  <Text Key="5EA3E7AE_144700">Ừm, nó có lẽ sẽ đi đến một nơi còn sâu hơn cả Rừng Thần (TLNote: Sự kiện NY Kasumi). Không phải gần khu dân cư như ở đây, mà là sâu trong núi nơi chẳng ai đến. Điều đó sẽ tốt cho nó và cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="7E569D22_144701">Được rồi, đi thôi. Đây không phải chỗ cho ngươi!</Text>
  <Text Key="54AFF9E6_144702">...Trợ lý của tôi! Tôi trông cậy vào cậu!</Text>
  <Text Key="ABD05537_144703">Hả?! Misty, Theory, Tru--... Khoan, cậu bắt tôi làm cái gì vậy?! Đây không phải lúc để làm chuyện này!</Text>
  <Text Key="9077631A_144704">Đúng vậy, trợ lý của tôi! Hãy chấm dứt chuyện này... "LUX IN TENEBRIS"!!</Text>
  <Text Key="174FA580_144705">Ừm... Phhh. Cà phê sau khi giải quyết xong vụ án thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="AAF15453_144706">Ừ. Dạo này chúng ta khá vất vả, nhưng tôi nghĩ vụ án như thế này xứng đáng với danh tiếng Thám Tử Lớn của tôi.</Text>
  <Text Key="7F269DEB_144707">Tôi sẽ tiếp tục là người tin vào chân lý. Vừa như một thám tử... và tất nhiên, vừa như một tu sĩ.</Text>
  <Text Key="DA1DA9BC_144708">Dù sao thì, tôi vẫn tự hỏi quái vật đó đến từ đâu...</Text>
  <Text Key="B35735E0_144709">Xung quanh đây không có môi trường sống cho quái vật khổng lồ nào, và chắc chắn không phải thứ đã tồn tại lâu đến mức hòa làm một với rừng. Khó có thể tưởng tượng thứ đó là cư dân tự nhiên.</Text>
  <Text Key="1A54FF8A_144710">Có lẽ... nó có thể đã đến đây từ Gio Gehenna... theo một sự kiện kỳ lạ nào đó.</Text>
  <Text Key="BA50E677_144711">Tôi vẫn chưa tìm thấy manh mối nào để giải quyết, nhưng một ngày nào đó, trợ lý của tôi và tôi sẽ cố gắng giải bí ẩn này.</Text>
  <Text Key="7B376D0D_144712">Ồ. Vẫn còn việc phải làm. Chúng ta phải thông báo cho mọi người trong làng biết vụ án đã được giải quyết. Tôi sẽ làm tờ rơi để phát cho họ.</Text>
  <Text Key="ABE0FA25_144713">Cậu sẽ tham gia cùng tôi... và cố gắng thêm chút nữa chỉ cho tối nay thôi được không?</Text>
  <Text Key="FBF0383F_144714">Cảm ơn. Vậy, trợ lý của tôi, cậu có thể ở lại... ở lại...</Text>
  <Text Key="383385CC_144715">WAAAAAAAHHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="CD4DFA49_144716">Aaaa... Tôi hoảng loạn đến mức đã rời phòng... Tôi phải làm sao đây? Tôi không thể tiếp tục chạy trốn... Tôi nên có vẻ mặt thế nào khi quay trở lại...</Text>
  <Text Key="118581C1_144717">...! Vừa nãy... đó có phải là âm thanh...? Tôi có cảm giác thứ gì đó...?</Text>
  <Text Key="ADA118D9_144718">...HAH! Đèn đã tắt...! Nhưng... tôi chẳng làm gì cả... HYAHN!</Text>
  <Text Key="1230FC63_144719">K-Khoan, trợ lý của tôi! Cái này... hơi sớm cho chúng ta rồi! Ý tôi là, ừm...</Text>
  <Text Key="62F7DF5D_144720">Hả? Trợ lý của tôi...? Vậy cậu đã mang đèn đến? Điều đó có nghĩa... sự hiện diện thứ hai trong phòng này không phải tôi hay trợ lý của tôi, mà là...</Text>
  <Text Key="FA3B02F5_144721">Lọ hoa và dụng cụ ma thuật đang bay...? Đây có phải là ma nại...?!</Text>
  <Text Key="53AB9266_144722">K-Không biết phải làm sao, trợ lý của tôi... Lời đồn về lâu đài này bị nguyền rủa có thể thực sự đúng rồi sao...</Text>
  <Text Key="50716107_144723">...Khhh! Nó... ...đã lắng đọng...?</Text>
  <Text Key="6CCFAEE5_144724">Hả? Đèn... chúng... chúng đã quay trở lại...</Text>
  <Text Key="0F5B578A_144725">Uu... uuu... vết... vết sẹo...</Text>
  <Text Key="FB0F2E15_144726">Tôi đã sợ quá!</Text>
  <Text Key="D0428A21_144727">Chân tôi không còn sức và tôi không thể di chuyển... Chưa kể, tôi vẫn đang bám vào trợ lý của tôi...</Text>
  <Text Key="1198DF42_144728">Có lẽ thứ tôi nghĩ là đã giải quyết thì vẫn chưa được giải quyết... Và có lẽ đó là lý do tôi bị nguyền rủa... Nếu vậy, chúng ta phải làm gì?</Text>
  <Text Key="A65C8945_144729">Hoặc có thể... có một bí ẩn thứ hai ẩn sau bí ẩn đầu tiên. Dù chúng ta đã giải quyết vụ quái vật, đó mới chỉ là sự khởi đầu của câu chuyện này...</Text>
  <Text Key="2513327D_144730">Tất cả những gì chúng ta biết bây giờ... là vụ án này phức tạp hơn chúng ta tưởng. ...Haa... Tôi tự hỏi liệu mọi chuyện có ổn không...</Text>
  <Text Key="30DE5A92_144731">...Điều đó... đúng... Vâng! Cậu nói đúng. Tôi sẽ tìm ra tất cả! Bí ẩn về ma nại trong ngôi nhà này nữa!</Text>
  <Text Key="BBFE3402_144732">...Thật kỳ lạ. Những lời của cậu như phép màu. Chúng củng cố trái tim tôi mà không cần cơ sở hay lý logic nào.</Text>
  <Text Key="B09F85E2_144733">Đúng vậy. Cuối cùng, thám tử lớn chắc chắn sẽ chiến thắng. Chân lý sẽ chiến thắng. Dù điều gì xảy ra từ đây về sau, tôi sẽ có thể đứng vững và không bỏ cuộc--...</Text>
  <Text Key="EDB2C196_144734">Dù sao thì, trợ lý của tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="1DDF20D3_144735">Cảm ơn rất nhiều. Chúng tôi sẽ cẩn thận</Text>
  <Text Key="972788D5_144736">Tôi đã pha cho cậu một ly cà phê nữa</Text>
  <Text Key="F6EA5FE7_144737">Kasumi, sao vậy?</Text>
  <Text Key="2E0E95D4_144738">Tôi là thủ phạm ư?</Text>
  <Text Key="03B4530B_144739">Đó là... một con quái vật...!</Text>
  <Text Key="501B6DFA_144740">Ra vậy. Giống như cá voi đảo...</Text>
  <Text Key="9FF19EB4_144741">Cẩn thận, Kasumi!</Text>
  <Text Key="75DF1A78_144742">Tăng cường Kasumi!</Text>
  <Text Key="42689D90_144743">Tôi mừng là chúng ta đã có thể giải quyết vụ này một cách dễ dàng</Text>
  <Text Key="D1E60B01_144744">Kasumi! Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="9CA3DDB6_144745">*Tôi che chở cho Kasumi*</Text>
  <Text Key="D01C28BC_144746">Cậu ổn chứ, Kasumi?</Text>
  <Text Key="53B8E399_144747">Vết... sẹo...?</Text>
  <Text Key="74BDC49C_144748">Đừng lo, mọi thứ sẽ được sáng tỏ...</Text>
  <Text Key="CD145B93_144749">Dù sao thì, cậu ở đây, Thám Tử Lớn</Text>
