  <Text Key="26EF982F_11450">Khi ở trong vỏ, tăng phòng thủ vật lý và phép thuật của bản thân đáng kể. Ngoài ra, dựa trên sát thương nhận khi ở trong vỏ, gây sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch, bao gồm cả nhân vật bay. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="AE1E32BC_11451">Tượng đá ba chiến binh từng được nhân dân thờ phụng. Mỗi tượng tăng cường khả năng của mình, tung ra một đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="39DDE7A8_11452">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên tấn công vật lý của bản thân và sát thương phép thuật theo phần trăm dựa trên tấn công phép thuật của bản thân cho tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng tấn công vật lý và phép thuật của bản thân đáng kể. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="A299E55C_11453">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch, và tiếp tục giảm tấn công vật lý của tất cả kẻ địch dựa trên tấn công vật lý của bản thân, giảm tấn công phép thuật dựa trên tấn công phép thuật của bản thân. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này. Trạng thái bệnh từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="3BD9A2B2_11454">Tấn công thường gây sát thương vật lý cố định dựa trên tấn công vật lý của bản thân và sát thương phép thuật cố định dựa trên tấn công phép thuật của bản thân cho kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="95801B81_11455">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và tiếp tục giảm tấn công vật lý của tất cả kẻ địch dựa trên tấn công vật lý của bản thân, giảm tấn công phép thuật dựa trên tấn công phép thuật của bản thân. Trạng thái bệnh từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="3CC1E8F5_11456">Twin Pigs</Text>
  <Text Key="A3D08784_11457">Thú thiên thần Gemini được gia cố phép thuật. Nó phòng thủ từ mặt trận trước trong khi thực hiện những đòn tấn công thành thạo.</Text>
  <Text Key="762F634D_11458">Union Burst: Gây sát thương vật lý tỷ lệ với HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch, giảm tấn công vật lý và phép thuật đáng kể. Sát thương gây ra bởi kỹ năng này không hồi TP. Các trạng thái bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="551550F3_11459">Gây sát thương vật lý trung bình và gây choáng tối đa ba nhân vật trong phía sau. Các trạng thái bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="E30964F5_11460">Gây sát thương vật lý trung bình cho tối đa ba nhân vật trong phía sau và giảm TP ở mức độ vừa phải. Sau đó, hai con heo ở phía trước tiến lên. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa và không hồi TP từ sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="13419B91_11461">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch, hồi TP của bản thân ở mức độ trung bình, và tăng tốc độ hành động đáng kể.</Text>
  <Text Key="A7D604EB_11462">Triển khai một trường giảm tốc độ hành động của tất cả kẻ địch ở mức độ trung bình.</Text>
  <Text Key="D8F242BE_11463">Gây sát thương vật lý trung bình cho tối đa ba nhân vật trong phía sau và giảm TP ở mức độ nhỏ. Sau đó, hai con heo ở phía trước tiến lên. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa và không hồi TP từ sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="5FA98A5D_11464">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch, hồi TP của bản thân một chút, và tăng tốc độ hành động đáng kể.</Text>
  <Text Key="0F90581E_11465">Một Petit Gryphon đã tiến hóa, thích nghi với môi trường khắc nghiệt. Nó quét mồi bằng lốc xoáy và săn bắn trên bầu trời.</Text>
  <Text Key="60705E74_11466">Union Burst: Gây sát thương phép thuật trung bình cho ba nhân vật ở phía trước, và thêm nữa đẩy chúng lùi lại. Nếu HP nhân vật dưới 70%, gây choáng. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="DCC75554_11467">Gây sát thương phép thuật trung bình cho ba nhân vật ở phía trước và giảm phòng thủ phép thuật của chúng ở mức độ trung bình. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="6988AA1A_11468">Union Burst: Gây sát thương phép thuật trung bình cho ba nhân vật ở phía trước.</Text>
  <Text Key="C273B61B_11469">Một quan chức cấp cao của thế giới ngầm, chỉ huy linh hồn của những sinh mạnh mẽ dưới dạng ma. Ý nghĩ của người đã khuất đan xen vào lưỡi kiếm, làm chậm cử động.</Text>
  <Text Key="DB01C1A9_11470">Dễ bị ảnh hưởng giảm tấn công phép thuật.</Text>
  <Text Key="2563EEA4_11471">Union Burst: Gây sát thương phép thuật tỷ lệ với tấn công phép thuật của Wraith Lord cho một khu vực trung bình xung quanh nhân vật kẻ địch gần nhất. Sau đó, giảm HP tối đa dựa trên tổng sát thương gây ra. Các trạng thái bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="8BD6FBAC_11472">Gây trạng thái nguyền rủa cho một khu vực trung bình xung quanh nhân vật kẻ địch gần nhất, dựa trên tấn công phép thuật của Wraith Lord, gây sát thương và giảm lượng hồi HP và hấp thụ HP đáng kể. TP không hồi lại từ sát thương nguyền rủa gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="782A1C2D_11473">Tấn công thường gây sát thương phép thuật tỷ lệ với tấn công phép thuật của Wraith Lord cho nhân vật kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="3CCBAD69_11474">Tấn công thường gây sát thương phép thuật tỷ lệ với tấn công phép thuật của Wraith Lord cho nhân vật kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="AB0F1B33_11475">Một rồng có cánh bay lượn trên bầu trời với đôi cánh khổng lồ. Nó thở ra những quả cầu lửa khổng lồ để chặn đường kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="AAD6A773_11476">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho một khu vực rộng xung quanh kẻ địch gần nhất, giảm phòng thủ vật lý của chúng ở mức độ trung bình, và tăng phòng thủ vật lý của bản thân một chút. Trạng thái bệnh từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="A032B8B1_11477">Đẩy lùi ba kẻ địch gần nhất và giảm tốc độ di chuyển của chúng ở mức độ trung bình.</Text>
  <Text Key="361DC979_11478">Đẩy lùi ba nhân vật ở phía trước và giảm tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="78D15F56_11479">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho tối đa ba nhân vật trong một phạm vi rộng xung quanh kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="23A36E24_11480">Đẩy lùi ba nhân vật ở phía trước và giảm tốc độ hành động của chúng ở mức độ trung bình.</Text>
  <Text Key="FB683268_11481">Lãnh đạo bộ tộc goblin có pháo đài ở vùng Sandfall. Khi những mạo hiểm giả lành nghề đến hang ổ, nó tập hợp bộ hạ và phát động cuộc tấn công có phối hợp.▼ MODE 1 Điều kiện xóa: Gây sát thương lên Goblin Lord &amp; Goblin Minions, giảm HP của chúng xuống 88,800,000 hoặc thấp hơn.</Text>
  <Text Key="198A4792_11482">Ở đầu trận, nếu sát thương gây ra trong một hành động vượt ngưỡng nhất định bằng kỹ năng giới hạn sát thương, sát thương sẽ bị giảm dựa trên giá trị vượt ngưỡng.</Text>
  <Text Key="D01AFACD_11483">Union Burst của nó gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch và đẩy chúng lùi ra sau. Các trạng thái bệnh gây ra vẫn còn ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="4D617CCD_11484">Nó gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="AEB012FA_11485">Khi mục tiêu Goblin Minion cưỡi xe bọc thép bị phá hủy, nó biến mất, và phòng thủ vật lý và phép thuật của Goblin Lord &amp; Goblin Minions bị giảm một chút.</Text>
  <Text Key="33D07B6D_11486">Khi mục tiêu lõi của xe bọc thép bị phá hủy, phòng thủ vật lý và phép thuật của Goblin Lord &amp; Goblin Minions bị giảm một chút.</Text>
  <Text Key="6E89E9B3_11487">Khi tất cả mục tiêu của Goblin Lord &amp; Goblin Minions bị phá hủy, phòng thủ vật lý và phép thuật của chúng bị giảm đáng kể, và hành vi tấn công thay đổi.</Text>
  <Text Key="87E6AA4C_11488">Sau khi thay đổi hành vi tấn công, nó bắt đầu tích lũy năng lượng trong lõi, và sau một khoảng thời gian nhất định, ban cho bản thân trạng thái Hồi TP Liên tục. Nếu một lượng sát thương nhất định được gây ra trong khi nó tích lũy năng lượng, kỹ năng bị gián đoạn, và nó bị áp dụng trạng thái cháy.</Text>
  <Text Key="39D617A1_11489">Khi trận đấu đạt đến giới hạn thời gian, nó khiến tất cả kẻ địch không thể chiến đấu.</Text>
  <Text Key="3987BF5E_11490">Chiến binh hùng mạnh của goblin, cầm một chiến rìu khổng lồ, vung nó với phong cách hoành tráng để đập tan kẻ thù trước mặt.</Text>
  <Text Key="EE4B2686_11491">Union Burst của nó gây sát thương vật lý lớn cho một nhân vật hàng trước và tăng tấn công vật lý và phòng thủ vật lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="942D0134_11492">Nó gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của mục tiêu cho một nhân vật hàng trước.</Text>
  <Text Key="8360678C_11493">Pháp sư hùng mạnh của goblin, cánh tay phải của Chúa, giải phóng ma thuật cấm để hủy diệt tất cả kẻ chống đối.</Text>
  <Text Key="93AE7F0D_11494">Mỗi lần nhận sát thương, nó nhận 1 &quot;Imp Emblem.&quot; Khi tích lũy 10 &quot;Imp Emblems,&quot; nó tiêu thụ chúng để kích nổ một chiếc lọ ma thuật, gây sát thương phép thuật lớn cho Goblin Great và Goblin Meister, trong khi giảm phòng thủ vật lý và phép thuật của chúng đáng kể.</Text>
  <Text Key="2059A2F0_11495">Union Burst của nó gây sát thương phép thuật lớn cho tất cả kẻ địch, phá hủy tất cả thực thể được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="7DD6FB32_11496">Nó gây sát thương phép thuật theo phần trăm HP tối đa của mục tiêu cho một nhân vật hàng trước.</Text>
  <Text Key="F87C0391_11497">Khi HP còn lại dưới 24 triệu, tấn công phép thuật và tốc độ hành động của nó tăng đáng kể, và nó thay đổi mẫu tấn công.</Text>
  <Text Key="7DDD6124_11498">Nó gây sát thương phép thuật trung bình cho kẻ địch trong phạm vi xung quanh nhân vật thứ hai từ phía trước, gây tê liệt và trạng thái đầu độc nặng.</Text>
  <Text Key="78A3A7F0_11499">Lãnh tụ điên cuồng, với xe bọc thép đã bị phá hủy, triển khai những chiến binh goblin mạnh nhất như lớp phòng thủ tiếp theo cho mạo hiểm giả, ngăn không cho đột phá dễ dàng.▼ MODE2 Điều kiện xóa: Gây sát thương để giảm HP của Goblin Great và Goblin Meister xuống 0.</Text>
