  <Text Key="437C251A_129800">♪\nCảm ơn các bạn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="662C0991_129801">...Tốt lắm.\nTa sẽ biến các ngươi thành đống sắt vụn.</Text>
  <Text Key="CBF6218C_129802">Gì cơ?!\nQuái vật đột nhiên trở nên đầy năng lượng hơn?!</Text>
  <Text Key="1EC7B2F9_129803">Đây là...!</Text>
  <Text Key="A95381D7_129804">Chúng ta không thể thua ở đây!\n{playername}, xin hãy trao thêm sức mạnh cho tôi!</Text>
  <Text Key="D989CB32_129805">Toàn lực, toàn tốc lực!\nPrincess Valiant!!</Text>
  <Text Key="BF1B8FD9_129806">Ta chưa xong đâu.</Text>
  <Text Key="EDE35722_129807">Thôi đi, cô kiên quyết thật!\nAbyss Burst!</Text>
  <Text Key="224123CE_129808">Cuộc chiến tiêu hao chính xác là thứ ta muốn.</Text>
  <Text Key="CF997803_129809">*lách cách*</Text>
  <Text Key="7F8866C9_129810">Ái chà!?\nNhững viên đá ma thuật bị đánh cắp lại biến thành quái vật rồi ư!?</Text>
  <Text Key="18E9909C_129811">Kokkoro &amp; Croce</Text>
  <Text Key="4D49FFDB_129812">「Gió của Mối Giao Kết Xanh Tươi」\n「Rocket Punch Tăng Cường!!」</Text>
  <Text Key="60857F73_129813">Hả?!\nRocket Punch của mình bị mắc kẹt trong mạng nhện của bọn nhện rồi!</Text>
  <Text Key="B4E5A775_129814">Những con nhện đó... Chúng đã là một mối phiền toái khốn khổ,\nnhưng giờ chúng được tăng cường sức mạnh,\nthì còn khó chịu hơn nữa...!</Text>
  <Text Key="ADC8CB1D_129815">Đừng có tỏ vẻ ngạc nhiên với chuyện như thế này.\nTa vẫn có thể bổ sung quái vật liên tục.</Text>
  <Text Key="68E04D2B_129816">Và ta vẫn còn xa mới xong đây!\nTa đã trải qua những tình huống như thế này nhiều lần rồi─</Text>
  <Text Key="0E4A6C41_129817">Bắn!\nFubuki!</Text>
  <Text Key="2975DABE_129818">Chết đi!</Text>
  <Text Key="49FAB54A_129819">Pecorine &amp; Freiya</Text>
  <Text Key="FEA2F194_129820">Kyaha ha ha! ♡\nĐồ ngốc, đồ khờ ♡\n...Ái chà...</Text>
  <Text Key="8A2996AB_129821">Xin hãy cố gắng thêm chút nữa,\nPunk-chan...</Text>
  <Text Key="FE09CB62_129822">*Rùng rùng*</Text>
  <Text Key="526E27CB_129823">Quái vật kiểu Nhím</Text>
  <Text Key="5628383C_129824">Ôi trời...\nĐừng có coi thường chúng ta quá mức, công chúa háu ăn kia!</Text>
  <Text Key="CD3444AD_129825">Ta không coi thường các ngươi, nhưng làm được không?\nBây giờ chúng ta rất bận rộn như các ngươi thấy đấy!</Text>
  <Text Key="21981F59_129826">Thái độ đó chính xác là định nghĩa của "coi thường" đấy, khốn!</Text>
  <Text Key="D12504D9_129827">...Chị của Hội Đạo Chích.\nChúng tôi không có ý định chống lại các ngươi.</Text>
  <Text Key="B59BA668_129828">Nếu các ngươi muốn Vũ Khí Hoàng Gia của Eustiana, tôi rất sẵn lòng trao cho.\nĐổi lại, các ngươi có muốn tạm thời cùng chiến đấu không?\nTôi không phiền nếu các ngươi chỉ đưa ra lời hứa không đụng tới chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E908AF17_129829">Hả?\nTôi không biết cô là ai, nhưng đừng có mà ra lệnh cho chúng tôi.\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="A3EAC38F_129830">Mùi của cô cũng thơm đấy.\nMùi của một kho báu quý hiếm!</Text>
  <Text Key="9B914F42_129831">Ugh...\nChị, cô quá liều lĩnh rồi...</Text>
  <Text Key="E10A11A7_129832">Không sao chứ? ♡\nChỉ cần xuất hiện thật hoành tráng thôi ♡</Text>
  <Text Key="5CCE9FDC_129833">...Ngốc nghếch.\nVứt bỏ kho báu và mạng sống có thể lấy được do tham lam.</Text>
  <Text Key="C55BD3F1_129834">Lại có quái vật rơi xuống từ vòng tròn ma thuật trên trời nữa...!</Text>
  <Text Key="0C31E89D_129835">...Ta đã nói rồi, vẫn còn nhiều thứ ta có thể ném vào các ngươi.\nĐối với ta, đè bẹp các ngươi là─</Text>
  <Text Key="22C0E39F_129836">Anh trai, mọi người!\nXin lỗi vì chúng tôi đến muộn...!</Text>
  <Text Key="A8820B24_129837">Em sẽ không thể dùng Shadow được nữa, nhưng...\nEm có thể trở thành khiên của mọi người ít nhất là...!</Text>
  <Text Key="9768F5A4_129838">...Không.\nĐể chúng ta rút lui trước đã.</Text>
  <Text Key="2A386161_129839">Ở một thời điểm khác─\nTa sẽ quay về căn cứ để chuẩn bị thêm, đảm bảo các ngươi sẽ bị tiêu diệt hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="9E198F54_129840">Nếu các ngươi muốn đuổi theo ta, cứ tự nhiên.\nNhưng mà,\n[Gio Gehenna] không phải là một thế giới ngọt ngào như Gio Teogonia này...</Text>
  <Text Key="B2E1B66C_129841">Cô ấy biến mất.</Text>
  <Text Key="BF886CC6_129842">Đó chẳng phải... Bước Không Gian sao?\nCô ấy cũng dùng vòng tròn ma thuật để mở một cửa không gian trong chớp mắt,\nrồi vượt qua sang một thế giới khác... Một kẻ bắt chước khá thành thạo.</Text>
  <Text Key="9E7AED6F_129843">...Cô ấy chẳng phải đã thể hiện một chút lo lắng về Precia sao?\nNhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="30616F75_129844">Hah!\nVậy là các ngươi nhận ra mình đánh giá sai chênh lệch sức mạnh, và cuối cùng lại bỏ chạy?\nCác ngươi không nên đeo kính, vì nó làm mờ tầm nhìn đấy.</Text>
  <Text Key="D2FC7649_129845">Chị quá cay nghiệt rồi...</Text>
  <Text Key="96D0C591_129846">Thôi, lần sau chắc chắn rồi.\nCó lẽ tôi sẽ đánh cho thằng thua cuộc Onii-san và đám kia một trận tơi bời và làm bừa bãi chúng đã~♡</Text>
  <Text Key="337BEA9A_129847">Tôi sẽ không để chuyện đó xảy ra...!</Text>
  <Text Key="8F3361D6_129848">Cẩn thận, cô Riri!\nVẫn còn rất nhiều quái vật, không chỉ có chị em Bandy...!</Text>
  <Text Key="7BD97E06_129849">Hyawawawa!\nT-Tôi chẳng còn viên đá ma thuật nào nữa!</Text>
