  <Text Key="031546D3_35700">Tôi giả vờ không quan tâm, tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="CA9F1BD2_35701">Chọn chỗ phù hợp hơn đi, các người!!</Text>
  <Text Key="53113E22_35702">Cô ấy có thể tỏ ra cứng rắn, nhưng thực ra rất tốt bụng!</Text>
  <Text Key="2851462B_35703">Vừa dụi mắt buồn ngủ, cảm ơn vì đã học cùng tôi đến khuya!</Text>
  <Text Key="17260476_35704">Các người cứ than phiền đi, nhưng nhớ cười tươi trong chuyến dã ngoại nhé?</Text>
  <Text Key="1287094D_35705">Với sức mạnh ma thuật áp đảo, xin hãy phá vỡ cái mũi kiêu ngạo của tôi!</Text>
  <Text Key="F3D9F9BC_35706">Ngay cả khi người ta gọi tôi là Berserker!</Text>
  <Text Key="FB81C55D_35707">Dù người ta có gọi tôi là kẻ đần lên bao nhiêu lần!</Text>
  <Text Key="F440C8DB_35708">Ngay cả khi người ta chửi chúng ta là đôi tình nhân dính nhau!</Text>
  <Text Key="2CBA9C73_35709">Đó chính là Kyaru của chúng ta!</Text>
  <Text Key="3ED376F3_35710">Hả? C-Cả cậu nữa sao?</Text>
  <Text Key="F063A54A_35711">Ugh... Thật sự, đừng quá thân mật...</Text>
  <Text Key="1E2BD4A3_35712">Hehe, Kyarucchi, được khóc đấy ♪ ...Uuuu~</Text>
  <Text Key="9AA269CA_35713">Cậu không được khóc!!</Text>
  <Text Key="0AFCA112_35714">Tất cả học sinh trong trường</Text>
  <Text Key="69BF8AD0_35715">Ừ... Xin lỗi. Tôi sẽ không khóc cho đến sau cái này đâu. ...Sau này chắc tôi sẽ khóc nhiều lắm. Tôi chắc mọi người cũng vậy. Sau cái này...</Text>
  <Text Key="3181AFFF_35716">......Các cử nhân, bài phát biểu tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="46FA6071_35717">Cô ấy thực sự đã nâng cấp phong độ!!</Text>
  <Text Key="0F2F6D50_35718">Tôi không chuẩn bị bài phát biểu cảm động gì cả! Tôi sẽ nói cái gì đó vô nghĩa thôi...</Text>
  <Text Key="8677CA99_35719">Bwooooooom!!!</Text>
  <Text Key="95F18A85_35720">!? Cái âm thanh gì vừa rồi...!!</Text>
  <Text Key="A49B42A0_35721">Nhìn kìa!! Cái bóng khổng lồ đó là gì...! Hướng đó... Hiệu trưởng, có phải...?!</Text>
  <Text Key="620F3ACB_35722">Vâng, nơi đó là tầng hầm ngầm nơi Arges bị phong ấn...!</Text>
  <Text Key="F9CBD94A_35723">Arges... hừ, tôi cảm thấy gần đây có nghe cái tên này...?</Text>
  <Text Key="D49BB26D_35724">Tôi chắc là đã hỏi Ủy viên lớp rồi.</Text>
  <Text Key="CAA67C65_35725">Vâng, tôi đã nói với cậu... Arges, quái vật một mắt được cho là đã tàn phá vùng đất này 800 năm trước...! Đại hiền triết Ambrose-sama huyền thoại đã phong ấn nó...</Text>
  <Text Key="B0C907F6_35726">Ừ, đó là lúc cái chuông đó có một lỗ... Khoan đã... ...tại sao thứ đó lại sống lại?!</Text>
  <Text Key="3D236F2C_35727">Thật sự, đã quá lâu đến nỗi huyền thoại của Ambrose không cảm thấy thực... Thực tế, không có chuyện gì xảy ra trong 800 năm qua, và chắc chắn việc quản lý tầng hầm đã sơ suất...</Text>
  <Text Key="D070B3CE_35728">Liệu phong ấn đã bị ai đó có ý đồ xấu phá vỡ...?</Text>
  <Text Key="A7CDE9C6_35729">...... À, xin lỗi vì đột ngột nhắc đến chuyện này, nhưng tôi vừa nhớ ra. Đó là lúc tôi quyết định chuyển trường đến đây...</Text>
  <Text Key="50A4CC3C_35730">Đây phải là lúc để nói chuyện trong tình huống này chứ!?</Text>
  <Text Key="77A885C2_35731">...Lúc đó, thầy đã yêu cầu tôi. Vì có một quái vật tên Arges bị phong ấn trong trường này, thầy muốn tôi bảo vệ em trai phòng khi có chuyện.</Text>
  <Text Key="6E559204_35732">Tôi hoàn toàn quên vì cuộc sống học đường quá vui...</Text>
  <Text Key="9913855D_35733">Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="C6926BBC_35734">Bây giờ không phải lúc để cãi nhau với nhau! Hãy nắm bắt nguyên nhân phong ấn bị bẻ gãy!!</Text>
  <Text Key="FB74239F_35735">...Vâng! Cảm ơn, Ninon-chan! Từ đây, chúng ta hãy xuống tầng hầm. Hoan hô danh dự!</Text>
  <Text Key="731D98FE_35736">Khoan, khoan, khoan...!! Tại sao cô ấy không lại đây!?</Text>
  <Text Key="3189AC9D_35737">Này!!! Argesuuchi~!!! Bây giờ là lễ tốt nghiệp của Kyaru rồi!! Tôi sẽ rất vui nếu cậu có thể lại đó~~~!!!</Text>
  <Text Key="C7437AB2_35738">Quái vật đâu thể nghe thấy tiếng cậu!!</Text>
  <Text Key="0507E23E_35739">Im đi, con người ồn ào... Nó vang vọng trong tâm trí đang thức của ta...</Text>
  <Text Key="07A92F1F_35740">Nó nói nhiều quá!!!</Text>
  <Text Key="E6560046_35741">...Á!? Nhìn kìa, Kyarucchi!! Nó đang bắt người!</Text>
  <Text Key="C013A051_35742">Khốn kiếp!! T-Thả tôi ra!! T-Tôi chính là người đã giải phóng cậu khỏi phong ấn, cậu biết mà!?</Text>
  <Text Key="62F263FA_35743">Đừng kiêu ngạo, con người. Ngay cả không có sự giúp đỡ của ngươi, ta đã thức tỉnh rồi. Âm thanh khó chịu đó từ 800 năm trước vẫn còn vang vọng trong tai ta... ngay lúc ta nghe thấy âm thanh chuông đáng ghét đó!</Text>
  <Text Key="E4F98AE4_35744">Tôi là lý do cậu sống lại!? Cậu đang nói thế sao!?</Text>
  <Text Key="0921678F_35745">Con người mong manh đáng lẽ đã lâu rồi phải đến cuối vòng đời. Ambrose đáng ghét... Ta muốn xé ngươi ra bằng chính tay ta!</Text>
  <Text Key="4C9E1ADC_35746">Cái gì cũng được! Chỉ cần phá phách học viện đó! Đó là nhiệm vụ được giao cho ta...!!</Text>
  <Text Key="7BDD37BB_35747">Ta... Ta sẽ hoàn thành nhiệm vụ và nhận được phần thưởng lớn từ quý tộc... Với số tiền đó, ta sẽ đến những hòn đảo nhiệt đới... sống một cuộc đời nhàn nhã...!! Gaaaahh!!</Text>
  <Text Key="58C7A4B5_35748">Ngươi không nghe thấy ta bảo ngươi im đi...?!</Text>
  <Text Key="6B8319C0_35749">Bây giờ Ambrose đã mất, ta sẽ trút cơn thù này lên thế giới... Trước tiên, ta sẽ hủy diệt nó.</Text>
