  <Text Key="F241CC04_42550">Một vấn đề...</Text>
  <Text Key="B2AB061A_42551">Thế nào, thưa cô?\nNếu cô tự tin vào kỹ năng của mình, sao không thử đánh bại lũ quái vật đó?</Text>
  <Text Key="3C22383A_42552">Ahaha, nghe hay quá!\nTôi có thể hạ gục lũ quái vật!\nVà cô có thể chuẩn bị tiền thưởng, vậy thì...</Text>
  <Text Key="BD67DEC3_42553">Tôi giúp cô, cô giúp tôi!\nĐúng không♪ Ahahaha!</Text>
  <Text Key="7E2D64DF_42554">Cuộc Gặp Gỡ Quen Thuộc</Text>
  <Text Key="479F6A65_42555">...Ở phía tây lục địa Astraea.\nNổi vượt lên trên Thác Metis Vĩ Đại.</Text>
  <Text Key="166AF1AD_42556">Địa hình khác với thế giới của tôi.\nCó vẻ như xâm nhập của tôi đã thành công.</Text>
  <Text Key="80EADD8C_42557">...Vậy đây là lục địa Astraea làm nền tảng cho tất cả.</Text>
  <Text Key="D32C96ED_42558">...Lại nữa?</Text>
  <Text Key="700399EA_42559">Kẻ đuổi theo dai dẳng thật.</Text>
  <Text Key="CCAF587B_42560">...Vậy thì. Bước tiếp theo của tôi nên là gì?</Text>
  <Text Key="B5A46724_42561">Vì các đường may an ninh đã bắt đầu rách, nên &quot;một điều gì đó&quot; liên quan đến Minerva đã xảy ra ở thế giới này. Không còn nghi ngờ gì nữa.</Text>
  <Text Key="4143E554_42562">Điều đó...\nCó lẽ với nó tôi có thể vượt qua sự reset.</Text>
  <Text Key="D7A65B9F_42563">Trước tiên tôi cần thu thập thông tin.\nTrong hoàn cảnh bình thường, tôi sẽ hỏi han...</Text>
  <Text Key="B70667D8_42564">...Không... Điều đó là bất khả thi...</Text>
  <Text Key="B77C2426_42565">Tôi chẳng có sức hút gì cả...\nTôi chắc chắn họ sẽ bỏ qua nếu tôi cố hỏi...\nThậm chí nói chuyện với người lạ còn bất khả thi với tôi... *thở dài*</Text>
  <Text Key="052EF683_42566">Có phải... một cột lửa? Cường độ kinh khủng...!</Text>
  <Text Key="C2F2AAE3_42567">...Không thể nào!</Text>
  <Text Key="1DB70177_42568">Có gì đó không ổn khi tôi xâm nhập thế giới này.</Text>
  <Text Key="398756D7_42569">Sau nhiều thử nghiệm, tôi cuối cùng cũng tìm thấy một khe nứt nhỏ trong hệ thống bảo mật. Giống như dùng một chiếc muỗng nhỏ để đào tường nhà tù... Tôi cẩn thận mở rộng và đào, đồng thời đảm bảo không để họ sửa chữa tổn hại.</Text>
  <Text Key="98F6061B_42570">Và khi tôi thấy ánh sáng đó...\nCảm giác như tầm nhìn của tôi mở ra một lúc.</Text>
  <Text Key="83CBC01F_42571">Vâng, nếu tôi phải mô tả...\nHai khe nứt nhỏ, nối với nhau tạo thành một khoảng rộng lớn.</Text>
  <Text Key="4217E144_42572">Trong trường hợp đó, chúng phải ở đó.</Text>
  <Text Key="DB6EF9D1_42573">Cạnh thế giới của tôi, là bản sao của Rei.\nMột người cũng đang đào xuyên tường, giống hệt tôi.</Text>
  <Text Key="1BFBEFEC_42574">Tốt! Săn quái vật hoàn thành!</Text>
  <Text Key="A06BC51B_42575">Có lẽ tôi đã làm quá chút, nhưng... thôi, sẽ ổn thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="2B149606_42576">Để xem... Cô cũng săn quái vật à? ...Có vẻ không phải.</Text>
  <Text Key="7E6B2119_42577">Cô... hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="F71B4FC2_42578">Ra vậy.</Text>
  <Text Key="C98BA031_42579">H-Hả?</Text>
  <Text Key="DAF69637_42580">Ôm~♪</Text>
  <Text Key="0B7CFF02_42581">Hmm!?</Text>
  <Text Key="9ADDA992_42582">Sao cô ấy ôm tôi...? Khoan, tôi nên làm gì...!?</Text>
  <Text Key="C1A226B4_42583">Tên tôi là Aira.</Text>
  <Text Key="A5B074AB_42584">Aira...</Text>
  <Text Key="2736071B_42585">Đó... là một cái tên đẹp.</Text>
  <Text Key="52E3FAB9_42586">Ahaha, cảm ơn.\n...Này, cho tôi biết tên cô đi.</Text>
  <Text Key="5C9B7990_42587">Gọi cô là “Rei-san”... có lẽ không đúng, phải không?</Text>
  <Text Key="DB8CAFA9_42588">...Tôi là Shinatsu. Làm ơn gọi tôi như vậy.</Text>
  <Text Key="089D3271_42589">Shinatsu-chan... Đó là một cái tên tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C4AD593A_42590">Rất vui được gặp cô, Shinatsu-chan.\nTôi rất mong được hợp tác với cô.</Text>
  <Text Key="EA528BAA_42591">Rất vui được gặp cô, Aira.\nTôi cũng mong cô giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="24A39CF8_42592">...Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="EA9E0FF0_42593">Mặc dù đây là lần đầu gặp gỡ, tôi vẫn biết cô ấy.\nMặc dù chưa từng gặp trước đây, tôi vẫn nhớ cô ấy.\nMặc dù đây là lần đầu nói chuyện với người khác, tôi vẫn cảm thấy bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="93F6DBDD_42594">...Mặc dù tôi không giỏi giao tiếp với người lạ.</Text>
  <Text Key="BE4B508B_42595">Cuộc Trò Chuyện Của Người Lớn Vào Ban Đêm</Text>
  <Text Key="62EC143C_42596">Ngay sau khi Shinatsu và Aira gặp {playername} và những người khác...</Text>
  <Text Key="2DFAAEE6_42597">Vậy thì, chúng ta nên ăn gì?\nCác cậu nên quyết định ăn gì khi còn có thể!\nCứ gọi món mà lòng mình muốn♪</Text>
  <Text Key="EF51F1EA_42598">Ahaha, thật sự không sao đâu!\nRốt cuộc, chị lớn đã nhận được lương từ việc đánh bại quái vật♪</Text>
  <Text Key="C39D7CA9_42599">Phần thưởng từ việc giết quái vật... Ra vậy.</Text>
