  <Text Key="978008DC_143150">Có phải... là chảy máu không? Này, Lowborn... cậu xem giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="1CC74FD2_143151">BÂY GIỜ ĐÂY, hãy chiêm ngưỡng đôi chân mềm mại, làn da trắng ngà của ta! Ngay cả một Lowborn ngây thơ như cậu cũng sẽ lập tức bị chinh phục!</Text>
  <Text Key="93512037_143152">...Hả? T-Thật ư? Cậu chắc chắn muốn rút lui với phản ứng thờ ơ như vậy? Thôi nào, nhìn kỹ hơn đi... lại gần chút nữa...</Text>
  <Text Key="D8BD0AA4_143153">...Ư ư ư ư! Nghĩ một cách khách quan thì cũng khá là khó coi! Tại sao tôi lại làm một chuyện nhục nhã như vậy... Hay là, vì lý do nào đó, mặt tôi bắt đầu nóng lên...?!</Text>
  <Text Key="91476540_143154">Vậy thì, Lowborn, xin hãy liếm tôi... Khoan, quá lắm rồi! Tôi suýt nữa thì vứt bỏ phẩm giá của mình!!</Text>
  <Text Key="21425B37_143155">*thở dài* Cái nóng này không làm cậu khát sao? Tôi may mắn mang theo một bình nước. Cậu muốn uống chút không?</Text>
  <Text Key="4C1ED831_143156">Ừ, được rồi, xin cậu. Đừng ngại và uống thỏa thích nhé♪</Text>
  <Text Key="9FC86A25_143157">...Aaaaah, bây giờ nghĩ lại, tôi cũng vừa dùng miệng uống ở chiếc bình đó! Đây chắc chắn là hành động nổi tiếng... một nụ hôn gián tiếp♪</Text>
  <Text Key="B923BFD1_143158">MỒM A! Lowborn, cậu thiếu tế nhị! Tôi, một quý tộc, phải làm gương cho cậu...</Text>
  <Text Key="5CC8618E_143159">H-Hey! Cậu thực sự xin lỗi với vẻ mặt nghiêm túc như vậy sao? Tôi đang thấy xấu hổ đây, nên xin cậu dừng lại!!</Text>
  <Text Key="59EA083A_143160">CÁI GÌ... Thật vô lễ, Lowborn! Tôi là một quý cô dễ thương và tế nhị, giống hệt vẻ ngoài của tôi!</Text>
  <Text Key="30D30DBD_143161">Giống như cậu đã cưỡng chiếm đôi môi của một tiểu thư! Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài yêu cầu cậu phải chịu trách nhiệm cho chuyện này!</Text>
  <Text Key="3789D0C3_143162">Cậu giả vờ ngơ ngác cái gì? Tôi muốn nói đến trách nhiệm là gì... Đó tất nhiên là, à... hôn nhân...</Text>
  <Text Key="EE8091D1_143163">Khoan! Tôi tuyệt đối không được dùng búa đinh để đóng đinh vào tường đinh ở đây! ...Haa, thôi nào...</Text>
  <Text Key="84F1F432_143164">Aaaaah! Chân tôi bị vướng vào và ngã! Chưa kể, tôi còn trật mắt cá!</Text>
  <Text Key="6441A70C_143165">Cái cây chúng ta đang tìm chỉ quanh góc, nhưng tôi không nghĩ mình có thể đi đến đó một mình... Giá như lúc này có ai đó đỡ tôi!</Text>
  <Text Key="B1BBC327_143166">Tôi xin lỗi sâu sắc vì chuyện này. Có vẻ như chúng ta sẽ phải DÍN CHÂM với nhau. Nhưng cũng không tránh được, đúng không~♪</Text>
  <Text Key="578525C2_143167">Hehehe, cậu đã trúng bẫy rồi, phải không? Nếu chúng ta gần nhau thế này, tôi chắc chắn cậu sẽ để ý đến sức hấp dẫn của tôi dù có thích hay không! T-Tôi có thể hơi xấu hổ một chút, nhưng... FWEH?!</Text>
  <Text Key="786E98BE_143168">...Á! Hyuuuuuun!?</Text>
  <Text Key="F483E336_143169">Khoan... Hả? Vừa nãy... Cái cảm giác rùng mình mạnh mẽ từ hông tôi là sao? Lowborn, cậu vừa làm gì với tôi...?!</Text>
  <Text Key="34D065B3_143170">Đuôi... tôi? Hả, không thể nào, chỉ vì thế? Việc chạm vào gốc đuôi tôi có thực sự khiến tôi rùng mình đến vậy sao?!</Text>
  <Text Key="059A6C25_143171">...Nghĩ lại thì, chưa từng có ai chạm vào gốc đuôi tôi... Ngay cả khi chiến đấu, tôi cũng chỉ dùng đầu đuôi...</Text>
  <Text Key="53CB33B0_143172">Ai mà ngờ được cơ thể hoàn hảo của tôi lại có điểm yếu như vậy... Nếu hắn tiếp tục làm thế với tôi, tôi sẽ không chịu nổi!</Text>
  <Text Key="21738F32_143173">Không, còn quan trọng hơn... nếu Lowborn biết được, sẽ là thảm họa! Xa xôi chuyện tôi chinh phục được hắn, hắn sẽ thực sự nắm giữ điểm yếu của tôi...</Text>
  <Text Key="DB16057E_143174">EEEEEEEK!!? T-Tại sao cậu lại cố chạm vào tôi như thế!? Đuôi tôi không sao, chuyện nhỏ thôi!!</Text>
  <Text Key="6D0BA312_143175">Ahhh, cơn đau đột ngột biến mất! Tôi rõ ràng đã hoàn toàn bình phục! Vậy nên, xin cậu, hãy rời xa tôi đi! ...Làm ơn...!</Text>
  <Text Key="CDC243B8_143176">*thở dốc*... Kế hoạch chinh phục Lowborn của tôi có vẻ không diễn ra suôn sẻ...</Text>
  <Text Key="1360AD54_143177">Hắn là một tên ngốc nghếch, hòa bình, toàn bộ là bán hàng mềm, một kẻ được nuông chiều... nên tôi nghĩ đến bữa sáng tôi đã có thể chinh phục được hắn, nhưng... Liệu có thực sự khó đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="C34D90B7_143178">Có vẻ như hắn không hòa hợp với những gì tôi đang làm, thay vào đó lại như đang phản công... Có lẽ không phải ý định của hắn, nhưng hành động bất cẩn có thể sẽ chết người ở đây...!</Text>
  <Text Key="EE9D5B5E_143179">Không thể nào sắc đẹp của tôi lại không thể chạm đến hắn... Tôi cần nghiêm túc. Tôi cần nắm bắt được sở thích của Lowborn và nghĩ ra một cách tiếp cận sẽ đánh trúng tim hắn...</Text>
  <Text Key="4EDB3A46_143180">KHOAN! Nghe như thể tôi đang cố gắng thu hút sự chú ý của Lowborn về mình... Đó là... đó là chỉ... KHÔNG THỂ, THÔI NÀY!</Text>
  <Text Key="190FC386_143181">Hả? À, đúng rồi... Nhìn kìa, cái cây ở kia đang ra trái.</Text>
  <Text Key="515F26B6_143182">Nhấc lên... Phew, giờ chúng ta đã đạt được mục tiêu ở đây. ...Vậy thì, chúng ta trở về thôi.</Text>
  <Text Key="714BC1F1_143183">Aaaah, nghiêm túc đó, chúng ta chỉ đi lấy trái cây và về! Khoảng thời gian thú vị riêng tư của tôi đã kết thúc mà không có sự cố~!</Text>
  <Text Key="20186C2E_143184">Với sức hấp dẫn vượt trội của tôi, lừa gạt người đàn ông này sẽ dễ như ăn kẹo... Vậy tại sao nó lại không thành công?!</Text>
  <Text Key="8F679072_143185">Lời kêu gọi của tôi bị bỏ qua, và trước khi tôi biết chuyện, Lowborn đã ném tôi tung tóe... Từ bên ngoài nhìn vào, tôi trông như một cô gái đang chơi một trận sumo đơn độc, phải không?</Text>
  <Text Key="8B27F5BE_143186">*thở dài*... Chuyện này thật ngớ ngẩn, nó đang trở nên phi lý. Tôi có thực sự nên để tâm đến sức mạnh của Lowborn đến mức phải chịu đựng sự xấu hổ như vậy sao?</Text>
  <Text Key="71D3BAE3_143187">Tôi biết rồi... cuối cùng tôi nên dùng sức mạnh của chính mình để đánh bại Nephy, đúng chứ? Chắc chắn là vậy! Chính ý tưởng phụ thuộc vào Lowborn đã là một sai lầm nghiêm trọng...!</Text>
  <Text Key="EF37E3D5_143188">Hmph, chuyện làm ăn của chúng ta giờ đã xong! Đây chắc chắn sẽ là LẦN CUỐI chúng ta ở bên nhau như thế này, và cậu sẽ KHÔNG BAO GIỜ quên về đuôi của tôi~...</Text>
  <Text Key="DB51ACBB_143189">...Ồ? Có vẻ như ở đó đang có khá nhiều ồn ào.</Text>
  <Text Key="E12655B1_143190">K-Không xong rồi! Các quái vật từ đấu trường đang hoảng loạn chạy trong đó!</Text>
  <Text Key="FB22F8E5_143191">Phản ứng nhanh thế?! Khác hoàn toàn với cách cậu phản ứng với lời mời của tôi, Lowborn?!</Text>
  <Text Key="54522D1C_143192">Hmph, có vẻ như cậu đã điên cuồng và làm bừa bãi... Tôi sẽ trừng phạt cậu nếu chỉ để giải tỏa tâm trí!!</Text>
  <Text Key="A63695EE_143193">Nói thì nói, những thứ đó... chúng không phải là quái vật cấp cao nhất trong đấu trường sao?! Còn có tổng cộng ba con! ...Nhưng tôi không thể bỏ chạy với đuôi giữa hai chân...</Text>
  <Text Key="FACB34E7_143194">Hả, Lowborn... UWAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="E81B3517_143195">Aaah, cảm giác này... là từ lần đó! Cơ thể tôi ngứa ngáy, nhưng một cách kỳ lạ, tôi không ghét nó...!</Text>
  <Text Key="5D0B7CA1_143196">Hơn nữa, sức mạnh O'POWER áp đảo này, tràn ngập từng inch của chân tay!! Tôi không thể không cử động cơ thể để đáp ứng...!</Text>
  <Text Key="9B6741A0_143197">Eiii! Im đi, các quái vật đê tiện ngu ngốc!! "Kiếm Thuật Độc Manticore: Xiên Xoắn Hỗn Loạn"! DESUWAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="7F04B518_143198">Hmph... Tất nhiên rồi. Như cậu thấy đấy, đó là một chiến thắng dễ dàng. Vâng, một đòn tức thì giết chóc không cho phép chúng chạm vào tôi... Hehe... heheheheh...</Text>
  <Text Key="89534A00_143199">OOOOH~ HO HO HO HO!!!</Text>
