  <Text Key="E80FF649_72300">Tôi đã nói rằng tôi nên đã nuốt chửng năng lượng của chúng rồi.\nCác người không nghe thấy à?</Text>
  <Text Key="C122AF79_72301">Những bóng ma... Chúng ăn tươi những tiếng hét...</Text>
  <Text Key="0751EF30_72302">Tôi không thể trở nên mạnh hơn chỉ với những tiếng hét. \nDù phải mất bao lâu đi nữa, với thứ như vậy, \ntôi sẽ chỉ khiến con người rên rỉ vì sung sướng mà thôi.</Text>
  <Text Key="AF0DED51_72303">N-Ngươi đang nói cái gì vậy, bạn?\nĐó chẳng phải mục đích của những ngôi nhà ma không?</Text>
  <Text Key="920EB340_72304">Tôi muốn trở thành một sự tồn tại thực sự gieo rắc nỗi sợ. \n Không phải một ngôi nhà ma rẻ tiền nào đó.</Text>
  <Text Key="61847CB3_72305">Tôi không thể tin được tên thị trưởng khốn kiến đó... đã làm trò hề với tôi khi tôi sắp sửa thưởng thức sức sống của lũ người trong lễ diễu hành!</Text>
  <Text Key="A4725479_72306">Ừ, tôi chưa bao giờ nghĩ Thị trưởng cũng dính vào nữa...!</Text>
  <Text Key="2EB82CEA_72307">Thôi, cũng không quan trọng.\nNếu tôi bịt mồm các người lại thì sẽ ổn thôi.\nVậy đây...</Text>
  <Text Key="F132101C_72308">Các người sẽ bị ta nuốt chửng!!</Text>
  <Text Key="F522DE48_72309">Cái gì vậy, cái gì vậy? \nCó một con quái vật khổng lồ ở kia.</Text>
  <Text Key="115622E4_72310">Tôi tự hỏi có phải là một kiểu biểu diễn nào đó không! Nghe vui quá!</Text>
  <Text Key="5F1E9DC5_72311">Đây không phải là biểu diễn đâu, các bạn biết chứ! \nNó nguy hiểm, nên tránh xa đi!!</Text>
  <Text Key="B8567BDA_72312">Đúng vậy! Đó là một buổi biểu diễn vui vẻ, các bạn biết chứ! \nĐối với tôi, thì là vậy! Ha ha ha! Đi thôi, được chứ!</Text>
  <Text Key="83B5DDCA_72313">*Bóp!*</Text>
  <Text Key="99615A5D_72314">Có thứ gì đó đang bay về phía chúng ta!</Text>
  <Text Key="BF62B4DE_72315">Ồ! Cậu thực sự nhiệt tình nhỉ?</Text>
  <Text Key="1907A9B7_72316">Chạy đi... Nếu nó chạm vào cậu... Năng lượng của cậu...\nSẽ bị hút cạn...</Text>
  <Text Key="FCA8B6BD_72317">Bôôôôôp!</Text>
  <Text Key="146C04E2_72318">Cái gì? \nCái gì đang xảy ra... cơ thể tôi...</Text>
  <Text Key="B8AF250D_72319">Hừm... Tôi không thể... đứng lên...</Text>
  <Text Key="5B3263EA_72320">Waaaaahhhhn! Ở đây có một con ma khủng khiếp!!</Text>
  <Text Key="0D3D5A7F_72321">Ồ, một tiếng hét đầy khoái trí! \nNhư một món quà tri ân, ta sẽ nuốt chửng đến giọt máu cuối cùng của sinh lực nhỏ bé của ngươi!</Text>
  <Text Key="1CCDEAE8_72322">Ha ha ha! Thật can đảm! \nTrong trường hợp đó, ta sẽ hút cạn năng lượng của ngươi!</Text>
  <Text Key="C95487CE_72323">*Bóp, bóp!*</Text>
  <Text Key="499AD286_72324">Anh trai...!!</Text>
  <Text Key="A011C311_72325">Xin hãy chạy đi trong khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="936741A0_72326">{playername}! Ugh, tôi đang đến giúp...!</Text>
  <Text Key="FD4F29B1_72327">Ha ha ha! Vô dụng! Người đàn ông đó đã biến mất từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="C6C33625_72328">Tôi sẽ không tha thứ cho ngươi!</Text>
  <Text Key="C40A70EC_72329">C-Cái gì!? Tại sao ngươi vẫn có thể di chuyển!?</Text>
  <Text Key="4915AA09_72330">*Bóp, bóp, bóp!*</Text>
  <Text Key="574A4ADE_72331">Ồ, một người thực sự vô lý...</Text>
  <Text Key="80C3E041_72332">Nhờ có hắn thu hút sự chú ý của chúng, \nmột khe hở đã được tạo ra! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="A271FBF4_72333">Khốn kiếp! Hmph!</Text>
  <Text Key="0A93AA48_72334">Đó là tất cả những gì ngươi có!?</Text>
  <Text Key="DCE46254_72335">Cậu khá ấn tượng đấy, phải không?\nNhưng này, vị trí đứng của cậu hơi thiếu sót một chút, các cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="B0731453_72336">Cái gì!? Guahh!?</Text>
  <Text Key="132A8632_72337">Cô Rei!!</Text>
  <Text Key="7AD4EC5C_72338">Cái khó chịu nhất dường như đã được giải quyết.\nNhưng vẫn vậy, cô là một người tuyệt vời tràn đầy năng lượng!\nTôi có thể cảm nhận được sức mạnh tràn trề của cô! Fuhahaha!</Text>
  <Text Key="E9FA82A8_72339">Nhưng, chưa xong. Tôi vẫn chưa hài lòng.\nÀ... Vẫn còn một thứ khiến tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="529F724D_72340">Guhh!?</Text>
  <Text Key="85364D71_72341">Từ cơ thể tôi... sức mạnh đang chảy...</Text>
  <Text Key="595B79EF_72342">Tôi... Tôi không thể di chuyển... Cô Rei...</Text>
  <Text Key="4DC9038A_72343">Tsugumi...!!</Text>
  <Text Key="E05CF4CB_72344">Matsuri...!!</Text>
  <Text Key="21862D48_72345">Thật ngu ngốc khi hy sinh bản thân để bảo vệ một kẻ thua cuộc.\nNhưng giờ, không còn ai có thể chống lại ta nữa.\nBây giờ ta có thể dọn dẹp thằng thua cuộc này một cách bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="8D758EDF_72346">T-Tại sao chuyện này lại xảy ra...?\nCách làm người ta sợ... là sai...</Text>
  <Text Key="09F84E06_72347">Ngươi không cần phải nghĩ về những chuyện như vậy. \nRốt cuộc, ngươi sẽ chỉ bị nuốt chửng và biến mất ở đây thôi. Hmph!</Text>
  <Text Key="88BA7B51_72348">À, cái này không tốt...</Text>
  <Text Key="520E2DFA_72349">Tsumugi!!</Text>
