  <Text Key="A2EBEB61_67650">Khi chúng ta bước qua cánh cổng này -- cuối cùng chúng ta cũng sẽ có thể đến được phần sâu nhất của Vùng Đất Bình Minh, nơi &quot;chính tôi thật sự&quot; đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="1B2A099A_67651">Mang theo chút bất an trong lòng, cả nhóm hướng về phần sâu nhất -- đến nơi tất cả câu trả lời đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="A6EFAA6C_67652">Mọi người, hãy cẩn thận trên đường về nhà nhé.</Text>
  <Text Key="7E410C2A_67653">Ừ, tôi sẽ đi cùng em.</Text>
  <Text Key="805EF98F_67654">Hãy tiếp tục đi xuống con đường mờ mịt bên trái.</Text>
  <Text Key="7A8B793A_67655">Loại âm thanh gì vậy?</Text>
  <Text Key="D30F47A1_67656">Em cũng tin tưởng chị, Rino!</Text>
  <Text Key="882118B0_67657">Cô ấy là người em có thể dựa vào khi thời điểm đến.</Text>
  <Text Key="AD5B97A1_67658">Tôi bước lên con đường cong queo bên phải.</Text>
  <Text Key="50654774_67659">Labyrista?</Text>
  <Text Key="65E04A85_67660">Labyri-theta(Θ)</Text>
  <Text Key="CE22B1DD_67661">{playername} và đồng đội đã đến được vùng sâu thẳm của Vùng Đất Bình Minh, chỉ còn một bước nữa là đến trái tim của nó.</Text>
  <Text Key="8163633A_67662">Cảm giác như chúng ta đã đi khá sâu vào nơi này. Không gian tuyệt vời thật... Không biết có phải ở đây chúng ta sẽ gặp được bản thể thật sự của Master không?</Text>
  <Text Key="BEF5385A_67663">Ừ, mọi thứ đều ổn. Con đường này là đúng. Giờ tôi có thể cảm nhận rõ ràng sự hiện diện của bản thể chính. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="3D22DB36_67664">Tiếng ồn đang tăng lên rất nhanh. Chắc chắn sẽ có chuyện gì đó xảy ra...</Text>
  <Text Key="78475C12_67665">...Hãy nhanh lên. Chúng ta cần tìm Master. Cẩn thận, em trai. Đừng tách khỏi chị.</Text>
  <Text Key="498A461F_67666">Vậy đây là phần sâu nhất của Vùng Đất Bình Minh... Rất rộng lớn. Tôi không thấy nơi nào là tận cùng cả...</Text>
  <Text Key="B4B362A6_67667">Hơn nữa, không khí nặng nề quá... Tôi cảm thấy như không thở được. Có cảm giác như ai đó đang nhìn mình... Đây là lần đầu tiên tôi ở một nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="A412649A_67668">Tín hiệu từ bản thể chính đang phát ra từ đây. Không còn nghi ngờ gì nữa... cô ấy chắc chắn ở gần đây. Tuy nhiên, tiếng ồn đã trở nên quá mạnh mẽ... sẽ rất khó để xác định chính xác vị trí.</Text>
  <Text Key="80DAF5F7_67669">...À. Ở kia...! Có thứ gì đó thực sự khổng lồ đang vươn lên trước mặt chúng ta! Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="B2588759_67670">À, đây là lần đầu tiên mọi người bước vào một không gian như thế. Đó là &quot;Chương trình Tự Động Tạo Thế Giới&quot; cho thế giới này. Cái &quot;trụ&quot; khổng lồ quản lý Vùng Đất Bình Minh này...</Text>
  <Text Key="5335C4F0_67671">Một &quot;Trụ&quot;?</Text>
  <Text Key="65713D45_67672">Đó là hệ thống trung tâm duy trì và hỗ trợ thế giới -- thậm chí bạn có thể nói đó là lõi của mỗi thế giới.</Text>
  <Text Key="65591754_67673">Geo Teogonia, Geo Gehenna, Geo Niflhell... giống hệt như các &quot;Trụ&quot; trong mỗi Underworld kia, nó là một hệ thống quản lý toàn bộ Vùng Đất Bình Minh.</Text>
  <Text Key="9A83F2F0_67674">Ngay bây giờ, nó dường như không hoạt động bình thường. Không rõ ràng ở cái nhìn đầu tiên, nhưng nó đã bị can thiệp trái phép.</Text>
  <Text Key="B74EBAD5_67675">Có phải vì vậy mà những sự kiện lạ đang lan ra ngoài Vùng Đất Bình Minh?</Text>
  <Text Key="50560CCB_67676">Ừ, chương trình &quot;Trụ&quot; đã mất kiểm soát. Ngay cả tôi cũng không thể tiếp cận nó dễ dàng, và cái &quot;Trụ&quot; này cũng không phải là không có phòng thủ.</Text>
  <Text Key="717A49EF_67677">Chắc chắn có rắc rối đang xảy ra bên trong &quot;Trụ&quot;, nhưng... Phân thân (Ghost) của tôi không có thông số kỹ thuật để phân tích thêm nữa.</Text>
  <Text Key="C466D410_67678">Vậy, chúng ta thực sự phải tìm Master... bản thể chính của cô ấy. Chúng ta có thử gọi cô ấy không? Lớn tiếng.</Text>
  <Text Key="A50DA31C_67679">HỪ?! Một tiếng báo động?! T-tôi chưa kêu gọi cô ấy mà!</Text>
  <Text Key="41F91E96_67680">Phát hiện xâm nhập tài khoản trái phép. Đang đóng băng các tài khoản được nhắm đến. Khởi động giao thức xóa phân thân phụ --...</Text>
  <Text Key="786C13BD_67681">...Không ổn rồi. Chương trình bảo mật đã bị sửa chữa...</Text>
  <Text Key="368ACA8C_67682">Đừng nói là, điều đó có nghĩa là... chúng ta cũng đang bị coi là kẻ xâm nhập ở đây?</Text>
  <Text Key="473A6450_67683">Đoán đúng rồi! Nếu một người chơi bị bắt bởi cái đó, họ sẽ không thể di chuyển hay thực hiện bất kỳ hành động nào. Tránh xa! Nếu không...</Text>
  <Text Key="302C5EBF_67684">...Cơ thể sẽ như bị đóng băng, và bạn sẽ thấy mình không thể cử động. Những phân thân như tôi sẽ thay vào đó bị gửi thẳng đến xóa.Ừ, đây là một cách đơn giản để xử lý kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="5641CB2F_67685">Điều đó có nghĩa là chúng ta có thể bị mắc kẹt ở đây mãi mãi...?! Đó là vấn đề! Hãy nhanh lên!</Text>
  <Text Key="219D7774_67686">K-Không... Ngón tay tôi... Toàn thân tôi bị đóng băng... Tôi không thể cử động được nữa...!</Text>
  <Text Key="C52C60E1_67687">Như mong đợi từ sự chuẩn bị cẩn thận của Vision Empress~ Mức độ xử lý của cô ấy nhanh quá! Tối thiểu, tôi cần mua thời gian để mọi người thoát thân.</Text>
  <Text Key="162D4421_67688">...Xin hãy bình tĩnh và lắng nghe tôi, cả ba người. Tôi sẽ đảm bảo khôi phục khả năng cử động cho các bạn. Dùng cơ hội đó để sơ tán khỏi khu vực này!</Text>
  <Text Key="755233BE_67689">Master, cô đang định làm gì...!?</Text>
  <Text Key="EC77E9DA_67690">Nghe đây, ĐỪNG DỪNG LẠI dưới bất kỳ hoàn cảnh nào. Đây là mệnh lệnh... không, một yêu cầu từ tôi.</Text>
  <Text Key="9A04A483_67691">K-Không, Master! Còn cô thì sao?!</Text>
  <Text Key="4755DAB8_67692">Tôi sẽ can thiệp vào quá trình đóng băng của hệ thống thông qua một tuyến phụ! Tập trung tất cả luồng thực thi vào đây và... Tạm thời giải phóng mọi người.</Text>
  <Text Key="5A8AA4C1_67693">...Đổi lại, tôi sẽ bị loại bỏ đầu tiên. Nhưng điều đó không quan trọng. NGAY BÂY GIỜ, ĐI!</Text>
  <Text Key="0100C532_67694">...Cơ thể tôi... đang cử động lại được...!</Text>
  <Text Key="B5FD6A84_67695">À...! M-Master! Cơ thể cô ấy sắp biến mất!</Text>
  <Text Key="86154308_67696">Thật sự, tình hình khó khăn quá...! Phân thân này sắp đến giới hạn rồi... bản thể chính đang làm gì...?!</Text>
  <Text Key="FEB1A448_67697">...Không, đợi đã. Bản thể chính nên ở gần đây. Có gì đó không ổn... Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="F43BB93F_67698">Cái khối đó... Ra vậy, vậy là đây chuyện gì đang xảy ra! Nhưng... Ugh, chỉ còn một bước nữa... và tôi có thể chạm được đến nó~</Text>
  <Text Key="9AA21C3C_67699">...À! Cảm ơn cậu, Boy!</Text>
