  <Text Key="0F365D71_66300">Ừm, anh thấy đấy, Makoto-chan! Sự thật là... Đã có nhiều chuyện xảy ra...</Text>
  <Text Key="D49F2472_66301">Anh đang đùa đấy chứ...</Text>
  <Text Key="323F44A5_66302">Đúng rồi★ Để bắt đầu, bây giờ em là một tiên nữ Giáng sinh... hay là thiên thần? À. Chà, cũng là thứ gì đó như vậy -- nên đừng lo lắng★</Text>
  <Text Key="6225FB65_66303">Ít nhất cũng phải tự mình thống nhất câu chuyện đằng sau đã... Thôi kệ. Thiên thần, tiên nữ, dù em là gì đi nữa, nếu em tự tin thế, hãy cho tôi xem một ví dụ đi.</Text>
  <Text Key="B846D346_66304">Hả? Một ví dụ?</Text>
  <Text Key="5975F238_66305">Ừ. Cho tôi thấy em thực sự nghiêm túc trong việc giúp đỡ cô ấy, chứng minh đi.</Text>
  <Text Key="9A5EE0EB_66306">Cho lời khuyên không giống với việc đùa giỡn. Em có hiểu điều đó không?</Text>
  <Text Key="E4F414B7_66307">Em nghĩ em hiểu anh đang muốn nói gì, nhưng... Nếu vậy, hãy thử nghĩ ra một kế hoạch hẹn hò nào★</Text>
  <Text Key="0A2F3CDE_66308">Trước hết, cách em mời anh ấy. Nếu là em, em sẽ trực tiếp bắt cóc anh ấy ngay từ đầu★</Text>
  <Text Key="4274E871_66309">Tuyệt, đề xuất đầu tiên đã vô dụng rồi...</Text>
  <Text Key="D102AAF6_66310">Kìa kìa, táo bạo là quan trọng★ Và em cũng cần một chút yếu tố bất ngờ nữa, biết không?</Text>
  <Text Key="9F3699AC_66311">Vậy thì! Một buổi hẹn ở một thị trấn mà không ai biết★ Chỉ hai người, ấm áp như một cặp vợ chồng... sẽ rất tuyệt. Nhưng một mình thế chưa đủ để làm tim đập nhanh, phải không?</Text>
  <Text Key="2B57685D_66312">Do đó! Để khiến hai người ý thức được nhau trong buổi hẹn, chúng ta cần... một "sự kiện"★ Ví dụ như...</Text>
  <Text Key="72434B5D_66313">Misora-chan, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="876DB41B_66314">Em ổn, nhờ anh kịp thời bắt lấy em♥ Nhưng, ừm... mặt đất ở đây có vẻ hơi không ổn định... Em có thể giữ tay vào cánh tay anh như thế này được không?</Text>
  <Text Key="1756BA49_66315">...Thứ gì đó như thế★ Ở đây, khoảng cách là chìa khóa. Làm tim anh ấy đập nhanh bằng hơi ấm của người khác♪</Text>
  <Text Key="276F1EE0_66316">Rồi nữa... sau khi mua đồ uống ở quán cà phê, ngồi gần hơn một chút so với bình thường. Một nụ hôn gián tiếp ngoài ý muốn cũng rất tuyệt. Thực sự tận dụng lợi thế★</Text>
  <Text Key="DEFB8FC3_66317">Làm vậy, từng chút một, xây dựng căng thẳng và chồng chất những xót xa trong tim. Và khi nhiệt độ đủ cao... tiến lên. Ở lại qua đêm cùng nhau.</Text>
  <Text Key="0ECA72CE_66318">Trong phòng chỉ có một chiếc giường, tất nhiên. Bây giờ trời lạnh, nên cùng nhau ngủ để không bị cảm lạnh còn tốt hơn★ Phải không, Knight-san♥</Text>
  <Text Key="5D8C741F_66319">Nếu đó là kế hoạch của em, thì tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="4F3A407E_66320">Hehehe★ Khi đã có Knight-san quấn quanh ngón tay, em sẽ nghiêng người dưới chăn và thì thầm...</Text>
  <Text Key="31485B35_66321">Này, Knight-san. Anh không muốn tận hưởng phần còn lại của đêm nay... một chút nữa sao?</Text>
  <Text Key="D7E52F4C_66322">Thực ra em mặc bộ trang phục này để làm anh vui. Nó trắng tinh khiết và dễ thương, nhưng... thấy không? Anh không muốn sờ vào... quanh đây, ở eo em sao?</Text>
  <Text Key="5F812B5F_66323">*Trượt đi*...★</Text>
  <Text Key="5DA7E0DA_66324">DỪNG LẠI!!!</Text>
  <Text Key="B20E8061_66325">Dừng, dừng, DỪNG LẠI! Cả hướng đi này đều KHÔNG ĐƯỢC! Ở rất nhiều phương diện! Và nếu Yui nghe thấy chuyện này--...</Text>
  <Text Key="821E2AC4_66326">Pshuuuu...</Text>
  <Text Key="6A274070_66327">Đây, nhìn kìa! Cô ấy hoàn toàn nổi cáu rồi! Tôi thật ngốc khi nghĩ rằng em không điên rồ như thường lệ...</Text>
  <Text Key="944F722C_66328">Eeeh... vậy thì, Makoto-san nghĩ loại hẹn hò nào sẽ phù hợp?</Text>
  <Text Key="6192AF3B_66329">HẢ?! Tại sao tôi lại phải là người đưa ra thứ như vậy?!</Text>
  <Text Key="504E9635_66330">Ý em là, mục đích ban đầu của cuộc họp này là để nghĩ ra ý tưởng cho buổi hẹn hò của Yui-san, phải không? Nếu kế hoạch của em không tốt, thì anh phải cho chúng tôi xem đáp án đúng★</Text>
  <Text Key="66EB505B_66331">Makoto-chan. Ừm... Em cũng... có thể nói cho chúng tôi biết không?</Text>
  <Text Key="92B76B92_66332">Yui... Thôi được, tôi hiểu rồi! Tôi chỉ nói một lần, nên lắng nghe kỹ nhé!</Text>
  <Text Key="EE3D71C8_66333">Trước hết... Người mời anh ấy đi hẹn hò sẽ là tôi. Anh ấy không phải kiểu người tự mình mời ai đó đi chơi.</Text>
  <Text Key="5FFBC758_66334">Rồi, có lẽ tôi sẽ mời anh ấy đi trượt tuyết. T-Tôi không thể nhảy thẳng vào một không khí lãng mạn nào! Trước tiên phải vui vẻ đã chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="5ED1B62A_66335">Uwaaaaah!?</Text>
  <Text Key="3DBB74F0_66336">Ồ! Anh ấy ngã theo một cách khá ấn tượng... Anh ấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="E313134A_66337">Ừ. Hóa ra trượt tuyết khá nhanh.</Text>
  <Text Key="9715E682_66338">Đó chẳng phải là hiển nhiên sao? Khu vực này có khá nhiều dốc... Nhưng điều đó biến nó thành một viên ngọc ẩn nơi bạn có thể tận hưởng trượt tuyết một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="29334194_66339">Thôi, đừng lo. Chừng nào tôi ở cùng, anh ấy sẽ làm chủ được trượt tuyết trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="27D84333_66340">...Vậy nên, tôi đoán chúng tôi sẽ chơi cùng nhau cho đến giờ ăn trưa. Sau đó chúng tôi sẽ ăn món ăn tôi đã chuẩn bị trên đường đi.</Text>
  <Text Key="C7A156AA_66341">Eeeh, một bữa trưa tự làm, hả? Anh ấy có chịu chơi trò "Aaaah" cho ăn không?</Text>
  <Text Key="B86FF757_66342">HẢ?! Làm sao tôi có thể làm chuyện đó--...</Text>
  <Text Key="157C6456_66343">Không, đợi đã... Điều này được cho là đưa ra ý tưởng cho Yui, nên không có ý nghĩa gì nếu tôi không đẩy mạnh cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="CD82A743_66344">Trong trường hợp đó, điều tôi nên làm bây giờ...</Text>
  <Text Key="84EF30A9_66345">N-Này, {playername}. Em khá tự tin về những chiếc bánh hamburger nhỏ này, nhưng sốt có xu hướng đổ ra một chút dễ dàng.</Text>
  <Text Key="F2977A12_66346">Vậy nên... ừm... Em sẽ cho anh ăn! Nào, nói "aaaah"...♪</Text>
  <Text Key="A69BD349_66347">Makoto-chan?!</Text>
  <Text Key="796FB4D5_66348">Ahhh... Ừ! Những cái này thực sự khá ngon!</Text>
  <Text Key="E51E090F_66349">T-Tất nhiên! Nhưng... vì anh hài lòng thế, em sẽ cho anh thêm một cái. Nào...♪</Text>
