  <Text Key="B567796B_82050">Giờ đây, đôi cánh của em đã đẹp và rộng lớn thế này, nên lần này, chị sẽ đón em trong vòng tay.</Text>
  <Text Key="FC3158B0_82051">...Có vẻ em đã trở nên nhạy cảm hơn. Chỉ nhìn thấy khuôn mặt chị thôi, trái tim em đã tràn đầy.</Text>
  <Text Key="237CFD8E_82052">Chị sẽ nắm tay em lần nữa chứ? Nếu chị nắm, em sẽ không bao giờ buông. Chị là người... quý giá của em.</Text>
  <Text Key="42F81FC1_82053">Đây là dạng công chúa của em... Đó là bằng chứng cho mối liên kết của em với chị. Em cảm thấy như chúng ta đang chiến đấu cùng nhau nhiều hơn bao giờ hết, và điều đó cho em can đảm.</Text>
  <Text Key="9501D130_82054">Cảm ơn chị rất nhiều vì đã chờ đợi và tin tưởng em. Em sẽ nói điều đó bao nhiêu lần cũng được—Em đã về nhà rồi!</Text>
  <Text Key="A66862F3_82055">Em nhận ra một lần nữa rằng thời gian bên chị chưa bao giờ là thứ có thể xem nhẹ. Chính vì vậy em muốn trân trọng nó còn hơn nữa.</Text>
  <Text Key="A8E244DC_82056">Cảm ơn chị vì đã đến đón em. Em đã cam chịu rằng sẽ không bao giờ gặp lại chị nữa... Em chưa bao giờ nghĩ rằng một phép màu như thế có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="118CF3E5_82057">Thực tế, em vẫn chưa thực sự cảm thấy thật rằng mình đã trở về... nhưng khi nhìn thấy khuôn mặt chị, em cảm thấy nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="E9D29721_82058">Điều em muốn làm nhất với mọi người bây giờ có lẽ là một chuyến thưởng thức ẩm thực... Nhưng để điều đó xảy ra, em phải cố gắng hết sức để cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="F16F3537_82059">Em rất vui khi nghe rằng mọi người đang tìm kiếm em. Lần này, đến lượt em dùng sức mạnh này để bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="3D274EDF_82060">Khi biết về quá khứ, em đã rất khó khăn... nhưng em nghĩ mình sẽ không nhận ra bất cứ điều gì nếu chưa biết... và em chắc chắn điều đó cũng áp dụng cho tình cảm của em với chị...</Text>
  <Text Key="FCE62D57_82061">Sức mạnh &quot;này&quot; em có để đổi lấy điều ước... những người em yêu quý... gia đình và chị, em sẽ bảo vệ.</Text>
  <Text Key="305EB010_82062">Em là Sheffy của Gourmet Guild... Giờ đây em có thể nói điều đó với tất cả trái tim, nên em sẽ không che giấu mong muốn được ở bên chị thêm nữa.</Text>
  <Text Key="94260F46_82063">Khi em không có ký ức, chị mỉm cười nói với em rằng sẽ ổn và ủng hộ em khi em cảm thấy lạc lối... giờ đến lượt em giúp chị.</Text>
  <Text Key="FEEFB694_82064">Dành thời gian với mọi người khiến em vui vẻ, nhưng em không ngại dành thời gian... một mình với chị.</Text>
  <Text Key="4BCFEF33_82065">Em chắc chắn sẽ bảo vệ tất cả mọi người ở Gourmet Guild đã chào đón em, bao gồm cả chị!</Text>
  <Text Key="E8767FE9_82066">...Thật kỳ lạ, khi em nhận được sức mạnh từ chị, ngực em trở nên ấm áp... và em cảm thấy như có thể nhảy đến bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="CC138598_82067">Em sẽ bảo vệ tất cả mọi người, bởi bên cạnh mọi người là nơi &quot;bản thân hiện tại của em&quot; thuộc về!</Text>
  <Text Key="4BB9B10D_82068">Trượt băng trên mặt băng, chuyển động này - cơ thể em có nhớ nó không? Không, giờ không phải lúc để nghĩ về</Text>
  <Text Key="F9FAC546_82069">*hắt xì...! Mặc dù em có thể dùng ma thuật băng, có vẻ em không kháng cự được cái lạnh lắm. Sau này em sẽ muốn một bát súp nóng.</Text>
  <Text Key="FFE34FB5_82070">Em lo lắng không chỉ về những ký ức em đã mất mà còn về quá khứ bị lãng quên của chị. Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể tìm thấy chúng cùng nhau.</Text>
  <Text Key="BF4DADE4_82071">Em tự hỏi tại sao kem lại ngon thế... Có lẽ &quot;em ngày xưa&quot; cũng thích kem.</Text>
  <Text Key="3E79AF02_82072">Em có thực sự trông như một người có tính cách nghiêm túc không? Em không giỏi đùa cợt, điều đó chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="4DBFCD89_82073">...Em đột nhiên nhớ những chuyện như cách em từng dựa vào Kokkoro-san hay vị đuôi của Kyaru... Em cảm thấy như mặt em đang bừng cháy...</Text>
  <Text Key="69A67E5F_82074">Cuộc sống ở Gourmet Guild thỏa mãn và thú vị mỗi ngày. Em sẽ cố gắng hết sức để thời gian này kéo dài càng lâu càng tốt.</Text>
  <Text Key="9B640C62_82075">Sự nhộn nhịp của thành phố ở xa, nhưng năng lượng vẫn truyền đến đây... Em hiểu rồi, đây là một nơi tốt để nghỉ ngơi cơ thể. Em sẽ biết ơn và chấp nhận sự quan tâm của chị.</Text>
  <Text Key="363CA3CC_82076">Sẽ thật tốt nếu em có thể nói điều gì đó thông minh ở một nơi như thế này... Em cảm thấy mình thật vô dụng khi tệ đến mức không giỏi dùng từ. ...Chị không bận tâm chứ? Thật sự, lòng tốt của chị cứu em. Cảm ơn chị.</Text>
  <Text Key="B12B1D97_82077">Em đã gánh bỏ gánh nặng của những vòng lặp lặp đi lặp lại không hồi kết, và giờ đây em có thể nói ra cảm xúc thật của mình với mọi người... Đó là nhờ điều đó. Em biết ơn tất cả mọi người vì đã cho em cơ hội thay đổi.</Text>
  <Text Key="FBA6C027_82078">Em đã buồn khi nghĩ rằng nếu em ngày xưa khó gần như vậy... Nhưng giờ đây, em vui vì mình đã có thể thay đổi.</Text>
  <Text Key="A406E300_82079">Gần đây, các môn đồ và dân thành phố thường nói với em rằng Shinatsu-sama dễ nói chuyện hơn trước, và cảm thấy dễ gần hơn...</Text>
  <Text Key="56E16CBD_82080">Được chào đón liên tục... Đi bộ qua thị trấn này khiến em nhận ra vòng tròn bạn bè của chị rộng đến mức nào... Rốt cuộc làm thế nào để trở nên xã giao như vậy...?</Text>
  <Text Key="E556B0DF_82081">Em đến với ý định tham quan thư giãn, nhưng lại suy nghĩ về điều em nên học hỏi như một người dẫn dắt mọi người... Sự nghiêm túc đó là phẩm chất tốt ư? À, cảm ơn chị...</Text>
  <Text Key="1C51D00A_82082">Vậy, điều chờ đón ở tương lai phía trước... Thực tế, em thậm chí không thể tưởng tượng, nhưng em có thể khẳng định một điều: Chúng ta sẽ tiếp tục là bạn tốt... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B9911F38_82083">Nhưng giờ đây... Ở đây, em tồn tại như thế này, dành một khoảnh khắc bình yên với chị. Từ góc nhìn của em ngày xưa, đây sẽ là một cảnh tượng không thể tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="644DAD54_82084">Cho đến bây giờ, em đã dành hết mọi thứ cho một mục tiêu duy nhất... Để ngăn chặn sự reset của thế giới. Đến mức em sẵn sàng hy sinh bản thân nếu cần để đạt được nó.</Text>
  <Text Key="CFC02D5A_82085">Hôm nay là sinh nhật chị, nhỉ. Chị có lẽ đã được chúc mừng khắp nơi, nhưng chúc mừng từ em nữa... Và cảm ơn chị. Em vui vì chị có mặt ở đây...</Text>
  <Text Key="ADB6A88D_82086">Chị đến rồi, tốt. Về thị trấn của chúng ta. Cứ tự nhiên và nghỉ ngơi đi. Chị là ân nhân đã trao cho chúng ta một tương lai. Em và mọi người chào đón chị từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="0DFB2766_82087">Togoku có nhiều khách du lịch. Tour các địa điểm nổi tiếng? Em sẽ hỏi các môn đồ. Họ am hiểu về chuyện đó, còn em thì... Em tệ với những chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="7A9B214E_82088">Hướng dẫn người dân thị trấn là bổn phận của em... Giờ đây, em nghĩ điều đó không tệ. Nó khó khăn, nhưng đáng giá. Gặp chị là một trong số đó.</Text>
  <Text Key="887E4940_82089">Sao vậy, nhìn chăm chú thế... Em có đang làm bộ mặt kỳ lạ không? ...Không, em không đang suy nghĩ về bất cứ điều gì, nhưng em thường được hỏi là em có đang ngẩn ngơ không.</Text>
  <Text Key="0B609976_82090">...À, xin lỗi. Em chỉ đang cảm thấy hơi xúc động. Tương lai này là thứ tất cả chúng ta đã giành được sau những trận chiến... Ừ. Chúng ta phải trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="74B1D438_82091">Sinh nhật, nhỉ... Cho đến bây giờ, em thậm chí không biết giá trị của nó. Nhưng giờ đây, em thực sự hạnh phúc. Em vui vì chị đã ra đời.</Text>
  <Text Key="A67AB9DF_82092">À... Đêm đẹp thật. Ngay cả khi thế giới này chỉ là một bản sao, vẻ đẹp của mặt trăng vẫn như nhau... Chị cũng nghĩ vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C500A4E8_82093">Vì thế giới, vì mọi người, em phải mạnh mẽ. Sức mạnh em có được theo cách đó giờ là niềm tự hào của em.</Text>
  <Text Key="378800F9_82094">Có những lời chỉ có thể trao đổi trong một trận đấu nghiêm túc... Gì, không cần phải nói to. Lưỡi kiếm đôi khi diễn đạt trái tim một cách hùng hồn.</Text>
  <Text Key="8CF38715_82095">Giờ đây, em thề trên thanh kiếm này. Ngay cả khi chúng ta ở những thế giới tách biệt, trái tim em luôn ở bên chị, như những đồng đội không thể thay thế...</Text>
  <Text Key="FC50A0F1_82096">Lưỡi kiếm chạm chạm và tia lửa văng tung tóe... Sự rực rỡ đó là nhất thời. Nhưng ngọn lửa kẹt trong tim nhau không bao giờ tắt. Giống như hy vọng.</Text>
  <Text Key="8D420E49_82097">Nếu em có Onee-chan ở bên, em sẽ không sợ bất cứ điều gì...!</Text>
  <Text Key="57DB7EB6_82098">Em có thể cảm nhận được, mối liên kết ấm áp và mạnh mẽ với Onee-chan của em...! Hãy chứng kiến sức mạnh đầy đủ của chúng em...!</Text>
  <Text Key="653720A2_82099">Mối liên kết của chị em với Onee-chan và sức mạnh em nhận được từ chị...! Em sẽ đổ hai thứ này vào mũi tên này... và buông tay...!</Text>
