  <Text Key="8037F250_122300">Hừm, cậu là ai vậy...\nCó vẻ như cậu được bao phủ bởi ma thuật phi thường...\nCậu đang làm gì ở một nơi như thế này?</Text>
  <Text Key="16906E2C_122301">Ôi trời...!\nMay quá, cuối cùng tôi cũng gặp được ai đó ngoài những con thú hay quái vật...!</Text>
  <Text Key="79F2D6C7_122302">Sao thế, lạc đường à~?\nNếu gặp khó khăn, tôi sẽ giúp cậu~</Text>
  <Text Key="2B55D54C_122303">Vâng...\nTôi được mời đến một nơi gọi là Pháo đài Núi Quỷ.\nCác người có biết nó ở đâu không?</Text>
  <Text Key="5A6BD65F_122304">Nếu vậy, chúng tôi có thể dẫn đường cho cậu.\nKhu vực này nguy hiểm, nên chúng ta cùng đi thôi.</Text>
  <Text Key="102CF1BB_122305">Cô gái lang thang trong rừng giới thiệu tên là Violet.\nMột quý cô duyên dáng từ một gia tộc danh giá...\nNhưng tại sao nhìn vào cô ấy lại khiến thứ gì đó đập thình thịch trong đáy mắt tôi...</Text>
  <Text Key="A8002DAD_122306">Hừm? Anna, cậu đang viết gì từ nãy vậy?\nĐi đường mà viết thì nguy hiểm lắm~?</Text>
  <Text Key="DC606D24_122307">Ồ, xin lỗi.\nNhưng tôi muốn ít nhất để lại một bản ghi chú nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="85FDBB60_122308">Violet, cẩn thận nhé.\nDây leo quanh đây rối tung, đi lại khó khăn.</Text>
  <Text Key="546DB41C_122309">Cảm ơn, Tomo-sama.\nĐây là lần đầu tôi đến thế giới này, nên tôi không biết đường...\nXin lỗi vì đã gây phiền phức.</Text>
  <Text Key="9B4ED674_122310">Thế giới này?\nKhông phải cũng như Violet-san, cậu đến từ một thế giới khác sao?</Text>
  <Text Key="1778A093_122311">Vâng, đúng vậy.\nTôi được ai đó mời và đến đây từ một thế giới gọi là Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="871B1938_122312">Gio Nifl...hel?</Text>
  <Text Key="BEA43F73_122313">Ra vậy~ Quần áo lạ vì cậu không phải người địa phương~\nNhưng nơi này nóng thế, cậu chịu đựng được không?</Text>
  <Text Key="8C5C9714_122314">Thật ra thì, khó mà chịu được...\nGio Niflhel là một thế giới tĩnh lặng và lạnh lẽo của bóng tối vĩnh cửu.\nNó hoàn toàn trái ngược với thế giới này tràn đầy sự sống...</Text>
  <Text Key="DC9F1758_122315">Khoan đã, Violet hay tên gì đó của cậu!\nCậu vừa nói gì về bóng tối vĩnh cửu!? Cậu... có thể kể cho tôi nghe thêm không!?</Text>
  <Text Key="AA315F31_122316">Ôi!? Chuyện gì đột nhiên vậy~?</Text>
  <Text Key="ED71E6C5_122317">Thôi... như tôi đã nói, dễ hiểu hơn là coi như một &apos;thế giới ngầm&apos;.\nTrong một thế giới bóng tối vĩnh cửu không có ánh sáng nào,\ncư dân vẫn tiếp tục di chuyển ngay cả sau khi đối mặt với cái chết.</Text>
  <Text Key="51B29DBC_122318">Ôôôôô, thế giới ngầm! Thực sự là thuộc tính bóng tối!!\nĐúng rồi, thế giới ngầm phù hợp với Maiden of the Dark Winds!\nChẳng phải hoàn hảo cho thế giới trong tiểu thuyết của tôi sao?</Text>
  <Text Key="E230DF2D_122319">À, Anna-san?\nSự hiện diện của cậu hơi quá mức cho một cuộc gặp đầu tiên...</Text>
  <Text Key="6DFE2BD3_122320">Tiểu thuyết...?\nKhông biết cô có phải là một nhà văn không, Stechpaalm-sama?</Text>
  <Text Key="6FF98029_122321">Đúng rồi! ...Nhưng, gọi nó là tiểu thuyết có thể gây hiểu lầm.\nNó giống như một cuốn sách lịch sử ghi lại trải nghiệm cuộc đời trước của tôi\nvà lịch sử của linh hồn tôi.</Text>
  <Text Key="23C60A62_122322">Fufufu... Vậy thì, để tôi giới thiệu bản thân lần nữa.\nTôi là lãnh đạo của &apos;Liên minh Bóng tối Hội Chiến đấu Ma quỷ Ngọn lửa Quỷ quyệt&apos;!\nMột kỵ sĩ bóng tối và một anh hùng thế giới cũ đã kết thúc cuộc chiến cuối cùng!</Text>
  <Text Key="BF87A213_122323">Annerose von Stechpaalm!\nĐược biết đến là Maiden of the Dark Winds!\nTác giả của bản trường ca Dark Gust Chronicle được dệt thời gian!!</Text>
  <Text Key="BE9741CE_122324">Dark Gust Chronicle... một tựa đề tuyệt vời thật.\nĐó là loại câu chuyện gì vậy?\nTôi rất tò mò.</Text>
  <Text Key="25E6267B_122325">Thật, cảm ơn cậu! À, tôi nên mang theo các tập đã có...\nThôi, được rồi, vậy để tôi kể trực tiếp cho cậu!\nCâu chuyện về số phận mà Maiden of the Dark Winds trải qua, một mảnh của nó!!</Text>
  <Text Key="E1F771B4_122326">Ahaha, Anna đang lấp lánh!\nTôi mừng là dường như các cậu sẽ hợp nhau.</Text>
  <Text Key="9B38A268_122327">Đây là khu dân cư của Pháo đài Oni Iwa.\nGiờ chúng ta đã đến đây, mọi chuyện tốt rồi.</Text>
  <Text Key="113F802E_122328">Hả, chúng ta đã đến rồi sao?\nTôi vẫn còn nhiều chuyện để nói!</Text>
  <Text Key="EE7B834A_122329">Cảm ơn vì cuộc trò chuyện vui vẻ.\nChúng ta tiếp tục sau khi cuộc họp kết thúc, nếu cậu không phiền... À?</Text>
  <Text Key="76EC14B0_122330">Công chúa Violet. Tôi đã tìm cô mãi.</Text>
  <Text Key="D36686A0_122331">Grace, cô đến trước chúng tôi rồi.\nTôi vô tình đi đường vòng một chút.\nVì chúng ta có cùng điểm đến, tôi nghĩ rằng chúng ta sẽ gặp nhau nếu cả hai còn sống...</Text>
  <Text Key="4FF236D0_122332">Đừng quá hào hứng chỉ vì mọi thứ đều mới mẻ.\nLà người giám hộ không phải sở thích của tôi.</Text>
  <Text Key="BC02FD81_122333">Fufu, tôi khiến cô lo lắng rồi, phải không?\nNhưng xem này, nhờ vậy tôi gặp được một số người tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1C8B2BE9_122334">À, vâng.\nTôi thấy Violet-san lạc trong rừng...\nTôi chỉ mừng là chúng ta đã gặp nhau an toàn.</Text>
  <Text Key="4592B945_122335">Cảm ơn.\nCông chúa của chúng tôi đã gây phiền phức cho cô.</Text>
  <Text Key="B6EA165F_122336">Ồ, không có gì đâu!\nChúng tôi cũng vui khi nghe nhiều chuyện!</Text>
  <Text Key="57197A52_122337">Chúng ta không nên để những người tham dự khác chờ đợi, nên đi sớm nhé?\nMột lần nữa, cảm ơn mọi người rất nhiều.\nTôi chắc chắn chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="E6338E1D_122338">Hẹn gặp lại ở kiếp sau.</Text>
  <Text Key="8D2DA897_122339">......Công chúa &apos;Violet&apos;, hử.</Text>
  <Text Key="69F088E3_122340">......Có thể cô ấy là một người quan trọng...?\nHy vọng chúng ta đã không vô lễ.</Text>
  <Text Key="9204A08F_122341">Tôi nghĩ là ổn...\nHọ trông cũng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="CCBC2829_122342">Haha, thời gian đó thực sự ý nghĩa.\nKhông chỉ tôi được thưởng thức ma thuật bóng tối, mà còn có thêm độc giả mới!\nĐây chắc chắn là sự dẫn dắt của số phận!!</Text>
  <Text Key="46662467_122343">Được rồi, được rồi, được rồi, được rồi! Động lực từ bóng tối của tôi đang dâng trào!\nTôi phải bắt đầu viết ngay lập tức! Hãy chờ tôi, những độc giả tương lai.\nVà quê hương linh hồn tôi chưa từng thấy! Hahaha!!</Text>
  <Text Key="23C6A4FE_122344">Trong khi Tomo và Kaori cảm thấy mồ hôi lạnh,\nShutec Malm hoàn toàn hài lòng, cất lên tiếng cười lớn...</Text>
  <Text Key="AF53995B_122345">Cô gái Sexy Go!</Text>
  <Text Key="B020E872_122346">Misaki, Misogi và Presia, những người muốn trưởng thành nhanh, đi tìm một loại quả kỳ diệu có thể biến họ thành người lớn, theo lời khuyên của Nephi Nela.\nTuy nhiên, họ cuối cùng chỉ lớn hơn về kích cỡ\nvà rút ra bài học rằng không có đường tắt để trở thành người lớn.</Text>
  <Text Key="41F3D77E_122347">Lâu đài Cá voi Khổng lồ, Phòng ngai vàng.\nMisaki và Misogi đến thăm cùng Presia\để yết kiến Công chúa Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="E5325626_122348">Rất vui được gặp cô Misaki và cô Misogi.\nTôi là Nephi Nela.\nXin hãy chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="BAB17995_122349">V-Vâng. Cảm ơn sự hiếu khách của cô!</Text>
