  <Text Key="30F8CA44_121250">...Vâng.\nChủ nhân...</Text>
  <Text Key="34734373_121251">Đôi khi... em thấy mình sợ hãi...</Text>
  <Text Key="60E31D2F_121252">Để đưa những người đã Mất trở về...  \nThực tế, em tự hỏi liệu chúng ta có thể thực sự làm được điều đó không.\n...Em sợ rằng toàn bộ hành trình này có thể sẽ kết thúc trong vô nghĩa...</Text>
  <Text Key="E7DC10B3_121253">Hơn nữa, em cũng tự hỏi... liệu chúng ta có còn gặp lại họ được nữa không...</Text>
  <Text Key="56DEE066_121254">An ủi Kokkoro.</Text>
  <Text Key="6E9D6964_121255">À, chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="C53985F4_121256">...Hehe.\nNhư mọi khi... anh thực sự là một người tốt bụng.</Text>
  <Text Key="9879E8A7_121257">Tuy nhiên...\nEm có thể cảm nhận được sự lo lắng trong nhịp tim của anh, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="DEB62F39_121258">...Đúng vậy. Không chỉ có em...\nCô Pecorine, cô Precia và những người khác nữa.\nDù họ không thể hiện ra, chắc chắn trong lòng họ vẫn mang theo nỗi lo này...</Text>
  <Text Key="A2FD3C82_121259">...Cảm ơn anh, chủ nhân.\nEm sẽ không bao giờ bỏ hy vọng.</Text>
  <Text Key="37D01321_121260">Một ngày nào đó... chắc chắn.\nCho đến ngày chúng ta có thể cứu cô Sheffy.</Text>
  <Text Key="F736B25D_121261">──Trong vài ngày tiếp theo,\n{playername} và những người khác tiếp tục khám phá Gio Gehenna và tương tác với người dân nơi đây.</Text>
  <Text Key="BA56DB1E_121262">Ồ, làm tốt lắm các bạn!\nVới con quái vật này, chúng ta đã đủ cho bữa sáng rồi!</Text>
  <Text Key="F8DA4CCA_121263">...*thở dài*.\nBị đánh thức sớm bởi tiếng gào của một con quái mạnh, và phải đánh nhau ngay lập tức.\nĐúng là Gio Gehenna rồi... *ngáp*.</Text>
  <Text Key="F935487C_121264">Nào nào, Kyaru-chan☆\nTốt lắm vì đã đánh thức chúng ta,\nvà chúng ta còn có thêm một món nữa cho bữa sáng, phải không?</Text>
  <Text Key="B618EE48_121265">Cô Quria và những người khác đang chuẩn bị bữa sáng trên tàu Gourmet Chaser.\nHãy chuyển phần thịt vừa lấy được đến đó.</Text>
  <Text Key="5B16AE07_121266">{playername}-kun?\nSao thế?</Text>
  <Text Key="C50B6498_121267">Có cảm giác như có ai đó gọi mình...</Text>
  <Text Key="3771F57D_121268">Chẳng lẽ là do tưởng tượng sao?</Text>
  <Text Key="02D8BB3B_121269">Knight-saaan!</Text>
  <Text Key="4E748F45_121270">Knight-san!</Text>
  <Text Key="E3B42856_121271">Kẻ xâm nhập──!</Text>
  <Text Key="9EAB060F_121272">Chờ đã──</Text>
  <Text Key="4AB22C1E_121273">Knight-saaaaan!!!</Text>
  <Text Key="B2C5C4EA_121274">Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="D0944CBC_121275">Đã lâu rồi nhỉ, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="E52D7D64_121276">Xâm nhập trái phép,\ntấn công phòng ngự.──Phản công.</Text>
  <Text Key="D03F79F0_121277">Không, cô ấy không phải kẻ thù...!</Text>
  <Text Key="6F3E59DE_121278">Fufufufu</Text>
  <Text Key="1622DAAB_121279">Một lần nữa, chúng ta lại tìm thấy mình trong sự đồng hành của những vị khách đáng yêu.</Text>
  <Text Key="27B86A76_121280">Đúng không?</Text>
  <Text Key="6C435EBD_121281">──Công chúa của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="732B4612_121282">Xin hãy tha thứ cho sự thô lỗ của kỵ sĩ tôi.</Text>
  <Text Key="ACBF5FE6_121283">Rất vui được gặp cô.\nCông chúa của Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="3126F53D_121284">Đã lâu rồi, Sir Knight, mọi người.</Text>
  <Text Key="9B7CFC51_121285">Lyrael-san☆\nLind-chan và Wurm-chan, lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="4F83FBD4_121286">Đã lâu rồi, mọi người.</Text>
  <Text Key="C2E9E969_121287">Xin chào. Các vị dường như vẫn khỏe.</Text>
  <Text Key="DB2BBFE6_121288">Rất vui được gặp công chúa Lyrael và đoàn tuỳ tùng của người.\n──Hmm.</Text>
  <Text Key="DC045EFF_121289">Bộ tóc vàng óng dài, và đôi cánh trắng như tuyết của một thiên thần...\nCông chúa của Gio Teogonia thật sự rất tuyệt vời như Kishi-dono đã nói.</Text>
  <Text Key="32F34FC8_121290">Tôi xin cảm tạ.\nCông chúa Nephi Nela...\nChúng tôi cũng đã nghe về người từ các sứ giả của người.</Text>
  <Text Key="7134FEED_121291">──Cảm ơn các vị đã phục vụ ở Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="C7C4CAAB_121292">Ừ, đó là một nơi tuyệt vời và thư giãn.\nVà khi tôi nói mình là bạn của Pecorine-san và mọi người,\nHọ đối xử với tôi rất tốt.</Text>
  <Text Key="50353A4F_121293">...Cậu vẫn quá tin tưởng mọi người.\nKhi chúng ta bị đưa đến thế giới đầy quái vật này,\ntôi thực sự nghĩ rằng đó là một bẫy...</Text>
  <Text Key="3C38595A_121294">Ồ Wurm, đừng thô lỗ như vậy!\nCô Croce không phải đã nhiệt tình bảo vệ chúng ta vì muốn\ngặp Kishi-san, và chính vì vậy chúng ta mới đến đây mà không gặp rắc rối sao?</Text>
  <Text Key="D10F8222_121295">'Muốn gặp Kishi-san~'\n...là tất cả những gì tôi nghe cô khóc lóc suốt, chị.</Text>
  <Text Key="CB84D4DD_121296">Tôi không có khóc!\nNgười ta sẽ hiểu nhầm đấy, Wurm!</Text>
  <Text Key="C2C661F1_121297">Haha☆\nCác bạn chưa thay đổi chút nào cả~♪</Text>
  <Text Key="22D1C6A6_121298">K-Không nói về chuyện đó, cô Croce...\nXin hãy thả chủ nhân của em ra?\nNếu cô tiếp tục siết chặt hơn nữa, thực sự có thể dẫn đến ngạt thở.</Text>
  <Text Key="0AF976DE_121299">Hả!? X-Xin lỗi!\nĐã lâu rồi tôi không gặp Knight-san,\ntôi đã quá hào hứng!</Text>
