  <Text Key="CB0B8A41_36950">Được rồi!</Text>
  <Text Key="55B26678_36951">Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="4A989BA4_36952">Uầy!</Text>
  <Text Key="0909F753_36953">Đòn tấn công đã bị chặn lại!</Text>
  <Text Key="2DEDCCD5_36954">Hắn không thể phát hiện chúng ta qua nhiệt!</Text>
  <Text Key="37A4A66D_36955">Tôi nghĩ cách này sẽ được!</Text>
  <Text Key="F53FFD8F_36956">Được, hãy nhanh chóng kết liễu hắn!</Text>
  <Text Key="40BC7096_36957">Được! Hụ hụ～</Text>
  <Text Key="900705EB_36958">Dừng lại!</Text>
  <Text Key="F87D4D00_36959">Hụ!</Text>
  <Text Key="814CAE6E_36960">Bây giờ, xin hãy nhảy!</Text>
  <Text Key="C29A998F_36961">Tiếc thật, đó chỉ là ảo ảnh!</Text>
  <Text Key="722FB90B_36962">Hụ hụ hụ!</Text>
  <Text Key="C1069BFA_36963">...Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="5698882E_36964">Cảm ơn sự hợp tác của mọi người.\nChúng tôi sẽ tự mình lo việc vận chuyển bọn cướp.</Text>
  <Text Key="BCB299C3_36965">Cảm ơn mọi người.\nVì đã trao cho tôi điều ước.</Text>
  <Text Key="BAA23B04_36966">Lần sau, đừng chỉ chạy trốn vấn đề nữa, được chứ?\nCuối cùng thì mọi chuyện cũng đã thực sự được giải quyết.\nHaa... Tuần trăng mật khó tin này đã trở thành như vậy.</Text>
  <Text Key="6BB51A55_36967">Tuần trăng mật?</Text>
  <Text Key="D4315B23_36968">Ồ, ý tôi là... một chuyến đi! Đúng rồi, tôi định nói chuyến đi. Chỉ là nói nhầm thôi, đừng để ý.</Text>
  <Text Key="C6653A3C_36969">...Saren, chắc chắn cô vẫn còn bị phép thuật đó phải không?</Text>
  <Text Key="A92FD84D_36970">K-Không phải vậy đâu! Cô hiểu nhầm rồi! Hơn nữa điều ước của tôi đã được trao rồi, nên tôi đã đủ rồi.</Text>
  <Text Key="ED28C468_36971">Ồ, đúng rồi...\nOnii-san, anh có điều gì mình ước không?</Text>
  <Text Key="F5CC4415_36972">Bây giờ, tôi chỉ lấy lại được một chút ma lực nhưng một chút nữa tôi sẽ có thể trao cho anh một điều ước lớn...</Text>
  <Text Key="A2026DB0_36973">Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="F97153F6_36974">Tôi có thể ước cho cô có thể KHÔNG trao điều ước được không?</Text>
  <Text Key="D7B1D08C_36975">Cho tôi có thể không trao điều ước...\nÝ anh là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="02345EE9_36976">Hãy tự chọn điều ước mà cô muốn trao.</Text>
  <Text Key="5569B08F_36977">...Thật sự được sao nếu để tôi tự chọn những điều ước tôi trao?</Text>
  <Text Key="023EBBB8_36978">Tôi chắc chắn là được. Tốt khi có thể nói không với những thứ mình không đồng ý.</Text>
  <Text Key="B260059F_36979">Hừm, nếu là tôi tôi sẽ yêu cầu biết một công việc bán thời gian có mức lương tốt nhất!</Text>
  <Text Key="CF6C6B80_36980">Nếu bất kỳ điều ước nào cũng được... Tôi muốn học thêm về âm nhạc và nghệ thuật mà tôi chưa từng trải nghiệm. Rốt cuộc thì tôi đang ở một đất nước khác Landosol.</Text>
  <Text Key="FA1371E8_36981">Nói về chuyện đó, chúng ta chưa đi tham quan chút nào kể từ đầu. Chúng ta quá bận với chuyện ốc đảo và phế tích.</Text>
  <Text Key="83163F8B_36982">Chúng ta đúng là liên tục chiến đấu và chạy lung tung khắp sa mạc. Xin hãy tha cho tôi khỏi thêm rắc rối nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="934AE303_36983">Vậy thì, ước cho một hướng dẫn viên du lịch.</Text>
  <Text Key="ABF60EF0_36984">Thật sự cô không có chút ham muốn nào cả...\nCuối cùng thì đó là tất cả những gì cô ước.</Text>
  <Text Key="C4A2D58C_36985">Thôi nào, đúng là phong cách của cô.</Text>
  <Text Key="3671A8D3_36986">Ngoài ra, xin hãy cho tôi một hướng dẫn về những phế tích quanh đất nước này. Tôi cũng muốn nghe những giải thích của cô về lịch sử cổ đại mà cô biết.</Text>
  <Text Key="BFBC5085_36987">Cô có thể nói cho tôi biết những vùng đất khắc nghiệt phù hợp để chúng tôi rèn luyện không? Ngoài ra còn những món quà xứng đáng cho chủ nhân và Lloyd-dono của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="2196075C_36988">...Vâng! Tôi sẽ rất vui khi trao những điều đó.</Text>
  <Text Key="271F28FA_36989">Như vậy, {playername} và những người khác vui vẻ trò chuyện trên đường trở về sa mạc quốc trong khi yêu cầu thần đèn lân tinh trao những điều ước nhỏ.</Text>
  <Text Key="1C2E649A_36990">Hôm nay là ngày họ trở về nhà từ Salasaria. Ruka và Saren đi xem nỗ lực tái thiết Salasaria và chia tay với thần đèn lân tinh. Họ trở về Landosol với những kỷ niệm đẹp về chuyến đi trong khi sa mạc quốc nhỏ dần phía sau chiếc xe ngựa.</Text>
  <Text Key="B08FAD9C_36991">Sau khi hỗn loạn ở sa mạc quốc đã lắng xuống, {playername} và những người khác được vời bởi nhà vua ngay trước khi họ sẽ trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="67627877_36992">Anh định niêm phong chiếc đèn ma thuật!?</Text>
  <Text Key="EF060036_36993">Vâng... Tôi hoàn toàn chịu trách nhiệm về mọi chuyện đã xảy ra lần này.</Text>
  <Text Key="9D278DA8_36994">Để làm cho mọi người hạnh phúc, tôi nghĩ cách dễ nhất là trao điều ước cho họ...\nNhưng tôi đã đánh giá quá cao khả năng kiểm soát ham muốn của con người.\nBọn cướp có thể làm bất cứ điều gì họ muốn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="FDE19455_36995">Vì vậy tình huống này sẽ không bao giờ xảy ra lại, tôi đã thảo luận với hắn về việc chúng ta nên làm gì và đi đến kết luận này.</Text>
  <Text Key="9F1143FE_36996">Tôi... Tôi đã suy nghĩ với Onii-san. Rằng được nếu không trao điều ước nếu tôi không nghĩ điều ước đó nên được trao.</Text>
  <Text Key="52358064_36997">Về điều ước nào là nên trao và điều ước nào không. Cho đến khi tôi tìm ra điều đó, tôi nghĩ đây là cách tốt nhất.</Text>
  <Text Key="5BFBDDD7_36998">...Nhưng, cách này là...</Text>
  <Text Key="D6709664_36999">Ưm, về chuyện đó... Ngay cả khi thân thể thực sự của tôi được giữ dưới lòng đất, cũng không phải tôi sẽ ngủ dưới đó suốt thời gian.</Text>
