  <Text Key="DB12D5CE_65950">Tay cô đã dính chất A. Các thanh yakitori chứa chất B. Bằng cách ăn yakitori bằng tay đã chạm vào tay cô, A và B kết hợp và...</Text>
  <Text Key="F063E8B9_65951">Cô nghĩ rằng một loại chất thuận tiện như vậy thực sự tồn tại ở đây trong Gio Gehenna sao?</Text>
  <Text Key="778E7944_65952">Tôi tình cờ có một người quen làm nghề may ở Landosol. Tôi nghe nói cô ấy thậm chí còn tổ chức một buổi trình diễn thời trang ngay tại đây, ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="838F3607_65953">Ý cô là Lady Tsumugi, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="F50D6A0F_65954">Đúng vậy. Tsumugi-san tham gia vào việc mua sắm nguyên liệu cho trang phục của cô ấy, nên cô ấy am hiểu ngay cả về thực vật của Gio Gehenna. Chính vì vậy tôi mới có được thứ này.</Text>
  <Text Key="88C97454_65955">...M-Một cành của cây củi...</Text>
  <Text Key="9B9D3246_65956">Theo như Tsumugi-san nói, loại thực vật này ngay cả ở Gio Gehenna cũng rất hiếm, và rất khó tìm nơi nó mọc tự nhiên. Ngoài khu rừng của cô ra, chỉ còn một vài nơi khác có thể tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="C2492D38_65957">Một thợ may lang thang đến từ Landosol... cô ta có thể giả vờ biết gì chứ!</Text>
  <Text Key="649FB90A_65958">Có vẻ như cô đã bắt đầu lộ diện thật. Đây, một chai nhỏ. Nó chứa một loại nước cất từ nhựa cây củi.</Text>
  <Text Key="7DB04C74_65959">Và như thế này... cô thoa nó lên tay người ta. Đó là một chất lỏng mượt mà, không dính. Không thể phân biệt với tay đổ mồ hôi.</Text>
  <Text Key="C1B42424_65960">Thứ tự như sau: Đầu tiên, cô ăn yakitori trước mặt mọi người. Sau đó, cô lén thoa một ít nhựa lên tay và đi bắt tay với những người tham dự.</Text>
  <Text Key="B910B717_65961">Khi những người tham dự ăn yakitori bằng tay, nhiều nước thịt bắn lên tay họ, trộn với nhựa, và nếu may mắn mà rơi vào miệng họ...</Text>
  <Text Key="1417E75A_65962">Yo, đến đây như cô yêu cầu.</Text>
  <Text Key="2C1E1937_65963">Đ-Dầu bếp trưởng?</Text>
  <Text Key="AD1D2043_65964">Những thanh yakitori cô bé thám tử yêu cầu vừa ra lò rất vừa ý. Đó là loại giống hệt tôi đã làm lần trước, dùng gà Bo-Bo làm nguyên liệu chính.</Text>
  <Text Key="8EC819B9_65965">Nào, chủ tịch. Bắt tay tôi đi. Rồi hãy thử vài thanh yakitori đỉnh cao này. Tôi mời.</Text>
  <Text Key="A1C3BCFC_65966">Sao vậy? Không làm được sao? Cứ bắt tay đi.</Text>
  <Text Key="7DADB1EC_65967">......Hãy để tôi nói lời sau cùng. Nếu có ai khác tại hiện trường cũng bắt tay, họ cũng sẽ là nghi phạm. Khả năng đó sẽ là bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="CEA55583_65968">Không, tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="2D5BC9ED_65969">Chủ tịch... ông là người duy nhất cư dân Gio Gehenna bắt tay với chúng tôi, những người ngoài, để thể hiện thiện chí.</Text>
  <Text Key="20281F5E_65970">Có vẻ đây là giới hạn của tôi rồi... Sự thấu hiểu của cô đáng kinh ngạc. Tôi rất ấn tượng, Kasumi-san. Kishi-san.</Text>
  <Text Key="F4FFF9A9_65971">Nhựa cây củi và nước thịt gà Bo-Bo. Khi hai thứ này kết hợp, chúng cực kỳ độc hại. Khi tôi phát hiện ra sự thật này trong quá trình nghiên cứu tài nguyên rừng, tôi nghĩ đó là số phận.</Text>
  <Text Key="998FD86F_65972">Cách giết người này sẽ không bị phát hiện. Và chỉ có tôi mới có thể làm được. Tôi cảm thấy như có ai đó đã bảo tôi bảo vệ Gio Gehenna, bảo vệ vùng đất này khỏi những kẻ ngoài...</Text>
  <Text Key="DB38FCB8_65973">MỖI ĐỒ NGU! Cô kéo tôi vào vụ giết người chỉ vì thế sao?! Tôi... tôi đã tin tưởng cô!!</Text>
  <Text Key="3D2B4181_65974">Xin hãy dừng lại, đầu bếp trưởng. Ông muốn nói gì về việc "bảo vệ Gio Gehenna", chủ tịch?</Text>
  <Text Key="236E544F_65975">Tôi nghe nói Landsol là thế giới đã phát triển những phép thuật cực kỳ hữu ích. Người ta nói rằng phép thuật khéo léo này được dùng để cắt đôi chính trái đất để tiếp tục sửa đổi nó. Nếu điều đó xảy ra với Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="7C8076FD_65976">Vậy là bảo vệ môi trường, hử... Thiên nhiên hoang dã, hùng vĩ của Gio Gehenna là vẻ đẹp Landsol không có. Tôi hiểu mong muốn bảo vệ nó, nhưng...</Text>
  <Text Key="588BBF9D_65977">Chắc chắn rồi, tôi muốn độc quyền lợi nhuận từ việc phát triển rừng. Nhưng đó không phải là toàn bộ câu chuyện! Tôi muốn bảo vệ Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="41CCBAC5_65978">Xin hãy DỪNG việc tự cho mình là trung tâm!</Text>
  <Text Key="9D744B49_65979">Ho-chan?</Text>
  <Text Key="9D4FB736_65980">Không thể nào vùng đất Gio Gehenna này bị lung lay bởi một chút phát triển tự nhiên! Đây chính là vùng đất đã chịu đựng được ngọn lửa cuồng nộ do "tôi" trước đây, Phượng Hoàng Giới Ngục, thả ra.</Text>
  <Text Key="9706CFFA_65981">Nữ... Ho-ou...</Text>
  <Text Key="A8F9277E_65982">Tại sao cô không tin vào vùng đất mà cô đã sinh ra?! Và vào những cư dân của nó! Họ có đáng để cô tin tưởng không?</Text>
  <Text Key="FBC543A3_65983">...Tin? Vào thế giới này?</Text>
  <Text Key="EF1CE2A5_65984">Đúng vậy! Cô đã làm nhục Gio Gehenna theo cách tồi tệ nhất có thể, giết người!</Text>
  <Text Key="5F7F1707_65985">Tôi nghĩ mình yêu Gio Gehenna... Tôi... Tôi đã làm gì...</Text>
  <Text Key="C9B89D11_65986">...Xin lỗi... Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="DBD0A2B4_65987">Làm cho tội phạm xin lỗi chỉ bằng một bài nói. Rất ấn tượng, Ho-chan.</Text>
  <Text Key="F82B510E_65988">T-Tôi chỉ đang nói điều hiển nhiên thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="159893A2_65989">T-TÔI LÀM RỒI! Tôi đang được tôn trọng! LÀ TÔI! T-Tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="93D7526B_65990">Chủ tịch, chúng ta hãy cùng đến ngai vàng của Nephi Nela. Hãy cùng suy nghĩ xem chúng ta có thể làm gì cho người đã khuất.</Text>
  <Text Key="4614D348_65991">Cảm ơn... Cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="B1F47197_65992">Sau một chuỗi sự kiện tàn bạo, hòa bình cuối cùng cũng sắp đến với {playername} và bạn bè của cậu...</Text>
  <Text Key="D8452B06_65993">Tôi không ngờ cô đã nghĩ xa đến vậy lúc đó</Text>
  <Text Key="1EA2838C_65994">Thứ tự sự kiện bị đảo lộn rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3C9BBBF9_65995">Chúng ta đều là trở ngại của cô, phải không?</Text>
  <Text Key="E57978F7_65996">Cô có bằng chứng, phải không, Kasumi?</Text>
  <Text Key="B8C2BC34_65997">Thông qua một cái bắt tay</Text>
  <Text Key="4FEDEF14_65998">...Cô bị đầu độc</Text>
  <Text Key="8B4BDDEE_65999">Có rất nhiều vũ khí</Text>
