  <Text Key="8A507B6F_101050">Ừm, ừm...</Text>
  <Text Key="659C8C3C_101051">À, à...</Text>
  <Text Key="EB6B8C67_101052">Ái chà, chết tiệt...! Mình không tìm được chỗ trốn chút nào! Lúc này mình ước gì mình thông minh hơn...!</Text>
  <Text Key="D36B5041_101053">...Này, này, Misoracchi, sao cậu làm vậy?</Text>
  <Text Key="78D7CE4B_101054">Nếu mình nhớ không lầm, cô ấy nói muốn kết bạn với 'Kishi-san'... nói cách khác, với {playername}.</Text>
  <Text Key="E4640BEE_101055">Chết tiệt! Nếu chúng ta định thân thiện, sao chúng ta không chơi bình thường? Hay là dùng những mỹ nhân kế người lớn để quyến rũ nhau?</Text>
  <Text Key="E468E5B0_101056">Miroku...</Text>
  <Text Key="3206D133_101057">Sức hấp dẫn...</Text>
  <Text Key="A93E1D3D_101058">Aaaaahhhh☆Có phải là――!</Text>
  <Text Key="77D4AEF0_101059">Suzuna?!</Text>
  <Text Key="C1DD9008_101060">Khoan đã, cậu kia!</Text>
  <Text Key="ACEFD372_101061">Touchakku!</Text>
  <Text Key="E887854A_101062">Suzuna, sao cậu lại trong hồ bơi?</Text>
  <Text Key="6A5718D6_101063">Ừ! Nếu Misoracchi nhắm đến Hidesai...vậy đây chính là nơi cô ấy định quyến rũ anh ta nhất!</Text>
  <Text Key="1FD585A0_101064">...Đúng vậy. Nếu mình định quyến rũ cô ấy, có lẽ hiệu quả hơn nếu đến gần thiết bị phép thuật não bộ, nhưng...</Text>
  <Text Key="9B49D57C_101065">Nhưng trong hồ bơi thì ở đâu? Mình không thấy thứ gì trông giống cả...</Text>
  <Text Key="80D93F1B_101066">Hả? A-À... Misakicchi, để phần còn lại cho mình!</Text>
  <Text Key="12FF42F6_101067">K-Không hiểu cậu đang nói gì?! ...Khoan... À!</Text>
  <Text Key="3CC81C2E_101068">Được rồi! Đúng rồi! Theo lối này! Căn phòng nhỏ phía sau!</Text>
  <Text Key="4299C1AA_101069">Đây có phải... phòng lọc trong hồ bơi không?</Text>
  <Text Key="6E578C2E_101070">Đúng rồi! Chúng ta có giúp sửa hồ bơi vài hôm trước, phải không?!</Text>
  <Text Key="D5DA4D02_101071">Lúc đó có một thiết bị phép thuật làm nước sạch và tuần hoàn, nên mình nghĩ nó khá to...!</Text>
  <Text Key="17AF79C0_101072">Mình đã phá khóa. Mình sẽ mở nó.</Text>
  <Text Key="1D65C6EB_101073">...À! Nó đang chuyển động! Mặc dù nước trong hồ đã dừng lại!</Text>
  <Text Key="BD1D0347_101074">Điều này có nghĩa là thiết bị lọc phép thuật này cũng đóng vai trò thiết bị phép thuật não bộ...?!</Text>
  <Text Key="F4E4A941_101075">Thật sự khi mình chạm vào nó như thế này... nó làm trái tim mình cảm thấy hơi bất an.</Text>
  <Text Key="F5154703_101076">Vậy thì, vậy thì, phá nó đi! Tim tan vỡ! Ý mình là, Senno, đó là Phá!</Text>
  <Text Key="CEE10205_101077">...Ueh!? Mình không thể phóng được mũi tên!</Text>
  <Text Key="77686FD9_101078">Cả kiếm và băng đều bị đẩy lùi...! Trông như nó đã được phù phép với rất nhiều phòng thủ ma thuật, giống như hầm ngục trong cung điện hoàng gia...!</Text>
  <Text Key="983A5716_101079">K-Không biết phải làm sao?! Chúng ta cuối cùng cũng tìm thấy cô ấy...!</Text>
  <Text Key="9199A077_101080">Thời gian là yếu tố then chốt! Mình để {playername} tăng cường phép thuật cho mình... Mình sẽ đánh tất cả sức mạnh của mình từ cự ly gần!</Text>
  <Text Key="F56B9464_101081">Io?!</Text>
  <Text Key="D53AC952_101082">Nếu cô phóng phép thuật tấn công ở cự ly đó, ngay cả Io-sensei cũng sẽ bị ảnh hưởng từ phía sau!</Text>
  <Text Key="37EF9008_101083">Được rồi! Nguy hiểm, nên tránh xa mình ra, cả ba cậu! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="59971106_101084">Sự tự do của học sinh... sẽ được giáo viên giành lại! Vậy nên !!</Text>
  <Text Key="CE881419_101085">Não bộ của cậu bị phá rồi, hả? Io-sensei không chỉ quyến rũ, cô ấy còn là một giáo viên nhiệt huyết nữa. ★</Text>
  <Text Key="B996C4F1_101086">Nhưng mình vẫn còn tràn đầy năng lượng! ♪ Mình sẽ thẳng tới tòa nhà đó và đập nó tung ra! ★</Text>
  <Text Key="126773C9_101087">Uwaaaaahhh!</Text>
  <Text Key="6A18308F_101088">Thành phố mà mình đã cố gắng sửa!</Text>
  <Text Key="ED475B7E_101089">Hehehe. Đó là quần tất♪ Đóng phim quái vật một lúc cũng thích. ★</Text>
  <Text Key="758E4880_101090">Dừng lại! Dừng lại, dừng lại!</Text>
  <Text Key="6EA84B14_101091">Gyaaaaah!!!</Text>
  <Text Key="87A8AF8F_101092">Cô Creditta?!</Text>
  <Text Key="FFB0C783_101093">Hả? Mình có cánh lên thứ gì không?</Text>
  <Text Key="5789231D_101094">Thôi nào♪ Đừng lo, chúng ta đi thôi ★ Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="6FC61639_101095">Mình bắt kịp cậu rồi!</Text>
  <Text Key="B5940008_101096">Tòa nhà kia... Ở đó! ★</Text>
  <Text Key="EA0160F6_101097">Thương gia 1</Text>
  <Text Key="DFF0033F_101098">Thương gia 2</Text>
  <Text Key="8266A1E8_101099">Phần 2 Chương 4 Tập 9</Text>
