  <Text Key="FF458750_158150">Hừm...\nNếu ta tự nấu hết thì nhanh hơn,\nnhưng ta sẽ hài lòng với việc chỉ dẫn cho ngươi, được chứ?</Text>
  <Text Key="EAE81341_158151">Để ta dạy cho ngươi\nbí quyết làm đồ ăn ngon!~♪</Text>
  <Text Key="3111C5B4_158152">He he...\nKhi nấu ăn cạnh nhau như thế này,\nchúng ta trông như cô dâu chú rể mới cưới, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="AF8626B2_158153">Ôi trời!\nDừng lại ngay, {playername}!</Text>
  <Text Key="B90987FE_158154">Cầm dao kiểu đó là sai lầm rồi!\nLàm vậy dễ bị thương đấy!\nCẩn thận, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="4B133F49_158155">Nhìn này, ngươi muốn... cầm như thế này! Thấy không?\nHiểu chưa?\nĐúng rồi, làm như vậy!~♪</Text>
  <Text Key="FB37A13B_158156">A ha ha...\nThực ra, thay vì cô dâu chú rể,\nta cảm thấy như một bà mẹ đang dạy con!</Text>
  <Text Key="A33038E9_158157">Pecorine, gặp {playername} đang khổ sở vì không bắt được cá, quyết định cho mượn đồ câu cá. Hai người ngạc nhiên khi bắt được một con cá lớn, nấu ăn ngay tại chỗ và vui mừng vì một khởi đầu tốt lành. Họ tiếp tục câu cá đêm với tinh thần phấn chấn.</Text>
  <Text Key="6FEC43DA_158158">Và nước cũng trở nên đen kịt,\nthế nên nếu rơi xuống dưới đó thì nguy rồi!</Text>
  <Text Key="607E5EDD_158159">Biển là nơi nguy hiểm ban đêm, biết không?\nCó những quái vật điên rồ đang rình rập ngoài kia!</Text>
  <Text Key="BCD9CD32_158160">Ngươi đang làm gì ở chỗ này?</Text>
  <Text Key="F8E4EB93_158161">Ồ, {playername}!\nChào nhé!\nDạo này chúng ta cứ gặp nhau hoài nhỉ! ☆</Text>
  <Text Key="333CCA82_158162">Trừ khi ngươi là tay bơi cừ khôi thật sự,\nngươi sẽ chết đuối trước khi tìm ra hướng lên!\nA ha ha!~☆</Text>
  <Text Key="C0D223FB_158163">Hừm?\nNgươi đang làm gì dưới đó?\nChỉ ngồi một mình trên bãi cát trống...</Text>
  <Text Key="2C20CB3C_158164">Ngươi có chuyện gì buồn phiền à?\nThật tội nghiệp!\nNếu cần người tâm sự, ta luôn sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="0703D043_158165">Nghe theo nỗi lo của dân chúng\nđược cho là một trong những nhiệm vụ của chúng ta, phải không!</Text>
  <Text Key="D2E60659_158166">Hừm, ra vậy... Tóm lại thì...\nNgươi muốn nấu món ăn ta dạy nên đến đây để câu nguyên liệu chính?</Text>
  <Text Key="AB0CAC0C_158167">Được, ta có thể hiểu. Câu lấy rẻ hơn mua ở cửa hàng nhiều!</Text>
  <Text Key="758B3CEE_158168">Nhưng ngươi không bắt được con cá nào cả,\nthế nên đang gặp chút khó khăn?</Text>
  <Text Key="D467D7D4_158169">Ừm, đúng rồi... Vì có quái vật quanh đây,\ncon cá nơi này rất cảnh giác. Chúng không thể lơ là, không thì sẽ bị nuốt chửng ngay!</Text>
  <Text Key="E70145F2_158170">Dù sao đi nữa, cố bắt chúng bằng tay cũng vô ích thôi!</Text>
  <Text Key="A5795AC8_158171">Ít nhất ngươi cũng nên mang theo cần câu hay lưới.\nNgươi muốn ta chỉ cho cách làm không?</Text>
  <Text Key="B3F203CA_158172">Khem!\nThực ra, ta cũng đến đây để câu nguyên liệu,\ncho nhà hàng ta đang làm việc!</Text>
  <Text Key="82A05629_158173">Ta mang theo đồ câu cá rồi,\nngươi muốn mượn thì cứ lấy!</Text>
  <Text Key="58FB1BDD_158174">Ồ, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="EAB4C81D_158175">Không được đâu...</Text>
  <Text Key="C7DAB0B0_158176">A ha ha!\nKhông cần cảm ơn đâu thật!\nBạn giúp bạn đang gặp khó khăn! ♪</Text>
  <Text Key="53D104E5_158177">Và hơn nữa... Khao khát được ăn đồ ngon!\nNấu những món ăn ngon! Bắt được nguyên liệu tốt nhất!\nCảm xúc đó chính là tất cả với ta!</Text>
  <Text Key="89457136_158178">Ăn là sống, đó là điều ta luôn nói!\nVà khi thấy ai đó cố gắng sống trọn vẹn,\nta không thể không muốn cổ vũ họ! ♪</Text>
  <Text Key="7218A31F_158179">Hả? \nNgươi không cần ngại~ \nChúng ta là bạn bè mà, phải không?♪</Text>
  <Text Key="72FD094C_158180">À, nếu mượn cần câu hay gì đó, ngươi nghĩ sẽ phiền phức cho ta sao?</Text>
  <Text Key="11C5BC13_158181">Đây, lấy cần của ta!\nĐừng ngại! ♪\n\n</Text>
  <Text Key="78270774_158182">Đừng lo~ \nTa là tay câu cá lâu năm, biết không! \nTa còn bắt được cá bằng tay không nữa đấy♪</Text>
  <Text Key="9F1DDADA_158183">Ta thường đi khắp nước... \nThông thường, ta thu thập nguyên liệu từ núi, sông gần đó~</Text>
  <Text Key="FA9DE4A0_158184">Ta sẽ chỉ cho ngươi cả một điểm câu cá bí mật ta tìm thấy!\nCó một vịnh nhỏ không xa đâu!</Text>
  <Text Key="205F159F_158185">Thu thập nguyên liệu, \nta khá thành thạo đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="122A6970_158186">Nơi đó đầy ắp các loại cá bổ dưỡng,\nngươi cứ chọn lựa!~♪</Text>
  <Text Key="3DD33EBC_158187">Ồ, chờ chút.\nChờ ta một chút, được chứ?\nTa cần tìm một ít mồi. ♪</Text>
  <Text Key="7959AD0D_158188">Được rồi...\nNếu ta lật vài tảng đá lớn lên...</Text>
  <Text Key="D75FF7EB_158189">Chúng ta có thể bắt được những con vật bò sột soạt ra,\nbăm nhỏ và làm thành quả bóng mồi!</Text>
  <Text Key="D8E006E1_158190">Đây, ta sẽ lắp lên đầu dây câu! Tất nhiên, dùng mồi sống còn tốt hơn... Nhưng xuyên mũi câu qua một con côn trùng sống trong bóng tối khó lắm.</Text>
  <Text Key="4DCD01D9_158191">Xong! Ta nghĩ là được rồi!\nTa thêm vài điểm nhấn của bản thân\nđể trông hấp dẫn hơn!</Text>
  <Text Key="EAE02C76_158192">Giờ ngươi muốn cầm cần câu,\nnắm chặt để không bị bay khỏi tay...</Text>
  <Text Key="64AC1E2C_158193">Rồi vung mạnh một cái,\nvứt dây câu xa nhất có thể! ♪</Text>
  <Text Key="D6FE1D9F_158194">Ồ, ngươi giỏi đấy!\nĐúng rồi! Giờ chỉ còn việc chờ cá cắn mồi!</Text>
  <Text Key="759B47E7_158195">Nếu ngươi không cảm thấy gì một lúc,\ncó thể cá đã ăn sạch mồi rồi,\nthế nên tốt nhất là cuốn lại và kiểm tra.</Text>
  <Text Key="1587872C_158196">Và nếu vẫn không bắt được gì,\nđi đến một chỗ khác cũng là ý hay</Text>
  <Text Key="C8146E0E_158197">Giờ ta sẽ bẫy lưới của mình,\nthế nên ta sẽ quay lại ngay!</Text>
  <Text Key="3A0BE1CD_158198">He he...\nKhi sáng mai đến,\nthứ này sẽ chứa đầy những con cá nhỏ ngon lành!~♪</Text>
  <Text Key="BB932A50_158199">Hừm?\nSao vậy, {playername}?\nNgươi vừa kêu một tiếng kỳ lạ...</Text>
