  <Text Key="48DA6932_2850">Tại sao đồ ăn ở bãi biển lại ngon thế nhỉ?</Text>
  <Text Key="F3CFCC4A_2851">Khi ở bên cậu, cứ như là Giáng sinh mỗi ngày vậy ♪ Em rất háo hức!</Text>
  <Text Key="B0EB6BDE_2852">Bạn sẽ có thể gửi yêu cầu và chấp nhận bạn bè, vì vậy hãy cứ thử đi, hãy tử tế!</Text>
  <Text Key="B2CE7286_2853">Hãy cùng đấu tranh và so sánh sức mạnh của chúng ta, đó sẽ là một bài kiểm tra năng lực, chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="B93AB3F1_2854">Chào mừng đến với Hiệp hội Quản lý Guild, nơi chúng tôi ở đây để giúp bạn gặp gỡ những người tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="48B62280_2855">Giúp đỡ mọi người, đi dạo quanh thị trấn, lúa thông minh</Text>
  <Text Key="0180ED39_2856">[Vật lý] Một chiến binh tiền tuyến với ngọn lửa nhiệt huyết bảo vệ thế giới và mang lại nụ cười. Anh ấy vạch ra con đường tương lai với đòn tấn công thường mạnh mẽ nhiều lần nhắm vào tất cả kẻ thù phía trước, và một ánh chém thanh kiếm Tenrou Hadanken gây ra sát thương khổng lồ.</Text>
  <Text Key="A5490828_2857">Heavenly Castle Supreme Severing Sword: Blaze</Text>
  <Text Key="6465BE12_2858">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho một kẻ thù đơn.\n►Sát thương tăng thêm 1500 với mỗi lần tấn công.</Text>
  <Text Key="D5ECC521_2859">Gây 2 lần sát thương vật lý trung bình trong vùng ảnh hưởng xung quanh kẻ thù có PDEF thấp nhất, và gây sát thương vật lý khổng lồ cho kẻ thù có PDEF thấp nhất. Sau lần sử dụng UB đầu tiên, mỗi lần Aira tấn công kẻ thù sẽ tăng sát thương gây ra (+1500 sát thương mỗi lần tích lũy). Hiệu ứng này tối đa 100 lần. Đồng thời thay đổi vòng kỹ năng vĩnh viễn và biến đòn đánh thường thành đòn đánh thường nâng cao. Đòn đánh thường nâng cao gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ thù phía trước nhất, và hai lần sát thương vật lý nhẹ cho tất cả kẻ thù phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="48A53B2D_2860">Nó đang cháyyyyy!!</Text>
  <Text Key="57B49081_2861">Gây 2 lần sát thương vật lý lớn cho kẻ thù có P.DEF thấp nhất và hạ thấp P.DEF một chút.</Text>
  <Text Key="36ADD04E_2862">►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ thù đơn.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ thù đơn.\n►Hạ thấp P.DEF của một kẻ thù đơn đi $3.</Text>
  <Text Key="9941C7D5_2863">Lynx Combination</Text>
  <Text Key="1081CA2F_2864">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Tăng P.ATK của bản thân đi $3.\n►Tăng P.CRIT DMG của bản thân lên 4%.</Text>
  <Text Key="5757D95F_2865">Gây 2 lần sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ thù phía trước, tăng mạnh P.ATK của bản thân, và tăng nhẹ P.CRIT DMG của bản thân.</Text>
  <Text Key="7D656463_2866">Burning Paw Power!</Text>
  <Text Key="858D3E35_2867">Burning Paw Power!+</Text>
  <Text Key="2A968D27_2868">[Magic] Một em bé sinh đôi trẻ hơn củng cố các đội hình tập trung vào phép thuật từ hàng giữa. Có kỹ năng giảm mạnh phòng thủ phép thuật của kẻ thù và Union Burst tăng tấn công phép thuật và mang lại hiệu ứng hồi phục.</Text>
  <Text Key="651914B6_2869">Chơi saxophone</Text>
  <Text Key="0AC142B4_2870">Người được cả thị trấn yêu quý và muốn chiều chuộng</Text>
  <Text Key="98C307AF_2871">Tính cách cỡ người thật</Text>
  <Text Key="15C13825_2872">Biết ơn âm thanh</Text>
  <Text Key="28DFBCFF_2873">Cứ thử căng ra</Text>
  <Text Key="54ECC570_2874">Để trở nên dễ thương nhất</Text>
  <Text Key="96178573_2875">Phải là cậu</Text>
  <Text Key="3BEEAFE6_2876">Lần đầu tiên của chúng ta...</Text>
  <Text Key="F6BCBFCF_2877">Bất cứ thứ cậu thích nhất♪</Text>
  <Text Key="BB9C8B17_2878">Lớn và mạnh mẽ vậy♪</Text>
  <Text Key="A81509FB_2879">Cậu đã dạy tôi nhiều thứ♪</Text>
  <Text Key="4EA0B125_2880">Xin hãy huấn luyện tôi, huấn luyện viên!</Text>
  <Text Key="EDA0FF30_2881">Tôi đã đến giới hạn rồi!</Text>
  <Text Key="03ED5D3E_2882">Hãy ôm tôi trong vòng tay!</Text>
  <Text Key="4509D2C5_2883">Lời cổ vũ của tiểu quỷ</Text>
  <Text Key="A30C435F_2884">Tăng nhẹ M.ATK cho đồng minh và hồi phục HP của họ dựa trên sát thương gây ra bởi đòn tấn công tiếp theo của họ.</Text>
  <Text Key="B542D74D_2885">Tăng trung bình M.ATK cho đồng minh và hồi phục HP của họ dựa trên sát thương gây ra bởi đòn tấn công tiếp theo của họ.</Text>
  <Text Key="963684A2_2886">►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh đi $1.</Text>
  <Text Key="5D1F8A9D_2887">Shadow Bolt</Text>
  <Text Key="8802E35C_2888">Gây sát thương phép thuật trung bình cho kẻ thù phía trước trực tiếp.</Text>
  <Text Key="2579FF69_2889">►Gây $1 sát thương phép thuật cho một kẻ thù.</Text>
  <Text Key="E85BC9AF_2890">Impish Kiss</Text>
  <Text Key="7BCEFEA4_2891">Hạ thấp M.DEF của kẻ thù phía trước trực tiếp một lượng trung bình.</Text>
  <Text Key="CE84BD15_2892">►Hạ thấp M.DEF của một kẻ thù đi $1.</Text>
  <Text Key="6EBD88EC_2893">Sweet Ignition</Text>
  <Text Key="3B5E0802_2894">Sweet Ignition+</Text>
  <Text Key="33E9B4E1_2895">Tăng trung bình M.ATK của bản thân ở đầu trận.</Text>
  <Text Key="412D2285_2896">Melty Devil Charm</Text>
  <Text Key="1FF94F50_2897">Tăng trung bình M.ATK cho đồng minh và tăng lớn M.CRIT Rate cho đồng minh. Hồi phục tất cả đồng minh dựa trên sát thương của đòn tấn công tiếp theo của họ. Hạ thấp M.DEF của tất cả kẻ thù một chút.</Text>
  <Text Key="13E49757_2898">►Gắn hiệu ứng hút máu cho đòn tấn công tiếp theo của đồng minh.\n►Tăng M.ATK của đồng minh đi $1 trong 18s.\n►Tăng M.CRIT Rate của đồng minh đi $2 trong 18s.\n►Hạ thấp M.DEF của tất cả kẻ thù đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="2CF9D0A3_2899">Shadow Bolt+</Text>
