  <Text Key="B8D089AC_122700">T-Chúng... chúng đã biến mất?!</Text>
  <Text Key="973EC7C0_122701">Điều đó không thể xảy ra...!?</Text>
  <Text Key="EE46F087_122702">Nhờ kỹ năng dịch chuyển của Hatsune, {playername} và những người khác đã thoát khỏi nguy hiểm. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="28CBEBAC_122703">Hả?! Cái gì?! TẠI SAO...?! Chúng ta đang RƠI...?!</Text>
  <Text Key="9ADEF5B4_122704">...Ủa. Tôi đến bệnh viện thăm Shiorin, nhưng không có ai ở đó...</Text>
  <Text Key="B089A40C_122705">...Tôi nghĩ vậy... nhưng mọi người đang bị truy đuổi ở nơi đó... và trông có vẻ nguy hiểm... nên tôi không thể làm ngơ...</Text>
  <Text Key="2F33A5EE_122706">...À. Tôi không chịu nổi nữa...</Text>
  <Text Key="A6E328DA_122707">Suyaaa~ Zzzz...</Text>
  <Text Key="F46F0D10_122708">C-Chị! Chị phải tỉnh lại...!</Text>
  <Text Key="5DCB02E5_122709">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ!! Cái gì vậy, một giấc mơ tồi tệ...?! TÔI SẼ CHẾT, CHẾT, CHẾT...!!!</Text>
  <Text Key="49149593_122710">Chúa tể!? Công nữ Karyl, Công nữ Shiori, và... Công nữ Hatsune!?</Text>
  <Text Key="EC3C5896_122711">Cái gì?! Tại sao Kokkoro-chan lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="680735C8_122712">Này, Korosuke, sao mày lại trên trời mặc bộ đồ lòe loẹt vậy?! VÀ CÁI XE MÁY...?! MÀY CÓ GIẤY PHÉP KHÔNG...?!</Text>
  <Text Key="3AA8F845_122713">X-Xin hãy giữ lời châm biếm sau đi, Công nữ Karyl! Dù sao thì, cố giữ chặt! Nếu không, các người sẽ rơi xuống chết!!</Text>
  <Text Key="A9127656_122714">C-Chúng ta được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="33489820_122715">Trời ơi... Thật sự cái gì vậy? Tôi không hiểu...</Text>
  <Text Key="F517536D_122716">...Suyaa.</Text>
  <Text Key="311A2CC8_122717">Lần này là gì vậy!? Tai nghe của cậu kêu to quá, {playername}!</Text>
  <Text Key="CF0BBBA4_122718">&quot;A... A... Này, cậu nghe thấy tôi không?&quot;</Text>
  <Text Key="D23CF3FB_122719">Công nữ Homare?! Nhưng tôi tưởng cô đã chết...!</Text>
  <Text Key="80D90E76_122720">&quot;À, là cậu Kokoro-chan～ Tôi không hiểu lắm, nhưng dường như cậu đã ra khỏi phạm vi phát hiện của WARLOCK, phải không? Nhờ vậy, tôi có thể gọi cậu như thế này...&quot;</Text>
  <Text Key="F0990211_122721">&quot;Nhưng GPS tôi đặt trên Pecorine vài hôm trước ngày càng xa dần. Họ có bắt cô ấy không?&quot;</Text>
  <Text Key="73788207_122722">...! Nếu cô đã biết điều gì, hãy nói ngay! Chúng tôi thực sự không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng nếu cô đưa Shiori và Hatsune đến nơi an toàn, tôi, {playername} và Korosuke sẽ xông vào để cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="581847C1_122723">Xin lỗi, Masaki-san! Kokkoro-chan và những người khác đến đón tôi, nên... Tôi xin phép rời đi đây!</Text>
  <Text Key="740CEA38_122724">Hả... Chúa tể Masaki?! Trên thực tế, ông mặc khá bình thường...</Text>
  <Text Key="F57E3F5F_122725">HAH! Tôi không hiểu lắm, nhưng... Nếu các người định cản đường, các người sẽ đối mặt với con mèo này! FUSHAAA!</Text>
  <Text Key="936D7084_122726">Mitsuki-san...!</Text>
  <Text Key="B87D8BE2_122727">...Ơ. Anh có muốn tham gia cùng chúng tôi không, Masaki-san?</Text>
  <Text Key="48D410DF_122728">...Không. Dường như nhiệm vụ của tôi đã thất bại. Vì vậy, bây giờ tôi phải chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="4CE4A727_122729">Chúa tể Masaki...</Text>
  <Text Key="E764966B_122730">...Nhanh lên và đi đi, Gourmet Guild. Tôi sẽ cầu nguyện cho thành công của các người theo cách của tôi.</Text>
  <Text Key="75AEC9E1_122731">HAAAAAH! Tự do thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="68DE0CE4_122732">...Chiếc xe máy này thật đáng kinh ngạc. Nó không lay chuyển ngay cả với bốn người trên xe, và ngay cả không đội mũ bảo hiểm, bạn cũng không cảm thấy áp lực gió nhiều...</Text>
  <Text Key="6DB43267_122733">Shiori!? Cố lên!</Text>
  <Text Key="34961723_122734">Đây là phương tiện không bánh đặc biệt của Cha, &quot;Asfaros Ang&quot;. Tôi không biết nó hoạt động thế nào, nhưng bằng cách điều khiển hướng, nó có thể di chuyển trong không khí.</Text>
  <Text Key="8E86EB07_122735">Vâng. Tôi chắc chắn đã mất nhiều thời gian, nhưng... Tôi đã đến để dẫn các người trở về với Cha tôi...</Text>
  <Text Key="E7859CAB_122736">...Tôi muốn nói vậy. Nh-Nhưng thành thật mà nói... Tôi đã muốn gặp ngài ở đây trong thực tế đến mức nào, Chúa tể. Tôi sẽ phải xin lỗi các cô gái của Twinkle Wish sau...</Text>
  <Text Key="916E6E05_122737">Vâng, Chúa tể...♪ Như tôi đã thề trong quá khứ... &quot;Ở đây&quot; hay &quot;ở đó&quot;. Tôi sẽ luôn ở bên cạnh và dẫn lối cho ngài, Chúa tể, bất kể chuyện gì...♪</Text>
  <Text Key="1503DFC1_122738">Trời ơi thật... không phải lúc để lãng mạn đâu, Korosuke.</Text>
  <Text Key="8BA2B16E_122739">...Dù sao thì, dường như Mitsuki cũng ổn. Chúng ta sẽ giao việc ở bệnh viện cho Mitsuki và Homare trước...</Text>
  <Text Key="BBEE92E6_122740">Tôi cũng muốn cảm ơn Shiori-chan và Hatsune-chan thật lòng sau vì đã cứu tôi. Tôi cũng lo cho Neneka-san, nhưng ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="51460D4B_122741">Yatogami</Text>
  <Text Key="903A7DAD_122742">&quot;Kokkoro-chan, ôm!!&quot;  &quot;Korosuke, ôm&quot;</Text>
  <Text Key="447B49DB_122743">Công nữ Pecorine...?! Công nữ Karyl, cả cô nữa...♪</Text>
  <Text Key="344179F2_122744">Hehehe♪ Vẫn còn đủ chỗ cho một người. Có nhiều thứ chúng ta cần lấy lại, nhưng...</Text>
  <Text Key="BB073EC7_122745">Nhìn thấy các người như thế này... khiến tôi cảm thấy chúng ta có thể làm được. Tuy nhiên, tôi không có cơ sở nào cho sự tự tin này.</Text>
  <Text Key="461CD7BC_122746">Vâng! Chúa tể, Công nữ Pecorine, Công nữ Karyl! Tôi sẽ dẫn lối cho tất cả mọi người bằng khả năng tốt nhất của mình!</Text>
  <Text Key="9FB87301_122747">Tài xế</Text>
  <Text Key="53AB58B8_122748">Pecorine Masaki</Text>
  <Text Key="686BDD7D_122749">Chúng tôi đến đây để cứu cô, Peco!</Text>
