  <Text Key="1DDA349B_85400">Giảm Tấn Công Vật Lý</Text>
  <Text Key="2C99213F_85401">Trước trận đấu, sức mạnh ma thuật (M.ATK) của tất cả nhân vật sẽ bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="CAFEC616_85402">Giảm Tấn Công Ma Thuật</Text>
  <Text Key="DA8016F1_85403">Trước trận đấu, tăng mạnh tốc độ hành động của tất cả quái vật.</Text>
  <Text Key="8B09B103_85404">Trước trận đấu, giảm mạnh tốc độ hành động của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="585CBB50_85405">Giảm Tốc Độ Hành Động</Text>
  <Text Key="0C813B99_85406">Trước trận đấu, sức phòng thủ vật lý (P.DEF) của tất cả nhân vật sẽ bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="51E000E3_85407">Giảm Phòng Thủ Vật Lý</Text>
  <Text Key="D0ED4E3A_85408">Trước trận đấu, cấp cho tất cả quái vật khả năng phục hồi TP liên tục ở mức trung bình.</Text>
  <Text Key="6766B8C9_85409">Phục hồi TP liên tục</Text>
  <Text Key="DF18DE8B_85410">45 giây sau khi trận đấu bắt đầu, giảm mạnh sức phòng thủ vật lý (P.DEF) của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="2E1CFF8F_85411">Giảm phòng thủ vật lý trong trận</Text>
  <Text Key="B2275322_85412">45 giây sau khi trận đấu bắt đầu, giảm mạnh sức phòng thủ ma thuật (M.DEF) của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="2873B236_85413">Giảm phòng thủ ma thuật trong trận</Text>
  <Text Key="9AEC37BB_85414">Trong trận đấu, các hiệu ứng "Vô Hiệu Hóa Mọi Tình Trạng Bất Thường, Không Thể Xóa Hiệu Ứng Tăng Cường và Không Thể Giảm Tốc Độ Hành Động" và "Giảm Sức Mạnh Tấn Công Ma Thuật" sẽ được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="459D33BB_85415">Vùng nguy hiểm</Text>
  <Text Key="8ACCFD8F_85416">Tất cả quái vật sẽ bị vô hiệu hóa trước mọi tình trạng bất thường, hiệu ứng tăng cường, khả năng miễn nhiễm và giảm tốc độ hành động.</Text>
  <Text Key="09965CBA_85417">Vô Hiệu Hóa Tình Trạng Bất Thường, Xóa Hiệu Ứng Tăng Cường, Miễn Nhiễm Giảm Tốc</Text>
  <Text Key="B191110E_85418">Trước trận đấu, sức mạnh tấn công ma thuật của tất cả nhân vật sẽ bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="F6B89F52_85419">Đặt Lại Nguyên Liệu Tăng Cường</Text>
  <Text Key="DDF86A04_85420">Khi có bốn nhân vật trở lên cùng nguyên tố trong đội, phần thưởng nguyên tố của nhân vật sẽ được tăng cường.</Text>
  <Text Key="99BF515E_85421">Tăng cường mạnh mẽ mọi phần thưởng nguyên tố</Text>
  <Text Key="4FC6FB98_85422">Mẫu hành vi của quái vật trùm thay đổi.</Text>
  <Text Key="61FC0778_85423">Sự thay đổi mẫu hành vi trùm</Text>
  <Text Key="D3FA5C2F_85424">Rào cản miễn nhiễm ma thuật</Text>
  <Text Key="3B118526_85425">Triển khai Rào Cản Vô Hiệu Vật Lý cho tất cả Bóng Tối trước trận đấu.</Text>
  <Text Key="E5FF7F2A_85426">Rào cản miễn nhiễm vật lý</Text>
  <Text Key="C5AF047A_85427">Triển khai rào cản miễn nhiễm ma thuật cho tất cả Bóng Tối trước trận đấu.</Text>
  <Text Key="4E6D977C_85428">Trong trận đấu, kích hoạt các hiệu ứng sau: "Giảm Sát Thương", "Tăng Sát Thương Liên Tục Nguyền Rủa/Đã Nguyền Rủa".</Text>
  <Text Key="A58D9919_85429">Trong trận đấu, hiệu ứng 'Rào Cản Phản Đòn' được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="7486800A_85430">Trước trận đấu, giảm mạnh tỷ lệ phục hồi HP của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="D6833B33_85431">Tăng Phòng Thủ Nhỏ trong trận</Text>
  <Text Key="2AD0C293_85432">Trong trận đấu, hiệu ứng "Tăng sức mạnh tấn công vật lý" được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="E190F17C_85433">Vực Lửa Đỏ $1</Text>
  <Text Key="1350BB19_85434">Vực Bão Ngọc $1</Text>
  <Text Key="7767C4A1_85435">Vực Bóng Tối Tím $1</Text>
  <Text Key="08DACEF9_85436">Vực Sóng Xanh $1</Text>
  <Text Key="ADA9B6C5_85437">Vực Bầu Trời Hổ Phách $1</Text>
  <Text Key="F3F9D1DB_85438">Hiệu ứng Gói Nhiệm Vụ Vực Sâu hiện đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="37B51ED2_85439">Đến Nhiệm Vụ Vực Sâu</Text>
  <Text Key="A696F4DC_85440">Đến Nhiệm Vụ Vực Sâu</Text>
  <Text Key="871FEA45_85441">Đến Nhiệm Vụ Vực Sâu</Text>
  <Text Key="5D179125_85442">Bóng Tối</Text>
  <Text Key="2D6D505D_85443">Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="DD72D663_85444">Gió</Text>
  <Text Key="A275DA1A_85445">Nước</Text>
  <Text Key="D6E97813_85446">Lửa</Text>
  <Text Key="F1A6C582_85447">Hoàn thành $1 để mở khóa.</Text>
  <Text Key="59514CF0_85448">Cài đặt tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="8FB4031F_85449">Phần thưởng nguyên tố được đặt thành tắt.</Text>
