  <Text Key="877A6869_12350">Homunculus Điên Đảo Tình: Homun-Homun</Text>
  <Text Key="CA86852B_12351">Một sinh vật hóa học cơ bắp, nam tính được Maristella tạo ra. Nó sử dụng sức mạnh kinh ngạc để đánh bại bất kỳ ai dám đe dọa chủ nhân yêu quý của nó.</Text>
  <Text Key="CFFF89ED_12352">Tăng sát thương liên tục cho bản thân.</Text>
  <Text Key="F9F5F60A_12353">Làm choáng tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="2F78F6EB_12354">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="07BBD87A_12355">Bản thân bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="FF16DCCD_12356">Trong trạng thái lười biếng cực độ: giảm lượng TP hồi phục.</Text>
  <Text Key="5A7AB0BE_12357">Giảm sát thương P.DMG nhận vào của bản thân.</Text>
  <Text Key="4E6847C8_12358">Giảm sát thương M.DMG nhận vào của bản thân.</Text>
  <Text Key="E74C6781_12359">Tăng tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="C2C2F83A_12360">Gây sát thương liên tục cho bản thân.</Text>
  <Text Key="5B8F2000_12361">Một sinh vật tuyên bố Gio Niflheim là lãnh thổ của nó, ẩn nấp trong bóng tối để phục kích con mồi. Nó dụ dẫn những kẻ lạc đường vào ảo giác như mơ.</Text>
  <Text Key="CFA6925E_12362">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh. (Không thể bị giảm)</Text>
  <Text Key="BF2C69B7_12363">Union Burst: loại bỏ buff stat từ kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất, sau đó gây sát thương M.DMG lớn và giảm mạnh TP của chúng. Ngay cả khi sát thương bị phản, việc giảm TP vẫn có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="EBD47799_12364">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và gây giảm TP nhỏ cùng lời nguyền lên kẻ địch trong phạm vi trung bình xung quanh kẻ địch xa nhất. Lời nguyền ngăn hồi phục TP.</Text>
  <Text Key="FA199868_12365">Tấn công thường gây sát thương P.DMG lớn lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="DF57524D_12366">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.</Text>
  <Text Key="A29B8983_12367">Union Burst: gây sát thương M.DMG theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP hiện tại của nhân vật. Nếu HP của nhân vật dưới 50%, còn gây thêm hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="D4086248_12368">Gây lời nguyền lên tất cả kẻ địch. Nếu HP của nhân vật dưới 50%, lời nguyền kéo dài hơn.</Text>
  <Text Key="A237C90C_12369">Gây sát thương M.DMG lớn lên kẻ địch gần nhất và giảm nhẹ TP của chúng. Đồng thời hồi phục nhẹ TP cho bản thân. Ngay cả khi sát thương bị phản, việc giảm TP vẫn có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="DF57524D_12370">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.</Text>
  <Text Key="73BC264B_12371">Union Burst: gây sát thương M.DMG lớn lên kẻ địch gần nhất. Sau đó, gây sát thương M.DMG trung bình lên tất cả kẻ địch và gây đá hóa. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="C9042ABD_12372">Gây sát thương M.DMG trung bình lên tất cả kẻ địch và gây đá hóa. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="86410744_12373">Gây sát thương M.DMG lớn lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="983CEAEF_12374">Ở đầu trận, tăng trung bình P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận. Đồng thời, cấp cho tất cả đồng minh giảm 90% hiệu quả giảm TP.</Text>
  <Text Key="A79210BE_12375">Union Burst: loại bỏ mọi rào cản từ tất cả kẻ địch, sau đó gây sát thương M.DMG theo phần trăm, và giảm P.DEF và HP drain của chúng.</Text>
  <Text Key="34B306F7_12376">Gây sát thương P.DMG lớn lên tất cả kẻ địch và làm choáng chúng nếu HP của nhân vật dưới 90%.</Text>
  <Text Key="713B2CBA_12377">Gây sát thương P.DMG lớn lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B6FEEDFB_12378">Khi HP của Strong Beast Geddon rơi xuống dưới một giá trị nhất định, nó mạnh lên.</Text>
  <Text Key="F4710B92_12379">Ở đầu trận, cấp cho bản thân giảm 50% hiệu quả giảm TP.</Text>
  <Text Key="49650992_12380">Giảm trung bình lượng TP hồi phục cho nhân vật trong đội từ tất cả sát thương nhận vào từ Erimaki Rex.</Text>
  <Text Key="5DA26120_12381">Union Burst: gây sát thương P.DMG theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên P.ATK của Erimaki Rex.</Text>
  <Text Key="EAA4277F_12382">Gây sát thương P.DMG trung bình lên hai kẻ địch phía trước, đẩy lùi chúng và làm choáng. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="87EE688D_12383">Gây sát thương P.DMG trung bình 3 lần lên một kẻ địch ngẫu nhiên và gây Choáng 3 lần.</Text>
  <Text Key="3D8179FE_12384">Union Burst gây sát thương M.DMG theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên max HP, giảm mạnh P.ATK/M.ATK/HP hồi phục/TP. Sát thương từ kỹ năng này không hồi phục TP.</Text>
  <Text Key="A15C18AA_12385">Tất cả các tình trạng bệnh và giảm sút từ Cyclops đều được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="FCF16C63_12386">Giảm P.DMG/M.DMG của tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="C81EE793_12387">Hai con heo sinh đôi bên trái tiến lên</Text>
  <Text Key="36A4BD41_12388">Giảm TP của 3 kẻ địch xa nhất ở khu vực sau</Text>
  <Text Key="0C73A54C_12389">Gây sát thương P.DMG lên 3 kẻ địch xa nhất ở khu vực sau</Text>
  <Text Key="96C70FD2_12390">Gây Choáng (không thể tránh) lên 3 kẻ địch xa nhất ở khu vực sau</Text>
  <Text Key="F2BDB1B6_12391">Giảm P.ATK/M.ATK của tất cả kẻ địch (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="7624EC88_12392">Một kỳ lân vô địch chẻ đất bằng sức mạnh quái vật. Bộ sừng quấn tia chớm của nó xuyên qua điểm yếu của con mồi.</Text>
  <Text Key="E8D80095_12393">Thời gian tê liệt tăng theo M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="01593830_12394">Gây sát thương M.DMG lên 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="A920D7FE_12395">Sát thương tăng khi M.DEF cao hơn</Text>
  <Text Key="CD6AFBD4_12396">Một thằn lằn khổng lồ đột biến trong môi trường khắc nghiệt. Vảy gai của nó ăn mòn sức khỏe và áo giáp của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="A8A330DA_12397">Giảm P.DMG/M.DMG của kẻ địch phía trước nhất (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="33759195_12398">Đẩy lùi 5 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="06873DD4_12399">Gây Choáng lên 5 kẻ địch phía trước</Text>
