  <Text Key="97B5EA1F_154300">Làm ơn, hãy chắc chắn cải tạo lại</Text>
  <Text Key="3EBB926A_154301">Điều đó sẽ không xảy ra. Đừng lo lắng</Text>
  <Text Key="C890267D_154302">Anh ấy đã tìm thấy một nơi thuộc về mình, nơi anh ấy có thể sám hối</Text>
  <Text Key="4BC75810_154303">Đối với em cũng vậy, đúng không Misora?</Text>
  <Text Key="7F435385_154304">Ừm... có lẽ là chiếc đệm phát tiếng pét-pét?</Text>
  <Text Key="56BC806C_154305">Binh sĩ Tuần tra</Text>
  <Text Key="C8CA86E0_154306">Trộm cắp Trước đây</Text>
  <Text Key="FE3B252B_154307">Trộm cắp &amp; Misora</Text>
  <Text Key="19420C6D_154308">Misora và {playername}, những người đang phát quà Giáng sinh, vô tình gặp bọn trộm. Misora tức giận vì mối đe dọa, như thể ai đó bắt cóc ai đó, và cố gắng chôn chúng xuống biển. Nhưng cô ấy thừa nhận rằng vẫn còn chỗ cho sự cải tạo, và thể hiện một thái độ khoan dung hơn một chút so với trước.</Text>
  <Text Key="6DE24E7B_154309">Ừm... cũng không phải dưới bàn làm việc... Nó có thể ở đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="0CC44036_154310">Ôi★ Hôm nay trang phục rất đúng chất Giáng sinh~ ...Quần lót của Ranpha-san lộ ra rồi...♪</Text>
  <Text Key="98E0A0E2_154311">Hả...? Kyaa......! C-Cậu cũng thấy rồi, {playername}-kun...?</Text>
  <Text Key="E05F88B7_154312">C-Cảm ơn trời... Misora-chan... Cảm ơn vì đã nói với em... N-Nhưng em thực sự không cần... phải nói to màu sắc như vậy...</Text>
  <Text Key="A1F995B0_154313">...HẢ?! E-Em sẽ không thể kết hôn nữa rồi... Cái cậu vừa thấy... làm ơn hãy quên nó đi...? ...Hoặc là cậu sẽ phải... chịu trách nhiệm cho nó...</Text>
  <Text Key="C1BF3848_154314">*Xào xạc*... À, em làm được rồi★ Tìm thấy rồi! Em lấy được &quot;phiếu hẹn hò một tuần&quot; của Knight-san♪</Text>
  <Text Key="4ACC6ED6_154315">Họ thực sự đang làm gì vậy? Hãy tua lại một chút...</Text>
  <Text Key="8D80385B_154316">Đừng ngại chiều★ Vì đây là buổi trao quà yêu đương♥, sao không trao đổi cả hơi ấm cơ thể nữa~♪ ...À, đã đến giờ hẹn rồi. Đi thôi, Knight-san.</Text>
  <Text Key="35320B62_154317">Chúng ta đã quá vui vẻ với buổi trao quà yêu đương♥ nên đã đến muộn... Chúc Giáng sinh vui vẻ, Ranpha-san★</Text>
  <Text Key="CB6477F4_154318">M-Một buổi trao quà yêu đương...? À, vậy cậu cũng ở đây, {playername}-kun... Em rất vui... Chúc Giáng sinh...♪</Text>
  <Text Key="0BB9C8E9_154319">Cùng với Ranpha-san... chúng ta sẽ có một bữa tiệc trao quà Giáng sinh★ Vì nếu chỉ có hai chúng ta, Knight-san, cậu sẽ ngại ngùng và dè dặt.</Text>
  <Text Key="B5F33F31_154320">Vậy nói cho rõ ràng... Knight-san? Cậu đã chuẩn bị một món quà đẹp chỉ dành cho em chưa?</Text>
  <Text Key="CB6386A1_154321">Eeeeh? Tệ thế. Hai chúng tớ... đã chuẩn bị một món rồi, biết chưa?</Text>
  <Text Key="9EEB353F_154322">Vậy thì, vậy thì... hãy chuẩn bị ngay bây giờ★ Loại quà nào sẽ tốt để chuẩn bị cho chúng tớ ngay tại đây và ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="E9103A80_154323">Cậu chắc chứ? Vậy... đã quyết★</Text>
  <Text Key="20B9376D_154324">K-Khoan đã... Liệu có bất tiện cho cậu không...? Vậy, ừm... n-n-như thế nào về &quot;phiếu hẹn hò một tuần&quot;...?</Text>
  <Text Key="EEFC20A1_154325">Hehe. Như dự đoán của Ranpha-san, thực sự là một thiên tài. Việc cậu chọn &quot;một tuần&quot; thay vì &quot;một ngày&quot; cũng được cộng điểm lớn vì tham lam♪</Text>
  <Text Key="1B824DE8_154326">Vậy thì, Knight-san! Làm ơn hãy tận dụng tờ giấy đó để làm một phiếu hẹn hò. Cậu có thể thêm chữ ký và biểu tượng trái tim♥ nữa.</Text>
  <Text Key="1AFE4551_154327">Ừ, ừ! Trông hay quá★ Tớ cũng nghĩ sẽ thú vị hơn nếu chúng ta nghĩ ra một số quy tắc nào đó. Trao đổi quà một cách bình thường nghe có vẻ nhàm chán.</Text>
  <Text Key="96D693B0_154328">Vì vậy nên... quy tắc này thế nào: &quot;Mọi người giấu một món quà, và ai tìm thấy thì được nó.&quot;</Text>
  <Text Key="8AEE4335_154329">Tớ nghĩ cạnh tranh về những thứ khá thú vị đấy, biết chưa? Nếu may mắn, cậu có thể thoát với hai món quà.</Text>
  <Text Key="D582396C_154330">O-Okay... Ngay cả khi mình đối đầu với em, Misora-chan... mình không thể thua...</Text>
  <Text Key="16AFAA58_154331">Vậy thì tiếp theo... chúng ta sẽ luân phiên giấu quà của mình♪ Sau đó, cuộc săn tìm kho báu bắt đầu★ À! Và quà của chúng ta là thứ để tận hưởng sau khi tìm thấy♪</Text>
  <Text Key="B4ADE2BB_154332">Và vậy, cả ba người họ bắt đầu tìm kiếm những món quà họ đã giấu. Misora nhanh chóng lấy được phiếu hẹn hò một tuần của {playername}, nhưng quà của cô ấy hay của Ranpha vẫn chưa được tìm thấy.</Text>
  <Text Key="D7C119DE_154333">Knight-san, cậu đang gặp khó khăn thật rồi nhỉ~ Nếu cậu quan sát chúng tớ rất kỹ, cậu có thể đoán ra chỗ chúng tớ giấu nó~♪</Text>
  <Text Key="D0ABC943_154334">Hả...? N-Nếu cậu nhìn chằm chằm vào em quá... Ừm, em sẽ thấy xấu hổ...</Text>
  <Text Key="839A4D3C_154335">Cái đó... em cảm thấy như đã thấy nó ở đâu đó rồi... Có thể là thứ Nea-chan làm rơi...?</Text>
  <Text Key="FF629A6F_154336">Có lẽ là loại thuốc đặc biệt nào đó cho buổi luyện tập của Kariza-kun★ Vì chúng ta ở đây, muốn thử không?</Text>
  <Text Key="305D5F15_154337">Ồ, làm ơn cẩn thận. Có một quả bom bên trong. Nếu ngồi lên nó, mông cậu sẽ nổ BOOM! Đó là mẹo chơi★</Text>
  <Text Key="FD75AB6F_154338">M-Mông cậu sẽ nổ... C-Cậu đùa chứ, phải không? ...Misora-chan...</Text>
  <Text Key="1CEDBC17_154339">HẢ...?! E-Em không giấu gì ở đó cả...</Text>
  <Text Key="6FE03E21_154340">Thật vậy sao, Ranpha-san? Nghe có vẻ đáng ngờ~ Hãy tự chứng minh đi★</Text>
  <Text Key="9676D66E_154341">M-Misora-chan... trời ơi...! N-Nếu thực sự ở dưới váy em... cậu đã thấy nó sớm hơn rồi, phải không...?</Text>
  <Text Key="03E0FC4B_154342">Hehe, thật sự, Ranpha-san. Chỉ vì Knight-san đang nhìn chằm chằm vào cậu, mắt cậu lại lia lịa khắp nơi~ Khi cậu nhìn đi chỗ khác, chỗ cậu liếc qua đã cho em một gợi ý nhỏ đẹp★</Text>
  <Text Key="587E1F15_154343">Hả...? E-Em tự hỏi cậu đang nói về cái gì... K-Không biết...</Text>
  <Text Key="FDA6997D_154344">Mắt cậu lại lia lịa khắp nơi! Em chắc chắn nó ở... quanh đây... À! Tìm thấy quà rồi★</Text>
  <Text Key="9CA5875F_154345">Còn bên trong là gì... một chiếc khăn quàng cổ? Là tự làm à?</Text>
  <Text Key="6B15E7EF_154346">S-Sao cậu tìm thấy rồi, hả...? Ừ... Kokkoro-chan đã dạy em... và em đan tay mình...</Text>
  <Text Key="F8D0ACA4_154347">Em thấy rõ đây là chiếc khăn quàng cổ được làm bằng tình yêu♪ Cảm ơn cậu rất nhiều! ★</Text>
  <Text Key="38B03DE4_154348">Misora-chan đã lấy cả hai món quà, có vẻ như... Chỉ còn lại quà của cô ấy... Hãy cố gắng tìm nó...</Text>
  <Text Key="9AD18101_154349">E-Em cứ không thể tìm thấy nó... Chúng ta đã tìm kiếm được bao nhiêu giờ rồi...?</Text>
