  <Text Key="745C598B_85850">Cài Đặt Chi Tiết Cửa Hàng Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="3C594D30_85851">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ để mua một loại vật phẩm cụ thể trong Cửa Hàng Phần Thưởng.\nNếu bạn đã đặt &quot;Cài Đặt Cửa Hàng Phần Thưởng&quot; thành &quot;Không Hiển Thị&quot;, nó sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập này.</Text>
  <Text Key="174EBC7C_85852">Cài Đặt Hầm Ngục</Text>
  <Text Key="5888AB15_85853">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ cố gắng thử hoặc bỏ qua Hầm Ngục nếu bạn vẫn còn lượt thử.</Text>
  <Text Key="1285608B_85854">Cài Đặt Chi Tiết Hầm Ngục Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="47FFE15B_85855">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ cố gắng thử hoặc bỏ qua Hầm Ngục Đặc Biệt nếu bạn vẫn còn lượt thử.\nBạn không thể bỏ qua nếu bạn đặt &quot;Hiển Thị&quot; cho &quot;Cài Đặt Hầm Ngục&quot;.\nNếu bạn đặt &quot;Không Hiển Thị&quot; cho &quot;Cài Đặt Hầm Ngục&quot;, nó sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập này.</Text>
  <Text Key="E901E17C_85856">Khi còn lượt thử hầm ngục,\nbạn có thể đặt liệu có cho phép bỏ qua từ lịch trình hay chỉ hiển thị nó.\nNgay cả khi đặt để cho phép bỏ qua, việc bỏ qua là không thể trong thời gian sự kiện hầm ngục đặc biệt.</Text>
  <Text Key="5BB3A259_85857">Cài Đặt Thu Thập Phần Thưởng Trận Chiến Hồi Ức</Text>
  <Text Key="29178750_85858">Khi có phần thưởng chưa thu thập từ Trận Chiến Hồi Ức,\nbạn có thể đặt liệu có cho phép thu thập phần thưởng từ lịch trình hay chỉ hiển thị nó.\nNếu bạn chưa mở được Tầng 1 Khu Vực Ký Ức, nó sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="7584C819_85859">Cài Đặt Hồi Ức và Chinh Phục</Text>
  <Text Key="F3D762DB_85860">Bạn có thể đặt liệu có hiển thị Hồi Ức và Chinh Phục\ntrong lịch trình khi còn lượt thử thử thách.\nNếu không có boss nào có thể thử thách, nó sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="9FCFD651_85861">Cài Đặt Nhiệm Vụ EXP</Text>
  <Text Key="00778E89_85862">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc bỏ qua nhiệm vụ Hang Động EXP nếu bạn vẫn còn lượt thử.\nNếu không có nhiệm vụ nào có thể bỏ qua, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="1A7E0036_85863">Cài Đặt Nhiệm Vụ Mana</Text>
  <Text Key="DB38129A_85864">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc bỏ qua nhiệm vụ Hang Động Mana nếu bạn vẫn còn lượt thử.\nNếu không có nhiệm vụ nào có thể bỏ qua, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="4F4FDD3C_85865">Cài Đặt Đấu Trường</Text>
  <Text Key="002ED318_85866">Bạn có thể đặt một lời nhắc để chiến đấu trong Đấu Trường nếu bạn chưa làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="5A990FB9_85867">Cài Đặt Thu Thập Xu Đấu Trường</Text>
  <Text Key="B38047C6_85868">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc thu thập Xu Đấu Trường\nnếu bạn chưa thu thập bất kỳ Xu nào từ Đấu Trường.\nNếu không có Xu Đấu Trường nào để thu thập, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị.</Text>
  <Text Key="ACBEDEE3_85869">Cài Đặt Đấu Trường Công Chúa</Text>
  <Text Key="1C1C887E_85870">Bạn có thể đặt một lời nhắc để chiến đấu trong Đấu Trường Công Chúa nếu bạn chưa làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="C911A10C_85871">Cài Đặt Thu Thập Xu Đấu Trường Công Chúa</Text>
  <Text Key="1CBE9E19_85872">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc thu thập Xu Đấu Trường Công Chúa\nnếu bạn chưa thu thập bất kỳ Xu nào từ Đấu Trường.\nNếu không có Xu Đấu Trường Công Chúa nào để thu thập, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị.</Text>
  <Text Key="ED37902C_85873">Cài Đặt Gacha Thường</Text>
  <Text Key="A6661D9F_85874">Quay Gacha</Text>
  <Text Key="448FCFE5_85875">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc quay Gacha Thường nếu bạn chưa làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="CB401E19_85876">Cài Đặt Chi Tiết Gacha Thường</Text>
  <Text Key="F8EC02E5_85877">Bạn có thể quyết định liệu trạng thái hoàn thành nhiệm vụ trong &quot;Cài Đặt Gacha Thường&quot; có được đặt lại khi Gacha Thường có thể quay lại trong ngày hay không.</Text>
  <Text Key="20F5DE80_85878">Không Đặt Lại</Text>
  <Text Key="11EB0C78_85879">Cài Đặt &quot;Thích&quot;</Text>
  <Text Key="70405F38_85880">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị hoặc tự động &quot;Thích&quot; một nhà guild.\nMột thành viên bang hội ngẫu nhiên sẽ được chọn nếu bạn chọn &quot;Thích&quot; từ Lịch Trình.\nBạn không thể &quot;Thích&quot; nếu bạn không trong bang hội hoặc nếu bạn là thành viên duy nhất của bang hội mình.</Text>
  <Text Key="C8E070E4_85881">&quot;Thích&quot;</Text>
  <Text Key="FF81349A_85882">Cài Đặt Nhà Guild</Text>
  <Text Key="1D7C5AC1_85883">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ thu thập vật phẩm từ Nhà Guild nếu bạn chưa làm hôm nay.\nNếu không có vật phẩm nào để nhận, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị.</Text>
  <Text Key="A59A72FE_85884">Cài Đặt Mua Mana</Text>
  <Text Key="613F8BE1_85885">Bạn có thể đặt một nhiệm vụ sẽ hiển thị menu Mua Mana hoặc mua Mana trực tiếp từ Lịch Trình.</Text>
  <Text Key="F26462AF_85886">Cài Đặt Số Lượng Mua Mana</Text>
  <Text Key="CE91A65E_85887">Bạn có thể chọn số lần mua mana thông qua nhiệm vụ Lịch Trình.\nNếu bạn đã mua Mana cho hôm nay,\nnhiệm vụ sẽ mua Mana đủ số lần để khớp với số bạn đặt ở đây.</Text>
  <Text Key="4D045820_85888">Cài Đặt Chi Tiết Mua Mana</Text>
  <Text Key="728484B9_85889">Tiêu Dùng</Text>
  <Text Key="5705A99B_85890">Không</Text>
  <Text Key="4AAF54EE_85891">Bạn có thể chọn liệu bạn có tiêu dùng Ngọc Trả Phí khi mua Mana thông qua Lịch Trình nếu bạn không có đủ Ngọc Miễn Phí hay không.</Text>
  <Text Key="FAC8C1D2_85892">Cài Đặt Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="E7C0359D_85893">Bạn có thể đặt một lời nhắc để chiến đấu trong Tháp Trăng nếu bạn chưa thử thách hôm nay.\nNếu Tháp Trăng không mở, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="8A7FE800_85894">Cài Đặt Trận Chiến Bang Hội</Text>
  <Text Key="9DE0EE3C_85895">Bạn có thể đặt một lời nhắc để chiến đấu trong Trận Chiến Bang Hội nếu bạn chưa chiến đấu hôm nay.\nNếu Trận Chiến Bang Hội không diễn ra, nhiệm vụ này sẽ không được hiển thị bất kể thiết lập.</Text>
  <Text Key="D7F2EEB1_85896">Lịch Trình</Text>
  <Text Key="1E5A6DB8_85897">Chủ nhân, dường như ngài có nhiều việc cần xử lý.\nXin hãy để tôi quản lý các nhiệm vụ hàng ngày của ngài.</Text>
  <Text Key="1A590499_85898">Hoàn Tất Tất Cả</Text>
  <Text Key="11A57385_85899">Cài Đặt Danh Sách</Text>
