  <Text Key="F2DEF186_176100">Một Kishi-kun nữa. Lại thêm... một lỗi bug xuất hiện trong Tháp này? Hay là một loại ảo ảnh mới...?</Text>
  <Text Key="57EFB203_176101">Chào, &quot;tôi&quot;. Tôi mừng vì cô đã tới được tới đây. Tôi không phải ai khác ngoài &quot;cô&quot;.</Text>
  <Text Key="571D6DCD_176102">Có lẽ cô không biết, nhưng tôi đã chờ cô tới từ lâu. Tôi luôn mong được gặp cô...</Text>
  <Text Key="DD2680CD_176103">...Anh ấy khác với những ảo ảnh chúng ta gặp trên đường đi, được tái tạo từ ký ức. Anh ấy trông giống Kishi-kun thật hơn bất kỳ ai khác... sắc bén, tập trung...</Text>
  <Text Key="BAE74FF1_176104">Đúng vậy. Và cuối cùng, ước nguyện của tôi sẽ được đáp ứng. Cảm ơn vì đã đưa cô ấy tới đây, &quot;tôi&quot;.</Text>
  <Text Key="D8A33CD8_176105">Một điều rất đơn giản, thực ra. Giờ thì, Eris-san... Đi với tôi.</Text>
  <Text Key="CD570C9C_176106">Hả...? Ý-Ý anh là sao? Đi với anh... đi đâu...?</Text>
  <Text Key="0848A2E6_176107">Tôi đã chờ cô tới từ lâu rồi. Vâng, chỉ có cô.</Text>
  <Text Key="C297D249_176108">Chính vì vậy, tôi sẽ luôn ở bên cô, Eris-san. Giờ thì, lại đây nào~</Text>
  <Text Key="5FD79942_176109">K-Kishi-kun...?! Tôi nên làm gì đây? Hai Kishi-kun đang tranh giành tôi...! Không. Giờ này không phải lúc để phấn khích. Nhưng...</Text>
  <Text Key="347EA7DF_176110">Xin đừng cản tôi. Eris-san sẽ hạnh phúc nhất nếu ở cùng tôi. Anh nên tránh ra.</Text>
  <Text Key="C884CB23_176111">Tôi có thể thỏa mãn ước nguyện của Eris-san. Mọi thứ cô từng mong muốn đều ở đây, trong Tháp này.</Text>
  <Text Key="3BEBCB91_176112">Ư-Ước nguyện của tôi... ở trong Tháp này...? Anh muốn nói gì...?</Text>
  <Text Key="41600BBE_176113">Eris-san... Cô luôn quan sát tôi, làm việc chăm chỉ vì người khác -- và sâu thẳm trong lòng, cô đã mong đó là cô bên cạnh tôi thay vì họ...</Text>
  <Text Key="09B5EBD0_176114">Tôi sẽ không để cô cô đơn thêm lần nào. Từ giờ trở đi, mọi thứ tôi từng làm cho mọi người khác -- tôi sẽ chỉ làm cho cô, Eris-san...</Text>
  <Text Key="BBAE229B_176115">Cùng tập luyện, cùng đi phiêu lưu, cùng ăn tối, thư giãn... Chúng ta sẽ luôn bên nhau.</Text>
  <Text Key="467B8EFB_176116">À, anh ấy đang giơ tay ra. Nụ cười dịu dàng đó, những lời ngọt ngào khi anh ấy nhìn tôi... Vâng, tôi biết cảnh này. Tôi đã thấy cảnh này trong giấc mơ, lặp đi lặp lại...</Text>
  <Text Key="D4E4DAE9_176117">Tôi đã ước điều này. Vâng, giá như tôi có thể sở hữu tất cả những ánh mắt, nụ cười, ngay cả những lời tùy ý anh ấy chia sẻ với các cô gái khác -- chỉ dành cho mình tôi.</Text>
  <Text Key="073A6647_176118">...Một... điều như vậy...</Text>
  <Text Key="C2C8F81F_176119">Đúng không? Giờ thì, nhanh lên và lại đây...</Text>
  <Text Key="44D365D4_176120">À... Tôi hiểu rồi. Bản chất thực sự của tháp này...</Text>
  <Text Key="0B941561_176121">Tháp Luna... Minerva đã tạo ra nó khi chúng ta vẫn còn là một, trong những khoảnh khắc thoáng qua khi cô ấy tỉnh.</Text>
  <Text Key="6AD83685_176122">Để cho Kishi-kun và những người khác thấy một chút &quot;thực tại&quot;... và chấm dứt &quot;sự giam cầm&quot; của họ.</Text>
  <Text Key="CD4E1E95_176123">Lý do tại sao &quot;anh ấy&quot; đang chờ ở đỉnh lại nhắm vào tôi... có phải vì anh ấy được chỉ định để tách tôi khỏi Minerva...?</Text>
  <Text Key="2F44C73A_176124">...Tôi xin lỗi. Nhưng tôi... sẽ không đi. Anh không phải Kishi-kun thật.</Text>
  <Text Key="A107EE47_176125">Tại sao cô lại nghĩ vậy? Điều cô thực sự mong muốn từ tận đáy lòng... tôi có thể làm cho nó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="9234C482_176126">Bởi vì, Kishi-kun... luôn nhìn tôi. Chỉ có tôi... anh ấy nhìn thẳng vào mắt tôi, vào bản thân tôi.</Text>
  <Text Key="2B990529_176127">Điều anh đang đề nghị tôi... chỉ là một sự tái diễn của ký ức cũ. Anh nghĩ mình có thể thỏa mãn ước nguyện của tôi bằng cách sao chép những gì anh ấy từng làm cho người khác? Kishi-kun thật sẽ không bao giờ làm vậy.</Text>
  <Text Key="8C5952FD_176128">Kishi-kun yêu dấu của tôi... đó là người như thế đấy.</Text>
  <Text Key="BEB3D925_176129">Thật đáng tiếc. Tôi thực sự nghĩ mình có thể ở cùng cô.</Text>
  <Text Key="741ED64C_176130">Trong trường hợp đó, giờ thì... tôi sẽ không để cô rời khỏi tháp này lần nào nữa. Tôi phải đảm bảo cô ở lại đây mãi mãi.</Text>
  <Text Key="50E79F2C_176131">...Ngay cả khi anh là một bug hay ảo ảnh. Tôi cảm thấy tội lỗi khi giơ tay lên chống lại thứ trông giống Kishi-kun. Xin lỗi, tha lỗi cho tôi...</Text>
  <Text Key="A905D881_176132">Mày là thằng nào?</Text>
  <Text Key="328FE213_176133">Mày đã ở đây suốt từ đầu?</Text>
  <Text Key="A4EE8C05_176134">...Mày định làm gì với Eris?</Text>
  <Text Key="9E4067D5_176135">Dừng lại. Tao sẽ không đưa Eris cho mày.</Text>
  <Text Key="FEE12778_176136">Eris, đợi đã!</Text>
  <Text Key="2ACE7596_176137">Tao... SẼ RA KHỎI THÁP NÀY CÙNG ERIS!!!</Text>
  <Text Key="0C9EFDB9_176138">Có vẻ tôi đã đánh giá thấp các cậu. Cậu, &quot;tôi&quot; đã thu thập tất cả những mảnh ký ức đó, quả nhiên là thật sự.</Text>
  <Text Key="E2C95D62_176139">Tiếc rằng, đây là nơi tôi phải tạm biệt...</Text>
  <Text Key="7CC4D52E_176140">Không. Nếu anh thực sự được sinh ra từ ký ức của Kishi-kun, thì đây không phải là lời tạm biệt thực sự. Ngay cả khi anh không phải là anh ấy thật...</Text>
  <Text Key="F4DDCC7E_176141">...Ừ. Vậy thì, có lẽ chúng ta sẽ gặp lại nhau. Khi đó--</Text>
  <Text Key="44C93876_176142">Tôi hy vọng tất cả các cậu sẽ cho tôi thấy ước nguyện của mình một lần nữa. Hehe, tôi rất-mong-chờ-đó...</Text>
  <Text Key="D6E46D1E_176143">Phew... Vậy thì, với cái đó... chúng ta đã hoàn thành mục tiêu đầu tiên. Đây là nơi chúng ta sẽ giấu chương trình BAN.</Text>
  <Text Key="8999ABE7_176144">Phương tiện mà quân bài tối thượng của Vision Empress bị phong ấn... sẽ được giấu kín trong Tháp này. Chỉ có cậu và tôi biết về nó, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="5E63258D_176145">Đúng vậy, hehe... căn cứ bí mật của chúng ta. Đảm bảo không kể cho ai khác...</Text>
  <Text Key="8CB264B7_176146">Bằng cách nào đó, cái này khá dễ thương... tôi tự hỏi liệu Kishi-kun, khi còn nhỏ... có làm những thứ như thế này để chơi đùa không. Không ở thế giới này, mà ở &quot;phía bên kia&quot;... trong &quot;thế giới thực&quot;...</Text>
  <Text Key="9455A916_176147">Rốt cuộc... tôi muốn ở cùng cậu nhiều hơn... ở &quot;phía bên kia&quot;...</Text>
  <Text Key="887B2C58_176148">Không, chẳng có gì. Dù sao thì, cái này... sẽ đánh dấu sự kết thúc của cuộc phiêu lưu nhỏ của chúng ta. Có chút lưu luyến, nhưng chúng ta nên nhanh chóng rời khỏi Tháp này~</Text>
  <Text Key="77044520_176149">...Khoan đã. Cái ánh sáng này có thể là...?</Text>
