  <Text Key="B2056F0E_143900">Chúng ta có khả năng suy nghĩ tự do.\nThật đáng tiếc nếu lãng phí nó, phải không?</Text>
  <Text Key="0B1B7832_143901">Đó chỉ là một tai nạn đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="333BFE37_143902">Đúng vậy.\nĐó là cách nhìn thông minh nhất.\nĐặc biệt vì nó không liên quan đến ai cả.</Text>
  <Text Key="EDB90FB7_143903">Tuy nhiên,\nhoàn cảnh không cho thấy đây chỉ là một tai nạn đơn giản.</Text>
  <Text Key="CB991EAA_143904">Nhưng nếu bạn có thể đổ tất cả vào may rủi,\nthì không có gì sai khi nói vụ án đã đóng.</Text>
  <Text Key="70954AFE_143905">Cuối cùng, công việc của một thám tử là đưa ra\nkết luận khiến mọi người hài lòng.</Text>
  <Text Key="25E7CF49_143906">Chúng tôi làm việc cho những người khao khát câu trả lời,\nvà những câu chuyện chúng tôi lắp ghép cùng đáp ứng khát vọng đó.</Text>
  <Text Key="35BA1202_143907">Nếu bạn hài lòng với kết luận bạn đã đưa ra,\nthì tôi không nên cố gắng tác động đến đó.</Text>
  <Text Key="F57E911B_143908">Hehe.\nTrông bạn hơi bối rối, phải không?</Text>
  <Text Key="E30DAA9A_143909">Được rồi, được rồi.\nHãy để tôi lắp ghép những mảnh bạn đang thiếu.\nĐó là công việc của tôi, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="F4BF2137_143910">Nhưng trước đó, hãy để tôi xác nhận điều gì đó.\nKhi bạn nói bữa sáng đang được chuẩn bị,\nliệu có phải bạn đang nấu ăn?</Text>
  <Text Key="FC4F38CA_143911">Không phải à?\nĐúng như dự đoán. Trông bạn chẳng giống người nấu ăn chút nào.</Text>
  <Text Key="FDDADB0E_143912">Ra vậy, ra vậy.\nLà một người tên Kokkoro, đúng không?</Text>
  <Text Key="F453C431_143913">Ối!\nBạn hoàn toàn chắc chắn cô ấy không phải thủ phạm?</Text>
  <Text Key="47803809_143914">Rõ ràng bạn rất tin tưởng cô ấy.\nNhưng đó là kiến thức phổ thông: nghi ngờ những người thân cận trước tiên, cưng ơi.</Text>
  <Text Key="D2A03867_143915">Đừng lo, dù sao.\nLý thuyết của tôi không chỉ trích cô ấy là thủ phạm.\nNgược lại, thực tế là vậy.</Text>
  <Text Key="DAB29FB0_143916">Tôi sẽ đi thẳng vào vấn đề.\nThủ phạm chính là bạn.</Text>
  <Text Key="909D2D91_143917">Bạn có khả năng tăng cường những người xung quanh, đúng không?</Text>
  <Text Key="5D12447F_143918">Ồ. Đúng.\nTôi đã tìm hiểu một chút về quá khứ của bạn,\ncho nên tôi mới biết.</Text>
  <Text Key="340FFC61_143919">Hehe.\nBạn nên có thể tự suy ra phần còn lại, phải không?</Text>
  <Text Key="867B155E_143920">Đúng vậy.\nBạn đã tăng cường cô ấy bằng khả năng đó.</Text>
  <Text Key="6697F988_143921">Có lẽ mà không nhận ra.\nTôi cho rằng bạn đang cổ vũ cho cô ấy,\nhy vọng có một bữa sáng ngon lành.</Text>
  <Text Key="365C7D59_143922">Điều đó, về phía khác,\ntăng cường sức mạnh thể chất của cô ấy.</Text>
  <Text Key="99EB6F51_143923">Tất nhiên,\nchính cô ấy cũng nghĩ rằng mọi thứ vẫn bình thường.</Text>
  <Text Key="64B3E935_143924">Tuy nhiên, con dao không chịu được áp lực bổ sung.\nVà thế là nó bay về phía bạn.</Text>
  <Text Key="9B9FAD96_143925">Đó, bạn của tôi, chính là sự thật đằng sau vụ việc.</Text>
  <Text Key="2E5E9C1B_143926">Dĩ nhiên là tôi chưa kiểm tra hiện trường.\nHoàn toàn có thể lý thuyết này sai lệch.</Text>
  <Text Key="3CADCC72_143927">Tuy nhiên, có một sự thật không thể phủ nhận.\nSức mạnh đó của bạn mang nhiều trọng lượng hơn bạn nghĩ.</Text>
  <Text Key="B6A14B47_143928">Ảnh hưởng của nó mạnh mẽ. Thậm chí kỳ diệu.\nNhưng bạn cần học cách sử dụng nó đúng cách.</Text>
  <Text Key="ECE5CA15_143929">Nếu không, lần tới bạn có thể bị thương nặng hơn một chút.\nĐó là bài học bạn nên rút ra từ vụ việc này.</Text>
  <Text Key="4FF53CC0_143930">Hehe.\nMột tràng pháo tay, hả?\nĐừng. Bạn sẽ khiến tôi thấy xấu hổ.</Text>
  <Text Key="0DC1E040_143931">Ít nhất bạn trông hài lòng. Điều đó nhẹ nhõm.\nKhông gì làm công việc này có ý nghĩa hơn\nnhư việc đưa cho khách hàng một câu trả lời mà họ hài lòng.</Text>
  <Text Key="613F21D4_143932">Nhưng đủ với trò chơi rồi.\nĐã đến lúc chúng ta bắt đầu công việc.</Text>
  <Text Key="3A9E45C6_143933">Đây là một vụ án phải được giải quyết.\nVà chúng ta sẽ giải quyết nó.</Text>
  <Text Key="F693EC16_143934">Theo tôi, trợ lý của tôi.\nTôi thực sự mong chờ xem bạn thể hiện thế nào.</Text>
  <Text Key="4614058C_143935">Tìm Kiếm Bóng Ma</Text>
  <Text Key="CABDD51D_143936">Những Bóng Ma kỳ lạ đã được nhìn thấy ở Landosol. Kasumi và Izz lên đường điều tra với ý định bắt một con. Nghĩ rằng có vẻ như một chút như một cuộc hẹn hò, Kasumi có tinh thần cao bất thường.</Text>
  <Text Key="EA849CDA_143937">Hehe.\nHãy bắt đầu điều tra, được chứ?</Text>
  <Text Key="A0FE387B_143938">Đúng vậy. Chúng tôi được yêu cầu điều tra những sự kiện kỳ lạ\ngần đây xung quanh thị trấn. Chính xác hơn là những sự kiện liên quan đến Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="DCBA2EE6_143939">Chính là Trại Mồ Côi Sarendia\nđã yêu cầu chúng tôi làm vậy.</Text>
  <Text Key="CC1B1F49_143940">Trẻ em ở đó rất sợ hãi, vì vậy lý tưởng nhất là chúng tôi có thể giải quyết vụ án.\nNhưng nếu không thể, thì họ ít nhất cũng muốn\nhiểu nguyên nhân đằng sau sự xuất hiện đột ngột của Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="54918CA2_143941">Làm việc để bảo vệ nụ cười của trẻ em.\nĐó thực sự là một công việc đáng giá.</Text>
  <Text Key="B34543B1_143942">Tuy nhiên, có một vấn đề nhỏ, dù rất đau lòng khi thừa nhận.\nBạn thấy đấy, chúng tôi hiện tại gần như không biết gì về Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="3D488F57_143943">Và đó là sau vô số giờ điều tra,\nmỗi ngày một ngày.</Text>
  <Text Key="72BA73B7_143944">Cũng không có vụ án tương tự trong quá khứ để tham khảo.\nĐó hoàn toàn là vô tiền khoáng hậu. Thậm chí vượt quá sự hiểu biết.</Text>
  <Text Key="E3B4F438_143945">Tuy nhiên, bạn có thể không quen thuộc với chi tiết,\ncho nên hãy để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="7BCECE04_143946">Bóng Ma là những thực thể kỳ lạ đã xuất hiện gần đây. Nhưng\nchỉ ở Landosol, một cách kỳ lạ. Mặc dù chúng được gán nhãn là một loại\nquái vật, vẫn còn nhiều nghi ngờ về sự thật đằng sau điều đó.</Text>
  <Text Key="3169B793_143947">Hơn nữa, chúng có xu hướng xuất hiện và được nhìn thấy vào ban đêm,\ndẫn đến suy đoán rằng chúng là một dạng ma.</Text>
  <Text Key="1344867C_143948">Một số linh hồn dũng cảm thậm chí đã đối đầu với chúng trong trận chiến,\nnhưng Bóng Ma hầu như không chống trả.\nCảm giác về sự hiện diện của chúng hoàn toàn phù hợp với cái tên.</Text>
  <Text Key="F1479E99_143949">Đỉnh điểm của tất cả,\nchúng lấy hình dạng của những người khác.\nCụ thể là người quen của những người nhìn thấy chúng.</Text>
