  <Text Key="61FE3909_90600">Á á á á... T-Tên đó... là Zane...?</Text>
  <Text Key="69C8100D_90601">Sao cái nhìn đó...? Hắn là một con quái vật!</Text>
  <Text Key="7BA79764_90602">Nè, Nii-san! Em vừa nhớ ra anh rồi!</Text>
  <Text Key="F7F7D5A2_90603">Anh cũng nhớ em, phải không, Nii-san?! Xin... xin hãy trả lời em...!</Text>
  <Text Key="3A0FEBA9_90604">...Urr... Grrrrrrr...</Text>
  <Text Key="2C1BED86_90605">Lùi lại, Sheffy! Có vẻ như hiện tại ý thức của hắn...</Text>
  <Text Key="99AE82CA_90606">Lần này không phải là đòn tấn công kiểm soát như trận đánh trước. Lần này, các ngươi sẽ chết!</Text>
  <Text Key="95A978E1_90607">Miroku...! Nii-san... Cô đã làm gì với anh ấy!?</Text>
  <Text Key="194AC886_90608">Có phải cô đã tẩy não hắn giống như đã làm với Misora không! Này!</Text>
  <Text Key="D7402577_90609">Không. Để ma thuật tẩy não có tác dụng, ít nhất cần phải có một chút suy nghĩ. Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="392EB620_90610">Hắn đã chết sau khi bị Eris tấn công. Thật không may, hắn không còn một mảy may sức mạnh tinh thần nào.</Text>
  <Text Key="34514220_90611">Vì vậy, tôi đã buộc phải dùng ma thuật biến hắn thành một con rối. Ngay cả khi biến thành xác, cơ thể ưu việt của chủng tộc rồng vẫn quá quý giá để để nó biến mất như vậy.</Text>
  <Text Key="29FB4894_90612">Một con rối...!?</Text>
  <Text Key="8E1A4DE3_90613">Đ-Đúng rồi... Có vẻ không phải ma thuật tẩy não...</Text>
  <Text Key="BD590E4A_90614">Necromancy. Hồi sinh. Tạo Xác Sống. Dù bị cấm, loại luật lệ ngang ngược đó có lẽ được áp dụng trong Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="3AFABECA_90615">Tôi cũng không phải là người giỏi xử lý ma thuật cho lắm. Eris đã giúp tôi với sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="5C273FB6_90616">Necromancy...?! Vậy có nghĩa là Zane giờ đây giống như một xác sống di chuyển...!</Text>
  <Text Key="DD5809BE_90617">T-Thật là...!</Text>
  <Text Key="FE4894BA_90618">Tại sao cô lại làm một việc khủng khiếp như vậy!?</Text>
  <Text Key="F82E4540_90619">Sao lại gọi là khủng khiếp...? Tôi chỉ đang giúp hắn hoàn thành vai trò của mình.</Text>
  <Text Key="A44DDC6F_90620">Vai trò....?!</Text>
  <Text Key="032605AB_90621">Misora chưa từng nói rằng [Rage Legion] là một "kẻ thù" cô ấy đã chuẩn bị để tiếp tục thực hiện ước nguyện của Yui-san sao?</Text>
  <Text Key="F1F35FB9_90622">Ugh... Cô đang đùa đấy, khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="05A93C15_90623">Không chỉ có [Rage Legion]. Trước đây, Kaiser Insight đã trị vì thế giới này như "kẻ thù" của các ngươi.</Text>
  <Text Key="D4324A0B_90624">Kaiser Insight. Sự tồn tại của cô ta rất, rất lớn. Nó giống như một đập tràn khổng lồ chặn dòng số phận đục ngầu.</Text>
  <Text Key="8BCF5764_90625">...Có phải... điều Homare nói lúc đó...?</Text>
  <Text Key="996C950A_90626">Điều đó có nghĩa là... Eris, hoặc một kẻ thù mới nào khác, sẽ xuất hiện...?!</Text>
  <Text Key="E4711B75_90627">Một xác sống di chuyển...? Không thể nào... Vậy làm sao để đưa Nii-san trở lại...? Liệu mình có thể phá vỡ thứ gì đó, như một thiết bị ma thuật tẩy não...?</Text>
  <Text Key="7C70DD90_90628">Trả lại...? Thật không may, tôi phải nói, điều đó rất khó.</Text>
  <Text Key="D10FFA78_90629">Sự hồi sinh cưỡng bức như vậy là do cơ thể mạnh mẽ của hắn. Và...</Text>
  <Text Key="ED19FA09_90630">Trước tiên, hắn không phải là một hacker đặc biệt. Hắn đang sử dụng một avatar rồng. Về mặt mẫu vật.....</Text>
  <Text Key="FAAC3A8D_90631">......Ken...tai......?</Text>
  <Text Key="F5BD931E_90632">Hehe. Không có gì. Có một cách để lấy lại nó</Text>
  <Text Key="D8A8DDB8_90633">Hoặc có thể nó sẽ thành hiện thực. Như ước nguyện của Yui Kusano.</Text>
  <Text Key="523A55D8_90634">Nếu các ngươi muốn đưa hắn trở lại bình thường, sao không cầu nguyện Chúa?</Text>
  <Text Key="47A40E13_90635">Cầu nguyện?! Nếu chỉ cần vậy là đủ để thực hiện điều ước, các ngươi sẽ không phải trải qua mọi phiền toái đó, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="E768EB28_90636">...V-Vậy thì, Nii-san... sẽ không trở lại...?</Text>
  <Text Key="0555D304_90637">Ahh... ahhh...</Text>
  <Text Key="4C104E78_90638">Hehe. Chỉ được vậy thôi. Chúng ta thậm chí còn không có một mối quan hệ thân thiện ngay từ đầu~</Text>
  <Text Key="7CD0C9BD_90639">Shadow Bullet!!</Text>
  <Text Key="EA6DA00B_90640">Kyaru!?</Text>
  <Text Key="77B6CB6B_90641">Ha, cô đã lơi cảnh giác sau khi nói nhiều thế! Ngay cả khi không có sự tăng cường của {playername}, nếu là đòn tập kích, một chút~...</Text>
  <Text Key="CB33508D_90642">-Thật không may, có vẻ nó không có tác dụng gì.</Text>
  <Text Key="41218C79_90643">Hả?! Tôi đã đánh cô thật mạnh!! Tại sao cô không hề bị trầy xước?!</Text>
  <Text Key="E1BB02AA_90644">Ma thuật tấn công không có tác dụng với tôi. Đây là một trong số ít kỹ năng đặc biệt của tôi.</Text>
  <Text Key="7A62050D_90645">Trong trường hợp đó...! Trang bị của hoàng gia đang ở mức tối đa!</Text>
  <Text Key="61E03465_90646">Eeeeyyyyyy!</Text>
  <Text Key="8A07AC34_90647">...Heh.</Text>
  <Text Key="D34A4D8E_90648">Eh!?</Text>
  <Text Key="267B875E_90649">Gaah!!!</Text>
