  <Text Key="F22DF5E9_128300">"Cảm ơn vì những tràng pháo tay vang dội!\nTôi sẽ tạo ra âm thanh chúc phúc cho tất cả mọi người đang cổ vũ cho tôi hôm nay!"</Text>
  <Text Key="B46E2D1D_128301">*vỗ tay vỗ tay*♪</Text>
  <Text Key="1512EFC5_128302">Vỗ tay...\nSuzume, những con vật kia đang vỗ tay, phải không?\nTôi không nhầm chứ?"</Text>
  <Text Key="93CFED12_128303">Chúng thật sự đang vỗ tay, thưa tiểu thư!\nBàn chân thịt mềm nên âm thanh không lớn lắm, nhưng... Chúng chắc chắn đang vỗ tay!"</Text>
  <Text Key="BE126D77_128304">Việc này có thể xảy ra thật sao...? Dù thế giới này có thoải mái đến đâu, thì chúng cũng quá sớm để trở nên gắn bó đến thế. Chúng ta mới gặp nhau khoảng một tiếng thôi mà..."</Text>
  <Text Key="5ECD49E0_128305">Hmm... Có lẽ vì chúng ta đang ở Thế Giới Đảo Ngược.\nRất nhiều thứ thay đổi khi chính thế giới thay đổi.</Text>
  <Text Key="DD146DA8_128306">Đúng là một thế giới khác, nên...\nCó lẽ vậy, nhưng..."</Text>
  <Text Key="0982C221_128307">Tôi tự hỏi liệu có thể dừng lại ở đó được không.\nDù nhìn thế nào, chúng cũng dường như không có sự đề phòng khi gắn bó...\nKhông. Giống như chúng 'sinh ra để gắn bó' vậy.</Text>
  <Text Key="5AFD56AB_128308">Sao thế?</Text>
  <Text Key="C836F196_128309">Hả?\nỒ... Không, không có gì.\nCó lẽ tôi lại suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="639D62E4_128310">Có vẻ tôi cảnh giác với thế giới này hơn tôi nghĩ.\nSaren, còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="74D2BC2D_128311">Sau khi chơi đùa với những con vật một lúc, đã đến lúc trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="6539BA74_128312">Cảm ơn sự giúp đỡ của cô, bà quản lý.\n...Vậy thì, các bạn. Chúng ta về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="2F08C49A_128313">...Này, Mama Saren.\nChúng ta không thể đem những con vật này về nhà được sao?\nChúng đều là những đứa trẻ ngoan mà. Vẫn không thể sao?</Text>
  <Text Key="FBD2DB67_128314">...Phải, chúng ta không thể giữ chúng.\nTôi không có chỗ ở hay thức ăn cho chúng.</Text>
  <Text Key="3370A48B_128315">Bây giờ tôi đã kết bạn với tất cả mọi người, có vẻ như tất cả chúng sẽ đi theo tôi..."</Text>
  <Text Key="1005086D_128316">Hơn nữa... Chúng sẽ không cảm thấy hạnh phúc nếu nơi chúng sống đột ngột thay đổi.\nChính chúng ta cũng ngạc nhiên khi thấy mình ở thế giới này, phải không?\nTôi chắc chắn những đứa trẻ này cũng sẽ cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="D68BAF4A_128317">Nuôi một thú cưng từ thế giới khác khác với đi du lịch.\n...Bạn phải chịu trách nhiệm khi đem chúng đi cùng.</Text>
  <Text Key="D1DE0F6F_128318">Hãy đến thăm tôi bất cứ lúc nào nhé.\n...Tôi sẽ chờ đợi cùng những đứa trẻ này.</Text>
  <Text Key="C732CA71_128319">Cảm ơn vì đã hiểu.\n...Các bạn ở trang trại cũng hiểu chứ, mọi người?</Text>
  <Text Key="85B2485B_128320">...Gật đầu.</Text>
  <Text Key="80AB0F8F_128321">Cảm ơn.\nTôi sẽ đến thăm các bạn sớm thôi.\nTôi hứa.</Text>
  <Text Key="FE45229C_128322">...À, đúng rồi.\nLần sau chúng ta hãy đến cùng tất cả mọi người ở trại mồ côi!\nTôi chắc chắn mọi người sẽ rất vui khi gặp chúng♪</Text>
  <Text Key="C7D4A09E_128323">Nghe hay quá!\nMột buổi dã ngoại ở Thế Giới Đảo Ngược... Hehe, chắc sẽ rất thú vị!\nCác bạn cũng nghĩ vậy chứ, Ayane và Kurumi?</Text>
  <Text Key="700056A2_128324">Cùng mọi người...!</Text>
  <Text Key="4A4F6FFB_128325">Một buổi dã ngoại...!</Text>
  <Text Key="537BFFDC_128326">'Ừm!' 'Được!'</Text>
  <Text Key="1CFF6158_128327">Hehe, đã quyết♪ Vậy thì chúng ta lập kế hoạch dã ngoại ngay...\nỒ, trước đó!</Text>
  <Text Key="69A8CA81_128328">Trước tiên, chúng ta phải cố gắng tiêu diệt quái vật ở thế giới này!\nVì mọi người ở trại mồ côi, và vì tất cả những con vật ở đây!</Text>
  <Text Key="D75FF873_128329">Và thế là, một mục tiêu mới trong Thế Giới Đảo Ngược đã ra đời cho các thành viên của Trại Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="2479ACBA_128330">Trận Chiến Công Viên Giấc Mộng Vĩ Đại</Text>
  <Text Key="9480BE0A_128331">Tại công viên, Pecorine và những người khác đang gặp khó khăn trong việc đối phó với quái vật kiểu nhện. Lyrael lén lút quan sát nhóm từ lâu đài. Trong khi đó, Yamato và những người còn lại theo dõi trận chiến ở công viên từ xa, chờ cơ hội để phát động một cuộc tấn công bất ngờ.</Text>
  <Text Key="253A9923_128332">Quái vật kiểu nhện</Text>
  <Text Key="AD2308C7_128333">Izuna</Text>
  <Text Key="930B252F_128334">Vì sa chạm vào bẫy của người khác, Pecorine và Precia suýt phá hủy [Lâu Đài Parfait], khiến Lyrael và những người khác nghi ngờ họ.</Text>
  <Text Key="C8ADF5BC_128335">Để lấy lại lòng tin, nhóm và Kururu, cô gái Carbuncle, đã tiến về [Công Viên Giấc Mộng Vĩ Đại], nơi đang bị quái vật chiếm đóng</Text>
  <Text Key="12CDDCD0_128336">Tuy nhiên, những quái vật kiểu nhện mà họ chưa từng gặp ở Astrum đã buộc họ vào một cuộc đấu tranh bất ngờ</Text>
  <Text Key="435E9CCA_128337">Mọi người!</Text>
  <Text Key="DDC48DA1_128338">Xin lỗi!\nLà vì cô đã bảo vệ tôi!</Text>
  <Text Key="4CB96E41_128339">Dính dính.</Text>
  <Text Key="46CE2C87_128340">Chúng ta sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="EE36D923_128341">V-Vâng!\nMột mạng nhện như thế này..."</Text>
  <Text Key="3A91BBED_128342">Tôi không cắt được...!?</Text>
  <Text Key="F6C8BC67_128343">Kẽo kẹt, kẽo kẹt, kẽo kẹt...!</Text>
  <Text Key="64696776_128344">Pecorine!\nKorosuke!\nĐây không phải lúc để mất tập trung!</Text>
  <Text Key="FF53A985_128345">...Thưa Chúa, tôi xin lỗi!\nTôi sẽ cứu ngài ngay, vì vậy hãy tiếp tục tăng cường chúng tôi!</Text>
  <Text Key="8CB50913_128346">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="645EA12E_128347">Trong khi đó, tại Lâu Đài Parfait, lâu đài chính của Thế Giới Đảo Ngược [Gio Teogonia]</Text>
  <Text Key="1FFB707C_128348">"Đi thôi!"</Text>
  <Text Key="FBAC4C8E_128349">"Kẽo kẹt, kẽo kẹt, kẽo kẹt...!"</Text>
