  <Text Key="1DBBB7DC_113400">Cảm ơn vì điều đó, Kishi nhỏ. Sức mạnh tăng cường của cô cũng không tệ chút nào...</Text>
  <Text Key="19BE6A18_113401">...Hm! Satsuki, chưa được...!</Text>
  <Text Key="13C4BF61_113402">Hah~!</Text>
  <Text Key="06FE9DB7_113403">Satsuki...!</Text>
  <Text Key="ECD7E0FA_113404">Tch... Mình để một đòn đánh trúng vô ích. ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A2100D66_113405">...Lúc nãy khiến mình rùng mình. Không. Đó không phải ẩn dụ. Thật sự khiến mình ghê rợn. Thật sự...</Text>
  <Text Key="95D91195_113406">Cô... cảnh tượng này là sao? Cô đang hồi phục như một xác sống...</Text>
  <Text Key="F82F9B7B_113407">Không. Một xác sống không hồi phục như thế...</Text>
  <Text Key="179174E7_113408">"Hồi Phục Tức Thời -Fast Regen-", tôi tin là gọi vậy. Món quà chia tay do một thuộc hạ để lại. Dù đây là lần đầu tiên tôi tự sử dụng kỹ thuật này.</Text>
  <Text Key="728309B6_113409">Cô vẫn còn tuổi trẻ đẹp--Vẫn đang lớn, và sự trao đổi chất dường như cực kỳ hoạt động. Tôi ghen tị. ...Ừ, chẳng sao cả vì tôi cũng chẳng có sự trao đổi chất nào để quan tâm. Tôi đã chết rồi mà.</Text>
  <Text Key="C30EC8D4_113410">"Hồi Phục Tức Thời -Fast Regen-" - Một kỹ thuật rất tiện lợi, nhưng tôi không thể dùng liên tục. Nó gây gánh nặng lớn cho cơ thể tôi. ...Có lẽ tôi đang già thật rồi.</Text>
  <Text Key="689AB19F_113411">Đừng hoa hòe hoa sói thế, Nữ Công Tước Gre. Chúng ta có một kẻ thù trước mặt đang cải thiện với tốc độ phi lý trong khi vùng lên như một xác sống. Có kế hoạch gì chưa?</Text>
  <Text Key="CA8B5F22_113412">...Tôi tự hỏi. Có lẽ mổ xác hắn thành từng mảnh nhỏ mới là cách để hiểu cách chặn sự hồi phục. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="BEC345A5_113413">Không có ý nghĩa gì khi thực hiện một cuộc khám nghiệm pháp y trong khi tôi vẫn còn sống. Tôi sẽ có nước đi tiếp theo...</Text>
  <Text Key="C43F6471_113414">Tch, haeehh...!</Text>
  <Text Key="D8DB8373_113415">Xin lỗi Kishi-shi, nhưng hãy tập trung bảo vệ bản thân.</Text>
  <Text Key="641E1BD1_113416">Khốn kiếp. Trước khi mình có thể tiếp cận, hắn đã cản đòn tiến công của mình. Hắn đọc được khoảng cách của mình - không, cử động cơ thể hắn đã phi thường ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="7A58C846_113417">Hmm... vẫn còn chỗ để cải thiện. Lần sau tôi sẽ thử mở rộng phạm vi.</Text>
  <Text Key="A06620B6_113418">...! Công Chúa...!</Text>
  <Text Key="395CA141_113419">...Không, là cô!</Text>
  <Text Key="0F70DAB8_113420">Ugh...!!</Text>
  <Text Key="26028B86_113421">"Grace!" "Nữ Công Tước Gre..."</Text>
  <Text Key="B01CB8CF_113422">Đổ đầu tiên. Như thể còn cần phải bảo vệ một Công Chúa xác sống.</Text>
  <Text Key="1E01746D_113423">Grace... cố lên! Cố lên, làm ơn...!</Text>
  <Text Key="7AEC4B84_113424">Bây giờ chỉ còn ba người các cô. Hy vọng các cô sẽ kiên nhẫn và ở lại với tôi khi tôi "lên cấp" thêm chút nữa. Tôi mới chỉ bắt đầu làm quen thôi.</Text>
  <Text Key="1C2A9085_113425">Haah... haah...!</Text>
  <Text Key="27FD0DE2_113426">Nhảy vào trận chiến... một lần nữa! "Vũ Đạo Chém: Băng Long Ánh Trăng"!</Text>
  <Text Key="8D772AE1_113427">Ngh~</Text>
  <Text Key="E719EEAA_113428">...VÔ ỨNG!!</Text>
  <Text Key="E6F8366B_113429">AAAH!</Text>
  <Text Key="5AC3EE74_113430">...Ch-Chưa...!</Text>
  <Text Key="C6CC2226_113431">Chúng ta phải làm gì đó...! Cứ thế này, chúng ta sẽ chỉ là gánh nặng cho Sheffy-san...!</Text>
  <Text Key="100713ED_113432">...Chúng ta không còn lựa chọn nào nữa. Mọi người đã cấm chúng ta dùng nó, nhưng...</Text>
  <Text Key="1616907F_113433">Mm. Không còn lựa chọn.</Text>
  <Text Key="4B05F792_113434">Đúng vậy! Sheffy-san, hãy giữ khoảng cách!</Text>
  <Text Key="0F6504CB_113435">Hả?! Các cô bé đang định làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="6B4937DA_113436">Bóng Tối... PHÁ TAN!!!</Text>
  <Text Key="1C25AD4E_113437">Guh......!?</Text>
  <Text Key="715B5D9D_113438">N-Nó hiệu quả...!?</Text>
  <Text Key="2F4AB284_113439">Nữa. Tiếp tục.</Text>
  <Text Key="36DB0A32_113440">Mu~</Text>
  <Text Key="F7945694_113441">...Chuyện gì đang xảy ra vậy? Mỗi khi một bản sao bóng tối của chúng nổ, Trạng Thái của chúng lại càng trở nên gần với NPC...?</Text>
  <Text Key="2E83B5E9_113442">Đó là hỏng hóc của "mũ bảo hiểm phép thuật" mà Cấp Cao Điều Tra Viên Grenouille đã cho tôi mượn không? Không, không phải. Chính những kỹ thuật chúng đang sử dụng vượt quá tiêu chuẩn an toàn của game này.</Text>
  <Text Key="E4796CD3_113443">...Này. Dừng việc sử dụng kỹ thuật khiến bản sao bóng tối tự hủy. Chúng nguy hiểm quá.</Text>
  <Text Key="F05AE7F0_113444">...Nn. Tôi không.</Text>
  <Text Key="B6AB86A9_113445">...Nếu đây thực sự là nơi linh hồn của những kẻ Đã Mất đang ngủ... thì đây là nơi hành trình của chúng ta kết thúc. Vậy, rõ ràng chúng ta không cần phải lo lắng về chuyện gì xảy ra tiếp theo... phải không?</Text>
  <Text Key="0B215073_113446">...Đúng vậy. Nếu vũ khí và phép thuật thiếu sót của chúng ta... không có tác dụng... thì chúng ta sẽ phải biến chính mạng sống thành một lưỡi kiếm sắc bén!</Text>
  <Text Key="A3577EE4_113447">Vì lẽ phải...!</Text>
  <Text Key="5CDEB768_113448">Tch...! Cô chỉ là một đứa trẻ, cô biết gì về lẽ phải...!</Text>
  <Text Key="775880D9_113449">Không còn cách nào khác. Tôi không biết liệu điều này có chỉ để lại một vết thương nhỏ, nhưng──</Text>
