  <Text Key="7F9F9EE2_3600">►Hồi HP cho đồng đội bằng $1.\n►Hồi HP cho đồng đội bằng $2/giây trong 8.5 giây.</Text>
  <Text Key="04B2F0BF_3601">Nữ hoàng Mùa Hè</Text>
  <Text Key="809F9C25_3602">Nữ hoàng Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="89A7E822_3603">Bảo vệ Đại dương+</Text>
  <Text Key="0B8E3567_3604">Tăng khả năng chống phép thuật (M.DEF) của đồng đội trong phạm vi rất lớn, tạo lá chắn phản chọi sát thương phép thuật (M.DMG), và hồi rất nhiều điểm kỹ năng (TP) cho bản thân. Hiệu quả kỹ năng này sẽ giảm sau 3 lần sử dụng.</Text>
  <Text Key="283A3295_3605">►Tăng M.DEF của đồng đội trong phạm vi 255 lên $1 trong 12 giây.\n►Hồi TP cho bản thân bằng $2.\n►Tạo lá chắn phản chọi $3 sát thương phép thuật (M.DMG) cho đồng đội trong phạm vi 255 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="FFFD2524_3606">Cây gậy Mùa Hè - Ký hiệu Đại dương</Text>
  <Text Key="F1231B13_3607">[Phép thuật] Một nữ ca sĩ mùa đông chiến đấu ở hậu phương với sự giúp đỡ của các linh hồn hư ảo. Các linh hồn được triệu hồi bởi Union Burst của cô có thể xoay chuyển cục diện trận đấu bằng cách hồi HP và TP cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="23F3C1AD_3608">Khúc ca Sylphid</Text>
  <Text Key="D581099C_3609">[Triệu hồi] Triệu hồi ba linh hồn ngay phía trước bản thân.</Text>
  <Text Key="32099386_3610">Triệu hồi một linh hồn thực hiện tấn công phép thuật (M.ATK).\nTriệu hồi một linh hồn hồi HP cho đồng đội có HP thấp nhất.\nTriệu hồi một linh hồn hồi TP cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="6EA03F6A_3611">Điệu Van xứ Thăng tiến</Text>
  <Text Key="57920425_3612">Tăng rất lớn tấn công vật lý (P.ATK) của đồng đội có P.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="DE0AA8E6_3613">►Tăng P.ATK của đồng đội lên $1.</Text>
  <Text Key="1B782ABC_3614">Giai điệu Bảo vệ</Text>
  <Text Key="3F3BBCE7_3615">Tăng khả năng phòng thủ vật lý (P.DEF) của đồng đội trong phạm vi một cách vừa phải, và hồi một chút TP cho họ.</Text>
  <Text Key="5EC9D1B0_3616">tăng rất lớn khả năng phòng thủ vật lý (P.DEF) của đồng đội trong phạm vi, và hồi một chút TP cho họ.</Text>
  <Text Key="2343FA2E_3617">►Tăng P.DEF của đồng đội trong phạm vi lên $1.\n►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi bằng $2.</Text>
  <Text Key="94E2B2DF_3618">Bài ca Tài năng</Text>
  <Text Key="532C0E9C_3619">Bài ca Tài năng+</Text>
  <Text Key="C4165DB5_3620">Điệu Van xứ Thăng tiến+</Text>
  <Text Key="FF7859B8_3621">Tăng rất lớn tấn công vật lý (P.ATK) và tỷ lệ chí mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội có P.ATK cao nhất. Mức tăng P.ATK còn được tăng cường thêm dựa trên M.ATK của nhân vật.</Text>
  <Text Key="D6DE1BEE_3622">►Tăng P.ATK của đồng đội lên $1.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội lên $2.</Text>
  <Text Key="696EC357_3623">Giai điệu Bảo vệ+</Text>
  <Text Key="54A22A63_3624">Tăng rất lớn M.ATK của bản thân, và trong phạm vi xung quanh người dùng, tăng rất lớn P.ATK của đồng đội, tăng vừa phải P.DEF, và hồi thêm một chút TP. Mức tăng P.ATK còn được tăng cường thêm, tối đa hai lần, dựa trên M.ATK của nhân vật này.</Text>
  <Text Key="EEDBFC21_3625">Tăng rất lớn M.ATK của bản thân, và trong phạm vi xung quanh người dùng, tăng rất lớn P.ATK của đồng đội, tăng rất lớn P.DEF, và hồi thêm một chút TP. Mức tăng P.ATK còn được tăng cường thêm, tối đa hai lần, dựa trên M.ATK của nhân vật này.</Text>
  <Text Key="59B0A9D2_3626">►Tăng M.ATK của bản thân lên $1 trong 18 giây.\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 400 lên $2 trong 18 giây.\n►Tăng P.DEF của đồng đội trong phạm vi 400 lên $3 trong 18 giây.\n►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi 400 bằng $4.</Text>
  <Text Key="DD306C92_3627">Rune - Áo choàng Tuyết</Text>
  <Text Key="16635D9A_3628">Trang phục Rune-Noel</Text>
  <Text Key="FFA9ED75_3629">Phi tiêu</Text>
  <Text Key="D7581FC5_3630">Một tiên nhân lười biếng lớn lên ở khu trung tâm</Text>
  <Text Key="8AA51D65_3631">[Vật lý] Một tiên nhân ít năng lượng tấn công bằng một loạt đòn đánh nhanh từ tuyến đầu. Cô khiến kẻ địch rơi vào trạng thái "Sợ hãi" với mỗi đòn đánh, làm tăng khả năng gây sát thương hoặc giảm phòng thủ vật lý của chúng qua kỹ năng.</Text>
  <Text Key="45E1E8B1_3632">Trang sách trống của Chloe: Cảm xúc mới mẻ</Text>
  <Text Key="6BEE24E4_3633">Nhật ký công việc của Chloe: Nhà hàng</Text>
  <Text Key="830F5D08_3634">Nhật ký công việc của Chloe: Giao hàng</Text>
  <Text Key="7F9212B9_3635">Nhật ký công việc của Chloe: Cửa hàng quần áo</Text>
  <Text Key="4657F0D0_3636">Nhật ký công việc của Chloe: Một chương xen kẽ</Text>
  <Text Key="D2481465_3637">Nhật ký công việc của Chloe: Quá trình hái lượm</Text>
  <Text Key="72EA2897_3638">Nhật ký công việc của Chloe: Cửa hàng đồ cổ</Text>
  <Text Key="6BA9D528_3639">Nhật ký công việc của Chloe: Quán rượu</Text>
  <Text Key="62A1119C_3640">Bình minh Tối tăm</Text>
  <Text Key="1FBFDACC_3641">Hoàng hôn Tím</Text>
  <Text Key="1C5072AB_3642">Mỗi khi một đòn tấn công của Chloe trúng kẻ địch, kẻ địch đó sẽ nhận một ngăn của trạng thái bất lợi "Sợ hãi". Tối đa 66 ngăn có thể được áp dụng cùng lúc. Ngoài ra, tăng vừa phải tấn công vật lý (P.ATK) của chính Chloe.</Text>
  <Text Key="3F410EF1_3643">Mỗi khi một đòn tấn công của Chloe trúng kẻ địch, kẻ địch đó sẽ nhận một ngăn của trạng thái bất lợi "Sợ hãi". Tối đa 66 ngăn có thể được áp dụng cùng lúc. Ngoài ra, tăng vừa phải tấn công vật lý (P.ATK) của chính Chloe.</Text>
  <Text Key="5C502965_3644">►Khi đòn tấn công trúng, áp dụng trạng thái Sợ hãi.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1.</Text>
  <Text Key="E5734E43_3645">Ánh trăng Bạc</Text>
  <Text Key="FF01C8AE_3646">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch đầu tiên phía trước, và giảm nhẹ P.DEF của chúng. Sát thương và mức giảm P.DEF trở nên mạnh hơn tùy theo số ngăn trạng thái "Sợ hãi mà kẻ địch có.</Text>
  <Text Key="BC0CAA04_3647">Đêm Trầm</Text>
  <Text Key="6E637D9C_3648">Đêm Trầm+</Text>
  <Text Key="7D798D64_3649">Hoàng hôn Tím+</Text>
