  <Text Key="8D26EB09_21650">Cậu ấy cũng vậy...? Thật sao...?\nNhư thế này thì...</Text>
  <Text Key="87C0AD64_21651">......Cậu nghiêm túc thật đấy......</Text>
  <Text Key="4D94506C_21652">Ôi chà, bước chân của cậu đẹp thật ♪ Khác với cảm giác vui tươi của Kaori-chan, đây là vẻ đẹp đích thực.</Text>
  <Text Key="781C6A91_21653">...Cảm ơn.\nCó cảm giác như cơ thể mình tự nhiên cứ thế mà di chuyển.</Text>
  <Text Key="8904B78A_21654">Tốt, tốt lắm ♪\nĐể cơ thể mình theo nhịp điệu chính là cốt lõi của điệu nhảy ♪</Text>
  <Text Key="6C7A4D48_21655">Mọi thứ trở nên sôi nổi hơn nhờ Sheffy-chan.\nCó lẽ mình cũng nên nhảy một chút... ♪</Text>
  <Text Key="60810A8B_21656">...Đây là kiểu tuần tra gì vậy?</Text>
  <Text Key="9D7E0698_21657">Được rồi, câu hỏi này... Kokkoro-chan!\nBiết câu trả lời chứ?</Text>
  <Text Key="E0CC829A_21658">Câu trả lời cho đó là...</Text>
  <Text Key="613C9605_21659">Ừ, đúng rồi.\nPhần công thức đến đó cũng hoàn hảo, không còn gì để nói nữa!</Text>
  <Text Key="14143768_21660">Cô ấy tính toán đúng...?\nKorocchi, cô là loại thiên tài gì vậy?</Text>
  <Text Key="603F66A9_21661">Sao, sao nữa?\nNgay cả mình cũng giải được cái đó!</Text>
  <Text Key="82CF0629_21662">Ồ, vậy câu tiếp theo là cho cậu, Mitsuki-chan, cậu có thể giải cho chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="9A781A9D_21663">Hả!?\nK-Không, cái đó là, ưm....</Text>
  <Text Key="1A89676A_21664">Cô Misaki.\nNếu cô cho phép, tôi có thể cùng cô giải cái đó được không?</Text>
  <Text Key="2C2BF02F_21665">Hả?\nÀ, ừ...\n...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="50FD9E1A_21666">Hehe.\nCó cảm giác thật dễ chịu somehow...\nđược học chung lớp với người cùng tuổi.*</Text>
  <Text Key="20A1E1B3_21667">Á, không công bằng, Misakicchi!\nNày, này, Korocchi! Đây là thứ tớ cũng không biết!</Text>
  <Text Key="FB012838_21668">Vâng. Chúng ta hãy thử cho đến khi giải được.</Text>
  <Text Key="FA578AA4_21669">Này, Suzuna-chan? Cô có thể hỏi tớ nữa cũng được đấy biết không...?</Text>
  <Text Key="8D1D9D90_21670">Không biết Korosuke và Sheffy có ổn không?\nThôi, tôi nghĩ hai người đó chắc không có vấn đề gì đâu.</Text>
  <Text Key="0107AE19_21671">Thả lỏng thế này cũng tốt, nhưng tôi chẳng có gì để làm...</Text>
  <Text Key="7F0F08F8_21672">Tốt nếu có chút việc nhẹ nhàng đến...</Text>
  <Text Key="09B99FF2_21673">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="F4B9FF73_21674">Và việc đến ngay khi tôi vừa nói...!\nĐược! Tôi đây!</Text>
  <Text Key="3450291B_21675">Ưm, xin lỗi. {playername}-san có ở đây không ạ?</Text>
  <Text Key="7DF6CCCC_21676">Onii-chan hứa chơi với chúng em vào buổi chiều hôm nay,\nnhưng anh ấy không đến.</Text>
  <Text Key="5B35289A_21677">Nii-chan đến muộn, nhưng anh ấy sẽ không bao giờ phá vỡ lời hứa.\nKyouka lo lắng suốt từ nãy,\nnghĩ không biết có chuyện gì xảy ra với anh ấy.</Text>
  <Text Key="F646F232_21678">M-Misogi!\nEm không nói hết tất cả những chuyện đó...</Text>
  <Text Key="694A39BD_21679">Anh ấy... hứa chơi với trẻ con...\nƯm, ngay bây giờ, anh ấy đang...</Text>
  <Text Key="840B7961_21680">...Nếu em nói hết mọi chuyện,\nchúng sẽ lo lắng lắm.</Text>
  <Text Key="0A538960_21681">Có chuyện quan trọng đột xuất. Vậy, xin lỗi, nhưng anh ấy không thể đi chơi với các bạn được lúc này.</Text>
  <Text Key="5F00D408_21682">Ra vậy~ Có chuyện quan trọng phải làm, nhỉ.\nNhưng thật tiếc, tất cả chúng tớ đã hứa chơi trò bắt bóng cùng nhau hôm nay~</Text>
  <Text Key="B079D988_21683">...K-Khoan đã.\nTôi vừa may mắn rảnh, nên hôm nay tôi sẽ chơi cùng tất cả các bạn!</Text>
  <Text Key="7E073B0A_21684">Hả!? Cô sẽ ư, cô ơi!?</Text>
  <Text Key="460BB451_21685">Cô chắc chứ? Cô không bận...?</Text>
  <Text Key="9DEEE4BE_21686">Heh, trẻ con không nên lo lắng nhiều thế.</Text>
  <Text Key="49BACD6B_21687">Thật sự tôi khá tệ với trẻ con, nhưng...\nViệc này còn tốt hơn việc giao hàng và dạy học.</Text>
  <Text Key="C0865DF9_21688">Cứ xem đi! Tôi sẽ cho các bạn nhỏ thấy sự khác biệt giữa các bạn và một người lớn!</Text>
  <Text Key="60EF1714_21689">Hiii!?</Text>
  <Text Key="5BE57EE6_21690">Á! Cô ấy lại ngã rồiー♪</Text>
  <Text Key="95B2C578_21691">S-Sao cô nói "lại ngã"!?\nNhững cái hố này là sao! Và những vụ nổ kia!\nSao lại có bẫy đặt khắp nơi!</Text>
  <Text Key="1381F1F3_21692">Hả? Đây là cách chúng em luôn chơi trò bắt bóng với Nii-chan.\nChúng em chơi lâu rồi nên lần này em đã hết sức!</Text>
  <Text Key="0F2C4B2A_21693">Không thể nào...!? Anh ấy làm thế này... suốt...!?</Text>
  <Text Key="72C1A92F_21694">B-Bắt được rồi...!</Text>
  <Text Key="6987ECBE_21695">Cô bắt được tôi rồi!\nLần sau đến phiên tôi! ♪</Text>
  <Text Key="C0CD4F2F_21696">*thở dài*... *hụt hơi*... \nCuối cùng... cũng bắt được cô...</Text>
  <Text Key="67E173D4_21697">Được rồi♪ Tôi sẽ đếm đây!\nMột, hai, ba──</Text>
  <Text Key="846A92E4_21698">*thở dốc thở dốc*...\nHơi rẻ tiền,\nnhưng thôi chúng ta trốn trên mái nhà nào...</Text>
  <Text Key="009DFEC1_21699">Heheh. Đừng coi thường sự khôn ngoan của người lớn.</Text>
