  <Text Key="2D3D8E45_156700">Không thể nào, cậu đến cứu tôi mà không có kế hoạch chứ?</Text>
  <Text Key="6E6F5DF1_156701">C-Cậu không thấy xấu hổ sao?</Text>
  <Text Key="FAAAA10B_156702">Nhanh lên mà mặc vào đi...</Text>
  <Text Key="1C7B4188_156703">Cậu đang cố tình khiến tôi nhìn chắc?!</Text>
  <Text Key="EAA0B8B7_156704">Vậy thì... cậu sẽ là hậu bối của tôi</Text>
  <Text Key="EBECB6DA_156705">Hả?!</Text>
  <Text Key="5346CAF1_156706">Đây là, ừm...</Text>
  <Text Key="94ACC860_156707">Ý cậu là Utsushimi Neneka?</Text>
  <Text Key="07C1ACEC_156708">Cậu đã nói dối về mọi thứ...</Text>
  <Text Key="94359CF3_156709">Neneka...-senpai?</Text>
  <Text Key="46B1ED12_156710">{playername} tỉnh dậy ở trường học sau khi bị ai đó bắt cóc. Cô ấy và bộ đồng phục trường học giả mạo đã lừa được học sinh và trốn thoát. Cô ấy nhẹ nhõm vì đã thoát an toàn, nhưng một người khác lại bắt được cô ấy lần nữa.</Text>
  <Text Key="CE54F452_156711">{playername} tỉnh dậy và thấy hai khuôn mặt quen thuộc nhìn xuống mình.</Text>
  <Text Key="B7FE0B54_156712">*thở dài*... Thật sự. Vừa rời đi đã xảy ra chuyện này. Không được.</Text>
  <Text Key="9BA45162_156713">Đúng... Không được rồi.</Text>
  <Text Key="4A206F4B_156714">Có vẻ cậu đã nhầm lẫn, nhưng chúng tôi không có ý định bắt cóc cậu, và cũng không có kế hoạch làm vậy trong tương lai. Đây chỉ là một bài tập huấn luyện. Tuy nhiên, kết quả thật thảm hại...</Text>
  <Text Key="BC154FEE_156715">Cậu có đang lắng nghe không? Trong tương lai, sự tồn tại của cậu có thể sẽ bị người khác ngoài Bảy Vương biết đến... như chính phủ hay các tổ chức khác. Nếu điều đó xảy ra, cậu sẽ cần phải trốn thoát và cải trang nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="4A574708_156716">Tôi đang đóng vai kẻ tấn công cậu, một kẻ thù giả định, thì ra... Tôi không ngờ mình có thể bắt được cậu mà thậm chí không cần truy đuổi.</Text>
  <Text Key="4A3E7DCB_156717">Dù cậu nói gì đi nữa, kẻ thù cũng sẽ không chờ cậu. Lỗi là tại cậu vì quá sơ suất.</Text>
  <Text Key="6CB8C1B4_156718">Dù sao thì, bỏ qua việc cậu là một người nghiệp dư, rõ ràng cậu thiếu ý thức về nguy hiểm thích hợp. Cậu cần phải hiểu... hiếm có bao nhiêu Kỵ Sĩ Công Chúa như chúng tôi, và dễ trở thành mục tiêu đến mức nào.</Text>
  <Text Key="12BF627B_156719">Hơn cả kỹ năng, cậu cần một tư duy phù hợp. Thật sự, thật đáng thương. Từ giờ, tôi sẽ huấn luyện cậu thật kỹ, bắt đầu từ toàn bộ tính cách của cậu. Vì lợi ích và sự bảo vệ của chính cậu, hãy đảm bảo theo tôi.</Text>
  <Text Key="1419C56F_156720">Vậy là những ngày huấn luyện cường độ cao của {playername} dưới sự chỉ dạy của Neneka và Masaki bắt đầu...</Text>
  <Text Key="B5F54B81_156721">À, cậu đây rồi. Vâng, làm tốt lắm. Hm? À, được rồi, được rồi. Không phải như có bug hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="09F640C0_156722">Đây là nơi thường lệ, và chuyện vừa xảy ra chỉ như một giấc mơ. Dù thứ tự có hơi lộn xộn một chút.</Text>
  <Text Key="9AF941CC_156723">Về lý do tôi chọn thời điểm này... Cậu sẽ hiểu khi tỉnh dậy. Vậy thì, cố lên. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="67B13568_156724">{playername} tỉnh dậy và cảm thấy một cảm giác tê tê ở cổ họng. Cô ấy nhảy lùi lại như một biện pháp phòng ngừa. Ngay sau đó, một thứ gì đó xuyên qua không khí.</Text>
  <Text Key="089361F3_156725">Ồ, vậy cậu đã tránh được à? Phản ứng khá tốt cho một người vừa mới ngất.</Text>
  <Text Key="AEA7B1EA_156726">Đó mới là lời của tôi. Cậu đột ngột ngủ thiếp đi khi chúng ta đang tập luyện. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A0EFC197_156727">Đã lâu rồi kể từ bài học cuối... Có vẻ cậu đã trở nên ít nghiêm túc hơn nhiều khi tôi không để ý. Dù cậu nói gì đi nữa, kẻ thù cũng sẽ không chờ cậu.</Text>
  <Text Key="B32E32DE_156728">Cậu nhớ ra chưa? Đúng rồi. Chúng ta đang ở giữa một buổi học tự vệ đây.</Text>
  <Text Key="0295DB2D_156729">Nói thì vậy, thật tệ. Cậu hoàn toàn thiếu sót ngay từ căn bản. Thôi, tôi cũng không dạy cậu chuyện đó, nên không trách được.</Text>
  <Text Key="4A49B530_156730">Không phải lúc nào cũng đơn giản như vậy. Nguy hiểm nếu tăng cường sức mạnh mà không biết dùng nó thế nào.</Text>
  <Text Key="4569362C_156731">Nếu tôi dạy cậu từ đầu và trao cho cậu sức mạnh đó, tôi sẽ không thể bắt chước... ý tôi là, cậu có thể bị một trong số Bảy Vương khác vây rập và mất kiểm soát. Đó là một loại biện pháp an toàn.</Text>
  <Text Key="41249FCA_156732">Đó là lý do tôi dành thời gian dạy cậu lẽ thường thay vào. Tất nhiên, cậu biết ơn về điều đó, đúng chứ? Tốt.</Text>
  <Text Key="B543009F_156733">*thở dài*... Lúc đó, cậu là một học sinh rất nghiêm túc và chưa bao giờ ngủ gật. Tôi tự hỏi ai đã đưa cậu đi lạc. HẠ!</Text>
  <Text Key="36A89508_156734">Ôi trời, vậy ngay cả thứ đó cũng không trúng cậu à? Vậy còn thứ này thì sao?</Text>
  <Text Key="27DF84EB_156735">Sao vậy? Tôi đâu có đang trút giận lên cậu.</Text>
  <Text Key="ABC5E005_156736">Đây chỉ là... một phần của giáo dục cậu. Cậu có thể coi chiếc roi này như một chiếc roi đầy tình yêu từ tôi.</Text>
  <Text Key="E136FC19_156737">Dù vậy... mặc dù cử động của cậu phi lý, cậu thực sự giỏi tránh né các đòn tấn công. Tất nhiên, tôi vẫn đang giữ lại.</Text>
  <Text Key="3EDEBD84_156738">Thôi, được rồi. Cứ cho là chúng ta ổn với phần căn bản và chuyển sang chương trình tiếp theo. Cậu có tránh được cái này không?</Text>
  <Text Key="CB19BF1C_156739">..."Số Avalon".</Text>
  <Text Key="F37DB97E_156740">Ồ... Dù tôi có sức mạnh của các đòn tấn công chắc chắn trúng, cậu vẫn tránh được. Đúng là thứ cậu đã đối mặt trước đây.</Text>
  <Text Key="67B3DCC0_156741">Nhìn qua có thể giống như một loại chiêu thức đặc biệt nào đó, nhưng về cơ bản nó chỉ là một đòn kiếm với độ chính xác phi thường đằng sau. Nếu cậu có thể giữ khoảng cách, cậu sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="9ABCFC75_156742">Không có gì đảm bảo rằng một sự cố như lần này sẽ không xảy ra lại. Hơn nữa, tôi chắc cậu biết Chris là loại nhân vật tấn công bất kỳ ai mà không cần lý do. ..."Không đúng như vậy"?</Text>
  <Text Key="43702DD7_156743">Đã có những lần cô ấy tấn công tôi như một lời chào, nhưng có lẽ cô ấy đã dịu đi một chút trong ngày hiện tại. Thôi, đại khái là vậy cho các biện pháp phòng chống Chris. Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="F6097D3B_156744">"Tạo đối tượng".</Text>
  <Text Key="C6C971D1_156745">Ôi trời, vậy cậu cũng tránh được cái này. Việc tạo ra đủ loại đối tượng nghe như một kỹ năng gian lận thực sự, nhưng về cơ bản nó chỉ là một đòn tấn công từ điểm mù.</Text>
  <Text Key="6BB043F1_156746">Sự thiếu tính chết chóc đằng sau đòn tấn công này rất đúng với tính cách của Akira... Cô ấy có thể nghĩ đó là sự quan tâm đến đối thủ, nhưng điều chỉ cho phép cô ấy suy nghĩ như vậy là khoảng cách khổng lồ về năng lực giữa cô ấy và đối thủ. Thật một điều tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="409C6BFB_156747">Ồ, không phải lúc nào cũng có thời gian cho những suy nghĩ cá nhân. Đúng rồi, đòn tấn công toàn diện này là có thể nhờ một bản sao của tôi bắt chước địa hình... Tôi ngạc nhiên vì cậu đã nhìn thấu dễ dàng như vậy. Tiếp theo, chúng ta có...</Text>
  <Text Key="3459BDD6_156748">"Hadou Tensei: Ánh Sáng Dập Tắt"</Text>
  <Text Key="20891C7F_156749">Ôi trời, vậy ngay cả cái này cũng không trúng cậu. Thành thật mà nói, nó chỉ là một đòn ma thuật mạnh và chói lóa. Nếu cậu biết loại đòn tấn công nào thì dễ tránh.</Text>
