  <Text Key="E5D0FD35_56800">C-Cứu tôi với, làm ơn...!</Text>
  <Text Key="57A74158_56801">Hah... có người bị chôn dưới đống đổ nát! Cô ổn chứ?! Tôi sẽ giúp ngay đây... Danchou-san, hãy giúp tôi!</Text>
  <Text Key="2066E8F1_56802">Chúng ta sẽ nâng khối đổ nát này lên cùng nhau...!! Nào, nâng lên... Uggghhhh...!!!</Text>
  <Text Key="8C55BA37_56803">*thở dốc*... T-Cảm ơn cô đã cứu tôi... Đột nhiên có một vụ nổ, và chúng tôi bị lửa nuốt chửng...! Các cậu cũng nên đi khỏi đây, nơi này rồi...!</Text>
  <Text Key="BCED1C18_56804">Không, chúng ta phải đi tìm thêm người chưa kịp thoát ra. ...Chân cô vẫn còn di chuyển được chứ?! Nhanh lên và tìm chỗ an toàn...! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="C8246553_56805">À, à... P-Phía sau cô...!!</Text>
  <Text Key="092697E4_56806">Phía sau tôi...?</Text>
  <Text Key="D3C4BE56_56807">Đó là... m-một con quái vật... phải không? Nhưng, một con quái vật to như vậy...?</Text>
  <Text Key="0DF1AE4C_56808">...M-Mọi người, xin hãy sơ tán! Danchou-san, đi thôi! Chúng ta phải cố gắng làm chậm con vật đó càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="B5CECB58_56809">DANCHOU-SAN?! ...AAAAAAAAHHHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="5CC98DBA_56810">Ho, ho... D-Danchou-san, cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="BCDF8E63_56811">À, cô đây rồi! Danchou-san, cô có ổn...</Text>
  <Text Key="71439D9F_56812">...Hả?</Text>
  <Text Key="8A59F023_56813">D-Danchou-san...? Hãy trả lời tôi đi, Danchou-san!!</Text>
  <Text Key="AFF5147A_56814">À, aaaaahhh... AAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="C232BE0C_56815">Làm sao... Làm sao lại có chuyện này...?</Text>
  <Text Key="2DE6A783_56816">Ước gì cảnh này chỉ là giấc mơ──Không, chắc chắn đây là giấc mơ...</Text>
  <Text Key="1A740666_56817">Ý tôi là... vào một ngày tốt lành như thế này, chuyện xấu như vậy chắc chắn không thể xảy ra, phải không?</Text>
  <Text Key="E47BEE6F_56818">Vậy nên, nếu đây chỉ là một cơn ác mộng, xin hãy tỉnh dậy đi. Nếu tôi làm thế, tôi chắc chắn... rằng Danchou-san vẫn còn sống-...</Text>
  <Text Key="3DFA532C_56819">Và rồi, gần như cùng lúc Aoi nhắm mắt lại──một luồng sáng trắng chói lóa thiêu rụi cả thế giới.</Text>
  <Text Key="6ECC678E_56820">Cậu đã làm cho cả địa điểm này rộn rã tiếng reo hò!</Text>
  <Text Key="2F4D94E1_56821">Tất cả là nhờ sự nỗ lực của cậu, Aoi</Text>
  <Text Key="7A372DE8_56822">Aoi! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="EAA4F3D4_56823">Thành phố đang cháy...!?</Text>
  <Text Key="965D3566_56824">Nhân viên</Text>
  <Text Key="DD5D28F5_56825">Người dự tiệc 1</Text>
  <Text Key="B1FA7139_56826">Người dự tiệc 2</Text>
  <Text Key="B96E1DD2_56827">Nam 1</Text>
  <Text Key="37624EBE_56828">Nam 2</Text>
  <Text Key="B250B968_56829">H-Hừm...</Text>
  <Text Key="2996F761_56830">Hả?! Vừa nãy... một giấc mơ? Nó cảm giác... kỳ lạ mà quá thật... ...Nhưng may là chỉ là giấc mơ.</Text>
  <Text Key="E1FF58BF_56831">...Khoan, có chuyện gì ồn ào suốt thời gian qua! Gió thổi dữ dội quá~</Text>
  <Text Key="0EB78CC2_56832">T-T-T-TRÊN BẦU TRỜI?! TÔI ĐANG LÀM GÌ Ở ĐÂY?!</Text>
  <Text Key="7DB4B88B_56833">Aoi-san, xin hãy bình tĩnh! Ở đây nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="7B572C4C_56834">Bình tĩnh, ý tôi là... Đây rốt cuộc là tình huống gì?! T-Tôi rơi rồi! Tôi đang rơi, phải không?!</Text>
  <Text Key="B382384E_56835">Waah? Nếu cử động như thế, tôi thực sự sẽ mất thăng bằng...</Text>
  <Text Key="E4800230_56836">GYAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="3B5DB04D_56837">Đừng lo, Aoi-san♪ Mọi thứ đều được buộc chắc chắn để đảm bảo cô không rơi! Đó là hệ thống ghép của chú Popo──&quot;ON-BU mk2&quot;!</Text>
  <Text Key="6FED1D45_56838">Nhìn kìa, ngay cả khi chúng ta lộn ngược, nó vẫn trông như thế này! An toàn tuyệt đối, như cô thấy đấy!</Text>
  <Text Key="4B7E2A96_56839">AAAAHHHHH! Tôi biết cái &quot;onbu&quot; này an toàn! Nhưng bây giờ! Xin hãy trở lại vị trí ban đầu!!\n( TLNOTE: onbu có nghĩa là &quot;mang trên lưng&quot; )</Text>
  <Text Key="E3BB2D9B_56840">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="0BD2068A_56841">Aoi-san, cô đã bình tĩnh chưa?</Text>
  <Text Key="30FAA92B_56842">V-Vâng... Xin lỗi vì đã làm ồn. Tôi nghĩ nó khá công bằng khi nói đây là lần đầu tiên tôi thức dậy trên bầu trời... ...Và còn có một giấc mơ kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="779EECB5_56843">À, hả? Ơ, trong cả sự hỗn loạn tôi hoàn toàn quên hỏi... Tại sao chúng ta lại bay trên trời?</Text>
  <Text Key="FD81E702_56844">Để tôi giải thích♪ Hôm nay, tôi dẫn cô đi tham quan Gio Teogonia, Aoi-san. Để xin lỗi vì sự phiền phức tôi gây ra cho cô hôm trước.</Text>
  <Text Key="72DFEF38_56845">Hôm trước... Khoan, ý cô là...</Text>
  <Text Key="E7551138_56846">Đúng rồi! Tôi thực sự xin lỗi vì chuyện đã xảy ra lúc đó!</Text>
  <Text Key="D8D74EDF_56847">K-Không, không, đừng bận tâm, làm ơn! Thực tế, tốt hơn là cô nên quên hoàn toàn chuyện đó... Vâng.</Text>
  <Text Key="F79710DC_56848">Dù sao thì, hôm nay tôi rất vui vì được dành thời gian với bạn của tôi, chính là cô, Aoi-san! Tôi đang ở trạng thái tuyệt vời~♪</Text>
  <Text Key="5905D94E_56849">B-B-B-BẠN...!?</Text>
