  <Text Key="9C16DB52_142650">Ý tôi là, chú... Cô ấy xem chú là 'người đó', phải không? Chú là 'người đặc biệt' của Sono-chan, đúng không?!</Text>
  <Text Key="AF4206FB_142651">Hả? Trời ơi, con bé này... học những từ đó ở đâu vậy?</Text>
  <Text Key="4E18D658_142652">Không cần phải ngại ngùng đâu~♪ Iroha là người hiểu những tình huống như thế này mà~</Text>
  <Text Key="32A78C50_142653">Nào, chúng ta cùng nắm tay nhau đi. Iroha sẽ ở giữa hai người.</Text>
  <Text Key="868A55F5_142654">Này, Iroha, đừng tự mình hào hứng lên. Này, xin lỗi vì để cô bé này liên lụy cậu vào mấy trò khỉ gió của nó.</Text>
  <Text Key="05C3D125_142655">Con bé gọi là con điên, tệ quá. Iroha đang cố gắng vì lợi ích của cậu đấy, biết không. Ý tôi là, cậu tự nói mà...</Text>
  <Text Key="49F5E331_142656">Đó chỉ là xen vào chứ không giúp gì. Đừng nói với vẻ mặt đắc ý như thế.</Text>
  <Text Key="15E369F4_142657">{playername}-kun, nếu cậu không thích bị trêu chọc, cứ nói ra. Con bé này chỉ đang đùa thôi.</Text>
  <Text Key="F5AFD32A_142658">Ừ, đúng rồi... Đúng vậy. Cô ấy là cháu gái quý giá của tôi, sau cùng.</Text>
  <Text Key="32942F11_142659">Hô hô~? Tôi biết mà, hai người tạo ra bầu không khí thật tuyệt với nhau♪ Iroha như chiếc bánh xe thứ ba ở đây, thật là bất lịch sự...!</Text>
  <Text Key="44C20392_142660">Này, tôi sẽ không để cậu chạy đâu. Nguy hiểm khi cậu bất chợt chạy đi.</Text>
  <Text Key="FBB446B5_142661">Ôi trời, có lẽ còn quá sớm cho hai người, hả? Vậy thì, Iroha sẽ canh chừng cho đến khi cả hai có thể trung thực với chính mình!</Text>
  <Text Key="40E6CEA8_142662">Đúng đó. Iroha-chan dạng trẻ con vượt xa mức độ của một đứa học sinh phổ thông nghịch ngợm...</Text>
  <Text Key="C1639444_142663">Nhờ sự kiện đó, cô ấy dường như đã gắn bó với cậu. Cá nhân tôi nghĩ, nên chiều theo mấy trò của cô ấy.</Text>
  <Text Key="76176F23_142664">Như cậu có thể đoán, cô ấy là một đứa trẻ có năng khiếu. Nhưng ngay cả vậy, cô ấy đang lớn lên vui vẻ, năng động và trung thực.</Text>
  <Text Key="B6E0A557_142665">Tôi ở vị trí theo dõi đủ loại bé gái, nhưng... khi nhìn cô ấy, tôi không thể không nhìn cô ấy qua đôi mắt của cha mẹ.</Text>
  <Text Key="0CB6296F_142666">Vì vậy, cậu cũng nên đối xử với cô ấy thật tốt. Để cô ấy có thể tiếp tục lớn lên trong sự thuần khiết và trung thực.</Text>
  <Text Key="4C2D0B89_142667">Ừ, vì là cậu, tôi chắc chắn không cần phải nói. Cứ tiếp tục làm tốt, 'Chú Hiền'♪</Text>
  <Text Key="78FE0F34_142668">Ừm... Khoan đã, Iroha đang ngủ à?</Text>
  <Text Key="F663CDDA_142669">Không chỉ cậu, Iroha, chúng tôi cũng vậy. Nhìn kìa, nhờ vậy, tác dụng của thuốc đổi cơ thể đã bị hủy. Tiếc quá, không uống được bia như thế này...</Text>
  <Text Key="AF1B14E9_142670">Đúng rồi, tôi đã trở lại cơ thể người lớn! Tôi nên làm gì đây? Tôi không thể vào cái lỗ đó với cơ thể này~</Text>
  <Text Key="13DC26AF_142671">Ha, đúng rồi! Bây giờ đến nước này, tôi chỉ cần đào cái lỗ đó và làm nó to hơn! Heheh, Iroha thật là thiên tài!</Text>
  <Text Key="FEBBF758_142672">Không, được thôi, nhưng... Sự nhiệt huyết đó đến từ đâu vậy?</Text>
  <Text Key="2437EF08_142673">Ừ, đúng rồi! Đi thôi, chú! Với sự giúp đỡ của chú, ngay cả những lỗ cứng cũng sẽ dễ dàng♪</Text>
  <Text Key="49FEEA1C_142674">Bây giờ đến nước này, sao chúng ta không biến nó thành một cái lỗ đủ lớn để chỉ hai chúng ta chui vào? Ehehe, tôi đang hào hứng lên!</Text>
  <Text Key="6098B778_142675">Chúc đi đường an toàn. Nhớ về trước khi trời tối!</Text>
  <Text Key="0109B42D_142676">Được rồi... Kích hoạt nó!</Text>
  <Text Key="82F37C8B_142677">...Tôi?</Text>
  <Text Key="A5C67F29_142678">Đó là một bài tập khổng lồ...</Text>
  <Text Key="4CAED793_142679">Cậu không cần về nhà sao, Iroha-chan?</Text>
  <Text Key="27F0CF72_142680">Lâu rồi không gặp, Sono-san</Text>
  <Text Key="A5F969D6_142681">Vui lắm</Text>
  <Text Key="2C15792E_142682">'Chú'... tôi?</Text>
  <Text Key="E94719EB_142683">Hai người hợp nhau đấy, phải không?</Text>
  <Text Key="D48E4B3B_142684">Đó là bản chất của Iroha-chan</Text>
  <Text Key="C342E9A7_142685">Iroha Sono</Text>
  <Text Key="5AE0C09E_142686">Cô gái năng động</Text>
  <Text Key="55F25930_142687">Cậu chàng bận rộn</Text>
  <Text Key="4A72199B_142688">Một ngày, theo yêu cầu của Pecorine, {playername} đã đến thăm nhà tù lâu đài hoàng gia để gặp Kaiser Insight bị bắt giữ.</Text>
  <Text Key="DC25924A_142689">Tôi đang tự hỏi ai ở đây để lộ mặt... Có chuyện gì mà cả ba các người muốn từ tôi?</Text>
  <Text Key="76180A0A_142690">Có... hay là tôi nghĩ vậy. Nếu tôi biết ngài bị suy giảm thành một cái vỏ trống như thế, tôi đã không thèm đến đây, Thưa Người. Tôi chưa bao giờ mong đợi nhận được ánh mắt yếu ớt như thế từ ngài trong tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="17D95504_142691">Cũng có chuyện tôi muốn hỏi ngài, nhưng tôi tin rằng ngài sẽ không trả lời. Giọng nói của ngài nói với tôi một cách trôi chảy rằng ngài thậm chí sẽ không cố gắng làm hòa trong tình trạng hiện tại.</Text>
  <Text Key="084F4FD5_142692">Tùy ngài quyết định cách muốn tiếp tục. Không cần vội vàng, lý do tại sao thế giới này không tìm thấy sự kết thúc sẽ xuất hiện trước mắt ngài một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="0153EE7D_142693">Danh tính của 'nó' cũng sẽ rõ ràng trong thời gian tới. Cá nhân tôi nói, tôi không thấy đó là chủ đề thú vị để thảo luận...</Text>
  <Text Key="6BAA3CE0_142694">Như mong đợi từ Thưa Người. Ngay cả trong địa vị thấp hèn như một tù nhân, tầm nhìn của ngài, nguồn gốc của chiến lược thần thánh, vẫn mạnh mẽ. Ngay cả không nhúc nhích, ngài có thể dễ dàng nhìn thấu ý định của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="C4BFCFC5_142695">Cách chế giễu tôi khá là vô tư, Chris. Nếu ngài định đến đây chỉ để kiểm tra suy luận của chính mình, chắc chắn ngài đã biết đó là lãng phí thời gian rồi?</Text>
  <Text Key="8D5401C5_142696">Điều tương tự cũng đúng với ngài, Mana. Chúng ta đều biết điều này sẽ xảy ra khi chúng ta cố đoán ý nghĩ của nhau và chứng minh giả thuyết chúng ta đã suy ra.</Text>
  <Text Key="AC5795BD_142697">Vẫn còn, lý do tại sao tôi không thể không đến đây mặc dù biết nó vô nghĩa là vì chúng ta là một phần của nhóm 'Seven Crowns' này. Từ những gì tôi nghe, chúng ta từng là đồng đội.</Text>
  <Text Key="F595A402_142698">...Một hành động ngu ngốc và vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="52668FB7_142699">Ừ, cũng có sự thật là Công Chúa thực sự yêu cầu tôi hộ tống cậu bé ngay ở đây. Để phòng ngừa, cô ấy đã cung cấp cho cậu ấy những vệ sĩ xa xỉ nhất thế giới.</Text>
