  <Text Key="FA6FD8AC_171050">Ồ? Vậy là chồng cô đã tỉnh rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3E0DFF4D_171051">À! Đ-Đúng ạ, anh ấy vừa mới tỉnh... C-Cảm ơn bà, nhờ bà mà anh ấy được cứu. C-Cảm ơn bà rất nhiều...</Text>
  <Text Key="35A09258_171052">Ồ, đừng để ý... Bên ngoài vẫn còn bão tuyết dữ dội. Hai người chắc đã trải qua một phen kinh hoàng.</Text>
  <Text Key="435100D5_171053">Ừ, thật sự... T-Tôi chỉ mừng là anh ấy không chết... Bà đã cứu mạng chúng tôi, bà...</Text>
  <Text Key="EC3F5C3A_171054">Tôi mới là người mừng vì đã giúp được... Những người có trái tim thuần khiết như các người không bao giờ nên phải chịu khổ.</Text>
  <Text Key="59883AB5_171055">Những kẻ nói dối và lừa đảo... những kẻ đê hèn phản bội người khác -- mới là những kẻ đáng phải chịu khổ. Những người như vậy có thể chết trong cống rãnh cũng mặc kệ... Các người cũng nghĩ vậy chứ?</Text>
  <Text Key="F317631B_171056">U-Umm... Đ-Đúng... T-Tôi cũng nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="AF4E6B1E_171057">Ồ, cô đang kín đáo vì đây là nhà người khác sao? Cứ thư giãn và nghỉ ngơi đi. Vậy thì, hãy nghỉ ngơi... Hehehe...</Text>
  <Text Key="1FF007C8_171058">...Aaah~... M-Mình... T-Tôi cảm thấy như đã làm điều gì đó xấu...</Text>
  <Text Key="09F85862_171059">K-Kishi-sa... Bà ấy đã cứu chúng ta... B-Bà ấy dẫn chúng ta qua bão tuyết và đưa chúng ta đến đây.</Text>
  <Text Key="23EAA963_171060">C-Căn biệt thự của bà ấy thật tuyệt vời... bà ấy thậm chí còn cho chúng ta mượn phòng. B-Bà ấy nói chúng ta có thể ở đây miễn là cần -- cho đến khi bão tuyết tan và anh khỏe lại.</Text>
  <Text Key="4ED31788_171061">B-B-Bà ấy nói việc vợ chồng bị chia ly là bi thảm, nên tôi... T-Tôi hoảng loạn và nói với bà ấy rằng anh là chồng tôi. V-Và, ừm... T-Tôi đã giả vờ chúng ta là vợ chồng suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="26113788_171062">T-Tôi chắc chắn anh phải ngạc nhiên, Kishi-sa... T-Tôi xin lỗi vì đã nói mà không xin phép anh. À, tôi, ừm... T-Tôi biết... việc &quot;làm vợ chồng&quot; với một người như tôi có lẽ chỉ là phiền phức...</Text>
  <Text Key="CFCF70CB_171063">À... C-Có phải anh cũng nhận ra? Bà ấy... C-Có lẽ bà ấy không đến từ thế giới này. G-Grace-chan hay Miyako-chan... T-Tôi nghĩ bà ấy là một con ma...</Text>
  <Text Key="B4385C2B_171064">Ừm, v-vậy... sau khi nghe những gì bà ấy nói... C-Có vẻ bà ấy ghét kẻ nói dối, đàn ông lừa dối và những kẻ tương tự, nên... C-Có lẽ chúng ta sẽ bị giết...!</Text>
  <Text Key="83F82B05_171065">V-Vậy, ừm... c-chỉ khi chúng ta ở đây, c-có lẽ sẽ ổn thôi. Cứ... c-cứ giả vờ là vợ chồng đi!</Text>
  <Text Key="E46053C3_171066">...À! Đ-Được. C-Cảm ơn... V-Vậy... T-Tôi phụ thuộc vào anh, Kishi-sa~</Text>
  <Text Key="0E89E56A_171067">Kishi-sa? Tên đó kỳ lạ để gọi chồng mình, phải không?</Text>
  <Text Key="F8B0EC31_171068">EEEEEHHHHH?! T-Tôi muốn nói, a-a-chồng ơi! H-Hãy nghỉ ngơi và sưởi ấm bản thân đi!</Text>
  <Text Key="33C092DE_171069">Và vậy là, {playername} và Yukino bỗng nhiên sống như một cặp vợ chồng hạnh phúc — dưới sự giám sát của một bà lão ma quái xuất hiện và biến mất mà không báo trước.</Text>
  <Text Key="181A11C2_171070">Căn biệt thự này to quá... Ơ... B-Bà, bà sống một mình ở đây...?</Text>
  <Text Key="BD1EEB85_171071">Hehehe, đúng vậy... Vì thế, tôi hầu như không có ai để trò chuyện. Vậy thì hai người có thể ở lại làm bạn với bà lão này một chút không?</Text>
  <Text Key="6FCBA12D_171072">Đ-Được. N-Nếu bà không phiền về một người như tôi... À, nhưng... T-Tôi không giỏi trò chuyện, nên không biết có phiền không...</Text>
  <Text Key="B05DCB2D_171073">Không sao, tôi không yêu cầu gì cao siêu. À! Tại sao hai người không kể cho tôi nghe câu chuyện về lần đầu hai người gặp nhau?</Text>
  <Text Key="AC6EBA45_171074">L-Làm sao chúng ta gặp nhau... Ơ, ừm... bà muốn nói, như... lần đầu tiên chúng ta gặp nhau...?</Text>
  <Text Key="DF0459D1_171075">Khi Princess-chan trở về Gio Nivlhel... Đ-Đó là lần đầu tiên tôi gặp Kishi-sa, vì anh ấy đi cùng cô ấy. B-Bây giờ nghĩ lại, lúc đó... Tôi đã làm anh ấy đóng băng...</Text>
  <Text Key="1F636D0E_171076">Nếu không có Sheffy-chan, t-tôi có thể... đã để anh ấy chết như vậy. Ugh... T-Tôi chỉ làm phiền Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="77EE50D8_171077">...K-Không, bây giờ không phải là lúc than vãn. T-Tôi phải giải thích với Bà... T-Tôi không nghĩ nên tiếp tục nói dối hơn nữa, nên... ừ-ừm...</Text>
  <Text Key="C2E9CCA9_171078">B-Ban đầu... C-Chúng tôi không ở vị trí có thể trò chuyện thân mật. T-Tôi đang phục vụ một công chúa, nên... Ơ... C-Chúng tôi có một số hiểu lầm? Có vẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="5A60F11E_171079">Nhưng... s-sau nhiều chuyện xảy ra, hiểu lầm được giải tỏa và chúng tôi bắt đầu dành thời gian bên nhau... V-Vậy, bây giờ, ừm... chúng tôi ở trong mối quan hệ như vậy. Đ-Đúng chứ, chồng ơi...?</Text>
  <Text Key="5597168D_171080">Ồ-hô, tôi hiểu rồi... Mọi người đều có câu chuyện của mình, và ngay cả những cặp đôi mặn nồng cũng có kịch bản riêng. Heeheehee...</Text>
  <Text Key="7335B734_171081">T-Tôi nghĩ ôm nhau như thế này sẽ khiến chúng ta trông giống như một cặp vợ chồng hơn, nhưng... c-cái này thật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="3F090AC1_171082">Ugh... v-và trên hết... nói thật về lần đầu tôi gặp Kishi-sa... c-có vẻ như chúng ta thực sự là vợ chồng... Uwaaaaah...!</Text>
  <Text Key="4AB46A2E_171083">Được chứ?! T-T-Tôi ổn, Kishi-sa! T-T-Tôi muốn nói, chồng ơi!! Đ-D-Đừng lo, tôi sẽ không tan chảy...!</Text>
  <Text Key="55DC7557_171084">Chắc anh đói rồi. Ăn thôi nào... Thở phào, nâng lên...</Text>
  <Text Key="01CADEEF_171085">T-Tôi cũng sẽ giúp! T-Tôi muốn nói, ừm... Tôi muốn đền đáp vì đã cứu chúng ta. T-Tôi sẽ dùng nhà bếp.</Text>
  <Text Key="21DC1788_171086">À, xin lỗi... Làm việc nhà ở tuổi này khó khăn...</Text>
  <Text Key="D0F905B8_171087">A-Ah, nhưng... Khi nói đến nấu ăn, anh ấy có lẽ giỏi hơn tôi... Ừm, vậy thì, K-Kishi... A-Anh? T-Tôi sẽ để anh quyết định nên làm gì, nếu có gì tôi có thể giúp, cứ nói...</Text>
  <Text Key="AF156070_171088">Ồ... một cặp đôi yêu nhau cùng làm việc bên nhau... Giờ thì thật tuyệt -- hai người đang giúp tôi rất nhiều...</Text>
  <Text Key="F9159D82_171089">Hai người, phòng tắm đã sẵn sàng. Cứ thong thả ngâm mình và sưởi ấm...</Text>
  <Text Key="027914BF_171090">C-Cảm ơn bà rất nhiều... Vậy thì, anh đi trước đi, chồng ơi. T-Tôi sẽ đi sau cũng được...</Text>
  <Text Key="AD9A6B9F_171091">Ôi trời... Các người đang nói gì vậy? Phòng tắm của tôi rộng rãi, đừng ngại và đi cùng anh ấy.</Text>
  <Text Key="9B6E61BC_171092">A-Ah, vậy. X-Xin lỗi vì đã làm bà phải phiền lòng... Vậy thì, chồng ơi... chúng ta cùng đi tắm nhé~</Text>
  <Text Key="8EAC87AC_171093">Khoan, HẢ?! EEEEEEHHHHH?!!</Text>
  <Text Key="D8C42098_171094">C-Cùng nhau tắm...?! C-Cả Kishi-sa và tôi sẽ trần truồng...!! K-K-Knight-san sẽ thấy mọi thứ của tôi?! Đ-Đó là, đó là... X-Xấu hổ quá, tôi có thể chết mất...!</Text>
  <Text Key="4970F88B_171095">À, n-nhưng... Nếu tôi từ chối, bà sẽ nghi ngờ. Nếu bà nghĩ tôi là kẻ nói dối... Tôi và K-Kishi-sa sẽ bị giết...?! K-Không, nhưng ngay cả nếu bà không giết chúng tôi, b-bà có thể đẩy chúng tôi ra bão tuyết lần nữa...!</Text>
  <Text Key="10979DB4_171096">...Ơ!? K-Kishi-sa!?</Text>
  <Text Key="26535747_171097">...C-Có lý... Ngay cả Kishi-sa cũng sẽ không muốn... với một người như tôi...</Text>
  <Text Key="757A8B31_171098">Hmm? Tại sao? Hai người không phải là một cặp đôi mặn nồng sao? Hay là... các người đang giấu điều gì đó?</Text>
  <Text Key="59D91C41_171099">Hmm, hmm... vậy cô tiểu thư trẻ là một Yuki-onna nhút nhát... và nếu cô ấy trần truồng, cơ thể cô ấy có thể tan chảy và biến mất...</Text>
