  <Text Key="A6085BBF_39700">Đặc vụ, cảm ơn ngài đã báo cáo cho tôi!\nNhờ ngài, tôi cảm thấy nhẹ nhõm hơn một chút.</Text>
  <Text Key="431221D2_39701">Một cậu bé sắc sảo, không phô trương. Đúng vậy, những cổ vật cổ đại nên được giấu kín khỏi công chúng.</Text>
  <Text Key="F4B927DC_39702">Chính vì vậy mà những đặc vụ như chúng ta tồn tại, nhưng cũng có nhiều trường hợp chúng ta bị lộ, giống như lần này.</Text>
  <Text Key="B77727AF_39703">Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ thao túng ký ức của đối tượng và xóa bỏ thông tin về cổ vật cổ đại.</Text>
  <Text Key="9B578B7B_39704">Đừng nói là các người...</Text>
  <Text Key="881E05D0_39705">Đúng vậy. Dù sao thì tôi cũng sẽ xóa nó,\nnên không quan trọng ngươi nói bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="911C7D4C_39706">Đừng lo, sẽ không đau và chỉ trong chớp mắt.\nGiờ thì, đến lúc tạm biệt rồi.</Text>
  <Text Key="A060FE58_39707">Ugh...!\nÍt nhất hãy để Nữ Hoàng chạy thoát!\nTôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="68B3DDD9_39708">Không, ký ức của Ric-chan phải do Creditta giữ!\nTôi sẽ xử lý chuyện này──</Text>
  <Text Key="D51EC466_39709">Ơ, những chuyện như thế này không phải sẽ xong trong chớp mắt sao?</Text>
  <Text Key="5A98BF35_39710">Tôi tưởng mình sẽ giữ bí mật chuyện này.</Text>
  <Text Key="8848D49E_39711">Ừm, nói về chuyện đó... hình như chẳng có chuyện gì xảy ra. Hả? Khoan đã, chuyện gì đang diễn ra vậy?</Text>
  <Text Key="9C6209F4_39712">Phew, Đặc vụ V, chúng ta gặp rắc rối rồi. Có vẻ thiết bị đã hỏng.</Text>
  <Text Key="66362AD7_39713">Chuyện này phiền phức rồi, Đặc vụ Q. Với cái này,\ntôi sẽ không thể can thiệp vào ký ức của họ.\nTôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc mang thiết bị thay thế đến.</Text>
  <Text Key="099A9118_39714">Khoan, Đặc vụ V. Ngày mai chúng ta sẽ bắt đầu kỳ nghỉ đông rồi.</Text>
  <Text Key="F39D7A72_39715">Tình hình thế này... Đó là lý do,\nchúng ta sẽ không thể đến được một thời gian,\nnên hãy giữ bí mật về cổ vật cổ đại.</Text>
  <Text Key="57B565C8_39716">Tôi đã hứa rồi, các đồng đội. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="736CFCEF_39717">...Họ đi rồi. Họ để chúng ta thoát ư?</Text>
  <Text Key="89820B48_39718">Ừ, tôi không thể hoàn toàn loại trừ khả năng mình chỉ là một món đồ hỏng hoàn toàn, nhưng...</Text>
  <Text Key="E199A925_39719">Vậy thì tốt rồi. Bởi vì Giáng sinh năm nay,\nnhờ Ric-chan có mặt, nó đã trở thành tuyệt vời nhất.</Text>
  <Text Key="E57A1907_39720">Nhờ Ric-chan có mặt,\ntôi đã có thể hiểu những người xung quanh sâu sắc hơn và chúng ta đã có thể tạo nên một mối liên kết bền chặt.</Text>
  <Text Key="6EE275DA_39721">Đối với tôi,\nchính mùa Giáng sinh này là món quà tuyệt vời nhất tôi có thể mong muốn!</Text>
  <Text Key="D04FC16F_39722">Thưa Nữ Hoàng, người gần gũi với ngài có thể là...</Text>
  <Text Key="5C98FA26_39723">Hehe☆ Giờ thì hãy tiếp tục dọn dẹp.\nSau đó, chúng ta sẽ cùng nhau ăn tối☆</Text>
  <Text Key="699B8F7B_39724">Ồ, thưa Nữ Hoàng, xin hãy đợi, thưa Nữ Hoàng!</Text>
  <Text Key="D69A39E6_39725">Và như vậy, mùa Giáng sinh vui vẻ của Pecorine và Creditta\nđã kết thúc.</Text>
  <Text Key="90052B9D_39726">Giáng sinh Đứa Trẻ Khóc: Một Ngày Hạnh Phúc Cho Ai?</Text>
  <Text Key="DE6618A0_39727">Trong Trái Tim Hào Hứng Của Tôi</Text>
  <Text Key="32401E61_39728">Vẫn chưa đến Giáng sinh, nhưng nhìn không khí của thành phố thật sôi động, trái tim tôi bắt đầu rộn ràng phấn khích. Chắc chắn mọi người trong thị trấn cũng cảm thấy như vậy. Chắc chắn đây sẽ là một mùa Giáng sinh tuyệt vời, phải không?!</Text>
  <Text Key="32D7BF27_39729">Eheh~</Text>
  <Text Key="2D4E15A2_39730">*hụt hụt*</Text>
  <Text Key="EFD8FA57_39731">Đặc vụ V</Text>
  <Text Key="96C8017F_39732">Nguồn gốc của sự hỗn loạn luôn ở gần đây</Text>
  <Text Key="44560DC8_39733">Ngay cả khi chúng tôi chuẩn bị thật kỹ lưỡng, rắc rối vẫn lách qua, phải không? À, cái nhóc này không đáng bị trách. Vậy nên, hãy nhanh chóng trả chúng về với cha mẹ và giảm thiểu thiệt hại!</Text>
  <Text Key="547963A9_39734">Ông già ở Quầy Đồ Ăn</Text>
  <Text Key="C1E5E421_39735">Tr một ngôi đền cô lập giữa khu rừng, {playername} và Inori cầu xin một phong bao lì xì. Đồng thời, Hatsune lao đến chỗ {playername} sau khi cô thấy một giấc mơ tiên tri trong đó một tiểu hành tinh khổng lồ phá hủy thành phố.</Text>
  <Text Key="70DEE205_39736">Giao thừa đang đến gần với Landosol. {playername} và bạn bè của cậu đang chuẩn bị cho năm mới.</Text>
  <Text Key="95720508_39737">Kasumi-han? Kasumi-haaaan? Bộ kimono người đặt vừa mới tới.</Text>
  <Text Key="44D8D3BB_39738">Cảm ơn... Tôi sẽ ăn sau khi đọc xong những cái này...\nHmm... Vậy là nó hoạt động như thế này...</Text>
  <Text Key="13CCBEAA_39739">Ara, ara. Cô ấy mải mê sách quá.\nNếu người không trả lời nghiêm túc... tôi có thể sẽ ăn luôn bộ kimono này～</Text>
  <Text Key="7EA984B0_39740">Được... Ăn? Bộ kimono? K-Khoan đã, xin lỗi! Tôi sẽ kiểm tra ngay, nên đừng ăn nó!</Text>
  <Text Key="A2EA2EAC_39741">Fufu, không sao, tôi chỉ đùa thôi. Nhưng cô nên chuẩn bị sớm thôi, sắp đến giờ Hoàng tử đến rồi phải không? Kasumi-han chưa nói là cô muốn gặp Hoàng tử khi mặc kimono sao?</Text>
  <Text Key="DF177CD1_39742">Tôi xấu hổ... Tôi quá hào hứng với bộ kimono đến mức cuối cùng lại đắm chìm vào việc đọc cuốn sách về nó.</Text>
  <Text Key="5E43B805_39743">Như Kasumi-han mong muốn, bộ kimono có thiết kế duyên dáng và trang nghiêm♪ Như thế này...</Text>
  <Text Key="1E8ADCF3_39744">Wow, cái này còn tốt hơn tôi tưởng. Cảm ơn vì đã chọn một bộ kimono dễ thương như vậy, Maho-san. Tôi sẽ đền đáp ân tình này lần sau...</Text>
  <Text Key="9C45E162_39745">Đừng bận tâm～ Vẫn còn ai đó cần chăm sóc \nguild trong khi mọi người khác đang về quê.\nViệc này không thành vấn đề♪</Text>
  <Text Key="44A6F075_39746">Với một bộ kimorno dễ thương như vậy, tôi sẽ ổn ngay cả khi đi bên cạnh Assistant-kun...! N-Người tiếp theo là... Hứa với cậu ấy sẽ đến đền vào dịp năm mới...</Text>
  <Text Key="F7CB92CE_39747">Ừ... Đó sẽ là... rào cản lớn nhất có thể nói...</Text>
  <Text Key="5F671625_39748">Hãy mặc nó ngay bây giờ... Hmm...? Mặc dù tôi vừa đọc sách về cách mặc... Bộ kimono này có cấu trúc khó mặc.</Text>
  <Text Key="5945FDE9_39749">Fufu, mọi người luôn nói như vậy khi mặc nó lần đầu. Tôi sẽ giúp cô thay đồ nên chỉ cần vào căn phòng kia～</Text>
