  <Text Key="DDA858E5_53750">Hm? À, đó là nơi họ làm nghệ thuật kẹo.\nDùng kẹo để tạo ra những tác phẩm như động vật, ấn tượng nhỉ?\nChúng đẹp, tinh tế, và ngon nữa. Thực sự là một hình thức nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="9276AEE0_53751">Kẹo? Vậy ý là cậu có thể ăn chúng!?\nTớ không thể tin... Thức ăn lại có thể được làm thành thứ đẹp đến thế...</Text>
  <Text Key="FCFC4D56_53752">Này, cô gái, lần đầu thấy nghệ thuật kẹo à?\nTôi sẽ làm bất cứ thứ cô thích. Bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="2B97CB6A_53753">Nghệ nhân Nghệ thuật Kẹo</Text>
  <Text Key="D212DD72_53754">Việc đặt yêu cầu ngẫu hứng là một sức hấp dẫn khác của nghệ thuật kẹo.\nCứ yêu cầu đi, xem quá trình cũng tuyệt vời nữa!</Text>
  <Text Key="7B016250_53755">...Vậy, cô có thể làm con rắn không?\nHai con rắn, quấn quanh nhau. Làm chúng thật đẹp.</Text>
  <Text Key="E07AE752_53756">Rắn, hả? Lựa chọn hay đấy. Giao cho tôi.\nVới cái này và một vòng xoay nhỏ... thôi xong, hoàn thành!</Text>
  <Text Key="CD83E4DB_53757">Ồ, làm nhanh thật... Thật tốt...\nVà đẹp... Như viên ngọc...</Text>
  <Text Key="299B81DE_53758">Tớ muốn ăn ngay, nhưng... Tớ sẽ để đấy đã.\nTớ cũng muốn cho chị em tớ xem.</Text>
  <Text Key="5DE9C28F_53759">Được thôi. Vậy mua một ít kẹo để ăn nhé.\nNày, chủ, chúng tôi sẽ mua tất cả những gì ông có ở đây!</Text>
  <Text Key="B6C95E33_53760">Monika, cậu... Cậu tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="C70C4791_53761">Sau đó,\nMonika và những người khác tận hưởng lễ hội cho đến khi trời tối.</Text>
  <Text Key="C2F3F16D_53762">Nhắc mới nhớ, Saren đã lên kế hoạch trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="A2E838E6_53763">Vâng, sau khi rời Gio-Gehenna, tôi sẽ dành ngày ở nhà dưỡng lão.\nTôi không thể vắng mặt trong dịp Tết sau hết.</Text>
  <Text Key="F3AAF4C1_53764">Ồ? Saren-san, không ở lại cho đêm hội trước lễ hội à?\nNhưng mà, vừa mới quyết định thôi.</Text>
  <Text Key="9499E0F5_53765">Ặ, đột ngột vậy!?\nĐã có lễ hội diễn ra rồi, thì đêm hội trước có chuyện gì?</Text>
  <Text Key="996F42A8_53766">Đúng rồi! Về cơ bản chỉ là uống, ăn, tiệc tùng, và...\nChúng tôi có các cuộc thi liên quan đến rắn\nDự kiến sẽ rất sôi động!</Text>
  <Text Key="CB49C597_53767">Người tham gia Lễ hội Rắn và bạn bè của họ có thể tham gia,\nVì vậy đi cùng Medusa-san, chắc sẽ không có vấn đề gì, tôi đoán~</Text>
  <Text Key="3F060C09_53768">Khoan đã, cô đang cho rằng tôi sẽ tham gia đêm hội trước à?\nKhông đời nào, tôi không quan tâm đến bữa tiệc ồn ào với những kẻ thô lỗ.</Text>
  <Text Key="EA923D31_53769">Cô chắc chứ~?\nCác chiến binh từ khắp Gio-Gehenna đã tuyên bố \nHọ sẽ tham gia~ Họ nói họ sắp tham gia rồi.</Text>
  <Text Key="D1C3C831_53770">Ví dụ 'Hương thơm ngọt ngào là Lời mời tử thần'\n'Boa Strawberry' - Sát thủ Máu đỏ!</Text>
  <Text Key="15604B55_53771">Ồ, cái đó 'Sát thủ Máu đỏ'... thú vị.</Text>
  <Text Key="EAA7BDC3_53772">'Nghe điệu nhạy của Địa ngục!'\n'Gargara the Viper', Sát thủ Gây rối!</Text>
  <Text Key="697C774C_53773">Ngay cả Gargara cũng sẽ tham gia...!\nCó vẻ sẽ trở nên hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="16A858B0_53774">'Bất cứ thứ gì trong tầm mắt là bữa tiệc của tôi'\n'Cosmo Cobra', Sát thủ Ham muốn!\nĐây chỉ là danh sách nhanh thôi~</Text>
  <Text Key="2AAC518E_53775">Cosmo Cobra tham gia như mong đợi...\nĐiều này sẽ trở thành rào cản lớn nhất để chiến thắng...</Text>
  <Text Key="CBF3F0AC_53776">Cô gái, cô biết nhiều đấy, Medusa. Có phải quá nhiều sát thủ không?</Text>
  <Text Key="31CF5EE6_53777">Haha, dù sao cũng là chủ đề rắn mà~\nMedusa-san, sao? Nghe nói những người được coi là ứng cử viên hàng đầu\nSẽ phát cuồng ngay cả ở đêm hội trước~?</Text>
  <Text Key="867241A4_53778">Hmph, tôi không phải cô gái ngoan để lùi bước lễ phép bây giờ.\nTất cả các cô, chúng ta đi đến đêm hội trước.\nHãy cho họ thấy ai mới là vở chính thực sự năm nay!</Text>
  <Text Key="9E329717_53779">Có vẻ lại sẽ xảy ra nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="25686A2D_53780">Và vậy, hơi bị ép buộc tham gia đêm hội trước, Monika và những người khác\ndi đến đấu trường nơi sự kiện được tổ chức.</Text>
  <Text Key="CD7AF0EA_53781">*mumble* *mumble*...</Text>
  <Text Key="281A1157_53782">Nữ Quỷ Rắn</Text>
  <Text Key="013F97CC_53783">Ồ, ngay cả với đêm hội trước cũng khá sôi động.\nHơn nữa... mọi người đều rất giỏi...!\nCó vẻ ai cũng có thể giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="21B672CE_53784">Này, chiến thắng là của tôi, rõ chứ?\nDù là sự kiện chính hay đêm hội trước, tôi sẽ thắng tất cả!</Text>
  <Text Key="335E5781_53785">Đến tất cả người tham gia Lễ hội Rắn! Chào mừng đến đêm hội trước!\nĐêm nay, uống, ăn, và tận hưởng!\n...Không phải ai cũng nghĩ nó sẽ kết thúc ở đó, phải không?</Text>
  <Text Key="8EDFF5EC_53786">Đây không phải tiệc sinh nhật, cô biết đấy~?\nCô đang chế giễu tôi à? Vẫy vùng cái lưỡi đôi ~</Text>
  <Text Key="8B7555DB_53787">Các cô là cái gì vậy? Rắn, rắn, rắn, rắn, phải không rắn!\nRắn là để nuốt chửng, vượt qua vô số thử thức phía trước\nThể hiện tinh thần rắn của các cô!</Text>
  <Text Key="71A98D76_53788">Ờ, đó là tính cách của anh ta à?\nTôi tưởng anh ta chỉ đi theo Nephi Nela, nhưng không ngờ...</Text>
  <Text Key="16ABE520_53789">Uooooooohhhhhhh!</Text>
  <Text Key="C1FC57D6_53790">Không, đó chỉ là biểu diễn qua micrô.\nAnh ta tệ ở công việc thủ công, nhưng giỏi những thứ như vậy.\nThôi thì, cứ thoải mái và tận hưởng đi.</Text>
  <Text Key="F935CC89_53791">Dù cô nói thế... Có vẻ chúng tôi không có cơ hội tham gia,\nvà cũng chẳng thể làm gì trong bộ đồ này, phải không?</Text>
  <Text Key="7114C16E_53792">Vậy thì, hãy bắt đầu với thử thức đầu tiên!\nVới tư cách là một con rắn, nuốt chửng nó! Thử thức của tham lam 'Người Ăn Linh hồn'!</Text>
  <Text Key="ECD303D5_53793">Thấy chưa, ngay từ đầu đã nguy hiểm rồi!\nÝ tôi là, thử thức là sao!?\nCô định bắt chúng tôi làm gì!?</Text>
  <Text Key="0A80C31E_53794">Mọi người sẽ ăn trứng luộc nóng hổi!\nThành cặp và nhét trứng luộc vào miệng nhau!</Text>
  <Text Key="1E2423D7_53795">Đây chỉ là dự án show truyền hình!\n'Người Ăn Linh hồn' là sao, cô đang chế giễu— aaaa!\nCô đang làm gì, muốn giết tôi à!?</Text>
  <Text Key="F0DEC00A_53796">Không, đó là luật, phải không? Giờ mở miệng ra!\nNói a, a!</Text>
  <Text Key="FF1F4673_53797">Tôi đã nói là không thể rồi, nóng quá! Nóng quá, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="F091FAAA_53798">Đây, {playername}, nói a.</Text>
  <Text Key="6AF21098_53799">... Cô không làm nguội nó cho tôi sao?</Text>
