  <Text Key="BD12699B_39350">Có vẻ như việc ước muốn sức mạnh vĩ đại\nthực ra mới là sai lầm cơ bản.\nChờ đợi, giống như những mục tiêu tham lam trong quá khứ, dẫn đến sự hủy diệt...</Text>
  <Text Key="3B6B8A65_39351">Không, không!\nƯớc muốn cho hạnh phúc của Bệ hạ thì có gì sai chứ!</Text>
  <Text Key="7C5198F5_39352">Tôi đích thực là tham lam, nhưng lần này thì khác! Hãy điều tra xem, Creditta, khả năng rằng không ai sẽ bất hạnh... À!</Text>
  <Text Key="3965A1E1_39353">Này, Đặc vụ. Những việc đứa trẻ này đã làm trong quá khứ, liệu có phải là nó đang cố gắng cứu những nạn nhân đáng thương, vốn đã trở nên bất hạnh do hạnh phúc quá mức, nhưng cuối cùng lại khiến họ bị hủy diệt?</Text>
  <Text Key="9B97C00C_39354">Ra vậy, có thể có sự thật trong những gì cậu nói.</Text>
  <Text Key="C27F27AE_39355">Trước hết, &quot;Máy Tự Nguyện Hiện Thực Hóa Hạnh Phúc&quot; thuần túy là một sinh vật không ngừng nghỉ và chân thành thực hiện ước nguyện. Những hiểu lầm như vậy cũng có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="B51E26C4_39356">Ra vậy. Trong trường hợp đó, chỉ còn một lựa chọn.</Text>
  <Text Key="ADBB5ECF_39357">Creditta...?</Text>
  <Text Key="829E2F18_39358">Bệ hạ, con cầu chúc cho Bệ hạ một Giáng sinh tràn ngập hạnh phúc thuần khiết, không chứa bất kỳ lo lắng hay phiền muộn nào!</Text>
  <Text Key="7939D4E7_39359">Nếu làm vậy, ước nguyện của con sẽ thành hiện thực, và\nmục tiêu của đứa trẻ kia cũng sẽ đạt được, giải quyết tất cả.</Text>
  <Text Key="F3A15EA6_39360">Ra vậy. Trong khi mọi người tập trung vào mối nguy từ Ric-chan, dường như câu trả lời thực sự nằm ở việc xem xét chức năng ban đầu của nó, phải không?</Text>
  <Text Key="C90800F0_39361">Đúng vậy. Vậy nên không cần phải nương tay.</Text>
  <Text Key="65B47EA8_39362">Tôi sẽ hết lòng đáp ứng, vì vậy hãy cho tôi biết những gì cần thiết cho &quot;Giáng sinh Hạnh Phúc mà Bệ hạ Mong Muốn&quot;!</Text>
  <Text Key="EA8B143C_39363">Tôi đồng ý với Creditta.</Text>
  <Text Key="142D0D82_39364">Chúng tôi cũng dựa vào các người. Tất nhiên, chúng tôi không muốn cổ vật cổ đại bị phá hủy, nhưng tôi cảm thấy các người có thể đạt được kết luận đúng đắn.</Text>
  <Text Key="D2C430F5_39365">Đặc vụ-san... Ban đầu, sự kiện Giáng sinh này dành cho sự vui vẻ của nhân dân. Hơi xấu hổ khi tôi áp đặt sự ích kỷ của mình lên nó.</Text>
  <Text Key="5272C5FC_39366">Nhưng nếu tôi nương tay ở đây,\nGiáng sinh sẽ bị hủy trong vài ngày,\nhoặc Ric-chan sẽ bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="36816B5A_39367">Nếu vậy, thì tôi...\ntôi muốn sự ích kỷ của mình được đáp ứng!</Text>
  <Text Key="96F0C854_39368">Với tư cách Công Chúa Eustiana, tôi sẽ thực hiện hạnh phúc của người dân Landosol, và với tư cách Pecorine từ &quot;Cung Điện Món Ngon&quot;, tôi sẽ đắm mình trong đồ ăn ngon, và dành thời gian vui vẻ cùng bạn bè...</Text>
  <Text Key="FCEDB02A_39369">Xin hãy, ban tặng cho tôi yêu cầu ích kỷ đó!</Text>
  <Text Key="5378647A_39370">Tôi sẽ ủng hộ các người hết sức!</Text>
  <Text Key="3369B67F_39371">...Ra vậy.\nVậy đó là Giáng sinh mà Bệ hạ mong muốn.</Text>
  <Text Key="AA7DBEAD_39372">Tôi đã cố gắng lập kế hoạch cho sự kiện Giáng sinh,\nđể Bệ hạ hài lòng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="8444BCE1_39373">Nhưng cuối cùng, nó chỉ là mong muốn của tôi được Bệ hạ ưu ái, và sự áp đặt của tôi muốn các người cư xử và hành động như một công chúa xứng đáng với Giáng sinh, phải không?</Text>
  <Text Key="3366FA7B_39374">Điều này không thể gọi là một Giáng sinh sẽ làm hài lòng Bệ hạ...</Text>
  <Text Key="7AF131B2_39375">Không, Giáng sinh của Cô Creditta không tệ. Tôi nghĩ nó sẽ thành công nếu chúng ta tiếp tục sự kiện như thế này.</Text>
  <Text Key="E0C089E6_39376">Tuy nhiên, chỉ là cảm xúc của cô dành cho Bệ hạ quá nặng nề và sự ưa chuộng sự xa hoa của cô không hợp với Bệ hạ. Hãy tự tin lên.</Text>
  <Text Key="6440BA0E_39377">Người sẽ khen tôi hay mắng tôi? Hãy chọn một đi!</Text>
  <Text Key="022BBBFB_39378">Hmph, dường như không cần phải lo lắng, Đặc vụ Q.</Text>
  <Text Key="D2B75E75_39379">Đúng vậy, Đặc vụ V. Hãy để phần còn lại cho họ.\nBây giờ, Đặc vụ, hãy rời đi một cách ngầu lòi.</Text>
  <Text Key="DDE62F8E_39380">Không, đợi đã. Tôi sẽ đảm bảo đưa ra một yêu cầu thích hợp,\ncho nên tuyệt đối không thể trốn thoát. Tôi sẽ đuổi theo các người đến tận chân trời góc biển!\nVà tôi sẽ đánh thuế các người một số lãi suất kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="0869E040_39381">Ôi trời, trông có vẻ đây sẽ là một Giáng sinh địa ngục.</Text>
  <Text Key="7AF96652_39382">Ơ, Creditta,\nnếu được, tôi có thể hỏi cô ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="864A2A0E_39383">Tất nhiên! Hãy cứ thoải mái hỏi không chỉ một,\n mà còn nhiều nếu muốn!</Text>
  <Text Key="8A0E74D7_39384">Well, you see, tôi muốn tạo một sân chơi bằng suối nước nóng chúng ta thấy trước đó!</Text>
  <Text Key="D91CC136_39385">Sân chơi? Nhưng suối nước nóng đã ngừng hoạt động rồi.\nVà nó đã nguội rồi, giờ chỉ là một vũng nước lớn.\nChúng ta không có đủ nước để biến nó thành một hồ bơi.</Text>
  <Text Key="91040766_39386">Không, không phải hồ bơi, mà là trượt trên băng!</Text>
  <Text Key="759940E7_39387">Tôi không thể tin là cô có thể làm đông vũng nước này...?</Text>
  <Text Key="5E9690FC_39388">Tôi nghe {playername} nói trước đó rồi!\nĐó là một trò chơi trượt trên băng với giày đặc biệt.\nNó thực sự vui vì bạn có thể trượt rất nhanh!</Text>
  <Text Key="E15A7059_39389">...Ra vậy, tôi nghĩ đó là một ý tưởng tuyệt vời.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A23335CC_39390">S-Sao cơ...?</Text>
  <Text Key="690B0865_39391">Theo những gì tôi nghe, dường như việc tìm được một pháp sư băng là thiết yếu để tạo một sân chơi. Không phải bất kỳ pháp sư băng nào, mà là một người đủ thành thạo để tạo hình mặt băng và giày. Và nếu chúng ta sắp xếp cho một người như vậy bây giờ, ngân sách sẽ khá là...</Text>
  <Text Key="42861123_39392">Hiểu rồi. Trong trường hợp đó, tôi sẽ lập tức sắp xếp để tập hợp càng nhiều pháp sư băng tài ba càng tốt.</Text>
  <Text Key="7DB4F0CE_39393">Khoan, khoan! Cô đang tiến thẳng vào cuộc trò chuyện mà không có sự cho phép...!</Text>
  <Text Key="2B3E32D7_39394">Nếu là về ngân sách, sẽ ổn nếu bù đắp bằng quỹ bí mật tiết kiệm được của Cô Creditta. Hơn nữa, sau khi nói rằng chúng ta có thể ban tặng bất cứ điều gì, sẽ khá lộ rõ tính cách của cô vừa là người hầu vừa là thương gia nếu do dự về vấn đề tiền bạc.\n</Text>
  <Text Key="FDA57EE7_39395">Ái chà! Đau quá... Hiểu rồi!\nNhưng hãy đảm bảo tập hợp những bàn tay thành thạo để đổi lại.\nTôi sẽ không khoan dung với kết quả nửa vời, các cô biết đấy!</Text>
  <Text Key="92BDDC61_39396">Tốc độ ra quyết định của cô thực sự đáng kinh ngạc.\nGiao cho tôi, tôi chắc chắn sẽ tạo ra một sân chơi và giày tuyệt vời cho cô.</Text>
  <Text Key="D03C29E0_39397">Cả hai người, cảm ơn các người rất nhiều!\nBây giờ thì, tiếp theo... ừm, các người có ý tưởng nào không?</Text>
  <Text Key="BE54636C_39398">Không chỉ tôi, mà nếu có thể bao gồm cả hy vọng của mọi người, tôi sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="E3E9CA57_39399">À, ahaha, đúng vậy...\nChắc chắn, ngôi sao trên cây là biểu tượng của Giáng sinh,\nchúng ta thực sự cần một cái thay thế.</Text>
