  <Text Key="CB5D3294_163200">...Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="D322DA93_163201">Ngượng quá khi bạn nhìn mình như vậy</Text>
  <Text Key="F6E204C1_163202">Vậy còn bạn, bạn đang làm gì ở chỗ này?</Text>
  <Text Key="6D42507D_163203">Xin lỗi để bạn chờ lâu!</Text>
  <Text Key="11D75B99_163204">Ta-dah!</Text>
  <Text Key="C1CF67DD_163205">Ồ, trời ơi</Text>
  <Text Key="7FE78891_163206">Vậy là bạn đã gia nhập cùng Illya và Ruka</Text>
  <Text Key="93212B05_163207">Nào nào, Tiểu thư Sheffy...</Text>
  <Text Key="C12A5EC9_163208">K-Không biết ý bạn thế nào?</Text>
  <Text Key="71259D2A_163209">Tiểu thư Sheffy, xin hãy thử quay người lại</Text>
  <Text Key="4EDED2B3_163210">Như thế này, chắc vậy?</Text>
  <Text Key="FBD80A37_163211">Tuyệt vời quá, Sheffy!</Text>
  <Text Key="951B66DB_163212">Ra vậy. Vậy là bạn đã chờ đợi buổi lộ diện lần đầu mặc kimono dài của Sheffy</Text>
  <Text Key="9115B3A7_163213">Hehe, và dường như cô ấy đã để lại ấn tượng khá sâu sắc với anh ta</Text>
  <Text Key="D61D577F_163214">Tớ cũng đã tốn công để mặc đồ cho cả nhóm nữa</Text>
  <Text Key="E88A0EB7_163215">Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="1324A3F7_163216">Hohoh</Text>
  <Text Key="80A0D3ED_163217">Các cô ấy đều mặc rất hợp...</Text>
  <Text Key="69C76CD7_163218">Gần như là một bức tranh hoàn hảo</Text>
  <Text Key="9C1DBB92_163219">Cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="2B4AE91C_163220">Ehehe</Text>
  <Text Key="53C86EAA_163221">Giờ chúng ta đã sẵn sàng để lên đường☆</Text>
  <Text Key="C2DDDC84_163222">Cuối năm, Ông Gourmet đang nhìn lại những cuộc phiêu lưu dài hạn một năm và thảo luận về các món osechi cho Tết. Trong số đó, Sheffy đề xuất tập hợp nguyên liệu ở nhiều nơi liên quan đến Tết, và cả nhóm quyết định lên đường hành trình tìm nguyên liệu.</Text>
  <Text Key="A0CBC619_163223">Ngẫu nhiên, các thành viên của Guild Gourmet gặp Ruka và Illya khi họ chuẩn bị khởi hành từ Landosol. Tất cả đều mặc những bộ trang phục đẹp nhất, sáu người họ tỏa ra tinh thần lễ hội mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="494ECB4A_163224">Ruka và Ilnya... Tôi không ngờ hai người lại thân thiết.</Text>
  <Text Key="F10FED8F_163225">Thực ra, đây là lần đầu tiên chúng tôi nói chuyện nghiêm túc! Tôi tìm cô ấy sau khi nghe nói có người trong thị trấn biết nhiều về Tết.</Text>
  <Text Key="8A6C77B8_163226">Về phần tôi, tôi nghe Nanaka nói rằng có người đang tìm thông tin liên quan đến Tết.</Text>
  <Text Key="85D4F683_163227">Chắc chắn rồi, tôi có thể thấy bạn là chuyên gia về chủ đề này, Ruka.</Text>
  <Text Key="65DBCF0D_163228">Tổ chức Tết trong trang phục truyền thống như vậy xảy ra là phong tục của Togoku. Tất nhiên, bản thân tôi đến từ Togoku, tôi biết tất cả về nó.</Text>
  <Text Key="C9D31690_163229">Các cô gái cũng mặc trang phục truyền thống... Có thể... các cô đang lên kế hoạch chinh phục Tết giống như tôi?</Text>
  <Text Key="E385DB45_163230">He-he-he... Thực ra, bạn có thể đoán đúng!</Text>
  <Text Key="0DC6340E_163231">Cái gì?! Các cô định cản đường tôi? Nếu vậy, ngay cả khi là Guild Gourmet, tôi cũng sẽ không nương tay!</Text>
  <Text Key="C70D7373_163232">Không, chúng tôi không định làm vậy. Chúng tôi, năm người, sẽ lên một chuyến đi để hoàn thành osechi cho bữa tiệc Tết của guild.</Text>
  <Text Key="0EEE74CD_163233">Còn được gọi là: "Guild Gourmet: Chiến dịch Kỷ niệm Tết"!</Text>
  <Text Key="F3DC5F15_163234">Thôi, nếu các cô không định cản đường tôi thì được... Nhưng osechi là gì?</Text>
  <Text Key="742500CE_163235">Từ những gì tôi biết, đó là một món ăn lễ hội phù hợp với dịp Tết.</Text>
  <Text Key="75F2DB1C_163236">Ừ, đó là một phần. Ban đầu nó là một tập hợp các món ăn được làm với hy vọng đạt được trường thọ và thịnh vượng.</Text>
  <Text Key="324D48F3_163237">Pecorine-san cũng... nhắc rằng nó giống như một bùa hộ mệnh. Dường như osechi này cũng đến từ văn hóa của Togoku.</Text>
  <Text Key="524478E4_163238">Bùa hộ mệnh, hử... Umu. Điều đó có nghĩa là đó là một món ăn tràn đầy sức mạnh đặc biệt?</Text>
  <Text Key="18A188F5_163239">Đúng vậy. Đó là một món ăn đặc biệt mà mọi người ăn trong dịp Tết!</Text>
  <Text Key="6500C3AD_163240">Nói cách khác, nếu tôi ăn nó, sức mạnh đã mất của tôi có thể cũng sẽ trở lại... Thú vị! Tôi sẽ đồng hành cùng các cô trên chuyến đi này!</Text>
  <Text Key="C71E7927_163241">Tuyệt quá! Cuộc sống là một chuyến đi, vì vậy chúng ta sẽ cùng nhau đi xa hơn!</Text>
  <Text Key="0ADD1559_163242">Ha ha, đó là một câu châm ngôn sống tốt. Vậy, các cô định đi đâu?</Text>
  <Text Key="A7A66307_163243">Với chuyến đi này, chúng tôi đã lên kế hoạch thăm những nơi chúng tôi đã từng đến.</Text>
  <Text Key="C94B76A9_163244">Từ núi, biển đến đồng bằng để tìm kiếm các món đặc sản địa phương ngon... Chúng tôi đã đi thực sự nhiều nơi. Và nếu nói về cá, không có con cá nào như con cá ở Oma!</Text>
  <Text Key="85146B4F_163245">Bằng Oma... Ý bạn là Oma nổi tiếng với hải sản ngon đó?</Text>
  <Text Key="52FED1CC_163246">Anh biết về nó...?</Text>
  <Text Key="81DD89C1_163247">Tất nhiên rồi. Nếu nói về Oma, đó giống như một thiên đường cho những người đánh cá như tôi.</Text>
  <Text Key="F2A715FD_163248">Bốn chúng tôi... chúng tôi đã câu cá ở Oma để bắt Tunnus!</Text>
  <Text Key="CDD06A6F_163249">Ồ, tôi ghen tị quá. Tôi luôn muốn bắt được một con.</Text>
