  <Text Key="2728EC9F_8900">Ta sẽ trừng phạt ngươi!</Text>
  <Text Key="0AFE6407_8901">Ta sẽ trừng phạt ngươi!+</Text>
  <Text Key="D25F94AD_8902">Hút Máu+</Text>
  <Text Key="2D83DA35_8903">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ TP của nó, tăng mạnh M.ATK cho toàn đồng đội và hồi nhẹ TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="95599BA2_8904">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm TP của kẻ địch đi 75.\n►Tăng M.ATK cho toàn đồng đội đi $2 trong 180s.\n►Hồi TP cho bản thân thêm 75.</Text>
  <Text Key="23EFDB0C_8905">Liên Kết Đỏ Thẫm+</Text>
  <Text Key="9FAF18DF_8906">Gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch phía trước và giảm mạnh M.DEF của nó.</Text>
  <Text Key="784B9A51_8907">Beth-chan</Text>
  <Text Key="634231C1_8908">Này, này, Kensoku~♪ ...Ehehe! Không có gì đâu, thật mà! Ta chỉ muốn nói vui thôi♪</Text>
  <Text Key="808D2BE3_8909">Nhưng Kensoku có thể khá là phiền phức, bạn biết đấy. Là chủ nhân của cậu, Vampy-chan cần phải chăm sóc Kensoku!</Text>
  <Text Key="E650B240_8910">...Đúng vậy, Vampy-chan thích cậu thật sự! Ta sẽ trân trọng cậu, ta hứa!</Text>
  <Text Key="108F7DA2_8911">Vampy-chan là chủ nhân của cậu... Và hơn nữa, ta không muốn Kensoku ghét ta...</Text>
  <Text Key="034BEF2F_8912">Kensoku có mùi thật ngon! Ồ, nhưng đừng lo, Vampy-chan sẽ không đột ngột... nhảy xổ vào cậu!</Text>
  <Text Key="DB8B2BB4_8913">Kensoku, ahh~♪ Trái cây ngon chứ? Beth-chan cũng thích chúng! Kensoku, lớn lên nữa đi!</Text>
  <Text Key="A1C59370_8914">Kensoku, nhớ nghe lời chủ nhân nhé? Ví dụ như... đừng đến gần những thứ nguy hiểm! Đừng rời khỏi bên Vampy-chan! Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="16DACA1C_8915">Vì Kensoku yếu, đừng quá sức nhé? Nếu không còn cách nào khác, gọi Vampy-chan! Nếu cậu bị thương nghiêm trọng, Vampy-chan sẽ khóc!</Text>
  <Text Key="725D9043_8916">Cậu phải luôn ở bên Vampy-chan! ...Hả? Không còn gì nữa à? Không! Chỉ vậy thôi! Đó là lời hứa, Kensoku~♪</Text>
  <Text Key="B2EB558E_8917">Là trách nhiệm của chủ nhân, phải giúp đỡ và bảo vệ Kensoku! Vì vậy, khi gặp khó khăn, hãy nói với Vampy-chan, nhé? Đổi lại...</Text>
  <Text Key="C9420B00_8918">Được chứ? Chúng ta chưa chính thức kết hợp đồng thật sự, nhưng vì cậu là Kensoku của Vampy-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="85D57D6D_8919">Vicky</Text>
  <Text Key="005069FB_8920">[Vật Lý] Nàng thần trẻ của Đền Chuột, mang lại giấc mơ, hy vọng và tai chuột ở tuyến đầu. Cô cung cấp buff sát thương vật lý diện rộng, hồi máu đồng đội và cung cấp TP. Cô cũng có thể trở nên miễn nhiễm với đòn tấn công kẻ thù và phản đòn bằng những chiếc răng vàng sắc nhọn của bẫy của mình.</Text>
  <Text Key="CB245EDF_8921">Làm tai chuột</Text>
  <Text Key="ED5A86A0_8922">Một nữ thần sư của Đền Chuột, sử dụng sức mạnh Âm-Dương.</Text>
  <Text Key="AA3AEE61_8923">Hãy cùng nhau nhảy!</Text>
  <Text Key="E0115657_8924">Mối Liên Kết Kết Nối Ánh Sáng và Bóng Tối</Text>
  <Text Key="33DCBF09_8925">Cuộc Sống Thành Phố Lo Lắng</Text>
  <Text Key="F560C9C9_8926">Bắn những kẻ xâm lược nhỏ bé!</Text>
  <Text Key="7C4D4CA4_8927">Răng Vàng</Text>
  <Text Key="8B10B16C_8928">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong một khoảng thời gian. Nếu trường kỹ năng đã được kích hoạt, tăng mạnh sát thương vật lý cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="AF2D4278_8929">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong 4s.\n►Nếu trường kỹ năng đã được kích hoạt, tăng sát thương vật lý cho đồng đội trong phạm vi 195 thêm $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="1AD0C67F_8930">Giấc Mơ Của Đứa Con Đơn</Text>
  <Text Key="C2E7338D_8931">Tăng mạnh sát thương vật lý cho đồng đội trong phạm vi 195, tăng nhẹ sát thương phê bình vật lý của họ và hồi nhẹ TP của họ. Nếu trường kỹ năng đã được kích hoạt, gấp đôi hồi TP của đồng đội và tăng nhẹ buff TP của đồng đội trong phạm vi 195.</Text>
  <Text Key="F4668C34_8932">►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi thêm 50.\n►Nếu trường kỹ năng đã được kích hoạt, tăng buff TP của đồng đội trong phạm vi thêm 8 trong 12s.\n►Tăng sát thương vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm $1 trong 12s.\n►Tăng sát thương phê bình vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm 5% trong 12s.</Text>
  <Text Key="0C3C7FB2_8933">Đến Lúc Diễu Hành♪</Text>
  <Text Key="094FB193_8934">Triển khai một trường kỹ năng hồi nhẹ HP cho đồng đội trong phạm vi 305 và tăng mạnh sát thương vật lý và tỷ lệ phê bình vật lý cho đồng đội trong phạm vi 195.</Text>
  <Text Key="60FB65CF_8935">►Tăng sát thương vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ phê bình vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm 120 trong 12s.\n►Triển khai một trường kỹ năng hồi HP của đồng đội thêm $2/giây trong 12s.</Text>
  <Text Key="38CBAA02_8936">Đánh Chuột</Text>
  <Text Key="F1BAB3D1_8937">Đánh Chuột+</Text>
  <Text Key="B384821D_8938">Chuột Ngủ</Text>
  <Text Key="D6E5A21C_8939">Giấc Mơ Của Đứa Con Đơn+</Text>
  <Text Key="F706D60B_8940">Tăng mạnh sát thương vật lý cho đồng đội trong phạm vi 195, tăng nhẹ sát thương phê bình vật lý của họ và hồi nhẹ TP của họ. Nếu trường kỹ năng đã được kích hoạt, tăng mạnh hiệu quả kỹ năng và tăng nhẹ buff TP của đồng đội trong phạm vi 195.</Text>
  <Text Key="87AA1896_8941">Nếu trường kỹ năng chưa được kích hoạt:\n►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi thêm 60.\n►Tăng sát thương vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm $1 trong 12s.\n►Tăng sát thương phê bình vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm 5% trong 12s.\nNếu trường kỹ năng đã được kích hoạt:\n►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi thêm 120.\n►Tăng buff TP của đồng đội trong phạm vi thêm 8 trong 12s.\n►Tăng sát thương vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm $2 trong 12s.\n►Tăng sát thương phê bình vật lý của đồng đội trong phạm vi thêm 15% trong 12s.</Text>
  <Text Key="B9FB5D8D_8942">Này! Cậu có thể dẫn tôi đến một nơi vui vẻ được không?\nTôi chưa biết nhiều người,\nnên tôi chỉ có thể dựa vào cậu!</Text>
  <Text Key="03892079_8943">Tôi thực sự ngạc nhiên vì cậu lại phổ biến thế.\nCậu có bí mật gì khiến\nngười ta thích cậu không? À, tôi chỉ là như vậy thôi!</Text>
  <Text Key="70614566_8944">Sao chúng ta không đi chơi đâu đó sau khi xong việc?\nTôi muốn cậu để tôi nhìn kỹ\nthái độ của cậu, nơi cậu không bao giờ quên vui vẻ!</Text>
  <Text Key="709B4433_8945">Văn hóa khác với Togoku,\nnhưng điều đó không thay đổi sự thật là\ncậu muốn hạnh phúc và vui vẻ! Đặc biệt là cậu,\nngười tận hưởng mọi thứ! Thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="20C7CFE9_8946">Đã một lúc kể từ khi tôi đến Landosol,\nnhưng tôi cuối cùng cũng đã quen với cuộc sống ở đây!\nTất nhiên, tất cả đều nhờ có cậu!</Text>
  <Text Key="41C6E99E_8947">Tất cả trẻ em ở Landosol đều có nụ cười tuyệt vời!\nNhưng nụ cười của cậu sáng nhất!\nHãy cùng nhau tiếp tục cười từ bây giờ!\nMột, hai, ba!</Text>
  <Text Key="0E4D5114_8948">Dù thành phố tốt đến đâu, rắc rối vẫn đến,\nnhưng tôi nghe nói cậu đã giải quyết nhiều vấn đề.\nTôi hiểu tại sao các cô gái lại dựa vào cậu nhiều thế!</Text>
  <Text Key="6442F707_8949">Cậu là người làm việc thật chăm chỉ, phải không?!\nTôi rất muốn cậu làm việc ở Togoku!\nNói với tôi nếu cậu cảm thấy muốn, nhé?\nTôi sẽ chờ cậu ở Đền Chuột!</Text>
