  <Text Key="8E914C15_44900">Kururu-chan, cậu có sao không!</Text>
  <Text Key="5A534CEC_44901">Ồ, Croce-san!\nCảm ơn vì lo lắng cho tôi!\nTôi hoàn toàn ổn mà!</Text>
  <Text Key="01F5D551_44902">Ôi trời! Lượng đổ vỡ khổng lồ như vậy một lúc!?\nĐúng là bộ tộc máy móc.</Text>
  <Text Key="7D4C3A3C_44903">Được rồi! Tôi và Knight-san sẽ cùng xử lý chuyện này!\nXin hãy tránh xa vì Kururu-chan đang gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="AF97DFC6_44904">Hãy để tôi tham gia nữa!\nTôi không thể để hai người làm việc trong khi tôi nghỉ được!</Text>
  <Text Key="615D83F9_44905">Tôi vẫn... rất không đáng tin cậy.\nNhưng tôi là quản lý của &quot;Grand Dream Park,&quot; nên, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="C4121507_44906">Được rồi! Tôi sẽ khiêng mảnh vỡ tiếp theo.\nSẵn sàng, bắt đầu...!</Text>
  <Text Key="AE51CCA3_44907">Cái gì chứ...?!</Text>
  <Text Key="B62B4B71_44908">Kururu-chan!?\nCó một âm thanh lạ phát ra từ thắt lưng của tôi!</Text>
  <Text Key="F61B01AB_44909">......Ực. Tôi thật vô dụng....\nTôi yếu, vụng về, ngu ngốc, và chậm chạp,\nTôi là một con thỏ vô vọng, lóng ngóng....</Text>
  <Text Key="D171AE89_44910">Đúng vậy, Kururu-chan! \nTôi chỉ không giỏi công việc thể chất thôi!</Text>
  <Text Key="38E8A469_44911">Kururu-chan có thứ mà chỉ có Kururu-chan mới có thể làm!\n</Text>
  <Text Key="6D1859FE_44912">Điều gì mà chỉ tôi có thể làm...\nĐó là gì?</Text>
  <Text Key="A395C874_44913">Đó có thể là gì!?!</Text>
  <Text Key="6D072902_44914">Ồ!?\nĐiều gì đó chỉ tôi có thể làm...\nĐiều gì đó chỉ tôi có thể làm...</Text>
  <Text Key="1DA64BF9_44915">Ồ, tôi hiểu rồi!\nĐiều chỉ tôi có thể làm là... cái này!\n...Bắt đầu nào!</Text>
  <Text Key="68FA1816_44916">Vâng!\nĐây là lòng biết ơn buổi sáng vì đã dọn dẹp đổ vỡ, và đây là cho bữa trưa♪\nVà cái này là cho lễ khai trương sắp tới♪</Text>
  <Text Key="7D8C388C_44917">Xin đừng ngần ngại lấy nhiều như bạn thích♪</Text>
  <Text Key="538F7AB3_44918">Sao cơ?! Tại sao cậu không chấp nhận nó~?!\nXin đừng ngại~~!</Text>
  <Text Key="32D648D5_44919">Tôi cũng không cần đâu!\nGiúp đỡ phục hồi là theo mệnh lệnh của Lady Lailael!</Text>
  <Text Key="CB02104E_44920">Ồ... hai người là thần ư?!</Text>
  <Text Key="3E61B1DA_44921">Không! Tôi là bộ tộc máy móc!</Text>
  <Text Key="0C4EA069_44922">Hahaha, Croche.\nTôi rất vui vì đã có một người bạn.</Text>
  <Text Key="22AB8513_44923">Ồ, ông nội Popo!</Text>
  <Text Key="ED8380AD_44924">Popo, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ! Hôm qua, cảm ơn vì cuộc họp về attraction mới! ...Ơ, hôm nay...?</Text>
  <Text Key="6A8FD951_44925">Ồ, vậy ư?\nHôm qua, cậu có nghe nhiều về một thế giới tên Randsol từ Kururu và Kozou không?</Text>
  <Text Key="EB38E8C7_44926">Một khi tôi nghe về điều đó, tôi không thể ngừng tràn đầy ý tưởng cho attraction mới!\nTôi ngay lập tức đi tạo bản vẽ!</Text>
  <Text Key="0F817D01_44927">Cái gì!?! Và đột ngột hôm qua, lại còn ba phần!?! \nÔng nội Popo là thần ư!?</Text>
  <Text Key="063A075D_44928">Hahaha, chúng tôi là bộ tộc Kobold. Chúng tôi hơi thiên tài một chút!\nĐi nào, chàng trai trẻ, tôi sẽ cho cậu xem thứ gì đó đặc biệt!\nCó thứ gì khiến cậu chú ý không?</Text>
  <Text Key="CBE7531D_44929">Hừm, hừm! Sửa đổi bộ tộc khổng lồ Gio Teogonia với chủ đề của Ambrose Magic Academy! Cưỡi trên lưng người khổng lồ với một tàu lượn hình chổi, một attraction hấp dẫn... là như vậy♪</Text>
  <Text Key="790119FD_44930">Ồ! Có phải là họ đã tùy chỉnh xe go-kart với Lord Lirael!? Đua tốc độ với nhau trong một attraction cạnh tranh tốc độ, với nhiều chướng ngại vật trên đường đua! Vật phẩm tối thượng là đòn sấm sét của Lord Lirael!</Text>
  <Text Key="534309AD_44931">Ồ! Sự biến hình phép thuật của Volgano-san và quán cà phê mèo!\nChia sẻ một tách cà phê quay với hoặc một con mèo hoặc Volgano...?\nMột attraction đầy kịch tính và hưng phấn...♪</Text>
  <Text Key="0ED377A2_44932">Ồ... tất cả những cái khác cũng tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="D67E7BD0_44933">Hahaha, tôi rất vui vì cậu thích nó!\n...Bây giờ, tôi nên làm cái nào?\nChi phí cũng khá lớn, nên hãy suy nghĩ kỹ--</Text>
  <Text Key="6480805E_44934">Tôi sẽ làm tất cả chúng ♪</Text>
  <Text Key="79D82899_44935">Cái gì!!?</Text>
  <Text Key="DF0987C4_44936">...Ồ, quyết đoán thật.\nTôi thích tinh thần đó! \nNếu Kururu có động lực, thì tôi cũng sẽ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="F201C2F8_44937">Ồ! Một cậu bé không có giấc mơ!\nNếu cậu nghĩ về nó sau... Hả?\nSao vậy, Kururu...?</Text>
  <Text Key="A20F11BC_44938">Hmmmmmm...\nHmmmmmmmmmmm...</Text>
  <Text Key="5EE23979_44939">Ồ! Trang sức được sinh ra từ ngực của Kururu-chan......!?\nĐây là một loại trò ảo thuật gì ư!?</Text>
  <Text Key="152E9C63_44940">Không, không có hạt giống hay bẫy đâu! Tôi là thỏ ngọc, nên tôi có thể sử dụng phép thuật &quot;sản xuất ngọc trai&quot;!</Text>
  <Text Key="69D75701_44941">T-tôi xin lỗi vì đã làm cậu bất ngờ!\nNghĩ lại thì, tôi chỉ cho cậu xem sức mạnh của việc sử dụng đá phép thôi, phải không, Hero-san?</Text>
  <Text Key="F8B17254_44942">Thực ra, tôi cũng có thể sử dụng sức mạnh này♪ Ehehe!\n...Tôi đã quá tự hào, xin lỗi vì đã trang trọng quá~!!</Text>
  <Text Key="613AB96C_44943">Ừ, tôi đã ngạc nhiên...Tôi đã nghe rằng nguồn điện của hệ thống đèn và âm thanh trong công viên này sử dụng sức mạnh của đá phép, nhưng lại có nhiều sức mạnh đến thế! Kururu, cậu có thể liên tục sản xuất sức mạnh đó không!?</Text>
  <Text Key="E980EE47_44944">Vâng, tôi sẽ! Bây giờ, một thứ nữa.\nMmmmmm~!!!\n...Vâng!! ...Phew.</Text>
  <Text Key="0E0318B3_44945">Ồ! Giống như giả kim thuật, phải không...!\nVới cái này, tôi có thể tạo ra càng nhiều attraction càng tốt!!</Text>
  <Text Key="36A77614_44946">Vâng, vâng!!\nĐừng lo về kinh phí!!\nHãy tạo một attraction tuyệt vời~!!</Text>
  <Text Key="11CA9F87_44947">Như vậy, được trang bị &quot;sức mạnh tài chính vô hạn&quot; do Kururu tạo ra,\nviệc xây dựng tiến triển với tốc độ nhanh. Và vài tháng sau--</Text>
  <Text Key="AF5FE9BA_44948">...Cuối cùng!!</Text>
  <Text Key="1617656B_44949">Cuối cùng, cuối cùng!!\nCuối cùng, cuối cùng, cuối cùng, cuối cùng......\nHaahaa......ho!</Text>
