  <Text Key="7A734A0A_66550">Dạo này có nhiều chuyện xảy ra, kể cả ở Underworlds...</Text>
  <Text Key="4B266579_66551">Vậy thì dễ rồi. Để lúc này, cứ theo tôi đi -- giả vờ như bị lừa★</Text>
  <Text Key="B2C6011B_66552">Makoto và Hatsune tham gia, và cả ba người lén lút theo dõi Yui và {playername}.</Text>
  <Text Key="463F1DEB_66553">T-Thật đấy! Hôm nay em đã cố gắng hết sức -- với cả lớp trang điểm nữa... N-Nó đẹp chứ?</Text>
  <Text Key="E0F303BE_66554">Thật ư? Ehehe... Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="71684282_66555">Tên đó... khá là tinh ý trong việc để ý mấy chuyện thế này... Dù sao, cũng tốt phải không, Yui.</Text>
  <Text Key="3B6469AE_66556">Về phần mình, mọi phiền phức đều đáng giá★</Text>
  <Text Key="09994746_66557">Đặc biệt là vào thời điểm này trong năm. À, chiếc móc khóa hình sao này... dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="ADCA7E66_66558">...N-Này, Kishi-kun! Nếu anh muốn... có muốn mua một cặp đôi không?</Text>
  <Text Key="FECE352A_66559">Từ đây trở đi mình bắt đầu thấy hồi hộp rồi...! Cố lên nhé, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="27EB1EED_66560">Mình cũng muốn nói với cô ấy cố gắng lên, nhưng... thật khó. Mình đã biết rồi...</Text>
  <Text Key="7A4226F1_66561">Mình cũng làm một con người tuyết nhỏ! Giờ đẩy nó lại gần con của anh ấy hơn một chút...</Text>
  <Text Key="D18FC362_66562">Onii-chan! Nhanh lên ra quảng trường đi! ...Uwa!</Text>
  <Text Key="557D40C3_66563">À, này! Đó là chuyện gì xảy ra khi em quá hào hứng! Chị, xin lỗi vì em gái tôi va vào chị!</Text>
  <Text Key="C3E37213_66564">Không sao. Nguy hiểm lắm nếu té trong tuyết, nên cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="6BAC7F00_66565">V-Vâng! Em xin lỗi nếu phá hỏng con người tuyết của chị...</Text>
  <Text Key="D8591755_66566">Không sao! Nó hơi nghiêng một chút, nhưng nếu em sửa lại... hả?</Text>
  <Text Key="426DBF2A_66567">Cách con người tuyết của em ngã... giống như nó đang hôn con người tuyết của Kishi-kun vậy...</Text>
  <Text Key="EDD1D89F_66568">À! Ơ, không có gì! Thấy không, chỉ cần sửa lại độ nghiêng là ổn! À, ahahahaha...</Text>
  <Text Key="FF0010EB_66569">Sau đó, buổi hẹn hò của Yui và {playername} tiếp tục diễn ra suôn sẻ, với Misora và những người khác đang theo dõi.</Text>
  <Text Key="9067B60E_66570">Cảm ơn anh đã đi cùng em hôm nay. Vậy, ơ... em có món quà muốn tặng anh.</Text>
  <Text Key="00D6A7D8_66571">Tình thế này... là cơ hội hoàn hảo để tặng món quà cô ấy đã mua!</Text>
  <Text Key="25FE7C8B_66572">Thôi, mặt trời sắp lặn rồi, có lẽ cũng đến thời điểm thích hợp rồi.</Text>
  <Text Key="CC12EA6E_66573">Hmm... Còn thiếu xa lắm.</Text>
  <Text Key="4DBA5031_66574">Thiếu? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="D1F07F7F_66575">Trái tim cô ấy chưa đập đủ nhanh★ Tôi chắc chắn cô ấy đã cảm thấy rất hào hứng, nhưng thành thật mà nói, chưa đủ.</Text>
  <Text Key="34F2C72D_66576">Để cứu thế giới, chúng ta cần cô ấy hành động một chút điên rồ, gần như sắp vượt qua ranh giới.</Text>
  <Text Key="13007D20_66577">Và thế là... đây rồi★</Text>
  <Text Key="ECDA697B_66578">ÁÁÁÁÁ!?</Text>
  <Text Key="6BA0CF77_66579">CHỨ GÌ?! Yui đó... cô ấy thật sự sẽ vấp ngã ở thời điểm quan trọng như vậy sao?!</Text>
  <Text Key="CF10A1BC_66580">Misora-chan?! Vừa rồi là...</Text>
  <Text Key="2AAC6962_66581">Sức mạnh ESP?! Nhưng quan trọng hơn, Yui-chan đang gặp nguy hiểm rồi!</Text>
  <Text Key="3E971F80_66582">ÁÁÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="3E1A682B_66583">Ơ, wawawa... Kyaa!?</Text>
  <Text Key="8B6967A4_66584">M-Mình nên làm gì bây giờ?! Món quà lăn mất đâu rồi...!</Text>
  <Text Key="19FB91AF_66585">Và Yui-chan đang ngã thẳng xuống {playername}-kun... Chúng ta làm sao bây giờ? Đi tìm món quà? Nhưng nếu lộ diện thì sẽ phá hỏng cả không khí...!</Text>
  <Text Key="F547454C_66586">N-Này... Yui có vẻ lạ lùng quá?</Text>
  <Text Key="B5E78764_66587">...Có vẻ như bị Knight-san đè xuống cùng lúc đã bật công tắc trong cô ấy...★</Text>
  <Text Key="B0F7EED2_66588">Nhưng tình thế này... kỳ lạ quá! Ý tôi là, cô ấy thậm chí còn bỏ qua món quà...</Text>
  <Text Key="A88CF76C_66589">Ừ... Mình ổi mà, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="E3BCCB7F_66590">Món quà... mình đã cố gắng hết sức để lấy nó... Mình nên đi tìm nó, mà thế thì...</Text>
  <Text Key="B8BF0842_66591">Kishi-kun ở gần quá... Trái tim mình đập thình thịch... Đầu mình choáng váng...</Text>
  <Text Key="EA13E161_66592">Mình biết điều này không tốt, nhưng... mình muốn chúng ta cứ tiếp tục như thế này... và trở thành một. Mình... mình...</Text>
  <Text Key="599FCFE9_66593">Này, Yui, đừng nói với tôi là... Cô ấy định hôn {playername} chứ?!</Text>
  <Text Key="74D10161_66594">UWAWAWAWAWAWA...!?</Text>
  <Text Key="AAD2122E_66595">Misora... chan?</Text>
  <Text Key="3AC5CE41_66596">Xin chào, Knight-san★ Xin lỗi vì xen vào đúng lúc mọi chuyện đang tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="97D71730_66597">Xin lỗi, tôi có làm anh chờ lâu không?</Text>
  <Text Key="CC9C2839_66598">Tôi chắc chắn mọi người đang nghĩ những thứ như "Ối dời, giết hết không khí" hay "Vừa rồi là chuyện gì thế?". Nhưng chúng ta thực sự không có thời gian cho chuyện đó.</Text>
  <Text Key="BD958BDE_66599">Thành thật mà nói, cách nhanh nhất là để thủ phạm tự xuất hiện.</Text>
