  <Text Key="D006EB20_21200">Câu chuyện chính đã được thêm!</Text>
  <Text Key="BC039F33_21201">Điều gì quan trọng hơn bánh pudding?</Text>
  <Text Key="1EBE2D93_21202">Địa điểm Sự kiện Núi Gastros $1</Text>
  <Text Key="BE24105C_21203">Thần Ác Ox</Text>
  <Text Key="E9D5DC6C_21204">Chiến thắng Năm Mới</Text>
  <Text Key="5E25EA84_21205">Tiệc Năm Mới Của Mọi Người</Text>
  <Text Key="DF1A2FD3_21206">Nó có thể xuất hiện khi nhiệm vụ thường/nhiệm vụ khó đã được hoàn thành</Text>
  <Text Key="BC72A1AC_21207">Thêm ảnh chụp nhóm</Text>
  <Text Key="01850837_21208">Một bức ảnh chụp nhóm đã được thêm vào\n&quot;Tiệc Năm Mới&quot;.</Text>
  <Text Key="D6199106_21209">Tiếp tục tiến về phía trước với những ký ức!</Text>
  <Text Key="FD294BAE_21210">Tất cả</Text>
  <Text Key="69B36E96_21211">Từ giờ trở đi, cùng nhau</Text>
  <Text Key="2E7D1B96_21212">Suy Nghĩ Của Mọi Người</Text>
  <Text Key="78425113_21213">Re: Tương lai của Thành viên do ước nguyện của tôi xoay vần [Phần 1]</Text>
  <Text Key="FCF3FFAE_21214">Re: Tương lai của Thành viên do ước nguyện của tôi xoay vần [Phần 2]</Text>
  <Text Key="3335EAEC_21215">$1Đánh bại $2 và $3.$4</Text>
  <Text Key="6AD118E3_21216">Kokkoro và những người khác hợp tác với người dân Landosol để đánh thức nhân vật chính đang ngủ. Mặc dù cô ấy đã cố gắng đánh thức bằng những phương tiện khá quá mức, nhưng không dễ dàng để đạt được kết quả.</Text>
  <Text Key="8AF47C84_21217">Rất nhiều người chen chúc vào nhà guild của Gourmet Guild. Sheffy và bạn bè của cô ấy quyết tâm thực hiện các yêu cầu và lời hứa đã đưa ra. Tuy nhiên, họ đã choáng ngợp trước lịch trình quá tải vượt ra ngoài sự tưởng tượng của họ.</Text>
  <Text Key="1AB8B565_21218">Quyết Tâm Truyền Đạt Quá Khứ và Hiện Tại</Text>
  <Text Key="0AE9E2F4_21219">Lời Tiên Tri Xuyên Thấu Trái Tim</Text>
  <Text Key="E65D9D0E_21220">Sự Biến Dạng Biến Dạng</Text>
  <Text Key="2EB07E06_21221">Cố Gắng Giữ Lấy Những Mối Ràng Buộc</Text>
  <Text Key="0C7088AB_21222">Cảnh Quan Lẽ Ra Bình Thường</Text>
  <Text Key="4CEB19DE_21223">Giấc Ngủ Không Có Triệu Chứng</Text>
  <Text Key="E5A07A68_21224">Thế Giới &quot;Này&quot;</Text>
  <Text Key="9D94CAE5_21225">Giữa các thế giới $1</Text>
  <Text Key="75CA9EA1_21226">Lực Quá Tải</Text>
  <Text Key="3D97CCBB_21227">Pecorine, Kyaru, Kokkoro, Sheffy</Text>
  <Text Key="C7162A8B_21228">{playername} gặp một sự cố, và Labyrista xuất hiện. Cô ấy được cô ấy dẫn dắt, và Kyaru đối mặt với cựu Chúa tể Hitomi, người vẫn còn trong trái tim cô ấy. Hoàng đế Hitomi chỉ ra nơi cần đến cho Kyaru, người đã suy nghĩ thấu đáo.</Text>
  <Text Key="4F38F177_21229">Bởi Vì Bạn Ở Bên Cạnh Tôi</Text>
  <Text Key="22879523_21230">Pecorine mời {playername} vì có vấn đề. {playername} xoa dịu mối lo của cô ấy khi trao đổi với những người trong ký ức của cô ấy, nhưng một giọng nói đáng nhớ vang lên ở đó, và một bóng đen bí ẩn xuất hiện.</Text>
  <Text Key="12FCBA36_21231">Cảm Xúc Thật và Sự Dối Trá</Text>
  <Text Key="D7DA03E8_21232">Kyaru leo lên tháp Sol, tin vào lời của Hoàng đế Hitomi, và {playername} đối lập với sức mạnh của chính mình. Pecorine và Kyaru, mỗi người, đang cố gắng cho mỗi người trong hai nơi không với tới nhau.</Text>
  <Text Key="70B8148E_21233">Những Mối Ràng Buộc Ở Đây</Text>
  <Text Key="E72F8A1B_21234">Đó là một mối ràng buộc với một người bạn đã có thể cứu những nhân vật tuyệt vọng. Sức mạnh kết nối hai thế giới lẽ ra không thể với tới, và {playername} kết thúc mọi nguyên nhân bằng sức mạnh của chính mình.</Text>
  <Text Key="8E95FAD1_21235">Một căn Phòng Đầy Đủ Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="2FCEC4DF_21236">Trận chiến đã kết thúc, và {playername} kể về những ký ức quan trọng. Và vào buổi sáng ở Landosol, {playername} thức dậy thư thái, được bao quanh bởi lời chào buổi sáng tốt lành của bạn bè.</Text>
  <Text Key="260E5661_21237">Pecorine và bạn bè trở về Landosol. Kyaru và những người khác đánh thức những người họ yêu quý. Mỗi người đang tìm kiếm câu trả lời, tìm kiếm điều họ có thể làm trong một thế giới mà cả hai họ đều không thể với tới.</Text>
  <Text Key="A570D09A_21238">Kyaru leo lên tháp Sol để giải quyết tình hình đang xảy ra. Không có sự do dự trong bước chân và tiếp tục tiến về phía trước vì những người quan trọng. Bất kể điều gì đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="E22BA3A6_21239">Sự Quan Tâm Của Nữ Hoàng Mê Cung</Text>
  <Text Key="9565C18B_21240">Cảm Xúc Của Kokkoro</Text>
  <Text Key="564F0828_21241">【Gourmet Guild】 Sau khi thăm {playername} ở nhà guild, cô ấy chìm vào suy tư của chính mình. Cô ấy tin tưởng mạnh mẽ rằng anh ấy sẽ thức dậy một lần nữa, và cầu nguyện cho điều đó.</Text>
  <Text Key="29EB439B_21242">Thưa chủ nhân, xin ngủ yên giấc...\nTôi sẽ làm gì nếu chủ nhân không bao giờ thức dậy nữa...?\nÔi, một suy nghĩ đáng sợ như vậy!</Text>
  <Text Key="84C5D55B_21243">Chắc hẳn ngài đã cố gắng thật sự...\nvì Landosol... và cho mọi người sống ở đó.\nTôi đã quan sát gần gũi hơn bất kỳ ai khác khi ngài làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="56E2471F_21244">Nhưng phải nghĩ rằng bất chấp điều đó,\ntôi chưa bao giờ để ý thấy điều gì bất thường ở ngài.\nTôi là một kẻ thất bại với tư cách là người hướng dẫn của ngài...</Text>
  <Text Key="9396FCA3_21245">...Không, tôi không được chìm đắm trong những thứ như vậy.\nVới tư cách là Người Hướng Dẫn của chủ nhân, tôi phải ở đó để ủng hộ ngài\nbất kể là trong thời khỏe mạnh hay trong thời bệnh tật.</Text>
  <Text Key="6283EDF9_21246">Bây giờ, xin hãy nghỉ ngơi thật sâu, thưa chủ nhân.\n Không quan trọng nếu ngài mắc kẹt trong giấc mơ hay bất cứ đâu,\ntôi chắc chắn sẽ đến đón ngài, bất kể điều gì.</Text>
  <Text Key="5917452C_21247">Cảm Xúc Của Kyaru</Text>
  <Text Key="A9F87782_21248">【Gourmet Master】 Sau khi thăm {playername} ở nhà guild, cô ấy chìm vào suy tư của chính mình. Cô ấy tin tưởng và cầu nguyện mạnh mẽ cho anh ấy thức dậy một lần nữa.</Text>
  <Text Key="B482A1F2_21249">Thật sự, Chết tiệt, làm sao chúng ta đánh thức hắn lên được?!\nChúng ta đã thử mọi thứ và không cái nào có tác dụng...\nN-Nếu cứ tiếp tục thế này...</Text>
