  <Text Key="BFAB3FBC_32000">Tại sao... Illya-sama...\nThống lĩnh thế giới là ước nguyện lâu năm của người...!</Text>
  <Text Key="248CC3CA_32001">...Đúng vậy.\nMột ngày nào đó, ta sẽ chinh phục thế giới.</Text>
  <Text Key="02A28A20_32002">Heh... Hahahaha!\nĐó chắc chắn là vinh dự!</Text>
  <Text Key="D95E57B9_32003">Yuki.\nNgươi vẫn còn khao khát vẻ đẹp vĩnh cửu chứ?</Text>
  <Text Key="4B4F8641_32004">Điều đó còn phải hỏi sao?\nVẻ đẹp của ta phải mãi tồn tại trong thế giới này!</Text>
  <Text Key="944D65FD_32005">Yay♪ Tuyệt chứ, {playername}-san? Ngươi sẽ được chứng kiến khoảnh khắc vẻ đẹp vĩnh cửu được sinh ra♪</Text>
  <Text Key="B5AB05CD_32006">...Đây là lần đầu tiên ai đó để ta hút máu một cách dễ dàng thế này.\nCứ nằm yên.</Text>
  <Text Key="86E1A19F_32007">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="FA5FCF55_32008">Tự xưng là vị vua của sắc đẹp.\nTôi không muốn thừa nhận, nhưng cổ của họ đẹp thật.</Text>
  <Text Key="73513AA8_32009">Heheh♪ Mới để ý sao?\nTa là kẻ tạo tội, mà?\nNghĩ đến chuyện chinh phục một huyết thần huyền thoại.</Text>
  <Text Key="0E439F85_32010">Hm? Sao vậy, {playername}? Mắt ngươi mở to nhìn quyển sách...</Text>
  <Text Key="0CEF421B_32011">Ồ?! Khoan, ta chưa hút máu ngươi đâu! Ngươi chắc chứ về vẻ đẹp vĩnh cửu?!</Text>
  <Text Key="C466A36E_32012">Đôi này đỉnh quá~~~!?</Text>
  <Text Key="0A2C1038_32013">Haha, hahahaha! Ta là 'vị vua của sắc đẹp'. Ngươi nên quỳ gục trước vẻ đẹp của ta một lần nữa tối nay!</Text>
  <Text Key="58090DF0_32014">...Đột nhiên nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="07F40426_32015">Thôi đi, cậu ủng hộ tí nào. Tôi cố gắng theo Illya mà.</Text>
  <Text Key="72F610E6_32016">Lúc nãy cậu đang đùa với tôi hả?! ...Cậu không có vẻ lo lắng khi sắp đánh nhau. Có điều gì khiến cậu sợ sao?</Text>
  <Text Key="BDE80604_32017">Có, n</Text>
  <Text Key="1708523E_32018">Có, tất nhiên là có rồi!</Text>
  <Text Key="9DDC96A7_32019">Đó là vẻ đẹp riêng của cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="38067C42_32020">...Vậy-Thôi nào, đánh thôi.</Text>
  <Text Key="5D5F4D5F_32021">Onee-chan bảo vệ hòa bình</Text>
  <Text Key="95AB5FC3_32022">Hiểu chưa?! Đây là sức mạnh của vị vua đêm!</Text>
  <Text Key="47EA54CA_32023">Bây giờ cậu biết rồi chứ? Đây là vẻ đẹp của vị vua sắc đẹp♪</Text>
  <Text Key="619CA26F_32024">...Ta không hài lòng với việc mình trở thành người nắm giữ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="79B415C3_32025">Thật sao? Illya là Sức Mạnh, còn tôi là người dễ thương. Cân bằng tốt mà?</Text>
  <Text Key="AF5F74B6_32026">Việc dễ thương có giá trị gì trong trận chiến...? Ai quan tâm?! Kẻ địch chưa biến mất đâu. Tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="8A70C155_32027">Được rồi~♪</Text>
  <Text Key="6381B7A6_32028">Hửm, người ngứa ngáy quá. Tôi có thể cảm thấy cậu nhìn mình với ánh mắt mãnh liệt~</Text>
  <Text Key="B584C46E_32029">Ngay cả khi đối mặt với sự hiện diện mạnh mẽ này, cậu vẫn vậy, phải không? Khi ở cùng cậu, tôi thực sự thấy thư giãn.</Text>
  <Text Key="C4E376A6_32030">Ngươi không thể đẹp nếu sợ hãi hay lo lắng.</Text>
  <Text Key="BDDB921C_32031">...Cậu thẳng thừng quá. Hắn cực kỳ phiền phức, nhưng trong tình huống thế này, hắn có thể đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="53458DFB_32032">Thôi nào, Illya, đừng bị cuốn hút bởi lưng ta. ♪</Text>
  <Text Key="17134EF5_32033">...Sự đáng tin cậy và sự phiền phức là hai thứ xung đột.</Text>
  <Text Key="60578326_32034">Năng lượng ma thuật mà ngươi hấp thụ chưa giảm. Đó là vì ngươi đã chạm vào một sức mạnh mà ngươi không thể kiểm soát. Nói theo cách của Yuki, đó không đẹp.</Text>
  <Text Key="5A9CD9D9_32035">Đừng nói như tôi. Vậy, sao hả, Illya? ...Cậu nghĩ mình có thể thắng không?</Text>
  <Text Key="B25AB770_32036">Ngươi tưởng đang nói chuyện với ai? Ta là vị vua của đêm. Còn ngươi? Ngươi có sợ không?</Text>
  <Text Key="4C369990_32037">Ngươi hỏi ai? Ta là vị vua của sắc đẹp, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="47D433D3_32038">Heh... Tốt lắm. Đi thôi, Yuki. Đừng lơ là!</Text>
  <Text Key="BFF96926_32039">Tôi đang ở cùng chủ nhân</Text>
  <Text Key="BBBF6F28_32040">Này, Illya. Tôi không thể thấy được đáy sức mạnh của chúng chút nào. Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="1A835626_32041">Với sức mạnh được truyền qua nhiều thế hệ, sức mạnh đó nên có thể kiểm soát thế giới. Đây sẽ không phải là điều cuối cùng.</Text>
  <Text Key="FBB39B0F_32042">Nhưng... Xin lỗi, nhưng vị vua của đêm ở đây. Việc chinh phục thế giới với ta không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="F6E73878_32043">Hehe♪ Đúng rồi, tôi xui xẻo. Tôi có vẻ đẹp để kiểm soát thế giới ở đây!</Text>
  <Text Key="C417F365_32044">Hmph. Bây giờ chúng ta đã liên minh, số phận của ngươi coi như đã định.</Text>
  <Text Key="38E3E697_32045">Chính chúng ta kiểm soát thế giới♪</Text>
  <Text Key="320AA107_32046">Cuộc Thi Chinh Phục Thế Giới</Text>
  <Text Key="7154083F_32047">Năng lượng ma thuật tích tụ đang tan biến... Có vẻ đây là kết thúc của sức mạnh huyền thoại.</Text>
  <Text Key="D326AFDC_32048">Có ổn không? Đây là cơ hội để ta trở về hình dạng ban đầu.</Text>
  <Text Key="AA8ED511_32049">Hình dạng ban đầu của cô ấy, hửm? ...Tôi không quan tâm. Tôi không vội.</Text>
