  <Text Key="F4817966_133100">Dù sao đi nữa, cứ tự nhiên chọn bất cứ thứ gì bạn thích.</Text>
  <Text Key="B84CE5F8_133101">Tôi đã giúp đỡ nơi này vài lần.</Text>
  <Text Key="1B64F5AD_133102">Vì đã đến đây, hãy thử xem.</Text>
  <Text Key="CCF22E98_133103">Mùi thơm quá!</Text>
  <Text Key="18ACC3D3_133104">Nước dừa này cũng ngon quá!</Text>
  <Text Key="B3D455F9_133105">...Lời đồn đã lan truyền nhanh vậy sao...!?</Text>
  <Text Key="FFD38CE4_133106">Anemone!</Text>
  <Text Key="889E1A11_133107">Khoan đã, tôi...</Text>
  <Text Key="04A0DEB4_133108">Những thứ kia... là dây leo của Anemone?!</Text>
  <Text Key="038E3789_133109">Xin lỗi, Anemone</Text>
  <Text Key="4436BCCA_133110">Bởi vì cô đã gặp rắc rối, Anemone</Text>
  <Text Key="B327377D_133111">Vậy ra là như vậy...</Text>
  <Text Key="A97D2D00_133112">...? Có chuyện tốt nào xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="96C615F2_133113">Quản lý Nhà Bãi Biển</Text>
  <Text Key="ED85B21C_133114">Người Đi Qua</Text>
  <Text Key="0DD453D9_133115">Ông già Lo lắng</Text>
  <Text Key="3FC0F7D5_133116">Phụ nữ Gia đình</Text>
  <Text Key="AC1B99AD_133117">Chàng trai Đẹp trai</Text>
  <Text Key="3FAB7083_133118">...Clink! Clink! Fzzzzz......</Text>
  <Text Key="618C0A1C_133119">...Tôi... đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="16E3B402_133120">...Được bao bọc bởi gió biển và hơi nước... tôi cứ đưa tay qua lại mãi... chán quá...</Text>
  <Text Key="C0A3FCAB_133121">Ahh~ Đồ ăn một khi đã vào bụng thì đều giống nhau... Tại sao mọi người lại để ý đến vị giác như vậy...?</Text>
  <Text Key="F6C9EF7F_133122">...Không, suy nghĩ về điều đó cũng vô ích. Ngay bây giờ, tôi phải làm việc...</Text>
  <Text Key="03D33B03_133123">Sáng hôm đó, Anemone thức dậy và thấy {playername} đang chuẩn bị ra ngoài.</Text>
  <Text Key="14300378_133124">...Chào buổi sáng. Hôm nay... cô có định nghỉ thêm một ngày nữa không?</Text>
  <Text Key="C341547B_133125">...Vậy à. Trong trường hợp đó, chúng ta đi đường riêng...</Text>
  <Text Key="7CAC9FA8_133126">Chúng tôi đã dành toàn bộ ngày hôm qua bên nhau... và yêu cầu của Công chúa dành cho tôi là "cảm ơn" anh ấy thì lẽ ra đã được đáp ứng. ...Ít nhất... cũng nên vậy.</Text>
  <Text Key="BDE624A7_133127">À, để phòng... tôi sẽ giúp cô với công việc.</Text>
  <Text Key="8E8815E4_133128">Tôi không nghĩ là vẫn chưa đủ để coi là lời cảm ơn... Công chúa có lẽ cũng sẽ nói vậy...</Text>
  <Text Key="2FAEE357_133129">Hơn nữa... tôi đã trói anh ấy bằng dây leo... Nếu để như vậy, nó sẽ cứ nhắc nhở tôi mãi... Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="1C26E3F3_133130">...Chỉ là một công việc nhỏ, phải không? Vậy hãy hoàn thành nó nhanh. Vậy... chúng ta đi đâu?</Text>
  <Text Key="85254F76_133131">Ôi trời, cảm ơn rất nhiều vì đã nhận công việc! Có chuyện đột xuất, tôi phải đi du lịch. Nhưng với cô ở đây, tôi có thể yên tâm cửa hàng sẽ được chăm sóc tốt.</Text>
  <Text Key="4157D3A3_133132">Đây không phải là ngày nên bận rộn với khách hàng, nên tôi chắc chắn sẽ ổn nếu hai người xử lý. Vậy thì, tôi giao cho hai người!</Text>
  <Text Key="4343A9BA_133133">À. Công việc này, có thể là...</Text>
  <Text Key="A434FAF4_133134">...Thật bất ngờ. Tôi tưởng chúng ta sẽ đi giết quái vật hay gì đó...</Text>
  <Text Key="56AC7CFE_133135">À...! Vì tôi đã nhận công việc, tôi sẽ làm. Tôi không phải loại người bỏ công việc mình... như Kanon-san.</Text>
  <Text Key="D6FA1463_133136">Vậy, các nhiệm vụ cụ thể là... phục vụ khách hàng, hướng dẫn họ, ghi nhận đơn hàng, nấu ăn và chuẩn bị thức ăn theo đơn hàng...</Text>
  <Text Key="069FDB2B_133137">Tôi... không biết nấu ăn.</Text>
  <Text Key="251EF923_133138">Khi nói về đồ ăn, tôi chỉ quan tâm là no bụng... Việc tập luyện chiến đấu hữu ích hơn là học nấu ăn.</Text>
  <Text Key="1A1E84F6_133139">Trong trường hợp đó, tôi nên để nấu ăn cho anh ấy và phục vụ khách hàng? Không, điều đó... còn tệ hơn.</Text>
  <Text Key="6BD6CC20_133140">Hôm qua, tôi đã chạy trốn chỉ vì vài người lạ nói chuyện với tôi. Khách hàng... tôi không thể xử lý họ được...</Text>
  <Text Key="CD0DC784_133141">Nhưng... tôi phải chọn một việc. Giữa phục vụ khách hàng và nấu ăn. Nếu tôi chạy trốn chỉ vì không muốn... tôi sẽ giống hệt Kanon-san...</Text>
  <Text Key="3F2C6E89_133142">......!</Text>
  <Text Key="CF511329_133143">......Tôi sẽ... nấu ăn.</Text>
  <Text Key="3AAEB479_133144">......Lần đầu tiên của tôi. Cô có thể... chỉ cho tôi cách làm không? Tôi sẽ ghi chép lại và ghi nhớ.</Text>
  <Text Key="5ABF9F7A_133145">Vì vậy, Anemone cuối cùng đã đảm nhận vai trò đầu bếp như một trợ lý tạm thời tại nhà bãi biển.</Text>
  <Text Key="F4208DCB_133146">*thở dài* Tôi thực sự không thể tin... chuyện này đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="59024DF2_133147">...Tôi cũng đã ghi nhớ quy trình rồi. Ngay cả nhiệt của hơi nước cũng không đáng gì so với không khí ở Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="8C0191A7_133148">Chưa có phàn nàn nào, nên chúng tôi vẫn quản lý được... Nhưng...</Text>
  <Text Key="8086E73A_133149">Vâng... ngay lập tức.</Text>
