  <Text Key="FFBCCC89_162450">……Xin lỗi.\nEm biết nếu em nói hết mọi chuyện, Sheffy-chan có thể tỉnh thức, và chúng ta có thể thực hiện kế hoạch……</Text>
  <Text Key="61E0BEC6_162451">Việc Sheffy-chan tỉnh thức, em đã nói đó là lưỡi kiếm hai lưỡi, nhớ chứ?\nĐiều đó có nghĩa là năng lực của em tăng vọt tương xương, gánh nặng cũng trở nên lớn,\nnó có thể ảnh hưởng đến linh hồn…… hay dữ liệu…… của Sheffy-chan……</Text>
  <Text Key="F67E9993_162452">Hơn nữa, em từng nói em muốn dừng việc trở thành một thiết bị đầu cuối của Ellis.\nKế hoạch này chỉ có thể thực thi được vì Sheffy-chan là thiết bị đầu cuối của Ellis.\nNếu mọi chuyện thuận lợi──</Text>
  <Text Key="97C5628B_162453">Thuận lợi có nghĩa là, Sheffy-chan……</Text>
  <Text Key="9019AE4D_162454">Homare-san……?\nChị đang muốn nói điều gì……?</Text>
  <Text Key="43020D20_162455">Sheffy-chan, em từng nói\n'Em muốn ở cùng mọi người'……</Text>
  <Text Key="30BB225F_162456">Nhưng, em biết đấy, việc chỉ chọn một kết thúc hạnh phúc tuyệt đối có nghĩa là……\nNgay cả ước nguyện của em…… cũng sẽ bị đánh đổi……</Text>
  <Text Key="3C068664_162457">……Ra vậy.\nHóa ra là thế.</Text>
  <Text Key="C2DCEC0B_162458">Như trong truyện cổ tích, việc mọi người sống hạnh phúc mãi mãi không phải lúc nào cũng thuận tiện như vậy.\nĐây không phải thế giới của manga……</Text>
  <Text Key="A1D6712F_162459">Em có hơi mong chờ được lấy lại ký ức.</Text>
  <Text Key="59D77532_162460">Tự hào nói rằng em là một phần của Guild Đầu Bếp.\nNhớ lại những người đã chăm sóc em.\nKể cho người đó ngày sinh nhật của em.</Text>
  <Text Key="D2C8E951_162461">Trên thực tế, em là một gián điệp mang nguy hiểm đến cho Guild Đầu Bếp.\nEm nhìn em trai, vừa mới đoàn tụ, bị mất trước mắt em.\nVà ngày sinh nhật của em, giờ đã không còn thời gian để kể nữa……</Text>
  <Text Key="FD6E6E88_162462">Nhưng, em vui vì đã lấy lại được 'Bản Thân Cũ'.\nSo với việc bị sử dụng như một công cụ không biết gì, dù có đau đớn,\nGiờ đây có thể tự mình lựa chọn đã tốt hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="82B276D5_162463">Nếu có một chút cơ hội nào đó, em muốn đánh cược.\nLần này…… để bảo vệ những người em yêu quý.</Text>
  <Text Key="E1B24CED_162464">Vậy nên, Homare-san. Em sẽ chiến đấu.\nDù số phận nào đang chờ đợi…… em cũng sẽ ở bên cạnh những người em yêu.</Text>
  <Text Key="CEAB378F_162465">……Ra vậy.\nCảm ơn em, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="FAD15D80_162466">Nếu em đã nhớ ngày sinh nhật rồi, em có muốn ăn mừng cùng em không~?\nEm sẽ nướng một chiếc bánh xa xỉ cho em☆</Text>
  <Text Key="6182F9A5_162467">Em có một lời hứa với người đó.\nNếu em nhớ ngày sinh nhật, họ sẽ nướng bánh cho em.</Text>
  <Text Key="F943C6AE_162468">Hehe. Cảm ơn chị, Homare-san.\n……Nhưng, em từ chối. Em vẫn còn thời gian đến ngày sinh nhật, và còn……</Text>
  <Text Key="B4C316B1_162469">Dù là điều bất khả,\nEm cũng không muốn phá vỡ lời hứa với người đó……</Text>
  <Text Key="5DABD866_162470">Có lẽ em không đứng ở vị trí để nói điều này, nhưng những điều bất ngờ luôn xảy ra với mọi thứ.\nDù là điều xấu hay điều tốt. Vì vậy……</Text>
  <Text Key="88CC1F76_162471">Có lẽ em không cần bi quan như vậy~\nCó câu ngạn ngữ, 'Có thần linh bỏ rơi, và có thần linh nhặt lên',\nCó lẽ một vị thần nào đó sẽ thực hiện một 'phép màu'☆</Text>
  <Text Key="E8A27BEA_162472">Nếu thực sự có thần linh, thì có lẽ ít nhất……\nTrong một tương lai khác, nơi mọi người có thể ăn mừng ngày sinh nhật của em?</Text>
  <Text Key="A274305E_162473">Ít nhất, em vẫn chưa bỏ cuộc tất cả♪\nEm sẽ cố gắng đến cùng để tìm một con đường khác……\nSheffy-chan cũng…… được chứ?</Text>
  <Text Key="4D2DDC11_162474">Em nghĩ…… Rốt cuộc cũng không còn thời gian để mơ về những thứ em không dự định thực hiện nữa.\nEm có những việc phải làm.</Text>
  <Text Key="515F669C_162475">……Cảm ơn chị, Homare-san.\nNhưng em đã quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="59EEF76A_162476">Em sẽ biến kết thúc thế giới này thành một kết thúc hạnh phúc.\nVì vậy…… Hãy dẫn đường cho em để tỉnh thức.</Text>
  <Text Key="D6937474_162477">Sheffy ngẩng đầu lên, sẵn sàng, và nói với Homare về quyết tâm của mình.</Text>
  <Text Key="14E6288F_162478">Anh trai và lời hứa của hắn</Text>
  <Text Key="3B5AEDC0_162479">Dù với sức mạnh của sự tỉnh thức có được nhờ sự giúp đỡ của Homare, Sheffy vẫn không thể cứu được em trai mình, Zain, người đã trở thành con rối của kẻ thù. Khóc trong hối hận, Sheffy tái ngộ em trai mình trong giấc mơ. Họ chân thành bày tỏ cảm xúc của nhau.</Text>
  <Text Key="2775BF8C_162480">......Zain Onii-san, em xin lỗi.\nLại một lần nữa, là vì em……</Text>
  <Text Key="0040E05D_162481">Sheffy-chan, anh vào đây.</Text>
  <Text Key="029C3188_162482">......!!\nA-Anh mời vào!!</Text>
  <Text Key="A84B548D_162483">......Sheffy-sama.\nNgài lại không ngủ hôm nay nữa sao?</Text>
  <Text Key="556B18B9_162484">Em xin lỗi.\n......Em chỉ lúc nào cũng khiến mọi người lo lắng.</Text>
  <Text Key="2FB48914_162485">Đừng xin lỗi nữa.\nQuan trọng hơn, ngài cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="8213A7EA_162486">Sau trận chiến tại Tháp Sol, chúng tôi đã tìm thấy Sheffy-sama ngất xỉu, và kể từ đó, ngài dường như không khỏe.\n......Phản ứng từ việc tỉnh thức chắc hẳn đã rất nghiêm trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="67CF4264_162487">Vâng. Nhưng nếu em ngủ một chút, em sẽ hồi phục, nên……</Text>
  <Text Key="C5D895E9_162488">......Nhưng ngài không thể ngủ được, phải không?</Text>
  <Text Key="5B315AB0_162489">Em sẽ lấy thứ gì đó nóng để uống.\nMaster, xin hãy giúp Sheffy-sama đi ngủ.</Text>
  <Text Key="FFE3BF64_162490">Eh......!? Em đã không còn là em bé nữa, người biết chứ!?</Text>
  <Text Key="931D8425_162491">......Cô ấy đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="1C2FBE4B_162492">......Em xin lỗi vì đã tự ý biến mất.\nSau đó, em đã dựa vào Homare-san.</Text>
  <Text Key="6065723E_162493">Em đã tập luyện tuyệt vọng ở đó, và em đã có thể tỉnh thức.\nVới sức mạnh này, em muốn bảo vệ mọi người và anh……</Text>
  <Text Key="4015FD46_162494">Nhưng em... không thể cứu được anh.</Text>
  <Text Key="AF29EA4E_162495">Mọi người đã lo lắng suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="FE6DBA91_162496">......\nEm xin lỗi, em không có ý định khóc……</Text>
  <Text Key="934F14D7_162497">Vâng...... đúng vậy.\nNhưng em sợ có những giấc mơ xấu khi em ngủ.</Text>
  <Text Key="96476D30_162498">Nếu em có ác mộng... anh sẽ đánh thức em chứ?\nEm cảm thấy bình yên nào đó khi ở bên cạnh anh……</Text>
  <Text Key="902985BD_162499">Xin lỗi vì đã dựa vào anh... nhiều như vậy......──</Text>
