  <Text Key="4E9DED9D_118150">Tôi làm được rồi!\nTôi tự do rồiiii!!!</Text>
  <Text Key="ED24C936_118151">Hehehe, chị Nea... Tên ngốc vàng kia chắc chắn không ngờ tôi lại trốn thoát được như thế này.\nGiờ tôi có thể tưởng tượng bộ mặt ngu ngốc hối hận của họ rồi!</Text>
  <Text Key="08DC07E2_118152">Tôi sẽ tìm một cổng giống như lúc bị đưa tới đây, và trở về Landosol nhanh thôi.\nTạm biệt cả Kiiro và thế giới khủng khiếp này!</Text>
  <Text Key="3124204D_118153">*xào xạc*, *xào xạc*...</Text>
  <Text Key="F639065C_118154">Ai đó...!?\nRa đây!</Text>
  <Text Key="35A00A56_118155">K-Kuuka đây~</Text>
  <Text Key="4F7EF142_118156">...Hả?\nAnh là...</Text>
  <Text Key="BFC7FD0D_118157">Chết tiệt, tôi vừa nhớ ra một chuyện tồi tệ...\nChính là con quái vật dãi dầu tôi gặp ở Oedo, đúng không!\nMày đang làm cái quái gì ở đây?</Text>
  <Text Key="60B0150D_118158">Kariza-san, bộ đồ đó...? Anh vừa hét về tự do mà lại mặc đồ nữ... Đó là sở thích của anh à? Không sao... Kuuka nghĩ sở thích và trái tim con người nên được tự do~</Text>
  <Text Key="6732A389_118159">Không phải! Đừng hiểu nhầm về một chuyện ngốc nghếch như vậy!\nĐ-Đây là vì Kiiro ép tôi...</Text>
  <Text Key="F2BC12F1_118160">Ép anh!? Không thể nào, anh đang ở giữa một trò chơi kiểu đó...!\nTự nhiên tôi cảm thấy có thể kết bạn với anh, Kariza-san... Gufufu.</Text>
  <Text Key="6C841CAB_118161">Tôi đã nói không phải vậy!!\nHơn nữa, tôi không có thời gian để dây dưa với loại người như mày!\nTạm biệt, quái vật dãi dầu!</Text>
  <Text Key="5017A248_118162">Khoan đã, làm ơn! Kuuka thực sự bị lạc!\nHãy đưa tôi tới Landosol cùng anh!</Text>
  <Text Key="C6CD8958_118163">Em được cử tới để giúp đánh bại quái vật ở Gio-Teogonia,\nNhưng vì lý do nào đó, chỉ có Kuuka lại tới một nơi hoàn toàn khác...\nNên em lang thang một mình trong rừng, cảm thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="4685C044_118164">Sao lại thành ra thế này... \nÀ... Có phải đây cũng là một phần của ván cược bỏ mặc xuyên không gian của Mister Sadist... drools♪</Text>
  <Text Key="27923AAA_118165">Tôi biết đâu! Đi lạc và chết đi ngoài hoang dã!!\nNghe đây, đảm bảo tuyệt đối không được theo tôi!</Text>
  <Text Key="1027FB82_118166">Dù vậy, đây cũng là một khu rừng khá đặc biệt. Tia lửa đang bay tứ tung. Cứ thế này, dù có sách quan trọng nằm đâu cũng sẽ bị thiêu rụi ngay...</Text>
  <Text Key="9BD46604_118167">Mày đã nói cái quái gì suốt cả buổi?!\nVà dừng việc theo tôi lại!</Text>
  <Text Key="E9CFF28C_118168">Ôi không! Những suy nghĩ trong lòng tôi đã rò rỉ...!\nK-Kuuka chỉ nói chung chung,\nvà không thực sự tìm kiếm những cuốn sách như vậy~!</Text>
  <Text Key="4E28AD2F_118169">Chết tiệt... Sau khi thoát khỏi con nhân sáp biến thái,\ngiờ lại bị một con quái vật dãi dầu theo? Cái quái gì đang xảy ra vậy.</Text>
  <Text Key="FA383E16_118170">Kariza-san, cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="7F019265_118171">Gì, quái vật!?</Text>
  <Text Key="232F5322_118172">Ahh♪ Nó mãnh liệt quá~\nCứ thế này, chuyện gì sẽ xảy ra với Kuuka...!</Text>
  <Text Key="94D4D8AF_118173">Con đàn bà biến thái đó thực sự đã bảo vệ tôi...?\nTch, chết đi chết đi chết đi!</Text>
  <Text Key="EDE5609A_118174">Ồ, nó kết thúc giữa chừng...\nÀ, Kariza-san ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A1D1E954_118175">Đừng làm những chuyện một mình.\nTôi không cần sự giúp đỡ đáng ghét của mày.\n...Tôi sẽ không cảm ơn đâu.</Text>
  <Text Key="875767BA_118176">Hehe, đừng bận tâm.\nKuuka chỉ thích bị quái vật tấn công thôi... Gufufu♪</Text>
  <Text Key="CCE49EA7_118177">Hả? Anh thích bị tấn công...\nTôi thực sự không hiểu nổi...</Text>
  <Text Key="58D2FBB3_118178">Hả...!?\nNày, trốn đi!</Text>
  <Text Key="7E6F8B00_118179">Eek...!?\nAnh định làm gì, kéo Kuuka vào bụi cây!?\nAnh không định làm gì thô bạo chứ!? Kariza-san, anh thật là một tên vũ phu!</Text>
  <Text Key="27C542B9_118180">Câm miệng! Im đi, đồ biến thái!</Text>
  <Text Key="B2898D8A_118181">Này, Kariza-kun! Ra đây!\nCô Nea lo cho cậu!\nNếu cậu xin lỗi, tôi chắc chắn cô ấy sẽ tha thứ cho cậu!</Text>
  <Text Key="A18D5FC4_118182">Bọn đuổi theo đã tới tận nơi như thế này rồi sao?\n...Và 'Ra đây!' là sao?\nĐừng coi thường tôi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="C2AD8EDB_118183">Hmm...\nTôi nghĩ mình nghe thấy tiếng ở quanh đây... Có phải tưởng tượng không?</Text>
  <Text Key="4CD1933B_118184">Người đó là ai...\nHọ dường như đang tìm Kariza-san...\nTôi chưa từng thấy loài nào như thế ở Landosol.</Text>
  <Text Key="896EDEA2_118185">Ngoài ra, người đó trông có vẻ giỏi tấn công.\nChuyện gì sẽ xảy ra nếu chúng ta bị phát hiện?\nHọ có thể làm đủ mọi thứ... Ôi không, nguy rồi~♪</Text>
  <Text Key="470B97CA_118186">Vậy tôi đã bảo cậu im lặng......!</Text>
  <Text Key="68A16C14_118187">Ừm ừm......</Text>
  <Text Key="FB3090C0_118188">Hả? Vừa nãy tôi nghĩ mình nghe thấy giọng nữ từ bụi cây kia...\nKhông, thôi đi. Tôi có cảm giác rất xấu về chuyện này.\nNếu tôi truy đuổi, tôi có thể không ra ngoài mà nguyên vẹn......</Text>
  <Text Key="6891CABA_118189">Phew, suýt thì...\nBọn đuổi theo đang tới, chúng ta không có nhiều thời gian.\nVấn đề là phải làm gì với cậu......</Text>
  <Text Key="937B46B2_118190">K-Không sao chứ?\nBị nhìn chằm chằm thế này làm Kuuka ngại quá~</Text>
  <Text Key="6EB01B6A_118191">...Thôi nào, cậu sẽ theo tôi dù sao đi nữa,\nthế nên tôi nghĩ không còn lựa chọn nào khác.\nCậu ồn ào, nhưng có lẽ ít nhất cũng hữu ích làm mồi nhử...</Text>
  <Text Key="4962F30C_118192">Này, đồ biến thái.\nCho đến khi tìm được cổng, giúp tôi một tay.\nNếu làm, tôi có thể để cậu ở lại như con cá vàng bám theo.</Text>
  <Text Key="8BFDC47F_118193">Được không? Cảm ơn rất nhiều!\nKuuka tin rằng chúng ta có thể thấu hiểu nhau nếu chỉ nói chuyện~</Text>
  <Text Key="2B559420_118194">...Chúng ta chưa nói chuyện rõ ràng gì cả, và không hiểu nhau.\nTrước mắt, cứ đi theo tôi một cách lặng lẽ. Chỉ nói khi cần thiết, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="53D63791_118195">Kuuka và Kariza lang thang trong rừng Gio Gehenna.\nTuy nhiên, dù đi bao xa, họ cũng không tìm thấy cổng.</Text>
  <Text Key="DB0E6B3F_118196">Chết tiệt... Cổng ở đâu vậy?\nCứ thế này, bọn đuổi theo sẽ bắt kịp chúng ta trước.\n...Và... Tôi muốn thay đồ...</Text>
  <Text Key="6F599466_118197">À... Kariza, \nTại sao anh tức giận?\nCó phải vì Kuuka không? Nếu vậy, em sẽ bị trừng phạt...?</Text>
  <Text Key="7620D6ED_118198">Câm miệng. Ngọn lửa khó chịu quá, tôi chỉ tức giận thôi.\nĐi lặng lẽ đi.</Text>
  <Text Key="6AF320D3_118199">Ra vậy, hiểu rồi...\nÀ, nhưng Kuuka không ghét cái nóng còn lưu luyến này.\nCái nóng dai dẳng này giống như ngọn nến, hay nói cách khác... ehehe♪</Text>
