  <Text Key="76B1C4C9_148700">Ừm, ừm... Hả? Cái gì vừa rồi...?</Text>
  <Text Key="5BE7DB54_148701">Nếu tôi không nhầm, một luồng ánh sáng kỳ lạ đang đến gần... Ra vậy. Tôi đang mơ cùng cô ấy.</Text>
  <Text Key="DF033746_148702">Tôi không nhớ rõ lắm, nhưng cảm giác như... {playername} đã cứu tôi trong giấc mơ...</Text>
  <Text Key="C30D3399_148703">Đúng rồi. Nếu tôi nhớ không nhầm, {playername} đã nói sẽ cứu tôi bao nhiêu lần cũng được...</Text>
  <Text Key="0485E093_148704">Hả?! Ồ, cậu cũng nhận ra à? ...Có vẻ như chúng ta đã mơ mộng một chút.</Text>
  <Text Key="C442746D_148705">Ưm, tôi vừa nhớ ra có việc cần làm, nên... Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="C59FCC4E_148706">Cậu về nhà đi. Cẩn thận đừng lạc. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="F6F29325_148707">...Nếu đây là giấc mơ, hãy cho tôi xem giấc mơ của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="3B73C5FC_148708">Sao mình phải nghe {playername} nói "Tôi sẽ cứu cậu mãi mãi" chứ, không phải từ Nữ hoàng?</Text>
  <Text Key="07C07A40_148709">Sao trái tim mình lại phải bị xáo trộn bởi một người như cậu chứ?</Text>
  <Text Key="35D425AD_148710">Khi cậu đối xử tốt với tôi, {playername}... Tôi không hiểu chút nào...</Text>
  <Text Key="4E5998A2_148711">Kyaru quay lưng lại {playername} và bắt đầu bước đi, những bước chân nặng nề khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="F554D0B9_148712">Kyaruvard gặp {playername}, người đã đến núi thu thập đá ma thuật. Anh ấy bị các quái vật bị kiểm soát tấn công và gặp nguy hiểm, nhưng một khi được {playername} cứu, anh ấy ước được ở bên anh ấy chỉ trong khoảnh khắc này, nên đã phóng thần chú lớn để đạt được chiến thắng.</Text>
  <Text Key="86870EAE_148713">Tôi không muốn gặp {playername} lúc này. Tôi thậm chí còn không chắc nên tỏ ra như thế nào...</Text>
  <Text Key="8D8CD552_148714">Ừ, nơi này không được ưa chuộng, và chúng ta có thể luyện tập kiểm soát quái vật, nên không sao.</Text>
  <Text Key="E0E53FA3_148715">*thở dài* Tôi đang làm cái quái gì vậy? Tôi đã lảo đảo khắp nơi...</Text>
  <Text Key="8479DE76_148716">Kyaru đã rời Landosol để tránh {playername}.</Text>
  <Text Key="317F9932_148717">Có vẻ có một con quái vật ở ngoài kia phù hợp với công việc. Tôi sẽ dùng nó làm bàn luyện tập.</Text>
  <Text Key="BE7EE838_148718">Hả? Tại sao? Tôi không thể nghe thấy sức mạnh của Princess Knight!</Text>
  <Text Key="57AF8C92_148719">Tại sao...?! Nữ hoàng sẽ mắng tôi nếu biết tôi không thể sử dụng sức mạnh!</Text>
  <Text Key="20D7434D_148720">Hả?! {playername}?! C-Cậu đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="37EAD329_148721">Ừm! Cảm giác này... Cậu đã làm tôi mạnh lên. Vậy tôi sẽ dùng ma thuật tấn công! Haaaah!!</Text>
  <Text Key="7422D9F2_148722">*thở dài* Cậu làm tôi sợ... Khoan, {playername}, sao cậu lại ở đây?</Text>
  <Text Key="E57F98A3_148723">Công việc bán thời gian thu thập đá ma thuật? Hừm, hừm. Cậu lại đang làm chuyện kỳ lạ rồi.</Text>
  <Text Key="A8831226_148724">Thôi đi, không có ý nghĩa gì khi ra khỏi Landosol vì tôi không muốn gặp cậu!</Text>
  <Text Key="86CEBA71_148725">Hả? Có nguy hiểm ở đây vì năng lượng ma thuật phát ra từ các quái vật hóa thạch sao?</Text>
  <Text Key="485FC4E6_148726">Ra vậy. Vì vậy mà tôi không thể kiểm soát quái vật lúc trước. May quá...</Text>
  <Text Key="3E00A6E9_148727">Thực ra, đó là một câu chuyện điên rồ về năng lượng ma thuật hóa thạch khiến quái vật sống trở nên hung bạo.</Text>
  <Text Key="4EA49E3D_148728">Vậy, cậu sẽ tiếp tục làm việc ở khu vực nguy hiểm như thế này? ...Cậu muốn cố gắng vì đã được yêu cầu à? *thở dài* Thôi đi...</Text>
  <Text Key="8ADE57FD_148729">Được rồi, tôi sẽ giúp cậu. Nhanh lên thu thập đá ma thuật và quay về Landosol, được chứ?</Text>
  <Text Key="55ADFBDA_148730">Phew, chúng ta đã leo nhiều lắm. Ô. Này, ở đây có nhiều đá ma thuật lắm... C-Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="11432D24_148731">K-{playername}, nhìn kìa! Giống như bức tượng khổng lồ kia! Đó là hóa thạch cậu nói đến!</Text>
  <Text Key="AAC37FE6_148732">Ma thuật xấu xa tràn ra từ đó. Nếu bạn tắm trong thứ như thế, quái vật sẽ trở nên hung bạo, và những viên đá ở đó sẽ biến thành đá ma thuật.</Text>
  <Text Key="F739B2CE_148733">Quái vật xuất hiện ngay lập tức. Bây giờ không phải lúc để nhặt đá ma thuật.</Text>
  <Text Key="4B9B2394_148734">Này, {playername}, làm cho nó mạnh lên! Làm nhanh lên!!</Text>
  <Text Key="11D9C9CB_148735">Ừm...! Được rồi, tôi sẽ dùng sức mạnh này để làm một lần cho hết! Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="70AF0619_148736">Những kẻ này cũng đáng thương! Chúng bị điên loạn và thao túng mà không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="41035DBC_148737">Nếu cậu muốn, tôi sẽ để những kẻ khốn khổ này đi. Phá hủy những hóa thạch đó sẽ giải quyết được vấn đề! Haaaah!!</Text>
  <Text Key="008852AF_148738">Hmph♪ Cũng chỉ được vậy thôi... Khoan, cái gì?! Cậu là hóa thạch, nhưng lại hấp thụ phép thuật của tôi mà chẳng thậm chí không làm tôi trầy xước!!</Text>
  <Text Key="49F8C584_148739">Tch! Một con búp bê chỉ biết làm theo lệnh! Lệnh của Chủ nhân quan trọng đến thế sao?!</Text>
  <Text Key="B3997E18_148740">.........À. Một con búp bê......</Text>
  <Text Key="14DA0950_148741">Sự khác biệt giữa quái vật này và tôi là gì...?</Text>
  <Text Key="AE76230D_148742">Đó là nhiệm vụ của tôi để canh giữ {playername}, giống như Nữ hoàng đã nói...</Text>
  <Text Key="A44764BC_148743">Nhưng {playername} là một kẻ mềm lòng vô đáy, và anh ấy vô hại... Tôi không muốn trở thành kẻ thù, nhưng cũng chẳng thể làm gì...</Text>
  <Text Key="67285010_148744">Cảm xúc của tôi không tìm thấy đâu... Chúng không khác gì những quái vật này...</Text>
  <Text Key="EA98B631_148745">Nhưng... Nhưng tôi chẳng thể làm gì cả! Nữ hoàng là tất cả với tôi! Nếu Nữ hoàng từ bỏ tôi, tôi sẽ không thể sống được!!</Text>
  <Text Key="E2D2A06D_148746">!? Chết tiệt, tôi đã lơ là!! Những con quái vật...!!</Text>
  <Text Key="F3069D1F_148747">Kyaaah!!</Text>
  <Text Key="B7AA77C0_148748">Ô-Ôi đau quá... Hả? Anh ấy vừa ngã phải không? {playername}...</Text>
  <Text Key="DB193E73_148749">Á?! N-Này, cậu đang chảy máu!! Cậu đang cố gắng bảo vệ tôi phải không?!</Text>
