  <Text Key="C85E817E_172200">Điều đó khá thuyết phục đấy, từ công chúa của Landosol. Ngươi sẽ ấn tượng hơn nếu không cầm rau núi trong tay phải.</Text>
  <Text Key="DAD0E5DB_172201">Pecorine-sama có lý. Nếu các mùa bị xáo trộn, nó sẽ ảnh hưởng không chỉ đến môi trường núi mà còn đến việc trồng lúa của làng.</Text>
  <Text Key="BC24B4C5_172202">Ngay cả các vị thần cũng có thể tức giận và phát điên. Nhưng chúng ta không thể bỏ mặc vì dân làng.</Text>
  <Text Key="B0E7B294_172203">Tôi không muốn đi xa thế này rồi về tay không. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="F3147F9F_172204">Các từ "thần cáo"... Có thể chẳng là gì, nhưng cũng có thể liên quan đến Nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="1D981720_172205">Nếu linh hồn cáo đó là một sinh vật huyền thoại, sẽ không dễ dàng để đối phó. Kyaru-sama, Pecorine-sama, xin hãy hết sức cẩn thận.</Text>
  <Text Key="F9FF7B20_172206">Một chiếc đĩa với hương vị của bốn mùa</Text>
  <Text Key="7E40497D_172207">Thời tiết bão tố đã lắng xuống. Con cáo hiền lành như thể nó bị ai đó chiếm hồn vậy.</Text>
  <Text Key="DD61ED7E_172208">Đường đi khá gian nan... Ugh, tôi đói rồi...</Text>
  <Text Key="00B46D1B_172209">Trên đường lên, tôi đã thu thập được một số hương vị theo mùa, vậy hãy đi dã ngoại nhé. Tôi sẽ chuẩn bị đồ ăn.</Text>
  <Text Key="868A76C4_172210">Vậy thì, tôi cũng giúp. ☆ Cal-chan cũng đi với cậu... Khoan, hả? Lúc nãy còn ở đó mà... Cal-chaaan?</Text>
  <Text Key="A35FF3FC_172211">Tôi biết mà... Ở đây chẳng có gì. Ngươi là thần cáo, nên tôi đã hy vọng.</Text>
  <Text Key="59717C11_172212">...Cảm ơn vì đã đến.</Text>
  <Text Key="AD889DDD_172213">N-Nữ hoàng?!</Text>
  <Text Key="0BFA181E_172214">Quả cơm bạn mang trước đó... Nó có vị khủng khiếp. Tôi ngạc nhiên vì bạn có thể mang ra thứ như thế. Nó mặn, và theo một cách tôi chưa từng quen...</Text>
  <Text Key="B85E4DB0_172215">T-Tôi xin lỗi...! Nó không hợp khẩu vị của Người ư?</Text>
  <Text Key="10BB6354_172216">Tôi không nhớ đã cho phép ngươi nói tự do</Text>
  <Text Key="C53E45E2_172217">...! T-Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="9AAF2B5A_172218">Nhưng... Thật rằng băng gạc không nhất thiết phải sạch sẽ kịp thời.</Text>
  <Text Key="B4A37236_172219">Kaiser Insight xuất hiện trước mặt mọi người trong Đại Sảnh Ẩm Thực, người đã dập tắt con cáo xấu xa. Bỏ qua nhóm cảnh giác, hắn biến mất cùng con cáo gái được gọi là gia tộc của chính mình. Mọi người lấy những chiếc Inarizushi lộng lẫy còn lại trong phòng như một món quà từ hắn.</Text>
  <Text Key="68400F59_172220">Tôi không yêu cầu cô làm, nhưng... Nhờ cô, tôi đã dễ dàng lấy lại những thứ tôi đã cho vay cho gia tộc của mình, đứa trẻ này.</Text>
  <Text Key="17743D81_172221">Tôi cảm thấy tốt, nên hôm nay tôi sẽ để cô đi. Tôi rất xa lạ với bản thân thường ngày... Dù vậy, tôi đâu thể siết cổ một con mèo ở đây.</Text>
  <Text Key="7A1DDCDD_172222">Cal-chaaan, tôi đã tìm cậu mãi...! Cậu là...!</Text>
  <Text Key="DE604A9E_172223">Ồ, có một chủ mới. Tôi không muốn nó ồn hơn nữa.</Text>
  <Text Key="C3BDB461_172224">Thưa Người, ừm...!</Text>
  <Text Key="E45C91D3_172225">...Nếu ngươi định dâng cúng lên Thần, ngươi nên học cách nêm nếm và tô màu tinh tế hơn.</Text>
  <Text Key="CF6B7218_172226">Đi thôi, Camrao. Một chuyện này đến chuyện khác, cậu sẽ làm phiền chồng tôi. Có cần phải kỷ luật lại không?</Text>
  <Text Key="4654B498_172227">Nó... mất rồi. Cal có bị thương không?</Text>
  <Text Key="E375F094_172228">À, ừ, tôi ổn.</Text>
  <Text Key="D64AC964_172229">Chỉ mình tôi thấy hay sao, người đó vừa nãy...? Tôi cảm thấy đáng sợ hơn trước...</Text>
  <Text Key="520F7A8F_172230">Thật là hắn đã rút lui mà không có dấu hiệu thù địch nào, nhưng... Không nghi ngờ gì hắn là đối thủ chúng ta không thể lơ là. Hãy giữ cảnh giác.</Text>
  <Text Key="A15811C3_172231">Thưa Người...</Text>
  <Text Key="CA1FB106_172232">Ôi! T-Thần Cáo? Xin dừng lại, đừng xoa đầu tôi. Tôi không chịu nổi ⁇ hyaa?</Text>
  <Text Key="7713348E_172233">H-Hay, cả tôi nữa? Ôi, cậu mạnh hơn tôi tưởng!</Text>
  <Text Key="032F550B_172234">Cái dòng này... T-Tôi cũng vậy, đúng không? Auu... À, nó thơm mùi mặt trời♪</Text>
  <Text Key="439BB7E1_172235">Ồ, cô đi rồi sao? Cô có thể để tôi vui chơi thêm chút xíu...</Text>
  <Text Key="3A1A276E_172236">Heyas~☆ Xin lỗi vì để cậu chờ, {playername}-kun. Tôi rất vui vì hai chúng ta được đi chơi cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="36E61C51_172237">Hôm nay, từ sáng đến tối...! Chúng ta sẽ dành cả ngày bên nhau♪ Do đó, hãy đảm bảo chúng ta có thể đi bất cứ đâu có thể trong một chuyến đi một ngày, được chứ? Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="63D50BCD_172238">À, nhìn kìa! Hồng hạc! Chúng hồng và dễ thương quá, đúng không☆</Text>
  <Text Key="C0ACB003_172239">Nghe nói, lượng tre một con gấu trúc ăn thực sự rất lớn. Tôi cũng là người sành ăn, nhưng có lẽ tôi không sánh được thói quen ăn uống của gấu trúc~♪</Text>
  <Text Key="9CB67AE3_172240">Cậu có muốn chơi thêm lần nữa không? Ở cái ngựa gỗ đó!... Khoan, ôi trời... Có vẻ tôi say quay... Vậy thì, hãy nghỉ ngơi bằng cách lên cái vòng quay lớn đó♪</Text>
  <Text Key="01BB5B84_172241">Cái vòng quay lớn này to thật... không phải điên ư☆? Ở đây cậu có thể nhìn thấy các tòa nhà ngay trung tâm thị trấn, nhưng cả những tòa nhà của thị trấn bên ngoài nó--À, nhìn kia! Cậu cũng có thể nhìn rõ con sông nơi cậu ngã xe vào lần trước!</Text>
  <Text Key="C9359E56_172242">Đó là một tình huống khó khăn, tôi chỉ mừng vì cậu không bị cảm lạnh♪ Được nhìn thấy thị trấn nơi cậu sống cùng nhau như thế này... Tôi không thể diễn tả cảm giác này bằng lời, nhưng nó khiến tôi cảm thấy một chút—Không, thực sự, rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="034C60B0_172243">À... Có vẻ đã muộn rồi. Có một nơi cuối cùng tôi muốn đến. Cậu sẽ đi với tôi chứ?</Text>
  <Text Key="A9E12EF6_172244">Như cậu biết, đất nước tôi rất xa nơi đây. Và thế nhưng, khi tôi đến ngắm đại dương, tôi cảm thấy như hai đất nước của chúng ta được kết nối bởi nó. Nó rất đáng tin cậy. Nó khiến tôi cảm thấy mọi thứ sẽ ổn thôi, bất kể chuyện gì xảy ra♪</Text>
  <Text Key="D0936C27_172245">...Ehehe~♪ Tôi nên cảm ơn cậu vì món quà sinh nhật tuyệt vời nhất tôi từng có, {playername}-kun. Tôi đã dành cả ngày với cậu như một cô gái bình thường... thực sự là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="1C279E7B_172246">Chúc mừng sinh nhật, Peco-san</Text>
  <Text Key="03D8F61B_172247">Sinh Vật Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="3DF96F6A_172248">Một nhóm quái vật kỳ lạ đột ngột xuất hiện ở vùng đất Gio Teogonia, phát ra những âm thanh kỳ quặc. Có vẻ chúng đến để chúc mừng kỷ niệm 5.5. Các thành viên của "Guild Ẩm Thực," theo yêu cầu của Lyrael, đã liên kết với các guild khác để bắt đầu săn bắt các quái vật.</Text>
  <Text Key="62DCC1AB_172249">Một ngày nọ, {playername} và những người khác nhận được một tin nhắn từ Lyrael và đi đến Lâu Đài Parfait.</Text>
