  <Text Key="F3E6E5AA_67400">Đối với một em trai nghịch ngợm... Đây là CỤC ĐẦU TỪ TRÁI TIM CỦA CHỊ LỚN ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="54FBE18C_67401">Và-o! Đây là CHÉT CỦA CHỊ LỚN♪</Text>
  <Text Key="4C667884_67402">Ặ-CHỊ LỚN?! Chị ấy làm mà không hề do dự?! Chị lớn, chị tuyệt vời quá... Hả? Cái chét đó có phải là thứ mà em bị đánh suốt thời gian qua không?</Text>
  <Text Key="058FEED9_67403">Nhìn đau đớn lắm, nó nói... Thật đau! ĐAU LẮM LUÔN! Nếu lỡ làm chị lớn tức giận, chị ấy sẽ tung ra chiêu đó mà không cần hỏi. ...Hãy cẩn thận nhé, Onii-chan</Text>
  <Text Key="49411F24_67404">...Thật ra, chị không muốn làm tổn thương phiên bản em trai nào cả. Nhưng chị lớn phải bảo vệ em trai yêu quý của mình bất cứ giá nào. Vì em, chị có thể trở thành cả ác quỷ!</Text>
  <Text Key="90B84778_67405">Roi tình yêu của chị lớn -- Em trai, em sẽ nhận nó thật lòng phải không?</Text>
  <Text Key="C1ED9CC2_67406">Âm thanh vừa rồi... Có phải tín hiệu chúng ta đã vượt qua màn này không?</Text>
  <Text Key="933EF22E_67407">...Này, tớ chẳng hiểu gì về những gì vừa xảy ra cả, nhưng... Chúng ta đi được rồi...?</Text>
  <Text Key="BCCFD9EC_67408">Đúng rồi, đừng lo. Chúng ta đã xử lý hết kẻ địch! Một cổng dịch chuyển mới đã xuất hiện, thôi nào đi tiếp thôi!</Text>
  <Text Key="C355EB50_67409">...Hả? Chị đang làm gì vậy, Chị Lớn?</Text>
  <Text Key="9269C09F_67410">Chị đang thu thập các mảnh vỡ do ảo ảnh của em trai để lại. Chị nghĩ chúng ta có thể nhờ Master xem qua.</Text>
  <Text Key="68415E8C_67411">À, chị nói đúng! Đây thực sự là tài liệu nghiên cứu quan trọng! Như dự đoán của chị -- suy nghĩ xa đến thế! Tớ sẽ giúp—!</Text>
  <Text Key="2C2221BB_67412">Cảm ơn em, Rino-chan. Hơn nữa, khi nghĩ rằng đây là di vật của em trai... Chị không thể không thu thập chúng hết.</Text>
  <Text Key="027C88A2_67413">...Chị Lớn, đây không phải là tro cốt của anh ấy hay gì cả. Người thật đang ở ngay đây.</Text>
  <Text Key="FFB60BB4_67414">ONII-CHAN, LÀM ƠN DỪNG LẠI! CHẮC CHẮN SẼ ĐẾN ĐIỀU XẤU ĐẤY!!!</Text>
  <Text Key="5437BBA2_67415">Dù đang cãi nhau ồn ào, Rino và những người khác vẫn cùng tham gia giúp đỡ. Sau khi thu thập xong các mảnh vỡ, nhóm liền đi qua cổng dịch chuyển mới.</Text>
  <Text Key="40DB7B0E_67416">Đừng giữ lại, ăn thật no nhé</Text>
  <Text Key="9CE89818_67417">Nhân tiện, sao hai người lại ở đây?</Text>
  <Text Key="CF33CB39_67418">Tớ gặp mọi người khi họ đang hoảng loạn</Text>
  <Text Key="509F2C26_67419">*Tôi lấy ghi chú*</Text>
  <Text Key="0FED4E85_67420">Chúng ta vượt qua cổng dịch chuyển này thôi</Text>
  <Text Key="8FA669B2_67421">Chúng ta... đang ở trong một ngôi nhà ma à?</Text>
  <Text Key="908E5F44_67422">Hãy bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="C9693690_67423">Trông đau đớn thật</Text>
  <Text Key="AFBDBF4E_67424">Một cổng dịch chuyển mới đã xuất hiện</Text>
  <Text Key="ADDBA8E3_67425">*Tôi chắp tay cầu nguyện*</Text>
  <Text Key="CCA262B7_67426">Giọng nói Hệ thống</Text>
  <Text Key="C8355183_67427">Người đàn ông cơ bắp</Text>
  <Text Key="043B8465_67428">Người đàn ông ăn mặc chỉnh tề</Text>
  <Text Key="3121F685_67429">Bóng tối</Text>
  <Text Key="CCF99DDB_67430">Bóng tối Em Trai</Text>
  <Text Key="496385E6_67431">Bóng tối Em Trai</Text>
  <Text Key="135FB8BA_67432">Bóng tối Em Trai Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="C2DB38BD_67433">Làn sóng nhiệt từ miệng núi lửa sôi trào -- Nhóm vội vã chạy xuống sườn núi lửa, làn khói đen cuộn lên dữ dội.</Text>
  <Text Key="5117262C_67434">N-NÓNG! NÓNG NÓNG NÓNG NÓNG NÓNG~!! ĐÂY CÓ PHẢI LÀ CỬA VÀO ĐỊA NGỤC KHÔNG?! TỚ KHÔNG THỂ TIN ĐÂY LÀ NƠI CHÚNG TỚ KẾT THÚC SAU KHI VÀO CỔNG DỊCH CHUYỂN~!</Text>
  <Text Key="C5AA673E_67435">Ugh... Cứ thế này, chúng ta sẽ thành thịt nướng sống! Nhanh lên, mọi người!</Text>
  <Text Key="E255E17B_67436">Cái kiểu chạy này khó cho một ông già rồi...!</Text>
  <Text Key="F39B6131_67437">Nhanh lên, mọi người! Nếu chậm trễ, núi lửa sẽ phun trào!</Text>
  <Text Key="47E52A14_67438">Rino-chan, hãy tìm một đường đi ít khói hơn và dẫn mọi người qua đó! Lên đường đi!</Text>
  <Text Key="0BC70E76_67439">Hiểu rồi! Bên này, mọi người! Có một con đường ở đây, cứ theo tôi!</Text>
  <Text Key="F5F922E1_67440">Nhìn kìa! Ở đó... Nó đang phát sáng! Có vẻ chúng ta đã tìm thấy lối ra!</Text>
  <Text Key="E3331928_67441">Mọi người, làm ơn nhanh lênnnn!!</Text>
  <Text Key="7DA8D64E_67442">Nhóm nhảy vào cổng dịch chuyển trong gang tấc và somehow trốn thoát khỏi nguy hiểm, nhưng...</Text>
  <Text Key="3A9D8CC5_67443">*thở dốc*... T-T-Mọi người đều an toàn chứ? Chúng ta kịp thời rồi, phải không...? Đây chắc là thứ họ gọi là "chiến thắng chống lại dưa leo"...</Text>
  <Text Key="167B3AC7_67444">*thở dốc*... Cụm từ cậu tìm là "thoát chết trong gang tấc", Rino‑chan... Phew...</Text>
  <Text Key="D7F2AD99_67445">Dù sao thì, có vẻ mọi người đều ra ngoài an toàn. Và dường như không có nguy hiểm nào lập tức.</Text>
  <Text Key="BF3BF007_67446">Ơ... Chúng ta... ở Oedo sao? Những con đường trông khác biệt...</Text>
  <Text Key="C2BC7E66_67447">Thôi, dường như cũng không có quái vật nào ở đây...? Đây là khu vực mới, thôi nào bắt đầu khám phá!</Text>
  <Text Key="33784496_67448">Vậy thì! Đi qua đó thôi... GYAH!</Text>
  <Text Key="D2312E49_67449">ĐAU QUÁ?! C-Cái gì vừa xảy ra?! Trán của em gái yêu quý của Onii-chan vừa va phải thứ gì đó bằng toàn bộ sức mạnh?!</Text>
