  <Text Key="ECE6EF13_159700">...Lady Ranpha. Tôi cũng sẽ giúp đỡ bạn.</Text>
  <Text Key="257C8273_159701">Nuôi dạy một đứa trẻ đúng cách đòi hỏi sức khỏe thực sự. Không chỉ là bạn thiếu, Lady Ranpha, mà bạn còn thiếu kinh nghiệm, điều này có thể khiến bạn kiệt sức nếu để bạn một mình... Càng có nhiều người giúp đỡ chăm sóc đứa nhỏ này thì càng tốt.</Text>
  <Text Key="36BA42FB_159702">Kokkoro-chan... Cảm ơn nhé. Cậu nữa, {playername}-kun... Vậy, tôi trông cậy vào hai người... nhé?</Text>
  <Text Key="D1201450_159703">Và thế là, cả ba bắt đầu một trải nghiệm nuôi con cùng nhau trong một thời gian. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8BF2D686_159704">Không cần phải nói nhiều, hãy bắt đầu thôi. Nền tảng của việc nuôi con là giao tiếp: bước đầu tiên của cậu sẽ là hiểu đứa nhỏ này muốn gì.</Text>
  <Text Key="1C862829_159705">K-Kokkoro-chan... Cảm ơn vì đã dành thời gian thay đồ cho tôi...</Text>
  <Text Key="962EB9B7_159706">Bộ đồ này là tốt nhất để giao tiếp với linh hồn. Quan trọng hơn, Lady Ranpha... Cậu nghĩ đứa trẻ này muốn gì lúc này?</Text>
  <Text Key="F7F9076F_159707">Kyuu～...!</Text>
  <Text Key="84DEC839_159708">B-Bữa sáng... có lẽ?</Text>
  <Text Key="14940D32_159709">Kyuuuuu～!</Text>
  <Text Key="CACD618D_159710">Không phải thế...? Vậy, cậu cần ngủ...? Có lẽ... cậu không khỏe...?</Text>
  <Text Key="3366683F_159711">Kyuu! Kyuu～!</Text>
  <Text Key="8D391C7B_159712">Ơ, à, ư...! Không có cái nào đúng...!?</Text>
  <Text Key="613C6797_159713">Có vẻ thế... Và trông nó như thế này... Nhìn đây, Linh Hồn Kính Cẩn, đây là đồ chơi cho mèo nè~ *vỗ vỗ*</Text>
  <Text Key="D0954EF8_159714">Kyu～u♪ Kyuu～♪</Text>
  <Text Key="1D0E2A31_159715">À, vậy là nó muốn chơi cùng... Aah, tôi tệ thật... Tôi cần phải hiểu được... suy nghĩ của đứa nhỏ này cho đúng...!</Text>
  <Text Key="F047031E_159716">Kyuu～, Kyuu～</Text>
  <Text Key="B4F6A84B_159717">Ơ... Trên cái cây đó... có thứ gì đó cậu muốn...?</Text>
  <Text Key="E3874DF2_159718">Không, có vẻ nó chỉ muốn cậu trèo lên đó thôi. Lady Ranpha, cố lên.</Text>
  <Text Key="1976ECF1_159719">Hả? T-Tôi chưa bao giờ... trèo cây trước đây...</Text>
  <Text Key="A2107F11_159720">Auuuuu... Nhưng, vì đứa nhỏ này, nên... Ơ, {playername}-kun... Cậu có thể... hỗ trợ tôi một chút...?</Text>
  <Text Key="A7CDC278_159721">C-Cảm ơn... Được rồi...</Text>
  <Text Key="2AF3E30E_159722">...T-Thế nào đó, tôi vẫn lên được... rồi? Spirit-san... C-Cậu nghĩ sao...?</Text>
  <Text Key="3CA3F197_159723">.........Kyuu~!</Text>
  <Text Key="F5122967_159724">Ơ, à, chúng ta phải đi... theo hướng đó, tiếp theo!? K-Khoan đã, tôi xuống ngay... Eek!?</Text>
  <Text Key="C8AA2DC0_159725">Auh...! ...T-Tôi xin lỗi...! Cậu ổn chứ...!?</Text>
  <Text Key="3F01DD8A_159726">...Lady Ranpha. Trước tiên, tôi sẽ rất biết ơn nếu cậu giải thoóng Chúa tôi khỏi trọng lượng của mông cậu.</Text>
  <Text Key="968C08ED_159727">Giờ thì... đến giờ đi ngủ rồi... Được chứ? Hãy giữ ấm... xin hãy dùng chăn...</Text>
  <Text Key="2C76E473_159728">Kyuu...</Text>
  <Text Key="BFECB268_159729">Hehe... Cậu nghĩ ấm áp...? Vậy, thêm chút nữa...</Text>
  <Text Key="E220109F_159730">Kyuu...?! Kyuu...!</Text>
  <Text Key="19E7F675_159731">L-Lady Ranpha... Đắp quá nhiều chăn sẽ khiến nó quá nóng. Không kể đến việc, trọng lượng thuần túy có thể đè nát Linh Hồn Kính Cẩn này.</Text>
  <Text Key="D87A896C_159732">À, ưu... Tôi xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="5205BF7B_159733">Vậy thì, lần sau tôi sẽ dẫn Linh Hồn Kính Cẩn này đi dạo.</Text>
  <Text Key="FBB3AB32_159734">Kyuu♪ Kyuu♪*</Text>
  <Text Key="971889DB_159735">Hehe, Linh Hồn Kính Cẩn. Tôi sẽ ở ngay bên cạnh, nên đừng vội nhé.</Text>
  <Text Key="7EF61095_159736">À, ưu... Chăm sóc tốt...</Text>
  <Text Key="91D9EE50_159737">...Haa... Giờ tôi trông cậy vào Kokkoro-chan mọi thứ rồi... Nếu cứ tiếp tục thế này, tôi thực sự chỉ là... người vô dụng...</Text>
  <Text Key="0B12620B_159738">.........Có lẽ sẽ tốt hơn......nếu đứa nhỏ đó......không phải là người kết ước với tôi......</Text>
  <Text Key="3D358A03_159739">T-Tôi nói là... Ngay cả với tư cách là Hát Gọi Linh Hồn, tôi cũng chỉ là một người mới tập sự... và... tôi không thể hiểu bất cứ điều gì nó muốn...</Text>
  <Text Key="BADCD397_159740">Tôi thật sự là một Mama... không đáng tin cậy... Tôi không thể trách nó... vì ghét tôi...</Text>
  <Text Key="1FD9CCA3_159741">Một điều như thế... chẳng phải xa lạ với sự thật chút nào, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="09D0C211_159742">Hả? C-Giọng nói đó...</Text>
  <Text Key="26183B5B_159743">Hehe, đúng rồi. Là tôi. {playername}-kun kể cho tôi nghe về tình hình hiện tại của cậu. Với tư cách là một Hát Gọi Linh Hồn đồng nghiệp, tôi đã đến để giúp.</Text>
  <Text Key="B19DF7E4_159744">Ơ, nhưng... Chika-chan, chị không bận công việc sao...?</Text>
  <Text Key="9FE5FBF8_159745">Vâng, thực ra đây là giai đoạn bận rộn với tôi, nhưng... Nếu Ranpha-san gặp khó khăn, thì đó là ưu tiên. Chính là trong những lúc khó khăn như thế này mà tôi phải ở bên cạnh cậu với tư cách là giáo viên của cậu.</Text>
  <Text Key="EAAAF58E_159746">Vậy nói như vậy... Ranpha-san, cậu có thể cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra không?</Text>
  <Text Key="34C40582_159747">Chika-chan... Cảm ơn. Ơm... Cậu xem này...</Text>
  <Text Key="1EC6ED8C_159748">...Tôi hiểu rồi. Kể từ khi rời Làng Thần Tiên, linh hồn kết ước của cậu đã trở nên bất an... hử? Như Kokkoro-san nói, có vẻ khả năng là do sự hiện diện của nó trở nên bất ổn...</Text>
  <Text Key="11E0B0EF_159749">Tuy nhiên, theo ý kiến của tôi, lý do là một khác.</Text>
