  <Text Key="7439B2FF_160250">À, không. Tôi không phải nói về bản thân Rem đâu.</Text>
  <Text Key="BEBB7F16_160251">N-Nếu không phải nói về bản thân mình, Rem-san... Vậy thì cho ai?</Text>
  <Text Key="FDB56BF5_160252">Rõ ràng là cho Nee-sama, Lady Emilia, và tất nhiên cả Subaru-kun nữa. Rốt cuộc, cô đã nói: "Vẫn còn nhiều cách để tận hưởng kỳ nghỉ hè", đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B294358A_160253">Ồ, đúng rồi! Vì mọi người cũng đã sẵn sàng ở đây, các cô nên tham gia cùng họ!</Text>
  <Text Key="B74353D1_160254">Tôi chắc chắn Subaru-kun và mọi người sẽ vui hơn nếu cô làm thế! Còn công việc của cô, cứ để cho Rem. Tôi cũng muốn thực hành nấu những món ngon hè mà tôi học hôm nay nữa.</Text>
  <Text Key="631B2312_160255">...REEEEEEMMMMMMM, đồ nhỏ... Trời ạ.</Text>
  <Text Key="ADE48531_160256">CÔ TỐT BỤNG ĐẾN MỨC NÀO CƠ CHỨ...?!</Text>
  <Text Key="35F61BF4_160257">Có thể nói lại được~ Cô ấy tốt quá, phòng thủ bất khả xâm phạm. Quá điên rồ mà☆</Text>
  <Text Key="84C8A024_160258">Tôi cho rằng đó là lý do tại sao chúng ta thậm chí không thể ép cô ấy làm bất cứ điều gì khác ngoài việc giúp đỡ người khác. Chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="064D2874_160259">...Hừm, hừm, vậy là trước tiên, Rem sẽ trải nghiệm biển hè của Landosol cho chính mình, rồi sau đó kể cho Subaru và mọi người về chuyện cô ấy vui vẻ như thế nào, đúng không?</Text>
  <Text Key="FF2DFE1E_160260">Vậy thì có nghĩa là... Rem sẽ đóng vai "người thử nghiệm niềm vui thế giới khác" hay gì đó?</Text>
  <Text Key="A8D705C6_160261">Ý tưởng thiên tài! Là người đến từ thế giới cùng, Rem nên biết rõ hơn ai hết điều gì vui vẻ và ngon lành cho Subaru và bạn bè của cô ấy!</Text>
  <Text Key="28068FFA_160262">Vì vậy, trong số vô số điều vui vẻ để mong đợi vào mùa hè, cô ấy sẽ chỉ chọn lọc những điều cô ấy thực sự thấy vui vẻ... và sau đó giới thiệu chúng với Lord Subaru và mọi người mà không lãng phí thời gian của họ... Đó là ý tưởng chung.</Text>
  <Text Key="229207DB_160263">Lady Rem, cô nghĩ sao về đề xuất của My Lord?</Text>
  <Text Key="7FAEE0CA_160264">Vậy là Rem sẽ trải nghiệm tất cả trước một mình?</Text>
  <Text Key="1F9D7FB7_160265">Vì Subaru-kun, Nee-sama và mọi người...</Text>
  <Text Key="BFE0ECA0_160266">Tôi hiểu rồi... Nghe có vẻ là một trách nhiệm nặng nề. Rem hơi lo liệu mình có thể đảm nhận vai trò quan trọng như vậy được không, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="08159BD0_160267">.........Tuy nhiên......?</Text>
  <Text Key="A9F8A757_160268">Tuy nhiên... nếu việc này có thể giúp đỡ Subaru-kun và mọi người tận hưởng mùa hè ở đây tốt hơn một chút, thì...</Text>
  <Text Key="F7A3FD24_160269">...........Vậy thì......?</Text>
  <Text Key="3CFE15F9_160270">Tất nhiên, tôi rất sẵn lòng làm!</Text>
  <Text Key="57DDDB1E_160271">"Chúng ta làm được rồi! Tôi vui quá! TỐT QUÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!"</Text>
  <Text Key="A7716954_160272">Và thế là, đã quyết định Rem sẽ "trải nghiệm" niềm vui của mùa hè ở Landosol cho tất cả mọi người khác.</Text>
  <Text Key="A4E1DBE7_160273">À... Cô có thể thoải mái.</Text>
  <Text Key="163CCF26_160274">À, thì...</Text>
  <Text Key="56144E4E_160275">Không có gì đâu...</Text>
  <Text Key="DE70AFC7_160276">Ồ, à... Đi bơi cùng nhau nhé!</Text>
  <Text Key="02C5F055_160277">V-Vậy thì muốn đi chèo thuyền chuối không?</Text>
  <Text Key="9E22B95A_160278">Có lẽ sẽ khó hơn dự kiến...</Text>
  <Text Key="FB0DB4C7_160279">Không, ừm...</Text>
  <Text Key="231629A7_160280">...Căn nhà nghỉ trên bãi biển!!</Text>
  <Text Key="7C7C0CCB_160281">Không, đám đông này hiếm có...</Text>
  <Text Key="EFF09B54_160282">Hả? K-Khoan đã, Rem-chan~</Text>
  <Text Key="881A426E_160283">Sao lại thành ra thế này...</Text>
  <Text Key="E0C41F8B_160284">K-Không được...!</Text>
  <Text Key="618A1540_160285">Và thế là...</Text>
  <Text Key="CFBB851F_160286">Tôi có một ý tưởng</Text>
  <Text Key="B09F5B79_160287">Vâng. Cho tất cả mọi người khác</Text>
  <Text Key="F906DC25_160288">Rem, người vẫn làm việc không ngừng ngay cả sau trận chiến với Cá voi Trắng, đã gặp khó khăn trong việc mời cô ấy tận hưởng biển hè, món ăn ngon. Dưới danh nghĩa "nghiên cứu" biển Landosol để giới thiệu cho Subaru và mọi người, cuối cùng cô ấy đã thành công mời Rem đi chơi.</Text>
  <Text Key="CCEAE88F_160289">Rem quyết định trở thành một "nhà nghiên cứu thế giới khác" cho các hoạt động giống biển hè. Điều đầu tiên cô ấy chọn làm là...</Text>
  <Text Key="C492332B_160290">Đặt ngón cái lên trên và bốn ngón còn lại ở dưới...</Text>
  <Text Key="00C12B87_160291">Cầm như vậy là đúng chứ?</Text>
  <Text Key="705A03AD_160292">Tôi cho rằng đây chỉ là cơ bản của việc câu cá ngoài biển. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B89083A2_160293">Liệu có thể bắt được cá trong một vùng nước rộng lớn đến mức không thấy đáy không?</Text>
  <Text Key="8FEE59F8_160294">Điều đó khiến tôi lo một chút. Nhưng cũng đúng là tôi đã nghe mọi người nói họ rất vui khi làm việc này.</Text>
  <Text Key="0E981B2F_160295">"Nếu nói về biển Landosol, câu cá ở đó là bắt buộc. Cá địa phương đặc biệt hoạt động vào mùa hè", đó là những gì khách hàng ở căn nhà nghỉ trên bãi biển nói với tôi, và dường như họ cũng rất hài lòng khi bắt được cá!</Text>
  <Text Key="A60C0DCA_160296">Và đó là lý do tại sao Rem ở đây trải nghiệm trước, để đảm bảo Subaru và mọi người chắc chắn sẽ vui khi làm việc này, nhưng...</Text>
  <Text Key="59DF70DD_160297">Bây giờ đứng trước đại dương rộng lớn này, tôi lo lắng và tự hỏi liệu một người mới bắt đầu như Rem có thể thực sự làm được không.</Text>
  <Text Key="5403A9E8_160298">Cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ nhờ cô.</Text>
  <Text Key="B3B822AD_160299">...Hừm, hừm, vậy là cô phải giữ cần câu lên... và vung nó lên như thể đang ném một thứ gì đó ra xa... đúng chứ?</Text>
