  <Text Key="5FACBCE6_54050">Cậu biết không, cậu khá là một người bí ẩn.\nCậu chẳng có vẻ gì là đáng tin cậy, nhưng sao mình lại cảm thấy có thể tin tưởng cậu nhỉ.\nMình hiểu ra chút xíu tại sao Monika và những người khác lại đi cùng cậu rồi.</Text>
  <Text Key="7BBCC078_54051">Vì cậu đã tin tưởng mình, mình sẽ cố gắng tin tưởng cậu và chính mình!</Text>
  <Text Key="78B180E9_54052">Vậy thì cố chịu đựng một chút nha!\nĐi thôi──</Text>
  <Text Key="A274FDC6_54053">Biến thành đá!!</Text>
  <Text Key="9C519AF1_54054">Kết Thúc Trận Chiến Quyết Định</Text>
  <Text Key="2B8A666F_54055">Medusa, người đã trở về an toàn từ bên trong con rắn với sự giúp đỡ của Monika, đã đánh bại Kanon nhưng cảm thấy chán nản vì không tìm thấy tung tích của em gái. Tuy nhiên, cô ấy đã liên lạc với con rắn bị đánh bại, biến nó thành tay sai và bắt đầu lấy lại sức mạnh.</Text>
  <Text Key="8886387B_54056">Ngay sau khi Medusa và {playername} bị con rắn nuốt chửng.</Text>
  <Text Key="71A374E9_54057">Ối dạo! \nAnh ấy tự nguyện bị nuốt chửng như vậy...!</Text>
  <Text Key="C79B3681_54058">Nếu cậu chết như thế này, mình sẽ không tha thứ cho cậu...!</Text>
  <Text Key="65AA056A_54059">Mình đã thấy chuyện này đến rồi,\ncho nên đang cố gắng giữ cậu ra khỏi rắc rối...</Text>
  <Text Key="2A261A4B_54060">Ôi chao, ôi chao, cậu có buồn không khi bạn mình trở thành bữa trưa của con rắn? \nMình tưởng cậu là người mềm mại, yêu bạn bè,\nnhưng cậu lạnh lùng hơn mình tưởng.</Text>
  <Text Key="6D1EC749_54061">Tiếc quá. Mình tin người đó khá nhiều,\nkhông giống một kẻ hèn nhát thao túng người khác và tận hưởng điều đó.</Text>
  <Text Key="CF4E508D_54062">...Hừm, như mình đã nói, sự thật là con rắn này khó đánh bại.</Text>
  <Text Key="F1CF6371_54063">Đúng vậy, và với hai người bên trong, chúng ta không thể tấn công liều lĩnh... \nChuyện này phiền phức quá!</Text>
  <Text Key="5FC4F798_54064">Con rắn này có thể khá hữu ích♪ \nTa ban cho cậu quyền được bảo vệ ta đến tận chết,\nđể tìm ra giá trị của cậu trong khi cậu lang thang một mình ở Gio Gehenna! Ho-oh-san nói!</Text>
  <Text Key="4D90D882_54065">Giờ thì, hãy loại bỏ hai kẻ phiền toái đó trong một lần!</Text>
  <Text Key="64D4180C_54066">Shwaaa—ah, gah... go, gugu...</Text>
  <Text Key="3D25DF55_54067">Khoan đã! Tại sao cậu dừng lại của chính mình?!\nMình sẽ không cho phép bất kỳ sự lười biếng nào!</Text>
  <Text Key="8DD6CC19_54068">Gì, con rắn đang hành động lạ?\nCó thể là... Saren!</Text>
  <Text Key="ECC0E9DD_54069">Vâng, hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="AF618D2C_54070">Geshiaaaah—!</Text>
  <Text Key="BD626B37_54071">Eek—! Nó nôn ra! Con rắn khốn kiếp này đã nôn chúng ra!\nBẩn thỉu quá!</Text>
  <Text Key="DA37D562_54072">Mình biết rồi! Chúng đang ra ngoài! \nMình sẽ bắt Medusa!</Text>
  <Text Key="F5600138_54073">Để {playername} cho mình!</Text>
  <Text Key="B9B7B295_54074">Hah! ...*thở dài*. \nCuối cùng thì sự tê liệt ở tay chân cũng bắt đầu giảm đi.</Text>
  <Text Key="0FEB8C6F_54075">Chào mừng trở về, Medusa. \nCô có trở nên quyến rũ hơn một chút khi ta không để ý không?</Text>
  <Text Key="40A64FCD_54076">Đúng không? Cậu biết người ta thường nói,\n'Ngay cả nước nhỏ giọt từ người cô ấy cũng trông tuyệt'... \nVừa rồi mệt mỏi quá...</Text>
  <Text Key="3F9B42EC_54077">Bắt! Ôi, nó cứng! Hả? H-hắn là đá!? \nĐiều này có nghĩa là sao!? Này, hắn sẽ trở lại bình thường, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EDF3662C_54078">Ừm... mình thất bại trong việc hóa đá hắn, và hắn chỉ sẽ trở lại nếu một cô gái hôn hắn... \nLàm ơn Saren, giúp hắn...</Text>
  <Text Key="42726D22_54079">K-không thể nào!? Trước mặt tất cả mọi người, chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="5098419F_54080">...À, Saren-chan. Mình về rồi.</Text>
  <Text Key="D0904155_54081">───Đừng có về một cách như thế, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="2035A209_54082">Ahahaha!</Text>
  <Text Key="124A1FC6_54083">Ối! Buộc phải làm mấy chuyện sáo mói trước cả con chó ít thân thiện nhất! \nCô có biết không? Đây là chiến trường!</Text>
  <Text Key="5E301210_54084">Hừ, chỉ có cô nghĩ vậy. \nTa khá là mệt mỏi vì ồn ào của cô. \nHãy kết thúc nhanh thôi, con dơi biến thái.</Text>
  <Text Key="6D8705E7_54085">Hừm, mình đồng ý. \nHãy nhanh chóng xong việc. \nSaren, cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="94D175A4_54086">Vâng, hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="C1216BC9_54087">À! Ưm... ba người. \nMình có... một yêu cầu...</Text>
  <Text Key="25309EF3_54088">Một yêu cầu? \nĐó là gì?</Text>
  <Text Key="47D6B623_54089">Mình cần các người giúp giải phóng con rắn mà không giết nó. \nNó chỉ đang bị kiểm soát, nên làm ơn...</Text>
  <Text Key="44419804_54090">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="5B25570C_54091">Gì, trả lời ngay lập tức? Đó là một yêu cầu khá khó...</Text>
  <Text Key="9E0C2803_54092">Một người bạn thành thật xin giúp đỡ, nên phản ứng như vậy là tự nhiên! \nHai người cũng ổn với việc này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EF589338_54093">Tất nhiên. \n──Nhưng sẽ cần chúng ta cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="F06A02CB_54094">Ha ha, thô lỗ như mọi khi! Nhưng được thôi. \nMình không thể làm một mình, nhưng với mọi người ở đây, chúng ta chắc chắn sẽ thành công!</Text>
  <Text Key="C54BF38E_54095">Giờ thì, cao trào của sự náo động này! \nCứ tin tưởng mọi người!</Text>
  <Text Key="D1886544_54096">Ối! Đây là gì, đây là cuộc diễu hành đăng quang của ta! \nNếu các người cản trở thêm──</Text>
  <Text Key="2671D76C_54097">Nhận lấy này!</Text>
  <Text Key="61A20B88_54098">Hừm, ngay cả sau khi tăng cường sức mạnh, vẫn quá khó để chém thủng lớp vỏ đó. \nNhưng... ngay cả nếu mình chém nó một cách nghiêm túc,\nnó dường như cũng sẽ không bị thương nghiêm trọng!!</Text>
  <Text Key="A8A084B4_54099">Đừng bỏ qua ta! \nCon rắn hoang dã, hãy đánh chúng một đòn mạnh!</Text>
