  <Text Key="9410BCA4_26050">Tại sao Kagami lại được mọi người yêu mến? Có vẻ tôi đã hiểu lý do một chút. Cô ấy chỉ là người mà bạn không thể không ủng hộ... ...Có lẽ tôi sẽ lén xem livestream của cô ấy ở nhà.</Text>
  <Text Key="84D35F6D_26051">Ồ đúng rồi, livestream hôm nay thật thành công rực rỡ! Chắc chắn sẽ có rất nhiều highlight được đăng lên ngay. Tomo, cậu chắc cũng rất thích phải không?</Text>
  <Text Key="AFFEEC79_26052">Ồ trời, vậy sao... Tôi sẽ rất vui nếu cậu đến để thưởng thức game và streaming... Nhưng tôi đã làm hết những gì có thể, nên không có gì phải hối tiếc!</Text>
  <Text Key="E330095A_26053">Ưm, thì... Tôi nghĩ tôi hiểu lý do cho sự phổ biến của nó. \nNhưng, nó không thực sự phù hợp với tôi, hay nói cách khác...</Text>
  <Text Key="80BD36C1_26054">...game và magical girl, streaming và những thứ tương tự. Nó không thực sự phù hợp với tôi, nhưng... cô đã dạy tôi nhiều điều, cảm ơn cô rất nhiều. Nó không thực sự vui vẻ... nhưng rất bổ ích.</Text>
  <Text Key="A9C876CF_26055">Không có gì! Nếu cậu lúc nào đó thấy hứng thú với sở thích otaku, cứ thoải mái cho tôi biết bất cứ lúc nào! \nTôi sẽ rất sẵn lòng giảng bài nhẹ nhàng cho cậu lần nữa!</Text>
  <Text Key="C679EF23_26056">...Hôm nay, tôi được thấy đồ hiếm siêu quý của Bell-chan, \nchơi game, xem stream, và vui vẻ... \nNhưng...điều gì đây...tôi cũng cảm thấy bất an...</Text>
  <Text Key="1C3BAD0E_26057">Thật khó khăn để liên tục che giấu cảm xúc thật và những thứ mình thích. ...Nhưng, chắc ổn thôi. Đó là... ổn, phải không?</Text>
  <Text Key="1AED691E_26058">Vậy thì! Vì bài giảng đã kết thúc! Vào ngày Lễ Hội Mê Cung, cậu có nhiệm vụ hộ tống, hãy cố gắng lên, Tomo!</Text>
  <Text Key="C8B44DCB_26059">Ồ, nhắc đến lễ hội... Tomo, cậu đã quyết định sẽ mặc loại trang phục gì chưa?</Text>
  <Text Key="87E7D95C_26060">Hả, trang phục... cậu nói ư?</Text>
  <Text Key="BF0F4E7A_26061">Hả? Tomo, cậu không biết chứ gì? Trong các lễ hội, có khá nhiều người tham gia với trang phục hóa trang. Tất nhiên, việc hóa trang không bắt buộc đâu.</Text>
  <Text Key="09922D08_26062">Với Halloween sắp tới, luôn có rất nhiều người ăn mặc theo phong cách đó mỗi năm. Các trang trí tại địa điểm cũng có phong cách Halloween!</Text>
  <Text Key="4E7578E4_26063">Nhân tiện, tôi đang nghĩ sẽ hóa trang thành nhân vật từ game yêu thích của mình. Vì chuẩn bị trang phục rắc rối, tôi giao hết cho Nanaka.</Text>
  <Text Key="15185EBC_26064">Tôi đã được giao phó rồi! ...Đúng vậy! \nTôi cũng nên chuẩn bị trang phục cho việc cải trang của Tomo chứ?</Text>
  <Text Key="5133A4AD_26065">Eh!? Nhưng, tôi không thích hóa trang...!</Text>
  <Text Key="7CBD5C3C_26066">Không không không không! Để hòa vào bầu không khí của địa điểm, tốt hơn là nên hóa trang, cô Tomo!</Text>
  <Text Key="92BF612E_26067">Vậy, ý kiến chân thành của cậu thế nào?</Text>
  <Text Key="4CDCA6B8_26068">Tôi rất muốn xem cosplay của cô Tomo! \nĐó là tất cả những gì tôi muốn!</Text>
  <Text Key="0852C4CA_26069">Không, tôi...!</Text>
  <Text Key="092EC304_26070">Vậy thì, sau này tôi sẽ gửi một bộ trang phục đến [NIGHTMARE], hãy chờ xem loại trang phục nào sẽ đến!</Text>
  <Text Key="E1DC4C7A_26071">Chết, người này thật bá đạo...!</Text>
  <Text Key="C9AD227E_26072">Nếu cậu không thích, cậu không cần phải mặc! Đúng chứ? Nhưng, tôi thực sự muốn cậu mặc~! Tôi nghĩ nó chắc chắn sẽ phù hợp với cậu!</Text>
  <Text Key="F1532888_26073">Thôi, tôi không làm cosplay hay thứ gì như thế!</Text>
  <Text Key="58CEEB7F_26074">Tomo, vừa nói vậy, vừa tưởng tượng bản thân mặc trang phục cho lễ hội và tim mình đập thình thịch một chút.</Text>
  <Text Key="C6DA6D40_26075">Lễ Khai Mạc Lễ Hội Lanfest!</Text>
  <Text Key="ABC9EA11_26076">Vào ngày lễ hội. Tomo, người đã hóa trang, trở thành vệ sĩ cho streamer nổi tiếng Kagami. Tomo cảm thấy choáng ngợp trước Kagami, người có thể công khai thể hiện sở thích và không thích. Tuy nhiên, một kẻ xâm nhập xuất hiện. Với sự giúp đỡ của Nanaka và Rin, họ đã bắt giữ thành công tên trộm.</Text>
  <Text Key="EAEB3D36_26077">『Vào ngày của Lễ Hội Nội Dung Landosol』\nTomo tham quan địa điểm, nơi tràn ngập kỳ vọng và sự phấn khích của mọi người, cho nhiệm vụ của mình, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="21B46154_26078">Cuối cùng, tôi đã phải mặc bộ trang phục mà Nanaka gửi cho... Nhưng...! Tôi chưa bao giờ hóa trang trước đây, nên, thành thật mà nói, tôi luôn có chút mong muốn về nó...!</Text>
  <Text Key="47DD20F1_26079">......Nhưng vẫn, hóa trang hơi ngại...\nNhưng có thể vui... Hehe...♪</Text>
  <Text Key="BE9A0540_26080">...Hả! Ôi không...! Tôi phải tự trấn định lại...! Làm sao tôi, với tư cách thành viên của [NIGHTMARE], có thể để mình có vẻ mặt lỏng lẻo như vậy...!</Text>
  <Text Key="476BF536_26081">...Được rồi. Bây giờ tôi đã lấy lại bình tĩnh, \nđã đến lúc đi về phía Kagami... \n...Hm? Cái gì thế...</Text>
  <Text Key="926C528A_26082">Hm hm hm hm, hm hm hm hm♪</Text>
  <Text Key="7C260719_26083">Hm hm hm hm, hm hm hm hm♪</Text>
  <Text Key="58752194_26084">...Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="4BC97A0A_26085">Ồ, Tomo.</Text>
  <Text Key="7EB1BD39_26086">Cảnh sát Halloween, rất hợp với cậu~!</Text>
  <Text Key="C37E6329_26087">Hả, thật ư!?</Text>
  <Text Key="A27A8D8D_26088">Không phải...</Text>
  <Text Key="D57EABA1_26089">Tại sao lại là cái giường chứ?</Text>
  <Text Key="7A53362A_26090">Ồ, khi tôi đi đón Rin, cô ấy không chịu dậy, cậu biết đấy, như thường lệ.</Text>
  <Text Key="26D26388_26091">Và thế là, tôi đã mang cả cái giường theo!</Text>
  <Text Key="09B0F26A_26092">Rin! Đã đến lúc thức dậy rồi!</Text>
  <Text Key="F9CF2BCD_26093">Ugh...</Text>
  <Text Key="DA87B6E1_26094">Ồ. Tôi đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="FCDCFF4D_26095">Ồ, chào! Chúng ta đã đến địa điểm rồi!</Text>
  <Text Key="C33493A2_26096">Ồ, cậu đã di chuyển tôi bằng ma thuật ư?</Text>
  <Text Key="85B3AF93_26097">Tiện lợi thật, phải không?</Text>
  <Text Key="D05F06C4_26098">Mỗi lần chơi với Nanaka,\ntôi tự hỏi liệu có nên nhờ cô ấy chở mình mỗi lần không.</Text>
  <Text Key="F3093325_26099">Nhưng vẫn, thật cảm giác như một lễ hội, phải không?</Text>
