  <Text Key="CE481A4D_46000">Ừ... Nhưng bên họ cũng vậy thôi.\nCuối cùng, người có tình cảm mạnh mẽ hơn sẽ chiến thắng...</Text>
  <Text Key="96CF23CA_46001">Tình cảm... Vậy tôi sẽ tuyệt đối, tuyệt đối không thua...!</Text>
  <Text Key="037FE5BF_46002">"Dù chuyện gì xảy ra, tôi cũng sẽ tuyệt đối bảo vệ 'Grand Dream Park'!!"</Text>
  <Text Key="5B3535F9_46003">Đây là nơi ước mơ của mọi người trở thành hiện thực!\n</Text>
  <Text Key="84E603DE_46004">Grand Dream Park $1</Text>
  <Text Key="38FAD52C_46005">Gino: Trở về vinh quang</Text>
  <Text Key="4655C590_46006">Đến Dream Park nào♪</Text>
  <Text Key="44E4059E_46007">Cải trang thành nhân viên vệ sinh, kẻ kia đang âm thầm âm mưu chiếm đoạt "Grand Dream Park".</Text>
  <Text Key="287E2661_46008">Khi HP của bạn giảm dưới 50%, các đòn tấn công trở nên mạnh mẽ và dữ dội hơn.</Text>
  <Text Key="5AD2152B_46009">Giảm phòng thủ vật lý của tất cả kẻ địch đáng kể, và nếu HP của nhân vật dưới 70%, gây trạng thái độc.</Text>
  <Text Key="D22401E2_46010">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch. Nếu mục tiêu bị độc, gây sát thương vật lý dựa trên HP còn lại. Ngoài ra, loại bỏ các buff trạng thái và khiên khỏi tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C531A67B_46011">Union Burst gây sát thương vật lý cho nhân vật kẻ địch gần nhất dựa trên tấn công vật lý của người dùng và MaxHP của nhân vật.</Text>
  <Text Key="8575CB53_46012">Vua sòng bạc. Bất chấp thành tích trước đó, hắn giương cờ nổi dậy trong công viên, gần đoàn diễu hành, để xóa tan sự nhục nhã.</Text>
  <Text Key="5448505F_46013">Khi bạn nhận bất kỳ sát thương nào từ Gino, nó sẽ giảm lượng hồi TP cho các nhân vật trong đội một lượng trung bình.</Text>
  <Text Key="D08D3358_46014">Trở lại</Text>
  <Text Key="0751E48A_46015">Jino không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.</Text>
  <Text Key="5556FB0C_46016">Lăn xúc xắc để tăng tấn công vật lý. Hiệu ứng tăng tấn công vật lý thay đổi tùy theo kết quả. Nếu kết quả là 1, tăng tấn công vật lý lên trung bình. Nếu kết quả là 2-5, tăng tấn công vật lý lên rất lớn. Nếu kết quả là 6, tăng tấn công vật lý lên tối đa.</Text>
  <Text Key="9ABEA221_46017">Giảm phòng thủ vật lý của tất cả kẻ địch đáng kể, và nếu HP của nhân vật dưới 70%, gây độc cho họ. Ngoài ra, giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch, và giảm đáng kể lượng hồi HP. Sát thương từ độc do kỹ năng này gây ra không hồi TP.</Text>
  <Text Key="0A115A11_46018">Gây sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch. Nếu kẻ địch bị độc, gây sát thương vật lý dựa trên HP còn lại của chúng. Ngoài ra, loại bỏ tất cả buff trạng thái và khiên khỏi tất cả kẻ địch. Lượng hồi TP bị giảm mạnh bởi sát thương từ kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="5826984D_46019">Hướng dẫn Grand Dream Park</Text>
  <Text Key="5F1F7B07_46020">Diễu hành\nXem</Text>
  <Text Key="A0D3C38D_46021">Tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="1E12C560_46022">Đến mặt trên</Text>
  <Text Key="59D04054_46023">Đến mặt sau</Text>
  <Text Key="7A470C01_46024">Nhiều khách đã đến "Grand Dream Park"! Tất cả mọi người đang thưởng thức các trò chơi trong công viên chứ!? Tôi hơi lo lắng, nhưng hãy cùng dò xét phản ứng của mọi người~!</Text>
  <Text Key="49C8D3E0_46025">Bản đồ hướng dẫn bao gồm giải thích về các trò chơi và giới thiệu các quái vật đã tham gia "Monster Parade"! Hãy đọc kỹ từ đầu đến cuối~!</Text>
  <Text Key="100C0D89_46026">Hãy đi cái này tiếp theo.</Text>
  <Text Key="2CDC3EDB_46027">Cốc cà phê, hử~?\nBạn không nghĩ nó hơi trẻ con quá sao?</Text>
  <Text Key="BBA26CA7_46028">Trò chơi này rất được ưa chuộng, phải không?\nĐể đạt kỷ lục quay nhiều nhất,\nmọi người đang cố gắng.</Text>
  <Text Key="3ECEE83D_46029">Ồ, vậy hãy đi và phá kỷ lục quay nhiều nhất đi. Maho, nhớ đếm cho đúng nhé!</Text>
  <Text Key="A685F0BB_46030">Được rồi♪\nGiao cho tôi~</Text>
  <Text Key="F20A76D1_46031">Phew... Tôi đã cố gắng hết sức...\nVậy, đó là bao nhiêu lần?</Text>
  <Text Key="B1CB60BD_46032">Quay quanh và quanh~\nNgay cả khi xem cũng thấy chóng mặt\nTôi không thể hiểu nổi~</Text>
  <Text Key="BA58F465_46033">Ra vậy...\nNày, Inori, cô đếm được không... Hả?\nNghĩ lại, Inori đâu rồi?</Text>
  <Text Key="6356104C_46034">Nếu cầu nguyện, bạn sẽ bị thổi bay ra đó...</Text>
  <Text Key="1C5E6934_46035">Ực... Tôi không thể làm được nữa...\nKaya-pii... mạnh và đặc quá, rất bực bội...\nRầm!</Text>
  <Text Key="CA0C2C22_46036">{0} thưởng nâng cấp trạng thái</Text>
  <Text Key="6770C4F2_46037">Trong khi đi tàu lượn, có dịch vụ chụp ảnh ma thuật? Ha, chụp ảnh người ta khi họ không cảnh giác rồi sau đó bán chúng - thật là vô lý!</Text>
  <Text Key="828D3484_46038">...Kyaru-chan, cô không muốn chụp ảnh với tôi...?</Text>
  <Text Key="E2D681A3_46039">Vâng.\nCó vẻ là vậy.</Text>
  <Text Key="96A69CCE_46040">Này, nhanh lên và lên đi.</Text>
  <Text Key="0BBE674F_46041">Ồ~♪\nVui quá☆</Text>
  <Text Key="4B7227C0_46042">Mọi người.\nCó vẻ như\nnhững bức ảnh đã sẵn sàng</Text>
  <Text Key="9EF00F79_46043">Ực, đây là tệ nhất.\nThôi, hãy xem nó là gì.\nTôi sẽ xem đã♪</Text>
  <Text Key="812C5E4B_46044">Cái gì thế này?! Tôi không có trong ảnh, phải không?!</Text>
  <Text Key="5695DD82_46045">...Hả?\nCô thực sự muốn có mặt trong ảnh, Cal-chan?</Text>
  <Text Key="926D1D34_46046">Tôi nghĩ cô không muốn có mặt trong đó.\nVì vậy tôi đã giấu Lady Cal.\nCó vẻ tôi chỉ đang tò mò.</Text>
  <Text Key="5A1C551F_46047">Không... hoàn toàn không phải vậy!!!</Text>
  <Text Key="52F39318_46048">Gì vậy ♪</Text>
  <Text Key="05162079_46049">Vâng, hãy làm vậy♪</Text>
