  <Text Key="38815FA6_138200">Ừ, hôm nay trời cũng thuận lợi nhỉ. Vậy thì, Emilia-tan, em ngồi đây chờ nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="23AF7186_138201">Ý cậu là sao? Cậu cũng biết chuyện gì đang diễn ra rồi sao, Subaru?</Text>
  <Text Key="7446E85A_138202">Đây, của cậu đây, Emilia♪ Cầm lấy từ đầu này rồi ngồi xổm xuống đi.</Text>
  <Text Key="391D5244_138203">Vậy tôi chỉ cần cầm nó và để nó đong đưa thôi à? Trông nó chỉ như một sợi dây mỏng thôi mà...?</Text>
  <Text Key="C7F82DC3_138204">Niềm vui sẽ bắt đầu khi lửa được châm vào nó. Tôi sẽ đốt lên đây. Làm ơn cẩn thận đừng để nó lắc.</Text>
  <Text Key="AB96C6FA_138205">Ngọn lửa lan từ ngọn nến... À! Tia lửa bắn ra! Đồ vật này kêu lách tách, trông giống hệt một bông hoa. Đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="B1B45704_138206">Nhìn kìa, Lia, tia lửa bắn ra liên tục. Đồ vật kỳ lạ thật. Vậy là...</Text>
  <Text Key="B37291BC_138207">Đúng vậy, những đồ vật đó được gọi là pháo hoa tay (sparklers). Chúng nhỏ hơn nhiều so với pháo hoa bắn lên trời, nhưng cũng tạo ra những đóa hoa lửa đẹp đẽ y hệt.</Text>
  <Text Key="AD1E617B_138208">Tia lửa bắn ra từ quả cầu ở đầu này. Trong bóng tối, chúng nổ tung thành đủ hình dạng khác nhau. Tôi có thể ngắm chúng mãi... À...</Text>
  <Text Key="AD3906B4_138209">Tsk tsk tsk. Em ngây thơ quá, Emilia-tan. Cũng dễ hiểu thôi, một người mới lập tức làm rơi như vậy. Cần kỹ năng và một kỹ thuật điêu luyện để đốt hết đến cuối mà không làm rơi.</Text>
  <Text Key="9F5A65DA_138210">Nghe có vẻ khó...! Nhưng đúng là lần đầu của tôi. Lần sau tôi sẽ và có thể làm tốt hơn!</Text>
  <Text Key="E68E62F6_138211">Vậy thì, chúng ta cùng làm nhé♪ Nào, nào, tất cả cùng tụm lại thành vòng tròn! Chúng ta sẽ xem ai giữ được lâu nhất mà không làm rơi đến cuối... Cậu chấp nhận cuộc thi này chứ?</Text>
  <Text Key="8186E96A_138212">Tôi sẵn sàng rồi! Tôi chỉ cần cầm thật chặt và không cử động, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="ECF32DC8_138213">Tôi chấp nhận! Nhưng tôi sẽ không nhường danh hiệu vô địch hiện tại dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="8D212B7C_138214">Thôi đi, Subaru, đồ hề. Trận đấu mới chỉ bắt đầu thôi, nên cậu chưa có danh hiệu gì để nói cả. Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức ở đây!</Text>
  <Text Key="1F44E738_138215">Có vẻ như việc đánh bại Subaru lại rơi vào tôi. Tôi sẽ phải khiến vua giả rời khỏi sân khấu. Nhân tiện, có thể dùng ma thuật được không?</Text>
  <Text Key="48E1F164_138216">Pháo hoa lấp lánh thật kỳ diệu. Ngay cả người chưa từng thấy cũng quen với nó rất nhanh.</Text>
  <Text Key="284FB3D0_138217">Đúng vậy. Tôi nghĩ đó là lý do tại sao nó là một cách dễ dàng và dễ tiếp cận để tạo ra kỷ niệm mới cùng nhau như thế này♪</Text>
  <Text Key="2A62E30C_138218">Nhìn kìa, tôi dần quen rồi. Tôi nghĩ mình sẽ làm tốt được với pháo hoa tay tiếp theo này♪</Text>
  <Text Key="81C15B53_138219">Emilia-chan, cậu giỏi thật đấy! Cá nhân tôi thì thường không thể kiểm soát được và cuối cùng lại cử động người, nên cứ khi nào giật mình là lại làm rơi.</Text>
  <Text Key="A2B5BF77_138220">Điều này có làm hài lòng ngài Emilia không? Đây cũng là một cách khác để thưởng thức pháo hoa.</Text>
  <Text Key="1C0B6D07_138221">Nó không hoành tráng như một buổi trình diễn pháo hoa, nhưng chính vì vậy mà nó có một bầu không khí đẹp đẽ như vậy.</Text>
  <Text Key="B63DDB79_138222">Ra vậy, cậu làm điều này vì tôi... Tôi đoán khuôn mặt tôi đã thể hiện ra tôi hơi thất vọng trước đó và cậu đã để ý. Cảm ơn mọi người.</Text>
  <Text Key="893AB015_138223">Nếu lễ hội pháo hoa được tổ chức, chúng ta đã không thể cùng nhau thắp pháo hoa tay như thế này, nên tôi thực sự rất vui vì dường như những điều tốt đẹp đều có thể nảy sinh từ bất kỳ kết quả nào trong thế giới này!</Text>
  <Text Key="7E08EF7F_138224">Tôi vẫn còn hơi tò mò về pháo hoa và buổi trình diễn pháo hoa là gì, nhưng tôi nghĩ vậy là đủ rồi...</Text>
  <Text Key="D1C76165_138225">Em tham lam quá, Emilia-tan. Nhưng điểm đó của em cũng rất đáng giá! Pháo hoa thật còn mãnh liệt và năng động hơn thế này nhiều, và tác động lan tỏa khắp toàn thân. Tôi nghĩ sẽ thật đáng tiếc nếu em không được trải nghiệm một chút.</Text>
  <Text Key="60D19273_138226">Vậy nói như vậy, đến lúc em chứng kiến thứ thật rồi. Sắp đến lúc tôi ra hiệu cho hắn rồi.</Text>
  <Text Key="C092E5EB_138227">Một tín hiệu?</Text>
  <Text Key="4089410B_138228">Hahaaa. Thành thật mà nói, không ngờ cậu lại đang làm chuyện mờ ám nữa.</Text>
  <Text Key="435AD363_138229">Hở... Vậy là... pháo hoa thật ư?</Text>
  <Text Key="4C31200B_138230">Đúng vậy. Đó là pháo hoa được thưởng thức bằng cách ngước nhìn những bông hoa lớn nở rộ trên bầu trời đêm, trái ngược với pháo hoa tay.</Text>
  <Text Key="C7920E88_138231">Này đợi đã, tối nay chẳng phải là buổi tiệc để cùng chơi pháo hoa tay sao? {playername} lại vận hành phía hậu trường lần nữa rồi...? Pecorine, cậu biết gì không?</Text>
  <Text Key="EF9BEA3C_138232">Hah, ai biết chứ. Tôi có chút nhớ là có đơn xin tổ chức sự kiện trên bãi biển tối nay♪</Text>
  <Text Key="B862CF2D_138233">VẪN LÀ CẬU ĐÃ THAM GIA! Tôi đã nghi ngờ mà!</Text>
  <Text Key="9BA5CEF3_138234">Ồ, sức mạnh hỏa lực đó kinh khủng thật! Âm thanh và tác động khiến toàn thân tôi run lên!</Text>
  <Text Key="5A82F73A_138235">Giống như mặt trời mọc trên bầu trời đêm vậy! Nó lớn, sáng hơn nhiều so với các ngôi sao, và vẫn đẹp đến mức tôi chưa từng thấy thứ gì như thế này trước đây...!</Text>
  <Text Key="F34AF983_138236">Nhưng tại sao pháo hoa lại được bắn lên? Buổi trình diễn pháo hoa chẳng phải đã bị hủy rồi sao?</Text>
  <Text Key="C66504B2_138237">Ừ, chắc chắn đã bị hủy. Nhưng ai đó nghĩ rằng một khuôn mặt buồn sẽ không phù hợp với Emilia-tan, nên tôi và Bro của tôi đã cùng nhau lên kế hoạch tổ chức một buổi trình diễn mới tối nay.</Text>
  <Text Key="B6D97B9B_138238">Chúa tôi và Subaru đã liên hệ với mọi người, rồi mọi người góp chút ít một để thuê một nghệ nhân làm pháo hoa. Cuối cùng, chúng tôi không thể tổ chức nó ở quy mô của một buổi lễ hội, nhưng...</Text>
  <Text Key="59FCCE45_138239">Không, vậy là quá đủ rồi! Không ngờ cậu lại chuẩn bị một cảnh tượng như vậy chỉ vì tôi...!</Text>
  <Text Key="C96842B9_138240">Ồ, Bro! Kế hoạch bất ngờ của cậu thật thành công rực rỡ! Hoan hô!!</Text>
  <Text Key="1D362DC0_138241">Chúa tôi, ngài đã làm một công việc tuyệt vời như thường lệ. Cảm ơn rất nhiều vì đã cố gắng cho ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="C3C04F87_138242">Chúng đẹp quá, tôi thực sự rất vui! Cảm ơn vì đã tặng cho tôi kỷ niệm mùa hè tuyệt vời nhất, {playername}!</Text>
  <Text Key="894410F9_138243">Vậy thì, chúng ta nên dọn dẹp chưa? Chúng ta sẽ tự dọn rác của mình để sau này họ không giận chúng ta.</Text>
  <Text Key="F668ED75_138244">...Hở? Buổi trình diễn pháo hoa thật sự đã kết thúc rồi ư? Nhưng trong đơn cậu gửi tôi, còn có nhiều hơn nữa...</Text>
  <Text Key="9AB42DAF_138245">UHYAH! Này, cái gì thế này, cái gì thế này? Pháo hoa vẫn còn bắn ư?</Text>
  <Text Key="589C0F63_138246">Ồ, những pháo hoa mới kia bắn lên liên tục! Chúng cũng là một phần của kế hoạch của cậu sao...?</Text>
  <Text Key="11382CED_138247">Không, chúng tôi không chịu trách nhiệm về việc này. Ai có thể là người đó chứ...?</Text>
  <Text Key="1E30C8E8_138248">...Vậy là buổi trình diễn bắt đầu rồi. May là chúng ta kịp đến.</Text>
  <Text Key="FAA492B0_138249">Ồ, nếu không phải là Ram và Rem! Hai cô nãy đi đâu rồi, chúng tôi tìm khắp nơi mà các cậu biết đấy?</Text>
