  <Text Key="49BD675C_32550">"Sự ấm áp không hề nguội đi theo nước biển. Đó là mối liên kết của những đồng đội đáng tin cậy."</Text>
  <Text Key="8C136453_32551">Tốt lắm, Lady Aki. Cô đã kết thúc thật đẹp! Nhưng, vậy là đủ cho một bản tóm tắt rồi chứ? Tôi cảm thấy không được thông tin cho lắm...</Text>
  <Text Key="25F895F9_32552">Fufufu. Đừng lo. Để an toàn, tôi đã chỉ định lời mở đầu. Giờ thì, hãy đọc bài thơ ngắn theo chiều dọc đi! Đã đến lúc BẮT ĐẦU!</Text>
  <Text Key="6F017005_32553">V-Viết theo chiều dọc? Ơ... biển, nước... ấm... tất cả...</Text>
  <Text Key="3C741506_32554">Lấy hết nước biển ra!?</Text>
  <Text Key="4FF397E3_32555">Lần sau, "Kế hoạch của Ohma: Lấy hết nước biển - Cá nhân bí mật và Biển cấm kỵ"!</Text>
  <Text Key="2DE3802D_32556">Đó là một cuộc náo loạn gì vậy!?</Text>
  <Text Key="2C2CDFCD_32557">Đó... Ừ, cô biết đấy?</Text>
  <Text Key="06DA9BB4_32558">Đó là bí mật♪</Text>
  <Text Key="589B0C29_32559">Nguyên nhân của sự bất thường là "Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật" - nơi tiêu hủy những bí mật của mọi người. Akino tuyên bố sẽ thanh tẩy những vật phẩm bí mật đã biến thành quái vật ở đáy biển bằng cách hút cạn toàn bộ nước biển. Mặt khác, Neneka phát hiện ra rằng bí mật của chính mình đã bị tiêu hủy xuống biển và tỏ vẻ khó chịu.</Text>
  <Text Key="CA824B08_32560">Akino và bạn bè nghe về "tình hình" của sự bất thường ở Ohma từ Kazumasa và bạn bè──</Text>
  <Text Key="12AA2A8B_32561">"Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật"......?</Text>
  <Text Key="AE27E175_32562">...À. Đó là một chút trước đây.</Text>
  <Text Key="AEEEB1DD_32563">Một sự bất thường xảy ra ở biển Ohma. Một "vòng xoáy không bao giờ để bất cứ thứ gì nổi lên lại" đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="47B48F8F_32564">Nó nuốt chửng lưới và cần câu của chúng tôi, và chúng tôi những ngư dân cảm thấy khó chịu... Vì vậy, khi chúng tôi tự hỏi phải làm gì, chúng tôi nhìn chằm chằm vào vòng xoáy... và nảy ra một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="56B4CB9E_32565">Nếu không có thứ gì bao giờ nổi lên lại, điều đó có nghĩa là chúng ta có thể chìm những thứ mà mọi người muốn che giấu, tức là "bí mật", và kinh doanh từ đó.</Text>
  <Text Key="3C5E6D92_32566">Chìm bí mật...?</Text>
  <Text Key="DD5485E8_32567">Có những thứ, sự kiện, cảm xúc mà bạn muốn giữ bí mật với mọi người. Rất khó để tự mình mang chúng xuống mồ. Bạn cũng có, phải không? Như một tình yêu mà bạn không thể thổ lộ.</Text>
  <Text Key="125F4D3C_32568">Tình yêu...!? Tôi không có thứ gì như thế... Không, kệ đi trước mắt đã.</Text>
  <Text Key="441B327B_32569">Nhưng tôi hiểu. Những thất bại trong quá khứ hoặc những thứ bạn không nên biết. Tôi cũng đã xử lý nhiều cảm xúc của các loại người khác nhau thông qua công việc của mình.</Text>
  <Text Key="B4F17FE6_32570">Đúng không? Như dự đoán, dịch vụ này đã thành công rực rỡ. Bí mật đến từ khắp lục địa. Và Ohma thịnh vượng.</Text>
  <Text Key="EA3920F7_32571">Tìm ra nhu cầu tiềm ẩn và kết nối chúng thành dịch vụ. Quả nhiên, đó là nền tảng của kinh doanh... Cô là một nhà đổi mới.</Text>
  <Text Key="F24DD2F8_32572">Nhưng lần này, tôi không thể chấp nhận dịch vụ tiêu hủy bí mật này. Dù kiếm được bao nhiêu tiền, chúng ta cũng không nên bỏ bê biển. Đúng không?</Text>
  <Text Key="E335F012_32573">Vậy, sự bất thường ở biển là do dịch vụ đó gây ra sao?</Text>
  <Text Key="A3E41AD6_32574">...Không có công việc nào bấp bênh hơn nghề ngư dân.</Text>
  <Text Key="4FD23524_32575">Cuộc sống của bạn bị tung hứng bởi thời tiết và tâm trạng của biển. Điều tự nhiên là một freelancer phải có công việc phụ. Đúng không?</Text>
  <Text Key="A2FD5D3C_32576">Không sai khi bù đắp cho sự bấp bênh. Nhưng... cô đã thiếu đánh giá cho công việc phụ của mình rồi phải không?</Text>
  <Text Key="4603F459_32577">Hừm, lập kế hoạch quan trọng sau hết. Tôi nghĩ việc viết tài liệu và suy nghĩ mọi thứ là rắc rối...</Text>
  <Text Key="C2138077_32578">Đúng, đúng vậy. Cô cần xi măng! Ý cô là bấp bênh thế nào? Đó là sức hấp dẫn của việc làm ngư dân. Điều quan trọng là tiền bạc ư? Đó là niềm tự hào của một ngư dân! Ồ?</Text>
  <Text Key="2E1775D9_32579">...Xin lỗi, Kazumasa-san. Món phụ kiện bạc treo ở mông cô, nó mới, phải không? Trông giống một món hàng đắt tiền và nổi tiếng, cồng kềnh.</Text>
  <Text Key="CAAB4842_32580">Ồ! Đó là khu trưng bày cửa sổ tôi thấy ở khu trung tâm vài hôm trước! Đó là thương hiệu được đề cập trong tạp chí!</Text>
  <Text Key="17E0DD30_32581">Trên thuyền của cô đã không có thu nhập đánh bắt đáng kể trong vài tháng qua, phải không? Tôi có thể hỏi về nguồn tiền của cô được không?</Text>
  <Text Key="BEC7B41B_32582">Ực!? ...À...Gah!</Text>
  <Text Key="CB9206A1_32583">Vậy, cô cũng đang hưởng lợi từ Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật, đúng không, Kazumasa-san...?</Text>
  <Text Key="198FDF8C_32584">...Nghe đây. Cô đã nuôi mèo con. Ở thời đại này, điều quan trọng nhất là sự ổn định.</Text>
  <Text Key="661413C2_32585">Để ổn định, bạn phải đảm bảo cả hai mặt, trước và sau. Nói cách khác, công việc chính và phụ của bạn là một. Một khi bạn có thể làm ngơ về mặt sau, bạn sẽ trở thành một người thực sự☆</Text>
  <Text Key="1A74F1C3_32586">Ồ...Tôi chưa bao giờ thấy một chiếc dép l flip-flop quay nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="CD8A0F79_32587">K-không quan trọng...Có vẻ chắc chắn rằng Ohma thịnh vượng hơn bao giờ hết nhờ Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật.</Text>
  <Text Key="196F413D_32588">Nhưng dịch vụ khổng lồ đó đang gây ra sự suy giảm của ngành nghề gốc của Ohma, đánh bắt cá...</Text>
  <Text Key="2B86E5A8_32589">Nhưng...bí mật là bí mật, đúng không? Tôi không nghĩ có ảnh hưởng xấu nào ngay cả khi nó chìm...</Text>
  <Text Key="55489762_32590">Có chút đúng với những gì Yukari-san nói. Tại sao...nếu họ không đổ chất độc?</Text>
  <Text Key="7F2AC6A1_32591">Nghe nói...những thứ bí mật bị hút vào vòng xoáy đang biến thành quái vật ở đáy biển. Điều đó đang ảnh hưởng đến biển và cá xung quanh...</Text>
  <Text Key="862B1A73_32592">Quái vật? Vậy, trên bề mặt trông có vẻ chỉ sủi bọt, nhưng ở đáy biển lại có quái vật...?</Text>
  <Text Key="7CDD9003_32593">...Ừ. Có vẻ là vậy.</Text>
  <Text Key="34B234DC_32594">Tại sao cô vẫn tiếp tục công việc phụ này khi biết rõ tất cả!</Text>
  <Text Key="3D1E0FA7_32595">...Các người ngoài cuộc biết gì!!</Text>
  <Text Key="402B9ACC_32596">...Ừ, ừ. Cô đã suy nghĩ về nó, đúng không? Với tư cách là trưởng hợp tác xã ngư dân. Tương lai của Ohma, nghiêm túc hơn bất kỳ ai. Đúng không?</Text>
  <Text Key="F796A93E_32597">Thực tế. Nhờ công việc phụ, chúng ta không có nợ, không cãi vã, không có bắt nạt trên tàu. Nhìn kìa, ngay cả bọn trẻ và mèo cũng thư giãn. Đây là hình ảnh Ohma mà cô hình dung. Đúng không?</Text>
  <Text Key="5B440856_32598">Tôi ngạc nhiên vì một cơn gió dịu dàng như vậy lại thổi trong một thị trấn cảng.</Text>
  <Text Key="C70BA721_32599">...K-Kazumasa-chi...</Text>
