  <Text Key="4E9E650A_43550">Tận hưởng khu nghỉ dưỡng nào! Cung điện ẩm thực♪</Text>
  <Text Key="FBBFAB47_43551">Tập tin vụ án Khu nghỉ dưỡng Merukuri của Thám tử Kasumi 4</Text>
  <Text Key="D1A0F73A_43552">Tập tin vụ án Khu nghỉ dưỡng Merkuri của Thám tử Kasumi 3</Text>
  <Text Key="7B66B429_43553">Từ đáy nước mờ nhẹ nhàng sáng lên</Text>
  <Text Key="9E470ED4_43554">*thở phào*...</Text>
  <Text Key="0811839F_43555">Uống ở bãi biển giữa mùa hè cũng tốt, nhưng uống bên hồ bơi như thế này giữa mùa đông, đó mới là sự xa hoa, phải không...</Text>
  <Text Key="95A3E65D_43556">Ở Seiki, chúng ta cần nhiều lúa mì hơn, vì vậy hãy nhờ Akino-san đặt thêm đơn hàng...</Text>
  <Text Key="94218EE4_43557">Nó hơi chòng chành dù là hồ bơi~\nMình tự hỏi liệu có con sóng lớn nào xô vào hồ bơi không... à!</Text>
  <Text Key="EE92C87D_43558">Ôi không...\nMột con sóng lớn cũng đang xô về phía mình...\nMình phải chịu đựng, Yukari...</Text>
  <Text Key="6A058FAD_43559">Hừm...</Text>
  <Text Key="5D7517EA_43560">Trước đây mình từng tự hỏi điều gì thú vị khi chỉ đơn thuần bị cuốn theo hành động như những người bình thường trên đời...</Text>
  <Text Key="C25BB01F_43561">Nó cũng thú vị theo cách riêng...\nLần sau chúng ta sẽ mang nó cho Novem chứ?\nThử xem sao?</Text>
  <Text Key="B96CD9B7_43562">Gufufu,\nNhư mong đợi từ Anna♪</Text>
  <Text Key="B5E8D05A_43563">Nanaka đang hoàn hảo trong bộ đồ tắm biểu tượng của trường chọn lọc huyền thoại từ Nanaka!</Text>
  <Text Key="4472B235_43564">À, mình không có gì khác, vậy chắc mình không còn lựa chọn nào khác...</Text>
  <Text Key="F55C4F47_43565">Không sao đâu, không sao đâu,\nnó rất hợp với cậu thật!</Text>
  <Text Key="68E50499_43566">Hay là...\nCậu có muốn thử đổi với bộ đồ tắm này không?</Text>
  <Text Key="794DD13F_43567">Điều đó chẳng phải cũng xấu hổ theo cách riêng sao!</Text>
  <Text Key="C087C0AA_43568">Đối với mình, bạn mình chọn bộ đồ tắm trường học này là đủ rồi!</Text>
  <Text Key="AE7754D3_43569">Bánh taiyaki, bánh taiyaki~\nCó một cửa hàng bánh taiyaki ngon~</Text>
  <Text Key="7C5ACF8D_43570">Chắc rồi, sao không thử một cái từ khách hàng bánh taiyaki đang đến đây?</Text>
  <Text Key="704FECA8_43571">Ồ, nếu không phải Tamaki.\nCậu đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="006F0BB1_43572">Ồ, là cậu Yukari, nya.\nTất nhiên là công việc thôi!</Text>
  <Text Key="A7DBE9DE_43573">Không thể nào bỏ lỡ cơ hội này với đông người xung quanh được!</Text>
  <Text Key="C881BCFC_43574">Cậu có xin phép Akino-san cho việc đó không?\nCô ấy sẽ tức giận nếu cậu không xin</Text>
  <Text Key="D5658ECE_43575">Không sao. Phải cẩn thận không bị bắt...\nXấu rồi! Đó là một đội tuần tra!</Text>
  <Text Key="61345332_43576">Bất công quá, nya!</Text>
  <Text Key="AD93CDCC_43577">Các hoạt động kinh doanh không được phép sẽ bị quản lý!\nDừng lại!</Text>
  <Text Key="F2D23E52_43578">Tamaki-san? Có lẽ cô ấy không có phép cho dù sao đi nữa. ...Mình bắt đầu thấy đói rồi. Mình nên lấy một ít bánh taiyaki.</Text>
  <Text Key="851F31BA_43579">Được rồi, mọi người theo lối này~ Đừng để tách khỏi mẹ các bạn! ♪</Text>
  <Text Key="280AE68C_43580">Ha ha ha!\nBố Misogi dẫn đầu!\nTiếp tục, tiếp tục!</Text>
  <Text Key="53E43415_43581">Nó giống như... cậu không cần phải cố gắng trộn lẫn trò chơi giả định và trò chơi khám phá...</Text>
  <Text Key="37D726B5_43582">Thật khó khăn\nđể biết phải làm gì, phải không?</Text>
  <Text Key="A4B7D3C5_43583">Đúng...</Text>
  <Text Key="CE98AC2E_43584">(Cái này...\ncó vẻ được coi là hoàn toàn cùng thế hệ.)</Text>
  <Text Key="4F3AAF5B_43585">(Có những lúc mình giả làm trẻ con khi biến hình. và đôi khi mình thậm chí còn đóng vai và phù hợp với cuộc trò chuyện...?)</Text>
  <Text Key="327CA9EC_43586">(Không, nhưng mà không có mục đích như giả làm trẻ con...\nThử biến hình ngay bây giờ thì sao...\nKhông, không có mục đích và các thứ...)</Text>
  <Text Key="F38797EC_43587">Mọi người!\nCác bạn đang theo kịp chứ?</Text>
  <Text Key="9736AFD0_43588">Đi thôi, đi thôi, chúng ta đi nào♪</Text>
  <Text Key="9C7408BA_43589">Không thể nào khác được, nên...\nChúng ta cùng đi!</Text>
  <Text Key="22F765A9_43590">(Tốt nhất là giữ cuộc trò chuyện ở mức tối thiểu cho bây giờ...)</Text>
  <Text Key="A7E5CE59_43591">Vâng, vâng.</Text>
  <Text Key="C6676D9F_43592">Ồ, thứ đó của cậu...\nchẳng phải vật thể kỳ quặc mà Misora đang mang sao!</Text>
  <Text Key="BC18BA3B_43593">Cậu đang mang thứ gì vào đây?!</Text>
  <Text Key="A32DC1B3_43594">Vì nó nổi trên nước, thay vì phao hay bóng bãi biển...\nngười ta đã cho mình mượn nó.</Text>
  <Text Key="7E98BD8E_43595">Vậy nên... \n Nhưng vẫn, người đó nổi bật...</Text>
  <Text Key="7D1A28DF_43596">Ừ, nó nổi...\n...Vì nó được mượn, mình không thể cho cậu mượn, nhưng...\nnếu cậu tò mò... cậu có muốn sờ thử không?</Text>
  <Text Key="3F1401C3_43597">Không, mình không cần nó!\nThứ đó thật sự hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="880ABB3A_43598">Gia đình Nhạc Lý Vui Vẻ Nhí</Text>
  <Text Key="09ABD925_43599">Ukabupenpokorin</Text>
