  <Text Key="CAA18DD4_135850">Như vậy, cuộc thử nghiệm hôn nhân hỗn loạn này đã kết thúc mà không gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="D99466B5_135851">Xin lỗi vì đã làm cô lo lắng.</Text>
  <Text Key="FF7E098B_135852">Người Phụ Nữ Đứng Trên Mặt Đất</Text>
  <Text Key="C0EB76AB_135853">Sự Khác Biệt Giữa Thật và Giả</Text>
  <Text Key="A002F8DF_135854">Người Phụ Nữ Nhớ Quá Khứ Vào Lúc Hoàng Hôn</Text>
  <Text Key="847DFFED_135855">Ngày Xưa, Nguồn Gốc Của Quỷ</Text>
  <Text Key="08E303A0_135856">Không lâu trước khi dự án phát triển "Huyền Thoại Astrum" bắt đầu, tại một bữa tiệc có sự tham gia của những người có ảnh hưởng từ chính trị và kinh doanh...</Text>
  <Text Key="9BA54A6A_135857">Christina đã lẻn ra khỏi địa điểm một mình để trả lời một loạt cuộc gọi điện thoại.</Text>
  <Text Key="C089A3E7_135858">Là tôi đây. Cô biết lịch trình bận rộn của tôi rồi mà vẫn liên hệ... Vậy tức là chuyện đáng để tôi phải bận tâm?</Text>
  <Text Key="0C2C6D38_135859">Tôi không quan tâm. Nếu là chuyện đó thì cứ nói đi. Muốn tôi loại bỏ mấy người đó ư? Tôi đã rời khỏi địa điểm rồi, không cần lo. Nhưng bên trong ồn ào quá...</Text>
  <Text Key="7F79E39C_135860">Khu vườn này... lại rất yên tĩnh☆!</Text>
  <Text Key="B156A88B_135861">Hehe, chuyện gì vậy? Tò mò xem tôi có vui không? ...Tôi nói cho cô biết, tôi lúc nào cũng vui cả. Đùa thôi, tôi nên khen cô có trực giác sắc bén, nhưng... Tôi cúp máy đây. Tôi sẽ chờ cuộc gọi tiếp theo từ cô.</Text>
  <Text Key="CCD9DD00_135862">Xin lỗi để cô chờ. ...À, là chuyện đó. ...Đừng lo. Chúng tôi đã thống nhất với pháp luật địa phương rồi. Tôi có thể khẳng định cô không cần phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="1AA8CCD8_135863">Tôi, Christina Morgan, sẽ không bao giờ thay đổi hay phá vỡ một hợp đồng một khi đã ký. Đừng nghi ngờ tôi. Đó là niềm tin cá nhân.</Text>
  <Text Key="AA8705B5_135864">Tôi cầu nguyện dự án này sẽ mang lại lợi ích cho cả hai bên. Vậy thì, chúc cô ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="3DCAB849_135865">Hehehe♪ Tự dưng đêm yên tĩnh này trở nên rất thú vị.</Text>
  <Text Key="ED8FBE73_135866">Xin lỗi. Tôi cho rằng ông là chủ tịch của Tập đoàn Thousand, nhưng ông đã rời bữa tiệc và đang ở giữa việc suy ngẫm. Không trách tôi không thấy ông quanh địa điểm hôm nay.</Text>
  <Text Key="39C4B80D_135867">...Tôi chỉ mệt mỏi vì phải đối phó với lũ người vô giá trị. Chỉ là những người đứng đó chen lấn nhau để gặp tôi... như một đàn bồ câu. Không có gì khó chịu hơn thế.</Text>
  <Text Key="134C72A2_135868">Có lẽ cô có thể xem đó là cái giá của sự nổi tiếng. Đặc biệt với những người như ông hay tôi.</Text>
  <Text Key="3507CF6E_135869">Có vẻ như cô đã bận trả lời điện thoại đến mức bỏ quên bữa tiệc "vui vẻ" này. Không phải cô nên quay lại sao? Sẽ thật đáng tiếc nếu bỏ lỡ cơ hội kết nối quan trọng.</Text>
  <Text Key="3F5620BE_135870">À-ha-ha, tôi cảm ơn lời cảnh báo chân thành đó. Nhưng điều đang diễn ra ở đây dường như quan trọng hơn với tôi. Không phải lúc nào tôi cũng có cơ hội trò chuyện với trưởng gia tộc Senrinomiya như thế này.</Text>
  <Text Key="B7E2E7A4_135871">Không cần so sánh xem ai trong chúng ta thú vị hơn, phải không? Đó là một món may mắn mà những cuộc gọi đó đã dẫn tôi đến gặp ông ngay ở đây. Có thể nói đó là kết quả của cách tiếp cận thực tế hàng ngày của tôi☆</Text>
  <Text Key="D355A41B_135872">Mặc dù ông đã tích lũy được khối tài sản và danh tiếng khổng lồ, vẫn còn tập trung vào công việc như vậy. Tôi tự hỏi liệu ông có nhiều thời gian rảnh hay là không thể gột bỏ được tư duy người lao động.</Text>
  <Text Key="DDED0833_135873">Phán đoát khá cay nghiệt. Tôi nghĩ với tư cách là những chủ doanh nghiệp đồng nghiệp, ông sẽ đồng cảm với chính sách làm việc nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="F033CC96_135874">Những thứ nên để cho kiến thợ thì nên để cho kiến thợ. Và như một kết quả của việc đó, những gì được giữ bí mật có thể được che giấu đến phút then chốt, và sau đó quân bài chủ lực vẫn có thể là quân bài chủ lực.</Text>
  <Text Key="38F6A627_135875">Một nhà lãnh đạo thực sự không cần phải dính vào từng việc nhỏ. Nếu ông đã nuôi dưỡng được một người hầu đã được huấn luyện tốt, họ sẽ mang lại kết quả cho ông.</Text>
  <Text Key="D26704D3_135876">Một người như cô, sai lầm về thời điểm sử dụng quân bài chủ lực, chỉ có thể bị coi là một người khôngcompetent thậm chí không thể huấn luyện người hầu của mình cho đúng. Hoặc có lẽ... cô là một con chó hoang đang tìm một chủ nhân phù hợp.</Text>
  <Text Key="CA6BBD80_135877">Ra vậy, tôi đã nghe trưởng gia tộc Senrinomiya có lưỡi sắc trước đây, nhưng không ngờ cô lại thẳng thừng đến thế! Đây là lần đầu tiên tôi được mô tả là một con chó hoang☆</Text>
  <Text Key="C8598CC3_135878">Hehe. Có vẻ cô vẫn còn rất ngây thơ về thế giới. ...Nếu cô muốn một chiếc vòng cổ, hãy thử vẫy đuôi.</Text>
  <Text Key="190BD8C6_135879">Hm. Có phải đó là nỗ lực tuyển mộ tôi không? Nếu cô chứng minh bản thân xứng đáng, tôi sẽ suy nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="D2AFE775_135880">...Hmph. Tất nhiên không phải. Tôi chỉ đang cầu nguyện cô sẽ tìm thấy cho mình một chủ nhân tốt.</Text>
  <Text Key="0EBB31F7_135881">Nếu nói về những cuộc gặp gỡ định mệnh, tôi thà tìm một công việc không nhàm chán hơn là tìm một chủ nhân☆</Text>
  <Text Key="3ABA1EE0_135882">À, nói về những công việc không nhàm chán. Nghe nói Tập đoàn Thousand của cô cũng tham gia dự án phát triển mới nhất của Liên Hợp Quốc.</Text>
  <Text Key="027B4981_135883">...Không hài lòng với việc chõ mũi vào chuyện, giờ lại mở toang đôi tai. Có lẽ cô không phải con chó hoang như tôi đoán, mà là một thỏ rừng?</Text>
  <Text Key="35AC93F4_135884">Vì tôi thực sự phải làm việc tại hiện trường, nên tôi nghe được đủ thứ chuyện.</Text>
  <Text Key="1FE33D02_135885">Ôi... Tôi muốn nói chuyện thêm chút nữa, nhưng có vẻ như ai đó đang cố liên hệ với tôi. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="1476E62F_135886">Tôi không quan tâm. Không còn gì thú vị ở cô nữa.</Text>
  <Text Key="4F931FF3_135887">Là tôi đây. ...Ồ, đó là một đề xuất thú vị. Gì chứ, tôi không phản đối đâu☆ Tất nhiên tôi sẽ tham gia.</Text>
  <Text Key="71C74E49_135888">Tôi sẽ sắp xếp mọi thứ trước buổi sáng ngày mai. Hãy chuẩn bị đón tiếp tôi. ..."WISDOM", hử? Nghe như một nơi làm việc mà trí tuệ là chìa khóa! NWAHAHAHAHAAHA!</Text>
  <Text Key="C1ED1134_135889">Cuối cùng, những tháng trôi qua, và việc phát triển "Huyền Thoại Astrum" sắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="01E59BC3_135890">Hm? Đó là... của Tập đoàn Thousand... Không ngờ chúng ta lại gặp lại nhau ở một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="1538A899_135891">Đã lâu rồi. Tôi không nghĩ chúng ta lại gặp lại nhau ở một nơi như thế này. Tôi tự hỏi, liệu đây là sự trùng hợp ngẫu nhiên hay là điều gì khác.</Text>
  <Text Key="28356435_135892">Hm! Nữ thần Christina, xin hãy chú ý phép lịch sự, người đó là...</Text>
  <Text Key="5BFD6100_135893">Không sao, không có gì đáng phải khó chịu. Đây chỉ là tôi chào hỏi một người quen☆ Ahaha, hay có lẽ cô là kiểu người nhăn mặt trước các hoạt động xã hội?</Text>
  <Text Key="A52F1ACA_135894">H-Hey, dù logic của cô có thế nào đi nữa, thì đó cũng quá đáng...!</Text>
  <Text Key="BD57BA19_135895">...Hmph, châm biếm đơn giản mà còn bay qua đầu cô. Đã lâu rồi chúng ta mới gặp lại. Vậy thì, chẳng phải bản năng con người thường muốn nói về đủ thứ chuyện sao? Đúng không, trưởng gia tộc Senrinomiya.</Text>
  <Text Key="D3A0320B_135896">Mời anh đi ăn tối... Tôi hơi ngại vì địa điểm. Đây là nơi chúng ta không thể đến đi một cách tự nhiên như muốn, sau hết. Quan trọng hơn, căn tin vẫn đang trong giai đoạn xây dựng.</Text>
  <Text Key="F540A45D_135897">Cô nên để tôi lo liệu với các nhà thầu và cơ sở vật chất bên trong nơi này. Khi đó tôi có thể chọn vài cửa hàng đẹp cho tất cả chúng ta. Thật sự... Thôi kệ.</Text>
  <Text Key="61EF39B9_135898">Vì thế, chúng ta đang nói chuyện trong khi đứng, nên...</Text>
  <Text Key="A9930CB8_135899">...Tôi tự hỏi, tại sao một người như cô lại ở đây lúc này.</Text>
