  <Text Key="5434FFAF_87750">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ?! K-K-Không, cô định làm gì vậy?! T-Tôi bị dọa choáng váng rồi! Tôi lại la lên!</Text>
  <Text Key="C8F855CB_87751">Hả? À... Cô nhớ chuyện đó à? Vậy lý do cô gọi tôi đến là...</Text>
  <Text Key="8B36BD35_87752">Cảm ơn cô rất nhiều...! Hehe... cô thực sự dọa tôi một phen.</Text>
  <Text Key="24DD1BFC_87753">Nh-Nhưng! Cô làm tôi giật mình quá, cô biết chứ! Chuyện như vậy KHÔNG ĐƯỢC, hãy suy ngẫm lại hành động của mình đi! Nhìn xem, chân tôi run rẩy, giờ tôi không thể cử động nổi!</Text>
  <Text Key="8F143969_87754">HỈI?! Và giờ cô đang làm gì vậy đột ngột thế? Tôi biết tôi nói tôi không thể di chuyển, nhưng đây không phải là giải pháp đúng đâu...! C-Cô đáng ngờ quá~</Text>
  <Text Key="3AF878D8_87755">...Không. Đó là 'công chúa ôm', nên anh giống như một hoàng tử hơn...</Text>
  <Text Key="CD90345E_87756">...Nhưng vẫn vậy, cái này thật quá đập thình thịch trong tim, tôi không chịu nổi! *Hít một hơi*...</Text>
  <Text Key="288E3CA2_87757">CÔ ĐÁNG NGỜ QUÁ ĐỐI VỚI NGƯỜI BIẾN THÁI RỒI!!!!</Text>
  <Text Key="3CEC75D4_87758">*Tôi bật pháo hoa tiệc*</Text>
  <Text Key="CB9A23B8_87759">Chúc mừng sinh nhật, Kyouka!</Text>
  <Text Key="85914575_87760">*Tôi tặng cô một món quà*</Text>
  <Text Key="888B9D9F_87761">*Tôi đỡ Kyouka dậy*</Text>
  <Text Key="B2B14C61_87762">*nhai nhai* Thật là ngon quá, Lord Knight...</Text>
  <Text Key="E9CC4CBB_87763">Cảm ơn anh rất nhiều vì đã mời em hôm nay. Em thấy nó trong quảng cáo TV và thực sự bị thu hút... Món "Teriyaki Triple Beef Everest — phục vụ với ba loại phô mai".</Text>
  <Text Key="A6B76E6B_87764">Không có ký ức, thậm chí việc ra ngoài cũng khiến em lo lắng... Với chiều cao nổi bật của mình, em có xu hướng thu hút sự chú ý mọi lúc mọi nơi, nên em thấy mình ở nhà nhiều hơn mức cần thiết... Đã vài ngày nay em chưa được hít thở không khí trong lành...</Text>
  <Text Key="38C71ADF_87765">Anh nhắc em điểm đến tiếp theo sẽ là trung tâm mua sắm, đúng không? Hehe, em thực sự rất mong chờ. Dù anh đi đâu, em sẽ theo sau, Lord Knight.</Text>
  <Text Key="929A06A6_87766">Aaah... Được đi dạo qua nhiều cửa hàng khiến tim em đập thình thịch. Nơi thu hút em nhất là cửa hàng trang sức...</Text>
  <Text Key="C531ADE5_87767">Nhìn nhiều chiếc nhẫn tuyệt vời, em hình dung mình đeo chúng... Em chắc chắn mình đã yêu thích trang sức ngay cả trước khi mất ký ức.</Text>
  <Text Key="D6E04E5E_87768">Đây là... một chiếc dây chuyền cổ? Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="4CC95CD9_87769">Em không ngờ anh lại nhớ... Cảm ơn anh rất nhiều, Lord Knight. Một chiếc dây chuyền cổ... cảm giác như em đang bị tuyên bố là của anh, và điều đó khiến nó trở thành một món quà thực sự tuyệt vời. Vậy, nếu anh cho phép, em muốn thử đeo ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="56872FDD_87770">Có vẻ như... Àh, àhh... Làm sao có thể...? Vì cổ em to quá, chiếc dây chuyền cổ anh tặng, Lord Knight... có vẻ như em không thể đeo nó...!</Text>
  <Text Key="AC0C624E_87771">À...! Bằng cách đeo nó trên cổ tay, em sẽ có thể ngắm nhìn món quà anh nhẹ nhàng tặng bất cứ lúc nào, Lord Knight. May quá...</Text>
  <Text Key="6F394CC6_87772">Một lần nữa... Cảm ơn anh, Lord Knight. Em sẽ trân trọng cả món quà anh tặng và sự quan tâm anh dành cho em suốt phần đời còn lại.</Text>
  <Text Key="0C1493B1_87773">Vậy... có lẽ cái này cũng sẽ làm cô vui?</Text>
  <Text Key="A3406D76_87774">Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="9E37656B_87775">Hmm... thử đeo nó trên cổ tay thì sao?</Text>
  <Text Key="5F0B8EC6_87776">Được rồi... chỉ còn bồn hoa này thôi. Khi tôi xong đây, việc tưới cây hôm nay sẽ xong...</Text>
  <Text Key="A3C01979_87777">À, cô là cứu tinh! Cảm ơn cô rất nhiều, Onii-san♪ ...Khoan, ONII-SAN?!</Text>
  <Text Key="E336BA41_87778">K-Không... đừng xông vào như vậy...! Hôm nay có nhiều người hơn mọi khi... nên...</Text>
  <Text Key="35575ED5_87779">Hả...? Onii-san, cô nhớ sinh nhật của em...? ...Điều này không thể, em quá hạnh phúc...♪ Có lẽ đây là sinh nhật hạnh phúc nhất em từng có. Thật đấy!</Text>
  <Text Key="8078407B_87780">...Lý do hôm nay có nhiều người là vì bố mẹ em tập hợp họ cho "Lễ kỷ niệm sự ra đời của em". Vì em là "Thánh"... Bỏ đi, chúng ta không nên nói về chuyện này bây giờ...♪</Text>
  <Text Key="81E5116D_87781">Ehehe, cảm ơn cô, Onii-san...! Em sẽ mở quà. ...Ồ, hạt giống hoa?</Text>
  <Text Key="C11E34C6_87782">Đây là cúc... loại màu vàng... à? Cô chọn loại hoa này vì ý nghĩa của nó hoàn hảo cho em...? Ơ, trong ngôn ngữ hoa, đây là--</Text>
  <Text Key="5DC4E146_87783">...! "Hãy là chính mình", hả...? ...Hehe♪</Text>
  <Text Key="A2C30CC1_87784">Mỗi lần thấy những bông hoa này, em chắc chắn sẽ tưởng tượng. Giọng nói dịu dàng của cô, Onii-san, nói với em rằng được là chính mình cũng ổn...</Text>
  <Text Key="1740F55F_87785">...Em phải trở vào trong sớm thôi. Nhưng em muốn được ở một mình với cô thêm chút nữa. Chỉ hai chúng ta, Onii-san.</Text>
  <Text Key="7813F7C9_87786">Hơi ngượng, nhưng... Đây là "con người thật" của em... mà thôi♪</Text>
  <Text Key="0161D705_87787">Xin lỗi... em muốn tặng anh một món quà</Text>
  <Text Key="C6F53DAD_87788">Lea. Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="3218F2F8_87789">Đây là nước cho bình tưới của cô!</Text>
  <Text Key="EC28F331_87790">"Hãy là chính mình", em tin vậy</Text>
  <Text Key="94FD2B37_87791">Âm nhạc, hương trà dịu dàng... như thể mọi thứ xung quanh đang xoa dịu tâm hồn. Một nơi ấm áp, đón tiếp thật tuyệt vời mà cô đưa chúng tôi đến, Nii-sama. Cô thường dừng chân ở đây trên đường về nhà từ trường phải không?</Text>
  <Text Key="682BE899_87792">Được phép đi cùng cô đến một trong những nơi yêu thích của cô, Nii-sama... đó là vinh dự vượt xa mọi thứ em có thể mong đợi. Trái tim em rực rỡ niềm vui, như đang nhảy múa giữa những chú chim sẻ. Thực sự, em không thể cảm tạ cô đủ...</Text>
  <Text Key="A8344313_87793">Em...? Đúng là hôm nay là sinh nhật em, nhưng... Nii-sama, có thể...? Đây có phải là thứ họ gọi là... một "bất ngờ"...?</Text>
  <Text Key="B9EF6044_87794">T-Tôi có thể hiểu nếu chúng ta đang kỷ niệm sinh nhật cô, Nii-sama, nhưng... cô luôn là người chăm sóc em, và giờ cô lại... Eek?! Có một pháo hoa cắm ở giữa chiếc bánh, Nii-sama...</Text>
  <Text Key="3C8703DB_87795">Đây là lần đầu tiên em thấy chiếc bánh như thế này...! Hơn nữa, đây là... một thông điệp bằng sô cô la! Những mảnh màu sắc... là thạch phẩm à? Và kem--nó cũng rất sống động màu sắc...</Text>
  <Text Key="3EA24FD5_87796">Không ngờ tồn tại một chiếc bánh xa hoa như vậy, em sẽ không bao giờ tưởng tượng được. Ở biệt thự, chúng ta chủ yếu có bánh ngọt truyền thống Nhật Bản. Chúng rất tươi sáng và duyên dáng... Em không thể không bị hoàn toàn mê hoặc.</Text>
  <Text Key="1A7CCFE6_87797">Ơ, Nii-sama? Nếu cô không phiền... Cô có thể chia chiếc bánh này với em không? Nó hơi lớn quá để em ăn một mình... và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="C1CE959E_87798">Khoảnh khắc đặc biệt này, cùng với chiếc bánh... em muốn thưởng thức chúng cùng cô, Nii-sama. Em chắc chắn nó sẽ ngon như một giấc mơ thành hiện thực. Xin cô, hãy lấy miếng đầu tiên. Ơ, dù có thể là tự phụ của em... hãy để em đút cho cô. Nói "Aah"...</Text>
  <Text Key="EC1F876E_87799">Em chắc chắn rồi. Ngay cả nếu đây chỉ là một giấc mơ, em sẽ không bao giờ quên thời gian em đã trải qua với cô, Nii-sama. Tách trà ấm áp, chiếc bánh đầy màu sắc... và khuôn mặt thân yêu của cô.</Text>
