  <Text Key="B7E5349B_141900">Vào thôi...</Text>
  <Text Key="B83D56E5_141901">Ồ... Anh? Anh có nghe mọi người nói không? Một lúc một người, một lúc một người. Nếu cùng bước lên cùng lúc—</Text>
  <Text Key="42E9F58E_141902">Eek!</Text>
  <Text Key="F9311346_141903">Ái...! Thấy chưa! Tôi đã bảo rồi! Tôi đã nói là đừng...!</Text>
  <Text Key="D720AF2B_141904">Này, có người ra rồi! Trốn!</Text>
  <Text Key="B965CD3C_141905">Ối... híc! Vừa mới vui vẻ mà. Mua sắm thật là chán...</Text>
  <Text Key="EDD7BDD4_141906">Đáng lẽ phải thắng trò chơi rồi, biết không? Đáng lẽ đã mua đồ ăn ngon rồi...</Text>
  <Text Key="D1D4089B_141907">Ối! Cậu phải đi rồi, phải không? Đi, đi... Híc!</Text>
  <Text Key="E6F9754B_141908">Có an toàn không nhỉ? Thở phào...</Text>
  <Text Key="B2237488_141909">Những tên này khá bất cẩn. Chúng thậm chí không khóa cửa. Giống như nhà mở cửa vậy.</Text>
  <Text Key="F1E7FB48_141910">Điều này thuận lợi hơn tôi mong đợi. Cười khẩy.</Text>
  <Text Key="7B12F693_141911">Ha ha ha! Thật sự, đây là một đêm tốt lành! Đã lâu rồi tôi mới vui vẻ ồn ào như vậy...</Text>
  <Text Key="02611CF7_141912">Kể từ khi Vua Sòng bạc bị bắt, thu nhập của chúng tôi sụt giảm nghiêm trọng... đó là lý do chúng tôi phải rút lui về vùng hẻo lánh... Hô hô. Tạm biệt, Landosol! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="4D0751C1_141913">Thở phào... Xâm nhập thành công. Nhưng ổ trú ẩn này bừa bộn thật... Chúng ít nhất cũng nên dọn rác đi.</Text>
  <Text Key="E8A0DA11_141914">Ừ, kiên nhẫn cho đến khi mọi chuyện lắng dịu. Trước đó, chúng ta lại đi đầu cơ đất đai, tôi đoán vậy. Ở đâu trên thế giới cũng có những kẻ dễ tin.</Text>
  <Text Key="D5DBED74_141915">Ha ha, không khác gì!... Khoan đã, cậu. Cậu có vẻ buồn bã từ trước. Đây là đêm cuối cùng ở Landosol, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="6F6A6D67_141916">Ồ, không... À, âm thanh tôi nghe từ bên ngoài lúc nãy... nó nghe có vẻ kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="8E95C633_141917">Ực!</Text>
  <Text Key="8D8EDDAC_141918">Có âm thanh như vậy ư? À, ở đây có chuyện gì xảy ra cũng không lạ. Cậu chỉ là kẻ nhát gan, dù đã lâu như vậy rồi~</Text>
  <Text Key="21A35737_141919">Này, đừng nói như vậy. Tôi nói đó là cẩn trọng. Nhờ vậy, chúng ta luôn có những giao dịch tốt.</Text>
  <Text Key="E60A487E_141920">Tôi biết, tôi chỉ đùa thôi! À, phải. Nói về giao dịch... "quả trứng" lúc nãy! Đừng quên mang theo ngày mai, được chứ?</Text>
  <Text Key="E17084BE_141921">Được, được. Tôi sẽ mang ngay từ sáng sớm. Nó ở trong hộp, trên tầng hai, nên dù bạn chỉ nửa mơ nửa tỉnh, bạn cũng không thể bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="EDFB2358_141922">Onii-san, anh nghe thấy rồi chứ? "Quả trứng" ở trên tầng hai. Đến lúc di chuyển lén lút rồi. Lặng lẽ, lặng lẽ, lén lút...</Text>
  <Text Key="234EFB16_141923">Ồ, thủ lĩnh. Ly rỗng rồi. Tôi sẽ rót thêm... này, cái gì vậy? Chai cũng rỗng rồi! Trời ơi!</Text>
  <Text Key="08788979_141924">Khoan đã! Cậu đang cố làm tôi tức à? Tôi đã nói nhiều lần rồi: đừng ném đồ...</Text>
  <Text Key="891A6838_141925">Fugya!</Text>
  <Text Key="5C74AE74_141926">Meo... Meo~♪</Text>
  <Text Key="C93CBF6F_141927">Ồ, chỉ là con mèo thôi?</Text>
  <Text Key="CA60EEFF_141928">He he he... Tôi thông minh lắm!</Text>
  <Text Key="581ADDAF_141929">Khoan, đó là con mèo! Trong trường hợp đó, là một câu chuyện hoàn toàn khác. Nếu nó bị thương, đó sẽ là vấn đề lớn! Tôi không thể yên lặng với tư cách là người yêu mèo... Hãy tìm nó nhanh lên!</Text>
  <Text Key="3F550AA8_141930">Cái gì!? Tại sao chuyện này lại xảy ra? Đáng lẽ phải là con chó, chứ không phải mèo?</Text>
  <Text Key="526762C7_141931">Mèo con~? Bạn lông xù của chúng tôi, bạn đâu rồi~? Psss Psss meo~♪</Text>
  <Text Key="F207F4FC_141932">Vị trí này... bất ngờ khó khăn...! Ư... hãy ra khỏi đây nhanh lên, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="DEB07B84_141933">Này, đủ rồi! Nếu là con mèo, nó đã tránh được rồi. Nó chỉ bị dọa và kêu meo thôi. Đừng lo lắng về nó!</Text>
  <Text Key="5A22ADF6_141934">Này...</Text>
  <Text Key="8CC17393_141935">Thở phào.</Text>
  <Text Key="836B798C_141936">Sau khi khéo léo tránh khỏi ánh mắt của những kẻ du đãng, Inori và nhóm của cô đã xâm nhập thành công phòng trên tầng hai.</Text>
  <Text Key="4B5FC18D_141937">He he, một khi đã đi xa đến thế này, nó là của chúng ta rồi. Bây giờ, kho báu ở đâu?</Text>
  <Text Key="5227FB35_141938">À, có một cái hộp trên bàn trông giống vậy. Tôi không thấy hộp nào khác, vậy chắc là nó. Hãy lấy nó ngay! Được, Onii-san, mang nó đi!</Text>
  <Text Key="75485048_141939">Ôm chặt cái hộp.</Text>
  <Text Key="3305A243_141940">Nhớ giữ chặt nhé? Đó là một kho báu rất, rất quý giá có thể dẫn đến cuộc khởi nghĩa thành công của tôi... Ha ha ha~</Text>
  <Text Key="D5155BAC_141941">Tôi có linh cảm xấu về chuyện này. Nhưng tất nhiên, nó đã xảy ra! Tôi sẽ không để cậu muốn gì thì làm, tên trộm lén lút!</Text>
  <Text Key="3CE2F0BC_141942">Ồ, cuối cùng cũng phát hiện rồi sao? Cậu muộn rồi, đồ ngốc! Hừ...</Text>
  <Text Key="0DD18B70_141943">Lửa... Lửa?! Ôi, cái này nguy hiểm!!</Text>
  <Text Key="C2F2B829_141944">Nhiệm vụ hoàn thành! Onii-san, nhảy qua cửa sổ trước đi! Hãy lấy kho báu trước!</Text>
  <Text Key="32E43A77_141945">Nhảy ra.</Text>
  <Text Key="F64530BC_141946">Tuyệt, Onii-san, anh đã hạ cánh an toàn. Bây giờ đến lượt tôi! Trước tiên, tôi sẽ trèo lên khung cửa sổ và...</Text>
  <Text Key="F058EB21_141947">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="451CE181_141948">Chờ, tôi đang chờ. Có kẻ ngốc nào chờ khi được bảo chờ đâu? Nếu cậu bực bội, hãy đến bắt tôi! Tôi sẽ dễ dàng trốn thoát với cái lộn nhào sau lưng, lăn lộn... Eek!</Text>
  <Text Key="D3F85439_141949">Ồ... Thăng bằng của tôi...! Lắc lư lắc lư... Aaaah!</Text>
