  <Text Key="AB4858E1_39000">Ha ha, em bé đáng yêu thật nhỉ?\nĐược, cho tôi một cái đập tay. Hãy bắt tay như một dịch vụ đi!\nKhi lớn lên, hãy đến xem buổi biểu diễn trực tiếp của tôi!</Text>
  <Text Key="7C0251DE_39001">Tôi ấn tượng với nỗ lực thu hút người hâm mộ tương lai của cậu, đúng như mong đợi. Vậy thì, tôi cũng sẽ chạm vào và bắt tay.</Text>
  <Text Key="AEC78122_39002">Hừm, tôi đã thấy cảnh này rồi. Tôi chắc chắn...\nĐúng rồi, tôi đã làm điều tương tự với Saren.</Text>
  <Text Key="E3AE9F43_39003">Và ngay sau đó,\ndường như có sự ồn ào xảy ra.\n...Đó là trùng hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="C362378D_39004">Ồ, trời bỗng tối sầm.\nSẽ rắc rối nếu trời mưa, chúng ta di chuyển chứ?</Text>
  <Text Key="278C8C15_39005">À... Đây là...\n...Không thể nào... À!</Text>
  <Text Key="391DD03F_39006">Mọi người, cẩn thận!\nĐó không phải đám mây mưa, mà là pudding!</Text>
  <Text Key="EE74E42D_39007">B-bạn đang nói gì... Eek! W-W-Wh-Wha...</Text>
  <Text Key="55A78DBB_39008">Ồ, có một pudding khổng lồ đang bay trên trời!\nTrông ngon quá, phải không? ☆</Text>
  <Text Key="BE3A82ED_39009">Mọi người, chạy đi! Trời đang mưa pudding!</Text>
  <Text Key="7BEA87AB_39010">*bịch*!</Text>
  <Text Key="8897FC98_39011">Uhyaaaooooegogogo......</Text>
  <Text Key="F1F5C774_39012">Tệ quá, Cô Creditta đã bị một pudding nuốt chửng...\nChúng ta đã mất một người quý giá...</Text>
  <Text Key="2C3B6AF4_39013">Này, này!\nCậu không thể tự ý chuyển sang chế độ tang tóc được!</Text>
  <Text Key="E9D1E9BE_39014">Tôi mừng là cậu an toàn.\nNhưng mà, tôi biết trước mà.</Text>
  <Text Key="06E7C250_39015">Thôi nào, đây là tệ nhất!\nThị trấn và tôi đều bị pudding phủ kín... Ugh,\nmùi ngọt ngào nồng nàn... Tôi thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="FDBD9C4B_39016">Hừm hừm... Mọi người, pudding này thật đặc biệt!\nTôi luôn mơ được có một pudding lớn♪</Text>
  <Text Key="BCB3F36D_39017">Xin dừng lại, Thưa Bệ hạ! Ăn những thứ rơi xuống đất...\nÀ, bộ đồ quý của tôi dính đầy pudding...</Text>
  <Text Key="131C3034_39018">Creditta phủ pudding trông cũng ngon quá...☆</Text>
  <Text Key="7B181B0C_39019">Làm sao có thể ngon được!!\nRic-chan somehow managed to escape the pudding...</Text>
  <Text Key="88496D72_39020">Tôi cũng không bị trực tiếp,\nnhưng váy của tôi bị pudding phủ.\nThật khó khăn... khiến tôi muốn tắm.</Text>
  <Text Key="A628DA03_39021">Tắm... nhớ lại, ngay cả lúc đó──</Text>
  <Text Key="8EC5C9A5_39022">*tõm*!</Text>
  <Text Key="B0F4008C_39023">L-lần này là gì vậy?!</Text>
  <Text Key="43F34178_39024">Tất nhiên! Dù nguồn gốc khác,\nđây là suối nước nóng.\nĐây là tái tạo lễ Giáng sinh tôi trải nghiệm!</Text>
  <Text Key="62244B20_39025">Nhưng đúng lúc quá.\nNhờ vậy, tôi đã có thể rửa sạch cả thị trấn và quần áo.</Text>
  <Text Key="EFCD9E3F_39026">Điều này không tốt chút nào...\nNếu bạn ở ngoài như chuột ướt,\nbạn sẽ bị cảm lạnh...</Text>
  <Text Key="9EC0E7F8_39027">Trong lúc như thế này, nếu bạn vận động cơ thể,\nbạn sẽ cảm thấy ấm áp và dễ chịu☆</Text>
  <Text Key="F34C3D80_39028">Nếu tôi vận động cơ thể... hừm. Pecorine,\ntôi nghĩ điều đó có thể xảy ra. Và không phải theo cách tốt...</Text>
  <Text Key="D6767E8C_39029">BrrrghhRRRRRRRRRUUUGGGGHHHHHH!</Text>
  <Text Key="D5D57D43_39030">C-C-Cái quái gì vậy, con quái vật này...!?</Text>
  <Text Key="5A6A6E14_39031">Hừm, dường như tôi đã xuất hiện rồi.\nKhông có Ilya và nhà sản xuất, tôi bối rối...</Text>
  <Text Key="273A6470_39032">Nozomi, tôi hỏi cho chắc, nhưng con tuần lộc đó...\nNó nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="76769D9F_39033">Ừ, chắc chắn. Nhưng nếu chúng ta bỏ mặc,\nmọi người trong thị trấn cuối cùng sẽ biến thành tuần lộc!</Text>
  <Text Key="DD5BFE07_39034">Đ-Điều đó tuyệt vời!\nTôi muốn trở thành tuần lộc một chút...</Text>
  <Text Key="B12E972F_39035">Thưa Bệ hạ! Xin hãy dừng lại ngay lập tức! Chúng tôi, người dân, nên được Bệ hạ dẫn dắt, và hoàn toàn không thể để chúng tôi biến thành tuần lộc kéo xe~!!</Text>
  <Text Key="3B4B6662_39036">Vậy, Pecorine, Chika, và cả cậu nữa,\nxin lỗi vì đã hỏi, nhưng cậu có thể giúp tôi một tay không?</Text>
  <Text Key="4971DA30_39037">Boss Reindeer</Text>
  <Text Key="551CE4F1_39038">Xin để đó cho tôi! Với tư cách là một người triệu hồi,\nvà là thành viên của Carmina, tôi không thể đơn giản là chạy trốn!</Text>
  <Text Key="8189A7BC_39039">Tôi thực sự muốn tận hưởng lễ Giáng sinh của Nozomi thêm chút nữa...\nNhưng không thể tránh được,\ntôi sẽ cố gắng hết sức để bảo vệ người dân thị trấn!</Text>
  <Text Key="F5EA1DB1_39040">*thở dài*... Tôi thắng, nhưng chúng vẫn mạnh!\nUgh... Tôi kiệt sức quá...</Text>
  <Text Key="3744ED84_39041">Nhưng nhờ vận động nhiều,\ncơ thể tôi cảm thấy ấm áp và dễ chịu☆</Text>
  <Text Key="99C4471A_39042">Đúng là ấm áp dễ chịu, nhưng...\nCó nhiều cách an toàn hơn để làm ấm người, Thưa Bệ hạ...</Text>
  <Text Key="CF7D59DB_39043">Làm tốt lắm, {playername}.\nCó bị thương không?</Text>
  <Text Key="8A64E2E9_39044">À, {playername}...?</Text>
  <Text Key="EB5964D2_39045">Tôi cắn vào đồng xu.</Text>
  <Text Key="FB33CFED_39046">Ồ! K-K-Không được rồi!\nTiền không phải là thức ăn! Nó không ngon chút nào!</Text>
  <Text Key="39874684_39047">Hừm, tôi cảm thấy như đã thấy điều này trước đây.\nCậu đã như thế này khi chúng ta gặp nhau lần đầu, phải không?</Text>
  <Text Key="898D3822_39048">Ồ không... Cậu có trở lại thành em bé như trước kia không!?</Text>
  <Text Key="B48573D4_39049">...Không, tôi không nghĩ vậy.</Text>
