  <Text Key="E5E3C544_28050">Mọi người chỉ giả vờ không thấy thôi,\ncho nên hầu hết thành viên chắc đã biết rồi.</Text>
  <Text Key="94FF8E0D_28051">Tuy nhiên, có vài người vẫn sốc khi lần đầu biết Matsuri là Người Thú... Nhưng may mắn thay, họ chấp nhận cô ấy mà không gặp vấn đề lớn nào.</Text>
  <Text Key="62B3A2D9_28052">Vậy thì, Jun.\nTớ phải đi giúp đỡ vở kịch rồi, xin lỗi nhé.</Text>
  <Text Key="95BFA14C_28053">À, cẩn thận và có một chuyến đi an toàn nha.</Text>
  <Text Key="29B7B7E2_28054">...Thật bình yên.\nHôm nay trông sẽ là một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="A2C46373_28055">...À, tệ thật.\nTớ chán lắm rồi với sự bình yên và nhàm chán này.</Text>
  <Text Key="810B0C8B_28056">Khi bình yên đến thế này, tớ cảm thấy một sự uể oải như thể xi-rô đã nấu đến cô đặc đang được rót vào tĩnh mạch của tớ, chỉ bằng cách không làm gì cả.</Text>
  <Text Key="BFA4618E_28057">À, ai cũng được. Làm ơn giết chết sự nhàm chán của tớ đi...♪</Text>
  <Text Key="48DBD1EC_28058">À, Kuri-pyon!\nLâu quá không gặp, pyon~♪</Text>
  <Text Key="480C19A8_28059">Trùng hợp thật, cậu khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="6D8B0286_28060">Hả? Nếu tớ nghĩ mình đã thấy khuôn mặt đó ở đâu rồi...\nCác cậu, đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="668BE969_28061">Tớ sắp đi xem buổi diễn của Matsu-pyon rồi, pyon! Lần đầu xem vở kịch nên tớ rất háo hức, pyon!</Text>
  <Text Key="62C73602_28062">Vở kịch? ...À, nhắc mới nhớ,\nMatsuri có nói gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="56F7B00C_28063">Vậy thì, sao những người đi xem vở kịnh lại ở đây?\nĐi tham quan trước buổi diễn mà đơn điệu thế này thì hơi kỳ.</Text>
  <Text Key="EA06D9D8_28064">Sao vậy?\nĐừng lãng phí thời gian, trả lời nhanh lên.</Text>
  <Text Key="FBCA52D2_28065">Không, ý tớ là...</Text>
  <Text Key="9596EBAA_28066">Bởi vì tớ lạc đường rồi, pyon!!</Text>
  <Text Key="B3FC2D80_28067">Ugh...?\nTớ vừa cảm thấy một cơn rét run dữ dội...</Text>
  <Text Key="DF9AD28C_28068">Cậu ổn chứ, Matsuri? Có phải vì căng thẳng vì lần đầu làm ngôi sao chính trong vở kịch không?</Text>
  <Text Key="7D07528C_28069">Vậy sao...?\nTớ hy vọng chỉ là do tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="8BB4DE8D_28070">Nhưng, tớ không ngờ Matsuri lại được chọn làm nhân vật chính trong vở kịch anh hùng. Đội trưởng thật sự làm những chuyện mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="5DA37B70_28071">Bởi vì ngay cả khán giả cũng sẽ chán nếu xem cùng một vở diễn mãi, biết không.\nCho nên cuối cùng vẫn cần phải thổi hơi thở mới vào!</Text>
  <Text Key="92C57FF1_28072">Ừ, tớ là người thích hào hứng với các động tác của anh hùng và sự khác biệt trong vũ đạo. Nhưng tớ không để ý lắm khi nói đến mấy đứa trẻ con.</Text>
  <Text Key="928B9013_28073">Vở kịch lần này kể về việc hợp tác và chiến đấu chống lại kẻ thù với các đối thủ và đồng đội từ nhiều chủng tộc. Đó là một câu chuyện ấm áp và kích thích sẽ làm rung động trái tim bạn...!</Text>
  <Text Key="016378D6_28074">Được, được. Tốt là có đam mê và nhiệt huyết, nhưng\nchúng ta phải đảm bảo chuẩn bị thật kỹ cho vở kịch.</Text>
  <Text Key="2E98A489_28075">Tớ đã phát vé cho những người đã chăm sóc tớ, nhưng liệu tất cả có đến...?</Text>
  <Text Key="DA632835_28076">...Hả? Có người ở đây.</Text>
  <Text Key="D216477C_28077">Này, đội trưởng đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="4E530F13_28078">Này, Chris.\nNhư cậu thấy đấy, đây là công việc của một người canh gác.</Text>
  <Text Key="DD82C3F0_28079">Chris, cậu không cần đi xem vở kịch của Matsuri sao?\nTớ cũng muốn đi nếu có thời gian...</Text>
  <Text Key="A8B4AB12_28080">Tiếc thay, tớ không quan tâm đến những vở kịch ngây thơ lừa dối trẻ em bằng chủ nghĩa lý tưởng và công lý màu xanh nhạt.</Text>
  <Text Key="DA5E70CD_28081">Tớ đã thử chọc ghẹo và làm mưa làm gió bằng cách xông vào trước đây... Làm lại cùng một chuyện nữa thì chẳng vui, phải không?</Text>
  <Text Key="C65ECE3D_28082">Ra vậy. Vậy thì, chúng ta trò chuyện ở đây nhé?\nTớ vẫn chưa thể rời khỏi chỗ này.</Text>
  <Text Key="5371CDDE_28083">Ha! Tớ đến đây để ép cậu phải di chuyển.\nRút thanh kiếm cắm xuống đất ra.\n--Hmph!</Text>
  <Text Key="E9E3BC2D_28084">Đông người thật, pyon.\nLúc nào cũng đông như vậy sao, pyon?</Text>
  <Text Key="6F174634_28085">Không, bình thường ít hơn.\nTớ nghe nói hôm nay sẽ diễn vở kịch mới,\ncho nên lũ trẻ đang ùa đến đây.</Text>
  <Text Key="9A3B3E82_28086">Tớ hy vọng cô ấy không căng thẳng\nkhi bị bao quanh bởi nhiều người như vậy.</Text>
  <Text Key="6C6636C9_28087">Ừ...\nHơn nữa, tớ không thấy Christina đâu cả.</Text>
  <Text Key="01D9758C_28088">Nếu là Kuri-pyon, sau khi dẫn chúng ta đến đây, cô ấy nói có việc rồi pyon đi đâu đó rồi.</Text>
  <Text Key="51EAA4A5_28089">Chris, sao cậu lại thúc thanh kiếm xuống đất...?</Text>
  <Text Key="A166C1A5_28090">Tớ bảo cậu là "giao cho tớ".\nĐội trưởng nên đi xem vở kịch của Matsuri.</Text>
  <Text Key="6295DCDA_28091">Chris...</Text>
  <Text Key="80ED3056_28092">Tớ chán nghe về công lý rồi.\nNhững câu chuyện ngọt ngào đó phù hợp với Đội trưởng và Công chúa.</Text>
  <Text Key="B4661DA7_28093">Và... phải có một cô bé nhỏ đặc biệt nhiệt tình lần này, vì muốn được cậu công nhận.</Text>
  <Text Key="44CF3D47_28094">Ừ, tớ nghĩ việc công nhận sự nỗ lực của cấp dưới cũng là một phần của việc làm một ông chủ tốt, biết không.</Text>
  <Text Key="283A6CFD_28095">...Cậu vẫn còn thô bạo thế, Chris.\nPhần thô bạo đó của cậu chưa thay đổi.</Text>
  <Text Key="3DF7AA78_28096">Tuy nhiên, đừng quên lời hứa của chúng ta.\nNgày nghỉ tiếp theo của cậu, tớ sẽ có một trận đấu với cậu.</Text>
  <Text Key="B691F83C_28097">...Cảm ơn, Chris. Tớ biết ơn sự tử tế của cậu.</Text>
  <Text Key="1B309D6E_28098">Đừng nói thế, nhanh lên và đi đi.</Text>
  <Text Key="896A250C_28099">...Vậy thì, sao thằng bé lại ở đây?</Text>
