  <Text Key="2B632208_78750">Mua đồ</Text>
  <Text Key="35D3CA07_78751">Tập</Text>
  <Text Key="DC45F496_78752">Danh sách các Tập</Text>
  <Text Key="229D8272_78753">Đến bàn chơi</Text>
  <Text Key="2E461D4D_78754">Sắp ra mắt.</Text>
  <Text Key="C561F665_78755">Có một trò chơi nhỏ mới được thêm vào.</Text>
  <Text Key="EFA9BA75_78756">Tổng điểm</Text>
  <Text Key="B836A178_78757">Đạt tổng điểm là $1</Text>
  <Text Key="13A970E5_78758">Dưới đây là một số Trò Chơi Nhỏ vui nhộn!\nBạn sẽ chơi trò nào?</Text>
  <Text Key="0531075E_78759">Chúng tôi có nhiều Trò Chơi Nhỏ khác nhau để bạn chơi!</Text>
  <Text Key="77804242_78760">Mua trò chơi này với 10.000 Rupie để có thể chơi nó!</Text>
  <Text Key="8825DF73_78761">[3C404E]Chi [FFBB00,CE4F00]10.000[-] Rupie để mua trò chơi nhỏ sau?[-]</Text>
  <Text Key="819B5209_78762">[3C404E]Đã mua [FFBB00,CE4F00]Cuộc Chiến Tranh giành Anh Trai! - Đấu Tranh cho Sự Thống Trị Sô-cô-la![-]\n[3C404E]Sô-cô-la của ai sẽ ngon hơn?[-]</Text>
  <Text Key="FA108706_78763">[3C404E]Lễ hội Mùa Hè, chạy đi!\nĐã mua [FFBB00,CE4F00]Chạy đến Mùa Hè Vĩnh Cửu! - Cờ Biển Bãi Biển Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="26E1FCB0_78764">Đăng kết quả vào Trò Chuyện Bang Hội?</Text>
  <Text Key="E1FF9F90_78765">Xác Nhận Đăng Trò Chuyện Bang Hội</Text>
  <Text Key="3ACA0617_78766">Bạn có thể bảo vệ được phô mai không?!\nMột trò chơi thử thách tốc độ và phản xạ của bạn!</Text>
  <Text Key="3DB98185_78767">Hãy nhanh tay đập chuột để bảo vệ ngọn phô mai quý giá cùng với Rin!</Text>
  <Text Key="FA0D2879_78768">Cùng bảo vệ phô mai!</Text>
  <Text Key="0B42050A_78769">Các thành viên trang trại tìm thấy phô mai ủ trong kho có thể dùng làm quà lưu niệm cho khách hàng đến suối nước nóng của trang trại, nhưng họ đang lo lắng vì chuột nhắm vào nó. Lúc đó Rin tới, vừa may rảnh, và xin giữ gìn phô mai.</Text>
  <Text Key="B4E2679F_78770">Các thành viên của Elizabeth Park đang tích cực chuẩn bị cho việc mở cửa bể tắm suối nước nóng (onsen) của họ.\nTuy nhiên, dường như họ đang bị vấn đề gì đó...</Text>
  <Text Key="DFB61C9E_78771">Hừm... Có thể đây là vấn đề.\nChúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="5E76306C_78772">Giá như mình có thể làm tốt hơn...</Text>
  <Text Key="895C1DE8_78773">Bạn vẫn còn phải làm thêm tờ rơi, đúng không Shiori?\nTôi đã xong sớm, nên tôi sẽ lo phần đó.</Text>
  <Text Key="E23D7294_78774">Tại sao mọi người trông đều lo lắng vậy?\nCó chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="36515025_78775">Rin-Rin! Đúng lúc quá!</Text>
  <Text Key="9AC2B0D2_78776">Sao... Sao cơ?\nNếu là chuyện rắc rối, tôi thà không làm.</Text>
  <Text Key="1A03B792_78777">Ra vậy... Có vẻ chúng ta chỉ có thể tự mình giải quyết vấn đề này.</Text>
  <Text Key="5A6FF199_78778">Đúng vậy.\nRin chắc đã mệt vì phát tờ rơi suốt ngày rồi.</Text>
  <Text Key="ABEC7E9D_78779">Ui chà! Chuyện gì vậy?!\nNếu không nói cho tôi biết, tôi làm sao biết mọi người đang nói về chuyện gì? Nói ra đi!</Text>
  <Text Key="04F22C9C_78780">Thật ư? Biết không, trong khi tôi dọn dẹp kho, tôi tìm thấy một ít phô mai ủ có thể dùng làm quà lưu niệm cho khách hàng, nhưng mùi phô mai đã dụ chuột vào.</Text>
  <Text Key="CADAA23C_78781">Vậy chúng ta phải canh giữ để đảm bảo chúng không ăn được phô mai, nhưng tất cả chúng ta đều bận rộn với công việc khác.</Text>
  <Text Key="157FF4E4_78782">À, thì... thực ra tôi hết tờ rơi rồi, nên giờ tôi có chút thời gian rảnh.</Text>
  <Text Key="038C180C_78783">Rin-Rin, tôi biết cậu mệt, nhưng cậu có thể canh giữ phô mai được không?</Text>
  <Text Key="E1686B31_78784">Cậu không cần ép bản thân nếu mệt!\nCanh giữ có thể khá mệt đấy!</Text>
  <Text Key="23A016ED_78785">Đúng vậy. Tôi chỉ làm tờ rơi thôi, nên tôi có thể lo việc canh giữ...</Text>
  <Text Key="FA8AB800_78786">Cậu không cần phải quan tâm đến tôi đến thế.\nTôi sẽ bảo vệ phô mai.</Text>
  <Text Key="0CAB4BAD_78787">Thật ư?!</Text>
  <Text Key="6F78BCA8_78788">Ừ, được chứ.\nDù tôi nói là "bảo vệ", nhưng chỉ là chuột thôi, đúng không?\nTôi sẽ ổn, đừng lo.</Text>
  <Text Key="BC1B2F3F_78789">Cậu chắc chứ? Có ổn thật không?\nCậu không cần phải cố quá, biết đâu.</Text>
  <Text Key="F816F448_78790">Đúng rồi, Rin-chan, cậu đã đi lại nhiều và chắc mệt rồi.</Text>
  <Text Key="E1C5EAF7_78791">Tôi ổn, thật mà!\nĐúng, hơi phiền, nhưng chúng ta thiếu người, nên tôi sẽ làm hết sức mình có thể!\nGiao cho tôi, cậu cứ lo công việc của mình đi.</Text>
  <Text Key="4D799196_78792">Rin-Rin, cảm ơn cậu nhiều~!</Text>
  <Text Key="0A9A9985_78793">Khi chúng tôi rảnh, chúng tôi sẽ giúp nữa!</Text>
  <Text Key="EEC8CEA6_78794">Vậy đừng cố quá!</Text>
  <Text Key="16BB8D0E_78795">.........Mọi người đều nghĩ đến tôi, hả?\nThôi, ý tôi là, tôi sẽ biết ơn nếu họ sẵn sàng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="9241FD7E_78796">Vậy thì, Rin-Rin, chúng tôi sẽ giao phô mai cho cậu!</Text>
  <Text Key="906094AE_78797">Được rồi, được rồi! Hãy tích cực lên nào!\nTôi sẽ cho mọi người thấy tôi có thể bảo vệ được phô mai!</Text>
  <Text Key="D5F5DCAB_78798">Tấn công và phòng thủ</Text>
  <Text Key="24E8B609_78799">Rin ở một mình trong kho, bảo vệ phô mai ủ.\nKhông lâu sau, cô đối mặt với đàn chuột...</Text>
