  <Text Key="7D9E8811_50100">*Hừm hừm* *Hừm hừm*</Text>
  <Text Key="F1A583B5_50101">Ối chà~!?</Text>
  <Text Key="EF39E7ED_50102">Ối trời ơi!?</Text>
  <Text Key="D214325D_50103">Ừ... Không, không.</Text>
  <Text Key="10331C72_50104">ỐIIIIIIII!?</Text>
  <Text Key="0B9CC34A_50105">Tôi về rồi!!</Text>
  <Text Key="24DB62D1_50106">Iroha, cậu nên đi rửa tay và đánh răng trước khi thư giãn.</Text>
  <Text Key="FA6EFF89_50107">*Thở dài*... Thật sự, Sono-san, cho tôi nghỉ một chút... Cậu có thể nào không vội vã đưa tôi ra chợ ngay từ sáng sớm được không?</Text>
  <Text Key="BD0773A1_50108">Tôi cũng không thể làm gì khác, phải không? Ưu đãi trứng giá rẻ chỉ giới hạn ba hộp mỗi người. Nhờ hai người, tôi đã mua được tổng cộng chín hộp. Tuyệt.</Text>
  <Text Key="3EB83472_50109">"Tuyệt", đừng có mà. Tôi thức trắng đêm qua, và cậu đột ngột đánh thức tôi dậy. *Ngáp*... Tôi buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="36946B4A_50110">Hehe... Nhưng mà đáng giá... nhờ vậy, thần dược bí mật của tôi cuối cùng cũng hoàn thành.</Text>
  <Text Key="F9B44205_50111">Một thần dược bí mật... phải là để làm chuyện xấu hổ gì đây? Như cuốn sách dưới giường của cậu, Lou-chan.</Text>
  <Text Key="45DB98C3_50112">Cái gì?! Khoan đã, Iroha-chan, cậu nhìn trộm dưới giường người khác nhiều quá rồi!</Text>
  <Text Key="0CD6FC15_50113">Ừ-ừm, chúng ta sẽ nói thêm về thần dược bí mật của tôi sau. Này, Sono-san, việc này thực sự ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A961CB41_50114">Ý tôi là, hôm nay không phải là ngày quản lý một ngày đến sao? Vậy việc chúng ta ra ngoài như vậy có ổn không?</Text>
  <Text Key="3BDEB76E_50115">...Á!!</Text>
  <Text Key="2B1EE58F_50116">Đúng rồi, hôm nay mà, phải không!? Miyama the Stag Beetle sắp đến!!</Text>
  <Text Key="F4D92E02_50117">Hoàn toàn khác. Cô ấy tên Nozomi từ Carmina. ...Ối chết, chúng ta đã bỏ lỡ thời gian hẹn hoàn toàn. Tôi đã bị mê hoặc bởi phép thuật của mùa giảm giá trứng và hoàn toàn quên mất...</Text>
  <Text Key="858ACF7C_50118">Tôi phải làm sao bây giờ? Cô ấy có thể đã về nhà vì nghĩ chúng ta không có mặt...? Tôi phải liên hệ với Hiệp hội Quản lý Guild ngay lập tức...!</Text>
  <Text Key="F9D718B8_50119">*Rầm*...!!</Text>
  <Text Key="9889DDB6_50120">Tôi nghe thấy tiếng động từ phòng thí nghiệm giả kim của Lou! Đi kiểm tra nào!</Text>
  <Text Key="70FE5421_50121">...Không, không.</Text>
  <Text Key="1CC2C9EB_50122">Hả...!?</Text>
  <Text Key="211B1165_50123">*Hít hít*... haa...! Cậu thơm quá... hafuu...♪</Text>
  <Text Key="F5C52D2D_50124">N-Này, này, NÀY! Cậu đang định làm chuyện VÔ SỈ gì trong phòng thí nghiệm giả kim thiêng liêng của tôi?!</Text>
  <Text Key="A76906D3_50125">T-Tôi không quan tâm đến lý do của cậu lúc này, cậu đang làm chuyện vô sỉ, dâm ô! Ý tôi là, hãy tách nhau ra đi...</Text>
  <Text Key="1620B82E_50126">...!!? C-Cậu là...!!</Text>
  <Text Key="8C61D554_50127">...Hả? Lou-chan, sao vậy?</Text>
  <Text Key="6D142724_50128">Cậu là... Hoàng tử Định Mệnh của tôi!?</Text>
  <Text Key="5AA5040D_50129">Đây có phải là kiểu gặp gỡ kịch tính khi va chạm nhau quanh góc phố...? Và giờ cùng một hoàng tử đó lại ở đây với một thần tượng nổi tiếng trên người... Tôi không thể nào hiểu nổi... Này, Lou-chan?</Text>
  <Text Key="3851731A_50130">...Sao dám giẫm đạp lên trái tim trinh nữ và tình đầu của tôi...! TÔI SẼ KHÔNG BAO GIỜ THA THỨ CHO CẬU!! TÔI SẼ BIẾN MỌI THỨ THÀNH BỤI BẤM!!</Text>
  <Text Key="D7F229B6_50131">Ối chà!! Đó là một câu nói ác villain rất hay! Nhưng quan trọng hơn, Lou-chan, việc đặt bom và châm lửa trong phòng này có nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="631434B3_50132">Nguy hiểm quá...! Không, ý tôi là, chúng ta sắp chết!! Mọi người, nhanh lên và ra ngoài!!</Text>
  <Text Key="A623F1CA_50133">DORYAAAHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="CB3B51BA_50134">BOOOOOOMMMM!!!</Text>
  <Text Key="8F5113E3_50135">Ho, ho...! ...Hả?</Text>
  <Text Key="2469431E_50136">Chuyện gì đang xảy ra đây...? Tại sao cửa hàng lại nổ? Ý tôi là, tôi đã làm gì cho đến tận bây giờ...</Text>
  <Text Key="ABCF02AE_50137">Trở lại bình thường...? Bây giờ nghĩ lại, lúc nãy khi tôi đang ở trong cửa hàng, tôi đột ngột... trở nên rất ý thức về các mùi quanh tôi. Và cậu thơm thực sự...</Text>
  <Text Key="D68374BE_50138">Mùi hương của cậu khiến tôi mất lý trí...</Text>
  <Text Key="CAD1CD39_50139">Thực ra tôi... tôi có làm gì đó với cậu sau đó không...? Tôi cảm thấy như mình đã làm một điều khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="0073B1BB_50140">Ừ. Tất cả những gì tôi biết là tôi đã cảm thấy hạnh phúc. Có lẽ bây giờ tôi không thể ngửi thấy cậu vì còn dư lại từ vụ nổ bom này, nên đó là lý do tôi có thể giữ bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="538BDD1E_50141">NÀO CẬU!! HÃY TỪ BỎ VÀ CHẾT ĐI NÀO!!</Text>
  <Text Key="4DBCC99E_50142">Ối chà! Một loạt bom!! Đó là một chiêu đặc biệt villain thật sự!</Text>
  <Text Key="72D6CF25_50143">*Vù vù vù vù*!</Text>
  <Text Key="335F840D_50144">Anh ta đã cắt tất cả còi nổ...?! A-Anh ta thật ngầu! Đó là Hoàng tử của tôi đang hành động! ...Khoan, không phải vậy!</Text>
  <Text Key="013B5321_50145">...Không, cậu gặp rắc rối rồi, cậu bé. Đúng là cậu đã ngăn bom không nổ, nhưng...</Text>
  <Text Key="758503DF_50146">Ồ, kiếm thuật vừa rồi... Cậu không tệ chút nào.</Text>
  <Text Key="2DC61B86_50147">Onii-chan dường như thích kiếm thuật. Iroha cũng thích! Tôi thực sự, THẬT SỰ, thích nó! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="774993EF_50148">Khi nói về kiếm thuật... Tôi sẽ không bị bất kỳ ai đánh bại!!</Text>
  <Text Key="7EDF298E_50149">Ngay cả khi cậu đã ngăn bom không nổ. Ôi, dường như tinh thần chiến đấu của Iroha đã nổ tung thay vì vậy...</Text>
