  <Text Key="FFD72CA5_26700">...Kyaaa!</Text>
  <Text Key="6E1DE9ED_26701">Tiếng gì vừa rồi...!?</Text>
  <Text Key="7AE8448A_26702">Từ chỗ lễ hội! \n...Dù sao, đi thôi!</Text>
  <Text Key="81DB86DA_26703">Không ai muốn loại manga này! \nChỉ là rác rưởi rồi sẽ bị ném đi thôi. \nĐể tôi - người tốt bụng như tôi - tiêu hủy nó giúp bạn!</Text>
  <Text Key="0677D679_26704">Ôi không!? Manga của tôi!</Text>
  <Text Key="73AEF072_26705">Loại cosplay đó hoàn toàn không hợp với bạn! Dừng lại ngay! Này! Bộ đồ đó hợp để dính bùn hơn!</Text>
  <Text Key="2392F37C_26706">Kyaaa!? Tôi đã làm chật lắm mới may được bộ đồ này...! \nĐừng ném bùn vào tôi...!</Text>
  <Text Key="5586F103_26707">...Cái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="33D0F08D_26708">Xấu rồi...! \nVì những kẻ xấu đó, khắp nơi rối loạn...! \n...Vậy, đây cũng là tác phẩm của Kagami chứ?</Text>
  <Text Key="083FEEF7_26709">... Tôi đoán vậy. Nếu nhìn kỹ, có vẻ không chỉ Kagami, mà cả các streamer khác cũng bị nhắm đến với manga, hàng hóa, và thậm chí cả cosplayer! Có cảm giác họ được thuê ẩn danh bởi người trong giới ngầm, phải không?</Text>
  <Text Key="533C8670_26710">...Tôi, biết mà, thực sự không thể tha thứ cho chuyện này! Tôi sẽ phá phách ngay, còn Tomo thì sao?</Text>
  <Text Key="315547BE_26711">Tất nhiên, tôi không thể để chúng làm theo ý mình! \nVới tư cách là thành viên của [NIGHTMARE] - Người bảo vệ ngai vàng,\ntôi sẽ ngăn cản bạn...!</Text>
  <Text Key="D0573101_26712">...Haaah!</Text>
  <Text Key="A097B321_26713">Deryaaaah!</Text>
  <Text Key="5070C8A5_26714">Guaaaaaah!?</Text>
  <Text Key="24361059_26715">...Chúng tôi đã kìm hãm được tất cả kẻ gây rối. Cuộc ồn ào đã lắng xuống, nhưng... Cuối cùng, không có bằng chứng trực nào cho thấy Kagami chịu trách nhiệm, và chúng tôi cũng không thể ngăn chặn được cuộc phá phách đó.</Text>
  <Text Key="DA42C208_26716">Từ giờ trở đi, Kagami sẽ tiếp tục cố gắng đè bẹp những người và biểu cảm nào đó gây phiền toái cho họ... Nhưng, tôi có thể làm gì đây...</Text>
  <Text Key="94D686C1_26717">À, các bạn là từ [NIGHTMARE] ư? \nCảm ơn nhiều vì đã đánh bại những kẻ xấu ban nãy!</Text>
  <Text Key="83B7F832_26718">...Không. Tôi xin lỗi vì chuyện này. Bộ đồ cosplay của bạn thật ngầu... Nó bị dính bùn vì mấy tên kia...</Text>
  <Text Key="A9AE2D66_26719">À, phải không? Chắc chắn tôi đã tức giận khi nó bị bẩn... Nhưng mặt khác, tôi nghĩ đây cũng thú vị. Mayucchi có một mặt nghịch ngợm! Cá nhân tôi, tôi diễn giải đây là việc bị bẩn giữa lúc vui chơi!</Text>
  <Text Key="0C9D8D14_26720">Và... nếu tôi thay đồ chỉ vì bị bẩn, điều đó có nghĩa tôi đang làm đúng như những kẻ xấu muốn. Tôi không muốn thua bọn người xấu như vậy!</Text>
  <Text Key="D58E5A02_26721">...Tại sao bạn nghĩ vậy? \nBạn chắc đã có trải nghiệm đáng sợ... \nBạn có bao giờ nghĩ đến việc bỏ cuộc không?</Text>
  <Text Key="D2ABDBD7_26722">Hoàn toàn không phải vậy! \nBạn biết đấy... Tôi yêu cosplay!</Text>
  <Text Key="26E87A3C_26723">...Vì "yêu"...</Text>
  <Text Key="9633551F_26724">...Tại sao vậy nhỉ. Trái tim tôi cảm thấy ấm áp vì lý do nào đó. \nNgười này, họ dường như tỏa sáng rực rỡ... \n...Không, không chỉ người này. Mọi người ở đây, tại địa điểm này...</Text>
  <Text Key="2C8C28D4_26725">Những người ở đây, khác với Kagami, không giả vờ "được thích" chỉ để được người xem hoặc ai đó đánh giá...</Text>
  <Text Key="485E12F5_26726">Vì yêu, tôi nói rằng tôi yêu. \n...Chính vì vậy họ trông rạng rỡ như vậy.</Text>
  <Text Key="CE456A68_26727">Khi manga của tôi bị xé toạc, tôi đã sợ... \nThành thật mà nói, chân tôi vẫn còn run rẩy ngay cả bây giờ... \nNhưng tôi sẽ không rút lui từ đây...!</Text>
  <Text Key="5F90CED7_26728">...À. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="A03B4378_26729">Vẫn còn vài bản manga của tôi trong kho... \nTôi muốn ai đó đọc manga mà tôi đã đổ tâm huyết vào...!</Text>
  <Text Key="F45B9CAC_26730">Bạn là người của [NIGHTMARE] ban nãy...</Text>
  <Text Key="223D3A96_26731">À... Tôi có thể đọc manga này được không?</Text>
  <Text Key="D6CC9FF8_26732">Ồ, à, vâng! Làm ơn, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="2AB3497B_26733">...Có vẻ manga này là tác phẩm fan về một streamer nào đó. \nTôi không chắc về nguồn gốc gốc... nhưng. \nKhi đọc, tôi không thể không cảm thấy hào hứng. Điều đó chắc là vì...</Text>
  <Text Key="E83C32BB_26734">...Tôi thấy bạn thích manga và streamer này.</Text>
  <Text Key="6E8701C4_26735">Vâng, tất nhiên! \nTôi thích cả đọc và vẽ manga... \nVà mỗi khi xem stream của họ, nó luôn làm tôi phấn khởi!</Text>
  <Text Key="394C76A0_26736">Khi đọc, tôi cảm thấy cảm xúc đó truyền đến. \n...Hãy cho tôi một bản manga này.</Text>
  <Text Key="75EE2333_26737">Ồ, cảm ơn bạn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="B81FA00E_26738">Ồ, Tomo. Tôi tưởng bạn không quan tâm đến manga và những thứ như vậy. Có thứ gì thu hút sự chú ý của bạn sao?</Text>
  <Text Key="3CB79C69_26739">...Tôi cuối cùng cũng nhận ra. Sự quý giá của cảm giác yêu thương. \nThành thật nói rằng bạn yêu thứ mình yêu, \nnhững người nắm giữ cảm xúc đó đang lấp lánh rực rỡ...</Text>
  <Text Key="186A0456_26740">Tôi... muốn bảo vệ cảm xúc của mọi người. Để làm được điều đó, tôi phải đứng lên. Để ngăn không cho "tình yêu" của bất kỳ ai bị giẫm đạp thêm nữa!</Text>
  <Text Key="FA149494_26741">Được chứ? Nó có thể trở thành gánh nặng đến mức chết, bạn biết không? Nếu họ sử dụng kết nối của Kagami với truyền thông và quý tộc, trường hợp xấu nhất, bạn có thể không thể ở lại Landosol nữa. Ngay cả như vậy, bạn vẫn sẽ làm chứ?</Text>
  <Text Key="51F32606_26742">Không quan trọng. Tôi đã sẵn sàng.\nVới tư cách là người yêu thích magical girls...\ntôi chắc chắn sẽ ngăn cản người đó!</Text>
  <Text Key="A22189F7_26743">Hừm hừm! ...Hả?! \nBạn thích magical girls!?\nBạn chưa bao giờ nói về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="3D2F61DC_26744">Thôi, bây giờ chúng ta hãy tạm gác chuyện đó sang một bên.</Text>
  <Text Key="C3D11615_26745">Hừm...! Đích thị là thứ khiến tôi thấy hứng thú...! \nTôi cũng cảm thấy muốn ngăn cản Kagami! \nTôi sẽ giúp bạn, Tomo!</Text>
  <Text Key="EBC44C62_26746">Điều Gì Ủng Hộ Trái Tim</Text>
  <Text Key="C094C248_26747">Tom và bạn bè leo lên sân khấu để ngăn cản tham vọng của Kagami, nhưng họ vật lộn với sức mạnh thực sự của hắn. Tuy nhiên, khi Kagami nghe được cảm xúc của Tom, hắn nhớ lại cảm xúc quá khứ của chính mình. Kagami, người đã thay đổi lòng, chọn đầu hàng bản thân.</Text>
  <Text Key="69B473F5_26748">Địa điểm trực tiếp chật kín người. Không ai trong khán giả biết, streamer cực kỳ nổi tiếng Kagami - chính người họ đang săn đón - sắp bắt đầu stream. Khán giả háo hức chờ đợi khoảnh khắc stream bắt đầu.</Text>
  <Text Key="FFFEA67E_26749">Vậy... trước tiên, tôi có một tin buồn cần thông báo. Trong sự kiện trực tiếp này, các streamer nổi tiếng đang được chú ý dự kiến sẽ lên sân khấu. \n</Text>
