  <Text Key="D928C00B_145700">Tất nhiên rồi. Chúng ta không nên để cơ thể mình trở nên lạnh giá,\nthế nên hãy uống vài ly khi chúng ta bước lên bàn thờ.</Text>
  <Text Key="912601B3_145701">*thổi*...</Text>
  <Text Key="BA80F810_145702">Hãy chờ một chút nữa, chủ nhân.\nTôi phải làm cho rượu gạo ngọt nguội bớt để đảm bảo miệng ngài không bị bỏng.</Text>
  <Text Key="F12E39DB_145703">*thổi*...*thổi*...</Text>
  <Text Key="C108DF62_145704">À... Ngài háo hức uống đến mức không thể chờ lâu hơn sao?</Text>
  <Text Key="36E474E9_145705">Có lẽ nó vẫn còn khá nóng,\nnhưng nếu ngài vẫn muốn thử uống,\ntôi nghĩ là được.</Text>
  <Text Key="4F4F00C0_145706">Cứ tự nhiên. Hãy thử uống chậm thôi,\nđể dần làm quen với nhiệt độ.\nChậm thôi, được chứ? Rất chậm...</Text>
  <Text Key="B9F10941_145707">...Hừm. Vẫn còn quá nóng cho ngài sao?\nVậy tôi sẽ tiếp tục thổi cho nó nguội.</Text>
  <Text Key="7D1879B4_145708">*thổi*...*thổi*...\n*thổi*...*thổi*...</Text>
  <Text Key="A3BD0651_145709">Tôi nghĩ là đã đủ rồi.\nĐây, chủ nhân. Uống đi và thưởng thức—</Text>
  <Text Key="6E617C76_145710">Ôi trời. Một nhóm khách rất đông đã bất ngờ đến.\nChủ nhân! Hãy cẩn thận đừng để mất dấu tôi trong đám đông!</Text>
  <Text Key="38ED0CB6_145711">Phew. Đám đông đã lác đác đi hầu hết rồi.\nBây giờ, chủ nhân, hãy lấy rượu gạo ngọt ngọt ngào và thưởng thức...</Text>
  <Text Key="55282C95_145712">...Hả? Ngài đang ở đâu, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="F34252D0_145713">Tôi đã thổi kỹ cho đồ uống của ngài rồi, nên nó không còn nóng nữa. Xin hãy đến và lấy nó. ...Chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="3ABB90F0_145714">Bàn thờ ngay phía trước chúng ta,\nnhưng tôi không thấy bóng dáng chủ nhân đâu cả...</Text>
  <Text Key="84399071_145715">Có phải đám khách đã cuốn ngài đi\nvà tách ngài ra khỏi tôi không?</Text>
  <Text Key="8B98ADA5_145716">Chủ nhân! Chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="D8A6C2E1_145717">Tôi đã tìm kiếm hầu hết khu vực này rồi, nhưng với quá nhiều khách, có lẽ sẽ khó mà nhìn thấy ngài.</Text>
  <Text Key="25833DAA_145718">Ồ yeah! Tôi trúng Vận May Lớn!</Text>
  <Text Key="9CE3CECE_145719">Ồ, may quá!\nTôi nghe nói những tờ xổ số ở đây\nthì đáng sợ khi dự đoán về tình yêu!</Text>
  <Text Key="96E4B6D1_145720">Hừm. Tờ xổ số, ngươi nói...?</Text>
  <Text Key="2962A674_145721">Tình yêu...?\n&quot;Người dành cho cậu đang ngay trước mắt,&quot; nó viết ở đây!\nNgay trước mắt tôi? Khoan... cậu? K-không thể nào...</Text>
  <Text Key="69CED592_145722">...Tôi nghĩ tờ xổ số đó có lẽ đúng.</Text>
  <Text Key="FB72D984_145723">Hả?! Cậu nói thật sao?\nTh-thật ra, tôi cũng thích cậu từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="751DF109_145724">Ôi chà...!\nCó vẻ như những tờ xổ số ở đây rất hiệu quả.</Text>
  <Text Key="B02E1B25_145725">Có lẽ tôi nên thử mua một tờ cho bản thân.\nNó có thể giúp tôi trong nhiệm vụ tìm kiếm chủ nhân đang mất tích.</Text>
  <Text Key="8FB30BCD_145726">Thông thường, tôi thích nhận sự dẫn dắt thần thánh từ Nữ thần Ameth, nhưng với sự an toàn của chủ nhân đang ở trong tình thế nguy hiểm, tôi không thể kén chọn.</Text>
  <Text Key="8829C2DA_145727">Nữ thần Ameth, xin hãy tha thứ cho sự bất trung nhỏ bé này của tôi...</Text>
  <Text Key="34698264_145728">Bây giờ, hãy xem nào.\nNhững điềm báo gì có thể được viết trên mảnh giấy này?</Text>
  <Text Key="436FADF7_145729">Hừm.\n&quot;Người cô tìm kiếm đang ở rất gần.\nChìa khóa cho vận mệnh của cô là một ly đồ uống nóng&quot;...?</Text>
  <Text Key="6BDBCC2E_145730">Than ôi, hoàn cảnh của tôi\nlà người tôi tìm kiếm [i]không[/i] hiện đang ở gần đây...</Text>
  <Text Key="6DE1AA8A_145731">Hơn nữa, làm sao một ly đồ uống nóng có thể là chìa khóa cho vận mệnh của tôi khi ly rượu gạo ngọt tôi có ở đây đã lâu ngày trở nên nguội lạnh?</Text>
  <Text Key="82952A89_145732">Thực ra, tôi nghĩ là mình chưa quay trở lại\nquầy hàng nơi chúng ta lần đầu nhận nó.\nCó thể chăng...?</Text>
  <Text Key="1A182CA4_145733">Chủ nhân!\nVậy đây là nơi ngài đã ở suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="012CFDC7_145734">May quá là ngài đã tìm thấy tôi!</Text>
  <Text Key="14511DA2_145735">Tôi phải xin lỗi vì đã để ngài chờ lâu như vậy.\nNgài quay về đây từ lúc nào, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="75CA0062_145736">Hừm. Ngay khi ngài bị cuốn đi và mất dấu tôi, ngài nghĩ rằng nên quay về quầy hàng chúng ta đã ghé gần đây?</Text>
  <Text Key="F113751C_145737">Vâng, chúng ta phải cẩn thận hơn trong tương lai.\nBây giờ tôi đã tìm thấy ngài, tôi không thể để mất ngài lần nữa.</Text>
  <Text Key="EF3528DF_145738">Chủ nhân, xin hãy đưa cho tôi ly rượu gạo ngọt mà ngài đang cầm.\nNếu ngài vừa nhận được nó, nó chắc chắn vẫn còn khá nóng.</Text>
  <Text Key="42B74E5C_145739">Nếu tôi chỉ... trộn nó với rượu gạo ngọt đã nguội như thế này,\nhai thứ sẽ pha trộn thành một nhiệt độ dịu.\n...Xong rồi. Hãy thử uống đi.</Text>
  <Text Key="EFB2DCE9_145740">Mmm, ngon quá!</Text>
  <Text Key="F46C674E_145741">Eheh. Nghe thấy thế là tốt quá rồi.\nCuối cùng tôi cũng có thể đãi ngài một ly đồ uống dễ chịu.</Text>
  <Text Key="9B83D874_145742">Vậy thì, chúng ta cùng nhau tiến về bàn thờ chứ?</Text>
  <Text Key="5BC79724_145743">Sao thế?\nĐể tránh việc tách nhau lần nữa,\nngài muốn nắm tay tôi sao?</Text>
  <Text Key="D6A5825A_145744">À, bàn tay của chủ nhân...\nNó cảm thấy ấm áp và rất đáng tin cậy...</Text>
  <Text Key="D3250238_145745">Để tôi nói... Chủ nhân, tôi rất vui vì được gặp lại ngài.</Text>
  <Text Key="51A38AA5_145746">Lần này, hai người đã đến được bàn thờ một cách an toàn,\n{nơi {playername} đã dâng cúng và cầu nguyện\nbằng những đồng xu Kokkoro đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="2FD6957E_145747">{playername} và Kokkoro, những người đã đến con phố nhộn nhịp, đã tham gia một sự kiện nơi họ ăn mì soba trong trang phục đồng điệu.</Text>
  <Text Key="5485B7DF_145748">Sau khi hoàn thành lễ cầu nguyện năm mới tại đền,\n{playername} và Kokkoro tiến vào thành phố\nđể thưởng thức lễ hội đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="BBC04FD2_145749">Eheh. Tôi sợ là không thể chia sẻ điều ước tôi đã cầu.\nĐiều đó phải là bí mật ngay cả với ngài, chủ nhân.</Text>
