  <Text Key="6E6FCAD5_102550">...! Chờ đã, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="6C642908_102551">...Hohoho. Cô khá mạnh đấy...!</Text>
  <Text Key="F50785D3_102552">Cái gì?! T-Thế mà không có tác dụng...?!</Text>
  <Text Key="E055C217_102553">Không, lẽ ra phải có sát thương! Hãy kết liễu hắn đi...</Text>
  <Text Key="7A7B8624_102554">Mạnh nhất, siêu âm</Text>
  <Text Key="8A983B21_102555">Schwein Angriff!</Text>
  <Text Key="1251423E_102556">Aaaah!!?</Text>
  <Text Key="94B1470E_102557">Ái chà...!</Text>
  <Text Key="640A9317_102558">Ugh... T-Tự nhiên bị thổi bay vậy...? Tôi chẳng hiểu gì cả.</Text>
  <Text Key="56664F68_102559">Không, không sao. Chỉ là một đòn body blow thôi.</Text>
  <Text Key="E8864CD0_102560">Nó cứng đến mức có thể đánh bật kiếm của tôi... lại còn lao tới với tốc độ gần âm thanh...!</Text>
  <Text Key="9FB8A045_102561">Giống như một quả đại bác!</Text>
  <Text Key="1B7234D2_102562">Tôi không thích bạo lực như đánh nhau trực tiếp. Nhưng lúc này, tôi thà nhanh còn hơn chậm.</Text>
  <Text Key="52DED3AA_102563">!!!</Text>
  <Text Key="E7981FF7_102564">Kuuuh... Hắn quá nhanh, tôi không thể ngắm phép thuật...!</Text>
  <Text Key="420F2A57_102565">Tôi không thể phòng thủ hay né kịp...!</Text>
  <Text Key="FA9E1D37_102566">Đã đến nước này... chúng ta chỉ còn cách đối đầu trực tiếp! Yui! Cô phải dùng phép thuật phòng thủ cho chúng ta trước!</Text>
  <Text Key="DAB62351_102567">Vâng, Rei...!</Text>
  <Text Key="0BB1127D_102568">C-Chúng ta làm được rồi...?</Text>
  <Text Key="6D57FF81_102569">Chúng ta đã đánh bại hắn...!</Text>
  <Text Key="455F4E7E_102570">H-Họ mạnh quá...!</Text>
  <Text Key="05ECB099_102571">Tôi cũng đã xử lý xong phần này rồi, nya!</Text>
  <Text Key="45C5AEB2_102572">Có vẻ như những Creeping Coins đã ngừng cử động sau khi boss bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="E5751822_102573">Có vẻ Pecorine cũng ổn. Cô ấy đang ngủ...</Text>
  <Text Key="8F16BF57_102574">Thật may mắn...! Cảm ơn cô, Kyaru...!</Text>
  <Text Key="E05CC3BF_102575">Thực ra... Có vẻ cô ấy ổn mà không cần tôi làm gì. Có ai cho cô ấy thuốc giải chăng...?</Text>
  <Text Key="D57FAEED_102576">Ưm... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="159B71C7_102577">Ô hô hô♪ Đây là chiến thắng lớn của chúng ta♪</Text>
  <Text Key="12662E5A_102578">Wahhhh!</Text>
  <Text Key="55F23B27_102579">Cảm ơn, cảm ơn, Quỹ Từ Thiện Mercurius...!</Text>
  <Text Key="30299281_102580">Cảm ơn cả các cô gái Twinkle Wish nữa! Tôi thấy các cô rất cố gắng!</Text>
  <Text Key="6BD58AF8_102581">Ehehe, Tớ vui vì đã bảo vệ được mọi người!</Text>
  <Text Key="64BBC17F_102582">...Đúng rồi! Chúng ta cần bắt Azold khi hắn còn bất tỉnh...</Text>
  <Text Key="3D7EFD65_102583">K-Khoan. Có gì đó không ổn...?</Text>
  <Text Key="C6BAF802_102584">Whoa! Azold-san đã biến thành golem?!</Text>
  <Text Key="6302C984_102585">Nhớ lại thì... Dù không tệ như Neneka, nhưng cô ta có thể dùng phép thuật biến hình, đúng không? Tôi đã lơi lành khi nghĩ đã đánh bại cô ta, và cô ta đổi chỗ với tôi...</Text>
  <Text Key="9D2D7DF9_102586">Ý cô là hắn đã biến hình?! Thủ lĩnh đã trốn thoát?!</Text>
  <Text Key="B62E1F8A_102587">Chết tiệt... Tôi muốn hỏi hắn nhiều hơn, nhưng...</Text>
  <Text Key="8DDB88FF_102588">Thôi nào! Chán nản cũng chẳng có ích! Chúng ta còn nhiều việc phải làm!</Text>
  <Text Key="34433FB9_102589">Điều chúng ta cần làm... À, là ăn mừng chiến thắng♪</Text>
  <Text Key="694B3FA6_102590">Không! Chúng ta đang dọn dẹp sau sự cố Amalgam Trade mà không có chủ nhân! Chúng ta phải bù đắp cho những người buộc phải đóng cửa vì náo động gần đây...!</Text>
  <Text Key="1525DE3D_102591">Trận chiến của Quỹ Từ Thiện Mercurius sắp bắt đầu!</Text>
  <Text Key="75F71DEB_102592">Cái gì...?! Tôi phải đi làm ngay bây giờ?!</Text>
  <Text Key="465ABF06_102593">...Đúng vậy. Chúng ta không có thời gian nghỉ ngơi. Chúng ta phải làm cho khu mua sắm sống động hơn trước!</Text>
  <Text Key="F9271DE5_102594">Ugh...! ...Chiến thắng có vẻ như chỉ là lời than vãn... Ít nhất hãy cho tôi một ly rượu!</Text>
  <Text Key="743D46AD_102595">Sẽ không kết thúc sau một ly đâu, nya! Thôi đi, nya~!</Text>
  <Text Key="B7E75ACD_102596">Phew... Hãy lấy lại tinh thần và giúp đỡ Quỹ Từ Thiện Mercurius.</Text>
  <Text Key="AA3DB6DC_102597">Đúng vậy. Cậu cũng an toàn rồi, Kishi-kun... Chúng ta cần chữa trị người bị thương.</Text>
  <Text Key="9B76D2BD_102598">......nhưng......cái người tên Homare-san đó.Sao ả lại đến tấn công tôi......?</Text>
  <Text Key="79A1EBF9_102599">'Gốc rễ của mọi tội ác'... Tôi tự hỏi điều đó có nghĩa là gì. Tôi ước mình có thể lắng nghe những gì cô ấy nói trước khi cô ấy rời đi...</Text>
