  <Text Key="77B00CC2_26250">Xin lỗi. Thành viên của [NIGHTMARE].\nNgười đó đã cố gắng phá rối sự kiện...</Text>
  <Text Key="A39B2F70_26251">Vâng. Có vẻ như ai đó đã đặt giá trên đầu họ.\nHãy chăm sóc việc bắt giữ nhé.</Text>
  <Text Key="836B283C_26252">Đã rõ. Chúng tôi đã nắm được tung tích của kẻ trốn thoát, nhưng xin hãy tiếp tục tập trung và thực hiện nhiệm vụ một cách cẩn thận.</Text>
  <Text Key="2F4CB695_26253">Tất nhiên, chúng tôi cũng đảm nhận an ninh tại địa điểm và hộ tống các streamer tham gia sự kiện... nhưng... bạn không bao giờ biết điều gì sẽ xảy ra trong tương lai. Vậy thì, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="59711D58_26254">Tôi hoàn toàn không biết chuyện gì sẽ xảy ra, hử.\nĐiều đó có nghĩa là có khả năng ông Kagami sẽ bị nhắm đến một lần nữa trong lễ hội, đúng chứ? Tôi không thể để điều đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="48AA5850_26255">Tôi không thể làm gì khác! Chúng ta có thể giúp một tay không?\nChúng ta sẽ giúp với an ninh nữa! Đúng không, Rin?</Text>
  <Text Key="964FACF4_26256">Ugh... Hơn nữa,\nkể cả nếu tôi nói tôi sẽ giúp với an ninh một mình,\ntôi cũng không biết liệu Kagami có cho phép không, phải không?</Text>
  <Text Key="42FCBF9D_26257">Về phần tôi, việc chào đón nồng nhiệt là điều đương nhiên.\nCảm ơn vì lời đề nghị tuyệt vời, Nanaka.\nSẽ đáng tin cậy nếu Rin có thể đến nữa...</Text>
  <Text Key="341FEF3A_26258">...Mặc dù một người nổi tiếng nói với tôi như vậy, thật khó xử và khó chịu khi chỉ rời đi và đi chơi... Thôi, nếu vậy thì tôi sẽ đi theo. Nhưng xin đừng đếm tôi vào nếu có chuyện đánh đấm.</Text>
  <Text Key="9D025C3E_26259">Hehe. Tôi rất trân trọng.\nNgười kế thừa phong cách Mikuma, [Twilight Caravan].\nVà Donguri Ranger nữa. Đội ngũ thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="B2EF5643_26260">Tôi muốn chia sẻ những thứ tôi yêu thích với người hâm mộ và khán giả.\nVà tôi muốn tận hưởng trọn vẹn khoảng thời gian đó.\nVì vậy, mọi người, các bạn có thể cho tôi mượn sức mạnh của các bạn được không?</Text>
  <Text Key="19C43AE8_26261">Vâng, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="16EBAD6D_26262">Tomo, người luôn quan tâm đến người hâm mộ, một lần nữa đã thề trong lòng mình sẽ hoàn thành nhiệm vụ này thành công cho Kagami.</Text>
  <Text Key="C034CFC2_26263">Cuộc Đối Đầu Trò Chơi Đấu Tranh Đáng Nghi Ngờ</Text>
  <Text Key="956762AD_26264">Kế hoạch trận đấu game đấu tranh giữa Kagami và người hâm mộ bắt đầu, nhưng Rin phát hiện ra rằng gian lận đang được sử dụng ở đó. Với sự nhanh trí của Nanaka, cô vô hiệu hóa việc gian lận, và sau đó Tomo thách thức Kagami, khám phá ra sự vui vẻ của trò chơi.</Text>
  <Text Key="A0F9200C_26265">Nanaka và Rin, những người được giao nhiệm vụ hỗ trợ streamer nổi tiếng Kagami với tư cách vệ sĩ. Vì hai người họ, Tomo quyết định xác nhận lại lịch trình sắp tới.</Text>
  <Text Key="08149647_26266">Có khả năng cao họ sẽ nghĩ ra cách để săn lùng streamer, giống như lần trước. Do đó, chúng ta phải chuẩn bị thật kỹ lưỡng...</Text>
  <Text Key="DB5FA948_26267">À, dạo này tôi đã nghiện Prefy III. Vì không có nhiều cơ hội chơi cùng người hâm mộ ở tủ máy arcade, tôi nghĩ sẽ tốt nếu lên kế hoạch một chút để kỷ niệm. \n</Text>
  <Text Key="0B2935D7_26268">...Tiếp theo, sự kiện mà Kagami sẽ xuất hiện là kế hoạch trận đấu game đấu tranh với người hâm mộ.</Text>
  <Text Key="4476A9B6_26269">Pri-fy 3, lúc nào cũng thú vị, đúng chứ? Tôi thỉnh thoảng lại xem. Mặc dù tôi rất tệ khi mới bắt đầu, nhưng thật thú vị khi thấy bản thân mình ngày càng giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="F2FA7E03_26270">Hehe, cảm ơn. Đó là vì tôi yêu games mà, bạn biết đấy.\nKhi đến những thứ mình thích, bất kỳ nỗ lực nào cũng không phải là cực hình.</Text>
  <Text Key="EEBA917D_26271">... "Yêu thích," hử?</Text>
  <Text Key="70462190_26272">Này! Khoan đã một chút! Rin! Có gian hàng ở triển lãm game chúng ta nên xem! Ở kia, họ có bản demo chơi được của "Princess of the Abyss Hunting 3"!</Text>
  <Text Key="984F2E91_26273">Ồ, tôi đã tò mò về game đó~ \nTôi muốn đi chơi ngay lập tức... hay là tôi thích nói vậy.</Text>
  <Text Key="1C2479F3_26274">Như mong đợi, mặc dù chúng ta nói sẽ là người bảo vệ anh ấy, liệu có nguy hiểm khi tách khỏi Kagami không? \n</Text>
  <Text Key="AD3E800B_26275">Tôi không quan tâm. Chúng ta vẫn còn nhiều thời gian cho đến sự kiện... \nHơn nữa, Tomo sẽ ở bên cạnh tôi. \nĐừng lo lắng về tôi và hãy tận hưởng trò chơi.</Text>
  <Text Key="2D3D5AD2_26276">Vậy sao? Vậy thì tôi sẽ tin lời bạn. \n... Tôi tự hỏi độ khó ra sao. \nHọ đang nói rằng 2 quá dễ, hay một chuyện gì đó.</Text>
  <Text Key="C2AA0852_26277">Tôi sẽ chơi nhiều và sau đó sẽ đưa Yori một bài đánh giá sau!\nĐược rồi, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="AB191CD5_26278">...Họ đã đi, hai người kia.</Text>
  <Text Key="09CD2871_26279">Lễ hội là để vui vẻ mà, bạn biết đấy. \nHy vọng hai người đó có thể tạo ra kỷ niệm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2291F6E9_26280">...Nhưng quan trọng hơn, có một chuyện nhỏ làm tôi bận tâm. Tôi có thể hỏi về nó được không?</Text>
  <Text Key="471B5B9B_26281">Vâng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="4350A471_26282">Có lẽ chỉ là trí tưởng tượng của tôi, nhưng... \nTrước đó, khi tôi nghe Tomo nói "yêu thích," \ncó vẻ như cô ấy có vẻ mặt hơi buồn.</Text>
  <Text Key="0DD9F163_26283">Hả!? Đ-Đó là...!</Text>
  <Text Key="105C9BF2_26284">Tôi tự hỏi, nếu bạn có điều gì đó băn khoăn, tại sao không thử bộc lộ ra? Nó có thể khiến bạn cảm thấy tốt hơn một chút. Tất nhiên, tôi không nói bạn phải ép bản thân làm điều đó.</Text>
  <Text Key="9FCFF58E_26285">Ơ, ơ, thì... ơ... \nĐó là về một câu chuyện từ một người bạn...</Text>
  <Text Key="99F369E6_26286">...Đứa trẻ đó thực sự yêu thích magical girl.</Text>
  <Text Key="E2B900B6_26287">Không chỉ vậy. Hơn nữa, người bạn đó bắt đầu thích game và thấy cosplay thú vị. Hơn nữa, có vẻ như họ cũng quan tâm đến manga.</Text>
  <Text Key="E60A28FF_26288">...Đứa trẻ đó dường như muốn nói rằng họ thích những thứ, giống như Kagami và Nanaka. Tuy nhiên, vì một lý do nào đó, có vẻ như họ không thể nói rằng họ thích họ.</Text>
  <Text Key="8FB7D024_26289">Đó là lý do tại sao có vẻ như người bạn của tôi đang bối rối. Họ nên tiếp tục giấu "những thứ mình thích" và sống như trước đến giờ, hay nên thú nhận thật lòng với những người xung quanh?</Text>
  <Text Key="7E310B4D_26290">Tôi hiểu rồi... Tôi hiểu tình hình rồi. \nVậy Tomo cũng bối rối, hử? \nCảm ơn vì đã nói với tôi.</Text>
  <Text Key="318CB9FE_26291">...Đó là một vấn đề khó, nhưng nếu đứa trẻ đó có lý do, tôi không nghĩ họ cần phải ép mình nói thích thứ gì chỉ để làm hài lòng người khác... đó là điều tôi tin.</Text>
  <Text Key="0F61D985_26292">Tôi giữ những thứ yêu thích của mình bí mật với người khác và tận hưởng chúng một mình... Đó cũng là một trong những cách thích hợp để tận hưởng nội dung.</Text>
  <Text Key="77A81462_26293">Mọi người đều có bí mật. \nVì vậy không cần phải lo lắng... \nNếu tôi phải đưa ra lời khuyên, đó là cách tôi sẽ nói.</Text>
  <Text Key="A1B40349_26294">Tôi tự hỏi. Với câu trả lời kiểu này, tôi tự hỏi liệu bạn bè của Tomo... không, không phải Tomo. Tôi tự hỏi liệu bạn bè của Tomo có hài lòng không.</Text>
  <Text Key="CB8EADF9_26295">Vâng, vâng! Cảm ơn rất nhiều. \nTôi chắc chắn bạn sẽ hiểu và đồng ý.</Text>
  <Text Key="4F054CF1_26296">Hehe. Tốt, nghe thật tuyệt. \nHãy chuyển lời chào của tôi đến bạn bè của bạn.</Text>
  <Text Key="4655BF78_26297">Có lẽ đó là quyết định đúng đắn khi nói chuyện với Kagami. Tận hưởng nội dung một mình cũng là một cách để tận hưởng nó... Tôi đã quyết định. Tôi sẽ tiếp tục giấu những thứ mình yêu thích sau tất cả.</Text>
  <Text Key="53F2FA1A_26298">Cả ba người, xin lỗi vì để các bạn chờ! Ôi trời, Abyss 3,\nthật vui ngay cả ở giai đoạn demo~!</Text>
  <Text Key="23F9F7BF_26299">Về độ khó, họ đang nhắm đến thứ gì giữa 1 và 2? Nếu vậy, họ sẽ không nói nó quá dễ hoặc khó, đúng chứ?</Text>
