  <Text Key="42B84C79_38200">Tớ vui quá. Tớ đã bắt kịp rồi.</Text>
  <Text Key="C7E322E6_38201">Hehehe, xin lỗi nha. \nTớ bị trễ giờ khởi hành rồi.</Text>
  <Text Key="7246E2AB_38202">Được rồi! Mọi người đã đến đông đủ chưa? \nVậy thì, một lần nữa. \nĐến Gio Teogonia~! Phóng đi~!</Text>
  <Text Key="6BBA61F3_38203">À, ừm! Chủ nhân Pecorine...!</Text>
  <Text Key="61BF7D5B_38204">Tôi xin lỗi vì đã gây phiền toái, mặc dù ngài đã dẫn đường cho tôi đến tận đây... \nXin hãy tha thứ cho tôi vì đã nói những lời ích kỷ.</Text>
  <Text Key="B6B74DB9_38205">Chúng tôi đã quyết định sẽ bắt đầu cuộc phiêu lưu chỉ với ba người chúng tôi từ giờ trở đi...</Text>
  <Text Key="9911911B_38206">Vậy thì,──</Text>
  <Text Key="006D2792_38207">Ồ, phải rồi, phải rồi. \nTôi suýt quên mất. \nTôi có món quà này muốn tặng cho mọi người.</Text>
  <Text Key="52EA9BBF_38208">Cái này, từ mọi người ở Landosol... Cùng nhau! \nThôi chết, nó nặng quá đi.</Text>
  <Text Key="8FAFB1DD_38209">Rầm, rầm, rầm!</Text>
  <Text Key="326D7BD7_38210">Kyaa! \nỒ- Nó nặng quá...!</Text>
  <Text Key="E785792F_38211">Ồ không, đừng nghiêng nó như thế. Đó là cơm trưa mà, biết không? Còn bên này là đồ chống lạnh, đúng chứ? Như đá mài dao để mài gươm... Đồ cắm trại, và cà phê Naschkatze...</Text>
  <Text Key="01990E4A_38212">Ưm, ừm...?</Text>
  <Text Key="9B564336_38213">Từ mọi người ở Landosol, dường như đó là một món quà tri ân. Dành cho Alter Maiden, người đã bảo vệ thị trấn, họ nói vậy. Là một lượng hàng phiêu lưu đáng kinh ngạc, phải không?☆</Text>
  <Text Key="4F40B5D8_38214">Ồ, cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="27E3AACD_38215">Vì mọi người đã đi mất rồi.\nMọi người muốn cảm ơn các cậu, gây nên một phen ồn ào. \nTôi đành phải làm một video cho các cậu!</Text>
  <Text Key="B5E05019_38216">Video... Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="8E3B6951_38217">Cô Kyaru đã dùng ma thuật liên lạc để chúng ta có thể xem được những tin nhắn với độ trễ thời gian. ...Có vẻ như đã dùng một lượng ma lực khá lớn.</Text>
  <Text Key="CC74FE51_38218">Korosuke! Cậu không cần phải nói những điều thừa thãi. \nNày, lấy cái này. Nó dùng ma lực để duy trì,\nnên nhanh lên và xem đi.</Text>
  <Text Key="9C84C3DE_38219">Cảm ơn vì đã cứu thành phố, các mạo hiểm giả!</Text>
  <Text Key="41BF02FD_38220">Tôi xin lỗi vì đã không thể cảm ơn các cậu ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="A333E765_38221">Alter Maiden là người cứu rỗi của thành phố này. \nHãy quay lại bất cứ lúc nào. Tôi sẽ chờ!</Text>
  <Text Key="9BC54159_38222">...Mọi người...</Text>
  <Text Key="9DE8CB6E_38223">Để biết thêm, còn nhiều nữa, các cậu biết chứ? \nĐây, lấy đi.</Text>
  <Text Key="FEF7F335_38224">Tôi đã tổng hợp danh sách những mùa bận rộn ở trang trại Elizabeth park và đã cho Kyaru rồi! \nTôi đang chờ sự giúp đỡ của các cậu!</Text>
  <Text Key="05F65318_38225">Tôi đã chuẩn bị sẵn rất nhiều trò đùa mới,\nlần này nhớ cười cho tôi nghe nhé!</Text>
  <Text Key="B296B2AD_38226">Tôi giao lịch biểu diễn hàng năm của Carmina. \nNghe đây. Bị trễ là tuyệt đối không được phép, nhé☆</Text>
  <Text Key="6C3EE664_38227">Hãy đến trước khi thi! Dạy tôi một vài mẹo học tập~\nVà sau khi thi, hãy đi hát karaoke~!</Text>
  <Text Key="736B6A4A_38228">Những người này, tôi nói với cậu đấy. \nHọ đầy ý định muốn sử dụng và khai thác các cậu.</Text>
  <Text Key="EAAEF027_38229">"Ngay cả khi họ là 'bạn bè', phần thưởng vẫn sẽ được trả đầy đủ."\n...Đó là những gì họ nói.</Text>
  <Text Key="B746EF2D_38230">Không sao đâu. \nTôi khóc vì tôi vui. \n</Text>
  <Text Key="E858464E_38231">Bubu~♪ Buu♪</Text>
  <Text Key="604E1C9D_38232">...Ừ thì, đã có khá nhiều gian nan. \nCuối cùng, tôi đã có được "kinh nghiệm mạo hiểm giả" và "bạn bè". \nTôi có thể nói rằng tôi đã có được thứ khá giá trị, phải không?</Text>
  <Text Key="87B92957_38233">Trong cuộc sống mạo hiểm giả từ giờ trở đi,\nđó là nhiệm vụ của tôi là bảo vệ, giúp đỡ,\nvà hỗ trợ Riri và những người khác.</Text>
  <Text Key="DF492715_38234">Vâng... \nĐó là... một kho báu...</Text>
  <Text Key="7BA8C7E8_38235">Vâng, vâng! \nTất nhiên, chúng tôi cũng nằm trong kho báu đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F46E7D9D_38236">Pecorine...</Text>
  <Text Key="5EB539A5_38237">Tớ muốn cùng nhau đi mạo hiểm trong tương lai.</Text>
  <Text Key="DF0D040F_38238">Anh trai...</Text>
  <Text Key="483FA76E_38239">Chúng tôi có thể chưa có kinh nghiệm, nhưng chúng tôi đã quyết tâm trở thành mạo hiểm giả và nỗ lực hơn nữa để có thể giúp đỡ ngài Onii-sama đáng kính và mọi người.</Text>
  <Text Key="B302FDDC_38240">Những kẻ đã mất... \nNhững kẻ đã bị mất... \nXin hãy để chúng tôi cùng nhau tìm lại chúng...!</Text>
  <Text Key="D39DFC91_38241">Từ giờ trở đi, nữa. \nXin hãy chăm sóc.</Text>
  <Text Key="7224C01E_38242">Tuyệt vời quá, rất đáng tin cậy, phải không?</Text>
  <Text Key="A21E264F_38243">Được rồi, lần này, hãy phát huy hết sức mình và lên đường──</Text>
  <Text Key="D7E99B7F_38244">...À, ừm! \nChỉ có một việc tôi muốn hỏi...</Text>
  <Text Key="1DEE2C30_38245">Không biết Misora có ổn không... \nAnh trai. Anh có biết gì không...?</Text>
  <Text Key="DE6B2433_38246">...Ưm.</Text>
  <Text Key="5433D5F7_38247">Cậu không được nói với ai về chuyện này, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="DB14B863_38248">Đó là bí mật giữa tôi và Kishi-san thôi ★</Text>
  <Text Key="B0D54717_38249">Vâng, giao tay ngón út ♪</Text>
