  <Text Key="6318323D_17650">Chính vì vậy! Đây không phải chuyện nhỏ! \nĐây là thứ thực sự quan trọng!\nRei sẽ mặc trang phục của tớ!</Text>
  <Text Key="238A1AB1_17651">V-Vậy ư... Tớ hiểu rồi. Nhưng may mà Tsumugi sẵn sàng giúp đỡ. Tớ hoàn toàn không biết làm thế nào để làm ngôi nhà ma ám ấy đáng sợ.</Text>
  <Text Key="6605FD94_17652">Tớ cũng cảm thấy như vậy đấy.</Text>
  <Text Key="F6A1DA2C_17653">Hả?! Thật ư?!</Text>
  <Text Key="2AD1D80C_17654">Sao cậu ngạc nhiên? \nLời khuyên tớ có thể đưa ra là mọi thứ tớ đã nói với cậu hôm kia. \nHơn nữa, một thợ may và idol như tớ có thể làm được gì chứ?</Text>
  <Text Key="BAFE055D_17655">Ừ, có lẽ đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="C75B8E91_17656">Nhưng nếu cậu đã nhận lời, thì chắc chắn sẽ có cơ hội chiến thắng, phải không?</Text>
  <Text Key="89E8431D_17657">Đúng!... Ý tớ là,\ntớ muốn nói vậy, nhưng thật lòng mà nói, tớ không có nó.\nSự khao khát được thấy trang phục của Rei đã lên trên.</Text>
  <Text Key="D8F3C126_17658">Tsugumi...</Text>
  <Text Key="B5148F0D_17659">Nhận đòn này! Đòn tấn công bằng gậy của ta!!</Text>
  <Text Key="5B4093F0_17660">Đồ ngu! Làm sao một cây gậy đánh bại được ngọn giáo! Zwoosh!!</Text>
  <Text Key="534B58D4_17661">Chiếc mũ Tsumugi tặng tớ... \nQuá chất rồi! Tớ rất vui!</Text>
  <Text Key="E782C70A_17662">S-Sao? Với một người hoang dã như tớ... \nHả? "Hoang dã" là sao...? Chiếc xích này đang lấp lánh, vậy có phải tớ cũng phải lấp lánh như Matthew không?</Text>
  <Text Key="6383BD19_17663">Bởi vì, đây là ngôi nhà ma ám cho những đứa trẻ này, phải không?\nCậu nghĩ có cơ hội chiến thắng không?</Text>
  <Text Key="DC850851_17664">Điều đó... có lẽ đúng, nhưng.</Text>
  <Text Key="9C180EDE_17665">Tớ đã có vinh dự được chứng kiến dáng vẻ oai vệ của Rei. Tớ quyết tâm thực hiện kỳ vọng của những đứa trẻ đó bằng hết khả năng.</Text>
  <Text Key="7F066B23_17666">Tsumugi, cậu tuyệt vời. \nĐược, tớ cũng sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="17E3827B_17667">Tớ không bao giờ lo lắng vì tớ không thể tưởng tượng Rei lại lười biếng. \nNhưng quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="D9570059_17668">Nhận đòn này! Cái này!</Text>
  <Text Key="DEA22D3D_17669">À! Tớ làm được rồi! Hãy nếm trọn sức mạnh của tớ!</Text>
  <Text Key="005A9E57_17670">Sao! Tớ sẽ không bị đánh bại bởi đòn tấn công như thế! \n{playername}, để tớ cho cậng thấy sức mạnh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="61049474_17671">Tớ sẽ dốc hết sức!</Text>
  <Text Key="22645358_17672">Ồ, trông vui quá! Để tớ tham gia nữa!!</Text>
  <Text Key="2D96CD07_17673">Hoang dã... Lấp lánh... \nLấp lánh... Hoang dã...</Text>
  <Text Key="DBEA3DF8_17674">Nàyyyyy!! Đây là ngôi nhà ma ám của cậu đấy!! \nSao cậu lại là người đang đùa giỡn chứ!!</Text>
  <Text Key="F1AF4F9B_17675">Nhân tiện, Kishi-san và Matsuri lúc nào vướng vào chuyện này?! Tớ sẽ giận đấy!!</Text>
  <Text Key="6DF7B20C_17676">Ahaha! Cậu đã giận rồi mà, phải không?!</Text>
  <Text Key="0A4EAFDC_17677">Cậu vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="F42F441B_17678">T-Tớ không nói gì cả! Phải không, Eddie?</Text>
  <Text Key="E4B4B693_17679">Hả? Ừ, đúng. Cậu không nói gì.</Text>
  <Text Key="F33B3EFA_17680">Đúng vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="99040260_17681">Thay vì xin lỗi, làm ơn đừng có hành động ngốc nghếch ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="2915F4F1_17682">Chúng tớ rất vui khi nhận được món quà từ Tsumugi...</Text>
  <Text Key="DA83BFB4_17683">Tớ mừng vì cậu vui, nhưng đây không phải quà. Đây là đạo cụ\nmà tớ chuẩn bị vì nghĩ rằng cần thiết.</Text>
  <Text Key="FDF82076_17684">Vậy, cậu có hiểu ý nghĩa của việc chơi đùa với những đạo cụ quan trọng như vậy...?</Text>
  <Text Key="856CB477_17685">Điều này có ý nghĩa gì...?</Text>
  <Text Key="47E8ECE5_17686">Tớ không hiểu...</Text>
  <Text Key="07AC822C_17687">Tớ nghĩ là về việc cất giữ cẩn thận và trưng bày, phải không?</Text>
  <Text Key="EAFBA451_17688">À, tớ hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="8FD2FCC2_17689">Sai rồiiii! Tớ đang bảo cậu đừng chơi đùa với dụng cụ làm ăn của tớ!  Cậu thực sự định dọa tớ à?</Text>
  <Text Key="DA6B41F8_17690">Tất nhiên là có!</Text>
  <Text Key="5E24B0D3_17691">Vì chúng ta đang hợp tác, tớ sẽ rất biết ơn nếu cậu có thể nghiêm túc về chuyện này.</Text>
  <Text Key="2C6FA7FE_17692">Chúng tớ luôn nghiêm túc mà, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="C9BF7E1C_17693">Nếu cậu nghiêm túc về chuyện đó, thì tớ không thể không lo lắng về những gì phía trước.</Text>
  <Text Key="F75C97CE_17694">Hãy nghĩ rằng vẫn còn không gian để phát triển. \nTớ cũng không tự tin là mình có thể làm tốt...</Text>
  <Text Key="5314331F_17695">Nếu là Rei của tớ, thì dù cậu làm gì cũng được! Tớ sẽ chấp nhận hết!</Text>
  <Text Key="6A637321_17696">Thiên vị không tốt. \nTrước hết, liệu có cần thiết tớ phải đóng vai con ma không? Tớ không cần ăn tiếng hét, và rốt cuộc, đứng hậu trường thì hơn...</Text>
  <Text Key="EE1FE2C6_17697">Điều đó không đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C2CD8A4E_17698">Tất nhiên là không! Ý cậu là tớ ăn mặc như thế này chỉ để được thấy trang phục thật của Rei của tớ sao?</Text>
  <Text Key="E555AE7C_17699">Không, không phải vậy! Ừ, có lẽ khoảng 99% là vậy, nhưng có một lý do chính đáng đằng sau nó!</Text>
