  <Text Key="3299F2F9_120150">Đúng rồi... So với Astraea, linh hồn ở Gio Gehenna dường như hoang dã hơn nhiều. Như phản ánh môi trường tự nhiên khắc nghiệt của thế giới này vậy.</Text>
  <Text Key="930E99A3_120151">Chính xác. Ngay cả khi không có ảnh hưởng của Ho-oh-chan, lửa vẫn tự dưng bùng cháy ở khắp nơi...</Text>
  <Text Key="6C035113_120152">Ngay khi vừa đến, chúng tôi suýt rơi vào hồ axit. Cũng suýt bị thực vật ăn thịt nuốt chửng...</Text>
  <Text Key="E7B9205B_120153">Cô Nephi Nela đã cảnh báo chúng tôi, 'Sơ suất sẽ dẫn đến cái chết chắc chắn', nhưng dường như điều này không chỉ áp dụng cho quái vật, mà còn là những mối nguy từ thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="21711635_120154">Đúng vậy. Đặc biệt, Earth Hydra giống như ngọn lửa của Kazan── hay khí độc phun ra, làm xáo trộn hệ sinh thái quanh núi.</Text>
  <Text Key="CC9FB61F_120155">Bất chấp nhiều khó khăn, chúng tôi đã lấy được lõi. Chúng tôi đã phong ấn nó sâu dưới lòng đất, nhưng...</Text>
  <Text Key="5CB8C100_120156">──Công Chúa. Reliquary trống rỗng.</Text>
  <Text Key="0AB5D124_120157">Gì cơ!? Vậy── Kanon-san có thể đã lấy lõi rồi!?</Text>
  <Text Key="A3277565_120158">Xét đến tình hình──có vẻ là vậy.</Text>
  <Text Key="95770941_120159">'Lõi?' Ý là viên konpeito to mà Kanon-chan có à? Khi cô ấy cắm nó xuống đất, núi đã rung chuyển... rung lắc.</Text>
  <Text Key="5289CF5B_120160">Nhân chứng. Ở đó.</Text>
  <Text Key="04FE46CA_120161">Hay là──Nana-san. Làm ơn, hãy dừng mọi chuyện trước khi đến mức độ đó.</Text>
  <Text Key="0809C861_120162">Tớ xin lỗi quá~! Nhưng, nhưng, nhưng, Nana không biết...</Text>
  <Text Key="B4B5C9EF_120163">Mone, trách cô ấy bây giờ cũng vô ích. Thay vào đó...</Text>
  <Text Key="C6FFAF32_120164">Đây, Nana. Kanon có giao phó cho cậu thông điệp nào không?</Text>
  <Text Key="3BB4F4DD_120165">À, tớ quên mất! Có một bức thư từ Kanon-chan gửi Nela-chan! Ưm, tớ để ở đâu nhỉ... tìm được rồi♪ Đây, Nela-chan!</Text>
  <Text Key="440507D3_120166">...Nhưng cảm thấy ẩm ướt bất thường. Thôi──</Text>
  <Text Key="765D68DB_120167">'Gửi Nephi Nela đáng ghét. Nếu muốn lấy lại lõi của Earth Hydra, hãy đến chân núi Kazan. Lần này, ta sẽ cướp mạng sống của ngươi! O~~hoho♪'</Text>
  <Text Key="81993FCD_120168">...Ưm. Vậy thì, điều này có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="FEFA3C12_120169">Có vẻ như một thách thức chính thức, có lẽ...?</Text>
  <Text Key="204F2027_120170">Không phải thứ gì nhẹ nhàng như vậy. Nephi Nela là một Công Chúa... Đây là tuyên bố nổi loạn!</Text>
  <Text Key="19503424_120171">──Mone. Chờ đã.</Text>
  <Text Key="399EC759_120172">Không cần Nela phải đi── Ta sẽ cắt cổ Kanon-san và lấy lại lõi của Hydra.</Text>
  <Text Key="363F5185_120173">Cắt cổ...</Text>
  <Text Key="C09CD57F_120174">Biết tính cô ấy rồi, đây không phải ẩn dụ hay gì cả. Cô ấy có lẽ nói thật đấy...</Text>
  <Text Key="374280CC_120175">Gì cơ!? Mone-chan đấu với Kanon-chan...!? Thật, thật vậy~!</Text>
  <Text Key="5599190F_120176">Đây là hành động tự nhiên. Vậy thì──</Text>
  <Text Key="3CB1A783_120177">──...Cậu đang nói cái gì vậy? Kanon-san đã thách thức mệnh lệnh của Công Chúa, lấy kho báu bị cấm── giải phóng một Đại Linh Hồn nguy hiểm──</Text>
  <Text Key="972A9C67_120178">Hơn nữa, cô ấy tuyên bố sẽ giết Công Chúa. Những tội lỗi như vậy──dù bị chôn sống cũng không thể chuộc lỗi được.</Text>
  <Text Key="EBDAB5E5_120179">──Nhưng? Có lẽ──</Text>
  <Text Key="2CDAB17E_120180">Cậu đang đứng về phía Kanon-san? Nếu vậy, cậu sẽ trở thành kẻ thù của chúng tôi──</Text>
  <Text Key="2FC1C81B_120181">Gì cơ!? Khoan đã nào, Anemone-san~!</Text>
  <Text Key="23604FC7_120182">Nghe đây, Mone. ...Con người, mỗi người di chuyển theo logic riêng của mình. Hãy nhớ Nea đã nói về Kishi-dono thế nào.</Text>
  <Text Key="E2B8E893_120183">──...... Ưm. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="3C779B96_120184">Nếu Kishi-Person nói chuyện với cô ấy── Kanon-san có thể dừng cuộc nổi loạn, bình tĩnh lại, và suy ngẫm về hành động của mình...?</Text>
  <Text Key="030D7114_120185">──Tớ không hiểu. Nói những điều ngây thơ như vậy sẽ khiến cậu bị giết đấy. ──Dù tớ cũng không lo lắng cho cậu đâu...</Text>
  <Text Key="5D70FE28_120186">Thôi. Tớ biết không đúng khi can thiệp quá nhiều vào chuyện của thế giới khác, đất nước khác. Nhưng...</Text>
  <Text Key="DD3D2522_120187">Khi chúng ta đi tìm sức mạnh của Ho-oh-chan trước đây, nếu chúng ta có thể dừng Freyja-san. Có lẽ mọi chuyện đã không kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="1EA24A6D_120188">Nana cũng xin, làm ơn! Làm ơn hãy dừng Kanon-chan!</Text>
  <Text Key="01F6C2B7_120189">Kanon-chan có thể nói những điều tồi tệ. Cô ấy dễ gây gổ, đã lừa tớ, và đôi khi đánh mông Nana... nhưng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="C7EFEE10_120190">Nhưng Kanon-chan là bạn của Nana! Nổi loạn, xử tử, điều đó tuyệt đối không được~!</Text>
  <Text Key="4656579F_120191">Nếu tớ đi... Chúng ta sẽ không thể tránh được việc đấu với Kanon. Nhưng nếu tất cả mọi người đi, có thể mọi chuyện sẽ thay đổi...</Text>
  <Text Key="599CDB4C_120192">Vì vậy, Kishi-dono, và Cô Pecorine. Tôi xin ngài, hãy đưa Kanon trở về. Trước là sự ồn ào của phượng hoàng, giờ là sự vô lễ này bên trong, tôi thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="76043E02_120193">Uwaaah~! Cảm ơn, Kishi-chan~♪♪</Text>
  <Text Key="06A339DB_120194">Vì Chủ nhân nói vậy, chúng tôi không có ý kiến.</Text>
  <Text Key="83FFBA35_120195">Hơn nữa... Tôi tò mò về linh hồn mạnh mẽ. Tôi không mong đợi nó là manh mối về những người đã mất, nhưng khôn ngoan là điều tra nếu có thể.</Text>
  <Text Key="D297B482_120196">Công Chúa...</Text>
  <Text Key="8B176DA8_120197">Tôi hiểu sự bất mãn của cậu, Mone. Nhưng hãy xem đây là cơ hội để học hỏi kỹ năng từ Kishi-dono. ──Cũng có một chút điều đáng lo.</Text>
  <Text Key="6FB58187_120198">.........Rõ.</Text>
  <Text Key="9EA540DA_120199">Được rồi!♪ Vậy tôi sẽ dẫn đường! Mọi người, theo tôi! Usagi-san dash!</Text>
