  <Text Key="419E3ABE_155800">Ư ư... K-Kishi-chan...? Em không... Em chưa ăn gì từ tối qua... Dạ dày và lưng gần như dính vào nhau rồi...</Text>
  <Text Key="5A7142DC_155801">Thật sao...? Cảm ơn, vậy em ăn thôi!</Text>
  <Text Key="7EBE4879_155802">*nhai nhai nhai*... Ngon quá! Haa... Em không ngờ một chiếc donut lại ngon thế này sau chỉ một ngày... Thật sự, em tưởng mình chết mất... ục...</Text>
  <Text Key="F1225051_155803">Vậy, ừm, em cố gắng ăn lén mấy chiếc donut em giấu, nhưng bị bắt và tịch thu hết. Nên em phải bỏ bữa tối hôm qua...</Text>
  <Text Key="C19D4F31_155804">Sáng nay em ngủ quên, và khi tỉnh dậy thì nhà ăn đã đóng cửa! Nên em phải chạy phạt ngay với dạ dày trống rỗng từ hôm qua... Cái này đã cứu mạng em!</Text>
  <Text Key="CD380920_155805">Ôi chao, Nana-san~... đang lên kế hoạch trốn việc với Lord Kishi-san~?</Text>
  <Text Key="A5CC222D_155806">Không được đâu~ Các binh sĩ sẽ la mày nữa đấy~ Và với tin báo quái vật khổng lồ xuất hiện gần đây, dạo này ai cũng căng thẳng~</Text>
  <Text Key="D26A0E1F_155807">Awa wa...! Mia-chan, làm ơn giả vờ như không thấy gì đi!</Text>
  <Text Key="429F6450_155808">Em rất muốn... Nhưng nếu em bỏ qua, chính em sẽ bị la mắng~ Và em nghe nói Nana-san dạo này không theo kịp luyện tập của mọi người~</Text>
  <Text Key="9BC8559D_155809">Ugh...! N-Nana... đang cố gắng theo kịp mọi người, em biết mà? Chỉ là họ quá xuất sắc...</Text>
  <Text Key="260D4640_155810">Đúng vậy, như mong đợi từ những người được Công Chúa chọn tay, tất cả đều thực sự xuất sắc~ Không chỉ trong săn bắn, họ còn thường xuyên đạt thứ hạng cao trong Lễ hội Chạy Đồn mỗi năm~</Text>
  <Text Key="804ECBFC_155811">Chính vì vậy, em muốn cô, Nana-san, một người lính cùng hàng ngũ với họ, đạt được kết quả tương tự... Hmm...</Text>
  <Text Key="C3A16289_155812">À, em có ý tưởng rồi! Chúng ta chỉ cần nhờ Lord Kishi-san hướng dẫn cho cô thôi♪</Text>
  <Text Key="73441BD7_155813">HỪ? Kishi-chan sẽ luyện tập cho Nana... ý cô là vậy sao?</Text>
  <Text Key="79966501_155814">Vâng♪ Vì cô có kỹ năng đủ để trở thành Master của Kanon-san, em chắc chắn Nana-san cũng sẽ được chăm sóc tốt♪ Ý cô sao, Lord Kishi-san~?</Text>
  <Text Key="18F85FDE_155815">Ồ, cảm ơn nhiều~ Vậy em nhận lời đề nghị dịu dàng của cô nhé. Làm ơn hướng dẫn cho Nana-san tội nghiệp của chúng ta một chút~</Text>
  <Text Key="6E73E046_155816">Chúc may mắn, Nana-san. Nếu dưới sự hướng dẫn của Lord Kishi-san mà vẫn không thành công... thì có lẽ điều gì đó sẽ ập đến cô.</Text>
  <Text Key="52506BDA_155817">Điều... gì đó...? Ý cô là "điều gì đó" là sao...?!</Text>
  <Text Key="4C7122C2_155818">Ai biết~? Cô sẽ chỉ biết khi thời điểm đến... Mặc dù có lẽ còn tệ hơn hình phạt thông thường của cô~</Text>
  <Text Key="28EA8783_155819">Em hiểu rồi! Nana sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="40E27F68_155820">Thôi nào... Vì chúng ta đã thống nhất, em rất mong chờ được xem công việc của Lord Kishi-san~♪ Em sẽ chuyển thông tin này cho tất cả các bên liên quan~ Vậy nhé~</Text>
  <Text Key="D0AA6FFD_155821">Ugh... Dù sao thì, em vẫn mừng là người luyện tập cho em lại là Kishi-chan. Em cảm thấy mình sẽ có thể cố gắng hết sức với cậu!</Text>
  <Text Key="EC6D215E_155822">Vậy, vậy! Em phụ thuộc vào cậu rồi, Kishi-chan... Không, Kishi-Coach!</Text>
  <Text Key="AB5B13BA_155823">Nhưng... luyện tập? Mình nên bắt đầu từ đâu... Hmm...</Text>
  <Text Key="EBA0A9BA_155824">EEEEHHHH?! Mục tiêu của em là thắng GIẢI CHẠY ĐỒN đó...? Không thể nào! Nana chưa từng thắng gì ngoài giải khuyến khích...</Text>
  <Text Key="097BCECE_155825">Hả? Bất cứ thứ gì...? Bất cứ thứ gì cũng được? Thật, bất cứ gì?</Text>
  <Text Key="4C3D6E6E_155826">Eeehh... em nên xin cái gì? Nên có một bữa tiệc bánh ngọt ăn thoải mái? Hay nên nhờ cậu đưa em đến một chỗ vui?</Text>
  <Text Key="A8B2A708_155827">Được rồi, em sẽ cố gắng! Kishi-Coach, bắt đầu luyện tập cho em thôi♪</Text>
  <Text Key="E571948B_155828">Piiii, phew... Cuối cùng cũng xong... với một trăm lần ngồi dậy...</Text>
  <Text Key="86C45687_155829">VẪN CÒN NHIỀU PHẢI LÀM?! Nhấc lên, cố lên! Nhấc... cố lên!</Text>
  <Text Key="C6728292_155830">PIIIIII! Kishi-Coach, luyện tập của cậu thật bất ngờ là khắc nghiệt!</Text>
  <Text Key="7B52E6D8_155831">Nana... đã chạm đến giới hạn... Mọi thứ đều hỏng... Hoàn toàn hỏng... *rạch*...</Text>
  <Text Key="D0E47451_155832">Để xem, em nên thẳng người và nâng đùi lên đúng cách...? Hả, hả? Em phải làm sao~?!</Text>
  <Text Key="D050E855_155833">Em... hiểu đại khái... nhưng cũng chẳng hiểu...? Uuugh, nếu cậu giải thích quá nhiều một lúc, Nana ngu nên đầu em sẽ nổ tung!</Text>
  <Text Key="E4128B46_155834">Ồ! Nhưng sẽ dễ hơn nếu em vừa vận động vừa học, phải không! Uuuh, bình thường em... trước kia em chạy thế nào nhỉ...?</Text>
  <Text Key="4940E3CD_155835">Em nghĩ mình từng di chuyển tay phải và chân phải cùng lúc...? À -- đợi, nghe có vẻ sai...?</Text>
  <Text Key="F430A185_155836">Giờ cậu nói vậy... đầu em hơi nóng... Có lẽ... em dùng não quá nhiều...?</Text>
  <Text Key="CDF3F1A5_155837">Đầu em nhét đầy... Em xong rồi... Pshuuu...</Text>
  <Text Key="04E9C0AA_155838">Ugh... Em mệt lắm rồi...</Text>
  <Text Key="922537BA_155839">P-Pha... ừ...</Text>
  <Text Key="B4A1A0AE_155840">...Không! Coach... Nana muốn cố gắng thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="E79EF926_155841">Nếu em dừng lại đây, em không nghĩ mình sẽ lớn lên từ sự yếu đuối. Vì vậy, Nana... vẫn muốn cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="E62B324C_155842">Buổi luyện tập của {playername} và Nana tiếp diễn một thời gian, rồi ngày Lễ hội Chạy Đồn đến...</Text>
  <Text Key="722ACC6E_155843">Đăng ký cho Lễ hội Chạy Đồn đã kết thúc ở đây~♪ Chúng tôi đã nhận được tin báo quái vật khổng lồ xuất hiện, nên hãy đặc biệt cẩn thận ngoài đó~!</Text>
  <Text Key="AE07865B_155844">Pheeeew... Như mong đợi, các cuộc thi khiến em cực kỳ lo lắng...!</Text>
  <Text Key="367F59F7_155845">Được rồi! Em đã luyện tập rất nhiều với cậu, Kishi-chan. Em sẽ cố hết sức! Eigh, eigh... Ohhhh♪</Text>
  <Text Key="65B40418_155846">Ahhh... AHHHH! Mọi người nghe thấy em, phải không?</Text>
  <Text Key="F177E1AA_155847">Hôm nay, Nephi Nela-san và Anemone-san đang đi công vụ, nên nhiệm vụ này rơi vào tôi! Tôi, một trong Sáu Tội Lỗi của Gio Gehenna, Phượng Hoàng Địa Ngục, tuyên bố khai mở Lễ hội này thay thế họ!</Text>
  <Text Key="223AEB02_155848">Hả? Ho-chan là một trong Sáu Tội Lỗi? Cô ấy không sống gần Đồn và đang chạy trốn quái vật đuổi theo mấy hôm trước...?</Text>
  <Text Key="7DE5A1F2_155849">Thôi, ai cũng trải qua giai đoạn khoác lác. Này, Ho-chaaaan! Nếu em thắng giải, hãy kể cho Công Chúa về màn trình diễn anh hùng của em!</Text>
