  <Text Key="E529A8C5_88600">Tôi dựa vào câu trả lời cô ấy đưa ra, &quot;She... foo...&quot; khi tôi lần đầu hỏi tên. Chính cô Sheffy dường như rất thích cách gọi đó.</Text>
  <Text Key="01C281DD_88601">She foo! ♪ She foo! ♪</Text>
  <Text Key="9DD9121E_88602">Ừ, được rồi, được rồi, tôi hiểu rồi... Nhưng tôi phải hỏi, {playername} là ai chúng ta vậy? Chúng ta tự nhiên phải chăm sóc cậu ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="6F6083BF_88603">Danh tính của cô Sheffy... Tôi xin lỗi, chúng tôi chưa thể giải quyết bí ẩn đó.</Text>
  <Text Key="3F2DF027_88604">Cô Pecorine đã dùng ảnh hưởng của mình để thu thập thông tin từ người dân, nhưng chúng tôi vẫn chưa tìm thấy ai nhận ra mô tả về cô gái với mái tóc xanh nhạt, đôi cánh và đuôi kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="AC6E32FA_88605">Ồ...? Đôi cánh và đuôi cô ấy thật sự rất lạ. Chúng có khiến cô ấy trở thành &quot;cô gái rồng&quot; không?</Text>
  <Text Key="191FC8E8_88606">Nhưng phải nói, Pecorine bây giờ thật sự là một nhân vật quan trọng rồi, ha. Tôi không ngờ lại thấy cô ấy ra lệnh và mấy thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="8400DEDE_88607">Dù sao thì, Lady Pecorine cũng là một người hoàng tộc từ cội nguồn. Cô ấy có thể không trông như vậy với chúng ta, vì cô ấy luôn tốt bụng đối xử với chúng ta như bình đẳng...</Text>
  <Text Key="6A4FFDF5_88608">Nhưng cô ấy thậm chí đã hứa với chúng tôi rằng cô sẽ cố gắng điều tra thêm về bản chất bệnh tật của chúa tể. Dù việc khôi phục thư viện lớn của cung điện có thể vẫn cần một thời gian...</Text>
  <Text Key="9F5F7379_88609">Có vẻ để tài trợ cho việc sửa chữa thành phố, nhiều kho báu và cổ vật từ hầm kho cung điện đang được đấu giá công khai. Một số cổ vật này có thể giúp ích cho trạng thái tinh thần của một người, ít nhất là cô ấy tuyên bố vậy.</Text>
  <Text Key="0B765D13_88610">Nếu chỉ là &quot;có thể&quot;, tôi nghĩ chúng ta không nên hy vọng quá. ...Này, dừng lại đi, {playername}! Tóc tôi không phải đồ chơi để kéo!</Text>
  <Text Key="DE01C65A_88611">Goo! Goooo! ♪</Text>
  <Text Key="4223BF50_88612">Yaaghh! ...Cũng không phải em luôn, Sheffy! Làm ơn đừng bắt đầu mút tai tôi! Gahhhh!</Text>
  <Text Key="10E2B35D_88613">Cô Kyaru... Bọn trẻ thật sự rất thích cô. Tôi thực sự cảm thấy một chút ghen tị...</Text>
  <Text Key="875B52B9_88614">Ồ, thôi nào, Korosuke! Anh có phải là quá dễ dãi với tất cả mọi thứ này không?! Anh không thấy kỳ quặc chút nào sao?! Làm sao anh có thể vui vẻ chăm sóc chúng như một người mẹ mới tự hào được?!</Text>
  <Text Key="AABA3AE3_88615">...Được rồi, xem nào. Ngay cả tôi cũng có một số lo ngại...</Text>
  <Text Key="62FC2FEC_88616">Nhưng chúa tể và cô Sheffy vui vẻ và tràn đầy năng lượng. So với thời kỳ chúng tôi sợ họ có thể không bao giờ tỉnh lại, tôi không thể không cảm thấy điều này tốt hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="96F2BBDA_88617">Urgh... Được rồi, tôi không thể tranh cãi về điều đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="2337B98D_88618">Hơn nữa, trong khi tôi tự hào về sự hào hiệp đang phát triển của chúa tể, trạng thái vô tội hiện tại của anh ấy cũng rất đáng yêu... Đó là cảm xúc chân thành của tôi. ♪</Text>
  <Text Key="1F214422_88619">*thở dài*... Tôi gần như quên mất Anh luôn hơi điên khi nói đến anh ấy...</Text>
  <Text Key="447E3ED9_88620">Nếu hỏi tôi, việc nuôi dạy trẻ này chỉ mệt mỏi. Tôi vẫn còn quá trẻ để đối mặt với loại chuyện này...</Text>
  <Text Key="1B399CFC_88621">Thôi nào. Hãy giữ thái độ tích cực, cô Kyaru. Chúng ta vẫn có mái nhà che đầu, và nhiều bạn bè tuyệt vời để giúp đỡ việc nhà và bữa ăn.</Text>
  <Text Key="B25517A6_88622">Chào nhé! ♪ Chúng tôi quay lại rồi, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="7B2865D9_88623">Ồ, đúng như tôi đề cập. Cô Hiyori, cô Yui. Rất vui được gặp các cô</Text>
  <Text Key="7098AA68_88624">Ồ, Kyaru cũng ở đây! Chào!</Text>
  <Text Key="9A226A69_88625">Ừ... Chào.</Text>
  <Text Key="763E96D5_88626">Eheh. Kishi-kun và bé Sheffy dường như vẫn vui vẻ! Con trai ngoan, con gái ngoan! ♪</Text>
  <Text Key="6437F4BF_88627">Ồ? Hôm nay cô Rei không đi cùng hai người sao?</Text>
  <Text Key="A5E36A0D_88628">Đúng rồi—tôi đang định giải thích điều đó...</Text>
  <Text Key="1613F17F_88629">Này mọi người, hãy cùng đi lễ hội với nhau!</Text>
  <Text Key="88F791EF_88630">Hmm... Lễ hội, các cô nói vậy?</Text>
  <Text Key="D9209250_88631">Đó không phải lễ hội lớn như trước trận chiến. Chỉ là một bữa tiệc nhỏ để ăn mừng tái thiết! ♪ Rei đang ở đó—cô ấy đang giúp sắp xếp mọi thứ.</Text>
  <Text Key="D05366B8_88632">Một số người phàn nàn rằng không thích hợp, khi vẫn còn công dân không có nhà... Nhưng mọi người đã làm việc chăm chỉ, họ cần được giải tỏa một chút.</Text>
  <Text Key="7E1FE07B_88633">Khi mọi thứ khó khăn, bạn cần phải mỉm cười. Bạn phải luôn tìm thấy hạnh phúc ở bất cứ đâu bạn có thể. Đó là ý kiến của tôi.</Text>
  <Text Key="3E33935F_88634">Thật vậy... Tôi tin rằng tôi đồng ý. Chúa tể và cô Sheffy cũng xứng đáng được hít thở không khí trong lành.</Text>
  <Text Key="73E6C9CE_88635">Ồ... Vậy thì, ừm... Tôi nghĩ tôi sẽ ở lại và canh giữ pháo đài!</Text>
  <Text Key="D4797AF5_88636">Ồ~! Tại sao anh không đi cùng? Tôi đánh cuộc là bọn trẻ muốn mọi người đều đến lễ hội, phải không?</Text>
  <Text Key="707C9458_88637">...Tất cả... cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="9D52CE54_88638">Tôi đến rồi! ♪</Text>
  <Text Key="5EBEAC62_88639">Ồ! Chúng nói rồi! Này mọi người, các bạn có nghe thấy không?</Text>
  <Text Key="BE233651_88640">Vâng...! Chúa tể và cô Sheffy đã nói những từ đầu tiên! ♪</Text>
  <Text Key="FD35935C_88641">Làm tốt lắm, Kishi-kun! Cả Sheffy nữa!</Text>
  <Text Key="B74F45BB_88642">...*thở dài* Cho đến vài tháng trước, anh ấy vẫn là một thằng ngốc, nhưng ít nhất anh ấy còn nói được. Làm sao chúng ta lại thành ra thế này...?</Text>
  <Text Key="FE6D5FCD_88643">Vậy...? Nào, Kyaru! Cô sẽ đi lễ hội với chúng tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="31D2D789_88644">Ồ-ừ, được rồi. Nếu các cô muốn Tôi sẽ cố gắng không cản trở hay bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="92AC99D7_88645">Hehehe, Hoan hô!</Text>
  <Text Key="F0DA4D9F_88646">...Này, Kokkoro... Cô có nghĩ Kyaru có vấn đề gì với ba chúng ta không? Đôi khi tôi cảm thấy như cô ấy đang tránh chúng ta...</Text>
  <Text Key="43BAE771_88647">Không, tôi không nghĩ đó là trường hợp đó. Nếu có gì đó, cô Kyaru chỉ đơn giản là nhút nhát với người lạ.</Text>
  <Text Key="05D05A41_88648">...Heh. Ngốc quá...</Text>
  <Text Key="B0FFC3CD_88649">Nhìn bọn họ làm việc vất vả kìa. Nói về việc gây ồn ào.</Text>
