  <Text Key="EF4859EF_140900">Tớ không ổn, thấy chứ? Vì thế nên... Ừ, đúng rồi. Chút nữa thôi về phía này.</Text>
  <Text Key="A78E52C3_140901">Bắt được rồi♪</Text>
  <Text Key="0411B3D0_140902">Ừ, ừ... trong lúc này, tớ cũng nên hấp thụ và phân tích sức mạnh của Kỵ Sĩ Công Chúa của cậu.</Text>
  <Text Key="CD0FF85B_140903">Chính vì thế... *siết chặt*~♪</Text>
  <Text Key="5F125F97_140904">Nào nào... đừng chạy trốn♪</Text>
  <Text Key="611C8D94_140905">Thông thường tớ không có cơ hội ở gần cậu thế này bên ngoài. Bên trong Phòng Thời Gian này, không ai thấy được chúng ta.</Text>
  <Text Key="2AB2F20E_140906">Là boss còn khó hơn nữa~</Text>
  <Text Key="A8FF9CD1_140907">Đúng rồi. Đôi khi thật tuyệt khi được thưởng như thế này♪ Cho tớ... và cho "tớ" kia, người đã chờ đợi ở đây suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="15F1FFDC_140908">Cậu không cần phải quan tâm đến tớ nhiều thế. Chúng ta đều là "tớ", và sớm thôi chúng ta cũng sẽ trở thành một.</Text>
  <Text Key="5E0043B6_140909">Có lẽ cậu nói đúng♪ Vậy thì... tớ muốn ở như thế này mãi, nhưng...</Text>
  <Text Key="4D4E7C6D_140910">Chúng ta phải đảm bảo là anh ấy không bị ngạt thở♪</Text>
  <Text Key="467E4768_140911">Thoát khỏi hai Honare, {playername} cuối cùng cũng bình tĩnh lại và hít một hơi thật sâu.</Text>
  <Text Key="3F025394_140912">Ừ, hoàn hảo. Đồng bộ và điều chỉnh hoàn tất.</Text>
  <Text Key="3F031D6B_140913">Cô ấy đã ở trong tớ rồi. Được rồi, giờ thì hoàn hảo♪ Vậy thì... Chúng ta ra ngoài chứ?</Text>
  <Text Key="3E84D65C_140914">{playername} bước ra khỏi Phòng Thời Gian và nhìn chằm chằm vào Homare, tự hỏi điều gì đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="C3FB05CE_140915">Hả? Có chuyện gì à? Có lẽ cậu tò mò về điều đã thay đổi?</Text>
  <Text Key="D18F8CF9_140916">Hiểu rồi, thật đáng tiếc♪ À, chỉ là những điều chỉnh tớ đề cập trước đó thôi, nên cũng không thay đổi nhiều về hình dạng bên ngoài đâu.</Text>
  <Text Key="B3CE5044_140917">Còn lâu...? Đến mùa đông thì phải? Aha, đùa thôi. Tớ muốn trải nghiệm mùa hè lâu hơn một chút♪</Text>
  <Text Key="3F3CDC2A_140918">Nếu trời ấm hơn chút, có lẽ mọi người sẽ lại mặc đồ tắm chứ? Ồ, tớ biết rồi♪</Text>
  <Text Key="C1B0EE11_140919">Tớ đã mang nó về nhà như một chiến lợi phẩm, phải không? "Máy Phát Năng Lượng Mặt Trời"♪ Bật nó lên nào♪</Text>
  <Text Key="DC58D23A_140920">Đừng lo, tớ đã điều chỉnh kỹ và thu hẹn phạm vi. Chỉ phòng này sẽ nóng thôi♪</Text>
  <Text Key="2FD8E9D3_140921">Giờ thì, chúng ta tiếp tục những gì còn lại ở bãi biển ngay ở đây nào♪ Nào, cậu cũng thay đồ đi♪</Text>
  <Text Key="2E8695BB_140922">{playername} đầm đìa mồ hôi khi cố gắng thoát khỏi Homare, người đang giật quần áo của anh.</Text>
  <Text Key="333A4F24_140923">Tự nhiên?</Text>
  <Text Key="1ECC19F6_140924">Thật sao?!</Text>
  <Text Key="FC651B29_140925">Phòng Thời Gian của cậu?</Text>
  <Text Key="9CDC3665_140926">Homare giả</Text>
  <Text Key="AFA87F1F_140927">Homare... à?</Text>
  <Text Key="C127D4D1_140928">Hả? Homare kia là...</Text>
  <Text Key="BF828DF2_140929">Tớ không biết chút nào...</Text>
  <Text Key="6721820C_140930">Cậu còn định mặc đồ tắm đến bao giờ?</Text>
  <Text Key="128925B0_140931">Này!</Text>
  <Text Key="4E48B829_140932">Một chủng tộc không tồn tại trên thế giới của chúng ta...</Text>
  <Text Key="590F07EB_140933">Homare, người đang tận hưởng mùa hè ở thế giới trong mơ trong khi điều tra, cũng đã tiếp xúc trực tiếp với Amethyst. Và sau khi thức dậy khỏi giấc mơ, cô quyết định vào thế giới ngầm với Kaya và Inori với tư cách là boss của Dragonsnest.</Text>
  <Text Key="AC247DB1_140934">Bên trong phòng guild Dragonsnest bừng cháy, {playername} và Homare đang đổ mồ hôi và tận hưởng sự uể oải của mùa hè.</Text>
  <Text Key="1CCEAFC8_140935">Phew... Chúng ta đã đổ mồ hôi khá nhiều~ Có lẽ tớ có thể dùng cái này để trừng phạt Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="FEBD4255_140936">Hả? Cậu nghĩ tớ nên tận dụng nó tốt hơn? Hừm, dù cậu có nói thế, tớ cũng không biết làm thế nào...</Text>
  <Text Key="4E7BA451_140937">Cậu muốn "Mercu Resort" sử dụng nó? Ừ, tớ biết về cơ sở đó họ đã xây. Nhớ lại thì, nó ở dãy núi tuyết nào đó, phải không?</Text>
  <Text Key="E41CDD31_140938">Vậy cậu nghĩ chúng ta nên dùng Máy Phát Năng Lượng Mặt Trời ở đó... Nhưng đó là nơi quanh Themis Silver Ridge, phải không? Tớ nghĩ tốt nhất là không nên làm thế, cậu thấy sao?</Text>
  <Text Key="E99019FB_140939">Không chỉ có lượng tuyết dồi dào, mà còn có những sông băng dày đặc, nếu chúng tan, có thể gây vấn đề cho các thị trấn ven biển. Còn nhớ Oma không?</Text>
  <Text Key="C5E76848_140940">Nói vậy, chẳng phải đây là vật thể... bình yên nhất để trừng phạt Inori-chan sao~?</Text>
  <Text Key="C424B593_140941">Trong khi nói, Homare nhìn chằm chằm vào {playername}.</Text>
  <Text Key="501C42C4_140942">Hừm, tớ nghĩ cũng đến lúc rồi...</Text>
  <Text Key="F1821013_140943">À, nó tới rồi♪ Tớ đã chờ ánh sáng này mãi♪</Text>
  <Text Key="26FF192E_140944">Có một chút điều tớ muốn điều tra về nó~ Vậy thì, gặp lại cậu "ở bên kia"~♪</Text>
  <Text Key="2A710239_140945">Đứng trong công viên giữa mùa hè, {playername} quay lại khi nghe thấy tiếng gọi.</Text>
  <Text Key="3251AA9B_140946">Yaho! Lâu rồi♪ Chúng ta có thể gặp nhau sớm hơn tớ tưởng.</Text>
  <Text Key="A9C9A28C_140947">Phew... Nói vậy, trời nóng quá... Chúng ta đang ở giữa mùa hè, phải không? Ánh mặt trời rọi thẳng vào mắt tớ sau khi tan làm...</Text>
  <Text Key="A239BA8D_140948">À, đừng lo, không sao đâu. Tớ sẽ không mặc đồ tắm ở một nơi như thế này♪</Text>
  <Text Key="59917A31_140949">Hay là... cậu đã hy vọng vào điều đó? Đùa thôi~</Text>
