  <Text Key="B763BCD4_96200">Hừm. \nBây giờ, cứ như thể chúng ta đang ở giữa một trận chiến ác liệt.</Text>
  <Text Key="6961CA48_96201">Akira! Cậu đang lười biếng cái gì vậy?! Nếu chúng ta muốn dừng được sinh vật khổng lồ đó, khả năng của cậu phải được thực hiện hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="1DA06C1C_96202">A ha ha. \nCô ấy giận mình♪</Text>
  <Text Key="FF8729F9_96203">Giọng nói vừa rồi... Người Lớn?! \nNgười Lớn, hợp tác với những Vương Miện khác...</Text>
  <Text Key="F539C5AC_96204">Để xem. Trước tiên, hãy để tôi nói nhanh những gì tôi muốn mọi người làm.</Text>
  <Text Key="38E0282A_96205">Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="4AB64FCC_96206">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="F9C64922_96207">──Cảm ơn.\nVậy thì, trong khi chúng ta đang giữ chân chúng...</Text>
  <Text Key="CEAA50A3_96208">Các cậu, xâm nhập vào bên trong cơ thể con quái vật này. và lấy lại lõi cũng như thu hồi tám Quả Hồi Mặt Trời.</Text>
  <Text Key="661A7067_96209">Ma thuật truyền thông?</Text>
  <Text Key="8BD66347_96210">Eris đã giao phó bản thân cho tinh thể và cố gắng kiểm soát vị thần khổng lồ lang thang.</Text>
  <Text Key="C0CDAE9E_96211">Khổng lồ</Text>
  <Text Key="E00B659F_96212">Bên trong cơ thể một vị thần.</Text>
  <Text Key="657D22FA_96213">...Tôi có thể cảm nhận được sự phản kháng của cô bên trong tôi. \nCô muốn xa rời tôi.</Text>
  <Text Key="D48F09A0_96214">Tuy nhiên... \nTôi sẽ không để cô làm thế.</Text>
  <Text Key="146F572C_96215">Tôi là. Một bản sao được tạo ra chỉ để thỏa mãn điều ước của cô, "Điều Ước của Yui Kusano". Chỉ để lấp đầy lỗ hổng trong trái tim Yui, lõi của điều ước đã chạy trốn.</Text>
  <Text Key="D736B3CA_96216">...Ngay cả khi là vậy... \nTôi bây giờ đã có ý chí và một điều ước khác.</Text>
  <Text Key="98E563E8_96217">Ngay cả khi mối liên hệ của chúng ta bị biến dạng bởi Tono Homare, tôi sẽ không bao giờ để cô rời bỏ tôi. Dù tôi trở nên xấu xí và đáng thương đến đâu... Tôi sẽ ở lại với cô đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="53D7310D_96218">Đúng vậy... Cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="76528934_96219">Ngay cả khi thế giới này kết thúc.\nVà thế giới sau đó.\nVà thế giới sau đó nữa.</Text>
  <Text Key="ECFF7039_96220">Cho đến khoảnh khắc điều ước của tôi được thỏa mãn...</Text>
  <Text Key="D743061B_96221">Trong một thế giới sau khi Kishi-kun đã biến mất. Những ghi chép về cuộc sống của Kishi-kun và bạn bè cậu ấy chỉ đang được đổ vào... Cho đến tận bây giờ, cơn ác mộng này đã được lặp đi lặp lại mãi.</Text>
  <Text Key="398B9DF7_96222">Tôi không thể chịu đựng thêm bất kỳ sự lặp lại nào nữa. \n...Đó là những gì tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="0314CAD9_96223">Nhưng. \nLần này tôi cuối cùng cũng được gặp Kishi-kun. \nTôi đã có thể nói chuyện với cậu ấy nhiều hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="FBFEA4FC_96224">Đốt cháy thế giới, phá hủy tất cả... Nếu có chuyện gì xảy ra dọc đường... 'Kishi-kun' sẽ... biến mất, và cậu ấy sẽ quên tôi. Điều đó sẽ rất, rất buồn. Trái tim tôi sẽ vỡ òa.</Text>
  <Text Key="8B92E91E_96225">...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="3D0799BC_96226">Ký ức về những lời trao đổi với Kishi-kun. Sự ấm áp của việc chạm trực tiếp vào Kishi-kun. Mang lại cho tôi hy vọng và can đảm để chịu đựng vòng lặp tiếp theo...</Text>
  <Text Key="A90ABEC3_96227">Ngay cả khi đó chỉ là bản ghi của vài trăm giây. Dù bao nhiêu tỷ hay nghìn tỷ lần, tôi sẽ phát lại nó... Tôi sẽ chịu đựng vòng lặp.</Text>
  <Text Key="97548EA4_96228">...À, Kishi-kun.\nKishi-kun.</Text>
  <Text Key="8F21206B_96229">Tôi hy vọng... \nrằng Kishi-kun lần sau sẽ đánh bại Kaiser Insight một lần nữa.</Text>
  <Text Key="E3BA90C2_96230">Và... lần này chắc chắn. \nTôi hy vọng cậu sẽ nắm lấy tay tôi...</Text>
  <Text Key="6C133A38_96231">Eris-san. \nTôi có thể nghe thấy cô.</Text>
  <Text Key="02B06CE7_96232">Có vẻ như cô đã quen thuộc khá nhiều với việc kiểm soát vị thần khổng lồ này, phải không? Các động tác của cô đã trơn tru hơn và hiệu quả đốt cháy thế giới đã tăng lên.</Text>
  <Text Key="70BC9385_96233">『...Vâng. \nBên ngoài, Bảy Vương Miện đang ùn ùn như ruồi... \nMặc dù có chút phiền phức.』</Text>
  <Text Key="B638B651_96234">Ruồi và những thứ tương tự, tuyệt đối không. \nChúng giống như ong với ngòi chết người. \nTất nhiên ── không có gì thay đổi khi nói đến côn trùng.</Text>
  <Text Key="F2689ED4_96235">Dù độc tố mạnh đến đâu hay khả năng xuất sắc ra sao. \nĐó là điều không thể đánh bại vị thần khổng lồ này với các cuộc tấn công từ bên ngoài. \nVậy, họ sẽ có bước đi tiếp theo nào...</Text>
  <Text Key="1EADA5E4_96236">『......Thu hồi Quả Hồi Mặt Trời』</Text>
  <Text Key="5C9E3F13_96237">Đúng. \nCuối cùng, nó chỉ là một bản sao kém cỏi. \nNếu nó có điểm yếu, nó còn xa mới là một "vị thần" thực sự.</Text>
  <Text Key="E43FA864_96238">Eris-san là vật chứa cho sức mạnh của Minerva đã trở nên không thể kiểm soát. Để Đại Thần đảm nhận vai trò này, cần phải duy trì cơ thể khổng lồ này bằng Quả Hồi Mặt Trời.</Text>
  <Text Key="AF774820_96239">『Phần lớn cơ thể vị thần khổng lồ đã kết hợp "Lâu Đài Hoa Hồng Đen". \nVới sức mạnh của vua nhảy, người ta có thể xâm nhập vào khoảng trống đó.』</Text>
  <Text Key="20C0F355_96240">Cơ thể này lớn thật.\nCác Quả Hồi Mặt Trời được phân bố như những não phụ.\nMột mình tôi không thể bảo vệ tất cả.</Text>
  <Text Key="0BCB2C2D_96241">Nếu là vậy...</Text>
  <Text Key="69359C4D_96242">Giống như linh hồn của "Gió Đen". \nNhững thông tin vô số về quái vật Astrum mà tôi đã thu thập.</Text>
  <Text Key="0C0E8A9B_96243">Đối với chúng, hãy trao sức mạnh từ Minerva. \nKhông còn lựa chọn nào khác ngoài việc đẩy lùi kẻ xâm nhập kiêu ngạo và trở thành những người bảo vệ của chúng.</Text>
  <Text Key="1AF23FE7_96244">『...Tôi sẽ giao cho cô. \nLàm bất cứ điều gì cô muốn.』</Text>
  <Text Key="B01AED3D_96245">Bây giờ── Điều gì sẽ xảy ra trước, thế giới cháy thành tro hay việc thu hồi Quả Hồi Mặt Trời? Hay là có thể trở về "thực tại"?</Text>
  <Text Key="6ABF582A_96246">Tìm Akira và Hiệp Sĩ Công Chúa, hả? \nNếu cậu mong muốn bảo vệ Huyền Thoại của Astrum──\nthì cậu nên leo lên sân khấu của Trò Chơi Cuối Cùng này.</Text>
  <Text Key="6BBC9E5F_96247">Mặt khác. \ntại Nhà của Đoàn Ăn Uống──</Text>
  <Text Key="48CF5102_96248">Sẵn sàng, bắt đầu, đi!☆</Text>
  <Text Key="FA47E3D1_96249">Chúc ngon miệng!</Text>
