  <Text Key="C54EF8AD_34550">Thở dài... Ừ, cậu nói đúng. Tôi có suy nghĩ của mình, nhưng không thể phủ nhận rằng việc họ trở về thật là một sự an ủi.</Text>
  <Text Key="CEDDA4C9_34551">...Ba. Đừng làm chúng tôi lo lắng quá.</Text>
  <Text Key="76F3F431_34552">Khi cái chết lần đầu xảy ra, nó gây sốc, và lần này cũng vậy, cũng gây sốc không kém. Dù cái chết có lặp lại bao nhiêu lần... Tôi vẫn không thể quen được.</Text>
  <Text Key="13080273_34553">Và tôi cũng không muốn quen...</Text>
  <Text Key="A83CF1A9_34554">Shinobu... À. Xin lỗi.\nLại làm cậu lo lắng rồi.</Text>
  <Text Key="F86F9607_34555">Nếu cậu hiểu được thì...\nChào mừng trở về. Ba.</Text>
  <Text Key="ED31D23B_34556">Sa-Sadist-san...\nVâng. Tôi xin lỗi vì đã khiến cô lo lắng...</Text>
  <Text Key="6ECA8EEB_34557">...Fufufu. Thật là một cuộc thử thách khó khăn...\nNhưng giờ thì mọi thứ đã ổn định, phải không?</Text>
  <Text Key="4AA85EE9_34558">Ừ. Đúng vậy!\nChúng ta đã trở về an toàn, và lại có thể nói chuyện với Shinobu và những người khác nữa!</Text>
  <Text Key="2F425701_34559">Vâng, nhưng... Ưm...</Text>
  <Text Key="C329F66B_34560">Có cảm giác như chúng ta đang quên điều gì đó...?</Text>
  <Text Key="502B0629_34561">Ura... meshiya...</Text>
  <Text Key="D2757E11_34562">Urameshiyaaa...\nUrameshiyaaa...!</Text>
  <Text Key="98182A27_34563">Ồ, cô là...!</Text>
  <Text Key="5E864806_34564">Một con linh hồn ác!</Text>
  <Text Key="9E46FE99_34565">Đ-Đúng vậy...! Sốc từ việc chiếu tâm linh quá lớn nên tôi quên mất, nhưng từ đầu đã có một con linh hồn ác ở đây...!</Text>
  <Text Key="E0F26189_34566">G-Gufufu... Kuuka cũng hoàn toàn quên mất nó...</Text>
  <Text Key="023A1DC2_34567">Tôi không thể tha thứ cho ngươi...!\nTa phải lan tỏa mối hận này...!</Text>
  <Text Key="6BB6182C_34568">Có vẻ rất tức giận...\nTôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra...?</Text>
  <Text Key="5A911DC5_34569">Linh hồn, xin hãy bình tĩnh.\nChuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="80369D5C_34570">Dù chuyện gì xảy ra...! Ta sẽ không bao giờ tha thứ cho các ngươi...! Kể từ khi đó... Ta đã nguyền rủa và cố gắng giết các ngươi vô số lần... Nhưng...</Text>
  <Text Key="682185C3_34571">Oooh... Từ tất cả các ngươi...\nTa sẽ chấp nhận những lời nguyền của các ngươi...!</Text>
  <Text Key="5680D8B5_34572">C-Cái gì...?!\nĐột ngột thế... cái gì...!</Text>
  <Text Key="94F73C2C_34573">Nuguuu...!?\nKhí độc dữ dội ghê...!\nSức mạnh của chúng ta... đang bị áp đảo...!</Text>
  <Text Key="0B228E46_34574">Tiếp theo, chúng ta sẽ trốn thoát...! Tất cả các ngươi sẽ trở thành nghĩa trang của nơi này...!</Text>
  <Text Key="00A60603_34575">Hawawa... Khí độc ác lại nữa...!?</Text>
  <Text Key="BD5DF768_34576">Thậm chí còn dữ dội hơn...!?</Text>
  <Text Key="43433A1B_34577">dữ dội...!?</Text>
  <Text Key="65F76C25_34578">Uuuh... Aaaah... Giờ thì, ta có thể giải phóng sức mạnh của mình...</Text>
  <Text Key="BFFE9AED_34579">Pieeeen!?</Text>
  <Text Key="B26F4695_34580">Các ngươi đã làm ô uế vùng đất của ta... Chúng ta đã thử nhiều lần để cản trở các ngươi bằng khí độc của mình và rồi... các ngươi vẫn tinh khiết được chúng ta...</Text>
  <Text Key="4B0F607E_34581">Urameshiyaa... Urameshiyaa...! Mối hận này, ta phải lan tỏa nó lên...!</Text>
  <Text Key="13FC028D_34582">Vậy, ngoài Kuuka và những người khác... còn có những kẻ khác hoạt động hậu trường, hử...</Text>
  <Text Key="64463F27_34583">Chúng tôi, và cả nhóm của Kuuka-san cũng, thậm chí còn không nhận ra nó, chứ đừng nói là cố gắng trừ tà...</Text>
  <Text Key="913DA9DE_34584">Ờ-Ờ, ngay cả khi linh hồn ác tức giận... có lẽ không còn cách nào khác...</Text>
  <Text Key="79E85FE6_34585">Ugaaaah!! Tôi cực kỳ bực bội!!</Text>
  <Text Key="52D82F59_34586">Chúng đã triệu hồn linh hồn...? Chúng đang kiểm soát những linh hồn đã bắt giữ cho đến giờ...!</Text>
  <Text Key="06CFBCC0_34587">Vâng. Hơn nữa, có vẻ như sự tức giận và oán hận của chúng ta đã khuếch đại sức mạnh của chúng rất lớn. Chúng chắc chắn đã phải chịu đựng sự khinh miệt đến mức độ lớn...</Text>
  <Text Key="16EC8190_34588">Hah! Nhưng giờ chúng đã lộ diện một lần, chúng ta sẽ xử lý chúng từ đây! Đi thôi, Shinobu!</Text>
  <Text Key="5A228FFD_34589">Ừ, Cha. Hãy bắt đầu trừ tà lại từ đầu!</Text>
  <Text Key="E65D1B94_34590">Shinobu-chan...! Ưm, tớ sẽ hỗ trợ cậu bằng một bài hát...!</Text>
  <Text Key="067146A7_34591">À, Kuuka cũng có một điệu múa đặc biệt...\nTôi là nói điệu múa thánh, phòng trường hợp...♪</Text>
  <Text Key="0EB24CF2_34592">Tăng cường sức mạnh cho Shinobu và đồng đội!</Text>
  <Text Key="7B93B058_34593">Hừ! Fufu... khá là tăng cường đấy.\nVới sức mạnh này, chúng ta có thể...</Text>
  <Text Key="F2A7E6D9_34594">Haaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="EB7677BC_34595">C-Cái gì...?! Không thể nào!? Những tên này cực kỳ mạnh...</Text>
  <Text Key="C8E2FAEA_34596">Thật là liều lĩnh... \nngay cả khi đã như thế này...</Text>
  <Text Key="F100F6B7_34597">Đã như thế này... T-Tôi không thể tin nổi...!</Text>
  <Text Key="478ED29F_34598">Phew... Có vẻ chúng đã hoàn toàn siêu thoát.</Text>
  <Text Key="C60F73F7_34599">Vâng! Chúng chỉ là những kẻ yếu đuối!</Text>
