  <Text Key="096E3CAC_92450">Bị chém? Cái này từ đâu ra...?!</Text>
  <Text Key="CBAE61E3_92451">Trời ơi. Tôi là bạn nhảy của cô mà?</Text>
  <Text Key="ECB6EA9C_92452">Vậy tôi không đủ hấp dẫn sao? Nếu không bỏ được chiếc mặt nạ này và chinh phục cô ấy bằng khuôn mặt thật... thì chỉ còn cách ăn mặc sang trọng như một con công để thu hút?</Text>
  <Text Key="8AEAED0B_92453">Christina...!</Text>
  <Text Key="F1C53E58_92454">Hội Bàn Tròn</Text>
  <Text Key="2E526EEE_92455">Đi thôi. Nhảy đi, Nữ Vương Mê Cung...!</Text>
  <Text Key="FF2FA46F_92456">Quỹ đạo của thanh kiếm đột ngột "sinh ra"...!</Text>
  <Text Key="0F7D6864_92457">Kuuuu...!!!</Text>
  <Text Key="E3509F85_92458">...Cảm giác thật. Nhưng...</Text>
  <Text Key="C7ABA181_92459">Chắc chắn là một vết thương chết người. Cô đã ép vết thương đóng lại ngay khi thanh kiếm chạm phải mình sao? Có vẻ kỹ năng y tế của cô chưa suy giảm.</Text>
  <Text Key="46DB8408_92460">Ái chà chà... Giá như cô ấy nhẹ nhàng với tôi một chút...</Text>
  <Text Key="79BDB9EF_92461">Đó có phải là gian lận không? Sử dụng phép tính "tấn công tuyệt đối" để hiện thực hóa quỹ đạo của một thanh kiếm vốn không thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="0A387608_92462">-Không. Tôi không thể tin rằng họ sẽ đưa ra "đánh giá trúng đích" cho một thanh kiếm chưa được vung.</Text>
  <Text Key="9E381DD7_92463">Hmph. Cô nghĩ chỉ mình Neneka và cô mới có thể rút ra hoặc rút vào thứ gì đó sao?</Text>
  <Text Key="EC9A7FE0_92464">Tôi cũng là một nhà sáng tạo. Đừng bỏ rơi tôi...♪</Text>
  <Text Key="820DEED2_92465">...! Ra vậy. Chris...</Text>
  <Text Key="B8ADD3B6_92466">Ký ức về thế giới thực của cô đã trở lại, phải không? Hoặc là tẩy não, hoặc là cố gắng kháng cự lại nó chính là cái gây ra.</Text>
  <Text Key="77ED618C_92467">...Trời ơi. Về mọi mặt, đều là một mối phiền toái. Nghĩ rằng những trò chơi chúng ta đã gắng sức xây dựng lại trở thành một nhà tù của linh hồn như thế này.</Text>
  <Text Key="E51E0055_92468">Hơn nữa, giờ đây tôi giống như một tù nhân trong buồng giam. Kẻ thi hành án có đang xếp hàng cho máy chém không?</Text>
  <Text Key="76652D05_92469">Cô có thể xem nhẹ, nhưng cô là một người phụ nữ chính trực, một người thề nguyện. Cô có thể mong muốn sự hỗn loạn khó lường, nhưng cô sẽ ghê tởm những biến dạng giả tạo như vậy.</Text>
  <Text Key="CEB26EA3_92470">Thay vì ghê tởm, cô ấy nên cố gắng phục hồi. Khả năng giải quyết vấn đề của Chris trong quá trình phát triển "Huyền thoại Astrum" rất đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="6C317397_92471">Ừ... Tôi cảm thấy có nhiều vấn đề cần giải quyết.</Text>
  <Text Key="D5DCB17D_92472">Này. Đừng làm cho nó giống như một cuộc tái ngộ. Đây là nơi tính mạng và cái chết đối đầu.</Text>
  <Text Key="72082EAC_92473">Đúng vậy. Vậy thì... Christina? Nếu cô đã tốn công để đặt tay lên cô ấy, sao cô không cho xem nhiều hơn? Có vẻ cô muốn nhìn cô ấy rõ hơn.</Text>
  <Text Key="8257C351_92474">Không, không, không phải vậy--</Text>
  <Text Key="052FDD81_92475">Đừng giữ lại♪ Tôi sẽ cho cô xem mọi thứ tôi có! Đập sâu vào cơ thể cô đến mức cô không thể cứng rắn hay hồi phục kịp thời!</Text>
  <Text Key="9CD66E11_92476">Akira? Tôi biết cô đang cố gắng bảo vệ {playername} và những người khác. Cô có ý định tiếp tục bị cắn và chọc một chiều sao?</Text>
  <Text Key="BB4068C1_92477">Sao cô không cho tôi xem một trong những lá bài tẩy của cô? ...À, tất nhiên. Tôi hoàn toàn không phiền nếu cô giấu nó.</Text>
  <Text Key="9B9AB444_92478">Không, tất nhiên tôi quan tâm. Đừng giữ lại nữa. Tôi là người cô đang chiến đấu!</Text>
  <Text Key="F1D8E89E_92479">Không thể khác được, phải không? Tôi không định dùng chiến thuật này chống lại Chris hay Neneka, nhưng... Tôi không thể để nó kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="41C0079D_92480">Mũi Tên Vỡ! Ba Phát Bắn!!</Text>
  <Text Key="66A65A20_92481">Hả?! Rino?!</Text>
  <Text Key="3E5B769F_92482">Chủ nhân, người có ổn không?!</Text>
  <Text Key="179780CB_92483">Shizuru... Cô dậy sớm ghê. Tôi tưởng cô ngủ say đến mức khó tỉnh.</Text>
  <Text Key="565B7A69_92484">Tôi để ý cô đang bí mật làm việc với những chiếc gối. Chúng ta đã quen biết nhau khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="1EB0A698_92485">Tôi ngủ say mà không hay! Onee-chan ép tôi dậy, nên tôi đã húc đầu vào cô ấy!</Text>
  <Text Key="196167E3_92486">Nhân tiện, chủ nhân, tại sao cô lại cố gắng tự mình làm hết? Lạnh lùng quá!</Text>
  <Text Key="73B7CCEA_92487">...Ahaha. Tôi đã khiến mọi người làm việc rất vất vả. Tôi muốn ít nhất hôm nay cô được nghỉ ngơi thật sự.</Text>
  <Text Key="90D4E202_92488">Trời ơi, đó không phải tính cách của cô chút nào, chủ nhân! Bình thường, cô sẽ chỉ dùng chúng tôi tùy ý~!</Text>
  <Text Key="98F45492_92489">...Cô nói đúng. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="C6355871_92490">Vậy thì, từ giờ tôi sẽ là chính mình như thường lệ.</Text>
  <Text Key="E279F40E_92491">Được! Chúng ta cùng bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="39163F4B_92492">Hẹn gặp lại hai người!</Text>
  <Text Key="83693143_92493">Chủ nhân?!</Text>
  <Text Key="FA328EC6_92494">...Này, này. Cô đang làm gì vậy, Metamorph Regnant? Queen Labyrinth đã xóa chân đứng của chính mình và trốn xuống đất. Cô bỏ lỡ mục tiêu vì hai người đó đánh trúng cô sao?</Text>
  <Text Key="180022A0_92495">Không. Không chỉ có hai mũi giáo ngang. Nào</Text>
  <Text Key="59093E8C_92496">Shizuru! Rino!</Text>
  <Text Key="F494306A_92497">Pecorine! Cô đã đánh thức mọi người rồi!</Text>
  <Text Key="0459EF0C_92498">Vâng, nhưng...</Text>
  <Text Key="90A3086F_92499">Hả?! Onii-chan đâu rồi?!</Text>
