  <Text Key="C6B1701E_12800">Nếu đang trong trạng thái Break: Sát thương gây ra giảm</Text>
  <Text Key="C69293A8_12801">[Kích hoạt khi nhận phải đòn chí mạng]</Text>
  <Text Key="956B4730_12802">Tự tặng cho bản thân trạng thái Harmony</Text>
  <Text Key="309C9F5A_12803">Giảm TP cho toàn bộ đồng minh và kẻ địch</Text>
  <Text Key="D1F1DDD6_12804">Tăng P.DEF/M.DEF cho toàn bộ đồng minh (không thể trừ bỏ)</Text>
  <Text Key="8F4DE144_12805">Tặng cho toàn bộ đồng minh hiệu ứng DMG decay</Text>
  <Text Key="460CF51C_12806">[Hiệu ứng khi bắt đầu trận]</Text>
  <Text Key="AB451731_12807">Đòn chí mạng xảy ra</Text>
  <Text Key="AEE62D39_12808">Một bảo vệ ảo ảnh được tạo ra bởi kiến trúc sư của Tháp Luna. Cầm một thanh kiếm quá tải được phục hồi từ biển ký ức để đẩy lùi kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="CC7F9B78_12809">[Mọi Giai đoạn][Hiệu ứng đặc biệt]</Text>
  <Text Key="31AEEC16_12810">Một con quỷ khỉ dịu dàng canh giữ sinh vật sâu trong rừng. Nhưng phép thuật của tháp đã cướp đi lý trí của nó, biến nó thành một cơn cuồng nộ hủy diệt.</Text>
  <Text Key="437AE470_12811">Giảm mạnh lượng phục hồi TP của đội từ mọi sát thương nhận từ Kyōōshōjo.</Text>
  <Text Key="54D3DBCD_12812">Union Burst: Gây sát thương P.DMG lớn và làm choáng tất cả kẻ địch. Sau đó giảm nhẹ P.DEF/M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.</Text>
  <Text Key="2FC2370C_12813">Gây sát thương P.DMG trung bình cho tất cả kẻ địch, giảm trung bình P.DEF cho đến khi trận đấu kết thúc. Hiệu ứng áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sau đó giảm nhẹ P.DEF/M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.</Text>
  <Text Key="D91B21C6_12814">Tăng trung bình TP Boost của bản thân và tăng mạnh Tốc độ Hành động cho đến khi trận đấu kết thúc. Sau đó giảm nhẹ P.DEF/M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.</Text>
  <Text Key="DA5162EF_12815">Gây sát thương P.DMG cực lớn cho kẻ địch gần nhất. Sau đó giảm nhẹ P.DEF/M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.</Text>
  <Text Key="B104DFD9_12816">Artricks</Text>
  <Text Key="71DE4205_12817">Một con chim quái vật xuất hiện trong Đêm Thánh với tư cách là tôi tớ của Phù thủy Dục vọng. Phát ra sức hấp dẫn thôi miên từ đuôi lông vũ trong cuộc tìm kiếm tình yêu vô bờ, nó mê hoặc tất cả bằng vẻ đẹp quyến rũ của mình.</Text>
  <Text Key="C94BB8B2_12818">Nếu mục tiêu đang chịu hiệu ứng Temptation: Sát thương tăng, sau đó loại bỏ Temptation</Text>
  <Text Key="CEC0C2DD_12819">Giảm P.DMG/M.DMG gây ra của tất cả kẻ địch và áp dụng Temptation</Text>
  <Text Key="91634BCA_12820">Tặng cho bản thân miễn nhiễm Sát thương theo Tỷ lệ</Text>
  <Text Key="C19F4CBA_12821">Giảm P.DMG/M.DMG gây ra trong vùng phía trước và áp dụng Temptation</Text>
  <Text Key="EF3944F2_12822">Gây sát thương M.DMG trung bình cho tất cả kẻ địch trong phạm vi trung bình xung quanh kẻ địch gần nhất, và giảm mạnh tốc độ hành động.</Text>
  <Text Key="8C7BFAC8_12823">Giảm mạnh M.DEF.</Text>
  <Text Key="8EED4F2A_12824">Union Burst: Gây sát thương P.DMG theo tỷ lệ cho tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật và đẩy lùi chúng. Sau đó, trong khi chúng bị choáng, tăng P. của bản thân.</Text>
  <Text Key="1D5B8638_12825">Một quái thỏ khổng lồ với thân thể nhiều màu sắc. Trái ngược với vẻ ngoài dễ thương, bài hát khó chịu hoàn toàn của nó làm rung chuyển trái đất và vỡ vụn tinh thần của các mạo hiểm giả.</Text>
  <Text Key="D42945C1_12826">Gây sát thương P.DMG nhỏ cho 3 kẻ địch gần nhất, và giảm mạnh P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="FDD0C02B_12827">Uekichan the Conflicted</Text>
  <Text Key="E44245C2_12828">Khi chiếc lá bên phải (nhìn từ phía nó) vỡ: giảm mạnh P.DEF và M.DEF.</Text>
  <Text Key="8246FA77_12829">Khi thân chính vỡ: giảm nhẹ P.DEF và M.DEF.</Text>
  <Text Key="D2C00AE4_12830">Khi chiếc lá bên trái (nhìn từ phía nó) vỡ: giảm nhẹ P.DEF và M.DEF.</Text>
  <Text Key="7FF480B4_12831">Lá trái và lá phải biến mất trong một khoảng thời gian cố định khi bị vỡ.</Text>
  <Text Key="26E65C88_12832">Gây sát thương P.DMG theo tỷ lệ dựa trên HP tối đa của nhân vật cho kẻ địch trong vùng phía trước và đẩy lùi chúng.</Text>
  <Text Key="07A7EF87_12833">Union Burst: Gây sát thương M.DMG theo tỷ lệ cho tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, và giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="1FEB7847_12834">Quái vật hay linh hồn? Một sinh vật khổng lồ bí ẩn. Với vẻ mặt khó hiểu không thay đổi, nó phun ra hạt phấn bí ẩn, lún sâu thành phố vào hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="A1C371F8_12835">Triệu hồi Kyukon-chan. Kyukon-chan không thể bị nhắm đến và tự hủy sau một khoảng thời gian cố định, gây sát thương M.DMG lớn cho 2 nhân vật trong vùng phía trước.</Text>
  <Text Key="455B74F6_12836">Khi HP của Uekichan the Conflicted giảm dưới 40%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và bạo lực hơn.</Text>
  <Text Key="0CC8E4AB_12837">Cuối cùng đã phì to thành một sinh vật khổng lồ bí ẩn. Một lần nữa với vẻ mặt khó hiểu, nước mắt thác đổ thấm đất, ăn mòn vô thức tất cả.</Text>
  <Text Key="C163005A_12838">Tăng TP cho tất cả kẻ địch, sau đó triển khai một vùng địa hình gây sát thương M.DMG liên tục.</Text>
  <Text Key="7C64E580_12839">Sợ hãi trước sự kháng cự của các mạo hiểm giả? Nó đứng đó phơi bày cả hai chiếc lá và thân thể khổng lồ. Nhưng vẻ mặt của nó vẫn không thay đổi, hoàn toàn khó hiểu.</Text>
  <Text Key="EA0E15DB_12840">Khi bắt đầu trận, Uekichan the Conflicted trở nên không thể phá vỡ.</Text>
  <Text Key="BE4F076D_12841">Vẻ mặt không thay đổi đó kéo dài đến tận cùng; các mạo hiểm giả run rẩy trước sự điên loạn và kinh khủng của sinh vật. Liệu bí ẩn của nó có bao giờ được giải đáp...?</Text>
  <Text Key="D8D3ADB1_12842">Union Burst: Gây sát thương M.DMG theo tỷ lệ cho tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, và giảm trung bình P.DEF và M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="BC87ADF0_12843">Khi HP của Laudrapan giảm dưới 40%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và bạo lực hơn.</Text>
  <Text Key="2960BC38_12844">Triệu hồi Bóng Ma Thế Hệ Mới. Con thỏ khổng lồ gặp phải trong rừng. Liệu ba người có thể giữ vững giấc mơ không lay chuyển? Con thỏ khổng lồ bộc lộ điểm yếu của từng người.</Text>
  <Text Key="B3D9F704_12845">Miễn nhiễm với sát thương theo tỷ lệ.</Text>
  <Text Key="9D15E3E0_12846">Gây sát thương M.DMG trung bình cho tối đa 3 kẻ địch phía trước, và tăng mạnh M.ATK của bản thân. Hệ số sát thương và mức tăng M.ATK của kỹ năng này có thể lên đến 3x dựa trên HP còn lại của đồng minh (trừ bản thân). Sát thương tăng theo khoảng cách với kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5CADFB99_12847">Gây sát thương M.DMG trung bình cho tối đa 3 kẻ địch phía trước, tăng trung bình M.ATK của bản thân, và phục hồi trung bình TP của bản thân. Mức tăng M.ATK của kỹ năng này có thể lên đến 3x dựa trên HP còn lại của đồng minh (trừ bản thân). Sát thương tăng theo khoảng cách với kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4C430447_12848">Tăng mạnh M.ATK và phục hồi nhẹ HP của toàn bộ đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh có HP thấp nhất. Ngoài ra, triển khai một vùng địa hình phục hồi nhẹ HP cho đồng minh trong phạm vi đó, và phục hồi trung bình TP của bản thân. Lượng phục hồi TP của kỹ năng này có thể lên đến 3x dựa trên HP còn lại của đồng minh (trừ bản thân).</Text>
  <Text Key="5D540238_12849">Tăng mạnh P.ATK và M.ATK của toàn bộ đồng minh, gây sát thương P.DMG lớn (tổng P.ATK + M.ATK) cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước, giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của chúng. Nếu có 3+ kẻ địch, gây thêm sát thương P.DMG lớn (tổng). Nếu M.DEF của mục tiêu &lt; P.DEF, được tính là M.DMG.</Text>
