  <Text Key="D9351125_136350">Vậy thì chúng ta cùng xem qua các cửa hàng nào!\nVà tớ sẽ giúp cậu mang túi mua sắm nhé♪</Text>
  <Text Key="571B768C_136351">Ồ, chào Croce-chan và Naito-kun!</Text>
  <Text Key="AA14003D_136352">Fufu, hai cậu rất hợp nhau nhỉ.\nHai người đi mua sắm cùng nhau à?</Text>
  <Text Key="7577776F_136353">Vâng, đúng rồi ạ! Chúng em sắp đi thế giới của Naito-san!</Text>
  <Text Key="DD2E6A98_136354">Gì cơ!? Hai cậu đi thăm thế giới của cậu ấy à?\nThật tuyệt vời đúng không, Croce-chan? Gần như là một cuộc hẹn hò rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="FF980B72_136355">Không biết chuyến đi có dài không đâu.\nCứ lấy bất cứ thứ gì cần từ cửa hàng của tớ.\nMiễn phí.</Text>
  <Text Key="45A29EB7_136356">Và cứ lấy một món từ cửa hàng của tớ nữa!</Text>
  <Text Key="15371B98_136357">Ehh, thật sao? Cảm ơn cậu nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="F32A9F8C_136358">Hmm? Tại sao lại đông người thế?\nCó chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="11FFA2CD_136359">À, chào các cậu! Các cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="FB77094B_136360">Ehh!? Các cậu sẽ đến thế giới khác?\nĐây là tin lớn đấy! Tớ cần phải lan truyền tin này!\nMọi người, hãy lắng nghe này!</Text>
  <Text Key="E8AC89F8_136361">Tin tức nhanh chóng lan rộng rằng Croce sẽ đến thăm thế giới của {playername}, và rất nhiều người đã tụ tập lại để cổ vũ và tặng quà tiễn biệt.</Text>
  <Text Key="FCB26605_136362">Wahh? Tớ không ngờ lại có nhiều người đến thế!</Text>
  <Text Key="4C8DF8FB_136363">Họ tất cả đều đến đây để ủng hộ chúng ta.</Text>
  <Text Key="90F9A260_136364">Croo～～ceee ～～～!</Text>
  <Text Key="C01DB630_136365">Ahh là chú Popo～! Bên này, bên này!</Text>
  <Text Key="5B53733F_136366">Tớ nghe rồi, Croce! Vậy là cậu sẽ đến thế giới của đứa trẻ đó à?\nSao cậu không nói ngay cho tớ một chuyện quan trọng như vậy!</Text>
  <Text Key="62B61834_136367">Xin lỗi～! Em sắp nói với chú mà!</Text>
  <Text Key="60BD6707_136368">Tớ thề là cậu lúc nào cũng... Thôi kệ.\nDù sao thì tớ cũng không đến đây chỉ để mắng cậu đâu.</Text>
  <Text Key="244088C1_136369">Hôm nay tớ đến đây để tặng cậu cái này!!</Text>
  <Text Key="FE4ADD0F_136370">Wahh!? Đây là cánh tay siêu khủng từ hôm trước!</Text>
  <Text Key="30F7ABF3_136371">Gahaha!! Và chưa hết đâu!\nTớ còn có các bộ phận gia cường hoàn hảo cho chuyến đi nữa!</Text>
  <Text Key="55693B58_136372">Trước tiên, cái Mũi Dril này! Nó được cải tiến và làm to hơn nữa!\nCòn cái này là đơn vị ngoại vi để tăng công suất cho đôi chân của cậu! Tớ đảm bảo nó mạnh lắm!</Text>
  <Text Key="B33B2B6A_136373">Wooow! Chúng đều to khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="1B58F2A5_136374">Ừ, nó to mà! Vì sao càng to càng tốt!\nNhững thứ lớn là tốt, đúng không?</Text>
  <Text Key="D57FD19E_136375">Nhưng nó sẽ quá nổi bật.</Text>
  <Text Key="4F6B929F_136376">Cậu đang nói cái gì vậy, nổi bật còn tốt hơn là không nổi bật!\n...Khoan, có lẽ thực sự không nổi bật thì tốt hơn...</Text>
  <Text Key="3AB24D60_136377">Hmm, tớ thấy không chắc?\nNhưng nếu quá to, chẳng phải sẽ dọa người dân ở thế giới kia sao?</Text>
  <Text Key="B59FC010_136378">Sẽ không tốt nếu dọa người ở đó.</Text>
  <Text Key="7F7D22E2_136379">Vậy thì không được rồi! Xin lỗi chú Popo!</Text>
  <Text Key="753C31A2_136380">Ahhh!? Và sau khi tớ vất vả mang chúng đến cho cậu...</Text>
  <Text Key="9CDE05A0_136381">Nếu vậy thì tớ sẽ mang thứ đơn giản hơn...\nÀ đúng rồi, tớ có thể mang cho cậu thiết bị mới tớ vừa...\nKhông, thôi tớ chưa hoàn thành nó đâu... Ugh...</Text>
  <Text Key="F85C8F5A_136382">Cố lên chú Popo! Chúng em sẽ làm thử nghiệm nhiều khi về!</Text>
  <Text Key="AC644269_136383">Người dân Gio Teogonia đã cổ vũ cho họ đến tận ngày hôm sau.\nHọ đã hoàn thành việc chuẩn bị cho chuyến đi vào ngày tiếp theo.\nHọ biết thời gian khe không gian mở từ Precia và đợi đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="86DF8070_136384">Nó chưa mở...\nEhehe, em không thể chờ để đến thế giới kia～♪</Text>
  <Text Key="25D0E3CB_136385">Đồ đạc nhiều thật đấy.</Text>
  <Text Key="DA3C2A5C_136386">Tất cả đều là đồ ngọt!\nEm nghe nói người dân thế giới của cậu thích đồ ngọt lắm!\nEm nghĩ là vì họ đói sau khi đánh bại quái vật!</Text>
  <Text Key="DE112719_136387">Còn những thứ cần thiết của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="3A72F8B6_136388">Không sao đâu, em sẽ về nhanh thôi mà và...</Text>
  <Text Key="C160472A_136389">Chỉ cần có Naito-san bên cạnh, em đã có tất cả những gì cần rồi♪</Text>
  <Text Key="7B42828A_136390">À! Naito-san, nó đang mở ra rồi!</Text>
  <Text Key="8752DC00_136391">Để xem... Em không thấy quái vật nào xung quanh nên có thể lao vào ngay!\nHãy nắm chặt em, em sẽ đi với tốc độ tối đa!</Text>
  <Text Key="D93A96A2_136392">Goooooo～！</Text>
  <Text Key="A1819E06_136393">Croce ôm {playername} trong tay, chuyển động cánh tay phản lực trên chân lên công suất tối đa và lao thẳng vào khe không gian.</Text>
  <Text Key="76D2452E_136394">Sau đó...</Text>
  <Text Key="4BBFC1F9_136395">Pip. Piiiiiiiip.</Text>
  <Text Key="84DE4134_136396">Hah!</Text>
  <Text Key="AFAA951D_136397">Cậu cuối cùng cũng tỉnh rồi?</Text>
  <Text Key="7042205E_136398">À, Naito-san! Em có tắt máy không nhỉ?</Text>
  <Text Key="38A15AAB_136399">Ưm, vậy bây giờ chúng ta đang ở đâu?\nChúng ta đã ở thế giới kia rồi phải không?</Text>
