  <Text Key="E1969CB7_157950">...Ưm, dù món ăn có dở, cậu cứ nói thật đi, được chứ? Thực hành thực sự bắt đầu từ việc hiểu lỗi lầm của mình. Được rồi... vậy thì bắt đầu ngay thôi nào...!</Text>
  <Text Key="6569652D_157951">Nấu cà ri... Bắt đầu!</Text>
  <Text Key="77DA7344_157952">Vậy là Nozomi bắt đầu nấu ăn. Với đôi tay vụng về, cô ấy bỏ những nguyên liệu đã cắt vào nồi.</Text>
  <Text Key="B32F359B_157953">...Xoay tròn, xoay tròn* Xoay tròn, xoay tròn*... Ư... không biết là có ổn không nữa...</Text>
  <Text Key="C003E897_157954">...Á! Cậu vừa cười tôi rồi, đúng không, {playername}-kun? Ư~ chắc cậu nghĩ tôi vụng về lắm hay gì đó...</Text>
  <Text Key="E6F21C94_157955">Một nhà giả kim ư? Vâng, tôi nghĩ tôi trông có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="369180F3_157956">Khi cô gái khuấy chiếc nồi lớn đang sôi, cô ấy nói: "Ehehehe..." ...Có vẻ như vậy?</Text>
  <Text Key="FC4C6B83_157957">...Ồ, TV. Có một quảng cáo mới tôi đã thu âm sẽ bắt đầu phát sóng hôm nay.</Text>
  <Text Key="F487019A_157958">"Kiểu tóc của Nozomi Sakurai hoàn hảo, phong cách hoàn hảo, và... ngay cả mùi hương cũng hoàn hảo♪"</Text>
  <Text Key="6B76470C_157959">"Một hương thơm mới như một phụ kiện quyến rũ kích thích đầu mũi..."</Text>
  <Text Key="F23CFE34_157960">"Một mùi hương khiến bạn có thể... rung động!"</Text>
  <Text Key="0A3923DC_157961">Vâng, nó ra tốt lắm. ...Hả? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="8D40F49A_157962">Hả? Cậu thấy lạ khi thấy thần tượng đang trên TV của mình lại ở trong nhà mình ư? Ahaha, tôi nghĩ cũng có lý~ Đây là một trải nghiệm tuyệt vời, nên hãy tận hưởng nó thật sâu sắc♪ ...Hehe, đùa thôi</Text>
  <Text Key="C8804542_157963">Thực ra, trải nghiệm tuyệt vời đó cũng đúng với tôi, tôi luôn muốn làm một việc như thế này~</Text>
  <Text Key="17B9FCBE_157964">Hả? À... tôi chỉ đang nghĩ giữa chúng mình, có lẽ chúng mình trông như một cặp vợ chồng mới cưới lúc này. Hehe, chẳng có gì đâu♪</Text>
  <Text Key="E460D81C_157965">...Ồ, cà ri của tôi gần xong rồi...? Tôi sẽ nếm thử một miếng.</Text>
  <Text Key="F58C25DA_157966">Hả? Tôi tự hỏi tại sao...? Nó dường như không ngon chút nào...</Text>
  <Text Key="B9D2F184_157967">Có gì đó kỳ lạ trong công thức này. Tuy nhiên đây lại chính là loại cà ri mẹ tôi nấu cho tôi, món tôi thích, vậy tại sao...?</Text>
  <Text Key="643999A7_157968">... Không. Tôi không nghĩ đó là lý do. Tôi nghĩ đơn giản là vì tôi không giỏi nấu ăn...</Text>
  <Text Key="A55B48F8_157969">Thực ra, trước cả lo lắng về hương vị... Cách tôi đã cắt và chiên những nguyên liệu giờ đang trên đĩa... Nhìn thế nào đi nữa, chúng cũng không tuyên bố "Vâng, sở thích của tôi là nấu ăn♪"</Text>
  <Text Key="9DECAB45_157970">*thở dài*... Không thể nào lừa được ai với một thực hành tệ hại như thế...</Text>
  <Text Key="3C969E8C_157971">Xong rồi, mọi người sẽ biết tôi dở nấu ăn...</Text>
  <Text Key="60CA41F7_157972">Hả...? Nh-Nhưng! Tôi không thể để ai nhìn thấy mặt xấu xí như vậy của mình.</Text>
  <Text Key="8A1B361C_157973">Ngay cả khi con người thật của tôi có những mặt không tốt. Tôi phải hoàn hảo trên TV, phải không...? ...Bởi vì tôi là một thần tượng hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="047B735F_157974">...Không phải...? Ý cậu là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="36C3C066_157975">"Đúng là cậu chưa quen với việc nấu ăn, và thành phẩm thiếu sót, nhưng cách cậu cố gắng hết sức bất chấp điều đó lại có sức hút riêng..." Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="561EFC34_157976">"Nhìn đôi tay chưa vững vàng của cậu khi nấu ăn, khiến tôi muốn giúp cậu..."? Thật sao? Nhưng đó chỉ là vì tôi dở nấu ăn. ...Dù vậy vẫn thấy thế ư?</Text>
  <Text Key="99E44AAA_157977">"Những phức tạp của cậu cũng là điểm hấp dẫn của cậu..."? Tôi tự hỏi liệu điều cậu nói bây giờ có thật sự đúng không...</Text>
  <Text Key="17E3D1CD_157978">...{playername}-kun.</Text>
  <Text Key="0AF12E8A_157979">...Có lẽ cậu đúng.</Text>
  <Text Key="63439B93_157980">Suy nghĩ lại, thần tượng mà tôi ngưỡng mộ trước đây đúng là một "thần tượng"... nhưng đồng thời cô ấy cũng không giỏi hát cho lắm.</Text>
  <Text Key="E89DB1F5_157981">Nhưng ngay cả khi điều đó bị những người xung quanh chế giễu, cô ấy vẫn cười cùng họ. Phần đó của cô ấy rất quyến rũ, và ngược lại, sự chênh lệch trong sự mạnh mẽ khi nhảy của cô ấy thật tuyệt vời. ...Trước khi tôi biết, cô ấy đã được gọi là thần tượng quốc gia.</Text>
  <Text Key="E5906261_157982">Nếu tôi có thể sử dụng những thứ như những phức tạp của mình như một vũ khí, thì chắc chắn tôi sẽ trở nên mạnh mẽ nhất!</Text>
  <Text Key="2C3448CB_157983">Cảm ơn cậu, {playername}-kun. Nhờ cậu, tôi đã vượt qua được vấn đề này.</Text>
  <Text Key="084086CB_157984">Tôi là tôi, bao gồm cả những phần không mạnh mẽ của mình. Tôi sẽ bộc lộ tất cả mọi thứ mà không giấu diếm gì.</Text>
  <Text Key="750682C4_157985">Ehehe... Vâng!</Text>
  <Text Key="033A1D57_157986">Ư...</Text>
  <Text Key="5AC8218E_157987">Á... Ahaha. Có vẻ sự giải thoát của tôi đã đến cùng với cơn đói. Tôi biết món cà ri này hơi thất bại, nhưng hãy ăn chung nó♪</Text>
  <Text Key="462F0AD9_157988">Vâng, cảm ơn vì đã nỗ lực. Giấc mơ của cậu lần này thế nào~...? Như thể tôi phải hỏi, nó tuyệt vời nhất, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F85704A0_157989">Là một giấc mơ hiếm có khi một thần tượng nổi tiếng nấu ăn riêng cho cậu ngay tại nhà cậu... Cậu có biết tại sao cậu lại có thể có giấc mơ như vậy không?</Text>
  <Text Key="63DD046C_157990">Cậu thấy đấy... đó là vì sức mạnh của một loại thuốc. ..."Một loại thuốc sẽ cho phép cậu có những giấc mơ tuyệt vời nhất" bằng cách sử dụng giả kim, tôi đã làm nó chỉ dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="9DC21ED6_157991">Không, đó là dối trá.</Text>
  <Text Key="91D35EE1_157992">...Trời ạ, cậu thực sự "ngây thơ" đến tận cùng, đúng không? Tôi cá là cậu đang uống một loại thuốc "ngây thơ" hay gì đó để duy trì điều đó.</Text>
  <Text Key="084F9F38_157993">Ồ, gần đến giờ cậu thức dậy rồi. Vậy thì, tạm biệt.</Text>
  <Text Key="C9A9B5A0_157994">Hả...? Tôi có ngủ một chút không? Hm... Cậu cũng vậy, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="BC7ECCF5_157995">Có lẽ chúng ta hơi mệt vì những gì đã làm. Đúng rồi, hãy cùng uống một ít "Party Animal Elixir" và tự động viên bản thân♪ ...Ahaha, tôi chỉ đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="7EC30EEF_157996">Ồ, tôi vẫn còn phải tặng cậu món quà. Nó sẽ xong rất nhanh, vậy cậu có thể chờ một chút được không?</Text>
  <Text Key="A943848C_157997">Được rồi, thời gian để hoàn thành nó♪</Text>
  <Text Key="5B08002B_157998">Ehehe, nó xong rồi♪ ...Cậu biết đây là gì chỉ bằng cách nhìn, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FC5461B4_157999">Đúng rồi. Đó là nước hoa tôi làm. Alces No. 5.</Text>
