  <Text Key="1BE5BFEB_10150">Hiệu Ứng Gói Ngọc Hàng Ngày</Text>
  <Text Key="4E50506B_10151">Tăng Phần Thưởng Master Coin</Text>
  <Text Key="AA5226F6_10152">$1d còn lại</Text>
  <Text Key="BDA46E76_10153">$1h còn lại</Text>
  <Text Key="F00008AD_10154">$1m còn lại</Text>
  <Text Key="CB3778C0_10155">Đến Cấp $1</Text>
  <Text Key="C5169F5A_10156">Kết thúc thời gian ứng dụng</Text>
  <Text Key="C4F5DD3C_10157">Tăng Số Lượng Nhận Hộ Chiếu</Text>
  <Text Key="C0A7F463_10158">[475F7B]Địa Ngục Bình Minh\nSố Passport nhận được tăng thêm 1[-]</Text>
  <Text Key="8D9A3100_10159">Tăng số lần thử</Text>
  <Text Key="EA9D5C1E_10160">[475F7B]Số lần thử cho $1$2 đã tăng lên $3 lần.[-]</Text>
  <Text Key="7E2B32D3_10161">[FF7C4E,D62146]Ngọc Trả Phí, Mana và bất kỳ Gói Trả Phí nào không thể chuyển đổi giữa các hệ điều hành (OS)[-]</Text>
  <Text Key="737F35BD_10162">[3C404E]Đặt Lại Mật Khẩu Liên Kết [-]</Text>
  <Text Key="1853962C_10163">[3C404E]Chuyển Dữ Liệu Bằng Mật Khẩu Liên Kết [-]</Text>
  <Text Key="85EE8EB7_10164">Vui lòng chọn một trong các tùy chọn sau:</Text>
  <Text Key="8E99F5C5_10165">[FF7C4E,D62146]Liên Kết Dữ Liệu là cần thiết để lưu trữ tiến trình chơi game của bạn.\nVui lòng lưu lại ID game và Mật Khẩu\nbằng ảnh chụp màn hình hoặc ghi chú.\nKiểm tra ID của bạn trên Màn hình Tiêu đề hoặc Thẻ Hồ sơ\n(ví dụ: 123 456 789)[-]</Text>
  <Text Key="D58C04AA_10166">Hãy chắc chắn đọc Chính Sách Quyền Riêng Tư, sau đó thiết lập Mật Khẩu Liên Kết ở màn hình tiếp theo.\nMật Khẩu Liên Kết của bạn có thể được sử dụng lại nhiều lần tùy thích.</Text>
  <Text Key="097603CF_10167">Đang thiết lập Mật Khẩu Liên Kết. Tiếp tục?</Text>
  <Text Key="EB73D2D6_10168">Thiết lập</Text>
  <Text Key="E573FE2A_10169">Thiết lập Mật Khẩu Liên Kết</Text>
  <Text Key="9D8B11FA_10170">Đồng ý với Chính Sách Quyền Riêng Tư</Text>
  <Text Key="47108A5A_10171">Chính Sách Quyền Riêng Tư</Text>
  <Text Key="1D8F5750_10172">Xóa Tài Khoản</Text>
  <Text Key="E4B29C83_10173">Điều Khoản Dịch Vụ &amp; Thông Báo Bản Quyền</Text>
  <Text Key="8FBA9FAA_10174">Vui lòng chọn chức năng.</Text>
  <Text Key="BB6CF7A5_10175">Nhập Lại Mật Khẩu</Text>
  <Text Key="C0A830B3_10176">※Phải có Số, Chữ Hoa và Chữ Thường trong khoảng 8-16 ký tự.</Text>
  <Text Key="BA3A5B90_10177">Nhập Mật Khẩu Ràng Buộc của bạn bên dưới</Text>
  <Text Key="598E4116_10178">Liên kết dữ liệu cho phép bạn chơi Princess Connect! Re: Dive trên nhiều thiết bị bằng cùng một dữ liệu người dùng. Một ID người chơi và mật khẩu liên kết là cần thiết để liên kết dữ liệu.</Text>
  <Text Key="51730598_10179">Lỗi Máy Chủ</Text>
  <Text Key="1EE1BEBC_10180">Đã xảy ra lỗi\nVui lòng cập nhật màn hình.</Text>
  <Text Key="6466A473_10181">[3C404E]Dữ liệu game này đã được liên kết với một tài khoản PC khác.\nChỉ một dữ liệu game có thể được liên kết với một tài khoản PC.[-].</Text>
  <Text Key="B4622F8B_10182">[3C404E]Thiết lập mật khẩu liên kết hoàn tất.\n\nVui lòng không đưa mật khẩu liên kết cho người khác.[-]</Text>
  <Text Key="6A7EA39B_10183">Thiết Lập Mật Khẩu Liên Kết Dữ Liệu Hoàn Tất</Text>
  <Text Key="785FFF46_10184">[3C404E]Tài khoản hiện tại đã được liên kết với dữ liệu game Princess Connect! Re:Dive.[-]</Text>
  <Text Key="7E3B3A47_10185">Dữ Liệu Kế Thừa</Text>
  <Text Key="FEFE167A_10186">[3C404E]ID Người Chơi và Mật Khẩu Liên Kết không khớp.\nVui lòng kiểm tra và thử lại.[-]</Text>
  <Text Key="B86F6C78_10187">Lỗi Chuyển Dữ Liệu</Text>
  <Text Key="300CAD83_10188">Địa Ngục Bình Minh</Text>
  <Text Key="E3223E4C_10189">Đi đến Địa Ngục Bình Minh thôi!</Text>
  <Text Key="22988F4F_10190">Ở quầng bánh kếp trong Labyrinth...</Text>
  <Text Key="64FBDB6B_10191">Ồ, em trai! Hôm nay em đến đây vì chuyện gì vậy? Định ăn bánh kếp? Hay là... đến để gặp chị?</Text>
  <Text Key="43382E50_10192">Việc vặt...? Ừ ừ, đến gặp chị là chuyện quan trọng lắm, phải không em? Em đi một mình--như một cậu bé ngoan~♪</Text>
  <Text Key="2F0E6E8C_10193">Thôi nào! Chị! Em hiểu mà, sau lâu vậy chị thiếu năng lượng từ anh rồi. Nhưng nhớ chứ? Chúng mình nhờ anh đến đây để nói về chuyện đó. Đừng bảo chị quên nhé?</Text>
  <Text Key="FA6B886C_10194">Phải rồi! Em trai, em có thể đến đây một chút được không? Hơi sang phải... một bước về phía trước... đúng rồi, ngay đó! Cậu bé ngoan♪ Chị xoa đầu cho em~♪</Text>
  <Text Key="1EEC9869_10195">Anh, hãy cẩn thận đừng cắn lưỡi. Nó giống như... một Mimic trong tai anh, hay một cây cung từ bụi rậm! Khoan, là phải là mũi tên chứ? (Ghi chú: đây là chơi chữ trong game, bou/cây gậy/cung và mizu/nước/mimic)</Text>
  <Text Key="6C71C0CC_10196">Hmm, em thấy cả hai cũng hơi sai một chút~? Dù âm thanh của cái sau khá gần. Nhưng em nói đúng, chị sẽ ôm chặt lấy em trai để em không sợ.</Text>
  <Text Key="8DD111C0_10197">Ồ, thật bất công quá~! Vậy em cũng... *Ôm chặt*~! Được rồi, anh, sẵn sàng chưa? Cẩn thận với tác động khi rơi! Cổng... kích hoạt!</Text>
  <Text Key="E5257D00_10198">Chúng ta... đã đến nơi an toàn! Còn về chuyện chúng ta muốn cho anh xem, anh...</Text>
  <Text Key="83C80EEF_10199">Thực ra, chị thấy... Chị và Rino đã điều tra những tàn tích này một thời gian rồi theo yêu cầu của Master. Tất nhiên, chúng tôi thường vào bên trong để điều tra...</Text>
