  <Text Key="BBA51803_21050">Rất có thể, họ sẽ thấy ngượng ngùng nếu đi về nhà cùng chúng ta song hành.</Text>
  <Text Key="81CDD4C5_21051">Ồ, vậy ư? Vậy là tôi có được thông tin tốt rồi. À, vậy đây là trò phạt nhỉ! Mari-chan, chúng ta cùng về với nhau nào♪</Text>
  <Text Key="E227B487_21052">Hả?! Loại nhảm nào...</Text>
  <Text Key="5B2C2490_21053">Hừ, bỏ đi. Chị, em có rất nhiều điều muốn nói với chị. Chúng ta vây lấy cô ấy từ mọi phía và ép chặt lại.</Text>
  <Text Key="E4AB6592_21054">Được rồi, vậy là quyết định. Vậy, cô cũng sẽ đi hát karaoke cùng, có thích hay không.</Text>
  <Text Key="09088E37_21055">Hoan hô! Hôm nay chúng ta đã tìm được nhà tài trợ lớn rồi! Đây là một đêm hát karaoke miễn phí trọn đêm!</Text>
  <Text Key="374FBC53_21056">Khoan đã, tại sao chúng ta lại làm chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="454361FD_21057">Chị, đây không phải khoe khoang, nhưng chúng em rất dễ chiều. Chỉ cần cung cấp những gì cần, mọi thứ sẽ được miễn phí. Kẻ thù hôm qua là bạn hôm nay. Tóm lại, đây là mời ăn.</Text>
  <Text Key="518AD6B8_21058">Hả?</Text>
  <Text Key="318DD0D6_21059">Sao? Cô có vấn đề gì với chuyện đó ư?</Text>
  <Text Key="2F564FC6_21060">Không, không phải loại vấn đề đó...</Text>
  <Text Key="A0C1BDC8_21061">Vậy thì là gì?</Text>
  <Text Key="CD629B66_21062">Ưm... nên nói thế nào... khi em ở quanh, không khí của nhóm...</Text>
  <Text Key="55F7CBDF_21063">Ồ, ý là bầu không khí trở nên ngượng ngùng đúng không?</Text>
  <Text Key="9952F93D_21064">Vâng... ừm...</Text>
  <Text Key="CCED8D6E_21065">Hả? Các cười đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="55E39B4D_21066">Thật sự, đủ rồi. Đừng coi thường chúng tôi nhiều thế.</Text>
  <Text Key="947BDE1B_21067">Ừ, nghiêm túc đó.</Text>
  <Text Key="CD03C091_21068">Này, nghe đây. Các cô nghĩ chúng tôi là ai?</Text>
  <Text Key="43D8CBEE_21069">Hả? Các cô là ai?</Text>
  <Text Key="C6517560_21070">Khóc và cười, Câu lạc bộ Hữu nghị Bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="E8C3EB90_21071">Câu lạc bộ Hữu nghị...</Text>
  <Text Key="CA9E5A82_21072">Một câu lạc bộ để kết bạn!</Text>
  <Text Key="93C335BE_21073">Chính xác. Đêm nay, tôi sẽ khiến các cô nhận ra biển hiệu này không phải nói dối. Đây là tuổi trẻ của chúng tôi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="5B1C1E8D_21074">Nào, đừng ngẩn ngơ nữa! Đi thôi, Chủ tịch!</Text>
  <Text Key="7BAC22C2_21075">Ưm... nhưng...</Text>
  <Text Key="D6C2DE22_21076">Maria. Những người này vốn dĩ thế rồi, cô cứ nhượng bộ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="3797809A_21077">...Được rồi. Hôm nay tôi sẽ làm khách của các cô. Rốt cuộc chúng ta cũng có nhiều điều muốn nói với nhau mà.</Text>
  <Text Key="DF22EB98_21078">Ừ. Được như vậy là tốt.</Text>
  <Text Key="446D905F_21079">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="5065A6DF_21080">Hả? Cô vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="CEAA49F4_21081">Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="740B8F5A_21082">Địa điểm Lễ hội Học viện Nữ sinh Saint Theresa</Text>
  <Text Key="5274AA50_21083">Địa điểm Lễ hội Saint Theresa $1</Text>
  <Text Key="DE1F9C48_21084">Chương trình Lễ hội Saint Theresa</Text>
  <Text Key="37EDB830_21085">Nghệ thuật Vô danh</Text>
  <Text Key="896C277A_21086">Đích đến là Vùng đất Huyền thoại</Text>
  <Text Key="04A13078_21087">Huyền thoại, hử? Liệu ta có thực sự lấy lại được sức mạnh...? Huyết thân, nơi này có thể nguy hiểm, hãy ở gần ta.</Text>
  <Text Key="3F7C950E_21088">Bàn tay Tinh tế Khép lại</Text>
  <Text Key="B51B800D_21089">Này, cô nói gì với Yuki đi. Cô ấy nói về cái đẹp với cư dân thành phố ngày nào cũng vậy. Cứ thế này, thành phố sẽ rơi vào tay ác của Yuki, hay đúng hơn, vào tay của cái đẹp...</Text>
  <Text Key="F85C2520_21090">Tiệm làm đẹp Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="54E5C12E_21091">Illya là một ma cà rồng tuyệt vời, đúng không? Chắc chắn không đẹp bằng em, nhưng cô ấy cũng đẹp. Không biết có tiệm làm đẹp truyền từ đời ma cà rồng không nhỉ? Em sẽ hỏi cô ấy.</Text>
  <Text Key="4BABA34B_21092">Một Cảm giác Khoảng cách Từ Huyền thoại</Text>
  <Text Key="1513AB0F_21093">Người dân thành phố tôn thờ ta, nhưng thấy ngứa ngáy. Ta không ngại nếu các ngươi thân mật hơn một chút. Nhưng... với Yuki thì... Hắn quá thân mật rồi.</Text>
  <Text Key="DAD62379_21094">Sự thật của kẻ không mời</Text>
  <Text Key="C4335C3E_21095">Được rồi, đến lúc trở về lâu đài của ta rồi. Nơi này khá thú vị, nhưng huyền thoại về vị vua đêm không phải là thứ nên được xây dựng ở đây.</Text>
  <Text Key="F5B6EC9D_21096">Tất cả các ngươi đã thưởng thức vẻ đẹp của ta chưa? Vẫn còn thời gian, các ngươi có thể nhìn ta đến phút cuối cùng♪ Điều cần để lại trong huyền thoại là sức hút của ta hơn Illya...!</Text>
  <Text Key="B6A269BE_21097">...Này, Yuki. Có điều khiến em bận tâm.</Text>
  <Text Key="400E8C84_21098">Sao thế, Illya? Bí quyết vẻ đẹp của ta à? Thôi được, ta sẽ nói cho. Chỉ cần sắp xếp thời gian trong vài ngày.</Text>
  <Text Key="ECB896D2_21099">Không phải vậy! Đừng cứ nói tiếp như thế. ...Khi gọi người khác, cơ bản là gọi thêm '-san' đúng không?</Text>
