  <Text Key="9D4F71D4_116850">Trang bị của ta và ta là hoàn toàn không tương thích. ...Nếu có thể tránh dùng nó, vậy là đủ.</Text>
  <Text Key="892263FA_116851">...Ra vậy. Vậy thì không phải chuyện của ta...</Text>
  <Text Key="16BD4DA4_116852">Trời ơi, Freyja-chan...</Text>
  <Text Key="C3B14056_116853">Cậu phải dùng nó, dù chỉ thỉnh thoảng... nếu không, "Sự Phẫn Nộ" (Wrath) đáng yêu mà Vee-chan tặng cậu sẽ khóc thầm trong đau khổ, biết không?</Text>
  <Text Key="DDCFCC4A_116854">Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="0E0BEC3F_116855">Nói ngay rằng không tương thích... giống như nói Vee-chan đã nhầm lẫn khi nghĩ nó phù hợp với con người của cậu, Freyja-chan!</Text>
  <Text Key="368767D1_116856">Cơn giận... nó chỉ khiến lý trí mờ nhạt và chậm chạp. Ta từ chối bị thứ như thế chi phối.</Text>
  <Text Key="54F00202_116857">Ta cũng thấy tội cho Vision Empress người đã giao nó cho ta...</Text>
  <Text Key="CE68392A_116858">...Ra vậy. Đúng là giờ đây khi cầm chiếc quyền trượng "Sự Tham Lam" (Avaritia) này trong tay, ta có thể do dự ít hơn trước khi thể hiện ham muốn...</Text>
  <Text Key="4E78C416_116859">Ta tự hỏi đó có phải là tác dụng phụ của việc sử dụng Trang Bị Hoàng Tộc. Nói cách khác, có thể nói cậu sợ mình sẽ chìm đắm trong cơn giận, Freyja.</Text>
  <Text Key="EB4E457A_116860">Công Chúa của chúng ta dường như là một trường hợp hiếm... có lẽ rất hiếm khi ai đó có thể biến một tác dụng phụ vốn là bất lợi thành ưu thế như cô ấy.</Text>
  <Text Key="5E298053_116861">...Đúng vậy. Nó thật đáng lo ngại. Rốt cuộc, chúng ta có một mẫu vật sống động ngay trước mắt -- một người dường như đã hoàn toàn bị Trang Bị Hoàng Tộc của mình thao túng.</Text>
  <Text Key="623DE37D_116862">Yaahn♡ Dù cậu khen ta, cũng chẳng có gì ra hết, biết không♡ Chà, có lẽ chỉ có sữa thôi♡</Text>
  <Text Key="19F5CD48_116863">"Ta không khen cậu." "Đó không phải lời khen."</Text>
  <Text Key="1B51D941_116864">Ồ trời♡ Nhìn cách hai người hợp nhau quá♡ Giống như một cặp chị em thân thiết...♡</Text>
  <Text Key="5EF3154E_116865">Nhưng, nhưng~ Hehe~♡ Ta ngửi thấy rồi♡ Mùi của những bí mật mà Freya-chan giấu kín...♡</Text>
  <Text Key="EF0C0FA3_116866">*hít hít*... *hít hít*... Hình như vậy. Mùi này... có lẽ là phức tạp về tự ti?</Text>
  <Text Key="9E41A0BD_116867">Pecorine-chan... cô ấy có thể dùng Trang Bị Hoàng Tộc. Nhưng nếu may mắn cậu không dùng được, cậu sẽ cảm thấy thua kém Pecorine-chan... và không chịu nổi, phải không?</Text>
  <Text Key="20E6E952_116868">Và hơn nữa, Freyja-chan -- Không, Janet-chan và những người khác đã bị thay đổi chính gen của họ...</Text>
  <Text Key="713BDB7F_116869">DỪNG LẠI...!!</Text>
  <Text Key="CDDDDF82_116870">Eek♡</Text>
  <Text Key="EC912928_116871">...Này. Trong tình huống này, chúng ta được coi là đồng đội, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FFA257E4_116872">Thấp đến mức bắt đầu những trận cãi vặt như thế này... Mình ước gì cậu dừng lại đi.</Text>
  <Text Key="EDE53A69_116873">Xin lỗi nha~? Ta vừa cảm nhận được một mùi thích, nên không thể kiềm chế được...♡</Text>
  <Text Key="6EE3D596_116874">...Freyja? Cậu đi đâu đấy?</Text>
  <Text Key="F4CD53FD_116875">...Lisa. Đánh giá của cậu lúc trước đúng là chuẩn xác. Ta sợ dùng Trang Bị Hoàng Tộc của mình -- sợ sẽ sa vào cơn giận điên loạn.</Text>
  <Text Key="E1FBBDED_116876">Tuy nhiên, trận chiến sẽ chỉ còn khốc liệt hơn từ đây về sau. Bỏ qua sự khiêu khích của Alshat, việc ta nắm bắt nó sẽ khôn ngoan hơn.</Text>
  <Text Key="39CF261A_116877">Vậy... cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="DAE95772_116878">Ta sẽ loại bỏ đối tượng mà cơn giận của ta hiện đang tập trung vào. Nó ở gần đây... và dường như đã yếu, không thể di chuyển.</Text>
  <Text Key="3BBDDFE3_116879">Đó sẽ là, nếu ta không nhầm... Công Chúa Pecorine...?</Text>
  <Text Key="891B4333_116880">Ahn♡ Nó vừa rời đi rồi. Giờ đến lượt ta phải báo cáo đủ thứ chuyện cho Vee-chan...♡</Text>
  <Text Key="BD054187_116881">...Alshat. Kết quả này có nằm trong kế hoạch của cậu không?</Text>
  <Text Key="EB2B5B70_116882">Eeeeh~? Không phải vậy đâu~♡</Text>
  <Text Key="CC06900F_116883">Ta muốn Freyja-chan thành thật hơn với bản thân... và để trái tim mình tự do. Nhưng hành động một mình như vậy nguy hiểm, đúng không♡</Text>
  <Text Key="B3F8951E_116884">Ba chúng ta... chúng ta là Công Chúa Hiệp Sĩ Sisters♡ Dù sinh ra ở những thời điểm khác nhau, chúng ta đã gặp nhau như thế này♡</Text>
  <Text Key="BA7D5EF6_116885">...Từ chối cái tên đó. Chúng ta thậm chí không phải chị em từ đầu.</Text>
  <Text Key="B38C9554_116886">Aaahn♡ Lạnh quá♡</Text>
  <Text Key="E7996938_116887">...Cậu nữa, Lisa-chan. Bất cứ khi nào cậu muốn, ta sẽ ở đó sưởi ấm cho cậu...♡</Text>
  <Text Key="FED36049_116888">...Một người phụ nữ khó đọc thật. Có lẽ ta nên ở lại trong Ba Công Chúa Quỷ -- ít nhất là về các mối quan hệ con người.</Text>
  <Text Key="52773629_116889">Đền Rồng - Phòng Ngai Vàng</Text>
  <Text Key="6E965F3E_116890">Trong khi đó -- Hộiẵm Ngon Miệng tiếp tục điều tra Đảo Elpis, tìm manh mối về nơi {playername} mất tích.</Text>
  <Text Key="EB01FB6E_116891">Tuy nhiên, họ đã bị một đàn quái vật mạnh mẽ tấn công, phun trào từ dưới lòng đảo. Tệ hơn nữa, Clear đã bị Alshat bắt cóc, khiến nhóm không còn lựa chọn nào khác ngoài việc rút lui về khu cắm trại...</Text>
  <Text Key="F5F09C34_116892">...Bình minh đã ló rồi. Không biết phu nhân Lily và phu nhân Precia có sao không...</Text>
  <Text Key="E16B4FBC_116893">Khi chúng ta nhận được cuộc gọi rằng Clear mất tích đã được tìm thấy ở Geo Gehenna... Họ vội vã chạy đi trong hoảng loạn. Có thể đó là một bẫy, nên có lẽ chúng ta nên cố gắng ngăn cản họ quyết liệt hơn...</Text>
  <Text Key="9C1BE32D_116894">Theo báo cáo từ cung điện, rồng đen đã xuất hiện ở Geo Teogonia và Geo Niflhell, gây nên một cuộc náo động lớn. Người của loài quái vật ở Geo Gehenna đều mạnh, nhưng ta vẫn lo.</Text>
  <Text Key="D4A15588_116895">...Đúng vậy, phu nhân Sheffy. Nếu chúng ta biết được nơi chốn của chủ nhân, chắc chắn chúng ta cũng sẽ hành động giống họ. Điều đó không có nghĩa là chúng ta không lo lắng cho phu nhân Clear, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="7B3A5F42_116896">Một manh mối về sự mất tích của {playername}... Nếu đây là manh mối duy nhất, thì chúng ta không thể để mọi người rời khỏi nơi này.</Text>
  <Text Key="8D021485_116897">Một hòn đảo đã nổi lên từ dưới lòng đất của "Mắt" Đảo Elpis. Về cách vào đây~... Phá vỡ cơn bão và đàn rồng bao quanh nó là hơi~...</Text>
  <Text Key="87152074_116898">À, ừm... Đến giờ ăn chưa☆</Text>
  <Text Key="BE2BB206_116899">...Này, cậu. Ngay bây giờ, cậu biết mình phải làm gì... Đúng chứ?</Text>
