  <Text Key="C821CEDE_108050">Tất nhiên rồi! ☆\nCậu lúc nào cũng ăn với nụ cười A+! ♪</Text>
  <Text Key="BE066DF4_108051">Giờ cậu đã nói ra rồi, Dumborine!</Text>
  <Text Key="B6920FC5_108052">Ưm, hai người...\nTốt là các cậu hòa thuận với nhau,\nnhưng quái vật đã nhận ra chúng ta ở đây.</Text>
  <Text Key="F6DC4D72_108053">Cái này không giống quái vật Karin từng nói...\nNhưng nguy hiểm lắm nếu nó ở gần thành phố thế này, chúng ta hãy đuổi nó đi!</Text>
  <Text Key="C64F83EA_108054">Được, được. Vậy làm nhanh thôi!\nNhận lấy đây!</Text>
  <Text Key="BA63D673_108055">Nó vẫn muốn đánh nhau...!\nChủ nhân, để tôi lo!</Text>
  <Text Key="6B8C3D8D_108056">Haaah!</Text>
  <Text Key="BEB05A6C_108057">Ồ, tuyệt thật, Kokkoro!\nCậu hạ nó bằng một đòn...\nCó vẻ tôi không có cơ hội ra tay rồi! ♪</Text>
  <Text Key="9FBF8B30_108058">Ồ, làm tốt lắm, Korosuke.\nMa thuật đó khác với thường ngày.</Text>
  <Text Key="FF1C010D_108059">Vâng... Hôm nay tôi dường như đang ở đỉnh phong...</Text>
  <Text Key="EF048C91_108060">Có phải tôi tưởng tượng không...?\nKhi tôi tấn công,\ncó vẻ như sức mạnh của tôi tự dưng trào dâng...</Text>
  <Text Key="00B6ADCC_108061">Vậy quái vật chúng ta [i]thực sự[/i] cần đánh bại sẽ dễ như trở bàn tay!\nRa đây từ bất cứ đâu đi!</Text>
  <Text Key="EF0A3FE1_108062">À! Kyaru, sau lưng cậu!</Text>
  <Text Key="2257BE6F_108063">Uyahihii!?\nNày, đừng rình rập sau lưng tôi như thế, tôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="16A040FC_108064">Chúng ta tìm thấy nó rồi!\nQuái vật ngon lành mà Karin nhờ chúng ta đánh bại!\nLần này tôi chắc chắn sẽ giúp được ích! ☆Toryaaah!</Text>
  <Text Key="3B138D2F_108065">Nó lao về phía cậu rồi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="3B807F7F_108066">Tôi biết, tôi biết!\nNào, cứ để mình bị nướng thôi!</Text>
  <Text Key="04176F84_108067">Khoan, này! Đừng chạy loạn xạ như thế!\nÀ... Chết, nó đang lao về phía {playername}...!</Text>
  <Text Key="D3AF67FC_108068">Chặn đòn đó lại.</Text>
  <Text Key="4F6665B0_108069">À, không được! Quái vật đó thực sự mạnh...!</Text>
  <Text Key="2E851BCD_108070">Chủ nhân!?\nXin hãy đợi, tôi sẽ cứu cậu!</Text>
  <Text Key="C0DC0CD9_108071">Tránh ra-\nChủ nhân!</Text>
  <Text Key="8D9D444C_108072">Các linh hồn, hãy cho ta sức mạnh để thanh tẩy-</Text>
  <Text Key="C826F930_108073">Hở...?</Text>
  <Text Key="20B38019_108074">Linh hồn này, nó khác với thường ngày...?</Text>
  <Text Key="AD12358A_108075">Nhưng giờ phải tập trung bảo vệ chủ nhân!\nHaaaah!</Text>
  <Text Key="10AFEB1A_108076">Kokkoro, cậu điên thật rồi!? ☆\nÀ, Hyaah!? Nó thực sự [i]điên[/i]!?\n</Text>
  <Text Key="7EF67F85_108077">S-Sức mạnh này là sao!?\nKorosuke, đủ rồi, cậu làm quá... Ôi!</Text>
  <Text Key="F1FDF730_108078">!?\nT-Tôi xin lỗi, cô Pecorine, cô Kyaru!\nVì lý do nào đó, sức mạnh của tôi đã mất kiểm soát...!</Text>
  <Text Key="8E0E2A11_108079">Tôi thực sự không còn lời nào...</Text>
  <Text Key="8FA582BC_108080">V-Vâng.\nChủ nhân có bị thương không?\nTôi rất xin lỗi, tôi không kiểm soát được sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="2F869615_108081">Không sao đâu, Kokkoro, không phải vấn đề gì cả!\nChúng ta đã đánh bại quái vật rất tốt rồi mà!\n...Tôi cũng không thực sự giúp được gì nhiều lần này.</Text>
  <Text Key="C147836D_108082">Được, được. Làm sao chúng ta không thể xử lý được cái đó.\nNhưng hôm nay cậu làm tốt lắm, Korosuke.\nCậu gần như làm một mình tất cả.</Text>
  <Text Key="E8EC79B1_108083">Không, không phải thế.\nNếu không có cô Pecorine, cô Kyaru, và chủ nhân,\ntôi chắc chắn không thể làm được gì.</Text>
  <Text Key="68AC5F35_108084">Nhưng cái linh hồn tối tăm đó là sao...?\nSự hiện diện của linh hồn đó khác với bất kỳ thứ tôi từng sử dụng.\nTôi cảm thấy một sức mạnh mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="F3BA2366_108085">À...\nKhông, không có gì.\nChủ nhân, cảm ơn cậu đã lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="5ECE942E_108086">Nào, nào, để chuyện trò sau đi!\nChúng ta cùng bắt đầu chuẩn bị bữa tối đi!\nĐặc sản, đặc sản! ♪</Text>
  <Text Key="01E9339B_108087">Sao cơ!? Chúng ta sẽ ăn ở đây sao?\nKhông thể ăn sau khi về được sao?</Text>
  <Text Key="97C60817_108088">Cậu nói gì vậy, Kyaru!\nChúng ta có đặc sản ngay trước mắt!</Text>
  <Text Key="F4E72F58_108089">Chắc là [i]cậu[/i] không thể chờ rồi.\nĐược, được. Tôi hiểu mà.\nTôi hiểu hoàn toàn... Trời ạ.</Text>
  <Text Key="56C33190_108090">À, tất cả mọi người cứ ngồi chờ đi!\nTôi không giúp được nhiều trong trận đánh,\nnên tôi sẽ bù lại bằng việc nấu ăn ♪</Text>
  <Text Key="9ADA3425_108091">...Hehe.\nVậy chủ nhân, chúng ta cùng chờ nhé.</Text>
  <Text Key="3614CCBD_108092">Được rồi, xong rồi~♪\nChỉ cần đặt lên đĩa và...☆</Text>
  <Text Key="83705D07_108093">Đây, đây là phần của {playername} ♪\nPhần thịt này mềm lắm~♪</Text>
  <Text Key="A6421AAB_108094">Đây, Kyaru ♪\nTôi không chắc là phần nào, nhưng trông ngon!</Text>
  <Text Key="84B228B2_108095">Sao cậu lại đưa cho tôi phần cậu không biết!?</Text>
  <Text Key="FD5D3443_108096">Và đây là phần của tôi!\nĐược rồi mọi người, cùng ăn thôi ☆</Text>
  <Text Key="28740A9C_108097">Khoan đã, Pecorine. Phần của Korosuke đâu?</Text>
  <Text Key="E2B7861C_108098">...Hở? H-Hở!?\nXin lỗi, Kokkoro!\nTôi hoàn toàn quên mất!</Text>
  <Text Key="1526B7B7_108099">Cậu thực sự lơ lửng quá, nhỉ?\nThôi, tôi cá là cậu muốn ăn đặc sản quá nên quên mất.\nĐây, Korosuke, cậu có thể lấy phần của tôi trước.\nĐây là phần thưởng cho công sức của cậu!</Text>
