  <Text Key="A0BA89D4_148050">Ôi trời... \nMày thật là một kẻ lập dị.</Text>
  <Text Key="2D6BC20F_148051">Ồ. Cũng được thôi.\nThì [i]cũng[/i] khuya rồi, tôi nên im mồm thôi.</Text>
  <Text Key="17AA656D_148052">Nhưng mà, chính ngươi lại dùng lẽ thường với tôi thì hơi khó chịu đấy.</Text>
  <Text Key="531F8784_148053">Hả?\nSao giọng mình lại kỳ quặc vậy?</Text>
  <Text Key="3FA23F23_148054">Ồ...\nVậy là ngươi nghe thấy tiếng meow meow nên mới tới sao?</Text>
  <Text Key="B5276693_148055">Nghe nói về sự tò mò giết chết mèo chưa?\nLãnh thổ Landosol dạo này không phải nơi an toàn lắm.\nĐừng đi lang thang ngoài đường đêm thì tốt hơn cho ngươi đấy.</Text>
  <Text Key="81FBBAF6_148056">Có vẻ như tôi cũng vậy?\nĐúng thật. Tôi vẫn còn đang hồi phục nữa.\nNếu có đám côn đồ đến đây, tôi sẽ rất khó xử.</Text>
  <Text Key="AD61F1C8_148057">Thôi kệ. Chắc tôi về nhà thôi.\nTôi có thể nói với Nữ hoàng rằng tôi bỏ cuộc vì\n{playername} suýt bắt được tôi. Cái đó sẽ được.</Text>
  <Text Key="8785669F_148058">Trừ phi, thì, đó sẽ là một trò dối trá cực lớn.\nBởi vì đây tôi đang nói chuyện với họ như không có gì.\nÔi trời. Tôi ước gì mọi chuyện thuận lợi một lần đi.</Text>
  <Text Key="5DD6415F_148059">Khoan. Tôi có nói to lên không?\nGiả vờ như ngươi không nghe thấy gì hết!\nĐi mà, làm ơn! ♪</Text>
  <Text Key="EDB943A0_148060">Ê này.\nDù ngươi có dễ thương thật,\nnhưng đừng trèo lên người tôi.</Text>
  <Text Key="AEB26FDB_148061">Thôi mà. Ngươi sẽ khiến tôi toàn lông mèo.\nHãy ngoan ngoãn một chút, được chứ? Meow, meow. ♪</Text>
  <Text Key="DE198564_148062">Hả?\nSao ngươi nhìn tôi như thế...?\nChưa từng thấy mèo bao giờ hả?</Text>
  <Text Key="E8DF844E_148063">Ồ, phải rồi. Ngươi có vấn đề về trí nhớ đấy.\nCon mèo dễ thương này gọi là mèo. ♪</Text>
  <Text Key="BCE2B315_148064">Muốn thử bế nó không?\nChỉ cần dịu dàng và nhẹ nhàng thôi. Và đừng làm rơi nó.</Text>
  <Text Key="F439D58A_148065">Ahaha.\nThì ra nó không thích ngươi thật nhỉ?</Text>
  <Text Key="9A957CCC_148066">Trả nó lại trước khi nó cào ngươi.\nMèo có vi khuẩn dưới móng và trong miệng,\nngươi có thể bị tê liệt cơ hàm đấy.</Text>
  <Text Key="F0E03B77_148067">Thế là được.\nẤm áp và dễ chịu quá. ♪</Text>
  <Text Key="E50E9CB8_148068">Hả...?\nNgươi có thể làm ơn đừng [i]nhìn[/i] tôi như thế không, {playername}?</Text>
  <Text Key="8AC14B40_148069">Hả?\nMèo dường như thích tôi nhỉ?</Text>
  <Text Key="2E8EF3FF_148070">Ahaha...\nQuái vật và động vật thường dễ dàng thân thiện với tôi, lạ thật. Có... lý do cho điều đó.</Text>
  <Text Key="41131F67_148071">Cứ cho là tôi sinh ra theo một cách nhất định.\nVà, tôi nghi rằng mèo không thực sự thích tôi hay bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="D2FDA80E_148072">Tôi không nghĩ [i]bất kỳ ai[/i] sẽ thích tôi vì con người thật của tôi.\nMọi chuyện sẽ kết thúc khi họ biết được con người thật của tôi.</Text>
  <Text Key="B7C40A11_148073">Cái gì?\nNgươi [i]thích[/i] tôi vì con người thật của tôi ư?</Text>
  <Text Key="D3987D20_148074">Đồ ngốc! Đừng đi nói thích người ta khi còn chưa biết họ là ai.\nThật đấy. Đôi khi tôi thực sự không hiểu nổi ngươi.</Text>
  <Text Key="3B262BBD_148075">Những lời như vậy nên dành cho những người\nthực sự xứng đáng với sự yêu thương như vậy.</Text>
  <Text Key="0253EFE7_148076">Rét quá...\nVào thời điểm này của đêm thì thật lạnh.</Text>
  <Text Key="7B2AA4F8_148077">Tôi nên về nhà trước khi bị cảm lạnh.\nNgươi cũng vậy, nhóc. Đi quấn ấm áp một chút đi.</Text>
  <Text Key="78072A46_148078">Ừ. Tạm biệt nhé. ♪</Text>
  <Text Key="D052F0B4_148079">Ahaha. \nCó vẻ như mình đã ngốc nghếch. \nCuối cùng thì chúng ta cũng có một cuộc trò chuyện vui vẻ...♪</Text>
  <Text Key="0BADD465_148080">Kyaru, người bất ngờ trở nên thân thiết với {playername}, bối rối trước tình hình phức tạp của cô ấy trong khu vườn cung điện. Đúng lúc đó, {playername}, đang bị lính cung điện truy đuổi, xuất hiện. Cal nhanh chóng bảo vệ anh ấy và để anh ấy trốn thoát.</Text>
  <Text Key="8D0B81E0_148081">*thở dài*\nMọi chuyện thực sự không thuận lợi với tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="68ED61EC_148082">Điều đó chưa xảy ra, nên tôi chỉ đang để mắt tới họ. Nhưng điều đó khiến tôi lo lắng về khả năng theo dõi của chính mình.</Text>
  <Text Key="0CD6F05F_148083">Mục tiêu chính của tôi bây giờ là để mắt tới Tia— À, Pecorine và {playername}. Và nếu được ra lệnh, tôi sẽ gửi quái vật đến để kết liễu họ một lần và mãi mãi.</Text>
  <Text Key="C038CD65_148084">Không ngờ bị bắt dễ dàng thế...\nVà giờ tôi ăn tối với họ gần như mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="7CA15A07_148085">Không, được mà. Đó là một phần của kế hoạch.</Text>
  <Text Key="0CD5280F_148086">Hãy nghĩ tích cực đi.\nBây giờ dễ dàng hơn để lấy thông tin từ họ vì họ tin tưởng tôi. Ừ. Tôi chưa làm hỏng việc gì hết.</Text>
  <Text Key="01B17365_148087">Nhưng, thì...\nĐể Nữ hoàng nhìn nhận vấn đề theo cách đó có thể không dễ dàng. Điều đó có nghĩa là tốt nhất tôi nên chưa báo cáo lại.</Text>
  <Text Key="5D9D7221_148088">Thực sự khó nói ranh giới ở đâu với cô ấy.\nĐôi khi cô ấy sẽ nổi cáu vô cớ nữa.</Text>
  <Text Key="A9E2C40B_148089">Có vẻ như tôi cũng làm y hệt.\nGần như cảm thấy như chúng ta thực sự có quan hệ huyết thống.</Text>
  <Text Key="A1B8D643_148090">Tôi phải đi thật cẩn thận.\nĐiều cuối cùng tôi muốn là vấp phải công tắc của cô ấy\nvà bị gạt bỏ như một kết quả.</Text>
  <Text Key="C47F9C8D_148091">Cô ấy cần hiểu rằng tôi đang làm đúng như đã được bảo. Điều đó có nghĩa là tiếp cận họ và chiết xuất mọi thông tin cô ấy muốn.</Text>
  <Text Key="039155B6_148092">Khi đó mục đích sẽ biện minh cho phương tiện! Quá trình không quan trọng khi kết quả tốt. Đúng rồi! ♪</Text>
  <Text Key="DED347BE_148093">Chúng đi hướng đó!\nBắt chúng!</Text>
  <Text Key="607FF600_148094">Ê!\nƠ-ơ, chuyện gì vậy?\nCó chuyện gì xảy ra rồi hả?</Text>
  <Text Key="36FF387F_148095">Ồ! Chào ngày tốt lành, Lady Kyaru.\nCó người đáng ngờ đang rình rập quanh cung điện!\nChúng có thể đã chạy theo hướng này, phải không?</Text>
  <Text Key="14B5B7E2_148096">Ồ.\nXin lỗi. Tôi vừa rời cung điện nên không thấy ai cả. Chúng có thể đã đi xa rồi.</Text>
  <Text Key="9783430C_148097">Tôi hiểu rồi. Cảm ơn.\nHãy lên tiếng nếu ngươi thấy hắn ta hoặc bất cứ điều gì đáng ngờ. Chúng tôi sẽ đến hỗ trợ ngươi trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="9802F23A_148098">Được, cảm ơn. Tôi sẽ làm.\nGiữ vững nhé...?</Text>
  <Text Key="0BA50306_148099">Chúng đi rồi, {playername}.\nRa đây ngay bây giờ!</Text>
