  <Text Key="99F81AD4_166950">...Nya?</Text>
  <Text Key="30C42329_166951">Fufufu, nếu là đối tác của Mèo Ảo Ảnh, cậu phải được mèo thích mới đúng~nya! Được rồi, xem nào những chú mèo này có thích cậu không~nya!</Text>
  <Text Key="BA7C682A_166952">Fufufu, mấy đứa này chỉ thích mình ta thôi... chắc chắn là trượt rồi~nya!</Text>
  <Text Key="34356C5D_166953">Đừng lấy làm tiếc~nya...\nviệc này cũng là vì {playername} nữa~nya!</Text>
  <Text Key="19A0175A_166954">Vậy thì,\ncó làm được mấy đứa mèo thích mình chưa~nya?\nNếu không được thì cũng có thể bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="50B20EB6_166955">Nya~♪</Text>
  <Text Key="A7C1A3E5_166956">Nya-nya-nyan!</Text>
  <Text Key="1B26C51B_166957">...Nya♪</Text>
  <Text Key="A00489A6_166958">Chúng thực sự thích cậu ta rồi, meow!!</Text>
  <Text Key="35A9B04D_166959">T-Tại sao?! Mấy đứa này chỉ thích mình ta thôi!</Text>
  <Text Key="D70F35B6_166960">Vì mình đã cho chúng ăn trong giờ giải lao à?</Text>
  <Text Key="54E04BF5_166961">Ny-Nyaa...!!\nMình thua vì đồ ăn rồi~nya...\nnhưng cũng cảm ơn vì cậu đã cho chúng ăn~nya...</Text>
  <Text Key="0D9DBE4C_166962">Vậy kết quả thử nghiệm là sao?</Text>
  <Text Key="4DA13B3D_166963">Ưm thì...</Text>
  <Text Key="B7F7115D_166964">Nói cậu ấy trượt đi Tamaki! Đã đến nước này thì sau cứ bịa một lý do nữa! Chỉ cần nói cậu ấy trượt là xong!</Text>
  <Text Key="DEF69A73_166965">T-Tôi có quan tâm gì đến cái nhìn ngây thơ lấp lánh của cậu ấy đâu! Việc này cũng là vì {playername} nữa!</Text>
  <Text Key="4591E825_166966">──Nào, hãy nói cậu ấy trượt đi với tất cả sức mạnh của cậu!!</Text>
  <Text Key="DD7999A6_166967">................C-Cậu có thể đi theo nếu chỉ là... ủng hộ.</Text>
  <Text Key="1F9A88C1_166968">──Và thế là, Tamaki, cùng với {playername}, đối mặt với một kẻ thù mới.</Text>
  <Text Key="B0B887F7_166969">Khách hàng, mắt của ngài thật tinh tường khi nhận ra ta!\nNếu là bây giờ, ta sẽ giảm giá cho ngài~nya</Text>
  <Text Key="8DC7EAEA_166970">Nyanya~ Dù ngài đã chăm sóc ta hôm kia, vết thương thế nào rồi? Có muốn liếm nữa không... ngài đang nghĩ vậy~nya? Hehehe.</Text>
  <Text Key="52B1DC29_166971">Cảm ơn vì đã giúp ta tìm mèo lạc hôm kia! Ta đang chăm sóc một con mèo có tên giống ngài đấy! Nếu muốn, ta có thể chăm sóc ngài nữa... được không~nya?</Text>
  <Text Key="9BD36019_166972">Ta nói thật này, danh tính thực sự của băng nhóm trộm cắp bí ẩn, Mèo Ảo Ảnh... thực ra chẳng có gì đáng nói cả~nya.</Text>
  <Text Key="F921DF23_166973">Nyanya! Cảm ơn vì luôn giúp đỡ ta, ta rất biết ơn ngài~nya!</Text>
  <Text Key="92ED2524_166974">Thôi được~nya! Ngài và ta cùng nhau rồi! Từ giờ hãy dựa vào nhau nhé~nya!</Text>
  <Text Key="361569E1_166975">Dạo này, độ nổi tiếng của băng nhóm trộm cắp bí ẩn Mèo Ảo Ảnh đang tăng vọt trong thị trấn! Nyahaha~♪ Có cảm giác điều tốt lành sắp xảy ra~nya!</Text>
  <Text Key="B03208AC_166976">Nếu danh tính thực sự của ta là Mèo Ảo Ảnh bị lộ... chắc chắn hắn sẽ tức giận... có lẽ hắn thực sự ghét ta rồi...?</Text>
  <Text Key="18D22421_166977">Nyaa-nyanya~! Vụ án của Mèo Ảo Ảnh đã được giải quyết an toàn, thế nên ta đi phiêu lưu tiếp thôi~nyaa! Ngài sẽ đi cùng ta chứ?</Text>
  <Text Key="392CEF45_166978">Nếu lần sau có đi ngang qua tiệm bánh taiyaki, hãy gọi ta! Ta sẽ phục vụ ngài một chiếc taiyaki đặc biệt đầy tâm huyết~nyaa!</Text>
  <Text Key="B1736E4B_166979">Thôi, làm cướp là quan trọng, nhưng ta cũng phải làm việc bán thời gian ở tiệm taiyaki cho đúng, cái khó cho ta đây~nyaa...</Text>
  <Text Key="983BB4AE_166980">Ta đã có nhiều cuộc phiêu lưu khác nhau với ngài cho đến giờ! Tìm mèo, đánh bại ác nhân với tư cách cướp...</Text>
  <Text Key="70EFB7D5_166981">Mèo Ảo Ảnh cũng đang nổi tiếng rồi~ Nói cách khác, đây là bằng chứng cho thấy ta đã cố gắng! Nào, khen ngợi nỗ lực của ta đi~nyaa♪</Text>
  <Text Key="3F7BBA89_166982">Ta muốn phát triển hương vị mới cho taiyaki sớm thôi~ Cá mòi, mật ong đen... Này, nói cho ta biết món yêu thích của ngài đi~nya♪ Ta sẽ nướng cho ngài ngay~nya</Text>
  <Text Key="EC535022_166983">...Thật sự, cảm ơn ngài rất nhiều~nya. Ta sẽ rất vui nếu ngài luôn ở bên cạnh ta mãi mãi~nya♪</Text>
  <Text Key="86D3CEF9_166984">Nhưng ta có thể nói điều này chắc chắn~nya. Ta đã có thể cố gắng hết sức vì ngài luôn đẩy ta đi trước, ủng hộ ta từ phía sau.</Text>
  <Text Key="943D247B_166985">Đã lâu rồi kể từ khi chúng ta gặp nhau~nya... Có những khoảnh khắc vui vẻ... và cả những lúc khó khăn... Chúng ta đã trải qua nhiều thứ~nya.</Text>
  <Text Key="B223535C_166986">Bận rộn với việc làm cướp, làm công việc bán thời gian, và ở trong guild, ta kiệt sức~nya... Thế nên, hôm nay, hãy nghỉ ngơi và cùng nhau ăn taiyaki, chỉ hai ta thôi~nya♪</Text>
  <Text Key="43E41065_166987">Chân Thật Là Con Đường Duy Nhất</Text>
  <Text Key="A71163D2_166988">Bộ Sưu Tập Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="1864C141_166989">Một Vụ Việc Cảm Thấy Quen Thuộc</Text>
  <Text Key="C5E68FEC_166990">Thời Trang Chống Lại Hoang Dã</Text>
  <Text Key="68D58B02_166991">Sau khi hỗn loạn do &quot;Lễ Hội Nguyền Rủa&quot; gây ra đã lắng xuống, Tsumugi và {playername} quyết định ở lại Gio Gehenna một thời gian...</Text>
  <Text Key="E3B6ECC8_166992">KHÔNG THỂ ĐƯỢCTTTTTTTTTTTTTTTTTTT!!!</Text>
  <Text Key="0512D6C6_166993">Không thể, không thể, KHÔNG CÓ TỪ NÀO! Điều này còn bất khả thi hơn cả bất khả thi, nó hoàn toàn vượt ra ngoài lý trí! Thế giới này là sao?! Tôi không chịu nổi!</Text>
  <Text Key="DCE1A9FE_166994">Quần áo của người bản địa, chính là cái đó!! Cái cảm giác phong cách hoang dã, man rợ đó! Không, quên &quot;phong cách&quot; đi, tất cả là chức năng trên thời trang!!! Tôi đã cố gắng hết sức để hiểu, thật sự, nhưng tôi đã chạm đến giới hạn rồi!</Text>
  <Text Key="FA97665D_166995">Họ không có khái niệm về thời trang! Họ chỉ điên cuồng theo kiểu hoang dã! &quot;Quần áo? Chúng tôi chỉ cần quấn một tấm vải lên người là xong!&quot; &quot;Chỉ cần dán vài chiếc lá là được!&quot; Họ cứ như thể chỉ cần che được da thịt là hài lòng! Và đôi khi thậm chí còn không đủ để làm được điều đó!</Text>
  <Text Key="459E0831_166996">Hơn nữa, một trong số họ chỉ vào đầu tôi và nói: “Trên đầu cô có một cái nấm to, ăn được không?” “Nếu mặc màu đó cô sẽ bị quái vật nhắm đến, thoa bùn lên đi” và còn: &quot;Dễ thương ở đây sẽ vô dụng thôi!&quot;</Text>
  <Text Key="C0345304_166997">Một trong số các cô gái thậm chí còn cố cởi quần áo của tôi, nên tôi hoảng loạn bỏ chạy! Thật sự, thế giới này là sao?! Nó đang khiêu khích TÔI ư? Một thợ may? Được, tôi sẽ đánh trả... bằng mức giá cao cấp!</Text>
  <Text Key="873A98A0_166998">Tôi không thể chịu nổi một thế giới coi sự dễ thương như vô dụng! TÔI! RẤT! TỨC! GIẬN!!</Text>
  <Text Key="1A8A335B_166999">Thở dồn dập, thở dồn dập, haah, haaah...</Text>
