  <Text Key="AFD1026E_124350">"Tôi không muốn vậy!?"</Text>
  <Text Key="D249D45F_124351">Công nương Pecorine, nếu người làm thế, tôi và Chủ nhân sẽ bị bỏ lại... Hay là lần này tôi nên buộc dây "trẻ lạc" cho Chủ nhân và Sheffy để họ không chạy đi đâu nữa...</Text>
  <Text Key="6B372F3D_124352">...Kokkoro-san. Người vẫn chưa bỏ cuộc chứ? Cái dây trẻ lạc đó...</Text>
  <Text Key="4C444F16_124353">Sao vậy, Precia? ...Ồ.</Text>
  <Text Key="7B7BF5AB_124354">...Tất cả đồ ăn chúng tôi đã chuẩn bị đều đã biến mất rồi...?</Text>
  <Text Key="0D252CA7_124355">Ahaha♪ Tất cả đồ ngọt tôi mang từ Geo Teogonia sang cũng hết veo rồi!</Text>
  <Text Key="D315BD72_124356">HÚUUUHH?! Nhưng tôi vẫn chưa ăn đủ no ở đây nữa là?!</Text>
  <Text Key="67CEE451_124357">Tôi tự hỏi chúng đi đâu mất. Lúc nãy còn nhiều đồ ăn quanh đây lắm mà...</Text>
  <Text Key="A9C08C37_124358">Thật là bí ẩn.</Text>
  <Text Key="35803216_124359">Tất cả là vì có mấy thằng ngốc nghiện ăn ở đây thôi...</Text>
  <Text Key="A1F1F35F_124360">...Korokoro. Tôi rất rõ ràng về thói quen ăn uống của Công nương Pecorine và Lady Precia. Tôi nghĩ đã đến lúc món tiếp theo lên rồi.</Text>
  <Text Key="1E7339D7_124361">U-Umm, thì... Chúng tôi đã mang thêm đồ ăn cho người.</Text>
  <Text Key="B1ED804D_124362">Fwehh... Tại sao tôi lại phải phục vụ mấy thứ này chứ...</Text>
  <Text Key="22FC543D_124363">...Ăn đi, đây là cà ri đặc biệt ngon của chị tôi.</Text>
  <Text Key="B4243D28_124364">Lady Yamato... Cảm ơn người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="3196BF3B_124365">Thật sự... Người bắt tôi gọt năm túi khoai tây nguyên. Người không hiểu cảm giác gọt khoai tài vô tận là gì đâu. Tôi sẽ không tha thứ nếu còn dư thừa.</Text>
  <Text Key="8D4CF3E9_124366">Ừ, tôi nghĩ chuyện đó không cần lo lắng cho lắm...</Text>
  <Text Key="66C09D32_124367">Đừng lo lắng☆ Với tôi cà ri như một loại nước uống vậy, tôi sẽ không để lại một giọt nào♪</Text>
  <Text Key="7C7F341E_124368">...Hmph, thật là một Công nương vô tư.</Text>
  <Text Key="0BF11695_124369">Thật là một cuộc vui vẻ. Giờ chúng ta còn có vài tù binh kiêu ngạo ở đây nữa.</Text>
  <Text Key="530CB857_124370">...Bandy Sisters. Hóa ra đúng là các người cuối cùng cũng bị bắt giữ rồi.</Text>
  <Text Key="08D1354C_124371">Ồ. Tôi đã tước vũ khí và xiềng xích chúng lại, đề phòng. Và tôi cũng đã canh chừng chúng khi chúng nấu ăn.</Text>
  <Text Key="3021A9BE_124372">Và nếu các người làm điều xấu, bảng đá nguyền rủa dán trên lưng sẽ nổ! Vậy~ Hehe♪</Text>
  <Text Key="97042F6F_124373">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔ?! Vậy là người đã ném phép bom lên chúng tôi?! KHÔNG, KHÔNG, KHÔNG! LÀM ỞN THẢ RA KHỎI TÔI ĐIÊÊÊÊÊÊÊÊ!</Text>
  <Text Key="51226CB8_124374">Đừng hoảng loạn một cách bất cẩn như vậy, Fubuki. Bây giờ đã đến nước này, hãy tỉnh táo lại.</Text>
  <Text Key="EDFBF82C_124375">...Các người muốn làm gì, công nương Geo Teogonia? Tôi là người đã pháo kích lâu đài của các người trước đó, nhớ chứ.</Text>
  <Text Key="0680027C_124376">...Đúng vậy. Chúng ta sẽ phải xem xét các biện pháp kỷ luật, bao gồm cả vụ việc lần này.</Text>
  <Text Key="5F1D216E_124377">...Hmph. À, và còn có công nương Geo Niflhell, người tôi chém thành từng mảnh cách đây không lâu.</Text>
  <Text Key="09DB4AE4_124378">Tôi không biết tại sao hay bằng cách nào các người vẫn còn sống khi tôi chém các người thành từng mảnh, nhưng... Chỉ cần nói một lời, tôi chắc chắn các người có thể lấy lại mạng sống và chém tôi ngay tại chỗ này.</Text>
  <Text Key="ED2C287E_124379">...Chắc chắn rồi, chúng tôi có rất nhiều lý do để oán ghét các cô gái này...</Text>
  <Text Key="36A66DBB_124380">Công nương, chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="E6C3D96D_124381">...Trước đó, Lady Yamato, phải không? Tôi muốn hỏi người một chút...</Text>
  <Text Key="023C4AD5_124382">...Hmph. Để người biết, tôi không thực sự biết nhiều về Freyja hay Arachne.</Text>
  <Text Key="E04FA004_124383">...Người đã nói những lời khiêu khích một lúc rồi, nhưng cách người nói... luôn là "tôi" hay "mình", không phải "chúng ta". Người nói như thể người là người duy nhất đáng bị đổ lỗi cho những hành động xấu của mình ở đây.</Text>
  <Text Key="C0A928E3_124384">...Tch. Ngay cả khi nhận ra điều như vậy, hãy làm cho nó thành thói quen là giả vờ không nhận ra.</Text>
  <Text Key="035D0A0E_124385">...Tôi xin lỗi. Ngoài ra, về hình phạt của người...</Text>
  <Text Key="9D5B08C1_124386">Người tuyên bố đã giết chúng tôi, nhưng các người có thể thấy, cả Grace và tôi đều không một vết thương nào.</Text>
  <Text Key="9B596CB7_124387">Đúng vậy. Không nhận damage. Không hề.</Text>
  <Text Key="C47AD7CF_124388">Công nương Violet, vậy thì...</Text>
  <Text Key="AEED9801_124389">...Đúng vậy. Tôi sẽ giao việc trừng phạt những "Bandy Sisters" đó cho mọi người.</Text>
  <Text Key="9B5E96F5_124390">Nếu có bất kỳ đại diện nào khác của Geo Niflhell ở đây, tôi có thể không thể đưa ra kết luận này. Về cá nhân... Tôi sẽ không bao giờ mong muốn bất kỳ ai phải chịu một hình phạt tước đoạt mạng sống của họ.</Text>
  <Text Key="D418EF80_124391">Rốt cuộc... Bình thường, mạng sống là thứ một khi mất đi sẽ không bao giờ trở lại.</Text>
  <Text Key="ABF4C203_124392">Lady Violet...</Text>
  <Text Key="30E06465_124393">...Đó là một quyết định rất tử tế. Người cũng ổn với lời của cô ấy chứ? Ms. Chevalier của Geo Niflhell.</Text>
  <Text Key="8F946ACE_124394">...Ừ, nếu đó là quyết định của công nương, thì tôi sẽ tuân theo. Cô hầu gái của Geo Teogonia.</Text>
  <Text Key="0684769E_124395">...Những phép màu như chuyện của Sheffy là một lần duy nhất.</Text>
  <Text Key="F413DD0A_124396">...Với hoàn cảnh như vậy, tôi nghĩ phía Geo Teogonia cũng sẽ giao việc phán quyết cho Công nương Pecorine.</Text>
  <Text Key="0F7D9367_124397">Có vẻ như Bandy Sisters vốn đến từ Astrum. Không nói thêm, chính Kỵ sĩ và bạn bè của họ đã bắt giữ chúng.</Text>
  <Text Key="B8F8A248_124398">...Hiểu rồi. Tôi sẽ không nói tôi sẽ để các người thoát hay xóa bỏ các cáo trạng của các người, nhưng... Tôi chia sẻ triết lý tương tự như Violet về mạng sống.</Text>
  <Text Key="7904CDC5_124399">Công nương Pecorine... Tôi cảm kích lời của người.</Text>
