  <Text Key="BDC88409_40750">Được rồi, đủ rồi. Ban đầu, mục tiêu là để các cậu thư giãn và tự tin đối mặt với sự kiện thực tế.</Text>
  <Text Key="F0DD5F70_40751">Giờ chỉ còn việc phá vỡ thiên thạch thôi. Chúng ta chắc chắn làm được. Mặc dù... ta không chắc lắm.</Text>
  <Text Key="29AC5F73_40752">Được rồi, được rồi! Vậy, một lần nữa... cùng nhau phá vỡ thiên thạch nào~!</Text>
  <Text Key="60143668_40753">Ô~!!</Text>
  <Text Key="0A4AD0A9_40754">Hehehe, năm của ta rốt cuộc cũng bắt đầu rồi! Nào, lắng nghe đây, Inori-sama chính là boss của năm nay! Nào, đưa lì xì năm mới đây. Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="E003443C_40755">Chúc mừng năm mới. Mong năm nay cũng sẽ là một năm tốt lành. ...Nào, Vurumu, cũng phải chào hỏi cho đúng lễ.</Text>
  <Text Key="B5FA0C88_40756">Chúc mừng năm mới. Rất vui được gặp... Ugh. Tại sao mình phải làm việc vào ngày đầu năm mới...</Text>
  <Text Key="72F4795B_40757">Thôi nào, Vurumu! Là người hầu của Lady Lilaer, cậu nên có một lời chào đúng mực trong những dịp như thế này──</Text>
  <Text Key="CC79AE28_40758">Này, hai người kia! Đừng có cố ý bỏ qua người khác và thong thả chào năm mới.</Text>
  <Text Key="2153C944_40759">À, xin lỗi. Nhưng mà, nền tảng của cả năm được đặt vào ngày đầu năm mới, nên làm việc cho đúng mực để có một năm tốt là rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="2FE5DEC8_40760">Nếu không, cuối cùng cậu sẽ lại phải dọn dẹp đấy, biết không?... trong đồng phục hầu gái.</Text>
  <Text Key="85A2967F_40761">Không thể nào! Tuyệt đối không! Tôi từ chối!</Text>
  <Text Key="2CC24FCF_40762">...Ahem. Chúc mừng năm mới! Anh trai. Năm nay chắc chắn sẽ là một năm tốt lành! Hãy cùng nhau lên đường phiêu lưu như đang trên một con tàu khổng lồ!</Text>
  <Text Key="893DA533_40763">Rất mong chờ, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="30BC5E91_40764">Rất mong chờ. ...Chủ yếu là mong chờ Onee-chan.</Text>
  <Text Key="5AA956D6_40765">Em rất mong chờ giấc mơ đầu năm của anh~☆</Text>
  <Text Key="BCB48C4D_40766">Điều gì hiện lên trong đầu khi nghĩ về năm mới? Với em, em không thể không nghĩ về giấc mơ đầu năm~ Nếu thấy giấc mơ lành, dường như năm đó sẽ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EEA81699_40767">Hãy thận trọng, đặc biệt là trong thời gian lễ hội.</Text>
  <Text Key="ACBB9D7C_40768">Giữa bầu không khí lễ hội của năm mới, nếu quan sát kỹ, có thể phát hiện dấu hiệu của một sự kiện lớn... Đùa thôi! Những chuyện như vậy hiếm, nên thư giãn và chờ đón năm mới.</Text>
  <Text Key="C6C82656_40769">Ừm... lầm bầm... Hả?! Tại sao mình lại cảm thấy như đang ở ngoài không gian lần nữa!?</Text>
  <Text Key="60D1D0E2_40770">Cậu đã nhận ra rồi, hả? Đúng vậy, đây là thực tại thực sự mà cậu nên sống, thế giới thực. Thế giới mà cậu nghĩ là thực cho đến giờ thực ra chỉ là ảo ảnh.</Text>
  <Text Key="FA3554E5_40771">Inori-chan đang nói những điều cô ấy chưa bao giờ nói, nên đây chắc chắn là giấc mơ!! Mình vô tình chợp mắt rồi sao...?</Text>
  <Text Key="B8183679_40772">Psycho★Hatsune, giờ không phải lúc đó! Chúng ta cần ngăn các thiên thạch va chạm với chuông giao thừa! Nếu nó kêu 108 tiếng, các dục vọng sẽ bùng nổ, văng khắp nơi và nhân loại sẽ diệt vong!</Text>
  <Text Key="FF16754C_40773">Kasumin đang ở chế độ magical girl! Hơn nữa, nhiều thứ vừa được giải thích, nhưng quá rối để hiểu!</Text>
  <Text Key="45A5E375_40774">Cậu đang nói cái gì vậy? Va chạm của thiên thạch với chuông giao thừa mang lại sự hủy diệt thế giới không thể đảo ngược là chân lý tự nhiên được giải thích bởi định luật thứ hai của nhiệt động lực học.</Text>
  <Text Key="A346ACE5_40775">Nhưng tình yêu và ma thuật làm xoắn các định luật vật lý! Nào, Psycho★Hatsune! Hãy từ bỏ suy luận logic với Misty★Kasumi và chào đón năm mới bằng sức mạnh ma thuật!</Text>
  <Text Key="FBD9B6AF_40776">...Hả?! Phù, suýt thì. Mình đã tỉnh lại an toàn... giờ có thể thư giãn... chợp mắt một chút...♪</Text>
  <Text Key="325EE6C8_40777">Ừm, lầm bầm... Mình tự hỏi liệu lần này cuối cùng mình có tỉnh lại đúng cách không...?</Text>
  <Text Key="F1F3F3B4_40778">Cậu biết không, mình thực sự nghĩ thế giới đang lấp lánh và rực rỡ ngay lúc này. Giống như vô số thiên thạch đang trôi trước mặt mình.</Text>
  <Text Key="238E8146_40779">Không, có lẽ đó không phải là điều tốt.</Text>
  <Text Key="CE02B9DA_40780">Đó là những thiên thạch đá sao? Nếu vậy... mình có thể cảm nhận được vận mệnh.</Text>
  <Text Key="7BE877E1_40781">Khoan đã, những thiên thạch đó đang lao về phía chúng ta!? Chúng ta cần chúng lại nếu không sẽ thành vấn đề lớn~!?</Text>
  <Text Key="BB8B6005_40782">Chặn lại... Tại sao chúng ta không thể dừng chiến đấu? Chúng ta phải đón giao thừa bao nhiêu lần nữa mới có thể kết thúc chu kỳ này?</Text>
  <Text Key="D1F38C20_40783">Đó là một quyết định tàn nhẫn, nhưng ai đó phải làm. Đó là ý nghĩa của việc vượt qua đêm giao thừa... phải không, Hatsune-san?</Text>
  <Text Key="D1AB9DC1_40784">Lầm bầm... có vẻ hơi khác... Hả?! Lần này, mình chắc chắn đã tỉnh lại đúng cách rồi, phải không?! Đủ với những cơn ác mộng rồi... chợp mắt...♪</Text>
  <Text Key="B63BBD7E_40785">...Nhìn chằm chằm.</Text>
  <Text Key="51140F42_40786">T-tại sao cậu lại nhìn tôi như thế? Cậu vừa còn chợp mắt, và đột nhiên lại có vẻ mặt nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="F6B563C3_40787">Ừ, em ổn! Inori-chan này chắc chắn là hàng thật! Cô ấy sẽ không đột nhiên nói ra điều gì mơ mộng!</Text>
  <Text Key="29A7591E_40788">Ưm, em không hiểu lắm, nhưng nếu Hatsune-san ổn với việc đó thì được.</Text>
  <Text Key="363B66B7_40789">Và từ đây trở đi, tuyệt đối không được ngủ gật nữa, được chứ? Bên ngoài đã tối hẳn, và sẽ không lạ nếu thiên thạch bay tới bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="FDFB8C35_40790">Không sao đâu! Sau khi ngủ ngon lành, em chắc chắn có thể tỉnh táo cho đến bình minh đầu năm!</Text>
  <Text Key="AB48C72C_40791">Thật đáng khích lệ. Assistant-kun, cậu cũng đã sẵn sàng chưa? Đây là cơ hội một lần... hãy biến nó thành ý nghĩa!</Text>
  <Text Key="CB198497_40792">Thật sự lần này, đây là lần cuối... ngủiiiiiii...!!</Text>
  <Text Key="D4AB642B_40793">Đêm Giao Thừa tại Thành Phố Landosol $1</Text>
  <Text Key="212A9E4F_40794">Thiên Thạch Trong Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="7AD92D50_40795">Khu Rừng Elf $1</Text>
  <Text Key="55881B9E_40796">Giấc mơ đầu năm của {playername}</Text>
  <Text Key="6096D613_40797">[3C404E]Phá hủy 30 Thiên Thạch Nhỏ[-]</Text>
  <Text Key="BDC301EE_40798">[FFFFFF]Phá hủy 30 Thiên Thạch Nhỏ[-]</Text>
  <Text Key="A5F61B15_40799">Chào mừng các Giấc Mơ! Chúc mừng Năm Mới-thiên thạch!?</Text>
