  <Text Key="D35E2996_96900">Ugh... Chưa xong! Tớ vẫn...!</Text>
  <Text Key="BA457E19_96901">À. \nCó vẻ như {playername} và nhóm đã trốn thoát được. \nThôi, gặp lại sau nhé.</Text>
  <Text Key="DAA57228_96902">Chúng định đi đâu vậy...?!</Text>
  <Text Key="CFC13B43_96903">...Đúng vậy. Minerva vẫn còn ở đây...</Text>
  <Text Key="190D514C_96904">...Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="E4042B2D_96905">...Gì cơ?</Text>
  <Text Key="66DC9B75_96906">...Cậu cũng vậy. \nCậu đã chiến đấu tốt vì tớ. \nVì vậy, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="AB8F0DF9_96907">Vị thần khổng lồ này sắp sụp đổ rồi.\nTớ... không thể giữ chân Minerva được nữa...</Text>
  <Text Key="6CC9180B_96908">Ý cậu là bỏ cuộc ở đây...!? \nHọ và Bảy Vương Miện đang cố gắng giữ chân. \nVậy thì vẫn còn khả năng trở mình...!</Text>
  <Text Key="A2052DFE_96909">Nhưng... với bản thân hiện tại, tớ không thể phá hủy thế giới này. \nViệc reset lại tất cả cũng bất khả. \n...Và còn nữa... tớ không thể có được tình yêu của Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="6700DBC5_96910">Nếu... tớ không muốn chịu đựng thêm nữa. \nVậy nên... đây là kết thúc...</Text>
  <Text Key="A808AAB2_96911">Gì...?</Text>
  <Text Key="7C2D1FE0_96912">Thật ngu ngốc...! Yếu đuối quá...! \nCuối cùng, cậu chỉ là một con người bình thường... \nChẳng qua là bản sao của Yui Kusano...!</Text>
  <Text Key="E3771DB4_96913">Tinh thần hèn nhát đó của cậu! \nTình cảm của cậu dành cho Kỵ Sĩ Công Chúa...! \nLại chính là cậu...</Text>
  <Text Key="036FC6D6_96914">Ra khỏi đây, đi...!</Text>
  <Text Key="20130FA8_96915">Gì?!</Text>
  <Text Key="74A878D4_96916">Guaaah!!</Text>
  <Text Key="5CF60FBD_96917">...Không...</Text>
  <Text Key="74AD03B4_96918">Không, không...</Text>
  <Text Key="88450C20_96919">Không! Không, không, không! Không!</Text>
  <Text Key="8BE37DFF_96920">- Kusano, Yui...! \nTớ sẽ không tha cho cậu... chỉ mình cậu...!</Text>
  <Text Key="302A5494_96921">Đại Thần sắp sụp đổ rồi... \nNhưng trước đó... \nNếu chúng ta phá hủy tháp đó...!</Text>
  <Text Key="04CBE793_96922">"Sự 'giam cầm' sẽ không bao giờ kết thúc... \nKhông ai có thể thoát khỏi thế giới này...!"</Text>
  <Text Key="395DA309_96923">Đúng vậy... Cậu không thể cứu ai cả.\nĐó là hình phạt của cậu. \nYui Kusano...!!</Text>
  <Text Key="9F4ADCA1_96924">Ảo tưởng của Eris chiếm lấy, và vị thần khổng lồ đang sụp đổ bắt đầu cuộc tiến công cuối cùng. Để đổ đổ tháp - nền tảng của thế giới, nhằm làm cho sự biến dạng trở nên vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="B1C536AD_96925">Cuộc xung kích đó không phải là lực lượng có thể ngăn chặn được ngay cả bởi Bảy Vương Miện──</Text>
  <Text Key="61E89FEF_96926">Đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="D4B595AD_96927">Kaiser Insight!? \nCậu định bỏ chạy...!?</Text>
  <Text Key="CD40166B_96928">Xin lỗi. \nĐó là thứ họ gọi là "dây thừng" trong môn võ thuật yêu thích của cậu.</Text>
  <Text Key="000770C7_96929">Chạy trốn khỏi cái đó là kế hoạch của cậu à?</Text>
  <Text Key="325DF173_96930">Kỹ thuật trốn tho bằng dây thừng là một quy tắc tuyệt vời. \nTuy nhiên, Thưa Bệ Hạ--</Text>
  <Text Key="A6658D9A_96931">Tớ giúp các cậu vì nhất thời. Nhưng tớ không thể giúp đỡ thêm nữa. Và tớ cũng không thoải mái với số vốn khởi nghiệp còn lại.</Text>
  <Text Key="89F07107_96932">Có vẻ như Kỵ Sĩ Công Chúa của Queen Labyrinth đang làm tốt hơn dự kiến. Vì vậy, tạm thời hãy để tớ lùi lại và suy nghĩ về bước tiếp theo. Mục đích là để đánh cắp Minerva, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="50255950_96933">Khoan đã! ...Guh!?</Text>
  <Text Key="6E39482E_96934">Rajiraji!</Text>
  <Text Key="C49C026A_96935">...Không ổn rồi. \nChúng tôi đã khó khăn mới giữ chân chúng với năm người.</Text>
  <Text Key="704CEDE6_96936">Ở đây, sức mạnh của tôi gần như cạn kiệt hoàn toàn. \nVới Kaiser Insight mất tích và Leap King bị thương...</Text>
  <Text Key="E6C7AE64_96937">Phía Eris cũng vậy, có vẻ như cô ấy đã mất sự hỗ trợ của các Quả Cầu Sol. Quái vật dường như đang ở trạng thái điên cuồng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="07A0CCFA_96938">Nếu chúng ta không thể giữ chân và chúng tiếp tục tiến thẳng... Điểm đến là Landosol.</Text>
  <Text Key="CECDE223_96939">Nếu Tháp Sol bị phá hủy, \nhy vọng trở về "thực tại" của chúng ta sẽ không còn gì. \n...Akira. Cậu có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="657CAC1C_96940">Hừ. Thành thật mà nói, tôi không ngờ Eris có thể chống đỡ lâu như vậy. Ngay cả khi cô ấy bị đánh bại, bây giờ chúng ta cũng không thể ngăn cô ấy được.</Text>
  <Text Key="B55B7E61_96941">...Thật là một câu chuyện đáng thất vọng. \nNghĩ rằng cả bảy vương miện đều ở trong trạng thái này.</Text>
  <Text Key="B8A64C1D_96942">...Không, không. Dù họ không tập hợp ở đây, tôi tin rằng vẫn còn một người nữa sẽ cho chúng ta mượn sức mạnh.</Text>
  <Text Key="9FD93BDE_96943">- "Trưởng Lão?"</Text>
  <Text Key="01A7CDEF_96944">Chắc chắn. \nNgay cả khi bản thân người đó không xuất hiện, người đại diện của họ đang ở đây.</Text>
  <Text Key="C73B871B_96945">Sau đó, hãy tin tưởng họ. \nĐứa con được yêu quý của trưởng lão sẽ dẫn dắt kỵ sĩ của tôi.</Text>
  <Text Key="5A8FF5DB_96946">Và... \nLandosol──</Text>
  <Text Key="F5F75580_96947">{playername} và đồng đội đã đánh bại Miroku, thu thập các Quả Cầu Sol, và trở về khu vực cung điện hoàng gia bằng ma pháp dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="A88955D3_96948">Nhưng những gì họ nhìn thấy trước mắt là bóng dáng khổng lồ của một vị thần đang tiến đến, san phẳng thành phố khi nhắm đến việc phá hủy Tháp Sol ngay trên đỉnh lâu đài.</Text>
  <Text Key="E2197109_96949">À, aaaa...! \nThành phố... thành phố...!!</Text>
