  <Text Key="43A82460_150350">Hai người và Misogi sẽ bắt tên tội phạm đó! Thực ra... tao có một kế hoạch thú vị rồi!</Text>
  <Text Key="135B6676_150351">Kế hoạch?</Text>
  <Text Key="05750DBB_150352">Heh heh. Trả thù bằng trò đùa... hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="4B54CDF9_150353">Hehehe... Tao không ngờ chỉ cần một chút đe dọa lại kiếm được nhiều tiền thế này...</Text>
  <Text Key="CDDE219E_150354">Ơ, anh.</Text>
  <Text Key="8EE19A6E_150355">ỐI TRỜI Ạ?!... K-Không được làm tao sợ vậy! Sao mày lại giữ nguyên bộ đồ đó như đồ mặc mới vậy hả?!</Text>
  <Text Key="BC7CA329_150356">Ơ, có một chàng trai trẻ đang nghỉ ở đó.\nXe hàng được phủ vải nên tao không thấy được bên trong... Có lẽ là hàng hóa đang vận chuyển đến làng.</Text>
  <Text Key="164A123A_150357">Con mồi tiếp theo là một thương nhân rồi... Được, tao sẽ canh gác ở đây, các ngươi đi lấy hết đi!</Text>
  <Text Key="85F8D69D_150358">...Vậy là hai đứa mình sẽ thực hiện kế hoạch còn anh trai tao sẽ canh gác từ xa. Mày đe dọa tên thương nhân đó. Tao sẽ khiêng hàng của hắn trong lúc mày làm vậy.</Text>
  <Text Key="2DD7D3EB_150359">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="3020BFAD_150360">...Được rồi. Bạn đồng hành của tao đã thành công trong việc phân tán sự chú ý của tên thương nhân. Giờ, hãy xem hàng hóa trong xe. Chắc chắn phải có thứ gì đó giá trị ẩn ở đây...</Text>
  <Text Key="56247949_150361">...Bah♪</Text>
  <Text Key="9CB280C3_150362">Pfffft♪</Text>
  <Text Key="BC78F95F_150363">Mo...</Text>
  <Text Key="5A3230B4_150364">LÀ QUỶ THẦN RỒI!!</Text>
  <Text Key="4DE364B1_150365">H-Hey?! Các ngươi đi đâu?!</Text>
  <Text Key="772CD610_150366">Kết hợp nhiệt và khí lạnh bằng ma thuật... EIGHHHH...!</Text>
  <Text Key="7DA9C1BB_150367">...Hm? Cái sương mù này là sao?!...?! Tên thương nhân... biến mất rồi?! Mẹ kiếp, tao phải nhìn xa hơn một chút~...</Text>
  <Text Key="60826F03_150368">ỐI TRỜI Ạ...!?</Text>
  <Text Key="9F3A46ED_150369">Kyaha ha ha! Các người đã rơi vào bẫy của Misogi! Tên kia rơi vào bẫy khác ở kia! Các người thua rồi, lão già!</Text>
  <Text Key="4A77E2B1_150370">A-Ai... ai ở đó...?</Text>
  <Text Key="68B160A0_150371">Heh heh. Vì các ngươi đã hỏi, một anh hùng công lý phải trả lời! Misogi và những người khác là... Nào, cùng nói với tao! Sẵn sàng chưa?!</Text>
  <Text Key="705E20C2_150372">LITTLE LYRICAL!!</Text>
  <Text Key="4111AA23_150373">...Ugh! Thật xấu hổ quá...</Text>
  <Text Key="9233E8C7_150374">Nhưng cùng mọi người làm dáng thật vui! Giống như Beruru-chan, thích thật♪</Text>
  <Text Key="B60903FD_150375">K-Không lẽ... đây là toàn bộ kế hoạch của mày...?</Text>
  <Text Key="B1A2DB15_150376">Đúng rồi! Mimi đe dọa các ngươi, Kyouka tạo sương mù, và Misogi đặt bẫy! Ba đứa tao giỏi đùa hơn các ngươi, lão già!</Text>
  <Text Key="E9D5137C_150377">Giả làm quỷ thần và trộm đồ của người khác... không thể tha thứ! Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE sẽ sớm đến, nên các ngươi hãy yên lặng chờ đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="FF68533F_150378">Phew... Thật may mắn... Giờ chúng ta có thể trả lại chiếc amulet của lão già cho ông ấy. Cảm ơn đã giúp tao, Petit Griffon-san♪</Text>
  <Text Key="42A6E973_150379">Pupupupuu♪</Text>
  <Text Key="58FF9B0A_150380">Cả anh nữa... Mimi thấy... em không sợ vì có anh ở bên cạnh♪</Text>
  <Text Key="1C46A6A2_150381">Misogi cũng nghĩ rằng anh sẽ lắng nghe em đàng hoàng! May quá tao đã nhờ anh tư vấn!</Text>
  <Text Key="B73A51C3_150382">Ơ... tao biết các người đã canh gác cho chúng tao suốt thời gian qua, {playername}-san. Cảm ơn vì đã lắng nghe yêu cầu ích kỷ của tao.</Text>
  <Text Key="BBA23D7C_150383">...Ah. Nhiều người lớn đang đến đây.</Text>
  <Text Key="A6A4D7D8_150384">Họ có phải từ NIGHTMARE không?! Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="23F52735_150385">Ối?! Misogi! Đừng kéo tay tao như vậy!!</Text>
  <Text Key="93BDB3FF_150386">Sau đó... những kẻ trộm được giao cho Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE, và ngày kết thúc đối với Little Lyrical và {playername}.</Text>
  <Text Key="3B054C43_150387">Ahhh! Hôm qua vui quá!... Khoan, gì? Này, hai người! Nhìn căn cứ bí mật đi!</Text>
  <Text Key="1475E5F5_150388">...? Không có gì bất thường cả...</Text>
  <Text Key="2686990B_150389">Hả? Lỗ hổng trong lều đã biến mất...?</Text>
  <Text Key="1746E938_150390">Đúng rồi, đúng vậy! Cái này sẽ chống gió và chúng ta sẽ không còn lạnh nữa! Nhưng làm sao!?</Text>
  <Text Key="27946348_150391">Sao {playername}-san lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="88166B18_150392">Trò đùa là sao hả?!</Text>
  <Text Key="562D95A5_150393">Tao nghĩ việc này do Hiệp hội Quản lý Guild giải thích.</Text>
  <Text Key="8AC4985E_150394">Lão già!</Text>
  <Text Key="D8198418_150395">Thằng bé này đã kể hết cho tao. Cảm ơn, các cô bé. Nhờ các ngươi, chiếc amulet quý của tao đã trở về.</Text>
  <Text Key="3C49276F_150396">Có vẻ các ngươi làm tốt lắm, nhưng... Các cô bé không thuộc guild chính thức, nên khó trao thưởng chính thức...</Text>
  <Text Key="93963A3B_150397">Vậy tao đã hỏi thằng bé này. Tao nghe nói các ngươi muốn một căn nhà ấm áp để ở, nên các ngươi đến đăng ký với Hiệp hội Quản lý Guild, phải không?</Text>
  <Text Key="FE997DBB_150398">Tao không thể cho các ngươi nhà guild, nhưng... tao có thể dùng phần thưởng để sửa căn cứ bí mật của các ngươi.</Text>
  <Text Key="B2FEF6C1_150399">Vậy, sau khi tao nhờ Gourmet Guild thu hộ tiền thưởng, thằng bé này đã cố gắng sửa nó. ...Đúng không?</Text>
