  <Text Key="F35C5B68_146500">Còn về bản thân, tôi thường xuyên hỗ trợ cha trong nghiên cứu\nbằng cách đóng vai đối tác đối thoại của Minerva.</Text>
  <Text Key="A5855BE5_146501">Đối tác... đối thoại?</Text>
  <Text Key="EB00E87E_146502">Cha tôi khẳng định rằng một AI phải phát triển thông qua giao tiếp với con người sống. Đó là lý do tôi được yêu cầu nói chuyện với cô ấy để nuôi dưỡng sự phát triển đó.</Text>
  <Text Key="4102265F_146503">Hạnh phúc được phục vụ cha, tôi đã trò chuyện với cô ấy rất nhiều lần. Phần lớn, chúng tôi chỉ thảo luận về những chuyện nhỏ nhặt hàng ngày...</Text>
  <Text Key="2B0A7900_146504">Nhưng kết quả của điều đó,\ntôi có một mối liên hệ cá nhân độc nhất với Minerva.</Text>
  <Text Key="B2F68D78_146505">Có một điều mà Minerva thường nói với tôi.\nRằng tôi phải tìm ra người mà tôi dành phục vụ.</Text>
  <Text Key="3F9545B1_146506">Và bằng cách học hỏi nhiều điều từ hắn,\ntôi sẽ có thể phát triển trên nhiều phương diện\nvà một ngày nào đó trở thành đối thủ xứng đáng của chính cha tôi.</Text>
  <Text Key="8ADC6FAE_146507">Khi nghe những lời này,\ntim trẻ thơ của tôi bắt đầu đập nhanh vì háo hức.</Text>
  <Text Key="B03C64D8_146508">Trước ý nghĩ, chính ý tưởng, về người đàn ông vẫn chưa biết kia...\nĐúng vậy, "chúa tể" mà tôi sẽ gặp một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="96B72CD4_146509">Eheh. Tôi có vẻ như một thiếu nữ ngốc nghếch đang mơ mộng\nvề một hiệp sĩ lấp lánh không?\nĐúng vậy, đó chính xác là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="C723FCBB_146510">Trong tin nhắn gần đây, Minerva nói với tôi rằng cô ấy đã xác định được người tôi phải phục vụ—rằng cô ấy đã tìm thấy chúa tể của tôi.</Text>
  <Text Key="48CA5C3E_146511">Một người đàn ông có tâm hồn thuần khiết... có tài năng kết nối mọi người,\nvà sự nhiệt tình sẵn sàng giúp đỡ tất cả những ai cần thiết. Một chàng trai trẻ tương lai của lòng dũng cảm.</Text>
  <Text Key="F685DBCA_146512">Cô ấy nói rằng vị anh hùng này chắc chắn sẽ dẫn dắt tôi đến những tầm cao mới.</Text>
  <Text Key="D40E0233_146513">Nếu ai đó có thể chạm đến đỉnh tháp đó, thì sẽ là hắn—Hiệp sĩ Công chúa của Queen Labyrinth, cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="1CDB8A13_146514">Được Queen Labyrinth lựa chọn, và được Minerva ưu ái...\nHắn sẽ là người mà tôi đã mơ từ lâu;\nchúa tể mà tôi dành phục vụ...</Text>
  <Text Key="53C2CBF8_146515">Trái tim tôi rộn ràng khi chờ đợi cuộc gặp gỡ định mệnh đó.\nTôi biết chúa tể của tôi sẽ là một người tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="03EAB498_146516">Tôi không có gì đặc biệt lắm.</Text>
  <Text Key="EF716E19_146517">*thẹn thùng*</Text>
  <Text Key="15983CE4_146518">Không cần khiêm tốn như vậy, chúa tể.\nNgài là tất cả những gì tôi mơ ước và hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="DC137CFC_146519">Khuôn mặt e thẹn của ngài cũng rất đáng yêu. Chính xác như tôi nghĩ, ngài là người mà tôi tưởng tượng...♪</Text>
  <Text Key="85EF86D6_146520">Tôi đã chờ đợi lâu quá... một thời gian dài đau đớn để gặp ngài.\nNgười sẽ dẫn dắt tôi...</Text>
  <Text Key="788D7AD7_146521">Trong lần gặp đầu tiên, tôi không thể tự giải thích mình,\nnên tôi cho rằng hành động của mình có vẻ đáng lo ngại.\nTôi chân thành xin lỗi.</Text>
  <Text Key="1FD3C56B_146522">Ngài thấy đấy, tôi chưa bao giờ có bạn bè thân thiết nào,\nnên tôi không quen với giao tiếp xã hội...</Text>
  <Text Key="D3391AD2_146523">Minerva là bạn của ngài, phải không?</Text>
  <Text Key="290C2C95_146524">Cái gì...?\nMinerva, bạn của tôi...?</Text>
  <Text Key="6B84898B_146525">Tôi cho rằng đúng là tôi đã tận hưởng từng khoảnh khắc trò chuyện cùng nhau, và khi cô ấy đi xa, tôi lo lắng cho cô ấy...</Text>
  <Text Key="881055C9_146526">Đó gọi là tình bạn.</Text>
  <Text Key="B3F1514D_146527">Mối liên kết này...?\nTôi luôn cho rằng không nghi ngờ gì\nrằng tôi không có ai có thể gọi là bạn...</Text>
  <Text Key="1958011A_146528">Nhưng tôi đã sai... tôi luôn có cô ấy.</Text>
  <Text Key="E262DD63_146529">Cảm ơn rất nhiều, chúa tể.\nTôi không nghĩ trái tim mình từng cảm thấy phấn khởi đến thế.</Text>
  <Text Key="E9505410_146530">Chính xác như tôi dự đoán, ngài dạy tôi tất cả những gì tôi cần biết.\nNgài thực sự đặc biệt... ♪</Text>
  <Text Key="F18F41D1_146531">Thực tế, tôi chẳng khác gì một đứa trẻ.\nVẫn còn rất nhiều điều tôi chưa học được.</Text>
  <Text Key="FB8F4286_146532">Xin hãy để tôi tiếp tục phục vụ bên cạnh ngài,\nChúa Tể của tôi... ♪</Text>
  <Text Key="A413BF99_146533">Aaaaa...\nNụ cười của Kokkoro nhỏ xíu làm tan chảy trái tim đau nhức của tôi...</Text>
  <Text Key="95E44AF0_146534">Thú vị đấy. Vậy Lady Minerva là bạn của cô ấy...</Text>
  <Text Key="1EBD4D57_146535">Cảm ơn vì đã giúp cô ấy nhận ra điều đó.\nCảm xúc ngài dành cho người khác là một điều quý giá.</Text>
  <Text Key="8C4F4958_146536">Tôi hy vọng ngài sẽ tiếp tục giúp cô ấy thấy dần dần tất cả những điều quý giá mà cô ấy không chú ý.</Text>
  <Text Key="361E3FDF_146537">Rốt cuộc, ngài là chúa tể của cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="BD48469E_146538">Tôi tin tưởng ngài, "chúa tể" của tôi! ♪</Text>
  <Text Key="E6161509_146539">Mnhh... Có gì đó... đang châm vào mặt tôi ư?</Text>
  <Text Key="627E0F0F_146540">*rên...*</Text>
  <Text Key="1E91E291_146541">Chúa tể chó của tôi... À, tôi thấy mình đã ngủ trên bãi cỏ.\nChắc tôi đã làm ngài lo lắng. Nhưng thôi, ngài không nên liếm mặt tôi như thế, tôi sẽ ướt sũng mất.</Text>
  <Text Key="3568155A_146542">Còn về chúa tể người của tôi... Hắn vẫn dường như đang ngủ.\nTôi tự hỏi hắn đang thảo luận gì với Lady Ameth nhỉ?</Text>
  <Text Key="6B28A8A8_146543">Eheh. Chúa tể của tôi... ngài trông thật bình yên.\nNếu tôi liếm mặt ngài như Chúa Tể Chó đã liếm mặt tôi,\nliệu ngài có thức dậy vì tôi không, tôi tự hỏi... ♪</Text>
  <Text Key="4A3BA4E9_146544">Tôi vẫn chỉ là một đứa trẻ,\nvà vẫn còn nhiều điều tôi cần học hỏi.</Text>
  <Text Key="75D283CF_146545">Chúa tể của tôi... Tôi phải xin ngài\nhãy chăm sóc tốt cho tôi trong tất cả những ngày sắp tới.</Text>
  <Text Key="D7E949E8_146546">Và tôi cũng sẽ nỗ lực phục vụ ngài với tất cả trái tim mình có thể.\nChúa tể của tôi... Không—</Text>
  <Text Key="B95E4321_146547">Chúa tể quý giá của tôi, và chỉ của mình tôi. ♪</Text>
  <Text Key="A43AB223_146548">Vuốt ve đầu chúa tể khi hắn ngủ,\nKokkoro thì thầm vào tai hắn với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="1A978FAA_146549">Kể từ khi Kokkoro có giấc mơ về Ameth, cô ấy bắt đầu ý thức về {playername}. Hai người gặp phải một đàn quái vật trên đường, nhưng Kokkoro, cảm thấy tự tin, đã hiện thực hóa một sức mạnh mới và nhanh chóng đánh bại quái vật với sức mạnh của linh hồn mình.</Text>
