  <Text Key="933032B3_112050">Nếu tôi để Interpol tự do hành động, mọi chuyện sẽ còn tệ hơn cho tôi nữa. Đừng hiểu nhầm nhé, được chứ? Được rồi! Vì lợi ích của tôi, hãy cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="385D9FA9_112051">Một khoảng thời gian ngắn đã trôi qua kể từ khi &quot;sự giam cầm của Minerva&quot; kết thúc. Thế giới đã lấy lại được hòa bình - ít nhất là trông có vẻ như vậy. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="0EF0BC7B_112052">H-Hey...! Nếu tôi trang bị món đồ &quot;mimi&quot; mà cậu nói, tôi có thực sự có thể trở về thế giới của mình...?!</Text>
  <Text Key="5DAEDE57_112053">Tất nhiên là có. Đây là một chiếc Mimi chính hãng, chưa sử dụng, chưa mở hộp, chưa qua chỉnh sửa, hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="1A90304E_112054">--Nhưng một tỷ lệ nhất định người chơi đăng xuất không thể điều chỉnh nhận thức của mình với thế giới họ lạc vào và đang chạy lung tung, cố gắng &quot;trở về&quot; &quot;thế giới của họ&quot;, Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="16AD875C_112055">Tuy nhiên, cậu thấy đấy, tôi có nhiều khách hàng đang tìm cách sở hữu một chiếc &quot;mimi&quot;... Hơn nữa, chính phủ cũng đang thu thập chúng, nên số lượng có sẵn trên thị trường rất hạn chế. Kết quả là, giá sẽ cao hơn một chút so với bình thường...</Text>
  <Text Key="F24E8969_112056">T-Tôi có quan tâm đâu! Tôi sẽ giao toàn bộ tài sản của mình, bao gồm cả đất đai và tài khoản ngân hàng! Gia đình và bạn bè thực sự của tôi đang chờ tôi ở Landosol...!</Text>
  <Text Key="3C355A9D_112057">Cảm ơn cậu rất nhiều! Ối dào, cậu hào phóng thật. Thôi, tôi nghĩ cậu có lý. Tài sản của cậu &quot;ở đây&quot; không có giá trị gì với cậu.</Text>
  <Text Key="0715FD16_112058">Đúng rồi! Tôi sẽ cho cậu tất cả! Vậy nhanh lên và đưa tôi chiếc &quot;mimi&quot; đó~</Text>
  <Text Key="71D4F1E0_112059">Đừng làm thế. Ngay cả khi cậu mặc thứ đồ như thế, cậu cũng không thể &quot;lặn&quot; ngay bây giờ. Máy chủ đăng nhập đã bị đóng cửa.</Text>
  <Text Key="D2CF3386_112060">Eek?! C-Cậu là...</Text>
  <Text Key="596BE721_112061">Đây là cảnh sát. Chúng tôi đang bắt giữ cậu vì tội buôn bán thiết bị bất hợp pháp.</Text>
  <Text Key="338B7DF2_112062">Tôi đề nghị cậu đừng kháng cự. Tôi vừa mới hồi phục từ chấn thương, nên tôi không chắc mình có thể kiềm chế được.</Text>
  <Text Key="5B114500_112063">Đặc vụ Roland, cảm ơn sự hợp tác của cậu! Như cậu yêu cầu, chúng tôi sẽ hộ tống họ từ đây...!</Text>
  <Text Key="8AE91CF5_112064">Họ ở trong tay các anh. Tôi chỉ tình cờ gặp họ thôi, nên các anh đang giúp tôi một việc.</Text>
  <Text Key="57C867FB_112065">...Một chiếc &quot;mimi&quot;, hử? Thế giới đã phát điên vì những thứ nhỏ nhặt như thế này...</Text>
  <Text Key="2A346B9E_112066">&quot;...Roland. Tôi tưởng tôi đã ra lệnh cho cậu nghỉ ngơi?&quot;</Text>
  <Text Key="765BF149_112067">...Thanh tra cấp cao. Tôi muốn cô biết rằng với tôi, việc này không khác gì nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="B1D91C1C_112068">Hơn nữa, sẽ không thể chịu đựng nổi nếu tôi nằm trên giường bệnh trong khi thế giới đang xoay vòng vào hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="3C8F79DB_112069">&quot;Bây giờ tôi thấy khó tin rằng cậu chỉ bị bắn nhiều lần. Trời ơi~&quot;</Text>
  <Text Key="43F09210_112070">&quot;Vậy... trước khi có mệnh lệnh mới từ Giám đốc. Cậu sẽ làm một việc cho tôi chứ?&quot;</Text>
  <Text Key="D21504EB_112071">Được chứ. Cô muốn tôi tiếp tục điều tra về Seven Crowns? Hay là điều tra đường dây buôn bán mimi để cắt đứt nó?</Text>
  <Text Key="33AFE4DC_112072">&quot;Không. Điều tôi muốn cậu làm... là lấy cho tôi một con búp bê Missy độc quyền của Nhật Bản từ công viên giải trí Missy World địa phương.&quot;</Text>
  <Text Key="4AB98866_112073">M-Một con búp bê? Nhưng...</Text>
  <Text Key="12815B92_112074">&quot;À, cậu giúp mình quá. Nghe nói không thể mua được nếu không trực tiếp lấy ở công viên. Mình đang ở trong một tình thế khó xử. À, và trong khi ở đó, tôi cũng muốn một chiếc túi Mini-Ni-chan nữa, cảm ơn.&quot;</Text>
  <Text Key="67F6D689_112075">...Haa. Với một người nghiện công việc như thế mà cũng gây phiền phức thật.</Text>
  <Text Key="54B4A478_112076">...Cậu thực sự quan tâm đến cấp dưới. Dù tôi không thấy gì đáng ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="6F0F98DA_112077">Không, không. Tôi sẽ gọi anh ta là một &quot;quân cờ&quot; quan trọng của tôi. Sẽ có vấn đề nếu anh ta không thể làm việc khi thời điểm đến. Và đó sẽ là kết quả của việc tôi, cấp trên trực tiếp của anh ta, không giám sát anh ta đúng cách.</Text>
  <Text Key="3C7EB4A4_112078">À, tất nhiên, phần không thể mua được con búp bê Missy giới hạn trực tuyến là đúng, tôi sẽ không bỏ lỡ nó dù có chuyện gì. Hy vọng anh ta có thể mua được nó một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="B6B84053_112079">Bây giờ thì, đặc vụ mới Kuramazaki. Cậu muốn gặp &quot;cô ấy&quot;, phải không?</Text>
  <Text Key="7B1B2600_112080">...Tôi sẽ cho phép. Cuộc gặp sẽ được ghi hình qua một tấm acrylic tăng cường, vì nếu tôi can thiệp vào cuộc hẹn giữa &quot;hiệp sĩ&quot; và &quot;nữ hoàng&quot; của cô ấy, tôi cảm thấy &quot;con ngựa&quot; sẽ đến lật đổ tôi.</Text>
  <Text Key="BEC5D644_112081">Một cuộc hẹn... Đó không phải là thứ đang xảy ra thực sự, nhưng, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="227B98ED_112082">Đã được hai tuần kể từ khi tôi được đưa đến đây, phòng giam tại Trụ sở InterPol. Họ đã cung cấp bữa ăn cho tôi đều đặn, vì vậy có vẻ họ định giữ tôi còn sống... nhưng...</Text>
  <Text Key="C5D8B8BE_112083">Họ sẽ không cho tôi đọc ngay cả một quyển sách đơn lẻ, vì vậy có lẽ họ đang cố giết tôi bằng sự nhàm chán. Thỏa thuận xử phạt này hóa ra thật là một mớ hỗn độn...</Text>
  <Text Key="1CFBD56D_112084">Chủ nhân của tôi... Utsushimi Neneka-san.</Text>
  <Text Key="9651F82C_112085">...À. Đây là món quà. &quot;Monthly Astrum&quot;--một số cũ.</Text>
  <Text Key="639B66E8_112086">Do quy định, các ấn phẩm mới không thể được mang vào. Tôi thực sự xin lỗi vì khiến cô phải chịu đối xử trong điều kiện khắc nghiệt như vậy... Tôi đã yêu cầu được đối xử tốt hơn với cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="B3F29C65_112087">Tôi đang tự hỏi ai sẽ là người đến. Người luôn tuyên bố sẽ làm mọi thứ cho &quot;Chủ nhân của mình&quot; và rằng &quot;Anh ta sẽ luôn trung thành&quot;, và ngay lập tức sau khi chúng ta trở về thực tại ở đây, anh ta lại đi theo InterPol như một con chó ngoan.</Text>
  <Text Key="34BF3E70_112088">Thôi, để bắt đầu, cậu được Cục An ninh Công gửi đến để làm gián điệp. Thay vì nói cậu chuyển sang phe khác, thích hợp hơn là nói cậu đã quay về với chủ sở hữu xích đạo ban đầu của mình... vậy thì sao? Trung úy Kuramazaki.</Text>
  <Text Key="93BA28EA_112089">Hôm nay cô có việc gì với tôi? Cô đến đây để thực hiện kiểm tra cơ thể với cái cớ điều tra à? Ngay khi cởi bỏ vỏ bọc &quot;hiệp sĩ&quot; của mình, hóa ra cô là một kẻ biến thái.</Text>
  <Text Key="2606983E_112090">K-Không phải thế! Tôi...!</Text>
  <Text Key="ECA6C5D2_112091">Tôi... chỉ muốn xin lỗi cô...</Text>
  <Text Key="7CC86D40_112092">...Sau khi kết thúc sự giam cầm, các người của Seven Crowns đã bị đưa vào danh sách truy nã. Nếu cô không đồng ý với thỏa thuận xử phạt, tôi sẽ bị sử dụng làm mồi câu để bắt giữ cô.</Text>
  <Text Key="F0754EE8_112093">Tôi chắc rằng có thể chỉ là sự tự phụ của riêng tôi khi tin rằng việc sử dụng tôi làm mồi câu sẽ dẫn đến việc bắt giữ cô. Nếu tôi được lệnh bắt giữ cô bằng chính tay mình... tôi sẽ đã...</Text>
  <Text Key="9B0A15ED_112094">...Thật sự. Cô đang kiêu ngạo cực kỳ. Bản thân cô không có bất kỳ khả năng nào để bắt giữ tôi.</Text>
  <Text Key="090F52FD_112095">Tôi đồng ý với thỏa thuận vì sẽ an toàn hơn nếu nhảy vào vòng tay của một tổ chức toàn cầu thay vì chạy trốn khỏi nó một mình.</Text>
  <Text Key="EA916382_112096">Về phía WARLOCK, miễn là tôi tiếp tục gợi ý thông tin về những người &quot;bên ngoài&quot;, họ sẽ không để tôi bị xử tử dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="B921EFA1_112097">Tuy nhiên... bỏ qua chuyện chật chội ở đây. Khi mọi thứ nhàm chán đến thế này, tôi không thể không tưởng tượng đủ loại thứ không cần thiết trong đầu mình...</Text>
  <Text Key="BD77B2F9_112098">Giá như tôi có một hiệp sĩ đáng tin cậy thực sự trong thực tại này... Giá như tôi không lập kế hoạch chạy trốn một mình. Có lẽ, sẽ có một con đường hơi khác phía trước tôi...</Text>
  <Text Key="FC35B75F_112099">...Một điều vô nghĩa để nói. Ngay cả nếu tôi có một hoặc hai đồng minh đáng tin cậy, kết quả vẫn sẽ giống nhau--Tôi chắc rằng Công chúa Eustiana, người cũng đang trốn chạy, chắc đã bị bắt từ lâu rồi.</Text>
