  <Text Key="8321FFC6_113900">Zombie-san...! Vậy thì, tôi xin nhận lời đề nghị tốt đẹp của cô. Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="EEF89CC8_113901">Ưm, không biết đây có phải là nơi phát ra những lời đồn đó không... Khoan, á! Nhìn kìa, Ho-oh-chan! Có một Cổng!</Text>
  <Text Key="5BD0303E_113902">Thật may mắn...! Giờ tôi có thể quay về Gio Gehenna rồi! Thật may quá...!</Text>
  <Text Key="92D3250F_113903">Hiyori-san, cảm ơn cô rất nhiều vì đã giúp đỡ trong cuộc phiêu lưu nhỏ này! Điều này là đương nhiên, nhưng nếu cô không cố gắng giúp đỡ người bạn đồng hành đó dọc đường, chúng ta đã không thể thu được những manh mối này.</Text>
  <Text Key="A7B604A8_113904">Tất cả đều nhờ vào trái tim chân thành và thuần khiết của cô. ...Vậy thì, sao nào? Nếu cô đồng ý, tôi rất muốn cô trở thành một trong những tín đồ của mình và--</Text>
  <Text Key="99652B4B_113905">Khoan, Ho-oh-chan! Cổng này... Nó có thể đang đóng lại...</Text>
  <Text Key="698231C6_113906">K-Không thể nào?! Dù sao đi nữa, Hiyori-san, tôi chắc chắn sẽ đền đáp ân tình này một ngày nào đó! Vì vậy──......Ái chà!! Quần áo của tôi bị kẹt trong cổng đang đóng lại rồi!?</Text>
  <Text Key="EC62A284_113907">Cô ấy đã đi rồi... Ho-oh-chan... Tôi rất vui vì đã được thấy nụ cười của cô ấy. Nhưng cô ấy đã cố nói điều gì trước đó...?</Text>
  <Text Key="7C6089D3_113908">Khoan! Tôi đã bị tách khỏi Yui-chan và Rei-chan rồi! Chúng ta phải gặp nhau càng nhanh càng tốt!</Text>
  <Text Key="0644EB57_113909">Cứ chờ đấy, Kishi-kun! Chúng tôi chắc chắn sẽ đuổi kịp cậu!</Text>
  <Text Key="2D11613B_113910">T-Tôi cuối cùng cũng đã trở về... ...Dù sao thì, nói về Hiyori-san đó.</Text>
  <Text Key="6F6730A9_113911">Trái tim chân thành đó, sự tận tâm mà không mong đợi bất cứ điều gì. Có rất ít người xứng đáng trở thành tín đồ trung thành của tôi hơn cô ấy. Vì vậy... thì...</Text>
  <Text Key="6B99C4D8_113912">...Hy vọng chúng ta có thể gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="3D357557_113913">Hiyori và Ho-ou gặp nhau một cách tình cờ trong một thế giới mới lạ. Đến một lúc sau, hai người mới gặp lại nhau thông qua một người quen chung.</Text>
  <Text Key="0BC16FE2_113914">Rơi vào một Tầm Nhìn</Text>
  <Text Key="7F8A7B5B_113915">Các Công Chúa, Tập Hợp tại Oedo</Text>
  <Text Key="E62B1E5C_113916">Hội Nghị Công Chúa Bốn Thế Giới Lần Thứ Hai</Text>
  <Text Key="645F8E80_113917">Cuộc Hẹn Đi Tham Quan cho Quý Tộc Gây Rắc Rối?</Text>
  <Text Key="2DA1408F_113918">Sự Thật Đã Thú Nhận, Dấu Hiệu Đau Khổ</Text>
  <Text Key="F68DE1E8_113919">Ồ...♪ Vậy đây là thị trấn Oedo?! Các tòa nhà và trang phục của mọi người xung quanh khác với ở Landosol quá...</Text>
  <Text Key="00F62A87_113920">*thở dài*... Trời ơi, Nee-san, chị cứ mãi nhìn quanh. Chúng ta không đến đây để du lịch, biết chưa.</Text>
  <Text Key="F1239896_113921">Hehehe. Tôi hiểu cảm giác của Lind rất rõ. Thật sự, dù nhìn chỗ nào cũng thấy cảnh vật quý hiếm. ...Tôi chỉ tiếc là Croce không thể thưởng thức chúng cùng với chúng ta...</Text>
  <Text Key="FEEED115_113922">Cô ấy đang trong giai đoạn bảo trì, nên không thể nào tránh được. Quan trọng hơn... Lily-san. Cảm ơn cô đã chỉ đường cho chúng tôi từ Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="60C70520_113923">Đừng đề cập đến điều đó, Lady Wyrm. Hơn nữa, tôi vẫn đang trong lúc hướng dẫn mọi người... Điểm đến của chúng ta là quán trạm mọi người sẽ nghỉ lại. Lea và những người khác có thể đã đến đó trước chúng ta...</Text>
  <Text Key="26D8D124_113924">Uwaaah, quán trạm đẹp quá♪ Hít, hít! Nó cứ thơm mùi cỏ khô♪</Text>
  <Text Key="2E426CE2_113925">Đó là mùi cỏ rush được dùng cho thảm tatami. Người ta nói nó có tác dụng thư giãn♪</Text>
  <Text Key="0690E0A6_113926">Được rồi, Nana. Đừng để sự hào hứng chiếm lấy cô. Cô và tôi ở đây đại diện cho Gio Gehenna trong dịp này.</Text>
  <Text Key="8CD5780F_113927">Được rồiiii, Nella-chan♪ ...Không, chờ đã... Hiểu rồi~ Công Chúa Nephi Nela~ Rung rung, rung rung~</Text>
  <Text Key="2631369E_113928">Hmm. Một sự trình bày thật vinh dự từ cô, Nana. Có vẻ như Mone và Mia đã huấn luyện cô tốt trong nhiệm vụ làm hầu hiện tại.</Text>
  <Text Key="E079E955_113929">Và sau đó--Lady Quria. Tôi thực sự biết ơn vì sự hướng dẫn tận tâm của cô.</Text>
  <Text Key="5050AE59_113930">Không, không♪ ...Tuy nhiên, có vẻ như cô không cần hướng dẫn. Nephi Nela-san, cô rõ ràng biết về Oedo nhiều hơn cả tôi...</Text>
  <Text Key="A1F06E90_113931">Công Chúa Nephi Nela, cô ấy... thường xuyên đến Oedo trong những chuyến viếng thăm bí mật... hay ít nhất là, đó là điều Mone nói!</Text>
  <Text Key="FCCB7F8B_113932">Ôi trời. Lộ bí mật của chủ nhân như vậy... Nana, cô đang muốn tôi trừng phạt cô nữa sao?</Text>
  <Text Key="0B287FC4_113933">PIIIIII?! Nella-chan nếu cô đánh tôi bằng bàn tay sắt của mình, mông tôi sẽ nổ tung~!</Text>
  <Text Key="356CC20C_113934">Ahahaha...</Text>
  <Text Key="261F3919_113935">Hmm... Xin lỗi, Lady Quria. Ban đầu, tôi dự định sẽ có cả Nana và Mone đi cùng tôi...</Text>
  <Text Key="D9053F48_113936">Hả? Không, không, rõ ràng là không thể nào tránh được. Tôi nghe nói Anemone-san dường như bận rộn với các cuộc tuần tra và mấy thứ đó...</Text>
  <Text Key="03B0EC1D_113937">...Hmm. Nếu nói về Mone-chan, có lẽ cô ấy đơn giản là không muốn đến một nơi đông người lạ...? Như... "Chế Độ Nhút Nhát: Kích Hoạt!" hay gì đó...</Text>
  <Text Key="E225CB96_113938">...Fuu. Tôi không thể tin được ngay cả cô cũng nhìn thấu cô ấy, Nana. Mone sẽ rất khó xử khi biết điều đó. Tôi đoán có thể là một biện pháp khắc nghiệt, nhưng cô ấy có thể cần một chút kỷ luật.</Text>
  <Text Key="1D12872C_113939">K-Kỷ luật? Cho Anemone?</Text>
  <Text Key="64D782F7_113940">...Heh heh. Lady Quria. Tôi hy vọng một ngày nào đó cô sẽ xắn tay áo lên và giúp đỡ cô gái ngốc nghếch đó...</Text>
  <Text Key="32720B3D_113941">S-Satsuki-cha, c-chờ đã!</Text>
  <Text Key="4C47D94B_113942">...Trời ơi. Chân cô dài hơn mà lại chậm chân.</Text>
  <Text Key="3D863EA8_113943">...Oedo, hả? Thế giới của chúng ta - Gio Nivlhel - có những tòa nhà tương tự như thị trấn này ở khắp nơi...</Text>
  <Text Key="B25ABB74_113944">Mặc dù các tòa nhà trong thế giới của chúng ta cũ kỹ và xuống cấp hơn... Và quan trọng nhất, chúng ta không biết ai đã xây dựng chúng.</Text>
  <Text Key="4E08F9E1_113945">Điều này có nghĩa... những lời đồn ở quê nhà có phải là thật không? Rằng những thứ xung quanh trong Gio Nivlhel của chúng ta là những thứ "trôi dạt đến từ đâu đó"...</Text>
  <Text Key="E2AB2C5E_113946">Hả? Có một cô gái to dễ thương và một cô gái nhỏ dễ thương đang đến gần~</Text>
  <Text Key="0A5B552C_113947">Á! Hai người đó là...</Text>
  <Text Key="68377EBF_113948">...Hoo?</Text>
  <Text Key="21EBB353_113949">...Hả?</Text>
