  <Text Key="160AAE8E_171400">Nhưng lúc đó tôi còn trẻ, và không muốn đánh đổi tuổi trẻ của mình.\nNhững lời nài xin dai dẳng từ những kẻ ngốc nghếch này đến kẻ khác\nnhanh chóng trở nên khó chịu.\n</Text>
  <Text Key="47338E92_171401">Vì vậy, tôi đã thề lời thề vừa nhắc đến, và ném thẳng vào mặt chúng.\n&quot;Nếu các người muốn cưới tôi đến thế, cứ thử chạm vào tôi xem!&quot; tôi nói.\n</Text>
  <Text Key="2B413A07_171402">Ngay cả lúc đó, tôi cũng là một chiến binh vô song,\ncho nên tôi thích để những kẻ đần độn đó nằm lăn lóc bụi bặm.\n</Text>
  <Text Key="10D30CA1_171403">Tôi thấy vô cùng thú vị\nkhi xem những chàng trai quý tộc tự hạ thấp mình như những chú hề.\n</Text>
  <Text Key="690C848F_171404">Lúc đó tôi vui sướng không lối thoát,\nnhưng cuối cùng, họ nhận ra sự vô ích của nỗ lực và bỏ cuộc,\n nên tôi đã quên bẵng lời thề cũ đó.\n</Text>
  <Text Key="7C7CDD0C_171405">Nhưng ngày hôm qua, sau khi về nhà, tôi nhớ lại lời thề của mình.\nDù chắc chắn là vô tình, cậu đã chạm vào ngực tôi.\nDù cậu chỉ là ngã, và chính tôi đã đón cậu trong vòng tay.\n</Text>
  <Text Key="19DC8082_171406">Dù sao thì, một cái chạm vẫn là một cái chạm.\nTheo lời thề tôi đã thề, tôi thấy mình có nghĩa vụ phải cưới cậu.\nCậu hiểu chứ? Có ý kiến gì không?\n</Text>
  <Text Key="74E53A68_171407">Cậu chắc chắn là ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="8EC65A97_171408">Ừ, không thể tranh cãi với một lời thề.</Text>
  <Text Key="EF44F7B0_171409">Tôi chẳng có gì hào hứng.\nNhư tôi đã nói, điều này khó khăn với tôi.\n</Text>
  <Text Key="4F80F4DF_171410">Nhưng đối với dòng tộc mà tôi sinh ra,\n và do đó đối với tôi, lời thề này là tuyệt đối.\n</Text>
  <Text Key="817E155B_171411">Trong thế giới đầy rẫy bất định này,\ntôi không thể không bám vào những điều tôi có thể chắc chắn.\n</Text>
  <Text Key="880BAE3B_171412">Điều đó... khó giải thích, và có lẽ không giống với tôi,\nnhưng tôi sợ.\n</Text>
  <Text Key="1E553B28_171413">Gia tộc tôi luôn công khai thề sẽ tôn trọng lời thề của chúng tôi không sai.\nNếu tôi ích kỷ chọn phá vỡ lời thề của mình, nó sẽ làm nhục tất cả họ.\nVà tôi đã gây đủ rắc rối cho gia tộc rồi.\n</Text>
  <Text Key="2C3AE1C3_171414">Hừm...\nTôi không thích thái độ đó. Cậu đang cam chịu sao?</Text>
  <Text Key="019B4B06_171415">Tôi không mong muốn một người chồng oán hận.\nNếu có thể, tôi muốn khiến cậu thực sự khao khát tôi.\nHôn nhân nên là một lời thề giữa những người bình đẳng. Cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="8475A36F_171416">À, thôi. Dù sao thì, với tôi, lời thề này là tuyệt đối.\nNgay cả khi cậu không mong muốn, tôi cũng phải cưới cậu bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="2D342355_171417">Nhưng dù tôi thích thú với việc áp đặt người khác,\ntôi vẫn muốn tôn trọng ý muốn của cậu khi có thể.</Text>
  <Text Key="E8D2155A_171418">Nếu cậu thấy tôi thiếu sót như vợ sắp cưới, hãy nói ra ý kiến.\nTôi sẽ cố gắng cải thiện.\n</Text>
  <Text Key="CF15F604_171419">Dù tôi chẳng thể làm gì nếu sự chênh lệch tuổi tác khiến cậu lo lắng.\nNăm nay tôi 27, còn cậu, tôi đoán, vẫn còn tuổi teen.\nThông thường, một cặp đôi như vậy có thể không thể.\n</Text>
  <Text Key="7DDFF2B9_171420">Nhưng than ôi... Dù với mọi khả năng của tôi, thay đổi tuổi tác của chính mình là ngoài khả năng.\nNgay cả ma thuật cũng không thể đạt được thành tựu như vậy.\nNhững năm tháng chúng ta đã sống là của chúng ta, không thể thay đổi.\n</Text>
  <Text Key="BE9BD4B4_171421">Dù sao... Dù điều này có thể không mấy an ủi,\nkhoảng cách như vậy không phải là hiếm gặp trong các dòng tộc quý tộc.\n</Text>
  <Text Key="1305C280_171422">Vì gia tộc, vì máu mủ và vì danh dự,\ncon cháu quý tộc được gả đi càng sớm càng tốt.\n</Text>
  <Text Key="9F7D5A87_171423">Thật vậy, trong tuổi trẻ bốc đồng và nổi loạn của tôi,\nchính để tránh số phận đó mà tôi ban đầu đã tạo ra lời thề bất khả phá vỡ này.\n</Text>
  <Text Key="4BE26BAA_171424">Nhưng thôi nào.\nTôi biết điều này rất đột ngột, và cậu sẽ cần thời gian để chấp nhận.\nTôi không thể chờ quá lâu, nhưng hôm nay tôi sẽ dừng ở đây.\n</Text>
  <Text Key="C68769F5_171425">Bắt đầu từ ngày mai...\ntôi sẽ dùng mọi khả năng để đảm bảo tay cưới của cậu,\n nên hãy sẵn sàng đi.\n</Text>
  <Text Key="A0B6AA12_171426">Tôi sẽ &quot;tuyệt đối&quot; không nương nhẹ.\nCho đến ngày chúng ta trao lời thề nguyện.\n</Text>
  <Text Key="54F814AF_171427">...Haha.\nCậu đã từng nghe lời cầu hôn thiếu lãng mạn đến thế chưa?\n</Text>
  <Text Key="BF6066C2_171428">Trong một giấc mơ. Christina đã đến cửa hàng bánh kếp của Akira, nơi {playername} đang trông coi. Trong khi ăn bánh kếp và tiếp tục mắng mỏ Akira vắng mặt, Christina rời đi sau 30 phút thư giãn.</Text>
  <Text Key="ACD49F17_171429">Theo lời thề của mình,\nChristina đã đến thăm {playername} ngày qua ngày\nđể xin tay cưới của anh ấy.\n</Text>
  <Text Key="AF930389_171430">Bất chấp việc khá bận rộn với nhiệm vụ Nightmare của mình,\ncô ấy somehow luôn xuất hiện\nđúng lúc {playername} ít ngờ nhất.</Text>
  <Text Key="ED3B8675_171431">Để bắt đầu, cô ấy đã dành nhiều nỗ lực để quảng bá bản thân,\nlàm việc nhà cho anh ấy để thể hiện kỹ năng nội trợ,\nhoặc kể lể dài dòng về quá khứ đầy chuyện của mình.\n</Text>
  <Text Key="339B0685_171432">Nhưng dạo gần đây, cô ấy bắt đầu chán điều này,\n và những nỗ lực ve vãn {playername} của cô ấy trở nên\ncàng lúc càng nửa lòng.</Text>
  <Text Key="5DCF4906_171433">Dù vậy, cô ấy luôn đảm bảo đến thăm anh ấy\ntối thiểu một lần mỗi tuần.</Text>
  <Text Key="2F1F47F3_171434">So với cuộc sống thường ngày của cô ấy trong việc tìm kiếm xung đột và đổ máu,\nnhững khoảnh khắc với {playername} là một sự nghỉ ngơi bình yên\nmang lại cho cô ấy sự an ủi nhiều hơn cả cô ấy mong đợi.\n</Text>
  <Text Key="ACCB99B3_171435">Tôi vào đây.\nDạo này cậu thế nào, chàng trai trẻ?\n</Text>
  <Text Key="50B24003_171436">Hahah.\nTôi nghĩ rằng cậu có thể quan tâm đến những cô gái trẻ hơn,\n nên hôm nay tôi mang theo một số bức ảnh dễ thương từ thời thơ ấu để cho cậu xem.\n</Text>
  <Text Key="27186661_171437">Tôi đã lớn lên rất nhiều kể từ đó, nhưng đây vẫn là tôi, rốt cuộc.\nCó lẽ nó sẽ khơi gợi một số hình thức tình cảm mới trong cậu... Hừm?</Text>
  <Text Key="E08BC0E8_171438">Có vẻ như anh ấy... đang ngủ say trên ghế sofa?</Text>
  <Text Key="D1EA834A_171439">Tôi thường đến thăm anh ấy vào giờ này,\n nên anh ấy {player}d đáng lẽ đã mong đợi sự xuất hiện của tôi...\n</Text>
  <Text Key="4C07215A_171440">Điều gì vui trong việc phục kích một nạn nhân hoàn toàn\nkhông hay biết? Dù tôi cho rằng ít nhất nó cho thấy\nanh ấy không có nỗ lực để từ chối tôi.\n</Text>
  <Text Key="0DA15DB5_171441">Dù sao, sự tiến bộ của chúng ta chậm đến mức bắt đầu gây khó chịu.\nLý do gì khiến anh ấy do dự,\n khi một cô dâu xinh đẹp như vậy đã sẵn sàng cho anh ấy?\n</Text>
  <Text Key="9E9E1A10_171442">Ồ...? Bây giờ ánh sáng này là gì?\nNó nhắc tôi đến ánh sáng khi {playername}\nkích hoạt khả năng của mình...\n</Text>
  <Text Key="E5214A04_171443">Chào~! Lâu rồi không gặp!\nCậu có vui khi gặp lại bạn cũ Chris không?♪</Text>
  <Text Key="A15D7E4E_171444">Khoan, hử?\nCậu, chàng trai. Trông coi quầy bánh kếp. Tôi có thể hỏi cậu một việc được không?\n</Text>
  <Text Key="AE4B7C9D_171445">Tôi đang mong tìm thấy một người phụ nữ tên Akira ở đây,\nnhưng cô ấy không có mặt sao?\n</Text>
  <Text Key="F4A9EA58_171446">Hừm...\nVậy cậu đang trông coi quầy hàng thay cho cô ấy.\nThật đáng khen. Tôi xin lỗi về hành vi của bạn tôi.</Text>
  <Text Key="E71CB9D9_171447">Dù sao, Akira thật sự có những sở thích kỳ quặc.\nCô ấy chắc chắn có đủ tiết kiệm để sống một cuộc sống xa hoa,\nthì tại sao cô ấy cứ khăng khăng chạy cái quầy bánh kếp cũ kỹ tồi tàn này?\n</Text>
  <Text Key="E9155300_171448">Tôi đoán cô ấy sẽ nói rằng ngồi đây và xem người qua đường\ntrang cho cô ấy một loại cảm hứng nào đó...\nTại sao tôi không thử bản thân một lần và xem?</Text>
  <Text Key="8DFBDF0C_171449">Ồ, tôi xin lỗi. Thật vô lễ khi tôi lảng vảng ở đây mà không mua gì.\nHãy ăn một chiếc bánh kếp ngon đi. Cậu có thể chọn topping.\n</Text>
