  <Text Key="D77F744B_74950">A là Ayane, B là Bunny, C là Kurumi!</Text>
  <Text Key="A6544DA1_74951">Ôi—chào mừng về nhà! Eheheh. Thật kỳ lạ nhưng lại thật tuyệt khi có thể nói ra điều đó! ♪</Text>
  <Text Key="EFA10027_74952">Ồ, mùi này thơm quá! Phải khoe với bạn bè người mẫu khác của tui! ♪</Text>
  <Text Key="2416CF18_74953">Ồ! Đây là gia vị yêu thích của cậu, em trai!</Text>
  <Text Key="5D3E69E5_74954">Ồ, chào! Cảm ơn vì đã là một phần của BB Brigade!</Text>
  <Text Key="A09E5BA8_74955">Ồ, ừm! Chào!\nBên ngoài tối... ừm...\nlắm, phải không?</Text>
  <Text Key="DE10826F_74956">Ồ, đồng phục hầu gái của tôi bắt đầu sờn rồi. Tôi sẽ phải khâu lại sau.</Text>
  <Text Key="F9DE4C38_74957">Ồ, đã muộn thế này rồi... Hee hee.\nMà nghĩ lại tôi vẫn còn tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="C1A4FFF3_74958">Ồ, tôi không được quên tưới hoa.</Text>
  <Text Key="A2B5498C_74959">Này, cậu đến muộn rồi!\nTôi đã chờ cậu đấy, biết không.</Text>
  <Text Key="F954C485_74960">À, đồ ăn đã đến chưa?</Text>
  <Text Key="46BEA9EF_74961">Không thể nào! BB Brigade lại hoạt động lại rồi sao? Tôi vui đến mức có thể nhảy lên vì sung sướng!</Text>
  <Text Key="09C88F9A_74962">Ôi! Cậu cũng thật xinh đẹp. ♪</Text>
  <Text Key="C8B43C4B_74963">Ồ! Tôi đã thấy cái này trong tạp chí! Vậy là nó phải là xu hướng rồi!</Text>
  <Text Key="30EB1930_74964">Hả? Cậu muốn gì à?\nÝ tôi là, nếu không thì cũng được. Thôi, cứ tùy.</Text>
  <Text Key="AF48AF61_74965">Cuộc sống đêm? Đi club?\nHah. Tôi đã lớn khỏi cái đó từ khi năm, ừm, năm tuổi.</Text>
  <Text Key="8F8266EC_74966">Ồ trời. Tôi quên rửa bát rồi.</Text>
  <Text Key="C9330BD8_74967">Ồ không, tôi quên mình có hẹn gặp Hatsune rồi.</Text>
  <Text Key="F7135511_74968">Ồ... Đến giờ uống thuốc rồi... Nó đắng, nhưng tôi sẽ phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="E183CFCC_74969">Ồ. Cậu muốn giúp tôi chuẩn bị cho Christmas không?</Text>
  <Text Key="91DB8C12_74970">Ồ.. cái này thật ngon! Thế giới này có nhiều loại thức ăn khác nhau thật.</Text>
  <Text Key="604A2EE8_74971">Ồ... Xấu rồi. Tôi thấy thật dễ chịu, bắt đầu buồn ngủ rồi.</Text>
  <Text Key="11DC50E8_74972">Aaaa, sự mềm mại lụa này thật hoàn hảo...\nNó làm thật tốt...</Text>
  <Text Key="163DA84D_74973">Aaaa— ♪ Cơ thể tôi thật thư giãn... Tôi nghĩ mình sẽ hát hay hơn!</Text>
  <Text Key="AA9C7E27_74974">Ôi trời ơi~!\nAnh chắc chắn biết thích gì, Mr. Sadist... Gueheheh.</Text>
  <Text Key="4377DE34_74975">Aaaa...\nTôi chỉ ước mình có thể\ngặp anh ấy sớm hơn...</Text>
  <Text Key="60035EDE_74976">Trời ơi, tôi chán quá. Có lẽ tôi sẽ đi tìm bạn tôi.</Text>
  <Text Key="76B07E41_74977">À...! Quần áo của cậu lại sờn rồi! Thật sự, cậu quá vô vọng.</Text>
  <Text Key="8DFA27C9_74978">Ồ, xấu rồi. Thật sự xấu.\nTôi không có thời gian để cảm thấy quá dễ chịu...</Text>
  <Text Key="F6BF6DB0_74979">Ấm áp và dễ chịu quá! Tôi có thể ngồi đây mãi mãi!</Text>
  <Text Key="3DE0F9FC_74980">Ồ, là cậu. Nghe thấy người ở đó và lo một chút.</Text>
  <Text Key="E5180E41_74981">Ồ, thanh katana này? Tôi nhận nó từ một trong những bạn bè câu cá của tôi.</Text>
  <Text Key="EEAC999C_74982">Vâng... đúng vậy.\nTôi hoàn toàn đồng ý.\n...Hrm? Gì cơ?</Text>
  <Text Key="8934A801_74983">Mm, mùi này khiến tôi hào hứng... Giờ tôi phải chiến đấu để xả stress!</Text>
  <Text Key="337C9AD5_74984">À, tôi muốn ngủ...\nTôi muốn ngủ bất cứ lúc nào và mọi nơi...</Text>
  <Text Key="FE0120F0_74985">À, tôi muốn học...\nTôi muốn học mọi thứ...</Text>
  <Text Key="209F8C7C_74986">Ồ... Cơ thể tôi đang phát sáng. Gueheheh...</Text>
  <Text Key="EB93EA43_74987">Aaaa! ♪ Tôi thích những mối tình cổ tích thế này!</Text>
  <Text Key="7D99D476_74988">Aaaa! Cái nóng như ngọn nến đang cháy, trừng phạt cơ thể tôi!</Text>
  <Text Key="0805EC3D_74989">Tôi ước anh ấy sớm trở về.</Text>
  <Text Key="9EC25E31_74990">Tôi chỉ hy vọng anh ấy có đủ để ăn.</Text>
  <Text Key="6DB53002_74991">Một khi anh ấy đến đây, tôi phải bám theo anh ấy. ♪</Text>
  <Text Key="61342C4B_74992">Tôi không thể chờ để bắt đầu tập luyện lại với anh ấy!</Text>
  <Text Key="49383E52_74993">Tôi muốn đi thăm nhiều nơi khác nhau với anh ấy.</Text>
  <Text Key="01F2D520_74994">Không có gì làm tôi hạnh phúc hơn là lười biếng suốt ngày với anh ấy.</Text>
  <Text Key="09A600D2_74995">Tôi không thể tin được mình mong ngày gặp lại anh ấy đến thế...</Text>
  <Text Key="E4F82719_74996">Mọi thứ đã trở nên lộn xộn kể từ khi tôi gặp anh ấy... Nhưng vẫn vui.</Text>
  <Text Key="9BED136C_74997">Một ngày nào đó, tôi muốn đền đáp đầy đủ, fur tất cả những gì anh ấy đã làm.</Text>
  <Text Key="BD940746_74998">Tại sao ngực tôi nóng lên khi nghĩ về anh ấy? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="40EAE74E_74999">Tôi tự hỏi anh ấy đang làm gì bây giờ... Heheh.</Text>
