  <Text Key="EB1F05A1_143450">Tại sao?!</Text>
  <Text Key="5E8EB9B2_143451">Tôi nắm lấy tay Kanon</Text>
  <Text Key="6DC4F712_143452">Cậu bảo đây là một buổi hẹn hò, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="6F0B361D_143453">Mặc dù cậu đã cho tôi xem giấc mơ đó, Tia...</Text>
  <Text Key="2F36DB11_143454">Tôi nắm chặt phần gốc đuôi của Kanon!</Text>
  <Text Key="F3626390_143455">Kanon</Text>
  <Text Key="F908D828_143456">Đang Tuyển Dụng: Trợ Lý Thám Tử</Text>
  <Text Key="E021AE31_143457">Izz xuất hiện tại nhà guild Caon với một tờ rơi tuyển dụng vị trí trợ lý thám tử trong tay. Kasumi, người đang điều tra về những bóng tối mà không có tiến triển, đề nghị cậu ấy trở thành trợ lý cho công việc thám tử của mình.</Text>
  <Text Key="7AD51055_143458">*thở dài*\nCuộc điều tra này hoàn toàn bế tắc.</Text>
  <Text Key="D53E94BD_143459">Không chỉ các sự cố liên quan đến Bóng Tối đang tăng lên, đây còn là yêu cầu đầu tiên trong một thời gian dài cho phép tôi làm công việc thám tử thực sự. Tôi đã tự làm mình phấn khích, nhưng có lẽ trực giác của tôi không còn như xưa.</Text>
  <Text Key="EE54DFE1_143460">Hoặc có thể, Bóng Tối còn bí ẩn hơn nhiều so với những gì tôi tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="2918291A_143461">Ôi không. Tôi bắt đầu tự làm mình sợ rồi đây.\nTruyện kinh dị không phải sở thích của tôi.</Text>
  <Text Key="7D6FE39F_143462">Thôi nào.\nKhông có lý do để than phiền.</Text>
  <Text Key="A48E663E_143463">Tôi nợ Caon rất nhiều,\nnên tôi thà cố gắng hết sức vì họ còn hơn ngồi không vô dụng.</Text>
  <Text Key="82F2C121_143464">Điều đó có nghĩa là phải đi đến cùng một vụ án này, bằng cách nào đó.\nThời gian để quay lại nguyên tắc cơ bản và hỏi thăm quanh thị trấn.</Text>
  <Text Key="0D02BF99_143465">Hầu hết những người liên quan đến vụ bóng tối đều bị lẫn lộn\nvì những gì đã xảy ra. Và tôi không phải người giỏi giao tiếp xã hội,\nnên việc lấy được thông tin giá trị từ họ là một cuộc đấu tranh.</Text>
  <Text Key="727980A2_143466">Nhưng tôi sẽ phải thử.</Text>
  <Text Key="CC19AD45_143467">Sau khi uống một tách cà phê buổi sáng ngon lành,\ntất nhiên.  ♪</Text>
  <Text Key="963481C5_143468">Ối dạ?!</Text>
  <Text Key="D0468497_143469">C-cậu có thể không đi bộ vào đây mà không nói một lời không?!\nCậu làm tôi sợ chết được!</Text>
  <Text Key="72B0705C_143470">Ơ...\nTôi không nghĩ chúng ta đã gặp nhau.\nCó phải cậu có chuyện gì với Caon không?</Text>
  <Text Key="C522D570_143471">Thực ra, đợi đã.\nTôi là một thám tử. Đây là lúc tôi tỏa sáng.</Text>
  <Text Key="8B897BA3_143472">Chúng ta có thể chưa quen biết, nhưng một chút suy luận sẽ dẫn tôi đến câu trả lời.\nVà giúp đánh thức tôi trong quá trình đó.♪</Text>
  <Text Key="A18D5E03_143473">Ờ, được rồi.\nSự hào hứng của cậu làm nó hơi khó xử, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="95D0713B_143474">Để xem...\nỒ. Tôi nhận ra khuôn mặt cậu rồi, nghĩ lại thì.</Text>
  <Text Key="D491B660_143475">Nó có trong một trong những tài liệu này, tôi nghĩ...\nHm. Hm?</Text>
  <Text Key="67F1CCE6_143476">Này! Không được nhìn trộm, làm ơn.\nNhững tài liệu này là tuyệt mật.\nHiểu chứ?</Text>
  <Text Key="24F6E21A_143477">Cậu vừa mới thức dậy? Đã là buổi chiều rồi, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="885DA730_143478">Ồ, im đi.\nBóng Tối chủ yếu xuất hiện vào ban đêm,\nnên đó là lúc phần lớn cuộc điều tra của tôi được thực hiện.</Text>
  <Text Key="4296A1B6_143479">Nói cách khác,\ntôi đang điều chỉnh chu kỳ ngủ của mình cho phù hợp với công việc.</Text>
  <Text Key="B132CE40_143480">Một thám tử gương mẫu, đúng không?\nHeh. Cậu sẽ ngốc nếu cho rằng tôi chỉ đơn thuần ngủ dậy muộn.</Text>
  <Text Key="AD062D36_143481">Bỏ chuyện đó sang một bên, thì...\nTôi đã nắm được ý chính của tình hình rồi.</Text>
  <Text Key="2B5869EE_143482">Cậu là Izz, đúng chứ?\nTôi nhớ có thấy cậu ở đây và ở kia.</Text>
  <Text Key="B808A641_143483">Các thành viên khác của Caon thường nói về cậu.\nThực sự rất vui vẻ, thậm chí.</Text>
  <Text Key="DBDCC894_143484">Khá là được yêu thích nhỉ, chúng ta?</Text>
  <Text Key="139B7583_143485">Một người tốt bụng và toàn diện. Đó là những gì tôi nghe nói về cậu.\nĐây là bổn phận của một thám tử là tiếp cận mọi thứ từ góc độ khách quan, nhưng cậu chắc chắn không giống một người xấu.</Text>
  <Text Key="4AACA6A3_143486">Hehe. Dù sao thì,\ntôi nên giới thiệu bản thân, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DF25BBD8_143487">Đó là bản năng tự nhiên của con người khi sợ điều chưa biết, sau cùng.</Text>
  <Text Key="85C091EA_143488">Tôi là Kasumi, một thành viên của Caon.\nTrước đây tôi làm việc một mình,\nnhưng một số hoàn cảnh đã khiến tôi gia nhập guild này.</Text>
  <Text Key="96D383BC_143489">Trước đây tôi làm nghề thám tử, giải quyết mọi loại vụ án\nxung quanh thị trấn. Ngay cả khi là thành viên của Caon,\ntôi vẫn thường là loại người có nhiều óc hơn cơ.</Text>
  <Text Key="3E685407_143490">Cậu sẽ thấy tôi làm công việc điều tra ngoài thị trấn hơn là ở đâu khác,\nđiều đó giải thích tại sao chúng ta chưa từng chạm mặt trước đây.\nDù sao, rất vui được gặp cậu.</Text>
  <Text Key="879291C7_143491">Hm? Hm...\nĐó là một tờ rơi cậu đang giữ, đúng chứ?\nTrông nó rất quen thuộc.</Text>
  <Text Key="FA4DD499_143492">Aaa. Tôi biết mà.\nTôi đã dán những tờ rơi này khắp thị trấn khi tôi còn làm việc một mình.\nCách của tôi để cố gắng tuyển một trợ lý.</Text>
  <Text Key="FFD238C0_143493">Tôi không chắc cậu tìm thấy nó ở đâu,\nnhưng nó thực sự khiến tôi nhớ lại.</Text>
  <Text Key="6B76C519_143494">Có giới hạn những gì bạn có thể làm khi làm một mình.\nNếu tôi muốn tiến xa hơn, tôi cần một trợ lý.</Text>
  <Text Key="1BA86586_143495">Điều đó không còn là vấn đề kể từ khi tôi là thành viên của Caon, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="7C878572_143496">H-hả?\nCậu trông có vẻ rất thất vọng.</Text>
  <Text Key="98222F48_143497">Aaa. Cậu đang tìm việc làm thêm, đúng chứ?\nVà cậu thấy tờ rơi đó và nhận ra\nđã đến lúc trở thành trợ lý thám tử.</Text>
  <Text Key="4DFB0B95_143498">Cậu hỏi thăm về nơi tìm tôi,\nvà điều đó dẫn cậu đến đây, nhà guild Caon.\nTôi hiểu rồi. Giờ thì mọi thứ đều có lý.</Text>
  <Text Key="B7BED983_143499">Tôi nên làm gì?\nVụ điều tra hiện tại cũng không diễn ra suôn sẻ mà...</Text>
