  <Text Key="0A61F460_72400">Dễ nói là chuyện nhỏ... nhưng chắc hẳn rất quan trọng với cậu ta. Dù sao thì cũng là câu chuyện phiền phức.</Text>
  <Text Key="93E6BB2F_72401">À! Cậu vẫn còn di chuyển được chứ?!</Text>
  <Text Key="3345201C_72402">Mọi người, lùi lại! Giờ, chứng kiến đòn kết liễu...</Text>
  <Text Key="0856B61E_72403">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="542B78D5_72404">Matthew? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="BAB1BFF8_72405">T-Tôi biết Bố Ma đã làm điều gì đó thật tệ. \nNhưng nếu Bố Ma không ở đây, chúng tôi đã không thể có nhà ma ở đây...</Text>
  <Text Key="F1A46EF1_72406">Ơ, ơ, vậy, tôi nói thế nào nhỉ, cậu có thể giúp tôi, chỉ với mạng sống của tôi được không? B-because chúng tôi, Bố Ma và tôi, sẽ cùng trở về thế giới tinh linh.</Text>
  <Text Key="8515537C_72407">Tôi hứa, tôi sẽ không bao giờ quay lại đây nữa...</Text>
  <Text Key="C3D09DB8_72408">Matthew...</Text>
  <Text Key="BCA9D633_72409">Không cần thiết đâu.</Text>
  <Text Key="F75D021B_72410">Điểm thu hút chính của Công viên Halloween là nhà ma. \nNếu mất đi rồi, thì cũng là sự kết thúc của việc kinh doanh.</Text>
  <Text Key="3AE628B9_72411">Ừ, tôi nghĩ cũng đúng như vậy...</Text>
  <Text Key="FB7E56BC_72412">Tất nhiên, chúng tôi sẽ giải quyết vấn đề này thỏa đáng. Guild Master... Bố Ma sẽ bị ép trở về thế giới tinh linh. \nVà để đổi lấy...</Text>
  <Text Key="F2176E7F_72413">Xin hãy dẫn đầu cuộc diễu hành Halloween với tư cách đại diện cho nhà ma trong công viên.</Text>
  <Text Key="ED4C65B7_72414">Có chăng, chúng tôi vẫn có thể vận hành nhà ma trong thị trấn này...?</Text>
  <Text Key="BC4BE5E5_72415">Cậu có thích giải trí người khác không? \nChúng tôi đã có một trải nghiệm đáng sợ. \nTôi tự hỏi liệu cậu có thể giải trí chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="22282B63_72416">Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức để vui vẻ hết mình có thể!</Text>
  <Text Key="6B7D857A_72417">Ừ, vì có người đã nghỉ dài dài hôm nay, chúng tôi đã không có buổi chiều, cậu biết đấy. Chỉ một chút thôi, chúng ta có thể kéo dài giờ làm việc không?</Text>
  <Text Key="4C19172D_72418">Vâng!!</Text>
  <Text Key="2D28AE6E_72419">Đêm đó, trong nhà ma của Tsumugi và những người khác, thay vì tiếng hét... Tiếng cười vui sướng vang lên khắp nơi.</Text>
  <Text Key="B1E70FF4_72420">Ma trên ghế sau</Text>
  <Text Key="13910BDA_72421">Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="82F24D4E_72422">Như một kẻ thất bại, hãy biến mất một cách thảm hại!</Text>
  <Text Key="5F8F71BA_72423">Tôi không phải là kẻ thất bại hay bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="34BC4865_72424">Hmph, cậu đang nói gì trong trạng thái yếu ớt như vậy?</Text>
  <Text Key="EDFD1031_72425">Tất cả các người, lũ rác rưởi...</Text>
  <Text Key="A4F5EF11_72426">T-Tôi sẽ không để cậuー!</Text>
  <Text Key="29641BEB_72427">Ừ, thật phiền phức!</Text>
  <Text Key="0B949215_72428">Dừng lại cuộc đấu tranh vô ích của cậu!!</Text>
  <Text Key="6CBE6B4E_72429">Ồ!</Text>
  <Text Key="E2A8F4A7_72430">Matthew!!</Text>
  <Text Key="CB32AC52_72431">Haaaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="092BC515_72432">Cảm ơn. Tôi cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="763B9A8C_72433">Tsk! Vậy tôi sẽ tiếp tục hấp thụ năng lượng của cậu nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="F1AD59E1_72434">Haahhhh!</Text>
  <Text Key="07BCC218_72435">Ép xèo~</Text>
  <Text Key="B1E15703_72436">Ugh...</Text>
  <Text Key="EBBCB3B0_72437">Tôi sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="9B1AC7B8_72438">Haaaah!</Text>
  <Text Key="AC353D93_72439">Ố!? Cậu ổn chứ, Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="3529B636_72440">V-Vậy, đúng như vậy, Cô Rei!</Text>
  <Text Key="2A1C5319_72441">Nếu cậu tiếp tục như vậy, bạn tôi, cậu cũng sẽ sụp đổ thôi!</Text>
  <Text Key="AD290FCA_72442">Đừng lo, hãy tin tưởng cậu ấy.</Text>
  <Text Key="C40129B8_72443">À, nếu cô nói vậy, Cô Rei...</Text>
  <Text Key="11BEB1AD_72444">Grrrrr!!</Text>
  <Text Key="48827079_72445">Haahhhhh.</Text>
  <Text Key="F90C3CE0_72446">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="690BF77F_72447">Vậy đây đã là kế hoạch của cậu ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="D64CAF9D_72448">Cậu khá ấn tượng đấy, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="12C98344_72449">C-Chết tiệt~</Text>
