  <Text Key="B0D7FCA9_172100">Cậu định đi một mình đến nơi tối tăm như thế sao! ? uu, Kyaru-chan, nếu để tớ ôm đuôi cậu, sẽ đỡ sợ hơn...</Text>
  <Text Key="3A8ADCBA_172101">Đừng làm vậy! Tớ hiểu rồi, chúng ta chỉ cần đi cùng nhau phải không? đừng cố nắm đuôi tớ!</Text>
  <Text Key="B0E347D4_172102">Ồ, và vua của biển... hình như ông ấy đang tìm một người thử sức.</Text>
  <Text Key="8C90CBB2_172103">Người... thử sức? Khá là vua chiến bát nhỉ...</Text>
  <Text Key="9CBFEC41_172104">Đúng. Hơn nữa, ông ấy không thích cách lén lút, nên không cần lo bị bất ngờ. ……Hãy xông thẳng vào đi, ông ấy nói vậy.</Text>
  <Text Key="ECC1165A_172105">Hm~, tốt thì tốt. Nếu vậy thì cùng làm đi. Nếu thắng, có thể còn được kho báu hay gì đó nữa.</Text>
  <Text Key="C945F694_172106">V-vậy là chúng ta được đãi bữa tiệc?! Một bữa đầy đủ hải sản tươi ngon và đặc sản từ đáy biển chỉ có thể nếm thử ở đó...!</Text>
  <Text Key="6B5FCDDD_172107">Này, nếu định xin thưởng, hãy xin kho báu! Xung quanh đây hải sản nhiều là!</Text>
  <Text Key="08250245_172108">Tuy nhiên, ông ấy đủ mạnh để tự tìm người thử sức. Tôi chắc chắn sẽ không dễ dàng. Chúng ta phải ở trong tình trạng hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="B62DA46B_172109">Được rồi, được rồi, thử xem nào, Kokkoro-chan! Tớ đói rồi, thử xem nào, cùng làm đi♪</Text>
  <Text Key="CA0D3BCC_172110">Sau khi gây ấn tượng với Vua Biển bằng trận chiến ác liệt, các thành viên Guild Phẩm Hảo đã được thưởng một chiếc hộp kho báu bí ẩn liên tục sản sinh hải sản. Khi trở về, họ đã thỏa thích với món ngon tươi ngon từ biển cả.</Text>
  <Text Key="352F41C8_172111">Thôi nào, hãy sụp đổ đi! Còn phải chiến đấu bao nhiêu nữa, ông già to con kia!</Text>
  <Text Key="88C98511_172112">Khoan, Kyaru-sama, xin hãy khoan. Có vẻ như đối thủ của chúng ta đang có chuyện gì đó...</Text>
  <Text Key="8305DF65_172113">À, họ đang vỗ tay cho chúng ta? Có lẽ họ đang khen chúng ta? Hehe, hơi xấu hổ một chút...</Text>
  <Text Key="4D19F9C9_172114">Hả? Bây giờ làm vậy có ý nghĩa gì...? Dù có vỗ tay, tôi cũng sẽ không dừng lại cho đến khi đánh ngã cậu!</Text>
  <Text Key="1587E03B_172115">Hừm, theo tin nhắn từ các linh hồn... hiệu suất của chúng ta trong trận chiến khá ấn tượng. Họ muốn thưởng cho chúng ta... đó là những gì họ nói.</Text>
  <Text Key="26CF5BEF_172116">Món quà của Vua Biển...</Text>
  <Text Key="8D2072C5_172117">Tôi đã thay đổi ý kiến. Được rồi, vậy hãy nghe xem. Nếu họ đưa chúng ta thứ gì, tôi sẽ không từ chối.</Text>
  <Text Key="DAF87ABE_172118">Kyaru-sama, dù nói vậy, đuôi của người dường như đang vui vẻ vẫy. Thật đáng yêu...</Text>
  <Text Key="71A1B454_172119">Ugh, dừng lại! Tôi chỉ lắc nó cố ý để dụ đối thủ chủ quan! Được rồi!</Text>
  <Text Key="9BF86851_172120">Vậy, có phải là lúc nhận thưởng rồi?! Vua-sama! Tôi muốn ăn nhiều hải sản! Nếu có thể nhận thưởng, xin hãy là thứ để ăn!</Text>
  <Text Key="B761CFFC_172121">Này! Cậu đang nói gì vậy, Foolynu! Nếu là đồ ăn, tôi có thể bắt cho cậu, nên đây là cơ hội để có kho báu...</Text>
  <Text Key="F5C7FBC1_172122">Nhưng chúng ta không thể ăn kho báu! Tôi đói quá từ sau trận chiến...</Text>
  <Text Key="67DC0AC6_172123">Hơn nữa, có nhiều thủ tục liên quan đến việc nhận kho báu, như Clejeta đã đề cập. Nhưng đồ ăn có thể được chi trả! Tôi không hiểu lắm, nhưng có lợi!</Text>
  <Text Key="E629D94C_172124">Ugh, khó cãi với điều đó... Quyết định đi xem cậu thông minh hay ngốc!</Text>
  <Text Key="42FE949A_172125">Khoan, trong khi hai người đang nói chuyện... tôi đã nhận rồi...</Text>
  <Text Key="0C70F164_172126">Là đồ ăn!?</Text>
  <Text Key="64EA300A_172127">Là kho báu, phải không?!</Text>
  <Text Key="FC58CFC3_172128">Không, đây là một chiếc hộp trang trí nhỏ... với những trang trí rất tinh tế.</Text>
  <Text Key="175669AB_172129">Hừm, xét theo kích thước, có vẻ không phải kho báu vàng bạc. Và với hình dạng và người gửi, tôi có linh cảm xấu...</Text>
  <Text Key="FD1D3AEE_172130">Khoan, không phải đồ ăn...? Nhưng có thể có đồ ăn bên trong...! Hãy mở nó ngay!</Text>
  <Text Key="61B0E320_172131">Khoan, khoan! Đừng mở nó dưới mọi hoàn cảnh! Tôi đã đọc về điều này trong sách... thông thường, không có chuyện tốt lành nào xảy ra khi mở nó!</Text>
  <Text Key="B802FCFB_172132">Ư... Tớ không được nhìn vào bên trong xem có đồ ăn không? Chỉ để xác nhận xem đó có phải đồ ăn hay không...</Text>
  <Text Key="C00B9379_172133">Tránh xa đồ ăn ra! Ngay cả khi tôi trở thành bà già, cậu cũng sẽ không biết gì!</Text>
  <Text Key="2784047F_172134">Được rồi, được rồi, cả hai... Đây là món quà từ chính Vua Biển mà. Hãy vui vẻ nhận và rời đi trước đã.</Text>
  <Text Key="1D18A989_172135">Theo các linh hồn, có một dòng nước chảy lên gần đây. Từ đó, chúng ta có thể nhanh chóng trở về biển.</Text>
  <Text Key="F5015C02_172136">Đúng. Hãy tạm biệt và rời đi. Phép thuật hô hấp dưới nước của tôi sắp hết... Nào, trở về thôi, Pecorine.</Text>
  <Text Key="5BBCC4E7_172137">Ugh, chuyến đi này supposed to be tour đồ ăn, nhưng cuối cùng tôi không ăn được gì... Kyaru-chan, tớ có thể cắn một miếng đuôi cậu được không? Có thể làm tớ đỡ đói một chút...</Text>
  <Text Key="5ABDE16F_172138">Tuyệt đối không! Đuôi tớ không phải mực!</Text>
  <Text Key="CC38AAAE_172139">Hehe... Vậy, Vua-sama, chúng tôi xin phép rời đi đây.</Text>
  <Text Key="38C20CAC_172140">...Cứ tự nhiên quay lại chơi nếu có cơ hội. Nếu có dịp, xin hãy đến.</Text>
  <Text Key="EC7F2590_172141">*Thở dài* Chúng ta ăn rồi, ăn rồi. Tôi cảm thấy như đã ăng hải sản đủ cho cả đời.</Text>
  <Text Key="88B0B39B_172142">Mogyu mogyu... ực. Kyaru-chan, cậu đã no chưa? Tớ ăn được thêm nữa! Nếu cậu không muốn, tớ lấy!</Text>
  <Text Key="5E3291F1_172143">Này, khoan! Tôi đang để dành cái đó cho sau! Tôi không phải kiểu người hài lòng với một đời ăn!</Text>
  <Text Key="CDB05F44_172144">Hehe, đừng lo, cả hai. Đây là một đĩa hải sản khác cho các cậu.</Text>
  <Text Key="0F8BC7FE_172145">Yay! Hehe, tôi không ngờ rằng khi mở hộp, nó sẽ sản sinh hải sản vô tận... Vua Biển sẽ không ngủ được với hai mắt mở!</Text>
  <Text Key="21536046_172146">Khi cậu mở hộp và cho chúng tôi xem, tôi nghĩ đây là hết Tập Một rồi...</Text>
  <Text Key="8DBFB856_172147">Đó vừa là kho báu vừa là đồ ăn... Món quà tuyệt vời từ Vua Biển. Chắc chắn là vì họ rất ngưỡng mộ các linh hồn.</Text>
  <Text Key="7AD22179_172148">Đúng vậy. Họ có vẻ hiểu chúng ta khá tốt. ...Nhưng vẫn còn, miếng sashimi này có kết cấu khác thường. Đó là loại cá gì vậy?</Text>
  <Text Key="32707FA9_172149">Ừ, tôi cũng không chắc. Theo các linh hồn... đó là sashimi của loài cá có chân.</Text>
