  <Text Key="C1B29DE0_100550">.........ah.........</Text>
  <Text Key="D4F64FDB_100551">E-Mọi người! Không phải vậy, ừm...!</Text>
  <Text Key="8FC99EBF_100552">Nhưng...</Text>
  <Text Key="AC9FC8B7_100553">Cậu không cần gọi tôi bằng "san"! Tôi hoàn toàn không phiền nếu cậu gọi tôi bằng tên riêng♪</Text>
  <Text Key="D061D1CF_100554">Để tôi gọi cậu là "Misora" vậy. Tôi sẽ rất vui nếu cậu có thể gọi tôi là... Pecorine!</Text>
  <Text Key="583E14B0_100555">Ahaha, kỳ quá! Buồn cười quá!</Text>
  <Text Key="B593EFF0_100556">Này, Suzuna! Vậy có vô lễ không? Đi tới Công Chúa!</Text>
  <Text Key="0B041B70_100557">À, được mà♪ Tôi không bận tâm chút nào! Tôi sẽ rất vui nếu tất cả mọi người đều có thể thân thiện với tôi☆</Text>
  <Text Key="FCA2AB78_100558">Vậy thì, Pecorine ★ Tôi cũng nhờ hai người nhé♪</Text>
  <Text Key="3D683F3F_100559">Tôi là Sheffy. Tôi được giao nhiệm vụ bảo vệ Pecorine, nhưng... hy vọng cô ấy không có việc gì để tôi làm.</Text>
  <Text Key="F614F981_100560">...Kyaru. Được rồi, tôi nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="7838C669_100561">Sheffy và Kyarue, đúng không? ★ Và...</Text>
  <Text Key="A97068DA_100562">{playername}-kun là một Princess Knight... Ý tôi là, ừm, một Kỵ Sĩ! Đúng vậy, cậu ấy giống như một kỵ sĩ chiến đấu bên cạnh tôi!</Text>
  <Text Key="72AB1593_100563">Cái gì?! Hidesai, cậu là bạn của công chúa?!</Text>
  <Text Key="8A117B1E_100564">Không thể nào, thật sao?! Tại sao cậu không nói điều quan trọng như vậy?!</Text>
  <Text Key="39B19364_100565">Tôi không có cơ hội để nói...</Text>
  <Text Key="2B315383_100566">Để xem... "Kishi-kun" nghe lạ quá, phải không? Tôi có thể gọi cậu là "Kid-san" được không?</Text>
  <Text Key="BA155962_100567">Kishi-san, Kishi-san♪ ...Ừ, cách này hay hơn. Ehehe★</Text>
  <Text Key="87F6ABB5_100568">Hehe. Tiết học đầu tiên hôm nay là toán, nhưng... Với tốc độ này, có vẻ không phải ai cũng có thể tập trung vào bài giảng.</Text>
  <Text Key="0294CAEC_100569">Vậy thì, chúng ta tự học tiết đầu tiên nhé♪ Mọi người hãy trò chuyện nhiều khi giới thiệu bản thân♪</Text>
  <Text Key="783313D0_100570">Wow~!</Text>
  <Text Key="85D46348_100571">Yay♪ Đúng là Io!</Text>
  <Text Key="9BF2C7E3_100572">Cậu hiểu ý tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="05245006_100573">Này, công chúa! Hoàng cung như thế nào? Thường ngày cậu ăn gì?</Text>
  <Text Key="07BC1172_100574">Hả? Hoàng cung? Dạo này hơi khó khăn. Tôi thường ăn rất nhiều đồ ăn!</Text>
  <Text Key="95EE67E5_100575">Cậu và {playername} quen nhau lâu chưa? Cậu nói cậu là kỵ sĩ. Hai người có mối quan hệ gì?</Text>
  <Text Key="C152A1D9_100576">Hả? Chúng tôi giống bạn bè hơn, ehehe...</Text>
  <Text Key="B32B978D_100577">Học sinh</Text>
  <Text Key="0718AF36_100578">Đó là một mối quan hệ nguy hiểm, phải không?☆</Text>
  <Text Key="40BC001D_100579">Này, này, Sheffy! Cậu có cánh và đuôi... Cậu là một daemon như Io sao?</Text>
  <Text Key="5FF7B4FC_100580">Nữ Sinh 2</Text>
  <Text Key="B0580288_100581">Nữ Sinh 1</Text>
  <Text Key="3E2F7074_100582">Không... Người ta nói họ là rồng.</Text>
  <Text Key="F855744E_100583">Rồng? Wow, tôi chưa bao giờ nghe về họ!</Text>
  <Text Key="AD3AE874_100584">Nữ Sinh 3</Text>
  <Text Key="B9698452_100585">Nam Sinh 1</Text>
  <Text Key="B450B187_100586">Ra vậy... Thật tệ. ...Tôi cũng muốn biết.</Text>
  <Text Key="59B35859_100587">Này, cậu sống ở đâu, Kyaru?</Text>
  <Text Key="1B9C531F_100588">Nữ Sinh 4</Text>
  <Text Key="5B01597C_100589">Hai người gặp nhau như thế nào?</Text>
  <Text Key="2B4D9DB0_100590">Môn học nào cậu giỏi? Thích đồ ăn gì? Dùng dầu gội gì?</Text>
  <Text Key="9CECFC1C_100591">Nam Sinh 2</Text>
  <Text Key="F0A25912_100592">Wow, đuôi cô ấy dễ thương quá~♪ Tóc cô ấy bật lên~♪</Text>
  <Text Key="BB35CD11_100593">Cậu muốn giết tôi...?</Text>
  <Text Key="977BE200_100594">!</Text>
  <Text Key="2DE8FE91_100595">À! Kyaru! Cậu đi đâu đấy?</Text>
  <Text Key="21656885_100596">Phần 2 Chương 4 Tập 3</Text>
  <Text Key="EFF7536F_100597">Kyaru hối hận vì đã nguyền rủa các học sinh, nhưng bạn bè lớp cô đón tiếp cô một cách thân thiện khi cô trở lại lớp học theo lời khuyên của Pecorine. Mặt khác, Misora, người chuyển trường trước khi sự kiện Ẩm Thực Xảy Ra, dường như đang lên kế hoạch điều gì đó</Text>
  <Text Key="37C6C74C_100598">Khuôn Viên Học Viện St. Astraia</Text>
  <Text Key="E6B6EE89_100599">Tôi làm sao vậy? Tại sao tôi lại như thế này...?</Text>
