  <Text Key="48439AC8_18150">Cái... Các người đang nói cái gì vậy, Ghost Father...</Text>
  <Text Key="7AA469C7_18151">Hehehe. Đừng bỏ cuộc chỉ vì gặp vận xui.</Text>
  <Text Key="7563E85F_18152">Hai đứa đó đều đến muộn rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="69916C19_18153">Dù sao thì, Eddie chỉ đang đùa thôi.</Text>
  <Text Key="817D10C5_18154">Ôi trời, tôi nói nhiều thế mà.\nKhi chúng về,\ntôi sẽ mắng chúng cho mà xem.</Text>
  <Text Key="72828F31_18155">Cậu không quay về sao, bạn?</Text>
  <Text Key="D568407D_18156">Có chuyện gì à, hay là sao?</Text>
  <Text Key="3D1D75C6_18157">Eddie thì bỏ qua, nhưng Victor chưa về thì lạ thật.</Text>
  <Text Key="CF24BE43_18158">Cậu đừng lo, chúng sẽ về sớm thôi.</Text>
  <Text Key="4E724BF0_18159">Chúng ta đi tìm chúng nhé?</Text>
  <Text Key="CAA021B1_18160">Như Hughes nói, tôi sẽ về sớm thôi.\nNhưng tôi thấy hơi đói rồi,\nnên tôi đi mua đồ ăn đây. \n</Text>
  <Text Key="D7986F27_18161">Nếu lo thì tại sao không nói thẳng ra?</Text>
  <Text Key="788217A3_18162">Không phải vậy đâu! Tôi chỉ là thực sự đói thôi!</Text>
  <Text Key="FCAC2E0C_18163">Chúng ta cùng đi mua đồ ăn nhé?</Text>
  <Text Key="38419A0A_18164">Đúng rồi! Đi tìm hai đứa chúng thôi!</Text>
  <Text Key="8E384EEC_18165">Matthew, nếu cậu nói thế thì sẽ lộ rõ mà.</Text>
  <Text Key="44A6588B_18166">Ôi trời! Được rồi, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="C2A43E97_18167">Chỗ này không có ai à, ha?</Text>
  <Text Key="36B42E7A_18168">Cậu đã đi hết các quầy hàng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="4B858872_18169">À, đúng là phải vậy.</Text>
  <Text Key="29FBE1FA_18170">Hai đứa trẻ đó rốt cuộc đi lạc đâu rồi?</Text>
  <Text Key="C5685434_18171">Ồ, các cô gái trẻ. \nCác cô làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="42AAF1DC_18172">Eddie và Victor đi mua cơm trưa rồi chưa về. Ghost Father, người có thấy chúng không?</Text>
  <Text Key="E9024CD5_18173">Hmm? Không, tôi không thấy chúng.\nNếu thấy, tôi sẽ gọi chúng lại.</Text>
  <Text Key="CE5D8EAD_18174">Xin lỗi, nhưng cảm ơn trước.</Text>
  <Text Key="7C0AF6A1_18175">Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="66BE39C0_18176">Xin lỗi, xin lỗi. Do hoàn cảnh,\nnhà ma hiện tạm thời đóng cửa...</Text>
  <Text Key="5CFC09A9_18177">Ồ không, tôi còn mong được vào mà...</Text>
  <Text Key="D5633D37_18178">Không thể nào khác được. Chúng ta đi nhà ma khác thôi.\nNhà đó ban đầu nổi tiếng hơn mà?</Text>
  <Text Key="64D25A8C_18179">Thôi thì cũng chẳng còn cách nào,\nthì làm theo vậy, được chứ?</Text>
  <Text Key="EB770557_18180">Hai đứa đó đi đâu rồi... Mọi người đều đi tìm nhưng không thấy được...</Text>
  <Text Key="DB6F605C_18181">Không được. Chúng thực sự không ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="E5865F26_18182">Chúng tôi cũng không tìm thấy...</Text>
  <Text Key="D00D201D_18183">Vậy sao? Vậy thì chỉ còn trông vào Kishi-san và Matsuri...</Text>
  <Text Key="62A73AF0_18184">Tôi đã điều tra cùng {playername} trong thành phố!\nChúng tôi đã tìm thấy hai manh mối!</Text>
  <Text Key="7A87EC83_18185">Thật vậy sao?!</Text>
  <Text Key="C40B280E_18186">Câu chuyện nghe lạ thật, \nNgười ta nói thấy chúng đi cùng Ghost Father.</Text>
  <Text Key="942F346A_18187">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="A0FAC7EA_18188">Cứ hỏi trực tiếp đi thôi. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="D6500095_18189">...!\nĐược! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="06E9B793_18190">Sau khi Tsumugi lo lắng về hai đứa trẻ bắt đầu đi, mọi người lập tức theo sau.</Text>
  <Text Key="1A6F6128_18191">Tôi tìm thấy manh mối rồi!</Text>
  <Text Key="B3F55D9C_18192">{playername} và nhóm của cậu đã đánh bại Ghost Father, người bắt cóc Eddie và Victor, và khôi phục hòa bình cho lễ Halloween. Ngày hôm đó, ngôi nhà ma đã mở cửa trở lại tiếp tục vang lên tiếng cười vui vẻ của du khách.</Text>
  <Text Key="2555EF73_18193">Ư- Ư... Tsumugi... chan...</Text>
  <Text Key="017584D1_18194">Có phải nhầm lẫn không? Tôi cóc quan tâm đến hai đứa đó...</Text>
  <Text Key="F922970E_18195">Tôi nghe nói Victor và những người khác nói họ không thấy cậu, nhưng dường như có người thấy hai đứa với cậu.</Text>
  <Text Key="433A4427_18196">Tsumugi đã đến ngôi nhà ma nơi Ghost Father ở, để tìm manh mối về hai người đã biến mất.</Text>
  <Text Key="CC33FB2A_18197">Giọng nói này...!</Text>
  <Text Key="C3C514C5_18198">Mọi người... chạy đi...</Text>
  <Text Key="93ECB980_18199">Ghost Father... đã phát điên...</Text>
