  <Text Key="9EA30473_650">Little Lyrical\nLittle Adventure</Text>
  <Text Key="D8181547_651">Alma</Text>
  <Text Key="D4829B55_652">Khởi đầu hành trình</Text>
  <Text Key="785DBC2B_653">Gió thổi qua khu rừng</Text>
  <Text Key="94252189_654">Ở đây chúng ta có thể nhìn lại mãi mãi...\nnhững ngày hạnh phúc bên nhau♪</Text>
  <Text Key="55E23492_655">Bạn có thể sống lại ký ức với tất cả các cô gái trong cuộc đời mình! Whoop, whoop!♪ Tuyệt vời, người nổi tiếng!☆</Text>
  <Text Key="426015FE_656">Có vẻ như đây là kỷ lục ký ức của chúng ta. Chúng ta đã trải qua nhiều chuyện, nhưng đôi khi nhìn lại cũng không sao, phải không?</Text>
  <Text Key="AAA8CDBC_657">Có rất nhiều kỷ niệm quý giá với mọi người được đựng ở đây, phải không? Hãy cùng nhau nhìn lại và hoài niệm.</Text>
  <Text Key="CEBE6B64_658">Astrum</Text>
  <Text Key="4DF84D9F_659">Tên của thế giới này mà &quot;Astraea&quot; bắt nguồn từ. Nguồn gốc của &quot;Astrum&quot; vẫn chưa rõ ràng.</Text>
  <Text Key="C495B2BD_660">Ameth</Text>
  <Text Key="9580D41A_661">Một cô gái bí ẩn xuất hiện trong giấc mơ của bạn. Cô nói như thể biết quá khứ của bạn. Cô được đặc trưng bởi giọng điệu hoài nghi và đôi cánh bị tổn thương. Kokkoro ca ngợi Ameth như một vị thần và nhận được các lời tiên tri khác nhau từ cô.</Text>
  <Text Key="077E5CB9_662">Annerose von Stechpalm</Text>
  <Text Key="C17A0BE2_663">Tên thật của Anna. Đó là nguyên tắc của Anna tự giới thiệu như vậy với bất kỳ ai và tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="A9F48BFE_664">Sweet Bun</Text>
  <Text Key="42F8A3ED_665">Món ăn yêu thích của Rin. Rin được biết đến là thỉnh thoảng chi tiền lương chủ yếu cho nó. Cô thích cả phiên bản paste mịn và phiên bản đậm đậm—trận chiến giữa các phe phái này cho tình yêu của cô đã diễn ra nhiều năm.</Text>
  <Text Key="FEA9C198_666">Astraea Continent</Text>
  <Text Key="EE94405B_667">Lục địa lớn nhất thế giới. Ở trung tâm lục địa này là thành phố khổng lồ Landosol, với Tháp Sol vươn cao vào bầu trời phía trên nó.</Text>
  <Text Key="2960C49A_668">Tên của đơn vị mà Monika là thành viên trong quê hương của cô. Bắt nguồn từ Weiss (trắng) và flügel (cánh). Monika đang cố gắng hết sức để làm cho cái tên này được mọi người biết đến.</Text>
  <Text Key="0FA7B3E6_669">Một guild được thành lập bởi Monika, Ninon, Yuki, Kuuka, và Ayumi—mặc dù có thể chính xác hơn là nó xuất hiện một cách tình cờ. Những trò đùa ngớ ngẩn của các thành viên tương phản mạnh mẽ với khả năng giải quyết dễ dàng các tình huống nguy hiểm mà họ tạo ra cho chính mình, khiến người xem bối rối không biết họ là một nhóm kẻ ngốc hay các thiên tài ẩn.</Text>
  <Text Key="CEA484DC_670">Evil Eye</Text>
  <Text Key="9F353222_671">Ta, Hecate của Gió Lốc duy nhất, có thể lưu trữ lượng ma thuật không thể tin nổi trong mắt trái! Mỗi khi ta sử dụng ma thuật mạnh, đôi mắt này của ta tỏa sáng rực rỡ, không có gì khác trên thế gian này!</Text>
  <Text Key="FAA20201_672">Living Storm</Text>
  <Text Key="3C84C606_673">Một biệt danh cho Stechpalm. Cô gây ra cơn bão hỗn loạn ở bất cứ nơi nào cô đi, khiến ngày càng nhiều người có xu hướng gọi như vậy. Cô dường như thích từ &quot;Bão&quot; và vui vẻ khi được gọi bằng tên này.</Text>
  <Text Key="4C6D4EE3_674">Krook'd &amp; Co.</Text>
  <Text Key="5752145E_675">Một guild tham nhũng do tội phạm &quot;Krook'd&quot; lãnh đạo, liên quan đến cho vay nặng lãi, bắt cóc, buôn lậu vũ khí bất hợp pháp và đủ loại hành động xấu xa. Lời nói của Krook'd lịch sự, nhưng hắn thực sự độc ác. Kẻ xấu thực sự có thể lừa dối theo cách này.</Text>
  <Text Key="71EFCF43_676">Wisterian family</Text>
  <Text Key="0B7D466E_677">Gia tộc thương gia nổi tiếng nhất Landosol. Mặc dù gia tộc được biết đến trên khắp Astraea, không có tên nào vang lên to hơn tên của Akino Wisteria, lớn phần do những câu chuyện kỳ lạ, rất nhiều xung quanh những việc làm của cô.</Text>
  <Text Key="6E9F3DC4_678">Esterella Road</Text>
  <Text Key="210E5D1B_679">Những con đường xanh mướt, tươi tốt của Astraea. Khí hậu thoải mái của nó làm cho nó trở thành địa điểm lý tưởng để tìm thấy đủ loại thực vật, động vật và côn trùng.</Text>
  <Text Key="257DFA8B_680">Mở đầu Kết nối Đầu tiên</Text>
  <Text Key="9C02BD7C_681">Chương 1 Cô gái Bí ẩn và Chìa khóa Ký ức</Text>
  <Text Key="8D329E12_682">Chương 2 Regina Geas</Text>
  <Text Key="0E458D0B_683">Chương 3 Bóng tối ẩn nấp</Text>
  <Text Key="A8E2FE3B_684">Chương 4 Đồng cỏ Nguy hiểm (Công viên Elizabeth)</Text>
  <Text Key="06626976_685">Chương 5 Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="B0C1A25E_686">Chương 6 Công chúa Bị lãng quên</Text>
  <Text Key="2A26C6A6_687">Chương 7 Thảm họa Đã báo trước</Text>
  <Text Key="ADE3F1A1_688">Chương 8 Bạn hay Kẻ thù?</Text>
  <Text Key="1715951D_689">Chương 9 Khủng hoảng tại Buổi hòa nhạc</Text>
  <Text Key="F058A22E_690">Chương 10 Cứu Pecorine</Text>
  <Text Key="06619F13_691">Chương 11 Người Bảo vệ Thiết giáp</Text>
  <Text Key="FC43AB75_692">Chương 12 Dưới lớp Mặt nạ</Text>
  <Text Key="0D3858F2_693">Chương 13 Trận chiến Landosol</Text>
  <Text Key="65CE676C_694">Chương 14 Sự hủy diệt của Kaiser Insight</Text>
  <Text Key="A049B429_695">Chương 15 Re:Connect</Text>
  <Text Key="20A0CB6D_696">Phần 2 Chương 1 Phiêu lưu, một lần nữa</Text>
  <Text Key="3CA1522A_697">Phần 2 Chương 2 Quân đoàn của ác quỷ</Text>
  <Text Key="DB5C11B6_698">Phần 2 Chương 3 Khởi đầu của Cơn bão</Text>
  <Text Key="387EA4C3_699">Phần 2 Chương 4 Bạn học Tạm thời</Text>
