  <Text Key="7997B9A1_100950">Thứ đó đã hấp thụ năng lượng ma thuật từ Neneka, và nó cũng giúp Bệ Hạ phục hồi. Không phải hoàn toàn giống nhau, nhưng... Tôi chắc chắn nó được giấu ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="D690CF8D_100951">Người đã giấu nó... Nếu tìm ra kẻ đã hypnosis học sinh ở trường này, chúng ta chỉ cần ép chúng tắt thiết bị đó đi...</Text>
  <Text Key="2E5EC357_100952">Cái gì cơ?! Làm sao tìm được? Cậu muốn dẫn một con cún con theo à? *hít hít*...</Text>
  <Text Key="67FEB113_100953">Nh-Nhưng ai? Ai là thủ phạm làm chuyện tồi tệ vậy chứ?!</Text>
  <Text Key="95536889_100954">...Có thể là có người đang nhắm vào chúng ta lần nữa?</Text>
  <Text Key="8E35C8BA_100955">[Legion Sân Si]? Có thể. Lần trước cậu còn cố tình đánh bại {playername} mà.</Text>
  <Text Key="1ADE02D5_100956">Ưm... Tôi đã thắc mắc từ lâu rồi. Tại sao chúng ta lại không bị hypnosis?</Text>
  <Text Key="D4F32764_100957">......hoặc......tôi phải suy nghĩ về......việc bị nhắm đến......bởi tôi. Với tư cách là hoàng gia......</Text>
  <Text Key="25634A3C_100958">Nhắc mới nhớ... Tại sao chúng ta cũng không bị hypnosis?</Text>
  <Text Key="9F1596CB_100959">Hừm... Cuối cùng thì cũng giống như ma thuật tấn công ảnh hưởng đến tâm trí. Nếu là người có kháng ma thuật cao hoặc người không tiếp cận quá gần thiết bị, hiệu quả kém đi cũng không có gì lạ, nhưng...</Text>
  <Text Key="197DC867_100960">À... Tôi khá giỏi ma thuật. Có lẽ vì vậy nên nó không có hiệu quả mấy...?</Text>
  <Text Key="52B05C02_100961">Ugh... Có phải vì Suzuna và tôi thỉnh thoảng bỏ học...?</Text>
  <Text Key="DCB0A976_100962">Eheh, xin lỗi nha☆</Text>
  <Text Key="30315BC5_100963">Trong trường hợp đó, chúng ta có thể đã an toàn, vì chúng ta mới chuyển đến trường.</Text>
  <Text Key="37CA2489_100964">Vậy thì... ưm...</Text>
  <Text Key="95BFA49E_100965">...Còn Misora thì sao?</Text>
  <Text Key="A48A953A_100966">...Misora-chan?</Text>
  <Text Key="031FD7DE_100967">Ahaha★ Đừng nhìn tôi như thế♪ Tôi không phải là một pháp sư xấu, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="1CA5B1B6_100968">T-Tôi hiểu rồi. Trong trường hợp đó, nếu cậu không bị hypnosis thì cũng không có gì lạ.</Text>
  <Text Key="3683EFCC_100969">............Ưm, ưm......</Text>
  <Text Key="FD372BA9_100970">Giáo sư Io?</Text>
  <Text Key="3F86AE56_100971">...Với tư cách là giáo viên, tôi muốn tin tưởng học sinh của mình... Đó là điều tôi luôn nghĩ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="00A115F6_100972">Phần 2 Chương 4 Tập 7</Text>
  <Text Key="7BD8882F_100973">Misora tiết lộ cô ấy là kẻ chủ mưu đằng sau cuộc náo loạn hiện tại. Cô ấy làm con gấu bông khổng lồ, điều khiển nó và đưa vào thành phố để phá phách. Pecorine và những người khác biến thành dạng công chúa, vật lộn để ngăn nó điên loạn.</Text>
  <Text Key="B8C16149_100974">Đ-Đúng rồi! Xin lỗi, Misora, tôi đã nghi ngờ cậu...!</Text>
  <Text Key="134D53C0_100975">Hypnosis tất cả mọi người... Tôi không làm gì như thế, bạn biết chứ? Lý do tôi ở lại trễ là vì tôi đang dọn dẹp...</Text>
  <Text Key="284E5B13_100976">Hả, hả? Cậu đang nghi ngờ tôi?</Text>
  <Text Key="8B777595_100977">...Chỉ đùa thôi! ★</Text>
  <Text Key="C834B988_100978">M-Misora-chan...!?</Text>
  <Text Key="7AD5CAF2_100979">Cậu có thể giả vờ lâu hơn một chút và kéo dài được đấy, biết không? Thật sự, tôi ngạc nhiên vì cậu không phát hiện ra... Tôi trông có vẻ vậy nhưng, tôi không giỏi nói dối và mấy chuyện đó♪</Text>
  <Text Key="A521177C_100980">Ugh...!</Text>
  <Text Key="66EB9762_100981">Đúng ★ Nếu mấy cậu sẽ là vệ sĩ, ít nhất cũng nên kiểm tra lý lịch của bạn học trong lớp♪</Text>
  <Text Key="93840B8D_100982">Vậy thì cậu mới là thủ phạm!</Text>
  <Text Key="82DFD749_100983">Thật hả? Cậu thực sự hypnosis cả lớp?! Cậu là cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="FB0BAA23_100984">Hả? Tôi giới thiệu mình trước rồi mà, phải không? Nhóm máu của tôi là A, tôi là Cự Giải và món ăn yêu thích là ramen.♪</Text>
  <Text Key="519AEDD2_100985">Các cậu đã gặp Zane và những người khác rồi, phải không? Vậy tôi sẽ là người cuối cùng của [Legion Sân Si]♪ Hừm... 'Người cuối cùng' nghe khá mạnh nhỉ? Xấu hổ thật. ★</Text>
  <Text Key="41C1EA6B_100986">...Cậu cũng là thành viên của kẻ thù của chúng ta... guild Legion Sân Si sao?</Text>
  <Text Key="D347A05C_100987">Không thể nào... Misora là kẻ thù của {playername} và những người khác...?</Text>
  <Text Key="F5886AE3_100988">Tại sao cậu làm chuyện này...!?</Text>
  <Text Key="FAE7CF08_100989">Động cơ? Đúng rồi... Tôi ước gì có thể kết bạn với Kishi-san♪</Text>
  <Text Key="C03CFE2C_100990">Misora-chan còn nhắm đến Hidesai nữa hả!?</Text>
  <Text Key="41676ADB_100991">Tôi không nói về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="12A62326_100992">Ý tôi là, hypnosis không có nghĩa là chúng ta sẽ thân thiết!</Text>
  <Text Key="1535EC5E_100993">Aha ★ Đúng vậy♪</Text>
  <Text Key="B41C2827_100994">-Nếu thực sự có thể thân thiết... Tôi không muốn mọi người phá phách một cách mù quáng. Tôi muốn họ lắng nghe yêu cầu của tôi nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="7EC23992_100995">Ma thuật hypnosis mà Kaiser Insight dùng... Thông tin ta thu được quá mảnh vỡ nên khó tái tạo. Nó là một khu vực nhỏ, và cần thời gian để chuẩn bị. Tôi sẽ cố gắng cải thiện nó♪</Text>
  <Text Key="E64CEDAE_100996">Không cần làm thế! Vậy thì cậu thực sự là chú của Her Majesty!</Text>
  <Text Key="CA3E2ECF_100997">...Hm? Điều đó có nghĩa là... ma thuật dịch chuyển họ đang dùng cũng là...</Text>
  <Text Key="9A2CA71C_100998">Misora! Nói cho tôi biết thiết bị đó được giấu ở đâu!</Text>
  <Text Key="AE98E0A0_100999">Hả? Một nơi ẩn? Để xem nào...</Text>
