  <Text Key="2C4EAF0F_70800">Nhưng... chuyện đó sẽ không giúp được gì nếu thứ ngốc nghếch này không mở ra được!</Text>
  <Text Key="D3772AFE_70801">Khoan đã, Misogi! Nếu chúng ta vẫn có thể nói chuyện như thế này,\nbiên giới có lẽ thực sự mỏng manh...\nNếu em và anh tấn công cánh cửa từ hai phía cùng lúc...</Text>
  <Text Key="B7A2AF75_70802">Nhưng... đòn tấn công của chúng ta cũng không mạnh lắm...\nKhông, chờ đã! Bây giờ chúng ta có Nii-chan rồi!</Text>
  <Text Key="FBBD3DD2_70803">Vâng. Nếu {playername}-san cho chúng tôi mượn sức mạnh của anh ấy...\nMisogi! Đứng canh cửa! Em cũng sẽ quay về phòng khách!</Text>
  <Text Key="30EBC558_70804">Anh không chắc sức mạnh của em có thể chạm tới Kyouka không...\nNhưng đây là cơ hội duy nhất để cứu cả hai! \nLên nào, Nii-chan, cùng làm đi!</Text>
  <Text Key="2D95EB84_70805">Whoaaa! Có thể thật sự được đấy!\nKyouka! Bên trong thế nào rồi?!</Text>
  <Text Key="51591A4B_70806">Không may... Em không nghĩ sức mạnh của {playername}-san có thể chạm tới em...</Text>
  <Text Key="E571256D_70807">Ái chà! Em... em đã chịu đủ trò quỷ quái của cô rồi!</Text>
  <Text Key="5DEA84A7_70808">...?! Hả? Em... em được tăng cường sức mạnh... Sao lại thế...?\nKhông, lý do lúc này không quan trọng. \nLàm thôi, Misogi!</Text>
  <Text Key="FFEF321D_70809">Yaaahhhhhhh!</Text>
  <Text Key="425079C0_70810">*ho*... *ho*...!</Text>
  <Text Key="0E230980_70811">Kyouka!</Text>
  <Text Key="802E0257_70812">Misogi... {playername}...</Text>
  <Text Key="CA573243_70813">...Uaaahhh! Kyoukaaaa! Thật may mắn! \nCô ấy thực sự ổn!</Text>
  <Text Key="26CFFA1C_70814">Aahhh... *hụt hơi*... Misogi... Misogiiii...</Text>
  <Text Key="ECDFA6A6_70815">Em xin lỗi! Em... em đã khiến mọi người tới đây, và rồi...\nEm thật sự xin lỗi!</Text>
  <Text Key="FE2CDBAC_70816">Không... Cô tới để cứu em. Em biết cô sẽ tới. Cảm ơn cô, Misogi.</Text>
  <Text Key="BAD9B05D_70817">Được rồi! Chúng ta đã có lối thoát rồi, giờ chỉ cần tìm Mimi thôi!</Text>
  <Text Key="5F367697_70818">Vâng... Nhưng em vẫn chưa có chút ý tưởng nào về nơi Mimi đã đi mất...</Text>
  <Text Key="8835D8A1_70819">Ái chà! Kia là cái gì? Ma quỷ?!</Text>
  <Text Key="1544D777_70820">M-mang đòn đi!\nChúng tôi không còn sợ vài bóng ma nữa!</Text>
  <Text Key="1A3C895A_70821">Ch-chúng không làm gì cả?</Text>
  <Text Key="3BFA0C9A_70822">Chúng có thể đang yêu cầu chúng ta theo chúng không?</Text>
  <Text Key="8CF3C10D_70823">Cái gì...?! Chắc chắn là bẫy rồi!\nSau tất cả những gì chúng đã làm cho đến giờ...!</Text>
  <Text Key="D03C0474_70824">N-nhưng... Tìm kiếm một cách ngẫu nhiên cũng không giúp được mấy...\nDù có là bẫy đi nữa, Nii-chan ở đây rồi, chúng ta có thể cùng đối phó, phải không?!</Text>
  <Text Key="A7AA315B_70825">...Đ-được rồi. Đúng thật, nếu chúng ta chỉ tìm kiếm một cách mù quáng, chúng ta sẽ lại lạc vào nơi kỳ quặc... {playername}, anh sẽ bảo vệ chúng em nếu tình hình xấu phải không?</Text>
  <Text Key="72D004FB_70826">Hai người mạnh hơn anh nhiều...</Text>
  <Text Key="E561D63B_70827">Cảm ơn rất nhiều. Chúng tôi tin tưởng anh.</Text>
  <Text Key="66501A25_70828">Dù đó là dối trá, hãy nói "Cứ để tôi" hay thứ gì đó như thế đi! Thật sự là vô vọng... Thôi, em sẽ bảo vệ anh, nên anh cũng hãy bảo vệ chúng em nữa. Anh đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="95DBCA3C_70829">Vậy thì, đi thôi.</Text>
  <Text Key="39280B82_70830">Những tiếng ồn dừng lại ngay bên ngoài căn phòng này...</Text>
  <Text Key="8765124A_70831">Em-em mở cửa đây!</Text>
  <Text Key="1A2B0BA6_70832">Ồ, ha~? Misogi... Kyouka...\nỒ! Onii-chan cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="E8011CC7_70833">Mimi! May mắn là cô... bình an...</Text>
  <Text Key="3B52C408_70834">Ơ... cô ấy là ai?</Text>
  <Text Key="158D2014_70835">Misogi và Kyouka ngạc nhiên khi thấy Mimi\ncùng một cô bé lạ mặt.</Text>
  <Text Key="19D11B0B_70836">Cho họ mượn sức mạnh của cậu.</Text>
  <Text Key="057C9E5E_70837">Đó là Hana.</Text>
  <Text Key="43B9663C_70838">Bị bắt cóc, Mimi đang chơi với một cô bé bí ẩn tên là Hana trong phòng chơi trẻ em. Kyouka, thúc giục họ trốn thoát càng sớm càng tốt, được bao bọc trong một luồng ánh sáng bí ẩn và gửi đến nghĩa trang thế giới tâm linh. Ở đó, họ thấy bóng dáng một người đàn ông bí ẩn đang cố gắng đưa Hana trở về.</Text>
  <Text Key="FFD560BD_70839">Cuối cùng, ba cô bé được đoàn tụ,\nnhưng Misogi và Kyouka ngạc nhiên khi thấy Mimi\ncùng một cô bé chưa từng gặp.</Text>
  <Text Key="BBE38300_70840">Ồ... Ehehe, Kyouka, cô gây ngứa quá~</Text>
  <Text Key="EEF8A11B_70841">Mimi, cô thực sự ổn chứ? Cô không bị thương đâu chứ?</Text>
  <Text Key="F92FCD5E_70842">Mimi Onee-chan...</Text>
  <Text Key="B4ECD8B0_70843">Ơ... Mimi, cô bé này là ai?</Text>
  <Text Key="0236A19A_70844">Hmmm? À, thì... Khi em tỉnh dậy, em đã ở đây rồi.\nVà rồi, và rồi...</Text>
  <Text Key="E778F76C_70845">...Mnhh... Em... em ở đâu...?\nMisogi...? Kyouka...?\nEhhh... Các cô ở đâu? Em không muốn ở một mình...</Text>
  <Text Key="97398831_70846">Ái chà! K-kia là ai?</Text>
  <Text Key="0F6F4D37_70847">Xin chào... Tên em là Hana...\nCác cô có chơi với em không?</Text>
  <Text Key="BE3D07A2_70848">Ơ?</Text>
  <Text Key="091A0666_70849">Ồ, em hiểu rồi! Vậy cô bé là Hana!</Text>
