  <Text Key="583C6AD1_141400">Tôi sẽ nhận luôn chức trưởng bang Dragon Nest nữa! Tuy nhiên, tôi cũng chẳng hành động nhiều đâu...</Text>
  <Text Key="73AB03BF_141401">Nhưng Kaya-pi nói boss biết điều gì đó và đang che giấu...</Text>
  <Text Key="379EE4AE_141402">Vấn đề đó sẽ được giải quyết khi tôi trở thành boss! Tôi sẽ bắt chúng thú tội mọi âm mưu!</Text>
  <Text Key="CFA2AC5D_141403">Vì vậy, anh trai ơi, anh nên cố gắng làm thuộc hạ của tôi. Nếu theo tôi, anh có thể tận hưởng chiến lợi phẩm đấy, biết chưa? Hehehe...</Text>
  <Text Key="E1F59863_141404">Tôi sẽ giúp việc nhà.</Text>
  <Text Key="2CC8CC48_141405">Tôi muốn một cuộc sống dễ dàng với một người chủ nhân.</Text>
  <Text Key="2B7033F9_141406">Hả? Ý anh là anh sẽ giúp tôi, anh trai? Không phải tôi đang chăm sóc anh sao? Ồ... Anh trai! Anh hiểu ý mình đang nói gì chứ!?</Text>
  <Text Key="68D98A89_141407">Và cách diễn đạt đó khiến người ta có cảm giác tôi mới là người giúp đỡ, là người hỗ trợ...! Anh trai! Anh hiểu ý mình đang nói gì chứ!? Thật sự, anh đang nói gì vậy! Có giới hạn cho việc trêu đùa đấy!</Text>
  <Text Key="96809B2B_141408">Hả? Cái... cái gì? Ng... ng... ngu ngốc, anh không thể dừng lại được sao? Ý anh là tôi mới là người giúp đỡ, anh trai? Hãy tỉnh táo lại đi!</Text>
  <Text Key="E689C0BB_141409">Đúng là chúng xuất hiện trong vở kịch chúng ta xem, nhưng mấy thứ đó chỉ là phụ kiện trong câu chuyện về gangster. Đủ để anh hài lòng chưa, anh trai!?</Text>
  <Text Key="52ED4D0A_141410">Thật sự, có một người em trai hời hợt như vậy thật đáng lo... Tôi sẽ cần giáo dục anh thật kỹ!</Text>
  <Text Key="1719C9AA_141411">Tôi sẽ biến anh thành một tên gangster thực thụ, anh trai! Nhưng tôi sẽ rất nghiêm khắc với việc đó! Hãy chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="0039D17B_141412">Boss đã khó đối phó rồi... Anh không thể bỏ bê việc chuẩn bị cho tham vọng của mình; đó là điều một tên gangster hàng đầu phải làm!</Text>
  <Text Key="4CE6134E_141413">Để hoàn toàn kiểm soát gia tộc... Để trả hết món nợ này...! Anh sẽ giúp tôi tất cả những chuyện đó, anh trai!</Text>
  <Text Key="1A3358E5_141414">Được rồi, trước tiên... là luyện cách đi phong cách, ngầu của một tên gangster! Và khi đã quen, chúng ta sẽ chuyển sang chạy không ngừng trên cánh đồng!</Text>
  <Text Key="4FD6EE11_141415">Chịu ảnh hưởng từ vở kịch gangster, Inori dắt theo {playername} đi bộ với gió thổi qua vai.</Text>
  <Text Key="B68A988F_141416">Nam sinh 1</Text>
  <Text Key="0252EC67_141417">Nam sinh 2</Text>
  <Text Key="5C98C51F_141418">Tên du đãng</Text>
  <Text Key="9567146A_141419">Đi theo Inori trong "công việc" của cô ở ngõ cụt, {playername} khen ngợi cô về công tác tuần tra. Inori phát kẹo cho trẻ em và dọn dẹp đường phố, một cảnh tượng khiến {playername} khen ngợi, khiến Inori đỏ mặt.</Text>
  <Text Key="129D443F_141420">Đang dạo chơi trong ngõ cụt của Landosol, {playername} phát hiện một thân hình nhỏ quen thuộc và gọi lên.</Text>
  <Text Key="2325EA3D_141421">Pi!? Chuyện gì vậy? Này, không phải anh trai. Đừng làm tôi giật mình... Nhưng cậu lúc nào cũng thấy rảnh rỗi quá.</Text>
  <Text Key="04242957_141422">Tôi? Hehehe, tôi đang bận đây. Tôi đang ở giữa một "công việc" quan trọng đấy!</Text>
  <Text Key="A416EBDB_141423">Ra vậy, chúc may mắn với việc đó.</Text>
  <Text Key="0399F58E_141424">Tôi muốn xem.</Text>
  <Text Key="EE15426E_141425">Hả? Cậu đi rồi? K-khoan đã! Thái độ hờ hững như vậy không tốt đâu! Thật sự, cậu muốn vào xem, phải không? Đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="2C1C0B2A_141426">Muốn xem? Thật sao? Có đúng không? Cậu muốn tìm hiểu công việc của tôi từ gần? Hehehe... Thôi thì cũng chẳng còn cách nào!</Text>
  <Text Key="6015838E_141427">Nếu anh trai hỏi, tôi không thể từ chối! Hãy ghi nhớ kỹ sự cố gắng của tôi! Cậu phải theo kịp!</Text>
  <Text Key="4A987EC5_141428">Này, cậu làm việc đàng hoàng chứ?</Text>
  <Text Key="49EC0E3F_141429">Ừ, Inori và... À, là Nii-chan! May quá cậu vẫn khỏe. Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="FE2D4E1D_141430">Ý cậu là sao? Tôi đang tuần tra khu vực đây! Cậu nhìn là thấy ngay! Anh trai ở đây để quan sát "công việc" của tôi.</Text>
  <Text Key="D8BBC0F9_141431">À, công việc vất vả đấy. Tôi? Hôm nay tôi là người bán đồ ăn vặt. Muốn gì không, Nii-chan?</Text>
  <Text Key="CF989DC3_141432">Cậu! Cậu không định lấy tiền từ chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="4C55F1C3_141433">Không, không, tôi biết luật. Tiền tiêu vặt bị tạm ngừng... Vậy đây là "cống nạp" hôm nay, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3FDAD32D_141434">Hehehe, cậu nên thế từ đầu. \nCó phải quá lời khi nói cậu có một anh trai không?</Text>
  <Text Key="3A14E033_141435">Sau cái này, cậu chắc sẽ đến ngõ cụt, đúng chứ? Chính vì thế. Gửi qua Inori.</Text>
  <Text Key="23789CCC_141436">Guh... Tôi hiểu rồi. Đó là một phần nhiệm vụ của cấp trên.</Text>
  <Text Key="895A26B5_141437">Hahaha, đúng vậy. Vậy còn cậu, Nii-chan? Cậu không phiền vì Inori-chan sao?</Text>
  <Text Key="02D6BA51_141438">Tôi đã quen rồi.</Text>
  <Text Key="CABE6451_141439">Tất nhiên! Thực ra, tôi mới là người chăm sóc cô ấy!</Text>
  <Text Key="AB8D9A98_141440">C-cái gì! Cậu đang nói gì vậy! Grr, vậy đây là ý "bị chó đã thuần hóa cắn" sao...</Text>
  <Text Key="0B4D693D_141441">Haha, ra vậy. Thôi thì tôi nhờ cậu chăm sóc Inori nhé.</Text>
  <Text Key="7F104B65_141442">Grr, tôi sẽ nhớ chuyện này! Tôi sẽ nhắc lại trong cuộc họp ban lãnh đạo!</Text>
  <Text Key="D21FA412_141443">Được rồi, được rồi. Gặp lại sau, Nii-chan!</Text>
  <Text Key="26EB8B0E_141444">Thật sự, mấy tên đó... Ồ, chờ đã, anh trai!</Text>
  <Text Key="1027AAA8_141445">Cẩn thận từ đây trở đi. Sau tất cả...</Text>
  <Text Key="33DDA6B6_141446">Này! Đó là Inori!</Text>
  <Text Key="B40775D0_141447">Inori! Mọi người! Inori đến rồi!</Text>
  <Text Key="8DEDA721_141448">Pii! Kìa, có phải cô ấy không? Đây có phải lũ quậy phá, mấy đứa trẻ mình chăm sóc không? Chúng không có cha mẹ, đã đi lạc...</Text>
  <Text Key="2D1A839E_141449">Ồ, chúng có chuyện! Này, là chuyện gì vậy?</Text>
