  <Text Key="7D618EC9_52200">Ê, HỦ...?! Floe, chuyện gì đang diễn ra vậy?</Text>
  <Text Key="36023519_52201">Để xem... Khi sừng của tôi gãy, dường như một phần sức mạnh đã truyền lại cho hai người các cô...</Text>
  <Text Key="D36D285E_52202">Có lẽ vì vậy mà Io-chan mới có thể trở lại bình thường...</Text>
  <Text Key="024CF315_52203">Nhớ lại thì, tôi cảm thấy mình đã thô lỗ với mọi người theo nhiều cách...</Text>
  <Text Key="85E175CF_52204">D-Dù sao thì, chúng ta nên đứng dậy trước đã...</Text>
  <Text Key="D44D040A_52205">Vì những rắc rối mà tôi đã gây ra cho mọi người, tôi vô cùng xin lỗi. Floe-chan, cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="E592AC23_52206">Không, mọi chuyện đã kết thúc rồi... Sử dụng sức mạnh của tôi với chỉ một chiếc sừng là không ổn định và nguy hiểm. Sức mạnh quỷ của tôi giờ đây không thể sử dụng được nữa...</Text>
  <Text Key="47160D8A_52207">Đến khi sừng của tôi mọc lại, e rằng đã đến Giáng Sinh năm sau rồi. Nếu cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ không thể bảo vệ Giáng Sinh năm nay... Mọi chuyện đã kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="AD306ACD_52208">Peco-san... không ở cùng cô sao?</Text>
  <Text Key="29CB407B_52209">Hay là, làm sao nó có thể gãy nhanh thế? Nó rời đi dễ dàng đến mức chẳng đau tí nào...</Text>
  <Text Key="8610C2B9_52210">...Ơ, Lyrael-san. Cô có một chút thời gian không...? (Thì thầm)</Text>
  <Text Key="97CB69DB_52211">...Hả? T-Tôi hiểu rồi... Bây giờ chúng ta đang trên con tàu này... Vậy cơ bản là cô đang nói chúng ta không thể giả vờ không dính líu nữa.</Text>
  <Text Key="F3C389D9_52212">...Này, Floe-chan. Chúng tôi có một đề nghị cho cô...</Text>
  <Text Key="F49567F9_52213">Ba chúng ta... Chúng tôi có thể giúp cô bảo vệ Giáng Sinh này không?</Text>
  <Text Key="0734F363_52214">Cô chắc chứ...? So với việc cô ở trên con tàu này, đúng hơn là tôi mới là người đã kéo cô lên đây...</Text>
  <Text Key="4E8E0446_52215">Tôi có nghĩa vụ đạo đức để đền đáp vì cô đã cứu tôi. Hơn nữa, tôi sẽ buồn nếu Giáng Sinh bị phá hỏng.</Text>
  <Text Key="41369479_52216">Vâng. Nếu tôi không thể trải nghiệm một Giáng Sinh truyền thống, tôi sẽ không thể hoàn thành cuộc kiểm tra này với tư cách Công Chúa của Geo Teogonia.</Text>
  <Text Key="16499775_52217">Hơn nữa... Tôi cũng là một thiên thần. Tôi không thể làm ngơ trước những người đã bị tình yêu phá hủy và đang gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="1515813F_52218">Đúng thật, lúc nãy còn rất sôi động mà...</Text>
  <Text Key="559BE295_52219">HẢ?! Lyrael-san, cô không chỉ là một thiên thần... CÔ CÒNG LÀ MỘT CÔNG CHÚA? Tôi tự hỏi liệu bộ trang phục như vậy có ổn không...</Text>
  <Text Key="291B0107_52220">...Ưm, về quần áo của tôi... xin đừng nhắc đến chúng quá nhiều.</Text>
  <Text Key="07CFEDCA_52221">Vì vậy, Lyrael và Io đã trở thành những Quỷ Giáng Sinh. {playername} và bạn bè của cậu ấy quyết tâm bảo vệ Giáng Sinh, và đồng thời cũng hứa sẽ không bình luận gì về bộ trang phục mới.</Text>
  <Text Key="82923B35_52222">IO...!?</Text>
  <Text Key="23C90AF3_52223">Io...?</Text>
  <Text Key="95C37B3A_52224">*Tôi trói chặt cô ấy*</Text>
  <Text Key="EE122C80_52225">Không thể nào...</Text>
  <Text Key="42FDAFEA_52226">Tôi không thích Io-chan như vậy...</Text>
  <Text Key="A3008375_52227">Io, đợi đã...!</Text>
  <Text Key="93E9B5C9_52228">À, chiếc ruy-băng đã tuột...</Text>
  <Text Key="CB89E586_52229">Đợi đã!</Text>
  <Text Key="B3C6DA1C_52230">Floe, để chúng tôi lo!</Text>
  <Text Key="E134C534_52231">Vâng, tôi chắc chắn sẽ bảo vệ Giáng Sinh!</Text>
  <Text Key="81455A70_52232">Với tư cách một Quỷ Giáng Sinh...!</Text>
  <Text Key="63C886B5_52233">Quan Nhân Sự Công Chúa</Text>
  <Text Key="44E2B570_52234">Lyrael Io</Text>
  <Text Key="31A3B3E5_52235">Lyrael Io Floe</Text>
  <Text Key="7FF37611_52236">Ma Nhi Bellory</Text>
  <Text Key="0A353F43_52237">Floe</Text>
  <Text Key="5C58296D_52238">Cô ấy còn vẽ cả trái tim. Có vẻ như Bellory đang suy ngẫm về hành động của mình!</Text>
  <Text Key="2870F654_52239">...Không. Có vẻ như Nightmare vẫn chưa ngừng xâm lấn.</Text>
  <Text Key="102E1307_52240">Gì cơ?! Vậy... đó chỉ là một trò diễn kịch thôi sao?!</Text>
  <Text Key="E3B1B1DB_52241">Có vẻ là thế... Tôi đã bị lừa hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="5680EDF8_52242">Thôi đi, Bellory...! Chờ đã!</Text>
  <Text Key="FC978DBD_52243">Tôi đã mất dấu cô ấy... Tự hỏi liệu tôi có còn lựa chọn nào khác ngoài việc tìm kiếm cô ấy từ đầu một lần nữa không?</Text>
  <Text Key="0098B30C_52244">Tôi có ý tưởng! Cô biết không... Tôi sẽ bỏ bánh mì vào miệng và chạy trong khi niệm "Trễ, trễ!" Nếu tôi làm vậy, có thể tôi sẽ va phải Beryl ở góc phố...</Text>
  <Text Key="115C1378_52245">Tôi hiểu rồi...? Với bánh mì trong miệng... tôi tự hỏi đó có phải là một vật may mắn hay gì đó. Nó có tác dụng gì...</Text>
  <Text Key="A2177BB0_52246">Không, đó là một lời hứa từ một manga shoujo! Đi thôi, 'Trễ, trễ, trễ~!'</Text>
  <Text Key="1E26EE68_52247">Hả? Ôi, đợi đã, Io...!</Text>
  <Text Key="BEA30F3E_52248">Ồ, cậu ta đi mất...</Text>
  <Text Key="4CD0C9C5_52249">............K-Không còn cách nào khác. Chúng ta tiếp tục thôi! 'Trễ, trễ, trễ~!'</Text>
