  <Text Key="42C9537F_176900">Hừ! Ngươi tưởng mình đang nói chuyện với ai?! Tôi đã có đủ kinh nghiệm với Kaya-pi rồi, quen rồi với những kẻ ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="545DC114_176901">Tôi sẽ bóc lột mày đến mức tối đa, Muimi!</Text>
  <Text Key="6C94AB9D_176902">Và thế là, Kẻ Xấu Lớn và Ông Chủ Tương Lai lại hợp sức khám phá Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="D9FEF0B0_176903">...Có một ngã ba!</Text>
  <Text Key="51D20544_176904">Inori?!</Text>
  <Text Key="07D72711_176905">Ừ, nhưng...</Text>
  <Text Key="7282B057_176906">Đi rước cô ấy thôi</Text>
  <Text Key="B2A8B2BF_176907">Nhóm tiếp tục khám phá Tháp Luna. Muimi và {playername}, theo chỉ dẫn của Inori, tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="5356C045_176908">...Dừng ngay ở đó, hai người. Có gì đó không ổn quanh đây. Lúc này, các ngươi cần quan sát xung quanh trước khi làm bất kỳ bước đi nào vô tình.</Text>
  <Text Key="D88F257F_176909">Dù cô nói vậy... Tôi thực sự không cảm thấy có gì bất thường, biết không?</Text>
  <Text Key="7434F926_176910">Muimi, cô quá bất cẩn để có thể tin cậy! ...Nhìn kìa. Ở kia, trên sàn.</Text>
  <Text Key="371A5F3A_176911">Hừm...? À, nhắc mới thấy, màu sắc có vẻ hơi khác so với các viên gạch khác.</Text>
  <Text Key="B1373CE3_176912">Có lẽ là bẫy. Cẩn thận đừng có bước lên.</Text>
  <Text Key="8959598D_176913">Ồ...! Cô đã đoán được tất cả?! Vậy ra cô không chỉ là một kẻ hèn nhát, Inori!</Text>
  <Text Key="5BD59EFD_176914">Tôi đã được huấn luyện kỹ bởi những trò đùa của Boss rồi! Tôi tự tin vào khả năng cảm nhận nguy hiểm của mình!</Text>
  <Text Key="7F8A3BD4_176915">Ra vậy. Vậy cô đã trải qua nhiều chuyện trong Mafia rồi!</Text>
  <Text Key="D89A63B0_176916">...Điều đó nhắc tôi nhớ. Này, Inori. Cô thuộc loại Mafia nào?</Text>
  <Text Key="A94BCF16_176917">Tôi đã nói với cô rồi, tôi là thành viên của một băng đảng, không phải mafia... *thở dài* Thôi kệ. Vậy tại sao cô muốn biết?</Text>
  <Text Key="4E49FB77_176918">Không có gì đâu... Chỉ là nếu cô thuộc loại gây rắc rối cho người khác, tôi nghĩ mình sẽ đánh cô tơi tả!</Text>
  <Text Key="730A49D8_176919">PIIIII?! Cô gái này sao vậy?! Có phải hơi quá nóng đầu không!?</Text>
  <Text Key="D95F9B4F_176920">Vậy, cô chọn cái nào? Cô là một cô gái xấu? Hay là một cô gái tốt?</Text>
  <Text Key="3B0C1E39_176921">C-Có vẻ như đây là một câu hỏi khó! Nhưng, tôi không thể để ai đó coi thường mình...!</Text>
  <Text Key="63BB156D_176922">Đ-Đó là hiển nhiên! Nữ thần Inori này là một kẻ ác quá đáng!</Text>
  <Text Key="C770FABF_176923">Công dân lương thiện là mục tiêu dễ dàng cho một kẻ như ta! T-Tôi là thành viên của một băng đảng phi nhân tính!</Text>
  <Text Key="97A7330C_176924">...Thật thất vọng. Vậy cuối cùng cô cũng chỉ như những kẻ rác rưởi khác? Cô dường như đã thay đổi nhiều kể từ đó.</Text>
  <Text Key="810161E7_176925">Thôi đi! Nếu vậy thì tôi sẽ đánh cho cô tơi tả!</Text>
  <Text Key="FA111F47_176926">PIIIIIIIII?! T-Tôi BIẾT RỒI, tôi đáng lẽ không nên trả lời bất cứ điều gì kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="6035CEF9_176927">Oraaa...! Nhận lấy đây! Spiresbane Bla...!</Text>
  <Text Key="671145C4_176928">...D-Dừng lại! Chờ một chút!</Text>
  <Text Key="D872F46A_176929">Sao nữa? Mua thời gian là việc của kẻ hèn nhát!</Text>
  <Text Key="EEA9201F_176930">Không! Ở kia! Nhìn ngay ở kia!</Text>
  <Text Key="4DFFDFCC_176931">...Ối, quái vật đang đến đây?! Hơn nữa... còn nhiều lắm?!</Text>
  <Text Key="B1171BEF_176932">Inori! Tôi sẽ giải quyết với cô sau! Tiêu diệt bọn quái vật đó là ưu tiên! Ở yên ngay đó!</Text>
  <Text Key="C90A0632_176933">Ora, ora, oraaaaa! Lũ yếu đuối! Ta sẽ là đối thủ của các ngươi!</Text>
  <Text Key="E4F48A5C_176934">Phew, có lẽ đó là một mạch may mắn cho tôi... Tôi sẽ lén đi trong khi còn có thể...!</Text>
  <Text Key="38E168A3_176935">Vậy cô nên đi với tôi! Nếu tiếp tục thế này, tôi sẽ gặp rắc rối lớn!</Text>
  <Text Key="612F45A0_176936">À, ONII-SAN?!</Text>
  <Text Key="2709D7D0_176937">Ối. Có chuyện gì vậy, {playername}? Cậu đến đây để giúp tôi à?</Text>
  <Text Key="55A38A85_176938">Cậu thực sự chưa thay đổi chút nào so với ngày xưa! Tôi không ghét phía tử tế của cậu!</Text>
  <Text Key="E94F4453_176939">Tôi sẽ giao lưng cho cậu! Nhưng cẩn thận nhé? Tôi biết cậu không phải là người mạnh mẽ gì!</Text>
  <Text Key="7F9F1CA0_176940">...Nếu tôi chạy bây giờ, tôi sẽ có thể dễ dàng trốn thoát. ...Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="ED3392E0_176941">Xin lỗi, nhưng tôi không có thời gian giúp cô! Cố gắng một cách nào đó!</Text>
  <Text Key="21B1F6E6_176942">Nếu tiếp tục thế này, Onii-san có thể sẽ gặp rắc rối lớn... Nếu là vậy... thì...!</Text>
  <Text Key="99986945_176943">Vậy tôi sẽ liều lĩnh và hành động, mẹ kiếp!! Onii-san, cường hóa cho tôi!</Text>
  <Text Key="01FAC413_176944">Quái vật! Nữ thần Inori này sẽ đối đầu với các ngươi! TORYAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="3202D3F3_176945">Inori... vậy cô đã không chạy trốn, hả? Ra vậy... Vậy cô vẫn còn...</Text>
  <Text Key="3FE879E6_176946">*thở dốc*... Đó là một trận chiến khó khăn, nhưng... Có vẻ như chúng ta đã đánh bại tất cả quái vật quanh đây...</Text>
  <Text Key="1E9B359F_176947">Ừ, khoảng 90% công việc được xử lý nhờ Muimi...</Text>
  <Text Key="E712268F_176948">Inori! Cô vẫn là một cô gái tốt, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="2B01FEA3_176949">...Huuuuh?! Cái gì vậy, đột ngột thế?!</Text>
