  <Text Key="17788887_112650">Mang theo mối quan hệ bạn bè không thay đổi ngay cả trong thực tế, Mimi và những người khác lên đường tìm {playername}...</Text>
  <Text Key="5F07FAB1_112651">Lễ tân</Text>
  <Text Key="BA6095D3_112652">Trận chiến sinh tử trong vùng tối sâu</Text>
  <Text Key="1D303E50_112653">Ngừng bắn</Text>
  <Text Key="AA90C61C_112654">Nỗi buồn của Violet</Text>
  <Text Key="A24E6BCE_112655">Chúng ta sẽ chinh phục &quot;Cung điện Obsidian&quot;!</Text>
  <Text Key="25B644D8_112656">Cuồng loạn ảo tưởng! Một cuộc đuổi theo không hổ thẹn</Text>
  <Text Key="7D91BEB0_112657">Lâu đài Cá voi Khổng lồ ～Phòng ẩn của Cột sống～</Text>
  <Text Key="119EE654_112658">Lâu đài Cá voi Khổng lồ ～Phòng hồi phục～</Text>
  <Text Key="D8764742_112659">Vừa là Công chúa của Gio Nivlhel và vừa là bạn của {playername}, Violet sử dụng trang bị của hoàng tộc, Sloth, để lấy chìa khóa cho Cung điện Obsidian.</Text>
  <Text Key="FCE445F6_112660">...Tuy nhiên, kết quả là...</Text>
  <Text Key="D152E470_112661">Trong khi đó, ở vùng đất hoang gần Lâu đài Cá voi Khổng lồ, một trận chiến đang diễn ra với Yukino, Satsuki và Lisa đối đầu với Kyaru và những người khác để ngăn họ tiếp cận Violet...</Text>
  <Text Key="B0E0E756_112662">Ừ...</Text>
  <Text Key="4D87D5D3_112663">Đùa đấy chứ?! Tôi không thể tin được con gái đó vẫn còn đứng...!</Text>
  <Text Key="493918EA_112664">Sức mạnh của chủng tộc Oni... Tôi tự hỏi liệu tất cả có bắt nguồn từ... cái đó...? Kh...</Text>
  <Text Key="DFA5BAE4_112665">Tôi... đã đến giới hạn... rồi...!</Text>
  <Text Key="C8677BD7_112666">Kyaru, Kokkoro-san, hãy lùi lại...! Tôi sẽ xử lý chuyện này để bù đắp cho sự bảo vệ mà các cô đã cho tôi trước đó...!</Text>
  <Text Key="001444CE_112667">Tôi rõ ràng đến muộn rồi mọi người, tôi xin lỗi! Có quá nhiều xác sống, nên mất một chút thời gian...</Text>
  <Text Key="0726A96B_112668">Chúng tôi đánh bại chúng. Tất cả.</Text>
  <Text Key="D7338623_112669">...Những xác sống đó. Tôi đã làm chúng mạnh hơn bình thường bằng phép thuật của mình.</Text>
  <Text Key="BBEFC509_112670">Tất cả những cô gái đó có khuôn mặt khá dễ thương, nhưng dường như họ có nhiều kinh nghiệm trong chiến đấu - thật khó chịu. ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="FE309961_112671">...Cô gái có màu tóc chuyển sang màu tím nhạt. Vì lý do nào đó...</Text>
  <Text Key="8823BB7E_112672">Mặc dù có thể hối tiếc khi thừa nhận chúng tôi có thể không giúp được nhiều... xin hãy cho phép chúng tôi hỗ trợ người từ đây trở đi. Lady Sheffy...!</Text>
  <Text Key="C9AD4203_112673">Vâng...! Tôi sẽ trông cậy vào các cô! Tất cả ba người!</Text>
  <Text Key="5152C552_112674">&quot;Vâng!&quot;  &quot;Ừm&quot;</Text>
  <Text Key="840E77B2_112675">...Ừ. Sức mạnh của lòng tin, ha.</Text>
  <Text Key="B06C5E3C_112676">...? Sa-Satsuki-chan...?</Text>
  <Text Key="B6ADF62C_112677">...Đã đến lúc kết thúc. Hãy giải quyết chuyện này ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F61EEB84_112678">Ý cô là... Cô đang &quot;thừa nhận&quot; chúng tôi, Lady Satsuki...?</Text>
  <Text Key="249F0DD2_112679">Ừ... giống như tôi đã hứa với cô và công chúa đói kia.</Text>
  <Text Key="57669635_112680">Kh...! Này, Satsuki! Khi nào cô đã đưa ra lời hứa ích kỷ như vậy...?!</Text>
  <Text Key="27F7D600_112681">Nữ công tước Lisa, cô thật nhát gan. Tất nhiên, tôi đã quyết định khi bắt được cô gái kia và công chúa đói.</Text>
  <Text Key="7EA427A2_112682">À...! Vậy là cô thật sự để tù nhân trốn thoát có chủ đích...!</Text>
  <Text Key="2C7971F8_112683">...Khi bồ câu mang thư xác sống mang đến cho chúng tôi một bức thư cho biết nơi ở của Pecorine-san và Lily-san, tôi đã nghĩ có thể đó là bẫy...</Text>
  <Text Key="1B1663ED_112684">T-T-Tại sao? Satsuki-cha...</Text>
  <Text Key="4C7D45BC_112685">Không có lý do để tin tưởng Freyja hay công chúa đói và đội của cô ấy. Có lẽ tất cả họ đã thông đồng phía sau hậu trường, cố gắng vu khống chúng tôi. Điều đó khiến tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="5935CD0E_112686">...&quot;Nếu tôi có thể chiến đấu với họ, tôi sẽ có thể đánh giá liệu họ có đáng tin cậy không&quot;, phải không? ...Như thường lệ, cách làm của &quot;Oni&quot;...</Text>
  <Text Key="E9FEE0C4_112687">...Trước đó, cả Pecorine và Lily đều đã nói với chúng tôi rằng &quot;Satsuki sẽ thử nghiệm chúng tôi bằng một số phương pháp thô bạo&quot;, nhưng...</Text>
  <Text Key="57C8D1EF_112688">...Thật ra, nếu tôi đã thư giãn trong trận chiến với cô ấy chỉ một chút, tôi đã bị đè bẹp. Giữa chừng, tôi đã quên bẵng về thỏa thuận đó và chỉ tập trung vào trận chiến...</Text>
  <Text Key="25EFC665_112689">Đúng vậy. Và chính vì vậy... tôi đã có thể &quot;thừa nhận&quot; sự cứng đầu của các cô.</Text>
  <Text Key="73925989_112690">...Hãy để tôi nói với cô một điều, Yukino. Ví dụ---tôi biết cô là người như thế nào vì chúng tôi đã quen biết nhau từ lâu.</Text>
  <Text Key="4F2EB791_112691">Nhưng... khi nói đến một người lạ, cô không thể đánh giá tính cách của họ cho đến khi họ bị đẩy vào góc.</Text>
  <Text Key="DFB3374C_112692">...Ơ, vậy... Satsuki-chan, người đã phàn nàn, bây giờ đột ngột dừng lại...</Text>
  <Text Key="6A348D2A_112693">V-Vậy, nếu đ-vậy... tôi cũng sẽ... bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="AB7B2493_112694">Hmph... Chỉ mới vài ngày trước, vai trò của chúng ta đã đảo ngược, phải không...!? Cô Yuki-onna...! Tôi sẽ tự mình cho cô ăn nhiều oden cay! Owowowow...!</Text>
  <Text Key="5C05ABB6_112695">Eeeek...! C-Có phải tôi sẽ tan chảy như vậy...!?</Text>
  <Text Key="40D0809E_112696">...Vậy ngay cả Yukino cũng gục. Ừ, tôi đã nghĩ chuyện đó sẽ xảy ra ngay khi Satsuki đầu hàng...</Text>
  <Text Key="D8E9F25B_112697">Đừng hiểu lầm. Tôi không đầu hàng chút nào. Tôi chỉ dừng cuộc chiến.</Text>
  <Text Key="3A4F9853_112698">N-Nhưng... Satsuki-chan. Nếu cô thực sự nghĩ cô Kyaru-san này là một đứa trẻ nghịch ngợm, cô đã dừng cô ta lại và đấm vào mặt cô ta, phải không...?</Text>
  <Text Key="D98D7A7E_112699">Ừm. Mấy hôm trước. Đá bào của cô. Xin lỗi?</Text>
