  <Text Key="43FE8409_83450">Chiếc áo choàng chiến trận được mặc bởi một nữ hiệp sĩ chưa từng thua trận trong đời. Người ta nói rằng một khi mặc vào, bà có thể đạt được thành tích bất bại, lật ngược mọi tình thế chiến tranh.</Text>
  <Text Key="7928E4E5_83451">Một bộ áo giáp xanh lục làm từ Cây Hegemon, có thể chịu được đất khô cằn trong mười ngàn năm. Nó có sự bảo hộ thần thánh đẩy lùi mọi khát khao và bảo vệ chủ nhân khỏi ngọn lửa chiến tranh vô tận.</Text>
  <Text Key="7FC511B9_83452">Áo giáp đỏ thẫm được thiên thần hộ mệnh của bầu trời phương Bắc ban phước. Nó được rèn từ ngọn lửa phán xét thanh tẩy tội lỗi, và người ta nói rằng nó được ban tặng sự thấu hiểu sâu sắc và tinh tường của một thiên thần hộ mệnh.</Text>
  <Text Key="06A1D04F_83453">Áo giáp gương được rèn bởi công việc của Thần Rèn. Chiếc gương được đánh bóng trên ngực nó xoắn và hấp thụ mọi phép thuật, biến chúng thành một dòng sáng khổng lồ.</Text>
  <Text Key="F0821989_83454">Bộ áo giáp nặng nề được cho là đã được sử dụng bởi vị thần hộ mệnh của gió ẩn náu trên ranh giới giữa trời và đất. Nó tạo ra một cơn gió mạnh xung quanh người mặc, khiến bất kỳ ai chạm phải cũng phải rùng mình.</Text>
  <Text Key="711FC1A1_83455">Một bộ áo giáp vàng được khai quật từ những phế tích của một triều đại cổ đại từng thịnh vượng. Ngay cả sau hàng ngàn năm, vẻ rực rỡ thần thánh và sức mạnh tuyệt đối của nó sẽ không bao giờ mất đi.</Text>
  <Text Key="36ED893E_83456">Áo giáp mặc bởi một thiếu nữ dũng cảm đã đứng lên cứu quê hương khi nó lâm nguy. Nó đẩy lùi mọi và tất cả các cuộc tấn công bằng sự bảo hộ thần thánh bí ẩn của mình.</Text>
  <Text Key="E00FA004_83457">Áo giáp làm từ những tinh thể xanh trong trẻo. Những tinh thể chưa từng được phát hiện trước đây tự hào về sức mạnh khó xử lý, và thậm chí không thể làm mờ bề mặt.</Text>
  <Text Key="B5091820_83458">Một bộ áo giáp hoa trắng được ban phước bởi một bạch trâm lily trên trời cai quản sự thuần khiết và uy nghi. Mùi hương thanh lịch bao quanh vũ khí đẩy lùi mọi sự bất khiết và toát lên vẻ trang nghiêm, không nao núng trước bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="B72D1785_83459">Một bộ áo giáp xanh đậm được ban phước bởi thiên thần hộ mệnh của bầu trời phương Nam. Nó là bằng chứng cho thấy đủ mạnh mẽ để dẫn dắt một sứ giả của Chúa chứng minh công lý, và người ta nói rằng nó ban tặng sức mạnh lớn lao của một thiên thần hộ mệnh.</Text>
  <Text Key="EBEFEC3E_83460">Áo giáp hồng của nàng công chúa huyền thoại của quốc gia quân sự, người đã cầm kiếm của chính mình trên chiến trường. Một khi nàng mặc vào, linh hồn cao quý của nàng sẽ cư ngụ bên trong, và nàng sẽ không khuất phục trước bất kỳ sự tuyệt vọng hay nỗi sợ hãi nào.</Text>
  <Text Key="ABD167F8_83461">Áo giáp nhẹ mặc bởi dòng họ lính nhảy múa huyền thoại trên chiến trường. Không chỉ nhanh nhẹn như cánh hoa đang nhảy, mà sức mạnh của nó không cho phép bất kỳ cuộc tấn công nào.</Text>
  <Text Key="0B6A17F1_83462">Áo giáp của Nữ Hoàng Ăn Cắp, người cai quản những ngọn núi u ám. Khi được bao bọc trong nó, sức mạnh và sự hung bạo của quái vật sục sôi, và vẻ đẹp man rợ tỏa sáng trên chiến trường đẫm máu khiến người ta khiếp sợ.</Text>
  <Text Key="56E00107_83463">Áo giáp được làm với công nghệ cổ xưa, đã mất. Những ai mặc nó được ban tặng đôi cánh vô hình và có thể chạy đua qua chiến trường.</Text>
  <Text Key="599FC844_83464">Một bộ áo giáp ma quỷ khiến tất cả những ai nhìn thấy nó bối rối. Người ta nói rằng lần đầu tiên bạn nhìn thấy làn khói tím lấp lánh bốc lên, bạn bị cám dỗ bởi một ảo giác sâu sắc, không thể thoát ra.</Text>
  <Text Key="996EC2A1_83465">Một cây đũa thánh được ban phước bởi Phối Ngẫu Thần Thoại của Rắn Chữa Lành. Người ta nói rằng nước thánh liên tục sinh ra từ cây đũa có thể rửa sạch không chỉ mọi vết thương, mà ngay cả số phận của cái chết.</Text>
  <Text Key="F01D3650_83466">Một cây gậy đỏ thẫm thấm đẫm ngọn lửa của một con phượng hoàng vĩnh cửu. Người ta nói rằng ngọn lửa tràn ra từ cây gậy không chỉ chữa lành những thương tích nghiêm trọng, mà đôi khi thậm chí còn hồi sinh người chết.</Text>
  <Text Key="7C763DB0_83467">Một cây gậy có hình dạng như các cành của Cây Thế Giới được cho là chứa nhiều thế giới. Hơi thở của sự sống phát ra từ quả cầu chữa lành vạn vật.</Text>
  <Text Key="D110DE2F_83468">Một cây đũa bí ẩn được làm bởi một nhà chiêm tinh hiếm có với sự kết hợp của tri thức và kỹ năng. Các quả cầu thiên văn đọc chuyển động của các ngôi sao để dẫn dắt đồng đội, tập hợp ánh sáng của ngôi sao và chuyển nó thành ánh sáng chữa lành để giải phóng.</Text>
  <Text Key="EB394F4E_83469">Một cây gậy thánh nắm giữ sự sống của Mẹ Đại Dương. Người ta nói rằng cầm cây gậy này sẽ chữa lành mọi thương tích hay bệnh tật trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="F7FFF552_83470">Một cây đũa thánh được trang trí bằng những bông hoa thánh kết tinh trong tinh thần từ bi. Sức mạnh chữa lành không cạn kiệt mà nó mang lại giờ đây là của một nữ thần.</Text>
  <Text Key="EC50FD45_83471">Một cây gậy được ban phước bởi Nữ Thần Lửa, người đã sống trong tình yêu. Người ta nói rằng ánh sáng cháy bỏng của tình yêu có thể chữa lành không chỉ vết thương của các đồng đội bị thương, mà ngay cả trái tim họ.</Text>
  <Text Key="EFCE6421_83472">Một cây đũa ma thuật khắc hình ảnh linh hồn của Hegemon Rắn huyền thoại. Người ta nói rằng ngọn lửa địa ngục quấn quanh kẻ thù và thiêu đốt cơ thể họ không buông tha, đốt cháy linh hồn họ xuống đất.</Text>
  <Text Key="E25603FD_83473">Một cây đũa làm từ đôi cánh của con bướm tinh linh đẹp nhất thế giới. Gió và vảy phát sáng do đôi cánh của Sui tạo ra đánh lạc cảm giác của kẻ thù, đàn áp những quái vật điên cuồng mà không đổ máu.</Text>
  <Text Key="4C619D77_83474">Một cây đũa ma thuật mà thần chết đã đánh cắp từ nữ thần mặt trăng và hạ cấp nó thành một vực thẳm. Người ta nói rằng nó nuốt chửng số phận của những ai sử dụng nó, cho phép sự sống và cái chết trôi nổi như mặt trăng.</Text>
  <Text Key="2DADED7F_83475">Một cây gậy niêm phong linh hồn của những con rồng sống sót sau Đại Chiến Thần. Ánh sáng ma thuật đen phát ra từ chiếc đèn chôn vùi kẻ thù và tiêu hao linh hồn họ. Càng nhiều linh hồn bị tiêu hao, những ánh sáng càng sáng lên và quyến rũ.</Text>
  <Text Key="1AD1C73A_83476">Một cây gậy thánh thấm đẫm sức mạnh sấm sét đã gầm thét qua bầu trời. Đó là một cây gậy chứa đựng sức mạnh dữ dội vượt quá tay người, nhưng một khi làm chủ được, nó có thể thiêu rụi bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="0037B814_83477">Một cây gậy được Đại Pháp Sư Thế Kỷ ưa chuộng. Người ta nói rằng nó thấm đẫm Luật Tạo Hóa, và có thể xóa tan quái vật không để lại một hạt bụi với một cái vung.</Text>
  <Text Key="F66A5C67_83478">Một cây gậy được cho là chứa năng lượng ma thuật từ một thế giới khác. Nó được thấm đẫm sức mạnh bùng nổ, nhưng người ta nói rằng chỉ những người có sức mạnh phù hợp mới có thể giải phóng sức mạnh đó.</Text>
  <Text Key="7C38CAA6_83479">Một chiếc rìu chiến trận thấm đẫm linh hồn của một con gấu lửa, được biết đến như vị thần của núi. Người ta nói rằng một cái vung duy nhất của cái nóng cháy cộng hưởng với linh hồn của linh hồn mang lại thịnh vượng và phì nhiêu cho đồng minh, và sự hủy diệt và suy tàn cho những ai trả thù.</Text>
  <Text Key="67A90978_83480">Một chiếc rìu chiến trận được rèn từ nước sâu của biển xanh tồn tại trong Thời Đại Các Vị Thần. Lưỡi rìu siêu nặng, ngưng tụ một lượng nước khổng lồ, tạo ra một dòng nước hủy diệt như một con sóng lớn, nuốt chửng tất cả kẻ thù trước nó.</Text>
  <Text Key="DB6824CF_83481">Một chiếc rìu được trang bị cơ chế biến đổi dựa trên hơi nước, một công nghệ đã mất của nền văn minh từng thịnh vượng lớn. Người ta nói rằng nó sẽ vỡ tan lõi hành tinh nếu lắc bỏ sức xuất ra ở mức tối đa.</Text>
  <Text Key="A205ABCC_83482">Một chiếc rìu chiến trận thô sơ được các Vị Thần Khổng Lồ ưa chuộng. Lưỡi rìu, chạm khắc từ tảng đá khổng lồ của thần giới, tự hào về độ cứng và trọng lượng đáng sợ, và có thể thay đổi hình dạng của trái đất với một cú đánh.</Text>
  <Text Key="61633250_83483">Một chiếc rìu chiến trận được cầm bởi một nữ chiến binh cổ đại. Người ta nói rằng những ai bị giết bởi chiếc rìu này sẽ được chào đón vào một thiên đường màu mỡ nơi cư trú của các vị thần.</Text>
  <Text Key="EE27442A_83484">Một chiếc rìu thánh được cho là được trời sử dụng khi phán xét. Kẻ thù càng có nhiều nghiệp, nó càng trở nên mạnh mẽ, cho thấy sức mạnh của các vị thần.</Text>
  <Text Key="3340C46A_83485">Một chiếc rìu chứa đựng sức mạnh của Âm Phủ. Người ta nói rằng nó được sứ giả phụ trách cái chết sử dụng để gửi người sống đến Vùng đất Nebulis với một tiếng động ùng ục.</Text>
  <Text Key="350D0C5B_83486">Một ngọn giáo tinh linh có hình dạng như một thú thánh bảo vệ Nơi Thánh. Người ta nói rằng nó cai quản các mạch máu của sự sống vốn có, và đòn tấn công của nó sẽ mang lại sự sống mới cho vùng đất chết đã hoang tàn.</Text>
  <Text Key="D3A1C0A6_83487">Mẹ Thần, chúa tể của vùng đất, đã trao ngọn giáo nặng nề cho Anh Hùng, người đã đứng lên chống lại nữ thần xấu xa, chúa tể của tai ương. Tia chớp khoác lên sức mạnh của trái đất cuộn xoáy đã trả lại mọi thứ trên thế gian về bụi bặm.</Text>
  <Text Key="BD953718_83488">Một ngọn giáo huyền thoại được tạo ra bởi một thợ rèn nổi tiếng đến tận trời với danh hiệu Hoàng Đế Hỏa. Mũi giáo nó được vây quanh bởi một địa ngục cháy bỏng, thiêu đốt mọi thứ trong rừng như cơn thịnh nộ của một vị thần.</Text>
  <Text Key="989E15F4_83489">Ngọn giáo ma quỷ được cầm bởi vị thần cai quản cõi âm. Từ đầu lưỡi kiếm đỏ thẫm dâng lên sự căm hận và ma thuật đen tối của Thần Tội Lỗi bị giam cầm trong vực thẳm, tàn sát nó một cách bừa bãi.</Text>
  <Text Key="D49024C4_83490">Một ngọn giáo thánh được các thủ hộ của Nơi Thánh cầm. Người ta nói rằng không có kẻ thù nào ở đầu mũi nó, chỉ có xác của một thứ xấu xa nằm dưới chân nó.</Text>
  <Text Key="DACE3EC8_83491">Một ngọn giáo lớn có lịch sử lâu đời, được ban tặng phước lành của Thần Gió. Cú đánh trở thành một cơn gió vô hình thổi bay mọi thứ.</Text>
  <Text Key="11054618_83492">Một ngọn giáo băng được cho là đã được niêm phong trong một nhà tù băng huyền thoại. Người ta nói rằng những ai trở thành mục tiêu của cú đâm duy nhất đó sẽ đóng băng ngay cả tiếng hét của mình.</Text>
  <Text Key="344D8DDE_83493">Một cây cung săn bắn thấm đẫm linh hồn của các vị trời. Người ta nói rằng không có gì không thể xuyên thủng bởi một mũi tên quấn quanh bởi cơn gió dữ dội, và được các linh hồn công nhận là người cầm nắm thậm chí có thể tạo ra một cơn bão.</Text>
  <Text Key="CBA19695_83494">Một cây cung mạnh mẽ được Mẹ Thần, chúa tể của vùng đất, trao cho một anh hùng để giết con rồng xấu xa. Một mũi tên duy nhất được bắn từ cây cung, nạp đầy năng lượng của trái đất, áp đảo một ngôi sao sáng trên trời.</Text>
  <Text Key="26F2A441_83495">Một cây cung làm từ những tinh thể nước mắt rơi của Nữ Thần Mùa Đông. Các mũi tên được bắn với phước lành của Nữ Thần, đóng băng vĩnh viễn tất cả kẻ thù khó khăn.</Text>
  <Text Key="4F67E2E1_83496">Một cây cung khổng lồ được Anh Hùng Thần Thoại sử dụng. Người ta nói rằng một người bình thường sẽ không thể cầm được nó, và một mũi tên duy nhất sẽ xuyên thấu trời và bắn hạ ngay cả con rồng cai quản bầu trời.</Text>
  <Text Key="E45D561B_83497">Một cây cung thánh được cho là được gửi từ trời bởi một tay bắn cung huyền thoại khi cây cung gãy và mũi tên hết. Nó chịu được mọi tốc độ bắn nhanh và chuyển mũi tên đến mục tiêu của người cầm nắm.</Text>
  <Text Key="656AE9C9_83498">Một cây cung siêu nhiên được nữ quỷ chúa ban phước. Các mũi tên nó bắn ra mang một năng lượng ma thuật đáng sợ, và như hòa vào bóng tối, chúng tấn công kẻ thù từ hư không.</Text>
  <Text Key="D5D4C472_83499">Một cây cung có hình dạng như con chim với đôi cánh bạc. Mũi tên bay như một con chim lướt, xuyên thấu mọi điều ác với đòn đánh trong suốt.</Text>
