  <Text Key="700247E2_8800">Tailor's Grit+</Text>
  <Text Key="9A934444_8801">Endless Dresstailor</Text>
  <Text Key="840E65B7_8802">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong vùng phía trước, trói chúng và kéo mạnh kẻ địch xa nhất lại gần, đồng thời đẩy kẻ địch gần nhất đi xa. Lượng sát thương tăng dựa trên số lượng kẻ địch trong vùng.</Text>
  <Text Key="629D0F52_8803">Capture String+</Text>
  <Text Key="36C9B93E_8804">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch thứ hai gần nhất. Kéo nhẹ mục tiêu về phía mình và làm choáng mục tiêu. Ngoài ra, tăng sát thương vật lý của bản thân một chút và tăng phòng thủ vật lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="7134D2A1_8805">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây choáng cho kẻ địch trong 1.5s.\n►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="99FE9FDD_8806">High Couturier Belt</Text>
  <Text Key="B6F4B139_8807">[Vật lý] Một Tailor hoang dã được dệt từ vật liệu mới, tạo dấu ấn từ tuyến giữa. Cô may mặc tăng tốc độ hành động và TP, hỗ trợ tấn công cho đồng minh có sát thương vật lý cao nhất, đồng thời cân bằng công thủ bằng cách hồi máu cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="54B9D2B4_8808">Blazing Dance</Text>
  <Text Key="A54551DE_8809">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm mạnh sát thương phép của chúng và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Ngoài ra, tăng mạnh sát thương vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh, và hồi máu ở mức độ trung bình.</Text>
  <Text Key="140F5103_8810">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm sát thương phép của một kẻ địch đi $2.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch đi $3.\n►Tăng sát thương vật lý của tất cả đồng minh lên $4.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh lên 160.\n►Hồi máu cho tất cả đồng minh $5.</Text>
  <Text Key="884DA9CD_8811">Tailored Boost</Text>
  <Text Key="86C30F77_8812">Tăng mạnh tốc độ hành động của đồng minh (trừ bản thân) có sát thương vật lý cao nhất, tăng mạnh sát thương vật lý của họ, và hồi nhẹ TP của họ. (Hiệu quả kỹ năng này cộng dồn với các kỹ năng thay đổi tốc độ hành động khác.) Ngoài ra, tăng mạnh sát thương vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="F94B3380_8813">►Tăng Tốc độ hành động của đồng minh mục tiêu.\n►Tăng sát thương vật lý của đồng minh mục tiêu lên $1.\n►Hồi TP của đồng minh mục tiêu 100.\n►Tăng sát thương vật lý của tất cả đồng minh lên $2.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh lên 100.</Text>
  <Text Key="59122908_8814">Enhance Fruits</Text>
  <Text Key="947B365E_8815">Tăng mạnh sát thương vật lý của đồng minh (trừ bản thân) có sát thương vật lý cao nhất và hồi nhẹ TP của họ. Ngoài ra, tăng mạnh sát thương vật lý của tất cả đồng minh, tăng trung bình phòng thủ phép của họ, triển khai rào cản phản phép, hồi máu ở mức độ trung bình, và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="9AEB5750_8816">►Tăng sát thương vật lý của đồng minh mục tiêu lên $1.\n►Hồi TP của đồng minh mục tiêu 50.\n►Tăng sát thương vật lý của tất cả đồng minh lên $2.\n►Tăng phòng thủ phép của tất cả đồng minh lên $3.\n►Triển khai Rào cản Phản Phép hấp thụ $4 sát thương.\n►Hồi máu cho tất cả đồng minh $5.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh 50.</Text>
  <Text Key="5DEDB2D6_8817">Gehenna Trend</Text>
  <Text Key="E6248D4B_8818">Gehenna Trend+</Text>
  <Text Key="F049A654_8819">[Vật lý] Một Tailor ma cà rồng phá rối các đòn tấn công vật lý của kẻ địch. Với các kỹ năng như Khiêu khích, Rào cản Phản Vật lý và can thiệp nhắm vào kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất, cô dệt nên một phòng thủ kiên cố.</Text>
  <Text Key="8442F460_8820">String Carnival</Text>
  <Text Key="859C1BA4_8821">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất và giảm mạnh sát thương vật lý cùng tốc độ hành động của chúng.</Text>
  <Text Key="1F2862EE_8822">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm sát thương vật lý của một kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm tốc độ hành động của một kẻ địch xuống 20% trong 18s.</Text>
  <Text Key="85E46628_8823">Tailor Halloween</Text>
  <Text Key="44478DDD_8824">Triển khai một rào cản xung quanh bản thân phủ nhận sát thương vật lý. Tăng mạnh phòng thủ vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="B56A978A_8825">Thời gian niệm: 0.715s\n►Triển khai Rào cản trên bản thân phủ nhận $1 sát thương vật lý trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="D94D0214_8826">Fear Attention</Text>
  <Text Key="BD483780_8827">Khiêu khích tất cả kẻ địch và hồi một lượng lớn máu cho bản thân. Ngoài ra, gây [Sợ hãi] lên kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="808CC96C_8828">【Khiêu khích】 Khiêu khích tất cả kẻ địch và hồi một lượng lớn máu cho bản thân. Ngoài ra, gây [Sợ hãi] lên kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="0B60462D_8829">Khiêu khích tất cả kẻ địch và hồi một lượng lớn máu cho bản thân. Ngoài ra, gây [Sợ hãi] lên kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="5BBE2B0A_8830">Thời gian niệm: 0.715s\n►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 19s.\n►Hồi máu cho bản thân $1.\n►Gây [Sợ hãi] lên một kẻ địch trong 8s.</Text>
  <Text Key="D49B0C36_8831">Tailor Decoration</Text>
  <Text Key="F48BBCEC_8832">Tailor Decoration+</Text>
  <Text Key="CE94D85B_8833">Tailor Halloween+</Text>
  <Text Key="09F0CD39_8834">Triển khai một rào cản xung quanh bản thân phủ nhận sát thương vật lý. Tăng mạnh phòng thủ vật lý của bản thân và cấp hiệu ứng hồi máu liên tục cho bản thân.</Text>
  <Text Key="6470C6B3_8835">Thời gian niệm: 0.715s\n►Triển khai Rào cản trên bản thân phủ nhận $1 sát thương vật lý trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Hồi máu cho bản thân $3/giây trong 6s.</Text>
  <Text Key="3CADCA30_8836">Halloween Night Dress</Text>
  <Text Key="1D07BC85_8837">Halloween Night Hairband</Text>
  <Text Key="C4C8B976_8838">Fear Attention+</Text>
  <Text Key="C22DFB68_8839">[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch, triển khai rào cản phản phép cho bản thân, tăng mạnh phòng thủ phép và hồi máu rất nhiều. Hơn nữa, giảm mạnh sát thương vật lý của kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất, giảm trung bình phòng thủ vật lý của chúng và gây trạng thái hoảng loạn. Cũng giảm mạnh sát thương phép của kẻ địch có sát thương phép cao nhất, giảm trung bình phòng thủ vật lý của chúng và tăng nhẹ sát thương chí mạng mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="7CBF5824_8840">►Khiêu khích tất cả kẻ địch.\n►Triển khai Rào cản Phản Phép hấp thụ $1 sát thương.\n►Tăng phòng thủ phép của bản thân lên $2.\n►Hồi máu cho bản thân $3.\n►Giảm sát thương vật lý của một kẻ địch đi $4.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch đi $5.\n►Gây [Hoảng loạn] lên một kẻ địch.\n►Giảm sát thương phép của một kẻ địch đi $6.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch đi $7.\n►Tăng sát thương chí mạng mà một kẻ địch nhận lên 16%.</Text>
  <Text Key="1D2F3E0C_8841">[Vật lý] Một Tailor mùa hè thu hút kẻ địch và phá vỡ đội hình ở tuyến giữa. Kéo kẻ địch có sức mạnh tấn công cao nhất đến gần bản thân và cầm tù chúng với các kỹ năng trói buộc hoặc làm chậm tốc độ hành động.</Text>
  <Text Key="973AC389_8842">Carmina Summer Dome</Text>
  <Text Key="477AAD29_8843">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và giảm mạnh tốc độ hành động của chúng (50%).</Text>
  <Text Key="741734C5_8844">Splash String</Text>
  <Text Key="2D0FB405_8845">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và trói chúng.</Text>
  <Text Key="2904EDB2_8846">Summer Bind Action</Text>
  <Text Key="3BC20967_8847">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch phía trước có sát thương vật lý/phép cao nhất, trói chúng và kéo chúng ra phía trước bản thân.</Text>
  <Text Key="F86D33B1_8848">Tailor Imagination</Text>
  <Text Key="30FF75DC_8849">Tailor Imagination+</Text>
