  <Text Key="31F74B46_170450">Để xem... Được rồi, đây... Aaa.</Text>
  <Text Key="DC108509_170451">Nếu Makoto-chan thấy tôi như thế này, chắc chắn cô ấy sẽ trêu chọc tôi suốt cả tuần...</Text>
  <Text Key="A9187DCB_170452">UỤAAAAAA! Nó cướp lấy bằng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="10B5D3DC_170453">Ơ-Ơ... Th-Thấy sao...? Ngon không?</Text>
  <Text Key="41B7DCEB_170454">Ra vậy. Tôi mừng là nó hợp khẩu vị của bạn.</Text>
  <Text Key="1B187F2E_170455">...Có lẽ, anh ấy đang đỏ mặt...?</Text>
  <Text Key="9E963854_170456">Đừng nói là anh ấy muốn làm vậy để thử nghiệm chuyện của một cặp đôi...? ...Nếu vậy, thì có lẽ tôi không phải người duyất cảm thấy ngượng ngùng...?</Text>
  <Text Key="76B7B655_170457">...Đúng vậy. Vì giờ chúng ta ở bên nhau, chúng ta càng phải trân trọng thời gian được bên nhau này nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="0DBDE605_170458">Thời gian chỉ có hai chúng ta bên nhau như thế này... Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="98FCA8AA_170459">Nhân tiện, có lẽ bạn đang thắc mắc tôi biết quán này ở đâu. Tôi nghĩ là có người trong lớp nói cho tôi biết...</Text>
  <Text Key="21EEA366_170460">Cảm ơn nhiều~</Text>
  <Text Key="157C778E_170461">Đã muộn thế này rồi... Lúc đầu tôi chỉ hồi hộp thôi, nhưng không biết từ lúc nào thời gian đã trôi nhanh quá...</Text>
  <Text Key="0B4672C8_170462">Cảm ơn vì đã đi chơi với tôi hôm nay. Sắp tối rồi, sao chúng ta không về nhà?</Text>
  <Text Key="6F7E9D1F_170463">...Ơ, thì ra là...</Text>
  <Text Key="058C1C00_170464">Tôi có thể ở lại với anh thêm chút nữa không? ...Chỉ một chút thôi, tôi cảm thấy có một chỗ lạ nữa muốn ghé.</Text>
  <Text Key="46B5B4A0_170465">Thật may... Tôi lo là anh có thể cần về nhà và sẽ từ chối.</Text>
  <Text Key="9FDEDAED_170466">Hehe, cảm ơn. Tôi mừng là anh ở đây với tôi, Kishi-kun của tôi.</Text>
  <Text Key="817548EF_170467">...Vậy thì đi thôi? Tôi muốn chuyến phụ ghé lâu nhất có thể, vậy chúng ta có thể đi vòng quanh công viên rồi về nhà...?</Text>
  <Text Key="352780BF_170468">Bạn có muốn thử của tôi không?</Text>
  <Text Key="EF31F406_170469">Được rồi, được rồi, làm tốt lắm~! Vậy là đủ rồi với tôi, cảm ơn bữa ăn! Chuyện gì vậy với cảm giác ngây thơ giữa bạn và Yui?!</Text>
  <Text Key="EFAC2F14_170470">Chỉ nhìn thôi cũng khiến tôi muốn nhổ cát trong miệng nhiều lần...!</Text>
  <Text Key="C4E06DE3_170471">Bạn kỳ quặc thật đấy khi ở cạnh Yui. ...Khoan. Đừng nói là bạn đang đẩy cô ấy nhiều hơn các cô gái khác?</Text>
  <Text Key="7678AF10_170472">*thở dài* Nếu vậy thì còn xa mới đủ, bạn biết chứ? Cố gắng thêm chút nữa. Nói về Yui thì, nếu bạn cố gắng hơn thì cô ấy có thể sẽ quá tải và tắt nguồn...</Text>
  <Text Key="55C9770D_170473">Thấy sao? Ngon không?</Text>
  <Text Key="648AD900_170474">Dù sao đi nữa... Tôi mừng là Yui từ từ và chắc chắn bắt đầu có can đảm hành động một cách độc lập.</Text>
  <Text Key="DD1F7209_170475">...Bạn không định đút cho tôi ăn sao?</Text>
  <Text Key="9F6410C3_170476">Trong tương lai, chắc chắn sẽ có lúc cô ấy cần sự can đảm của mình. Khi lúc đó đến, bạn phải ở bên cô ấy và dành sức mạnh của bạn để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="2DED392C_170477">Và tôi không nói về một sức mạnh như Princess Form của cô ấy hay sức mạnh tăng cường Princess Knight của bạn. Mối ràng buộc và cảm xúc của các bạn sẽ là chất xúc tác mở ra con đường cho tương lai.</Text>
  <Text Key="AEC38E8B_170478">Vậy hẹn gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="EADF2FB9_170479">...Ừm. ...Hả, Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="F0F7F69B_170480">Có vẻ tôi đã ngủ thiếp đi... Xin lỗi. Tôi mệt sao...?</Text>
  <Text Key="54525506_170481">Đúng rồi, nếu bạn muốn ăn bánh thì có thể ăn thêm. Ngon không? ...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="5B52FA96_170482">Tôi thực sự hy vọng có thể có một buổi hẹn hò bình yên và hạnh phúc với Kishi-kun, nơi chúng ta có thể đút bánh cho nhau và trò chuyện vui vẻ, giống hệt giấc mơ tôi có trước đó...</Text>
  <Text Key="C4A7B66D_170483">Nhưng chuyện đó có thể đợi cho đến khi mọi thứ đã bình tĩnh lại. Phải không, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="E644163F_170484">Ngay bây giờ, tôi có trách nhiệm bảo vệ Kishi-kun và mọi người, và cố gắng hết sức để đảm bảo những ngày bình yên ấy quay lại sớm nhất có thể.</Text>
  <Text Key="234A1137_170485">Từ cảnh tượng cô ấy thấy trong giấc mơ với {playername}, Yui tìm thấy một mục tiêu nhỏ để giúp cô ấy lấy lại sự bình yên.</Text>
  <Text Key="C88CF8A5_170486">...Ừ-Ừ. Đúng là ngon thật</Text>
  <Text Key="F395B061_170487">Đây, nè</Text>
  <Text Key="7B5E0B55_170488">Rất tốt, công chúa của tôi</Text>
  <Text Key="625AD0EA_170489">Đêm Tuyết, Chỉ Hai Chúng Tôi...</Text>
  <Text Key="F9478FE3_170490">Một Khoảnh Khắc Đặc Biệt, Đầy Vui Sướng</Text>
  <Text Key="364106EA_170491">Thời Gian Bữa Tiệc Tim Đập Thình Thịch</Text>
  <Text Key="37DC23AA_170492">Cùng Tổ Chức Tiệc Nào!</Text>
  <Text Key="EAE09F01_170493">Một ngày, ngay trước Giáng sinh, {playername} đang tham vấn với Yui.</Text>
  <Text Key="6CD7D6E0_170494">Kishi-kun, chúng ta cùng tổ chức tiệc thôi!</Text>
  <Text Key="3731A6BD_170495">Gần đây đã xảy ra nhiều chuyện, phải không?</Text>
  <Text Key="9ADE80C0_170496">Vậy, một lần nữa... Tôi muốn chào mừng Giáng sinh với mọi người cho thật thật đàng hoàng.</Text>
  <Text Key="3522BAFE_170497">Hehe, tuyệt quá♪ Nếu Giáng sinh trôi qua như thế này... thì hơi buồn một chút.</Text>
  <Text Key="D4DDF045_170498">Hy vọng chúng ta có thể làm nhiều món ăn vặt và bánh, và vui vẻ cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="962B2E09_170499">Cảm ơn, Kishi-kun♪ Tôi sẽ cố gắng hết sức với anh nữa.</Text>
