  <Text Key="169B023B_154550">Ừm... Hả? Hở...? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="96AC0E6E_154551">...Nhớ lại thì hình như mình cũng có ác mộng...? Thôi kệ, chắc cũng chẳng khác gì mọi khi, đừng lo lắng★</Text>
  <Text Key="A98BB506_154552">Quan trọng hơn là hôm qua mình ngủ thiếp đi và chẳng có chuyện gì xảy ra. Thật sự, đó mới là vấn đề thực sự với mình. Mình cảm thấy hơi... chưa thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="BC65D477_154553">Chính vì vậy... Mình sẽ trả thù bằng vé hẹn hò này! Hôm nay... mời Ranpha-san đi cùng★</Text>
  <Text Key="DFA2CAE6_154554">Misora dường như đã trở lại bình thường. Nhưng một chút hối tiếc mơ hồ vẫn còn đọng lại trong lòng {playername}.</Text>
  <Text Key="B3CB2709_154555">Giá như anh ấy lựa chọn khác, có lẽ một kết thúc khác đang chờ đợi họ. Khi giấc mơ phai nhạt, anh không thể không nắm lấy hy vọng mong manh đó.</Text>
  <Text Key="3E8AFA0F_154556">Knight-san...</Text>
  <Text Key="520B26DA_154557">...Là những chuyện gì? Chúng nhất thiết phải cùng tôi sao?</Text>
  <Text Key="EDACDDA1_154558">Một bữa ăn...?</Text>
  <Text Key="86E06DA0_154559">Hehe... Ahahaha. Trời ơi, sao vậy? Mình không ngờ lại nghe những lời đó từ miệng cậu.</Text>
  <Text Key="03F4169D_154560">Hehe... Nhưng mà... Có lẽ đó rất "đúng chất cậu" rồi, Knight-san. Dù sao chúng ta cũng lâu rồi không ăn cùng nhau.</Text>
  <Text Key="3EC36AC2_154561">Hehe, mình hiểu rồi. Cậu thực sự, thực sự muốn ăn cùng mình, phải không?</Text>
  <Text Key="DC9BA2EE_154562">*Thở dài* Giờ cậu làm mình cũng thấy đói rồi. Thôi, chắc cũng đành chịu -- dạ dày mà.</Text>
  <Text Key="AEEAE52E_154563">...Vậy thì, đi ăn gì nhé? Toryah★</Text>
  <Text Key="94306FCC_154564">Đừng buông tay mình. Nếu buông thì cậu sẽ ngã đấy.</Text>
  <Text Key="4955FDC5_154565">H-Hey! Những người đó đang bay! Chuyện quái gì vậy!? Thấy được phép màu như thế này thì giá vé cũng xứng đáng rồi!</Text>
  <Text Key="1753B395_154566">Tch... Đừng để họ chạy! Dùng súng gây mê, nhất định bắt được cô ấy!</Text>
  <Text Key="6244E530_154567">...Chết tiệt, không được! Súng gây mê không tới được từ khoảng cách này!</Text>
  <Text Key="A0B51108_154568">Hehe, có lẽ đây không còn là một buổi hẹn hò Giáng sinh bình thường nữa. Chúng ta đang bay ngay trên Tsubakigaoka.</Text>
  <Text Key="C5AAE85E_154569">Đó là quê hương của cậu mà, Knight-san... Ồ, có chỗ nào ở Tsubakigaoka cậu muốn giới thiệu không? Tối nay ăn gì? Mì ramen, được không?</Text>
  <Text Key="A017DB70_154570">Ừ, nghe hay đấy. Vậy sau khi thoát khỏi mấy người mặc đồ đen, chúng ta đi đó nhé.</Text>
  <Text Key="E3B7CE0B_154571">À, bạn của cậu... có phải là con gái không?</Text>
  <Text Key="39C60CA6_154572">Ừm, hmm. Yui-san, hả? Nhân tiện, cậu có nhiều bạn nữ không, Knight-san?</Text>
  <Text Key="4DE5892D_154573">Không, không... làm sao cậu biết mấy người kỳ quặc như vậy. Ý là, cậu sẽ kéo họ vào vụ này theo, phải không? ...Mặc dù mình cũng chẳng phải người có tư cách nói.</Text>
  <Text Key="8F277D5C_154574">Hehehe. Có phải cậu đang nói vậy không? Cậu cũng khá kỳ lạ đấy, Knight-san... và rất tốt bụng nữa.</Text>
  <Text Key="8EFD35BD_154575">Nhưng... bạn bè, hả... Ừ. Nghe thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="3B370817_154576">Nói thật là... Vậy đừng bao giờ buông tay, nhé? Mình thực sự thích cái ấm áp từ tay cậu, Knight-san♥</Text>
  <Text Key="2828AAF1_154577">...Zzz... Zzz...</Text>
  <Text Key="BDEE1E30_154578">Fwah... Hả...? Hở? S-Sao vậy? Tại sao cậu lại chọc mình?</Text>
  <Text Key="338910BA_154579">Lý do giống như tôi có...? ...À~</Text>
  <Text Key="2ABF8596_154580">Nói cách khác, trái tim Knight-san cũng trải qua cảm giác "Kyun★"...? Vì gương mặt ngủ của mình? Phải vậy đúng không?!</Text>
  <Text Key="3923DE57_154581">Hehe... Ồ, ra vậy, ra vậy♪ Hôm qua mình làm gì cũng không hiệu quả, nên tưởng mình không chia sẻ được cảm xúc...</Text>
  <Text Key="B2B8FA16_154582">Ra vậy, hehe♪ Trời ơi, Knight-san -- cậu lại có cảm giác "Kyun★" ngay từ sáng sớm♥</Text>
  <Text Key="0EAFA34E_154583">Cô ấy đã có thể chia sẻ cùng cảm xúc với {playername}. Chỉ riêng sự thật đó đã khiến Misora vui sướng bay bổng, như một cô bé vừa nhận được món quà Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="5DA9C27E_154584">Ừ, cậu nói đúng. Đừng</Text>
  <Text Key="A8D37A7A_154585">Hả? Phản kháng?</Text>
  <Text Key="10913951_154586">Cái gì?! C-Chúng ta đang ở... công viên giải trí...?</Text>
  <Text Key="065DCB31_154587">Nhưng bằng cách dùng năng lực ESP của cậu...</Text>
  <Text Key="935C2DC0_154588">Ý là, chúng ta cũng không có thời gian cho việc đó, phải không?</Text>
  <Text Key="C6E952A1_154589">Hmm... Không biết chúng ta có ổn không...?</Text>
  <Text Key="5A4C9E06_154590">...!? Ừ-Ừ!</Text>
  <Text Key="55CD6D86_154591">*Tôi chạy vào xe đu quay*</Text>
  <Text Key="56BC1A78_154592">Nhưng đó là xe đu quay, nên rồi sẽ...</Text>
  <Text Key="498397C3_154593">Hả? Chúng ta không dịch chuyển đi sao?</Text>
  <Text Key="0CA96DA9_154594">Đó không phải ý kiến hay...!</Text>
  <Text Key="EFDADF26_154595">Hở... Misora-chan...?</Text>
  <Text Key="909EDFC8_154596">Không thể nào...!?</Text>
  <Text Key="64DFC6D7_154597">K-Không thể nào... MISORA!!!</Text>
  <Text Key="34B85D78_154598">MISORA...! MISORAAAAA...!</Text>
  <Text Key="31CFEEC1_154599">HỞ...!? Hah, hah...</Text>
