  <Text Key="844F189B_163850">Aaa! Nó to thật nhưng mà không chậm chút nào...!</Text>
  <Text Key="7AE4A4AA_163851">Tuy nhiên nó cũng được bao quanh bởi nước biển... Nếu vậy, mình sẽ đóng băng xung quanh nó và ngăn nó di chuyển!</Text>
  <Text Key="E371B378_163852">Được rồi! Tiếp tục thôi...</Text>
  <Text Key="78E98ECD_163853">Nó phá băng bằng một xúc tu khác? Ơ kìa!</Text>
  <Text Key="882564F1_163854">Từng chiếc xúc tu tấn công như thể là một sinh vật riêng biệt... Quái vật này thật sự rất mạnh!</Text>
  <Text Key="AF742D7C_163855">Aaa! Sheffy!</Text>
  <Text Key="3A059E48_163856">Quái vật đó còn lớn hơn loài cùng loại chúng ta đã đánh bại trước đây...</Text>
  <Text Key="B0ACC28F_163857">Mình nhớ lúc đó cậu bị Korosuke bắt cóc, suýt nữa thì nguy hiểm lắm...</Text>
  <Text Key="3A14342E_163858">Cứ tiếp tục thế này...</Text>
  <Text Key="17FCCED8_163859">Đừng hoảng loạn như vậy. Chính các cậu mới là người nói rằng tin tưởng Sheffy, phải không?</Text>
  <Text Key="9ACBE3B2_163860">Công việc của các cậu với tư cách là đồng đội trong guild là phải quan sát và tin tưởng cô ấy.</Text>
  <Text Key="0A8B0536_163861">Tất nhiên, nếu tình hình thực sự nguy hiểm, mình sẽ đi cứu cô ấy ngay lập tức. Nhưng nhìn xem... thấy vẻ mặt của Sheffy chưa.</Text>
  <Text Key="33352A20_163862">Vẻ mặt đó là vẻ của người chưa bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="88BB9531_163863">Cố lên, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="C7198D40_163864">Đừng bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="1364F6FA_163865">Nếu là người khác trong Gourmet Guild ở đây, họ sẽ không bao giờ bỏ cuộc... MÌNH LÀ SHEFFY! VÀ MÌNH CŨNG LÀ THÀNH VIÊN CỦA GOURMET GUILD!</Text>
  <Text Key="101552AA_163866">Tuyệt đối... Mình tuyệt đối sẽ không bỏ cuộc!! Mình chắc chắn sẽ cùng mọi người quây quần bên bữa cơm hạnh phúc và đón giao thừa!!</Text>
  <Text Key="9E0E5C91_163867">Dù sao thì, số lượng xúc tu của đối thủ rắc rối... Vậy mình sẽ đóng băng những nơi xúc tu tập trung và dính chúng lại!</Text>
  <Text Key="FD59B760_163868">Chỉ cần mình có thể giảm số lượng xúc tu, mình sẽ có thể di chuyển dễ dàng hơn! Cơ thể chính di chuyển không quá nhanh... Mình có thể đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="9ACD3CEA_163869">NHẬN ĐÂYYYYYYYYYYYYYYYYY!</Text>
  <Text Key="65D95AEF_163870">Mình làm được rồi...!</Text>
  <Text Key="1F0B86F3_163871">Hoan hô! Cô ấy thực sự làm được rồi!</Text>
  <Text Key="D8E9B8D6_163872">Mình ấn tượng...</Text>
  <Text Key="827EFDCB_163873">Làm tốt lắm, Sheffy!</Text>
  <Text Key="3855C909_163874">Thấy không, cô ấy thực sự đánh bại món đó một mình. Dù vậy, vẫn rất đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="76CC223F_163875">Nó khá là một quái vật. Ngay cả mình có thể cũng sẽ gặp khó khăn khi đánh nó.</Text>
  <Text Key="F1A03A58_163876">Các cậu đã tin tưởng và quan sát sự phát triển của cô ấy... không phải rất tuyệt sao?</Text>
  <Text Key="5D720E04_163877">Về phần mình... mình cảm động sâu sắc.</Text>
  <Text Key="C074BDFF_163878">Thôi nào, cá nhân mình luôn tin tưởng cô ấy mà.</Text>
  <Text Key="6C391180_163879">Thôi đi, Kyaru cậu thật không trung thực!</Text>
  <Text Key="D7EE7A42_163880">Ồ, có một tiếng động rất lớn, nên tôi đến đây...</Text>
  <Text Key="114AAF2B_163881">Ông nội...</Text>
  <Text Key="5F0D0DB8_163882">Dù sao thì, con mực khổng lồ như thế nào... Tôi chưa thấy con nào lớn thế kể từ khi các thành viên Gourmet Guild đánh bại nó từ lâu lắm rồi.</Text>
  <Text Key="C5C1B9BC_163883">Hả...? "Các thành viên Gourmet Guild" à...?</Text>
  <Text Key="3E638689_163884">Đánh bại nó một mình như vậy là--Ừ, không gì khác ngoài sự đáng kinh ngạc. Nhưng tại sao cô lại thách thức một quái vật mạnh mẽ như vậy một mình?</Text>
  <Text Key="C0886C03_163885">Có lẽ là vì... sự tham ăn của bản thân, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="BB533981_163886">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="014A3439_163887">Mình cũng vậy... Mình là một phần của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="EDCCD6A2_163888">Hohoho, thật bất ngờ khi nghe vậy! Sao cô không nghỉ ngơi một chút?</Text>
  <Text Key="36157A71_163889">Nhưng mình vẫn còn phải hái những con sò...</Text>
  <Text Key="4A721DBD_163890">Bây giờ bãi biển an toàn, ngư dân có thể ra biển đánh bắt yên tâm. Đó cũng là điều tối thiểu chúng tôi có thể làm để thể hiện lòng biết ơn với cô, vì vậy hãy để việc thu hoạch sò cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FC137D84_163891">Vậy thì... Có lẽ mình sẽ nhận lời đề nghị của ông... Mình sẽ nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="94D6A79F_163892">Tất cả ngư dân trong làng đã bận rộn để bắt những con sò này. Cô có chắc là mình chỉ lấy một lượng ít ỏi này cho bản thân không?</Text>
  <Text Key="E54D5039_163893">Vâng. Cái này là quá đủ rồi. Hơn nữa, mình còn có thêm vài xúc tu mực dư thừa để mang về nhà...</Text>
  <Text Key="FBA8E0F7_163894">Sinh vật đó đã bị cô đánh bại một mình, Sheffy-san. Cô có quyền mang toàn bộ nó về nhà.</Text>
  <Text Key="7A843FAF_163895">Không. Mình không thể nào mang một sinh vật cỡ đó về nhà một mình được. Và quan trọng hơn, thức ăn ngon không nên bị ai đó chiếm đoạt, nó nên được chia sẻ với tất cả mọi người ở bàn ăn... Đó là điều Gourmet Guild là về.</Text>
  <Text Key="32F4C668_163896">Hohoho, tôi hiểu rồi. Vậy tôi sẽ rất vui khi tự mình tổ chức một bữa ăn và chia sẻ với mọi người ở bãi biển. Vậy thì, chúc năm mới tốt lành.</Text>
  <Text Key="FB3B18BE_163897">Bây giờ mình có tất cả nguyên liệu cho osechi năm mới. Mình còn có thêm một số dư thừa...</Text>
  <Text Key="7B5AC4FE_163898">Giờ chỉ còn việc trở về với mọi người. Đó là một hành trình dài, nhưng cũng ngắn ngủi.</Text>
  <Text Key="D8DC782E_163899">Ồ, cô gái trẻ. Trông cô mang khá nhiều đồ đây.</Text>
