  <Text Key="834A1339_74650">Về vé đổi</Text>
  <Text Key="D835E9C6_74651">Vé đổi có thể được sử dụng từ nút &quot;Vé&quot; trên trang Gacha TOP hoặc từ danh sách vật phẩm.</Text>
  <Text Key="ACDD28D8_74652">[FF7C4E,D62146]Vé đổi đặc biệt (hạn giới +) và\nvé gacha 10 lần sẽ được trao trực tiếp.[-]</Text>
  <Text Key="B440D6CD_74653">Thời gian đổi: $1</Text>
  <Text Key="AF5C4800_74654">Bộ Gacha Đổi Nhân Vật Đặc Biệt Kỷ Niệm Năm Mới</Text>
  <Text Key="F6D69224_74655">Vé Đổi Nhân Vật Start Dash</Text>
  <Text Key="4C5498B5_74656">Chọn Nhân Vật Đổi</Text>
  <Text Key="9635A993_74657">Về Vé Đổi Nhân Vật</Text>
  <Text Key="2D91F8A4_74658">Vé Đổi Đặc Biệt, Vé Đổi Nhân Vật</Text>
  <Text Key="9D20D383_74659">Vé Đổi có thể được sử dụng\nqua nút &quot;Vé&quot; trên màn hình Gacha Top\nhoặc nút &quot;Sử dụng Vé&quot; trong Nhiệm Vụ Hạn Giới.</Text>
  <Text Key="DE49D445_74660">・Vé Gacha ★3 Đảm Bảo: Mỗi vé đảm bảo một nhân vật ★3 cụ thể.\n►Vé từ Gói Vé Gacha Tân Thủ &amp; Tái Xuất: Mỗi vé trao một nhân vật ★3 thuộc thuộc tính cụ thể.\n►Vé Gacha 10 Lần Tái Xuất/ Vé SP: Mỗi vé trao 10 nhân vật từ một pool cụ thể.\n※Bao gồm ít nhất một nhân vật ★3 mỗi lần 10 lần.\n►Nhấn nút [Tỷ Lệ Xuất Hiện] của mỗi vé để xem nhân vật có sẵn.\n►Vé gacha đặc biệt không cấp Điểm Đổi Nhân Vật.\n►Nhân vật trùng lặp sẽ chuyển thành Pháp Khí Thiêng.\n►Pháp Khí Thiêng được thêm trực tiếp vào kho đồ.\n►Pháp Khí Thiêng dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n►Mỗi lần quay có xác suất độc lập dựa trên tỷ lệ xuất hiện.\nTỷ lệ xuất hiện không đảm bảo nhân vật 1% sẽ xuất hiện sau 100 lần.</Text>
  <Text Key="ADF9674D_74661">・Mỗi vé cho phép đổi lấy một nhân vật có thể chọn.\n►Đổi lấy nhân vật đã sở hữu sẽ nhận được Pháp Khí Thiêng x50.\n※Pháp Khí Thiêng được thêm trực tiếp vào kho đồ.\n※Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n►Bạn sẽ nhận được Mảnh Ký Ức x200 cho nhân vật đã đổi.\n※Vé Đổi Đặc Biệt mua trước 15:00 (UTC) ngày 25/02/2022 trao Mảnh Ký Ức x100.\n►Mảnh Ký Ức được trao trực tiếp.\n※Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n►Một số nhân vật không có sẵn để đổi.\n※Kiểm tra danh sách &quot;Nhân Vật Có Thể Chọn&quot; của mỗi vé.\n※Bạn phải sử dụng Vé Đổi Đặc Biệt trước khi hết hạn, nếu không sẽ không thể chơi cho đến khi đổi.\n►Nhân vật có thể đổi được cố định khi vé phát hành và không cập nhật.</Text>
  <Text Key="52DC082C_74662">■Vé Đổi Mảnh Ký Ức Nhân Vật Cụ thể / Princess Fes Limited 2023 / Limited 2023 / Vé Đổi Mảnh Ký Ức 2023:\n►Mỗi vé đổi lấy Mảnh Ký Ức x100 của một nhân vật có thể chọn.\n►Mảnh Ký Ức được trao trực tiếp. Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n※Kiểm tra hộp thoại đổi để xem nhân vật có sẵn.\n\n\n■Các Vé Đổi Mảnh Ký Ức Khác:\n►Mỗi vé đổi lấy Mảnh Ký Ức x50 của một nhân vật có thể chọn.\n►Mảnh Ký Ức được trao trực tiếp. Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n※Kiểm tra hộp thoại đổi để xem nhân vật có sẵn.\n\n\n■Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết:\n►Mỗi vé đổi lấy Mảnh Ký Ức Thuần Khiết x50 của một nhân vật có thể chọn.\n►Mảnh Ký Ức Thuần Khiết được trao trực tiếp. Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n※Kiểm tra hộp thoại đổi để xem nhân vật có sẵn.■Vé Đổi Trang Bị EX★5:\n►Mỗi vé đổi lấy một trang bị EX★5 có thể chọn.\n►Trang bị được trao trực tiếp. Dư sẽ chuyển đến Hộp Quà nếu kho đầy.\n※Kiểm tra hộp thoại đổi để xem trang bị có sẵn.</Text>
  <Text Key="B85C9388_74663">Về vé gacha đặc biệt</Text>
  <Text Key="DE2723AC_74664">►Mỗi Vé Gacha ★3 Đảm Bảo cho phép bạn nhận một nhân vật ★3 cụ thể. \n►Vé nhận từ Gói Vé Gacha Tân Thủ &amp; Tái Xuất cho phép bạn nhận một nhân vật ★3 thuộc thuộc tính cụ thể. \n►Vé Gacha 10 Lần Tái Xuất và Vé Gacha SP 10 Lần Tái Xuất cho phép bạn nhận mười nhân vật cụ thể. \n*Một trong mười nhân vật được đảm bảo là nhân vật ★3. \n►Vé đã hết hạn sẽ hết hạn. \n►Vui lòng kiểm tra nhân vật sẽ xuất hiện bằng cách nhấn nút [Tỷ Lệ Cung Cấp] trên mỗi vé. \n►Vé Gacha Đặc Biệt không cấp Điểm Đổi Nhân Vật. \n►Nếu một nhân vật bạn đã tuyển dụng xuất hiện, nó sẽ được chuyển thành &quot;Pháp Khí Thiêng&quot;. \n►Pháp Khí Thiêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ của bạn, không gửi đến hộp quà. \n►Nếu bạn đã đạt giới hạn Pháp Khí Thiêng, chúng sẽ được gửi đến hộp quà. \n►Một lựa chọn ngẫu nhiên được tổ chức cho mỗi gacha dựa trên tỷ lệ cung cấp. Do đó, một nhân vật có tỷ lệ khả dụng 1% sẽ không nhất thiết xuất hiện một lần sau 100 lần.</Text>
  <Text Key="7301F350_74665">[FFBB00,CE4F00]Chỉ kim cương trả phí\nLần gacha thứ 10 có cơ hội nhân vật nổi bật xuất hiện gấp 3 lần![-]</Text>
  <Text Key="8AC94FE4_74666">[3C404E]Nhân vật thứ 10 có [FFBB00,CE4F00]cơ hội nhân vật nổi bật xuất hiện gấp 3 lần!</Text>
  <Text Key="4F7062A4_74667">Gacha Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="4CE08C06_74668">Nhiệm Vụ Mana</Text>
  <Text Key="36C5F53A_74669">Nhiệm Vụ EXP</Text>
  <Text Key="2471808D_74670">Kiếm được nhiều Mana</Text>
  <Text Key="F08D3F13_74671">Tìm thấy nhiều Potion EXP</Text>
  <Text Key="4C9CFD9D_74672">Nhận Potion EXP để nâng cấp nhân vật.</Text>
  <Text Key="38213C78_74673">Nhận Mana để nâng cấp kỹ năng và tinh luyện trang bị.</Text>
  <Text Key="6E4C68E3_74674">Sử dụng vé bỏ qua và số lần\nđể hoàn thành nhiệm vụ này?</Text>
  <Text Key="B33A647F_74675">Trong nhiệm vụ này, bạn có thể kiếm được vật phẩm cần thiết cho Huấn Luyện.\nTớ sẽ mạnh lên vì cậu, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="80D1FB22_74676">Bạn sẽ nhận được một số vật phẩm tốt khi hoàn thành nhiệm vụ này! Thu thập càng nhiều càng tốt và trở nên cực mạnh!</Text>
  <Text Key="766D1814_74677">Bạn cũng có thể nhận vật phẩm bằng cách hoàn thành nhiệm vụ.\nHãy lấy hết tất cả những gì chúng ta có thể!</Text>
  <Text Key="221A87CC_74678">Có vẻ như bằng cách hoàn thành nhiệm vụ này, chúng ta có thể thu thập được một số vật phẩm tốt. Tớ sẽ cố gắng hết sức để trở nên mạnh hơn nữa!</Text>
  <Text Key="D306573A_74679">Có hai loại nhiệm vụ: cung cấp Potion EXP cần thiết để nâng cấp nhân vật và cung cấp Mana. Mỗi loại nhiệm vụ có thể chơi tối đa hai lần mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="3A341DFA_74680">Trong ngôi đền này, chúng ta nên có thể tìm thấy Princess Orbs, một tài nguyên cần thiết để nâng cấp nhân vật lên ★6. Hãy cùng thu thập càng nhiều càng tốt và đạt được đỉnh cao sức mạnh mới.</Text>
  <Text Key="1C71FC4E_74681">Đến Nhiệm Vụ EXP</Text>
  <Text Key="BDA20903_74682">Đến Nhiệm Vụ Mana</Text>
  <Text Key="FFA483B8_74683">Đến Hang Động</Text>
  <Text Key="2C8D5B98_74684">vé</Text>
  <Text Key="688956D9_74685">Đặt lại sau $1 giờ</Text>
  <Text Key="A42747D2_74686">Đặt lại sau $1 phút</Text>
  <Text Key="2FBDCA1B_74687">Cậu biết quán ăn nào ngon không? Đi ăn ở đó thôi.</Text>
  <Text Key="2FC21F04_74688">Tớ đi chơi với Kokkoko-tan, nên cậu lo chuyện này giúp tớ nhé♪</Text>
  <Text Key="2155BBB8_74689">Đều nhờ có cậu và mọi người mà tớ mới có thể sống như thế này.</Text>
  <Text Key="3EC9F65C_74690">Cậu rảnh, phải không? Giúp tớ với việc tớ đang làm.</Text>
  <Text Key="9C321FD1_74691">Ara, chào về... Khoan, cậu không được khỏe! Lại đi giúp ai đó rồi hả?</Text>
  <Text Key="2E437FF0_74692">Cuối cùng thì tớ cũng thấy bình yên nhất khi ở bên cậu.</Text>
  <Text Key="B8FC7E43_74693">Tớ sẽ ở bên cậu bất cứ chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="EC8B8CDC_74694">Cậu vẫn còn đang lớn, nên đi ngủ sớm đi. Không lớn nếu không ngủ đâu, biết chưa?</Text>
  <Text Key="9195DFAD_74695">...Không! Tớ không thể không chăm sóc người khác được!</Text>
  <Text Key="2C8CAE3B_74696">Ưm... tiên có thiết lập tăng/giảm cân không...?</Text>
  <Text Key="FD9F4196_74697">Tớ không thể tin là tớ ở đây... thật kỳ lạ ngay cả với tớ.</Text>
  <Text Key="6A55916F_74698">Mặc dù tớ ở đây, cậu nên chú ý đến tớ một chút nữa...</Text>
  <Text Key="D5078474_74699">Nếu tớ trở thành gánh nặng ở đây, tớ nên giúp đỡ việc nhà và mấy thứ đó...</Text>
