  <Text Key="2D02071D_79350">Khung</Text>
  <Text Key="6914626A_79351">Phim minh họa</Text>
  <Text Key="E8640568_79352">Bạn có thể xem được bằng cách xem kết thúc.</Text>
  <Text Key="8FF040A4_79353">&quot;Bạn có thể chọn sau khi hoàn thành câu chuyện sự kiện của \n&quot;$1&quot;\n và đánh bại $2 (Khó trở lên) ít nhất một lần.&quot;</Text>
  <Text Key="85C14063_79354">Bạn có xem nội dung nhỏ\n &quot;Người Nổi Tiếng Đến Muộn&quot;\n từ sự kiện câu chuyện\n &quot;Kết Nối Với Màu Xanh~ Cho Đến Khi Chạm Trời&quot;\n trong &quot;Landosol Bucket List.&quot;</Text>
  <Text Key="5E7C2443_79355">Nó đã được đặt rồi.</Text>
  <Text Key="8BECE40B_79356">Chúc mừng sinh nhật! Một ngày đặc biệt như thế này có giá trị hơn bất kỳ viên ngọc nào!</Text>
  <Text Key="753A1FB2_79357">Hôm nay là sinh nhật bạn à? Vậy thì, chúc mừng sinh nhật! Mình tổ chức tiệc ngay thôi!</Text>
  <Text Key="876ED3F3_79358">Ơ-ơ... Senpai! Em muốn chúc senpai sinh nhật thật vui vẻ! Cho em được chúc mừng với senpai được chứ?... Aaaa, em thật sự nói ra rồi!</Text>
  <Text Key="30B67DE7_79359">Chúc mừng sinh nhật! N-này... đây là quà... quà... của senpai! Em tìm thấy bộ đồ phù hợp với senpai rồi. Còn cái này nữa, là món yêu thích của senpai...</Text>
  <Text Key="910621AF_79360">Chúc mừng sinh nhật thật vui vẻ! Em đã lập một dàn đồng ca nhỏ với những chú chim trong rừng, và bây giờ chúng em muốn hát cho bạn!</Text>
  <Text Key="409BA86F_79361">Ô-tan-tan, otanko nasu~! Xin lỗi, em chưa bao giờ chúc mừng sinh nhật ai cả... Chúc mừng sinh nhật, Goroumaru~!</Text>
  <Text Key="1701313F_79362">Chúc mừng sinh nhật. Bạn đang trưởng thành dần... Mình sẽ phải cố gắng để bắt kịp. ...K-không, mình không nói gì đâu!</Text>
  <Text Key="19F364B3_79363">Hôm nay là sinh nhật bạn, mình đã tiết kiệm tiền tiêu vặt và mua bánh cupcake cho bạn, nên hãy thưởng thức chúng nhé!</Text>
  <Text Key="1232C6FC_79364">Chúc mừng sinh nhật. Hãy nhận chiếc bánh bí ngô đặc biệt này. Thực ra mình không thích bí ngô, nhưng mình đảm bảo nó ngon...!</Text>
  <Text Key="AEC36FB4_79365">Sinh nhật của bạn... đây... mình làm những chiếc cupcake này... ơ, bạn sẽ làm đổ chúng nếu ăn nhanh thế!</Text>
  <Text Key="A88FCDD4_79366">Mình sẽ hát cho bạn bài hát sinh nhật. La la-la-la la la♪ Chúc mừng sinh nhật, Onii-chan chất lượng thấp♪ Bạn là kẻ tệ nhất♪</Text>
  <Text Key="28B9BECC_79367">Chúc mừng sinh nhật~♪ Mimi cũng muốn lớn nhanh lên, để có thể trở thành Onee-chan của Onii-chan~♪</Text>
  <Text Key="B40D4B1F_79368">Chúc mừng sinh nhật! Em yêu anh, Nii-chan! Thật lòng! ...Có lẽ sẽ khó tin sau khi em đã đánh lừa anh nhiều lần...</Text>
  <Text Key="D5648B99_79369">Chúc mừng sinh nhật, Nii-chan! Đây, quà! Và bánh sinh nhật! Mở nhanh lên! Ăn đi! *phấn khích*</Text>
  <Text Key="9C1978FC_79370">Chúc mừng sinh nhật, Nii-chan! Cảm ơn vì lúc nào cũng chơi với em và mọi thứ! Nhưng chúng ta chưa xong đâu!</Text>
  <Text Key="8F253503_79371">Chúc mừng sinh nhật, Nii-chan! Lễ kỷ niệm từ Misogi thì, rốt cuộc cũng là một trò đùa!</Text>
  <Text Key="B3DCC756_79372">Chúc mừng sinh nhật!☆ Năm sau mình cũng sẽ ở đây để chúc mừng cùng bạn♪ Mình thề bằng ngón tay út đôi!</Text>
  <Text Key="A2D11BD4_79373">Hôm nay là sinh nhật bạn! Chúc mừng! Bạn có muốn ăn chiếc bánh đặc biệt cỡ lớn cho ngày đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="B557E93B_79374">Không ngờ mình lại ăn mừng sinh nhật bạn trong đồ bơi! Nhưng thật sự rất hồi hộp. Mình thành thật! Hôm nay là ngày đặc biệt của bạn. nên chúng ta hãy tận hưởng nó tuyệt đối cùng nhau</Text>
  <Text Key="AF7BCE1E_79375">Chúc mừng sinh nhật! Cá, nhuyễn thể, mực, tôm, cua... Hãy tổ chức một bữa tiệc sinh nhật đầy hải sản!</Text>
  <Text Key="4C30A60E_79376">Bạn phải biết ơn món quà sinh nhật này! Đặc biệt vì mình sẽ bị ăn đòn nếu tin đồn mình tặng bạn lan truyền ra...</Text>
  <Text Key="BBA1B12B_79377">Ồ, hôm nay là sinh nhật bạn~Ồ, mình tình cờ có chiếc bánh, nên ăn chung nhé. Chỉ là trùng hợp thôi! tin mình đi!</Text>
  <Text Key="72A11368_79378">Hy vọng bạn có một sinh nhật vui vẻ. Mình có mang quà cho dịp này đấy, được chứ? Mình muốn thấy bạn trông thật đẹp và biết ơn!</Text>
  <Text Key="6EA2E54E_79379">Mình mua cho bạn chiếc bánh sinh nhật và chúng ta sẽ ăn chung, và trong đó không có gì lạ đâu, được chứ?</Text>
  <Text Key="5F798AD4_79380">Tổ chức tiệc sinh nhật trên biển thật sang, phải không? Nâng ly chúc mừng bạn, và chúc mừng sinh nhật!♪</Text>
  <Text Key="B9306E5E_79381">Chúc mừng sinh nhật! Vào ngày như thế này, hãy ra ngoài và vui vẻ nào!☆ Đến giờ Biển rồi! Chơi thôi!</Text>
  <Text Key="81734513_79382">Chúc mừng sinh nhật! Nào, mua một chiếc bánh tuyệt vời nào! Chỉ lần này thôi, mình mời! Ừ, ngày mai chắc chắn sẽ là một ngày lạnh giá!</Text>
  <Text Key="19F1F984_79383">Chúc mừng sinh nhật! Mình chưa tặng gì nhiều cho người khác... bạn muốn gì?</Text>
  <Text Key="4A197E84_79384">Chúa tôi, ngày đặc biệt của ngài cũng là ngày quý giá nhất của tôi. Từ tận đáy lòng, chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="BE21C375_79385">Chúc mừng sinh nhật ngài♪ Chúc mừng sinh nhật ngài♪ Mình không thể nói đủ... Chúc mừng sinh nhật ngài, Chúa tôi của mình...♪</Text>
  <Text Key="078C3836_79386">Hôm nay là một ngày tốt lành cho ngài, Chúa tôi. Xin cho phép tôi ăn mừng ngày này qua điệu nhảy này. Tôi ước ngài được hưởng mọi niềm vui trên đời.</Text>
  <Text Key="7F0F1159_79387">Chúc mừng sinh nhật ngài, Chúa tôi của tôi.Nếu... nếu tôi được phép táo bạo, tôi sẽ vinh dự nếu chúng ta có thể cùng nhau dành trọn ngày đặc biệt này...</Text>
  <Text Key="2E3F93F9_79388">Bầu trời và biển lấp lánh... Cả thế giới dường như đang ăn mừng ngày sinh của ngài, Chúa tôi. Nó lấp đầy trái tim tôi bằng niềm vui.</Text>
  <Text Key="C35738FB_79389">Mình chưa bao giờ tưởng tượng được ăn mừng sinh nhật ngài bên biển khi còn ở quê nhà. Mình rất vui.</Text>
  <Text Key="811A3564_79390">Hôm nay là sinh nhật bạn, đúng chứ? Mình... mình tình cờ, biết không, nướng chiếc bánh mà không có lý do thực sự, nên... Bạn có muốn ăn một chút không?</Text>
  <Text Key="BA424572_79391">Ồ, hôm nay là sinh nhật bạn à? Chúc mừng! Được rồi, đây là một món hời, mình sẽ mời bạn một món!</Text>
  <Text Key="C369801B_79392">Sinh nhật bạn, đúng chứ? Vậy thì đến giúp mình đi chợ. Mình sẽ làm gì đó sau, nên nói cho mình biết bạn muốn ăn gì.</Text>
  <Text Key="1EC62893_79393">Sinh nhật bạn. Đúng rồi... Mình sẽ tặng bạn một thực đơn đào tạo bãi biển cát đặc biệt, đùa thôi, sau đó mình sẽ mua cho bạn đá bào</Text>
  <Text Key="595E5645_79394">Sinh nhật bạn, đúng chứ? Vậy thì nghỉ ngơi một ngày và vui vẻ nào. Những ngày như thế này được tạo ra để thưởng thức!</Text>
  <Text Key="9B2A96FF_79395">Chúc mừng Sinh nhật ♪ Mọi người ở trại mồ côi đều có món quà cho bạn. Mình đã chọn một món quà cho bạn. Và tất nhiên, Mình cũng vậy.</Text>
  <Text Key="129EF9DF_79396">Chúc mừng sinh nhật! Chúng ta có thể tổ chức một bữa tiệc sinh nhật nhỏ cùng nhau, chỉ hai đứa mình không? Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="78147D0D_79397">Chúc mừng sinh nhật♪ Mọi người ở trại mồ côi đều muốn ăn mừng sinh nhật bạn, nên hãy chờ đón đi!</Text>
  <Text Key="C7D8257C_79398">Sinh nhật bạn rồi, Sadist-san... Làm ơn, xé toạc em giống như một đứa trẻ mở quà... Gueheheh.</Text>
  <Text Key="9E2D1F7A_79399">Chúc mừng sinh nhật bạn, và làm ơn hãy thổi tắt ngọn nến cắm sâu trong chiếc bánh và đang tan chảy một cách tan chảy....</Text>
