  <Text Key="3D776BDA_5950">Lời Chào Cổ Tích</Text>
  <Text Key="17CD807A_5951">Hơi giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh, và hơi tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của họ. Tặng [Lời Chào] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="D095F6ED_5952">►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 1400 bằng $1 trong 18s.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $2 trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 60 trong 18s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 15% trong 18s.\n►Tặng [Lời Chào] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="EB9C27D7_5953">Quả Cầu Ma Thuật Lộng Lẫy</Text>
  <Text Key="B23088E0_5954">Quả Cầu Ma Thuật Lộng Lẫy+</Text>
  <Text Key="5CDFE0F8_5955">Gây Sát Thương Ma Thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi và hơi giảm M.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK, P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh. Nếu [Lời Chào] đang hoạt động, gây thêm Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="899EAB91_5956">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1400.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 1400 bằng $2 trong 12s.\n►Nếu [Lời Chào] đang hoạt động, gây $3 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1400.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $4 trong 12s.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh bằng $5 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh bằng $5 trong 12s.</Text>
  <Text Key="9B5A6BCD_5957">Gây Sát Thương Ma Thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước và hơi giảm M.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng cực mạnh M.ATK của tất cả đồng minh, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của họ, và hơi tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật, P.DEF và M.DEF của họ. Nếu Lời Chào đang hoạt động, gây thêm Sát Thương Ma Thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước.</Text>
  <Text Key="666632C7_5958">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1400.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 1400 bằng $2 trong 12s.\n►Trong [Lời Chào]: Gây thêm $3 Sát Thương Ma Thuật.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $4 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 100 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 10% trong 12s.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh bằng $5 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh bằng $6 trong 12s.</Text>
  <Text Key="6910890B_5959">Vòng Ma Thuật Kỳ Diệu</Text>
  <Text Key="F2A47A32_5960">Gây Sát Thương Ma Thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi và giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Đồng thời hơi tăng TP Boost và hồi một lượng TP nhỏ cho tất cả đồng minh. Nếu [Lời Chào] đang hoạt động, gây thêm Sát Thương Ma Thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="CCEAA3F0_5961">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1400.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch trong phạm vi 1400 bằng $2 trong 12s.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch trong phạm vi 1400 bằng $3 trong 12s.\n►Nếu [Lời Chào] đang hoạt động, gây $4 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1400.\n►Tăng TP Boost của tất cả đồng minh bằng 5 trong 12s.\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh bằng 80.</Text>
  <Text Key="03EE94A6_5962">Tuần Hành Cổ Tích</Text>
  <Text Key="D56D8881_5963">Tuần Hành Cổ Tích+</Text>
  <Text Key="91897C84_5964">Bộ Đồ Ma Thuật Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="CAC9C1D1_5965">[Ma Thuật] Một Đội Ma Thuật Maho thử thách cuộc phiêu lưu lớn với gấu bông trong RG. [Lông Mềm] tặng cho đồng minh sẽ bị tiêu hao khi nhận sát thương, hồi TP, và mở đường với phản công một phát.</Text>
  <Text Key="C5FE10CA_5966">Nhà Thám Hiểm Cổ Tích</Text>
  <Text Key="FA8BE8C9_5967">Gây Sát Thương Ma Thuật lớn cho kẻ địch trong phạm vi, và tăng mạnh M.ATK của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="5FD6D9BD_5968">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1000.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="FD73E8B9_5969">Con Dấu Kỳ Lân Ma Thuật</Text>
  <Text Key="D2EB995D_5970">Tăng mạnh M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh, và gây Sát Thương Ma Thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="FA9F336B_5971">Thời gian niệm: 0.72s\n►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1000.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 100 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5A2FA5AC_5972">Lời Cửu Lông Ma Thuật</Text>
  <Text Key="8ACEF697_5973">Tặng 1 [Lông Mềm] cho tất cả đồng minh và hồi một lượng HP vừa phải cho họ. Ngoài ra, hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. [Lông Mềm] bị tiêu hao mỗi khi đồng minh nhận sát thương, và hồi một lượng TP nhỏ cho họ. Có thể thêm [Lông Mềm] lên tối đa 2.</Text>
  <Text Key="9DED2E6C_5974">Thời gian niệm: 1.00s\n►Tặng 1 [Lông Mềm] cho tất cả đồng minh, hồi 100 TP khi nhận sát thương.\n►Hồi HP của tất cả đồng minh bằng $1.\n►Hồi TP của bản thân bằng 250.</Text>
  <Text Key="DE94FCC4_5975">Nhịp Đập Cổ Tích</Text>
  <Text Key="D931BE35_5976">Nhịp Đập Cổ Tích+</Text>
  <Text Key="A3DCE7C2_5977">Con Dấu Kỳ Lân Ma Thuật+</Text>
  <Text Key="1A1150FF_5978">Tăng cực mạnh M.ATK của tất cả đồng minh, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của họ, và hơi tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của họ. Ngoài ra, gây Sát Thương Ma Thuật cực lớn cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="916E5269_5979">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1000.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh bằng $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 120 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng minh bằng 5% trong 12s.</Text>
  <Text Key="00F790F8_5980">Bộ Đồ Du Khích Ma Thuật</Text>
  <Text Key="7C3AB744_5981">[Ma Thuật] Một nàng công chúa cổ tích giữa mùa hè hỗ trợ đội từ hậu phương với lượng ma thuật dồi dào. Dù kỹ năng mạnh và Union Burst ảnh hưởng mục tiêu ngẫu nhiên, chúng trở nên tàn khốc hơn khi tập trung vào một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="37B08324_5982">Đoàn Diễu Hành Cổ Tích Mùa Hè</Text>
  <Text Key="C382F38E_5983">Gây Sát Thương Ma Thuật vừa phải cho một kẻ địch ngẫu nhiên 4 lần.</Text>
  <Text Key="B25854AE_5984">Bạn Bè Mùa Hè Ma Thuật</Text>
  <Text Key="0981CE4C_5985">Tăng M.ATK của bản thân vừa phải. Hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="00D29D6E_5986">Tăng M.ATK của bản thân lớn. Hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="9189C5BE_5987">►Tăng M.ATK của bản thân bằng $1\n►Hồi TP của bản thân bằng $2.</Text>
  <Text Key="0FF358FB_5988">Hoa Mùa Hè Ma Thuật</Text>
  <Text Key="D66E25DD_5989">Gây Sát Thương Ma Thuật lớn cho một kẻ địch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="A74B76BB_5990">Sức Mạnh Cổ Tích</Text>
  <Text Key="624B1FBA_5991">Sức Mạnh Cổ Tích+</Text>
  <Text Key="FFE73B87_5992">Bạn Bè Mùa Hè Ma Thuật+</Text>
  <Text Key="517E70A5_5993">Tăng M.ATK của bản thân lớn. Hồi TP của bản thân một lượng vừa phải, và hơi tăng TP Boost của bản thân.</Text>
  <Text Key="A088F70E_5994">►Tăng M.ATK của bản thân bằng $1 trong 15s.\n►Hồi TP của bản thân bằng $2.\n►Tăng TP Boost của bản thân bằng $3 trong 15s.</Text>
  <Text Key="075046EE_5995">Hoa Mùa Hè Ma Thuật+</Text>
  <Text Key="211FCAF5_5996">Gây Sát Thương Ma Thuật lớn cho một kẻ địch ngẫu nhiên, và giảm M.DEF của nó vừa phải. Đồng thời tăng cực mạnh M.ATK của bản thân, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của bản thân, và tăng vừa phải Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="226CCECF_5997">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật cho một kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch bằng $2 trong 18s.\n►Tăng M.ATK của bản thân bằng $3 trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của bản thân bằng $4 trong 18s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của bản thân bằng 25% trong 18s.</Text>
  <Text Key="A4CBC241_5998">Gậy Gầm Vang Lộng Lẫy Mùa Hè</Text>
  <Text Key="95A7E5FA_5999">Hiệp Sĩ Gấu Bông Ma Thuật</Text>
