  <Text Key="EE04E11C_118900">Vậy ra mục đích của cô là vậy...\nThực ra, mặt Kanon-san giờ đã méo mó vì bực bội rồi.</Text>
  <Text Key="32F5A4BE_118901">Đúng vậy... vì Kanon-san,\nHãy điều tra điểm rơi của món trang sức đó.\nNó phải là viên ngọc lớn hơn nắm tay tôi, chắc chắn sẽ có dấu vết.</Text>
  <Text Key="E3F19667_118902">Đây có phải là nơi món trang sức rơi không?\nỞ đây dường như không có gì đáng ngờ...\nCó nhiều dấu chân vì gần khu dân cư.</Text>
  <Text Key="8BCB8C79_118903">Nó phải rơi ở quanh đây!\nNhưng khi Nana tới, món trang sức đã biến mất rồi...</Text>
  <Text Key="9E199FCA_118904">Hmph.\nCó phải lại là trò dối trá ngớ ngẩn nào của Nana-san nữa không?</Text>
  <Text Key="5158A9BF_118905">Vậy tôi đã mang một nhân chứng đến để xác minh sự thật,\nAi đó đã ở gần đây vào lúc vụ việc xảy ra.\nBạn có thể nói cho chúng tôi biết chuyện gì đã xảy ra không?</Text>
  <Text Key="6DCA6E80_118906">Tất nhiên.\nTôi đang ở gần đây, cùng đồng đội thu thập thức ăn.\nTôi không thấy món trang sức nào, nhưng tôi nghe thấy âm thanh của thứ gì đó vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="E1AF2A80_118907">Ngay sau đó, Nana đến từ khu dân cư,\nhỏi xem tôi có thấy món trang sức không, nhưng tôi nói là không biết...\nRồi Kanon đến và kéo một Nana tức giận đi.</Text>
  <Text Key="65484B89_118908">Cảm ơn sự hợp tác của bạn!\nKhông ai thấy món trang sức, và có âm thanh của thứ gì đó vỡ vụn.\nCâu trả lời đã ở ngay đây!</Text>
  <Text Key="755A6B75_118909">Điều này có nghĩa là,\nMón trang sức rơi xuống và vỡ thành mảnh.\nVậy Nana-san không phải kẻ trộm, mà là kẻ phá hủy trang sức!</Text>
  <Text Key="130566A1_118910">Ặch, Nana làm vỡ món trang sức!?\nXin lỗi, Kanon-chan! Hãy tha thứ cho em~</Text>
  <Text Key="30F45701_118911">Tất nhiên, Nana-san...\nTôi sẽ không tha thứ cho cô!\nCô sẽ phải trả giá!</Text>
  <Text Key="B5A80496_118912">Piii~!\nEm xin lỗi!</Text>
  <Text Key="73CC7775_118913">Không, vẫn còn điều gì đó không ổn!\nLou-san, hãy đuổi theo chúng!</Text>
  <Text Key="0A329F23_118914">Tôi đã nghĩ ra cách để cô bồi thường rồi.\nChuẩn bị tinh thần đi, Nana-san!</Text>
  <Text Key="7EDC8E8A_118915">Piiii!? \nEm chưa chuẩn bị gì cả~...!</Text>
  <Text Key="23CA7A68_118916">Khoan, Kanon-san!\nThủ phạm không phải là cô ấy!</Text>
  <Text Key="C3508CCF_118917">Kasumi-chan...</Text>
  <Text Key="74BBC587_118918">Nana-san là thủ phạm đã được xác nhận!\nHay là cô khẳng định còn có thủ phạm thực sự khác!?</Text>
  <Text Key="B1A58BB1_118919">Đó là... xin lỗi, tôi vẫn chưa biết.\nNhưng tôi chắc chắn Nana-san không thể bị coi là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="73C8D4D2_118920">Hãy suy nghĩ đi.\nNgay cả khi món trang sức rơi xuống đất hoặc cỏ, nó cũng không dễ vỡ đến thế.\nNếu vỡ, phải có mảnh vỡ ở hiện trường.</Text>
  <Text Key="83830B92_118921">Vì Nana-san đến từ khu dân cư\nvà bị Kanon-san bắt được ngay sau đó.\nLẽ ra không có thời gian để che giấu bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="DFFF4E9F_118922">Hmm Hmm...\nỒ, tôi hiểu rồi!\nVậy có thể là một con quái vật đã lấy món trang sức!</Text>
  <Text Key="4B78E0DF_118923">Vâng, đó là một khả năng.\nĐó là câu trả lời rất tiện lợi.\n...Nhưng vẫn còn những bí ẩn chưa giải đáp.</Text>
  <Text Key="53F4C35E_118924">Những bí ẩn chưa giải đáp...?\nỒ đúng rồi, còn có bí ẩn về cái u trên đầu tôi nữa.</Text>
  <Text Key="EB682FB5_118925">Bí ẩn về cái u?\nLou-chan, cô có cái u sao?</Text>
  <Text Key="BAFA9C59_118926">Đúng vậy.\nTrước vụ việc, khi tôi đang đi dạo,\nmột viên kẹo to và đẹp rơi từ trên trời.</Text>
  <Text Key="6100F87A_118927">Viên kẹo đó đập vào đầu tôi, gây ra cái u.\nTại sao kẹo lại rơi từ trên trời...\nHah...!</Text>
  <Text Key="8C256A3F_118928">Bí ẩn về cái u đã được giải đáp!\nBởi vì Lou có phước lành nên kẹo mới rơi từ trên trời!\nViên kẹo đó là phần thưởng cho Lou!</Text>
  <Text Key="A9024022_118929">Không, nghe như thể nói cái u cũng là phần thưởng vậy.\nHơn nữa, kẹo rơi từ trên trời ở Gio Gehenna...\nHah...!</Text>
  <Text Key="4F9AFE78_118930">Sao vậy, Kasumi-san!?</Text>
  <Text Key="F5885B21_118931">Tôi có thể đã đoán ra thủ phạm là ai........</Text>
  <Text Key="F68E913E_118932">Thật sao!? \nĐó có phải là sự thật...!? \nĐiều này có nghĩa là sao...?!</Text>
  <Text Key="9645B1C6_118933">Nhưng trước tiên, Kanon-san cần nói cho chúng tôi biết sự thật.\n...Món trang sức không phải thực sự là trang sức. \nĐúng không?</Text>
  <Text Key="F11657D5_118934">C-các người đang nói gì vậy?\nKasumi-san, đầu cô cũng trống rỗng sao?\nSao có thể vô lễ như vậy!</Text>
  <Text Key="FC744196_118935">Tôi luôn bối rối tại sao món trang sức dính vào tay Nana-san.\nNhưng câu chuyện của Lou-san đã kết nối mọi thứ.\nNếu thực chất của món trang sức là kẹo, nó giải thích được sự dính.</Text>
  <Text Key="23206378_118936">Món trang sức là... kẹo...\nẶch, Ặch, điều này có nghĩa là sao?</Text>
  <Text Key="F6C32633_118937">Kẹo có tính chất tan trong điều kiện nóng và ẩm.\nKhí hậu nóng bức của Gio Gehenna là môi trường mà kẹo dễ tan.\nHơn nữa, Nana-san nắm chặt viên kẹo, làm tình hình tệ hơn.</Text>
  <Text Key="E1348E04_118938">Và đồng nghiệp của Kanon-san đã đưa ra lời chứng,\nMón trang sức được đặt từ Gio Teogonia, nổi tiếng với đồ ngọt.\nTôi nghe nói ở đó có kẹo có hình dáng như những viên trang sức đẹp.</Text>
  <Text Key="3143C28F_118939">G-Ghh...!? \nCác người đang nói tôi nhầm lẫn kẹo với trang sức!?\nĐó là sự bất kính khi coi tôi, với đôi mắt tinh tường của mình, là kẻ ngốc!</Text>
  <Text Key="5C93525B_118940">Lý do cho điều đó, Kanon-san, cô phải biết rõ.\nViên ngọc càng lớn, càng khó mua và tìm thấy. Do đó,\ncô đã chú ý đến kẹo của Gio Teogonia và giả nó thành trang sức.</Text>
  <Text Key="13364913_118941">G-gunununu...!\nTôi là người quý tộc, làm sao có thể làm trò xảo trí nhỏ mọn như vậy!\nBằng chứng thì sao!? Không có bằng chứng!</Text>
  <Text Key="E6F4BDB0_118942">Bằng chứng chưa đến, nhưng... có điều quan trọng hơn.\nNgười ta biết rằng cô có đối thủ là Nephi Nela-san.\nVậy, Kanon-san, đó là mục đích của cô──</Text>
  <Text Key="A48B2360_118943">'Động cơ', đúng là từ đó chứ gì?</Text>
  <Text Key="E5563056_118944">Một câu cửa miệng khác...!?</Text>
  <Text Key="CE7F42E8_118945">Grrr...! \nTại sao Lou-san lại trông tự mãn như vậy!?\nDù có như vậy, cô nói thủ phạm thực sự là ai!?</Text>
  <Text Key="645FFB21_118946">À, đúng rồi.\nDù món trang sức là kẹo, Kanon-chan cũng không phải thủ phạm.</Text>
  <Text Key="D41FE40A_118947">......Vâng.\nThủ phạm là...........</Text>
  <Text Key="5594DAA1_118948">Tôi không muốn thừa nhận...\nNhưng dù sự thật có bất tiện đến đâu,\ntôi phải theo đuổi nó với tư cách một thám tử...</Text>
  <Text Key="028E8652_118949">Những thủ phạm thực sự đã đánh cắp viên ngọc, hay đúng hơn là kẹo, của Kanon-san là...\n...Tôi và Lou-san.</Text>
