  <Text Key="65A2CC61_30600">Xin lỗi vì xuất hiện từ trên cao. Chào mừng đến với lâu đài của tôi.</Text>
  <Text Key="A383D540_30601">Chúng ta bị phát hiện rồi!</Text>
  <Text Key="6E1C8737_30602">Hừm... Nếu trí nhớ tôi không lầm, tôi nghĩ là mình chưa từng mời ai cả... Các người có lẽ lạc đường rồi chăng?</Text>
  <Text Key="13FE7AE6_30603">Hả...? Người này không cảnh giác với chúng ta. Đây chẳng phải là cơ hội để lợi dụng điểm yếu của kẻ thù...?!</Text>
  <Text Key="92E85110_30604">Đúng vậy. Thực ra, các người thấy đấy, chúng tôi là một guild mạo hiểm giả... Chúng tôi đã lạc đường từ nãy giờ và đang gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="2480CE04_30605">À, tôi biết ngay là vậy rồi. Ở đây dễ bị lạc lắm.</Text>
  <Text Key="DDD6CE1B_30606">Mời vào đi. Đây là một lâu đài cũ, nhưng ít nhất cũng sẽ che chắn cho các người khỏi gió và mưa.</Text>
  <Text Key="75565863_30607">Cảm ơn rất nhiều! Tuyệt quá, mọi người ơi!</Text>
  <Text Key="3491F55E_30608">D-Dạ. V-Vâng...</Text>
  <Text Key="4416DCD5_30609">M-Một dòng nói dối được dàn dựng khéo léo đến thế...! Người lớn làm việc đúng là thế sao...?!</Text>
  <Text Key="F98A1CF0_30610">Karin-san, trông cô dù làm gì cũng thật dịu dàng... Người dân Yang-topia cũng là người lớn thật đáng sợ...!</Text>
  <Text Key="D27D1049_30611">Mọi người chắc đã mệt mỏi vì chuyến đi dài. Trước tiên, xin mời dùng trà. Tôi sẽ dẫn các người đến phòng ăn.</Text>
  <Text Key="D8344C08_30612">Theo sự dẫn dắt của người đàn ông tự xưng là chủ lâu đài, {playername} và những người khác bước vào trong dinh thự.</Text>
  <Text Key="1B119141_30613">Hừm... Tôi bắt đầu cảm thấy hơi bối rối. Gã này thực sự là nhà giả kim sao? Trông ông ta như một lão già đáng mến bình thường, nhưng...</Text>
  <Text Key="1888A492_30614">Tai chuột của Vikala ở đây, vậy chắc chắn ông ta phải biết gì đó... Nhưng nếu thực sự không thì sao...?</Text>
  <Text Key="AA6C39F7_30615">Tự xuất hiện trước mặt chúng ta một cách công khai... Tôi tự hỏi liệu đó có phải là dấu hiệu của sự tự tin. Hay là do ngẫu nhiên, có lẽ ông ta thực sự không liên quan gì đến chuyện này? Có lẽ ông ta đang bị kẻ thực sự đứng sau sử dụng? Hoặc có thể ông ta vẫn đang điều tra chúng ta vì thiếu thông tin...</Text>
  <Text Key="D86A7DE4_30616">.....Tôi cảm thấy như mình có thể đã dẫn họ đến nhầm nơi. Tôi muốn nôn.</Text>
  <Text Key="9FADDC89_30617">Ừ, nhưng đúng là từ cách Do-chan hành xử, đây chính là nơi tai chuột của tôi đang cảm nhận... Tôi cũng cảm thấy như vậy... Nhưng, nhưng, người đàn ông này trông giống một người tốt...</Text>
  <Text Key="415C9CF4_30618">Đây là một lâu đài cũ quá, phải không? Mọi người đến đều bảo đây là nhà ma. Cá nhân tôi thì mới mới mua được thôi mà... Hahaha.</Text>
  <Text Key="36454AE5_30619">T-T-Tôi xin lỗi vì đã nhìn quanh lo lắng...! Tôi thật là thiếu kiên nhẫn, thô lỗ và vô lễ quá mức... K-Kính xin tha thứ cho tôi...!</Text>
  <Text Key="C40ED065_30620">Không, không, đừng bận tâm. À, phải rồi, cái đồ kim loại to tướng kia là dụng cụ ma thuật à?</Text>
  <Text Key="A32DD6A4_30621">À, vâng... Về cơ bản thì đúng vậy...</Text>
  <Text Key="908DC77C_30622">Như tôi nghĩ, dụng cụ ma thuật của các mạo hiểm giả thật thú vị. Cá nhân tôi chỉ thành thạo với võ thuật, tôi chắc chắn sẽ bó tay với bất kỳ dụng cụ nào. Tôi chỉ muốn dành thời gian đọc sách.</Text>
  <Text Key="F106DF77_30623">Đó là lý do tôi mua lâu đài này. Nghe nói ở đây ít người nên tôi có thể đọc sách tự do.</Text>
  <Text Key="BAF91F42_30624">À, về lời đồn đó... Chúng tôi nghe từ một ngôi làng gần đây. "Một khi đã bước vào khu rừng này, bạn sẽ bị lạc, đừng đến quá gần"...</Text>
  <Text Key="FB3FE4AA_30625">Ồ, chính điều đó đã dẫn các người đến đây ư? Ban đầu, tôi cũng rất sốc khi nghe những câu chuyện đáng sợ về nơi này. Tuy nhiên, một khi đã nhìn kỹ, đó chỉ là một đống hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="27C10AC1_30626">Các người đã chú ý đến chúng trên đường đến đây rồi chứ? Có rất nhiều bẫy cũ được đặt trong rừng... Với số lượng lớn như vậy, không có gì lạ khi những lời đồn kỳ lạ bắt đầu lan truyền.</Text>
  <Text Key="8917A6EC_30627">Cá nhân tôi chắc chắn đã ngạc nhiên. Chắc chắn phải có thứ gì đó đặc biệt ở vùng đất này.</Text>
  <Text Key="AC717B13_30628">...Người có biết thứ gì phù hợp với định nghĩa đó không?</Text>
  <Text Key="DE55616D_30629">Ồ... Tôi đoán các người đang đề cập đến nhà giả kim đó...?</Text>
  <Text Key="2DABF959_30630">Sao vậy, Do-chan... Eek?</Text>
  <Text Key="359BB769_30631">Có vẻ thứ đó đã làm cô sợ. Đừng lo. Bộ áo giáp được xếp ở kia chỉ là đồ trang trí.</Text>
  <Text Key="C4341671_30632">Ồ... Do-chan, có phải đây là nơi cô đang dẫn tôi...? Qua bức tường này...</Text>
  <Text Key="E43C0F5E_30633">Ơ, ừm...</Text>
  <Text Key="A4D37216_30634">...Hừm. Vậy là các người đã chú ý đến sự tồn tại của cánh cửa ẩn. Tôi không thể coi thường khả năng đặc biệt đó chút nào...</Text>
  <Text Key="D66A9C1F_30635">Lời bình luận vừa rồi... Tôi hiểu rằng thực ra các người liên quan đến lý do chúng tôi ở đây rồi phải không?</Text>
  <Text Key="AE5E85F1_30636">Cứ tự nhiên hiểu theo cách các người muốn, Karin của Hiệp hội Quản lý Guild.</Text>
  <Text Key="DF332E02_30637">...! Người đã nhìn thấu tôi ngay từ đầu, phải không? Người thật xấu, còn cố ý diễn kịch.</Text>
  <Text Key="2FBEE380_30638">Đó chỉ là cách tôi khoe mẽ. Các người đã đi một chặng đường dài. Đối xử tốt với các người là phép lịch sự.</Text>
  <Text Key="D7B4A789_30639">Tôi xin lỗi vì giới thiệu muộn. Tên tôi là Mauve... Tôi là một bậc thầy của giả kim thuật tối thượng. Rất vui được làm quen.</Text>
  <Text Key="C7D79D18_30640">Một bậc thầy giả kim...! Vậy người chính là nhà giả kim đã sống ở đây từ lâu.</Text>
  <Text Key="4518D41E_30641">Vâng, đúng vậy... Hay là tôi muốn nói thế, nhưng tiếc là các người đang đề cập đến một người khác.</Text>
  <Text Key="1B6FF936_30642">Nói cách khác, các người đến khu rừng này sau khi nghe lời đồn về một nhà giả kim sống ở đây?</Text>
  <Text Key="E5268238_30643">Như các người có thể đoán, khi có được thông tin về khu rừng nơi một nhà giả kim nổi tiếng từng sống, tôi đã dành nhiều năm điều tra nó.</Text>
  <Text Key="4D51FEDE_30644">Đó là một quá trình gian nan. Lúc đó, phần lớn giả kim thuật tôi có thể thực hiện chỉ là để bảo vệ bản thân.</Text>
  <Text Key="0ADF841F_30645">Nhưng bây giờ khi đã đến được lâu đài này, tình hình đã hoàn toàn thay đổi. Và tất cả đều nhờ vô số công thức giả kim thuật đã được để lại ở đây!</Text>
  <Text Key="A2BD08AC_30646">Công thức giả kim thuật cổ đại, hửm? Nghe thật thú vị.</Text>
  <Text Key="658900FF_30647">Thực tế thì chúng quả thật rất thú vị. Như mong đợi, nghiên cứu của nhà giả kim này để tạo ra một cơ thể mới và sống vĩnh cửu đã bế tắc... nhưng lý thuyết bản thân thì thuyết phục.</Text>
  <Text Key="A7DD9758_30648">Dù sao đi nữa, ngay cả những bản ghi về thất bại đó cũng kích thích cơn khát hiểu biết của tôi và làm trái tim tôi rung động... À...</Text>
  <Text Key="162E345A_30649">Rốt cuộc, biết, không... Theo đuổi chân lý thực sự là tuyệt vời...!!</Text>
