  <Text Key="C9412A29_162150">Có thể... cái bóng ma đó, vì em gái của cậu...?</Text>
  <Text Key="8FA80A23_162151">*Tôi cầu nguyện thầm*</Text>
  <Text Key="BA37C0E4_162152">Khoan, khoan, khoan!</Text>
  <Text Key="066860A8_162153">Tôi không cố gắng làm cậu nợ tôi đâu</Text>
  <Text Key="3B12C461_162154">Nếu tôi không phải người ngoài mà là bạn bè của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="B6C97B66_162155">Bone Wyvern</Text>
  <Text Key="0E49F107_162156">Bone Wyverns</Text>
  <Text Key="4EC29EEF_162157">Giant Wyvern of Bones</Text>
  <Text Key="E28E7168_162158">Thây ma nữ không trốn thoát</Text>
  <Text Key="C650596D_162159">Thây ma nam không trốn thoát</Text>
  <Text Key="BF768DA4_162160">Geo Niflhell, Yasha Pass. Sau khi thăm mộ em gái của Satsuki...</Text>
  <Text Key="1B2C332D_162161">...Vậy thì. Nhãi con hiệp sĩ. Trước khi cậu về, có muốn ăn cơm ở nhà tôi không? Chủ yếu là cá khô và dưa muối, có lẽ không hợp khẩu vị của cậu đâu.</Text>
  <Text Key="B319D6A9_162162">...Hả? Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="133EA4E6_162163">Chưa bao giờ nghĩ đến cho đến khi cậu nói. Hơn nữa, ở Geo Niflhell có nhiều người không ăn uống gì cả.</Text>
  <Text Key="1B89CE54_162164">Ừ, đúng vậy. ...Này, nhãi con hiệp sĩ, đồ khốn... cậu đang ám chỉ rằng lý do tôi không cao hơn là do chế độ ăn uống tồi tệ của tôi sao?</Text>
  <Text Key="9E07862B_162165">...Hừm. Có lẽ có sự thật ở đó. Nhưng bây giờ tôi biến thành một Yukino khác thì hơi muộn rồi, ha~...</Text>
  <Text Key="43E3DE07_162166">Tuy nhiên, vì hắn nhắc đến... Có lẽ tôi đã vô thức cố gắng không ăn nhiều cho đến bây giờ. ...Tại sao tôi lại--...</Text>
  <Text Key="26977019_162167">...Khh!</Text>
  <Text Key="D7E9504B_162168">Không có gì... Hoặc tôi muốn nói vậy. ...Cái gì đây? Tôi đang bị đau đầu kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="CB36ACBA_162169">Và cái ánh sáng kỳ lạ này là sao?</Text>
  <Text Key="FBFBADBB_162170">Chết tiệt. Có lẽ xe của tôi đến rồi, nhỉ--...</Text>
  <Text Key="8C99104B_162171">Một ngày nọ. Trên đường về nhà từ trường, {playername} đi ngang qua một cô gái mặc trang phục kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="D8FE070B_162172">*Rắc*</Text>
  <Text Key="AA3495A0_162173">...Tch. Quai dép đứt rồi.</Text>
  <Text Key="2452631D_162174">...À, anh hai. Xin lỗi vì đã làm ồn. Đừng lo, không có gì đâu.</Text>
  <Text Key="2AE1B8B2_162175">Ha, không cần phải lo lắng về một đôi dép hay hai đôi. Rốt cuộc, tôi...</Text>
  <Text Key="54459AD9_162176">Chẳng mấy chốc, tôi sẽ chết.</Text>
  <Text Key="AD68E1AD_162177">...À, không. Tôi nói nhầm.</Text>
  <Text Key="812CEDA4_162178">Đừng hiểu lầm. Tôi đâu có định tự tử hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="6B8EEE45_162179">Thay vì chết... "Rơi vào giấc ngủ vĩnh cửu" thì chính xác hơn.</Text>
  <Text Key="0207111E_162180">...Tch. Đồ cứng đầu, đúng không.</Text>
  <Text Key="949BCE67_162181">Nghe đây. Mọi người đều chết sớm hay muộn. Vậy thì việc gì phải bước đi chậm chạp qua cuộc đời?</Text>
  <Text Key="84178AE2_162182">Tốt hơn là sống cuộc đời một cách bạn có thể tự hào -- không hối tiếc, không phải "giá như". Chỉ vậy thôi tôi nói.</Text>
  <Text Key="C4604BFB_162183">...Thôi đi. Nghe tôi nói, tuôn ra lời khuyên về cuộc sống cho một người lạ. Có lẽ tôi đang đa cảm rồi.</Text>
  <Text Key="F19A8D3A_162184">...Này, cậu... tôi đâu có cố gắng yêu cầu cậu tự giới thiệu. Thôi, kệ.</Text>
  <Text Key="25439715_162185">...Tên tôi là Satsuki. Ootobi Satsuki. Gặp lại sau, người tốt bụng.</Text>
  <Text Key="39A456CE_162186">...Này. Cứ tiếp tục may mắn thì tôi sẽ khiến lưỡi kiếm của tôi thành một đống gỉ sét....</Text>
  <Text Key="7C9CD14A_162187">...Có gì với tên này? Hắn nghiêm túc với tôi dù chúng ta chỉ mới gặp. Nhưng--...</Text>
  <Text Key="0876C962_162188">Nếu cậu định nói lớn như vậy, thì hãy thử làm điều gì đó khiến tôi thay đổi ý kiến.</Text>
  <Text Key="6A372540_162189">Đó là điều cậu nên suy nghĩ. Dù là để giải trí hay khiến tôi khóc -- bất kể là gì, nó phải đủ tốt để tôi mang theo đến cõi âm. Nếu không, nó không đáng một hơi thở.</Text>
  <Text Key="24E70829_162190">Sau khi suy nghĩ hết sức, {playername} cuối cùng đã đưa Satsuki đến khu ẩm thực của trung tâm mua sắm.</Text>
  <Text Key="64D9CB9F_162191">Cảm ơn vì đã chờ đợi~♪ Đây là món đặc biệt theo mùa của chúng tôi, bánh crepe dâu tây~♪</Text>
  <Text Key="60F44C09_162192">Đơn hàng số năm -- cheeseburger, burger tôm, gà viên và khoai tây chiên lớn! Sẵn sàng để lấy~♪</Text>
  <Text Key="BA3033AB_162193">...Này. Cái núi đồ ăn này là sao? Cậu đang tổ chức tiệc cúng sớm hay gì vậy?</Text>
  <Text Key="B5740E29_162194">...Ừ, thế giới rộng lớn. Có thể có những người ở ngoài kia sẽ vui mừng với một bữa tiệc như thế này. Nhưng cậu phải chọn tốt hơn dựa trên người mà cậu đang đối phó.</Text>
  <Text Key="B09E09E5_162195">Tôi không ăn nhiều. Một hoặc hai quả cơm nắm một ngày là tôi đã no rồi. Xếp tất cả đồ ăn như thế này đã khiến tôi đầy bụng rồi.</Text>
  <Text Key="00C6FB84_162196">Cậu trông như con bồ câu bị dùng súng bắn đậu. Cậu thực sự ngạc nhiên đến vậy sao? ...Cậu nói rằng cậu cảm thấy như mình là một phần của tổ chức đi khắp nơi ăn đồ ăn ngon, cơ à? Cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B4035432_162197">Dù sao thì. Có lẽ cậu không làm được điều gì đủ vui để thay đổi ý kiến của tôi. Vậy thì kết thúc ở đây đi.</Text>
  <Text Key="05EC8C44_162198">Chắc chắn, ấn tượng cũng tính là giải trí. Nhưng bắt chước một người tôi thậm chí không biết thì không đủ──...</Text>
  <Text Key="F75D1BE4_162199">...*nhai nhai nhai*</Text>
