  <Text Key="B2C66662_26850">...Cuối cùng tôi cũng hiểu rồi. \nTôi... đã ganh tỵ với Tomo và những người khác.</Text>
  <Text Key="7F0613D3_26851">Những cảm xúc trong trẻo lấp lánh dành cho những thứ mình yêu thích... Khi thấy cậu và các streamer khác sở hữu điều đó, tôi như đang nhìn thấy chính mình ngày xưa... và tôi đã ganh tỵ.</Text>
  <Text Key="27E8A857_26852">...Trước đây, mỗi khi chạm vào thứ mình thích, tôi lại thấy hào hứng. Trò chơi yêu thích. Manga yêu thích. Cosplay yêu thích... Được bao quanh bởi những thứ mình yêu mỗi ngày cảm giác như đang nắm giữ một kho báu... và vui vẻ biết bao.</Text>
  <Text Key="8A2F3AD8_26853">Nhưng... còn bây giờ thì sao? \nDù chạm vào thứ gì, tôi cũng không còn cảm thấy niềm vui nào nữa.</Text>
  <Text Key="3FC0DA28_26854">...Bởi vì tôi đã không thể theo đuổi những gì mình thực sự muốn.</Text>
  <Text Key="4D64A4A1_26855">...Kagami.</Text>
  <Text Key="2AB7B175_26856">...Mọi người trong hội trường! Hãy lắng nghe tôi! \nĐây không chỉ là một vở kịch! Tất cả đều là sự thật!</Text>
  <Text Key="3529EC3E_26857">Sao... Chuyện gì đang xảy ra vậy...!?</Text>
  <Text Key="9B8B79E3_26858">...Danh tính thực sự của k Hunter streamer... \nVà cũng là người đã phá rối lễ hội... Tất cả đều là tôi!</Text>
  <Text Key="8B55E726_26859">Đó là dối trá...!? \nAnh Kagami sẽ không bao giờ làm chuyện như vậy...!</Text>
  <Text Key="9019A128_26860">Xin lỗi, nhưng đó là sự thật. Tôi đã phản bội tất cả mọi người... \nTôi thực sự cảm thấy hối hận.</Text>
  <Text Key="1B4E7AC4_26861">...Tomo, xin lỗi cậu. Và... cảm ơn cậu. \nNhờ cậu, tôi đã có thể nhớ ra một điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="EDD49512_26862">Những điều quan trọng...</Text>
  <Text Key="F618488B_26863">Tình yêu với nội dung... \nSự vĩ đại của việc đơn giản là yêu thích thứ mình thích. \nHy vọng cậu sẽ không bao giờ quên điều đó. Xin đừng trở thành người như tôi.</Text>
  <Text Key="58D1431E_26864">...Tôi sẽ chuộc lỗi cho tội lỗi của mình. Và khi đã chuộc lỗi xong, \ntôi sẽ đối mặt với thứ mình thực sự yêu thích một lần nữa.</Text>
  <Text Key="2E60F241_26865">...Tôi đã yếu đuối. Chính vì thế tôi mới đi sai đường. \nCuối cùng, tôi đã nhận ra điều đó.</Text>
  <Text Key="30DB88FF_26866">Nhưng khi số lượt xem và đánh giá cao bắt đầu tăng lên, tôi đã hiểu nhầm rằng đó là những thứ quan trọng nhất... Tôi đã đầu hàng trước nhu cầu được công nhận.</Text>
  <Text Key="FD3C9EC5_26867">...Lúc đầu, cậu biết đấy. Tôi thực sự vui vì có thể chia sẻ những thứ mình thích với mọi người thông qua streaming. Nhưng, cũng chỉ có vậy thôi.</Text>
  <Text Key="E217ABF9_26868">... Cảm ơn cậu. Tôi vui vì đã có thể gặp được cậu... tất cả mọi người. \n Vậy thì... hẹn gặp lại sau, tạm biệt.</Text>
  <Text Key="C4C5516D_26869">...Tôi đang mong chờ ngày đó.</Text>
  <Text Key="8C13038C_26870">Hy vọng một ngày nào đó,\nTomo và tôi có thể nói về những thứ chúng ta cùng thích...</Text>
  <Text Key="41E542E3_26871">Và Kagami đã gọi các thành viên của [NIGHTMARE] và tự mình bị bắt. Họ đều đang nhìn vào hình ảnh đau thương của streamer đã bị thao túng bởi ham muốn được công nhận trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="452B0681_26872">Lễ Hội Landosol Bắt Đầu!</Text>
  <Text Key="241C29D7_26873">Nhờ nỗ lực của Tomo và những người khác, lễ hội đã có thể lấy lại được sự bình yên. Một lần nữa, tất cả những người đã đến hội trường quyết định cùng nhau đi tham quan lễ hội. Sau khi tận hưởng trọn vẹn các trò chơi và trên đường về, Tomo đã thầm hứa trong lòng sẽ tiếp tục theo đuổi những gì mình yêu thích.</Text>
  <Text Key="2FE1BCF4_26874">Yo~ Đã có nhiều chuyện xảy ra, nhưng! \nThật là một niềm vui được chứng kiến và tận hưởng lễ hội bình yên này!</Text>
  <Text Key="CC652E98_26875">Nanaka và Rin, cùng với {playername}, đã đến hội trường một lần nữa để thưởng thức lễ hội. \n</Text>
  <Text Key="8F0886AB_26876">──Hai ngày sau. Ngày cuối cùng của Lanfest.\nLandosol đã lấy lại được phần nào sự điềm tĩnh.</Text>
  <Text Key="5F1FEF81_26877">Sau một trận chiến khốc liệt với Tomo và những người khác, \nKagami đã lộ diện thật và bị bắt, \ngây ra một sự xáo trộn tạm thời ở Landosol.</Text>
  <Text Key="78821854_26878">Ừ, đúng vậy. Nhưng... \nCó vẻ cộng đồng streaming vẫn còn khá hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="F3770D7D_26879">Cũng phải thôi. Vì streamer hàng đầu đột ngột biến mất. Nhưng, từ giờ về sau, một kỷ nguyên mới sẽ bắt đầu... Tôi chắc chắn một streamer phổ biến mới sẽ ra đời.</Text>
  <Text Key="A5653503_26880">Lần này, tôi hy vọng sẽ có những người bình luận game không gây ra vấn đề gì hay cắt phép thuật của Nanaka, đứng ở vị trí đầu tiên.</Text>
  <Text Key="4FF62341_26881">...Khoan đã, kia là sao? Người ở đó...</Text>
  <Text Key="806D584C_26882">À, phải làm sao đây...!\nCó quá nhiều nơi tôi muốn xem...!</Text>
  <Text Key="0DEAE23E_26883">Tôi cũng muốn xem thử các trò chơi mới nhất tại triển lãm game... Và nghe nói còn có triển lãm figure nữa, tôi muốn đi xem...!</Text>
  <Text Key="0670248F_26884">...Tomo, cậu có vẻ đang rất hào hứng nhỉ?</Text>
  <Text Key="804E5C8D_26885">Hả?! Rin!\nVà cả Nanaka và cậu...!</Text>
  <Text Key="16694385_26886">Thật trùng hợp khi gặp cậu ở đây, Tomo! Có vẻ cậu đang có nhiều ý tưởng, nhưng nếu vậy thì sao cậu không đi cùng chúng tôi? Chắc chắn sẽ vui lắm!</Text>
  <Text Key="0EAA56B6_26887">Ồ, thì... Tôi rất vui khi được mời, nhưng... Với tư cách thành viên của [NIGHTMARE], tôi hiện đang trực tiếp bảo vệ lễ hội, nên không thể đi chơi được...</Text>
  <Text Key="731A2859_26888">Cậu không cần lo về chuyện đó. \nNếu muốn đi chơi, tôi sẽ cho phép cậu.</Text>
  <Text Key="311EE2CA_26889">Jun! Được sao...!?</Text>
  <Text Key="8F95372B_26890">À. Tất nhiên. Thực ra tôi muốn cậu đi vui vẻ.\nTomo đã rất cố gắng cho nhiệm vụ ở lễ hội. \nVậy hãy đi tận hưởng thật trọn vẹn đi.</Text>
  <Text Key="BAE9559D_26891">Ồ! Tin tốt quá, Tomo!</Text>
  <Text Key="43B2F7A3_26892">...Nhân tiện, đúng lúc quá. \nTôi nghĩ nên cho các cậu biết về Kagami nữa.</Text>
  <Text Key="85818A94_26893">Sau khi bị bắt, Kagami \nđã thừa nhận tội lỗi của mình cho đến bây giờ, tất nhiên.\nCó vẻ anh ta thực sự hối hận về những gì đã làm cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="EBBD84A7_26894">Và... tôi có một lời nhắn cho Tomo.</Text>
  <Text Key="405F5ADD_26895">Tôi...?</Text>
  <Text Key="32B8C8E8_26896">...Tomo có tài năng trở thành kiếm sĩ giỏi nhất Landosol. Tôi muốn cậu theo đuổi con đường kiếm đạo với thứ mình yêu thích làm điểm tựa. Tôi sẽ cổ vũ cho cậu. Từ một người hâm mộ của cậu...</Text>
  <Text Key="050C5982_26897">...Đó là những gì tôi nghe được.</Text>
  <Text Key="8FBA6454_26898">...Cảm ơn cậu rất nhiều. \nVì đã được cổ vũ... tôi phải cố gắng hết sức, phải không?</Text>
  <Text Key="4D88FFAA_26899">Vâng. Tôi cũng sẽ cổ vũ cho cậu.</Text>
