  <Text Key="B73992CB_126850">Ôi trời! Hai người các ngươi thật thoải mái. Ơ... Rất vui được gặp các ngươi... Công chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="704F916C_126851">Ha ha ha. Thật đáng để nhờ {playername} để được thấy công chúa từ thế giới khác, cả ba người các ngươi.</Text>
  <Text Key="ACBDBD56_126852">Ồ, vậy các ngươi đến đây vì thế? He he he... Vậy chúng ta đừng chỉ nói chuyện, mà còn tương tác nhiều nữa nhé.</Text>
  <Text Key="F4369F41_126853">À, đúng rồi. Mimi, Kyouka, Misogi. Các ngươi có thể nói cho ta biết các ngươi thích chơi trò gì không? Ta cũng quan tâm đến văn hóa thế giới khác.</Text>
  <Text Key="1A15C149_126854">Tr-trò chơi họ chơi...?</Text>
  <Text Key="71343A0C_126855">Hả?! Các ngươi chắc chứ? Vậy, có lẽ chúng ta có thể chơi trò trốn tìm... Đúng rồi! Thử Oshikura Manju thì sao?</Text>
  <Text Key="DA367250_126856">O-Oshikura Manju? Trò đó có hơi nguy hiểm...?</Text>
  <Text Key="E5199530_126857">Nguy hiểm...? Trò gì vậy?</Text>
  <Text Key="F44F37DA_126858">Để xem, chúng ta sẽ đứng thành vòng tròn, rồi khoanh tay sau lưng nhau! Nếu bị đẩy và bước ra ngoài vòng tròn thì thua♪</Text>
  <Text Key="4E7FBA21_126859">Ồ... Chúng ta sẽ đẩy lưng nhau? Đó là trò chơi không tồn tại ở thế giới này. Thử xem.</Text>
  <Text Key="FBFF51A4_126860">L-Lyrael?! Nhưng...</Text>
  <Text Key="BBA333DF_126861">Tất nhiên, Knight và Jun cũng sẽ tham gia, phải không? Khi nói đến trò chơi, &apos;Càng đông càng vui&apos; như người ta thường nói.</Text>
  <Text Key="1317C907_126862">Chơi cùng nhau nào!</Text>
  <Text Key="4AD7A27C_126863">Cảm ơn rất nhiều. Chúng ta bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="3AEAF651_126864">He he he! Vậy nếu nhảy ra ngoài sợi dây này, các ngươi thua!</Text>
  <Text Key="BC07C623_126865">Hừm... Được rồi. Trong trường hợp đó, hãy cẩn thận khi chơi để tránh bị thương.</Text>
  <Text Key="F36CB4BF_126866">O-Oshikura Manju với một công chúa... Tớ hơi lo lắng...</Text>
  <Text Key="3D047266_126867">Nào nào, Kyouka-chan, cậu phải vào trong và chơi với chúng tớ nữa! Được rồi, bắt đầu thôi. Sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="2FB5A5C5_126868">Ồ! Có nhiều người lớn ở đây, nên thật chật chội! Nhưng tớ không thể bỏ cuộc! Nhận đây!</Text>
  <Text Key="FF28C714_126869">Hả...!?</Text>
  <Text Key="C41B3B13_126870">Hawah...! Đôi cánh của Công chúa Lyrael... Chúng thật mềm mại và đẹp...!</Text>
  <Text Key="9D11BAFD_126871">A ha ha! Nó gãi quá, tớ cảm thấy như mình sắp nhũn ra♪ Nhưng tớ sẽ không thua! Nè, tớ sẽ đẩy cậu bằng mông tớ♪</Text>
  <Text Key="5F952E3C_126872">Ái chà...!</Text>
  <Text Key="9F8A12B1_126873">Tớ cũng sẽ tự đẩy mình.</Text>
  <Text Key="6918288E_126874">Ôi trời...! Cái này... Hả!?</Text>
  <Text Key="F8076E79_126875">À...! Công chúa Lyrael bị đẩy ra ngoài...</Text>
  <Text Key="A0818F7D_126876">He he he! Nếu chạm đất bên ngoài, các ngươi thua! Để xem, Lyrael Onee-chan đâu? ...Hả?</Text>
  <Text Key="A60270B7_126877">À... Cô ấy đang bay...! Lyrael Onee-san đang bay vì cô ấy là thiên thần, phải không?!</Text>
  <Text Key="46A957F8_126878">H-Hey... Luật chơi trong tình huống như thế này là gì?</Text>
  <Text Key="2022D308_126879">Hả?! Tất nhiên, nếu chân chạm đất thì thua~... Ơ... Nhưng Lyrael Onee-san đang bay~... Hừmmmm...!</Text>
  <Text Key="C84ABB66_126880">He he he, mọi người. Các ngươi giỏi quá...! Ta cũng không thể thua được. Lần này, ta sẽ tấn công... Nè♪</Text>
  <Text Key="F032340C_126881">Ừm...! Các ngươi nghĩ sao? Ta... giỏi Oshikura Manju chứ...?</Text>
  <Text Key="7ACDC2A7_126882">Ốc! Ốc! Lyrael Onee-chan, cậu đang đẩy tớ ngày càng nhiều?! Hơn nữa, nó thật mềm mại khi tớ cố đẩy cậu lại... Ốc ốc?!</Text>
  <Text Key="79E0C818_126883">À...! Misogi ra ngoài...!</Text>
  <Text Key="F917E960_126884">Hauuu......! Misogi thua rồi!</Text>
  <Text Key="175EAC90_126885">Nè...! Ừm...! Oshikura Manju...!</Text>
  <Text Key="94C4C862_126886">Fwah?!</Text>
  <Text Key="FD358871_126887">Cô ấy cũng đẩy tớ ra ngoài?!</Text>
  <Text Key="CC3EC596_126888">Tiếp theo, Knight...! Tớ tới...! Nè!</Text>
  <Text Key="E33E306C_126889">À! Lyrael Onee-chan mạnh quá! Cậu thậm chí còn đẩy Nii-chan ra ngoài!</Text>
  <Text Key="6D1385E4_126890">Tớ thua.</Text>
  <Text Key="8F42355E_126891">Ốc-Ốc...! Còn lại chỉ là...</Text>
  <Text Key="C930C12A_126892">Jun-onee-san! Chúc may mắn, hai người!</Text>
  <Text Key="DFE06E29_126893">Đây là trận một chọi một... Jun!</Text>
  <Text Key="FA44037E_126894">D-Dạ... Cậu đúng...! Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="984A28AD_126895">"...Tôi nên làm gì? Thật lòng mà nói, nhờ trọng lượng áo giáp của tôi, cô ấy không thể làm được gì nhiều với việc chỉ đẩy lưng tôi..."</Text>
  <Text Key="3C6EE9D1_126896">Mặt khác, Công chúa Lyrael đang bay, nên tôi không thể đánh bại cô ấy... Hừm... Có lẽ trận chiến này...</Text>
  <Text Key="BE22289B_126897">Dù thời gian trôi qua bao lâu... chúng ta cũng không thể phân thắng bại...?</Text>
  <Text Key="463C77A8_126898">Ực...! Cậu giỏi trò này... Jun! Đừng nương tay. Đây là trận chiến nghiêm túc...!</Text>
  <Text Key="13DC344A_126899">Ực... Cố ý thua thì bất kính... Nhưng thật sự, tôi nên làm gì...?</Text>
