  <Text Key="FB9D164D_38000">...Chờ đã, hả?\nCia-san, có chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="7D5CBCB1_38001">Kyuu...</Text>
  <Text Key="D14E8A46_38002">Hả, cô ấy vừa ngã kìa!?</Text>
  <Text Key="CE0F7718_38003">Precia...! \nLực ma thuật của cô đã cạn kiệt rồi... \nNếu có gì đó để ăn, cô sẽ hồi phục nhanh hơn...</Text>
  <Text Key="E42DBF52_38004">Tiếc thay, tôi cũng không có gì trên người...</Text>
  <Text Key="5195A339_38005">Này! Cái bánh mì và món ăn kia.\nCho đứa nhỏ nếm thử đi. Đó là của cửa hàng chúng tôi, biết chứ!</Text>
  <Text Key="DC3D2231_38006">À, vậy thì trái cây của tôi nữa!</Text>
  <Text Key="85755650_38007">Nhưng... Có được không?</Text>
  <Text Key="602D8ED2_38008">Chuyện gì to tát đâu?\nCác người đã bảo vệ thị trấn khỏi người đó. \nTôi không thể cảm ơn các người đủ!</Text>
  <Text Key="FCCA3BA5_38009">Cảm ơn! Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="1B482CAD_38010">Đúng là một mạo hiểm giả chứ!</Text>
  <Text Key="601D4227_38011">Cảm ơn, cảm ơn nhiều!</Text>
  <Text Key="D0F664F5_38012">Mọi... người...</Text>
  <Text Key="B441A06E_38013">Ồ, tuyệt vời quá, đúng không? \nBảo vệ và được bảo vệ,\ncảm giác như mối ràng buộc của chúng ta đã sâu sắc hơn♪</Text>
  <Text Key="7DCA01AE_38014">Này! Cô là Misora, đúng chứ?! Đừng nghĩ rằng cô có thể làm chuyện như thế này mà không mất gì!</Text>
  <Text Key="B6654E21_38015">Này, đủ rồi...!\nĐứa nhỏ đó, nó là thằng điên phá hủy thành phố trước đây. Tôi không biết nó sẽ làm gì...</Text>
  <Text Key="22F0CC39_38016">Ai nói là miễn phí? \nĐúng chứ?</Text>
  <Text Key="C06E1FB6_38017">Ơ, ơ... T-tôi là...</Text>
  <Text Key="AF21985B_38018">...Ufufu★ Không thể mong đợi là miễn phí được đâu~...</Text>
  <Text Key="587F0D9A_38019">Vậy thì, nói như vậy... \nĐây là nhiệm vụ cuối cùng ★</Text>
  <Text Key="30E83DD9_38020">Hãy tiêu diệt kẻ ác Misora đe dọa thành phố này, với sự giúp đỡ của Alter Maiden và những người khác.</Text>
  <Text Key="D43C1DE7_38021">Tiêu... diệt...?</Text>
  <Text Key="082642EA_38022">Vâng ♪\nTất nhiên, nếu các người thất bại trong việc tiêu diệt tôi...</Text>
  <Text Key="C455C8D7_38023">Mọi người ở đây.\nTất cả bọn họ sẽ chết!♪</Text>
  <Text Key="81E6FE72_38024">Precia là thiên tài về ma thuật!</Text>
  <Text Key="CF793E45_38025">Cư dân 4</Text>
  <Text Key="79255341_38026">Nhiệm vụ cuối cùng là đánh bại Misora. Riri đã biến đổi thành Fallen Mode, đối mặt với ánh mắt sợ hãi của cư dân vẫn nhớ về "Thiên Thần Đen". Tuy nhiên, họ dũng cảm đối mặt với Misora, nói "Dù bị ghét, chúng tôi vẫn muốn bảo vệ", và thành công đánh bại cô ấy. Họ bảo vệ thị trấn đến cùng cực.</Text>
  <Text Key="FB590F14_38027">Làm đi! Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="70287A71_38028">Cứu lấy thành phố!</Text>
  <Text Key="EA3DA63B_38029">Riri! Quria! Precia! \nĐừng thua!</Text>
  <Text Key="13EBFD87_38030">──Kyaru! Kokkoro và những người khác...!</Text>
  <Text Key="700E11F7_38031">*Thở dốc* *Thở dốc*\nChào... Tôi nghe thành phố đang ồn ào...</Text>
  <Text Key="A3519AF1_38032">Các thành viên Nightmare cũng đến đây, nhưng khi họ đến gần nơi này, các người thấy không, dường như tay mọi người bỗng nhiên bị trói ra sau lưng...</Text>
  <Text Key="B319C7B9_38033">Chúng tôi cũng vậy, như các người nói... \nDường như người cố can thiệp vào nhiệm vụ sẽ bị trói không cần hỏi...</Text>
  <Text Key="E7199F89_38034">Misora! Nhiệm vụ này là về chuyện gì vậy?! Chuyện này... Không chỉ là kéo mọi người vào trò chơi giết người của cô!</Text>
  <Text Key="86DF997B_38035">Kyaru và mọi người, lâu rồi không gặp~♪ Sự ủng hộ đã tăng lên, cảm giác như chúng ta cuối cùng cũng đang đến cao trào~</Text>
  <Text Key="6452096F_38036">Với sự cổ vũ của cư dân, các người sẽ tiêu diệt kẻ ác. Hừm, thật phấn khích.\nĐó mới là bản chất của một mạo hiểm giả ★</Text>
  <Text Key="4AD4F4A0_38037">...\n...</Text>
  <Text Key="FDD39E40_38038">...Ria-san?</Text>
  <Text Key="18A633C4_38039">...Misora... \nTại sao... cô lại làm chuyện như vậy?</Text>
  <Text Key="6B98C02A_38040">Tôi xin lỗi, tôi không biết.\nCó lẽ...\nQuá khứ của cô là thứ khiến cô làm điều đó.</Text>
  <Text Key="2FCDAACA_38041">Tôi xin lỗi. \nKhi tôi đang bị sử dụng... chỉ một chút thôi. \nTôi vô tình thoáng thấy giấc mơ cô đang xem...</Text>
  <Text Key="E43D72BB_38042">...Hừm. Ra vậy. \nNhân tiện, Q-chan, cô khá tinh tường đấy, đúng không?</Text>
  <Text Key="FD7416CC_38043">Khi cô còn nhỏ, \ncô đã trải qua một trải nghiệm rất... khủng khiếp... đau đớn... \nNếu đó là, có lẽ, một sự kiện thực sự...</Text>
  <Text Key="5B492E03_38044">Kẻ có lỗi không phải là cô──</Text>
  <Text Key="6CD8B817_38045">Tôi là người xấu, bạn biết mà★</Text>
  <Text Key="62977186_38046">Thôi, tôi cũng không ngại bị tò mò, nhưng tôi không thích bị phán xét mà không có sự đồng ý của tôi.</Text>
  <Text Key="A8270590_38047">Misora...</Text>
  <Text Key="D0F015D9_38048">...Cô có thể dừng lại được không?\nCái nhìn thương hại cô đang cho tôi đó. \nNếu cô nói điều gì như "thật đáng thương", tôi sẽ tức giận.</Text>
  <Text Key="A3F02BC3_38049">Hả. Có phải...\nCô đã mất động lực rồi, nhỉ?</Text>
