  <Text Key="EA5B4974_94500">Tôi đang bị lực lượng này quay cuồng...!\nCơ thể tôi như đã biến thành một con ngựa hoang dã...!</Text>
  <Text Key="7933E513_94501">Guoooaaah!!!</Text>
  <Text Key="A1387068_94502">À!\n\"Bức Tường Băng\"!!</Text>
  <Text Key="2F65DC85_94503">Á!\nAaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="91088134_94504">──Áa!!</Text>
  <Text Key="554DEB9E_94505">T-Tôi đã biết... Anh ấy mạnh...!\nĐúng rồi, tôi biết... Nii-san, anh thật sự rất mạnh!</Text>
  <Text Key="7E792716_94506">Thật kỳ lạ khi tôi lại có thể chiến đấu một mình như thế này... Nếu không có sự thức tỉnh của sức mạnh bộ tộc rồng và sự tăng cường từ {playername}, tôi đã...</Text>
  <Text Key="97AE07CF_94507">Hở...?</Text>
  <Text Key="F20B0B49_94508">"...Dù tôi có nói bao nhiêu lần rằng tôi đã được tăng cường.\nThật kỳ lạ..."</Text>
  <Text Key="9C1CC612_94509">Lần trước chúng tôi chiến đấu trên đảo của [Rage Legion]. Mọi người từ Gourmet Guild và Twinkle Wish đều biến thành Princess Form và chỉ mới vừa đủ sức đánh bại hắn...</Text>
  <Text Key="155EE426_94510">"...Tôi đã mạnh đến thế ư? ...Không. Không thể nào tôi lại mạnh đến vậy. Nếu vậy..."</Text>
  <Text Key="1DCBB0CB_94511">"...Anh trai tôi bây giờ.\nAnh ấy không còn mạnh như trước nữa, phải không?\nTôi không nghĩ anh ấy đang giữ lại..."</Text>
  <Text Key="272FAE53_94512">Voahh!!</Text>
  <Text Key="1506089A_94513">Đúng như dự đoán, tôi có thể tránh được.\nNếu tôi tập trung phòng thủ...</Text>
  <Text Key="B01521F5_94514">"...Ra vậy!"</Text>
  <Text Key="BC0A7167_94515">Miroku đã thao túng hắn... và tước đoạt lý trí của hắn.\nKiếm thuật mà hắn dạy tôi, đã biến mất...!</Text>
  <Text Key="0514C64E_94516">"...Có vẻ như anh đã thực sự biến thành quái vật, Nii-san...\nThật đau lòng.\nNhưng..."</Text>
  <Text Key="8BAD6B04_94517">Dù anh có nhanh và mạnh đến đâu, nếu anh chỉ dựa vào sức mạnh thuần túy. Nếu anh đã mất khả năng giả vờ và đọc được cử động của tôi. Chừng nào tôi không tạo ra những khoảng trống lớn, tôi sẽ không bị đánh bại... Nếu vậy...!</Text>
  <Text Key="EFAED9CE_94518">Không khí lạnh làm cạn kiệt sức bền của bạn!\nBạn yếu đi, rồi thì đóng băng...!</Text>
  <Text Key="8944A398_94519">──Taaaahhhhh!!</Text>
  <Text Key="1DCC4285_94520">"...!?\nKyaru, nhìn kìa!\nTrên đó!"</Text>
  <Text Key="FE54EC41_94521">"Hở? Sheffy?!\nThằng ngốc đó đang làm cái quái gì vậy...!!"</Text>
  <Text Key="9B75537A_94522">"Và... chúng di chuyển nhanh và xa đến mức tôi không thể nhìn rõ, nhưng đối thủ mà cô ấy đang chiến đấu là... Zane?!"</Text>
  <Text Key="8E5D359B_94523">"Cô ấy có lẽ đã khiến hắn theo sau để ngăn hắn bảo vệ Miroku!\nĐể cứu {playername} và Korosuke..."</Text>
  <Text Key="C3FCEB27_94524">"Sheffy..."</Text>
  <Text Key="C42EA731_94525">"Chết tiệt, tôi không thể xem tiếp nữa!\nCòn có sự tăng cường từ {playername},\ntôi sẽ đuổi kịp bằng ma thuật bay và Princess Form!"</Text>
  <Text Key="83F2D325_94526">"Làm ơn! \nTôi sẽ cố gắng hết sức để tự xử lý thị trấn... \n...hở..."</Text>
  <Text Key="9070D0F5_94527">"Cái gì, cái gì vậy?! \nĐó là động đất... không, không gian đang rung chuyển với ma lực?! Điều này không bình thường...!"</Text>
  <Text Key="4C87A7DB_94528">"Sheffy-chan và {playername}-kun, có phải vì ảnh hưởng của trận chiến của họ...? ...Aaaah!?"</Text>
  <Text Key="3FAACED4_94529">"Kyaru-chan,\nnhìn lên!\nTrên đó!"</Text>
  <Text Key="516A6D92_94530">"Cô đã thấy trước đó, phải không?! \n...Thôi..."</Text>
  <Text Key="438ADECA_94531">"C-C-Cái quái gì vậy?!"</Text>
  <Text Key="A79D187E_94532">"Lâu đài đó có thể là...?\nNó có hình dạng của một bông hồng...!"</Text>
  <Text Key="4A2FC029_94533">"Tại sao thứ như thế lại đột nhiên xuất hiện?!\nCó thể... nó đã nhảy qua không gian?!\nCả bầu trời đang rung chuyển!"</Text>
  <Text Key="4EB86AA1_94534">"Có ai có thể làm được điều như thế không...?\nCó lẽ ai đó năng động như Rajiraji khi khỏe mạnh, phải không?"</Text>
  <Text Key="DCD0748F_94535">"Anh ấy vẫn đáng lẽ ra phải ở trang trại với Christina và những người khác. Nếu có ai khác có sức mạnh của Seven Crowns hoặc thậm chí nhiều hơn..."</Text>
  <Text Key="C0455F97_94536">"Có thể là, Eris...?"</Text>
  <Text Key="B98E0D4E_94537">"...Ừ.\nHọ rõ ràng đang nhắm vào Tháp Sol. Nếu họ muốn cản trở kế hoạch của Labyrista, điều đó có thể xảy ra..."</Text>
  <Text Key="F177D2E6_94538">"...H-Hở?!\nSheffy đâu rồi?!\nTôi đã mất dấu cô ấy...!"</Text>
  <Text Key="24B97F13_94539">"Khoan, có thể là cô ấy đã bị đánh bại!?\nHay có thể cô ấy bị cuốn vào cú va chạm giữa tháp và lâu đài...?"</Text>
  <Text Key="5AF3257A_94540">"Kyaru-chan!\nLàm ơn nhanh lên và đi cứu!\nCô có thể vẫn còn kịp...!"</Text>
  <Text Key="115D2F2A_94541">"Vâng!\nTrong khi tôi ở đó,\ntôi sẽ đi điều tra lâu đài đó đang làm gì!"</Text>
  <Text Key="8EAFD883_94542">"Làm ơn hãy cẩn thận!"</Text>
  <Text Key="92D3C80B_94543">"Cô cũng đừng chết nhé!\nAhorine!"</Text>
  <Text Key="22A81C6D_94544">"──Đột ngột xuất hiện qua bước nhảy không gian, \nmột lâu đài hình bông hồng đã tiếp xúc với Tháp Sol. Và sâu bên trong nó──"</Text>
  <Text Key="72D6016E_94545">"...Chà. Tôi nghĩ vậy là đủ rồi"</Text>
  <Text Key="7CC66FD5_94546">"Như một tên cướp xông vào ngân hàng bằng xe bọc thép. Tôi sẽ cưỡng chế xuyên qua pháo đài và kiểm soát truy cập của tháp... Đó là một công việc khó khăn, mặc dù, vì Minerva, người quản lý, đang trong tay tôi."</Text>
  <Text Key="3741B3B5_94547">"Nhà của Eris,\nChúng ta sẽ loại bỏ \"Lâu Đài Hoa Hồng Đen\" này.\nChúng ta chưa làm cho đến bây giờ, phải không?"</Text>
  <Text Key="D3D98B22_94548">"Ừ, nhờ R-chan và những người khác, \"điều kiện để Eris có thể ra ngoài\" đã tiến triển khá nhiều. Và một khi điều đó xảy ra, chúng ta sẽ không phải lo lắng về việc ai đó tấn công chúng ta khi chúng ta ngủ..."</Text>
  <Text Key="23E7BED5_94549">"Ôi,\nTôi không nên, tôi không nên★"</Text>
