  <Text Key="ACDA2EF4_44100">{playername} và những người khác đang chuẩn bị cho Lễ Hội Hoa.\nTuy nhiên, sự vụng về của Suzume vẫn tiếp diễn sau đó...</Text>
  <Text Key="B26756DE_44101">Tôi chưa bao giờ tưởng tượng được Suzume-san\nlại vụng về đến thế...\nCó cảm giác mỗi ngày đều có chuyện xảy ra với chúng ta...</Text>
  <Text Key="2A4E5921_44102">Hạt giống, mật ong, phân bón, nước, phân bón, gia vị...\nCó vẻ như đã bao gồm mọi thứ trong làng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="A31169A6_44103">Ngay cả khi tôi nhờ cô ấy điền đơn đặt hàng hạt giống và phân bón, cô ấy cũng sẽ ký vào những chỗ sai...</Text>
  <Text Key="94462171_44104">"Nếu tôi nhờ cô ấy dọn kho đồ gardening, nó sẽ nổ tung, như mọi khi."</Text>
  <Text Key="20E32008_44105">......Tôi có thể nói gì đây?\nLần này có thể là đỉnh cao của những sai sót của Suzume rồi.</Text>
  <Text Key="B268B0B1_44106">Xin lỗi, xin lỗi! \nƠ, tôi đã cố gắng cẩn thận rồi...</Text>
  <Text Key="D6CD988A_44107">Thôi nào, như thế này không được đâu!\nGiờ thì đi xin lỗi ông cụ và cởi bỏ bộ trang phục đó ra!</Text>
  <Text Key="1F4F5F95_44108">K-Khoan đã!\nDù cô ấy có mắc nhiều sai lầm, nhưng...!</Text>
  <Text Key="92387B84_44109">Ừm, Kyouka-chan, à...\nVề vấn đề này, có lẽ Ryuuji có lý...\nTôi muốn cô suy nghĩ lại một chút, nổ tung là không tốt.</Text>
  <Text Key="E3611671_44110">"Công việc tốt lắm, tiểu thư Suzume.\nNhờ cô, Ryuuji và dân làng\ncó vẻ đang hợp tác khá tốt trên một việc gì đó."</Text>
  <Text Key="12690844_44111">Chẳng tốt tí nào～!\nNhưng, những gì mọi người nói cũng có lý...\nVậy có lẽ tôi không nên làm nữa...</Text>
  <Text Key="32EBB1E3_44112">Cô mới bắt đầu được vài ngày thôi, bỏ cuộc dễ dàng vậy được sao?</Text>
  <Text Key="57E89BCE_44113">Vào những lúc như vậy, Suzume luôn khích lệ tôi,\nnói rằng, "Chắc chắn sẽ ổn thôi!"</Text>
  <Text Key="5CF0BBD3_44114">Ryuuji-san, mọi người. \nCác người có thể chờ tôi thêm chút nữa không? Tôi nghĩ Suzume-san sẽ mắc ít sai sót hơn khi đã quen với công việc!</Text>
  <Text Key="3872BCF5_44115">Ừm... Tôi hiểu cảm xúc của cô, nhưng chúng tôi không thể.\nLúc này có thể chỉ là vui vẻ,\nnhưng sẽ quá muộn khi ai đó bị thương.</Text>
  <Text Key="AD398267_44116">Nhưng, à...!\nSuzume-san thực sự đang cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="7A736D3C_44117">Kyouka-chan, tôi hiểu cảm xúc của cô,\nnhưng lập luận của Ryuuji-san là đúng.\nChỉ hỏi thôi là chưa đủ để thuyết phục anh ấy.</Text>
  <Text Key="A04CBC11_44118">Matsuri-san......</Text>
  <Text Key="52E8996B_44119">Vậy trước tiên, hãy thử nghĩ cách ngăn chặn sai sót của Suzume-san!\nVà sau khi đạt được kết quả tốt,\ntại sao không hỏi lại mọi người?</Text>
  <Text Key="520DCA87_44120">"Tôi cũng trông cậy vào cậu, Flower Guy-chan.\nHãy cho Suzume một cơ hội để sửa sai."</Text>
  <Text Key="4841014A_44121">Các cậu... Nhưng, tôi không thể chờ mãi.\nLễ Hội Hoa là vào cuối tháng này,\nkhông có thời gian để dừng lại và nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="9BA6410C_44122">Ừ, đúng rồi... Cậu có thể chờ ít nhất ba ngày được không?\nNếu chỉ nhiêu đây, sẽ không ảnh hưởng lớn đến công việc, phải không?</Text>
  <Text Key="AA1ED732_44123">Cũng hãy nhờ tôi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="1A7E549E_44124">Ừm, vì có một chút linh hoạt trong lịch trình công việc,\ntôi có thể chờ lâu được.</Text>
  <Text Key="23581AE2_44125">Vậy thì, hãy chờ chúng tôi nhé!\nRyuuji, cậu cũng ổn với điều này, phải không?</Text>
  <Text Key="DEC0319D_44126">Nếu các cậu có thể xoay xở được.\nTôi không mong gì nhiều, nhưng hãy cố gắng và có lẽ một phép màu có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="CA4F356F_44127">Xin lỗi, xin lỗi! \nTôi sẽ cố gắng hết sức trong ba ngày để loại bỏ sự vụng về của mình～!</Text>
  <Text Key="45D27852_44128">......Cảm ơn, Matsuri-chan～!\nNhờ cô, tôi đã tránh được việc bị sa thải somehow～......</Text>
  <Text Key="BF438F7D_44129">Mặc dù đang đối phó với một người lớn,\ncô vẫn thuyết phục họ rất tốt...\nTôi nghĩ thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B6E1CD81_44130">Không có gì～!\nTôi đã được đào tạo bởi Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia, Nightmare!</Text>
  <Text Key="7ED99ACD_44131">Mọi người, cảm ơn vì đã giúp tôi.\nNhưng làm sao tôi có thể sửa chữa sự vụng về của mình...?</Text>
  <Text Key="ED32ED49_44132">Đó là vấn đề, phải không?\nTôi đang tranh luận xem có nên xin vài ngày nữa không, nhưng xét đến ngày Lễ Hội Hoa, chúng ta không thể để mọi người chờ quá lâu...</Text>
  <Text Key="830F3AEE_44133">Chúng ta không thể ngăn cô ấy hoàn toàn vụng về,\nnhưng chúng ta phải cho thấy kết quả đủ thuyết phục\ncho Ryuuji-san và những người khác!</Text>
  <Text Key="E8D195CB_44134">Nếu không, họ sẽ tịch thu trang phục...\nNó rất hợp với Suzume...</Text>
  <Text Key="9E4CBEC4_44135">Ayane-chan......</Text>
  <Text Key="39A800B4_44136">Nếu tôi bỏ cuộc, đó sẽ là sự phản bội kỳ vọng của Ayane-chan.\nCô ấy là người đã yêu cầu tôi mặc bộ trang phục đó.</Text>
  <Text Key="9847D995_44137">...Rốt cuộc, tôi không thể tiếp tục làm mọi người xung quanh thất vọng!\nTôi phải suy nghĩ về điều tôi có thể làm theo cách của mình!</Text>
  <Text Key="5F1D872C_44138">Hmm... Có cách nào tốt không nhỉ～\nGiá như càng mắc sai lầm thì càng hoàn thành được nhiều công việc.</Text>
  <Text Key="679BA959_44139">"Suzume, cô dường như đang rất vất vả.\nLời nói và hành động của cô ngày càng trở nên kỳ quặc hơn."</Text>
  <Text Key="39423B8F_44140">......Không!\nĐó có thể không phải là ý tưởng tồi!</Text>
  <Text Key="EE41DC8D_44141">Khoan đã, cô nghiêm túc à?\nTôi nghĩ có lẽ Suzume chỉ đang nói những điều ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="A92B0392_44142">Không phải vậy!\nNgay cả trong cuốn sách tôi đọc gần đây, nó nói rằng điều quan trọng là suy nghĩ linh hoạt và thay đổi cách suy nghĩ khi bạn bí!</Text>
  <Text Key="FD2FF3D0_44143">"Tuyệt vời. Chỉ nghe thôi cũng có thể biết đó là cuốn sách được viết để lừa trẻ em, đầy những thứ phù phiếm, mềm mại."</Text>
  <Text Key="DD9F1064_44144">Hãy lắng nghe tôi, làm ơn!\nTrước tiên, hãy nhớ kết quả của những sai lầm của Suzume!</Text>
  <Text Key="A60EC087_44145">Những thứ bay tứ tung, nổ tung,\nvà sau đó dân làng la hét.</Text>
  <Text Key="2DA2EA4C_44146">Ơ...\nThật đau đớn khi được nói lại bằng lời...</Text>
  <Text Key="3C96F527_44147">Ngược lại,\nnếu chúng ta yêu cầu Suzume-san làm một công việc như "làm đổ thứ gì đó ở khắp mọi nơi"\nhoặc "thổi bay thứ gì đó", thì đó sẽ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="BAA3DC31_44148">"Tôi hiểu rồi... nhưng, sẽ rắc rối nếu xem thường Suzume! \nCô ấy luôn làm hỏng công việc được giao,\nngay cả khi bạn dự đoán trước!"</Text>
  <Text Key="CFE2C4F4_44149">Làm ơn đừng nói những điều xấu với giọng vui vẻ!\nTôi không cần các cậu tin tưởng tôi để thất bại～!</Text>
