  <Text Key="90986231_77600">Sẵn sàng cho lớp học ngày mai chưa? Tớ sẽ giúp cậu, nên thôi làm xong trước khi đi ngủ nhé. ♪</Text>
  <Text Key="5F3F73C8_77601">Tớ đã sẵn sàng cho ngày mai rồi.\nChỉ cần báo một tiếng là tớ có thể ra khỏi cửa ngay!</Text>
  <Text Key="EB8B59A2_77602">Mục tiêu của tớ cho ngày mai là không xảy ra sự cố! N-nó cũng là mục tiêu của tớ ngày qua mà.</Text>
  <Text Key="20A53D95_77603">Tớ nghĩ sẽ đi đến chỗ câu cá quen thuộc ngày mai. Có lẽ nên mời cả cậu nữa.</Text>
  <Text Key="05BCE627_77604">Ngày mai không có việc, nên tớ sẽ thức trắng đêm!</Text>
  <Text Key="9440C114_77605">Tớ chắc chắn rằng ngày mai sẽ là một ngày tuyệt vời, Shogun!</Text>
  <Text Key="9EE6F314_77606">Ngày mai tớ dậy sớm, nên nên đi ngủ chuẩn bị thôi.\n*ngáp*...</Text>
  <Text Key="FA0BE074_77607">Tớ nhớ hồi trước hay chơi với Shiorin quá. Rồi Hatsune lại giận tớ...</Text>
  <Text Key="9B9A9958_77608">Chiếc đàn sanshin sẽ trở nên đặc biệt hơn khi hòa âm cùng tiếng sóng dưới bầu trời sao đêm.</Text>
  <Text Key="DEBF08BD_77609">Cậu thích ở bãi biển ban ngày hay ban đêm hơn? Tớ thích bất cứ lúc nào miễn là có cậu bên cạnh.</Text>
  <Text Key="67AEB882_77610">Giờ trà chiều tại một quán cà phê khi buổi chiều dần tàn... Đó là điều tớ rất muốn thử.</Text>
  <Text Key="7B4C7BA1_77611">Chúng chẳng bao giờ đuổi theo tớ vào ban ngày, nên đây là khoảng thời gian nghỉ ngơi ngắn ngủi.</Text>
  <Text Key="5D655945_77612">Sắp đến giờ ăn trưa rồi.\nHôm nay cậu muốn ăn gì đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="28084BB2_77613">Cậu mời tớ đi ăn trưa? Tớ thấy vinh dự, nhưng tớ chưa bao giờ ăn trước mặt người khác.</Text>
  <Text Key="CEDEDD71_77614">Tớ muốn thử ăn trưa đứng ở một của hàng đồ ăn vặt trong thành phố!</Text>
  <Text Key="4B02834D_77615">Xong việc giãn cơ sau bữa ăn! Giờ thì đi biển thôi!</Text>
  <Text Key="6EF7A453_77616">Sáng nay có mấy con cá, nên cậu ăn một ít cho bữa trưa nhé?</Text>
  <Text Key="3FAC6E94_77617">Cậu đã ăn trưa chưa? Nếu chưa, để tớ nấu gì đó cho cậu nhé?</Text>
  <Text Key="C2BFC1B7_77618">Cùng ăn trưa đi, rồi nạp năng lượng cho các ván đấu chiều nay!</Text>
  <Text Key="D3BB2579_77619">Thỉnh thoảng có một chút thời gian yên tĩnh cũng thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="D827296B_77620">Thời khắc đã đến. Hãy đến đây, tên nô lệ của ta!\nTa sẽ ăn mừng đêm nay với những bữa tiệc và niềm vui!</Text>
  <Text Key="C1A2EE3C_77621">Vì có thời gian rảnh, có lẽ tớ sẽ thử xếp chồng những tảng đá trên thế giới này.</Text>
  <Text Key="ABBF0CCA_77622">Tớ có nhiều thời gian, vậy thì có lẽ tớ sẽ chuẩn bị cho những lễ hội vui vẻ!</Text>
  <Text Key="FC713F76_77623">Hôm nay tớ rảnh, nên sẽ đi tập cho thiếu nữ phép thuật... Khoan, không! Là điều tra chứ!</Text>
  <Text Key="F756004B_77624">Hôm nay ăn tối gì đây?\nTớ biết rồi—nên hỏi Shiburin xem ý tưởng thôi!</Text>
  <Text Key="6BABD035_77625">Tớ biết là mình ăn mặc khác với mọi khi, nhưng cậu không cần phải nhìn chằm chằm...</Text>
  <Text Key="0B62BC7F_77626">Đôi khi tớ cũng thấy muốn ra ngoài vui chơi như một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="7C1537AE_77627">Tớ có thể làm cậu mát mẻ bằng một phép thuật nếu cậu quá n— À? Cậu thích tớ đừng làm chứ?</Text>
  <Text Key="5C5A85F8_77628">Tớ muốn làm việc nhiều hơn nếu có thể, nhưng tớ cũng trân trọng thời gian bên cậu.</Text>
  <Text Key="34FACC81_77629">Không có việc gì làm à?\nVậy thì tại sao cậu không giúp tớ với công việc?</Text>
  <Text Key="0CACCC1E_77630">Tớ có chút thời gian, có lẽ sẽ làm những việc nhà cần làm.</Text>
  <Text Key="C35FCC8B_77631">Tớ chán quá... Có lẽ ở đây có ai mạnh để tập luyện cùng không nhỉ?</Text>
  <Text Key="06070A5A_77632">Có lẽ cái này cũng đủ để giết thời gian...</Text>
  <Text Key="FBE1C11E_77633">Khi không có việc gì làm, tớ chỉ nghĩ về mai mặc gì. Suy nghĩ là miễn phí, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="7B390B98_77634">Nếu cậu rảnh, đi mua sắm với tớ đi.\nTớ sẽ để cậu cầm túi.</Text>
  <Text Key="DA9E1054_77635">Ở đây ấm áp, nhưng có lẽ không phải nơi an toàn nhất để đọc sách...</Text>
  <Text Key="A75B0FFE_77636">Ấm áp thật, nhưng việc tớ ở gần lửa có thực sự tốt không?!</Text>
  <Text Key="6AA92AC4_77637">Lò sưởi là một điểm cộng lớn.\nCậu có thể dùng nó để hầm, nướng, hấp, đủ thứ.</Text>
  <Text Key="9BEE0D23_77638">Lý do duy nhất tớ có thể tự tin viết một bài hát là vì cậu ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="7552B690_77639">Tớ không thể tin là mình thức khuya thế này để viết nhạc... Chúc ngủ ngon!</Text>
  <Text Key="8A6702D5_77640">Cậu trông hơi lộn xộn đấy. Tớ sẽ giúp cậu chỉnh lại!</Text>
  <Text Key="1204678A_77641">Quần áo lộn xộn có nghĩa là tâm trí lộn xộn! Phải giữ mình chỉn chu!</Text>
  <Text Key="47A6573E_77642">Tớ xài nước hoa như người khác xài quần áo. Tớ đơn giản là quá đẹp thôi!</Text>
  <Text Key="1B339F9B_77643">Tớ nên tính đến trang phục hiện tại nếu nhu cầu chiến đấu nảy sinh.</Text>
  <Text Key="181BF374_77644">Một kiểu tóc mới hoặc bộ quần áo mới có thể thực sự thay đổi cả ngày.</Text>
  <Text Key="F52AE571_77645">Bữa sáng và tập thể dục! Đó là bí quyết của sức sống và năng lượng của tớ!</Text>
  <Text Key="E2B48807_77646">Hôm nay bữa sáng là bánh pudding bí ngô!\nCó Halloween thế nào?!</Text>
  <Text Key="54BA0E44_77647">Bữa sáng là bữa ăn rất quan trọng!\nMột bát cơm đầy sẽ cho bạn năng lượng!</Text>
  <Text Key="81179161_77648">Giờ đã xong bữa sáng, sao không thử brunch nhỉ?</Text>
  <Text Key="7920CBD9_77649">Một số loại thực vật chỉ có thể hái được vào buổi sáng, nên tớ phải đi thôi.</Text>
