  <Text Key="5D7EBF7A_169450">Vậy là chuyện này đã xong và được giải quyết rồi, phải không? Mọi người, xin lỗi nhé. Đi thôi, Wurm!</Text>
  <Text Key="23009EA3_169451">Ồ, không cần phải kéo cổ áo tôi đâu... Vậy thì, xin lỗi nhé...</Text>
  <Text Key="8A08283E_169452">Cái này giống hệt như một chú mèo con bị bế đi khỏi mẹ vậy. Ngay cả Wurm cũng trở nên vô hình trước mặt Lind.</Text>
  <Text Key="2B14770A_169453">Nói thì nói, món đồ lưu niệm của cô ấy này thật sự khá nặng... Các cậu đã mang về gì vậy? Chỉ có đồ ngọt thôi thì không thể nặng thế này được.</Text>
  <Text Key="2145EA66_169454">Nhắc mới nhớ, tôi có bảo Wurm rằng tôi muốn một vài vật phẩm hiếm... À, tôi biết ngay mà!</Text>
  <Text Key="8EA3CD74_169455">Đây, xem nào. Một công thức tổng hợp tất cả thuốc địa phương của Landosol... Đây có phải là bộ khoáng vật từ Gio Gehenna không? ...Hừm, cái này...</Text>
  <Text Key="79F68D33_169456">Vẻ sáng này, sự rực rỡ này, và kết cấu tê tê này... T-T-T-Đây là...</Text>
  <Text Key="6EBE95CC_169457">ĐÂY LÀ NÓIIIIIIII!!! Thứ tôi đã tìm kiếm! Tôi không thể ngồi yên mà xem thứ này! Hãy nhanh chóng tiếp tục thí nghiệm! Nào, đừng đứng đó, giúp tôi Kid!</Text>
  <Text Key="2451D785_169458">Vài ngày sau... {playername} và Wurm được ông Popo triệu tập và lại đến thăm xưởng.</Text>
  <Text Key="345CE6D8_169459">Tôi đã mong chờ ngày này rồi, hai đứa!! Sự thật là, vũ khí bí mật tôi đang phát triển gần như hoàn thành rồi! Nhờ những món đồ lưu niệm các cậu đã mang về cho tôi!</Text>
  <Text Key="C2AB2643_169460">Vũ khí bí mật...? Tôi nhớ ông có nhắc đến chuyện này trước đây...</Text>
  <Text Key="B302F47E_169461">Ừ, thực ra tôi đang phát triển một vũ khí bí mật có thể xử lý quái vật để cư dân có thể sống trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="0023555C_169462">Tên nó là Siêu Vũ Trí Bomber Số 1! Để cho cư dân sống trong hòa bình, đó là một vũ khí bí mật để đẩy lùi quái vật sử dụng tên lửa tự dẫn chết người được trang bị thuốc nổ siêu mạnh!</Text>
  <Text Key="1A9A8445_169463">Ối dào. Tôi chẳng hiểu gì những gì ông vừa nói, nhưng tưởng cũng tốt. Tôi chỉ nghĩ ông chú Popo sẽ thích mấy thứ rác rưởi ngẫu nhiên đó, nên việc nhặt vài thứ cũng đáng công.</Text>
  <Text Key="B9CF6748_169464">Vậy thì. Cái Siêu Vũ Trí... hay gì đó đó. Nó liên quan gì đến chúng tôi?</Text>
  <Text Key="19521780_169465">Tôi đang đi đến phần đó. Sự thật là, tôi đã hết vật liệu cho nghiên cứu và phát triển rồi... ...Xin lỗi, nhưng các cậu có thể đi thu thập thêm cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="876E8102_169466">Ốiii...?</Text>
  <Text Key="711AD31A_169467">Tôi xin các cậu! Tôi không thể tự mình thu thập hết tất cả vật liệu được! Hãy để tôi dựa vào mắt nhìn tinh tường của các cậu vì các cậu đã tìm cho tôi một số vật liệu tuyệt vời rồi.</Text>
  <Text Key="1698247D_169468">Đúng rồi, cuộc kiểm tra lâu đài sắp đến rồi, phải không? Cái này có sức phá hủy kinh khủng. Tôi chắc chắn nó sẽ hữu ích trong việc tiêu hủy tất cả vật liệu thải có thể xuất hiện từ đó!</Text>
  <Text Key="F5691E92_169469">Không, ý tôi là... liệu sức hủy diệt đó có quá mức cho một công cụ lau dọn thay thế chổi không? Nói thì nói... Hừm...</Text>
  <Text Key="8E2B15DD_169470">...Được rồi thì. Tôi sẽ đi lấy vật liệu cho ông. Tuy nhiên, tôi muốn đặt một vài điều kiện trước.</Text>
  <Text Key="884EE4DA_169471">Điều kiện? Loại nào?</Text>
  <Text Key="228607BE_169472">Vũ khí bí mật của ông chưa sẵn sàng, đúng chứ? Ông phải thực sự sử dụng nó, điều chỉnh nó... nói cách khác, ông cần dữ liệu thực tế từ trận chiến.</Text>
  <Text Key="23317BCE_169473">Vậy, ông có thể giao việc thu thập dữ liệu trận chiến cho tôi không? Tôi sẽ rất biết ơn nếu ông cho tôi thử nghiệm nó ngay cả sau đó.</Text>
  <Text Key="4ED6BB43_169474">Tôi chắc chắn sẽ biết ơn nếu ông giúp tôi làm phẳng phiu quá trình phát triển bằng cách thu thập dữ liệu, tuy nhiên... Sao cơ, một người tránh né rắc rối bằng mọi cách như ông lại yêu cầu chuyện này?</Text>
  <Text Key="7CFBD7B4_169475">Cái Siêu Vũ Trí... À, well... Bomber 1? Khi nó hoàn thành, nó sẽ không chỉ làm công việc lau dọn này dễ dàng hơn, mà còn tất cả những công việc sau này.</Text>
  <Text Key="84D9D7C6_169476">Nếu nó sẽ làm công việc khó chịu, nhàm chán đó dễ dàng hơn, thì giúp ông chú Popo cũng là một phần công việc của tôi. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="64B293A5_169477">...Thực ra tôi còn có một lý do khác...</Text>
  <Text Key="B5F85F37_169478">Vậy nói thì nói... Kishi-san. Sao không đi chơi với người hầu gái dễ thương này? Có thể sẽ hơi nguy hiểm một chút.</Text>
  <Text Key="FD6F59FB_169479">Kishi-san... khi ai đó hỏi cậu một việc gì đó, thường thì cậu sẽ nói "được", phải không. Tôi thích điều đó ở cậu lắm.</Text>
  <Text Key="6358440D_169480">Được rồi, ông chú Popo. Cho tôi danh sách vật liệu ông cần. À, tưởng chúng ta sẽ rời đi sau khi báo với Lady Lyrael về chuyện này. ...Nếu tôi giữ được phe cấp trên, chị gái tôi sẽ không thể can thiệp.</Text>
  <Text Key="B8B71393_169481">"Được. Vậy thì, chúng ta trở về lâu đài và chuẩn bị trước khi rời đi."</Text>
  <Text Key="6EE643D5_169482">Để xem, ông chú Popo yêu cầu là... giọt photon cho ống kính, suối ether soda cho nhiên liệu hỗn hợp, v.v... Có nhiều thứ lắm.</Text>
  <Text Key="E7D96272_169483">Tôi biết ông ấy nói chỉ muốn tôi nhặt thứ gì đó thu hút mắt, nhưng... Tôi thực sự không có hứng đi vào rừng vào thời điểm này trong năm...</Text>
  <Text Key="DB645738_169484">Tôi không phải ý đó... Aaah, cậu có thể chưa biết điều này, Kishi-san. Ngay bây giờ là mùa sinh trưởng của thực vật rừng.</Text>
  <Text Key="41DCF03C_169485">Chúng hấp thụ rất nhiều ánh sáng mặt trời, hấp thụ rất nhiều độ ẩm từ mặt đất, và lớn lên khỏe mạnh. Trọn gói.</Text>
  <Text Key="8A0A307B_169486">Sự phát triển nhanh có nghĩa là môi trường cũng đang thay đổi mạnh mẽ theo đó. Xin hãy hết sức thận trọng, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="E7CFA4B8_169487">Có nhiều thứ lắm, nên kết quả phổ biến nhất là trượt trên rêu và...</Text>
  <Text Key="287AC9C6_169488">Này--Kishi-san! Cậu ổn chứ... CHẾT TIỆT?!</Text>
  <Text Key="2203AA9F_169489">...Ngay khi tôi nói vậy, chuyện này đã xảy ra. Giờ cậu biết chuyện gì xảy ra nếu cậu lơ là rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="6243A0CB_169490">*thở dài*... Ngay cả quần áo tôi cũng nhớp nháp rồi...</Text>
  <Text Key="C24D154F_169491">Phía trên?</Text>
  <Text Key="EF98A5DC_169492">...Chính vì thế tôi đã bảo cậu cẩn thận, đúng chứ. Aaaa...</Text>
  <Text Key="25904EB9_169493">Tôi đã áp dụng sơ cứu. Tôi không thể cởi quần áo ra, nên chỉ làm được những gì có thể.</Text>
  <Text Key="6C6EE2DF_169494">Ồ, nó vẫn còn mùi ngọt ngào đó... Tôi sẽ phải giặt đồ khi về lâu đài... à, chán quá...</Text>
  <Text Key="674A5F45_169495">Kishi-san. Từ đây về sau tôi sẽ dẫn đường. Xin đừng di chuyển nếu không có chỉ định cụ thể từ tôi. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="B1F5E527_169496">Tôi đã tốn nhiều thời gian lau nước từ bánh kem. Tôi sẽ xử lý phần còn lại từ đây.</Text>
  <Text Key="1A07B0BC_169497">Được rồi, Kishi-san, xin cúi người xuống. Tôi sẽ mượn lưng cậu một chút... Hừm... đây. Tôi đã tìm được mục tiêu, nhựa cây phong dính.</Text>
  <Text Key="47FE7F6D_169498">Dù sao thì, dường như ngay cả một nhà phiêu lưu dày dạn như Kishi-san cũng có thể trải nghiệm thất bại khi phiêu lưu. ...À, tôi không định than phiền hay gì đâu. Chỉ là nói ra suy nghĩ trong đầu.</Text>
  <Text Key="E90A5366_169499">Chị gái tôi cứ nói những chuyện như "tôi muốn hữu ích cho mọi người"... Này, luôn luôn có người phù hợp với công việc phù hợp mà.</Text>
