  <Text Key="809C058C_111300">"...Vậy... Lần sau, chúng ta hãy gặp mặt trực tiếp...? Công chúa Eustiana."</Text>
  <Text Key="F1372D09_111301">"...Heheh..."</Text>
  <Text Key="95F08314_111302">Này, này. Cô định tổ chức một trận đánh ngay trong lâu đài sao? Vườn hoa sẽ đủ tốt cho việc đó rồi...</Text>
  <Text Key="30DB23A9_111303">...Công nữ Pecorine. Bị dẫn đến nơi công nữ Freyja đang chờ chúng ta giống như nhảy vào một cái bẫy rõ ràng--tôi sợ rằng chúng ta đang ở trong một tình thế nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="9AEDBF80_111304">...Cô nói đúng, Riri. Tuy nhiên... Ngay bây giờ, hai chúng tôi yếu đuối. Tôi không nghĩ chúng tôi có thể thoát khỏi nơi này một mình.</Text>
  <Text Key="427A750F_111305">"...Thật đáng khinh bỉ. Những người đã có một người như cô làm công chúa của họ chắc chắn phải vô cùng bất hạnh."</Text>
  <Text Key="D3162E41_111306">...Có lẽ vậy. Nhưng. Tôi yếu đuối khi một mình, đó là lý do...</Text>
  <Text Key="ACBEE4FD_111307">Pecorine, cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="FC85FD7B_111308">Anh trai! Lea và những người khác nữa!</Text>
  <Text Key="CC58A7B0_111309">"...Làm sao họ ở đây...?!"</Text>
  <Text Key="568BD301_111310">Bên này, Riri! Pecoline!</Text>
  <Text Key="17545342_111311">Aaaah, tôi bị áp đảo rồi nhỉ... Tôi chỉ còn cách rút lui về lâu đài thôi...</Text>
  <Text Key="3692AE18_111312">"...Gh...!"</Text>
  <Text Key="09541760_111313">Aaah... Cô ấy sẽ trốn sao? Tôi cứ để cô ấy chạy trốn sao? Tôi nghĩ lần này cuối cùng tôi cũng sẽ giết được Eustiana──</Text>
  <Text Key="73E3FC58_111314">...Không, tôi vẫn còn một kế hoạch. Hơn nữa, giết cô ấy không phải là "ước muốn thực sự" của tôi. Do đó, đừng để cảm xúc chi phối. Tôi không thể để cảm xúc chi phối, tôi...</Text>
  <Text Key="BDD4F3D0_111315">"...Cảm xúc...úc..."</Text>
  <Text Key="D411466F_111316">"...~~~...!"</Text>
  <Text Key="C85342DC_111317">"ĐỪNG CHẠY TRỐN! EUSTIANAAAAAAAAA...!!!!"</Text>
  <Text Key="C03474A8_111318">Freyja-san. Tôi hiểu rồi rằng... cô ghét tôi. Mặc dù không biết chi tiết tại sao, thì vậy.</Text>
  <Text Key="E8EBE491_111319">Do đó, lần sau, hãy đánh một chọi một... trực tiếp. ...Thành thật mà nói, tôi thích giải quyết vấn đề bằng cách cùng ăn một bữa ở bàn ăn hơn...</Text>
  <Text Key="F61941D2_111320">...Mọi người. Vì sự cứu hộ kịp thời và thành công này, lời cảm ơn sâu sắc nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="D5323DCE_111321">...Ehehe. Đây là lần thứ hai cô cứu tôi khỏi một chiếc xe đang chạy.</Text>
  <Text Key="EBF5E18C_111322">Tôi chỉ mừng là cô ấy an toàn, Công nữ Pecorine. Giờ chúng ta chỉ còn phải tìm Công nữ Kyaru, Công nữ Precia và Công nữ Onigiri.</Text>
  <Text Key="E26EF36B_111323">Nữa. Happy-chan nữa.</Text>
  <Text Key="DE063380_111324">EH?! Precia?!</Text>
  <Text Key="49B7C201_111325">Ôi, khi nào cô...!?</Text>
  <Text Key="9406F412_111326">Precia-chan...?! Làm sao cô tìm được chúng tôi ở đâu?</Text>
  <Text Key="A920E647_111327">Ừ. Mùi của cô. Cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="3CD85F2C_111328">"Pfft♪ Pigyu♪ Meow♪"</Text>
  <Text Key="F0D2BA50_111329">...Này! Chúng ta không định thành lập một ban nhạc động vật ở đây!</Text>
  <Text Key="7AE85C07_111330">Kyaru-chan! Tôi mừng là cô an toàn...</Text>
  <Text Key="B54B9155_111331">Như thể cô có thể gọi đây là "an toàn"! Tôi đã làm việc rất vất vả. Tôi bị xác sống tấn công, bị truy đuổi qua một nơi lạnh cóng tôi suýt chết cóng không kể bị một Yuki-onna bắt cóc... Hm...?</Text>
  <Text Key="E68F0A52_111332">...Pecorine? Có chuyện gì xảy ra với cô sao?</Text>
  <Text Key="6B30203B_111333">...Không có gì, được chứ? Anyway, Kyaru-chan, nếu cô nói gần chết cóng tôi sẽ ở đây sưởi ấm cho cô! Đây là một cái ôm mới~♪</Text>
  <Text Key="D34A6148_111334">Gweh! Nhiệt độ cơ thể tôi đã trở lại bình thường rồi, MỘT KẺ NGU NGỐC NHƯ CÔ THÔI...!</Text>
  <Text Key="533E2F72_111335">Ahaha...\nCó vẻ mọi người đã trải qua nhiều chuyện.\nNhưng giờ──</Text>
  <Text Key="A4A0E2D2_111336">Không phải tất cả.</Text>
  <Text Key="AB4788EB_111337">...? Công nữ Violet... không đi cùng cô sao?</Text>
  <Text Key="F9AB7086_111338">...Vài giờ trước, {playername} và bạn bè của cậu ấy đã đến một ngôi làng bỏ hoang và đang nghỉ ngơi ngắn dưới sự dẫn dắt của Lului, nhưng...</Text>
  <Text Key="C1785EB4_111339">Có vẻ đây là chỗ tôi có thể theo dấu chân cô ấy...</Text>
  <Text Key="BF4F9D42_111340">*U-Uống...*... B-Big Shish Grace...</Text>
  <Text Key="55EA1D0A_111341">Grace! Violet không ở đâu cả!</Text>
  <Text Key="1A758F8D_111342">...Vâng. Và dấu chân của cô ấy kết thúc ngay ở đây. Vušvður... Cô ấy chắc đã mượn sức mạnh của con chim linh hồn đang sở hữu cô ấy.</Text>
  <Text Key="F296D643_111343">Mọi người, lời xin lỗi sâu sắc nhất của tôi. Tôi không ngờ chuyện này xảy ra. Đó là lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="031FFD95_111344">Bằng cách mượn sức mạnh con chim linh hồn của cô ấy...\nÝ cô là cô ấy đã bay đi nơi khác sao?</Text>
  <Text Key="A6C5C8BA_111345">*U-Uống...*...</Text>
  <Text Key="8DCA8469_111346">...Lului? Cô hành động và trông như biết điều gì đó.</Text>
  <Text Key="2DA93C75_111347">U-Umm, thành thật mà nói... Big Shish Princess... Cô ấy nói cô ấy đang quay về Lâu đài Cá voi Khổng lồ...</Text>
  <Text Key="A2009AAD_111348">Nhưng, cô ấy nói không cần lo lắng. Mọi người bận tìm bạn bè, cô ấy nói... Và cô ấy cũng bảo tôi giữ im lặng cho đến khi anh hỏi...</Text>
  <Text Key="19948903_111349">"...Thở dài. Sumire đó... Cô ấy nhạy cảm với mối nguy cô ấy thấy, nhưng lạc quan khi mù quáng với chúng..."</Text>
