  <Text Key="47994EEA_81800">Có nhiều cách để thích thú với biển... nhưng chỉ được dành thời gian cùng cậu và ngắm hoàng hôn... khiến trái tim em... tràn đầy♪</Text>
  <Text Key="669A1FC4_81801">Biển thật tuyệt vời, nhưng tiếc là không dễ đến được đây... À... Em, lần sau em có thể cưỡi Wyvern đến được không...?</Text>
  <Text Key="FE63C474_81802">Tiếng sóng vỗ bờ rồi tan biến... thật đẹp, nhưng cứ như thể nó có thể kéo em vào, và điều đó khiến em sợ... Nên, nắm tay em nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="C90520EE_81803">Dù dấu chân chúng ta trên bãi biển có phai nhạt... em vẫn hy vọng con đường ta cùng bước sẽ kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="28A79E5D_81804">Người ta nói tiếng sóng là bản ru hời tốt nhất... Nếu đó là bài hát giúp ngủ, em sẽ không thua... phải không...?</Text>
  <Text Key="6F86FC9A_81805">Wish Beach</Text>
  <Text Key="DD4D39DD_81806">Những ngày nóng bức có thể dễ khiến cậu thấy khó chịu... Cậu ổn chứ...? Dù dưới ánh mặt trời chói chang hay trong đêm nhiệt đới... em sẽ chăm sóc cậu, nên cứ cho em biết nhé...?</Text>
  <Text Key="6F2071F9_81807">Nhìn biển khiến em thấy bình yên... nhưng em chắc chắn không chỉ là sức mạnh của biển... Mà là vì cậu đang ở ngay bên cạnh em... phải không? Hehehe...♪</Text>
  <Text Key="5FECEA77_81808">M-m-mái áo tắm của em... Thật xấu hổ, nhưng nếu cậu khen em, em sẽ mặc nó mỗi ngày... À, nhưng... có lẽ không phải mỗi ngày thật sự... Ơ...</Text>
  <Text Key="EFE5FD5E_81809">Áo tắm khiến em lo lắng quá... Nó mỏng... và vải ít đến mức... Cứ như... em gần như không mặc gì cả...</Text>
  <Text Key="B9F495F1_81810">Em không chịu được nắng hè... Em dễ mệt trong nóng, nên năm nào em cũng ở nhà suốt... Em luôn ở trong nhà hầu hết thời gian...</Text>
  <Text Key="49192D01_81811">Em hát không để làm tổn thương người khác... mà để bảo vệ họ. Để em không bao giờ mất đi ai quan trọng nữa...</Text>
  <Text Key="CA867DC0_81812">Em đã chặn tiếng ồn ào... Nhưng nếu em tiếp tục thế, em sẽ không nghe được những giọng nói dịu dàng nữa... Ngay bây giờ... em không thích cách đó.</Text>
  <Text Key="DEA4F275_81813">Khi em nhìn cậu... em muốn chiều chuộng cậu... ôm chặt cậu... Đây là bản năng làm mẹ ư? Hay là...</Text>
  <Text Key="84EA8FDD_81814">Trước khi em đến "đây"... em không có nơi nào để thuộc về... Nhưng giờ, khác rồi. Đó là điều em muốn tin...</Text>
  <Text Key="F31AD474_81815">Em không muốn trở thành người chỉ được cậu cứu... Lần sau, sẽ đến lượt em giúp cậu. Nên...</Text>
  <Text Key="4A86F137_81816">Khi em hát... em thấy bình yên... Những âm thanh ồn ào khác tan biến theo giọng em...</Text>
  <Text Key="2B579471_81817">Hả? Cậu muốn em... gối đầu lên đùi em nữa ư? C-Cậu chờ... em cần chuẩn bị tinh thần đã...</Text>
  <Text Key="3681C04D_81818">Đôi khi... em viết thơ... Em viết thơ về cậu, nhưng... K-Không... Em không thể cho cậu xem thứ gì đó xấu hổ...</Text>
  <Text Key="1D4AAB81_81819">Em muốn đáp lại, dù chỉ một chút, những cảm xúc của cậu khi với tới em, người từng là kẻ thù của cậu...</Text>
  <Text Key="E9C3DFE5_81820">Em không giỏi nói chuyện, nhưng nói chuyện với cậu... em thích... A-Ah... Nếu cậu không thích, đừng ép bản thân... Cũng được mà...</Text>
  <Text Key="8C26958A_81821">Astral... đây là sức mạnh mới đang ngủ yên trong em. Giờ em có thể trở nên mạnh hơn nữa để bảo vệ những đồng đội quý giá của mình!</Text>
  <Text Key="A8640599_81822">Nếu cậu chiến đấu bên cạnh em, em cảm thấy mình không thể thua bất kỳ ai, dù đối mặt với ai. Em có cậu phía sau!</Text>
  <Text Key="9D3DFFFE_81823">Gần đây, em đã tích hợp điều khiển gió vào luyện tập. Giờ em có thể cảm nhận được gió một chút... có lẽ sẽ giúp được việc câu cá?</Text>
  <Text Key="C639A5A5_81824">Thức tỉnh sức mạnh Astral cảm giác như em đã mở một cánh cửa mới. Giới hạn của chúng ta vẫn còn ở rất xa ahead... phải không?</Text>
  <Text Key="1C972A46_81825">Dù bao nhiêu lần lạc đường, nếu cậu ở bên cạnh, em có thể tiếp tục tiến về phía trước ngay cả giữa cơn bão... Cậu đã cho em sức mạnh đó.</Text>
  <Text Key="89B8F03F_81826">Gặp cậu có lẽ là bước ngoặt thay đổi tương lai của em. Giờ, em muốn xem điều gì sẽ đến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="44A38364_81827">Để một giấc mơ thành hiện thực, bạn chỉ cần tiếp tục cho đến khi nó xảy ra. Miễn là cậu ở cùng em, em có thể đi xa bao nhiêu cũng được.</Text>
  <Text Key="942D5A3E_81828">Mối liên kết giữa chúng ta đang triệu hồi một cơn gió mới! Đây là hình dạng của quyết tâm của em, chém ngang con đường chúng ta cần phải đi!</Text>
  <Text Key="62C6E2D0_81829">Sức mạnh bùng nổ từ bên trong... Với sức mạnh của chúng ta lúc này, chúng ta bất khả chiến bại! Dù cơn bão nào đến, mối liên kết được rèn luyện của chúng ta sẽ không bị phá vỡ!</Text>
  <Text Key="DD513FE4_81830">Giờ em có thứ không thể mất. Dù bị tổn thương bao nhiêu, miễn là em bảo vệ những đồng đội quý giá, nó đáng giá. Em sẽ tiếp tục vung thanh kiếm này!</Text>
  <Text Key="0BB252E8_81831">Thường thì cậu đón Tết Nguyên Đán như thế nào? Em muốn vài gợi ý nếu cậu không phiền chia sẻ.</Text>
  <Text Key="9FDC0EBA_81832">Có cảm giác khác sao? Có lẽ vì em mặc kimono và đứng bên cậu...</Text>
  <Text Key="3E28AE2F_81833">Em rút một tờ xổ số, và nó nói vận may tình duyên của em tốt... Có vẻ mọi thứ đã đi theo ý em rồi.</Text>
  <Text Key="5F887364_81834">Mặc kimono khiến em cẩn thận hơn về cách em đi và di chuyển.</Text>
  <Text Key="09D41CB2_81835">Dù là Tết Nguyên Đán, nếu ai đó quá phá phách, thanh kiếm này sẽ xử lý họ! ...Đùa thôi. Cậu có tin em không?</Text>
  <Text Key="228A79A0_81836">Cái lạnh trong kỹ thuật kiếm này... Cậu đã giúp em tinh tế hơn nữa. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="B2F4353F_81837">...Em muốn khắc dấu con đường của em bằng đôi tay của em. Và em muốn bước đi trên con đường đó cùng những đồng đội thân thiết nhất, bao gồm cả cậu.</Text>
  <Text Key="BB56B612_81838">...Em nghĩ mình đã bỏ lại mọi dục vọng thế tục năm ngoái. Đừng lo về chuyện đó! Chẳng là gì cả! Lẽ ra nó chẳng là gì... phải không?</Text>
  <Text Key="F01E9C5A_81839">Ngay đầu năm mới? Nếu ai dám phá vỡ hạnh phúc của người khác, em sẽ chém họ bằng hết sức mình! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="CBB5BD46_81840">Năm nay em vẫn cần cậu. Làm ơn, tiếp tục ủng hộ em từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="9D2FA864_81841">Sức mạnh của tình yêu thật lớn lao... Điều em chưa từng nói nghiêm túc trước đây, nhưng nó đúng.</Text>
  <Text Key="5D2A46FA_81842">Sẽ có nhiều trở ngại em phải vượt qua để sống thật với chính mình, nhưng nếu cậu ở bên cạnh, em không sợ.</Text>
  <Text Key="03E0CB53_81843">Sẽ có nhiều Tết Nguyên Đán nữa để ăn mừng trong cuộc đời em, nhưng em sẽ không bao giờ quên cảnh tượng đã ở lại với em trong khoảnh khắc đó...</Text>
  <Text Key="9AF90124_81844">Em không ở cùng cậu chỉ để trốn khỏi sự kiểm soát của gia đình. Em thực sự muốn ở cùng cậu vì cậu đặc biệt với em. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="A853E421_81845">Bước một bước mới có thể thay đổi mọi thứ, và cậu sẽ có thể chạm tới nó—tương lai rực rỡ cùng cậu.</Text>
  <Text Key="C2274000_81846">Nắng đã khá mạnh rồi... Mình đi ăn đá bào mát mẻ ở chỗ kia nhé? ...Đã quyết. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="D351BE43_81847">Dù nhìn sang trái hay phải, đâu cũng là các cặp đôi... Em tự hỏi người ta nghĩ gì khi nhìn thấy chúng ta...?</Text>
  <Text Key="DF8EE03F_81848">Dù có bao nhiêu thời gian, cũng không bao giờ thấy đủ. Em tự hỏi có được mơ về việc ở bên cậu mãi mãi như thế này không...</Text>
  <Text Key="B329BB43_81849">Nhìn ra biển mênh mông khiến em thấy thư thái quá. Nó còn nhẹ nhàng bước chân em nữa... Này, muốn đua đến chỗ kia không?</Text>
