  <Text Key="3286B880_158300">Có thể gọi đó là một loại giao thức tích hợp ký ức,\nhoặc một dạng hiệu chỉnh... Thôi, gọi nó là gì cũng được,\nkhông quan trọng lắm.</Text>
  <Text Key="EACA8BD9_158301">Vấn đề của cậu lúc này\nlà vấn đề giao tiếp nhỏ\nvới Pecorine, phải không?</Text>
  <Text Key="B34C0BB6_158302">Tớ khá chắc là có gì đó bất thường ở cô ấy... Cô ấy dường như đang gây ra những lỗi nhỏ ở khắp nơi.</Text>
  <Text Key="A6936C19_158303">Tớ thậm chí sẽ không ngạc nhiên nếu điều đó có liên quan\n với lý do tại sao cô ấy luôn đói như vậy.</Text>
  <Text Key="8D0F25EE_158304">Thôi, anyway, đừng lo.\nTớ sẽ xem xét việc vá lỗi dịch thuật,\nnên cậu sẽ có thể nói chuyện bình thường lại sớm thôi.</Text>
  <Text Key="D311946D_158305">Tuy nhiên...\nTớ không thể làm điều đó trong khi đang cho cậu xem giấc mơ,\nnên đã đến lúc cậu tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="938B7AE3_158306">Tất nhiên, tớ chắc chắn cậu sẽ vô tình gặp\nthêm những giấc mơ này sớm hay muộn...\nVì vậy có lẽ khi cậu gặp lại, tớ sẽ giải thích thêm chút.</Text>
  <Text Key="65FBE554_158307">Ừm... À...?\nCó cảm giác lạ ở cổ họng mình...</Text>
  <Text Key="85EE1E9A_158308">À~! Àaaaa~!\nHmm... Mình bị cảm lạnh rồi sao?</Text>
  <Text Key="936C55A7_158309">...Ồ!\nCậu đã tỉnh rồi, hả, {playername}?\nTớ nghĩ cậu ngủ gục khi đang đứng!</Text>
  <Text Key="1CBAEFFC_158310">Ồ, cái gì đây?\nCậu có thể hiểu những gì tớ nói lần nữa rồi sao?</Text>
  <Text Key="15108248_158311">Thật tốt quá~!\nCó chút cô đơn khi không thể nói chuyện với ai cả. ♪</Text>
  <Text Key="FD520B62_158312">Cậu nghĩ tại sao lại thế nhỉ? Việc cậu bỗng nhiên ngủ cũng lạ nữa... Tớ cảm thấy dạo này có quá nhiều điều bí ẩn!</Text>
  <Text Key="E542B98E_158313">Thôi, tớ chỉ hy vọng chúng ta có thể giải quyết chúng từng cái một!\nChỉ để cho người dân vùng đất này có cuộc sống dễ dàng hơn!</Text>
  <Text Key="50BBA0FC_158314">Ừ-ừ!\nNhưng lúc này,\ntớ nghĩ việc bổ sung dinh dưỡng là quan trọng nhất!</Text>
  <Text Key="28A55BC3_158315">Ưm...\n{playername}...\nCậu có muốn cùng tớ ăn trưa không?</Text>
  <Text Key="2DF310A8_158316">Tớ đã mời cậu một lần rồi,\nnhưng tớ không nghĩ cậu hiểu tớ lúc đó...\nVì vậy hãy bắt đầu lại và làm cho đúng đi!</Text>
  <Text Key="B2B09627_158317">Vậy là Được Chứ?!\nYahey!\nCậu luôn là một người tốt!</Text>
  <Text Key="D0FE4B49_158318">Vậy thì đi thôi! Chúng ta nên đi ngay! Đó là một nhà hàng khá nổi tiếng, nên chúng ta phải đến trước đám đông!~♪</Text>
  <Text Key="B4105B11_158319">Nếu có thể giúp được,\ntớ thà chúng ta không phải chờ để lấp đầy bụng!</Text>
  <Text Key="2A4DC3F9_158320">Vậy thì, chúng ta đi thôi! Eheheh!\nMột ngày mới, một bữa ăn ngon [i]cùng nhau[/i]!</Text>
  <Text Key="E1BB9019_158321">Cậu biết không... Khi ăn một bữa ăn ngon, mọi lo lắng khác dường như tan biến, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="A9835E7A_158322">Pecorine nói rằng cô ấy có điều muốn thảo luận với {playername}. Cô ấy muốn tạo một guild, nhưng do một số hoàn cảnh, cô ấy thấy khó khăn khi ra vào văn phòng chính quyền. Vì vậy, cô ấy hỏi liệu cậu có thể thay cô ấy vào đó không.</Text>
  <Text Key="7FC735A5_158323">*nhai nhai nhai*\nMmmm, ngon quáaaaa! ☆</Text>
  <Text Key="1A07F616_158324">À chà!\nDạo này tớ chỉ ăn cá thôi,\nthịt thật sự rất đã!</Text>
  <Text Key="D136C320_158325">Tớ sắp tan chảy vì hạnh phúc rồi!\nNhững mảnh mỡ nhỏ này như là endorphins ăn được thuần túy!\nQuá điên rồ! ☆</Text>
  <Text Key="D9CFD8B3_158326">*cắn* *nuốt* Mmmhhh!\nAwawahhhh!\nNước thịt đang nhảy múa trên lưỡi tớ! ~☆</Text>
  <Text Key="1B081848_158327">Cảm ơn cậu nhiều lắm, {playername}!\nCậu chọn một nơi tuyệt vời để chúng ta ăn!~♪</Text>
  <Text Key="C44A2105_158328">Nhà hàng nướng này ẩn khuất quá,\ntớ chưa bao giờ tìm thấy nếu không có người mách nước! ♪</Text>
  <Text Key="A1F00ED7_158329">Tớ không biết cậu có\nkhứu giác tốt cho đồ ăn ngon như vậy, {playername}!\nHeheheh... Tớ thích một cậu trai trung thành với dạ dày!</Text>
  <Text Key="AB30B5E2_158330">Có lẽ chúng ta thực sự khá giống nhau, cậu và tớ!\nChúng ta có thể là một cặp hoàn hảo!~♪\nChúng ta kết hôn nhé?</Text>
  <Text Key="478D8962_158331">Cậu nói gì, đùa? Tớ hoàn toàn nghiêm túc~!\nCậu dường như tận hưởng mọi thứ cậu ăn nhiều đến vậy,\ntớ thích chia sẻ bàn ăn với cậu vào giờ ăn!~☆</Text>
  <Text Key="5922C52A_158332">Nhưng thôi, cậu dường như rất nổi tiếng ở đây.\nSẽ hơi thô lỗ nếu cố gắng giữ cậu\nchỉ cho riêng mình, phải không?</Text>
  <Text Key="FBEF5841_158333">Ồ, cái gì đây?\nCậu dường như đã ngừng ăn!\nĐừng nói là cậu đã no rồi chứ?</Text>
  <Text Key="9DF01AC7_158334">Thôi nào, tớ biết việc nướng thịt vui,\nnhưng cậu không được quên thực sự ăn chúng!\nThịt ngon là gia vị của cuộc sống!</Text>
  <Text Key="8F73EFBF_158335">Úi...\nTớ nghĩ chúng ta hết thịt để nướng rồi.\nCậu có phiền nếu tớ gọi thêm một đợt nữa không?</Text>
  <Text Key="D5B3E44B_158336">Đừng lo, đừng lo!\nTớ sẽ đảm bảo trả tiền\ncho mọi thứ đi vào bụng tớ! ♪</Text>
  <Text Key="DAAC9ECF_158337">Eheheh...\nDạo này tớ làm việc nhiều ở công việc phục vụ,\nnên tớ đã tiết kiệm được khá nhiều tiền!</Text>
  <Text Key="E7D020F5_158338">Về lý thuyết, số tiền đó chủ yếu nên dùng để\ntài trợ cho chuyến đi đào tạo của tớ...\nNhưng nhìn kìa! Túi tiền của tớ gần như căng phồng rồi!</Text>
  <Text Key="18168E7B_158339">Tớ nghĩ lúc này,\nnhững tiết kiệm này có lẽ đủ để làm việc,\nnên tớ đang nghĩ sẽ lên đường sớm.</Text>
  <Text Key="C8DFD03E_158340">Tất nhiên, khi tớ hết tiền,\ntớ sẽ chạy thẳng về đây.\nĐến với Landosol xinh đẹp!</Text>
  <Text Key="147EFC5B_158341">Vì vậy hãy cố gắng không quên tớ,\nngay cả khi tớ không luôn ở quanh đây...</Text>
  <Text Key="36A25A52_158342">Tớ sẽ đảm bảo kể cho cậu\nnhiều câu chuyện vui về tất cả những chuyến đi của tớ!\nVì vậy khi tớ quay lại, hãy cùng nhau ăn nhiều bữa ăn!</Text>
  <Text Key="A35C69CA_158343">Kokkoro và Kyaru, Cậu và tớ...\nTất cả chúng ta cùng nhau...</Text>
  <Text Key="E6253BC2_158344">Eheheh...\nXin lỗi.\nTớ nghĩ mình đang hơi xúc động, phải không...?</Text>
  <Text Key="94F3A38D_158345">Được rồi! Tớ sẽ gọi một núi thịt!\nHy vọng cậu sẽ tham gia, {playername}!\nHãy ăn cho đến khi bụng nổ! ☆</Text>
  <Text Key="6CB96F38_158346">Nhìn cái này—nó nói họ có &quot;sườn cao cấp&quot;!\nNghe có tuyệt không...?</Text>
  <Text Key="02AE9545_158347">Lạy chúa nào ban cho chúng ta những con bò ngon!\nVà bố mẹ tớ, vì đã để tớ ăn chúng!\nTớ rất vui vì đã được sinh ra trên đời này!</Text>
  <Text Key="E7314113_158348">Nào, {playername}!\nHãy để tớ chia sẻ hạnh phúc với cậu!\nÔm cứng~♪</Text>
  <Text Key="28091BFA_158349">Vui tươi và rạng rỡ, đó là Peco của chúng ta!</Text>
