  <Text Key="6443AA2B_18700">Ồ! Bên ngoài đã đẹp rồi, bên trong còn lộng lẫy hơn nữa! Thật như một giấc mơ. Mình vui lắm vì đã có thể đến được nơi này.</Text>
  <Text Key="4B1A2A6C_18701">Lima-san, đây là lần đầu tiên cô bước vào trong biệt thự của quý tộc phải không?</Text>
  <Text Key="D6610A01_18702">Vâng. À, như dự đoán, thì một người như em có mặt ở buổi khiêu vũ này có hơi không phù hợp rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="1381DC28_18703">Hoàn toàn không có chuyện đó. Không cần lo lắng về xuất thân của cô. Chủ nhân Lloyd chắc chắn sẽ không mong đợi một điều gì như vậy.</Text>
  <Text Key="8E3D8B3A_18704">Thật may quá. Em đã lo rằng mình sẽ bị loại ngay cả trước khi tham dự buổi khiêu vũ.</Text>
  <Text Key="2F7FC58C_18705">Ồ, vừa đúng lúc. Chủ nhân Lloyd, một người tham dự đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="EABEF229_18706">Ừm...? À, ra vậy... Rất vui được gặp cô. Tôi là Lloyd, chủ nhân của ngôi biệt thự này. Cảm ơn cô đã đến. Tôi rất trân trọng.</Text>
  <Text Key="DD88DE6E_18707">K-Không ạ, tôi mới là người nên cảm ơn ngài vì đã mời tôi đến ngôi biệt thự tuyệt vời này.</Text>
  <Text Key="CFBC81F2_18708">Tại sao cơ... Anh ấy tinh tế đến thế, và không hề kiêu ngạo chút nào... nhưng vì lý do nào đó, anh ấy dường như không được vui vẻ cho lắm...</Text>
  <Text Key="97F7D6CB_18709">Người đàn ông này được cho là chủ nhân của buổi khiêu vũ này... vậy thì tại sao?</Text>
  <Text Key="7B8B5F57_18710">Vậy thì, tôi đi đây. Martha, xin hãy lo phần còn lại.</Text>
  <Text Key="7D20DC18_18711">Để mọi thứ cho tôi. Vậy thì, Lima-san... Dù cô đã được vinh dự mời đến đây, nhưng e rằng cô sẽ chưa thể tham dự buổi khiêu vũ được ngay.</Text>
  <Text Key="A4B61174_18712">Hả? V-Việc gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="D4991CCD_18713">Để tham dự buổi khiêu vũ, một người phải sở hữu nghi thức và sự tinh tế phù hợp với dịp như vậy.</Text>
  <Text Key="162BBB72_18714">Trong vài ngày tới, cô sẽ trải qua nhiều bài học khác nhau để giúp mình có được những phẩm chất đó.</Text>
  <Text Key="1696A4F2_18715">Cô có thể nghĩ rằng tất cả chuyện này rất kiêu ngạo, nhưng tôi đảm bảo với cô, nó là cần thiết. Tất nhiên, cô có quyền từ chối các bài học nếu muốn.</Text>
  <Text Key="F1D586BB_18716">Ngay cả khi cô chọn không tham dự buổi khiêu vũ, chúng tôi vẫn sẽ cố gắng hết sức để làm cho thời gian lưu trú của cô thật vui vẻ. Vậy, quyết định sao, Lima-san?</Text>
  <Text Key="5CC345A3_18717">Tôi hiểu rồi. Tôi nghĩ mọi chuyện đang diễn ra quá thuận lợi, thì chuyện này đã phải xảy ra. Dù sao thì, câu trả lời thì quá rõ ràng.</Text>
  <Text Key="F8153C56_18718">Tôi... sẽ tham gia những bài học đó!</Text>
  <Text Key="96679E9E_18719">Được rồi. Vậy, một lần nữa... Chào mừng cô đến với cổng vào giới thượng lưu này.</Text>
  <Text Key="F09332A9_18720">Thế giới lộng lẫy mà mình luôn mơ ước. Mình nghĩ mình sẽ không còn cơ hội nào khác để nhảy vào nó nữa.</Text>
  <Text Key="B0850FEF_18721">Để đền đáp Neneka-chan vì đã chuẩn bị một chiếc váy cho mình, mình chắc chắn sẽ tận dụng tối đa cơ hội này!</Text>
  <Text Key="DD4AB763_18722">Đứng trước thế giới trong mơ của mình, Lima đã thề nguyện.</Text>
  <Text Key="737E784F_18723">Martha</Text>
  <Text Key="0EAB888B_18724">Lloyd</Text>
  <Text Key="36D36B30_18725">Ồ không! Mình nên làm gì đây?!</Text>
  <Text Key="2ABDC5B1_18726">Cảm xúc hưng phấn đang lên đến mình rồi!</Text>
  <Text Key="A850390E_18727">Cô không cần phải căng thẳng thế đâu</Text>
  <Text Key="09FC99CF_18728">Trời ơi, tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="076C0AF6_18729">Không phải ngày nào cũng được mặc một chiếc váy lộng lẫy như vậy, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="397033E0_18730">Tất nhiên là mình sẽ hưng phấn rồi!</Text>
  <Text Key="A53B32C8_18731">Không thể nói là mình thực sự hiểu cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="450B7E9A_18732">Nhưng đóng vai một phù thủy cổ tích, nó thực sự làm mình xúc động</Text>
  <Text Key="76F799E8_18733">Chúng ta bắt đầu thôi nhỉ?</Text>
  <Text Key="C4ACC26A_18734">Hừm, khá tốt đấy, nếu tôi nói vậy</Text>
  <Text Key="4E6C7749_18735">Ồ... Ồ!</Text>
  <Text Key="09E13953_18736">Đây là chiếc váy lý tưởng của em!</Text>
  <Text Key="8F31C879_18737">Neneka-chan, cô thật sự tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="03C55B4D_18738">Lima quyết định tham gia các bài học để chuẩn bị cho buổi khiêu vũ.</Text>
  <Text Key="04C75E3B_18739">Vậy thì, Lima-san, xin mời bước vào. Những người tham dự khác cũng sẽ tham gia bài học giống như cô đang chờ.</Text>
  <Text Key="52EC2E32_18740">Tôi hiểu rồi. Tất nhiên cũng sẽ có những cô gái khác được mời. Ô! Đừng nói với em... chỉ có một người trong chúng ta sẽ được chọn?</Text>
  <Text Key="51C80445_18741">Không, không phải vậy. Không có bất kỳ hạn chế nào và bất kỳ ai thể hiện được tiềm năng đều được phép tham dự buổi khiêu vũ.</Text>
  <Text Key="EB84A099_18742">Thật may quá, vậy em sẽ được tham dự buổi khiêu vũ cùng với mọi người ở đây, những người sẽ phải nỗ lực rất nhiều. Nghe thấy vậy em thấy nhẹ nhõm quá.</Text>
  <Text Key="28EEAD5F_18743">Dù sao thì... không phải mọi người ở đây đều có cùng khát vọng như cô.</Text>
  <Text Key="0B334351_18744">Hả? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="1222E82B_18745">Giờ thì, mời vào đi.</Text>
  <Text Key="CDE82979_18746">X-Xin lỗi vì đã xâm phạm... À! Uwaaaah! T-Tuyệt vời quá, đây là một phòng khiêu vũ thật sự!</Text>
  <Text Key="A6B6F7DC_18747">Nếu em có thể vượt qua tất cả các bài học, em sẽ được nhảy ở đây! Hừm! Em thực sự phải cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="1B92E75F_18748">Ồ trời, ồ trời... Tôi đang tự hỏi sẽ là cô gái nào xuất hiện, hóa ra cô ấy lại bình thường như thế.</Text>
  <Text Key="6A009C0C_18749">Này, dừng lại đi. Chúng ta được cho là bạn bè cùng tham gia bài học với nhau mà!</Text>
