  <Text Key="338D6251_143950">Sự giống nhau thật đáng kinh ngạc.\nĐến mức nếu chỉ liếc qua thì bạn sẽ không nhận ra chúng là kẻ mạo danh.</Text>
  <Text Key="5E290B91_143951">Nhưng nếu bạn nhìn kỹ hơn một chút, bạn sẽ thấy có gì đó không ổn.\nÁnh mắt kỳ quái trong mắt chúng, làn sương lạ lùng bao quanh...\nNói chưa hết đường nét mờ ảo của chúng.</Text>
  <Text Key="A6097F4C_143952">Hơn nữa, chúng lặp đi lặp lại cùng một hành động,\nmiệng thì lẩm bẩm những điều vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="084AA160_143953">Như hiện tại,\nchúng ta có thể cho rằng chúng không có trí thông minh thực sự.</Text>
  <Text Key="C32D2913_143954">Điều đó khiến chúng vô hại, nếu bạn hỏi tôi.</Text>
  <Text Key="DE31CB16_143955">Không thể phủ nhận chúng thật đáng sợ, ít nhất là vậy.\nVà một số trong số chúng đã tấn công người khác.\nBỏ mặc chúng hơi nguy hiểm quá.</Text>
  <Text Key="CF807685_143956">À, phải rồi.\nBạn đã từng đối mặt với một con trước đây.\nThậm chí còn chiến đấu với nó nữa, đúng không?</Text>
  <Text Key="88835EB9_143957">Đó là một trong những lý do tôi chọn bạn làm trợ lý.\nDĩ nhiên là còn nhiều lý do khác nữa.</Text>
  <Text Key="A48EC39F_143958">Khác với bạn, tôi chưa từng tiếp xúc gần gũi với chúng.\nTôi chỉ thoáng nhìn thấy từ xa.</Text>
  <Text Key="DEAD6CFA_143959">Bạn có thể chia sẻ chi tiết trải nghiệm của mình với tôi được không?</Text>
  <Text Key="466A742A_143960">Đây là câu hỏi khá mơ hồ,\nnhưng ấn tượng của bạn về nó là gì?</Text>
  <Text Key="716BCB96_143961">Tôi cũng không chắc lắm.</Text>
  <Text Key="D150D8F2_143962">Hừm.\nĐiều đó không giúp ích mấy, nhưng tôi đánh giá sự trung thực của bạn.</Text>
  <Text Key="8039601B_143963">Ồ, đừng lo. Tôi không trách bạn đâu.\nNếu có, tôi cũng không mong đợi ai đó\nvẫn giữ được bình tĩnh sau khi bị Bóng Ma tấn công.</Text>
  <Text Key="2E33B1CF_143964">Nó thật đáng sợ.</Text>
  <Text Key="F7502FFA_143965">Đúng vậy.\nĐây là sự thật rằng nỗi sợ là phản ứng phổ biến của những người chứng kiến Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="89AC3590_143966">Tôi không biết nguyên nhân,\nnhưng dường như nhìn thấy Bóng Ma là một trải nghiệm cực kỳ khó chịu.</Text>
  <Text Key="56F2A46B_143967">Có vẻ như có một loại nỗi sợ kỳ lạ xâm nhập vào tâm trí.</Text>
  <Text Key="DEEB0B0E_143968">Có lẽ chúng có phép thuật đặc biệt\nkhiến tâm trí bất an và gieo rắc nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="94E1B2BE_143969">Dù sao thì,\ncác vụ Bóng Ma tấn công người rất hiếm.</Text>
  <Text Key="C9E822E1_143970">Như chúng ta đã xác định, chúng không có ý chí thực sự của riêng mình.</Text>
  <Text Key="D7678BA0_143971">Nhưng bạn lại may mắn thuộc về số ít những trường hợp đó.</Text>
  <Text Key="7450988F_143972">Chúng ta vẫn chưa tìm ra logic đằng sau tại sao chúng tấn công,\nnhưng hoàn toàn có khả năng bạn sẽ bị nhắm đến lần nữa.</Text>
  <Text Key="F4B62693_143973">Hehe.\nTôi thừa nhận, tôi cảm thấy hơi hối hận vì đã dùng bạn làm mồi nhử...</Text>
  <Text Key="379E712A_143974">Nhưng đồng thời,\nmột phần trong tôi hy vọng nó sẽ xảy ra lại.</Text>
  <Text Key="618746A8_143975">Chúng ta chẳng thể làm gì nếu không gặp được bản chất thực của chúng, rốt cuộc.\nTôi có thể tạo ra đủ loại lý thuyết, nhưng với tình trạng hiện tại,\nchúng sẽ chỉ là những lý thuyết mà thôi.</Text>
  <Text Key="1BDA73A5_143976">Dù sao thì,\nviệc bắt được một con sẽ là lý tưởng nhất.</Text>
  <Text Key="3A04A8A6_143977">Tôi biết đó không phải nhiệm vụ dễ dàng,\nxét đến việc chúng tan biến khi bị tấn công.\nNhưng tôi đã suy nghĩ kỹ rồi.</Text>
  <Text Key="341E8CED_143978">Bạn thấy chai này không?\nTôi đã thổi một ít ma thuật của mình vào nó,\nđiều này sẽ cho phép chúng ta nhốt một Bóng Ma vào bên trong.</Text>
  <Text Key="B0FFFC1D_143979">Điều đó sẽ cho phép tôi nghiên cứu chúng một cách thỏa đáng.</Text>
  <Text Key="37BF6077_143980">Dĩ nhiên, toàn bộ kế hoạch này phụ thuộc vào việc một Bóng Ma thực sự xuất hiện.</Text>
  <Text Key="2BD403C6_143981">Cho đến lúc đó, quay lại với những điều cơ bản thôi.\nHãy đi trinh sát quanh thị trấn để thu thập thông tin.</Text>
  <Text Key="83531138_143982">Cùng nhau, dĩ nhiên.</Text>
  <Text Key="3BD91011_143983">Ehehe.\nGần như cảm giác như chúng ta đang đi hẹn hò. ♪</Text>
  <Text Key="DA323A84_143984">Bản Năng Thám Tử</Text>
  <Text Key="02757B99_143985">Kasumi và Izz đang thực hiện một cuộc theo dõi để tìm ra nguồn gốc của các Bóng Ma. Trong giấc mơ Ameth cho Izz thấy, Kasumi là học sinh dưới lớp của Izz, và họ cho nhau mượn những cuốn tiểu thuyết trinh thám mà họ là fan.</Text>
  <Text Key="7C231150_143986">Heh.\nMột chút suy luận là đủ, trợ lý thân mến của tôi.</Text>
  <Text Key="6DA1358A_143987">Dù vụ này không phức tạp lắm.\nTôi chỉ vẽ ra mối liên hệ giữa nơi Bóng Ma\nđược phát hiện và hành vi riêng lẻ của chúng.</Text>
  <Text Key="633A0F70_143988">Điều đó, về cơ bản, cho phép tôi vẽ ra một trung tâm liên quan đến tất cả.</Text>
  <Text Key="ECB58225_143989">Nói đơn giản hơn,\ntôi đã có thể suy ra nơi chúng xuất hiện.</Text>
  <Text Key="69E2E06A_143990">Dù vậy, không dễ dàng gì.\nMọi thứ đều phải được đánh dấu riêng lẻ.</Text>
  <Text Key="EC541A81_143991">Và còn có giới hạn về trí tưởng tượng,\nnên tôi cũng phải đến từng địa điểm.</Text>
  <Text Key="3C9F990F_143992">Dù vậy, không tệ như bạn nghĩ đâu.\nTôi giỏi mấy chuyện đó. Lại còn thích nữa.</Text>
  <Text Key="83930154_143993">Dĩ nhiên là tốn khá nhiều thời gian.\nXin lỗi vì đã kéo bạn theo.</Text>
  <Text Key="0C02B744_143994">Đi hỏi thăm quanh thị trấn với tôi là đủ rồi,\nnhưng bạn còn giúp tôi sắp xếp hết giấy tờ và mang cơm cho tôi.\nBạn là cứu cánh nếu có.</Text>
  <Text Key="4CBEDD0A_143995">Tôi biết đó là công việc của bạn,\nnhưng tôi vẫn rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="B8D8B294_143996">Một người cũng chỉ có thể làm được có vậy thôi, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="7036657F_143997">Tuy nhiên, chúng ta không thể vội vàng.\nNiềm vui thực sự bắt đầu từ đây.</Text>
  <Text Key="2F3AB62D_143998">Tôi gần như chắc chắn đã tìm ra nơi Bóng Ma xuất hiện.</Text>
  <Text Key="EDAF66BA_143999">"Gần như" là từ khóa.\nHơn nữa, còn khả năng nó có thể thay đổi theo thời gian.</Text>
