  <Text Key="81CCEA66_171850">{playername},\nchặt đứt những xúc tu đang túm lấy cô ấy!\nNếu cô ấy bị kéo xuống biển thì hết đời— Ái chà?!</Text>
  <Text Key="BC61C77C_171851">Ôi trời, ôi trời! Chúng bám đầy mình tôi rồi!\n{playername}! Đừng đứng nhìn nữa, làm gì đi chứ!</Text>
  <Text Key="6FD1157C_171852">Á á á á!\nChúng nhớp nhíp quá! Không, không, không!\nTôi bỏ cuộc! Bỏ cuộc luôn!</Text>
  <Text Key="B3A3CED4_171853">Ối dào. Tình hình này leo thang nhanh thật...</Text>
  <Text Key="CB027011_171854">Ôi trời, chết rồi! Giờ chúng đuổi theo tôi rồi!\nCứu! Ai cứu tôi với! Tôi không chịu được xúc tu đâu!\nĐây có phải là hình phạt vì tôi đã ăn quá nhiều hải sản không?!</Text>
  <Text Key="231202FF_171855">Tôi xin lỗi! Xin tha thứ cho tội lỗi của tôi!\nNhưng hải sản thì quá ngon để cưỡng lại!\nTôi sẽ không lãng phí một mẩu nào, nên xin ngài đừng giết tôi!</Text>
  <Text Key="6640EC94_171856">Tôi không thể nhìn cảnh này lâu hơn nữa.\nĐặc biệt khi họ đang gặp nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="53E724AC_171857">Tôi phải làm gì đó...\nMay mắn thay, ngọn giáo của tôi vẫn còn nắm chặt trong tay.\nDù vậy, dùng nó trong tình huống này có lẽ cũng khó khăn.</Text>
  <Text Key="EF3AE679_171858">Tôi cần tìm cách thoát khỏi những xúc tu này.\nSau đó tôi có thể cứu họ và giết con quái vật này.</Text>
  <Text Key="54A10472_171859">Tôi gần như chắc chắn rằng họ đến đây để cứu tôi.\nĐó là loại người như vậy.\nTôi không chịu đựng nổi việc thấy họ bị thương vì điều đó.</Text>
  <Text Key="9D432670_171860">Ực...\nTôi phải di chuyển. Nếu tôi có thể đánh vào điểm yếu của nó...</Text>
  <Text Key="2AAE0DF1_171861">Kokkoro, không! Đừng làm gì liều lĩnh!\nCô lại sẽ gặp nguy hiểm nếu khiến nó tức giận!</Text>
  <Text Key="A478BD18_171862">Những xúc tu đó cũng mạnh hơn vẻ bề ngoài nhiều.\nTôi thậm chí không muốn tưởng tượng,\nnhưng chúng đủ mạnh để xé bạn thành từng mảnh.</Text>
  <Text Key="EC22196B_171863">T-tôi nên làm gì đây?\nCó thậm chí là điều gì tôi [i]có thể[/i] làm...?</Text>
  <Text Key="5565448A_171864">Tôi ghét chuyện này...!\nSao tôi vô dụng thế khi không có Royal Equipment?!</Text>
  <Text Key="29F44BFE_171865">Grừ...! Con này thật sự làm tôi tức giận rồi.\nThả những xúc tu kinh dị của mày ra khỏi tôi đi, con mực quái dị!</Text>
  <Text Key="38E7863C_171866">Ôi trời!\nĐừng bắt đầu phóng thuật lên nó! Nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="092092E5_171867">Đây về cơ bản là tình huống con tin!\nMột bước sai và cậu có thể đánh trúng Kokkoro!</Text>
  <Text Key="EA636DC7_171868">Ực. Cậu nói đúng.\nXin lỗi, tôi hơi mất kiểm soát.\nKorosuke! Cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="9028C184_171869">D-dạ, tôi ổn!\nĐừng lo cho tôi!</Text>
  <Text Key="7F19D928_171870">*ho, ho*\nKhông xong rồi. Những phép thuật đó nướng cháy con quái vật một chút.\nGiờ trong không khí có một mùi thơm ngon lành.</Text>
  <Text Key="1108F1DB_171871">Hm...\nGiá như Cô Pecorine có Royal Equipment...\nChắc chắn cô ấy sẽ nuốt chửng nó ngay nếu ở trạng thái đỉnh cao.</Text>
  <Text Key="63E1FFB5_171872">Hở... Kokkoro! Nhìn sang phải đi!\nĐòn tấn công của Kyaru khiến da quái vật bắt đầu bong tróc,\nnhưng nhìn cái gì lấp lánh bên dưới kia kìa!</Text>
  <Text Key="F2CB9234_171873">Đó là vương miện của tôi!\nMột phần của Royal Equipment!</Text>
  <Text Key="6662DD47_171874">Hở? À! Đúng rồi!\nNó lấp lánh như mọi khi.\nNhưng sao nó lại ở đây, chứ?</Text>
  <Text Key="815BC287_171875">Tôi cũng không biết,\nnhưng thử ném nó qua đây nếu có thể!\nTôi sẽ có thể tham gia trận chiến nếu đeo nó!</Text>
  <Text Key="E8505897_171876">D-dạ!\nLấy lại dù chỉ một chút sức mạnh thông thường\ncó thể khiến con quái vật này bất lực, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4EC2CDC6_171877">Được! Tôi tin tưởng cậu!\nVà tôi gần như chắc chắn có thể với tới nó...!</Text>
  <Text Key="C25C0730_171878">Eek?!\nN-nó bắt siết chặt hơn rồi...!</Text>
  <Text Key="9B8E43D3_171879">Kokkoro?!\nKhông xong rồi, không xong rồi! Nó sẽ nghiền nát cô ấy!</Text>
  <Text Key="1F27BB8C_171880">Hm...?\nCậu có ý tưởng gì rồi, {playername}?\nC-có lẽ là cách để chúng ta thoát khỏi tình thế khó xử này?!</Text>
  <Text Key="9B4DF7A5_171881">Làm theo lời tôi!</Text>
  <Text Key="AB389D09_171882">D-dạ, hiểu rồi!\nỒ, nhưng mà! Hôm nay cậu mạnh mẽ hơn mọi khi!</Text>
  <Text Key="F16DFA78_171883">Nghĩ lại thì.\nCó gì đó mách bảo tôi {playername} lúc nào cũng vậy.</Text>
  <Text Key="305C37F0_171884">Luôn cố gắng hết sức vì mọi người.\nĐưa ra kế hoạch, đảm bảo chúng ta chiến đấu hiệu quả.</Text>
  <Text Key="FE98CAD5_171885">Tôi không chắc [i]tại sao[/i] tôi cảm thấy như vậy, nhưng.\nNhưng điều đó không quan trọng.\nKhi {playername} tràn đầy nhiệt huyết như vậy!</Text>
  <Text Key="B7B6E58D_171886">Và {playername} vẫn điềm tĩnh như mọi khi!\nNếu có ai đó tôi có thể giao phó mạng sống, đó là anh ấy.\nVì vậy tôi sẽ giao phó. Tất cả phụ thuộc vào anh ấy!</Text>
  <Text Key="DECEAD34_171887">Hm? Gì vậy, chàng hiệp sĩ?\nCó kế hoạch siêu đỉnh để vượt qua chuyện này?\nNói ra nếu có!</Text>
  <Text Key="277BD0F2_171888">Dùng phép thuật để đẩy Peco bay đi!</Text>
  <Text Key="47128B70_171889">Cái gì?!\nĐó [i]không[/i] phải điều tôi nghĩ cậu sẽ nói, {playername}!\nTôi sẽ ổn, đúng chứ? Tôi có thể tin tưởng cậu, phải không?!</Text>
  <Text Key="0F4F28D6_171890">Phép thuật?\nÀ, ý cậu là phép thuật tôi dùng để đến được những tàn tích?</Text>
  <Text Key="C950BB70_171891">Vậy tóm lại, cậu muốn tôi bao bọc cô ấy trong một bong bóng không khí,\nrồi bắn cô ấy đi với tốc độ cao?</Text>
  <Text Key="9E893734_171892">Ừ, cô ấy là người duy nhất chưa bị xúc tu tấn công,\nnên hợp lý là chọn cô ấy. Nhưng để chắc chắn...\nCậu muốn tôi đưa cô ấy thẳng vào con đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CA27F298_171893">Hm...\nThôi nào.\nDù tôi gần như cạn kiệt năng lượng phép thuật rồi.</Text>
  <Text Key="E736BDF9_171894">Tôi sẽ dùng giọt cuối cùng, nên cậu phải biết ơn!\nChuẩn bị đi, Pecorine! Phần còn lại dành cho cô!</Text>
  <Text Key="ECCFE3BF_171895">D-dạ!\nNhưng sau đó tôi nên làm gì?\nCậu biết tôi bất lực khi không có Royal Equipment mà.</Text>
  <Text Key="2E933497_171896">Nhưng nếu cô có vương miện thì sao?</Text>
  <Text Key="30E3F9D2_171897">À! Giờ tôi hiểu ý cậu rồi!\nCậu thấy nơi vương miện lấp lánh chứ, Kyaru?\nNgắm bắn và đẩy tôi bay tới đó!</Text>
  <Text Key="B151598F_171898">Được. Chỉ cần cô đừng cắn lưỡi thôi!\nBay. Đi. THÔI!</Text>
  <Text Key="9FE7EDC6_171899">W-whoooaaa?!\nÔi trời, ôi trời! Tôi thật sự đang bay!\nKinh khủng thật! Nhưng cũng rất thú vị!☆</Text>
