  <Text Key="216CC9D0_56100">Thôi nào! Đêm nay, để tôi lo việc lục soát sách vở, còn cô đi ngủ sớm đi! Nè, nè! Phần còn lại của ngày hôm nay, cô không được phép bước vào đây nữa!</Text>
  <Text Key="40F8B416_56101">Hả? Ơ... Này, Tsumugi!?</Text>
  <Text Key="7738405F_56102">Cô ấy đuổi tôi ra...</Text>
  <Text Key="646170F8_56103">Tôi không nghĩ điều Tsumugi nói là sai. Nhưng... tôi vẫn không thể cứ thế mà đi ngủ được.</Text>
  <Text Key="EA388BF5_56104">Không biết liệu tôi có thể dần dần xua tan những suy nghĩ này ở đây không...</Text>
  <Text Key="ECA6767F_56105">...Hả? {playername}-san, sao anh lại ở đây?</Text>
  <Text Key="B9CA625E_56106">...Thôi đi, cái con Tsumugi đó. Thật sự thích chõ mũi vào chuyện người khác.</Text>
  <Text Key="16D6D24D_56107">Ơ, cảm ơn vì ly trà. ...Phew, ấm quá... Tâm trí tôi đã bình tĩnh lại rồi.</Text>
  <Text Key="803B0A5D_56108">Vậy nên, ơ... thì... {playername}-san, anh có thể lắng nghe tôi một chút được không?</Text>
  <Text Key="7A31DBA6_56109">Cảm ơn anh nhiều lắm! Ngay bây giờ, tôi đang lo lắng về một chuyện... Mặc dù chắc anh cũng đã nhìn ra ngay mà không cần tôi nói ra.</Text>
  <Text Key="0BF6E53E_56110">...Tôi đã thất bại nhiều lần rồi... Tôi cứ tự hỏi liệu mình có thực sự có thể dẫn dắt Ranpha bằng vai trò Senpai Song Summoner của cô ấy không. Chính tôi là người đề xuất việc tập luyện và các bài học chuyên sâu cho cô ấy, nhưng rốt cuộc chẳng có cái nào thành công cả...</Text>
  <Text Key="7219A02F_56111">Ít nhất thì, tôi cũng hy vọng tìm ra được gì đó về linh hồn bí ẩn đang cố gắng liên lạc với Ranpha, nhưng chẳng có thứ gì trong những cuốn sách vở tôi tìm thấy lại hữu ích cho mục đích đó. Cuối cùng, tôi chỉ càng trở nên lo lắng hơn...</Text>
  <Text Key="7270F0D8_56112">Cứ tiếp tục thế này, khả năng tôi có thể hỗ trợ và dẫn dắt một người khác chỉ có thể được gọi là một giấc mơ không tưởng. Dù họ đã tặng cho tôi một bộ trang phục tuyệt vời như vậy...</Text>
  <Text Key="3B1C5F56_56113">Một thần tượng là... một công việc mà người ta hát và nhảy để làm mọi người mỉm cười... À.</Text>
  <Text Key="5FCF54EE_56114">Đúng rồi, một thần tượng... Tôi đã hoàn toàn quên mất một điều hiển nhiên như vậy...</Text>
  <Text Key="527B7056_56115">Cảm ơn anh nhiều, {playername}-san. Tôi lo lắng đến mức thậm chí đã đánh mất chính mình.</Text>
  <Text Key="36012A90_56116">Các thần tượng kết nối trái tim mọi người bằng ca dao và vũ đạo. Tất nhiên, có những người nhút nhát, nhưng... đó là nhiệm vụ của chúng ta để tiếp cận cả những người đó và làm họ mỉm cười.</Text>
  <Text Key="C62ABE45_56117">Hơn nữa... khi tôi gia nhập Carmina, không chỉ Nozomi và Tsumugi truyền đạt cảm xúc của họ một cách chân thành với tôi, mà họ còn tôn trọng tôi với tư cách là một Song Summoner.</Text>
  <Text Key="DD1C03EE_56118">Tôn trọng họ và truyền đạt những gì cần được truyền đạt... Tôi nghĩ đó mới chính là ý nghĩa của việc trở thành một người hướng dẫn hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="14425377_56119">Vâng, {playername}! Tôi sẽ đi gặp Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="FDDBA261_56120">Với những lo lắng đã được xua tan, Chika lên đường đến Làng Elf để tìm Ranpha.</Text>
  <Text Key="5598F77E_56121">Ranpha vẫn có vẻ lo lắng quá...</Text>
  <Text Key="FD516B8A_56122">Những con quái vật... đang nhảy?</Text>
  <Text Key="B71C7C7C_56123">Lần này, thực vật đang mọc... Ôi chà?!</Text>
  <Text Key="EB2DFC5D_56124">Chika! Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="4F04053C_56125">Tôi có một món quà cho cô, Chika</Text>
  <Text Key="727A8E19_56126">Tsumugi-chan nói cô sẽ ở đây</Text>
  <Text Key="32523F2F_56127">Những lo lắng của cô là vô căn cứ</Text>
  <Text Key="1A570946_56128">Chika, cô là một thần tượng. Nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="68BB15A4_56129">Một thần tượng là công việc gì?</Text>
  <Text Key="CE5E3FB5_56130">Chika?</Text>
  <Text Key="329D8DDA_56131">Những nghi ngờ của cô đã tan biến chưa?</Text>
  <Text Key="95369978_56132">Ranpha Sheffy</Text>
  <Text Key="D6468D45_56133">Cuộc nói chuyện với {playername} đã cho Chika một manh mối về cách giải quyết tình hình hiện tại. Cô đã quay trở lại Làng Elf và đang tìm kiếm Ranpha.</Text>
  <Text Key="FB96410C_56134">Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="3EA1A5BD_56135">...Ồ! Chi-Chika-chan...?</Text>
  <Text Key="DEFF5269_56136">Ha, ha... Xin lỗi vì đã hét lên với cô ầm ĩ như vậy đột ngột.</Text>
  <Text Key="E86839B8_56137">Tôi... Có một điều tôi muốn cô nghe, Ranpha-san. Bây giờ có tiện không?</Text>
  <Text Key="26FF0DF3_56138">Một điều cô muốn tôi nghe... Tôi hiểu rồi, tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="7C06ADF8_56139">Ơ... trước tiên, cô có thể để tôi xin lỗi được không...? Tôi chỉ là một gánh nặng... Xin lỗi vì đã không trở thành một học trò tốt...</Text>
  <Text Key="F259BC10_56140">...Hả? Khoan đã, làm ơn. Ranpha-san, cô đang nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CCDC8AE8_56141">Hả...? Ý tôi là, cô đến đây để nói với tôi việc tập luyện không thành công, phải không...?</Text>
  <Text Key="1BBB0BB4_56142">Không, tất nhiên là không phải rồi! Tôi chỉ muốn nói chuyện với cô, Ranpha-san, bên ngoài những gì đang xảy ra trong buổi tập luyện của chúng ta.</Text>
  <Text Key="6D79AE32_56143">Kể từ khi chúng ta chiến đấu với nhau trong trận đánh ở Landosol, chúng ta đã có thể hợp tác bình thường nhưng chưa bao giờ thực sự có thể ngồi xuống và trò chuyện, chỉ hai đứa mình.</Text>
  <Text Key="1E05FBC9_56144">Đó là lý do tại sao tôi chỉ nghĩ rằng sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể trò chuyện một cách thích hợp, dù chỉ một lần... Tin tôi đi, thực sự chỉ có vậy.</Text>
  <Text Key="B3B6D095_56145">Lúc đó, khi kết quả của trận đánh... tôi thấy nhẹ nhõm vì cô và bạn bè của cô đã đầu hàng, Ranpha-san, nhưng đồng thời, tôi cũng cảm thấy một chút vui mừng.</Text>
  <Text Key="00D28DE1_56146">"À, cảm ơn trời. Giờ thì tôi không cần phải chĩa vũ khí vào một người có năng lực tương tự như tôi nữa."</Text>
  <Text Key="635CC5AE_56147">Và không chỉ vậy. "Có lẽ đây sẽ là cơ hội để hai chúng ta trở thành bạn bè"... Đó là những gì tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="455B5073_56148">Đó là lý do tại sao, ở hiện tại... Tôi thực sự háo hức khi nghe rằng tôi có thể trở thành bạn đồng hành của cô và giúp đỡ trong việc tập luyện Song Summoner của cô.</Text>
  <Text Key="AA4CD690_56149">Tôi muốn giúp đỡ bằng mọi cách có thể... nhưng điều đó chỉ dẫn đến việc tôi đặt quá nhiều trứng vào một giỏ... và kết quả là, tôi đã bị áp đảo.</Text>
