  <Text Key="FC83BAB0_89850">Tất nhiên, có thể có kẻ phản bội trong nhóm Twiinkle wish. Và người duy nhất chắc chắn không nằm trong số đó là Novem.</Text>
  <Text Key="7CBFF841_89851">Trước mắt, hãy xem địch sẽ nhắm vào phe nào.</Text>
  <Text Key="882EFB99_89852">...Ra vậy. Vậy thì trước tiên, hãy tập trung cứu {playername} và những người khác đã.</Text>
  <Text Key="7E1F9DA7_89853">Vậy thì, {playername}? Muốn ăn cơm hay... muốn ăn tớ?</Text>
  <Text Key="16DBFBCF_89854">Tôi sẽ ăn cơm.</Text>
  <Text Key="1A5BAC39_89855">Để tôi làm.</Text>
  <Text Key="363EEDA1_89856">Được rồi♪ Vậy chúng tôi sẽ chuẩn bị một bữa đầy đủ từ quê nhà!</Text>
  <Text Key="9F2C7525_89857">Đã đến lúc hoàng tử nếm thử không chỉ cháo, mà còn cả nấu ăn tinh tế của người thú nhân nữa.</Text>
  <Text Key="31FAF985_89858">Đúng rồi! Tôi chưa cho hoàng tử ăn nhiều, nhưng... Tôi sẽ đãi họ một bữa tiệc kinh hoàng đến mức họ sẽ không muốn quay lại đồ ăn của Landosol!</Text>
  <Text Key="BEE8F976_89859">Được rồi~♪ Giao cho tớ~♪</Text>
  <Text Key="6EFCA9BD_89860">Sao cơ!? Kaori-san nói sẽ làm với tôi...!?</Text>
  <Text Key="EAFD63D8_89861">Tớ sẽ vui lên {playername} bằng điệu nhảy của mình! Tớ sẽ nhảy nhiều lắm! À, hay là {playername} nhảy cùng tớ?</Text>
  <Text Key="D5A23B94_89862">Thôi đi. Khiến người bị thương phải nhảy có ý nghĩa gì chứ...?</Text>
  <Text Key="DB250C06_89863">Hehe, đúng đó. Cậu ấy sắp khỏe rồi, nên...</Text>
  <Text Key="9A14B36B_89864">...Cậu sẽ phải gặp bố mẹ tớ. Không có nhiều cơ hội như vậy đâu...</Text>
  <Text Key="0730619C_89865">Maho? Sao thế?</Text>
  <Text Key="6321B977_89866">K-Không có gì đâu, được chứ? Nào, thôi về biệt thự thôi.</Text>
  <Text Key="D6F3A663_89867">-Thật sự, những người này. Không chỉ thế giới gặp nguy, mà chính thế giới này còn có thể là trò phòng kín... Họ thả lỏng thế, đến mức gần như đáng tin. Thật đấy.</Text>
  <Text Key="68273EB1_89868">Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="F5B731EF_89869">Mọi người! Tìm được rồi!</Text>
  <Text Key="480DEEAC_89870">Rei-han, Hiyori-han. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CBEBB2B0_89871">Yui... Các cậu thấy Yui chưa?!</Text>
  <Text Key="100049A8_89872">Yui-sama?</Text>
  <Text Key="45B5F23C_89873">Tôi chưa thấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="867F9909_89874">T-Tôi chỉ rời mắt khỏi cô ấy một chút, rồi Yui-chan biến mất...!</Text>
  <Text Key="AC266B18_89875">Sao cơ!? Các cậu đang nói cái quái gì vậy hả!?</Text>
  <Text Key="91281482_89876">Tôi không biết... Có lẽ cô ấy bị kẻ địch bắt cóc bằng nhảy không gian...</Text>
  <Text Key="6E98174A_89877">Nhảy không gian!? Bắt cóc!? T-Thật là khủng khiếp!!</Text>
  <Text Key="A4DA124C_89878">Khoan. Chúng ta chưa thấy hiện trường, nhưng... Nếu dùng ma pháp vượt qua không gian, chúng ta cũng sẽ cảm nhận được. Đúng không, Maho-san?</Text>
  <Text Key="AD28185D_89879">Đúng vậy. Có một rào cản bao quanh biệt thự nên có thể biết khi có kẻ xâm nhập. Ngay cả khi ai đó lọt qua, chúng ta cũng sẽ biết.</Text>
  <Text Key="3403C979_89880">Ưm... Kasumi-chan và Yui-chan, rồi...</Text>
  <Text Key="92820AA6_89881">Vậy... tại sao cậu lại nói Yui tự ý rời đi?! Này, Kasumi!</Text>
  <Text Key="F993C42F_89882">K-Không được nóng! Có lẽ cô ấy chỉ muốn ra ngoài hít thở không khí?</Text>
  <Text Key="7D2C5059_89883">Dù sao đi nữa, tôi phải tìm cô ấy! Tôi không thể để Yui-chan một mình lúc này!</Text>
  <Text Key="3EC76FD3_89884">Xin lỗi, nhưng tôi cần sự giúp đỡ của các cậu! Các cậu có thể chia nhau ra tìm Yui được không?</Text>
  <Text Key="36F09067_89885">Phần 2 Chương 10 Tập 5</Text>
  <Text Key="28D89583_89886">Trong khi Maho và những người khác tìm kiếm Yui, Octo xuất hiện và nhắm vào {playername}. Maho đã đứng ra, trong khi Kasumi và Kokkoro tiếp tục tìm kiếm. Trong lúc đó, Yui gặp một người bên ngoài thành phố.</Text>
  <Text Key="46715650_89887">Kokkoro! Bên đó sao rồi? Yui-chan có ở đó không?</Text>
  <Text Key="89FB04F4_89888">Không, cô ấy không ở đây... Tôi đã tìm khắp mọi phòng và gọi tên.</Text>
  <Text Key="6485A64B_89889">Vậy thì... Có lẽ tôi phải thừa nhận rằng cô ấy đã rời biệt thự.</Text>
  <Text Key="D427CC14_89890">Thôi nào... Hãy gặp đội Tuần Tra đang canh gác thành phố.</Text>
  <Text Key="5E237751_89891">Ugh, cũng không có ở đây</Text>
  <Text Key="EE672C19_89892">Có lẽ họ đã ra ngoài thành phố...</Text>
  <Text Key="B345A213_89893">...Ra vậy. Yui...</Text>
  <Text Key="A06D1D78_89894">Ưu, ưu...</Text>
  <Text Key="5AC3EBCC_89895">...Hiyori?</Text>
  <Text Key="30D1EE60_89896">...Lý do Yui-chan đi đâu đó. Tôi biết rồi... Là vì tôi chưa nói với cô ấy...</Text>
  <Text Key="6E9638D0_89897">Giá như tôi đã nói với cô ấy... về những gì tôi nghe từ Novem-chan và Fio-chan trước đó. Tôi chắc chắn Yui-chan sẽ không bị tổn thương nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="05B9D986_89898">Hiyori... Nhưng điều đó... cũng là trách nhiệm của tôi.</Text>
  <Text Key="45991B61_89899">Chúng ta đều giấu bí mật với Yui, nên...</Text>
