  <Text Key="FB278B3D_39400">Xin lỗi, Creditta. Chúng ta có thể đặt ngôi sao đó lần nữa không?\n</Text>
  <Text Key="D2C45119_39401">Ngôi sao đó được một nghệ nhân chế tác riêng và mất cả năm để hoàn thành, nên ngay cả khi đặt bây giờ, nó cũng không kịp cho Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="9AE9B040_39402">Tôi hiểu. Mặc dù đây là tình huống khẩn cấp,\nnhưng là vì tôi vừa làm vỡ nó...</Text>
  <Text Key="10AECFF1_39403">Trong tình huống đó, cuối cùng thì ai đó cũng phải làm vỡ nó. Và mặc dù rất khó tìm thứ nào xuất sắc như ngôi sao đó, hãy thử đặt thứ gì đó không thua kém.</Text>
  <Text Key="1035973F_39404">À, vậy từ giờ đi bắt sao thì sao?</Text>
  <Text Key="2B263734_39405">Hả, sao?</Text>
  <Text Key="AB0032EF_39406">Vâng. Ở phía bắc Landosol có một nơi gọi là Đồi Sao Rơi. Người ta nói rằng nếu đến đó, bạn có thể thực sự thu được sao.</Text>
  <Text Key="D62AE84B_39407">Thật buồn khi cây không có ngôi sao.</Text>
  <Text Key="AD73D2CF_39408">Ồ, tôi hiểu rồi. Cô dường như biết một điều khá lãng mạn đấy.</Text>
  <Text Key="1C471416_39409">Trang trí sao tự nhiên, chắc chắn đẹp lắm nhỉ?\nChúng ta nhất định phải đi bắt chúng ☆</Text>
  <Text Key="F6F66D71_39410">C-Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="C11E9454_39411">Vâng, đây là Hoshifuru Hill. Đây là một điểm nhìn đẹp đến choáng ngợp và nguy hiểm, nơi mana kết tinh trong bầu trời và rơi xuống với tốc độ cao như sao băng.</Text>
  <Text Key="D3B5C7F2_39412">Khốn kiếp! Tôi đã bị tên thư ký khốn này lừa rồi!</Text>
  <Text Key="BAF43937_39413">Đừng thô lỗ như vậy. Tôi không nói dối cô chút nào.\nTuy nhiên, tôi chỉ đơn giản là không truyền đạt tất cả.</Text>
  <Text Key="47B2B9CD_39414">À, như cô thấy đấy, khi sao va chạm với mặt đất, chúng vỡ vụn, vì vậy hãy cố gắng hết sức để bắt chúng.</Text>
  <Text Key="1945BFDB_39415">Cô định giết tôi sao?!\nKhông có cách nào tôi làm được chuyện đó,\nthử nghĩ bằng common sense đi!</Text>
  <Text Key="3FD28810_39416">Hừm, tốc độ rơi khá nhanh, và nếu trúng sai chỗ, có thể sẽ không tốt đẹp gì. Cứ tiếp tục như vậy có vẻ hơi khó khăn...</Text>
  <Text Key="7E719285_39417">{playername}, hãy tăng cường cho tôi.</Text>
  <Text Key="A5D24E56_39418">Được rồi, đi thôi☆</Text>
  <Text Key="E1ED2154_39419">Đi thôi☆ Đừng nói vậy! Nhưng, ta không thể để nhiệm vụ đe dọa tính mạng như thế này chỉ một mình Nữ hoàng lo!</Text>
  <Text Key="16AE50ED_39420">Cho đến khi món nợ của Creditta Cash này được giải quyết, không bao giờ! Vậy, Thư ký Số 1, đến lượt cô rồi. Nhanh lên và đi bắt nó.</Text>
  <Text Key="A40918E2_39421">Đã hiểu. Trong trường hợp đó, hãy chuyển khoản phụ cấp nguy hiểm 1 tỷ Rupees vào tài khoản. Khi nhận được xác nhận, chúng tôi sẽ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="E25E5861_39422">Có giới hạn cho việc lợi dụng của cô đấy,\nbiết không!?</Text>
  <Text Key="2603AE5C_39423">Thôi nào, cô chưa bao giờ làm thêm giờ, và không ngần ngại nghỉ phép có lương. Cô nên nỗ lực một chút nữa...</Text>
  <Text Key="24B80C58_39424">Cô Creditta, không có lợi cho ấn tượng của Nữ hoàng nếu cô cứ cáu kỉnh ở đây. Cô không phải người bỏ lỡ những cơ hội như vậy sao?</Text>
  <Text Key="19187D8E_39425">U-Ughhh... Ughhh!\nT-Tôi đi, tôi đi!\nTôi sẽ trở thành một sao băng xinh đẹp! Ahhhh!</Text>
  <Text Key="F2520068_39426">Chúng ta không phải trở thành sao,\nchúng ta đi bắt chúng, Credittaaa!?</Text>
  <Text Key="FA036015_39427">Xin lỗi. Tôi có thể nhờ người làm chỗ này cho sếp tôi không?\nCó thể tăng cường cho cô ấy được không?</Text>
  <Text Key="345C73EB_39428">N-Nếu cô đến, thì đến đi!</Text>
  <Text Key="B1FB4FB0_39429">Bắt sao hay gì đó...</Text>
  <Text Key="BEF16EAB_39430">Eeeeeeeek!!</Text>
  <Text Key="04D72090_39431">Creditta! Đừng lo, được chứ?☆</Text>
  <Text Key="5FA5BD30_39432">Cô làm được, cô làm được!</Text>
  <Text Key="926322A6_39433">Cô không bắt được nó, phải không? Chuyện này khó đấy.</Text>
  <Text Key="E4CD37EA_39434">Câm miệng, người ngoài outfield!!</Text>
  <Text Key="C3907BE3_39435">Nhìn đây, lần này chắc chắn tôi sẽ bắt được cô...</Text>
  <Text Key="EDC76A30_39436">Eek! Eeeeeek!</Text>
  <Text Key="06FE2921_39437">Không thể, không thể, không thể! Tôi sắp chết rồi!</Text>
  <Text Key="23C1106E_39438">À! Có một ngôi sao to!</Text>
  <Text Key="5866BC11_39439">Ồ... Làm sao tôi bắt được thứ như thế chứ...</Text>
  <Text Key="0ECDD4B3_39440">Xin cô yên tâm.\nChúng tôi đã đăng ký bảo hiểm lao động rồi.</Text>
  <Text Key="1EBA7A86_39441">Cô, hừ...?! Tôi sẽ nhớ chuyện này sau!!</Text>
  <Text Key="BD4BB3EA_39442">...Ugh...</Text>
  <Text Key="21CBDCBB_39443">T-Tôi là người hầu trung thành nhất của Nữ hoàng...!</Text>
  <Text Key="F9ACD9F7_39444">Một ngôi sao... hai ngôi sao... ba ngôi sao...</Text>
  <Text Key="6F397DC8_39445">Tôi sẽ bắt chúng bằng hết sức mình!!</Text>
  <Text Key="27EB03B0_39446">Daaaaahhhh! Bagaragobugebe!!</Text>
  <Text Key="8FC58CE4_39447">Credittaaa!!</Text>
  <Text Key="EF546974_39448">Cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="6F22379F_39449">Cô... Creditta...?</Text>
