  <Text Key="53D55A48_100250">...!\nAnh ơi, phải kiên cường lên...!</Text>
  <Text Key="3081F8B8_100251">...*thở dốc* *thở dốc*...</Text>
  <Text Key="CAADE8A6_100252">Chạy... đi...!</Text>
  <Text Key="A0D8D235_100253">A-Aaa...!</Text>
  <Text Key="E4E940A4_100254">...Tôi... là ai...</Text>
  <Text Key="3EACCFE7_100255">Không...</Text>
  <Text Key="2DF9AC57_100256">――Tôi...!</Text>
  <Text Key="788EC584_100257">...Ư ư ừ...</Text>
  <Text Key="4374E1B1_100258">Sheffy-chan...?</Text>
  <Text Key="8F807CCF_100259">Ký ức của cô ấy... đã trở về...?</Text>
  <Text Key="C5E8B70D_100260">...Thật... may mắn...</Text>
  <Text Key="BA13F5BD_100261">...!</Text>
  <Text Key="AADAF69B_100262">Mọi người, hãy kiên cường lên...!</Text>
  <Text Key="87D08FE0_100263">Arc 2 Chương 3 Tập 18</Text>
  <Text Key="DEC11933_100264">Zane và những người khác đã trở về nơi ẩn náo để chữa lành vết thương. Misora nhờ Ranpha điều tra về Seven Crowns, trong khi bản thân cô ấy dự định xâm nhập vào Landosol. Trong lúc đó, Rei hỏi về danh tính thực sự của Sheffy, nhưng ký ức của cô vẫn chưa trở lại.</Text>
  <Text Key="3352DAD8_100265">Kariza-kun, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C9E865D6_100266">Cảm ơn vì đã vất vả... Azold-san...</Text>
  <Text Key="5AB4D817_100267">Phew.\nTôi đã hoàn thành việc chữa trị cho Kariza-kun rồi.</Text>
  <Text Key="F7FCF9DE_100268">Trong một pháo đài xa xôi khỏi Landosol...</Text>
  <Text Key="1CB7821E_100269">Ừ, những vết bầm sẽ có lẽ còn tồn tại một thời gian...\nNhưng nếu cậu ấy còn đủ sức để chửi bới như vậy, tôi nghĩ cậu ấy sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="E2A570D3_100270">Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="AFEA950D_100271">Tin tốt đấy, nhưng...\nKariza-kun lại thua rồi.\nCó vẻ từ đây tình hình sẽ trở nên khó khăn.</Text>
  <Text Key="1A0D7411_100272">Kariza không phải người duy nhất bị đánh bại.\nTôi cũng không thể hoàn thành mục tiêu ban đầu.\nTôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="92CF48DF_100273">Điều đó không hẳn là đúng.\nSự thật là Kaiser Insight hiện đang bị giam cầm...</Text>
  <Text Key="F686433F_100274">Chúc mừng vì đã lấy được một phần dữ liệu của Queen Labyrinth cho chúng ta, Zane-san ★</Text>
  <Text Key="867DD400_100275">...Nhưng...nó chưa đầy đủ...</Text>
  <Text Key="C83028B3_100276">Quan trọng hơn:\nCậu vẫn cần được chữa trị, Zane-kun.</Text>
  <Text Key="F32F6588_100277">Chỉ chừng này... không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="D3834768_100278">Ôi trời, ngay cả khi cậu cố tỏ ra can đảm...\nCũng không lừa được mắt tôi đâu, vết thương của Kariza-kun so với của cậu thì chẳng là gì, Zane-kun. Có vẻ như Seven Crowns đúng là không nên coi thường.</Text>
  <Text Key="551B90C3_100279">Ồ~ thật kiên cường, một gã cứng rắn đấy ★</Text>
  <Text Key="464D7A67_100280">Những vết thương đó... cậu thực sự ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="0FEB753F_100281">Đó là nhiệm vụ của một chiến binh là phải chuẩn bị đầy đủ cho trận chiến tiếp theo.\nTrước tiên, cậu phải nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="B39DF595_100282">...Tôi nợ cậu một lần.</Text>
  <Text Key="6FE78065_100283">...Zane-san... sẽ ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="853AC41A_100284">Ừ, xét việc một con rồng có thể dùng cậu ấy làm bậc thang mà không gặp vấn đề gì, tôi nghĩ cậu ấy sẽ sống sót. Nhưng tôi lan man...</Text>
  <Text Key="D7320A82_100285">Bước tiếp theo là gì?\nRanpha-san, cô... muốn gặp Kishi-kun-san lần nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="F4A85215_100286">Ơ...!?\nĐó là... ừm... ư ư...</Text>
  <Text Key="73101252_100287">Trời đất!\nNếu thích người ta thì phải chủ động hơn chứ~</Text>
  <Text Key="9FD4F7B3_100288">K-Không tôi...!\nTôi không thích anh ấy...</Text>
  <Text Key="148CE14F_100289">Anh ấy và tôi là... kẻ thù...\nvà còn...\nT-Tôi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="7A951E09_100290">Nhưng ngay cả vậy,\nCứ đọc \"Sách Hướng Dẫn Nuôi Con Cho Người Mới Bắt Đầu\" một mình thế này cũng chẳng giúp cô gần Kishi-kun-san hơn đâu, Ranpha-san★</Text>
  <Text Key="6319E472_100291">Hở...!? Misora-chan... sao cô biết chuyện đó?!</Text>
  <Text Key="9CD34162_100292">Heheheh★\nĐó là bí mật♪</Text>
  <Text Key="BAA6D660_100293">...Ừ, tôi đoán cô vẫn cần chuẩn bị tinh thần trước khi gặp Kishi-kun-san lần nữa.</Text>
  <Text Key="D7B63B34_100294">...Hau...\nTôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="7AF96520_100295">Không, đừng bận tâm★\nThay vào đó, tôi muốn nhờ cô một việc.</Text>
  <Text Key="662E4DF9_100296">Là việc gì...?</Text>
  <Text Key="425FCA5B_100297">Thực ra, có tin đồn rằng người thứ bảy của Seven Crowns có thể là.........</Text>
  <Text Key="D8E0E367_100298">Xin lỗi, nhưng tôi cần cô đi kiểm tra.\nCứ tháo gỡ bất kỳ rào cản nào nếu cần★</Text>
  <Text Key="78755B97_100299">Vâng, tôi hiểu...\nSo với việc nói chuyện với anh ấy lần nữa...\nViệc này không khó lắm...</Text>
