  <Text Key="59B7C96D_152400">Cảm ơn, bạn. Hôm nay cậu thực sự là điểm tựa vững chắc.</Text>
  <Text Key="C190F3E9_152401">A ha ha...♪ Suốt ngày hôm nay tớ đã đi theo sau cậu, phải không.</Text>
  <Text Key="7FC7AD19_152402">Tớ lớn tuổi hơn, có lẽ nên là người dẫn đầu... nhưng hôm nay, cậu đã để tớ dựa vào cậu một chút.</Text>
  <Text Key="C0110CE5_152403">Vậy, ừm... đây không phải là trả nợ đâu, nhưng... nếu cậu đồng ý, bạn... Giáng sinh năm sau, tớ muốn dẫn cậu đi chơi quanh quê nhà của tớ.</Text>
  <Text Key="24C2AD83_152404">Rốt cuộc, tớ không thể để một đứa trẻ như cậu liên tục thể hiện mình. Tớ cũng muốn tỏ ra ngầu một chút, cậu biết mà.</Text>
  <Text Key="005865E8_152405">Tớ muốn cậu thấy trang trại của chúng tớ... và, ừm... tớ cũng muốn giới thiệu cậu với gia đình tớ.</Text>
  <Text Key="D655E970_152406">...Khoan, n-n-không phải theo cách kỳ quặc, được chứ?! T-t-tớ muốn nói, nếu chúng mình làm một cặp hài kịch, chúng mình sẽ ở bên nhau lâu dài, phải không!?</Text>
  <Text Key="15175B57_152407">A-Và khi tớ nói &quot;c-c-cùng nhau&quot; tớ không phải loại CÙNG NHAU ĐÓ! Tớ chỉ là đối tác công việc thôi! Chỉ là bạn đồng nghiệp! Chỉ vậy mà!</Text>
  <Text Key="53C51E63_152408">N-Nhưng, bạn... nếu cậu thực sự muốn vậy... t-tớ không mấy quan tâm đâu... Thực ra, tớ sẽ rất vui...♪ Đùa thôi...</Text>
  <Text Key="0CCD68F2_152409">...Ư! K-Không quan trọng! Lần sau, phiên bản trưởng thành của tớ sẽ dẫn đầu, hiểu chứ!?</Text>
  <Text Key="EEFBD8AF_152410">Quê nhà tớ khá xa về phía bắc, nên sẽ là một chuyến đi dài, nhưng... có nhiều thứ tớ muốn dẫn cậu xem. Vậy, bạn... hãy mong đợi nhé, được không♪</Text>
  <Text Key="C5C18192_152411">Cô ấy nói &quot;một chuyến đi ngắn&quot;, nhưng... gia đình cô ấy sống rất xa về phía bắc, phải không? Điều đó có nghĩa là cậu sẽ phải ở lại qua đêm, không còn nghi ngờ gì.</Text>
  <Text Key="2A83FC0C_152412">Hơn nữa, còn gặp bố mẹ cô ấy nữa? Từ bên ngoài, đó hoàn toàn là một tình huống khiến người ta hiểu lầm. Đừng quên mang quà cho họ, được chứ?</Text>
  <Text Key="DB46B140_152413">Dù sao... đùa thôi. Mahiru có thể lớn tuổi hơn cậu, nhưng cô ấy vẫn còn nhiều điều băn khoăn.</Text>
  <Text Key="84669F32_152414">Khi đó, chỉ cần ngồi bên cạnh cô ấy một cách yên lặng. Mỉm cười với cô ấy. Để cô ấy thấy niềm vui của cậu.</Text>
  <Text Key="C5A4133E_152415">Có ai đó mỉm cười với bạn... điều đó đơn thuần mang lại cho bạn nhiều sức mạnh hơn bạn nghĩ. Tớ chắc cậu đã biết điều đó.</Text>
  <Text Key="00C898D2_152416">Hãy chăm sóc cô gái lớn tuổi một chút luôn ở bên cạnh cậu. Hẹn gặp lại nhé~♪</Text>
  <Text Key="83EFCC26_152417">Ừm... tớ có... ngủ gục không? À! ĐỒ ĂN! ĐỒ ĂN CÓ...!!</Text>
  <Text Key="59AA002B_152418">Phew... trông ổn. May quá. Tớ tưởng mình đốt mất gì đó.</Text>
  <Text Key="865E3199_152419">Lò nướng ổn... nồi ổn... Ừ, mọi thứ đều ổn.</Text>
  <Text Key="16886BDA_152420">Ồ! Vậy cậu cũng thức rồi, bạn. Nồi vừa mới hầm xong. Giúp tớ mang ra bàn được không?</Text>
  <Text Key="48B4C418_152421">Cảm ơn vì đã chờ. Đây là lẩu đặc biệt của tớ. Tớ còn làm nhiều món khác nữa. Hy vọng chúng hợp khẩu vị của cậu.</Text>
  <Text Key="A760E043_152422">Th-Thật sao? Vậy thì tớ cũng bắt đầu ăn thôi. ...Mmmm! Nấu hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="B0F98C62_152423">Này, bạn! Đừng chỉ ăn thịt. Cậu phải ăn rau củ nữa, nghe chưa?</Text>
  <Text Key="50A7241C_152424">Ăn nhiều rau củ quả! Ăn măng tây và ngày mai sẽ là thiên đường măng tây♪</Text>
  <Text Key="D8C872BC_152425">Trời ơi... cậu có đồ ăn dính khắp miệng. Cậu không cần phải nuốt ừng ực -- đồ ăn không chạy đâu.</Text>
  <Text Key="EFFFE951_152426">Nhưng thấy cậu ăn vui vẻ như vậy... khiến tớ thấy nấu ăn đều xứng đáng. He he...♪</Text>
  <Text Key="027B7E14_152427">Nhìn {playername} thỏa sức ăn uống, Mahiru đã có một Giáng sinh ấm áp và đầy niềm vui.</Text>
  <Text Key="29875FEA_152428">Mahiru-san?</Text>
  <Text Key="40AEAC7C_152429">Cậu biết cô ấy à?</Text>
  <Text Key="C23E35CA_152430">Cậu lại trông u ám rồi</Text>
  <Text Key="85E0DE5F_152431">Chơi game sẽ xua tan mọi lo lắng!</Text>
  <Text Key="6131D166_152432">Nó thực sự ngon</Text>
  <Text Key="C06ED15F_152433">Tivi trong Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="499FA759_152434">Mọi Công Việc Đều Quan Trọng, Bạn Ơi!</Text>
  <Text Key="6071B896_152435">Đó Là Hình Ảnh Của Một Anh Hùng Thành Phố!</Text>
  <Text Key="5FC7B6B2_152436">Lao Động Kiến Tạo Tương Lai, Bạn Ơi!</Text>
  <Text Key="C027D706_152437">Tuyển Dụng Khó Khăn, Bạn Ơi!</Text>
  <Text Key="08986BF2_152438">Nhiều năm trời, Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE và các bộ tộc thú nhân đã thù địch với nhau. Nhưng sau khi Matsuri và Christina tham gia đàm phán hòa bình với tư cách đại sứ, làn gió bắt đầu thay đổi.</Text>
  <Text Key="92063854_152439">Không phải ai cũng đã mở lòng, nhưng một cảm giác ngày càng tăng rằng &quot;chúng ta nên hiểu nhau và gặp nhau ở giữa&quot; đã bắt đầu nảy mầm.</Text>
  <Text Key="8D04145D_152440">Đối với Matsuri -- bản thân cô là một thành viên thú nhân của Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE -- sự thay đổi đó là một làn gió thuận đầy khích lệ...</Text>
  <Text Key="135E8CE4_152441">Ôi trời, ban đầu tớ nghĩ mình sẽ không thể làm đại sứ hòa bình được, nhưng không hiểu sao Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE dạo này đã dễ chịu hơn, nên nỗ lực đáng giá!</Text>
  <Text Key="DE440F5D_152442">Nhưng, con đường trở thành một anh hùng thực sự vẫn còn dài... Đây chỉ là khởi đầu. Tớ phải làm việc chăm chỉ hơn nữa để họ công nhận tớ là một hiệp sĩ đầy đủ!</Text>
  <Text Key="3826F9DD_152443">Ra vậy, ra vậy. Thái độ đáng khen. Nhưng trước tiên, một lời khuyên: đừng hét to các đoạn độc thoại khi đang trực gác. Thật ngượng khi xem.</Text>
  <Text Key="DC8F1354_152444">AAAAHHH?! T-T-Tôi xin lỗi sâu sắc, Đội trưởng! Từ giờ tôi sẽ tự nói chuyện với bản thân bằng giọng nhỏ!</Text>
  <Text Key="70B9CEE4_152445">Không, cô nên im lặng hoàn toàn và làm công việc của mình. ...Nói vậy, nhưng hiệu suất của cô dạo này rất ấn tượng. Vì vậy, tôi muốn giao cho cô một nhiệm vụ mà cô chưa từng thực hiện trước đây.</Text>
  <Text Key="A4798DC3_152446">Một nhiệm vụ... mà tôi chưa từng làm trước đây! Có phải đó là một nhiệm vụ đặc biệt siêu quan trọng, giống như anh hùng không?!</Text>
  <Text Key="40FCFBE5_152447">À, tất nhiên! Và tên của nó là...</Text>
  <Text Key="F97F9CF9_152448">...Nhiệm vụ quản lý đồ thất lạc.</Text>
  <Text Key="9D40AC3B_152449">Này, đừng nhìn thất vọng đến thế! Đó là một phần danh dự trong nhiệm vụ của Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE! Tôi sẽ giao một nhân viên bán thời gian làm việc cùng cô nữa, nên hãy hợp tác tốt!</Text>
