  <Text Key="F296EFBE_106850">...Mình hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="BF9434CB_106851">Ư ừm, mọi người! Giờ {playername} đã an toàn rồi... Nhanh lên, trở về Landosol thôi!</Text>
  <Text Key="74416634_106852">Ừ! Các thành viên [Rage Legion] khác nói họ đang hướng về thành phố...!</Text>
  <Text Key="7FC09456_106853">Chắc chắn họ nhằm vào Nữ hoàng...! Với Neneka đã đi, việc xóa bỏ rào cản giữ cô ấy bên trong chắc sẽ dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="304F1A01_106854">Vậy thì, Yui. Cậu có thể mở ma pháp trận tớ đã tạo cho nhà guild không?</Text>
  <Text Key="D6C565BE_106855">Được rồi, giao cho tớ. Với lượng ma lực này, tớ vẫn có thể xử lý được...</Text>
  <Text Key="95A5430B_106856">『 Cổng kết nối, cổng cô lập. Kết nối nó với cái này, và dẫn chúng ta đến bếp lửa mà chúng ta phải trở về. ...』</Text>
  <Text Key="4C17783E_106857">H-Hả?</Text>
  <Text Key="D4DA527C_106858">Yui-chan?</Text>
  <Text Key="04A42573_106859">Ma pháp thất bại rồi...?</Text>
  <Text Key="03F5EA83_106860">K-Không...! Nhưng tớ đã dùng nó nhiều lần trước đây rồi, chưa lần nào thất bại cả...!</Text>
  <Text Key="5DAED419_106861">Kết nối, cổng cô lập...!</Text>
  <Text Key="617893E6_106862">...Tớ cũng không làm được! Giống như ma pháp trận tớ tạo ở nhà guild đã biến mất vậy!</Text>
  <Text Key="64A89358_106863">Sao cơ?!</Text>
  <Text Key="3987F164_106864">...Từ cách Zane nói, họ đã biết trước chúng ta đến đảo này để đón Neneka và những người khác. Và điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="A210B41E_106865">Có thể các thành viên [Rage Legion], hành động riêng lẻ, đã phá hủy các lá chắn nhảy không gian được thiết lập trong nhà guild?</Text>
  <Text Key="4A8DADF3_106866">Cái quái gì thế...!? Nếu đúng, chẳng phải quá gian lận sao!?</Text>
  <Text Key="F05A41E9_106867">Vậy là chúng ta không thể quay về Landosol?! Tàu cũng bị phá hủy rồi...!</Text>
  <Text Key="A5EE5C4B_106868">Đầu tiên thì, quay về bằng khí cầu sẽ mất quá nhiều thời gian!</Text>
  <Text Key="9F0283B9_106869">Chúng ta có thể nhờ Amekichi và những người khác giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="9724D1BA_106870">Đ-Đúng rồi! Chính là vậy, {playername}!</Text>
  <Text Key="1D0F3A71_106871">Nhưng... Các Vị Thần Mưa và Nắng đã về nơi họ xuất thân. Ngay cả Đại Tinh Linh cũng không thể dịch chuyển đến nơi mà họ không biết tọa độ...</Text>
  <Text Key="A17C385B_106872">Và đầu tiên, bên trong một thành phố không tương thích với sức mạnh của tinh linh.</Text>
  <Text Key="66A159EC_106873">Nhưng, nhưng, trong khi chúng ta đang làm chuyện này, mọi người trong thành phố...!</Text>
  <Text Key="20241770_106874">Nữ hoàng cũng sẽ bị bắt đi!</Text>
  <Text Key="C9AD353C_106875">Mình thậm chí còn không biết liệu mình có thể chiến đấu thỏa đáng nếu trở về hay không...!</Text>
  <Text Key="D88EB141_106876">M-Mình phải làm sao bây giờ?!</Text>
  <Text Key="B022E985_106877">Đồng thời, Học viện Lucent (trong giờ học)</Text>
  <Text Key="4EC3C79D_106878">M-Mình phải làm sao bây giờ?!</Text>
  <Text Key="189EE300_106879">Tớ không nghe gì về bài kiểm tra ngày mai cả!</Text>
  <Text Key="AC7207BB_106880">Tớ nghĩ là tớ có nghe! Tớ quên mất cho đến bây giờ!</Text>
  <Text Key="238CC244_106881">Thôi nào, hai cậu~? Trông như hai cậu chưa học bài cho bài kiểm tra rồi... Hãy cùng nhau học bài sau giờ học, được chứ?</Text>
  <Text Key="D4162602_106882">Sao cơ?! Học bài?!</Text>
  <Text Key="DD75B8B3_106883">K-Không sao đâu, Io! Chúng tớ đã học rất chăm chỉ dạo này rồi... Một bài kiểm tra không là vấn đề với chúng tớ!</Text>
  <Text Key="6F26653B_106884">Thật sao? Vậy thì, thử giải bài tập trên bảng này đi.</Text>
  <Text Key="22EA1769_106885">Hả?! Ư ừm, ừm...!</Text>
  <Text Key="426836DE_106886">Xoẹt xoẹt...</Text>
  <Text Key="3A112BDA_106887">Hừm... Có ai khác hiểu bài toán này không?</Text>
  <Text Key="492D7574_106888">Hừm, tớ không nghĩ đó là một bài toán khó lắm... Ai biết chứ?</Text>
  <Text Key="BBA1B70C_106889">Dạ, thưa Sensei! ★ Tớ hiểu rồi! ♪</Text>
  <Text Key="C7F61E17_106890">Được rồi♪ Vậy thì, Misora...</Text>
  <Text Key="39BA6E32_106891">Sao cơ?! Misoracchi?!</Text>
  <Text Key="74AC2A3F_106892">Cậu ấy ở đó từ lâu rồi sao?!</Text>
  <Text Key="A9233E39_106893">Thôi nào, thật là ác♪ Đây là lớp của tớ, phải không?★</Text>
  <Text Key="DDAD64B5_106894">Ừ, đúng là vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="3596EC0F_106895">Khoan, cậu đến đây làm gì bây giờ?! Lần trước cậu còn định đầu độc mọi người nữa!</Text>
  <Text Key="C65F8FB0_106896">Hả? Chuyện đó...</Text>
  <Text Key="F7F14BA3_106897">Kyaaaa!?</Text>
  <Text Key="1A886AF9_106898">Mọi người! Sơ tán ngay!</Text>
  <Text Key="C8EA9484_106899">Sensei! Cửa, cửa không mở được!</Text>
