  <Text Key="5DED2DA3_149800">Chúng tôi đến đây bằng xe hơi nên đừng lo về hành lý nào! Cứ để tôi lo~ Khoan, hả? Cậu bé? ...Anh ấy không ở đây!!</Text>
  <Text Key="C1B03543_149801">Thôi nào, cậu đi đâu rồi...? Tìm được rồi! Cậu bé! Đừng bỏ tôi lại như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="F4D41C08_149802">Uầy, tôi đuổi kịp rồi... Hừm, tôi ngửi thấy mùi thơm là là. Đây có phải... tiệm thịt không?</Text>
  <Text Key="F388AA0A_149803">Ồ, cậu đói à? Muốn thử món gì khác với những chiếc bánh crepe ngon lành của tôi một chút sao?</Text>
  <Text Key="62E5A2F3_149804">Vậy thì, tôi cũng tham gia vậy. Dù sao thì cũng không thường xuyên có cơ hội ăn cùng món với cậu.</Text>
  <Text Key="DF054F0C_149805">Còn về món cậu gọi, cậu bé... một chiếc croquette đặc biệt nhiều thịt bò? Xin lỗi, cho tôi thêm một chiếc croquette nữa!</Text>
  <Text Key="72A97CFC_149806">Ngay đây ạ! Tôi sẽ chiên ngay, cậu đợi một chút.</Text>
  <Text Key="F367A187_149807">Hừm... chiếc croquette này khá ngon! Sự chú trọng chi tiết trong hỗn hợp nguyên liệu, độ giòn trong chiên rán... cậu có thể thực sự cảm nhận được sự lành nghề đằng sau nó!</Text>
  <Text Key="41E623EF_149808">Loại croquette này đúng là có nhiều đặc điểm độc đáo! Cậu có hay đến đây ăn không, cậu bé? Cái chỗ này. Cậu nói thường dừng chân đây trên đường về nhà từ trường? Hừm, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="874EBA92_149809">Này, tôi biết có thể thô lỗ khi hỏi, nhưng... Nếu cậu phải chọn giữa chiếc croquette này và chiếc crepe của tôi, cái nào sẽ thắng?</Text>
  <Text Key="77E5577D_149810">Ái chà! Có phải vì tôi chưa nghiên cứu đủ...? Là chủ tiệm crepe, đây là tình huống nghiêm trọng. Tôi sẽ bắt đầu phát triển một loại crepe mới ngay để có thể đánh bại sự cạnh tranh này...</Text>
  <Text Key="C4238851_149811">Khoan đã, nếu tôi muốn thắng ở đây, không phải tôi nên không giới hạn bản thân chỉ với crepe sao? Tôi không nên thử chơi trên cùng một sân khấu với đối thủ...? Hừm, hay là...</Text>
  <Text Key="64AE9CE5_149812">Để thắng trong khi vẫn giữ được định nghĩa về một chiếc crepe... Khoan một chút, đây là ý tưởng hợp tác. Croquette x crepe... không, crepe x croquette?</Text>
  <Text Key="BD8AAD82_149813">Ha... tôi hiểu rồi, tôi thấy rồi! Một chiếc crepe mới! Đó là một chiếc croquette kem bọc trong bột crepe! Hả? Tuy nhiên, liệu đó có còn là crepe nữa, mà thay vào đó là một chiếc croquette...?</Text>
  <Text Key="4EA2B045_149814">Này, tôi muốn nghe ý kiến của cậu. Cậu nghĩ sao, cậu bé? VÀ ANH ẤY BIẾN MẤT LẠI RỒI!</Text>
  <Text Key="812CD32A_149815">Thôi nào, ngay lúc tôi rời mắt, cậu chạy đi mà không suy nghĩ. Và đây là lần thứ hai tôi nói câu này!</Text>
  <Text Key="BD0AE0FC_149816">Vậy nên... cậu không đang cố lén lút bỏ tôi lại đâu đúng không? Với tôi thì có vẻ như cậu bắt đầu đi nhanh hơn sau khi tôi vẫy tay chào cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="FCB036F3_149817">Hừm, cậu đột nhiên chớp mắt nhiều hơn rồi, phải không? Cậu cũng chạm vào miệng mình thường xuyên hơn. Đây có phải là phản ứng phòng thủ vô thức không? Thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="492C2A85_149818">Thôi, tôi nghĩ tôi sẽ không tìm hiểu sâu hơn nữa. Tôi sẽ chỉ khen cậu, cậu bé... Thực ra, tôi đã ở cùng cậu trong ngày nghỉ của cậu vì lý do đó.</Text>
  <Text Key="C64F3CCF_149819">Vậy, chúng ta đã đến... trung tâm giải trí! Vậy, cậu đang tìm trò chơi nào?</Text>
  <Text Key="987E0D76_149820">Ồ, cái đó tuyệt! Vì cậu chọn cái này, có nghĩa là cậu muốn thi đấu với tôi chứ? Được, tôi sẽ chơi với cậu bao nhiêu tùy thích, cậu bé!</Text>
  <Text Key="20E84E06_149821">Vậy thì, bắt đầu thôi. Ồ, nhưng trước tiên, để tôi tặng cậu cái này.</Text>
  <Text Key="39DFC37E_149822">Đúng rồi, và nó đi kèm với phí trả trước. Tôi thường chuẩn bị một cái mỗi khi muốn lang thang ở những chỗ như thế này. Tôi không có thông tin người dùng đăng ký vì nhiều lý do.</Text>
  <Text Key="F68BDDE1_149823">Tôi biết, nhưng hãy xem đây như một cử chỉ tử tế từ quý cô này. Nếu tôi đấu với cậu mà không nương tay, cậu sẽ mất hết tiền tiêu vặt, biết không?</Text>
  <Text Key="9EEA9150_149824">{playername} nhận chiếc thẻ IC mà Akira đang đẩy về phía cậu.</Text>
  <Text Key="C94696E8_149825">Bây giờ thì, tôi nên cho tay mới này một cơ hội thích hợp! Cậu muốn tôi chấp nhận thế cờ, cậu bé? Cậu thậm chí có thể trói một tay tôi lại nếu muốn! Vậy, cậu sẽ dùng nhân vật gì?</Text>
  <Text Key="4221C350_149826">Đừng coi thường tôi!</Text>
  <Text Key="0E523D7C_149827">Hả, hắn là một tay đấm, một thằng du côn cổ điển. Hắn là nhân vật chính của tác phẩm này sao? Như những nhân vật như vậy vẫn còn tồn tại, hử.</Text>
  <Text Key="D91A3F71_149828">Dựa trên các lệnh, kỹ thuật của nhân vật đó có vẻ thẳng thắn và dễ sử dụng. Tôi nghĩ... tôi sẽ chọn Kung Fu Maid này.</Text>
  <Text Key="6E60872B_149829">WHOAAAAAA! TÔI ĐANG CHÁY!</Text>
  <Text Key="121F9B0F_149830">GWAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="55B7D916_149831">KHÔNG THIỆT HẠI, CHIẾN THẮNG HOÀN TOÀN...! Tôi có vừa nói một cách quá trẻ con không?</Text>
  <Text Key="06603950_149832">Cậu nói muốn một trận đấu nghiêm túc mà không có bất kỳ thế cờ nào, nên tôi đã cố gắng hết sức để đáp ứng yêu cầu đó.</Text>
  <Text Key="FF392B3C_149833">Thôi, nếu cậu tự hào là một trong Bảy Vương Miện, một thành tựu như thế này sẽ là chuyện nhỏ. Vậy thì, chúng ta sẽ chơi trò nào tiếp theo?</Text>
  <Text Key="1988D1F3_149834">Và thế là hai người họ kết thúc bằng việc chơi tất cả các trò trong trung tâm giải trí...</Text>
  <Text Key="0B3CC4F7_149835">Yaaaah, vui thật! Tôi tự hỏi đã bao lâu rồi tôi chưa từng nhiệt huyết như vậy?</Text>
  <Text Key="79FF26D2_149836">Tôi khá giỏi trò chơi, phải không? Nhưng giờ tôi hiểu tại sao Chris thường mời cậu chơi. Sự tập trung và tốc độ phản ứng của cậu ở phút chót khá ấn tượng.</Text>
  <Text Key="BB7FAE9B_149837">Này, cậu bé... cậu có tình cờ thích trò chơi điện tử không? Tôi nghĩ hỏi cậu câu đó hơi thừa, nhất là sau khi thấy cậu chơi hôm nay...</Text>
  <Text Key="24E25247_149838">Tôi muốn mọi người chơi game theo cách cậu vừa làm, đó là lý do tôi ban đầu tạo ra Astrum. Hoặc ít nhất là nên...</Text>
  <Text Key="9B9727CB_149839">Thôi, đó là điều phiền phức khi trở thành người lớn. Cậu không thể chỉ dừng lại ở việc nghĩ về những người cậu sẽ chơi cùng. Còn có cả mối quan hệ con người, nền tảng chính trị, và đủ thứ thứ khác.</Text>
  <Text Key="B812E10C_149840">Nhớ lại, tôi tin rằng tôi đã nói với cậu điều này trước đây, cậu bé. Dù trông như thế này, tôi muốn trở thành bác sĩ. Bố tôi là... cha tôi là bác sĩ.</Text>
  <Text Key="AD312BDA_149841">Ông làm mọi thứ có thể vì người khác, và kết quả là cứu nhiều bệnh nhân... Nói rằng ông là một người rất tuyệt vời là đánh giá thấp.</Text>
  <Text Key="B4AECF80_149842">Đó là lý do tôi bắt đầu học y. Vì công việc mới, tôi di chuyển từ nước này sang nước khác. Tôi theo cha tôi khắp nơi.</Text>
  <Text Key="6565E36B_149843">Trại tị nạn, thị trấn nông thôn xa xôi, những ngôi làng nơi hoang dã... "Nếu có ai đó tôi có thể giúp đỡ với đôi tay này thì...", tôi nhớ ông nói vậy.</Text>
  <Text Key="9BB4AE0C_149844">Ông bận rộn chăm bệnh nhân không có thời gian ngủ, và trước khi tôi biết, ông đã trở thành bạn với người dân địa phương và thậm chí dạy họ cách canh tác hay đọc viết.</Text>
  <Text Key="D796F6A8_149845">Tôi ngưỡng mộ gương cha tôi... Nhưng không có gì đảm bảo rằng mọi người sẽ đáp lại lòng tốt bạn dành cho họ. Đã xảy ra nhiều chuyện... Và thôi, cuối cùng ông đã bị phản bội.</Text>
  <Text Key="A95A06AE_149846">Tôi đã đến nhiều quốc gia trên thế giới, và không chỉ mọi người chỉ nghĩ về bản thân, họ hoàn toàn không quan tâm đến người khác.</Text>
  <Text Key="7AD67C91_149847">Cha tôi cứu nhiều người như một bác sĩ và được mọi người kính trọng. ...Nhưng mặc dù vậy, cuối cùng, ông bị chính những người ông cứu phản bội và qua đời.</Text>
  <Text Key="CC280CBC_149848">Tôi học y vì ngưỡng mộ cha tôi, nhưng tôi dần tin rằng không có ý nghĩa gì trong việc cứu người...</Text>
  <Text Key="A6016FEB_149849">Nếu cậu không biết lòng tốt, mọi người sẽ dễ dàng phản bội cậu. Nếu cậu không tin tưởng người khác, cậu sẽ tìm thấy sự ác ý trong lời nói của họ không tồn tại. Tôi đã là nhân chứng cho một thế giới như vậy... đến mức tôi ghét nó.</Text>
