  <Text Key="DE5D1D0D_51200">Kahaha, đây chỉ là thủ tục thôi. Tôi nghĩ bản chất công việc của chúng ta khiến tôi hoài nghi.</Text>
  <Text Key="43441ED5_51201">Vậy thì, những đường nét chính đã sẵn sàng chưa? Hãy xem nào.</Text>
  <Text Key="E283F520_51202">Yo.\nCậu thế nào, Fubuki-chan?</Text>
  <Text Key="9AB4B55D_51203">Ehe♪\nMuốn xem chứ~? ...Tadah♡</Text>
  <Text Key="47129501_51204">---Trắng trơn!? Cậu đã làm gì suốt thời gian qua!?</Text>
  <Text Key="7DEF5D7A_51205">Ờ, thì... Fubuki-chan!</Text>
  <Text Key="75E379C8_51206">Nhưng cậu biết đấy~ thiết kế của ông, chú, không có chút ý tưởng nào cả~. Rất mất hứng thú~</Text>
  <Text Key="392D9A56_51207">H-Hả?\n…Thật sao?</Text>
  <Text Key="B85EF618_51208">Để đẩy nhanh tốc độ, tôi muốn tối đa vòng tua máy! Tôi muốn lắp một khẩu súng máy cỡ 12.7mm lớn trên nóc xe!!</Text>
  <Text Key="ABC4DEBE_51209">Và một lưỡi dao cắt cực ngầu trên ca-pô... nói chung là tôi muốn tạo ra một cỗ xe siêu đỉnh!!!\nSai lầm gì sao? Không thể!?</Text>
  <Text Key="1FAC4917_51210">Chú, chú tỏ vẻ quan tâm đến xe cộ, nhưng... cái gì vậy, là tân binh à? Đầu óc mơ hồ? lol</Text>
  <Text Key="73EF5950_51211">…Hả?</Text>
  <Text Key="CF8D939E_51212">Thằng nhóc này...! Đừng thiếu tôn trọng sếp!</Text>
  <Text Key="BB896A64_51213">Hm~?\nTôi nghe thấy tiếng ếch ếch~Ếch ếch~, tiếng kêu của con ếch hạng ba~... Ếch? Không phải Zako? Hahaha, tiếng kêu hạng ba thật buồn cười~♡</Text>
  <Text Key="0A4FCEC8_51214">Á!? Ai là tiếng kêu hạng ba, mày──</Text>
  <Text Key="79BC41B2_51215">Đủ rồi, rút lui.</Text>
  <Text Key="818D5F3B_51216">...Được rồi. Nếu cậu muốn đi xa đến thế, thì tùy cậu, Fubuki-chan. Nhưng đổi lại, cậu sẽ vẽ một bản vẽ hoàn hảo, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="21E573D6_51217">Ehhh~\nNgay bây giờ~?</Text>
  <Text Key="56CFCBDD_51218">──Fubuki.</Text>
  <Text Key="FBE43E80_51219">Mrrrrrr. Ờ, được rồi, kệ đi. Đi thôi, gury-gury gury-gury.</Text>
  <Text Key="503480DB_51220">Fubuki-chan, đừng hấp tấp như vậy...! Anh Joe sắp tức giận rồi...</Text>
  <Text Key="1D3A09DA_51221">Như thếee, và thếee, nhận lấy, nó đi rồi~ guri-guri-guri.</Text>
  <Text Key="BC7CCB12_51222">Ồ, nó phủ đầy dấu trái tim... Fubuki-chan, nghiêm túc chút xíu đi...</Text>
  <Text Key="D7764351_51223">Hmmm... Chụt chụt♡\nĐược rồi! Xong!</Text>
  <Text Key="F52E1677_51224">Đây, chú♪\nMột bản vẽ hoàn hảo có dấu hôn của Fubuki♡\nDành riêng cho chú♡</Text>
  <Text Key="64CF5029_51225">………………Hả?</Text>
  <Text Key="54C93911_51226">Awawawa, anh Joe, cái đó... chỉ là trò đùa của Fubuki-chan thôi, haha...</Text>
  <Text Key="3A836238_51227">…………Cái quái gì vậy…!? Uuuuuu, uuuuuuuu!</Text>
  <Text Key="0BBBE2D5_51228">Awawawa... Tất nhiên là anh tức giận rồi! Em xin lỗi, em xin lỗi! Nhìn kìa, Fubuki-chan nữa!</Text>
  <Text Key="DDFD8FEF_51229">Đây là cái gì…</Text>
  <Text Key="05314836_51230">Một bản vẽ cực kỳ chất lượng~~~~~!!!!</Text>
  <Text Key="3F7B5603_51231">H-Hả...?</Text>
  <Text Key="B69559A4_51232">Một phun lửa, pháo trên ca-pô... và một lồng lửa!? Hơn nữa, thông số dầu cháy!?</Text>
  <Text Key="5FAF4487_51233">Ồ, tuyệt vời quá! Mọi thứ tôi muốn đã được hiện thực hóa ở dạng tốt nhất! Tôi chưa từng thấy cỗ xe nào điên rồ đến thế!</Text>
  <Text Key="A5253AC9_51234">…Hả? Cái nút 'hợp nhất' này? Đó là cái gì?</Text>
  <Text Key="2D4451F4_51235">À~ đó là món quà tặng thêm lol. Nếu xe hoặc tay lái phát điên, bấm nó có thể cho phép bạn khởi động lại lái xe? Loại như vậy~?</Text>
  <Text Key="1D98517F_51236">Hợp nhất...? Trở thành một với chiếc xe...? Ôi trời, giờ đây đó là giấc mơ của đàn ông...</Text>
  <Text Key="D5DAEE1E_51237">Thôi, đó là một cơ chế phụ, một loại thử nghiệm? Cái gì đó? Tôi ném thêm một món đồ nhặt được từ phế tích Gio-Gehena, nhưng~ tôi không phải chuyên gia sinh học, nên hỏng hóc thì có thể không quay lại được? Ahaha♡</Text>
  <Text Key="96109112_51238">Ồ-Ồ... hợp nhất không thể đảo ngược... Thật điên rồ... nhưng ừ, đó là thứ phụ.\nXe cũng cần sự vui vẻ. Haha...</Text>
  <Text Key="7E52BB07_51239">...Nhưng nghiêm túc đấy.\nNếu cái này trở thành xe của tôi...\nKế hoạch viễn chinh đó là... ờ, chắc chắn sẽ dễ dàng...!</Text>
  <Text Key="326DF157_51240">Cậu tuyệt vời quá, Fubuki-chan!\nCậu chắc chắn là Fubuki-chan thật!</Text>
  <Text Key="C06176BF_51241">Vậy thì~~~\nCho tôi kem soda, được không♡</Text>
  <Text Key="7FC19B53_51242">Tuyệt đối! Này, hạ vũ khí xuống! Thô lỗ với Fubuki-chan!\nTôi không biết kem soda là gì, nhưng... đi chiều ý cô ấy đi!</Text>
  <Text Key="A5C5058F_51243">Hả? Vâng, thưa ngài!!</Text>
  <Text Key="F33F54EA_51244">Ồ, diễn biến bất ngờ!\nFubuki-chan, tuyệt vời...\nThật là tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4A955582_51245">Ôi trời, tôi lo lắng về kết quả mãi.\nTôi chẳng hiểu gì về cơ khí nhưng\nFubuki-chan thực sự là một thiên tài...</Text>
  <Text Key="54AFF689_51246">Bakana-nee, cho tôi mượn chảo được không?</Text>
  <Text Key="2E653157_51247">---Ái chà! Tại sao đánh đầu tôi khi đang khen tôiee~</Text>
  <Text Key="4EA77C89_51248">Tôi nghĩ cái đầu ngu ngốc của cậu sẽ khá hơn nếu tôi gõ nó♡ Và cậu khó chịu quá♡</Text>
  <Text Key="306BA56C_51249">...Vậy thì.\nMad Joe.</Text>
