  <Text Key="E43CA06B_43950">Ừm... Tôi nghe thấy một giọng nói khá đáng sợ, nhưng liệu có ổn không?\nNếu đó là người khó nói chuyện khi làm việc cùng nhau...</Text>
  <Text Key="C3F0B18A_43951">Nh-Nhưng, đó là người trong làng này!\nVì trưởng làng sẽ giới thiệu chúng ta…!\nTôi chắc ～ ừm ～... sẽ [i]ổn[/i]! Chắc vậy!</Text>
  <Text Key="3347B385_43952">Xin lỗi vì đã làm các cô bé sợ.\n... Nào, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="1DB904B8_43953">Ô-Ôi ôi ôi, buông tôi ra! \nTôi hiểu rồi, tôi chỉ cần chào hỏi thôi, đúng không!?</Text>
  <Text Key="A05583B7_43954">Ồ, dường như họ sắp ra rồi!\nNgười như thế nào...</Text>
  <Text Key="6CEA7F60_43955">Gì? Mọi người đông cứng hết rồi.\nCác người sợ tôi hay sao?</Text>
  <Text Key="CDA8F3B5_43956">Eek...</Text>
  <Text Key="64FF432D_43957">&quot;Eek?&quot;</Text>
  <Text Key="858F65D6_43958">Đó là một Kẻ Đáng Ngờ Không Thể Tin Nổi!!</Text>
  <Text Key="3D5C9129_43959">Vào mùa xuân,\ntôi nghe nói số lượng người đáng ngờ tăng lên,\ncho nên đây là như vậy ～</Text>
  <Text Key="01CF6E8C_43960">T-Tôi cảm thấy như đang trong cơn ác mộng...!\nCái đầu của họ là sao vậy!?</Text>
  <Text Key="074CB737_43961">&quot;Tôi đã nghe những lời xúc phạm như &apos;Bên trong đầu cô chỉ là một cánh đồng hoa?&apos; trước đây,\nnhưng đây là lần đầu tiên tôi thấy ai đó\nmà đầu thực sự biến thành cánh đồng hoa...&quot;</Text>
  <Text Key="9466E87E_43962">Xin lỗi, xin lỗi......!\nVì họ đều là trẻ con, ý kiến chân thành cứ thế tuôn ra......!</Text>
  <Text Key="A97D6602_43963">Ông già!!\nDù nhìn thế nào đi nữa, những người này có vẻ thô lỗ hơn tôi chứ!?\nHọ vung dao ngôn từ vào tôi ngay từ đầu!!</Text>
  <Text Key="94FF806C_43964">Dừng việc nói những thứ như &quot;Kẻ Đáng Ngờ&quot;!\n... Còn cô kia, với vẻ mặt như muốn nói gì đó, còn cô thì sao? Nếu có phàn nàn, hãy nói ra!</Text>
  <Text Key="7A327BE8_43965">Chúng tôi là đồng đội &quot;Kẻ Đáng Ngờ&quot;!</Text>
  <Text Key="4D580708_43966">...... Hả?</Text>
  <Text Key="411E2A93_43967">Xin đừng có cảm giác đồng đội trong những tình huống kỳ lạ.\nKẻ Đáng Ngờ.</Text>
  <Text Key="81CEC829_43968">... Trông cô rất hợp.</Text>
  <Text Key="AE08E700_43969">Cô đang nói dối! \nĐừng cứ nói bừa bãi trong khi tránh ánh mắt!</Text>
  <Text Key="1074FD01_43970">Tôi, ngược lại, không thể rời mắt khỏi họ ～...! \nTôi muốn nói... thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="50B7EBC7_43971">Ryuuji, đừng quá sức...!\nAnh ấy có thể như vậy, nhưng bên trong, anh ấy không phải người xấu.\nCảm ơn trước vì sự hợp tác.</Text>
  <Text Key="EA482022_43972">...Hừ.</Text>
  <Text Key="C440E92B_43973">Đây là...</Text>
  <Text Key="F599EC18_43974">Nó trở nên phức tạp...</Text>
  <Text Key="D098D892_43975">Quá Khứ Của Ryuji</Text>
  <Text Key="C9EBE3D0_43976">Cựu thành viên băng đảng, Ryuji đang làm việc chăm chỉ, nhưng người dân làng lạnh nhạt với anh ấy. {playername} và bạn bè cũng lo lắng về mối quan hệ giữa họ nhưng do sự vụng về của Suzume, vấn đề đó không còn là mối quan tâm.</Text>
  <Text Key="5011A186_43977">Suzume và Kyouka mặc trang phục cho Lễ Hội Hoa.\nMọi thứ đã sẵn sàng và họ được giới thiệu với một công nhân mới,\nnhưng người đó mặc một bộ trang phục gây sốc (?)...</Text>
  <Text Key="9140612D_43978">Khoan, đó là mệnh lệnh của trưởng làng? \nNhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="33A77FF2_43979">Tôi là con người chứ!\nĐể biết, tôi không mặc như thế này vì tôi muốn!\nTôi làm vì miễn cưỡng vì ông già ra lệnh cho tôi!</Text>
  <Text Key="6B2BA1E9_43980">Tôi thực sự ngạc nhiên ～\n......Nhân tiện, cô là chủng tộc gì?\nTôi đoán cô cũng hiếm như chủng tộc Rồng, đúng không?</Text>
  <Text Key="76A0AEF1_43981">Ừ, tôi nghĩ cô sẽ hiểu sớm thôi,\ncho nên tôi sẽ nói cho cô biết bây giờ...</Text>
  <Text Key="14A1DC8D_43982">Hả!?\nVậy, cô thực sự là Kẻ Đáng Ngờ!?</Text>
  <Text Key="021B581F_43983">Anh ấy từng là thành viên của một băng đảng và đã bị Nightmare bắt trước đây.</Text>
  <Text Key="40204051_43984">&quot;Dù sao đi nữa, cô cũng không nên tự hào nói điều đó.&quot;</Text>
  <Text Key="37965303_43985">Nếu tôi không nhanh chóng làm gì đó,\n họ sẽ nghĩ tôi bị bắt vì hành vi biến thái!\n Tội danh là trộm cắp!</Text>
  <Text Key="34928A4E_43986">Trộm cắp làm cho bạn trở thành kẻ trộm, đúng không?\nCó vẻ như họ không trốn khỏi nhà tù...\nHọ nổi bật quá. Làm sao họ lại ở đây?</Text>
  <Text Key="DF67AA23_43987">...Đó là lý do tôi kết thúc việc chịu trách nhiệm về anh ấy.\nNhư cô thấy, anh ấy không phải người hòa đồng,\ncho nên đã có một số rắc rối. Nhưng anh ấy không phải người xấu ở bên trong.</Text>
  <Text Key="DE23C763_43988">Trời ơi, trẻ con luôn muốn biết mọi thứ.\nTôi được án phạt nhẹ hơn vì đã tự nguyện đầu thú.\nNếu tôi làm công việc công cộng dưới sự giám sát, tôi sẽ không phải ngồi tù.</Text>
  <Text Key="62B14E77_43989">Vậy là đã xảy ra chuyện đó.\nNhưng tại sao bộ trang phục đó được chọn?</Text>
  <Text Key="4E51A66D_43990">Tôi mới là người cần giải thích!\nÔng già, tại sao tôi phải mặc như thế này!?</Text>
  <Text Key="9B97D7E5_43991">Đẹp...?\nVới tư cách trưởng làng, ông ấy có nghĩ... cái này dễ thương?</Text>
  <Text Key="36BF5692_43992">Tôi chắc đã giải thích nhiều lần!\nVới vẻ ngoài thô lỗ như của ông,\ntrước tiên ông phải trông đẹp để hòa nhập với làng.</Text>
  <Text Key="DD905B7E_43993">Tôi cũng không chắc...\nỒ, hãy hỏi người đang đi kia xem họ nghĩ gì!</Text>
  <Text Key="BE757BCC_43994">T-Tôi hiểu rồi...!\n...Đó có thực sự là trường hợp?\nCó vẻ như ông ấy đang lạm dụng quyền hạn để trốn tránh...</Text>
  <Text Key="B4C79E7D_43995">Đúng! Nếu cô muốn cải tạo, hãy bắt đầu từ bề ngoài trước.\nNếu cô mặc như thế này và đối xử thân thiện,\nchắc chắn cô sẽ hòa nhập với làng trong chốc lát!</Text>
  <Text Key="D057685C_43996">Gì!? Kyouka-chan,\ncô có lẽ không nên làm vậy...!</Text>
  <Text Key="46879796_43997">Xin lỗi!\nCó điều tôi muốn hỏi cô...!</Text>
  <Text Key="57F3C5EC_43998">Phụ Nữ Làng</Text>
  <Text Key="741A2599_43999">Ồ, cô là người đến giúp, đúng không? ♪\nCô có câu hỏi về Lễ Hội Hoa không?</Text>
