  <Text Key="D523BDA1_153700">Hehe. Có thể mệt nhưng cố lên nhé★\nKhi anh mệt em sẽ thay anh♪</Text>
  <Text Key="A48BD3CE_153701">Em vẫn ổn mà...</Text>
  <Text Key="5FD6E9BE_153702">Ồ, đáng tin cậy thật!\nAnh đúng là con trai mà♪</Text>
  <Text Key="13516EDB_153703">Hơn nữa... Hehe♪ Cảm giác thế này làm tim em đập thình thịch♪\nChúng ta trông có giống cảnh trong phim gián điệp không?</Text>
  <Text Key="885143DF_153704">Anh thực sự tận hưởng tình hình này đấy.</Text>
  <Text Key="5FE16500_153705">Đúng rồi, nếu em bị bắt...\nHọ sẽ gắn thiết bị chặn năng lực và giam em lại lần nữa. Hehe♪</Text>
  <Text Key="80F6D0F5_153706">Nhưng mà... Được cứu như thế này cũng không tệ chút nào★</Text>
  <Text Key="B8FB838B_153707">Cho đến giờ, em chưa từng có người sẵn sòng liều chết vì em.</Text>
  <Text Key="3AF5590E_153708">Tại sao họ lại truy đuổi em?</Text>
  <Text Key="4C1F7910_153709">Anh thấy đấy, vì em xinh đẹp quá★\n...Thôi chắc không♪</Text>
  <Text Key="F81CBDA4_153710">Em dường như là một điểm bất thường trong thế giới này.\nGiống như một lỗi trong chương trình.</Text>
  <Text Key="993DAA5E_153711">Vì thế, em đã bị bắt cóc và dùng làm đối tượng thử nghiệm.\nEm thực sự muốn trốn khỏi tất cả, nhưng bố mẹ em cũng đã mất rồi.</Text>
  <Text Key="5AD95D0D_153712">Đó là...</Text>
  <Text Key="F4C3E3B7_153713">...He. Em còn không nhớ mặt họ nên anh đừng bận tâm★\nQuan trọng hơn làー</Text>
  <Text Key="54266A2A_153714">Đã đến lúc tạm biệt rồi♪\nCảm ơn anh nhiều lắm vì đã đưa em đi xa được đến thế～</Text>
  <Text Key="8163E745_153715">Gì cơ?</Text>
  <Text Key="D186C973_153716">Anh biết là chúng ta không thể chạy trốn mãi bằng xe đạp, phải không? Anh rồi cũng sẽ mệt...</Text>
  <Text Key="A2FB5DC7_153717">Và cuối cùng, chỉ có em là mục tiêu của họ.\nNếu cứ ở gần em, anh sẽ gặp nguy hiểm, anh biết chứ?</Text>
  <Text Key="BE304C35_153718">Có lẽ đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="074342E6_153719">Nhưng...?</Text>
  <Text Key="5D91A847_153720">Dù có thế nào, em cũng sẽ ở cùng anh đến cùng.</Text>
  <Text Key="D052CDA6_153721">...Ồ★\nThật đáng kinh ngạc～★</Text>
  <Text Key="390CC6A7_153722">Em ấn tượng vì anh có thể nói thế trong tình hình này. Anh đúng là nam tử hán như em nghĩ★</Text>
  <Text Key="15FCE61A_153723">...Hehe. Cảm giác thật tuyệtー\nGiống như tình huống "Boy Meets Girl"★</Text>
  <Text Key="EA4C626B_153724">Ồ, chẳng có gì♪</Text>
  <Text Key="EF40B511_153725">Nếu anh quyết tâm như vậy, thì hãy đạp nhanh xe hơn nữa!\nVà em sẽ ôm chặt hơn để không bị rơi♪</Text>
  <Text Key="1D613417_153726">Nếu em gặp người như anh sớm hơn, có lẽ em đã được cứu rồi. Kishi-san...★</Text>
  <Text Key="57087FCB_153727">Em rơi rồiー!!</Text>
  <Text Key="68A6AE80_153728">Misora và {playername} rơi từ đỉnh tường thành với tốc độ chắc chắn sẽ chết.</Text>
  <Text Key="AB1A521F_153729">Ngay trước khi chúng chạm đất, {playername}...</Text>
  <Text Key="A6D5E322_153730">Ôm chặt Misora.</Text>
  <Text Key="C204FA54_153731">Bảo vệ Misora.</Text>
  <Text Key="C0D665C1_153732">!!?</Text>
  <Text Key="205B9D68_153733">C-chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="3A939F74_153734">...Hehe. Dậy đi, Kishi-san★</Text>
  <Text Key="8411FF5C_153735">Chúng ta lẽ ra phải va chạm mặt đất...</Text>
  <Text Key="A93B39BA_153736">Đúng rồiー\nCả hai chúng ta đang rơi đầu xuống đấtー</Text>
  <Text Key="8B85B22B_153737">Điều đó có nghĩa đây là khoảnh khắc "Cuộc đời hiện ra trước mắt" phải không?</Text>
  <Text Key="05721DC7_153738">...Đùa thôi★\nĐó chỉ là ảo giác thôi.</Text>
  <Text Key="89518C33_153739">Và... đúng là chúng ta đang rơi đầu xuống đất. Nhưng 0.1 giây trước khi chạm đất, em đã dịch chuyển cả hai đến đây.</Text>
  <Text Key="8BA7740D_153740">Em thực sự không sợ chết nếu ở cùng anh.\nEm đã nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="1A45A862_153741">Khi Kishi-san ôm em lúc nãy, em cảm thấy 「Kyuun★」\nthế là em dịch chuyển cả hai trước khi kịp suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="CAA28A75_153742">Em xin lỗi. Em đã hứa không dùng năng lực psi, nhưng em lại phá lời hứa.</Text>
  <Text Key="7CF4D2B6_153743">Đó là... được, nhưng...</Text>
  <Text Key="5943FBE3_153744">Anh thực sự không sao với việc chết...?</Text>
  <Text Key="1B6A1BAE_153745">Vâng★ Như là, hoàng hôn đẹp quá và cảm giác được ngắm nhìn cùng nhau thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="7CF08EA8_153746">Và khi em nhận ra Kishi-san đang tìm em, em cảm thấy 「Kyuun★」 và đó là lý do em thấy ổn với tất cả những chuyện đó.</Text>
  <Text Key="2F01AB63_153747">Nhưng...</Text>
  <Text Key="F0D00CE3_153748">Ngay trước khi chạm đất, em có cảm giác 「Kyuun★」 còn lớn hơn nữa.\nEm tự hỏi có phải đó là Hiệu ứng Cầu treo khôngー?</Text>
  <Text Key="10F70932_153749">Em thực sự không biết anh đang nghĩ gì...</Text>
