  <Text Key="D061A51D_97200">(Đúng vậy...)</Text>
  <Text Key="DF073143_97201">(Tôi ghét thế giới này...)</Text>
  <Text Key="1439FC03_97202">(Nhưng tôi không thể làm gì về điều đó.)</Text>
  <Text Key="EA44A7A2_97203">(Tôi muốn bạn giúp tôi)</Text>
  <Text Key="A2FC4A31_97204">(Và vì vậy...)</Text>
  <Text Key="40DF9A7B_97205">(Kishi-kun được thấy trong nhật ký là...)</Text>
  <Text Key="890E8B0A_97206">(Tôi đang giúp mọi người.)</Text>
  <Text Key="56C03ACD_97207">(Vì vậy... Tôi chắc chắn họ cũng sẽ đến cứu tôi.)</Text>
  <Text Key="DF4C47A2_97208">(Tôi đã nghĩ vậy...)</Text>
  <Text Key="50693607_97209">(Tôi không thể kiểm soát bản thân...)</Text>
  <Text Key="DD95AFD8_97210">Và──\nTrận chiến cuối cùng, \nVới nỗi buồn tràn ngập, đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="CA58DDD9_97211">Tại đỉnh Tower of Sol, chỉ còn {playername} và các đồng đội của anh ấy.</Text>
  <Text Key="14B8580C_97212">Cô ấy đã đi...</Text>
  <Text Key="D0FB3BD6_97213">...Eris...</Text>
  <Text Key="CB675897_97214">...Khác với các cậu. \nEris không có cơ thể vật lý hay linh hồn trong thực tế. \nVì vậy, rồi...</Text>
  <Text Key="3798DCBE_97215">...Eris-san... Chắc chắn đã có nhiều hơn những gì tôi có thể làm cho cô... \nNhưng...</Text>
  <Text Key="6348C6FC_97216">...Yui. Tôi hiểu cảm xúc của cậu, nhưng... Tôi muốn cậu lo lắng về bản thân ngay bây giờ. Cậu bị thương nặng đến mức kỳ lạ khi vẫn còn sống.</Text>
  <Text Key="88FE14E7_97217">Yui-chan, cố lên...!</Text>
  <Text Key="D9E96597_97218">Có vẻ như cô ấy đã ngất...</Text>
  <Text Key="68D62E85_97219">...Trước mắt, chúng ta phải cấp cứu cho Lady Yui. \nTôi xin lỗi, Miss Kyaru, vì đã làm phiền cô khi cô đang mệt...</Text>
  <Text Key="A36A23E2_97220">Tôi hiểu. Nhưng...</Text>
  <Text Key="24E6E0EC_97221">Eris... Điều đó, tôi nhớ... Cô ấy là người được gọi là "Người quản lý thế giới này," đúng không? \nNếu cô ấy biến mất, điều gì sẽ xảy ra tiếp theo...?</Text>
  <Text Key="49A75464_97222">...Tôi mới là người nên trả lời điều đó.</Text>
  <Text Key="6674A733_97223">Vâng. Đã lâu rồi kể từ giấc mơ khi bạn lấy lại ý thức, {playername}.</Text>
  <Text Key="C7D6787F_97224">Twinkle Wish là... kể từ thời điểm "Tái tạo,"... Đã một thời gian, và cũng rất vui được gặp tất cả mọi người ngoài Kokkoro và Sheffy.\n</Text>
  <Text Key="6D8EE263_97225">Người này...</Text>
  <Text Key="37CF2C95_97226">Đã lâu rồi, Lady Minerva. \nMặc dù tôi vẫn chưa thể nhớ rõ... \nĐã một thời gian kể từ lần chúng ta trò chuyện trong phòng thí nghiệm của cha tôi.</Text>
  <Text Key="8104462C_97227">Vâng. Nền tảng của thuật toán cảm xúc tôi đã được nuôi dưỡng thông qua những cuộc trò chuyện với cô... Tôi vô cùng biết ơn cô, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="AC7795C0_97228">Fio?</Text>
  <Text Key="308102EF_97229">Kuuu...! Mẹ tôi và mẹ Kokkoro đang trò chuyện...!! Thật là một cảnh tượng quý giá...!</Text>
  <Text Key="325D726E_97230">...Hãy để mặc nó một cách yên lặng...</Text>
  <Text Key="C4134B4E_97231">Và tất nhiên. \nTôi biết ơn tất cả các cậu.</Text>
  <Text Key="C55DB158_97232">Do sự cố trong thời gian "Tái tạo," tôi đã kết hợp với Eris trong một thời gian dài. Nhờ vào hacking của Tono Homare, và trên hết... Vì Eris đã biến mất, tôi cuối cùng cũng có thể tự do.</Text>
  <Text Key="AE132BA6_97233">Vâng. \nVà không chỉ lòng biết ơn... mà còn, hãy cho phép tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="000438F5_97234">Chắc chắn, quyết tâm của Eris vượt xa mức độ. \nTôi phân tích rằng tôi đã mất kiểm soát trước cô ấy vì có một khoảng trống trong "trái tim" của tôi. \n</Text>
  <Text Key="9664A942_97235">Khoảng trống, cậu nói...</Text>
  <Text Key="B1FE4A54_97236">Đó là một trái tim nổi loạn chống lại bảy vương miện. \nVà một trái tim đồng cảm với hoàn cảnh của Eris...</Text>
  <Text Key="9155D5D1_97237">Những cảm xúc đó, nếu chúng chưa từng đồng bộ với Eris. Trước khi bị lấy đi sự chủ động, chúng lẽ ra có thể chống cự nhiều hơn. Thậm chí có khả năng không làm tổn thương tất cả các cậu bằng sức mạnh của chính tôi...</Text>
  <Text Key="E5DEA997_97238">Minerva...</Text>
  <Text Key="B05C1A30_97239">...Tôi không thể nói với cô đừng lo lắng về nó. \nNhưng tôi nghĩ đó là kết quả của việc cô, một AI, học hỏi về "con người".</Text>
  <Text Key="7121A390_97240">Nếu ký ức tôi không nhầm, \nhiểu về con người chắc chắn đã là ước nguyện của cô, đúng không?</Text>
  <Text Key="6DB0517B_97241">...Cảm ơn cậu rất nhiều, Rei. \nTôi rất vui vì cậu nhớ.</Text>
  <Text Key="4EA9E58F_97242">Ừm, well. \nTrước mắt, Minerva đã được đảm bảo... không, ý tôi là \nTôi đoán chúng ta có thể an toàn cho rằng chúng ta đã bảo vệ được cô ấy.</Text>
  <Text Key="C0E04F58_97243">Không quan trọng. Về bảy vương miện, đó là một câu chuyện khác, nhưng về các cậu... well tôi thực sự cảm thấy một "cảm giác thuận lợi" đối với các cậu, như con người thường nói.</Text>
  <Text Key="779AED5A_97244">Hehehe. \nTôi vui vì chúng ta đã tìm thấy Minerva-san trước khi bị Kaiser Insight phát hiện! \n</Text>
  <Text Key="DFDF9F57_97245">Về cử động của Kaiser Insight đã được giải phóng, chúng ta nên chú ý đến nó. Nhưng ngoài ra, có vẻ không có ai có thể trở thành mối đe dọa... phải không?</Text>
  <Text Key="65FA112A_97246">Miroku đã bị đánh bại... Và do đó, Eris đã biến mất. Nếu Lady Ranpha không bị lừa, người ta nói rằng Misora không còn ý định chống lại chúng ta.</Text>
  <Text Key="F1E3B51D_97247">Minerva?</Text>
  <Text Key="A8080AF8_97248">...Nhìn lại.\nTất cả bắt đầu bằng một trận đấu đối đầu với [Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="F998F92C_97249">Đó là một loạt những trận chiến vô cùng khó khăn, phải không?</Text>
