  <Text Key="CA060AA6_83400">Một thanh kiếm hiếm với lưỡi và cán được kết nối bằng bánh răng. Một vũ khí được phát triển bởi một thợ đồng hồ và một thợ rèn hợp tác.</Text>
  <Text Key="275C5502_83401">Thanh kiếm ánh sáng được rèn bởi người thợ rèn đã nhận được lời tiên tri từ Nữ Thần Ánh Sáng, Agria, trong suốt cuộc đời mình. Anh hùng nổi tiếng đã cầm nó như một vũ khí mà nhân loại có thể sử dụng chống lại Archdemon.</Text>
  <Text Key="AC9866C3_83402">Một chiếc brooch đầy ánh sáng của bầu trời đêm xanh biếc. Giai điệu thanh lịch của những suy nghĩ đêm đêm trừ tà những ý nghĩ xấu và thanh tẩy tâm trí, mang ra tiềm năng ẩn sâu của người đeo.</Text>
  <Text Key="321C140D_83403">Một vũ khí ma thuật được cho là được mang lên mặt đất bởi Thần Hỗn Mang. Một lượng năng lượng ma thuật vô tận có thể được trích xuất từ thế giới khác thông qua vòng tròn ma thuật ba chiều chính xác được vẽ bên trong viên ngọc.</Text>
  <Text Key="82F4CFCB_83404">Một chiếc nhẫn làm từ những tinh thể ma thuật khổng lồ được khai quật từ tầng đất cổ đại. Nó khuếch đại ma thuật hàng trăm lần, nhưng khó kiểm soát, vì vậy chỉ những pháp sư giỏi nhất mới có thể sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="5D9E3EED_83405">Một chiếc ruy băng làm từ những giọt nước mắt kết tinh mà một công chúa có trái tim băng giá tự nhiên rơi ra khi biết về tình yêu. Đeo nó sẽ cho phép bạn tự do điều khiển băng và tuyết.</Text>
  <Text Key="A4531BD3_83406">Một phụ kiện để lại bởi một bậc hiền triết đã làm chủ trí tuệ và đạt đến cảnh giới của các vị thần. Chỉ những bậc hiền triết có tài năng nhất được phép đeo nó, đánh cắp năng lượng ma thuật từ những người xung quanh và cung cấp một nguồn vô tận.</Text>
  <Text Key="71C3C11A_83407">Một con thú thánh không vết nhơ, một chiếc vòng cổ được thấm nhuần sự bảo vệ của Kỳ Lân. Sức mạnh thánh thường trú ngụ trong sừng nó tăng cường mana của người đeo và ban tặng cho họ một món quà kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="43B8B619_83408">Một chiếc bông tai hình ngọn giáo mà Thần Biển sử dụng. Người ta nói rằng quả cầu xanh, màu sắc sâu như biển, ban tặng đủ sức mạnh ma thuật để xoa dịu biển cả cuồng nộ.</Text>
  <Text Key="BE70F332_83409">Đây là chiếc vòng tay được yêu thích của vị quân chủ, được biết đến là Vua của những Chiếc khiên Anh, bảo vệ đất nước khỏi chiến tranh. Nó hấp thụ mana xung quanh và triển khai sức mạnh của những người bảo vệ để đóng vai trò như một tấm khiên cho đồng đội trong phòng thủ tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="0640C056_83410">Một chiếc brooch hình đàn hạc, được cho là chứa đựng sức mạnh của Cây Thánh. Giai điệu dịu dàng của nó, gợi nhớ một khu vườn xanh tươi trên trời, đã xua tan mọi tai ương.</Text>
  <Text Key="4B9981E4_83411">Một chiếc vòng cổ ma thuật tái tạo đôi cánh của con bướm thánh được cho là chỉ sinh sống trong Vườn Thiên Giới. Việc vỗ cánh của nó bóp méo nhân quả, lặng lẽ chặn lại cả những đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="9A2FFAB7_83412">Một chiếc nhẫn được thấm nhuần sự bảo vệ của Nữ Thần Khiên. Nếu bạn đeo ngón tay qua nó, nó sẽ triển khai một tấm khiên khổng lồ năng lượng ma thuật trải dài hàng chục nghìn dặm, loại bỏ nỗi đau, tà ác và tai ương đối với bạn.</Text>
  <Text Key="0514DDDC_83413">Một chiếc kẹp tóc sinh ra từ vảy của Thần Mẹ Đại Dương. Những ai đeo nó nhận được sự bảo vệ thần thánh của Biển Lớn, và có thể chặn mọi đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="13354AEE_83414">Một chiếc vòng cổ được trang trí bằng những giọt nước mắt kết tinh của Công chúa Người Cá dưới dạng quả cầu. Những cảm xúc được dệt vào vĩnh cửu tiếp tục tỏa sáng xanh, từ chối mọi lời nguyền.</Text>
  <Text Key="EB8EFE82_83415">Một chiếc bông tai được ban phước bởi Vua của các Linh Hồn. Người ta nói rằng sức mạnh của một người bảo vệ đủ mạnh để bao phủ cả một khu rừng sẽ giữ mọi tai ương ở xa.</Text>
  <Text Key="AE1D624B_83416">Một chiếc brooch hình chiếc kèn mang lại chiến thắng trên chiến trường. Con chim linh hồn bay xung quanh như thể nó còn sống trên chiến trường, chơi một nhịp điệu nhẹ nhàng để dẫn dắt vũ khí đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="0CCDC3CA_83417">Một chiếc vòng cổ hình bông hồng đỏ thẫm, được cho là là món yêu thích duy nhất của Nữ Thần Chiến Tranh. Nó phản ứng với tinh thần chiến đấu của vũ khí, mang theo sự bảo vệ của nữ thần cùng với ánh sáng đỏ của nó.</Text>
  <Text Key="2D8F8E0C_83418">Một vũ khí bí mật hình nhẫn được ưa chuộng bởi những sát thủ huyền thoại của thế giới ngầm. Những gai nhọn của nó, mô phỏng theo vuốt rồng lửa, được thấm nhuần địa ngục, và một cú đâm có thể thiêu cháy chúng mà không để lại một mảnh xương nào.</Text>
  <Text Key="85C41751_83419">Một chiếc kẹp tóc được đeo bởi kunoichi huyền thoại đã sống qua những thời chiến tranh xoay vần của âm mưu. Ma thuật trên chiếc kẹp tóc trao cho bất kỳ cơ thể mảnh khảnh nào sức mạnh của thần quỷ.</Text>
  <Text Key="D4BEF8A4_83420">Một chiếc vòng tay được thấm nhuần linh hồn cuồng nộ của Thần Chiến Tranh. Nó chuyển hóa năng lượng ma thuật trong không khí thành sức mạnh, ban cho nó đủ sức mạnh để vỡ vụn núi, nhưng nó đòi hỏi một lực lượng xứng đáng để sử dụng.</Text>
  <Text Key="7E39C987_83421">Một chiếc dây chuyền bí ẩn được cho là chứa đựng sự phẫn nộ của rồng. Với tư cách là hiện thân của sự phẫn uất, nó trao cho người đeo sức mạnh để rung chuyển núi và vỡ vụn đất.</Text>
  <Text Key="E5681D58_83422">Một chiếc bông tai bằng đá ma thuật được khai quật từ tầng đất hàng nghìn năm trước. Nó lưu trữ lượng lớn sức mạnh tự nhiên, ban cho người đeo sự bảo vệ của đất lớn.</Text>
  <Text Key="A1AB694B_83423">Một chiếc mũ thánh được ban phước bởi các thiên thần bảo vệ của đất. Người ta nói rằng nó được ban tặng cho những người tìm kiếm chân chính, và những ai đeo nó được ban quyền tiếp cận những phép lạ là luật của trời.</Text>
  <Text Key="2CD19100_83424">Một chiếc màn che phước lợi được ưa chuộng bởi Nữ Thần Thánh, người đã dâng hiến cơ thể mình cho nhân loại. Người ta nói rằng những ai có được di vật này sẽ có thể phán đoán mọi vận may và tai ương.</Text>
  <Text Key="1EAEA1DC_83425">Một chiếc vương miện được trao cho một vị thánh đã giành được sự tôn kính lớn từ cỏ cây. Nếu được đeo bởi một người có tâm hồn trong sạch, nó sẽ có sức mạnh xua tan tà ác.</Text>
  <Text Key="D9F16D8C_83426">Một chiếc vương miện được đeo bởi công chúa của một đất nước đã bị hủy diệt và lãng quên trong quá khứ. Để đổi lấy việc truyền đạt nỗi buồn sâu sắc của mình cho chủ nhân tiếp theo, nó đã ban tặng một lượng ma thuật khổng lồ cho nó.</Text>
  <Text Key="7F8334BC_83427">Một chiếc mũ thanh lịch được đeo bởi người chỉ huy huyền thoại của Vệ binh Hoàng gia, người đã mạo hiểm mạng sống để cứu quê hương. Chiếc lông vũ lớn trang trí truyền cảm hứng lòng can đảm không chỉ cho những ai trang bị nó, mà còn cho những ai nhìn thấy nó.</Text>
  <Text Key="6C3A0E1F_83428">Một đôi giày gót váy được ưa chuộng bởi công chúa, được ca ngợi là Công chúa Hồng. Khi nó được cô ấy đeo, nó có một cảm giác quyến rũ. Người ta nói rằng nó đã quyến rũ và tha hóa ngay cả các thiên thần và các vị thần tình yêu.</Text>
  <Text Key="3B834C8D_83429">Một chiếc ống quần gương làm từ bạc tinh khiết nhất và giả kim thuật trong thần giới. Với mỗi bước đi, nó tạo ra một hình ảnh phản chiếu có hình thức vật lý, hình thành một đạo quân vô tận để đe dọa kẻ thù.</Text>
  <Text Key="238FBE65_83430">Tính cách khoái lạc và vẻ đẹp quyến rũ của cô ấy là đôi giày được ưa chuộng bởi những phù thủy đã làm nhiều đất nước chao đảo. Chỉ cần đi lại mang chúng tạo ra ảo giác, khiến bất kỳ ai nhìn thấy chúng phát điên.</Text>
  <Text Key="3A3A7CF5_83431">Một đôi giày được ban phước bởi sự bảo vệ của các thiên thần bảo vệ của trời. Bằng cách xử lý những chiếc lông phước lành được ban tặng cho các thiên thần trên mọi phía, chúng được thấm nhuần sự thánh thiện vô song có thể xua tan những lời nguyền và gian khó của vạn vật.</Text>
  <Text Key="79735D94_83432">Một đôi giày lông vàng rực rỡ làm từ lông thiên thần. Chúng đòi hỏi sự thành thạo để sử dụng, nhưng một khi được quấn quanh đôi chân, người ta có thể bay tự do lên trời.</Text>
  <Text Key="E1349339_83433">Một đôi ủng quân sự được cho là đã được Nữ Hoàng Chiến Tranh, người đã chinh phục Bá quyền, đeo cho đến khi cô ngã xuống dưới lưỡi kiếm kẻ thù. Sự hối tiếc vì không thể chạm tới thế giới đã được thấm nhuần sức mạnh ma thuật khổng lồ.</Text>
  <Text Key="9474F79D_83434">Một tấm khiên tròn bằng hoa sen thánh mang lại sự thuần khiết cho thế giới hỗn mang. Người ta nói rằng một biểu tượng được thấm nhuần những lời cầu nguyện của ác đôi khi bảo vệ tình thế của chủ nhân, ngay cả khi phải hy sinh những cánh hoa lớn đó.</Text>
  <Text Key="746C19BB_83435">Một tấm khiên gương kết hợp bạc của thần giới và hàng nghìn phép thuật. Bề mặt gương không mây, không vết của nó phản chiếu ngay cả phép thuật bị cấm.</Text>
  <Text Key="1BEB257A_83436">Một tấm khiên tròn với một bản đồ thiên thể được khắc lên nó. Nó được thấm nhuần sức mạnh của những ngôi sao lơ lửng trên trời, và sức mạnh để đỡ mọi đòn tấn công xứng đáng được gọi là sự dẫn dắt của một ngôi sao.</Text>
  <Text Key="9F114D78_83437">Một chiếc váy đỏ thẫm được dệt từ những cánh hoa loa kèn nở trong bầu trời đỏ thẫm. Sự bảo vệ của một bông hoa chi phối đam mê ban tặng tinh thần bất khuất cho người mặc và đẩy lùi mọi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="8FCED4B3_83438">Một chiếc áo choàng trắng như trăng được ban phước bởi thiên thần bảo vệ của phương Tây. Người ta nói rằng nó đầy ánh sáng dẫn dắt bạn qua thế giới hỗn mang và ban tặng phước lành và mạc khải cho các thiên thần bảo vệ.</Text>
  <Text Key="4A314C8F_83439">Một chiếc áo choàng được đeo bởi một tiên tri đọc thuộc những ngôi sao và nhìn thấu tất cả chúng. Nếu bạn khoác tay vào nó, bạn có thể đọc thuộc mọi thứ từ quỹ đạo của những ngôi sao, và bạn có thể cảm nhận mọi tai ương trước thời gian.</Text>
  <Text Key="199CD187_83440">Một chiếc áo choàng bí ẩn được đeo bởi các bậc hiền triết quá khứ cai trị băng giá. Một khi đã mặc, hào quang của chiếc áo choàng trời sẽ làm vô hiệu mọi tác động.</Text>
  <Text Key="383FD3EF_83441">Một chiếc áo choàng được đeo bởi những ai sử dụng hàng nghìn phép thuật và được gọi là Vua của Ma Thuật. Người ta nói rằng một pháp sư xứng đáng đeo nó được ban tặng lượng lớn kiến thức vua và sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="7ADB9019_83442">Một chiếc áo choàng từng được một hoàng hậu vĩ đại đeo. Từng sợi chỉ đều được thấm nhuần ma thuật của hoàng hậu, bảo vệ những ai mặc nó khỏi mọi loại ma thuật.</Text>
  <Text Key="BBED7894_83443">Một bộ trang phục được đeo bởi một cô thánh nữ đã dâng hiến tất cả cho các vị thần. Người ta nói rằng những ai mặc nó nhận được ân điển của các vị thần và được ban tặng sức mạnh để bảo vệ họ mà không đầu hàng quỷ dữ.</Text>
  <Text Key="5A82E8C8_83444">Một chiếc áo choàng thánh nhuộm ánh sáng đầy những lời cầu nguyện của Tiên Tử Kasumi Trắng. Những phước lành và bản chất thánh thiện của nó giữ mọi tai ương và bụi bẩn ở xa, mang lại bình an cho tâm trí và cơ thể của người đeo.</Text>
  <Text Key="B95B4693_83445">Một bộ trang phục xanh đậm được ban phước bởi thiên thần bảo vệ của Phương Đông. Người ta nói rằng nó được bọc trong làn gió chữa lành xua tan bệnh tật, và ban tặng phước lành cho tình yêu thương và sự tận tụy lành mạnh của thiên thần bảo vệ.</Text>
  <Text Key="871FDC0C_83446">Một bộ trang phục được đeo bởi vũ công huyền thoại. Mặc nó thay đổi cơ thể bạn thành chất lượng giống như nước, chơi đùa với kẻ thù bằng các chuyển động của bạn tự do như nước chảy.</Text>
  <Text Key="6C51DFFF_83447">Một trang phục chiến đấu của điệp viên phục vụ Chủ nhân của Thế giới Ngầm. Nó sẽ lôi ra khả năng giết chóc tối đa của người đeo, buộc họ phải vẽ một lịch sử mới của những bóng tối.</Text>
  <Text Key="667BD826_83448">Một trang phục chiến đấu được thấm nhuần sức mạnh ma thuật của thần lửa. Một khi đã mặc, nó sẽ bao trùm toàn bộ cơ thể trong ngọn lửa của vị thần bảo vệ, hoàn toàn hủy diệt mọi tai ương sẽ ập xuống nó.</Text>
  <Text Key="B2AA7F17_83449">Một trang phục thánh chỉ có thể được mặc bởi một thiếu nữ không biết đến sự ô uế. Sức mạnh hủy diệt được biểu hiện bởi một thiếu nữ trẻ cầu nguyện vô tội là khổng lồ.</Text>
