  <Text Key="4AC9B2AB_19700">──Dù sao đi nữa, ta cũng không phải người sẽ la hét và phàn nàn về từ vựng chưa hoàn hảo của một đứa trẻ. Ôhôhôhôhô!</Text>
  <Text Key="0106B464_19701">Ôi trời! Tôi tưởng nghe thấy giọng nói quen thuộc của một người thuộc tầng lớp thu nhập cao! Cảm ơn ngài đã đến, thầy Akino!</Text>
  <Text Key="6E85C9AB_19702">À, chào mẹ. Xin ngài đừng dùng danh xưng đó. Hôm nay, con không phải là một giảng viên đặc biệt; con ở đây với tư cách là một trong những người đóng góp.</Text>
  <Text Key="D11499B1_19703">Vâng! Nhờ lòng hào phóng của dòng họ Wisteria và Quỹ Mercurius, học viện chúng ta thực sự biết ơn, hôhôhô.</Text>
  <Text Key="23D2206C_19704">Nhờ họ, các học sinh đã có thể học tập tối đa. Hôm nay, xin mời mọi người thưởng thức những học sinh xuất sắc của chúng ta trong suốt ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="0E857DAC_19705">Tôi sẽ làm vậy. Các thành viên Câu lạc bộ Hữu nghị khỏe mạnh chứ?</Text>
  <Text Key="462B74B6_19706">Hả? À... ý là họ ư? Thì, tôi đoán vậy. Có lẽ họ đang cố gắng hết sức trong các môn thể thao trên sân trường lúc này...</Text>
  <Text Key="1AB6A1E5_19707">Tuy nhiên, trước đó, hãy bắt đầu với khuôn viên triển lãm tác phẩm của những học sinh xuất sắc...</Text>
  <Text Key="030CB50D_19708">Mẹ, con xuống sân trường được chứ?</Text>
  <Text Key="50F5785A_19709">À, được.</Text>
  <Text Key="F6C1F3CB_19710">Ugh... Tôi có vẻ đã cố gắng hơi quá...</Text>
  <Text Key="2697B609_19711">Thế nào, {playername}-senpai? Ngài có dán mắt vào những thành tựu rực rỡ của hai người khổng lồ đội "Refined" là Chieru và Chloe chưa? Hãy để ánh mắt thư giãn của họ đốt cháy tâm trí ngài?</Text>
  <Text Key="2E5A3773_19712">Cậu ấy thật ngầu.</Text>
  <Text Key="D76204F6_19713">Bwahaha! Đối với Chieru thì không nhiều như vậy! Dễ như ăn bánh, dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="4BC797A3_19714">Chào mọi người. Xin lỗi vì để mọi người chờ. Đây là Guildmaster Yuni.</Text>
  <Text Key="ADB823EB_19715">À, Yuni-senpai (thật) đã trở về rồi.</Text>
  <Text Key="E9FE9DE7_19716">Ừ, chúng tôi cũng không thực sự đang chờ cậu hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="D1EACF51_19717">Hả? Paisen, cái Yuni-senpai (giả) lúc nãy... Cái Yuni-senpai (giả) kia đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="170855D6_19718">Tôi đã tháo dỡ nó rồi. Nó bị nghi ngờ chạy thay, nên đây là vấn đề tiêu hủy bằng chứng.</Text>
  <Text Key="764BD845_19719">Pon! Đơn vị chính có kích thước túi, dễ mang theo!</Text>
  <Text Key="8D3B2168_19720">Nhưng chờ đã, chuyện đó là sao?</Text>
  <Text Key="8AA79821_19721">Đó là một automaton đơn giản sử dụng công nghệ Friendship X Mk II, được trang bị khoáng vật quý của tôi, Rosetta the Talking Stone. Nói đơn giản, đó là một Rosetta hình người.</Text>
  <Text Key="0BBA4A97_19722">Tuy nhiên, vì nó vẫn còn trong giai đoạn thử nghiệm, nó chưa thể thực hiện các chuyển động phức tạp, đó là điểm yếu của nó.</Text>
  <Text Key="E099B3DE_19723">Về mặt hình ảnh, nó trông giống hệt cậu, Yuni-senpai, ngoại trừ một phần nhất định.</Text>
  <Text Key="2CD40C41_19724">Illusion Magic, tôi đã áp dụng một kết cấu phản chiếu của tấm gương của tôi. Lần hoạt động đầy đủ sẽ còn vài năm nữa, nên tôi đã tính đến một số khả năng phát triển tiềm năng.</Text>
  <Text Key="C0FCE2B0_19725">Ừ, nó không hẳn nằm trong phạm vi điều chỉnh nhỏ, xét về trạng thái phát triển đó.</Text>
  <Text Key="DD9C0290_19726">Thông thường được gọi là "Cơ thể Muốn Phát Triển". Rất dễ nhận ra.</Text>
  <Text Key="5D78BD4E_19727">Không dễ nhận ra đâu. Gần như vậy, nhưng bằng chứng không đủ, nên trận đấu được tuyên bố vô hiệu.</Text>
  <Text Key="D31C3138_19728">Này... thật sự ổn chứ khi có người này ở phe ta?</Text>
  <Text Key="3457EFFE_19729">Chắc chắn rồi, trong Lễ hội St. Theresa, việc sử dụng ma thuật nói chung bị cấm. Tuy nhiên, các quy định đó dựa trên giả định về thiện ý. Họ sẽ không kiểm tra năng lượng ma thuật từng người.</Text>
  <Text Key="2669A624_19730">Mặt khác, học viện này có các lớp học về lý thuyết ma thuật cơ bản. Nói cách khác, nếu tôi diễn giải tập thể những điều này theo cách của mình... nếu không bị bắt, có lẽ làm cũng được.</Text>
  <Text Key="286BA32D_19731">Nhưng cậu đã bị bắt.</Text>
  <Text Key="E1D0BAC5_19732">Vì cậu tham lam một cách không cần thiết.</Text>
  <Text Key="E0B06ED8_19733">Không phải là muốn hay không. Đó là một dự báo tăng trưởng khách quan do tôi tính toán. Nói cách khác, các phép tính trong ngành nhân văn hầu hết đều "hơi mơ hồ" cuối cùng.</Text>
  <Text Key="45D1E841_19734">Chủ thể của câu này khá lớn, cái tên nhân văn này.</Text>
  <Text Key="094AEEC4_19735">Yuni-senpai dễ thương nhất khi là chính cô ấy bây giờ... Nhưng không phải mọi thứ đều tốt khi lớn, phải không? Mặc quần áo làm lộ những đường nét bạn không muốn lộ và vân vân.</Text>
  <Text Key="CE7761E5_19736">Chloe, cái đó họ gọi là khoe khoang tự ti đúng không?</Text>
  <Text Key="A8D144E5_19737">Không, nó không chỉ về ngoại hình. Trong trường hợp của cô ấy, cô ấy thực sự không có tư duy khoe khoang về nó. Cô ấy nói với cảm giác giống như "tôi không cần kính vì mắt tốt".</Text>
  <Text Key="38455DA1_19738">Ừ, vẻ đẹp và phong cách của Chieru chỉ là sự thật thuần túy. Dù sự dối trá có thể nhìn thấy rõ đến đâu, nó cũng sẽ không bắt đầu một cuộc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="78AC56E4_19739">Vậy, đây là người có tự tin. Thật là một cảm giác tươi mới.</Text>
  <Text Key="57393CB0_19740">Yuni-senpai cũng thường như vậy trong lĩnh vực chuyên môn của cô ấy.</Text>
  <Text Key="C9A4DB05_19741">Đừng nói nhảm. Ừ, tôi đoán không còn cách nào khác. Đó là một sự thật đơn giản rằng tôi có nhiều kiến thức và kinh nghiệm hơn các cậu. Nếu bỏ qua tiền đề đó, cuộc trò chuyện sẽ không tiến triển.</Text>
  <Text Key="81757CF7_19742">Thấy chưa? Đây là lý do tại sao những người như họ khó chịu.</Text>
  <Text Key="F0817B84_19743">Đúng không, Chloe-senpai? Hôm nay, cậu đang kiếm được nhiều điểm trong sở trường của mình.</Text>
  <Text Key="59798914_19744">Đúng vậy. Trong thể thao, Chieru-san cũng là một thiên tài, và tôi đang kiếm được một số điểm đáng kể với tư cách là một người lớn tuổi.</Text>
  <Text Key="00087284_19745">Thật vậy, nhờ tất cả mọi người, chúng ta nên có ưu thế ở giai đoạn đầu của cuộc thi. Dù còn một chặng đường dài phía trước, có thể nói rằng Lễ hội Trường học này về cơ bản đã được chúng ta, đội "Refined", giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="4BF81F16_19746">"Refined"?</Text>
  <Text Key="79D7E0BA_19747">Sao, cậu chưa nghe giải thích từ chủ tịch hội học sinh hôm qua sao?</Text>
  <Text Key="8AEAAC63_19748">Lễ hội St. Theresa là một cuộc thi toàn trường được chia thành đội "Refined" và đội "Pure". Và bốn chúng ta đều được phân vào đội "Refined". Hãy nhớ kỹ điều đó.</Text>
  <Text Key="8E38DE65_19749">Dễ nhớ thôi. Khi nói đến Câu lạc bộ Hữu nghị, chúng ta vốn được biết đến như một nhóm có phong cách quý phái mà.</Text>
