  <Text Key="355A6BC1_178550">Nhân vật này dường như có thể được nâng cấp. Tôi sẽ giải thích về việc Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="8308D635_178551">Thưa ngài. Có vẻ như đã tìm thấy cách để mở khóa sức mạnh nhiều hơn nữa từ các đồng đội của ngài.</Text>
  <Text Key="C570228F_178552">Có vẻ như bằng cách thu thập các vật phẩm quý hiếm, ngài có thể tăng cường sức mạnh của các đồng đội.</Text>
  <Text Key="92788F75_178553">Mặc dù nhiều cuộc phiêu lưu có thể chờ đón phía trước, tôi tin rằng ngài có thể vượt qua chúng chắc chắn, thưa ngài. Vậy thì, chúng ta hãy tiến hành ngay.</Text>
  <Text Key="F02E03CB_178554">Haa, haa... Chúng ta đã thu thập hết các vật phẩm rồi chưa? Ai biết chúng ta đã trải qua bao nhiêu lần suýt chết để đến được đây.</Text>
  <Text Key="FEB74885_178555">Chúng ta đã chiến đấu với nhiều kẻ thù mạnh mẽ, nhưng chúng ta đã cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="BB836C98_178556">Vậy thì, Korosuke, chúng ta nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="206991EE_178557">Theo những gì tôi nghe được, thử thách cuối cùng là đánh bại bóng tối của chính mình, vốn sở hữu sức mạnh to lớn.</Text>
  <Text Key="E98EC373_178558">Bằng cách đánh bại những bóng tối mạnh mẽ, chúng ta có thể biến sức mạnh to lớn của chúng thành của mình.</Text>
  <Text Key="F3C4292B_178559">Ra vậy! Đây là một thử thách tốt, phải không?☆</Text>
  <Text Key="51A82746_178560">Thôi nào, không thể nào khắc phục được... Dù điều gì xảy ra ở điểm này, cũng thế cả thôi. Tôi sẽ lo liệu tất cả một lúc!</Text>
  <Text Key="F48F4F53_178561">Như mong đợi, Pecorine-sama và Kyaru-sama. Tuy nhiên, hãy đảm bảo giữ cảnh giác.</Text>
  <Text Key="298139D6_178562">Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="E3526A89_178563">Chủ nhân, ngài bây giờ có thể sử dụng Tự Động Tiến Độ.\nTự động tiến độ có thể được sử dụng trên các nhiệm vụ sự kiện hoặc nhiệm vụ chính chưa hoàn thành.</Text>
  <Text Key="8EDC647F_178564">[3C404EFF]Chúc mừng sinh nhật! Ôi, xin lỗi...\nKhông phải như tôi thường vui sướng như vậy, phải không? Nhưng bạn biết đấy,\nsinh nhật là một ngày rất đặc biệt, nên rất quan trọng để ăn mừng nó!</Text>
  <Text Key="603F59B5_178565">Bạn có thể nhận được lời chúc sinh nhật hạnh phúc đặc biệt từ các nhân vật trong một tuần sau sinh nhật của mình tại màn hình chính và Thông Tin Nhân Vật.\nHãy đi nghe chúng!</Text>
  <Text Key="4030E3AF_178566">Onigiri-chan</Text>
  <Text Key="DA68CA36_178567">Nhờ &quot;Gourmet Chaser&quot;, việc di chuyển đã trở nên thực sự dễ dàng, phải không?☆ Tất cả nhờ Onigiri-chan làm việc chăm chỉ để kéo nó♪ Hãy tiếp tục phát huy!</Text>
  <Text Key="BF4D3954_178568">Pippi-gyu~♪</Text>
  <Text Key="F8B68E5F_178569">Gour...cái gì? Đó có phải là tên của cái nhà guild di động này không?</Text>
  <Text Key="2876A1AA_178570">Gourmet Chaser...nó có nghĩa là người theo đuổi đồ ăn ngon, phải không? Tôi nghĩ đó là một cái tên phù hợp cho chúng ta, Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="BFD2E0D5_178571">Đúng, đúng♪ Tôi đã suy nghĩ về nó cho đến khuya đêm qua~</Text>
  <Text Key="F95E250F_178572">Vì vậy mà có tiếng động lạo xạo giữa đêm...Tôi tưởng cậu đang lén ăn một miếng hay gì đó.</Text>
  <Text Key="A2818F8E_178573">...K-không, tôi không làm gì như thế~ Ahaha...N-nói chung! Đây là một cơ hội tốt, vậy tại sao chúng ta không đi trên nhiều cuộc phiêu lưu đến những nơi khác với cái Gourmet Chaser này?</Text>
  <Text Key="F4E069BD_178574">Đúng thật, với cái Gourmet Chaser này, chúng ta không cần phải cắm trại bất kể đi xa đến đâu...Được rồi, tôi sẽ đi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="2A930D58_178575">Như mong đợi của Pecorine-sama, một ý tưởng tuyệt vời. Thế giới chưa được khám phá của những cuộc phiêu lưu chưa từng thấy, và đồ ăn ngon chưa từng thấy...Tôi rất mong chờ, Onigiri-sama.</Text>
  <Text Key="93E3BEF2_178576">Pip♪ Pip♪ Gyuu~♪</Text>
  <Text Key="248D5CA5_178577">Tôi đã nghe câu chuyện của các bạn. Tất cả các bạn đều rất đáng ngưỡng mộ, như mong đợi của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="39578CF0_178578">Hả, Karin-san? Tại sao cô ở đây...cô đang làm công việc cho Hiệp hội Quản lý Guild à?</Text>
  <Text Key="E4161F07_178579">Vâng. Nếu các bạn tìm thấy bất kỳ vật phẩm quý hiếm nào trong cuộc phiêu lưu, tôi sẽ rất biết ơn nếu các bạn có thể để Hiệp hội Quản lý Guild lấy chúng. Tất nhiên, tôi sẽ thưởng cho các bạn♪</Text>
  <Text Key="57E5AC18_178580">Cô không định lấy chúng rẻ tiền bằng cách mua chúng thay vì chính thức yêu cầu chúng tôi điều tra, đúng không...? Thôi được, đây là trên đường phiêu lưu của chúng tôi, vậy tôi nghĩ tôi sẽ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="ECE77413_178581">Sẽ là vinh dự nếu cuộc phiêu lưu của chúng ta có thể giúp ích cho những người theo sau chúng ta.</Text>
  <Text Key="DB809DE5_178582">Pigyu~!</Text>
  <Text Key="9EBD883F_178583">Hehe, Kyaru-chan, Kokkoro-chan, Onigiri-chan và cậu nữa...tất cả các bạn dường như rất nhiệt tình♪</Text>
  <Text Key="2E152123_178584">Vậy thì...Gourmet Chaser, phóng! Chúng ta hãy ra đi cho một cuộc phiêu lưu ngon lành☆</Text>
  <Text Key="B26456AB_178585">Nhờ &quot;Gourmet Chaser&quot;, việc di chuyển đã trở nên thực sự dễ dàng, phải không?☆ Tất cả nhờ Onigiri-chan làm việc chăm chỉ để kéo nó♪ Hãy tiếp tục phát huy!</Text>
  <Text Key="BF4D3954_178586">Pippi-gyu~♪</Text>
  <Text Key="4D9AE37B_178587">Gour...cái gì? Đó có phải là tên của cái nhà guild di động này không?</Text>
  <Text Key="B8F70234_178588">Gourmet Chaser...nó có nghĩa là người theo đuổi đồ ăn ngon, phải không? Tôi nghĩ đó là một cái tên phù hợp cho chúng ta, Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="AF44A61E_178589">Đúng, đúng♪ Tôi đã suy nghĩ về nó cho đến khuya đêm qua~</Text>
  <Text Key="E0057C07_178590">Vì vậy mà có tiếng động lạo xạo giữa đêm...Tôi tưởng cậu đang lén ăn một miếng hay gì đó.</Text>
  <Text Key="501BEE57_178591">...K-không, tôi không làm gì như thế~ Ahaha...N-nói chung! Đây là một cơ hội tốt, vậy tại sao chúng ta không đi trên nhiều cuộc phiêu lưu đến những nơi khác với cái Gourmet Chaser này?</Text>
  <Text Key="9A581DF6_178592">Đúng thật, với cái Gourmet Chaser này, chúng ta không cần phải cắm trại bất kể đi xa đến đâu...Được rồi, tôi sẽ đi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="F4A8BC58_178593">Như mong đợi của Pecorine-sama, một ý tưởng tuyệt vời. Thế giới chưa được khám phá của những cuộc phiêu lưu chưa từng thấy, và đồ ăn ngon chưa từng thấy...Tôi rất mong chờ, Onigiri-sama.</Text>
  <Text Key="93E3BEF2_178594">Pip♪ Pip♪ Gyuu~♪</Text>
  <Text Key="04969F69_178595">Tôi đã nghe câu chuyện của các bạn. Tất cả các bạn đều rất đáng ngưỡng mộ, như mong đợi của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="751CD589_178596">Hả, Karin-san? Tại sao cô ở đây...cô đang làm công việc cho Hiệp hội Quản lý Guild à?</Text>
  <Text Key="B3AA4107_178597">Vâng. Nếu các bạn tìm thấy bất kỳ vật phẩm quý hiếm nào trong cuộc phiêu lưu, tôi sẽ rất biết ơn nếu các bạn có thể để Hiệp hội Quản lý Guild lấy chúng. Tất nhiên, tôi sẽ thưởng cho các bạn♪</Text>
  <Text Key="774A5900_178598">Cô không định lấy chúng rẻ tiền bằng cách mua chúng thay vì chính thức yêu cầu chúng tôi điều tra, đúng không...? Thôi được, đây là trên đường phiêu lưu của chúng tôi, vậy tôi nghĩ tôi sẽ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="083948D6_178599">Sẽ là vinh dự nếu cuộc phiêu lưu của chúng ta có thể giúp ích cho những người theo sau chúng ta.</Text>
