  <Text Key="DF33C56F_23250">K-Không... ý tôi là AyuAyu... và cả băng nhóm...</Text>
  <Text Key="195333DF_23251">Một trong những lãnh đạo băng nhóm của chúng tôi đã cãi nhau với nhân viên sòng bạc, sau đó một mình vào cướp, và trên hết, trốn khỏi nhà giam của họ. Tất nhiên, họ sẽ không im lặng đâu.</Text>
  <Text Key="B000BE39_23252">Nếu tình hình tiếp tục leo thang, cậu có thể vừa mới châm ngòi cho một cuộc xung đột đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="B7F0979C_23253">K-Không sai... Tôi đã làm một việc thật tồi tệ... Ugh...</Text>
  <Text Key="54DA9683_23254">...Hehe. Xin lỗi vì đã dọa cậu, nhé? Đừng lo. Tôi biết một ngày nào đó chuyện như thế này sẽ xảy ra ở sòng bạc. Cậu trông dễ thương quá khi buồn bã thế, nên tôi không thể không trêu cậu một chút, Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="12A8095B_23255">B-Boss không giận tôi sao...?</Text>
  <Text Key="64E909EF_23256">Không☆ Cậu hành động để bảo vệ những người quan trọng với mình, phải không? Nếu vậy, tôi không có lý do nào để giận.</Text>
  <Text Key="67922802_23257">T-Thế à... Thật nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="A7FCDF7F_23258">Vậy, giờ chúng ta làm gì đây, Boss?</Text>
  <Text Key="DE5CCD27_23259">Về phần tôi, tôi nghĩ vụ việc này là một cơ hội tốt để thanh toán nợ nần~♪ Rốt cuộc, tôi đã nhắm đến kho báu của Vua Sòng Bạc một thời gian rồi☆</Text>
  <Text Key="A1E0CDE3_23260">Thế à? Lần đầu tôi nghe về chuyện này.</Text>
  <Text Key="D9FC2A92_23261">Tôi chưa kể cậu, nhỉ☆... Con mồi tôi theo đuổi là một viên ngọc huyền thoại được gọi là "Trứng Rồng".</Text>
  <Text Key="50B9EA02_23262">"Trứng Rồng", ý cậu là...</Text>
  <Text Key="4E6113AF_23263">Đó có phải viên ngọc mà Vua Sòng Bạc dùng hôm qua, có thể hấp thụ và phóng ra các đòn tấn công không?</Text>
  <Text Key="4E324045_23264">Ừ. Nhưng cậu thấy đấy... bản chất hấp thụ và phóng ra năng lượng chỉ là một mặt của "Trứng Rồng"... Nghe nói vậy☆</Text>
  <Text Key="63C9DEB8_23265">"Nghe nói vậy"... Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="F7F9122B_23266">Tôi không biết thông tin này đúng hay không, nhưng gần đây tôi biết rằng nếu áp dụng một lượng sức mạnh nhất định lên "Trứng Rồng" này, nó sẽ biến thành một vật phẩm tiết lộ cội nguồn của chủng tộc rồng♪</Text>
  <Text Key="7A87E075_23267">Cội nguồn của chủng tộc rồng...? Ý là nó sẽ biến thành một loại cây gia phả của chủng tộc chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="2FBC6C73_23268">Tôi cũng tự hỏi thế~ Dù sao đi nữa, tôi muốn "Trứng Rồng" trong tay để xác nhận xem thông tin đó đúng hay không~♪</Text>
  <Text Key="1FE35CD8_23269">Bây giờ tôi hiểu tại sao Boss lại truy đuổi viên ngọc và tôi hiểu rồi. Nhưng làm thế nào để chúng ta lấy được nó? Như... cậu muốn chúng ta phá sòng bạc ngay mặt và chiếm lấy nó?</Text>
  <Text Key="85FB27D4_23270">Hmm~... Tôi muốn tránh xung đột càng nhiều càng tốt~ Cuối cùng thì sòng bạc bây giờ là một cơ sở rất quan trọng với Landosol.</Text>
  <Text Key="51057C8C_23271">Các VIP từ khắp nơi trên thế giới tụ tập đây để thưởng thức cờ bạc tại sòng bạc. Tôi không muốn bùng phát xung đột tại một cơ sở quan trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="99D01985_23272">Tất nhiên, nếu tôi tự dẫn đầu, chúng ta có thể thắng trận khá dễ dàng, biết không? Nhưng nếu trong quá trình đó phá hủy sòng bạc, toàn bộ lục địa sẽ đổ mắt nhìn chúng ta.</Text>
  <Text Key="601C4EEF_23273">Sẽ thực sự phiền phức nếu chuyện đó xảy ra... Hơn nữa, tôi cũng không thực sự muốn nổi bật lúc này~</Text>
  <Text Key="5F7D8AAE_23274">Đó là lý do tại sao, tôi nghĩ ý tưởng của Inori là lẻn vào mà không bị phát hiện và đánh cắp nó là một kế hoạch tốt~♪</Text>
  <Text Key="5A8085F0_23275">Cuối cùng, nếu chúng ta có thể đánh cắp kho báu và sổ sách bí mật của Vua Sòng Bạc, chúng ta không chỉ lấy được thứ tôi muốn, mà còn bắt được tên đó. Trong quá trình đó, chúng ta cũng sẽ tránh được xung đột. Tất cả vấn đề của chúng ta được giải quyết cùng lúc☆</Text>
  <Text Key="FE7919CF_23276">Có lẽ đó là giải pháp tốt nhất... nếu chúng ta thực hiện được. Nhưng Inori đã thử một lần và thất bại, phải không? Dù cô ấy thử bao nhiêu lần, tôi nghĩ kết quả cũng sẽ vậy.</Text>
  <Text Key="F4103F3D_23277">Ugh?! Những lời của Kayapii... đang đâm xuyên trái tim mong manh của tôi!</Text>
  <Text Key="432D05EE_23278">Hehehe. Inori-chan, cậu là một kho phản ứng tốt~♪ Nào, bỏ chuyện đó sang một bên...</Text>
  <Text Key="EDF67F61_23279">Kaya-chan nói đúng. Dù một trong hai cậu có thử cướp nó bao nhiêu lần, các cậu cũng sẽ không thể đến được được kho của sòng bạc.</Text>
  <Text Key="47801F9F_23280">Nhưng, tôi có một quân bài chủ lực trong đầu~♪</Text>
  <Text Key="B5778172_23281">...Tôi có linh cảm xấu về chuyện này. Nhưng... tôi sẽ hỏi. Quân bài chủ lực cậu đang nói đến là gì?</Text>
  <Text Key="8D335918_23282">Thì, đó là... Ayumi-chan!</Text>
  <Text Key="127E578F_23283">Hở... HỞ?!</Text>
  <Text Key="C48C38F7_23284">T-Tôi là quân bài chủ lực của cậu...?!</Text>
  <Text Key="2C23064C_23285">Ừ, đúng vậy☆ Này, Ayumi-chan. Cậu có thể cho Inori-chan và nhóm của cô ấy mượn sức mạnh của cậu không?</Text>
  <Text Key="7F042441_23286">T-Tại sao cậu lại hỏi đột ngột thế... Hay là, tại sao lại là tôi?!</Text>
  <Text Key="C4944867_23287">Đó là vì cậu có một khả năng đáng kinh ngạc, Ayumi-chan. Đúng rồi... một khả năng khiến người ta như thể cậu sinh ra để trở thành một đạo trộm bí ẩn☆</Text>
  <Text Key="D502446C_23288">Đạo trộm...?!</Text>
  <Text Key="BBD8406F_23289">Khả năng hoàn toàn không bị phát hiện của cậu... hoàn hảo cho một đạo trộm bí ẩn♪ Vì vậy, tôi hy vọng cậu sẽ cho chúng tôi mượn sức mạnh... Cậu nói sao~?</Text>
  <Text Key="0716D726_23290">Hơn nữa, điều này có thể có lợi cho chính cậu, Ayumi-chan. Ở tình trạng này, Vua Sòng Bạc có thể sẽ nhắm vào cậu mãi mãi. Cậu không muốn một cuộc sống như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="788E3265_23291">K-Không tất nhiên rồi... Nhưng... Tôi không nghĩ mình có những gì cần thiết để trở thành một đạo trộm...</Text>
  <Text Key="6BEBB84D_23292">Đó là tự nhiên... Hay là, Boss! Cậu đang muốn AyuAyu làm gì vậy?! Đây là vấn đề của băng nhóm chúng tôi! Chúng tôi sẽ tự giải quyết!</Text>
  <Text Key="6F17A3E1_23293">Inori-chan thật tốt bụng... Chính vì vậy cô ấy đã tức giận vì tôi và mọi người, và đi một mình đến sòng bạc...</Text>
  <Text Key="23DFB1A9_23294">Nếu tình hình tiếp tục như vậy, một cuộc xung đột có thể bùng phát giữa sòng bạc và Inori-chan cùng bạn bè của cô ấy. Nếu điều đó xảy ra...</Text>
  <Text Key="C7835585_23295">Cô ấy có thể bị tổn thương lần nữa... Tôi không muốn thấy bạn mình buồn nữa. Và... nếu tôi có thể chiếm được sổ sách bí mật của sòng bạc, tôi có thể bắt cái tên "Vua Sòng Bạc" đó. Nếu điều đó xảy ra...</Text>
  <Text Key="DDB0B0F4_23296">Chúng ta có thể giúp những người đang bị tổn thương bởi sòng bạc, giống như những đứa trẻ kia. Tôi có thể giúp đỡ mọi người... Giống như Senpai của tôi vậy.</Text>
  <Text Key="49861617_23297">...Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="CF677949_23298">T-Tôi... sẽ làm.</Text>
  <Text Key="E97BDB7D_23299">Hở?! AyuAyu?! Cậu nói thật đấy?!</Text>
