  <Text Key="2F389FC5_19650">Vậy thì, mọi người. Tối nay, chúng ta cùng nâng ly chúc mừng vì đã thoát kiếp tan rã—à, đúng hơn là chúng ta không phải là câu lạc bộ thực sự—nhưng được chứ?</Text>
  <Text Key="BD597DB9_19651">Ôi trời, cô Maria Sơ, Chủ tịch Hội học sinh ấy, tôi suýt tưởng mình phải tát đến mức cô ấy khóc và xé tóc, hóa ra cô ấy khá hợp lý, ha?</Text>
  <Text Key="0B3CB5BA_19652">Khoan đã, chờ chút. Các cậu có thực sự nghe cuộc trò chuyện không? Tại sao lại bắt đầu nói với giọng điệu vui vẻ như đây là phần kết? Việc rút lệnh giải thể là do chúng ta làm tốt trong lễ hội, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3EFAA723_19653">Tất nhiên chúng ta biết. Về cơ bản, nếu chúng ta đáp ứng điều kiện đó, Hội học sinh sẽ không làm phiền chúng ta nữa, và chúng ta còn nhận được học bổng từ Học viện. Đó là một mũi tên trúng hai đích, phải không?</Text>
  <Text Key="2652125C_19654">Đó chính là cô, thiên tài lạc quan vĩnh viễn. Nhưng, vấn đề là liệu chúng ta có thực sự đạt được điều đó hay không?</Text>
  <Text Key="90D7490C_19655">Ừ, chắc không sao đâu chứ? Chúng ta xử lý được.</Text>
  <Text Key="67B691D6_19656">Ồ, cậu nói khá tự tin đấy, Chloe-kun.</Text>
  <Text Key="22582A03_19657">Hả? À, ý tôi là, tôi không chắc... nhưng chúng ta sẽ tìm cách. Chúng ta làm được, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B42ABCF4_19658">Nếu là Câu lạc bộ Hữu nghị, chúng ta làm được!</Text>
  <Text Key="2BFE4452_19659">Đúng vậy, nói hay lắm, mọi người. Hãy chinh phục Lễ hội St. Theresa và nắm lấy tương lai của mình. Nâng ly chúc mừng và cầu nguyện!</Text>
  <Text Key="C38ED8BF_19660">Nghe hay quá! Tối nay chúng ta vui vẻ lên nào, Cherutto!</Text>
  <Text Key="EE329965_19661">Ồ! Khoan đã, đi hát karaoke có phải tốt hơn không? Chúng ta có thể hát bài thường lệ cùng nhau, rồi thử bài mới, rồi—</Text>
  <Text Key="65D1D82E_19662">Mức độ hào hứng của cậu vượt xá. Cậu đang hành xử như đây là bữa tiệc trước khi nó còn chưa bắt đầu...</Text>
  <Text Key="030C76E2_19663">Chloe-senpai thường hào hứng như vậy lúc đầu, và một khi cô ấy cầm micro, cô ấy sẽ không buông ra cho đến hết đêm.</Text>
  <Text Key="FA1B4DF0_19664">Chloe-kun, cô ấy vốn dĩ vậy rồi. Quyền được thể hiện nhiệt huyết tuổi trẻ nên được chia sẻ bình đẳng cho tất cả.</Text>
  <Text Key="669D84A2_19665">Ừ, Yuni-senpai thường hét những âm thanh ngẫu nhiên từ một bên khi người khác hát, mặc dù cô ấy không hát bài của mình.</Text>
  <Text Key="B364A23B_19666">Chính xác! Tôi không muốn cô ấy làm vậy, đặc biệt là trong những bản ballad cảm xúc. Lần trước, Chieru hát hết mình, nhưng rồi Yuni bắt đầu la "hoạ hoạ"—</Text>
  <Text Key="73E2B193_19667">Giữa những ngày thanh xuân bình thường và không thay đổi của Câu lạc bộ Hữu nghị, "Lệnh Giải thể" bỗng nhiên được Hội học sinh Công lý ban hành đã hiện ra trước mặt họ. Số phận của câu lạc bộ treo trên một sợi tóc, khi họ bước vào Lễ hội St. Theresa.</Text>
  <Text Key="D37A69C8_19668">Rosetta</Text>
  <Text Key="1652311A_19669">Giáo viên 1</Text>
  <Text Key="533C3409_19670">Mẹ của Học sinh</Text>
  <Text Key="0063F1C4_19671">Học sinh Đông đúc</Text>
  <Text Key="13FA6CC2_19672">Đứa trẻ Elf</Text>
  <Text Key="B758D83C_19673">Ồ, trời ơi</Text>
  <Text Key="51EE159E_19674">Đó là Chloe-san!</Text>
  <Text Key="223F9D26_19675">Kyaaah, tôi biết cậu làm được mà!</Text>
  <Text Key="1E942C51_19676">Tuyệt vời quá!!</Text>
  <Text Key="73593BDC_19677">Ha, Chieru-san cũng ở đó kia!</Text>
  <Text Key="B7EE9A65_19678">Và Yuni-san cũng ở đó!</Text>
  <Text Key="041E25EF_19679">Tóp! Tõm!</Text>
  <Text Key="7060DEA3_19680">Một lần ném vì YuNi</Text>
  <Text Key="4B9C9308_19681">Hai lần ném vì YuNi</Text>
  <Text Key="0300D9ED_19682">Yuni-san...</Text>
  <Text Key="B70F02F5_19683">...Đó không phải là anh ấy...?</Text>
  <Text Key="1DF250AA_19684">*ngáp*...</Text>
  <Text Key="1B4D8223_19685">Ừm... Sắp xong chưa?</Text>
  <Text Key="855991D6_19686">Đó có phải là sự lăng mạ công khai ghê tởm gọi là thể thao...?</Text>
  <Text Key="16BB3FA5_19687">Vậy chúng ta về nhé. Luân phiên nhau, Rosetta</Text>
  <Text Key="4EC874A0_19688">Khởi đầu Bất Hợp Dị của Một Giấc Mơ Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="9BDF184E_19689">"Lễ hội Học viện St. Theresa" đáng mong đợi đã chính thức bắt đầu. Các học sinh được chia thành đội "Tinh tế" và đội "Thuần khiết", cạnh tranh với nhau. "Câu lạc bộ Hữu nghị" từ đội "Tinh tế" nỗ lực đánh bại đội "Thuần khiết" và ngăn chặn việc giải thể của mình.</Text>
  <Text Key="5F6DEF5B_19690">Ngày của lễ hội lớn, sự kiện học thuật và võ thuật được gọi là "Lễ hội Học viện St. Theresa" đã đến. Học viện Nữ sinh St. Theresa đã tấp nập với nhiều phụ huynh và khách mời.</Text>
  <Text Key="8DEAAC1B_19691">Xin chào và hoan nghênh quý vị đến Học viện Nữ sinh St. Theresa!</Text>
  <Text Key="8390E327_19692">Ôi trời, trông có vẻ có nhiều cửa hàng thực thụ dọc theo hàng. Giờ thì quầy bán bánh kếp do các cô gái chạy có thể ở đâu?</Text>
  <Text Key="F3E35016_19693">Ồ, tôi háo hức quá! Tôi nghe nói hôm nay chúng ta có thể thấy nhiều tác phẩm của các nghệ sĩ trẻ.</Text>
  <Text Key="FBB2AF20_19694">Mẹ ơi, nhanh lên, nhanh lên! Cuộc đua của Nee-chan sắp bắt đầu rồi! Để con đi trước--</Text>
  <Text Key="D2097EE8_19695">──Ái chà! X-xin lỗi.</Text>
  <Text Key="B6387FE6_19696">Ôi chao, chạy trong khi nhìn đi chỗ khác có thể dẫn đến tai nạn. Xin hãy cẩn thận, cậu bé nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="2F02D139_19697">Tuy nhiên, cậu nhanh chóng xin lỗi, cho thấy cậu là một đứa trẻ ngoan. Chắc chắn cậu đã được nuôi dạy trong một gia đình tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="77CF2A04_19698">Chị gái tôi nghiêm khắc nên bà ấy độc đoán với Leagey! Gặp lại sau, chị gái với mái tóc to!</Text>
  <Text Key="08D1BF33_19699">K-k ai gọi là chị gái với mái tóc to?</Text>
