  <Text Key="27E7B568_86850">Thiết lập có hiển thị hộp thoại xác nhận khi chọn Bỏ qua trong mini-game hay không.</Text>
  <Text Key="1368751F_86851">Cài đặt lưu dữ liệu Bàn Của Mọi Người</Text>
  <Text Key="E3A8A39A_86852">Thiết lập có lưu dữ liệu bổ sung đã tải xuống hay không.\nNếu chọn "Không lưu", dữ liệu bổ sung sẽ bị xóa mỗi khi khởi động ứng dụng.</Text>
  <Text Key="2F7823CC_86853">Cài đặt Mê Cung Bình Minh</Text>
  <Text Key="1F39159C_86854">Thiết lập có hiển thị Mê Cung Bình Minh trong Lịch trình hay không khi nó đã được mở khóa và bạn sở hữu Hộ Chiếu Mê Cung.</Text>
  <Text Key="AF1FF0B6_86855">Thiết lập có hiển thị nhiệm vụ hàng ngày của Sự Kiện Đoàn Đột Kết Hợp trong Lịch trình hay không khi chúng chưa được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="ABC3F291_86856">Cài đặt nhiệm vụ hàng ngày Sự Kiện Đoàn Đột Kết Hợp</Text>
  <Text Key="A41C7983_86857">Cài đặt Nhân Vật Yêu Thích</Text>
  <Text Key="E64CC33C_86858">Bạn có thể khi nhận thông báo từ các nhân vật yêu thích trong hồ sơ của mình.</Text>
  <Text Key="ED983343_86859">Hồi thể lực</Text>
  <Text Key="B5004C90_86860">Thông báo khi thể lực đã hồi đầy.</Text>
  <Text Key="B8C2BBBF_86861">Ma Lực Nhà Guild</Text>
  <Text Key="5B9FA5BA_86862">Vé Bỏ Qua Nhà Guild</Text>
  <Text Key="4CFFBED2_86863">Thuốc EXP Nhà Guild</Text>
  <Text Key="34B04B51_86864">Thể Lực Nhà Guild</Text>
  <Text Key="2920AB4B_86865">Thông báo khi ma lực bạn có thể nhận ở Nhà Guild đã đầy.</Text>
  <Text Key="3D2B5B62_86866">Thông báo khi Vé Bỏ Qua bạn có thể nhận ở Nhà Guild đã đầy.</Text>
  <Text Key="FD541BAC_86867">Thông báo khi Thuốc EXP bạn có thể nhận ở Nhà Guild đã đầy.</Text>
  <Text Key="17C3B8C3_86868">Thông báo khi Thể Lực bạn có thể nhận ở Nhà Guild đã đầy.</Text>
  <Text Key="E81CE1FF_86869">Thông báo tóm tắt Nhà Guild</Text>
  <Text Key="44566045_86870">Chúng tôi sẽ thông báo khi tất cả vật phẩm bạn có thể nhận ở Nhà Guild đã đầy.\n※Cài đặt này sẽ TẮT khi bạn thiết lập thông báo cho từng vật phẩm riêng lẻ.</Text>
  <Text Key="36A5C39B_86871">Ban đêm muộn không nhận</Text>
  <Text Key="78AC94F1_86872">Từ 24:00 đến sáng sớm lúc 6:59, không nhận tất cả thông báo.</Text>
  <Text Key="DA4C5A13_86873">Lưu ý rằng thông báo có thể không được nhận nếu thông báo đã bị tắt trong cài đặt thiết bị.</Text>
  <Text Key="70DD60A7_86874">Bạn sẽ cần tải xuống dữ liệu bổ sung để chơi cốt truyện phụ.\nThiết lập có lưu dữ liệu bổ sung của cốt truyện phụ đã tải xuống vào bộ nhớ hay không.\n※Nếu bạn chọn "Không lưu", dữ liệu sẽ bị xóa mỗi khi khởi động ứng dụng,\nvà bạn sẽ phải tải xuống lại mỗi khi vào Cốt truyện phụ.</Text>
  <Text Key="6D69B9CF_86875">Cài đặt lưu trữ dữ liệu cốt truyện phụ</Text>
  <Text Key="176F1C31_86876">Xác nhận thay đổi ★ khi chọn đội hình</Text>
  <Text Key="E9BC8B8F_86877">Hộp kiểm xác nhận thay đổi ★</Text>
  <Text Key="C310B7E6_86878">Nếu có nhân vật với thiết lập ★ khác nhau khi sử dụng đội hình mẫu, hiển thị hộp thoại xác nhận.</Text>
  <Text Key="53CAED40_86879">Thiết lập giá trị mặc định của hộp kiểm trong hộp thoại xác nhận xuất hiện khi có nhân vật\nvới thiết lập ★ khác nhau khi gọi đội hình, thành "Thay đổi thành ★ của đội hình đã chọn".\n※Cài đặt này cũng được sử dụng khi xác nhận thay đổi\n★ khi gọi đội hình được thiết lập thành "Không hiển thị".</Text>
  <Text Key="5B81DFF2_86880">Hệ thống</Text>
  <Text Key="C0609082_86881">Hiển thị</Text>
  <Text Key="C532781B_86882">Không hiển thị</Text>
  <Text Key="F752B32B_86883">Thông báo</Text>
  <Text Key="7D852771_86884">Tải xuống Dữ liệu Lời thoại</Text>
  <Text Key="1DB92E25_86885">Cài đặt cho việc tải xuống dữ liệu lời thoại.\nKhi TẮT, các lời thoại chưa được tải xuống sẽ không được phát.</Text>
  <Text Key="39ADEDA3_86886">Chất lượng Phim</Text>
  <Text Key="7F1579E5_86887">Thiết lập chất lượng đồ họa cho các phim.</Text>
  <Text Key="DC9DBAD9_86888">Cao cấp</Text>
  <Text Key="6DE65DF9_86889">Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="4BAF650E_86890">Áp dụng giao diện người chơi khác dựa trên giá trị sao</Text>
  <Text Key="3795CA9A_86891">Khi chọn "Không áp dụng", bạn sẽ không thấy biểu tượng nhân vật của người chơi khác dựa trên giá trị sao.</Text>
  <Text Key="ED5096F9_86892">Áp dụng</Text>
  <Text Key="7A4BD05D_86893">Không áp dụng</Text>
  <Text Key="5E47CD99_86894">Thông báo Tổng Mua Hàng</Text>
  <Text Key="1F5EA721_86895">Thiết lập có hiển thị cảnh báo hay không nếu tổng mua hàng hàng tháng sắp vượt quá 1.000 đô la Mỹ.</Text>
  <Text Key="CAE3C058_86896">Hiển thị Hộp thoại Yêu cầu Kết bạn</Text>
  <Text Key="5826A428_86897">Thiết lập có hiển thị hộp thoại yêu cầu kết bạn hay không khi bạn chọn nhân vật hỗ trợ\ntừ người chơi không phải là bạn bè của bạn.</Text>
  <Text Key="827F06D8_86898">Thông báo Ma Lực Kiếm được từ Nhân Vật Hỗ trợ</Text>
  <Text Key="9E4A1176_86899">Thiết lập có hiển thị thông báo hay không nếu kiếm được hơn 5.000.000 Ma Lực từ Hỗ trợ.</Text>
