  <Text Key="ECCCB4AC_115550">Pecorine và bạn bè của cô bị kẹt trong âm mưu xấu xa của Alshat, trong khi Lisa nổi loạn. Những mưu toan của Vision Empress đe dọa làm rối loạn không chỉ Legend of Astrum mà cả thế giới thực.</Text>
  <Text Key="C2ED980D_115551">Để cứu bạn bè và thế giới, {playername} lại một lần nữa Dive vào Legend of Astrum. Và rồi...</Text>
  <Text Key="C26426AA_115552">{playername} bị ném vào không gần Tower of Sol giống như trước, và đang rơi xuống mặt đất...</Text>
  <Text Key="4FD728C9_115553">Violet Yukino</Text>
  <Text Key="EB50D98A_115554">Black-gray Dragon</Text>
  <Text Key="B868D4F9_115555">Centaurus ～Parlor～</Text>
  <Text Key="EA65DA16_115556">Tớ... ĐANG RƠI!!!!</Text>
  <Text Key="43A89A1A_115557">Đây rồi! Một thành viên của Royal Knights of NIGHTMARE, một siêu anh hùng bất khả chiến bại! Tên là...</Text>
  <Text Key="614E1835_115558">Này, Matsuri! Cậu đang làm gì mà bỏ bê bài tập vậy? Trước khi đi làm siêu anh hùng, cậu có thể đi mua sắm ở siêu thị không? Tớ tự hỏi hôm nay có gì giảm giá...</Text>
  <Text Key="699F8456_115559">ỤA! M-M-M-Mẹ! Cứ gõ cửa trước khi vào phòng!</Text>
  <Text Key="9A88C138_115560">.........Thở dài~! Vậy thì, tớ sẽ làm một tư thế để biến thành hình dạng mua sắm của tớ~♪</Text>
  <Text Key="99F326A3_115561">Ultra Dash đến trạm! Đến với tốc độ gần ánh sáng! ...Hả? Những người đó...</Text>
  <Text Key="E6EA24E4_115562">Tớ từ chối. Đó là lời đề nghị tớ không cần.</Text>
  <Text Key="31787E56_115563">Tại sao cậu từ chối?! Không có công việc bán thời gian nào trả lương tốt như cái này, cậu biết mà!?</Text>
  <Text Key="763DDFDB_115564">Tớ hiểu rằng cậu được Karin-san thuê cho công việc bán thời gian đó, và cậu đang tập hợp đồng đội. Và nếu tớ hợp tác, chúng ta đều sẽ nhận được phần thưởng.</Text>
  <Text Key="0FF97A3B_115565">Hơn nữa, à...! Chỉ đi bộ trên phố thôi, tớ đã thu hút sự chú ý với sự dễ thương và xinh đẹp của mình! Tớ hiểu rất rõ tại sao cậu chọn tớ trước tiên! Nhưng chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="176A203D_115566">Tớ nghĩ tớ sẽ từ chối sau cùng. Nếu tớ theo cậu, tớ sẽ phải giao thân thể thịt của mình cho những cỗ máy hỗ trợ khó coi đó.</Text>
  <Text Key="76635D83_115567">Ừm... Tớ rất muốn đến đó và gặp {playername}-san. Nhưng... liệu đó có nghĩa là lấy đi khỏi thế giới này kiệt tác vĩ đại nhất là tớ không?</Text>
  <Text Key="A7A8200F_115568">Cậu không nghĩ đó là một sự mất mát khủng khiếp sao? Mọi người ở đây đều nợ cuộc đời tớ vì sự hỗ trợ tinh thần!</Text>
  <Text Key="D8C765A7_115569">À, nếu đó là mối lo của cậu, thực ra đó là lợi ích hơn là mất mát. Cậu sẽ không cần chăm sóc nó trong khi những cỗ máy làm giúp, và cậu sẽ có thể tiết kiệm chi phí mỹ phẩm, phải không?</Text>
  <Text Key="DC8A95A9_115570">Đúng♪ Nếu cậu nghĩ rằng cậu cũng sẽ tiết kiệm hóa đơn nước và gas cho tắm, nó còn kinh tế hơn♪</Text>
  <Text Key="A80BF0A9_115571">Điều đó không có nghĩa! Nếu tớ phải khóa mình trong thứ như thế và có chuyện gì xảy ra với làn da đẹp của tớ, nó có thể gây ra một cuộc suy thoái lớn trong thế giới cậu biết không!? Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="AE3A77EE_115572">...Hai người đó là Mifuyu-san và Yuki-san từ &quot;thế giới này&quot;... Có thể... họ đang nói về việc Dive trở lại Astrum lần nữa...?</Text>
  <Text Key="038AA982_115573">............Ừm, chẳng phải liên quan gì đến tớ♪</Text>
  <Text Key="0281A1E4_115574">Điều tớ đang cố gắng bảo vệ bây giờ là sự bình yên của thị trấn này! Vì vậy, tớ sẽ đi tuần tra chính nghĩa trong khi mua sắm... Ôi trời!</Text>
  <Text Key="8BA4FDAB_115575">ỤA?! N-Này! Nhìn phía trước khi đi bộ!</Text>
  <Text Key="4914F5EC_115576">À, x-xin lỗi! C-Cậu có bị thương không?! ...Khoan... Hả? Có phải cậu...</Text>
  <Text Key="70065816_115577">Pie...? À, c-cậu là...!</Text>
  <Text Key="4B448556_115578">Thật khó chịu! Tớ không chịu nổi! Tớ là một quan chức cấp cao của &quot;Dragon&apos;s Nest&quot;! Nếu tớ muốn, tớ có thể hạ gục mọi người trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="EE53B11F_115579">Và mặc dù vậy, mọi người tớ gặp đều chế giễu tớ, nói tớ điên...</Text>
  <Text Key="8BF1B474_115580">Nào, vui lên nào! Hãy bình tĩnh lại bằng cách ăn một ít kẹo♪ Ừm, thì... trong những lúc như thế này, anh hùng của thị trấn... nên vui vẻ và rạng rỡ...</Text>
  <Text Key="AA4CD521_115581">...Khem. Inori-san... dùng cái tên đó được chứ? Tớ muốn nghe thêm chi tiết. Chính xác đã xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="344BD550_115582">Tớ chỉ không hiểu... Cho đến gần đây, tớ vẫn trong một băng nhóm với đồng đội dragonfolk của tớ! Tớ chạy quanh phá phách với Boss, Kaya-pii và bọn tay sai của chúng tớ!</Text>
  <Text Key="AD5E6610_115583">Tớ liên tục chiến đấu với quái vật, kẻ yếu đuối, và kẻ ngốc nghếch cố xâm phạm lãnh thổ của chúng tớ, và đôi khi tớ đã đánh cược mạo hiểm và bị punishes bởi con mụ già của Boss chúng tớ, nhưng! Tớ là một dragonfolk, một chủng tộc siêu hiếm và mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="FA687D0D_115584">Tớ không sợ bất cứ điều gì và luôn trên một cuộc phiêu lưu. Nhưng &quot;tớ&quot; ở đây... tớ là một kẻ nhát gan thậm chí không thể làm một cú lộn ngược trên xà ngang. Nhưng đó chắc chắn là &quot;tớ&quot;. Đâu là &quot;tớ&quot; thực sự...?</Text>
  <Text Key="EF4EA82E_115585">À, đừng khóc, bạn! Cậu bối rối, phải không? Đừng lo, Inori-san. Chúng ta có thể quay lại thế giới đó! Sử dụng thiết bị &quot;mimi&quot; đó chúng ta sẽ quay lại trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="F5D9B27F_115586">&quot;mimi&quot; của tớ... là... ừm......... Mẹ tớ đã tịch thu nó... ÀÁÁÁ! CẬU ĐANG CƯỜI, TỚ THẤY ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="693FCC47_115587">K-Không, không, xin lỗi. ...Ehehe, sự thật là, với tớ cũng vậy. Trời~ với đống bài tập và việc nhà, bà ấy cứ lải nhải không ngừng... Mẹ của tớ trong thế giới này~... Rốt cuộc người đó là ai...</Text>
  <Text Key="4FDCC6A9_115588">Ồ, không, không! ...Này, Inori-san, cậu là một người trưởng thành! Một học sinh trung học rất ngầu! Điều đó khiến tớ nhớ đến chính mình, cậu biết không? Chơi anh hùng trong thế giới trò chơi!</Text>
  <Text Key="CEA07F69_115589">...Chơi giả...</Text>
  <Text Key="BF64D18D_115590">Nhưng... ngay cả khi tớ muốn Dive, tớ cũng không còn &quot;mimi&quot; nữa. ......Đúng vậy. Điều đã mất thì mất, như người ta thường nói♪ Ahaha♪</Text>
  <Text Key="4A4119ED_115591">Tớ không phải học sinh trung học! Tớ là dragonfolk mạnh nhất trong một băng nhóm nổi tiếng! Và Matsuri! Cậu là thành viên của Royal Knights of NIGHTMARE bảo vệ Landosol...!</Text>
  <Text Key="B9A9198F_115592">Tớ nhớ rất rõ. Tớ thường nghĩ về mẹ của Astrum của tớ... À, ừm, tớ đang nói về con mụ già ngu ngốc giả làm mẹ tớ mà không có sự cho phép của tớ... Đó là lý do tại sao tớ phải tìm lại bà ta.</Text>
  <Text Key="4BCF7C2A_115593">Khi cậu là một tên du đãng như tớ, cậu phải trả đũa khi ai đó tấn công cậu. Đúng vậy... Cách duy nhất để trả đũa kẻ thù là lật đổ chúng! Hahahaha!</Text>
  <Text Key="CA6F2EFA_115594">Bây giờ, đến lúc cậu rời nhà rồi. Cậu sẽ trễ giờ tập luyện, cậu biết không? ...Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="656BAC2D_115595">Mẹ... *hụt hơi*... Ư... Ưưư...!!!</Text>
  <Text Key="BBC4A199_115596">C-C-Có chuyện gì vậy, Matsuri?! Cậu đột nhiên ôm đầu...! Có lẽ những viên kẹo chúng ta ăn cùng nhau trước đó đánh vào bụng cậu?! Tớ không bắt nạt cậu hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="EDEA3695_115597">CHỜ CHỐT ĐÓ! Phần thưởng tuyển dụng đầu tiên của tớ!</Text>
  <Text Key="8634AC2E_115598">Cậu dai dẳng quá! Ư, tớ đầy mồ hôi từ chạy quanh. ...Khoan, ôi trời!</Text>
  <Text Key="29684A28_115599">ÁI CHÀ?!</Text>
