  <Text Key="801A2FFF_37200">Thánh Giá Của Thiên Thần</Text>
  <Text Key="E0D25FEF_37201">Các Con Gái Của Người Chăn Bò</Text>
  <Text Key="1BF9CF5D_37202">Vũ Công Lưu Đày Phía Sau</Text>
  <Text Key="2C2B2D39_37203">Những Bạn Bè Không Thể Thay Thế</Text>
  <Text Key="47EC18B9_37204">Đã Phát Hành: Nhiệm Vụ Của Misora</Text>
  <Text Key="97BF7DF1_37205">Sự Mở Rộng Của Nỗi Sợ</Text>
  <Text Key="1D19DB38_37206">Misora Đối Đầu Alter Maiden</Text>
  <Text Key="8BAAF8CB_37207">Kho Báu Của Nhà Thám Hiểm</Text>
  <Text Key="DDED96FF_37208">Alter Maiden, vừa mới tạm thời trở về Landosol, đang ở tại Trại Mồ Côi Sarendia. Ba người họ đã trở nên tích cực sau khi quá khứ đáng ghê tởm của mình được Saren và những người khác chấp nhận, vì vậy họ quyết định giúp đỡ người dân thành phố chuộc lỗi.</Text>
  <Text Key="EB26CB7A_37209">Giữa các cuộc phiêu lưu và nhiệm vụ ở Gio Teogonia──</Text>
  <Text Key="73A5394E_37210">Để lo liệu các công việc tích lũy, Alter Maiden cũng tạm thời trở về Landosol cùng với các thành viên của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="86A35B6B_37211">Tốt quá, được trở về.</Text>
  <Text Key="C0B54D16_37212">Đã lâu rồi nhỉ? Trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="AF21D1BC_37213">Anh trai. Mọi người.\nCảm ơn các anh đã hộ tống chúng em trên hành trình.</Text>
  <Text Key="CFB2B91B_37214">Ồ không, không đâu! Nếu có, tôi cảm thấy như mình phải trở về vì lợi ích riêng của mình~</Text>
  <Text Key="B405A252_37215">Khoan đã! \n...Có thứ gì đó đang đến!</Text>
  <Text Key="00D4C474_37216">Bệ hạ!\nBệ hạ! \nHoàng hậu Eustiana!!</Text>
  <Text Key="A61436F9_37217">Ồ, cô tìm thấy tôi rồi sao!</Text>
  <Text Key="2E39B8E8_37218">Cuối cùng! Cuối cùng!! Cuối cùng!!!! \nCác cô đã trở về rồi, phải không?!\nHôm nay tôi sẽ không để các cô chạy trốn đâu, tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="9D7EC310_37219">Các văn bản phê duyệt sau sự kiện tiếp tục tích lũy, \nthực hiện các hóa đơn, hoàn lại chi phí, tài liệu cho các công trình công cộng, tài liệu, tài liệu!</Text>
  <Text Key="3AD4A58B_37220">Và, cuộc họp lập kế hoạch cho sự kiện Giáng Sinh cũng đã bị hoãn và lên lịch lại vô thời hạn!</Text>
  <Text Key="279700C1_37221">Bây giờ! Tôi sẽ khóa cô trong văn phòng của tôi! Ý tôi là, các công tác chuẩn bị cho sự giam cầm của cô đã hoàn tất! Sẵn sàng làm việc chăm chỉ nhé! Tôi sẽ bàn giao công việc hành chính cho cô!</Text>
  <Text Key="FF93B209_37222">Xin lỗi mọi người! \nTôi sẽ quay lại ngay~!</Text>
  <Text Key="0187266C_37223">Này, cựu nhân viên chính phủ kia! Ý tôi là, Kyaru! Tại sao cô cũng làm bộ mặt "chuyện của tôi"?! Cô dự định lúc nào thì giúp tôi với cái vuốt mèo đó?!</Text>
  <Text Key="8F9610D6_37224">──À, cả tôi nữa sao?! Này, chờ đã!\nĐừng nắm cổ tôi!</Text>
  <Text Key="6FFA1295_37225">...Họ đi mất rồi, phải không...</Text>
  <Text Key="BEDD3765_37226">Với lực lượng rất lớn. \nTuyệt vời.</Text>
  <Text Key="73AC8C55_37227">...Thôi. Vậy thì, tôi cũng sẽ quay về Nhà Guild. \nCòn cô, cô Riri, cô sẽ đến Nhà Guild của Alter Maiden chứ?</Text>
  <Text Key="DCC94754_37228">Không.\nChúng tôi dự định tìm một quán trọ phù hợp ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="D2BEED13_37229">Thực ra... Nhà Guild của chúng tôi rất nhỏ. Nó chỉ là một phòng đơn trong một dãy nhà dành cho các guild mới. Khi ba người nằm cạnh nhau, nó khá chật.</Text>
  <Text Key="FB106F6E_37230">Tôi còn có quà lưu niệm từ Lind và những người khác, và nếu mang theo hành lý cho chuyến đi, tôi có lẽ sẽ không có chỗ để ngủ...</Text>
  <Text Key="D2E288AD_37231">Happy-chan. Cô có thể ngủ \nngay như vậy được không?</Text>
  <Text Key="09EBBCEB_37232">Buu, bubuuu!</Text>
  <Text Key="F2D914CD_37233">Tôi ước mình đã mang Onigiri-sama theo đến đây. \nTuy nhiên, tôi đã giao chúng cho người chăm sóc của Fanfan Farm để thăm quê. \n</Text>
  <Text Key="08563BBB_37234">Hmmm... \nThông thường, cô sẽ ở tại Nhà Guild Gourmet, nhưng, Chúng tôi đã vắng mặt lâu rồi, nên có lẽ nó đã bị bụi bặm phủ đầy...</Text>
  <Text Key="5BF29602_37235">Ồ không...! \n Xin đừng lo lắng về chúng tôi.</Text>
  <Text Key="BEE22919_37236">Tôi biết một nơi có thể để chúng tôi ở.</Text>
  <Text Key="B233094F_37237">...À. Đúng rồi, chủ nhân.\nNếu chúng ta đến đó, tôi chắc chắn họ sẽ vui vẻ giúp đỡ chúng ta.</Text>
  <Text Key="F9C5AFBE_37238">Kokkoro, cô cũng đến với chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="3ED49775_37239">Không, tôi nghĩ tôi sẽ dọn dẹp Nhà Guild thỏa thích.</Text>
  <Text Key="81641F08_37240">Tôi đã lo lắng về nó suốt thời gian qua. Tôi có thể tưởng tượng tất cả bụi bặm tích tụ trong góc phòng của chủ nhân... và giờ tôi đang run lên vì háo hức. Tôi chắc chắn cô Nebbia cũng đang cảm thấy cô đơn.</Text>
  <Text Key="776C90C4_37241">Tôi xin lỗi vì không thể đi cùng. chủ nhân, cô Riri và những người khác, xin hãy chăm sóc họ.</Text>
  <Text Key="9CA31C15_37242">Được, cứ giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="CFA04CF6_37243">Thôi, thì, hơi bất tiện một chút... \nHả!? Dù sao thì, chúng ta đi và... khoan, anh trai!?</Text>
  <Text Key="6F1D76A5_37244">Một quán trọ?</Text>
  <Text Key="710FF586_37245">Tất nhiên, cô rất được chào đón! \nKhông phải để khoe, nhưng tôi có nhiều giường trống.</Text>
  <Text Key="1B16643F_37246">Hơi ồn một chút, nhưng cứ tự nhiên thư giãn.\nRiri, Quria, Precia.</Text>
  <Text Key="E5544003_37247">À, cảm ơn rất nhiều...! \nMặc dù đến thăm đột ngột, cô đã tử tế tiếp đón chúng tôi, \nvà chúng tôi biết ơn sự tử tế đó.</Text>
  <Text Key="365895E4_37248">Được rồi, được rồi, không cần trang trọng thế. \nChúng tôi là một trại mồ côi. Đây là nơi dành cho những người cần giúp đỡ. \nNgay cả người này cũng đã sống ở đây khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="5E8EB042_37249">Hả, anh trai...?</Text>
