  <Text Key="B93DD863_146600">Một cách nào đó...\nEm cảm thấy chắc chắn rằng mình có thể làm được điều này.</Text>
  <Text Key="1EC77357_146601">À... Cảm ơn chủ nhân.\nEm cảm thấy sức mạnh của chủ nhân đang chảy khắp cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="1EE96869_146602">Vậy thì... ra trận đi!\nCác linh hồn, hãy ban phước lành của ánh sáng cho em!</Text>
  <Text Key="65074A6F_146603">Em chưa bao giờ thấy thứ gì như thế này!\nSức mạnh đang nở rộ khắp nơi xung quanh em!</Text>
  <Text Key="84182371_146604">Những cánh hoa đẹp đẽ nhảy múa trong không khí,\nbay nhẹ nhàng lên trời... Tại sao, trông giống như...</Text>
  <Text Key="DB2D9BC6_146605">...gần như như một bó hoa cưới...!</Text>
  <Text Key="DD96621C_146606">Khoan đã, tại sao em lại nghĩ những chuyện như vậy ngay giữa trận chiến?</Text>
  <Text Key="DCBA1CBC_146607">Thế nhưng đây thực sự là một sức mạnh lớn lao!\nCơ thể em di chuyển tự do như vậy... Chính xác như em mong muốn!</Text>
  <Text Key="64733D0E_146608">Các linh hồn chắc chắn đang cho em nhiều sức mạnh hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="72A9C3D6_146609">Và trên hết...!</Text>
  <Text Key="0EFF07AA_146610">Em cảm thấy sức mạnh của chủ nhân rõ rệt hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="B34463D6_146611">Với chủ nhân kết nối với em sâu sắc đến vậy,\nkhông có gì mà em không thể đạt được!</Text>
  <Text Key="36ADEDEB_146612">Xin chủ nhân hãy dõi theo em.\nNgay bây giờ... Em có thể vượt qua mọi thử thách!...♪</Text>
  <Text Key="5BB7AE0C_146613">Có vẻ như không còn quái vật nào còn lại.</Text>
  <Text Key="D6F75478_146614">Chủ nhân thật là tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="72BAF65F_146615">Em vô cùng vinh dự, chủ nhân. Có vẻ như em đã một cách nào đó tạo ra mối liên kết sâu sắc hơn với các linh hồn.</Text>
  <Text Key="EDD8DCE5_146616">Tất cả những điều này đều nhờ vào sự giúp đỡ của chủ nhân, em chắc chắn.</Text>
  <Text Key="BFAB92EC_146617">Mỗi lần chủ nhân khiến trái tim em đập nhanh,\nmỗi lần chủ nhân ban tặng những tình cảm yêu thương cho em,\nem có thể cảm thấy mình trở nên mạnh mẽ hơn và hơn.</Text>
  <Text Key="7F1E8988_146618">Chủ nhân.\nXin chủ nhân cho phép em thề một lời thề trang trọng\nrằng từ hôm nay trở đi...</Text>
  <Text Key="25A6C512_146619">Em sẽ mãi mãi ở bên cạnh chủ nhân! ♪</Text>
  <Text Key="3E682E98_146620">Ôm lấy sức mạnh mới mà cô đã thức tỉnh,\nKokkoro đối mặt với tương lai với quyết tâm mới trong trái tim</Text>
  <Text Key="4DB56B13_146621">Kokkoro gặp một tên tội phạm ăn quàng không trả tiền khi đang đi mua sắm. Cô đã dồn hắn vào một con hẻm, nhưng {playername} lại vô tình bị bắt làm con tin. Với sự giúp đỡ của người dân trong thành phố, họ đã có thể giải quyết tình huống một cách an toàn. Tuy nhiên, Kokkoro không khỏi cảm thấy sự thiếu hụt sức mạnh của bản thân.</Text>
  <Text Key="E8712835_146622">Bây giờ anh ấy đã một lần nữa mất trí nhớ, {playername} đang nhận sự chăm sóc tận tâm từ Kokkoro tại Guild House.</Text>
  <Text Key="CFFC5246_146623">Chủ nhân, ngài không được ra ngoài. \nEm xin lỗi, nhưng không thể tránh được.</Text>
  <Text Key="6FB97FCE_146624">Vì mọi người đều ra ngoài hôm nay,\nhãy cùng nhau dành thời gian bình yên bên trong Guild House.</Text>
  <Text Key="789FC069_146625">Cô Pecorine đang chăm chỉ thực hiện nhiệm vụ hoàng gia\nvới tư cách là một công chúa, trong khi cô Kyaru đang tham gia\ntình nguyện trong thành phố.</Text>
  <Text Key="4B779F88_146626">Và, mọi người từ Twinkle Wish hiện đang ra ngoài cùng cô Sheffy.</Text>
  <Text Key="51E6C4C0_146627">Một mối đe dọa mới đang lăm le... Em không biết chúng ta sẽ gặp lại\nLegion Sự Giận Dữ ở đâu. Trong trường hợp khẩn cấp, em sợ rằng mình có thể không thể\nbảo vệ chủ nhân một mình...</Text>
  <Text Key="7195106C_146628">Hiện tại, chủ nhân đã một lần nữa trở thành nạn nhân của chứng mất trí nhớ.\nVì sức khỏe của chủ nhân,\ncó lẽ tốt nhất là nên ở lại trong sự an toàn của Guild House.</Text>
  <Text Key="A4C7BBD7_146629">Vậy, hãy cùng nhau dành thời gian và thư giãn, được chứ?\nEm sẽ đọc cho chủ nhân một cuốn sách tranh để xoa dịu tâm trí.</Text>
  <Text Key="6CFB078F_146630">Hmm, chủ nhân đã thấy đói rồi sao?\nĐược rồi, em sẽ đổ hết tâm huyết vào việc chuẩn bị\nmón ăn đặc biệt cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="E0DBAF57_146631">...Ồ?\nCó vẻ như không có thức ăn nào được lưu trữ trong tủ đựng.</Text>
  <Text Key="A7F10434_146632">Ồ, em đói quá...</Text>
  <Text Key="A4C606A2_146633">Hmm... Điều này khá phiền phức.\nChúng ta nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="D7AC3F6E_146634">Nhìn chủ nhân chịu đựng cơn đói...\nĐó là nỗi đau lớn nhất đối với em...</Text>
  <Text Key="1437D853_146635">Em xin lỗi, nhưng không thể tránh được.\nTốt nhất là không nên ra ngoài quá nhiều lúc này...\nNhưng, hãy cùng đi mua sắm ở khu trung tâm thành phố.</Text>
  <Text Key="2C4DC314_146636">Bất kể hoàn cảnh nào, em sẽ bảo vệ chủ nhân bằng mọi giá...!</Text>
  <Text Key="0FD5A55B_146637">Xin lỗi, anh có rau tươi không?</Text>
  <Text Key="CCEA42BA_146638">Chào mừng! \nỒ, Kokkoro và Mister! \nLâu rồi không gặp. Các bạn khỏe không?</Text>
  <Text Key="EC05F565_146639">Lâu rồi không gặp. Vâng, \nEm khỏe như các bạn thấy đấy, nhờ có các bạn.</Text>
  <Text Key="79A1F377_146640">Hm, Có chuyện gì sao? Tại sao các bạn lại nhìn quanh cửa hàng?\nEm có một số rau trong kho.</Text>
  <Text Key="896BF07C_146641">Không, em xin lỗi. Không có gì...</Text>
  <Text Key="28950C00_146642">Hmm, tốt quá. Nhưng các bạn dường như đã quen thuộc với Landosol\nkhá nhiều rồi. Các bạn thậm chí đã bắt đầu tự tin bước vào cửa hàng\nbây giờ, khác với khi các bạn mới đến cửa hàng của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="2502D90B_146643">Vâng, nhờ mọi người trong thành phố quan tâm đến em,\nđặc biệt là về việc mua sắm và những việc khác.</Text>
  <Text Key="EC8F6BB1_146644">Không, không, em không làm được bao nhiêu. \nEm chỉ bán rau cho mọi người trong thành phố.</Text>
  <Text Key="01479430_146645">Đói...</Text>
  <Text Key="67246091_146646">Hm... các bạn dường như đã quen thuộc khi chúng ta gặp nhau vài hôm trước, nhưng hôm nay có chuyện gì làm các bạn bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="E91DF9A9_146647">Ừm... Đ-Đúng vậy.\nVì vậy, em phải về nhà nhanh và chuẩn bị bữa tối.</Text>
  <Text Key="DAE58D07_146648">Hm, vậy sao? Nếu vậy... Kokkoro cũng dường như mệt mỏi,\nnên em mới lo lắng. Giờ thì, xin hãy chọn một số rau.\nChúng vừa được nhập kho sáng nay!</Text>
  <Text Key="5D18B528_146649">Vậy thì, hôm nay em đang nghĩ đến việc làm salad, nên...\nCái này và... còn nữa, anh có thể cho em những loại rau đó được không?</Text>
