  <Text Key="61233AAF_157150">Có vẻ như nỗi lo của anh ấy không phải vì muốn quá nhiều thứ mà không thể chọn lựa. ...Liệu có phải lúc này anh ấy thiếu ý chí hành động vì một ham muốn ích kỷ?</Text>
  <Text Key="5D81389D_157151">Cuối cùng thì anh ấy cũng đã quyết định. Việc kế toán... có vẻ anh ấy sẽ tự xử lý. Tôi mừng là anh ấy đã trưởng thành đúng cách.</Text>
  <Text Key="28C591CC_157152">Cảm ơn bạn đã mua hàng! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="2C1E2A23_157153">Bạn mua gì vậy? Có phải... bài bài không?</Text>
  <Text Key="45AC9853_157154">...Ra vậy. Đó đúng là một lựa chọn xứng đáng với bạn.</Text>
  <Text Key="B2CB4F57_157155">Mặc dù không chỉ có đủ tiền, mà còn có người thúc giục bạn hành động vì lợi ích cá nhân, bạn vẫn quyết định chọn thứ không liên quan đến chơi một mình mà cho phép chơi cùng người khác.</Text>
  <Text Key="1B46ED1E_157156">Điều đó có thể chỉ được xem như hành động của một kẻ mềm yếu, tuy nhiên... Tôi không khỏi cảm thấy bạn có gì đó hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="43D2FA86_157157">Bạn thực sự là một người thú vị. Về mặt đó, bạn không kém gì bất kỳ ai trong bảy vương miện chúng tôi.</Text>
  <Text Key="10CB612C_157158">Tôi tò mò không biết bạn sẽ cho tôi thấy những cảnh quan và trải nghiệm gì trong năm nay. Tôi đã háo hức rồi.</Text>
  <Text Key="33117C3A_157159">Giờ thì, trong khi chờ bạn mua sắm xong, tôi đã đói rồi. Tôi sẽ chiêu đãi bạn, cùng ăn thứ gì ngon đi.</Text>
  <Text Key="7E9562CF_157160">Sau khi ăn, tôi sẽ yêu cầu bạn đi theo tôi mua sắm. Nhìn bạn làm tôi cũng muốn đi mua sắm.</Text>
  <Text Key="094B8AEE_157161">Mua sắm thực sự... Tôi sẽ cho bạn thấy ý nghĩa của nó.</Text>
  <Text Key="9207D99E_157162">Neneka dường như đang trong tâm trạng tốt khi kéo {playername} đi.</Text>
  <Text Key="D4B6D790_157163">Chúc mừng năm mới, Neneka.</Text>
  <Text Key="111C0D8A_157164">...Bạn đưa tôi nhiều tiền vậy? Tôi không thể nhận.</Text>
  <Text Key="14732983_157165">Tôi muốn dùng nó để cảm ơn mọi người khác.</Text>
  <Text Key="2902744B_157166">...Lựa chọn, tôi muốn tự mình quyết định.</Text>
  <Text Key="B6B3AF50_157167">...Tôi đã quyết định rồi!</Text>
  <Text Key="2CBDEA85_157168">Đây là thứ tôi có thể chơi với mọi người.</Text>
  <Text Key="2D3831EA_157169">{playername} đã nhận món quà năm mới từ Neneka. Cô lần nữa ấn tượng trước việc cô đã chọn một bộ bài có thể chơi với mọi người sau khi được nói chỉ dùng cho lợi ích cá nhân.</Text>
  <Text Key="2D10F02D_157170">Sau khi ăn xong, Neneka và {playername} lại một lần nữa đi dạo qua khu mua sắm.</Text>
  <Text Key="68111AB5_157171">Vậy thì, chúng ta nên mua gì tiếp theo? Vì tôi có bạn làm người vác đồ, đây có thể là cơ hội tốt để mua thứ gì đó lớn và nặng.</Text>
  <Text Key="8334B06E_157172">À, tôi biết rồi. Sẽ tốt nếu mua cả một cái tủ sách từ đầu đến cuối. Tôi cũng đang nghĩ đến việc mua một cái ghế mới sớm, và rồi--</Text>
  <Text Key="C98F63D2_157173">Đó chỉ là một trò đùa thôi. Tôi chưa bao giờ kỳ vọng sức mạnh của bạn cao đến thế.</Text>
  <Text Key="2726108D_157174">Cửa hàng quần áo ở kia đang có chương trình giảm giá năm mới. Cùng xem nào. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="BBF71AE3_157175">Xin lỗi, cho khu quần áo nữ...</Text>
  <Text Key="BA504F89_157176">Ôi chà! Cô tiểu thư đáng yêu quá. Kimono mặc trên người bạn rất đẹp. Mẹ bạn có giúp bạn mặc không?</Text>
  <Text Key="34DA71C3_157177">...Hừm. Tôi sẽ hỏi lại lần nữa. Khu quần áo nữ ở đâu?</Text>
  <Text Key="232F69E1_157178">Chắc chắn vui khi đi mua sắm với anh trai bằng món quà năm mới mới nhận. Bạn có nhận được nhiều tiền từ nó không?</Text>
  <Text Key="9351EB63_157179">Hehe, cố trông cao lên bằng cách đứng trên đầu ngón chân, dễ thương quá. Bạn đã đến tuổi muốn mặc những bộ quần áo trưởng thành hơn rồi.</Text>
  <Text Key="69B8ED98_157180">Không, như tôi đã nói...</Text>
  <Text Key="633B094D_157181">Nhưng... có lẽ còn sớm cho một cô gái nhỏ như bạn mặc quần áo nữ từ kia? Tôi sẽ dẫn bạn đến khu quần áo trẻ em.</Text>
  <Text Key="7F298196_157182">Ở đây có rất nhiều quần áo dễ thương, nên hãy cứ thoải mái xem quanh với anh trai.</Text>
  <Text Key="1BC78DD4_157183">...Hah. Cô ấy không nghe, cách này không được. Đủ rồi.</Text>
  <Text Key="4DAA9303_157184">Tiểu thư? Cô đã rời đi rồi ư? ...Cô thực sự muốn quần áo người lớn đến thế sao?</Text>
  <Text Key="DE4A6F13_157185">...Thật không thể tin được. Chuyện đó nhanh chóng trở thành một vấn đề.</Text>
  <Text Key="68F5AD2E_157186">Chẳng ai dạy nhân viên đó là không được phán xét người khác qua ngoại hình sao?</Text>
  <Text Key="FC072CDA_157187">Việc một kẻ nửa người như vậy lại kiếm được lương trong ngành dịch vụ khiến tôi khó chịu.</Text>
  <Text Key="C8D1F838_157188">Tôi nghĩ một bản sao giả của cô ấy tôi có thể chuẩn bị sẽ làm việc tốt hơn. À, tôi có thể thay thế cô ấy bằng bản sao giả của mình.</Text>
  <Text Key="D9816416_157189">...Bạn đúng. Tôi đã mất bình tĩnh một chút. Nếu tôi tiếp tục khó chịu vì những chuyện vô nghĩa như vậy, nó sẽ hạ thấp vị thế của tôi.</Text>
  <Text Key="1AA30617_157190">Tôi bắt đầu hối hận về sự thiếu suy nghĩ khi làm thành một vấn đề lớn việc cho bạn thấy "mua sắm thực sự" có ý nghĩa thế nào với tôi.</Text>
  <Text Key="41F75DEE_157191">Tôi sẽ phải chuyển hướng và tìm một cửa hàng khác. Để xem, tôi nghĩ thứ gì đó tôi có thể mua và dùng trong thời gian rảnh để giải trí sẽ được.</Text>
  <Text Key="A0B42016_157192">Tôi mừng là có nhiều hình thức giải trí không liên quan đến sự chênh lệch về thể chất để mua. Đặc biệt là trò chơi là hình thức giải trí mong muốn nhất, vì chúng phù hợp với mọi độ tuổi hay ngoại hình.</Text>
  <Text Key="2E7B591D_157193">Ngoài ra, lần sau chúng ta hãy vào cửa hàng riêng biệt. Chúng ta cùng nhau trước đó, nhưng đã bị nhầm là anh em.</Text>
  <Text Key="EE3853FE_157194">Trong khi đó, hãy tự mình xem quanh khu bán hàng. Vậy thì, đi thôi.</Text>
  <Text Key="78BF97C9_157195">Chào mừng! À, ôi chà. Cô tiểu thư, cô thật tuyệt khi đi mua sắm một mình. Tuyệt vời. Cô có nhận được nhiều tiền năm mới không?</Text>
  <Text Key="4E22EC40_157196">Kh, ngay cả ở đây... Không, tôi cần giữ bình tĩnh... Ơm, khu trò chơi là...</Text>
  <Text Key="A7EBB61C_157197">Tìm trò chơi điện tử? Nhưng những trò chơi kiểu đó có quá khó cho cô không, tiểu thư? Chúng tôi có rất nhiều búp bê dễ thương và hàng hóa Beruru-chan ở đây!</Text>
  <Text Key="A5C8C8D0_157198">...Mmmm. Không, cảm ơn. Giờ thì, còn về trò chơi...</Text>
  <Text Key="C288D8F1_157199">À tôi biết rồi, cái này hoàn hảo cho cô, tiểu thư! Ta-dah! Một túi may mắn cho trẻ em! Nó bao gồm búp bê, phụ kiện và trò chơi đơn giản!</Text>
