  <Text Key="1A5D7624_61850">Ăn đi</Text>
  <Text Key="4145DC51_61851">Tổ tình yêu...?</Text>
  <Text Key="E7C99F60_61852">Cố gắng thư giãn nào</Text>
  <Text Key="FF4D273B_61853">Tôi biết một cô gái suốt ngày chặt cây</Text>
  <Text Key="3383AED6_61854">Anh bị thương rồi</Text>
  <Text Key="63116DDB_61855">Để tôi chữa cho anh</Text>
  <Text Key="2FB1A16F_61856">Tôi vẫn luôn quan sát Mitsuki-san và mọi người chữa bệnh</Text>
  <Text Key="0AD1AAF9_61857">Xin lỗi, có lẽ tôi không phải là người giỏi nhất về việc này</Text>
  <Text Key="5785F41B_61858">Tôi sẽ dạy anh mẹo, nên bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="55D47459_61859">...Người ta thường nói, không thể xây nhà trong một ngày</Text>
  <Text Key="5309CE75_61860">Đã vài ngày kể từ khi cả ba bắt đầu sống trên hòn đảo. Khi họ đang xây dựng ngôi nhà...</Text>
  <Text Key="8ABA97D2_61861">XONG RỒI!!!</Text>
  <Text Key="DF66F23E_61862">Đó là tổ tình yêu của chúng ta!</Text>
  <Text Key="75E8CEDE_61863">Đầy ắp tình yêu!</Text>
  <Text Key="EE786AC3_61864">Tôi đâu thể để người yêu dấu sống trong một ngôi nhà tồi tàn. Tất nhiên, thứ gì kém hơn thế cũng không chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="7236C9C1_61865">Ừ, ừ. Việc cắt xén cho thứ dành cho anh là không thể tha thứ!</Text>
  <Text Key="D223DECC_61866">Hơn nữa, nó mất lâu hơn cả hai chúng tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="462078DD_61867">Xin lỗi, em trai.</Text>
  <Text Key="4193B927_61868">Người yêu dấu của em...</Text>
  <Text Key="0D38349B_61869">Giờ nhà đã hoàn thành, mọi thứ sẽ vui hơn nữa!</Text>
  <Text Key="1224EAA0_61870">Hoàn toàn đúng! Chúng ta sẽ biến kỳ nghỉ hè này thành tuyệt nhất trong đời anh!</Text>
  <Text Key="2E87770D_61871">Đúng vậy! Hãy tổ chức một bữa tiệc để ăn mừng việc hoàn thành ngôi nhà!</Text>
  <Text Key="2C6CF228_61872">Chúng ta ra ngoài và gom nguyên liệu thôi! Cứ ở yên đây, được chứ?</Text>
  <Text Key="2817786A_61873">Chờ chúng tôi một chút!</Text>
  <Text Key="75A0AB58_61874">Kuskus... Shizuru-san, món bắt được của cô đúng là ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="F5A1C119_61875">Eriko-chan, cô mới là người ấn tượng. Tôi nghĩ cô đã lấn át tôi rồi.</Text>
  <Text Key="96F25F47_61876">Không có đâu... So với kích cỡ của Shizuru-san, tôi chẳng đáng kể...</Text>
  <Text Key="A12B2152_61877">...! Vẫn còn thở, tức là còn sống!</Text>
  <Text Key="5C331935_61878">Giao cho tôi! Onee-chan... CHOOOOOOOP!</Text>
  <Text Key="2862252C_61879">Cảm ơn rất nhiều. Cô đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="D9A04F73_61880">Đây là món quà hai chúng tôi dành tặng anh...</Text>
  <Text Key="3441D407_61881">Bữa tiệc vĩ đại nhất anh từng nếm!</Text>
  <Text Key="38C0E648_61882">Onee-chan tìm thấy một đống sò khổng lồ dưới đáy biển!!</Text>
  <Text Key="DEB24BCC_61883">Còn tôi... tôi bắt con heo rừng ngốc nghếch dám xông vào tôi!!</Text>
  <Text Key="B15A719B_61884">Ahaha, đúng là Eriko-chan của chúng ta. Có lẽ sò không thể cạnh tranh với heo rừng...</Text>
  <Text Key="E090ECA7_61885">Kuskus. Cô nói gì vậy? Shizuru-san, cô chắc chắn còn vài món bí mật khác trong tay, đúng không?</Text>
  <Text Key="23564C44_61886">Nói vậy về Eriko-chan, nhưng cô cũng chưa cho xem hết mọi thứ chứ?</Text>
  <Text Key="EF44B6A8_61887">Vậy tại sao chúng ta không cùng lúc tiết lộ tất cả?</Text>
  <Text Key="6E8DF1C4_61888">Chờ một chút, em trai.</Text>
  <Text Key="7CD5C39A_61889">Từ Onee-chan... đây là con quái vật cua khổng lồ tôi bắt được trong đại dương!!</Text>
  <Text Key="2BEF60E6_61890">Còn thứ tôi săn được... đây là con gấu khổng lồ đang phá rừng!!</Text>
  <Text Key="7100C5AA_61891">Với nguyên liệu tốt nhất, chúng ta sẽ nấu nên bữa tiệc tối thượng!</Text>
  <Text Key="B602D455_61892">Hãy chờ đón nhé.</Text>
  <Text Key="6DC405EF_61893">Phew... Giờ đã hoàn thành. Thôi nào, người yêu dấu của em...</Text>
  <Text Key="12781D12_61894">Đến lúc ăn thôi!</Text>
  <Text Key="27C715B7_61895">Thế nào...?</Text>
  <Text Key="83C2F210_61896">Yay! Chúng ta làm được rồi, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="99AAF3DA_61897">Vẫn còn nhiều lắm, cứ ăn tiếp đi! Đây, nhận thêm này... nói "Aaaa!"</Text>
  <Text Key="3760D82C_61898">Tôi nữa, tôi nữa! Nhìn kìa, tôi đã cố gắng hết sức để nấu món này! Nói aaaa...</Text>
  <Text Key="734137AD_61899">...Anh đang nói là sẽ cho chúng tôi ăn, người yêu dấu của em ư?</Text>
