  <Text Key="7D49EEC2_155250">Ôi trời!</Text>
  <Text Key="AB8C20B8_155251">Họ đến để chứng kiến bộ đôi mạnh nhất ở Landosol rồi!</Text>
  <Text Key="CDA60D37_155252">Đội trưởng Monika!!</Text>
  <Text Key="BC6E137F_155253">Chúc may mắn!!</Text>
  <Text Key="8C4ED90E_155254">Họ đến để cổ vũ cho chúng ta sao? Dù sao thì cũng tuyệt vời khi thấy họ nhiệt tình đến thế...</Text>
  <Text Key="B7C281F1_155255">Cậu có hồi hộp không?</Text>
  <Text Key="5AC587F9_155256">T-tớ định nói điều đó, {playername}... nhưng có vẻ chúng ta giống nhau.</Text>
  <Text Key="2BFBF523_155257">Tớ không nao núng trước đám đông này.\nNhưng nhìn thấy tình trạng của cậu, tớ cảm thấy thoải mái hơn một chút.</Text>
  <Text Key="C5BEF23C_155258">...Đúng vậy. Dù trong hoàn cảnh nào, chúng ta chỉ cần cố gắng hết sức như mọi khi!</Text>
  <Text Key="F64A08D9_155259">Và đấu trường chiến đấu đã đến đây! Có thể khiến đối thủ bất tỉnh, đầu hàng, hoặc đẩy họ ra khỏi khu vực này... Có nhiều chiến thuật khác nhau!</Text>
  <Text Key="3EA20A68_155260">Đi thôi!\nTừ đây trở đi, hãy xem kỹ trận đấu nghiêm túc khiến cậu phải đổ mồ hôi!</Text>
  <Text Key="22EFEFDC_155261">Chúng ta bắt đầu trận đấu đầu tiên! Các vận động viên vào trận! Cả hai đội, hãy ra trung tâm!</Text>
  <Text Key="2B5D1ED3_155262">Được rồi! Đến lượt chúng ta.\n{playername}, đi thôi!</Text>
  <Text Key="AF6FC8C0_155263">Gì?! Thằng đó từ lần trước... Tớ nói trước nhé, dù cậu là đứa nhỏ tớ cũng sẽ không nương tay.</Text>
  <Text Key="025D9D5C_155264">Trùng hợp quá! Hay là số phận!? Nhưng tớ buồn vì chúng ta lại đối đầu...</Text>
  <Text Key="71007560_155265">Ra là các cậu. Chúng ta có chút ân oán. Hãy có một trận đấu tốt.</Text>
  <Text Key="EF8CC753_155266">Giờ khi cả hai đội đã giới thiệu xong......trận đấu bắt đầu!!</Text>
  <Text Key="0558A7C3_155267">Tớ sẽ lo thằng nhóc đó trước!</Text>
  <Text Key="93C48EB8_155268">Được, vậy tớ đi trước!</Text>
  <Text Key="62FE0B51_155269">Chính xác như dự đoán. Tớ sẽ chặn chúng. Che chở tôi! {playername}!</Text>
  <Text Key="2C92D755_155270">Thử xem......Đón lấy cái này!!</Text>
  <Text Key="F77F1211_155271">Cô ấy nhẹ như một chiếc lông, tớ nghĩ cô ấy dễ dàng giũ bỏ một đòn chém từ trên không, nhưng đây là...!</Text>
  <Text Key="37C1D556_155272">Đúng rồi! Hắn mất thăng bằng! Tớ sẽ hạ cánh bằng cú lộn và kết liễu từ phía sau bằng──</Text>
  <Text Key="027873C9_155273">Một cú hạ gục trong một đòn!? Thật tuyệt vời! Nhưng Monika không dừng lại, cô ấy chạy xuyên qua chiến trường với tốc độ như cơn gió xoáy!</Text>
  <Text Key="69787EFB_155274">Mục tiêu của cô ấy là──</Text>
  <Text Key="4863E98C_155275">Đừng đến gần hơn!!</Text>
  <Text Key="DE00E43F_155276">Chuẩn bị tinh thần!!</Text>
  <Text Key="5BC29556_155277">Tăng cường Monika.</Text>
  <Text Key="1E028C9F_155278">Violetshock Flare!!</Text>
  <Text Key="C310E9A7_155279">Uwaaaa!?</Text>
  <Text Key="986A44AA_155280">M-Một đòn hạ gục...!\nNgay khi cơ thể Monika được bao bọc bởi ánh sáng, trận đấu đã được quyết định bởi một tia sét khủng khiếp!!</Text>
  <Text Key="06D3A80E_155281">Người chiến thắng là đội của Monika!!!</Text>
  <Text Key="3F88F098_155282">T-tớ không thể tin được... Cô bé đó đã đánh bại hắn...</Text>
  <Text Key="DF04254D_155283">Hehe! Tên cô ấy là Đội trưởng Monika!\nCô ấy là bạn của chúng tôi đến từ một đất nước xa xôi!</Text>
  <Text Key="B464D827_155284">Thế à... À, phải rồi, người bạn đồng hành của cô ấy lúc nào cũng ở phía sau. Hắn đã rút kiếm ra, hắn đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="4BF30337_155285">Cậu thấy đấy, hắn phụ trách hỗ trợ! Hắn thực sự đã dùng ma thuật tuyệt vời để giúp Đội trưởng Monika!</Text>
  <Text Key="B1532E49_155286">Ra là vậy. Vậy là thế... Nói cách khác, cả hai đều &quot;tuyệt vời&quot;... Đây có thể là một ẩn nhân!!</Text>
  <Text Key="005A2FBB_155287">Monika, họ nói điều đó thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="5A59B26E_155288">Thật sao? Nếu vậy, đó là nhờ đồng đội.\nKhông có sự giúp đỡ của cậu, tớ sẽ không thể tỏa sáng.</Text>
  <Text Key="76A3F1FC_155289">Tớ tấn công và phòng thủ ở tuyến đầu. Cậu hỗ trợ và chỉ đạo tớ. Nếu chúng ta giữ vững lối đánh của mình, chúng ta sẽ không thua ai!!</Text>
  <Text Key="5AC9352B_155290">Và thế là, Monika và {playername} từng bước vượt qua các vòng đấu, và cuối cùng đã giành chiến thắng ở bán kết, giành vé đến trận chung kết...</Text>
  <Text Key="335F7C1F_155291">Quý vị thưa! Cảm ơn đã chờ đợi! Trận đấu quyết định sắp bắt đầu!! Hai đội giành được vé là... hai đội này!!</Text>
  <Text Key="ED549059_155292">Hai người, cuối cùng các cậu cũng đến đây.\nĐối thủ cuối cùng của chúng ta là... hai anh em đó.</Text>
  <Text Key="109F7F40_155293">Được biết đến với tên &quot;Anh em Crusher&quot;! Hai người này đã giành nhiều giải đấu với những trận đấu đầy ấn tượng! Hãy xem và chiêm ngưỡng trận đấu mãnh liệt của các nhà vô địch!</Text>
  <Text Key="E740DB2E_155294">Mặt khác... một ẩn nhân với phong cách độc đáo!! Từ cái nhìn đầu tiên, họ trông không giống người thách thức chút nào. Nhưng! Họ là làn gió mới! Hãy chú ý đến trận đấu của họ!</Text>
  <Text Key="A79AB8CD_155295">Giờ thì, cả hai đội, các cậu có điều gì muốn nói trước──</Text>
  <Text Key="2C530EDA_155296">Không cần. Một hiệp sĩ nên nói bằng thanh kiếm, không phải lời nói.</Text>
  <Text Key="439AB7B7_155297">Tôi đồng ý. Hãy bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="1D956472_155298">Ơ, ơ!?\n...À, cả hai đội đều đầy nhiệt huyết!\nVậy thì... bắt đầu!!</Text>
  <Text Key="0A01358B_155299">Được rồi, đồng đội.\nNhư đã định, trước hết quan sát cử động của chúng và sau đó──</Text>
