  <Text Key="C3D8350F_174250">Haa... ♪ Nước ép và đồ ngọt từ Gio Teogonia ngon quá... ♪ Không khí cũng thơm, giúp việc học tiến bộ.</Text>
  <Text Key="87619A21_174251">Ồ, cô hiểu khá tốt đấy. Để tăng cường vẻ đẹp của mình, đây là môi trường hoàn hảo. Có lẽ sống ở Gio Teogonia cũng không phải ý tưởng tồi...</Text>
  <Text Key="04729050_174252">Hả? Cô không phải bạn của người đam mê kỳ quặc ư...</Text>
  <Text Key="F89B0DC1_174253">Tôi là Yuki. Còn cô là Kyouka, đúng không? Cô có vẻ tiềm năng đấy. Tiềm năng cho vẻ đẹp được hứa hẹn trong tương lai... Ồ?</Text>
  <Text Key="598DB213_174254">Em trai! Cậu đi đâu rồi~!</Text>
  <Text Key="74150932_174255">Kyaa!? Uwaa!</Text>
  <Text Key="8986BCAE_174256">Anh ấy không ở đây! Em trai tôi không thấy đâu! Máy dò em trai không phản ứng chút nào! Anh ấy đi đâu rồi, em trai tôi~!</Text>
  <Text Key="05C876D0_174257">Em trai? Có phải là Kishi-san không? Anh ấy đã đến thế giới tên là 'Gio Gehenna' qua cánh cổng kia. Cổng đang biến mất rồi.</Text>
  <Text Key="D8118B06_174258">Cảm ơn, maid-san!! Được rồi, đi thôi! Nhanh lên, Yuki-chan, Kyouka-chan! Mau lên!</Text>
  <Text Key="9423C444_174259">Hả!? Dù cậu bỗng nhiên nói thế...</Text>
  <Text Key="CF756FC9_174260">Tôi cũng bận. Tôi đã đặt lịch cho khóa đầy đủ mật ong đặc sản Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="BCBE2571_174261">Không cần ý kiến! Chờ chúng tôi, em trai! Chúng tôi đến ngay~!</Text>
  <Text Key="81A079B2_174262">Eeeh!? Uwaa!</Text>
  <Text Key="CDD5954F_174263">Kẻ bắt cóc~!</Text>
  <Text Key="7E848A79_174264">Tạm biệt~. Chúc một chuyến đi an toàn.</Text>
  <Text Key="FE926931_174265">Đi thôi♪ Vậy đây là Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="D4DBD9BE_174266">Haa, haa... Cách tiếp cận mạnh mẽ thế... Như mong đợi từ chị của {playername}-san, và còn là một người đam mê kỳ quặc nữa, Shizuru-san...</Text>
  <Text Key="46F80FFC_174267">Thôi nào. Kiểu tóc đẹp của tôi suýt bị hỏng. Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="24084F80_174268">Có vẻ có nhiều thú dữ và quái vật. Hơn nữa, nóng quá, tôi đang đổ mồ hôi. Rõ ràng không phải thế giới phù hợp với tôi. Tôi có thể về rồi chứ?</Text>
  <Text Key="6E31B0C4_174269">Không, không! Chúng ta chia ra và cùng tìm em trai tôi! Em traiiii~!</Text>
  <Text Key="BED8358C_174270">Hả? Anh ấy đang ở ngay đó...?</Text>
  <Text Key="8294008C_174271">Hmm... Shizuru...-sama.</Text>
  <Text Key="55F1CD3B_174272">Và cả Kyouka-chan và Yuki-chan nữa?</Text>
  <Text Key="3E78B799_174273">Công chúa, và nhóm của {playername}-san nữa! May quá, chúng ta đã đoàn tụ... Kyaa!?</Text>
  <Text Key="2D87DB4D_174274">Em traiiii~! Cậu không thể bỏ lại chị lớn được, biết chứ? Dù cậu chạy trốn, chị cũng sẽ đuổi kịp ngay♪</Text>
  <Text Key="9F204621_174275">Đây không phải lúc cho những chuyện như vậy. Mọi người, hãy giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="D43AF08D_174276">Hyaa!?! Đó là một con quái vật thực sự khổng lồ...!</Text>
  <Text Key="8EE64CA9_174277">Không chỉ to! Sức mạnh và sự hung bạo của nó không thể so sánh với những thứ ở lục địa Astraia!</Text>
  <Text Key="42224EEA_174278">Đúng vậy, có vẻ có những quái vật rất mạnh. Nhưng chúng không thể sánh với kẻ thù của chị tôi, người đã nhận được tình yêu!</Text>
  <Text Key="7270ADB0_174279">Ồ, điều đó an ủi quá☆ Vậy, mọi người, hãy cùng nhau mở ra một thế giới mới!</Text>
  <Text Key="2D67144F_174280">Tại sao lại thế này~! Tôi muốn về nhà...</Text>
  <Text Key="6BC8AB50_174281">Thông tin Phụ truyện</Text>
  <Text Key="9370D8E8_174282">Kết thúc Mở đầu</Text>
  <Text Key="916DC034_174283">[3C404E]Chưa đọc [FFBB00,CE4F00]Truyện chính[-].\nĐọc truyện và nhận phần thưởng.[-]</Text>
  <Text Key="431B511C_174284">Chưa đọc truyện</Text>
  <Text Key="815F84BA_174285">nếu bạn muốn giọng nói nhân vật, thì dữ liệu giọng nói sẽ được tải xuống.</Text>
  <Text Key="D09D526D_174286">Dữ liệu giọng nói bị xóa khi ứng dụng được khởi chạy.</Text>
  <Text Key="11659C08_174287">Dữ liệu giọng nói cho truyện bị xóa mỗi khi ứng dụng được khởi chạy.</Text>
  <Text Key="EA41D4C9_174288">[FF7C4E,D62146]Dữ liệu giọng nói cho truyện bị xóa mỗi khi ứng dụng được khởi chạy.[-]</Text>
  <Text Key="6312CA8C_174289">[FF7C4E,D62146]Dữ liệu giọng nói bị xóa khi ứng dụng được khởi chạy.[-]</Text>
  <Text Key="DDC7EEEA_174290">[FF7C4E,D62146]nếu bạn muốn giọng nói nhân vật, thì dữ liệu giọng nói\nsẽ được tải xuống.[-]</Text>
  <Text Key="F201ADBA_174291">Có những phụ truyện có thể xem liên tục.</Text>
  <Text Key="1324031E_174292">Dữ liệu bổ sung sẽ được tải xuống.\nChấp nhận?</Text>
  <Text Key="225F6AFC_174293">Giọng nói BẬT\n($1 $2B)</Text>
  <Text Key="E4A775A9_174294">Giọng nói TẮT\n($1 $2B)</Text>
  <Text Key="6100DC9A_174295">Phần kết</Text>
  <Text Key="4CD03936_174296">Nhật ký</Text>
  <Text Key="848CEAA7_174297">Tự động</Text>
  <Text Key="E483F93B_174298">Tự động bật</Text>
  <Text Key="33E7DDBA_174299">Dừng</Text>
