  <Text Key="0E891415_118450">Ba Chị Em Lạc Lối</Text>
  <Text Key="EA1E6126_118451">Thành Công Rồi! Thám Tử Vụng Về</Text>
  <Text Key="9658EBB5_118452">Thí Nghiệm Quan Sát Anemone</Text>
  <Text Key="C2F62DAE_118453">Giữa Làn Khói</Text>
  <Text Key="89B99231_118454">Để mở khóa câu chuyện này, bạn cần đáp ứng các điều kiện sau:</Text>
  <Text Key="D1FE8885_118455">Chi tiết các điều kiện là:</Text>
  <Text Key="9B9FD9F2_118456">Trận Đấu Tại Gio-Gehenna!</Text>
  <Text Key="A6FCEE57_118457">Quyền Đi Tắm Chung Ở Suối Nước Nóng!</Text>
  <Text Key="58A1D4B6_118458">Vừa đến thế giới ngầm thứ hai, &quot;Gio-Gehenna,&quot; {playername} và nhóm đã nhanh chóng dập tắt sự tàn phá của Thất Tai Thứ Sáu, Kaleido Phoenix.</Text>
  <Text Key="8C8EF217_118459">Trong khu dân cư của Monstresses, &quot;Bậc Thang Của Quỷ&quot;\nMột bữa tiệc lớn đang được tổ chức theo yêu cầu của Công Chúa Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="52666393_118460">Ối trời ơiiii!!? Khoan đã, Nephi!</Text>
  <Text Key="BA495B6A_118461">Gio Gehenna ~Nơi Ở~</Text>
  <Text Key="65D88453_118462">Không phải vậy, nhưng tôi thấy tội cho cô...</Text>
  <Text Key="5B8BA8C7_118463">Nghĩ đến việc cô lại đối xử với người mạnh mẽ! Quý tộc! Đẹp đẽ như tôi!\nNhư một chú mèo con mới đẻ... Sao cô có thể đối xử với tôi như thế!\nThực sự cô đang nghĩ gì vậy, đặc biệt là với một kẻ vô danh tiện nhân như thế!</Text>
  <Text Key="D3AE0B2A_118464">**nhai* *nhai** (Ngon quá!) Cái này khá ngon!</Text>
  <Text Key="0D04AEA0_118465">Đúng không? Ngon mà, đúng không? Đây, đây, đây~</Text>
  <Text Key="FD4BA783_118466">À~ nhân tiện~ Kariza-kyun không phải là nô lệ~\nAnh ấy là bạn tâm giao của em~\nÔi~ em thấy ngượng quá~</Text>
  <Text Key="5E8F7B1B_118467">Câm miệng lại, đồ ngốc!!\nNhanh lên và thả tôi ra~!!</Text>
  <Text Key="5A0E6DDD_118468">Cảm ơn cô đã thả emmm~!!</Text>
  <Text Key="B52EBEB5_118469">Thưa Cô Ho-oh, trước tiên hãy &apos;hắt xì&apos; đi. Nếu không,\nChủ nhân của tôi sẽ bị dính đầy mũi.</Text>
  <Text Key="6F759C8F_118470">Nghe đây!\nCâu chuyện của tôi!\nCác ngươi, lắng nghe đi!!</Text>
  <Text Key="230B7133_118471">Ưm... Giống như Công Chúa Nephi Nela nói,\nchúng tôi mới chỉ vừa đến thế giới này.\nCó người dẫn đường chắc chắn rất có ích, nhưng...</Text>
  <Text Key="E2DCDC99_118472">Tôi cảm thấy tội khi tước đoạt quyền tự do của Cô Kanon vì lý do đó...</Text>
  <Text Key="B3BA102C_118473">Ôi chà, ôi chà, ôi chà?\nQuả nhiên có những người hiểu được cuộc trò chuyện một chút, phải không?\nKhông trách được các ngươi không toát ra &apos;khí chất hạ lưu&apos;, các bạn thân mến.</Text>
  <Text Key="4E495C35_118474">Hả... Hạ... Lưu...?</Text>
  <Text Key="D3942139_118475">Ồ, các ngươi không biết sao? &apos;Khí chất hạ lưu&apos; chỉ phong thái của những kẻ nghèo khó, qua từng cử chỉ và lời nói, toát ra sự thiếu tinh tế và rẻ tiền.</Text>
  <Text Key="4367745E_118476">Ví dụ──chính xác, như chú mèo đen trắng kia! Thỏ ngốc kia bộ não không đủ chất dinh dưỡng! Và hơn nữa, kẻ tóc cam kia nhặt bánh mì rơi và ăn như thể nó mới làm xong!</Text>
  <Text Key="F92C691F_118477">‘Thỏ ngốc?’ ‘Bánh mì này ngon quá☆\n‘Ý cô là gì? Thô lỗ quá!’</Text>
  <Text Key="E77C14AA_118478">Đòn kết liễu là thằng nhỏ mặc áo choàng kia!\n&apos;Hiệp sĩ,&apos; các ngươi nói? Với phong thái hoàn toàn của thường dân!\nNgươi không phải hiệp sĩ; tối đa, ngươi chỉ là một kẻ vô danh! Không, một kẻ vô danh thôi!</Text>
  <Text Key="AF035869_118479">Vô danh?</Text>
  <Text Key="F6553342_118480">Tôi nghĩ họ có lẽ đang cố nói &apos;anh ta chẳng là gì cả&apos;...</Text>
  <Text Key="5C142FA1_118481">Anh trai không phải kẻ vô danh vô tích.\nAnh ấy là một anh hùng không ai sánh bằng ngàn...!</Text>
  <Text Key="117BAC0E_118482">Đúng như Cô Riri nói.\nTôi cũng phải đính chính.</Text>
  <Text Key="DBC10A4C_118483">Ô-hô-hô-hô♪ Các ngươi đừng làm tôi cười chứ? Chỉ bằng cách nhìn phong cách của các ngươi, tôi có thể nói rằng tên vô danh kia của các ngươi chẳng qua chỉ là một kiếm sĩ hạng hai!</Text>
  <Text Key="5472CFEC_118484">Lại còn bị làm nô lệ bởi một kẻ yếu ớt, mỏng manh, hèn mọn vô danh như thế!?\nSự nhục nhã đó hoàn toàn là thứ tôi không thể chấp nhận!</Text>
  <Text Key="99928457_118485">!\nK-không phải...!</Text>
  <Text Key="51097C59_118486">Dù có chấp nhận hay không──đó không phải việc Kanon-san được quyết định.</Text>
  <Text Key="DBB8D370_118487">Thôi nào, chị biết tính chị rồi mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="AFBC4928_118488">Ưm... Tôi đã tò mò từ lâu rồi.\nTại sao Cô Kanon lại được đối xử\nnhư thể cô ấy &apos;thuộc về&apos; Công Chúa Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="B2AF7E5C_118489">Tôi, Công Chúa Nephi Nela, khiêm tốn gửi lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="9490C8EC_118490">Vậy thì, bữa tiệc đang diễn ra tưng bừng.</Text>
  <Text Key="3D9C7DB4_118491">Hãy cùng thưởng thức như đã hứa.</Text>
  <Text Key="D8908475_118492">Tuyệt hảo──</Text>
  <Text Key="46FC4CF6_118493">Gà Nướng!</Text>
  <Text Key="C69545C0_118494">Khôngggg!!</Text>
  <Text Key="2CE9E18B_118495">Xin lỗiiiiiii emggggーー!</Text>
  <Text Key="5D174DF3_118496">Dừng lạiiiii</Text>
  <Text Key="F477B53F_118497">Khoan, Nela-san!</Text>
  <Text Key="2A1D6DAA_118498">Cô Ho-oh hiện tại đang ở dạng giống chúng tôi.</Text>
  <Text Key="709260CE_118499">Tôi không thể ăn cô ấy...</Text>
