  <Text Key="4AF44B98_149600">Phản hồi tuyệt vời! Vậy thì, như tôi vừa nói, khu vườn thiên nhiên này có nhiều loài hoa khác nhau, nhưng trên thế giới vẫn còn nhiều loài hoa độc nhất.</Text>
  <Text Key="100A6DEE_149601">Một trong những loài kỳ lạ nhất là Titan Arum, nó chỉ nở một lần mỗi vài năm!</Text>
  <Text Key="0892F5E4_149602">Thật sao? Tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="99C4E8FA_149603">Đúng rồi, và nó là một bông hoa khổng lồ. Cao ngang người đàn ông kia, và mùi nó kinh khủng không thể tưởng tượng nổi!</Text>
  <Text Key="71466145_149604">Ha ha ha! Thật buồn cười khi một bông hoa lại có thể thối đến thế!</Text>
  <Text Key="12B2EDEE_149605">Tôi hiểu rồi, nhưng cậu cần ý tứ hơn một chút trước mặt các con.</Text>
  <Text Key="8DE61502_149606">Vậy thì, chúng ta hãy chuyển sang một loài hoa quen thuộc hơn: hoa hồng. Các con đã từng thấy hoa hồng xanh chưa?</Text>
  <Text Key="C962371B_149607">Hoa hồng xanh? Con chưa bao giờ thấy. Chúng có thật sự tồn tại không?</Text>
  <Text Key="BDE9D741_149608">Con có thấy rồi! Chúng đẹp quá!</Text>
  <Text Key="AA908BBD_149609">Đúng vậy, hoa hồng xanh có thật. Nhưng cho đến gần đây, chúng không tồn tại trong tự nhiên.</Text>
  <Text Key="861E28AB_149610">Vì vậy, hoa hồng xanh đã trở thành biểu tượng của 'điều không thể'.</Text>
  <Text Key="6D158FA3_149611">Điều không thể?</Text>
  <Text Key="2246A6AC_149612">Nó có nghĩa là thứ không thể làm được, hoặc quá khó khăn. Tuy nhiên, nhờ nỗ lực của nhiều người, hoa hồng xanh cuối cùng đã được tạo ra.</Text>
  <Text Key="F1D7F81D_149613">Biểu tượng của bông hoa này đại diện cho 'phép màu' và 'ước mơ thành hiện thực'. Hoàn hảo cho một bông hoa đã biến điều không thể thành hiện thực, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="3DAAC02D_149614">Vậy là mọi người, dù gặp phải thử thách hay thời gian khó khăn nào, đừng bỏ cuộc quá nhanh.</Text>
  <Text Key="02C9CB52_149615">Nếu cố gắng hết sức, giống như bông hoa hồng xanh, các cậu có thể làm được!</Text>
  <Text Key="FEAD2303_149616">—Cảm ơn các con rất nhiều. Tôi không ngờ các con lại lắng nghe chăm chú đến thế...</Text>
  <Text Key="286F1E16_149617">Tôi phải thừa nhận, tôi cũng bị cuốn vào hoàn toàn. Thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="64C20E6C_149618">Con thích những câu chuyện của Onee-chan lắm! Giờ con thực sự thích hoa rồi!</Text>
  <Text Key="4CFC30B3_149619">Con cũng vậy! Lần sau hãy kể cho con nghe thêm nhé! Tạm biệt nhé!</Text>
  <Text Key="247A06E3_149620">*thở dài* Chúng ta đã vượt qua được rồi. Cậu nghĩ bài nói của tôi có tốt không?</Text>
  <Text Key="9C1FFC83_149621">Tôi hơi nhảy vào mà không chuẩn bị kỹ, và hơi lo lắng không biết mình có làm đúng không...</Text>
  <Text Key="3ACC03E7_149622">... Nếu vậy, có lẽ tôi có thể tự tin hơn một chút. Hehe, tôi nghĩ mình đã làm tốt vai trò chị cả rồi.</Text>
  <Text Key="802EA5AE_149623">Bây giờ, đến lượt chúng ta vui chơi thôi. Nhanh lên và đi thôi. Những bông hoa đang chờ chúng ta!</Text>
  <Text Key="E4C6B571_149624">Và thế là, Kyouka và {playername} đã tận hưởng trọn vẹn sự kiện.</Text>
  <Text Key="1B7C1F14_149625">Cảm ơn các cậu đã đến. Đây là một bông hoa làm quà lưu niệm.</Text>
  <Text Key="D3B40B5D_149626">Ồ, nó đẹp quá! Cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="11558E08_149627">Và đây là dịch vụ đặc biệt dành riêng cho hai người các cậu.</Text>
  <Text Key="AFE14C51_149628">Đây là... hạt giống hoa? Nhưng tại sao lại là 'dịch vụ'?</Text>
  <Text Key="1A226B28_149629">Cô gái, tôi thấy cô đang giải thích về thực vật cho các con lúc nãy. Có rất nhiều người lắng nghe đấy.</Text>
  <Text Key="37017235_149630">Mọi người đều ấn tượng đến nỗi đã đi xem những bông hoa cô vừa nói. Đây là món quà nhỏ thể hiện lòng biết ơn của chúng tôi vì đã mang lại sinh khí cho sự kiện.</Text>
  <Text Key="B1EE96E1_149631">Xin hãy, cả hai cậu, thử trồng chúng nhé.</Text>
  <Text Key="95B6E30A_149632">Bài nói của tôi... thật sao? Hehe, nghe thật vui. Cảm ơn cậu. Tôi sẽ chăm sóc chúng kỹ... À.</Text>
  <Text Key="5BE11B7F_149633">Hình trên gói là cây hồng. Ý nghĩa biểu tượng của nó là 'tình yêu không đáp lại' hoặc 'lời tỏ tình'... 'Để hai người trồng chung'... Không, đây chỉ là trùng hợp thôi!</Text>
  <Text Key="F0E26369_149634">Không phải tôi cảm thấy gì với người này, chỉ là, chỉ là...</Text>
  <Text Key="A8900D92_149635">K-không có gì! Không có gì đâu!</Text>
  <Text Key="FA3EC557_149636">Được rồi, được rồi, làm tốt lắm~ À, thật thư giãn, Kyouka-chan thật sự thư giãn~.</Text>
  <Text Key="0E116950_149637">Một cô bé nhỏ nhắn cố gắng hết sức, suy nghĩ quá nhiều và bối rối, quá tải sự dễ thương.</Text>
  <Text Key="EC081228_149638">Hả? Cậu không biết tại sao cô ấy bối rối sao?</Text>
  <Text Key="E852919B_149639">Ôi trời, cậu cần học hỏi thêm vài điều đấy. Cậu nên học từ Kyouka-chan.</Text>
  <Text Key="0C2937C6_149640">Dù thông minh và chăm chỉ đến đâu, cô ấy vẫn chỉ là một đứa trẻ. Cậu cần ở đó để hỗ trợ và trở thành một người lớn đáng tin cậy cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="C22F7F44_149641">Hôm nay đến đây thôi. Tạm biệt nhé~.</Text>
  <Text Key="E7CD0770_149642">... Hả? Chúng ta có ngủ thiếp đi không? Có phải vì ánh nắng quá ấm áp không?</Text>
  <Text Key="50D4049D_149643">Giấc mơ kỳ lạ quá. Tôi mơ thấy mình đang giải thích thực vật cho trẻ em...</Text>
  <Text Key="5AF97255_149644">Sao, cậu cũng mơ thấy giống vậy? Đó là một bài nói hay? Ừ, tôi nghĩ cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="F99985B6_149645">Kiến thức về hoa, cách truyền đạt, mọi thứ đều khá tốt, và phần hay nhất là các con đã rất thích thú.</Text>
  <Text Key="8FC0CAF2_149646">Nhưng... cậu không nghĩ tôi có thể làm tốt hơn nữa bây giờ sao? Gần đây tôi gặp nhiều người, và đã làm nhiều việc, nên tôi đã trưởng thành hơn như một người lớn.</Text>
  <Text Key="5A782184_149647">Tất nhiên, tôi sẽ không dừng lại ở đây. Tôi muốn trải nghiệm thêm nữa và trở thành một người lớn tốt hơn nữa.</Text>
  <Text Key="307571FD_149648">Và khi đó, tôi sẽ mang đến cho cậu một lời giải thích tuyệt vời hơn. Vì vậy hãy chờ đón nhé!</Text>
  <Text Key="05310195_149649">Với một nụ cười tự tin, Kyouka cảm thấy thực sự mãn nguyện.</Text>
