  <Text Key="FA6BE0BB_20500">Vượt lên rồi! Yuni đã vượt lên—!</Text>
  <Text Key="FAA04301_20501">Đúng vậyyy!!</Text>
  <Text Key="334E895C_20502">Và cô ấy băng qua vạch đích! Đội Refined đã chiến thắng trong trận chung kết lớn nhất Lễ Hội Trường Lớp, cuộc thi Chuyển Giao Toàn Thành Viên!</Text>
  <Text Key="A1108934_20503">Không thể tin nổi! Cô Dragon Slayer, không thể tin nổi!</Text>
  <Text Key="577C4B5B_20504">Chúng ta làm được rồi! Câu lạc bộ Hữu Nghị vẫn còn tồn tại!</Text>
  <Text Key="9526385B_20505">Tuổi trẻ của chúng ta đã được bảo toàn... cảm ơn cô...</Text>
  <Text Key="FE230432_20506">Cảm ơn! Cô Mifuyu-san của chúng ta!</Text>
  <Text Key="E4EB12E0_20507">Vậy thì, tôi về nhà máy đây! Tôi sẽ coi lương hôm nay là thưởng thăng chức!</Text>
  <Text Key="F0C7A6C7_20508">Ừm, vậy thì, MVP Yuni, người đã giành chiến thắng từ trận chiến khốc liệt cuối cùng, mời cô lên phỏng vấn nữ chính—</Text>
  <Text Key="48AA0CD0_20509">—À, hả? Yuni? Cô ấy biến mất đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E3881964_20510">Haa... haa... haa... haa...</Text>
  <Text Key="AFB5CE95_20511">Chủ tịch... làm tốt lắm...</Text>
  <Text Key="BF81859C_20512">Tôi không thể tin chủ tịch lại bị vượt lên... Các người... những kẻ không nên được gọi tên, gan lì thật! Thậm chí còn làm trò đổi chỗ, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="C25B1F6F_20513">...Tôi sẽ không biện minh. Thua là thua. Tôi chấp nhận sự chế giễu khi bị đánh bại bởi những kẻ tôi coi thường, để thể hiện uy tín của hội học sinh. Các người cứ chế giễu sự xấu hổ đi.</Text>
  <Text Key="7644E5DC_20514">Đó... rõ ràng là sự gian lận trắng trợn của kẻ thù. Chúng ta nên công bố và tuyên bố trận đấu vô hiệu.</Text>
  <Text Key="263ACC19_20515">Và nếu chúng ta làm thế, họ có thể sẽ làm tương tự với chúng ta, dẫn đến danh tiếng của học viện bị tổn hại, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="343707D6_20516">À... t-tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="002983A9_20517">Không sao đâu, Chủ tịch. Trận đấu chưa kết thúc! Dù họ có thể nghĩ rằng họ đã chinh phục lễ hội trường học, chúng ta vẫn còn một kế hoạch bí mật dành cho phần cuối cùng!</Text>
  <Text Key="1AA4CD10_20518">...Đúng vậy, đó là sự thật. Thật may mắn vì chúng ta đã chuẩn bị phòng trường hợp. Thành thật mà nói, tôi phải thừa nhận, thật thất vọng khi bị đẩy xa đến thế.</Text>
  <Text Key="F99F0334_20519">Tôi sẽ đi hạ nhiệt cơ thể một chút. Xin phép.</Text>
  <Text Key="62DCEA2E_20520">Ồ, vâng... Cố gắng lên...</Text>
  <Text Key="F731F0C7_20521">Hả? Cái này là từ Đội Refined...</Text>
  <Text Key="A8352460_20522">Kyaa! Chúng ta làm được rồi! Lễ Hội Trường Học là chiến thắng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="7342DECA_20523">Tất cả đều nhờ vào Câu lạc bộ Hữu Nghị!</Text>
  <Text Key="5EBA7B2A_20524">Chưa kể Chloe-san và Chieru-san, thậm chí cả Yuni-san, người đồn đại chậm hơn Giảng Viên Đặc Biệt Yukari-sensei tìm được bạn đời...</Text>
  <Text Key="F636940B_20525">──Ối, hehe, buồn cười thật.</Text>
  <Text Key="DBB31EF9_20526">Hehe, Bác sĩ Yuni dường như khỏe re. Nhìn kỹ, đầu cô ấy hơi lắc lắc một chút.</Text>
  <Text Key="ED2625C8_20527">Chắc chắn, đội Pure Team cũng đã nhận thấy điều đó. Hehehe, tôi tự hỏi liệu họ có bị tước điểm lần nữa không. Dù sao thì cũng không sao.</Text>
  <Text Key="D8B3CE13_20528">À, dạ dày tôi đau quá. Thật sự, Câu lạc bộ Hữu Nghị luôn biết cách giải trí chúng ta.</Text>
  <Text Key="43CBE5F4_20529">Họ dường như đang vui vẻ...</Text>
  <Text Key="641135FC_20530">Chị Maria có đang tận hưởng không?</Text>
  <Text Key="840A9FFA_20531">...Mẹ.</Text>
  <Text Key="2520CF74_20532">Câu hỏi ngu ngốc. Đây không phải nơi để giải trí. Một nơi học tập, thiêng liêng—mẹ đã không dạy con điều đó sao?</Text>
  <Text Key="FCF59772_20533">mẹ...!?</Text>
  <Text Key="F3976A1B_20534">Này, này, Mari-chan! Con không thể dùng kiểu xưng hô đó ở trường được! Hôm nay có rất nhiều bà già phiền phức từ hội đồng quản trị ở đây, con biết chứ!?</Text>
  <Text Key="E6168802_20535">Haa... Tôi biết, chính chúng ta là người bị bắt làm thiệp mời.</Text>
  <Text Key="500A3159_20536">Họ còn bắt chúng ta đọc bản ghi âm quảng cáo kỳ quặc nữa. Thật sự, trường học này quá quan tâm đến hình ảnh... Ugh, nhàm chán thật.</Text>
  <Text Key="C211CCC2_20537">Ôi trời! Cái gì thế này? Không đứng đắn. Kiểu nói như học sinh cá biệt đó... Tôi thực sự muốn thấy gương mặt bố mẹ của con.</Text>
  <Text Key="E9A61328_20538">Đây, một tấm gương.</Text>
  <Text Key="CC98257C_20539">Ôi chao, một phù thủy xinh đẹp dường nào, ohohoho.</Text>
  <Text Key="57178337_20540">Ngay cả Mẹ gần đây cũng thỉnh thoảng nhận vai kỳ lạ. Mẹ đã đi nghỉ dài một lần, đến một nơi chữa lành yên tĩnh, để giải độc.</Text>
  <Text Key="8CB73F83_20541">Kyahaha! Rồi, mẹ ấy nói, "Đừng có mà đụng vào tao, đồ khốn!"—</Text>
  <Text Key="628D5C34_20542">Chào một ngày tốt lành. Ôi, ôi, dường như các con đang có tâm trạng khá tốt.</Text>
  <Text Key="9F7E4D6F_20543">Ồ, Giáo viên! Dạ, xin lỗi, chào một ngày tốt lành...</Text>
  <Text Key="5D3063E7_20544">Ahem... thật sự, những đứa trẻ tinh tế của St. Theresa đã trở nên đáng thương. Chị. Gần đây, dường như những từ ngữ thô lẽ đang thấm vào học viện này.</Text>
  <Text Key="B4E9AB26_20545">Vâng, chúng ta đang ở độ tuổi dễ bị ảnh hưởng bởi các yếu tố bên ngoài.</Text>
  <Text Key="04668C42_20546">Nếu bạn kiểm tra kỹ, tính cách của một người được xây dựng từ một số lượng nhỏ các yếu tố nằm ngay bên cạnh họ. Những kích thích bên ngoài đặc biệt mạnh mẽ phải được cắt bỏ.</Text>
  <Text Key="57D6FF04_20547">Ồ, thật đáng sợ. Tôi tự hỏi họ đang nói gì với Câu lạc bộ Hữu Nghị.</Text>
  <Text Key="275C4238_20548">Chơi bời. Mẹ, tại sao mẹ tiếp tục tha thứ cho những kẻ dị giáo đó?</Text>
  <Text Key="01C36A31_20549">Tôi không nhớ đặc biệt là đã tha thứ cho họ...</Text>
