  <Text Key="21660922_20300">N-Nụ cười kiêu ngạo...</Text>
  <Text Key="9FB43E44_20301">Giống như một lời đe dọa! Những người này, các người thực sự định làm bẩn danh dự của học viện khi mọi chuyện trở nên khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="1720D422_20302">Hoàn toàn không. Tôi hy vọng sẽ không tới mức đó. Chúng tôi mong muốn sự thấu hiểu và hợp tác từ các bạn, những thành viên thông thái của Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="9299758C_20303">...Tôi không thích chuyện này. Ý các người là sao? Các người đang cố kiểm soát chúng tôi sao?</Text>
  <Text Key="05C1097C_20304">Ồ, các người nói chuyện kỳ lạ thật. Nếu thực sự trân trọng chân lý, các người không nên bận tâm về bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="B7FE6AAF_20305">Grrr... Các người xảo quyệt, một lũ khốn xảo quyệt...</Text>
  <Text Key="0A724A1F_20306">Thư ký Natalie. Đủ rồi. Trẻ em của Thánh Theresa không bị ảnh hưởng bởi ngôn ngữ thô tục như vậy.</Text>
  <Text Key="71770D95_20307">Lớp 3 Yuni, chỉ có vậy sao? Lễ hội Thánh Theresa đang ở đỉnh cao. Chúng tôi không rảnh rỗi đến mức lãng phí thời gian cho những cuộc nói chuyện vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="EBDE22E5_20308">Hay là các người nói đúng đấy. Chúng tôi cũng không rảnh đâu.</Text>
  <Text Key="8C3666F3_20309">Vậy thì, xin phép đi trước. Chúng tôi chân thành hy vọng lễ hội này kết thúc mà không có vấn đề gì, hehehe...</Text>
  <Text Key="C1F89126_20310">Vậy nhé, tạm biệt~ Baaichel~☆</Text>
  <Text Key="FF9F5B5D_20311">Với những lời đe dọa táo bạo và nụ cười quỷ quyệt nghịch ngợm, nhóm tinh ranh được gọi là Câu lạc bộ Hữu nghị đã làm rung chuyển Hội học sinh chính trực bằng một cơn rung nhẹ. Và thế là, giữa sự hỗn loạn của Lễ hội Học viện Thánh Theresa, đại cao trào đang đến gần.</Text>
  <Text Key="FFAFCCAC_20312">Này, mày.</Text>
  <Text Key="151709AB_20313">...Gì vậy, lớp 2 Chloe? Còn ở đây à?</Text>
  <Text Key="101E0748_20314">Tại sao mày lại quyết tâm xé chúng tôi ra từng mảnh, đi đến những mức độ nhỏ nhặt như vậy?</Text>
  <Text Key="9328378B_20315">Hả? Tôi đã nên hoàn thành nghĩa vụ giải thích rồi. Đó là để duy trì công lý và trật tự trong học viện này.</Text>
  <Text Key="DA7B300C_20316">Ừ, ừ, đúng rồi. Chà... làm Chủ tịch Hội học sinh cũng khó khăn đấy.</Text>
  <Text Key="BEA941AB_20317">Hả?</Text>
  <Text Key="0C195C58_20318">Ừ, đúng vậy, nhưng tôi thấy cậu có vẻ hơi buồn. Ở vị trí bị ghét chắc chắn sẽ có những thử thách, hả?</Text>
  <Text Key="56EE8DEE_20319">Như lần cậu mới tới đây. Lúc đó cậu khá nghiêm túc, nhưng cậu không hề cuồng nhiệt về công lý và trật tự như bây giờ.</Text>
  <Text Key="70DD7023_20320">Nhớ khá kỷ những chuyện cũ. Nếu có trí nhớ như vậy, sao không dùng nó cho các kỳ thi học tập đi?</Text>
  <Text Key="023EED6F_20321">Ừ, thì có lẽ vậy. Ngay từ đầu, tôi đã bị người ta ghét, nên thực sự tôi không có kỷ niệm nào về việc trò chuyện với cậu.</Text>
  <Text Key="948608E1_20322">Xin hãy kiềm chế những lời nói có thể làm tổn hại uy tín của tôi. Ghét tội lỗi, không ghét người phạm tội. Với tư cách là một tổ chức, Hội học sinh không mang trong mình cảm giác xấu đối với các cá nhân cụ thể.</Text>
  <Text Key="40980E14_20323">Chắc chắn nghe như một lời dối trá.</Text>
  <Text Key="D9ED2F0E_20324">Ừ, thì ai biết được?</Text>
  <Text Key="A1A04DBD_20325">Chloe-senpai! Tại sao chị lại đang tán tỉnh kẻ thù? Em đi đây!</Text>
  <Text Key="EE86F80F_20326">Sẵn sàng rồi!</Text>
  <Text Key="B2A661EA_20327">Thôi nào. Chỉ cần chúng ta không thua trong trận đấu là được, phải không? Từ đây trở đi là địa ngục rồi, cẩn thận nhé, lũ khốn!</Text>
  <Text Key="50C3392A_20328">Hiểu rồi. Gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="E63805CF_20329">Học sinh Đội Tinh tế 1</Text>
  <Text Key="F1437450_20330">Học sinh Đội Tinh tế 2</Text>
  <Text Key="3D18C3F0_20331">Yuni qua Rosetta</Text>
  <Text Key="7CFBB45A_20332">Khuôn mặt Yuni Mifuyu</Text>
  <Text Key="0F1A5E8B_20333">Phát trực tiếp</Text>
  <Text Key="269D8A69_20334">Khách mời bình luận</Text>
  <Text Key="D20D710A_20335">Bất công và Trận chiến Mưu mẹo</Text>
  <Text Key="83B46845_20336">Khi buổi chiều bước vào nửa sau, Đội Tinh khiếm vẫn duy trì vị trí dẫn đầu về điểm số. Để lật ngược tình thế, Câu lạc bộ Hữu nghị triển khai kế hoạch bí mật: thay thế bằng lính đánh thuê mạnh nhất, Mifuyu, vào cuộc đua tiếp sức.</Text>
  <Text Key="F0E604C7_20337">Lễ hội St. Theresa hỗn loạn giờ đã bước vào nửa sau của buổi chiều. Phe Đội Tinh khiếm, do Hội học sinh dẫn dắt, tiếp tục giữ vững vị trí dẫn đầu về tổng điểm số. Tuy nhiên, Đội Tao nhã đang bị tụt hậu cũng đang có dấu hiệu chuyển động gây bất an.</Text>
  <Text Key="FE8ADE2F_20338">Chủ tịch, xấu rồi! Chúng thực sự bẩn thỉu!</Text>
  <Text Key="BF60DDC8_20339">Thư ký Natalie. Chuyện gì vậy? Kiểm soát ngôn ngữ của cô. Những từ ngữ bừa bãi dẫn đến hành động bừa bãi, và hành động bừa bãi dẫn đến vi phạm kỷ luật. Là một thành viên của Hội học sinh, hãy cố gắng làm gương bằng cách lựa chọn từ ngữ.</Text>
  <Text Key="397D8873_20340">Vâng, em xin lỗi... Nhưng đây là chuyện nghiêm trọng. Các thành viên của Câu lạc bộ Hữu nghị...</Text>
  <Text Key="95199D4D_20341">Thư ký Natalie, không có câu lạc bộ như vậy trong trường chúng ta.</Text>
  <Text Key="CD2F1647_20342">Ui chao, phiền phức thật.</Text>
  <Text Key="A157A935_20343">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="E2CBA239_20344">Thì, các người đó, những người chúng ta không được phép nhắc đến tên...</Text>
  <Text Key="A8BC15AD_20345">Những người đó thì sao?</Text>
  <Text Key="690878EA_20346">Mặc dù chúng ta không có bằng chứng cụ thể, dường như họ đang tham gia vào hành động phá hoại có phối hợp chống lại phe Đội Tinh khiếm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8730C862_20347">Phá hoại. Cụ thể là gì?</Text>
  <Text Key="A9731439_20348">Cụ thể, trong cuộc thi ăn bánh mì... Không, cuộc thi tiêu thụ bánh mì, bánh mì thịt viên của đội chúng ta đã bị đổi bằng bánh mì cay như địa ngục...</Text>
  <Text Key="C8EDFFA0_20349">Ngoài ra, trong cuộc thi mượn đồ... Không, cuộc thi mượn đồ một chút, tờ giấy được viết là &quot;giáo viên yêu thích của bạn&quot; đã bị đổi bằng &quot;bà già hay thuyết giáo đứng đầu học viện&quot;...</Text>
