  <Text Key="9E42B308_114600">Ugh... THỎI! C-Cái gì thế này? Tỏi? Nó thối quá! THỐI QUÁ CHỨNG NGỪNG KẺO NGỬI!!! Mình chưa gì đã bóc vỏ nó mà! THỐI!</Text>
  <Text Key="C5FF42BD_114601">Đây có thật là tỏi huyền thoại hanamoge?! Mùi nó mạnh đến mức người ta không trồng nữa. Không ngờ nó lại ở Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="C3BC8899_114602">Nếu nghĩ đến điểm yếu của ma cà rồng, thì tỏi... Nếu khiến hắn ăn cái này, có lẽ chúng ta có thể đánh bại tên ma cà rồng đó?</Text>
  <Text Key="C9734F38_114603">Nghiền tỏi như thế này, ugh, nó thối quá... Mình dùng gia vị siêu cay để che mùi, và nhốt tỏi trong một viên nang agar... THỐIIIIIII!</Text>
  <Text Key="5C756319_114604">Thối! Cô trộn tỏi vào cà ri để chúng ta cho hắn ăn! Không ngờ cô lại nghĩ ra cái bẫy kinh tởm như vậy, Wakana-san... cô thật sự là một tên cướp xấu xa!</Text>
  <Text Key="A4015814_114605">H-Hả? Có thể... cô ấy không tin mình?</Text>
  <Text Key="87EA7636_114606">Vậy nên, vampire-san! Hãy để Illya-chan đi! Tôi sẽ đưa cà ri này để đổi lấy máu của cô ấy!</Text>
  <Text Key="B85BF40D_114607">Hahahaha, tôi trông ngây thơ đến vậy sao? À, tôi đang đói đây. Có lẽ tôi có thể suy nghĩ về nó khi ăn!</Text>
  <Text Key="3F91C109_114608">Unnngh! Không ngờ mình lại bị đổi lấy có mỗi cái cà ri!</Text>
  <Text Key="73C206AD_114609">Hmm... Nhìn màu thì có vẻ cay lắm, phải không? Tôi không ghét nó, nhưng -- Này, cô đeo nơ to kia! Thử một miếng trước đi!</Text>
  <Text Key="2153EE44_114610">EEEHHHH?! T-Tôi?!</Text>
  <Text Key="8B3BB17E_114611">A-Awawa... P-P-P-P-P-P làm sao đây?! K-Kurumi-chan, đừng cố quá! Nếu tình hình tệ, thì tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="AF7C6855_114612">...! Tôi phải cứu Illya-san! ...Beruru-chan, cho tôi mượn sức mạnh của cô!</Text>
  <Text Key="08B5FB04_114613">Uwaaaaah, có thật không? Tôi cảm thấy may mắn quá khi được ăn cái cà ri trông ngon lành như vậy! Mmm, ngon quá! Má tôi sắp rơi ra rồi!</Text>
  <Text Key="B4208231_114614">Đáng lẽ phải siêu cay và siêu dai, nhưng... cô ấy ăn với nhiệt tình như vậy...! Đó là diễn sao? Kurumi-chan lúc nào cũng là cô gái tuyệt vời như vậy sao!?</Text>
  <Text Key="C9EFBD17_114615">Trông có vẻ ngon. Mà cô lại nuốt như cá! Đưa đây! Tôi sẽ ăn!</Text>
  <Text Key="BE787B23_114616">Eeeehhhh? Không! Tôi muốn ăn thêm!</Text>
  <Text Key="74E9D1D7_114617">Nhai nhai...... haguhagu...... nnnh?! Nnnnnnnnuuuu?! C-Cái này...! T-T-T-THỐI...! Gafuh......</Text>
  <Text Key="CDE4DD3D_114618">Wakana-san! Bây giờ!</Text>
  <Text Key="677ADA2A_114619">Y-Dạ! Illya-chan có sao không!?</Text>
  <Text Key="151525F0_114620">Tôi ổn! Quan trọng hơn, phía sau cô!</Text>
  <Text Key="61D9B669_114621">Hả?! À... Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="D9BC1172_114622">Ồ, {playername}! Làm sao cậu biết chúng tôi ở đây... Này, cô kia!? Khoan đã, cái cà ri đó là--...</Text>
  <Text Key="5E24191A_114623">Nó thối. Nó mùi. Hah. Nhai. Mm. Ngon...</Text>
  <Text Key="57D3C61E_114624">Precia-chan, cô không diễn... Cô thật sự đang ăn thứ thối đó?! ...Thực ra, tôi đoán đó là cách cô tìm thấy chúng tôi, bằng mùi...</Text>
  <Text Key="7ABE2C05_114625">K-Không nói, đây là cơ hội của chúng ta! {playername}, tôi cho phép cậu vuốt ve tôi!</Text>
  <Text Key="73C931A0_114626">Heheheheh... Giờ thì mọi nỗi sợ đều có thể yên tâm! Tôi đã đến, Gio Nivlhel, và tôi sẽ chinh phục ngươi trong thời gian tới.</Text>
  <Text Key="48F95E36_114627">Ố... EEEEEEEEEH?! Illya-chan đã trở thành người lớn!? Cô ấy lớn tuổi hơn mình nhiều!? Cô ấy và Kurumi-chan có phải là tuyệt vời quá không!?</Text>
  <Text Key="7D38B7CA_114628">Hmph, vậy là đủ.</Text>
  <Text Key="3F9F39F8_114629">Illya-san! Tôi rất vui vì cô an toàn!</Text>
  <Text Key="E58F8717_114630">Ồ, Kurumi thân mến! Đừng bám vào tôi như thế...! K-Khoan đã, mùi này thối quá! Cô mùi tỏi! MÙI! AAAGGHHH...!</Text>
  <Text Key="06BC476F_114631">T-Tôi lại trở thành trẻ con rồi! Ai làm cái cà ri vô dụng như vậy?!</Text>
  <Text Key="2D797F4E_114632">K-Không, ừm... T-TÔI XIN LỖI QUÁIIIIIIII!!!!!</Text>
  <Text Key="7C86C433_114633">Wakana... cô không chỉ là một kẻ xấu! Cô là một kẻ xấu thực sự, hoàn toàn đáng ghét! Tôi đã đi xa đến thế này để chinh phục thế giới này, và giờ...!</Text>
  <Text Key="8A25F66B_114634">Con đường chinh phục Gio Nivlhel của Illya vẫn còn dài: thêm tỏi, một chút caramel...</Text>
  <Text Key="9DA93EF7_114635">Kurumi Wakana</Text>
  <Text Key="7CD82AF3_114636">Illya Kurumi</Text>
  <Text Key="92B36AAF_114637">Greedy Vampire</Text>
  <Text Key="2A97BE66_114638">Tôi ở đây để giúp!</Text>
  <Text Key="F0CC1272_114639">Vuốt ve</Text>
  <Text Key="40D9E28E_114640">...Makoto-senpai, giả sử cô chỉ có thể gặp {playername}-senpai bên trong Legend of Astrum. Cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="75F028E1_114641">Tệ rồi! Tệ thật sự, tệ thật sự! Ôi, Makoto-chan!</Text>
  <Text Key="924C99C5_114642">Sao vậy, Sensei-san? Haha, tại sao lại vội vậy? Cô là người luôn bảo tôi đừng chạy trong hành lang~</Text>
  <Text Key="AA2AD952_114643">Karin-chan vừa liên lạc với tôi trước đó, và... {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="DBB4CF5D_114644">HUUUH?! Tên đó... hắn bỏ mặc tôi và Dive? Ugh, tôi không thể ở yên như thế này, tôi phải đi đến-...</Text>
  <Text Key="24582CC8_114645">Này, Makoto-chan? Makoto-chan?! Đừng nói là cô thực sự đã Dive?! Không tốt, tôi phải cứu ngay~...</Text>
  <Text Key="A536F489_114646">Hòa bình sau khi kết thúc Sự giam cầm của Minerva không lâu. Do các hạt M4 bị rải bởi Vision Empress, những cựu người chơi LoA trên toàn thế giới đã rơi vào trạng thái hôn mê.</Text>
  <Text Key="8F9599CB_114647">Trong khi đó, các đặc vụ của tổ chức Elder tập hợp một đội đồng minh đáng chú ý để giúp {playername}. Và các đặc vụ không chỉ giới hạn ở Karin...</Text>
  <Text Key="51E6240A_114648">Ôi trời~ Ôi trời~! Tại sao, tại sao... CHỈ TẠI SAO tôi lại làm việc này~!</Text>
  <Text Key="218425F5_114649">Hah… Ngay cả trước khi chúng ta kịp đến đón họ, họ đã lăn lóc chỗ này chỗ kia. Cư xử ích kỷ như trẻ con! Họ không thể chờ được!</Text>
