  <Text Key="0B9F0A6D_99600">Hả!?\nC-Có chuyện gì vậy?!\nMày từ đâu xuất hiện vậy?!</Text>
  <Text Key="BA659245_99601">Kariza-kun!</Text>
  <Text Key="993BDD0D_99602">Trời ơi!\nXông vào mà không xin phép!</Text>
  <Text Key="81A6FDF8_99603">Đây có phải là kẻ thù mà các người nói đến không?!\nSao hắn lại ở đây...?!</Text>
  <Text Key="4083CBE4_99604">Hah!\nTao mà bảo mày à, đồ ngu!</Text>
  <Text Key="8FC136FF_99605">Princess Knight đang...ở trên chiếc giường kia!\nLần này các người không thoát được đâu!</Text>
  <Text Key="9D42755A_99606">Này!?</Text>
  <Text Key="553EE3B9_99607">...Cái gì!?\nChỉ là mấy mảnh vải?!</Text>
  <Text Key="C0D20398_99608">Ehehe.\nBọn tớ biết cậu sẽ quay lại mà!</Text>
  <Text Key="58211E70_99609">Tớ để vài mảnh vải trên giường để trông giống như hắn đang ngủ...♪</Text>
  <Text Key="E787CD7B_99610">Thứ ngụy trang ngu ngốc...!\nMày giấu hắn ở đâu?!\nHiện ra đi, Princess Knight!</Text>
  <Text Key="7FA787EA_99611">Tao đâu để mày đến gần hắn, đồ ngu!\nMau về nhà đi, lần sau khi mày tè dầm giường thì dùng vết bẩn đó làm bản đồ tìm hắn đi, đồ nhóc khốn kiếp!</Text>
  <Text Key="86AA76F4_99612">Con mèo ghẻ này thật sự có gan...! Tao sẽ KHÔNG bao giờ tha thứ cho mày!\nTao sẽ làm đàn shamisen từ da mày và chơi nó mỗi đêm!</Text>
  <Text Key="9D1EA3EF_99613">Azold!\nTrong khi tao đang giết mấy thứ này, đi tìm Princess Knight đi!</Text>
  <Text Key="9BC0054E_99614">Hohoho! Tốt lắm!\nTa sẽ cố gắng hết sức để tránh bị Kariza mắng.</Text>
  <Text Key="ECD094E2_99615">...!\nLại còn một tên nữa?!</Text>
  <Text Key="F7EE937B_99616">Dù hắn to thế, mà tớ đã không để ý đến hắn chút nào!\n...Ôi trời!?</Text>
  <Text Key="C653E3D6_99617">Đừng đứng đó!\nTao sẽ không để CHO NÀO các người sống sót ra khỏi đây, không chỉ con mèo ghẻ kia!</Text>
  <Text Key="6B37850F_99618">Hãy tập trung vào trận chiến ở đây, Hiyori-chan, Kyaru-chan! Rei-chan cũng ở bên kia!</Text>
  <Text Key="97A663C7_99619">Này các người, đừng phá nhà tao!</Text>
  <Text Key="728B0A51_99620">Arc 2 Chương 3 Tập 11</Text>
  <Text Key="7E21222C_99621">Kariza đã tấn công trụ sở của Gourmet Guild, nhắm vào {playername}. Tuy nhiên, Rei và những người khác đã đoán trước, và đã di chuyển {playername} đến Sarendia Orphanage.</Text>
  <Text Key="081681FA_99622">一Trong khi đó, tại Sarendia Orphanage...</Text>
  <Text Key="0646AD3F_99623">──\nTôi vừa nhận được phép thuật liên lạc từ Miss Kyaru...!\nRage Legion đã tấn công trụ sở guild, và một cuộc xung đột đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="061829CF_99624">Tôi hiểu...điều đó là dễ đoán.\nCậu Kariza đó đã phục kích {playername} trên đường về nhà vài hôm trước.</Text>
  <Text Key="48C7D2CA_99625">Vì vậy, có lẽ vị trí trụ sở guild của họ đã bị lộ.\nĐó là quyết định đúng khi dựa vào người thân cận với chúng ta.</Text>
  <Text Key="5E81BE12_99626">Mặc dù tôi không thể nói rằng nơi đây hoàn toàn an toàn tại Sarendia Orphanage...\nNhưng nó tốt hơn là ở lại một nơi bạn biết là nguy hiểm.\nSuy nghĩ hay lắm.</Text>
  <Text Key="CA42E992_99627">Tôi tin rằng Yui và những người khác sẽ có thể mua thời gian cho chúng ta.\nPecorine cũng sẽ đến từ lâu đài cùng với Royal Knights of Nightmare.</Text>
  <Text Key="CE8CFD5E_99628">Cho đến khi {playername} tỉnh dậy, và có thể chiến đấu lại những thành viên của Rage Legion... Đó chỉ là vấn đề liệu chúng ta có kịp hay không.</Text>
  <Text Key="2A09D5D7_99629">...Tuy nhiên, Miss Saren.\nTôi cũng muốn xin lỗi vì sự bất tiện...</Text>
  <Text Key="FC4EA052_99630">Trời ơi, Kokkoro!\nĐừng nói những thứ buồn tẻ như vậy!</Text>
  <Text Key="A11111AE_99631">Cậu và hắn như gia đình với chúng tôi tại Sarendia Orphanage.\nNếu cậu không dựa vào tôi khi gặp khó khăn, tôi thực sự sẽ tức giận.</Text>
  <Text Key="DE4325F6_99632">...Saren...tức giận...?</Text>
  <Text Key="9EE18B14_99633">À, xin lỗi.\nTôi không tức giận.</Text>
  <Text Key="4FEF96AE_99634">Nếu có gì đó, tôi nghĩ... Tôi rất vui.\nLàm được việc giúp đỡ {playername} và Kokkoro, ý tôi là vậy.</Text>
  <Text Key="0B58D47C_99635">Ra vậy!</Text>
  <Text Key="0323AB73_99636">Sheffy-chan, không tốt khi ngắt lời người khác đâu.\nChúng ta chơi ở đây thay vì đi, được không?</Text>
  <Text Key="73C73941_99637">Bữa tối sẽ sẵn sàng soon!\nSẽ khó khăn, nhưng cậu không thể làm gì với dạ dày trống rỗng♪</Text>
  <Text Key="5EC3513D_99638">Tôi nói vậy, nhưng tôi thậm chí không phải người làm nó...</Text>
  <Text Key="80B7161D_99639">Ehehe... Giao cho chúng tớ đi, chị Suzume.</Text>
  <Text Key="EF1DDF44_99640">Chúng tớ cũng đã khá giỏi nấu ăn rồi!</Text>
  <Text Key="3BBBB2AD_99641">『Ừm, không thể nói trông nó đẹp lắm, tuy nhiên~』</Text>
  <Text Key="FA2F10AF_99642">Ố...!\nTôi biết tôi có thể giúp đỡ một chút... Hyaaaah!?</Text>
  <Text Key="A8C5D503_99643">「Suzume!?」\n「Chị Suzume~!?」</Text>
  <Text Key="84E9775E_99644">Trời ơi, cô Suzume đó...\nTôi sẽ qua giúp nữa.\nRei-san, Kokkoro. Làm ơn chăm sóc {playername}.</Text>
  <Text Key="74FD5753_99645">Vâng.\nGiao mọi thứ cho tôi.</Text>
  <Text Key="BA6F7CFA_99646">Giúp đỡ, giúp đỡ♪</Text>
  <Text Key="E637A483_99647">Miss Rei...có chuyện gì vậy?\nCô dường như đang nhìn chằm chằm vào Miss Sheffy khá nhiều...</Text>
  <Text Key="CCDAA4F7_99648">Ừ...</Text>
  <Text Key="A685F3B0_99649">...Nhớ lại...\nKể từ khi cô trở về từ Sol Tower, cô đã quan tâm đến cử động của Miss Sheffy. Đã xảy ra chuyện gì vậy...?</Text>
