  <Text Key="039CD2BC_28600">K-không... Tớ không phải là hoàn toàn ổn đâu.</Text>
  <Text Key="A514A0C1_28601">Một Cách Phô Trương Để Mừng Chiến Thắng</Text>
  <Text Key="ADD281C9_28602">Chúng ta thắng rồi...? Thật sự thắng rồi...?\nUwoooo! Thắng rồi, thật sự thắng rồi!</Text>
  <Text Key="A3479F72_28603">Ồ, cậu hào hứng thật đấy.\nNgay cả sau một trận chiến ác liệt như vậy, cũng đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="BC5E4D76_28604">Đúng rồi... Ngay cả sau chuyến đi, chúng ta cũng không mệt đến thế này...\nLàm tốt lắm, Kay.</Text>
  <Text Key="2FF85094_28605">Ồ, khó khăn ở nhiều phương diện, nhưng vui lắm, Nozomi.</Text>
  <Text Key="388A5BE2_28606">Này, các cậu! Các cậu đang thì thầm cái gì vậy?\nLúc này thì phải ăn mừng bằng cách nâng lên, phải không? Nào, tụm lại nào!</Text>
  <Text Key="A68A1518_28607">Thật hả? Nếu Muimi nói thế thì chắc không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="3D21ADF9_28608">Chúng ta đi đâu đây?\nMọi người cùng đi ăn mừng với nhau nhé?</Text>
  <Text Key="DCBD1A7C_28609">Không, các cậu cứ tự nhiên tận hưởng không khí đó đi...</Text>
  <Text Key="245FDA6F_28610">Đừng ngại, Octo! Cậu lên trước đi!\nThắng lợi này phần nào là nhờ cậu!</Text>
  <Text Key="3A9A468C_28611">Được rồi, chúng ta cùng vui hết mình và ăn mừng thôi!</Text>
  <Text Key="BED0145B_28612">Thôi đi—đây không phải phong cách của tớ, ức, uwaaah!</Text>
  <Text Key="EB277B4F_28613">Ha-ha-ha-ha! Cậu tuyệt nhất, Octo!</Text>
  <Text Key="ABAAF530_28614">Chân lý của một kẻ ác!</Text>
  <Text Key="C4029CF6_28615">Cuối cùng thì lễ hội cũng tốt nhất khi có gia đình và bạn bè...\nLàm sao có thể cảm thấy cô đơn được! Tớ sẽ tận hưởng theo phong cách riêng của mình!\nTớ sẽ ăn mừng theo đúng phong cách ác nhân—ha-ha-ha!</Text>
  <Text Key="ED711F2C_28616">Số lượng nhân vật có thể chọn chưa đạt tối đa.</Text>
  <Text Key="79B8AE79_28617">Nghe đây, họ [họ]</Text>
  <Text Key="8529BB2B_28618">Để tỏa sáng trong tương lai!</Text>
  <Text Key="B85632E4_28619">Và khi cậu thức dậy</Text>
  <Text Key="0810D772_28620">"Giấc mơ" trên kỷ niệm</Text>
  <Text Key="5EEA7C18_28621">Ngày Kỷ Niệm Công Chúa và Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="23B6071C_28622">Mỗi ngày với cậu</Text>
  <Text Key="08170A47_28623">Cuối cùng thì cũng thú vị!</Text>
  <Text Key="A91107AC_28624">Lòng dũng cảm của cậu sẽ tiếp tục</Text>
  <Text Key="CF227019_28625">Đến nơi cậu muốn ở khắp mọi nơi</Text>
  <Text Key="31631DEA_28626">Nhau</Text>
  <Text Key="47A23A6B_28627">Cậu phải là chính mình</Text>
  <Text Key="6042674F_28628">Lần sau chắc chắn sẽ thắng!</Text>
  <Text Key="93C64F5F_28629">Hướng về năm tiếp theo</Text>
  <Text Key="DAF42865_28630">ONII-CHAN và những người khác tiếp tục chờ đợi kỷ niệm. Chúng tôi nói về những gì sẽ xảy ra trong một năm mới, và mong đợi một cuộc phiêu lưu mà chúng tôi chưa từng thấy. Và tôi được bảo rằng sẽ có một bữa tiệc vào ngày kỷ niệm ngày mai, và tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="6FBC000D_28631">Nya A!\n?\nHắn ta sẽ chiến đấu!\nĐây không phải là nơi để mở cửa!</Text>
  <Text Key="16C0549B_28632">Không tốt.\nNếu để nguyên vậy, sẽ bất tiện cho hàng xóm... Tôi phải mang bánh kẹo sau và xin lỗi... Tôi muốn giảm thiểu thiệt hại bằng mọi giá!</Text>
  <Text Key="FE34BDB4_28633">Câu chuyện từ góc nhìn của quản lý bây giờ để sang một bên!\nTrước hết, là phải thắng tên đó và bình tĩnh lại!\nVới cuộc đấu tranh lãnh thổ!</Text>
  <Text Key="26D554FD_28634">Đúng vậy... ừm?\nĐây là một trận đấu lãnh thổ?\nCó vẻ như quy mô câu chuyện đột ngột trở nên nhỏ hơn...</Text>
  <Text Key="BD871205_28635">Các cậu đang nói cái gì vậy!\nĐối với mèo, tranh chấp lãnh thổ là quan trọng!\nĐào tạo nhân viên là một phần của cửa hàng!\nTôi phải bảo vệ nó vì nó đã bị nhắm đến!</Text>
  <Text Key="1076A4E6_28636">Ừ, đúng thật.\nTôi không thể để tình hình này.\nHãy cùng nhau chiến đấu!</Text>
  <Text Key="C43C0483_28637">Nya nya!\n?\nMột đàn mèo được mời!\nÁnh mắt đối với ánh mắt, răng đối với răng, mèo với mèo!\nTôi sẽ trở thành một đối tác!</Text>
  <Text Key="779ABBA1_28638">Ku, những tên này kỳ lạ mà cứng cáp thật!\nKiếm không xuyên qua chút nào... Tôi không còn cách nào khác, đây là ma thuật──</Text>
  <Text Key="DC33DEEB_28639">Nya!\n?\nMàu đen này là ma thuật không có tác dụng gì cả!\nTôi nên làm gì đây!\n?</Text>
  <Text Key="09BB60A3_28640">……Tôi hiểu rồi.\nRõ ràng là có sự khác biệt về kháng cự tùy theo màu sắc.\nHơn nữa, nếu một đàn như vậy là một đối tác như vậy, số bất lợi thì rõ ràng...</Text>
  <Text Key="96A0BB4D_28641">Các cậu đang vui vẻ cái gì!\n?\nDù sao thì, tại sao không dùng vật lý và ma thuật một cách thích hợp để đánh bại nó?</Text>
  <Text Key="1AC933FF_28642">Ồ, còn tốt hơn nếu là đòn tấn công phạm vi có thể bao gồm cả đàn!\nĐi thôi!</Text>
  <Text Key="27FA4C95_28643">Một con mèo cắn to thật... một chút dễ thương!\nTôi cảm thấy một dấu hiệu khủng khiếp.\nCó phải...?</Text>
  <Text Key="4D4F37D0_28644">...... Tôi cảm thấy ghê tởm.\nTôi không nghe thấy bất cứ điều gì từ xung quanh tên đó.</Text>
  <Text Key="0EF6E398_28645">Một con mèo Noh che móng... Có lẽ phải có một kỹ thuật khó tin!</Text>
  <Text Key="09B0005A_28646">Không có âm thanh...?\nThật vậy, cậu định chặn phép này lại?\nNếu vậy, tôi không thể loại bỏ nó.</Text>
  <Text Key="BE00B31E_28647">Dù sao thì, hãy dừng bí mật của tên đó lại.\nĐừng cho họ cơ hội tích lũy sức mạnh!\nTôi sẽ tấn công ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="6ED979E3_28648">Tôi được giao phó!\nTôi không muốn sự linh hoạt của mèo!\nTôi sẽ thăm một cú đấm mèo mạnh và làm mất ý chí!</Text>
  <Text Key="1E434F5E_28649">Ni, Nya!\nTôi cảm thấy sức mạnh khó tin!\nLông đuôi đã trở nên mờ ảo!\nMạnh đến mức nào vậy!\n?</Text>
