  <Text Key="D66C95EF_36300">Ôi không, lại là bẫy nữa sao!?</Text>
  <Text Key="20BF2F17_36301">Lối đi đang đóng lại...! Saren-san!?</Text>
  <Text Key="C522DC4D_36302">Mọi người, đi──</Text>
  <Text Key="A37BC4AD_36303">Ôi không, chúng ta bị tách ra rồi!</Text>
  <Text Key="319BE8B5_36304">Chỉ có hai chúng ta ở phía này... mọi người đều bị bỏ lại phía bức tường kia.</Text>
  <Text Key="AA9D2A0B_36305">Cứ tiếp tục thế này, quái vật sẽ đuổi kịp họ... phải giúp họ bằng cách nào đó! Chắc chắn có cơ chế nào đó để di chuyển bức tường này!</Text>
  <Text Key="1D45EAF2_36306">Hoặc có lẽ có cách để quay trở lại chỗ nào đó!\nPhải tìm ra nó! Cậu cũng phải giúp tôi tìm nhanh lên!</Text>
  <Text Key="4736DC98_36307">Saren-chan, xin hãy bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="419E6FCA_36308">...Xin lỗi, trong tình huống thế này tôi cần phải bình tĩnh trước.\nNhưng tôi không biết làm sao để gặp lại mọi người...</Text>
  <Text Key="57E1D770_36309">Tôi nên làm gì đây? Đừng bỏ cuộc, đừng bỏ cuộc việc tìm cách...!</Text>
  <Text Key="C1160C6E_36310">Nếu tôi không làm gì sớm, cứ tiếp tục thế này──</Text>
  <Text Key="4F98BB4E_36311">Haa, haa... Quái vật tấn công liên tục...\nTôi không thể dùng bài hát để khiến chúng ngủ được vì âm thanh vang vọng trong hang động này...!</Text>
  <Text Key="69F12568_36312">Thật sự... Khó khăn hơn tôi tưởng...!</Text>
  <Text Key="43010E92_36313">Phew... Cậu định than phiền rồi à?\nThì để tôi lo hết... và cậu cứ nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="D5731371_36314">Ai đó, giúp tôi────</Text>
  <Text Key="AD803AF7_36315">Đó là giọng của Saren-neechan... Nếu đó là ước nguyện của cậu, thì───</Text>
  <Text Key="40496052_36316">Ai đó có thể giúp đỡ trong những tàn tích này...!</Text>
  <Text Key="5974762E_36317">...Hyahh!!</Text>
  <Text Key="922B0B6B_36318">Cẩn thận! Có người ở góc kia!</Text>
  <Text Key="71CD4076_36319">Rút kiếm và phòng thủ đi.</Text>
  <Text Key="7ACFC901_36320">...Đã ồn ào được một lúc rồi. Tàn tích là nơi mọi người đã lần lượt đến và là bằng chứng cho lịch sử vĩ đại của họ...\nCậu không thể tôn trọng nơi này sao?</Text>
  <Text Key="C15DE1D0_36321">Ồ, thật bất ngờ khi gặp cậu ở một nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="9A6BA75C_36322">Sao cậu lại ở đây!?</Text>
  <Text Key="5E12A631_36323">Tôi không có lý do đặc biệt nào để ở đây. Tôi chỉ mới quan tâm đến lịch sử gần đây và đang khám phá tàn tích ở nhiều vùng khác nhau.</Text>
  <Text Key="8EE230A1_36324">Tuy nhiên, nếu hỏi tại sao lại là nơi này cụ thể... Có vẻ như có một khoảng trống trong ký ức trước khi tôi đến đây. Có vẻ như là tác dụng của ma thuật che giấu cảm nhận, tôi tự hỏi ai đã đặt nó lên tôi...?</Text>
  <Text Key="EBFA342D_36325">Chúng tôi cần sự giúp đỡ của cậu...!</Text>
  <Text Key="C152DF8E_36326">Nhưng tôi phải nói, tàn tích này rất thú vị.\nCó vẻ như có mối liên hệ giữa bảo vật quốc gia đã mất từ lâu của Salasaria và kỹ thuật tinh xảo của nền văn minh trong việc chế tạo đạo cụ ma thuật──</Text>
  <Text Key="EA97C307_36327">Dịch chuyển chúng tôi đến chỗ người khác!</Text>
  <Text Key="4EFDF1FA_36328">Có phải cậu đã được dạy là phải lắng nghe đến cùng khi ai đó đang nói không?\nCòn tôi thì sao? Tôi là ngoại lệ nên không thành vấn đề với tôi.</Text>
  <Text Key="7DA7D269_36329">Tôi sẽ nghe câu chuyện của cậu sau!</Text>
  <Text Key="505EB1C7_36330">..Thôi nào, tôi sẽ dời bài học lịch sử sang sau.</Text>
  <Text Key="C43373D5_36331">Mọi người ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="9843F54B_36332">Chúng tôi có trông ổn với cậu không?\nTôi không nghĩ mình có thể chịu đựng được lâu hơn nữa.</Text>
  <Text Key="47B92F29_36333">Chúng ta sẽ nói về chuyện đó sau, bám vào tôi. Tôi sẽ dịch chuyển lại đến một nơi an toàn.</Text>
  <Text Key="BCF83647_36334">Có vẻ như chúng ta đã cứu được mọi người... Tôi mừng là họ ổn.</Text>
  <Text Key="D4AA8418_36335">...Khoan đã, cậu có nghe thấy âm thanh lạ nào không?</Text>
  <Text Key="849F2428_36336">Này, bức tường đang sập xuống! Đây thực sự là nơi an toàn sao!?</Text>
  <Text Key="E3886C9D_36337">Phía có ánh sáng là lối ra. Các cậu sẽ tới được nếu chạy hết sức!</Text>
  <Text Key="64293675_36338">Mọi người, chạy!!!</Text>
  <Text Key="F88AE6CC_36339">Lối ra ngay trước mắt... nhưng sức lực tôi đã cạn kiệt...</Text>
  <Text Key="26CFD5EC_36340">Ồ, tôi quên chưa nói một chuyện.</Text>
  <Text Key="49533DF2_36341">Hãy lưu ý rằng phía trước có một hồ nước, nên cẩn thận.</Text>
  <Text Key="14E85E12_36342">Ehh?</Text>
  <Text Key="D680AA26_36343">Kyaaaa～～～!!?</Text>
  <Text Key="A8367948_36344">Pwahh... Chúng ta còn sống ư? Tất cả chúng ta đều còn sống, phải không?</Text>
  <Text Key="F6E66070_36345">Ahhh... Mát mẻ quá...\nNếu có thiên đường, thì cảm giác sẽ như thế này...</Text>
  <Text Key="57C40AD4_36346">Đây không phải suối nước nóng, nhưng cuối cùng chúng ta cũng đến rồi!</Text>
  <Text Key="6F164A48_36347">Ưm... đây là ốc đảo, phải không? Nơi mà cậu sẽ được đoàn tụ với người mình yêu...</Text>
  <Text Key="09341526_36348">Chắc chắn rồi, đây chính là ốc đảo. Tôi ngạc nhiên vì nó nằm ở nơi sâu thế này. Nếu chúng ta tìm thấy nó cùng nhau sau một cuộc phiêu lưu nguy hiểm như vậy... thì có lý do để các cậu có được mối liên kết mạnh mẽ hơn với nhau.</Text>
  <Text Key="BF3E1287_36349">Cậu không sai. Fu, fufu... Ahaha!</Text>
