  <Text Key="9EA23368_21550">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="BEBDF5E0_21551">Ừ, nhưng mà... khi ngủ thường cảm thấy rất dễ chịu, ướt át, mềm mại, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="A8804309_21552">Ừ đúng rồi, đúng rồi. Rồi lại thấy bông bông và thủng thỉnh "Zzz...". ☆</Text>
  <Text Key="4011D428_21553">Chúng ta dừng lại cuộc thảo luận chuyên sâu này được không?</Text>
  <Text Key="E1A232EF_21554">Ư ừm, diễn tả thế nào nhỉ...?\nAnh ấy có việc phải làm nhưng lại rất buồn ngủ,\nhoặc là đang ngủ nhưng vẫn cố gắng làm việc, ấn tượng của tôi là vậy.</Text>
  <Text Key="A2BBF174_21555">Giấc ngủ yên lặng thì giống hơn...\nkiểu như thế này, phải không?\n...Zzz.</Text>
  <Text Key="F3EC0F37_21556">...Cô ấy ngủ thiếp đi rồi.</Text>
  <Text Key="109A6BD8_21557">Nhìn tỉnh táo vậy mà chẳng giúp ích gì cả.</Text>
  <Text Key="425FFBB3_21558">Được rồi, đến lượt tôi! ☆\nĐể mọi phiền muộn cho tôi lo! ♪</Text>
  <Text Key="E5FD9896_21559">Một chị, cố lên...!</Text>
  <Text Key="0C5F6761_21560">Chờ xem đi, Shiorin! Tôi sẽ dùng phép màu siêu...\nTôi muốn nói, màn ảo thuật kỳ diệu của mình để đánh thức anh ấy ngay!</Text>
  <Text Key="86DE15E1_21561">Đây rồi...!\nPhhew...!\nFununu...!</Text>
  <Text Key="2E0B3940_21562">Cơ thể anh ấy đang bay lên...!? Tôi chưa từng thấy phép thuật nào như thế này...!\nĐây là sức mạnh của một chuyên gia ngủ...</Text>
  <Text Key="B658E7F3_21563">Tôi không thể nói trước mặt mọi người được, nhưng có lẽ chuyện này chẳng liên quan gì đến giấc ngủ...</Text>
  <Text Key="D834774F_21564">Đó chính là màn ảo thuật kỳ diệu của Hatsune-chan mà! ♪</Text>
  <Text Key="8E7988C0_21565">T-Tuổi chị thấy thế nào, Onee-chan...?</Text>
  <Text Key="1C347689_21566">Ư ừm... Có gì đó hơi kỳ...!\nTôi sẽ dùng thêm sức lực... Eeey!</Text>
  <Text Key="E19B58A9_21567">Ôi chao, chủ nhân của tôi bắt đầu xoay tròn đầu xuống dưới với tốc độ cao...!</Text>
  <Text Key="1085BF10_21568">Vậy được chứ!? Này, vậy được chứ!?</Text>
  <Text Key="BB3D230D_21569">K-Không được rồi!!!</Text>
  <Text Key="B9E1C2D8_21570">Ôi không! Bắt được rồi!♪</Text>
  <Text Key="AE5B3E3A_21571">Lima-san, bắt đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="99D3B4CC_21572">Đúng lúc cần bộ lông mềm mại này! ♪</Text>
  <Text Key="83EB0785_21573">Hatsune-chan, sao thế...?</Text>
  <Text Key="5172C113_21574">Ư ừm... Có vẻ như phép siêu... phép ảo thuật kỳ diệu của tôi\nđang bị một lực lượng còn mạnh hơn đẩy ra ngoài...?\nCó lẽ quá nguy hiểm nếu cố dùng sức mạnh để đối phó.</Text>
  <Text Key="6F6AE71C_21575">Tôi xin lỗi vì không giúp được gì...</Text>
  <Text Key="1BB7EEDF_21576">Ồ không, xin đừng bận tâm. Tôi chắc chủ nhân của tôi\nsẽ rất vui vì được trải nghiệm một khoảng thời gian vui vẻ cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="74247885_21577">Anh chàng này thích vui chơi thật.\nCó lẽ anh ấy sẽ nhảy dựng lên ngay nếu mọi người làm ồn một chút.</Text>
  <Text Key="399D5439_21578">Đúng rồi! Lúc này cần phải có chuyện vui vẻ!</Text>
  <Text Key="F054D2E6_21579">Nếu chúng ta làm một chuyện thật, thật thú vị,\nanh ấy sẽ phải nhảy ra khỏi giường, cho dù buồn ngủ đến đâu!</Text>
  <Text Key="7B38C52A_21580">...Chuyện thú vị?</Text>
  <Text Key="69BC212B_21581">Tôi đang nghĩ là, màn hài kịch đặc trưng của tôi!\nKhi đem mọi người vào một vòng xoáy cười, cứ chờ xem anh chàng đó tỉnh dậy!</Text>
  <Text Key="77D67B0F_21582">Tôi đã tìm được bạn diễn cho màn hài kịch rồi!\n...Cô elf giấu mặt suốt từ nãy đến giờ!</Text>
  <Text Key="F14E6706_21583">Hả-\nHả!? T-T-Tôi!?</Text>
  <Text Key="107535D1_21584">Tôi cảm thấy mùi tiếng cười từ cậu...!\nCậu có đồng ý hợp tác với tôi cho một trò đùa không!?</Text>
  <Text Key="408B5B3F_21585">T-Tôi không thể! Không thể không thể không thể!</Text>
  <Text Key="F8E378CE_21586">Aoi-chan.\nCậu nghĩ cậu có thể làm được không?\nMột màn hài kịch với Mahiru-san...!</Text>
  <Text Key="46AE54A2_21587">Tôi không thể! Điều tôi làm được tối đa là rap!!!</Text>
  <Text Key="AC0003D3_21588">Ôi, Aoi-chan chạy mất rồi!</Text>
  <Text Key="53CEA150_21589">Cậu còn non hơn cả táo xanh! ♪\nTôi đã chặn cửa rồi, Aoi-chan!</Text>
  <Text Key="CB100391_21590">Đồ ngốc... Tôi không ngủ được...</Text>
  <Text Key="5F585F9A_21591">Hehe, một đám khá náo nhiệt.</Text>
  <Text Key="B978DC61_21592">Tất cả các người, cút hết đi!!!</Text>
  <Text Key="E9863F74_21593">Giọng nói khắc nghiệt của Kyaru khiến nhóm người tan tác.\nKhi sự náo nhiệt kết thúc, Kyaru nhìn lo lắng\nvề phía {playername}, người không có dấu hiệu tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="819558DE_21594">Kyaru và những người khác thử đủ mọi cách nhưng đều bất lực,\n{playername} tiếp tục ngủ suốt vài ngày.</Text>
  <Text Key="16B95C19_21595">Heeey!\n{playername}, còn ở đó chứ?</Text>
  <Text Key="08517092_21596">Hoàng tử của em, đến giờ tuần tra sáng sớm rồi!\nAnh đã hứa rồi mà, phải không?</Text>
  <Text Key="1325B18A_21597">Tiếc là Kasumi không thể đến vì công việc thám tử.\nSẽ vui lắm nếu tất cả chúng ta cùng đi♪</Text>
  <Text Key="3793A200_21598">À... Xin lỗi mọi người từ Caon.\nThực ra, lúc này, anh ấy...</Text>
  <Text Key="A46FAD90_21599">Anh ấy hoàn toàn chưa tỉnh? Thật sao...?</Text>
