  <Text Key="8811165F_156100">...Mm, cảm ơn bữa ăn! Này, cô đã quyết định điểm vui chơi tiếp theo chưa?</Text>
  <Text Key="E9F33877_156101">E-EEEK! U-Ummm, vâng, chúng em vừa mới quyết định, cùng nhau ạ!</Text>
  <Text Key="339961F0_156102">Okay♪ Đi thôi!</Text>
  <Text Key="9B4FC115_156103">"Dive to the 3D World"!!</Text>
  <Text Key="713C3613_156104">Tuyệt vời, tuyệt vời! Nana bay khắp nơi♪</Text>
  <Text Key="FAE57513_156105">"It's an Astrum World"♪</Text>
  <Text Key="EA5C4163_156106">Aaah! Peco-chan, Kyaru-chan... và cả Kokkoro-chan cũng ở đây! Hử, vậy thế giới của Kishi-chan là như thế này♪</Text>
  <Text Key="4E7CF106_156107">Ahh, vui quá♪ Hôm nay em cảm thấy như đã đi du lịch khắp nơi vậy!</Text>
  <Text Key="197DD03D_156108">Nacchan, nghe cô thích em rất vui! Đúng không, Sir Hero♪</Text>
  <Text Key="31D130F8_156109">Hmm... À! Em muốn chơi cái đó tiếp!</Text>
  <Text Key="B85F17CD_156110">À, ngựa gỗ! Vậy đi thôi♪</Text>
  <Text Key="7780CFD4_156111">Vậy thì, Sir Hero và Nacchan, mời qua đây~♪ Con ngựa này là hai người chơi được!</Text>
  <Text Key="3C38516D_156112">Hử? Vậy điểm vui chơi này dành cho hai người? Em tưởng phải chơi một mình mới đúng...</Text>
  <Text Key="2FF88B96_156113">Hử? À... Được. Vậy, xin lỗi vì đã xen vào...?</Text>
  <Text Key="81EF7E63_156114">W-WAAAAHHHH! Gần quá! Chúng em dính sát vào nhau! Kishi-chan ấm áp quá, tim em loạn lên mất rồi!!</Text>
  <Text Key="7DCC4105_156115">Ughhhh... Tiếng đập tim này... chắc Kishi-chan cũng không nghe thấy đúng không? Mặt em nóng lên, nếu anh ấy phát hiện thì ngượng lắm...</Text>
  <Text Key="2FF8AF6C_156116">H-HYAI!! Có chuyện gì vậy, Kishi-chan?</Text>
  <Text Key="5068BCA3_156117">Hử?! Xong rồi?! Sao em thấy như vừa mới "hyai" một cái thôi...</Text>
  <Text Key="268F98ED_156118">E-Em xuống đây rồi! Eeeeigh☆</Text>
  <Text Key="16ED7351_156119">Wah?! Sao em lại mơ mộng thế, nên thăng bằng hơi kém...!</Text>
  <Text Key="E67D1688_156120">Nacchan?!</Text>
  <Text Key="91A3B50F_156121">À... Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="0CD410F9_156122">TẠI SAO EM LẠI NHỚ CẢNH ĐÓ NGAY BÂY GIỜ?! Tim em lại đập mạnh và mặt em nóng lên toàn thân!!</Text>
  <Text Key="DB07C7BB_156123">Kishi-chan, mặt anh quá gần! Nana cảm thấy tim mình sắp nổ tung rồi! Nhưng em không thể rời mắt... em hoàn toàn bị cuốn vào ánh mắt của anh...</Text>
  <Text Key="2C60CD5A_156124">...Ồ. Lúc nãy, Kururu-chan cũng nhìn anh ấy bằng ánh mắt đó. Có lẽ...</Text>
  <Text Key="C54B70FE_156125">PIII...! E-Em vẫn ổnnnnn!!</Text>
  <Text Key="5C1328C0_156126">Nacchan! Cái đó... cái đó... là khu vực rất nhiều nước ở công viên nướcaaa!!!</Text>
  <Text Key="13167E48_156127">Zabuuun!!</Text>
  <Text Key="7007C33F_156128">Ái chà... Em không để ý đường đi...</Text>
  <Text Key="3CEA920F_156129">Nacchan! Cô có sao không?</Text>
  <Text Key="1031EAD6_156130">Đừng lo, em chỉ vấp một chút~ Thực ra, em nghĩ cách này có thể giúp đầu em mát hơn♪</Text>
  <Text Key="87EBFDBE_156131">Hử? Kishi-chan, anh đang nhìn hướng kỳ lạ... có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1C3CF09C_156132">WAAAH! EM BIẾT CÔ KHÔNG ỔN TẠI HẾT! K-Không thì, trước tiên, hãy che người mình bằng chiếc áo khoác này!!!!</Text>
  <Text Key="0A970BE0_156133">Hử? Che cái gì...? Hatsiu!</Text>
  <Text Key="5EEEC64A_156134">N-Nacchan, trước tiên... đi thay đồ đi! Sir Hero, em rất xin lỗi, nhưng... xin hãy chờ chúng emmmm!!!</Text>
  <Text Key="60607A46_156135">Xin lỗi để anh chờ lâu, Kishi-chan! Kururu-chan! Quần áo của em lâu mới khô!</Text>
  <Text Key="A8842E2E_156136">Vâng, mọi thứ đều hoàn hảo! Cảm ơn rất nhiều, Kururu-chan. Grand Dream Park của cô thật vui♪</Text>
  <Text Key="B1520201_156137">Cảm ơn các bạn rất nhiều♪ Mời hai người đến chơi bất cứ lúc nào! Em chào đón hai người bằng tất cả sức mạnh của mình!</Text>
  <Text Key="EFF7B40E_156138">Vâng! Tạm biệt, Kururu-chan! Em chắc chắn sẽ quay lại!</Text>
  <Text Key="E6CA4705_156139">Chắc chắn, tuyệt đối, nhất định phải quay lại!!!</Text>
  <Text Key="7262831F_156140">Grand Dream Park... vui quá! Em vẫn muốn vui hơn nữa!</Text>
  <Text Key="67C671E9_156141">Em muốn quay lại. Tất nhiên, khi đó em sẽ ở cùng anh, Kishi-chan♪</Text>
  <Text Key="83517193_156142">Vâng, đó là lời hứa! Ehehe...</Text>
  <Text Key="2624FA9C_156143">Em không thể chờ đến lần quay lại♪ Và khi ngày đó đến... em chắc chắn sẽ hiểu rõ cảm giác tim đập thình thịch này dành cho Kishi-chan thực sự là gì!</Text>
  <Text Key="8D9B3507_156144">Trong cuộc hẹn hò mong đợi từ lâu, Nana nhận ra những tình cảm mơ hồ đang nảy nở trong trái tim mình dành cho {playername} -- nhưng cô vẫn chưa nắm bắt được chúng thực sự là gì. Giữ lấy lời hứa, hai người bắt đầu hành trình trở về Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="240323F1_156145">Em về rồi. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="97DAD384_156146">Hai người thân thiết thật</Text>
  <Text Key="CC161659_156147">Đây là... một cảnh quan tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="42DD556D_156148">E-Em ổn...!</Text>
  <Text Key="CCF60743_156149">K-Không khí sắp kết thúc...!?</Text>
