  <Text Key="B28FA7B0_11350">Tấn công thường gây sát thương V.Đáng kể lên kẻ địch gần nhất, gây trạng thái Độc, làm giảm tốc độ di chuyển một cách vừa phải. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị phá hủy. Sát thương từ độc không hồi TP. Sau khi trận đấu bắt đầu, đòn tấn công thường đầu tiên có sát thương tăng vọt.\n</Text>
  <Text Key="F335D1F3_11351">Gây sát thương V. Vừa phải lên tất cả kẻ địch, gây trạng thái Độc. Sát thương từ kỹ năng này và độc phát sinh không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="E8D63D7E_11352">Quái vật Cự Giải đã chôn vùi nhiều tàu thuyền. Chúa tể biển cả bao la chém đứt, nghiền nát và hủy diệt vạn vật.\n</Text>
  <Text Key="BCB598FC_11353">Union Burst: Gây sát thương C.Đáng kể lên tất cả kẻ địch dựa trên M.ATK của bản thân. Sau đó, tăng M.ATK của bản thân một cách vừa phải. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="0A5C9AB3_11354">Gây sát thương V. Rất lớn trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đầu tiên từ phía trước và gây choáng. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="8CDB7871_11355">Gây sát thương V. Nhỏ lên tất cả kẻ địch và đẩy lùi chúng. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="E7845E28_11356">Biến hình trong một khoảng thời gian nhất định. Khi biến hình, tăng M.ATK và tốc độ hành động của bản thân rất lớn, và biến tất cả kỹ năng thành sát thương C.\n</Text>
  <Text Key="E7845E28_11357">Biến hình trong một khoảng thời gian nhất định. Khi biến hình, tăng M.ATK và tốc độ hành động của bản thân rất lớn, và biến tất cả kỹ năng thành sát thương C.\n</Text>
  <Text Key="3AB8AB1B_11358">Gây sát thương V. Rất lớn trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đầu tiên từ phía trước và gây choáng. Sát thương từ kỹ năng này làm giảm hồi TP của kẻ địch. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="795FBA7C_11359">Gây sát thương V. Nhỏ lên tất cả kẻ địch và đẩy lùi chúng. Sát thương từ kỹ năng này làm giảm hồi TP của kẻ địch. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="A832E50B_11360">Con Lười đắm mình trong giấc ngủ vô tư ở cõi giữa mộng và thực. Nếu giấc ngủ bị làm phiền, nó sẽ nổi giận và điên cuồng dùng năng lực tâm linh.\n</Text>
  <Text Key="DB3EBB97_11361">Union Burst: Gây sát thương C. theo tỷ lệ phần trăm HP tối đa lên tất cả kẻ địch, giảm P.ATK rất lớn, giảm M.ATK vừa phải và gây choáng. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="10E280A2_11362">Gây sát thương C. Nhỏ lên tất cả kẻ địch và gây choáng. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="ED6F75EA_11363">Union Burst: Gây sát thương C. tỷ lệ với HP tối đa lên tất cả kẻ địch, và giảm P.ATK và M.ATK một cách vừa phải đồng thời gây trạng thái Choáng. Các trạng thái bất lợi do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="355D4C14_11364">Union Burst: Gây sát thương C. tỷ lệ với HP tối đa lên tất cả kẻ địch và giảm P.ATK và M.ATK một cách vừa phải. Các trạng thái bất lợi do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="F9BF8114_11365">Gây sát thương C. Vừa phải lên tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="1E2A8C03_11366">Thú thiên vì của cung hoàng đạo Bọ Cạp lưu luyến trong một ngôi đền không còn đức tin. Nó đã quên những lời cầu nguyện thành tâm từng nhận được và giờ đây dẫn lối cho sự hủy diệt.\n</Text>
  <Text Key="D13D6B4A_11367">Union Burst: Gây sát thương V. Rất lớn lên tất cả kẻ địch. Sau khi dùng kỹ năng này, Lesathapult sẽ gây nhiều sát thương hơn với mỗi đòn tấn công tiếp theo lên cùng một kẻ địch, cộng dồn tối đa ba lần. Hiệu ứng này không hồi TP khi gây sát thương.\n</Text>
  <Text Key="1363ACF7_11368">Gây sát thương V. Vừa phải trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất và gây trạng thái Độc. TP không hồi từ sát thương và hiệu ứng độc do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="6914092D_11369">Tăng P.DEF và M.DEF của bản thân một lượng vừa phải. Nếu có Lesat Guard tồn tại, còn tăng P.ATK rất lớn thêm nữa. Lượng tăng P.DEF, M.DEF và P.ATK phụ thuộc vào số lượng Lesat Guard có mặt.\n</Text>
  <Text Key="CC22FA5C_11370">Triệu hồi một Lesat Guard. Khi được triệu hồi, các Lesat Guard hiện có trở nên bất khả xâm phạm trong 1 giây.\n</Text>
  <Text Key="D17A1571_11371">Khi Lesat Guard thứ ba được triệu hồi, nó xóa mọi rào cản của kẻ địch và gây sát thương C. dựa trên HP tối đa lên tất cả kẻ địch, gây Choáng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="0207D753_11372">Khi HP của Lesat Guard giảm dưới một ngưỡng nhất định, nó gây sát thương C. cố định lên Lesathapult, giảm P.ATK của bản thân rất lớn và biến mất.\n</Text>
  <Text Key="9285D533_11373">Tăng P.ATK, P.DEF và M.DEF của bản thân một lượng vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="8F9D8B32_11374">Union Burst: Tăng ATK và M.DEF của bản thân một lượng nhỏ, sau đó gây sát thương C. Rất lớn lên nhân vật kẻ địch gần nó nhất và gây trạng thái Tê Liệt. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương C. bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="4877B01A_11375">Gây sát thương C. Rất lớn lên nhân vật kẻ địch gần nó nhất và gây trạng thái Tê Liệt. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="D6945082_11376">Union Burst: Tăng sát thương C. và M.DEF của bản thân một lượng nhỏ, sau đó gây sát thương C. Rất lớn lên nhân vật kẻ địch gần nó nhất.\n</Text>
  <Text Key="214BC1A5_11377">Thú thiên vì của cung Xử Nữ bị thúc đẩy bởi tình yêu và hận thù vô bờ. Sự ghen tị và từ chối dữ dội của nó biến mọi thứ nó nhìn thấy thành đá.\n</Text>
  <Text Key="F4AF1E6E_11378">Union Burst: Gây sát thương C. Lớn lên tất cả kẻ địch và biến chúng thành đá trong một thời gian ngắn. Nếu đang ở trạng thái Độc, biến chúng thành đá lâu hơn. TP không hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="C3933FFE_11379">Gây sát thương V. Vừa phải lên tất cả kẻ địch, giảm lượng hồi HP của chúng rất lớn và giảm hấp thụ HP rất lớn. Nếu đang ở trạng thái Độc, thêm vào đó giảm TP. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="DC10D6F1_11380">Gây sát thương C. Nhỏ trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch thứ hai từ phía sau và gây Độc. Nếu HP nhân vật dưới 60%, gây Độc Chí Mệnh. TP không hồi từ sát thương do Độc và Độc Chí Mệnh do kỹ năng này gây ra. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="66232322_11381">Gây sát thương C. Nhỏ trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch thứ hai từ phía sau. Nếu nhân vật đang ở trạng thái Độc Chí Mệnh, gây Biến Đá. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="C17C345F_11382">Gây sát thương V. Vừa phải lên tất cả kẻ địch, giảm lượng hồi HP của chúng một cách vừa phải và giảm hấp thụ HP rất lớn. Nếu đang ở trạng thái Độc, thêm vào đó giảm TP. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="BB2722FF_11383">Quái thỏ khổng lồ điên cuồng dùng thân hình to lớn. Những đòn đánh mạnh mẽ của nó làm cạn kiệt sức bền.\n</Text>
  <Text Key="FB04BFA3_11384">Union Burst: Gây sát thương V. Vừa phải lên tất cả kẻ địch, đẩy lùi chúng. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 95%, gây trạng thái Choáng. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy. TP không được hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="59B57CEC_11385">Gây sát thương V. Nhỏ lên tất cả kẻ địch, đẩy chúng đi xa. Sau đó, hồi TP cho bản thân một cách vừa phải. TP không được hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="BF28103D_11386">Tấn công thường gây sát thương V. Rất lớn và đẩy lùi kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="35DF8370_11387">Union Burst: Gây sát thương V. Vừa phải lên tất cả kẻ địch, đẩy lùi chúng. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 80%, gây trạng thái Choáng. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy. TP không được hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="E90C4705_11388">Gây sát thương V. Nhỏ lên tất cả kẻ địch, đẩy chúng đi xa. Sau đó, hồi TP cho bản thân một chút.\n</Text>
  <Text Key="96EB1CB1_11389">Sinh vật phép thuật mềm mại bí ẩn, sứ giả của thần biển. Người ta nói phần lớn cơ thể nó được tạo thành từ nước biển phép thuật.\n</Text>
  <Text Key="B194A1C2_11390">Union Burst: Gây sát thương C. Rất lớn lên tất cả kẻ địch và giảm P.ATK và M.ATK của chúng rất lớn. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="870D9A29_11391">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và liên tục gây sát thương C. Nhỏ trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật thứ tư từ phía trước. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="45F6EB3C_11392">Tấn công thường bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và gây sát thương C. Rất lớn lên nhân vật thứ tư từ phía trước, gây giảm tốc độ hành động rất lớn trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đó. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="FB9CAEB9_11393">Tấn công thường bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và gây sát thương C. Rất lớn lên nhân vật thứ tư từ phía trước, gây giảm tốc độ hành động rất lớn trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đó. Hiệu ứng trạng thái bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="B150347F_11394">Thủ lĩnh Orc đã biến hình với quyền năng độc nhất. Nó tung một đòn duy nhất kết hợp tấn công và phòng thủ, dùng khiên khổng lồ của mình.\n</Text>
  <Text Key="C0CFA30F_11395">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm P.ATK hơn.\n</Text>
  <Text Key="74F50F9C_11396">Union Burst: Gây sát thương V. Cố định lên ba nhân vật phía trước dựa trên P.ATK của Thủ lĩnh Orc và gây Choáng. Ngoài ra, nếu kỹ năng này đánh bại kẻ địch, hồi TP của bản thân rất lớn. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="BB8E0A49_11397">Giảm TP của hai nhân vật phía trước và giảm hấp thụ HP rất lớn. Hơn nữa, hồi TP nhẹ cho bản thân, tăng P.DEF nhẹ và tăng tốc độ hành động rất lớn.\n</Text>
  <Text Key="C18DE780_11398">Tấn công thường gây sát thương V. tỷ lệ với P.ATK của Thủ lĩnh Orc lên kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="8891022B_11399">Union Burst: Gây sát thương V. Cố định lên ba nhân vật phía trước dựa trên P.ATK của Thủ lĩnh Orc và gây Choáng. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
