  <Text Key="FC7FF233_142900">T-Tôi cũng sẽ! Nếu đó là nguyện vọng của Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="806ADCD4_142901">Hai người... thật sự thoải mái khi nói bất cứ điều gì mình muốn mà không tham vấn bạn bè ngay cả một lần.</Text>
  <Text Key="36328CF3_142902">À! Tôi sẽ sắp xếp sau! Xin lỗi! Lần sau tôi chắc chắn sẽ trả lời thỏa đáng...</Text>
  <Text Key="D71B371F_142903">...Hãy chắc chắn quay lại và nói cho tôi câu trả lời mà tôi mong muốn. Cho đến lúc đó, tôi sẽ giao phó cuộc đời này cho cậu.</Text>
  <Text Key="B594A175_142904">Bệ hạ... Vâng! Tôi sẽ!</Text>
  <Text Key="C7C0265F_142905">Chúng ta thực sự làm được rồi! Bệ hạ nói là bà ấy sẽ sống!</Text>
  <Text Key="013DF24E_142906">Tôi không nghĩ mình đã trả lời hay đi xa đến thế... Cậu thực sự là một kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="25D2FA68_142907">...Nó khó chịu, nhưng bên trong tôi, vẫn còn một chút ý chí chiến đấu mờ nhạt, một ham muốn sống mơ hồ.</Text>
  <Text Key="CA2A095B_142908">Tôi sẽ canh chừng cậu từ đây. Tôi sẽ không cho phép cậu thua bất cứ ai ngoài tôi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="03E7248E_142909">Bệ hạ, xin hãy canh chừng chúng con. Trận chiến của chúng con. Chúng con sẽ đảm bảo chiến thắng. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="2662EE52_142910">Thứ đó... bỏ lại đi. Tôi sẽ ăn nó và chuẩn bị cho trận chiến.</Text>
  <Text Key="F83445B0_142911">...! ...Vâng. Tôi sẽ mang thêm... còn nhiều nữa. Cảm ơn vì hôm nay, Bệ hạ...!</Text>
  <Text Key="211DC2D8_142912">...Nếu tôi phải thỏa mãn với một tương lai như thế này, thì tôi đáng lẽ nên chết đi mới phải...</Text>
  <Text Key="6A58084C_142913">Con đường này có vẻ tốt hơn vì nó để lại cho tôi khả năng có một trận đấu lại tương lai với hắn, nhưng... amph... nó mặn. Cái quái gì vậy...? Vớ vẩn quá.</Text>
  <Text Key="61B17FBE_142914">...Nếu cậu định đánh một thằng bé sẽ đứng lên chiến đấu bất cứ lần nào cậu đánh bại nó, cậu ít nhất nên ăn thức ăn được dâng lên.</Text>
  <Text Key="A77ACD6D_142915">Cậu không thực sự có thời gian rảnh để thăm tôi. Sao dám lãng phí thời gian tán chuyện...</Text>
  <Text Key="E0FD1E1C_142916">Cậu mới là người nói như một bà mẹ chồng chèn ép con dâu đến thăm với người yêu. Nếu cậu không sửa ngôn ngữ cọc cằn sớm, người ta sẽ không thích cậu nữa.</Text>
  <Text Key="67E97473_142917">Tôi từ đầu đã không có ý định được ai thích.</Text>
  <Text Key="E50FF1DD_142918">Nói dối... Mana. Nếu cậu vẫn muốn được yêu mến như một vị thần, tôi nghĩ cậu chỉ cần thỉnh thiên phép mầu nhiệm thỉnh thoảng cho một sinh vật cấp nhân loại là đủ.</Text>
  <Text Key="27C99078_142919">...Tôi sẽ không để cậu nói rằng cậu không biết cụm từ "thuyết giáo cho đúng người"</Text>
  <Text Key="B087740F_142920">Được rồi, được rồi, xin lỗi. ...Thôi, nếu cậu thấy muốn, hãy cùng cứu thế giới. "Thần".</Text>
  <Text Key="440F53D4_142921">Một thời gian sau, Kaiser Insight đã rời khỏi nhà tù và giành lại quyền lực cũ. Tự do, ông chứng kiến một vị thần khổng lồ thiêu rụi toàn bộ Astrum.</Text>
  <Text Key="FC2FCCB4_142922">...Thứ to lớn đó thực sự là một phiền phức. Nó phá hủy cơ sở hạ tầng và môi trường mà con người đã xây dựng, và khiến tôi buồn nôn...</Text>
  <Text Key="5A71300E_142923">Hơn nữa... Tôi chưa phản kháng hết sức mình...</Text>
  <Text Key="30E22894_142924">Kaiser Insight cố gắng tấn công vị thần khổng lồ, như thể tìm kiếm kết luận mà {playername} đã hứa sẽ mang đến cho ông.</Text>
  <Text Key="D3D38AD8_142925">Hôm nay tôi không một mình</Text>
  <Text Key="DDAA5ABA_142926">Tôi nghe nói cậu đã giúp cứu tôi</Text>
  <Text Key="C9361C8B_142927">Chúng tôi sẽ không để cậu chết</Text>
  <Text Key="D7E10B98_142928">Xin hãy cho chúng tôi mượn sức mạnh của cậu</Text>
  <Text Key="4CF5795D_142929">Cậu đã giúp tạo ra thế giới này</Text>
  <Text Key="3CEAE355_142930">Cậu đã cho mọi người một cơ hội</Text>
  <Text Key="F03A39D5_142931">Không ai xứng đáng chết</Text>
  <Text Key="2C2E0466_142932">Vậy tôi sẽ đánh bại cậu lần nữa! Bất cứ bao nhiêu lần cũng được!</Text>
  <Text Key="E857A011_142933">Và tôi sẽ tiếp tục chiến đấu với cậu</Text>
  <Text Key="5E71780A_142934">Tôi sẽ cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="944B42A6_142935">Cảm ơn rất nhiều</Text>
  <Text Key="7959CA03_142936">Giờ đã tự do, Kaiser Insight đã liên minh với phần còn lại của Seven Crowns, bao gồm Queen Labyrinth, để dừng Giant God of the End Flame.</Text>
  <Text Key="E2BDB9E2_142937">Thảm hại thật... Cậu đã phá hoại thế giới này theo ý thích. Cậu nên giữ hình dạng đó ra khỏi tầm mắt tôi.</Text>
  <Text Key="81239A46_142938">...Tôi hơi bực, nhưng mà.</Text>
  <Text Key="D539E655_142939">Tôi tự hỏi tại sao. Tôi lẽ ra không quan tâm đến thế giới này không đi theo ý tôi muốn...</Text>
  <Text Key="7FC787BE_142940">Cả ở đây và "ở đó", cảm xúc của tôi đối với một thế giới mà tôi nghĩ mình ghét bỗng nhiên bị khuấy động mà tôi không hay biết... Tôi nghĩ đó là bởi...</Text>
  <Text Key="70BB4C13_142941">Trước khi sự kiện biến mất của Minerva trở nên công khai, Seven Crowns, những người đã biết về sự kiện đó trước, đã tổ chức một cuộc họp bí mật tại trụ sở của Wisdom.</Text>
  <Text Key="C179EFB6_142942">...Cậu nghe có vẻ rất quyết tâm, Akira. Cậu không thực sự quan tâm đến chuyện gì xảy ra, phải không?</Text>
  <Text Key="4975416C_142943">Chúng tôi đã cạn kiệt mọi lập luận có thể. Tôi đi. Tôi không thể giao Minerva cho cậu.</Text>
  <Text Key="F2DB2898_142944">Sớm muộn gì, cậu sẽ hối tiếc quyết định vội vàng của mình, Akira.</Text>
  <Text Key="73115D99_142945">Hôm nay là một ngày hiếm mà tôi đồng quan điểm với Neneka. Akira, thật đáng tiếc là tình bạn của chúng ta không tuyệt đối... Nếu cậu cản đường chúng tôi, chúng tôi sẽ không nương tay. Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="34A43BA4_142946">Tôi cũng vậy, Chris. Vấn đề là, ngay cả với tôi, đây cũng là một khoảnh khắc mà tôi phải "tuyệt đối" nói và làm điều này.</Text>
  <Text Key="F23EC526_142947">...Tôi không đồng ý với ý kiến nào trong số đó. Như thường lệ, tôi sẽ làm theo ý mình.</Text>
  <Text Key="B8C13855_142948">Nếu cậu tự tin đánh bại cả sáu chúng tôi, thì hãy làm đi. Sẽ quá muộn để khóc sau khi những chiếc chân tay quý giá của cậu bị xé rời.</Text>
  <Text Key="B2292439_142949">Mana... Giờ không phải lúc để cậu để giọng nói thoát ra khỏi cái cổ dễ gãy hơn cả cành cây đó. Hãy chuẩn bị bài thơ tuyệt mệnh trước đi.</Text>
