  <Text Key="50BBEE02_24100">...Ừm, có lẽ đây là bằng chứng cho thấy mình đã thích nghi với thành phố như một con elf. Nó cho thấy cuộc sống của mình đã thực sự viên mãn, phải không?</Text>
  <Text Key="F40294BF_24101">Và mình nghĩ nỗ lực của mình cũng sẽ có lợi cho bạn nữa! Bởi vì nếu mình kết bạn được, mình cũng có thể giới thiệu họ với bạn!</Text>
  <Text Key="14C8796F_24102">Như vậy, bạn cũng sẽ tốt nghiệp khỏi cảnh cô đơn, và vòng tròn bạn bè sẽ mở rộng! Đôi bên cùng có lợi, phải không? Tất cả đều hạnh phúc, phải không?</Text>
  <Text Key="67912119_24103">Vậy, mình sẽ chuẩn bị cho phần thực hành làm bạn! Lần gặp mặt sau, mình sẽ giới thiệu bạn với 100 người bạn của mình!</Text>
  <Text Key="75BA040E_24104">100 người bạn tương lai của mình! Xin chào! Mình là Aoi, bạn tương lai của các bạn! Mình sắp trở thành bạn của các bạn rồi, nên hãy chờ đợi mình nhé!</Text>
  <Text Key="95F6B048_24105">Vậy nhé! Mọi thứ đều vì sự nghiệp của BB Brigade!</Text>
  <Text Key="4BA74E4F_24106">...Mình lo quá.</Text>
  <Text Key="96A152C5_24107">Về nhà rồi~ ...Ừm, ở đây không có ai khác, nên mình sẽ ngạc nhiên lắm nếu nghe thấy tiếng đáp lại. Ha ha ha.</Text>
  <Text Key="EA696A51_24108">Nhưng tiếng nói của những bông hoa và loài cây mình mang từ Rừng Elf thì lại khác, dù vậy.</Text>
  <Text Key="D1F699D0_24109">Vậy thì, hãy bắt đầu buổi ôn tập hôm nay. Nào, cô Hoa và ông Cây, mình nhờ các bạn lắng nghe chăm chú.</Text>
  <Text Key="15EEFB4D_24110">Cảm ơn vì đã lắng nghe một cách yên lặng. Mình rất trân trọng thái độ tuyệt vời của các bạn. Với buổi họp thứ 100 sắp tới, mình đã quen với cuộc họp này rồi.</Text>
  <Text Key="155DD443_24111">Vậy thì, hãy bắt đầu buổi ôn tập hôm nay</Text>
  <Text Key="5E5D6B17_24112">-*cackle*crackle*... ...Chỉ như vậy. Thế nào? Hãy cho mình biết suy nghĩ của các bạn, cô Hoa và ông Cây.</Text>
  <Text Key="070EFF3F_24113">Đã quen với những con sóng đô thị của Landosol, mình sẽ không dễ dàng bị thất vọng. Hôm nay, mình rất mong nhận được ý kiến chân thành của các bạn!</Text>
  <Text Key="5302EAFF_24114">...? Các bạn vẫn còn đang trầm tư ư?</Text>
  <Text Key="E87BF7D3_24115">...Hả? Mình không nghe thấy tiếng nói của cô Hoa và ông Cây nữa ư?</Text>
  <Text Key="BDA3D41B_24116">...Sao thế? ...Các bạn không khỏe ư?</Text>
  <Text Key="765C21F5_24117">Nhưng... mình đã tưới đủ nước cho chúng sáng nay, và chúng đã ăn phân bón không thiếu một lần...</Text>
  <Text Key="C05A78C0_24118">Ối dà, wawa</Text>
  <Text Key="C0C35F3B_24119">...Ừm, giọng của mình vẫn nghe rõ ràng.</Text>
  <Text Key="F476B3BF_24120">...Không có vấn đề gì với thính giác của mình, và những bông hoa và cây cây trông vẫn ổn... Chúng phải ổn mới đúng.</Text>
  <Text Key="CD757D66_24121">Nếu là vậy... Vậy thì không phải là cơ thể mình hay tình trạng của cô Hoa và ông Cây...</Text>
  <Text Key="67051778_24122">Lẽ nào tinh thần cô độc của mình đang cộng hưởng với chúng...?</Text>
  <Text Key="C6778AD6_24123">Không... Điều đó không thể nào. Mình luôn giỏi nói chuyện với sinh vật thiên nhiên từ khi còn nhỏ...</Text>
  <Text Key="3B84D5AB_24124">Nhưng tại sao bây giờ...? Khi mình chuyển đến đây trước đây hoặc khi có công việc bán thời gian đầu tiên, chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="508B6B9B_24125">Bởi vì lúc đó, mình chưa quen thuộc với Landosol, và mình luôn trong trạng thái hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="0BCD6096_24126">So với những ngày đó, việc không về rừng được ba tháng chẳng là gì...</Text>
  <Text Key="C18E60AB_24127">...Lẽ nào khi đó là một khoảng thời gian ngắn và mình có thể trở về Rừng Elf ngay lập tức, nên không có chuyện gì xảy ra...?</Text>
  <Text Key="37DA2FCB_24128">Mình hiểu rồi... Đã ba tháng kể từ lần cuối mình rời khỏi rừng... Mình chưa bao giờ xa nó lâu đến thế này trước đây...?</Text>
  <Text Key="74563589_24129">Vậy thì... Điều đó có nghĩa là... Tinh thần cô độc của mình đã quên đi thiên nhiên...?</Text>
  <Text Key="E7FBC355_24130">Trong trường hợp đó, mình hiện tại không phải là một con elf cô độc, mà là một thứ tồi tệ hơn, một ẩn sĩ cô độc...?</Text>
  <Text Key="2EBA1260_24131">S-S-Sao đây!? Mình không nhận ra rằng môi trường đô thị của mình có setting sai cho việc tương tác với mọi người vì mình đã mất đi yếu tố tự nhiên trong mình!</Text>
  <Text Key="2F33EB4D_24132">Bây giờ không phải là cơ hội chưa từng có để tốt nghiệp khỏi cảnh cô đơn, mà là một bờ vực tuyệt vọng, đe dọa tính mạng của loại cô độc nhất...!</Text>
  <Text Key="7C00F79B_24133">Mình chưa bao giờ nghĩ sẽ có một cái bẫy như vậy... Ừ... Landosol là một nơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="20D35F23_24134">Nhưng... Mình vui vì mình đã nhận ra điều này bây giờ...! Chắc chắn vẫn còn một cách...!</Text>
  <Text Key="F62A9328_24135">Cảm ơn cô Hoa và ông Cây, vì đã cho mình biết về điều này. Mình luôn được mọi người trong thiên nhiên giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="7BEFA608_24136">Đúng rồi... Điều đó đúng... Giọng nói của mình không thể đến với chúng ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="64A6DD09_24137">Để trao đi sự biết ơn này, mình phải chữa lành tinh thần cô độc của mình càng sớm càng tốt...!</Text>
  <Text Key="D84D209D_24138">Đã đến nước này... Mình không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm điều này lần đầu tiên sau một thời gian... Chỉ còn một việc mình có thể làm ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="FB09F91B_24139">Điều mình có thể làm ngay bây giờ với tư cách là một con elf cô độc chỉ có một... Hãy bắt đầu "điều đó"...!</Text>
  <Text Key="54F3FBD8_24140">Với ảnh hưởng của Landosol và lạc lối bản thân, Aoi bắt đầu hành động để trở lại chính mình - người elf cô độc yêu thiên nhiên──</Text>
  <Text Key="1B2C9480_24141">Thưa Sensei Misato, Đã ba tháng kể từ khi mình tạm trụ ở Landosol sau khi rời Rừng Elf. Mình không thể nhớ mình đã viết bao nhiêu thư nữa rồi.</Text>
  <Text Key="80DB3CAD_24142">Do thiếu nhân sự tại nhà máy đồ chơi và một khóa học đặc biệt đột ngột do thay đổi chương trình tại Học viện Nữ sinh Thánh Theresa, dường như mình sẽ không thể trở về Rừng Elf trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="32217D3C_24143">Tuy nhiên, Landosol đầy sôi động, và vì mình tương tác với nhiều người mỗi ngày, mình xem đây là cơ hội để tốt nghiệp khỏi cảnh cô đơn. Hôm nay, mình sẽ cố gắng hết sức với tư cách là nhân viên bán thời gian vào buổi sáng và giảng viên đặc biệt vào buổi chiều. Kết thúc.</Text>
  <Text Key="BCA846FB_24144">...Được rồi! ...Tốt lắm! ...Tuyệt!</Text>
  <Text Key="1D61C23C_24145">Vâng, vâng! Aoi-kun, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ lần nữa!</Text>
  <Text Key="66B52AF8_24146">Q-Quý ngài Quản lý! Làm tốt lắm! Mình đang cố gắng hết sức với không một tai nạn, không một thương tích, và hiệu quả tối đa!</Text>
  <Text Key="E7761B75_24147">Nếu sức mạnh của một con elf cô độc như mình có thể hữu ích, mình sẽ dành nó cho anh bất cứ lúc nào, như lời hứa của mình trong công việc ngắn hạn trước đó!</Text>
  <Text Key="0574BDD4_24148">Người thực sự hạnh phúc là mình vì được làm việc với mọi người trong nhà máy một lần nữa. Mình nhẹ nhõm vì chúng ta không xa lánh nhau!</Text>
  <Text Key="20D9C7CE_24149">Đ-Đứa trẻ này được gọi là "Đừng Lo, Bạn Tôi-kun V4 Custom"... Là bạn của mình!</Text>
