  <Text Key="12B70222_116350">Ặ-CHẶ-CHẶ-CHẶ?! Đó chắc chắn là dối trá rồi, phải không Wyrm-chan?!</Text>
  <Text Key="0DB9EA8D_116351">"Nữ thần Lyrael... đang tiến thẳng đến Công viên Giấc mơ Lớn để giúp đỡ trên đường về từ Landosol? Hừm... nghe đúng như cô ấy thật."</Text>
  <Text Key="3D2F4227_116352">...Cô ấy có thể cảm nhận được năng lượng ma thuật của Công chúa ư? Mặc dù có khoảng cách đáng kể giữa cung điện và Công viên Giấc mơ Lớn...</Text>
  <Text Key="9597E1FF_116353">HÁ! Tao chẳng quan tâm mày đang chơi trò gì -- nhưng đừng nghĩ mày có thể đánh bại tao trong một trận chiến!</Text>
  <Text Key="DECAADC3_116354">KHOAN ĐÃ, VOLGANO-SAN! Mày không thể làm tổn thương Wyrm-chan như vậy!</Text>
  <Text Key="7973574F_116355">Tao không định giết cô ấy! Chỉ cần hạ gục thôi! Dù có thể cô ấy sẽ có vài vết bầm!</Text>
  <Text Key="6A1CA93B_116356">"...Há..."</Text>
  <Text Key="C1106C65_116357">"Xin đừng quá tự phụ. Con mèo hoang bẩn thỉu kia."</Text>
  <Text Key="135CBDFA_116358">...!? Ngọn lửa... chúng đang tạo thành một thằn lằn khổng lồ...!</Text>
  <Text Key="F57C9204_116359">GUAAAAAAAAHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="DAA8CDCF_116360">VOLGANO-SAN!! ...Hả?!</Text>
  <Text Key="91FD35DB_116361">Khốn kiếp! Đừng coi thường bọn thằn lằn người chúng tao!</Text>
  <Text Key="75A3F4FF_116362">Hé! Chưa từng thấy quái vật như vậy trước đây, nhưng đừng nghĩ mày sẽ có thể hạ được Pháo đài Chân Ma với chỉ thứ này...!</Text>
  <Text Key="5A2673A5_116363">"...Người dân Gio Gehenna thật sự tuyệt vời. Tuy nhiên..."</Text>
  <Text Key="7570AE20_116364">...Hả?! N-Này! Đừng cản đường tao!!</Text>
  <Text Key="C4A0E59D_116365">Thực ra, khoan! Cái dáng vẻ đó... Chẳng lẽ đó là bản sao của cô gái từ thế giới khác kia!?</Text>
  <Text Key="238105DA_116366">"...?!"</Text>
  <Text Key="0CBC4D47_116367">"Những dây leo này..."</Text>
  <Text Key="9A019052_116368">...Lea.</Text>
  <Text Key="AC09CC1F_116369">"...Mone-chan."</Text>
  <Text Key="1610FF30_116370">Là mày... đã gây ra mấy trò lộn xộn này? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="D7FCA4DB_116371">"...Mình xin lỗi. Mình~..."</Text>
  <Text Key="1B394BC6_116372">"Mình chán việc giả vờ là một cô gái ngoan rồi. Nên mình nghĩ... có lẽ mình sẽ làm bất cứ điều gì mình muốn bây giờ."</Text>
  <Text Key="F5CC81FB_116373">"...Ý mình là. Dù thế nào đi nữa, thế giới này... chỉ là một trò chơi..."</Text>
  <Text Key="3BE46802_116374">...Một trò chơi?</Text>
  <Text Key="4305C4EE_116375">"Dành thời gian trong thế giới này với Onii-san và mọi người thật vui vẻ biết bao. Không thể so sánh được với cách mình sống trong thực tế..."</Text>
  <Text Key="A666F02C_116376">"Nhưng nếu... khi chúng ta cứu những người đã bị 'Mất', khi chúng ta trở về thực tế và hoàn thành trò chơi... nếu chúng ta không thể ở bên nhau nữa..."</Text>
  <Text Key="E971E863_116377">"Thực tế, và thế giới này. Mình nghĩ lựa chọn duy nhất còn lại là viết lại tất cả..."</Text>
  <Text Key="D52D4497_116378">"Viết lại"... Có thể là... mày đang nhắm đến "trụ cột" của pháo đài này...?</Text>
  <Text Key="76E89657_116379">"...Sau tất cả thời gian chúng ta đã cuối cùng trở thành bạn bè. Mình xin lỗi, Mone-chan... Không. 'Anemone-san'."</Text>
  <Text Key="D2D4ECD0_116380">...Hiểu rồi. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="26B7BF9D_116381">Vivid Vigilance...!</Text>
  <Text Key="24F38BC2_116382">Đây là nhiệm vụ của ta để bảo vệ pháo đài... trong khi Công chúa vắng mặt. Ai đang tấn công không quan trọng...</Text>
  <Text Key="ECB971A7_116383">...Ta sẽ loại bỏ chúng.</Text>
  <Text Key="48B6FAFC_116384">"Ngh~... AAAAHHH!"</Text>
  <Text Key="F2DB76B3_116385">...Đòn kết liễu...</Text>
  <Text Key="42A14731_116386">Ngh~</Text>
  <Text Key="FC8D449E_116387">"...Mình đã bắt được rồi, Anemone-san."</Text>
  <Text Key="0FDC922F_116388">...! Mày đang làm gì ...</Text>
  <Text Key="82D59551_116389">Ngh, AHHHHH~!!</Text>
  <Text Key="EBCCEFE7_116390">Mình không thể tin... mày lại để bị thiêu cùng với mình... Mày đang cố gắng giết chính mình nữa ư...?!</Text>
  <Text Key="A511C638_116391">"Ahh... Mình thật sự xin lỗi vì đã làm điều này. Đặc biệt là với cô, Anemone-san."</Text>
  <Text Key="5A90A528_116392">"Nhưng. Mình... ổn, như cô thấy đấy."</Text>
  <Text Key="875321D0_116393">...Đó là! Phép hồi phục của mày...!</Text>
  <Text Key="69F4A3E1_116394">"...Ah~"</Text>
  <Text Key="11C03744_116395">Lea...</Text>
  <Text Key="C201243B_116396">"Ah~"</Text>
  <Text Key="1B9817A8_116397">"Ahahahaha... Ahahahah..."</Text>
  <Text Key="909EAAF3_116398">"...Mình xin lỗi..."</Text>
  <Text Key="C0F4F76C_116399">"Mình xin lỗi. Mình RẤT XIN LỖI! XIN LỖI, XIN LỖI, XIN LỖI....!!!!"</Text>
