  <Text Key="51C306F9_33050">Vậy là... thế thôi ư...?</Text>
  <Text Key="F542ACA6_33051">Này, khách hàng cũng ở đây rồi, cậu nên về sớm đi. Xin lỗi vì đã làm phiền cậu chuyển món này.</Text>
  <Text Key="B29C5CF6_33052">Cậu chẳng muốn nói gì sao?</Text>
  <Text Key="CEFC575D_33053">........Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="C324328E_33054">Ra vậy. Cảm ơn vì bức thư.</Text>
  <Text Key="CF7A2D7D_33055">Nhắn lại lần nào đó nhé.</Text>
  <Text Key="22D17326_33056">......! Khoan, đừng cảm ơn tôi khi cậu thậm chí còn chưa biết bên trong là gì──</Text>
  <Text Key="7A11C684_33057">Tôi rất vui vì cậu đã viết thư cho tôi.</Text>
  <Text Key="F0108E4E_33058">........!...Đ-đừng kỳ vọng quá sớm!</Text>
  <Text Key="33C4B972_33059">À! Cô ấy về rồi! Cậu vừa lỡ Yui-san... Cậu kịp rồi!</Text>
  <Text Key="82BE0E21_33060">Tốt quá~! Phù, vừa rồi hồi hộp thật~.</Text>
  <Text Key="AD782F22_33061">Sau đó──</Text>
  <Text Key="3ED77775_33062">Đ-đây là... một trò &quot;thú tâm sự&quot;. Là trò chơi thú tâm sự với ai đó như một trò đùa. T-tôi không muốn chơi trò này với cậu hay bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="EDA599F6_33063">Đ-đây là... một mẫu &quot;máy làm bánh taiyaki hình lò xo Nga&quot; cỡ lớn. Tôi muốn làm vài chiếc taiyaki gây ấn tượng, nên đã đặt hàng...</Text>
  <Text Key="5D02B070_33064">Nhưng khi nghĩ kỹ hơn, hình dáng lò xo Nga không hợp với máy làm bánh taiyaki chút nào... Nó đắt tiền và kết quả là một thất bại. Tôi nghĩ Akino sẽ mắng tôi nếu cô ấy biết...</Text>
  <Text Key="954504E8_33065">Đây là... một đống chai lọ rỗng của soda lúa mạch!? Mọi người cẩn thận! Có một con quái vật tham ăn đáng sợ đang ẩn náu quanh đây!\n............Xin lỗi, là tôi...</Text>
  <Text Key="428B5695_33066">Tôi nghe nói về Dịch Vụ Tiêu Hủy Bí Mật và có một ý nghĩa mơ hồ... Nhưng tôi không nghĩ đó chính là thứ tôi đã dùng...</Text>
  <Text Key="5EE7BAFA_33067">À... Thật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="54F04D42_33068">Sự trả về các vật phẩm bí mật tiếp tục với một chút hỗn loạn và hoảng loạn──</Text>
  <Text Key="1BCA6695_33069">──Ngày mai có thể là lượt của tôi, nhỉ.</Text>
  <Text Key="96EDE036_33070">Tôi phải thu hồi chúng trước khi ai đó tìm thấy bằng bất cứ giá nào...</Text>
  <Text Key="3D772490_33071">Nhờ việc sửa chữa thành công Con Bạch Tuộc Nguy Hiểm, nước biển nhanh chóng được rút cạn.</Text>
  <Text Key="38FB665A_33072">Ồ... Tôi thực sự có thể thấy đáy biển. Gia tộc Wisteria đã làm rất nhiều và cuối cùng chúng ta đã đạt được chiến thắng hoàn toàn trên biển. Yamada, tôi nghĩ cậu nên được thăng cấp bậc cao hơn...</Text>
  <Text Key="27417653_33073">Và chúng ta cũng có thể xác nhận chúng bằng mắt. Những quái vật bí mật rình rập ở đáy biển.</Text>
  <Text Key="BD82A169_33074">D-Dạ, đúng vậy. May mắn thay, những quái vật bí mật này dường như không mạnh lắm.</Text>
  <Text Key="E6806BBE_33075">Bỏ qua các đòn tấn công của chúng ta, chúng thậm chí còn đẩy lùi sức mạnh của Neneka-san... Chúng thực sự tồn tại sao?</Text>
  <Text Key="0F5F6322_33076">Theo tốc độ này... không có cách nào đối phó với chúng...</Text>
  <Text Key="2DDD8D9A_33077">Ồ, cậu đang nói chuyện với quái vật ư?</Text>
  <Text Key="FF6C3607_33078">Các bí mật được thấm đẫm cảm xúc mạnh mẽ và không thể bị đánh bại bởi các đòn tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="7E7E4D5F_33079">Cách duy nhất để biến chúng trở lại từ quái vật là trả chúng về cho chủ nhân ban đầu... người ta nói vậy.</Text>
  <Text Key="3543C18D_33080">...Đúng vậy. Chúng là quái vật, nên chúng ta không thể gửi chúng qua thư hay để ở cửa. Và nếu chúng ta trao trực tiếp, điều đó sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="DBA127D9_33081">Nếu chúng ta muốn thanh tẩy biển, dường như không thể tránh khỏi việc tìm hiểu bí mật của người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="D44E9996_33082">Là gì nhỉ? Chuyên môn của Akino-san, bậc thầy giấc ngủ không REM?</Text>
  <Text Key="DB0F7FD2_33083">Hả? Ma quỷ phản ứng tức thời... năm phút trước tinh thần...?</Text>
  <Text Key="AA047F65_33084">Tôi nói là Tinh Thần Quý Tộc──</Text>
  <Text Key="F55B886D_33085">Cậu đã đi lạc hướng với tinh thần của bất cứ điều gì cậu đang làm. Cho đến giờ cậu đã không thể ngăn cản, đó là lý do tôi đã hợp tác với cậu.</Text>
  <Text Key="A8ECAF88_33086">Hãy nhìn biển. Nó không còn là biển nữa. Tôi nghĩ thời gian để lùi bước đã qua từ lâu.</Text>
  <Text Key="69995D01_33087">Chính vì vậy! Đó là Tinh Thần Trách Nhiệm Của Tầng Lớp Quý Tộc!</Text>
  <Text Key="B96DBDC7_33088">-Neneka-sama. Cái này được chứ...?</Text>
  <Text Key="9CC9C292_33089">À! Đây là thứ tôi đã gửi cho Dịch Vụ Tiêu Hủy Bí Mật, của tôi... Tại sao nó lại được trả về!?</Text>
  <Text Key="E335DF9F_33090">Chúng tôi xin lỗi vì không thể thực hiện hợp đồng. Ngoài việc hoàn tiền, chúng tôi hy vọng bạn sẽ chấp nhận cả tiền bồi thường...</Text>
  <Text Key="50324C74_33091">Ồ, đúng thật. Nó biến trở lại thành thẻ thành viên &quot;Lớp Nấu Ăn Tốc Độ&quot;. Điều đó chỉ có nghĩa là mọi người sẽ biết tôi đang vội vàng kết hôn!</Text>
  <Text Key="307D6160_33092">Tôi luôn muốn trả lời lại người vợ kiêu ngạo của mình, nhưng tôi không thể... Vì vậy tôi nghĩ đến việc ít nhất là vẽ bậy lên bức ảnh của cô ấy và trút bực tức. N-Nước mắt máu... và bong bóng thoại đáng sợ nhất...</Text>
  <Text Key="111224E8_33093">À, a a u a u a, nếu điều này bị lộ, tôi sẽ không thoát được! ...Thế là, tôi sẽ chạy trốn... Vẫn còn thời gian! Đó là một vụ vượt ngục! Một cuộc trốn chạy! Đó là cách duy nhất!! Nếu điều này bị lộ thì tôi sẽ gói đồ...</Text>
  <Text Key="311E52CA_33094">Ồ, cái này. Đây là sổ sách gốc cho việc làm giả tài liệu mà sếp tôi dính vào.</Text>
  <Text Key="3C9C715C_33095">Cậu muốn tôi trả lại nó? Được. Vậy, tôi sẽ ném nó vào thùng rác có thể đốt được. Tôi mệt mỏi vì nó rồi. Ồ, nó là giấy, nên là rác có thể tái chế. Tôi hy vọng nó sẽ tái sinh thành một tài liệu sạch sẽ trong kiếp sau. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="D3340BC1_33096">Trả lại chúng cho chủ nhân căng thẳng hơn tôi nghĩ. Khó thật!</Text>
  <Text Key="022CAC48_33097">Việc trả về được thực hiện bởi Yukari-san, Neneka-san, cậu và tôi. Chỉ bốn người. Chúng ta phải chia công việc và hoàn thành.</Text>
  <Text Key="1CC0FA76_33098">...Đúng vậy...\nđúng...</Text>
  <Text Key="E36F09D5_33099">Tôi đề xuất chúng ta trả lại chúng bởi người lạ như Kazumasa-san và những người khác. Nhưng tất cả các cô gái đều nói: &quot;Nếu ai đó phải biết, tôi muốn đó là anh ấy&quot;, &quot;Tôi có thể nói với anh ấy&quot;, đồng thanh.</Text>
