  <Text Key="2A16E87C_177400">Tôi vẫn ổn, nhưng... đúng là nên nghỉ ngơi khi còn có thể. Cô có đồng ý không, Mitsuki-san?</Text>
  <Text Key="4AD9F840_177401">Thực ra tôi hơi mệt rồi, nên đề xuất đó rất đúng ý tôi.</Text>
  <Text Key="11801C90_177402">Từ đó đến nay, cô ấy chưa thể hiện hành vi đáng ngờ nào... Tuy nhiên, có điều gì đó vẫn khiến tôi băn khoăn...</Text>
  <Text Key="7BE8BD45_177403">Có lẽ không phải chuyện của tôi vì cô nói mình vẫn ổn, Tomo-chan, nhưng tôi sẽ pha cho cô một ít trà thảo mộc đặc biệt để giảm mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="B1D118E2_177404">Vấn đề đó không liên quan đến tôi, nên... tôi rất sẵn lòng nhận.</Text>
  <Text Key="42E447B7_177405">Hmm, có lẽ tôi đang suy diễn quá và cố gắng gán ghép cô ấy là kẻ xấu trong đầu. Tôi không nghĩ một người thực sự xấu xa lại có thể hòa hợp với {playername}-san.</Text>
  <Text Key="94E202B1_177406">Tôi sẽ chuẩn bị ngay, xin hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="D1017862_177407">Đây, uống đi.</Text>
  <Text Key="60D9D80E_177408">Mùi này khá lạ.</Text>
  <Text Key="F81E2878_177409">Đó là vì nó pha từ nhiều loại thảo mộc khác nhau. Nhưng nó không có vị tệ đâu?</Text>
  <Text Key="C9A2E05E_177410">Vậy thì... Tôi thử xem. *ực*</Text>
  <Text Key="ACC17BAF_177411">...Đúng rồi. Vị nó tinh tế, khó tưởng tượng được từ mùi.</Text>
  <Text Key="A468643A_177412">Fufufu... vậy là cô uống rồi.</Text>
  <Text Key="A68088F3_177413">HẢ?! Đ-Đừng nói là có độc!</Text>
  <Text Key="DE8869E8_177414">Đúng vậy, đó là loại trà đặc biệt pha từ nhiều loại thực vật độc. Giờ cô nên cảm thấy sức lực dần rời bỏ cơ thể.</Text>
  <Text Key="440054F6_177415">Khhh, tôi đã lơ là. Tôi biết ngay mà...</Text>
  <Text Key="16CEFF33_177416">Đùa thôi, một trò đơn giản. Trong đó không có độc đâu. Nhưng nó sẽ giúp cô thư giãn.</Text>
  <Text Key="E5A88113_177417">B-Bạn đang muốn làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="5FEBB71A_177418">Ý tôi là, Tomo-chan... cô vẫn cảnh giác với tôi suốt thời gian qua, còn nhớ chứ.</Text>
  <Text Key="56C97526_177419">Nếu cô lo lắng không chỉ về quái vật mà còn về tôi, cô sẽ không trụ được lâu ở đây đâu?</Text>
  <Text Key="65110511_177420">...Vậy là cô đã nhận ra.</Text>
  <Text Key="88BD912E_177421">Tất nhiên rồi. Kinh nghiệm của tôi không phải để trưng đâu.</Text>
  <Text Key="B9E8DD8B_177422">Vì đã nghi ngờ cô như vậy, tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="FBF7052A_177423">Cô không cần phải xin lỗi. Đó là một phần công việc của cô, Tomo-chan.</Text>
  <Text Key="53A86F2F_177424">Hơn nữa, tôi không nói dối khi bảo đó là hỗn hợp nhiều loại thực vật độc.</Text>
  <Text Key="24C87002_177425">Độc tố đã bốc hơi vì được chiên ở nhiệt độ cao. Tôi muốn cô tự mình trải nghiệm ứng dụng của độc và thuốc mà tôi đã nói bên ngoài tháp.</Text>
  <Text Key="3B96E7F1_177426">À! Giờ cô nhìn tôi như thể lại không tin tưởng rồi. Nếu vậy, xin cho tôi mượn chút trà đó một chút.</Text>
  <Text Key="457FC760_177427">*ực, ực, ực*... Đây, hy vọng bây giờ cô sẽ tin tôi một chút.</Text>
  <Text Key="65F9892C_177428">Tôi...</Text>
  <Text Key="F0078B94_177429">Không sao. Tôi chỉ yêu cầu cô tin tôi một chút. Ngay bây giờ, chúng ta là đối tác tìm kiếm manh mối ký ức của {playername}.</Text>
  <Text Key="E4B729B2_177430">Nói về chuyện đó, {playername}-kun. Trông cậu có vẻ nhớ nhung lắm.</Text>
  <Text Key="D5791444_177431">Đúng rồi. Chắc chắn khó khăn cho cậu khi là người duy nhất bị bỏ lại, chỉ có tôi và Tomo-chan được uống, nên cứ tự nhiên uống đi. Với chén này... Ôi chao, cậu ngại à?</Text>
  <Text Key="16F755CA_177432">...Hehe. Tôi không phiền nếu cậu làm, nên cứ uống đi. Đây, để tôi chỉ chỗ tôi đặt miệng. Ngay đây.</Text>
  <Text Key="FF28C272_177433">Còn tôi... ngay đây. Giờ cậu sẽ uống từ bên nào trước?</Text>
  <Text Key="6E983F87_177434">Tomo, trở lại bản thân thường ngày, và Mitsuki, vẫn hành xử như mọi khi, trêu đùa {playername} khi họ tiếp tục leo tháp.</Text>
  <Text Key="B03DF9FF_177435">Chúng ta nghỉ ngơi một chút</Text>
  <Text Key="BA39B0BE_177436">Tomo không thể hạ cảnh giác với Mitsuki trong lúc nghỉ. Nhưng sau khi nghe lời nói và thấy hành động của cô ấy, cô đã thay đổi ý kiến. Sau đó cô trở lại bản thân thường ngày và trêu đùa {playername} cùng Mitsuki.</Text>
  <Text Key="5105B446_177437">Tomo và Mitsuki đang loại bỏ những con quái vật xuất hiện liên tục với lực lượng dữ dội.</Text>
  <Text Key="9C4FCACD_177438">Tomo-chan! Nó tấn công cô rồi!</Text>
  <Text Key="A88DF7B3_177439">Giao cho tôi! HẮT!AAAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="ACA15B77_177440">Công việc ấn tượng. Hehe. Hợp tác trực tiếp đôi khi cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="2A539ABB_177441">Trực tiếp, bạn nói ư?</Text>
  <Text Key="D9E1E1F2_177442">Tất cả thành viên trong guild của tôi đều là kẻ lạ đúng không? Kết quả là, ngay cả khi chúng ta hợp tác, cũng sẽ không bao giờ giống thế này.</Text>
  <Text Key="B5AC6E5C_177443">Hợp tác là ưu tiên hàng đầu trong trận chiến đối với chúng tôi trong Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE, nên tôi không thể tưởng tượng cách chiến đấu nào khác ngoài thế này.</Text>
  <Text Key="29A55F4D_177444">À, nhưng có một ngoại lệ trong chúng tôi. Và nếu tôi nghĩ đến một guild chỉ toàn người như cô ấy... Twilight Caravan trông thật đáng sợ.</Text>
  <Text Key="0D573E0A_177445">Hehe. Cá nhân tôi nghĩ còn tốt hơn là có một đám người vừa không phải "thuốc" vừa không phải "độc".</Text>
  <Text Key="F1F1D50E_177446">Vừa không phải thuốc vừa không phải độc...</Text>
  <Text Key="5C298133_177447">Tôi không nói rằng Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE là như vậy đâu?</Text>
  <Text Key="9EA8B786_177448">Không phải thế. Tôi chỉ nghĩ rằng đó là người tôi bây giờ.</Text>
  <Text Key="912CB4EE_177449">Ý cô là sao?</Text>
