  <Text Key="F3135185_25800">Mình muốn vẽ một bức tranh minh họa về Tomo-chan.</Text>
  <Text Key="E431E638_25801">Mình tự tin vào khả năng vẽ của mình.</Text>
  <Text Key="4196D11D_25802">Trò chơi kinh dị.</Text>
  <Text Key="C0E63ACC_25803">Trò chơi bóng chày.</Text>
  <Text Key="2845BDD1_25804">Gal game</Text>
  <Text Key="C850589B_25805">Đi xem sự kiện của nhà phân phối thôi.</Text>
  <Text Key="40F0B0A7_25806">Đi xem từ phía figure thôi!</Text>
  <Text Key="9F02FDB5_25807">Đi dạo quanh khu doujinshi thôi.</Text>
  <Text Key="8C0691F4_25808">Kagami-san...! Nếu chúng ta tiếp tục loại bỏ các streamer và giẫm đạp lên 'tình yêu' của ai đó, chuyện gì sẽ xảy ra?!</Text>
  <Text Key="8CCF11F6_25809">Không lẽ...? Cuối cùng thì, phải chăng họ livestream vì tiền? Và họ đạp đổ đối thủ vì muốn kiếm nhiều tiền hơn?</Text>
  <Text Key="5E52DF10_25810">Tiền? Haha... Hahahaha!</Text>
  <Text Key="CA012719_25811">Có gì vui vậy?</Text>
  <Text Key="B8BF5BD1_25812">Không... Xin lỗi. Tôi sai lầm đến mức không nhịn được. Tôi chưa bao giờ livestream vì tiền.</Text>
  <Text Key="162C7099_25813">Tôi chỉ muốn nhiều người xem stream hơn. Tôi muốn nhận được nhiều lời khen cao hơn.</Text>
  <Text Key="E2FFD887_25814">Đúng là số lượng người xem và rating cao rất quan trọng với streamer, nhưng... cô có muốn họ giẫm đạp lên thứ gì đó quan trọng với người khác không?!</Text>
  <Text Key="530B36DD_25815">Đúng vậy. Đối với tôi, đó là thứ tôi muốn có được, ngay cả khi phải mạo hiểm tất cả!</Text>
  <Text Key="D8B0E1B2_25816">Tôi sẽ không để ai cản đường tôi! Tôi sẽ khiến tất cả các người chơi game over ở đây!</Text>
  <Text Key="9E1AC2AF_25817">Chúng ta không thể làm thế! Chúng ta sẽ ngăn cô lại!</Text>
  <Text Key="5109BCD8_25818">Tôi tưởng mình đã đánh bại cô ta, nhưng... không biết diễn tả thế nào, cảm giác không giống như mình đã thực sự thử sức...</Text>
  <Text Key="5DA884A6_25819">...Tôi đã có ý tưởng sơ bộ về sức mạnh của cô rồi.</Text>
  <Text Key="82ABC72C_25820">...Không tổn thất gì. Ra vậy... Vậy là lúc nãy cô không nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="FA433609_25821">Tôi muốn khán giả phải lo lắng mà. Chiến thắng áp đảo của tôi sẽ không khiến trái tim các cô đập nhanh hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="4D5D5CC3_25822">Vậy thì, hãy trêu chọc fan một chút ở đây. Tôi sẽ rút lui trước đã.</Text>
  <Text Key="479C2F8A_25823">Khoan!... Ugh, cô ta chạy mất rồi!</Text>
  <Text Key="129EFA8D_25824">...Đây không phải lúc để nói mệt mỏi vì phải đuổi theo cô ta. Thôi kệ, đi thôi. Đi ngăn cô ta lại.</Text>
  <Text Key="A81F6E83_25825">...Bầu không khí thay đổi. Tôi cảm nhận được một áp lực mạnh mẽ từ Kagami-san...!</Text>
  <Text Key="7F3BB8FE_25826">...Tôi có linh cảm xấu về chuyện này. Cuối cùng thì cô ấy cũng bắt đầu nghiêm túc rồi.</Text>
  <Text Key="807F2E10_25827">Thôi nào, việc chúng ta làm chưa thay đổi! Để bảo vệ tương lai của lễ hội và ngành streaming, hãy đi đánh bại Kagami-dono!</Text>
  <Text Key="93154806_25828">Xin chào. Cô đến rồi. Tôi muốn tiếp tục vở kịch, nhưng... trước đó. Nếu cô còn điều gì muốn nói, tôi có thể hỏi. Cô nói sao?</Text>
  <Text Key="92B73D79_25829">...Thật sự, tôi có thể hiểu cảm xúc của Kagami một chút. Tôi cảm thấy khá tốt khi cô ấy gọi tôi là 'ranger quả acorn'.</Text>
  <Text Key="6DA12697_25830">Nhưng mà, có một giới hạn không nên vượt qua, phải không? Như làm tổn thương ai đó, hay phá hủy thứ mọi người yêu thích? Cô không thể làm thế. Hãy suy nghĩ một cách bình thường.</Text>
  <Text Key="6EC20F6B_25831">Giả sử có một giới hạn tôi không thể vượt qua. Nếu vượt qua giới hạn đó sẽ khiến nhiều người hạnh phúc hơn... tôi sẽ có thể vượt qua giới hạn đó. Tôi là người như vậy.</Text>
  <Text Key="01B28373_25832">Đó là lý do tôi lại phổ biến. Tôi đã đạt đến đỉnh cao của các streamer ở Landosol!</Text>
  <Text Key="EADE7077_25833">...Tôi không nghĩ khát vọng được công nhận lại ghê tởm đến thế. Tôi từng ủng hộ Kagami-san, nhưng... Tiếc thật, tiếc thật.</Text>
  <Text Key="2AF0FA56_25834">Đó là nhiệm vụ của một cựu fan là chấm dứt chuyện này!</Text>
  <Text Key="5B354694_25835">Tôi không thể để Kagami-san làm bừa bãi thêm nữa! Để bảo vệ 'tình yêu' của người dân Landosol... tôi sẽ dừng lại ở đây!</Text>
  <Text Key="4D63CF94_25836">...Thôi nào. Có vẻ tôi đã ngây thơ khi nghĩ mình có thể thắng một cách thanh lịch trước những người kế thừa và sưu tầm của trường phái Mikuma. Thôi kệ. Hãy đem hết sức mạnh ra từ đây trở đi!</Text>
  <Text Key="3FC45651_25837">Cô vẫn còn mạnh lên nữa?! *thở dài*... Tôi đã chiến đấu nhiều đến thế, nhưng thành thật mà nói, tôi không nghĩ mình giỏi đối phó với Kagami-dono. Khi cô ấy chém xuyên qua ma thuật, nó khiến tôi nhớ đến Ruka-nee...</Text>
  <Text Key="155181C6_25838">Thế giới Twilight Caravan đang than vãn. Cô nghĩ sao, Tomo? Muốn treo cờ trắng chưa?</Text>
  <Text Key="F03A9F6A_25839">...Nói thẳng ra, khả năng của Kagami-san vượt trội hơn tôi. Nhưng đó không phải lý do để lùi bước!</Text>
  <Text Key="3FB91F55_25840">Vì 'tình yêu' của mọi người ở Landosol...! Tôi phải đối mặt với nó ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="4FEE15E0_25841">Tomo-chan... Tôi nghĩ mình đã trở nên yếu đuối hơn một chút chỉ vì bị ma thuật chém trúng. Đúng rồi, nếu tôi không cố gắng ở đây, ngành streaming và mọi thứ sẽ gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="18F45F50_25842">Được rồi, đi thôi! Tôi sẽ cho cô thấy một người sưu tầm có thể làm được gì! À, nhưng nếu có thể, đừng chém ma thuật nữa!</Text>
  <Text Key="3402C89F_25843">......cô ấy đang nói gì đó. Dù sao đi nữa, tôi sẽ ở lại với cô đến cuối cùng. Hãy chuẩn bị tinh thần đi, streamer nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="E31877D9_25844">Heh... Thú vị! Giờ thì, hãy biến chuyện này thành màn trình diễn tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="D7F3C37E_25845">Kết Thúc Của Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="59EE4D64_25846">Ugh...!? ...Không tệ... Nhưng, chưa xong...! Trận đấu mới chỉ bắt đầu...!</Text>
  <Text Key="D230446E_25847">Ngay cả sau tất cả những chuyện đó, cô ấy vẫn chưa ngã... Tại sao cô ấy lại đi xa đến thế...?</Text>
  <Text Key="7B1E6615_25848">Tôi không thể làm mọi người ủng hộ mình thất vọng...! Tôi sẽ tặng người hâm mộ của mình một nụ cười và hy vọng...! Đó là...!</Text>
  <Text Key="E3A017CD_25849">...Tôi chắc chắn anh ấy nói thật. Đó là lý do tôi phải ngăn anh ấy lại ngay bây giờ.</Text>
