  <Text Key="1CAC7149_59000">Đó rồi, đòn kết hợp đầu tiên của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="5E663113_59001">&quot;ULTIMATE TRANSMUTATION&quot;!!</Text>
  <Text Key="87D8F31C_59002">Được rồi, xong rồi, quả bom tối thượng! Giờ chúng ta có thể hạ gục chúng...</Text>
  <Text Key="13BE8DEC_59003">Xấu rồi, RẤT XẤU RỒI...</Text>
  <Text Key="70595D07_59004">Này, Mari...</Text>
  <Text Key="81EF8C91_59005">GYAAAAAAAAHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="D21E9334_59006">Hoàn hảo, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="DA13A453_59007">(Thì... em là định mệnh của anh mà~♪)</Text>
  <Text Key="1A346906_59008">...............*híc*!</Text>
  <Text Key="75A5B1B4_59009">...{playername}!</Text>
  <Text Key="9151C629_59010">Aaa...! {playername}-kun...!! À... Cậu tỉnh rồi...!</Text>
  <Text Key="BD116E52_59011">Chú! Thật may mắn khi chú còn sống! Con tưởng bác Sono sắp trở thành quả phụ tức thì rồi!</Text>
  <Text Key="2800C6A7_59012">Đừng dự đoán những điềm xấu như vậy... Haha, nhưng thật sự con rất vui. ...Đừng nhìn về phía này. Con không khóc đâu.</Text>
  <Text Key="199DE752_59013">...Hm. Nhịp tim cậu ấy bình thường. Ừ, hô hấp cũng đều đặn. Giờ mọi thứ đều ổn rồi.</Text>
  <Text Key="0CD9132C_59014">Cậu ấy ngã bất tỉnh. Điều đó là dĩ nhiên, vì cậu ấy đã nhận trọn đòn tấn công từ một con Homun-Homun điên cuồng ở trạng thái Cuồng Nộ. Chính ý chí của cậu ấy đã cho phép cậu ấy đứng dậy sau chuyện đó.</Text>
  <Text Key="279AE512_59015">Mặc dù thật sự rất đau đớn, cậu ấy vẫn cố gắng hết sức để bảo vệ chúng ta.</Text>
  <Text Key="C560131A_59016">Chú... Con xin lỗi vì đã không nhận ra...</Text>
  <Text Key="0EC5DA51_59017">Thật sự đấy. Con mong cậu ấy chăm sóc bản thân nhiều hơn, đừng chỉ lo cho người khác. ...Dù vậy, đó cũng là một trong những điểm tốt của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="26458D79_59018">Được rồi, giờ chúng ta hãy quay về thành phố một khi cậu ấy đã hồi phục đủ sức. Cậu ấy sẽ cần được nghỉ ngơi thật tốt và được khám tại đó...hả? Sao vậy, Louise Marie?</Text>
  <Text Key="1A65F5E6_59019">...Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="18E908D2_59020">Cảm ơn cô rất nhiều vì đã cứu {playername}-kun...!</Text>
  <Text Key="84FE567E_59021">Lúc đó em không thể cứu {playername}-kun được...! Em thật sự vui mừng... vì cô đã có mặt ở đó...!</Text>
  <Text Key="1883AB9B_59022">...Hmph, cô nói cái gì vậy? Tôi cũng có thể nói lại chính những lời đó với cô.</Text>
  <Text Key="AD9366C5_59023">{playername}-kun! {playername}-kun...! Chúng ta phải làm sao đây? {playername}-kun đang...!!</Text>
  <Text Key="B089F1A9_59024">Rui-chan, sao không dùng thuật giả kim?! Cô không thể tạo ra một loại thuốc tiên nào đó chữa lành cho cậu ấy sao?!</Text>
  <Text Key="DBC914FF_59025">T-Tất nhiên là có rồi! Với thuật giả kim của tôi...!</Text>
  <Text Key="CBE038BF_59026">Nguyên liệu tôi có trên tay là... Nhưng trước tiên... còn tình trạng vết thương thì... ơ...!! ...!? ...Ugh!</Text>
  <Text Key="2383929A_59027">...! ...!</Text>
  <Text Key="7F962CC3_59028">Rui-chan?! Này, Rui-chan, cố lên!</Text>
  <Text Key="E4A016E9_59029">Tránh ra. Đó là những vết thương mà thuật giả kim không thể chữa lành. Từ đây trở đi, đây là lĩnh vực chuyên môn của một bác sĩ.</Text>
  <Text Key="C734E080_59030">Louise Marie, bình tĩnh lại. Không sao đâu. Chỉ cần từ từ thư giãn và kiểm soát hô hấp lại.</Text>
  <Text Key="920DE188_59031">Giờ, hãy thở ra từ từ. Không cần vội vàng. Được, làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="D4FF8667_59032">...Phew... Haah...</Text>
  <Text Key="B038378C_59033">Như mong đợi từ Mitsuki-san...! Hô hấp của Lou-taso đã trở nên đều đặn...!</Text>
  <Text Key="84BB9D1B_59034">Tiếp theo là {playername}-kun. Cậu có nghe thấy giọng tôi không?! Còn gương mặt tôi, cậu thấy được không?!</Text>
  <Text Key="7FF055D0_59035">...Không ổn rồi. Cậu ấy cần được cấp cứu ngay... Anna-chan, lấy túi y tế của tôi!</Text>
  <Text Key="619CBE01_59036">Được, đây rồi! N-Nhưng chúng ta thực sự có thể chữa trị cho cậu ấy ngay tại đây chứ...? Chúng ta vừa mới trải qua một trận chiến mà bụi bay tứ tung... Tình hình vệ sinh thảm hại...!</Text>
  <Text Key="6FFE4B14_59037">...Không còn cách nào khác. Với tình hình hiện tại, chúng ta phải hành động ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="F4208F03_59038">............!</Text>
  <Text Key="C7BAA8E7_59039">...Đứng lên, Louise Marie.</Text>
  <Text Key="95428784_59040">Thiết bị trong túi y tế của tôi đã bị phá hủy trong trận chiến vừa rồi. Hãy dùng những mảnh vỡ này để tạo ra thiết bị mới. Và cả một chiếc lều để che chắn bụi bặm nữa sẽ rất có ích.</Text>
  <Text Key="AE778B5A_59041">Cái... Mitsuki-san? Yêu cầu đó quá liều lĩnh. Rui-chan hiện tại cũng đang ở trong tình thế khó khăn mà...!</Text>
  <Text Key="73AC4F01_59042">Xui xẻo thôi. Người ta gọi tôi là quỷ dữ, biết không. ...Và nếu mục đích là cứu mạng người, tôi sẵn sàng sống xứng với cái tên đó.</Text>
  <Text Key="FA058DA7_59043">Louise Marie... Tôi không thể cứu mạng {playername} chỉ với sức mạnh của mình. Tôi cần sức mạnh của cô. Sức mạnh của thuật giả kim.</Text>
  <Text Key="BA954244_59044">...Xin hãy cho tôi mượn sức mạnh của cô. Thiên tài Thuật Sĩ Giả Kim... Louise Marie!</Text>
  <Text Key="BE57D8CF_59045">Rui-chan?! Cô chắc chắn mình có thể đứng dậy chứ?!</Text>
  <Text Key="5859E100_59046">Tất nhiên... Nếu tôi lười biếng lúc này, tôi sẽ hối tiếc suốt phần đời còn lại.</Text>
  <Text Key="8A40E47C_59047">Mitsuki-san, cảm ơn cô đã tin tưởng tôi giúp đỡ. Hãy để thuật giả kim cho tôi và cứu cậu ấy bằng kỹ năng y tế của cô...!</Text>
  <Text Key="6B6ABFEE_59048">Được, cứ giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="EAC9983F_59049">Được rồi, đây là lúc rồi... HAAAAAAAH!! &quot;Original Transmutation&quot;!!</Text>
