  <Text Key="1360561C_64950">Vì vậy, Lady Kasumi, ngài sẽ được bổ nhiệm làm "linh mục" đầu tiên của Gio Gehenna. Chúng tôi đều rất mong chờ những chiến công của "Great Detective Kasumi" nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="51C64651_64951">Ừm, thì... được gọi đến như một thám tử thì được, nhưng... tại sao lại là linh mục...? Ý tôi là, bộ trang phục này...</Text>
  <Text Key="48FB2D48_64952">Aaah~ Quần áo dễ thương♪ Kasumi-chan, mặc vào trông cô đẹp lắm♪</Text>
  <Text Key="7F65C445_64953">K-Không phải, trợ lý... Việc làm thám tử hoàn toàn không liên quan đến giáo hội... Có lẽ họ đang hiểu lầm điều gì đó về văn hóa của Landosol...?</Text>
  <Text Key="98CDD611_64954">Ôi chao, Lady Kasumi. Có phải ngài không hài lòng với yêu cầu và trang phục mà Công chúa của chúng tôi, Lady Nephi Nela, đã chuẩn bị cho ngài không?</Text>
  <Text Key="8F885311_64955">K-Không, không hề! Chuyện đó chắc chắn không phải vấn đề ở đây...</Text>
  <Text Key="73DD5C43_64956">Ừ thì, trong lịch sử đôi khi giới tăng lữ có quyền lực tư pháp... vậy tôi nghĩ mình sẽ chấp nhận yêu cầu này vậy.</Text>
  <Text Key="0DC79249_64957">Nhân tiện, cây gậy này thì sao...? Hình như có gắn ba tấm gương.</Text>
  <Text Key="17D63567_64958">Đó là một bảo vật phép thuật được gọi là "Gương Sự Thật". Huyền thoại nói rằng nếu chủ nhân sở hữu trí tuệ chân chính và trái ngay thẳng, nó sẽ tỏa sáng và bộc lộ chân lý.</Text>
  <Text Key="733EDD42_64959">Thứ đó đã tồn tại ở đây suốt thời gian qua!? Tôi tưởng mình đã lục lạo kỹ trong kho báu của Nephy rồi, nhưng ức chế quá...! Có thể là nó giấu những đồ thực sự giá trị ở chỗ khác?!</Text>
  <Text Key="6BCEE5BC_64960">Tuy nhiên, những gì trong huyền thoại thường chỉ nằm trong huyền thoại. Tấm gương chưa từng tỏa sáng dù chỉ một lần.</Text>
  <Text Key="B83B1F95_64961">Huyền thoại hay không, nếu Nephi Nela đã quyết định giao trách nhiệm về cây gậy này cho tôi, tôi sẽ khiêm nhường tiếp nhận.</Text>
  <Text Key="D625218F_64962">Này. Mày nói thằng nhóc đó là thám tử gì gì đó à? Nghe như một chức danh cực khó...</Text>
  <Text Key="23FF19C0_64963">Tôi cũng thắc mắc về điều đó. Đó là điều Lady Nella nói, nhưng bản thân tôi cũng đang thắc mắc...</Text>
  <Text Key="0E486E46_64964">Tôi nghe nói người dân Gio Gehenna sống theo chế độ lao động dựa trên thực lực, nên có vẻ họ có quan điểm mơ hồ về tôi vì tôi chưa chứng minh được bản thân. Vậy trước tiên...</Text>
  <Text Key="3E8A8D1A_64965">À, nhân tiện, trợ lý thực tập sinh Nana-san... cái gì đấy mà cô giấu ở vùng ngực trong bộ trang phục vậy?</Text>
  <Text Key="8E90B7C0_64966">P-Piiii? C-C-Cái gì? Cô đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="D692B011_64967">Khi Kanon-san véo bụng cô lúc nãy, cô trông rất lo lắng... hơn nữa, cô cứ liếc nhìn trợ lý của tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="0A865EFC_64968">Khi cô ra chào chúng tôi, cô đang nhìn chằm chằm vào anh ấy. Mà giờ lại cố gắng hết sức tránh giao tiếp mắt với anh ấy... Chắc chắn có điều gì khiến cô cảm thấy có lỗi.</Text>
  <Text Key="56D5FFE4_64969">Ugh...! K-Không biết sao cô lại biết...? N-Nana, ừm, thì... Aaaa! N-Nhìn kìa! C-Có một con Owlcat-chan đang ngậm cà rốt ở kia...</Text>
  <Text Key="1E75C683_64970">...Hm! Tấm gương trên cây gậy đang phát sáng...? Khi tôi đi đến chân lý, tấm gương sẽ chiếu sáng nó... Ra vậy, nó sẽ dùng để xác nhận câu trả lời của tôi đúng.</Text>
  <Text Key="73A9F6B2_64971">*thở dài* Tôi xin lỗi... Thực ra, tôi đã lấy thêm một chiếc donut từ Kishi-chan lúc nãy. Đã lâu lắm rồi tôi mới được ăn đồ ngọt, nên không thể cưỡng lại...</Text>
  <Text Key="471AB17A_64972">C-Cảm ơn, Kishi-chan-san! Nhưng... tôi xin lỗi vì đã lấy đồ của cô... được chứ?</Text>
  <Text Key="87CD33C3_64973">Nngh... Không ngờ tấm gương đó thực sự phát ra ánh sáng. Vậy nó không chỉ là huyền thoại...</Text>
  <Text Key="04E33B00_64974">Tuyệt vời! Nó thực sự phát sáng rồi, phải không? Cô bé đó khá giỏi đấy!</Text>
  <Text Key="B720EB40_64975">Đôi mắt quan sát đó... Tôi nghĩ cô ấy xứng đáng với danh hiệu thám tử giỏi. Thưa Quý tòa, có vẻ cô ấy vừa khiến ông nuốt lời rồi.</Text>
  <Text Key="C4DE7CA3_64976">Vậy thì, Thưa Quý tòa. Tôi rất mong được hợp tác với ngài.</Text>
  <Text Key="53544E9E_64977">Ở Gio Gehenna, không có phong tục bắt tay. Tay của người dân chúng tôi khác biệt quá lớn để làm việc đó.</Text>
  <Text Key="42260F5C_64978">Này, này, Kishi-chan... ông Judge-san đó mặt đáng sợ quá! Ông ấy tức à? Hay là đói? Có thể là ông ấy cũng muốn ăn donut...?</Text>
  <Text Key="B57A7AA3_64979">Con Al-miraj kia... Tôi nghe thấy đấy.</Text>
  <Text Key="F86B3751_64980">PIIIIII! T-Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="06C0C6D8_64981">Với tư cách là người được Lady Nephi Nela giao nhiệm vụ duy trì trật tự ở Gio Gehenna, tôi không thể dễ dàng tin tưởng người ngoài. ...Giờ thì, xin lỗi. Tôi có việc cần làm.</Text>
  <Text Key="D60142A2_64982">Aaaaa, thực sự tôi không chịu nổi chuyện này! Thái độ bướng bỉnh và kiêu ngạo như vậy! Một thằng thằn lằnman vô danh nào đó chỉ mượn uy tín của Nephy mà làm cao...</Text>
  <Text Key="E2BEFD4B_64983">Anh ta là loại người gì?</Text>
  <Text Key="06BEC4B1_64984">Có lẽ là vào khoảng thời gian trận chiến với Lady Arachne. Anh ta là người đã nổi lên bằng cách giành được sự ủng hộ của người dân trong khu dân cư gần Grove of Giants. Nghe nói anh ta có tiếng là công bằng trong phán quyết.</Text>
  <Text Key="B2FB0287_64985">Người dân Gio Gehenna suốt ngày đánh nhau, nên có người làm trung gian thì tốt quá♪</Text>
  <Text Key="E99B8724_64986">Trung gian, cô nói... đó là một nền văn hóa vô dụng mà chỉ kẻ yếu như cô mới thích. Gio Gehenna là thế giới chỉ có kẻ mạnh và đẹp tồn tại. Ở đây, nắm đấm của chúng tôi là thẩm phán và bồi thẩm đoàn duy nhất!</Text>
  <Text Key="8668D554_64987">H-Hmm... Kanon-chan... Điều đó có thể đúng, nhưng... Nana ước gì mọi người có thể hòa thuận với nhau...</Text>
  <Text Key="D24D9D7B_64988">Ra vậy. Hành vi của anh ấy lúc nãy có lẽ là do lo lắng cho Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="0B878622_64989">Mọi người, xin lỗi vì đã ngắt ngang. Các công tác chuẩn bị cho bữa tiệc chào mừng đã hoàn tất, nên mời mọi người đến địa điểm.</Text>
  <Text Key="9B14B579_64990">Tôi là chủ tịch Hiệp hội Trao đổi Dị giới. Đêm nay, vì sự phát triển của cả Landosol và Gio Gehenna, chúng tôi đã chuẩn bị sự hiếu khách tối đa, nên mời mọi người đến tham gia!</Text>
  <Text Key="90405477_64991">Yay! Chúng ta sẽ có một bữa tiệc♪ Chúng ta sẽ có nhiều đồ ăn ngon, phải không, Kishi-chan♪</Text>
  <Text Key="7AE47DDE_64992">Có phải... Kishi-sama...? Và con Manticore đi cùng ông ấy... Tôi cảm thấy như đã thấy nó đi cùng Lady Tsumugi trước đây...</Text>
  <Text Key="73C36E84_64993">...Kishi-sama... Luôn luôn... có nhiều người xung quanh ông ấy như vậy...</Text>
  <Text Key="4390E169_64994">Ahaha, bên này, bên này! Thử bắt tôi đi, Onii-chan! Ui!</Text>
  <Text Key="C4BDCE14_64995">Thôi nào... đây là vì cậu cứ chạy mà không nhìn phía trước! Chúng tôi rất xin lỗi, cô chủ.</Text>
  <Text Key="E35EBF89_64996">Tôi mới là người nên xin lỗi. Lỗi tại tôi vì đã đứng ngẩn ngơ giữa đường. Cô có bị thương không?</Text>
  <Text Key="92389146_64997">Ừ. Cảm ơn, Onee-chan... EEEK?! Một con nhện Monstresses?! Có phải...!</Text>
  <Text Key="948126F3_64998">A-AAAAHHHH... Không thể nào! C-Cô ấy không phải đã chết rồi sao...!? C-CHẠY!</Text>
  <Text Key="CB3E5781_64999">À! N-Nếu cô tiếp tục chạy như vậy sẽ vấp ngã lần nữa... À, họ đã đi mất...</Text>
