  <Text Key="A2A8CA0E_164100">Ồ. Sẽ thô lỗ nếu để cậu giải thích tất cả. Cậu muốn trả những món hành lý này về cho chủ nhân thật sự, phải không? Để tôi lo.</Text>
  <Text Key="BF669674_164101">Từng là ông già Noel nên việc cho đi không phải thứ xa lạ với tôi. Vậy thì, đi thôi.</Text>
  <Text Key="BFAAD0EA_164102">Đúng vậy. Để mọi người có một năm mới hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="77359C20_164103">Vậy, hành trình của Sheffy tiếp tục thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="76CFBF6D_164104">Sau khi bình minh ló dạng, bốn người được thấy đi khắp nước để trả lại bất kỳ hành lý nào mà họ xác định được chủ nhân. Những món không thể xác định, đã được gửi đến Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="C5797C65_164105">Và khi hành lý duy nhất còn lại là của Sheffy, trời đã almost hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="7B7447FD_164106">Cảm ơn hai người, Ruka-san, Illya-san. Vì đã ở lại với tôi đến phút cuối.</Text>
  <Text Key="47DC2ADD_164107">Không sao đâu, tôi không thực sự bận tâm.</Text>
  <Text Key="626AFB06_164108">Sheffy, cậu nên tự hào về bản thân vì đã hoàn thành tất cả.</Text>
  <Text Key="AA431262_164109">Tất cả là nhờ hai người. Tôi không thể làm một mình.</Text>
  <Text Key="20EA5254_164110">Vậy thì, chúng ta nên chia tay ở đây chứ?</Text>
  <Text Key="02917C61_164111">Hả? Vì các cậu đã đến đây, sao không vào nhà guild? Tôi muốn cảm ơn các cậu.</Text>
  <Text Key="2E5E8B4D_164112">Chúng tôi không cần lời cảm ơn. Quan trọng hơn, Sheffy. Mọi người đang chờ cậu trở về, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="2CA41CBD_164113">Ừ. Nhanh lên và về nhà đi.</Text>
  <Text Key="752A7F0F_164114">...Ừ. Cảm ơn hai người!</Text>
  <Text Key="C3AFB506_164115">Tôi đã nói là không cần cảm ơn rồi... Vậy thì!</Text>
  <Text Key="62CE97DE_164116">Hehehe. Nên là, chúc một năm mới tốt lành.</Text>
  <Text Key="62188729_164117">Nếu chúng ta tiếp tục như thế này, chúng ta sẽ đến nhà guild của Gourmet Guild... Cảm giác như đã lâu lắm rồi tôi mới về nhà. Mặc dù chỉ là vài ngày hành trình...</Text>
  <Text Key="80FC9124_164118">Thậm chí còn ngắn hơn kể từ khi tôi chia tay với Pecorine và những người khác. Hơn nữa, giờ tôi biết mọi người luôn quan sát và giúp đỡ tôi...</Text>
  <Text Key="B0997F42_164119">Tôi không thể chờ được... Tôi muốn gặp họ.</Text>
  <Text Key="63204076_164120">Khi gặp mọi người, tôi nên nói gì và nên mang khuôn mặt nào? Tôi đã suy nghĩ về điều đó từ lâu, nhưng không thể tìm ra câu trả lời.</Text>
  <Text Key="34719818_164121">Và dù vậy, tốc độ bước chân tôi cứ ngày càng nhanh hơn... Sắp đến rồi. Khi tôi rẽ góc đó...</Text>
  <Text Key="1C539FBC_164122">Chúng ta nên chờ Sheffy</Text>
  <Text Key="DB3B62E0_164123">Tất nhiên là được</Text>
  <Text Key="67F26662_164124">Không đời nào!</Text>
  <Text Key="F6B8843F_164125">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="AFACFD14_164126">KHÔNG! TÔI TIN TƯỞNG MỌI NGƯỜI!</Text>
  <Text Key="308669D3_164127">Họ về rồi!</Text>
  <Text Key="4559F6B5_164128">Tôi có thể biết chỉ bằng cách nhìn!</Text>
  <Text Key="30229C90_164129">À, chờ đã...!</Text>
  <Text Key="FE2CBAF1_164130">Ưm...</Text>
  <Text Key="AB7BA2E7_164131">Đã xảy ra nhiều chuyện nên...</Text>
  <Text Key="C8A88DF4_164132">Tôi về muộn hơn dự kiến...</Text>
  <Text Key="E4C5D9EE_164133">Chào mừng trở về, Sheffy...</Text>
  <Text Key="A761E0FA_164134">...T-tôi về rồi</Text>
  <Text Key="41009B26_164135">Chào mừng ngài Sheffy trở về</Text>
  <Text Key="DB66F1BD_164136">...Thật sao...</Text>
  <Text Key="975AE0A7_164137">Tôi tự hào về cậu lắm...</Text>
  <Text Key="F76CEDF7_164138">Ực... ức...</Text>
  <Text Key="48B3837A_164139">Ối trời ơi! Sheffyyyyy!</Text>
  <Text Key="7264501F_164140">Oaaaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="4991ADE7_164141">Thôi nào... Gì mà khóc lóc nhiều thế này ở thời đại này chứ...?</Text>
  <Text Key="FCC7EE89_164142">Nhưng dù vậy...!!</Text>
  <Text Key="912575D6_164143">Chúng tôi đều thấy nhẹ nhõm khi thấy cậu trở về an toàn</Text>
  <Text Key="B90BE728_164144">Không thể nào, ý tôi là...</Text>
  <Text Key="8D0A58FB_164145">Tôi chưa tự mình kết luận điều gì cả</Text>
  <Text Key="5E94D1AF_164146">Mọi người luôn giúp đỡ tôi...</Text>
  <Text Key="8252C268_164147">Cậu biết đó không phải sự thật ở đây</Text>
  <Text Key="A052B9AA_164148">Hãy tự tin vào bản thân</Text>
  <Text Key="EAA7D465_164149">Cậu đã làm điều cậu cho là đúng</Text>
