  <Text Key="C981CA30_125700">An ninh ở đây tốt, và đồ ăn trông ngon quá.\nĐây thực sự là một nơi tuyệt vời, Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="2C442E14_125701">Đúng vậy!\nChắc chắn là vì chủ nhân của tôi là một nữ hoàng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="788C6354_125702">Nơi này thực sự tượng trưng cho một thiên đường.\nTôi tự hỏi cô ấy là người như thế nào...</Text>
  <Text Key="C6B2FE23_125703">Hả? Các cô định gặp công chúa à? Tôi đi theo luôn, giờ là giờ nghỉ nên tôi rảnh.</Text>
  <Text Key="A58D7E57_125704">Thưa điện hạ, chúng tôi có khách♪</Text>
  <Text Key="83A2EF7F_125705">Lind, Wurm</Text>
  <Text Key="E554021A_125706">Cảm ơn vì công việc hôm nay</Text>
  <Text Key="BEE5AA68_125707">Croce. Và những người này là...?</Text>
  <Text Key="86BA45C0_125708">Chào nhé♪ Tôi là Pecorine!</Text>
  <Text Key="DE37A9DA_125709">Thở dài, đây là ngai vàng của Lâu đài Parfait, các cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="CF0431A3_125710">Không nên đưa người đáng ngờ vào đây.</Text>
  <Text Key="29A281F7_125711">Ahaha, đừng lo, Lind!</Text>
  <Text Key="3B8740AE_125712">Họ không có gì đáng ngờ cả!</Text>
  <Text Key="F2700F33_125713">Nhưng dạo này đã xảy ra nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="F0677B18_125714">Haaa.. Aneki, cô không nghĩ là mình đang lo lắng quá sao?</Text>
  <Text Key="D589895C_125715">Khoan, cả Wurm nữa-!</Text>
  <Text Key="D3843566_125716">Vậy, cô là khách sao?</Text>
  <Text Key="4BB2B97C_125717">Rất vui được gặp các cô♪</Text>
  <Text Key="F3D424D0_125718">Tôi là Lyrael</Text>
  <Text Key="E4A7986B_125719">Lâu đài Parfait -Phòng ngai vàng-</Text>
  <Text Key="7F434140_125720">Nhóm người đã được yết kiến Công chúa Lyrael, người cai trị quốc gia này. Sau khi nghe cô nói về tình hình hiện tại, họ đề nghị điều tra và đánh bại quái vật. Lyrael và những người đi cùng chào đón nhiệt tình quyết tâm chống lại quái vật của nhóm.</Text>
  <Text Key="08BEE634_125721">Được cô gái cơ khí Croce dẫn đường, nhóm đến lâu đài chính của Gio Teogonia, được gọi là "Lâu đài Parfait". Ở đó, họ gặp phải...</Text>
  <Text Key="FA6FB9DC_125722">Hmhm... Pecorine, Kyaru và Kokkoro của Gourmet Guild. Cùng với họ là Riri, Quria và Precia của Alter Maiden. Và...</Text>
  <Text Key="6DE32425_125723">Vâng,\nrất vui được gặp cô,\n{playername}.</Text>
  <Text Key="ECEE464A_125724">...Ufufu,\nchúng tôi rất vui được chào đón nhiều khách như vậy.</Text>
  <Text Key="B2DB5FE9_125725">Một lần nữa, tôi là Lyrael, Công chúa của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="282EAAF5_125726">Lind,\nWurm,\nhãy tự giới thiệu với mọi người đi.</Text>
  <Text Key="A465FCD7_125727">...Rất vui được gặp mọi người.\nTôi là Lind, một trong những người hầu của Công chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="D42C8635_125728">Tôi là Wurm,\nem gái của Lind.</Text>
  <Text Key="51DAF9ED_125729">Chị em hầu gái long tộc!\nCác cô dễ thương quá♪</Text>
  <Text Key="31892A9F_125730">Trang phục và phụ kiện đồng điệu của các cô trông thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="87282915_125731">Dễ thương.</Text>
  <Text Key="A4582B63_125732">D-Dễ thương? Cô đang nói gì vậy? Điều này có hơi suồng sã trong một dịp trang trọng chứ? Đặc biệt là chúng ta mới gặp nhau...</Text>
  <Text Key="C775F237_125733">Chị dễ bị lừa quá Aneki...</Text>
  <Text Key="CDAEF210_125734">À, "Aneki" đừng gọi tôi như thế...\nWurm...</Text>
  <Text Key="3737D91B_125735">Vâng, Nee-san.</Text>
  <Text Key="1A04D38B_125736">Ôi trời...\nQuan trọng hơn!\nCroce, tại sao cô lại đưa những người này đến đây?</Text>
  <Text Key="919A42C1_125737">Vâng♪\nChúng tôi gặp họ trong lúc tuần tra trước đó, và chúng tôi đã trở thành bạn bè♪</Text>
  <Text Key="966A4BE6_125738">Trước đó...?</Text>
  <Text Key="E73C49C8_125739">Vâng! Vì vậy, tôi nghĩ sẽ tốt nếu giới thiệu họ với Công chúa!</Text>
  <Text Key="4B6186E3_125740">V-Vậy thôi sao...!?</Text>
  <Text Key="6465431B_125741">Haha.\nCô vẫn thẳng thắn như mọi khi.</Text>
  <Text Key="56ED9088_125742">Volgano nữa, đừng cười và can thiệp đi. Anh là một trong những người canh gác cổng mà.</Text>
  <Text Key="206DFDAD_125743">Ối, chuyện này sắp trở nên hỗn loạn rồi...</Text>
  <Text Key="EDF2DC5B_125744">Thật đấy!\nXin mọi người, hãy cẩn thận hơn.\nĐặc biệt là với dạo này...</Text>
  <Text Key="3287DA36_125745">──Lind,\nchúng ta đang đứng trước khách.</Text>
  <Text Key="084AFF5C_125746">Nhưng, vẫn còn...\nCông chúa Lyrael...</Text>
  <Text Key="2C1BB2AB_125747">Nếu Croce và Volgano nghĩ rằng họ có thể tin tưởng họ, thì họ cũng là người thiết yếu với tôi.\nCô hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="62B9F3CB_125748">Tôi...\nTôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="9786F633_125749">...Cô nữa, tôi xin lỗi.\nTôi đã rất vô lễ.</Text>
