  <Text Key="9ED05261_103700">Mình không thể tin được là Kyaru-chan khen mình nhiều thế này! Đây có phải là "giai đoạn dere" mà người ta thường nói không?!</Text>
  <Text Key="3097AF5A_103701">Không! Buông tôi ra, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="32D64E45_103702">D-Dù sao đi nữa...! Là một thương gia... tôi không thể chấp nhận sự từ thiện! Trên đời này không có thứ gì đắt hơn thứ được cho miễn phí!</Text>
  <Text Key="4D7239B6_103703">Trước hết, cô đang xóa bỏ tội lỗi cho tôi sao?! Công chúa quá ngây thơ rồi... Đừng nghĩ rằng cô có thể điều hành một vương quốc đầy người xấu!</Text>
  <Text Key="C235A919_103704">Ahaha... Đúng thật. Tôi không còn gì để nói.</Text>
  <Text Key="0C7C269B_103705">...Hừmm!! Chính vì thế mà tôi ghét cô!</Text>
  <Text Key="87527CE1_103706">Không suy nghĩ! Lại còn định bẫy người ta bằng cơm nắp!</Text>
  <Text Key="46213012_103707">Cô là một... Oa.........!</Text>
  <Text Key="70451DF2_103708">.........amph......</Text>
  <Text Key="24C93DD9_103709">Tôi...!</Text>
  <Text Key="CD3FF835_103710">Kẻ đuổi theo</Text>
  <Text Key="FDB60B35_103711">Sự can thiệp của Ameth đã đánh thức {playername}, và Misora cùng những người khác rút lui. Yui, người đã lấy lại bình tĩnh và ở trong suối nước nóng muộn tối, bỗng nhiên thấy mình đang tắm chung với {playername}...</Text>
  <Text Key="EC2B93AA_103712">Sau khi Ranpha và những người khác rời đi...</Text>
  <Text Key="9F6F42ED_103713">Sau khi nghỉ ngơi ban ngày và hồi phục, Yui lại một mình trong suối nước nóng muộn tối.</Text>
  <Text Key="E4EAC5B2_103714">Ừm, nước thật sự tốt quá... Cảm giác thật tuyệt...♪</Text>
  <Text Key="CF6BD977_103715">Ừ ừ...</Text>
  <Text Key="5E0E8442_103716">...Phụt...</Text>
  <Text Key="9503384B_103717">Làm việc nhiều thật, nhưng... Tôi đã tìm thấy được một Sol Orb mà không gặp khó khăn. Và cũng đã chọn được vài món quà lưu niệm với Kish-kun... Vui thật...</Text>
  <Text Key="31F034BE_103718">Cô gái Misora đó... Tại sao cô ấy lại đối xử đặc biệt với tôi...?</Text>
  <Text Key="BC03F4D9_103719">Và... cảnh tượng từ một thế giới khác mà cô ấy tạo ra trong giấc mơ... Tôi cảm thấy như mình đã thấy rồi... nhưng khi cố nhớ lại, đầu óc lại thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="8D8E22D6_103720">Có lẽ... nó liên quan đến chuyện Homare và Novem nói rằng tôi là... nguyên nhân gây ra sự biến dạng của thế giới này...</Text>
  <Text Key="4D33448D_103721">...Về việc gọi tôi là gốc rễ của mọi tội ác...</Text>
  <Text Key="89D424F6_103722">Rei-chan và Hiyori... Gần đây họ có vẻ khó khăn khi nói chuyện với tôi. Tôi chắc họ làm vì vì tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="26F0C39A_103723">......nhưng......tôi hơi sợ......chuyện gì đang xảy ra ở một nơi nào đó tôi không biết?......Sẽ xảy ra chuyện gì tiếp theo......?</Text>
  <Text Key="5EB099FF_103724">...Tôi...</Text>
  <Text Key="B5286B48_103725">Tôi sợ lắm... Kish-kun...</Text>
  <Text Key="DCBE3FB7_103726">Hả?</Text>
  <Text Key="7A773D90_103727">K-Không? Có người ở phía sau sao? Tối quá không nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="03920FFC_103728">...? À...</Text>
  <Text Key="2DB24169_103729">C-Cái gì cơ?! K-Kish-kun?! Anh ở đây từ lâu rồi hả?!</Text>
  <Text Key="A43C64CD_103730">Một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="4D787A34_103731">A-Anh đã...!?!? Vậy thì...!!?</Text>
  <Text Key="62E97851_103732">Tôi cố gắng không nhìn, nhưng...</Text>
  <Text Key="197AB5F8_103733">T-Tại sao... Tại sao...? À...!</Text>
  <Text Key="1F5DE48D_103734">A-Aaaaah... Nghĩ lại thì, bảng cảnh báo ở cổng không phải nói đây là suối tắm hỗn hợp lúc nửa đêm sao...!?</Text>
  <Text Key="B8BB3229_103735">!? Aaaaah, nhìn chỗ khác đi, Kish-kun! Đừng nhìn em...</Text>
  <Text Key="0CD05F8C_103736">Xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="EB7C5E2C_103737">K-Khoan đã...! Khoan, khoan, khoan!</Text>
  <Text Key="19EAC3BF_103738">Ý em là, nếu em đứng dậy, có lẽ em sẽ nhìn thấy Kish-kun...! Và anh ấy cũng có thể nhìn thấy em...!!</Text>
  <Text Key="C02B29B4_103739">Tôi không thể gọi cô ấy...</Text>
  <Text Key="3C5270EB_103740">P-Phải... Chúng ta nên làm gì bây giờ?! Chúng ta không thể cử động được nữa...!</Text>
  <Text Key="EF759005_103741">Thực ra, em... đang ngâm trong cùng nước nóng với Kish-kun lúc này...! N-Nếu em nghĩ theo cách đó... À, máu cứ dồn lên đầu em hoài...!</Text>
  <Text Key="E7ED84E8_103742">...!!!</Text>
  <Text Key="84A7C22A_103743">Em sẽ ra ngay thôi...!</Text>
  <Text Key="2E10C1DD_103744">P-Pshhhh...</Text>
  <Text Key="2A121E4A_103745">A-Anh ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C0967DD5_103746">...Haah, haah... P-Phải... M-Một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="75042E8A_103747">Đừng lo... Em sẽ ổn thôi! Em đang cắn môi, véo đùi thật mạnh, và dùng cơn đau đó để giữ mình không ngất...!</Text>
  <Text Key="4E535FAF_103748">Nhưng nếu em thư giãn, em cảm thấy như mình sẽ pssst...! Em cần nghĩ ra một chủ đề không khiến em nghĩ đến tình huống này...!</Text>
  <Text Key="1E49CA89_103749">Suối nước nóng...</Text>
