  <Text Key="0FCE04E7_157100">Xin chào. Cậu có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="B075828F_157101">À, xin lỗi. Tôi chắc chắn điều này phải khiến cậu ngạc nhiên vì nó đến đột ngột quá. Tôi có một bức thư dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="02735EF9_157102">Cậu có thể đọc nó ngay tại đây được không?</Text>
  <Text Key="EC3A3681_157103">"...Đây là Neneka. Tôi sẽ chờ cậu ở ngoại ô."</Text>
  <Text Key="F0426FB0_157104">Vậy thì, tôi đi đây. Cậu hãy nhanh chóng đến chủ nhân nào♪</Text>
  <Text Key="A37377F9_157105">"...Cậu đến muộn. Làm một người phụ nữ như tôi phải chờ trong một ngày tuyết như thế này, tôi không chấp nhận đâu."</Text>
  <Text Key="B4F1AADF_157106">Vâng, một lần nữa, Chúc mừng năm mới. Cậu thực sự đã lớn lên và có thể chào hỏi đúng mực về ngày lễ này với sự tôn trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="4A232586_157107">Tôi rất vui vì cậu đã chào hỏi tôi đúng mực, nhưng cậu cũng cần học cách đùa cợt một chút. Cậu có xu hướng lấy lời người khác quá nghiêm túc khi họ nói.</Text>
  <Text Key="8A501440_157108">Vậy thì, chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="165A65B8_157109">"...Cậu đang ngạc nhiên vì điều gì vậy? Đừng nói là cậu tin rằng tôi tìm cậu chỉ để chào hỏi chứ?"</Text>
  <Text Key="66A1DFAE_157110">Đừng lo, tôi sẽ không làm hại cậu đâu. Thực ra, tôi chắc chắn cậu sẽ cúi đầu cảm tạ thay vì thế.</Text>
  <Text Key="DF731234_157111">Tôi nghĩ tôi có thể đưa nó cho cậu trước khi chúng ta bắt đầu di chuyển. Đây, cầm lấy.</Text>
  <Text Key="D03E9BA1_157112">Ban đầu tôi dự định đưa cái này cho cậu khi chúng ta còn ở Oma, nhưng tôi đã bỏ lỡ cơ hội. Đây là thứ được gọi là lì xì (tiền).</Text>
  <Text Key="B79AE223_157113">Khiêm tốn là một đức tính, nhưng thời điểm và nơi chốn cho nó cũng quan trọng. Trong trường hợp này, phản ứng phù hợp là nhảy múa như một thiếu niên và nhảy lên vì vui sướng.</Text>
  <Text Key="39DA3433_157114">Đừng nói là cậu đang cố kìm nén vì tôi chứ? Tôi sẽ không sao nếu cậu chỉ đơn giản là nhận lì xì của tôi...</Text>
  <Text Key="88508EF1_157115">Đó là điều tự nhiên khi tôi, một người trưởng thành, tặng cậu, một thiếu niên, một món lì xì, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="FDE90125_157116">"...Hừm. Tốt thôi. Tôi sẽ thay đổi ý kiến của cậu. Đây cũng có thể là một trải nghiệm học tập."</Text>
  <Text Key="841582F9_157117">Chủ đề sẽ là học về phong tục lì xì, văn hóa đằng sau nó, và suy nghĩ về việc mua gì với ngân sách hạn chế đã nhận được.</Text>
  <Text Key="BDA2487D_157118">Đây là loại bài học cậu không thể học được chỉ bằng cách ngồi ở bàn học và mở sách giáo khoa.</Text>
  <Text Key="4E62D853_157119">Có vẻ cậu đã hiểu rồi. Tôi không ghét những người đàn ông thông minh nhanh. Vậy, có gì cậu muốn mua không?</Text>
  <Text Key="95EE7C38_157120">"...Thật sự. Tôi đang mong đợi một câu trả lời theo hướng đó..."</Text>
  <Text Key="0D87DE1B_157121">Cậu không thể. Tiền lì xì của cậu chỉ dành riêng cho mục đích của cậu thôi.</Text>
  <Text Key="05183112_157122">Cậu luôn ưu tiên người khác hơn bản thân, phải không? Sự hy sinh quá mức không phải lúc nào cũng đáng được ca ngợi, phải không?</Text>
  <Text Key="0C7157B4_157123">Tôi tặng cậu lì xì, hy vọng cậu sẽ dùng nó chỉ cho bản thân, nhưng thay vào đó cậu lại nói cậu sẽ dùng nó cho người khác. Cậu có hiểu điều đó sẽ khiến tôi cảm thấy thế nào không?</Text>
  <Text Key="2FC0CB1F_157124">Tôi... là người đã tặng CẬU lì xì. Cậu định bỏ qua cảm xúc của người đã tặng món quà như vậy cho cậu sao?</Text>
  <Text Key="C24A460C_157125">Không ai yêu cầu cậu xin lỗi. Tuy nhiên, tôi hiểu và trân trọng lý do tại sao cậu lại nói như vậy.</Text>
  <Text Key="AEDDB863_157126">Giờ thì rõ ràng chưa? Đối mặt với ham muốn của bản thân cũng là một trải nghiệm.</Text>
  <Text Key="B59E52E8_157127">Vậy thì, chúng ta cùng đi xuống trung tâm thành phố thôi. Hãy xem cậu có thể mua được gì bằng món lì xì cậu vừa nhận.</Text>
  <Text Key="F8FA45AD_157128">Tuyệt đối... điều này tuyệt đối không phải vì tôi tò mò. Đừng hiểu nhầm nhé. Được chứ?</Text>
  <Text Key="AAB5981E_157129">Cậu sẽ chọn mua gì... câu trả lời như vậy là thứ tôi mong đợi.</Text>
  <Text Key="BA2EF180_157130">Như mong đợi, có rất nhiều người xung quanh trong dịp năm mới. Cậu có chắc chắn theo tôi để chúng ta không bị tách ra không?</Text>
  <Text Key="7391438F_157131">Này, này, hôm nay cậu mua gì vậy? Tôi đang mua game mới phát hành ngay trước khi năm kết thúc!</Text>
  <Text Key="C609E792_157132">Còn tôi... một quyển sách tôi thực sự muốn! À, và tôi cũng rất muốn lấy vài cuốn manga.</Text>
  <Text Key="662E2E6B_157133">Vậy thì chúng ta mua một ít đồ ngọt và nước trái cây cho phần còn lại và chơi ở nhà tôi! Và nhân tiện, cho tôi đọc manga nữa!</Text>
  <Text Key="87F7B868_157134">Nghe hay quá! Tôi cũng thích ý tưởng đó! Tôi cũng muốn chơi game mới đó!</Text>
  <Text Key="DB625385_157135">Được rồi, chúng ta đi mua ngay thôi!</Text>
  <Text Key="5B029FD3_157136">Hãy chứng kiến. Bằng cách sử dụng số tiền lì xì họ vừa nhận, những đứa trẻ đó sẽ mua những thứ chúng muốn.</Text>
  <Text Key="E92BBFCA_157137">Đồng thời, chúng đang cố gắng sử dụng nó một cách rất cẩn thận. Hãy noi theo ví dụ của chúng và mua thứ cậu muốn.</Text>
  <Text Key="07705B07_157138">Cậu đã tìm thấy thứ gì muốn mua chưa? Có vẻ như cậu đã đi xung quanh nhiều lắm...\n...Cậu chưa mua thứ gì cả. Điều đó khiến tôi ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="ABFDACEF_157139">Ví dụ... Để xem. Sao không tranh thủ cơ hội này để mua vài bộ quần áo mới?</Text>
  <Text Key="C934A1E3_157140">Cậu may mắn là người có nhiều cơ hội tương tác với phụ nữ, nên có thể là một ý tốt nên chú ý một chút đến ngoại hình của mình.</Text>
  <Text Key="444532C2_157141">Hoặc có lẽ... cậu có thể đi quanh các quầy ăn vặt và thưởng thức một ít đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="4FE8E9B5_157142">Nhờ công việc với các Gourmet, cậu có thể có kiến thức rộng về đồ ăn, nhưng thói quen ăn uống của cậu với họ vẫn còn... độc đáo, so với cái này.</Text>
  <Text Key="749FB2C9_157143">Đây là... một chiếc túi may mắn, hừm...? Đây là một món mua có phong cách năm mới, và để số phận nằm ở tay trời có vẻ vui.</Text>
  <Text Key="7271CA8D_157144">Ngay cả khi bên trong không có gì thú vị, nó vẫn có thể trở thành thứ đáng để nói đến.</Text>
  <Text Key="E84226E7_157145">"...À, cậu nói đúng. Có vẻ như trong sự háo hức của mình, tôi có thể đã can thiệp quá nhiều."</Text>
  <Text Key="538DCB9B_157146">Tôi thấy thú vị khi thấy đôi mắt cậu sáng lên với đủ loại thứ, nên mặc dù tôi định chỉ quan sát, tôi đã kết thúc bằng việc xen vào.</Text>
  <Text Key="386B98CF_157147">Tôi sẽ tự trấn an bản thân bây giờ. Làm ơn, hãy cho tôi xem lựa chọn cậu đã đưa ra.</Text>
  <Text Key="209EAAA9_157148">"...Kính gửi quý khách. Quý khách đã tìm kiếm quanh đây một lúc rồi. Quý khách đã quyết định muốn gì chưa?"</Text>
  <Text Key="2B1578FF_157149">*thở dài*... Có giới hạn cho sự do dự của cậu ta như vậy.</Text>
