  <Text Key="4C4E7852_35000">Dù sao đi nữa, ý cô là tôi sẽ bị cô đánh bại sao!!</Text>
  <Text Key="7E6E7471_35001">Grr... Sức mạnh ma thuật này...! Vậy, cuối cùng nó cũng quyết định nghiêm túc rồi sao!?</Text>
  <Text Key="35BC0C42_35002">Nhưng có lạ thật. Ngay cả khi đứng trước một sinh vật đáng sợ như vậy, tôi cũng không hề sợ hãi.</Text>
  <Text Key="A0B9E4EF_35003">Kyaru-chi, nguy rồi. Nhưng tôi cũng cảm thấy y hệt! Vì Kyaru-chi và Hidesai ở bên cạnh, tôi không sợ chút nào!</Text>
  <Text Key="57496220_35004">Hmph, cô có thể nói vậy mà không thấy ngượng. Tôi phải thừa nhận, tôi không ghét điểm đó của cô.</Text>
  <Text Key="B0DDCF95_35005">Kyaha, Kyaru-chi~! "Không ghét" khiến tôi vui, nhưng có lẽ cô có thể nói điều gì đó khác một chút? Ví dụ, bắt đầu bằng "s" và kết thúc bằng "ki"~♪</Text>
  <Text Key="752DD5B3_35006">Cái... Cô đang... thích... thích... À, quên đi. Tôi sẽ phải đánh bại cô trước đã!</Text>
  <Text Key="45D7A897_35007">Hả? Cô đầu hàng? Được rồi, vậy tôi chắc chắn sẽ thắng!</Text>
  <Text Key="3B7F6F00_35008">Đây là trận chiến cuối cùng...!! Tôi sẽ dốc toàn lực!</Text>
  <Text Key="440199E5_35009">Quy Tắc Bầu Trời Xanh</Text>
  <Text Key="26A990DB_35010">Thở... thở... Chúng ta làm được rồi, chúng ta đã đánh bại nó...!</Text>
  <Text Key="759E4AD8_35011">Nhưng, tôi không thể làm được một mình... Thật bực bội, nhưng nhờ vào nỗ lực của mọi người... ừm!!</Text>
  <Text Key="96560B0C_35012">Kyaru-chi, một chiến thắng... to... to... to lớn~! Tuyệt vời quá~♪♪</Text>
  <Text Key="1E6DB478_35013">Này, Suzuna! Tôi phải nói với cô bao nhiêu lần là đừng ôm tôi!?</Text>
  <Text Key="05C6BE5E_35014">Không, Kyaru-chi! Vào những lúc như thế này, ôm nhau là điều bình thường mà!</Text>
  <Text Key="539CC2B4_35015">Tôi chưa bao giờ nghe thấy chuyện như vậy! Đó là thứ common sense gì trong thế giới!?</Text>
  <Text Key="2D8BABC2_35016">Kyahaha! Rõ ràng là "Quy Tắc Bầu Trời Xanh" mà!</Text>
  <Text Key="20186216_35017">Vậy sao!? Được rồi, vậy cứ ôm tôi đi...!?</Text>
  <Text Key="F4049CCC_35018">Cái... đây là ma thuật gì vậy!? Có thể Arges nguy hiểm hơn mình tưởng sao!?</Text>
  <Text Key="966C4401_35019">Lửa, tia chớp, băng, gió...!? Đó là loại ma thuật ngẫu nhiên gì vậy!? Quả nhiên xứng đáng với huyền thoại...!</Text>
  <Text Key="474B22DB_35020">Suzuna, cẩn thận với những quả bóng ma thuật nó đang phóng ra! Nếu trúng, nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="8AA24B05_35021">Được rồi, tôi hiểu rồi, Kyaru-chi! Tôi sẽ nhảy vào mà không cần kế hoạch!</Text>
  <Text Key="7BF403EC_35022">Không, cô hoàn toàn không hiểu gì cả!!</Text>
  <Text Key="AE26A30F_35023">Hả? Eriko và những người khác đứng về phía Arges!? Khoan, bọn tôi cũng ở đó mà, đúng chứ!? Tại sao~!?</Text>
  <Text Key="E55058E6_35024">Bình tĩnh! Đó là bóng tối của các cô... không, ma thuật của nó...!</Text>
  <Text Key="1D954F88_35025">Hả?!... Vậy Arges đang cố làm chúng ta đánh nhau với bạn bè bằng cách tạo bóng ma...!?</Text>
  <Text Key="85BF9B4A_35026">Nhưng Arges, cô đã tự đánh lừa bản thân. Nó hoàn toàn điên cuồng rồi...!!</Text>
  <Text Key="444443AF_35027">Lấy bạn bè ra như vậy... Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho cô!!</Text>
  <Text Key="652321AF_35028">Không, không phải vậy... Hmmm, có vẻ mọi chuyện cho đến giờ chỉ là chơi đùa. Được rồi, tôi sẽ chấp nhận thử thách của cô!</Text>
  <Text Key="7F595616_35029">Ra vậy, nó sẽ nghiêm túc từ đây trở đi... Nhưng được, chúng ta ở đây!... Không, không chỉ riêng chúng ta!</Text>
  <Text Key="0A2636DE_35030">Mọi người ở học viện đều ở bên chúng ta!! Nhìn kìa, các cô không nghe thấy tiếng nói của họ sao!?</Text>
  <Text Key="8BA4A218_35031">Được rồi! Có vẻ Arges không thể triệu hồi bóng tối của chúng ta nữa!? Nó đang yếu đi, đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="EA3FEFA3_35032">...Sức mạnh đang trào dâng. Những lời khích lệ của các cô... đang cho tôi sức mạnh. Thật sự, thật phiền phức, nhưng tôi đã sẵn sàng rồi.</Text>
  <Text Key="16978610_35033">Suzuna! {playername}, hãy cho tôi mượn sức mạnh của các cô nữa! Chúng ta sẽ giải phóng ma thuật...</Text>
  <Text Key="50641F05_35034">Tuổi Trẻ!!</Text>
  <Text Key="4E5E2CC2_35035">Tôi sẽ học từ những kiến thức cơ bản!</Text>
  <Text Key="BAAE1D67_35036">Tôi tự học ma thuật một mình cho đến giờ, nên cảm thấy lạ khi học ở trường. Tôi không quan tâm đến hình thức cơ bản hay lý thuyết ma thuật, nhưng sẽ thú vị nếu tôi học. Haha, ma thuật của tôi có thể được mài giũa thêm ở trường học này♪</Text>
  <Text Key="AF73F77B_35037">Chúng ta đã hẹn gặp nhau trước cổng trường</Text>
  <Text Key="65BB8224_35038">Cô có rảnh sau giờ học hôm nay không? Tôi cần một sách tham khảo, nên đi mua sắm với tôi. Tôi sẽ mua cho cô một cục tẩy xinh xắn để đền đáp! Gặp nhau ở cổng trường! Nếu cô đến muộn, tôi sẽ giết cô!</Text>
  <Text Key="6D4ECA54_35039">Dấu hiệu hòa bình cho lễ tốt nghiệp</Text>
  <Text Key="7D2EC21E_35040">Chỉ trong chớp mắt, cuộc sống học đường này sẽ kết thúc... Hmm, không phải chúng ta buồn hay gì cả. Chúng ta có một nơi để trở về.</Text>
  <Text Key="96FA5D09_35041">Ừ... Tôi cũng không buồn! Dù trở về Ruugaku, tôi vẫn sẽ là bạn của Calcchi, và bất cứ khi nào muốn gặp cậu ấy, tôi luôn có thể bay!</Text>
  <Text Key="739CB94C_35042">Cô thực sự trông như sắp bay... Được rồi, chúng ta hẹn gặp nhau và trò chuyện một lúc nào đó. Gọi cả lớp còn lại nữa.</Text>
  <Text Key="A2898C4D_35043">Ồ, đúng rồi! Chúng ta hãy chụp một tấm ảnh làm kỷ niệm cho ngày hôm nay!</Text>
  <Text Key="FD33CE20_35044">Tuyệt đối không! Tôi không đủ can đảm để chụp ảnh cạnh một siêu mẫu. ...Khoan, cô hoàn toàn bỏ qua tôi.</Text>
  <Text Key="CCCB76EB_35045">Hả? Cô vừa nói gì đó, Calcchi? Hidesai, chụp cho chúng tôi một bức ảnh dễ thương nhé! ♪ Tôi sẽ chụp ảnh Hidesai sau!</Text>
  <Text Key="0154D6FE_35046">Kyaha♪ Tôi sẽ chụp ảnh hai người và biến nó thành một kho báu ngay lập tức! Nào, Calcchi, cậu cũng làm dấu hòa bình đi, dấu hòa bình♪</Text>
  <Text Key="E49E1720_35047">Thôi đi... Được rồi. Tôi chỉ cần chụp ảnh thôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DE1948CB_35048">Nào, cười lên nào!!</Text>
  <Text Key="A4B0B65F_35049">Học Viện Ma Thuật Ambrose $1</Text>
