  <Text Key="CEDF6E4A_72650">Trong khi đó, trên một con phố gần đó...\n{playername} đang trên đường về nhà sau công việc mới nhất.</Text>
  <Text Key="53CA0C44_72651">Đi chỗ khác, đi chỗ khác, đi chỗ khác!\n...Khoan, cậu là con người!</Text>
  <Text Key="BC571B2E_72652">Này! Cho tôi kẹo, không thì cậu sẽ bị cho trải nghiệm mánh khóe!</Text>
  <Text Key="CB5F2269_72653">Xin lỗi, tôi không có.</Text>
  <Text Key="3C792434_72654">Chúc vui vẻ Halloween!</Text>
  <Text Key="0BF99EE0_72655">Cậu vừa nói gì?! Cậu vô dụng quá, phải không?!\nVậy thì tôi sẽ cho cậu trải nghiệm mánh khóe! Đón nhận này!</Text>
  <Text Key="BF1CC22A_72656">Vâng! Chúc vui vẻ Halloween!\n...Khoan, cậu thậm chí còn không có kẹo?!\nĐừng nói mà không làm!</Text>
  <Text Key="65B59C97_72657">Jack Đèn Lồng! Không thể trốn nữa!</Text>
  <Text Key="58244884_72658">Guehh! Họ vẫn đuổi theo tôi! Heheh.\nCác cậu nghĩ có thể bắt được tôi trong trò chơi đuổi bắt? Hãy nghĩ lại!</Text>
  <Text Key="FCB408BB_72659">Anh ta dường như rất vui vẻ...\nỒ, {playername}. Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="8B91131C_72660">Shinobu! Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="BE712626_72661">Miyako, cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="6850A33D_72662">Này đứa trẻ! Đừng đến gần Shinobu quá!\nCậu chỉ là một đứa trẻ con chơi với lũ trẻ kia,\nchẳng lẽ cậu không ăn kẹo hay gì đó sao?!</Text>
  <Text Key="1CE64E69_72663">Cha, vì cuối cùng cũng gặp được,\nhãy nhờ người này giúp đỡ nữa.</Text>
  <Text Key="85C14CE9_72664">Không, Shinobu! Tôi tuyệt đối không cho phép dành Halloween với người như thế này...!</Text>
  <Text Key="5B996C36_72665">Eek! Shinobu đáng sợ!</Text>
  <Text Key="6E54307D_72666">Jack</Text>
  <Text Key="7C10256D_72667">...Àm, may mà tôi gặp cậu đúng lúc. Nếu cậu đồng ý, tôi muốn mượn sức mạnh của cậu. Thực ra...</Text>
  <Text Key="3E58D499_72668">{playername}, thời điểm của cậu tuyệt vời nhất!\nTrick or pudding! Cho Miyako pudding ngay!</Text>
  <Text Key="2F23EFB2_72669">Miyako, tôi không nghĩ đây là lúc thích hợp...</Text>
  <Text Key="6277F154_72670">Ồ! Nhớ tốt. Chúng ta cần nhanh chóng xong và đi chơi!\nMiyako sẽ đòi pudding của cậu sau!</Text>
  <Text Key="17289805_72671">{playername}, cậu trông không hề bận rộn chút nào!\nĐuổi theo người bí ngô cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="64A1BA44_72672">...Và đó là tóm tắt. Cậu nói sao? Cậu sẽ giúp chúng tôi ngăn chặn sự quậy phá của Jack không?</Text>
  <Text Key="59FCAE97_72673">Không có từ chối trong thực đơn!\nCậu bảo vệ Halloween cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="18F1CCDC_72674">Cảm ơn cậu rất nhiều!\nVậy thì, hãy đi đuổi theo anh ta ngay!</Text>
  <Text Key="AFB9E191_72675">H-hắn đi đâu rồi?! Một quả bí ngô chạy nhanh thật...</Text>
  <Text Key="45C91F20_72676">Anh ta nói muốn &quot;phá hỏng Halloween,&quotn nhưng ý nghĩa là gì?\nChúng ta phải tìm thấy anh ta và hỏi tại sao anh ta làm điều này.</Text>
  <Text Key="1135635C_72677">Tôi nghĩ anh ta sẽ ẩn náu ở đâu đó trong đám đông ở đây...</Text>
  <Text Key="CB69B3BF_72678">Làm sao chúng ta thấy được anh ta qua đám người mặc đồ hóa trang này?</Text>
  <Text Key="CD21D9FD_72679">Waaaaahhh! Trả lại cho tôi!</Text>
  <Text Key="AF25C00C_72680">Có phải một cô bé đang khóc? Điều gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="9B5F7674_72681">Đó là kẹo của tôi! Cậu đang làm gì?!</Text>
  <Text Key="A4FC3FCA_72682">Ồ, im đi! Tất cả kẹo này giờ thuộc về tôi! Nếu cậu không chơi với tôi, hãy giao kẹo ra!</Text>
  <Text Key="723C6703_72683">Tên đó...\nAnh ta trộm đồ từ trẻ em dù đã lớn tuổi!\nThật là một người xấu!</Text>
  <Text Key="864238EC_72684">Trả lại kẹo của mọi người! Dừng việc bắt nạt trẻ em!\nVà cho Miyako pudding luôn!</Text>
  <Text Key="1D5DDD4C_72685">Guehh! Các cậu đã đuổi kịp rồi sao? Yahhh!</Text>
  <Text Key="C3CB77DB_72686">Wahhh! Thật bất ngờ!\nLoại người điên nào lại đột ngột tấn công người khác?!</Text>
  <Text Key="933A69DA_72687">Các cậu không bỏ cuộc, phải không?</Text>
  <Text Key="0CEA8B26_72688">Các cậu... là Jack, phải không?\nĐừng nói với tôi các cậu đang chiếm hữu một người dân trong thị trấn?\nThả người đó ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="F66B7723_72689">Tôi cần cơ thể này để thực hiện sự trả thù!\nTôi sẽ không dễ dàng từ bỏ nó!</Text>
  <Text Key="12CA481B_72690">Ngh! Kh-không tốt... Ở tốc độ này...</Text>
  <Text Key="431B7571_72691">Vậy thì Miyako sẽ đấm anh ta ra khỏi đó!</Text>
  <Text Key="22213F2E_72692">Không, Miyako! Dừng lại! Nếu chúng ta tấn công anh ta ngay bây giờ,\nchúng ta chỉ làm tổn thương chủ thể mà anh ta chiếm hữu!</Text>
  <Text Key="0FB713BB_72693">Urghh... C-cậu có lý...</Text>
  <Text Key="6B6FF1AD_72694">Tôi sẽ không để bất kỳ ai cố gắng ngăn cản tôi... Haaahhhh!</Text>
  <Text Key="C5025E7A_72695">Urgh! Hai cậu, lùi lại một chút!\nTôi sẽ xử lý chuyện này một mình!</Text>
  <Text Key="C1689AF0_72696">Điều đó không công bằng chút nào! Miyako sẽ giúp nữa!</Text>
  <Text Key="BE5F127D_72697">Trừ khi các cậu muốn làm tổn thương tên này, các cậu sẽ không bao giờ đánh bại tôi!</Text>
  <Text Key="450AE063_72698">Urgh... Aaaghhh! Nó-nó đau quá!\n...Cơ thể này cuối cùng cũng không dùng được sao?!</Text>
  <Text Key="EFF6FBB0_72699">H-hắn đang hành xử thật kỳ lạ!</Text>
