  <Text Key="CF870D45_69200">Hehe, không tệ chút nào! Các người của Geo Gehenna đôi khi cũng đáng tin cậy thật, dù vừa mới bị bắt cóc!</Text>
  <Text Key="9F67A853_69201">Heh, cái đó là hiển nhiên!! Chúng tôi xuất thân từ Geo Gehenna, là những chiến binh dũng cảm của nơi ấy!! ĐÚNG CHỨ, CÁC NGƯỜI?!!</Text>
  <Text Key="51EAD5A0_69202">OOOOOHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="ACCF0CD2_69203">...Korokorokoro. Tuyệt vời, thật sự tuyệt vời. Những linh hồn đó đáng kính thật. Các binh sĩ trung thành của ta, được rèn luyện trong vùng đất Trừng Phạt của chúng ta...</Text>
  <Text Key="317B688D_69204">Heh, heh heh... Lên đi, xông lên đi... Chúng ta đã đánh bại những quái vật khổng lồ như các ngươi... nhiều lần rồi...</Text>
  <Text Key="D2FB1002_69205">......Kh! Uuu... Dừng lại......! Có gì đó không ổn với ta...! Thật là nhục nhã, dừng lại run rẩy...!</Text>
  <Text Key="5E3372B1_69206">T-Ta không sợ chút nào, ta run vì phấn khích...! Chúng ta sinh ra trong một thế giới nơi kẻ mạnh săn mồi kẻ yếu! Đừng hoảng loạn... Chiến đấu!!</Text>
  <Text Key="82EC2E95_69207">...Các thần dân của ta...</Text>
  <Text Key="C3789374_69208">Pweeeew!</Text>
  <Text Key="F2DEFCA2_69209">...Có chuyện gì không? Mất tập trung giữa trận chiến là điều rất không khôn ngoan đối với ngươi...</Text>
  <Text Key="4885E9FD_69210">À, không. Ta cầu xin sự tha thứ. Thấy cảnh tượng của thần dân, ta đã lạc lối giây lát. Ta bắt đầu suy ngẫm về chính những thiếu sót của mình.</Text>
  <Text Key="8D482404_69211">Rằng ta thậm chí đã không nhận ra nỗi kinh hãi của họ... Thực tế, ta chỉ là một kẻ bắt chước. Không xứng đáng với danh hiệu &quot;Công Chúa&quot;.</Text>
  <Text Key="F597E19B_69212">Thần dân của ta, ta xin lỗi vì tầm nhìn kém cỏi của mình. Chạy đi ngay lập tức! Đặt mạng sống của các ngươi lên hàng đầu.</Text>
  <Text Key="4C9805FF_69213">Guh, ah... Ow... Ta không muốn...!!! T-Ta sẽ không lung lay! XÔNG VÀO ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="4EBDB0AE_69214">Chúng tôi... LÀ NHỮNG CHIẾN BINH CỦA GEO GEHENNA!! Nếu yêu cầu chúng tôi chạy trốn khỏi một trận chiến... CHÚNG TÔI SẼ THÀ ĐỨNG ĐÂY VÀ CHẾT NHƯ NHỮNG CHIẾN BINH!!!!</Text>
  <Text Key="3C9FE9F2_69215">Một lần nữa, ta đã sai lầm về điều ta nên suy ngẫm.</Text>
  <Text Key="25A9AEB7_69216">...Thật là một trận chiến liều lĩnh! Nếu chúng ta không sơ tán họ ngay lập tức, họ thực sự sẽ chết! Công Chúa Nephy Nella~</Text>
  <Text Key="DDA004C1_69217">MỌI NGƯỜI, HÃY LƯU Ý! GIỮ MẮT NHÌN VỀ TƯƠNG LAI CỦA CÁC NGƯỜI!</Text>
  <Text Key="7C057BEA_69218">Ngh! Công Chúa Nephy Nella...!</Text>
  <Text Key="B12BD4F7_69219">Ta không hiểu ghen tị, cũng không hiểu sợ hãi. Và mà... cảnh tượng thần dân của ta đứng vững, ngay cả khi đang run rẩy, lại sáng chói hơn ta có thể chịu đựng. Do đó, ta sẽ bảo vệ lòng dũng cảm của các ngươi.</Text>
  <Text Key="3A384D57_69220">Hỡi những chiến binh của ta, hãy theo sự dẫn dắt của ta. Để đôi chân run rẩy của các ngươi đưa các ngươi tiến về phía trước. Cùng nhau, chúng ta sẽ chấm dứt những quái vật đó...</Text>
  <Text Key="B959F527_69221">...&quot;Không lay chuyển&quot;. Đó là &quot;niềm tự hào&quot; của đất nước ta!</Text>
  <Text Key="1AE0914D_69222">OOOOOOHHHHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="DF97F9FF_69223">&quot;Không lay chuyển&quot;...</Text>
  <Text Key="3019BB1F_69224">Họ thay đổi rồi... đôi mắt của người dân Geo Gehenna đã lấy lại màu sắc...</Text>
  <Text Key="95CB3305_69225">...Không phải để được bảo vệ, cũng không phải để chạy trốn. Để chiến đấu bên cạnh Công Chúa của họ... Đó là cách họ muốn sống.</Text>
  <Text Key="B127411B_69226">Trong một vùng đất nơi quyền lực là chân lý, nơi sự sống còn khắc nghiệt, một niềm tự hào đã được tôi luyện sâu sắc trong trái tim họ...</Text>
  <Text Key="4ADF50D6_69227">...Vậy còn thần dân của ta ở Geo Teogonia thì sao...</Text>
  <Text Key="8798E447_69228">Gwah!! Chết tiệt, ta chưa xong đâu~</Text>
  <Text Key="D86CA715_69229">Ugh... Ta không thể cử động... Có gì đó không ổn với ta. Điều này không đúng! Cử động! Cử động đi, thân thể ta!</Text>
  <Text Key="F37AF782_69230">Không! Đừng cử động. Ta sẽ chữa cho ngươi ngay.</Text>
  <Text Key="6B2802BD_69231">H-Hey, ngươi... Tại sao ngươi làm vậy...?! Nghĩ đến việc giúp đỡ người khác trong lúc này là điên rồ!</Text>
  <Text Key="FA530891_69232">Hehe, từ góc nhìn của chúng tôi, chúng tôi nghĩ các người mới là kẻ lạ, lại đi đuổi theo những con quái vật đáng sợ như vậy.</Text>
  <Text Key="81BBC191_69233">Ngay cả bây giờ, ta vẫn sợ và cảm thấy muốn chạy trốn. Nhưng... Nhưng, dù sao đi nữa! Điều đó không có nghĩa là chúng ta có thể cứ thế chạy trốn!</Text>
  <Text Key="7AA1FF00_69234">Ngay cả khi ta sợ lúc này! Ta không muốn bỏ rơi những người cần giúp đỡ và chạy trốn!</Text>
  <Text Key="6F8588B9_69235">Chúng ta có thể không giỏi chiến đấu... nhưng chúng ta có thể ủng hộ quyết tâm của ai đó. Ngay cả khi chúng ta không hiểu nó, ngay cả khi chúng ta không mạnh!</Text>
  <Text Key="F344C9DF_69236">Quyết tâm của các ngươi để vượt qua nỗi sợ và chiến đấu... CHÚNG TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ NÓ TRÔI NƯỚC!</Text>
  <Text Key="26A745C4_69237">Đó là chúng ta là ai... người dân của Geo Teogonia! Giờ thì, ta xong việc sơ cứu rồi. Hãy cùng nhau cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="86DFD681_69238">...À! Đây là của Geo Teogonia...</Text>
  <Text Key="D10D6BFA_69239">Hehe. Có vẻ như ta mới là người cần được nhắc nhở. Chính điều đó khiến họ trở thành thần dân của ta.</Text>
  <Text Key="96DBB2FA_69240">Geo Teogonia là nơi ở của nhiều chủng tộc khác nhau... nhiều trong số đó có cơ thể với kích cỡ và hình dạng khác nhau. Đó là một quốc gia nơi những người có hình dạng và giá trị khác nhau cùng sống.</Text>
  <Text Key="D45D9E47_69241">Chính vì vậy, một văn hóa tôn trọng người khác và cùng tồn tại hài hòa đã ra đời. Người của các chủng tộc khác nhau tôn trọng lẫn nhau và hợp tác với nhau. Đôi khi, họ sẵn sàng mạo hiểm mạng sống để giúp đỡ người khác.</Text>
  <Text Key="8F550D19_69242">Nắm tay nhau vượt qua chủng tộc, địa vị và vị trí... Đó là &quot;niềm tự hào&quot; của Geo Teogonia -- &quot;Hài Hòa&quot;.</Text>
  <Text Key="A85C1211_69243">&quot;Bít tết Lava Tối Thượng&quot;...</Text>
  <Text Key="E5E10BA2_69244">&quot;Tart Cầu Vồng Tối Thượng&quot;...!</Text>
  <Text Key="F9E27373_69245">&quot;Ta sẽ ăn thôi!&quot;</Text>
  <Text Key="D182C063_69246">Các ngươi còn đợi cái gì nữa, lũ quái vật! Mau lên và giết ch--...</Text>
  <Text Key="D781DA16_69247">...Hah!? Ánh sáng này... Giống hệt cái lúc trước với Violet...!!</Text>
  <Text Key="F783DCFC_69248">Một vùng đất Trừng Phạt nơi những con quái vật và người quái vật hung bạo tự do lang thang. Geo Gehenna. Trong thế giới của ta, nơi quy luật kẻ mạnh thắng kẻ yếu, kẻ mạnh đại diện cho công lý.</Text>
  <Text Key="ADC9B365_69249">Dù vậy, sức mạnh không được rèn luyện chỉ bởi cơ bắp. Bản chất thực sự của nó nằm ở một ý chí không bao giờ gãy... một tinh thần không lay chuyển. Dù ta không phải là &quot;con người&quot;, ta sẽ dành trọn tâm sức để bảo vệ quyết tâm đó.</Text>
