  <Text Key="07EDE628_58000">...Không thể tin nổi, họ chẳng hiểu GÌ CẢ...! Tôi chỉ làm theo yêu cầu để đẩy nhanh tiến độ, thế mà giờ lại bắt tôi giữ nguyên ngân sách và tiếp tục? Họ biết gì về chuyện diễn ra trong phòng thí nghiệm chứ~...?</Text>
  <Text Key="645D33F4_58001">Ồ, có người khác cũng cần xả hơi nữa~ Hai người, tối nay phải chơi hết sức nhé!</Text>
  <Text Key="9D009A2A_58002">Nhưng mà, dạo này toàn than phiền về công việc thôi... Các cô không có chủ đề nào khác trong đầu sao?</Text>
  <Text Key="306190B0_58003">...Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="EEEBAB29_58004">Đừng nói là... chúng ta đã qua thời kỳ đỉnh cao rồi?</Text>
  <Text Key="7E45864C_58005">...Chúng ta chưa thậm chí chưa bắt đầu nữa.</Text>
  <Text Key="400A74A6_58006">...Và chính vì thế mà vấn đề nằm ở đây...</Text>
  <Text Key="91168FF4_58007">...Cố gắng lên nào.</Text>
  <Text Key="DBF60873_58008">Và thế là, sau khi trao đổi thông tin liên lạc, cả ba trở về với cuộc sống hàng ngày của riêng mình.</Text>
  <Text Key="A6B0C215_58009">Mitsuki &amp; Ruka</Text>
  <Text Key="7DD08516_58010">Sono &amp; Mitsuki</Text>
  <Text Key="537D4F04_58011">Ryuuka và Fukatsuki tham gia buổi party tìm kiếm đối tác do thành phố tổ chức, nhưng không có người tham gia nam. Họ mời nhân viên phòng hành chính thành phố, Sono, tham gia, và thế là bữa tiệc của các cô gái trưởng thành bất ngờ bắt đầu. Cả ba cùng phát tiết cơn giận thường thấy của mình.</Text>
  <Text Key="885672A6_58012">Iroha, người vừa nhận tiền tiêu vặt từ Sono, đã đến một cửa hàng anime.</Text>
  <Text Key="C9E48DB2_58013">Xin lỗi, nhân viên ơi! Có hàng hóa nào cho anime Rage of Bahamutia không?!</Text>
  <Text Key="71FDB4F4_58014">Uhooh, nơi này vẫn còn Blu-ray giới hạn kèm khung acrylic♪ Đúng như mong đợi, đây là thiên đường bí mật, nơi thiêng liêng~♪ TUYỆT VỜI! NHƯ THIÊN ĐƯỜNG!</Text>
  <Text Key="4B4F5F33_58015">Nhân viên ơiiii!! Hàng hóa anime Rage of Bahamutia... CÓ KHÔNG THẬT???</Text>
  <Text Key="1C77B02E_58016">...Hả? Cô đang nói chuyện với tôi à? Ơ-Ơ, tôi không phải nhân viên...</Text>
  <Text Key="FDCEBA4A_58017">Hả, thật sao? Cô hòa vào quá tốt, tôi tưởng cô là quản lý hay gì đó... có vẻ Iroha nhầm rồi!</Text>
  <Text Key="BAA9932B_58018">À, ra vậy. Tôi mặc đồng phục học sinh, nhưng mà... Tahaha. ...Nhân tiện, bé con, cô đang tìm đồ lưu niệm Rage of Bahamutia phải không? Nếu vậy, theo chị! Bên này~♪</Text>
  <Text Key="3A199F54_58019">Oooh~♪ Có nhiều đồ Rage of Bahamutia thế này! Làm sao chị biết nơi có nhiều đồ thế? Onee-san, chị tuyệt vời♪ Chị có phải là quản lý không?</Text>
  <Text Key="E3BFB642_58020">Heh... Chuyện nhỏ. Tôi đã thấy nhiều khu trưng bày Rage of Bahamutia hơn cả số lần tôi thấy mặt bố mẹ mình.</Text>
  <Text Key="4A380EFB_58021">Hả? Đừng nói là, Onee-san... chị cũng thích Rage of Bahamutia?! ...Nhưng, đây không phải anime cho trẻ em sao?</Text>
  <Text Key="E6531DD4_58022">Tôi cũng từng nghĩ vậy... NHƯNG!! Rage of Bahamutia... nó chỉ là anime cho trẻ em trên danh nghĩa. Ở bên dưới, nó khoan thấu trái tim tất cả phụ nữ!!</Text>
  <Text Key="8686F93C_58023">Thật sao?! Đúng là khi Sono-chan dẫn tôi đi xem phim, có nhiều phụ nữ trưởng thành trong rạp!</Text>
  <Text Key="A7321784_58024">Đúng vậy. Dạo này, họ đổi quà tặng vào cửa hàng mỗi tuần, nên khán giả phải xem lặp lại bốn năm lần là điều không thể tránh...</Text>
  <Text Key="16F12376_58025">FUOOOOHHHH!! Chỉ còn ba vé số cho giải Wonder Prize?! Đây là phép màu?! Tôi có thể thấy giải cuối cùng, figure Ririel (màu thay thế), ngay trong tay mình!!</Text>
  <Text Key="79FCD7C4_58026">Cô vừa nói gì?! TÔI GÂY TỜI GẶT QUÁA!!!</Text>
  <Text Key="4B117E0B_58027">À... Tôi xin lỗi... Tôi hào hứng một cách vô cớ...</Text>
  <Text Key="C99995A8_58028">K-Không, tôi mới là người nên xin lỗi... Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="D81CDF40_58029">Này, sao cô không nói gì? Ở đây ai cũng thích Rage of Bahamutia, hãy kết bạn với nhau!!</Text>
  <Text Key="05F1A7D7_58030">Iroha thích vẽ, nên cô ấy muốn có đồ dùng học tập Rage of Bahamutia! Hãy cùng chọn một ít, các onee-chan!</Text>
  <Text Key="2E08F24C_58031">Ừ-ừ. N-Nếu cô không ngại tôi, tôi sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="3FA8CE5C_58032">Tôi cũng vậy!</Text>
  <Text Key="5E9239EA_58033">Vậy là, những cô gái này, được mang lại bởi một phép màu và văn hóa otaku, một ngày sẽ trở thành đạo diễn, nhà sản xuất, và biên kịch tạo ra anime của riêng mình... nhưng đó là câu chuyện của một tương lai xa xôi.</Text>
  <Text Key="C3D4FEF2_58034">Anna</Text>
  <Text Key="49F7B1E4_58035">Nanaka và Anna</Text>
  <Text Key="D322C9E7_58036">Một buổi chiều ngày lễ, Ruka đang thả cần câu.</Text>
  <Text Key="AA43647D_58037">...*thở dài* Hôm nay chẳng có con nào cắn câu.</Text>
  <Text Key="35378886_58038">Thế... muốn chơi bóng chuyền với Iroha không?</Text>
  <Text Key="CB522433_58039">Oooh? Cô gái nhỏ, cô từ đâu đến? Xin lỗi, nhưng tôi đang bận câu cá đây... Khoan, ofu?!</Text>
  <Text Key="A659AAFB_58040">Ồ, bắt được rồi! Được rồi, đến lượt cô, onee-san! Cố lên!</Text>
  <Text Key="078516F3_58041">Cô ném như thể chúng ta đã quen biết nhau từ lâu... Đây, tôi trả lại. Bắt lấy!</Text>
  <Text Key="2820012A_58042">...Aaa. Tôi lâu rồi chưa ném bóng, nên tay trượt rồi...!</Text>
  <Text Key="3642868A_58043">Uwah...! Onee-san, cô tệ thật! ...À, né đi, Ribbon Onee-san!</Text>
  <Text Key="8AB70815_58044">...Hả? Vâng...? Cô đang nói chuyện với t-... BWARGHH!!?</Text>
  <Text Key="71F3A8BB_58045">Uwah, nó đập trúng mặt cô rồi...! Xin lỗi, cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="B4D8D2CB_58046">Ugh... Chuyện quái gì đang xảy ra đây, trời ơi. Bị đánh trúng mặt là trải nghiệm nhục nhã nhất kể từ khi tôi còn học cấp một... Ugh, sống mũi đau quá...</Text>
  <Text Key="C6DD62D8_58047">Vậy thì, giờ đã kết nối lại với tuổi trẻ của mình... sao chúng ta cùng chơi bóng chuyền nhỉ?</Text>
  <Text Key="9092F53B_58048">...Câu nói của cô hoàn toàn không có ngữ cảnh. Tôi sẽ không làm chuyện như chơi bóng chuyền đâu. Sao không hỏi bạn bè ở trường của cô?</Text>
  <Text Key="D3491CDA_58049">...!! ...Ugh. *hụt hơi*...</Text>
