  <Text Key="E761EA96_147200">Đã quyết định rồi.\nNày, cậu có thể cho tôi xem thứ gì bên trong cái bao bố được không?</Text>
  <Text Key="FA568A2A_147201">Không, không, sao cậu đột ngột thế?!\nTôi không mang theo bất kỳ loại thảo dược nào cả!</Text>
  <Text Key="B0EF3041_147202">...Ơ.\nChưa ai nói là thảo dược bị đánh cắp đâu.</Text>
  <Text Key="13E79840_147203">À, trời ơi...!\nChính vì tôi thường xuyên mắc những sai lầm như vậy nên cửa hàng mới rơi vào tình thế khó khăn trầm trọng...!</Text>
  <Text Key="394F7FE4_147204">Chúng tôi sẽ đi nói chuyện với người dân trong làng. Dù sao đi nữa, cậu có thể vui lòng buông cái bao bố đó ngay lập tức được không?</Text>
  <Text Key="139A9A37_147205">Tất nhiên là quá rõ ràng rồi!\nNgay cả tôi cũng đã đi đến được bước này với quyết tâm tuyệt vọng!\nKhông có chuyện tôi sẽ lùi bước lúc này đâu!</Text>
  <Text Key="8079A801_147206">Có lẽ cậu chạm vào nó vì biết nó sẽ mang lại lợi nhuận... Tuy nhiên, loại thảo dược đó có tính chất rất nguy hiểm. Tôi sẽ giải thích cho rõ ràng, vì vậy hãy đi cùng tôi...</Text>
  <Text Key="4C3AAFCF_147207">Tôi không thể làm thế, tôi có gia đình phải nuôi! Hơn nữa, trong loại thảo dược này không có chất độc, tôi đã nghiên cứu kỹ lưỡng rồi! Không có gì nguy hiểm cả...</Text>
  <Text Key="54AE4154_147208">Hả... Ôi trời~!?\nS-Sao những quái vật kia... lại đang nhìn chúng ta!?</Text>
  <Text Key="7B29573C_147209">Tôi xin lỗi... Tôi không kịp thời gian!\nVì loại thảo dược đó thường chỉ được trao đổi với số lượng rất nhỏ, nên thông thường nó không gây ra nhiều vấn đề...</Text>
  <Text Key="33335280_147210">Mùi hương tỏa ra từ rễ có tác dụng kích thích và thu hút một loài quái vật cụ thể...! Hãy nhanh chóng vứt chiếc túi đi và chạy trốn!</Text>
  <Text Key="6ED25610_147211">Đ-Điều đó không được ghi trong bách khoa toàn thư! \nDù sao đi nữa, hãy vứt chiếc túi đi... Ôi trời!</Text>
  <Text Key="0458DB97_147212">Sao cậu vẫn còn đi về phía này?\nTránh xa ra! Đi chỗ khác~!</Text>
  <Text Key="725EF243_147213">Kẻ Trộm Thảo Dược</Text>
  <Text Key="D4B21085_147214">Trong khi cố ý để quần áo của mình thơm mùi thảo dược, hắn đang hét to. Tuy nhiên, điều này lại có lợi cho tôi... Tôi sẽ dùng chúng làm mồi và một khi đã thu thập đủ thảo dược, tôi sẽ rút lui.</Text>
  <Text Key="EBF1D54F_147215">Chúng ta cũng phải cứu hắn!</Text>
  <Text Key="499A3B15_147216">Cậu đang đùa đấy à? Hắn đã bỏ qua biển báo và phá rừng chỉ vì tiền. Nếu hắn trở thành mồi cho quái vật, đó là lỗi của chính hắn.</Text>
  <Text Key="2558554F_147217">K-K-Không thể nào! Làm ơn cứu tôi!\nTôi sẽ không làm thế nữa!</Text>
  <Text Key="5C173716_147218">Tôi không thể bỏ rơi người đó.\nNhư Chủ nhân đã nói, chúng ta phải tìm cách cứu họ.</Text>
  <Text Key="92BE2F2A_147219">Kokkoro, cậu có thực sự hiểu mình đang nói gì không? \nĐối với chúng tôi- người elf trong làng, loại thảo dược thuốc đó quan trọng với cả người bệnh và kinh doanh. Cậu không hiểu sao? \n</Text>
  <Text Key="4CEF541D_147220">Đúng vậy. Vì vậy, chúng ta sẽ đưa họ về làng và để họ nhận một bài học. Hy vọng họ sẽ suy ngẫm về chuyện đã xảy ra lần này.</Text>
  <Text Key="2E322DD3_147221">...Tốt lắm, hãy nói rằng tôi đồng ý giúp đỡ. Nhưng cậu có kế hoạch nào không, ngay cả khi phải mượn sức mạnh của các linh hồn? Sau tất cả, có quá nhiều quái vật.</Text>
  <Text Key="EEA6B7AD_147222">Tôi có kế hoạch rồi. Chủ nhân, tôi có thể xin ngài vui lòng cho tôi mượn sức mạnh được không?</Text>
  <Text Key="522486CD_147223">Cảm ơn rất nhiều. \nVới cái này... chắc chắn đã có đủ cơ hội chiến thắng.</Text>
  <Text Key="47BE42CB_147224">Ôi không, tôi không chịu nổi nữa! \nMẹ, các con, hãy tha thứ cho người cha vô dụng của các con!</Text>
  <Text Key="5858B924_147225">Cơn gió dữ dội của các linh hồn...</Text>
  <Text Key="2E3D274C_147226">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="7576EEB6_147227">Thức tỉnh lưỡi kiếm sẽ giải thoát chúng ta khỏi tà ác!\nLàn Gió Hồi Phục Xanh Lục!</Text>
  <Text Key="E09763BB_147228">Này, cậu nhắm vào chỗ nào vậy!? \nCậu không trúng đàn quái vật đâu!</Text>
  <Text Key="965A05B4_147229">Các quái vật cũng là nạn nhân lần này, chúng ta không thể làm họ bị thương. Mục tiêu của tôi là... Con sông chảy phía sau chúng ta.</Text>
  <Text Key="EAAFE860_147230">Điều này... Nước từ con sông đang bị hút lên trời bởi sức mạnh của gió...</Text>
  <Text Key="48EBC748_147231">Như mưa, nó đang đổ xuống... \nNhưng ý nghĩa của việc làm như vậy là gì?</Text>
  <Text Key="536D6913_147232">Chuyện gì đang xảy ra vậy...? \nCác quái vật bắt đầu hoảng loạn và chạy trốn?</Text>
  <Text Key="EB5698B9_147233">Trong trại huấn luyện của Đặc nhiệt, chúng tôi cũng học về sinh thái của quái vật... Tôi phát hiện ra rằng loại quái vật chúng ta gặp trước đây ghét bị ướt, vì vậy nó có bản năng tự nhiên để nhanh chóng quay về tổ khi bắt đầu mưa.</Text>
  <Text Key="2D873497_147234">Vì vậy, có nghĩa là họ đã thành công trong việc đuổi quái vật bằng cách tận dụng thói quen của chúng. Thật đáng ngạc nhiên là họ thậm chí còn nắm bắt được những thói quen mà ngay cả những elf trong làng cũng không biết. Tôi phải nói rằng, trại huấn luyện này không được coi thường.</Text>
  <Text Key="85FBED9F_147235">Phew, tôi được cứu rồi! \nỒ, tôi thực sự biết ơn sự giúp đỡ của các cậu~</Text>
  <Text Key="BD9262C1_147236">Và vì vậy, mặc dù tôi không thấy bất kỳ dấu hiệu hối hận nào từ người đàn ông này... Chúng ta nên đưa hắn về làng trước đã, được chứ?</Text>
  <Text Key="63F4B32A_147237">Tất nhiên. Tôi sẽ cho hắn một bài học nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="5F6B90C9_147238">Điều đó rất, rất xấu hổ!!</Text>
  <Text Key="BEA3A992_147239">Eek?!\nMặc dù chỉ là một phút lơ là, tôi thực sự xin lỗi~!!</Text>
  <Text Key="A66794B3_147240">Đó là một loại thảo dược thuốc quan trọng đang được quản lý bởi các elf trong làng. Nó lẽ ra phải được ghi trên biển báo, vì vậy hãy suy ngẫm thật kỹ về nó.</Text>
  <Text Key="43470486_147241">Tất cả những gì còn lại là xử lý người đàn ông này. Chúng ta nên trục xuất hắn vĩnh viễn khỏi làng và không bao giờ để hắn đến gần khu rừng nữa... Cách giải quyết như vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="72FF353E_147242">Vâng, tôi xin lỗi... ừm, vậy là được chứ...</Text>
  <Text Key="5910D490_147243">Ừ, có thể sẽ hơi khó một chút.\nTôi sẽ không báo cáo cho [NIGHTMARE], \nVì vậy hãy nghĩ về điều đó như một nhượng bộ.\n</Text>
  <Text Key="31C16663_147244">Tôi xin lỗi vì sự kiêu ngạo, nhưng dường như cậu đang trong tình thế cần tiền đến mức không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trộm thảo dược. Cậu sẽ ổn nếu trở về Landosol như thế này chứ?</Text>
  <Text Key="0F165AFA_147245">...Tất nhiên là không ổn rồi. Tôi chạy một cửa hàng tạp hóa, nhưng dạo gần đây doanh số trì trệ. Nếu cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ không thể nuôi sống gia đình một cách đúng đắn.</Text>
  <Text Key="5049637D_147246">Nếu chỉ là tôi đói, tôi không quan tâm, nhưng \nkhi nghĩ về mẹ và các con...</Text>
  <Text Key="69C65600_147247">Nếu cậu có hoàn cảnh như vậy, sao không ký một hợp đồng thực sự với làng và kinh doanh thông qua các kênh chính thức? Ngay cả như vậy, tôi tin rằng nó sẽ tạo ra đủ doanh số để gia đình cậu tự nuôi sống bản thân.</Text>
  <Text Key="8BFA3127_147248">Tôi hiểu rồi... Vâng!?</Text>
  <Text Key="A139BB1B_147249">Này, cậu đang nói cái gì vậy?!\nKinh doanh với kẻ trộm, cậu có điên không?!\nMọi thứ sẽ xảy ra y hệt lần trước thôi!</Text>
