  <Text Key="96CEB849_125750">Không, không!\nChúng tôi không bị làm phiền chút nào!</Text>
  <Text Key="FBA3B088_125751">Thực ra, cẩn thận là điều rất bình thường. Nhóm chúng tôi rất dễ tính và ngây thơ, nên chúng tôi hiểu.</Text>
  <Text Key="94AED1BA_125752">Cảm ơn mọi người đã quan tâm. Ngoài ra, dường như Croce đã nhận được sự giúp đỡ của các bạn.</Text>
  <Text Key="6E57239A_125753">Chúng tôi cũng rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="6B29C26F_125754">Croce, mạnh thật.</Text>
  <Text Key="7055A17F_125755">Đúng vậy♪\nTôi đã rất ngạc nhiên khi cánh tay của cô ấy bị gãy.</Text>
  <Text Key="F8B50F55_125756">Haha!\nTôi xin lỗi về chuyện đó.\nHơn nữa, chúng tôi đã giúp đỡ nhau, nên đây là chuyện tương hỗ!</Text>
  <Text Key="CFFA00D8_125757">Ồ, đúng rồi, Công chúa!\nĐặc biệt là Hiệp sĩ ở đây thật tuyệt vời!\nAnh ấy đã bổ sung được năng lượng cho tôi!</Text>
  <Text Key="ABE4C0EB_125758">Ồ, thật sao?...\nMột Hiệp sĩ?</Text>
  <Text Key="B8AEB2AC_125759">Vậy, {playername} là một "Hiệp sĩ" phục vụ ai đó, giống như Croce của tôi?</Text>
  <Text Key="B1668638_125760">Không hẳn.</Text>
  <Text Key="51B4D7D8_125761">Ồ! Chúng ta trùng khớp rồi, Hiệp sĩ! Tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="0542A97C_125762">Vậy,\nanh là một Hiệp sĩ lang thang.</Text>
  <Text Key="E02DC40D_125763">Lang thang... Hiệp sĩ?</Text>
  <Text Key="A25DCB45_125764">Nó có nghĩa là một hiệp sĩ du hành tìm kiếm phiêu lưu và tự do. Đó là danh hiệu phù hợp cho Nii-sama.</Text>
  <Text Key="0421B8E9_125765">Hiệp sĩ lang thang, hử?\nTôi nghĩ "Hiệp sĩ tò mò" phù hợp với anh hơn.</Text>
  <Text Key="28DD98AE_125766">Tò mò... Hiệp sĩ?</Text>
  <Text Key="AA7F1B81_125767">Vậy thì, Hiệp sĩ từ vùng đất xa lạ.\nVà các đồng đội của anh...</Text>
  <Text Key="7062D085_125768">Các bạn có ổn không khi nghĩ rằng chúng tôi đến từ một thế giới mà Gio Teogonia không biết?</Text>
  <Text Key="B85EFE83_125769">Thế giới chưa biết...?</Text>
  <Text Key="8B293AF2_125770">Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="9F2C387D_125771">Ồ, tôi không biết điều đó!</Text>
  <Text Key="0AD37486_125772">Đúng. Chúng tôi đến từ một vùng đất gọi là Astraea trên lục địa, một quốc gia gọi là Landosol.</Text>
  <Text Key="2C657469_125773">Landosol...</Text>
  <Text Key="67F46516_125774">Vâng,\nPeco là Công chúa của Landosol.</Text>
  <Text Key="D61DD0D9_125775">Ồ trời.\nThật sao?</Text>
  <Text Key="7BF3DF67_125776">Đúng, đó là sự thật☆ Tôi là một công chúa,\nngay cả khi tôi trông không giống một công chúa!</Text>
  <Text Key="B188F6DE_125777">Ồ,\nđiều đó khá khác với công chúa của chúng tôi.\nTôi muốn nói...</Text>
  <Text Key="DF6B6032_125778">Vol,\nđủ rồi.</Text>
  <Text Key="ED7F3E59_125779">Eheh, vậy thì, dường như chúng ta có điểm chung.\nCông chúa Pecorine.</Text>
  <Text Key="5EA98F60_125780">Vâng!☆\nTôi rất vui được làm quen với các bạn♪</Text>
  <Text Key="3307D72E_125781">À...\nthế, Lyrael làm sao biết chúng tôi đến từ một thế giới khác?</Text>
  <Text Key="46666424_125782">Được. Để giải thích từ đầu...\ntrong Gio Teogonia, hầu như không có quái vật bản địa.</Text>
  <Text Key="171ACFAE_125783">Hả. Tôi nghĩ đó là một nơi hòa bình, nhưng hệ sinh thái sẽ thế nào nếu không có quái vật?</Text>
  <Text Key="199D01D9_125784">Ồ, không phải là hoàn toàn không có. Thỉnh thoảng, quái vật tràn vào từ những vùng "lân cận".</Text>
  <Text Key="E06EB201_125785">Lân cận?</Text>
  <Text Key="DE34A55D_125786">Đúng. Quái vật từ những "vùng lân cận" đó thường được xử lý bởi tôi, Volgano, và những người khác.</Text>
  <Text Key="1CEA6E41_125787">Nhưng gần đây, quái vật đã xuất hiện khắp nơi như chưa từng có.</Text>
  <Text Key="2900F1E2_125788">Chúng cứ không chịu dừng lại.\nChúng cố gắng xông vào lâu đài mà không nói một lời.</Text>
  <Text Key="84ABD1EA_125789">Lind và những người khác đã thu thập báo cáo từ cư dân. "Số lượng lớn quái vật" mới xuất hiện dường như là một dòng giống khác với quái vật tràn vào trước đây.</Text>
  <Text Key="EF214A0D_125790">Nếu, giả sử rằng "thế giới chưa biết" của chúng tôi và "Gio Teogonia" này somehow được kết nối do một nguyên nhân nào đó, tôi nghĩ rằng sự kết nối này có thể mang lại không chỉ quái vật mà còn cả những thứ khác.</Text>
  <Text Key="D278062A_125791">Ra vậy.\nAnh có tầm nhìn đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="BAC2B367_125792">Chúng tôi biết từ báo cáo của cư dân về quái vật đến từ những "lỗ hổng kỳ lạ, nhanh chóng biến mất" đó...</Text>
  <Text Key="99C5B3B9_125793">Nhưng có những người như các bạn đến từ đó nữa... Điều này càng làm cho việc điều tra trở nên khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="E37B84B8_125794">Một trong những mục tiêu của chúng tôi là điều tra cử động của những con quái vật đã biến mất từ thế giới của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="24AFACE0_125795">Nhưng trên đường đi, chúng tôi bị quái vật tấn công, bị truy đuổi, và giữa lúc hỗn loạn, chúng tôi rơi vào một lỗ hổng kỳ lạ... Và sau đó, chúng tôi bị ném ra "đây".</Text>
  <Text Key="FF0DA3FD_125796">Ra vậy!\nCác bạn đã trải qua nhiều chuyện!</Text>
  <Text Key="70973596_125797">Một trong những "mục tiêu," anh nói...</Text>
  <Text Key="9A5A4A04_125798">...?\nCông chúa Pecorine?</Text>
  <Text Key="E4CD1494_125799">...Tôi đã quyết định.</Text>
