  <Text Key="35829A8C_135000">...À, không. Dù sao thì! Làm nội trợ toàn thời gian là một công việc thú vị không ngờ.</Text>
  <Text Key="1A25C94C_135001">Có vẻ như chúng ta đã vượt qua an toàn phần khó nhất của mô phỏng hôn nhân này--...</Text>
  <Text Key="39884DA8_135002">...Có chuyện gì vậy? Cay? Thịt?!</Text>
  <Text Key="5DC1D511_135003">Tôi không nhớ có nêm gia vị cay gì vào đâu... Để tôi xem.</Text>
  <Text Key="42FE5A7B_135004">Đây là...!</Text>
  <Text Key="BF72C283_135005">Nó đã bị phù phép bởi ma thuật siêu cay... Ai lại làm chuyện như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="107EF54B_135006">...À! Chẳng lẽ...!</Text>
  <Text Key="F4BEB26C_135007">Carmina nổi tiếng P (Nhà sản xuất) đang làm gì ở đây giữa trưa vậy?</Text>
  <Text Key="CC48D0AE_135008">Tấm poster treo trên tường cửa hàng thịt... là của một thần tượng coi Carmina là đối thủ... Hơn nữa, nó còn có chữ ký tay...</Text>
  <Text Key="3704A327_135009">Tôi tưởng ông ta chỉ là một lão già thích theo trend, nhưng...</Text>
  <Text Key="D9666287_135010">Lão già đó... thật sự đã làm rồi...!</Text>
  <Text Key="5AE64563_135011">Ngày hôm sau...</Text>
  <Text Key="B79A5FE4_135012">Ông già, ông có đấy không?!</Text>
  <Text Key="116C79EB_135013">...UOH!?</Text>
  <Text Key="AB76A117_135014">Cảm ơn vì miếng thịt ngon hôm qua. Tôi đi ngang qua để bày tỏ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="0231DD8C_135015">Ồ... Ồ ồ. N-Nó ngon lắm ư?</Text>
  <Text Key="3101FBF7_135016">Ừ. Ngon đến mức muốn rút kiếm ra!</Text>
  <Text Key="1E93CA6B_135017">E-EEEEEEKKK!</Text>
  <Text Key="E11474EE_135018">Cô nghĩ rằng làm tổn thương tôi, Nhà sản xuất của Carmina, sẽ giúp nghệ sĩ yêu thích của cô trở nên phổ biến hơn ư?</Text>
  <Text Key="D7878245_135019">EEEEEK.... XIN LỖI! TÔI XIN LỖI LẮM...!</Text>
  <Text Key="643CB1EB_135020">...Heh. Tầm thường.</Text>
  <Text Key="CDA34FC7_135021">BÂY GIỜ, THÌ SAO?! Hoặc là thề sẽ không bao giờ làm lại, hoặc là biến thành bã nhuyễn và bán trong chính cửa hàng của mày.</Text>
  <Text Key="3A3A29AE_135022">...Để mày biết -- Hôm nay tôi đang ở tâm trạng rất tốt, nhờ cho chồng tôi ăn miếng thịt rất ngon. Điều đó có nghĩa là tôi có thể từ từ... và mổ mày thật cẩn thận.</Text>
  <Text Key="1920176C_135023">TÔI SẼ KHÔNG BAO GIỜ LÀM LẠI NỮA! TÔI XIN LỖIIII...!!!</Text>
  <Text Key="65077446_135024">...Hmph.</Text>
  <Text Key="AE4CA340_135025">Không bao giờ nữa, hả? Ngay cả khi tôi ép lão già đó thề...</Text>
  <Text Key="C6F7129E_135026">Sự quấy rối như vậy là chuyện thường ngày với tôi. So với đó thì cái này gần như dễ thương.</Text>
  <Text Key="CEE170C5_135027">Điều này không chỉ giới hạn ở vai Carmina của tôi. Vì công việc của tôi là ở mặt trận, tôi thường tạo ra kẻ thù. Hay nói đúng hơn, tôi chỉ có kẻ thù.</Text>
  <Text Key="FB753F89_135028">Sự ghen tị, thù địch, ác ý... Tôi đã quen với việc phải chịu đựng những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="AE192C73_135029">Tôi không mảy may bận tâm. Tôi sẽ nhận mọi đòn tấn công mà mày muốn, rồi chém mày bằng thanh katana tôi trả lại.</Text>
  <Text Key="97A6A26C_135030">...Ít nhất đó là điều tôi tin cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="24471CFD_135031">Đúng, cho đến bây giờ...</Text>
  <Text Key="A3E41796_135032">Không biết cơn đau lưỡi của Cậu bé đã hết chưa...</Text>
  <Text Key="C36989D7_135033">Ngày hôm đó, khi Christina bước về nhà, bước chân của cô nặng nề hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="26E08BBB_135034">Xa hoa! Ngon lành!</Text>
  <Text Key="3C33F89A_135035">Tốt nhất là...?</Text>
  <Text Key="87FF4B92_135036">...CAY!</Text>
  <Text Key="CF16F377_135037">Lấy lại tuổi trẻ của tôi!</Text>
  <Text Key="05DA128B_135038">Tất cả những cái này đều tự tay làm ư?!</Text>
  <Text Key="AB88D34E_135039">Vào ban đêm, cùng một ngày khi Christina đối mặt với người bán thịt...</Text>
  <Text Key="4CF48097_135040">...À, tóc tôi? ...Không, không phải hôm nay. Tối nay tôi sẽ tự xử lý.</Text>
  <Text Key="D2973F06_135041">...Đây chỉ là một mô phỏng, một cuộc sống tạm thời. Nếu chúng ta quen với nó, nó sẽ chỉ khiến mọi chuyện khó khăn hơn cho cả hai.</Text>
  <Text Key="71495A4D_135042">...Một chiến trường máu me này đến chiến trường máu me khác -- đó là cuộc sống tôi dẫn đầu. Ngay cả khi một ngày nào đó tôi trở thành người nội trợ... cũng không thể trốn thoát quá khứ của tôi.</Text>
  <Text Key="773D54AB_135043">Tôi sẽ không bao giờ để Cậu bé trả giá cho những món nợ màu gỉ sắt thanh kiếm của tôi tích lũy.</Text>
  <Text Key="F1FF75F1_135044">...Tôi không thể để cậu ấy bị liên lụy.</Text>
  <Text Key="2BD058E8_135045">...Hmph. Nghĩ rằng tôi đã hào hứng với "mô phỏng" này mà không even xem xét một kết luận hiển nhiên như vậy.</Text>
  <Text Key="6EA948A8_135046">Ngay cả khi mối ràng buộc này được tạo nên bởi một "lời thề" vô nghĩa... có vẻ như tôi đã để bản thân mất đi sự sắc bén.</Text>
  <Text Key="8DB58719_135047">...Thật sự. Tôi đã lỏng lẻo đến mức nào.</Text>
  <Text Key="8D89E8C2_135048">Lời thề... sẽ được hoãn lại vô thời hạn. Điều đó có nghĩa là... mô phỏng này kết thúc ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CA718C7A_135049">Bây giờ tôi đã quyết định, tôi phải nói với Cậu bé...</Text>
