  <Text Key="CD1DB633_145300">Với sự giúp đỡ của tiểu thư Nephy Nella, tôi đã cố gắng tìm cách để bản thân lớn hơn, nhưng tôi lo lắng quá về việc cứu cậu nên những lần thử nghiệm chúng tôi thực hiện đều không thuận lợi...</Text>
  <Text Key="71AFF18D_145301">...Đúng vậy. Nhờ sự hướng dẫn của tiểu thư Nephy Nella, tôi tin rằng mình đã tìm thấy được "động lực" riêng để phát triển. Hoặc là tôi cảm thấy như vậy~...</Text>
  <Text Key="8F448387_145302">Đó là lời giải thích tôi đã đưa cho Chủ nhân... Nhưng tôi không thể tiết lộ thông tin như vậy cho mọi người xung quanh thị trấn. Do đó...</Text>
  <Text Key="C3BE0E5E_145303">...Đây là, ừm...</Text>
  <Text Key="0C83EB35_145304">Một cơn tăng trưởng.</Text>
  <Text Key="62B71E2B_145305">Một cơn tăng trưởng, hử... Tôi đoán không thể tránh khỏi nếu cậu vẫn đang lớn...</Text>
  <Text Key="3CBC4881_145306">Nhưng trưởng thành lên một cách đột ngột như vậy... có phải là bất tiện không? Ngay cả căn phòng cậu từng sống cho đến giờ chắc cũng đã khác rồi.</Text>
  <Text Key="FB9A01FD_145307">Đúng như cậu chỉ ra. Chính vì vậy hôm nay... Tôi sẽ ra ngoài để tìm một số đồ dùng gia đình phù hợp với cơ thể trưởng thành này.</Text>
  <Text Key="0AF8A7B3_145308">Vậy thì, có một nơi tôi muốn giới thiệu cho việc đó. Nơi đó mới mở gần đây, nhưng tôi chắc chắn cậu sẽ thích, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="F6A45E8D_145309">Cảm ơn rất nhiều. Trong trường hợp đó, chúng ta... Trước khi đi. Làm ơn cho tôi một ít táo, chuối và một ít mứt để bôi lên bánh mì buổi sáng.</Text>
  <Text Key="C7CCAF1E_145310">Đây có phải là cửa hàng mới mở mà cô ấy giới thiệu...? Trông như một cửa hàng khá lớn...</Text>
  <Text Key="B0D20141_145311">Chào mừng! Từ đồ dùng gia đình đến nội thất lớn, hãy giao mọi thứ liên quan đến ngôi nhà của bạn cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="B20944CD_145312">Với một cửa hàng lớn như vậy... Có vẻ chúng ta sẽ tìm thấy một lựa chọn tốt về đồ dùng gia đình. Tôi rất vui vì chúng ta có thể tìm thấy thứ mình cần, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="433AEA97_145313">Các vị khách thân mến của chúng tôi là... Tôi hiểu rồi, tôi hiểu hoàn toàn. Các vị muốn mua mọi thứ cần thiết để ổn định cuộc sống mới, phải không?</Text>
  <Text Key="D3FDD5AD_145314">Đúng không, đúng chứ?! Từ giờ trở đi, hai người sẽ trở thành BẠN ĐỜI chia sẻ đau khổ và niềm vui, và sẽ sống cuộc đời cùng nhau... Tôi có thể cảm nhận rõ ràng vibe đó từ hai người!</Text>
  <Text Key="42C12CA0_145315">...Hah! Người đàn ông này, có phải... ông ta nghĩ về tôi và Chủ nhân... như một cặp vợ chồng mới cưới? Thật là...</Text>
  <Text Key="91637B38_145316">Thật là một nhân viên bán hàng tinh ý. ...Không, không phải vậy. ...Trước đây, mọi người luôn thấy chúng tôi như anh chị em, nhưng với cơ thể này... cảm nhận mà chúng tôi gây ra cho người khác cũng đã thay đổi...</Text>
  <Text Key="94E972A9_145317">...Tôi không nên quên mục tiêu ban đầu. Tôi chỉ đến đây để mua một số dụng cụ lau chùi lớn hơn những cái tôi có hiện tại, nhưng...</Text>
  <Text Key="E13D0C8B_145318">Chúng tôi thực sự vinh dự khi sản phẩm của mình có thể hỗ trợ hạnh phúc của cặp đôi tình cảm này!</Text>
  <Text Key="2F1C974D_145319">...Ông ta đối xử với tôi và Chủ nhân như thể chúng tôi là vợ chồng... Cách đối xử này khiến tôi cảm thấy hào hứng...</Text>
  <Text Key="E4E3E016_145320">Chủ nhân... Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="8EEF6F56_145321">...Được. Đây là một cơ hội tốt, vì vậy hãy cùng xem qua một số thứ. Tôi chắc chắn... rằng điều này sẽ đóng vai trò như một bản xem trước của tương lai.</Text>
  <Text Key="AC6CF1B0_145322">Kệ này có vẻ tốt. Nó hơi lớn một chút, nhưng với tôi bây giờ, nó sẽ không gây vấn đề.</Text>
  <Text Key="7298BD8A_145323">Như mong đợi từ cô, khách hàng thân mến! Cô có con mắt tốt! Nó thực sự có kích cỡ lớn, nhưng nếu cô đang nhìn về tương lai, nó mang lại cho cô nhiều không gian, điều này sẽ ít gây vấn đề hơn.</Text>
  <Text Key="2029845A_145324">Tôi hiểu rồi... Với tương lai của Chủ nhân và tôi trong tâm trí...</Text>
  <Text Key="12E63A96_145325">Đây là một hệ thống nhà bếp hiện đại nhất! Như cô thấy, bồn rửa, quầy và kho chứa đều được bố trí để dễ sử dụng!</Text>
  <Text Key="579596BC_145326">Ồ...! Tôi chưa bao giờ thực sự chú ý đến bố cục của nhà bếp chúng ta. Thế nhưng giờ đây khi tôi di chuyển đôi tay như thế này, tôi có thể cảm nhận rõ sự khác biệt.</Text>
  <Text Key="DEB8F025_145327">Được, xin hãy tự mình thử nghiệm, Chủ nhân. Cậu sẽ cảm thấy như một đầu bếp hạng nhất.</Text>
  <Text Key="EDEF35EA_145328">Hai người đều thích nấu ăn, phải không? Tất nhiên, hai người sẽ muốn kỹ lưỡng về những công cụ mình sử dụng. Tất nhiên, chúng tôi cũng có một lựa chọn rộng lớn về công cụ cho việc đó!</Text>
  <Text Key="A6BBB830_145329">Giấc ngủ là một phần quan trọng trong cuộc sống của bạn, chiếm đến một phần ba! Và khi nói về nơi hai người dành phần lớn thời gian bên nhau, không có chỗ cho sự thỏa hiệp...!</Text>
  <Text Key="3783715E_145330">Hừm, chiếc giường này... Chỉ nằm xuống thôi đã khiến tôi cảm thấy như toàn bộ cơ thể mình được bao bọc trong đó.</Text>
  <Text Key="CE21A74C_145331">Được, nó rất mơ mộng... Có thể hơi đắt một chút... nhưng với chất lượng này, điều đó chỉ là hợp lý...</Text>
  <Text Key="3D1B427C_145332">Tôi đã quyết định rồi. Khi nghĩ về cuộc sống tương lai với Chủ nhân, số tiền chi phí này là không đáng kể.</Text>
  <Text Key="2DCD6C65_145333">Cảm ơn rất nhiều... À, đúng rồi! Cô có muốn một chiếc giường cho em bé cũng như cho hai người không? Có thể hơi sớm, nhưng như chúng ta đã thảo luận, nếu cô đang nhìn về tương lai, thì~</Text>
  <Text Key="EC6D5855_145334">...Ặ! Đ-Đó là... nếu nó trở nên cần thiết, thì...</Text>
  <Text Key="1854523C_145335">Phew... Đó là một mua sắm rất ý nghĩa. Tôi rất mong chờ xem đồ nội thất được giao đến.</Text>
  <Text Key="AF2EDDA8_145336">Tôi đã có được một chiếc vừa vặn hoàn hảo cho cơ thể trưởng thành của mình. Để tôi có thể làm việc chặt chẽ hơn với cậu, Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="3FC22246_145337">.........À.</Text>
  <Text Key="16598329_145338">...T-Tôi xin lỗi sâu sắc. Có vẻ như tôi đã cạn kiệt ma lực...</Text>
  <Text Key="FFD6AC6F_145339">Mặc dù tôi đã thức tỉnh với tư cách "Little Guidance", có vẻ như cơ thể trưởng thành của tôi tiêu thụ rất nhiều ma lực... Tôi biết có một thời hạn, nhưng dự đoán về thời gian đó hơi khó khăn...</Text>
  <Text Key="6E6C4598_145340">HAH! Đ-Đúng rồi. Tất cả đồ nội thất tôi đặt hàng sẽ quá lớn cho cơ thể này... Hãy nhanh chóng hủy những đơn hàng đó.</Text>
  <Text Key="F030BE10_145341">Sau đó, Kokkoro và {playername} vội vàng liên hệ với cửa hàng nội thất và quản lý hủy hầu hết các đơn hàng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="6692F801_145342">Hừm... Có vẻ như chúng ta không thể hủy đơn hàng giường kịp thời...</Text>
  <Text Key="E2ABE1F0_145343">Không thể tin được tôi lại phạm một sai lầm như vậy... Xin lỗi, Chủ nhân. Có vẻ như tôi đã quá phấn khích với việc có cơ thể người lớn.</Text>
  <Text Key="33973800_145344">Hehe... Cậu nói đúng. Nó rất thoải mái để ngủ, và nó rộng rãi đủ cho hai chúng ta nằm thoải mái.</Text>
  <Text Key="F4F12EC4_145345">Vậy thì, tôi cũng vậy. Ma lực của tôi đã trở lại...</Text>
  <Text Key="61DDEE51_145346">Đây là một chiếc giường vừa vặn hoàn hảo với cơ thể này, vì vậy nếu tôi muốn thử nghiệm sự thoải mái của nó, đây là cách tôi nên ngủ trên đó. Giờ thì, Chủ nhân, với tôi là người trưởng thành, tôi sẽ ngủ cùng cậu.</Text>
  <Text Key="5669F976_145347">Phew... Nó hỗ trợ chắc chắn cơ thể tôi và bao bọc tôi trong niềm vui... Sự thoải mái này vượt quá kỳ vọng của tôi...</Text>
  <Text Key="2B782861_145348">Và... thật kỳ lạ. Khi tôi nhìn cậu như thế này, Chủ nhân... Tôi không thể không thấy cậu thân thiết hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="66477322_145349">Mặc dù tầm mắt của chúng ta vẫn nên như thường lệ khi chúng ta nằm cùng nhau như thế này... Nó vẫn somehow cảm thấy khác. Thực sự... nó kỳ lạ...</Text>
