  <Text Key="46C97358_172000">Khoan đã. &quot;Lại nữa&quot;?\nKarin! Cô định kéo chúng tôi vào\nchuyện như thế này một lần nữa hả?!</Text>
  <Text Key="5F905639_172001">Hehe. Điều đó phụ thuộc vào tất cả các bạn, những người bạn của tôi.\nCác bạn luôn nỗ lực học hỏi,\ncho nên chúng tôi sẽ không làm gì để ép các bạn quá sức.</Text>
  <Text Key="40A617E3_172002">Vậy thì.\nTôi còn công việc hàng ngày phải làm,\ncho nên tôi xin phép rời đây♪</Text>
  <Text Key="811E81B2_172003">Này, chờ đã! Đừng có chạy trốn khỏi hiện trường tội phạm!\nKhốn kiếp! Lần sau tao sẽ làm cho thằng bốn-mắt đó sống không yên!</Text>
  <Text Key="00495D2C_172004">Thôi nào. Cô ấy chắc cũng không có nhiều lựa chọn\nxét cho việc cô ấy làm việc cho hiệp hội.\nVà này. Cuối cùng thì tất cả chúng ta cũng đều ổn cả mà!</Text>
  <Text Key="E60A17D4_172005">Kết quả không thể biện minh cho phương tiện!\nChết tiệt, chán quá. Đến lúc ăn thịt để xua đi sự bực bội rồi!\nNày, quản lý! Lấy cho tao mấy con cá không phải quái vật! Ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="D9317ADF_172006">D-dạ!\nSẽ sẵn sàng ngay!</Text>
  <Text Key="48C86516_172007">Hehe.\nỞ đây, tôi tin rằng kết quả chính là biện minh cho phương tiện.\nĐặc biệt là khi có món ăn ngon như thế này trước mắt.</Text>
  <Text Key="AAEB95E3_172008">Cho phép tôi cảm ơn tất cả mọi người một lần nữa vì đã cứu tôi.\nTôi thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="D46D1E64_172009">Được chia sẻ một bữa ăn ngon lành với mọi người\ncó thể coi là một trong những ân phước lớn nhất trong cuộc đời tôi.</Text>
  <Text Key="C290C5B6_172010">Vâng... Và chúng tôi cũng rất vui vì cô ở đây cùng chúng tôi.\nTôi rất mừng vì chúng tôi đã đón cô trở về, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="F0AD3AE0_172011">Nhưng, đừng có thử làm chuyện như thế nữa nhé.</Text>
  <Text Key="0784C2B5_172012">Đúng đó!\nChúng tôi nghe hết về việc cô ưu tiên cứu\n{playername} và để mình bị bắt đi.</Text>
  <Text Key="34D1B5F4_172013">Điều đó tốt là tốt, nhưng không thể nào\n{playername} lại thấy vui về chuyện đó.\nCô thực sự cần nghĩ nhiều hơn cho bản thân.</Text>
  <Text Key="C61281B1_172014">Mỗi người trong chúng tôi ở đây đều không thể chịu đựng nổi\nviệc có điều gì xảy đến với cô. Cô thực sự rất quan trọng với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="51415073_172015">Tôi xin lỗi vì đã khiến mọi người lo lắng.\nNhưng cũng cảm ơn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="A84AA18D_172016">Ồ. Không có ý định la mắng cô đâu.\nMọi chuyện đã kết thúc tốt đẹp,\ncho nên hãy quên đi và cùng vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="524E294A_172017">Chúng ta đang ở bãi biển vào một ngày hè tuyệt đẹp!\nSẽ là lãng phí nếu giờ lại buồn bã,\nphải không?♪</Text>
  <Text Key="88BBAE09_172018">Đã Mở Khóa</Text>
  <Text Key="52154554_172019">Lần Đầu Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="5483B37A_172020">Leo lên &quot;Đỉnh Mây&quot;</Text>
  <Text Key="67EE9A2D_172021">Đỉnh Cao Của Hương Vị!</Text>
  <Text Key="82769B7C_172022">Vượt qua &quot;Sồi Rừng Sâu&quot;!</Text>
  <Text Key="3C284EF0_172023">Trái Cảm Giáp Cứng</Text>
  <Text Key="9D445E7C_172024">Leo lên &quot;Tàn Tích Vách Đá Dựng Đứng&quot;!</Text>
  <Text Key="C55A1BF5_172025">Công Thức Cho Niềm Vui</Text>
  <Text Key="F4BFCE25_172026">Leo lên &quot;Tháp Sóng Dâng&quot;!</Text>
  <Text Key="33B0B3CA_172027">Thoát Khỏi Cơn Thịnh Nộ Của Thần</Text>
  <Text Key="F8EE51F4_172028">Đánh Bại &quot;Núi Đổ Bóng Tối&quot;!</Text>
  <Text Key="356E9DE9_172029">Thử Để Thấy</Text>
  <Text Key="0EB7F875_172030">Điều Tra &quot;Ẩn Núi Ngọc Rắn&quot;</Text>
  <Text Key="0EF5B91F_172031">Vượt qua huyền thoại</Text>
  <Text Key="E0222E0F_172032">Chinh Phục! &quot;Pháo Đài Trời&quot;</Text>
  <Text Key="0C69E850_172033">Một Thế Giới Lý Tưởng Vượt Qua Thử Thách</Text>
  <Text Key="79A07A87_172034">Điều Tra! &quot;Thủ Đô Cát Rơi&quot;</Text>
  <Text Key="21FD5318_172035">Chia Sẻ Ngọt Ngào và Dịu Dàng</Text>
  <Text Key="80C81EF8_172036">Hội Ăn Uống Ngon đánh bại quái vật trên Đỉnh Mây và thưởng thức thịt ngon tuyệt. Pecorine hào hứng với triển vọng về những vùng đất chưa được khám phá khác có lẽ ẩn giấu những món ăn kỳ lạ và tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="5E33EB82_172037">{playername} và Hội Ăn Uống Ngon tiến vào Sồi Rừng Sâu, nơi Pecorine tin rằng họ sẽ tìm thấy &quot;trái cây ngon nhất thế giới&quot;. Bốn người cùng nhau thử thách một vùng đất chưa được khám phá khác...</Text>
  <Text Key="5CAFB48E_172038">Hội Ăn Uống Ngon đã có được &quot;trái cây ngon nhất thế giới&quot; ở trái tim Sồi Rừng Sâu, nhưng lớp vỏ quá cứng khiến họ không thể tìm ra cách chế biến. Họ quyết định quay về thị trấn và nghiên cứu thêm.</Text>
  <Text Key="E2733415_172039">{playername} và Hội Ăn Uống Ngon đã đến được Tàn Tích Vách Đá Dựng Đứng bí ẩn. Kokkoro đoán rằng Pecorine đang truy tìm một công thức bí mật được giấu sâu bên trong. Bốn người lại tiếp tục thử thách một vùng đất chưa được khám phá khác...</Text>
  <Text Key="E67C78AA_172040">Kokkoro nhanh tay làm một món ăn dựa trên công thức tìm thấy trong tàn tích. Kyaru vui mừng với số kho báu tìm thấy. Và Pecorine nhắc nhở mọi người rằng việc chia sẻ bữa ăn với bạn bè làm mọi thứ ngon hơn.</Text>
  <Text Key="81A751A1_172041">Pecorine xuất hiện hơi muộn ở điểm đến xa xôi mới nhất của hội—Tháp Sóng Dâng. Rõ ràng là cô ấy đã ở dưới nước để tháo tất cả các khóa và rào cản. Bốn người cùng nhau đối mặt với một vùng đất chưa được khám phá khác!</Text>
  <Text Key="E9141328_172042">Nhóm bạn đã vượt qua những bẫy của Tháp Sóng Dâng và tìm thấy món ăn ngon mà &quot;Chính Thần Thượng Đế Thích Hơn Mọi Thức Ăn Khác&quot;. Một tiếng sấm đột ngột vang lên, nghe như cơn thịnh nộ của thần linh, khiến họ vội vã trở về nhà.</Text>
  <Text Key="44475F37_172043">Tìm kiếm &quot;Trứng Tối Thượng&quot; để làm bát cơm trứng ngon nhất lịch sử, {playername} và Hội Ăn Uống Ngon tiến đến Núi Đổ Bóng Tối. Một làn khí độc phun ra từ ngọn núi, khiến chuyến leo trở nên chậm chạp và nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="C18F3BD1_172044">Hội Ăn Uống Ngon đã đánh bại Chúa Tể Núi và có được &quot;Trứng Tối Thượng!&quot; Sau khi thấy con thú đã đẻ ra nó, Kyaru ngập ngừng không dám ăn, nhưng sau một chút thuyết phục từ Pecorine, cô ấy chấp nhận.</Text>
  <Text Key="12B34652_172045">Hội Ăn Uống Ngon nhận một nhiệm vụ từ Hiệp Hội Guild để điều tra một đỉnh núi xa xôi gọi là Ẩn Núi Ngọc Rắn. Kyaru tỏ ra không thích ý tưởng điều tra một con rồng đáng sợ, nhưng không có gì có thể ngăn được sự tò mò áp đảo của Pecorine về hương vị thịt rồng.</Text>
  <Text Key="44FEF560_172046">Pecorine thành công trong việc rút những gai nhọn mắc kẹt trong đuôi rồng và làm dịu nó, nhưng vẫn bắt đầu nấu đuôi rồng bị cắt đứt như thường lệ. Kyaru phàn nàn bối rối, nhưng lại bận rộn ăn nó.</Text>
  <Text Key="93CF7BCA_172047">Toàn bộ Hội Ăn Uống đã tham quan &quot;Pháo Đài Trời&quot; vươn cao vào bầu trời. Kokkoro hào hứng với cuộc phiêu lưu, và Pecorine háo hức với &quot;Phần Thưởng Ngọt Ngào&quot;. Kyaru, người đang cố gắng ngăn họ không quá phấn khích, không thể giấu được sự quan tâm mà cô ấy cảm thấy bên trong.</Text>
  <Text Key="D9578D89_172048">Sau khi vượt qua &quot;thử thách&quot; được mô tả trong văn bản cổ, tất cả những người sành ăn đều chán nản vì không tìm thấy bất cứ thứ gì giống như một &quot;phần thưởng ngon lành&quot;. Tuy nhiên, họ nhận ra rằng nước từ suối trong lâu đài chính là phần thưởng họ đã tìm kiếm, và tất cả đã nếm thử nó với vị giác của mình.</Text>
  <Text Key="03B5F7A7_172049">Tập Dungeon 15</Text>
