  <Text Key="BF5C4F33_52050">............Thôi cũng đành rồi. Theo cô ấy thôi! 'Trễ rồi, trễ rồi!'</Text>
  <Text Key="AC924CA5_52051">Ái chà, đau quá!</Text>
  <Text Key="113B81D1_52052">Lại đụng phải Velory ở góc phố...? Io, phép thuật của cô hiệu quả kinh khủng thật...</Text>
  <Text Key="AA04CEFF_52053">Việc hiện thực hóa các tình tiết manga có thể do ảnh hưởng từ cơn ác mộng...?</Text>
  <Text Key="4B38F942_52054">Ồ, vậy là... Có thể Velory-chan sẽ chuyển lớp vào lớp tôi, rồi đủ loại tình tiết phát sinh…</Text>
  <Text Key="D5A97A2B_52055">Để sau tính. Trước tiên, chúng ta phải ngăn Velory...!</Text>
  <Text Key="5BA1DAC3_52056">Một cú đấm hủy diệt tình yêu... Mạnh thật, nhưng chúng ta gần tới rồi. Hãy ngăn Velory-chan!</Text>
  <Text Key="8A32F8F0_52057">Không, cảm ơn. Tôi về nhà đây.</Text>
  <Text Key="DED8749A_52058">Hả, Lyrael-san!? Chẳng lẽ tình yêu của cô đã bị hủy diệt rồi!?</Text>
  <Text Key="1274DBEC_52059">Khoan, Io, cô không thể! Chúng ta là quỷ Giáng sinh mà, phải không?</Text>
  <Text Key="A9D35AE2_52060">Không, buông tôi ra. Tôi về Giotheogonia ăn chiếc bánh Lind và mọi người làm trong ngàn năm.</Text>
  <Text Key="CB7E3CD1_52061">Không! Chúng ta phải cùng nhau ngăn Velory-chan!</Text>
  <Text Key="5884BB71_52062">Một bữa tiệc chiến thắng với bánh sao?</Text>
  <Text Key="02F25760_52063">Chúng ta đã thành công ngăn Velory-chan, nên Giáng sinh chắc chắn an toàn rồi♪</Text>
  <Text Key="DCAB75D3_52064">Io, xin lỗi vì đã gây phiền phức. Nghĩ rằng tình yêu của mình có thể bị hủy diệt...</Text>
  <Text Key="97483758_52065">Không không, tuyệt đối không. Và Lyrael-san, cô cũng nhanh chóng quay lại giúp đỡ, phải không?</Text>
  <Text Key="F9745808_52066">Đúng rồi, kết thúc tốt là được! Sau cái này, chúng ta sẽ ăn mừng Giáng sinh với 'bánh đủ cho ngàn năm'!</Text>
  <Text Key="F7BBA1F8_52067">Vâng, làm đi♪ À... Sau khi ăn bánh, chúng ta định 'ngủ một ngàn năm', phải không...?</Text>
  <Text Key="96A72FE6_52068">Cảm ơn hai người. Nhưng làm ơn, hãy quên chuyện đó đi...</Text>
  <Text Key="77F2B15E_52069">Những con quái vật này... Chúng có thể là sản phẩm của giấc mơ được triệu hồi bởi Velory. Chiến đấu bình thường có thể không hiệu quả.</Text>
  <Text Key="5FF03A61_52070">Đúng. Và con quái vật đó dường như cực kỳ kiên cố...</Text>
  <Text Key="67D4520C_52071">...? Con quái vật hành động lạ! Nó đang phản ứng với Io-chan...?</Text>
  <Text Key="011F6DB2_52072">…! Io, tiếp tục đi. Hãy tiếp tục mê hoặc con quái vật!</Text>
  <Text Key="B8896607_52073">Nếu cô tiếp tục mê hoặc con quái vật phía sau, có thể phá vỡ được đội hình đó.</Text>
  <Text Key="CEDE55D6_52074">Hả... Mê hoặc? Tôi chẳng làm gì cả mà...?</Text>
  <Text Key="879ADDEA_52075">Cẩn thận với cú đấm đó! Nếu tình yêu của cô bị hủy diệt, cô sẽ không chiến đấu được bình thường!</Text>
  <Text Key="1D5B5B77_52076">Không sao! Ở đây có 'Bức Tường Tình Yêu'!</Text>
  <Text Key="E4ED15DC_52077">'Bức Tường Tình Yêu', là thứ đó...?</Text>
  <Text Key="6DE013F7_52078">Đúng, đó là 'Rào Cản Đêm Thánh - Lover Force'! Hãy đập những cú đấm đó trả lại bằng Bức Tường Tình Yêu!</Text>
  <Text Key="68E46C52_52079">Quỷ Giáng sinh lại có sức mạnh như vậy...?</Text>
  <Text Key="D7071390_52080">Mọi người, cẩn thận! Cảm xúc tiêu cực của Velory đã mạnh lên thêm...!</Text>
  <Text Key="9995000A_52081">Nghĩ rằng sức mạnh đó vẫn còn ẩn giấu... Nhưng chúng ta sẽ không bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="DBAA5C38_52082">Là những quỷ Giáng sinh, hãy mang tình yêu trở lại thị trấn này...!</Text>
  <Text Key="BB4CD396_52083">Vâng! Chúng ta phải cho họ thấy tình yêu mạnh hơn những cú đấm!</Text>
  <Text Key="46DC66CB_52084">Đúng...! Chúng ta chắc chắn sẽ có một Giáng sinh Hạnh Phúc!</Text>
  <Text Key="9F303DA3_52085">Ồ...!</Text>
  <Text Key="D47E5EE8_52086">Landosol Không Tình Yêu $1</Text>
  <Text Key="9606D401_52087">Ma Nhi Bellory</Text>
  <Text Key="D8C6A78F_52088">Tập Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="FA084613_52089">Danh sách các tập</Text>
  <Text Key="82CDD6E5_52090">Một cuộc thanh tra Giáng sinh...?</Text>
  <Text Key="68D58386_52091">Bài học về tình yêu, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="DCA7F51F_52092">Floe Weihnachten</Text>
  <Text Key="D990D170_52093">Bị ghét vì quá xinh đẹp</Text>
  <Text Key="CABC5A84_52094">Cuộc hẹn Giáng sinh của chúng ta</Text>
  <Text Key="8B8825D5_52095">Hai mặt của một đồng xu</Text>
  <Text Key="8656A49A_52096">Biểu hiện tình yêu vĩ đại nhất...!</Text>
  <Text Key="1857AEE9_52097">Mùa Giáng sinh đã bắt đầu ở Landosol. Một bữa tiệc để ăn mừng tình bạn giữa Geo Teogonia và Landosol đang được tổ chức tại Cung điện Hoàng gia, nơi Công chúa Hoàng gia của Teogonia, Lyrael, đang có bài phát biểu.</Text>
  <Text Key="CEC7EB4D_52098">...Và vì vậy, tôi thành thật hy vọng chuyến thăm Giáng sinh của tôi lần này sẽ trở thành một bước đáng kể trong việc xây dựng một tình bạn bền vững giữa Landosol và Geo Teogonia của tôi.</Text>
  <Text Key="ADEF9162_52099">Uuuu......!</Text>
