  <Text Key="AE6F48C2_111650">Vẻ mặt cô ấy vẫn không thay đổi chút nào...</Text>
  <Text Key="635E45B5_111651">Để xem, vậy thì... trong thế giới trước khi &quot;Tái Tạo&quot; xảy ra, linh hồn của những người chết ở Landosol được giữ ở đây, tại Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="8C42EBCA_111652">Và sau đó, khi sự reset do Nữ thần Eris ra lệnh xảy ra, hình ảnh của họ được cô ấy khôi phục... và được cho rằng linh hồn của họ đã trở về bên trong đó. Một sự tái diễn vĩnh cửu, như sự tái sinh... Mặc dù chi tiết của nó có thể hơi khác một chút...</Text>
  <Text Key="5CB359F4_111653">Trả linh hồn về cho hình ảnh được tái tạo của họ... Đó là nhờ hệ thống đó mà tôi có thể sống lại. Tất nhiên, phần lớn lời khen ngợi dành cho Labyrista và nỗ lực của mọi người.</Text>
  <Text Key="007DD526_111654">Có lẽ, Riri, Precia, và tôi... linh hồn của chúng tôi đang lang thang ngay sau khi chúng tôi bị Lost, trước khi chúng tôi đến Gio Nivlhel, đã được thu hồi và sử dụng bởi Eris-san... phải không?</Text>
  <Text Key="D56BA8A7_111655">...Đúng... vậy. Ngay cả bây giờ, tôi không thể không cảm thấy xấu hổ về số phận đó...</Text>
  <Text Key="2D2EA7A4_111656">...Hả? Kokkoro...?</Text>
  <Text Key="B3F56FEB_111657">À, không... Không có gì, Nữ thư Precia. ...</Text>
  <Text Key="478A89A2_111658">...Cha. Nếu cha thực sự... Cha, nếu cha thực sự là người đã tạo ra thế giới này. Vậy tại sao...</Text>
  <Text Key="2F387FAC_111659">...Kishi-shi, hãy để tôi xác nhận một điều. Điều này... &quot;hiện tượng vòng lặp&quot; có bình thường cho thế giới mà các người đến từ không?</Text>
  <Text Key="76787377_111660">Đúng vậy. Thật tốt khi cô hiểu hoàn cảnh đó. Nhờ cô, Grace, chúng ta giờ biết rằng chúng ta phải hướng về Cung Đen. Nhưng...</Text>
  <Text Key="1D3CE6AE_111661">Chúng tôi không mong muốn Violet-san phải rủi ro vì chúng tôi. Mặc dù chúng tôi chưa ăn nhiều bữa cơm cùng nhau, nhưng Violet cũng là một người bạn quý giá của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CB124DD9_111662">...Vậy, các người sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="D67D65D3_111663">Ừm... Tóm lại, tất cả những gì chúng ta cần làm là phá vỡ cơ chế ma thuật ở Lâu Đài Cá voi Khổng lồ và lấy được &quot;Chìa Khóa Cung Đen&quot; này, đúng không?</Text>
  <Text Key="F6278CB7_111664">Nếu vậy... Kyaru có thể làm được.</Text>
  <Text Key="5805D378_111665">Thật sự là lúc để Nữ thư Kyaru tỏa sáng rồi.</Text>
  <Text Key="CABEF13F_111666">Hả?! Tại sao tôi lại bị đặt vào tình thế này?! Đây không phải là thiết bị ma thuật mà không ai, kể cả tôi, chưa từng nghe thấy sao?!</Text>
  <Text Key="2D516F7F_111667">Hừm. Kyaru. Là một thiên tài thực sự.</Text>
  <Text Key="71866927_111668">...Thôi đi! Không thể khác được! Các người THẬT SỰ không thể làm gì nếu không có tôi!</Text>
  <Text Key="DEDFED55_111669">...Hơn nữa, ngay cả khi nó có thể khác với của cô ấy... Tôi vẫn có trang bị hoàng gia. Điều đó có thể hữu ích đấy.</Text>
  <Text Key="BD4F8C58_111670">...Những lời đó khiến tôi an tâm. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="67A96265_111671">...Hãy nhanh lên, mọi người. Đến Nữ thư.</Text>
  <Text Key="B85EBF88_111672">--Trước phòng bí mật của Lâu Đài Cá voi Khổng lồ--</Text>
  <Text Key="E6C29FAC_111673">Nữ thư, tôi đã để lối vào vào &quot;Phòng Xương Sống&quot; mở.</Text>
  <Text Key="7DAE2A7A_111674">...Vâng, chú.</Text>
  <Text Key="8731BF1F_111675">Ưm... Còn Lisa, Satsuki, và những người khác? Tôi muốn nói chuyện với họ...</Text>
  <Text Key="B7033A11_111676">Ồ? Họ ra đi nói rằng họ sẽ đi đón Nữ thư và quay lại. Các người đã lạc nhau sao?</Text>
  <Text Key="91F256A7_111677">Chúng tôi đã gặp mặt một lần. Nhưng, ừm... cuối cùng chúng tôi đã cãi nhau.</Text>
  <Text Key="3972864C_111678">Đặc biệt là về việc tôi đã rời khỏi lâu đài và đi đến một thế giới khác mà không hỏi bất kỳ ai trong số họ. Họ rất tức giận. Tôi muốn xin lỗi thích đáng, nhưng...</Text>
  <Text Key="24D95202_111679">Nữ thư...</Text>
  <Text Key="AFCAB451_111680">...Tôi biết điều này có thể thô lỗ, nhưng với tư cách là một người cai trị, cô không nên cư xử theo cách khiến cô dễ dàng cúi đầu. Chính vì vậy mà Lisa và những cô gái đó coi thường cô, Nữ thư.</Text>
  <Text Key="10509B4F_111681">Nữ thư, nếu cô có thể thể hiện sự thành thạo với trang bị hoàng gia và vượt qua Tường Lửa Linh Hồn. Nếu cô có thể cai trị chính Cung Đen, trung tâm của Gio Niflell, thì bất kỳ ai cũng sẽ cúi đầu trước cô và tuân theo mọi mệnh lệnh của cô.</Text>
  <Text Key="E2BE40E9_111682">...Nhưng ngay cả vậy. Đó không phải loại mối quan hệ tôi muốn...</Text>
  <Text Key="7B56CD0F_111683">...Dù cô muốn hay không thì cũng không quan trọng. Một người cai trị phải có tinh thần để ra lệnh người khác. Nếu cô không có quyền lực, không ai sẽ tuân theo cô.</Text>
  <Text Key="B23F5677_111684">...Quyền lực...</Text>
  <Text Key="F14A5035_111685">...Đúng vậy. Có lẽ cô đúng...</Text>
  <Text Key="085925D8_111686">Đúng. Nếu cô không... cô sẽ bị lật đổ sớm hơn là muộn. Và kết quả của điều đó, thế giới này có thể kết thúc trong sự hỗn loạn còn tồi tệ hơn.</Text>
  <Text Key="2B3F6619_111687">Bây giờ, Nữ thư. Vì dân chúng... Vì thế giới này. Hãy sử dụng trang bị hoàng gia và vượt qua Tường Lửa Linh Hồn.</Text>
  <Text Key="EDAF3B1E_111688">&quot;Sợi Chỉ&quot; của Nữ thư Arachne. Giờ đây tôi có thể kiểm soát những chủ thể mạnh hơn trước, nhưng... dường như vẫn cần thời gian để tăng số lượng người tôi có thể kiểm soát.</Text>
  <Text Key="C67CC7B6_111689">Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="E982D367_111690">...Tường Lửa Linh Hồn, hử?</Text>
  <Text Key="0F52FEF3_111691">Đó không phải ma thuật. Tóm lại, đó là một tường lửa siêu hiệu năng -- một khu vực hủy diệt vô điều kiện bất kỳ thông tin nào nó tiếp xúc. Và nó được cập nhật trong picoseconds...</Text>
  <Text Key="81A0218B_111692">Ngay cả với đội hack địa phương của chúng tôi, bảo mật đủ mạnh khiến họ gặp khó khăn... Điều đó có nghĩa là nó phải do Kaiser Insight hoặc Người Già đặt ra...</Text>
  <Text Key="26181111_111693">--Freyja-san!</Text>
  <Text Key="4B2955F5_111694">À. Cuối cùng cô cũng đến rồi, Nữ thư Eustiana.</Text>
  <Text Key="C3FAD092_111695">Bây giờ không phải là lúc để chiến đấu. Xin hãy để chúng tôi qua--Đó là điều tôi muốn nói, nhưng tôi đã biết cô sẽ không lắng nghe...</Text>
  <Text Key="5A2EFF5B_111696">Đúng... Nữ thư Violet chỉ phía trước. Hơn nữa, cá nhân tôi muốn ở đây lâu hơn để nghe tiếng rên rỉ của cô khi chết.</Text>
  <Text Key="B7FA2D13_111697">...Không thể khác được. &quot;Lần sau, chúng ta sẽ chiến đấu một chọi một&quot;... đó là điều tôi đã hứa với cô. Do đó, tôi sẽ dốc toàn lực...!</Text>
  <Text Key="0FFFD644_111698">Tôi không nhớ đã đồng ý với lời hứa như vậy. Cô đang bay thẳng vào một ngôi nhà đầy lửa--Trong trường hợp đó, tôi sẽ biến cô thành tro trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="1DD18537_111699">Vậy thì, tôi có nên sử dụng quyền năng của cô không, Nữ thư?</Text>
