  <Text Key="A2E053EE_12300">Gây sát thương Vật lý (P.DMG) cho kẻ địch thứ 2, 3 và 4 tính từ phía trước.</Text>
  <Text Key="9E9907EB_12301">Lượng TP của kẻ địch thứ 2, 3 và 4 tính từ phía trước bị giảm.</Text>
  <Text Key="D3BCC499_12302">Xóa mọi lá chắn của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="549B9212_12303">Gây sát thương Phép (M.DMG) theo tỷ lệ cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1E05355F_12304">Nếu mục tiêu bị hạ gục: gây thêm sát thương Phép (M.DMG).</Text>
  <Text Key="608058A0_12305">Nếu mục tiêu bị hạ gục: giảm TP.</Text>
  <Text Key="BA974A74_12306">Gây sát thương Phép (M.DMG) theo tỷ lệ cho kẻ địch trong phạm vi phía trước.</Text>
  <Text Key="49F69C2D_12307">Đính trói lên kẻ địch có tỷ lệ HP thấp nhất, bỏ qua hiệu ứng khiêu khích.</Text>
  <Text Key="55D43BD2_12308">Trói toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="97095E8A_12309">Nếu HP mục tiêu dưới 60%: trói các kẻ địch xung quanh mục tiêu.</Text>
  <Text Key="0DA9125A_12310">Nếu HP mục tiêu dưới 60%: tăng thời gian trói.</Text>
  <Text Key="DA3C20FA_12311">Nếu HP mục tiêu dưới 70%: trói các kẻ địch xung quanh mục tiêu.</Text>
  <Text Key="DC20A5AD_12312">Nếu HP mục tiêu dưới 70%: tăng thời gian trói.</Text>
  <Text Key="414BC3FD_12313">Giảm lượng HP hồi phục của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="022D1CA6_12314">Gây sát thương Vật lý (P.DMG) cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="8390DD09_12315">Gây sát thương Phép (M.DMG) cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="A71694C6_12316">Nếu HP mục tiêu dưới 90%, áp dụng hiệu ứng Choáng.</Text>
  <Text Key="55161FED_12317">Nếu HP bản thân dưới 50%, chuyển sang Trạng Thái Tăng Cường.</Text>
  <Text Key="157B7B57_12318">Nếu HP mục tiêu dưới 70%, áp dụng hiệu ứng Choáng.</Text>
  <Text Key="2127FAC5_12319">Nếu HP bản thân dưới 50%, tăng sát thương và hiệu quả kỹ năng.</Text>
  <Text Key="4FEE1AF9_12320">Giảm Tốc Độ Hành Động của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="167E4A1D_12321">Giảm TP của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="46F9AAB6_12322">Một sinh vật nửa máy nửa sống được đưa từ một thế giới song song. Áo giáp thép của nó chặn mọi đòn tấn công, và tia cháy của nó thiêu rụi mọi thứ.</Text>
  <Text Key="CF616748_12323">Tăng Phòng Thủ Vật lý (P.DEF) của bản thân.</Text>
  <Text Key="D19A49E4_12324">Tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) của bản thân.</Text>
  <Text Key="FFA9A33D_12325">Gây sát thương Phép (M.DMG) cho kẻ địch trong phạm vi phía trước.</Text>
  <Text Key="D7658459_12326">Đính hiệu ứng Mê Hoặc lên kẻ địch trong phạm vi phía trước.</Text>
  <Text Key="8CFE767B_12327">Tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) và Tấn Công Phép (M.ATK) của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="32044D8E_12328">Nếu mục tiêu không ở trạng thái có lá chắn: đính hiệu ứng Mê Hoặc.</Text>
  <Text Key="ADE7996C_12329">Triển khai một vùng sát thương Phép (M.DMG) có tâm là kẻ địch xa nhất phía sau.</Text>
  <Text Key="D3C1799A_12330">Gây sát thương Phép (M.DMG) lên kẻ địch xa nhất phía sau.</Text>
  <Text Key="7043A74D_12331">Đính hiệu ứng giảm Tốc Độ Hành Động lên kẻ địch xa nhất phía sau và các kẻ địch trong phạm vi (không thể trượt).</Text>
  <Text Key="2E78C6C9_12332">Đẩy lùi một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="D09A3C76_12333">Choáng một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="A6E63CC0_12334">Nếu HP mục tiêu dưới 60%: tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) của bản thân.</Text>
  <Text Key="FFA7F42E_12335">Giảm Sát Thương Bạo Kích Vật lý (P.CRIT DMG) và Sát Thương Bạo Kích Phép (M.CRIT DMG) của toàn bộ kẻ địch (không thể trượt).</Text>
  <Text Key="535E54BE_12336">Đính hiệu ứng Bỏng lên toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7B7B2E9F_12337">Gây sát thương Vật lý (P.DMG) theo tỷ lệ cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="6E700603_12338">Một quái thú ma thuật Bò Cạp đã đạt được sức mạnh mới. Rìu chiến của nó, được cầm lấy với sức mạnh vượt qua giới hạn, đập tan mọi thứ.</Text>
  <Text Key="CFE058CE_12339">Gây sát thương Vật lý (P.DMG) cho hai kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="586C4F15_12340">Choáng hai kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="8C297150_12341">Nếu HP mục tiêu dưới 80%: tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) của bản thân.</Text>
  <Text Key="83E72F5B_12342">Tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) và Tấn Công Phép (M.ATK) của toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="45C62CA7_12343">Giảm Phòng Thủ Vật lý (P.DEF) và Phòng Thủ Phép (M.DEF) của toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="5F1EEF8A_12344">Tăng Tốc Độ Hành Động của toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="059830A0_12345">Liên tục hồi TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="629F0053_12346">Nếu HP mục tiêu dưới 80%: tăng Tấn Công Vật lý (P.ATK) của bản thân.</Text>
  <Text Key="4042656A_12347">Giảm sát thương Vật lý (P.DMG) và sát thương Phép (M.DMG) mà kẻ địch trong phạm vi phía trước gây ra.</Text>
  <Text Key="82E0F4A4_12348">Union Burst: Gây sát thương Vật lý (P.DMG) khổng lồ lên kẻ địch nhân vật gần nhất, không bao gồm đơn vị được triệu hồi và bản sao. Sau đó, gây sát thương Vật lý (P.DMG) cho toàn bộ kẻ địch, không bao gồm đơn vị được triệu hồi và bản sao, dựa trên sát thương gây ra bởi kỹ năng này. Sát thương bổ sung này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="253D43FE_12349">Giảm một phần lượng TP hồi phục cho nhân vật trong party từ mọi sát thương nhận từ Raiden.</Text>
