  <Text Key="556F7959_159800">Được rồi, cùng cố gắng nhé!</Text>
  <Text Key="EDD38AE5_159801">Ranpha, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="60EEDBEF_159802">Sao cậu lại nói thế?</Text>
  <Text Key="12F89223_159803">Chúng tôi cũng sẽ giúp cậu tìm!</Text>
  <Text Key="F7B69E4C_159804">Ranpha, cậu tìm thấy linh hồn rồi sao?!</Text>
  <Text Key="D29D968A_159805">Nếu là cậu, Ranpha... thì cậu sẽ giấu ở đâu?</Text>
  <Text Key="38B16D63_159806">Tôi nghĩ có lẽ nó ở nơi như vậy</Text>
  <Text Key="6D187CEB_159807">Đó là cái gì?</Text>
  <Text Key="5426FDBD_159808">Vậy thì, tên của bé này sẽ là...</Text>
  <Text Key="8414244C_159809">Linh Hồn Hài Hòa Âm Thanh</Text>
  <Text Key="631D75E1_159810">Ranfa đã cố gắng chăm sóc các linh hồn, nhưng chúng lại cứ biến mất. Theo lời khuyên của Chika, Ranfa đã tìm thấy các linh hồn cùng với {playername}, và họ đề nghị cùng nhau đặt tên cho chúng, trò chuyện suốt đêm.</Text>
  <Text Key="169227F1_159811">Ranpha đã có thể củng cố mối liên kết với linh hồn một cách an toàn. Khi sức mạnh của linh hồn cuối cùng đã ổn định, {playername} đã được cô ấy triệu hồi.</Text>
  <Text Key="1E510C5C_159812">C-Chào... Xin lỗi vì đột ngột gọi cậu ra...</Text>
  <Text Key="AAB67986_159813">Thực ra, có... một chuyện tôi muốn nhờ cậu... ừm... cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="17B3AC6A_159814">C-Cậu có... muốn đi một chuyến du lịch... cùng tôi... không?</Text>
  <Text Key="0598892B_159815">D-Dạ... T-Tôi xin lỗi vì đột ngột yêu cầu một chuyện kỳ quặc như vậy... Ưm... Có một lý do cho việc này...</Text>
  <Text Key="D5C7E2CA_159816">...Ra vậy. Bây giờ sức mạnh của linh hồn đã ổn định và việc cần chăm sóc ít đi, cậu muốn bắt đầu rèn luyện kỹ năng trong kỹ thuật niệm chú một cách nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="0052E09F_159817">Nếu vậy, tôi có một phương pháp rèn luyện được khuyên dùng cho cậu: "Đi du lịch".</Text>
  <Text Key="2E01D5E0_159818">Chạm vào âm nhạc từ khắp nơi trên thế giới và tích lũy được nhiều kinh nghiệm từ đó sẽ làm tăng kho tàng sáng tác và mở rộng phạm vi biểu đạt của cậu. Điều đó sẽ giúp cậu dễ dàng ký kết hợp đồng với linh hồn và củng cố bản thân kỹ thuật niệm chú.</Text>
  <Text Key="2144D967_159819">Ban đầu, tôi cũng hoài nghi về phương pháp rèn luyện này nhưng... Hehehe. Kể từ khi bắt đầu đi tour khắp nước với tư cách là một thần tượng, tôi đã học được về nhiều loại âm nhạc khác nhau và kho tàng hát của tôi đã mở rộng một cách to lớn.</Text>
  <Text Key="3874F7C5_159820">Tôi chắc chắn cậu cũng sẽ có thể phát triển, Ranpha-san. Sức ma thuật và khả năng hát của cậu đều xuất sắc, vậy sao không đi du lịch và mở rộng "phạm vi hát" của cậu?</Text>
  <Text Key="A6AB9D3F_159821">Và thế là, đó là... lời khuyên tôi nhận được. Vì Chika-chan đã cố gắng... khuyên tôi điều này... Tôi nghĩ tôi sẽ thử xem...</Text>
  <Text Key="56480E91_159822">Tôi... muốn trở thành một... Hát Mời thực thụ. Tôi muốn sử dụng sức mạnh của mình một cách thích hợp... để giúp đỡ những người tôi quan tâm...</Text>
  <Text Key="7EE857E9_159823">Đó là lý do tại sao tôi muốn cậu... chỉ cho tôi những điểm du lịch được khuyên... Tôi... không biết nhiều về thế giới bên ngoài...</Text>
  <Text Key="25F48160_159824">...Điều đó không ổn sao?</Text>
  <Text Key="91745EC1_159825">...Cảm ơn... T-Thế thì... Tôi sẽ phải vội vàng... dọn đồ lên...</Text>
  <Text Key="FCB9B5BE_159826">Hehe... Tất nhiên đây là để rèn luyện, nhưng... đi du lịc cùng với cậu...</Text>
  <Text Key="C9C52B12_159827">Nó hơi... Không, nó thực sự... vui vẻ...♪</Text>
  <Text Key="CB0AF762_159828">Vài ngày sau, hai người lập tức dọn vali và lên đường. Địa điểm đầu tiên họ đến là...</Text>
  <Text Key="BBD15A6C_159829">Ưm, vậy thì... Đây là, nếu tôi nhớ không nhầm... Salasaria, phải không? Hehe... thực ra, tôi đã từng đến đây một lần. Cùng với Misora-chan...</Text>
  <Text Key="0FA1F04D_159830">Nhưng... lúc đó trời thực sự nóng... tôi không thể ở... được lâu...</Text>
  <Text Key="03C4EC53_159831">Ngay cả bây giờ, trời vẫn... rất nóng. Nhưng tôi tự hỏi tại sao... giờ tôi cảm thấy dễ chịu hơn trước......?</Text>
  <Text Key="22188D1A_159832">À... Bây giờ cậu nhắc mới thấy... Có lý. Bộ trang phục này... rất thoáng mát... Như mong đợi từ trang phục truyền thống của Làng Elf...</Text>
  <Text Key="A2DC29B9_159833">Với cái này, tôi nghĩ tôi... có thể di chuyển thoải mái ngay cả khi trời nóng... Tôi thậm chí có thể tìm thấy âm nhạc mới trong quá trình đó...</Text>
  <Text Key="3F07EFF4_159834">Trước mắt... chúng ta đi dạo quanh thị trấn nhé?</Text>
  <Text Key="A613DCDB_159835">À... Những... món trang sức tóc này... vẫn còn bán chúng...</Text>
  <Text Key="C588BA4E_159836">...Hehe. Cái này, cậu thấy đấy... Misora-chan nói... rằng nó sẽ trông đẹp trên tôi...</Text>
  <Text Key="1B40968C_159837">Tôi không thực sự hiểu những thứ đó, nên... cậu nghĩ sao? Ưm... Nó trông đẹp trên tôi không?</Text>
  <Text Key="53075C1B_159838">Uwah! T-Tuyệt vời...! Misora-chan đúng...</Text>
  <Text Key="3054D5F1_159839">Tôi thực sự... muốn cậu khen tôi... Khoan, ÔI!</Text>
  <Text Key="7C59D6B8_159840">Auuuuu, đ-đó vừa rồi là... không có gì...! Q-Quên nó đi...?</Text>
  <Text Key="05FD3402_159841">...H-Hauuu. C-Có cách nào đó tôi bỗng bắt đầu cảm thấy nóng... Có lẽ là vì mặt trời... Đi thôi... đến nơi có bóng râm...!</Text>
  <Text Key="4454C0CA_159842">...Ôi chà? Từ phía đó... Tôi có thể nghe thấy một loại... âm nhạc lạ...</Text>
  <Text Key="A4F25A57_159843">Nhưng có một đám đông chắn đường... Ugh... có quá nhiều người...</Text>
  <Text Key="DD1571B6_159844">C-Cậu nói đúng... Tôi có thể khám phá được âm nhạc mới từ đó... Được, đi thôi...</Text>
  <Text Key="CC9F417C_159845">Được rồi, được rồi! Mọi người, hãy đặt mắt lên tôi! Đó là niềm tự hào của chúng tôi: điệu múa gợi cảm truyền thống của Salasaria♪!</Text>
  <Text Key="73F52227_159846">Âm nhạc thanh lịch, điệu múa quyến rũ... Hehe♪ Hãy chắc chắn cho chúng tôi một vài lời khuyên, được chứ?</Text>
  <Text Key="B92F7829_159847">Âm nhạc khác thường, điệu múa tuyệt vời... N-Nhưng... thật tuyệt khi họ mặc quần áo nhẹ nhàng như vậy...</Text>
  <Text Key="C63D0619_159848">...Hauu~ N-Nó khiến tôi tự hỏi liệu... có ổn không khi tôi xem gần thế này... Tôi có lẽ nên... lùi lại một chút...?</Text>
  <Text Key="DFB2D289_159849">À! Khoan, khoan! Người ở đó!</Text>
