  <Text Key="779785DA_61450">Kuskus... nhìn thấy người yêu quý {playername} của em tỉnh dậy uể oải thế này, em thấy vui quá... Người dậy sớm thật sự được đền đáp.</Text>
  <Text Key="3330CE32_61451">Chúng tôi đến đây để mời cậu tham gia dục tập theo đài, em trai! Kỳ nghỉ hè không chỉ để vui chơi, mà còn để chăm sóc sức khỏe nữa!</Text>
  <Text Key="1017FC56_61452">Thật ra, em có thể ngắm nhìn khuôn mặt ngủ của anh mãi mãi... nhưng nó lại khơi dậy một nỗi khát khao trong em, nên em phải đánh thức anh.</Text>
  <Text Key="1D7F2D1B_61453">Thôi nào, đừng bận tâm đến những chuyện nhỏ nhặt thế. Chúng ta cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="A54408F2_61454">Hít một hơi thật sâu khi xoay vai... Hít vào... Thở ra... Được rồi, như vậy. Cảm giác vận động cơ thể buổi sáng thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="8D7539E4_61455">Em thật sự rất vui vì được chia sẻ buổi sáng với người yêu quý của em... Từ giờ về sau, chúng ta hãy cùng dục tập theo đài mãi mãi nhé.</Text>
  <Text Key="43A7D4C1_61456">À, xong rồi. Em sẵn sàng rồi. Đi đánh nhau với bọ cào cào thôi!</Text>
  <Text Key="D5E9101B_61457">Lần này em sẽ không thua đâu! Hôm qua bố và em bắt được một con to khủng!</Text>
  <Text Key="00269948_61458">Người yêu quý {playername}! Liệu những con côn trùng nhỏ bé có thực sự quan trọng hơn thời gian em dành cho em...!?</Text>
  <Text Key="16AF7097_61459">Thôi nào, Eriko-chan. Bọ cào cào là giấc mơ của mọi cậu con trai... đúng vậy mà.</Text>
  <Text Key="4C60C64C_61460">Hả? Gì vậy, anh trai? Cậu cũng muốn đấu hả? ...Khoan đã, cậu thậm chí còn không có bọ cào cào!</Text>
  <Text Key="0348A325_61461">Nếu cậu có một con, cậu đã có thể tham gia cùng chúng tôi rồi, anh trai~</Text>
  <Text Key="C7E79EF6_61462">{playername}-kun, cậu muốn có một con bọ cào cào không?</Text>
  <Text Key="77DC89A3_61463">Vậy thì, chúng ta cùng đi bắt đi! Bắt bọ cào cào là một phần không thể thiếu của kỳ nghỉ hè mà!</Text>
  <Text Key="DC037995_61464">Cậu đang nói gì vậy? Nếu đi bây giờ thì đã quá muộn rồi.</Text>
  <Text Key="E15BC0DA_61465">Đúng, đúng. Nếu cậu đã đặt bẫy từ trước thì là chuyện khác. Bọ cào cào dễ bắt hơn vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="AD6601EB_61466">Hả? Thật hả? Vậy thì chúng ta chuẩn bị đồ và xuất phát ban đêm! Chúng ta sẽ cùng nhau bắt được những con bọ hung sừng tô màu đẹp nhất!</Text>
  <Text Key="6D62AE34_61467">Onee-chan sẽ hoàn thành hoạt động này một cách hoàn hảo, hãy chờ đợi nhé!</Text>
  <Text Key="0D1CC1BF_61468">Ra vậy. Vâng, khu rừng này quả thật có vẻ là nơi trú ngụ của những con mồi thực sự ấn tượng.</Text>
  <Text Key="716E4BB1_61469">Em nói đúng chứ?! Em đã điều tra kỹ lắm. Nhưng mà... còn có tin đồn rằng khu rừng này không chỉ là nơi trú ngụ của bọ cào cào~</Text>
  <Text Key="4015458A_61470">Nhớ lại thì... Em nghĩ mình đã nghe nói khu rừng này bị ám... có gì đó về hồn ma một người phụ nữ chết trong bi kịch, lang thang trong rừng đêm này qua đêm khác... hay là thế.</Text>
  <Text Key="E79E527E_61471">Nhưng mà, nếu tin đồn đủ sức dọa người ta đi... Em nghĩ chúng ta sẽ có thể bắt được rất nhiều bọ hung.</Text>
  <Text Key="AAF7825F_61472">Hơn nữa, nếu cậu quan sát nhiều bọ hung, cậu có thể sử dụng chúng làm đối tượng nghiên cứu độc lập tốt, em trai. Cậu sẽ vui vẻ VÀ hoàn thành bài tập về nhà!</Text>
  <Text Key="C225D9B1_61473">Đúng vậy, một đối tượng rất phù hợp với cậu, người yêu quý của em. Những con mồi sinh sôi ở đây thực sự đáng giá.</Text>
  <Text Key="F506E1D9_61474">Em trai! Em thấy một con đi về phía đó rồi!</Text>
  <Text Key="6BA3A0F6_61475">A, nó chạy mất! Thật đáng tiếc. Lần sau, Onee-chan sẽ vung lưới cùng cậu. Như vậy, chắc chắn chúng ta sẽ bắt được nó!</Text>
  <Text Key="81F6F714_61476">Nhìn này, nắm chặt cán bằng cách này...</Text>
  <Text Key="EEA0BB31_61477">Shizuru-san... Cô đang cố làm cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="C306A10E_61478">Sao cô ngăn em lại? Em chỉ đang cố giúp cậu ấy bắt được con tiếp theo cho đúng cách thôi~</Text>
  <Text Key="B0059B55_61479">Theo em thấy thì dường như cô chỉ đang cố ôm cậu ấy từ phía sau.</Text>
  <Text Key="222D7198_61480">Eeeehh... sao có thể thế được!</Text>
  <Text Key="BCA53D72_61481">*thở dài* Cứ thế này không đi đến đâu. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="59CAD81C_61482">Kuskus. Cô đang hiểu nhầm điều gì đó rồi. Em chỉ đang cố chặt cây để dụ chúng ra thôi.</Text>
  <Text Key="83F7A2EF_61483">Ra vậy... Em nghĩ đó là một ý tưởng khá xuất sắc.</Text>
  <Text Key="7BD4CB75_61484">Hahaha...</Text>
  <Text Key="2A5D1630_61485">...Hả? Cậu có nghe thấy tiếng cười của một người phụ nữ lúc nãy không?</Text>
  <Text Key="4DC79F12_61486">...? Em không nghe thấy gì cả. Cậu chắc chắn không phải đang tưởng tượng đấy chứ?</Text>
  <Text Key="A3EDD09D_61487">Tuyệt đối không! Em chắc chắn nghe thấy rồi!</Text>
  <Text Key="20859E12_61488">Hehehe... Hahaha...</Text>
  <Text Key="FC31836C_61489">...Bây giờ em cũng nghe thấy rồi. Liệu nó có thực sự là ma...?</Text>
  <Text Key="A0AC243D_61490">Haaa ha ha ha!</Text>
  <Text Key="8098228E_61491">...Hah. Không đâu. Em đã nghe thấy giọng nói này rồi.</Text>
  <Text Key="33234815_61492">...Như em đã nghĩ.</Text>
  <Text Key="A25F5C2C_61493">GYAAAAAAAA! CÓ Ả Ở ĐÓI!!!</Text>
  <Text Key="BA93EEA2_61494">Khoan đã, ối dào? Chẳng phải đó là phu nhân Eriko tôi trông thấy sao?</Text>
  <Text Key="F9719BC1_61495">K-Không thể nào! Làm sao Eriko có thể ở đây được! Nó phải là con ma mà mọi người đang nói đến mới đúng... Khoan đã. Đúng là Eriko rồi. Hơn nữa, Sigurd the Flash còn đi cùng ấy nữa!</Text>
  <Text Key="8D5EF0D9_61496">Và, ừm...</Text>
  <Text Key="4405E2EC_61497">Onee-chan ở đây!</Text>
  <Text Key="62A58EA0_61498">Onee-chan? Của ai?</Text>
  <Text Key="F4D45DB0_61499">Đây là Shizuru-san. Việc cô ấy tự xưng là "Onee-chan" là một loại ảo tưởng gì đó, đừng để ý đến nó.</Text>
