  <Text Key="BBF60FF7_77000">Hừm... Tôi không phải người hay bận tâm về những chuyện khó khăn!</Text>
  <Text Key="D349BB6F_77001">Hừm... Tại sao tôi lại ở trong guild này nhỉ?</Text>
  <Text Key="BF469D86_77002">Hả? Cậu trông hơi buồn bã. Một cái ôm lớn sẽ khắc phục được!</Text>
  <Text Key="B57C24B5_77003">Tôi phải cư xử xứng đáng với một doanh nhân đích thực.</Text>
  <Text Key="9D771816_77004">Nghỉ ở đây, nghỉ ở đó... Tôi cứ nghỉ cả trăm lần luôn!</Text>
  <Text Key="2F66419A_77005">Sao chúng ta không chia sẻ suy luận sau khi nghỉ một chút?</Text>
  <Text Key="93FADD60_77006">Hãy nghỉ nhanh một chút để nói về anh hùng và các thứ khác!</Text>
  <Text Key="273E9FA0_77007">Tôi cần một khoảng nghỉ. Bị ám là công việc mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="9E92C527_77008">Thế giới lộn xộn này đang xảy ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="F961E64F_77009">Nếu tôi dừng lại và nghỉ ngơi bây giờ, mọi thứ sẽ bị hoãn lại sau...</Text>
  <Text Key="73728B60_77010">Tôi biết cậu ngu ngơa, nên để tôi nói rõ: mèo và nước không hợp nhau. Hiểu chưa?!</Text>
  <Text Key="B5E2FF74_77011">Hôm nay trôi qua nhanh quá, phải không? Tôi có thể sẽ nói điều tương tự về cả năm này.</Text>
  <Text Key="81A26963_77012">Tôi muốn thử gắng thêm nhiều công việc mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="E87635AB_77013">Tôi muốn trở thành một thương gia đầy đủ càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="FCFB5DB3_77014">Đó là một ngày làm việc tốt! Tôi nghĩ tôi xứng đáng được thưởng. ♪</Text>
  <Text Key="FF32EE5C_77015">Một việc tốt mỗi ngày! Đó là mức tối thiểu cho một anh hùng!</Text>
  <Text Key="2DEF6EF9_77016">Tôi sẽ làm việc chăm chỉ nhất có thể. ♪</Text>
  <Text Key="F1248648_77017">Đây là thời điểm nóng nhất trong ngày, nên hãy đảm bảo uống đủ nhiều chất lỏng!</Text>
  <Text Key="83BCB69A_77018">Tôi đoán sức mạnh lớn nhất của tôi là ma thuật lửa... Mặc dù kiểm soát nó có thể khó khăn...</Text>
  <Text Key="2AA62D90_77019">Tôi muốn đi đâu đó với cậu. Như một buổi hẹn hò chẳng hạn!</Text>
  <Text Key="58E1AF64_77020">Đi đâu đó, cùng nhau? Tôi cảm thấy vinh dự, nhưng... Tôi không chắc mình đã sẵn sàng! Ôi trời ơi!</Text>
  <Text Key="94694187_77021">Cậu muốn... học?! Ư! Không đời nào!</Text>
  <Text Key="9AA5FCA7_77022">Có người chơi game cùng là điều mới mẻ với tôi...</Text>
  <Text Key="27804E46_77023">Này, có lẽ chúng ta có thể... Ừm, không, quên đi! Quên mất những gì tôi vừa nói!</Text>
  <Text Key="3FA20FC3_77024">Hãy cùng nhau nghĩ ra kỹ năng ninpo! Cả Shogun cũng cần một ít ninpo nữa!</Text>
  <Text Key="B5704F4F_77025">Muốn dọn dẹp nơi này cùng nhau không? Nó khá gây nghiện. ♪</Text>
  <Text Key="B3540C28_77026">Dành thời gian với cậu vui vẻ đến mức tôi suýt quên đi công việc của mình...</Text>
  <Text Key="6F7BB1C9_77027">Kẻ xâm nhập ác quái ở đâu?! Tôi sẽ biến chúng thành hư vô bằng ninja!</Text>
  <Text Key="A1569FFB_77028">Ở đây có đủ loại thứ kỳ lạ. Nhưng tôi không quan tâm! Thanh niên là phải vậy!</Text>
  <Text Key="29138C50_77029">Chênh lệch nhiệt độ không có ý nghĩa gì với tôi, nhưng tôi không thể rời xa nó vì lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="BF27557F_77030">Có phải chỉ mình tôi thấy bí ngô lồng đèn là đáng sợ không?</Text>
  <Text Key="52676549_77031">Tôi sẽ chinh phục thế giới, bắt đầu từ căn phòng này!</Text>
  <Text Key="9CF87904_77032">Một ngày nào đó tôi sẽ là người dễ thương nhất thế giới! ♪</Text>
  <Text Key="E3B55A4E_77033">Các tiệm bánh trên toàn thế giới! Hãy tổ chức cuộc thi pudding! Miyako sẽ là giám khảo!</Text>
  <Text Key="1487D28F_77034">Đây là... công thức pudding bí ngô nguyên quả?! Trông ngon quá!</Text>
  <Text Key="FEF35DA2_77035">Chúa công, ngài có nghĩ chiếc kimono đặc biệt này phù hợp với tôi không?</Text>
  <Text Key="7259E196_77036">Chúa công, có điều gì ngài muốn tôi làm không? Hay bất cứ điều gì ngài muốn?</Text>
  <Text Key="DE08F973_77037">Làm sao tôi có thể phục vụ ngài, chúa công? Tôi mong muốn được hữu ích cho ngài.</Text>
  <Text Key="84719259_77038">Chúa công, tôi sẽ cho ngài một ít tiền để chi tiêu ở quán cà phê bãi biển.</Text>
  <Text Key="25B6D231_77039">Chúa công... Tôi quan tâm đến ngài sâu sắc nhất. Xin hãy cho phép tôi phục vụ ngài miễn là tôi còn sống...</Text>
  <Text Key="32F30DAF_77040">Chúa công... K-khoan... Tôi hy vọng không ai nghe thấy vừa rồi!</Text>
  <Text Key="5606DD64_77041">Tôi phải giữ các căn phòng này sạch sẽ để chúa công thấy chúng dễ chịu.</Text>
  <Text Key="499A90E1_77042">Các căn phòng này phải được giữ trong trạng thái phục vụ chúa công.</Text>
  <Text Key="3DD96F16_77043">Chúa công nói chiếc đồ bơi này phù hợp với tôi... Eheheh... ♪</Text>
  <Text Key="10F82DC9_77044">Tôi phải chỉnh chu trước khi gặp chúa công.</Text>
  <Text Key="33151B1C_77045">Được ở gần ngài khiến tôi hạnh phúc, chúa công.</Text>
  <Text Key="1A663AAB_77046">Đôi tay ngài ấm áp quá, chúa công. ♪</Text>
  <Text Key="C337705F_77047">Nếu trò chơi fukuwarai dùng khuôn mặt của chúa công, tôi chắc chắn có thể lắp ráp ngay cả khi bị bịt mắt.</Text>
  <Text Key="E59FFF95_77048">Tôi nên xem lại các nghi thức đền chùa để khi dạy chúa công.</Text>
  <Text Key="B8653A90_77049">Tôi phải chuẩn bị một bộ món ăn Tết hoàn hảo để chúa công thưởng thức.</Text>
