  <Text Key="D9AE6EA0_120850">Tạm biệt nhé.\nLần sau đừng bị đầu độc nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="BFA75C6B_120851">Chúng tôi là Twinkle Wish!\nMột guild tìm kiếm ngày đêm kho báu bí ẩn được gọi là Sol Orb.</Text>
  <Text Key="EB69F44D_120852">Vài ngày qua, đã xảy ra nhiều chuyện.\nTừ Tháp Sol,\nChúng tôi quyết định trở về thế giới thực vốn đến từ...</Text>
  <Text Key="9B263D2E_120853">Từ giờ chúng ta nên làm gì? Tôi nghĩ việc tìm gặp\nRei-san và Yui-chan là ý kiến hay. Nhưng, dù chúng ta\nkhông làm gì sai, cảnh sát vẫn truy đuổi và chúng ta gặp rắc rối lớn!</Text>
  <Text Key="88C16368_120854">Twinkle Wish sẽ ra sao!?\nCố lên, Twinkle Wish!\nCuộc phiêu lưu của chúng ta sẽ kết thúc ở đây...?</Text>
  <Text Key="FA7EFAA2_120855">...Hừm, *lầm bầm, lầm bầm*...</Text>
  <Text Key="B475F35D_120856">──Hả!? \nHả, hả? Đây là đâu!?</Text>
  <Text Key="53954CBB_120857">Chào buổi sáng, Hiyori.\nTrông cậu mệt mỏi lắm, nhưng ngủ ngon chứ?</Text>
  <Text Key="8AAE3E53_120858">Rei-san!\nƠ, ừm...\nChúng ta có lẽ bị cảnh sát bắt rồi!?</Text>
  <Text Key="7BE0FFA0_120859">Bình tĩnh đi.\nCậu không bị còng tay, và cũng không trong phòng giam, phải không?</Text>
  <Text Key="09083D3B_120860">À.\nNhắc mới nhớ...</Text>
  <Text Key="86B87FF6_120861">Cậu kiệt sức và ngủ thiếp đi trong lúc di chuyển,\nnên bối rối cũng dễ hiểu...\nÀ, vừa kịp, có người có thể giải thích đây rồi.</Text>
  <Text Key="6CBB2651_120862">Chào buổi sáng, Hiyori-chan.\nCà phê có giúp cậu tỉnh táo không?\nĐường bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="85AC330C_120863">À, hai... Khoan, cô là Labyrista-san!?</Text>
  <Text Key="7A139CB7_120864">Yo.\nTôi sẽ rất vui nếu cậu gọi tôi là 'Akira' ở đây.</Text>
  <Text Key="3DC55B5E_120865">Vậy thì, đây là, ừm, Laby... Akira-san đang ẩn náu chứ gì?</Text>
  <Text Key="58F2D832_120866">Về kỹ thuật, đây là căn cứ di động của 'elder'.\nTrong khi chúng tôi bị 'Minerva's imprisonment',\nHọ đã chuẩn bị rất nhiều cho chúng tôi. Thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="0C20BB3A_120867">'Elder'... À, đó là cha của Kokkoro-chan, phải không?\n...À!</Text>
  <Text Key="5392F5F7_120868">Đúng rồi, tôi nhớ ra rồi...!\nTrong khi chạy trốn cảnh sát,\nKokoro-chan đã đến giúp chúng tôi khi chúng tôi lảo đảo...!</Text>
  <Text Key="B532359C_120869">Vâng. Kokkoro... không, được Kokoro dẫn đường,\nChúng tôi được dẫn đến một chiếc xe do cấp dưới của elder lái.\nChúng tôi lên xe đó và đến được căn cứ này.</Text>
  <Text Key="CC4F3FB8_120870">...Xin lỗi. Tôi muốn làm gì đó trước khi họ tóm được các cậu,\nNhưng cảnh sát di chuyển nhanh hơn dự kiến.\nLiên lạc bất cẩn có nguy cơ bị nghe lén.</Text>
  <Text Key="7E7391C5_120871">Ưm, quan trọng hơn... Yui-chan và Kokoro-chan thế nào rồi?\nHọ có ở đây ở căn cứ này không?</Text>
  <Text Key="DDCC13B6_120872">Vâng.\nVới sự giúp đỡ của Kokoro-chan,\nChúng tôi đã cho Yui-chan và Rei-chan luân phiên làm các bài kiểm tra và phân tích.</Text>
  <Text Key="AA75D6F8_120873">Kiểm tra? Phân tích?\nCủa cái gì?</Text>
  <Text Key="94907860_120874">Ừm, tôi nên giải thích thế nào.\nChúng tôi chưa chắc có thể thực sự sử dụng được, nhưng đơn giản thì──</Text>
  <Text Key="D50F8F8F_120875">──đó là về một 'mimi' mới khá nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="6ECF5651_120876">Hiyori Miss.\nCậu đã tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="8322AD78_120877">À, Kokoro-chan!\nYui-chan nữa!</Text>
  <Text Key="D8716A2E_120878">Chào buổi sáng, Hiyori-chan.\nCơ thể cậu ổn chứ bây giờ?</Text>
  <Text Key="8D517778_120879">Vâng, ổn hết rồi!\nVới bánh crepe của Akira-san, tôi đã bổ sung được rất nhiều năng lượng!</Text>
  <Text Key="2657ABFC_120880">Xin lỗi vì bữa ăn tạm bợ~\nElder lẽ ra nên thiết kế nhà bếp rộng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="3C12C30B_120881">Được ẩn náu như thế này đã giúp đỡ rất nhiều rồi.\nThật lòng mà nói, tôi chưa bao giờ nghĩ chúng ta sẽ bị cảnh sát truy đuổi thay vì bị nạn nhân của sự giam cầm tố cáo...</Text>
  <Text Key="3836A8DD_120882">Nếu không có tin nhắn cảnh báo từ Homare-san,\nChúng ta có thể đã bị bắt một cách lặng lẽ...</Text>
  <Text Key="EFD608A6_120883">...Bỏ qua những nhân viên cấp thấp.\nTrong thế giới hiện tại, cơ quan công quyền không hơn tham vọng tham lam của những người có ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="75DBCA4C_120884">Đặc biệt... Đơn vị cảnh sát quốc tế đặc biệt, Warlock,\nđang nhắm đến việc kiểm soát 'Legend of Astrum'.\nVề mặt vật lý.</Text>
  <Text Key="543FD59F_120885">Có phải vì họ muốn Minerva?</Text>
  <Text Key="CE1BB100_120886">Tất nhiên, giành giật siêu AI có lẽ là một mục tiêu.\nNhưng đó có lẽ không phải mục tiêu chính.</Text>
  <Text Key="DCA0E325_120887">Vậy thì, ừm...\nHọ đang bảo vệ những người chơi chưa trở về,\nhay gì đó tương tự?</Text>
  <Text Key="AA84AD87_120888">Gần đúng, hay nói cách khác...\nHọ có lẽ nói vậy như một cái cớ với những người xung quanh.</Text>
  <Text Key="866F0476_120889">Nhưng không phải vậy?\nVậy thì chính xác là...</Text>
  <Text Key="46266C75_120890">Module lõi của 'Legend of Astrum'\nđã được lắp đặt trong Vương quốc Astraea.</Text>
  <Text Key="C275E302_120891">Nó giống như một mạch tích hợp thông tin đáng kinh ngạc.\nMột loại hiện vật ngoài ý muốn và sản phẩm công nghệ vượt trội\nkhông thể sản xuất trên Trái Đất ngày nay.</Text>
  <Text Key="02A609C9_120892">Công nghệ vượt trội?\nTrong năm hiện đại 2033, lại có thứ như vậy?</Text>
  <Text Key="CFD9E6EF_120893">...À.\nTôi nghĩ tôi hiểu rồi.\nCó thể, đó là...</Text>
  <Text Key="94F2ECF5_120894">Nơi linh hồn chúng ta, tinh thần người chơi,\nđang lặn... hay gì đó tương tự?</Text>
  <Text Key="E2DCEE61_120895">Chính xác. Informorph... bán số hóa linh hồn là\nmột công nghệ đổi mới do elder mang lại.\nModule đó, hiện đang bị cảnh sát quốc tế nhắm đến, đã đóng vai trò là nơi chứa.</Text>
  <Text Key="6E70C98B_120896">...Nếu nó bị lấy đi,\n'Legend of Astrum' mà chúng ta biết sẽ...</Text>
  <Text Key="C4260119_120897">Nó sẽ biến mất, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="BDF6483A_120898">...Không sao đâu, mọi người.\nCha sẽ không dễ dàng bị bắt đâu.</Text>
  <Text Key="003C72BB_120899">...Đúng vậy.\nAnh ấy là thầy của tôi, sau tất cả. Ngay cả bây giờ,\nAnh ấy chắc đang chuẩn bị một nước đi phục hồi, không chỉ chạy trốn.</Text>
