  <Text Key="AFB6549F_163750">Tôi ổn, thực ra...</Text>
  <Text Key="8679E985_163751">Không, tôi nói là cô nên cho tôi xem cô có gì... Sao- Sao? Cô có khá nhiều vật phẩm hiếm ở đây. Này, này, cô nên bán chúng đi. Đây.</Text>
  <Text Key="65889020_163752">Tôi không thể. Đó là tất cả những vật phẩm quan trọng mà bạn bè tôi nhờ tôi thu thập cho họ.</Text>
  <Text Key="0745DFD0_163753">Nhưng để chúng thối rữa ở đây thì hơn phải không? Này, này...</Text>
  <Text Key="8E0EEB29_163754">KHOAN ĐÃ...!</Text>
  <Text Key="0712E015_163755">Sao- Sao vậy?</Text>
  <Text Key="0163F5CD_163756">Thái độ đó là sao?! Đây không phải từ thiện, đây chỉ là bóc lột!</Text>
  <Text Key="A7E39B7B_163757">Cô vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="90F4F256_163758">Ơ, cô là...</Text>
  <Text Key="2F8C237A_163759">...Sao- Sao vậy?! Đừng nhìn tôi như thế! Tôi mặc như thế này không phải vì tôi muốn! Những người kia sao vậy? Thật sự... Khoan, bây giờ không phải lúc bàn cãi chuyện đó!</Text>
  <Text Key="4CBD53D6_163760">Tôi chỉ là người đi ngang qua... người đi ngang qua thôi! Bây giờ quan trọng là tôi là ai không phải vấn đề! Nhưng quan trọng hơn, nhìn người này đi! Anh ta có vẻ đáng ngờ không?</Text>
  <Text Key="578C6B13_163761">Sao... Cô đang nói cái quái gì vậy? Đừng đổ oan cho người ta!</Text>
  <Text Key="C2D9AF1D_163762">Tôi mới là người nên thắc mắc cô đang làm gì! Cô đang cò kè mặc cả hết sức! Và cô đang rình rập ở đây như thế. Có vẻ như cô biết cây cầu sắp đổ.</Text>
  <Text Key="9E85130F_163763">H-HUH...? Tại sao cô lại nói thế?! Đây chỉ là vu khống! Lời buộc tội không căn cứ!</Text>
  <Text Key="3359B91F_163764">Cô vừa nói gì?!</Text>
  <Text Key="D3E3D8F3_163765">Bình tĩnh lại, cả hai người.</Text>
  <Text Key="08B71C55_163766">Cô có thể xem đó là vu khống, nhưng... Tôi không nghĩ việc lợi dụng điểm yếu của người khác là đúng.</Text>
  <Text Key="3C341314_163767">Lợi dụng hay không... đó chỉ là chuyện làm ăn!</Text>
  <Text Key="0B6ECD59_163768">Tôi không nghĩ vậy. Ít nhất thì những người tôi gặp trước đó khác. Tôi nghĩ quan trọng là truyền đạt cảm xúc của mình, không chỉ là tiền bạc.</Text>
  <Text Key="7B331459_163769">Nhắc đến thì... cô nói đúng. Thay vì bán với giá rẻ như vậy, chi bằng cứ ăn nó ở đây...</Text>
  <Text Key="1CB356E6_163770">Đúng vậy. Nếu cô định keo kiệt như vậy...</Text>
  <Text Key="1C868DEE_163771">N-Này, này. Khoan đã. Này, suy nghĩ lại... BÁN TẤT CẢ CHO TÔI! TÔI CÓ TIỀN, TÔI NÓI RỒI!</Text>
  <Text Key="F58F9147_163772">Không, thực ra... Tôi cuối cùng cũng nhớ ra. Cách nói chuyện khó chịu và khuôn mặt của cô! Này, cô... trước đó cô có ở chùa và Oma đúng không?</Text>
  <Text Key="6F0ADD36_163773">Sao- Sao? Làm sao cô biết được... Khoan, không, không. Tôi không biết cô đang nói gì...</Text>
  <Text Key="87C399FC_163774">Thật sao? Cô đang cố mua hết những bùa may mắn ở Oma nhưng người đánh cá đuổi cô đi, đúng không?</Text>
  <Text Key="3B867734_163775">T-T-Tôi không biết chuyện đó. Chỉ riêng Landosol đã có khoảng năm mươi người trùng khớp với tôi, cô biết không?</Text>
  <Text Key="1B7ECB2F_163776">Ừ, đúng là cô có khuôn mặt phổ thông. Nhưng cô có ở đó sau tất cả, đúng không? Cô có ở đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A12878B9_163777">T-Tôi đã nói rồi, tôi không biết! Chết tiệt! Ai quan tâm đến các người?! Cứ ném những thứ vô giá trị đó xuống đường, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="82276CF9_163778">Cái gì?! Chạy trốn hả?</Text>
  <Text Key="079779F1_163779">Câm miệng! Đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="E470FA5D_163780">AAAAH, CHẾT TIỆT! Cô làm tôi tức giận!!!</Text>
  <Text Key="89DDF843_163781">Anh ta đi rồi, hả? Thôi kệ. Đúng là những thứ đó dễ hỏng, nhưng tôi nghĩ chúng ta có thể cứ ăn chúng ở đây...</Text>
  <Text Key="1160D1AA_163782">Có vẻ tôi cũng phải đi đường vòng rồi...</Text>
  <Text Key="10579121_163783">Hả? Tại sao cô đầu hàng rồi? Nếu là cô... chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="8016F237_163784">Ý tôi là, cô có thể tự thấy cây cầu đã sập...</Text>
  <Text Key="A323A9BA_163785">Hãy suy nghĩ kỹ về điều cô có thể làm. Cô chắc chắn giỏi về cái gì đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="62BD6B17_163786">...Đúng rồi, ma thuật băng của tôi! Tại sao tôi không nghĩ ra? Tôi có thể làm được gì đó.</Text>
  <Text Key="9D0F26D8_163787">"Điều gì" vậy?</Text>
  <Text Key="A4AEF226_163788">Có lẽ tôi có thể dùng mảnh vỡ cây cầu cho ý tưởng của mình. Tránh ra một chút. Haaaah!</Text>
  <Text Key="8FF96D35_163789">Sao- Sao vậy? Một cây cầu băng đột ngột xuất hiện... Cô làm đây à, cô gái?</Text>
  <Text Key="E6022BDF_163790">Vâng. Tôi nghĩ nó sẽ không dễ tan, nhưng hãy băng qua càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="60B231DA_163791">Cô cứu mạng tôi! Giờ tôi có thể về nhà rồi!</Text>
  <Text Key="F191C754_163792">Thật! Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="66E5DC08_163793">À, khoan đã. Cô nói rằng gói hàng của cô chứa đồ dễ hỏng...</Text>
  <Text Key="8748FAA7_163794">Ừ, tôi có thể chia một ít cho cô như lời cảm ơn được không? Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="8E639339_163795">Tôi chỉ cần lời chân thành của cô. Tôi còn việc của mình phải lo. Ơ... Tôi đang nghĩ đến việc dùng ma thuật băng của mình lên đồ dễ hỏng của cô để chúng lâu hỏng hơn, thực ra. Cô đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="336879B6_163796">Ừ- Ừ... Cô chắc chứ?Ồ, thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="B51DA191_163797">Tôi nghĩ sẽ ổn thôi. Nếu có người khác sống xa...</Text>
  <Text Key="55767B01_163798">Vậy thì, tôi có thể nhờ cô làm điều tương tự không?</Text>
  <Text Key="83F9DDA5_163799">Tất nhiên.</Text>
