  <Text Key="F7710C5D_64250">Ặ-CHỈ?! MÌNH CŨNG THẤY SATSUKI-CHAN Ư?! M-Mình vui quá...!</Text>
  <Text Key="354C6192_64251">{playername} và bạn bè đuổi theo các Hiệp sĩ Không Đầu ra khỏi làng oni. Yukino sốc và vui mừng đến mức ngất xỉu khi thấy linh hồn Satsuki, vốn đột ngột trở nên hiện hình.</Text>
  <Text Key="B4964BA8_64252">...Và... đại khái là vậy</Text>
  <Text Key="CF5292D4_64253">Xin chào, tôi là {playername}</Text>
  <Text Key="400B87D3_64254">...Vào lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="BD55CDE8_64255">Hãy tạo nên sự hài hòa trong trái tim chúng ta</Text>
  <Text Key="FD63EE74_64256">Yukino-san, đừng lo. Nhìn tôi này</Text>
  <Text Key="201DF620_64257">Chỉ cần lo việc khớp cử động tay tôi thôi</Text>
  <Text Key="04D66E4F_64258">Bắt đầu thấy vui rồi!</Text>
  <Text Key="9966D92E_64259">...Theo lời cô ấy nói. Tôi sẽ là một xác sống</Text>
  <Text Key="7E49705D_64260">...U-Uuuu...</Text>
  <Text Key="37BA7EBA_64261">*Tôi dùng sức mạnh để tăng cường cho Yukino*</Text>
  <Text Key="C2738D12_64262">Aaaaa...</Text>
  <Text Key="D34D976A_64263">Sức mạnh của cô vừa nãy thật kinh ngạc, Yukino</Text>
  <Text Key="1CA6FDE4_64264">Oni Nam</Text>
  <Text Key="D3B60C8F_64265">Oni Nữ</Text>
  <Text Key="9C5A3EF5_64266">Senpai Hiệp sĩ Không Đầu</Text>
  <Text Key="647F54D6_64267">Đội trưởng Hiệp sĩ Không Đầu</Text>
  <Text Key="11A7B61D_64268">Bộ tộc Oni</Text>
  <Text Key="AB6CB444_64269">{playername} và những người khác đang thảo luận cách tìm hiểu tại sao Yukino có thể nhận ra dạng linh hồn của Satsuki.</Text>
  <Text Key="9EC45533_64270">Tóm lại... Ở lễ tang, chỉ có Little-Kishi là nhận ra em. Nhưng giờ Yukino cũng thấy em.</Text>
  <Text Key="7AE4E262_64271">Điều mà Yukino không có lúc đó, nhưng có giờ. Nếu phải là điểm chung với cậu, Little-Kishi...</Text>
  <Text Key="29BD2F5A_64272">Ừ. Sức mạnh của cậu có liên quan.</Text>
  <Text Key="8C4A896D_64273">Thật đầy lý tưởng trẻ trung. Cậu thích mấy thứ vậy hả? Heh, tôi không phản đối -- nhưng tôi đoán câu trả lời có lẽ là sức mạnh tăng cường của cậu.</Text>
  <Text Key="198D28FF_64274">Khi tôi còn sống, tôi đã nhận sức mạnh tăng cường của cậu ở Cung điện Obsidian, rồi. Đến lúc tôi chết, tôi đã có mối liên hệ với cậu rồi, Little-Kishi.</Text>
  <Text Key="68E9C0A9_64275">N-Nói thế thì... Đây là lần đầu tiên cậu tăng cường cho tôi...</Text>
  <Text Key="08D5FBDE_64276">Ừ. Chính vì vậy mà Bá tước và những người khác không thấy em. Ngược lại, bất cứ ai đã nhận sức mạnh của Little-Kishi này dù chỉ một lần cũng nên thấy được em.</Text>
  <Text Key="DB33A233_64277">Rõ ràng đây vẫn chỉ là suy đoán, nhưng cũng đúng là dạng linh hồn của em đã ổn định hơn một chút với sức mạnh của cậu. Không thể không liên quan.</Text>
  <Text Key="96C0D650_64278">V-Vậy sao... Satsuki-chan, vui được gặp cậu lần nữa.</Text>
  <Text Key="955A176B_64279">Yukino, cậu có khỏe không-...</Text>
  <Text Key="24B11073_64280">Này. Những xúc tu đó... các người từ "Vườn Sâu" phải không? Đang định tấn công chúng tôi? Hả?</Text>
  <Text Key="CF526DD1_64281">Các người có gan đấy. Thế nào? Đi chỗ khác nói chuyện đi.</Text>
  <Text Key="64806731_64282">S-Uống...?! Đừng nói là... các người định luộc tôi hay gì đó?!</Text>
  <Text Key="67F8BCEC_64283">C-Có vẻ ồn ào ở đó lắm... Giọng đó... phải Lului-chan không!?</Text>
  <Text Key="B9C7F309_64284">Đi cứu cô ấy đi. Trong lúc đó, dùng sức mạnh tăng cường để đảm bảo cô ấy thấy được em.</Text>
  <Text Key="F3580592_64285">Aaaa... Cảm ơn tất cả mọi người. Em cảm thấy như sắp chết rồi...</Text>
  <Text Key="DB6482C7_64286">Em nghe thấy mấy cái kiểu "MÀY THẬT ĐÁCH, ĐỒ HIỆP SĨ KHÔNG ĐẦU!" và "CÁCH XA ĐI, BẠN QUÁT TRÙM!"... nên em sợ và trốn, nhưng bị tìm thấy...</Text>
  <Text Key="AD9158FD_64287">À, vậy cô nghe thấy giọng tôi... Xin lỗi, Lului-chan...</Text>
  <Text Key="D9AE0BC8_64288">Nhưng em vui quá được gặp lại chị, Chị Lớn Satsuki! Sức mạnh tăng cường của chị tuyệt vời quá, Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="DF5B9EF9_64289">Xin lỗi vì làm phiền, Lului.</Text>
  <Text Key="60D333CB_64290">K-Không, không sao đâu. Đèo Yasha là nơi quan trọng để đến Vườn Sâu. Dù có thỏa thuận tạm thời, họ nhạy cảm với chúng ta cũng là lẽ thường.</Text>
  <Text Key="EBC1EDC9_64291">V-Vậy... sao chị ở đây, Lului-chan...?</Text>
  <Text Key="2624B7E2_64292">Vâng, em có chuyện muốn nói với chị! Em đã tìm ra cách xóa bỏ lời nguyền!</Text>
  <Text Key="3B17115E_64293">"Thật sao?!" "Thật hả?"</Text>
  <Text Key="5C776672_64294">Vâng. Em đã lục lạo hết tài liệu trong lâu đài, và tìm thấy... CÁI NÀY!</Text>
  <Text Key="C5170593_64295">Nụ hôn của Hoàng tử!</Text>
  <Text Key="B3751613_64296">Những tài liệu chị nói tới... Có thể là sách giải trí của Công chúa-chan...?</Text>
  <Text Key="983BC457_64297">Vâng, được viết trong cuốn sách mà Công chúa hay đọc! Có vẻ lời nguyền có thể bị hủy bỏ bởi sức mạnh của tình yêu thông qua một nụ hôn!</Text>
  <Text Key="5A918933_64298">...Thử cũng không mất gì. Thử xem sao.</Text>
  <Text Key="DF83701C_64299">HẢ?! S-Satsuki-chan...?!</Text>
