  <Text Key="9DF1D177_144150">Đây là một nhà tù do chính phủ vận hành.\nNhưng khu này chủ yếu dành cho\nnhững tội phạm nghiêm trọng và người bị cáo buộc phản quốc.</Text>
  <Text Key="4EDAAAEF_144151">Tôi đã giúp giải quyết một vụ án nào đó trong thời gian hoạt động đơn lẻ, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="8DE72117_144152">Tôi đã quen biết một trong những người quản lý nhà tù thời đó.\nVì vậy mà tôi được phép sử dụng nơi này bây giờ.</Text>
  <Text Key="0F9F8756_144153">Dù gì đây cũng là một cơ sở công cộng.\nTôi thà không để lộ việc tôi dùng nó cho mục đích cá nhân.\nĐừng quên rằng chúng ta, thám tử, đã thề giữ bí mật.</Text>
  <Text Key="642D7B3E_144154">Dù sao thì,\ntôi đã dùng nơi này để canh giữ\ncon Shadow chúng tôi bắt được vài hôm trước.</Text>
  <Text Key="1B999AFF_144155">Nói về chuyện đó,\ncảm ơn sự giúp đỡ của cậu lúc trước.</Text>
  <Text Key="452900FC_144156">Mọi thứ diễn ra theo kế hoạch,\nvà đó là điều tốt.</Text>
  <Text Key="A0D0CD17_144157">Nhưng đây là cơ hội chúng ta không thể bỏ lỡ.\nTôi đã đặc biệt cẩn thận để đảm bảo bạn Shadow của chúng ta không\ntrốn thoát.</Text>
  <Text Key="C7883E10_144158">Không chỉ yêu cầu người quản lý nhà tù tôi vừa nhắc đến\ntiếp tục canh giữ, tôi còn triển khai một rào cản để đảm bảo.</Text>
  <Text Key="8F66BFA7_144159">Tất nhiên, đây là một nhà tù.\nCác biện pháp an ninh đã rất chặt chẽ.</Text>
  <Text Key="74642A92_144160">Nhưng Shadow vẫn nằm ngoài sự hiểu biết của chúng ta.\nCon này có thể trốn thoát bằng một phương tiện nào đó chưa biết.\nCàng có lý do để làm việc nhanh nhất có thể.</Text>
  <Text Key="578F36BD_144161">Cho đến nay, tôi đã dựa vào các chuyên gia được giới thiệu\nbởi một số người quen biết...</Text>
  <Text Key="B9E1884E_144162">Nhưng cho đến nay chưa may mắn, tiếc thay.\nTôi sẽ nói dối nếu nói rằng tôi chưa bắt đầu cảm thấy áp lực.</Text>
  <Text Key="ACD0ED7D_144163">Tôi đã tin chắc rằng bắt được một Shadow\nsẽ dẫn chúng ta đúng đến mục tiêu.</Text>
  <Text Key="8CC3F850_144164">Nhưng nếu có gì thì đó mới là phần dễ dàng.\nCuộc đấu tranh thực sự mới chỉ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="1E6D6827_144165">Tuy nhiên,\n một vụ án càng khó,\nthì việc đi đến cùng đáy nó càng thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="1AA2406B_144166">Hì hì.\nCòn cậu, sao không tự mình đi xem con Shadow?</Text>
  <Text Key="0874A104_144167">Căng não là quan trọng, nhưng khó có thể đạt đến\nkết luận nếu chưa chứng kiến sự thật trước.</Text>
  <Text Key="47A2EF64_144168">Này, Kiri!\nCó người này tôi muốn cậu gặp.</Text>
  <Text Key="D084AB1C_144169">Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="505E876E_144170">Hì hì.\nMất một thời gian,\nnhưng cuối cùng cô ấy cũng bắt đầu nhận thức được sự hiện diện của tôi.</Text>
  <Text Key="1059FAB4_144171">Cô ấy thậm chí còn phản hồi nếu tôi nói chuyện với cô ấy bây giờ.</Text>
  <Text Key="D63C5B3A_144172">Mặc dù chúng tôi vẫn còn xa mới có thể giao tiếp thực sự, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="2D42B9EF_144173">Ồ, phải rồi.\n&quot;Kiri&quot; là tên của cô ấy.\nSẽ khó chịu nếu cô ấy không có tên, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="5916DC5E_144174">Và cô ấy trông giống hệt tôi, nên tôi thà tránh mọi thứ kỳ quặc.\nNhư &quot;Kasumi Two&quot; hay &quot;Shadow Kasumi&quot; hay bất cứ gì.</Text>
  <Text Key="E99423D7_144175">Một cái gì đó giống như tên nằm trong tất cả\nnhững lời lẩm bẩm vô nghĩa của cô ấy,\n nên tôi chỉ dựa vào đó để đặt tên cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="94680501_144176">Ừ.\nTôi sẽ biết ơn nếu cậu cũng gọi cô ấy là Kiri.</Text>
  <Text Key="D6822CE3_144177">Cố gắng đối xử tốt với cô ấy càng nhiều càng tốt vì tôi,\nđược chứ?</Text>
  <Text Key="06567CD2_144178">Về mặt kỹ thuật thì không thực sự quan trọng,\nvì Shadow không có ý chí riêng.\nTôi nghi rằng cô ấy sẽ không tức giận.</Text>
  <Text Key="0A8987F9_144179">Nhưng, well, sự thật là cô ấy trông giống hệt tôi.\nTôi thà không áp dụng bất kỳ biện pháp cực đoan nào chống lại cô ấy.</Text>
  <Text Key="A0DDD0C9_144180">Chỉ việc giam cô ấy ở đây khiến tôi\nmột chút bất an, nếu tôi thành thật.</Text>
  <Text Key="77EC3BAA_144181">&quot;Chào buổi sáng.&quot;</Text>
  <Text Key="7B64204F_144182">&quot;Cảm ơn vì sự quan tâm.&quot;\n&quot;Tôi ổn.&quot;\n&quot;Cậu thật tốt bụng.&quot;</Text>
  <Text Key="B3F67BA0_144183">...?\nĐiều đó... kỳ quặc.\nSao cô ấy trò chuyện nhiều thế?</Text>
  <Text Key="0F3FA03A_144184">Chắc chắn cậu là nguyên nhân, xét về thời điểm.\nNhưng tôi không hiểu tại sao lại như vậy...</Text>
  <Text Key="4532DE67_144185">Thôi nào.\nNói chuyện với cô ấy thêm chút nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="8EBAE621_144186">Hãy đối xử tốt với cô ấy.</Text>
  <Text Key="A0CB46E6_144187">&quot;Ehehe! ♪&quot;\n&quot;Đó là một điều thú vị để nói.&quot;\n&quot;Hãy nói chuyện thêm nữa.&quot;</Text>
  <Text Key="17618E32_144188">Ồ. Cô ấy thực sự trả lời?\nHm. Hoặc có thể một số cụm từ trùng hợp\nvà khiến nó nghe như một câu trả lời.</Text>
  <Text Key="C0F717D1_144189">Dù sao đi nữa, cô ấy chắc chắn đang phản ứng với những gì cậu nói.</Text>
  <Text Key="F70C6DBD_144190">Tôi vẫn chưa thể nói tại sao,\nnhưng đây vẫn là một phát hiện đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="773E103F_144191">Cuộc điều tra này có thể bắt đầu đi đến đâu đó.\nĐó là cảm giác tôi có ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="E3A921E4_144192">Hét lên với cô ấy.</Text>
  <Text Key="BF1E99AE_144193">Hyaah!?\nCậu không nên bắt đầu hét lên đột ngột như vậy, trợ lý!</Text>
  <Text Key="3FADF875_144194">Ồ, nhìn kìa!\nKiri sợ hãi và chạy đến tường xa!</Text>
  <Text Key="2265CA97_144195">Hả, cô ấy sợ...?\nĐiều đó khá kỳ quặc, phải không?</Text>
  <Text Key="DA08DDD8_144196">Shadow đơn giản là không nên có những phản ứng như sinh vật sống.</Text>
  <Text Key="4F33EB5C_144197">Shadow thậm chí không được coi là sống.\nChúng thậm chí không có bản năng cơ bản của tự bảo tồn hay phản ứng với mối đe dọa.</Text>
  <Text Key="4915EC10_144198">Ngay cả khi bạn tấn công nó bằng kiếm,\nnó sẽ bình tĩnh tiếp tục lặp lại cùng một hành động.</Text>
  <Text Key="A687577E_144199">Mặc dù đó là sự thật đã được xác lập,\nKiri giật mình, và bị sợ hãi bởi tiếng hét của cậu.</Text>
