  <Text Key="F2536D54_93750">...B-Bạn bè...?</Text>
  <Text Key="EF79FDE8_93751">Goraa! Đừng để ngã trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="8140E441_93752">Hehe~ Bây giờ Ranpha-chan đã đồng ý, chắc chắn tôi sẽ gia nhập [Rage Legion] rồi~♪</Text>
  <Text Key="050C9038_93753">R-Rất vui được gặp...</Text>
  <Text Key="159E2E99_93754">Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="123B4F5D_93755">Vậy thì~ Trước tiên~ Một bữa tiệc chào mừng♪ ...Trước đó~</Text>
  <Text Key="042B4DF6_93756">Chính sách của guild thế nào? Các người đã quyết định chưa?</Text>
  <Text Key="536EE37F_93757">......khốn kiếp.........đừng mà...điều khiển......</Text>
  <Text Key="C5087550_93758">Cô có muốn làm lành với Misora không, Ranpha-chan?</Text>
  <Text Key="812F6B1E_93759">Tôi không muốn cô...làm...thêm bất cứ điều gì...xấu...với Misora... Chúng ta là bạn bè, nên...</Text>
  <Text Key="7AF67725_93760">Thôi nào...! Cô vẫn còn ngây thơ vậy sao?! Tôi đã bảo rồi, cô ta là kẻ thù đã phản bội chúng ta!</Text>
  <Text Key="5431A544_93761">...Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="D2EE9A74_93762">Được rồi, được rồi, đừng cãi nhau nữa.</Text>
  <Text Key="536D8BC4_93763">Hmm... Có lẽ tôi cũng nên cảm ơn Ranpha-chan. Misora đã tử tế với tôi khi tôi còn là slime.</Text>
  <Text Key="C026EE9D_93764">Này, tôi đã bảo cô phải tử tế với Misora-chan và kết bạn với cô ấy rồi mà.</Text>
  <Text Key="2C106033_93765">...! C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="81F77668_93766">Đồ khốn, cô lại tự ý hành động một mình rồi...!</Text>
  <Text Key="F4A96F9C_93767">Vậy, Kariza-kyun, cô muốn giúp Zane-chan, đúng không?</Text>
  <Text Key="1156FB86_93768">...Không phải vậy. Tất cả những gì tôi cần làm là giết những kẻ đã coi thường tôi. Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="D2C4C859_93769">...Nhân tiện, tôi sẽ đấm thẳng vào mặt Zane. Đồ ngốc đó...</Text>
  <Text Key="277609BC_93770">K-Kariza...</Text>
  <Text Key="5BCEFADE_93771">N-Nhưng...quá nguy hiểm rồi... Không chỉ có Zane. Eris và bạn bè cô ấy thực sự, thực sự mạnh...</Text>
  <Text Key="ED9F8081_93772">Tôi không quan tâm! Nếu tôi đã nói. Tôi sẽ làm, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="B42A197C_93773">Hmm. Ra vậy</Text>
  <Text Key="D08C3677_93774">Thôi nào, có gì to tát đâu?</Text>
  <Text Key="75FCA92D_93775">Hả? ...C-Có chắc chứ...?</Text>
  <Text Key="B7BFDD49_93776">Heh! Vậy thì quyết định bằng biểu quyết đa số rồi, chúng ta sẽ hạ gục Eris và bạn bè cô ấy!</Text>
  <Text Key="9365765A_93777">Hmm, nhưng... Eris, Misora, Zane, và Miroku...</Text>
  <Text Key="85866B97_93778">Chỉ là chúng ta không biết... Có thể vẫn còn... người khác...</Text>
  <Text Key="C3A75B42_93779">Này, Ranpha-chan và tôi khá mạnh, nhưng nếu nghiêm túc, tôi muốn tăng số lượng thành viên một chút~</Text>
  <Text Key="71DA3D08_93780">Aahn?</Text>
  <Text Key="FA239151_93781">Điều đó có nghĩa là...?</Text>
  <Text Key="D1B84415_93782">Trong tình huống thế này, tốt hơn nên dùng người giỏi về chuyên môn! ...Hm? Hay là ngược lại?</Text>
  <Text Key="3DDF96A2_93783">Gì!? Vậy cô muốn tôi liên minh với Hiệp sĩ Công chúa!?</Text>
  <Text Key="C88734F2_93784">T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="61EB2CAE_93785">Ra vậy! Tôi phản đối! Tôi không muốn liên minh với chúng!</Text>
  <Text Key="0E348E01_93786">Còn cô thì sao, Ranpha-chan?</Text>
  <Text Key="D14239E9_93787">Đ-Đồng ý...</Text>
  <Text Key="4E9385FF_93788">Vâng, đa số rất lớn~♪</Text>
  <Text Key="436D76D2_93789">Đó là nhảm! Tôi chưa xóa chúng khỏi danh sách phải giết! Sau khi đánh bại Eris, đến lượt chúng rồi!!</Text>
  <Text Key="A85E615B_93790">Ồ, chán quá, Hunter.</Text>
  <Text Key="53A97453_93791">N-Ngược lại thì...</Text>
  <Text Key="BBB30484_93792">Ugaaaaah!! Cứu tôi với!!</Text>
  <Text Key="D2D5FCDF_93793">Tôi sẽ phát điên nếu phải hít cùng không khí với các người!! Tôi thật ngu khi đi chơi với các người lâu thế!</Text>
  <Text Key="C0C058C3_93794">Sau đó, tôi sẽ tự do làm bất cứ điều gì tôi muốn!</Text>
  <Text Key="7FD5BC06_93795">Kariza-kyun? Hãy suy nghĩ kỹ đi!</Text>
  <Text Key="735E4F9E_93796">Tôi không yêu cầu cô liếm quần tôi hay gì đâu. Thay vì thua trong một phản công nhanh, chẳng phải tốt hơn nên tử tế với Kishi-kyun sao?</Text>
  <Text Key="0017FAD4_93797">...! ...!!</Text>
  <Text Key="35FD9324_93798">Và còn nữa~~ cô định bỏ rơi tôi mà đi một mình~ Tôi không thể chịu được.</Text>
  <Text Key="2338603B_93799">...Chưa đủ hình phạt sao? Hmm...?</Text>
