  <Text Key="DB809DE5_178600">Ục Ục~!</Text>
  <Text Key="4049CDA9_178601">Hehe, Kyaru-chan, Kokkoro-chan, Onigiri-chan và cả cậu nữa... tất cả mọi người có vẻ rất nhiệt tình♪</Text>
  <Text Key="8DD517CA_178602">Vậy thì... Gourmet Chaser, xuất phát! Đi thôi cho một cuộc phiêu lưu ngon lành☆</Text>
  <Text Key="743E388D_178603">[3C404EFF]Những quái vật xuất hiện trong Trận Chiến Bang Hội dường như rất mạnh mẽ. Khó có thể đánh bại chúng chỉ với sức mạnh của một người, vì hãy cùng các thành viên hợp tác để từ từ gây sát thương.</Text>
  <Text Key="F628480A_178604">[3C404EFF]Trong các trận đấu thử, cậu có thể luyện tập cách đối đầu với bang hội đối thủ. Tuy nhiên, trong trận thực tế, số lần thử thách của cậu sẽ bị trừ ngay khi bắt đầu, nên hãy chắc chắn luyện tập kỹ trong các trận đấu thử trước khi thử sức với trận thật.</Text>
  <Text Key="07A063B3_178605">[3C404EFF]Cậu nhận được một đồng tiền hầm ngục.\nĐồng tiền hầm ngục kiếm được có thể dùng trong cửa hàng. Đi đến cửa hàng ngay bây giờ nào.</Text>
  <Text Key="387D8352_178606">[3C404EFF]Bằng cách thu thập đồng tiền hầm ngục, cậu có thể đổi chúng lấy Memory Shards nhân vật và trang bị.</Text>
  <Text Key="225818BA_178607">[3C404EFF]Hầm ngục mới 'Pháo Đài Vua Lam' đã được mở khóa, phải không? Đáy biển là một thế giới hoàn toàn xa lạ với chúng ta sống trên mặt đất... Mức độ nguy hiểm cũng chưa biết. Hãy cực kỳ cẩn thận.</Text>
  <Text Key="B1123E7B_178608">[3C404EFF]Cảm ơn mọi người vì đã cố gắng! Món đồ chúng ta vừa có được dường như là một giấy phép săn bắt đặc biệt có thể nhận được bằng cách đánh bại quái vật trong khu vực này.</Text>
  <Text Key="009FA728_178609">[3C404EFF]Nếu thu thập được, hãy mang chúng đến Hiệp Hội Quản Lý Bang Hội và chúng tôi sẽ đổi chúng lấy phần thưởng! Đổi chúng ngay đi!</Text>
  <Text Key="76EDC6BC_178610">[3C404EFF]Hãy đổi giấy phép săn bắt ngay. Các phần thưởng được đổi ngẫu nhiên, nên thật thú vị khi xem chúng ta sẽ nhận được gì!</Text>
  <Text Key="BB90BED4_178611">[3C404EFF]Thế nào? Hy vọng đó là thứ hữu ích cho mọi người. Từ giờ hãy tiếp tục thu thập thật nhiều giấy phép săn bắt.</Text>
  <Text Key="1108A8B2_178612">[3C404EFF]Những quái vật xuất hiện khi cậu tiến qua các nhiệm vụ sự kiện là hung dữ và mạnh mẽ, và có thể khó đánh bại chúng.</Text>
  <Text Key="B6253AC8_178613">[3C404EFF]Tuy nhiên, nếu cậu có thể đạt được chiến thắng, cậu có thể nhận được rất nhiều giấy phép săn bắt! Hãy tiến lên trong cuộc phiêu lưu và thử thách những quái vật!</Text>
  <Text Key="450782A7_178614">Đồng Hành Số 1</Text>
  <Text Key="4A9756E2_178615">Đồng Hành Số 2</Text>
  <Text Key="8A3C1269_178616">Creditta-san! Chúng tôi sẽ hoàn thành nhiệm vụ hộ tống với mọi người tại [Gourmet Guild]☆ Hãy lo liệu mọi việc trong khi chúng tôi vắng mặt một chút!</Text>
  <Text Key="D7F5E325_178617">...và vậy, năm ngày đã trôi qua kể từ khi Lệnh Chúa Eustiana rời đi trên hành trình. Vẫn chưa có dấu hiệu trở về... và ma thuật liên lạc đã hoàn toàn im lặng...</Text>
  <Text Key="CBEB0C60_178618">Haaaaaa...! Cái này, cái này thật...! Chắc chắn đã xảy ra chuyện gì đó với Lệnh Chúa rồi, tôi chắc chắn! Tôi không thể ngồi yên nữa!!</Text>
  <Text Key="8691C322_178619">Người hầu trung thành này, Creditta Cash, bây giờ sẽ hỗ trợ Lệnh Chúa! Tôi đã giao một kế hoạch công việc hoàn hảo hai tuần cho Thư Ký Số 1, được làm bằng cách thức trắng đêm cho dịp này!</Text>
  <Text Key="85D99088_178620">Do đó, đi thôi, Đồng Hành Số 1 và Số 2! Chúng ta sẽ lên đường tìm kiếm Lệnh Chúa!</Text>
  <Text Key="8CF38754_178621">C-Creditta-san, các công chúa chắc là ổn, tôi nghĩ vậy. Và xin đừng gọi tôi là Đồng Hành Số 1.</Text>
  <Text Key="8EA9F44C_178622">Tôi cũng không phải Số 2, và các công chúa chắc chắn có năng lực. Ngoài ra, Creditta-Sama, người thậm chí còn biết [Gourmet Guild] ở đâu nếu định giúp đỡ?</Text>
  <Text Key="3BC72AA6_178623">Tất nhiên tôi biết. Tôi đã chiết xuất thông tin từ đôi kính ngốc của Hiệp Hội Quản Lý Bang Hội. Có vẻ như Lệnh Chúa và những người khác đã biến mất trong hang động phía bắc... và ở đó có quái vật đang tụ tập. Tại sao họ lại làm một việc mạo hiểm như vậy...!</Text>
  <Text Key="31B310D5_178624">Ra vậy. Nếu đó là hang ổ quái vật, thì tôi nên có thể làm việc vì số tiền tôi được thuê. Để mở đường cứ giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="A69B4904_178625">Tôi cũng có một nhiệm vụ phải hoàn thành với tư cách là [Royal Knights: Nightmare] vì tôi đã được Jun-san nhờ!</Text>
  <Text Key="40A7619D_178626">Hai người có tinh thần tuyệt vời thật. Vậy thì... hãy lên đường đến hang động phía bắc ngay!</Text>
  <Text Key="EE944180_178627">Cái gì cơ!? Ch-chúng ta đang ở đâu bây giờ?! Chúng ta vừa mới ở trong hang mà, phải không?!</Text>
  <Text Key="2795A9A5_178628">Ừm... Tôi nghĩ chúng ta đã bị nuốt chửng bởi một không gian kỳ lạ, nhưng điều này lại bất ngờ... Cậu ổn chứ, Creditta-Sama--</Text>
  <Text Key="F7834F00_178629">Lệnh Chúa!! Lệnh Chúa Eustiana!!</Text>
  <Text Key="30CB8B62_178630">Hmm? Giọng nói đó là...</Text>
  <Text Key="B92134A5_178631">Creditta-san! Và cả Matsuri-chan và Monika-san nữa...!</Text>
  <Text Key="2A880EC5_178632">Lệnh Chúa!! Chúng tôi đã tìm kiếm người!!</Text>
  <Text Key="F93139C2_178633">Chúng ta may mắn được đoàn tụ nhanh chóng. Nhưng... chúng ta đang ở đâu thực sự?</Text>
  <Text Key="BCDCA224_178634">Thành thật mà nói, bản thân chúng tôi cũng chưa hiểu rõ lắm. Chúng tôi đang trốn chạy khỏi quái vật trong hang và vô tình đến đây...</Text>
  <Text Key="3986FC3B_178635">Có vẻ như chúng ta không phải người duy nhất lạc đường ở đây. Nhìn bên kia đi.</Text>
  <Text Key="193CEC04_178636">À...! Đó là quái vật! Chúng giống hệt những con gần Landosol.</Text>
  <Text Key="69B0A988_178637">Đúng vậy. Có vẻ như chúng cũng ra khỏi hang trước đó. Chúng đang hoành hành quanh khu vực này một cách bất cẩn.</Text>
  <Text Key="E50143D2_178638">Chúng ta không thể để mặc chúng, phải không? Vì vậy chúng ta đang lên khám phá thế giới này trong khi đánh bại những quái vật đó trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="6F75B099_178639">Trong trường hợp đó...! Lệnh Chúa, tôi cũng sẽ đi cùng người! Ngay cả ở một vùng đất xa xôi bên ngoài Landosol, lòng trung thành của tôi vẫn không lay chuyển!</Text>
  <Text Key="8C123E18_178640">Thôi đi, cậu ồn ào như mọi khi. Thôi được, kệ đi. Tôi thực ra cũng đang định liên hệ với các bang hội khác. Hãy nhanh chóng khám phá khu vực xung quanh.</Text>
  <Text Key="81D528D4_178641">Vâng! Hehe... cảm giác như một cuộc phiêu lưu mới, và tôi hơi hào hứng☆ Đi thôi☆</Text>
  <Text Key="64764519_178642">Kyaru-chan, Kokoro-chan.\nCó vẻ đây là thử thách cuối cùng!</Text>
  <Text Key="452366EA_178643">Là cái cuối cùng,\nnó thực sự nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="E5B43738_178644">Giống hệt nhưng lại khác,\nđó là một khái niệm đáng sợ.</Text>
  <Text Key="ECD7B25B_178645">Kokoro-chan, cậu nên lùi lại vì nguy hiểm, được chứ?</Text>
  <Text Key="E134B36B_178646">Ồ, xin hãy, Pecorine-sama.\nCon đường chúng ta đã đi bước đến giờ không phải là vô nghĩa.\nChúng ta chắc chắn sẽ vượt qua thử thách này nữa.</Text>
  <Text Key="D1B4F5EC_178647">Tôi đoán là tôi không còn lựa chọn nào khác.\nNếu Korosuke nói vậy, tôi sẽ đi cùng cậu nữa!</Text>
  <Text Key="80C94787_178648">Hãy vượt qua trận chiến này và đạt được sức mạnh lớn lao!</Text>
  <Text Key="DCA8740C_178649">Hmmm, có vẻ chúng ta không thể lên được tầng nào cao hơn tầng này trong lúc này. Ngoài ra, có vẻ như một cánh cửa ẩn khác trên tầng này đã mở. Hãy tiếp tục khám phá khu vực này cho đến khi tầng tiếp theo được mở khóa.</Text>
