  <Text Key="AC1F8781_102800">Pecorine... Thật khó khăn. Tớ không thể tin được rằng những người cố gắng bảo vệ cô ấy lại đổ lỗi cho tớ...</Text>
  <Text Key="6C8A00D0_102801">Hừm... Khi tớ giúp đỡ trong thành phố, có vài người muốn nói xấu về cung điện hoàng gia và Pecorine... Nhưng...</Text>
  <Text Key="95A0A5F0_102802">Có thể dùng thuật giả kim để kiếm thêm tiền, hoặc biến con búp bê thành người siêng năng. Không ai nghĩ rằng có người quấy rối mình như vậy.</Text>
  <Text Key="516F89EC_102803">Hừ. Nếu hỏi tớ, những người như vậy sẽ than phiền về cảm cúm hay bị ngã giữa đường. ...So với Nữ hoàng, Pecorine là đối tượng dễ bị than phiền hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="EB57273D_102804">Nhưng... cậu đang cố gắng đối mặt với những người đó một cách thích đáng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="82F9A2B4_102805">Pecorine, cậu giỏi quá.</Text>
  <Text Key="8479EC1C_102806">Ừ. Cậu cũng bằng tuổi chúng tớ, Pecorine. Cậu thực sự tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="F46BE933_102807">...Đúng vậy. Tớ sinh ra trên thế giới này, và tớ đang đối mặt với nó một cách thích đáng. Tớ cũng phải học hỏi từ tấm gương của mọi người...</Text>
  <Text Key="14F8E62C_102808">Vậy nên, trong thời gian thử nghiệm này, tớ không thể rời thành phố tự do trừ khi được Gourmet Guild master đi cùng. Cũng được, nhưng...</Text>
  <Text Key="95FF3E56_102809">Cung điện hoàng gia dường như không phải là nơi thoải mái cho Pecorine lúc này. Tớ nghĩ mình nên giúp cô ấy với một số công việc giấy tờ.</Text>
  <Text Key="7101012D_102810">Tớ cũng đã làm một số việc tương tự thời Nữ hoàng. ...Có vẻ như các quý tộc đang cản trở việc buôn bán Amalgam để Pecorine không thể tiếp cận thông tin...</Text>
  <Text Key="D73E5F97_102811">Tuy nhiên, nếu chúng ta nổi bật quá, những quý tộc khó chịu kia sẽ ồn ào, nên... tớ sẽ giữ bí mật hậu trường. Cũng tốt hơn là không có mặt ở đây.</Text>
  <Text Key="27AC890A_102812">Đúng vậy. Tôi chắc chắn sẽ rất an tâm nếu có người bên cạnh mình, Lady Pecorine.</Text>
  <Text Key="74FE1B81_102813">...Ừ. Vậy là như vậy. Kokkoro, Sheffy, và {playername} nên đi theo Yui, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D5634117_102814">Vậy thì... Chúng ta cần chuẩn bị cho chuyến đi, cũng như lịch trình của xe ngựa. Có muốn khởi hành trong ba ngày không?</Text>
  <Text Key="C35CCA45_102815">Rất vui được gặp cậu, Yui.</Text>
  <Text Key="54DE32A0_102816">Rất vui được gặp cả các cậu nữa, Kokkoro, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="0E6A1D4B_102817">Thôi nào, sao không chơi vui vẻ một chút? Oedo dạo này an toàn hơn nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="FE41A2BD_102818">Nếu vui vẻ... thì tớ cũng không định đi chơi hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="E7602B38_102819">Đ-Đúng vậy. Nếu chúng ta tự chơi, sẽ tồi cho mọi người đang chờ ở Landosol...</Text>
  <Text Key="84F0A3D8_102820">Thôi đi, Yui-chan! Cậu không cần phải lo lắng về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="99032632_102821">Ừ. Dạo này cậu bận rộn lắm. Khi tìm được Sol Orb, sao không nghỉ ngơi một chút?</Text>
  <Text Key="714B96E0_102822">Rei, Hiyori...</Text>
  <Text Key="FF673D22_102823">Đúng vậy♪ Cần nghỉ ngơi khi có thể. Nghe nói suối nước nóng ở Oedo tốt cho sức khỏe, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="31280C37_102824">Suối nước nóng... Ra vậy. Chắc chắn sẽ giúp ngài hồi phục sức mạnh, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="32630A77_102825">Ừ hữu♪ Đang hồi phục sức mạnh, hử... Vậy sao không thử xông hơi rồi massage? Hoặc tắm chung, rửa lưng cho nhau? Ôi không, hoàn toàn bình thường mà♪</Text>
  <Text Key="3809837D_102826">Gì chứ?! T-T-Tớ...</Text>
  <Text Key="56973059_102827">Cậu thấy sao rồi?</Text>
  <Text Key="C9F75C2E_102828">Ừ... Tớ đã ăn quá nhiều sau trận chiến lần trước. Tớ không muốn ăn quá mức. Tớ muốn kiểm soát dạ dày để nó không to quá.</Text>
  <Text Key="4457F39F_102829">Ồ, ra vậy. Nhưng... Tớ nghĩ cậu không cần phải lo lắng quá. Rei rất mảnh khảnh mà.</Text>
  <Text Key="281F644F_102830">Này, cậu cũng nghĩ vậy đúng chứ, Yui-chan?</Text>
  <Text Key="DD9733E5_102831">...Ừm... Amph...</Text>
  <Text Key="CF801249_102832">Sol Orb... Oedo... Suối nước nóng, hử...?</Text>
  <Text Key="C2557A4F_102833">...Nhắc mới nhớ, đã lâu rồi kể từ lần cuối tớ đi du lịch cùng cậu... ý là, cùng Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="831967D8_102834">Tớ thấy tội cho Rei-chan và Hiyori-chan, nhưng... Nhưng đâu phải là chúng ta đi chơi đâu... Thỉnh thoảng cũng tốt mà...</Text>
  <Text Key="3E84C963_102835">...Ừ. Tớ rất mong chờ. ...Tớ không thể chờ được...</Text>
  <Text Key="6B5CDC20_102836">Này, Yui-chan?</Text>
  <Text Key="75EC420C_102837">...Ồm, nhai nhai...</Text>
  <Text Key="5670D03C_102838">Yui, cậu đang ăn trong khi suy nghĩ...?</Text>
  <Text Key="FBC5C97D_102839">Cô ấy dường như cũng rất tập trung vào chuyện đó...? Đôi khi cô ấy còn cười vui vẻ...</Text>
  <Text Key="EDE3CD3E_102840">...Kishi-kun và một cuộc phiêu lưu... Một cuộc phiêu lưu với Kishi-kun... Ăn tối với anh ấy... đi dạo... trò chuyện...</Text>
  <Text Key="06342046_102841">Chỉ nghĩ đến thôi cũng thấy háo hức... và háo hức. Vì sao đó, tớ cảm thấy thật hạnh phúc...♪</Text>
  <Text Key="695828E8_102842">...Ựm. Nhai, nhai... Mùm...♪</Text>
  <Text Key="63F8A861_102843">Này, Hiyori. Tớ nghĩ...</Text>
  <Text Key="653361BE_102844">...Đ-Đúng vậy, Rei. Có thể Yui-chan...</Text>
  <Text Key="0389B84B_102845">Thấy Yui trông thèm ăn, {playername} vô tình đưa chiếc bánh taiyaki mình đang cầm cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="D67A359E_102846">Kishi, kun...</Text>
  <Text Key="C1352341_102847">...Ựm. Mùm... Ngon quá...</Text>
  <Text Key="FC0DF1C7_102848">À... Aaah...!? Tớ lại ăn rồi...!</Text>
  <Text Key="C115770A_102849">Ơ... Ơm... Cái bánh... Ơm, dạ dày tớ đã to hơn một chút... Nên n-nên tớ nghĩ tớ ăn quá nhiều rồi...</Text>
