  <Text Key="79AE09A5_54950">Christina và Neneka?!\nBảy Vương Miện ở đây... nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="AEFB481C_54951">Nếu cô ngủ suốt thời gian qua, thì đó không phải là Fio thực sự.\nCô Guide Fairy đã dẫn chúng ta suốt chặng đường...</Text>
  <Text Key="D722434F_54952">Hả?\nMột Guide Fairy...? Điều đó không thể đúng...</Text>
  <Text Key="7592F6A3_54953">A-ha-ha☆\nThật là may mắn, một phước lành vĩ đại!</Text>
  <Text Key="8F58BCF0_54954">Tôi chưa bao giờ nghĩ sẽ giao kiếm lại với người, Your Majesty!\nThân xác và linh hồn tôi đang run rẩy vì vui sướng!</Text>
  <Text Key="CD738072_54955">Con đang ồn ào quá, Chris.\nCon luôn mở lòng khi đắm chìm trong khoái lạc, đó là một thói quen rất xấu.</Text>
  <Text Key="B676A2B6_54956">Và thứ đó rõ ràng là giả mạo.\nNếu nó thật, chúng ta đã nghe thấy một hai lời chế giễu rồi.\n...Không, có lẽ một hai trăm lần?</Text>
  <Text Key="CF2796CE_54957">Tất nhiên tôi biết điều đó.\nNhưng ngay cả khi nó không phải thật, tôi tự hỏi tại sao──</Text>
  <Text Key="1C5712E3_54958">Ngh──nó có vị ngon thật?</Text>
  <Text Key="E9CF6439_54959">Hmph... thật kỳ lạ...\nKhông nghi ngờ gì nữa, đó là giả mạo, chỉ là bản sao của Mana──</Text>
  <Text Key="FF21EEA2_54960">──Tuy nhiên, bản giả mạo này sở hữu sức mạnh có thể so sánh với cá nhân được đề cập.</Text>
  <Text Key="A97627F4_54961">Này, này, các người làm gì vậy?\nCả hai đều là thành viên của Bảy Vương Miện!</Text>
  <Text Key="A597713A_54962">Tôi mới là người nên hỏi các người làm gì.\nCác người không được lệnh tránh đường tôi sao?\nCác người chắc chắn muốn chết, dám cản trở cuộc tái ngộ của tôi với họ.</Text>
  <Text Key="41F2F91D_54963">Tôi đã ở đây một lúc rồi.\nDù sao đi nữa, ý tưởng về việc ngươi đến giúp chúng tôi là... nhục nhã.\nChúng tôi thực sự trông có vẻ yếu hơn đến thế sao?</Text>
  <Text Key="C472E0A9_54964">Đừng nhìn lời đề nghị của tôi một cách hoài nghi như vậy, Neneka.\nNgươi có nhận thấy không? Kỳ lạ, phải không.</Text>
  <Text Key="8BE3B728_54965">...Đúng vậy, thứ đó không chỉ là bản sao.\nẤn tượng mà Kaiser Insight nó tạo ra là quá chính xác để có thể được thực hiện bởi bất kỳ cá nhân nào. Không ai có thể bắt chước chính xác hơn tôi.</Text>
  <Text Key="D1ED683D_54966">Thú vị. Thực sự thú vị.\nMặc dù không thể phủ nhận khác với vị Majestic mà tôi biết, mỗi lần giao chiến với nó, tôi vui sướng vì lưỡi kiếm của chúng đánh trúng thật...!</Text>
  <Text Key="21B57440_54967">Nếu Neneka và Chris nói như vậy, thì không thể nhầm lẫn.\nChúng là thật.</Text>
  <Text Key="B44C92DF_54968">Ngươi có tỉnh táo không, Akira?\nKaiser Insight bây giờ là──</Text>
  <Text Key="0B0DF4DA_54969">Không phải cái của &quot;bây giờ&quot;.\nMà là──Mana đó từ quá khứ.</Text>
  <Text Key="FBF1E40F_54970">Hoh... đó là một giả thuyết thú vị.\nNhưng như mọi khi, ngươi không đưa ra bằng chứng nào, Akira.\nHãy cho chúng tôi lập luận của ngươi về cách ngươi đi đến kết luận đó.</Text>
  <Text Key="66728453_54971">&quot;Lập luận&quot; có thể hơi quá.\nChủ yếu là vì khi tôi thấy hai người chiến đấu, tôi nhận thấy một kiểu tấn công cũ mà Mana sẽ không màng đến ngày nay.</Text>
  <Text Key="B401D6B1_54972">Ra vậy.\nTừ đối thủ lớn nhất của Mana, quan sát đó khá thuyết phục.</Text>
  <Text Key="9C04A514_54973">Cẩn thận, hai người, tôi vẫn chưa chắc cái nào đây.\nThật nguy hiểm khi thách thức chúng dựa chỉ trên những gì chúng ta biết ít ỏi.</Text>
  <Text Key="CD45AD64_54974">Hmph. Tôi sẽ không bao giờ thua một bóng ma của quá khứ, vì tôi sống ở hiện tại.\nQuá khứ chẳng qua là quá khứ: héo rũ và mục nát.\nHãy để tôi cho các ngươi thấy một đòn tấn công tuyệt đối: Số──</Text>
  <Text Key="397F318D_54975">──Thiết kế.</Text>
  <Text Key="2CD608BC_54976">Gì...!?</Text>
  <Text Key="E09D7848_54977">Chúng triệu hồi một quái vật?!\nĐây là kỹ năng của Princess Knight của chúng...\nKhông, nhưng đó mới chỉ là khả năng kiểm soát quái vật...!</Text>
  <Text Key="29196558_54978">Không... đó là...</Text>
  <Text Key="E1C1DC0D_54979">Cô ấy hiện thực hóa quái vật trực tiếp vào không gian!</Text>
  <Text Key="0478DF1C_54980">Điều đó có nghĩa là...!?\nKhông thể nào, Kaiser Insight này──</Text>
  <Text Key="DB1FBED3_54981">Kiểm tra sát thương.</Text>
  <Text Key="915BB78F_54982">Một nhân vật thử nghiệm dùng để phát triển!</Text>
  <Text Key="3F14D3E9_54983">Tham số tấn công: lớn.</Text>
  <Text Key="108F88F9_54984">Gaaah!?</Text>
  <Text Key="D56787FD_54985">Labyrista và những người khác</Text>
  <Text Key="A28B9880_54986">Cậu bé! Trốn khỏi đây...!\nThứ này không có khái niệm về hiện tại!\nChạy đi trước khi cái tiếp theo đến...!</Text>
  <Text Key="D5A73339_54987">Labyrista-san!</Text>
  <Text Key="F06609AB_54988">Tham số tấn công: cực lớn.</Text>
  <Text Key="5B288928_54989">Điều này khiến ngươi nhớ lại, phải không? Chris, Neneka.\nĐiều này từ trước khi thế giới này ra đời.</Text>
  <Text Key="CE3B2338_54990">──Alpha Avatar.</Text>
  <Text Key="A4A1EEBF_54991">『Sáng Tạo Vũ Khí』.</Text>
  <Text Key="48E763BF_54992">...!?</Text>
  <Text Key="42B3B052_54993">Vui vẻ với chúng đi, Gregor.</Text>
  <Text Key="05A0B351_54994">A-ha-ha☆ Tôi chưa bao giờ nghĩ mình có thể vung thứ này lần nữa!\nMột đòn đánh không hoàn toàn tuyệt đối──:</Text>
  <Text Key="4D621487_54995">──Shadow Xanadu!</Text>
  <Text Key="1D0814A5_54996">Chúng ta làm được...!\nKaiser Insight đó đang phai nhạt!</Text>
  <Text Key="B21A6A9B_54997">À... đúng rồi, đây là sức mạnh không nên tồn tại.\nSở hữu dữ liệu hoài niệm như vậy... Tôi biết rồi, ngươi thực sự là...</Text>
  <Text Key="C6AC8823_54998">Đó là sức mạnh đáng kinh ngạc...!</Text>
  <Text Key="C83DE4A8_54999">...Còn nhiều hơn nữa sắp tới.</Text>
