  <Text Key="D32BA896_172750">P-Pha bạn nói đúng. Miễn là ngon... Ngon... Ngon!?</Text>
  <Text Key="9FC2DFC2_172751">Trung bình. Nhanh lên.</Text>
  <Text Key="8CD39304_172752">Ơ, Precia, làm ơn đợi chút...! Con cá đó, nhưng nhìn thế nào đi nữa cũng không trông ăn được...!! Ít nhất cũng chuẩn bị thuốc tiêu hóa trước đã...</Text>
  <Text Key="79D0697E_172753">Thôi nào, Lili. Dù trông có vẻ khó nuốt, vẫn có vài món ngon ngoài kia. ♪ Mình chắc chắn sẽ ổn thôi. Đúng không, Precia?</Text>
  <Text Key="D003FD59_172754">Ừm. Hagh...</Text>
  <Text Key="16FAD964_172755">Nào, nào. Nào.</Text>
  <Text Key="24D87E7B_172756">Hahaha, tuyệt vời! Ăn con mồi mình săn ngay tại chỗ là hoàn hảo cho Gio Gehenna! Mình chắc chắn mọi người sẽ rất vui nếu làm điều này mỗi năm!</Text>
  <Text Key="0AE9B81B_172757">...Và thế là, nhờ Lili và những người khác, Gio Gehenna đã có thể lan truyền văn hóa chộc cá vàng nhầm lẫn.</Text>
  <Text Key="476FBBC7_172758">Cá vàng?</Text>
  <Text Key="49D5075E_172759">Precia!</Text>
  <Text Key="4430AFCA_172760">[Alter Maiden] chộc được một con cá vàng trông hoang dã cùng Gio Gehenna. Trong khi Lili và Clear bối rối, Precia ăn con cá vàng ngay tại chỗ, và văn hóa chộc cá vàng nhầm lẫn lan truyền khắp Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="DA852734_172761">Monstress Shopkeeper</Text>
  <Text Key="40084F52_172762">Norio</Text>
  <Text Key="A851874C_172763">Satomaru</Text>
  <Text Key="4F8882E6_172764">Orl</Text>
  <Text Key="D849D57D_172765">Morobashiri Yuri</Text>
  <Text Key="10D83DD5_172766">Meiou</Text>
  <Text Key="8A830D6C_172767">Unagipai</Text>
  <Text Key="CABF349A_172768">Uruha</Text>
  <Text Key="3C2DE2E6_172769">Ở đâu đó trong Gio Teogonia. Trước một quán bánh kếp.</Text>
  <Text Key="6E30838D_172770">Onee-chan đã suy nghĩ về điều này suốt 6.5 năm. Cô ấy đang suy nghĩ cách thể hiện tình yêu mà cô ấy đã đổ vào anh bằng những chiếc bánh kếp.</Text>
  <Text Key="9EB6A835_172771">Đó là nơi mình đã cùng nhau hoàn thành chiếc bánh kếp cỡ thật này! Nó được làm từ kem Gio Teogonia, và đã tái tạo hoàn hảo onii-chan bằng trái cây và bột bánh kếp!</Text>
  <Text Key="B3723F2F_172772">Bánh kếp, đứng trong thế giới ngầm</Text>
  <Text Key="7EA43F57_172773">Chiếc bánh kếp tinh xảo thật... Mình có thể cảm nhận tình yêu của người tạo ra ở khắp mọi nơi.</Text>
  <Text Key="687DDF37_172774">Thật tuyệt khi bạn dùng bánh kếp để mô tả nó! Sẽ tốt hơn nếu bạn không dùng đường để làm... Việc bạn chọn những chiếc bánh kếp khó làm chính là điều làm nó khác biệt so với các nền văn hóa khác!</Text>
  <Text Key="23FAB302_172775">Tất nhiên, từng sợi tóc đều hoàn hảo. Người ta nói tóc tồn tại trong tế bào mà, cuối cùng♪</Text>
  <Text Key="809B5D5C_172776">Yêu anh trai là quan trọng, nhưng cũng quan trọng là phải có kỹ năng. Đây sẽ là chiếc bánh kếp đầu tiên hai người có thể làm cùng nhau♪ Đây là sức mạnh của onee-chan!</Text>
  <Text Key="1A147B7B_172777">Đây là sự hợp tác của em gái, phải không?♪ Cậu nghĩ chụp ảnh chung với Onii-chan có tốt không? Hay nên làm thêm nhiều hơn trước đã?</Text>
  <Text Key="15D837A9_172778">Khi chiếc bánh kếp onii-chan cỡ thật, hiện thân của tình yêu và công nghệ, được sản xuất hàng loạt, chắc chắn sẽ có một trận động đất dữ dội trong ngành bánh kếp!</Text>
  <Text Key="6EE6BF08_172779">Đúng không, em trai? ♪</Text>
  <Text Key="99007E28_172780">Xin lỗi! Cô có thể làm chiếc bánh kếp của người yêu tôi được không?</Text>
  <Text Key="6DE18465_172781">Tôi nữa! Như vậy, chúng ta có thể bên nhau ngay cả khi chia cách♪</Text>
  <Text Key="7C4A9815_172782">Tất nhiên là được♪ Tôi sẽ làm với bất kỳ loại trái cây và kem nào cô thích!</Text>
  <Text Key="25A839A8_172783">Ừ, ừ! Nếu mọi người có bánh kếp từ người quan trọng với họ, họ sẽ hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="0F070CF2_172784">Mình hy vọng em trai tận hưởng bánh kếp suốt đời như mong muốn♪ Tôi dự định làm thêm nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="52BF8A2C_172785">Những chiếc bánh kếp mới lạ mà Shizuru và Rino đã đề xuất ở Gio Teogonia đã được trưng bày ở quảng trường một thời gian sau đó và trở thành điểm du lịch.</Text>
  <Text Key="D60BA1C1_172786">Rino và Shizuru đã trình diễn những chiếc bánh kếp cỡ thật trông giống hệt {playername} ở Gio Teogonia. Kỹ thuật tinh xảo của họ đã chinh phục người dân địa phương, và những chiếc bánh kếp cỡ thật trở thành điểm du lịch ở quảng trường.</Text>
  <Text Key="B7CAD6F4_172787">Rượu vang</Text>
  <Text Key="2453756E_172788">Touma</Text>
  <Text Key="D89F39DC_172789">Trong khu trại của Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="D0B45F1E_172790">Này, Vrum, cậu không nghĩ siro Magma Vàng tôi tìm thấy trước đó sẽ khiến Lady Lyrael vui hơn sao? Đó là một loại siro lạnh không bao giờ cạn bạn không thể thấy ở Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="9CD35BD2_172791">Nhưng vị của nó chỉ là chút chua của chanh, phải không? Quan trọng hơn, quái vật thực vật muối không độc sẽ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="12E02149_172792">Họ luôn ở bên nhau</Text>
  <Text Key="12E9D9E7_172793">P-Quái vật không độc?! Tôi không thể phục vụ thứ như vậy cho Lady Leilael được! Thứ gì đó an toàn hơn và an toàn hơn...</Text>
  <Text Key="7675849A_172794">Gì cơ? Nhưng làm việc nhàm chán như vậy không vui. Đôi khi bạn không cần một chút phiêu lưu sao?</Text>
  <Text Key="BB3DD504_172795">Đúng vậy, nhưng! Nhưng điều đó không có nghĩa là bạn có thể chọn thứ kỳ quặc! Bạn phải kiểm tra kỹ...</Text>
  <Text Key="598A4D06_172796">Như tôi đã nói, chúng ta đi đường riêng đi. Chúng ta sẽ mua quà lưu niệm phù hợp cho Lady Leilael và gặp lại ở đây. Hẹn gặp lại, Aneki.</Text>
  <Text Key="07AD17A2_172797">À, Kishi-saaan, Aneki, làm ơn. Tôi không muốn cô bị lạc.</Text>
  <Text Key="7BEDCF89_172798">Này! Ý cô là lạc?! ...Này, cô ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="55B57F7F_172799">...Vâng. Trời ơi, Vrum... Tôi sẽ không bao giờ mua thứ gì kỳ quặc!</Text>
