  <Text Key="765C4D10_136550">Vui quá～♪\nĐồng hồ bên trong em không hỏng nhưng thời gian trôi nhanh thật!</Text>
  <Text Key="2FFB632D_136551">Popo-san, em chắc chắn sẽ quay lại nữa!\nCòn nhiều điều em muốn biết về thế giới này lắm!</Text>
  <Text Key="1D4B3A0D_136552">Ồ, nhưng lần sau chúng ta nhất định phải mời Lyrael-sama tham gia! Em chắc chắn bà ấy cũng sẽ thích thế giới này, và...</Text>
  <Text Key="0954D1C2_136553">Người càng đông thì vui hơn chứ! Hehehe♪</Text>
  <Text Key="AF31F7AB_136554">Hệ thống Ghép nối mới của Chú Popo cho phép {playername} được mang theo khi bay. Croce, đang bay với tốc độ tối đa sau khi được cấp năng lượng, đã đánh bại những con quái vật gặp phải trên đường bay. Việc thử nghiệm thiết bị mới đã kết thúc với thành công rực rỡ.</Text>
  <Text Key="F86A816B_136555">Vài ngày sau khi Croce ghé thăm Astraeaー</Text>
  <Text Key="45528BE6_136556">Đúng rồi, Chú Popo! Landosol có những lâu đài cực kỳ to lớn và chúng không được làm từ đồ ngọt chút nào!</Text>
  <Text Key="4E3F59AC_136557">Em biết rồi, em biết rồi. Là bằng đá, đúng không? Thật sự thì Landosol giờ là thứ duy nhất em nhắc đến.</Text>
  <Text Key="84FC27DD_136558">Hehehe, xin lỗi nhé♪\nÀ, Naito-san! Bên này!</Text>
  <Text Key="C29F35C5_136559">Cuối cùng cũng đến rồi, nhóc! Tao đợi mày mãi!</Text>
  <Text Key="4577F743_136560">Hôm nay chúng ta làm gì?</Text>
  <Text Key="F022A6FD_136561">Ha ha, câu hỏi hay đấy! Nhìn kỹ cái này đi!\nĐây là thiết bị mới nhất tao vừa phát triển!</Text>
  <Text Key="C8A98A6A_136562">Tadahh♪</Text>
  <Text Key="C173EF16_136563">...Là một chiếc ghế mà không có chân?</Text>
  <Text Key="55C84FF4_136564">Sai! Được, tao biết trông nó hơi giống vậy nhưng thực ra hoàn toàn khác! Cái này thực chất là...</Text>
  <Text Key="9140729C_136565">Một Hệ thống Ghép nối Đặc biệt cho cậu và Croce!</Text>
  <Text Key="AB2B6658_136566">Cho em và Naito-san...!?</Text>
  <Text Key="E8393BBB_136567">Ghép nối!?</Text>
  <Text Key="6984472A_136568">Nhìn thấy cái đai trước ghế chưa?\nBằng cách này, Croce có thể mang cậu trên lưng.</Text>
  <Text Key="787B96AB_136569">Nghe giống cái ba lô quá～! Nó hoạt động thế nào?</Text>
  <Text Key="E8F87B08_136570">Trước tiên, cậu ấy sẽ ngồi lên ghế! Sau đó Croce sẽ mang cả ghế và người ngồi trên đó!</Text>
  <Text Key="88DAA0AE_136571">Hừm, vậy giống như cõng người à?</Text>
  <Text Key="0725EF46_136572">Em thật vô tình! Khác với cõng người, với cái này em vẫn có thể dùng cả hai tay! Rất tiện lợi!</Text>
  <Text Key="7A02924F_136573">Tại sao chú lại tạo ra một thiết bị như thế này?</Text>
  <Text Key="55B4B66F_136574">Phải rõ ràng chứ! Để xác nhận tiềm năng của cậu với cô ấy!</Text>
  <Text Key="56BF34F3_136575">Em không biết lý do, nhưng dường như cậu có thể sạc năng lượng cho cô ấy. Cũng không có cách dễ dàng nào để điều tra thêm về cô ấy và nếu cô ấy dùng hết quá nhiều năng lượng... bà ấy sẽ bị Lyrael-sama mắng.</Text>
  <Text Key="3AB3F728_136576">Vì vậy thiết bị này giúp ngăn Croce cạn kiệt năng lượng.\nBằng cách để cậu ấy ở gần, cậu có thể sạc năng lượng bất cứ lúc nào, ở bất cứ đâu!\nHơn nữa, cậu thậm chí có thể tăng cường lên MỨC TỐI ĐA khi cần!</Text>
  <Text Key="CE74CF5F_136577">Và trên hết! Giờ đây cậu có thể chiến đấu với quái vật và di chuyển cùng nhau! Ở gần nhau như vậy không phải vấn đề gì cho hai người, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EE6066CC_136578">Em hiểu rồi! Đúng thật, em nghĩ điều này sẽ giúp chúng ta phối hợp tốt hơn trước♪</Text>
  <Text Key="6E5CC3D3_136579">Được rồi! Naito-san, hãy thử hệ thống ghép nối đi!</Text>
  <Text Key="573FEEE7_136580">Thế đấy! Thoải mái thế nào, Naito-san?</Text>
  <Text Key="A141DB07_136581">Hơi... ngượng...</Text>
  <Text Key="F4DAF3CB_136582">Ahaha, không sao cả! Đây chỉ là thí nghiệm, cậu không cần phải ngượng chút nào♪</Text>
  <Text Key="F5A392A5_136583">Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="AB1B1959_136584">Wahh! Đúng thật sao? Em thật sự rất vui～</Text>
  <Text Key="67AA2486_136585">Chúng ta đã đến địa điểm chỉ định!\nNhóc, sạc năng lượng cho cô ấy ngay!</Text>
  <Text Key="6D80DA97_136586">Nắm lấy cáp của Croce.</Text>
  <Text Key="F7D92BC3_136587">Em có thể cảm nhận năng lượng của Naito-san! Em đã sẵn sàng để bay rồi!</Text>
  <Text Key="0DB2F7DC_136588">Tốt, giờ đi hai đứa!\n&quot;Đơn vị Kỵ sĩ, Hệ thống Ghép nối BẬT&quot;! Thí nghiệm bắt đầu!</Text>
  <Text Key="4A84FDC0_136589">Được rồi! Naito-san, xin hãy ôm chặt em!\nĐây... đi thôi!</Text>
  <Text Key="C432F2CE_136590">Croce đang bay!</Text>
  <Text Key="66F9D50A_136591">Wahh, em nhanh hơn bình thường nhiều!\nCó lẽ nhanh hơn cả lần em bay trên Landosol?</Text>
  <Text Key="0E164286_136592">À, có lẽ là vì lần đó em chưa được sạc đầy năng lượng! Vậy thì thí nghiệm đã là một thành công lớn rồi!</Text>
  <Text Key="71E0E11C_136593">Này! Trên đó cảm giác thế nào!</Text>
  <Text Key="225BD556_136594">Em cảm thấy tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1F833331_136595">Ha ha! Vậy là nó diễn ra tốt đẹp như tao dự đoán!\nGiờ bay vòng quanh khu vực này như một phần của thí nghiệm!</Text>
  <Text Key="66A4EC28_136596">Hiểu rồi, Chú Popo! Em sẽ đi đây♪</Text>
  <Text Key="46514C73_136597">Naito-san! Chúng ta đã bay một lúc rồi, nhưng cậu ổn với tốc độ này chứ? Em có thể tăng tốc thêm được không?</Text>
  <Text Key="C2FD60A2_136598">Tốc độ này là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="C041B786_136599">Được rồi thì! Sẽ có vấn đề nếu em đi quá nhanh và làm hỏng thiết bị! Ahaha♪</Text>
