  <Text Key="1744D98E_124650">Pecorine và những người khác tại trung tâm nghiên cứu nơi Sheffield đang ngủ trong trạng thái hôn mê bị Interpol phát hiện, nhưng họ đã kịp thoát thân nhờ sự kháng cự của Deep Moon. Tuy nhiên, giữa cú sập điện đột ngột, Pecorine lại bị một người nào đó bắt cóc. Người mà cô ấy phải đối mặt là...</Text>
  <Text Key="6769AF6E_124651">Một ngày, sau khi vượt qua trận chiến chết người với Lady Arachne và những kẻ thù khác, các thành viên của Gourmet Guild và Alter Maiden đã tụ tập quanh bàn ăn trong khu dân cư của Demon's Foot Fortress.</Text>
  <Text Key="19A3BA85_124652">Mọi người, cảm ơn vì đã cố gắng hôm nay. Chúng ta hãy thưởng thức một bữa ăn ngon và nghỉ ngơi thật tốt.</Text>
  <Text Key="7FA516A3_124653">*munch munch* Ngon quá.</Text>
  <Text Key="7B86A85A_124654">Ồ, Precia, nước sốt sắp nhỏm từ miệng cô rồi. Cẩn thận đừng làm bẩn mình nhé.</Text>
  <Text Key="169DDA17_124655">Sheffy và Precia đã trở thành bạn tốt rồi, phải không? Tôi nghe nói họ còn tập luyện cùng nhau nữa.</Text>
  <Text Key="F627F4BF_124656">Tôi cũng rất muốn học hỏi dưới sự hướng dẫn của Tiểu thư Sheffy. Bà ấy đã thể hiện tuyệt vời trong trận chiến với Magic Spider.</Text>
  <Text Key="625E7FA1_124657">Bà ấy thực sự rất ngầu, ngay cả tôi cũng trở nên ngưỡng mộ bà ấy ở đó. Bà ấy bình tĩnh và đáng tin cậy ngay cả khi chiến đấu... Mặc dù tuổi tác không cách biệt lắm với chúng ta, bà ấy vẫn là một kỳ tích!</Text>
  <Text Key="0B418B35_124658">Đ-Dừng khen em như vậy trước mặt em... Thật ngại quá.</Text>
  <Text Key="8CC93A60_124659">Không có gì phải e thẹn đâu. Em đã làm một công việc tuyệt vời, cứ nhận lấy đi!</Text>
  <Text Key="3D33280A_124660">Đúng rồi! Khi ăn uống, bạn có thể có món ngon nhất toàn cho mình! Nhìn này, tôi đề xuất "cái này" hay thứ gì đó như vậy☆</Text>
  <Text Key="3C6BB274_124661">Cảm ơn. Vậy chúng ta cùng thưởng thức nhé...</Text>
  <Text Key="DD75D793_124662">C-Cái này... một con bọ khổng lồ ư? Tôi nghĩ mình đã thấy nó bò trong rừng nhiệt đới trước đây.</Text>
  <Text Key="1453C096_124663">T-Tôi đã noi theo mọi người và thử làm món ăn từ quái vật, nhưng... thành thật mà nói, tôi vẫn chưa làm chủ được thứ này...</Text>
  <Text Key="713085BC_124664">PIEEEEEEEENNNNN!!! KHÔNGOOOOOOO, TÔI KHÔNG MUỐN!!!</Text>
  <Text Key="AA0D70AA_124665">FUEEEEEEEHHHHH, MẸAAAAAAA!! BỌ, CON BỌ, TÔI KHÔNG MUỐN ĐÂUỨTTTTT...!!</Text>
  <Text Key="E944DECA_124666">Được rồi, được rồi, không sao đâu, Tiểu thư Sheffy. Không có gì đáng sợ... Vỗ vỗ. ...Bỏ qua món ăn quái vật ra, cái này có vẻ hơi khó khăn với bà.</Text>
  <Text Key="6185B556_124667">Con bọ. Đã chết. Không đáng sợ.</Text>
  <Text Key="E7A5287E_124668">Ư-Ưm... Tiểu thư Sheffy?</Text>
  <Text Key="E1D92770_124669">À, không sao đâu, đừng lo. Sheffy đôi khi lại trở thành em bé...</Text>
  <Text Key="44A4D2D7_124670">Mẹ... Mẹ... Ugh, ugh... À.</Text>
  <Text Key="A168BDC7_124671">Ưm... Xin lỗi vì đã gây phiền phức, Kokkoro-san. Giờ thì ổn rồi.</Text>
  <Text Key="0D93AE6C_124672">Tôi mừng vì bà đã bình tĩnh lại. Nếu cần thêm gì, xin đừng ngần ngại yêu cầu tôi.</Text>
  <Text Key="EEB9E97D_124673">...TÔI MUỐN CHẾT!</Text>
  <Text Key="C818BE26_124674">Không phải bà mới là người nói câu đó! Tôi thừa nhận mình có hơi bất ngờ, nhưng chúng tôi cũng không thực sự quan tâm đâu!</Text>
  <Text Key="7BF8D9AE_124675">Ugh... Cảm ơn vì đã an ủi mình, nhưng dù sao cũng không được rồi...! Nếu mình không dừng việc biến thành em bé, chắc chắn sẽ có điều gì đó tồi tệ xảy ra...</Text>
  <Text Key="EAF95BC7_124676">Điều tồi tệ...? Bà có mối lo cụ thể nào không?</Text>
  <Text Key="FD5F1022_124677">À, ưm... Mình đã có thể quay lại nhờ mọi người, phải không? Mình đã sẵn sàng bị "Mất tích" và tạm biệt mọi người, tạm biệt cuộc sống mãi mãi.</Text>
  <Text Key="4C096B9E_124678">Và chính vì vậy giờ đây mình tràn đầy hy vọng. Có lẽ anh trai mình cũng có thể được cứu giống như mình... Có lẽ chúng ta có thể gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="C4AA2933_124679">...Anh trai của Sheffy là...</Text>
  <Text Key="AA9169C9_124680">Tôi hiểu rồi. Nếu tất cả chúng ta cũng có ký ức, thì các bạn cũng biết về số phận của Zane... của anh trai tôi.</Text>
  <Text Key="6FA430B7_124681">Chúng tôi đã cùng mất ký ức trong một thời gian dài, nên thực sự không có thời gian để đoàn tụ ở đó. Nếu có thể gặp lại, có rất nhiều điều tôi muốn nói. Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="2BF10F60_124682">Tôi sẽ làm gì nếu biến thành em bé trước mặt anh trai...?! Thật sự đã đủ ngại rồi, nhưng nghĩ đến việc anh ấy nhìn thấy mình như vậy thì thật...!</Text>
  <Text Key="5838DF48_124683">À... Đó chắc chắn là một vấn đề nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="22ED41BE_124684">Chắc chắn anh ấy sẽ sốc...! Anh ấy sẽ nhìn tôi với ánh mắt nói: "Chị gái tôi đáng thương đến thế này...". Tôi không chịu nổi, tôi không thể sống được!</Text>
  <Text Key="EFCFFF73_124685">Xin hãy đợi. Ngay cả khi Tiểu thư Sheffy trở thành em bé, bà vẫn sẽ là người em gái quý giá của Chủ tể Zane.</Text>
  <Text Key="152AE8E8_124686">Đúng vậy! Nghĩ về Zane, anh ấy chắc sẽ mỉm cười và nói: "Tôi nhớ khi cô vẫn như thế này, Sheffy"</Text>
  <Text Key="A85A5366_124687">Điều đó đau khổ theo cách riêng của nó! Chẳng phẽ đó là thứ bạn nói khi xem album ảnh cũ sao? Việc có một người chị thực sự trở lại thành em bé là một chuyện hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="389DFF22_124688">Đừng lo. Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="CC2CF4F8_124689">Precia...</Text>
  <Text Key="20FBEE23_124690">Tiểu thư Sheffy, tôi tin rằng cách duy nhất để vượt qua điểm yếu của bản thân là qua rèn luyện. Hãy thu nhận tinh thần vươn lên từ thử thách của chính mình như thép và vượt qua trạng thái giống em bé của mình.</Text>
  <Text Key="022A4244_124691">Nếu chúng tôi có thể làm gì đó cho Sheffy và Zane, chúng tôi chắc chắn sẽ giúp đỡ. Đừng ngần ngại dựa vào chúng tôi.</Text>
  <Text Key="2CCA3437_124692">Mọi người... Được rồi... Tôi hiểu rồi. Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức. Để sau này tôi có thể đi gặp anh trai với đầu cao!</Text>
  <Text Key="9EA3BF10_124693">Vì vậy, các thành viên của Gourmet Guild đã được gia nhập bởi Alter Maidens, và các biện pháp ngăn Sheffy biến thành em bé bắt đầu...</Text>
  <Text Key="B96FD83A_124694">Cái gì thế, một quả bóng bay?</Text>
  <Text Key="E5CDECF6_124695">Đó là một loài cây Geo Gehenna. Khi chịu tác động, nó phình lên, và một khi đủ lớn...</Text>
  <Text Key="E5F28DA2_124696">Paaaaan!!</Text>
  <Text Key="6C0A1833_124697">Nó giải phóng một tiếng gầm sấm sét. Người ta nói nó còn được dùng để săn bắn, và thực sự rất áp đảo ngay cả khi bạn đã chuẩn bị. Vậy thì, Tiểu thư Sheffy...</Text>
  <Text Key="091DD129_124698">BWEEEEEEHHHHHHHH!! ĐÁNG SỢ QUÁ!!!</Text>
  <Text Key="295268D6_124699">À à, Sheffy, bình tĩnh lại đi! Đó chỉ là một buổi diễn tập, phần thực tế còn chưa tới!</Text>
