  <Text Key="03871B76_31700">...Em cũng nghĩ vậy. Nhưng có một chuyện khiến em lo lắng.</Text>
  <Text Key="4187B91C_31701">Lúc nãy có động đất ở đại điện, em nghe thấy một giọng nói kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="1D0FDD3F_31702">Kiểu như, "Còn vua quỷ thì sao? Hủy diệt kẻ thù." Lúc đầu em tưởng tượng tưởng... nhưng sau đó em nhận ra đây có lẽ là giọng nói của một huyết thần truyền kỳ.</Text>
  <Text Key="3AA61E9F_31703">Nếu việc lấy sức mạnh từ viên đá ma thuật đó khiến em nghe được giọng nói này... Em không có cảm giác không lành về chuyện này sao?</Text>
  <Text Key="B21928ED_31704">Illya sẽ trở thành huyết thần truyền kỳ...?</Text>
  <Text Key="8BE0F4C7_31705">Dù sao, chúng ta cần ra khỏi đây. Illya chưa thỏa mãn điều ước của em.</Text>
  <Text Key="139CB444_31706">Hơn nữa, nếu muốn chinh phục thế giới, một phiên bản đẹp đẽ như em chẳng phải tốt hơn sao?</Text>
  <Text Key="FD58BCC6_31707">Hahaha! Em đang thắc mắc ngươi sẽ nói gì! Đồ người đần, ngươi định thoát khỏi đây bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="B7CCAC2F_31708">Mở cửa ra! ♪</Text>
  <Text Key="C1413FA8_31709">...Vâng, Yuki-sama...</Text>
  <Text Key="DB6F1744_31710">Hehe, sức hút của hôm nay cũng đỉnh cao như thường lệ♪</Text>
  <Text Key="AF446123_31711">Ồ, có nhiều quái vật thật. Đúng rồi, Illya và em đã thu thập chúng.</Text>
  <Text Key="D47580F3_31712">Em phải đảm bảo chúng không tìm thấy em...</Text>
  <Text Key="D205D983_31713">...Hm? Tại sao em cần phải lén lút?</Text>
  <Text Key="53AD2870_31714">Không thể nào một người đẹp như em lại lén lút và trốn tránh ánh mắt công chúng.</Text>
  <Text Key="8F4350CB_31715">Đúng là lúc này chúng ta phải thể hiện một cách hoành tráng! ♪</Text>
  <Text Key="B72147DA_31716">Ra vậy. Vậy đây là sân khấu được chuẩn bị cho em.</Text>
  <Text Key="A2EF19B5_31717">Vâng, ngài thích chứ? -Vậy thì, Illya-sama, chúng ta bắt đầu chứ? Huyết thần truyền kỳ, Nghi Lễ Sự Hồi Sinh Hoàn Hảo.</Text>
  <Text Key="F156E139_31718">Illya-sama...!</Text>
  <Text Key="B8C32AAE_31719">Có vẻ quái vật đã tập hợp cả bên trong và bên ngoài. Không biết thuộc hạ và Yuki có an toàn không...</Text>
  <Text Key="8B18BBAC_31720">May mắn thay, sức mạnh của em đã trở lại. Nếu em nghiêm túc, mức độ nguy hiểm này chẳng đáng là gì.</Text>
  <Text Key="CBBD1DC3_31721">Nhưng vì lý do nào đó, em có cảm giác không lành về chuyện này. Mỗi lần em cố gắng sử dụng sức mạnh...</Text>
  <Text Key="1A25778A_31722">──Hồi sinh, Sức Mạnh──</Text>
  <Text Key="D8263BA3_31723">...!</Text>
  <Text Key="E498663A_31724">Em có thể nghe thấy giọng nói đó đến từ gần hơn và gần hơn... Nó cứ như đang chìm vào đáy sâu của cơ thể em...! Đây thực sự là ký ức của em...?</Text>
  <Text Key="2DAB988C_31725">Bây giờ, Illya-sama! Xin hãy tiếp nhận năng lượng ma thuật em đã tập hợp...!</Text>
  <Text Key="FF772609_31726">Dừng lại! Sức mạnh đó...!</Text>
  <Text Key="458C9E37_31727">Ugh...!</Text>
  <Text Key="06ACE463_31728">Ồ, năng lượng ma thuật kinh khủng thật...!</Text>
  <Text Key="F79282CC_31729">Thật sự, sức mạnh của một huyết thần truyền kỳ...!</Text>
  <Text Key="76643231_31730">Thời đại bóng tối sắp bắt đầu...!</Text>
  <Text Key="7582AF63_31731">──Trả thù... các Thần Ác──</Text>
  <Text Key="39D76514_31732">Đây là sự hồi sinh...? Có vẻ như ngươi đang cố gắng sơn lên người em...!</Text>
  <Text Key="FAB85DCF_31733">Nếu em tuân theo giọng nói này... em sẽ... trở thành huyết thần truyền kỳ...? Một sinh vật sẽ biến mọi thứ thành kẻ thù và thách thức các vị thần...?</Text>
  <Text Key="C86675CA_31734">Biến cả hắn thành kẻ thù nữa...?</Text>
  <Text Key="46A701F5_31735">Đó là điều duy nhất...</Text>
  <Text Key="0BAC3ADC_31736">Em không muốn...!</Text>
  <Text Key="FF398CBA_31737">Bất thường?\nÝ ngươi là sao?</Text>
  <Text Key="3D2636C1_31738">Ngươi... chưa từng khiến ta chú ý hay {playername}-san chú ý, phải không?</Text>
  <Text Key="8AA28912_31739">Bỏ dòng cuối đó sang một bên, Yuki... hắn khá tinh tế.</Text>
  <Text Key="05074D30_31740">Em không cảm thấy ngươi nói dối.\n Nhưng đôi mắt đó... Nguy hiểm lắm.</Text>
  <Text Key="7E721C19_31741">Mắt thì phải toả ra ánh sáng đẹp đẽ, \nnhưng của ngươi... lại có ánh sáng nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="8559AD69_31742">Như mong đợi từ sự hiểu biết của ngươi.\n...Quỷ, đến đây.</Text>
  <Text Key="DE2D521E_31743">Đưa Illya-sama đi.\nBỏ con người đó vào tù.</Text>
  <Text Key="6EEB272C_31744">Thật khó chịu... Nghĩ rằng ngươi lại tách {playername} và ta ra... Ngươi đang cố gắng bắt ta làm con tin sao?</Text>
  <Text Key="C470369E_31745">──Đi thôi, Illya-sama.</Text>
  <Text Key="E8AECAC1_31746">Không chỉ một chút! Ngươi không hiểu đâu, việc đeo xiềng xích trên tay ta và mọi chuyện!</Text>
  <Text Key="19093258_31747">Có vẻ quái vật đã tập hợp cả bên trong và bên ngoài. Không biết Thuộc Hạ và Yuki có an toàn không...</Text>
  <Text Key="2F093560_31748">Bây giờ, huyết thần truyền kỳ, Illya Ornstein-sama</Text>
  <Text Key="6D74F435_31749">Xin hãy để em trở thành Thuộc Hạ của ngài!</Text>
