  <Text Key="93FC0D97_74450">Rút 10 lần Gacha thường miễn phí?</Text>
  <Text Key="1EEE8D8E_74451">Đặt lại Điểm Trao Đổi Nhân Vật</Text>
  <Text Key="B684DF93_74452">Gacha đã được cập nhật và Điểm Trao Đổi Nhân Vật của bạn đã được đặt lại.\n\nĐiểm Trao Đổi Nhân Vật của bạn đã được chuyển thành Vé Bỏ Qua.</Text>
  <Text Key="9651BBA2_74453">Gacha Tập Trung</Text>
  <Text Key="E620B7C3_74454">Dùng Ngọc để rút 1 lần?</Text>
  <Text Key="7920391F_74455">[FFBB00,CE4F00]Nhân Vật Giới Hạn Quay Lại! Tỷ lệ tăng trong thời gian!\n&quot;Rút 10 lần&quot; sẽ đảm bảo 1 giải 5 hoặc cao hơn![-]</Text>
  <Text Key="87D4CCBD_74456">&quot;[FFBB00,CE4F00]Tỷ lệ tăng cho 「$1$2」$4$5$6$7$8 !\n&quot;Rút 10 lần&quot; sẽ đảm bảo 1 giải 5 hoặc cao hơn![-]&quot;</Text>
  <Text Key="736B3949_74457">Chọn</Text>
  <Text Key="7BE46231_74458">Lựa Chọn Giải Thưởng</Text>
  <Text Key="3755C717_74459">Chi Tiết Giải Thưởng</Text>
  <Text Key="8E7472FE_74460">Lịch Sử Giải Thưởng</Text>
  <Text Key="C8E0C91A_74461">Nội Dung Giải Thưởng</Text>
  <Text Key="FFE18AC5_74462">Không có lịch sử nào.</Text>
  <Text Key="F2761794_74463">Tỷ Lệ</Text>
  <Text Key="B2ED6F04_74464">Lựa Chọn Mảnh Ký Ức</Text>
  <Text Key="54DBE2CA_74465">Đã chọn</Text>
  <Text Key="EED43D00_74466">Bạn đã trúng giải nhất và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="71FCDB1D_74467">Bạn đã trúng giải nhì và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="4C1D6A3F_74468">Bạn đã trúng giải ba và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="40EACEAD_74469">Bạn đã trúng giải $1 và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="AC3E124E_74470">Bạn đã trúng giải Ameth và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="27ADB4DA_74471">Bạn đã trúng giải Sheffy và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="28210ED0_74472">Bạn đã trúng giải Kyaru và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="E8350FB4_74473">Bạn đã trúng giải Kokkoro và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="DB42855E_74474">Bạn đã trúng giải Pecorine và nhận được vật phẩm sau.</Text>
  <Text Key="56621DFC_74475">Các giải thưởng bạn trúng sẽ được gửi trực tiếp vào kho đồ của bạn.</Text>
  <Text Key="81FF9D71_74476">1st   0.50%\n2nd  1.00%\n3rd  5.00%\n4th 10.00%\n5th 23.50%\n6th 60.00%\n\n    ►Mỗi lần rút riêng lẻ dùng tỷ lệ này.\n    ►&quot;Rút 1 lần&quot; và &quot;Rút 10 lần&quot; (lần 1-9)\nchia tỷ lệ giống nhau.\n</Text>
  <Text Key="C4353339_74477">1st   0.50%\n2nd  1.00%\n3rd  5.00%\n4th 10.00%\n5th 83.50%\n\n    ►Trong &quot;Rút 10 lần&quot;, giải thưởng 5 trở lên sẽ xuất hiện ở lần rút thứ 10.\n</Text>
  <Text Key="F2B3F22F_74478">►Phương Thức Nhận\nMỗi lần tuyển nhân vật qua Gacha, bạn được 1 Điểm Trao Đổi Nhân Vật (Pt).\n    ►Bất kể ★ của nhân vật, vẫn được 1 điểm mỗi người.\n    ►Ngay cả khi rút nhân vật đã có và nhận &quot;Thần Bài&quot;, vẫn được 1 Điểm Trao Đổi Nhân Vật.\n    ►Dùng &quot;Vé Rút&quot; để rút Gacha vẫn được Điểm Trao Đổi Nhân Vật.\n\n・Cách Dùng\nKhi đã có 200 Điểm Trao Đổi Nhân Vật trong thời gian tăng tỷ lệ đang diễn ra, bạn có thể dùng 200 điểm để tuyển 1 nhân vật từ danh sách đủ điều kiện trong &quot;Hàng Đổi&quot;.\nNếu chọn nhân vật đã có, bạn sẽ nhận &quot;Thần Bài&quot; tương ứng với số ★ của nhân vật đó.\n\nSố Thần Bài nhận được như sau:\n\n★★★ nhân vật: Thần Bài × 50\n★★ nhân vật: Thần Bài × 10\n★ nhân vật: Thần Bài × 1\n\n    ►Việc giữ Điểm Trao Đổi Nhân Vật và đổi nhân vật chỉ có thể trong &quot;Thời Hạn Hiệu Lực&quot; ở tab &quot;Hàng Đổi&quot;.\n    ►Sau khi &quot;Thời Hạn Hiệu Lực&quot; kết thúc, Điểm Trao Đổi Nhân Vật sẽ về &quot;0 Pt&quot; và đổi thành &quot;Vé Bỏ Qua&quot; tương đương.\n    ►Điểm Trao Đổi Nhân Vật nhận trong &quot;Thời Hạn Hiệu Lực&quot; có thể mang sang Gacha khác sau khi kết thúc. Lúc đó sẽ không đổi thành &quot;Vé Bỏ Qua&quot;. Chi tiết sẽ thông báo trong &quot;Chi Tiết Gacha&quot; hoặc thông báo trong game.\n\n・Nhân Vật Đủ Điều Kiện Đổi\nNhân vật đủ điều kiện đổi thay đổi theo tăng tỷ lệ đang diễn ra. Vui lòng xem tab &quot;[Hàng Đổi]&quot;.</Text>
  <Text Key="294A38B6_74479">&quot;10 lần&quot; (giải thưởng lần thứ 10)</Text>
  <Text Key="58311C22_74480">&quot;10 lần&quot; (giải thưởng lần 1-9)</Text>
  <Text Key="1EFABFCA_74481">1 giải thưởng</Text>
  <Text Key="1DF7A320_74482">10 giải thưởng</Text>
  <Text Key="B22B12FB_74483">Tỷ lệ theo hạng</Text>
  <Text Key="92BC1F41_74484">Vui lòng chọn Mảnh Ký Ức của nhân vật\ntừ danh sách dưới.\nNhân vật đã chọn có thể đổi bất kỳ lúc nào.</Text>
  <Text Key="674FCD1C_74485">Một giải từ danh sách dưới\nsẽ được rút cho mỗi lần rút Gacha.</Text>
  <Text Key="0BC3617F_74486">Bạn có thể xem lịch sử giải thưởng đã trúng trong Gacha Giải Thưởng.</Text>
  <Text Key="20EC0ED6_74487">Gacha Tỷ Lệ Tăng 3 Lần cho Nhân Vật Xuất Hiện Lần Rút Thứ 10</Text>
  <Text Key="05088A5E_74488">[FFBB00,CE4F00]Bạn có thể chọn Nhân Vật Tăng Tỷ Lệ!!\n&quot;Rút 10 lần&quot; sẽ đảm bảo giải 5 trở lên! [-]</Text>
  <Text Key="F330D2DE_74489">Chọn Nhân Vật Tập Trung</Text>
  <Text Key="EA6F6554_74490">Vui lòng chọn người còn lại.</Text>
  <Text Key="546E2AD2_74491">Vui lòng chọn $1 nhân vật.</Text>
  <Text Key="5DD16022_74492">Vui lòng chọn Nhân Vật Tăng Tỷ Lệ từ danh sách dưới. \n    ►Nhân vật đã chọn có thể đổi bất kỳ lúc nào.</Text>
  <Text Key="B779BAF6_74493">Nhân vật đã được chọn.</Text>
  <Text Key="FCE6A599_74494">Vui lòng hủy trạng thái chọn của nhân vật đã chọn.</Text>
  <Text Key="E13AB6B8_74495">Một nhân vật đã tuyển đã được\n              chọn làm mục tiêu Tăng Tỷ Lệ.</Text>
  <Text Key="B88CC210_74496">Bạn có muốn đổi mục tiêu tăng tỷ lệ thành\n\n$1$2?</Text>
  <Text Key="3AEFCEB5_74497">Miễn phí</Text>
  <Text Key="C3B155AA_74498">[3C404E] Nhận vật phẩm và Mảnh Ký Ức! [-]</Text>
  <Text Key="CC90E844_74499">Vật phẩm vượt giới hạn sẽ được gửi đến hộp quà.</Text>
