  <Text Key="0A8BE21F_138600">Người yêu dấu của em, đi dọc theo những con sóng thật vui vẻ... Bề mặt nước lấp lánh và đẹp quá... Những con sóng đã mang theo rất nhiều sỏi và vỏ sò...</Text>
  <Text Key="A6A6AEC8_138601">Cái kia... anh có muốn tặng nó cho em...? Ôi, em vui quá... Cảm ơn anh nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="4666E1C4_138602">Ồ, có cá...</Text>
  <Text Key="F746C21F_138603">Anh định bắt một ít cho em...? Cố lên nhé, người yêu dấu của em...</Text>
  <Text Key="DB457755_138604">Để em rắc một chút thuốc làm cho cá tê liệt, giúp anh bắt được nhiều hơn nhé? Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="0D0190DA_138605">Anh ấy nói chỉ đi ra chút xíu, nhưng em không biết anh ấy định làm gì...? Làm em chờ đợi như thế này... Em sẽ làm gì với anh ấy đây...</Text>
  <Text Key="63AFD9D9_138606">Tuyệt vời quá...! Cùng đi chèo thuyền với em nhé, người yêu dấu. Như mong đợi của một người bạn đời được định mệnh sắp đặt... Kuskus...</Text>
  <Text Key="07BAB9DA_138607">Nó đang chòng chành... Ngồi thuyền khá là căng thẳng... Ơ, anh đang hỏi em có nắm chặt không? Vâng, tất nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="E879EE1B_138608">Hả?! Không phải vào thuyền, mà là lên người anh...? N-Như thế này...? T-Tightly... Em sẽ quấn tay quanh người anh... và ôm anh... Chỉ như thế này thôi... Người yêu dấu của em...</Text>
  <Text Key="C7FC4C8F_138609">Bóng chuyền bãi biển, sưu tầm vỏ sò... chơi trên những tảng đá, và cùng nhau chèo thuyền... Có vẻ sẽ là một ngày hoàn hảo, như những tạp chí đã nói. Dù em có hơi bất ngờ khi anh xuất hiện phía sau em lúc bắt đầu...</Text>
  <Text Key="29B1CBB3_138610">Lần này, thuốc đã có tác dụng...</Text>
  <Text Key="B6F226D5_138611">Với thế này, giờ trái tim người yêu dấu của em đã HOÀN TOÀN thuộc về em... Kuskuskus... KUSKUSKUS...!</Text>
  <Text Key="3E630DD9_138612">Người yêu dấu của em, anh nên nghỉ ngơi rồi. Em đã chuẩn bị cơm trưa tự làm cho anh. Tất nhiên, có rất nhiều lựa chọn ngay đây... À không, em đang nói về cơm trưa của anh...</Text>
  <Text Key="200DE19E_138613">Đây, cho anh... Em sẽ đút cơm cho anh...</Text>
  <Text Key="F5CE7A8C_138614">Hả? Một vật dụng thất lạc? Em làm rơi và anh nhặt được rồi... giữ nó cho em? Vâng, đây chắc chắn là của em...</Text>
  <Text Key="1277BF06_138615">Không nghi ngờ gì nữa, đây chắc chắn là chiếc túi chứa thuốc yêu em đã làm... Chắc em đã làm rơi nó vì bất ngờ khi anh gọi em từ phía sau lúc nãy...</Text>
  <Text Key="FB51E3E5_138616">Vậy thì... trong món đá bào đó chẳng có gì sao...? ...Em làm hỏng mọi chuyện...!</Text>
  <Text Key="35B75908_138617">Hả? Em trông tái mét, anh nói...? K-Không có chuyện đó. Em chỉ bất ngờ vì chuyện bất ngờ xảy ra thôi...</Text>
  <Text Key="0E51A678_138618">Vâng, không có gì nghiêm trọng... Đừng lo lắng về em...</Text>
  <Text Key="095ECD3C_138619">Nếu em quên bỏ thuốc này vào, thì tất cả những gì vừa xảy ra đều không phải do tác dụng của nó... Có thể... người yêu dấu của em đã hành động hoàn toàn tự nguyện...?</Text>
  <Text Key="310210D4_138620">Điều đó... không thể nào...</Text>
  <Text Key="85098688_138621">N-Người yêu dấu của em... Tại sao anh lại khuôn mặt mình đến gần em thế...?</Text>
  <Text Key="8C93D77E_138622">Hả? Anh đang kiểm tra xem em có sốt không bằng trán...? Không, như em đã nói trước đó, em hoàn toàn khỏe mạnh, không sốt hay bệnh tật gì cả...</Text>
  <Text Key="07F65BB5_138623">Nhưng mặt em đỏ bây giờ, anh nói...? Đó là vì anh đang ở ngay trước mặt em...!</Text>
  <Text Key="D8EC0E33_138624">Khi trán anh áp vào trán em, đâu có lạ khi em sẽ nóng lên, người yêu dấu của em...!</Text>
  <Text Key="89444382_138625">Nhưng... em rất vui vì anh lo lắng cho em...</Text>
  <Text Key="8B2FABFD_138626">...Vậy thì... ...tất cả những điều này đều không phải do tác dụng của thuốc... phải không...?</Text>
  <Text Key="5C2DCE4A_138627">...Vâng... đúng vậy... Hả? Gối đầu gối...? Anh nói rằng ngay cả khi em không sốt, cũng nên nằm xuống thì tốt hơn...</Text>
  <Text Key="FACC31C3_138628">Không, em không phải là không muốn! Em-Em vui... Nhưng em xấu hổ quá, ừm... Tim em đập thình thịch... Em thực sự sẽ bị sốt nếu cứ thế này...</Text>
  <Text Key="64867186_138629">Tuy nhiên... nếu anh nói nên nằm xuống, thì... ừm... em nhờ anh nhé...</Text>
  <Text Key="B7E5EE71_138630">Gối đầu gối của người yêu dấu... Thật kỳ lạ... Dù tim em đập nhanh, em cảm thấy như nó dần dịu xuống...</Text>
  <Text Key="266E8015_138631">Và... đến mức mà ngay cả không có thuốc đó, anh ấy cũng sẽ đối xử với em như thế này... Không, đây chắc chắn là một phần của số phận định mệnh chúng ta...</Text>
  <Text Key="2873EF4E_138632">...Việc anh lo lắng cho em, người yêu dấu của em... Em, Eriko... thực sự rất vui...</Text>
  <Text Key="E3F722E7_138633">Chỉ khi chúng ta quan tâm đến nhau, chúng ta mới thực sự thể hiện vị trí là tri kỷ... Không ngoa mà nói rằng hôm nay chúng ta đã chứng minh được chúng ta là những người bạn đời được định mệnh sắp đặt...</Text>
  <Text Key="A6C0A9F2_138634">Thuốc này... Em không thể dùng nó hôm nay, nhưng... Em không nghĩ đã đến lúc dùng nó...</Text>
  <Text Key="43C1DEF4_138635">Có thể em sẽ cần nó một ngày nào đó, nên em sẽ giữ nó cho lúc đó... Có thể sẽ không bao giờ dùng đến...</Text>
  <Text Key="B07E915C_138636">Dù sao đi nữa... Em là bạn đời được định mệnh sắp đặt của người yêu dấu!</Text>
  <Text Key="62DBF23A_138637">Người yêu dấu {playername} của em... Em muốn tiếp tục như thế này thêm chút nữa... Vâng, chỉ một chút thôi...</Text>
  <Text Key="00EA40A0_138638">...Ừ, ừ. Anh trông có vẻ đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="AF9A1E07_138639">Dù cô ấy nói gì đi nữa, cô ấy cũng muốn ở bên anh mãi mãi. Em tự hỏi liệu điều đó có nghĩa là cô ấy tin tưởng anh đến thế không?</Text>
  <Text Key="2D1F7F2D_138640">Nếu ai đó hỏi anh một cách khiêm nhường như vậy... Anh không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đối mặt với cảm xúc của cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="D3208BD6_138641">Đó là những cảm xúc chân thành mà cô ấy chỉ cho thấy với anh, nên hãy nhận lấy chúng một cách thích đáng. Anh là người duy nhất có thể làm điều đó.</Text>
  <Text Key="0AF0B668_138642">Bình tĩnh lại nhé, được chứ? Em cũng sẽ quan sát hai người. Hẹn gặp lại sớm nhé♪</Text>
  <Text Key="C06328A5_138643">Cứ tiếp tục phấn đấu như thế này!</Text>
  <Text Key="1E43AA25_138644">...Người yêu dấu {playername} của em? Em... có ngủ thiếp đi...?</Text>
  <Text Key="78529B28_138645">Vì lý do nào đó... em cảm thấy như mình đã có một giấc mơ hạnh phúc. Vâng, ở một nơi tương tự như chỗ này... Ôi, anh cũng...?</Text>
  <Text Key="7F273C11_138646">Giờ thì, hãy tiếp tục với màn pháo hoa... Giờ đến lượt em giải trí anh...</Text>
  <Text Key="18EBFCC3_138647">Vâng, đúng vậy... Hãy để mắt bị mê hoặc mãi mãi...</Text>
  <Text Key="F3C59FA8_138648">Quả nhiên, anh hoàn toàn đúng... Người yêu dấu nhất của em... Đừng rời mắt, chỉ nhìn em... mãi mãi...</Text>
  <Text Key="907E765F_138649">Em sẽ không để điều này kết thúc... Khoảng thời gian tuyệt vời này với người yêu dấu của em...</Text>
