  <Text Key="7C37965C_29500">Chúng sẽ không cần nữa. Quan trọng hơn, chúng ta cần sơ tán khán giả đến nơi an toàn khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="E941851A_29501">Ưm, để mặc họ ở đó có được không? Chúng ta không nên đi giúp nữa sao...?</Text>
  <Text Key="D45AB649_29502">Cậu nghĩ điều đó cần thiết sau khi thấy tình hình ở đó à?</Text>
  <Text Key="BCBCA68D_29503">──Kết quả của giải đấu được quyết định bởi số lượng quái vật bị hạ gục, đúng chứ? Nói cách khác, đây là vòng thưởng!</Text>
  <Text Key="D932CD68_29504">Mở to mắt ra mà xem! Chúng ta sẽ để lại một kỷ lục không bao giờ vượt qua được trong giải đấu này!</Text>
  <Text Key="704E01BE_29505">Tao sẽ không thua thằng nhóc này!\nHãy xem sức mạnh thật của tao! Venus Doom Eye!</Text>
  <Text Key="B31B1FFE_29506">Tớ nhất định sẽ bảo vệ mọi người! Bunny Revolution~!</Text>
  <Text Key="C6335A45_29507">Gyaoooooooooh!</Text>
  <Text Key="208674EF_29508">Cái gì... Cậu đùa đấy à! Cậu kéo tao vào chuyện này nữa hả!?</Text>
  <Text Key="F5BD90B8_29509">Ôi chà, nói nhiều thế, cậu thực ra cũng không ấn tượng lắm nhỉ?</Text>
  <Text Key="77751C72_29510">Cậu nói gì!? Tao không quan tâm cậu có phải quái vật hay không, tao sẽ đánh bại cậu!</Text>
  <Text Key="7191DF3B_29511">Mọi người, đánh nhau là không tốt đâu nhỉ? Chúng ta hãy làm bạn với nhau, cả Kariza-kun và Misaki-chan nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="0E85BB65_29512">Cậu, sao cậu dám nói thế....!?</Text>
  <Text Key="24787C6E_29513">Ưm... tớ nghĩ là được.</Text>
  <Text Key="0372668D_29514">(Để phòng trường hợp, tớ sẽ tăng cường cho chúng.)</Text>
  <Text Key="32414D1D_29515">Này, cái đó là gian lận! Công chúa kỵ sĩ, đừng có mà đùa!</Text>
  <Text Key="BC3689C3_29516">Lại còn thế nữa! Ai-chan, chúng ta ra tối đa đi!</Text>
  <Text Key="245CFB37_29517">Cậu Petit Griffon, chúng ta cũng cố gắng hết sức nhé～♪</Text>
  <Text Key="C9B8B3A9_29518">Này, chờ đã! Nếu tớ đi từ chỗ đó, tớ cũng sẽ bị cuốn vào────</Text>
  <Text Key="E872CCB0_29519">Đấm────!</Text>
  <Text Key="DF1BA661_29520">Ugya ah!\nCác người nhớ kỹ đấy! Tao sẽ không bao giờ tha thứ cho các ngườiuuu---------!</Text>
  <Text Key="88654003_29521">Ồ, có sao trên trời...</Text>
  <Text Key="28970827_29522">Vẫn còn sớm để thấy ngôi sao đầu tiên. Thôi được, đúng là Kariza mà. Chắc sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="C08CC647_29523">Được rồi, bây giờ hãy để mặc bọn quái vật ở đó và dọn sạch chỗ này nhanh chóng. Hành động nhanh nhẹn là chiến thuật cơ bản nhất.</Text>
  <Text Key="DB801770_29524">Thôi, lúc này dường như ồn ào đã lắng xuống. Tôi kiểm tra bọn quái vật đã bị trấn áp rồi, nhưng... có điều gì đó không ổn.</Text>
  <Text Key="81A9BF39_29525">Vâng, những con quái vật này khá yếu... Chúng có thương tích và dường như đã suy yếu... Thay vì điên cuồng, chúng dường như sợ hãi và mất kiểm soát.</Text>
  <Text Key="F4D06755_29526">Thật là một thử thách không nhỏ để bảo vệ đến từng con cuối cùng. Những con quái vật bị bắt mà không chống cự thì tốt, nhưng...</Text>
  <Text Key="402CC1A1_29527">Các khán giả cũng khá sốc. Họ bị tấn công như vậy... điều đó chỉ chứng tỏ rằng việc quái vật và con người cùng tồn tại là không thể...</Text>
  <Text Key="32D1DC7B_29528">Tôi đã giải thích rồi, nhưng không biết họ hiểu được bao nhiêu... Con người và quái vật vốn dĩ không tương thích, nên cũng đành chịu...</Text>
  <Text Key="A58AE7DF_29529">Xin lỗi, quái vật. Thương tích của cậu có sao không?</Text>
  <Text Key="46EF643C_29530">Này, đừng vùng vẫy! Tớ không thể băng bó cho đúng được!</Text>
  <Text Key="32B0A7DD_29531">Những con quái vật này... môi trường sống chính của chúng được cho là ở trong rừng. Chúng không có xu hướng chủ động tấn công con người. Khu vực đó được chỉ định là khu bảo tồn. Con người không được phép vào đó.</Text>
  <Text Key="0B341C1A_29532">Vậy tại sao.......?</Text>
  <Text Key="A78D99A5_29533">Có khả năng đã xảy ra điều gì đó bất thường trong môi trường sống của chúng hoặc săn bắt trái phép là nguyên nhân. Chúng tôi muốn cử người đi điều tra, nhưng thiếu nhân lực....</Text>
  <Text Key="0A443C2A_29534">Ưm... cậu có thể để tớ xử lý vụ điều tra đó không?</Text>
  <Text Key="C57B7E65_29535">........Trong số các sinh vật được bảo tồn chúng ta cứu hôm nay, vẫn còn một sinh vật con.</Text>
  <Text Key="D2A27C0D_29536">Tớ đã nuôi đứa trẻ này, Nyatt, từ khi nó còn nhỏ. Khoảng cùng tuổi với những sinh vật đó.</Text>
  <Text Key="178FFF43_29537">Có giới hạn về số lượng sinh vật chúng ta có thể bảo tồn ở đây. Nếu làm thế, những sinh vật đầu tiên biến mất sẽ là những mạng sống nhỏ bé như những đứa trẻ kia.</Text>
  <Text Key="48C99BA3_29538">Tớ không thể để chúng biến mất mà không nói gì. Nếu có điều gì tớ có thể làm ngay bây giờ, xin hãy để tớ làm.</Text>
  <Text Key="F2D08267_29539">Xin hãy để tớ tham gia cùng. Sẽ an toàn hơn nếu có thêm người chứ không chỉ mình tiểu thư Shiori.</Text>
  <Text Key="A2131D98_29540">Tôi sẽ đi nữa.</Text>
  <Text Key="63D2386E_29541">Tôi thực sự muốn để các cậu đi, nhưng... chúng ta không thể đưa ra quyết định ngay lập tức về việc này────</Text>
  <Text Key="E420827F_29542">Nếu là khu bảo tồn, lẽ ra phải có các kiểm lâm viên được đặt tại đó để nghiên cứu sinh thái. Gặp họ và nghe họ nói xem sao.</Text>
  <Text Key="D72173A6_29543">Này, cậu không thể cứ thế mà.....</Text>
  <Text Key="EDB80148_29544">Loại người này sẽ khó lường nếu để mặc. Vậy thì, tốt hơn là nên cho phép họ.</Text>
  <Text Key="9AA15A38_29545">...An toàn hơn là tiếc. Được rồi.</Text>
  <Text Key="4243EC0E_29546">Vậy thì, với tư cách là thực tập sinh kiểm lâm, tôi sẽ giao cho các cậu một nhiệm vụ. Điều tra sự bất thường để những sinh vật này có thể trở về môi trường sống hòa bình của chúng.</Text>
  <Text Key="24E75D38_29547">Chúng ta sẽ có buổi họp kế hoạch vào sáng mai. Thời gian ngắn, nhưng cho đến lúc đó, xin hãy nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="71FADAB0_29548">...Xin lỗi. Tôi đã kéo hai người vào chuyện này vì sự ích kỷ của mình.</Text>
  <Text Key="343016CA_29549">Xin đừng lo lắng về chuyện đó. Nếu tiểu thư Shiori không nhắc đến, tôi cũng sẽ nói.</Text>
