  <Text Key="20355546_7750">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân một lượng vừa phải và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="9A7E6F47_7751">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Hồi TP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="062A8ADC_7752">Wonder Arrow</Text>
  <Text Key="AC344861_7753">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này gây chí mạng, sẽ làm giảm thêm phòng thủ vật lý của kẻ địch một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="1073F7D9_7754">Heartful Friends</Text>
  <Text Key="6E275216_7755">Heartful Friends+</Text>
  <Text Key="2F80E6D4_7756">Wonder Illusion+</Text>
  <Text Key="D11C4C1C_7757">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân một lượng vừa phải và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. Hiệu quả kỹ năng này tăng lên tùy theo số lượng đồng minh.</Text>
  <Text Key="EA476080_7758">Wonderland Bow</Text>
  <Text Key="4296B36A_7759">[Vật lý] Một cung thủ Giáng sinh đảm nhận tấn công và hỗ trợ ở hậu quân. Cô sử dụng kỹ năng tăng tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý để củng cố đồng minh, sau đó đè bẹp kẻ địch với UB chí mạng và mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="87706914_7760">Christmas Stardust</Text>
  <Text Key="5B57E99F_7761">Tăng rất nhiều tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân và gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi. Nếu kỹ năng này gây chí mạng, sát thương sẽ được nhân ba.</Text>
  <Text Key="3F94855C_7762">►Gây $1 sát thương cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="3B7FBAD6_7763">Blessing Wreath</Text>
  <Text Key="77C4763C_7764">Tăng vừa phải tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="841EA419_7765">Jingle Arrow</Text>
  <Text Key="28D57889_7766">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ địch trong phạm vi và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Lượng phòng thủ vật lý bị giảm tăng theo số lượng kẻ địch, tối đa 4 lần. Nếu kỹ năng này gây chí mạng, sát thương sẽ được nhân ba.</Text>
  <Text Key="9D97B95F_7767">Christmas Approach</Text>
  <Text Key="E17B8330_7768">Christmas Approach+</Text>
  <Text Key="46AEF80A_7769">Blessing Wreath+</Text>
  <Text Key="C7BAE391_7770">Triển khai một vùng hiệu quả nhẹ nhàng hồi HP cho đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân. Tăng rất nhiều tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi và tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của họ một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="80E5BE9A_7771">►Tăng tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $1 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên 70 trong 180s.\n►Triển khai vùng hiệu quả bán kính 260 hồi HP của đồng minh lên $2/s trong 8.5s.</Text>
  <Text Key="CA26B0BD_7772">Noel Blessing Bow</Text>
  <Text Key="775C4F8A_7773">[Vật lý] Một Acorn Ranger xuyên thủng phòng thủ của kẻ địch từ trung tuyến. Khi trận đấu bắt đầu, cô giảm rất nhiều phòng thủ vật lý của đối thủ trong phạm vi, tạo ra tình hình trận đấu có thể gây sát thương nghiêm trọng ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="89396E89_7774">Nut Execution</Text>
  <Text Key="3743AD2B_7775">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi phía trước và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng.</Text>
  <Text Key="90DB03AA_7776">Nut Breaker</Text>
  <Text Key="120BD67D_7777">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi phía trước, giảm vừa phải phòng thủ vật lý của chúng, nhưng làm giảm rất nhiều tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="5B2152C2_7778">Nut Slash</Text>
  <Text Key="3656B5A3_7779">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ địch trong phạm vi phía trước và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng.</Text>
  <Text Key="186F4AD0_7780">Nut Buildup</Text>
  <Text Key="8968F265_7781">Nut Buildup+</Text>
  <Text Key="A4B396C7_7782">Nut Breaker+</Text>
  <Text Key="11CC63FA_7783">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho kẻ địch trong phạm vi phía trước, giảm rất nhiều phòng thủ vật lý của chúng, nhưng làm giảm rất nhiều tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="460053D9_7784">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi lên $2.\n►Giảm tốc độ hành động của bản thân xuống 33% trong 180s.</Text>
  <Text Key="FA94076E_7785">Acorn Ranger Lance</Text>
  <Text Key="1EE474EE_7786">[Vật lý] Một cô gái của lưỡi hái than vãn kiểm soát bầu trời bằng sức mạnh của những chiếc lông đen ở trung tuyến. Khi trận đấu bắt đầu, cô vào trạng thái [Bay] có thể né đòn tấn công phạm vi của kẻ địch và chém xuyên kẻ địch phía trước bằng bóng tối cô tạo ra.</Text>
  <Text Key="03940D4B_7787">Một Yamato Nadeshiko thân thiện như chị, tìm kiếm sức mạnh với lòng sám hối trong tim</Text>
  <Text Key="BB97F943_7788">Cắm hoa, Đọc sách (Kinh điển), Nghệ thuật Togoku</Text>
  <Text Key="07D107B8_7789">Yêu sâu sắc</Text>
  <Text Key="6B0124EF_7790">Kính trọng và Vui sướng</Text>
  <Text Key="9066F38E_7791">Giấc mơ về một bữa ăn đơn độc</Text>
  <Text Key="FEB6CCC6_7792">Tình bạn giữa người thường</Text>
  <Text Key="67933D09_7793">Chia bóng tối: Lưỡi hái than vãn</Text>
  <Text Key="D63ED6E6_7794">[Triệu hồi] Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước. Sát thương vật lý gây ra tăng theo số lượng bóng tối của bản thân. Ngoài ra, tạo ra hai bóng tối của chính mình không thể dùng UB.</Text>
  <Text Key="575A07BE_7795">►Gây $1 (+3.6×$1×\nSố bóng tối) sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Tạo $2 bóng tối.</Text>
  <Text Key="75B08AAB_7796">Biến hóa Hoa phù du</Text>
  <Text Key="C2ABA6E0_7797">Tăng rất nhiều tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="5D36E024_7798">Quét Lông đen</Text>
  <Text Key="0E312FE6_7799">Lông rơi</Text>
