  <Text Key="60E3A707_18950">...Đúng rồi. Nếu chúng ta không làm gì, mọi chuyện sẽ kết thúc tại đây.</Text>
  <Text Key="413B8239_18951">Mình sẽ không nghĩ ngợi về việc bài học này có cần thiết hay không nữa. Mình cũng muốn được tham dự buổi khiêu vũ như Lima-san...!</Text>
  <Text Key="743A6A64_18952">M-Mình không thực sự quan tâm đến Lima-san, nhưng mình không thích việc cô ấy là người duy nhất nổi bật.</Text>
  <Text Key="DFAAA6BB_18953">Lần này, mình sẽ cho mọi người thấy mình là người giỏi nhất! Nào, hãy dùng hết sức mạnh của cậu để đánh mình đi!</Text>
  <Text Key="D2DB7B9D_18954">Ồ...! Tại sao không khí lại thay đổi? Bầu không khí đình trệ bỗng trở nên sôi nổi.</Text>
  <Text Key="4F7E91CA_18955">Còn người ở trung tâm của tất cả... chắc chắn là cô gái đó. Cô ta là ai vậy?</Text>
  <Text Key="9F50D9D0_18956">Có gì đó khiến mình nhớ đến một người bạn của mình... Cô ấy đúng là một người kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="41F71C2C_18957">Khem. Các cô gái đã kiên trì qua những bài học khó khăn trong vài ngày qua. So với ngày đầu tiên, mỗi người trong các cô đều đã trưởng thành hơn.</Text>
  <Text Key="B0E4E6A8_18958">Vậy thì, chúng ta sắp bắt đầu bước cuối cùng trong bài học. Lima, bước lên trước.</Text>
  <Text Key="DB045BAF_18959">Hả? Mình? Có thể là gì đây...?</Text>
  <Text Key="72D5C003_18960">Mình và cô sẽ tập luyện đối kháng. Ngay tại đây, ngay bây giờ. Nếu cô đánh trúng mình một cái sạch sẽ, bài học này sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="3B6ECA76_18961">M-Mình... đấu với cô, Makoto-chan? Điều đó là không thể...</Text>
  <Text Key="8B5CF18E_18962">Nếu cô nói là không muốn, mình cũng sẵn sàng đấu với bất kỳ cô gái nào khác, biết không?</Text>
  <Text Key="8F497444_18963">Mọi người đã rất cố gắng trong vài ngày qua, nhưng rõ ràng đã đến giới hạn. Mình là người duy nhất có thể theo kịp Makoto-chan lúc này.</Text>
  <Text Key="6AABB5E0_18964">Đã hiểu. Đó sẽ là niềm vinh dự của mình!</Text>
  <Text Key="B7E0611B_18965">Vậy thì, mình sẽ là người chủ trì trận đấu này. Makoto-han, cô đừng có làm tổn thương cô ấy, nghe chưa?</Text>
  <Text Key="AED6A098_18966">Đừng đối xử với mình như một tân binh. Hơn nữa, cô ấy còn cứng rắn hơn vẻ bề ngoài.</Text>
  <Text Key="E616FC89_18967">Được rồi. Có lẽ mình nói quá nhiều rồi. Nào, hai cô, chuẩn bị đi~</Text>
  <Text Key="FE248FD2_18968">Bắt đầu rồi...</Text>
  <Text Key="4E3F35DF_18969">Đến đây nào! TAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="8136F539_18970">Uwah... kaah... KUUHHHH!!!</Text>
  <Text Key="31B98D50_18971">Ối! W-Wow, đòn tấn công đó tuyệt vời... Nhưng Lima-san vẫn đang chịu đựng tốt!</Text>
  <Text Key="DF6EE39A_18972">Cô ấy không thể ghi điểm chỉ bằng cách chịu đựng! Chà! Lima-san, cố lên!</Text>
  <Text Key="B2C623DB_18973">E-Ngay cả khi cô nói vậy, mình lúc này chỉ có thể chịu đựng loạt tấn công này! Hơn nữa, nếu mình bị đánh trúng hay thậm chí chỉ bị xước, sự biến hình của mình sẽ bị phá vỡ! Mình nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="0DF8D804_18974">...! K-Kururirin-PAAAA~!</Text>
  <Text Key="9EA2588A_18975">Cái gì?! Cô né được đòn tấn công của mình? Không tệ! Vậy mình cũng sẽ tăng cường sức mạnh! TORYAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="198EBFBC_18976">Nhớ kỹ, Lima! Tất cả những gì cô đã học trong những bài học đó!</Text>
  <Text Key="EA259CE5_18977">*Lướt và xoay*, *lướt và xoay*...</Text>
  <Text Key="4F7127D5_18978">Cô ấy đang né loạt tấn công đó bằng những động tác chúng ta đã học trong bài học về dáng vẻ!</Text>
  <Text Key="B0C5503E_18979">Uhuhu... đúng là Lima-han của chúng ta.</Text>
  <Text Key="9467479F_18980">Trời ơi, cô đã chuẩn bị một đối thủ khá tốt cho mình rồi, Công Chúa. Tuy nhiên! Cô không thể thắng nếu chỉ liên tục né tránh!</Text>
  <Text Key="3273E144_18981">Mình biết điều đó. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="455B555B_18982">*Lướt và xoay*... và rồi... LIMAAAAA!</Text>
  <Text Key="42A2F650_18983">Đúng vậy. Một động tác duyên dáng tiếp theo là một bước mạnh mẽ. Đó là một màn trình diễn duyên dáng với tốc độ thay đổi. Đúng không, Makoto-han?</Text>
  <Text Key="A0875F26_18984">Ừ, cô ấy đã hoàn toàn đánh trúng mình. Mình đặc biệt hài lòng với đòn tấn công cuối cùng hoang dã cô ấy thực hiện. Cô thắng trận này rồi, Lima.</Text>
  <Text Key="4530A8BB_18985">Không thể nào... M-Mình thực sự... đã đánh trúng sao?</Text>
  <Text Key="18AA46B6_18986">Cô làm được rồi, Lima-san!</Text>
  <Text Key="001B5EA6_18987">Ồ, thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="CB98D2E3_18988">M-Mình... thực sự làm được...</Text>
  <Text Key="91196CC3_18989">Mình vẫn không thích đánh nhau... nhưng giờ mình đã nhận ra rằng tất cả các bài học cho đến giờ đều không phải là vô ích.</Text>
  <Text Key="1AFCF9D9_18990">Ehehe, cô nghĩ sao về việc đó? Mình có thể làm được nếu... mình thử...</Text>
  <Text Key="E2AE2DD9_18991">Lima-san!</Text>
  <Text Key="C63D039B_18992">Đừng lo, cô ấy chỉ đang ngủ thôi. Ý mình là, nhìn kìa... khuôn mặt ngủ có vẻ thỏa mãn biết bao.</Text>
  <Text Key="62B88E56_18993">{playername}, đỡ cô ấy lên phòng và ở lại với cô ấy. Các cô gái khác, lên tầng trên và nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="D048D356_18994">...Không, mình sẽ không để Lima-san là người duy nhất thể hiện. Sensei, cô có phiền nếu tập luyện đối kháng với mình không?</Text>
  <Text Key="D07B1FD3_18995">M-Mình nữa!</Text>
  <Text Key="7BEB1A2D_18996">...Phụhh, mình hiểu rồi. Hãy tấn công mình bằng hết sức mạnh của cô đi!</Text>
  <Text Key="3BC70C05_18997">...Hehe... mọi người... chúng ta hãy... cùng cố gắng... Zzz...</Text>
  <Text Key="F4A03306_18998">Với cảm giác thỏa mãn vì đã đạt được mục tiêu, Lima tiếp tục ngủ với vẻ mặt bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="C81EEAC5_18999">Điều đó có đúng với cô không, Lima-chan?</Text>
