  <Text Key="002222C2_135450">Tất cả đều nghe có vẻ như là hoàng tộc, phải không?\nChính vì vậy, họ được gọi chung là "Bảy Vương Miện".\n</Text>
  <Text Key="35BC400A_135451">Họ chỉ được định nghĩa là những người cai trị giả,\nngười đứng đầu trò chơi mà họ tạo ra...\nNhưng sau khi thế giới được tái tạo, cái tên đó không còn là đùa nữa.\n</Text>
  <Text Key="FC7E4277_135452">Bảy người đó nắm giữ quyền lực tuyệt đối trong thế giới này.\n</Text>
  <Text Key="50DD44C7_135453">Về phần Christina, có vẻ như cô ấy đã quên sạch\nvị trí cũ của mình rồi.\nNhưng điều đó không làm giảm tầm quan trọng của cô ấy đâu.\n</Text>
  <Text Key="F90C0AF7_135454">Hãy cực kỳ thận trọng khi đối xử với cô ấy.\nCô ấy là một quả bom hẹn giờ.\n</Text>
  <Text Key="2E595BBD_135455">Vẫn còn... Tôi khá ngạc nhiên\nvề mối quan hệ hữu hảo mà bạn đã xây dựng được.\n</Text>
  <Text Key="BD26A049_135456">Tôi thì, chẳng có gì tuyệt hơn nếu bạn duy trì\ndược tình bạn hòa bình đó.</Text>
  <Text Key="BBDF8B81_135457">Trong thế giới cũ, hai người là kẻ thù, đối lập cay nghiệt,\nvà chưa bao giờ giải quyết được bất đồng.\n</Text>
  <Text Key="5A6C7625_135458">Vì vậy, gần như là một phép màu khi hai người 'đi tay trong tay'.\nThực tế, đó là giấc mơ thành hiện thực.\n</Text>
  <Text Key="BD13817B_135459">"Còn hôn nhân? Tại sao không?\nTôi rất vui khi chúc hai người tất cả những điều tốt đẹp nhất!♪"</Text>
  <Text Key="EBD04D14_135460">Tất cả những điều này chỉ là giấc mơ phù du...\nVì vậy, tương lai bất khả thi này, cuộc sống mới này, là để bạn tận hưởng theo ý muốn.\n</Text>
  <Text Key="DC82540A_135461">Hẹn gặp lại sau, {playername}.\nCho đến giấc mơ chung tiếp theo của chúng ta.\n</Text>
  <Text Key="272F4D00_135462">...Ưm?\nChỉ một chút, tôi cảm thấy như đã mất ý thức...\n</Text>
  <Text Key="EDF3B1F8_135463">Thực tế... Cái gì đây? Tôi đang nhớ lại những ký ức xa lạ.\n"Bảy Vương Miện", "Regina Geas", "Numbers Avalon",\n"Bàn Tròn"...\n</Text>
  <Text Key="EF9970BD_135464">À, chàng trai trẻ. Có phải cậu và tôi... là kẻ thù trong kiếp trước?\n</Text>
  <Text Key="42ACB9CF_135465">Nếu điều đó đúng... Nếu chúng ta là kẻ thù không đội trời chung...\nThì hôn nhân, một sự hòa hợp tình yêu,\nthực sự là một giấc mơ bất khả thi.\n</Text>
  <Text Key="CC0594E8_135466">Điều đó khiến tôi cảm thấy... bất ngờ là buồn bã.\n</Text>
  <Text Key="D1887D74_135467">Chàng trai trẻ... Cậu vẫn còn ngủ say?\nKhông có cả chăn? Cậu sẽ bị cảm lạnh chết mất.\n</Text>
  <Text Key="67E83D02_135468">Để tôi kê đầu cậu lên đùi mình.\nNhư vậy sẽ ấm hơn một chút.</Text>
  <Text Key="12EF3B50_135469">Dù quá khứ của chúng ta là gì, và dù tương lai sẽ thế nào...\nNgay bây giờ, không có gì ngăn cản chúng ta chia sẻ hơi ấm của nhau.</Text>
  <Text Key="BDDC73A9_135470">Tại nhà của {playername}, Christina, người đã xông vào, bắt đầu một mô phỏng cuộc sống hôn nhân. Đó là sự khởi đầu của việc học hỏi tầm quan trọng của việc trao gửi lẫn nhau như một cặp vợ chồng, được khởi xướng khi có {playername} sấy tóc cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="D5B12FEC_135471">Một ngày nọ. Christina nghe lén những lời xì xào của những người phụ nữ dường như đã kết hôn.</Text>
  <Text Key="B1F46D4B_135472">Nói cách khác, hôn nhân cuối cùng là về "sự tiếp nối", phải không?</Text>
  <Text Key="D3EE40F7_135473">Đúng vậy. Hôn nhân không phải là mục tiêu. Tôi muốn đưa ra lời khuyên cho chính mình ngày xưa.</Text>
  <Text Key="54655943_135474">…………Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="7CE0403F_135475">Ngay cả khi họ đạt được hôn nhân, nếu cuộc sống hôn nhân không tiếp tục, nó sẽ không được coi là hoàn thành "lời thề" ...</Text>
  <Text Key="5A995DB9_135476">Nhân tiện.</Text>
  <Text Key="AEA09994_135477">Các thành viên của Nhà dưỡng lão Sarendia, tôi nghe nói họ đang đi du lịch nghỉ dưỡng. Chỉ có cậu bé làm thêm giờ kia là còn lại để chăm sóc mọi việc...</Text>
  <Text Key="2E7F5252_135478">......Hm♪</Text>
  <Text Key="A6ECB8BA_135479">Vậy, bắt đầu từ hôm nay, ở đây với tôi, chúng ta sẽ bắt đầu "mô phỏng cuộc sống hôn nhân" với cậu bé. Có ý kiến gì không?</Text>
  <Text Key="FBA77FCE_135480">Tôi chưa hiểu lắm.</Text>
  <Text Key="A7B44B8D_135481">……Điều tôi chưa hiểu.</Text>
  <Text Key="DC15265A_135482">Cậu có đang lắng nghe không, cậu bé? Khi lời thề được hoàn thành, sẽ thiếu ý nghĩa chiến lược nếu rối bời. Tôi đang nói rằng chúng ta nên tiến hành huấn luyện chuẩn bị để ngăn điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="BC4DC68C_135483">Đừng lo. Sự đồng ý của con gái cô Salen đã được đảm bảo.</Text>
  <Text Key="0F32FBAE_135484">Mặc dù cô ấy là một người vợ quá quyết đoán, cô ấy sẽ không làm gì làm phiền họ hàng. Thấy sao? Cậu đã có thể ngửi thấy khí chất của một người vợ giỏi giang rồi, phải không ♪</Text>
  <Text Key="D100D2C1_135485">Tôi vẫn chưa hiểu.</Text>
  <Text Key="B482FF26_135486">……Vẫn còn sức nhai như cũ. Thôi, kệ. Không hiểu cũng được!</Text>
  <Text Key="AC8D9A70_135487">Loại chuyện này là về đà, dù bạn là người đẩy hay bị đẩy. Nó luôn bắt đầu một cách khá ngẫu nhiên, với thị trường đã được định sẵn.</Text>
  <Text Key="9C7347B5_135488">Vậy ra là thế. Cuộc sống hôn nhân của chúng ta... không, hãy gọi nó như vậy một cách cố ý.</Text>
  <Text Key="1DAF2D05_135489">"Cuộc sống mới cưới" của tôi với cậu! Còi nổ cho điều đó đã được thắp lên, từng chút một♪</Text>
  <Text Key="CBCE46E4_135490">Nó hơi vụng về, nhưng tôi trông cậy vào cậu☆</Text>
  <Text Key="8450E4DA_135491">...nhưng, cô ấy đã cưỡng bức đường vào, vậy mà, cô ấy thực sự không có tự tin trong trường hợp này.</Text>
  <Text Key="20C766C1_135492">Cuối cùng, Christina này được biết đến với hành vi bất quy tắc, được cả bản thân và người khác công nhận.</Text>
  <Text Key="26273D3E_135493">Bên cạnh tôi, tôi, người sống trẻ mà không có ai, có thể bền vững sống chung với ai đó không?</Text>
  <Text Key="F9957785_135494">Tôi, bản thân... vô tận nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="AB0DB65E_135495">"Hôn nhân là về sự tiếp nối," thành thật mà nói, đó là lý do tôi vội vã đến đây...</Text>
  <Text Key="BF53869B_135496">Tuy nhiên, lời thề là tuyệt đối.\nĐể đảm bảo sự chắc chắn tuyệt đối,\nchúng ta cần tiến hành mô phỏng này bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="0BBCFCE3_135497">Cuộc sống hôn nhân... nó có thể là một kẻ thù khó địch trong những năm gần đây. Tôi rất mong đợi xem nó sẽ gây ra bao nhiêu rắc rối cho tôi♪</Text>
  <Text Key="E02752E8_135498">Fuhaha☆</Text>
  <Text Key="7152EFF7_135499">{playername}, chào buổi sáng☆</Text>
