  <Text Key="C9EC708F_6400">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất và giảm một chút tấn công vật lý của chúng. Tăng một chút tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="A50DDE07_6401">Thời gian niệm: 1.18s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $2 trong 99s.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân đi $3 trong 99s.</Text>
  <Text Key="F1908D72_6402">Professional Prankster</Text>
  <Text Key="D4E40EB6_6403">Professional Prankster+</Text>
  <Text Key="ED7EA368_6404">Tăng phòng thủ vật lý của bản thân một chút và tăng tấn công vật lý một chút khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="BD114C65_6405">►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân đi $1.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân đi $2.</Text>
  <Text Key="666A5A9C_6406">Trick Heart</Text>
  <Text Key="96567796_6407">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch. Giảm một lượng lớn tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của kẻ địch, và giảm một lượng vừa phải sát thương chí mạng vật lý của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="3700802B_6408">►Gây $1 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.\n►Giảm tấn công vật lý của tất cả kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Giảm sát thương chí mạng vật lý của tất cả kẻ địch 25% trong 18s.</Text>
  <Text Key="3776301A_6409">Ink Spray+</Text>
  <Text Key="D6B8ABA1_6410">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch đứng thứ hai từ xa nhất và gây hiệu ứng Mù. Giảm một chút tấn công vật lý của tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="053BF68A_6411">Thời gian niệm: 1.55s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây Mù trong 10s.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch trong phạm vi 200 đi $2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="C3800225_6412">Trick Gift</Text>
  <Text Key="AB4A70EB_6413">[Vật lý] Một tên quậy phá nhỏ trong trang phục bí ngô, gây sát thương diện rộng từ tuyến trước. Dù là đặt bom nổ sau 5 giây hay ném lựu bí ngô, cô ấy sẽ khiến nhiều kẻ địch cùng lúc phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="02766D04_6414">Trick or Trick!</Text>
  <Text Key="FFC7652F_6415">[Đếm ngược] Đặt bom lên kẻ địch phía trước. Mỗi quả bom sẽ nổ sau khi đếm đến 5, gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="01ADA209_6416">►Gây $1 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="A3F27291_6417">Painting Kick</Text>
  <Text Key="B3A4EB9D_6418">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="43815504_6419">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D2648B3A_6420">Pumpkin Surprise</Text>
  <Text Key="0D3BB07F_6421">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong bán kính xung quanh kẻ địch thứ ba từ phía trước.</Text>
  <Text Key="4EFDCCD8_6422">Trick Expertise</Text>
  <Text Key="A8923C72_6423">Trick Expertise+</Text>
  <Text Key="FDFEEF2E_6424">Painting Kick+</Text>
  <Text Key="9F8EF31D_6425">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi và giảm tấn công vật lý của chúng một lượng vừa phải. Khi kỹ năng này phát chí mạng, sát thương sẽ được nhân ba thay vì nhân đôi.</Text>
  <Text Key="43FB710E_6426">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5B4144F5_6427">Pumpkin Surprise+</Text>
  <Text Key="3884C9A9_6428">Tăng tấn công vật lý của bản thân rất nhiều. Đồng thời gây sát thương vật lý vừa phải và gây choáng lâu trên kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch thứ ba.</Text>
  <Text Key="627EEF64_6429">►Tăng tấn công vật lý của bản thân đi $1 trong 18s.\n►Gây Choáng lên kẻ địch trong phạm vi 300 của kẻ địch thứ ba trong 5s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 300 của kẻ địch thứ ba.</Text>
  <Text Key="9A8E9419_6430">Magic Trick or Trick Fist</Text>
  <Text Key="F068F01B_6431">Halloween Candy Pouch</Text>
  <Text Key="A2B1E134_6432">[Vật lý] Một bộ ba bạn bè ở tuyến giữa, tung ra đòn chí mạng lên kẻ địch. Với sức mạnh của họ, họ có thể thích ứng với điểm yếu của kẻ địch bằng cách chuyển từ tấn công vật lý sang ma thuật, đánh bại mọi đối thủ mạnh!</Text>
  <Text Key="EE901318_6433">Humanfolk, Beastfolk, Elvenfolk</Text>
  <Text Key="F31ED374_6434">Đi chơi phiêu lưu cùng nhau</Text>
  <Text Key="11E7E424_6435">Little Lyrical Parade!</Text>
  <Text Key="BE871290_6436">Gây sát thương vật lý khổng lồ và sát thương vật lý khổng lồ được tính là sát thương ma thuật nếu phòng thủ ma thuật của kẻ địch &lt; phòng thủ vật lý.</Text>
  <Text Key="3014900A_6437">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý hoặc ma thuật lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4C5A45D7_6438">Tri-Adventures</Text>
  <Text Key="309010CD_6439">Gây sát thương vật lý vừa phải và sát thương vật lý nhỏ được tính là sát thương ma thuật nếu phòng thủ ma thuật của kẻ địch &lt; phòng thủ vật lý.</Text>
  <Text Key="3014900A_6440">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý hoặc ma thuật lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D99CD434_6441">Lyrical Dancing</Text>
  <Text Key="9E6E37D9_6442">Tăng tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân một chút, giảm một chút phòng thủ vật lý của kẻ địch, và hồi một chút TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="26C9C33E_6443">►Tăng tấn công vật lý của bản thân đi $1 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân đi 60 trong 180s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 50.</Text>
  <Text Key="67B4C560_6444">Little Bravely</Text>
  <Text Key="1E702A2D_6445">Little Bravery+</Text>
  <Text Key="F29B3FA3_6446">Tri-Adventures+</Text>
  <Text Key="B142BA19_6447">Gây 3 lần sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Đòn tấn công của Mimi xuyên phòng thủ, đòn của Kyouka dùng phòng thủ thấp hơn của mục tiêu, và đòn của Misogi giảm tấn công vật lý của kẻ địch rất nhiều. Đồng thời hồi một chút TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="9760AC55_6448">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch, bỏ qua 50 phòng thủ vật lý của chúng.\n►Gây $2 sát thương vật lý hoặc ma thuật lên một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $4 trong 18s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 100.</Text>
  <Text Key="74942C1B_6449">Memories of a Little Big Adventure</Text>
