  <Text Key="B94DC96B_99500">Sau đó... anh ấy vô tình nuốt phải viên ngọc mà Pecorine mang theo, hấp thụ nó trong quá trình đó. Hành động này đã lấp đầy một phần những vết nứt hình thành trong tâm hồn anh ấy... tạo nên một quả cầu không hoàn chỉnh và bị biến dạng.</Text>
  <Text Key="A7787EEC_99501">Một khả năng tăng cường mới, được gọi là Dạng Công Chúa, đã xuất hiện ở giai đoạn này, nhưng...\nNhững vết nứt vẫn chưa thể đóng hoàn toàn, vì chúng đã bị biến dạng, nên trạng thái tinh thần của anh ấy vẫn không thay đổi.</Text>
  <Text Key="59DADEA2_99502">Lần này, tôi sẽ kết hợp quyền năng biến hình của mình cùng hồ sơ y tế mà Mitsuki-san cung cấp, nhằm trực tiếp thay đổi viên ngọc... để đóng những vết nứt và sửa chữa mọi biến dạng.</Text>
  <Text Key="23AC48EB_99503">Ơ, ừm...\nTôi không hiểu lắm, nhưng chẳng phải điều đó khiến nó trở thành một món đồ ma thuật cực kỳ tuyệt vời sao?</Text>
  <Text Key="FC759E47_99504">Có vẻ là vậy.\nTôi vẫn còn những e ngại về nguồn gốc của viên ngọc, nhưng...</Text>
  <Text Key="E8396724_99505">...Viên ngọc đó.\nChín trên mười, nó là của Minerva...</Text>
  <Text Key="03342E52_99506">Nhưng ngay cả như vậy, Minerva giờ đây thực thể chính của cô ấy rốt cuộc đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="9424A3E5_99507">...Neneka-san?</Text>
  <Text Key="8C09D2E3_99508">...Như đã nói trước đó, tôi đã làm mọi thứ trong khả năng của mình.\nTôi cũng may mắn được tiếp cận hồ sơ các chỉ số sinh tồn và mẫu ma thuật của cậu ấy từ Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="A5300F7F_99509">Tuy nhiên, việc thử nghiệm lâm sàng cho phương pháp này là bất khả thi...\nVì vậy, cho dù các cậu có muốn thử thuốc hay không, tôi sẽ để quyết định cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="B583EF9B_99510">Tuy nhiên, tác dụng phụ có thể sẽ rất nghiêm trọng.\nChí ít, cậu ấy sẽ rơi vào một giấc ngủ sâu.</Text>
  <Text Key="32DEEA34_99511">Một giấc ngủ sâu...</Text>
  <Text Key="BB23E5A3_99512">Thưa ngài...?</Text>
  <Text Key="984560DC_99513">Cậu chắc chứ...?\nCó thể sẽ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="BE52794E_99514">Tôi muốn có thể bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="4300F38F_99515">Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="1771D5B1_99516">Hehe.\nDù chuyện gì xảy ra, cậu cũng chưa bao giờ thay đổi, phải không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="4D48D113_99517">Chừng nào cậu còn ngủ, chúng tôi sẽ bảo vệ cậu.\nCứ yên tâm.</Text>
  <Text Key="DC23EFE3_99518">Vậy thì... nhanh lên và uống đi để cậu có thể khỏe lại sớm thôi.</Text>
  <Text Key="39F1A1D5_99519">Giờ thì cuối cùng tôi cũng có thể tốt nghiệp vai trò đồ chơi của cậu ấy rồi.</Text>
  <Text Key="312026A6_99520">Thưa ngài.\nLoại thuốc này... có dạng bột.\nNgài có ổn không nếu uống với nước?</Text>
  <Text Key="0E4258F9_99521">(Uống)</Text>
  <Text Key="7E2C5607_99522">Hiyori &amp; Yui</Text>
  <Text Key="D60FE13D_99523">Kyaru?</Text>
  <Text Key="46CC3AE5_99524">...Onii-tan?</Text>
  <Text Key="6CDEEA52_99525">Cậu có sao không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="3279E877_99526">Tôi thấy... buồn ngủ...?</Text>
  <Text Key="21C2CB4F_99527">Tốt nhất là không nên nói chuyện với cậu ấy hay lắc cậu ấy quá nhiều.\nCác cậu nên để cậu ấy ngủ một chút.</Text>
  <Text Key="94C3EFBC_99528">Hiểu rồi.\nVậy thì... đi ngủ thôi, thưa ngài.\nXin hãy nương tựa vào tôi để không bị ngã.</Text>
  <Text Key="190C41E3_99529">...Nghe đây, {playername}.</Text>
  <Text Key="3E230073_99530">Khi cậu uống viên thuốc này và rơi vào giấc ngủ, một người sẽ xuất hiện trong giấc mơ của cậu.</Text>
  <Text Key="A2163B81_99531">Cô ấy không phải kẻ thù... nhưng cũng không phải đồng minh.\nĐừng để lòng cảnh giác.</Text>
  <Text Key="4B60EBFA_99532">Với điều đó... Chúc ngủ ngon, {playername}.</Text>
  <Text Key="7C8D5D32_99533">Sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="85947A34_99534">...Mình đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="52C36240_99535">Arc 2 Chương 3 Tập 10</Text>
  <Text Key="0710B80C_99536">{playername} đã rơi vào giấc ngủ sâu vì loại thuốc mới. Anh gặp một người phụ nữ bí ẩn trong thế giới tâm trí riêng của mình. Cô ấy tái tạo lại một cảnh tượng mà {playername} từng trải nghiệm trong một thế giới mà cô ấy gọi là &quot;thực tại&quot;.</Text>
  <Text Key="46DBA4A8_99537">...Đây là thế giới trong tâm trí cậu.\nKhông phải dạng mà Tiên Hướng Dẫn của cậu thường cho xem, mà là một vùng đất ngủ yên được khôi phục từ dữ liệu quá khứ...</Text>
  <Text Key="8527DBF2_99538">Còn cô thì sao...?</Text>
  <Text Key="A46654FA_99539">Lâu rồi không gặp.\nĐã có một thời gian dài kể từ lần cuối chúng ta trò chuyện như thế này.</Text>
  <Text Key="7B2A7131_99540">Tuy nhiên...\nCả hai chúng ta đều đã thay đổi một chút kể từ lần gặp mặt cuối...</Text>
  <Text Key="9A0CB3D0_99541">Ưm...?</Text>
  <Text Key="668C17F9_99542">Đây là trường học cậu từng theo học.\nKhông phải Học Viện Lucent, cũng không phải Trường Nữ Sinh St. Theresa...</Text>
  <Text Key="C61ADB09_99543">Một nơi mà cậu từng dành những ngày tháng; học tập, vui chơi và gắn bó...</Text>
  <Text Key="34E32D88_99544">&quot;──{playername}-kun♪&quot;</Text>
  <Text Key="34661CAB_99545">&quot;──{playername}-kun!&quot;</Text>
  <Text Key="03B8A0CF_99546">...Đó là...</Text>
  <Text Key="B131401D_99547">...Bây giờ cậu nhớ ra chưa?</Text>
  <Text Key="15CC91DA_99548">Cho đến bây giờ, tôi chắc chắn Tiên Hướng Dẫn của cậu đã nhiều lần cho cậu xem các cảnh tượng từ thực tại dưới dạng giấc mơ rồi.</Text>
  <Text Key="36716323_99549">Vậy thì, sự thật là...</Text>
