  <Text Key="EE628673_83500">Một chiếc áo giáp quyền được cho là đã được biến hình bởi các linh thú hoang dã. Người ta nói rằng nếu được cầm bởi một người thành thạo nghệ thuật chiến tranh, nó sẽ vượt qua luyện kim cả về tâm lẫn thân, và đạt được cửa ngõ của võ đạo.</Text>
  <Text Key="F5E56AFB_83501">Quyền của Iwao được ban cho đấu sĩ kiên cường bởi mẹ thần của trái đất. Chiếc quyền, thấm nhuần năng lượng của nham thạch nóng chảy từ sâu thẳm Trái Đất, có thể phá hủy mọi thứ trong một đòn duy nhất.</Text>
  <Text Key="3CA43D83_83502">Chiếc gang tay được cho là được chế tạo từ mảnh vỡ của vuốt điên loạn của Đại Sói. Người ta lo ngại rằng, để đổi lấy sức mạnh áp đảo của nó, những kẻ thiếu kinh nghiệm khi sử dụng sẽ bị nó ăn mòn tâm trí và cơ thể, và nó sẽ bị nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="F5BEFD1D_83503">Một chiếc gang tay thấm nhuần quyền năng của thần bão tố. Những chiếc gang tay quấn quanh bởi gió bão đánh trúng như một cơn lốc xoáy điên cuồng. Khi trận chiến kết thúc, tất cả những gì còn lại là một vùng đất hoang tàn.</Text>
  <Text Key="176D6973_83504">Vuốt băng được làm từ băng của Vòng Quay Ngầm. Những ai bị những vuốt và áo giáp này cắt sẽ đóng băng trong chớp mắt và trở thành những bức tượng băng im lặng, gia nhập cư dân của vòng quay ngầm.</Text>
  <Text Key="6F986ABB_83505">Vuốt đỏ thẫm thấm nhuần năng lượng quỷ dữ. Người ta nói rằng một đòn tấn công dữ dội sẽ mang lại tuyệt vọng cho mọi sinh vật sống, và sẽ mang lại cái chết tuyệt đối cho kẻ thù đối mặt với nó.</Text>
  <Text Key="E6A63AEE_83506">Một vũ khí chiến đấu mang khí thế thần thánh, có hình dạng như mặt trăng. Người ta nói rằng nó có thể đánh trúng kẻ thù bằng một đòn mạnh mẽ, khoác lên mình ánh sáng của ánh trăng.</Text>
  <Text Key="DA501B55_83507">Một thanh kiếm ma thuật đen kịt thấm nhuần sức mạnh ma thuật của linh chim cánh đen cai trị cái chết. Khi một tia kiếm vô tình như cơn gió xối xả từ lưỡi kiếm đen có thể chôn vùi cả thần lối xông ra, mọi sự sống đều trở về vòng quay ngầm.</Text>
  <Text Key="BEAFC0EF_83508">Một thanh đoản kiếm được làm từ vuốt của Rồng Lửa Nhà Tù, thậm chí khiến cả các vị thần phải khiếp sợ. Ngọn lửa vô tình được tạo ra từ ba chiếc vuốt đó đã quét cả đỉnh trời thành tro bụi.</Text>
  <Text Key="F88325F2_83509">Nó là một chiếc dao găm từng được các thiên thần sa ngã đeo. Nó bóp méo nhân quả xung quanh người cầm nó theo ý muốn, vung lên như thể đang đòi hỏi trời đất thuộc về nó.</Text>
  <Text Key="4A390E2A_83510">Một chiếc dao găm của thần sấm. Lưỡi dao hai nhánh tạo ra một tia chớp không cạn kiệt, bắn ra những tia sét đủ mạnh để phủ kín bầu trời.</Text>
  <Text Key="0F786109_83511">Một thanh kiếm túi đã được truyền qua nhiều thế hệ trong hoàng tộc tiên. Lưỡi kiếm được khắc bí thuật ma thuật của chủng tộc tiên, và có sức mạnh giữ xa các thứ ác khỏi chủ nhân của nó.</Text>
  <Text Key="238CE5BF_83512">Một chiếc dao găm thấm nhuần linh hỏa. Một đòn tấn công từ lưỡa kiếm nóng rực cạnh tranh với dung nham có thể tan chảy bất kỳ kẻ thù nào nó chạm phải trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="81D99E09_83513">Một chiếc dao găm được cho là đã được thần phong hóa ban phước. Người ta nói rằng lưỡi kiếm rực rỡ của nó có thể hấp thụ năng lượng của Mẹ Thiên Nhiên và giải phóng một nhát chém sống động.</Text>
  <Text Key="06E91C24_83514">Một thanh kiếm thánh được nữ tu sĩ, người đã trấn áp thần nước cuồng nộ, cầm. Người ta nói rằng lưỡi kiếm đẹp đẽ của nó, như một con cá thần bơi lội trên trời, và ánh chém kiếm, như đang múa điệu Kagura, có thể mê hoặc ngay cả các vị thần.</Text>
  <Text Key="C77B7167_83515">Một thanh kiếm nghi lễ từng được dùng trong các nghi lễ để hạ gục các vị thần. Ngay cả bây giờ, lưỡi kiếm vẫn thấm nhuần ánh sáng của các vị thần, có thể giết mọi điều ác chỉ với một vung kiếm.</Text>
  <Text Key="5170C0F7_83516">Một thanh trường kiếm được cho là đã được Anemo Archon cầm ở mọi hướng. Vô số cơn cuồng phong quanh lưỡi kiếm cắt kẻ thù đến mức vụn vặt mà không chạm vào chúng.</Text>
  <Text Key="43109A40_83517">Một thanh kiếm đỏ thẫm rèn luyện ngọn lửa của thần lửa và biến chúng thành lưỡi kiếm. Lưỡi kiếm siêu nóng đốt cháy mọi thứ, biến ngay cả đại quân của kẻ thù thành tro bụi trong tích tắc nếu ngọn lửa được giải phóng.</Text>
  <Text Key="16D3B43D_83518">Một thanh katana bị nguyền rủa luôn khao khát máu. Người ta nói rằng người cầm nó bị đánh giá là không xứng đáng sẽ bị nguyền rủa đến chết, trở thành một phần của khí thế siêu nhiên của thanh katana.</Text>
  <Text Key="1085CC03_83519">Một thanh kiếm ma thuật của Đế chế chìm trong thiên tai. Lưỡi kiếm mang theo lịch sử của quốc gia. Lưỡi kiếm, được các linh thần nước ưa chuộng, sinh ra một nhát chém bất diệt như dòng chảy.</Text>
  <Text Key="51CBE30A_83520">Một thanh katana sáng trắng và có vẻ đẹp của hoa anh đào nở rộ. Trong khi chuông gắn ở cán vang lên, nó có thể chém kẻ thù một cách nhẹ nhàng như hoa rơi.</Text>
  <Text Key="0B163ABF_83521">Một thanh thần kiếm thấm nhuần quyền năng của Thỏ Thần, một tôi tớ của đất. Người ta nói rằng nhiều nhát chém, như một bầy thỏ, được giải phóng từ lưỡi kiếm đáng yêu của nó, chôn vùi kẻ thù trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="6C0017EA_83522">Một thanh kiếm bằng quặng được ban cho Tướng Quân của Tâm Trí Đúng Đắn bởi Mẹ Thần, người cai trị vùng đất. Khi đâm xuống đất, những quặng cứng và sắc nhọn mọc lên đến tận cùng trái đất, giết quân địch.</Text>
  <Text Key="50E29E95_83523">Một thanh đại kiếm thấm nhuần quyền năng của Rồng Ánh Sáng huyền thoại. Lưỡi kiếm sắc đến mức nó thậm chí không thể cắt được thứ nó đang cầm, nên có một hoa văn vàng khắc vào nó để kiểm soát sức mạnh.</Text>
  <Text Key="3D146E1A_83524">Một thanh kiếm nước được thờ cúng trong đền biển sâu nơi thần biển cư trú. Chính những lưỡi kiếm bằng nước có thể áp đảo kẻ thù trong nhiều hình thức, như ngàn biến hóa, lũ lụt, xoáy nước và sương mù.</Text>
  <Text Key="0B412C89_83525">Một thanh đại kiếm được cho là trừ tội mà không giết ai. Người ta nói rằng, để đổi lấy việc bị thanh kiếm này chém, những kẻ tội lỗi sẽ dâng hiến cuộc đời mình cho sự chuộc tội.</Text>
  <Text Key="81DAC646_83526">Một thanh đại kiếm thánh được cho là đóng vai trò chìa khóa cho Nơi Trú Ẩn Thánh. Người ta nói rằng khí thế thần thánh của một thanh kiếm sẽ nhấn chìm các sinh vật ác chỉ bằng cách giữ chúng lên.</Text>
  <Text Key="1645892E_83527">Một thanh đại kiếm sinh ra từ tia chớp của cơn giận mà Electro Archon trút xuống vùng đất. Người ta nói rằng một vung kiếm duy nhất có thể tạo ra tia chớp cắt qua không khí, chém đứt mọi và tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="8B5DA889_83528">Một chiếc khuyên tai đã niêm phong cơn mưa nhẹ nhàng của sợi chỉ đã dập tắt mọi thứ. Cơn mưa rơi xuống nhẹ nhàng tiếp tục chữa lành trang bị bị thương trong trận chiến mà không ngừng nghỉ.</Text>
  <Text Key="4C61A703_83529">Một chiếc dây chuyền hình bánh donut được cho là do một nghệ nhân huyền thoại từ Vùng Đất Ngọt Tạo ra. Người ta nói rằng mùi ngọt ngào của nó tăng cường sự tập trung của người đeo và làm tăng đáng kể sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="F4B3EEC0_83530">Một chiếc nhẫn kim cương ban tặng bởi Linh Hồn Ánh Sáng như bằng chứng của giao ước. Người ta nói rằng sự rực rỡ không cạn kiệt của nó đến từ một lượng năng lượng ma thuật khó giải thích, ẩn chứa đủ sức mạnh để tạo ra một ngôi sao mới.</Text>
  <Text Key="9FF0CE54_83531">Một chiếc khuyên tai đã niêm phong cơn cuồng phong xoay vòng. Nó luôn có một rào cản gió quanh trang bị, ngăn chặn kiếm và ma thuật đến gần.</Text>
  <Text Key="ED747360_83532">Một chiếc dây chuyền churro trang trí bởi macaron, được cho là đã mất phương pháp sản xuất ở Vùng Đất Ngọt. Nó bảo vệ người đeo khỏi mọi tác động.</Text>
  <Text Key="23CF0E0D_83533">Một chiếc nhẫn hình những chiếc lá xanh của khu vườn của cây thần cổ. Ánh lấp lánh xanh lục của những chiếc lá Tokiwa ban cho người đeo phước lành của vận may và sức mạnh để hỗ trợ hành trình vô tận.</Text>
  <Text Key="B1AE9229_83534">Một chiếc khuyên tai đã niêm phong bầu trời cháy bừng đe dọa giết hết mọi thứ. Để đổi lấy khát vọng chiến thắng vĩnh cửu, nó ban cho người đeo quyền năng phá hủy mọi thứ.</Text>
  <Text Key="99D2503B_83535">Một chiếc dây chuyền bắp rang tỏa sáng như một viên ngọc được truyền trong hoàng tộc của đồ ngọt. Mùi hương tỏa ra từ từng hạt đốt lên cảm giác thèm ăn và bản năng chiến đấu của người đeo.</Text>
  <Text Key="584066A0_83536">Một chiếc nhẫn trang trí bởi một bông hồng ruby chi phối đam mê. Nó thấm nhuần quyền năng của Thần Chiến Tranh, ban cho nó quyền năng tuyệt đối để chém đứt quân đoàn vạn người và lòng dũng cảm để lắc bỏ cả nỗi sợ của Thần Ác.</Text>
  <Text Key="3BCDCC39_83537">Một chiếc mũ làm từ các chiếc bánh tart ma thuật dùng trong nghi lễ ở Vùng Đất Ngọt. Mùi hương của thức ăn tươi nướng tỏa ra xung quanh nó tăng cường sự sáng tạo và làm tăng đáng kể sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="7110BD86_83538">Một chiếc mũ vành rộng được dệt từ cánh hoa anh đào không hề nao núng được cho là nở trong vùng đất tiên của mùa xuân vĩnh cửu. Nó ban cho trang bị sự bảo vệ của Vua Tiên, tung những đòn đánh vượt ngoài tầm mắt.</Text>
  <Text Key="BA5802C2_83539">Đôi dép làm từ cây anh đào không bao giờ héo úa ngay cả sau vĩnh cửu. Bằng cách kết nối ma thuật đất với trang bị, chúng tăng cường sức sống của nó một cách đáng kể.</Text>
  <Text Key="615004A0_83540">Một đôi giày được cho là được các tiên tạo ra vì nữ thần. Chúng được làm từ những tinh thể đã được tắm trong ánh trăng và có thể phát ra ánh sáng riêng, và chúng né tránh các thảm họa như đang múa cùng ánh sáng.</Text>
  <Text Key="87FA3399_83541">Một đôi giày làm từ băng tan mãi mãi được truyền lại ở Vùng Đất Ngọt. Người ta nói rằng chúng có sức mạnh làm lạc lối bất kỳ ai nhìn thấy chúng và mê hoặc ngay cả các vị thần.</Text>
  <Text Key="A0A9772F_83542">Một chiếc khiên tròn làm từ những tinh thể iolite khổng lồ. Độ cứng của nó bảo vệ người đeo khỏi mọi loại khó khăn, từ thể chất đến ma thuật.</Text>
  <Text Key="0268ECB8_83543">Một chiếc áo choàng đặc biệt thêu những cánh hoa anh đào huyền thoại nở rộ trong mùa đông. Người ta nói rằng toàn bộ chiếc áo được trang trí bởi một vòng tròn ma thuật làm bằng cánh hoa, ban cho người đeo một nguồn năng lượng ma thuật vô tận.</Text>
  <Text Key="450E2CFF_83544">Một chiếc áo choàng bánh pancake khổng lồ dùng trong các nghi lễ Thần đạo ở vùng đất đồ ngọt. Mùi hương dịu từ bơ ma thuật tỏa ra có tác dụng xua đuổi tà ma và bảo vệ người đeo khỏi thảm họa.</Text>
  <Text Key="DFD52A3D_83545">Một chiếc áo khoác đen phủ đầy mã não đen được khai quật từ sâu trong vùng đất ngay cả ánh trăng cũng không thể chạm tới. Màu đen tuyền được vung thay vì lấp lánh đã che giấu những ai được bọc trong nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="602540BC_83546">Chiếc áo choàng thánh được các vũ công mặc trong Điệu Múa Tri Ân Các Vị Thần Mùa Xuân. Những cánh hoa anh đào rơi rải tăng cường khả năng thể chất của người đeo.</Text>
  <Text Key="C821A427_83547">Một chiếc váy làm từ macaron thấm nhuần bí thuật bảo vệ bí mật của Quốc Gia Đồ Ngọt. Mỗi cái đều thấm nhuần một loại ma thuật khác nhau, có thể chặn mọi đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="798C4A9E_83548">Một chiếc váy được dệt công phu từ những mảnh san hô hiếm hơn cả biển cả vô tận trôi vào bờ. Người ta nói rằng những màu sắc sống động của tình yêu thần biển sẽ giữ những ai mặc nó xa rời mọi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="3BD18613_83549">Một chiếc áo giáp lớn làm từ một loại kim loại đặc biệt niêm phong hơi thở của mùa xuân. Người ta nói rằng nó sẽ vô hiệu hóa mọi vết thương do hoa văn anh đào khắc vào gây ra bằng cách phân tán nó như một vật thay thế.</Text>
