  <Text Key="5235CEB2_141550">Khi {playername} đi qua những con hẻm phía sau Landosol, cô bị một giọng nói vui vẻ chặn lại.</Text>
  <Text Key="10E29170_141551">Onii-san! Em tìm được anh rồi! Thật sự, em cá là anh đang lười biếng, thôi nào, chúng ta đi chỗ vui hơn!</Text>
  <Text Key="E08F1FF2_141552">Ồ, phải rồi. Hehe... vẫy đuôi vui sướng đi, Onii-san! Hôm nay, thay đổi một chút, em chiêu đãi anh!</Text>
  <Text Key="6EEC61E6_141553">Nhớ ngày kia khi em thức tỉnh trong núi lửa để bảo vệ anh chứ? Em xé toạc và ném những con quái vật đó, tất nhiên anh nhớ rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="1E55E68A_141554">...Anh có làm chuyện đó không?</Text>
  <Text Key="CCC9C8A1_141555">Ừ, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="783AC4C1_141556">Là em làm! Hehehe, à, em đánh bại chúng trong một phát, nên không phải xé toạc và ném chúng, nhưng mà biết rồi!</Text>
  <Text Key="F43D7A33_141557">Chính xác! Đúng như mong đợi, Onii-san! Anh hiểu rất nhanh; thật là an tâm.</Text>
  <Text Key="7D8D73A9_141558">...Nhưng mà, hình như em chưa thức tỉnh hoàn toàn, giống như Kaya-pii và Boss...</Text>
  <Text Key="983C524A_141559">Khi em kể với họ về trận chiến em bảo vệ anh, Kaya-pii và Boss đã cho em một ít tiền trợ cấp và lương. Hehehe...</Text>
  <Text Key="076928E2_141560">...Nhưng mà, biết rồi, số tiền đó chỉ là một chút xíu, và em tiêu hết trong những lần mua sắm vấp ngã, nên nó biến mất thật nhanh...</Text>
  <Text Key="9FDB4087_141561">Dù sao thì, cũng nhờ anh một chút, nên hôm nay, em chiêu đãi anh!</Text>
  <Text Key="F470FFF4_141562">Găng-xtơ thực thụ không thể giữ tiền qua đêm; đó là mánh khóe sến sẩm! Giờ thì, chúng ta cùng xông pha! Đây là bước đầu tiên trong cuộc hành trình làm chủ bang hội của em!</Text>
  <Text Key="CCA8FB08_141563">Onii-san, em hiểu là anh vui, nhưng không cần phải sáng rực rỡ như vậy... Sáng? Onii-san! Nó lại phát sáng rồi...</Text>
  <Text Key="C6E816E6_141564">Trong cửa hàng anime, {playername} thấy một bóng người quen thuộc.</Text>
  <Text Key="DABFE6E5_141565">Ơ, sao cậu lại nhìn tôi như thế... Nếu tiếp tục, tôi sẽ gọi người... Hả?</Text>
  <Text Key="2B0C8F27_141566">Cậu là Inori-chan sao?</Text>
  <Text Key="D9AC895F_141567">Chắc chắn cậu là Inori-chan.</Text>
  <Text Key="5B72467C_141568">Hả? Tôi không quen ai tên Inori-san, đặc biệt không phải "Người Chơi Astrum Mạnh Nhất" hay gì đó. Ngoài ra, Onii-san này là ai vậy?</Text>
  <Text Key="EE398B2D_141569">...Tôi không biết người đó... L-Lỗi cá nhân, chắc vậy?</Text>
  <Text Key="7B617DC9_141570">Khách hàng? Có chuyện gì cần tôi giúp không?</Text>
  <Text Key="199A4C3C_141571">Pya?!! eeh, ừm...</Text>
  <Text Key="7B98A05F_141572">À, ừm, cái gã kia đang dai dẳng quấy rối cô gái mới gặp...</Text>
  <Text Key="352D4E7C_141573">Khách hàng thân mến, cô ổn chứ? Vui lòng tránh tán tỉnh người khác trong cửa hàng.</Text>
  <Text Key="C7E6A5DF_141574">Hả? Ưm... cái đó...</Text>
  <Text Key="A6A66750_141575">Ở nơi như thế này, có nhiều người hiểu lầm và nghĩ rằng otaku là con mồi dễ bắt!</Text>
  <Text Key="57459953_141576">K-K-Không, không phải như vậy...</Text>
  <Text Key="63CA3880_141577">Nếu cậu dai dẳng quá, chúng tôi sẽ phải gọi cảnh sát.</Text>
  <Text Key="CA5CCA55_141578">S-Sao!? Tôi... Tôi thà cậu đừng...</Text>
  <Text Key="6649934E_141579">Không sao, chúng tôi ủng hộ cậu! Bỏ cuộc đi, ông "Nghệ sĩ Săn Mồi"!</Text>
  <Text Key="219D364B_141580">Đó là hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="ABB90004_141581">Cứu! Inori-chan!</Text>
  <Text Key="37D81F4A_141582">Hiểu lầm thì là hiểu lầm, nhưng trong tình huống này, chúng ta cũng chẳng làm được gì...</Text>
  <Text Key="A8530022_141583">Nói chuyện với cô gái đó nữa! Có vẻ như cô ấy chưa rút kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="F0782F45_141584">C-Cậu nhìn tôi như thế làm tôi khó chịu quá, Onii-san...</Text>
  <Text Key="706ADD17_141585">Gọi tên cô ấy mà không có sự cho phép! Thật không đẹp mắt!</Text>
  <Text Key="EF467B18_141586">Quản lý! Gọi cảnh sát...</Text>
  <Text Key="69767FAA_141587">K-Khoan đã! Ưm... cái gã này là người quen của tôi!</Text>
  <Text Key="66438C83_141588">Hả? Thật sao? Vậy tại sao... À!</Text>
  <Text Key="CE2E66AA_141589">...Cậu biết đấy, không phải là vậy, nhưng nếu có người quen thấy tôi mua doujinshi, tôi sẽ muốn trốn tránh... Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="11AE53B3_141590">Haa... Nếu là vậy... Lần sau đừng làm chuyện như thế nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="E835C88F_141591">Cũng vậy cho Onii-san. Đó là thói quen xấu khi bắt chuyện trong khi đang tìm doujinshi, biết chứ?</Text>
  <Text Key="15272AD7_141592">Chúng tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="D9AB35E7_141593">Chúng tôi thực sự xin lỗi! À... cô cũng định nói đến tôi sao? Ugh, tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="6AABDA55_141594">Thật sự! Các cậu thật phiền phức! Pweh? C-Cả tôi nữa? Ugh... Xin lỗi vì đã gây phiền hà...</Text>
  <Text Key="BA216FE2_141595">Thật đúng là xấu hổ! Tôi không thể chịu đựng được cửa hàng đó nữa! Auuu... Có quá nhiều thứ chỉ có thể mua được ở đó...</Text>
  <Text Key="FD5EA975_141596">Dù sao thì, hôm nay chúng ta cũng đã lấy được thứ muốn rồi, nên không sao... Khoan, chuyện gì đang xảy ra vậy? Chẳng lẽ Onii-san cũng nghĩ doujinshi lúc nào cũng về những thứ khiêu dâm!?</Text>
  <Text Key="96076A4B_141597">Đó là nhận thức sai lầm! "Astrum Play Diary" của Larkspur Broom này hoàn toàn lành mạnh. Nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="3E9718CF_141598">Ahh, cuối cùng em cũng lấy được! Thời đại này, nó không có ở sự kiện, không có bản số! Đó là một doujinshi hiếm chỉ bán theo ủy thác.</Text>
  <Text Key="EFB5F42C_141599">Khoan, Onii-san, anh không biết về cái này! Hả? Thật sao? Eeeeeeh?</Text>
