  <Text Key="EBA1790D_29750">Và vậy, nhóm quay trở lại trại huấn luyện──</Text>
  <Text Key="F6F46418_29751">Mảnh vỡ mà {playername} nhặt cho chúng ta. Có vẻ là một phần chiếc răng của Đại Vượn.</Text>
  <Text Key="A444C24E_29752">Người ta cho rằng nó bị vỡ khi hắn nghiến răng, nhưng điều chúng ta cần lưu ý</Text>
  <Text Key="F348B982_29753">─ Phần này, hắn chắc chắn có sâu răng.</Text>
  <Text Key="00AC7391_29754">Nói cách khác, nguyên nhân Đại Vượn phát điên là do cơn đau từ sâu răng.</Text>
  <Text Key="C6FFD032_29755">Nếu chúng ta đánh bại Đại Vượn, vấn đề chắc chắn sẽ được giải quyết. Tuy nhiên, điều chúng ta học được với tư cách là Đặc Công là──</Text>
  <Text Key="DD5EBCCC_29756">Không phải để loại bỏ đối thủ không cần thiết, mà nhằm hướng tới sự cùng tồn tại giữa con người và quái vật trong tự nhiên.</Text>
  <Text Key="FBD4A381_29757">Vì vậy, chúng ta nghĩ rằng nếu là sâu răng, chúng ta có thể chỉ cần chữa trị.</Text>
  <Text Key="DD401ECA_29758">Vậy... tình hình bây giờ thế nào?</Text>
  <Text Key="E55FFFF2_29759">Quái vật như Đại Vượn, những kẻ gần gũi con người, thường có số răng giống con người.</Text>
  <Text Key="1DE56E6D_29760">Vì vậy, nếu chúng ta có được sự giúp đỡ của {playername} và mô phỏng trước khi điều trị, thì đó sẽ là điều tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="34749A96_29761">Chữa trị sâu răng và loại bỏ cơn đau sẽ dẫn đến giải pháp hòa bình nhất.</Text>
  <Text Key="ABCEE593_29762">Ồ, Kokkoro, làm ơn lấy chiếc gạc ở kia phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="4273FF45_29763">Vâng, cô Shiori. Cô cần dụng cụ này ở đây à?</Text>
  <Text Key="0DF15906_29764">Làm ơn đừng trông lo lắng thế. Không có nguy hiểm gì cả, nên hãy thư giãn.</Text>
  <Text Key="38AD9B5A_29765">Tôi chỉ còn lo lắng...</Text>
  <Text Key="10BFCF93_29766">Chủ nhân, không cần phải sợ đâu. Tôi chỉ cần kiểm tra miệng ngài một chút...</Text>
  <Text Key="F03A0217_29767">Hừm... Răng của ngài rất sạch. Bề mặt trắng và sáng bóng.</Text>
  <Text Key="D07CB31F_29768">Ồ, đúng rồi. Không có một chiếc răng sâu nào, và chúng khỏe mạnh đến thế... Răng của {playername} trông như vậy... Ôi trời...</Text>
  <Text Key="5522A360_29769">Tôi từng tự mình chăm sóc răng của chủ nhân. Tôi rất vui khi thấy chúng phát triển đẹp đẽ đến thế.</Text>
  <Text Key="A503C339_29770">Nhưng đây chỉ là mô phỏng. Tuy nhiên, tôi không thể thực sự khoan hay mài răng của ngài.</Text>
  <Text Key="EC610389_29771">Vì vậy, tôi muốn chăm sóc ngài một lần nữa ngay tại đây và ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="84C3ACC9_29772">Tôi đã kìm nén ham muốn chăm sóc chủ nhân kể từ khi trại huấn luyện bắt đầu.</Text>
  <Text Key="7833D03C_29773">Trong trại huấn luyện này, tôi nghĩ rằng sự chăm sóc của mình sẽ cản trở sự phát triển của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B55E158B_29774">Nhưng trong tình huống này, chăm sóc chủ nhân có thể cứu Đại Vượn... và cuối cùng hoàn thành nhiệm vụ của tôi với tư cách là Đặc Công.</Text>
  <Text Key="8F72318D_29775">Nói cách khác, tôi đang chải răng cho chủ nhân vì sự cùng tồn tại giữa con người và quái vật. Điều này tuyệt đối không phải vì lý do cá nhân. Tuyệt đối không. Tôi xin thề.</Text>
  <Text Key="5052685F_29776">Vâng, tôi đồng ý. Vì vậy, làm ơn giữ nguyên tư thế một chút.</Text>
  <Text Key="B4778E00_29777">Mắt cô đáng sợ quá!</Text>
  <Text Key="BBD3BB3B_29778">Không, không có gì đáng sợ cả. Vâng, nó hoàn toàn cần thiết.</Text>
  <Text Key="68C95A6A_29779">Sau khi đến lượt Kokkoro xong, tôi sẽ làm tiếp. Tôi sẽ nhẹ nhàng, rất nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="6EAFDFE9_29780">Chủ nhân đã làm việc chăm chỉ đến mức này, nên để tôi chăm sóc ngài... ♪</Text>
  <Text Key="E6DF595D_29781">Bác sĩ trại</Text>
  <Text Key="3DF6084C_29782">...... À, xin lỗi, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="96D6F16F_29783">Tôi nghe nói các bạn đã trở về, nên tôi đã tìm các bạn... Có vẻ như các bạn đang chịu đựng sự kiệt sức và thiếu ngủ, dựa trên chẩn đoán của tôi.</Text>
  <Text Key="251F7E00_29784">Đây là lời khuyên của tôi dành cho tất cả các bạn... Tốt hơn nên bình tĩnh trước.</Text>
  <Text Key="ED6DB1B0_29785">Uoooooohhh</Text>
  <Text Key="445D3617_29786">Uooooooohhhh!!</Text>
  <Text Key="0A8B6982_29787">Grrraaaaah!!</Text>
  <Text Key="6155732D_29788">Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="36FA0DFA_29789">Cô Shiori!</Text>
  <Text Key="E52BA29B_29790">Nyatt!</Text>
  <Text Key="BB9B2C4F_29791">Nếu chúng cảnh giác như vậy...</Text>
  <Text Key="C34840E5_29792">Tôi nghĩ chúng ta sẽ không thể làm trực diện được...</Text>
  <Text Key="1A357F68_29793">Cô Shiori, làm ơn thu hút sự chú ý của Đại Vượn một chút</Text>
  <Text Key="502A2624_29794">Tôi chắc chắn sẽ mở miệng Đại Vượn</Text>
  <Text Key="159D883F_29795">Vâng</Text>
  <Text Key="E9BDD7CA_29796">Chủ nhân, xin ngài dùng sức mạnh</Text>
  <Text Key="AE990360_29797">Haaaaah~</Text>
  <Text Key="7F37E47E_29798">Chủ nhân, xin ngài đồng hành cùng tôi</Text>
  <Text Key="0DD6C0B7_29799">Vậy thì....</Text>
