  <Text Key="9DAC126E_136600">Nói mới nhớ, thực sự tôi ngạc nhiên đấy vì tôi chưa bao giờ bay lâu như vậy! Tên lửa của tôi hiệu suất nhiên liệu rất tệ, các bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="F3DEA144_136601">Chính vì vậy tôi chỉ dùng nó khi thực sự cần thiết thôi!\nLyrael-sama cũng đã nói với tôi điều tương tự!</Text>
  <Text Key="06AFFC68_136602">Tôi thích bay trên trời nên hơi thất vọng một chút...\nNhưng nếu hết năng lượng thì tôi cũng gặp rắc rối, nên nghĩ chắc không thể làm gì khác.</Text>
  <Text Key="7FC2711B_136603">Nếu tôi chưa gặp Naito-san, tôi đã không thể bay lòng vòng như thế này!</Text>
  <Text Key="16A0AFC3_136604">Chính vì vậy, tôi rất vui vì đã gặp Naito-san!</Text>
  <Text Key="50B26F02_136605">À, không chỉ vì cậu có thể sạc cho tôi! Tất nhiên điều đó quan trọng nhưng... Khó nói thế nào đấy...</Text>
  <Text Key="7595CA82_136606">Việc cậu sạc cho tôi cũng mang lại cảm giác thật thật là tuyệt vời～\nKhiến tôi muốn ở bên cậu mãi mãi♪</Text>
  <Text Key="C060D414_136607">Rốt cuộc nếu ở bên cậu, tôi cảm thấy mình có thể làm được bất cứ điều gì!\nVà Naito-san cũng đã dạy tôi rất nhiều, rất nhiều thứ!</Text>
  <Text Key="EF6BB202_136608">Như là cách thế giới kia chiến đấu với quái vật!\nVẫn còn nhiều thứ tôi chưa biết!</Text>
  <Text Key="42FC87D7_136609">Chính vì vậy, xin hãy tiếp tục dạy tôi thêm nữa và nhiều hơn nữa trong tương lai!</Text>
  <Text Key="749029DF_136610">Cảm ơn rất nhiều, Naito-san!\nHừm, có lẽ tôi thực sự là một người rất tò mò?\nAhaha, tôi cũng không biết về điều đó♪</Text>
  <Text Key="07E6E317_136611">À, cậu cũng có thể dựa vào tôi nếu có điều gì muốn hỏi về Gio Teogonia!\nNhư vậy chúng ta có thể dạy nhau♪</Text>
  <Text Key="7081A2BA_136612">Hả? Naito-san, ở trên trời kia có một lỗ hổng!\nQuái vật đang từ trong đó chui ra!</Text>
  <Text Key="42602E6B_136613">Xấu rồi! Chú Popo cũng ở dưới đó, chúng ta phải nhanh lên──</Text>
  <Text Key="9D4B0EB6_136614">Hự!? Chúng bay về phía này!\nNhìn kỹ hơn, hầu hết đều là quái vật biết bay!</Text>
  <Text Key="7A51C966_136615">Hãy chiến đấu với chúng như thế này!</Text>
  <Text Key="F7435AC3_136616">Cậu chắc chứ?\nCậu sẽ không thể di chuyển được, có thể sẽ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="0618D6AA_136617">Nếu chúng ta ở cùng nhau, bất cứ điều gì cũng có thể!</Text>
  <Text Key="54970816_136618">Naito-san...♪ Được rồi!</Text>
  <Text Key="1B7D0C3B_136619">Croce, sẵn sàng chiến đấu! Tôi sẽ bắt đầu dọn sạch quái vật! Naito-san, cảm ơn vì chỉ dẫn và tăng cường sức mạnh!</Text>
  <Text Key="00BA6591_136620">Năng lượng... Tối đa! Sức mạnh!!</Text>
  <Text Key="56DCE865_136621">Chú Popo! Tôi về rồi!</Text>
  <Text Key="3068F809_136622">Ồ, là hai đứa! Các con chiến đấu hay lắm! Chắc chắn ngay cả tôi cũng có thể thấy rõ sau khi bay quanh, đó là một trận chiến đáng khen!</Text>
  <Text Key="3949966D_136623">Và tất cả là nhờ thiết bị đặc biệt mới tôi phát triển! Đừng quên điều đó, gahaha!</Text>
  <Text Key="5BF04D0F_136624">À, về chuyện đó...\nThực ra nó cảm giác giống hệt như mọi khi!</Text>
  <Text Key="6DD64C60_136625">Cảm giác giống hệt mọi khi??\nT-t-tại sao lại giống hệt mọi khi!</Text>
  <Text Key="1C4A1295_136626">Tôi cảm thấy rất tràn đầy năng lượng sau khi Naito-san sạc cho tôi!\nGần hay xa cảm giác khá giống với tôi, nhưng tôi hạnh phúc hơn nếu chúng ta ở cùng nhau! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="8D1BDC4F_136627">Hả!? Vậy tôi đã sai...?\nVà sau khi tôi bỏ công sức làm ra nó... không thể nào～～!</Text>
  <Text Key="FFE29F0D_136628">Ahaha♪ Vui quá khi bay quanh với Naito-san, nên xin hãy lên tinh thần lại!</Text>
  <Text Key="91DC1304_136629">Đó là tất cả những gì đã xảy ra!</Text>
  <Text Key="C8EB66C3_136630">...Tôi hiểu. Mối quan hệ của cô với Kishi dường như đang diễn ra tốt đẹp. Tôi yên tâm.</Text>
  <Text Key="03C94936_136631">Croce, cảm ơn vì báo cáo của cô. Cô có thể đi được rồi.</Text>
  <Text Key="FAC15B61_136632">Vâng! Tôi sẽ đi đây, Lyrael-sama!</Text>
  <Text Key="4E720E00_136633">Vẫn còn nhiều chi tiết chưa rõ ràng, nhưng ít nhất thì hiện tại dường như Hiệp Sĩ không có ý định xấu.</Text>
  <Text Key="925FA154_136634">...Về Astraea. Theo những gì Croce nói, dường như đó không phải là một vùng đất đáng sợ với quái vật hoành hành.</Text>
  <Text Key="0A0C12AF_136635">...Tôi không biết là tốt hay xấu. Sẽ dễ dàng hơn nếu ông ta rõ ràng có ác ý với chúng ta.</Text>
  <Text Key="28114F2C_136636">...Không. T somehow cảm thấy như tôi đã biết rồi...</Text>
  <Text Key="2D233EC6_136637">Rằng ông ấy sẽ là thầy của Croce──</Text>
  <Text Key="B1258D27_136638">...Tôi đang nói cái gì vậy. Đó là điều Croce sẽ phải tự quyết định.\nVà tôi có vai trò riêng mà tôi phải cống hiến.</Text>
  <Text Key="102EE354_136639">Naito-san!</Text>
  <Text Key="ADB25ED0_136640">Cảm ơn vì đã chờ đợi!\nTôi đã hoàn thành báo cáo với Lyrael-sama rồi!</Text>
  <Text Key="A0A70850_136641">Vậy thì, hôm nay chúng ta sẽ làm gì đây? Ehehe♪</Text>
  <Text Key="E79EA7CF_136642">Chie</Text>
  <Text Key="6CB4BE36_136643">Mèo Hoang</Text>
  <Text Key="8806293A_136644">Tia</Text>
  <Text Key="9B351705_136645">Trong giấc mơ, {playername} đã tương tác với một cô gái tự xưng là "Chie". Khi tỉnh dậy, Croce - người cũng có cùng giấc mơ với {playername} - vui vẻ kể về giấc mơ đầu tiên trong đời và trải nghiệm tuyệt vời cô ấy có được.</Text>
  <Text Key="9108833A_136646">Đi thôi♪ Cú Đấm Tên Lửa Kép!!</Text>
  <Text Key="621A4A62_136647">──Gyaoooooo!</Text>
  <Text Key="522A174A_136648">Ngày hôm đó, Croce và {playername} đang kiềm chế những quái vật xâm lấn Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="88F63213_136649">Phew♪ Xong rồi!</Text>
