  <Text Key="637F3771_20150">Thực ra, bố tôi là người trung gian, còn tôi chỉ hỗ trợ ông ấy thôi──</Text>
  <Text Key="3D746C7B_20151">──đúng vậy. Tôi tiếp nhận các vấn đề tư vấn liên quan đến linh hồn và xử lý chúng. Việc này bao gồm nhiều thứ như cầu nguyện, trừ tà, giao tiếp với linh hồn và bói toán.</Text>
  <Text Key="6E2BD8C5_20152">Bói toán...</Text>
  <Text Key="196CBF11_20153">Những kẻ trừ tà quỷ dữ... hừm, thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="78EB4F18_20154">Hừm, Shinobu-kun, tôi hiểu rồi. Chúng tôi, như cậu thấy đấy, là học sinh của học viện này. Nói đơn giản, chúng tôi là bạn cùng lớp với {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="4F919870_20155">Bạn cùng lớp...? Nhưng đây không phải là trường nữ sinh sao?</Text>
  <Text Key="529E9867_20156">Ừ, có chuyện đó, nhưng có một số hoàn cảnh, và người này ở đây là một học sinh chuyển trường nam đặc biệt.</Text>
  <Text Key="83B5EE0D_20157">Gì, một thằng con trai trong nơi thiêng liêng của các cô gái!?</Text>
  <Text Key="5047BED2_20158">Thằng nhóc!!! Mày, sao mày dám... không, sao mày lại vô đạo đức! Không thể chấp nhận được! Không thể chấp nhận được, tao nói với mày! Sao mày không mời tao?! Tao sẽ cắn cổ họng mày vì vi phạm luật độc chiếm học sinh nữ!</Text>
  <Text Key="810F9523_20159">──Aaaah!</Text>
  <Text Key="53EB8CAE_20160">Im đi. Cái gì vậy, tiếng ồn chói tai thế? Tiếng xương sọ khó chịu.</Text>
  <Text Key="C30F94F0_20161">Tôi xin lỗi vì đã gây ồn ào. Đó là bố tôi.</Text>
  <Text Key="0BADA7B0_20162">Hả? Cha cậu? Nhưng...</Text>
  <Text Key="279D22D1_20163">Khốn kiếp! Tao cũng muốn tận hưởng tuổi trẻ trong cuộc sống trường nữ sinh!</Text>
  <Text Key="852FC8A7_20164">Vâng. Cái cậu đang thấy, phát ra khí linh hồn giống như nước mắt máu từ hốc mắt, là bố tôi.</Text>
  <Text Key="2CAFAA60_20165">Hả, thật sao... Tôi hiểu rồi, tôi đã hạ ông ấy bằng kéo. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="4F9C4325_20166">Không, đó là tự vệ, và ông ấy sẽ không chết vì kéo hay đá, nên đừng lo.</Text>
  <Text Key="249BC43F_20167">Ông ấy có cảm thấy đau không? Ông ấy đã kêu lên một cách kịch tính khi bị ném đá, dù vậy.</Text>
  <Text Key="6C43DDEE_20168">Có vẻ như ông ấy cảm thấy thứ gì đó như cơn đau tưởng tượng, nhưng thường thì ông ấy xem đó là một phản ứng hành động đáng mừng.</Text>
  <Text Key="1F15534B_20169">Hừm, làm trung gian là một sự tồn tại thực sự kỳ lạ. Tuy nhiên, tại sao tôi lại hoàn toàn không thấy tò mò trí tuệ về ông ấy?</Text>
  <Text Key="AB0CF5C1_20170">Tôi không hiểu lắm, nhưng ông ấy có giống như Rosé-chan ở chỗ của Yuni-senpai không?</Text>
  <Text Key="FB2A9AE1_20171">Bùm! Đó là bôi nhọ! Đó là vụ kiện, và tôi sẽ không ngần ngại nộp đơn!</Text>
  <Text Key="A83BBAF9_20172">Hừm... Vậy, Shinobu-kun, sao cậu lại ở Lễ Hội Thánh Theresa này?</Text>
  <Text Key="EF7788C2_20173">Thật sao? Như, em gái tôi hay ai đó học trường này.</Text>
  <Text Key="B2407AD7_20174">Ừ, cậu biết đấy, có lẽ đến lúc Shinobu tìm một em gái rồi. Này, đúng lúc quá, có một hàng những cô dâu tiềm năng của tôi. Này này, đừng chen, đừng chen. Tôi sẽ chọn công bằng, nên đừng hoảng loạn.</Text>
  <Text Key="A7E0FBD2_20175">Vậy thì, tôi nên chọn ai đâ-oo-oo... Hmmm, cô gái tóc hồng khá đắt giá, nhưng thiếu một chút sức hút. Khi tôi trở nên lịch lãm như tôi, có một hình ảnh nhất định cần duy trì khi đi cùng nhau.</Text>
  <Text Key="F914678F_20176">Nói về chuyện đó, cô tiên vàng bên kia, cô đã ở đó rồi. Sở thích của tôi là phụ nữ trưởng thành, nhưng từ góc độ đó, cô hoàn hảo. Được, cô đỗ.</Text>
  <Text Key="0DE5B10E_20177">Ai gọi họ là "trưởng thành"?</Text>
  <Text Key="50F46B0C_20178">Heh-vee-on!!</Text>
  <Text Key="52C61D37_20179">Ồ, xin lỗi, Shinobu-senpai, em đá lại rồi. Lần này là ngón chân.</Text>
  <Text Key="8057CAA4_20180">Không, tôi biết ơn vì nó không thành vụ kiện. Và vì bố tôi sẽ không chết vì ngón chân hay gót chân, nên được thôi.</Text>
  <Text Key="C6508E55_20181">Nhân tiện, có vẻ như bố quý của tôi không thấy được tôi. Tôi chưa bao giờ thấy nhẹ nhõm về cơ thể non nớt của mình đến thế.</Text>
  <Text Key="298C0DC9_20182">Mọi người, tôi thực sự xin lỗi vì sự ồn ào mà bố tôi đã gây ra. Thật xấu hổ khi làm con gái ông ấy.</Text>
  <Text Key="514C84B0_20183">Ừ, có ai đó xung quanh cũng là một phước lành, phải không, giống như có cha mẹ.</Text>
  <Text Key="CD71436E_20184">Tôi không có cha mẹ, nhưng có vài người tự xưng là cha tôi. Những kẻ kỳ quặc bàn tán về "nhà hiền triết của thị trấn" trong một ngôi làng hẻo lánh.</Text>
  <Text Key="D5875441_20185">Shinobu-kun, cậu có vẻ như uống được một liều thuốc tốt. Rồi sẽ có lúc chúng ta cùng nhau an ủi nhau về việc sinh ra không may mắn với những người cha không thú vị (chi-chi).</Text>
  <Text Key="90D3761E_20186">Gì, vú/đồ ngốc không thú vị!? Này, mày thằng kền kền khốn kiếp, đừng dám gộp Shinobu của tao vào cùng loại với mày! Shinobu là một mỹ nhân thon thả, không phải thằng yếu ớt suy dinh dưỡng!</Text>
  <Text Key="A2312D34_20187">Hả, nhưng đợi chút? Cùng nhau an ủi suốt đêm, ý đó là gì? Hmmm... Được rồi, thôi. Tôi ít nhất sẽ nghe câu chuyện. Tiếp tục đi.</Text>
  <Text Key="52293E59_20188">Shinobu-kun, cha quý của cậu đang nói gì, chính xác?</Text>
  <Text Key="B836FA29_20189">Đó là nhiễu loạn tâm linh. Làm ơn đừng coi đó là ngôn ngữ.</Text>
  <Text Key="6AF53833_20190">Giống như nhạc rap?</Text>
  <Text Key="5D5EAB65_20191">Có vẻ giống như vậy. Chỉ cần không bỏ vào tai, nó sẽ không gây hại gì, nên đừng lo.</Text>
  <Text Key="349B3F15_20192">Tôi hiểu rồi. Vậy thì, chúng ta quay lại vấn đề chính. Shinobu-kun, việc gì đã đưa cậu đến Lễ Hội Thánh Theresa FES hôm nay?</Text>
  <Text Key="5E6DB999_20193">Là công việc. Tôi nhận được yêu cầu từ ai đó...</Text>
  <Text Key="2403FA53_20194">Công việc?</Text>
  <Text Key="3123CAA8_20195">Ai là người đó?</Text>
  <Text Key="EF08D8D6_20196">Đó là... Tôi xin lỗi, tôi không thể nói chi tiết vì sẽ vi phạm hợp đồng.</Text>
  <Text Key="D2B6B5B9_20197">Tôi hiểu rồi... được rồi, tôi hiểu ý tưởng chính.</Text>
  <Text Key="1F227B83_20198">Shinobu-kun, người yêu cầu có thể từ hội học sinh của chúng ta không? Không, đây chỉ là suy đoán của tôi, và cậu không cần phải trả lời.</Text>
  <Text Key="E9110EAB_20199">Hoặc cậu hoặc cha quý của cậu đã được yêu cầu cung cấp hướng dẫn bói toán cho lễ hội này, phải không? Nghe hay đấy khi nói là hướng dẫn, nhưng về cơ bản là cung cấp hỗ trợ tại hiện trường... nói đơn giản hơn, giống như một thầy bói ma.</Text>
