  <Text Key="F68B258B_141600">Anh, anh không biết thầy "Larkspur Broom"?! Không thể tin được? Cái thằng Moguri, Mogri! Cái thứ Ridiculus airplay!? Anh đang sống dưới hầm đá à?!</Text>
  <Text Key="062DD29A_141601">Cô ấy đăng nhật ký minh họa lên một SNS lớn nhưng xóa nhanh. Các site tổng hợp cũng biến mất trong chớp mắt... Có tin đồn rằng cô ấy từ chối lời mời phỏng vấn của Monthly Astrum...</Text>
  <Text Key="E24F14D2_141602">Bạn chỉ có thể đọc nhật ký của tác giả bí ẩn "Larkspur Broom" ở một nơi duy nhất, doujinshi tổng hợp này! Và còn có cả câu chuyện mới nữa!</Text>
  <Text Key="9E7CC508_141603">...Này, nếu anh thực sự muốn đọc, tôi có thể cho anh xem, được chứ? Không biết mức độ tuyệt vời này gần như là tội lỗi...</Text>
  <Text Key="BF505DFF_141604">Tôi sẽ đọc nó trong khi cảm ơn trái tim mình, lớn hơn cả Rừng Mysterion! Vâng, ngồi đây và chèn vào!</Text>
  <Text Key="04AF35FA_141605">Hừm, nhưng tôi tự hỏi thầy "Larkspur Broom" là người như thế nào...</Text>
  <Text Key="8FA7BE09_141606">Cô ấy chắc là người rất quan tâm, dịu dàng và xinh đẹp... Hoàn toàn khác với cô dì cười khỉnh kỳ quặc đã tặng tôi avatar rồng! Hả? Trong câu chuyện mới này... Cái gì thế này, trông hơi ngốc.</Text>
  <Text Key="BC3470E4_141607">"Đó là chân dung đứa trẻ tôi đang chăm sóc~ Hơi ngốc nghếch, nhưng đó là điều khiến nó dễ thương♪ Nó vẫn chưa thân thiện với tôi, nhưng đó là điều khiến nó đáng yêu~"</Text>
  <Text Key="8C393C66_141608">Grr... Sao cô ấy có thể được nuông chiều thế! Chỉ được thầy "Larkspur Broom" chú ý thôi cũng đã đáng ghen tị rồi! Cái này còn vô lễ hơn!</Text>
  <Text Key="69BE9AB9_141609">Aaa, tôi ghen tị thế! So với tôi, tôi chỉ nhận được cô dì cười khỉnh kia!</Text>
  <Text Key="615B2037_141610">Nhưng tôi sẽ không thua! Tôi sẽ leo lên thứ hạng với avatar rồng mà cô dì tặng tôi...</Text>
  <Text Key="AB0F3442_141611">Tôi sẽ trở nên nổi tiếng trong Astrum và gặp thầy "Larkspur Broom"!</Text>
  <Text Key="3BBA19ED_141612">Này, làm tốt lắm. Cậu dường như lúc nào cũng gặp rắc rối khi ở với Inori...</Text>
  <Text Key="194CFD0A_141613">Nhân tiện, cô gái trong nhật ký minh họa đó trông có quen quen không?</Text>
  <Text Key="E6D6BA19_141614">Tôi tự hỏi liệu người như cô ấy có bao giờ nhận ra điều này? Đó là một tình huống kỳ lạ khi ghen tị với chính mình...</Text>
  <Text Key="21785818_141615">Hừm, nhưng tôi tự hỏi liệu đó có phải là đường hai chiều không? Và nếu không, nếu họ đã nhận ra... Có lẽ đáng để điều tra thêm...</Text>
  <Text Key="BF58F9A0_141616">Khoan, đây là chuyện của tôi, nên đừng lo. Quan trọng hơn, cậu có đang theo dõi Inori không?</Text>
  <Text Key="4E2F9FAA_141617">Cô ấy có lẽ không biết nhiều về sức mạnh cô ấy nhận được hoặc "awakening" là gì... Cậu nên đảm bảo cô ấy giữ kiểm soát và không điên loạn.</Text>
  <Text Key="303FCD01_141618">...Có thể cô ấy cũng dưới ảnh hưởng của người đó? Này, suy nghĩ về nó cũng không thay đổi được gì.</Text>
  <Text Key="99A9C411_141619">Khách hàng nữ</Text>
  <Text Key="1A6653E4_141620">Làm những gì cậu có thể làm. Được chứ? Vậy thì, tạm biệt!</Text>
  <Text Key="2D9393B9_141621">Anh, anh! Cuối cùng anh cũng tỉnh rồi. Lại ngủ ở chỗ như thế này...</Text>
  <Text Key="0C0EE125_141622">Nhưng, đó là một giấc mơ kỳ lạ khác, phải không? Khoan, anh cũng có giấc mơ đó à?</Text>
  <Text Key="6E659E08_141623">Trong giấc mơ tôi đang mua sắm thứ gì đó... Đúng rồi, chính là thế!</Text>
  <Text Key="1D2D2EE8_141624">Tôi cảm thấy có điều gì đó bận tâm... Tôi nhớ ra rồi! Hôm nay là...</Text>
  <Text Key="FAB31C10_141625">Ngày phát hành album ảnh mới của Carmina! Tại sao tôi lại quên chuyện như thế này?! Tôi phải mua ngay, không thì sẽ hết hàng!</Text>
  <Text Key="6047D819_141626">Và tôi may mắn có ít tiền trên người... Agh, nhưng số tiền này dự định để chiêu đãi anh... Ugh, tôi nên làm gì...</Text>
  <Text Key="67D00A94_141627">R-Resisting chủ nghĩa vật chất là một phần của việc là gangster... Tôi sẽ phải nuốt nước mắt...</Text>
  <Text Key="055A332E_141628">Hả? Anh định mua album ảnh, Onii-san? Nhưng tiền làm công việc bán thời gian của anh chỉ là tiền lẻ...</Text>
  <Text Key="9C6241F4_141629">Ugh, tôi có vài tờ giấy bạc! Với số tiền này, tôi chắc chắn có thể mua album ảnh... Anh thực sự ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="CDA5B765_141630">Hãy coi đó là lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="46166757_141631">Như một lời xin lỗi.</Text>
  <Text Key="694566BC_141632">Anh... Nếu vậy, tôi sẽ vui vẻ nhận nó! Tôi sẽ sử dụng tình cảm của anh.</Text>
  <Text Key="B2F802B1_141633">Này, nếu anh nói thế... Tôi sẽ vui vẻ nhận nó, vì anh.</Text>
  <Text Key="97C9F59E_141634">Ôi, chúng ta không nên đứng đây như thế này! Chúng ta phải đặt trước trước khi hết hàng! Sau đó, tôi sẽ chiêu đãi anh, nên chạy thôi!</Text>
  <Text Key="95D2416D_141635">Đi thôi... chạy hết tốc lực!</Text>
  <Text Key="50BF191F_141636">Dưới bóng hoàng hôn, {playername} và Inori chạy hết sức mình.</Text>
  <Text Key="EB9E916B_141637">Đuổi theo Cô gái Bí ẩn</Text>
  <Text Key="6771ACBB_141638">Thời Hối hả</Text>
  <Text Key="E3EDC647_141639">Nhiệm vụ Bí mật</Text>
  <Text Key="953050C1_141640">Cô gái Mạnh nhất (?)</Text>
  <Text Key="7BBFD8E0_141641">Con đường Lật đổ</Text>
  <Text Key="E880F8E8_141642">Các Cán bộ Bận rộn</Text>
  <Text Key="37229B7D_141643">Huấn luyện Đặc biệt Bí mật</Text>
  <Text Key="8397328D_141644">Người được Ngưỡng mộ</Text>
  <Text Key="3153407F_141645">Người yêu Găng-tơ</Text>
  <Text Key="175826A5_141646">Để cạnh tranh với kỹ năng thu thập thông tin của Homare, Inori quyết định trở thành trộm chuyên nghiệp để đánh cắp thông tin. Trong khi huấn luyện với {playername}, cô chứng kiến thành viên cấp thấp nhất của gia tộc trong tình huống lãng mạn và khuyến khích họ.</Text>
  <Text Key="F100CD37_141647">Vài ngày sau trận chiến ác liệt với Casino King vì "Dragon's Egg", {playername} gặp Inori trông mệt mỏi ở khu phố sầm uất của Landosol.</Text>
  <Text Key="FFD0E0BC_141648">Ugh... Cái bà sếp dì kia nghĩ mình đang làm gì thế?! Cô ấy thậm chí không để người ta thưởng thức đồ ăn nhẹ... Một bà súng nhỏ mọn thế...</Text>
  <Text Key="79FC1C37_141649">Pyee!? Th-thưa... hiểu lầm! Tôi chỉ... ừm, tôi không nói xấu về sếp... Chỉ là anh, Onii-san! Anh làm tôi giật mình không cần thiết!</Text>
