  <Text Key="A961BCA6_120700">......Cậu chưa hiểu ư?</Text>
  <Text Key="7DF03948_120701">Xin lỗi vì đến muộn!</Text>
  <Text Key="FBDF0C0F_120702">Vậy, cả tớ nữa.</Text>
  <Text Key="5A254B78_120703">Nana-chan là bạn của tớ.</Text>
  <Text Key="66306404_120704">Haa, haa... haa...</Text>
  <Text Key="0919F423_120705">Uuh...uh, Uuh...</Text>
  <Text Key="38540D72_120706">Việc chất độc này không gây chết ngay lập tức thật là một bí ẩn...</Text>
  <Text Key="CFBAA7A8_120707">Nó sẽ không kéo dài được lâu đâu...</Text>
  <Text Key="8DD2F7B3_120708">──Tạm biệt</Text>
  <Text Key="280D8B14_120709">Ugh... Ngh...</Text>
  <Text Key="4DD41D93_120710">M-mọi người...</Text>
  <Text Key="66DEE218_120711">──Cậu. Tại sao──</Text>
  <Text Key="6E687BE0_120712">Có lẽ đã có sự hiểu lầm...</Text>
  <Text Key="E53082B8_120713">Hãy nói chuyện đi, Kanon.</Text>
  <Text Key="07C5E614_120714">Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="E6FD24CD_120715">Vậy, cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="90253C3C_120716">Mặc dù nghe có vẻ rất tiện lợi...</Text>
  <Text Key="C9B6A4A1_120717">Tớ sẽ cầu xin để cậu không bị xử tử.</Text>
  <Text Key="0A97660D_120718">Có phải vì cô ấy là Master của Kanon...?</Text>
  <Text Key="17B8A3A0_120719">Iron Princess</Text>
  <Text Key="EA1C8271_120720">Nana, hoảng loạn vì vô tình làm tổn thương Kanon, rơi vào tuyệt vọng trước con Hydra đang đến. Ngay lúc đó, Nephi Nela xuất hiện và nhanh chóng loại bỏ mối đe dọa. Nhóm sau đó trở về lâu đài để thảo luận về bước đi tiếp theo.</Text>
  <Text Key="338C0644_120721">Nana-chan!?</Text>
  <Text Key="7D92BA64_120722">Cậu đã làm gì vậy──</Text>
  <Text Key="2A5C0093_120723">..., ... Hả?</Text>
  <Text Key="BD70D9DB_120724">Công chúa Kanon, hãy ở lại với chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="A9D6EDF1_120725">Máu... có quá nhiều máu...</Text>
  <Text Key="45FEC0CD_120726">Korosuke, ma thuật chữa lành!</Text>
  <Text Key="B3510F96_120727">Khôngooo! Không không không, Nana, tại sao, tại sao cậu lại làm vậy, Tớ không muốn vậy, tớ không muốn Kanon-chan chết! Làm ơn đừng chết!</Text>
  <Text Key="5BEFA6E9_120728">Nana-san──</Text>
  <Text Key="DF047D3F_120729">Tớ khó tin rằng cô Nana cắt cố ý. Nếu đúng như vậy...</Text>
  <Text Key="2ADE54AD_120730">Có thể là một loại ma thuật kiểm soát tâm trí!?</Text>
  <Text Key="AC731CFF_120731">Nó cảm giác giống nhưng khác. Tớ sẽ phải kiểm tra để chắc chắn──</Text>
  <Text Key="0F818DE9_120732">Chạy.</Text>
  <Text Key="EE369878_120733">Ố!? Các con Hydra tinh thể dường như đầy năng lượng!</Text>
  <Text Key="BE7C6D76_120734">Không... Vì công chúa Kanon đã ngất, chúng dường như đã mất hoàn toàn ý thức...</Text>
  <Text Key="B4EBD851_120735">Cái này giống như một dòng chảy cuộn... Đó là thiên nhiên hoang dã!</Text>
  <Text Key="6D2D94A5_120736">Này, làm gì đó đi, tất cả các cậu! Korosuke và tớ đang bận với ma thuật chữa lành, và nếu chúng ta di chuyển Kanon một cách liều lĩnh bây giờ, cô ấy sẽ chết!</Text>
  <Text Key="99ADA8F1_120737">Kanon-chan! Kanon-chaan!</Text>
  <Text Key="B02DDF0D_120738">Nhưng nhưng, Kyaru-chan! Những cái đầu này tái tạo ngay lập tức ngay cả khi chúng ta hạ chúng!</Text>
  <Text Key="984242AB_120739">Thân chính có thể ở dưới lòng đất, nhưng...</Text>
  <Text Key="03FC17A9_120740">Làm sao chúng ta có thể tìm thấy thứ như vậy...?</Text>
  <Text Key="C5905380_120741">──Bây giờ ổn rồi.</Text>
  <Text Key="5F91A0BD_120742">Công chúa Anemone...</Text>
  <Text Key="A5E1F782_120743">Sắt. Mùi.</Text>
  <Text Key="C3D99E21_120744">Xin lỗi vì đã xen vào, mọi người.</Text>
  <Text Key="F39D6E3A_120745">Nela-san!?</Text>
  <Text Key="796A36CF_120746">Nhưng. Nếu cô ấy thấy mặt tôi, chắc chắn Kanon sẽ nổi giận── Vì vậy tôi không nghĩ chúng ta sẽ có thời gian để nói chuyện.</Text>
  <Text Key="6A6B7C22_120747">Thật vậy, cuối cùng, Kanon-san đã đầu hàng chúng ta. Có vẻ như mọi chuyện sẽ kết thúc tốt đẹp, nhưng...</Text>
  <Text Key="7FBA5371_120748">Công chúa Nephi Nela, đây không phải lúc để làm vậy...!</Text>
  <Text Key="C7C9D2C4_120749">Kanon-chan, đừng chết! Tớ sẽ cho cậu tất cả bánh donut của Nana! Vì vậy hãy tỉnh lại đi, Kanon-chaan!!</Text>
