  <Text Key="BCEBDB2A_119900">...Đúng vậy.\nCô Freyja dường như thuộc chủng người.</Text>
  <Text Key="0457BEAB_119901">Trong thế giới này, chẳng phải chỉ có Quái Nữ sao?\nCó thể tồn tại phép thuật biến hình...</Text>
  <Text Key="29B434CC_119902">...Ngay cả khi không đạt cấp độ Vua Bước Nhảy, cô ấy cũng giỏi trong việc sử dụng bước nhảy không gian.\nCăn cứ của cô ấy không nhất thiết phải là quê hương...\nCũng có thể cô ấy đang nói dối.</Text>
  <Text Key="78009FAC_119903">Khi nhận được tuyên chiến trong lâu đài của cô Lyrael,\ntôi nhớ có nghe về &quot;một chủ nhân&quot;. Có thể không phải chính cô Freyja,\nnhưng căn cứ của chủ nhân có thể ở đây trong Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="2947A5AA_119904">Chủ nhân──kẻ chủ mưu, nếu vậy.\nMục tiêu của họ là gì?</Text>
  <Text Key="B0E0F87E_119905">...Tóm lại, thứ giống như &apos;thống trị thế giới&apos;.\nLàm quản lý thế giới có lẽ gần hơn.</Text>
  <Text Key="4F574D9E_119906">Và không chỉ Gio Gehenna,\nbao gồm cả Gio Teogonia và thế giới của chúng ta nữa... tất cả.</Text>
  <Text Key="AFCDC5FA_119907">Xét rằng cô Pecorine cai quản Landosol,\nvà cô Lyrael quản lý Gio Teogonia.\nĐiều này phù hợp với lý do tại sao họ bắt đầu thù địch và can thiệp.</Text>
  <Text Key="E0648977_119908">──Theo logic đó.\nCông Chúa cũng là một mục tiêu tiềm năng.</Text>
  <Text Key="41B523BD_119909">Hahahah.\nSự tồn tại của ta thật nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="76A299AD_119910">Có vô số người muốn hạ gục ta.\nSẽ còn sớm để xác định kẻ chủ mưu trong số họ.\nDù vậy──</Text>
  <Text Key="7F8AE7A1_119911">Người dân Landosol.\nNếu dường như rõ ràng kẻ thù của chúng ta là chung,\ntôi hy vọng các người tiếp tục ủng hộ chúng ta trong các trận chiến sắp tới.</Text>
  <Text Key="34EED2F7_119912">Freyja đang xin giúp đỡ để chiến đấu với chúng.\nĐiều đó không ổn sao?\nThay vào đó, tôi thực sự muốn nhờ.</Text>
  <Text Key="096E7C21_119913">Không phải như chúng ta cần nó...</Text>
  <Text Key="E591E8A6_119914">Chúng tôi rất trân trọng sự đồng ý của các người.\n──Nào, Mone nữa.</Text>
  <Text Key="35849D45_119915">........ Cảm ơn......</Text>
  <Text Key="C8161621_119916">Hoàn toàn không sao☆ Chúng tôi cũng muốn tìm căn cứ của Freyja,\nvà sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể tiếp tục khám phá thế giới này!</Text>
  <Text Key="65D32DFE_119917">...Chắc chắn.\nVừa mới trở về từ việc khám phá Rừng Lửa,\nhãy thư giãn và rửa trôi mồ hôi và sự mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="BE5B6808_119918">P-Phải. Sẽ thật bất tiện nếu chỉ mình chúng ta tắm,\nbỏ qua Nii-sama và những người khác...</Text>
  <Text Key="CED51C1A_119919">Ừm.\nTắm tốt.\nĐúng vậy.</Text>
  <Text Key="375EA520_119920">...Có nhiều chuyện xảy ra,\nthật là vất vả...</Text>
  <Text Key="5B2A9283_119921">Về hai chị em Cướp,\ntôi sẽ nói về chuyện đó sau...</Text>
  <Text Key="38DD7FCF_119922">Hoan hô, tắm tắm☆ Thực ra tôi hơi,\nkhông, khá hào hứng!</Text>
  <Text Key="75F7DAE5_119923">──Vậy thì, Ho-oh-san.\nHãy dẫn đường cho họ.</Text>
  <Text Key="040B8A52_119924">Hả?\nChắc tôi không còn lựa chọn. Mọi người, theo tôi!\nTôi muốn tắm lại để lấy lại sức!</Text>
  <Text Key="53AF50A2_119925">Chờ chút!?\nCác người sẽ dùng phòng tắm khác!</Text>
  <Text Key="505C7522_119926">Khi {playername} và những người khác hướng đến suối nước nóng của Lâu đài Oniiwa, vào thời điểm đó──</Text>
  <Text Key="8CB0A819_119927">Kanon-chan, đợi, đợi, đợi!</Text>
  <Text Key="C31429F6_119928">*thở dài*, cuối cùng cũng tìm thấy cậu~\nTôi đã tìm mọi nhà vệ sinh trong Pháo đài rồi~</Text>
  <Text Key="7B1B8E9B_119929">Nhưng sao thế? Ở đây không có nhà vệ sinh đâu, biết chưa?\nNếu cậu không lau chùi sạch sẽ, Nela-chan sẽ tức giận đấy, biết chưa?</Text>
  <Text Key="B28152AA_119930">...Tôi...không...</Text>
  <Text Key="731FACEF_119931">Hả?</Text>
  <Text Key="356EF239_119932">Tôi sẽ không tha cho cậu, Nephi------!!!</Text>
  <Text Key="9755CFB4_119933">Eek!?</Text>
  <Text Key="A8E7DCF8_119934">K-không, ý cậu là gì khi bắt tôi lau nhà vệ sinh!?\nVà cậu còn nói, &apos;Làm sạch trái tim trong khi cậu ở đó&apos;!?\nTôi nói với cậu là đừng đùa nữa-----!!!</Text>
  <Text Key="A0C1E878_119935">Eek!!!?</Text>
  <Text Key="0C4C453C_119936">*thở dốc*, *thở hổn hển*... *thở dốc*, *thở hổn hển*...</Text>
  <Text Key="C1139C0D_119937">──Hmph!</Text>
  <Text Key="A9CA2269_119938">K-k-k-không, nghe đây, Kanon-chaaaan!\nCậu định đi đâu!?</Text>
  <Text Key="D7FC0BC7_119939">...Mặc dù tôi đã chịu đựng và đợi thời gian khá lâu...\nTôi đã đến giới hạn...!\nSự kiên nhẫn của tôi hoàn toàn vỡ vụn...!</Text>
  <Text Key="9C9DA8A8_119940">Ôi, đáng ghét Nephi Nela...!\nKể từ khi thua trong trận đấu,\ncậu ta đã làm nhục tôi theo nhiều cách khác nhau...!</Text>
  <Text Key="B7AB1350_119941">Hả, làm nhục...\nNhư thế nào?</Text>
  <Text Key="5C01D6D2_119942">Ví dụ! Huy hiệu gia tộc, thanh kiếm quý của tôi bị tịch thu và thay bằng một thanh kiếm mờ! Tôi bị ép phải chiến đấu một cách đáng hổ thẹn với một quái rùa trong Đấu trường!\nVà nếu chưa đủ, tôi bị bắt mặc bộ trang phục quá lộ liễu này...!</Text>
  <Text Key="2497DFAA_119943">Hừm, nghe có vẻ hơi khắc nghiệt? Dạ~</Text>
  <Text Key="482CDEF1_119944">Sau đó! Tôi bị bắt xiếc và xoay đĩa trong khi đi xe đạp một bánh để giải trí! Và ngay cả cái đuôi danh dự của tôi cũng bị buộc với một chiếc ô và lăn với một cái gáo một cách đáng xấu hổ!</Text>
  <Text Key="10F638CB_119945">Ồ, tôi cũng thấy rồi, Nana đã làm~♪ Thật vui, làm lại đi~?</Text>
  <Text Key="9D603674_119946">Ughhh!?</Text>
  <Text Key="CF0068E5_119947">Và vẫn còn nhiều nữa, rất nhiều! Ví dụ──</Text>
  <Text Key="6778586D_119948">──Còn có việc bắt tôi nấu những bữa ăn tôi chưa từng nấu trước đây!\nVà sau khi chỉ cắn một miếng,\nbị buộc tội đầu độc họ!</Text>
  <Text Key="2910A5CA_119949">Và tệ nhất──\nBảo tôi trở thành nô lệ cho một kẻ vô danh từ thế giới khác...!\nLòng tự hào của tôi hoàn toàn tan vỡ...!</Text>
