  <Text Key="B81336E7_131250">Quan trọng hơn... chúng ta phải đối phó với kẻ thù, phải không...? Chính vì vậy... chúng ta đã củng cố mối liên kết. Trong những cuộc họp đó... và cả ở suối nước nóng nữa...</Text>
  <Text Key="1F4BF08E_131251">...Ừ. {playername} đã quay về với chúng ta rồi. Chúng ta cũng sẽ tìm cách giải quyết vấn đề Clear bằng cách này hay cách khác... Còn lại là...</Text>
  <Text Key="46261B27_131252">Có thể nghe hơi khắc nghiệt... nhưng tôi tin rằng đã đến lúc người trở lại mặt trận, Lady Pecorine.</Text>
  <Text Key="19F6C629_131253">Đúng thật... Freyja dường như có thù cá nhân với người, Pecorine-san. Nếu cô ta đã mạnh lên, chắc chắn sẽ tấn công lại...</Text>
  <Text Key="34AFE851_131254">...Freyja-san...</Text>
  <Text Key="49F300D7_131255">...Lea...</Text>
  <Text Key="689B288E_131256">Anemone-san! Lord Knight-san! Tình hình này khủng khiếp quá!</Text>
  <Text Key="8B85941E_131257">Đây là TÌNH TRẠNG KHẨN CẤP! Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="681021A3_131258">Có vẻ như một trong Sáu Ác Thần, vẫn im lặng cho đến nay, đã bắt đầu di chuyển! Các điều tra viên được Công Chúa cử đi đều đã bị đánh bại...!</Text>
  <Text Key="212AD050_131259">Vào lúc như thế này...!? Sáu Ác Thần... còn lại những ai nữa?!</Text>
  <Text Key="013FB292_131260">"Nhện" là Arachne-san, "Phượng Hoàng" là Ho-ou-san, và "Rắn" hiện tại là Lady Nephy Nella. Không thể là "Sói", vậy còn lại là, ừm...</Text>
  <Text Key="A5299BAA_131261">"Báo Gấm"... và "Ong", đúng không?</Text>
  <Text Key="45606AC1_131262">Hehe... hehehe...♪</Text>
  <Text Key="A91B8C6F_131263">Có vẻ mọi thế giới đều khó khăn♪ Nhưng, biết đâu... Trang Bị Hoàng Gia, Công Chúa, Sáu Ác Thần... Có phải rất tuyệt nếu cứ quên mất tất cả những thứ đó không?</Text>
  <Text Key="B30F4124_131264">Ý tôi là, với tư cách là NỮ HOÀNG duy nhất của các người, tôi sẽ cai trị tất cả, và điều đó sẽ ổn thôi♪</Text>
  <Text Key="09277ED7_131265">aaaaNày, này, "mọi người", các người nghĩ sao? #6Evils \naaHãy gửi nhiều phản hồi♡</Text>
  <Text Key="B38EA491_131266">...LILY!</Text>
  <Text Key="6B8024FF_131267">Hồn của Clear-chan...?</Text>
  <Text Key="8C91B041_131268">Cô ấy bị đóng băng...? Không, không phải thế...</Text>
  <Text Key="38A16B70_131269">Hãy thử xem!</Text>
  <Text Key="1EAD05F7_131270">Không có phản ứng...?</Text>
  <Text Key="0EAA0B2F_131271">Lily, Clear...</Text>
  <Text Key="FFBC41DC_131272">Tôi tự hỏi liệu chúng ta có thể làm gì không...</Text>
  <Text Key="A29AFF1D_131273">Lisa...</Text>
  <Text Key="A219AF9A_131274">Nephy-Nella...</Text>
  <Text Key="91DB444B_131275">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="C8EB559A_131276">Cao trên Đảo Elpis. Được bảo vệ bởi bão, sấm sét và rồng đen, trong Đền Thị Tế Nữ Hoàng...</Text>
  <Text Key="B77715BE_131277">Haaaaaaah...</Text>
  <Text Key="54C0A3AD_131278">...Thật hiếm thấy đối với ngươi, Alshat. Thường thì ngươi luôn cười nhăn nhở, mà giờ đây chỉ biết thở dài.</Text>
  <Text Key="318BD3A5_131279">Ngươi... không khỏe sao?</Text>
  <Text Key="EE20C7CF_131280">Freyjaaa-chaaan!! Ngươi có nghe ta không?</Text>
  <Text Key="BF6C0CC0_131281">Cherry-chan, đứa nghịch ngợm bỏ rơi Vee-chan. Tôi đã định ăn tươi nuốt sống nó từ từ và cẩn thận sau này, nên đã giấu nó cẩn thận trong một khe hở bí mật...</Text>
  <Text Key="3635C0AA_131282">Nhưng nó đã bị đào lên với một lực không thể tin nổi và bị cưỡng đoạt khỏi tôi. Tôi đã rất buồn, rất buồn. Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài tự an ủi bản thân một mình~ Hức.</Text>
  <Text Key="DB6870A5_131283">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="47922FE4_131284">Nghĩ rằng Freyja-chan mát mẻ lại lo lắng cho tôi...♡ Chỉ cần biết điều đó đã làm tôi vui lên một chút♡ Hãy trải một chiếc futon cho hai chúng ta ngay đi...♡</Text>
  <Text Key="4F07ECD6_131285">Tôi không hiểu. Cái gì cũng không.</Text>
  <Text Key="B9662DD9_131286">Nhưng, cô ấy có lý. Freyja... đây có thể là lần đầu tiên tôi thấy ngươi thể hiện sự quan tâm đến người khác.</Text>
  <Text Key="A98179C6_131287">Ngươi đã có thể sử dụng Trang Bị Hoàng Gia "Ira(Cơn Giận)" mà không bị tiêu diệt bởi cơn giận. Có lẽ ngươi đã tìm thấy được sự bình yên trong tâm trí?</Text>
  <Text Key="98D8FCF3_131288">...Ừm, tôi tự hỏi về điều đó.</Text>
  <Text Key="2FFFF0D1_131289">Trong khi chúng ta đang nói chuyện... Tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút khi biết rằng tôi không phải là người duy nhất có trang phục thay đổi. Tôi tự hỏi liệu đây có phải cũng là tác dụng phụ của Trang Bị Hoàng Gia không.</Text>
  <Text Key="ADC547DD_131290">Hehe♡ Lisa-chan và Freyja-chan... Hai người gần như trùng khớp, tôi khá ghen tị♡ Mặc dù tôi là "Lust", có vẻ tôi đang chạm vào "sự ghen tị"...♡</Text>
  <Text Key="3085D78C_131291">Trang phục này... Tôi sẽ nhận xét rằng có điều gì đó làm tôi thất vọng. Nó để lộ phần giữa người của tôi khá nhiều... và lạnh.</Text>
  <Text Key="04C99473_131292">Ôi chà, ôi chà♡ Vậy để tôi--...</Text>
  <Text Key="E040123C_131293">...Từ chối.</Text>
  <Text Key="E25827E4_131294">Aahn♡ Ngươi vẫn cứng nhắc thế, chưa thay đổi tí nào♡</Text>
  <Text Key="841E9A0A_131295">...Dù sao đi nữa...</Text>
  <Text Key="8C260D49_131296">Lisa, ngươi có lòng biết ơn của ta.</Text>
  <Text Key="ECD18122_131297">Lý do tôi có thể quyết định sử dụng "Ira(Cơn Giận)"-- một phần là vì Tohno Homare đã dồn tôi vào đường cùng.</Text>
  <Text Key="11DC1B0E_131298">Lisa Veda. Ngươi... Ta nhận thức rằng chúng ta chia sẻ một số phận chung.</Text>
  <Text Key="CEB6FE20_131299">Ngươi, một người giống tôi, đã đi trước để làm gương cho tôi theo... bằng cách cho thấy cách ngươi sử dụng thành thạo "Lòng Tham". Thông qua hành động đó, tôi cũng có thể gom đủ can đảm để đối mặt với trang bị của mình. Vì vậy... ngươi có lòng biết ơn của ta, Lisa.</Text>
