  <Text Key="91B44DCB_115500">Lea-san, tại sao lại đau khổ như vậy...? Nỗi đau và sự dằn vặt này -- gần như là cô một mình gánh vác lỗi lầm cho cuộc phiêu lưu đầu tiên của chúng ta, khiến chúng ta trở thành Lost. Nhưng đó là trách nhiệm chung... lỗi lầm nằm ở cả ba chúng ta.</Text>
  <Text Key="49E89704_115501">...Ufufu♡ Chết ở đây thật sự rất phí phạm♡</Text>
  <Text Key="64995D14_115502">Ý tôi là... cô vẫn còn một cơ thể trẻ và có thể làm nhiều điều vui vẻ với nó... phải không♡</Text>
  <Text Key="B71360EC_115503">K-Không! Cô là ai?!</Text>
  <Text Key="A0286F3A_115504">Rất vui được gặp cô, Công Chúa của Landosol♡ Với tư cách là người sở hữu một &quot;Royal Equipment&quot;, tôi cũng rất muốn có một khoảng thời gian vui vẻ với cô...</Text>
  <Text Key="751FB338_115505">Nhưng người tôi có việc cần bàn ngay bây giờ là cô ấy♡ Cô thánh nho nhỏ, bình thường mà rất đáng yêu... đang che giấu sau một chiếc mặt nạ...♡</Text>
  <Text Key="C94E7ED4_115506">...?! C-Cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="8A52D4B0_115507">Lea-san...?</Text>
  <Text Key="54BF4C7A_115508">Vậy thì... Tôi xin phép đi trước đã♡</Text>
  <Text Key="ADBCE87C_115509">Khoan đã! Cô...</Text>
  <Text Key="D4C1EB3B_115510">Cô ấy. Đã trốn thoát...</Text>
  <Text Key="286BCEFC_115511">Không thể nào...! Cô ấy đã bắt cóc Lea-san...!</Text>
  <Text Key="DE1A3C2F_115512">T-Tôi phải đuổi theo cô ấy...!</Text>
  <Text Key="FDBA4070_115513">Nữ Bá Tước Pecorine...! Cố lên...!</Text>
  <Text Key="2AC35501_115514">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁ! Đọc không khí đi, con quái vật rác rưởi kia!! TÔI SẼ GIẾT CỜUUUUUUUUU!!!</Text>
  <Text Key="DD486AA1_115515">Có thể nghe hơi kiêu ngạo một chút... nhưng tôi không nghĩ mình kém cỏi đến thế.</Text>
  <Text Key="E18D5089_115516">Tôi đã rèn luyện để trở thành đẳng cấp nhất trong phép thuật, yêu thuật, bắn cung và võ thuật. Cho đến khi có thể ngồi vào &quot;Bàn Ăn của Thế Giới Ngầm&quot;, việc giành quyền lực chính trị không khó với tôi. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="6FA82AE8_115517">Dù có suy nghĩ bao nhiêu, tôi cũng không thể tìm ra câu trả lời. Khiến nảy sinh cảm xúc... &quot;ước nguyện&quot; này... từ đâu?</Text>
  <Text Key="7361550E_115518">Thông thường tôi đeo mặt nạ của một học sinh ưu tú. Mắng Satsuki và Grace vì sự ích kỷ, và nói thẳng về sự nhát gan của công chúa. ...Không, đúng là tôi không thể bỏ qua lời nói và hành động của họ, nhưng...</Text>
  <Text Key="04EF9738_115519">...Tôi đã giấu mọi người, nhưng bên trong tôi có một &quot;ước nguyện&quot; sẽ không bao giờ thành hiện thực. Vì vậy, tôi không bao giờ hài lòng, bất kể chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="7080F3B5_115520">Về mặt lý trí... với tư cách là một trong Ba Công Chúa Ma Quỷ, tôi nên dành trọn mình cho Gio Nivlhel. Tôi không nên muốn nhìn thấy khuôn mặt buồn bã của Công Chúa... và thế nhưng.</Text>
  <Text Key="31B2BF8C_115521">Thế nhưng cảm xúc khó hiểu này lại ngột ngạt lý trí của tôi, đẩy tôi không ngừng lên cao, cao hơn nữa mà không có điểm dừng. Cảm xúc, ham muốn của tôi... &quot;ước nguyện&quot; của tôi.</Text>
  <Text Key="FB3CA732_115522">&quot;Ước nguyện&quot; của tôi. Đó là...</Text>
  <Text Key="8630B7BC_115523">&quot;Tôi muốn cả thế giới này thuộc về mình.&quot;</Text>
  <Text Key="68876752_115524">...Đây là sự khao khát gì? Nó đến từ đâu trên đời này? Dù làm gì tôi cũng không thể loại bỏ được cảm xúc trẻ con này. Mặc dù đó là điều về bản thân mình, tôi cũng không tìm thấy câu trả lời...</Text>
  <Text Key="542720B9_115525">Nếu, như Công Chúa Pecorine và Frera nói, có một &quot;thế giới thực&quot;... thì ước nguyện này có thể là ước nguyện của tôi từ &quot;phía bên kia&quot;.</Text>
  <Text Key="9CF00CC6_115526">&quot;Thế giới thực&quot; -- thế giới thực là thế giới nào...? Tôi lúc này thực sự không thể tưởng tượng được.</Text>
  <Text Key="E01291C9_115527">Tôi thực sự có thể là... một người tham lam không thể tin nổi...</Text>
  <Text Key="44465651_115528">...Và rồi...</Text>
  <Text Key="7C286DB0_115529">Sau Hội Nghị Công Chúa, Violet và những người khác đã bí mật đi khắp châu lục Astraea và sắp trở về Gio Nivlhel, không hay biết về sự biến mất của {playername}.</Text>
  <Text Key="922838B8_115530">L-Landosol... đó là một nơi đẹp. Có lẽ hơi nóng một chút so với khẩu vị của tôi...</Text>
  <Text Key="50AB1262_115531">Đúng vậy, Yukino. Lần sau, chúng ta hãy đưa Lului theo cùng.</Text>
  <Text Key="4AACB16F_115532">...Hm? Có vẻ như có người đã ở đây rồi. Tôi sẽ đi xem thử.</Text>
  <Text Key="069A00CB_115533">...Hả? L-Lisa-chan?</Text>
  <Text Key="7FC5152F_115534">Ồ, Nữ Hầu Tước Lisa. Con ranh kia... Cô không phải supposed to đi chào hỏi làng elf gần Landosol sao?</Text>
  <Text Key="9FD47DAA_115535">...Vâng. Tôi đã xong việc đó rồi.</Text>
  <Text Key="1E6E190F_115536">Vậy... cô biết đấy. Tôi có một chuyện nhỏ muốn nhờ Công Chúa.</Text>
  <Text Key="E71794F9_115537">Dấu chân của Lisa... dẫn từ bên trong Cổng...? Vậy, cô ấy không đến từ làng elf... mà từ một nơi khác...?</Text>
  <Text Key="A04F693A_115538">...SUMIRE, LÙI LẠI!</Text>
  <Text Key="0ACF8115_115539">...&quot;Mũi Tên Biến Mất&quot;.</Text>
  <Text Key="4067005A_115540">Tôi bước ra quá xa! Tôi sẽ không kịp!</Text>
  <Text Key="3D261CCD_115541">Tch~!</Text>
  <Text Key="2D58696F_115542">Guuu...!!!</Text>
  <Text Key="CAF1D2EB_115543">&quot;Satsuki!!&quot; &quot;Satsuki-chan...!!&quot;</Text>
  <Text Key="1E76CB57_115544">Tiếc quá... Nhưng ít nhất tôi cũng đã thu thập được một chút &quot;bằng chứng&quot;. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="9B619EC1_115545">Cô ấy đã trốn thoát ra ngoài Cổng...!</Text>
  <Text Key="068CE60B_115546">Satsuki-chan, cố lên! Cố lên, làm ơn...!</Text>
  <Text Key="5D641937_115547">...Á! Trái tim... của cô ấy... đã ngừng...</Text>
  <Text Key="21FB58E4_115548">K-Không thể nào......! Đó là......!!</Text>
  <Text Key="DA58DFF6_115549">Satsuki-chan! SATSUKI-CHAAAAAAAAAN!!</Text>
