  <Text Key="75BB6ABE_120750">Ôi trời, diễn biến thật kịch tính.\nVới cảnh lộn xộn này, chúng ta chưa thể đi vào vấn đề chính──\nMọi người hãy đợi một chút.</Text>
  <Text Key="21697945_120751">──Khi mối đe dọa từ Earth Hydra bị đánh bại,\n{playername} và nhóm vội vã trở về lâu đài của Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="718EAAEB_120752">Một lần nữa, tôi xin báo cáo, Công Chúa.\nPecorine-san và những người khác hiện đang được điều trị tại phòng y tế.</Text>
  <Text Key="A2EECBB0_120753">──Nhờ sự can thiệp của Công Chúa.\nVết thương dường như nhẹ hơn trận chiến với Phoenix.\n...*thở dài*.</Text>
  <Text Key="68316F01_120754">May quá.\nTuy nhiên... Mone.\nCậu sao rồi?</Text>
  <Text Key="8698B22A_120755">Chuyện này──chẳng là gì cả.\nCác mụ ác quỷ cứng cáp thật.</Text>
  <Text Key="37CFF3FD_120756">Không phải về vết thương.\nNgười ta nói cậu đã đổ 'nước mắt' để tẩy uế chất độc mà Kishi-dono đã mang theo?</Text>
  <Text Key="CC45918E_120757">──.\nLàm sao ngươi biết được chuyện đó...?</Text>
  <Text Key="95F00181_120758">──Hehehe.\nTất nhiên là tôi nghe trực tiếp từ chính người trong cuộc rồi.</Text>
  <Text Key="891C1222_120759">Vậy, Kishi-dono?</Text>
  <Text Key="0A564EC7_120760">──Tại sao ngươi...</Text>
  <Text Key="162367E9_120761">Kishi-dono. Đã đến khẩn cầu tôi ngay sau khi vừa tới nơi,\nkhông quan tâm đến vết thương của bản thân.\nAnh ta muốn tôi giảm hình phạt cho Kanon càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="9AF9C46B_120762">Tại sao ngươi trông vui vẻ thế──không.\nQuan trọng hơn──tại sao ngươi lại lộ diện khỏi chỗ ẩn náu bây giờ?</Text>
  <Text Key="776DD5EB_120763">Tất nhiên rồi.\nTôi đã yêu cầu được ẩn náu, để dọa các người một phen, điều đó rõ ràng mà?</Text>
  <Text Key="7B0EA56B_120764">Và thế──nghĩ rằng ngươi sẽ tiết lộ bí mật chỉ để cứu Kishi-dono,\ntôi không ngờ tới, ngay cả với đôi mắt của Nephi Nela.\nTôi thực sự muốn nghe ý nghĩ của ngươi lúc đó.</Text>
  <Text Key="1FA1FCEF_120765">──Không thực sự...</Text>
  <Text Key="487321C6_120766">Chỉ là ý nghĩ chợt đến thôi.</Text>
  <Text Key="59504873_120767">Ồ?\nÝ nghĩ chợt đến, ngươi nói.\nHừ...</Text>
  <Text Key="76FD3DDB_120768">Ra vậy.\nNếu có điều gì từ Kishi-dono, cứ hỏi.</Text>
  <Text Key="18C9BF6B_120769">......Hừm.\nThật hoài niệm.\nTôi không ngờ Kishi-dono lại hỏi về những ký ức quá khứ như thế...</Text>
  <Text Key="C62273AE_120770">Lý do cứu Mone.\nĐó không chỉ là ý nghĩ chợt đến.\nLý do là──</Text>
  <Text Key="EBCB2D4A_120771">Lý do là──......?</Text>
  <Text Key="5BB74831_120772">Không cần hỏi.\n'Bởi vì cô ấy dễ thương', tất nhiên......♪</Text>
  <Text Key="ED7FB9F9_120773">──Hehehe.\nXin đừng so sánh nó với cùng một thứ.</Text>
  <Text Key="5F8FEA0A_120774">Khác với cô em gái khó tính kia──đối với tôi, mỗi người trong số họ đều như một đứa trẻ.\nDo đó, đó không phải lý do để thiên vị. Hơn nữa, tôi xem\nviệc được chứng kiến các ngươi lớn lên khỏe mạnh là niềm vui lớn nhất của mình.</Text>
  <Text Key="54DA2276_120775">Nhưng vẫn──một sự bất ngờ.\nKhông chỉ cứu Kishi-dono khỏi cái chết vì chất độc,\ntôi còn kết thúc bằng việc nói về những câu chuyện cũ kỹ như thế...</Text>
  <Text Key="67627AAD_120776">......Heh.\nCó vẻ như Mone cuối cùng cũng hiểu một chút về cảm xúc của tôi rồi?\nTuyệt vời, tuyệt vời......♪</Text>
  <Text Key="66FEF179_120777">──Tôi không hiểu.\nChút nào cũng không.\nMột chút cũng không.</Text>
  <Text Key="F3141387_120778">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="88AA226F_120779">Onii.\nTìm thấy anh rồi.</Text>
  <Text Key="7435A980_120780">Chủ nhân, người ở đây rồi!\nSau những trận chiến ác liệt như vậy, người cần phải nghỉ ngơi thật tốt...</Text>
  <Text Key="8058FA18_120781">Công Chúa Pecorine. Và mọi người.\nRất cảm ơn sự đóng góp của các người trong việc ngăn chặn cuộc nổi loạn của Kanon.\nTôi lại một lần nữa nợ các người.</Text>
  <Text Key="245C04D3_120782">Đừng bận tâm về chuyện đó☆\nKhông cần cảm ơn chúng tôi!</Text>
  <Text Key="FAE0A699_120783">Cô Kanon vẫn chưa tỉnh lại, nhưng...\nCó vẻ như cô ấy đã qua được giai đoạn nguy hiểm nhất.</Text>
  <Text Key="1138B8C4_120784">Còn sống.\nTốt quá.</Text>
  <Text Key="0A7104C7_120785">Thật sự, cô ấy cứng cáp thật.\nThua Anemone, bị Pecorine đánh bại,\nvà sau đó bị Nana chém bất ngờ nữa.</Text>
  <Text Key="41EAE1D2_120786">Nhưng... ừm.\nNana-san hiện đang dính chặt vào cô Kanon-san\ntrong phòng y tế như keo dán, chăm sóc cô ấy. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="1E7E04BE_120787">Chúng ta có thể chắc chắn rằng cô ấy sẽ không tấn công cô Kanon nữa...\nHoặc bất kỳ ai khác như trước, và sẽ được bình yên...?</Text>
  <Text Key="B685BCF0_120788">──Tôi nghĩ là ổn.</Text>
  <Text Key="11E5649D_120789">Đây là lãnh thổ của Công Chúa──\nPhương pháp biến Nana-san thành\ncon rối không thể nào đến gần lâu đài thế này.</Text>
  <Text Key="837B38DE_120790">Vậy sao?\nVậy là A-OK☆</Text>
  <Text Key="F5164044_120791">......?\nCô Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="4A4F95F1_120792">......À, vâng, đúng là hoàn toàn ổn A-OK.\n...nhưng còn quan trọng hơn──hehe.\nTôi cảm thấy hơi bối rối.</Text>
  <Text Key="76529A7D_120793">So với bình thường... với Mone thông thường.\nTrước hết, cô ấy sẽ nghi ngờ ý định của Nana.\nVà một lần nữa, đây rốt cuộc là sự thay đổi gì... Mone, hửm?</Text>
  <Text Key="6D0B0428_120794">Không đặc biệt──không có gì cả.</Text>
  <Text Key="6E834410_120795">──Nhưng...\nLần này──đã xảy ra nhiều chuyện kỳ lạ.\nƯm...</Text>
  <Text Key="9E0EB8EF_120796">Cô Kanon-san, người không được biết đến việc sử dụng ma thuật linh hồn,\nlại có thể điều khiển những linh hồn tuyệt vời như thế──\n'Bông hoa' của tôi đã bắn trượt mục tiêu──......</Text>
  <Text Key="E7B71C20_120797">Vậy thì, có lẽ...\nCô Kanon-san có thể đã mất bản thân giống như Nana-san...?</Text>
  <Text Key="BE0D8A11_120798">Đó là──chưa biết, nhưng.</Text>
  <Text Key="5EC39D65_120799">Tuy nhiên.\nNhờ nỗ lực của các người, trong vụ việc này... Không. Trong chuỗi sự kiện này,\nchúng ta đã thu hẹp được người kéo dây từ phía sau.</Text>
