  <Text Key="4E91057B_113450">...U...UUUOOOOOOHHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="A2EE33F7_113451">Chỉ riêng làn sóng xung kích đó... đã nghiền nát tất cả các Bóng Tối của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="5DED13AC_113452">Vậy các đòn tấn công trước đó của hắn... chúng thậm chí còn chưa phải là toàn lực của hắn...?!</Text>
  <Text Key="349A137B_113453">Tôi tới đây...!</Text>
  <Text Key="A2A0EF5C_113454">Chúng ta không thể né được đòn này...! Lùi lại, mọi người!!</Text>
  <Text Key="52E33DC3_113455">"Tường băng...!!" "Phép thuật phòng thủ."</Text>
  <Text Key="4CB23F32_113456">GWAAAAAAAHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="737DDC7B_113457">Kh, ức...</Text>
  <Text Key="8A7735D6_113458">...Cơ thể tôi... không còn nghe lời tôi nữa... Nhưng ngay cả như vậy...!</Text>
  <Text Key="814D3FDF_113459">Anh trai, tôi...</Text>
  <Text Key="5BD3DC71_113460">Cha tôi...</Text>
  <Text Key="776B91BE_113461">Và còn nhiều người nữa...</Text>
  <Text Key="821C1D1B_113462">Chúng ta phải... cứu họ!</Text>
  <Text Key="3729B320_113463">Vậy còn đứng dậy được. Cậu khá kiên cường. Có vẻ như chúng ta đều hơn là chỉ những avatar được sửa đổi.</Text>
  <Text Key="652879B0_113464">...Tôi không còn lựa chọn. Có lẽ cậu sẽ phải tạm biệt một chi của mình--</Text>
  <Text Key="2C350730_113465">...Đây♡</Text>
  <Text Key="0E08A0C7_113466">C-Cậu là...</Text>
  <Text Key="520435D1_113467">Slime. Chị.</Text>
  <Text Key="BEBC639D_113468">Nea-san?!</Text>
  <Text Key="DE41F1AF_113469">Oissu~♡ Sheffy-san, tất cả các Maiden-chan... lâu rồi nhỉ~</Text>
  <Text Key="03492F2F_113470">Ồ, ồ, sao các cô trông có vẻ tổn thương nhỉ. Tốt cho các cô, những thiếu nữ cáu kỉnh!</Text>
  <Text Key="4BF7FE1D_113471">Ngay cả Lord Kariza cũng ở đây...?!</Text>
  <Text Key="B1F592ED_113472">Các người đến để cứu chúng tôi...!?</Text>
  <Text Key="02415D00_113473">...Khì. Tôi thực sự không quan tâm đến các cô gái. Cả tôi lẫn những người kia.</Text>
  <Text Key="B6DB9F34_113474">Những người kia...? Vậy, cô đã mang theo thêm đồng minh nữa...?</Text>
  <Text Key="A7DB4E04_113475">Đồng minh? Sao có thể như vậy! Kẻ thù, tôi nói là kẻ thù! Cái kia đứng đầu danh sách thịt, không~</Text>
  <Text Key="C1FB0A73_113476">...Gwah...!</Text>
  <Text Key="A9B1A50E_113477">Tôi ngạc nhiên là cô có thể chống đỡ được lâu như vậy với cơ thể nhỏ bé của mình. Nhờ cô, tôi cũng trở nên mạnh hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="5E634E6E_113478">...Tsk. Quái vật...</Text>
  <Text Key="6375C099_113479">Vậy thì, như lời cảm ơn, tôi sẽ nhanh chóng bằng cách lấy đầu cô.</Text>
  <Text Key="4DA1264D_113480">Aaa... Satsuki!</Text>
  <Text Key="34719B3E_113481">...Thật đáng tiếc. Đó chỉ là ảo ảnh.</Text>
  <Text Key="63FE08DB_113482">...Cô ta đã bước vào đại sảnh danh vọng danh sách thịt của tôi! Con mụ hề não hồng!</Text>
  <Text Key="2BF80A74_113483">Satsuki-san!</Text>
  <Text Key="BD56F3DC_113484">Cái đó... trông quen quen...</Text>
  <Text Key="B904A89A_113485">Ối...!</Text>
  <Text Key="EC994ECE_113486">Satsuki...!</Text>
  <Text Key="9DF963DC_113487">Đòn kết hợp đó thật tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="1071BBF2_113488">Grenouille-s</Text>
  <Text Key="224F3198_113489">Shadow Clone Grenouille</Text>
  <Text Key="4668B898_113490">Violet Satsuki</Text>
  <Text Key="DAC38FF4_113491">Sheffy Precia</Text>
  <Text Key="2843EF3D_113492">Ngay trước khi {playername} và những người khác lại lặn sâu vào Huyền thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="8207BD42_113493">Utsushimi Neneka, người bị truy nã toàn cầu, tiếp cận lực lượng cảnh sát quốc tế &quot;WARLOCK&quot; với một thỏa thuận. Mặc dù cô tránh được án tử hình, cô vẫn bị bắt giữ.</Text>
  <Text Key="235C2927_113494">Cô ấy... Utsushimi Neneka-san...</Text>
  <Text Key="82B9D2F2_113495">Có vẻ như cô ta cuối cùng cũng đã động thủ. &quot;Vision Empress&quot;...</Text>
  <Text Key="E9B5A730_113496">...Vậy thì, đã đến lúc để tôi...</Text>
  <Text Key="49BDE0C8_113497">...Hah. Vậy cô đã trở lại rồi, Thanh tra Kuramazaki. Tôi chắc chắn &quot;sếp của cô&quot;, Giám đốc WARLOCK, hiện đang bận rộn cố gắng nắm bắt tình hình hiện tại.</Text>
  <Text Key="FA4DEE18_113498">Vâng, tôi hiểu ý cô. Điều tôi nên làm ngay bây giờ là ủng hộ Giám đốc Yatogami và chấm dứt sự hỗn loạn này. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="3673A1FF_113499">Tuy nhiên, bất kể thế nào, có điều tôi muốn hỏi cô. Điều tôi muốn xác nhận. Từ một trong Bảy Vương Miện -- Metamorph Monarch.</Text>
