  <Text Key="CEF572F6_80500">Chẳng có gì vui vẻ ở đây sao? Tớ muốn sống chỉ để vui vẻ thôi! Dù khó khăn đến đâu, miễn là vui vẻ thì tớ chịu được!</Text>
  <Text Key="F280E597_80501">Senpa~i! Không, không đúng. Se~mpai! Được rồi, cái này dễ thương hơn. À, tớ chỉ gọi anh thôi, thế thôi.</Text>
  <Text Key="AA2049F4_80502">Senpai, ở một mình với một hậu bối dễ thương như tớ, anh không thấy có gì sao? Tớ nghĩ đó là điểm tốt của anh đấy. Nhưng thật sự... hoàn toàn không có gì sao?</Text>
  <Text Key="5C671409_80503">Một parfait dễ thương và một vẻ đẹp bất khả chiến bại! Hừm, cả hai đều rất "chụp hình" và "tranh" quá! À, Senpai, xin lỗi nhưng anh có thể bước ra một chút không? Đừng xuất hiện trong khung hình.</Text>
  <Text Key="E064E42B_80504">Sau này đi hát karaoke không? Tớ sẽ hát, còn Senpai, nhiệm vụ của anh là cổ vũ tớ bằng 'The Cheeru Fu! The Cheeru Fu!'</Text>
  <Text Key="39A952DD_80505">Cheru~n♪ Cheru Chepara Chererelero Cherupapappi? Đùa thôi, hehe☆ Thanh xuân, phải không?</Text>
  <Text Key="879CB20E_80506">Này, à?... Ghê Sao anh thật sự háo miệng ra vậy? Đó là đùa thôi, ngốc!... Thôi được, chỉ một miếng thôi.</Text>
  <Text Key="1E205AD6_80507">Hừm... vậy là người giao hàng mà Mii-ko nhắc tới... Anh ta có vibe khác với mấy thằng khác... có lẽ? Hơi muốn nói chuyện với hắn... Được rồi, bắt đầu liên lạc.</Text>
  <Text Key="54960DA3_80508">Tớ hiểu anh không phải người kỳ quặc, senpai. Nhưng anh chắc chắn cũng không bình thường~? À, đó thực sự là lời khen cao từ tớ đấy.</Text>
  <Text Key="184F880B_80509">Tớ khá được đấy, biết không~? Có thể nghe như khoe khoang, nhưng thành thật mà nói nó gây nhiều rắc rối hơn lợi ích.</Text>
  <Text Key="64A1E4F2_80510">Nó gần như là một lời nguyền... tớ chỉ muốn có nhiều bạn bè bất kể tuổi tác hay giới tính, nhưng mọi người luôn muốn thứ gì đó hơn...</Text>
  <Text Key="2D5AC37B_80511">Vậy những thằng con trai như anh không tỏ ra nam tính thì khá hiếm và dễ thương! Hãy giữ vibe tốt này mãi mãi!</Text>
  <Text Key="375814D6_80512">Nếu Mii-ko thú nhận với anh... À, thôi quên đi!... Ừ, không có gì. Với phản ứng đó, chúng ta ổn.</Text>
  <Text Key="F439C573_80513">Cảm ơn, senpai. Vì đã cứu tớ khỏi thằng đáng sợ kia... Khoan, anh quên rồi? Không có chút ý thức nào cả? Thôi... cái đó cũng hơi dễ thương thì phải...?</Text>
  <Text Key="B41984E7_80514">Senpai, anh có nhiều bạn gái dễ thương không? Thật sự, nhiều đến thế ư?... Có vẻ vấn đề... Không, không phải vấn đề nhưng... hừm... một cái gì đó...</Text>
  <Text Key="9127D883_80515">Làng Kokoro: Bên trong đền thờ: Ban ngày</Text>
  <Text Key="09BCC837_80516">Địa điểm Lễ hội Hè</Text>
  <Text Key="792C3931_80517">Chúc mừng sinh nhật! Tớ đã chuẩn bị chiếc bánh cùng với mọi người trong làng♪ Hãy cùng hát bài chúc mừng trước khi thổi nến♪</Text>
  <Text Key="44C33CEF_80518">Tớ sẽ hát với lòng biết ơn dành cho anh, người luôn ủng hộ tớ và đôi khi dẫn dắt tớ♪ Một bản ru... có được không...?</Text>
  <Text Key="7C762345_80519">Bài hát đôi khi truyền tải nhiều cảm xúc hơn lời nói. Những điều tớ không nói được... có lẽ tớ có thể truyền tải chúng cho anh qua bài hát...♪</Text>
  <Text Key="2F0F3600_80520">Tớ muốn rèn luyện thêm và trở thành một người hát chú câu có thể mọi người tin cậy... Tớ muốn anh quan sát tớ gần nhất... Có phải là ích kỷ không...?</Text>
  <Text Key="F74CD35D_80521">Bộ trang phục này có quá ít vải, cảm thấy không đáng tin... Nhưng vì anh nói nó đẹp, tớ có thể mặc nó với ngực phình ra...♪</Text>
  <Text Key="8943DCAA_80522">Người ta nói vẽ hoa văn lên da giúp kết nối trái tim với linh hồn nhiều hơn... Hehe... Tớ cảm thấy gần gũi hơn với linh hồn... và với anh...♪</Text>
  <Text Key="EC65B466_80523">Chúc mừng sinh nhật! Tớ sẽ ăn mừng ngày anh chào đời bằng hết sức mình♪ Bài hát, bánh, gối tựa đầu và cả bản ru...♪</Text>
  <Text Key="ED615959_80524">Dạy bảo, hướng dẫn... dễ nói thành lời, nhưng thực tế thì khó. Dù sao đi nữa, tớ muốn dành trọn tâm sức cho Lanfa-san.</Text>
  <Text Key="AD079DEB_80525">Tớ sẽ hát bằng tất cả trái tim mình. Mong rằng giai điệu và bài hát của chúng ta sẽ đến được với linh hồn... và với anh...♪</Text>
  <Text Key="16402991_80526">Với tư cách thầy của Lanfa-san, điều hạnh phúc nhất là giờ chúng ta có thể cùng hát♪ Anh cũng sẽ hát với chúng ta chứ?</Text>
  <Text Key="4A432C27_80527">Khi anh nhìn tớ, đôi má tớ dần nóng lên... Tớ còn lo lắng hơn bất kỳ sân khấu nào...</Text>
  <Text Key="4A842002_80528">Awa wa... Khi tớ hát bằng hết sức, tớ không thể giấu cảm xúc dành cho anh... Đ-Đừng nghe...! Vì thật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="6D996567_80529">Nếu có một bằng chứng nào đó giữa chúng ta, tớ cảm thấy mình có thể vượt qua mọi khó khăn. Như một bài hát hay một linh hồn... Có thể là ích kỷ, nhưng...!</Text>
  <Text Key="9D987E42_80530">Anh luôn dịu dàng và ấm áp... Chính vì vậy tớ lại càng muốn có tất cả. Ngay cả một cô gái tham lam như tớ... anh có chấp nhận được không?</Text>
  <Text Key="FD6D6878_80531">Mặc dù nghĩ mình không nên, tớ không thể kiểm soát cảm xúc... Chỉ là với anh thôi, biết không?</Text>
  <Text Key="7EB811DB_80532">Trước mặt anh, tớ không thể là chính mình như thường ngày, và tớ luôn bối rối... Tớ ước mình có thể trung thực hơn và cảm thấy bình yên.</Text>
  <Text Key="6595B3C3_80533">Anh khiến tớ trở nên như vậy, chắc chắn vì anh quá tốt bụng. Vì vậy... hãy chịu trách nhiệm và đáp ứng sự ích kỷ của tớ.</Text>
  <Text Key="4AD02E81_80534">Anh luôn nhẹ nhàng dạy tớ những điều tớ không để ý hay vô tình quên, phải không? Có lẽ người làm chủ trái tim tớ chính là anh♪</Text>
  <Text Key="E4F10EE7_80535">Khi tớ lắng nghe tiếng nói của linh hồn, tất cả đều về anh. Bởi anh là người tớ yêu nhiều đến thế... Nói ra... thật bất công. Nói ra trước khi tớ kịp...</Text>
  <Text Key="FC79238C_80536">Anh có thể đặt mọi loại cảm xúc vào bài hát, và chúng thường truyền tải được. Nhưng khi nói đến cuộc trò chuyện quan trọng nhất với anh, tớ chắc chắn sẽ truyền tải bằng lời của chính mình.</Text>
  <Text Key="316D3353_80537">...Hả, cuối cùng thì điều này dường như tớ đang lắng nghe sự ích kỷ của anh, nhưng lại trở thành của tớ...? ...Nhưng trao đổi như thế thì tuyệt vời, phải không?</Text>
  <Text Key="734BF7D9_80538">Tớ muốn tìm những điều tớ có thể làm cho anh... Không, tớ muốn làm chúng! Vì vậy, nếu anh đôi khi không nói ra điều gì ích kỷ, tớ sẽ gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="9CFC0640_80539">Trước mặt anh, tớ lại trở nên trẻ con, hơi xấu hổ... Anh cũng có thể ích kỷ một chút với tớ được, biết không?</Text>
  <Text Key="EA302BCE_80540">Với tư cách một nghệ sĩ biểu diễn âm thanh và với tư cách một thần tượng... tớ muốn phát triển thêm trong mùa hè này để đáp ứng kỳ vọng của mọi người. Xin hãy quan sát tớ.</Text>
  <Text Key="18BFEC5B_80541">Tớ có trông giống một nàng tiên cá với anh không...? Vậy thì tớ sẽ mê hoặc anh bằng giọng hát như trong truyện cổ tích... Haha, đùa thôi.</Text>
  <Text Key="0D23165F_80542">Trong tất cả những mùa hè trong đời tớ, mùa hè này là mùa hè đầy thú vị và hạnh phúc nhất. Và tất cả đều nhờ có anh.</Text>
  <Text Key="BBA63AD4_80543">Mùa hè khiến chúng ta cảm thấy cởi mở hơn, phải không? Ngay bây giờ, tớ cảm thấy mình có thể đặt cảm xúc chân thật vào một bài hát... Anh có muốn nghe bài hát mùa hè của tớ không?</Text>
  <Text Key="AEBEAD0A_80544">Tớ không biết hát ở biển lại vui vẻ đến thế. Anh có muốn cùng hát với tớ không? Tớ muốn cùng anh tạo nên kỷ niệm mùa hè.</Text>
  <Text Key="C37A1E97_80545">Chúng ta cần cẩn thận không bị cháy nắng... Hả? Anh muốn giúp tớ thoa kem chống nắng...? Ưm, được... T-được, anh cứ giúp tớ đi...</Text>
  <Text Key="DE827F29_80546">Tớ yêu tiếng sóng. Nó như đang làm sạch trái tim tớ... Nếu anh quan tâm, anh có muốn cùng tớ ra biển không?</Text>
  <Text Key="EA000D89_80547">Mặt trời lấp lánh và biển đẹp... Đang là giữa mùa hè rồi, phải không? Tớ rất mong được trải qua mùa hè với anh. Hehe.</Text>
  <Text Key="1401015A_80548">Tsumugi đã làm bộ trang phục này cho tớ. Hơi xấu hổ, nhưng... tớ yêu nó nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="2B504C35_80549">Có quá nhiều thứ tớ muốn thử trong mùa hè, như bóng chuyền bãi biển và barbecue! Tớ có đang hào hứng quá không?</Text>
