  <Text Key="2461406B_17750">Ồ, cô gái trẻ đúng là đầy tham vọng. Vậy thì, thế này nhé? Tôi giao cho các cô một công việc có thể giúp lũ trẻ này phát triển được không?</Text>
  <Text Key="8FDA67C4_17751">Xin lỗi? Nếu có thứ như vậy, hãy đưa ngay cho lũ trẻ từ đầu. Đừng nói là cô cũng hồ đồ đấy chứ?</Text>
  <Text Key="389453CF_17752">Ahahaha! Cô nói đúng, tiểu thư. Nhưng dù sao đi nữa, đây là công việc chỉ những bóng ma đích thực mới làm được. Nếu các cô đi cùng tôi, chúng ta sẽ tìm cách xoay xở.</Text>
  <Text Key="443E974D_17753">Nhưng tôi sẽ là người nhận tiền công cho công việc này. Vì việc bóng ma đi qua đây là quan trọng, tiền bạc cũng cần thiết.</Text>
  <Text Key="59073C65_17754">Đó là nguyên tắc cho và nhận, phải không? Tôi không ngại. Vậy công việc cụ thể là như thế nào?</Text>
  <Text Key="502B902E_17755">Đây là danh sách. Mỗi cái đều có thể hữu ích theo cách riêng, nên hãy tự chọn đi, tiểu thư.</Text>
  <Text Key="E90D765B_17756">Để xem nào, để xem nào... Hừm, quả thật có vẻ là một tuyển tập tốt những việc có thể luyện tập hay.</Text>
  <Text Key="4728F3ED_17757">Xin lỗi, nhưng câu được cung cấp không có đoạn hội thoại truyện game video. Bạn có thể cung cấp đoạn hội thoại truyện game video cần dịch được không?</Text>
  <Text Key="2D6953A9_17758">Tsumugi đã chọn loại công việc gì cho những bóng ma đây...</Text>
  <Text Key="9834FEF8_17759">Vì công việc mà họ nhận, {playername} và nhóm của cậu ấy đã đến rừng vào ban đêm. Nhờ sự rèn luyện nghiêm khắc của Tsumugi và những người khác, ngay cả những bóng ma ban đầu do dự cũng có thể thành công trong việc dọa khách, dần dần lấy lại được sự tự tin trên đường đi.</Text>
  <Text Key="5A5031B0_17760">Cô không nghe tôi nói à? Tôi thấy lạ vì cô tự tin bất thường, nên nghi ngờ đấy, biết không? Nhưng giờ thì tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="ED1D2D3D_17761">Tôi lo ngay cả trước khi bắt đầu. Tôi làm được, tôi làm được. Vậy chúng ta nên làm loại công việc nào?</Text>
  <Text Key="CEC3FA5B_17762">Ugh... Tôi tự hỏi liệu chúng ta có làm được không...</Text>
  <Text Key="52D5F22B_17763">{playername} và những người khác được Tsumugi phân công công việc đã đến rừng vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="74F3BCCF_17764">Cô nói muốn đi giết quái vật, phải không?</Text>
  <Text Key="F4EEED6A_17765">Hả?! Chúng ta, chiến đấu với quái vật?! Chắc chắn là không thể! Được rồi, chúng ta quay về thôi!</Text>
  <Text Key="A449BB43_17766">Đừng làm vậy, bạn ơi! Tsumugi bảo tôi theo dõi các cô mà!</Text>
  <Text Key="304335C1_17767">Nhưng này! Làm sao chúng ta có thể đánh bại quái vật được chứ!</Text>
  <Text Key="924E8B5F_17768">Thô lỗ quá! Tôi, sau tất cả, là thành viên của [NIGHTMARE]!</Text>
  <Text Key="76C624B9_17769">À, nhắc mới nhớ, tôi nhớ cô có nói điều gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="D8CD9B5A_17770">Matsuri, cô mạnh chứ?</Text>
  <Text Key="637456B1_17771">Tôi không dám nói mình mạnh hay yếu, nhưng tôi thực sự muốn bảo vệ người yếu đuối!</Text>
  <Text Key="10759EEC_17772">Vậy hãy bảo vệ chúng tôi nữa! Dù chúng tôi không phải người, chúng tôi cũng yếu đuối!</Text>
  <Text Key="AB97D38C_17773">Lần này, quái vật không mạnh lắm, nên sẽ ổn thôi, tiểu thư Rei. Không khác gì săn thỏ rừng.</Text>
  <Text Key="90A6CB88_17774">Cô muốn trở nên độc lập chứ?</Text>
  <Text Key="5E7F5E33_17775">Ưm, thì... Tôi có muốn, nhưng...</Text>
  <Text Key="35D858E6_17776">À, ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="9B94BA6E_17777">Và Tsumugi sẽ không làm việc gì như thế này mà không suy nghĩ! Nếu cô xử lý được công việc này, nó sẽ mở ra con đường trở thành một người thực thụ!</Text>
  <Text Key="CFFC7D02_17778">Tôi tự hỏi liệu tôi có làm được không...?</Text>
  <Text Key="75A03D87_17779">Cô làm được, bạn ơi! Đối mặt với quái vật sẽ xây dựng lòng can đảm cho cô!</Text>
  <Text Key="4050F3F4_17780">Nếu vậy, tôi sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="1D5C78ED_17781">Nếu Victor làm, thì tôi cũng làm theo. Tôi không muốn bị nghĩ là nhát gan.</Text>
  <Text Key="23189BC8_17782">Vậy là quyết định rồi, bạn ơi! Làm thôi!</Text>
  <Text Key="FF46F6C2_17783">Lại đây! Haaaaa!!</Text>
  <Text Key="43C4D3C6_17784">Ồ! Matsuri mạnh quá!</Text>
  <Text Key="DD4154FB_17785">Matsuri, cô thật ngầu...</Text>
  <Text Key="C3C6F490_17786">Hai người, đừng đứng xem nữa, bắt đầu chiến đấu đi.</Text>
  <Text Key="0B9C7DEC_17787">Bởi vì Matsuri có thể tự xử lý được, phải không?</Text>
  <Text Key="2E0BE367_17788">Vậy thì không có ý nghĩa gì khi nhận công việc này... Tôi biết rồi! Lần sau chúng ta thử làm cùng nhau nhé!</Text>
  <Text Key="F2D458A4_17789">Eddie có ngọn giáo, Victor có răng vuốt, các cô biết đấy!</Text>
  <Text Key="95D1B9B1_17790">Eeh-eeeeeee...!</Text>
  <Text Key="6ED10911_17791">Đừng nói 'Eeeeee', bạn ơi. Đây là một thử thách!</Text>
  <Text Key="66963294_17792">Hừm, nhưng từ những gì tôi thấy, nó không đáng sợ lắm, có lẽ chúng ta sẽ ổn. Thử xem nào, Victor.</Text>
  <Text Key="9005C48A_17793">Ư-ưm... Tôi... sẽ thử...</Text>
  <Text Key="1F02BA39_17794">Cuối cùng cũng đến rồi! Đi thôi, Victor!</Text>
  <Text Key="7D0F748A_17795">Đánh từ bất cứ đâu đi! Tôi sẽ biến các ngươi thành gỉ sắt trên ngọn giáo của ta!</Text>
  <Text Key="896DBA6F_17796">Nhưng, tôi sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="82F79948_17797">Đúng tinh thần đó, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="71287C5B_17798">Chạy đi~!!</Text>
  <Text Key="D75BF3CB_17799">À, chết tiệt! Có vẻ tôi không còn lựa chọn nào khác! Teeyaaaaah!</Text>
