  <Text Key="C8A25BF2_30900">Grrr...! Không, chúng ta không thể tránh được lâu đài nữa rồi...!</Text>
  <Text Key="D4DE6C8F_30901">Xin lỗi! Hai người chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="46878503_30902">U-Ugh...</Text>
  <Text Key="4CF7EDD3_30903">Ồ, không ói, an toàn...</Text>
  <Text Key="6C4AAFCE_30904">A-An toàn chứ?</Text>
  <Text Key="F093A450_30905">Chúng ta còn sống chứ?</Text>
  <Text Key="FC8B29D4_30906">Thì... có vẻ như vậy. Ahaha...</Text>
  <Text Key="0FA3ACC1_30907">Chúng tôi đến để giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="77B7A124_30908">...&quot;Bùm&quot;, tôi đoán vậy! ♪</Text>
  <Text Key="C5954C46_30909">Djeeta và Vikala lên một chiếc khinh khí cầu để cố gắng đến với bạn bè. Mặc dù họ đã phá hủy các bức tường của lâu đài do sự cố máy móc bất ngờ, họ vẫn thành công trong việc cứu {playername} khỏi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="64EE22FA_30910">K-Khinh khí cầu là...!</Text>
  <Text Key="7E4F24ED_30911">Ahhh, chúng ta đã phá hủy hoàn toàn nó...</Text>
  <Text Key="76DCB9F4_30912">Kỹ năng lái của tôi thật tệ quá...! Xin lỗi, Djeeta-ship...! Thật sự...</Text>
  <Text Key="2E94A4FB_30913">Đừng để nó làm bạn nản lòng, Djeeta. Nhờ chiếc khinh khí cầu này mà chúng ta đã đến được chỗ này. Đó là một sự hy sinh thực sự cao quý...</Text>
  <Text Key="4C7E9E97_30914">Haha! Bạn đang nói gì vậy? Như bạn thấy đấy, tôi hoàn toàn khỏe mạnh và vui vẻ! Tôi thậm chí còn lấy lại được tai chuột của mình♪</Text>
  <Text Key="A8D2141B_30915">Dựa vào lời bạn vừa nói, Mauve đang lừa gạt hay sao? À, mà... Karin đâu rồi?</Text>
  <Text Key="5BA8586D_30916">Mọi người!</Text>
  <Text Key="5702BB64_30917">Ôi trời, nói đến ma quỷ thì ma quỷ đến. Này, Karin!</Text>
  <Text Key="4BD27FBE_30918">Vikala! Tôi rất vui vì bạn đã lấy lại được tai chuột của mình!</Text>
  <Text Key="5CFE15A3_30919">À, mà... Tình hình này tôi đang nhìn thấy là sao vậy?</Text>
  <Text Key="31C782D1_30920">Được rồi, đến lúc chúng ta chia sẻ một số thông tin!</Text>
  <Text Key="F8037E91_30921">...Tôi hiểu rồi, và với phép dịch chuyển, bạn... Vậy là đã xảy ra chuyện đó.</Text>
  <Text Key="543A66F8_30922">Tôi bị giam trong phòng ngay dưới tầng này. Tuy nhiên, tôi không bị trói buộc. Tôi chỉ bị một sinh vật mặc áo giáp theo dõi.</Text>
  <Text Key="27821CFE_30923">Khi tôi đang chờ cơ hội trốn thoát, bộ áo giáp bỗng nhiên ngừng di chuyển... Tôi coi đó là cơ hội và chạy ra khỏi phòng, và ngay sau đó, tôi nghe thấy một tiếng gầm.</Text>
  <Text Key="C9E94FCC_30924">Và đó là tình hình hiện tại. Tóm tắt câu chuyện của mọi người, Mauve đã ở tầng này. Nhưng tôi không thấy anh ta. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="94737351_30925">Eeehhhh?! Ở-Ở-Ở chính xác chỗ chúng ta hạ cánh...! Vậy... vậy tôi... đã giết hắn sao?</Text>
  <Text Key="F868B3D7_30926">Djeeta, bình tĩnh! Khi như vậy, bạn cần hít thở sâu! Như thế này, *hít vào*... *thở ra*... *hít vào*...</Text>
  <Text Key="7A4DDE64_30927">Haaaaah!?</Text>
  <Text Key="FB42AFD0_30928">A-Aaaahhh... T-Tai chuột của tôi lại bị lấy đi... V-V-Vừa mới lấy lại được...</Text>
  <Text Key="5D9CAD26_30929">Hmm. Rốt cuộc thì dường như Vikala không thể làm gì nếu không có tai chuột. ...Chú chim yêu quý của tôi, đến đây.</Text>
  <Text Key="F0966782_30930">Giọng nói này... Mauve!</Text>
  <Text Key="74E62BEB_30931">Ngươi đang trốn ở đâu, kẻ xấu xa?</Text>
  <Text Key="D5F28790_30932">Tôi không trốn đâu. Nhìn lên.</Text>
  <Text Key="EF146E8D_30933">K-Không trời... Aaah!?</Text>
  <Text Key="0736D062_30934">H-Hắn đang bay...!</Text>
  <Text Key="3BC58E6A_30935">Một sự kết hợp giữa luyện kim, công cụ phép thuật và công nghệ khinh khí cầu. Tôi tự hào gọi phát minh này là... &quot;Đại Thủ&quot;.</Text>
  <Text Key="52FF9962_30936">...Đó là một sự chế tác ấn tượng. Không trách mà bạn lại say sưa với cảm giác toàn năng tạm thời.</Text>
  <Text Key="6D82BD87_30937">Không cần nói thô lỗ như vậy, cô Karin. Tôi thực sự là toàn năng.</Text>
  <Text Key="4D4433B3_30938">A-Awawawa...!</Text>
  <Text Key="82F2CC84_30939">Ôi chà...! Thậm chí màu tóc của bạn cũng thay đổi khi không có tai chuột? Haha, điều này thực sự đáng để nghiên cứu, cô Vikala</Text>
  <Text Key="BCAB31C2_30940">Nghĩ rằng bạn sẽ trốn thoát... lên trời...</Text>
  <Text Key="7992CFBE_30941">Tôi đang trốn thoát, bạn nói? Đó cũng không phải hoàn toàn đúng. Tôi thậm chí còn cai trị cả bầu trời này.</Text>
  <Text Key="1D6F24EB_30942">Tôi đối xử với thứ tôi đã có theo ý mình thì có gì sai?</Text>
  <Text Key="F6C4F0FB_30943">Lấy trộm thứ quý giá với Vikala... làm tổn thương Karin-san và {playername}... và trên hết, cố gắng làm bất cứ điều gì bạn muốn với bầu trời của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="7EE15E8E_30944">NGƯƠI KHÔNG THỂ THA THỨ ĐƯỢC!!</Text>
  <Text Key="2986B958_30945">Hãy chịu bài học này trên cơ thể của chính ngươi! Trí tuệ tối thượng tại điểm cuối của phép thuật! Aether Blast!!</Text>
  <Text Key="B6543C63_30946">Đó là một sức mạnh phép thuật tuyệt vời. Nhưng... sự theo đuổi trí tuệ của bạn quá YẾU!!</Text>
  <Text Key="EB1FAB02_30947">H-Hắn đã xóa bỏ đòn tấn công của cô ấy...!?</Text>
  <Text Key="82994C09_30948">Đó là sức mạnh của công cụ phép thuật được tích hợp vào cánh tay của hắn. Có vẻ nó mạnh đến mức có thể ngăn chặn cả phép thuật tuyệt vời của cô ấy...!</Text>
  <Text Key="A9C03CF1_30949">Vậy thì, đến lượt tôi rồi... Hah!</Text>
