  <Text Key="7423A818_61000">Ngay cả bây giờ, em cũng không thể thật lòng nói rằng em không khao khát một "thế giới vĩnh cửu chỉ dành cho hai chúng ta", Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="91748507_61001">...Em nghĩ những hối tiếc của anh có lẽ sẽ không bao giờ tan biến... Thực ra, em nghĩ em hiểu cảm giác của anh...</Text>
  <Text Key="0F37520C_61002">Mặc dù em biết trong đầu rằng không có gì em có thể làm về tình trạng của mình, nhưng ở đâu đó trong trái tim em vẫn hy vọng... "Nhưng mà..."</Text>
  <Text Key="392C7B7C_61003">Nhưng điều đó có lẽ không hẳn là điều xấu. Đó là điều em đã tin tưởng theo thời gian.</Text>
  <Text Key="A875E275_61004">Có lẽ đây là một câu chuyện hơi ngớ ngẩn, nhưng em tự hỏi liệu anh có muốn lắng nghe chuyện gì đã xảy ra trong cuộc hỗn loạn biến em thành trẻ con trên bãi biển này không.</Text>
  <Text Key="800CB35C_61005">Vụ việc đó cũng xảy ra vì em không thể buông bỏ một điều gì đó... vì em muốn tin rằng có cách chữa khỏi tình trạng biến thành trẻ con...</Text>
  <Text Key="421F49B7_61006">Cuối cùng, em đã gây phiền phức cho nhiều người. Em một lần nữa phải đối mặt với sự thật rằng có những điều bạn đơn giản không thể thay đổi.</Text>
  <Text Key="4D72387F_61007">Dù vậy, lúc đó... em đã có thể diễn đạt cảm xúc của mình bằng lời và khiến mọi người lắng nghe, điều đó khiến em cảm thấy tốt hơn một chút.</Text>
  <Text Key="CCD22119_61008">Ước muốn thoát khỏi tình trạng biến thành trẻ con của em chưa thành hiện thực, và đúng là cuối cùng không có gì thay đổi. Nhưng có người lắng nghe những lo lắng của em... điều đó mang lại cho em cảm giác an ủi.</Text>
  <Text Key="6C8E1764_61009">Thật lòng mà nói, em vẫn còn hối tiếc. Nhưng em có những người sẵn sàng lắng nghe, vậy có lẽ mọi thứ vẫn ổn như hiện tại... Em thậm chí còn có thể cười về nó một chút bây giờ.</Text>
  <Text Key="A66F0FCF_61010">Vậy... nếu Eris-san đồng ý, liệu chúng ta có thể nói chuyện với nhau không? Có lẽ nó sẽ không thay đổi bất cứ điều gì, nhưng em ít nhất có thể lắng nghe.</Text>
  <Text Key="EF22DACE_61011">"Mối quan hệ của chúng ta" không đơn giản. Nó phức tạp và chúng ta có thể không hòa hợp, nhưng có lẽ... bằng cách nói chuyện chúng ta có thể hiểu nhau hơn... dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="BE635DC8_61012">Ừm. Em cũng. Muốn. Nghe.</Text>
  <Text Key="AB9B8C36_61013">Em cũng muốn nghe~buu♪</Text>
  <Text Key="7583BE66_61014">Em đã nói ra, nhưng có lẽ sẽ khó khăn trong tình huống căng thẳng như thế này...</Text>
  <Text Key="3A05FC6F_61015">...Không, chính vì mọi thứ căng thẳng nên em mới thấy rõ hơn. Nhờ vậy, em nghĩ em hiểu mình cần làm gì.</Text>
  <Text Key="03802030_61016">Vậy thì, để em nói về chúng một chút. Về những hối tiếc của em, và... về kế hoạch em đang nghĩ đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="E1FF32DB_61017">Kishi-kun... À, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="2F798015_61018">Em sẽ không đưa anh cho "bản thân em" nữa... Em chắc chắn... sẽ được đoàn viên với anh...</Text>
  <Text Key="D101F395_61019">...Haha. Thật buồn cười... Em là Bóng tối của bản sao Kusano Yui. Lại bị thôi thúc bởi một tình yêu sống động như vậy...</Text>
  <Text Key="704542FE_61020">Nhưng...... tại sao "em" lại do dự trước đó? Dù "em" có khao khát mạnh mẽ như vậy. ......Không. Điều đó không quan trọng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="22109055_61021">...Cuối cùng em cũng tìm thấy anh. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="E5E5C24D_61022">Quái vật. Em sẽ. Xử lý.</Text>
  <Text Key="699540B4_61023">Để Bóng tối lại cho em! Haah...!</Text>
  <Text Key="2CB967DD_61024">Vô dụng. Cậu chưa học được gì từ trước đó. Hmph.</Text>
  <Text Key="2BEB5E93_61025">Ugh...! Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="4A62476C_61026">"Hỡi linh hồn ánh sáng...!" "Hỡi linh hồn ánh sáng!"</Text>
  <Text Key="A3B33751_61027">Ugh... Guaah...!</Text>
  <Text Key="1AED1CEE_61028">Cậu đã đến giới hạn rồi, phải không? Vậy để em lấy những mảnh vỡ đó từ cậu nhé~...</Text>
  <Text Key="4FEAADB1_61029">Cô ấy nói đúng. Em đã cố gắng quá sức -- em đã mất cảm giác ở đầu ngón tay rồi. Sớm thôi, em sẽ rời khỏi thế giới này...</Text>
  <Text Key="D3EC8392_61030">Nếu điều đó xảy ra, em sẽ không thể gặp Kishi-kun nữa. ...Vậy thì, mục đích của sự sinh ra em là gì...? Tất cả những gì em từng làm là bị cuốn vào những điều em không thể thay đổi...</Text>
  <Text Key="8E20A394_61031">Cuối cùng, em vẫn không biết. Tuy nhiên, em muốn khoảnh khắc cuối cùng của mình diễn ra với một chút tự hào trong lòng.</Text>
  <Text Key="3BF6C6FD_61032">...Ở rất cuối cùng, em muốn có thể nói "cảm ơn". Và có lẽ... được Kishi-kun và bạn bè anh nói lại.</Text>
  <Text Key="C5FE85EE_61033">Em sẽ làm tất cả những gì em có thể cho họ, những người đã lắng nghe em... Đó là tất cả những gì em cần làm.</Text>
  <Text Key="A0AC5000_61034">Tạm biệt, "bản thân em" ngốc nghếch đã quên ước nguyện của chính mình...!</Text>
  <Text Key="F6DE2C7F_61035">Mở đầu. Schwein Krapfen.</Text>
  <Text Key="21DD66BC_61036">Gì--... Dysnomia...! ( TLNote: Một trong những con gái của Eris trong thần thoại )</Text>
  <Text Key="06D40EA8_61037">Dùng "em" làm mồi nhử để thành công trói buộc em...?! Hơn nữa, cô ấy mạnh hơn nhiều so với dữ liệu em có về cô ấy...!</Text>
  <Text Key="B722AC77_61038">Cậu đã lơ là. Em đã chờ đợi khoảnh khắc này.</Text>
  <Text Key="85EBFFFB_61039">Em sẽ đổ cảm xúc của mình cùng với bản ghi dữ liệu này. ...Đủ rồi.</Text>
  <Text Key="76F0591C_61040">Đây... là...</Text>
  <Text Key="D3A87813_61041">"Kyaa" "Wah" "Whoa!?"</Text>
  <Text Key="AC1EAAA4_61042">Pwah... Biển? Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="006787FE_61043">Phần còn lại của thiên đường của em đã biến mất cùng với Bóng tối của em... Địa hình được viết lại đã trở về bờ biển ban đầu. Có vẻ như chúng ta đã ra khá xa bờ biển trong trận chiến đó...</Text>
  <Text Key="529F2CE2_61044">Em đứng ngoài quan sát, nhưng mọi người đã làm tuyệt vời! Các bạn đã đánh bại Bóng tối đó!</Text>
  <Text Key="0E77A04E_61045">Bu?</Text>
  <Text Key="B21CB393_61046">Happy-chan. Trở lại. Bình thường?</Text>
  <Text Key="0935E267_61047">...Hiệu quả của những điều ước đã hết? Không tốt rồi, {playername} sắp chết đuối...!</Text>
  <Text Key="6082137D_61048">...À!? Kishi-kun...? KISHI-KUN Ở ĐÂU...?</Text>
  <Text Key="1D38BCA2_61049">{playername} và bạn bè anh đánh bại Bóng tối của Eris. Tuy nhiên, hiệu quả của những điều ước biến mất và họ bị văng ra biển, với {playername} không tìm thấy đâu.</Text>
