  <Text Key="6AE59397_118200">Cậu đang nói cái gì vậy...?\nVà cậu đã nói liên tục từ nãy đến giờ rồi!\nĐây không phải là điều chúng ta đã thỏa thuận!</Text>
  <Text Key="26317C02_118201">Aaaaahh!! Đủ rồi!\nBây giờ tôi hỏi cậu, tại sao cậu lại cười khúc khích như thằng ngốc vậy!?\nNhìn cậu thật ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="E7BF8F3B_118202">Kuuka không thể không nghĩ đến những điều vui vẻ...\nRồi, một cách tự nhiên, khuôn mặt tôi chỉ cười tươi.\nTôi khuyên cậu nên thử vì nó khiến bạn cười... hehehehe.</Text>
  <Text Key="0E574740_118203">...Tôi thực sự không hiểu nổi.\nÀ, chuyện này thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="F713E6D3_118204">...Không, chờ đã.\nCó thể chăng người phụ nữ biến thái này\nđang 'sống tự do theo ý mình'?</Text>
  <Text Key="D77FF81C_118205">Cô ấy không bị ràng buộc bởi môi trường khắc nghiệt hay quy tắc xã hội.\nCô ấy đang sống trong một thế giới không liên quan đến những thứ như vậy,\ncho nên cô ấy có thể cười sằng sặc ngay cả trong Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="091AEA9F_118206">Lý tưởng tôi khao khát là một cách sống hoàn toàn khác...\nnhưng. Nếu đây cũng là một hình thức 'sống tự do theo ý mình',\nthì có thể người phụ nữ này... là một manh mối để thực hiện điều ước của tôi...?</Text>
  <Text Key="5DF09959_118207">Nhưng tôi chưa bao giờ nghĩ rằng một ngày sẽ đến khi tôi có thể nói chuyện như thế này với Kariza-san. Tôi rất vui vì đã có một người bạn sở thích tốt~</Text>
  <Text Key="396F9961_118208">Những suy đoán của Kariza-san, hãy chia sẻ với Kouka đi.\nTừ nãy đến giờ cậu đã mang vẻ mặt nghiêm túc...\nChắc chắn cậu đang nghĩ đến điều gì đó kinh khủng, đúng chứ? Gufufufufu...</Text>
  <Text Key="0946149A_118209">Tôi không nghĩ đến thứ như thế!! Và tôi không phải bạn sở thích của cậu! Đừng gộp tôi vào cùng cậu, đồ biến thái!!</Text>
  <Text Key="DF8AC0B0_118210">Thôi nào~ \nVới bộ đồ táo bạo đó... phải không?</Text>
  <Text Key="CF7DE620_118211">Ugh!! Rốt cuộc người phụ nữ này không liên quan gì đến điều ước của tôi!\nTôi đang nghĩ cái quái gì vậy... Tôi có bị lây nhiễm sự ngu ngốc không?\nHay Kiiro đã khiến tôi phát điên...?</Text>
  <Text Key="A504C6B8_118212">Tôi nghe thấy một tiếng nói lớn và nghĩ...\nTôi đã tìm thấy cậu rồi, Kariza-kun. Trò chơi trốn tìm kết thúc.\nChúng ta về nhà chứ?</Text>
  <Text Key="8671D90C_118213">Chết tiệt, tôi bị tìm thấy rồi...!\nĐến mức này thì phải cố gắng xông ra, chuẩn bị đi, đồ biến thái!</Text>
  <Text Key="15214F78_118214">Đó là một bẫy~\nBắt được rồi, Kariza-kyun! ♪</Text>
  <Text Key="8DFCFBC3_118215">Ồ!? Buông ra, buông tôi ra!\nĐồ phù nề bẩn thỉu!</Text>
  <Text Key="4DA14EEA_118216">À, mọi người...!?\nCác người định làm gì với Kariza-san!?</Text>
  <Text Key="6C7173D4_118217">Hmm, có lẽ là một hình phạt~?\nQuan trọng hơn, đây là lần đầu nói chuyện với Kuuka-chan, phải không?\nTôi là Nea. Rất vui được gặp cậu~♪</Text>
  <Text Key="61B16A80_118218">À, tôi là Kuuka. Rất vui được gặp cậu.\nƠ, ừm... Về hình phạt thì sao...? *rãnh rãnh*♪</Text>
  <Text Key="66A5B725_118219">Đừng nói '*rãnh rãnh*♪'!!\nNhanh lên và tấn công người này đi!</Text>
  <Text Key="5FD3E30B_118220">Không, bạo lực quá~. Dù sao thì, Kariza-kyun, cậu không thực sự quen thuộc với Gio-Gehenna, nên cậu đã hứa với chị gái là không đi lang thang một mình vì nguy hiểm, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C5B1988D_118221">Và còn có những chuyện khác cậu cần xin lỗi nữa, đúng không?\nĐúng không, Kariza-kyun? Nói đi, cậu đã làm gì~?</Text>
  <Text Key="ACBE7885_118222">Câm miệng lại, đồ ngốc!\nBuông tôi ra!</Text>
  <Text Key="8E88BCB5_118223">Trong khi chị gái đang ngủ, cậu đã chọc ghẹo cô ấy.\nNhờ vậy, chị gái tôi cười nhạo tôi, phát ra tiếng 'phụt'.</Text>
  <Text Key="8E7D0E18_118224">Chọc ghẹo khi đang ngủ!?\nKariza-san, cậu thật tàn nhẫn~! Tồi nhất, thực sự tồi nhất~!</Text>
  <Text Key="609B6D58_118225">Đừng nói theo kiểu kỳ quặc!\nTôi chỉ vẽ vời một chút thôi!</Text>
  <Text Key="2D70CDA0_118226">Ừ, nói tốt lắm~\nVậy thì, cho đến khi cậu xin lỗi? Đến giờ hình phạt rồi~♡</Text>
  <Text Key="276517AA_118227">Không thể nào, với đống phù nề đó...?\nBị trừng phạt bằng phù nề, Kuuka là, Kuuka là~...!</Text>
  <Text Key="825860C5_118228">Cái gì?\nTại sao con người này lại vặn vẹo như thế...?</Text>
  <Text Key="86D69E4A_118229">Hmm? Tôi sẽ không trừng phạt Kuuka-chan đâu nhé?\nCô ấy đang bảo vệ Kariza-kyun, nên đây giống như một phần thưởng hơn, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="ECED5DB4_118230">M-một phần thưởng...?\nEek, chuyện này nghiêm trọng~!</Text>
  <Text Key="B633439E_118231">Hả~?\nÀ, Kuuka-chan thích loại chuyện như vậy, hả. Được, hiểu rồi.\nVậy thì... Ehehe♪ Bắt đầu thôi, H-Ì-N-H- P-H-Ụ-C-♡</Text>
  <Text Key="3C4A8097_118232">Đây là lần đầu cho Kuuka~\nTôi luôn mơ ước được phù nề hành hạ~</Text>
  <Text Key="9BA8CB22_118233">Đúng như dự đoán của Kuuka-chan, cậu hiểu rồi~♪\nThứ nhớt nhớt, trơn trượt không tuyệt sao~?\nTôi nghĩ là nhu cầu về phù nề vẫn có thật sự~</Text>
  <Text Key="5BFD85BD_118234">Gahahahaha...!\nDừng lại, làm ơn dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="598A41E2_118235">Hả? Tôi không nghe rõ~\nĐáng lẽ cậu nên xin lỗi trước chứ?\nCậu có đang suy ngẫm đủ không?</Text>
  <Text Key="4EFDADCC_118236">Được rồi, được rồi...!\nTôi sai rồi, hahaha...!</Text>
  <Text Key="7F9FCBF9_118237">Cậu có thể nói bất cứ điều gì cậu muốn~?\nNày, Kariza-kyun. Hãy thể hiện bằng hành động của cậu~♪</Text>
  <Text Key="0A1186A2_118238">Ví dụ như...\nDùng chiếc lưỡi dễ thương của cậu để lau sạch những nét vẽ cậu để lại trên chị gái.\nLiếm, liếm~♡</Text>
  <Text Key="FB96CADF_118239">Đừng đùa với tôi!\nAhahahaha...!</Text>
  <Text Key="88108D2C_118240">À, nhắc mới nhớ.\nKuuka-chan, Kariza-kyun có làm điều gì xấu với cậu không?\nCứ tự do nói ra, tôi sẽ mắng nó cho cậu~</Text>
  <Text Key="8E7FFEE1_118241">T-tôi ổn~\nKariza-san là một kẻ thô lỗ, nhưng giờ anh ấy là bạn sở thích thân thiết của Kuuka~</Text>
  <Text Key="9E05D2A0_118242">Kuuka-chan, cậu thật tốt bụng~\nKariza-kyun, cậu đã có một người bạn tốt♪</Text>
  <Text Key="851C8C3C_118243">Tôi đã nói rồi, chúng ta không phải bạn...!\nAhahahaha...!</Text>
  <Text Key="7E1955E2_118244">Thôi nào, cậu đang đỏ mặt~\nKuuka-chan, chơi với Kariza-kyun nữa nhé~</Text>
  <Text Key="2740E3CB_118245">Vâng, hãy chơi hình phạt... cùng nhau nữa!\nCảm ơn rất nhiều vì hôm nay, Nea-san~\nGio Gehenna là một nơi đẹp hơn tôi tưởng nhiều~♪</Text>
  <Text Key="6EF36F9B_118246">Nơi đây đầy rẫy kẻ ngốc biến thái! Có ai đó, làm ơn giúp—!\nGahahahaha...!</Text>
  <Text Key="BD4F2803_118247">Trong bầu trời của Gio-Gehenna, những tiếng reo hò và cười nói vang lên.\nSau đó, Kuuka đoàn tụ an toàn với {playername},\nvà họ lên đường đến Gio-Teogonia để giúp đỡ việc săn quái vật.</Text>
  <Text Key="E19542F5_118248">Oraaa!</Text>
  <Text Key="345345E0_118249">Haahn♪</Text>
