  <Text Key="2E9B69D2_7550">Gió Astrale</Text>
  <Text Key="5F6C23F8_7551">Gió Astrale+</Text>
  <Text Key="BD8C0582_7552">Astrea of Gale</Text>
  <Text Key="8D8E784A_7553">Lưỡi Dao Trời+</Text>
  <Text Key="43632B8C_7554">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, gây choáng/dịch chuyển và giảm tốc độ di chuyển vừa phải. Hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="8D2A02D7_7555">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Làm một kẻ địch bị choáng trong một khoảng thời gian.\n►Làm một kẻ địch bị chậm trong một khoảng thời gian.\n►Hồi 250 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="DCFE82FD_7556">[Vật lý] Một kiếm sĩ thanh lịch ở tuyến giữa, mời gọi kẻ thù bị thương đến cái chết đang chờ đợi. Khi được thả ra vào kẻ địch có &lt;50% HP, cô ấy phát động một đòn tấn công vùng ảnh hưởng, tăng cường sức mạnh bản thân rất lớn và trong một lần đập tan ý chí chiến đấu của kẻ thù bị thương.</Text>
  <Text Key="A39FC8B8_7557">Ảo Ảnh Ba Ngôi</Text>
  <Text Key="8CB9B821_7558">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi 700. Nếu HP còn lại của mục tiêu &lt; 50%, sát thương gây ra sẽ tăng lên.</Text>
  <Text Key="2533E0AB_7559">Nếu HP còn lại của kẻ địch &lt; 50%:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu HP còn lại của kẻ địch ≥ 50%:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="BF80630D_7560">Đâm Hư Không</Text>
  <Text Key="747BA4D0_7561">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi 700. Nếu HP còn lại của mục tiêu &lt; 50%, sát thương gây ra sẽ tăng lên và P.DEF của chúng sẽ giảm vừa phải.</Text>
  <Text Key="E7E2A5D2_7562">Tiếng Gọi Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="A1A2AF4E_7563">Tăng P.ATK của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="0321EF1E_7564">Kiếm Sĩ Lễ Hội Halloween</Text>
  <Text Key="C8B14D43_7565">Kiếm Sĩ Lễ Hội Halloween+</Text>
  <Text Key="B5AB2711_7566">Đâm Hư Không+</Text>
  <Text Key="C468A2B0_7567">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi 700. Nếu HP còn lại của mục tiêu &lt; 50%, sát thương gây ra sẽ tăng lên và P.DEF của chúng sẽ giảm rất nhiều.</Text>
  <Text Key="58C3CF97_7568">Nếu HP còn lại của kẻ địch &lt; 50%:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 12s.\n\nNếu HP còn lại của kẻ địch ≥ 50%:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B6A9B8F0_7569">Hầm Ngục Tử Thần</Text>
  <Text Key="049EA3FD_7570">[Vật lý] Một tín đồ thanh kiếm thanh lịch, tiên phong bảo vệ khỏi các mối đe dọa phép thuật. Với kỹ năng của mình, cô ấy tạo ra các rào cản phản phép thuật xung quanh đồng đội, và Union Burst của cô ấy khiến kẻ địch bị choáng, cắt đứt hoàn toàn đòn tấn công của chúng.</Text>
  <Text Key="4BA2D614_7571">Lưỡi Kiếm Băng: Hoa Tuyết Nở</Text>
  <Text Key="B54935AE_7572">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch và gây Choáng.</Text>
  <Text Key="47EEE67B_7573">►Gây $1 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.\n►Làm tất cả kẻ địch bất động trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="5A500F2A_7574">Đảo Lộn Tuyết Trời</Text>
  <Text Key="DC3BE1B8_7575">[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch và vào một tư thế. Nếu bị tấn công trong tư thế này, gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch trong phạm vi và giảm P.DEF của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="3C89E588_7576">Thời gian niệm: 1.7325s.\n►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 17s.\n\n►Nếu nhận sát thương trong 2s:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 280.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="D470F1F7_7577">Mùa Đông Bạc</Text>
  <Text Key="BDFAF853_7578">Triển khai một rào cản phản sát thương phép xung quanh tất cả đồng đội gần đó. Tăng M.DEF của bản thân vừa phải.</Text>
  <Text Key="17704AFF_7579">Thời gian niệm: 0.0s.\n►Triển khai Rào cản trên đồng đội trong phạm vi 280, phản $1 sát thương phép trong 12s.\n►Tăng M.DEF của bản thân đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="4691BFAB_7580">Tư Thế Sông Băng</Text>
  <Text Key="5D3A092D_7581">Tư Thế Sông Băng+</Text>
  <Text Key="CF4F931D_7582">Lưỡi Kiếm Đóng Băng: Hoa Tuyết Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="29FA37AF_7583">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch vừa phải, gây sát thương vật lý lớn lên chúng và gây Choáng. Ngoài ra, triển khai Rào cản trên bản thân hấp thụ sát thương phép.</Text>
  <Text Key="5E55B199_7584">►Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch đi $1 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.\n►Gây Choáng lên tất cả kẻ địch trong 4s.\n►Triển khai Rào cản trên bản thân hấp thụ $3 sát thương phép trong 18s.</Text>
  <Text Key="EA08B54C_7585">Đảo Lộn Tuyết Trời+</Text>
  <Text Key="E588AA6C_7586">[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch, vào tư thế và tăng M.DEF của bản thân một lượng rất lớn. Nếu bị tấn công trong tư thế này, gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, giảm P.DEF của chúng một chút và gây choáng chúng.</Text>
  <Text Key="530D0D87_7587">Thời gian niệm: 1.7325s.\n►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 17s.\n►Tăng M.DEF của bản thân đi $3 trong 12s.\n\nNếu nhận sát thương trong 2s:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 430.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Gây Choáng lên kẻ địch trong phạm vi 430 trong 1.5s.</Text>
  <Text Key="5ACE4F9E_7588">Kiếm Băng Nở Mới</Text>
  <Text Key="A6E7F61E_7589">[Vật lý] Một kiếm sĩ cánh bão, thanh thoát giành chiến thắng trong những trận chiến khốc liệt với lưỡi kiếm gió ở tuyến giữa. Một kỹ năng tự tăng cường trở nên hiệu quả hơn khi số lượng kẻ địch tăng lên, tự nhắc nhở bản thân và hủy diệt tất cả kẻ địch với một kỹ năng tấn công tầm xa mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="7CCBF10C_7590">Điều có thể hiểu được khi giao đao</Text>
  <Text Key="A5C74E5F_7591">Con đường thoát ra nằm ngoài giấc ngủ</Text>
  <Text Key="BCEFB541_7592">Gió kiếm trong suy nghĩ của ta xua tan mây tuyết</Text>
  <Text Key="B6A87183_7593">Nơi Trú Mưa Tình Cờ</Text>
  <Text Key="E7B517CB_7594">Bão Tố Vinh Quang</Text>
  <Text Key="BD030EBB_7595">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi 750. Sát thương phản chí mạng vật lý (P.CRIT DMG) gây ra tăng theo số lượng kẻ địch trong phạm vi.\nP.CRIT DMG: (+30%×Số Kẻ Địch)</Text>
  <Text Key="BA5BAD8B_7596">Lưỡi Dao Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="F71BC096_7597">Tăng P.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của bản thân rất lớn, và cũng tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân một chút. Giá trị hiệu quả tăng theo số lượng kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="5788F760_7598">Thời gian niệm: 0.415s\n►Tăng P.ATK của bản thân đi $1 (+$1×Số Kẻ Địch) trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của bản thân đi 50 (+50×Số Kẻ Địch) trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân đi 8% (+8%×Số Kẻ Địch) trong 12s.</Text>
  <Text Key="4BCD8684_7599">Chém Điên Loạn</Text>
