  <Text Key="0D065114_119000">Cô ấy có vẻ thư giãn hơn trước.\nMặc dù cô ấy có gai, nhưng nếu đang chăm sóc hoa,\ncó lẽ Anemone-chan là một cô gái tốt bụng.</Text>
  <Text Key="6B3D4E07_119001">Ừm, có người đến rồi.\nCó liên hệ với đối tượng!</Text>
  <Text Key="F511E8F0_119002">Ồ, Anemone-san?\nSao cô lại ở đây...</Text>
  <Text Key="2E33D3E4_119003">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="17108B81_119004">Đó là Quria-san.\nTôi nghe nói cô ấy cũng thích chăm sóc hoa.</Text>
  <Text Key="32DFA74F_119005">Ra vậy.\nHãy xem hai người có sở thích chung\nsẽ tạo ra thứ gì nào.</Text>
  <Text Key="AB689586_119006">Ồ, cô đang chăm sóc hoa à?\nTôi không ngờ Anemone-san lại chăm sóc chúng!</Text>
  <Text Key="47C1FEAC_119007">Lần trước khi tôi đi ngang qua đây,\ntôi thấy chúng nở rất đẹp.\nAnemone-san chăm sóc chúng như thế nào vậy?</Text>
  <Text Key="F9DFF85B_119008">──Ra vậy...\n...</Text>
  <Text Key="ECB8A161_119009">...Ừ. Cô không muốn trả lời, phải không?\nXin lỗi. ...Ồ, thực ra tôi cũng thích chăm sóc hoa!</Text>
  <Text Key="19FF758E_119010">──Thật sao...\n.......</Text>
  <Text Key="766161E7_119011">Quria-san đang cố gắng trò chuyện thân thiện,\nnhưng dường như cuộc trò chuyện không thực sự sôi nổi.</Text>
  <Text Key="7CACE798_119012">Ừ...\nCó vẻ như Anemone-chan đang giữ khoảng cách.</Text>
  <Text Key="4A4CB07F_119013">Kyah!?\nQuái vật!?</Text>
  <Text Key="EEC0B8AC_119014">──... Cô đang cản đường tôi.</Text>
  <Text Key="11E21D47_119015">Cô ấy bình tĩnh hạ gục quái vật bằng một đòn tấn công hoa.\n...Chúng tôi thậm chí không có thời gian để giúp.</Text>
  <Text Key="846F70DA_119016">Cô ấy có vẻ quen thuộc với việc chiến đấu.\nNhư mong đợi từ hiệp sĩ của Nephi Nela-san.</Text>
  <Text Key="2B98B6E0_119017">C-Cảm ơn...\nCô đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="436B1D04_119018">──Không.\nCô đã cứu tôi khỏi việc phải đi kiếm thức ăn.</Text>
  <Text Key="501D88B9_119019">À, cô ấy đi rồi.\nHôm nay tôi cũng không nói chuyện được tốt...</Text>
  <Text Key="255F8858_119020">Anemone-san đã rời đi.\nHãy bắt đầu bằng cách hỏi Quria-san.</Text>
  <Text Key="9CA733BC_119021">Ừ, ý tưởng hay đấy.\nChào buổi sáng, Quria-chan. Cô có thể kể cho chúng tôi một chút về Anemone-chan được không?</Text>
  <Text Key="4B21F27A_119022">Mitsuki-san, Eriko-san...?</Text>
  <Text Key="62E1CC20_119023">Ra vậy.\nVậy ngay cả Quria-chan cũng không thực sự hiểu cô ấy.</Text>
  <Text Key="39109005_119024">Vâng. Tôi xin lỗi vì không giúp được nhiều hơn.\nTôi không thực sự biết nhiều về Anemone-san.\n...Và tôi chưa bao giờ thấy cô ấy cười.</Text>
  <Text Key="1A0C28BD_119025">Chưa bao giờ thấy cô ấy cười?\n...Tôi có một giả thuyết.</Text>
  <Text Key="58C2D7FC_119026">Có lẽ cảm xúc của Anemone-chan có liên quan với những bông hoa trên người cô ấy.\nNhư là, hoa thay đổi theo cảm xúc của cô ấy?</Text>
  <Text Key="55269DB0_119027">Cô thấy đấy, có cảm giác như Anemone-chan xây một bức tường xung quanh mình phải không?\nGiữ khoảng cách với người khác có thể là để kiểm soát sự dao động cảm xúc.\n...Ừ, chỉ là một giả thuyết thôi.</Text>
  <Text Key="E5503780_119028">Đó là một giả thuyết thú vị.\nHãy xem những bông hoa phản ứng thế nào khi Anemone-san cười. ...Hehe.</Text>
  <Text Key="3D263151_119029">Tôi cũng rất muốn thấy nụ cười của Anemone-san!\nHãy để tôi giúp với cuộc thí nghiệm đó!</Text>
  <Text Key="A328BDA5_119030">Cảm ơn, Quria-chan, sự giúp đỡ của cô rất đáng giá.\nLàm cho Anemone-chan cười sẽ không phải một nhiệm vụ dễ dàng.\nHãy bắt đầu cuộc họp chiến lược.</Text>
  <Text Key="2A228ED2_119031">Anemone-san, cô có thể dành chút thời gian cho chúng tôi không?\nChúng tôi có thứ muốn cho cô xem.</Text>
  <Text Key="23E9B842_119032">──Eriko-san, Mitsuki-san...\nViệc quan sát chưa xong sao?</Text>
  <Text Key="E613FE16_119033">Không, quan sát đã kết thúc—giờ là lúc cho thí nghiệm!\nBắt đầu thôi! Tôi sẽ bắt chước Nephi Nela-san và Anemone-chan!</Text>
  <Text Key="C5E1ECAA_119034">...Vậy, Mone.\nTôi chán rồi. Giải trí cho tôi đi.</Text>
  <Text Key="FEE38C31_119035">──Đã rõ, Công chúa.\nĐể tôi đây... đòn tấn công hoa.\nThế nào... Hehe.</Text>
  <Text Key="C43FF3C3_119036">──Hehehe.\nMột đòn tấn công hoa và nụ cười đẹp thế.\nNhìn thấy Mone vui vẻ, tôi rất hài lòng.</Text>
  <Text Key="39D2DFEC_119037">Cô đang làm gì vậy?\nNó không giống họ chút nào.</Text>
  <Text Key="6D6BD7C6_119038">──Họ không cười. Bwah. Buồn quá, muốn khóc luôn.\nWah, wah, wah...</Text>
  <Text Key="5ACEF7D0_119039">Ôi chao, ở đây, ở đây,\nMone. Cười đi. Nhìn kìa, tìm kiếm...\nChu-lipun-papaya-mi-chu-ki-chawan~♡</Text>
  <Text Key="04464A50_119040">Sao cô đột nhiên trở thành em bé vậy?\nTôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="2850499F_119041">Cô ấy thậm chí không cười chút nào.\nMặc dù tôi đã cố gắng hết sức cho thí nghiệm...</Text>
  <Text Key="E7BA35A5_119042">Tôi không thể bắt chước đúng nếu không có mẫu.\nTrước tiên, hãy dạy tôi cách Anemone-san cười... Hehe.</Text>
  <Text Key="42FBB15A_119043">Cô có thể dừng lại được không?\nTạm biệt.</Text>
  <Text Key="3534E85F_119044">Ồ, lạnh lùng thế.\nNhưng trận chiến bắt đầu rồi! Quria-chan, bây giờ!</Text>
  <Text Key="547DC1BC_119045">Anemone-san, tôi bắt được cô rồi!\nVòi, vòi, vòi~</Text>
  <Text Key="D19F0575_119046">Heh, chúng tôi bắt được cô rồi! Chúng tôi chỉ là mồi nhử!\nGiờ thì, cười thỏa thích đi!</Text>
  <Text Key="9B7532B6_119047">Cô có thể chịu đựng được bao lâu?\nThôi nào, đầu hàng và cười đi... Hehe.</Text>
  <Text Key="0AFABB4A_119048">Pff...</Text>
  <Text Key="7137AAE2_119049">Heh, cô cười rồi.\nAnemone-san♪</Text>
