  <Text Key="B01A9B4A_50500">Ê, Sono-chan ơi! Ngựa gỗ chơi thật vui!</Text>
  <Text Key="2BF3DE37_50501">Được rồi, được rồi, hiểu rồi. Thấy chưa, giờ tôi đang tích cực đây, nhé?</Text>
  <Text Key="0BA466D9_50502">*thở dài*... Tôi sẽ chết nếu phải đối mặt với quái vật kim loại đó. ...Ngay cả khi nó nằm trong thân thể đứa trẻ này.</Text>
  <Text Key="D003588E_50503">Fufu... Tôi đoán mình đang kéo dài lời giải thích hơn cần thiết. Được rồi, tôi sẽ nói hết mọi chuyện. Ngồi xuống ghế đi.</Text>
  <Text Key="A28F6BF6_50504">*thở dài* Thôi, vào vấn đề chính đi. Nói về Iroha và tôi.</Text>
  <Text Key="588BBA53_50505">Tôi có thể chưa nói, nhưng Iroha và tôi là cô và cháu. Vậy tôi là cô và Iroha là cháu tôi.</Text>
  <Text Key="15D82032_50506">...Các bạn thấy đấy, về chúng tôi hai, cả tâm trí lẫn cơ thể đều đã hoán đổi chỗ cho nhau.</Text>
  <Text Key="CD4B9087_50507">Iroha thật sự là một cô bé 10 tuổi. Tôi là một người lớn khiêm tốn 26 tuổi. Thân thể đứa trẻ này là của Iroha. Trong khi đó, cơ thể đang vui vẻ chơi trên ngựa gỗ kia là của tôi.</Text>
  <Text Key="81BC1C85_50508">Tất nhiên, tất cả đều nhờ vào sức mạnh của thuật hóa học của Lou. Đó là tác dụng của "dược dịch cấm kỵ" mà thiên tài đó tạo ra.</Text>
  <Text Key="ECE97E1C_50509">Tuy nhiên, tác dụng của dược dịch đó được cho là sẽ đưa chúng tôi trở lại bình thường trong vài phút. Nhưng đã hơn một năm kể từ khi chúng tôi hoán đổi cơ thể và vẫn chưa trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="03AE43E7_50510">Fufu. Theo như Lou-chan nói, "thành công quá mức vì tôi là THIÊN TÀI". Thành công đến mức có tác dụng lớn hơn bình thường. Có phải cũng vậy với triệu chứng của Nozomi-chan không.</Text>
  <Text Key="9A7B5EF0_50511">Ồ, chỉ để các bạn biết, chúng tôi biết không phải lỗi của Lou-chan. Là chúng tôi tự nói muốn uống dược dịch đó.</Text>
  <Text Key="210467F4_50512">Bất chấp điều đó, Lou-chan đã cố gắng hết sức để đưa chúng tôi trở lại bình thường, bất kể chuyện gì. ...Nhưng ở nhà, chúng tôi không tìm thấy cách nào để làm điều đó.</Text>
  <Text Key="07FD552C_50513">Sau đó, chúng tôi nghe nói về một quốc gia tên là Landosol. Chúng tôi nghĩ rằng có thể tìm thấy thứ gì đó ở đây. Vậy là chúng tôi đến đây.</Text>
  <Text Key="FA2583B9_50514">Hm. À, đứa trẻ đó nói nó không thực sự muốn trở lại bình thường. Nhìn kìa, nó yêu kiếm đạo lắm. Nó vui sướng đến mức có thể vung một thanh kiếm lớn trong cơ thể người lớn của mình.</Text>
  <Text Key="53618A9A_50515">Nhưng, còn tôi... Tôi muốn đưa nó trở lại cơ thể của nó càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="615EBE0D_50516">Iroha là một gói tài năng. Đây không chỉ là ý kiến thiên vị của một người cô, tôi có thể thực sự cảm nhận được sau khi chúng tôi hoán đổi... Tiềm năng tiềm ẩn kinh người được ẩn giấu trong cơ thể này.</Text>
  <Text Key="70C501EE_50517">Vì vậy cơ thể này nên được sử dụng bởi cô bé đó một cách thích hợp và tràn đầy năng lượng. Không phải bởi một bà già lười biếng như tôi.</Text>
  <Text Key="EEC0269C_50518">Bạn nói vậy, nhưng bạn vẫn thêm "sama" à? Haha, nhưng cảm ơn. Bạn có cách nói chuyện với phụ nữ, phải không?</Text>
  <Text Key="8E46935A_50519">Đó là nhờ bạn mà tôi có thể nói một cách tự nhiên. Tôi bắt đầu tự hỏi tại sao và như thế nào chính mình...</Text>
  <Text Key="E4FBFDCE_50520">H-Hey, sao bạn cứ nhìn tôi suốt thế... Bình thường, nếu mắt chúng ta gặp nhau, bạn sẽ nhìn đi chứ?</Text>
  <Text Key="1A1B44A2_50521">Thôi nào, đừng thế... Người trẻ tuổi không nên trêu chọc người lớn như thế này, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="FAD15637_50522">Mufufu...♪ Hai người trông hợp nhau quá♪ Đây là nói về tình yêu? Hay là đã là ngoại tình rồi?</Text>
  <Text Key="35CA2775_50523">I-Iroha?!</Text>
  <Text Key="C39F9EA1_50524">Ồ, ồ, tôi hiểu rồi~ Vậy là bạn cũng đến tuổi có ngoại tình rồi, Sono-chan~♪ Iroha vui quá~♪</Text>
  <Text Key="811D1979_50525">Cô ấy là một người cô tốt bụng, nhưng tôi sẽ nhờ bạn chăm sóc cô ấy suốt phần đời còn lại!!</Text>
  <Text Key="5B645679_50526">Đúng rồi, Chú♪</Text>
  <Text Key="1EB17FC9_50527">Ý tôi là, nếu bạn cưới Cô Sono, bạn cũng sẽ trở thành "Chú" của Iroha, phải không?</Text>
  <Text Key="37434AC3_50528">D-Dừng lại ngay đi, Iroha! Đứa trẻ sớm trưởng thành này học thứ đó ở đâu vậy...!</Text>
  <Text Key="698577B7_50529">C-Thôi nào, đến lúc Lou-chan và mọi người về rồi! Về nhà thôi...!</Text>
  <Text Key="37719C0C_50530">Được! Vậy chúng ta cùng nắm tay và về nhà!</Text>
  <Text Key="F8014578_50531">Biến Dịch Nguyên Bản!!</Text>
  <Text Key="8425820B_50532">Được rồi, xong rồi...!! "Dược Dịch Cấm Kỵ: Số 569" cuối cùng cũng hoàn thành!!</Text>
  <Text Key="370E8E27_50533">Iroha-chan. Sono-san.</Text>
  <Text Key="89600F51_50534">Ồ, cách cô gọi tôi đã thay đổi, tôi thấy rồi. Vậy cô cũng nghe về chúng tôi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="72153920_50535">Ừ. Tôi nghe nói về Lou-chan rằng hai người đã hoán đổi chỗ cho nhau và mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="781CBBBA_50536">"Dược dịch giải phóng con người thật của tôi" mà tôi đã uống cũng là một phần nỗ lực để đưa Iroha-chan và Sono-san trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="A87AE917_50537">Iroha-chan, Sono-san. Tôi xin lỗi vì đã để hai người chờ lâu. Giờ thì hai người hẳn đã có thể trở lại bình thường...!</Text>
  <Text Key="008E6EF4_50538">Vậy thì, không chậm trễ nữa, bắt đầu thôi! "Dược dịch hoán đổi cơ thể" phát huy tác dụng đi!!</Text>
  <Text Key="802F1423_50539">Ugh...!?</Text>
  <Text Key="C0BEBB0C_50540">Hả, hai người họ được bao bọc trong làn sương...!? Các bạn ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="62A81F7D_50541">Làm ơn... thành công...!</Text>
  <Text Key="78AE9CA0_50542">...ủa. ủa ủa ủa!?</Text>
  <Text Key="05EF2A96_50543">Tôi nhỏ xíu!! Và ngực tôi không còn đâu nữa!! Iroha đã trở lại cơ thể trẻ con của mình!!?</Text>
  <Text Key="0F7BCE46_50544">Sono-sa... Không, không phải thế! Iroha-chan đã trở lại cơ thể trẻ con của mình!</Text>
  <Text Key="A20C8B4F_50545">......uuu. Oooooh......!?</Text>
  <Text Key="0DF57BFA_50546">Ahh... Trì trệ quá... Ngực nặng trịt... Wow, tôi đã trở lại cơ thể người lớn của mình... Cơ thể này là sao thế? Quá...</Text>
  <Text Key="809CA51B_50547">Vậy đây là Sono-san người lớn...! Tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="ADA97BA3_50548">Ahaha! Nhưng cơ thể tôi cảm thấy nhẹ nhõm quá!! Ôm tôi đi, Sono-chan!!</Text>
  <Text Key="2EAA8C34_50549">Ốc...?! Này, đừng nhảy vào người tôi, hông tôi sắp chết mất với tình trạng này.</Text>
