  <Text Key="07B6D063_72950">Anh ấy ăn hết pudding của Miyako rồi!</Text>
  <Text Key="0FA0F73C_72951">Năng lượng tinh thần của hắn hoàn toàn khác biệt so với trước... Đây chính là sức mạnh thực sự của Jack!</Text>
  <Text Key="5CE09052_72952">Bị một tên bắt nạt to xác ăn mất...\nPudding tội nghiệp quá! Sao mày dám! Không tha thứ đâu!</Text>
  <Text Key="17EBD119_72953">Sao... sao lại thế?! Đòn tấn công bị bật trả lại!</Text>
  <Text Key="DABD1A15_72954">Cơ thể làm từ pudding của hắn dường như hấp thụ mọi lực tác động... Thật đáng phiền phức.</Text>
  <Text Key="F8131358_72955">A ha ha ha ha! Tớ biết rồi...\nTớ sẽ ăn tất cả các cậu và lấy luôn [i]năng lượng[/i] của các cậu!</Text>
  <Text Key="519FE217_72956">Shinobu! Cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="9E947AD5_72957">Ừ, còn...\nNhưng... chỉ tự vệ thôi chưa đủ.\nChúng ta cần tìm cách phản công...</Text>
  <Text Key="1FD09328_72958">Mnngh! Jack, gian lận xấu xa!\nPudding đó là pudding của Miyako!\nLấy nó để mạnh lên là bất công!</Text>
  <Text Key="4D34712E_72959">Có khác biệt gì miễn là ta thắng?!</Text>
  <Text Key="34B31651_72960">Tất cả đều vô ích! Không thể đánh bại Jack, pudding đã hết... Cuộc đời của Miyako đầy đau khổ và u tối!</Text>
  <Text Key="20CD5B4B_72961">Cuộc đời? Cậu không phải đã chết rồi sao?</Text>
  <Text Key="786968D9_72962">Hãy cố giữ bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="5D764A65_72963">Bây giờ không phải lúc để tranh cãi những chi tiết ngớ ngẩn!\nNếu muốn thông minh, hãy trả pudding cho Miyako!</Text>
  <Text Key="F2646D47_72964">Làm sao mà bình tĩnh được! Tớ đang run rẩy! \nTớ muốn pudding~ Pudding pudding pu~n!</Text>
  <Text Key="19B99C05_72965">Miyako đã lâu rồi không có pudding!\nKhông có pudding ngọt và kem mịn, tớ chẳng làm được gì cả!</Text>
  <Text Key="78D5FCB2_72966">Ngọt và kem mịn... pudding...? À...</Text>
  <Text Key="24BC77A9_72967">Này, Miyako, cậu thấy gì trước mặt chúng ta lúc này?</Text>
  <Text Key="AC17BF4C_72968">Hả? Miyako chỉ thấy Jack...</Text>
  <Text Key="3D186CC0_72969">Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="4B577A90_72970">À! Không... Đó không phải Jack...</Text>
  <Text Key="444C1490_72971">Đó là một pudding khổng lồ...! Một pudding to, mềm, đầy nước,\nlớn hơn bất kỳ pudding nào Miyako từng thấy! Trông ngon quá!</Text>
  <Text Key="B996E1E3_72972">Đúng! Đó không phải Jack, đó là một pudding khổng lồ.\nVậy nên, Miyako... Sao cậu không ăn thử một miếng?</Text>
  <Text Key="7C96B61B_72973">Tuyệt vời! Shinobu là thiên tài!</Text>
  <Text Key="A76AB590_72974">Sao... sao cậu lại thế?! Cái nhìn đó đáng sợ quá!</Text>
  <Text Key="9A58CC59_72975">Làm thôi, Miyako, {playername}!</Text>
  <Text Key="7EACC7C2_72976">Haaaaahhh!</Text>
  <Text Key="4033EC29_72977">Heh! Hahh!</Text>
  <Text Key="8205827C_72978">Urgh... Mày lừa tinh ranh...!\nCòn đây... [b]ĐÂY[/b] nữa!</Text>
  <Text Key="E80D21A8_72979">Shinobu!</Text>
  <Text Key="899274F5_72980">Heheh, có đánh trúng tớ không? ...[i]Hả[/i]?!</Text>
  <Text Key="FCD228A8_72981">Những đòn tấn công đáng thương như vậy sẽ không bao giờ đánh bại chúng ta!</Text>
  <Text Key="3AAC0741_72982">Th-thì... tớ sẽ bắn bao nhiêu phát cũng được!</Text>
  <Text Key="5A8B92A9_72983">Phew... Pudding đó ngon nhất!~♪</Text>
  <Text Key="4B168D30_72984">Jack... Có vẻ như chính cậu đã trở thành "pudding ngọt nhất, lớn nhất thế giới" cuối cùng.</Text>
  <Text Key="F5B5BB13_72985">Urgh... Khốn kiếp... Khốn kiếp!\nSao chẳng có gì đi đúng với ta...?!</Text>
  <Text Key="ACE58768_72986">Các ngươi chính là kẻ đã gây ra mớ hỗn độn này!\nNếu các ngươi không quên mất ta...</Text>
  <Text Key="80969A97_72987">Tất cả những gì tớ từng muốn...\nLà cùng mọi người ăn mừng Halloween.</Text>
  <Text Key="E82D99AF_72988">Jack...</Text>
  <Text Key="F8F87DB0_72989">Sao... con quái vật [i]kia[/i] là thứ gì vậy?</Text>
  <Text Key="4992C769_72990">Trông như cậu bé mặc trang phục đó đã biến thành một pudding khổng lồ...</Text>
  <Text Key="E3455DA4_72991">Mọi người, xin lỗi vì đã gây rắc rối.\nTôi có thể hỏi các vị thấy buổi biểu diễn nhỏ của chúng tôi thế nào không?</Text>
  <Text Key="9E8CA756_72992">Hả? "Buổi biểu diễn"?</Text>
  <Text Key="30AA5DD6_72993">Đúng vậy. Halloween là đêm của những điều kỳ ảo đáng sợ...\nVậy nên các thành viên trong guild của tôi và tôi đã tự ý\nchuẩn bị một màn trình diễn phù hợp.</Text>
  <Text Key="1BDD6472_72994">Sao... sao cậu lại nói thế...?</Text>
  <Text Key="1345F9C3_72995">Shinobu...! Ehehe.\nMọi người! Xin lỗi vì có lẽ chúng tớ đã đi quá xa một chút!\nNhưng chúng tớ sẽ trả lại tất cả kẹo sớm thôi, nên đừng lo!</Text>
  <Text Key="CD1D7F2D_72996">Cậu bé này chỉ muốn tận hưởng Halloween như tất cả mọi người.\nCác vị có thể tử tế chấp nhận cậu ấy không?</Text>
  <Text Key="DD394EDB_72997">A-ahh, chết tiệt...! Đó chỉ là một buổi biểu diễn?!\nÝ tôi là, tất nhiên tôi biết điều đó!</Text>
  <Text Key="1B306034_72998">Thật tuyệt vời!\nNó đáng sợ lắm, tớ thực sự đã khóc và mọi thứ!</Text>
  <Text Key="76417D17_72999">Cậu đang... giở trò gì đây?</Text>
