  <Text Key="4C430D3F_5050">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cho đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Ma Thuật (M.ATK) cho đồng đội lên $2 trong 18s.\n►Hồi máu cho bản thân $3.</Text>
  <Text Key="CB8B88F1_5051">Tri-Slash</Text>
  <Text Key="45FE2E72_5052">Tăng Tốc</Text>
  <Text Key="728D9003_5053">Tăng nhẹ Tốc Độ Hành Động và Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="DCDFEB53_5054">►Đặt Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng đội lên 120% trong 12s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội lên $1 trong 12s.</Text>
  <Text Key="F2AB4F20_5055">Giác Ngộ Tâm Linh</Text>
  <Text Key="8736E988_5056">Giác Ngộ Tâm Linh+</Text>
  <Text Key="6A2C37A1_5057">Hoa Đồng Tiêu</Text>
  <Text Key="6AF98B2C_5058">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tấn Công Ma Thuật (M.ATK) cho tất cả đồng đội, tăng nhẹ Hiệu Quả Tăng TP (TP Boost) cho tất cả đồng đội, hồi lượng máu lớn cho bản thân và hồi lượng máu vừa phải cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="F39F500A_5059">►Hồi máu cho bản thân $1.\n►Hồi máu cho tất cả đồng đội $2.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội lên $3 trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Ma Thuật (M.ATK) của đồng đội lên $4 trong 18s.\n►Tăng Hiệu Quả Tăng TP (TP Boost) của đồng đội lên $5 trong 18s.</Text>
  <Text Key="5AE85448_5060">Tri-Slash+</Text>
  <Text Key="48DCF9CC_5061">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch phía trước. Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân và tăng nhẹ Hiệu Quả Tăng TP (TP Boost) của bản thân.</Text>
  <Text Key="83D2C126_5062">►Gây $1 sát thương vật lý (P.DMG) cho kẻ địch.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Tăng Hiệu Quả Tăng TP (TP Boost) của bản thân lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="98AC6FB0_5063">Tăng Tốc+</Text>
  <Text Key="AA98BF9C_5064">Tăng cực mạnh Tốc Độ Hành Động, tăng khủng khiếp Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và tăng rất mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) cho tất cả đồng đội. Đồng thời, tăng khủng khiếp Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và tăng rất mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) cho đồng đội có Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cao nhất, và hồi nhẹ TP cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="A68C0A18_5065">►Đặt Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng đội lên 160% trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của tất cả đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của tất cả đồng đội lên 100 trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội có Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cao nhất lên $2 trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của đồng đội có Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cao nhất lên 100 trong 18s.\n►Hồi 50 TP cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="35F07158_5066">Amulet Tím</Text>
  <Text Key="CFECED87_5067">Tinh Thần Kokkoro</Text>
  <Text Key="BB0DC31A_5068">Thưa ngài, tôi sẽ là người dẫn lối cho ngài.\nRất vui được gặp ngài.</Text>
  <Text Key="DAD071D2_5069">Dù sống ở một thành phố rộng lớn như Landosol,\nthưa ngài, tôi vẫn thấy hơi khó thích nghi...\nTuy nhiên, tôi sẽ cố gắng hết sức để tư vấn cho ngài thật tốt, với tư cách là người dẫn lối của ngài.</Text>
  <Text Key="C5978241_5070">Dù ở xa quê hương,\nthưa ngài, tôi hoàn toàn không cảm thấy cô đơn.\nTất cả bởi vì ngài ở đây bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="43C5D78E_5071">Thưa ngài, nếu ngài lạc lối, lo lắng hay phiền muộn,\ntôi sẽ dốc hết sức mình...</Text>
  <Text Key="F703AF61_5072">Việc người dẫn lối chăm sóc chủ nhân là điều tự nhiên.\nThực ra, tôi mới là người nên cảm ơn ngài\nvì đã cho phép tôi được ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="20B5FFF7_5073">Cảm ơn ngài... như thường lệ?\nĐừng ngớ ngẩn thế, thưa ngài.\nTôi chưa làm gì đáng để ngài cảm ơn đâu.</Text>
  <Text Key="D62CE29F_5074">Chào buổi sáng, thưa ngài.\nHôm nay trời đẹp quá. Hãy thức dậy đi.\nNếu không... tôi sẽ trêu ngài♪</Text>
  <Text Key="7BA2FD82_5075">Làm sao tôi có thể để ngài chăm sóc mình được...?\nNghĩ đến sự thiếu sót trong nhiệm vụ của mình, tôi thấy đau lòng.\nVà mà... điều đó cũng khiến tôi rất vui. Hehehe...</Text>
  <Text Key="5ABF27F9_5076">Lớn lên trong núi, tôi có nhiều tiếp xúc với\nđộng vật. Tôi yêu chó con, mèo con, heo con, bò con...\nTất cả sinh vật đều đáng yêu.</Text>
  <Text Key="9D60932F_5077">Chính vì vậy, tôi rất vui khi cuối cùng\ncó thể chăm sóc ngài như bây giờ.\nHãy để tôi được ở bên cạnh ngài mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D3C4AF89_5078">Thực tế, tôi đã mơ về ngày phục vụ ngài, thưa ngài.\nKể từ khi tôi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="C4ADED1D_5079">Có điều gì không ổn trong dịch vụ của tôi không?\nNếu ngài thấy bất cứ điều gì không vừa ý,\nthưa ngài, xin hãy thông báo ngay cho tôi.</Text>
  <Text Key="223EAA86_5080">Ngài hỏi tôi có thấy nhàm chán khi ngài trò chuyện\nvới tiểu thư Ameth không? Ồ, không. Nhìn gương mặt ngài\nđang ngủ khiến tôi chỉ cảm thấy hạnh phúc.♪</Text>
  <Text Key="FC3F6425_5081">Thưa ngài... nếu ngài gặp khó khăn trong việc ngủ,\nxin hãy cho tôi biết, và tôi sẽ vui vẻ nằm bên cạnh ngài,\nBởi sau cùng... tôi cũng không muốn ngủ một mình...</Text>
  <Text Key="15BDFBB0_5082">Ngài đã quen với cuộc sống rồi, phải không,\nthưa ngài...? Ngay cả khi tôi không ở đây... Hả?\nChúng ta sẽ luôn ở bên nhau? Vâng!\nTôi sẽ tiếp tục phục vụ ngài hết mình♪</Text>
  <Text Key="F64EBFC9_5083">À... tôi không có ý ngài phải dừng ngay việc vuốt ve...\nHôm nay tôi sẽ cho phép, nhưng từ giờ trở đi, xin hãy\ntrì hoãn việc đó cho đến khi tôi vượt quá nhiệm vụ thông thường♪</Text>
  <Text Key="39F25902_5084">Thật sự... dạo gần đây ngài đã chiều quá tôi rồi.\nChăm sóc ngài đã là niềm vui lớn nhất của tôi,\nnên việc nhận thêm phần thưởng là không nên.</Text>
  <Text Key="50721D32_5085">À, một ngày phục vụ thưa ngài thật đáng giá♪\nÀ... À, thưa ngài, sao ngài đột nhiên vuốt đầu tôi... Hả?\nĐể cảm ơn tôi vì đã giúp đỡ?</Text>
  <Text Key="97803C91_5086">[Vật Lý] Một nữ thầy tu elf mặc trang phục nghi lễ ở vị trí giữa hàng ngũ. Sau khi tăng cường sức tấn công của bản thân và tăng số lần tấn công nhờ hồi TP, cô trở thành một thanh kiếm bảo vệ đồng đội bằng một loạt các đòn tấn công chí mạng.</Text>
  <Text Key="51248901_5087">Gió Gắn Bó Xanh</Text>
  <Text Key="C9415DC8_5088">Tăng vừa phải Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) của bản thân, và đồng thời gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này đánh trúng chí mạng, sát thương sẽ là x5 thay vì x2.</Text>
  <Text Key="2A198E05_5089">►Gây $1 sát thương vật lý (P.DMG) cho kẻ địch.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) của bản thân lên 30% trong 18s.</Text>
  <Text Key="0322E591_5090">Gió Mạnh Xuân</Text>
  <Text Key="F9F954A7_5091">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này đánh trúng chí mạng, sát thương sẽ là x5 thay vì x2.</Text>
  <Text Key="50E7F623_5092">Gió Thơm Vươn Cao</Text>
  <Text Key="986ED7D8_5093">Tăng rất mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân, và hồi nhẹ TP cho bản thân. Tất cả hiệu ứng kéo dài 12s.</Text>
  <Text Key="A925E852_5094">Tăng rất mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân, và hồi nhẹ TP cho bản thân. Tất cả hiệu ứng kéo dài 12s.</Text>
  <Text Key="91E4F9A6_5095">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân lên $2.\n►Hồi TP của bản thân $3.</Text>
  <Text Key="09F8E66E_5096">Ánh Sáng và Gió</Text>
  <Text Key="D636D64E_5097">Ánh Sáng và Gió+</Text>
  <Text Key="082EE1FE_5098">Gió Mạnh Xuân+</Text>
  <Text Key="2372ED06_5099">Tăng rất mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân, và gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này đánh trúng chí mạng, sát thương sẽ là x7 thay vì x2.</Text>
