  <Text Key="B3C61906_158650">Không được ăn cơm cùng với Guild Nhà Hàng...\nThậm chí còn phải để {playername} lại phía sau...</Text>
  <Text Key="C0321A65_158651">Hả?! Tại sao cậu đột nhiên lại đến gần thế?!\nHả? Tôi có vẻ mặt kỳ lạ à?</Text>
  <Text Key="DD9F64B3_158652">Aha ha. Chắc tôi đã mải mê suy nghĩ\nvề cách sử dụng những nguyên liệu này!</Text>
  <Text Key="3F3341BA_158653">Ưm... {playername}. Cảm ơn cậu rất nhiều.\nVì đã nói sẽ đi cùng tôi.</Text>
  <Text Key="FED0369B_158654">Nhờ có cậu,\ntim tôi thấy thỏa mãn như cái bụng đầy ắp cơm vậy! ♪</Text>
  <Text Key="5CAA62FF_158655">Tôi rất mong được cùng cậu ra đường!</Text>
  <Text Key="DEE59B6F_158656">Và niềm vui trên gương mặt rạng rỡ của Pecorine thì không thể nghi ngờ</Text>
  <Text Key="3AB91B88_158657">Cậu muốn nói gì về việc cắm trại?</Text>
  <Text Key="CD4EA22E_158658">Trong rừng, {playername} và Pecorine, những người đã cắm trại cùng nhau, đã luyện tập kiếm thuật sau khi ăn bữa ăn họ cùng nhau nấu. Pecorine đã huấn luyện {playername}, người muốn trở nên mạnh mẽ để bảo vệ, một cách ấm áp nhưng kiên quyết.</Text>
  <Text Key="1AAB848E_158659">Pecorine và {playername} đã bắt đầu chuyến đi cùng nhau,\nđi vào những khu rừng bên ngoài Landosol.</Text>
  <Text Key="88D6D446_158660">Mặt trời sắp lặn rồi, hôm nay chúng ta nghỉ ngơi ở đây thôi.</Text>
  <Text Key="7A460281_158661">Hả? Một mình dựng cả lều sẽ khó khăn phải không?</Text>
  <Text Key="F54D5E6D_158662">Tôi sẽ lo phần lều,\n{nên} {playername}, cậu có thể nhóm lửa cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="D7459D67_158663">He he. Cậu cứ lo lắng cho tôi mãi thôi, phải không,\nngười đàn ông tốt bụng dễ thương!\nTôi biết ơn lắm!</Text>
  <Text Key="BAFF188B_158664">Nhưng tôi sẽ ổn thôi mà!\nTôi đã từng đi đây đi đó một mình nhiều lần rồi.\nTôi có thể dựng lều như thế này trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="AE370FC2_158665">Tôi mới là người lo lắng cho cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="632BE1B2_158666">Đừng quên cảnh giác với những quái vật xấu xa ẩn nấp gần đây\nkhi cậu đang đi gom củi!</Text>
  <Text Key="3786BA62_158667">Vậy thì, cùng bắt tay vào việc nào!</Text>
  <Text Key="8555C42D_158668">Thế là—lều đã sẵn sàng để dùng rồi! ♪\nCó vẻ lửa cũng đang cháy tốt nữa!</Text>
  <Text Key="ACC5BA1D_158669">Ồ?! Đột nhiên tôi thấy đói quá!\nHe he... ♪</Text>
  <Text Key="327B0282_158670">Được rồi,\nhãy nấu gì đó với những nguyên liệu chúng ta mua!</Text>
  <Text Key="0F32FEEB_158671">Tôi nghĩ nên bắt đầu với salad.\nTôi sẽ cắt những rau củ này...</Text>
  <Text Key="F7D803F5_158672">Ồ, cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="97A5CB0B_158673">Nhưng khi tôi dạy cậu dùng dao trước đó,\ncậu có vẻ khá là không tự tin...</Text>
  <Text Key="9C4851CD_158674">Lần này cậu sẽ ổn chứ?\nHãy để tôi xem và đánh giá kỹ thuật của cậu!</Text>
  <Text Key="E999DAA1_158675">Ồ ôi!\nCậu làm rất tốt mà!</Text>
  <Text Key="DECB1078_158676">Nhưng tôi khá chắc là kỹ thuật dùng dao của {playername} tôi thấy trước đó khá đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="1EE8C3BC_158677">Ối dồi! Trông ngon quá!</Text>
  <Text Key="D7CF4B57_158678">Ồ phải rồi, những lo lắng của tôi đang tan biến!\nĐể tôi đoán xem—cậu đã luyện tập rồi phải không?</Text>
  <Text Key="30769F26_158679">Cậu chắc chắn đã cố gắng rất nhiều, Hoàng Tử Cơm Nắp của tôi! ♪</Text>
  <Text Key="6B0FF9B5_158680">Vậy thì, tôi sẽ giao phần salad cho bàn tay tài hoa của cậu\nvà bắt đầu món chính: cà ri quái vật!</Text>
  <Text Key="7E419865_158681">Hả? Tôi lấy thịt quái vật khi nào, cậu hỏi?</Text>
  <Text Key="2AB3E058_158682">Tất nhiên rồi, tôi sẽ săn một con ngay bây giờ!\nĐồ ăn luôn ngon nhất khi dùng nguyên liệu tươi nhất!</Text>
  <Text Key="11C1F649_158683">Được rồi, tôi sẽ quay lại ngay!</Text>
  <Text Key="49756F05_158684">Tôi về rồi nè! ☆\nVà tôi bắt được một con quái vật trông thịt thà đầy đủ!</Text>
  <Text Key="8812D2FA_158685">Nhanh thật!</Text>
  <Text Key="95AA184B_158686">Tất nhiên rồi! Tôi chẳng thể chờ để thưởng thức mất thôi!\nVậy thì, cùng bắt đầu nấu ăn nào!</Text>
  <Text Key="5B006962_158687">Nếu tôi hầm con quái vật này đến khi mềm và đầy nước,\ntất cả hương vị tự nhiên sẽ thấm ra để tạo ra sốt cà ri hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="EF382D71_158688">Ta-daaaa! ♪\nMột Cà Ri Quái Vật Đặc Biệt của Pecorine, sẵn sàng để ăn! ☆</Text>
  <Text Key="A1589559_158689">A a a, ngửi thử xem!\nTôi không thể tự ngăn mình khỏi chảy nước miếng!\nTôi nghĩ đây có lẽ là kiệt tác!</Text>
  <Text Key="2842F5CE_158690">Vậy thì, cùng bắt đầu ăn nào!\nCà ri, tôi đây!</Text>
  <Text Key="E03AE3DB_158691">*nhai nhai* *nhai nhai*... Ồ trời ơi!\n*ngấu nghiến* *nhai nhai*... Ồ, tệ quá!</Text>
  <Text Key="11FA87F4_158692">Mmmm! ♪ *nhai nhai*\n... Tôi không thể ngừng ăn và ăn! ♪\nA a a! Vị này... thật là thiên đường! Ngon quá!</Text>
  <Text Key="54F429B4_158693">Và salad của cậu cũng là sự đi kèm hoàn hảo!\nQuá điên rồ! ☆</Text>
  <Text Key="014C6439_158694">A a a~! ♪ Cái bụng tôi đã no căng rồi!\nTôi biết mà, đồ ăn bạn ăn cùng bạn bè luôn ngon nhất!</Text>
  <Text Key="55BEC1EB_158695">Hãy giữ lấy cảm giác thỏa mãn này\nvà có một giấc ngủ ngon, được chứ?</Text>
  <Text Key="71342887_158696">Khoan, hả? Chuyện gì vậy?\nTại sao cậu lại nhìn chằm chằm vào mặt tôi?</Text>
  <Text Key="3AA5245A_158697">Ư-Ưm, khi cậu nhìn chằm chằm như vậy,\nngay cả tôi cũng sẽ thấy xấu hổ... Cậu sẽ khiến tôi đỏ mặt mất!</Text>
  <Text Key="2CF78F2B_158698">Cậu không đi tập luyện sao?</Text>
  <Text Key="FEF58D8F_158699">Tôi cảm thấy như chúng ta đang quên mất điều gì đó...</Text>
