  <Text Key="C324029B_126100">Ồ! Giống hệt như chúng ta nghe từ Hidesai vậy!\nNhà cửa và mọi thứ đều làm từ kẹo! Dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="851448BE_126101">Suzuna, cậu hào hứng quá rồi,\n và rõ ràng cậu không phải người của đây.\nTôi tự hỏi liệu cậu có thể thực sự ăn được chúng không.</Text>
  <Text Key="8EBAD367_126102">Hehehe, cả hai đều tò mò quá. Thật tuyệt khi trải nghiệm văn hóa mới, nhưng đừng quên nhiệm vụ điều tra quái vật mà chúng ta được yêu cầu.</Text>
  <Text Key="403AC907_126103">Xin lỗi... \nTất cả các cô các cháu đều từ Lucent Academy phải không?</Text>
  <Text Key="2B27B740_126104">Vâng, chính chúng tôi.\nCô là người dẫn đường cho chúng tôi trong cuộc điều tra này phải không?</Text>
  <Text Key="289EFD87_126105">Đúng vậy. Thế giới của chúng tôi ban đầu rất ít quái vật,\n nên chúng tôi không rành về chúng.\nChúng tôi rất cảm ơn sự hỗ trợ của các cô lúc này.</Text>
  <Text Key="41D6EF73_126106">Không có gì. Lỗi do quái vật từ Astrum gây ra rắc rối. Chúng tôi sẽ điều tra kỹ lưỡng, nên xin hãy hợp tác.</Text>
  <Text Key="C3A37CE1_126107">...Này,\nCó phải Io đang nói chuyện quá thân mật không nhỉ...\nCó phải đó là con chó không?</Text>
  <Text Key="C1AB5FF7_126108">Ừ, trông giống chó...\n mặc dù nó nói chuyện như người...</Text>
  <Text Key="579261DF_126109">Đúng rồi. Thật vô lý...\n nhưng nó mềm mại quá! Nhìn những chiếc đệm chân kia, mềm oặt! Dễ thương cực!</Text>
  <Text Key="CF8F05AD_126110">Thôi nào hai đứa. Thay vì thì thầm,\n hãy đi chào bà lão đi. Tiến lên đi.</Text>
  <Text Key="9E4F10FC_126111">Được rồi♪ Này, bà chó, chào bà! Tôi là Suzuna! Tôi được vuốt ve bà được chứ?</Text>
  <Text Key="78BF721A_126112">Vuốt ve...? Hm...</Text>
  <Text Key="F32604E5_126113">Vuốt, vuốt, vuốt, vuốt~♪\nỒ, mềm quá~♪\nĐệm chân mềm oặt~♪</Text>
  <Text Key="0FD1F7C9_126114">Nhân tiện, dù nhìn thế nào cũng là chó.\nTại sao cô lại nói được?</Text>
  <Text Key="A52DD17E_126115">Hohoho, một cậu bé năng động thật~\nTôi không phải chó. Tôi là yêu tinh chó (Kobold).</Text>
  <Text Key="4B7B702C_126116">Bộ tộc Kobold...?\nTôi chưa từng nghe về loài này...</Text>
  <Text Key="F367EBB4_126117">Thế à?\nChúng tôi không tồn tại trong thế giới của các cô, tôi đoán vậy.\nỞ đó, chỉ có chủng tộc quỷ thôi sao?</Text>
  <Text Key="2E647FAF_126118">Không, có nhiều chủng tộc.\nNgoài chủng tộc quỷ của chúng tôi, còn có elf, con người...\n và một vài người rồng, cùng các loài khác.</Text>
  <Text Key="1337B742_126119">Ra vậy... nhiều chủng tộc, hả? Trong Gio Teogonia, các cô có thể ngạc nhiên đấy. Rốt cuộc, trong thế giới này có hơn một trăm chủng tộc khác nhau... có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="6255F77B_126120">Một trăm?! Một trăm là, ừm, để xem... một, mười, một trăm... con số sau mười, một trăm!?</Text>
  <Text Key="70C1C9BA_126121">Nhiều thế! Giống như một buổi trình diễn thời trang; nghe thấy vui quá! Lần sau, chúng ta cùng tham gia Landosol Collection nhé!</Text>
  <Text Key="859A0EB2_126122">Hehe... Suzuna, cậu thật đặc biệt. Đây là về các chủng tộc khác nhau, không phải thời trang, cậu biết chứ? Nhưng đúng là có vẻ là một chuyến đi thực địa khoa học xã hội đáng giá.</Text>
  <Text Key="353CAA0C_126123">Bà ơi, con học được điều mới!\nVuốt, vuốt, vuốt, vuốt, vuốt, vuốt~♪</Text>
  <Text Key="2BA3D22D_126124">Hohoho, cô gái nhỏ dũng cảm thật.</Text>
  <Text Key="76E78219_126125">Ồ? Sao vậy, Misaki? Cô đứng đấy nhìn từ xa...</Text>
  <Text Key="10579AFD_126126">Hả!? Không, không có gì...</Text>
  <Text Key="D0323481_126127">Tôi phải làm sao đây?\nTôi sợ chó lớn.....</Text>
  <Text Key="A5B6F733_126128">Misaki-chi, qua đây đi!\nBà mềm mại cực kỳ~♪\nVuốt ve bà một chút đi.</Text>
  <Text Key="0192BA1B_126129">Eek!?</Text>
  <Text Key="0737ACB8_126130">Sao vậy? Cô sợ chó hay gì đó à?</Text>
  <Text Key="00B39FC9_126131">K-không thể nào!\nMột quý cô lịch sự không sợ chó!\nHơn nữa, bà ấy không phải chó, đúng chứ...!?</Text>
  <Text Key="CEACF62A_126132">Ra vậy, thì nhìn này♪\nĐệm chân của bà nội tuyệt nhất♪\nThử chọc một chút~</Text>
  <Text Key="7D597CE2_126133">Ra vậy, thì...</Text>
  <Text Key="ECEC1E92_126134">Chọc, chọc, chọc...</Text>
  <Text Key="08AEB6DF_126135">Ồ, cô nói đúng.\nChúng mềm oặt...</Text>
  <Text Key="3E2B9AD1_126136">Thế à?\nDạo này tôi già rồi,\n nên có lẽ không còn mềm như trước.</Text>
  <Text Key="6E8698F5_126137">Không hề~♪\nvẫn bouncy như xưa!\nLông cũng mềm mại quá♪</Text>
  <Text Key="0C691386_126138">Misaki-chi cũng nghĩ vậy phải không?\nThôi nào, thử chạm vào đi♪</Text>
  <Text Key="3508D1E7_126139">Mềm, mềm oặt...\nỪ...♪\nNó mềm mại quá, thấy dễ thương...</Text>
  <Text Key="C3FE3A88_126140">Hohoho.\nĐã lâu rồi tôi mới được gọi là dễ thương.\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="8DE951EA_126141">Không có gì!\nHehe... có gì đáng sợ ở đây?\nGio Teogonia có vẻ không tệ chút nào...</Text>
  <Text Key="2E71FF76_126142">Io!\nTôi nghĩ tôi có thể thực sự thích nghi với thế giới này!</Text>
  <Text Key="FBA8E7B3_126143">Ồ? Tuyệt quá, Misaki.\nHãy nhiệt tình điều tra quái vật nữa đi!</Text>
  <Text Key="1717DBF7_126144">Giao cho tôi!\nHãy bắt đầu bằng việc ra ngoài thành phố...</Text>
  <Text Key="297A8611_126145">Misaki, cô có sao không!?</Text>
  <Text Key="D1955FF9_126146">Đ-đau quá...\nTôi nghĩ tôi vấp phải ai đó.\nTôi đang nhìn chỗ khác, xin lỗi...</Text>
  <Text Key="C95D2A92_126147">Aaaaa!! Một người khổng lồ! Xin lỗi, xin lỗi! Đừng ăn tôiii!</Text>
  <Text Key="58E75532_126148">Ồ, không đâu.\nTôi sẽ không ăn người...\nCô có sao không?</Text>
  <Text Key="ED14C26E_126149">...Hả?</Text>
