  <Text Key="6C4B6743_143300">Chúng ta chưa thử nghiệm, nên có thể xảy ra điều bất ngờ, nhưng tôi chắc chắn cô Kanon sẽ không sao đâu!</Text>
  <Text Key="530F93F2_143301">Tên rắn và slime gian ác đôi ấy...! Chúng còn muốn bắt nạt tôi đến bao giờ mới chịu thôi...!?</Text>
  <Text Key="22A3E9BB_143302">À, ừm... Ý tôi không phải vậy...</Text>
  <Text Key="51A516DB_143303">Rất khó khăn, nhưng... tôi không thể để hắn thấy sự yếu đuối. Nếu hắn dùng tấm bảng đó như một món quà tiện lợi để trừng phạt tôi như trước, trái tim và lòng tự tôn của tôi sẽ vỡ vụn trong quá trình đó...!</Text>
  <Text Key="58E81843_143304">Quan trọng hơn cả, sự nhục nhạc khi bị cầm nắm và mang đi một cách thô bạo...! Tôi RẤT TỨC GIẬN! Nhờ vậy, cơ thể tôi đang trở nên rất nóng...</Text>
  <Text Key="ADC1A5D9_143305">Tôi đơn thuần bị nhét vào túi của Lowborn... sau đó toàn thân tôi được bao bọc trong cảm giác của chính Lowborn... Tôi cảm thấy như mùi hương và hơi ấm của Lowborn vẫn còn thấm vào cơ thể tôi...</Text>
  <Text Key="E57A3A57_143306">Đó là lý do tại sao cơ thể tôi trở nên nóng hơn khi tôi bị mang đi... Trái tim tôi đã đập liên hồi từ một lúc lâu rồi, cơ thể tôi cảm thấy nhẹ nhàng và không thể đứng lên cho đúng. Tất cả mọi thứ, tất cả, nó chỉ đơn thuần là quá...!</Text>
  <Text Key="348EDEA6_143307">...Đ-Đó chắc chắn là vậy, đúng chứ? Cảm xúc kích động này... Tôi cũng cảm thấy nó vài ngày trước khi đang cố gắng quyến rũ Lowborn... Đó là sự tức giận của tôi không thể nguôi đi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B9D8466F_143308">Đ-Vâng... Tôi không muốn ở thêm giây nào trong thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="7C0CC6A8_143309">Được rồi, được rồi... Nhưng, chúng ta vẫn sẽ đi bộ để đến cổng, đúng chứ? *thở dài* Thành thật mà nói, tôi đơn thuần là kiệt sức...</Text>
  <Text Key="040AA04A_143310">Hả? Khoan đã, đó KHÔNG phải điều tôi đang cố ý ám chỉ ở đó... AAAAAHHHHHHhhhhhhh...!!!</Text>
  <Text Key="19191C97_143311">MÀY ĐANG LÀM GÌ VẬY, LOWBORN?! MÀY ĐƠN THUẦN LÀ MỘT TỘI PHẠM SINH RA TỪ TỘI PHẠM?! Thôi đi, tôi thực sự không chịu nổi cái này... Làm ơn, THẢ TÔI RA~!!!</Text>
  <Text Key="A170A6F8_143312">Kanon vặn vẹo trong đau đớn khi bị nhét vào túi áo ngực của {playername} lần nữa. Tiếng hét mạnh mẽ của cô vang vọng khắp bầu trời trong xanh.</Text>
  <Text Key="003653AC_143313">"Slime đáng nguyền rủa"?</Text>
  <Text Key="A465E7D4_143314">Ừ, chúng tôi cũng có một lá thư cần gửi</Text>
  <Text Key="F1DEE3FA_143315">Tôi sẽ giúp cô xin lỗi</Text>
  <Text Key="3FFF2A35_143316">Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="F7575B46_143317">Kanon, cô cũng nên xin lỗi</Text>
  <Text Key="7B22A396_143318">Chúng ta đi dạo quanh thị trấn trước đã</Text>
  <Text Key="BA6C8B78_143319">Kanon, chúng ta cùng ăn một chút gì đi</Text>
  <Text Key="6F8023BD_143320">...Không hợp khẩu vị à?</Text>
  <Text Key="11789C19_143321">Nhưng tôi yêu mọi ngóc ngách của thành phố này</Text>
  <Text Key="C2282FCD_143322">Tôi không biết họ, chắc là người địa phương</Text>
  <Text Key="FA4E1C3F_143323">...Thẻ Ma Thuật:SEAL!</Text>
  <Text Key="B50071D2_143324">Cô ấy bị công chúa mắng, và chuyện này đã xảy đến với cô ấy</Text>
  <Text Key="7EDDA05F_143325">Ừ. Cô ấy sẽ không làm gì xấu nữa, đừng lo</Text>
  <Text Key="64EC15FC_143326">Thẻ Ma Thuật:RELEASE!</Text>
  <Text Key="2B90B34F_143327">Đó là vì Mia...</Text>
  <Text Key="77CDBE92_143328">Xin lỗi, có đau không?</Text>
  <Text Key="296AA86F_143329">Thôi, cũng đến lúc về rồi</Text>
  <Text Key="839B2457_143330">Trong trường hợp đó, tôi sẽ cõng cô</Text>
  <Text Key="89C57686_143331">Đứa trẻ 1</Text>
  <Text Key="45D83B80_143332">Đứa trẻ 2</Text>
  <Text Key="9EF2463B_143333">Đứa trẻ 3</Text>
  <Text Key="79037292_143334">Đứa trẻ 4</Text>
  <Text Key="777D0B7F_143335">Kanon và những người khác đã đến Landsor để xin lỗi về Lễ Hội Rắn. Họ bị lũ trẻ con trong thành phố vây quanh và bắt đầu gây ồn ào, nhưng {playername} đã dùng thẻ ma thuật để cho thấy Kanon vô hại. Sau khi được thả ra, Kanon dường như đã trở nên lả đi.</Text>
  <Text Key="612D9D49_143336">NDORYAAAAAAH! Kiếm Thuật Độc Của Manticore: Nhát Chém Trả Thù! DESUWAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="B427F223_143337">...Một ngày, ở Gio Gehenna. {playername} và Kanon đang leo núi lửa lần nữa, nơi họ từng đối đầu.</Text>
  <Text Key="E6B31D44_143338">*thở dài* Thật sự...! Tại sao tôi phải leo núi như thế này? Hơn nữa tôi còn một mình với Lowborn... Không, có lẽ được, nhưng...</Text>
  <Text Key="C1864D32_143339">...Chủ Nhân Kishi. Hãy nhớ lại Đại Tinh Linh từng bước qua Gio Gehenna này, Rồng Bảy Đầu trị vì Ngọn Núi Kaju. Khi tên Kanon ngu ngốc đó âm mưu cuộc nổi dậy, cô ta đã mở khóa tinh linh đó khiến nó phát điên.</Text>
  <Text Key="DE4F9890_143340">Tạm thời tôi đã thu phục nó, nhưng gần đây, tin tức đến tai tôi từ những người sống dưới chân núi rằng có dấu hiệu Rồng sắp tái sinh. Sẽ là một thảm họa lớn nếu nó lại trở thành nạn nhân của một kẻ xấu như trước, nên tôi đã quyết định hành động trước...</Text>
  <Text Key="1A0BF75A_143341">T-Tôi ít nhất cũng nhớ được nhiều đến vậy! Tôi đã phá vỡ phong ấn, nên tôi mới là người phải chịu trách nhiệm! Con Nephy đó chỉ đang cố gắng nghĩ ra một hình phạt khác, khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="3825E950_143342">Đùa thôi. Nếu tôi quyến rũ được Lowborn và đồng thời chiếm lại Earth Hydra, tôi sẽ biến con Nephy đó thành tương cà lần này♪ ...Nhưng... có gì đó cảm thấy kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="E14DD9FE_143343">Ngay cả con Nephy đó, bộ não đang thối nát trong slime, cũng nên đoán trước rằng tôi sẽ thử kiểm soát Earth Hydra lần nữa. Vậy, tại sao...</Text>
  <Text Key="087F82F1_143344">Im đi. Làm sao nữa, Lowborn? Tại sao mày lại ngắt ngang suy nghĩ của tao-...</Text>
  <Text Key="97AA7652_143345">Hơi thở của Earth Hydra đột ngột hồi sinh bắn thẳng vào Kanon và {playername}. Một luồng sáng chói lóa bao phủ hai người họ...</Text>
  <Text Key="E59EB6D4_143346">Một ngày sau cơn mưa lớn, {playername} đang trên đường về nhà sau khi mua sắm thì thấy một cô gái trẻ cười to, đi kèm theo một nhóm người đàn ông mặc vest đen.</Text>
  <Text Key="071DB8AA_143347">Ô HÔ HÔ HÔ! Này~, thị trấn này bẩn thỉu đến mức tôi chỉ có thể ở được một chút thôi~♪ Nó hôi đến mức làm lộn mũi đẹp của tôi~♪</Text>
  <Text Key="224CCF03_143348">Tôi không cảm thấy muốn kiểm tra cuộc sống của tầng lớp thấp. ...Anh Vest Đen, tôi đói rồi! Mang cho tôi loại o&apos;amaretti và o&apos;macaroons tốt nhất, cao cấp nhất♪ Tôi sẽ không khoan dung bất cứ thứ gì ngoài những cái mới nướng xong♪</Text>
  <Text Key="D7DCF865_143349">Xì, thật sự... Giày tôi bị bẩn chỉ vì đi bộ! ...Anh Vest Đen tiếp theo, đi mua một đôi giày mới đi! Tôi sẽ chỉ mang thương hiệu mới nhất, lớn nhất phù hợp với tôi~♪</Text>
