  <Text Key="1B8592DD_102150">Ý tôi là, cậu ta cần nâng cấp trình độ một chút. Tuy nhiên, tôi không nghĩ cậu ta đáng để tôi bình luận trực tiếp đâu.</Text>
  <Text Key="C57077CF_102151">Thêm 50 con chim nữa! 50 củ hành xanh! Cảm ơn vì đã chờ đợi!</Text>
  <Text Key="95A80EED_102152">C-Cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="902E10D6_102153">Ugh... N-Nó bắt đầu đau một chút...</Text>
  <Text Key="55FEF27A_102154">Nhưng... Tôi sẽ không thua! Để cứu Kyaru!</Text>
  <Text Key="4B246A44_102155">Mặt khác, Kyaru, người vừa tỉnh lại từ trạng thái bất tỉnh, đang đối mặt với một đối thủ bất ngờ.</Text>
  <Text Key="ED643378_102156">Hehe... Hehehe♪ Đã lâu rồi nhỉ, Kyaru.</Text>
  <Text Key="B5EF6D39_102157">Lông của cô đã đẹp hơn nhiều trong khi tôi không để ý. Tôi tự hỏi liệu cô có được ăn những món ngon ở chỗ của {playername} không.</Text>
  <Text Key="B19324DF_102158">M-Majesty... Tại sao...? Người không phải đang bị giam cầm trong tầng hầm lâu đài sao?!</Text>
  <Text Key="2C6D007B_102159">Hmph... Có vẻ như sự ngốc nghếch đó chưa thay đổi. Người có nghĩ rằng tôi sẽ có thể chịu đựng sự nhục nhã của một tù nhân mãi mãi không?</Text>
  <Text Key="383A7673_102160">...Ngh...</Text>
  <Text Key="19EFDF05_102161">Đừng giả vờ ngốc. Tôi biết người phụ nữ đó đang lảng vảng để giúp {playername}.</Text>
  <Text Key="A58DE8E7_102162">Vậy thì... Tôi tự hỏi cô sẽ kìm nén được bao lâu, Kyaru. Đã lâu rồi tôi không dùng ma thuật, nên tôi sợ mình sẽ mắc lỗi...♪</Text>
  <Text Key="5353CA14_102163">Yah, ah... ahhhh!!!!</Text>
  <Text Key="2398E630_102164">Cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="571F2730_102165">Cửa hàng Yakitori</Text>
  <Text Key="D6FE4B74_102166">Phần 2 Chương 5 Tập 7</Text>
  <Text Key="66351D5C_102167">Pecorine dẫn đầu Azold trong một cuộc thi ăn lớn. Tuy nhiên, dạ dày của cô ấy đã đến giới hạn. Đúng lúc đó, sự nhanh trí của {playername} tiết lộ rằng sự hỗn loạn ở chợ là một âm mưu của Azold.</Text>
  <Text Key="4D33C841_102168">Một vài giờ đã trôi qua kể từ khi bắt đầu cuộc thi ăn lớn giữa Pecorine và Azold</Text>
  <Text Key="1980EE9C_102169">Ahhhh! Thí sinh Eustiana đã hoàn thành 30 đĩa yakisoba!</Text>
  <Text Key="8B7D588A_102170">Bây giờ chênh lệch đã hơn gấp ba! Ý tôi là... Thật đáng kinh ngạc... Công chúa đó....</Text>
  <Text Key="6202CC68_102171">H-Hãy đầu hàng đi, Azold...! Nếu có chênh lệch lớn như vậy giữa chúng ta, cậu không thể thắng được!!</Text>
  <Text Key="8B31C6C6_102172">Hoho. Công chúa trông tái nhợt nhạt. Có phải cô ăn quá nhiều không?</Text>
  <Text Key="A0B2DD1B_102173">K-Không phải thế! Tôi vẫn có thể ăn! ...Ục...</Text>
  <Text Key="B278BAC6_102174">Nếu cô định nôn ra, tôi có thuốc dạ dày, xin hãy đến đây.</Text>
  <Text Key="23564B68_102175">T-Tôi không cần! Quan trọng hơn, nhanh lên và nói cho tôi biết Kyaru ở đâu!</Text>
  <Text Key="3D370060_102176">Đừng vội thế. Tôi đang đi theo nhịp độ của mình, rốt cuộc. Trận đấu mới chỉ bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="7DCAAF09_102177">Trong trường hợp đó... Tôi sẽ phải mở rộng khoảng cách giữa chúng ta ngày càng lớn! Công chúa... hãy ăn hết sức mình!!</Text>
  <Text Key="31E0DD30_102178">Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="C7D4D6DE_102179">Cố lên, nya!</Text>
  <Text Key="4F70F73C_102180">Chúc may mắn, Peco!</Text>
  <Text Key="32007642_102181">Công nữ Pecorine...</Text>
  <Text Key="FFBB071A_102182">Dù Công nữ Pecorine ăn bao nhiêu, cô ấy cũng đã đến giới hạn rồi. Chúng ta có nên nhờ những người đó giúp đỡ... phòng trường hợp không?</Text>
  <Text Key="8ACEE057_102183">...? Là cô, phải không? Cô đã chú ý đến môi trường xung quanh nhiều hơn trận đấu... Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="9B4CEB2E_102184">...Cô không để ý sao? Nhìn vậy thì... có vẻ như mọi chuyện sẽ tệ hơn.</Text>
  <Text Key="87DC5CC1_102185">Được rồi! Thêm 300 takoyaki nữa, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="11E18409_102186">...W-Wow~! Ồ, trông ngon quá! ...Được rồi, bắt đầu ăn thôi...!</Text>
  <Text Key="00EB4347_102187">...Tch.</Text>
  <Text Key="49A60009_102188">...Ahh, trời ơi... Tôi không thể xem nữa! Cửa hàng đó là đối thủ kinh doanh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="0CA538ED_102189">Ai ở đó vậy?</Text>
  <Text Key="D836E132_102190">Này, con đĩ nhỏ! Cô đang giỡn chơi gì khi cuộc sống của chúng tôi khó khăn vậy??</Text>
  <Text Key="F6BBF17B_102191">Cái gì?! C-Có chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F66DD5E8_102192">Cô đã ăn như một kẻ ngốc từ nãy đến giờ! Nếu cô là hoàng tộc, cô nên làm những việc khác, chơi chính trị!</Text>
  <Text Key="FE0161E6_102193">Đúng vậy! Cô định nói về cuộc thi ăn lớn là sao?!</Text>
  <Text Key="67769851_102194">Ơm...! Có lẽ tôi đã hiểu nhầm, nhưng trận đấu này không phải để chơi đùa, mà là để giúp đỡ mọi người...!</Text>
  <Text Key="826154E9_102195">Vậy thì giúp chúng tôi đi! Đồ ăn mà cô đã ăn như thể đó là thứ ngon nhất trên đời suốt thời gian qua! Đó là đồ ăn từ một chi nhánh của thương mại Amalgam, phải không?!</Text>
  <Text Key="EA7ACF0B_102196">Nhờ thương mại Amalgam, chúng tôi sẽ không thể ăn được vào ngày mai!</Text>
  <Text Key="8A25C08B_102197">[Thương mại Amalgam]...?</Text>
  <Text Key="7E3A2C2E_102198">Đúng vậy! Chính họ đang làm những giao dịch đáng ngờ, nên kinh doanh đang phát đạt... Chúng tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đóng cửa cửa hàng!</Text>
  <Text Key="3085FD99_102199">Ôi! Một kẻ xâm nhập bất ngờ! Thí sinh Eustiana đã nhận được một lời phàn nàn từ khán giả!</Text>
