  <Text Key="A6D7D754_48950">Rem, Rem. Thật kỳ lạ. Tại sao Barusu, người kém cỏi nhất trong trận chiến, lại tự tin đến thế?</Text>
  <Text Key="2E3E4DF1_48951">Chị, chị. Subaru chắc đang cố gắng tinh thần cho Rem và mọi người bằng cách hét to dẫn đầu. Nhìn cái nắm đấm giơ lên trời kia, trái tim Rem đang rung động...!</Text>
  <Text Key="36FE9091_48952">Ít nhất cũng để tôi khoe mẽ chút được không?! Tôi biết rồi, tôi biết mình vô dụng khi đánh nhau thật, nhưng vẫn thế!</Text>
  <Text Key="9AFAA70D_48953">Thôi nào, đừng khóc vì mình vô dụng. Subaru biết không, cá nhân tôi thấy anh làm không khí vui vẻ hơn chỉ với việc có mặt ở đây, biết không?</Text>
  <Text Key="FF74DB53_48954">Giờ tôi bị đối xử như một thằng bãi biển bình thường, chứ không phải kẻ đứng ngoài rồi! KHÔNG THỂ!! Chẳng lẽ chỉ quỷ thú ở thế giới của tôi mới cho tôi cơ hội tỏa sáng?!</Text>
  <Text Key="971A953F_48955">...Không, đợi đã. Tôi không biết việc với quái vật thế giới này có giống không, nhưng con kia giống hệt Cá voi Trắng của chúng ta. Vậy thì kế hoạch mồi nhử cũ có thể vẫn dùng được...!</Text>
  <Text Key="64C48DA3_48956">Vậy thì, trước tiên, để tôi chia sẻ thông tin về con Cá voi trắng này để chúng ta...</Text>
  <Text Key="E000E392_48957">Được. Tôi sẽ đi làm mồi, mọi người hãy tận dụng cơ hội tôi tạo ra...!</Text>
  <Text Key="BD9081C2_48958">À, đợi đã, Subaru! Anh không được vội vàng một mình...!</Text>
  <Text Key="87DAE01B_48959">Đừng lo, tôi sẽ không làm chuyện nguy hiểm thế đâu! Nó chỉ cần theo mùi của tôi. Tệ nhất, tôi có thể chọc tức nó để lấy sự chú ý bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="B17A98B2_48960">Khoan đã! Anh phải biết rằng Cá voi Trắng sở hữu một sức mạnh đặc biệt!</Text>
  <Text Key="F240B1FF_48961">Hả? Tôi nghĩ mình vừa nghe thấy điều gì đó đáng lo như "sức mạnh đặc biệt" hay gì đó...</Text>
  <Text Key="548E3BB4_48962">Hả?! Cái gì vậy, đột nhiên hành động điên rồ thế... Cô vừa thấy tôi...? Tôi biết mà, nó chắc chỉ cần đánh hơi thôi...</Text>
  <Text Key="AD297EC2_48963">Barusu! Anh đang ngơ ngác gì vậy?! Anh đang đứng trước kẻ địch!</Text>
  <Text Key="6A88FEFA_48964">Có thứ gì đó đang ra từ cơ thể con Cá voi Trắng...! Chúng là... quái vật nhỏ...? Subaru-kun! Làm ơn chạy đi!</Text>
  <Text Key="B1409CC9_48965">NÀY, KHOAN...! CÓ THỂ ĐƯỢC SAO?!</Text>
  <Text Key="BE6AE2E7_48966">KHÔNG THỂ, tôi hoàn toàn bị bao vây...!</Text>
  <Text Key="55440187_48967">Anh trai...!</Text>
  <Text Key="5C8C34F2_48968">Subaru!</Text>
  <Text Key="2E3EBE98_48969">Lorik-kun! Tôi không kịp...!</Text>
  <Text Key="E11824EF_48970">Subaru-kun! Subaru-kun đang bị đàn quái vật nuốt chửng...!</Text>
  <Text Key="BB0AB82C_48971">Làm ơn đợi, Nữ thần Rem! Không sao... Cả hai đều an toàn.</Text>
  <Text Key="738BAC79_48972">Puck, làm ơn!</Text>
  <Text Key="A95ED0F1_48973">Tôi phải cố tránh không trúng Subaru và thằng kia, phải không? Tôi biết tôi không muốn thấy khuôn mặt buồn của con gái dễ thương mình.</Text>
  <Text Key="1C98C2B3_48974">Thế này thì sao!?</Text>
  <Text Key="8471122D_48975">Vừa Cá voi Trắng vừa lũ quái vật nhỏ, tất cả cùng lúc...! Thứ này mềm mại thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="04DE7CED_48976">Thôi, đấy là phong cách của tôi. Tôi nghĩ bộ lông trên đuôi cô cũng khá đấy.</Text>
  <Text Key="B57BDB38_48977">Cá voi Trắng vừa... chạy trốn? Không, quan trọng hơn, Chúa tôi và Subaru-sama...!</Text>
  <Text Key="FAC145E6_48978">Subaru! Subaru!</Text>
  <Text Key="719052B6_48979">Bình tĩnh ngay đi, Rem. Vết thương bên ngoài... không có. ...Biết rằng vận rủi của Barusu mạnh, tôi tự hỏi điều đó có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="866CD539_48980">Emilia và mọi người</Text>
  <Text Key="726939DD_48981">À... Thôi, cái đó...</Text>
  <Text Key="1CA3E835_48982">À, Subaru sắp tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="BF48042F_48983">Thật may mắn... Subaru-kun, anh ổn chứ? Rem của anh đang ở đây.</Text>
  <Text Key="9EAD4D2A_48984">Cá voi trắng</Text>
  <Text Key="A28E8A74_48985">Cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="84F9FDF7_48986">......bu.</Text>
  <Text Key="6210BBAB_48987">Subaru...?</Text>
  <Text Key="A9C63B8F_48988">BABUUUUUUUUUUUUUU---------!</Text>
  <Text Key="23AA8D84_48989">...Cá voi trắng. Chúng là đột biến của cá voi đảo tồn tại trong thế giới này. Chúng có khả năng đặc biệt.</Text>
  <Text Key="A655787C_48990">Trong khi cá voi đảo thông thường của chúng ta sống bằng cảm xúc như ham muốn của con người, con Cá voi trắng lúc nãy...</Text>
  <Text Key="CCA3316D_48991">...Chúng tập hợp ký ức của mọi người và "ăn" chúng.</Text>
  <Text Key="5870CB44_48992">Chúng "ăn" ký ức...? Ơ, tức là...?</Text>
  <Text Key="E9398E5E_48993">Để giải thích trực tiếp, xin hãy nhìn vào Chúa tôi.</Text>
  <Text Key="CC13BE4C_48994">...Và thế là chuyện đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="2D92D727_48995">Ơ... Subaru? Anh có biết tên tôi...?</Text>
  <Text Key="1153D618_48996">BAAAAAAAAAAA BUUUUUUUUUUUUUU!</Text>
  <Text Key="ABCFEE08_48997">Subaru-kun...! Tiếng khóc nam tính của anh vẫn ấn tượng như xưa, nhưng...</Text>
  <Text Key="B4945B95_48998">Đây chính xác là ý nghĩa của cụm từ "lạnh sống lưng".</Text>
  <Text Key="62C5B4F8_48999">Ra vậy, thế là kết thúc như vậy. Thú vị~</Text>
