  <Text Key="09D12508_41400">Ngom, ngom! Ngoài ra, cậu có thể gọi tớ là Aira♪</Text>
  <Text Key="D9B22F13_41401">Được rồi! Vậy từ giờ tớ sẽ gọi cậu là Aira♪</Text>
  <Text Key="E235616A_41402">A ha ha ha!</Text>
  <Text Key="E56A676F_41403">...Hả? Tại sao hai người đó đột nhiên trở nên thân thiết vậy?</Text>
  <Text Key="262B02D1_41404">...Có lẽ cô ấy muốn thay đổi không khí. Lúc nãy khá nặng nề. Rốt cuộc họ cũng là người cùng tính.</Text>
  <Text Key="28505483_41405">Cùng tính...?\nĐó là một sự so sánh kỳ lạ, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="E3A62AF4_41406">......Không còn cách nào diễn tả khác.</Text>
  <Text Key="4F553DE4_41407">...Cậu định giữ chiếc mặt nạ đó đến bao giờ?\nCứ giữ nguyên thế này thì cậu sẽ không ăn được gì đâu.</Text>
  <Text Key="51EF10F4_41408">......Ăn cùng người khác... không phải thứ tôi đặc biệt quen thuộc.</Text>
  <Text Key="098D2274_41409">Tôi biết về nghi thức bàn ăn, nhưng e rằng kinh nghiệm hạn chế sẽ khiến tôi nhầm lẫn...</Text>
  <Text Key="4C95AE25_41410">......Không. Đừng do dự...... đây không phải thứ để sợ hãi...... đây là điều không thể tránh khỏi...... ha......</Text>
  <Text Key="C0FB1BCF_41411">Cùng tính...</Text>
  <Text Key="81CB897D_41412">...Điều đó có nghĩa là tôi cũng u ám như vậy sao?\nKhông, không thể nào... Tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="A378CD0E_41413">Hiyori-chan và Aira-san dường như đã hoàn toàn mở lòng với nhau. Rei-chan và Shinatsu-san... vẫn có thể trò chuyện, nên tôi chắc họ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="9E9E17AF_41414">Trước mắt thì như vậy là được rồi.</Text>
  <Text Key="AFE9A99B_41415">Tớ hơi ghen tị... Không, tớ không nên nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="469A0A92_41416">...Tôi chỉ cảm thấy cảm giác đó khi Shinatsu-san và nhóm cô ấy đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="C81D9B38_41417">Có lẽ cô ấy đang phản ứng với họ? Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="5D06C2CD_41418">Kể từ khi tôi bắt đầu huấn luyện tại Làng Elf, việc cảm nhận các bất thường của thế giới... hay những thứ tương tự đã dễ dàng hơn. Hoặc có lẽ...</Text>
  <Text Key="E89892F1_41419">Yui, cậu muốn gọi món gì không?</Text>
  <Text Key="3DB5DF39_41420">Ừm, vậy thì... Tớ nghĩ mình sẽ gọi chiếc bánh tart trái cây theo mùa.</Text>
  <Text Key="E570A3E9_41421">Tớ sẽ giữ im lặng về chuyện này trước. Tớ không có thông tin cụ thể nào... Nếu tớ bỗng nhiên nói ra, chắc họ sẽ chỉ bối rối thôi.</Text>
  <Text Key="CD57D3F7_41422">Ngay bây giờ, chúng ta cần ưu tiên Shinatsu-san và Aira-san. ...Đó mới là hướng đi đúng đắn.</Text>
  <Text Key="7B8165DC_41423">...À, chiếk cheesecake này trông cũng ngon quá...\nKishi-kun, cậu có thể gọi lại được không? Ehehe...</Text>
  <Text Key="7357AC44_41424">Và thế là, bữa tối trôi qua một cách vui vẻ nhưng cũng khá hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="1672C348_41425">Mỗi Cuộc Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="D9B0C7CD_41426">Vào giờ khuya trên Núi Olar.\nHai bóng người đối mặt với nhau trên một vách đá trong bầu trời đêm đỏ rực.</Text>
  <Text Key="471D743D_41427">...Cuối cùng cô muốn gì?</Text>
  <Text Key="4714719D_41428">Trả lời tôi, Shinatsu!</Text>
  <Text Key="2DCA0450_41429">...Lời nói vô dụng. Rút kiếm ra.</Text>
  <Text Key="CACD9411_41430">Cô nói là không định khiến chúng tôi lo lắng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="2B2473CC_41431">Được. Tôi sẽ là đối thủ của cô... Haa!!</Text>
  <Text Key="EDAA8BEE_41432">Vài giờ trước, tại trại của {playername}...</Text>
  <Text Key="9F495FF4_41433">Hmmm...!\nCó lẽ mình nên uống thêm một chai rượu mạch nha nữa thì hơn~</Text>
  <Text Key="133212AB_41434">Tôi thấy cô có vẻ căng thẳng, nhưng hóa ra cô chỉ đang nghĩ về rượu mạch nha sao?\nCô thực sự thích nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="620E8EC5_41435">Thôi nào, tôi là người lớn mà?\nĐến khi cô tự mình uống thử, cô sẽ hiểu thôi, Hiyori♪</Text>
  <Text Key="33D66D35_41436">Tôi không chắc lắm~\nTôi khó có thể tưởng tượng mình sẽ trở thành như vậy.</Text>
  <Text Key="4A4A2BEE_41437">Không sao, không sao! Tôi chắc chắn cô sẽ thích nó!\nChị gái lớn đảm bảo cho cô!</Text>
  <Text Key="908B5210_41438">...Tôi sẽ không hào hứng lắm nếu được đảm bảo một thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="21867810_41439">A ha ha ha! Đúng rồi!\nĐó là Shinatsu! Không chỉ kiếm, mà cả những lời phản bác cũng sắc bén như dao! ♪</Text>
  <Text Key="66DA0B59_41440">...Hai người quen biết nhau lâu chưa?</Text>
  <Text Key="16850124_41441">...Không.\nChúng tôi chỉ gặp nhau sau khi đến đây. Sau khi chia sẻ thông tin, chúng tôi đã hiểu vị trí của nhau.</Text>
  <Text Key="CFD0BCDD_41442">Không phải như vậy chút nào.\nCảm giác như hai người hoàn toàn đồng điệu ấy. Ít nhất là tôi cảm thấy vậy.</Text>
  <Text Key="3F5CB9BA_41443">......Ừ.\nDường như linh hồn chúng tôi được khắc sâu hơn chúng tôi tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="101D57EE_41444">......Để chính xác hơn, đó là dữ liệu từ nguồn của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E83307E9_41445">......Xin lỗi.\nTôi đã nói điều gì đó mà cô không thể trả lời hợp lý. Đã đến lúc tôi đi ngủ.</Text>
  <Text Key="34C3BBA7_41446">Gì cơ?!\nĐêm chưa bắt đầu kịp mà!? Mọi người cùng nói chuyện tiếp nào!</Text>
  <Text Key="03158012_41447">......Đừng nói như thể cô sẽ thức khuya đấy.\nĐi ngủ đi.</Text>
  <Text Key="64D4C049_41448">Được rồi.\nChúc ngủ ngon, mọi người~♪</Text>
  <Text Key="D8355D13_41449">......Ừm....</Text>
