  <Text Key="681B034E_113800">...Hừm. Nói cá nhân thì, tôi KHÔNG TỐI THIỆU chút nào...</Text>
  <Text Key="E93BB69F_113801">Được. Nếu cô thực sự muốn làm, thì cứ đi làm đi. Trung lập và bình đẳng. Tôi là người như vậy.</Text>
  <Text Key="17B1F37E_113802">...Hừ. Tôi đã nói rằng việc loại bỏ WARLOCK sẽ có lợi cho tôi. Tôi đâu phải đang cố kết bạn với cô. Đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="5056F573_113803">Được rồi, được rồi. Hẹn gặp lại sau. ...Chỉ vì có thời gian rảnh không có nghĩa là nên dùng nó để đi loan tin đồn kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="2864484F_113804">... Trung lập và bình đẳng. Nếu tôi không để nó dừng ở đó, mọi thứ sẽ trở nên nhàm chán. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="FC485D17_113805">Cuối cùng, tôi được định sẵn sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="3DC1EF15_113806">Tôi muốn trở về Landosol!</Text>
  <Text Key="EB8AD94E_113807">Một khoảng thời gian ngắn đã trôi qua sau sự kiện "Sự Giam Cầm của Minerva". Trong một thế giới dường như đã lấy lại được hòa bình... một ngày nọ, hỗn loạn sẵn sàng lộ diện lần nữa.</Text>
  <Text Key="DE58E857_113808">Pecorine, Kiruya và {playername} đang trên đường đến trụ sở cũ của Wisdom ở Astrea trên một xe máy bay do Kokoro lái thì họ phát hiện ra sự bất thường đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="EA6C5FC2_113809">Này, Korosuke, chuyện gì đang xảy ra vậy?! Tôi không có mimi hay điện thoại ở đây, hãy giải thích cho rõ ràng!</Text>
  <Text Key="FE93E6EE_113810">Dùng phân loại của Kasumi-chan, những người thuộc màu đỏ, những người vẫn nghĩ rằng Legend of Astrum là thế giới thực, đang ngất xỉu lần lượt... Điều này có lẽ ám chỉ rằng...</Text>
  <Text Key="D3BF6275_113811">...Đúng vậy. Hoàn toàn giống như khi chúng ta lặn (dive) vào Legend of Astrum. Một hiện tượng tương tự đang xảy ra khắp Trái Đất ngay lúc này...</Text>
  <Text Key="FE7C150D_113812">Hả?! Nhưng, điều đó có nghĩa... Nếu nhận thức của họ đã được điều chỉnh trong trò chơi, thì chẳng phải họ sẽ không biết cách sử dụng mimi sao!? Ừ, tôi không nói mọi mã đỏ đều như vậy, nhưng vẫn...!</Text>
  <Text Key="7BDFB37B_113813">Vâng. Hơn nữa... Ở Nhật Bản, Vương Quốc Astrea và thậm chí nhiều quốc gia khác, mọi chính phủ đều đảm bảo thu thập và thu hồi tất cả mimi có thể. Vậy mà lại xảy ra một chuyện như thế này đột ngột trên toàn thế giới... Tại sao?</Text>
  <Text Key="4CADB97A_113814">...Có thể khó tin ban đầu, nhưng theo câu chuyện của Lady Akira...</Text>
  <Text Key="745D6E03_113815">Viên ngọc cuối cùng của Bảy Vương Miện, Vision Empress. Song song với sự phát triển của Legend of Astrum, dường như cô ấy đã tự mình phát triển một loại hạt nhất định.</Text>
  <Text Key="005A5C91_113816">Đúng vậy. Những hạt này bình thường là vô hại, nhưng chúng phản ứng với sóng não mạnh và tập hợp lại... Khi chúng tập hợp đến một mức độ nhất định, chúng có chức năng tương tự như nanomachine.</Text>
  <Text Key="2FA8DC0A_113817">Hạt phản ứng với sóng não? Khoan... ý là cái quái gì vậy?! Đó là một câu chuyện điên rồ!</Text>
  <Text Key="6D11909D_113818">Thực tế... Tôi nói thế trong khi đang lái một chiếc xe máy bay trên trời, chưa kể công nghệ điên rồ đằng sau mimi...</Text>
  <Text Key="9626376E_113819">Như mong đợi từ một trong Bảy Vương Miện, cô ấy vẫn giữ nguy hiểm và uy tín của danh hiệu ngay cả trong đời thực. Nói về nanomachine... chúng được cho là những cỗ máy siêu nhỏ dùng trong lĩnh vực y tế, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FEAB33C8_113820">Vậy thì những nanomachine đó có chức năng tương tự mimi, và khiến người chơi có khao khát mạnh mẽ trở về thế giới kia lặn (dive) vào...!?</Text>
  <Text Key="406BA4E9_113821">K-Khoan đã, Kyaru-chan. Điều đó phải là bất khả thi. Rốt cuộc, lý do chúng ta đang đến trụ sở phát triển cũ của Wisdom là...</Text>
  <Text Key="3C7FDFC4_113822">Để reset máy chủ đăng nhập cho Legend of Astrum, đã bị Cảnh Sát Quốc Tế phong tỏa. Nếu không, chúng ta sẽ không thể "lặn lại" (re-dive) vào thế giới đó.</Text>
  <Text Key="E2C0AFB4_113823">À... Đ-Đúng rồi. V-Vậy còn những người đột ngột rơi vào trạng thái hôn mê thì sao? Có lẽ nếu để mặc họ, họ sẽ tỉnh dậy sớm thôi...?</Text>
  <Text Key="4D96269F_113824">Tôi hy vọng là như vậy. Có lẽ chỉ có linh hồn họ bị mắc kẹt chờ trước máy chủ đăng nhập... đó có thể là kịch bản chúng ta đang đối mặt.</Text>
  <Text Key="0226CE54_113825">Trong trường hợp đó, điều đó có nghĩa là họ sẽ không bao giờ tỉnh từ trạng thái hôn mê, giống như những người Lost...? ...Hả?</Text>
  <Text Key="CC722CF9_113826">Có phải là kỳ lạ không? Tôi không thể tưởng tượng rằng ai như Vision Empress lại không biết rằng hiện tại là không thể truy cập vào máy chủ đăng nhập của Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="6CEA3409_113827">Nhưng, nếu đúng như vậy... Vision Empress thực sự đang cố gắng đạt được mục đích gì ở đây? Cô ấy đang rải những hạt nguy hiểm, sau đó đẩy những người đó vào trạng thái hôn mê... cô ấy đang cố làm gì?</Text>
  <Text Key="CC7870BB_113828">...Đúng vậy. Có lẽ tình trạng hôn mê hàng loạt của những cựu người chơi chỉ là tác dụng phụ của việc đạt được một mục tiêu khác... hay một thứ gì đó tương tự.</Text>
  <Text Key="F4C39553_113829">Hừm... Nếu là Lady Akira và Cha, họ có thể đã có ý tưởng về mục đích thực sự của Vision Empress. Xét đến rủi ro bị Cảnh Sát Quốc Tế nghe lén, hiện tại chúng ta không thể cẩu thả trong liên lạc từ xa.</Text>
  <Text Key="42BE0EE1_113830">Tôi đoán chúng ta sẽ không thể dựa vào Akira và những người khác một thời gian. Tuy nhiên... tôi tự hỏi liệu chúng ta có ổn không khi chỉ có mình...</Text>
  <Text Key="A6118FB2_113831">Nếu lo lắng về việc bị lạc, hãy để tôi dẫn đường. Tôi đã được phép tham quan phòng phát triển nhờ nhiệm vụ chính thức và đặc quyền nhà tài trợ trước đây.</Text>
  <Text Key="52E47FAA_113832">Để việc truy cập máy chủ đăng nhập cho tôi. Dù vậy, tôi chỉ mới học được phần tối thiểu để có thể hoàn thành việc đó.</Text>
  <Text Key="962B1A3B_113833">Và, hơn nữa...</Text>
  <Text Key="4D689411_113834">Cha sẽ đóng vai trò mồi nhử cho chúng ta chống lại Cảnh Sát Quốc Tế.</Text>
  <Text Key="F8327603_113835">Nhờ tôi ư?</Text>
  <Text Key="4BF69553_113836">Nếu tôi có thời gian, tôi muốn làm một việc gì đó</Text>
  <Text Key="52E84908_113837">Rất nhiều người đã giúp tôi trong cuộc phiêu lưu này...</Text>
  <Text Key="326C06E9_113838">Có một điều tôi muốn nói với họ</Text>
  <Text Key="022F8317_113839">Không phải tôi có thể nói với mọi người một cách trực tiếp, nhưng...</Text>
  <Text Key="FF36B064_113840">Dù sao đi nữa, cô đã cứu tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8839C4D2_113841">Nhưng...</Text>
  <Text Key="F4778E67_113842">Cả internet và tin tức địa phương đang xôn xao...!</Text>
  <Text Key="563F58C6_113843">Một loại hạt...?</Text>
  <Text Key="7D03972E_113844">Nếu chúng là lý do đằng sau tình trạng hôn mê hàng loạt này...</Text>
  <Text Key="A94FD55A_113845">Sao vậy, Peco-san?</Text>
  <Text Key="B00EBBC3_113846">Violet và mọi người thực sự đã cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="39E44F8D_113847">Cựu Người Chơi 1</Text>
  <Text Key="E776CC86_113848">Cựu Người Chơi 2</Text>
  <Text Key="604D4C29_113849">Cựu Người Chơi 3</Text>
