  <Text Key="986BE2E8_166200">──Anh ấy thực sự đã làm một việc không cần thiết.</Text>
  <Text Key="69B2603A_166201">Ể...</Text>
  <Text Key="5BBF1D8E_166202">Krook tệ nhất, nhưng vì họ tệ nhất nên họ đã giữ các công ty buôn bán xấu xa khác ở xa.</Text>
  <Text Key="968592D7_166203">Croock'd & Inc dường như là một liên minh của những công ty buôn bán xấu xa như vậy. Điều đó có nghĩa là nếu không có Phantom Cat, Croock'd & Inc đã không nổi lên... Thật sự, thật là một anh hùng.</Text>
  <Text Key="FF71C3BD_166204">Phantom Cat là... đồng phạm...</Text>
  <Text Key="3299662B_166205">Vậy thì, hãy chuyển sang cuộc đàm phán tiếp theo...</Text>
  <Text Key="8A311C74_166206">...{playername}.\nĐủ rồi, hãy rút lui~nya.</Text>
  <Text Key="8BBBE01D_166207">Nyahaha...\nTớ không nghĩ là sẽ thành ra thế này~nya.</Text>
  <Text Key="8B316E1E_166208">Tớ nghĩ là sẽ kết thúc như thường lệ nếu tớ trừng phạt những kẻ xấu...</Text>
  <Text Key="A017B828_166209">Tớ chưa bao giờ nghĩ rằng tớ...\nPhantom Cat đang tạo ra cái ác đó~nya.</Text>
  <Text Key="7FC47F4C_166210">Tớ muốn giúp đỡ những người đang khổ sở bằng cách trở thành Phantom Cat, nhưng... nya ha ha... theo cách này, tớ không biết cái nào tệ hơn~nya</Text>
  <Text Key="DCD482B4_166211">Không phải lỗi của Tamaki.</Text>
  <Text Key="D3D43737_166212">...Điều đó không đúng~nya.</Text>
  <Text Key="E5032C0A_166213">Ngay cả khi tớ tự xưng là một kẻ trộm chính nghĩa,\ntớ vẫn là một kẻ xấu trộm cắp~nya</Text>
  <Text Key="D86F4B24_166214">Và, tớ đã mắc lỗi và gây rắc rối bằng cách đột nhập vào các nơi, và {playername} thậm chí còn bị bắt vì cố gắng cứu tớ~nya.</Text>
  <Text Key="EF699859_166215">Thêm vào đó, tớ đang tạo ra cái ác như lần này... nya ha ha. Khi nghĩ lại, tớ thực sự vô vọng~nya</Text>
  <Text Key="5AD2121B_166216">Tớ chỉ giúp đỡ vì tớ muốn thôi.</Text>
  <Text Key="0429BF12_166217">...Điều đó đúng~nya. Tớ đã kéo cậu vào chuyện này. Nếu cậu chưa từng liên quan đến Phantom Cat và tớ, {playername} đã không phải trải qua chuyện như thế~nya.</Text>
  <Text Key="E0EC7DD7_166218">Có lẽ tớ sẽ ngừng làm Phantom Cat~nya.</Text>
  <Text Key="F14B6808_166219">Ừ, đó là điều tốt nhất nên làm~nya! Nếu Phantom Cat đang làm phiền ai đó, tốt hơn nên bỏ cuộc~nya!</Text>
  <Text Key="76DA5517_166220">Cũng nên rời khỏi guild... à, đúng rồi~nya! Sau khi bỏ, tớ sẽ bán của tớ cho Akino và có một cửa hàng taiyaki riêng~nya!</Text>
  <Text Key="837D3758_166221">Sao cậu không tham gia cùng tớ, {playername}? Cậu và tớ hợp nhau, và không phải là mơ để có chi nhánh khắp Landosol~nya!</Text>
  <Text Key="6B25F956_166222">Hm? Có gì sai với việc im lặng~nya...?\nĐừng lo, cậu và tớ sẽ ổn thôi~nya!</Text>
  <Text Key="7E5B19F9_166223">Ồ, sao chúng ta không thực sự kết hôn như khách hàng nói hôm kia và chạy một cửa hàng taiyaki như một cặp đôi~nya? Chắc chắn sẽ là một cửa hàng vui vẻ~nya♪</Text>
  <Text Key="4973759E_166224">...Đừng ép bản thân.</Text>
  <Text Key="4BDB0A29_166225">Mm, tớ không ép bản thân~nya! Tớ phù hợp với việc đó hơn là làm một kẻ trộm chính nghĩa~nya!</Text>
  <Text Key="F30AA7CE_166226">...Và hơn nữa,\ntớ không thể là một kẻ trộm chính nghĩa...\ntớ không thể giúp đỡ ai cả~nya.</Text>
  <Text Key="DA216A1E_166227">Tớ không có tài năng kinh doanh như Akino...\ntớ không thể làm bất cứ điều gì như Mifuyu...\ntớ không tinh tế như Yukari...</Text>
  <Text Key="BE062A42_166228">Đó là lý do tại sao tớ..........!!</Text>
  <Text Key="1A592328_166229">Phantom Cat là anh hùng của mọi người.</Text>
  <Text Key="88EF91FE_166230">......!?</Text>
  <Text Key="D22A3BF9_166231">Ừ... ức... ức...</Text>
  <Text Key="5B377F88_166232">...Uwaaaaaaan!!!!!</Text>
  <Text Key="A7189786_166233">...Tớ đã bình tĩnh lại rồi, nên cậu không cần phải cho tớ mượn ngực cậu nữa~nya.</Text>
  <Text Key="185AF99F_166234">Bây giờ ổn chưa?</Text>
  <Text Key="303B1AE5_166235">Tớ sẽ cho cậu mượn bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="EAE4358C_166236">U-ừm.\nX-xin lỗi vì đã nhảy vào cậu như thế~nya?</Text>
  <Text Key="8947F200_166237">...Một cách nào đó,\ntớ cảm thấy như cậu chỉ thấy phía yếu đuối của tớ~nya.</Text>
  <Text Key="ECF766F0_166238">Đó là lý do tại sao tớ sẽ cho cậu thấy phái mạnh mẽ của tớ sớm thôi~nya! ...Đúng vậy, phía của Phantom Cat!</Text>
  <Text Key="43862ED1_166239">Cậu có tiếp tục làm Phantom Cat không?</Text>
  <Text Key="08DBF245_166240">Tớ đã để những phàn nàn và than vãn của mình trong ngực cậu và vượt qua nó~nya! Tớ không biết mình có thể đi được bao xa, nhưng bây giờ đã đến nước này, tớ sẽ làm cho đến cùng~nya!</Text>
  <Text Key="B201C77B_166241">Bởi vì... Phantom Cat là anh hùng♪</Text>
  <Text Key="1AFAA896_166242">Tớ sẽ giúp cậu!</Text>
  <Text Key="2484E0BA_166243">Tớ không thể kéo cậu vào chuyện này nữa... hay là tớ muốn nói thế, nhưng cậu sẽ không nghe đâu~nyaa...</Text>
  <Text Key="849A320A_166244">...Nhưng hãy để tớ hỏi cậu điều này.</Text>
  <Text Key="7B2BF253_166245">Từ đây trở đi là thế giới ngầm.\nNếu cậu thất bại, cậu sẽ bị bỏ tù.\nCậu thậm chí có thể bị nhắm đến bởi những kẻ xấu ghét cậu.</Text>
  <Text Key="396850C3_166246">Ngay cả vậy... cậu có sẽ cho tớ mượn sức mạnh của cậu không?</Text>
  <Text Key="10F80106_166247">Tất nhiên!!</Text>
  <Text Key="351C03CF_166248">...Cảm ơn~nya. Tớ thực sự vui vì đã gặp cậu, {playername}...</Text>
  <Text Key="644B6839_166249">Vậy thì~ chuẩn bị tinh thần~ các kẻ xấu~!\nPhantom Cat sẽ dạy cho các người một bài học~!!</Text>
