  <Text Key="9282230E_119450">Để một cô gái được nuông chiều như vậy vẫn kiên trì và thể hiện bản lĩnh...\nLàm ngơ có thể là một sự nhục nhã với tư cách là một người phụ nữ.</Text>
  <Text Key="2DBA10D9_119451">Ối dào!?\nCái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="438C41DE_119452">F-Fubuki-chan,\nchị bỏ cuộc nhanh thế mà...</Text>
  <Text Key="6CF62126_119453">Câm miệng! Chị ngốc cũng bỏ cuộc giữa chừng\nvà phồng má với cái mông đỏ ửng như khỉ?\nHahaha♡</Text>
  <Text Key="BB1F3EEF_119454">T-Tôi không làm vậy...\n...nhưng...</Text>
  <Text Key="12F930AA_119455">Nhưng, chị,\nthật sự chị bỏ cuộc trang bị hoàng gia rồi ư...?</Text>
  <Text Key="FA7DC811_119456">Thật sự, tôi đã mềm yếu quá.\nCảm giác "bản thân" hơn là cứ điên cuồng cướp lấy mà không suy nghĩ nhiều.</Text>
  <Text Key="F0B6C6DC_119457">Không phải vậy đâu!\nTôi nghĩ điều đó thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="6EB10129_119458">Vâng, thật sự...\nTôi nghĩ đó là một hướng đi rất tốt, chị.</Text>
  <Text Key="F9C2063E_119459">Thôi,\nnếu Yama-sis thấy ổn thì,\nthì được. Vậy, tiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="E6ACE39E_119460">Ai biết...\nCó lẽ chúng ta sẽ ném phi tiêu nữa.\nNgôi sao may mắn sẽ dẫn lối, chắc chắn rồi──</Text>
  <Text Key="39FD8FD5_119461">'Thật sự... cậu ổn chứ?'</Text>
  <Text Key="BE891310_119462">Hả!?\nA-Ai ở đó!?</Text>
  <Text Key="AEAD58F8_119463">'Xin lỗi vì làm phiền trong giờ nghỉ ngơi của các vị.\nĐối với Chị em Bandy,\ntôi là──'</Text>
  <Text Key="7BDA3EF1_119464">Hả? Không phải kẻ yếu đuối chúng ta đánh nhau ở Gio Teogonia hôm kia sao?\nCái kính kia thảm hại quá♡</Text>
  <Text Key="CDB354B1_119465">Mày... chắc tên mày là Freiya.\nMày muốn gì?\nNếu muốn tìm vui, tao sẽ làm đối thủ của mày.</Text>
  <Text Key="27A61794_119466">'Không. Lần trước...\nĐàm phán của tôi đã bị từ chối dứt khoát.\nNhưng tôi muốn đưa ra một thỏa thuận tốt hơn một chút.'</Text>
  <Text Key="0E942112_119467">Hả?\nThỏa thuận tốt hơn?\nMày định tặng tao chai rượu nho ngon hay gì đó à?</Text>
  <Text Key="C6EA3178_119468">'Nếu thứ đó đủ tốt với cô, tôi không ngại.\nNhưng tôi có thể đề xuất thứ còn tốt hơn.\nVí dụ──'</Text>
  <Text Key="53B16624_119469">'Trang bị hoàng gia chúng tôi sở hữu thì sao?'</Text>
  <Text Key="C22065B3_119470">Freiya có nó!</Text>
  <Text Key="3C959BDF_119471">Ái chà, Nephi, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="1089D2CD_119472">Sao dám chế giễu ta đến thế!</Text>
  <Text Key="74065B2F_119473">Vậy thì, đến lúc khởi nghĩa rồi!\nTa phải trả thù mối hận này!</Text>
  <Text Key="D929AFF9_119474">Phần 3, Chương 7: Nước Mắt Anemone</Text>
  <Text Key="C535D197_119475">Hả!?\nChẳng phải tôi mới là nhân vật chính sao!?</Text>
  <Text Key="522766D3_119476">Cuộc thi sức bền bị Onigiri-chan và nhóm cô ấy gián đoạn, kết quả hòa. Trong khi đó, khi Kyaru và Freiya đối đầu về chiếc lông, Pecorine và những người khác xông vào, nhưng chiếc lông đã bị Freiya đánh cắp.</Text>
  <Text Key="625228B3_119477">À, tìm được rồi.\nNày!</Text>
  <Text Key="863CC355_119478">Trời ơi, nhìn chỗ nào vậy?\nỞ dưới này, xuống dưới.</Text>
  <Text Key="40125096_119479">──Meow♡</Text>
  <Text Key="6BD5FB44_119480">Này, cậu đang nhìn cái gì vậy?\nKẻ kỳ quặc háo sắc♪</Text>
  <Text Key="76CA4025_119481">Ồ.\nPhản ứng của cậu nhàm chản quá...</Text>
  <Text Key="DA7822F6_119482">Ồi.\nCậu ít nhất cũng nên thể hiện sự biết ơn vì tôi đang giúp cậu.</Text>
  <Text Key="BAB3B9B4_119483">Đúng không? Tôi nói thật, thảm quá.\nLà tập onsen mà cậu vẫn đứng ngoài cuộc tới cuối cùng.</Text>
  <Text Key="5E4A4D9A_119484">Vậy nên, tôi liều lĩnh vì cậu♡\nCậu nên biết ơn hơn, như là chảy dãi chẳng hạn?</Text>
  <Text Key="A600A369_119485">Gã này...</Text>
  <Text Key="D12CF469_119486">Cậu có lẽ đã mất cảm xúc vì ở quá lâu với con gái rồi.\nTôi nên làm cậu mất trí nhớ lần nữa chứ...?</Text>
  <Text Key="A772EB92_119487">Vậy thì~♪\nĐược rồi, làm tốt lắm~♪</Text>
  <Text Key="BBFF602A_119488">À, hình như Lông Phượng Hoàng bị đánh cắp rồi.\nThật không may~</Text>
  <Text Key="30C577EC_119489">Nhưng đừng lo!\nÍt nhất chúng ta biết Freiya cũng đang gây rối ở Gio Gehenna, đúng không?\nĐó là một bài học lớn, phải không?</Text>
  <Text Key="CAF19EFE_119490">Hả?\nTia, tôi chẳng hiểu cậu đang nói gì cả♡</Text>
  <Text Key="F0CDC2EB_119491">Ừ, ừ, ừ\nChị em Bandy đã được Riri và những người khác xử lý rồi, đúng không? Thông qua "kết nối khỏa thân" gì đó.</Text>
  <Text Key="66A73AA7_119492">Với một bang hội trộm cắp,\nchúng có quy tắc danh dự gì không nhỉ?\nTôi không biết, nhưng thôi.</Text>
  <Text Key="F74B1D6A_119493">Ừ, có lẽ chúng không cực đoan như các cậu.\nNhưng những cô gái đó dường như có hoàn cảnh riêng.\nRất nhiều.</Text>
  <Text Key="BA5E8CE2_119494">Đặc biệt là người ở giữa.\nCô ấy dường như có "nhận thức" rõ ràng...</Text>
  <Text Key="0BDBCEFD_119495">Cậu muốn làm với tôi nữa không?\nChuyện "kết nối khỏa thân" đó♪\nTrong bồn tắm lạnh, nhé.</Text>
  <Text Key="750FC6D6_119496">Gì? Cậu không định đi ư? Ôi, thôi mà.</Text>
  <Text Key="01BE220A_119497">Tch, cậu đoán trúng rồi.</Text>
  <Text Key="D6509759_119498">Hmph.\nDù cậu có xin tham gia sau, tôi cũng không để đâu.\nĐi lại trong thế giới nóng bỏng đó, ướt đẫm mồ hôi...</Text>
  <Text Key="4742F2D3_119499">Vậy thì, tôi sẽ tiếp tục thưởng thức thời gian tắm của mình.</Text>
