  <Text Key="61241F5C_169400">Tôi đang trên đường về nhà sau khi xong việc ở đây.</Text>
  <Text Key="A7D6F239_169401">Tôi tự mang được chứ, không sao đâu.</Text>
  <Text Key="482FE1AA_169402">Cô chẳng sợ bị phiền phức vì vượt qua như vậy sao?</Text>
  <Text Key="3BC635B1_169403">Cô thậm chí còn có chiến lược sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="AE8614A4_169404">Vậy cô đang tìm quà lưu niệm cho Lind?</Text>
  <Text Key="6D8281AD_169405">...Thử chiến đấu ở mặt trận với họ đi?</Text>
  <Text Key="C3E6EDD1_169406">Cô chỉ định đi bộ và ăn thôi à?</Text>
  <Text Key="DE276498_169407">Vậy cô lo lắng cho Lind</Text>
  <Text Key="6CD6B08C_169408">Tôi thấy cô giống nhau...</Text>
  <Text Key="8B653CF1_169409">Cách các cô lo lắng cho nhau giống hệt.</Text>
  <Text Key="910944C2_169410">Chủ tiệm Dango</Text>
  <Text Key="063FDD11_169411">Cô đã quyết định rồi sao?</Text>
  <Text Key="85E1815A_169412">Nó khó, muốn tôi đi cùng không?</Text>
  <Text Key="5DBD3631_169413">Cô không phải đang về nhà...?</Text>
  <Text Key="BFA7E620_169414">Vrum đã đi với {playername} đến Landosol để tránh bài học của Lind. Sau đó, cô tỏ ra lạnh lùng, chọn quà lưu niệm ở các quầy hàng, nhưng cô thể hiện bản thân như một em gái, lo lắng cho chị gái đang làm việc quá sức.</Text>
  <Text Key="FA1D663D_169415">À... Cô đang chơi trốn tìm à?</Text>
  <Text Key="E10BCED8_169416">Tôi nghĩ khoảng một nửa là lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="490ABFDE_169417">Quảng trường trước Lâu đài Gio Teogonia. Wurm, mang một gói lớn được bọc đơn giản trên lưng, đang đi đến xưởng của Chú Popo với {playername}.</Text>
  <Text Key="AC6845EB_169418">Chú Popo, có ai ở đó không?</Text>
  <Text Key="8B0852B4_169419">Wurm, hả? Rất vui được gặp cô, chào mừng. Tôi thấy thằng nhóc cũng đi cùng. ...Cái gì đây? Cô mang khá nhiều đồ nặng nề đấy.</Text>
  <Text Key="FA767351_169420">Ngày kia, tôi có cơ hội thăm Landosol. Tôi mang một số quà lưu niệm từ đó. Và cả một số nguyên liệu hiếm khác.</Text>
  <Text Key="EEF07425_169421">Ồ, xin lỗi vì đã phiền. Vậy... hôm nay cô muốn gì? Cô đang lười biếng như thường lệ chứ? Tôi hy vọng cô không nghĩ rằng chỉ cần tặng quà là xong.</Text>
  <Text Key="2736390F_169422">Ừ, đúng thật. Dạo này, chị tôi rất nghiêm khắc với tôi, và tôi cảm thấy như bị nghẹt thở.</Text>
  <Text Key="5CFC60B4_169423">Theo tôi nhớ, cô đã lười biếng để thở đủ rồi. Chẳng phải tốt hơn nếu cô chỉ bị nghẹt thở một chút? Với một người hầu gái luôn lười biếng</Text>
  <Text Key="77BF72BF_169424">Ngay cả một người hầu gái lười biếng triền miên cũng xứng đáng có quyền thở. Cô ấy vẫn còn bận tâm về lần trước tôi trốn chạy. Như hôm nay cô ấy...</Text>
  <Text Key="674A3073_169425">Trời ơi! Đừng nằm dài ở đây mà giúp tôi đi, Wurm. Chúng ta phải nhanh chóng hoàn thành việc này.</Text>
  <Text Key="6DD7A86D_169426">Giúp đỡ cô ấy nói... Chị supposed to nghỉ ngơi trong giờ nghỉ, chị.</Text>
  <Text Key="AB2C3657_169427">Đúng thật, tuy nhiên... Nếu tôi nghỉ, tôi sẽ không có đủ thời gian. Tôi phải tập luyện chăm chỉ để hữu ích cho mọi người trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="DBB081A8_169428">...Khoan đã, chị, chị đang ép bản thân quá rồi. Chị không thực sự phù hợp để chiến đấu, phiêu lưu hay bất cứ thứ gì tương tự.</Text>
  <Text Key="305E07DD_169429">Không thể nào! Tôi sẽ không biết cho đến khi thử, phải không? Tôi biết rằng tôi sẽ không thấy kết quả ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="2DF8B5D4_169430">Cũng vậy, Wurm. Cô không nên than phiền về cái này cái kia mỗi lần. Cô luôn lười biếng, bịa ra đủ loại lý do! Chỉ mấy hôm trước...</Text>
  <Text Key="B113FF7A_169431">Ủa, cô ấy lại bắt đầu rồi. Chế độ thuyết giáo của chị... Tôi không thể nghỉ như thế này...</Text>
  <Text Key="E25954D9_169432">Aaaaaaah... Bây giờ nghĩ lại, tôi nhớ họ yêu cầu tôi thay đèn trong kho. Tôi sẽ đi lấy chúng.</Text>
  <Text Key="0F05B51C_169433">Khoan. Cô nói vậy nhưng thực ra đang định rời lâu đài lần nữa, phải không? Tôi sẽ tự đi làm, vậy cô dọn dẹp ở đây, Wurm. Được chứ? Giờ nghỉ sắp hết rồi!</Text>
  <Text Key="76A25F31_169434">Tôi không chắc chuyện gì đã xảy ra như thế này... nhưng tôi vô cùng vui vì sự ngây thơ của cô. Lặng lẽ, lặng lẽ... Tôi sẽ lén đi...</Text>
  <Text Key="1C2D1205_169435">...Và đây chỉ là một ví dụ về lý do tôi gần đây cảm thấy bất an. Vì em gái tôi.</Text>
  <Text Key="1C363CC5_169436">Ngày kiểm tra tổng thể lâu đài đang đến gần, nên đã có rất nhiều việc cần làm. Thay thế đồ nội thất và thiết bị ọp ẹp, và những công việc khó khăn quá sức cho một người hầu gái yếu ớt và dễ thương.</Text>
  <Text Key="EAA98088_169437">"Yếu ớt và dễ thương"? Cô đang ám chỉ ai? Tôi có thể nghĩ đến một người hầu gái bất ngờ cứng rắn luôn lười biếng ở phía tôi...</Text>
  <Text Key="F33B3D27_169438">Ồ, chú Popo, chú nên cho tôi biết sớm hơn nếu chứng lão thị của chú tệ hơn. Tôi sẽ giới thiệu chú với một bác sĩ mắt tốt. Trong khi đang nói về chủ đề này, chú có muốn Cro-san xoa bóp lưng cho chú không?</Text>
  <Text Key="670C603B_169439">Thôi đi, thôi đi. Đó chỉ là tôi đùa thôi. Nếu là cô nói, tôi biết cô nghiêm túc, nên cô đang làm tôi sợ đây.</Text>
  <Text Key="BEF1D81D_169440">...Ừ, đời là vậy. Nếu tôi phải hy sinh thời gian nghỉ quý giá của mình để có động lực, tôi sẽ không có sức bền hay năng lượng để tiếp tục.</Text>
  <Text Key="05A77A68_169441">Tôi hiểu, tôi hiểu tình hình... nhưng đó không phải lý do để lười biếng.</Text>
  <Text Key="82A6E56A_169442">Aaaahhh... nghĩ rằng chú Popo cũng muốn tôi trở thành một người hầu gái chăm chỉ trung thực...</Text>
  <Text Key="1E69B709_169443">Tất nhiên! Bất chấp những gì cô có thể nghĩ, tôi đang bận phát minh một vũ khí bí mật mới. Nào, tại sao cô không giúp tôi thay vì chỉ đứng đó!</Text>
  <Text Key="9E69C9FC_169444">Một vũ khí bí mật? Loại nào--</Text>
  <Text Key="75829897_169445">Trời ơi, cô ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="4FF79006_169446">Ối. Chị...</Text>
  <Text Key="4879E901_169447">Wurm. Giờ nghỉ đã lâu kết thúc rồi, phải không? Tôi đã tìm khắp nơi cho cô!</Text>
  <Text Key="5C41975E_169448">Ôi chao, Kishi-san đi với cô? ...À! Đừng nói là có định lặng lẽ đi Landosol với anh ấy lần nữa...?!</Text>
  <Text Key="F75C0A20_169449">Cô sai rồi, không phải vậy, tôi chỉ đến để tặng quà lưu niệm cho chú Popo hôm nay. Chỉ là trùng hợp Kishi-Person ở đây thôi.</Text>
