  <Text Key="4F4C098E_124100">...Hừ, trời ạ.</Text>
  <Text Key="B2595448_124101">...Chém đầu để chuộc tội là một phần của luật lệ ở thế giới Ngục Tuyệt này... Tuy nhiên, vì Lord Knight phản đối, hừm...</Text>
  <Text Key="C5AFEAFF_124102">Về hành vi của bọn cướp ở Geo Gehenna, ta sẽ xóa tội cho họ vì đã bảo vệ Kỵ Sĩ và đưa ta cùng Nữ Bá tước Sheffy trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="F62D08DE_124103">Th-Thật sao? Các người thực sự sẽ tha thứ cho chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="61F0A81F_124104">...Tuy nhiên, đây là quan điểm của ta. Ta sẽ giao phán quyết về những tội ác chúng mày đã gây ra ở các thế giới khác cho Công chúa Pecorine và người của nàng.</Text>
  <Text Key="830886E5_124105">Đ-Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="6C64B964_124106">...Và nó nói thế. Nhưng chúng ta nên làm gì với chúng, Dumborine?</Text>
  <Text Key="881AD745_124107">Ưmmmm... Phải rồi. Ta nghĩ chúng ta cũng cần nghe từ Lyrael và Violet nữa. Ta nghĩ hai người kia chính là những người bị hại nặng nề nhất bởi tội ác của chúng...</Text>
  <Text Key="CCB3AF49_124108">...Nhưng, trước mắt...</Text>
  <Text Key="5DD08979_124109">Giúp tôi nấu ăn, được chứ☆</Text>
  <Text Key="70265D6E_124110">...Hả?</Text>
  <Text Key="3280B5C8_124111">Tất nhiên, điều đó không có nghĩa là ta sẽ thả các người tự do ngay. Nhưng ta nghe Clear nói rằng các ngươi giỏi nấu ăn, Wakana-chan, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="764C2696_124112">Hả?! N-Nguyên... Chỉ là các chị gái tôi không làm việc nhà nên tôi không thể nói mình giỏi lắm... Và phải nấu ăn cho các công chúa thì thật là...</Text>
  <Text Key="CDE16C26_124113">Hah. Đừng lo về chuyện đó. Thực ra, chúng ta sẽ cho các ngươi trải nghiệm thử thách để các ngươi không có thời gian than phiền đâu.</Text>
  <Text Key="11986CC4_124114">EEEEEHHHHHHH?! Vậy chúng tôi cũng phải làm chuyện đó nữa sao?!</Text>
  <Text Key="A5067BAC_124115">...Được thôi. Tôi sẽ nấu cơm cho, rửa chén, hay bất cứ điều gì các người muốn. Chúng ta chỉ cần phải trả lại những tổn thất chúng ta gây ra cùng nhau, các chị gái.</Text>
  <Text Key="DC9BA1B0_124116">Nhưng... món ăn mà cô sắp nấu có thực sự quan trọng đến mức cần nhiều nhân lực như vậy không?</Text>
  <Text Key="F199C1B0_124117">Tất nhiên là rồi. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="F25CB6B7_124118">Đó là món ăn trên bàn tiệc chào mừng Sheffy trở về nhà! Đó là lý do☆</Text>
  <Text Key="0C01035C_124119">...Hehe. Pecorine, cô thực sự chưa bao giờ thay đổi. Vậy thì, ta nghĩ ta sẽ nhận lời đề nghị của cô. Có rất nhiều thứ ta muốn hỏi cô.</Text>
  <Text Key="2BA46F8C_124120">Chào mừng. Tiệc.</Text>
  <Text Key="926B0CBF_124121">Trong trường hợp đó, chúng tôi cũng sẽ đóng góp phần của mình để giúp nấu ăn♪ ...Có ổn không, tiểu thư Nephy Nella?</Text>
  <Text Key="996F234F_124122">Tất nhiên. Chúng tôi đã dự định tổ chức một bữa tiệc lớn sau cuộc họp qua các thế giới.</Text>
  <Text Key="581CEBF5_124123">Cảm ơn rất nhiều☆ Vậy thì đi thôi, Sheffy! Mọi người!</Text>
  <Text Key="EF5159DE_124124">"Vâng!"  "Vâng♪"</Text>
  <Text Key="C31AF1EC_124125">...O&apos;spider. Có vẻ như ngươi đã chơi quá đà.</Text>
  <Text Key="7265A1FA_124126">Ngươi có thể đã nghĩ ta là cục u khó chịu nhất trên mí mắt ngươi, hoặc là kẻ thù cần phải loại bỏ trước tiên và quan trọng nhất... nhưng với ta, ngươi không xứng đáng để nhận được sự quan tâm như vậy.</Text>
  <Text Key="B2B83C8B_124127">Đối với ta, điều quan trọng nhất là mạng sống của những đứa trẻ quý giá đó. Nếu ta có thể bảo vệ chúng, ta không quan tâm liệu có phải tay ta đưa ngươi đến cái chết hay không.</Text>
  <Text Key="9EE83F90_124128">...Đó là tâm trạng của ta. Ngay cả khi ngươi tái sinh trăm lần, ngươi có thể cũng không hiểu những lời đó...</Text>
  <Text Key="6BAA3D9E_124129">Kyaru Sheffy</Text>
  <Text Key="709D782B_124130">Có lẽ ta sẽ tha thứ cho ngươi...</Text>
  <Text Key="FA758A56_124131">Ta sẽ không tha thứ cho ngươi.</Text>
  <Text Key="8E7CE85A_124132">Nephy Nella?!</Text>
  <Text Key="EC826823_124133">Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="E1C84595_124134">Con về rồi... Mọi người</Text>
  <Text Key="C5D294AA_124135">Pii!!</Text>
  <Text Key="C5E97CBD_124136">Eek!</Text>
  <Text Key="618F410F_124137">SHEFFYYYYYYYY-CHAN!!!!</Text>
  <Text Key="DB8426F1_124138">Nữ Bá tước Sheffy!</Text>
  <Text Key="8B6F0D1B_124139">SHEFFFYYYYYYYYYYY!!!</Text>
  <Text Key="4152454D_124140">Thật may mắn!</Text>
  <Text Key="CB975104_124141">Ối chà!</Text>
  <Text Key="933F6809_124142">Ôm!</Text>
  <Text Key="DFB08F5B_124143">Không thể tha thứ...!!</Text>
  <Text Key="8C7E0C16_124144">Ta sẽ không tha thứ ngươi!!</Text>
  <Text Key="7141E68E_124145">Ít nhất...</Text>
  <Text Key="B079966D_124146">Nếu chỉ là... ĐỨA NHÃI ĐÓ....!</Text>
  <Text Key="89DC66B5_124147">Guh!!</Text>
  <Text Key="42D36220_124148">DARYAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="169ED8A0_124149">Thật... Bực bội...</Text>
