  <Text Key="1B858B2F_20650">Khi nói về Nozomin, cô ấy đã dành trọn cuộc đời thần tượng, đặt tất cả vào đó, một thần tượng nghiêm túc, đầy đủ! Đối với một người nghiệp dư chưa bỏ ra nỗ lực hay sự vất vả nào để khoe mẽ trước mặt Nozomin, đó là sự vô lễ tột cùng!</Text>
  <Text Key="A3892CC3_20651">Câm miệng. Mày nói nhiều quá. nên câm miệng đi.</Text>
  <Text Key="83A0E101_20652">Sao thế, Chieru-kun? Mày đã hồi phục rồi mà giờ lại đình công?</Text>
  <Text Key="9DA2485B_20653">Vâng, hoàn toàn không. Sẽ là một sự xúc phạm nghiêm trọng đối với Nozomin, người đang chăm chỉ làm việc như một siêu thần tượng.</Text>
  <Text Key="8E44E14B_20654">Một siêu thần tượng, không phải thằng đàn ông có mông nhỏ.</Text>
  <Text Key="674BFFAF_20655">Ê, Chloe-kun, nếu mày không thêm "ock" vào, mày sẽ làm phiền cảnh sát đào đào rồi.</Text>
  <Text Key="7414A61C_20656">Dù có thêm vào, tao vẫn sẽ gây ồn ào! Siêu thần tượng, khẩu hiệu không hợp!</Text>
  <Text Key="62C17271_20657">Bình tĩnh đi, Chieru-kun, hãy suy nghĩ về nó. Đây không phải là cơ hội tốt sao? Nếu mày biểu diễn trên sân khấu như đối thủ của Nozomin, trình diễn màn kịch của Carmina, có thể mày sẽ khiến cô ấy nhớ mặt và tên mày, đúng không?</Text>
  <Text Key="DC9BC3AE_20658">Đến kẻ thích được chú ý rồi! Ý tưởng tồi nhất từ trước đến nay. Dừng lại trước khi tao hành động và cấm mày luôn.</Text>
  <Text Key="A72BB410_20659">Sao? Mày là loại otaku không muốn được oshi của mình công nhận à?</Text>
  <Text Key="6B99392A_20660">Vâng, đúng vậy. Chieru hoàn toàn thay đổi ngoại hình cho các sự kiện bắt tay và giao hàng, sử dụng mặt nạ, mũ, kính và tóc giả để phân biệt.</Text>
  <Text Key="3A05D186_20661">Vì sao?</Text>
  <Text Key="D0FCC91C_20662">Hả?! Mày không hiểu-----!?</Text>
  <Text Key="9340ED38_20663">Tao không muốn can thiệp vào cuộc sống của Oshi. Tao chỉ muốn quan sát. Tao muốn sống cả đời như một bức tường vô danh, không chú ý. Không phải ẩn sau bức tường, mà đơn giản là trở thành bức tường quan sát Oshi.</Text>
  <Text Key="A1E0298C_20664">Paisen, chúng ta nên làm gì? Cuộc trò chuyện này dường như sẽ kéo dài.</Text>
  <Text Key="C6A2F21E_20665">Hmm, để tao sửa lại. Chieru-kun, đừng lo. Cô ấy nói đang ở giữa tour. Cô ấy nên rút lui ngay sau khi biểu diễn xong.</Text>
  <Text Key="F682A5DC_20666">Giờ thì, không quan tâm đến ánh mắt của ai, cứ thoải mái khoe điệu nhảy đặc trưng Chieru Chieru của mày đi.</Text>
  <Text Key="86BB57BC_20667">Chieruun♪ Chieru Chieru, Chieru pa, Chierururun♪ Chierarure, chierachera, Chieru chepopapi〜♪</Text>
  <Text Key="9066A5C9_20668">──Ê, MÀY LÀ ĐỒ ĐIÊN─?!</Text>
  <Text Key="9D51DB75_20669">Chierun...?</Text>
  <Text Key="F67DEA71_20670">Hả? Chuyện gì vậy? Nozomin đột nhiên đi về phía này.</Text>
  <Text Key="D6AFA7D1_20671">Ơ, xin lỗi, tôi vừa nghe thấy "Chierun"...</Text>
  <Text Key="577BDD3F_20672">À, không, chỉ là...</Text>
  <Text Key="4C7E6183_20673">Giọng quá nhỏ.</Text>
  <Text Key="6D7914C8_20674">Có phải là mày... luôn gửi những lá thư người hâm mộ đặc biệt, độc đáo với phong cách viết riêng của mày...</Text>
  <Text Key="443A5387_20675">Đúng rồi! Không nghi ngờ gì, đó là "Samurai Phi Thường của Carmina", đúng không?</Text>
  <Text Key="B2A8E968_20676">Chieru, dùng bút danh đó, mày đã gửi một đống thư mơ hồ.</Text>
  <Text Key="8F964DA5_20677">Tôi vui quá! Cuối cùng chúng ta cũng gặp nhau! Những lá thư của cậu luôn nâng cao tinh thần chúng tôi. Chúng tôi thường nói về việc muốn cảm ơn cậu trực tiếp một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="2ACBB1E5_20678">À... không, không phải tôi... tôi không biết samurai nào có cái tên ngốc nghếch như vậy...</Text>
  <Text Key="0AA83BC0_20679">Không còn samurai nào có cái tên ngớ ngẩn như vậy ngoài mày.</Text>
  <Text Key="07744497_20680">À, Nozomin, nhân tiện, hãy nói với cô ấy nữa. Cô gái này đột nhiên bắt đầu nói cô ấy không muốn biểu diễn trên sân khấu đã định và bắt đầu than vãn về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="82124BB9_20681">Vậy sao? Tại sao?</Text>
  <Text Key="D370AB01_20682">À... thì, cậu thấy đấy, ừm...</Text>
  <Text Key="C4C8E0CE_20683">Dù sao đi nữa, tôi không thể lên sân khấu! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="AFF6A88F_20684">Khoan! Chú Samurai Phi Thường của Carmina!</Text>
  <Text Key="DEE3E054_20685">Đúng rồi, khoan, anh Samurai Phi Thường của Carmina!</Text>
  <Text Key="E92F1886_20686">Thôi, cô ấy chạy mất... Khác với tính cách cô ấy.</Text>
  <Text Key="15B5E302_20687">Có chuyện gì xảy ra với cô ấy vậy?</Text>
  <Text Key="8CB108EB_20688">Tôi hiểu rồi, thì ra là vậy...</Text>
  <Text Key="A10C3392_20689">...Mặc dù khiến tôi cảm thấy hình ảnh "Nozomin" trong tâm trí cô ấy hơi quá lớn, đó là một suy nghĩ khiến người ta tỉnh táo, nhưng ahaha... Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="37062078_20690">Vậy, đây là tình hình. Hơi vô lễ khi nói cố ý, nhưng Zonmino-kun---</Text>
  <Text Key="DD8B1654_20691">Sự vô lễ lớn nhất là gọi sai tên người khác.</Text>
  <Text Key="B60F3B91_20692">──Tuổi trẻ của chúng ta đang treo trên sân khấu cạnh tranh này. Tôi hy vọng cô ấy sẽ rút lui với lý do sức khỏe nếu không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="B85A47F7_20693">Thôi, Paisen, dù là đùa thì cũng quá đáng. Nozomin cũng sẽ nói "Hả?" nếu bị nói điều đó bất ngờ, đúng không? Đúng không? Khó từ chối, phải không?</Text>
  <Text Key="7E34F4BB_20694">Xin lỗi. Tôi không thể làm vậy.</Text>
  <Text Key="BE8F2523_20695">Ồ, không đặc biệt khó để từ chối đâu. Chieー</Text>
  <Text Key="4F626581_20696">Sau khi nghe câu chuyện của mấy người, các mối quan hệ của Câu lạc bộ Tình Bạn dường như rất tốt, và nếu là bạn của {playername}, thì không thể là người xấu, và Chú Samurai Phi Thường của Carmina, người luôn ủng hộ chúng tôi, cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="CF762E7D_20697">Chính vì vậy, tôi muốn giúp đỡ càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="C333B7C4_20698">Nhưng tôi là thần tượng, nên tôi không thể nói dối về việc là thần tượng. Bất kể hoàn cảnh nào, vì tôi đã nhận lời mời, tôi sẽ không cắt giảm bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="B4BDDAEB_20699">Bởi đó là niềm tự hào của tôi với tư cách một thần tượng.</Text>
