  <Text Key="7BA9AD19_173800">Trách nhiệm. Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="8BA59B24_173801">A- anh?</Text>
  <Text Key="0C9AC64A_173802">Hừ. Chuyện đơn giản mà...</Text>
  <Text Key="85B41019_173803">Mày. Là anh tao đi.</Text>
  <Text Key="F23D854E_173804">Eeeeh!?</Text>
  <Text Key="C20AF39F_173805">A- anh ấy không được! Tôi không hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng tôi nghĩ đây là một ý tưởng tồi tệ!</Text>
  <Text Key="F94A3A83_173806">Đ- đúng đó! Mày đang nói nhảm, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="4EF73C50_173807">Tôi sẽ không để Chủ nhân trở thành thành viên của một băng cướp!</Text>
  <Text Key="7ACD46D3_173808">Này, các người sao vậy? Ai cũng đỏ mặt lên. Đây là quán rượu à?</Text>
  <Text Key="7F5740A6_173809">Thôi được. Nếu các người có vấn đề với ta, thì ta sẽ chơi với các người!</Text>
  <Text Key="AC144FE5_173810">Ôi. Có thứ tốt ở đây mà. Tôi vừa làm vỡ một chai rượu vang đỏ. Chết tiệt.</Text>
  <Text Key="ED3DD5AE_173811">Tôi biết cô ấy mạnh... a- và mà...</Text>
  <Text Key="B1EE6041_173812">Này mày! Trước đây khi chúng ta đánh nhau ở Gio Teogonia, mày trông có vẻ nhiệt tình hơn!</Text>
  <Text Key="0289D0D5_173813">Tôi không phải là đang nhường nhịnh mày đâu. Tôi đã nói gì với mày trước đây? Hôm nay tôi đến đây để nói chuyện.</Text>
  <Text Key="97ABA92D_173814">Vậy, mày... Thực sự đang cố gắng làm cho anh chúng ta, trở thành anh mày?</Text>
  <Text Key="A63D0CF5_173815">Tôi sẽ không nói lại nữa. Tao phải nói với mày bao nhiêu lần... *cough*</Text>
  <Text Key="8F02058A_173816">Từ chối. Lễ phép.</Text>
  <Text Key="7BB1FD16_173817">Tiểu thư Precia?</Text>
  <Text Key="DAD21341_173818">Chị em. Đủ rồi. Chính vì vậy.</Text>
  <Text Key="10693BDB_173819">Hả? Mày đang nói gì vậy, con heo con?</Text>
  <Text Key="ECC806F9_173820">Ừm... Vậy lý do cho sự "từ chối" của Precia, là vì nếu cô ấy trở thành chị của anh chúng ta, thì bà Yamato sẽ trở thành chị của anh cô ấy, và do đó là chị của Precia?</Text>
  <Text Key="63C3EBB6_173821">Hừ. Không cần.</Text>
  <Text Key="D1528268_173822">Các từ "chị" và "anh" giao nhau quá nhiều lần, khiến tôi bối rối... Và tôi cũng không cần một người chị.</Text>
  <Text Key="2A36B813_173823">Hừ. Đừng ngại. Dù mày có 2, 3, hay 10 chị, cũng chả khác biệt mấy...</Text>
  <Text Key="B6A7B1C0_173824">...? Tôi nghĩ chúng ta đã không cùng ý kiến một thời gian rồi. Bà Yamato, có thể là...</Text>
  <Text Key="BAA0EDDD_173825">Chị!</Text>
  <Text Key="3E5646FD_173826">Đó là... Cá Mập Băng!</Text>
  <Text Key="956D0008_173827">Này, Wakana. Mày cũng đến đây để uống à?</Text>
  <Text Key="582237B8_173828">Tôi không! Trời ơi, chị, chị say rồi... Chỉ vì chị thích sương lên men của Gio Gehenna và Yashiori, không có nghĩa là chị nên uống nhiều thế...</Text>
  <Text Key="63FE8CAE_173829">Aha... Có vẻ cô ấy say thật rồi. Trên mặt cô ấy không hiện lên chút nào, vì cô ấy vẫn như trước, nên tôi không thể phân biệt được...</Text>
  <Text Key="7FFA2428_173830">Này, Wakana, làm đồ ăn vặt đi! Hoặc làm trò múa bụng đi! Cởi quần áo ra!</Text>
  <Text Key="75904F09_173831">Tôi không cởi quần áo! Đủ rồi, chúng ta đi thôi, lên xe... Fubuki, làm ơn khởi động động cơ.</Text>
  <Text Key="B39CF778_173832">Này, tân anh và đồng đội!</Text>
  <Text Key="92AEA24E_173833">Này, Fubuki, đừng lắc xe nhiều thế... Ước.</Text>
  <Text Key="B4671B73_173834">Á!!! Đừng nôn!!!</Text>
  <Text Key="BF614652_173835">Ừm... Vừa rồi là sao?</Text>
  <Text Key="1DAC6868_173836">Chúng ta đã vướng vào một gã say. Có vẻ đó là tất cả những gì xảy ra...</Text>
  <Text Key="FE52BAF9_173837">Hừ... Hả? Tại sao chúng ta lại mặc đồ bơi?</Text>
  <Text Key="E165BFC0_173838">Lỗi của Yukari-san, phải không?! Lỗi của cô ấy! Lỗi của Yukari!</Text>
  <Text Key="3336702B_173839">Nếu các người định điều tra Gio Gehenna, tốt nhất nên mặc quần áo nhẹ. Trời nóng đến mức Yukari-san không phải là người nói đồ bơi là lựa chọn tốt nhất, vì cô ấy vừa trở về từ cuộc điều tra sơ bộ!?</Text>
  <Text Key="4457BEB4_173840">Nghĩ lại, tôi cảm thấy Yukari có mùi lúa mì trước khi chúng ta rời đi... Nhưng tôi không thể tin rằng rừng sau cổng đang cháy...</Text>
  <Text Key="E9DF852E_173841">Có thể là con suối mà mày nói về việc kinh doanh chỉ là ước nguyện của Yukari-san...?</Text>
  <Text Key="1D148CA2_173842">Đ- đúng... Nhưng tôi đã tỉnh rượu rồi! Vì vậy đừng lo! Hơn nữa, thông tin về con suối phun lúa mì là thật!</Text>
  <Text Key="E2FE3686_173843">Trời...</Text>
  <Text Key="ECBA4648_173844">Đ- đừng nhìn tôi như thế...! Tôi xin lỗi về bộ đồ bơi, nhưng nếu chúng ta có thể tìm được Đài phun nước Lúa mì, chúng ta sẽ có cơ hội kinh doanh... phải không?!</Text>
  <Text Key="2B62011E_173845">Nhưng khám phá khu rừng đang cháy trong đồ bơi không phải là định nghĩa của sự ngốc nghếch sao? Mọi người, hãy đến khu định cư trước.</Text>
  <Text Key="B239675E_173846">Khoan đã, nya! Không tốt để Akino, người không có cảm giác định hướng, dẫn đầu! Tệ nhất, cô ấy sẽ chết trong rừng với bộ đồ bơi!</Text>
  <Text Key="CEF661FD_173847">Đúng rồi... Tôi tự hỏi liệu Yukari có biết nơi ở ở đâu không?</Text>
  <Text Key="C8E8F684_173848">Vâng, tôi nhớ大概. Đường đến nơi ở... là theo hướng này. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="AAF53DA0_173849">Vẫn còn, khi trời nóng thế này, nó khiến tôi muốn đi uống... Tôi tự hỏi liệu tôi có thể tìm thấy Đài phun nước Lúa mì sớm không...</Text>
