  <Text Key="8BD6D975_45300">Cái gì- cái gì- không thể nào!!</Text>
  <Text Key="A43E516C_45301">Eek~!?\nC-C-Croce&apos;s đang ôm em?!</Text>
  <Text Key="58C8FEA3_45302">Hãy nắm chặt tay, nhé! \nNếu em ôm cậu sẽ nguy hiểm! \nNhìn cảnh này đi, được không!</Text>
  <Text Key="56DA58C5_45303">Đ-Đ-Đó là... trống rỗng!!</Text>
  <Text Key="0A2B3913_45304">Hehe, gió thật dễ chịu, phải không.\nKhi quá nóng, tốt nhất là làm mát cả bản thân và máy móc!\nHít thở sâu~♪ Bây giờ thấy bình tĩnh hơn chưa?</Text>
  <Text Key="6EE0C60D_45305">...Mom: Vâng!</Text>
  <Text Key="D26A1ACD_45306">Hehe... Hehehe!\nĐẹp quá~!</Text>
  <Text Key="7AFCC200_45307">Bầu trời tôi luôn ngước lên đang hiện ra trước mắt...\nMặc dù luôn nhìn nó, nhưng cảm giác như lần đầu thấy cảnh này...♪\nChỉ bằng cách thay đổi góc nhìn, thế giới lấp lánh như thế này...</Text>
  <Text Key="697B368E_45308">Cloche-san...!\nNhững lời vừa rồi là một manh mối lớn!\nVậy là vậy!!?</Text>
  <Text Key="3E6C013B_45309">Nhìn kìa, Prince.\nKuru đang vui quá...\nvà rồi...</Text>
  <Text Key="F2440954_45310">......Aaaahhhhhhhh!!</Text>
  <Text Key="457D6875_45311">Kururu, cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="7CAA8BF3_45312">Nào, nếu có thể, hãy đi chậm hơn một chút, Yu... chậm thôi!\nTôi tưởng tim mình ngừng đập!!</Text>
  <Text Key="A5A83F50_45313">Xin lỗi! Nhưng nhìn này!\nTôi tìm được cặp kính mà ông Popo tìm~!</Text>
  <Text Key="B7860D50_45314">......Ồ, vậy sao?\nĐây không phải cặp kính râm sắc sảo và thời trang thường ngày, phải không?\nVà, ôi, màu sắc thật là sang trọng...</Text>
  <Text Key="89AFBFF6_45315">Ôi! Tìm được tốt quá, Cloche!\nKhông có cái này thì tôi không thể thư giãn được!</Text>
  <Text Key="6CE25584_45316">Ông Popo.\nỒ, đôi kính đó thật sự lạ mắt, nhỉ?</Text>
  <Text Key="80C8DEB7_45317">Hahaha, tò mò à, Maho-chan?\nĐó là một phát minh bí mật thương mại, nhưng tôi không ngại kể cho bạn nghe♪</Text>
  <Text Key="507AFACA_45318">À, tôi không thể kìm được! Nghe này, cả hai!\n...Thực ra, cặp kính này có một chức năng nhất định ──</Text>
  <Text Key="84C10E7A_45319">Ồ, phát minh thật thú vị♪</Text>
  <Text Key="DBF098BD_45320">Phải không? ... Tuy nhiên, đó là một phát minh chỉ để giải trí.\nChúng tôi vẫn còn một chặng đường dài để tìm cách sử dụng nó...</Text>
  <Text Key="DE096157_45321">Mmmmmmm~......!!\nVâng, vâng, vânggg!!</Text>
  <Text Key="281AF33A_45322">Haa... haa...! ...Vâng!!\nMột trò chơi mà bạn bè có kích cỡ khác nhau có thể vui vẻ cùng nhau.\nTôi vừa nghĩ ra~!</Text>
  <Text Key="672CB759_45323">Vài tuần sau.\nĐược mời bởi Kururu và hai thành viên của bộ tộc khổng lồ và bộ tộc kobold\ntrở thăm &quot;Grand Dream Park&quot;.</Text>
  <Text Key="1F27F79D_45324">Rất vui được gặp lại sau lâu!\nCảm ơn vì đã đến hôm nay, chúng tôi rất trân trọng!</Text>
  <Text Key="3154FC0D_45325">...Đó, đó chẳng có gì đặc biệt.</Text>
  <Text Key="D4F1D6F6_45326">Nhìn kìa, nhìn kìa, đó là Gisugisu-sento~\n..........Nhưng không sao.\nHôm nay tôi mời cả hai để làm hòa với nhau♪</Text>
  <Text Key="41EF3E37_45327">Làm hòa...?</Text>
  <Text Key="2B191F46_45328">Vâng, tôi sẽ!\n... Ngày kia, tôi xin lỗi vì không có trò chơi mà cả hai có thể cùng nhau thưởng thức...</Text>
  <Text Key="421E8AC9_45329">Vì vậy lần này, chúng tôi đã tạo một trò chơi mới.\nĐó là một trò chơi mà hai người có kích cỡ khác nhau có thể cùng nhau thưởng thức!</Text>
  <Text Key="CC75BF25_45330">Không...\nKhông thể.</Text>
  <Text Key="B3D016FC_45331">Thôi nào. Cứ coi như bị lừa và thử xem♪\nGiờ, để tôi dẫn cả hai qua đây~♪</Text>
  <Text Key="EFB86F56_45332">...Một căn phòng tối với chỉ một tấm vải thì có gì thú vị?\nCái gì vui về cái này?</Text>
  <Text Key="0F778AD5_45333">Đúng! Cặp kính này là thiết yếu cho trò chơi này!\nNào, đeo lên đi!</Text>
  <Text Key="40EEB6CA_45334">Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="9388C337_45335">Stuart.</Text>
  <Text Key="E9CB06D5_45336">Cái gì vậy.</Text>
  <Text Key="1FF20C06_45337">Ôi!!\nĐó là Vật Phẩm Ma Thuật &apos;3D Glasses&apos;~!</Text>
  <Text Key="30D69073_45338">...Mặt gì vậy?!\nCậu sẽ hiểu một khi trải nghiệm nó!\nVậy thì, bắt đầu nào~~...</Text>
  <Text Key="5253B354_45339">&quot;Lặn vào thế giới 3D!!&quot;</Text>
  <Text Key="6A985A1C_45340">Cái gì vậy!!?\nH-hắn đang bay trên trời~~~!!?</Text>
  <Text Key="6406B8ED_45341">Lâu đài Parfe đang bay trên trời ở dưới kia~~!!!\nNó đang bay~~!!!</Text>
  <Text Key="1201CE56_45342">Suy nghĩ... không, bình tĩnh!!\nĐây không phải sao?! Chỉ là video... nhưng\nrõ ràng là thật, phải không?!</Text>
  <Text Key="FC5BDA16_45343">Chắc chắn, nó nhảy ra nhiều quá!!\nNó thật...ừm..</Text>
  <Text Key="91986929_45344">Uooooooohhhh!!? Vũ trụ!!?</Text>
  <Text Key="1EA981CA_45345">...Nó còn kích thích hơn tôi tưởng tượng!!\nĐúng là phát minh của ông Popo vĩ đại!</Text>
  <Text Key="E2CCFB60_45346">Tất nhiên, đó là sự thật, nhưng Kururu cũng có ý tưởng hay. Nếu là một trải nghiệm thị giác tuyệt vời, ngay cả khi kích cỡ cơ thể khác nhau, chúng ta có thể cùng nhau thưởng thức... Tôi hiểu rồi, cậu đã nghĩ ra một ý tưởng tốt.</Text>
  <Text Key="7D1E7D01_45347">Hehe. Khi tôi bay trên không trung với Cloche lúc đó, tôi nghĩ,\nchỉ bằng cách thay đổi góc nhìn so với thường ngày, vui quá!</Text>
  <Text Key="E2D6B374_45348">Hiyaaaaah!!</Text>
  <Text Key="7EC91CBC_45349">Ừ, tôi có thể biết cậu đã làm thế nào mà không cần hỏi. Khi tôi thấy hai người đó, nụ cười đáng yêu của họ ♪</Text>
