  <Text Key="3694386E_147550">Thật may mắn khi chúng ta đã đến được biển.\nChúng ta nhất định phải cảm tạ tiểu thư Kyaru thật lòng\nvì phép thuật tuyệt vời mà cô ấy đã ban tặng.</Text>
  <Text Key="9D385E77_147551">Ôi trời... Giữ thăng bằng ở đây không dễ chút nào.\nCứ như đang bước đi trên một hành tinh xa xôi\nnơi khái niệm trọng lực không tồn tại vậy.</Text>
  <Text Key="940B1AB9_147552">Eheh. Với ký ức đã mất, chủ nhân, có lẽ ngài sẽ không hiểu khái niệm về vũ trụ bên ngoài...</Text>
  <Text Key="B5F999CB_147553">Ở núi nơi tôi lớn lên, tôi đọc nhiều sách và dành thời gian mơ mộng về những điều như vậy.</Text>
  <Text Key="2497E506_147554">Những vùng trống rộng lớn của vũ trụ bên ngoài\nnằm phía trên đầu chúng ta, vượt ra ngoài cả bầu trời...</Text>
  <Text Key="868DAFAD_147555">Những đại dương vĩ đại nhiều lần lớn hơn đất liền,\nđáy tối tăm của chúng nằm ngoài tầm với của nhân loại...</Text>
  <Text Key="366C9AAA_147556">Tất cả những bí mật của thế giới nằm ngoài quê hương tôi...\nNhững nơi ở xa xôi mà tôi chưa từng thấy...</Text>
  <Text Key="7AE66A62_147557">Trong những đêm lạnh lẽo và cô độc, tôi đã tưởng tượng tất cả những điều này\nđể sưởi ấm trái tim mình bằng sự kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="267CB956_147558">Để phục vụ chủ nhân, tôi đã đi xa quê hương và thấy được nhiều thứ hơn—nhiều kỳ quan hơn—\nso với những gì tôi có thể tưởng tượng được thời đó.</Text>
  <Text Key="FC437D97_147559">Vì vậy, dù ngài có thể không hiểu tại sao tôi muốn nói điều này với ngài... Cảm ơn ngài rất nhiều, chủ nhân. ♪</Text>
  <Text Key="ECDA9FE8_147560">Khi Kokkoro tỉnh dậy trong vòng tay của {playername}, cô nhận ra mình đã ngủ thiếp đi lúc nào không hay. Vui mừng vì bạn bè đã chăm sóc mình khi ngủ, Kokkoro lại tiếp tục chìm vào giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="3589ECC3_147561">H-hả?\nTôi ngủ thiếp đi từ lúc nào vậy?</Text>
  <Text Key="0CBDAD2C_147562">M... mnhh...\n...Mnhhhh?</Text>
  <Text Key="508BCD5B_147563">Zzz... Zzz...♪</Text>
  <Text Key="DB8C8ECA_147564">Đêm đó...</Text>
  <Text Key="8956C869_147565">Mặt trời đã lặn sau đường chân trời...\nThật tệ. Có cảm giác như\ntôi đã ngủ trưa suốt cả ngày như một đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="EAD7CB28_147566">Tất cả sự hào hứng cho chuyến đi biển đầu tiên của tôi\nchắc đã khiến tôi kiệt sức hơn mình nghĩ.\n*Ngáp dài...*</Text>
  <Text Key="7BD87C25_147567">Eheh.\nXin lỗi vì cái ngáp. Tôi không thể kiềm chế...\n...à?</Text>
  <Text Key="F019D854_147568">T-Tôi nghĩ nơi mình nằm có vẻ ấm áp...\nHóa ra chủ nhân đang ngủ với vòng tay ôm quanh người tôi. Ơm... Tôi tự hỏi chuyện này xảy ra thế nào?</Text>
  <Text Key="E1A76F54_147569">Cô tiểu thư Kyaru và cô tiểu thư Pecorine dường như không ở gần đây...\nTôi hơi bối rối. Suy nghĩ rất khó khi vừa mới tỉnh dậy...</Text>
  <Text Key="8F270BD0_147570">Tôi nghĩ mình không còn lựa chọn nào khác.\nThật đáng tiếc khi thấy ngài ngủ yên lành,\nnhưng tôi nên đánh thức chủ nhân và hỏi rõ sự tình.</Text>
  <Text Key="DA60EE24_147571">Chủ nhân... Chủ nhân!\nXin hãy tỉnh dậy, chủ nhân!</Text>
  <Text Key="341B004D_147572">Vâng. Chào ngài.\nLà tôi, người hầu trung thành của ngài, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="32E61E6C_147573">À, chủ nhân... Tôi đang gặp khó khăn trong việc hiểu tình hình này,\ncho nên ngài có thể giải thích chuyện gì đã xảy ra ở đây được không?</Text>
  <Text Key="B7B14EC2_147574">Hơn nữa...\nKhi ngài nắm chặt tôi như vậy, tôi sợ xương mình có thể vỡ, nên một cái nắm lỏng hơn sẽ đáng hoan nghênh.</Text>
  <Text Key="E18D102E_147575">Dù vậy, tôi vẫn rất trân trọng sự ấm áp của vòng ôm của ngài...</Text>
  <Text Key="6F959E34_147576">Nới lỏng tay ra.</Text>
  <Text Key="A4128252_147577">Giả vờ nửa tỉnh và trêu chọc cô ấy.</Text>
  <Text Key="EFC08CFA_147578">À... Cảm ơn—như thế này đỡ hơn nhiều.\nTôi rất trân trọng sự quan tâm của ngài, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F2898817_147579">Eheh. Dù đang giữa hạ, trong không khí đêm vẫn còn lạnh. Nhờ sự ấm áp từ vòng tay ôm quanh người tôi,\ntôi không sợ bị cảm lạnh nữa.</Text>
  <Text Key="58D9F649_147580">Fuah... Ơ, chủ nhân? Ngài vẫn còn nửa tỉnh à? Không được đâu, đó không phải đồ ăn!</Text>
  <Text Key="20FCD45C_147581">Ôi trời... Chủ nhân, có vẻ như ngài đã cố ăn chiếc cài tóc của tôi. Nếu đó là một bông hoa thật, tôi có thể hiểu, nhưng đây là bông hoa nhân tạo làm từ sợi tổng hợp, nên ngài không ăn được đâu.</Text>
  <Text Key="D7CD5E39_147582">Dù sao thì, ơm...\nTại sao chúng ta lại có vẻ đã ngủ cùng nhau ở đây?</Text>
  <Text Key="7F9F2E56_147583">Hehe. Ngài đã trở nên khá háu ăn kể từ khi tham gia Gourmet Guild. Người ta nói trẻ con ngủ và ăn sẽ lớn, nên tôi nghĩ đây là xu hướng tốt.</Text>
  <Text Key="72B61F97_147584">Hãy đi dạo một chút trong khi tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="3E164EC5_147585">Ồ, được.\nNhư ngài mong muốn, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F53B2E0D_147586">Hmm, tôi hiểu rồi... Trời đã tối, nên mọi người đều đồng ý là đã đến lúc về nhà cho ngày hôm nay? Tôi cũng đồng ý—với tầm nhìn thấp sau khi trời tối, sẽ rất nguy hiểm khi xuống nước.</Text>
  <Text Key="556CCA11_147587">Vì vậy, tất cả đã thu dọn đồ đạc và chuẩn bị đi bộ đến những bungalow trên bãi biển nơi chúng ta sẽ ở.</Text>
  <Text Key="EF3F66B2_147588">Eheh. Tôi đã xem qua những bungalow trước,\nvà chúng là những ngôi nhà gỗ nhỏ xinh đẹp nhất.</Text>
  <Text Key="62E4EBC6_147589">Cô tiểu thư Kyaru dường như có một số lo ngại, nhưng tôi rất thích không khí mộc mạc của chúng. Chúng tôi-elf có xu hướng sống hài hòa với thiên nhiên, ngài thấy đấy.</Text>
  <Text Key="47B462D9_147590">Dù sao thì... Khi thấy tôi đã ngủ thiếp đi,\nkhông ai trong số các ngài muốn đánh thức tôi... Vì vậy, các ngài đã ở lại canh giữ và để tôi nghỉ ngơi một cách yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="2C254F38_147591">Nếu tôi tỉnh dậy, chúng ta có thể đi đến bungalow cùng nhau,\nvà nếu không, các ngài sẽ nhẹ nhàng mang tôi đi...\nĐây là kế hoạch mà cuối cùng các ngài đã đạt được?</Text>
  <Text Key="27E14DCF_147592">Cô tiểu thư Kyaru và cô tiểu thư Pecorine đang chia sẻ một trong hai bungalow, trong khi cái kia dành cho ngài và tôi, nên ngài đã tự mình chăm sóc tôi khi tôi nghỉ ngơi...</Text>
  <Text Key="E4DC2BD7_147593">Tuy nhiên, khi ngài giữ tôi thật gần để tôi không bị lạnh, sự ấm áp của ngài khiến tôi buồn ngủ, và ngài cũng chìm vào giấc ngủ...</Text>
  <Text Key="6AEA0918_147594">Có vẻ hợp lý đấy.\nTôi thú nhận là cảm thấy hơi xấu hổ vì đã khiến ngài phải tốn công đến thế.</Text>
  <Text Key="BBBB6A87_147595">Eheh. Bạn bè trong Gourmet Guild của chúng ta dường như đối xử với tôi\nnhư một đứa trẻ—về mặt kỹ thuật tôi vẫn còn là trẻ. Bảo vệ tôi và\nchiều chuộng tôi với lòng tốt và tình cảm.</Text>
  <Text Key="D6681B87_147596">Tôi không quen với sự đối xử như vậy, nên đôi khi thấy khá xấu hổ... Nhưng tôi vô cùng vinh dự được chào đón với sự tử tế như vậy.</Text>
  <Text Key="CAD7208E_147597">Trong làng quê nhà, những người dân trong làng luôn đối xử với tôi một cách tế nhị... Họ tôn trọng tôi như con gái của trưởng làng, nhưng sự tôn trọng khác với sự tử tế và hơi ấm của vòng ôm của người khác.\n\n</Text>
  <Text Key="426399AB_147598">Và giờ đây, tất cả các ngài đối xử với tôi bằng tình cảm chân thành\nnhư thường được dành cho hầu hết trẻ em,\nvà nhiều hơn nhiều so với những gì tôi xứng đáng có được.</Text>
  <Text Key="F87841F9_147599">Đây thực sự là một cuộc sống được ban phước, chủ nhân.</Text>
