  <Text Key="7F9045DA_49700">...Ừ, tớ biết. Tớ đã thực sự trải nghiệm rồi.</Text>
  <Text Key="95AA4B14_49701">À, không, chẳng có gì. Nhưng trời ơi, thật đáng tiếc. Tớ cũng muốn trở thành chuyên gia nuôi con cùng với Emilia-tan nữa!</Text>
  <Text Key="6CD348D3_49702">Tớ không biết về 'chuyên-gia-uh' như thế nào, nhưng... ừ. Đó thực sự là một trải nghiệm rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="CC0C06D8_49703">Bây giờ tớ sẽ sẵn sàng có con bất cứ khi nào tớ muốn.</Text>
  <Text Key="38FE734C_49704">Sao vậy, Subaru?</Text>
  <Text Key="E99EC643_49705">Không, ưmmm... Xin lỗi, khả năng xử lý của tớ có thể đã đến giới hạn vì tin sốc vừa rồi...</Text>
  <Text Key="C231D1E7_49706">SU-BA-RUUUU? Lại đang nghĩ đến chuyện dâm dục nữa hả?</Text>
  <Text Key="228AC365_49707">WHOAAAA, ĐÓ LÀM TỚ SỢ HÃI! Ông từ đâu xuất hiện vậy, bố vợ tương lai?</Text>
  <Text Key="F5B9309B_49708">Subaru, tớ không nhớ đã cho phép mày gọi tớ là Bố vợ tương lai.</Text>
  <Text Key="3F1FED20_49709">Barusu, lần này mày làm khá tốt, xét đến việc đang nói về mày. Ram muốn tự tay thưởng cho mày nên mang đến cho mày vài miến yakisoba. Ăn đi.</Text>
  <Text Key="03C172EB_49710">Nee-sama cảm ơn tớ như thế này thật hiếm có. Vậy thì, tớ sẽ không ngần ngại mà ăn ngay.... HMMMMM!!! CHUỘT GÌ VẬY! QUÁ NÓNG! BẠN ĐÃ BỎ HABANERO VÀO ĐÂY?!?!</Text>
  <Text Key="B9CE1E1B_49711">Tớ muốn nói chuyện với mày, Subaru</Text>
  <Text Key="66A35F8F_49712">Subaru-kun, đây, uống chút nước đi.</Text>
  <Text Key="3B2D71D5_49713">Cảm ơn, Rem. Cậu thật sự chu đáo... Thực ra, nếu cậu đã chuẩn bị nước này từ trước, tớ ước gì cậu đã ngăn Ram trước...</Text>
  <Text Key="05342B3B_49714">Tớ muốn Subaru-kun cũng trải nghiệm được sự tử tế của chị gái tớ. Ngoài ra, tớ dự đoán lưỡi của cậu sẽ tê dại, nên tớ đã chuẩn bị sẵn nước lạnh. Tớ cũng đã chuẩn bị sẵn một ít nước ngọt.</Text>
  <Text Key="B0D3FB12_49715">Có lẽ sự tử tế của Nee-sama đi thẳng vào vấn đề...</Text>
  <Text Key="773594D1_49716">Hehe. Mọi người trông như đang vui vẻ lắm.</Text>
  <Text Key="368F9F8D_49717">Như cậu thấy đấy, bãi biển vào mùa hè có sức mạnh khiến bất kỳ ai cũng cười như thế này.</Text>
  <Text Key="D1883EF7_49718">Ừ, đúng thật. Giống hệt như Subaru nói.</Text>
  <Text Key="6FF86B1B_49719">Lần này... Không, lần này nữa, cảm ơn rất nhiều, Emilia. Nhờ cậu, chúng tớ đã bảo vệ được mùa hè vui vẻ này.</Text>
  <Text Key="3DC522F8_49720">Ồ, không cần cảm ơn chúng tớ. Chúng tớ cũng đang tận hưởng "Kỳ Nghỉ Hè" này mà.</Text>
  <Text Key="7C807613_49721">Tớ chắc chắn cậu sẽ quen với cảm giác này thôi, Subaru</Text>
  <Text Key="E3902738_49722">Hơn nữa, lần này tớ còn trở thành một "Chuyên-gia-uh" trong cách xử lý với trẻ con nữa.</Text>
  <Text Key="159BE770_49723">...Ngây thơ quá.</Text>
  <Text Key="71053FFC_49724">Người vẫn chỉ mới bắt đầu hành trình nuôi con thôi, Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="61D7C087_49725">Có ngàn cách khác nhau để nuôi con. Lady Emilia... cô chỉ học được một phần nhỏ mà thôi.</Text>
  <Text Key="3E470CE9_49726">À, chắc chắn là vậy. Trên thế giới này vẫn còn rất nhiều cô gái như thế...</Text>
  <Text Key="B694524B_49727">Kiểu "Mẹ", tức là.</Text>
  <Text Key="7082A84D_49728">Mẹ...!?</Text>
  <Text Key="E0C0B081_49729">Ồ, nhìn kia kìa! Có lẽ vì đã yên lặng lại, nhưng mọi người đều đến đây☆!</Text>
  <Text Key="81EDB162_49730">Này~yyyyy♪ Mọi người, qua đây~! Hãy để chúng tớ giới thiệu bạn bè từ thế giới khác~♪</Text>
  <Text Key="FDAE01FD_49731">TRONG ĐÂY VẪN CÒN QUÁ NHIỀU MẸ?!?!</Text>
  <Text Key="CD3C04C8_49732">Một cuộc gặp gỡ mới với những người tràn đầy tình yêu thương mẹ. Những mối liên kết anh ấy tạo nên với những người từ thế giới khác sẽ tiếp tục được củng cố...</Text>
  <Text Key="EBA64B92_49733">Phew, có vẻ như thử thách này cuối cùng cũng kết thúc và được giải quyết rồi.</Text>
  <Text Key="F7649D95_49734">Subaru, có một mối liên kết mà cậu cũng trân trọng, phải không...</Text>
  <Text Key="578478DC_49735">Thật sự. Tớ chưa bao giờ phải đối mặt với việc một thế giới khác can thiệp như thế này. Những điều không thể đoán trước luôn xảy ra quanh đây.</Text>
  <Text Key="98BEE01A_49736">...Ừ, tớ mừng là anh ấy dường như vui vẻ về cuộc gặp gỡ này, và dường như thực sự trân trọng những mối liên kết anh ấy tạo nên với họ.</Text>
  <Text Key="673663DC_49737">Đúng vậy. Gặp gỡ điều chưa biết là một điều quý giá, và tạo nên những liên kết với nó cũng quan trọng.</Text>
  <Text Key="1A79D919_49738">Tớ vui mừng khi nói rằng đó cũng là một trải nghiệm thú vị và có giá trị đối với tớ.</Text>
  <Text Key="25790695_49739">Về cuối trận chiến đó, có vẻ như cuộc trò chuyện của chúng ta đã kết nối với thế giới của họ để giúp họ. Đó có phải là việc cậu làm không?</Text>
  <Text Key="4DEB37FC_49740">Sao cậu bỏ qua tớ? Chúng ta cũng đã tạo nên một liên kết ở đây, vậy hãy củng cố tình bạn.</Text>
  <Text Key="6C98CC59_49741">Đúng không, Ameth?</Text>
  <Text Key="A0791290_49742">.......!</Text>
  <Text Key="9BF6D3D5_49743">CẬU NÊN VỀ NHÀ NGAY ĐIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="532F96C9_49744">Emilia Subaru</Text>
  <Text Key="4685741B_49745">Hành trình của một Quản lý Cửa hàng Một ngày</Text>
  <Text Key="5357D5FF_49746">Hành trình của một Quản lý Cửa hàng Một ngày $1</Text>
  <Text Key="08140D88_49747">Venom Hydra</Text>
  <Text Key="82979218_49748">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ thù và giảm đáng kể tốc độ di chuyển của chúng. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật kẻ thù dưới 80%, nó sẽ gây tê liệt. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="27B2EA38_49749">Union Burst gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù. Nếu tốc độ hành động của nhân vật kẻ thù bị giảm sau đó, nó gây sát thương vật lý lớn. Nếu nhân vật kẻ thù không thể hành động, nó gây sát thương vật lý lớn.\n</Text>
