  <Text Key="EAFC59EE_39100">Sương mù đã bị đánh bại!\nThế nào, {playername}?</Text>
  <Text Key="C57DED20_39101">Ừm, tôi là ai vậy...</Text>
  <Text Key="DA48A711_39102">May quá, cậu đã trở lại bình thường... Nhưng tôi không ngờ chúng ta lại phải đánh Sương mù một lần nữa.</Text>
  <Text Key="2A8DE2D3_39103">Đúng không? Tôi tự hỏi chuyện gì đang thực sự xảy ra?\nTôi hy vọng đây không phải là tác phẩm của kẻ xấu một lần nữa...</Text>
  <Text Key="DE195007_39104">Có chứ, có rất nhiều điều tôi không hiểu, nên cảm thấy lo lắng là điều tự nhiên. Nhưng nhờ vậy, tôi đã có thể tham gia vào lễ Giáng sinh vui vẻ của mọi người, dù chỉ một chút.\n</Text>
  <Text Key="470820DC_39105">Ừ, tôi tự hỏi liệu có được phép cảm thấy biết ơn không.</Text>
  <Text Key="4BE0A30D_39106">Hừm, thì cũng không tệ như trước, và\nPecorine dường như đang vui vẻ, nên tôi nghĩ là ổn.</Text>
  <Text Key="EA14A7DD_39107">...Đây không phải là thứ cậu nên lạc quan như vậy đâu,\nbiết chưa.</Text>
  <Text Key="2198998B_39108">Ở mọi ngã rẽ chúng ta đi qua, những hiện tượng khó hiểu liên tục xảy ra. Điều này không thể còn được xem như trùng hợp ngẫu nhiên nữa.</Text>
  <Text Key="5C060851_39109">Và kẻ gây ra hiện tượng này là...</Text>
  <Text Key="4A7BAB86_39110">&quot;Kuriitta?&quot;</Text>
  <Text Key="A5804609_39111">Tôi không muốn nghĩ về việc này,\nnhưng đứa trẻ này có thể là nguyên nhân...</Text>
  <Text Key="4E40DA81_39112">Này, cậu rốt cuộc là ai?</Text>
  <Text Key="FA35E756_39113">Auh?</Text>
  <Text Key="AC3081C3_39114">...Thật sự.\nCậu đang giả vờ ngây thơ...</Text>
  <Text Key="17C36FF8_39115">Tất cả các sự kiện lần này đã xảy ra kể từ khi tôi bắt đầu hành động cùng đứa trẻ này. Và kể từ khi đứa trẻ này chạm vào Saren và những người khác, quá khứ Giáng sinh của họ lại một lần nữa được tái hiện.</Text>
  <Text Key="0FFB2F7B_39116">Cậu đang âm mưu gì?\nHay là cậu đang làm vô thức?\nDù là cách nào, đứa trẻ này vẫn còn nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="F3F1C3E2_39117">Tất cả mọi chuyện ồn ào này là do cậu sao?\nMục đích của cậu là gì, cậu đang nhắm vào Bệ hạ sao?</Text>
  <Text Key="96509D8B_39118">Hả? Ugh... Heehehe!</Text>
  <Text Key="C919BB92_39119">...Có lẽ, nó thực sự chỉ là một đứa trẻ sơ sinh. Tuy nhiên, nếu có khả năng làm hại Bệ hạ, tôi sẽ tự tay giải quyết chuyện này...</Text>
  <Text Key="0CE551A4_39120">Kweeitaa, kweeitaa!</Text>
  <Text Key="C77CC625_39121">...Điều này bất ngờ. Đối với một người như tôi, lại cảm nhận được cảm xúc như thế này. Nếu Thư ký Số 1 biết được, chắc chắn sẽ chế giễu tôi.</Text>
  <Text Key="8D881432_39122">Nhưng, chúng ta không thể tiếp tục như thế này. Tối thiểu, chúng ta nên tách biệt khỏi đứa trẻ này. Nhưng Bệ hạ, người quá mềm lòng, chắc chắn sẽ phản đối. Do đó--</Text>
  <Text Key="C0CAB8FD_39123">Bệ hạ.\nTôi có một đề xuất.</Text>
  <Text Key="15CA98AE_39124">Creditta? Gì vậy? Làm ơn, cứ nói...</Text>
  <Text Key="1DD32C64_39125">Nguồn gốc của loạt hiện tượng dường như là em bé này.\nTôi đề xuất giao nó cho nơi thích hợp ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="5BFDB2BB_39126">Nó có chức năng, nhưng...</Text>
  <Text Key="1BF4CB93_39127">Từ đại lý quản lý cổ vật, Kyaru được cho biết danh tính của đứa trẻ đó là một cổ vật. Khi cô ấy cố gắng giao đứa trẻ cho đại lý, đứa trẻ trải qua một sự biến đổi thành dạng vũ khí để hoàn thành mục tiêu của nó.</Text>
  <Text Key="03552573_39128">Bởi vì... bởi vì Ric-chan vẫn còn là em bé, phải không?\nLàm sao chúng có thể làm chuyện như thế được...</Text>
  <Text Key="7A299CCA_39129">Vâng, tôi nghiêm túc.\nTôi khẳng định đứa trẻ này là nguyên nhân của loạt hiện tượng kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="7A65B099_39130">Ric-chan...?\nSao cậu đột nhiên nói chuyện như vậy?\nChuyện gì xảy ra với cậu vậy? Trông không giống như một trò đùa...</Text>
  <Text Key="A08FA639_39131">Nghe được lời đề xuất của Creditta về việc từ bỏ em bé,\nPecorine và những người khác bối rối.</Text>
  <Text Key="7B8A138A_39132">Vậy, Bệ hạ, người có tin rằng tất cả những sự kiện này đều chỉ là trùng hợp ngẫu nhiên? Người đang nói rằng toàn bộ việc tái hiện Giáng sinh xảy ra ngẫu nhiên và tất cả chỉ là một tai nạn vô ý?</Text>
  <Text Key="BA62F73F_39133">Thành thật mà nói, rất khó để đưa ra kết luận chắc chắn.\nTuy nhiên, em bé này có những nghi ngờ đáng phải cẩn trọng.</Text>
  <Text Key="023AEB55_39134">Tôi xin lỗi, nhưng việc tìm kiếm cha mẹ của các người kết thúc ở đây. Từ điểm này trở đi, đó là lĩnh vực của các chuyên gia Nightmare.</Text>
  <Text Key="0FA71B65_39135">Nh-Nhưng mà đuổi họ ra ngoài như thế này, thật quá vô trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="FD375166_39136">Bệ hạ... Thật đáng khen ngợi khi người độ lòng trắc ẩn, nhưng Bệ hạ nhầm rồi. Chúng tôi hoàn toàn không có trách nhiệm từ đầu, và đây không phải công việc của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="D50A44A3_39137">Hm... N-Người có cảm thấy giống tôi không?</Text>
  <Text Key="72655FB5_39138">Ừ, tôi không thể tin được là vì đứa trẻ.\nNhưng, chắc chắn có điều gì đó kỳ lạ đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="E651B9AB_39139">Bây giờ nó chỉ là việc tái hiện lại các sự kiện Giáng sinh trong quá khứ của chúng ta, nhưng\nTôi nghĩ có thể có thứ gì đó còn bí ẩn hơn đang xảy ra, và điều đó khiến tôi hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="90E49ECE_39140">Tôi cũng không nghĩ mình sẽ làm gì với đứa trẻ, nhưng\nvì tuần lộc và sương mù thực sự đã xuất hiện...\nTôi nghĩ cần phải cẩn trọng.</Text>
  <Text Key="3970964C_39141">...Bệ hạ Eustiana. Tôi đã hết lòng cống hiến cho trái tim hào hiệp của Bệ hạ và phục vụ người cho đến bây giờ, và tôi dự định sẽ tiếp tục làm vậy trong tương lai.</Text>
  <Text Key="E5F666A6_39142">Tuy nhiên, nếu sự hào hiệp đó được thể hiện theo cách sai,\ntôi sẽ ngăn chặn nó.</Text>
  <Text Key="C7B4B4F5_39143">Nếu nguy hiểm xảy đến với Bệ hạ, đó là bổn phận của chúng tôi, những tôi tớ trung thành, để ngăn chặn nó. Ngay cả khi bị coi là vô tâm, tôi vẫn chọn con đường bảo vệ Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="7FC1107C_39144">Creditta...</Text>
  <Text Key="468011B3_39145">Cậu bé.\nTạm thời, tôi sẽ giao đứa trẻ này cho cậu.</Text>
  <Text Key="37DBAD4F_39146">Tôi...? Ric-chan?</Text>
  <Text Key="85B1C8B7_39147">Bệ hạ, chắc hẳn đang bối rối khi được nói điều này đột ngột.\nTôi sẽ lùi ra một chút, nên hãy dùng thời gian này để xem xét lại lập trình của người, công chúa dịu dàng của tôi.</Text>
  <Text Key="1B700F92_39148">Eiita? Eeiitaa, tta, kue, u, ue, uuu...\nUwaaaah! Krieetia, Krieetaah!</Text>
  <Text Key="6EA618A6_39149">Xin hãy đợi, Creditta!</Text>
