  <Text Key="8896E37C_151350">Đêm nay là Giáng Sinh.\nAnh nói tôi nên ở một mình sao?</Text>
  <Text Key="4D8BC5FF_151351">......Vậy thì, xin phép ngồi cạnh anh.</Text>
  <Text Key="290391A7_151352">Tôi có vô số điều muốn hỏi anh.\nAnh có muốn uống ly Rượu Nho Vàng này không?</Text>
  <Text Key="183B7D92_151353">Tôi không uống được, nên xin miễn.</Text>
  <Text Key="4BAD9938_151354">Gì cơ...?\nKhông uống được Rượu Nho Vàng của tôi──</Text>
  <Text Key="8FD3CA66_151355">Nhưng đêm nay, tôi tha thứ. Vì đây là Giáng Sinh.\nGiáng Sinh là mùa của tình yêu, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BE366D4B_151356">Anh thưởng thức bánh và trà. Tôi sẽ thưởng thức bánh và Rượu Nho Vàng.\nĐêm nay, chúng ta sẽ cùng nhau giải đáp những câu hỏi triết học.</Text>
  <Text Key="E1CB522B_151357">Câu hỏi triết học...?</Text>
  <Text Key="80C8723B_151358">Đúng vậy, đây là một bữa tiệc.\nCó Rượu Nho Vàng, trà và bánh thì phải có triết học để thảo luận.</Text>
  <Text Key="DD8878BF_151359">Và với tư cách là 'tôi', tôi muốn có một cuộc trò chuyện sâu sắc hơn với anh.\nĐể đối mặt với chính mình nữa...</Text>
  <Text Key="48C97101_151360">Ra vậy...?</Text>
  <Text Key="124CA5B8_151361">Vậy thì, không dài dòng nữa... Tình yêu là gì?\nAnh định nghĩa nó thế nào?</Text>
  <Text Key="8867AD96_151362">Ưm... Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="03859152_151363">...Cuộc trò chuyện kết thúc rồi, nya.</Text>
  <Text Key="EE86828F_151364">Nhưng đừng lo, tôi sẽ đổi câu hỏi.\nTôi sẽ khai thác suy nghĩ của anh bằng một lựa chọn nhị phân.</Text>
  <Text Key="738EF767_151365">Bản chất của tình yêu là cho đi, hay là chấp nhận?\nAnh nghĩ thế nào?</Text>
  <Text Key="EB56A051_151366">Có lẽ là cho đi...</Text>
  <Text Key="FBA2925D_151367">Vậy bản chất của tình yêu là cho đi, tức là...\nAnh nói anh sẵn sàng hy sinh, đúng không, nya?</Text>
  <Text Key="E4A3F33D_151368">Có lẽ là chấp nhận...</Text>
  <Text Key="7D6E5DB4_151369">Bản chất của tình yêu là sự chấp nhận...\nTức là, anh nói anh xác nhận mọi thứ một cách vô điều kiện, đúng không, nya?</Text>
  <Text Key="1B7A2BFE_151370">Khả năng đáng ngưỡng mộ.\nAnh nói anh sẽ dành trọn tất cả vì tình yêu, hả.</Text>
  <Text Key="F3922F57_151371">Tôi không có ý đó...</Text>
  <Text Key="40D154E4_151372">Nya, anh đã rút lại rồi sao?\nHả? Anh nói cuộc trò chuyện quá to tát?</Text>
  <Text Key="3CDDAB62_151373">Anh dám ra lệnh cho ý chí thần thánh, thật là kiêu ngạo──</Text>
  <Text Key="38BC0798_151374">Nhưng đêm nay tôi sẽ tha thứ, vì đây là Giáng Sinh, nya.\nHơn nữa, nếu không thảo luận thẳng thắn thì sẽ không có ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="82409889_151375">Giờ, lựa chọn nhị phân tiếp theo.\nTình yêu là cảm xúc hay là lựa chọn?</Text>
  <Text Key="16A609F5_151376">Có lẽ là cảm xúc...?</Text>
  <Text Key="14AA697A_151377">Anh đánh giá tình yêu như một cảm xúc tự nhiên dâng trào sao?\nTình yêu chỉ có thể duy trì thông qua trao đổi cảm xúc, nya.</Text>
  <Text Key="63F21829_151378">Có lẽ là lựa chọn...?</Text>
  <Text Key="63E15A44_151379">Nhìn qua thì có vẻ lãng mạn,\nNhưng nếu cho rằng tình yêu kết thúc khi trao đổi cảm xúc ngừng lại,\nNó có thể đòi hỏi một quyết tâm đáng kể, nya.</Text>
  <Text Key="0D551A05_151380">Anh đánh giá tình yêu được duy trì thông qua lựa chọn có ý thức sao?\nKhông ngờ, anh có thể khá lý trí, nya.</Text>
  <Text Key="1B1722ED_151381">Nhưng nó còn phụ thuộc vào ưu tiên của anh, trục nào bạn đặt lựa chọn lên.\nTùy thuộc vào đó, số phận của tình yêu cũng có thể thay đổi, nya.</Text>
  <Text Key="08C08ADA_151382">Thử nghiệm nhỏ đã kết thúc.\nVậy thì, hãy cùng nhau đi đến câu trả lời thực sự.\nTình yêu là gì, thiên thần và con người là gì, và tuyệt vọng là gì...</Text>
  <Text Key="69C0BE47_151383">{playername} tham gia vào cuộc đối thoại triết học với Lyrael.\nTuy nhiên, không có câu trả lời hoàn hảo nào cho bất kỳ câu hỏi nào.</Text>
  <Text Key="4A5CA4AE_151384">Ugh...\nKhông có câu trả lời hoàn hảo nào cho câu hỏi triết học sao...?</Text>
  <Text Key="849741B0_151385">Công chúa và nhà mạo hiểm, thiên thần và con người, Gio-Teogonia và Landosol.\nTôi nghĩ rằng điều gì đó sẽ trở nên rõ ràng khi chúng ta - với những góc nhìn khác nhau - trò chuyện lâu dài, nhưng...</Text>
  <Text Key="BC35DCDD_151386">Ngay cả với tôi, cũng không dễ dàng...</Text>
  <Text Key="5F296CCC_151387">Nhưng thật vui khi cùng ăn và trò chuyện.</Text>
  <Text Key="A00E7F3D_151388">...Đúng như anh nói.\nChúng ta không tìm thấy câu trả lời, nhưng đó là một khoảng thời gian đáng tận hưởng.</Text>
  <Text Key="8ED6BB92_151389">Hmm, trái tim là một bí ẩn, nya...\nNó tô màu cả những lúc rảnh rỗi theo nhiều cách...</Text>
  <Text Key="8D40D2B0_151390">Một câu hỏi cuối cùng.\nTheo anh, trái tim là để làm gì?</Text>
  <Text Key="EB9EDBB3_151391">Để ăn những bữa ăn ngon với mọi người.</Text>
  <Text Key="43589886_151392">...Anh muốn nói gì?</Text>
  <Text Key="53B21FAF_151393">Vì ăn cùng nhau sẽ ngon hơn.</Text>
  <Text Key="BF5F55B0_151394">...Để thưởng thức những bữa ăn ngon hơn với bạn bè,\nđó là mục đích của trái tim sao?</Text>
  <Text Key="000CD4CD_151395">Hmm... cũng giống phong cách của anh khi trả lời thế.\nTôi thích phản ứng thiết thực của anh.</Text>
  <Text Key="9C836729_151396">Ăn cùng nhau hai người thay vì một mình\nChắc chắn là vì chúng ta có trái tim.</Text>
  <Text Key="D3B16E04_151397">Trên thực tế, bánh và nho nho cảm thấy ngon hơn nữa.\nĐó là vì tôi đã chia sẻ bánh với anh và chia sẻ khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="692BC16A_151398">Phương pháp để chúng ta - khác biệt về quốc gia và chủng tộc - kết nối với nhau.\nMột trong số đó là ăn uống, hả...</Text>
  <Text Key="940ED69D_151399">Xét đến đó, trái tim chắc chắn là để...\nĂn và trò chuyện với anh như thế này, nya.</Text>
