  <Text Key="8F135674_170300">Hơn nữa, em chưa bao giờ nghĩ rằng sẽ có ngày được đi đâu đó cùng anh, chỉ vì em bảo vệ anh, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="8A634229_170301">Trước khi gặp anh, Kishi-kun, em thực sự không thể tự tạo động lực để làm bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="31CC8755_170302">Tất cả là nhờ anh, Kishi-kun, mà em đã thay đổi rất nhiều. Chính vì anh đã cho em can đảm, Kishi-kun, nên em mới có thể ở đây ngày hôm nay. Cảm ơn anh rất nhiều, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="C24563A5_170303">Đừng lo. Anh không cần phải hiểu em đang nói gì. Em chỉ muốn cảm ơn anh mà thôi.</Text>
  <Text Key="5B9B903B_170304">Lẽ ra em mới là người nên cảm ơn anh. Vì đã ủng hộ em suốt thời gian qua và luôn ở bên cạnh, cảm ơn anh.</Text>
  <Text Key="D4700DC5_170305">...Này, Kishi-kun. Nếu em không gặp anh, em sẽ ra sao nhỉ? Em thậm chí không thể tưởng tượng được việc rời xa anh lúc này...</Text>
  <Text Key="131D44EB_170306">Sao vậy, Kishi-kun? Vẫn còn vài quả onigiri đấy.</Text>
  <Text Key="3832C5E9_170307">À, Kishi-kun! Anh đang đi đâu...?! Chờ đã!</Text>
  <Text Key="D252A611_170308">*thở dốc*... Anh đã hứa với em là sẽ không đi đâu một mình, vậy tại sao--</Text>
  <Text Key="88727673_170309">...CÓ AI CỨU TÔI VỚI!!</Text>
  <Text Key="20AADC5A_170310">Một con quái vật?! Làm sao một thứ to như vậy lại có thể xuất hiện trên đồng bằng...?! Hơn nữa, những người đó đang bị nó đuổi theo!</Text>
  <Text Key="B0F2504D_170311">Có phải Kishi-kun đã nghe thấy tiếng kêu cứu của họ...? Vì thế anh mới chạy hết sức đến đây...</Text>
  <Text Key="E176F153_170312">Em nên làm gì đây, nên làm gì...</Text>
  <Text Key="7C9B7AF6_170313">C-Cảm ơn anh! Anh cũng phải ra khỏi đây ngay! Nào!</Text>
  <Text Key="730B58EC_170314">Kishi-kun, anh ấy dẫn họ theo cách khiến tất cả cùng dễ dàng thoát thân...! Nhưng nếu cứ để tình trạng này, Kishi-kun sẽ bị con quái vật tấn công thay vì họ...</Text>
  <Text Key="2FB3B809_170315">Đúng rồi...Kishi-kun luôn cố gắng hết sức để làm những gì anh có thể, bất kể tình hình thế nào. Em cũng muốn làm những gì em có thể ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="3B7D48D4_170316">Và điều em có thể làm là thu hút sự chú ý của con quái vật đó! Flower Shot!</Text>
  <Text Key="8FADB73A_170317">Không có tác dụng?! Vậy thì...! YAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="3386B60B_170318">Tại sao?! Tại sao anh không nhìn sang đây!? Nè! Nè! Sang đây! Nhìn em!</Text>
  <Text Key="A73E3FF2_170319">Em không muốn Kishi-kun phải trải qua bất kỳ nỗi buồn nào nữa! Vì vậy...!</Text>
  <Text Key="A20CD93E_170320">Xin hãy! SHOOTING STAAAR!!</Text>
  <Text Key="B715060A_170321">May quá! Bây giờ nó đã quay về phía em! ...Từ đây em nên làm gì? Không, em không được do dự. Trước mắt, em phải hành động!</Text>
  <Text Key="351CF9FC_170322">Kishi-kun, em... sẽ không bỏ cuộc! Em sẽ tiếp tục chiến đấu! Em sẽ bảo vệ anh, Kishi-kun mà mọi người đã giao phó cho em!</Text>
  <Text Key="37E6D2DD_170323">...Lúc đó, em thực sự buồn, sợ hãi và bực bội. Sự ấm áp của năng lượng em đã nhận được từ Kishi-kun đã biến mất...</Text>
  <Text Key="04820FD5_170324">Bất kỳ ma thuật nào em dùng, em cũng không thể chữa lành vết thương của Kishi-kun... Sức mạnh của em không đủ để cứu người em yêu.</Text>
  <Text Key="C3E3C66F_170325">Nếu em mạnh hơn, nếu em có nhiều sức mạnh hơn, em đã có thể giúp Kishi-kun ở đó. Em ước mình có nhiều sức mạnh hơn. Suy nghĩ đó đã hành hạ em mãi mãi...</Text>
  <Text Key="ACF71071_170326">Ngay cả bây giờ, khi nghĩ về nó, toàn thân em vẫn run rẩy... Em cảm thấy bất lực và tuyệt vọng đến mức sức mạnh lại rời khỏi cơ thể thay vì bổ sung... Tình huống như vậy... Em không muốn nó lặp lại bao giờ nữa!</Text>
  <Text Key="44919D8E_170327">Bất kể chuyện gì xảy ra, nếu là để bảo vệ Kishi-kun... em sẽ không chạy trốn!</Text>
  <Text Key="5AD10844_170328">...! EM SẼ LÀM CHO ƯỚC NGỠ CỦA MÌNH THÀNH HIỆN THỰC~!!</Text>
  <Text Key="707F8F66_170329">Cảm giác này... giống hệt lúc đó vậy? Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="09E2BBCF_170330">Được rồi! Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="0DDCBD39_170331">Dùng thứ này, em có thể chiến đấu ngang hàng với con quái vật đó... Đi thôi!</Text>
  <Text Key="CA91C572_170332">Em có thể cảm nhận được... Sức mạnh của Kishi-kun và sức mạnh của em đã kết hợp, khiến em mạnh hơn. Lượng ma lực em sở hữu cũng lớn hơn nhiều so với bình thường...</Text>
  <Text Key="1DFEC2DB_170333">Với thứ này...!</Text>
  <Text Key="C391F5CF_170334">Hỡi linh hồn ánh sáng... hãy ban cho ta sức mạnh để chém đứt sự vĩnh cửu của trời đất!</Text>
  <Text Key="5A290324_170335">Đến nơi này, nơi tràn ngập vinh quang vĩnh cửu. Một ngôi sao lấp lánh xuyên qua bầu trời. Một sao băng xuyên qua mặt đất...</Text>
  <Text Key="C47DBBC4_170336">Bình minh của sự sinh ra và dư quang của sự diệt vong. Hãy trở thành một cơn mưa ánh sáng vang dội, lấp lánh, sẽ hòa trộn và mang lại sự hủy diệt!</Text>
  <Text Key="15D90928_170337">RẠC RA! MƯA THẦN LINH!</Text>
  <Text Key="A6483034_170338">LÊN NÀOOOOOOOOOOOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="B8382F84_170339">Nếu anh định làm hại Kishi-kun, bất kể đối thủ là ai, em sẽ chiến đấu với anh!</Text>
  <Text Key="C863EC6D_170340">Em đã thành công trong việc biến hình lại...! Chúng ta làm được rồi, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="F639466F_170341">Ồ, biến hình của em đã tan rã rồi...</Text>
  <Text Key="578A7605_170342">Uuuh... Em đột nhiên thấy đói quá... Em biết rồi, biến hình này... đó là cái giá phải trả...</Text>
  <Text Key="494C03F1_170343">Cô ổn chứ, thưa cô?!</Text>
  <Text Key="4F36B378_170344">Vâng. Về cá nhân, em ổn. Có lẽ là em đói thôi...</Text>
  <Text Key="499465B6_170345">Ra vậy. May quá cô bình an. Nhân tiện, cậu bé trẻ tuổi đã dẫn chúng tôi đến nơi an toàn, cậu ấy là đồng đội của cô à?</Text>
  <Text Key="2906ABC1_170346">À, đúng rồi. Kishi-kun là đồng đội quý giá của em.</Text>
  <Text Key="2F5501AB_170347">Tôi đã nghĩ vậy! Hai người đã sẵn sàng giúp đỡ chúng tôi, những người hoàn toàn xa lạ...! Không có lời nào có thể diễn tả được lòng biết ơn của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="C19E32E8_170348">Không có gì đâu, ahaha...</Text>
  <Text Key="3FEA747E_170349">K-Không biết phải làm sao...?! Em đói đến mức không thể trả lời cho xuất sắc được! Em nghĩ rằng những quả onigiri em làm sẽ không đủ để no bụng...</Text>
