  <Text Key="4B4BF5A6_150450">Ồ, chờ đã...! Chúng tới đây rồi...! Phải trốn thôi...!</Text>
  <Text Key="4758CD7C_150451">...Hả? Tôi tưởng nghe thấy tiếng nói, nhưng có lẽ tôi lo lắng quá. Này, các cậu. Chúng ta rời khỏi đất nước này. Lấy mọi thứ từ chiếc lều trông có vẻ có thể đáng giá.</Text>
  <Text Key="D408BBD9_150452">Sếp! Ở đây có thứ trông giống như một quả bom. Anh có muốn lấy theo không?</Text>
  <Text Key="C6AFBD2C_150453">Tại sao một đứa trẻ lại có thứ như vậy? ...Thôi kệ, lấy đi.</Text>
  <Text Key="DEDB5DB0_150454">Á á á! Những quả bom mà Misogi làm! Những kẻ khốn nạn đó...! ...Không, không. Tôi phải nhịn thôi. Tôi phải...!</Text>
  <Text Key="7C859700_150455">Sếp. Tôi chỉ tìm thấy sách thiếu nhi bên trong...</Text>
  <Text Key="D1782286_150456">Lấy bất cứ thứ gì có thể đổi được tiền, dù chỉ là một ít!</Text>
  <Text Key="E82AB100_150457">Đó là cuốn sách tôi mua bằng tiền tiêu vặt của mình...! Nhưng ngay cả Misogi cũng chịu đựng được. Phải kiên nhẫn, chịu đựng...!</Text>
  <Text Key="45CBE2AD_150458">Ưm, Sếp... Tôi không nghĩ chúng ta sẽ dùng được những hạt giống hoa đó...</Text>
  <Text Key="853DB248_150459">ĐỪNG KHIẾN TÔI PHẢI NHẶT LẠI! Lấy hết ra đi rồi!!</Text>
  <Text Key="A6D76DC0_150460">Hạt giống hoa quý giá của Mimi... Mimi cũng phải nhịn thôi... *hụt hơi*</Text>
  <Text Key="DF794995_150461">Tôi đã đóng gói mọi thứ lên xe đẩy. ...Tất cả đều là đồ bỏ đi, nhưng tôi nghĩ những chiếc ruy băng xoè này sẽ bán được nhiều tiền.</Text>
  <Text Key="83B6C1AD_150462">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ!!!!</Text>
  <Text Key="9FFEDC43_150463">Đó là những chiếc ruy băng Nii-chan mua cho Misogi và những người khác!</Text>
  <Text Key="AA1E387F_150464">Đó là thứ duy nhất chúng tôi tuyệt đối, TUYỆT ĐỐI không thể cho các người!</Text>
  <Text Key="AEC492FF_150465">*hụt hơi*... T-Trả lại cho Mimi và những người khác...!</Text>
  <Text Key="A21EF09F_150466">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="C072E153_150467">Sếp! Là chúng! Những đứa trẻ cản trở công việc của tôi!!</Text>
  <Text Key="E0B522A6_150468">Sếp! Tôi cũng vậy! Là chúng!</Text>
  <Text Key="29D58A71_150469">À, nhưng... chúng ta đang đối phó với một đứa trẻ ở đây... Cậu sẽ không làm gì thô bạo chứ?</Text>
  <Text Key="53700C39_150470">Cậu đang nói cái quái gì vậy?! Chúng ta sẽ khiến chúng trả giá vì làm nhục chúng ta! Các cậu! Bắt lấy chúng!!</Text>
  <Text Key="963CF859_150471">RỒI!</Text>
  <Text Key="8DADB67D_150472">Hai đứa! Trốn về phía cái làng đó! Lên!!</Text>
  <Text Key="E43282F2_150473">Ch-Chúng biến mất...?</Text>
  <Text Key="23A5DB58_150474">Chúng đâu có biến mất! Đuổi theo chúng!! NGAY BÂY GIỜ!!!</Text>
  <Text Key="7B102AC1_150475">Được...!</Text>
  <Text Key="407B5CCA_150476">Chúng nói là sẽ chạy tới "cái làng đó". Chúng ta sẽ tới đó trước và bắt chúng. Cái làng... đường nào vậy?!</Text>
  <Text Key="CEC1FA7D_150477">Chúng ta không phải người ở đây, nên làm sao biết được. Để xem... Có lẽ chúng ta có thể biết bằng cách nhìn biển báo. ...Được, theo tôi!</Text>
  <Text Key="9484FCD1_150478">...Này! Dù nhìn thế nào đi nữa, đây cũng không phải là một cái làng!!</Text>
  <Text Key="DB43E30A_150479">TÔI ĐÂU BIẾT! TÔI CHỈ THEO BIỂN BÁO THÔI!!!</Text>
  <Text Key="6256201D_150480">GYAAAAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="ED5F789B_150481">Heheh! Trò đùa thành công rất lớn! ...Khoan, gì? Tôi có viết lại biển báo này không? Hay là nó vốn đã như vậy?</Text>
  <Text Key="0397A7AF_150482">Cậu không thay đổi cái đó. Cậu thay đổi biển báo trước đó.</Text>
  <Text Key="1C09C6F1_150483">Làm sao cậu biết được vậy?!</Text>
  <Text Key="B9A862F5_150484">Vì tôi đã ghi chú lại. Thật đấy, Misogi... Cậu không nhớ sao? Chúng ta đã làm đúng điều tương tự trước đây và đều bị lạc.</Text>
  <Text Key="C8DDD131_150485">Ehehe~ Vậy sao? Nhưng nhờ cậu, chúng ta được cứu rồi, Kyouka! ...Khoan, Mimi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="1828D191_150486">Hả? Mimi không ở đây?! Tôi tưởng cô ấy đang ngay sau chúng ta!</Text>
  <Text Key="D42CC8E4_150487">Đừng nói là một tên xấu bắt cô ấy?! Chúng ta nhanh quay lại thôi!</Text>
  <Text Key="595AAB6C_150488">P-Phải làm gì đây...? Tôi đã tập trung ghi chú quá... Giá như tôi có thể để ý phía sau chúng ta...</Text>
  <Text Key="53C43BC9_150489">Nếu vậy thì Misogi cũng vậy... Tôi chạy đi mà không nói với cả hai... B-Bất kỳ cách nào... hãy tìm cô ấy!</Text>
  <Text Key="5DBED796_150490">MIMIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="1F148229_150491">Hả? Hai đứa ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="FDED22B1_150492">Mimi!!</Text>
  <Text Key="5CEE0CF1_150493">Ối...! H-Hai đứa... đau quá!</Text>
  <Text Key="DBFA81DF_150494">Xin hãy chịu đựng! Chúng tôi thực sự lo lắng!</Text>
  <Text Key="0F369659_150495">Đúng rồi! Tôi sẽ ôm chặt cậu để chúng ta không bao giờ bị tách ra nữa!</Text>
  <Text Key="75292295_150496">T-Tôi xin lỗi... Tôi bị một người đàn ông khác đuổi theo trên đường...</Text>
  <Text Key="E3CF53EC_150497">Hả?! Ông lão đó thế nào rồi?!</Text>
  <Text Key="A8B2132A_150498">Cậu đã bỏ rơi ông ấy rồi hả?!</Text>
  <Text Key="477ED494_150499">À, ừm... về chuyện đó...</Text>
