  <Text Key="B1C90DC2_134650">Thở dài... Nhưng mình phải làm sao đây... Mình khoe khoang với Ranpha-san và bảo cô ấy gọi mình là sensei, nhưng mình vẫn còn một chặng đường dài phải đi... Ui... Mình tệ thật...</Text>
  <Text Key="73546EA7_134651">Hả? Ai... có thể là ai chứ? Hiếm khi có ai vào đây cả...</Text>
  <Text Key="64FB68A9_134652">Chika-san. Chị đang ở đây, đúng không?</Text>
  <Text Key="18DB5B5A_134653">...! Giọng nói đó... Lại là phóng viên nổi tiếng kia... M-Muốn gì? Đây là một ngôi đền thiêng liêng. Xin hãy giữ yên lặng...!</Text>
  <Text Key="8D53CE8D_134654">Được rồi, được rồi, tôi nói này, cứ ra đây và lộ mặt đi. Nếu chị cứ trốn trong một nơi như thế này, mọi người sẽ bắt đầu suy đoán đủ thứ về chị. Và nếu điều đó xảy ra, ối dà, sẽ có vấn đề to đây...</Text>
  <Text Key="B4A90BC1_134655">Còn có thêm phóng viên nữa hả?! Đ-Được rồi! Tôi sẽ mở cửa, nên dừng việc gõ cửa như thế lại!</Text>
  <Text Key="731B8185_134656">Ôi, bộ trang phục đó tuyệt vời quá! Có phải là trang phục cho buổi biểu diễn sân khấu tiếp theo không? Chị có bình luận gì về nó không? Nào, nào!</Text>
  <Text Key="EE99512A_134657">Rõ ràng là không phải cho sân khấu. Ngoài ra ra, tôi muốn được tập trung một mình lúc này...</Text>
  <Text Key="6AE48CBF_134658">Việc đó không tốt đâu, Chika-san? Một idol nổi tiếng như chị, lại muốn cô lập mình như thế này...</Text>
  <Text Key="A5CF8187_134659">Đúng, đúng. Các idol nổi tiếng như chị nên ở những nơi có nhiều người hâm mộ được thấy.</Text>
  <Text Key="67553776_134660">D-Dù cô nói vậy... Tôi ở đây để luyện tập làm Song Summoner. Nếu cô muốn phỏng vấn, tôi sẽ chấp nhận sau khi mọi thứ đã lắng dịu, vậy có thể xin cô về nhà hôm nay được không?</Text>
  <Text Key="55A68392_134661">Đừng nói là... chị đang giấu điều gì ở đây chứ? Điều gì đó chị không muốn ai biết? Nếu vậy, tôi không thể bỏ qua được...</Text>
  <Text Key="1F371BCE_134662">Không có chuyện đó! Cô đang làm phiền người dân làng đáng yêu này, vậy xin hãy dừng lại và...</Text>
  <Text Key="8922B4B9_134663">Chị tự hào là một idol, đúng không? Nếu chị cứ ích kỷ như thế này, người hâm mộ sẽ ngừng theo dõi chị.</Text>
  <Text Key="FBB77C41_134664">T-Tự ý? Tôi...?</Text>
  <Text Key="54E2B0CC_134665">...D-Dù sao, xin hãy rời đi!</Text>
  <Text Key="49EE80E9_134666">...Chika-san. Khi chị trở về Landosol, chị sẽ để chúng tôi đưa tin câu chuyện này một cách thích hợp, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9F36E6BC_134667">...Vâng. Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="F35F6A2E_134668">Hiểu rồi. Nào, mọi người, đi thôi.</Text>
  <Text Key="1C8CAA0A_134669">Ối dà, tưởng là có gì mà đi xa thế này.</Text>
  <Text Key="579681FC_134670">Thôi đi... Lần này là ai đây?</Text>
  <Text Key="1F124F23_134671">{playername}? Cậu đang làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="5C258277_134672">D-Dạ, tất nhiên rồi. Không sao. Tôi đã quen với chuyện như vậy rồi.</Text>
  <Text Key="B06E1C3D_134673">...À, Ranpha-san đâu rồi?</Text>
  <Text Key="6C8D2E9B_134674">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="EEF728F7_134675">Thái độ của mình với họ thật đáng ghét... Mình phải xin lỗi Ranpha-san. Và cả {playername}-san nữa.</Text>
  <Text Key="EB0A86DC_134676">Nhưng, ngay bây giờ... Mình nghi là không thể gặp họ mà giữ được bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="90B8D3DF_134677">Nhìn thẳng vào mặt họ như thế này, thật sự rất đau lòng. Tại sao mình không thể thành thật với chính mình...?</Text>
  <Text Key="71EE3829_134678">Còn cậu... cậu lẽ ra nên ở bên cạnh với Ranpha-san. Sao cậu không đi ở với người khác thay vì lo lắng cho tôi?!</Text>
  <Text Key="BD6164C2_134679">...Không phải vậy, ý tôi là... Cậu không cần lo lắng cho tôi... Dù một mình hay không... Tôi vẫn nên có thể tạo ra một linh hồn...</Text>
  <Text Key="3B44B3A8_134680">Chính vì vậy... Tôi không cần sự giúp đỡ của cậu...!</Text>
  <Text Key="F5C1EEB9_134681">Chúng đang cố gắng nói với tôi điều gì...? Chúng muốn tôi thành thật và nói với họ cảm xúc thật của mình...!?</Text>
  <Text Key="D3EFDF94_134682">K-Không thể nào! Tất nhiên là tôi không thể rồi!</Text>
  <Text Key="E53C7CC2_134683">Kyaaaah?! Cái gì thế?! Ma thuật đang chảy trong tôi... từ linh hồn đó...</Text>
  <Text Key="4F0727A2_134684">Thôi nào... Tôi lén đến xem tình hình thế nào. Và nhìn kìa...</Text>
  <Text Key="A6A6AAA8_134685">Linh hồn đó chắc đã chán ngấy với cô gái trẻ không thể thành thật với chính mình. Phải chán lắm khi thấy cô liên tục nói những điều trái ngược với cảm xúc thật.</Text>
  <Text Key="A18438F8_134686">Các linh hồn thường tìm kiếm chủ nhân có trái tim đầy thành thật. Nếu chủ nhân đang khổ sở, chúng có thể sẽ đẩy họ một cái... Đặc biệt trong trường hợp của cô ấy, giờ cô ấy đang mặc bộ trang phục đặc biệt. Mối liên kết giữa cô ấy và các linh hồn được tăng cường...</Text>
  <Text Key="2E879AD8_134687">Tsun! Cái gì vậy? Tsun!</Text>
  <Text Key="84D93F40_134688">Xin đừng làm phiền tôi nữa. Nào, về nhà đi. Tôi muốn tập trung một mình. Tôi biết cô bận lắm.</Text>
  <Text Key="CD26E109_134689">Cô không cần lo lắng cho tôi. Tôi không muốn cô ở đây thêm giây nào nữa! Tôi không quan tâm cô đi đâu, chỉ cần rời đi!</Text>
  <Text Key="B4CFE0D9_134690">Ôi trời, ôi trời, ôi trời... Ra vậy, ra vậy. Cô gái trẻ này chắc đã bước vào tuổi dậy thì...</Text>
  <Text Key="454BD5AA_134691">Cô ấy là một cô gái nghiêm túc, nghĩa là trước đây cô ấy chưa từng nổi loạn với những người xung quanh. Tôi đoán điều đó có nghĩa là cô ấy chỉ mới bắt đầu có tuổi dậy thì muộn.</Text>
  <Text Key="55F315E5_134692">Xin để cô gái không dễ thương này yên và nhanh lên đuổi theo một cô gái dễ thương khác như cô vẫn hay làm. Tsun, tôi nói vậy!</Text>
  <Text Key="C8161A36_134693">Tsun. Cô lúc nào cũng nói vậy. Nhưng tôi sẽ nói với cô sự thật!</Text>
  <Text Key="98609D8B_134694">Như lần biểu diễn trực tiếp hôm kia. Cô nhìn Nozomi 24 lần, nhưng với tôi, cô chỉ nhìn 23 lần thôi! Tôi thấy rồi!</Text>
  <Text Key="D75016C5_134695">Hoặc thậm chí khi cô đến phòng thay đồ của chúng tôi! Cô gọi Tsumugi trước 21 lần, nhưng với tôi thì chỉ có 20 lần tổng cộng! Giải thích đi!</Text>
  <Text Key="94ED4070_134696">Làm sao cô có thể nói là quan tâm khi có sự khác biệt rõ ràng giữa tôi và người khác?!</Text>
  <Text Key="9F7E2884_134697">Tsun! Nếu lời nói là tất cả những gì cô có, tôi không quan tâm. Hãy cho tôi thấy điều gì bằng hành động của cô đi! Nào, nào. Thấy không, cô không làm được!</Text>
  <Text Key="94E49931_134698">Cô nói rằng tôi quan trọng với cô... nhưng cô cứ chạy trốn tôi như thế. Nếu cô thực sự quan tâm đến tôi, thì ngay đây--Ái chà!?</Text>
  <Text Key="0D80B6A3_134699">Hohoho... Cô ấy nghiêng người về phía trước quá... Vậy thì, chuyện gì sẽ xảy ra? Tuổi trẻ thật là hạnh phúc...</Text>
