  <Text Key="9C09FCEE_105150">Có lẽ... lúc đó tôi đang ở giữa một trận chiến lớn, nên cũng chẳng thể làm được gì nhiều hơn thế.</Text>
  <Text Key="1709D0DA_105151">...Tôi tự hỏi liệu Minerva có biết nơi nào có thanh Spiresbane Blade thật không? Khoan, tôi cũng không biết Minerva đang ở đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="AD54C50A_105152">...Nhưng Minerva chắc chắn tồn tại ở đâu đó trên thế giới này. Ngay cả khi 'Tái Tạo' đã xảy ra, điều đó cũng không thay đổi sự thật rằng chính Minerva là người điều hành thế giới này, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="6871D0B2_105153">Đó là phần mà tôi nghĩ Novem gần với một 'câu trả lời' hơn tôi. Rốt cuộc, bạn là hợp đồng của Minerva ở thế giới trước.</Text>
  <Text Key="85CA4941_105154">Nếu Novem có thể liên lạc được với Minerva, mọi chuyện sẽ dễ dàng hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="439F5875_105155">Ừ-ừm... Đúng là ở Astrum trước, Octo và tôi đã nhận yêu cầu của Minerva và làm khá nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="02EAEF07_105156">Nh-Nhưng bạn biết không? Minerva chỉ nói chuyện với tôi từ 'phía bên kia'. Ở đây, chúng ta không có công cụ để gửi tin nhắn.....</Text>
  <Text Key="4E78F45A_105157">Một cách để liên lạc với cô ấy, hử...? Hừm, hừm...!</Text>
  <Text Key="1B8A8225_105158">Aaa, tôi hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="9670D83E_105159">...Ý tôi là, có lẽ Octo mới có thể nghĩ ra cách, chứ không phải tôi, nhưng... Ý tôi là, anh ta từng được tiếp cận Minerva, khi cô ấy vẫn đang trong giai đoạn phát triển...</Text>
  <Text Key="DF02F2BA_105160">Nhưng Octo không ở đây ngay bây giờ. Bây giờ là lúc phải nghĩ ra một cách.</Text>
  <Text Key="FC964986_105161">...U-ừ...</Text>
  <Text Key="E26BCF4A_105162">...Được rồi. .....Nếu bạn đang suy nghĩ về nó, hãy ăn cái này đi. Tôi xin lỗi, nhưng cũng chẳng được nhiều.</Text>
  <Text Key="DAB14061_105163">...Bánh crepe? C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="A4C1E6C8_105164">Ừ♪ Đồ ngọt tốt cho não đấy~</Text>
  <Text Key="4B0D4342_105165">...Vậy, Novem, cứ từ từ suy nghĩ kỹ đi.</Text>
  <Text Key="0EA22FFA_105166">...Làm thế nào để liên lạc với Minerva?</Text>
  <Text Key="1B95F913_105167">Ừ. Và...</Text>
  <Text Key="BCA4FF8A_105168">Đó là một cách để tất cả chúng ta cùng trở về thực tại.</Text>
  <Text Key="449C7BC1_105169">Phew... Chà, tôi đã sốt ruột quá.</Text>
  <Text Key="3576218E_105170">Tôi không nghĩ bạn lại quay về Landosol. Tôi sẽ tự phản chiếu lại hành động của mình. Tôi cần phải cẩn thận một chút từ bây giờ trở đi...</Text>
  <Text Key="57F029A2_105171">...Octo.</Text>
  <Text Key="66302ACE_105172">...Ồ, là bạn. Đừng gọi tôi một cách bất ngờ như thế, bạn đang làm tôi đứng tim đấy!~</Text>
  <Text Key="121AAC89_105173">Ồ, xin lỗi. Tôi không cố ý làm bạn sợ.</Text>
  <Text Key="6CB304D6_105174">Thôi, được rồi, nhưng, bạn muốn gì?</Text>
  <Text Key="D363489A_105175">Không có gì quan trọng. Tôi chỉ tò mò một chút thôi.</Text>
  <Text Key="82F86CE2_105176">Cô gái đang la hét ở quảng trường kia... Cô ấy là bạn đồng hành của bạn, phải không? Muimi-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="309A1DE7_105177">Gì, bạn đang xem? Bạn thật tệ trong việc chế giễu người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="FE047139_105178">Hehe. Có tốt hơn... thường lệ không? Sao bạn không gọi cô ấy?</Text>
  <Text Key="C3DC2276_105179">Tại sao? Bởi vì tôi là người lạ.</Text>
  <Text Key="B7D6BD34_105180">Hehehe... Mọi người ngoài bạn đều là người lạ. Cứ để vậy đi.</Text>
  <Text Key="07749A7B_105181">Nhưng...đây là một sự tình cờ khá lạ.</Text>
  <Text Key="C15B979D_105182">Hừm...?</Text>
  <Text Key="B213A591_105183">Nhìn lại lịch sử của thế giới này, Muimi-san không khác gì Bảy Vương Miện... Không, tùy cách bạn nhìn, cô ấy có lẽ còn quan trọng hơn bảy vương miện.</Text>
  <Text Key="D74404EA_105184">À, thôi... Chỉ để bạn biết...</Text>
  <Text Key="C5342694_105185">Tôi không thể tin là họ lại đi lại với tinh thần phấn chấn như vậy... Thật thú vị.</Text>
  <Text Key="65FCB88D_105186">...Nếu bạn đụng tay vào cô ấy, ngay cả bạn cũng sẽ không được dễ dàng qua chuyện, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="B7B15838_105187">Ồ? Trước đó bạn không nói cô ấy chỉ là người lác sao?</Text>
  <Text Key="26CB2AE7_105188">Ừ. Bạn là người lạ bây giờ~?</Text>
  <Text Key="9E735EE2_105189">Ngay cả trong núi của rào cản?</Text>
  <Text Key="A1CEAF88_105190">Bạn sẽ không biết cho đến khi thử, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="94FA13A1_105191">...Heheh. Đó là tình yêu, phải không, Octo?</Text>
  <Text Key="6ADB1DAB_105192">Thôi đi. Bạn thật là một tên khó chịu.</Text>
  <Text Key="DD79A356_105193">Chúng ta cùng phe rồi, đúng chứ? Thôi... Đi thôi.</Text>
  <Text Key="7F3EFAFD_105194">Chúng ta còn nhiều việc phải làm, rốt cuộc. Tôi kỳ vọng rất nhiều ở bạn.</Text>
  <Text Key="3699F710_105195">Được rồi, được rồi, đi thôi.</Text>
  <Text Key="F8410FF5_105196">Để chào đón vị thần của chúng ta</Text>
  <Text Key="1EAD2392_105197">...Hẹn gặp lại sau, Novem.</Text>
  <Text Key="E608ADED_105198">Chỉ mình tôi. Tôi sẽ là người tồi tệ nhất thế giới~</Text>
  <Text Key="43834AD9_105199">(Một cách để trở về thế giới thực, hử...)</Text>
