  <Text Key="AD3A19BF_83650">Một chiếc mũ làm từ trống lắc đã được truyền lại qua hàng trăm năm. Mỗi lần bị đánh, điện áp và năng lượng ma thuật của người đeo cùng với phòng thủ của họ sẽ tăng lên.</Text>
  <Text Key="E79BABC9_83651">Một chiếc vương miện trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó sử dụng vật liệu từ sinh vật không tồn tại trong thế giới này, vì vậy người đeo có thể khơi dậy bản thú tính bên trong họ.</Text>
  <Text Key="79302CFA_83652">Một cuộn giấy ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Được làm từ công nghệ đã mất, nó thu thập năng lượng tự nhiên lơ lửng trong không khí và chuyển hóa thành sức sống của người đeo.</Text>
  <Text Key="CC492C7B_83653">Đôi giày ảo ảnh được phát hiện trong thành phố sa mạc. Chúng được làm với công nghệ đã mất, và các họa tiết khắc vào đế giày thu thập sức mạnh của đường ley, ban cho người đeo lượng lớn sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="6C1ADA7B_83654">Gusoku trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được chế tác với độ chính xác đến mức không thể tái tạo trong thế giới này, mang lại sức mạnh chân vượt quá sự kiểm soát của người đeo.</Text>
  <Text Key="2C0037EE_83655">Một đôi giày cao gót được làm cho các chiến binh dâng hiến điệu múa kiếm cho các vị thần. Mỗi lần họ di chuyển, dây đàn kêu lên, tạo nên một giai điệu anh hùng thúc đẩy ý chí chiến đấu của người đeo.</Text>
  <Text Key="CA1B43BF_83656">Một chiếc khiên tròn được ưa chuộng bởi các chiến binh cũng là những nghệ sĩ nổi tiếng. Mỗi lần nó chặn một đòn tấn công, một âm thanh vang lên, truyền cảm hứng cho người đeo để giải phóng sức mạnh ẩn giấu của nó.</Text>
  <Text Key="3B60A197_83657">Một chiếc khiên lớn bất khả xâm phạm được tạo ra bởi một nghệ nhân say mê các huyền thoại của một đế chế để tái tạo Bảo vật Thánh. Như được chỉ ra bởi Biểu tượng Hoa Hồng Xanh, nó đẩy lùi mọi đòn tấn công với độ cứng kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="08FD86EB_83658">Một chiếc áo choàng trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được làm bằng phương pháp không thể phân tích trong thế giới này, và nó được trang bị, nhưng cuối cùng, nó tiếp tục phát ra năng lượng ma thuật mãi mãi.</Text>
  <Text Key="45762625_83659">Một chiếc váy ma thuật được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế nhất định để tái tạo bảo vật thánh. Những cánh hoa nhọ tâm quyến rũ của nó phát ra năng lượng ma thuật như những gai nhọn, đâm xuyên kẻ thù một cách sinh động.</Text>
  <Text Key="D44EC520_83660">Một trang phục ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Người ta nói rằng nó được làm với công nghệ đã mất, và những trang trí thanh lịch của nó được ban phước bởi sự bảo vệ thần thánh, làm tăng đáng kể sức mạnh ma thuật của người đeo.</Text>
  <Text Key="3758CDDE_83661">Một phụ kiện ma thuật đặc biệt được ưa chuộng bởi một pháp sư cũng nổi tiếng là một diva, cũng như là trang phục sân khấu. Các ký hiệu bản nhạc được đặt gọn gàng trên mỗi phần tăng cường mana của người đeo.</Text>
  <Text Key="61CC6C6B_83662">Món quần áo ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất và được dệt với năng lượng ma thuật, cho người đeo năng lượng để chiến đấu ngay cả trong điều kiện khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="7BA7D561_83663">Áo giáp nặng nề trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được làm từ vật liệu không thể sản xuất trong thế giới này, và nó bao phủ toàn bộ cơ thể người đeo như một sự ràng buộc.</Text>
  <Text Key="EB2E6B40_83664">Một áo giáp nặng tường sắt được chế tác bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế để tái tạo bảo vật thánh. Dù có chuyện gì xảy ra, chiếc nhẫn lớn màu tím đen bảo vệ Nữ hoàng sẽ không tan rã.</Text>
  <Text Key="2C8AAA01_83665">Một áo giáp nặng ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Người ta nói rằng nó được làm với công nghệ đã mất, và có thể bảo vệ hoàn hảo người đeo không chỉ khỏi các đòn tấn công của kẻ thù, mà còn cả môi trường sa mạc khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="9DA3AD85_83666">Áo giáp nặng được tạo ra bởi một nhà chế tạo nhạc cụ nổi tiếng để tặng cho một hiệp sĩ được kính trọng. Các đòn tấn công mà áo giáp nhận được được chuyển thành âm thanh, khuếch tán và phát nhạc để bảo vệ người đeo.</Text>
  <Text Key="CC5C29D0_83667">Áo giáp trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Trong thế giới này, nó được làm với công nghệ thậm chí không biết nguyên lý, buộc phải lôi kết nhiều sức mạnh hơn tiềm năng ẩn giấu của người đeo.</Text>
  <Text Key="B9EF746A_83668">Một áo giáp nghi lễ được chế tác bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế nhất định để tái tạo bảo vật thánh. Một bông hoa tím đẹp đẽ phù hợp cho nữ hoàng ban cho người đeo sức mạnh để bước đi trên con đường tối thượng.</Text>
  <Text Key="24A86E8A_83669">Một áo giáp nhẹ ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất, và bất chấp vẻ ngoài lộng lẫy, nó là một kiệt tác bổ sung hoàn hảo cho tính linh hoạt và phòng thủ.</Text>
  <Text Key="CECC62D8_83670">Một chiếc áo giáp được cho là do một nghệ nhân huyền thoại tạo ra theo mặc khải của Thần Âm nhạc. Nó được chế tác tinh xảo và vững chắc, có cả phòng thủ cao và dễ di chuyển, trở thành hình mẫu cho các nghệ nhân tương lai.</Text>
  <Text Key="B379D568_83671">Một cây đũa ma thuật bất khả xâm phạm được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế nhất định để tái tạo Bảo vật Thánh. Rào cản có gai xung quanh nó bảo vệ người đeo khỏi mọi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A7957090_83672">Một cây gậy ngắn ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất, và những làn sóng bí ẩn phát ra từ đầu hình quạt tạo ra một rào cản để bảo vệ người đeo.</Text>
  <Text Key="2585731B_83673">Một cây gậy được ưa chuộng bởi những người bảo vệ Buso Orchestra, được cho là mạnh nhất. Khu vực chữa lành được tạo ra bằng hơi thở cầu nguyện bảo vệ người đeo khỏi mọi trở ngại.</Text>
  <Text Key="6C24D999_83674">Một cây đũa thánh được làm từ cành của cây linh hồn băng, mọc tự nhiên trong vùng khắc nghiệt, lạnh giá. Sức sống của nó, hoạt động trong môi trường cực đoan, bảo vệ người đeo như thể nó vẫn còn sống, ngay cả khi ở dạng gậy.</Text>
  <Text Key="718523B7_83675">Một cây đũa ma thuật ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất, và bùa chú cổ xưa không thể đọc được khắc vào viên đá đỏ làm tăng sức mạnh của phép thuật một cách bùng nổ.</Text>
  <Text Key="76CB3F2E_83676">Một cây đũa ma thuật được làm cho pháp sư mạnh nhất trong Buso Troupe. Bằng cách đưa mana vào và búng các phím, người ta có thể thi triển ma thuật trời đất theo nghiên cứu của mình.</Text>
  <Text Key="6B3750C0_83677">Một cây đũa ma thuật được làm từ những tinh thể băng đặc biệt được cho là chỉ được tạo ra dưới nhiệt độ tuyệt đối. Nó có hiệu ứng khuếch đại ma thuật mạnh mẽ, nhưng chính vì vậy người ta nói nó cực kỳ khó sử dụng.</Text>
  <Text Key="E8237225_83678">Một cái rìa thiên đường được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế để tái tạo bảo vật thánh. Những lưỡi rìa dày khắc với biểu tượng hồng đào được nhuộm đỏ thẫm sau vô số chiến trường.</Text>
  <Text Key="EF3CE4D9_83679">Một cái rìa khổng lồ ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất và được sử dụng trong xa hoa. Nó làm tăng đáng kể sức mạnh cánh tay và sức sống của người đeo.</Text>
  <Text Key="4DA7F417_83680">Một cái rìa cứng được sử dụng trong đội cắt của băng chiến binh mạnh nhất. Người ta nói rằng nhiệt độ phát ra bởi trang bị làm cho nó nóng hơn, cứng hơn và chết chóc hơn.</Text>
  <Text Key="6E254CF6_83681">Một cái rìa sử dụng một lớp băng dày làm lưỡi chống lại một reisen liên tục phun ra dưới nhiệt độ dưới điểm đóng băng. Lưỡi rìa vững chắc của nó tự hào về sức mạnh tấn công khủng khiếp khi tấn công, nhưng đồng thời cũng đóng vai trò như một khiên.</Text>
  <Text Key="93B1C973_83682">Một ngọn giáo mạnh mẽ của Hiệp sĩ Thần thánh được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế để tái tạo bảo vật thánh. Những đầu mũi chồng lấn nhau của nó, như những cánh hoa hồng, sẽ không bao giờ vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="6E1393D3_83683">Một ngọn giáo nặng ảo được tìm thấy trong thành phố sa mạc. Được làm với công nghệ đã mất, nó sử dụng đầu mũi hình đặc biệt để tạo ra một bức tường sắt làm vướng víu các đòn tấn công của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="F223B670_83684">Một ngọn giáo nặng được sử dụng trong đơn vị tiên phong của Buso Troupe, được cho là mạnh nhất. Bất chấp cơ chế biến hình phức tạp, nó cực kỳ vững chắc, cho phép nó tự do chuyển đổi giữa tấn công và phòng thủ và chơi đùa với kẻ thù.</Text>
  <Text Key="6F316559_83685">Một ngọn giáo được làm từ đầu băng được khắc ra từ bão tuyết của mọi thời đại. Biến đổi từ sự hung dữ của Mẹ Thiên nhiên, các lưỡi của nó đủ mạnh để phá hủy hoàn toàn mục tiêu.</Text>
  <Text Key="AA02C2E2_83686">Một chiếc cung bị phép được tạo ra bởi một nghệ nhân say mê các huyền thoại của một đế chế để tái tạo bảo vật thánh. Một bông hồng đỏ thẫm máu tươi luôn nở trên ngực những người bị chiếc cung này nhắm đến.</Text>
  <Text Key="EF8500B2_83687">Một chiếc cung lớn ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Được làm với công nghệ đã mất, nó bao bọc người đeo trong một bức tường gió vô hình được tạo ra bởi âm thanh của dây cung khi nó bắn một mũi tên sắc bén.</Text>
  <Text Key="5E34AF36_83688">Một chiếc cung đã được sử dụng qua nhiều thế hệ bởi ban nhạc quân sự mạnh nhất. Người ta nói rằng khi mũi tên được bắn ra, trống cộng hưởng với nó, tạo ra một bức tường bảo vệ xung quanh người đeo để bảo vệ các thành viên ban nhạc và khán giả.</Text>
  <Text Key="22FEB1DC_83689">Một chiếc cung lớn được khắc ra từ lớp băng khổng lồ trên bức tường khe nứt chia cắt lục địa tuyết. Nó được bao bọc trong không khí lạnh tuyệt đối, và các mũi tên đâm xuyên mục tiêu như mưa đá đổ xuống.</Text>
  <Text Key="6430E002_83690">Một lưỡi dao quyền ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với một kỹ thuật đã mất, và nếu được sử dụng bởi một bậc thầy, nó có thể tự do thực hiện những đòn đâm mạnh mẽ như một phần mở rộng của bàn tay.</Text>
  <Text Key="2124D6BF_83691">Một áo giáp tay được ưa chuộng của kenshi, người bảo vệ băng chiến binh mạnh nhất. Người ta nói rằng những sợi dây phù hợp với cử động của nắm đấm cộng hưởng và vang lên như thể chúng đang chơi một bản nhạc.</Text>
  <Text Key="B6F5C5E2_83692">Một chiếc còng tay được khắc ra từ băng linh hồn được cho là cứng hơn nhiều so với Kongoishi. Khối băng bao phủ cẳng tay của nó giải phóng không khí lạnh cùng với đòn tấn công, làm cứng mục tiêu và phá hủy nó chắc chắn.</Text>
  <Text Key="E7758AAB_83693">Một con dao phóng ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất, và các lưỡi dao hai cạnh, siêu cứng và được tỉa gọn gàng chính xác đâm xuyên điểm yếu của kẻ thù, mang lại một đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="AD011FC3_83694">Một con dao được ưa chuộng bởi các nhà soạn nhạc và thành viên gián điệp của Buso Troupe nổi tiếng nhất. Người ta nói rằng mức độ tĩnh lặng cao của nó có thể kích thích ý chí chiến đấu và cảm hứng sáng tạo của người đeo với mỗi lần vung.</Text>
  <Text Key="D510610F_83695">Một con dao được làm từ những thanh băng hàng trăm năm tuổi hình thành trên một vách đá trong dãy núi thánh. Phơi nhiễm với gió và tuyết, đầu dao lượn chính xác nắm bắt điểm yếu của mục tiêu và gây ra một đòn đóng băng.</Text>
  <Text Key="DBF6065B_83696">Một thanh katana quyến rũ được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế nhất định để tái tạo bảo vật thánh. Nó hấp thụ máu và sự sống của kẻ thù bị đánh bại, và lưỡi kiếm cùng những bông hồng trở nên đỏ thẫm hơn.</Text>
  <Text Key="A0542644_83697">Một thanh kiếm cong ảo được phát hiện trong thành phố sa mạc. Nó được làm với công nghệ đã mất, và quỹ đạo lưỡi kiếm cong dễ dàng trượt qua mọi phòng thủ và cắt qua điểm yếu của đối thủ.</Text>
  <Text Key="5D94C70D_83698">Một thanh kiếm cong được truyền lại trong băng chiến binh được cho là mạnh nhất. Âm thanh của gió rít qua không khí cộng hưởng với mỗi thanh kiếm, trở thành lưỡi kiếm tối thượng chặt đứt mọi thứ, dẫn dắt người đeo đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="B774D56F_83699">Một thanh katana được rèn bởi nhiều thế hệ nghệ nhân dựa trên băng của sông băng nơi các vị thần cư ngụ. Lưỡi kiếm của nhiệt độ tuyệt đối cắt bất kỳ chất nào làm đôi một cách sắc bén, làm đóng băng bề mặt lưỡi kiếm.</Text>
