  <Text Key="589DD71D_90300">Đừng rời mắt, Vigilante! Hắn giỏi chạy trốn lắm!</Text>
  <Text Key="62C672DC_90301">Ừ! Trông mày có vẻ sẽ bỏ chạy khi gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="B65E12EA_90302">Hả? Cái mặt gì thế? Tởm quá.</Text>
  <Text Key="0C9D6606_90303">Trước hết, tao nghĩ rút lui vẫn còn sớm. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="6497D697_90304">Một tinh thể dịch chuyển?!</Text>
  <Text Key="99395331_90305">Không! Chắc đó là sự kết tinh của phép triệu hồi rồi!</Text>
  <Text Key="7A76364E_90306">Sứ Giả của Eris</Text>
  <Text Key="0C55584F_90307">C-Cái gì thế?! Nó to quá!</Text>
  <Text Key="24DD180A_90308">Một quái vật gọi là 'Sứ Giả của Eris'?!</Text>
  <Text Key="85CD1FFC_90309">Tao cần tìm cách đối phó với cái hình dạng công chúa đó, nên cô ấy đã cho tao mượn. Không biết cô ấy có giận nếu tao dùng ở đây không</Text>
  <Text Key="764B29E4_90310">Hừm, thôi kệ. Làm thôi</Text>
  <Text Key="ACDE0BF6_90311">Phù Thủy Thú</Text>
  <Text Key="D91E7007_90312">Ugh, đồ quái vật!</Text>
  <Text Key="A66107A4_90313">Mọi người, đứng sau tao! Tập hợp lại nào!</Text>
  <Text Key="D830DE55_90314">Makoto! Mày còn đứng được không?!</Text>
  <Text Key="447F2DFB_90315">Aaaa! Ừ nhưng, khốn kiếp... Những con quái vật đó to khủng khiếp! Giá như chúng ta có thể ít nhất là mạnh lên nhờ {playername}...!</Text>
  <Text Key="484E0D8F_90316">Đây không phải lúc than vãn! Nếu ngồi đây xem, quê hương tao sẽ bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="FE0ECAA5_90317">Đúng đó! Khi đối mặt với một tên to con như vậy...</Text>
  <Text Key="A8D1D8CD_90318">Nhắm vào chân nó! Makoto mày tấn công chân trái! còn tao tấn công chân phải!</Text>
  <Text Key="5291B6F8_90319">Hiểu rồi! Cẩn thận bị giẫm đạp!!</Text>
  <Text Key="C4E67218_90320">Octo!! Đồ ngu!!!</Text>
  <Text Key="756DA879_90321">Mày lại đến đây? Phiền phức thật.</Text>
  <Text Key="90688E0D_90322">Mày muốn Minerva?! Dùng sức mạnh của những con quái vật đó?! Mày nghĩ điều đó sẽ khiến mày trở thành kẻ tồi tệ nhất thế giới?!</Text>
  <Text Key="3D66CE03_90323">Ồ, đúng rồi! Biết mày, mày thực sự muốn cứu Minerva hay một thứ gì đó như vậy, phải không?!</Text>
  <Text Key="3D63239D_90324">Cái gì cơ?!</Text>
  <Text Key="4C31B3FD_90325">Vâng, yêu yêu♪...Đây là món quà, một cái roi!</Text>
  <Text Key="FF422692_90326">Và mà... Tao không đủ tài để nói hay làm. Tao cá là mày là người quên mất trong khi đang thân thiết với {playername} và mọi người.</Text>
  <Text Key="7E162932_90327">Kẻ xấu, hả? Mày thực sự ám ảnh với họ, phải không?</Text>
  <Text Key="687AD7E9_90328">Hả?! M-Mày đang nói gì vậy?!</Text>
  <Text Key="ED7DA7B5_90329">Thôi đi.</Text>
  <Text Key="3CAC4053_90330">Tao không rõ 'kẻ tồi tệ nhất thế giới' là gì.</Text>
  <Text Key="749D93CE_90331">Phép thuật tấn công đến rồi! Chạy đi, Novem!</Text>
  <Text Key="68B1A38F_90332">À...</Text>
  <Text Key="03397077_90333">Tao sẽ đấm mày ngay chỗ đó!!</Text>
  <Text Key="60802B82_90334">Tao sẽ bảo vệ mày! Màn chắn Thủy Ngân!!</Text>
  <Text Key="3EF9CD95_90335">...Kuuuh...! Nó cứng quá...</Text>
  <Text Key="80719C94_90336">M-Mày đã cứu tao! Cảm ơn bạn...!</Text>
  <Text Key="B412927E_90337">Novem! Đừng nghe hắn!</Text>
  <Text Key="6B7B273B_90338">Đúng rồi~! Là đồng minh của công lý là điều tốt~♪</Text>
  <Text Key="AE42DE46_90339">Aaaa! Công lý và ác ý ban đầu đã không dễ phân biệt! ...Và Yui nữa...!</Text>
  <Text Key="9D876C51_90340">Các ngươi...</Text>
  <Text Key="2B7C719C_90341">...Lấy sức mạnh của ngươi cho ta, Lưỡi Kiếm Phá Tháp...</Text>
  <Text Key="5C1F7243_90342">Này, Vigilante! Mày có thể ngăn cái thứ khổng lồ đó di chuyển được vài giây không?!</Text>
  <Text Key="3037A86E_90343">Ừ! Giao cho tao!</Text>
  <Text Key="EF917D19_90344">Hiểu rồi~!</Text>
  <Text Key="B9517C62_90345">Tao sẽ chặn phép thuật tấn công! Miracle Mahorin, Kururinpa~♪</Text>
  <Text Key="7B8C34F2_90346">Được rồi! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="E27CAA09_90347">Tao sẽ không để mày, Novem...!</Text>
  <Text Key="4DAA6AE2_90348">Kuh?! Đừng cản đường tao, octo!!</Text>
  <Text Key="5618AB5E_90349">Tất nhiên tao sẽ cản. Vì lợi ích của chính tao.</Text>
