  <Text Key="2A6F1DC7_72050">Từ đó, những con ma dần dần trưởng thành, và \ncuối cùng chúng cũng sắp chào đón ngày đầu tiên của lần mở cửa lại.</Text>
  <Text Key="98FF5EF9_72051">Ha... Cuối cùng cũng đến rồi... Em thấy hồi hộp quá...</Text>
  <Text Key="C7494419_72052">Em sẽ không di chuyển, em sẽ không di chuyển...</Text>
  <Text Key="AD44F79A_72053">Ưm, vâng... Em tự hỏi không biết mình có làm được tốt không...</Text>
  <Text Key="3618FAE7_72054">Dẫn khách hàng một cách mượt mà về bên phải... \nDẫn khách hàng một cách mượt mà về bên phải...</Text>
  <Text Key="163F9287_72055">Ô! Cậu lo lắng cái gì vậy?! Cậu đã luyện tập nhiều thế rồi, nên sẽ ổn thôi! Hãy tin vào bản thân đi!</Text>
  <Text Key="568A4C76_72056">Em là một con ma nữ yếu đuối... Em là một con ma nữ yếu đuối...</Text>
  <Text Key="AAF7ED55_72057">Cô Rei, xin hãy bình tĩnh lại! Mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="034DEFA9_72058">Đúng vậy! Luyện tập sẽ không phản bội bạn đâu, nhé!</Text>
  <Text Key="C051EE8A_72059">T-Tại sao Matsuri lại có thể tự tin như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="90564D8F_72060">Em là fan của các vở kịch anh hùng, nhé! Mặc dù khác, nhưng được đứng ở phía biểu diễn cũng rất vui!</Text>
  <Text Key="BAB62F81_72061">Đúng vậy, chính là thế! Cảm thấy hồi hộp là điều tự nhiên! \nNhưng trước tiên, hãy cố gắng tận hưởng đi! \nĐể giải trí khách hàng, bạn phải bắt đầu từ chính mình!</Text>
  <Text Key="BCEDCBA3_72062">Nhưng trong trường hợp này, em phải làm cho họ sợ, phải không?</Text>
  <Text Key="DE8A0E76_72063">Em không quan tâm chi tiết!!</Text>
  <Text Key="D85B2FDC_72064">Cô trông sôi nổi từ sáng sớm rồi, tiểu thư.</Text>
  <Text Key="4C0B6B44_72065">Cha Ma. Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="8EC2977F_72066">Tôi chỉ đến kiểm tra thôi. Thế nào rồi? Tốt hơn một chút rồi...</Text>
  <Text Key="51302114_72067">Tôi không thấy cô có gì thay đổi. \nTôi nghe nói cô đã có thể chịu được một chút tiếng hét.</Text>
  <Text Key="1AC08926_72068">Mặc dù vẫn là một thành viên trong đội ngũ nhà ma, em đã không ngừng trưởng thành. Em đã đạt đến mức độ không còn xấu hổ khi đứng trước khách hàng nữa. Em sẽ cho cô thấy khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="AD5B0F86_72069">Ồ, thế thì sẽ vui lắm đây. \nThôi nào, cô Rei, hãy mang càng nhiều khách hàng đến cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CF4370FA_72070">Vâng, dù không cần phải nói em cũng biết.</Text>
  <Text Key="E2838D61_72071">Nào, nào! Đừng đứng đó, hãy mở cửa hàng thôi! Kishi-san, hãy đi quanh thị trấn và quảng cáo hết mình!</Text>
  <Text Key="82786C3B_72072">Em sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="EA61B792_72073">Hãy cùng nhau giải trí khách hàng nào, mọi người!</Text>
  <Text Key="AD4EFEE3_72074">Nhà ma này được làm ra khá công phu nhỉ? \nCô tiếp tân lúc nãy cũng rất nhiệt tình.</Text>
  <Text Key="FD2C03B1_72075">V-Vậy đúng rồi...</Text>
  <Text Key="6F9FC063_72076">Cậu không cần phải sợ thế đâu.\nTôi nghe nói nơi này không đáng sợ lắm.</Text>
  <Text Key="6CFBD999_72077">Nhưng bóng tối vẫn rất đáng sợ sau tất cả...</Text>
  <Text Key="16DB47DF_72078">Lòng đất dưới chân cậu có đủ sáng không? \nNếu sợ, hãy nhìn xuống dưới.</Text>
  <Text Key="A3C866D3_72079">Ồ, thế thì phí quá, phải không!</Text>
  <Text Key="1A7583C3_72080">Nếu vậy, thì tôi sẽ nắm tay cậu.\nNào, hãy tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="B9B5FE01_72081">Á! Lại có khách, tôi đoán vậy?!</Text>
  <Text Key="A191AFEB_72082">Chào mừng! Vào chơi với chúng tôi nào~!</Text>
  <Text Key="5D80FAB0_72083">Gì- Những đứa trẻ này là ai vậy?</Text>
  <Text Key="9230AD25_72084">Này, chị! Nếu chị rảnh, sao không chơi với bọn tôi? \nChị nghĩ trò chơi gì sẽ vui đây?</Text>
  <Text Key="FCF71F84_72085">Ưm, well, nếu vậy,\ntôi sẽ điều chỉnh theo nhịp độ của các em, được chứ?</Text>
  <Text Key="587307F0_72086">Chúng ta chỉ quá đói thôi, phải không~\nVậy nên...</Text>
  <Text Key="C0C82DFA_72087">Có thể làm món ăn vặt của tôi được không?</Text>
  <Text Key="6AA9E19C_72088">Những món ăn vặt trông ngon lành, tôi đây!</Text>
  <Text Key="EA12D95A_72089">Ahaha, dễ thương thật khi cậu dễ sợ như vậy.\nNày, đừng đi một mình trước, được chứ?</Text>
  <Text Key="63314A1B_72090">Ngoạm ngoạm... Hét lên... Ngon...</Text>
  <Text Key="EA685B15_72091">Hahaha, tuyệt vời, phải không? \nNhưng Victor, tiếng tru của cậu ngày càng hay hơn. \nCó phải vì cậu lớn lên bằng cách ăn những tiếng hét không?</Text>
  <Text Key="4303E03E_72092">Chắc chắn là nhờ Matsuri ở bên cạnh~ \nCảm ơn~ Hãy tiếp tục cố gắng!</Text>
  <Text Key="071E3C55_72093">Đúng vậy! Trận chiến của chúng ta mới chỉ bắt đầu!</Text>
  <Text Key="58BD758B_72094">Ha... Ha... Em đã dọa hết hồn rồi~</Text>
  <Text Key="1AA6D910_72095">Này, chạy là nguy hiểm đấy, cậu biết chứ.</Text>
  <Text Key="6CCD3230_72096">Tôi không nghĩ cậu lại là người nhút nhát như vậy. \nVẻ mặt sợ hãi của cậu cũng dễ thương. \nCậu không cần ép bản thân, cứ theo sau tôi.</Text>
  <Text Key="F006EDB6_72097">Cảm ơn.\nUgh, tôi thực sự hy vọng cậu có thể tha cho tôi khỏi việc phải sợ nữa.</Text>
  <Text Key="D3DB0648_72098">Ôi chà, có chuyện gì khiến cô lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="E832DCB7_72099">Lại có một sinh vật cực kỳ đáng yêu xuất hiện rồi, hả? \nLần này cùng một mánh lới sẽ không có tác dụng đâu, biết chứ?</Text>
