  <Text Key="D8BE6888_66500">"...Em đúng rồi★ Mình vui vì món quà của em an toàn, Hatsune-san."</Text>
  <Text Key="7BF871F4_66501">"V-Vâng! Thật ra, chính mình cũng vui lắm!"</Text>
  <Text Key="56ED69FB_66502">"Hoh... À, giờ mọi chuyện ổn rồi... Mình thấy buồn ngủ..."</Text>
  <Text Key="C82DAC34_66503">"Vì vậy, sau khi đạt được mục tiêu ban đầu, Yui và những người khác đã đặt Hatsune, người đã đến giới hạn buồn ngủ, xuống và sau đó đi về nhà."</Text>
  <Text Key="3E1AD2E6_66504">"Món quà này là cho mình...?"</Text>
  <Text Key="BFC07A62_66505">"Tất nhiên rồi. Hai con chim này... Nếu mình nhớ không lầm, đại diện cho tình yêu đích thực giữa một cặp đôi."</Text>
  <Text Key="10EDA238_66506">"Yui, em có muốn chúng ta sống như những con chim này, hỗ trợ nhau...?"</Text>
  <Text Key="16BA0D65_66507">"Đúng rồi. Chính vì vậy... Mình muốn biết thêm về anh. Những điều mà không ai khác biết..."</Text>
  <Text Key="14C2BA7E_66508">"Đêm thánh vừa mới bắt đầu, nên..."</Text>
  <Text Key="BB72B6F4_66509">"Hehe...♪ Cái đó làm mình gãi, Kishi-kun... Kya?!"</Text>
  <Text Key="60268962_66510">"X-Xin lỗi!"</Text>
  <Text Key="B9AAC512_66511">"Đừng lo, chân mình chỉ bị vướng vào nhau thôi. Hơn nữa... Mình vui mà, biết không?"</Text>
  <Text Key="9056AC63_66512">"Này, anh có thể chạm vào em nhiều hơn không? Không chỉ là trái tim, mà sâu hơn..."</Text>
  <Text Key="E708EB3A_66513">"HAH...! ...Một giấc mơ khác..."</Text>
  <Text Key="F4B232DA_66514">"Gần đây mình cứ mơ những giấc mơ này suốt... Chúng quá xấu hổ...!"</Text>
  <Text Key="67D37526_66515">".........Trái tim mình đập nhanh một chút........."</Text>
  <Text Key="018D6E66_66516">"Yui đang đau khổ vì những giấc mơ của chính mình. Misora quan sát cô ấy từ xa bằng ma thuật."</Text>
  <Text Key="640F0130_66517">"Yui-san, em thật sự...★ Nhưng, à, có lẽ đã đến lúc rồi. Mình cần chuẩn bị tinh thần nữa."</Text>
  <Text Key="51A8DF04_66518">"Còn về Hatsune-san..."</Text>
  <Text Key="CB5F01CD_66519">"...Mình cũng muốn thân thiết với Knight-san. Thật sự, kiềm chế và không quấy rầy anh ấy là khó..."</Text>
  <Text Key="7BCAAC00_66520">"Hả? Hai người?"</Text>
  <Text Key="F3977817_66521">"Mình đang giúp cô ấy chọn quà"</Text>
  <Text Key="A705E185_66522">"Nếu em gặp khó khăn Yui, để anh giúp"</Text>
  <Text Key="69F0E8EC_66523">"Mình sẽ vui với bất cứ thứ gì miễn là có suy nghĩ đằng sau"</Text>
  <Text Key="64C05241_66524">"Có điều gì em muốn không, Yui?"</Text>
  <Text Key="93CA83BF_66525">"Đúng là một món trang trí đẹp"</Text>
  <Text Key="1B2D3813_66526">"Mình nghĩ nó thật sự tốt!"</Text>
  <Text Key="D0C2795C_66527">"Có một cậu bé dưới gốc cây!"</Text>
  <Text Key="E236A1AC_66528">"Chắc hẳn em đã may mắn!"</Text>
  <Text Key="3E6D7F70_66529">"Mình tự hỏi liệu chúng ta có che giấu được không...?"</Text>
  <Text Key="8D24FC6E_66530">"Sau tất cả những chuẩn bị hỗn loạn, Yui và Misora cuối cùng cũng đã đến ngày hẹn hò mong đợi của cô ấy với {playername}."</Text>
  <Text Key="302908AA_66531">"Không sao! Mình cũng vừa mới đến! ...Thôi nào, Yui, em có thể làm được...!"</Text>
  <Text Key="F7CCE60D_66532">"Sau khi gặp {playername}, Yui bắt đầu đi bộ cạnh anh ấy."</Text>
  <Text Key="169D82C3_66533">"Misora quan sát họ từ một con hẻm gần đó."</Text>
  <Text Key="43404111_66534">"...Để lúc này, chúng ta có thể gọi đây là thành công. Yui-san chắc chắn đang ở chế độ thiếu nữ hoàn toàn hôm nay★"</Text>
  <Text Key="68193682_66535">"............Thở dài. Thật sự, mình tự hỏi mình đang làm gì đây. Theo dõi hai người họ còn khó chịu hơn mình tưởng."</Text>
  <Text Key="7311657E_66536">"Nếu cuối cùng mình lại cảm thấy như thế này, có lẽ mình không nên thôi thúc mạnh mẽ để sắp xếp họ như vậy~"</Text>
  <Text Key="9C32B5AD_66537">"Tưởng phát hiện một người đáng ngờ... Hóa ra chỉ là cô, Misora."</Text>
  <Text Key="9B354387_66538">"Hả? Makoto-san? Và... Hatsune-san?"</Text>
  <Text Key="EAEC4F68_66539">"Xin lỗi! Mình thấy cô đi một mình vào hẻm và tò mò..."</Text>
  <Text Key="E0F2391A_66540">"Không, không★ Mình hơi bất ngờ, nhưng... Đây là hoàn hảo."</Text>
  <Text Key="942C7D48_66541">"Mình biết đây khá đột ngột, nhưng hai người có thể đi chơi với mình một chút được không?"</Text>
  <Text Key="BF731472_66542">"EEEEEHHHHHHHHH?! Món quà mà Yui-chan đang đau khổ vì nó là cho {playername}-kun?!"</Text>
  <Text Key="DBB97569_66543">"WHA-... Giảm tiếng đi, cô ồn quá!"</Text>
  <Text Key="C8D43FB3_66544">"S-S-Sorry! Mình không nghĩ đây sẽ trở thành một kế hoạch hẹn hò thực tế hay bất cứ điều gì...!"</Text>
  <Text Key="2F784C9C_66545">"Khá sốc, phải không? Nhưng có lý do cho tất cả những điều này. Và nếu mình phải, kiểu như, siêu đơn giản hóa nó... cả thế giới phụ thuộc vào nó một chút?"</Text>
  <Text Key="BFF3EB9E_66546">"Nếu cuộc hẹn hò của họ diễn ra suôn sẻ, và trái tim Yui-san trở nên rung động và đầy hào hứng đến mức cô ấy không thể nghĩ về bất cứ điều gì khác..."</Text>
  <Text Key="AA601F7E_66547">"Dù nghe có vẻ phi lý... đó có lẽ là giải pháp bình tĩnh và ít gây gián đoạn nhất chúng ta có."</Text>
  <Text Key="2BFA14FB_66548">"...Không, cô đang nói những điều không có ý nghĩa."</Text>
  <Text Key="2A8137C1_66549">"Nhưng... tất cả những điều này là vì cả thế giới, phải không? Nếu là vậy, thì mình không thể chỉ ngồi nhìn...!"</Text>
