  <Text Key="F7E9CDD8_37750">Ối trời ơi!</Text>
  <Text Key="0EE8BE8A_37751">&quot;Trông cậu tinh thần phơi phới quá&quot;, nhưng cậu là ai mà nói thế...! Lần trước cậu đến đây, cậu đã phá hủy trường học hoàn toàn! Cậu có biết chi phí sửa chữa là bao nhiêu không!?</Text>
  <Text Key="4F3B1C7F_37752">Misaki, Suzuna! \nTôi sẽ di tản những đứa trẻ khác,\nnhưng các cậu hãy chăm sóc Riri và mọi người!</Text>
  <Text Key="39CF5043_37753">Được rồi! \nRiri-chi và mọi người! qua đây──</Text>
  <Text Key="F0CBDA3A_37754">Hehe ★ \nLâu rồi không gặp. \nTừ trận chiến khổng lồ đó, phải không?♪</Text>
  <Text Key="78C5F9F9_37755">Cậu còn nhớ tôi không?\nR-chan... ừm... mọi người từ Alter Maiden.</Text>
  <Text Key="3699B294_37756">...!! \nTôi không thể quên... làm sao có thể quên được... \nSự cố đó... là gánh nặng chúng tôi phải mang theo...</Text>
  <Text Key="BE15E700_37757">Riri và mọi người... Trông mặt các cậu tái mét!\nCó chuyện gì xảy ra với các cậu sao...?</Text>
  <Text Key="70FB57D9_37758">Hehe ★ Tôi mừng là cậu còn nhớ.\nChúng ta là những người bạn đã kết nối trái tim\nvà chiến đấu cùng nhau, mà thôi ♪</Text>
  <Text Key="5295B6AF_37759">Chúng tôi không phải bạn! Quan trọng hơn, nếu cậu muốn làm hại mọi người ở đây... chúng tôi sẽ... đối đầu với cậu...!</Text>
  <Text Key="8A394867_37760">À~ Không phải vậy đâu, cậu biết mà. \nHôm nay tôi không đến đây để đánh nhau với mọi người★</Text>
  <Text Key="EF33C922_37761">Vậy thì... \nCậu đến đây để làm gì...?</Text>
  <Text Key="F9B32743_37762">Tôi mang đến một nhiệm vụ cho những nhà mạo hiểm mới,\nAlter Maiden ♪ \n</Text>
  <Text Key="6C760B40_37763">Việc này là để làm gì...!?</Text>
  <Text Key="DC0A5E98_37764">Đúng vậy ♪ \nNhà mạo hiểm cần &quot;nhiệm vụ&quot;, phải không?</Text>
  <Text Key="A802BD33_37765">Gọi là [Nhiệm vụ Misora]──Thế nào? \nAhaha★</Text>
  <Text Key="3E7FB209_37766">Khoan, khoan một chút! \nRiri và mọi người,\nchẳng phải họ không yêu cầu nhiệm vụ hay bất cứ điều gì sao!?</Text>
  <Text Key="55781997_37767">Hmm... Các cậu không cần phải xấu hổ nữa★\nCả ba đều đang chờ đợi bí mật việc này, phải không? \nCơ hội như thế này.</Text>
  <Text Key="E8097F0C_37768">Bởi vì tất cả các cậu, những Alter Maiden, đã quyết tâm giúp đỡ người dân thành phố này,\nnhưng các cậu cứ chỉ học tập mãi...</Text>
  <Text Key="7F60B9A2_37769">Các cậu chẳng giúp ích gì cả, phải không?</Text>
  <Text Key="6D43B85B_37770">Ơ-Ơm, đó là... bởi vì...\nChúng tôi chưa đủ mạnh...</Text>
  <Text Key="D6B9B5B0_37771">Chính vì vậy tôi đã chuẩn bị một nhiệm vụ phù hợp\nvới khả năng của các cậu.</Text>
  <Text Key="A00C936E_37772">Nếu các cậu hoàn thành nó, một điều tuyệt vời sẽ xảy ra một cách tự động!\nCác cậu sẽ có thể giúp đỡ người dân trong thị trấn này♪\nTôi phải nói là, tôi nghĩ đây là một ý tưởng khá hay, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="9960F993_37773">Tại sao cậu... Làm điều này vì chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="0DD7CFE4_37774">Hmm...\nCó lẽ là vì nó có vẻ vui?</Text>
  <Text Key="D35F2C9F_37775">Vậy sao? ...Tại sao cậu lại thờ ơ như vậy! \nCuối cùng cậu muốn gì!</Text>
  <Text Key="4EAA6406_37776">──Ahaha♪</Text>
  <Text Key="D6B5552F_37777">Thôi nào, thôi nào! \nChúng ta bắt đầu ngay chứ?</Text>
  <Text Key="7B68BAE0_37778">Nhiệm vụ Misora, Phần 1. \nĐi thôi, đi thôi, đi thôi ★</Text>
  <Text Key="8750B297_37779">Như một lời dâng hiến cho Riri và mọi người, Misora đột ngột bắt đầu một nhiệm vụ. Trong khi quả bom thời gian cô đặt sắp nổ, Riri và mọi người, nhớ lời dạy của Christina, nghiêm túc đối mặt với cư dân và thành công di tản mọi người một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="E3782DB6_37780">Trong khu mua sắm của Landosol, \ntôi đã bày rất nhiều Pempokorin cỡ nhỏ.</Text>
  <Text Key="D89BD4E3_37781">Lấy lại Landosol xinh đẹp! \n &quot;Nhiệm vụ Dọn dẹp Lấp lánh&quot; -★</Text>
  <Text Key="EFC6D3DB_37782">Nhiệm vụ Misora, Phần 1~!</Text>
  <Text Key="D4121684_37783">Đột ngột xuất hiện tại Học viện Lucent, Misora,\nngười là một Alter Maiden, đã khởi động một &quot;nhiệm vụ.&quot;</Text>
  <Text Key="24E6251F_37784">Khi các cậu đã thu thập tất cả chúng và hoàn thành việc dọn dẹp khu mua sắm, nhiệm vụ sẽ được hoàn thành.\nChúc may mắn, nhà mạo hiểm!, hãy cố gắng hết sức★</Text>
  <Text Key="79D86C32_37785">Cỡ nhỏ, Pempokorin...?</Text>
  <Text Key="C68C2E4A_37786">Giống cái này♪\nPloosh.</Text>
  <Text Key="E8C59765_37787">──Ụp.</Text>
  <Text Key="4E976E54_37788">*Ho*... *Ho*...</Text>
  <Text Key="9F5321D5_37789">Này, Io!\nCậu ổn chứ... cậu đã bảo vệ chúng tôi!?</Text>
  <Text Key="B169D0EA_37790">T- Tôi ổ- Ahaha! Đừng lo, ahaha... Ahahaha~</Text>
  <Text Key="69AFC045_37791">Cô Io...!?</Text>
  <Text Key="EBCD460C_37792">Hehe, ahaha... ahahahaha... \nÁi chà... T-Tôi đau... Ahh, ahahahaha!</Text>
  <Text Key="6785E44E_37793">Này, Misora! Việc này là sao? \nBên trong là gì?</Text>
  <Text Key="90B6EA58_37794">Đó là một loại thuốc phép ♪ \nKhi tắm trong hơi nước của nó,\ncậu sẽ không thể ngừng cười trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="1B9AA9C3_37795">Cười...? À... tôi hiểu rồi...\nTrong trường hợp đó, ngay cả nếu nó nổ trong thành phố,\nthiệt hại cũng sẽ không đáng kể...</Text>
  <Text Key="B02C9E29_37796">Đúng vậy, chẳng có gì đặc biệt. Nếu chỉ một cái. \nNếu hít quá nhiều hơi nước, cậu sẽ khó thở vì cười quá nhiều và có thể chết★</Text>
  <Text Key="0B3507D6_37797">Ể...!?</Text>
  <Text Key="49048B98_37798">À... ufufu, ho...! \nÀh... ahahaha, ức...!</Text>
  <Text Key="D74860FF_37799">Vậy thì...\nnếu tất cả Pempokorin cùng nổ──</Text>
