  <Text Key="76C83485_99150">Được rồi!\nNhét pháo hoa vào thằng này...</Text>
  <Text Key="3C19FCED_99151">*RUNG LÊN!?*</Text>
  <Text Key="529F60CB_99152">Nó đã sẵn sàng: một quả bom slime!\nEiii!</Text>
  <Text Key="C5D2C9F9_99153">──Guoh!?</Text>
  <Text Key="E4EE4E98_99154">Đây nè: bùm!</Text>
  <Text Key="AE240E6A_99155">Ôi trời!\nQuái vật dính đầy slime!\nCậu tuyệt quá, Misogi-chan!</Text>
  <Text Key="02D4B1AF_99156">Kokkoro-san, đây là cơ hội của cô...!</Text>
  <Text Key="7CF6CD58_99157">...!\nCảm ơn mọi người...!</Text>
  <Text Key="E0393845_99158">──Taaah!</Text>
  <Text Key="C001F7C0_99159">Tên đầu tiên, ngã...!</Text>
  <Text Key="DFBFCFC0_99160">Kokkoro-chan và mọi người!\nXin lỗi để mọi người chờ lâu!</Text>
  <Text Key="53E0CCF9_99161">Công núa Pecorine!</Text>
  <Text Key="034285FB_99162">À!\nCông chúa!?</Text>
  <Text Key="80994B56_99163">Ehehe☆\nTui vội chạy từ lâu đài tới đây với tốc độ siêu nhanh♪</Text>
  <Text Key="5A8109FC_99164">Peco-san...!</Text>
  <Text Key="DC3B848F_99165">Vâng!\nChuyển đổi: Hình dạng Công chúa!</Text>
  <Text Key="BBEE388C_99166">Tôi chắc chắn sẽ bảo vệ cậu, {playername}...và cả mọi người nữa!\nĐi thôi, Kokkoro-chan!</Text>
  <Text Key="EC43A61C_99167">Aka</Text>
  <Text Key="CD8038D5_99168">Arc 2 Chương 3 Tập 6</Text>
  <Text Key="43BB5AE4_99169">Pecorine và nhóm đã đánh bại quái vật của Kariza, nhưng lại bị dồn vào góc bởi mưu mẹo được thiết lập bởi Azold, một sát thủ từ Rage Legion. Nhóm đang trong nguy hiểm, nhưng đã được Labyrista cứu, người được cho là đã ẩn náu.</Text>
  <Text Key="BA5D864E_99170">H-Hắn có thể ăn được cái đó...?</Text>
  <Text Key="2A121092_99171">Xin hãy giữ bình tĩnh, thành viên của Rage Legion!\nCác người đang bị bắt!\nĐi theo một cách yên lặng, và các người sẽ được phục vụ 100 bát katsudon!</Text>
  <Text Key="31AEDF71_99172">Ối dào...có vẻ như chúng lại bắt được chúng ta rồi.\nNhững con quái vật khốn kiếp này thực sự vô dụng.</Text>
  <Text Key="E8378CCB_99173">Tch.\nCô vẫn ồn ào như thường, công núa ngốc.</Text>
  <Text Key="C2FE7339_99174">Thôi đi.\nTôi có bảo hiểm phòng trường hợp chuyện như thế này xảy ra...</Text>
  <Text Key="55B82EFA_99175">Hãy cảnh giác, Công núa Pecorine.\nCó vẻ hắn vẫn còn con bài chưa lật trong tay áo...!</Text>
  <Text Key="90A7A211_99176">Hiu!</Text>
  <Text Key="138D31D3_99177">Ối!?\nVết thương của quái vật đã lành hết...!</Text>
  <Text Key="C58C62C9_99178">Chúng lành lại trong chớp mắt?!</Text>
  <Text Key="3E299D03_99179">Đây có phải...ma thuật hồi phục?!</Text>
  <Text Key="E2783DD9_99180">──Không, không. Đây là một phép thuật được gọi là &quot;Fast Regen&quot;.\nTôi đã chuẩn bị nó trước.\n(Ghi chú: Về mặt nguyên văn là &quot;Instant Regeneration&quot;, nhưng trong phát biểu thì là &quot;Fast Regen&quot;.)</Text>
  <Text Key="3E865BF3_99181">Ngươi...!?</Text>
  <Text Key="0438D72E_99182">Rất vui được làm quen biết, tiểu thư.\nTôi là Azold từ Rage Legion.</Text>
  <Text Key="1CA5F582_99183">Một con heo!?</Text>
  <Text Key="024AF27D_99184">Đó là một con heo!</Text>
  <Text Key="3EF5B597_99185">Hoho!\nChính xác. Tôi là một con heo, như cô thấy.</Text>
  <Text Key="D4CECD0A_99186">Cô là heo beastkin, phải không?\nMimi là thỏ beastkin♪</Text>
  <Text Key="083433E5_99187">Mọi người, các người không được coi thường hắn.\nHeo là sinh vật thông minh, sạch sẽ và xã hội.\nHơn nữa, chúng được biết đến với sức mạnh thể chất...!</Text>
  <Text Key="95277F9C_99188">Vâng, đừng coi thường những con heo!</Text>
  <Text Key="16F95D49_99189">Giăm bông, thịt xông khói, xúc xích!\nBánh bao thịt heo, xíu mại, bít tết hamburger...và tất nhiên...katsudon☆\nTui không thể đủ với tất cả chúng~☆ *rãnh*♪</Text>
  <Text Key="812B0B91_99190">Hohoho...\nÁnh mắt của công chúa khá là khó xử, nên tôi sẽ giữ khoảng cách.\nTôi thấy vài nhà hàng đẹp trên con phố chính.</Text>
  <Text Key="6EFCD187_99191">Kariza-kun.\nFast Regen mà tôi đã phóng lên quái vật vẫn còn hiệu lực, nên...xin hãy tận hưởng nó thoải mái.</Text>
  <Text Key="935D60B0_99192">Được rồi, cậu có thể đi nhét đầy mình rác ở đó!\nTôi sẽ biến bọn này thành thịt băm!</Text>
  <Text Key="40A1D916_99193">Eii!</Text>
  <Text Key="4E699499_99194">Yaaaaah!</Text>
  <Text Key="ABB90BC7_99195">Ugh...\nNgay cả khi các người đánh bại chúng, chúng cũng hồi phục ngay lập tức...!</Text>
  <Text Key="B7427956_99196">Cái này không bao giờ chấm dứt!</Text>
  <Text Key="87A60C17_99197">Vâng...!\nHơn nữa... Tôi tin rằng chúng ta đã hết thời gian...!</Text>
  <Text Key="FFA1969A_99198">À!\nSức mạnh tăng cường của Kokkoro-chan và mọi người đã kết thúc!?</Text>
  <Text Key="F5195378_99199">Pecorine &amp; co.</Text>
