  <Text Key="8250EE37_47450">Ừ, có lẽ vậy? Kishi-kyun vẫn đang cười. Bức ảnh này không tệ chứ?</Text>
  <Text Key="E8E42D0D_47451">Ừ. Nó rời rạc, nhưng ta có thể thấy nó rất sôi nổi và vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C89B712D_47452">Mình rất vui vì đã chụp được một bức ảnh đẹp!</Text>
  <Text Key="101D6065_47453">Heheh. Em nói đúng. ★</Text>
  <Text Key="59F3E7D0_47454">{playername} và những người khác phát hiện một bức ảnh chụp nhóm để kỷ niệm. Đây là một cảnh tượng rời rạc, nhưng tôi vẫn quay lại nói rằng đó là một bức ảnh tốt. Misora mỉm cười hạnh phúc vì cô ấy đã để lại được kỷ niệm về mùa hè.</Text>
  <Text Key="90CB5C48_47455">Città dell'Acqua $1</Text>
  <Text Key="E1503316_47456">Máy Phát Ra Hỗn Loạn</Text>
  <Text Key="D2A25E90_47457">Sau một khoảng thời gian nhất định, tất cả kẻ địch sẽ bị đẩy lùi.</Text>
  <Text Key="A051DB9A_47458">Thành Phố Nước Landosol $1</Text>
  <Text Key="F927BC1E_47459">Một cậu bé mặc đồ tắm nào đó</Text>
  <Text Key="E981A056_47460">À, cậu đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="BC129556_47461">Ưm.\nMình có chuyện muốn nói với cậu...\nThở dài... Tại sao mình phải...</Text>
  <Text Key="F6360449_47462">Này, Fio!\nCậu đừng nên buồn bã như thế!\nĐây là một mùa hè quý giá, phải không? Vậy, khi nghĩ về mùa hè, cậu nghĩ đến điều gì?</Text>
  <Text Key="D470F65D_47463">...Biển.</Text>
  <Text Key="C85FD6C6_47464">Đúng rồi! Và khi nghĩ về biển, cậu nghĩ đến điều gì?</Text>
  <Text Key="07734590_47465">...Đồ tắm.</Text>
  <Text Key="9565417F_47466">Chính xác~♪\nĐây là phần thưởng cho câu trả lời đúng~♪</Text>
  <Text Key="9D6BBC66_47467">Này này~♪\nĐây là phần thưởng cho câu trả lời đúng, Swimsuit Homare~♪\nCứ tận hưởng thoải mái nhé~♪</Text>
  <Text Key="C17D33B1_47468">Sự nhiệt tình của cậu quá đáng à?\nVà tôi chỉ là một tiên hướng dẫn,\nnên chắc chắn sẽ không bao giờ mặc đồ tắm.</Text>
  <Text Key="64A89FC9_47469">Lần tới, 'Ảo Ảnh Tiên - Bóng Đổ Khiêu Vũ trong Vườn Hè Giữa Mùa Hè-'</Text>
  <Text Key="380B75BF_47470">Ừ. Tôi biết mà.\n...Được rồi, thỉnh thoảng tôi sẽ cho cậu một chút dịch vụ.\nHãy chờ đón nhé.</Text>
  <Text Key="CD649909_47471">Ameth thật sự là một đứa trẻ nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="282044E4_47472">Đó chỉ là cách Fio vốn có thôi.</Text>
  <Text Key="310F2EB1_47473">Các cậu ồn ào quá!\nÀ... xin lỗi.</Text>
  <Text Key="16DA71B8_47474">...Vậy thì, tạm biệt nhé♪</Text>
  <Text Key="75A5E7E9_47475">Những Tiên Của Mùa Hè</Text>
  <Text Key="EB1B79D2_47476">Chế Độ Mùa Hè Thiên Đường</Text>
  <Text Key="0E778F9F_47477">Người Câu Cá Góc Phố</Text>
  <Text Key="21FC47DC_47478">Phiên Đấu Giá Nghịch Ngợm</Text>
  <Text Key="A2D71E6C_47479">Vũ Khí Tử Thần Đếm Ngược</Text>
  <Text Key="48262D23_47480">Kỷ Niệm Thú Nhận</Text>
  <Text Key="1851D0A2_47481">Máy Phát Ra Sự Bỏ Chạy</Text>
  <Text Key="A1D78103_47482">Những Chị Em Tiên Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="F9299161_47483">Landosol bị tấn công bởi điều kiện thời tiết bất thường. Ameth được Homare thông báo rằng nguyên nhân của sự bất thường nằm ở hệ thống môi trường 'Sol Generator'. Ngày hôm sau, cô chứng kiến sự hỗn loạn mà môi trường đã trở thành ở Landosol.</Text>
  <Text Key="ECAC7C6C_47484">Thành phố Landosol bị tràn ngập bởi cái nóng khủng khiếp bất ngờ.\nTại Guild House của [Orden of Gourmets], {playername} đang tận hưởng kỳ nghỉ với\nmột tiên nhỏ đang duỗi cánh.</Text>
  <Text Key="4BE22842_47485">Haa~</Text>
  <Text Key="616A1EF6_47486">...Nóng quá.</Text>
  <Text Key="656129F2_47487">Nóng, nóng, nóng! Cái nóng này là sao vậy!\nDù là mùa hè thì cũng phải biết giới hạn chứ!\nVới cái nóng như thế này, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc ở trong nhà.</Text>
  <Text Key="C20DCE76_47488">Cậu biết không?\nGần đây, hầu như không có ai trong thành phố ra ngoài.\nHọ nói đây là một nhiệt độ bất thường.</Text>
  <Text Key="A2EA478E_47489">Chẳng thể nào mà đi chơi khăm được trong cái này.</Text>
  <Text Key="566B1917_47490">Cuối cùng cũng được ra ngoài, nhưng chưa được đi chơi khăm,\nđây là một cuộc khủng hoảng về bản thân.</Text>
  <Text Key="D8C72345_47491">Cậu cũng nghĩ vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="FF79E39A_47492">Kyahaha! Vậy cậu sẽ để tôi chơi khăm cậu, đúng chứ?\nĐến đây, đòn tấn công gãi ngứa đây~!\nTôi sẽ gãi khắp người cậu~♪</Text>
  <Text Key="31DC3058_47493">Ngay cả khi không chơi khăm, tôi vẫn là tôi, cậu nói vậy?\nKyahaha, đó là một câu nói rất ấm áp. Có bao nhiêu người... phải không?\nVì một người đàn ông có tội như vậy, tôi sẽ trả đũa bằng một trò chơi khăm đơn giản như đục một lỗ trong tất của cậu~♪</Text>
  <Text Key="36D98200_47494">...Haa. Không được.\nTrò chơi khăm ngớ ngẩn này sẽ không làm tôi hài lòng đâu.\nNếu tôi nói tôi bực bội, Fio có thể sẽ tức giận.</Text>
  <Text Key="E6EE3BAE_47495">Nhưng vẫn là bất thường, đúng chứ?\nChỉ có hai chúng ta, cậu và tôi.</Text>
  <Text Key="E9F0DFFC_47496">Pecorine, Kyaru và Kokkoro không có ở đây, phải không?\nLàm việc trong cái nóng khủng khiếp này, họ chắc chắn rất chăm chỉ.\nTôi mừng vì mình là một tiên nghịch ngợm tự do~♪</Text>
  <Text Key="1EE54FC9_47497">...Dù sao thì, mình cũng chán chết đi được.</Text>
  <Text Key="CE59D17C_47498">Ôi trời.\nChẳng có thứ gì thú vị sao?</Text>
  <Text Key="587067A7_47499">Có chứ~♪</Text>
