  <Text Key="155015CA_4250">Kitty Kapow</Text>
  <Text Key="340449F7_4251">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch đứng trước mặt.</Text>
  <Text Key="14AAF678_4252">Giá trị này bị bỏ qua vì nó giống với UB. Thời gian niệm chú không thể bao gồm.</Text>
  <Text Key="86C20133_4253">Kitty Combo</Text>
  <Text Key="EE3F3E61_4254">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ địch đứng trước mặt. Tăng sát thương vật lý của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="FB29FE6E_4255">Giá trị này bị bỏ qua vì nó giống với UB của Djeeta. Thời gian niệm chú không thể bao gồm.</Text>
  <Text Key="2EAE93C6_4256">Paw Power!</Text>
  <Text Key="7172E6C5_4257">Paw Power!+</Text>
  <Text Key="558DC74B_4258">Hiyori Burning Rush</Text>
  <Text Key="0584BBC8_4259">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch đứng trước mặt và gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi xung quanh nó.</Text>
  <Text Key="6162F37E_4260">Kitty Kapow+</Text>
  <Text Key="A7E60118_4261">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch đứng trước mặt và gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong một phạm vi nhỏ xung quanh nó.</Text>
  <Text Key="14AAF678_4262">Giá trị này bị bỏ qua vì nó giống với UB. Thời gian niệm chú không thể bao gồm.</Text>
  <Text Key="0CB8DD20_4263">Nyanpion&apos;s Belt</Text>
  <Text Key="2A77A033_4264">Để mọi người có thể cười!\nHiyori sẽ cố gắng hết sức! Yay!</Text>
  <Text Key="166D6DF0_4265">Cảm ơn vì đã cứu tôi hôm kia! Thật sự chúng ta\nnợ nhau khi gặp khó khăn, phải không?!\nHy vọng chúng ta có thể tiếp tục giúp đỡ nhau từ giờ!</Text>
  <Text Key="92A9AF43_4266">Đã lâu rồi tôi mới được thư giãn!\nTôi rất vui vì có thể dựa vào người khác...\nCậu cũng hãy dựa vào tôi nhé, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="CF297A1B_4267">Chuyện đó là sao...?\nTôi có thể cảm thấy một nỗi đau sâu trong lồng ngực...\nAaaah, chán quá! Tôi không hiểu!</Text>
  <Text Key="960A70E2_4268">Tôi tự hỏi liệu Kishi-kun có\nthể nói cho tôi biết được không...? ...Không!\nChỉ nghĩ đến thôi tim tôi đã đập thình thịch rồi!</Text>
  <Text Key="D620C42B_4269">Có lẽ tôi nên đi gặp bác sĩ...\nnhưng... hmm... hmmm...! Tôi không biết!</Text>
  <Text Key="D225F00B_4270">Giấc mơ đó là về chuyện gì...?\nNgay cả trong giấc mơ... cậu vẫn rất tốt bụng, Kishi-kun...\nTôi cũng muốn trở thành người như thế!</Text>
  <Text Key="5FBB2219_4271">Có lẽ tôi chỉ hơi căng thẳng vì trước giải đấu lớn...\nNhư Kishi-kun nói, tôi chỉ cần là chính mình!\nTôi sẽ cố gắng hết sức trong giải đấu!</Text>
  <Text Key="41EBA452_4272">Một sức mạnh lớn trào dâng từ sâu trong lồng ngực tôi!\nMột ngày nào đó... tôi muốn trở thành người\ncó thể đánh thức toàn bộ sức mạnh của cậu...</Text>
  <Text Key="F43B5896_4273">Đúng như tôi nghĩ, được ở bên Kishi-kun\ncho tôi thêm sức mạnh để làm\nnhững điều tôi nghĩ mình không thể...</Text>
  <Text Key="D525DEBF_4274">Kishi-kun, cảm ơn vì đã đến cổ vũ tôi!\nTôi nghe thấy rồi... Giọng nói của cậu đã đến được với tôi!</Text>
  <Text Key="3FF3388A_4275">Chán quá, tôi đã bảo đừng chạm vào đuôi rồi mà...\nNhư một lời xin lỗi, à... tôi muốn ăn thứ gì đó ngọt...\nĐùa thôi~.</Text>
  <Text Key="AD63F902_4276">Khi thấy cậu, Kishi-kun, tôi nghĩ mình phải\ntrở nên mạnh mẽ hơn! Tôi muốn bảo vệ nụ cười dịu dàng\n trên khuôn mặt cậu mãi mãi... Vì vậy, hãy nhìn kỹ nhé,\nKishi-kun! Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="70ED08A9_4277">Sẽ thật tuyệt nếu thế giới trở nên không còn ai gặp khó khăn...\nTôi cũng sẽ trở nên mạnh mẽ!\nKishi-kun, hãy bảo vệ nụ cười của mọi người cùng nhau!</Text>
  <Text Key="1139FA00_4278">Tôi nghĩ tôi sẽ có thể thay đổi thế giới với cậu, Kishi-kun!\nNếu tôi giúp từng người một, tôi chắc chắn!\nNhìn kìa, giống như một loại huấn luyện đặc biệt!\nĐó là cảm giác của tôi!</Text>
  <Text Key="F63A88BC_4279">Tôi đã quyết định! Tốt hơn là tim tôi đập thình thịch bên\ncạnh Kishi-kun còn hơn là một mình không có cậu!\nNào, đi thôi! ...Tôi vẫn còn hơi căng thẳng!</Text>
  <Text Key="A85668A3_4280">Này, này, muốn đi cùng tôi không? Ồ...\nNhưng mà tim tôi đập như điên!\nUgh, tôi muốn ở bên cậu, nhưng tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="EBF00765_4281">Tim tôi đập nhanh quá khi ở bên cậu,\ntôi không thể bình tĩnh lại!\nTôi sẽ ra ngoài chỗ khác để thay đổi không khí!</Text>
  <Text Key="C33D367B_4282">[Vật lý] Một cô gái tràn đầy năng lượng đã thức tỉnh, chiến đấu ở tiền tuyến và đầy sự tia chớp và hy vọng. Cô giải phóng ngọn lửa làm suy yếu cả tấn công lẫn phòng thủ, đồng thời khích lệ đồng đội, và sử dụng hai loại hiệu ứng hồi TP để đem lại chiến thắng.</Text>
  <Text Key="3455BA94_4283">Hiyori Astral Flare</Text>
  <Text Key="2C5938A1_4284">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, giảm mạnh sát thương vật lý của nó và giảm nhẹ sát thương vật lý nhận.</Text>
  <Text Key="97F8011A_4285">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Giảm sát thương vật lý của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm sát thương vật lý nhận của kẻ địch đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="15755783_4286">Resonance Fire</Text>
  <Text Key="B2156C2E_4287">Tăng mạnh sát thương vật lý của tất cả đồng đội, và tăng nhẹ sát thương vật lý chí mạng của họ. Đồng thời, giảm mạnh sát thương vật lý của tất cả kẻ địch, và giảm nhẹ sát thương vật lý chí mạng của chúng.</Text>
  <Text Key="00C5C97A_4288">Thời gian niệm chú: 1.05s\n►Tăng sát thương vật lý của tất cả đồng đội đi $1 trong 12s.\n►Tăng sát thương vật lý chí mạng của tất cả đồng đội đi 10% trong 12s.\n►Giảm sát thương vật lý của tất cả kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Giảm sát thương vật lý chí mạng của tất cả kẻ địch đi 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="BB38B3F1_4289">Blaze Cheer</Text>
  <Text Key="AB1FF770_4290">Tăng mạnh sát thương vật lý của tất cả đồng đội, hồi nhẹ TP của họ, và ban cấp hồi TP liên tục cho họ.</Text>
  <Text Key="828D60BC_4291">Thời gian niệm chú: 1.05s\n►Tăng sát thương vật lý của tất cả đồng đội đi $1 trong 12s.\n►Hồi TP của tất cả đồng đội 50.\n►Hồi TP của tất cả đồng đội 10/giây trong 12.5s.</Text>
  <Text Key="7AF186CD_4292">Astral Blaze</Text>
  <Text Key="C21C3BF8_4293">Astral Blaze+</Text>
  <Text Key="DFAEC23F_4294">Resonance Fire+</Text>
  <Text Key="2B4500F2_4295">Astrea of Blaze</Text>
  <Text Key="8AE3717C_4296">Tăng mạnh sát thương vật lý/sát thương vật lý chí mạng/tăng TP của đồng đội. Giảm mạnh sát thương vật lý/sát thương vật lý chí mạng/tăng TP của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="DFFC3B27_4297">►Tăng sát thương vật lý của đồng đội đi $1.\n►Tăng sát thương vật lý chí mạng của đồng đội đi 12%.\n►Tăng Tăng TP của đồng đội đi 5.\n►Giảm sát thương vật lý của tất cả kẻ địch đi $2.\n►Giảm sát thương vật lý chí mạng của tất cả kẻ địch đi 12%.\n►Giảm Tăng TP của tất cả kẻ địch đi 5.</Text>
  <Text Key="4C048D28_4298">[Vật lý] Một cô gái vui tươi mặc kimono tay dài, nắm giữ sức mạnh hỏa lực vật lý ở tiền tuyến. Cô có thể sử dụng kỹ năng tăng sát thương vật lý cho đồng đội, và tung ra một đòn tấn công không đối thủ vào một mục tiêu đơn lẻ với Union Burst của mình.</Text>
  <Text Key="BDE5E198_4299">Hiyori Happy Stamp</Text>
