  <Text Key="F38D837C_72500">Yeah! Năm sau chúng ta sẽ làm một ngôi nhà ma kinh dị hơn nữa! Và mời thêm nhiều linh hồn khác nữa!\nCùng khiến càng nhiều người cười!</Text>
  <Text Key="9F99395B_72501">Tớ không còn phải dọa cậu nữa sao?</Text>
  <Text Key="5733D1EC_72502">Tất nhiên rồi!\nBọn tớ cực kỳ thích giải trí mọi người, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="3D167665_72503">Nhờ có Tsumugi, chúng tớ đã có thể phát triển! \nChúng tớ đã... phát triển được, phải không?</Text>
  <Text Key="E0EF7180_72504">Các cậu vẫn còn đường dài phải đi... là điều tớ muốn nói, nhưng khi tớ thấy khuôn mặt của những người bước ra khỏi ngôi nhà ma, tớ không thể nói những lời như vậy.</Text>
  <Text Key="5CA34ED4_72505">Khách đã vui vẻ đủ rồi. \nTất cả mọi người có vui không?</Text>
  <Text Key="96C15ED7_72506">Đó là câu trả lời của tớ.</Text>
  <Text Key="09FE2B5A_72507">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="B568C13A_72508">Đây là lời khen từ Tsumugi.</Text>
  <Text Key="04D4ECAE_72509">Có lẽ là cấp độ cao nhất, phải không?</Text>
  <Text Key="65836AB7_72510">Đủ rồi! Cả hai, làm ơn dừng nói những điều không cần thiết lại! \nNếu các cậu hài lòng với thế này, năm sau sẽ nhàm chán đấy, biết không! \nĐừng chủ quan!</Text>
  <Text Key="EF9F096B_72511">Thế đấy, tớ sẽ quay lại với một sức mạnh thực sự!</Text>
  <Text Key="F5AB85B1_72512">Tớ tự hỏi liệu chúng ta có ổn không khi chỉ có mình?</Text>
  <Text Key="34E81E07_72513">Thế đấy, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="965C9183_72514">Khi gặp khó khăn, hãy nhờ Tsumugi giúp đỡ, nhé!</Text>
  <Text Key="4A97678A_72515">Tớ không muốn</Text>
  <Text Key="8AE9216F_72516">Ôiii!</Text>
  <Text Key="056EB499_72517">Cậu thực sự nhiệt tình giúp đỡ vậy sao?</Text>
  <Text Key="355CE94C_72518">Nếu không, chúng ta sẽ không phải lo lắng về năm sau, phải không?</Text>
  <Text Key="1A5215E3_72519">Ha... Nếu cô nói thế, cô Rei, những đứa trẻ này có thể sẽ bắt đầu lười biếng đấy, cô biết không.</Text>
  <Text Key="DB320E10_72520">...! \nTsumugi!</Text>
  <Text Key="85977DAF_72521">Chúng tớ sẽ cố gắng hết sức! \nĐể đáp lại tấm lòng của Tsugumi, \nNăm sau chúng tớ sẽ phát triển hơn nữa và đến thăm cô!</Text>
  <Text Key="678455B3_72522">Tớ sẽ chờ mà không mong đợi bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="18B6F94A_72523">Cậu vẫn không ngoan đến cuối cùng nhỉ~</Text>
  <Text Key="9DEA6F6B_72524">Hehe, nhưng bọn tớ biết Tsumugi tốt bụng mà.</Text>
  <Text Key="52E0D07D_72525">Đúng vậy, tớ là người tốt bụng. Hãy biết ơn tớ trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="730DB7B9_72526">Vậy, thực sự được không nếu tớ tiễn cậu ở đây? \nTớ có thể đi cùng cậu cho đến tận cùng...</Text>
  <Text Key="20263C6F_72527">Ừ. Vì nói lời tạm biệt đang trở nên khó khăn hơn...</Text>
  <Text Key="21AF3AD5_72528">Và cô Rei, cô không giỏi với mộ phần, phải không? \nCửa vào thế giới tinh linh là một mộ phần đấy, cô biết không?\nCô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C7E86C10_72529">Hehe, tớ ổn với chừng đó vì cậu. \nNhưng, đúng thế. Tớ tự hỏi liệu mộ phần sau khi cậu đi có sẽ cô đơn và đau khổ...</Text>
  <Text Key="5F53789A_72530">Hãy tiễn họ đi với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="689FD0C6_72531">Thôi nào! Một trong số chúng ta đã từng đến thế giới tinh linh rồi,\nKishi-san. Anh ấy có thể sẽ đến xem liệu các cậu có lười biếng không!</Text>
  <Text Key="52850A97_72532">Không có nhiều nơi sôi động như thế này quanh đây, nhưng lúc đó, chúng tôi sẽ rất vui khi dẫn các cậu đi tham quan!</Text>
  <Text Key="9B8E5491_72533">Ồ, tớ rất mong chờ điều đó...</Text>
  <Text Key="B2B8DBE5_72534">Vậy thì, chúng tớ đi đây.</Text>
  <Text Key="6CAA09E0_72535">Tớ hy vọng các cậu sẽ khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="0A263066_72536">Nếu các cậu không đến, tớ sẽ biến hình và xuất hiện, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="6D53B0B6_72537">Hãy để chúng ta gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="90D3F9DD_72538">Tớ chắc chắn sẽ đến thăm các cậu! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="6B2EC2B1_72539">Hẹn gặp lại sau~!</Text>
  <Text Key="EE595726_72540">Vâng, một lần nữa...</Text>
  <Text Key="312F8710_72541">Các cậu đã đi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="5DBBF8B7_72542">Phew... Cuối cùng cũng xong và cảm thấy nhẹ nhõm. \nÔi trời, lễ Halloween năm nay khá là hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="91BCC70C_72543">Tsumugi...</Text>
  <Text Key="8D359268_72544">Chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="FC357D8B_72545">...Đúng vậy.\nLần sau,\ntớ phải đảm bảo mình không bị những đứa trẻ đó cười chê.</Text>
  <Text Key="F359654C_72546">Cậu không nghĩ rằng nên thừa nhận là cậu công nhận Matthew và những người khác sẽ tốt hơn sao? Sẽ tốt hơn nếu cậu nói rõ ràng.</Text>
  <Text Key="459166F8_72547">Tớ tự hỏi liệu việc không truyền đạt có phải là roi của tình yêu.</Text>
  <Text Key="09338D58_72548">Làm ơn đừng hiểu lầm! Đó không phải tình yêu! Tuy nhiên... tớ thực sự công nhận thái độ kiên định của họ với công việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="EE5AD9F4_72549">Đây có phải là những đứa trẻ mà Tsumugi công nhận...?\nTớ không thể thua được.</Text>
