  <Text Key="BA5BE41A_66800">...Ngứa và bốc mùi quá. Gần như khiến mình muốn lôi chúng ra...</Text>
  <Text Key="6DA8D16B_66801">T-Tôi hiểu rồi...! Nghe thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="5AAF4985_66802">Có thể là... cậu cảm thấy buồn ngủ khi dùng chúng phải không, Hatsune-san? Tác dụng phụ khác nhau tùy người ư?</Text>
  <Text Key="F5255DD6_66803">Ừ! Nếu dùng nhiều sức mạnh quá, tôi sẽ ngủ gục. Tôi hoàn toàn không kiểm soát được chúng...</Text>
  <Text Key="6E441867_66804">Hừm... Tôi cảm thấy sự buồn ngủ của cậu có lẽ là do thiếu kinh nghiệm đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="CEAC04EF_66805">Kinh nghiệm?</Text>
  <Text Key="E126234B_66806">Đúng rồi★ Ví dụ, cậu đã dùng năng lực ESP của mình bao nhiêu lần rồi? Tần suất, sức mạnh, phạm vi, thời gian duy trì. Và còn nhiều thứ khác nữa...</Text>
  <Text Key="9BF51FD1_66807">Càng làm nhiều, cơ thể cậu sẽ càng quen thuộc và chịu được gánh nặng hơn. Cậu biết đấy, đau đớn rồi cũng sẽ quen mà phải không?</Text>
  <Text Key="1E01F1F9_66808">...Dù sao thì, tác dụng phụ có lẽ cũng sẽ không biến mất hoàn toàn đâu...</Text>
  <Text Key="07BFDD36_66809">Vậy thì, có nghĩa là... tôi phải dùng năng lực ESP của mình thật nhiều để quen với việc không bị buồn ngủ ư?</Text>
  <Text Key="1718379C_66810">Có lẽ vậy? Nhưng, nhưng... cá nhân tôi thấy cậu cứ giữ nguyên như bây giờ cũng được mà, Hatsune-san.</Text>
  <Text Key="DD3CC6B2_66811">Hả? Tại sao?</Text>
  <Text Key="EC5B0F59_66812">Hatsune-san, cậu nghĩ mình phải dùng năng lực ESP bao lâu trước khi có thể chịu được những tác dụng phụ đó?</Text>
  <Text Key="B615C5FE_66813">Đó là... 365 ngày một năm, mỗi ngày... hay một thứ gì đó tương tự?</Text>
  <Text Key="9F26AB15_66814">Gần đúng. Nhưng... vẫn chưa đủ.</Text>
  <Text Key="A2DE9C61_66815">Ngày này qua ngày khác... từ sáng đến tối, không một ngày nghỉ. Đôi khi họ còn cho tôi uống thuốc để ép sức mạnh tôi lên cao hơn. Họ bóp cạn tôi như một con chuột thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="A1279EAC_66816">Tôi sẽ kiệt sức hoàn toàn, nghĩ rằng mình có thể thực sự chết. May mắn nếu tôi ngất đi, đó là thời điểm duy nhất tôi được nghỉ ngơi -- chỉ một chút. Cậu có thể phải dùng sức mạnh của mình nhiều đến mức đó đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="6505B96B_66817">...Đùa thôi★ Tôi biết mình hơi phóng đại, nhưng nó chỉ cho thấy việc làm chủ năng lực ESP khó khăn đến mức nào.</Text>
  <Text Key="16147A5D_66818">Nếu suy nghĩ một cách logic, thì hơi bị căng thẳng, và chắc chắn tốt hơn cho cơ thể nếu học cách dùng chúng từ từ.</Text>
  <Text Key="9296ECAA_66819">Rốt cuộc, Hatsune-san... cậu có một em gái quý giá.</Text>
  <Text Key="38E91791_66820">Misora-chan, đó là...</Text>
  <Text Key="8BCD9D0C_66821">À! Tôi tìm thấy mấy cô gái kia rồi!</Text>
  <Text Key="F275B67E_66822">Thật sự, trốn ở chỗ như thế này... Chắc chuyện về hôn nhân và các cặp đôi hạnh phúc hơi quá đối với thanh thiếu niên♪</Text>
  <Text Key="84788663_66823">Không, không, chỉ là họ không thể thật lòng với chính mình. Cuộc hôn nhân của họ là định mệnh!</Text>
  <Text Key="8F0CF184_66824">...Có lẽ chúng ta đã mất quá nhiều thời gian nói chuyện. Xin lỗi, Hatsune-san★</Text>
  <Text Key="F1E49F3D_66825">Tôi mới là người nên xin lỗi! Chúng ta thực sự cần làm gì đó về mấy người đó... Nhưng đây là thế giới bên trong của Yui-chan, chúng ta nên làm gì đây...?!</Text>
  <Text Key="BA76C904_66826">......*thở dài*.</Text>
  <Text Key="CBD2AC6C_66827">ÁÁÁÁÁ! CÁC NGƯỜI... ĐANG LÀM GÌ ĐÓ?!</Text>
  <Text Key="D332B3E4_66828">CÁC NGƯỜI ĐANG CỐ GIẾT CHÚNG TÔI Ư?!</Text>
  <Text Key="0FDD563D_66829">Giết hết các người có phải là ý kiến hay không?</Text>
  <Text Key="B1C3E9F6_66830">Rốt cuộc, đây là thế giới bên trong của Yui-san, không phải thực tại, cậu biết chứ? Trước hết, những người này có thể chỉ là nhân vật phụ được Alshat tạo ra. Bảo vệ mấy người như vậy có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="E5F7FE4B_66831">Đừng làm vậy, Misora-chan! Nếu có chuyện gì xảy ra với trái tim của Yui-chan vì chuyện này...!</Text>
  <Text Key="2F74A81B_66832">Được rồi thì -- có ý tưởng nào hay hơn để ngăn Yui-san không? Nếu chúng ta chỉ ngồi đó mà không làm gì, Yui-san và Knight-san có thể bị Alshat đùa giỡn thêm nữa đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="307BEF8E_66833">Đ-Đó là... T-Tôi chưa nghĩ ra gì cả, nhưng...!</Text>
  <Text Key="87735CFA_66834">Thấy chưa? Vậy thì, đây không phải là giải pháp tốt nhất sao?</Text>
  <Text Key="4CCE63C7_66835">...*thở dài* Có lẽ mình không nên làm những việc mình không quen...</Text>
  <Text Key="9C28E3CF_66836">Tôi đã hứa với Knight-san rằng từ giờ sẽ làm những việc tốt, nên tôi cố gắng dàn dựng cuộc hẹn của Yui-san một cách hòa bình, nhưng giúp đỡ chỉ khiến tôi cảm thấy bất an.</Text>
  <Text Key="4B7F1A38_66837">Thật sự, có lẽ mình nên đã xông thẳng vào từ đầu? ý nghĩ đó có chút lướt qua đầu tôi... Thật sự, mình vô vọng quá, phải không?</Text>
  <Text Key="EEBC5780_66838">Có lẽ phá hủy mới hợp với mình hơn. ...Và vì vậy, mình sẽ kết thúc tất cả ở đây★</Text>
  <Text Key="E1C9ABB6_66839">Misora-chan... Nhưng cậu vẫn không thể phá hủy tất cả và xong chuyện được!</Text>
  <Text Key="2B353951_66840">Bởi vì nếu làm vậy, tất cả những điều tốt đẹp cậu đã làm cho đến giờ sẽ thành công cốc...!</Text>
  <Text Key="A233F1C3_66841">Cá nhân tôi, tôi không quan tâm nếu tất cả trôi nổi... Nhưng nếu cậu quyết tâm như vậy, Hatsune-san, tôi không quan tâm. Ngay cả khi điều đó có nghĩa là cậu bị cuốn vào nó...♪</Text>
  <Text Key="1B7118F5_66842">Hoặc là tôi đập tan tất cả trước, hoặc là cậu nghĩ ra một kế hoạch khác trước. Hãy bắt đầu trận tử chiết đầy hồi hộp này★</Text>
  <Text Key="104366E6_66843">Tôi cần cậu nghĩ ra cách cứu Yui-chan mà không phải là phá hủy cô ấy! Tôi sẽ giữ Misora-chan lại... nên hãy nghĩ ra gì đó trong khi tôi làm vậy!</Text>
  <Text Key="322362A2_66844">Cậu không nên ép bản thân quá, Hatsune-san. Chúng ta đã đánh nhau khá nhiều trước khi gặp Knight-san, nên cậu chẳng cảm thấy buồn ngủ rồi sao?</Text>
  <Text Key="299E10DC_66845">T-Tôi chắc chắn sẽ không ngủ! Tôi sẽ thức cho đến khi cậu dừng lại, Misora-chan...!</Text>
  <Text Key="A8F2CC8A_66846">Misora và Hatsune bất đồng về cách giải quyết tình hình. Khi năng lực ESP của họ va chạm, {playername} nảy ra một giải pháp...</Text>
  <Text Key="3D88D039_66847">...Hatsune? Misora?</Text>
  <Text Key="3F1D3489_66848">Bộ trang phục đó...?</Text>
  <Text Key="EB0EBF03_66849">Có gì đó không ổn với các người...</Text>
