  <Text Key="ECAE7051_96000">Có một câu nói là &quot;Lợi thế của người đánh cá&quot;── Vậy thì. Nếu ngươi định chiến đấu với Eris. Hãy để chúng đánh thoải mái đi. Tôi tự hỏi liệu có cách nào để vụng trộm chiếm Minerva từ phía bên kia không?</Text>
  <Text Key="AB81078E_96001">...Ơ, vậy là... ngươi sẽ đi...? \nVậy thì, còn {playername} và những người khác...</Text>
  <Text Key="C1011ACA_96002">...thở dài. \nThật sự, ngươi là một đứa trẻ nhạt nhẽo.</Text>
  <Text Key="6F5C1AA8_96003">Ngươi đang nhìn chằm chằm vào cái gì vậy? Nhiệm vụ hiện tại của ngươi không phải là nhìn ta với vẻ ngốc nghếch.</Text>
  <Text Key="6C30FA7F_96004">&quot;Chuyện gì đã xảy ra ở đây vậy? \nSự hồi sinh của ta. \nTa không nên kể cho những người bạn yêu quý của ngươi biết sao?&quot;</Text>
  <Text Key="9B089A35_96005">...! \nVâng...!</Text>
  <Text Key="F52110C3_96006">Thưa Bệ Hạ! \nHẹn gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="7656BE14_96007">...Sau, ngươi nói sao? Dù thế giới sắp bùng cháy và biến mất... \nThật vô tư.</Text>
  <Text Key="DFB0338F_96008">Lần gặp sau, ta sẽ phải răn đe ngươi một chút chắc chắn hơn. Để ngươi không bao giờ muốn gặp ta nữa. Để ngươi có thể sống mà không ngoái đầu nhìn lại...</Text>
  <Text Key="2D4E92CE_96009">...Nếu tôi nhớ không nhầm, động vật hoang dã không tụ tập thành bầy đôi khi dùng bạo lực hoặc bỏ rơi con non để chúng độc lập... Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="2F3DA419_96010">...Đó là một câu chuyện kỳ lạ.\nKhông có đau bụng hay gì cả.</Text>
  <Text Key="B203E312_96011">&quot;Vị Thần Khổng Lồ Của Ngọn Lửa Tận Cùng&quot; đã hấp thụ ma lực được lưu trữ trong &quot;Lâu Đài Hoa Hồng Đen&quot; và còn phóng to thêm nữa bằng cách chấp nhận Eris làm người vận hành.\n</Text>
  <Text Key="333BEC0A_96012">Nó lang thang trong khi phát ra nhiệt độ cực kỳ, với ý định biến lục địa Astraea thành đất đai cháy khét.</Text>
  <Text Key="F2B4BEF8_96013">&quot;Vậy thì, hãy xem nào...&quot;</Text>
  <Text Key="AD996341_96014">Tôi đã nói với Kyaru rằng... \nTrong trạng thái hiện tại của tôi, xa mới là đỉnh cao, tôi tự hỏi làm sao có thể đánh bại cái đó.</Text>
  <Text Key="9F085D12_96015">...Quái vật đó. \nKích thước của nó ngang với lâu đài hoàng gia Landosol. \nTốc độ di chuyển của nó khoảng nhanh như một con ngựa đi bộ nhanh...</Text>
  <Text Key="A3538FE0_96016">Nhiệt độ hừng hừng của ma lực phát ra ngay lập tức biến xung quanh thành tro. Ngay cả hậu quả cũng gây ra hỏa hoạn thảm khốc trong bán kính vài kilomet... Quái vật và con người bình thường sẽ bị cháy đen không nhận ra trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="FFD900E8_96017">Và... mặc dù tôi đã đánh trực diện nó bằng ma thuật hủy diệt trước đó, có vẻ như tôi không thể gây nhiều tổn thương.</Text>
  <Text Key="5B27BEFE_96018">Ngay bây giờ, tôi không thể liên tục dùng đòn tấn công mạnh mẽ đó... Trong trường hợp đó, thật bực bội nhưng tôi đoán là không thể đè bẹp chúng trực diện.</Text>
  <Text Key="F208C7F2_96019">... Tuy nhiên. \nDù nó đã trải qua một số thay đổi... \nTôi tự hỏi liệu quái vật như vậy có trong danh sách phát triển không?</Text>
  <Text Key="3A9913B7_96020">...Tôi không thể nhớ rõ. Thật bực bội... Có vẻ như vẫn còn một lớp sương mù trong tâm trí tôi. \nTôi cảm thấy như mình đang bị quấy rối.</Text>
  <Text Key="7940A458_96021">Thôi, được rồi. Vì mục tiêu không phải là đánh bại chúng. \nKẻ mà ta có chuyện là... Eris.\nVà Minerva...</Text>
  <Text Key="89C0E7BC_96022">Nếu ta có thể chiếm được Minerva, ta có thể đảo ngược tất cả. Không... ngay từ đầu, đó là thứ ta được phép chiếm. Ta sẽ không tha thứ cho bất kỳ ai khác sử dụng nó tùy ý.</Text>
  <Text Key="566D49F6_96023">Nhân tiện, ta phải nói. Dù là quá khứ, điều không thể tha thứ là ngươi đã cố gắng đốt con mèo cưng của ta.</Text>
  <Text Key="3D12FA64_96024">...Tuy nhiên. Minerva là một thể với bản sao của Yui Kusano, người tự xưng là Eris. Eris đó lại nằm trong đám quái vật đó...</Text>
  <Text Key="1F1A00B8_96025">Vậy thì, hãy xem nào. Trước tiên, tôi tự hỏi liệu chúng ta có nên thử kiểm soát quái vật đó từ bên ngoài không. \n</Text>
  <Text Key="47C782AE_96026">- Chúng ta có nên dừng bản sao vô vị này lại không? \nKaiser Insight.</Text>
  <Text Key="9F16E9AF_96027">Ai vậy? \nLà một trong những tôi tớ của Eris sao?</Text>
  <Text Key="B5E4BE2B_96028">Chào buổi chiều.\nTôi là Miroku.</Text>
  <Text Key="7B75B40D_96029">Có một tình huống nhỏ... \nTôi là người đang cho mượn sức mình để thỏa mãn điều ước của Eris.</Text>
  <Text Key="E7FA66BD_96030">À, ra vậy. \nTa không cần một tôi tớ như ngươi -- \nhoặc tôi muốn nói vậy.</Text>
  <Text Key="C1FE1999_96031">Cơ thể ngươi rất kỳ lạ, phải không? \nTôi tò mò một chút rồi.</Text>
  <Text Key="2959C8FB_96032">Và cả khuôn mặt đó nữa. Tôi vừa mới nhớ ra. Ngươi đã không trở thành thủ lĩnh của một tổ chức kỳ lạ trong &apos;thực tại&apos; sao?</Text>
  <Text Key="C84F0991_96033">Giờ thì, thế nào? \nTôi không phải người hay mải mê quá khứ.</Text>
  <Text Key="61295F09_96034">Từ một lũ sinh vật vô tri không có suy nghĩ riêng, ngươi hút mọi giá trị. \nTôi không thể không đồng cảm với phương pháp của ngươi... Nhưng tôi không thể chấp nhận việc đẩy tương lai của niềm tin lên những sinh thể tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="93E20A0F_96035">Ít nhất, nếu ngươi tự mình hiến dâng cơ thể mình như một &quot;vị thần&quot; và hành động thì sao? Đúng rồi... giống như ta.</Text>
  <Text Key="BE54F515_96036">Hmph. \nHehehehe...</Text>
  <Text Key="E16AA7B9_96037">...Có gì mà buồn cười vậy?</Text>
  <Text Key="BC6D49AF_96038">Thần? \nNgươi nói &quot;thần&quot;? \nKẻ như ngươi sẽ chẳng bao giờ đạt đến thần.</Text>
  <Text Key="DB597164_96039">Trước hết, chỉ vì một con khỉ hai chân phát triển não bộ một chút, nó không có quyền tự nhận mình là &quot;thần&quot;. Đó là sự tự ý thức quá mức.</Text>
  <Text Key="339B1BF2_96040">...Ngươi dường như thích loại &quot;thần&quot; xuất hiện trong sách tranh, phải không? Tôi tự hỏi liệu ngươi có hài lòng nếu tôi biểu diễn một phép lạ hay gì đó không?</Text>
  <Text Key="C30783FD_96041">Tôi hiểu rồi. Nếu ngươi mở to mắt ra, ngươi sẽ thấy phép lạ ở khắp mọi nơi. Ngươi cũng nên nhận thức được sự tồn tại của những người có khả năng thần giác và nhạy cảm tâm linh. Và...</Text>
  <Text Key="9E851491_96042">──&apos;mimi&apos;. \nHọ đã làm thế nào để giảm phép lạ chia tách linh hồn vào não máy tính thành công nghệ có thể tái tạo?</Text>
  <Text Key="616B3BE9_96043">Tuy nhiên, ngay cả trong số những người có khả năng thần giác được quan sát hiện tại, \nkhả năng phi thường như vậy không thấy.\nVậy thì... ai, và bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="B2E12E93_96044">Tôi có ý tưởng... tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="F04EAE73_96045">Tất nhiên, phải không? \nTôi sẽ không giao phó cơ thể và tâm trí mình cho công nghệ chưa biết. \nChỉ là...</Text>
  <Text Key="4A80DF06_96046">...Chắc chắn rồi. Nhìn lại... tôi cảm thấy một sự đột ngột như một mắt xích bị thiếu. Từ khoảng giữa những năm 2020, có sự phát triển và phổ cập bùng nổ của công nghệ đột phá...</Text>
  <Text Key="25027536_96047">...Hmmm. Một người có hoàn cảnh tương tự như Misora hay Muimi đã có khả năng của họ được phân tích. Tôi tưởng tượng nếu nó trở thành cơ sở cho công nghệ...?</Text>
  <Text Key="0BC61E48_96048">Đó không phải là một câu chuyện không thể. ... Có lẽ, trước khi Wisdom được thành lập, người lớn tuổi... hoặc có lẽ...</Text>
  <Text Key="BA25D24F_96049">- Miroku, phải không? Để phòng ngừa, tôi sẽ nói lời cảm ơn. Khi tôi trở về &quot;thực tại,&quot; có những chuyện tôi muốn điều tra.</Text>
