  <Text Key="A14E9717_62150">Anemone vẫn không thay đổi chút nào, hử. Cô ấy không hòa nhập với người khác, hay nói đúng hơn, trông cứ như một con mèo hoang.</Text>
  <Text Key="514F2574_62151">Mày dám bảo tao là mèo hoang hả?! Tao sẽ cào mày! Và tao sẽ cắn cổ họng mày luôn! GỜMMMMM!!</Text>
  <Text Key="D5AA25BD_62152">Thưa nữ thần Kyaru, xin ngài bình tĩnh...!</Text>
  <Text Key="6A9D6AEA_62153">Aha ha... Hy vọng chúng ta có thể tìm cách hòa hợp với Anemone-san...</Text>
  <Text Key="09187AEB_62154">Đúng vậy. Tuy nhiên... Tôi không có ý tưởng nào khác ngoài lời mời chơi đơn giản mà cô ấy đã từ chối...</Text>
  <Text Key="CD16E430_62155">Chúng ta đã thử mọi cách có thể sau lời mời đó nhưng không thành công, thậm chí có vẻ như còn có hiệu ứng ngược. Nếu Precia-san ở đây, có lẽ cô ấy đã nghĩ ra ý tưởng hay hơn...</Text>
  <Text Key="0598F634_62156">Tôi không chắc lắm. Ngay cả khi cô gái đói khát đó có ở đây, liệu cô ấy có nghĩ ra một cách phức tạp và kỳ quặc để thực hiện không?</Text>
  <Text Key="E0A2BF5E_62157">Ở phần còn lại của "bãi biển ước nguyện được thỏa mãn"... cùng với Sheffy, phải không?</Text>
  <Text Key="7DCC0AB3_62158">Vâng. Theo người hầu của cô ấy, nữ thần Kokkoro, cô ấy đang nỗ lực và cứu vãn bãi biển mỗi ngày vì lẽ phải và những người đến tham quan.</Text>
  <Text Key="D843FAC6_62159">Hừm... "Bãi biển ước nguyện được thỏa mãn", hử...? Nghe như khẩu hiệu thôi, nhưng nếu thật sự có, tôi muốn đi. Tôi muốn trở nên giàu có và nhiều thứ khác nữa!</Text>
  <Text Key="3FAD6A5C_62160">...Nơi ước nguyện được thỏa mãn...</Text>
  <Text Key="65D266E2_62161">Hả? ...À, ừm... Kyaru-san nói đúng. Tôi cũng mong có một nơi như thế tồn tại.</Text>
  <Text Key="3DC4E8BA_62162">Đúng vậy. Nếu có một bãi biển như thế, chắc chắn chúng ta đã cứu được cha của Precia-san và mọi người khác đang "Mất tích" ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="F1EA58A8_62163">...Tuy nhiên. Suy nghĩ lại bây giờ, đó có lẽ là một nơi không thực tế. Trước hết, ngay cả khi một điều ước như thế được đáp ứng, nó cũng sẽ không xóa tan được tội lỗi của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8A940277_62164">Đó là... Cô nói đúng...</Text>
  <Text Key="7D4BD956_62165">Nhưng... nếu thật sự có một nơi ước nguyện của tôi được đáp ứng... Có lẽ tôi có thể kết bạn với Anemone-san... ...và với Onii-san, tôi có thể...</Text>
  <Text Key="BEE2B287_62166">...Dừng lại! Điều đó tuyệt đối không được phép! Tôi không thể cho phép bản thân làm theo ý muốn với trái tim người khác!</Text>
  <Text Key="13BC6CAC_62167">Nhưng... chắc chắn phải có điều gì đó tôi có thể làm để hòa hợp với Anemone-san...</Text>
  <Text Key="8D6642A3_62168">Anemone-san! Cô sẽ đi theo tôi một chuyến phiêu lưu chứ?!</Text>
  <Text Key="4E39540F_62169">......Mm? Cô đang nói gì... đột ngột vậy?</Text>
  <Text Key="15BD167A_62170">Thực ra, tôi vừa nghe từ người sống ở khu vực này rằng xa về phía bắc nơi đây có một vùng đất huyền thoại được gọi là "Vùng đất hoang vu".</Text>
  <Text Key="36F800D7_62171">Người ta nói ở đó có một loài hoa thần kỳ chỉ nở một lần mỗi ba ngàn năm... Và năm nay -- nó cuối cùng cũng nở rồi! Ba ngàn năm! Cô có tin được không!?</Text>
  <Text Key="9999023F_62172">Cô cũng thích hoa, đúng không, Anemone-san? Vì vậy tôi nghĩ... có lẽ chúng ta có thể cùng đi xem...</Text>
  <Text Key="C92603E2_62173">...Ngoài ra! Thực vật ở đây khác với ở Gio Gehenna. Tôi nghĩ tìm hiểu về chúng sẽ giúp cô tìm hiểu thêm về văn hóa của chúng ta!</Text>
  <Text Key="702A88CA_62174">Vì vậy, ừm...</Text>
  <Text Key="086A531E_62175">Tôi xin lỗi... Bỗng nhiên nói về chuyện này chắc hẳn làm cô ngạc nhiên. Tôi thậm chí không biết tại sao những tin đồn đó lại đúng từ đầu, vậy tôi đang nói cái gì vậy...</Text>
  <Text Key="9C94D379_62176">Nh-Nhưng! Tôi thực sự muốn đi đến đó với cô, Anemone-san. Cô sẽ đi với tôi chứ...?</Text>
  <Text Key="9995CD5C_62177">...Được.</Text>
  <Text Key="95BD75CB_62178">...Tất nhiên là cô trả lời thế này. Làm sao cô có thể đồng ý--... Khoan, cái gì?!</Text>
  <Text Key="4862EEC3_62179">"Được" đấy, Anemone-san... Điều đó có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="715DB7D8_62180">Là tôi sẽ đi với cô. ...Không cần phải ngạc nhiên đến thế.</Text>
  <Text Key="91673B32_62181">T-Tôi xin lỗi... Nhưng... cô có chắc chứ, Anemone-san?</Text>
  <Text Key="88EBD164_62182">...Chắc, không thực sự, nhưng... Tôi nghĩ... tôi nên tìm hiểu thêm về nơi này... Tôi chắc công nương sẽ không phản đối...</Text>
  <Text Key="C9B8A107_62183">Hơn nữa... chuyện này tiện cho tôi.</Text>
  <Text Key="2AA5D461_62184">Vì vậy... được thôi. ...Miễn là chúng ta không ở cùng nhau.</Text>
  <Text Key="DC8435B8_62185">Chúng ta cùng đi nhưng không cùng nhau... điều đó có nghĩa là chúng ta đi theo những con đường riêng biệt? ...Nhưng ngay cả như vậy!</Text>
  <Text Key="8C47B928_62186">Cảm ơn rất nhiều, Anemone-san!</Text>
  <Text Key="EC52A217_62187">Vậy thì, hãy gặp nhau ở bãi biển sáng mai. Tôi rất mong chuyến phiêu lưu này...♪</Text>
  <Text Key="89F263BF_62188">Ngày sau khi lời hứa được đưa ra, Anemone đang đợi một mình bên bãi biển cho Anemone.</Text>
  <Text Key="5F9D895E_62189">Anemone-san và tôi cùng đi một chuyến phiêu lưu... Tôi không thể tin được...!</Text>
  <Text Key="EE128517_62190">Tôi tự hỏi liệu Anemone-san có thực sự đi cùng tôi không...? Ngoài ra, tôi phải nghĩ về chuyến đi. Chúng ta sẽ đi cùng nhau, nhưng không thực sự...</Text>
  <Text Key="FE359F1E_62191">...Chào.</Text>
  <Text Key="A8943EE1_62192">A-Anemone-sa... Hả!? Trang phục đó là sao?!</Text>
  <Text Key="B2FEFB14_62193">Đây là... trang phục mà Công nương bảo tôi mặc. Cô ấy nói đây là trang phục hè trang trọng.</Text>
  <Text Key="F37EA3C4_62194">Tuy nhiên... Tôi đoán cuối cùng cô ấy cũng nhầm. Hừm. ...Tôi sẽ đi thay đồ.</Text>
  <Text Key="015D78E5_62195">À, đợi đã! Sẽ thật tiếc nếu vứt bỏ khi nó trông đẹp trên người cô như vậy... À, đúng rồi!</Text>
  <Text Key="24C52CC2_62196">Anemone-san, xin lỗi cô một chút. Để tôi xem...</Text>
  <Text Key="BFE9CE6C_62197">...Đây! Giờ chúng ta đã sẵn sàng cùng nhau đi♪</Text>
  <Text Key="ED7D8842_62198">Tại sao... cô cũng mặc đồ bơi, Quria-san?</Text>
  <Text Key="9BEA37C3_62199">Hả? Ừ, đây là "trang phục hè trang trọng" của tôi mà~ Tôi chỉ vui vì được ở cùng cô, Anemone-san♪</Text>
