  <Text Key="4C9880F5_159750">Một lý do khác...?</Text>
  <Text Key="723820DB_159751">Vâng. Ranpha-san... Để phủ nhận điều cô nói trước đó, tôi không nghĩ vong linh đó ghét cô, trái lại còn...</Text>
  <Text Key="11BF468A_159752">T-Thật tệ quá, Lady Ranpha!</Text>
  <Text Key="2A191DC4_159753">Kokkoro-chan...? Có chuyện gì vậy? Cô vội vàng thế...</Text>
  <Text Key="38FE449E_159754">Đó là... Linh hồn Đáng Kính của cô dường như đã đi lạc đâu đó rồi~!</Text>
  <Text Key="363262A1_159755">Hả...? Linh hồn của tôi...? T-Tại sao...?!</Text>
  <Text Key="B2E351A7_159756">Trong khi chúng ta đang dạo quanh thị trấn, một vụ tai nạn xe ngựa đã xảy ra trên đường. Tôi nghĩ rằng vong linh nhỏ đó bị dọng bởi tiếng ồn, nên nó sợ hãi và bay đi đâu đó...</Text>
  <Text Key="3FAB27BE_159757">T-Đó là... Nhưng tôi không nhớ nó là loại linh hồnh... nhạy cảm với âm thanh...?</Text>
  <Text Key="82783F47_159758">...Ra vậy. Vậy là đúng như tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="ACDF8D58_159759">Ranpha-san. Vong linh đó không hề ghét cô chút nào. Trái lại, nó đang từ từ mở lòng với cô.</Text>
  <Text Key="7DA90F26_159760">Trái tim của nó, dành cho tôi...? Nhưng tôi... chưa làm gì cho đứa nhỏ đó cả... phải không?</Text>
  <Text Key="CD22DC69_159761">Không phải vậy. Cô đã cố gắng mỗi ngày vì linh hồn đó, đúng chứ? Dù có thể không giỏi chăm sóc nó, nhưng tấm lòng của cô đã được truyền tải.</Text>
  <Text Key="6CDD63C4_159762">Chính vì vậy, về phía nó, vong linh đang củng cố mối liên kết với cô... Nói cách khác, sự kết nối của nó với thế giới này.</Text>
  <Text Key="419CC9B1_159763">Điều này dẫn đến lý do tại sao nó trở nên bất an. Bởi vì nó đã nhạy cảm hơn với âm thanh, ánh sáng và sự hiện diện của sinh vật sống trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="AC645AF9_159764">T-Tôi hiểu rồi... Thật đáng ngạc nhiên. Tri thức của tôi không đủ để hiểu được nhiều đến thế.</Text>
  <Text Key="82F621B0_159765">Tuy nhiên, nhắc mới nhớ, tôi có thể hiểu được suy nghĩ của cô. Sau khi rời Làng Elf, tình trạng của nó bắt đầu trở nên tồi tệ hơn một cách đều đặn... Hóa ra đó chỉ là vong linh đang củng cố mối liên kết với Lady Ranpha.</Text>
  <Text Key="23AE4FCD_159766">Vậy tôi... không bị nó ghét...? T-Thế thì, đứa nhỏ đó chỉ đang... sợ... âm thanh và ánh sáng của thế giới này... phải không?</Text>
  <Text Key="EFF85DE7_159767">...Càng có lý do hơn. Tôi phải đi tìm nó...</Text>
  <Text Key="05C851D0_159768">Một âm thanh chưa từng nghe trước đây... sự hiện diện của người lạ... lần đầu tiên tiếp xúc với ồn ào của thế giới này...</Text>
  <Text Key="96A45EF2_159769">Những thứ đó thật đáng sợ... Và tôi hiểu rất rõ chúng đáng sợ như thế nào lần đầu tiên...~!</Text>
  <Text Key="23174027_159770">Vâng, tất nhiên chúng ta sẽ. Trách nhiệm để mất nó là của tôi... Hãy tìm Linh hồn Đáng Kính ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="67920A8B_159771">*thở dốc*... Không... Tôi không thể tìm thấy nó ở đâu cả... Thật sự... Nó có thể ở đâu...?</Text>
  <Text Key="3778C0FD_159772">...Không. Tôi không được để bản thân lung lay... Tôi phải tìm thấy nó...</Text>
  <Text Key="F66EAC65_159773">Khi tôi che tai lại trước âm thanh của thế giới... đã có rất nhiều người giang tay với tôi... Kokkoro-chan, Chika-chan, và... cô, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="E8B48E58_159774">Bởi vì... tôi đã được mọi người cứu lúc đó. Bởi vì tôi hiểu... cảm giác đó. Tôi muốn tìm thấy nó nhanh lên... và cứu nó giống như mọi người đã cứu tôi...</Text>
  <Text Key="06DF3DF0_159775">Nhưng... dù tôi có tìm kiếm xung quanh một cách vội vã đến đâu, dường như nó không ở đâu cả...... nên... tôi nên thử suy nghĩ trước... ...về nó đã đi đâu......đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CA406975_159776">Hả...? Nếu là tôi...? Đúng rồi... Một nơi yên tĩnh hơn, nơi không có ai xung quanh...?</Text>
  <Text Key="89620AE1_159777">Đ-Đúng rồi... Có lý... Nếu nó sợ âm thanh, thì nó sẽ nghĩ giống như tôi, nên... nó có thể ở cùng những nơi tôi nghĩ đến...</Text>
  <Text Key="D935FFEA_159778">...Hãy thử đến đó xem. Một nơi tôi sẽ đến nếu muốn trốn tránh âm thanh... Tôi nghĩ tôi có thể nghĩ ra một chỗ...</Text>
  <Text Key="841AEB55_159779">...Haa. Chúng ta đã đi xa thật rồi...</Text>
  <Text Key="C6670092_159780">Ừ... ở đây ít người hơn... có nhiều nơi để trốn... và yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="B0BA7B38_159781">Kyuuu～...</Text>
  <Text Key="0395C466_159782">...! Linh hồn nhỏ? C-Cô ở đây...? Là tôi... Ưm... M-Mẹ của cô...</Text>
  <Text Key="70DA7704_159783">K-Kyuuu...?</Text>
  <Text Key="DE8B7204_159784">Linh hồn... Thật tốt quá... Với tư cách là người ký kết, tôi xin lỗi vì thiếu sự tự tin thỏa đáng... cô có thể tha thứ cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="4B4F4442_159785">Từ giờ trở đi, tôi sẽ đảm bảo luôn ở bên cạnh... Hãy cùng nhau dần dần làm quen với thế giới này...</Text>
  <Text Key="6108485B_159786">Vậy nên... đừng sợ. Đi nào?</Text>
  <Text Key="0690FF02_159787">Kyuu... KYUUUUUU～...!</Text>
  <Text Key="183E2726_159788">Hehe... Giờ đã ổn rồi... Vậy thì chúng ta về nhà nhé... được chứ?</Text>
  <Text Key="CA67AF4F_159789">{playername}-kun... Cảm ơn cậu vì đã tìm kiếm cùng tôi... suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="5D967C96_159790">...Ưm, nên là... nên là, cậu thấy đấy... chỉ còn một chuyện nữa thôi... Tôi muốn cậu làm......</Text>
  <Text Key="A63B5528_159791">Ừ... Ưm, cậu thấy đấy... Tên của đứa nhỏ này... chúng ta có thể cùng nhau đặt tên... được không?</Text>
  <Text Key="F37221ED_159792">Nếu nó lại lạc trong tương lai, và tôi gọi tên nó... Tôi chắc chắn sẽ dễ tìm hơn...</Text>
  <Text Key="9FA11F9D_159793">Nhưng... tôi chưa bao giờ thử đặt tên cho nó. Tôi không nghĩ mình có thể chọn một cái tên hay... hơn nữa...</Text>
  <Text Key="31FC578B_159794">Hơn nữa... {playername}-kun, cậu là... đ-đứa nhỏ này... P-P-Pa-Pa, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="6E7FDD20_159795">Nếu Pa-Pa và Ma-Ma cùng chọn tên... Tôi chắc chắn đứa nhỏ này sẽ thích. ...Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2A89181A_159796">Kyuu♪</Text>
  <Text Key="F01CD27C_159797">Hehe... Tôi nghĩ vậy rồi...♪ Vậy, ưm, nên là... {playername}-kun, cậu muốn đặt tên gì... cho nó?</Text>
  <Text Key="1E2E47F2_159798">Nhờ sự giúp đỡ của {playername} và những người khác, Ranpha đã có thể đối mặt với vong linh nhỏ của mình. Cô và {playername} ngắm nhìn bầu trời đêm và thảo luận về một cái tên cho "đứa con" của họ.</Text>
  <Text Key="7D14551D_159799">Cậu ổn chứ?</Text>
