  <Text Key="66DC08F4_76450">Tớ sẽ thư giãn một chút rồi quay lại học tập!</Text>
  <Text Key="3E85D308_76451">Tớ sẽ thư giãn một chút rồi quay lại học tập!</Text>
  <Text Key="FD085112_76452">Đến lúc thư giãn rồi nhỉ... *ngáp* À, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="7E4FE901_76453">Tại sao vậy nhỉ, chỉ ngồi không thôi mà cứ thấy đói!</Text>
  <Text Key="6712292A_76454">Nhiều thời gian rảnh rỗi thế này. Tớ không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="833EE812_76455">Hôm nay nằm dài hơi buồn... Chơi game không?</Text>
  <Text Key="071FF561_76456">Vậy cho trang phục của Nozomi,\ntớ sẽ làm thế này, rồi cho Chika...</Text>
  <Text Key="0296A1B8_76457">Nhảy theo âm nhạc thật sự khiến tớ tràn đầy năng lượng!</Text>
  <Text Key="1D14AEBB_76458">Tất nhiên, tớ dậy sớm. Nhưng không phải vì quá háo hức đến mức không ngủ được hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="D1052E4E_76459">Ahh... Thật tuyệt. Miyako có thể sẽ chết.</Text>
  <Text Key="D3D6523D_76460">Phew, thật thoải mái khi thả lỏng chân! Giáo viên cần những giây phút nghỉ ngơi như thế này đôi khi. ♪</Text>
  <Text Key="FA4632E5_76461">Ồ không... Vai tớ hơi cứng.</Text>
  <Text Key="0C832874_76462">*thở dài* Bí quyết học bơi là gì?</Text>
  <Text Key="8AC2602B_76463">*thở dồn dập* Có lẽ một khi tớ mệt lử và bất lực, cậu có thể... Eheheh.</Text>
  <Text Key="737BF81A_76464">*thở hổn hển*... Tớ phải tự làm. Tập luyện, ý tớ là vậy.</Text>
  <Text Key="3E7FBE9C_76465">*thở hổn hển*... Tớ phải tiếp tục làm nhiều hơn. Luyện tập, ý tớ là vậy.</Text>
  <Text Key="A0AB988C_76466">Ahh, thư giãn quá... Tớ có thể bắt đầu đi bằng bốn chân luôn đấy.</Text>
  <Text Key="591AD07C_76467">Phew, giờ tớ có thể thư giãn và chơi game rồi.</Text>
  <Text Key="7E5AC185_76468">Ahh, tuyệt quá. Tớ có thể chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="EBB0006A_76469">*thở dài* Tập tiểu thuyết hay thật. Nó thực sự lay động trái tim tớ.</Text>
  <Text Key="BFA352F7_76470">Ối dào. Trời ơi, tớ sắp tan chảy rồi...</Text>
  <Text Key="F72F42CD_76471">Ahh... Ah, ohhh, tớ, tớ... Không được! Tớ không chịu nổi nữa!</Text>
  <Text Key="03ADE5D3_76472">*thở dài*... Chắc tớ phải thức dậy.\nMột ngày làm việc vất vả khác lại bắt đầu.</Text>
  <Text Key="1903726C_76473">Ahh, thật tuyệt! T-Tớ nghĩ tớ sắp mất trí rồi!</Text>
  <Text Key="3250A463_76474">Ahhh, ấm áp và mềm mại... H-hey! Đừng mất tập trung vào tớ bây giờ!</Text>
  <Text Key="A1CEB929_76475">*thở dài* Ôi, Em trai, tớ đang bị cai nghiện...</Text>
  <Text Key="825AEF6C_76476">*thở dài* Ôi, Em trai, tớ đang bị cai nghiện...</Text>
  <Text Key="B3375001_76477">Ah, tớ cảm thấy muốn nằm dài.</Text>
  <Text Key="FC7EEEF1_76478">Ah, thật tuyệt sau khi làm việc vất vả.</Text>
  <Text Key="5234A9D3_76479">Ahhh... Tớ có thể chết!\nChỉ nghĩ về Carmina thôi cũng làm cuộc đời tớ trọn vẹn...</Text>
  <Text Key="55DEC023_76480">Ahh... Mùi thơm quá. Tớ đã sảng khoái rồi!  ♪</Text>
  <Text Key="6BE3BC05_76481">*thở hổn hển* Tất cả... vì chủ nhân của tớ...</Text>
  <Text Key="75A4DEC6_76482">*thở hổn hển* Công chúa không phải để tập luyện...</Text>
  <Text Key="CC5CF110_76483">*thở dồn dập* C-Cha, cha có thể thay tớ không?</Text>
  <Text Key="190FB74B_76484">*thở hổn hển* Phew, Mimi mệt lử rồi!</Text>
  <Text Key="60459B4E_76485">*thở hổn hển* Ui... Ơ!</Text>
  <Text Key="6FADB02A_76486">Ahh... Nó mềm mại và dịu dàng quá...</Text>
  <Text Key="FE912FBF_76487">Ahh... Dễ thương nhất có thể!</Text>
  <Text Key="8F59F45C_76488">Ồ... Tớ không chắc nên đi đâu.</Text>
  <Text Key="48240304_76489">*cắn* *nhai* *khạc* Ồ không, tớ ghê thật!</Text>
  <Text Key="341BD509_76490">Nhau-cắn-nhai-ù! Miyako là ma, nhưng cô ấy vẫn thấy đói!</Text>
  <Text Key="77CE215F_76491">Tôi rất vui vì đã được chia sẻ chuyến đi biển đầu tiên của mình với ngài, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="9EC4E6BF_76492">Aha! Tớ vừa nghĩ ra một thiết kế mới tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1F5927C0_76493">Ah! Chút thư giãn đã cho tớ một ý tưởng!</Text>
  <Text Key="533561DF_76494">Ồ! Tớ cảm thấy em trai tớ cần tớ!</Text>
  <Text Key="30182D20_76495">*cắn* Tớ phải ăn nhiều để lớn nhanh!</Text>
  <Text Key="89BB2B15_76496">*nhai* Cái này có thể ngon hơn cả bữa ăn Giáng sinh truyền thống. ♪</Text>
  <Text Key="94F2AF36_76497">*nhai*... Ngon quá!\nNếu tớ có thể tái tạo hương vị này, có lẽ anh ấy sẽ khen tài năng của tớ!</Text>
  <Text Key="C05E0C68_76498">Chiếc ghế tuyệt vời và tinh tế thật. Nó mềm quá!</Text>
  <Text Key="66F4333A_76499">Tớ vừa nhận được lương gần đây, n-nên tớ rất muốn mời anh ấy đi ăn...</Text>
