  <Text Key="E3072E48_22300">Tiếng nứt vỡ này... lại xảy ra rồi sao!?</Text>
  <Text Key="734A5E87_22301">Cái này lớn hơn nhiều so với trong lớp học...!\nCó thể một con quái vật khác sẽ xuất hiện! Đi đến nơi an toàn!</Text>
  <Text Key="A9150CAE_22302">...Được rồi thì. ☆\nĐừng rời khỏi bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="28739AA6_22303">H-Hả...!?\nQuần áo của chúng ta... Chúng đã trở lại bình thường!\nTôi có áo giáp và kiếm hoàng gia...!</Text>
  <Text Key="DEE8056D_22304">Nhưng, tôi tự hỏi tại sao...?\nTôi cảm thấy bất an sâu sắc...\n...Và những người xung quanh chúng ta lại biến mất một lần nữa...</Text>
  <Text Key="0D3964E6_22305">Bầu trời đã tối sầm...?\nKhông thể đột ngột trở thành đêm được, phải không!?</Text>
  <Text Key="BC682469_22306">Chuyện gì đang xảy ra vậy?\nGiống như một thứ gì đó đang được phản chiếu trên bầu trời...?</Text>
  <Text Key="EB4A908E_22307">Thế giới đang được sơn phủ một thứ gì đó...!?</Text>
  <Text Key="F1F3963B_22308">Một người...?</Text>
  <Text Key="F70FA969_22309">Đó là...</Text>
  <Text Key="F051D27D_22310">Là cậu... đúng không...?</Text>
  <Text Key="8A769EDB_22311">Hai người chia sẻ một khoảnh khắc bối rối khi một thứ có hình dạng giống hệt {playername} xuất hiện trước mặt họ.</Text>
  <Text Key="48AB96B2_22312">Tôi sẽ làm tổn thương... mọi người...</Text>
  <Text Key="EBBBC2B4_22313">Nhiếp ảnh gia tạp chí</Text>
  <Text Key="0BEDC813_22314">Tôi cảm thấy như có ai đó đang kêu cứu!</Text>
  <Text Key="AD410155_22315">Những đứa trẻ này đang khóc.</Text>
  <Text Key="70B93477_22316">Đó không phải là tôi...</Text>
  <Text Key="056A5E6D_22317">Tôi sẽ ở lại bên cạnh cậu!</Text>
  <Text Key="A9626859_22318">Peco-san, nhìn lên bầu trời đi!</Text>
  <Text Key="57167D9E_22319">Một thứ gì đó... đang đến...</Text>
  <Text Key="3283AAFC_22320">...Anh ấy trông... giống hệt tôi.</Text>
  <Text Key="4C905C13_22321">Nó vẫn còn một chút.</Text>
  <Text Key="C0164485_22322">"Hãy đến Tháp Sol." Sau khi nhận được chỉ dẫn từ Kaiser Insight, Kyaru và đồng đội của cô ấy tiến về Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="B7AC86AC_22323">Ugh, haah, hah...</Text>
  <Text Key="613F5B2B_22324">Cô Kyaru.\nCó lẽ cô nên đi chậm hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="495E39D7_22325">Kokkoro-san nói đúng, Kyaru.\nCô không cần phải ép bản thân là người duy nhất mang anh ấy.</Text>
  <Text Key="40FEA08E_22326">Tôi phải làm điều này. Chúng ta cuối cùng cũng tìm thấy manh mối để đánh thức anh ấy.\nChúng ta không thể lãng phí quá nhiều thời gian...</Text>
  <Text Key="57CA2A31_22327">Vậy thì, tôi có thể thay phiên mang anh ấy.\nCô đã mang anh ấy từ khi chúng ta rời khỏi nhà guild.</Text>
  <Text Key="85CB607E_22328">Đừng lo về tôi. Để tôi mang anh ấy.</Text>
  <Text Key="356E4492_22329">Kokkoro-chan, Kyaru-chan, Sheffy-chan! Bên này, bên này!</Text>
  <Text Key="8214E492_22330">Hiyori, đừng vội họ.\nTôi biết ở đây không có quái vật nào, nhưng chúng ta nên tiến về phía trước một cách thận trọng.</Text>
  <Text Key="D0D8C296_22331">Cậu ổn chứ, Kyaru-chan...?</Text>
  <Text Key="612E1BDB_22332">Đủ lo lắng về tôi rồi.\n...Xin lỗi vì chuyện này, để các cậu dẫn đường cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="85F70A79_22333">Ồ không, dù sao thì cũng vì Kishi-kun mà. Tôi sẽ giúp bằng mọi cách có thể.</Text>
  <Text Key="94086C43_22334">Và tất nhiên là bao gồm cả tôi!\n...À, nhưng, cậu nghĩ chúng ta thực sự sẽ tìm thấy cách đánh thức Kishi-kun trong tháp này không?</Text>
  <Text Key="79EF6A4F_22335">Đúng vậy...\nChúng ta đã nghe nói tháp này chỉ là một cái xác trống không có gì bên trong.</Text>
  <Text Key="3E8EA9B2_22336">Và trên hết... Nguồn thông tin của chúng ta là Kaiser Insight.\nTôi không biết Kaiser Insight đang nghĩ gì... nhưng có lẽ\nhọ không nghĩ đến lợi ích của chúng ta... Có khả năng đó là một... bẫy.</Text>
  <Text Key="D758A38A_22337">Chúng ta phải tiếp tục bất kể thế nào.\nNgay cả khi đó là không có gì... Và ngay cả nếu đó là bẫy...\nĐó chính là mức độ Kyaru tin tưởng vào nó.</Text>
  <Text Key="9CB93B40_22338">Vâng, trái tim tôi đã quyết.\nNếu là vì Chúa tể của tôi, tôi sẽ không dao động.</Text>
  <Text Key="3B6F85A9_22339">Tôi hiểu rồi...\nVậy là tất cả đều với ý định đó.\nTôi đã đánh giá thấp quyết tâm của các cậu.</Text>
  <Text Key="54D310C0_22340">Cậu luôn nghĩ ngay đến những thứ phức tạp! Thư giãn đi, thư giãn đi! ♪</Text>
  <Text Key="EA70919F_22341">*thở dài*\nTôi không thể thư giãn được như cậu.</Text>
  <Text Key="CBB8738E_22342">Nhưng điều đó thực sự hữu ích. Chúng ta đã đi được xa đến thế này vì cậu luôn thận trọng như vậy, Rei-chan.</Text>
  <Text Key="BC9EE078_22343">Guild... thực sự rất tuyệt.\n...Giá như chúng ta có thể nhanh chóng quây quần bên nhau...</Text>
  <Text Key="B4726BB5_22344">Sẽ ổn thôi. Tôi chắc chắn sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="43C59CE3_22345">À, chỉ còn một chút nữa thôi!\nĐó là nơi tất cả chúng ta đã thấy giấc mơ kỳ lạ đó!</Text>
  <Text Key="DD07B864_22346">Giấc mơ... cậu nói vậy?\nTôi cảm thấy có thể có gì đó ở đây.</Text>
  <Text Key="E292BDF7_22347">...Có vẻ như không có gì ở đây.</Text>
  <Text Key="D044A5F0_22348">Viên pha lê mà các cậu đề cập... cũng không có ở đây.</Text>
  <Text Key="ABDEDF11_22349">Ừ, khi chúng ta quay lại lần nữa, nó đã biến mất.</Text>
