  <Text Key="C2FBE158_88050">Nó dùng được, nhưng...</Text>
  <Text Key="0F0CF171_88051">Kishi-kyun, cảm ơn cậu! Cậu nhớ sinh nhật của mình thật, nghiêm túc đó, mình yêu cậu♡ Hôm nay chúng ta cùng vui vẻ ở sở thú nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="F98B66A1_88052">Hehehe~♡ Ô, tìm thấy Núi Khỉ rồi~ Đi xem nào~</Text>
  <Text Key="BB4E1C01_88053">Ừm...? Đứa khỉ con đó trông có giống ai đó không~? Cách nó kêu... hoàn toàn giống Kariza-kyun, phải không? Nfufu, mình phải chụp ảnh mới được!</Text>
  <Text Key="F7FB658A_88054">Được rồi, chụp ảnh ba người tiếp theo~ Kishi-kyun, lại gần hơn, còn gần hơn nữa~ Nếu không ôm chặt Onee-chan, ảnh sẽ không dễ thương đâu, biết chưa~?</Text>
  <Text Key="18797702_88055">Được rồi~ Nfufu, tấm này đẹp quá~♡ Mình sẽ làm hình nền điện thoại mất~</Text>
  <Text Key="05810624_88056">Hừm~ Mình thích động vật thật~ Có lẽ mình thích tuần tra hơn~?</Text>
  <Text Key="EDFD63F0_88057">Nói chung~ sở thú là nơi đi chơi kinh điển phải không? Cậu có thể ngắm động vật và giúp đỡ những đứa trẻ lạc tìm nhóm của chúng~ Rồi cậu thấy nụ cười của các bé, vui lên gấp đôi♡</Text>
  <Text Key="EB274920_88058">Mình không phải ý đó~ Thực ra, nhìn kia kìa, Kishi-kyun. Kia không phải Kariza-kyun thật sao? Hình như anh ấy bị tách nhóm rồi. Thôi, chắc phải đi cứu anh ấy~</Text>
  <Text Key="2F7B7A3E_88059">Được rồi. Vậy, Kishi-kyun cũng... phải nắm chặt tay Onee-chan. Phải siết chặt để không bị tách ra, nhớ chưa? Nfu♡</Text>
  <Text Key="855C3DF1_88060">Sinh nhật vui vẻ!</Text>
  <Text Key="B9A49E2F_88061">Cậu thích động vật thật nhỉ, Nea-san!</Text>
  <Text Key="9FF042D5_88062">Hả? Tuần tra...?</Text>
  <Text Key="CE6E5300_88063">Ra vậy... Cậu thật tốt bụng, Nea-san!</Text>
  <Text Key="BD074C12_88064">Nea</Text>
  <Text Key="8E53738C_88065">Cái... 'bánh' này. Dù là đồ Tây, nó lấp lánh như chiếc hộp ngọc. Nhiều loại, nhiều lựa chọn... thật khiến người ta bối rối không biết nên đặt mắt vào đâu. Nhưng nếu được đi lại cùng người mình yêu, những phiền phức ấy cũng trở thành niềm vui... phải không, người yêu?</Text>
  <Text Key="C3EEF6C8_88066">Korokoro... 'Bánh su là chuẩn cho sinh nhật', chủ tiệm đã chắc chắn với chúng tôi. Cả cái bánh có thể khá lớn... nhưng với dạ dày trẻ, tôi nghĩ sẽ không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="FC7F5619_88067">Sao, được chúc mừng từ ngài, Đấng Sĩ Tốt -- không có niềm vui nào có thể vượt qua được. Trong vô số năm tôi đã sống, ngày này nổi bật như một ngày thực sự được ban phước. Lòng biết ơn của tôi không có giới hạn.</Text>
  <Text Key="36A4B35E_88068">Đúng vậy... tất cả những gì xảy ra lần này giống như một giấc mơ trong giấc mơ, thật kỳ lạ không thể diễn tả. Càng có lý do để tôi tận hưởng 'sinh nhật' của thế gian này. Bởi trong cuộc đời trước, những ngày như vậy luôn được đối xử với sự tôn kính cứng nhắc, cao quý, như những kho báu vàng ngọc.</Text>
  <Text Key="5265403D_88069">Ôi trời... như thường lệ, ngài biết cách làm một quý cô say đắm, Đấng Sĩ Tốt thân mến. Trong khi giao thừa trễ, cái lạnh càng tăng lên... Nào, hãy nắm tay nhau và vội về nhà cùng nhau.</Text>
  <Text Key="6544F863_88070">Hừm... ngài muốn đặt bao nhiêu nến lên trên bằng số năm tôi đã sống? Biến thứ đẹp đẽ này thành một chiếc gối kim với ngọn lửa sẽ rất thiếu tế nhị. Một con số khiêm tốn là đủ, tôi nghĩ. Và một khi chúng được thắp lên, thì...</Text>
  <Text Key="8F0470E6_88071">Ôi... chính tôi mới là người nợ ngài lòng biết ơn sâu sắc nhất. Thổi tắt nến như thế này... khiến trái tim tôi nhảy múa, và đồng thời khiến tôi bẽn lẽn và xao xuyến. Thật, không có gì lạ khi trẻ em mong đợi nó đến thế.</Text>
  <Text Key="F6D8F3DD_88072">...Heheh. Cảm xúc dâng trào lúc này... lời nói không thể hy vọng chụp bắt được. Không... đây là thứ các người hiện đại gọi là 'emo', phải không♪...?</Text>
  <Text Key="460AF8B5_88073">Và hơn nữa... nụ cười của ngài, được thắp sáng nhẹ nhàng bởi ngọn nến... đẹp làm sao. Nó khiến tôi cảm thấy như đã nhận được phần thưởng lớn nhất.</Text>
  <Text Key="817D7F51_88074">Vậy thì, Đấng Sĩ Tốt. Hãy cùng nhau thưởng thức 'bánh' này và mì soba ngày Tết... và sau đó, nắm tay nhau một lần nữa, hãy cùng nhau đến đền để thực hiện chuyến viếng thăm nửa đêm truyền thống. Ở đó, tôi sẽ cầu nguyện rằng trong năm tới... tôi có thể lại được trải qua những ngày như vậy bên cạnh ngài...</Text>
  <Text Key="CE388A4D_88075">Nhờ ngài, tôi đã mua được một chiếc bánh tuyệt vời</Text>
  <Text Key="547B8DA4_88076">Nhưng... ngài ổn với một bữa tiệc đơn giản chứ?</Text>
  <Text Key="A19D43E9_88077">Chúc mừng sinh nhật cậu là ước nguyện của tôi, Nella</Text>
  <Text Key="3B4DC193_88078">Một lần nữa... Sinh nhật vui vẻ, Nella</Text>
  <Text Key="98E50640_88079">Nella</Text>
  <Text Key="05D787C5_88080">...Đây chắc là nơi rồi.</Text>
  <Text Key="808A2BA9_88081">Hôm nay tôi tìm thấy một bức thư cũ kỹ trong tủ giày của trường. Nó viết 'Tôi sẽ đợi cậu ngay đây'...! Tôi chắc bị thách đấu rồi!</Text>
  <Text Key="CFD7C23B_88082">Mumu! Ai đang cười!? Thò mặt ra đây, kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="BCB63525_88083">G-Gweeh?! Bị thua ở một nơi như thế này, thật... thật bực bội...!</Text>
  <Text Key="1D2FB78A_88084">...Ối! Tuyệt vời như mọi khi, Shogun! Kỹ thuật ẩn nấp đó thật ấn tượng!</Text>
  <Text Key="7DC484CF_88085">Vậy bức thư này là từ cậu rồi. Cậu có chạy xa đến trường tôi chỉ để gửi bức thư này không?</Text>
  <Text Key="62D1533D_88086">Ồ! Shogun, vậy cậu nhớ rồi?! Được trải nghiệm 'Uchijin' như món quà sinh nhật, tôi xúc động quá!</Text>
  <Text Key="B6B2C613_88087">Hả? Chưa hết? Đây là thanh katana đã giết tôi lúc nãy...! Có phải cậu đưa nó cho tôi...?!</Text>
  <Text Key="91F855FE_88088">Kyuuu! Cảm ơn cậu nhiều lắm! Được ban tặng một thanh katana từ cậu, Shogun...! Nó đẹp quá, trông giống hệt như tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="2300BC60_88089">Tôi đã quyết! Tôi sẽ bảo vệ cậu mãi mãi bằng thanh kiếm này, Shogun! Vậy, hôm nay chúng ta cùng diễu hành quanh thành phố thôi!</Text>
  <Text Key="D62D640B_88090">Heheheh...</Text>
  <Text Key="ACD8B4F2_88091">Một khe hở!</Text>
  <Text Key="7DD32529_88092">Tôi muốn chúc mừng sinh nhật cậu, Ninon</Text>
  <Text Key="90D3658C_88093">Sinh nhật vui vẻ, Ninon</Text>
  <Text Key="8AD118E7_88094">Xin lỗi vì để cậu đợi~! Tôi biết... tôi muộn dù đã tự chọn giờ...! 'Tôi có việc'... không phải là lý do hay lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="DDED69FF_88095">Tôi sẽ trả lại cho cậu sự chậm trễ này một ngày nào đó! Và cộng với những lần khác tôi để cậu đợi ...Chắc tôi sẽ phải dành cho cậu cả ngày dài sự chú ý!</Text>
  <Text Key="21C5CC76_88096">Vậy, ừm... Về hôm nay... Cậu biết tại sao tôi gọi cậu đến đây không?</Text>
  <Text Key="817C14D8_88097">Yay! Tôi biết cậu sẽ nhớ! Xin lỗi vì kéo cậu ra đây chỉ để cậu chúc mừng tôi.</Text>
  <Text Key="18189BD8_88098">Tôi nghĩ có thể {playername}-kun khó mở lời vì suy nghĩ cho tôi, nên tôi chủ động... Ehehe.</Text>
  <Text Key="14EB9824_88099">Ồ, cảm ơn cậu nhiều lắm! Nhưng... cậu có vẻ không tự tin lắm, phải không?</Text>
