  <Text Key="DB414705_168150">Và đó là cách Vampy hình dung cô gái ma cà rồng mới gặp được trong tâm trí mình.</Text>
  <Text Key="174B4305_168151">Đừng đưa tiền ra dễ dàng như vậy chứ</Text>
  <Text Key="A172CF8C_168152">Đây là nhà của Vampy</Text>
  <Text Key="EB97A684_168153">Tại sao lại mệt mỏi thế này...</Text>
  <Text Key="9932173A_168154">Lần này không có quái vật xung quanh</Text>
  <Text Key="798A7F68_168155">Anh em... Vậy thì ngươi phải là...</Text>
  <Text Key="9D60F092_168156">Thế thì sao không thuê họ làm người chăm sóc?</Text>
  <Text Key="A3E982D0_168157">Làm tốt lắm ở đó</Text>
  <Text Key="E93CA552_168158">Rồng Lửa</Text>
  <Text Key="77655323_168159">Rồng Sấm</Text>
  <Text Key="5EC6FD42_168160">Siêu Rồng</Text>
  <Text Key="141DC463_168161">Nữ Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="A9A4457F_168162">Anh Em Rồng Ma</Text>
  <Text Key="560B8C7B_168163">Teruchi</Text>
  <Text Key="801AAF8F_168164">Vampy ngày càng bất mãn khi nhiều kẻ gây rối lui tới nơi từng là lâu đài của cô. Giữa lúc đó, cô gặp một cặp con người và ma cà rồng đang ẩn náu trong đống đổ nát, và cảm thấy một thứ gì đó gần gũi, giao phó cho họ quản lý khu vực đó.</Text>
  <Text Key="045A0D71_168165">Ngày hôm đó, Vampy và {playername} đi mua sắm những thứ để mang về nhà cô.</Text>
  <Text Key="B1371D61_168166">Phew, chúng ta mua nhiều thật. Nhờ hai người đó, quái vật và kẻ lạ đã ngừng tới, và biệt thự của Vampy-chan đã ổn rồi!</Text>
  <Text Key="C46AC6CB_168167">Nhìn kìa, ngay cả mặt trời cũng đang rực rỡ vì thành công của chúng ta. Dù tôi không thích mặt trời cho lắm...</Text>
  <Text Key="7D6F9980_168168">Gyap, gyap?</Text>
  <Text Key="5770F851_168169">Hả? Nhắc mới nhớ, nó sao lại sáng hơn bình thường thế... Hừ... Chết tiệt, chuyện quái gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="2A274585_168170">Một tối, {playername} đang chuẩn bị mì gói trên sân thượng trường học theo yêu cầu của Vampy.</Text>
  <Text Key="05FAB3ED_168171">Máu thân, máu thân! Xong chưa? Thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="10433E94_168172">...Này, máu thân, đã hai phút rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F46426DA_168173">Thật hả? Ngươi không nói dối để khó xử cho ta đấy chứ? Ta không nhịn được nữa rồi!... Nhưng...</Text>
  <Text Key="3ABD4782_168174">Nếu ngươi nói vậy, máu thân, thì ta sẽ nhịn!</Text>
  <Text Key="D96FAA42_168175">*Bíp bíp bíp*</Text>
  <Text Key="ECD792B2_168176">Đã ba phút rồi! Đến lúc ăn rồi! Phew, *húp húp*... Mmm! Ngon quá!</Text>
  <Text Key="0B85C2F5_168177">Ngon nhiều lần so với cái tôi thường ăn! Vampy-chan vui quá!</Text>
  <Text Key="4F190FCB_168178">Không, tôi có ăn rồi. Lúc đó ngon, nhưng cái tôi đang ăn giờ ngon hơn nhiều, nhiều nhiều lần.</Text>
  <Text Key="56F16BBF_168179">Tôi đã nghe tin đồn rằng ăn mì gói ngoài trời sẽ khác vị, hóa ra đúng thật! Cảm ơn ngươi, máu thân!</Text>
  <Text Key="0596404F_168180">Chết tiệt, ngươi chẳng hiểu gì cả, máu thân...</Text>
  <Text Key="F5F62485_168181">Thực ra, Vampy-chan cô ấy... đã tự mình lén đi ra ngoài. Ôi, đừng nói với Illya, hứa chứ?</Text>
  <Text Key="E7F7F05C_168182">Vậy nên, tôi đã đi nhiều nơi để chơi, nhưng... chỗ nào cũng không vui như những lúc tôi ở cùng máu thân.</Text>
  <Text Key="EC57F9DC_168183">Đó là lúc Vampy-chan có ý tưởng chợt đến. Dù Vampy-chan đi đâu, vui chỉ khi máu thân ở cùng!</Text>
  <Text Key="5AD6D2F1_168184">Những nơi Vampy-chan và máu thân cùng nhau chơi sẽ trở thành kỷ niệm của cô. Những nơi đó quan trọng với Vampy-chan, đó là nơi cô "thuộc về"!</Text>
  <Text Key="9AAC2AA3_168185">Vậy nên không cần đi nhiều nơi khác nhau. Miễn là Vampy-chan có thể gọi nơi đó là... Hả?</Text>
  <Text Key="F6E5621F_168186">...Máu thân, có người tới. Đi! Trốn qua đây!</Text>
  <Text Key="D3D301A7_168187">...Có lẽ chỉ là tưởng tượng, nhưng tôi nghĩ mình nghe thấy tiếng người nói.</Text>
  <Text Key="D3FF6163_168188">K-Không thể nào, có lẽ là ma của cô gái tôi nghe nói... Khoan đã, làm gì có chuyện đó!</Text>
  <Text Key="5E19F05D_168189">Ma chỉ là tin đồn vô căn cứ. Nếu có người, rõ ràng là vài học sinh lén vào chơi!</Text>
  <Text Key="C1C0FE31_168190">Nếu vậy, thì tôi sẽ điều tra nơi này kỹ lưỡng! T-Tôi không sợ ma!</Text>
  <Text Key="56877D9A_168191">Phải làm sao đây, thầy giáo đó sắp tới rồi. Nếu thầy ấy tìm thấy chúng ta...</Text>
  <Text Key="CADE36D1_168192">Tôi... không muốn vậy! Đây là nơi quý giá của Vampy-chan và máu thân! Không còn cách nào, Vampy-chan sẽ bỏ lớp ngụy trang!</Text>
  <Text Key="2B47ED27_168193">Máu thân, trốn ở đây và chờ. Vampy-chan sẽ đuổi thầy giáo đó về nhà!</Text>
  <Text Key="32F47825_168194">Sẽ ổn thôi, thầy giáo đó dường như sợ ma. Hơn nữa, tôi sẽ bảo vệ những thứ quan trọng với mình!</Text>
  <Text Key="4AACEF69_168195">Này, có ai đó không?! Nếu có, hãy ra đây lặng lẽ và...~</Text>
  <Text Key="5FDDCBCE_168196">UHI! K-Kia vừa rồi là... tiếng gió, phải không...?</Text>
  <Text Key="64A19C95_168197">Hehehe...</Text>
  <Text Key="AFD14DA6_168198">NYOOOHHH! K-Không phải gió đâu, đây là một- một tiếng cười...</Text>
  <Text Key="C5269CE9_168199">Này...? Ở đây... qua đây...</Text>
