  <Text Key="016A48DE_133800">K-Không vội vã thế chứ! Có lẽ cậu đang có cảm giác bất chợt nào đó! Tôi không định can thiệp vào kế hoạch cuộc sống của cậu, nhưng bây giờ xem xét lại cảm xúc của chính mình một cách bình tĩnh thì vẫn chưa muộn...</Text>
  <Text Key="03DDEE8D_133801">Khoan đã, gì cơ? "Hoàn hảo" là sao?</Text>
  <Text Key="F73F1DDD_133802">Đó cũng là điều tôi muốn nói với cậu. Ưm... làm ơn, hãy kết bạn với tôi!</Text>
  <Text Key="7565B71E_133803">K-Kết bạn? Chứ không phải hôn nhân?</Text>
  <Text Key="093C2BF3_133804">Hôn nhân? Ưm, tôi tự hỏi chuyện đó là gì... Anyway, tôi muốn cậu nhận món này. Như một món quà kỷ niệm cho tình bạn của chúng ta...</Text>
  <Text Key="D43C07F1_133805">Hả? Có phải... đừng nói với tôi... là bạn-kun của tôi chứ?</Text>
  <Text Key="D1E4FC80_133806">Trước khi tôi mất "Anh ấy", và trở thành "Cry"... khi tôi vẫn còn là "Aoi"... đây là con búp bê tôi từng dùng để luyện tập làm quen với việc kết bạn. Tuy nhiên, đã rất lâu rồi kể từ khi tôi làm một con mới.</Text>
  <Text Key="F6F56513_133807">Người duy nhất tôi từng tặng con búp bê này trước đây... giờ đã không còn ở đâu. Sau đó, tôi sợ việc kết bạn, và giữ mọi người xa khỏi mình.</Text>
  <Text Key="A6F5BAC0_133808">Nhưng giờ đây, mọi thứ khác... Tôi muốn tin rằng mình đã thay đổi. Tôi muốn chiến đấu bên cạnh cậu, không chỉ như một đồng đội, mà như một người bạn. Con búp bê này là minh chứng cho lời hứa đó.</Text>
  <Text Key="F68D8E13_133809">Hehe, cậu nói đúng. Vì là cậu, tôi biết cậu sẽ nói thế. Tất nhiên rồi, chúng ta đã là bạn bè rồi.</Text>
  <Text Key="B2CF21B9_133810">Đ-Đúng vậy, cậu ngốc quá! Chúng ta đã hứa cùng nhau cứu thế giới! Tôi và Croce-san nữa... tất cả chúng ta đều là bạn của cậu!</Text>
  <Text Key="1E5ED0E3_133811">Vâng, cảm ơn... Tôi rất vui vì đã gặp được mọi người.</Text>
  <Text Key="198A1CBC_133812">Như thể để chứng minh rằng hy vọng vẫn tồn tại ngay cả trong một thế giới hoang tàn. Một ánh trăng dịu dàng chiếu lên {playername} và những người bạn của cậu...</Text>
  <Text Key="5A7515C8_133813">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="82B98895_133814">A-Aoi-san và Knight-san! Mọi người tìm các cậu mãi! Họ đã tập trung hết rồi, mời các cậu đến ngay!</Text>
  <Text Key="D8A596C1_133815">Hả? Bây giờ? Chuyện gì có thể xảy ra vào giờ này chứ...?</Text>
  <Text Key="73949E91_133816">Tôi sẽ giải thích! Tôi cũng không rõ lắm, nhưng dường như họ sắp bắt đầu một thứ gọi là "Hôn nhân" đấy.</Text>
  <Text Key="902526B9_133817">Ồ, đến giờ các nhân vật chính của ngày hôm nay xuất hiện rồi! Cô Aoi và Knight! Chúng tôi đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="C30546E3_133818">Uwawawawa! Tôi cũng không hiểu! "Hôn nhân", ý cô là tổ chức lễ cưới à? Tôi hoàn toàn không biết mọi người đang nói gì, xin hãy có ai đó giải thích!</Text>
  <Text Key="64CD369F_133819">Tôi xin lỗi, tôi cũng không nghe rõ chi tiết. Nhưng dường như đó là một nghi lễ quan trọng để cứu thế giới!</Text>
  <Text Key="347AF8F1_133820">Hả?! Tại sao việc kết hôn lại có thể cứu thế giới? Tôi hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="602D87CE_133821">Ý tôi là, Aoi-san... cô là tổ tiên của Cry-san, phải không? Nói cách khác, nếu quá khứ khi Aoi-san kết hợp với một người đàn ông nhất định thay đổi, nó có thể ảnh hưởng đến tương lai của chúng ta nữa!</Text>
  <Text Key="57B0892C_133822">Chính vì vậy, tất cả chúng ta... sẽ ủng hộ mối quan hệ của cô. Để bảo tồn lịch sử chính xác—nói cách khác, tương lai của nhân loại!</Text>
  <Text Key="1B8BAA10_133823">Aaaah... T-Tôi hiểu rồi. Vậy là các cậu đã nhìn nhận mối quan hệ của tôi với Aoi theo cách đó...</Text>
  <Text Key="6C1EE6E2_133824">Không, không, Chủ nhân! Tại sao Chủ nhân lại cư xử như đây là vấn đề của người khác?! Chính Chủ nhân là người đầu tiên nhắc đến tổ tiên, phải không?! Hãy chịu trách nhiệm và làm rõ sự hiểu lầm này!</Text>
  <Text Key="3C09F2AB_133825">Đ-Đúng vậy. Tôi rất muốn giúp đỡ, nhưng...</Text>
  <Text Key="102768DC_133826">Họ mang lại hy vọng cho chúng tôi. Họ cho thấy rằng có một tương lai cho nhân loại, vốn đang trên bờ vực tuyệt chủng.</Text>
  <Text Key="7A6D10AA_133827">Trong trường hợp đó, hãy để chúng ta đáp lại. Hãy dâng lên những lời chúc chân thành nhất cho tương lai của hai người này. Sự hợp nhất, tương lai của họ, đánh dấu sự khởi đầu mới cho toàn nhân loại!</Text>
  <Text Key="5B0739D2_133828">Bầu không khí lấp lánh này... cô thực sự có thể can thiệp vào nó không? Bởi vì tôi thì không, tuyệt đối không...!</Text>
  <Text Key="44E7B2A2_133829">ÁÁÁ! CÔ CHẠY ĐI RỒI?! TÔI BIẾT MÀ, CÔ GIỐNG HỆT TÔI!</Text>
  <Text Key="55066747_133830">Giờ thì, Aoi-san và Knight-san! Khi nói đến đám cưới, truyền thống là... một nụ hôn thề nguyện! Hãy tiến lên và thực hiện nó với nhiệt huyết!</Text>
  <Text Key="FD90D436_133831">Khoan, khoan! Mọi thứ phát triển quá nhanh! Tôi chưa sẵn sàng! Không... đâu phải chỉ vấn đề thời gian!</Text>
  <Text Key="7ED6326E_133832">Tôi chỉ muốn ngăn Danchou-san nghỉ hưu vì hôn nhân! Tôi đoạn số phận cưới xin của anh ấy không thể thay đổi rồi!? Vậy thì, BB Brigade cũng sẽ giải tán? Tôi sẽ lại cô đơn...</Text>
  <Text Key="1028B664_133833">Không, không phải vấn đề đó! Danchou-san và tôi đang kết hôn! Chúng tôi sẽ trở thành một gia đình, đó là chuyện đang xảy ra ở đây! Hả? Vậy từ giờ chúng tôi sẽ... không thể nào, điều đó...</Text>
  <Text Key="3D31B5A1_133834">Á! Á! AAAAAHHHHH!!! Danchou-san, làm ơn chờ một chút, không phải tôi không thích anh hay gì đâu, tôi thực sự rất vui về tất cả chuyện này... nhưng tôi nên diễn tả thế nào đây? Tôi cần chuẩn bị tinh thần... chuẩn bị... CHUẨN BỊEEEE AGGGH!!!</Text>
  <Text Key="98095779_133835">.........Gwah!!</Text>
  <Text Key="0453D97D_133836">Uwaah, Aoi-san! Cô ổn chứ?! Hãy tỉnh lại!</Text>
  <Text Key="E655285A_133837">Aoi ngã quỵ, để lễ cưới bỏ mặc. Sau đó, cô và những người bạn vội vàng làm rõ sự hiểu lầm, với những đồng đội mới hối tiếc rằng họ có thể đã hành động quá vội vàng.</Text>
  <Text Key="F8066F73_133838">Tôi sẽ đi đón cô ấy</Text>
  <Text Key="53243989_133839">Cry-san, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DD90F64F_133840">Thợ cơ khí muốn nói chuyện với cô...</Text>
  <Text Key="D26BC7DA_133841">Tôi ổn. Vậy, chuyện gì?</Text>
  <Text Key="EB024E34_133842">Cảm ơn, Cry. Nhưng...</Text>
  <Text Key="86B623F3_133843">Tôi nghĩ chúng ta đã là bạn bè rồi</Text>
  <Text Key="A20DFEF6_133844">Chuyện gì đang xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="D38EB583_133845">Aoi?</Text>
  <Text Key="79885207_133846">Aoi Cry</Text>
  <Text Key="7FB80857_133847">Bạn-kun của tôi?</Text>
  <Text Key="F521040F_133848">Aoi lo lắng rằng Krei và {playername} có thể bỗng nhiên trở nên gần gũi hơn. Về sau sẽ phát hiện ra đó là sự hiểu lầm, nhưng nhờ sự quan tâm của bạn bè, đám cưới của Aoi và những người khác được tổ chức vội vã.</Text>
  <Text Key="3A12D9E3_133849">Trong núi, {playername} đang đứng ở mép vách đá. Không kiểm soát, cơ thể cậu bước về phía trước...</Text>
