  <Text Key="D0B79CE7_50900">Tôi đã tự tay viết lời cho bài hát cuối cùng.</Text>
  <Text Key="7F186486_50901">Về một cuộc gặp gỡ vừa xảy ra. Khi tôi đang suy nghĩ về cuộc sống cùng ba người tuyệt vời này.</Text>
  <Text Key="A380EAF7_50902">Một người trong số họ vô tư, tràn đầy năng lượng và hơi sớm trưởng thành. Cô ấy lúc nào cũng nghịch ngợm, nhưng khi cần thì là một cô gái hoàn hảo. Cô ấy là một thiên tài, một trong những kiếm sư mạnh nhất tôi biết.</Text>
  <Text Key="00AF9379_50903">Cô ấy đang nói về Iroha!</Text>
  <Text Key="49EDA95B_50904">Một người thì tiết kiệm năng lượng, huyết áp thấp và có vẻ thiếu động lực. Tuy nhiên, cô ấy chăm sóc các thành viên khác với tình yêu thương hơn bất kỳ ai. Cô ấy là một người chị nhỏ bé, đáng tin cậy đối với mọi người trong bộ ba đó.</Text>
  <Text Key="C52EBC55_50905">...Tôi thấy ngượng quá.</Text>
  <Text Key="859C26F1_50906">Còn người cuối cùng trong số họ...</Text>
  <Text Key="B12784FA_50907">Hở...? Nozomi-chan nhắm mắt rồi</Text>
  <Text Key="7D1E8CD7_50908">Hehe, tôi tìm thấy rồi. Một mùi thơm mà tôi thực sự thích.</Text>
  <Text Key="85A0EDDA_50909">Nozomi đang nhìn cậu đấy, Lou-chan! NÀY, LOU-CHAN!</Text>
  <Text Key="CE6E748C_50910">Suỵt... Im nào, Iroha.</Text>
  <Text Key="AC97C354_50911">Như tôi đang nói, cô ấy...</Text>
  <Text Key="9995698F_50912">Mặc dù ghét những thứ vô duyên, cô ấy thực ra lại rất quan tâm đến chúng. Cô ấy dễ gần, hơi hoài nghi và hay vô tư. Cô ấy là một nhà giả kim thiên tài với niềm tin cốt lõi vững chắc hơn bất kỳ ai... và còn...</Text>
  <Text Key="CF157E2C_50913">CẬU ĐÃ NÓI QUÁ NHIỀU RỒI!</Text>
  <Text Key="403E46DE_50914">Cô ấy là người bạn thân yêu quý của tôi!</Text>
  <Text Key="FD81538C_50915">Nozomi.</Text>
  <Text Key="921C5F39_50916">Lou-chan.</Text>
  <Text Key="2DDBCF87_50917">...Vậy thì, đây là bài hát cuối cùng. Mọi người hãy lắng nghe nhé!</Text>
  <Text Key="3D6F727D_50918">Khách hàng 5</Text>
  <Text Key="907D2AFE_50919">Khán giả</Text>
  <Text Key="6AD7D58F_50920">Lâu rồi không gặp, mọi người!</Text>
  <Text Key="A3F3A98A_50921">Các cậu có bị mê hoặc không?</Text>
  <Text Key="248B7CBF_50922">Các cậu khiến tên trộm bỏ trốn quay đầu lại.\nĐừng nghĩ là sẽ được tha!\nCác ngươi, hạ chúng nó...... hả?</Text>
  <Text Key="9CA40F22_50923">Á, tôi vấp phải phân khủng long rồi~ w\nBakana nee, bẩn thế w Và hôi quá~ w</Text>
  <Text Key="BC009D1A_50924">Ahn, Fubuki-chan, tệ quá~\nCậu biết có phân mà không bảo tôi~!</Text>
  <Text Key="859B1788_50925">Các ngươi, còn chơi đến bao giờ!\nMột chị vô dụng sẽ bị đánh đòn──\nTôi sẽ lột đồ cậu trước mặt thằng con trai!</Text>
  <Text Key="94513EBB_50926">"Thôi chứ, tại Bakana nee mà!" "Là do Fubuki-chan!"</Text>
  <Text Key="F775A408_50927">Hoan hô, chúng ta thắng rồi──sao, kyaaa!\nJoe-san sống lại rồi!?</Text>
  <Text Key="DB64E618_50928">Kyahaha!\nNhư mong đợi từ thiết kế của tôi♪\nNgay cả chức năng tái tạo cũng hoàn hảo♡</Text>
  <Text Key="A47C4420_50929">Ôi, Fubuki lại gây phiền phức rồi...\nThôi kệ. Nếu có một chút sức kháng,\nchỉ làm tăng giá trị của kho báu chúng ta trộm được.</Text>
  <Text Key="5455BBC3_50930">V-Vâng!\nChúng tôi chắc chắn sẽ thắng, lấy kho báu...\nVà làm cho bếp lò của Bandishark có bốn bếp đun!</Text>
  <Text Key="656C3080_50931">Tối quá!\nÔi, nơi này là gì vậy~\nTối om quá~</Text>
  <Text Key="081A8997_50932">Bầu không khí ở đây rõ ràng khác với trước...</Text>
  <Text Key="C6183D04_50933">Sao các cậu cứ bám theo sau tôi vậy?\n......Có phải các cậu sợ không?</Text>
  <Text Key="AAD00F70_50934">K-Không... Không phải... tôi không sợ...\nĐúng không, F-Fubuki-chan...!</Text>
  <Text Key="CB748B02_50935">Tất nhiên là không...\nT-Tôi không sợ thứ như thế này...\nChẳng là gì cả~!</Text>
  <Text Key="28CFC3F3_50936">......Vậy sao.\nVậy thì......──!</Text>
  <Text Key="08A7F6A9_50937">"......!! Không, không Yama-nee~ Đừng đi~!" "......!! Aaah~ nee-san, đừng đi~!"</Text>
  <Text Key="4A1976CF_50938">Heh, lần này tao sẽ biến mày thành phế liệu.\nWakana! Để vui vẻ, lấy chút đồ uống nào!</Text>
  <Text Key="6CD174DF_50939">V-Vâng...!\nĐây ạ, trà lúa mạch.</Text>
  <Text Key="D7B4A908_50940">......Hả?</Text>
  <Text Key="85ADCCA8_50941">......Ồ!\nVậy thì, eo... uống soda thì sao...</Text>
  <Text Key="C4EA6AEC_50942">Hả!?</Text>
  <Text Key="8858A88C_50943">Eek!\nĐược rồi, hiểu rồi, đây là Yashioli~!</Text>
  <Text Key="3243E339_50944">Hay quá♪\nĐây là thứ tốt nhất để tinh thần sảng khoái.\n──Aah!</Text>
  <Text Key="DC7FB41F_50945">Ugh, mặc dù chúng ta đang trong trận chiến...\nTôi đã giao nó rồi...</Text>
  <Text Key="F07F19F7_50946">Bakana nee, cậu thực sự vô tư~~ww</Text>
  <Text Key="1EB3EC21_50947">Ái chà, ái chà! Ugh...\nCứ thế này, chiếc áo khoác phòng thí nghiệm trắng của tôi\nsẽ bị cháy hết... thật là phiền phức...</Text>
  <Text Key="BA42D4E8_50948">Nghe đây, Fubuki. Cậu có thể không có can đảm, nhưng cậu là một thiên tài.\nVới bộ óc của cậu, không có gì là cậu không làm được.\nCậu là đường sống của đội chúng ta, đúng không?</Text>
  <Text Key="5A947A81_50949">Yama-nee...\nỪ, hiểu rồi. Tôi là một thiên tài... Tôi là một thiên tài♡\nĐược rồi, cẩn thận, con cá sấu vô dụng!</Text>
