  <Text Key="56D241D1_16600">Đừng lo, mọi chuyện đều ổn~♪ Nếu cậu lo về việc trông dễ thương, thì cậu không phải người duy nhất mặc đẹp để gây ấn tượng! Ý tớ là, Ayumi-chan, cậu cũng vậy!</Text>
  <Text Key="8A8510C0_16601">Hả? Tớ chắc chắn là không thay đồ, hơn nữa, làm sao tớ mặc dễ thương được chứ...</Text>
  <Text Key="AB5469A1_16602">À, có lẽ cậu muốn dùng gương không?</Text>
  <Text Key="7BCBAE74_16603">T-TẠI SAO TỚI MẶC NHƯ THẾ NÀYYYY?!</Text>
  <Text Key="5FA4EAE1_16604">Tự nhiên... dường như mọi người ngoại trừ Kishi-kun đều đã thay đồ. Tớ không biết trang phục của mình sẽ thế nào? Không biết nên chọn vui nhộn hay dễ thương...</Text>
  <Text Key="DFF1B26E_16605">Ơ... Đây, cái gương.</Text>
  <Text Key="81BFD2B3_16606">...Ủa. Chỉ có màu sắc và họa tiết là thay đổi!!</Text>
  <Text Key="7B23E0CE_16607">Tại sao chúng ta đột nhiên mặc như thế này...? Và chúng ta đang ở đâu vậy?</Text>
  <Text Key="E4B0FE00_16608">...Về chuyện đó, hãy để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="D2336C0F_16609">Hả? Giọng nói đó... từ đâu ra vậy?</Text>
  <Text Key="B378E7FC_16610">Hả... Onii-chan?! Anh đang làm gì mà đột nhiên chọc vào người em...?!</Text>
  <Text Key="C714A233_16611">H-Hey, cậu đang cố làm gì?! C-Chọc vào người con gái như thế ngay lần đầu gặp... Cậu phải xấu hổ mới phải!</Text>
  <Text Key="2421A6B9_16612">Hả...? Giờ khi anh chọc vào đồ của em, em nghe thấy giọng nói... Đừng nói là... đồ của em đang nói chứ?!</Text>
  <Text Key="BB67ADED_16613">Vậy cuối cùng cậu cũng nhận ra rồi? Đúng rồi, người đang nói là tôi... Alice!</Text>
  <Text Key="0E1C5770_16614">C-Cậu... là đồ của tôi...!?</Text>
  <Text Key="0F61C569_16615">Bỏ chuyện đó sang một bên, tôi sẽ giải thích mọi thứ theo trình tự, vì vậy hãy lắng nghe những gì tôi nói trước.</Text>
  <Text Key="711B3C62_16616">Trước tiên, tôi nghĩ các cậu đang bối rối về thế giới này, vì vậy hãy bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="12471722_16617">Đây là một thế giới khác với thế giới các cậu vừa đến. Có lẽ sẽ dễ hiểu hơn nếu tôi nói đây là thế giới bên trong một quyển sách.</Text>
  <Text Key="208C7C9D_16618">M-Một thế giới bên trong sách...?! Cậu đang nói về quyển sách phát sáng lúc nãy phải không?!</Text>
  <Text Key="B5233F26_16619">Ừ, tôi không thể trách các cậu vì ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="9EA0233E_16620">Nhưng mà, tôi nghĩ mình bắt đầu hiểu một chút... Nếu đúng là vậy, thì những bộ đồ này và cảnh quan xung quanh... có lý.</Text>
  <Text Key="7883CA68_16621">Vậy, Alice-chan, chúng ta làm sao để trở về thế giới của mình?</Text>
  <Text Key="BCFEAAF4_16622">Về chuyện đó, tôi không biết. Hơn nữa, ngay cả khi chúng ta tìm được cách ngay lập tức, tôi nghĩ việc trở về thế giới thực của các cậu sẽ khó khăn.</Text>
  <Text Key="E8AFDC0C_16623">Hả? Tại sao vậy...?</Text>
  <Text Key="C7210383_16624">Thế giới này hiện đang đối mặt với khủng hoảng do một sự tồn tại nhất định. Ý tôi là... thế giới này có thể biến mất trước khi các cậu kịp trở về thế giới của mình.</Text>
  <Text Key="4F6E32F9_16625">Tên của sự tồn tại đó là... Vua Đen. Hắn đang cố gắng lôi thế giới này vào bóng tối!!</Text>
  <Text Key="6BCE5699_16626">Thật sự không thể đánh giá sách qua bìa... Tôi không ngờ thế giới này lại đối mặt với những khó khăn như vậy...</Text>
  <Text Key="BB048867_16627">Tại sao cậu nói như thể chuyện không liên quan đến mình? Cậu là người cứu thế giới này, người sẽ đánh bại Vua Đen, phải không?</Text>
  <Text Key="06348FDC_16628">Hả? T-Tớ là NGƯỜI CỨU THẾ?!</Text>
  <Text Key="6D1F1117_16629">Người duy nhất có thể đánh bại Vua Đen là tôi, người mang tên "Alice"... tức là, cậu!</Text>
  <Text Key="C8DC8D48_16630">C-Cậu không thể... bất ngờ nói ra chuyện đó với tôi...</Text>
  <Text Key="E2A5CFE0_16631">Đừng lo, đừng sợ~♪ Chúng tôi ở đây để chiến đấu cùng cậu! Hãy cùng dạy cho Vua Đen một bài học♪</Text>
  <Text Key="28AA6C79_16632">D-Dạ! Tớ sẽ cố gắng ủng hộ cậu, Rino-san, và mọi người... Hả?! C-Cậu muốn tớ chiến đấu nữa?!</Text>
  <Text Key="4A4BE8BB_16633">Đúng vậy. Nếu đồ của cậu cũng thay đổi sau khi được tắm trong sức mạnh của tôi, thì cậu cũng phải có sức mạnh để chiến đấu với Vua Đen.</Text>
  <Text Key="7BC3DEF3_16634">Tuyệt, tôi nghĩ vậy!! Được rồi, hãy cố gắng hết sức và đi giúp đỡ những người cần!!</Text>
  <Text Key="9169E483_16635">Ơ-Ơ, tớ cũng sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="14825907_16636">Cảm ơn! Tôi tin tưởng mọi người!</Text>
  <Text Key="28266FE5_16637">...khoan, người đàn ông kia dường như không bị ảnh hưởng bởi tôi chút nào. Kỳ quá. Tôi tự hỏi tại sao...?</Text>
  <Text Key="46C345BB_16638">À... Chắc, tôi nghĩ cậu là người lạc quan. Tôi đánh giá cao động lực của cậu, vì vậy tôi sẽ tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="08EDC58A_16639">Ơ-Ơ... Một người cứu thế, phải không... Tôi tự hỏi mình có làm được không..</Text>
  <Text Key="EE7D15C4_16640">Thành thật mà nói, tôi không có tự tin... Tôi là kiểu người đã trượt tất cả các kỳ thi ở trường đào tạo thiết kế... Làm sao một người như tôi, thậm chí còn không thể thực hiện được giấc mơ của mình, có thể cứu bất kỳ thế giới nào...</Text>
  <Text Key="204EF4A8_16641">Rino-chan, tôi nghĩ người dân thế giới này thực sự đang gặp rắc rối vì Vua Đen này. Nếu có bất cứ điều gì chúng ta có thể làm với sức mạnh của mình, thì chúng ta nên làm!</Text>
  <Text Key="E56A1D8D_16642">Hiyori-san... Nhưng...</Text>
  <Text Key="F7D322E1_16643">...Cuối cùng cậu là người cứu thế. Hai người kia có sức mạnh để chiến đấu với Vua Đen, nhưng cậu là người duy nhất có thể đánh bại hắn.</Text>
  <Text Key="C89DE988_16644">...Đó là lý do. Dù cậu có chiến đấu hay không, đó là quyết định CẬU phải đưa ra.</Text>
  <Text Key="C5932FC2_16645">Tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="D3C20DB6_16646">Tôi không biết phải làm gì. Nhưng tôi biết rằng thế giới này có thể biến mất vì Vua Đen...</Text>
  <Text Key="024BE467_16647">Và nếu điều đó xảy ra, không ai trong chúng ta có thể trở về thế giới của mình nữa...</Text>
  <Text Key="B1EA156C_16648">Nếu cô ấy không thể gặp được Onii-chan, tôi chắc chắn Shizuru-onee-chan sẽ buồn... Tôi chắc chắn Hiyori-san và Ayumi-san cũng có những người quan tâm đến họ...</Text>
  <Text Key="82BC473F_16649">Hơn nữa, Alice-chan đang gặp rắc rối... Trong trường hợp đó, tôi muốn giúp cô ấy...</Text>
