  <Text Key="47761F67_25450">Vậy thì thử xem nào. Bài tập về nhà thường giống nhau, bất kể trường học hay lớp học... Có lẽ chúng ta sẽ tìm thấy thứ phù hợp.</Text>
  <Text Key="56EA1C6C_25451">Cùng tìm kiếm nào♪ Nhìn xem...</Text>
  <Text Key="DAEAB875_25452">À! Misogi, tớ tìm thấy thứ gì đó thú vị rồi!</Text>
  <Text Key="203CB700_25453">Mimi cũng tìm thấy rồi♪ Còn Kyouka-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="FEB032D8_25454">Tớ cũng tìm thấy rồi. Vậy thì cùng nói nhé. Sẵn sàng, bắt đầu, đi!</Text>
  <Text Key="37778528_25455">"Quan sát Sinh vật Biển"!</Text>
  <Text Key="98F61FD7_25456">Lần sau, trên "Ký ức Mùa hè Nhỏ: Tìm kiếm Hạnh phúc Nhỏ trên Bãi biển".</Text>
  <Text Key="996BB75D_25457">Ồ~! Đó là biển~! Đẹp quá~♪</Text>
  <Text Key="BEE1E042_25458">Hừm~ Tớ háo hức quá~! Chúng ta không thể bỏ lỡ việc khám phá nơi này! Mọi người, đi thôi~!</Text>
  <Text Key="737F77D2_25459">Ồ!... Khoan, bài tập! Chúng ta cũng phải làm bài tập thật tốt nữa~!</Text>
  <Text Key="9623B304_25460">Ồ! Chúng ta bị đẩy lùi bởi sức mạnh phát ra từ cổng...! Cứ thế này, Myu-chan sẽ không thể đi qua được...</Text>
  <Text Key="4720E9DD_25461">Được rồi, trong tình huống này, đến lượt chúng ta rồi! Hãy tạo một con đường bên trong cổng để Myu-chan có thể đi qua an toàn!</Text>
  <Text Key="54A73B06_25462">Nếu chúng ta cùng tấn công, sức mạnh ma thuật của cổng ở khu vực đó sẽ yếu đi... Chắc chắn, điều đó sẽ tạo ra một con đường!</Text>
  <Text Key="7A0E0397_25463">Cố lên, Myu-chan! Chúng ta sẽ an toàn đưa em về thế giới ban đầu!</Text>
  <Text Key="CD46838B_25464">Phew...! May mắn thay, chúng ta đã kịp đưa Myu-chan đi trước khi cổng đóng.</Text>
  <Text Key="CFC3EAA0_25465">Ừ... Myu-chan, hãy sống tốt.</Text>
  <Text Key="A1EAE25B_25466">Myu~?</Text>
  <Text Key="E3CB8472_25467">...Hả? Chúng ta vừa nghe thấy giọng của Myu-chan sao?</Text>
  <Text Key="85568A81_25468">Tớ nghĩ Misogi cũng nghe thấy... Có lẽ? Nhưng, có lẽ chỉ là trí tưởng tượng của chúng ta thôi.</Text>
  <Text Key="5AF8A6DA_25469">Myu~myu~!</Text>
  <Text Key="5F198AA9_25470">Hả?! Myu-chan?!</Text>
  <Text Key="7D4573D9_25471">Tại sao? Chúng ta không phải đã đưa em ấy về thành công sao? Có thể... có gì đó sai sai?</Text>
  <Text Key="0E3962D1_25472">Mọi người, nhìn kìa! Ở đó, một cổng khác đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="4A71CEAC_25473">Có vẻ cổng trước đó chưa thực sự đến được thế giới kia... Myu-chan, Misogi, Mimi! Hãy thử lại!</Text>
  <Text Key="526E64CA_25474">Myu~!</Text>
  <Text Key="8349E77E_25475">Vẫn còn khó để đi đến thế giới khác, nhỉ? Nhưng hãy cố gắng hết sức cho đến tận cùng!</Text>
  <Text Key="F295A0A6_25476">Hừm... Bầu không khí cảm giác nặng nề hơn trước...</Text>
  <Text Key="2A2CE1C5_25477">Myu~myu~...</Text>
  <Text Key="45343AB0_25478">Không sao đâu, Myu-chan. Chúng tớ ở đây với em, Mimi và Misogi.</Text>
  <Text Key="51D251AA_25479">Myu!</Text>
  <Text Key="9C6B22F8_25480">Lần này, hãy vững chắc kết nối hai thế giới!</Text>
  <Text Key="C7082501_25481">Thử thách nào! Được rồi, lần này hãy đưa Myu-chan đi!</Text>
  <Text Key="D99A91B8_25482">Sức mạnh trong cổng này mạnh hơn lần trước...! Với thế này, chắc chắn sẽ dẫn đến phía bên kia!</Text>
  <Text Key="B6A5819F_25483">Hơi sợ một chút... Nhưng không sao! Đó là vì Myu-chan mà!</Text>
  <Text Key="B7EBCABA_25484">Myu~myu~myu~!</Text>
  <Text Key="B2B2D07B_25485">Cổng này... Đây là sức mạnh mạnh nhất chúng ta từng gặp cho đến nay... Ma thuật trong không khí đang run rẩy...!</Text>
  <Text Key="68B14314_25486">Myu! Myu~myu~!</Text>
  <Text Key="CDD636CC_25487">Myu-chan cũng cảm thấy như vậy. Có lẽ, cổng này là cổng "đúng"!</Text>
  <Text Key="FEA3B79D_25488">Myu-chan cũng tràn đầy năng lượng. Cố lên, Mimi! Little Lyrical~Chiến đấu~!</Text>
  <Text Key="8677FC64_25489">Ký ức Mùa hè</Text>
  <Text Key="1A60F209_25490">Lần này, cuối cùng cũng kết thúc rồi... Tớ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="33F01DD9_25491">...Ừ, có vẻ như chúng ta không thể nghe thấy giọng của Myu-chan nữa.</Text>
  <Text Key="0E41C567_25492">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="5B63E516_25493">Cảm ơn anh nữa, Nii-chan! Nhờ có anh, chúng em đã đưa Myu-chan về được.</Text>
  <Text Key="2A360044_25494">...Tớ hy vọng Myu-chan sẽ sống tốt ở thế giới của em ấy.</Text>
  <Text Key="9C5FC534_25495">Tớ chắc chắn em ấy sẽ ổn. Cậu đã thấy em ấy lao về phía cổng nhiều lần. Nếu em ấy năng lượng như vậy, em ấy sẽ ổn bất kể chuyện gì.</Text>
  <Text Key="10EA0CFF_25496">...Ừ, cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="792F11E4_25497">Ừm... Bây giờ chúng ta nên làm gì? Chúng ta nên quay về Land's End không?</Text>
  <Text Key="2002FC8D_25498">...Hãy ở đây một chút nữa.</Text>
  <Text Key="F0B501D8_25499">Mimi cũng vậy. Chỉ một chút nữa thôi...</Text>
