  <Text Key="26934F74_36250">Nếu địa điểm dễ tìm vậy thì mọi người ở đây đã tìm ra rồi. Có lẽ giờ đã bị cát chôn vùi hết rồi...</Text>
  <Text Key="3213DFEE_36251">Ồ, không phải {playername}-kun sao?\nKhông ngờ chúng ta lại gặp nhau ở chỗ này.</Text>
  <Text Key="C3CDC17A_36252">Yahoo, có vẻ mọi người đều khỏe cả!</Text>
  <Text Key="D6F1D83D_36253">Mifuyu-san? Sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="ABD88CEE_36254">Ồ, vậy cậu cũng ở đất nước này à? Gặp nhau ở đây cũng là một số phận khá lạ.</Text>
  <Text Key="96DD4A89_36255">Ruka-san, cô biết Mifuyu-san à?</Text>
  <Text Key="9B2B1434_36256">Có chút liên quan đến công việc bảo vệ của tôi. Quan trọng hơn, cậu thực sự đang làm việc ở tận đây sao?\nChắc vẫn còn nhiều việc phải làm đây.</Text>
  <Text Key="FCE24254_36257">Fufufu... lần này tôi không làm công việc bán thời gian đâu.\nRốt cuộc tôi nhận được yêu cầu trực tiếp từ Vua Salasaria!</Text>
  <Text Key="74FEF4E3_36258">Đúng rồi── Tôi đang đào ốc đảo!</Text>
  <Text Key="0B450067_36259">...Cô nói đào ốc đảo là sao?\nTrước hết, ốc đảo thì phải đào lên được sao?\nKhông phải nên tìm kiếm sao?</Text>
  <Text Key="398B75F2_36260">Nghe giống như đào suối nước nóng hơn...?</Text>
  <Text Key="FA17E4B6_36261">Đúng vậy! Nhớ lần trước chúng ta phát triển suối nước nóng với sự giúp đỡ của cậu không? Tôi được thuê chính vì kinh nghiệm đó!</Text>
  <Text Key="335840AF_36262">Ồ, may mắn quá tìm được chuyên gia! Cô nghĩ sao nếu đi cùng chúng tôi?</Text>
  <Text Key="56B638B0_36263">Nghe có vẻ mục tiêu của mọi người giống tôi, vậy thì tốt quá! Tôi có thể đi cùng mọi người được không?</Text>
  <Text Key="E9D2C1A3_36264">Đi cùng dễ dàng vậy...\nCô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="775A2A6C_36265">Dù tôi đào hay tìm ốc đảo, miễn là cuối cùng tìm được thì được!\nLại còn hiệu quả hơn làm một mình.</Text>
  <Text Key="1FE487EB_36266">Vậy chúng ta sẽ đi ngay khi cô sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="31E815E5_36267">...Mifuyu-san.\nCô nói sẽ đào lên ốc đảo, nhưng cụ thể sẽ đào như thế nào?</Text>
  <Text Key="6F9EB8F9_36268">Từ khi tới đất nước này, giác quan của tôi cứ như sắc bén hơn. Chính vì vậy nếu tôi tin vào trực giác...</Text>
  <Text Key="5C42EBD3_36269">...Ừ, tôi cảm thấy được. Chúng ta sẽ tìm thấy thứ gì đó nếu đào ở đây. Cậu, hãy tăng cường cho tôi!</Text>
  <Text Key="82921578_36270">Chỉ toàn cát ở đây, cô chắc chắn tìm được ốc đảo nếu đào chỗ này sao?</Text>
  <Text Key="9E70B022_36271">Sẽ đào lên thứ gì nhỉ? Ehehe, tôi háo hức quá.</Text>
  <Text Key="9FB351D1_36272">Đến đây, Splash Dive!!</Text>
  <Text Key="C400CFEA_36273">──Thế nào!?</Text>
  <Text Key="54D50BD9_36274">Lỡ rồi. Chỉ là một cái hố trong sa mạc.</Text>
  <Text Key="B8C43B82_36275">Vậy tôi sẽ đào sâu hơn nữa! Splash Dive!!</Text>
  <Text Key="41F61A3D_36276">Giờ thì sao!?</Text>
  <Text Key="EFABF01A_36277">Tôi vẫn không thấy gì đặc biệt...</Text>
  <Text Key="19FDC7DB_36278">──Splash Dive!\n──Splash Dive!!\n──Splash Dive... Kyaa!!!</Text>
  <Text Key="3A313713_36279">Mifuyu-san? Cô ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="59798A40_36280">Ouch... tôi nghĩ mình đào quá nhiều và đáy hố sập. Nhưng không sao, tôi không bị thương đâu.</Text>
  <Text Key="112304D0_36281">Mọi người, nhìn kìa! Ở phía này có một hang động...</Text>
  <Text Key="49931A3A_36282">──Lửa!</Text>
  <Text Key="384D5C2C_36283">Cô dùng kỹ năng kiếm để thắp sáng đường? Khá lắt léo. Nhưng mà, đây có phải lối vào hang động giữa sa mạc...?</Text>
  <Text Key="AD95CD9B_36284">Nó đã bị cát chôn và che giấu...\nNhưng cấu trúc này giống như di tích hơn là hang động.</Text>
  <Text Key="4DBE0AFB_36285">Tôi đồng ý, nó gợi cảm giác do con người tạo ra. Thông thường có bẫy ở những nơi như thế này──</Text>
  <Text Key="0BAEC8AF_36286">Khoan, lối vào đang đóng!? Cát cũng ùa vào...!</Text>
  <Text Key="D5F4547D_36287">Có vẻ xuất phát từ đây...\nTôi sẽ không để bị chôn vùi cùng đâu!\nLưỡi kiếm Khởi Nguyên──Ryuusujin!</Text>
  <Text Key="ACB74EBC_36288">Nước đông cứng cát và ngăn cát ùa vào! Không tệ!</Text>
  <Text Key="2FF2645D_36289">Tiếc là không kéo dài được lâu.\nChúng ta cần tìm lối ra nhanh...</Text>
  <Text Key="9D143DFE_36290">Hiiie!? Tôi không nghĩ ở đây có quái vật!</Text>
  <Text Key="CD95342E_36291">Lối vào bị chặn hoàn toàn!\nMọi người, chạy sâu vào trong hang!</Text>
  <Text Key="B1F1956C_36292">Di tích này giống như mê cung...\nChúng ta còn bị quái vật đuổi theo, cần tìm lối ra nhanh..</Text>
  <Text Key="33713EAD_36293">Bị quái vật ăn thịt hay bị cát chôn và biến thành xác ướp... Cách chết nào cũng không hay.</Text>
  <Text Key="8C1ECA71_36294">Saren-san? Sao cô nhìn kiếm mình?</Text>
  <Text Key="8838ED6F_36295">Nhìn kìa, ngọn lửa đang đung đưa... Chắc có không khí chảy vào từ đâu đó.\nChika, cô có thể theo dõi dòng khí không?</Text>
  <Text Key="75974840_36296">Ra vậy, nghĩa là lối ra sẽ ở cùng hướng...! {playername}-san, tăng cường cho tôi!</Text>
  <Text Key="FC83BDE0_36297">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="25B2451E_36298">Thần linh gió... Hướng dẫn chúng ta đến nguồn dòng khí này... Theo hướng này!</Text>
  <Text Key="9F3A39EB_36299">Gió càng mạnh ở đây... lối ra chắc ngay phía trước! Đi thôi──</Text>
