  <Text Key="490EF824_40350">Nhanh lên, mình phải tỉnh dậy nhanh! Nói với mọi người... rằng vẫn còn nhiều chuyện cần suy nghĩ!</Text>
  <Text Key="5DF73378_40351">Hả? Mình đã tỉnh rồi...?\nĐây là hiện thực...?</Text>
  <Text Key="A03692CD_40352">Onee-chan, chị không sao chứ? Chị lại kêu la trong mơ rồi, có phải lại gặp ác mộng nữa không?</Text>
  <Text Key="BB2A58C5_40353">Xin lỗi, Shiorin! Mình phải đến bên cạnh anh ấy ngay!</Text>
  <Text Key="20A6181D_40354">Ế...!? Onee-chan, chờ em với～...!?</Text>
  <Text Key="6F69D795_40355">Hatsune trong Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="BD2A6A4F_40356">Thường vụ Băng Đảng</Text>
  <Text Key="7BA1F96C_40357">Thành Viên Băng Đảng</Text>
  <Text Key="36468E1A_40358">Băng Đảng</Text>
  <Text Key="CF119A81_40359">Không sao đâu!</Text>
  <Text Key="A8E767F8_40360">{playername} và Hatsune đang thảo luận cách ngăn các mảnh thiên thạch. Trong khi mọi người đều có vai trò riêng, Hatsune cũng đang dùng giấc mơ tiên tri để tìm cách ngăn chúng. Và cô ấy nghĩ ra cách dùng năng lực đặc biệt của bản thân để chặn các mảnh thiên thạch.</Text>
  <Text Key="2BC61D85_40361">Hatsune biết rằng cô ấy chưa ngăn được thiên thạch phá hủy thành phố qua giấc mơ tiên tri tiếp theo. Để thông báo ngay cho bạn bè, cô ấy dùng năng lực đặc biệt để xuất hiện nhanh chóng tại nơi họ họp mặt.</Text>
  <Text Key="EA115B0F_40362">Hừm, ra vậy... mình hiểu rồi. Assistant-kun nghĩ tia laser của Inori-kun nên màu xanh.</Text>
  <Text Key="80247DF8_40363">Còn mình thích màu tím hơn... ĐÓ LÀ ĐIỀU MÀNH MUỐN TÔI NÓI SAO!? Chúng ta nên kiểm tra xem tia laser có thể phá hủy thiên thạch hay không chứ không phải tranh cãi về chuyện này!!</Text>
  <Text Key="701A38F0_40364">Đúng, chúng ta nên thảo luận thực tế hơn. Ví dụ tia laser nên phát ra âm thanh "phụp" hay âm thanh nặng hơn?</Text>
  <Text Key="392D330C_40365">Âm thanh nên giống "Gyaiiiin!" hơn... KHOAN, ĐÓ CŨNG KHÔNG PHẢI! Mình đang nói về công suất phát của tia laser!</Text>
  <Text Key="DA9529D9_40366">Làm được rồi! Thật may mắn, mọi người đều đã tụ hợp ở đây!</Text>
  <Text Key="35E4ADBB_40367">Chào buổi sáng, Hatsune-chan.</Text>
  <Text Key="B3E8D076_40368">Chúng tôi vừa mới thử nghiệm xem cần gì để Inori-kun bắn tia laser. Chúng tôi cần một số tính toán vật lý nên hôm nay có cả Mitsuki-san tham gia.</Text>
  <Text Key="52F22298_40369">Cá nhân mình nghĩ màu đỏ sẽ phù hợp với tia laser. Màu hồng đỏ thực sự là một màu sắc đẹp.</Text>
  <Text Key="29649F03_40370">Uuu... Không ngờ cuộc đời mình nằm trong tay họ... Các bạn có biết không, nếu thất bại, bộ mặt mình sẽ bị thiên thạch đập bẹp chứ!?</Text>
  <Text Key="5C57CF56_40371">Đó là điều mình muốn nói...! Thực tế, ngay cả khi phá hủy thiên thạch, bộ mặt cậu vẫn sẽ bị các mảnh vỡ đập bẹp!</Text>
  <Text Key="96373A58_40372">Hả? HUUUUU～H!?\nNgay cả khi phá hủy thiên thạch, các mảnh vỡ vẫn sẽ mưa xuống và cuối cùng phá hủy cả thành phố!? Tại sao chúng ta không nghe về chuyện này sớm hơn!?</Text>
  <Text Key="51FC057A_40373">Thật xin lỗi... mình không nghĩ giấc mơ tiên tri sẽ còn tiếp diễn sau đó...</Text>
  <Text Key="BF7B3AC3_40374">Không phải lỗi của Hatsune-san đâu. Nếu cô ấy không thấy những giấc mơ tiên tri đó, chúng ta vốn đã đón giao thừa mà không biết gì cả.</Text>
  <Text Key="5CAA4E9F_40375">Đã đến giao thừa rồi, không còn nhiều thời gian cho đến tối. Hãy nhanh chóng nghĩ cách đối phó với các mảnh thiên thạch.</Text>
  <Text Key="99C8ABAF_40376">Điều đó có nghĩa là, chúng ta sẽ dùng điều ước thứ 3 còn lại? Kuu～... mình đang hy vọng dùng điều ước còn lại để trở nên giàu có...</Text>
  <Text Key="3AB2FC65_40377">Thật đáng tiếc là mình không lấy được các loại thảo dược quý để pha loại thuốc tốt nhất, nhưng nếu không còn bệnh nhân để dùng thì cũng chẳng có ý nghĩa. Giờ chúng ta nên ước gì đây?</Text>
  <Text Key="AAE223F0_40378">Đó là vấn đề. Chúng ta có thể thử các ý tưởng như hôm qua và để Hatsune-san xem kết quả qua giấc mơ, nhưng...</Text>
  <Text Key="7FF8A8FE_40379">Ngay cả khi vội, chúng ta có thể không kịp làm theo cách đó...</Text>
  <Text Key="5D6D2A61_40380">Đúng vậy, chúng ta không có thời gian. Mình cũng định xác định vị trí thiên thạch sẽ rơi...</Text>
  <Text Key="1BC98420_40381">Được rồi, hãy chia nhiệm vụ ra. Với mọi chuyện đã xảy ra, hãy xem xét lại kế hoạch sơ tán.</Text>
  <Text Key="6E1BCAEA_40382">Em sẽ đi với chị.</Text>
  <Text Key="EC189CA3_40383">Ra vậy... chị có lẽ sẽ nhận được sự giúp đỡ. Nhưng không có gì quan trọng hơn mà chị có thể làm sao?</Text>
  <Text Key="4A432145_40384">Em muốn Assistant-kun giúp Hatsune-san tìm cách đối phó với các mảnh thiên thạch. Em sẽ nhờ Maho-san đảm bảo tuyến đường sơ tán được thông suốt.</Text>
  <Text Key="5FDC46F1_40385">Hiểu rồi. Em sẽ chuẩn bị sẵn sàng phòng trường hợp ai đó bị thương.</Text>
  <Text Key="485257FC_40386">Lỗi của em... Nếu chúng ta biết từ hôm qua, chúng ta đã thảo luận về việc sơ tán sớm hơn...</Text>
  <Text Key="93790E6D_40387">Hãy hành động nhanh lên, chúng ta sẽ kịp.</Text>
  <Text Key="E07DB208_40388">...Vâng! Chị nói đúng! Em chưa thể bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="6259E643_40389">Em sẽ giao Hatsune-san, Assistant-kun và Morigami-sama xử lý các mảnh thiên thạch. Các thành viên khác sẽ đi với em để tìm vị trí thiên thạch sẽ rơi.</Text>
  <Text Key="2C200FDD_40390">Được! Mọi người, lên đường!</Text>
  <Text Key="AEAD6547_40391">Hừm... còn cách nào như phủ cả thành phố bằng một mái vòm lớn để bật các mảnh thiên thạch trở lại không?</Text>
  <Text Key="A54CFF9C_40392">Điều đó có vẻ khả thi hơn là bắn từng mảnh một, nhưng liệu nó có thể chặn được tất cả các mảnh cùng lúc không?</Text>
  <Text Key="55E761F7_40393">Hãy thử xem.</Text>
  <Text Key="224B2B64_40394">Chúng ta có thể nhận được gợi ý từ đó.</Text>
  <Text Key="3ABC14B5_40395">Được! Chúng ta sẽ thử rất nhiều ý tưởng và chắc chắn sẽ tìm ra cái nào đó có thể làm được...!</Text>
  <Text Key="6B803B83_40396">Cuối cùng chúng ta cũng đã trở về thành phố. Em muốn hai người giúp em thu thập thông tin.</Text>
  <Text Key="24A8C139_40397">Như các bạn thấy, có rất nhiều quầy hàng đang được chuẩn bị trong thành phố. Chúng ta sẽ xác nhận vị trí của một quầy bán ngô nướng, nơi có một người bán hàng trung niên.</Text>
  <Text Key="D5E5BD34_40398">Trong bức tranh vẽ, có vẻ như mình đã chiến đấu chống lại thiên thạch ở khu vực đó.</Text>
  <Text Key="36731C14_40399">Nếu biết thiên thạch sẽ rơi ở đâu, chúng ta có thể nghĩ đến việc bố trí mọi người ở đâu. Chúng ta không thể mong đợi mọi chuyện diễn ra chính xác như trong giấc mơ, nên tốt hơn là có thể dễ dàng quan sát thấy mọi người.</Text>
