  <Text Key="D0951F68_6500">Thời gian niệm: 1.24s\n►Tặng cho bản thân [PSI★Charge] trong 12s.\n►Hồi máu cho bản thân $1/giây trong 12s.</Text>
  <Text Key="028CA6B9_6501">Psychic Sight</Text>
  <Text Key="13299A8E_6502">Psychic Sight+</Text>
  <Text Key="2B5A584C_6503">[Phép] Một cô gái bikini năng động sẽ cho bạn thấy những điều tuyệt vời từ hàng sau trong mùa hè rực rỡ. Cô ấy sẽ tích lũy [PSI★Storm] và thực hiện các đòn tấn công liên tiếp để tiêu diệt kẻ thù, đồng thời hỗ trợ đội nhà hoàn hảo với hồi TP liên tục và khiên.</Text>
  <Text Key="F83F6A4F_6504">[Phép] Một cô gái bikini năng động sẽ cho bạn thấy những điều tuyệt vời từ hàng sau trong mùa hè rực rỡ. Cô ấy sẽ tích lũy [PSI★Storm] và thực hiện các đòn tấn công liên tiếp để tiêu diệt kẻ thù, đồng thời hỗ trợ đội nhà hoàn hảo với hồi TP liên tục và khiên.</Text>
  <Text Key="EAB65433_6505">Jet★Vacation</Text>
  <Text Key="34B211BC_6506">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, và hơi giảm Phòng Ngự Phép của chúng. Đồng thời tăng đáng kể Phép Công Kích của bản thân, và tích lũy 4 [PSI★Storm], tối đa 4. Đặt lại chuỗi tấn công của bản thân.</Text>
  <Text Key="6B359EB0_6507">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Ngự Phép của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Tăng Phép Công Kích của bản thân lên $3 trong 18s.\n►Tích lũy 4 [PSI★Storm].\n►Chuyển sang Mẫu Tấn Công 2.</Text>
  <Text Key="72C23535_6508">Giant Super Soaker★</Text>
  <Text Key="B1051BA3_6509">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, và hơi giảm Phòng Ngự Phép của chúng. Tiêu thụ 1 điểm tích lũy [PSI★Storm].</Text>
  <Text Key="DECCA270_6510">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Ngự Phép của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tiêu thụ 1 điểm tích lũy [PSI★Storm].</Text>
  <Text Key="D74B2179_6511">Let&apos;s Dig In!★</Text>
  <Text Key="660FA1A7_6512">Tăng đáng kể Phép Công Kích cho đồng minh trong phạm vi, tặng cho họ khả năng hồi TP liên tục, và triển khai Khiên bảo vệ họ khỏi sát thương Vật Lý/Phép.</Text>
  <Text Key="1DB79920_6513">►Tăng Phép Công Kích của đồng minh trong phạm vi 250 lên $1 trong 12s.\n►Hồi TP cho đồng minh trong phạm vi 250 lên 10/giây trong 8s.\n►Triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi 250, chống lại $2 sát thương Vật Lý/Phép trong 12s</Text>
  <Text Key="F8239959_6514">Jet Bullet</Text>
  <Text Key="23CBB23B_6515">Cấp độ kỹ năng này liên kết với Jet★Vacation</Text>
  <Text Key="7BBFFC86_6516">Tích lũy 4 [PSI★Storm], tối đa 4. Đặt lại chuỗi tấn công của bản thân.</Text>
  <Text Key="287B86D3_6517">►Tích lũy 4 [PSI★Storm].\n►Chuyển sang Mẫu Tấn Công 2.</Text>
  <Text Key="03278B1D_6518">Distort Sight</Text>
  <Text Key="E8FDA6D9_6519">Distort Sight+</Text>
  <Text Key="853A9AFC_6520">Giant Super Soaker★+</Text>
  <Text Key="AE532E79_6521">Misora&apos;s Water Gun</Text>
  <Text Key="1A07BF24_6522">Tăng đáng kể Phép Công Kích của bản thân, tăng nhẹ Sát Thương Phép Ngang, gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, và hơi giảm Phòng Ngự Phép của chúng. Ngoài ra, tiêu thụ một [PSI★Storm].</Text>
  <Text Key="094DE67A_6523">►Tăng Phép Công Kích của bản thân lên $1.\n►Tăng Sát Thương Phép Ngang của bản thân lên 2%.\n►Gây $2 sát thương phép lên một kẻ địch đơn.\n►Giảm Phòng Ngự Phép của một kẻ địch đơn đi $3.\n►Tiêu thụ 1 [PSI★Storm].</Text>
  <Text Key="F788613D_6524">[Phép] Một cô gái phía sau vui tươi, trái tim đập nhanh trong đêm Giáng Sinh đầy hào hứng★ Hỗ trợ đồng minh bằng cách tiêu thụ [Đạn Ánh Sáng], và sau khi tiêu thụ 40, mang đến khoảnh khắc "kyun★" rung động trái tim với các đòn tấn công diện rộng và buff thêm.</Text>
  <Text Key="4D973015_6525">Crash★Cracker</Text>
  <Text Key="90B660E3_6526">Tăng đáng kể Phép Công Kích cho tất cả đồng minh trong vùng tròn xung quanh bản thân và tăng nhẹ Sát Thương Phép Ngang, đồng thời gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch phía trước. Nếu số [Đạn Ánh Sáng] là 10, tiêu thụ hết chúng để tăng nhẹ Sát Thương Phép cho tất cả đồng minh trong vùng tròn xung quanh bản thân. Nếu đã tiêu thụ 40+ [Đạn Ánh Sáng] bằng Union Burst khi kích hoạt, còn gây thêm sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="3502E0CE_6527">►Tăng Phép Công Kích của đồng minh trong phạm vi lên $1.\n►Tăng Sát Thương Phép Ngang của đồng minh trong phạm vi lên 10%.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n\nNếu [Đạn Ánh Sáng] là 10:\n►Tiêu thụ 10 [Đạn Ánh Sáng].\n►Tăng sát thương phép do đồng minh trong phạm vi gây ra lên 10%.\n\nNếu đã tiêu thụ 40 hoặc hơn [Đạn Ánh Sáng] bằng Union Burst:\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="05CEFD9F_6528">Snowman★Penpokorin</Text>
  <Text Key="002AFAD5_6529">Hồi nhẹ máu cho tất cả đồng minh trong vùng tròn xung quanh bản thân và tăng đáng kể Phép Công Kích của họ, đồng thời gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch phía trước. Ngoài ra, nhận 3 [Đạn Ánh Sáng]. Nếu kỹ năng này phát chí mạng, thay vào đó nhận 6 [Đạn Ánh Sáng]. Nếu Union Burst đã tiêu thụ 40+ [Đạn Ánh Sáng], còn tăng đáng kể Phép Công Kích cho tất cả đồng minh trong vùng tròn xung quanh bản thân và gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="7D6DF7B2_6530">►Hồi máu cho đồng minh trong phạm vi lên $1.\n►Tăng Phép Công Kích của đồng minh trong phạm vi lên $2.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n\nNếu kỹ năng này không phát chí mạng:\n►Nhận $4 [Đạn Ánh Sáng].\n\nNếu kỹ năng này phát chí mạng:\n►Nhận $5 [Đạn Ánh Sáng].\n\nNếu đã tiêu thụ 40 hoặc hơn [Đạn Ánh Sáng] bằng Union Burst:\n►Tăng Phép Công Kích của đồng minh trong phạm vi lên $6.\n►Gây $7 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="FFB95E57_6531">Merry★Bakkyun</Text>
  <Text Key="73CF94CC_6532">Triển khai một vùng tròn xung quanh bản thân hồi nhẹ máu cho tất cả đồng minh trong phạm vi, tăng trung bình Phòng Ngự Vật Lý và Phòng Ngự Phép, tăng nhẹ Tăng TP, tăng đáng kể Tỷ Lệ Chí Mạng Phép, hồi nhẹ TP cho bản thân, và nhận 4 [Đạn Ánh Sáng]. [Đạn Ánh Sáng] có thể nhận tối đa 10. Nếu Union Burst đã tiêu thụ 40+ [Đạn Ánh Sáng], còn nhận thêm 6 [Đạn Ánh Sáng] và hồi TP đáng kể cho bản thân.</Text>
  <Text Key="80A8A4C1_6533">►Triển khai vùng hồi máu $1/giây.\n►Tăng Phòng Ngự Vật Lý của đồng minh trong phạm vi lên $2.\n►Tăng Phòng Ngự Phép của đồng minh trong phạm vi lên $3.\n►Tăng Tăng TP của đồng minh trong phạm vi lên 8.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh trong phạm vi lên 180.\n►Hồi TP của bản thân lên 100.\n►Nhận $4 [Đạn Ánh Sáng].\n\nNếu đã tiêu thụ 40 hoặc hơn [Đạn Ánh Sáng] bằng Union Burst:\n►Nhận $5 [Đạn Ánh Sáng].\n►Hồi TP của bản thân lên 1000.</Text>
  <Text Key="D6D5B10C_6534">Charming★Sky</Text>
  <Text Key="7E89DD12_6535">Charming★Sky+</Text>
  <Text Key="209FB2C9_6536">[Vật Lý] Ác quỷ một mắt sử dụng các vùng làm suy yếu kẻ thù từ trung tuyến. Các vùng của cô ấy không kéo dài lâu, nhưng kẻ thù trong chúng có phòng thủ vật lý bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="7E6592B2_6537">Nghiên cứu, thí nghiệm</Text>
  <Text Key="95EC1D28_6538">Một nhà khoa học điên rất thích\ntiến hành các thí nghiệm</Text>
  <Text Key="F7328F62_6539">Bloody Rose</Text>
  <Text Key="7B62A0F3_6540">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi. Hồi máu cho bản thân cho mỗi kẻ thù bị kỹ năng này đánh bại.</Text>
  <Text Key="E2F55ECB_6541">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Hồi máu dựa trên số kẻ thù bị đánh bại ×20%.</Text>
  <Text Key="F41AB49B_6542">Curse Bloom</Text>
  <Text Key="443C7CAD_6543">Khiến Nguyền Rủa lên tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7247F1FC_6544">Thời gian niệm: 1.41s\n►Khiến Nguyền Rủa trong phạm vi 620 gây $1 sát thương vật lý/giây.</Text>
  <Text Key="2CFC9A99_6545">Field of Thorns</Text>
  <Text Key="D8C1983D_6546">Triển khai một vùng giảm Phòng Ngự Vật Lý của tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="649C205B_6547">Thời gian niệm: 0.28s\n►Triển khai vùng bán kính 250 giảm Phòng Ngự Vật Lý của kẻ địch trong phạm vi đi $1 trong 8s.</Text>
  <Text Key="F5EC9CAC_6548">One-Eyed Devil</Text>
  <Text Key="83515C06_6549">One-Eyed Devil+</Text>
