  <Text Key="4362D5AD_79450">Chúc mừng sinh nhật! Ngày sinh nhật là để ăn những món đặc biệt cùng bạn bè đặc biệt! Vì vậy... Hôm nay là ngày bánh pudding!</Text>
  <Text Key="C2A9FF01_79451">Miyako chết rồi, nhưng lễ sinh nhật là quan trọng! Chính vì vậy mình sẽ tổ chức tiệc sinh nhật sớm nhất có thể~♪</Text>
  <Text Key="55812087_79452">Miyako mang theo rất nhiều ma quỷ để làm ngày đặc biệt của bạn vui vẻ! Chúc mừng sinh nhật ma quái ma quái... dành cho bạn!</Text>
  <Text Key="F4A6AA1A_79453">Hyu~Dororororo ~Chúc mừng sinh nhật~nano♪</Text>
  <Text Key="18D96A05_79454">Chúc mừng sinh nhật. Đây là ngày đặc biệt của bạn. nhưng một cách kỳ lạ là ngay cả mình cũng cảm thấy vui. Có phải là lạ không?</Text>
  <Text Key="421EEEE8_79455">Hôm nay là sinh nhật của bạn nên... chúc mừng sinh nhậtcó điều gì bạn muốn không?</Text>
  <Text Key="2FA3B090_79456">Chúc mừng sinh nhật dành cho bạn♪ chưa bao giờ nghĩ mình sẽ được ăn mừng sinh nhật của một cậu con trai như thế này. Cảm giác như mình mới là người nhận được quà♪</Text>
  <Text Key="3847CB6D_79457">Chúc mừng sinh nhật! Mình đã nghĩ ra rất nhiều kế hoạch ăn mừng cho bạn ♪</Text>
  <Text Key="03AB688E_79458">Chúc mừng sinh nhật nam chính! Mình luôn nghĩ rằng việc cầu hôn một cậu con trai vào ngày trưởng thành của cậu ấy là ý tưởng lãng mạn nhất...</Text>
  <Text Key="F6A0683A_79459">Chúc mừng sinh nhật~♪ Hôm qua bạn còn nhỏ, hôm nay đã lớn thêm một tuổi. Để ăn mừng, Sensei sẽ tặng bạn vài cái vỗ~♪</Text>
  <Text Key="ED76F11E_79460">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay bạn trông có vẻ trưởng thành hơn mọi khi. Có lẽ là do ma thuật mùa hè chăng? Hehe.</Text>
  <Text Key="574B47E6_79461">Hôm nay là sinh nhật của bạn. Fufu, tất nhiên tôi chưa quênĐể ăn mừng việc trở thành người lớn Hãy tổ chức tiệc ở biệt thự biển!</Text>
  <Text Key="D2F3C7CE_79462">Chúc mừng sinh nhật, anh Kishi-kun! Em làm một chiếc bánh, và rất nhiều món ăn ngon khác để chúng ta cùng nhau ăn mừng!</Text>
  <Text Key="8E15AB64_79463">Anh Kishi-kun. Chúc mừng sinh nhật ...đây là chiếc bánh ăn mừng! Cái đó ...Nếu anh muốn, hãy thử đi! Ưm ...Cảm ơn anh đã luôn ủng hộ!</Text>
  <Text Key="AC923821_79464">Chúc mừng sinh nhật! Mong rằng phía trước bạn có thật nhiều ngày hạnh phúc chờ đón.</Text>
  <Text Key="8DBBA390_79465">Ồ, chúc mừng năm mới! Ồ, em lỗi rồi ...ư ...cái đó ...Chúc mừng sinh nhật,anh Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="9439EC61_79466">Chúc mừng sinh nhật! Em sẽ tổ chức một bữa tiệc của người lớn thật đúng chuẩn cho anh. Em đảm bảo anh sẽ thích!</Text>
  <Text Key="01716B3C_79467">Chúc mừng Sinh Nhật! Món quà là ...Quà của tớ~♪... Hả? sao lại lùi? Tớ đọc trong tạp chí...!</Text>
  <Text Key="A07978AE_79468">Một chúc mừng sinh nhật thật vui vẻ dành cho bạn. Hôm nay trong bói toán của bạn thấy nhiều điều tốt. Dấu hiệu của sức khỏe tốt, và tiền bất ngờ, và... t-tình yêu...</Text>
  <Text Key="C5F66D9D_79469">Khi bạn già đi và trở thành ông nội, em sẽ trở thành bà nội với bạn, và tất nhiên, khi bạn trở thành ma...</Text>
  <Text Key="4CE05D26_79470">Sinh nhật của một tướng quân là ngày lớn! Hãy để tôi chiêu đãi bạn với kỹ thuật geisha đáng kinh ngạc của tôi! Như một ninja thực thụ!</Text>
  <Text Key="DCA2DA2A_79471">Chúc mừng sinh nhật desu! Tôi đã chuẩn bị Manju đỏ trắng để ăn mừng! Tôi sẽ để bạn ăn hai lớp!</Text>
  <Text Key="66C2E178_79472">Là sinh nhật của bạn nên... Cạn ly! Tôi... Tôi có thể dành cả ngày với bạn được không?</Text>
  <Text Key="60682E79_79473">Chúc mừng sinh nhật! Em chúc bạn rất nhiều lễ kỷ niệm hôm nay!</Text>
  <Text Key="6CC4E8BC_79474">Chúc mừng sinh nhật♪ Vẻ đẹp của em là để anh ngắm nhìn suốt cả ngày hôm nay♪ Chỉ hy vọng anh có thể trân trọng nó trọn vẹn♪</Text>
  <Text Key="B2CC2160_79475">Chúc mừng sinh nhật ♪ Hôm nay bạn có thể thấy người tươi đẹp, rực rỡ, lộng lẫy và huy hoàng, chắc chắn là người đẹp thứ hai thế giới!</Text>
  <Text Key="D42A61F0_79476">C... chúc... mừng sinh nhật! Em sẽ tặng bạn một món quà đặc biệt... nếu bạn thắng em trong một trò chơi! Bạn giỏi trò chơi này, phải không?</Text>
  <Text Key="47658F8F_79477">Ồ, chúc mừng sinh nhật, chúc mừng sinh nhật... Không, em không thể! Em không thể chúc mừng! Em không thể tặng quà!</Text>
  <Text Key="52C52B0A_79478">Hôm nay là sinh nhật của bạn. phải không? Vậy hãy tổ chức một bữa tiệc lớn với mọi người ở trường! Mặc dù có lẽ sẽ vui hơn nếu chỉ có hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="F579FB12_79479">Chúc mừng sinh nhật! Chúng ta sẽ ăn mừng☆ Hmm~ Được ở bên nhau vào ngày sinh nhật của bạn. Có lẽ chúng ta giống như một cặp đôi?</Text>
  <Text Key="FDC531EA_79480">Chúc mừng sinh nhật! Em sẽ dùng siêu năng lực để tổ chức một bữa tiệc lớn cho anh. Khoan. Điều đó sẽ chỉ khiến em mệt thôi nên... *cắn nhẹ*</Text>
  <Text Key="DC96FEFE_79481">Để ăn mừng sinh nhật của bạn, gối đầu gối của Hatsune tặng bạn! Nó thật thoải mái~☆ Hm~ Em cũng hơi buồn ngủ...Suyaa~</Text>
  <Text Key="BD561602_79482">Chúc mừng sinh nhật! Em không chuẩn bị quà. tiếc thay. vì vậy em sẽ để bạn dành cả ngày với mc thay vào đó. Đ-đừng lãng phí cơ hội này. bạn nghe chứ?</Text>
  <Text Key="2FE162CB_79483">Hôm nay chúng tôi rất vui khi được ăn mừng ngày quý giá dường như là sinh nhật của bạn! Hãy ăn mừng từ tận đáy lòng!</Text>
  <Text Key="07824A5B_79484">Chúc mừng sinh nhật! Món quà của em dành cho bạn là... loại đồ uống đặc biệt này sẽ lấp đầy bạn năng lượng! Chỉ cần cẩn thận không uống hết một lúc...</Text>
  <Text Key="90E362CC_79485">Hôm nay là sinh nhật của bạn, phải không? Này, nhận đi. Một món quà từ em Đó là một loại thuốc được phối chế đặc biệt. công dụng? … Vui sau khi uống♪</Text>
  <Text Key="9440BDFE_79486">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay là ngày đặc biệt, nên cứ thoải mái yêu cầu bất cứ điều gì bạn muốn. Em sẽ nuông chiều bạn nhiều nhất có thể.</Text>
  <Text Key="EBC93EA0_79487">Hôm nay, em rất vui vì được ăn mừng sinh nhật của bạn một năm một lần. Là một sensei~ Chúc mừng♪</Text>
  <Text Key="92B0EAA3_79488">Chúc mừng sinh nhật dành cho bạn! Này, nhận lấy món quà này! Nó sẽ canh giữ bạn ngay cả khi em không ở bên cạnh!</Text>
  <Text Key="F557096E_79489">Chúc mừng Sinh Nhật, Kishi-kun! Bạn muốn món quà gì? Gạo? Trang bị? Hay... Đúng rồi! hãy cùng tập luyện một trận</Text>
  <Text Key="1994D47C_79490">Em mua cho bạn cuốn tiểu thuyết tình cảm này làm quà sinh nhật. Tên nữ chính tình cờ là Shiori, và cô ấy-đối tượng tình cảm của cô ấy tên là...</Text>
  <Text Key="BB13F78C_79491">Chúc mừng sinh nhậtƯ... Onee-chan cũng chúc mừng bạn chứ? Em chỉ đang tự hỏi...</Text>
  <Text Key="2C46A8F5_79492">Hôm nay là sinh nhật của bạn, phải không? Eheh... Tất nhiên em nhớ.Em nên niệm một chút ma thuật đặc biệt để ăn mừng!</Text>
  <Text Key="9418456E_79493">Chúc mừng sinh nhậtXin hãy để em ăn mừng bạn trong tương lai.Từ bây giờ, mãi mãi...</Text>
  <Text Key="5D10311D_79494">Chúc mừng sinh nhật! Nó khá ngắn, nhưng em đã viết cho bạn một bài hát để ăn mừng. Em có thể hát nó ở đây được không?</Text>
  <Text Key="05271D8A_79495">Chúc mừng sinh nhậtEm không nghĩ ra món quà nào hay ngoài một bài hát... nếu bạn không phiền, xin hãy lắng nghe.</Text>
  <Text Key="055185C4_79496">Nghe nói hôm nay là sinh nhật của bạn, vậy hãy nghỉ ngơi khỏi việc tập luyện hôm nay. ...Hmm? Điều đó không khiến bạn vui sao?</Text>
  <Text Key="7FCA138D_79497">Chúc mừng sinh nhật, em không biết tặng gì cho ...Nếu anh thích, tại sao không cùng chọn?</Text>
  <Text Key="0B9BFF87_79498">Bánh và nến, xong! Quà. xong! Được rồi! Chúng ta hãy tổ chức một bữa tiệc sinh nhật hiệu quả!</Text>
  <Text Key="5D23D456_79499">Chúc mừng sinh nhật, những lời chúc có thể không hiệu quả, nhưng em muốn nói với anh một cách thích hợp</Text>
