  <Text Key="C9BA67F5_42950">...Cô ấy có. Nhưng tôi chưa bao giờ gặp cô ấy trực tiếp.\nTôi có rất ít cơ hội rời khỏi Sol Tower.</Text>
  <Text Key="A8E3CCF5_42951">Tôi hiểu.\nNhư cô thấy đấy, cô ấy lúc nào cũng vậy.</Text>
  <Text Key="9C7CB49E_42952">...Tôi... Tôi thực sự không giỏi nói chuyện với người khác...\nĐặc biệt là với những người mạnh mẽ, quyết liệt như vậy...</Text>
  <Text Key="104F4DC4_42953">...Sao thế? Cô tìm thấy điều gì vui sao?</Text>
  <Text Key="1E718544_42954">Không, tôi chỉ không ngờ Shinatsu lại bối rối đến thế.\nTôi được thấy một khía cạnh bất ngờ của cô ấy, thấy cũng vui thật.</Text>
  <Text Key="21B88AB8_42955">...Thế à?\nTôi thực sự không biết tương tác với người khác thế nào...</Text>
  <Text Key="FFBC62AB_42956">Khi Shinatsu bắt đầu suy ngẫm sâu sắc, Rei quan sát cô ấy với ánh mắt ấm áp và nụ cười trên môi...</Text>
  <Text Key="A357207A_42957">Onii-tan!</Text>
  <Text Key="4839DBD1_42958">Sheffy!</Text>
  <Text Key="53FF1B4A_42959">Sheffy♪ Sheffy♪</Text>
  <Text Key="590D3AEF_42960">『Kishi-kun cảm thấy rất gần...』</Text>
  <Text Key="E49042A3_42961">『Kaiser Insight bị đánh bại, và kịch bản đã chuyển sang giai đoạn tiếp theo.』\n『Sau vô số lần lặp lại, cơ hội cuối cùng đã đến.』</Text>
  <Text Key="913B5966_42962">『Và giờ đây── Trong những khoảnh khắc thoáng qua mà tôi vẫn còn ý thức.』\n『Và chỉ thông qua đối tượng D-type.』\n『Tôi có thể thấy Kishi-kun đang thế nào.』</Text>
  <Text Key="CAC2FAE7_42963">『...Các đối tượng D-type đã thất bại trong việc ám sát Kaiser Insight.』\n『Tuy nhiên.』\n『Để cho cô ấy gặp Kishi-kun mới là con đường duy nhất để tiến lên.』</Text>
  <Text Key="AEF7D52B_42964">『Tôi không thể còn canh giữ mọi người mãi được nữa, Kishi-kun.』\n『Tuy nhiên, bất cứ khi nào tôi thức.』\n『Chúng ta có thể nhìn nhau giống như lúc này.』</Text>
  <Text Key="FE5EA3E7_42965">Hừm~?</Text>
  <Text Key="59D9D5DE_42966">『Chúng ta sẽ nhìn... nhau...』</Text>
  <Text Key="6642C749_42967">Hừm~?</Text>
  <Text Key="2CFC7FC8_42968">『...Ừm』</Text>
  <Text Key="315A3CAC_42969">『Có phải... hơi gần quá rồi không, Kishi-kun?』</Text>
  <Text Key="0FAF362F_42970">『Đối tượng D-type...?』\n『Sao cậu cũng đến gần vậy?』\n『À, tôi thấy gương mặt của đối tượng D-type phản chiếu trong mắt Kishi-kun...!』</Text>
  <Text Key="21A9979F_42971">*cười khúc khích*♪</Text>
  <Text Key="69B4ACE8_42972">『...Có gì mà cười...?』\n『Tôi không hiểu suy nghĩ của trẻ con...』\n『Thật bực bội, dù đó là về cậu, Kishi-kun.』</Text>
  <Text Key="24D9F589_42973">Sheffy, con gái ngoan, con gái ngoan!\n*vỗ vỗ*♪</Text>
  <Text Key="F66DA7C0_42974">Ehehe~♪\nSheffy, con gái ngoan!</Text>
  <Text Key="DEF8C6E4_42975">『Kishi-kun...』</Text>
  <Text Key="E2D4C299_42976">Onii-tan, con trai ngoan!\n*vỗ──</Text>
  <Text Key="A1605B88_42977">『...!』\n『Thay thế, đối tượng D-type.』</Text>
  <Text Key="8603A074_42978">Sheffy?</Text>
  <Text Key="C3A01A43_42979">──Tôi sẽ vỗ cậu.</Text>
  <Text Key="C7214F51_42980">Kishi-kun...\nCon trai ngoan... con trai ngoan...</Text>
  <Text Key="889B5DC7_42981">Ehehe♪</Text>
  <Text Key="29F62F6D_42982">『Cuối cùng cũng đến.』\n『Tôi đã đi được xa đến thế này.』</Text>
  <Text Key="3DFE3640_42983">『...Kishi-kun.』\n『Chúng ta gần đến rồi.』\n『Chúng ta sắp có thể nhìn thấy nhau.』</Text>
  <Text Key="F9154468_42984">...Có vẻ đây là giới hạn rồi.\nNhiều hơn thế này sẽ phá hủy đối tượng.</Text>
  <Text Key="20D56A1F_42985">...Hẹn gặp lại sau.\nKishi-kun.</Text>
  <Text Key="386BA2EB_42986">Hửm?\n...Vâng!</Text>
  <Text Key="F1DDE1AA_42987">...Phụt!</Text>
  <Text Key="79697B0D_42988">『Đó là khung thời gian tối đa tôi có thể di chuyển bằng đối tượng...』\n『Nó quá ngắn.』\n『Nếu đối tượng lấy lại ý thức của mình, ngay cả cơ hội này cũng sẽ mất.』</Text>
  <Text Key="9315B5B2_42989">『Như tôi lo sợ, tôi vẫn chưa đủ mạnh.』</Text>
  <Text Key="D43E79B8_42990">『Hơn nữa...』\n『Tôi không nhận được đủ phản hồi thông qua đối tượng.』</Text>
  <Text Key="9BA904ED_42991">『Lần sau.』\n『Tôi sẽ chạm vào cậu.』\n『Bằng chính đôi tay của mình.』</Text>
  <Text Key="9A1DA0CD_42992">『...Kishi-kun.』</Text>
  <Text Key="C15D7BD0_42993">Đó là...\nnhững ký ức của Eris-san.</Text>
  <Text Key="A426270C_42994">Và đó chỉ là một phần nhỏ của chúng...</Text>
  <Text Key="4EB648D7_42995">Nhưng cô ấy nói đúng.\nEris-san đã quan sát từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="98EC9220_42996">Làm sao có cơ hội thắng được người như tôi, người chỉ có một ký ức về mọi thứ......</Text>
  <Text Key="EB651745_42997">À!\nKishi-kun, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="9B3C637B_42998">Việc với Eris thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="B6BC3A12_42999">Tôi hiểu...\nTôi mừng là mọi chuyện đều ổn.</Text>
