  <Text Key="E6268842_94700">Hãy chạy đi!\nMọi người trong thành phố!!</Text>
  <Text Key="A68BABD3_94701">Dù chỉ một mình ta.\nTa sẽ chiến đấu đến cùng.\nBởi vì--</Text>
  <Text Key="003637F5_94702">Ngay cả trong một thế giới được ai đó tạo ra.\nĐất nước, lịch sử, người dân trong thị trấn, thậm chí cả cha và mẹ ta...\nTất cả, tất cả, ngay cả khi tất cả đều là giả...</Text>
  <Text Key="BDA7C248_94703">Đối với ta, \ntất cả mọi người đều quan trọng, tất cả đều là người ta phải bảo vệ...!</Text>
  <Text Key="AE27EAA5_94704">Sheffy! \nCô đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="76C33CD8_94705">Nếu ta không thể tìm thấy cô ấy ngay cả với tầm nhìn tốt như vậy... Điều đó có nghĩa là cô ấy có thể đã bị giết...</Text>
  <Text Key="B6573A7B_94706">... Không. Ngay cả khi đối thủ là Zane, người mạnh như quái vật. Cũng không nên dễ dàng như vậy. Sau tất cả, cô ấy cũng là thành viên của Guild Nhà Hàng Món Ngon...</Text>
  <Text Key="390A4EBF_94707">Không biết họ đi đâu rồi... Họ có trở về tháp không... hay là họ ở trong lâu đài đó...?</Text>
  <Text Key="F3A80EDF_94708">Thực tế, cái quái gì vậy? Giống như một lâu đài.\nNó có một lượng ma lực khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="8753B1E3_94709">Có vẻ như họ đang cố gắng chiếm đoạt Tháp Sol hay gì đó. Nhưng nếu may mắn, một tòa tháp khổng lồ như vậy sụp đổ cùng với lâu đài... Thành phố sẽ bị san phẳng hoàn toàn! Việc xây dựng lại sẽ hoàn toàn bất khả thi!</Text>
  <Text Key="1DC42BF2_94710">Hơn nữa, ngay bên dưới tháp là cung điện hoàng gia. \nBệ hạ vẫn còn được cho là ở dưới lòng đất... \nTrong tình huống xấu nhất, bà ấy có thể bị chôn sống...</Text>
  <Text Key="5513013B_94711">──Ôi trời!\nChúng ta hoàn toàn thiếu người!\nTa cũng muốn đi giúp Pecorine và Korosuke...!</Text>
  <Text Key="9BAA3BE2_94712">Trước mắt, hãy thử xông vào lâu đài đó...! Ta là người duy nhất có thể đi điều tra ngay bây giờ. Nếu họ đang làm chuyện kỳ quặc, ta sẽ đột nhập vào và tiêu diệt họ từ bên trong...!</Text>
  <Text Key="366F066C_94713">...Ưm...</Text>
  <Text Key="721F1A38_94714">Tỉnh dậy đi, Shifuna. Đã đến giờ đi tập buổi sáng rồi.</Text>
  <Text Key="45F6DF52_94715">...Ta hiểu. \nNhưng chỉ một chút nữa thôi... chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="020EF06E_94716">Ta sẽ chờ đúng 5 phút. \nNhanh lên.</Text>
  <Text Key="1740E0E4_94717">...Thở dài. \nÔi trời... Anh lớn dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="17BD81FD_94718">Ta... sắp có trận đấu rồi, biết không. \nTa nên tỉnh dậy thôi...</Text>
  <Text Key="84E46B1D_94719">... *rên* ...</Text>
  <Text Key="3F3A89E9_94720">...? \nĐây là đâu...</Text>
  <Text Key="B99BEB4C_94721">T-Ta... đã bất tỉnh...?</Text>
  <Text Key="7C01162D_94722">Đúng rồi... vừa nãy. Một tòa nhà giống như bông hồng đen lớn đột nhiên xuất hiện rất gần đây. Nó đâm vào Tháp Sol...</Text>
  <Text Key="FDCF0DAC_94723">Ta quá cố gắng chiến đấu với Nii-san đến mức không thể né tránh nó đúng cách, và ta bị cuốn vào cú va chạm đó...</Text>
  <Text Key="4C5B519A_94724">Đây... không phải Tháp Sol, phải không? Vậy là bên trong bông hồng đen đã va vào nó...? Ta rơi xuống qua khe phía trên...</Text>
  <Text Key="3A2CE9C2_94725">...Ma thuật đang xoáy trong tòa nhà... Và nó cực kỳ đặc quánh... Nó khiến ta cảm thấy buồn. Có thể đây là của Eris...?</Text>
  <Text Key="9CA6A31F_94726">...Gh...</Text>
  <Text Key="8E27B616_94727">!\nNii-san...!</Text>
  <Text Key="88586579_94728">Gaah!!</Text>
  <Text Key="AD27B8D6_94729">Trong một khoảnh khắc, ta hy vọng cú sốc sẽ đưa anh ấy trở lại bản thân cũ. Không thể có chuyện tiện lợi như vậy...</Text>
  <Text Key="B7D528E3_94730">Nhưng... tại sao? Dù anh ấy có thể đã tung đòn kết liễu vào ta khi ta bất tỉnh. Có thể... anh ấy đang chờ ta tỉnh lại...?</Text>
  <Text Key="1F202555_94731">Thật sự... \nAnh rất tận tâm về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="F4D59CB5_94732">Guooohhh!!!</Text>
  <Text Key="F3C34AAE_94733">Cơ thể ta vẫn còn sốc từ lúc trước...!</Text>
  <Text Key="2F049830_94734">Ta không biết mình có thể tỉnh táo được bao lâu với vết thương này. Ta không thể để cho sức bền bị cạn kiệt bởi không khí lạnh một cách nhàn nhã...</Text>
  <Text Key="D7D87EB1_94735">...Nếu đã đến nước này.\nKhông còn gì ngoài việc đặt tất cả vào một đòn duy nhất này!</Text>
  <Text Key="0C220976_94736">G-Guh...</Text>
  <Text Key="0D72D0C8_94737">Đi thôi, Nii-san!</Text>
  <Text Key="DAF7823B_94738">Gwaaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="4324F7E4_94739">- Răng Nanh Băng!</Text>
  <Text Key="C714CE63_94740">Và rồi... bên trong Tháp Sol, sau khi Kokkoro và những người khác rời đi.</Text>
  <Text Key="E4923E51_94741">Eris đã tích hợp Minerva vào bản thân, \nvà cô ấy đang cố gắng giành lại quyền kiểm soát ngọn tháp \nthông qua cuộc xâm lược từ &quot;Lâu đài Bông Hồng Đen.&quot;</Text>
  <Text Key="2EA79D40_94742">Sự hiện diện của thiết bị đầu cuối D-type... đã biến mất...</Text>
  <Text Key="DEAF424F_94743">Cô bị lạc?\nHay là cô đã trốn khỏi sự kiểm soát của chúng ta? \n... Dù sao đi nữa, đó cũng là chuyện nhỏ nhặt...</Text>
  <Text Key="4CB924DA_94744">Tháp Sol... Ta không định quay lại.</Text>
  <Text Key="325D5154_94745">Đây là nơi Kishi-kun chiến đấu với Kaiser Insight.\nVà... nơi ta được sinh ra...</Text>
  <Text Key="5BACD231_94746">Nhưng... Ta không cảm thấy một mảy may hoài niệm. \nTất cả những gì ta cảm thấy là một cảm giác ghê tởm dữ dội.</Text>
  <Text Key="3DB68D1B_94747">Sinh ra ở nơi này. Đối với ta, ta đã bị giam giữ ở đỉnh tháp như một nhà tù...</Text>
  <Text Key="A34D9DD7_94748">Chỉ là, lặp đi lặp lại...Nhiều lần hơn ta có thể đếm được...Ta không muốn đếm......Ta đã được xem kết cục của anh ấy.</Text>
  <Text Key="F07B526F_94749">Để kích hoạt reset, ta đã lặp lại một khoảng thời gian ngắn... Và sau đó, ta đã sử dụng sự biến dạng của thế giới. Bằng cách nào đó, ta đã cố gắng rời khỏi tháp. Điều đó không thay đổi rằng ta là một phần của hệ điều hành.</Text>
