  <Text Key="DA01BF47_176250">Cái đó... KUUUUHHHHHH! Dấu vết đang RẤT NÓNG! Thì ra có đến đây tìm manh mối về ma thuật mới là xứng đáng!</Text>
  <Text Key="E45789B5_176251">Chờ đã, tháp không thể chiếm lĩnh được của Luna! Ngươi sẽ bị chinh phục bởi Nanaka siêu mạnh, siêu dễ thương ch...</Text>
  <Text Key="5D0DDC04_176252">H-Hả? Chúng ta được dịch chuyển lên đỉnh tháp mà sao lại quay về chỗ cũ rồi?</Text>
  <Text Key="5F0194FC_176253">CHI-CHIẾT GÌ CƠ?! Gọi cơ quan chức năng! Một cô gái xinh đẹp và {playername}-kun đột nhiên xuất hiện từ trong tháp!! Đây có phải là công của ma thuật ảo giác khác nữa không?!</Text>
  <Text Key="F9849787_176254">HẢ?! À! Giọng nói vừa rồi là của Nanaka-chan, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E96D39A2_176255">NÓI RỒI?! Đ-Không thể nào là Hatsune-taso thật được!</Text>
  <Text Key="A089CE65_176256">Vậy ma thuật vừa rồi là... của Hatsune-taso?! TUYỆT VỜI QUÁ!! Đó là một phép thuật tôi chưa từng thấy! Ngoài ra, nếu cô không phiền, cô có thể dạy tôi cách nó hoạt động được không?</Text>
  <Text Key="A420CA50_176257">Hả? À, ừm... Thì... Cái đó... Mmm, tôi thấy buồn ngủ sau khi dùng sức mạnh. Xin lỗi, tôi sẽ ngủ một chút...</Text>
  <Text Key="CE47F905_176258">Suya~</Text>
  <Text Key="AFC910CC_176259">CÔ ẤY NGỦ RỒI?! S-Sao thế? {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="BB0E86F4_176260">Vậy là phép thuật đi kèm với cái giá... Nó chắc chắn phải rất mạnh.</Text>
  <Text Key="DD2A236A_176261">Suya suya~</Text>
  <Text Key="A17B7CFA_176262">Nói thì vậy, khuôn mặt ngủ của cô ấy dễ thương và bình an quá～\nNhìn thấy cũng khiến tôi thư giãn～</Text>
  <Text Key="96D46FC4_176263">CHỜ ĐÃ! Bây giờ không phải lúc để say mê. Tại sao hai người lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="4311EDB2_176264">Ra vậy! Vậy là có manh mối về ký ức của cô trong đó!</Text>
  <Text Key="93123CF1_176265">Tôi cũng đến tìm manh mối về loại ma thuật mới, nhưng sau khi nghe Nanaka-chan không thể bỏ mặc hai người... Nhưng...</Text>
  <Text Key="BD242547_176266">Hãy suy nghĩ xem làm gì tiếp theo sau khi Hatsune-taso tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="5C0ABBFE_176267">Tại lối vào Tháp Luna vươn cao, {playername} và Nanaka được thấy đang chờ đợi, lắng nghe hơi thở nhẹ nhàng của Hatsune khi cô ngủ.</Text>
  <Text Key="616619C9_176268">Nếu cô ấy dùng ma thuật, cô ấy sẽ ngủ</Text>
  <Text Key="A454F764_176269">Kiraaan☆</Text>
  <Text Key="DAFBCD42_176270">Uwaaah! Đúng như mong đợi của Hatsune-taso! Đánh bại một con quái vật khỏe mạnh chỉ bằng một đòn như không ai là gì. Tuy nhiên, việc tôi biết liệu có bí mật nào trong ma thuật của cô...?</Text>
  <Text Key="83F58B79_176271">Vừa rồi chỉ là ma thuật đơn giản thôi. Nói sang chuyện khác, xin lỗi vì trước đó, Nanaka-chan, dường như tôi đã gây phiền toàn cho cô vì ngủ.</Text>
  <Text Key="3A8530F2_176272">Không sao đâu, thật sự. Nếu có gì, tôi biết ơn vì cô đã cho tôi xem khuôn mặt ngủ dễ thương của mình. Rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="1A906F27_176273">Quan trọng hơn, Hatsune-taso, cô có ổn không?</Text>
  <Text Key="4996D7C0_176274">Hả? Về chuyện gì?</Text>
  <Text Key="32ED876C_176275">Tôi đang tự hỏi liệu có ổn không khi cô leo lên tháp này sau khi dùng ma thuật có cái giá trước đó.</Text>
  <Text Key="9144459F_176276">A-Ah... nếu đó là điều cô lo lắng, đừng. Dường như tôi bị cản trở bởi ma thuật tăng cường bảo vệ của Tháp, nên tôi đã không dùng nhiều ES-... Tôi muốn nói, sức ma thuật như thường lệ.</Text>
  <Text Key="50AB3D91_176277">Nghĩ đến việc nó còn cản trở cả ma thuật đặc biệt mà Hatsune-taso dùng... Tôi biết rồi, tháp này thật sự không bình thường.</Text>
  <Text Key="5F092D05_176278">Suy nghĩ lại, ngay cả nếu chúng ta có thể bay lên đỉnh trong một lần, nếu tôi ngủ sau đó, tôi đã đặt {playername}-kun vào nguy hiểm lớn. May quá tôi thất bại.</Text>
  <Text Key="58650AE2_176279">Đặt sang một bên, cô có thể nói cho tôi biết thêm về ma thuật đó không? Trông nó như một phép dịch chuyển, nhưng có gì đó khác.</Text>
  <Text Key="6F1DE076_176280">U-Umm... Cái đó...</Text>
  <Text Key="8FC0A0A7_176281">À, nếu khó cho cô tiết lộ, cô không cần phải! Tất nhiên, thật tuyệt nếu cô có thể dạy tôi, nhưng... Tôi hiểu có thể không dễ dàng để chia sẻ bộ ma thuật tuyệt vời mà cô đã cố gắng tạo ra!</Text>
  <Text Key="1AA624C6_176282">Không phải vấn đề đó...</Text>
  <Text Key="00F9C6FD_176283">Nhưng Nanaka-chan này có một chuỗi phiêu lưu lặp đi lặp lại khiến cô không thể cưỡng lại sức hút của việc học ma thuật mới. Và đó là bởi vì tôi... là một phù thủy!</Text>
  <Text Key="85FADCA8_176284">Thôi nào, đừng bận tâm về chuyện nhỏ nhặt. Sự tò mò là một đặc điểm mà mọi người xứng đáng trân trọng!</Text>
  <Text Key="9CCA6BD8_176285">Nếu cô không chịu nói, tôi sẽ chỉ quan sát và học cho bằng được. Tôi sẽ không bỏ lỡ một cử chỉ nào của Hatsune-taso từ giờ!</Text>
  <Text Key="B716F37C_176286">*Nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="0AD9C66B_176287">Nhìn tôi chăm chú như vậy thật ngại quá~</Text>
  <Text Key="1B96A55C_176288">Ô~~ Luôn thấy vui khi thấy cô gái xinh đẹp thẹn thùng... Khoan, tôi đang lạc chủ đề rồi!</Text>
  <Text Key="7F74D3DC_176289">Mục tiêu của tôi là trở thành một phù thủy khỏe mạnh, nghiêm túc với ma thuật!</Text>
  <Text Key="BF79BA23_176290">Ahaha, Nanaka-chan cô khá buồn cười. Ma thuật của tôi là loại không thể học được ngay cả khi tôi dạy, nhưng tôi sẽ rất vui nếu cô học được gì đó bằng cách quan sát tôi.</Text>
  <Text Key="252CCAE8_176291">Thôi, ngay cả nếu mục tiêu của tôi không thành ở đây, tôi hy vọng chúng ta vẫn có thể tìm thấy manh mối về ký ức của {playername}.</Text>
  <Text Key="32656983_176292">...Hãy cùng nhau cố gắng để đạt được điều đó!</Text>
  <Text Key="CD35664B_176293">Đặt sang một bên... Nhìn Hatsune-taso là một món quà cho mắt, nên tôi sẽ tiếp tục nhìn NGAY BÂY GIỜ!</Text>
  <Text Key="729EDF3D_176294">EEEEHHHHH?!</Text>
  <Text Key="E1CB2CC4_176295">Sau đó, Hatsune và {playername} leo lên tháp trong khi Nanaka tiếp tục nhìn chằm chằm vào cô.</Text>
  <Text Key="AEC129DC_176296">Việc là phù thủy không liên quan gì...</Text>
  <Text Key="E37F60EC_176297">Nanaka, người nghĩ rằng năng lực tâm linh của cáo là ma thuật chưa biết, quan sát từng cử chỉ của nó để giải quyết bí mật. Cô thấy ngại khi bị nhìn chằm chằm, nhưng điều đó cũng khiến cô mong chờ.</Text>
  <Text Key="1A42C61C_176298">{playername} và hai cô gái đang leo Tháp Luna mà không gặp vấn đề, nhưng bỗng nhiên, Nanaka dừng lại...</Text>
  <Text Key="39FC53B5_176299">Ahhh, tôi hiểu rồi. Vậy là vậy. Tôi hoàn toàn hiểu.</Text>
