  <Text Key="AC8B6927_165450">Cô ấy bảo đó là vũ khí bí mật, dành riêng để bắt con to. Thật sự... tôi không hiểu cô ấy nghĩ gì.</Text>
  <Text Key="58B64C1D_165451">Hehe.</Text>
  <Text Key="1F654186_165452">Dù nói vậy, một nụ cười đầy yêu thương vẫn hiện lên gương mặt của Sono. {playername} cũng không thể không mỉm cười theo.</Text>
  <Text Key="D6750B83_165453">Hở...? Cậu đã bình thường trở lại rồi ư?</Text>
  <Text Key="DE52EC65_165454">Một món quà cho Iroha-chan?</Text>
  <Text Key="EBEC75BB_165455">Một &quot;Onii-chan bảo vệ&quot; thì có được không?</Text>
  <Text Key="057CD9DD_165456">Giao cho tôi</Text>
  <Text Key="B0578691_165457">Sono-san, chúng không thực sự hợp với cô...</Text>
  <Text Key="FBD13A06_165458">Sono, cậu chậm quá!</Text>
  <Text Key="51B133A4_165459">Nhưng mấy đứa khác đang nhảy loạn xạ lên kìa?</Text>
  <Text Key="FD6ABE55_165460">Sono-san, cô có sao không?!</Text>
  <Text Key="3FCBACFD_165461">Cô nên nhận thua</Text>
  <Text Key="41EF61F3_165462">Đến từ một Sono-san tiết kiệm năng lượng...</Text>
  <Text Key="FD81E3B6_165463">Cậu đã rất ngầu!</Text>
  <Text Key="7359D0C9_165464">Tôi chắc chắn Iroha-chan sẽ vui mừng khôn xiết</Text>
  <Text Key="30F831DE_165465">Đừng bảo tôi là cô ấy không thích nhé?</Text>
  <Text Key="150ABC3C_165466">Những sự kiện đó nghe rất hợp với tính cách Iroha-chan...</Text>
  <Text Key="B3CBCDEB_165467">Trong khi {playername} đang đi qua những con phố tấp nập của Landosol, một bóng người nhỏ bé và quen thuộc lọt vào tầm mắt cậu.</Text>
  <Text Key="53474C33_165468">À. À haha... Trùng hợp thật. ...Đi dạo nữa à? Tôi thấy rồi... Có quá nhiều thời gian rảnh rỗi nhỉ...</Text>
  <Text Key="60410C24_165469">Ừ. Tôi nghĩ đây là điều họ gọi là &quot;số phận&quot;. Nếu cậu không bận, muốn đi cùng tôi một chút không? Tôi cần đi mua vài thứ.</Text>
  <Text Key="68C1E2B8_165470">Thật ra, tôi định đi một mình, nhưng... À, tôi đã quyết định mua gì rồi. Đó là một món quà.</Text>
  <Text Key="6ACCCCE4_165471">Tôi chưa từng đề cập trước đây sao? Một người bạn cũ ở quê nhà gửi thư bảo cô ấy đã kết hôn. Giờ tôi nhận được thiệp mời dự tiệc cưới.</Text>
  <Text Key="62727A96_165472">Rõ ràng, tôi không thể tham gia khi vẫn còn trong cơ thể này. Vì vậy tôi nghĩ ít nhất cũng nên gửi một món quà đẹp.</Text>
  <Text Key="A316A5FE_165473">Đúng vậy, cậu... Tôi nhớ nghe nói cậu làm nhiều công việc giao hàng bán thời gian. Cậu có thể giao giúp tôi không? Ngoài ra, tôi cũng muốn cậú truyền đạt một lời nhắn thay tôi.</Text>
  <Text Key="98FD4D5E_165474">Không, ngay cả khi tôi đi như thế này, họ cũng sẽ không nhận ra tôi. Và nếu dùng thứ thuốc đổi cơ thể đó, hiệu lực sẽ kết thúc trong vài phút.</Text>
  <Text Key="FEFBA929_165475">Hở? Một người thay thế...? Ý cậu là tôi sẽ là đại diện của chính mình? Tôi sẽ tự mình gửi lời nhắn... với tư cách là cháu gái của tôi? ...Tôi hiểu rồi, có thể làm được...</Text>
  <Text Key="1DA5131D_165476">Đúng là {playername}-kun. Người trẻ thật sự nghĩ ra những ý tưởng độc đáo.</Text>
  <Text Key="856E2562_165477">À... nhưng vẫn không được. Hội trường tiệc cưới ở gần quê nhà tôi. Không phải nơi một đứa trẻ có thể đến một mình.</Text>
  <Text Key="7B782086_165478">Hở...? &quot;Chẳng phải cô vừa thuê tôi làm công việc giao hàng bán thời gian sao&quot;...? Hehe... Cô thật sự là một điều đặc biệt.</Text>
  <Text Key="5706F64C_165479">Được rồi, vậy chúng ta cùng thử xem. ...Thực ra, tôi cảm thấy gần đây mình đã dựa dẫm vào cậu nhiều quá...</Text>
  <Text Key="9C9EED8D_165480">Vào ngày tiệc cưới, Sono và {playername} đã đến khu vườn nơi tổ chức lễ cưới.</Text>
  <Text Key="5FF15707_165481">Ha ha, họ thực sự chi tiêu để tổ chức tiệc ở một nơi đẹp thế này. ...Gần một năm kể từ khi tôi rời quê nhà, nhỉ? Tôi tự hỏi cô bé đó thế nào rồi~</Text>
  <Text Key="CB2B097F_165482">...À, cô ấy ở đó. Hehe... Cô ấy trông rất hạnh phúc. Được rồi, đi thôi.</Text>
  <Text Key="E0FCE9CC_165483">Xin chào...! Chúc mừng cuộc hôn nhân của cô...!</Text>
  <Text Key="027B104E_165484">Cảm ơn cô rất nhiều♪ ...Hở? Và cô là...? Có thể là con gái của ai vậy?</Text>
  <Text Key="AD5DB0AE_165485">À, tôi... tôi đang hành động thay cho dì Sono. Tên tôi là Iroha, và tôi là cháu gái của bà ấy.</Text>
  <Text Key="A83BD60D_165486">Hở? Của Sono? Cháu gái của cô ấy, hử... Tôi có thể thấy chút tương đồng. Bà ấy bảo bận quá không thể đến, nhưng bà ấy thật là người chu đáo. Có lẽ là vì bà ấy mở một cửa hàng?</Text>
  <Text Key="A6697B6C_165487">Đúng vậy. À, đây là một serum làm đẹp từ cửa hàng của bà ấy. Khi sử dụng, xin vui lòng tuân theo hướng dẫn và liều lượng được ghi ở đây.</Text>
  <Text Key="BC8E7B7D_165488">Ồ...! Trông có vẻ rất hiệu quả. Cảm ơn! Giờ người yêu của tôi sẽ thấy tôi rạng rỡ hơn nữa.</Text>
  <Text Key="9C64C58A_165489">Heheh... Không ngờ một người thích ăn hơn thích tình yêu như cô lại kết hôn...</Text>
  <Text Key="A09DB826_165490">Xấu hổ... Đó là điều dì Sono nói. Đúng không, Onii-chan?</Text>
  <Text Key="42087379_165491">Ahaha! Ừ, nghe có vẻ như thứ cô ấy sẽ nói. Cậu đưa cô ấy đến đây, hử? Cảm ơn. Cậu là... À, sắp đến giờ rồi.</Text>
  <Text Key="3E890E1D_165492">Hôm nay chúng tôi đã chuẩn bị những món ăn ngon, nên hãy chắc chắn rằng cậu và cháu gái của bà ấy sẽ tận hưởng thật vui vẻ. Chúng ta sẽ trò chuyện lại sau.</Text>
  <Text Key="5E878D7A_165493">...Hehe, chúng tôi đã gửi được món quà và lời nhắn của tôi mà không để cô ấy phát hiện. Bây giờ thì, quay về bây giờ sẽ lãng phí... hãy nhận lời đề nghị của họ và tận hưởng thôi.</Text>
  <Text Key="E32C3687_165494">Thưa quý khách, nếu quý khách đang tìm đồ ăn, xin mời đi theo hướng này. Đây. Đối với cô bé, chúng tôi có cà ri nhỏ và gratin dành cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="96BF051A_165495">Trông ngon quá. ...Ồ, ở đó có caviar!</Text>
  <Text Key="C4731BB8_165496">Ừm, zucca's chilled potage và squid gratin alle erbe. Món chính là beef bollito nel vino. Này, Đầu bếp. Cho tôi tất cả những món từ kia được không? ( TLNote: món ăn Ý )</Text>
  <Text Key="DB7E7CD3_165497">D-Dạ. Cậu biết ăn uống khá tốt, dù là một đứa trẻ. Đây là một số món ăn ngon nhất của chúng tôi, nên xin mời quý khách thưởng thức thỏa thích.</Text>
  <Text Key="4F91BC7C_165498">Ồ, tôi chắc chắn sẽ... rất nhiều. Chúng tôi đã đi xa đến thế này để dự tiệc cưới này, nên tôi nhất định sẽ ăn thật no.</Text>
  <Text Key="DA48191D_165499">Sau khi thưởng thức đồ ăn một lúc, Sono dừng lại và quan sát không khí tiệc cưới rực rỡ, vui mừng.</Text>
