  <Text Key="DCA8BB72_63750">...T-Tôi không nghĩ con nhỏ này đáng sợ. Nó là mèo mà, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="8B31E787_63751">Isla và Shinatsu là mối đe dọa đối với thế giới này. ...Họ có sức mạnh phi thường với tư cách là Administrator, rốt cuộc. Tôi đoán hệ thống cảnh giác cũng là điều tự nhiên...</Text>
  <Text Key="150B4E44_63752">Ưm... Cả Isla-san và Shinatsu-san. Hai người đã mất quyền hạn Administrator rồi, đúng chứ? ...Điều đó có nghĩa là hai người cũng...</Text>
  <Text Key="B87FBED4_63753">Aaaah!!!</Text>
  <Text Key="24694D56_63754">Hehe...! Yui, cô là thiên tài!</Text>
  <Text Key="3A542DA1_63755">"Đúng rồi!" "Ừ!" "Chính xác!"</Text>
  <Text Key="16C52E1C_63756">............Mm.</Text>
  <Text Key="A1AE9FF7_63757">...Tại sao? Tôi lẽ ra đã bị xóa sổ...</Text>
  <Text Key="939874C9_63758">Vâng. Sắp tới dữ liệu của cô sẽ bị xóa hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="976321A2_63759">...Vậy thì nhanh lên đi. Tôi không có gì để nói với cô.</Text>
  <Text Key="E0C94452_63760">Giống như thế giới này, tôi chỉ là một bản sao, nhưng ngay cả khi là sự mô phỏng, có một điều khiến tôi quan tâm.</Text>
  <Text Key="886F914C_63761">...Có phải cố ý?</Text>
  <Text Key="AA376CD7_63762">Cố ý?</Text>
  <Text Key="76392812_63763">Vâng, khoảnh khắc cuối cùng của cô trông không tự nhiên với tôi. Cô có cố ý chọn đóng vai kẻ xấu vì tương lai của Thế Giới Bản Sao này không?</Text>
  <Text Key="D8DF76BC_63764">Hả?</Text>
  <Text Key="18D91878_63765">Ngay cả trong các vòng lặp trước, đôi khi cô cũng bị họ đánh bại. Tuy nhiên... thứ cuối cùng cô thể hiện lúc đó là sự oán hận và hối tiếc mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="5FAF4280_63766">...Hehe, vậy cô nói tôi cố ý thua để thống nhất lũ ngốc đó? Haha... Hahaha. Cô bị lỗi rồi. Theo đúng nghĩa đen.</Text>
  <Text Key="8E037233_63767">Cô nhầm rồi. ...Tôi chưa từng nói dối hay giả vờ làm gì. Tôi tuyệt vọng sâu sắc vì thế giới này, và tôi không ngần ngại cố gắng xóa nó.</Text>
  <Text Key="65781517_63768">Hơn nữa, tôi nghĩ nó sẽ biến mất trong tích tắc. Nếu một ngọn đèn có thể bị dập tắt bằng một hơi thở, thì nó vốn chẳng có giá trị từ đầu. ...Hay là tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="F86B0325_63769">...Những điều kỳ lạ vẫn xảy ra.</Text>
  <Text Key="E1F70100_63770">Được rồi, đủ những trò chuyện vô nghĩa này. Hãy xóa tôi nhanh lên. Đó là "ước nguyện" cuối cùng của tôi.</Text>
  <Text Key="A90817AB_63771">Minerva.</Text>
  <Text Key="C6DA462C_63772">ước nguyện đó. Tôi chấp nhận.</Text>
  <Text Key="50952C0D_63773">Tạm biệt... Mana.</Text>
  <Text Key="6AC4F4CC_63774">Ừ, tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="5E61040C_63775">Tuyệt! Mọi người đều đỉnh cao!</Text>
  <Text Key="7707EE36_63776">Có vẻ chúng có thể được chuyển giao... Nhưng...</Text>
  <Text Key="14A895BF_63777">Đi thôi... đến Eris...!!</Text>
  <Text Key="D18106DE_63778">Đây rồi! Đó là tất cả chứ?</Text>
  <Text Key="C04EA25B_63779">Xin lỗi, Isla-sama</Text>
  <Text Key="DDF5638A_63780">Ahaha, khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau♪</Text>
  <Text Key="6916E936_63781">Cô mới là người chăm chỉ, cô ơi♪</Text>
  <Text Key="109D28D0_63782">Đứa con ngốc của tôi nói nó muốn đi học!</Text>
  <Text Key="14EF14C3_63783">Điều đó có nghĩa tôi phải chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="9929F8BF_63784">Nhờ cô, Isla-sama, giờ tôi có thể mơ về tương lai</Text>
  <Text Key="FBF01A66_63785">...Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="FA5A0AAC_63786">Cô đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="33B8597E_63787">Chính các cô là người đã chọn tương lai!</Text>
  <Text Key="E3F7E04A_63788">Isla-sama! Cô có muốn tham gia cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="AD2FC30F_63789">Xin lỗi, tôi có một lời hứa quan trọng phải hoàn thành sau cái này!</Text>
  <Text Key="5632901E_63790">Ồ! Ra vậy, ra vậy!</Text>
  <Text Key="80EE4319_63791">Hẹn gặp lại sau, Cô!</Text>
  <Text Key="A6CC266D_63792">Ugh... L-Lạnh quá...!!</Text>
  <Text Key="2B1B9447_63793">Than vãn rồi hả?</Text>
  <Text Key="2E504EFD_63794">Chính các cô mới là người yêu cầu tôi huấn luyện</Text>
  <Text Key="55BF378D_63795">D-Dạ, Shinatsu-sama!</Text>
  <Text Key="FB02D87B_63796">Chúng tôi muốn trở nên mạnh mẽ hơn...!</Text>
  <Text Key="13B7E19B_63797">Nếu tôi không mạnh, tôi sẽ không thể bảo vệ bản thân hay những thứ quan trọng với tôi...!!</Text>
  <Text Key="77900240_63798">Hehe, đó là tinh thần đấy</Text>
  <Text Key="1A7987DA_63799">Ồ...</Text>
