  <Text Key="1122170E_79200">Em đang mặc đồ bơi cùng tone với nắng hè♪ Anh nghĩ em mặc có đẹp không?</Text>
  <Text Key="9D8BAD56_79201">Kỳ nghỉ hè vui mỗi ngày~♪ Sao tiếp theo mình nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="C4223FC2_79202">Viên đá ma thuật bảo vệ, đeo chỗ nào nhỉ... chỗ này thì sao</Text>
  <Text Key="746397EF_79203">Em đã chuẩn bị xong cách để tận hưởng biển rồi! Giờ đến lúc thực hành.♪</Text>
  <Text Key="E269FE0F_79204">Thôi thì luyện bơi trong phòng đi! Anh trai, anh cũng thay đồ bơi đi!</Text>
  <Text Key="D4885D16_79205">Nói đến biển thì đương nhiên là phiêu lưu! Cùng tìm kho báu nằm dưới đáy biển!</Text>
  <Text Key="811A8F9F_79206">Không biết Shizuru-kun đã thức tỉnh khỏi ảo giác có một người chị chưa...</Text>
  <Text Key="1FAD2CC5_79207">Ừm...ừm...nhai..nhai..nuốt..nuốt..</Text>
  <Text Key="1EF2F582_79208">Có gì mềm mại~? Bí quyết để mềm mại là ăn thật nhiều!</Text>
  <Text Key="FD9E1C40_79209">Ồ, phải rồi, có món snack em giấu, vẫn ăn được mà☆</Text>
  <Text Key="50311217_79210">Mọi chuyện ổn chứ? Nếu chán thì mình đi dạo nhé.</Text>
  <Text Key="60B91D73_79211">Hoàng tử Gạo♪ Em là công chúa, nên hoàn hảo rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="727C6D07_79212">Cùng làm những việc không thể làm ở cung điện♪ Ví dụ, eto~...</Text>
  <Text Key="7EC1B72F_79213">Em thiếu đi gì đó. Chắc chắn là vì anh không ở bên cạnh...</Text>
  <Text Key="8381D35A_79214">Ở đâu cũng thấy đầy kỷ niệm quý giá, phải không?♪</Text>
  <Text Key="EFB9A69F_79215">Nhà Guild của chúng ta quả thật rất ấm cúng mà☆</Text>
  <Text Key="95B59F30_79216">Cùng thưởng thức món ăn nhé! Đó là gia vị tốt nhất...♪</Text>
  <Text Key="63DCB7B3_79217">Rốt cuộc đây là nơi em sẽ về nhà...Em về nhà rồi☆.</Text>
  <Text Key="E086233F_79218">Em no quá, chắc tối nay sẽ ngủ ngon♪ Ngày mai cũng có bữa ăn ngon nhé.</Text>
  <Text Key="8DDCECE4_79219">Ồ, anh thô lỗ quá~ Đùa thôi♪ Cứ tự nhiên sờ thoải mái đi.</Text>
  <Text Key="40FFF16C_79220">Anh có muốn bắt tay không? Được rồi, nắm chặt, nắm chặt~! Em sẽ không buông ra nữa♪</Text>
  <Text Key="8FA78273_79221">Em yêu anh~ Em yêu anh nhiều lắm...thật sự, thật sự yêu anh♪</Text>
  <Text Key="24A0A77A_79222">Bữa sáng quan trọng lắm! Ăn một bát cơm to và giữ năng lượng suốt ngày☆</Text>
  <Text Key="2B7DF1E3_79223">Đến lúc đói thật rồi! Một suất "siêu to", làm ơn!</Text>
  <Text Key="7F0DBAB7_79224">Thôi nghỉ ngơi~♪ Thư giãn dạ dày và chuẩn bị cho bữa tiếp theo...☆</Text>
  <Text Key="EFDBB2F5_79225">Đó là con gấu bông đáng yêu, giống hệt Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="1C9B4D92_79226">*hít hít... Mùi này có vẻ có tác dụng kích thích thèm ăn...?</Text>
  <Text Key="A628E28E_79227">Cơ thể nóng lên, em bắt đầu thấy buồn ngủ...*ngáp~</Text>
  <Text Key="D0209EC4_79228">Để trau dồi văn hóa, không gì bằng đọc sách! Giờ thôi chuyển sang công thức tiếp theo~</Text>
  <Text Key="84F72D78_79229">Vừa đúng lúc. Anh giúp em dọn dẹp mùa xuân được không?</Text>
  <Text Key="2846BEF9_79230">Hôm nay anh ở nhà à? Nếu ở đây với em, chắc chắn sẽ vui!</Text>
  <Text Key="6975CCC2_79231">Em định nấu ăn nhưng không biết anh thích ozoni hay bánh gạo hơn?</Text>
  <Text Key="B0A9A61D_79232">Thế nào? Em mặc thế này trông thế nào? Kokkoro khen em rồi...</Text>
  <Text Key="1C83525F_79233">Với em đây là mùng một Tết đầu tiên, nên phải tận hưởng cùng anh</Text>
  <Text Key="3FD55082_79234">Hehe... Tết vui thật Mọi người đều trông vui vẻ</Text>
  <Text Key="BD75EAF1_79235">Em phải chuẩn bị osechi cho Nebia nữa</Text>
  <Text Key="0052A46D_79236">Ơ, những điều giải quyết trong năm nay... có nhiều thứ em muốn làm!</Text>
  <Text Key="3BEFA472_79237">Tết là thời gian để thư giãn Phải không...? Em không biết nên làm gì để thư giãn</Text>
  <Text Key="7C63F913_79238">Khi đã quen, những bộ đồ này thực ra dễ cử động lắm</Text>
  <Text Key="7A63A255_79239">Chào Tết... Có lẽ em sẽ thử chào mọi người trong thị trấn</Text>
  <Text Key="5E56EA15_79240">... Hừm... Em cái thắt lưng... thế này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3BA2DF52_79241">À... Giờ em đã đến đền Em thấy thoải mái đến mức sắp ngủ thiếp...</Text>
  <Text Key="48C7A545_79242">Chào buổi sáng Tết chỉ có một lần trong năm Nên, phải tận hưởng ngay từ sáng!</Text>
  <Text Key="80F5C439_79243">Này... anh dạy em mấy trò chơi Tết được không, nếu anh thích?</Text>
  <Text Key="C85E2C10_79244">Năm nay em sẽ tạo thật nhiều kỷ niệm mới. Đó là điều em quyết tâm.</Text>
  <Text Key="BCB394D7_79245">Năm nay, em sẽ lớn hơn năm ngoái... nên, anh trai... ♪</Text>
  <Text Key="990EBCD5_79246">"Kokkoro-san", "Kokkoro-san"... Không được phép nhầm lẫn...</Text>
  <Text Key="50F43D58_79247">Người rồng thực sự hiếm đến vậy sao? Em không cảm thấy mình đặc biệt lắm...</Text>
  <Text Key="49985D3D_79248">Nếu nói chuyện với nhiều người, có thể tìm được manh mối cho cuộc tìm kiếm ký ức...?</Text>
  <Text Key="1810846F_79249">Ở đây khiến em thực sự bình yên... rốt cuộc, đây là nhà của em.</Text>
