  <Text Key="0B567DEB_173350">Ừ thì, tớ muốn một ngày nào đó được điều tra kỹ căn phòng tầng ba.\nTất nhiên, khi đó chúng ta sẽ xin phép Karin.</Text>
  <Text Key="78C2AF08_173351">Căn nhà guild này bắt đầu cảm thấy khá ấm cúng,\ncho nên cũng không phải tớ muốn phá luật và bị đuổi đi.</Text>
  <Text Key="1DC528A4_173352">Một khoảng thời gian đã trôi qua kể từ khi tầng hai\ncủa căn nhà guild được mở khóa.</Text>
  <Text Key="0E60C3C5_173353">Lo lắng về tầng ba bị phong ấn, các thành viên Guild Ẩm Thực\nxin được phép từ Karin và tiến lên tầng trên để điều tra.</Text>
  <Text Key="4118EBDB_173354">Chúng tôi trông cậy vào cô.\nTôi đã gỡ bỏ phép phong ấn ma thuật,\nnhưng nó cũng bị chặn vật lý nữa.</Text>
  <Text Key="8904EAA4_173355">Hnnngggh!\nRoyal Equipment, toàn lực!</Text>
  <Text Key="91EC55E3_173356">Chúng ta chỉ cần phá nó ra thôi.\nMay quá có người có sức mạnh siêu người ở đây♪</Text>
  <Text Key="32C5AE2E_173357">Cố lên nào,\nCô Pecorine!</Text>
  <Text Key="D71B80F5_173358">Chúa tể của tôi cũng đang cổ vũ cô trong khi vẫy một lá cờ nhỏ xíu♪</Text>
  <Text Key="EA17FD76_173359">Tôi không thấy việc {playername} cổ vũ sẽ có ích gì.</Text>
  <Text Key="5757279A_173360">Ồ, phải rồi.\nAnh ấy có một khả năng bí ẩn nào đó để tăng cường\nsức mạnh của người khác. Là vậy ư?</Text>
  <Text Key="C32E387A_173361">Đúng vậy.\nChúa tể của tôi cũng đã tích lũy kinh nghiệm\nvà dần học cách điều khiển sức mạnh tốt hơn.</Text>
  <Text Key="5F8218EE_173362">Tốt lắm, Chúa tể!\nAnh đang làm tuyệt vời lắm, Chúa tể! ♪</Text>
  <Text Key="8673B5CC_173363">Korosuke, sao cậu lại hào hứng bất thường vậy?\nThôi nào, cả hai, hãy giữ cảnh giác.\nChúng ta không biết thứ gì có thể nhảy ra đây.</Text>
  <Text Key="683E2740_173364">Hiểu rồi.\nChúa tể, xin hãy đứng lùi lại một chút.</Text>
  <Text Key="E28108DD_173365">Cô cũng vậy, Cô Karin.\nCô thiếu khả năng chiến đấu thực sự, đúng chứ?\nNếu quái vật xuất hiện, cô có nguy cơ trở thành mục tiêu.</Text>
  <Text Key="023DB10E_173366">Được rồi!\nCác cậu chắc chắn xử lý được chứ?</Text>
  <Text Key="333F0958_173367">Nếu quá sức,\ntôi có thể nhờ một trong những guild mạnh hơn mà tôi quản lý\ndiễn ra điều tra.</Text>
  <Text Key="471E29FB_173368">Không, không, được rồi!\nChúng tôi sẽ cảm thấy tội lỗi nếu liên quan người khác.\nĐây là vấn đề bên trong chính ngôi nhà guild của chúng tôi mà.</Text>
  <Text Key="06E16161_173369">Hơn nữa, trông chúng tôi có vẻ không được,\nnhưng thực ra chúng tôi khá giỏi đấy</Text>
  <Text Key="066D9F40_173370">Tôi tin rằng nếu kết hợp sức mạnh,\nkhông có gì là không thể cho Guild Ẩm Thực☆</Text>
  <Text Key="6763AAA9_173371">Thôi ba hoa đi\nvà tập trung đi, Pecorine.</Text>
  <Text Key="558AA0C0_173372">Ngoài ra, còn chưa xác nhận được\nliệu có phải quái vật bị phong ấn ở tầng ba không.</Text>
  <Text Key="04F852DE_173373">Trong trường hợp hiếm có kho báu được giấu...\nChúng ta sẽ ngu ngốc nếu liên quan guild khác.\nHọ sẽ đặt tay trên lợi nhuận quý giá của chúng ta.</Text>
  <Text Key="9ECE260C_173374">Cô tham lam bất ngờ đấy, Cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="5618B5AC_173375">Tôi không sinh ra trong một gia đình giàu có,\nkhông giống như &quot;một người nào đó&quot;.</Text>
  <Text Key="9E48DA03_173376">Được rồi! Cửa tầng ba vừa vỡ ra rồi!\nCố lên nữa đi, Pecorine! Xé toang cánh cửa đó đi! ♪</Text>
  <Text Key="17CE40FF_173377">Hmm?\nDùng Royal Equipment ở công suất tối đa\nkhiến tớ đói quá!</Text>
  <Text Key="0D8FF1C8_173378">Nếu bên trong là quái vật, tớ nghĩ mình không xử lý được♪\nTớ sẽ phải giao lại cho mọi người.</Text>
  <Text Key="2F6AD79C_173379">Ồ, có thể được rồi!\nVết nứt đang lớn dần.\nCó một khe hở đủ rộng để một người chui qua!</Text>
  <Text Key="543EB293_173380">Đếm đến ba rồi xông vào!\nMột, hai, ba! Đi thôi! ☆</Text>
  <Text Key="429CA38D_173381">Ư?\n*hắn, hắn* Cái gì vậy?\nCó mùi lạ!</Text>
  <Text Key="ECEF2A4F_173382">*hắn, hắn*\nCảm giác có ma thuật kỳ lạ ở đây.\nTôi sẽ dựng một rào cản, mọi người đứng sau tôi!</Text>
  <Text Key="68E583F3_173383">Hmm. Một lớp không khí đặc, như hơi nước...\nhoặc nên gọi là sương mù.\nNó có một màu khá độc hại.</Text>
  <Text Key="6C91967A_173384">Nó có thể gây hại, nên tôi đề nghị chúng ta cố tránh hít phải</Text>
  <Text Key="647E4E64_173385">Hmm...\nVì tầng ba dường như đã bị phong ấn hoàn toàn,\nCó lẽ nó chỉ là sự tích tụ của không khí tù đọng trào ra?</Text>
  <Text Key="C3AB0E40_173386">Hmm...\nNhưng cái này không giống như không khí bị ô nhiễm thông thường.</Text>
  <Text Key="DF90D92D_173387">Nó chứa một lượng ma thuật điên rồ...\nVề cơ bản nó là một lời nguyền có thể nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="A32F2F0A_173388">Tôi sẽ phân tích cấu trúc và loại bỏ nó.\nBây giờ chúng ta hãy rút lui trước.</Text>
  <Text Key="D1C49810_173389">Trông nó như một cụm ma thuật không định hướng,\nnhưng bất kỳ ai thiếu sức bền sẽ bị ảnh hưởng khi tiếp xúc.</Text>
  <Text Key="09AE3EC6_173390">...Khoan đã.\nPecorine đâu rồi?\nCô gái ngốc đó đi đâu mất rồi?!</Text>
  <Text Key="78F4F5DA_173391">Đồ ngốc! Đừng nói là...\nCô ấy đã lao mình vào đám sương mù?</Text>
  <Text Key="B91381E8_173392">Cô ấy cần chăm sóc bản thân tốt hơn và cẩn thận hơn!\nSao cô ấy lúc nào cũng thế?!</Text>
  <Text Key="0E25B04C_173393">Than vãn cũng chẳng được gì, Cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="B8E061C6_173394">Cô Pecorine sẽ hết stamina\nsau khi dùng Royal Equipment.\nCô ấy có thể không tự bảo vệ được mình.</Text>
  <Text Key="810F8A5B_173395">Chúng ta phải cứu Cô Pecorine, đồng thời đảm bảo\nbản thân không trở thành nạn nhân.</Text>
  <Text Key="79FD6957_173396">Chúng ta là đồng đội của cô mà.\nChúng ta không thể để cô ấy chết.</Text>
  <Text Key="A99E92D1_173397">Chúa tể, Cô Karin,\nHai người nên ở lại đây cho an toàn.</Text>
  <Text Key="ACF27869_173398">Nếu chúng tôi không trở về,\nlúc đó chúng tôi mới thực sự cần được các guild khác cứu.</Text>
  <Text Key="6065ADCA_173399">C-các cậu chắc chắn sẽ ổn chứ?</Text>
