  <Text Key="9A2F3723_29650">Nếu lúc đó tôi đã mãn nguyện với những gì mình có, liệu có tốt hơn không?</Text>
  <Text Key="3A76D441_29651">Ước gì mình không muốn thêm thứ đó nữa...</Text>
  <Text Key="919BDCAF_29652">Ồ, xin lỗi. Tôi có đánh thức cậu dậy không?</Text>
  <Text Key="2B02E6EE_29653">Không sao đâu. Tôi đang canh gác, nên cậu đừng lo.</Text>
  <Text Key="AD6918E8_29654">......Nyatt đang ở đâu nhỉ. Giờ này nó đang làm gì đây.</Text>
  <Text Key="F704FC1F_29655">Nyatt là loài động vật hoạt động về đêm. Tôi thấy nhẹ nhõm khi ở gần nó như thế này.</Text>
  <Text Key="155CF011_29656">Nhưng cậu hãy nghỉ ngơi đi. Tôi có thể mang theo My Doggie Lord, nhưng tất nhiên là không thể mang Nyatt theo được.</Text>
  <Text Key="C197D99A_29657">Ngay khi trời sáng, hãy cùng tìm tiểu thư Shiori. Trước đó thì hãy tận dụng nghỉ ngơi càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="E3581584_29658">Và thế là Shiori và Kokkoro bắt đầu cuộc sống sinh tồn trong môi trường rừng nhiệt đới xa lạ.</Text>
  <Text Key="FA46F63C_29659">──Trong khi đó, lúc đó────</Text>
  <Text Key="CEC2CA8A_29660">Tôi lạc rồi...</Text>
  <Text Key="6CB27680_29661">trời lạnh... Tôi cần nhóm lửa.</Text>
  <Text Key="C42E9032_29662">Ôi chà!?</Text>
  <Text Key="090CB6CA_29663">Tôi đụng phải thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="657513F8_29664">.........Uho.</Text>
  <Text Key="A5A533E7_29665">.....hả?</Text>
  <Text Key="12B62CB4_29666">Sáng hôm sau, Shiori – người đã quay lại – tái ngộ với một con quái vật khỉ. Đó là một con khỉ lớn với thái độ điềm tĩnh và thân thiện, nhưng khi nó ăn trái cây, nó đột ngột thay đổi và phát điên. Đội gặp phải nó nhận ra nguyên nhân cơ bản của cuộc náo loạn này nằm ở hàm răng sâu của con khỉ lớn.</Text>
  <Text Key="B5028BCD_29667">Một đêm, khi bầu trời bắt đầu sáng, Shiori và những người khác đã đến một bồn nước thác nước nhất định.</Text>
  <Text Key="C7A31D18_29668">Chúng tôi theo dòng sông tìm thấy trên đường đi, và đó chính là hướng đúng...</Text>
  <Text Key="6561E3E2_29669">Hehe, cảm ơn rất nhiều, Aruji-chan. Nếu cậu không phát hiện ra dấu hiệu tôi để lại, thì Kokkoro và những người khác đã...</Text>
  <Text Key="44DEA0C4_29670">À, tiểu thư Shiori! Tôi mừng là tiểu thư an toàn...!</Text>
  <Text Key="57F043EB_29671">Kokkoro, và cả Nyatt nữa!</Text>
  <Text Key="D9DAAD85_29672">Trước đó, dấu hiệu của tiểu thư Shiori đã được tìm thấy. Chúng tôi theo sau và đã đến được đây.</Text>
  <Text Key="CF83D0A9_29673">Ahaha, Nyatt, mày làm ngứa...♪</Text>
  <Text Key="98D4F2A5_29674">Ồ, con trai ngoan...♪ Tớ đã mong gặp cậu, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="16DFA437_29675">Nhân tiện, tiểu thư Shiori, Chủ nhân của tôi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E0B67FDB_29676">Hôm qua, ổng đi một chuyến riêng, nên tôi lo lắng về Chủ nhân và không ngủ được ngon lành gì đêm qua. May nhờ có Nyatt ở đó, tôi mới thư giãn được chút ít, nhưng...</Text>
  <Text Key="B6AC742F_29677">Hả... Kokkoro, ổng không đi với cậu sao?</Text>
  <Text Key="5160DAA1_29678">Chủ nhân... Tôi đã nhờ ổng theo sau tiểu thư Shiori.\nVậy có nghĩa là Chủ nhân đang một mình rồi...?</Text>
  <Text Key="794271D8_29679">Có thứ gì đó đang đến từ bụi cây kia!</Text>
  <Text Key="A19C9026_29680">Có phải... con khỉ khổng lồ hôm qua...?</Text>
  <Text Key="7579F9E0_29681">Xin hãy cẩn thận, tiểu thư Shiori...!</Text>
  <Text Key="08C46341_29682">Woo......</Text>
  <Text Key="339BF938_29683">...Nó không tấn công chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="D666F2AE_29684">Này!</Text>
  <Text Key="A0C19A0E_29685">Ồ, Chủ nhân!?</Text>
  <Text Key="110D4A25_29686">Sao cậu lại ở với con quái vật đó...? Không, quan trọng hơn, cậu có bị thương không!?</Text>
  <Text Key="BDAEEAC2_29687">Tôi không bị thương, tôi ổn.</Text>
  <Text Key="F75E1CB0_29688">......Uho, Uhoho.</Text>
  <Text Key="EA7A6406_29689">"Đi theo tôi."</Text>
  <Text Key="6E436972_29690">Chủ nhân, cậu hiểu ngôn ngữ của nó sao?</Text>
  <Text Key="EDAF2386_29691">Tự nhiên tôi có cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="E2A69E9F_29692">...Tôi có thể giúp gì cho tiểu thư Shiori? Chủ nhân đã theo con quái vật đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="A2001AE1_29693">Hãy theo họ. Chúng ta có thể tìm ra nguyên nhân của sự phát điên của quái vật.</Text>
  <Text Key="43B6514B_29694">Tuy nhiên, đừng để lỏng cảnh giác. Nếu nguy hiểm, chúng ta có thể rút lui với {playername} bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="32B6DAD7_29695">Đây là... một vườn cây? Có rất nhiều trái cây mọc ở đây... Tôi không thể tin là có nơi như thế này trong rừng...</Text>
  <Text Key="17284A5A_29696">Uho.</Text>
  <Text Key="EDF7772C_29697">Con Khỉ Lớn đã thu thập những trái cây này? Ngửi... Hừm, có vẻ là loại không độc.\nĐây là dành cho chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="82D9B327_29698">Uho...?</Text>
  <Text Key="96675063_29699">Không thể tin là nó bình tĩnh đến thế bây giờ, sau khi hoang dã như vậy. Có vẻ như nó chào đón chúng ta...</Text>
