  <Text Key="97F8F89E_26000">Nhưng em 13 tuổi rồi, nên cũng chưa thực sự đến độ tuổi có thể tận hưởng việc trở thành cô gái phép thuật...</Text>
  <Text Key="9B3FBD08_26001">Tự mình nói ra thế này, lòng em lại đau nhói...! Serii-chan xứng đáng được yêu quý bất kể tuổi tác hay giới tính, vì cô ấy là một trong những kiệt tác vĩ đại nhất mọi thời đại...!</Text>
  <Text Key="43E844E2_26002">Hừm... Có vẻ Tomo hoàn toàn không hứng thú với việc trở thành cô gái phép thuật nhỉ? Thật đáng thất vọng! Thôi, mình cũng không nên ép, vậy chúng ta chuyển sang chuyện tiếp theo nhé?</Text>
  <Text Key="DC914AE2_26003">Aah...!? Có nhiều chuyện em muốn nói lắm, như là sự vĩ đại của tập phép Halloween của Serii-chan...!</Text>
  <Text Key="AC379064_26004">...Không, thế này là tốt nhất. Em sẽ chịu đựng...!</Text>
  <Text Key="E448A36D_26005">...Cậu có vẻ rất nghiêm túc, nhưng cậu ổn chứ? \nCó phải cậu thấy khó chịu không?</Text>
  <Text Key="1B587CC5_26006">Xin cậu, xin đừng lo lắng... Chỉ là một hạt bụi nhỏ vô tình lọt vào mắt em thôi... Hình như nó đã ra rồi, nên em ổn mà...</Text>
  <Text Key="32189129_26007">Thế à? Nếu cậu nói vậy thì được.\nVậy thì, sao chúng ta chơi một trò chơi tiếp?\nCậu có biết trò chơi tên là &quot;Princess Fighters III&quot; không?</Text>
  <Text Key="DFB13362_26008">...À, em nghe mọi người kể về việc họ chơi đùa rồi. \n Nếu nhớ không lầm thì đó là một trò đối kháng.</Text>
  <Text Key="42A1BB86_26009">Ừ đúng. Nó ra đời đã lâu rồi nhưng vẫn rất nổi tiếng, cậu biết đấy. Em nghe nói ở lễ hội còn có sự kiện dành riêng cho Pre-Fi III nữa. Nếu nhớ không lầm thì sự kiện đó do Kagami lên kế hoạch.</Text>
  <Text Key="2B84B518_26010">Vì thế, sao cậu không thử chơi xem, không sao đâu mà?</Text>
  <Text Key="27E81C14_26011">...Vậy thì, em sẽ thử xem. \nNhưng đây là lần đầu tiên em làm mấy chuyện như thế này...</Text>
  <Text Key="1E71D6EC_26012">Đừng lo. Em sẽ chỉ cho cậu những mẹo cơ bản, phòng trường hợp. \nChỉ đi săn người mới chơi mà không hiểu gì thì chẳng vui tí nào. \nEm sẽ cho cậu một lợi thế nữa đấy.</Text>
  <Text Key="E8DB7B46_26013">Vậy thì... Rất vui được gặp cậu.</Text>
  <Text Key="C442D2C0_26014">──Một giờ sau.</Text>
  <Text Key="66301E99_26015">Hừm, cái này thì sao?</Text>
  <Text Key="2F22DF39_26016">--Em ở đây. Ở đây, phải, xuống dưới, và rồi xuống dưới bên phải, cùng một lúc, nhấn nút đấm...! \nCái này thì sao...?!</Text>
  <Text Key="536D9BD0_26017">Ồ. Em bị đánh bại rồi. Đánh tốt đấy. \nLại còn dùng được đòn phòng không (anti-air) nhanh như vậy. \nCậu có kỹ năng khá tốt trong các trò đối kháng nhỉ?</Text>
  <Text Key="16EB96B8_26018">Hả, v-vậy sao?</Text>
  <Text Key="ED9AE817_26019">Không chỉ học nhanh, còn phản xạ tốt... Có lẽ nếu cô ấy tiếp tục rèn luyện, một ngày nào đó cô ấy có thể giỏi như Yori!</Text>
  <Text Key="9EDE58E2_26020">...Đúng vậy. Nana và em, và cả Yori nữa, thỉnh thoảng cũng tụ tập lại chơi các trò chơi đủ loại. Tomo, khi cậu rảnh rỗi, cậu có muốn tham gia cùng chúng tôi không? Chắc chắn sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="90CB0267_26021">Thực ra thì Pre-Fi vui thật sự...! \nEm thực sự muốn tham gia câu lạc bộ game...!!</Text>
  <Text Key="AD5E0DDC_26022">... Không, cảm ơn. \nEm không hiểu gì về niềm vui của game, nên thôi.</Text>
  <Text Key="635325E0_26023">Ồ, vậy sao? Pre-Fi chán à? \nThôi, mỗi người một sở thích, cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="809A7293_26024">Hừm... Cậu không quan tâm đến cô gái phép thuật hay game nhỉ? \nCậu là một đối thủ khó đánh bại đấy!</Text>
  <Text Key="B0C8DE37_26025">Em không thể để mọi chuyện kết thúc như thế này! Chúng ta hãy chuyển sang bài giảng cuối cùng! Việc giải thích về ông Kagami, phần quan trọng nhất trong nhiệm vụ lần này của Tomo, là rất quan trọng! \n</Text>
  <Text Key="A4432AF6_26026">Và thế là... Ta-da! \nTomo, cậu biết cái này là gì không?</Text>
  <Text Key="FDDD9781_26027">Về cơ bản thì em biết.\nĐó là dụng cụ phép thuật để xem phát thanh truyền hình, đúng không?</Text>
  <Text Key="B75CFF07_26028">Đúng, hoàn toàn chính xác! Cắm cái này vào mạng truyền thông phép thuật, phát sóng! Và rồi, cậu có thể xem chương trình!</Text>
  <Text Key="730DB772_26029">Ồ, cho dù chúng ta chỉ có thể kết nối internet trong Landosol, thật tuyệt khi bất kỳ ai cũng có thể dễ dàng gửi và nhận video và âm thanh. Chúng ta đang sống trong thời đại tuyệt vời như vậy, thật sự!</Text>
  <Text Key="846FF8EC_26030">Nhưng vì ai cũng có thể trở thành streamer, ngành streaming hiện tại thực sự là một chiến trường! Và việc ông Kagami vẫn tiếp tục ngự trị ở vị trí số một thật sự rất căng thẳng, đúng không?!</Text>
  <Text Key="F0A1DA40_26031">...Em biết Kagami là streamer đứng đầu hiện tại, nhưng... Em chưa bao giờ xem thực sự bất kỳ buổi stream nào của họ. Nên em tò mò... Kagami là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="5C192916_26032">Thôi nào, để em giải thích ngắn gọn! Cú sốc khiến ông Kagami bùng nổ chính là múa kiếm hóa trang! Một ngày nọ, một buổi stream trực tiếp về múa kiếm trong trang phục đã trở nên viral!</Text>
  <Text Key="2A89D3DB_26033">Và nhờ đà đó, \nem nhanh chóng trở thành một streamer nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="086EA71A_26034">Ngày nay, em chủ yếu làm bình luận game, và cũng làm nhiều stream khác nữa! Em stream hát, trò chuyện thân mật một cách tích cực... Ngoài ra, em cũng thường xuyên làm các sự kiện đặc biệt và những thứ như thế! Như thói quen buổi sáng!</Text>
  <Text Key="EB18C433_26035">...Thôi, em đã giải thích sơ lược về Kagami rồi. Nhưng có lẽ nhanh hơn là tự mình xem. Giờ phát sóng game của Kagami sắp bắt đầu rồi, chúng ta cùng xem nhé!</Text>
  <Text Key="D31F3E83_26036">Bây giờ, chúng ta đang ở màn hình chờ cho buổi stream. \n...Ôi. Sắp bắt đầu rồi.</Text>
  <Text Key="C2A62649_26037">──Hôm nay, em mang đến cho mọi người giấc mơ và ánh sáng rực rỡ.\nMọi người, xin lỗi vì để mọi người chờ lâu. Em là Kagami.</Text>
  <Text Key="949FC0E7_26038">Người này là một streamer được người dân Landosol yêu mến...</Text>
  <Text Key="C6F5EE4B_26039">Thôi nào, như cậu thấy đó, hắn có vẻ ngoài như một hoàng tử, đúng không? \nVà biệt danh của hắn là &quot;ông Kagami&quot;.</Text>
  <Text Key="E3688FA8_26040">Vì thế nên có khá nhiều fan nữ~ Có lẽ tỷ lệ fan nam và fan nữ là một nửa một nửa, em nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="FE0AFA46_26041">...Lần này, vì Halloween sắp đến, em muốn làm bình luận trực tiếp về game kinh dị mới phát hành cách đây vài ngày. Như mọi người đã biết, dù em là một kẻ nhát gan, em vẫn yêu kinh dị. Em rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="119BE06C_26042">...Khung chat đầy những bình luận chảy với tốc độ đáng kinh ngạc. &quot;Hào hứng quá!&quot; &quot;Gương mặt thần tượng của em hôm nay quá đẹp.&quot; &quot;Em đang xem stream của ông Kagami với con gái, cảm ơn ông luôn.&quot;...</Text>
  <Text Key="729222AD_26043">Tomo, cậu có muốn viết vài dòng để kỷ niệm lần xem đầu tiên không? Kagami khá mới, nhưng họ là người thường xuyên phản hồi bình luận!</Text>
  <Text Key="9DBF4D1B_26044">E-e-em, ừm, xin miễn lần này. \nChỉ là hơi... ngại thôi.</Text>
  <Text Key="92A606E1_26045">Tomo ngại thật đấy~ Thôi, mỗi người có một cách tận hưởng stream riêng, nên không sao! Giờ thì, chúng ta cùng tận hưởng buổi stream nào~!</Text>
  <Text Key="181D923F_26046">Cho đến giờ mọi chuyện vẫn diễn ra suôn sẻ... \n... À! Có, có phải vừa có thứ gì xuất hiện ở đó không?! \nCó lẽ chỉ là sự tưởng tượng của em thôi!?</Text>
  <Text Key="86F413D6_26047">Em điên tiết và dùng hết đồ đạc chống lại kẻ thù yếu... Và giờ thì, rõ ràng là bầu không khí của một trận chiến boss... Đây có phải... Là kết thúc? ...Không, em sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="E9FF156B_26048">Em somehow miraculously managed to defeat the boss... Thật may mắn... Vậy thì, hôm nay đến đây thôi. Em hy vọng chúng ta có thể cùng tận hưởng những thứ mình yêu thích lần nữa. Hẹn gặp lại. Đồng hành của các bạn là Kagami.</Text>
  <Text Key="0D82A452_26049">Ồ... Đây chính là bình luận game của Kagami! \nLúc đó thời gian trôi qua trong chớp mắt mà em chẳng hay biết...!</Text>
