  <Text Key="C2C48DBD_160600">Hả.</Text>
  <Text Key="25471F1E_160601">Cuối cùng, cô ấy còn không nói cho tôi biết tại sao cô ấy ở đó... Chắc chắn cô ấy không thể theo dõi tôi cả ngày chỉ như vậy...</Text>
  <Text Key="2D049471_160602">Tiếng tru của kẻ thua cuộc Barusu ồn ào và khó chịu quá. Giờ thì, bên cạnh Rem sẽ là chị gái Ram mà cô ấy kính trọng. Vì vậy không có gì để phàn nàn về điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="5ABAEBBB_160603">Các cô là song sinh! Tất nhiên là ổn rồi. Cứ đi đi!</Text>
  <Text Key="16D3B271_160604">Đi thôi, Rem. Để mấy kẻ thua cuộc sủa trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="BBEBBC49_160605">Chúng ta sẽ bay.</Text>
  <Text Key="FCE3F16C_160606">Sau tất cả công sức ngốc nghếch để quyết định một cặp đôi, cô đã lật tung cả câu lạc bộ và cướp mất nỗ lực của chúng tôi? Nee-sama thực sự là độc nhất vô nhị... Ngoài ra, Bro của tôi thậm chí còn không thua...</Text>
  <Text Key="5930CD06_160607">Nhìn kìa, Rem. Từ đây cô có thể thấy toàn bộ bờ biển của Landosol.</Text>
  <Text Key="661D0229_160608">Cô nói đúng...!</Text>
  <Text Key="FFA78415_160609">...Đó là một khung cảnh rất... đẹp...</Text>
  <Text Key="52C57F14_160610">Dù cô nói vậy, nhưng dường như cô không vui. Cô đang lo lắng về Barusu và {playername}.</Text>
  <Text Key="B5E3CB9D_160611">...Hehe, chị đã nhìn thấu em rồi, Chị...</Text>
  <Text Key="6F1C2B13_160612">Tất nhiên, được cùng Chị điều khiển thứ này như thế này khiến Rem rất vui. Em nghĩ rằng nếu em thử một lần và thích nó, chắc chắn em sẽ quay lại và làm một lần nữa với Chị sau này, Chị.</Text>
  <Text Key="49B1A117_160613">Chỉ là, em nghĩ em cảm thấy tội lỗi... Em chắc chắn Subaru và {playername} cũng muốn điều khiển nó...</Text>
  <Text Key="5C7D76D3_160614">Rem, cũng được thôi nếu cô chỉ nghĩ về bản thân mình thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="C106AE9F_160615">Chị...</Text>
  <Text Key="592946F0_160616">............Vậy nói thì...</Text>
  <Text Key="D6139268_160617">Rem đã thừa hưởng sự tử tế từ Ram, nên không thể tránh được. Hơn nữa, không cần phải cảm thấy tội lỗi với họ.</Text>
  <Text Key="4A020B17_160618">Như thường lệ, anh ấy là một người đàn ông mạnh mẽ đối đầu với vận xui của mình.</Text>
  <Text Key="7A1C9C89_160619">REEEEMMMM! RAAAAMMMM! CHỜ ĐÃ!</Text>
  <Text Key="389368B7_160620">Hai người... Rốt cuộc các cô đến đây bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="FE7C3DE7_160621">Chúng tôi cuối cùng cũng đuổi kịp các cô! Tôi nghe hết mọi chuyện rồi, Rem. Cô đã dọn sạch bờ biển này cùng với Bro của tôi ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="2C67CD67_160622">Dọn bờ biển...? À, đúng rồi, em có. Khi em tuần tra bãi biển cùng với Master {playername}.</Text>
  <Text Key="7367E4CC_160623">Nhân viên dù lượn nhớ ra việc cô đã làm, và thực tế, khi anh ta thấy Rem bay từ phía sau, anh ta cuối cùng cũng nhận ra người phía trước mình là ai!</Text>
  <Text Key="4B9ECD24_160624">Anh ta nói anh ta thực sự biết ơn vì hai người các cô đã có thể loại bỏ mọi thứ từ bãi biển, bao gồm cả những cây gỗ trôi khổng lồ thường cần nhiều người!</Text>
  <Text Key="B0335425_160625">Vì vậy, như một lời cảm ơn cho cả Bro của tôi ở đây và cho cô, Rem, anh ta nói anh ta sẽ cho chúng tôi một chuyến thêm miễn phí!</Text>
  <Text Key="CD6AD35E_160626">Vậy ra là như vậy...!</Text>
  <Text Key="E431F07C_160627">Đó... thực sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7A881D7B_160628">Cô mới là người tuyệt vời, Rem!</Text>
  <Text Key="40A30407_160629">Không có gì. Mọi người ở Landosol đều rất tốt bụng, và họ thậm chí còn đã thực hiện ước nguyện của Rem, mọi người ở đây đều là tốt nhất!</Text>
  <Text Key="CA9AA75B_160630">Đúng thật, mọi người ở đây đều vô cùng tốt bụng. Nhưng đó chỉ vì Rem đã tử tế với họ nên họ mới có thể đáp lại. Đúng không, Chị?</Text>
  <Text Key="0DD2CCED_160631">Thật bất ngờ, lần này tôi đồng ý với Barusu. Tôi tự hỏi liệu có tuyết rơi không.</Text>
  <Text Key="AA92EE64_160632">Sự tử tế của Rem luôn khiến mọi loại người hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="08832B28_160633">Chị thật tốt bụng... Rem vui vì đã có thể phục vụ mọi người...</Text>
  <Text Key="6B44ED3E_160634">...À! Còn có rất nhiều trò chơi &quot;giống bãi biển mùa hè&quot; khác mà em muốn chị và Subaru cùng thưởng thức, Chị.</Text>
  <Text Key="A2DA06EC_160635">&quot;Trò chơi giống bãi biển&quot;?</Text>
  <Text Key="62AE2E96_160636">Vâng. Thực ra, em đã làm một số nghiên cứu với sự giúp đỡ của Master {playername}.</Text>
  <Text Key="2CD349DE_160637">Từ ngay đây chúng ta có thể thấy tất cả, vì vậy hãy để em giới thiệu những trò chơi đó cho chị!</Text>
  <Text Key="741E0EFE_160638">Đầu tiên, chị có thể thấy nhà bãi biển ở kia. Có rất nhiều thứ ngon có thể ăn! Và sau đó, những chiếc thuyền đánh cá ở cảng cá ở kia, chị có thể đi câu biển sâu trên chúng...</Text>
  <Text Key="EDFE6AD8_160639">Chị yêu quý? Có chuyện gì trên mặt Rem sao?</Text>
  <Text Key="C5D6F651_160640">Không. Nghe như Rem đã có một mùa hè vui vẻ, vì vậy Ram cũng vui.</Text>
  <Text Key="7DD82A42_160641">Vui vẻ... Vâng, em nghĩ đó là đúng. Em đã nghiên cứu nhiều thứ với Master {playername} để làm chị và Subaru-kun hạnh phúc, nhưng trước khi em nhận ra, Rem cũng đã tận hưởng thời gian của mình.</Text>
  <Text Key="7A4D76E3_160642">Đó mới là điều kỳ nghỉ hè nên là. Hãy để tôi nghe tất cả. Tôi muốn biết tất cả những câu chuyện mùa hè của Rem.</Text>
  <Text Key="F2728CE7_160643">Vâng! Ở kia trên bãi biển, &quot;Lễ hội Mùa hè Bãi biển&quot; đang được tổ chức, và có một bức tượng Subaru do Rem làm ra mà...</Text>
  <Text Key="953534F8_160644">Như một làn gió thổi qua bầu trời mùa hè, những &quot;giới thiệu&quot; của Rem về các trò chơi mùa hè khác nhau tiếp tục với niềm vui cô có trong chúng tràn ra tự do.</Text>
  <Text Key="B74F5963_160645">Đó là một trò chơi bãi biển phổ biến!</Text>
  <Text Key="C84CB470_160646">Nó nên được cô sử dụng, Rem</Text>
  <Text Key="A09E227D_160647">Đó là cách nó nên là</Text>
  <Text Key="ADC3F98D_160648">Có vẻ như cũng muốn điều khiển nó, Subaru</Text>
  <Text Key="0D957D42_160649">Điều đó không được</Text>
