  <Text Key="C9ED0081_91250">Xin lỗi, mình không nên... ★</Text>
  <Text Key="03DDDE26_91251">Thật sự, để mình đổ mồ hôi như thế này...!</Text>
  <Text Key="386E0CA9_91252">Mày, trượt rồi! ♪</Text>
  <Text Key="1718B499_91253">...Dù là bản sao, nhưng vẫn khó chịu khi bị đối xử thế này...</Text>
  <Text Key="CB904A8E_91254">Khốn nạn! Mục tiêu thật ở đâu?!</Text>
  <Text Key="93C740B7_91255">Mình tìm không thấy cô ấy chút nào...!</Text>
  <Text Key="301B5E97_91256">Chúng ta không còn nhiều thời gian nữa...! Cha, hãy lên tinh thần lên!</Text>
  <Text Key="EEE2F502_91257">Không, nhưng... Giờ đây mình chỉ thấy ngực giả...</Text>
  <Text Key="FD331CC4_91258">Để tao nghiền cái sọ đó thành bột sau này và cho cá ăn.</Text>
  <Text Key="265E2FD1_91259">Eek?! Bột xương thịt?!</Text>
  <Text Key="2973F876_91260">H-Hey! Còn đúng một phút nữa thôi!</Text>
  <Text Key="EA553B58_91261">Vậy thì, Shinobu, Fortune!...!</Text>
  <Text Key="F79C1644_91262">Nh-Nhưng một mình em không có cơ hội thành công đâu... Không. Nếu anh nói thế, em sẽ thử. Làm ơn, hãy cho em sức mạnh của anh</Text>
  <Text Key="FF792117_91263">Bắt được rồi...!</Text>
  <Text Key="E5203DEB_91264">Misora đang nhìn mình vui vẻ từ phía sau con hẻm đó...! Cô ấy chắc là người thật...</Text>
  <Text Key="F5FD9C3E_91265">Mình tin tưởng cậu, Shinobu!</Text>
  <Text Key="A9CE03E5_91266">O-Okay! Cùng xông lên!</Text>
  <Text Key="448F94CE_91267">Nh-Nhưng...!</Text>
  <Text Key="73C53314_91268">Bản sao</Text>
  <Text Key="84D74066_91269">Không! Từ đây, các bản sao sẽ cản đường...!</Text>
  <Text Key="227EB5F4_91270">Mình-Mình không kịp...!</Text>
  <Text Key="FA19EA97_91271">Hả?</Text>
  <Text Key="ED9C4480_91272">Mình-Mình bắt được cậu rồi.</Text>
  <Text Key="341EFC8B_91273">Ayumi!!?</Text>
  <Text Key="852C2DE2_91274">Sao cơ? Từ lúc nào cậu lại gần mình thế? Mình hoàn toàn không để ý~</Text>
  <Text Key="2CF94A77_91275">Mình-Mình dường như không có bóng nhiều lắm... Mình giỏi quan sát và đuổi theo người khác mà không bị phát hiện.</Text>
  <Text Key="118FD193_91276">...Mình đã bị ép phải diễn xa này đến tận bây giờ. Lần sau, hãy chuẩn bị một sân khấu đúng chuẩn hơn.</Text>
  <Text Key="B063CF72_91277">A-All right! Có vẻ như chúng ta đã thắng trò chơi đuổi bắt! Làm tốt lắm, Ayumi!</Text>
  <Text Key="BBE03E5C_91278">Tuyệt vời!!!</Text>
  <Text Key="23AB87C2_91279">Eheh, eheheheh... Tất cả nhờ vào bói toán của Shinobu và sự tập trung của mọi người...</Text>
  <Text Key="578F1938_91280">Thôi đi, mình đổ mồ hôi rồi. Đuổi theo người khác không phải là đối thủ của mình, phải không? Lần sau thử đấu tranh về nhan sắc?</Text>
  <Text Key="DD556F15_91281">...Khoan, sao cơ?! Senpai và Shinobu đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="E842949C_91282">Ừ, nếu làm thì nên làm theo cách ít trẻ con hơn... Hm?</Text>
  <Text Key="B5B524AD_91283">Từ lúc nào cô bé Misora biến mất nữa? Lần này cô ấy chơi trò trốn tìm à?</Text>
  <Text Key="030C7593_91284">Sao cơ?! Lại là trò chơi trẻ con nữa!</Text>
  <Text Key="7C4C5B76_91285">Phần 2 Chương 11 Tập 7</Text>
  <Text Key="490E3AB5_91286">...Nnohh!?</Text>
  <Text Key="482621EA_91287">...Có vẻ như sự nhảy không gian của Misora đã đẩy cô ấy lùi lại.</Text>
  <Text Key="25ED2105_91288">Nếu cô ấy có thể dịch chuyển tự do như vậy mà không cần vòng ma thuật... thì không đời nào cô ấy thua trong trò chơi đuổi bắt. Tại sao cô ấy lại...?</Text>
  <Text Key="5A5EC15B_91289">Shinobu! {playername}! Đừng làm tao lo! Chào mừng trở về!</Text>
  <Text Key="56C1D428_91290">Thưa ngài! Kết quả vòng thứ hai là...</Text>
  <Text Key="1E4D64DD_91291">Đây... là địa điểm sự kiện lúc nãy?</Text>
  <Text Key="77E4E023_91292">Tao thắng.</Text>
  <Text Key="DA2F6F50_91293">Mày đã lấy kiếm của Akari và mọi người, phải không?! Các người tuyệt vời thật♪</Text>
  <Text Key="31D0D923_91294">Vậy trận đấu là một thắng một thua... Chúng ta somehow đã chuyển gậy cho Yori-san.</Text>
  <Text Key="7B1A6B48_91295">Heheh ★ Tao không nghĩ bị bắt bởi một tên giúp việc như mày♪</Text>
  <Text Key="699DFFBD_91296">Hơn nữa, tao đang nghĩ sẽ chán nếu thắng một cách thẳng thừng.♪ Giờ chúng ta có thể chơi thêm chút nữa♪</Text>
  <Text Key="9904AD53_91297">À, chơi... Nhưng mày định...</Text>
  <Text Key="AA432C89_91298">Ngoài Kishi-kun ra, người cuối cùng còn lại là...Yori-san? Nếu tao không nhầm, cô ấy giỏi chơi game. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="D72EF475_91299">Anh Kishi-san, Chị Yori♪ Hãy thi với cái này ở cuối cùng♪ Bắt đầu nào~</Text>
