  <Text Key="9C7F0292_169200">Có lẽ tôi đã nhắc đến trước đây... Tôi muốn giúp các chị em mình luôn đi đúng con đường. Nhưng...</Text>
  <Text Key="F5F26CC7_169201">Nhưng dạo này... có lẽ vì chúng tôi là một bang trộm -- Tôi ngày càng ích kỷ hơn. Tôi cảm thấy mình đang trở thành một cô gái xấu...</Text>
  <Text Key="55885C18_169202">Vì vậy, xin hãy, giống như tôi luôn giám sát các chị em mình...</Text>
  <Text Key="1FC7DA83_169203">Để tôi không lạc đường... cậu có thể giám sát tôi được không?</Text>
  <Text Key="A2C75E36_169204">...! C-Cảm ơn cậu, Kishi-san...! Ehehe...</Text>
  <Text Key="4B757300_169205">T-Tự dưng lại đưa ra yêu cầu như vậy với cậu ấy... Có lẽ tôi sẽ chẳng bao giờ trả được món nợ này. Nhưng...</Text>
  <Text Key="7BE12297_169206">V-Vậy thì. Từ giờ trở đi... Tôi rất mong được chăm sóc cậu. Người giám sát đáng yêu của tôi...♪</Text>
  <Text Key="82B63027_169207">Người... Senpai</Text>
  <Text Key="03CE2D34_169208">Một trò chơi bằng sắt</Text>
  <Text Key="25A5BF3F_169209">Từ giờ trở đi... Tôi rất mong được chăm sóc cậu. Người giám sát đáng yêu của tôi...♪</Text>
  <Text Key="2196645A_169210">T-tôi đã làm gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="482DFABE_169211">Đưa ra yêu cầu như vậy với Kishi-san chỉ vì cậu ấy quá tốt bụng... Giống như tôi đang lợi dụng cậu ấy. Có lẽ tôi thực sự đang trở thành một tên trộm xấu xa...</Text>
  <Text Key="F260D6DF_169212">Dù thế giới này chỉ là... một thế giới giả tưởng. Tôi tin rằng những suy nghĩ của chúng ta ở đây có thể ảnh hưởng đến "thế giới thực", điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="B8C6AD68_169213">Y-YAY!</Text>
  <Text Key="AA49AA0F_169214">Ý tôi là, tôi đã nhờ cậu ấy giám sát mình, nhưng... nó bắt đầu và kết thúc ở đâu!? Như lúc tôi tắm, hay ngủ... Có quá nhiều thứ tôi không thể cho cậu ấy thấy...!</Text>
  <Text Key="9A5BEF36_169215">U-Um, x-xin lỗi, Kishi-san! Tôi chỉ cần một chút không khí mát mẻ... không phải thế. Ý tôi là tôi sẽ đi cho Spike-chan và mọi người ăn!</Text>
  <Text Key="FF7950FB_169216">...Hả? Cái gì... Cửa không mở được...?</Text>
  <Text Key="B1B613D3_169217">"Kyahaha♡ Chị Bakana, bị khóa trong phòng rồi♡ Thật tệ~♡"</Text>
  <Text Key="6492878A_169218">...! Không xong, giọng này... lại là AI Fubuki-chan nữa rồi...!?</Text>
  <Text Key="3F59E433_169219">"Làm sạch lốp xe của Shark-chan thật lấp lánh cho đến khi chị Yama và tôi quay lại~ Sẽ về khi nào nhỉ? Hmm~ Khoảng ba ngày hay sao? Có lẽ? Gặp lại sau~♡"</Text>
  <Text Key="38FB67E4_169220">Ba...!?</Text>
  <Text Key="31B601C1_169221">Ba ngày!?</Text>
  <Text Key="57F6783A_169222">Thôi đi... Fubuki-chan, thật sự...</Text>
  <Text Key="9328C653_169223">Điều này có nghĩa là... Kishi-san không thể về nhà? Ể... thì trong không gian chật hẹp này... chúng ta ở một mình, cùng nhau? Trong ba ngày...!?</Text>
  <Text Key="1BF78CC1_169224">K-Không thể nào...! Điều đó có nghĩa là... điều đó có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="840A0244_169225">TẤT CẢ BẢN THÂN TA SẼ ĐƯỢC TRƯỢT HIỂN TRƯỚC MẮT CẤU Ở ĐÂU~~!?</Text>
  <Text Key="72C47561_169226">Một buổi chiều. {playername} đang chợp mắt trong lớp học...</Text>
  <Text Key="08DBE23A_169227">...Ngáp...</Text>
  <Text Key="3C74A634_169228">Hả... không còn ai ở đây nữa sao?</Text>
  <Text Key="2B9091B5_169229">K-K-Không biết phải làm sao... Tôi hoàn toàn lạc đường rồi...</Text>
  <Text Key="AF9A8B51_169230">...Có ai đó ở đó không?</Text>
  <Text Key="A0DBC740_169231">...Ưm. Ơ...</Text>
  <Text Key="D2D4976C_169232">...Tôi đã bị tìm thấy... bởi "Senpai"...</Text>
  <Text Key="7F43E922_169233">...Đúng rồi. "Kouhai" của tôi... Wakana-chan?</Text>
  <Text Key="5EF5040E_169234">...Đ-Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="B3D195DA_169235">T-Chỉ là... chúng ta đang trong tình huống như vậy, phải không...</Text>
  <Text Key="AEEA9E1A_169236">Một senpai và kouhai của cậu ấy... ở một mình cùng nhau trong lớp học vào buổi chiều...</Text>
  <Text Key="C5860DB4_169237">Hmm... một giấc mơ kỳ lạ. Tình huống bản thân không tệ, nhưng... chúng ta thậm chí không học cùng trường trong thực tế. Chúng ta chưa từng gặp nhau bên ngoài trò chơi. Tôi cũng có cảm giác bất an lạ lùng này...</Text>
  <Text Key="A0F2E3E4_169238">Wakana-chan?</Text>
  <Text Key="F4014CED_169239">HYAH! YAY!?</Text>
  <Text Key="22775067_169240">Có chuyện gì khiến cậu bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="2ECC2DF1_169241">Ơ, thì...</Text>
  <Text Key="171B384B_169242">...Tôi hiểu rồi. Kishi-san chưa nhận ra... rằng đây chỉ là một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="B45A9972_169243">Trong một tình huống tuyệt vời... T-Tôi ở một mình với người mình thích. Dù biết đây là giấc mơ... trái tim tôi vẫn đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="0DC2E725_169244">...Đã đến lúc nên kết thúc rồi. "Kishi-san".</Text>
  <Text Key="0FC612BA_169245">Nếu một cô gái khác ở vị trí của tôi, ngay cả khi biết đây là giấc mơ, họ có thể đã làm điều gì đó táo bạo hơn. Nee-san sẽ không quan tâm đây là giấc mơ hay không...</Text>
  <Text Key="A16EDBEA_169246">Nhưng... Tôi không như vậy. Vì vậy, thời gian giấc mơ kết thúc. Chỉ được nhìn thấy Kishi-san trong đồng phục thôi cũng đã quá đủ rồi...</Text>
  <Text Key="ED35758B_169247">...À. {playername}-san... Cậu trông thật ngầu, ngay cả ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="893D648F_169248">...Khục...</Text>
  <Text Key="19CAC196_169249">Khụccccccccc...!</Text>
