  <Text Key="83CA3CD7_165600">A ha ha, thật xấu hổ khi bị nhìn thấy như thế này.</Text>
  <Text Key="9681D2E5_165601">K-Không có chuyện đó đâu. Này, hồi còn nhỏ, tôi từng ngây thơ nghĩ: "Mình sẽ chuyên nghiệp~" và những ý nghĩ ngây dại khác...</Text>
  <Text Key="BB7CF653_165602">Tuy nhiên, thực tế khắc nghiệt lắm. Cuối cùng, tôi chỉ là một tay nghiệp dư bình thường.</Text>
  <Text Key="BDD103EC_165603">Không, thật đấy. Người chuyên nghiệp thuộc một cấp độ hoàn toàn khác. Họ có thứ gì đó áp đảo mà dù cố gắng bao nhiêu cũng không thể đạt được.</Text>
  <Text Key="867C9DAF_165604">Không phải tôi không cố gắng đâu nhé? Nhờ đi học vẽ đều đặn và những thứ tương tự, tôi mới vẽ được như thế này.</Text>
  <Text Key="F67B14D3_165605">Nhưng bạn thấy đấy... cái đó chưa đủ. Trong thế giới này, mọi người đều được mong đợi phải chăm chỉ đủ để bù đắp mọi khoảng trống về kỹ năng.</Text>
  <Text Key="D489CC45_165606">Chính vì vậy... làm một công chức khiêm tốn là hoàn hảo cho tôi. Thật ra, công vụ là công việc tốt nhất, bạn biết không? Đó là công việc cấp thần mà bạn có thể rời đi đúng giờ.</Text>
  <Text Key="8FA0A20F_165607">À, xin lỗi. Tôi vừa nói điều khắc nghiệt với một chàng trai trẻ đang khởi nghiệp chứ gì? Đó là ý nghĩa của việc trưởng thành đấy.</Text>
  <Text Key="94B943BE_165608">..."Ngay cả khi nó thay đổi hình dáng so với khi bạn mới mơ ước ban đầu, vẫn còn cách để biến giấc mơ của bạn thành sự thật"...?</Text>
  <Text Key="91055BC3_165609">...Đúng là có những người kiếm sống bằng nghệ thuật ngay cả khi họ không phải chuyên nghiệp. ...Nhưng, với tôi, tôi đã từ bỏ rồi.</Text>
  <Text Key="5968A884_165610">......! Ha ha, bà bắt được tôi rồi.</Text>
  <Text Key="AA28C67A_165611">Ha ha... Tôi không ngờ bạn lại nói nhiều thế. Có lẽ gọi giấc mơ của tôi là vô nghĩa là sai.</Text>
  <Text Key="6C4FC9CB_165612">...Khoan, tại sao tôi lại được một học sinh trung học mới gặp động viên? He he he!</Text>
  <Text Key="8D7D1E65_165613">À, chỉ còn một phút nữa là hết giờ làm việc. Nhờ bạn, hôm nay tôi cũng sẽ rời đi đúng giờ.</Text>
  <Text Key="2AED6E53_165614">Đúng vậy. Cậu... tên cậu là gì?</Text>
  <Text Key="2D493A17_165615">{playername}-kun, tôi hiểu rồi. Tôi sẽ nhớ. Và trong lúc chúng ta nói chuyện, thời điểm đã đến! Vậy thì, làm việc vất vả nhé~</Text>
  <Text Key="9C56DDE0_165616">Kyaaaa!?</Text>
  <Text Key="B8BDA5AF_165617">Ư... ư ư ư... bị chuột rút... chân tôi... haa... ha...</Text>
  <Text Key="78376618_165618">...À, cậu đi trước đi... Thực ra, nhanh lên và đi đi. Tôi thực sự không muốn ai thấy một người trưởng thành đang quằn quại vì chuột rút chân...</Text>
  <Text Key="142AF957_165619">Không, chuyện đó không quan trọng lúc n-... Khoan.</Text>
  <Text Key="6187D74F_165620">HỔ?! CẬU ĐANG LÀM GÌ THẾ?!</Text>
  <Text Key="98F4A7A9_165621">K-Không...! Xấu hổ, xấu hổ, xấu hổ quá...!!</Text>
  <Text Key="AC7B21FF_165622">Khoan, cậu ấy thậm chí còn không thở dốc... Cậu ấy đang mang tôi, và tôi thậm chí còn không dám bước lên cân gần đây...</Text>
  <Text Key="D4C4CBB4_165623">Không phải thế! Làm người kỵ mã ở tuổi này là quá đáng! Xin hãy thương xót! Tôi sẽ chết vì xấu hổ mất!</Text>
  <Text Key="00CDB193_165624">THẬT SỰ! ĐỦ RỒI!! HÃY ĐỂ TÔI XUỐNG ĐIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="63A35AF1_165625">Mang Sono, người không thể phản kháng do cơn đau, {playername} bắt đầu chạy về phía thị trấn.</Text>
  <Text Key="03FD6EC3_165626">Vâng, làm việc vất vả. Thế nào? Gặp Sono "ở đó".</Text>
  <Text Key="98B4A152_165627">Cậu đã quen với dạng trẻ con của cô ấy rồi, thấy cô ấy ở dạng người lớn có cảm giác mới mẻ chứ?</Text>
  <Text Key="0759F980_165628">Hừm, có lẽ đó chỉ là góc nhìn của tôi. Sono dường như đang vật lộn với khoảng cách tuổi tác theo cách của cô ấy. Cậu phải hiểu điều đó, được chứ?</Text>
  <Text Key="24BC8054_165629">Tuy nhiên, phần cô ấy vật lộn nhiều nhất... có thể là thứ cô ấy không muốn cậu thấy nhất...</Text>
  <Text Key="752ABAA1_165630">Ngay cả khi trông cô ấy trẻ hơn, cô ấy mới là người duy trì sự giả vờ, nói rằng cô ấy lớn tuổi hơn bên trong.</Text>
  <Text Key="F5C96A6C_165631">Chính vì vậy... cậu cần cho cô ấy thấy cậu đáng tin cậy đến mức nào. Được rồi, tạm biệt.</Text>
  <Text Key="31893C55_165632">À, cậu tỉnh rồi. Cà phê... uống không?</Text>
  <Text Key="02DEE4A2_165633">Ừ, đúng rồi. Cậu tỉnh đúng lúc. Iroha đi chơi ngay khi tác dụng của thuốc tiên kết thúc.</Text>
  <Text Key="7F0755AB_165634">Và... vì lý do nào đó, chúng ta đã ngủ cùng nhau, phải không? Giấc mơ của tôi, bạn thấy đấy... cậu xuất hiện trong đó.</Text>
  <Text Key="AE532F5C_165635">H-Hả... Ra vậy. Vậy là cậu cũng vậy...</Text>
  <Text Key="2E39AC59_165636">À, giờ làm việc đã hết rồi. Nào, cậu có thể ra về. Hả? Vẫn còn dọn dẹp nào đó cậu muốn làm?</Text>
  <Text Key="0022A8C0_165637">Để bù đắp cho việc ngủ gật... Này, có vẻ khó tránh khỏi, nên tôi sẽ không trừ lương làm thêm hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="9A474580_165638">Dù vậy, cậu vẫn muốn làm? Trời ạ, đó là nguyên tắc của tôi là dừng làm việc đúng giờ. Không thể nào. Có vẻ chúng ta sẽ ở bên nhau thêm chút nữa...</Text>
  <Text Key="05686B49_165639">Ngay cả khi nói vậy, đôi má của Sono mềm nhẹ thành nụ cười, tận hưởng thời gian một mình với {playername}.</Text>
  <Text Key="80E5F600_165640">Xin lỗi</Text>
  <Text Key="49D3C393_165641">XIN LỖI!</Text>
  <Text Key="88364263_165642">Đây là của cậu à?</Text>
  <Text Key="7A0456AB_165643">...Ishido-san?</Text>
  <Text Key="CD0A91BE_165644">Isurugi-san, tôi có thể giúp gì cho cậu không?</Text>
  <Text Key="16943854_165645">Nhưng tôi rảnh. Ngoài ra, không cần phải lịch sự thế</Text>
  <Text Key="CAC5B175_165646">Bức vẽ cấp chuyên gia thật...!</Text>
  <Text Key="FEF95972_165647">Đừng bỏ cuộc, giấc mơ của cậu có thể luôn thành hiện thực</Text>
  <Text Key="2865B7E6_165648">Dù vậy...!</Text>
  <Text Key="4A7EC4FB_165649">Tuy nhiên... cậu vẫn thích vẽ, phải không?</Text>
