  <Text Key="7BDF9FC0_50300">Ừ. Nếu không chữa được tình trạng đó, cô cũng không thể cởi bỏ chiếc mặt nạ, đúng không? Dù sao thì, thần tượng cũng không thể che mặt mãi được.</Text>
  <Text Key="5ED086B1_50301">Vậy thì, bạn bè của Iroha☆ Hãy chăm sóc Nozomi thật tốt cho tôi nhé? Vậy tôi nhờ mọi người đấy!</Text>
  <Text Key="AD21F542_50302">Dấu chấp thuận của Nhà Sản Xuất ở đây...!</Text>
  <Text Key="20F1097B_50303">Nozomi-chan cô sẽ ở cùng chúng tôi?! Cô là bạn của Đại Chị Chris nên tôi cũng thích cô~♪ Này, này, chúng ta cùng đi tắm nhé~♪</Text>
  <Text Key="70EE7F04_50304">K-Khoan đừng tự ý chấp thuận như thế! Tôi chưa nói là đồng ý...</Text>
  <Text Key="8BD80EFA_50305">V-Vậy thì đành chịu thôi...</Text>
  <Text Key="0A040D99_50306">Để chữa những thay đổi trong cơ thể do thần dược bí mật gây ra, Nozomi bắt đầu làm việc tại Hội Đồng Giả Kim Alkes.</Text>
  <Text Key="0EB141AE_50307">Trước tiên cần để Nozomi nghỉ ngơi đã...!</Text>
  <Text Key="AD6C3D92_50308">Ôi trời! Bình tĩnh lại đi!</Text>
  <Text Key="6D4CCA92_50309">Nozomi! Bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="EF0EC84A_50310">Cô đã tỉnh lại rồi sao?</Text>
  <Text Key="94D567F7_50311">Xin hãy... để chúng tôi được hợp tác cùng cô.</Text>
  <Text Key="0AAD6E37_50312">Vài ngày sau khi Nozomi và {playername} bắt đầu làm việc tại Hội Đồng Giả Kim Alkes, Nozomi đang tươi cười phục vụ người hâm mộ của mình.</Text>
  <Text Key="BA39FFB4_50313">Cảm ơn quý khách đã mua hàng! Hãy tiếp tục ủng hộ Hội Đồng Giả Kim Alkes♪</Text>
  <Text Key="5F74E4F2_50314">Ừ, chắc chắn tôi sẽ quay lại, Nozomin. Lần sau tôi muốn cô làm một món cho tôi! Một món đồ giả kim!</Text>
  <Text Key="BBF6D955_50315">A ha ha, nếu có cơ hội thì được chứ!</Text>
  <Text Key="C6F54921_50316">Giờ nghỉ trưa hôm đó.</Text>
  <Text Key="DCBC79AA_50317">...Cô biết không, Nozomi-san.</Text>
  <Text Key="9F1637BE_50318">Cô có thể gọi tôi là Nozomi mà không cần thêm "-san". Rui-chan, chúng ta cũng bằng tuổi mà!</Text>
  <Text Key="7FEA0F93_50319">...Nozomi-san. Tại sao cô muốn trở thành thần tượng?</Text>
  <Text Key="EB28BB70_50320">Bởi vì tôi muốn thấy nụ cười của tất cả người hâm mộ!</Text>
  <Text Key="464E323D_50321">...H-Hả! T-Trả lời nhanh thế, nghe như đang nói dối vậy!</Text>
  <Text Key="F95A946D_50322">Thật sao? Nhưng đó là cảm xúc thật của tôi! Vậy Lou-chan, tại sao cô muốn trở thành nhà giả kim?</Text>
  <Text Key="B0C184DF_50323">Bởi vì tôi muốn làm cho mọi người hạnh phúc bằng giả kim.</Text>
  <Text Key="75F7C3F2_50324">He he. Cô cũng trả lời ngay đấy.</Text>
  <Text Key="F6F9000B_50325">K-Không phải thế!</Text>
  <Text Key="78B53C1A_50326">...Này, đến giờ cô chưa chán việc trở thành con gấu trúc thu hút đám đông sao?... Dù sao thì cũng không phải chuyện của tôi.</Text>
  <Text Key="5000BD32_50327">"Con gấu trúc thu hút đám đông" là ý cô nói về việc tôi phục vụ khách ở quầy à? Tôi cũng không thấy chán lắm... Tại sao?</Text>
  <Text Key="3FF66454_50328">Tại sao, hỏi tại sao...! Cô thiếu cảm nhận quá...! Chắc cô cũng đoán được rồi đúng không...?</Text>
  <Text Key="51B1DB56_50329">T-Tôi nghe nói cô muốn thử làm giả kim. T-Tôi sẽ không ép cô đâu, nhưng... Khoan, pugyo?!</Text>
  <Text Key="A0F48572_50330">Ừ! Tôi muốn thử! Tôi vui quá! Tôi thích cô thật, Lou-chan!</Text>
  <Text Key="5E47BC53_50331">K-Khoan đừng ôm tôi! Nóng quá! T-Tôi chỉ muốn áp đặt giả kim đơn giản lên cô cho dễ thôi, cô biết chứ!</Text>
  <Text Key="6E47D8F8_50332">V-Vậy thì hãy làm cho đúng đi! Tôi sẽ chỉ cho cô xem ví dụ một lần thôi nên nhìn cho kỹ!</Text>
  <Text Key="9620413A_50333">A ha ha. Cô nói sẽ chỉ một lần đấy! Lou-chan tốt bụng quá! ♪</Text>
  <Text Key="A03A1A9B_50334">T-Tôi không tốt bụng gì cả! Khoan, cả ba người các cô đã nghe lén suốt thời gian qua?!</Text>
  <Text Key="B411F458_50335">Chúng tôi không muốn làm phiền nên cứ thế mà thôi. Đúng không, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="9BB9AC2B_50336">K-Không thể nào! Cô là đối thủ trong tình yêu của tôi!... Được rồi, tôi sẽ cho cô xem ví dụ về giả kim!</Text>
  <Text Key="4DC992E3_50337">...Vậy thì, chúng ta bắt đầu với cơ bản nhất: cách làm thuốc.</Text>
  <Text Key="4989219B_50338">Đầu tiên, hòa tan cây thủy thực vật trắng và siro hoàng gia trong nước cất. Khuấy khoảng hai phút ở 750℃, đảm bảo không tách nguyên liệu... Giờ đây là từ niệm phép! Hãy lặp lại và ghi nhớ!</Text>
  <Text Key="C9FBC668_50339">Giả kim là... Hee hee...</Text>
  <Text Key="8B59EA3F_50340">Giả kim... Hee hee...?</Text>
  <Text Key="2A3AE35B_50341">Càng biến đổi...</Text>
  <Text Key="935A128C_50342">Càng biến đổi...?</Text>
  <Text Key="5018EF42_50343">Này, này, Sono-chan. Lou-chan lúc nào cũng niệm từ niệm phép như vậy sao?</Text>
  <Text Key="DC454237_50344">Cô ấy đang cố tỏ ra ngầu.</Text>
  <Text Key="3C73E04D_50345">K-Không được nói...! Đến đây phần thật sự mới bắt đầu! Thôi nào...</Text>
  <Text Key="5592353F_50346">"Biến Đổi Gốc"!!</Text>
  <Text Key="325C686B_50347">Vâng, xong rồi! Một chai thuốc mang thương hiệu Louise Marie đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="D402AF00_50348">Ồ, tuyệt thật!</Text>
  <Text Key="1F592CC5_50349">Ugh, {playername}-kun đang nhìn tôi với đôi mắt lấp lánh...! Đó là cách nhìn người yêu rồi...!!</Text>
