  <Text Key="821850C1_94100">『Tôi... phải có được hắn.』</Text>
  <Text Key="7ADD6255_94101">Tôi hiểu, tôi hiểu. Eris-sama, cô không cần phải vội vàng như vậy...</Text>
  <Text Key="6063E8AF_94102">『Tôi...\nPhải có được hắn.』</Text>
  <Text Key="99E36F4A_94103">"Đó là ước nguyện duy nhất của ta. Mọi thứ khác đều như bụi bặm và rác rưởi. ...Tuy nhiên... dù đã có sự can thiệp từ Queen Labyrinth..."</Text>
  <Text Key="7ED68D5F_94104">『Hắn... đã không nắm lấy tay ta...』</Text>
  <Text Key="A78C8643_94105">『...Tại sao?\nNgươi không thỏa mãn điều ước của ta sao, Kishi-kun...?』</Text>
  <Text Key="6F36FB20_94106">Tôi cũng không xem thật kỹ, nhưng Eris-sama, cô có hơi quá dữ dội không? Hay là cô đang nói chuyện với Kishi-san mà không hiện ra bản thân?</Text>
  <Text Key="9F788707_94107">Thôi nào, không cần nóng vội thế đâu.\nCứ từ từ mà thân thiện với nhau</Text>
  <Text Key="233DEE26_94108">Nếu muốn, tôi có thể lặp lại thêm một lần nữa★\nCá nhân tôi thấy đó cũng là một đề xuất khá hay──</Text>
  <Text Key="AE744E93_94109">『Tôi không có thời gian. \nTôi nghĩ mình không thể chịu đựng được sự lặp lại vô tận này nữa. \nNgươi biết mà...』</Text>
  <Text Key="43581EC6_94110">『Chẳng còn cách nào sao? Bất cứ điều gì...』</Text>
  <Text Key="A1E47C8D_94111">Đó là cách để trở thành bạn với Kishi-san?\nHay là cách để cưỡng bắt Kishi-san?</Text>
  <Text Key="4EDEC35C_94112">『Tôi cần cả hai. Bất kỳ giá nào.』</Text>
  <Text Key="883E2EA6_94113">Hừm... Nếu dùng cùng phương pháp như khi bắt cóc Chris-san và Neneka-san, có khả năng chúng ta cũng sẽ bị mắc kẹt nếu bị ngăn cản.</Text>
  <Text Key="70E6613F_94114">Nếu vậy, để tôi dẫn đường cho cô, Kishi-san...</Text>
  <Text Key="26C794C1_94115">『...Ta không mong muốn phương pháp đó.』</Text>
  <Text Key="14ECB1F5_94116">...Ôi trời, Eris-sama~. Cô ích kỷ quá~</Text>
  <Text Key="828A2CA6_94117">Vậy thì, xem nào... Hừm... Eris-sama, cô ấy nói mấy thứ như "mọi thứ khác chỉ là sự xao nhãng"...</Text>
  <Text Key="BBDF4CC8_94118">Để tôi cho cô dùng "Hoa Hồng Đen" cùng sức mạnh ma thuật của nó nhé?\nĐược chứ, Eris-sama?</Text>
  <Text Key="36B19801_94119">『Ta không quan tâm. Ta chấp thuận.』</Text>
  <Text Key="001E5492_94120">Thật là khó khăn để nâng thứ gì đó lớn thế này bằng thần giao cách cảm. Tôi không chắc Miroku-san có thể thành công chiếm được tòa tháp không.</Text>
  <Text Key="91D92AAE_94121">『......Ta biết ơn.』</Text>
  <Text Key="2A9BDF51_94122">Được thôi. Chẳng có ý nghĩa gì mà giữ tiền qua đêm đâu.</Text>
  <Text Key="80218683_94123">『...Misora. Ngươi đã rất tốt với ta cho đến bây giờ.』</Text>
  <Text Key="D83BA9D2_94124">Tập hợp, kích động và chặt đứt [Legion Sân Si]. Họ bắt được Bảy Vương Miện, thu thập thông tin về cấu trúc thế giới, và ngay cả bây giờ, họ cũng đang giúp đỡ ta.</Text>
  <Text Key="CDF1CA15_94125">『Không phải mọi hành động đều vô niềm tin.』</Text>
  <Text Key="113DCC89_94126">...Ahaha.\nSao vậy? Tại sao đột nhiên...</Text>
  <Text Key="B3783F53_94127">『...Misora.\nNếu ngươi muốn, như phần thưởng cho mọi thứ cho đến bây giờ』</Text>
  <Text Key="12527D16_94128">『Chỉ một mình ngươi, ta có thể gửi ngươi trở về thế giới thực. Sẽ rất khó khăn... Nhưng nếu tận dụng kế hoạch của Bảy Vương Miện, thì không nên là điều bất khả.』</Text>
  <Text Key="A731BA1D_94129">Hehe. \nÔi, Eris-sama...</Text>
  <Text Key="F9B46566_94130">Tôi biết ơn lời đề nghị, nhưng...\nTôi từ chối ★</Text>
  <Text Key="1FD374E3_94131">『Tại sao?\nNếu thế giới kết thúc như thế này, cô cũng sẽ bị cuốn theo.\nDù cô phải biết rõ điều đó.</Text>
  <Text Key="EC93B4A1_94132">Trước đó, Eris-sama có nhắc đến mấy thứ như "có một số điều tôi không đồng ý", nhưng... đó là sai lầm.\n</Text>
  <Text Key="2EA479EC_94133">Cô thấy đấy, tôi làm vì tôi thích.\nMọi sự phản bội cho đến nay. Động não.\nThao túng và mọi thứ, tất cả.</Text>
  <Text Key="878EBCBF_94134">Nhưng họ cứ phá phách và nói "Tạm biệt" như chẳng có gì. Tôi hơi lo.</Text>
  <Text Key="69064D9F_94135">Nếu làm thì chơi đến cùng và kết thúc đi.\nXem từ ghế ngon lành hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="86C83974_94136">...Trước hết, ngay cả khi tôi trở về,\nChẳng có gì ở đó cả.\nĐối với tôi.</Text>
  <Text Key="88B1360F_94137">『Nếu đó là điều cô mong muốn.\nTa không có gì để nói.』</Text>
  <Text Key="EA1B819B_94138">Được ★\nVậy thì, Eris-sama, tôi sẽ đến chỗ cô sau.\nHãy đảm bảo cô luôn có thể rời khỏi lâu đài, nhé? ♪</Text>
  <Text Key="968DCDC0_94139">...Được</Text>
  <Text Key="1440DDC2_94140">Eris-sama... Cô thật không kiểm soát được bản thân, phải không?\nĐó có phải là gọi là một thiếu nữ đang mê say?</Text>
  <Text Key="F9B99851_94141">...Không chỉ Eris-sama. Ngay cả Ranpha-san và mọi người khác... Thích ai đó hay rơi vào tình yêu, điều gì lại thú vị đến thế?</Text>
  <Text Key="1465392F_94142">Ừ... với tôi.\nCó lẽ tôi sẽ chẳng bao giờ thực sự biết.</Text>
  <Text Key="79A74B75_94143">──Và bây giờ. Trong thành phố Landosol, những bóng ma thiên thần đen được thả ra để đánh thức hoàn toàn Eris đang gây thiệt hại rộng rãi.</Text>
  <Text Key="E16842D0_94144">Chúng đi qua đó rồi, Pecorine!\nTôi giao cho cô!</Text>
  <Text Key="3B4F08FC_94145">Vâng!\nEeeeeeiiii!</Text>
  <Text Key="F9C41CA5_94146">Hả!?\nCông chúa!?\nTin đồn nói cô ấy đang mất tích...</Text>
  <Text Key="EF3152AE_94147">Tôi ổn!\nXin hãy chạy đi, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="44EBFA9A_94148">D-Dạ...!</Text>
  <Text Key="E67F6348_94149">Khốn kiếp...!\nTôi đã quen với việc nhận sức mạnh từ {playername}, nhưng\nthật khó khăn khi chỉ có hai chúng ta...!</Text>
