  <Text Key="EEB95254_58300">...Tôi không định kể thêm về câu chuyện đó lúc này. Điều quan trọng bây giờ là danh tính của thủ phạm thực sự.</Text>
  <Text Key="5DE04265_58301">Nếu manh mối duy nhất chúng ta có là một "nhà giả kim thiên tài", thì chỉ còn một lựa chọn. ...Louise Marie, cô có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="AA76099B_58302">...Điều đó sẽ bất khả. Nhưng cũng là người duy nhất tôi có thể nghĩ tới... Thủ phạm là...</Text>
  <Text Key="E9A2F273_58303">Thủ phạm là... bà ngoại tôi?</Text>
  <Text Key="F03B0EF3_58304">...Hả? Khoan đã, cậu đang nói gì vậy, Rui-chan? Maristella-san... bà ấy đã qua bảy mươi rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0516D61F_58305">Ừ! Người trong bức ảnh này không phải là một bà lão, biết chứ? Dù nhìn từ góc nào thì tuổi tác cũng không khớp~...</Text>
  <Text Key="3E34B061_58306">KHOAN--CHÚNG TA LÀ AI MÀ NÓI VẬY!!!</Text>
  <Text Key="4C9BAA27_58307">Tôi... tôi hiểu rồi, nhờ vào giả kim...!! Điều đó sẽ khiến việc thay đổi ngoại hình trở nên khả thi...!</Text>
  <Text Key="DB4FBE96_58308">..."Thuốc Trẻ Hóa Bị Cấm"... Đó là một trong những loại khó tạo nhất trong loạt "Thuốc Bị Cấm".</Text>
  <Text Key="E0C8B64F_58309">...Để có được cơ thể trẻ trung thông qua giả kim. Tôi không thể chấp nhận được! Dù bạn muốn tuổi trẻ và sắc đẹp đến đâu, đó cũng không phải thứ có thể coi thường.</Text>
  <Text Key="D94DD7E5_58310">Louise Marie. Cô có biết về việc đó không? Về hành động của Maristella.</Text>
  <Text Key="D554BF85_58311">Không. Nhưng... chiếc mặt dây chuyền vàng này. Đây là thứ đầu tiên tôi thành công trong việc tạo ra bằng giả kim, và tôi đã tặng nó cho bà ngoại tôi... Nếu bà ấy đang đeo nó...</Text>
  <Text Key="9A297813_58312">...Dù vậy, tôi vẫn không thể tin được điều này.</Text>
  <Text Key="15917CAB_58313">"Sử dụng giả kim vì lợi ích của người khác. Không bao giờ sử dụng nó cho bản thân." Đó là điều bà ngoại đã dạy tôi...</Text>
  <Text Key="E34F09C0_58314">...Tôi không muốn tin rằng chính bà ngoại của tôi sẽ sử dụng giả kim vì lợi ích bản thân hay lạm dụng nó...!</Text>
  <Text Key="2D8C4B5A_58315">...Rui-chan, Iroha. Cửa hàng của chúng ta, Alces Atelier, sẽ tạm thời đóng cửa. Ừ, cũng không thể mở cửa khi đang trong khủng hoảng này.</Text>
  <Text Key="F47D3BF7_58316">Chúng ta hãy đi ngăn Maristella-san thôi. Dù hơi mệt một chút...</Text>
  <Text Key="E2028D87_58317">Được rồi! Iroha sẽ cố gắng hết sức! Đừng lo, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="D887571B_58318">Sono-san... Iroha-chan... Cảm ơn...!</Text>
  <Text Key="D527CFAA_58319">"T-Tất nhiên"?! Tại sao anh ấy lại nói "tất nhiên"? Là vì chúng ta đã hẹn hò rồi sao? Vì tôi là bạn gái của anh ấy?! Vì chúng ta là bạn đời sao?!</Text>
  <Text Key="4A78CEA5_58320">Ehe... Ehehehe...</Text>
  <Text Key="12E9909A_58321">Được rồi. Vì cô ấy có thời gian để mơ mộng, tôi đoán cô ấy sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="616C435F_58322">Sáng hôm sau...</Text>
  <Text Key="5EA7ED22_58323">...Được rồi, tôi nghĩ chúng ta đã đi khá xa, nên ở đây sẽ ổn thôi. "Thuốc Tàng Hình"... đã loại bỏ!</Text>
  <Text Key="7EDA1B22_58324">Như dự đoán, cổng vào thành phố cũng đang bị canh gác và chặn bởi các Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE. Dù vậy! Những biện pháp đó vô nghĩa trước một nhà giả kim thiên tài như tôi♪</Text>
  <Text Key="BFCF221B_58325">Thực sự cảm thấy như cô đang sử dụng giả kim cho lợi ích cá nhân ở đây, nhưng tôi nghĩ tôi sẽ giả vờ ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="611114F8_58326">Ahahaha! Tàng hình thật vui! Này, làm Iroha tàng hình lần nữa đi! Tớ muốn bắt bọ cánh cứng khi chúng không biết gì!</Text>
  <Text Key="BE7FBC91_58327">Trời đất ơi, Iroha-chan, chúng ta không ở đây để chơi đâu, biết chứ? ...Hm, sao vậy, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="432DC3FD_58328">*KYUUUUN*!! Làm đi, Darling♪</Text>
  <Text Key="4F53BC6B_58329">Huuuuh...?</Text>
  <Text Key="D98FF5F9_58330">Tự nhiên... dường như cô đang yêu cầu bị hủy diệt?</Text>
  <Text Key="55F77C23_58331">GYAAAAAAAAAAH?! C-C-C-CÓ GÌ VỚI NGƯỜI PHỤ NỮ CẦM RÌU ĐÓ?! MỘT TỘI PHẠM?!</Text>
  <Text Key="80941FF8_58332">Ai là tội phạm ở đây, con hươu đáng ghét? Nếu mày dám quấy rối Người Yêu Quý {playername} của tao lần nữa, tao sẽ chặt sừng mày.</Text>
  <Text Key="F1C31B2B_58333">Này, Eriko... đừng rút vũ khí ra với một người nghiệp dư. Mọi chuyện với cô trở nên thực sự nguy hiểm khi {playername} liên quan. Cô không phải là người mê chiến đấu, nên bình tĩnh một chút.</Text>
  <Text Key="3463B925_58334">...Ồ, cô ấy có một thanh katana... Onee-chan, trông cô mạnh mẽ quá...! Hãy đến đấu với Iroha nào!</Text>
  <Text Key="E75C8F50_58335">Bình tĩnh đi, đồ mê chiến đấu.</Text>
  <Text Key="735DAC86_58336">Ồ, cô bé ở đó! Cô có những công cụ ma thuật thú vị quá♪ Máu Sưu Tầm của tôi đang sôi sục! *thở dồn dập*...☆</Text>
  <Text Key="217666B4_58337">Khoan đã! Chiếc la bàn của cô... loại vĩnh cửu chỉ về 6, từ 6, hướng về 6?! ...Nó sẽ dẫn đến thiên đường hay hang ổ của quỷ dữ trong vực sâu, tôi tự hỏi...!</Text>
  <Text Key="C5EAAA16_58338">Uwah... Chỉ là, uwah...</Text>
  <Text Key="37232442_58339">Này, {playername}-kun?! Cậu và những người phụ nữ này quen nhau sao?! CẬU LÀ KẺ THẢO TRƯỢT!</Text>
  <Text Key="9DC8DD0C_58340">...Đừng đến gần Người Yêu Quý {playername} của tao như vậy, con hươu đáng ghét. Ở chỗ của mày đi và nhai vài cái bánh đậu phộng thay vì.</Text>
  <Text Key="40FED62E_58341">Ồ! Cô nàng nhỏ nhắn đó cũng có sừng! Cô ấy thật ngầu! Tớ muốn nắm chúng♪</Text>
  <Text Key="CC75092E_58342">Ồ, nếu không phải Sono. Tôi chưa gặp cô từ lần ở suối nước nóng với Yukari! Hôm nay cũng cáu kỉnh như ông già chứ?</Text>
  <Text Key="81227FA1_58343">Hehe, đôi mắt của cô gái ma thuật siêu dễ thương Nanaka-chan không thể bị lừa! Cô có mùi giống chúng tôi... Cô thuộc về "phía này", đúng chứ? Đúng không, Sono-shi~☆</Text>
  <Text Key="A6E9233B_58344">Tôi cũng nghĩ vậy. Có thể cô cũng có liên hệ với tôi từ kiếp trước... Sono... cô không nhớ Công Chúa Gió Gào sao?!</Text>
  <Text Key="2EB438D0_58345">Cái gì đây... Tôi hoàn toàn không biết chuyện gì đang xảy ra... Tôi thực sự muốn về nhà, mặc dù chúng ta sắp rời đi. Không có lời phản bác nào tôi có thể đưa ra...</Text>
  <Text Key="E6248B27_58346">MỌI NGƯỜI! THÔI NGAY ĐI!</Text>
  <Text Key="E1D483C2_58347">Nữ Thần.</Text>
  <Text Key="8AC0F68F_58348">...Trời đất ơi, xin lỗi vì đã gây ồn ào. Bốn người này là những thành viên còn lại của hội của tôi, Twilight Caravan.</Text>
  <Text Key="9AFA0133_58349">"Chúng tôi là Twilight Caravan!!!" "Ừ!" "Ừm" "Yeah!!!" "Ừ☆"</Text>
