  <Text Key="3821ABC2_69950">Và vì sự nghiên cứu của bác sĩ... Tôi đã làm đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E23B3BFF_69951">Ngày đầu tiên của hoạt động Halloween Saviors kết thúc trong thành công vang dội nhờ nỗ lực của mọi người. Được khích lệ, tinh thần của mọi người phấn chấn tự tin.</Text>
  <Text Key="5F0612B0_69952">──Trong khi đó, ở một nơi nào đó khác Landosol.</Text>
  <Text Key="5E101E96_69953">Ugh... Ugh...</Text>
  <Text Key="3400A4B3_69954">Ở nơi sâu kín nhất của bóng tối,\ntiếng nấc của ai đó vang lên.</Text>
  <Text Key="43A33B89_69955">Great Resonance of the Waves</Text>
  <Text Key="A6BBA980_69956">À~ Bông Kẹo-chan, tôi đang chờ em~!\nTôi sẽ cho em kẹo, nên em không đến chỗ của mọi người sao~?</Text>
  <Text Key="F84FC275_69957">Số lượng Bông Kẹo-chan ngày càng tăng... Chúng đến ngày càng nhiều từ thế giới tinh linh, bị mùi ngọt ngào hấp dẫn. Điều này không có hồi kết.</Text>
  <Text Key="BFECA605_69958">Để lúc này, chúng tôi đã cố gắng bắt chúng bằng mọi cách, nhưng nếu chúng còn tăng thêm, liệu có còn đủ sức không? \n</Text>
  <Text Key="BAFE96D3_69959">Nếu có thêm nữa, ngay cả chúng tôi cũng không thể bắt hết tất cả... rồi cuối cùng, chúng ta sẽ ăn hết mấy món ngọt trước lễ Halloween mất thôi, biết không!</Text>
  <Text Key="4F93487A_69960">Đúng vậy~\nHy vọng nghiên cứu của giáo sư tiến triển nhanh chóng...</Text>
  <Text Key="0725259E_69961">Ngay bây giờ, hãy làm những gì chúng ta có thể làm!</Text>
  <Text Key="7729644B_69962">Này, {playername}! Lâu quá rồi nhỉ?!</Text>
  <Text Key="70049A02_69963">Một quái vật mới xuất hiện, hử~!?</Text>
  <Text Key="4C44859F_69964">Mục tiêu của tôi là trở thành như Shogun!\nTôi, Ninon, chắc chắn sẽ phản công và cho họ xem!</Text>
  <Text Key="9015856C_69965">Tốt hơn nên bắt nhiều hơn chỉ có Bông Kẹo-chan, biết không! Mọi người, đi thôi~!</Text>
  <Text Key="0F8E0B3B_69966">Khoan, khoan một chút! Bình tĩnh lại đi, được chứ?\n{playername}, nói gì đi chứ, làm ơn!</Text>
  <Text Key="CF8A532D_69967">Là tôi đây, là tôi! \nKhông thể quên được chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="E387EEA2_69968">Ngươi là ai...?</Text>
  <Text Key="DBB8BF2C_69969">Là Jack!</Text>
  <Text Key="3243D06C_69970">Cố gắng tiếp cận ai đó bằng cách giả làm người quen, một chiêu thức thật đáng ghét!\nTôi sẽ bắt ngươi ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="F62E295F_69971">Này, đủ với mấy câu đùa tệ hại rồi!\nTôi chắc chắn sẽ bị mấy tên này đánh bại!\nLà Jack! Quên khuôn mặt như tôi thì có gì đáng tự hào!</Text>
  <Text Key="E3EC8083_69972">Tôi mừng quá! Còn nhớ! \nĐã lâu rồi, nên tôi hơi lo một chút!</Text>
  <Text Key="AB8265AD_69973">Hidesai, cậu biết người này?\nVòng trường bạn của cậu rộng thật đấy?</Text>
  <Text Key="B77597F9_69974">Ahaha, khuôn mặt của cậu thật giống Halloween!</Text>
  <Text Key="1C3FF299_69975">Tôi là Jack! Linh hồn của lễ Halloween, yo!\n{playername} và tôi là người quen, biết không...\nRất vui được gặp lại!</Text>
  <Text Key="D67A7110_69976">Rất vui được gặp cậu~! \nChúng tôi là Halloween Savers~!</Text>
  <Text Key="84FB5FC1_69977">Vậy, cậu nói cậu là linh hồn Halloween... Jack, cậu đến thế giới thực để vui chơi~?</Text>
  <Text Key="77A4ACE5_69978">Thông thường thì đúng vậy, nhưng... \nNăm nay khác. Tôi đến để cứu thế giới thực này.</Text>
  <Text Key="F2CC2B75_69979">Cứu ai thì cũng được~?</Text>
  <Text Key="18C4F570_69980">Thực ra... Một quái vật nào đó đã trốn khỏi thế giới tinh linh. \nTôi đã truy đuổi nó và đến thế giới thực từ một thời gian trước.</Text>
  <Text Key="81330F05_69981">Đó là một linh hồn cấp siêu, rất nguy hiểm nếu để nó tự do. Chúng ta cần tìm nó nhanh chóng và đưa nó trở lại thế giới tinh linh.</Text>
  <Text Key="9FC50C68_69982">Nếu thứ đó phát điên, lễ Halloween...\nKhông, thế giới thực sẽ rơi vào hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="63B699E2_69983">Thật sự...?</Text>
  <Text Key="E59DDC14_69984">Kaori, nếu những gì Jack nói là thật...\nĐiều đó có nghĩa giáo sư đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="2E7991C3_69985">Ôi không~ Đây là một bất ngờ không mong muốn~!</Text>
  <Text Key="FB6A0A47_69986">Chúng ta gần đến lễ Halloween rồi, phải không?\nCó chuyện gì bất thường xảy ra không?</Text>
  <Text Key="3B8941E6_69987">Khác biệt... hmm, tôi không nghĩ ra gì cụ thể lắm~ Nếu phải nói,\nthì là có nhiều đứa trẻ như vậy trong thị trấn~</Text>
  <Text Key="0FB5CA9C_69988">Hm...? Con chó đó sao? \n...Nó là linh hồn sao?</Text>
  <Text Key="C2DA6844_69989">Là Bông Kẹo-chan~!\nChúng tôi là người bắt nó~</Text>
  <Text Key="C6FE626D_69990">Hah! Có khả năng cô gái Bông Kẹo-chan này chính là quái vật Jack đang tìm kiếm không!?</Text>
  <Text Key="59CCEBEE_69991">Ôi không!\nChúng tôi bắt nó mà không biết nó nguy hiểm đến mức nào!? \nGiá như cậu nói trước cho chúng tôi biết!</Text>
  <Text Key="03DD4008_69992">Đừng lo. Không phải vậy.\nĐứa này... Bông kẹo-chan.\nSức mạnh tinh linh của nó thấp bất ngờ.</Text>
  <Text Key="917193A8_69993">Ngay cả tôi, khi nhìn nó, cũng nhầm nó chỉ là con chó.\nVì vậy cậu có thể yên tâm!</Text>
  <Text Key="FCB496A0_69994">Điều tôi đang tìm kiếm là một người khổng lồ vươn cao chạy qua bóng tối của thế giới tinh linh... Bộ lông dựng đứng như ngọn lửa cuồng nộ... Những chiếc răng nanh sắc nhọn nghiền nát mọi thứ... và rồi...</Text>
  <Text Key="DE15A742_69995">Ugh, nó quá đáng sợ đến mức không thể thốt nên lời...</Text>
  <Text Key="64754D65_69996">Hmm... Tôi vẫn chưa hiểu rõ nghiên cứu của giáo sư. \nTôi tự hỏi liệu nó có chính xác hay là sai lệch...</Text>
  <Text Key="51D969AA_69997">{playername}, cậu cũng đang cố gắng cứu thế giới sao?</Text>
  <Text Key="48DEDFE2_69998">Mục tiêu của chúng ta có thể khác nhau, nhưng hãy hợp tác.\nNếu thấy linh hồn nguy hiểm, hãy cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="E5F4089B_69999">Nghe đây. Đừng đi khuấy rối chúng, được chứ? Chúng là linh hồn có sức mạnh tinh linh ngang ngửa với hai thế lực hàng đầu trong thế giới tinh linh.</Text>
