  <Text Key="B849E116_75950">Dạng này, có lẽ cậu sẽ khó mà vuốt đầu tôi...\nK-không, tôi không thất vọng đâu!</Text>
  <Text Key="6509332B_75951">Dạng này, ngay cả anh ấy cũng không thể đối xử với tôi như một đứa trẻ nữa! Thế mà, sao lại thấy hơi bực bội thế này...</Text>
  <Text Key="E036DF36_75952">Ôi trời! Dễ thương quá! "Một đối thủ xuất hiện!"</Text>
  <Text Key="7775304E_75953">Cậu nhỏ này mềm mại và bông xù quá. Tưởng tượng xem nó có thể đưa mình tới Vương Quốc Maho-Maho được không?</Text>
  <Text Key="B0BB8751_75954">Ánh mắt lấp lánh của cậu nhỏ này khiến tôi nhớ đến Elizabeth của mình.</Text>
  <Text Key="0B236E72_75955">Nếu có nó bên cạnh, tôi sẽ không cô đơn trong bệnh viện nữa.</Text>
  <Text Key="F08DFC83_75956">Có lẽ mình sẽ thử tập diễn trước mặt các cậu nhỏ này. ♪</Text>
  <Text Key="0567F44F_75957">Mình rất muốn chơi nhà với cái này. ♪</Text>
  <Text Key="FABBB5EA_75958">Có lẽ mình có thể vượt biển nếu cưỡi nó.</Text>
  <Text Key="2CFAC968_75959">Mình ước gì có được một nửa sự dễ thương của nó!</Text>
  <Text Key="AC604C7C_75960">Để mình tập diễn trước mặt cậu nhỏ này!</Text>
  <Text Key="8D954A54_75961">Để mình tập diễn trước mặt cậu nhỏ này!</Text>
  <Text Key="48155606_75962">Thật thoải mái... Nó khiến tôi nhớ đến chủ nhân. ♪</Text>
  <Text Key="84EF57BD_75963">Thật thoải mái... Mình phải cẩn thận không ngủ thiếp đi.</Text>
  <Text Key="9FB5AEBA_75964">Cảm giác an ủi này... Nó làm tôi bình tĩnh đến mức cả người bắt đầu râm ran...!</Text>
  <Text Key="304E272A_75965">Có lẽ mình có thể tái tạo cảm giác thoải mái này.\nĐể xem, cho loại thuốc tiếp theo của mình... Tehehe.</Text>
  <Text Key="EFAB4244_75966">Cuốn tiểu thuyết tình cảm này thật đẹp! Nếu mình không phải là thần tượng, có lẽ...</Text>
  <Text Key="7EF351B8_75967">Thật đẹp. Có lẽ là quá đẹp. Ta ra lệnh điều tra ngay!</Text>
  <Text Key="6AE5E014_75968">Cảm giác chạm và sự thoải mái này... Thật tuyệt vời... Và còn tiết kiệm chi phí nữa.</Text>
  <Text Key="8CEC853C_75969">Đây là thời điểm hoàn hảo để nghỉ ngơi một chút. Nó sẽ tăng hiệu quả công việc của cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="B223DDD7_75970">Thông thường lúc này tôi sẽ đói. Nhưng tôi có buổi chụp ảnh đồ bơi, nên đã bỏ bữa trưa rồi.</Text>
  <Text Key="54E7CF7B_75971">Thật ấm áp...\nMình phải cẩn thận không để những viên sô cô la này tan chảy.</Text>
  <Text Key="4FD80727_75972">Mỗi khi trời tối như thế này, tôi không thể không nhớ đến lần tôi bị phong ấn...</Text>
  <Text Key="570C61C1_75973">Bộ trang phục này thật dễ thương! ♪ Tôi sẽ thử may một bộ!</Text>
  <Text Key="7D4E1CF9_75974">Những bộ quần áo này dễ thương quá. ♪ Ôi, giá đó là sao?! Tôi phải tiết kiệm cả đời mới đủ!</Text>
  <Text Key="F98B0FD6_75975">Bộ trang phục này đang là xu hướng năm nay. ♪ Xinh quá phải không!</Text>
  <Text Key="5B2B8E7F_75976">Cuốn sách này khó quá... Mình phải học thêm nữa.</Text>
  <Text Key="69C86CB9_75977">Cuốn sách này... là một lời tiên tri sao?</Text>
  <Text Key="D87F38B1_75978">Cuốn sách này...\nTôi tự hỏi Anne\nsẽ phản ứng thế nào\nnếu tôi cho cô ấy xem. Heheh...</Text>
  <Text Key="BF9C4DBD_75979">Tôi muốn đọc cuốn sách này cùng với cậu, anh chàng!</Text>
  <Text Key="85512844_75980">Cuốn sách này... đang được dùng để giấu loại sách như thế sao?</Text>
  <Text Key="09B5E8FA_75981">Nhân vật chính trong cuốn sách này khiến tôi nhớ đến anh ấy... Anh ấy thật ngầu.</Text>
  <Text Key="0525E74A_75982">Bói toán trong cuốn sách này không giống của tôi chút nào...</Text>
  <Text Key="8713D97C_75983">Những bộ trang phục trong cuốn sách này thật dễ thương. ♪ Tôi tự hỏi mình có may được không?</Text>
  <Text Key="D47AF81C_75984">Cảm giác hơi lạ khi mặc một bộ trang phục như thế này trong nhà...</Text>
  <Text Key="9DB68B6E_75985">Bộ trang phục này hơi mệt đấy, biết không? Đã đến lúc nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="F7042A3D_75986">Đi lại trong nhà mặc như thế này thấy hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="A87DCBF5_75987">Tôi cá là mọi người sẽ ngạc nhiên nếu tôi đến trường mặc bộ này.</Text>
  <Text Key="AABD7CF6_75988">Khi mặc bộ trang phục này, tôi cảm thấy như đang trở về chùa!</Text>
  <Text Key="FB6B5488_75989">Ước gì mình có thể chơi bản nhạc này trên saxophone! ♪</Text>
  <Text Key="354A7A4D_75990">Ước gì mình có thể chơi bản nhạc này trên saxophone! ♪</Text>
  <Text Key="1A92D830_75991">Mình cần phải nói với anh ấy chính xác cảm xúc của mình...</Text>
  <Text Key="7118BCAD_75992">Sự thoải mái này được\nĐại Chị Gái chấp nhận!</Text>
  <Text Key="7CEB7538_75993">Ánh sáng này có hiệu ứng chữa lành mèo-magnificent, gần như như một con mèo!</Text>
  <Text Key="839526F8_75994">Khi đã quen với không gian nhỏ bé, nó thực sự rất thoải mái! ♪</Text>
  <Text Key="8519CE21_75995">Sao cô ta dám bỏ qua tôi để tán tỉnh cậu. Không thể tha thứ!</Text>
  <Text Key="C9EFD7A2_75996">Điều này chẳng là gì so với những trận chiến khốc liệt từ kiếp trước của ta!</Text>
  <Text Key="0EBEBA7D_75997">Không gian này mang ý chí của chủ nhân... Heheheh. ♪</Text>
  <Text Key="388AB2D6_75998">Hoàng tử trong sách truyện này trông giống hoàng tử của tôi! Thật đẹp! ♪</Text>
  <Text Key="6247D913_75999">Loại thuốc này nên uống mỗi ngày, rất nhiều, rất nhiều lần. Đó là một loại thuốc yêu.</Text>
