  <Text Key="694FE894_80950">Vì ta cai trị bầu trời Gio Gehenna! Ngày nào đó ta sẽ cho người chiêm ngưỡng cảnh tượng đó... *Vỗ vỗ vỗ*♪</Text>
  <Text Key="4DA296DD_80951">Ngọn lửa của ta thiêu rụi chỉ những trái tim tội lỗi... Heheh. Đáng ngưỡng mộ, phải không? Hãy ca ngợi ta♪ Sự ngưỡng mộ của Kishi-san đặc biệt ngọt ngào.</Text>
  <Text Key="31223E73_80952">Người ta nói tiệc sinh nhật cần có gà... T-Tôi KHÔNG phải gà, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="4F644AF9_80953">Chúc mừng sinh nhật! Ta ban cho quyền cõng hoặc quyền mang! ...Bị từ chối? Thô lỗ quá!</Text>
  <Text Key="D036D948_80954">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-shi, hãy triệu hồi ma, xác sống và ma cà rồng để ăn mừng rực rỡ trong một thế giới ẩm ướt, tối tăm</Text>
  <Text Key="E7BF1835_80955">Tôi đã chuẩn bị bánh sinh nhật. Hehe, khuôn mặt tôi đáng sợ trong ánh nến từ dưới... Hả? Dễ thương à? ...Ra vậy</Text>
  <Text Key="DBC7B909_80956">Hôm nay là sinh nhật của Mr. Knight♪ Để tôi chúc mừng anh rất nhiều, rất nhiều!</Text>
  <Text Key="AAC9E6E8_80957">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay tôi sẽ thực hiện mọi điều ước với toàn bộ sức mạnh! Nào, nào, bất cứ điều gì♪</Text>
  <Text Key="D7125484_80958">Hôm nay là sinh nhật của anh, phải không? Lili, Precia và tôi đã rất vất vả làm cái bánh...♪ Hãy cùng nhau ăn mừng!</Text>
  <Text Key="28F6E828_80959">Chúc mừng sinh nhật! Thực ra... Tôi đã mua quà với tiền tiết kiệm được từ công việc bán thời gian... Xin hãy nhận nó... Anh trai♪</Text>
  <Text Key="F2FBB792_80960">Chúc mừng sinh nhật, bánh thịt... *nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="95AC3598_80961">Hôm nay anh trưởng thành hơn ngày hôm qua, phải không? Anh đã lớn lên rồi, Onii Ajimi. Để tôi làm</Text>
  <Text Key="875BAE0D_80962">Chúc mừng sinh nhật, Nii-sama! Tôi đã chuẩn bị yến tiệc và phát huy kỹ năng, nên cứ tự nhiên! ...Chỉ khi anh làm tốt</Text>
  <Text Key="77F8A4F6_80963">Có lẽ không đủ để ăn mừng sự ra đời của anh, nhưng xin hãy để tôi sắp xếp hoa trong phòng anh! Hmm... Loài hoa nào phù hợp với anh, Nii-sama...</Text>
  <Text Key="A4E731CA_80964">Hôm nay là sinh nhật của Nii-sama...! Tôi sẽ cố gắng hết sức để thể hiện lòng biết ơn. Xin hãy cho tôi biết nếu cần bất cứ điều gì</Text>
  <Text Key="701E7DDB_80965">Vào ngày nắng đẹp của sinh nhật Nii-sama... Tôi đã nghiên cứu để xem mình đã trưởng thành đến đâu. Anh có vui không...?</Text>
  <Text Key="05994195_80966">Phản chiếu trên mặt nước, như mặt trăng đêm nay, tôi tự hỏi liệu mình có đẹp trong mắt anh không. C-Anh có thể diễn tả bằng lời và nói cho em biết không, người thân quý của em?</Text>
  <Text Key="6FC6F78B_80967">Người thân quý của em, em bày tỏ lòng biết ơn. Mỗi khi khoác lên mình bộ trang phục này, em lại nhớ đến cảnh tượng đêm nay... mặt trăng trên hồ... và nụ cười của anh.</Text>
  <Text Key="DD8EB6C9_80968">Một hồ nước đẹp đến thế... Tuy nhiên, anh không được chủ quan. Anh có giỏi bơi không? Đừng đi quá xa khỏi bên cạnh em.</Text>
  <Text Key="9B8D7741_80969">Người thân quý của em, em có thích đêm không? Nếu anh cảm thấy cô đơn cuối ngày, em không ngại đồng hành cùng anh.</Text>
  <Text Key="4002B141_80970">Thật sự, anh táo bạo... Vạt áo của anh đã ướt. Anh không được bị cảm lạnh... Đến gần hơn... C-Đến gần nhau hơn.</Text>
  <Text Key="B031C4D8_80971">Người thân quý của em, hãy tìm một địa điểm hoành tráng. Để cả thế giới chứng kiến sự hiện diện trang trọng của anh và em!</Text>
  <Text Key="69E6873B_80972">Bể nước thác đêm</Text>
  <Text Key="FEE3F710_80973">Chỉ có anh có đặc quyền được tận hưởng vẻ đẹp mê hoặc của em bên cạnh. Hãy tự hào là người thân đặc biệt♪</Text>
  <Text Key="D4F45035_80974">Người thân quý của em, anh khoác lên mình một bộ trang phục lộng lẫy, phải không? Vậy thì, hãy nghĩ ra những lời khen tinh tế hết sức có thể, và em sẽ lắng nghe.</Text>
  <Text Key="2B514059_80975">Mặc dù bộ trang phục này được có được một cách tình cờ, em rất thích nó. Thiết kế của nó phù hợp với người cai trị đêm♪</Text>
  <Text Key="A8F7B450_80976">Có sân khấu hoàn hảo nào để khoe bộ trang phục lễ này không? Gì cơ? Chúng ta sẽ đi săn quái vật ngay bây giờ à? Vậy thì được... Đi thôi!</Text>
  <Text Key="C017613E_80977">Để chinh phục năm mới, chúng ta phải bắt đầu từ ngoại hình... Với thân hình lộng lẫy và rực rỡ này, ta sẽ sai khiến sự ngưỡng mộ của dân chúng!</Text>
  <Text Key="7CB0383B_80978">Anh thấy vòng hào quang lấp lánh phía sau ta không? Hehe, ngay cả mặt trời đáng ghét dường như cũng bị vẻ đẹp của ta mê hoặc, đóng vai trò phụ trợ thì phải♪</Text>
  <Text Key="9AA78DC4_80979">Tôi đã thử tóc đánh bím để phù hợp với trang phục lễ... Hehe, anh chắc phải kinh ngạc trước sự thay đổi. Cứ tự do rơi vào lòng tôi lần nữa♪</Text>
  <Text Key="F45EB854_80980">Ngưỡng mộ ta, ca ngợi ta! Dù bị khen bao nhiêu cũng chưa đủ. Những lời tán dương của anh, đặc biệt, khiến ta rất vui sướng♪</Text>
  <Text Key="2BA89126_80981">Đến gần hơn, nhìn kỹ ta trong bộ trang phục lễ này... Đó là cảnh tượng đặc biệt dành riêng cho anh, người thân yêu dấu của ta.</Text>
  <Text Key="A9B477EA_80982">Cảnh tượng ta trong trang phục lễ trẻ con đáng yêu chứ? Dù anh tâng bốc ta bao nhiêu, ta cũng sẽ không trở lại hình dạng đó. Tuyệt đối không! Dù vậy, ta không ngại lời khen đâu...</Text>
  <Text Key="31ADC930_80983">Bộ trang phục lễ này ấn tượng chứ? Tôi đặc biệt thích chiếc áo khoác này, nó phù hợp với vai trò người cai trị của tôi. Nó toát lên vẻ uy quyền, anh không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="DC478D1C_80984">Là một người lớn tuổi, tôi có quyền phân phát quà năm mới cho mọi người... Chỉ là tự nhiên phải rộng lượng chia sẻ không khí lễ hội!</Text>
  <Text Key="E46E0C76_80985">Hãy để những con dơi người thân được nghỉ Tết... Ồ, nhưng anh, người thân yêu, sẽ ở bên cạnh ta quanh năm, không bao giờ nghỉ♪</Text>
  <Text Key="7F53D666_80986">Ta nên khoe vẻ ngoài này cho dân chúng hay để anh thưởng thức riêng tư? Ngay bây giờ, ta có xu hướng về sau. Người thân yêu, có lẽ vận may sẽ ủng hộ anh từ đầu năm♪</Text>
  <Text Key="1BF65370_80987">Bây giờ chúng ta chỉ có một mình trong 'Trường học Bí mật'... Anh hiểu điều này có ý nghĩa gì không? Ta sẽ dạy anh một chọi một♪</Text>
  <Text Key="1D160BA5_80988">Ẩn náu của Noir</Text>
  <Text Key="AAE03C05_80989">...Gufufu♪ Ôi không! Tôi vẫn còn ảnh hưởng của M bóng tối... Nếu một học sinh thấy tôi như thế này... Nhưng, ngay cả vậy... *rãnh rãnh*♪</Text>
  <Text Key="BE8D982F_80990">Tôi muốn anh tiếp tục thỏa mãn mình để quyền năng bóng tối của tôi không tràn ra. Nửa vời thì không được, hiểu chứ? Tôi thực sự đang cầu xin~!</Text>
  <Text Key="4566B05D_80991">Tôi sẽ đảm bảo trừng phạt đúng mực bất kỳ đứa trẻ nghịch ngợm nào! Hả? Tại sao anh trông vui vẻ vậy? Anh muốn bị trừng phạt...?</Text>
  <Text Key="71D2667D_80992">Ban ngày, ta cầm roi giảng dạy... ban đêm ta chiến đấu với tình yêu và hy vọng trong tim, sử dụng sức mạnh của bóng tối! Đó là sự thật! Hehe♪ Gọi tôi là Io-chan ở bất kỳ hình dạng nào</Text>
  <Text Key="118E596D_80993">Ôi chà, anh có nghịch ngợm vì muốn nếm thử roi yêu thương của giáo viên à? Hehe... đứa trẻ nghịch ngợm... Để tôi khiến anh suy ngẫm♪</Text>
  <Text Key="F5C7C7F8_80994">Đã là đêm khuya rồi mà anh vẫn muốn tiếp tục các liệu pháp... Nhưng tôi thích học sinh chăm chỉ. Tôi sẽ cưng chiều anh rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="383145B4_80995">Giáo viên của tình yêu, hy vọng và bóng tối♪ Thông thường tôi sẽ không dạy điều này, nhưng chỉ hôm nay... Vì chúng ta chỉ có một mình trong lớp học♪</Text>
  <Text Key="3E05240C_80996">Anh có muốn học bài học của giáo viên không? Hehe... Anh ở độ tuổi muốn trưởng thành. Được. Có thể hơi sớm, nhưng tôi sẽ dạy anh♪</Text>
  <Text Key="29E912BD_80997">Một, hai, ba~♪ Anh sẽ lắng nghe mọi lời giáo viên nói♪ Trước tiên, nhắm mắt lại, được chứ?</Text>
  <Text Key="4D6645D5_80998">Vì lý do nào đó, nhiều người đàn ông đã nói chuyện với tôi. Có phải đồ bơi của tôi trượt ra rồi không? Anh có thể kiểm tra giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="B576E2FE_80999">Aa~ Cát vô vào đồ bơi của tôi và nó ngứa~ Làm ơn, giải quyết đi~</Text>
