  <Text Key="FB9044BD_111700">Vậy đây chính là Lâu Đài Cá voi Vĩ đại...</Text>
  <Text Key="6712A6FA_111701">Chúng ta nên tin tưởng mọi người</Text>
  <Text Key="BD3B26C4_111702">Aaaa!?</Text>
  <Text Key="FAA267BB_111703">Một ma cà rồng?</Text>
  <Text Key="95236CD2_111704">Bá tước Orlok</Text>
  <Text Key="EE9F31EF_111705">Cẩn thận, Grace!</Text>
  <Text Key="E0203D6C_111706">Không, điều này không bình thường</Text>
  <Text Key="90654E07_111707">Violet-san... Tớ muốn giúp cô ấy</Text>
  <Text Key="022073CD_111708">Dullahan Butler</Text>
  <Text Key="9881C0E8_111709">...Á! C-Cô ấy... kinh khủng hơn lần trước nhiều...!</Text>
  <Text Key="46535C63_111710">Gio Nivlhel: Sa Mạc Tàn Tích</Text>
  <Text Key="1823C36A_111711">Gio Nifhell: Lâu Đài Cá voi Vĩ đại</Text>
  <Text Key="75369FC1_111712">Bão Hail</Text>
  <Text Key="A2A716EB_111713">...BAY LÊN! "KIẾM BẢNG"!</Text>
  <Text Key="9DE85AF9_111714">Không... KHÔOOÔNG!</Text>
  <Text Key="A4047E36_111715">Áp lực từ những âm thanh siêu lạnh có thể chặn cả thanh kiếm băng của tôi...! Tớ rất muốn đánh trận này trong khoảng cách gần, nhưng...</Text>
  <Text Key="E8B97EA5_111716">E-E... "Tuyết đầu mùa: Katoubushi"...</Text>
  <Text Key="812275BD_111717">...! Khí lạnh này...!</Text>
  <Text Key="20042786_111718">Nếu tôi đến gần quá, tôi sẽ bị đóng băng như {playername} hôm kia. Dù tôi lẽ ra có thể triệt tiêu hầu hết hiệu ứng lạnh...!</Text>
  <Text Key="9E2705AF_111719">...H-Hử...? T-Tớ cảm thấy có vẻ khá hơn rồi...</Text>
  <Text Key="92E95516_111720">...Có lẽ vì nhiệt độ trong rào cản tôi tạo bằng kiếm đang giảm đều. Dù sao cô ấy cũng là Yuki-onna mà.</Text>
  <Text Key="C794C691_111721">T-Thế thì, nếu cô đột ngột tháo rào cản xuống...</Text>
  <Text Key="C877370C_111722">Đúng vậy, nếu tôi làm thế, khí lạnh này sẽ đến Kyaru và những người khác. Điều đó sẽ đẩy chúng ta vào thế bất lợi.</Text>
  <Text Key="4D59060E_111723">C-Cô quan tâm đến bạn bè nhỉ...</Text>
  <Text Key="D0DC0F07_111724">Tớ biết rồi, những người này--họ không phải kẻ xấu hay gì cả. Nếu chúng ta gặp nhau trong hoàn cảnh khác, có lẽ chúng ta đã có thể trở thành bạn tốt. Nhưng, ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="C65BF488_111725">A-Ah, nhưng... T-Tớ nữa. Tớ không thể thua ở đây...!</Text>
  <Text Key="EA0D1056_111726">Đến đây... ĐÂU!</Text>
  <Text Key="AE7D51B4_111727">...Hừ. Này. Ngươi nghĩ chỉ bằng cách phòng thủ là có thể chiếm được đầu con oni này sao?</Text>
  <Text Key="0FF9D40B_111728">Trong khi Lady Sheffy đang bận chống lại cái lạnh của Yuki-onna, chúng ta phải tìm cách thoát khỏi tình thế này. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="4C20CD85_111729">...Hỡi Thần Gió!</Text>
  <Text Key="369C2608_111730">Hừ. Tớ đang ngáp đây. Fuuu...</Text>
  <Text Key="8383CB5B_111731">Aaaaah----------!!!</Text>
  <Text Key="F82190DD_111732">...!! Có thể cạnh tranh với một thần linh chỉ bằng hơi thở uể oải như vậy...! Làm sao...!</Text>
  <Text Key="0F8660C1_111733">Một cơn gió yếu ớt như vậy không đáng là đối thủ với cái hắt hơi từ một vị thần gió. Ngươi cần rèn luyện thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="CE32539B_111734">...Rất cảm ơn lời đề nghị. Nhưng trước đó, hãy để tớ hỏi cô một việc.</Text>
  <Text Key="DCBF70D2_111735">Tớ tin rằng Chủ nhân và Lady Grace cũng đã giải thích điều này với cô. Tất cả chúng tôi đều ở phe Lady Violet.</Text>
  <Text Key="493C9C29_111736">Trong khi đó, Freyja là một cá nhân nguy hiểm nhằm tạo hỗn loạn và thống trị bất kỳ thế giới nào cô ta đặt mục tiêu. Không nghi ngờ gì, cô ta đang âm mưu những kế hoạch xấu xa ở Gio Nivlhel. Lady Violet có thể cũng sẽ gặp nguy hiểm nếu tình hình tiếp tục như vậy...</Text>
  <Text Key="ACEE9DCD_111737">Đ-Đó là tất cả những gì cô có thể nói?</Text>
  <Text Key="07F88B7E_111738">Nếu cô là bạn của Duchess Gre, thì cô phải biết điều này rồi. Chúng tớ muốn công chúa lột da. Cô và Freya đều chỉ là mồi nhử cho mục đích đó.</Text>
  <Text Key="8210324D_111739">Nhưng, ngay cả như vậy... giữa Công chúa và chúng tớ, không có tình bạn hay quyền sở hữu. Bảo vệ cô ấy là vai trò duy nhất của Duchess Gre, Chevalier của cô ấy.</Text>
  <Text Key="28035C0B_111740">...Dù là người hay xác sống. Hầu hết mọi người không thay đổi nếu không có một cái gì đó kích hoạt. Và nếu đồng thời tôi có thể thấy được bản chất thật của các người ngoài cuộc, đó là giết hai con chim một mũi tên.</Text>
  <Text Key="D6C0CE14_111741">...Hừ. Tớ nói nhiều rồi. Chúng ta quay lại trận đấu chứ?</Text>
  <Text Key="78A63089_111742">...Hiểu rồi. Ngay cả khi tôi có thể không phải là đối thủ của cô trong trận chiến--tôi sẽ cho cô thấy toàn bộ sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="1F8E2D29_111743">Tớ đã đi xa như vậy, vượt qua biết bao gian khó... Mối liên kết của tớ với Chủ nhân chắc chắn đã được củng cố. Giờ đây, tớ có thể tăng cường thêm sức mạnh của Hình Thái Công chúa...!</Text>
  <Text Key="22272539_111744">...Đến đây rồi. "AURORA: GIÓ GIAO KẾT"!</Text>
  <Text Key="F5F0C594_111745">...Bắt đầu quay. "Nghĩa trang lục giác: Búa đập".</Text>
  <Text Key="5CBE3E1A_111746">Ngay trước khi {playername} và những người khác đến được Lâu Đài Cá voi Khổng lồ...</Text>
  <Text Key="A7204D0C_111747">Anh ơi. Anh ơi. (*Kéo kéo*)</Text>
  <Text Key="2D9CA810_111748">Priform. Tớ muốn một cái.</Text>
  <Text Key="F776ED1E_111749">"Precia-chan?!" "Precia-san?!"</Text>
