  <Text Key="3D947FFC_5400">Đ-Đó là nhờ có cậu... tôi mới nhận ra...\nviệc được ở bên ai đó lại vui đến thế...\nVì vậy, ừm... c-cảm ơn cậu...</Text>
  <Text Key="A95354C1_5401">Ư-Ưm... Hôm nay tôi có điều muốn nói với cậu...\nKhông, tôi không muốn đi đâu đó ăn...\nThôi, im lặng mà nghe đi!</Text>
  <Text Key="377562E0_5402">[Ma Thuật] Một thiếu nữ mèo trong trang phục truyền thống, cung cấp cả sát thương lẫn phòng thủ từ hàng sau. Union Burst của cô ấy tăng Sát Thương Ma Thuật dựa trên sát thương gây ra, làm tăng thêm sức mạnh tấn công đã khủng khiếp của mình.</Text>
  <Text Key="D72108A8_5403">Người Nhận Không Xác Định</Text>
  <Text Key="A3235D9C_5404">Hồi Ký Của Thám Tử Tai Mèo</Text>
  <Text Key="9FB8E4EA_5405">Hứng Thú Với Thư Pháp</Text>
  <Text Key="0847D0FE_5406">Một Chút Lòng Tốt</Text>
  <Text Key="F2774868_5407">Một Chút Lòng Tốt</Text>
  <Text Key="42E989D9_5408">Bùng Nổ Năm Mới</Text>
  <Text Key="99708B2F_5409">Gây ra lượng lớn Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch ngay phía trước và tăng nhẹ Sát Thương Ma Thuật của bản thân. Mức tăng Sát Thương Ma Thuật càng cao tùy theo sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="8A1829BE_5410">Đạn Bóng Tối</Text>
  <Text Key="0606535B_5411">Gây ra lượng vừa phải Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="9B49066A_5412">Cánh Đồng Mong Ước</Text>
  <Text Key="DED3E1DC_5413">Tăng nhẹ Sát Thương Ma Thuật cho đồng minh và tạo ra một lá chắn phớt lờ Sát Thương Vật Lý xung quanh họ. Sát thương bị lá chắn chặn lại càng cao tùy theo Sát Thương Ma Thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="6C944972_5414">►Tăng Sát Thương Ma Thuật cho đồng minh $1 trong 12s.\n►Triển khai Lá Chắn lên tất cả đồng minh, phớt lờ $2 (+0.08×Sát Thương Ma Thuật) Sát Thương Vật Lý trong 12s.</Text>
  <Text Key="F7CA3521_5415">Làn Sương Khát Vọng</Text>
  <Text Key="E91BB177_5416">Làn Sương Khát Vọng+</Text>
  <Text Key="F0998BD2_5417">Đạn Bóng Tối+</Text>
  <Text Key="62CD4515_5418">Gây ra lượng lớn Sát Thương Ma Thuật lên tất cả kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="079FD41A_5419">Gasho Tai Mèo Gây Ồn</Text>
  <Text Key="B7A1BA2A_5420">[Ma Thuật] Một thiếu nữ mèo tính cách 'cà chớn' biến các mối ràng buộc với bạn bè thành sức mạnh và chiến đấu ở tuyến giữa. Cô ấy có kỹ năng gây nhiễu loạn kẻ địch, và UB đưa tất cả kẻ địch vào chế độ SỢ HÃI, giảm TP của những kẻ đã bị ảnh hưởng bởi SỢ HÃI, và chiếm toàn bộ chiến trường.</Text>
  <Text Key="F7468CFF_5421">Ngày bận rộn của Kyaru</Text>
  <Text Key="0028B873_5422">Ma Thuật Để Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="C7507B41_5423">Những vị khách đến một cách liên tục dưới sự giám sát của Kyaru, người đang canh chừng ONII-CHAN đang ngủ. Kyaru biểu diễn trực tiếp tại chỗ như một thần tượng cùng Yuki để đánh thức anh ấy. Nhưng không có dấu hiệu tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="CDF012EE_5424">Kyaru đến cung điện hoàng gia với một crester để tìm cách khiến ONII-CHAN tỉnh dậy. Khi cô ấy chất vấn Pecorine, người không chịu cho cô vào, thì người này xuất hiện. Kyaru, nghe được tình hình, quyết định cứu họ lần nữa.</Text>
  <Text Key="39CBD6BE_5425">Cho đến tận bây giờ,</Text>
  <Text Key="6C1CC922_5426">Kyaru leo tháp Sol cùng Kokkoro. Kokkoro và Shefi vẫn còn ngủ và tỏ ra bi quan. Kyaru khích lệ họ bằng lời nói của chính mình, tin tưởng vào sức mạnh của sự ràng buộc và tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="F4417FAB_5427">Cả suy nghĩ và tương lai</Text>
  <Text Key="AC96A45B_5428">Kiriya và ONII-CHAN đã hứa sẽ chơi cùng nhau. Anh ấy quyết định chơi ở Atrum hôm nay với đề xuất của mình. Kibuya yêu quý anh ấy và ngủ thiếp đi, kể cho anh ấy chân thành về kỷ niệm của hai người.</Text>
  <Text Key="EEC2715F_5429">Bùng Nổ Quá Tải</Text>
  <Text Key="C3430D43_5430">Gây ra lượng vừa phải Sát Thương Ma Thuật lên tất cả kẻ địch và khiến họ rơi vào trạng thái SỢ HÃI. Sát thương từ kỹ năng này không phục hồi TP của kẻ địch. Nếu kẻ địch đã ở trạng thái SỢ HÃI, giảm nhẹ TP của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C20D74E1_5431">►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật lên tất cả kẻ địch.\n►Gây SỢ HÃI lên tất cả kẻ địch trong 8s.\n►Nếu kẻ địch ở trạng thái SỢ HÃI, giảm TP của kẻ địch trong phạm vi $2.</Text>
  <Text Key="BEF41EFE_5432">Vòng Xoáy Bóng Tối</Text>
  <Text Key="962C2B70_5433">Gây ra lượng vừa phải Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch trong phạm vi, và đồng thời giảm nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="C5F48C83_5434">Thời gian niệm chú: 0.74s\n►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch trong phạm vi 300.\n►Giảm TP của kẻ địch trong phạm vi $2.</Text>
  <Text Key="139FE4A2_5435">Lời Nguyền Đường Cùng</Text>
  <Text Key="5E4ECE69_5436">Gây ra lượng nhỏ Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch trong phạm vi, và đồng thời gây cho họ trạng thái Choáng.</Text>
  <Text Key="1ADE3C93_5437">Bóng Tối Tuyệt Đối</Text>
  <Text Key="9E1456D9_5438">Bóng Tối Tuyệt Đối+</Text>
  <Text Key="D51514A7_5439">Vòng Xoáy Bóng Tối+</Text>
  <Text Key="7A3E90B6_5440">Thời gian niệm chú: 0.74s\n►Gây $1 Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch trong phạm vi 300.\n►Giảm TP của kẻ địch trong phạm vi 180.\n►Nếu kẻ địch ở trạng thái SỢ HÃI, giảm TP của kẻ địch trong phạm vi 180.</Text>
  <Text Key="6AD28B87_5441">Gây ra lượng lớn Sát Thương Ma Thuật lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, lấy kẻ địch đầu tiên phía trước làm tâm, và giảm TP một lượng vừa phải. Nếu mục tiêu của kỹ năng này ở trạng thái SỢ HÃI, tiếp tục giảm TP một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="B6A84B46_5442">Grimoire Rod Phản Loạn Siêu Việt</Text>
  <Text Key="22F7412A_5443">[Ma Thuật] Một thiếu nữ mèo dưới dạng công chúa, vũ bão ma thuật khủng khiếp từ tuyến sau để đánh bại kẻ địch. Cô ấy khéo léo sử dụng nhiều kỹ năng tấn công khác nhau vừa có chức năng hồi phục và hỗ trợ để thao túng chiến trường, sau đó giải phóng Union Burst với sức mạnh cực hạn để tiêu diệt kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C4AFFDF2_5444">Chân Thành và Lòng Biết Ơn</Text>
  <Text Key="93148EDE_5445">Nơi chúng ta hướng đến cùng nhau</Text>
  <Text Key="7F5C1497_5446">Sự Phản Chiếu và Lời Cầu Nguyện Chân Thành</Text>
  <Text Key="7DF5D9F7_5447">Hỗ Trợ Hồi Phục và Trách Nhiệm</Text>
  <Text Key="C7502094_5448">Bùng Nổ Vực Sâu</Text>
  <Text Key="81F4EF73_5449">Gây ra lượng lớn Sát Thương Ma Thuật lên kẻ địch phía trước.</Text>
