  <Text Key="D811692B_106100">「Vâng!」「Vâng!」「Vâng!」</Text>
  <Text Key="9F3C8CE9_106101">Kyaru và những người khác</Text>
  <Text Key="16331F22_106102">...Thời gian, hửm?</Text>
  <Text Key="B7534AE0_106103">Barbarian Dragonbite.</Text>
  <Text Key="18CE8532_106104">......Cái gì?! Sương mù bị thanh kiếm nuốt chửng rồi! Đó là thứ gì vậy?</Text>
  <Text Key="3E339442_106105">"Hyaah?!」「Kuuh!&quot;</Text>
  <Text Key="CF71F729_106106">Tầm nhìn của ta sáng rõ. Vòng tròn của ta sụp đổ. Princess Knight là....</Text>
  <Text Key="8EA3BB7B_106107">Ở đó......!</Text>
  <Text Key="C3BA6741_106108">Ôi không!! {playername}!</Text>
  <Text Key="12522F89_106109">Chết tiệt! Mình có nên đi tiếp cận {playername} phía sau không?!</Text>
  <Text Key="73C55518_106110">!!</Text>
  <Text Key="EAF65B0A_106111">Ối dẹp!!?</Text>
  <Text Key="D5EC86FB_106112">Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="9FD9C703_106113">Không phải vết thương chết người! Nhưng...</Text>
  <Text Key="C7A04F0D_106114">Mình không thể cứu anh ấy từ chỗ này được!</Text>
  <Text Key="67D6F322_106115">Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="76F5C9CE_106116">Đúng như Kariza nói, then chốt của kẻ địch là cậu bé này. Nếu vậy, ta sẽ chém chết hắn ngay tại đây, ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="E159553E_106117">Ta sẽ không để ngươi làm vậy! {playername}! Ta sẽ bảo vệ cậu!</Text>
  <Text Key="C359436D_106118">N-Nó có tác dụng...!?</Text>
  <Text Key="66033FB4_106119">Chúng ta đã đánh bại hắn... hửm?</Text>
  <Text Key="CE26394B_106120">C-Cậu... không chết, phải không...?</Text>
  <Text Key="E6FE2CA0_106121">Đúng vậy. Hắn dường như vẫn còn ý thức. Thật là cứng rắn khi có thể sống sót sau loại ma thuật đó...</Text>
  <Text Key="64891A0D_106122">H-Hãy đầu hàng! Ngươi không thể chiến đấu được nữa!</Text>
  <Text Key="02C454E9_106123">Đúng vậy! Chúng tôi chỉ muốn sống trong hòa bình. Nếu ngươi đầu hàng, sẽ không cần phải chiến đấu nữa...!</Text>
  <Text Key="C776A797_106124">Ta... không thể làm vậy. ...Vì ước nguyện của ta.</Text>
  <Text Key="814A4E51_106125">Một ước nguyện...</Text>
  <Text Key="2F2B7F7F_106126">Ư-Ước nguyện... của ngươi là gì...? Nó là gì...?</Text>
  <Text Key="206ACD3B_106127">Ước nguyện của ta là...</Text>
  <Text Key="4054F9A6_106128">............Ta không biết. Ta cảm thấy như mình đã từng ước điều gì đó trong quá khứ......nhưng ta không thể nhớ lại......</Text>
  <Text Key="D217C685_106129">Tất nhiên, ta cũng muốn lấy lại ký ức đã mất. Tuy nhiên</Text>
  <Text Key="4386FA9F_106130">Điều ta ước nguyện lúc này... là thực hiện ước nguyện của các bạn ta.</Text>
  <Text Key="57FA8FF0_106131">Bạn bè... Đ-Đúng vậy. Tiểu thư Ranpha và cậu bé tên Kariza... Những người khác đâu rồi?</Text>
  <Text Key="400E17A3_106132">Nếu họ không xuất hiện dù ngươi sắp bị đánh bại, vậy thì có lẽ họ thực sự không có ở đây...</Text>
  <Text Key="900A39B3_106133">Họ đang ở Landosol bây giờ.</Text>
  <Text Key="132568E7_106134">Cái gì?! L-Landosol?!</Text>
  <Text Key="06373237_106135">Ngươi đang đùa, phải không?! Ngươi đang nhắm vào Her Majesty sao?!</Text>
  <Text Key="59B68433_106136">Bình tĩnh! Có thể đó là lời nói dối để làm chúng ta hoảng loạn...!</Text>
  <Text Key="4B502969_106137">Không, ta không nghĩ hắn nói dối, ta có cảm giác...</Text>
  <Text Key="7205BFCD_106138">Bất kể thế nào, nếu họ nhắm vào Landosol... Chúng ta cần nhanh chóng quay về!</Text>
  <Text Key="6F5B0BF3_106139">Yui, cô còn lại năng lượng ma thuật nào không?</Text>
  <Text Key="EDCC9798_106140">V-Vâng! Mình sẽ tạo một vòng ma thuật kết nối rào cản dịch chuyển trong nhà guild Ẩm Thực và không gian giữa chúng ta, nên chờ một chút...</Text>
  <Text Key="D73237CB_106141">...Ta sẽ không để điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="8D9AB721_106142">Hắn vẫn còn chiến đấu?! Hắn không biết lúc nào nên đầu hàng!</Text>
  <Text Key="817579F4_106143">Ừ. Còn hơi sớm để đầu hàng... vì ta vẫn còn vài đòn sau.</Text>
  <Text Key="1F30E0C0_106144">Ồ...</Text>
  <Text Key="092674B9_106145">Ôôôôôôô...!!</Text>
  <Text Key="D71DF373_106146">C-Cái gì?!</Text>
  <Text Key="CDB71AC1_106147">Những chiếc cánh đang mọc ra từ sau lưng Zane...!?</Text>
  <Text Key="F9DFA42D_106148">Đó là...!?</Text>
  <Text Key="1D31E969_106149">Ngươi, là...</Text>
