  <Text Key="D5EC00DF_80200">...Được rồi! ...Được rồi! ...Được rồi! Bài tập thanh âm xong rồi...! Hôm nay lại một ngày đối mặt với dây chuyền lắp ráp...!</Text>
  <Text Key="B3361427_80201">Tôi đang đứng trước nhà máy trước bình minh...! Tôi sẽ nhắm đến việc đi làm đều đặn! Hmph!</Text>
  <Text Key="5D3937FA_80202">Trong bữa trưa, cho đến khi có người đi làm trong nhà máy mời, tôi sẽ ở góc kho chứa... Muốn tham gia không...? Nơi đó yên tĩnh và đẹp...♪</Text>
  <Text Key="8FEEF679_80203">Tôi đã quen với dụng cụ và máy móc...! Nhưng nói chuyện với mọi người ở nơi làm việc vẫn còn khó... uuugh...</Text>
  <Text Key="BFBE1455_80204">Làm công việc bán thời gian cùng BB-gang...! Hãy làm cả đồ chơi lẫn bạn bè nơi làm việc... ehehe...♪</Text>
  <Text Key="3F4D2412_80205">Với 'My Friend-kun V4, It\'s Okay,' tùy chỉnh... Tham gia một công việc để tốt nghiệp sự cô độc... Tôi sẽ làm được...!</Text>
  <Text Key="10B0B8F5_80206">Đối với một kẻ cô độc như tôi, làm việc với người khác...! Có thể đó là giấc mơ...!? Chắc chắn là giấc mơ!</Text>
  <Text Key="301DACD6_80207">Tôi sẽ không quên nhiệm vụ của BB-gang khi đang làm việc...! Nhắm đến việc tốt nghiệp sự cô độc, tôi sẽ nỗ lực làm bạn bè nơi làm việc...!</Text>
  <Text Key="3C4482FD_80208">Công việc đầu tiên... Lo lắng liệu có ổn không, nhưng với bạn, cảm thấy ổn...! Dựa vào bạn như một người đi làm đi trước nữa...!</Text>
  <Text Key="82A6F3E1_80209">Thái độ nghiêm túc, tương tác xã hội sáng sủa... Kinh nghiệm làm việc hữu ích cho bạn bè...! Hãy thử...!</Text>
  <Text Key="C25882EB_80210">Vậy, từ giờ, để tôi làm việc bên cạnh bạn...? Lẻ loi, nhưng hai người tốt hơn một...!</Text>
  <Text Key="3B1D5C1B_80211">Nhưng đừng lười biếng...! Nghe nói hầu hết sai sót khi đã quen với nó...!</Text>
  <Text Key="08DB26EF_80212">C-Cảm ơn bạn, công việc tiếp tục... Vui hơn tưởng, đầy ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="6C52C8BD_80213">Th-Thật ra, được khen về công việc gần đây...! 'Vì bạn đã dạy nhiều...? Danh dự cho cặp đôi BB gang này...!</Text>
  <Text Key="CAB949B8_80214">Bữa trưa với bạn vui...! Ngay cả góc nhà máy bụi bặm cũng như thiên đường trong mơ...!</Text>
  <Text Key="9EA53DAA_80215">Rừng tiên hay công việc, tinh thần BB gang giống nhau! Tất cả để tạm biệt sự cô độc...! Cùng bạn, bất cứ đâu tôi...!</Text>
  <Text Key="33DCF38C_80216">Rồi, chúng ta tốt nghiệp sự cô độc! Vậy nên... Cho đến ngày đó... Hãy ở bên nhau mãi mãi...? Eheh...♪</Text>
  <Text Key="D4EA76D6_80217">Nhờ bạn, biết thế giới mới. Ngay cả tôi cũng cảm thấy lớn lên một chút... Muốn làm đủ thứ với bạn từ giờ...</Text>
  <Text Key="911222C0_80218">Làm việc... Tuyệt! Lúc đầu sợ, giờ siêu vui...!</Text>
  <Text Key="5F6B6899_80219">Con đường làm bạn bắt đầu từ bước đầu tiên của mọi người. Tôi cũng muốn bước bước đó…</Text>
  <Text Key="11786CBC_80220">Hôm nay, tôi đã tưới hoa và cho động vật ăn ♪ Hehe, ngay cả khi một mình cũng có niềm vui riêng.</Text>
  <Text Key="A23A0D5A_80221">Đôi khi, tôi nghĩ… nếu bạn ở bên tôi, tôi không cần làm thêm bạn nào nữa… À, k-không, chẳng có gì…</Text>
  <Text Key="AEFC606E_80222">Người đó… anh ấy nghĩ gì về tôi? À, s-sao từ khi nào bạn đã ở đó!? Ơ, đây là bói hoa. Bói loại gì? Bí mật!</Text>
  <Text Key="09129A0B_80223">Một đội để làm bạn, đó là BB Brigade! Hehe… xin tiếp tục chăm sóc tôi!</Text>
  <Text Key="D94545B1_80224">Tôi vẫn còn yếu bây giờ, nhưng chắc chắn sẽ giúp đỡ mọi người. Rồi có lẽ… tôi sẽ làm thêm bạn.</Text>
  <Text Key="D9ED40A8_80225">Ngay cả khi tôi một mình… chắc chắn phải có điều tôi có thể làm. Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="FAA9BC1D_80226">Bảo vệ những gì tôi muốn bảo vệ… Tôi sẽ cố gắng hết sức vì điều đó. BB Brigade đã dạy tôi nhiều điều!</Text>
  <Text Key="5D22B9E3_80227">Mỗi hoạt động của BB Brigade, tôi mong được gặp bạn… Mỗi ngày, tôi không thể chờ ngày mai đến!</Text>
  <Text Key="1C5EC557_80228">Hehe… Dù sau này làm bao nhiêu bạn, bạn sẽ luôn là số một của tôi… nên đừng lo!</Text>
  <Text Key="DE7D29B3_80229">Chỉ cần ở bên bạn, tôi cảm thấy chúng ta có thể vượt qua bất kỳ khó khăn nào. Dù sao, chúng ta là bạn!</Text>
  <Text Key="E66DF372_80230">Ngay cả khi tôi làm nhiều bạn sau này, bạn sẽ luôn là người đặc biệt vì bạn là bạn đầu tiên của tôi.</Text>
  <Text Key="A03CB7C3_80231">Đôi khi, khi ở bên bạn, trái tim tôi đập nhanh. Cảm giác này có phải là… dấu hiệu của tình bạn sâu sắc?</Text>
  <Text Key="F844E0FC_80232">Tôi sẽ chứng minh sức mạnh của mối liên kết BB Brigade với đòn tấn công này! Nhìn tôi đi, thủ lĩnh!</Text>
  <Text Key="9DC540B2_80233">Chỉ là tự nhiên khi giúp bạn cần giúp! Đúng không, thủ lĩnh? Tôi sẽ là người đầu tiên xông đến bạn khi bạn gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="65354BC9_80234">Eheh... Gặp bạn, nói chuyện nhiều với con người, siêu vui... Hy vọng hoạt động BB団 làm hàng tấn bạn...</Text>
  <Text Key="5674755B_80235">Luyện tập làm bạn với bạn, cảm thấy sức mạnh trào dâng! Sức mạnh Tomotsuku cho việc làm bạn!</Text>
  <Text Key="5859BEF3_80236">Nhiều hơn lời nói, biết ơn! Hãy duy trì hoạt động BB団 nhiều từ giờ!</Text>
  <Text Key="4938F7AC_80237">Tất cả mới mẻ... Siêu an tâm... Ngay cả tôi hoảng loạn, bạn nhìn tử tế...</Text>
  <Text Key="0A870320_80238">Nhìn lại, bạn đã giúp đỡ hàng tấn với việc làm bạn...</Text>
  <Text Key="598E06F0_80239">Nghĩ ra ý tưởng tốt cho BB団! Hehe, nghe lần sau!</Text>
  <Text Key="70D7A691_80240">Kế hoạch bài hát chủ đề BB団 thất bại... Cách khác...? Mumu...</Text>
  <Text Key="D8E62FCA_80241">Về cuộc tấn công quái vật... Tại sao rào cản bị phá? Tò mò... Lần sau bạn có thể đến không...?</Text>
  <Text Key="0113BC48_80242">Nhưng trước tiên là bạn—thật vui mừng... Mối liên kết nảy sinh từ việc gặp bạn... Trân trọng mãi mãi!</Text>
  <Text Key="BBC4A26F_80243">Nhờ bạn, chắc chắn tôi sẽ làm nhiều bạn từ giờ...</Text>
  <Text Key="6A81DB18_80244">Hwaa... Đầu vẫn mềm... Vui... Như trong mơ... Bạn gọi tôi là bạn...</Text>
  <Text Key="59E51D0C_80245">Eheh... Cùng Dancho-san, tôi cười♪ Có thể nói chuyện bình tĩnh, vui chơi—điều này có nghĩa là tình bạn sâu sắc, phải không!</Text>
  <Text Key="21C47E42_80246">Gần đây, làm quà tặng cho Dancho-san! Khớp với My Friend-kun và My Friend-chan. Sẽ tặng nếu xong. Bằng chứng tình bạn BB団!</Text>
  <Text Key="5987DBA0_80247">Đôi khi gần Dancho-san, tim đập. Lẻ loi lâu năm, chưa quen bạn bè...? Hay cảm giác khác...?</Text>
  <Text Key="37319094_80248">Nhưng... Ngay cả sau khi tạm biệt sự cô độc, bạn luôn là bạn đặc biệt mãi mãi! Mối liên kết BB団 vĩnh cửu bất diệt♪</Text>
  <Text Key="B455CE3E_80249">Hơn nữa, nhờ Dancho-san, cảm thấy có thể làm bạn khác! Thử thách 100 bạn—có lẽ một ngày nào... Eheh♪</Text>
