  <Text Key="DFD48D89_129150">Hả?</Text>
  <Text Key="696B698A_129151">À, thưa ngài?\nNgài đang định đi đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="8059B207_129152">Ừm... ừm...</Text>
  <Text Key="6E568817_129153">Knight</Text>
  <Text Key="7CBA0971_129154">Sao, vào giờ này khuya của ban đêm, lại...</Text>
  <Text Key="34E53D1B_129155">Hãy đến gặp ta tối nay, vào giờ thứ ba của canh Dậu</Text>
  <Text Key="B2A80668_129156">Đây là mệnh lệnh</Text>
  <Text Key="0CC0328F_129157">...Ồ-Ồ, nhắc mới nhớ, ta có gọi ngươi, phải không?</Text>
  <Text Key="45FA1FF0_129158">"Cái tôi" khác kia...</Text>
  <Text Key="7A676766_129159">Ta sẽ chuẩn bị trà...</Text>
  <Text Key="08959B0E_129160">Aah...</Text>
  <Text Key="1064B8F5_129161">Magical Girl and Mushroom Rebellion</Text>
  <Text Key="D9258059_129162">Tomo, Shizuru và Quria lạc vào một khu rừng kẹo trong khi đang săn quái vật. Mặc dù mọi thứ trở nên hỗn loạn vì những chiếc nấm chúng nhặt và ăn, nhờ vào hành vi kỳ quặc của Shizuru nên không có chuyện gì nghiêm trọng xảy ra, và tình bạn nảy nở giữa Tomo và Quria.</Text>
  <Text Key="444727F7_129163">Tomo, Shizuru và Quria đã đến Gio Teogonia để tiêu diệt những quái vật xâm nhập, và họ đi đến một khu rừng để truy đuổi chúng.</Text>
  <Text Key="FE875243_129164">Được rồi! ☆ Có vẻ như chúng ta đã dọn sạch hầu hết quái vật ở đây rồi♪</Text>
  <Text Key="727DCB56_129165">Ừ, bây giờ đã yên lặng hơn nhiều. Chắc là lúc nghỉ ngơi rồi.</Text>
  <Text Key="45637C91_129166">Cả hai đều tuyệt vời trong kiếm thuật. Hai người thật ngầu, tôi ngưỡng mộ hai người♪</Text>
  <Text Key="8F4748AF_129167">Th-Thật sao? Nghe bạn nói trực tiếp như vậy thì hơi xấu hổ.</Text>
  <Text Key="2A6B5DB9_129168">Hehe, nếu vậy thì xin hãy xấu hổ thêm chút nữa. Kiếm thuật Mikuma của Tomo-san đẹp đến mức tôi bị mê hoặc♪</Text>
  <Text Key="7EDBC827_129169">Còn kiếm thuật của Shizuru-san thì? Ưm... Nói thế nào nhỉ? Nó "cường tráng". Kết thúc bằng một cú đập đầu vào quái vật, tôi đã rất ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="26A23915_129170">Ufufu, đó là công của sức mạnh của Onee-chan để bảo vệ và chăm sóc em trai mình♪\nCon gái ngoan như em không cần bắt chước đâu~☆</Text>
  <Text Key="693A2BCD_129171">Ahaha, tôi không biết liệu mình có làm được dù muốn hay không... Nhưng nếu hai người không phiền, tôi muốn được hai người dạy cách cầm kiếm sau này.\nTôi muốn trở nên mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="9576100B_129172">Tất nhiên rồi. Khi đã dọn sạch quái vật xong, chúng ta cùng luyện tập. Khu vực này rộng vừa đủ để vung kiếm.</Text>
  <Text Key="F5E2C794_129173">Vẫn còn... cảnh quan này thật kỳ lạ. Tôi đã nghe kể, nhưng mọi thứ thật sự được làm từ kẹo...</Text>
  <Text Key="8915B332_129174">Đúng rồi~♪ Nhìn kìa, hai người! Những cánh hoa này làm từ kẹo cứng~</Text>
  <Text Key="BC3D459F_129175">Hmm, cánh hoa này vị táo♪ Còn mấy cái kia vị dâu tây? Tôi sẽ phải mang về làm quà cho em trai mình☆</Text>
  <Text Key="2EBE45E7_129176">Ồ... Có vẻ như tôi đang trong một cuốn sách truyện. Tôi muốn khám phá thêm...</Text>
  <Text Key="55B011A8_129177">Hehe. Vậy Tomo cũng thích sách truyện và những thứ tương tự, không chỉ kiếm thuật.</Text>
  <Text Key="DF0F9BC2_129178">Hả!? Không, không phải......Tôi chỉ nghĩ rằng đây là một thế giới thực sự kỳ lạ......</Text>
  <Text Key="74AC075B_129179">Ufufu, Quria-chan, em biết không~? Tomo-chan là một cô gái rất ngầu, nhưng... thực ra cô ấy cũng có sở thích với truyện cổ tích~☆</Text>
  <Text Key="1A2E4901_129180">K-Khoan đã, Shizuru?! Làm sao chị biết được...? Không, đó chỉ là thứ phổ biến thôi, chỉ những thứ thông thường! Không phải tôi đặc biệt ghét hay gì đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="B50BC6FA_129181">Tomo-chan cứ nói những chuyện như vậy~\nSao không thể thành thật hơn và tận hưởng thế giới cổ tích này? Ví dụ, chiếc nấm này... *nhai*♪</Text>
  <Text Key="71BD3FB1_129182">Mmm~! Bên ngoài mềm mại như kẹo marshmallow, bên trong béo ngậy~☆ Tomo-chan, bạn có muốn thử không~?</Text>
  <Text Key="B9C1DC37_129183">Ugh... Tôi không cần! Quan trọng hơn, hãy chia nhau ra và tìm kiếm những quái vật còn lại!</Text>
  <Text Key="47204DAB_129184">Được rồi! ☆ Và trong lúc đó, tôi sẽ đi tìm vài món kẹo có lẽ Tomo-chan sẽ thích♪</Text>
  <Text Key="40077674_129185">Tôi cũng sẽ tìm. Hãy chờ đón nhé♪</Text>
  <Text Key="CFAC733A_129186">*thở dài* Thôi đi. Tôi không thể tin được mình lại bị hai người này trêu chọc dữ dội như vậy... May quá anh ấy không có ở đây.</Text>
  <Text Key="876CD1E2_129187">Nhưng chiếc nấm đó... Trông thật ngon lành. Có lẽ tôi nên thử một cái nữa... Không, chỉ một miếng thôi...?</Text>
  <Text Key="DDB43EF5_129188">Quria! Có một con ở kia! Chặn đường thoát thân của nó!</Text>
  <Text Key="6FADBE73_129189">Kuh, nó nhanh quá...! Nhưng tôi sẽ không để nó qua đây! Yaaah!</Text>
  <Text Key="A97FEDB6_129190">...Chỉ là vết thương nhỏ?! Không, cứ tiếp tục thế này thì nó sẽ trốn thoát~</Text>
  <Text Key="9ED3ABD6_129191">Xin lỗi để bạn chờ lâu, Quria-chan～!\nĐón này, Onee-chan Slash☆</Text>
  <Text Key="3C54203A_129192">Làm tốt lắm, hai người! Có vẻ như đây là con cuối cùng. Cảm ơn vì đã cố gắng.</Text>
  <Text Key="7230CC81_129193">D-Dạ.\nTôi xin lỗi... Tôi không thể kết liễu nó thật sự, và suýt để nó trốn thoát.</Text>
  <Text Key="4A00AFFA_129194">Thật sao? Quria-chan đã chặn quái vật cho Onee-chan nên tôi nghĩ bạn đã giúp đỡ rất nhiều～</Text>
  <Text Key="99027AF0_129195">...Đúng vậy. Từ những gì tôi nghe, có vẻ như bạn đã vội vàng bước vào. Có phải vì vậy nên đòn đánh của bạn không sạch sẽ?</Text>
  <Text Key="90A42864_129196">Vâng. Khi tôi nghĩ rằng mình phải dừng kẻ thù, tôi đã bước vào một trạng thái hoảng loạn nhẹ. Tôi nên làm gì trong những lúc như vậy...?</Text>
  <Text Key="67281C51_129197">Hmm, có thể nghe có vẻ trừu tượng một chút, nhưng... Tôi nghĩ điều quan trọng là phải tin tưởng.</Text>
  <Text Key="95F2620C_129198">"Tin tưởng"...?</Text>
  <Text Key="0C965A3F_129199">Nếu kẻ thù ngay trước mặt bạn, tự nhiên bạn sẽ phải dồn toàn bộ sự tập trung vào chúng. Giữ được bình tĩnh trong trận chiến sẽ rất khó khăn lúc đó. Tuy nhiên...</Text>
