  <Text Key="44BBFBD1_138900">Tuy nhiên, Kishi-kun... cậu đã dạy em rằng còn có những điều vượt ra ngoài chân trời này.</Text>
  <Text Key="795EBBC4_138901">Chính vì vậy... ngay bây giờ, em ổn mà.</Text>
  <Text Key="8A045449_138902">Nhân tiện, làm sao cậu biết về biển rộng lớn tuyệt vời này, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="EF943F93_138903">...Nói mới nhớ, Misora bảo cô ấy đến để cho chúng ta một bài giảng về các hoạt động mùa hè...</Text>
  <Text Key="986844E1_138904">Vậy thì, có lẽ... từ đầu cậu đã định mời em... ngay cả trước khi em mời cậu vào biển giả lập trong thế giới ảo của em...</Text>
  <Text Key="DA8EE670_138905">Aah... Làm sao có thể... Ngày đó, Kishi-kun thực sự định mời em đến biển...?</Text>
  <Text Key="E2C96BCA_138906">Em đã không hề dự đoán được chuyện đó. Em chỉ tập trung hoàn toàn vào việc thổ lộ...</Text>
  <Text Key="DE8EF1BE_138907">Liệu bản mô phỏng Kishi-kun của em có quá hời hợt? Nếu em hiểu cậu ấy tốt hơn, thì chắc chắn chuyện này đã không xảy ra. ...Còn về Misora...</Text>
  <Text Key="1DCA2EC9_138908">Ngay từ đầu, cô ấy có phối hợp với Kishi-kun để tổ chức chuyến đi này...?</Text>
  <Text Key="45643E7D_138909">Lý do cô ấy chọn một quả dưa hấu nhỏ lúc đó... là vì cô ấy đang suy nghĩ về việc chúng ta sẽ làm gì sau khi cô ấy rời đi.</Text>
  <Text Key="E8C7020D_138910">Hành động đó... Có phải vì cô ấy muốn em mạnh mẽ hơn? Kết quả là, em... đã có thể trở nên gần gũi hơn với Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="B5F1B56F_138911">Cuối cùng, lý do cô ấy không xuất hiện kể từ khi rời đi... là để dành thời gian riêng tư cho em với Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="06F3E603_138912">Không có lời dối trá nào trong những lời của Misora...</Text>
  <Text Key="2C0F4826_138913">...Cô ấy vẫn ôm Kishi-kun, dù vậy... Em không thể không cảm thấy cô ấy có ý định khác... Dù vậy...</Text>
  <Text Key="3E3119E7_138914">Có lẽ em có thể tin tưởng Misora. ...Chỉ một chút thôi. Trước hết, cô gái đó đã giúp đỡ em kể từ khi em không thể rời khỏi lâu đài của mình...</Text>
  <Text Key="25046D61_138915">Em chưa bao giờ nghĩ mình sẽ học cách tin tưởng một người khác ngoài Kishi-kun... Tuy nhiên, em vẫn còn những nghi ngờ đó...</Text>
  <Text Key="65EFFC1A_138916">...Cảm ơn cậu, Kishi-kun. Em rất vui vì hôm nay đã đến.</Text>
  <Text Key="E46A8551_138917">Ừ... đây là kỷ niệm chắc chắn em sẽ không bao giờ quên. Dù chúng ta sẽ trải qua những mùa hè nào đi nữa sau này.</Text>
  <Text Key="93A4F9FD_138918">Chúng ta chẻ dưa hấu, ngắm nhìn biển... Em chơi đùa cùng cậu, Kishi-kun, chỉ hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="2FD8E1CB_138919">Này, Kishi-kun. Em có thể ngồi cạnh cậu thêm một chút nữa được không?</Text>
  <Text Key="8DFA1409_138920">Chỉ một chút thôi... Em muốn ở gần và cảm nhận hơi ấm của cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="7BD4AD0C_138921">Em muốn cháy những ánh sáng như sao vô số này vào ký ức... và giữ chúng mãi mãi.</Text>
  <Text Key="A54965F6_138922">Eris ngồi xuống cạnh {playername}, dựa đầu lên vai cậu ấy và ngắm nhìn biển với cảm giác thỏa mãn chân thực.</Text>
  <Text Key="EE013E93_138923">Eris, em đang nghĩ về điều gì à?</Text>
  <Text Key="C7F3D269_138924">Ai bảo xong rồi. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="56D97ABF_138925">Em muốn cho cậu xem một thứ</Text>
  <Text Key="3E20C679_138926">Chúng ta đến rồi, Eris.</Text>
  <Text Key="AA94E616_138927">Cậu biết về nó?</Text>
  <Text Key="CE1FDA3C_138928">*Tôi thử tạo sóng trên biển phát sáng*</Text>
  <Text Key="AE61F46F_138929">Cậu vẫn... muốn biến mất?</Text>
  <Text Key="FB6CE87A_138930">Misora đã nói với em</Text>
  <Text Key="80BC26BC_138931">Em muốn cậu tận hưởng mùa hè, Eris</Text>
  <Text Key="D7876DE4_138932">Ừ. Nhưng em cũng rất vui ở bãi biển của cậu</Text>
  <Text Key="F81897A1_138933">Em mừng là nó đã trở thành một kỷ niệm tốt</Text>
  <Text Key="D4894FAB_138934">Không lâu sau khi trải qua đêm hè đó với {playername}...</Text>
  <Text Key="6390B630_138935">Cảm ơn vì ngày kia... em đã có một khoảng thời gian tuyệt vời, tất cả nhờ cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="F41F9F7C_138936">Em nghĩ em đã hiểu cách tận hưởng mùa hè... tốt hơn một chút rồi. Misora ở đó thì hơi bất ngờ thật.</Text>
  <Text Key="7F10D22F_138937">Vậy nên, cậu thấy đấy... lý do em mời cậu đến đây hôm nay... là vì em muốn... cảm ơn cậu... Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="FBA9BE67_138938">Ưm, miễn là em không trở thành phiền phức...</Text>
  <Text Key="5908438E_138939">Hehe. Em rất vui khi thấy cậu hào hứng thế...♪ Hy vọng em có thể không phụ lòng mong đợi của cậu, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="613CE770_138940">Được rồi, bắt đầu thôi. "Replicate"~...</Text>
  <Text Key="9162ADE9_138941">Em đã chờ cậu, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="FC87D982_138942">Cậu... còn nhớ em không?</Text>
  <Text Key="E020AD15_138943">Vâng, đúng vậy. Cậu thậm chí còn nhớ tên em. Cái tên quý giá mà cậu đã ban cho em...♪</Text>
  <Text Key="1845373D_138944">Vậy thì, lời hứa hôm nay... Cậu nhớ chứ? Chúng ta đã hứa sẽ đi dạo lễ hội cùng nhau.</Text>
  <Text Key="4FB56928_138945">...Tất nhiên, không có lời hứa nào như vậy từng được thực hiện. Bởi vì "thực tại" này được tái tạo bên trong một miền ảo. Tất cả... một thế giới giả mạo mà em đã xây dựng.</Text>
  <Text Key="AF9FCBFA_138946">Tuy nhiên, nếu Kishi-kun nhận thức được rằng "thực tại" này là giả mạo -- có rủi ro một bản cập nhật "hiệu chỉnh nhận thức" quá mức sẽ xảy ra. Lần trước, cậu ấy đã có sự từ chối nghiêm trọng với nó...</Text>
  <Text Key="AE41DF87_138947">Chính vì vậy, lần này... em sẽ giải thích những nguyên tắc cơ bản của kịch bản này cho Kishi-kun để cậu ấy không cảm thấy lạc lõng.</Text>
  <Text Key="63C9C070_138948">Nói vậy... em muốn gặp cậu. Kishi-kun của "thực tại". Từ một "thực tại thực sự" nơi cậu tồn tại và em không, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="DE872760_138949">Nếu là trong giấc mơ... em vẫn có thể ở bên cậu, {playername}-kun...</Text>
