  <Text Key="0771F4C9_79300">Ghế kiểu resort</Text>
  <Text Key="ACAB4DEA_79301">Sàn kiểu resort</Text>
  <Text Key="674E884D_79302">Tường kiểu resort</Text>
  <Text Key="AE737D67_79303">Một chiếc ghế bãi biển với màu sắc tươi mát. Tựa lưng ở góc hoàn hảo để thư giãn cơ thể. Nếu bạn đặt đồ uống yêu thích bên cạnh, bạn đã như đang ở một khu nghỉ dưỡng ven biển rồi!</Text>
  <Text Key="404F415E_79304">Một chậu nước đầy nước mát. Những bông hoa nhiều màu phản chiếu trên mặt nước, mang lại cảm giác thư thái cho mọi người nhìn thấy và khiến họ quên đi cái nắng khắc nghiệt!</Text>
  <Text Key="1306BF25_79305">Cây xanh trong nhà đẹp với những chiếc lá lớn, rực rỡ. Chỉ cần đặt một cái trong phòng là đủ để bạn cảm thấy như đang ở vùng nhiệt đới! Hãy tưới nước bằng bình tưới đính kèm để tăng độ tươi mới cho nó!</Text>
  <Text Key="E8089CDD_79306">Một chiếc võng gợi lên cảm giác mùa hè. Nó hoàn hảo cho những ai muốn dành cả ngày trên giường! Hãy có một giấc ngủ ngon đong đưa như những con sóng.</Text>
  <Text Key="7D313B18_79307">Một bức tường ngăn với họa tiết arabesque. Hãy cùng nhau tận hưởng cảm giác resort! Nếu bạn muốn tạo một bầu không khí khác, sao không đặt vài cái?</Text>
  <Text Key="CB7C942A_79308">Một chiếc ghế sofa thiết kế thời trang. Sự tương phản giữa màu xanh và trắng làm nó cảm giác tươi mát! Có lẽ bạn có thể nghe thấy tiếng sóng vỗ khi bạn ngồi trên nó?</Text>
  <Text Key="140E0B40_79309">Đó là một chiếc ghế sofa hai chỗ ôm lấy bạn. Bạn có thể dùng một mình và có thêm nhiều không gian trống hoặc ngồi sát vào người khác! Bạn cũng có thể tháo gỡ các chiếc đệm!</Text>
  <Text Key="2F8B64D7_79310">Một tủ thiết kế hướng đến hình thức. Nếu bạn đặt cây cối và phụ kiện lên kệ trung tâm, nó sẽ tăng tính thời trang! Nó cũng sẽ trở nên hấp dẫn như một món đồ trang trí nội thất!</Text>
  <Text Key="D738751E_79311">Một tủ màu xanh. Nó có kích thước vừa phải, dễ đặt! Những món đồ nhỏ hơn dễ dàng được cất giữ trên đỉnh tủ!</Text>
  <Text Key="1B1C317B_79312">Một tủ áo toát lên cảm giác tươi mới. Nó sẽ không phai theo thời gian! Có bảng màu hoàn hảo với những sắc trắng và xanh sống động!</Text>
  <Text Key="FB63C739_79313">Một chiếc ghế tròn màu xanh có tựa lưng. Thực ra nó được làm từ chất liệu khá mềm, nên rất thoải mái khi ngồi!</Text>
  <Text Key="0A4968EB_79314">Một chiếc ghế tròn màu xanh không có tựa lưng. Kiểu dáng đơn giản, dễ thương của nó được nhiều người yêu thích!</Text>
  <Text Key="344ADAAF_79315">Một kệ treo rất linh hoạt. Nó có thể được treo ở hầu hết mọi nơi! Hoàn hảo khi bạn cần thêm một chút màu sắc cho bức tường!</Text>
  <Text Key="983F83B7_79316">Tường 2x2</Text>
  <Text Key="4AAA1B8F_79317">Một chiếc bàn trắng toát lên sự sang trọng. Bạn có thể cảm thấy xa hoa khi viết một lá thư trên chiếc bàn này...!? Chiếc khăn trải bàn màu xanh dương đi kèm, thật là một bộ đẹp!</Text>
  <Text Key="575DB888_79318">Một chiếc bàn trắng gợi lên cảm giác mùa hè. Hãy biến hôm nay thành một ngày đặc biệt với chiếc khăn trải bàn xanh hoàng gia và một bông hoa trang trí ở trung tâm!</Text>
  <Text Key="B4431E9D_79319">Màu sắc của bức tường gợi nhớ đến một khu nghỉ dưỡng. Nếu bạn liếc ra ngoài cửa sổ, bạn gần như có thể thấy đại dương!</Text>
  <Text Key="0AD31651_79320">Tường</Text>
  <Text Key="07DDD14E_79321">Một sàn phủ màu xanh nhạt. Nó rất hợp với những màu nội thất mát mẻ! Với vẻ ngoài tươi mát, nó đặc biệt được khuyên dùng vào mùa nóng!</Text>
  <Text Key="C4362CC2_79322">Sàn nhà</Text>
  <Text Key="73DCD1EE_79323">Đó là một món đồ nội thất cho phép bạn chơi nội dung đặc biệt nếu bạn bày nó ở nhà guild.</Text>
  <Text Key="10FAC804_79324">Được sản xuất bởi [Mercurius Foundation]. Một poster dùng để quảng bá một thương hiệu mới của soda lúa mì. Nó đã được trưng bày trong các nhà hàng trên khắp Landosol. Nó đã đóng góp rất lớn vào doanh số bán soda lúa mì mùa hè năm nay.</Text>
  <Text Key="80384C9E_79325">Tường 3x4</Text>
  <Text Key="F29713B2_79326">Cậu không vẽ gì kỳ quặc trong vở tớ cho đâu chứ...?\n... Cậu biết đấy...\nnhư là chúng ta cùng dùng ô...</Text>
  <Text Key="F6E05AB5_79327">Những cái bánh quy tớ làm trong môn gia đình hôm qua...\nTớ tự hỏi làm sao để đưa chúng cho cậu ấy...</Text>
  <Text Key="9CE0E572_79328">Nếu tớ tham gia một câu lạc bộ, có lẽ câu lạc bộ thể thao cũng không tệ!\nTớ sẽ chạy vào hoàng hôn\nvới một thứ gì đó!</Text>
  <Text Key="4773D061_79329">Bữa trưa trong nhà ăn trường khá ngon!\nCó lẽ tớ sẽ kể với Pecorine về nó...</Text>
  <Text Key="D92726F6_79330">Tớ mua màu mới\ncủa bút highlight!\nĐiều này sẽ làm\nviệc học thú vị hơn! ♪</Text>
  <Text Key="B837D59D_79331">Học sinh thật phiền phức khi phải mặc đồng phục trang trọng mỗi ngày... Thôi,\nchúng cũng dễ thương...</Text>
  <Text Key="B3DC7B4C_79332">Fufufu...\nChúng ta đã đặt bảng lau bảng trên cửa...\nTớ tự hỏi liệu cậu ấy có vấp ngã không...</Text>
  <Text Key="77E6A8A0_79333">Mềm quá...\nNó cảm giác tốt đến mức...\nTớ sắp\nngủ thiếp...\nTrong đồng phục...</Text>
  <Text Key="A29464C1_79334">Cuốn sách tớ\nmượn từ thư viện\nĐến hạn ngày mai, hử...\nTớ sẽ đọc hết nó hôm nay!</Text>
  <Text Key="C1CC3575_79335">Cuộc sống ký túc xá vui nhưng giờ đi ngủ sớm quá!\nThật sốc khi đèn đột ngột tắt!</Text>
  <Text Key="81F211BB_79336">Cậu muốn tớ nói bài tập là gì à?\nKhông thể bỏ qua được.\nHãy cùng làm với nhau</Text>
  <Text Key="F2C04E02_79337">Đồng phục cũng tuyệt vì bạn có thể tự nhiên làm quen với việc phối đồ với người bạn thích...\nTớ không đặc biệt nghĩ đến cậu...</Text>
  <Text Key="8EC462B9_79338">Vi phạm nội quy trường, nhưng,\nđi học bằng chổi phép không phải là niềm vui tuổi teen sao?</Text>
  <Text Key="D162FC7E_79339">Này, cà vạt của cậu lệch rồi, cậu biết chứ? Nào,\nquay lại đây để tớ chỉnh lại cho</Text>
  <Text Key="D9DD159C_79340">À, ngày mai chúng ta trực nhật, phải không?\nTớ sẽ để những công việc\nphiền phức cho cậu!</Text>
  <Text Key="85FF8070_79341">Chào buổi sáng!\nTớ rất mong được đi học hôm nay!\nĐừng quên bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="4A987534_79342">À... những câu chuyện ma trong trường học\nTớ vừa nhớ ra...\nChúng không thực sự đáng sợ!</Text>
  <Text Key="BB0932B2_79343">Các tiết học buổi sáng làm tớ mệt...\nTớ sẽ có một bữa trưa ngon để có thể cố gắng hết sức buổi chiều!</Text>
  <Text Key="C1718D61_79344">BGM Ban đầu</Text>
  <Text Key="B407E53F_79345">Khi cảnh cốt truyện này được đặt tại Home,\ndữ liệu tải xuống sẽ được lưu nguyên như vậy.</Text>
  <Text Key="0DD68ADC_79346">Nếu bạn không đặt nó tại Home, hoặc nếu bạn\ngỡ nó khỏi Trang cá nhân sau khi đặt, dữ liệu\nsẽ bị xóa khi bạn khởi động ứng dụng lần sau.</Text>
  <Text Key="C8857857_79347">Một khi bộ phim này đã được thiết lập trên Trang cá nhân,\ndữ liệu tải xuống sẽ được lưu nguyên.</Text>
  <Text Key="A2480D9A_79348">[FFBB00, CE4F00]Thiết lập[-]</Text>
  <Text Key="247E7A32_79349">[5f6fa1]Âm thanh\nAnime[-]</Text>
