  <Text Key="99D698AD_77750">Công việc của hầu gái không bao giờ thay đổi, bất kể trang phục!</Text>
  <Text Key="06AB9CDC_77751">Người ta nói doanh số sẽ bùng nổ nếu tôi làm việc trong đồ bơi... Có đúng không nhỉ?</Text>
  <Text Key="D5F7DE5B_77752">Muốn chụp tôi trong bộ này à? Được thôi! Chụp như chuyên gia đi!</Text>
  <Text Key="72D3300A_77753">Tim tôi đập thình thịch khi bạn nhìn tôi trong bộ này.</Text>
  <Text Key="BAEEA394_77754">Có vẻ thế giới đã thay đổi rất nhiều trong giấc ngủ dài của tôi.</Text>
  <Text Key="6BE2129E_77755">Đổ mồ hôi một chút thấy dễ chịu quá.</Text>
  <Text Key="0F1BC464_77756">Đổ chút mồ hôi có lợi cho cơ thể! Phải tiếp tục vận động thôi!</Text>
  <Text Key="63223F85_77757">Ai cũng cần một hoặc hai câu khẩu hiệu ngầu!\nTôi sẽ nghĩ ra một câu cho bạn!</Text>
  <Text Key="7464F3A8_77758">Có gì đó thư giãn lạ thường ở tiếng sóng vỗ. Có lẽ mọi người sẽ ngủ thiếp đi nếu nghe nó trong giờ học.</Text>
  <Text Key="88E55B33_77759">Thư giãn với tiếng sóng nền... Tôi có thể quen với cảm giác này.</Text>
  <Text Key="90EABB91_77760">Sao thức ăn lại ngon hơn sau khi bơi vậy?</Text>
  <Text Key="ECD6234C_77761">Không có gì bằng một bữa ăn sau khi bơi thỏa thích! Làm nó ngon hơn mọi khi!</Text>
  <Text Key="97FAA672_77762">Tôi luôn sẵn sàng giúp đỡ các buổi học bơi!</Text>
  <Text Key="098A7435_77763">Tôi sẽ giúp bạn luyện bơi! Chúng ta có thể lấy từng nhịt thở một. ♪</Text>
  <Text Key="51896797_77764">Tôi khá mệt vì bơi nhiều. Chắc tôi sẽ nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="1FBCD236_77765">Tôi nghĩ mình cần một chút thời gian nghỉ khỏi việc bơi.</Text>
  <Text Key="E711D6C8_77766">Sau khi bơi xong nên làm gì? Tất nhiên là nghỉ ngơi dưới bóng râm!</Text>
  <Text Key="82C056A4_77767">Ăn uống và bơi lội là hai sở thích của tôi!</Text>
  <Text Key="CC4E7595_77768">Phải làm động tác khởi động trước khi bơi! Tôi sẽ giúp bạn, cùng bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="F051C10E_77769">Các buổi học bơi đã khiến tôi kiệt sức. Đã đến lúc nghỉ một chút...</Text>
  <Text Key="D7DF904D_77770">Tôi nên làm việc nhà trước hay giặt đồ trước đây?</Text>
  <Text Key="9B9A831B_77771">Có lẽ tôi sẽ bị mắng\nnếu phóng ma thuật trong nhà, hừm...</Text>
  <Text Key="6E6A1DF5_77772">Đây là danh sách từ mới! Ôi trời, người ta nói những thứ như vậy?! Quá điên rồ!</Text>
  <Text Key="C12B529D_77773">Tôi đang nghĩ đến việc viết một bài hát ở bãi biển. Bạn có muốn đến không?</Text>
  <Text Key="E9BE2128_77774">Phải tự hỏi tại sao thức ăn lúc nào cũng ngon hơn khi ăn ở bãi biển.</Text>
  <Text Key="5AF79284_77775">Tất cả đều nhờ có anh ấy mà tôi mới được tận hưởng bãi biển.</Text>
  <Text Key="BDCCC737_77776">Tôi muốn thử câu cá ở sông một lần. Tôi sẽ cần một vài đồ câu mới!</Text>
  <Text Key="1D9C5E06_77777">Không có gì bằng bãi biển! Tôi muốn đi và tận hưởng cùng mọi người!</Text>
  <Text Key="7B2D443B_77778">Bãi biển tuyệt quá! Tôi luôn sẵn sàng cho một buổi chụp ảnh ở đó! ♪</Text>
  <Text Key="8DE176A0_77779">Tôi nghĩ mình đã vui chơi quá đà ở bãi biển... Có lẽ nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="22325FD2_77780">Tôi muốn ra biển tắm! Bạn có muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="5B0C9D86_77781">Đừng quên bôi kem chống nắng ở bãi biển, không thì sẽ hối tiếc đấy.</Text>
  <Text Key="01052042_77782">Nhìn bạn từ phía sau khi ở bãi biển khiến bạn trông rất nam tính.</Text>
  <Text Key="A04B75E6_77783">Trước khi ra bãi biển, bữa ăn bổ dưỡng và năng lượng là rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="B15893B1_77784">Bánh mì yakisoba ở bãi biển, hừm? Nghe có vẻ vui đây.</Text>
  <Text Key="E58414F4_77785">Ăn ở bãi biển làm cho đồ ăn có thêm chút gia vị.</Text>
  <Text Key="D6D4682B_77786">Không thể có chuyến đi biển nếu không có đồ bơi!\nBạn nghĩ nó phù hợp với tôi không?</Text>
  <Text Key="DD58DC04_77787">Tôi tự hỏi liệu có đồ chơi bông nào có thể mang theo khi đi biển không?</Text>
  <Text Key="BBC1BE08_77788">Mặt trời chìm xuống biển đẹp quá! Hãy cùng đi xem một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="A42AF80C_77789">Thư giãn trên biển với một chiếc phao bơi êm ái thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="07773614_77790">Nếu chúng ta đi biển thì cần nghiên cứu một chút. Chuẩn bị kỹ càng chẳng hại gì!</Text>
  <Text Key="A5E66B19_77791">Công việc ven biển là vấn đề thể lực, vì vậy tôi cần bổ sung năng lượng!</Text>
  <Text Key="18388999_77792">Ôi trời. Dưới biển cũng có lâu đài nữa sao? Tôi rất muốn đi xem.</Text>
  <Text Key="98CDB4AB_77793">Hả? Đây là một vị thần biển, phải không? Dễ thương quá. ♪</Text>
  <Text Key="2155DB23_77794">Hãy thư giãn ở quán cà phê bên bãi biển. Chỉ cần nhớ tránh say nắng, được chứ?</Text>
  <Text Key="A4935F1E_77795">Tôi đang cố nghĩ ra một món mới cho quán cà phê bên bãi biển...</Text>
  <Text Key="B7BDC1E0_77796">Tôi luôn ngạc nhiên về độ ngon của đồ ăn ở các quán cà phê bên bãi biển. ♪</Text>
  <Text Key="42F131E2_77797">Hải sản ngon, nhưng\nnước biển khiến tôi sợ...</Text>
  <Text Key="AB2EEAA3_77798">Nơi này như một thiên đường ven biển... Có lẽ tôi có thể quên đi sự hiệu quả, chỉ một chút thôi...</Text>
  <Text Key="1CC879D7_77799">Sinh vật dưới biển cũng dễ thương như những con vật trong rừng...</Text>
