  <Text Key="0CF2D35F_110650">......Và rồi, một lúc trước đó. Tại Sông Băng Vĩnh Cửu Gio Nivlhel,\nKyaru và Precia đang chiến đấu chống lại một đàn zombie\ntrong khi bảo vệ Onigiri-chan bị thương......</Text>
  <Text Key="D8E10E2D_110651">Ôi trời ơi!</Text>
  <Text Key="8D43D390_110652">Piii...gyu...</Text>
  <Text Key="FE361C53_110653">Thế này... nguy rồi...</Text>
  <Text Key="67150227_110654">Hụ, hụ...</Text>
  <Text Key="C27BCB16_110655">...Tch</Text>
  <Text Key="B55484E5_110656">Aganna</Text>
  <Text Key="C5DB0409_110657">Ồ♪</Text>
  <Text Key="526A9733_110658">Ồ...</Text>
  <Text Key="CABC6BDC_110659">......Hừ. Nghĩ đến chuyện đánh một cô gái đang đói...</Text>
  <Text Key="708389F9_110660">Không phải sở thích của tôi đâu nhé</Text>
  <Text Key="333A24A8_110661">Tôi không biết, nhưng có gì đó ở đây thối lắm.\nKể cả cái Freyja đó.\nVậy──Tôi sẽ làm những gì mình phải làm.</Text>
  <Text Key="AD2BDB99_110662">......Liza. đã nói gì đó như\n&quot;huấn luyện công chúa bằng phương pháp khắc nghiệt.&quot;\nNếu cô ấy nghiêm túc, tôi không phản đối, nhưng...</Text>
  <Text Key="EAD4C59A_110663">......Thôi đi.\nCác cô gái phiền phức, phải không──</Text>
  <Text Key="A01C332E_110664">......À, nếu cô không phiền,\ntôi cũng muốn tham gia...</Text>
  <Text Key="7218BA9B_110665">Xin lỗi nhé!\nTôi xin ăn thêm được không?!</Text>
  <Text Key="E63584B6_110666">Tiếng cười của kẻ chết vang vọng trong thế giới khi lớp màn đen buông xuống.</Text>
  <Text Key="11D07A41_110667">Thoát khỏi cảnh bị xé thành mảnh,\nchạy thẳng vào bụng cá voi.</Text>
  <Text Key="2FC3F0B6_110668">Arc 3, Chương 11: Sự Xâm Phạm Của &apos;Công Lý&apos;</Text>
  <Text Key="521457D9_110669">Lần sau nữa, tôi sẽ phục vụ anh, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="5CD50390_110670">Bị bao vây bởi cảnh sát quốc tế và dưới làn đạn, {playername} và nhóm người khác đã kịp thoát thân nhờ sự giúp đỡ của Jun, Tomo, và Kokoro của Kaya. Kokoro, không bị đạn làm sao vì cơ thể tổng hợp, đã thông báo rằng cơ thể thực của cô ấy đang ở rất cao trên bầu trời.</Text>
  <Text Key="6E9C5E6A_110671">......Vâng.\nLàm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="EBD8C4D9_110672">......*thở dài*.\nKhông hẳn.</Text>
  <Text Key="40BBC923_110673">……Từ Gio Teogonia vô tư đến Gio Gehenna như lễ hội.\nGiờ đây, chúng ta đang ở trong Gio Nivlhel lạnh lẽo và tối tăm,\nvà tôi bị cảm cúm vì chênh lệch nhiệt độ——</Text>
  <Text Key="E5CDA274_110674">Tự nhiên trông anh thiếu năng lượng quá……?</Text>
  <Text Key="9A0DDFF0_110675">……Thôi cứ để vậy đi.\nTrước mắt đã.</Text>
  <Text Key="1939CB37_110676">Tạm biệt.\nGặp lại sau.</Text>
  <Text Key="364A1B6D_110677">Đồ ngốc phiền phức.\nVà rồi──</Text>
  <Text Key="2F42B929_110678">Cô nhớ chứ? Biết rằng cô có thể đã quên.\nCuộc thảo luận về ba &apos;hình phạt&apos; cô phải gánh chịu\nđể lặn sâu vào &apos;Huyền Thoại Hiện Tại của Astrum&apos;.</Text>
  <Text Key="DAAB136E_110679">Đầu tiên là không thể dùng Dạng Công Chúa.\nVấn đề này được giải quyết khi cô gái đó──\nSheffy-chan quay lại thông qua trạm Minerva...</Text>
  <Text Key="F4F9CB64_110680">Hãy đối xử tốt với đứa trẻ đó.\nMa thuật hồi sinh của Queen Labyrinth hiện đang ở trong nó.\nĐể chính xác hơn, đó là &apos;chương trình tan băng&apos;, phải không?</Text>
  <Text Key="60E8F7FE_110681">Đột ngột quá.</Text>
  <Text Key="A1D001CF_110682">Và cái thứ hai.\nCái rất quan trọng đó──&apos;sự hiệu chỉnh nhận thức&apos;.</Text>
  <Text Key="7CBA0A0E_110683">Vâng, {playername} học sinh vụng về.\nHãy xem lại chỗ này.\nTại sao &apos;sự hiệu chỉnh nhận thức&apos; lại quan trọng?</Text>
  <Text Key="81099D4A_110684">Nào nào,\nĐừng bày ra vẻ &apos;Tại sao lại thế...&apos;.\nTrước đây không được dạy là điền đáp án bừa trong bài kiểm tra sao?</Text>
  <Text Key="B4EF4CC4_110685">Thật sự, cô thật sự vô vọng,\nVì bộ não 0-bit của cô, tôi sẽ giải thích lại như một bài ôn tập,\nnhờ tiến sĩ Tia. Hãy biết ơn đi.</Text>
  <Text Key="706CB842_110686">Tại sao lại thế...?</Text>
  <Text Key="730C4B35_110687">......Hừ,\nThấy cô vẫn còn chút trí nhớ.\nTôi không thể cho điểm tối đa nhưng sẽ khen cô.</Text>
  <Text Key="E9218446_110688">Huyền Thoại Hiện Tại của Astrum, vừa giữ hình dạng mà không có quản trị viên, là do &apos;ảo tưởng tập thể&apos;, tiềm thức của mọi người đang chia sẻ cùng một giấc mơ. Có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="044AE0D7_110689">Nói ngắn gọn, &apos;những suy nghĩ kiểu &apos;hôm nay cũng giống như hôm qua,\nngày mai cũng sẽ vậy&apos;, đang duy trì không gian ảo này.</Text>
  <Text Key="E5F6594C_110690">Như dự đoán, nó yếu hơn nhiều so với khi Minerva và những người khác còn ở đây. Nó cỡ như một căn nhà rơm có thể bị thổi bay nếu một kẻ gian lận như Bảy Vương Tử nghiêm túc, phải không?</Text>
  <Text Key="7FF92EB8_110691">Đúng rồi... Nếu càng nhiều người thấy &apos;thế giới hiện tại&apos; lạ, xác suất xảy ra lỗi bất ngờ sẽ tăng lên, cô hiểu chứ?\nVí dụ...</Text>
  <Text Key="3F0F9D36_110692">Yếu, cô nói?</Text>
  <Text Key="1501E4ED_110693">Có lẽ do các hiệu ứng như thế này mà chúng ta kết nối với môi trường phát triển, môi trường xác thực──như thế giới ngầm Gio Gehenna hay miền mô phỏng, tôi đoán vậy. Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="FB706E91_110694">Vì vậy,\ncác cô không được tùy tiện nói về &apos;sự thật của thế giới&apos;.\nKết thúc hình phạt thứ hai.</Text>
  <Text Key="CF09E4C5_110695">Nếu nó trở nên nhiều lỗi hơn nữa, có thể sẽ không thể\ntiếp cận những người dùng đã mất. Ngay cả bây giờ, đã có hai lần tái tạo\nmà không có bảo trì thích hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="CFE03D0A_110696">Cái thứ ba.\nCô đã biết rồi, nhưng hình phạt cuối cùng──</Text>
  <Text Key="A6863B7D_110697">Thôi, cái thứ ba là...</Text>
  <Text Key="D6453353_110698">&apos;Lệnh cấm Đăng xuất&apos;, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="FD344A4D_110699">Điều này liên quan đến mục đích lớn nhất của cô khi đăng nhập...cuộc phiêu lưu trong &apos;Gio Nivlhel hiện tại&apos;.</Text>
