  <Text Key="91AFC0BA_56000">Chị thật giỏi hát quá! Này, đó có phải là bài hát ở thủ đô hoàng gia không? Chị còn biết hát bài nào nữa không? Em muốn nghe thêm nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="ABBDA1E0_56001">À, ưưu...!</Text>
  <Text Key="337C6A3C_56002">T-Tôi xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="40888958_56003">Ranpha-san? Làm ơn chờ đã!</Text>
  <Text Key="5F982041_56004">Ranpha-san, trông cô ấy buồn quá...</Text>
  <Text Key="A1873A6E_56005">Sau đó, {playername}-san đã tìm được Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="EAF61523_56006">Là một Senpai Song Summoner của cô ấy, tôi đáng lẽ phải ở đó để động viên. Vậy mà, tôi không tìm được lời nào thích hợp để nói với cô ấy ngay cả khi cô ấy trở về. Tôi còn không thể tìm được manh mối về linh hồn đó qua những cuốn sách vở kia...</Text>
  <Text Key="DD255947_56007">Chika-sama, tôi đã mang đồ uống ấm cho người. Thức khuya quá sẽ không tốt cho sức khỏe đâu ạ.</Text>
  <Text Key="2483686E_56008">Kokkoro! Cảm ơn cậu rất nhiều. Nhưng, giờ này chắc cậu nên lo cho Ranpha-san hơn là lo cho tôi mới phải.</Text>
  <Text Key="631B4B36_56009">Tuy nhiên... Với đôi mắt của tôi, Chika-sama dường như cũng buồn bã không kém gì Ranpha-sama.</Text>
  <Text Key="0834376B_56010">Hơn nữa, ngay cả khi tôi nói chuyện với cô ấy lúc này, Ranpha-sama cũng chỉ sẽ tự trách mình nhiều hơn. ...Chính vì vậy, cách hành động này đúng là đúng đắn.</Text>
  <Text Key="8FF05CD9_56011">Kokkoro-san, cậu thật chuyên nghiệp khi nhận thức được mọi thứ xung quanh... Ơ, Kokkoro-san. Theo kinh nghiệm của cậu, có bí quyết gì để dẫn dắt một người không?</Text>
  <Text Key="6712D2E8_56012">Bí quyết ư...? ...Nếu tôi phải nói: "Quan sát đối phương cẩn thận, suy nghĩ về họ và đảm bảo trao đổi lời nói". ...Tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="C8AE820C_56013">Và về mặt đó... Tôi có thể đảm bảo rằng người là người siêng năng, Chika-sama.</Text>
  <Text Key="81D44D0A_56014">Tôi không phải là một Song Summoner, nên không thể giả vờ hiểu hết cảm giác hiện tại của người, Chika-sama. Nhưng... Tôi nghĩ tôi có thể hiểu một chút về nỗi cô đơn phát sinh từ sự cô lập đó.</Text>
  <Text Key="02AAC5C3_56015">Là một Song Summoner đơn độc, người chưa bao giờ quên khát vọng của mình và một lòng hướng đến sứ mệnh. Tôi nghĩ bản thân điều đó đã là một ví dụ tuyệt vời về "siêng năng".</Text>
  <Text Key="A5AB2791_56016">Kokkoro-san...</Text>
  <Text Key="844CE392_56017">Cô ấy dường như sẵn sàng chấp nhận cả những khuyết điểm tồi tệ nhất của tôi... Vậy đây chính là sự khoan dung nổi tiếng của Kokkoro-san...! Nghe những lời tử tế chân thành như vậy, tôi...</Text>
  <Text Key="A1A145A1_56018">M-Mẹ...</Text>
  <Text Key="CD056D96_56019">Ôi chao...? Có vẻ cô mệt rồi. Trong trường hợp đó, cô nên dừng việc lục lọi những cuốn sách vở và nghỉ ngơi cùng tôi. Nào, nào...♪</Text>
  <Text Key="241DCC16_56020">Dù tôi biết mình không nên làm thế... Dù tôi biết thật xấu hổ khi bị một cô gái nhỏ tuổi hơn vỗ đầu... Nhưng tôi không thể chống cự...!</Text>
  <Text Key="017D755F_56021">Vậy ra có cách để trở nên gần gũi với ai đó như thế này... Tạm thời, tôi sẽ tận dụng lòng tốt mà cô ấy đang thể hiện với tôi thêm một chút... Không, ý tôi là, tôi sẽ học hỏi từ nó...</Text>
  <Text Key="F8B5FFCB_56022">Chika nói chuyện với Kokkoro và đã xoa dịu được một phần căng thẳng trong trái tim mình. Trong khi đó, ở một nơi khác...</Text>
  <Text Key="8D5E2271_56023">*ngáp*... Tại sao tôi lại không ngủ được? Có lẽ là vì tôi đọc quá nhiều chữ văn bản một lúc sau một thời gian dài không đọc...</Text>
  <Text Key="E7925809_56024">...À.</Text>
  <Text Key="DB011934_56025">Ranpha đang ngẩn ngơ nhìn bầu trời đêm thì tình cờ gặp Sheffy, người đang đi dạo. Không thể nói chuyện ngay lập tức, một sự im lặng khó xử đã xảy ra giữa hai người.</Text>
  <Text Key="92EC7E5F_56026">Chúng đều đẹp</Text>
  <Text Key="D992EC15_56027">Cô ấy thực sự phải tự viết lấy sao?</Text>
  <Text Key="A6ED3128_56028">Nhưng, đối với Ranpha, đó là...</Text>
  <Text Key="C604C6B2_56029">Chika và Ranfa đã đến Làng Tiên, nơi họ nhận được trang phục đặc biệt từ người dân làng. Tuy nhiên, buổi tập luyện đầu tiên, mà họ đã dốc sức, đã thất bại. Chika buồn bã, không thể theo kịp Ranfa, nhưng Kokkoro đã an ủi cô.</Text>
  <Text Key="1EB5265F_56030">Thiếu niên Tiên</Text>
  <Text Key="AA6F2D1F_56031">Đàn ông Tiên</Text>
  <Text Key="AC6B3A1E_56032">Cô gái Tiên</Text>
  <Text Key="C8C642F9_56033">Phụ nữ Tiên</Text>
  <Text Key="7CC57BEB_56034">Ranpha Chika</Text>
  <Text Key="D412A0D3_56035">Đêm đầu tiên của buổi tập luyện đặc biệt──Không ngủ được, Sheffy đi dạo và gặp Ranpha, người cũng không ngủ được.</Text>
  <Text Key="1C8160BB_56036">Ranpha...-san. Xin lỗi, tôi đã đi ngang qua đây.</Text>
  <Text Key="57D861C3_56037">K-Không sao... Tôi cũng đang ngẩn ngơ một chút...</Text>
  <Text Key="F979B45A_56038">...Ơ, thì... Nếu cô muốn... có thể ngồi xuống...?</Text>
  <Text Key="4C08632C_56039">V-Vâng... Vậy, tôi xin nhận lời...</Text>
  <Text Key="EA01A084_56040">"Ơ..." "...Này."</Text>
  <Text Key="74E0E71A_56041">Chúng ta nói trùng rồi...! Lại cảm thấy khó xử khi chỉ có hai chúng ta...</Text>
  <Text Key="C89E9FA6_56042">À, ừm... Xin lỗi... Tôi đã ngắt lời cô rồi.</Text>
  <Text Key="BF34ECD7_56043">...Ừm. Vậy tôi đi trước. Ưm... Buổi tập luyện đặc biệt hôm chắc đã vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="434AD63E_56044">Về chuyện đó... Xin lỗi vì tôi đã chạy...</Text>
  <Text Key="6BBA2407_56045">À, không, tôi không định đổ lỗi cho cô! Nếu có người đáng bị trách, thì chúng ta mới là người phải xin lỗi. Điều tôi muốn nói lúc này đơn giản là: "Cảm ơn vì đã cố gắng".</Text>
  <Text Key="B48B158D_56046">Ranpha-san, giọng hát của cô rất hay. Tôi vẫn luôn nghe thấy khi chúng ta chiến đấu, nên có chút thư giãn. Này, cô đã thích hát từ lâu chưa?</Text>
  <Text Key="3C56F03A_56047">..."Thích"...?</Text>
  <Text Key="94655EB1_56048">Tôi nói sai sao? Cô luôn bắt đầu hát một cách tự nhiên đến mức tôi cứ nghĩ cô thích nó.</Text>
  <Text Key="99C300E4_56049">...Đúng thật, tôi nghĩ vậy... Tôi thích hát... Mặc dù chưa bao giờ thực sự nghĩ về chuyện đó...</Text>
