  <Text Key="280EC72E_67350">Đúng là một phen gian nan... Chúng ta thậm chí còn không biết làm sao để quay về, và xung quanh đây có thể có quái vật. Vì vậy, tạm thời cứ ở cùng nhau như thế này là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="DB52900B_67351">Ra vậy... Vậy là mọi người ở đây đã cùng nhau lo liệu thức ăn và nước uống cho tạm thời.</Text>
  <Text Key="418E1E8A_67352">Ừ, may mắn là tôi có nguyên liệu đi mua. Vào lúc như thế này, cần phải ăn một món ngon để tự động viên, phải không? Dù có hơi sớm vì chưa đến Tết, nhưng mà!</Text>
  <Text Key="F5AD663C_67353">Ra là vậy, chính vì thế mà chúng ta được phục vụ món ăn ngày Tết♪</Text>
  <Text Key="AF486712_67354">Nhưng, chị lớn... Chỉ ngồi đây thôi không giải quyết được vấn đề gì, phải không? Chúng ta phải tìm cách thoát ra một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="F006AB84_67355">Ừ, có vẻ như còn nhiều người bị cuốn vào chuyện này hơn tôi tưởng. ...Có lẽ chúng ta nên đối mặt với sự thật và xử lý chuyện này.</Text>
  <Text Key="30F8F152_67356">Eek! Thì ra là vậy, đúng không?! Và tôi đang vui vẻ trốn tránh hiện thực với đồ ăn Tết tự nấu của Onii-chan~!</Text>
  <Text Key="44CEFE9F_67357">Nhớ lại, tôi đã tìm thấy ghi chú nghiên cứu của Master tại nơi ẩn náu. May quá tôi mang theo rồi.</Text>
  <Text Key="7534D597_67358">Tôi vội vàng bỏ vào túi ngay trước khi chúng ta được dịch chuyển... Hy vọng nó sẽ cho chúng ta một vài manh mối.</Text>
  <Text Key="82A55861_67359">Onii-chan, cho tôi xem với. Để xem đây...</Text>
  <Text Key="69EBEEEA_67360">Ugh! Tôi hoàn toàn không hiểu! ...Mmm, đây toàn từ khó~</Text>
  <Text Key="9FC38DF0_67361">Tôi cũng không hiểu lắm, nhưng... Có những từ như "portal" và "teleportation" được viết ở đây và ở kia.</Text>
  <Text Key="71EFFA08_67362">Ý là cái thứ chúng ta bị hút vào lúc nãy ư? Vậy nó gọi là "portal"...</Text>
  <Text Key="EBAAD9DD_67363">Ừ. Tôi nghĩ Master chắc chắn đang theo đuổi bí ẩn này.</Text>
  <Text Key="F55DE32E_67364">Bây giờ vẫn còn nhiều điều chúng ta chưa biết, nhưng tôi chắc chắn nó sẽ cho chúng ta một vài manh mối.</Text>
  <Text Key="73A15007_67365">Có vẻ như Master có thể nắm giữ chìa khóa cho vụ án này sau tất cả. Hơn nữa, ngay cả khi chúng ta bắt đầu tìm thêm manh mối...</Text>
  <Text Key="AD2AA599_67366">Trước tiên, chúng ta phải thoát khỏi nơi này bằng cách nào đó, phải không, chị lớn?</Text>
  <Text Key="82A931A6_67367">Ừ. Hãy tìm cách ra khỏi đây một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="FD7D4B83_67368">Có lẽ chúng ta nên dẫn đầu ở đây. Rino-chan, cậu ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="3669E797_67369">Vâng! Hai chúng tôi đã quen với việc di chuyển trong Dawn Realm, rồi! Chúng tôi chắc chắn có thể giúp các cậu thoát ra! Bây giờ chúng ta đã lên kế hoạch... hãy ĐI NGAY...!</Text>
  <Text Key="66ACF315_67370">Này, cô bé, cậu bé! qua đây!</Text>
  <Text Key="7BDFCC70_67371">Qua đây! Cái lỗ kỳ lạ đã hút chúng ta vào cũng xuất hiện ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="71F1DAB0_67372">Hmmm, có vẻ như một cổng dịch chuyển mới đã mở ra... Nhưng nó dường như không có sức hút. Tôi tự hỏi nó dẫn đến đâu...</Text>
  <Text Key="7CDF337C_67373">Thông thường, trong Dawn Realm, chúng ta nên có thể tiến về phía trước từ đây... Nhưng chúng ta nên làm gì, em trai? Chúng ta tiến về phía trước bây giờ chứ?</Text>
  <Text Key="29493897_67374">Được rồi! Vậy thì đi thôi. Chúng ta sẽ không thể thoát ra nếu cứ thư giãn ở đây. Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài hành động!</Text>
  <Text Key="603EC0BC_67375">Vào... đây!</Text>
  <Text Key="2AC534A0_67376">Chúng ta đã xuất hiện trong một không gian mới... Mọi người, chúng ta chưa bị tách ra, phải không?</Text>
  <Text Key="4DBA330E_67377">Một, hai, ba... Mọi người đều ở đây rồi! Tất nhiên Onii-chan cũng vậy!</Text>
  <Text Key="C4A486D4_67378">Sau một khu rừng nhiệt đới, chúng ta bây giờ vào một ngôi nhà ma. Nó giống như một công viên giải trí không có bản đồ.</Text>
  <Text Key="23AD6E81_67379">Vậy nó giống như một phép thuật dịch chuyển ngoại trừ bạn không thể dự đoán điểm đến? Tôi không hiểu logic đằng sau nó, nhưng... có lẽ chúng ta nên cảm thấy may mắn vì chúng ta đã không kết thúc ở một nơi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A53F6B19_67380">Có rất nhiều cơ chế như thế này trong Dawn Realm. Khi bạn đi qua một cổng dịch chuyển, giống như bất kỳ phép thuật dịch chuyển nào, bạn sẽ bị đưa đi đến một nơi hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="BCF6F3E8_67381">Nó thật bất ngờ thú vị một khi bạn đã quen với nó~ Tôi tự hỏi chúng ta sẽ hạ cánh ở đâu tiếp theo~ Dù lần này nó hơi khác một chút, nên tôi sẽ phải cẩn thận.</Text>
  <Text Key="0D65F6AD_67382">Ngay cả khi mọi thứ vẫn như thường, quái vật sẽ chờ đón chúng ta tiếp theo. Bằng cách đánh bại chúng, chúng ta nên có thể tiến về phía trước, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="0D46A4D4_67383">Cảnh báo. Kẻ xâm nhập được phát hiện trong khu vực. Chương trình phòng thủ được kích hoạt...</Text>
  <Text Key="117FF154_67384">Toh! Nói đến ma quỷ! Đi chào những kẻ thù đó đi, chị lớn!</Text>
  <Text Key="8A25B19F_67385">Ừ, về cơ bản nó không khác gì Dawn Realm thông thường. Nhưng đừng để cảnh giác, Rino-chan, cậu bé.</Text>
  <Text Key="7AB64EB1_67386">Rino-chan, hãy phá vỡ bọn chúng một mình! Cậu bé, tăng cường cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7097710E_67387">TAAAAAAAAHHHHH!</Text>
  <Text Key="2CFD4864_67388">Tuyệt vời, chị lớn! Được rồi! Đến đây!</Text>
  <Text Key="C286B1E6_67389">Heh heh, cậu nghĩ sao?! Tôi không nương tay đâu!</Text>
  <Text Key="543E1211_67390">Hở...? Những bóng tối đột ngột ngừng di chuyển...? Có gì đó... không ổn?</Text>
  <Text Key="8C9B51D2_67391">W-W-WHOA, CÓ CHỨC NẾU THẾ NÀY?! *ho* *khụt khịt*...</Text>
  <Text Key="1EE59B82_67392">HÚT?! T-Tại sao lại có nhiều Onii-chan thế này...?!</Text>
  <Text Key="5C4AD862_67393">Uwaaah, có nhiều cậu bé♪</Text>
  <Text Key="A2B3E19E_67394">Hở? Sao vậy, cậu bé? Cậu không nghĩ việc cố gắng làm hại chị lớn là quá đáng cho một trò đùa sao?</Text>
  <Text Key="F6E9C5DF_67395">Whoaaaaa! Chị lớn, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="D2DDF3C0_67396">Khhh, thật xảo quyệt...! Ai ngờ chúng lại cải trang thành Onii-chan và tấn công bằng thanh kiếm của cậu ấy... Chúng đang nhắm vào điểm yếu của chị lớn!</Text>
  <Text Key="D1E36FCC_67397">Với nhiều Onii-chan như vậy, sức mạnh của chị lớn cuối cùng sẽ bị phong ấn! Tôi không thể đánh bại tất cả chúng một mình... Ugh, chúng ta đang ở trong tình thế nguy hiểm bất ngờ!</Text>
  <Text Key="BA90C029_67398">...Này, cậu bé, cậu có thể đang ở trong giai đoạn nổi loạn không? Tôi thấy cậu cũng dễ thương khi như thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="0CFF0FF3_67399">Khi một cậu bé sắp trở thành một thằng bé hư, đó là nhiệm vụ của một chị lớn để dạy dỗ cậu ấy!!!!</Text>
