  <Text Key="125B71D4_5600">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch và khóa quyền năng của Bảy Vương Miện. Giảm 1000 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="768793C2_5601">►Gây $1 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.\n►Giảm 1000 TP của bản thân.\n►Khóa quyền năng của Bảy Vương Miện (Chuyển sang Mẫu Tấn Công 1).</Text>
  <Text Key="DF662B43_5602">Acceleration</Text>
  <Text Key="B13445EF_5603">Tăng cường mạnh mẽ sức tấn công vật lý cho tất cả đồng minh, tăng trung bình tỷ lệ chí mạng vật lý, và tăng rất mạnh tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="BAB79F87_5604">Thời gian niệm: 0.00s\n►Tăng P.ATK của đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ P.CRIT của đồng minh lên 75 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh lên 150% trong 12s.</Text>
  <Text Key="5866D67B_5605">Export</Text>
  <Text Key="9845255A_5606">Gây một lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ địch đầu tiên phía trước, và đồng thời giảm nhẹ P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="41E44F6D_5607">Queen's Domain</Text>
  <Text Key="AB3E567B_5608">Queen's Domain+</Text>
  <Text Key="6485D3ED_5609">Optimize+</Text>
  <Text Key="E0F0F955_5610">Tăng cường mạnh mẽ sức tấn công vật lý cho tất cả đồng minh, và tăng trung bình tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh. Ngoài ra, phục hồi trung bình TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="C793D439_5611">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng P.ATK của đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ P.CRIT của đồng minh lên $2 trong 12s.\n►Phục hồi 200 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="F1226165_5612">Acceleration+</Text>
  <Text Key="3040189D_5613">Tăng rất mạnh sức tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="36FEB405_5614">Thời gian niệm: 0.00s\n►Tăng P.ATK của đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ P.CRIT của đồng minh lên 100 trong 24s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh lên 200% trong 24s.</Text>
  <Text Key="250F3A4D_5615">Tăng rất mạnh sức tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và tốc độ hành động của tất cả đồng minh. Cấp độ kỹ năng này được liên kết với &quot;Object Creation&quot;.</Text>
  <Text Key="599659FA_5616">Queen's Console</Text>
  <Text Key="FEF177BD_5617">Upon Authority Unlock</Text>
  <Text Key="3BC8822B_5618">[Ma pháp] Một &quot;Labyrinth Queen&quot; ở hàng sau sử dụng trang phục vương miện nguyên thủy. Tạo ra một trường khuếch đại TP Boost cho đồng minh thuộc tính nước, đồng thời xuyên thấu phòng thủ kẻ địch với các đòn tấn công liên hoàn để thể hiện quyền năng của Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="03E21196_5619">Bullet World</Text>
  <Text Key="F4535F71_5620">Gây sát thương ma pháp 3 lần lên kẻ địch phía trước, mỗi lần đánh cường độ tăng dần. Triển khai một trường khuếch đại mạnh mẽ M.ATK lấy bản thân làm trung tâm. Nếu có nhân vật thuộc tính nước trong trường, còn tăng mạnh M.ATK của họ và tăng nhẹ TP Boost.</Text>
  <Text Key="C3B315EA_5621">►Gây $1 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Tạo một trường tăng M.ATK lên $4.\n►Tạo một trường tăng M.ATK của đồng minh thuộc tính nước lên $5 và TP Boost lên 15.</Text>
  <Text Key="1AF5AF09_5622">Decoded Snipe</Text>
  <Text Key="6A2A7382_5623">Gây sát thương ma pháp trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Lặp lại 3 lần, mỗi lần tăng cả sát thương và hiệu ứng giảm M.DEF.</Text>
  <Text Key="3D7E8207_5624">►Gây $1 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đi $2.\n►Gây $3 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đi $4.\n►Gây $5 sát thương ma pháp lên một kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đi $6.</Text>
  <Text Key="885B652A_5625">Reload Script</Text>
  <Text Key="B0DDC85D_5626">Tăng rất mạnh M.ATK của bản thân, tăng nhẹ M.CRIT DMG và phục hồi nhẹ TP. [Trường Hoạt Động] Tăng cường tất cả hiệu ứng của kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="4ABFBCFB_5627">►Khi [Trường Hoạt Động]:\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân lên 18%.\n►Phục hồi 250 TP cho bản thân.\n\n►Nếu không:\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân lên 9%.\n►Phục hồi 125 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="D0FACD39_5628">Arms Creation</Text>
  <Text Key="E1C4E5F6_5629">Arms Creation+</Text>
  <Text Key="B32A512D_5630">[Vật lý] Một &quot;Queen Labyrinth&quot; tiên phong nhìn thấy mọi logic của thế giới. Củng cố đồng minh về mặt tấn công, chuẩn bị hàng ngũ với kỹ năng phục hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh, và hủy diệt kẻ địch với sức mạnh áp đảo.</Text>
  <Text Key="76670C96_5631">Human Observation</Text>
  <Text Key="25B139EA_5632">Ordinary taste, return</Text>
  <Text Key="18FD49BC_5633">Genius-like fighting style</Text>
  <Text Key="920FDA66_5634">A future that draws possibilities</Text>
  <Text Key="933F6236_5635">The knight saves even the queen</Text>
  <Text Key="876617BF_5636">Overload Structure</Text>
  <Text Key="527A95DD_5637">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và tăng nhẹ sát thương vật lý mà chúng nhận. Mở khóa quyền năng của Bảy Vương Miện và tăng rất mạnh P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="395843EA_5638">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Tăng sát thương vật lý mà kẻ địch nhận lên 8% trong 18s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="CA6713A9_5639">Append Courage</Text>
  <Text Key="CF3B5ED5_5640">Tăng trung bình P.ATK và Tỷ lệ P.CRIT cho tất cả đồng minh. Ngoài ra, cấp phục hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="DC25DB10_5641">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh lên $2 trong 12s.\n►Phục hồi HP của tất cả đồng minh $3/giây trong 12s.</Text>
  <Text Key="50DA394F_5642">Protection Break</Text>
  <Text Key="66F1D53F_5643">Sculpt</Text>
  <Text Key="BD290DEF_5644">Gây sát thương vật lý lớn lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F781971B_5645">Entertainment</Text>
  <Text Key="5D7152DD_5646">Entertainment+</Text>
  <Text Key="66405EB2_5647">Append Courage+</Text>
  <Text Key="3BB3211D_5648">Tăng rất mạnh P.ATK và Tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh, và triển khai Barrier chống lại sát thương vật lý. Ngoài ra, cấp phục hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="20A82D3D_5649">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh lên $2 trong 18s.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng minh chống lại $3 sát thương vật lý trong 18s.\n►Phục hồi HP của tất cả đồng minh $4/giây trong 18s.</Text>
