  <Text Key="9BC1A0C0_50650">Tốt lắm, cái này cũng được set hoàn hảo rồi! Đèn Cầu Vồng do Nozomi-chan làm bằng thuật hóa đều đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="6E508270_50651">Một &quot;Đèn Cầu Vồng&quot;... Như cái tên gọi, nó chỉ là một chiếc đèn phát sáng thôi... Nozomi. Cô định làm gì với thứ này? Này, {playername}, cái này rốt cuộc là gì vậy?</Text>
  <Text Key="C4AFE9FA_50652">...! Âm thanh này là gì? Đây là một bảng âm thanh...?</Text>
  <Text Key="70257B96_50653">Ồ, những chiếc đèn cầu vồng bắt đầu sáng lên theo nhạc rồi!</Text>
  <Text Key="CC2E8BA2_50654">...Không. Mình không có thời gian để tận hưởng âm nhạc bây giờ...</Text>
  <Text Key="F4A888F0_50655">Nào, đừng làm bộ mặt đó! Nếu không, hạnh phúc của cô cũng sẽ chạy mất đấy!</Text>
  <Text Key="3C0A9BAA_50656">Hạnh phúc sẽ tụ tập xung quanh những người cười! Chính vì vậy tôi sẽ khiến tất cả mọi người cười!</Text>
  <Text Key="D47F5AE3_50657">Xin chào mọi người! Tôi là Nozomi của Carmina♪</Text>
  <Text Key="F5E14A1B_50658">Nozomi của Carmina... Ugh! Vẫn là cô gái lúc trước đúng chứ...? M-Mùi sáng này là sao...!!</Text>
  <Text Key="5B165199_50659">T-Tuyệt vời...!! Cô ấy chắc chắn là một thần tượng...!</Text>
  <Text Key="B2B54D0B_50660">Tôi sẽ hát bằng tất cả tâm hồn và trái tim chỉ dành cho mọi người! Đây là phiên bản solo, nhưng hãy lắng nghe nhé! &quot;Tương Lai Tỏa Sáng&quot;!</Text>
  <Text Key="CD3764E8_50661">C-Cái gì vậy... Sức hút đến thế... Khoan đã... Mình đang cười...? Tại sao mình lại hào hứng thế này!?</Text>
  <Text Key="F934D459_50662">Ê! Ê! Ê! Ê!</Text>
  <Text Key="6AFC2B56_50663">Đúng vậy... Cảm xúc này thực sự là quá mức.</Text>
  <Text Key="873839AE_50664">Sono-chan, dành riêng cho cô đây! &apos;Elixir Bất Cứ Lúc Nào Cũng Có Thể Tiệc Tùng&apos;!</Text>
  <Text Key="16233E74_50665">Ugh... Mọi người đều nhiệt tình... T-Điều này thật xấu hổ, nhưng đứng một mình ở đây còn xấu hổ hơn... Đ-Vậy thì, mình cũng...!</Text>
  <Text Key="8B2E571E_50666">Cảm ơn các bạn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="E6565C7E_50667">Ê! Ê! K-Không... T-Tất cả đã kết thúc rồi!!</Text>
  <Text Key="3DCE866F_50668">Cuối cùng mình cũng tìm thấy lý do để sống. Mình mới chỉ đến Landosol nên hoàn toàn không biết về điều này, nhưng tôi sẽ ủng hộ hết mình như người hâm mộ... Nozomi từ Carmina!!</Text>
  <Text Key="069E1EF2_50669">ĐƯỢC RỒI, TÔI ĐANG TRÀN ĐẦY HY VỌNG RỒI!! TÔI SẼ CỐ GẮNG HẾT SỨC TRONG CÔNG VIỆC!!</Text>
  <Text Key="D49EDE71_50670">Ồ... Cô ấy thay đổi thật ấn tượng. Nozomi-chan, cô thật tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="232D3796_50671">Đúng rồi!! Ca hát và nhảy của Nozomi thật ngầu! Các thần tượng thật tuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="AB656D23_50672">Ehehe, cảm ơn nhé♪</Text>
  <Text Key="7A243DBF_50673">...Cảm ơn cô đã tin tưởng và giao việc đó cho mình, Lou-chan. Là một thành viên của Hội Thuật Hóa Alkes, mình tự hỏi liệu mình có đóng góp được dù chỉ một chút không?</Text>
  <Text Key="4923FF78_50674">...Nozomi.</Text>
  <Text Key="40133CD5_50675">Sao thế, Lou-chan?♪</Text>
  <Text Key="AEB0A144_50676">Cô... Từ ngày mai, cô bị sa thải.</Text>
  <Text Key="EC4AB1A8_50677">Hả?! T-Tại sao đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="7F94F75D_50678">Đ-Đúng đó... Tại sao lại làm chuyện như vậy, Lou-chan?!</Text>
  <Text Key="51592870_50679">Lou-chan, tại sao cô lại ác thế?! À, tôi hiểu rồi! Cô ghen tị vì Nozomi-chan làm tốt đến thế ở đây!</Text>
  <Text Key="90B33599_50680">Không phải vậy!!</Text>
  <Text Key="5DAD94D4_50681">...Nozomi. Cầm lấy.</Text>
  <Text Key="11C16096_50682">...Đây là thuốc chữa kỳ diệu cho &quot;elixir bí mật sẽ giải phóng con người thật của cô&quot;. Nếu uống thứ này, sự mê mẩn mùi hương mạnh mẽ của cô cuối cùng cũng sẽ được chữa lành.</Text>
  <Text Key="4B6AE20A_50683">Eeeehhh?! Cô đã làm ra rồi sao?!</Text>
  <Text Key="4371E6FF_50684">...Lúc chúng ta đi đến Geo Teogonia, thực ra tôi đã tìm thấy nguyên liệu cần thiết để làm loại thuốc chữa này rồi.</Text>
  <Text Key="B54614AB_50685">Ra vậy... Nhưng tại sao cô lại giấu thuốc chữa cho đến tận bây giờ?</Text>
  <Text Key="AD0A95B7_50686">Đó là... ừm...</Text>
  <Text Key="394A4F88_50687">Nếu tôi đưa cái này cho cô... Nếu sự mê mẩn mùi hương của Nozomi được chữa lành, thì sẽ không còn lý do nào để cô ở lại đây nữa...</Text>
  <Text Key="DCE9FE3C_50688">........!!!</Text>
  <Text Key="DF6C2EF0_50689">S-Sono-san, thì thầm vào tai tôi...! *Thì thầm thì thầm*...</Text>
  <Text Key="35926BC3_50690">Hmm? Chuyện gì vậy...? &quot;Kể từ khi Nozomi đến, có nhiều nụ cười hơn từ tất cả khách hàng&quot;? &quot;Mình cũng tìm thấy nhiều phát hiện mới&quot;? &quot;Và cả Iroha-chan và Sono-san đều trông rất vui&quot;... vâng. Tuy nhiên?</Text>
  <Text Key="22247DA1_50691">Sau khi thấy chuyện vừa xảy ra, cô nghĩ Nozomi không nên ở đây? Bởi vì cô nghĩ Nozomi nên tỏa sáng như một thần tượng?</Text>
  <Text Key="6F1CD964_50692">*Thì thầm thì thầm thì thầm*...</Text>
  <Text Key="B09BF8E2_50693">Không, tôi là người múa rối sao. Tối thiểu hãy tự nói phần cuối đi.</Text>
  <Text Key="59953834_50694">...N-Nozomi.</Text>
  <Text Key="3358A7A4_50695">Nếu tôi đã đưa cô loại thuốc này ngay từ đầu, cô có thể sớm trở lại làm thần tượng hơn. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="117480DC_50696">...Xin lỗi vì mình đã quá ích kỷ.</Text>
  <Text Key="116BC8EE_50697">Đừng xin lỗi. ...Nhưng Lou-chan, phần nào của chuyện này là ích kỷ...?</Text>
  <Text Key="9D6313F8_50698">Hả...? Cô vẫn vô tâm như mọi khi. Cô nên hiểu mà không cần tôi phải nói.</Text>
  <Text Key="ABDD3D69_50699">...Chẳng phải là quá rõ ràng sao?</Text>
