  <Text Key="4A9476BE_61300">Em cũng phải làm bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="1F4ABE9D_61301">Đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="443816E6_61302">\"Bắt cóc\"...?</Text>
  <Text Key="4F2D6598_61303">*Trở thành một phần với khung cảnh*</Text>
  <Text Key="3217325C_61304">Shizuru Eriko</Text>
  <Text Key="53174F21_61305">Vào ngày đầu tiên của kỳ nghỉ hè, {playername} được Eriko và Shizuru mời đi biển.</Text>
  <Text Key="BEEA17A0_61306">Hè thì phải đi biển. Đi biển thì phải bơi lội. Đầu tiên, để tôi tạo ra một kỳ nghỉ hè hoàn hảo cho bạn.</Text>
  <Text Key="28DCD1A0_61307">Uuu... Tôi muốn là người đầu tiên được cưng nựng em trai...</Text>
  <Text Key="C52E4175_61308">Quyết định được đưa ra bằng cách bốc thăm công bằng, nên không thể tránh khỏi. Quan trọng hơn, Shizuru-san... cô đã quên một điều quan trọng rồi.</Text>
  <Text Key="1190E0DC_61309">Đúng rồi! Em trai, một món quà cho cậu, nhận lấy đi♪</Text>
  <Text Key="8D452E43_61310">Đây là một cuốn sổ tay kỳ nghỉ hè, hay đúng hơn là một kế hoạch sản xuất.</Text>
  <Text Key="A976930A_61311">Eriko-chan và tôi đã chuẩn bị nó từ hôm qua -- tất cả vì một kỳ nghỉ hè tuyệt vời nhất của cậu!</Text>
  <Text Key="C661D7E0_61312">Chúng tôi đã lên lịch trình cho tất cả, từ hôm nay cho đến ngày cuối cùng của mùa hè. Thế nào? Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="B8E2653D_61313">THẬT SỰ?! Thật may mắn. Eriko-chan và tôi đã suy nghĩ rất nhiều về nó.</Text>
  <Text Key="C59C4BCB_61314">Không có sự sơ suất nào được khoan dung khi nói đến kỳ nghỉ hè của cậu, Người yêu quý của tôi... Vậy thì, chúng ta có thể bắt đầu lịch trình hôm nay mà không do dự. Trước tiên, hãy đi biển để chúng ta có thể tận hưởng...</Text>
  <Text Key="6EDD564B_61315">DẠAAAAAAAA! Mày chờ tao đến mức nào thế, đồ ngu!?</Text>
  <Text Key="2DD18109_61316">T-Tôi xin lỗi sâu sắc!</Text>
  <Text Key="05A7E325_61317">Có lẽ tôi chỉ đang tưởng tượng... Tôi nghĩ mình nghe thấy một tiếng ồn thô lỗ khi kỳ nghỉ hè vui vẻ của chúng ta sắp bắt đầu...</Text>
  <Text Key="3547C88B_61318">Ngươi kia...</Text>
  <Text Key="E45BD5D9_61319">Hả? Gì vậy?</Text>
  <Text Key="3C0133F6_61320">Vì đã đi đến biển rồi, lãng phí mà không tận hưởng thì phí lắm đúng không?</Text>
  <Text Key="2935DB51_61321">Cút đi! Chuyện này không liên quan gì đến mày!</Text>
  <Text Key="96E09899_61322">K-Khách hàng, xin hãy bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="7F4E835C_61323">Tất cả đều bắt đầu vì mày đã lôi thôi và lãng phí thời gian!</Text>
  <Text Key="45D28D25_61324">Hii!?</Text>
  <Text Key="66F4A684_61325">Ahh, đau quá... Lòng bàn tay tinh tế của tôi đau quá... vì cú đánh tàn bạo của cậu.</Text>
  <Text Key="1000BD8C_61326">Mày đang nói cái quái gì vậy?! Là mày đã chõ mũi vào từ chỗ không ai biết!</Text>
  <Text Key="634F6256_61327">Shizuru-san.</Text>
  <Text Key="0979B837_61328">Gì vậy, Eriko-chan?</Text>
  <Text Key="03056284_61329">Người này vừa bạo lực với tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="2B96CE4C_61330">Đúng rồi. Cậu ta vung nắm đấm và đánh trúng cô, Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="4A4E612C_61331">Đánh trúng tôi? Cô đã chặn lại hoàn hảo! Mày...! Chết tiệt, buông tao ra! Khốn kiếp! Tao không thể cử động được!</Text>
  <Text Key="83114DF8_61332">Vì cậu ta đánh trước, bất cứ điều gì chúng ta làm bây giờ đều được tính là tự vệ... cô nói thế nào?</Text>
  <Text Key="D24D1540_61333">Đừng quá đáng, được chứ? Giữ nó trong phạm vi hợp lý.</Text>
  <Text Key="6B7CADE1_61334">Như tôi đã nói, cô chỉ tự ý hành động... hả? Tôi đã thấy gương mặt cô ở đâu rồi, thưa cô... À! Cô... Cô chính là Kẻ Hủy Diệt!!</Text>
  <Text Key="EB2B815B_61335">HMPH!!</Text>
  <Text Key="F1DE7531_61336">GUEEHHHH?!</Text>
  <Text Key="5DBC6478_61337">Tôi sẽ không tha cho bất kỳ ai dám phá rối thời gian quý giá của tôi bên cạnh Người yêu quý {playername}.</Text>
  <Text Key="D566EABF_61338">Đừng quên! Chị cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="42C51995_61339">Ư-Ưm, cảm ơn cô đã cứu tôi khỏi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="EE982F5B_61340">Tôi chỉ loại bỏ người thô lỗ đó sẽ cản trở kỳ nghỉ hè vui vẻ của Người yêu quý {playername} thôi.</Text>
  <Text Key="865AF473_61341">Tại sao hắn lại tức giận vậy?</Text>
  <Text Key="D9461D62_61342">Một trong số nhân viên của chúng tôi đột ngột ốm và phải nghỉ việc, nên chúng tôi thiếu người và việc giao đồ ăn bị trễ...</Text>
  <Text Key="30FC4BB4_61343">Như mong đợi của em trai! Cậu thật tốt bụng! Tất nhiên, chị cũng sẽ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="7687A2EC_61344">Kế hoạch của chúng ta đã lệch hướng rồi, nhưng... nếu điều này góp phần vào niềm vui hè của cậu, Người yêu quý của tôi, tôi sẽ rất sẵn lòng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="7E417294_61345">Nhưng? Không có \"nhưng\". Cậu chỉ cần lặng lẽ chấp nhận lòng tốt của Người yêu quý {playername} thôi.</Text>
  <Text Key="DEFC3534_61346">Vâng...! Cảm ơn cô rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="F07622C2_61347">Vậy thì, hãy bắt đầu với các đơn hàng. Chị sẽ vào bếp.</Text>
  <Text Key="E3D3AAE9_61348">Tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="C77DB52F_61349">VẬY TÔI SẼ ĐI CÙNG CẬU...!! Vâng, rất sẵn lòng!</Text>
