  <Text Key="7457EEF2_13450">\n►Tấn công cận chiến.</Text>
  <Text Key="53797F57_13451">\n►Tấn công cận chiến.</Text>
  <Text Key="1C04F197_13452">\n►Tấn công cận chiến.</Text>
  <Text Key="F10B39B3_13453">\n►Tấn công tầm xa.</Text>
  <Text Key="7668DD80_13454">\n►Tấn công diện rộng.</Text>
  <Text Key="FD644ADE_13455">\n►Hồi máu diện rộng.</Text>
  <Text Key="495CC662_13456">\n►Hồi máu đơn mục tiêu.</Text>
  <Text Key="07F6F3B8_13457">\n►Hồi phục hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="AF1EBE54_13458">\n►Hồi TP đơn mục tiêu.</Text>
  <Text Key="D5318A2D_13459">\n►Hồi máu liên tục đơn mục tiêu.</Text>
  <Text Key="FBD2A7F7_13460">\n►Hồi máu liên tục cho tất cả.</Text>
  <Text Key="7DBEABA6_13461">\n►Hồi HP/TP.</Text>
  <Text Key="990A7D91_13462">\n►Giảm Tấn công.</Text>
  <Text Key="3D600BC9_13463">\n►Cắt giảm sát thương.</Text>
  <Text Key="22FF51CC_13464">\n►Tấn công vật lý/phép thuật tầm xa.</Text>
  <Text Key="856DEFD3_13465">\n►Giảm Phòng thủ.</Text>
  <Text Key="B2179D6D_13466">Tấn công kẻ địch thứ 3 từ phía sau.</Text>
  <Text Key="07AD8B76_13467">Tấn công kẻ địch thứ 2 từ phía sau.</Text>
  <Text Key="3A98D197_13468">Tấn công diện rộng kẻ địch thứ 3 từ phía sau.</Text>
  <Text Key="37C5E0AB_13469">Tấn công kẻ địch thứ 2 từ phía trước.</Text>
  <Text Key="291BD316_13470">Tăng M.ATK cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="D77F8268_13471">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7ECCBABF_13472">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch (có hiệu lực ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa).</Text>
  <Text Key="C2EE32CB_13473">Tấn công cận chiến, đẩy lùi (có hiệu lực ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa).</Text>
  <Text Key="B5C0EAB4_13474">$1% giảm lượng TP hồi phục do sát thương gây ra.</Text>
  <Text Key="6847EEE3_13475">Đòn chắc chắn trúng</Text>
  <Text Key="6E02E633_13476">Không thể bị hạ gục</Text>
  <Text Key="1872BB1E_13477">Bóng tối của $1$2</Text>
  <Text Key="53B77A45_13478">Một quái vật đặc biệt giống hệt $1$2.\n$3$4$5$6$7$8$9$10$11$12$13$14</Text>
  <Text Key="C50D2F7B_13479">\n・|$))?</Text>
  <Text Key="D17C0B81_13480">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="F67A9FEF_13481">Union Burst gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="EA7840CE_13482">Một bức tượng bằng đá sa mạc, tuân theo mệnh lệnh của người chủ đã khuất. Những đòn tấn công ngày càng dữ dội của nó dồn các nhà mạo hiểm vào góc.</Text>
  <Text Key="1BBC52F2_13483">Gây sát thương vật lý nhỏ lên ba kẻ địch gần nhất và tăng nhẹ P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="8E99A962_13484">Union Burst gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="3537B00C_13485">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7DA8C7DC_13486">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="DEFB6BF6_13487">Giảm mạnh P.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="E8CA2E20_13488">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="C2CA189E_13489">Khi HP của Gargoyle dưới 50%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và hung bạo hơn.</Text>
  <Text Key="AE837EC8_13490">Gây sát thương vật lý trung bình lên ba kẻ địch gần nhất và tăng trung bình P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="D7BB3E50_13491">Union Burst gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="CD3D1EB7_13492">Union Burst gây sát thương vật lý đáng kể lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="14B42A83_13493">Gây sát thương vật lý lớn lên ba kẻ địch gần nhất và tăng trung bình P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="27624E88_13494">Một bức tượng bằng quặng phép thuật, tuân theo mệnh lệnh của người chủ đã khuất. Những đòn tấn công ngày càng dữ dội của nó dồn các nhà mạo hiểm vào góc.</Text>
  <Text Key="3DBF9949_13495">Union Burst gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="707BE5CE_13496">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="5F0A4407_13497">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên ba kẻ địch gần nhất và tăng nhẹ M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="B004FD6B_13498">Union Burst gây sát thương phép thuật trung bình lên tất cả kẻ địch. TP không được hồi phục từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="E5A5E507_13499">Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
