  <Text Key="351246F0_19800">Tôi có thể giúp gì cho bạn? Bạn đang tạo vẻ mặt như thể từ truyện tranh shonen tuần tuần ấy. Tôi đã vắng mặt một thời gian, nhưng tôi đã xem tất cả những màn trình diễn đáng chú ý của mọi người từ ghế khách...</Text>
  <Text Key="0E0B95FB_19801">Akino-saaan!!</Text>
  <Text Key="810EFCE7_19802">Ờ-Ờ mọi người, đột ngột ôm tôi như thế này... Hehe, tôi thấy các bạn vui mừng vì chúng ta gặp lại nhau quá...</Text>
  <Text Key="B6B1E96C_19803">Bỏ qua chuyện đó đi, cô có thể thuận tiện cứu Câu lạc bộ Tình bạn bằng quỹ của Mercurius không!</Text>
  <Text Key="835176FE_19804">Khoảnh khắc chúng ta gặp lại nhau chân thành lại bị đối xử như thế!?</Text>
  <Text Key="A583A461_19805">Vậy là, chúng ta, đội Yuni-chan, đang đối mặt với khủng hoảng tồn vong.</Text>
  <Text Key="52A7F5CF_19806">Chính xác. Câu lạc bộ Tình bạn đang đối mặt với khủng hoảng tồn vong.</Text>
  <Text Key="B3616106_19807">Ra vậy... mọi chuyện đã đến mức độ đó...</Text>
  <Text Key="F7124049_19808">Dù vậy... dựa trên những gì tôi nghe, không may mắn thay, có vẻ như tôi không thể làm nhiều để giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="99EA6393_19809">Ồ, không sao. Để lúc này, Akino-senpai, nếu cô có thể đe dọa hội học sinh bằng điều gì đó như 'nếu các người không rút lệnh giải thể, chúng tôi sẽ ngừng tài trợ,' thì cũng đủ rồi.</Text>
  <Text Key="EFA3D429_19810">Đúng, đúng. Hoặc đơn giản là đánh thẳng vào mặt họ bằng một chồng tiền.</Text>
  <Text Key="CE37C8AC_19811">Hoặc có lẽ một món hối lộ trực tiếp. Cái đó sẽ hiệu quả.</Text>
  <Text Key="CB5F5642_19812">Ơ... xin lỗi vì tôi nói thế, nhưng... cách suy nghĩ đó chẳng phải là lý do khiến kỷ luật của trường bị nghi ngờ sao?</Text>
  <Text Key="D5D5D3DC_19813">Trong thế giới này, tiền nói lên tất cả. Công lý và kỷ luật đều cúi đầu trước tiền một cách bình đẳng, hehehe.</Text>
  <Text Key="EB224EBD_19814">Góc nhìn như vậy không được đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="B26A6959_19815">Huh?</Text>
  <Text Key="E2912C65_19816">Cái... cô vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="AD04C610_19817">Này, đồng chí, chuyện gì vậy? Cái này khác với những gì cô nói với tôi. Chloe, giờ mặt cô như thể từ truyện tranh shonen tuần tuần rồi. Còn Akino-kun, cô lẽ ra phải là người thừa kế vui vẻ, lơ đãng, rải tiền khắp nơi mới đúng.</Text>
  <Text Key="907EDE8B_19818">Đúng rồi! Câu chuyện gan dạ về việc cố gắng hối lộ ban trọng tài để thắng trong bóng chày vẫn còn là huyền thoại trong thế giới bóng chày trong não của Chloe, được gọi là Chie-League, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="AF1581C5_19819">Khoan, vậy thì mọi thứ, như cố gắng mua hết một cửa hàng vì taiyaki của Tama-chan ngon, hay cố gắng trao cho {playername} tước hiệu hiệp sĩ bằng cách chất tiền, đều là hư cấu?</Text>
  <Text Key="C814C8DB_19820">Đó là một câu chuyện thực sự đáng sợ.</Text>
  <Text Key="5CA6FFA6_19821">Vâng, đúng vậy. Và, {playername}-sama đôi khi đã nhắc nhở chúng tôi rằng những việc như vậy không phù hợp.</Text>
  <Text Key="77026795_19822">Cô, hử.</Text>
  <Text Key="58F2F585_19823">Cô, đừng có thêm sự thông minh không cần thiết vào con gà đẻ trứng vàng.</Text>
  <Text Key="75B7DD80_19824">Nhưng xin hãy yên tâm. Hôm nay, Akino Wistaria sẽ cổ vũ hết lòng cho nỗ lực của mọi người trong suốt ngày. Đây là một tràng pháo tay tình bạn vô giá, không thể thay thế!</Text>
  <Text Key="0E3708C9_19825">Ồ, well, không hẳn như vậy.</Text>
  <Text Key="BDD79F0D_19826">Không phải tràng pháo tay vô giá, chỉ là tiền mặt thôi.</Text>
  <Text Key="57ACF9E2_19827">Hoan hô! Hoan hô! Câu lạc bộ Tình bạn! Hãy cố gắng hết sức! Câu lạc bộ Tình bạn!</Text>
  <Text Key="5000C870_19828">Tiền! Tiền! Akino-san! Cho chúng tôi tiền mặt! Akino-san!</Text>
  <Text Key="605F6B47_19829">Đủ rồi, thôi bỏ đi, Chieru-kun. Khi tiền cạn, kết nối cũng theo đó. Chúng tôi sẽ nhận tấm lòng của cậu và đi đến khu trưng bày trong nhà.</Text>
  <Text Key="FE917261_19830">Vậy thì, Akino-senpai, hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="EDBCF548_19831">Và thế là, lễ hội văn hóa và thể thao 'St. Theresa's Fes,' nơi giữ số phận của sự tồn tại Câu lạc bộ Tình bạn, bắt đầu với đội 'Refined,' đội mà họ thuộc về, ở thế yếu.</Text>
  <Text Key="CD14D186_19832">Giáo viên 2</Text>
  <Text Key="78D84B36_19833">Những họa sĩ ấn tượng mới và đầy triển vọng</Text>
  <Text Key="8F347992_19834">Đã được tiết lộ rằng do âm mưu của hội học sinh, những học sinh có điểm kém đã được tập hợp vào đội Refined. Tuy nhiên, các tác phẩm nghệ thuật của YuniArt đã nhận được sự công nhận từ các giáo viên, và đội Refined đã đạt được điểm số cao, thu hẹp đáng kể khoảng cách với đội Elegant Group.</Text>
  <Text Key="E035E148_19835">Sau khi dốc hết sức trong các sự kiện thể thao trên sân, các thành viên Câu lạc bộ Tình bạn di chuyển vào trong nhà để khám phá triển lãm học thuật của đội Refined.</Text>
  <Text Key="5431F47E_19836">Cái gì đây, 'Lợi ích và tác hại xã hội của hệ thống quý tộc'...? Ờ, có thể nghe như góc nhìn của học sinh, nhưng về học thuật, nó chỉ là một bài luận tầm thường. 35 điểm.</Text>
  <Text Key="374E5670_19837">'Một nghiên cứu về sự biến đổi tự nhiên trong phân bố thực vật của Lục địa Astraea'... Hừm, có vẻ chỉ là bản chép lại của các văn bản học thuật hiện có. Họ đang cố gắng biến cái này thành nghiên cứu độc lập? 8 điểm.</Text>
  <Text Key="4B48FE97_19838">Này, Yuni-senpai, cô đang trừng mắt nhìn các tác phẩm trưng bày và lẩm bẩm gì đó.</Text>
  <Text Key="14618B22_19839">Và khá phê phán nữa. Paisen, những người đó không phải đồng đội của chúng ta sao? Nếu cô đang chấm điểm, sao cô không dịu dàng chút?</Text>
  <Text Key="BDEDD6AB_19840">Hừm, nếu tôi có quyền bỏ phiếu, tôi sẽ hào phóng cho điểm tối đa cho học sinh đội Refined. Không may mắn thay, tôi không phải là giám khảo.</Text>
  <Text Key="5CA74BAD_19841">Giám khảo...?</Text>
  <Text Key="4EDA6C54_19842">Như đã biết rõ, các sự kiện của Lễ hội Trường học大致 chia thành hai loại: 'sự kiện thể thao' ngoài trời và 'triển lãm học thuật' trong nhà.</Text>
  <Text Key="C5D1A2E1_19843">Vậy là, giống như một buổi thể thao và một lễ hội văn hóa.</Text>
  <Text Key="9DA110AA_19844">Cái trước không cần giải thích, nhưng cái sau bao gồm một loạt các hoạt động rộng. Nó có thể bao gồm thuyết trình nghiên cứu học thuật, triển lãm nghệ thuật, và thậm chí cả các cửa hàng mô phỏng cung cấp giáo dục xã hội và lễ nghi cho khách.</Text>
  <Text Key="30B80308_19845">Ờ, với các sự kiện thể thao, nó khá trực tiếp. Xếp hạng và kết quả của chúng ta trực tiếp quy đổi thành điểm. Nhưng với các sự kiện văn hóa... gì, nó là hệ thống bỏ phiếu của khách tham quan?</Text>
  <Text Key="7F1C7A2B_19846">Ra vậy. Hệ thống liên quan đến phụ huynh và khách đã đến để đánh giá 'tác phẩm' của học sinh, gán điểm dựa trên thang điểm đã định trước.</Text>
  <Text Key="0CE59B07_19847">Trong số khách, các chuyên gia giáo dục có phân bổ điểm cao hơn, và có nhiều quy định chi tiết khác nhau. Nhưng nói chung, đó là ý chính.</Text>
  <Text Key="895FE7D8_19848">Ồ... bài luận này là của Miiko-san.</Text>
  <Text Key="4C73D248_19849">Hừm, cô ấy không phải là bạn của cậu sao, Chieru-kun? Tôi tin rằng cô ấy cũng thuộc đội Refined.</Text>
