  <Text Key="BEB72641_111750">Hãy tôi luyện tôi. Đi thôi. Onii.</Text>
  <Text Key="0E5BFF6F_111751">...Thay đổi. Princess. Cho... hử?</Text>
  <Text Key="2D0957B8_111752">U-Umm... Precia-chan...</Text>
  <Text Key="5CB90644_111753">Đ-Đừng lo lắng về nó, Precia. Tôi cũng đã gặp khó khăn riêng khi lần đầu tiên làm nó chạy được...</Text>
  <Text Key="CAA91A9A_111754">...Dù vậy... Như tôi nghĩ, Precia-san cũng...</Text>
  <Text Key="4D83D28B_111755">...Đúng vậy. Chúng ta ba người không thể...</Text>
  <Text Key="F79C5379_111756">Như bạn nghĩ? Chúng ta ba người?</Text>
  <Text Key="6AF18BDD_111757">...À.</Text>
  <Text Key="BBAEBFAA_111758">Đừng nói là... liệu rằng cả Lady Riri và Lady Quria đều đã cố gắng biến thành Princess Form?</Text>
  <Text Key="568B2CCF_111759">R-R-Rõ ràng là...! Đó không phải...!</Text>
  <Text Key="F4EED0DA_111760">Onii-san!?\nĐừng nói to như vậy!</Text>
  <Text Key="8CB911FC_111761">Đ-Đây là hiểu lầm! Hình ảnh dáng vẻ dũng cảm và mạnh mẽ của Lady Sheffy đối với Lady Arachne đã khắc sâu trong tâm trí tôi đến mức tôi không thể xóa bỏ ý nghĩ đó... nên tôi chỉ nghĩ rằng tôi cũng, well...</Text>
  <Text Key="13C7950E_111762">Đ-Đúng vậy!\nTôi không nghĩ về việc tôi có thể như là một Magical Girl, hay bất cứ thứ gì tương tự!</Text>
  <Text Key="1F20574D_111763">H-Hãy bình tĩnh. Tôi hiểu rằng từng người trong ba người các bạn đều muốn trở nên mạnh hơn...</Text>
  <Text Key="06045DB3_111764">Nhưng, hmm... Tôi hơi lo rằng không có nhiều người có thể biến thành Princess Forms ngoài tôi, Lady Pecorine, Lady Sheffy, Lady Kyaru và các cô gái trong Twinkle Wish...</Text>
  <Text Key="86BE9CA8_111765">Umm, để xem... Nếu tôi nhớ không nhầm, Princess Form là sức mạnh bắt nguồn từ Minerva-san... đúng không?</Text>
  <Text Key="3A4E4B55_111766">Sheffy đã được Eris sử dụng như một đầu nối khi cô ấy kết hợp với Minerva... Kịch bản có khả năng cao nhất là khi cô ấy lần đầu rơi từ trên trời, cô ấy đã va đầu vào {playername}, và lúc đó sức mạnh của anh ấy đã thức tỉnh, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="7645CBCF_111767">Đ-Đó là cái gì đó?</Text>
  <Text Key="94347C6F_111768">Vậy, nếu tôi cố gắng trả lời câu hỏi của Korosuke vừa nãy... Có thể thực ra có giới hạn về số người có thể biến hình. Có thể Sheffy đã nằm trong số đó vì cô ấy đã va đầu với anh ấy.</Text>
  <Text Key="3AD09DEB_111769">Hmm...?</Text>
  <Text Key="ABF4A3B8_111770">Vậy sao, Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="99BB59EA_111771">T-Tôi tự hỏi về điều đó. Tôi không có cách nào tự xác nhận nó.</Text>
  <Text Key="E9BAD2AF_111772">Um... Nhưng vậy, còn chúng tôi...</Text>
  <Text Key="3A63F103_111773">Priform. Chúng ta không thể lấy được?</Text>
  <Text Key="60D500D0_111774">...Thật không may. Có vẻ như với những người mới như chúng tôi, đó có thể là một ước nguyện không thể thực hiện...</Text>
  <Text Key="68DD8C58_111775">...Không, mọi người. Chúng ta chỉ đang thảo luận các giả thuyết, một khả năng vẫn còn tồn tại. Khả năng rằng giả thuyết của Lady Kyaru là sai.</Text>
  <Text Key="63E76617_111776">Này, Korosuke... đó khá là táo bạo từ bạn. Trong trường hợp đó, tại sao bạn không trình bày giả thuyết của chính mình? Một giả thuyết mới đặt ra điều kiện để đạt được Princess Form.</Text>
  <Text Key="B6A062FC_111777">Của tôi, bạn nói...? Hmm... Umm... Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="86120D96_111778">"Chăm sóc My Lord trong một thời gian dài ngay khi tâm trí anh ấy đã quay trở lại trạng thái trẻ sơ sinh", điều đó làm thế nào với tư cách là một điều kiện? Các cô gái trong Twinkle Wish đã giúp chúng tôi rất nhiều trong thời gian đó.</Text>
  <Text Key="726AE165_111779">Huuuah?! Này... Tôi không biết trả lời thế nào, nên đừng đùa giỡn nữa, Korosuke!</Text>
  <Text Key="A69186E9_111780">Hmm... Nhưng Kyaru-chan, khi nói đến lý thuyết của Kokkoro-chan, bạn thực sự không có cơ sở nào để phủ nhận nó, phải không?</Text>
  <Text Key="DE6C90C3_111781">B-Bạn có thể đúng về điều đó. Nhưng điều tôi đang cố nói ở đây là nếu bạn nói vậy, họ sẽ...</Text>
  <Text Key="7D567851_111782">Được rồi, Onii. Tôi sẽ chăm sóc bạn. Được chứ?</Text>
  <Text Key="1CBB6D7F_111783">À, Precia-chan, đó rõ ràng là bất công!\nChúng tôi cũng sẽ cố gắng hết sức để chăm sóc bạn, Onii-san!\nĐúng không, Riri-chan?!</Text>
  <Text Key="DBE17496_111784">Hả?! U-Um, well... T-Tôi có thể là một chút người mới về chủ đề này...</Text>
  <Text Key="AC4577E0_111785">Không! Nếu đây là thứ cần thiết để trở nên mạnh hơn! Tôi sẽ dành trọn tâm huyết cho Nii-sama với tất cả trái tim...! ...Tất cả là để trở nên mạnh hơn... Để trở nên mạnh hơn...!</Text>
  <Text Key="CB3EFF46_111786">...Nhìn kìa, đó là mức độ dễ bị lừa của họ...</Text>
  <Text Key="DFC14921_111787">Hmm. Thật là một kẻ háo sắc.</Text>
  <Text Key="DAA40E00_111788">..."Specter Shot".</Text>
  <Text Key="55A58F89_111789">SHADOW BULLET...!</Text>
  <Text Key="7985A6E9_111790">..."Cu Sith Howl"</Text>
  <Text Key="94B44A52_111791">THUNDERCLAP!</Text>
  <Text Key="895D64C9_111792">BURSTS WITHOUT RESERVE!</Text>
  <Text Key="227AA931_111793">Haaa...! Haaah...!</Text>
  <Text Key="42D39236_111794">Một kho tàng phép thuật ấn tượng... Tôi ấn tượng. Bạn có tài năng, tất nhiên, nhưng nhìn vào tuổi trẻ của bạn, bạn chắc hẳn đã trải qua khá nhiều cuộc chém giết rồi.</Text>
  <Text Key="D380AD5B_111795">Đã đủ phiền phức rồi...! Bạn chỉ đang dùng mánh khóe bẩn thỉu để mài mòn tôi! Cho tôi thời gian để niệm chú công kích cuối cùng!</Text>
  <Text Key="8043C0BB_111796">Hmm, tôi xin lỗi? Tôi cảm thấy tôi có thể sẽ thua nếu phải đối mặt với phép thuật của bạn ở mức MAX như bạn yêu cầu.</Text>
  <Text Key="6CE49505_111797">Hơn nữa, những kỹ thuật tôi sử dụng không thường xuyên dùng sức mạnh thô bạo. Đúng không, Cu?</Text>
  <Text Key="3167E220_111798">Bwah.</Text>
  <Text Key="430CB51B_111799">Khoan đã! Tôi nghĩ con thú đó chỉ đứng đó và xem, nhưng sao lại công bằng khi bạn bổ sung mũi tên từ nó! Về cơ bản là tình huống 2 chống 1, đồ hèn!</Text>
