  <Text Key="52C5779D_86400">Vậy thì, đi khoe mẽ nào!! Nào, nào! Làm thôi!!</Text>
  <Text Key="51BF47C6_86401">Ồ~!!</Text>
  <Text Key="43D11806_86402">Vậy là xong! Có lẽ đây là một nơi khá lố bịch đối với người có thể biểu diễn đúng cách, dù vậy.</Text>
  <Text Key="B5AAD12A_86403">Nhưng anh ấy thật ngầu...! Mình rất vui vì buổi biểu diễn trống đầu tiên mình gặp là Daikutou Ryuu!</Text>
  <Text Key="C3C2E08D_86404">Có vẻ Gio Gehenna biết cách làm! Lần này, thử bắt chước tôi đi! Dùng toàn thân để biểu diễn hoành tráng!</Text>
  <Text Key="47B9427B_86405">Mình rất mong chờ! Mình cũng sẽ làm!♪</Text>
  <Text Key="9B5979E9_86406">Được rồi! Vậy tôi giao việc này cho các bạn! Tôi sẽ đi đến thế giới khác để tìm bạn đời! Hãy làm theo phong cách ác nhân lớn!</Text>
  <Text Key="4FD8FABA_86407">Và rồi, không biết từ lúc nào, một đám đông đã tụ tập xung quanh Nana và những trống Nhật Bản khổng lồ kia.</Text>
  <Text Key="C214AB74_86408">Anonymous i</Text>
  <Text Key="2E3D51C9_86409">Goyatenpuru</Text>
  <Text Key="65E4417C_86410">Renga</Text>
  <Text Key="E6FDB70A_86411">Nora, công chúa, và con mèo hoang</Text>
  <Text Key="F67FD467_86412">Suoh!</Text>
  <Text Key="5B1BD76A_86413">Hừm...</Text>
  <Text Key="F18304E1_86414">Kage</Text>
  <Text Key="232A60BD_86415">Gintayuki no Earring</Text>
  <Text Key="6A441B0C_86416">Ở đâu đó trong Landsor, trên một quảng trường vắng tanh, có người mà tôi nhận ra đang đứng.</Text>
  <Text Key="313151F6_86417">Hừm, đây là vấn đề... Đây có thực sự là nơi diễn ra chuyến tham quan trải nghiệm Lễ hội Mùa hè Oed không?</Text>
  <Text Key="5B427BD4_86418">Hiyori và Ray-chan không đến được, nên tôi đành đi một mình, nhưng... Tôi lo vì chẳng có ai ở đây.</Text>
  <Text Key="1B472461_86419">Hành động tốt nhất là để nhân viên tour tìm cô ấy, nhưng... Có lẽ tôi nên thay đồ dễ nhận biết hơn trong khi còn có thể. ...Phải, làm thôi.</Text>
  <Text Key="7F195C72_86420">Vẫn còn một chút thời gian trước khi gặp nhau... Quay lại thay đồ đi... Hả?</Text>
  <Text Key="85BA7EA8_86421">Sự tĩnh lặng trước lễ hội</Text>
  <Text Key="6B2573DE_86422">Có vẻ như có Kishi-kun lúc nãy... Khoan, tôi chỉ tưởng tượng thôi. Có lẽ tôi nghĩ về anh ấy quá nhiều.</Text>
  <Text Key="86790FA8_86423">Vâng, tôi chọn bộ đồ đó vì muốn Kishi cũng thấy, nhưng... Tôi sẽ để lần khác.</Text>
  <Text Key="8FD0E83E_86424">Ôi không, nếu không nhanh lên sẽ đến giờ mặc đồ rồi... Tôi phải nhanh lên!</Text>
  <Text Key="5CFC8579_86425">Ồ? Chẳng có ai sao? Tôi tưởng đây là điểm hẹn của chuyến tham quan Lễ hội Mùa hè Oedo... Có lẽ tôi đến sớm quá.</Text>
  <Text Key="EA4E6E76_86426">...Ồ, vậy chúng ta có thể gặp nhau tại hiện trường. Vậy thì, đi trước nào.</Text>
  <Text Key="E60D2657_86427">Chúng ta có thể chào mọi người tại nhà trọ Yogo trước, sau đó đến điểm hẹn và tham gia tour.</Text>
  <Text Key="5A102946_86428">Tôi không thể tin được mình được gặp những người mình nhớ nhung và thưởng thức lễ hội... Hôm nay chắc chắn sẽ là một ngày rất vui vui♪</Text>
  <Text Key="B9338CF2_86429">*thở dốc*... Cuối cùng cũng xong... Mười ba ca liên tục của địa ngục...</Text>
  <Text Key="4150DB62_86430">Một thứ gì đó... Tôi muốn một loại chữa lành... Mugishuwa là điều tự nhiên, nhưng không chỉ vậy. Một thứ phù hợp với Mugi Shuwa... Hả? Đây là nơi nào?</Text>
  <Text Key="6AD3C691_86431">...Tôi cảm thấy đã thấy nơi này trước đây... À, đúng rồi... Đây là điểm hẹn của chuyến tham quan Lễ hội Mùa hè Oed do Quỹ Mercurius tài trợ. Phải, tôi đã làm tờ rơi, nên nhớ...</Text>
  <Text Key="F63A046E_86432">Thật tuyệt vời! Lễ hội Mùa hè ở Oedo... Tôi nghĩ có cả quầy ăn vặt nữa... Khoan, đúng rồi! Chính là chỗ này!!</Text>
  <Text Key="469E5033_86433">Tôi khá chắc chắn vẫn còn chỗ tham gia, phải không? Tôi sẽ nhờ Akino xác nhận ngay bây giờ... Chúng ta phải đi!</Text>
  <Text Key="A3E89631_86434">Tôi đang chờ đồ ăn vặt tốt nhất và lúa mì! Tôi không thể ở yên thế này! Tôi phải chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="35FE9480_86435">Tôi phải chuẩn bị thật kỹ cho những mảnh vụn lúa mì tốt nhất... Tôi không thể xin lỗi họ!!</Text>
  <Text Key="0CB4104B_86436">Chúng tôi đến điểm tập trung của tour, nhưng chẳng có ai ở đây, và {playername} đứng một mình. Đúng rồi, đây là sự tĩnh lặng trước lễ hội.</Text>
  <Text Key="9DB42E0F_86437">Yui, tham gia chuyến tham quan trải nghiệm Lễ hội Mùa hè Oed, đã thay yukata để dễ nhận biết hơn. Mặt khác, Misato, cũng là người tham gia tour, đã đến hiện trường trước cô một bước, và Yukari, tìm kiếm sự chữa lành, đã nhảy vào và tham gia tour.</Text>
  <Text Key="80AE39AC_86438">Kỳ nghỉ hè của các Tiên</Text>
  <Text Key="D3F697BC_86439">Nevia. Cô có điều muốn nói, phải không?</Text>
  <Text Key="CC1EC478_86440">Tôi xin lỗi vì đã gây ra nhiều rắc rối cho bạn vì trò đùa của tôi.</Text>
  <Text Key="583E78D3_86441">Nói hay quá~♪ Xin lỗi là quan trọng~</Text>
  <Text Key="374EA94E_86442">Ồ... Đã là mùa hè rồi... Cứ thế này, tôi chỉ cần cúi đầu...</Text>
  <Text Key="8EFDA1BA_86443">...Cô đang nói gì vậy? Mùa hè chưa kết thúc.</Text>
  <Text Key="0B2F6B26_86444">Fio...?</Text>
  <Text Key="0F73C72A_86445">Tôi cũng đã mong chờ nó. Kỳ nghỉ hè mà mọi người đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="39D57B9A_86446">Vì chúng ta đang ở đây, sao không cứ để thành phố như thế này lâu hơn một chút và thưởng thức một Landosol khác thường thường~♪</Text>
  <Text Key="B39F80DE_86447">Đúng vậy. Nào, đi thôi, Nevia.</Text>
  <Text Key="CDBF8004_86448">...Vâng♪</Text>
  <Text Key="9016B5E9_86449">Tmack</Text>
