  <Text Key="87DAB896_63650">Shinatsu-chan, cô cũng đứng vững rồi sao? Vậy hãy cùng kết liễu đòn tấn công cuối cùng này!</Text>
  <Text Key="3947E7B8_63651">Đừng có mà nực cười... Ở đây không còn hy vọng gì cả... Trong một thế giới mà tất cả các ngươi chưa bao giờ là thật... Những ước nguyện...!!</Text>
  <Text Key="4D1A94DF_63652">HAAAAAAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="BB2266AA_63653">HAAAAAAAAAAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="7AA68771_63654">CỨU TÔI VỚI...!!!</Text>
  <Text Key="972809CB_63655">"Một bất thường khổng lồ được phát hiện. Không thể tiếp tục xử lý. Mô phỏng này đã bị chấm dứt hoàn toàn."</Text>
  <Text Key="6839D8C7_63656">"Mô phỏng đã kết thúc."</Text>
  <Text Key="DC803579_63657">...À......ahh......!</Text>
  <Text Key="DD053C49_63658">AAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHhhhhh...!!!</Text>
  <Text Key="4A473B79_63659">*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="ADC936E5_63660">Ái chà... ánh sáng tuyệt vời thật...</Text>
  <Text Key="F10CC29A_63661">Có chuyện gì đang xảy ra ở trên đó vậy?</Text>
  <Text Key="982352CC_63662">*thở dốc thở dốc*... Aha, mọi người.</Text>
  <Text Key="9F77B262_63663">Không cần phải... lo lắng nữa đâu.</Text>
  <Text Key="B22D8327_63664">"Tôi thắng rồi!!" "Tôi thắng... rồi...!"</Text>
  <Text Key="44A3A256_63665">WAAAAAAHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="0487D78D_63666">...Mô phỏng đã dừng lại. Hai thế giới của chúng sẽ bước vào một giai đoạn mới.</Text>
  <Text Key="2A294C7D_63667">...Trong một thế giới mà "thử nghiệm" không còn ý nghĩa... Tôi không chắc Vision Empress sẽ xử lý nó thế nào, nhưng dường như cô ấy đã chọn giữ nó tồn tại.</Text>
  <Text Key="8ACD3557_63668">Dù cô ấy có từ bỏ chúng hay không thì vẫn chưa rõ... điều tôi chắc chắn là thế giới của chúng sẽ tiếp tục tồn tại.</Text>
  <Text Key="11A6E0A2_63669">...Tôi mừng cho cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="55CE6D86_63670">Vậy là, sau khi đánh bại chướng ngại vật cuối cùng, Kaiser Insight, và thỏa mãn ước nguyện mạo hiểm mạng sống, Isla và Shinatsu ngước nhìn một bầu trời mới, khác biệt và mỉm cười.</Text>
  <Text Key="3F549287_63671">TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ NÓ KẾT THÚC!!!</Text>
  <Text Key="53694124_63672">CHẮC CHẮN TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ NÓ KẾT THÚC Ở ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="ED00EC98_63673">Cảm ơn, Eris</Text>
  <Text Key="3625FD7C_63674">Và cảm ơn cô nữa, Yui</Text>
  <Text Key="F7563CB4_63675">MỌI NGƯỜI! HÃY ĐỂ HỌ NGHE TIẾNG NÓI CỦA CÁC NGƯỜI!!</Text>
  <Text Key="D2445C20_63676">MỌI NGƯỜI! ƯỚC NGUYỆN CỦA CÁC NGƯỜI LÀ GÌ?!</Text>
  <Text Key="86EAEF8A_63677">Cư dân thế giới của Isla</Text>
  <Text Key="62433B5A_63678">Cư dân thế giới của Shinatsu</Text>
  <Text Key="7B79802E_63679">Một ngày, vài ngày sau khi Kaiser Insight bị đánh bại, Hiyori chứng kiến thành phố và người dân đã lấy lại được bình tĩnh, và ngày trở về Thế Giới Cơ Sở cũng đã đến.</Text>
  <Text Key="01B37388_63680">Aha, xin lỗi Hiyori-chan! Thực ra tôi không thể đưa cậu về thế giới của cậu được!</Text>
  <Text Key="CE6F9B9E_63681">EEEEEEHHHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="60019C94_63682">Hả? Vậy thì có vấn đề rồi, Isla! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="87140F4F_63683">Hừm, dường như tôi đã somehow mất quyền hạn Quản Trị Viên của mình! Chết tiệt, tệ thật rồi! Aha!</Text>
  <Text Key="10998688_63684">Cô không cảm thấy tệ về chuyện đó chút nào, phải không?! Khoan, vậy giờ thì sao?!</Text>
  <Text Key="B2718528_63685">Aha! Tôi chẳng biết tí nào!! Không biết Shinatsu-chan có biết không~? Nếu Rei-chan biết thì hỏi cô ấy luôn đi!</Text>
  <Text Key="6319732A_63686">Đùa thôi! Vì cậu không về được nhà, Hiyori-chan, thì đừng hòng mà hỏi! Aha! Vậy thì tìm một căn nhà cho cậu sống trong thành phố này thôi!</Text>
  <Text Key="B85729B0_63687">Eeehhh... Ehehe! Nhưng mình vui quá!</Text>
  <Text Key="F0AFF247_63688">Rốt cuộc thì, làm Quản Trị Viên chắc cũng vất vả lắm. Từ giờ về sau, một tương lai vui vẻ đang chờ đón cậu với tư cách một cô gái bình thường!</Text>
  <Text Key="A9E33B15_63689">Thật tuyệt, phải không Isla! Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="C4409E45_63690">Aha... Trời ơi, cô là một cô bé ngoan quá, làm Onee-san này thấy tội lỗi! Xin lỗi Hiyori-chan, cậu có thể về nhà bình thường được rồi!</Text>
  <Text Key="3FB7C8F1_63691">Thật sao?!</Text>
  <Text Key="5297DAB8_63692">Vậy nói như vậy, tôi phụ thuộc vào cậu rồi, Kishi-kun♪</Text>
  <Text Key="7BF4108D_63693">Xin lỗi, Hiyori-chan. Tôi nói dối vì muốn được ở bên cậu thêm một chút.</Text>
  <Text Key="F0FF914D_63694">Nya~n...</Text>
  <Text Key="C75D62BD_63695">Aha, Umbra... cô cũng sẽ cảm thấy "cô đơn" chứ? Tuy nhiên, đây là nơi chúng ta chia tay. Hiyori-chan có một tương lai riêng của cô ấy phải sống.</Text>
  <Text Key="B41389E0_63696">Hiyori-chan, cảm ơn cậu lần nữa. "Bệnh Ác Mộng" của mọi người đã biến mất, và từ đây chúng ta có thể bước vào một tương lai tươi sáng.</Text>
  <Text Key="20E6F6D7_63697">Isla và Shinatsu-san... hai người vẫn còn giữ ký ức...</Text>
  <Text Key="43446BBE_63698">Aha, đúng rồi! Tôi có rất nhiều ký ức muốn quên, nhưng hơn thế nữa, có rất nhiều thứ tôi cũng không muốn quên♪</Text>
  <Text Key="B78F90DB_63699">...Vậy thì. Đây thực sự là lần chia tay cuối cùng rồi.</Text>
