  <Text Key="A3898F0C_21900">Sức mạnh này... mạnh quá... Mình không kiểm soát được...!?\nCảm giác như mình liên tục phải dùng toàn lực, chạy hết ga...!</Text>
  <Text Key="9F016182_21901">Có phải vì dạng này...?\nNhưng, đây là của anh ấy...</Text>
  <Text Key="1B0150AA_21902">Peco-san, né đi!</Text>
  <Text Key="66941F8C_21903">Á, uầy?!</Text>
  <Text Key="0942D3B8_21904">May quá...\nBây giờ không phải lúc để suy nghĩ. May mà mình né được-</Text>
  <Text Key="61BD74FD_21905">Á, c-chân mình... đau...?\nCó phải vì mình né đột ngột lúc nãy không...?\nMình biết là không kiểm soát được, nhưng điên thật rồi...!?</Text>
  <Text Key="434FD70E_21906">Đây là cái gì... sức mạnh áp đảo...?</Text>
  <Text Key="F4DBCC6D_21907">Nhưng, sức mạnh này đủ để chiến đấu rồi.\nMình sẽ không nghĩ về nó nữa, trước tiên hãy đánh bại con quái vật đã...!</Text>
  <Text Key="A252CD0F_21908">Đi thôi!!!</Text>
  <Text Key="C92F5159_21909">*thở dài*...!\nChúng ta... đã thắng được...!</Text>
  <Text Key="4D2546FF_21910">Hehe... Chiến thắng lớn cho chúng ta...!</Text>
  <Text Key="4F1CFBF4_21911">Kuh... Ugh... Cảm ơn vì đã bắt lấy em, ơ...\nCảm ơn rất nhiều... Giống như đang trong vòng tay của một hoàng tử...\nGần như là một phần thưởng nhỏ dành cho em... ♪</Text>
  <Text Key="D497BD37_21912">Cơ thể cô có đau không...?</Text>
  <Text Key="581B4825_21913">Do sức mạnh của tôi sao...?</Text>
  <Text Key="A9378B79_21914">K-Không, không phải đâu!\nChúng ta có thể thắng là vì cô!</Text>
  <Text Key="DF5EC544_21915">Tôi cảm thấy đau này là vì tôi đã không xử lý được sức mạnh của cô một cách tốt...</Text>
  <Text Key="4E5E11FE_21916">...Vì vậy, xin đừng nhìn như thế.\nChúng ta cuối cùng cũng đã thắng... Hãy vui mừng về điều đó.</Text>
  <Text Key="330B2C85_21917">Có quá nhiều thứ chúng ta chưa hiểu, quá nhiều điều phải lo lắng,\nvà chúng ta không biết chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="0A00A1B6_21918">Nhưng... có người để chia sẻ những cảm xúc đó với mình, ngay cạnh bên.</Text>
  <Text Key="F21FC0F2_21919">Cô có thể hạnh phúc... cùng với tôi không?</Text>
  <Text Key="D0B80BD9_21920">Vâng... Cảm ơn, Peco-san.</Text>
  <Text Key="DF447BD6_21921">Vâng☆\nTrước tiên, chúng ta nghỉ ngơi một chút nhé?</Text>
  <Text Key="33BE2EDC_21922">Sau đó chúng ta có thể dọn dẹp lớp học! ♪</Text>
  <Text Key="D5B77089_21923">Sau khi bị ném vào tình huống này, hai người đảm bảo chiến thắng\nchống lại một con quái vật. Pecorine ngủ thiếp đi trong vòng tay của {playername},\nánh mắt của cô ấy hướng về khe nứt bí ẩn đã mở ra.</Text>
  <Text Key="FB384D00_21924">Chỉ trong chốc lát, {playername} cảm nhận được một ánh mắt\ntừ phía bên kia khe nứt và trải qua một sự bất an kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="5A7CFCB3_21925">Cô muốn sống ở đây, chỉ hai chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="499332CB_21926">{playername} và Pecorine gặp một con quái vật trong thế giới bí ẩn này. Hai người đẩy lùi được con quái vật, và bắt đầu điều tra thế giới đầy bí ẩn này một lần nữa.</Text>
  <Text Key="94FB1E0F_21927">Con quái vật đó... đến từ đây, phải không?</Text>
  <Text Key="05A7C743_21928">Thứ trông như khe nứt này rốt cuộc là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="4716E31C_21929">Cô nghĩ nó có liên quan đến Landosol không, và nếu chúng ta nhảy vào, có lẽ chúng ta có thể về nhà?</Text>
  <Text Key="99C07805_21930">Đúng vậy. Tôi muốn thử, nhưng... Chúng ta đừng làm thế.</Text>
  <Text Key="43974875_21931">Nếu, bằng bất kỳ cách nào, tôi bị tách khỏi cô vì thứ đó, tôi... sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="6F54A8C0_21932">Á, nguy hiểm thật!</Text>
  <Text Key="E3F76EC1_21933">Lúc nào cũng đầy tò mò như mọi khi, nhỉ! ♪\nNhưng, vào lúc như thế này, chúng ta cần tiến tới một cách thận trọng.\n...Hãy cùng chạm vào nó nhé♪</Text>
  <Text Key="87D64EB0_21934">-tôi!?</Text>
  <Text Key="C41C6F6C_21935">Cô có nghe thấy tôi không!? Này!</Text>
  <Text Key="D0D1C02B_21936">Đây là... một giọng nói...?\nGiống như nó đang vang vọng ngay trong đầu mình...</Text>
  <Text Key="1F381608_21937">Giọng nói này là...</Text>
  <Text Key="48D79E1D_21938">Cô có thể nghe thấy giọng nói của tôi, phải không!? Thật là một sự an ủi...</Text>
  <Text Key="5A079AFB_21939">Tôi không thể tin được nó có tác động nhiều như vậy...\nThật là phi lý khi ngay cả giọng nói của tôi cũng không thể đi qua.</Text>
  <Text Key="0A82FB64_21940">Ưm, không biết cô có phải là...\nCông nương Ameth?</Text>
  <Text Key="AF0DDF5F_21941">Vâng, đúng vậy.\nTôi xin lỗi, Pecorine-chan.\nTôi đã nhốt hai người ở trong đó.</Text>
  <Text Key="41B13AA8_21942">Cô nhốt chúng tôi...?\nCô có biết chuyện gì đang xảy ra không!?\nĐây rốt cuộc là nơi nào!? Có phải là nơi chúng ta thấy lần trước không!?</Text>
  <Text Key="9C228CD6_21943">Nó trông giống nhau, nhưng nơi này khác.</Text>
  <Text Key="A5DA64F7_21944">Nơi đó là một giấc mơ được tạo ra từ ký ức của anh ấy.</Text>
  <Text Key="91661A77_21945">Được tạo ra từ ký ức của anh ấy...?</Text>
  <Text Key="6F994C7F_21946">Vâng. Nó giống như một giấc mơ sinh ra từ "mảnh ký ức" tích tụ bên trong anh ấy.</Text>
  <Text Key="8B7ECC87_21947">Đó là một "thế giới được bịa ra" tôi tạo ra để cho cô xem.</Text>
  <Text Key="AA2BE4C1_21948">Nếu đó là một thế giới cô tạo ra, vậy cô biết cách đưa chúng tôi ra ngoài, phải không?</Text>
  <Text Key="99012D73_21949">Chúng tôi đều muốn trở về Landosol!</Text>
