  <Text Key="1E440BC9_68450">Chẳng trách họ lại thế, cưng ơi! Người chiến thắng sẽ nhận được một chiếc cúp cực kỳ xa hoa như một dấu hiệu vinh dự lớn lao, cưng ơi!</Text>
  <Text Key="58DBEEC8_68451">...Và còn một nụ hôn từ Knight-tama làm phần thưởng sang chảnh thứ hai nữa.</Text>
  <Text Key="61C537CC_68452">HÁÁÁÁÁÁÁ?!</Text>
  <Text Key="9E001EAB_68453">Ehehe, cậu bỗng nhiên hăng hái thế, Kyaru-tama♪ Đừng nói là cậu cũng muốn có chiếc cúp đó đến mức nào, cưng ơi?</Text>
  <Text Key="25A49519_68454">TAO SẼ CHON CẤU SÁU THƯỢNG NGÀN DƯỚI ĐẤT!!!!</Text>
  <Text Key="D0071B70_68455">HOGYAWAAAAHHHH!!</Text>
  <Text Key="6C55128A_68456">K-Ki... Này, {playername}, chuyện gì đang xảy ra vậy?! Cậu thực sự đồng ý với chuyện này sao?!</Text>
  <Text Key="DD08F27A_68457">Đây là lần đầu tiên Grace-chan nghe về chuyện này. Sumire... Có phải đây là lý do cậu hăng hái thế không? Ôi trời, cô gái dâm dục. Xác sống biến thái nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="7D466A63_68458">L-Là danh hiệu gì chứ... Ý tôi là, không! Chuyện đó không thể nào xảy ra đâu... C-Cái đó, chỉ là... phần thưởng phụ thôi! Không thể nào là lý do để tôi chiến thắng ở đây được...!</Text>
  <Text Key="F95FBF7B_68459">Đúng vậy. Chúng tôi đang đặt uy tín của quốc gia lên con đường này, nên hương vị của sự thất bại là không thể tha thứ. Chỉ có vậy mà thôi. ...Thật sự.</Text>
  <Text Key="57F515FB_68460">...Kokorokorokoro. Người ta nói rằng cái trò đánh cược càng cao, lễ hội càng trở nên đam mê. Cá nhân tôi rất vui nếu được nhận đôi môi ngon lành của Lord Knight.</Text>
  <Text Key="29ACFF4F_68461">Cái... CƯNG CƯNG! Hãy loại bỏ phần thưởng phụ ngớ ngẩn đó ngay lập tức...! ...Khoan, cô ấy đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="0A394CF4_68462">Cô ấy vừa chôn cấu sáu thượng ngàn dưới đất xong, Lady Kyaru.</Text>
  <Text Key="B7A53A87_68463">Hả? Sắp bắt đầu rồi ư?! Nhưng chúng ta không thể tiến lên nếu không có người dẫn chính...!</Text>
  <Text Key="6180060D_68464">Lady Kyaru, cầm lấy cái micro.</Text>
  <Text Key="844AC644_68465">Sao tôi phải... Bởi vì tôi đã chôn cô ấy!! TÔI HIỂU RỒI! THÌ TÔI SẼ LÀM VẬY THÔI!</Text>
  <Text Key="3E5EE2CD_68466">Ahem... "Với mục tiêu là nuôi Hoàng hậu Eustiana bằng ẩm thực địa phương của từng thế giới"!! Hãy bắt đầu nấu ăn... BẮT ĐẦU!!!</Text>
  <Text Key="2D850D71_68467">...KYÁÁÁÁÁÁ!? Những xúc tu đang điên cuồng... K-Không...! Đừng quấn quanh tôi...</Text>
  <Text Key="0FADB41F_68468">Ugh, thứ đó thực sự là... thức ăn ư? Nó đáng sợ quá...</Text>
  <Text Key="B5734260_68469">Hehe, thứ đồ ăn lạ như vậy thực sự là tốt nhất thế giới của cậu có thể mang ra sao? Người chiến thắng bây giờ chỉ còn lại giữa Geo Teogonia và Geo Gehenna.</Text>
  <Text Key="4A3C96F3_68470">...Tôi đã chuẩn bị tinh thần cho sự đón tiếp này, nhưng nó vẫn cảm giác thô bạo. Cứ tiếp tục thế này, Geo Niflhell sẽ bị bỏ lại ở dưới cùng...</Text>
  <Text Key="B8752523_68471">Ố-ô-oooo...!!! Công chúa Violet...!!! CỐ LÊN...!!!</Text>
  <Text Key="54A8BCE2_68472">Những giọng nói đó... Mọi người......!</Text>
  <Text Key="D13201AA_68473">Grace, hãy tập trung. Chúng ta sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="95D2A08E_68474">...Được rồi, thế là đủ!! Thời gian nấu ăn kết thúc! Tiếp theo, chuẩn bị món ăn của các cậu để được thưởng thức!</Text>
  <Text Key="E13CAF51_68475">UWAH! Đồ ăn họ làm trông ngon quá~♪ Nana không thể ngừng chảy nước miếng~♪</Text>
  <Text Key="1FECDEFE_68476">P-Phải... Tôi nghe rằng mọi người trong khán giả đều có thể thử đồ ăn mà P-P-Princess-chan và những người khác đã làm...</Text>
  <Text Key="55CAD179_68477">Vâng, có lẽ là vậy... Nhưng, nhưng... Rõ ràng là không đủ phần cho hàng chục nghìn khách mời...</Text>
  <Text Key="E07E8289_68478">*Thì thầm, thì thầm...*</Text>
  <Text Key="337FDCA9_68479">Suy nghĩ kỹ, cô ấy nói đúng... Này, Honey Honey-chan. Cậu có kế hoạch cho chuyện này, phải không?! KHOAN! HONEY HONEY-CHAN VẪN ĐANG BỊ CHÔN!</Text>
  <Text Key="75FB3D11_68480">Tôi chắc chắn rằng Lady Kyaru đã chôn cô ấy ở đâu đó quanh đây... Đó rồi.</Text>
  <Text Key="443C6ED6_68481">Pheh-pheh... Cuối cùng cậu cũng nhớ đến tôi, cưng ơi... Tôi bị bỏ lại ở đó lâu quá, tôi tưởng mình sắp khóc rồi.</Text>
  <Text Key="77705607_68482">Chuyện đó không quan trọng lúc này. Cậu tính sao để phân phối tất cả đồ ăn cho mọi khách? Chúng ta không có đủ phần!</Text>
  <Text Key="D647FF7D_68483">Không quan trọng, cô nói... Nhưng, nhưng! Tôi có giải pháp rồi, cưng ơi! Giao cho tôi! Honeyney... "Ma thuật làm cho đồ vật to lên"...!</Text>
  <Text Key="FEEFBCDE_68484">"QUANTUM INFINITY"!!!</Text>
  <Text Key="37C685C8_68485">Uwaaah...!! Tuyệt vời... Đồ ăn đã trở nên khổng lồ...! Cái này chắc chắn đủ phần cho tất cả khách rồi!</Text>
  <Text Key="9CAE8FA9_68486">Hmm. Được rồi! Điều hiển nhiên là người dân từ mỗi thế giới sẽ bắt đầu bằng việc chọn món ăn của Công chúa thuộc thế giới mình. Nhưng tôi nên lấy món nào đây...?</Text>
  <Text Key="947F7F79_68487">"Parfait Trái cây và Đồ ngọt Đặc sản Geo Teogonia", "Nướng Rừng 3 Loại Đặc sản Geo Gehenna"... Hai món này dường như là phổ biến nhất! Chúng trông ngon quá!</Text>
  <Text Key="B076411D_68488">H-Hả...? K-Không ai dám thử đồ ăn của Princess-chan cả... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="FD71513B_68489">Kekeh! Ai trong cái trí óc tỉnh táo lại dám thử đồ ăn do xác sống làm chứ?</Text>
  <Text Key="872F6DF9_68490">Đ-Đừng nói những lời tàn nhẫn như thế... Princess-chan... Tôi sẽ thưởng thức nó. ...Sau khi tôi làm mát parfait và món nướng...</Text>
  <Text Key="09E4C58D_68491">Được rồi, mọi người, các cậu đã có đồ ăn trên đĩa rồi chứ?! Vậy là lúc cho buổi thử vị đáng mong đợi, cưng ơi!! Được rồi, hãy chào đón bữa ăn này với nhiệt huyết! Sẵn sàng và...</Text>
  <Text Key="AE9C5353_68492">CẢM ƠN VÌ BỮA ĂN!!!</Text>
  <Text Key="91D9692B_68493">Bây giờ, bây giờ, thời khắc cuối cùng đã đến... Một bữa ăn được nấu bởi các Công chúa của ba thế giới khác nhau. Một chiếc bàn ăn được bao quanh bởi quá nhiều người... Giờ đây, Bệ hạ chắc chắn sẽ có thể ăn... Vâng, chắc chắn...</Text>
  <Text Key="4B3F0CA0_68494">*hụt hơi*... *thở dài*</Text>
  <Text Key="67EB8790_68495">Bệ hạ...!!</Text>
  <Text Key="52A91743_68496">Cái...! Các người đang nói cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="26356FAB_68497">LADY CREDITTA...! À... Cô ấy đã lên sân khấu...</Text>
  <Text Key="CBC45543_68498">Ôi chao, như mong đợi từ những Công chúa tài hoa! Mọi thứ trông đều ngon lành quá, Bệ hạ♪ Nào, chúng ta ăn thôi♪</Text>
  <Text Key="853F6A65_68499">Đây, tôi sẽ lấy một ít cho chính mình... *nhai nhai*! ...Nào, những người mê ăn! Các cậu cũng thôi!</Text>
