  <Text Key="D0557A00_119400">Im lặng đi, công nương loài người!\nThế giới này có phong tục riêng.\nNgươi không nên tùy tiện xen vào.</Text>
  <Text Key="A55A3299_119401">K-Khoan đã, khoan đã!\nCác người không nên đánh nhau!</Text>
  <Text Key="BEF05290_119402">P-Phải đó!\nCùng ăn donut và hòa thuận đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="C9917A12_119403">"Đây không phải lúc để nói vậy!" "đây không phải lúc để nói những chuyện đó!"</Text>
  <Text Key="B5939224_119404">!?\nTiểu thư Nana, chiếc lông cô đang cầm đâu rồi...!?</Text>
  <Text Key="2F6B6E76_119405">──À, hả!?\nNó mất rồi! Mất rồi, mất rồi, mất rồi!? Tại sao!?</Text>
  <Text Key="4BB0B34A_119406">Ái chà!? Khi nào cô ấy!?</Text>
  <Text Key="EABAA231_119407">Xin hãy trả lại cho em, Freiya-san! Đó không phải của chị──</Text>
  <Text Key="B86980A1_119408">Từ chối.\n──Vậy thì, xin phép.</Text>
  <Text Key="309F8831_119409">Á á á á á!!</Text>
  <Text Key="EAD07E99_119410">May quá.\nTrước khi Công nương Eustiana và những người khác tới,\nTôi đã cố định một 'sợi tơ' lên chiếc lông phượng hoàng, và nó đã cứu tôi...</Text>
  <Text Key="A4CAB453_119411">Tôi định để họ theo sau sau khi liên lạc ở Gio-Teogonia,\nnhưng làm sao họ đuổi kịp nhanh vậy...?</Text>
  <Text Key="999F006D_119412">Hơn nữa, không ngờ họ đã thiết lập được một hệ thống hợp tác\nvới Công nương Nephi Nela. Tôi tự hỏi chiến thuật đàm phán nào đã được sử dụng.</Text>
  <Text Key="62FE8D3A_119413">Con phù thủy đó...\nCô ta không kém gì một thảm họa so với Phù thủy Nhện của chúng ta.</Text>
  <Text Key="4B7CC84F_119414">...Heh.\nHehehehe...</Text>
  <Text Key="C3E4CAA4_119415">Ôi—quá tuyệt vời. Quá đẹp đẽ.\nVậy đây là sức mạnh của 'Phượng Hoàng Đỏ Huyết'—trước ánh hào quang này,\nnhững kho báu vô số tôi tích lũy trong hang ổ trở nên tối tăm.</Text>
  <Text Key="33CA59E2_119416">Và—à. Mỗi lần tôi ngắm nhìn nó, sức mạnh tôi lại trào dâng.\nNó giống như mật ong tinh khiết nhất, nuôi dưỡng ngọt ngào bản thể của tôi.</Text>
  <Text Key="57757CA1_119417">Tôi rất vui vì nó làm ngài hài lòng, Lady Arachne.</Text>
  <Text Key="61C48C49_119418">—'Freiya.' Cô gái sai vặt vô dụng này cuối cùng cũng làm được một việc.\nTa sẽ khen ngợi ngươi.</Text>
  <Text Key="CFCED95A_119419">Tôi vô cùng vinh dự. Thành công này là nhờ kế hoạch của người,\nsử dụng điểm yếu của Phượng Hoàng và can thiệp vào sự tái sinh của nó.</Text>
  <Text Key="187ACB03_119420">Với thể xác của người, nuốt chửng sức mạnh đó sẽ dễ dàng. Tuy nhiên...\nCó một thứ gọi là sự tương thích.\nTôi không tin ngươi có thể đạt được sức mạnh 'Tái Sinh' của Phượng Hoàng.</Text>
  <Text Key="165469F1_119421">Đừng coi thường ta. Ngươi nghĩ ta không hiểu chuyện đó sao?\nĐó là sức mạnh chỉ được ban cho Nữ thần—\nTừ đầu tôi đã không định đạt được nó.</Text>
  <Text Key="667A6C85_119422">Chỉ cần tôi có thể tiêu thụ ma lực và hào quang này,\nthế là đủ—hơn nữa. Chừng nào tôi không bị hủy diệt,\ntái sinh chẳng qua là một hiện vật vô dụng.</Text>
  <Text Key="3204BDF9_119423">Ha—</Text>
  <Text Key="2DCE4608_119424">Quan trọng hơn.\n'Công nương Tham Lam'—Eustiana—kẻ mà ngươi để lọt lưới.</Text>
  <Text Key="A24A7C78_119425">Không ngờ cô ta lại xâm lược cái Gio Gehenna này sớm như vậy.\nVà còn dẫn theo đoàn tuỳ tùng nữa.</Text>
  <Text Key="CB1F8550_119426">Không chỉ vậy...\nCó vẻ cô ta đã liên lạc với Công nương Nephi Nela\ntiền đồn Đá Ma Quỷ. Tôi nghi ngờ họ đã hình thành liên minh.</Text>
  <Text Key="482BFED7_119427">Nephi Nela...\nSớm muộn gì chúng ta cũng sẽ trở thành kẻ thù của cô ta...</Text>
  <Text Key="B40B8FC9_119428">Không có vấn đề gì, Người.\nNếu giao cho em—</Text>
  <Text Key="293371C6_119429">Đừng vội lên.\nNgươi nghĩ kẻ lạnh lùng kia sẽ bị ai như ngươi lừa được sao?</Text>
  <Text Key="35E71C37_119430">Để phá vỡ cái lồng của ta—'Gio Gehenna.'\nRào cản lớn nhất đang chặn đường chính là Công nương Sắt đó.\n...Chúng ta phải lừa được nàng trước khi nàng nghe mưu toan của ta.</Text>
  <Text Key="94B98BB6_119431">...Nephi Nela, Nữ quỷ nhầy bẩn. Tôi đã nghe tin đồn...\nNhưng cho 'Maspider' của Sáu Tai Họa xem cô ta là mối đe dọa đến thế...</Text>
  <Text Key="3DD1BCF3_119432">Cho phép em,\n hỏi người một chuyện được không, Người?</Text>
  <Text Key="099D1E3A_119433">Ta cho phép.</Text>
  <Text Key="CC7952D1_119434">Người có biết đặc điểm của trang thiết bị hoàng gia\nmà Công nương Nephi Nela mang theo không?</Text>
  <Text Key="FACE350B_119435">Tôi chẳng biết gì cả.\nVới cô ta, trang thiết bị hoàng gia chẳng qua là một món đồ chơi.</Text>
  <Text Key="8E7ECAE0_119436">...Xin lỗi người.</Text>
  <Text Key="686C4F53_119437">...Người cũng không am hiểu như người tưởng, phải không, Người?\nBằng cách loại trừ, rõ ràng cô ta không phải\n'Tham Lam,' 'Kiêu Hãnh,' hay 'Giận Dữ.'</Text>
  <Text Key="026DFE70_119438">Đừng bận tâm đến những chuyện nhỏ nhặt đó.\nThay vào đó—cho đến khi ta tiêu thụ hết sức mạnh của Phượng Hoàng,\n sẽ cần một chút thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="5A08A31F_119439">Trong lúc đó, tập trung tăng số lượng tốt tép của ngươi.\nCó vẻ ngươi cuối cùng cũng nắm bắt được cách sử dụng những 'sợi tơ' ta đã cho.</Text>
  <Text Key="DC1949BF_119440">...Hiểu rồi.\nNgười.</Text>
  <Text Key="E87D68BE_119441">À, và một chuyện nữa—</Text>
  <Text Key="060B804E_119442">*nuốt*, *nuốt*... ...*thở dài*~♡</Text>
  <Text Key="684D2C5D_119443">Mmm~♡\nSữa trái cây ngon quá~♡\nChị-ngốc, chị giỏi làm mấy thứ này thật~</Text>
  <Text Key="3B250AD7_119444">À, c-cảm ơn.\nTôi mừng là nó thành công...</Text>
  <Text Key="BC6A660A_119445">Còn chị thì sao? Có lẽ hơi ngọt với khẩu vị của chị...\nNhưng trái cây chúng ta lấy từ Gio Teogonia đã hết rồi.</Text>
  <Text Key="BE63BF97_119446">...À.\nTôi sẽ uống một chút.</Text>
  <Text Key="9150C97A_119447">Này này, Yama-chị~\nChúng ta sẽ giật trang thiết bị hoàng gia từ\nCông nương Đói hay không vậy~?</Text>
  <Text Key="D6C96564_119448">Hmm...\n...Có vẻ con đường đó chưa mở ra cho chúng ta.\nVà hơn nữa—</Text>
  <Text Key="6089A949_119449">Trận đấu cuối cùng──\nnhờ một số can thiệp không cần thiết, nó kết thúc với tỷ số hòa.</Text>
