  <Text Key="F07C8100_116450">...Hah!! CẢNH BÁO! LIND!!</Text>
  <Text Key="F1EC006B_116451">...GAAAAAHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="9CFD61EA_116452">VOLGANO-SAN?! Volgano-san, cố lên...!</Text>
  <Text Key="E8F2D4C3_116453">Không được, cô ấy bất tỉnh rồi...! Và...</Text>
  <Text Key="5D8E32C9_116454">Wyrm... Tại sao cô lại tấn công Volgano-san?! Và thứ cô vừa dùng, đó là cái gì?!</Text>
  <Text Key="F36BCBB7_116455">"Tôi tự hỏi chị đang đề cập đến cái gì, 'thứ tôi vừa dùng'? Chị, chị có đang nói về ma thuật lửa của tôi không? Hay là sự thức tỉnh của người rồng?"</Text>
  <Text Key="F3745EB0_116456">Ma thuật lửa... Thức tỉnh...?! Wyrm, cô lúc nào mới có thể làm được tất cả những thứ đó?! Cô đã bỏ luyện tập đặc biệt suốt thời gian qua...!</Text>
  <Text Key="DD1FB1FD_116457">À...! C-Chẳng lẽ... Cô phụ nữ kỳ quái đó đã làm gì với cô sao?!</Text>
  <Text Key="F6F8C9AC_116458">"Chuyện này chẳng là gì cả, chị. Tôi nói thế, tôi đã có thể làm được tất cả từ lâu rồi."</Text>
  <Text Key="D5DAEE79_116459">...À!? Từ lâu, cô nói...!? ...Tôi chưa bao giờ làm được, dù có tập luyện chăm chỉ đến đâu...!</Text>
  <Text Key="579F4244_116460">Khoan đã, thực ra...! Nếu cô có thể làm được, tại sao cô chưa bao giờ nói với tôi?! Ngay cả khi quái vật tấn công, cô đã có thể giúp đỡ mọi người...!</Text>
  <Text Key="73898235_116461">"Không có lý do gì cả... Này, nhìn đi. Chiến đấu là một chuyện phiền phức và rắc rối, phải không?"</Text>
  <Text Key="0C80E188_116462">NÓI DỐI!!</Text>
  <Text Key="8B159AC3_116463">"Thật tệ khi chị nói thế, chị. Chị biết rõ tôi là một kẻ lười biếng, đúng chứ? Nếu chị muốn gọi tôi là kẻ nói dối, ít nhất hãy đưa ra một lý do thuyết phục."</Text>
  <Text Key="0ABBE045_116464">M-Một lý do... Tôi không có... NHƯNG...!</Text>
  <Text Key="78C11517_116465">"...Vậy thì nói chuyện cũng vô ích. Tuy nhiên, ừ..."</Text>
  <Text Key="8315EB9E_116466">"Phần 'cô phụ nữ kỳ quái đó đã làm gì với tôi' thì đúng thật. Nhờ Alshat, tôi cuối cùng cũng tìm được câu trả lời cho tất cả những câu hỏi tôi đã tự hỏi. Ví dụ..."</Text>
  <Text Key="624F9BB5_116467">"Như thực tế rằng thế giới này chỉ là một sự phóng đại. Rằng chị và tôi ban đầu chỉ là những nét vẽ doodle của ai đó, chị."</Text>
  <Text Key="50C8A331_116468">...C-Cái gì cơ...? Tôi không hiểu. Chị chắc chắn bị lừa bởi Alshat đó...</Text>
  <Text Key="91B0141E_116469">"...Hah. Chị... Chị thực sự sống mà không bao giờ hỏi bất cứ điều gì. Trong thế giới bị bóp méo, vô nghĩa này."</Text>
  <Text Key="B9EFA014_116470">"Gio Teogonia, Astrum, và các thế giới khác. Tất cả đều là 'khu vườn thu nhỏ' được tạo ra bởi 'thế giới thực' nơi Kishi-san và bạn bè của cô ấy đến từ. Có vẻ như thế..."</Text>
  <Text Key="B2B75670_116471">"Và dường như, trái tim duy trì Gio Teogonia... chính là trụ cột của Lâu Đài Parfait."</Text>
  <Text Key="A6B7EFB1_116472">Ý cô là... "Trụ Cột Trung Tâm Đường Đường"...?</Text>
  <Text Key="0C9AA17F_116473">"Vâng. Chị chắc chắn còn nhớ, chị. Cái thứ Freya cố gắng phá hủy khi cô ấy bẫy Pecorine-san và Precia-san."</Text>
  <Text Key="FE7B66E0_116474">V-Vậy thì... Cô cũng đang định phá hủy "Trụ Cột Trung Tâm Đường Đường" sao, Wyrm...?</Text>
  <Text Key="FCC2FC1B_116475">"...Không đời nào. Tôi không có ý định phá hủy nó. Trái lại, nó là điều ngược lại."</Text>
  <Text Key="C202AAA8_116476">"Tôi... muốn bảo vệ nó, chị. Thế giới này."</Text>
  <Text Key="68DDF650_116477">"Nếu chúng ta thực sự chỉ là những sự tạo tác... và đây là nơi duy nhất chúng ta thuộc về... thì chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc bảo vệ nó, phải không?"</Text>
  <Text Key="2E37F94B_116478">"Do đó... Tôi muốn ra lệnh cho "Trụ Cột Trung Tâm Đường Đường". Bây giờ, tôi sẽ thử cách ly Gio Teogonia khỏi các thế giới khác. Chúng ta xưa nay vốn không được kết nối với nhau."</Text>
  <Text Key="E04A18AC_116479">"Và phải, tôi cảm thấy tệ cho Kishi-san và những người khác, nhưng... Thực tế, tôi không thực sự quan tâm đến thế giới của họ~..."</Text>
  <Text Key="D26679ED_116480">NÓI DỐI! Đó cũng là nói dối! CÔ NÓI DỐI, WYRM! NÓI DỐI... NÓI DỐI...!!!</Text>
  <Text Key="9BB607FD_116481">"...Khhh. Dù sao thì, chị. Nếu chị muốn gọi ai đó là kẻ nói dối, lý do của chị đâu?"</Text>
  <Text Key="34C7F61E_116482">TÔI KHÔNG CÓ! NHƯNG TÔI BIẾT! ...TÔI LUÔN BIẾT! Bất cứ khi nào cô nói dối, Wyrm!</Text>
  <Text Key="EB0F86AB_116483">Chúng ta luôn bên nhau! Chúng ta là song sinh! Và một điều nữa -- dừng việc tỏ vẻ đắc ý đi!</Text>
  <Text Key="8057B28A_116484">GỌI TÔI LÀ "CHỊ" ĐI!!! CÔ WYRM NGU NGỐC ĐÓ!!!</Text>
  <Text Key="785E7800_116485">"...Kh... Cô...!!"</Text>
  <Text Key="DDAD05BD_116486">"Ai là kẻ ngốc đang gọi...?! Chưa bao giờ chị nhận ra tôi mạnh đến mức nào! Chị kẻ không thể thắp lên một ngọn lửa nhỏ! Không thể thức tỉnh...!!"</Text>
  <Text Key="15E9E48D_116487">TÔI KHÔNG BIẾT VÀ CŨNG KHÔNG QUAN TÂM ĐẾO NHỮNG ĐIỀU ĐÓ! CÔ CHỈ LÀ MỘT KẺ LAZY SLACKER, WYRM! CÔ THẬM CHÍ KHÔNG THỂ SỮA CHỮA ĐỘT NỤT TÓC HAY LAU SẠCH GÓC CỬA...!!</Text>
  <Text Key="EC82D3CD_116488">"Như tôi vừa nói, ĐÓ LÀ...!"</Text>
  <Text Key="E32A8C1F_116489">...Tôi hiểu rồi... Vậy ra đó là lý do mọi chuyện, Wyrm-chan...</Text>
  <Text Key="A9E8690A_116490">...BÃO BẮT KHÔNG TRUNGGG!!</Text>
  <Text Key="B6F7F07D_116491">"Cro-san?! Cô ấy đáng lẽ phải đang ngủ... làm sao cô ấy chuyển sang chế độ không trung được!?"</Text>
  <Text Key="E8B07089_116492">Đó là nhờ tôi mang cô ấy đến xưởng của Chú Popo trong khi hai người đang cãi nhau. À, cô ấy nặng thật...</Text>
  <Text Key="C9D57AE8_116493">Volgano-san...! Thật may là cô ấy còn sống...!</Text>
  <Text Key="99934894_116494">Tôi đã là một "sự tạo tác" ngay từ khi sinh ra. Vậy có lẽ... tôi không thể thực sự hiểu được chị phải sốc đến mức nào, Wyrm-chan, khi nghe tin về bản thân.</Text>
  <Text Key="0556D17A_116495">Tuy nhiên, nhờ người bạn thân nhất của tôi, Aoi-san, tôi dần bắt đầu hiểu cảm xúc là gì. Vậy tôi hiểu rồi, Wyrm-chan... chị thực sự đang đau khổ, phải không?</Text>
  <Text Key="9A6A5149_116496">Nhưng... ngay cả khi điều đó khiến chị rất buồn... Wyrm-chan, chị khao khát thay đổi thế giới, phải không? Tất cả để bảo vệ em gái thân yêu của chị, Lind-chan.</Text>
  <Text Key="479D7E19_116497">Ừ~... "Ừm...!"</Text>
  <Text Key="7DB67910_116498">HAH!? Chẳng lẽ, Wyrm...?! Lý do chị chưa bao giờ dùng sức mạnh phi thường đó là vì chị không muốn Lind phát triển phức tạp về tâm lý hay gì đó...</Text>
  <Text Key="7056B09E_116499">...OGYAAAAAAAAHH!! RỐI CỦA TÔI ĐANG CHÁY!!!</Text>
