  <Text Key="6170B569_153100">Medusiana!? Sao mày lại ở lễ hội rắn? Tao lo lắng quá, hóa ra mày đang ở đây...!</Text>
  <Text Key="17ADF189_153101">Hừ... Nhưng mày đang thắng, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="D5AE44C5_153102">Medusiana~! Nếu mày thua, tao sẽ không tha cho mày đâu! Đây là mệnh lệnh từ chủ nhân mày!</Text>
  <Text Key="F66AC374_153103">Hừm...? Nó đang nhìn cái gì vậy... À, kia là chủ nhân của nó ư?</Text>
  <Text Key="DFB014E7_153104">Hiểu rồi! Điểm yếu của con rắn khổng lồ là con gái kia! Nhắm vào con gái kia!</Text>
  <Text Key="54DF800A_153105">Được rồi, được rồi! Ở lễ hội rắn thì cái gì cũng được! Nếu một đứa mới thắng, tiền cược của bọn tao sẽ mất trắng!</Text>
  <Text Key="88176CAC_153106">Hahaha! Sao vậy, đồ to! Chuyển động của mày đột ngột chậm lại rồi. Đầy khe hở──đến đây nào!</Text>
  <Text Key="EF2239C7_153107">Shaaaa──!</Text>
  <Text Key="62E6BF09_153108">Medusiana...? Sao mày chỉ chịu đánh đòn! Tấn công nhiều hơn! Tránh đòn của chúng cho đúng cách!</Text>
  <Text Key="9FC2A9AA_153109">Hừm... Con rắn khổng lồ đó có thể chỉ lớn bằng một góc, nhưng với tư cách là một thuộc hạ, nó vẫn còn trong giai đoạn non trẻ.</Text>
  <Text Key="FC293948_153110">Non trẻ...? Medusiana?</Text>
  <Text Key="4835E6B3_153111">Đúng vậy. Khi đứa trẻ đứng trên hai chân, cha mẹ sẽ buông tay.</Text>
  <Text Key="16BC0275_153112">Sự tự tin tin rằng đứa trẻ đứng vững trên cả hai chân──đó mới thực sự là thứ làm cho đứa trẻ mạnh mẽ. Dù rắn không có chân, tình cảm đó vẫn không thay đổi.</Text>
  <Text Key="940826D9_153113">Mạnh mẽ vì một trái tim tin tưởng? Con rắn khổng lồ đó ư? Hừ! Câu chuyện lạnh lùng quá~ Thế giới không đơn giản như vậy đâu!</Text>
  <Text Key="936B0114_153114">Hừ, tao sẽ không bị lừa lần nữa! Với kỹ năng xào trảo của tao luyện từ làm okonomiyaki, tao sẽ đập những cánh hoa đó ngay trở lại──waaaaah!!?</Text>
  <Text Key="79D924E4_153115">Trái tim tin tưởng... Nếu tao tin tưởng Medusiana...</Text>
  <Text Key="0B5E480D_153116">Tao hiểu rồi! Vậy điều tao phải làm──!</Text>
  <Text Key="BCAA7212_153117">Khoan... mày đi đâu vậy, thiếu nữ rắn!?</Text>
  <Text Key="F3D8648F_153118">Được rồi, được rồi! Cứ đánh đập con rắn mới kia tiếp đi!</Text>
  <Text Key="BBF5A21F_153119">Hahaha! Giờ thì sẽ dễ thắng rồi! Chiến thắng chắc chắn──</Text>
  <Text Key="184CA838_153120">──Các ngươi.</Text>
  <Text Key="6DF967C7_153121">Hừm...? Này!? Chủ nhân của con rắn to kia...! Mày muốn gì!?</Text>
  <Text Key="5F455687_153122">Này! Điểm yếu của con rắn to ở đây! Này, nhắm vào đây!</Text>
  <Text Key="A1868FF7_153123">Không nhiều đâu. Tao sẽ giải quyết nhanh thôi. Vậy, giờ──</Text>
  <Text Key="21E85B70_153124">Nhìn vào mắt này!!</Text>
  <Text Key="CDE0406E_153125">Eeeeeek!!</Text>
  <Text Key="9AFC942D_153126">Vâng. Với thế này, những kẻ cản đường Medusiana đã được xử lý. Tiếp theo──</Text>
  <Text Key="38414048_153127">Medusianaーーー!! Quên tao đi và chỉ cần nhanh chóng hạ gục chúng!</Text>
  <Text Key="613141AF_153128">Mày chắc chắn sẽ thắng! Tao tin vào sức mạnh của mày─tao sẽ không ra lệnh thêm nữa!</Text>
  <Text Key="D7104171_153129">Tuyệt vời, nó hóa đá tức thì...!</Text>
  <Text Key="7AF25ED4_153130">Tùy ý mà điên cuồng. Hết lòng──đánh hết sức mạnh!!</Text>
  <Text Key="905B9216_153131">────!\nFushuoooo──</Text>
  <Text Key="7E150CD6_153132">──Shaaaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="3E5A891B_153133">S-Sao cơ?! Áp lực này... cơ thể tao đang run rẩy...</Text>
  <Text Key="A3BB628D_153134">M-Mẹ kiếp... cơ thể tao, nó không thể cử động──!</Text>
  <Text Key="FABFDE1F_153135">Shaaaaa!</Text>
  <Text Key="C010D58C_153136">Aaaahhh!?</Text>
  <Text Key="63F4164A_153137">Medusiana...! Này, {playername}! Mày thấy chưa!?</Text>
  <Text Key="F2D61321_153138">Được rồi, được rồi! Đúng rồi! Nó thắng rồi! Yay~!!</Text>
  <Text Key="C536C2DE_153139">Medusiana! Cứ tiếp tục hạ gục đối thủ tiếp theo, và đối thủ kế tiếp nữa!</Text>
  <Text Key="4F223EF4_153140">Sau đó, Medusiana tiến bộ suôn sẻ qua lễ hội rắn. Vượt qua sự cạnh tranh khốc liệt──cuối cùng, cô giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="469FF396_153141">Con rắn khổng lồ đó tuyệt vời quá! Tao tưởng nó chỉ là con rắn hoang dã... Hóa ra tên nó là Medusiana!</Text>
  <Text Key="75B4D89D_153142">Medusiana thắng rồi!</Text>
  <Text Key="AE86CCA8_153143">Ừ! Cái cái nhìn của con rắn đó điện cực! May mà không phải ếch Monstresses!</Text>
  <Text Key="3DB08BFF_153144">Hehe, chúc mừng chiến thắng! Medusiana! À, tao đâu có lo lắng gì đâu!</Text>
  <Text Key="AC19B990_153145">Shaaa~</Text>
  <Text Key="195C932C_153146">Hả, gì? Lên lưng...?</Text>
  <Text Key="C7C9DCF2_153147">Mẹ kiếp, đừng đẩy nhiều thế! Được rồi, tao hiểu rồi. Đến đây──</Text>
  <Text Key="5F6A1F94_153148">À! Nhìn kìa, Medusiana đang bay!</Text>
  <Text Key="67B2AE69_153149">Khán giả 4</Text>
