  <Text Key="8D881C6D_54550">Này, đang thần đâu thần đấy vậy?\nNhanh lên, chuẩn bị ra ngoài đi!</Text>
  <Text Key="2F34D251_54551">À, tự mình thay đồ đi nhé?\nDù tôi là một Hướng Dẫn Tiên đã trưởng thành,\ntôi cũng sẽ không giúp đỡ việc đó đâu♪</Text>
  <Text Key="C4477AE3_54552">Tự nhiên thấy hơi ngượng...</Text>
  <Text Key="9701E24C_54553">Nhớ lại thì, đã lâu rồi tôi mới đến Landosol với dạng này... Không, phải nói là lần đầu. Không biết có ổn không, tôi có trở thành tâm điểm chú ý không?</Text>
  <Text Key="C141268A_54554">Một Hướng Dẫn Tiên, phần lớn đã bị xóa trong quá trình tái tạo.\nTôi tự hỏi liệu mình có được chấp nhận trong thế giới hiện tại này không...</Text>
  <Text Key="3DA522B2_54555">Này cậu.\nỒ, hôm nay làm việc với tiên à?\nĐám trẻ cậu chơi với toàn loại đa dạng quá! Gahaha!</Text>
  <Text Key="A556CB41_54556">......Và hắn ta chẳng thèm chớp mắt.\n Có vẻ cậu đúng là có nhiều cô gái độc đáo xung quanh.\nMột tiên so với đó cũng chẳng nổi bật gì, nhưng cũng phiền phức theo cách riêng.</Text>
  <Text Key="B2445385_54557">Á! Cậu không phải tiên đã chơi khăm trong cửa hàng tôi hôm kia sao?!\nCậu đã tự ý thêm món 'Cười' giá 100 rupee vào thực đơn!\nCậu làm tôi rắc rối lắm! Người ta cứ đòi hỏi món đó hoài!</Text>
  <Text Key="EA6BEEAC_54558">Thật tổn hại danh tiếng, Nebbia! Chỉ vì bây giờ tự do,\ncô ta chạy đi làm bừa bãi~!</Text>
  <Text Key="CD91355F_54559">Là tiên! Bắt nó đi!</Text>
  <Text Key="413C8F5B_54560">Khoan, khoan, khoan! Dừng cây lưới bắt côn trùng đó lại!\nXóa nụ cười đắc ý trên mặt đi và giúp tôi ngăn mấy đứa trẻ này lại!</Text>
  <Text Key="E2C97140_54561">Phew~...\nNói thế nào nhỉ... chẳng có gì thay đổi.\nỞ Landosol... thế giới này.</Text>
  <Text Key="E3191474_54562">Tôi nghĩ có lẽ sẽ cảm thấy hơi lạ.\nNhưng ừ, tôi hoàn toàn ổn.</Text>
  <Text Key="0E2D45D5_54563">Leap King</Text>
  <Text Key="69FFF38B_54564">Ôi, tôi quên mất mục đích đến đây và lại đi dạo phố. Cậu ổn chứ? Mệt chưa?</Text>
  <Text Key="3D6DFCE2_54565">Đi uống gì đó ở khu mua sắm đi.\nTôi không muốn cậu quá sức.</Text>
  <Text Key="A6922C2F_54566">Xin lỗiiii! Chúng tôi muốn mua đồ uống~......</Text>
  <Text Key="4117C915_54567">...Chẳng có nhân viên nào ở đây?\nĐóng cửa, không thể nào... phải không?\nCòn cửa hàng bên cạnh thì sao...</Text>
  <Text Key="EFD50914_54568">Xin lỗi!\n......Cũng không có ai ở đây.</Text>
  <Text Key="6A4C7741_54569">Này... có gì đó không ổn à?</Text>
  <Text Key="BB742D04_54570">Sao lại yên ắng thế này...?\nVừa nãy còn đông người lắm mà... đây không phải trung tâm thành phố sao?</Text>
  <Text Key="B1D2C2AB_54571">Ừ, cứ như thời gian bị đóng băng vậy.</Text>
  <Text Key="DB37F384_54572">Dáng vẻ đó... Khác với khi tôi dùng nó.\nNhững chỗ hỏng cũng được sửa lại...</Text>
  <Text Key="57EA98AE_54573">Quan trọng hơn, nó phản ứng với giọng nói của hắn...?\nĐiều đó có nghĩa là có gì đó bên trong...!</Text>
  <Text Key="0B6C35E4_54574">Này, cậu.\nCậu đã chiếm lấy cái xác đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="310CB4EB_54575">Đây không phải xác của tôi, nhưng cậu tốt nhất nên giải thích đi!\nNgoài ra, nói cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra ở thị trấn này!\nChắc chắn cậu có liên quan, đúng không?</Text>
  <Text Key="02569035_54576">Cô ấy vừa nhìn tôi... và cười sao?</Text>
  <Text Key="DB7FA0B9_54577">...!</Text>
  <Text Key="3E1BAE89_54578">Đây là...!?\nSao cậu...!</Text>
  <Text Key="3C90D32D_54579">Dừng lại!\nCậu rốt cuộc là──!</Text>
  <Text Key="BD5B8819_54580">Một cuộc gặp gỡ với hình dạng lạ của Ames.\nNgay sau đó, {playername} và Fio được bao bọc bởi ánh sáng.\nMột thứ ánh sáng cảm giác quen thuộc đến lạ với {playername}.</Text>
  <Text Key="CF3AAD12_54581">Được rồi, việc chỉnh sửa của Mimi xong rồi.\nXin lỗi, đây là máy phát triển được đặt hàng riêng, nên điều chỉnh khá là phiền.</Text>
  <Text Key="AEA7B360_54582">Cảm giác thế nào?\nCó thấy khó chịu chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="EE9661E6_54583">Hmm?\nÀ, có lẽ cậu chưa tỉnh hẳn vì mới thức dậy.\nXin lỗi vì để cậu chờ lâu.</Text>
  <Text Key="419AD55F_54584">Được rồi, chúng ta hãy chắc chắn là hiểu nhau trước, đề phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="0DAA79F5_54585">Đây là tổ chức bảo vệ mạng liên kết Liên Hợp Quốc: WISDOM... đây là một trong những phòng phát triển của họ.</Text>
  <Text Key="94A8BB8B_54586">Ngay bây giờ, trong căn phòng này.\nBằng cách kết hợp tất cả kỹ năng của chúng ta với tư cách thành viên của Seven Crowns, chúng ta đang tạo ra:──</Text>
  <Text Key="E6D6912F_54587">──Trò chơi thực tế ảo Tối thượng.</Text>
  <Text Key="85DC6F59_54588">(Đứng dậy.)</Text>
  <Text Key="CF98A304_54589">Cậu là ai nhỉ...?</Text>
  <Text Key="99177388_54590">Nebbia?</Text>
  <Text Key="28F05992_54591">Fio.</Text>
  <Text Key="FCCC088F_54592">Có lẽ có một cái gì đó kích hoạt sao?</Text>
  <Text Key="E88E2F13_54593">Fio ổn với tình trạng hiện tại.</Text>
  <Text Key="9EE9825A_54594">Ở đây... không có một ai cả.</Text>
  <Text Key="1BF5C826_54595">Ames-sama...!?</Text>
  <Text Key="BB1D319F_54596">Đây là... đâu?</Text>
  <Text Key="86D86E2F_54597">──Đây là... đúng vậy, một khoảnh khắc đã qua từ lâu.\nÝ thức của cậu dần thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="883239FC_54598">Hyaaah!</Text>
  <Text Key="8DA1B6F3_54599">Hoh.\nKhông ngờ cậu có thể tránh được đòn tấn công của tôi.</Text>
