  <Text Key="1DF6CF87_78600">Cờ trên bãi biển dường như có ba GP (Grand Prix) với một đặc điểm lớn. Hãy nhắm vào cái đầu tiên trong khi xác định đặc điểm của từng cái.</Text>
  <Text Key="91009570_78601">Trong cờ trên bãi biển này, nếu bạn đáp ứng điều kiện, bạn sẽ nhận được danh hiệu. Hãy cùng mọi người trong đồ bơi để có được danh hiệu. Kokkoro cũng sẽ thay đồ bơi, vì vậy hãy cho chúng tôi biết!</Text>
  <Text Key="1CEB5D2B_78602">Tinh thần Ryukyu!\nChém đứt những Majimun tấn công trong một trò chơi hành động sảng khoái!</Text>
  <Text Key="8199AB89_78603">Nhấn Left← và Right→ để đánh bại Majimun!\nBắn!\nRyukyu-ken Around Shot!</Text>
  <Text Key="57101FD3_78604">Hãy cùng Kaori tập luyện để chuẩn bị cho trận chiến!\nNhấp vào quái vật đến từ trái và phải, hoặc sử dụng các mũi tên Left← và Right→ để đẩy lùi chúng. Quái vật có màu khác nhau cần bị tấn công nhiều lần tương ứng với số ngọn lửa trên đuôi của chúng.</Text>
  <Text Key="322F913B_78605">Đánh bại đối thủ có ánh sáng lấp ló bên dưới sẽ làm tăng Thanh Fever của bạn. Khi Thanh đạt tối đa, Chế độ Fever sẽ kích hoạt! Hãy tiếp tục đánh chúng càng nhiều càng tốt trong thời gian này!</Text>
  <Text Key="B3A02DDF_78606">Bạn sẽ nhận được phần thưởng dựa trên tổng điểm của mình.\nĐiểm tích lũy qua tất cả các độ khó, vì vậy hãy thoải mái chọn độ khó phù hợp nhất với bạn!</Text>
  <Text Key="6BC0AF72_78607">Điểm cao</Text>
  <Text Key="F30C2577_78608">Đã đánh bại</Text>
  <Text Key="69D35B21_78609">Điểm Cao</Text>
  <Text Key="70B9FE30_78610">Điểm Đánh bại</Text>
  <Text Key="C8ED32C8_78611">X</Text>
  <Text Key="E6658A81_78612">Mạng Sống Còn / Thưởng</Text>
  <Text Key="40037072_78613">Combo Tối đa/Thưởng</Text>
  <Text Key="C7E6A0BB_78614">Bạn đã đạt được 70.000 điểm trở lên ngay lập tức ở độ khó EXTRA!\nBạn đã kiếm được danh hiệu [FFBB00,CE4F00]Kẻ Săn Majimun của Sóng Vỗ[-]!</Text>
  <Text Key="6F1C3682_78615">Tôi vẫn còn tràn đầy năng lượng! Majimun hay bất cứ thứ gì, tôi sẽ đối mặt với chúng bất cứ lúc nào! ♪</Text>
  <Text Key="84677B6B_78616">Dù bao nhiêu kẻ tấn công, tôi sẽ không để rơi Mabui của mình! Hatschi! À... Có lẽ cái hắt hơi vừa rồi làm tôi làm rơi nó?</Text>
  <Text Key="BFF2BBB6_78617">Hả? Đồ bơi của tôi đi đâu trong lúc tôi chiến đấu? Này, cậu có thấy nó ở đâu không? Nó có trôi đi không?</Text>
  <Text Key="3C40D6DB_78618">Hi-ya-sa-sa~♪\nNhảy múa sau trận chiến cảm thấy thật sảng khoái~!</Text>
  <Text Key="61270D82_78619">Karate của tôi mạnh nhất thế giới! Kết hợp với ánh mặt trời mùa hè và biển xanh, không ai có thể sánh được!</Text>
  <Text Key="3594C69C_78620">Cậu đã thấy thứ gì đó xấu hổ rồi, đúng không? Không, tôi không nói về đồ bơi của tôi đâu..</Text>
  <Text Key="4A311755_78621">Tôi đang ở đỉnh cao phong độ! Chúng ta sẽ khôi phục lại sự bình yên của biển trong chớp mắt! Và sau đó một mùa hè vui vẻ đang chờ đón chúng ta!</Text>
  <Text Key="DFE91FA5_78622">Đừng lo, tôi sẽ cố gắng lần sau! Tôi sẽ chỉ cần lội xuống biển trước để tỉnh táo lại!</Text>
  <Text Key="06031852_78623">Ồ, tiếc quá.\nMajimun có lấy đi tinh thần của cậu không?</Text>
  <Text Key="7E8A137E_78624">Tất cả những Majimun nàyyy..\nTôi cảm thấy chóng mặt!\nTôi không chịu nổi!</Text>
  <Text Key="6315A0CA_78625">Động tác múa của tôi hôm nay không sắc bén lắm! Tôi nên ăn thứ gì như dưa leo để lấy lại năng lượng!</Text>
  <Text Key="F21AA25E_78626">Buổi tập luyện đặc biệt trên bãi biển của Kaori!</Text>
  <Text Key="2B474416_78627">Kaori đang tự tập karate trên bãi biển. Cô ấy đang tập luyện tinh thần để đánh bại những Majimun mà cô ấy tưởng tượng ra trong đầu. Với {playername} cổ vũ, cô ấy chăm chỉ đắm mình vào bài tập.</Text>
  <Text Key="0DB4CD28_78628">Sei~! Ha~! Eei~! Saa~!</Text>
  <Text Key="51069992_78629">Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="802E20DE_78630">À, {playername}! Hai-tai!♪\nCái này..? Là tập luyện tinh thần!</Text>
  <Text Key="18520676_78631">Cậu biết không, vì đối thủ là Majimun,\nđiều đó làm máu của quê hương tôi sôi sục!</Text>
  <Text Key="6691553F_78632">Cậu muốn thử không, {playername}?\nĐừng lo, chỉ cần bắt chước tôi!</Text>
  <Text Key="B809D260_78633">Hãy tập trung vào việc tưởng tượng chúng trước đã...</Text>
  <Text Key="0F0A3FC9_78634">Nào, có rất nhiều Majimun ở trước mặt cậu, đúng không?\nHãy chém đứt chúng!</Text>
  <Text Key="996580A7_78635">...Hả?</Text>
  <Text Key="D41265CF_78636">Hả? Cậu không thấy chúng sao?\nCó vẻ cậu thiếu tập trung.\nCậu cần phải cố gắng hơn!</Text>
  <Text Key="BAF2E4CA_78637">Quá khó? Hừm, không thể giúp được thì thôi!\nCổ vũ cho tôi trong khi tôi cho cậu xem!</Text>
  <Text Key="E211DDC7_78638">Có vẻ {playername} không thể hài lòng chỉ với trí tưởng tượng~♪</Text>
  <Text Key="05B7968E_78639">Được rồi, cùng làm đi!</Text>
  <Text Key="BCAD1141_78640">Bắt đầu và kết thúc bằng lòng biết ơn!</Text>
  <Text Key="72FFB294_78641">Sau khi hoàn thành bài tập tinh thần, Kaori chào hỏi {playername}. Cô ấy va đầu vào $1 và đưa anh ta ra biển để làm mát đầu. Cô ấy háo hức được tập luyện thêm một chút sau khi đã dịu đi.</Text>
  <Text Key="A675E2AC_78642">Hai-yaah! ...Phew, vậy là đủ rồi~♪</Text>
  <Text Key="E6B9E112_78643">Thật sự cảm thấy như thể Majimun có ở đây</Text>
  <Text Key="D2D72EC1_78644">Cậu cũng thấy chúng, đúng không {playername}?\nMay quá!</Text>
  <Text Key="5AA9F0A1_78645">Nhưng với điều này, bài tập tinh thần của tôi đã hoàn thành~\nCảm ơn vì đã cổ vũ cho tôi~</Text>
  <Text Key="045777CE_78646">Đúng rồi... Tôi phải thể hiện lòng cảm ơn của mình!\nKarate bắt đầu và kết thúc bằng việc thể hiện lòng biết ơn một cách thích hợp!</Text>
  <Text Key="554DB735_78647">Cậu cũng sẽ làm, đúng không {playername}?\nVậy, nhìn tôi và cúi đầu!</Text>
  <Text Key="CD875A47_78648">Ôi ôi ôi! Aha... đầu chúng ta va vào nhau♪\n{playername}, cậu cúi quá sâu♪</Text>
  <Text Key="70233870_78649">Cậu ổn chứ~? Có chỗ nào trên mặt đau không~?\nĐể tôi xem nào~</Text>
