  <Text Key="2E25FAE4_82250">Vậy, Kishi-san, cho đến khi tôi có thể trưởng thành hơn cả thợ may và một cô gái—tôi sẽ để cậu chăm sóc mình!</Text>
  <Text Key="8A263221_82251">Rei-sama lúc nào cũng tuyệt vời và ngầu, nhưng cô ấy còn rất chăm chỉ nữa! Cô ấy là thần tượng của em. Hehe, cậu cũng nghĩ vậy đúng không?</Text>
  <Text Key="59EA200E_82252">May vá, đan len, giã sợi. Khi làm quần áo, em thích được vận động đôi tay một cách vô tư, tưởng tượng người sẽ mặc chúng... ví dụ như người đang đứng trước mặt em lúc này...</Text>
  <Text Key="4DB3BADE_82253">Có lúc em đã ghen tị vì cậu thân thiết với Rei-sama...Không, em vẫn còn khó chịu! Nhưng điều khác biệt bây giờ là... em cũng... không, thôi quên đi.</Text>
  <Text Key="C6B81924_82254">Giờ thì, em thấy cậu đáng tin cậy một chút...Và, ừm, về em... c-cậu... xin lỗi!Không có gì, xin hãy tiếp tục ủng hộ em!</Text>
  <Text Key="FC61FB74_82255">Từ khi chúng ta gặp nhau, có những lúc em khắc nghiệt với cậu...Chắc cũng không trách được...Lúc đó, em chỉ có thể nhìn thấy Rei-sama... nhưng!</Text>
  <Text Key="12B8BDE1_82256">Này, Kishi-san. Cậu có nghĩ em là một cô gái hỗn xược không? Cậu nghĩ vậy đúng không? Em biết mà. Ơ... em chỉ muốn hỏi thế thôi...</Text>
  <Text Key="5953D9F1_82257">Sao cậu cứ nhìn chằm chằm... Cậu cũng muốn được trang phục đẹp à, Kishi-san? Nếu vậy... em sẽ làm cho cậu một bộ!</Text>
  <Text Key="82A5821C_82258">Đó! Nhận lấy đi! Em đang làm gì? Đang luyện buộc dây bằng chỉ, tất nhiên. Mà mục tiêu là... cậu hiểu rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="39E3E61C_82259">Nói đến Halloween, quan trọng là trang phục. Bộ đồ của em thế nào? Đó là kiệt tác, nên hãy khen em đi. Dễ thương chứ? ...Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A662283A_82260">Được rồi, kẹo đã sẵn sàng♪ Biết cậu, Kishi-san, chắc chắn cậu sẽ muốn một ít kẹo. Là tự làm, nhưng đó là bí mật!</Text>
  <Text Key="2A0564C5_82261">Kishi-san, là Halloween... Cậu có thể giúp em một chút được không? Đ-đừng hiểu nhầm! Đó là công việc!</Text>
  <Text Key="321F8A12_82262">Dành Halloween cùng cậu, Kishi-san... em tự hỏi người khác nghĩ sao về chúng ta... Thôi, không quan trọng! Em không thực sự quan tâm!</Text>
  <Text Key="41B67B5B_82263">Ưm, Kishi-san, cậu rảnh đúng không? Vậy hãy cùng dành Halloween... Này, thôi nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="CB726179_82264">Hehe, trang trí này đẹp quá phải không♪ Hả? Cậu đang nhìn gì? ...Không phải em, nhìn trang trí đi! Này!</Text>
  <Text Key="958BEC21_82265">Kishi-san, chuẩn bị tinh thần đi! Giờ em là một con ma cà rồng đáng sợ! Em sẽ cắn cậu, ừm... Thôi quên đi! Hãy coi như em chưa nói gì!</Text>
  <Text Key="0DB0688D_82266">Nhìn tất cả những trang phục khác nhau này khiến em muốn làm một bộ cho bản thân. Cậu thích trang phục gì, Kishi-san? ...Chỉ để tham khảo.</Text>
  <Text Key="3167E866_82267">Hả? Nếu nhìn kỹ, có cặp đôi khắp bãi biển này... Nhưng ngay cả khi chúng ta là một trong số đó, em cũng không phiền!</Text>
  <Text Key="1C755CBD_82268">Hừm! Thời tiết đẹp quá hôm nay! Gió thật dễ chịu! Hôm nay hãy vui vẻ lên! Cậu sẽ tham gia chứ, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="46D0E5B7_82269">Cậu nghĩ sao về bộ đồ tắm này? Em tự làm cho buổi biểu diễn hè! Không dễ thương sao!?</Text>
  <Text Key="DA55C70A_82270">Dành mùa hè cùng một thần tượng thì sao? Thật vui. Cậu rất chân thành, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="54979E34_82271">Cậu không bơi được à, Kishi-san? Vậy hãy ra nước nông thôi. Nếu cậu bơi một mình, thì việc đi cùng em còn ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="A243A9D9_82272">Cậu mệt rồi hả, Kishi-san? Cậu lười thật. Nếu cậu bị mệt mùa hè, sao chúng ta không cùng nhau giải nhiệt ở đây?</Text>
  <Text Key="A416C8B3_82273">Hôm nay hãy quên công việc đi và chỉ vui vẻ thôi! À, bộ đồ tắm của cô gái đó dễ thương. Em sẽ dùng làm tham khảo cho thiết kế tiếp theo.</Text>
  <Text Key="162A23FE_82274">Cậu đã nhìn cái gì suốt thời gian qua? Cứ nói ra những gì đang nghĩ... À, nhưng nếu cậu nói gì kỳ quặc, em sẽ trói cậu lại!</Text>
  <Text Key="CDDCCB81_82275">Một, hai, ba... Hả? Em đang làm gì? Em đang luyện tập cho buổi biểu diễn. Cậu sẽ tham gia chứ, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="847BCA6D_82276">Em muốn đến biển với Rei-san... À, không phải em không hài lòng khi ở cùng cậu, Kishi-san! Thực tế, em đang rất vui!!</Text>
  <Text Key="430CC9FC_82277">Làm những bộ quần áo khiến mỗi người tỏa sáng là ước mơ của em! Với sức mạnh này, em có thể biến nó thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="8526944E_82278">Hãy xem em đi! Không chỉ như một thần tượng, mà còn như một thợ may, em sẽ khiến mọi người cười!</Text>
  <Text Key="A579AEDA_82279">Cậu luôn rất hữu ích cho em, nên lần này, em sẽ giúp cậu! E-em không muốn ở cùng Kishi-san hay gì đâu... không hề.</Text>
  <Text Key="1C2AD901_82280">Liệu sợi chỉ đỏ định mệnh của em có thể không kết nối với Rei-sama, mà là với Kishi-san...? Không thể nào, em đang nghĩ gì vậy!</Text>
  <Text Key="6387EB0E_82281">Mối liên kết của em với Kishi-san càng mạnh, sức mạnh của em cũng càng mạnh! ...Ơ, được đó, nhưng cậu có hơi sát quá không?</Text>
  <Text Key="BEF0CBD8_82282">Nếu em có nguyên liệu thừa, có nên làm thứ gì đó cho Kishi-san không? Được, cậu muốn gì?</Text>
  <Text Key="74A29AE4_82283">Dạo này... Cậu vẫn còn thân thiết với Rei-sama chứ...? E-em chỉ hỏi thế thôi!</Text>
  <Text Key="7C354AEA_82284">Có chuyện gì Kishi-san muốn em giúp không? Em không cần phần thưởng đặc biệt đâu.</Text>
  <Text Key="A55EAC1F_82285">Dù bao nhiêu đến, cũng không sao vì Kishi-san ở bên cạnh em! ...Em không có ý gì kỳ lạ đâu, cậu biết chứ!?</Text>
  <Text Key="3981ACBF_82286">Quá gần rồi. Lùi lại một chút, nếu không em sẽ trút bực dọc lên cậu.</Text>
  <Text Key="B5EEA0A6_82287">Quá gần rồi, lùi lại chút nữa, nếu không em sẽ trút bực bội tích tụ lâu ngày lên cậu!</Text>
  <Text Key="06412B4A_82288">Sao Kishi-san lại tốt với em, dù em đã làm những chuyện tồi tệ? Liệu có phải... cậu muốn bị trói lại hay gì đó!?</Text>
  <Text Key="9F71021B_82289">Nghe đây, Kishi-san, nếu cậu làm gì kỳ lạ với Rei-sama, em sẽ không để yên cho cậu đâu!</Text>
  <Text Key="A4FB76D7_82290">Ôi, lại là quần áo của em... Hãy đến đây, em sẽ sửa ngay.</Text>
  <Text Key="E2AA2D32_82291">Ưm... Kishi-san có... Vẫn, thôi đi! Coi như em chưa nói gì!</Text>
  <Text Key="161F1452_82292">Vampy-chan có RẤT NHIỀU chỗ để cho cậu xem! Hãy cùng đi dạo nữa! Hứa nhé, Kenzokuuu~♪</Text>
  <Text Key="3F60FA9A_82293">Beth-chan khác với Kenzoku nhưng cũng quan trọng y hệt!... Điều đó có nghĩa là Vampy-chan yêu cả HAI người nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="0EACD3A5_82294">Nhìn kìa Kenzoku! Bướm! Beth-chan hoàn toàn bị mê hoặc! Cậu vui chứ? Vampy-chan đang vui lắm~♪</Text>
  <Text Key="D2AA0E76_82295">Nếu Kenzoku mệt lần nữa Vampy-chan sẽ cứu cậu! Vì Vampy-chan là CHỦ nhân của cậu mà~!</Text>
  <Text Key="FE640887_82296">Luật Đi Dạo #1! Lắng nghe đi Kenzoku! Đừng bao giờ rời khỏi bên Vampy-chan, được chứ?</Text>
  <Text Key="208CD092_82297">Kenzoku mệt rồi hả? Thôi được... Vampy-chan sẽ kéo cậu đi!</Text>
  <Text Key="78E2185B_82298">Ở đây cũng có quái vật! Nhưng đừng lo! Vampy-chan sẽ bảo vệ Kenzoku~!</Text>
  <Text Key="CEA8FA3B_82299">Muốn cho Kenzoku xem chỗ yêu thích của Vampy-chan! Lần sau cho em xem chỗ của cậu!</Text>
