  <Text Key="F834A6D8_65050">Ôi chao, nếu không phải Kishi-san thì là ai ở đây nhỉ♪ Cô đến chào hỏi tôi sao? Thái độ đáng khen đấy! Hả? Còn cô gái đi cùng cô thì...</Text>
  <Text Key="6C4C9EA7_65051">Rất vui được gặp cô. Tôi là Kasumi, một thám tử từ Landosol.</Text>
  <Text Key="1381B822_65052">Rất vui được gặp ngài. Tôi là Ho-ou -- thiên điểu thần thánh rực rỡ ngũ sắc, vị thần thuần tụy tối cao! Rất vinh dự được diện kiến ngài.</Text>
  <Text Key="C88F35AB_65053">Thiên điểu thuần tụy...? À, vậy ngài chính là sự tái sinh của Phượng Hoàng Luyện Ngục mà tôi đã nghe đồn!</Text>
  <Text Key="2153058A_65054">Tái sinh, hử. Thật đáng kinh ngạc... Tôi chưa từng nghe nói về phép thuật nào như vậy ở Landosol.</Text>
  <Text Key="51D9EF26_65055">Không, không... thật chẳng là gì to tát. Hay là có đấy! Kasumi-san, phải không? Như một ân huệ đặc biệt, tôi sẽ ban cho cô quyền được gọi tôi là "Ho-chan"!</Text>
  <Text Key="9FA56C7B_65056">H-Ho-chan? A-Ahahaha... Vậy thì, tôi sẽ kính trọng gọi ngài như vậy.</Text>
  <Text Key="481AAF9F_65057">Tôi cảm thấy như đang tước đi phẩm giá của cô ấy ấy, nhưng... nếu cô ấy cứ khăng khăng, thì được.</Text>
  <Text Key="E64C471C_65058">Ồ? Có vẻ một đám đông cũng đang xung quanh Kanon-san...</Text>
  <Text Key="780D66BD_65059">Ô HÔ HÔ HÔ!! Đừng chen lấn, không cần đâu! Tôi đảm bảo, tôi không có ý định chạy trốn hay trốn tránh!</Text>
  <Text Key="ECF8FDF2_65060">Kanon-san, phải không? Ký tên cho tôi với!</Text>
  <Text Key="D0A8BA39_65061">Thực ra, tôi đã là fan từ khi thấy cô ở Landosol! Tôi rất phấn khích khi được gặp cô ở đây!</Text>
  <Text Key="9DE76373_65062">Ồ, trời ơi... thật sao~! Nhưng làm ơn, đừng chen lấn~ Và tha thứ cho tôi vì không giấu được khí thế quý tộ rực rỡ của mình~</Text>
  <Text Key="214F0AFA_65063">T-Tuyệt vời, cô ấy thật sự nổi tiếng... Tôi có nghe cô ấy từng cố gắng chiếm Landosol... Chắc mọi người ở đây không biết?</Text>
  <Text Key="DCF1CD93_65064">Này, hài kịch gia giỏi nhất Gehenna của Gio đang ở ngay đây! Tôi nghe nói cô ấy có thể nhả chim bồ câu ra từ miệng hay gì đó!</Text>
  <Text Key="F93C5D79_65065">Không thể nào, tôi nghe nói cô ấy rút một con công ra từ mông khi nhảy qua vòng lửa! Anyway, nhanh lên! Tôi muốn ở hàng đầu!</Text>
  <Text Key="083C835E_65066">...Aaaah. Có lẽ cô ấy không cần biết chuyện này.</Text>
  <Text Key="175DD6CE_65067">Phew, tôi cảm thấy thoải mái hơn nhiều rồi...</Text>
  <Text Key="D1A72826_65068">*thở dài*... Mọi người đều đang nói về cái "việc kinh doanh" này... Nana không thực sự hiểu...</Text>
  <Text Key="6724E49A_65069">...Hả? Người đó... có cái gì dính trên ngực à?</Text>
  <Text Key="463DCB38_65070">Một mạng nhện, hẳn là? Tại sao thứ như vậy lại ở đó? Có lẽ cô ấy đang dọn tầng áp...! Hay gì đó?</Text>
  <Text Key="0417EA70_65071">Có vẻ có một số người có nó và một số không... kỳ quá nhỉ. Trông không giống như họ đeo nó làm trang trí... À! Chắc tôi sẽ hỏi Kanon-chan vì cô ấy đang ở ngay đó!</Text>
  <Text Key="D6DC113F_65072">Aaaah... sự khổ sở khi được mọi người ngưỡng mộ~</Text>
  <Text Key="DC1FE687_65073">Này, này, Kanon-chan! Tại sao cô nghĩ người đó lại có mạng nhện trên người?</Text>
  <Text Key="EF002A3C_65074">Huuuuuh? Mạng nhện? Ở đâu? Nếu cô đang nói về mạng nhện trang trí cái đầu trống rỗng của cô, Nana-san, thì tiếc thay ngay cả đôi mắt thông thái quý giá của tôi cũng không thể nhìn xa đến thế.</Text>
  <Text Key="77528AAC_65075">Đó không phải ý tôi! Mạng nhện trên ngực người đó... thấy không? Ngay kia kìa?</Text>
  <Text Key="6B08D3B3_65076">Không. Dù cô chỉ vào cái gì, tôi cũng không thấy thứ như vậy. Đôi mắt của cô cũng hỏng rồi sao, Nana-san?</Text>
  <Text Key="D23F1D75_65077">Eeeeh? Không thể nào... Chỉ mình Nana thấy thứ này? Nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="F73A8994_65078">Ồ, ồ, có vẻ một thương gia khác đang gọi tôi ở kia... Tôi thậm chí còn không có thời gian chạm vào đồ ăn, được ngưỡng mộ thật là một thử thách~♪ Chào ngài, Nana-san~ Ô HÔ HÔ HÔ!</Text>
  <Text Key="400911CE_65079">Cái gì... cô ấy đi mất... Kasumi-chan và Kishi-chan cũng đang nói chuyện với người khác...</Text>
  <Text Key="963CC563_65080">Có lẽ tôi đang cảm thấy hơi cô đơn... Đồ ăn không ngon như khi tôi ăn một mình. Chắc tôi sẽ ra ngoài một chút để hóng gió!</Text>
  <Text Key="37DD029B_65081">Aaaah, trời đã tối bên ngoài rồi~ Địa điểm lúc nãy vui vẻ thế, nhưng ở đây yên tĩnh quá... ...Hả? Có người ngất ở kia!?</Text>
  <Text Key="AA9D498F_65082">Ối, một phụ nữ?! Này, này! Cô ổn chứ? Cô muốn Nana cõng cô à? H-Hmm... Hmph...! Cô ấy quá lớn... Nana không thể...</Text>
  <Text Key="52D339B1_65083">T-Tôi xin lỗi... Có vẻ tôi đói đến mức không thể di chuyển... Xin lỗi vì đã cho cô thấy thứ xấu xí như vậy...</Text>
  <Text Key="04F4EAC2_65084">Cô chưa ăn gì sao? Vậy không được! Cô lớn thế, CẦN phải ăn đúng cách!</Text>
  <Text Key="79E412D5_65085">Vậy thì... Tôi sẽ hy sinh và cho cô chiếc donut đặc biệt của tôi!</Text>
  <Text Key="C13AD17F_65086">Đ... donut?</Text>
  <Text Key="5F74D4D9_65087">Chưa bao giờ ăn à? Đó là một món ăn ngọt rất ngon♪ Nana sẽ chia một chiếc với cô! Đây, nè♪</Text>
  <Text Key="1E38FA2C_65088">T-Cảm ơn cô rất nhiều. Cái này... *Amph* Ngon quá... *Nhai nhai nhai*</Text>
  <Text Key="5A9988B8_65089">Ối, ối, nếu cô ăn vội vậy, có thể sẽ nghẹn đấy! Chắc cô phải rất đói rồi.</Text>
  <Text Key="B8B8636E_65090">M-Mmm... Vậy thì... Nana sẽ để cô ăn nửa của Nana nữa! Ăn đi, ăn đi!</Text>
  <Text Key="35AC7605_65091">C-Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="BC1358D3_65092">Chắc... chứ không hẳn! Nhưng Nana sẽ lấy thêm từ Kishi-chan sau! Đây! Nhanh lên trong khi Nana đang quay mặt đi~!</Text>
  <Text Key="77DD7917_65093">À...! Cảm ơn cô rất nhiều... *Nhai*... Cái này thật sự ngon...</Text>
  <Text Key="D16C20F1_65094">C-Cô đã ăn rồi à? Cô ăn rồi, đúng không? ...Eheheh. Đồ ngọt thật kỳ lạ! Chúng khiến cô cảm thấy rất hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="D626A68F_65095">Đ-Vâng, đây là lần đầu tiên... Trước đây tôi chưa bao giờ cảm thấy mình có thể cười một cách tự nhiên như vậy...</Text>
  <Text Key="4C198208_65096">Thật sao? Tuyệt vời! Tên Nana là Nana! Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="002B6326_65097">Tiểu thư Nana... Tên tôi là...</Text>
  <Text Key="2B2E2584_65098">À! Kishi-chan! Vậy là cô đến tìm tôi!</Text>
  <Text Key="C3FF88EB_65099">...PIII! Vậy tên cô gái này là... cái "Arachne" kia...?</Text>
