  <Text Key="C227C7E7_25900">Hiểu rồi. Vậy thì.\nChúng ta cũng hãy học hỏi từ Tomo và làm việc nghiêm túc nhé?</Text>
  <Text Key="44065033_25901">Ừ. Nhân tiện...\nNếu vẽ manga khó, cứ nói với tôi.\nTôi có thể giúp những việc như tô màu phẳng hay ứng dụng tone.</Text>
  <Text Key="A3FF2B3D_25902">À, nhờ trời... Từ hôm nay tôi có thể nhờ cậu giúp không? Một mình tôi không thấy được tận cùng, và tôi đã thức trắng đêm suốt ba ngày rồi...</Text>
  <Text Key="1CDF5CD7_25903">...Tối nay cậu phải ngủ ngon một giấc chứ?</Text>
  <Text Key="F8D0D6C0_25904">Ôi chao.\nMọi người đang quá hào hứng chỉ vì lễ hội sắp đến thôi.</Text>
  <Text Key="43ED631E_25905">...Nhưng mà, manga hửm? \nThứ như thế... thứ như thế...!</Text>
  <Text Key="E4716AB7_25906">Tôi muốn đọc...! Tôi muốn đọc thử! Vì tôi chưa từng đọc manga bao giờ! Tôi tò mò không biết mọi người vẽ manga gì...!</Text>
  <Text Key="600E7F47_25907">Tại Lantfest, họ còn tổ chức triển lãm game mới nữa đúng không? Tôi muốn đi lắm... Tôi luôn quan tâm đến game đánh nhau và những thứ tương tự! RPG và game bóng chày cũng có vẻ thú vị, phải không?</Text>
  <Text Key="12E124D5_25908">...Hả! Không, tôi không thể! Tự trấn an mình đi...!\nĐây là quyết định của tôi...\nKhông để mình dính vào sở thích như game hay manga...!</Text>
  <Text Key="6CBCA8FE_25909">Tôi là thành viên của [NIGHTMARE],\nngười kế thừa danh tiếng của phái Mikuma.\nTuy nhiên, tôi vẫn còn xa mới thành thạo...</Text>
  <Text Key="D7246358_25910">Chính vì vậy tôi không có thời gian để bận tâm bất cứ thứ gì ngoài kiếm đạo. Tôi quan tâm đến cả game và manga, nhưng... Để làm chủ kiếm, tôi không được lạc đường.</Text>
  <Text Key="3693E626_25911">...Và nữa, tôi còn phải cẩn thận không để ai phát hiện tôi là fan của magical girl.</Text>
  <Text Key="839435C2_25912">...Thật không may, nếu tôi tiết lộ mình yêu magical girl, có thể sẽ có người nói "Trẻ con quá" hay gì đó. Với tư cách là người có trách nhiệm, tôi không thể để bị coi thường...</Text>
  <Text Key="E285BB77_25913">...Không.\nBây giờ, quan trọng hơn...\nJun gọi tôi. Tôi phải nhanh lên...</Text>
  <Text Key="BC0C769B_25914">Này, Tomo. May quá cậu đến.\nCậu nghe nói tôi có chuyện muốn nhờ cậu chứ?</Text>
  <Text Key="4BE71B89_25915">Vâng, tôi nghe từ Senpai rồi. \nNghe nói có một nhiệm vụ cậu muốn giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="20BFA852_25916">Ồ, vậy à.\nThực ra tôi muốn giao cho Tomo một\nnhiệm vụ liên quan đến "Lễ Hội Nội Dung Landosol".</Text>
  <Text Key="A3923923_25917">Nhiệm vụ tại Lanfest...?\nCụ thể là gì vậy...</Text>
  <Text Key="3680B457_25918">Gần đây ở Landosol, phát trực tuyến bằng ma thuật truyền thông đã trở nên cực kỳ phổ biến...</Text>
  <Text Key="44F237AD_25919">Tomo, như cậu biết,\ngần đây đã có loạt vụ tấn công các streamer nổi tiếng bởi một kẻ sát nhân hàng loạt.</Text>
  <Text Key="6E19B1F9_25920">...Đó là cái tên đáng ghét "Săn Streamer".</Text>
  <Text Key="7174842A_25921">May mắn trong bi kịch là không có thương vong nào trong số nạn nhân... Tuy nhiên, nhiều người bị tấn công đã quyết định ngừng phát trực tiếp.</Text>
  <Text Key="1C6DF45A_25922">Không có gì lạ.\nVụ việc chắc đã rất sốc...\nChúng ta không thể để có thêm nạn nhân.</Text>
  <Text Key="3507BEC9_25923">Một tội phạm làm những việc cực đoan như vậy... Có khả năng họ đang nhắm vào các streamer nổi tiếng tham gia lễ hội và hành động. Chính vì vậy tôi muốn nhờ cậu bảo vệ một người cụ thể.</Text>
  <Text Key="E65A78A4_25924">Một người cụ thể...?</Text>
  <Text Key="D93D78AA_25925">Lần này, nhiệm vụ là──</Text>
  <Text Key="17FD5E5F_25926">──Làm vệ sĩ cho streamer nổi tiếng, Kagami.</Text>
  <Text Key="B449C00E_25927">Tôi làm vệ sĩ cho Kagami...!?</Text>
  <Text Key="945CA478_25928">À, cậu tình cờ biết về Kagami à?</Text>
  <Text Key="BBD21BF1_25929">Tất nhiên. Tôi chưa xem phát trực tiếp, nhưng... Anh ấy là người nổi tiếng trong bình luận game đúng không? Nghe nói anh ấy là streamer được yêu thích nhất Landsol hiện tại.</Text>
  <Text Key="A46BAB9A_25930">Ừ, đúng rồi. Kagami dự định tham gia các sự kiện như talkshow và game event tại lễ hội này.\nTôi muốn cậu bảo vệ cô ấy.</Text>
  <Text Key="F8786C8E_25931">Tôi tự hỏi. Cậu sẽ làm chứ, Tomo?</Text>
  <Text Key="C9B1D9A5_25932">Vâng, xin giao cho tôi! \nTôi sẽ tuyệt đối bảo vệ Kagami!</Text>
  <Text Key="6884C8A2_25933">À, tôi đã nhờ một việc... Nhân tiện, \nTomo có hiểu biết về game, manga và phát trực tiếp không?</Text>
  <Text Key="07022AEC_25934">Ừm... Tôi không thực sự biết nhiều, biết đâu.</Text>
  <Text Key="14C65B44_25935">Tôi quan tâm, nhưng... vì tôi đã tránh né mấy thứ đó nên không thực sự biết nhiều, biết đâu... Nhưng về magical girl thì tôi có thể nói cả ngày.</Text>
  <Text Key="644B4196_25936">Ừ, tôi cũng nghĩ vậy. Tôi chưa từng nghe Tomo nói về game bao giờ. Vậy nên, để phòng ngừa, tôi đã gọi một giáo viên am hiểu về văn hóa phụ trợ.</Text>
  <Text Key="D785A820_25937">Hả, giáo viên văn hóa phụ trợ...!? \nTại sao lại là người như vậy...!?</Text>
  <Text Key="5E83B669_25938">Lễ hội là dịp văn hóa với các sự kiện như bán manga, triển lãm game và biểu diễn trực tiếp. Dù là nhiệm vụ bảo vệ, việc hiểu sâu về các sự kiện này cũng quan trọng vì chúng ta liên quan đến lễ hội, phải không?</Text>
  <Text Key="270FD7D2_25939">Và, cũng quan trọng là phải biết về người cậu phải bảo vệ, vì điều này then chốt cho nhiệm vụ.\nVậy nên, Thưa giáo viên, xin ông lo liệu.</Text>
  <Text Key="004409CB_25940">Tôi được triệu hồi và xuất hiện một cách hoành tráng!\nTa-da!</Text>
  <Text Key="F5F5EAD0_25941">Gì...!? Các người...!?</Text>
  <Text Key="50E57034_25942">Tôi là Nanaka, magical girl!\nVà đây là Rin, con mèo đen!</Text>
  <Text Key="92490D09_25943">Ai là con mèo đen? Tôi là sóc. \nThôi kệ.</Text>
  <Text Key="E19F7A38_25944">Jun, chuyện gì thế này...!?</Text>
  <Text Key="6A4F8AD8_25945">Nói về những người sưu tầm trong "Twilight Caravan", họ nổi tiếng với kiến thức sâu về văn hóa phụ trợ như game. Chính vì vậy tôi nghĩ họ phù hợp cho vai trò này, nên đã nhờ Tomo giảng bài lần này.</Text>
  <Text Key="35DC0330_25946">Ồ, khi tôi đang chơi game với Rin ở nhà guild, bỗng đội trưởng [NIGHTMARE] đến! Tôi thực sự rất ngạc nhiên, biết đâu! Khoan, chúng ta có bị bắt không?!</Text>
  <Text Key="C39D6933_25947">Nhưng mà, nghe câu chuyện có vẻ thú vị nên tôi quyết định tham gia~! Tôi sẽ hào phóng chia sẻ kiến thức otaku của mình với Tomo~!</Text>
  <Text Key="44B690A5_25948">Này, tại sao tôi lại là người đóng vai giáo viên? Nanaka không đủ sao? Tôi hợp với vai thư giãn hơn, mấy thứ kiểu đó hợp với tôi hơn.</Text>
  <Text Key="7C00A7A7_25949">Thôi nào, có sao đâu? Tôi chắc chắn sẽ thật thú vị! Hơn nữa, có khả năng với việc này, bạn bè chơi game của chúng ta sẽ tăng lên đấy, biết đâu?</Text>
