  <Text Key="9EA02A23_135650">Giờ cô sẽ làm gì! Thề không bao giờ làm lại nữa. Hoặc sẽ bị biến thành một cục thịt và bán trong chính cửa hàng của cô.</Text>
  <Text Key="2DA2FE14_135651">…Chỉ để cô biết. Nhờ cho chồng tôi một ít thịt ngon, hôm nay ông ấy đang rất vui vẻ. Tôi có nên thong thả và xử lý cẩn thận không?</Text>
  <Text Key="0796F2AE_135652">Tôi sẽ không bao giờ làm lại nữa~~! Xin lỗi~~~!</Text>
  <Text Key="66B621F6_135653">……Hmph.</Text>
  <Text Key="6E8A42CF_135654">Không bao giờ nữa... hử. Ngay cả khi tôi thề trước mặt lão già đó...</Text>
  <Text Key="9E3BD35D_135655">Với tôi, quấy rối là chuyện hàng ngày. Những thứ như vậy vẫn còn dễ thương.</Text>
  <Text Key="08C99B3F_135656">Không chỉ vụ việc của Kyaru. Đứng trên mặt trận, công việc của tôi là tạo kẻ thù mọi lúc. Thực tế, chỉ có kẻ thù.</Text>
  <Text Key="CAABE5A7_135657">Đố kỵ, thù địch, ác ý... Tôi hoàn toàn quen với việc phải chịu đựng những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="6962B977_135658">Tôi không sao cả. Tôi sẽ nhận hết những gì bạn cho và chém bạn xuống bằng thanh kiếm tôi trả lại.</Text>
  <Text Key="EDA1C6EE_135659">……Tôi đã sống với niềm tin đó cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="497B443F_135660">Vậy, cho đến bây giờ......</Text>
  <Text Key="79481D3E_135661">Đau lưỡi của cậu bé, đã hết chưa...</Text>
  <Text Key="583ABCBD_135662">Vào ngày đó, những bước chân của Christina trên đường về nhà nặng nề hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="1EC8B445_135663">Xa hoa! Ngon quá!</Text>
  <Text Key="A65A1335_135664">Khi còn nhỏ, Christina gặp một cô bé bỏ trốn trông giống hệt cô trong tuổi thơ. Được khích lệ bởi lời nói của {playername} với cô bé, &quot;Đừng xa gia đình,&quot; cô suy nghĩ lại và quyết không bao giờ rời bên những người mình yêu thương bất kể chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="0C638672_135665">Christina đánh bại người bán thịt, đêm đó──</Text>
  <Text Key="30DE6906_135666">……Tóc? ......À, hôm nay được rồi. Tôi sẽ tự sấy.</Text>
  <Text Key="1CB65137_135667">...Đây chỉ là mô phỏng, một cuộc sống tạm thời.\nNgay cả khi chúng ta quen với nó, cũng sẽ rắc rối cho cả hai.</Text>
  <Text Key="C781B8C8_135668">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="114C36BD_135669">……Một chiến trường hừng hực này đến chiến trường khác. Đó là cuộc sống của tôi. Ngay cả khi tôi trở thành nội trợ toàn thời gian trong tương lai... Tôi không thể trốn thoát khỏi quá khứ.</Text>
  <Text Key="C3E66D9F_135670">Ý tôi không phải để món nợ màu gỉ sét đổ từ thanh kiếm của tôi được trả bởi một cậu bé nào đó.</Text>
  <Text Key="FD4AA788_135671">Tôi không thể liên lụy cô.</Text>
  <Text Key="4D7F39AB_135672">……Hmph.\nNgay cả kết luận đơn giản như vậy cũng không nghĩ tới,\nđi quá xa với mô phỏng.</Text>
  <Text Key="2B6A12F7_135673">Mặc dù đó là mối quan hệ được hình thành bởi một lời thề,\ncó vẻ đã mất đi cường độ khá nhiều.</Text>
  <Text Key="60EC30EC_135674">......Điều tôi đã làm.</Text>
  <Text Key="18C2A4DE_135675">──Lời thề là một sự nắm giữ vô thời hạn. Do đó, mô phỏng này cũng kết thúc.</Text>
  <Text Key="4EDC3C3E_135676">Nếu đã ổn, thì tôi sẽ nói với cậu bé──</Text>
  <Text Key="05BA5DA3_135677">………! Cái gì vậy? Bên ngoài cửa sổ chói lóa...?</Text>
  <Text Key="ECE27114_135678">Này, đợi đã! Nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="34C39A89_135679">Chắc chắn... Chỉ là tôi vừa nói cô đừng chạy ra đường.</Text>
  <Text Key="3CBD249B_135680">Chắc chắn! Đây là bản dịch giữ nguyên số dòng:</Text>
  <Text Key="117FFB46_135681">Ồ. Cô nhanh tay hành động theo lời nói đấy. Đỉnh cao. Khoan, sắp có bài giảng rồi!</Text>
  <Text Key="25E91765_135682">Không thể không cười.</Text>
  <Text Key="6C070513_135683">Con trai, giúp đỡ thay vì đứng đó với khuôn mặt nghiêm túc. Dù chờ bao lâu như thế này, con cũng không tìm được bố mẹ của cô gái vui vẻ đó.</Text>
  <Text Key="66FAFD1E_135684">...... Trời ơi. Cuối cùng cũng tìm được thời gian cho công việc, và tôi đến mua game mới với cậu bé.</Text>
  <Text Key="807194F3_135685">Tôi may mắn gặp một cô bé lạc đường. Cô bé từ chối đi đến cảnh sát, nên chúng tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài tìm bố mẹ của cô bé.</Text>
  <Text Key="B8D4FE67_135686">Trẻ em không thích tôi. Chúng sợ và khóc chỉ vì tôi đến gần. ......Không phải tôi cảm thấy tổn thương hay ngứa ngáy ngay cả khi chúng khóc.</Text>
  <Text Key="74624DA9_135687">Nhưng, đứa trẻ đó không khóc, phải không?</Text>
  <Text Key="72BC8597_135688">……Chắc chắn, có một phần của cô dường như đang thích trêu chọc tôi thay vào đó.</Text>
  <Text Key="3E22B730_135689">......Hmph. Đúng là một cảnh tượng đáng xem, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="26FB706A_135690">Này, cô con trai kia! Cô đừng có mà động vào Kariza, hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="E735882C_135691">Kyaa♪</Text>
  <Text Key="61561384_135692">Hahaha☆n──Khoan!</Text>
  <Text Key="BA48E28A_135693">Này, nhìn ba người kia. Họ dường như đang vui vẻ. Họ là gia đình à? Tuy nhiên, người cha trông rất trẻ...</Text>
  <Text Key="2256B21B_135694">Có vẻ như. nCó lẽ trong tương lai, nếu chúng ta kết hôn, chúng ta cũng sẽ đi bộ qua thành phố như thế.</Text>
  <Text Key="E51904C1_135695">Chắc chắn. Tôi rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="E17F7CCF_135696">Haha, đúng là điển hình. Tôi tự hỏi trên đời này có gia đình không tương xác như vậy tồn tại ở đâu.</Text>
  <Text Key="69B48EE2_135697">Tôi chưa bao giờ tưởng tượng rằng một người như tôi sẽ có gia đình...</Text>
  <Text Key="DBD415EF_135698">Chồng như một cậu bé, nếu là đứa trẻ như thế này, có lẽ...</Text>
  <Text Key="274BD81C_135699">Ah......Tôi đã nói với cô rồi!</Text>
