  <Text Key="CD303EBB_130950">Thật là an tâm. Vậy thì, Freyja. Hãy pha trà cho mọi người đi.</Text>
  <Text Key="C2509B5B_130951">Cậu cũng nên bình tĩnh cơn giận đi. Như tôi đã đề cập trước đó, nơi này đang trong thời gian ngừng bắn tạm thời. Hãy coi đó như một khoảng nghỉ giữa màn.</Text>
  <Text Key="618C0187_130952">Này, Freyja. Đừng chuẩn bị thứ gì quá nóng nhé. Lưỡi mèo của tôi đấy, biết chứ?</Text>
  <Text Key="04FF982A_130953">...Cứ để bị bỏng đi.</Text>
  <Text Key="50319A7F_130954">Dù sao thì, cảm ơn cậu, Houki-chan.</Text>
  <Text Key="1E936048_130955">Mặc dù một khoảng thời gian đáng kể có lẽ đã trôi qua trong trò chơi này kể từ khi cậu bị "giam cầm", cậu vẫn nhớ rõ tính cách của tôi như vậy.</Text>
  <Text Key="C31D4C20_130956">Ehehe. Đó là điều hiển nhiên mà~ Tôi chỉ ngừng làm Princess Knight vì có sự khác biệt quan điểm. Chúng ta đã quen biết nhau hơn mười năm nay rồi, Vee-chan.</Text>
  <Text Key="E69DD642_130957">Hơn mười năm...</Text>
  <Text Key="A95CCA41_130958">Trước khi Korosuke... Không. Có lẽ ngay cả trước khi chúng ta chào đời...?</Text>
  <Text Key="78D99129_130959">Aaaah, Kyaru-chaaaan~ Cách cậu diễn đạt thế làm tôi hơi đau lòng~ Đối với một quý cô như tôi, không có gì đáng sợ hơn sự trôi qua của thời gian, biết chứ☆</Text>
  <Text Key="88A4C1C2_130960">Hơn nữa, Vee-chan không chỉ nhút nhát thôi~ Cô ấy còn khá rụt rè nữa. Chúng tôi chỉ tương tác qua các cuộc trò chuyện vẽ và trò chơi trực tuyến. Thực tế chúng tôi chưa bao giờ gặp mặt~</Text>
  <Text Key="082A0B83_130961">Cứ nói là tôi kém kỹ năng xã hội đi. Vì là cậu, tôi sẽ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="E560A9C9_130962">Họ thực sự... dường như đủ thân thiết để là bạn thời thơ ấu...</Text>
  <Text Key="30A9E3C9_130963">Nhưng trong những suy nghĩ kỳ lạ nhất của tôi, tôi cũng không ngờ Vee-chan lại trở thành một nhà phát triển game. Và tôi rất vui khi cô ấy chọn tôi làm người thử nghiệm beta~</Text>
  <Text Key="E21AB4FA_130964">"Legend of Astrum". Một trò chơi nhập vai toàn diện. Tôi không thể không bị cuốn vào nó...</Text>
  <Text Key="67DCEE28_130965">...Xin lỗi, chờ một chút. Tôi sẽ không phủ nhận tôi tò mò về cách hai người gặp nhau. Nếu muốn nói về ký ức, chúng ta có thể làm sau. Nhưng...</Text>
  <Text Key="68C56146_130966">Vision Empress-san. Kyaru và tôi... chúng tôi đến đây vì thực sự muốn hỏi cô một điều.</Text>
  <Text Key="C126F39C_130967">Người bắt cóc {playername}... là cô, đúng không?</Text>
  <Text Key="4954A0A2_130968">...Nếu cậu cứ khăng khăng. Tôi có thể hỏi lý do cậu nghi ngờ tôi không?</Text>
  <Text Key="E01DDBC5_130969">Ánh sáng khi {playername} biến mất... Nó giống hệt thứ tôi thấy ở Tháp Sol khi sự kiện đăng xuất cưỡng bức xảy ra. Loại hiện tượng đó không xảy ra bình thường. Một trong Bảy Vương Miện phải có liên quan.</Text>
  <Text Key="5FC10FD0_130970">Cô đang chơi Minerva từ thế giới thực. Hơn nữa, lặn vào game đúng thời điểm này... Đó là hơn đủ để khiến cô trở thành nghi phạm.</Text>
  <Text Key="17EE6AD7_130971">...Thực tế là, tôi định để {playername} trở thành Princess Knight của tôi.</Text>
  <Text Key="15B506C0_130972">Tôi đánh giá rất cao những Seven Crowns khác. Tôi tin rằng họ đại diện cho đỉnh cao của chủng tộc Earthling. Hoặc là tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="37C98155_130973">Và rồi có {playername}... được Nữ Hoàng Labyrinth chọn, được dẫn dắt bởi một đại diện của Great Guidance. Hắn đã đánh bại Regina Geas, Metamorph Regnant, King Leap... và thậm chí cả Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="982B39C5_130974">Cho đến bây giờ, sáu Vương Miện đã hoặc đứng về phía {playername} hoặc xung đột với hắn. Do đó, sớm muộn gì, tôi cũng sẽ phải chọn một bên.</Text>
  <Text Key="BBB866FA_130975">Điều đó có nghĩa, cô muốn hắn trở thành Princess Knight của mình. Vì vậy cô đang ép buộc hắn gia nhập phe mình...?</Text>
  <Text Key="0CAAE28A_130976">Đúng vậy. Tôi đã dùng quyền hạn của mình -- không, tôi đã dùng một "cheat" -- để tăng số ghế Princess Knight của chính mình lên ba.</Text>
  <Text Key="194C3570_130977">Freyja, người đang đứng ở đây bây giờ. Và Alshat. Với ô tô cuối cùng -- để trống sau khi Homare rời đi -- tôi thực sự muốn {playername} giữ nó, nhưng...</Text>
  <Text Key="CB75B5F8_130978">Ha, tôi cá là hắn từ chối cô rồi, đúng không?! Dù hắn là một gã rất tốt bụng, làm sao hắn dễ dàng chuyển phe như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="1E5347BE_130979">Thật không may, cô đúng. Do đó, từ bây giờ... "xung đột" là tất cả những gì chờ đợi chúng ta. Freyja thậm chí còn tìm được người thay thế cho {playername}.</Text>
  <Text Key="45A1C28F_130980">Hmm? Vee-chan, tôi đang tự hỏi tại sao cô quyết định bước vào đây...</Text>
  <Text Key="89FED2EE_130981">Đừng nói là... {playername} có thể đã chạy thoát khỏi cô? Hoặc có lẽ hắn đã lấy đi một thứ quan trọng với cô cho kế hoạch thế giới của cô...♪</Text>
  <Text Key="1578EE69_130982">Đúng vậy. Nhờ có thế, tôi đã gặp phải khá nhiều rắc rối. Giữa cựu Quản Trị viên và Công Chúa Sắt, mọi người cứ tiếp tục cản đường tôi...</Text>
  <Text Key="340A63D6_130983">Trong trường hợp đó, Eris-san... tôi đoán là cô ấy đã làm một công việc tốt. Hoặc là...</Text>
  <Text Key="1990310C_130984">Này... Cô muốn nói gì khi nói "thế giới"? Có vẻ như cô đã tập hợp khá nhiều rồng... Cô đang cố đốt cháy cả thế giới sao?!</Text>
  <Text Key="A27BA195_130985">À, không phải thế đâu, Kyaru-chan. Tôi chắc chắn mọi thứ ở thế giới VR này cũng sẽ hỗn loạn, nhưng... Vee-chan đang cố làm điều đó ở "thực tế". Sự thống trị thế giới của cô ấy. Sau tất cả... cô không phải đến từ Trái Đất, đúng không, Vee-chan?</Text>
  <Text Key="BC644D1F_130986">Hả?!</Text>
  <Text Key="EB050DA6_130987">Cô không phải đến từ Trái Đất... Và cô không nói về cài đặt game... mà là ở thực tế!?</Text>
  <Text Key="1FD7F483_130988">Ôi... Tôi không nhớ mình đã tiết lộ danh tính thực sự ngay cả với cô, Houki-chan...</Text>
  <Text Key="D414F52F_130989">Chúng ta đã quen biết nhau lâu rồi. Tôi có thể nói được ít nhất điều đó~♪</Text>
  <Text Key="46D2DFF9_130990">...Đùa thôi. Tôi chỉ chắc chắn một chút trước đó thôi, cô biết chứ~? Cho đến bây giờ, phản ứng mặc định của cô dường như là im lặng bất cứ ai phát hiện ra cô, Vee-chan.</Text>
  <Text Key="D34A721C_130991">Thật sự rất khó khăn, cô biết chứ. Để trông khác biệt với mọi người trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="7D5388E8_130992">Sau tất cả, nếu không mặc quần áo thực sự dày... tôi thậm chí không thể bước vào một tiệm tạp hóa.</Text>
  <Text Key="F0061D5E_130993">M-Một tiệm tạp hóa...?</Text>
  <Text Key="6381CE85_130994">Một trò đùa... well, không hẳn. Nói cách khác, dịch vụ gửi thư và drone đã giúp đỡ rất nhiều. Chúng không yêu cầu tôi phải rời khỏi nơi ẩn náu, hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="19FD37D5_130995">Vee-chan, như mọi khi cô giống như một người sống ẩn dật~ Cô không thể thế được~ Cô phải ra ngoài và tập thể dục đôi khi~</Text>
  <Text Key="7A1A0637_130996">Eheheh. Cô là người nói đấy, Houki-chan. Cô có phải đã hơi mập hơn một chút không? Dữ liệu avatar cơ bản trong trò chơi này được tạo bằng cách quét cơ thể trần của người dùng, đúng không?</Text>
  <Text Key="715DE8C3_130997">Nghe cô ta nói... Tôi suýt nữa thì lơ là cảnh giác. Đây là người cuối cùng trong Bảy Vương Miện, và kẻ thù của chúng ta... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1CFF3A4E_130998">...Này, Vee-chan. Có nhiều thứ tôi muốn nói, như về {playername}, quan điểm khác biệt của chúng ta về Legend of Astrum, và việc cô đã dùng những bức vẽ cũ của tôi mà không xin phép để tạo ra hai người kia, nhưng cô biết đấy...</Text>
  <Text Key="01EEA558_130999">Tôi vẫn nghĩ về cô như một người bạn. Ngay cả khi cô đến từ một hành tinh khác -- tôi tin cô hiểu bản chất thật của tôi tốt hơn cả Ruka hay Shirogane-san (TLNote: Jun).</Text>
