  <Text Key="0E5543DD_147000">Chủ nhân, người đúng là người Minerva đã nói đến... \nNhờ người, trái tim em nhẹ nhõm hơn rồi. Cảm ơn người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="925687C6_147001">Em vẫn chỉ là một con sâu khiêm nhường, nhưng cho đến ngày\ncó được đôi cánh rực rỡ, xin hãy để em được phục vụ\nnhư người bạn đồng hành trung thành của người, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="12878383_147002">Ha... Kokkoro-chan... \nEm yêu chị nhiều lắm~!</Text>
  <Text Key="917EF21E_147003">Lời nói của em chưa thể đến được với chị lúc này,\nnên em sẽ hét lên tình yêu dành cho Kokkoro-chan với tất cả sức mạnh.</Text>
  <Text Key="89A5CD7F_147004">Thôi... em cảm thấy hơi cô đơn một chút, nên em sẽ dừng lại.</Text>
  <Text Key="A859839D_147005">Để được gặp lại nhau, em cũng sẽ cố gắng hết sức,\nnên chị cũng phải cố gắng cùng với Kokkoro-chan nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="03C76C13_147006">Khi lời nói của em có thể đến được với chị lần nữa... Lúc đó,\nem sẽ chia sẻ với chị danh sách '100 Điểm Dễ Thương Nhất Của Kokkoro'\n mà em đã ấp ủ bấy lâu.</Text>
  <Text Key="88126A5F_147007">Vậy, hẹn gặp lại sau nhé.</Text>
  <Text Key="9E393A78_147008">Hừm... \nĐây là một thông điệp thiêng liêng từ Nữ thần Ameth...</Text>
  <Text Key="D5F0698F_147009">Hừm, không biết bản thân tên sâu muốn trở thành bướm ngày đó đã nghĩ gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="0F457C5B_147010">Nhớ lại thì...\nem nghĩ là lúc đó em vẫn còn ở trong làng.</Text>
  <Text Key="F22C3B78_147011">Em không nhớ rõ, nhưng \nem từng ước muốn được bay lượn trên bầu trời như một con bướm.</Text>
  <Text Key="173DB36E_147012">Khi em biến thành 'Hình Thái Công Chúa',\nem có thể có được đôi cánh giống hệt một con bướm.</Text>
  <Text Key="63D14C5A_147013">Chắc em đã quên mất... \nước nguyện còn sót lại ở góc trái tim, \nChắc chắn, Chủ nhân đã giúp em nhặt nó lên.</Text>
  <Text Key="132118D8_147014">Tuy nhiên, em mới chỉ nở ra gần đây.\nEm không biết liệu em đã làm chủ hoàn toàn sức mạnh này chưa...</Text>
  <Text Key="6CC9BE83_147015">Từ nay, em sẽ dang rộng đôi cánh bên cạnh người,\nChủ nhân, và hỗ trợ người nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="C76AE6AA_147016">Vậy, Chủ nhân. Salad đã sẵn sàng. \nXin người thưởng thức bữa ăn.</Text>
  <Text Key="DCCE15C4_147017">Vâng, nói "aaaaah". \nNgười thấy sao?</Text>
  <Text Key="C5FB5196_147018">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="D112D695_147019">Hehe, vậy là tốt. Chúng ta vẫn còn nhiều đồ ăn,\nnên xin người cứ thoải mái ăn nhé.</Text>
  <Text Key="6F2A3939_147020">Thấy {playername} ăn cơm với vẻ thích thú, \nKokkoro cảm thấy một mong muốn mạnh mẽ muốn bảo vệ nụ cười đó.</Text>
  <Text Key="DB419F81_147021">Khát Khao Từ Trái Tim</Text>
  <Text Key="C077B43A_147022">Những Trái Tim Nơi Con Người Gặp Gỡ Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="D15E9985_147023">Lời Chúc Từ Rừng và Kẻ Trộm Thảo Mộc</Text>
  <Text Key="D1FD507D_147024">Hướng Dẫn Đến Thiên Nhiên Tự Do</Text>
  <Text Key="0DB1AF89_147025">Trong làng quê của Kokkoro, cô và {playername} tuần tra rừng, hướng dẫn và chỉnh sửa những du khách vi phạm quy tắc. Trong quá trình hướng dẫn, Kokkoro đối xử tử tế ngay cả với những kẻ gây rối thiếu văn hóa và thành công trong việc cải tạo họ.</Text>
  <Text Key="CCB67E36_147026">Sau khi Kokkoro hoàn thành khóa huấn luyện Kiểm Lâm, một thời gian trôi qua. {playername}, cùng với Kokkoro và Thiên thần của cô, đã đến quê hương của cô với mục đích bảo vệ thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="FAD13FD3_147027">Hôm nay cũng là một buổi sáng tốt lành.\nTrước tiên, em phải phục vụ bữa ăn cho Chủ nhân. \n...Thiên thần ngoan, chờ chút, đây nè.</Text>
  <Text Key="8D274D56_147028">Hiểu rồi, em sẽ chờ.</Text>
  <Text Key="9F9EC70F_147029">Không, ừm, Chủ nhân. \nĐiều em vừa nói là với Thiên thần của em... \nBữa sáng của người, Chủ nhân, đã được chuẩn bị sẵn trên bàn rồi.</Text>
  <Text Key="557A5249_147030">À, Chủ nhân. Em vừa nói chuyện với Thiên thần của em...\nXin người đừng ngồi trước món ăn mà em để đồ ăn.</Text>
  <Text Key="DFC53C87_147031">*rên*</Text>
  <Text Key="126BC7F9_147032">Vậy thì, một lần nữa... xin người thưởng thức bữa ăn. Từ nay, em cũng sẽ giúp đỡ trong công việc của người, nên ăn thật no và chuẩn bị tinh thần nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="49DB71AF_147033">Thông qua trại huấn luyện Kiểm Lâm, em đã có thể tạo được mối liên kết vững chắc với Thiên thần của em nữa. \n</Text>
  <Text Key="18EBF1EC_147034">Với thế này, em tin rằng chúng ta sẽ có thể cùng nhau đảm nhận công việc bảo vệ thiên nhiên của làng mình. Em chắc chắn nó sẽ trở thành một tài sản quý giá cho chúng ta trong nhiều khía cạnh.</Text>
  <Text Key="F7857063_147035">Chủ nhân, cảm ơn người đã đồng hành cùng em suốt đường đến làng em... Tuy nhiên, em hy vọng em chưa làm phiền người. Còn về các vấn đề trong làng em, đó là trách nhiệm cá nhân của em.</Text>
  <Text Key="A4CD15C1_147036">...Chủ nhân, người cũng muốn bảo vệ thiên nhiên của làng em ư? Bởi vì điều quan trọng với em cũng quan trọng với chính người...?</Text>
  <Text Key="3FCD5DC9_147037">Em muốn được gửi lời cảm ơn một lần nữa vì sự quan tâm của người. Em thực sự may mắn khi được phục vụ một người tốt bụng như người, Chủ nhân. Em là một người rất may mắn.</Text>
  <Text Key="EF31CA46_147038">Vậy thì chúng ta cũng cùng ăn sáng nhé.\nEm sẽ giải thích chi tiết công việc với người sau,\nbao gồm cả những người tham dự khác.</Text>
  <Text Key="B00AC7FA_147039">Vậy thì... Có vẻ như tất cả những người sẽ tham dự công việc này đã tập hợp ở đây.\nBây giờ, hãy để em giải thích về việc tuần tra trong làng.</Text>
  <Text Key="FB5B962C_147040">Làng chúng ta gần như không có giao lưu với thế giới bên ngoài cho đến nay, nhưng gần đây, số lượng du khách đến để du lịch và thương mại dần tăng lên.</Text>
  <Text Key="19D6E583_147041">Những người đó, tự nhiên là không biết về phong tục của làng và cách tương tác với động thực vật. Kết quả là, dường như có xung đột nảy sinh giữa họ và người dân trong làng.</Text>
  <Text Key="702603E9_147042">Vì vậy, công việc của chúng ta sẽ là tuần tra và đi cảnh báo trước khi có vấn đề nảy sinh... Chúng ta là Cảnh Sát Rừng, những người bảo vệ thiên nhiên của khu rừng.</Text>
  <Text Key="CF5ECC18_147043">Thôi nào, nâng cao nhận thức là quan trọng mà. Họ chỉ là không biết quy tắc thôi, không có nghĩa là họ có ý đồ xấu. Nếu chúng ta hỏi họ một cách phù hợp, chúng ta có thể giảm thiểu sự cố.</Text>
  <Text Key="1788C9AB_147044">Cảnh Sát Elf 1</Text>
  <Text Key="EB9FC1E2_147045">Cảnh Sát Elf 2</Text>
  <Text Key="B9577EB2_147046">Em không chắc. Không biết có ai đó đang làm mà biết rõ mình đang làm gì không. Em nghĩ trục xuất họ sẽ chắc chắn hơn là đưa ra hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="4BEF7029_147047">Em hoàn toàn ý thức được điều đó, và em có một kế hoạch trong đầu. Tuy nhiên, nếu chúng ta áp dụng cách tiếp cận quá mạnh mẽ, nó cũng sẽ ảnh hưởng đến danh tiếng của làng... \n</Text>
  <Text Key="1D7AAC34_147048">Thôi được. \nEm nghĩ nó hơi lý tưởng, nhưng hãy xem em có thể làm được gì.</Text>
  <Text Key="13BBA292_147049">...Em đã dự đoán điều này, nhưng có vẻ như một số elf trong làng đã phát triển cảm giác nghi ngờ đối với người ngoài.</Text>
