  <Text Key="3D093994_125650">Ồ, vậy thì!\nMời các bạn đến nhà tôi♪</Text>
  <Text Key="3085E951_125651">Nhà của Croce...?</Text>
  <Text Key="D54079A4_125652">Vâng! À, đúng hơn là lâu đài nơi tôi ở. Không xa lắm đâu, đi bộ cũng được!</Text>
  <Text Key="8F784146_125653">Và nữa, và nữa!\nTôi muốn Công Chúa gặp tất cả mọi người đã giúp đỡ tôi!</Text>
  <Text Key="CF83CCEB_125654">Công Chúa...</Text>
  <Text Key="7B9FB4E2_125655">Ồ~ Tôi thực sự muốn chào hỏi cô ấy!</Text>
  <Text Key="6DC94C17_125656">Đi thôi.</Text>
  <Text Key="CC9D5A0B_125657">Yay!\nVậy để tôi dẫn các bạn đến "Lâu đài Parfait"♪</Text>
  <Text Key="82F0FA02_125658">Vậy đây là nơi cô Croce sống...</Text>
  <Text Key="9515DFF8_125659">Nhìn từ xa thế này, thật sự là một lâu đài khổng lồ.</Text>
  <Text Key="03819761_125660">Đúng vậy. Dù có một thị trấn gắn liền, về quy mô, nó có thể còn vượt qua lâu đài hoàng gia của Landosol.</Text>
  <Text Key="DCCFAA0D_125661">Và hơn nữa, lạ thay, vật liệu xây dựng không phải đá hay gỗ, mà giống như...</Text>
  <Text Key="29EAB102_125662">...bánh quy, sô cô la, bánh pudding.\nCó vẻ như họ đã cứng hóa đồ ngọt...</Text>
  <Text Key="38693D2C_125663">...*Toét*...</Text>
  <Text Key="0EFCD29A_125664">Này các bạn. Đừng nhai nhà người ta. Chúng ta đang ở một thế giới khác, nên kiên nhẫn chút.</Text>
  <Text Key="E24806CC_125665">Ừm.</Text>
  <Text Key="931D7D52_125666">Nhưng, nhưng, Kyaru~</Text>
  <Text Key="8743F5BE_125667">Hả?\nCác ngươi là ai, những kẻ lạ mặt?</Text>
  <Text Key="AF2D7212_125668">À!\nĐó là Volgano! Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ như người gác cổng!</Text>
  <Text Key="5AD307A0_125669">Ra vậy, bạn của Cro đúng không?\nCảm ơn vì đã tuần tra nữa.</Text>
  <Text Key="38549E52_125670">Vậy, mấy người này.\nTheo tôi thấy, họ trông đói bụng.\nỪm.</Text>
  <Text Key="A9228259_125671">Đúng rồi. Cửa thứ hai từ bên phải trong dãy nhà đó. Nó dự định sửa chữa, nên các bạn có thể ăn phần cửa được rồi. Lớp phủ ma thuật chắc đã được gỡ bỏ rồi.</Text>
  <Text Key="17F2917A_125672">Ồ~ Một chiếc bánh quy thật to! Vào bụng nào☆</Text>
  <Text Key="FBAF96D8_125673">Cảm ơn.\nÔng... Mèo?</Text>
  <Text Key="75ABAA0F_125674">Ờ. Này.\nHọ đang trò chuyện thân mật, nhưng...</Text>
  <Text Key="4675CFCB_125675">Ông Volgano, đúng không?\nNgài có ngoại hình rất đặc biệt...</Text>
  <Text Key="07BF573B_125676">Ờ... ngài là người thú, đúng không?</Text>
  <Text Key="E35FB0C0_125677">Hahaha!\nĐừng gọi tôi là người thú, cô gái trẻ.\nTôi là Volgano, tiên mèo.</Text>
  <Text Key="ECC8D1A8_125678">Tiên mèo?</Text>
  <Text Key="4B9F89D4_125679">Vâng.\nMột tiên dễ thương, đáng yêu.</Text>
  <Text Key="C4E18B7F_125680">Một tiên...?\nChỉ là, ờ...\nso với... ngài to con quá.</Text>
  <Text Key="4CB63B61_125681">Vâng! Volgano to con và khỏe! Bất kợ con quái vật nào đến gần lâu đài, Volgano đều xử lý hết!</Text>
  <Text Key="87B9AE63_125682">Ồ~! Ngài tuyệt vời, Volgano!</Text>
  <Text Key="4B90A736_125683">Và bộ lông của ngài mềm mại quá.</Text>
  <Text Key="C78201CA_125684">Hả?! Các ngươi đang làm gì vậy?\nCác ngươi khen quá mức rồi.</Text>
  <Text Key="EC4DB8EA_125685">Thôi, với tư cách là người gác cổng lâu đài này? Đó là một chút công việc.</Text>
  <Text Key="5C5D41E8_125686">Ồ, trời.\nMắt nhà ngươi tinh đấy, hả?</Text>
  <Text Key="843D4DC6_125687">Đúng rồi, theo tôi, bộ lông này là niềm tự...</Text>
  <Text Key="A57B766F_125688">À, Volgano! Có một số lông không cần thiết mọc trên đỉnh tai ngài, đúng không? Tôi sẽ nhổ chúng cho ngài! (Nhổ!)</Text>
  <Text Key="5C0FF03E_125689">Daaaah! Đồ ngốc!\nĐừng nhổ lông tôi bằng sức mạnh ngu ngốc của ngươi,\nngươi sẽ lột cả da tôi mất, aaaaargh!</Text>
  <Text Key="2A84801B_125690">Cô ấy nhổ thẳng tới gốc mà không hay biết, hả...</Text>
  <Text Key="7A192D19_125691">Nhai nhai nhai...♪</Text>
  <Text Key="5053A364_125692">Ồ, các cô gái trẻ, các cô có vẻ thèm ăn quá, phải không? Các cô có muốn nhấm nháp cửa kẹo này không?</Text>
  <Text Key="E8AAB2B0_125693">Còn bàn sô cô la của tôi ở đây, nó có một vết nứt. Nếu các cô muốn, các cô có thể tiêu hủy nó luôn không?</Text>
  <Text Key="E38F7D53_125694">Ồ~! Cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="4E471C89_125695">Ồ, cứu tôi khỏi vài rắc rối rồi!\nVậy thì, tôi đi lấy cửa thay thế đây.</Text>
  <Text Key="D6337032_125696">Đó là một lâu đài rất sôi động... nhưng từ trước đến giờ, tôi để ý thấy những người đi ngang qua dường như thuộc về những chủng tộc hoàn toàn khác nhau.</Text>
  <Text Key="77D8824E_125697">Người có lông, người nhỏ, người to... Có vẻ như chúng ta đang thấy những người chưa từng thấy ở Landosol.</Text>
  <Text Key="FD05A084_125698">Như cô Croce là một automaton, hay người của Volgano là tiên mèo. Trong Gio Teogonia, thực sự có rất nhiều chủng tộc đa dạng.</Text>
  <Text Key="BD234CA5_125699">Vâng.\nVà mọi người ở đây dường như rất tốt bụng và sẵn lòng giúp đỡ.</Text>
