  <Text Key="31C43FA4_7350">Holy Night Supper Power+</Text>
  <Text Key="01ED1359_7351">Royal Affection+</Text>
  <Text Key="854F6E69_7352">Hồi phục một phần HP của đồng minh có HP thấp nhất, tăng một phần P.DEF và M.DEF của đồng minh trong phạm vi của đồng minh đó, và hồi phục một phần TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="2A4BE628_7353">►Hồi phục HP của đồng minh bằng $1.\n►Tăng P.DEF của đồng minh trong phạm vi 300 bằng $2 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi 300 bằng $3 trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân bằng 220.</Text>
  <Text Key="24144FE3_7354">Christmas Princess</Text>
  <Text Key="065392B9_7355">[Ma thuật] Một cô gái sống theo nhịp độ của riêng mình và hỗ trợ đồng minh từ tuyến giữa bằng cây gậy hủy diệt của mình. Cô có thể sử dụng cơ chế [Bay], và có thể tăng sát thương phản công của đồng minh, cũng như cung cấp hồi phục và hồi TP.</Text>
  <Text Key="94EE27D3_7356">Kế thừa linh hồn công lý, một thiên tài với cơn đói bùng nổ.</Text>
  <Text Key="8A2D988B_7357">Dinner</Text>
  <Text Key="8D277CA9_7358">Shadow Split: Destruction Staff</Text>
  <Text Key="A3107425_7359">Gây ra lượng P.DMG lớn kết hợp P/M.ATK lên kẻ địch phía trước. Tăng mạnh Tỷ lệ Phản công của đồng minh trong phạm vi, tăng nhỏ Sát thương phản công của họ. Mức tăng Tỷ lệ Phản công và Sát thương phản công tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi. Sử dụng cả Tỷ lệ Phản công P/M để xác định đòn phản công.</Text>
  <Text Key="AE3F83D0_7360">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Tăng Tỷ lệ Phản công của đồng minh trong phạm vi lên 30 (+50×Số đồng minh) trong 18s.\n►Tăng Sát thương phản công của đồng minh trong phạm vi lên 1% (+2%×Số đồng minh) trong 18s.</Text>
  <Text Key="4655B207_7361">Schwein Krapfen</Text>
  <Text Key="6F47D63D_7362">Gây ra lượng P.DMG lớn kết hợp P/M.ATK lên kẻ địch phía trước, và tăng nhỏ Sát thương phản công mà kẻ địch nhận. Ngoài ra, gây trói lên kẻ địch trong phạm vi. Sử dụng cả Tỷ lệ Phản công P/M để xác định đòn phản công.</Text>
  <Text Key="EB1BD19C_7363">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Tăng Sát thương phản công mà kẻ địch nhận lên 4% trong 12s.\n►Gây trói lên kẻ địch trong phạm vi 200 trong 2s.</Text>
  <Text Key="1512500D_7364">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Tăng Sát thương phản công mà kẻ địch nhận lên 4% trong 12s.\n►Gây trói lên kẻ địch trong phạm vi 200 trong 2s.</Text>
  <Text Key="4C66429C_7365">Delicious Wish</Text>
  <Text Key="B5D0C6A3_7366">Tăng một phần Tỷ lệ Phản công của đồng minh trong phạm vi, hồi phục một phần HP của họ, và hồi phục nhỏ TP của họ. Ngoài ra, tăng nhỏ Sát thương phản công mà kẻ địch nhận. Mức tăng Tỷ lệ Phản công tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="17688DB7_7367">►Tăng Tỷ lệ Phản công của đồng minh trong phạm vi 220 lên 10 (+50×Số đồng minh) trong 12s.\n►Hồi phục HP của đồng minh trong phạm vi 220 bằng $1.\n►Tăng Sát thương phản công mà kẻ địch nhận lên 6% trong 12s.\n►Hồi phục TP của đồng minh trong phạm vi 220 bằng 80.</Text>
  <Text Key="6C0ABF29_7368">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với &quot;Shadow Split: Destruction Staff&quot;</Text>
  <Text Key="DF9E76C3_7369">Fallen Mode (P)</Text>
  <Text Key="2ACC98B6_7370">Fallen Mode (P)+</Text>
  <Text Key="297C9DAE_7371">Schwein Krapfen+</Text>
  <Text Key="E8B612B2_7372">Tăng một phần P.ATK và M.ATK của bản thân, gây ra lượng P.DMG lớn kết hợp P/M.ATK lên kẻ địch phía trước, và tăng nhỏ Sát thương phản công mà kẻ địch nhận. Ngoài ra, gây trói lên kẻ địch trong phạm vi. Sử dụng cả Tỷ lệ Phản công P/M để xác định đòn phản công.</Text>
  <Text Key="9D204B44_7373">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Tăng Sát thương phản công mà kẻ địch nhận lên 6% trong 12s.\n►Gây trói lên kẻ địch trong phạm vi 200 trong 2s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="6E0953E6_7374">Dusnomia's Breaker Staff</Text>
  <Text Key="1E461A6C_7375">[Ma thuật] Một thiếu nữ ngây thơ trôi nổi, thưởng thức bữa tiệc mùa hè. Hiệu quả Tăng TP/Hỗ trợ ATK &amp; Rào cản tỷ lệ với số đồng minh. Gây sát thương kết hợp P.ATK+M.ATK để khắc họa mùa hè vào ký ức.</Text>
  <Text Key="A23E226E_7376">Big Pig Hip Drop</Text>
  <Text Key="743128ED_7377">Gây ra lượng M.DMG lớn (tính là P.DMG nếu P.DEF của mục tiêu &lt; M.DEF) và thêm lượng P.DMG lớn lên một kẻ địch phía trước. Tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Phản công của tất cả đồng minh. Hiệu quả tỷ lệ với số lượng đồng minh.</Text>
  <Text Key="5DBBC951_7378">&quot;►Gây $1 M.DMG lên một kẻ địch (sử dụng giá trị DEF thấp hơn)\n►Gây $2 P.DMG lên một kẻ địch\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $3\n►Tăng Tỷ lệ Phản công của tất cả đồng minh lên 100&quot;</Text>
  <Text Key="AB58A475_7379">Seed Barrage</Text>
  <Text Key="D8BA35FF_7380">Gây ra lượng M.DMG lớn (tính là P.DMG nếu P.DEF của mục tiêu &lt; M.DEF) lên một kẻ địch phía trước. Tăng mạnh P.ATK của tất cả đồng minh, tăng nhỏ P.CRIT DMG, và triển khai Rào cản Phản vật lý. Hiệu quả tỷ lệ với số lượng đồng minh.</Text>
  <Text Key="599BF313_7381">&quot;►Gây $1 M.DMG lên một kẻ địch (sử dụng giá trị DEF thấp hơn)\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $2\n►Tăng P.CRIT DMG của tất cả đồng minh lên 8%\n►Triển khai Rào cản Phản vật lý ($3 DMG)&quot;</Text>
  <Text Key="E937B6AE_7382">Tasty Cool Treat</Text>
  <Text Key="56D3F06C_7383">&quot;►Tăng M.ATK của bản thân lên $1\n►Tăng P.CRIT DMG của tất cả đồng minh lên 8%\n►Hồi phục HP của tất cả đồng minh bằng $2\n►Hồi phục TP của bản thân bằng 30\n►Hồi phục TP của tất cả đồng minh khác bằng 20&quot;</Text>
  <Text Key="0EEE7F7C_7384">Tăng mạnh M.ATK của bản thân, tăng nhỏ P.CRIT DMG của tất cả đồng minh, và hồi phục nhỏ HP. Đồng thời hồi phục nhỏ TP của bản thân và tất cả đồng minh khác. Hiệu quả tỷ lệ với số lượng đồng minh.</Text>
  <Text Key="95C15EF1_7385">Happy Summer+</Text>
  <Text Key="55CE5F7F_7386">Happy Summer</Text>
  <Text Key="E990E845_7387">Super Happy</Text>
  <Text Key="CD6088B3_7388">Hiệu ứng đặc biệt</Text>
  <Text Key="308E7179_7389">[Luôn hoạt động] Kết hợp P.ATK và M.ATK cho tính toán sát thương/hồi phục HP. Kết hợp P.CRIT và M.CRIT cho tính toán phản công.&quot;</Text>
  <Text Key="053CB119_7390">[Hiệu ứng vĩnh viễn] Kết hợp P.ATK và M.ATK cho sát thương UB/kỹ năng và hồi phục HP. Kết hợp P.CRIT và M.CRIT cho tính toán phản công.</Text>
  <Text Key="32D0B59C_7391">[Vật lý] Một cô gái với những gai ẩn giấu trở thành lá chắn để bảo vệ đồng minh bằng cách hy sinh tính mạng của mình. Khi trận chiến bắt đầu, cô vào trạng thái [Bay] né đòn tấn công phạm vi của kẻ địch và bảo vệ đồng minh có HP thấp nhất bằng cách nhận đòn thay họ. Sau đó cô sử dụng kỹ năng để kiềm chế kẻ địch.</Text>
  <Text Key="FB5B95EA_7392">Mang theo những tội lỗi khó quên, thiếu nữ thánh với đôi cánh đen</Text>
  <Text Key="A618383A_7393">Làm bánh ngọt, chăm sóc hoa, chơi violin</Text>
  <Text Key="45330D03_7394">Shadow Split: Hidden Thorns</Text>
  <Text Key="2F3A895C_7395">Gây P.DMG trung bình lên kẻ địch phía trước và hồi phục trung bình HP của bản thân. Lượng P.DMG gây ra tăng theo HP còn lại của đồng minh, không bao gồm bản thân.\nP.DMG: (+1.3×HP của đồng minh)</Text>
  <Text Key="70F37BBD_7396">Thorn Maiden</Text>
  <Text Key="889B10FC_7397">Gây P.DMG trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm trung bình P.DEF của chúng. Lượng P.DMG gây ra tăng theo HP còn lại của đồng minh, không bao gồm bản thân.\nP.DMG: (+1.2×HP của đồng minh)</Text>
  <Text Key="51BECECF_7398">Ambivalent Guard</Text>
  <Text Key="2C419D03_7399">Cấp hồi phục HP liên tục cho bản thân và [Lời Chúc Thiên Thần Sa Ngã] cho đồng minh có HP thấp nhất (không bao gồm bản thân) mà chặn đòn tấn công của kẻ địch nhắm vào đồng minh đó, cấp giảm sát thương P/M trung bình cho bản thân, và vô hiệu hóa hiệu ứng bất động.</Text>
