  <Text Key="6A7E4503_25250">Cú di chuyển của boss nấm kỳ lạ quá. Có vẻ như nó đang ra lệnh cho lính đánh thuê phía sau...?</Text>
  <Text Key="D85B4465_25251">Cậu thấy những bào tử đang tập trung ở đầu vũ khí mà lính đánh thuê cầm không? Chúng có kế hoạch ném chúng... chứ?</Text>
  <Text Key="4107FACB_25252">À, khả năng đó rất cao. Và... từ một lúc trước, tôi cảm thấy cơ thể hơi tê cứng. Có thể những bào tử đó là nguyên nhân.</Text>
  <Text Key="DE5DB992_25253">Tê cứng là điều bình thường với nấm độc... Hãy nhắm vào lính đánh thuê phía sau!</Text>
  <Text Key="C4453125_25254">Cuối cùng chúng ta cũng lôi được boss ra... Nhưng sao nó trông còn đáng sợ hơn trước? Cấp độ hoàn toàn khác biệt so với trước...!</Text>
  <Text Key="6C31EAEC_25255">Nó rõ ràng đã mạnh hơn hẳn. ...Nhưng chúng ta sẽ ổn thôi. Đúng không, Aoi-chan?</Text>
  <Text Key="6B507210_25256">...Vâng! Chúng ta đã chiến đấu hết sức cùng nhau cho đến giờ! Dù là một con nấm to như vậy cũng không đủ sức dọa chúng ta!</Text>
  <Text Key="10A84F39_25257">Hehe, điều đó an tâm. Và giờ, chúng ta có một cậu bé đi cùng. Không thể thua được.</Text>
  <Text Key="320D35B3_25258">Vâng! Để đảm bảo nó không còn phá loạn nữa, hãy đánh bại nó thật triệt để! Và sau đó, hãy tổ chức lại bữa tiệc!</Text>
  <Text Key="A2899E8F_25259">Chúng ta sẽ chứng minh rằng chúng ta có thể chịu đựng mọi thứ để bảo vệ trại của mọi người... Đây thực sự là cuộc săn nấm cuối cùng, chân chính, thật sự cuối cùng!</Text>
  <Text Key="FB1A546B_25260">Nhắm đến Trại Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="1D3CB923_25261">Điều Cần Thiết cho Ly Rượu Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="8BEE3C30_25262">Người Phụ Nữ Theo Đuổi Ly Rượu Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="B659C5A6_25263">Trại Nhóm Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="F2E40E4B_25264">Tinh Thần Phản Chiếu trong Cà Phê</Text>
  <Text Key="BA1AE180_25265">Chữa Lành Tâm Hồn Cô Đơn</Text>
  <Text Key="54276346_25266">Trại và Cuộc Sống Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="B2AC98E2_25267">Thói Quen Hàng Ngày</Text>
  <Text Key="E223C4FF_25268">Ở đây khá sôi động... Không trách được có cơn sốt cắm trại. Chúng ta có nên đi tuần tra để an toàn không, dù đang trong kỳ nghỉ? Hehe, nếu một cậu bé hỏi tôi điều như vậy, có lẽ tôi sẽ bị cười chê...</Text>
  <Text Key="32C84EE9_25269">Đi dạo một chút có lẽ là ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="4595C04F_25270">Hãy cùng nhau đi tuần tra.</Text>
  <Text Key="2779FEC6_25271">Cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="0421DAD7_25272">À, đúng rồi. Nếu là một cậu bé, họ có thể diễn đạt khác đi. Đi dạo... Là tôi đề xuất, nhưng nghe không tệ. Nó có âm thanh hay, đặc biệt trong kỳ nghỉ. Được rồi, hãy làm vậy.</Text>
  <Text Key="B7FB07AB_25273">...Họ có thể đề nghị tham gia cùng tôi. Cậu bé rất tốt bụng. Ngay cả khi biết bản chất của tôi, họ vẫn chấp nhận tôi. ...Nhưng có lẽ hôm nay tôi sẽ đi một mình.</Text>
  <Text Key="56B5D0F6_25274">Đúng rồi... Cậu bé hiểu cảm xúc của người khác và nhẹ nhàng đẩy họ đi. Họ chắc chắn sẽ nhìn thấy việc tôi đang cố gắng. Ngay cả trong kỳ nghỉ, tôi vẫn là tôi. Tôi không thể quên bản chất của mình. Trong trường hợp đó... chỉ còn một câu trả lời!</Text>
  <Text Key="D87E6576_25275">Cắm trại, hử... Giờ đây, đây là khá thử thách. Nó khác với việc chỉ ở ngoài trời, và tôi tự hỏi liệu một người thẳng thắn như tôi có thể tận hưởng được không. Nếu cậu bé ở đây, họ sẽ nói gì với tôi trong tình huống này...?</Text>
  <Text Key="CDF3B66D_25276">Cậu không cần suy nghĩ quá sâu về nó.</Text>
  <Text Key="A420D2A5_25277">Kinh nghiệm cắm trại của cậu có thể hữu ích.</Text>
  <Text Key="65C550BA_25278">Jun-san, cậu làm được.</Text>
  <Text Key="68DD6B2B_25279">...Ừ. Nếu là một cậu bé, họ có lẽ sẽ nói điều tương tự. Hãy tập trung vào việc tận hưởng kỳ nghỉ mà không cần suy đoán. Được rồi, hãy tiếp tục luyện tập!</Text>
  <Text Key="A93F31AE_25280">Như thể tôi có thể nghe thấy giọng nói của một cậu bé... Không, họ không ở đây, chắc là tưởng tượng. Nhưng chắc chắn, nếu là một cậu bé, họ sẽ tiếp cận tích cực với kinh nghiệm quá khứ. ...Hãy để tôi thử làm theo. Hehe, tôi đã bị ảnh hưởng khá nhiều.</Text>
  <Text Key="F3417052_25281">Nếu là một cậu bé, họ có lẽ sẽ trả lời như vậy... Hừm, dường như tôi đã suy nghĩ theo hướng tiêu cực. Có lẽ tôi bối rối hơn mình nghĩ... Tôi nên hít thở sâu và bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="78EC03B4_25282">Hừm... Có phải là tưởng tượng không? Tôi cảm thấy ánh mắt của các vị khách khác dành cho mình... Tôi thiết kế bộ áo giáp này cho cắm trại, nhưng có lẽ nó quá thô ráp cho một cơ sở giải trí. Nếu là một cậu bé, tôi nghĩ họ sẽ chấp nhận nó... Tôi tự hỏi nó được nhìn nhận như thế nào.</Text>
  <Text Key="AEB3C9AE_25283">Đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="616396F2_25284">Hãy thêm nhiều lá hơn.</Text>
  <Text Key="EF3D6B38_25285">Ồ... Dường như tôi nảy ra ý tưởng linh hoạt, điều hiếm có với tôi. Nếu là một cậu bé, họ chắc chắn sẽ nghĩ ra ý tưởng như thế này. Hãy đi tìm thêm lá ngay lập tức. Hehe, trở nên vui vẻ rồi.</Text>
  <Text Key="D7D78E95_25286">Ẩn mình.</Text>
  <Text Key="FEE7B309_25287">Hehe, tôi có thể tưởng tượng cậu bé nói điều đó. Họ chắc chắn sẽ nhận ra rằng tôi chú ý đến chi tiết, ngay cả trong màu sắc. ...Tôi đang kỳ vọng quá sao?</Text>
  <Text Key="55DD2DE3_25288">...Ừ. Cậu có thể nhận ra đấy. Vẻ đẹp chức năng của bộ áo giáp này và... sức hấp dẫn của họa tiết ngụy trang dễ thương! Nếu điều đó xảy ra... Tôi không ngại chuẩn bị một bộ phù hợp cho cậu ấy.</Text>
  <Text Key="D8CBD23D_25289">Tôi chưa bao giờ tưởng tượng rằng một cuộc rút lui đơn giản lại là giải trí cho mọi người... Và nó thậm chí còn có thể được nhiều người cùng tận hưởng! Tôi tự hỏi lãnh đạo sẽ đưa ra lời khuyên gì nếu họ ở đây...</Text>
  <Text Key="923A7C76_25290">Hãy là chính mình, mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="8AE76874_25291">Hãy bắt đầu bằng việc ngắm lửa trại và bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="5EA29CFD_25292">Đến lúc triển khai kiến thức của Aoi rồi.</Text>
  <Text Key="7A469CE4_25293">V-Vâng... Lãnh đạo chắc chắn sẽ nói điều tương tự... Bằng cách tận dụng kiến thức về các cuộc rút lui của mình, tôi có thể hữu ích cho mọi người... Nếu mọi chuyện thuận lợi, tôi thậm chí có thể tốt nghiệp khỏi việc là người sống một mình...!? H-Hãy cố gắng hết sức và thử xem!</Text>
  <Text Key="E15B3206_25294">K-Không có lãnh đạo xung quanh, tốt nhất là không nên hoảng loạn... Hãy bình tĩnh trước. Bối rối sẽ không dẫn đến kết quả tốt. Đây, hãy tập trung vào lửa trại và... nhìn chằm chằm vào nó... một cách bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="86733128_25295">Tự nhiên, giống như vậy... Hehe, người lãnh đạo tưởng tượng cũng nghịch ngợm. Nhưng nhờ vậy, tôi cảm thấy căng thẳng đã giảm bớt. Đ-Được rồi! Tôi sẽ cố gắng hết sức để là chính mình!</Text>
  <Text Key="BD1B7C13_25296">*thở dài*... Tôi cần nhanh chóng hòa hợp với thiên nhiên, cả về thể chất lẫn tinh thần, và phục hồi tinh thần sống một mình của mình... Nhưng tôi chưa bao giờ cảm thấy chán nản như thế này... Tôi tự hỏi liệu mình có ổn không...</Text>
  <Text Key="BC48CFEF_25297">Aoi làm được! Đừng bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="480F1233_25298">Ăn thứ gì đó ngon sẽ làm mọi thứ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="3C22D913_25299">Thư giãn, mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
