  <Text Key="A54F40C6_53400">Đó là điều ta muốn...!</Text>
  <Text Key="C218A1F1_53401">Bằng cách này, phương pháp khắc nghiệt của Monika đã thành công trong việc giảm bớt nỗi nhớ nhà của Medusa.</Text>
  <Text Key="9D4AF9D5_53402">Medusa Thách Thức Các Con Giáp</Text>
  <Text Key="F32C4BED_53403">Sau khi nghe câu chuyện cũ về các con giáp từ Monika, Medusa không hài lòng với xếp hạng của con rắn và phản đối. Monika cố gắng làm cô ta bình tĩnh, nhưng sau đó Medusa hỏi tại sao cả rắn và rồng đều có trong 12 con giáp, khiến Monika bối rối.</Text>
  <Text Key="54C75750_53404">Rắn ở đây, rắn ở kia. Rắn trong các cửa hàng lưu niệm nữa. Họa tiết rắn ở khắp mọi nơi trong thành phố!</Text>
  <Text Key="067B11C4_53405">Từ đầu năm đã tôn vinh rắn, đất nước này thực sự hiểu được sự vĩ đại của rắn.</Text>
  <Text Key="4781B8D0_53406">Tôi không muốn làm giảm nhiệt huyết của cô, nhưng chỉ là năm nay con giáp là rắn. Năm sau sẽ là con vật khác.</Text>
  <Text Key="79FD1C9E_53407">Hả? Ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="7D5DA37B_53408">Ra vậy, vậy các người tôn vinh lần lượt 12 con vật đã chiến thắng cuộc đua của thần mỗi năm. Câu chuyện khá thú vị.</Text>
  <Text Key="7D33A70A_53409">Nhưng có một điều tôi không thể chấp nhận.</Text>
  <Text Key="3467AAC7_53410">Là gì? Cô phàn nàn điều gì?</Text>
  <Text Key="66C0E5B7_53411">Tại sao rắn không phải là vị trí đầu tiên?! Và con chuột lại đứng trước rắn? Chuột là thức ăn của rắn! Không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="B29239CD_53412">Ý tôi là, đó là câu chuyện cũ, nên than phiền cũng chẳng giúp ích...</Text>
  <Text Key="5B345620_53413">Tôi nên phản đối điều này ở đâu? Tôi cần truyền đạt sự vĩ đại của rắn và đảm bảo rắn được tôn vinh mỗi năm!</Text>
  <Text Key="99809C06_53414">Bình tĩnh trước. Cô thấy đấy, cuộc đua này diễn ra vào mùa lạnh, điều kiện khắc nghiệt đối với rắn. Có thể hiểu nếu chúng bị trễ.</Text>
  <Text Key="4B585BB2_53415">Bất chấp những thử thách đó, con rắn vẫn cố gắng lọt vào 12 con giáp, vượt qua nhiều con vật khác. Ngay cả khi không phải vị trí đầu tiên, sự vĩ đại của rắn vẫn được công nhận rộng rãi.</Text>
  <Text Key="1D367494_53416">Hơn nữa, được tôn vinh mỗi 12 năm thay vì mỗi năm khiến rắn càng quý hiếm và đặc biệt hơn.</Text>
  <Text Key="D654C5C6_53417">Cô nói đúng. Như cô nói. Hmph, rắn thực sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F2626531_53418">Phew, cô ta dường như đã hài lòng rồi...</Text>
  <Text Key="3F8D5C7B_53419">Này, tôi vừa để ý, có cả rắn và rồng không thừa sao? Chẳng phải chỉ nên có rắn sao? Cô nghĩ sao, Monika?</Text>
  <Text Key="366E93B7_53420">Aargh! Cô thật là phiền phức!</Text>
  <Text Key="27AE18F5_53421">Monika, bị áp đảo, thấy mình đối mặt với một nghịch lý mới khi một vấn đề mới được đưa ra.</Text>
  <Text Key="2B259CFD_53422">Sự Bình Yên Trước Lễ Hội</Text>
  <Text Key="A13ED6DF_53423">Monika và Saren đã đến thăm Gio Gehenna để giúp đỡ với lễ hội được chia sẻ với Landosol. Trong khi làm việc với tư cách đại diện của Landosol, Monika đang lập kế hoạch để đảm bảo {playername} có một năm mới bình yên.</Text>
  <Text Key="C2AE6CBD_53424">Mueharu Landosol</Text>
  <Text Key="0CBF58E1_53425">Khi Pecorine và những người khác tiếp tục củng cố tình bạn với các công chúa từ nhiều thế giới, quan hệ ngoại giao với Landosol đã được thiết lập ở Gio Gehenna sau Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="6AFBBDEA_53426">Và vào cuối năm, một lễ hội tôn vinh sự thiết lập các quan hệ ngoại giao với Landosol đã được lên kế hoạch long trọng ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="EAB54E94_53427">Gio Gehenna... Tôi có thể không biết nhiều về nó, nhưng nơi này thực sự nóng.\nSự chênh lệch nhiệt độ với giữa mùa đông ở Landosol có thể khiến người ta bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="E77FE6B4_53428">Và... sự hiện diện của quái vật rất mạnh.\nNó cảm giác hoang dã.\nNó hoàn toàn trái ngược với Gio Teogonia thư giãn.</Text>
  <Text Key="D74DF1C4_53429">Có những người sống sót và xây dựng cuộc sống của họ trong thế giới khắc nghiệt này.\nHọ chắc chắn đều là những người mạnh mẽ và tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="FDBBD95B_53430">Ồ, như mong đợi từ phó thuyền trưởng của Nightmare,\nkha năng quan sát của cô thật đáng chú ý.</Text>
  <Text Key="825A60A6_53431">Tôi nói là cựu phó.\nLý tưởng là Jun-san nên ở đây,\nnhưng đội trưởng không thể rời khỏi đất nước vào cuối năm.</Text>
  <Text Key="7FE2938B_53432">Đó là lý do tại sao hôm nay, tôi là người thay thế Jun-san. \nTôi được triệu hồi vì tôi quen biết {playername}, để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="7AB4D946_53433">Tôi chưa bao giờ ngờ sẽ thay thế đội trưởng... \nNày, nếu công việc này thành công, chúng ta có thể có thể thương lượng với Gio Gehenna, \nvì vậy tôi chắc chắn có động lực.</Text>
  <Text Key="88588C5A_53434">Tất nhiên, \nvài người từ Nightmare cũng ở đây, \nkết hợp an ninh và giúp đỡ vì đây là một sự kiện lớn.</Text>
  <Text Key="474E14C0_53435">Cô thực sự đáng tin cậy. \nThành thật mà nói, tôi muốn kể cho các thành viên guild đã rút lui khỏi yêu cầu này nghe về cô.</Text>
  <Text Key="50290909_53436">Mọi người đều bận. \nTôi khá yên tâm chỉ với Monika-san ở đây cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="4B80D4D7_53437">Đó chỉ là tự nhiên với tư cách là sĩ quan quân đội. \nHơn nữa... sau khi có chiếc kimono ấn tượng này được làm cho tôi, \ntôi mới là người nên cảm ơn!</Text>
  <Text Key="AD57A50D_53438">Ahaha, đừng lo về nó. \nĐể truyền tải năm mới của Landosol, kimono là thiết yếu ngay cả khi nó hơi đắt, \ncô không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="A5A42404_53439">Thật vậy, một quyết định khôn ngoan. \nLễ hội giao lưu này là cho năm mới, nên nó nên đầy màu sắc. \nVà nhìn vẻ ngoài của cô, người đó chắc chắn cũng sẽ vui.</Text>
  <Text Key="E0E4DF17_53440">Người đó không quan trọng... \nhoặc là, họ không trễ sao? \nHọ nói họ sẽ đến đón tôi...</Text>
  <Text Key="1D27F51B_53441">Xin lỗi vì để cô chờ!</Text>
  <Text Key="FFCED81E_53442">Cô đến muộn. Với tư cách đại diện của Landosol,\nhãy đảm bảo đúng giờ.</Text>
  <Text Key="B03D0AD2_53443">Này, không sao. Nhân tiện, nhìn trang phục của chúng ta,\ncô không có gì để nói sao?</Text>
  <Text Key="3947C0C3_53444">Cả hai trông đều tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2607B62B_53445">...Ra vậy. \nCảm ơn. \nVậy, hãy dẫn đường cho chúng tôi, chúng tôi cần vận chuyển vật liệu.</Text>
  <Text Key="4551CB14_53446">Hehe, Saren trông vui vẻ nhỉ.\nNày, tôi cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="C2F26C58_53447">Mọi người từ Landosol, chào mừng đến Gio Gehenna!\nTên tôi là Miia, và tôi sẽ giám sát dự án giao lưu này.\nRất vui được gặp các bạn.</Text>
  <Text Key="8218AD3C_53448">Rất vui được gặp các bạn.\nTôi là Saren, đội trưởng tạm quyền của Nightmare,\nvà đây là Monika, guild master của chi nhánh Landosol của Weissflügel.</Text>
  <Text Key="7C2CBB7B_53449">Giới thiệu với tư cách là Monika. \nTôi nghe nói có nhiều quái vật ở Gio Gehenna, nhưng tôi tự tin vào kỹ năng của mình. \nHãy yêu cầu sự giúp đỡ của tôi bất cứ lúc nào. Chỉ đừng đối xử với tôi như một đứa trẻ.</Text>
