  <Text Key="A3FB7AF2_28400">Nó vượt quá giới hạn của \n vẻ đẹp mà toàn nhân loại có thể tưởng tượng...!</Text>
  <Text Key="A1DE4759_28401">…… Hừ. \n Chuyện đó đáng kể đấy.</Text>
  <Text Key="8866250E_28402">Phản ứng yếu quá, thưa giáo viên!? \nĐây là sự kiện lớn sẽ thay đổi lịch sử\n!</Text>
  <Text Key="9E2A4E2E_28403">Làm sao da này lại hợp chứ...\nĐây không phải chuyện nhỏ. \nKhông ngoa mà nói, giáo viên\nđã tạo ra suối nước nóng này là đồng phạm!</Text>
  <Text Key="0087010D_28404">Đúng vậy, đồng phạm của ta... \nđồng phạm của vẻ đẹp!</Text>
  <Text Key="C7B07ECD_28405">……Như thường lệ, Yuki. \nMay quá, cậu thích nó.</Text>
  <Text Key="37957075_28406">Vì vậy\n hôm nay là ngày\n cậu sẽ trở thành bác sĩ chính của tôi♪</Text>
  <Text Key="42E58B03_28407">Hả? \n Tôi vẫn chưa thể hòa hợp với giáo viên. \nNhưng vì thế nên tôi sẽ không bỏ cuộc, phải không?</Text>
  <Text Key="30AFB22B_28408">Tất cả vì vẻ đẹp của tôi...\nTôi không thể cản đường cậu. \nDù cậu là ai đi nữa.</Text>
  <Text Key="55E93914_28409">Fufufu...\nTôi không ghét\nsự tự tin của Yuki.</Text>
  <Text Key="020AD47B_28410">Vậy trở thành bác sĩ điều trị đi</Text>
  <Text Key="0530A5E7_28411">Không♪</Text>
  <Text Key="7F520EE8_28412">Keo kiệt!</Text>
  <Text Key="66E3B68A_28413">Cuộc sống hồng hào, suối nước nóng đẹp da</Text>
  <Text Key="91B55CB8_28414">Thuốc đẹp da siêu đẳng cấp\nđược Nakai làm, hoa hồng lớn</Text>
  <Text Key="9A50A1F8_28415">Hiệu ứng đẹp da, hiệu ứng ẩm ướt,\nhiệu ứng giữ nhiệt\nHiệu ứng thư giãn với hương hoa hồng</Text>
  <Text Key="9C521732_28416">Một viên ngọc của suối nước nóng theo đuổi hiệu ứng \nlàm đẹp da. Nghe đồn\nrằng bạn có thể thấy sự khác biệt chỉ \nchỉ cần tắm nhẹ trong suối nước nóng, và \nviệc phát hành kem dưỡng da sử dụng\nsuối nước nóng này cũng đang được khảo sát.\nNhân tiện, hoa hồng chỉ để tạo mùi \nvà không có hiệu ứng làm đẹp da.</Text>
  <Text Key="0B1190A8_28417">$1 Reminiscent defrag\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="65B45E90_28418">Tập Reminiscence Defrag đã được Mở khóa.</Text>
  <Text Key="13665EC3_28419">Người bảo vệ Thiên đường</Text>
  <Text Key="5200287E_28420">Huy chương Chiến thắng (Phần 1)</Text>
  <Text Key="F25A5531_28421">Huy chương Chiến thắng (Phần 2)</Text>
  <Text Key="AC842655_28422">Thiên đường Ký ức $1</Text>
  <Text Key="06B1FB65_28423">Người Điêu Khắc Vườn Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="8A40C5FF_28424">Asla</Text>
  <Text Key="50F9D2E7_28425">Octo</Text>
  <Text Key="14F7412D_28426">Giải phóng Eden: Đôi khi trong tương lai chúng ta sẽ gặp lại [Phần 1]</Text>
  <Text Key="79322F26_28427">Giải phóng Eden: Đôi khi trong tương lai chúng ta sẽ gặp lại [Phần 2]</Text>
  <Text Key="71233F47_28428">$1【Phần 1】 Hoàn thành nhiệm vụ sự kiện $2 lần (Bất kỳ Phần nào) $3</Text>
  <Text Key="F7683324_28429">$1【Phần 2】 Hoàn thành nhiệm vụ sự kiện $2 lần (Bất kỳ Phần nào) $3</Text>
  <Text Key="1760D0C7_28430">$1【Phần 1】 Đánh Boss 1 lần (Bất kỳ Phần, Bất kỳ Độ khó) $2</Text>
  <Text Key="D91EE3CE_28431">$1【Phần 2】 Đánh Boss 1 lần (Bất kỳ Phần, Bất kỳ Độ khó) $2</Text>
  <Text Key="DB0FE7C2_28432">$1Đặt lại danh sách phần thưởng (Phần 1) của trao đổi chinh phạt $2 Lần$3</Text>
  <Text Key="0D4A7998_28433">$1Đặt lại danh sách phần thưởng (Phần 2) của trao đổi chinh phạt $2 Lần$3</Text>
  <Text Key="BC24205A_28434">Gói chiến thắng</Text>
  <Text Key="938B8324_28435">$1Đánh bại bóng tối của Chika và Tsumugi cùng quái vật đồng hành!$2</Text>
  <Text Key="131E8101_28436">Dấu hiệu gây rối</Text>
  <Text Key="7D698AE4_28437">Bằng chứng về mối liên kết bị cướp</Text>
  <Text Key="12D9CA2E_28438">Muimi tận hưởng lễ hội, nhưng bỗng bị một cô gái bí ẩn tấn công và bị lấy mất chiếc brooch. Trong khi tìm kiếm cô gái, cô bắt đầu bị những người trong thành phố truy đuổi, họ dần trở nên điên loạn, nhưng cô thoát khỏi khó khăn với Kaya.</Text>
  <Text Key="6E2613B7_28439">Tiệc đêm sinh tồn</Text>
  <Text Key="AFDD5AD2_28440">Muimi và Onii-chan tham gia cùng Pecorine và Nozomi, những người cũng được Kaya giúp đỡ. Dù trao đổi thông tin về những bất thường của thành phố, không có cách hiệu quả để tìm thấy, vì vậy cô ấy sẽ đi tìm kiếm cô gái đã lấy chiếc brooch của Muii.</Text>
  <Text Key="87094B89_28441">Cái chết nửa đêm</Text>
  <Text Key="6804E409_28442">Muimi đang tìm kiếm một cô gái cùng Kaya và những người bạn cũ. Khi cô chiến đấu lại với Chika và Tsumugi kỳ lạ, cô rơi vào một nguyên nhân chưa biết. Ngay cả cô gái Mira đang tìm kiếm cũng xuất hiện.</Text>
  <Text Key="A3252780_28443">Người giải phóng màu vàng chống lại thiên đường</Text>
  <Text Key="540DF429_28444">Muimi và đồng nghiệp chống lại người Mira trong ký ức và trở thành &quot;cư dân thiên đường&quot;. Lúc đó, Muimi và những người khác có sức mạnh giải phóng người từ &quot;thiên đường&quot;, và thành công trong việc cứu Chika và Tsumugi khỏi những bất thường.</Text>
  <Text Key="F9C648FE_28445">Tạo ra thiên đường</Text>
  <Text Key="C4CC8DBC_28446">Khi Muimi đang giải phóng khỏi thiên đường, khu trung tâm bỗng biến thành một cảnh tượng kỳ lạ. Trước sự ngạc nhiên của Muimi, Mira và cộng sự Asura xuất hiện. Asura gọi một người để chào đón Muimi đến thiên đường.</Text>
  <Text Key="3BA74A72_28447">Trách nhiệm của Sự Giải phóng</Text>
  <Text Key="4FED54B3_28448">Muimi không thể di chuyển trước Okto, người xuất hiện trước mặt cô. Mặt khác, Kaya, trở thành cư dân thiên đường, cũng đối mặt với người hâm mộ và quyết định nhận thức về tương lai họ nên đi.</Text>
  <Text Key="23F3ACDE_28449">Các nhà lãnh đạo đang dao động</Text>
