  <Text Key="88CEA612_161300">Ugh... Zzz...</Text>
  <Text Key="F52B490E_161301">...san! Knight-sa... dậy!</Text>
  <Text Key="37A65769_161302">Lord Kni-...! Dậy đi... Kishi-sama!</Text>
  <Text Key="BDFB6D1A_161303">Tớ mừng quá! Cậu đã tỉnh rồi! Có vẻ như một con quái vật đã đến gần khi chúng ta đang ngủ...! Ơ... Aaaah!</Text>
  <Text Key="C3AC791C_161304">Chúng tôi có thể đã lơ là cảnh giác, nhưng vì ngài đã tỉnh rồi, Kishi-sama, mọi thứ sẽ ổn thôi! Kẻ ác này sẽ bị đánh bại ngay...!</Text>
  <Text Key="F83924D4_161305">Ách?! Quái vật đang hướng về phía Kishi-san! CẬU KHÔNG THỂ ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="4A4B5AAF_161306">Kishi-sama... Lần này tôi sẽ bảo vệ ngài!</Text>
  <Text Key="3DD4BBEA_161307">"Á...!" "Ực!"</Text>
  <Text Key="18559CA1_161308">Áaaa, tớ thực sự đã làm... Thôi, Violet-san...! Cổ cậu... cổ cậu là...!</Text>
  <Text Key="BE075973_161309">Tệ quá...! Đầu của Lady Sakura đã rời hoàn toàn khỏi cổ...!</Text>
  <Text Key="14062176_161310">"Hả...?"</Text>
  <Text Key="734E790A_161311">Có thể, chỉ là nói thôi... Violet-san... cậu không phải là người bình thường?</Text>
  <Text Key="39131EF0_161312">...Đầu tôi đã rời, nên không còn ích gì nếu giấu chuyện này nữa... Cậu thấy đấy, tôi là... một xác sống. Lady Sakura, có thể cậu cũng... là xác sống?</Text>
  <Text Key="EF37C2A6_161313">Tôi là, ừm... một xác tươi. Tôi không thực sự biết có sự khác biệt giữa xác sống và xác tươi không. A-Ahaha~...</Text>
  <Text Key="E422F3D6_161314">Đ-Dành thời gian, hãy đặt đầu trở lại cổ đi! Cổ tôi, cổ tôi...</Text>
  <Text Key="7F9E9192_161315">T-Tôi sẽ theo cậu... Ưm... Đầu tôi...</Text>
  <Text Key="DCC682E9_161316">Xong xuôi. ...Khoan, cái gì?</Text>
  <Text Key="4F945FF9_161317">Chuyện gì đang xảy ra đây...? Cảnh quan dường như khác thường...</Text>
  <Text Key="053B646E_161318">Violet-san... Có thể...?</Text>
  <Text Key="C77CEF8A_161319">Lady Sakura... Chúng ta có thể đã...</Text>
  <Text Key="CB422326_161320">"Chúng ta đã đổi cơ thể?!" "Đổi cơ thể...?!"</Text>
  <Text Key="266EA03F_161321">Xin lỗi, Violet-san! Tôi chắc đã vội vàng và mắc lỗi!</Text>
  <Text Key="B442AC1D_161322">Tôi mới là người nên xin lỗi. Nghĩ rằng tôi vô tình đặt đầu lên cơ thể không phải của mình... Nhưng, mà... xin lỗi vì đã nói thế... Tôi thấy hơi vui.</Text>
  <Text Key="62730458_161323">Cậu cũng vậy, Violet-san? Thực ra, tôi cũng vậy... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="58DC6FFB_161324">Tôi không biết về điều này, nhưng ngay cả khi đầu chúng ta được đổi, dường như chúng ta chỉ có thể điều khiển cơ thể của chính mình.</Text>
  <Text Key="A3473272_161325">Có vẻ là vậy. Hehehe. Với cơ thể của cậu, Lady Sakura, gần như tôi đã trở thành một thần tượng♪</Text>
  <Text Key="E6BF9D43_161326">Còn tôi, tôi giống hệt một công chúa trong truyện cổ tích! Tôi chưa bao giờ mặc một bộ trang phục tuyệt vời như thế này♪</Text>
  <Text Key="3DDF2947_161327">Lady Sakura, cậu là một thần tượng. Tôi chắc chắn rằng cậu sẽ có cơ hội mặc một bộ trang phục giống hệt loại tôi mặc.</Text>
  <Text Key="FFB6BB36_161328">Tôi cũng hy vọng vậy! Một trong những điều vui khi làm thần tượng là có thể mặc đủ loại trang phục!</Text>
  <Text Key="BE554CF2_161329">Ahh, vui quá♪ Nếu cậu không phiền, Violet-san, tôi rất muốn đổi cơ thể như thế lần nữa trong tương lai.</Text>
  <Text Key="FA0475F9_161330">Hehe. Tôi cũng cảm thấy như vậy. Việc đầu và cơ thể chúng ta được đổi như thế... khá là hồi hộp♪</Text>
  <Text Key="4B4C16BD_161331">Việc đổi cơ thể để vui vẻ thì tốt, nhưng... có lẽ chúng ta có thể làm khi công việc khiến chúng ta mệt mỏi!</Text>
  <Text Key="2EF92083_161332">Chúng ta sẽ gọi là... "Kế hoạch Kaedarma"! Chỉ đùa thôi♪ (Ghi chú: Kế hoạch này là tham chiếu đến Idolmaster)</Text>
  <Text Key="9DDE33EE_161333">Việc đổi chỗ trong công việc của chúng ta... Liệu có thực sự ổn nếu tôi làm điều như thế?</Text>
  <Text Key="ED067C9D_161334">Khi cậu mệt, chỉ cần đổi và nạp lại năng lượng! Đó là tất cả những gì "Kế hoạch Kaedarma" là về!</Text>
  <Text Key="D45BB03D_161335">Hơn nữa, tôi nghĩ nó liên quan đến cả "việc học về sự lười biếng" mà cậu đang nghiên cứu!</Text>
  <Text Key="0D02CEA8_161336">Tôi hiểu rồi... Trong trường hợp đó, tôi sẽ rất vui khi tham gia.</Text>
  <Text Key="55D1A88F_161337">Vậy là quyết định! Chúng tôi chính thức khởi động liên minh "Kế hoạch Kaedarma"! Rất mong được làm việc với cậu, Violet-san!</Text>
  <Text Key="5546DDAC_161338">...Ưm, Lady Sakura. Nếu không gây phiền cho cậu, tôi muốn cậu gọi tôi bằng cách khác ngoài Violet "-san".</Text>
  <Text Key="A76B7F7B_161339">Rốt cuộc, hai chúng ta... là bạn xác tươi. Và giờ cũng là thành viên của liên minh "Kế hoạch Kaedarma"♪</Text>
  <Text Key="1AB049E2_161340">Cậu chắc chứ...? Ưm, trong trường hợp đó... Violet-chan, có thể?</Text>
  <Text Key="FF6267A9_161341">Vâng, Lady Sakura♪</Text>
  <Text Key="F9FDE591_161342">Ehehe♪ Cảm ơn vì hôm nay, Violet-chan, Kishi-san! Nhờ có cậu, tôi cảm thấy sảng khoái... và sẵn sàng dành tất cả cho công việc solo của tôi ở thủ đô!</Text>
  <Text Key="30DC39E5_161343">Bằng cách đón nhận một chút "sự lười biếng", Sakura và Violet đã thấy mình sảng khoái cả về thể chất lẫn tinh thần. Và không lâu sau khi hình thành một mối quan hệ mới ở thủ đô hoàng gia, Sakura nhận được cuộc gọi từ producer của cô.</Text>
  <Text Key="7CB9C815_161344">Có người tôi muốn giới thiệu với cậu</Text>
  <Text Key="3A5EEA59_161345">Violet, cậu có thể đến rồi</Text>
  <Text Key="E59B4A26_161346">Ý tôi là, cô ấy thực sự là một Công chúa</Text>
  <Text Key="3C8FCC7F_161347">Đó là một yêu cầu khá đặc biệt</Text>
  <Text Key="36519229_161348">Trong trường hợp đó, hôm nay hãy thư giãn hết mình</Text>
  <Text Key="80A5DA30_161349">Sakura-chan, được phép lười biếng</Text>
