  <Text Key="BBC6BBEE_175650">Có phải hơi quá rồi không...?</Text>
  <Text Key="6D73B7C0_175651">Đùa thôi, đùa thôi~♪ Nhưng mình nghĩ cô nên thay đổi tư duy một chút, cô thấy sao? Sheffy-chan, mình biết dạo này cô hơi thiếu tập trung mà.</Text>
  <Text Key="474742A6_175652">Hả...? Cô biết à? Sao lại biết?</Text>
  <Text Key="3BF4EA9B_175653">Hehe, đây là bí mật. Quan trọng hơn là♪ Có một chỗ vui mà bây giờ mới có thể đi được. ...Mình sẽ rất vui nếu cô đi cùng mình~♪</Text>
  <Text Key="1630D82C_175654">Ơ... Chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="DA13C639_175655">Hả? Cô chắc chứ...?</Text>
  <Text Key="0D5A1150_175656">Thì... cũng không phải là không quan tâm, nhưng...</Text>
  <Text Key="DB60A268_175657">Tuyệt, vậy là quyết định rồi~ Đừng lãng phí thời gian nữa! Mình sẽ giúp cô sắp xếp đồ, nên nhanh lên nào~♪</Text>
  <Text Key="EA029281_175658">Aaaa, đừng đẩy tôi! Homare-san, tôi sẽ để đồ dùng vệ sinh về đúng chỗ, nên chờ một chút...!</Text>
  <Text Key="4760E9B3_175659">Được Homare mời, {playername} và Sheffy cùng hướng tới một "nơi vui mà bây giờ mới có thể đi được".</Text>
  <Text Key="653BDD46_175660">Hehe, đó là điều đáng mong chờ khi chúng ta đến nơi~☆ Hừm hừm♪</Text>
  <Text Key="0BC0FCF0_175661">...Tôi tự hỏi không biết nơi chúng ta sắp đi có thực sự vui đến thế không. Cô nghĩ bà ấy sẽ đưa chúng ta đi đâu?</Text>
  <Text Key="55F00664_175662">Grand Dream Park... Đó là một công viên giải trí ở Gio Teogonia, nếu tôi nhớ không nhầm. Tôi đã từng đến đó một chút.</Text>
  <Text Key="4FA84F0C_175663">Cùng với Ho-ou-san và Nana-san. ...Nhưng lúc đó, tôi đã bị biến thành chế độ em bé... Tôi không có thời gian để thưởng thức nó...</Text>
  <Text Key="980B6F40_175664">Nếu tôi không nhầm, đó là một khu nghỉ dưỡng gần Themis Silver Ridge, phải không? Và do Akino-san quản lý?</Text>
  <Text Key="632F49A7_175665">Tôi nghe nói nơi đó ấm áp ngay cả vào mùa đông, và có một hồ bơi nước chảy. Tôi nên làm gì đây? Tôi không mang theo đồ bơi... Có thể thuê ở đó chứ? Vậy thì chắc mình ổn.</Text>
  <Text Key="945CD949_175666">Này, Homare. Có phải đến lúc cô nên nói cho chúng tôi biết rồi không? Không biết chúng ta đi đâu khiến tôi khó chịu quá.</Text>
  <Text Key="9F1ADB87_175667">Hehehe. Sheffy-chan... cô là người hay lo lắng thật đấy, phải không? Nhưng~ chính khi chúng ta đến điểm đến thì sự V-U-I VẪN CHƯA BẮT ĐẦU♪</Text>
  <Text Key="A75FBAD9_175668">Trong khi trò chuyện, nhóm rời xa đường cao tốc và bước vào khu rừng.</Text>
  <Text Key="475547C7_175669">Đó là một nơi vui mà, phải không? Tại sao cô lại giấu kín?</Text>
  <Text Key="11B90C88_175670">Ôi chà~? Đừng nói với tôi là cô đã sốt ruột rồi~?</Text>
  <Text Key="CBF81DAD_175671">Tôi không phải ý đó... Nhưng nếu nơi đó thực sự vui như vậy, tôi hơi muốn chúng ta đi cùng tất cả mọi người trong Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="64CA5654_175672">Hehe, đừng lo về chuyện đó. Nó hơi khác một chút so với loại vui vẻ mà cô đang tưởng tượng. Ý tôi là, nhìn kìa... cô đã có thể thấy nó rồi.</Text>
  <Text Key="230606A2_175673">Đúng rồi, chính nó. Tháp Luna... một nơi thực sự vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="20BAD822_175674">Vậy đây là... Tháp Luna, hả? Tôi đã nghe nói về nó, nhưng nó thực sự cao đến mức khiến tôi chóng mặt... và thế nhưng, tôi không hề hay biết nó tồn tại cho đến khi tôi đến gần đến thế này.</Text>
  <Text Key="6DC987B7_175675">Không trách được tại sao Homare-san có vẻ đang rất vui. Tôi ước bà ấy đã nói cho chúng tôi biết thay vì giấu kín. Khoan đã, cô định vào trong rồi à?</Text>
  <Text Key="DFDE2154_175676">Mình luôn muốn đến đây~ BÂY GIỜ, leo lên nào~☆</Text>
  <Text Key="85434DA7_175677">Khi Homare bước vào tháp với vẻ mặt vui sướng, {playername} và Sheffy vội vàng đuổi theo.</Text>
  <Text Key="719F3E9A_175678">Tôi đã lau xong cửa sổ. Còn phần còn lại...</Text>
  <Text Key="01C14F5B_175679">Ý tôi là, hôm nay là một ngày tốt để dọn dẹp</Text>
  <Text Key="A00FA192_175680">Ừ, cô nói cũng đúng...</Text>
  <Text Key="B49F9189_175681">Vậy cô đã dùng "Mắt Rồng" của mình rồi...</Text>
  <Text Key="51FD8EB7_175682">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="8EF9FD6C_175683">Chúng ta có thể tiếp tục dọn dẹp sau khi trở về</Text>
  <Text Key="9D8BB3FC_175684">Vậy, chúng ta sẽ đi đâu đây?</Text>
  <Text Key="CDEFCA74_175685">Grand Dream Park, có lẽ?</Text>
  <Text Key="8E58A80C_175686">Cô muốn đi đó à?</Text>
  <Text Key="8C56B2F3_175687">Có lẽ là Khu nghỉ dưỡng Mercu!</Text>
  <Text Key="27F10101_175688">Với Homare vui vẻ dẫn đầu và ngắm nhìn xung quanh với sự ngạc nhiên, {playername} và Sheffy theo sau, từ từ bước vào trong tháp.</Text>
  <Text Key="F41A5613_175689">Hừm, hừm... Ra vậy, ra vậy. Vậy bố cục chung đúng như Kaya-chan và Inori-chan mô tả~</Text>
  <Text Key="79A012C4_175690">Thôi đi... Homare-san. Nếu cô định đi thám hiểm bên trong Tháp Luna, cô nên nói với chúng tôi ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="B3CCE183_175691">Xin lỗi, được chứ? Nhưng chính cô mới nói trước đó, Sheffy-chan -- những nơi vui vẻ là tốt nhất khi mọi người cùng nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="953560DE_175692">Có lẽ một khi chúng ta trở về nhà guild, cô nên mời họ ra ngoài... đến một công viên giải trí, hoặc có lẽ một khu nghỉ dưỡng. Tôi chắc chắn họ sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="A6C8C9F1_175693">Tôi sẽ làm vậy. Tôi tự hỏi không biết ai sẽ thích hơn... Khoan, không phải vấn đề đó!</Text>
  <Text Key="74628E86_175694">Sheffy-chan, xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải ngắt lời cô... dường như chúng ta có khách.</Text>
  <Text Key="BE71DC32_175695">Trước tiên, hãy khiến những vị khách không mời này rời khỏi sân khấu♪ Đến lượt tôi!</Text>
  <Text Key="5C0288CD_175696">Sheffy-chan, cô có thể giúp tôi một tay không?</Text>
  <Text Key="D989A2A3_175697">Hiểu rồi. Hãy dọn đường để chúng ta có thể nói chuyện yên tĩnh! TAAAA!</Text>
  <Text Key="3E6F03D6_175698">Phew... Có lẽ chuyện này đã kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="3501CDB0_175699">WAAAAAH?! NÓ CHƯA PHẢI LÀ KẾT THÚC CHỈ MỚI BẮT ĐẦU THÔI...!</Text>
