  <Text Key="3D060E66_161350">Thỉnh thoảng nghỉ ngơi tâm trí và cơ thể là điều quan trọng</Text>
  <Text Key="CB12B6E1_161351">Sau khi đi bộ nhiều... đến giờ ăn trưa rồi</Text>
  <Text Key="FB3887F3_161352">Được Kokkoro-chan làm cho mình</Text>
  <Text Key="593D686D_161353">Vậy thì, tôi biết một chỗ phù hợp</Text>
  <Text Key="BFE66015_161354">Mình cũng thấy buồn ngủ rồi...</Text>
  <Text Key="1ECC1FE8_161355">Ừm... Cái gì vậy......?</Text>
  <Text Key="78AE31F0_161356">Hả? Quái vật...?!</Text>
  <Text Key="1B785555_161357">Cả hai người...! Haaah...!</Text>
  <Text Key="970FAF19_161358">Nó yếu nên đánh bại rất đơn giản, nhưng...</Text>
  <Text Key="E92E564C_161359">Hai người có sao không?!</Text>
  <Text Key="4D73A600_161360">Sakura nhận được cuộc gọi từ nhà sản xuất của FranChouChou. Cô ấy dự định tham vấn với {playername} về những gì đã được nói.</Text>
  <Text Key="911336D4_161361">Thực ra, em nhận được cuộc gọi từ nhà sản xuất. Ông ấy nói: "Tôi đã sắp xếp một buổi biểu diễn đường phố solo, cậu lên!"</Text>
  <Text Key="A751CD16_161362">Đó là tin tuyệt vời, Tiểu thư Sakura. Tôi sẽ vinh hạnh được tham dự. Buổi biểu diễn sẽ được tổ chức khi nào?</Text>
  <Text Key="C472BDA3_161363">Buổi biểu diễn trực tiếp là... HÔM NAY!!!</Text>
  <Text Key="56E8D63F_161364">Hôm nay... thật sao?</Text>
  <Text Key="58144BFD_161365">Đúng vậy, là hôm nay. Lúc nào cũng vậy, lúc nào cũng đột ngột! Lần nào ông ấy cũng thông báo ngay trong ngày diễn!</Text>
  <Text Key="90D7BB1B_161366">Phew... Nói cách khác, Violet-chan, cô ấy có ổn không khi ở đây? Dù sao cô ấy cũng là một công chúa.</Text>
  <Text Key="95E73E79_161367">Đừng lo. Grace -- Tôi chưa nói với Chevalier của mình là tôi sẽ lưu luyến ở đây.</Text>
  <Text Key="C8D2EC12_161368">Ừ, tôi không nghĩ là ổn đâu.</Text>
  <Text Key="0AA42E06_161369">Hehe~ Grace chắc chắn sẽ tìm thấy tôi trước lâu lắm. Hãy coi đây là chút trả đũa nhỏ của tôi cho những rắc rối cô ấy đã gây ra cho tôi... và trên hết, tôi mong được gặp lại hai người, Tiểu thư Sakura, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="B3509455_161370">Cậu lúc nào cũng nói những điều dễ thương nhất, Violet-chan. Nhưng... chúng ta thực sự sẽ ổn chứ, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="774101AB_161371">Nếu hai người nói là ổn, thì tôi chắc chắn sẽ không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="28AEEA9B_161372">Đừng bận tâm về tôi... còn Tiểu thư Sakura thì sao? Nếu cô ấy bị ép phải làm mà không có thời gian chuẩn bị, tôi nghĩ không ai sẽ trách cô ấy vì hủy hoặc hoãn lại.</Text>
  <Text Key="AC96D3E2_161373">Không. Tôi sẽ không hủy hay hoãn lại. Tôi sẽ đơn giản là thực hiện buổi biểu diễn trực tiếp solo như yêu cầu, Violet-chan.</Text>
  <Text Key="A08CE8D3_161374">Khi đã quyết định làm, thì tôi chỉ cần làm thôi. Tất nhiên, tôi cảm thấy như nhà sản xuất đang khiến tôi nhảy theo điệu nhạc của ổng, nhưng hơn cả điều đó, tôi chỉ đơn giản là vui vì được biểu diễn như một thần tượng.</Text>
  <Text Key="75427D73_161375">Vậy nên tôi nghĩ mình sẽ dành thời gian đến khi buổi diễn để luyện tập. Nếu hai người không phiền... hai người có thể xem tôi luyện tập được không?</Text>
  <Text Key="F4E7E532_161376">Vâng, tôi sẽ rất vui lòng...♪</Text>
  <Text Key="C79695E9_161377">Ưm... Đ-Không lẽ...</Text>
  <Text Key="43CC28C3_161378">Cô là...! Chúng ta gặp nhau trong rừng hôm kia... Ưm... Xin chào.</Text>
  <Text Key="DA5E2481_161379">X-Xin chào... Ưm... Chuyện hôm kia không phải ảo giác, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="D4A5357E_161380">...Đúng vậy. Nếu có thể, tôi rất biết ơn nếu cô giữ bí mật...</Text>
  <Text Key="2EF02FF1_161381">Tất nhiên! Tôi sẽ không trả đũa lòng tốt của ai đó bằng sự phản bội.</Text>
  <Text Key="F325A1AD_161382">Thật nhẹ nhõm... Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="CCF97B48_161383">Không, chúng tôi mới là người nên bày tỏ lòng biết ơn với cô... À, quên đi. Vậy, cô đang làm gì ở đây vậy...?</Text>
  <Text Key="EFEC9B90_161384">Thực ra, em sắp có một buổi biểu diễn đường phố! Vì em là một thần tượng!</Text>
  <Text Key="EC0C7F5B_161385">Một thần tượng... và một buổi biểu diễn đường phố...</Text>
  <Text Key="8942E255_161386">Mọi thứ đều được quyết định vào phút chót, và em chưa thực sự nổi tiếng ở thủ đô... nên có lẽ khán giả sẽ khó tính.</Text>
  <Text Key="2F544123_161387">...Vậy thì, chúng tôi sẽ đi mời mọi người! Đừng hy vọng quá cao, nhưng chúng tôi sẽ mang theo bất kỳ ai có thể!</Text>
  <Text Key="113A6C2E_161388">Ể, ừm... Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="3EC8CF6D_161389">Cô thực sự sẽ giúp em?! Thực ra, lý do em mời hai người đến đây hôm nay là để nói về việc tập hợp khán giả. Vậy nên nếu cô có thể giúp được điều đó, em sẽ rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="AEA833A5_161390">Tất nhiên, tôi cũng sẽ giúp đỡ. Nếu Tiểu thư Sakura gặp khó khăn, tôi không thể đứng nhìn được.</Text>
  <Text Key="7B39BF65_161391">Cảm ơn cô, Violet-chan!</Text>
  <Text Key="15707D5A_161392">Có vẻ như những quý ông trước đó cũng đang giúp đỡ. Trong lúc đó, xin hãy tập trung luyện tập cho buổi biểu diễn của mình, Tiểu thư Sakura.</Text>
  <Text Key="EF9872EA_161393">Vâng, Kishi-sama. Em sẽ tập hợp càng nhiều khán giả càng tốt. Xin hãy chờ chúng em, Tiểu thư Sakura...!</Text>
  <Text Key="3677BB39_161394">Được rồi! Cảm ơn hai người!</Text>
  <Text Key="D4E213DF_161395">Phew... Đã đến giờ diễn rồi, hả? Thôi ít nhất mình cũng vừa kịp luyện tập chút.</Text>
  <Text Key="666B2EA9_161396">Đây là buổi biểu diễn trực tiếp đầu tiên của em kể từ khi đến thủ đô hoàng gia, nên em phải đảm bảo mọi người đến xem sẽ có trải nghiệm tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="4E136C0B_161397">Được rồi, bắt đầu thôi...!</Text>
  <Text Key="A173168E_161398">MỌI NGƯỜI Ở ĐÂY! Xin chào! Tôi là Sakura từ FranChouChou, đến từ Saga!</Text>
  <Text Key="51272A07_161399">WHOAAAAAAA....! SAKURA-CHAAAAAAAAN...!!!</Text>
