  <Text Key="15652DD0_75600">Giờ ăn trưa rồi! Ăn xong, tập luyện vài đòn đánh chứ?</Text>
  <Text Key="80A4550C_75601">Ồ, tới giờ ăn trưa rồi!\nCần mình mua gì từ cửa hàng trường không?</Text>
  <Text Key="71D23B9F_75602">Tới giờ ăn trưa rồi, mình làm cái gì đó ăn vậy...\nHả? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="60B735E8_75603">Hôm nay cậu ăn trưa gì? ...Mình à?\nỒ, thú dữ... *dãi*</Text>
  <Text Key="B8B81199_75604">Mình muốn ăn con gà tây to, ngon lành cho bữa trưa. ♪ "Phải đợi đến bữa tối mới được."</Text>
  <Text Key="E12FF284_75605">Đi ăn trưa ở đâu đây? Mình rất thích nếu cậu dẫn mình tới nơi cậu giới thiệu.</Text>
  <Text Key="5AB2C637_75606">Thử hải sản nướng chiều nay sao?</Text>
  <Text Key="B69B91D9_75607">Ăn vài miến soạn lạnh ngon lành cho bữa trưa thì sao?</Text>
  <Text Key="9FB0E393_75608">Mình cần thu thập hoa làm nguyên liệu trước trưa. Cậu có phiền giúp mình không?</Text>
  <Text Key="B52597D2_75609">Mình đã chuẩn bị bữa trưa cho cậu rồi. Đừng lo, mình không đầu độc đâu. Tê hê hê...</Text>
  <Text Key="9E48B1FC_75610">Đến giờ nghỉ trưa rồi. Ơ... Cậu có muốn ăn cơm hộp không?</Text>
  <Text Key="4D661481_75611">Vào bữa trưa, mình muốn ăn thứ gì đó ngọt!</Text>
  <Text Key="999ABF0C_75612">Giờ ngủ trưa! ♪ Ngủ trưa cùng chàng trai tốt bụng! ♪</Text>
  <Text Key="2D431594_75613">Có vẻ tới giờ ngủ trưa rồi! ♪ Chúng ta ngủ cùng nhau chứ?</Text>
  <Text Key="A92B92E6_75614">Cậu không thấy buồn ngủ kinh khủng vào giờ ăn trưa à? ...Làm mình muốn tìm hiểu về hiện tượng này.</Text>
  <Text Key="79A9F1E2_75615">Đã trưa rồi. Mình sẽ nghỉ ngơi một chút rồi quay lại làm việc!</Text>
  <Text Key="2573384E_75616">Đã trưa rồi. Mình sẽ nghỉ ngơi một chút rồi quay lại làm việc!</Text>
  <Text Key="5796C125_75617">Sau bữa trưa chắc mình sẽ chợp mắt một chút, để sạc pin lại. ♪</Text>
  <Text Key="1F269601_75618">Cậu rảnh không? Cùng nhau tổ chức lễ Giáng Sinh chứ?</Text>
  <Text Key="0AB61BCD_75619">Đến Tết rồi! Hãy tận hưởng trọn vẹn nào!</Text>
  <Text Key="BBC88C88_75620">Mình hơi muốn đan một chiếc kimono cho dịp này.</Text>
  <Text Key="B5A2C8E6_75621">Cha, cha đã ngủ rồi ư? ...Khoan, cha có thể ngủ được chứ?</Text>
  <Text Key="64B722C5_75622">Đừng quá thư giãn, Cha. Linh hồn cha có thể rời bỏ chiếc sọ kia mất.</Text>
  <Text Key="B0BB8BA6_75623">Cha, chẳng phẽ đã đến lúc... con trở nên độc lập hơn sao? Nếu cha nói vậy...</Text>
  <Text Key="CE69A29F_75624">Cha, con phải làm gì để cha chấp nhận anh ấy?</Text>
  <Text Key="402BC8EF_75625">Hôm nay cha trông vui vẻ nhỉ, Cha. ...Ồ? Cha thích nơi này vì lúc nào cũng đầy những cô gái dễ thương sao?</Text>
  <Text Key="2B607E84_75626">Cha, con sợ rằng thời gian cha dành để mê mẩn ngoại hình không mang lại nhiều lợi ích lắm.</Text>
  <Text Key="8046F6B0_75627">Cha, con sợ rằng thời gian cha dành để mê mẩn ngoại hình không mang lại nhiều lợi ích lắm.</Text>
  <Text Key="C3D2E27E_75628">Đừng quá thư giãn, Cha. Linh hồn cha có thể rời bỏ chiếc sọ kia mất.</Text>
  <Text Key="6F68A65C_75629">Cha cứ liên tục tán tỉnh con gái đang gây ra một chút vấn đề đấy.</Text>
  <Text Key="56E01E71_75630">Khi gặp lại bố, con sẽ giới thiệu cậu ấy như một trong những người bạn thân thiết nhất của con!</Text>
  <Text Key="566E2D13_75631">Phần ăn của cha, con sẽ ăn thay cha nữa.</Text>
  <Text Key="1121379B_75632">Cha cũng muốn ăn sao, Cha? Nhưng cha đã chết rồi...</Text>
  <Text Key="1E64C2BB_75633">Có thể có manh mối nào trong đây để phục hồi cơ thể của cha không?</Text>
  <Text Key="2EFB61DA_75634">Giặt đồ xong rồi, chắc mình gấp quần áo vậy.</Text>
  <Text Key="BBAF14CC_75635">Chắc cậu mệt rồi. Ngủ một chút nhé? Cậu có thể dùng đùi mình làm gối.</Text>
  <Text Key="BCD4C1B5_75636">Nếu mệt, cậu cứ tự nhiên gối đầu lên đùi mình.</Text>
  <Text Key="77134AFD_75637">Nếu chúng ta bị tách ra ở một lễ hội đông người, cậu có sẵn sàng tìm mình, bất kể chuyện gì xảy ra không?</Text>
  <Text Key="3444762E_75638">Phải mạnh về hài kịch, để đảm bảo câu đùa được đánh trúng!</Text>
  <Text Key="1F4379CA_75639">Nhìn da mình ẩm mượt thế này! ♪</Text>
  <Text Key="29E405A2_75640">Có lẽ mình thử ngủ với mặt nạ dưỡng để cải thiện da?</Text>
  <Text Key="50F8EFFD_75641">Bụng no rồi, mình sẽ ngủ như em bé! Mong ngày mai cũng ngon lành như vậy!</Text>
  <Text Key="70763D8B_75642">Mình thấy buồn ngủ quá sau khi ăn nhiều thế!</Text>
  <Text Key="2777C6EB_75643">Đói bụng rồi? Vậy thì chúng ta ăn trưa ở quán cà phê biển vậy. ♪</Text>
  <Text Key="05810D77_75644">Khi đói, mình dường như không thể gượng dậy nổi năng lượng...</Text>
  <Text Key="57D5014F_75645">Mình thấy hơi đói một chút.\n...Cậu có vinh dự nấu bữa trưa cho mình đấy.</Text>
  <Text Key="15B90A2B_75646">Mình cảm thấy bụng mình đang phình ra... Gần như như thể mình đang... Gueheheh.</Text>
  <Text Key="93B4BFE8_75647">Mình đói quá! Có lẽ mình sẽ bỏ cuộc chế độ ăn kiêng...</Text>
  <Text Key="0464AA5C_75648">Mình đói cực! Nhưng chắc chắn sẽ tăng cân nếu ăn lúc này!</Text>
  <Text Key="C354EC83_75649">Bụng mình trống rỗng quá...\nThôi nào, Shogun, đi ăn một miếng nào!</Text>
