  <Text Key="2C9C617C_155950">...Hơn nữa, nhìn này... nếu tôi thành công trong nhiệm vụ này, chắc chắn mọi người sẽ tôn thờ tôi. Hai người có thể bắt đầu ngay rồi!</Text>
  <Text Key="6EDEA8A4_155951">...Ho-chan...</Text>
  <Text Key="1C9394C8_155952">Xin hãy đến xem thành công của nhiệm vụ này! Một huyền thoại mới của Ho-chan... sắp bắt đầu!!!</Text>
  <Text Key="D74F634B_155953">.........Tôi muốn xem nó đến cùng. Ho-chan... cô ấy bảo tôi đi xem!</Text>
  <Text Key="1E4BE716_155954">PIIIIIOOOAOOOAAAAHHHH?! Lực gió khi những thứ đó bay qua mạnh đến mức tôi không thể bay thẳng?!</Text>
  <Text Key="73AD228B_155955">Ồ, tuyệt vời quá~! Vì cô ấy bay theo đường bay không đều, kẻ địch hoàn toàn không thể theo dõi -- cô ấy lọt thẳng vào điểm mù của chúng~♪</Text>
  <Text Key="948D8173_155956">Piyooo...!? C-Cố dùng tay vuốt để nghiền nát tôi... THẬT vô lễ!! Tôi không phải muỗi, tôi là một phượng hoàng tự hào!!</Text>
  <Text Key="E4213E67_155957">Ugh... Nh-Nhưng bây giờ tôi đã đến gần thế này... chỉ còn việc bay vào miệng nó và khiến nó nuốt quả bom...!</Text>
  <Text Key="FA849899_155958">Tôi không thể né mãi được... Vậy tôi sẽ mạo hiểm và kết thúc trong một đòn duy nhất! YAAAAHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="B6F9EF3D_155959">À, với quỹ đạo này tôi sẽ không kịp... XIN HÃY REAAAAACHHHH!!!</Text>
  <Text Key="6FE68764_155960">BOOOOOOOOOOOM!!!</Text>
  <Text Key="29290DC7_155961">Ho-chan...!</Text>
  <Text Key="85F2AF0E_155962">Đội cứu hộ, hãy cứu cô ấy ngay! Hãy cẩn thận. Mắt nó lẽ ra đã bị dập nát, nhưng vẫn chưa đủ để khiến nó nuốt quả bom!</Text>
  <Text Key="43AF4775_155963">Đến kho đạn! Ho-chan... cô ấy đã chiến đấu để bảo vệ chúng ta! Vậy thì, tôi sẽ là người tiếp nối ngọn đuốc của cô ấy...!</Text>
  <Text Key="DA775C95_155964">Giống Ho-chan... tôi không muốn bất kỳ ai khác bị thương!</Text>
  <Text Key="2A7FE8A3_155965">"...Cô chắc chứ, Nana-san? Như cô thấy đấy, đây là vai trò rất nguy hiểm~ Ho-ou-san là phượng hoàng, nhưng cô thì không phải loại đó~</Text>
  <Text Key="060C2FAB_155966">Tôi biết điều đó. Nhưng... đau khổ khi nhìn mọi người xung quanh bị thương mà không thể làm gì... Quá đau khổ...!!</Text>
  <Text Key="C6C6A230_155967">"...Hiểu rồi. Tôi sẽ giao nhiệm vụ bom cho cô, Nana-san. Khả năng cảm nhận nguy hiểm và sức mạnh đôi chân của cô chắc chắn ngang ngửa đôi cánh của Ho-ou-san~</Text>
  <Text Key="4208A2BA_155968">Cảm ơn. ...Kishi-chan, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="F009450C_155969">Nó thật đáng sợ... Vẫn còn khoảng cách giữa chúng tôi, nhưng chỉ nhìn thấy nó lớn thế nào thôi đã thấy sợ rồi... Nếu thứ đó tấn công tôi... tôi thậm chí không muốn tưởng tượng chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="F6647368_155970">Quả bom... đã sẵn sàng. Đôi chân tôi cũng ổn. ...Được rồi, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="522CDCB1_155971">Guooooohhh!! Gooooohh!!</Text>
  <Text Key="93EB8AE2_155972">UHWYAAAAAAH!? SỢ, SỢ, TÔI SỢ!!! Chỉ lực gió thôi cũng đủ thổi tôi đi rồi!</Text>
  <Text Key="948BE7D9_155973">Chỉ né chúng thôi cũng đã khó! Chúng liên tục tấn công theo hướng tôi muốn đi, nên tôi không thể tiến lên chút nào! Có thể chúng đã cảnh giác do mùi thuốc súng...!?</Text>
  <Text Key="06F6D419_155974">NGAY BÂY GIỜ! BẮN RA TẤT CẢ CÙNG LÚC!!</Text>
  <Text Key="511040DC_155975">Quái vật đang rút lui...! Mưa tên này... Có thể chứ?!</Text>
  <Text Key="6C041272_155976">Đừng để tên thua cuộc Nana chiếm hết công lao! Theo tôi! TIẾN LÊNNNNN!!!</Text>
  <Text Key="81EEB526_155977">Mọi người đang hỗ trợ tôi...! Được rồi, đây là cơ hội của tôi! YAAAAAAHHHHHHH</Text>
  <Text Key="78232FA0_155978">Sợ! Tôi sợ! Tất cả đều rất đáng sợ! DÙ VẬY! Mọi người đang giúp tôi! Nếu vậy, ngay cả một người như tôi cũng có thể dốc hết sức để CHIẾN ĐẤU!!!</Text>
  <Text Key="55FCC3A6_155979">Được rồi, Nana đã bắt đầu leo lên người thủ lĩnh bầy! Đừng để những quái vật khác cản đường cô ấy!</Text>
  <Text Key="A6B00087_155980">UUUUOOOOHHHHHHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="9DDB590B_155981">Nâng lên, xuống... Nâng lên, xuống... Ugh, tôi không còn cảm giác tay đang nắm nữa... Tôi lẽ ra nên tập leo trung thực hơn...</Text>
  <Text Key="B49E4ED0_155982">Cao, đáng sợ và mệt... nhưng tôi gần như đã chạm đến đầu quái vật...! Cố gắng thêm chút nữa, Nana...! Chỉ cần cẩn thận không bị rung rinh ra, mọi chuyện sẽ ổn...</Text>
  <Text Key="4AA2C568_155983">PIIIIIIIIIIII?! Không, không, tôi đã đi xa đến thế này! Tuyệt đối... Tuyệt đối không thể thua ở đây!!!</Text>
  <Text Key="0D8926E7_155984">À, không ích gì. Tôi không thể dùng thêm sức vào tay nữa... --À, đôi chân tôi... nếu tôi có thể nắm bằng chúng...</Text>
  <Text Key="1D4CEC1C_155985">*rắc*!</Text>
  <Text Key="E66985E8_155986">À!? Vảy tôi đang nắm sắp vỡ--...!!</Text>
  <Text Key="14FF63A6_155987">KYAAAAAAAAAAAAAHHHhhhh...!!!</Text>
  <Text Key="D706488C_155988">"...Tôi biết là nó sẽ không thành công. Không trách được. Nana... là một kẻ yếu đuối. Không thể nào một kẻ yếu đuối có thể bảo vệ ai đó...</Text>
  <Text Key="E920304C_155989">Hả...? Đây... Kishi-chan...?</Text>
  <Text Key="2F637E5D_155990">Ra vậy, Kishi-chan... Vậy cậu vẫn... cổ vũ cho tôi, hả? Vậy thì... TÔI CŨNG KHÔNG THỂ BỎ CUỘC!!</Text>
  <Text Key="200E7F75_155991">Đây là nỗ lực cuối cùng của tôi... CHẠM ĐẾN NỐIIIIIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="508BFE7B_155992">"...Mm... Hả? Kishi-chan...?</Text>
  <Text Key="6106DC2F_155993">Ồ... Ehehe... Tự nhiên cậu trông như một Hoàng tử vậy...</Text>
  <Text Key="480FFC77_155994">"...Zzz... Zzz..."</Text>
  <Text Key="E9405F1F_155995">Với việc thủ lĩnh quái vật khổng lồ bị đánh bại, bầy quái vật tan rã. Đêm đó, một bữa tiệc được tổ chức ở quảng trường Thành Địa Ngục để ăn mừng chiến thắng.</Text>
  <Text Key="684B6D62_155996">Tôi đang xem từ xa, nhưng tôi đã thấy dáng vẻ dũng cảm của cô, Nana-chan! Tôi luôn nghĩ cô giỏi né tránh, cô biết đấy~!</Text>
  <Text Key="4FF2920C_155997">Có lẽ chúng ta không thể gọi cô là kẻ thua cuộc hay thất bại nữa. Đến đây! Lần này cô là MVP, ăn thôi!</Text>
  <Text Key="CEA2CAEF_155998">Ehehe~ Mọi người khen ngợi tôi như thế này... cảm giác như đang mơ~♪</Text>
  <Text Key="1CEFC476_155999">Không, đây không phải giấc mơ. Tất cả đều nhờ vào sự nỗ lực của cô, Nana-san...</Text>
