  <Text Key="504F4049_20450">Và các vận động viên chạy cuối cùng từ mỗi đội, hãy tụ họp ở đây!</Text>
  <Text Key="5700D3B0_20451">Vậy là đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="054DAF88_20452">Tới lượt chị rồi, Nee-san!</Text>
  <Text Key="C9D07092_20453">Ưm, xin lỗi vì hỏi điều này nhiều lần như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="FFF35B25_20454">Lúc này tôi có thực sự hiện diện dưới dạng Yuni-san với mọi người xung quanh không? Tôi cũng không cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="8BF5E1FB_20455">... Yuni-senpai, họ đang hỏi chị ấy?</Text>
  <Text Key="6C46FC39_20456">Không sao, không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="BF0F89A6_20457">Rosetta cũng có thể hoạt động như một máy thu ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="89552D81_20458">Thưa thầy Mifuyu, đúng là ma thuật ảo ảnh không phải là sở trường của tôi. Trước đây, đã từng có lo ngại về việc sử dụng Rosetta để thay thế. Lý do là vì tôi không thể thực hiện các chuyển động vất vả hay hành động phức tạp.</Text>
  <Text Key="62C984BB_20459">Tuy nhiên, vụ lộ diện đã xảy ra trước khi có thể kiểm soát được điều đó.</Text>
  <Text Key="63C298CA_20460">Tuy nhiên, lần này tôi đã giới hạn kết cấu ảo ảnh chỉ ở phần đầu. Với phương pháp này, tôi nghĩ kỹ năng của mình sẽ đủ để đánh lừa.</Text>
  <Text Key="B36D8E1F_20461">Chị có chắc về điều đó không...</Text>
  <Text Key="85440725_20462">Thật sự thì nó không giống một bức ảnh ghép vụng về, nhưng chị có chắc là ổn không?</Text>
  <Text Key="1C8E42D8_20463">Sao, một khi đã bắt đầu, thì không cần phải lo. Không ai có thể phân biệt chính xác khuôn mặt của những vận động viên đang chạy hết tốc độ.</Text>
  <Text Key="5FE04BF8_20464">Ừ, không phải khuôn mặt tôi lo, mà là phần dưới. Từ cổ xuống. Đó là áo giáp. Hơn nữa, mỗi lần Mifuyu-nee-san di chuyển, đầu cô ấy lại hơi lắc lư.</Text>
  <Text Key="E76B7EAE_20465">Loại búp bê này trông giống thứ bạn có thể thấy trong một cửa hàng đồ thủ công dân gian. Đầu lắc Mifuyuni-chan.</Text>
  <Text Key="01E9BAC6_20466">—Để tránh những bình luận rườm rà như vậy, một khi nhận được gậy, thưa thầy Mifuyu, hãy chạy hết tốc lực về đích.</Text>
  <Text Key="3D776B80_20467">Vâng, vâng, tôi biết. Tôi nghĩ đây là điều hiển nhiên trong một cuộc đua, nhưng dù sao thì tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="68110F3C_20468">Và sau khi vượt qua vạch đích, ngay lập tức thoát khỏi khuôn viên trường mà không dừng lại. Không còn bằng chứng nào. Thế nào, đây không phải là một kế hoạch hoàn hảo sao?</Text>
  <Text Key="4F1FB9C1_20469">Tôi vẫn còn lo lắng... nhưng không còn lựa chọn nào khác, vậy tôi nghĩ đành chịu vậy.</Text>
  <Text Key="4DC97E97_20470">Này, Mifuyu-nee-san! Đây là tình huống "chắc chắn không được" rồi, đúng chứ? Là một người thay thế chuyên nghiệp, hãy đảm bảo duy trì tính cách của một tiền bối như Yuni-chan!</Text>
  <Text Key="68C17CB4_20471">Vâng, vâng, tôi biết. Tôi nghĩ giọng nói lớn tiếng của Chieru-san còn vô tình hơn nhiều, nhưng dù sao tôi sẽ cẩn thận.</Text>
  <Text Key="6D0F91AD_20472">Như mong đợi. Hãy tin tưởng chúng tôi, Mifuyu-san.</Text>
  <Text Key="9CC06314_20473">Vậy thì, chúng tôi trông chờ vào thưa thầy Mifuyu. Chú ý đến từng chi tiết. Nếu có bất kỳ sai sót nào từ phía chị, bồi thường sẽ được yêu cầu từ Quỹ Mercurius.</Text>
  <Text Key="61595496_20474">Tất nhiên rồi, đó là lính đánh thuê mạnh nhất của chúng tôi, thưa thầy Mifuyu. Tôi không lo lắng chút nào.</Text>
  <Text Key="C0892882_20475">Hehe, nói như vậy thì chắc chắn không cần phải lo.</Text>
  <Text Key="F1C5B8D4_20476">Bây giờ, cuộc thi đã bước vào giai đoạn cuối. Sau một trận chiến kịch tính, đội Pure-A, hiện đang dẫn đầu, vừa mới chuyển gậy cho vận động viên cuối cùng, Maria!</Text>
  <Text Key="E4BC6FCB_20477">Mình sẽ thoát thân như thế này...!</Text>
  <Text Key="8DBFB548_20478">Giờ đây, Maria, cô ấy đã có một khởi đầu tuyệt vời. Như mong đợi từ "thánh thép" dẫn đầu đội "Pure", cô ấy đang ổn định tạo khoảng cách với đối thủ với dáng chạy chuẩn mực theo sách.</Text>
  <Text Key="24C8904D_20479">Ồ, vận động viên đó tham gia trong đồng phục trường.</Text>
  <Text Key="1E2DD769_20480">Ơ, theo thông tin bí mật từ khu vực đỗ xe, Maria, vận động viên mà lễ hội trường học diễn ra mỗi năm một lần, đã quên đồng phục thể dụch mà cô ấy đã giặt kỹ tối trước ở nhà một cách vô tình.</Text>
  <Text Key="273A0861_20481">Mặc dù bố mẹ cô ấy, rời nhà sau đó, đã tốt bụng mang đến cho cô, cô ấy khăng khăng rằng mình không quên, cô ấy cố ý bỏ lại, và kiên quyết từ chối nhận.</Text>
  <Text Key="3D0BB890_20482">Đây là tin tức ấm áp theo cách rất gia đình.</Text>
  <Text Key="E6961864_20483">Sao...!? Tại sao lại nói về những thứ không cần thiết như vậy...!?</Text>
  <Text Key="2D45530E_20484">Ồ, chuyện gì vậy, Maria? Dáng chạy chuẩn mực của cô đột ngột sụp đổ. Điều này không tốt, vi phạm kỷ luật, vi phạm kỷ luật.</Text>
  <Text Key="0E00A00C_20485">Và theo sau Maria là Đội Tao Nhã A. Gậy đã được chuyển cho vận động viên cuối cùng, Yuni!</Text>
  <Text Key="54B60B26_20486">Đi thôi...!</Text>
  <Text Key="8D703A56_20487">Đây là một khởi đầu tuyệt vời. Yuni, người được đồn là chậm hơn cả chim lạ Jizu đã chạm đất, hôm nay lại không thể tin nổi là nhanh. Quá nhanh. Cô ấy giống như một người hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="2E5FB082_20488">Hả? Yuni-san, hôm nay chị mặc áo giáp trông giống thứ tôi đã thấy trước đây. Và dáng chạy hiệu quả không lãng phí chút nào, nó quen thuộc...</Text>
  <Text Key="C78DA088_20489">Khoan đã, Akiho-san! Chị không cần phải chú ý đến những thứ không cần thiết!</Text>
  <Text Key="CCB8C1B0_20490">Yuni nhanh, thật sự rất nhanh! Maria khá nhanh, nhưng Yuni còn nhanh hơn. Cô ấy giống như một người hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="AA7AAB73_20491">Chắc chắn không, rõ ràng là người khác... Điều này tệ rồi!</Text>
  <Text Key="B676D08C_20492">Tôi đã bắt kịp người dẫn đầu. Từ đây, tôi sẽ vượt lên trong một lần!</Text>
  <Text Key="0442612D_20493">Bây giờ, một trận chiến khốc liệt giữa hai người chạy cuối, sự chênh lệch là rất nhỏ. Đội Pure đang dẫn đầu, Đội Tao Nhã đang đuổi theo. Đây là trận chiến cuối cùng, góc quyết định số phận!</Text>
  <Text Key="2ED49D1D_20494">Yuni-san—không, nếu là Mifuyu-san, cô ấy sẽ thắng.</Text>
  <Text Key="6A46ADD2_20495">Cố lên...</Text>
  <Text Key="70B4726E_20496">Cố lên...!</Text>
  <Text Key="8ED6851B_20497">Cố lên! Cố lên!</Text>
  <Text Key="5812707F_20498">Cố lênnnnn!</Text>
  <Text Key="A26D0535_20499">Haaaaah...!</Text>
