  <Text Key="7899101A_170150">Yamato-san, bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="376F04A5_170151">...Tạm biệt, Arachne</Text>
  <Text Key="AF04CFC8_170152">Tôi ngạc nhiên vì cô đã lùi bước</Text>
  <Text Key="78798404_170153">Tại sao ban đầu cô muốn đối phó với Arachne?</Text>
  <Text Key="93632526_170154">Nếu là chuyện xấu, tôi sẽ không giúp</Text>
  <Text Key="BB41D5AC_170155">Cũng vậy với cô!</Text>
  <Text Key="55F66711_170156">Yamato</Text>
  <Text Key="24EA44E5_170157">Yui đến Gourmet Guild House với Kokkoro để nấu ăn. Vì thiếu nguyên liệu, Yui quyết định trông coi {playername} đang ngủ trong khi Kokkoro và Sheffy đi mua sắm.</Text>
  <Text Key="609CBC62_170158">Chúc một ngày tốt lành!</Text>
  <Text Key="70529117_170159">Hehe, Kokkoro-chan và Sheffy-chan trông có vẻ rất vui khi ở bên nhau. "Nếu vì My Lord, tôi sẽ tự mình chọn nguyên liệu", hử...? Kokkoro-chan, cô thực sự rất quan tâm đến Kishi-kun, phải không...</Text>
  <Text Key="1CD8C760_170160">...Kishi-kun, cậu đang ngủ say.</Text>
  <Text Key="D8B224F5_170161">Khi cậu ngủ như thế này, cứ như cậu vẫn là cái cũ. Kishi-kun, tại sao cậu lại trở nên như một đứa bé một lần nữa...?</Text>
  <Text Key="835AA69F_170162">Chúng ta không biết khi nào Kariza và bạn bè của hắn sẽ lại gây chuyện với chúng ta, nên tạm thời tôi sẽ chăm sóc Kishi-kun thay cho Kokkoro và mọi người.</Text>
  <Text Key="B324297A_170163">...Ồ, cậu đã tỉnh rồi. Chào buổi sáng, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="32CE9176_170164">Ừ. Là tôi đây, Yui. Ơ... Cậu đói chưa? Cần đi vệ sinh không?</Text>
  <Text Key="1BDBA4B6_170165">Kishi-kun?! Cậu đi đâu?! Chờ một chút! Ơ, thì...</Text>
  <Text Key="E5E8299F_170166">Kokkoro-chan và Sheffy-chan... họ đi một chút thôi. Tôi sẽ ở lại với cậu cho đến khi họ quay lại, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="83A5066A_170167">Hơn nữa, mọi người khác cũng sẽ quay lại hôm nay sau khi xong việc của họ. Vì vậy, hãy bình tĩnh trước đã... được chứ?</Text>
  <Text Key="11EDDDCB_170168">Tôi hiểu rồi... Kishi-kun hiện tại dạo này gần như không bao giờ ở một mình với ai, nên có lẽ vì quá yên tĩnh xung quanh mà cậu bị dọa.</Text>
  <Text Key="A9C91F63_170169">...Hơn nữa, tôi... tôi chưa bao giờ có thể trò chuyện bình thường với Kishi-kun hiện tại.</Text>
  <Text Key="C90D17AF_170170">Cô ấy trẻ hơn tôi nhiều, nhưng khi đến việc chăm sóc Kishi-kun thì không ai sánh bằng... Kokkoro-chan thực sự tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="5629BEC5_170171">À, đừng khóc làm ơn...! Tôi nên làm gì đây...?! À phải, có lẽ cậu muốn ăn đồ ngọt? Không? Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="975864DF_170172">...Kishi-kun, tôi xin lỗi. Có vẻ kỹ năng như một người mẹ của tôi vẫn còn thiếu sót...</Text>
  <Text Key="33599950_170173">Ừ... Tôi biết mà, có lẽ tôi thực sự không giỏi chút nào...</Text>
  <Text Key="A8889A9B_170174">...Kishi-kun... nếu ai đó gặp khó khăn trước mặt cậu, cậu sẽ không để họ một mình. Vậy thì, tôi cũng muốn giúp đỡ Kishi-kun khi cậu gặp khó khăn như bây giờ...!</Text>
  <Text Key="B4856BCA_170175">Tôi phải làm mọi thứ có thể... Mẹ tôi... Có lẽ tôi nên nghĩ về những gì bà đã làm với tôi và các anh chị em và áp dụng kiến thức đó với Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="07130629_170176">Nếu tôi nhớ không nhầm, vào lúc như thế này mẹ thường ôm tôi.........Ơ KÌA?! Ô-M Ô Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="9D6DB1FB_170177">ủaaaa, tôi xin lỗi vì đã hét. Cậu đã bị dọa, phải không?</Text>
  <Text Key="E72E3F70_170178">Đây không phải lúc để ngại ngùng... Tôi là người duy nhất có thể lấp đầy sự cô đơn của Kishi-kun lúc này.</Text>
  <Text Key="56614028_170179">Ngay bây giờ, Kishi-kun giống như một đứa bé. Giống như một đứa bé... Giống như một đứa trẻ nhỏ vẫn cần sự ấm áp của mẹ...</Text>
  <Text Key="0B7F8C7A_170180">Như để bao bọc trái tim mình vào đó, tôi sẽ nhẹ nhàng ôm Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="05BB59AB_170181">...Không sao đâu. Mọi thứ sẽ ổn thôi. Tôi sẽ ở bên cạnh cậu.</Text>
  <Text Key="6F9D82DB_170182">Cậu đã sợ khi tin rằng mọi người đều đã đi. Cậu cảm thấy cô đơn, bị bỏ rơi.</Text>
  <Text Key="1CB6878B_170183">Tôi đây. Tôi sẽ ở với cậu. Cho đến khi cậu không còn cô đơn nữa... Vì vậy đừng lo lắng. ...Được chứ?</Text>
  <Text Key="D7FD27B3_170184">Nào, ôm chặt tôi đi. Tôi đang ở ngay đây với cậu Kishi-kun, cậu không thấy sao?</Text>
  <Text Key="DD9401D3_170185">Đúng rồi. Là Yui. Người đang ôm Kishi-kun trong một cái ôm dịu dàng.</Text>
  <Text Key="13EF403D_170186">...Kishi-kun. Sự ấm áp của tôi có đến được với cậu không? Tôi xin lỗi về lúc trước. Tôi không nhận ra khủng hoảng của cậu mặc dù cậu ở ngay bên cạnh.</Text>
  <Text Key="94432A2B_170187">Tôi sẽ không để cậu một mình nữa. Luôn luôn, tôi sẽ luôn ở gần bên...</Text>
  <Text Key="0A1C6B92_170188">Kishi-kun, ban đầu cậu run rẩy, nhưng giờ đã dừng lại. Thật may mắn, có vẻ cậu không còn lo lắng nữa...</Text>
  <Text Key="3EDD8188_170189">...Ổn rồi, ổn rồi.</Text>
  <Text Key="7EFA1B45_170190">Đây là lần đầu tiên tôi cảm nhận được cơ thể Kishi-kun gần gũi đến thế... somehow, điều đó cũng làm tôi bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="47E18239_170191">Sao thế, Kishi-kun? Cậu... ổn chứ bây giờ?</Text>
  <Text Key="BE273C29_170192">Tôi hiểu... Tốt quá. Vậy tôi sẽ buông ra.</Text>
  <Text Key="D96020B0_170193">Phew... somehow, có vẻ mọi chuyện đã ổn. Biểu cảm của cậu không còn cứng nhắc nữa.</Text>
  <Text Key="0C89963A_170194">...Nhưng ngay cả vậy, tôi chưa bao giờ tưởng tượng mình sẽ ôm Kishi-kun như thế này. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="BD5FF3F9_170195">Tôi bắt đầu cảm thấy một điều gì đó khác biệt so với cảm giác khi tôi thường xuyên ở cùng Kishi-kun. Đó không phải là trái tim đập thình thịch, mà là một cảm giác ấm áp đến từ sâu thẳm trong lồng ngực.</Text>
  <Text Key="6EE0C313_170196">Khác với tình cảm yêu đương của tôi dành cho cậu... Có lẽ đó là tình thương...?</Text>
  <Text Key="3C30767D_170197">Cậu cũng đói rồi sao? Tôi đoán là có lý. Hmm, nhưng vì chúng ta sẽ ăn tối sau đó...</Text>
  <Text Key="72CF33D0_170198">Nếu là món gì đó nhẹ nhàng, tôi nghĩ tôi có thể làm cho cậu. Chờ ở đây một chút.</Text>
  <Text Key="DD4C75F3_170199">Tôi nên làm gì đây...♪</Text>
