  <Text Key="22A1F0FA_93350">Vậy tao sẽ biến thành xác ướp luôn!!</Text>
  <Text Key="17564AB7_93351">Mày...! Tại sao mày lại khiến quái vật tấn công ngôi làng?! Quái vật và tất cả các elf đều bị thương nặng nề...!</Text>
  <Text Key="994F241E_93352">Ưm, thì, ra là vậy...</Text>
  <Text Key="52EED36D_93353">Tao đang tự hỏi liệu có thể lấy được một Quả Hệ Mặt Trời từ ngôi làng này không.</Text>
  <Text Key="84038CF4_93354">K-Khoan đã! Mày đang liên kết với tên Miroku đó để giúp Eris, đúng không?!</Text>
  <Text Key="EB1D68E3_93355">Miroku bảo hắn muốn chúng ta cũng mang một Quả Hệ Mặt Trời tới! Hắn còn bắt cóc người quen của Kokkoro làm con tin...!</Text>
  <Text Key="369E32AD_93356">Đúng rồi, đúng vậy!</Text>
  <Text Key="D3C3F7AF_93357">Tao không quan tâm đến mấy ngón tay, nhưng tao không muốn hắn có quá nhiều quả hệ mặt trời. Hắn chắc sẽ không dùng chúng cho đúng mục đích, đúng không?</Text>
  <Text Key="D4015B67_93358">Hừ! Tao không biết chi tiết, nhưng đây là cuộc chiến giữa bạn bè mà!</Text>
  <Text Key="F289A527_93359">Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="D055365C_93360">Này, mấy con quái vật tao chuẩn bị công phu sắp bị đánh bại. Các người tuyệt thật. Các người lên level thật sự rồi.</Text>
  <Text Key="BB6A6C54_93361">Khen tao đi! Đầu hàng đi, không thì tao giết mày!</Text>
  <Text Key="6B0FE9B6_93362">Bình tĩnh lại...!</Text>
  <Text Key="D0350A07_93363">Đúng rồi...! Nếu là hắn điều khiển quái vật, thì chắc chắn còn cách khác chúng ta có thể làm...</Text>
  <Text Key="DC3DD035_93364">Ưm, ưm... Octo! Sao mình không ăn cái gì đó rồi bàn bạc chứ?!</Text>
  <Text Key="C4E38C06_93365">Khoan! Tại sao mày lại hợp tác với Eris?! Làm ơn nói cho tao biết!</Text>
  <Text Key="A03C23CB_93366">Hừm, theo tao thì tao không quan tâm lắm chuyện gì xảy ra với thế giới này.</Text>
  <Text Key="F9D1D84D_93367">Ý tao là, tao nghĩ chúng ta nên cho họ một khoảng nghỉ với vụ 'lặp lại những thất bại trong quá khứ' rồi. Hơn nữa, biết đấy, chúng ta có hợp đồng, đúng không?</Text>
  <Text Key="B8EE1CFC_93368">Lặp lại... mày nói về vòng lặp thế giới mà Misora đã nói tới!?</Text>
  <Text Key="4F7E7288_93369">Thôi, tao không quan tâm mày nghĩ sao.\nDù sao đi nữa, bất kể phương pháp nào, chừng nào tao còn ở bên Eris-sama──</Text>
  <Text Key="AA5208A6_93370">Tiếc thay, tao không thể hợp tác với các người.</Text>
  <Text Key="59642166_93371">Eek! Có thứ gì đó trông đáng sợ quá vừa xuất hiện...!</Text>
  <Text Key="3529D9B8_93372">Tiếng hét này...? Giống hệt tiếng chúng ta nghe trước đó...!</Text>
  <Text Key="D00D94DA_93373">Kyaru! Linh hồn này...</Text>
  <Text Key="D5C8FB41_93374">Không thể nào là Linh Hồn Gió Đen! Nó đáng lẽ đã được thanh tẩy trong nghi lễ của Korosuke rồi, đúng không!?</Text>
  <Text Key="5383131C_93375">Tao không biết nhiều về thứ đó, nhưng 'Linh Hồn Gió Đen' mà các người đánh bại là một cá thể khác với cái này.</Text>
  <Text Key="2D064823_93376">Một cá thể khác...?\nNhưng trông nó giống hệt quá...!</Text>
  <Text Key="2BB5A08E_93377">Đồng nghiệp của tao hơi thích sao chép và nhìn vào dữ liệu, biết đấy?</Text>
  <Text Key="CAF767B4_93378">Có vẻ Zane là một phần của chuyện thao túng xác rồng loài rồng đó. Thật sự, hắn là một tên không có chút gu thẩm mỹ nào, đúng không?</Text>
  <Text Key="A0E805C5_93379">Zane... Tái tạo xác... Vậy, cái này cũng là công trình của Miroku...!</Text>
  <Text Key="5C4D9AC2_93380">Ban đầu, tao nghĩ mắc công bị giao việc này, nhưng...\nNếu tao có thể dùng hiệu quả đặc tính của linh hồn này để khiến quái vật điên cuồng, công việc của tao sẽ hiệu quả hơn, đúng không?</Text>
  <Text Key="34CC0266_93381">Và, vì có vẻ nó cũng sẽ gây phiền toái cho các người, biết đấy~</Text>
  <Text Key="02C7D959_93382">Thôi, tao đi chào trưởng lão và xử lý vài chuyện.\nCác người chơi với tên này một chút nhé.</Text>
  <Text Key="C516DDE1_93383">Mày...! Khoan!</Text>
  <Text Key="DD98AF24_93384">Cẩn thận, Kyaru! Linh hồn này dường như mạnh hơn trước!</Text>
  <Text Key="097137E9_93385">Awawawahwah!! Haru-nee-saaaaan!!</Text>
  <Text Key="5D0AA208_93386">...Ngah! Funya~, Còn khoảng 500 năm nữa...</Text>
  <Text Key="FB5DEE49_93387">Vậy tao sẽ biến thành bụi luôn!!</Text>
  <Text Key="8BE23715_93388">À, đúng rồi. Tao sẽ đặt cái này xuống trong lúc đang ở đây-</Text>
  <Text Key="AB7519F4_93389">K-Kia là cái gì...!? Từ vòng ma pháp, một con quái vật thật to đang...</Text>
  <Text Key="CBFEC383_93390">Thánh Sứ của Eris nữa!?</Text>
  <Text Key="F447D4AF_93391">Ừ.\nBan đầu, nó được mượn để đối phó với Dạng Công Chúa, đúng không?</Text>
  <Text Key="D843068F_93392">Có vẻ nó được tăng cường do ảnh hưởng của linh hồn.\nThôi, chúc may mắn~♪</Text>
  <Text Key="50885BA5_93393">Đừng cứ để nó ở đây như một món quà tặng, thằng ngốc!!</Text>
  <Text Key="1B778D91_93394">Một linh hồn gió đen?</Text>
  <Text Key="68A63B80_93395">Linh Hồn Gió Đen: Sao Chép</Text>
  <Text Key="A7711B78_93396">Kokkoro đã giết những con quái vật đã xâm nhập đền thờ của Làng Elf.\nĐó là lúc ai đó gọi tên cô...</Text>
  <Text Key="852DAA42_93397">Trưởng lão...!\nNgười không được đứng dậy chứ!</Text>
  <Text Key="4E95E67C_93398">Người đã bảo vệ chúng tôi... Xin lỗi, Trưởng lão...</Text>
  <Text Key="855691E5_93399">Chuyện này không đáng lo. Hơn nữa...</Text>
