  <Text Key="F190D321_16900">...CHẾT ĐIỂM RỒI!</Text>
  <Text Key="62A0586C_16901">Kishi-kun ổn chứ?! Sao lại tấn công chúng tôi như thế, rốt cuộc là...</Text>
  <Text Key="5AE86E9F_16902">P-Please cẩn thận!! Từ đôi mắt người này có thể thấy rõ hắn đã hoàn toàn phát điên rồi!</Text>
  <Text Key="9B08DEFE_16903">Ta sẽ khiến tất cả các ngươi rơi vào bóng tối...♪</Text>
  <Text Key="FE7D10BB_16904">C-Cảm giác này... Đừng nói với ta... Giống hệt như lúc đó!!</Text>
  <Text Key="00D6D1DF_16905">...Đúng vậy, không thể nhầm lẫn. Tất cả những kẻ đàn ông đó đều bị nhiễm bởi Vua Đen!</Text>
  <Text Key="DC97976E_16906">Hehehehe, tiếp tục đi mọi người... Hãy kết liễu chúng! Cùng với Nữ Hoàng của chúng ta luôn!</Text>
  <Text Key="C0F860C9_16907">Đoàn người đã đến nơi của Inori và Homare, phát hiện ra rằng con rồng nhỏ chính là Nữ Hoàng Trái Tim Tuyệt Vời. Tuy nhiên, một làn sóng phiền phức cũng đang chờ đợi họ ở đó...</Text>
  <Text Key="A4519593_16908">Ngươi chắc chắn sẽ trở thành một cứu thủ đích thực!</Text>
  <Text Key="382EB134_16909">Rowdy Rascals 1 &amp; 2</Text>
  <Text Key="6F02F1B8_16910">Rino Alice</Text>
  <Text Key="5D0DA04C_16911">Tại lâu đài của Nữ Hoàng Trái Tim Tuyệt Vời, đoàn người đang xung đột với những kẻ đã bị Vua Đen làm ô nhiễm.</Text>
  <Text Key="DDA71CBF_16912">UUUNYANYANYAAAAH!</Text>
  <Text Key="2E2A4FC1_16913">ĐỪNG-ĐỪNG ĐẾN GẦN HƠN, LÀM ƠN ĐIIIII!!</Text>
  <Text Key="42285D87_16914">GWAAAAAHHH!!</Text>
  <Text Key="E7797B33_16915">Ugh... Chẳng có lối thoát nào cả!</Text>
  <Text Key="02CB7DB0_16916">Để chúng tôi lo! Alice-chan, chúng ta lên!</Text>
  <Text Key="5CBB2305_16917">Tôi sẵn sàng bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="DC57DBCF_16918">LÊN ĐIIIIIIIIIIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="6EBF5019_16919">Chúng ta làm được rồi! Trước tiên, chúng ta nên hội quân với Inori-chan và những người khác!</Text>
  <Text Key="4FBAD3AD_16920">Hihihi! Vạn tuế Vua Đen!!</Text>
  <Text Key="7873BAAE_16921">Sao-Sao những tên này đột nhiên thế này?! Đã đến nước này, tôi chỉ còn một lựa chọn duy nhất là dùng cách đàm phán kiểu Kaya-pii toàn cơ bắp... Tức là đấm cho đến khi chúng hiểu!!</Text>
  <Text Key="FF72BE30_16922">Gugiiii!!</Text>
  <Text Key="97BC40FA_16923">Thần Tể của ta, hãy noi gương ta!</Text>
  <Text Key="3CB6A6DD_16924">Nhưng em đang~♪ ...Nhìn Lago kìa.</Text>
  <Text Key="AFC796A0_16925">Đôi khi cũng có thể tự mình làm chứ! Ugh... Như mọi khi, những kẻ thuần hóa rồng các ngươi thật nhàm chán!!</Text>
  <Text Key="6D5BC369_16926">Inori-chan! Homare-san!</Text>
  <Text Key="3931F076_16927">Vâng, mời vào tự nhiên♪ Chào mừng đến lâu đài của Nữ Hoàng Trái Tim Tuyệt Vời!</Text>
  <Text Key="40B9F23A_16928">Đây có phải lúc để thư giãn thế không?! Ta sẽ bắt tất cả các ngươi nói cho ta biết chuyện gì đang xảy ra ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="5B9C8D26_16929">Để xem nào... những người bị Vua Đen làm ô nhiễm tấn công chúng ta nên chúng ta "DOBAAH" và họ thì "Ugaah...". Đại khái là vậy! Đúng không, Ayumi-chan!?</Text>
  <Text Key="8C84A675_16930">T-Tôi chẳng hiểu gì những gì cô vừa nói, nhưng tôi nghĩ cũng đại khái đúng...!</Text>
  <Text Key="98040D53_16931">KHÔNG CÓ AI CÓ THỂ HIỂU ĐƯỢC LỜI GIẢI THÍCH ĐÓ! CÔ ĐỒ NGÔN HAY GÌ ĐÓ!?</Text>
  <Text Key="B3886703_16932">Ra vậy~ Nói cách khác, làn sương độc gây ra tất cả chuyện này đang được điều khiển bởi một "Vua Đen"~</Text>
  <Text Key="8F2B8DC6_16933">Sao cô lại hiểu được từ mớ lời vớ vẩn cô ném ra thế?!</Text>
  <Text Key="64DB85E2_16934">Dù sao thì, giờ thì tôi thấy nhẹ nhõm vì mọi người đều ổn~</Text>
  <Text Key="9B74C4F7_16935">Còn về chúng tôi... Chúng tôi đang trên một chuyến đi để tìm cách trở về thế giới thực, nhưng đã bị đủ loại cướp tấn công, biết làm sao... nên chúng tôi đã "thuyết phục" họ giúp đỡ♪</Text>
  <Text Key="1FB16E6F_16936">Thuyết phục... THUYẾT PHỤC, CÔ NÓI THẾ?! Không, chuyện xảy ra còn ác hiểm hơn nhiều so với một sự thuyết phục đơn giản! Ý tôi là, liệu cô có nghĩ ai đó sẽ tin vào câu chuyện hoang đường như vậy...?</Text>
  <Text Key="5DE8F384_16937">Nghĩ rằng cô có thể biến một lũ trộm cắp thành đồng minh chỉ bằng cách thuyết phục... Homare-san, cô thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F6034237_16938">Là những đồng nghiệp guildmaster, tôi ngưỡng mộ gương của cô! Này, này, Homare-san, lần sau có cơ hội nhớ dạy tôi nhiều thứ nhé!</Text>
  <Text Key="4EB102FF_16939">Hehehe~ Nghe hay đấy~♪ Chúng ta sẽ từ từ khi thời điểm đến, được chứ?</Text>
  <Text Key="E3AC1B45_16940">NHỮNG-TÊN NGỐC NÀY NGÔN THẬT ĐẾN MỨC TÔI KHÔNG THỂ ĐÙA VỀ NỮA!</Text>
  <Text Key="84304DA0_16941">...Ahem. Về cơ bản thì, có vậy thôi... và cũng là lý do chúng tôi biến lâu đài bỏ hoang này thành căn cứ tạm thời.</Text>
  <Text Key="6C54432C_16942">Trở thành Nữ Hoàng Trái Tim Tuyệt Vời và Thần Tể của bà ấy trong quá trình♪</Text>
  <Text Key="BE769E48_16943">Vậy thì... tin đồn về Nữ Hoàng Trái Tim Tuyệt Vời liên minh với Vua Đen là...</Text>
  <Text Key="4E729D00_16944">AAAAHN?! Tất nhiên đó chỉ là lời nói dối rõ ràng. Còn Vua Đen là ai nữa chứ?</Text>
  <Text Key="3ABC7E25_16945">Có lẽ... cách chúng ta "khám phá" được xem là hơi thô bạo, nên có lẽ họ đã nghĩ chúng ta đang tàn phá đất nước này thay vì~♪ Nhưng mà, Vua Đen nhỉ~</Text>
  <Text Key="EDF883B5_16946">Tôi chắc chắn rằng hắn cũng có phần trong việc khiến những người bị ô nhiễm lan truyền tin đồn xấu về Nữ Hoàng Trái Tim... như vậy, hắn sẽ có thể tập hợp và xử lý chúng ta trong một lần duy nhất.</Text>
  <Text Key="D5F37422_16947">Tôi đã biết có một thứ ác đang bao phủ thế giới này, nhưng... Tôi tự hỏi liệu hắn có lừa được tôi không☆</Text>
  <Text Key="59B1B2AC_16948">Ngoài chuyện đó ra, Hỡi Nữ Hoàng? Có vẻ chúng ta đang bị vây hãm vì lực lượng của chúng ta đang nổi loạn. Chúng ta nên làm gì～?</Text>
  <Text Key="0582641B_16949">"Chúng ta nên làm gì～?"\nĐỪNG ĐƯA CHO TA CÁI THỨ ĐỒ RÁC ĐÓ! Ta sẽ chỉ cần phá đường đi thôi!</Text>
