  <Text Key="1FA11C73_96150">Tại sao lại là tôi... \nKhông chỉ ẩm ướt, mà còn nhớt nhớt...</Text>
  <Text Key="F8D9D0B2_96151">Cơm đang nấu, nên hãy đợi một chút nữa. \nÀ, phải rồi...</Text>
  <Text Key="DD730410_96152">...Không ngờ Kaiser Insight đã trốn khỏi nhà tù...</Text>
  <Text Key="AC7F2B4C_96153">Chúng tôi đã cố gắng hết sức để bắt chúng. \nHy vọng chúng sẽ không làm điều xấu nữa...</Text>
  <Text Key="69D6C0AC_96154">Nhưng, dựa trên những gì tôi vừa nghe... Có vẻ như Kyaru đã đến giúp tôi khi tôi gặp nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="003A685B_96155">...Tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra. \nCũng có thể là Nữ hoàng đã giúp tôi, \nnhưng cũng có thể chỉ là suy nghĩ ích kỷ của tôi...</Text>
  <Text Key="AC284A26_96156">...V-Vậy, dù sao thì. Eris đã leo lên con quái vật khổng lồ đó... Ừ, có lẽ đây là con nguy hiểm nhất rồi. Dù Nữ hoàng mạnh mẽ đến đâu, tôi không nghĩ bà ấy có thể ngăn chặn nó ngay sau khi vừa ra khỏi nhà tù...</Text>
  <Text Key="FDE4EBDA_96157">Từ những gì tôi nghe... \nCó vẻ như Eris-san và Miroku-san cũng vậy. \nHọ dường như chưa bao giờ bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="7C6DD4C5_96158">Chúng tôi cũng đã có những Sol Orb được giao phó, \nđã bị Eris đánh cắp. Tôi thực sự xin lỗi, Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="FF9921AE_96159">Chỉ còn sống là đủ.</Text>
  <Text Key="2C6C6BB1_96160">Sol Orb thật không phải là giả dùng trong đàm phán với Miroku, đã được mọi người giữ riêng. Vẫn còn một số cho những người chúng tôi không gặp Eris...</Text>
  <Text Key="60564F5C_96161">Để leo lên đỉnh tháp và kích hoạt kế hoạch của Labyrista-san. Tôi phải lấy lại những Sol Orb bị đánh cắp...</Text>
  <Text Key="4EAC6EFD_96162">À, ừm... \nTôi không muốn nói điều bi quan như vậy, nhưng... \nCác bạn có thắng được không?</Text>
  <Text Key="61846267_96163">...Tôi hiểu tại sao các bạn cảm thấy chán nản. Từ góc độ của chúng tôi, các tiên dẫn đường, Minerva như một tồn tại thần thánh. Nhưng nếu bà ấy đã bị Eris chiếm đoạt và trở thành kẻ thù...</Text>
  <Text Key="BE6361AA_96164">Eris-san... Thành thật mà nói, trước đây tôi cảm thấy hoàn toàn bất lực. Ngay cả Zane-san và Azold-san cũng không có cơ hội...</Text>
  <Text Key="B47F753D_96165">Và... không ngờ Homare thua bà ta, tôi không thể tin được. Có đúng không?</Text>
  <Text Key="B0D15237_96166">Chúng tôi cũng không có mặt tại thời điểm đó.\nCó lẽ...</Text>
  <Text Key="AE49A71A_96167">...Homare-san. Chị đã giúp tôi 'tỉnh thức' như một dragonkin. Tôi đã nói với chị nhiều chuyện lúc đó...</Text>
  <Text Key="F974FE20_96168">"Tất nhiên, tôi định chiến đấu với ý định thắng against Eris. Nhưng ngay cả nếu tôi thua, trong nỗ lực cuối cùng, tôi sẽ cố gắng tách Minerva ra khỏi Eris," chị nói.</Text>
  <Text Key="84E6AACC_96169">Tách bà ấy ra... \nViệc như vậy có thể không?</Text>
  <Text Key="8CD8CA1A_96170">Ừm. Homare-san là người có thể làm nhiều việc. Trong số đó, họ có một kỹ thuật để can thiệp vào... trái tim hoặc tâm trí của người khác, hay một thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="F0FEF6CF_96171">"Hacking," hử? \nTôi không quen thuộc chi tiết.</Text>
  <Text Key="CDE13C2D_96172">Ừ. Tôi là... "terminal" của Minerva, phải không? Vì vậy có vẻ như có một kết nối vô hình giữa tôi và Minerva-Eris, với mục đích hacking.</Text>
  <Text Key="7D648D70_96173">Homare-san, người kiểm tra cơ thể tôi, không chỉ can thiệp hacking. Ngược lại, có vẻ như họ đã kích hoạt hacking vào Ellis từ phía chúng tôi.</Text>
  <Text Key="58F728D9_96174">Hơn nữa... Có vẻ như họ chỉ quan tâm đến chức năng của tôi như một "terminal" có thể che chở và hỗ trợ tỉnh thức. Nhưng, từ góc độ của tôi... đó là một đề nghị đáng biết ơn.</Text>
  <Text Key="5ABB66CA_96175">Trong trường hợp đó... Nếu "hacking" của Homare-sama đã thành công. Có thể có cơ hội trả đũa Eris.</Text>
  <Text Key="E8F49F97_96176">...Ra vậy. \nMiruku và Eris đã nói về điều gì lúc đó--</Text>
  <Text Key="122FB627_96177">Không phải tôi đã hoàn toàn thành công trong mục tiêu, nhưng tôi nghĩ hacking của Homare có chút hiệu quả.</Text>
  <Text Key="CC57B282_96178">Homare-san...</Text>
  <Text Key="C7C9B03F_96179">...Đó là cơ hội mà Homare-san đã liều mạng để tạo ra. \nTôi tuyệt đối không được lãng phí nó.</Text>
  <Text Key="B9119ECD_96180">Vâng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="E17866DA_96181">...À, phải rồi...</Text>
  <Text Key="60639C13_96182">Sheffy, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A2954CD0_96183">Đúng vậy. Tôi đã nghe từ Cô Kyaru rằng sự tỉnh thức của bộ tộc Rồng là thứ cần được rèn luyện theo thời gian. Nếu cậu có thể sử dụng cưỡng ép...</Text>
  <Text Key="FFA1D6F4_96184">Sử dụng một sức mạnh xa lạ và trên hết, chiến đấu với Nii-chan của tôi... Cậu thực sự đang cố gắng đến mức đó sao?</Text>
  <Text Key="97CE6314_96185">...Điều đó không đúng. \nMọi người chắc chắn đã có thời gian khó khăn khi chiến đấu với các sứ giả của Miroku và Ellis. \nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="F1FDB48E_96186">Nếu có nghĩa là được ở bên mọi người như thế này, tôi có thể dốc hết sức, bất kể bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="9471EC1C_96187">Sheffy-chan...☆</Text>
  <Text Key="4C50D770_96188">Đây có phải... Lady Labyrista?</Text>
  <Text Key="8AAB5BDC_96189">Ừ. \nMọi người đều ở đây chứ?</Text>
  <Text Key="20297E65_96190">Vâng. \nYui-sama và những người khác đã trở về nhà guild một lần, nhưng...</Text>
  <Text Key="72F866E3_96191">Labyrista-san, bây giờ cô cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="DF635822_96192">Hả? \nBây giờ? \nĐúng rồi──</Text>
  <Text Key="C62C64C6_96193">Heh~</Text>
  <Text Key="562D392A_96194">Boooooo!</Text>
  <Text Key="09F6F1F8_96195">...Như mong đợi, những đòn đánh và chém thông thường chỉ là trở ngại nhỏ.</Text>
  <Text Key="4DDC5262_96196">Hơn nữa, càng đến gần, nó càng trở nên nóng hơn. Giống hệt như đang ở trong phòng tắm hơi.</Text>
  <Text Key="0CFB2BA1_96197">Người bình thường sẽ bị phổi cháy chỉ sau một hơi thở do nhiệt độ. \nNgay cả với chúng tôi, nếu trực tiếp bị làn sóng nhiệt của hắn đánh trúng, sẽ là cái chết tức thì.</Text>
  <Text Key="1CC216ED_96198">Gì? Thời điểm tấn công sẽ được dạy bởi Người. \nTất cả những gì chúng ta phải làm là tuyệt đối tránh nó...☆</Text>
  <Text Key="1978426C_96199">Tất cả các người, đừng lãng phí sức mạnh một cách vô ích. \nRegina Geas sẽ hỗ trợ tính toán của ta. \nLeap King sẽ xác nhận tọa độ. Và──</Text>
