  <Text Key="15C48E24_58800">Và để ghi nhớ? Người nghĩ ra chính là tôi! Nhà giả kim thiên tài... Bà Louise Marie!!!</Text>
  <Text Key="5598E635_58801">...aaaaaaaaaAAAAAAAHHHHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="6DF23810_58802">Homu-chan trở về rồi!!</Text>
  <Text Key="4737DBAC_58803">...Heh, heheheheh. Có vẻ như cô ấy đã vòng quanh thế giới và trở về! Tôi thật là thiên tài nên đã hoàn thành quá mức!! Thành công hoàn hảo!!</Text>
  <Text Key="C226E3B7_58804">Không, cô làm hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="3323AD98_58805">Huff... huff... Chết tiệt, tôi thực sự nghĩ mình sắp chết!! Này, Maristella, cô cần phải kiểm soát tên điên này!!</Text>
  <Text Key="C23C6EE7_58806">...Guh... Hnnngh...</Text>
  <Text Key="AF3EE270_58807">HNGHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="DD115D0C_58808">Ôi không! Maristella đã chính thức phát điên! Đây là Maristella của cơn thịnh nộ... Nhưng tôi vẫn yêu cô ấy!!!</Text>
  <Text Key="02FE628A_58809">Huff... huff... Tôi không chấp nhận... Không thể có nhà giả kim nào xuất chúng hơn tôi... TÔI SẼ KHÔNG BAO GIỜ CHẤP NHẬN ĐÂU!!!!</Text>
  <Text Key="D382C003_58810">Tôi sẽ nghiền nát các người thành bụi!! Tôi sẽ tạo ra nó... Một QUẢ BOM PHÁ HỦY THẾ GIỚIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="A27D223B_58811">Tên nghèo nàn quá đi!!!</Text>
  <Text Key="248ADBA2_58812">...Sono. Sau một ngày nhất định, cậu nói rằng Maristella hung hăng đã bỗng nhiên bình tĩnh lại. Cậu có nghe lý do chưa?</Text>
  <Text Key="14951B39_58813">À, phải rồi, tôi nghĩ bố tôi đã nói lý do... Bố tôi đã là một kiếm sĩ lâu năm và khá mạnh. Ông là người duy nhất trong thị trấn không bị Maristella làm cho sợ.</Text>
  <Text Key="81E51CFD_58814">Rồi một ngày, cha tôi cuối cùng cũng đánh trả lại Maristella. Cô ấy một cái véo trán và bảo dừng lại. Sau đó, cô ấy dường như đã bình tĩnh ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="EC8F906A_58815">Theo những gì bố tôi nói, có lẽ sâu thẳm bên trong, cô ấy chỉ muốn ai đó mắng mỏ mình. Cậu biết đấy, trẻ em thường thử ranh giới để xem chúng có thể đẩy xa đến đâu?</Text>
  <Text Key="97A3A3ED_58816">...Vậy ra là vậy. Cha cậu khá là đần.</Text>
  <Text Key="1B2AC790_58817">Fufufu... Cứ chờ đấy! Tôi sẽ xóa sổ TOÀN BỘ THẾ GIỚI bằng giả kim trong tích tắc...</Text>
  <Text Key="549681BC_58818">Im miệng!! Ngồi yên đó với ngón tay trong miệng và xem đi!!! AAAAH, "ORIGINAL TRA~...!</Text>
  <Text Key="8BEC47FB_58819">HAUAH!!?</Text>
  <Text Key="56691C7D_58820">C-C-CẤU!!! M-MÀ CÓ CHỮ GÌ THẾ NÀY!? Maristella, cô ổn chứ...!? Fufuu! Đau đớn bay xa đi!!</Text>
  <Text Key="A01F5BBB_58821">...Mặc dù...</Text>
  <Text Key="827520EF_58822">Ngay cả mẹ hay cha tôi cũng chưa bao giờ véo trán tôi...</Text>
  <Text Key="815359D5_58823">Tôi, người thiên tài và hoàn hảo... không một ai dám mắng mỏ tôi... cho đến bây giờ!!!</Text>
  <Text Key="8713D1BA_58824">...Cậu. Tên cậu là gì?</Text>
  <Text Key="51D576F0_58825">{playername}...!! Hiểu rồi! Tôi đã ghi nhớ rồi...! Và tôi sẽ không bao giờ quên chừng đó còn sống...!!</Text>
  <Text Key="786B25EE_58826">B-Bà?! Bà định làm gì với cậu ấy?!</Text>
  <Text Key="C92C5070_58827">Một lời tỏ tình.</Text>
  <Text Key="F0FE1248_58828">Tôi yêu cậu! Hãy hẹn hò với tôi!! ...Kyah, tôi nói rồi♪</Text>
  <Text Key="8D81E5EA_58829">HUUUUUUUUUUUUH!!?</Text>
  <Text Key="4BF3A0E5_58830">Và thế là, Maristella, người đã yêu say đắm {playername}, đã giải phóng một cơn bão tình yêu điên cuồng lên vùng đồng bằng Plano yên tĩnh... hoàn toàn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="4D82AA37_58831">Chắc chắn rồi... Đó là Maristella!</Text>
  <Text Key="4A6C193D_58832">Chúng tôi về rồi, Maristella!</Text>
  <Text Key="2DB8AFDC_58833">Một cái véo...</Text>
  <Text Key="E28ABE73_58834">Cô không được làm vậy, Maristella.</Text>
  <Text Key="EBAD7B2E_58835">Tôi đã bảo cô đừng mà!</Text>
  <Text Key="C129800D_58836">*Véo trán cô ấy*</Text>
  <Text Key="17906E6E_58837">Louise Marie &amp; Mitsuki</Text>
  <Text Key="0DDD6A9A_58838">Này, {playername}-kun. Tôi có thể gọi cậu là Darling từ giờ không? Cậu có thể gọi tôi là Mari-chan♪</Text>
  <Text Key="25237464_58839">DORYAAAAAAHHHHHH!! CHẾT ĐI!!</Text>
  <Text Key="63D48C2F_58840">Gyaaah, một quả bom?! Darling, giúp tôi♪</Text>
  <Text Key="BDE5CDB6_58841">Zashuu!!</Text>
  <Text Key="5153468F_58842">Anh ấy cắt dây cháy đã được thắp sáng?!</Text>
  <Text Key="F1478AB3_58843">Quá ngầu♪</Text>
  <Text Key="21067E0D_58844">...Không!!! Darling là MỎI Darling của tôi!! Đừng mà quấy rối tôi!</Text>
  <Text Key="5973552B_58845">Ahn?! Còn ngươi thì sao, bản sao của tôi?! Anh ấy sẽ không bao giờ yêu ngươi! {playername}-kun đã rất nhiệt tình và quan tâm đến tôi rồi!</Text>
  <Text Key="77AA8EA2_58846">Cái quái gì thế này...? Cháu và bà đang tranh giành một người đàn ông... Đây có phải là địa ngục không?</Text>
  <Text Key="A0DB6AB2_58847">Đây không phải lúc để nói thế, Sono-chan! Chú cũng là một lựa chọn tốt cho Sono-chan nhắm đến!! Iroha sẽ cho họ một lời cảnh báo nghiêm khắc!!</Text>
  <Text Key="9D982000_58848">À! Chờ đấy!! Sigurd là PARTNER của tôi, linh hồn chúng tôi được kết nối bởi chính số phận...! Tôi sẽ không để cô làm bừa bãi với anh ấy!!</Text>
  <Text Key="1143E715_58849">N-Nếu cô định đặt ra điều kiện như vậy, {playername}-kun là người bạn đồng hành quý giá của tôi... để ăn sushi hay gì đó...</Text>
