  <Text Key="AA8694B9_102650">...Ồ? Tôi tự hỏi có chuyện gì vậy, Thư ký số 1. Hôm nay tôi đã dành cho cô dịch vụ đặc biệt, nói rằng cô sẽ ổn nếu đến đúng giờ.</Text>
  <Text Key="391B81A9_102651">Không, đó là điều tự nhiên, nhưng...</Text>
  <Text Key="EFFF498C_102652">Quan trọng hơn, chủ tịch Gorschin đã nói gì...?</Text>
  <Text Key="B5D9C189_102653">...Hừm. Cảm ơn vì lời chế giễu của cô. Và...</Text>
  <Text Key="02C8D557_102654">Họ muốn chúng ta sử dụng quỹ của Hiệp hội Thương nhân Richmond để tập hợp những kẻ du đãng sẽ là tốt tép của chủ tịch. Và... họ sẽ gửi các quý tộc cấp dưới của họ đến đây. Như những người giám sát.</Text>
  <Text Key="132B98EE_102655">...Ra vậy. Có vẻ chúng ta sẽ gặp rắc rối nữa rồi.</Text>
  <Text Key="C5FBE3D0_102656">Trời ơi, chết tiệt...! Chúng ta phải tiêu diệt toàn bộ tiền giả đã được bán trên thị trường! Đồ khốn đó... Không, chủ tịch phân tr...!</Text>
  <Text Key="E973F789_102657">...Cô Creditta. Cuối cùng, cô cũng không dùng những nguyên liệu phụ mà cô đã chuẩn bị cho bữa ăn của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="32F5366A_102658">...Hừm. Nắp chai cứng quá.</Text>
  <Text Key="EA28B14C_102659">Mặc dù cô có đến năm loại khác nhau?</Text>
  <Text Key="FA1A0059_102660">Tất cả năm loại đều cứng.</Text>
  <Text Key="B70576BC_102661">Nhân tiện... Có vẻ như toàn bộ thuốc giải độc cô mang theo đã dùng hết trong trường hợp cô phải tự ăn 'nguyên liệu phụ'...</Text>
  <Text Key="BDB161DE_102662">À... Có vẻ như có thuốc giải độc cho 'chiến thắng' trong đó. Chúng ta may mắn thật, cô công chúa đó...</Text>
  <Text Key="73B2C941_102663">...Khoan! T-Tôi không cố cứu cô... Đúng rồi! Tôi chỉ nhầm độc với thuốc giải thôi!!</Text>
  <Text Key="B150327C_102664">Cô Creditta... Cô quá ồn rồi.</Text>
  <Text Key="C827C155_102665">Hừ</Text>
  <Text Key="FA6AF2AC_102666">Nhưng... Thành thật mà nói, tôi không hiểu. Tôi tưởng cô Creditta xem Nữ hoàng là kẻ thù...</Text>
  <Text Key="9BBD2ACA_102667">...Đúng, đúng. Ngay cả bây giờ, chỉ nghĩ đến thôi tôi đã thấy buồn nôn... Tôi cảm thấy như dịch vị trong dạ dày sắp trào ngược lên. Một cô công chúa ngọt ngào thật.</Text>
  <Text Key="DD9DE3E5_102668">Vậy...tại sao? Nếu để mọi chuyện tiếp diễn như vậy... cô sẽ không làm bẩn tay mình hay bị chủ tịch Gorschin quở trách, phải không?</Text>
  <Text Key="E85CE799_102669">Tôi cũng không biết nhiều về chuyện đó. Nếu thuốc giải độc tôi có trên tay không hiệu quả, tôi sẽ không điều trị cho cô thêm nữa...</Text>
  <Text Key="4F812A38_102670">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="6BC1F69C_102671">...Không phải với tư cách công chúa của một đất nước. Là một cá nhân, trong trường hợp đó... Điều cô ấy đã làm khi cố gắng hết sức để cứu bạn mình mà không mất phí...</Text>
  <Text Key="3CA3B213_102672">...Creditta?</Text>
  <Text Key="3716D633_102673">T-Tôi không có lý do gì lớn lao! Là một thương nhân, tôi chỉ không thể tha thứ cho cô vì không trả tiền đồ ăn và uống! Chỉ vậy thôi!</Text>
  <Text Key="08BB5F21_102674">Ra vậy... Hehe.</Text>
  <Text Key="BB6050F4_102675">Cái nụ cười 'tôi nhìn thấu cô' đó là sao vậy?!</Text>
  <Text Key="274FA70E_102676">Không có gì. Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="E25C508E_102677">Đã quá giờ hẹn rồi. Uống một ly giải sầu thì sao?</Text>
  <Text Key="4A7C68C3_102678">.........Đừng chiêu đãi tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="03131564_102679">Vâng. Tôi không mong đợi bất cứ điều gì từ cô.</Text>
  <Text Key="A052A50E_102680">Cùng một ngày, tại một nơi nào đó ở Landosol...</Text>
  <Text Key="238C83FB_102681">......ư, ư......</Text>
  <Text Key="D5230E0C_102682">Ngài Gorschin.</Text>
  <Text Key="7EEB6376_102683">Eek...!</Text>
  <Text Key="C1128973_102684">Ồ-Ồ, thật sao...! Chào ngày tốt lành, người cứu rỗi thân yêu của tôi...!</Text>
  <Text Key="66E312FF_102685">...Bình tĩnh. Vâng, cô không cần phải sợ.</Text>
  <Text Key="A74202FB_102686">H-Hah...!</Text>
  <Text Key="9C0AD5BE_102687">Tôi đã nắm bắt được tình hình chung. Kế hoạch cô đề xuất để lật đổ hoàng gia Landosol... Có vẻ mọi chuyện không suôn sẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="4AC18283_102688">Đ-Đó là, ừm! Các cấp dưới của tôi bất tài và quá kém cỏi...! Tôi...!</Text>
  <Text Key="09071038_102689">...Không nên thế, ngài Gorschin. Sự thất bại của cấp dưới cô cũng là sự thất bại của cô với tư cách là người lãnh đạo tổ chức... Có phải là điều tự nhiên khi cô phải chịu trách nhiệm?</Text>
  <Text Key="2015D8E1_102690">Ugh! Đ-Đúng... Cô nói đúng...</Text>
  <Text Key="FCBCE240_102691">Như tôi đã nói với cô trước đây, 'thần linh' của chúng ta. Sự tồn tại tuyệt đối của thế giới này... Ngày của sự giáng lũ đang đến gần.</Text>
  <Text Key="77D19C30_102692">Nhưng... không có gì đảm bảo rằng hoàng gia Landosol, những kẻ tự phụ tuyên bố là người quản lý Tháp Sol, sẽ không cản trở 'thần linh'.</Text>
  <Text Key="FB5098CA_102693">Ngài Gorschin, nếu cô mong muốn thêm vinh quang... ...thì hãy cố gắng hết sức vì 'thần linh' của chúng ta.</Text>
  <Text Key="4A322D4E_102694">Ha...haaa...!</Text>
  <Text Key="0B4E685B_102695">Vâng. Vậy, cô có thể đi.</Text>
  <Text Key="5C02C920_102696">X-Xin phép được rời đi...!</Text>
  <Text Key="E26C1885_102697">Than ôi... Cô thật là người phiền phức, ngài Gorschin. Một tên hề giết thời gian không tệ, nhưng...</Text>
  <Text Key="E52851D7_102698">Dù sao... 'Ẩm thực', hử? Ra vậy. Đó là một guild khá dễ chịu.</Text>
  <Text Key="F0A60984_102699">Công chúa của Astraea. Chủ nhân của avatar rồng. Và ba người liên quan đến Bảy Vương Miện... Ồ?</Text>
