  <Text Key="E4D3D69D_105350">Lính gác nhà tù</Text>
  <Text Key="F188F4F8_105351">K-Kẻ khốn nạn?! Sao một tên lính gác, một tên lính thường dám nói chuyện với ta như vậy...?!</Text>
  <Text Key="F9F2B934_105352">Câm miệng! Dù trước đây ngươi là quý tộc, giờ ngươi chẳng qua là một tù nhân!</Text>
  <Text Key="572D7F34_105353">G-Grrrrr...!</Text>
  <Text Key="F5A49B36_105354">Sao ngươi dám đẩy ta vào nơi đầy mốc meo, bẩn thỉu này...! Ta sẽ không tha thứ cho ngươi, Eustiana...!</Text>
  <Text Key="964C7A91_105355">Nhưng... chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo? Một cuộc thẩm vấn... hay là... một cái chết...?</Text>
  <Text Key="74BB3655_105356">Ta sẽ... bị xử tử?! Kh-Không thể nào! Không được để chuyện đó xảy ra...!</Text>
  <Text Key="560A3262_105357">Ahem! Này, ngươi... Không, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="49F9CABA_105358">Ngươi muốn gì không? Ta sẽ cho ngươi của cải, vị trí, quyền lực của ta... bất cứ thứ gì. ...Chỉ cần ngươi thả ta ra khỏi nơi này...!</Text>
  <Text Key="D5A36332_105359">Câm miệng! Ta sẽ không phản bội công chúa hay chỉ huy Jun!</Text>
  <Text Key="0EC0B78F_105360">Ugh...! T-Tại sao?!</Text>
  <Text Key="90CAF24A_105361">Bởi vì họ đang cố gắng hết sức để bảo vệ Landosol! Khác với các ngài quý tộc chỉ nghĩ đến lợi ích cá nhân~</Text>
  <Text Key="712AE4E6_105362">Ch-Chuyện gì đã xảy ra...? Lính gác nhà tù đó đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="A5E7FF94_105363">Ta cũng thắc mắc hắn đi đâu rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="D75CD51C_105364">Eek!</Text>
  <Text Key="4DDD63AB_105365">Chào một ngày tốt lành, ông Gorschin.</Text>
  <Text Key="CFC87E1E_105366">K-K-Kẻ Cứu Rỗi...! Sao người lại ở đây...? Đừng nói với ta người định loại bỏ ta!?</Text>
  <Text Key="92442D43_105367">Xin, xin tha cho ta! Xin! Ta chưa kể ai về người hết! Ta sẽ không bao giờ...!</Text>
  <Text Key="ECA246C0_105368">Ồ, vậy sao? Ta tưởng hai người đang trò chuyện với nhau mà chẳng ai hỏi ai cả.</Text>
  <Text Key="8D109511_105369">Về phần ta, dù sao đi nữa cũng không quan trọng. Nhưng... ta thấy hơi thương cảm cho ngươi.</Text>
  <Text Key="D8B5A6C0_105370">Nếu ta không với tới, ngươi sẽ mắc kẹt trong cái lồng này suốt đời. Ta thương cảm cho ngươi.</Text>
  <Text Key="211FEAB3_105371">Ồ-Ồ...! Vậy thì...!</Text>
  <Text Key="9261A338_105372">Đúng. Ta đến đây... để cứu ngươi, Gorschin.</Text>
  <Text Key="0C29CAA9_105373">Cảm ơn, &apos;Kẻ Cứu Rỗi&apos;! Chúng ta sẽ lật đổ hoàng gia Landosol và trả thù con nhỏ đó! Với sự giúp đỡ của người...!</Text>
  <Text Key="60DCCE3C_105374">...Hmm. Nghĩ lại thì, đó là điều chúng ta đang nói về.</Text>
  <Text Key="30DE6E20_105375">...? Mục tiêu của chúng ta là hủy diệt hoàng gia Landosol và chiếm quyền kiểm soát tháp...</Text>
  <Text Key="42FDA80D_105376">&apos;Phạm vi quyền hạn&apos; thực sự của Tháp Sol. Đó không phải thứ có thể bị ảnh hưởng bởi chính trị loài người.</Text>
  <Text Key="9C61D5A4_105377">Chăm sóc Thần Tượng. Tuân theo Lời Tiên Tri. Ăn mòn Tháp. Cẩn thận không bị nuốt chửng bởi vòng luân hồi. Đó là lý do tại sao ta bận rộn, nhưng...</Text>
  <Text Key="9B61FFAC_105378">T-Tại sao, vậy? Tại sao người gọi ta ra sau khi vị vua trước đã ngã? Người đe dọa các quý tộc khác và ép họ trở thành chủ tịch...?</Text>
  <Text Key="4FD82620_105379">Heehee. Đó là thứ ngươi không có cách nào biết được, nhưng...</Text>
  <Text Key="23A896A1_105380">Bởi vì tính cách của ngươi đã bị bóp méo,&quot; chỉ có thế.</Text>
  <Text Key="5814EEB8_105381">K-Không... Ngươi đang làm gì... Eek!</Text>
  <Text Key="AE468025_105382">Ngươi muốn nói gì? Như ta đã nói trước đó, ta sẽ cứu ngươi, ông Gorschin.</Text>
  <Text Key="6330B981_105383">...! D-Dừng lại... Xin dừng lại...!</Text>
  <Text Key="FE08CA69_105384">Xin dừng lại, Miroku-sama!</Text>
  <Text Key="C90F102B_105385">An nghỉ đi, ông Gorschin.</Text>
  <Text Key="64B294B9_105386">Trước khi &apos;Thần&apos; của ta hoàn toàn thức tỉnh. Ngươi, kẻ chưa thấy địa ngục phía trước, chắc chắn đã được cứu. Không thể nghi ngờ, ngươi đã được cứu.</Text>
  <Text Key="251F6ED1_105387">Và rồi, ở phía bên kia, trên một bãi biển xa Landosol</Text>
  <Text Key="D7707126_105388">...Biển, hửm?</Text>
  <Text Key="5491CCB8_105389">Hmph. Nếu ngươi đi xa thế này, có lẽ ta nên mang theo đồ bơi.</Text>
  <Text Key="641A8B76_105390">Nói vậy, tắm một mình ở biển chẳng khác gì nhàm chán...</Text>
  <Text Key="0726DC87_105391">Này, ngươi kia. Ngươi sẽ chơi với Christina cô độc không?</Text>
  <Text Key="541FC301_105392">Hả? Có phải... ta không?</Text>
  <Text Key="E3CE7858_105393">Chắc không còn ai ở đây nữa. Ngay cả khi có, ta cũng đã gọi ngươi.</Text>
  <Text Key="D4E55649_105394">Ồ, cậu nhiệt tình thật! ♪ Cậu đang tuyển thần tượng hay gì đó à? Hehehe, phiền phức thật! ★</Text>
  <Text Key="A28EB762_105395">Nếu đó là dự định của cậu, ít nhất ta có thể tham gia thử nghiệm. Nhưng</Text>
  <Text Key="AA085A55_105396">Phán đoán của ta hơi khắt khe đấy, biết chứ? [Legion Sân Si].</Text>
  <Text Key="4D1DC67B_105397">Aha★ Cô ấy phát hiện ra rồi sao?♪</Text>
  <Text Key="650D1AC2_105398">Đừng giả vờ. Chính ngươi là người rò rỉ thông tin và dụ ta ra.</Text>
  <Text Key="678B1AB7_105399">Ừ, đúng vậy, nhưng hmmm. Ta tự hỏi xem Nơi Trú Ẩn Nữ Hoàng có vô tình với thông tin bị lộ quá rõ ràng không.</Text>
