  <Text Key="8FA86DB5_7150">Hy Vọng Trên Sân Khấu</Text>
  <Text Key="DB8256E1_7151">Gây sát thương Vật Lý lớn lên kẻ địch ở hàng trước, và giảm một chút Phòng Thủ Vật Lý của chúng. Ngoài ra, tăng tấn công Vật Lý cho tất cả đồng minh thuộc type Vật Lý một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="D20A4883_7152">►Gây $1 sát thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="EAEF9C72_7153">Hào Quang Phấn Khởi</Text>
  <Text Key="F3684F7D_7154">Tăng rất lớn Tấn Công Vật Lý và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý, và tăng một chút Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của họ.</Text>
  <Text Key="9CD0D5D5_7155">Thời gian niệm: 1.05s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $2 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="23011FC7_7156">Cùng Cười Vì Tương Lai</Text>
  <Text Key="A3C21037_7157">Tăng rất lớn Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý, và hồi một chút TP của họ. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên sẽ hồi TP rất lớn cho tất cả đồng minh type Vật Lý và giảm một chút Phòng Thủ Vật Lý cho tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="FE225028_7158">Thời gian niệm: 1.05s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $1 trong 12s.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $3.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của tất cả kẻ địch đi $4 trong 180s\n\nĐối với lần dùng kỹ năng thứ 2 trở đi:\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $2.</Text>
  <Text Key="79EE8F95_7159">Nụ Cười Hy Vọng</Text>
  <Text Key="2A203D0D_7160">Nụ Cười Hy Vọng+</Text>
  <Text Key="8C342D6C_7161">Hào Quang Phấn Khởi+</Text>
  <Text Key="9C34473D_7162">Tăng rất lớn Tấn Công Vật Lý và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý, và tăng một chút Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của họ. Ngoài ra, tăng một chút Hiệu Quả Hồi TP của họ.</Text>
  <Text Key="BC2A5F70_7163">Thời gian niệm: 1.05s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $2 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh type Vật Lý 12% trong 12s.\n►Tăng Hiệu Quả Hồi TP cho tất cả đồng minh type Vật Lý đi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="8280FDE1_7164">Trái Tim Giải Phóng</Text>
  <Text Key="1A9EC579_7165">[Vật Lý] Một thần tượng mùa hè đứng ở hàng giữa để cổ vũ mọi người. Cô sử dụng tất cả kỹ năng để hỗ trợ Tấn Công Vật Lý của đồng minh, và hồi TP cho tất cả đồng minh giữa trận, dẫn dắt mọi người đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="AB877926_7166">Ký Ức Mùa Hè</Text>
  <Text Key="42496F06_7167">Tăng một chút Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh, và gây sát thương Vật Lý rất lớn lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="1878AE86_7168">►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh 16% trong 18s.\n►Gây $1 sát thương Vật Lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="CDC9612A_7169">Cổ Vũ Thần Tượng Mùa Hè</Text>
  <Text Key="B92D093D_7170">Tăng rất lớn Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh, và tăng vừa phải Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Ma Thuật của họ.</Text>
  <Text Key="1DE5E846_7171">►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh đi $1 trong 12s.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý cho tất cả đồng minh đi $2 trong 12s.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật cho tất cả đồng minh đi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="FB72D3D3_7172">Gió Mùa Hè</Text>
  <Text Key="C4BDC366_7173">Hồi một chút TP cho tất cả đồng minh, và tăng Tấn Công Vật Lý của họ một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="5D9739BA_7174">►Hồi TP cho tất cả đồng minh đi $1.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5310594B_7175">Nụ Cười Nắng Vàng</Text>
  <Text Key="7EC84702_7176">Nụ Cười Nắng Vàng+</Text>
  <Text Key="2922EBF4_7177">Cổ Vũ Thần Tượng Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="A0D6A229_7178">Tăng rất lớn Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh, tăng vừa phải Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Ma Thuật của họ, và còn tăng thêm một chút Hiệu Quả Hồi TP.</Text>
  <Text Key="C654F822_7179">►Tăng Tấn Công Vật Lý cho tất cả đồng minh đi $1 trong 12s.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý cho tất cả đồng minh đi $2 trong 12s.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật cho tất cả đồng minh đi $3 trong 12s.\n►Tăng Hiệu Quả Hồi TP cho tất cả đồng minh 5 trong 12s.</Text>
  <Text Key="30FA0DF8_7180">Mùa Hè Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="CBE4F551_7181">[Vật Lý] Một thần tượng Giáng Sinh bảo vệ phòng thủ cho đồng minh từ vị trí trung lập. Kỹ năng của cô có thể vô hiệu hóa các đòn tấn công vật lý đang đến, và Union Burst của cô cung cấp buff phòng thủ càng lớn khi càng có nhiều đồng minh đứng phía sau cô.</Text>
  <Text Key="ECDCFDA4_7182">Lên Đường Nào, Giáng Sinh!</Text>
  <Text Key="7B9EC1FD_7183">Tăng nhỏ Phòng Thủ Vật Lý cho tất cả đồng minh. Lượng tăng Phòng Thủ Vật Lý tỷ lệ với số lượng đồng minh đứng phía sau bản thân.</Text>
  <Text Key="3B37A269_7184">Khí Thế Lễ Hội</Text>
  <Text Key="D1D5BF48_7185">Triển khai một lá chắn vô hiệu hóa sát thương Vật Lý xung quanh tất cả đồng minh trong 18s.</Text>
  <Text Key="799DF29D_7186">Chém Băng Giá</Text>
  <Text Key="C7BFA721_7187">Chém Băng Giá+</Text>
  <Text Key="4FE0F59A_7188">Triển khai một lá chắn vô hiệu hóa vật lý/phép thuật cho tất cả đồng minh. Ngoài ra, gây sát thương Vật Lý lớn lên tất cả kẻ địch trong vùng tròn tập trung lên kẻ địch phía trước, làm chúng đóng băng trong thời gian dài và đẩy lùi chúng rất mạnh.</Text>
  <Text Key="2D2D87B1_7189">►Triển khai Lá Chắn lên tất cả đồng minh, hấp thụ $1 sát thương Vật Lý/Phép Thuật trong 12s.\n►Gây $2 sát thương Vật Lý lên kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Gây hiệu ứng Đóng Băng lên kẻ địch trong phạm vi 400 trong 6s.\n►Đẩy lùi mục tiêu kẻ địch trong phạm vi 400 đi 600.</Text>
  <Text Key="875798E3_7190">Nụ Cười Tỏa Sáng</Text>
  <Text Key="CAB35633_7191">Nụ Cười Tỏa Sáng+</Text>
  <Text Key="543291D1_7192">Khí Thế Lễ Hội+</Text>
  <Text Key="72BA227E_7193">Hồi một chút HP của bản thân. Triển khai một lá chắn vô hiệu hóa sát thương Vật Lý lên tất cả đồng minh. Tăng Phòng Thủ Vật Lý của đồng minh, và ban cho họ khả năng hồi HP liên tục. Lượng HP hồi, Phòng Thủ Vật Lý và hiệu quả hồi HP liên tục tăng lên tỷ lệ với số lượng đồng minh đứng phía sau bản thân.</Text>
  <Text Key="AE0F19D8_7194">►Hồi HP của bản thân đi $1.\n►Triển khai Lá Chắn lên tất cả đồng minh, vô hiệu hóa $2 sát thương Vật Lý trong 27s.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý của đồng minh đi $3 trong 27s.\n►Hồi HP của đồng minh $4/giây trong 8.5s.</Text>
  <Text Key="59BF8151_7195">Kiếm Thánh Hy Vọng Nozomi</Text>
  <Text Key="6CD5BC6D_7196">Đèn Cầu Vồng Của Fan Nozomi</Text>
  <Text Key="CE8D5D65_7197">Một cô gái luôn vui vẻ và đói</Text>
  <Text Key="5640E1A3_7198">Eustiana von Astraea</Text>
  <Text Key="963C974C_7199">Ăn, nấu ăn</Text>
