  <Text Key="D66B549F_250">Hehe, đúng rồi. Vì chắc chắn sẽ có những cuộc gặp gỡ khác nhau, nên nói chuyện với nhiều người là ý hay~?</Text>
  <Text Key="B1BD6F7A_251">Nói chuyện với... nhiều...?! Lòng tự tin của tôi đột ngột biến mất... Có lẽ tôi nên đứng ngoài cuộc thì hơn...</Text>
  <Text Key="1159385C_252">Cheru~n☆\nCheru-chera, cherinpa,\nCheche-ripopu!</Text>
  <Text Key="AE757654_253">Này, nhớ nhé: Những con quái vật khốn kiến đó tập hợp quanh chúng ta trước đó vì cái "ngôn ngữ" ngớ ngẩn, kỳ quặc của mày. Đừng dám nói mày quên.</Text>
  <Text Key="D00E3328_254">...Tôi xin lỗi sâu sắc vì sự bất tiện tôi đã gây ra lúc đó.</Text>
  <Text Key="793AF2BE_255">Tôi đã có vài cơ hội rời cung điện, nhưng tôi vẫn chưa thoải mái với việc đó... Đây là tình huống khó xử nếu có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="3D76CB9B_256">Bây giờ lo lắng cũng chẳng ích gì, phải không? Thả lỏng và tận hưởng chuyến đi. Cuối cùng thì vẫn còn một quãng đường dài phía trước☆</Text>
  <Text Key="DC412EFA_257">Cảm ơn, Chris. Tôi sẽ tin tưởng vào những cấp dưới xuất sắc của mình ở cung điện, và tập trung vào nhiệm vụ trước mắt.</Text>
  <Text Key="D70C9A8C_258">*thở dốc*! Bình thường, loại tìm kiếm này nằm ngoài thẩm quyền của tôi với tư cách là sĩ quan dân sự, nhưng...!</Text>
  <Text Key="2ECAEBB1_259">Nếu đó là mệnh lệnh trực tiếp từ nữ hoàng, thì tôi, Creditta Cash, sẽ làm mọi thứ trong khả năng để có được kho báu vĩ đại, một kho báu vừa ý ngài!</Text>
  <Text Key="E0D5E4FB_260">...Hơn nữa, nếu tôi về tay trắng, tôi chắc chắn thư ký của mình sẽ mắng tôi lần nữa. Tôi sẽ kiếm và kiếm cho đến khi trở về với cả đống đồ đến mức cô ấy sẽ không nói nên lời!</Text>
  <Text Key="1C28B605_261">Thật tuyệt khi được đi một chuyến như thế này. Nếu những con quái vật mạnh xuất hiện dọc đường, chúng ta có thể có những trận chiến kịch tính, đúng không?</Text>
  <Text Key="DB972E9F_262">À, cậu vẫn là tên ngốc nghiện chiến đấu như mọi khi... Tôi thích bỏ công việc khó chịu này và quay về Landosol càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="3433B0D1_263">Thôi nào, đừng cứng nhắc. Chắc chắn sẽ khó khăn, nhưng chính vì vậy mà tìm thấy niềm vui trong đó là quan trọng.</Text>
  <Text Key="15D642D5_264">Phiêu lưu thật mệt mỏi~ Tôi bắt đầu thấy mệt một chút, nhưng có vẻ Kaori-han vẫn đang làm tốt, hử~?</Text>
  <Text Key="B1AF248F_265">Tất cả là nhờ Sata Andagi~♪</Text>
  <Text Key="1DD13C1B_266">Tất cả là nhờ những cái Sata Andagi này~♪ Chúng ngọt và rất no, cậu muốn ăn một chút không, Maho?</Text>
  <Text Key="8BFAA9EA_267">Cảm ơn nhiều～♪ Với những cái này, tôi sẽ tràn đầy năng lượng và mạnh dạn phiêu lưu như cậu Kaori-han~♪</Text>
  <Text Key="AE782C8E_268">Tôi đã liên hệ với nhiều người, và dường như cuộc điều tra đang tiến triển suôn sẻ, với sự hợp tác đầy đủ giữa các thành viên từ các guild khác nhau.</Text>
  <Text Key="6EBA5B47_269">Tôi cũng sẽ không chỉ đứng nhìn. Tôi sẽ cố gắng hết sức để hỗ trợ mọi người để họ có thể đi phiêu lưu mà không lo lắng♪</Text>
  <Text Key="B5B3CF87_270">Hừm, dường như tôi đã đi khá xa. Tuy nhiên, phiêu lưu luôn vui vẻ... ♪</Text>
  <Text Key="5E3BC4E5_271">Tôi cũng sẽ tiến hành điều tra để không thua kẻ khác. Xin ngài hãy dõi theo tôi, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="DA6019EE_272">Sao thế, Kuuka!? Mặt cậu đỏ bừng, và mồ hôi đổ nhiều thế... Có phải cậu cảm thấy không khỏe hay gì không!?</Text>
  <Text Key="419686AE_273">Ở nơi chúng ta sắp đến, có những con quái vật đáng sợ mà chúng ta chưa từng thấy, và tôi chắc chắn Kuuka sẽ phải chịu sự nhục nhã chưa từng có...♪</Text>
  <Text Key="9DAC6370_274">Không sao, chỉ là ảo tưởng quen thuộc của cậu thôi. Tôi cảm thấy mình thật ngốc nghếch vì lo lắng cho cậu. Tôi xin cậu, hãy tập trung vào nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="9D73D63B_275">Ahaha, cậu đang cau có nhỉ. Chà, tôi đoán cậu sẽ khá không vui nếu tôi đột ngột kéo cậu đi phiêu lưu. Nhưng thôi, một chuyến đi là một chuyến đi, chúng ta phải tận hưởng!</Text>
  <Text Key="A68D095A_276">Thái độ bất cẩn đáng ghét của cậu, thật sự khiến người ta buồn nôn. Một cuộc phiêu lưu ở giai đoạn này của trò chơi...? Đừng nói nhảm.</Text>
  <Text Key="CAAC5247_277">Tôi nghiêm túc. Đỉnh núi và đáy thung lũng, đại dương và đồng cỏ, cả thế giới rộng lớn! Tôi có cả cơm nắm và mọi thứ, nên thôi nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="1E8A6131_278">Khi phiêu lưu, chuẩn bị là chìa khóa! Chính vì vậy tôi mang theo la bàn để chúng ta không lạc~♪</Text>
  <Text Key="B04E6E5F_279">Misogi-chan cậu tuyệt vời♪ Cây kim đó quay nhanh thế! Làm sao dùng được?</Text>
  <Text Key="B65CDE30_280">Hả? Quay? ...Ái chà?! Tôi để nam châm chơi khăm trong cùng túi～!</Text>
  <Text Key="773143CE_281">Được rồi! Đi phiêu lưu với Neneka! Vì chúng ta đang ở đây, chúng ta nên làm gì đó xấu xa chứ? Phải là thứ gì đó rực rỡ với Bảy Vương Miện!</Text>
  <Text Key="503F636C_282">*thở dài*... Tôi kính trọng từ chối. Hành động xấu xa luôn được thực hiện bí mật, sẽ không tốt nếu họ bị bắt quả tang đúng không?</Text>
  <Text Key="8D061395_283">Điều đó thật thuyết phục từ cậu... Tuy nhiên, kẻ xấu thực sự không lén lút! Họ hết mình, gây hỗn loạn một cách liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="5D7028D8_284">Địa hình này dường như hoàn hảo cho việc luyện tập khiêu vũ, phải không? Tại sao chúng ta không luyện một vài bước cùng nhau?</Text>
  <Text Key="3C4D3078_285">Ừm, như thế này?\n...Ối, sự cân bằng?!\nSẽ khó đây...</Text>
  <Text Key="CB2F1A40_286">Nói cách khác, đây sẽ là bài tập tốt!\nTôi sẽ phải ghi chú vị trí\nđể có thể quay lại đây\ntrước buổi hòa nhạc♪</Text>
  <Text Key="4CF0BBF4_287">Cậu đang tận hưởng chuyến phiêu lưu chứ, Kyaru-chan?\nTôi có nhiều gia vị,\nnên hãy cho tôi biết nếu cậu phát hiện\nbất kỳ loại quái vật mới nào♪</Text>
  <Text Key="280E5558_288">Cậu hiểu sai hoàn toàn! Chúng ta được giao là tìm kho báu, và quái vật không phải nguyên liệu!</Text>
  <Text Key="2C4D3227_289">Thôi nào, đừng nói thế.\nKhi tôi hoàn thành món quái vật mới,\ntôi sẽ chia sẻ với cậu Kyaru-chan~</Text>
  <Text Key="BDC79CA5_290">Tôi rất muốn dàn dựng một vở kịch và cho mọi người xem chuyến phiêu lưu hôm nay một ngày nào đó...♪ Còn về cuộc phiêu lưu lớn của Ayane và Kurumi thì sao?</Text>
  <Text Key="BCE4D0E6_291">Tôi hoàn toàn ủng hộ! Phiêu lưu!♪ Chúng ta có kho báu nào chưa? Cậu nghĩ quái vật sẽ xuất hiện chứ?♪ Nào, nào, nào!</Text>
  <Text Key="798DD3AF_292">Này, đừng gọi quái vật một cách bừa bãi! Chúng ta chỉ đang tìm rương kho báu thôi! Đừng bỗng nhiên chạy đi! ủa... Thật sự, khó dẫn dắt chúng quá</Text>
  <Text Key="40F1571F_293">Fweeh~... Fweeeh~...! Tôi đã bị ép phải đi bộ hơn đủ~! Tôi muốn về nhà~! Tôi muốn nằm dài~!</Text>
  <Text Key="051BE884_294">Cậu đang nói gì vậy~? Rinrin phải đi nhiều hơn chúng ta, nếu không cậu sẽ chẳng bao giờ khỏe mạnh được!</Text>
  <Text Key="69E9614B_295">Lại cái trò đó nữa, dù chúng ta vẫn đến đúng giờ...! Dù sao thì, giờ nghỉ! Tôi muốn nghỉ! Nếu tôi không ăn quả acorn, chân tôi sẽ mạnh như gậy!</Text>
  <Text Key="F426E94D_296">Chúng ta phải bắt đầu dựng trại. Chúng ta phải tìm thức ăn trong rừng, nhưng chúng ta sẽ phải săn thú vật hoặc hái hoa dại...</Text>
  <Text Key="61DCCDD5_297">Gì cơ?! Miyako không muốn ăn cái đó! Miyako muốn ăn pudding ba lần một ngày! Chúng ta nên săn pudding trong rừng thay vào đó!</Text>
  <Text Key="C8C6493A_298">Này, đừng xin cái gì đó không thực tế như thế. Hơn nữa, pudding ngon nhất sau một ngày làm việc vất vả, đúng không? Cứ chịu đựng tạm thời đi.</Text>
  <Text Key="E85D367C_299">Có thứ gì tốt nằm quanh đây không? Thứ gì đó như một kho báu có thể khiến em trai tôi hạnh phúc đến mức mất mọi cảm xúc khác ngoài việc yêu Onee-chan.</Text>
