  <Text Key="526BF383_156050">Vâng, tất nhiên rồi~♪ Nếu Kishi-san là một quý ông như bất kỳ ai khác... thì hãy lắng nghe tôi~♪</Text>
  <Text Key="12460868_156051">Hả? Cái gì, cái gì, có phải bí mật gì không?!</Text>
  <Text Key="BF3C86CE_156052">*lầm bầm, lầm bầm, lầm bầm*</Text>
  <Text Key="D2C2969E_156053">Hả? EHHHHHHHHHH?! M-Muốn quá đáng như vậy! Nana không muốn Kishi-chan nghĩ mình là một cô gái vô sỉ!</Text>
  <Text Key="BB908BFC_156054">Heheheh~ Có phải nghe thấy hơi quá kích thích một chút không? Cô thuần khiết quá, Nana-san~</Text>
  <Text Key="380F1944_156055">Trời ơi, Mia-chan, nghiêm túc chút coi!</Text>
  <Text Key="40185A0A_156056">Hehehe~ Xin lỗi nha, em không kiềm chế được~ Nana-san dáng vẻ vật vã dễ thương quá~</Text>
  <Text Key="82E966ED_156057">À, nhắc mới nhớ, còn chỗ tên là Giấc Mơ Công Viên mà cô đã đi trước đó thì sao? Em nghĩ tạo kỷ niệm ở một nơi khác thường thường sẽ rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="45FAF486_156058">Giấc Mơ Công Viên! Ý tưởng hay, Mia-chan!</Text>
  <Text Key="6B6C3A74_156059">Chắc chắn sẽ vui ở đó, và sẽ trở thành một kỷ niệm đẹp♪ Hơn nữa em còn được gặp lại Kururu-chan nữa!</Text>
  <Text Key="5EBF83D2_156060">Hehehe~ Hy vọng nó sẽ trở thành một kỷ niệm tuyệt vời~</Text>
  <Text Key="466044A4_156061">Vì vậy nên cô đã chọn Giấc Mơ Công Viên của tôi cho buổi hẹn hò. Ra vậy, ra vậy~</Text>
  <Text Key="4371074E_156062">...Tuy nhiên, Nacchan... Tôi cũng có một tình cảm đặc biệt với Người Hùng. Vì vậy tôi hiểu cảm giác của cô, anh ấy đúng là đáng mơ mộng...!</Text>
  <Text Key="984B9BF8_156063">Hơn nữa, hơn nữa nữa! Đây là buổi hẹn hò đầu tiên của chúng ta, nên em muốn nó thực sự là một kỷ niệm đặc biệt! Vì vậy, xin hãy giúp em, Kururu-chan...!</Text>
  <Text Key="91AC976A_156064">Ừm, ừm, ừm... Tôi cảm thấy tội lỗi vì giấu bí mật với Người Hùng, vì tôi nợ anh ấy rất nhiều... nhưng nếu là cô, Nacchan, thì tôi sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="D8D4E438_156065">Hoan hô! Cảm ơn, Kururu-chan!</Text>
  <Text Key="F006D56A_156066">À, Kishi-chan! Chào mừng về. Vừa đi vệ sinh xong nhanh thật!</Text>
  <Text Key="ADE73BE8_156067">K-Không! T-T-T-KHÔNG CÓ GÌ! KHÔNG CÓ GÌ HẾT, THẬT RA! Không phải em đang nói chuyện bí mật với Nacchan đâu...</Text>
  <Text Key="57273D39_156068">Kururu-chan...!</Text>
  <Text Key="28520DC2_156069">Hà hà... LÀ BÍ MẬT HẾT!</Text>
  <Text Key="06C69E69_156070">Chúng ta là họ hàng mà! A-Ah, quan trọng hơn! Nhanh lên và đi dạo công viên đi! Kururu-chan, có trò gì cô có thể giới thiệu không?</Text>
  <Text Key="6D1A1BE1_156071">Ưm, để xem... Cốc cà phê rất, rất được nhiều khách hàng ưa chuộng!</Text>
  <Text Key="1E973440_156072">Ahahaha! Quay, cứ quay đi♪ Oops...</Text>
  <Text Key="4809D83A_156073">Oops, không sao, cô ổn chứ, Nacchan? Tôi sẽ dùng chính cơ thể mình làm thanh an toàn để cô và Người Hùng không bị rơi...!</Text>
  <Text Key="316971E5_156074">Ahaha, nghe hay quá♪ *Nắm chặt*!</Text>
  <Text Key="049CC0F9_156075">*Nắm chặt, nắm chặt*♪</Text>
  <Text Key="9A594D22_156076">Vâng, cảnh quan bạn có thể thấy từ cốc chính là điều làm nó nổi tiếng♪ Hơn nữa, trò này còn có tính năng cho phép bạn thay đổi cảnh quan!</Text>
  <Text Key="07FA4AF9_156077">Vậy cảnh quan sẽ thay đổi? Tuyệt, tuyệt, tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xuất hiện tiếp theo?</Text>
  <Text Key="1389ECB1_156078">He-he-he, cô sắp biết rồi! BẮT ĐẦU TĂNG TỐC!</Text>
  <Text Key="FCC53EC4_156079">Ố-Ố-Ốaaaaaaaa! Tốc độ quay tăng lên và cảnh quan trở nên đầy màu sắc!</Text>
  <Text Key="70A81374_156080">...Khoan, nhanh, quá nhanh, QUÁ NHANH RỒI! Kururu-chan, cô có hơi quá đáng một chút không?!</Text>
  <Text Key="6EAD67AE_156081">AWAWAWAWAWA... T-Tôi không biết nó sẽ cảm thấy nhanh thế này khi thực sự đang ngồi trên đó... Tôi chắc là tiêu chuẩn an toàn về tốc độ quay được đáp ứng, nhưng...</Text>
  <Text Key="C1A4DB01_156082">EEEEHHHH?! Đừng nói đây cũng là lần đầu cô chơi trò này, Kururu-chan! M-Mình nên làm gì bây giờ?!</Text>
  <Text Key="8121C507_156083">Số lần quay sẽ giảm dần theo thời gian, nên chúng ta chỉ cần kiên nhẫn và chờ đợi một chút...</Text>
  <Text Key="DE2BD8EB_156084">Nana chóng mặt cả người rồi....</Text>
  <Text Key="AD4642D1_156085">Mm~♪ Kem soda ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="8E025860_156086">Ừ! Trò cốc cà phê hơi bất ngờ một chút, nhưng đồ ngọt luôn đưa em trở lại đầy đủ sức khỏe♪♪</Text>
  <Text Key="5081D0F3_156087">Về trò cốc cà phê... Em xin lỗi, rất xin lỗi...</Text>
  <Text Key="B12952C3_156088">Ôi trời, không... Kururu-chan lại biến thành thỏ u ám rồi. Vậy thì, nếu để tôi gọi thêm một món đồ ngọt nữa, tôi sẽ tha thứ cho cô! ...Dù tôi cũng không thực sự giận từ đầu♪</Text>
  <Text Key="16E4F38E_156089">Vâng! Em sẽ trả tiền cho bao nhiêu cô cũng muốn, không chỉ một món!</Text>
  <Text Key="EC5942B5_156090">Ahaha, nếu Nana ăn nhiều thế chắc chắn sẽ béo phì. Lúc đó tất cả các binh lính khác và Mone-chan sẽ giận em. Ưm, em nên gọi món gì đây?</Text>
  <Text Key="9341B50B_156091">Bánh xèo trái cây theo mùa trông ngon quá, và em cũng tò mò về chiếc bánh que nổi tiếng của họ... Ồ, cái parfait này dễ thương quá! Nghhh... Em không thể quyết định món nào!</Text>
  <Text Key="98A00B30_156092">Ồ, vậy cô chọn chiếc bánh que rồi, Kishi-chan? Tuyệt, thực sự tuyệt♪</Text>
  <Text Key="35AEE7AA_156093">Vậy thì, vậy thì... Em sẽ gọi parfait, vậy chúng ta cùng chia sẻ những món mình gọi nhé!</Text>
  <Text Key="6D8CBC4C_156094">EEEEHHH? Hai người đều đồng ý với vậy sao?! Vậy Nana sẽ chia sẻ bánh xèo của em với hai người! Ehehe, chia sẻ là quan tâm♪</Text>
  <Text Key="6930B4E4_156095">Bánh xèo, bánh que, parfait... tất cả đều ngon~! Gio Teogonia thực sự tuyệt nhất♪</Text>
  <Text Key="F1B7C0FF_156096">Vâng, hãy xem bản đồ này thật kỹ♪ Có vẻ hàng chờ khá dài, nên có lẽ nên đến một trò gần đó trước.</Text>
  <Text Key="711072E2_156097">Gần đây, các trò chơi mới dựa trên Gio Gehenna và Gio Nivlhel đã mở cửa♪ Ồ, ngay bây giờ, cả "Thế giới 3D" và "Đó là một Thế giới Astrum" đều có vẻ còn trống!</Text>
  <Text Key="E0BD2C02_156098">...Hả? Kururu-chan, somehow... cô có vẻ đang nhìn vào mặt Kishi-chan nhiều hơn là bản đồ...</Text>
  <Text Key="0314AA3A_156099">Chúng ta gần nhau quá, và Nana không thể xen vào... Em không thực sự hiểu, nhưng nó khiến em cảm thấy thực sự bất an... Tại sao...?</Text>
