  <Text Key="E2604BBF_45450">Từ khi gặp Hero, tôi cứ thấy may mắn mãi ♪\nVì vậy, với tôi, Hero là......</Text>
  <Text Key="393927D3_45451">Clang!!</Text>
  <Text Key="99E73678_45452">Ồ, xin lỗi vì đã dựa vào cậu...\nChỉ là chòng chành trong cơn gió hơi mạnh...</Text>
  <Text Key="136BCA70_45453">Không chỉ một chút... chưa đủ...</Text>
  <Text Key="0B9FD1A4_45454">Ngồi cạnh tôi, cảm thấy nhẹ nhõm, tôi đã ngốc nghếch và vụng về...\nNhưng vì thế, khoảng cách lại như thế này!</Text>
  <Text Key="45E7F9C2_45455">À, mắt của hero đẹp quá...\nDù ngại... nhưng tôi không thể rời mắt.</Text>
  <Text Key="DF55C040_45456">Ực... Cảm giác như bị hút vào...\nĐ-đây là lần đầu... tôi thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="4ECABA7D_45457">... Cái gì vậy?\nTại sao, tim tôi đập thình thịch... cơ thể nóng bừng...</Text>
  <Text Key="068A7810_45458">Hừm... Tôi...</Text>
  <Text Key="7DB7D79B_45459">Ý thức...</Text>
  <Text Key="D6C70B95_45460">Tại sao sức hút khách hàng không tăng...?</Text>
  <Text Key="16AA7494_45461">Vâng. Hôm nay, tôi đã hỏi vài người về ý kiến của họ.\nCó vẻ như không ai thực sự muốn nói về nó...\nMột người dường như sợ hãi và chạy đi.</Text>
  <Text Key="B04B1A17_45462">Lý do sức hút khách hàng không tăng có thể không chỉ do số lượng khách hàng cặp đôi ít, mà còn có thể là do một nguyên nhân sâu xa hơn...</Text>
  <Text Key="719211BF_45463">Theo dự đoán của phó quản lý,\nnguyên nhân là... trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="817A3424_45464">Chắc chắn rồi. Đây không phải là thứ chỉ mới bắt đầu từ hôm qua, bạn biết đấy.\nTôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="826C4BE4_45465">Có vẻ hợp lý. Nếu bạn không biết qua khảo sát đường phố,\nthì sao không thử bảng câu hỏi? Có thể dễ trả lời hơn là hỏi trực tiếp.\nNếu bạn ổn, tôi có thể tiến hành phía tôi được không?</Text>
  <Text Key="3A7A74F9_45466">Chúng ta thử đi?\nTôi có thể nhờ cậu giúp sắp xếp khảo sát được không?</Text>
  <Text Key="B345EFB1_45467">Đã hiểu. Ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="B7CE1861_45468">Ồ... nếu dự đoán của chúng ta sai, Kururu-han chắc chắn sẽ buồn. &quot;Grand Dream Park&quot; sẽ trở lại như trước...</Text>
  <Text Key="C2593510_45469">Tôi không thể tin là cậu lại nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="3E7BD802_45470">Kururu và Prince thảo luận biện pháp... À. \nPrince ở vị trí tốt...</Text>
  <Text Key="84A3D330_45471">Kululu...!?\nAnh ấy ngã!? Trên vòng quay, đột ngột...?</Text>
  <Text Key="A66B9D47_45472">......Ực.\nHa...ha...!</Text>
  <Text Key="5088214F_45473">Tôi sốt cao... nhưng triệu chứng này có thể không chỉ là cảm lạnh.\nTriệu chứng này có thể là—</Text>
  <Text Key="A55C882C_45474">Prince, hãy đưa anh ấy đến bệnh viện càng sớm càng tốt.\nTôi cũng sẽ đi. Vì vậy, hãy cố lên, Kururu.</Text>
  <Text Key="3EC98274_45475">Trong buổi hẹn hò, Kururu đột ngột ngã gục.\nCô ấy nhanh chóng được đưa đến bệnh viện – nhưng chuyện gì đã xảy ra tiếp theo?</Text>
  <Text Key="FC10E8FD_45476">Người trong thị trấn 1</Text>
  <Text Key="60FC03D9_45477">Người dân thành phố 2</Text>
  <Text Key="BCA3DD3B_45478">Người dân trong thị trấn</Text>
  <Text Key="EE3661D2_45479">Có vẻ có gì đó lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="8840C308_45480">Vấn đề của cặp đôi?</Text>
  <Text Key="07FBD54F_45481">Bạn trai</Text>
  <Text Key="00A45A0B_45482">Cô ấy</Text>
  <Text Key="8751CABB_45483">Tôi không biết chi tiết.</Text>
  <Text Key="E5D488A8_45484">Hãy đi hẹn hò đi.</Text>
  <Text Key="83E2A906_45485">Đó là một buổi hẹn hò.</Text>
  <Text Key="610370CD_45486">Vui quá, phải không!</Text>
  <Text Key="7E3B1E95_45487">Đi ngang qua Precia</Text>
  <Text Key="86EA7455_45488">Nhân viên khu ẩm thực</Text>
  <Text Key="BDBE4F83_45489">Tôi không phiền.</Text>
  <Text Key="8447D3B4_45490">Tại sao cậu lúc nào cũng cúi mặt?</Text>
  <Text Key="38AE3215_45491">Nhìn chằm chằm</Text>
  <Text Key="D2A0083E_45492">Các cậu không ngồi đối diện nhau sao?</Text>
  <Text Key="CB8E03F3_45493">Tama yaah!</Text>
  <Text Key="E9FA27CE_45494">Kururu thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="D12F26F9_45495">Cậu vẫn còn run một chút, nhỉ.</Text>
  <Text Key="6A9BEC27_45496">Kururu, mặt cậu đỏ à?</Text>
  <Text Key="678AA326_45497">Công chúa Maho! Kururu-chan...!!</Text>
  <Text Key="B1BB8BFB_45498">Cảm xúc vô số carat</Text>
  <Text Key="A4CAAEF5_45499">Maho nhận ra rằng họ đã đẩy Kururu quá sức và tự phản ánh, và chính Kururu\ncũng đã phục hồi được với sự hỗ trợ của Maho. Và như một nỗ lực cuối cùng, {playername} đề xuất tổ chức &quot;Monster Parade.&quot;\n</Text>
