  <Text Key="B689EF4C_32400">Hừm, tôi không chắc lắm, nhưng... cảm giác như mình đã gặp một cô gái đẹp trong giấc mơ. Một người phù du nhưng thần thánh xinh đẹp... Không, có lẽ là một tiên?</Text>
  <Text Key="315746A3_32401">Còn về Kaiser Insight... Hừm... Tôi nghĩ cậu ấy có khuôn mặt khá đẹp. Dáng vẻ và trang phục đều gọn gàng chỉn chu. Chắc chắn đã phải làm việc rất chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="4E4FD696_32402">Nhưng nó lại thuộc về một hướng khác với chuẩn mực đẹp của tôi. Đó là vẻ đẹp để giữ những người xung quanh ở xa, để che giấu bản thân. Sao không vứt bỏ tất cả và lộ diện thật của cậu đi?</Text>
  <Text Key="534C6B93_32403">Vẻ đẹp của Neneka-san thực sự là do khí chất bí ẩn của cô ấy. Sự khó nắm bắt, hành vi bí ẩn... Con người ngưỡng mộ và tôn trọng những thứ họ không hiểu.</Text>
  <Text Key="8B4FD291_32404">Dù sao thì, khả năng tạo ra bản sao vẫn là tuyệt nhất, đúng không? Nếu tôi có bản sao, tôi có thể mang vẻ đẹp của mình đến mọi ngóc ngách trên thế giới! Có thể cho tôi biết cách làm không...? Có lẽ không rồi...</Text>
  <Text Key="FCC356C4_32405">Muimi-san, trái tim cậu luôn mạnh mẽ thế. Cậu sẽ trở thành một kẻ xấu lớn, đúng chứ...? Tôi chưa bao giờ muốn trở thành một kẻ như vậy nên không biết, nhưng tôi nghĩ việc có một mục tiêu lớn là điều tốt.</Text>
  <Text Key="1F826006_32406">Chỉ là linh cảm thôi, nhưng... Cô ấy dường như không có hứng thú với vẻ đẹp hời hợt. Đổi lại, cô ấy có một thẩm mỹ kiên định. Hy vọng cô ấy tiếp tục tiến về phía trước. Tôi chắc chắn đó là con đường nhanh nhất đến vẻ đẹp♪</Text>
  <Text Key="B689EF4C_32407">Hừm, tôi không chắc lắm, nhưng... cảm giác như mình đã gặp một cô gái đẹp trong giấc mơ. Một người phù du nhưng thần thánh xinh đẹp... Không, có lẽ là một tiên?</Text>
  <Text Key="DCE4C0D9_32408">Cái quái gì vậy...? Tôi không biết... nhưng tôi cảm thấy có lẽ tốt hơn là không nên biết tại sao. Tôi tự hỏi tại sao...?</Text>
  <Text Key="D58B05E8_32409">Một cách nào đó, họ là những người đáng tin cậy nhất. ♪ Tôi có ấn tượng là cả hai đều làm việc chăm chỉ một cách điềm tĩnh, nhưng đừng quên làm việc quá sức và kiệt sức là kẻ thù lớn nhất của vẻ đẹp. Tôi khuyên nên đi nghỉ một lúc.</Text>
  <Text Key="11DEB99E_32410">Vẻ đẹp thực sự không thể mua được bằng tiền, nhưng đầu tư vào vẻ đẹp là điều tuyệt vời. Cậu không muốn có được vinh dự trở thành nhà tài trợ để lan tỏa vẻ đẹp của tôi trên toàn thế giới sao? Tôi chắc chắn Pecorine-san sẽ vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="26737F87_32411">Có lẽ cậu có thể nói rằng Creditta-san xinh đẹp, được hỗ trợ bởi hành vi tự do và của cải? Thật tuyệt vời khi cô ấy mạnh mẽ như vậy, dù rơi bao nhiêu lần. Vậy, tôi muốn cậu chia sẻ của cải đó với tôi...</Text>
  <Text Key="21CE17A0_32412">Thật tuyệt khi cậu luôn bình tĩnh bất chấp tất cả công việc chăm chỉ cậu đã trải qua, nhưng tôi ước gì cậu nghỉ ngơi. Sẽ thật đau lòng nếu cậu ép bản thân quá sức và đánh mất một thứ đẹp đẽ trên thế giới này.</Text>
  <Text Key="93DA4F37_32413">Karin-san, người chị đáng tin cậy của Hiệp hội Quản lý Guild. Tôi đã nghe tin đồn rằng không ai có thể chống lại cô ấy... Có đúng không? Nụ cười của cô ấy khi mở cửa khi có thêm bạn bè thực sự rực rỡ.</Text>
  <Text Key="388454ED_32414">Karin, người chị đáng tin cậy của Hiệp hội Quản lý Guild. Tôi đã nghe tin đồn rằng không ai có thể chống lại cô ấy... Có đúng không? Nụ cười của cô ấy khi mở cửa khi có thêm bạn bè thực sự rực rỡ.</Text>
  <Text Key="21CE17A0_32415">Thật tuyệt khi cậu luôn bình tĩnh bất chấp tất cả công việc chăm chỉ cậu đã trải qua, nhưng tôi ước gì cậu nghỉ ngơi. Sẽ thật đau lòng nếu cậu ép bản thân quá sức và đánh mất một thứ đẹp đẽ trên thế giới này.</Text>
  <Text Key="26737F87_32416">Có lẽ cậu có thể nói rằng Creditta-san xinh đẹp, được hỗ trợ bởi hành vi tự do và của cải? Thật tuyệt vời khi cô ấy mạnh mẽ như vậy, dù rơi bao nhiêu lần. Vậy, tôi muốn cậu chia sẻ của cải đó với tôi...</Text>
  <Text Key="11DEB99E_32417">Vẻ đẹp thực sự không thể mua được bằng tiền, nhưng đầu tư vào vẻ đẹp là điều tuyệt vời. Cậu không muốn có được vinh dự trở thành nhà tài trợ để lan tỏa vẻ đẹp của tôi trên toàn thế giới sao? Tôi chắc chắn Pecorine-san sẽ vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="DBA7C727_32418">Hừm, tôi không nghĩ ra được thứ gì tôi có thể cho cậu! Có lẽ đây là loại người sắp tìm thấy vẻ đẹp mới. Tôi sẽ không thua họ. Tôi cần làm chủ con đường của vẻ đẹp ngày càng nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="01C46321_32419">Dù sao thì, tôi vẫn không thể tin rằng có một vẻ đẹp mà ngay cả tôi cũng không thể nhìn thấu. Tôi ghét phải thừa nhận, nhưng... Có vẻ như tôi đã thua trường hợp này. Có thể cậu có một mặt của cô ấy mà chỉ cậu biết?</Text>
  <Text Key="704C69A3_32420">Misora dường như luôn tươi cười rạng rỡ... nhưng dường như cô ấy đang che giấu điều gì đó phía sau nó. Nếu tôi có thể thoáng nhìn vào trái tim cô ấy, liệu tôi có thể tìm thấy một thứ đẹp đẽ ở đó không? Một vẻ đẹp khó khăn làm sao!</Text>
  <Text Key="79FC39B0_32421">Tôi đã nghe rằng cậu là một diva vô song, nhưng tôi muốn cậu thử hát một bài hát để truyền tải vẻ đẹp của tôi đến thế giới. Tôi đẹp với giọng hát đẹp của tôi. Ý tưởng hay nhất... Tôi sẽ nhờ cậu làm điều đó một ngày nào đó♪</Text>
  <Text Key="D056005A_32422">Ranpha. Tôi biết đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng tất cả tội lỗi đều bất lực trước vẻ đẹp... Có lẽ tôi không nên nói vậy. Thật rằng sự phù du trong suốt của cô ấy không phải thứ dễ dàng bắt chước.</Text>
  <Text Key="F5FA9E0B_32423">Nea có vector khác với tôi, nhưng cô ấy khá đặc biệt về nó. Cảm giác như cô ấy biết cách làm cho bản thân trông hấp dẫn. Tôi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="601F8833_32424">Chỉ là tôi cảm thấy cô ấy đang cố gắng thu hút một cậu bé trẻ hơn. Có lẽ cậu nên bình tĩnh lại một chút? Dù sao, tôi tự hỏi thứ gì màu vàng trên đầu cô ấy vậy. Tôi đã thấy nó ở đâu đó trước đây...</Text>
  <Text Key="D056005A_32425">Ranpha. Tôi biết đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng tất cả tội lỗi đều bất lực trước vẻ đẹp... Có lẽ tôi không nên nói vậy. Thật rằng sự phù du trong suốt của cô ấy không phải thứ dễ dàng bắt chước.</Text>
  <Text Key="79FC39B0_32426">Tôi đã nghe rằng cậu là một diva vô song, nhưng tôi muốn cậu thử hát một bài hát để truyền tải vẻ đẹp của tôi đến thế giới. Tôi đẹp với giọng hát đẹp của tôi. Ý tưởng hay nhất... Tôi sẽ nhờ cậu làm điều đó một ngày nào đó♪</Text>
  <Text Key="704C69A3_32427">Misora dường như luôn tươi cười rạng rỡ... nhưng dường như cô ấy đang che giấu điều gì đó phía sau nó. Nếu tôi có thể thoáng nhìn vào trái tim cô ấy, liệu tôi có thể tìm thấy một thứ đẹp đẽ ở đó không? Một vẻ đẹp khó khăn làm sao!</Text>
  <Text Key="01C46321_32428">Dù sao thì, tôi vẫn không thể tin rằng có một vẻ đẹp mà ngay cả tôi cũng không thể nhìn thấu. Tôi ghét phải thừa nhận, nhưng... Có vẻ như tôi đã thua trường hợp này. Có thể cậu có một mặt của cô ấy mà chỉ cậu biết?</Text>
  <Text Key="F5FA9E0B_32429">Nea có vector khác với tôi, nhưng cô ấy khá đặc biệt về nó. Cảm giác như cô ấy biết cách làm cho bản thân trông hấp dẫn. Tôi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="601F8833_32430">Chỉ là tôi cảm thấy cô ấy đang cố gắng thu hút một cậu bé trẻ hơn. Có lẽ cậu nên bình tĩnh lại một chút? Dù sao, tôi tự hỏi thứ gì màu vàng trên đầu cô ấy vậy. Tôi đã thấy nó ở đâu đó trước đây...</Text>
  <Text Key="42255A1D_32431">Hòa nhịp với vẻ đẹp của vạn vật</Text>
  <Text Key="7CFF6EA4_32432">Neneka, Akino, Yukari và {playername} đã đến Ohma để tận hưởng kỳ nghỉ ẩm thực. Nhưng mục tiêu của họ, con cá Tunnus, có hương vị tầm thường, xa rời kỳ vọng. Có vẻ như một điều bất thường đang xảy ra ở biển Ohma.</Text>
  <Text Key="93B8AAAD_32433">Dối trá và sự thật. Chiến thắng và thất bại.</Text>
  <Text Key="697DD47E_32434">...Nước và không khí.</Text>
  <Text Key="92ACD3F8_32435">Trắng và đen. Tình yêu và hận thù.</Text>
  <Text Key="2BEC6070_32436">Nếu lật tất cả mọi thứ ngược lại và phơi bày dưới mặt trời, chắc chắn bạn sẽ tìm thấy câu trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="8AA4EEA9_32437">Đó là điều tôi từng tin tưởng,</Text>
  <Text Key="60C2F377_32438">Cho đến khi nào...?</Text>
  <Text Key="8975658B_32439">Bầu trời xanh! Biển xanh! Mặt trời cháy! Cuối cùng cũng đến lúc kỳ nghỉ hè rồi!</Text>
  <Text Key="C882D66D_32440">...Nhưng, chúng ta đã đến một điểm đến khá không phù hợp với mùa hè, phải không?</Text>
  <Text Key="221F7920_32441">Ohma được cho là một cảng cá đông đúc vào mùa đông, đúng chứ? Lạnh cực độ, biển động, địa ngục dưới mặt đất gỗ? Tôi không than phiền vì chúng ta ở đây nhờ gói phúc lợi...</Text>
  <Text Key="1519EA57_32442">Đúng vậy. Lần trước chúng ta đến đây là giữa mùa đông.</Text>
  <Text Key="EA646B43_32443">Ồ, cậu không biết sao? Con cá "Tunnus" huyền thoại có thể bắt được ở đây quanh năm!</Text>
  <Text Key="127F951E_32444">Tunnus?</Text>
  <Text Key="AE2383B0_32445">Vâng. Đó là một loại cá siêu cao cấp có thể sử dụng không lãng phí. Sashimi, tất nhiên, ngon... nhưng lòng và da cũng là món ăn nhẹ tinh tế khi được chế biến.</Text>
  <Text Key="094E8AC2_32446">Món ăn nhẹ tinh tế!?</Text>
  <Text Key="CD49AF21_32447">Đúng vậy. Ở đây họ gọi món ăn nhẹ là "snacks" phải không? Bản chất của snacks nằm ở cá? Thèm...</Text>
  <Text Key="7F623DAE_32448">Nhưng... cậu không thấy hơi yên tĩnh sao? Tôi đoán nó không phải là điểm đến chính cho kỳ nghỉ. Ohma đẹp nhất vào mùa đông... có lẽ?</Text>
  <Text Key="058ED2BF_32449">Ô hô hô♪ Tôi có thể thư giãn nhiều hơn trên một bãi biển đông đúc! Phần tốt nhất của kỳ nghỉ là tận hưởng đồ ăn ngon.</Text>
