  <Text Key="2D0A826D_105650">Nếu vậy thì tôi nghĩ tôi có thể đoán được cô ấy đang nhắm đến đâu một cách tự nhiên. Rốt cuộc thì cô ấy... Akira là "Developer".</Text>
  <Text Key="A4CCDEDA_105651">Hừ... "Developer" là sao? Ý là nếu chúng ta bỏ mặc Queen Labyrinth, có thể cô ta sẽ khiến thế giới này trở lại bình thường?</Text>
  <Text Key="BA7AE115_105652">K-Không... đó là... vấn đề. Chính vì đó là điều ước không thể thực hiện được ở 'phía bên kia'... nên tôi mới đến đây...</Text>
  <Text Key="4EEA7AE1_105653">Đúng vậy. Tôi nghe nói những điều ước được trao ở 'đây' cũng có ảnh hưởng đến 'phía bên kia'. Nhưng điều đó chỉ có thể xảy ra nếu 'phía này' tồn tại♪</Text>
  <Text Key="178C9BEA_105654">Được rồi, chúng ta đi Queen Labyrinth lần nữa thôi. Cô ta và công chúa kỵ sĩ của mình.</Text>
  <Text Key="2A03AB01_105655">Không... tôi nên đi lấy Kaiser Insight trước.</Text>
  <Text Key="EE523C10_105656">Hả? Tại sao, Zane?</Text>
  <Text Key="1B0BC145_105657">Bây giờ tôi đã xử lý được Metamorph Regnant, rào cản giam giữ Kaiser Insight chắc chắn sẽ dễ phá vỡ hơn trước. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="313691C7_105658">...Hừm. Nếu Queen Labyrinth là người duy nhất còn lại liên quan đến việc giam giữ Kaiser Insight, vậy nếu chúng ta khuất phục cô ta ở đây...</Text>
  <Text Key="896C729D_105659">À......Kaiser Insight......sẽ thoát ra khỏi rào cản......có lẽ?</Text>
  <Text Key="58371B83_105660">Vâng. Hoàn toàn có thể.</Text>
  <Text Key="DB531C81_105661">Tch. Đừng sợ.</Text>
  <Text Key="D03876D0_105662">Nếu chúng ta có thể đạt được mục tiêu mà không chiến đấu vô ích, chúng ta nên làm vậy. Giống như Misora vậy.</Text>
  <Text Key="2EC4F501_105663">Đúng, đúng vậy♪ Hơn nữa, nếu chúng ta đi sau Kaiser Insight, Queen Labyrinth có thể sẽ xuất hiện lại! ★</Text>
  <Text Key="2295D835_105664">Lúc đó, là tôi, Kariza và Zane cùng đi đến đó và thất bại. Chúng ta cần cẩn thận không mắc lại sai lầm cũ.</Text>
  <Text Key="6159BF34_105665">Trong trường hợp đó... lần sau tôi sẽ đi cùng. ...Không...</Text>
  <Text Key="359465EE_105666">Hay là tất cả chúng ta cùng đi...?</Text>
  <Text Key="83C3B3AC_105667">Hả? Ý là cả năm người chúng ta?</Text>
  <Text Key="82B7FE48_105668">Ồ ★ Nghe thú vị quá♪</Text>
  <Text Key="8D0760DD_105669">Hừm, nhưng... Một người trong chúng ta sẽ phải ở lại nơi ẩn náu này để ngăn không cho "Seven Crowns" bị bắt trốn thoát.</Text>
  <Text Key="FA644789_105670">Hơn nữa, cho đến giờ, tôi đã cố gắng chiến đấu một mình càng nhiều càng tốt để tránh đạn bạn bè. Lần trước khi tôi ở cùng Kariza, tôi là người hỗ trợ anh ấy.</Text>
  <Text Key="436A896B_105671">Tôi đang trong giấc mơ của công chúa kỵ sĩ khi ở Oedo, nhưng tiếng hát của Ranpha và súng của Misora đáng sợ đến mức tôi sợ mình có thể bị cuốn vào trận mê loạn!</Text>
  <Text Key="31C4425A_105672">Gì chứ?! Không đúng chút nào! ★ Tôi sẽ nhắm trúng nó! ♪</Text>
  <Text Key="228E419D_105673">Ừ. Ngay cả khi bị bắn vào lưng, tôi cũng chỉ phải chịu đựng thôi.</Text>
  <Text Key="D8C3D888_105674">Chỉ có một mình ngươi mới chịu được!</Text>
  <Text Key="A87944B2_105675">Ơ, ừm... tôi sẽ cẩn thận... không để mọi người dính vào... được chứ?</Text>
  <Text Key="48F02B48_105676">Ranpha?</Text>
  <Text Key="E6F322BA_105677">...Cái quái gì vậy? Không giống chút nào với con người cô, đàn bà lắm lời. Cô không thích chiến đấu, đúng không?</Text>
  <Text Key="841D48BC_105678">...D-Dạ... tôi cảm thấy đây sẽ là một trận chiến lớn... tôi thực sự sợ, nhưng...</Text>
  <Text Key="5CB4335C_105679">Nếu... hai thành viên còn lại của Seven Crowns bị bắt, guild này... sẽ hoàn thành mục tiêu của mình...</Text>
  <Text Key="E3D389DB_105680">Đúng vậy. Có thể chúng ta sẽ không còn cơ hội ăn tối cùng nhau như thế này nữa.</Text>
  <Text Key="21E22219_105681">Hm... Đúng... vậy...</Text>
  <Text Key="5C7D8881_105682">Tôi... tôi không thể hòa hợp với ai ở 'phía bên kia'. Guild này... Ban đầu, tôi chỉ nghĩ... rằng có những người muốn thực hiện điều ước của họ...</Text>
  <Text Key="36012A54_105683">K-Không nhưng......mọi người......không ghét tôi. Misora......nói chúng ta là bạn bè......</Text>
  <Text Key="6C5E704A_105684">Chính vì vậy......không chỉ riêng tôi. Tôi muốn mọi người đều thực hiện được điều ước của mình......đó là điều tôi nghĩ......</Text>
  <Text Key="1196AEE0_105685">Để làm được điều đó... tôi sẽ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="4AF62A0E_105686">Ranpha...♪</Text>
  <Text Key="53DD6B47_105687">Ha ha. Thật xấu hổ. ...Tôi cũng có một điều ước kiên định, nhưng... tôi cũng mong muốn điều ước của cô Ranpha và mọi người được thực hiện. Tôi chắc chắn cô sẽ tìm được cách.</Text>
  <Text Key="CBB6C935_105688">Tôi đồng ý. Thực tế, tôi...</Text>
  <Text Key="26448029_105689">Nếu cho đến bốn ghế là tối đa cho bảy vương miện. Nếu chỉ có bốn ghế thực hiện điều ước. Tôi sẵn sàng từ bỏ ghế của mình cho cô....</Text>
  <Text Key="C4012650_105690">...Zane...?</Text>
  <Text Key="54ECB4E4_105691">Anh thực sự nói vậy sao?</Text>
  <Text Key="3F5D1550_105692">Vâng. Như tôi đã nói trước đây, điều ước của tôi là lấy lại ký ức tôi đã mất. Nhưng không cần phải tuyệt vọng như hai người... Hơn nữa, không có gì đảm bảo sẽ có phương tiện nào khác.</Text>
  <Text Key="4C40E1AE_105693">Zane-san, anh không thể làm vậy! Chúng ta đã cùng nhau làm việc vất vả, vậy khi thực hiện điều ước, hãy cùng nhau thực hiện!♪</Text>
  <Text Key="C824DFEA_105694">Đúng vậy. Nếu chúng ta rồi sẽ đi trên con đường sai lầm, ít nhất chúng ta cũng không nên bỏ rơi những người đồng hành.</Text>
  <Text Key="803E3B4A_105695">Chết tiệt! Tất cả đều vô tâm quá. Nếu hắn không muốn, thì thôi.</Text>
  <Text Key="C0B65A44_105696">Nếu Zane không muốn, tôi sẽ lấy. Tôi có nhiều điều ước cần thực hiện ngoài "một thế giới nơi không ai bảo tôi phải làm gì và tôi không phải tuân thủ!"</Text>
  <Text Key="1648BB0E_105697">Và cả cô nữa, Ranpha! Ý "không ghét tôi" là sao? Tôi vẫn ghét cô và Misora vì bị trói ở suối nước nóng!</Text>
  <Text Key="A5FEC76F_105698">...He he. Đúng...</Text>
  <Text Key="F338A834_105699">Ôi trời, Kariza! Lúc nãy cô vui quá mà, phải không~!</Text>
