  <Text Key="85B6E91D_52650">Hiểu rồi. Cẩn thận nhé...!</Text>
  <Text Key="3E26026B_52651">À, về phương pháp lặn vào giấc mơ. Cậu phải lặn sâu hơn trước, vậy nên... thì, nếu dùng ngay sức mạnh Ác quỷ của cô để làm chiếc gối đầu trên đùi cho {playername} thì chắc sẽ được!</Text>
  <Text Key="2A58647E_52652">...G-Gối đầu trên đùi? Đó có phải là sự thật không, Floe?</Text>
  <Text Key="F642EA02_52653">Chúng ta không có nhiều thời gian để suy nghĩ nữa, Lyrael-san. Làm thôi, chiếc gối đầu!</Text>
  <Text Key="9EC69314_52654">...Đ-Dược! Vậy, Kỵ sĩ, xin mời qua đây...!</Text>
  <Text Key="0D9E2B46_52655">{playername} nhắm mắt trên đùi của Lyrael và Io. Và rồi cậu ấy chìm vào giấc ngủ sâu...</Text>
  <Text Key="7491AC30_52656">Yuki đang làm việc chăm chỉ...!?</Text>
  <Text Key="784A1242_52657">Mọi người ơi, bánh đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="D4FCB4B4_52658">Thế mới đúng chứ, Yuki đang có vẻ kỳ lạ</Text>
  <Text Key="26F090A0_52659">Hai người đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="D5B3BEB4_52660">Vô thức tập thể...?</Text>
  <Text Key="08025EC1_52661">...Thử xem. Tôi sẽ ngủ</Text>
  <Text Key="9C9F7D63_52662">Xin lỗi</Text>
  <Text Key="D990D170_52663">Bị Ghét Vì Quá Đẹp</Text>
  <Text Key="3C92F374_52664">Nhân viên Nhà Tù 2</Text>
  <Text Key="8290B47A_52665">Gương Phản Chiếu Sự Thật</Text>
  <Text Key="83EB65B6_52666">Io Floe</Text>
  <Text Key="383747F8_52667">Trong một giấc mơ sâu thẳm, được kết nối bởi vô thức tập thể, {playername} tỉnh dậy và trước mặt cậu là...</Text>
  <Text Key="9C7130AB_52668">Kỵ sĩ, cậu đã tỉnh lại chưa? Tôi mừng là cậu bình an.</Text>
  <Text Key="139FB444_52669">Xin hãy lấy lại bình tĩnh. Đây chỉ là một cảnh trong giấc mơ. Chúng ta vẫn đáng lẽ phải ở trong nhà tù ngoài đời thực.</Text>
  <Text Key="481CDB24_52670">Dù sao đi nữa, hãy tìm gặp Io. Tôi đã tìm cô ấy rồi, nhưng dường như không thể tìm thấy ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="C080639C_52671">Tôi đây nè~♪</Text>
  <Text Key="E73EB568_52672">Ồ? Giọng của Io đang vang lên từ chiếc hộp quà này trước mặt tôi...?</Text>
  <Text Key="53F5A9F2_52673">BẤT NGỜ ĐẾN BẤT NGỜ♪ Món quà Giáng sinh của cậu là... TÔI~!</Text>
  <Text Key="AC8F16BF_52674">Tôi là món quà Giáng sinh của cậu... *thở dài*. Cậu đã bỏ qua tôi, nên tôi tự ra đây.</Text>
  <Text Key="D0C70FFF_52675">Hở...? Có chuyện gì với tôi, cậu hỏi? Tôi là món quà của cậu...</Text>
  <Text Key="D8B435F6_52676">...Có lẽ đây là một hành động của vô thức.</Text>
  <Text Key="6D501CF2_52677">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="E497020B_52678">Vô thức là thứ không thể kiểm soát. Và nếu đây là một thế giới giấc mơ được tạo nên từ vô thức tập thể...</Text>
  <Text Key="DC951F59_52679">Nếu cậu không có ý thức rõ ràng, tiềm thức của cậu có thể hiện thực hóa.</Text>
  <Text Key="7894F276_52680">Ra vậy... Tại sao cứ thấy ngượng ngùng quá, cứ như những ham muốn của mình đã bị lộ ra ngoài. Ưm, cái đó là...</Text>
  <Text Key="EDBBAC26_52681">Thực ra đó là... một trong những tình huống mà tôi luôn muốn thực hiện vào dịp Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="5B37C961_52682">...? Kỵ sĩ, ý cậu vừa nói là sao?</Text>
  <Text Key="B55FE307_52683">Tại sao cứ nghe như thể cậu đã nhận được một món quà giống hệt cái tôi vừa làm cho cậu trước đây...</Text>
  <Text Key="92587A22_52684">Hở? Thật sao...? Lúc đó là ai...?</Text>
  <Text Key="9C7F7A0A_52685">...Ơ... Tôi cũng rất tò mò về câu trả lời đó, nhưng hãy tập trung vào nhiệm vụ trước đã. Kỵ sĩ, tôi sẽ hỏi cậu chi tiết sau.</Text>
  <Text Key="56FC65A2_52686">Cậu không hiểu tôi đang nói gì... Quan trọng hơn, tôi cảm thấy như mình đã lạc chủ đề.</Text>
  <Text Key="752324F2_52687">Được, tôi sẽ bắt cậu kể cho tôi nghe về món quà đó sau. Dù sao đi nữa, tôi sẽ rất cẩn thận để không quá ý thức về nó.</Text>
  <Text Key="1C36A9AD_52688">Vậy, về cách lấy lại tình yêu của mọi người, giải quyết từng người một như trước sẽ không hiệu quả. Giá như chúng ta có một ý tưởng hay có thể khiến cả thị trấn tham gia...</Text>
  <Text Key="E2126480_52689">À, về chuyện đó. Tại sao chúng ta không tận dụng các tình huống đặc thù Giáng sinh như màn trình diễn quà vừa rồi của tôi?</Text>
  <Text Key="7ECD1CB1_52690">Đúng. Giáng sinh là mùa đặc biệt, nên cậu có thể cảm thấy lãng mạn hơn một chút so với bình thường, và trái tim cậu có thể kích động một cách kỳ lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="BFA71F38_52691">Nếu chúng ta có thể tận dụng những khoảnh khắc ma thuật chỉ có Giáng sinh mang lại, tôi nghĩ chúng ta có thể tạo ra hiệu ứng cộng hưởng của sự kích động và khơi dậy tình yêu trong cả thị trấn.</Text>
  <Text Key="375E1DB8_52692">Hiệu ứng cộng hưởng của sự kích động, hử...? Một đề xuất rất giống Io. Giờ chỉ còn việc biến tình huống đó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="93CEEB13_52693">Đúng. Nhưng trước tiên, chúng ta cần tìm xem rốt cuộc loại tình huống Giáng sinh nào sẽ khiến trái tim mọi người đập nhanh.</Text>
  <Text Key="03898C7B_52694">Vậy nói như vậy... hãy đi trên một buổi hẹn hò Giáng sinh♪</Text>
  <Text Key="C4D761FF_52695">Một buổi hẹn hò Giáng sinh?</Text>
  <Text Key="FF552E7D_52696">Người yêu, cậu muốn nếm thử chứ? Đây, nói "a~" đi♪</Text>
  <Text Key="81170A46_52697">Vị thế nào? Vừa phải chứ? Có nên thêm chút muối nữa không?</Text>
  <Text Key="3A9EB1EE_52698">Người yêu, có đồ ăn dính ở mép miệng cậu. * Lau lau*... Eheh, xong rồi, sạch sẽ rồi.</Text>
  <Text Key="8188791A_52699">Hehe♪ Đây là "buổi hẹn hò Giáng sinh thư giãn tại nhà"! Một trong những ước mơ của tôi cuối cùng cũng đã thành hiện thực♪</Text>
