  <Text Key="1855C648_154250">C-Cảm ơn, cậu ấy nói... Hehe. Tớ cũng vui mừng khôn xiết khi bắt được con Tunnus đầu tiên. Từ đó tớ chưa bao giờ cảm thấy như thế kể từ khi còn nhỏ...</Text>
  <Text Key="283BA384_154251">Cậu có vẻ rất mạnh, đặc biệt khi kéo nó lên. Cậu nói mình chỉ là một tên trộm vô danh, nhưng có lẽ cậu cũng giỏi về "bắt vật", ha?</Text>
  <Text Key="4717D6EB_154252">Hehe, thì... tớ nghĩ mình tự tin về sức mạnh. C-Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="589110F0_154253">...Hah. Đó không phải lời khen, hoàn toàn không.</Text>
  <Text Key="13F8E147_154254">Vậy tại sao mấy người trên con tàu này? Các cậu có cảm giác tốt về việc câu cá. Đồng nghiệp ngư dân? Hay là gặp nạn trên biển?</Text>
  <Text Key="95493D90_154255">Không, hai chúng tôi là "Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp". Còn Santa-san này...</Text>
  <Text Key="71A25FC5_154256">U-Uh... Tôi... tôi là một tên trộm. Không phải ngư dân hay ông già Noel...</Text>
  <Text Key="EDBF5E1B_154257">T-Không thể nào... Một tên trộm, cậu nói...? (Hay là, cái gì vậy là "Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp"...?)</Text>
  <Text Key="F2F434AB_154258">Đúng vậy, tôi là một tên trộm... loại người thậm chí không thể nói ra danh tính của mình với đầu ngẩng cao.</Text>
  <Text Key="322DA957_154259">Nhưng tôi đã cố gắng... Tôi đã cố gắng bắt đầu lại nhiều lần. Nếu tôi có thể ngừng sống như thế này, tôi đã làm từ lâu rồi. Nhưng không ai sẽ thuê một người như tôi...</Text>
  <Text Key="93FD1799_154260">Tôi biết đó là lỗi của tôi. Nhưng tôi không còn nơi nào khác để tôi có thể làm việc chân chính...</Text>
  <Text Key="DC7E529B_154261">Ồ, nghe hay đấy. Tôi bị thương lưng vì chạy đường biển sâu, nên tôi thiếu người giúp đỡ rồi. Chứng minh cho tôi thấy những gì cậu vừa nói là thật -- ngay đây, trên con tàu này.</Text>
  <Text Key="F1540822_154262">Hả...? N-Nhưng... cậu chắc chứ...!?</Text>
  <Text Key="056C123A_154263">Ừ. Để cậu biết, nó là địa ngục chỉ cách một tấm ván. Không phải công việc dễ dàng theo tôi. ...Vẫn có thể đúng là thứ cậu cần để sửa mình.</Text>
  <Text Key="EA89ABDC_154264">C-Cảm ơn rất nhiều! LÀM ƠN HÃY ĐỂ TÔI LÀM VIỆC CÙNG CẬU!!!</Text>
  <Text Key="0039BDFE_154265">Ừ, vui vì có cậu lên tàu. Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp(?)... còn hai người thì sao?</Text>
  <Text Key="627099F0_154266">Chúng tôi sẽ từ chối một cách lịch sự. Chúng tôi có kế hoạch khác. Xin đừng lo lắng về chúng tôi và tiếp tục câu cá.</Text>
  <Text Key="800D1E1E_154267">Ra vậy, hiểu rồi. Nhưng... hai người dự định trở về đất liền như thế nào, cô gái?</Text>
  <Text Key="C84EC092_154268">Cũng cảm ơn hai người. Hai người đã cho tôi một cơ hội thực sự để làm việc chân chính. Có lẽ đó là món quà Giáng Sinh tốt nhất tôi có thể mong muốn. Heh.</Text>
  <Text Key="6BA38394_154269">*thở dài* Các cậu chắc chắn họ sẽ ổn chứ? Tôi cầu nguyện hắn sẽ không tấn công người ngư dân đó khi chúng ta không nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="BFE458DF_154270">Nhưng người xấu luôn là người xấu. Mọi thứ thực sự thay đổi dễ dàng vậy sao?</Text>
  <Text Key="8F624B87_154271">...Geez. Cậu bất công, Knight-san.</Text>
  <Text Key="75ABADA7_154272">Đó là bởi vì... cậu đã ở đó cho tôi. Bởi vì tôi đã tiếp xúc với cậu, Knight-san, tôi...</Text>
  <Text Key="2F311BDA_154273">Sau khi hoàn thành việc giao tất cả quà Giáng Sinh, hai thành viên của "Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp" đã rời đi. Nhìn thấy Misora bây giờ -- ít cực đoan hơn trước -- {playername} cảm thấy một sự nhẹ nhõm yên lặng.</Text>
  <Text Key="AABAE952_154274">...Và với cái đó★ Từ đây trở đi, đến lúc trao đổi quà tình yêu♥ với cậu mà tôi đã dành dụm sau, Knight-san♪ *Ôm chặt*~</Text>
  <Text Key="DB17442E_154275">Nếu cậu muốn tôi ngừng là một cô gái xấu... thì cậu nên đến gần hơn và chạm vào tôi nhiều hơn, Kn-i-gh-t-san...♥</Text>
  <Text Key="3A263B4C_154276">*Tôi tập hợp toàn bộ sức mạnh và nắm tay Misora*</Text>
  <Text Key="905A4C85_154277">Misora... Tôi cũng vậy...</Text>
  <Text Key="F639E910_154278">...Trời lạnh... Lạnh quá...</Text>
  <Text Key="03E78EA8_154279">...? Hay là, nóng...?</Text>
  <Text Key="C297B7DE_154280">Một hạn ngạch...?</Text>
  <Text Key="BDBA632E_154281">Khoan đã, Misora. Tôi cũng muốn giúp</Text>
  <Text Key="AEBDECB6_154282">Chúng ta... bên trong Lâu Đài Landosol?</Text>
  <Text Key="9D71C207_154283">Santa không phải loại người như vậy</Text>
  <Text Key="53B8D89C_154284">Không có lựa chọn nào tốt cả</Text>
  <Text Key="64F20EAF_154285">Và bây giờ... chúng ta bên trong lâu đài của Eris</Text>
  <Text Key="8E27BE5A_154286">Hả...? Khoan, cậu lấy cái cuối cùng đó khi nào?!</Text>
  <Text Key="C4A599C3_154287">Tôi sẽ đánh thức cô ấy như thế</Text>
  <Text Key="04C2AE56_154288">Đây là bệnh viện...?</Text>
  <Text Key="317F9293_154289">C-Cậu... cậu sống ở đây...?</Text>
  <Text Key="6BECF73B_154290">Santa-san...?</Text>
  <Text Key="2B0CB51A_154291">Chúng tôi cũng không sống ở đây</Text>
  <Text Key="56AD603E_154292">Chúng tôi là Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp</Text>
  <Text Key="DE58E9BA_154293">Tên trộm</Text>
  <Text Key="973D9E51_154294">Misora... Cậu không thể làm vậy</Text>
  <Text Key="0627456F_154295">Đây là... một chiếc thuyền câu cá!?</Text>
  <Text Key="6F4E8909_154296">Misora, đừng</Text>
  <Text Key="5512D590_154297">Hả? Một ngư dân?!</Text>
  <Text Key="2D501B8E_154298">*Tôi chạy đi để cứu người ngư dân*</Text>
  <Text Key="76705582_154299">Ông cụ, sao không để hắn đi cùng với ông trên con tàu này?</Text>
