  <Text Key="A4FDB343_106800">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="6ADCC435_106801">Mẹ Saren!!</Text>
  <Text Key="757C3D90_106802">Cô ấy ổn mà, phải không?</Text>
  <Text Key="3FE87151_106803">V-Và ngoài ra... Chỉ là vết xước thôi...</Text>
  <Text Key="31E8870F_106804">Hừ! Tìm bẫy của Akira là cực hình, nhưng... không có Hiệp sĩ Công chúa thì các ngươi đừng hòng làm được gì!</Text>
  <Text Key="7F590952_106805">Ugh...! T-Tao sẽ không để các ngươi chạm vào đám con tao!</Text>
  <Text Key="3211C691_106806">Kệ tao! Cút xéo khỏi đây! Tao đi tìm Azold bây giờ... Để đánh bại Kaiser Insight!</Text>
  <Text Key="216CBFFC_106807">Cô Saren! Xin hãy chạy đi!</Text>
  <Text Key="F42B41EC_106808">Cùng lúc đó, gần Cung điện Landosol...</Text>
  <Text Key="1B22F031_106809">Phew... Chết tiệt.</Text>
  <Text Key="32DB42A8_106810">Như tôi nghĩ, xung quanh cung điện hoàng gia có nhiều bẫy phản ứng với chúng ta.</Text>
  <Text Key="08A3D906_106811">Có vẻ như quyết định chủ động bắt giữ Omnicient Kaiser là đúng. Tôi chắc cô ấy có thể phá vỡ mọi bẫy với toàn lực, nhưng...</Text>
  <Text Key="8FA389F4_106812">Dừng lại! [Legion Phẫn nộ]!!</Text>
  <Text Key="4910353D_106813">Tôi sẽ không để các ngươi tiến xa hơn!</Text>
  <Text Key="734A1365_106814">Ôi trời. Tôi tin rằng thuyền trưởng của [Giấc mơ ác mộng] và lực lượng chính của cô ấy ở đây.</Text>
  <Text Key="5C7AB370_106815">Nhân tiện... Có vẻ thành phì đang rất náo động lúc này. Các người không nên đi giúp sao?</Text>
  <Text Key="D4799F99_106816">Đừng có chuyện! Chẳng phải đó là công việc của một người bạn của các ngươi sao?!</Text>
  <Text Key="57C631EE_106817">Mục tiêu thực sự của các ngươi là Bảy Vương miện... Kaiser Insight. Ý tôi là, chính ngươi là người đã đến cung điện!</Text>
  <Text Key="C7D43B36_106818">Tôi muốn nói đó là quyết định tốt, nhưng có vẻ binh lính đã chia ra rồi. Ngươi có thể ngăn ta với lực lượng nhỏ bé như vậy sao?</Text>
  <Text Key="535587EB_106819">Có vẻ như các ngươi nắm rõ chúng tôi đang làm gì. Khi các ngươi tấn công trong lúc Her Majesty và Ngài {playername} vắng mặt.</Text>
  <Text Key="C7B9A7E1_106820">...Tuy nhiên, ngay cả khi thông tin bị rò rỉ và chúng ta ở thế bất lợi...</Text>
  <Text Key="A54C188A_106821">Không có lý do gì để lùi bước!</Text>
  <Text Key="DBD9BFDD_106822">Chúng ta sẽ cầm chân chúng ở đây cho đến khi {playername} và những người khác trở về...!</Text>
  <Text Key="C8B78E05_106823">...Hehe. 'Cho đến khi họ trở về', hả?</Text>
  <Text Key="A35CE939_106824">Hy vọng cậu bé hiệp sĩ trẻ - có thể quay về được.</Text>
  <Text Key="1B877EDE_106825">Cái gì...?</Text>
  <Text Key="5EF5239C_106826">Búp bê Đa năng! Đá đuổi bất cứ ai cản đường!</Text>
  <Text Key="B92B6FC7_106827">(Âm thanh Robot)! (Âm thanh Robot)</Text>
  <Text Key="13AC580A_106828">Ối?! Có thứ gì đó đang ùa đến!</Text>
  <Text Key="5BA363E0_106829">Tomo-chan, Matsuri, và mọi người nữa! Lo bớt mấy con golem! Đừng cố quá sức, chúng ta cần mua thời gian!</Text>
  <Text Key="6A81022D_106830">Rõ rồi!!</Text>
  <Text Key="980E14B7_106831">Jun đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="9A32D8EA_106832">Tất nhiên... Tôi sẽ xử lý hắn.</Text>
  <Text Key="0F9C13E7_106833">Lần trước tao đã lầm... nhưng lần này, mày sẽ không dễ dàng thế đâu, [Legion Phẫn nộ]!</Text>
  <Text Key="FEE534A9_106834">Rất tốt. Rất tốt. Vậy thì... Hãy xem các ngươi làm được gì, không chỉ bằng lời nói.</Text>
  <Text Key="413872A1_106835">Đúng là tôi muốn nghe thế. [Giấc mơ ác mộng], xuất phát!</Text>
  <Text Key="57664D69_106836">Aaaaaah!!</Text>
  <Text Key="3C9985F1_106837">Phần 2 Chương 9 Tập 4</Text>
  <Text Key="0C731463_106838">Khi những người chiến đấu ở các nơi khác nhau của Landosol bị dồn vào góc, các đội cứu hộ đến một cách liên tiếp. Trong khi đó, Pecorine và nhóm cô tìm thấy một người nào đó bị mắc kẹt trong tinh thể trong khi điều tra hang ổ của [Legion Phẫn nộ].</Text>
  <Text Key="67A1BFDA_106839">Mặt khác... {playername} và nhóm vượt qua trận chiến khốc liệt với Zane</Text>
  <Text Key="1B8CF7D9_106840">Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="BC16A272_106841">Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="63350D78_106842">Thần mưa, Thần nắng, cảm ơn các người rất nhiều!</Text>
  <Text Key="4502EDEF_106843">Tôi không nghĩ họ sẽ cứu {playername} khỏi chết đuối...</Text>
  <Text Key="DB1B868E_106844">Đúng là trời phù hộ, phải không?</Text>
  <Text Key="81BFFFA4_106845">Ừ, tôi thực sự mừng...</Text>
  <Text Key="47FF6585_106846">Đừng liều lĩnh thế nữa, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="4A8AC9DF_106847">Đúng thế. Dù không còn cách nào khác, cậu vẫn đang cố gắng kéo theo kẻ thù trên đường đi.</Text>
  <Text Key="2FBB9562_106848">Nhưng... tên Zane kia rơi xuống biển cùng cậu...</Text>
  <Text Key="02A7A438_106849">...Tôi không thấy hắn đâu cả... Có vẻ như chỉ có ngài là được Linh hồn cứu, thưa ngài.</Text>
