  <Text Key="32E81A2F_159900">Oma, thành phố với những con sóng dữ dội...</Text>
  <Text Key="C5B3B137_159901">Chắc chắn rồi, bầu không khí ở đây khác hoàn toàn so với Salasaria hay MercuResort... Tôi nghĩ mình có thể khám phá âm nhạc mới... nhưng...</Text>
  <Text Key="ECCAF6F9_159902">*Hắt xì*!!</Text>
  <Text Key="317C7B3E_159903">A-Auuu... Mặc như vậy... có lẽ hơi lạnh quá...?</Text>
  <Text Key="7BA130D7_159904">{playername}-kun... g-gần nhau hơn? K-Không thể nào... Điều đó sẽ... ừm... xấu hổ, nhưng...</Text>
  <Text Key="67D6F538_159905">Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="9C652396_159906">......(Gyuuh)</Text>
  <Text Key="497853A1_159907">Aaaa... T-tôi xin lỗi vì... chúng ta dính vào nhau như thế này... nhưng, thì...</Text>
  <Text Key="437FC5DE_159908">....Bây giờ ấm áp rồi.</Text>
  <Text Key="EDFA7E86_159909">...Hehe. Hai người thân thiết thật. Hai người là tình nhân à?</Text>
  <Text Key="90B8D5FC_159910">IYEEEHH?! A, k-k-không... T-t-tôi không phải như vậy...!</Text>
  <Text Key="0C6A2BF7_159911">Ôi chà, không cần phải ngại. Dính vào nhau như thế... Đó là một cảm giác tuyệt vời khi có người bạn có thể dựa vào.</Text>
  <Text Key="07C254DC_159912">H-Hah... Ưm... Bạn là ai...?</Text>
  <Text Key="67F71B92_159913">Tôi không có cái tên nào đáng để nói. Tôi chỉ là một người phụ nữ. Đang quay về phía Bắc, như bạn thấy đó...</Text>
  <Text Key="444524ED_159914">Quay về phía Bắc...?</Text>
  <Text Key="EB108EE3_159915">...Vâng. Ở phía đó... bạn thấy con tàu đó rồi chứ? Đó là một chiếc phà vượt eo biển này.</Text>
  <Text Key="2082CC92_159916">Tôi cũng đã yêu một người ở Landosol... Đó là một tình yêu một đời người. Nhưng giấc mơ đó giờ đã kết thúc. Vì vậy... tôi sẽ lên chiếc phà đó để về nhà.</Text>
  <Text Key="94A0ECBA_159917">Đ-Điều đó... thì bây giờ... cô sẽ không thể gặp lại người... mình yêu thương nữa...?</Text>
  <Text Key="1EEA4551_159918">Vâng, đúng vậy. Hehe... Xin lỗi vì đã nói về một chủ đề u ám như vậy.</Text>
  <Text Key="4C9D4C79_159919">À, trông như chúng ta sắp khởi hành rồi... Tôi đi đây. Chúc một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="BCA1A592_159920">...Và cô ấy đi rồi. Người phụ nữ đó, cô ấy... trông thật cô độc......</Text>
  <Text Key="ADBA6BBF_159921">Điều gì vậy...? Cảm giác này trào dâng trong lồng ngực tôi...</Text>
  <Text Key="1550BB04_159922">Tôi không biết, nhưng... Để tôi thử hát lên... cảm xúc của mình... để người phụ nữ lúc nãy... cũng có thể nghe thấy...</Text>
  <Text Key="58C165F2_159923">Ruuu... Rururuuuu, rururuu...... ruruuu~...♪</Text>
  <Text Key="02508035_159924">Ranpha đã học được về "Nỗi buồn" đến từ đất nước phía Bắc của Oma. Giọng hát của cô vang vọng khắp biển cả dữ dội, kết thúc chặng đường dài.</Text>
  <Text Key="76ADB17D_159925">...Phew. Chuyến đi dài thật nhỉ...?</Text>
  <Text Key="75FD72AD_159926">Cảm ơn cậu, {playername}-kun... Tôi đã học được rất nhiều loại âm nhạc khác nhau trong chuyến đi này...</Text>
  <Text Key="B1057531_159927">Về việc tôi có thể... mở rộng "Phạm vi hát" của mình... hay không thì tôi không thực sự biết...</Text>
  <Text Key="49C9A92B_159928">{playername}-kun... Cậu nói đúng... Tôi chắc chắn nó đã...</Text>
  <Text Key="72918335_159929">Cậu cũng mệt rồi, phải không...? Vâng... Cứ tự nhiên dùng đùi tôi làm gối nhé...</Text>
  <Text Key="3D4277B0_159930">...Phew. Có lẽ vì tôi đã... xa xôi quá lâu. Nhưng được ở đây như thế này... thật là một sự an ủi...</Text>
  <Text Key="3531DFD2_159931">Salasaria... MercuResort... Oma... tất cả đều là những trải nghiệm vui vẻ, nhưng... Hehe. Nhưng, ở nhà có lẽ là tốt nhất...♪</Text>
  <Text Key="DBDCD40A_159932">...Nhà, cảm giác này. Thời gian tôi dành bình yên bên cậu... là vui vẻ nhất... và "Hạnh phúc"... nhất...</Text>
  <Text Key="0663E6BD_159933">Chính vì tôi đã đi du lịch... mà tôi còn cảm thấy như vậy còn nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="A7A2FAD4_159934">"Đam mê", "Aloha", "Nỗi buồn".. và cuối cùng là "Hạnh phúc". Chính vì tôi đã học được biết bao cảm xúc khác nhau... mà giờ tôi có thể hát một bài hát mới... có lẽ vậy?</Text>
  <Text Key="8DFFBB9E_159935">Ư-Ừm... {playername}-kun... Tôi có thể thử hát một chút...?</Text>
  <Text Key="CBE4A6D8_159936">Tôi sẽ hát từ trái tim, nên... tôi không chắc liệu đó có phải là một bài hát hay không...</Text>
  <Text Key="1A2A82DB_159937">Đ-Được... Vậy, tôi sẽ bắt đầu hát... "Phạm vi hát" của tôi... Nó đã mở rộng rồi, nên... Hãy lắng nghe.</Text>
  <Text Key="4CB74EC4_159938">.........♪</Text>
  <Text Key="B3FED6BA_159939">Ranpha đã học được rất nhiều từ chuyến đi của mình. Bây giờ cô đã trở về Landosol, cảm thấy mãn nguyện, cô bắt đầu ngân nga một bài hát mới.</Text>
  <Text Key="D956CCBD_159940">Một chuyến đi?</Text>
  <Text Key="19AD026A_159941">Được, tôi sẽ dẫn bạn đi chơi</Text>
  <Text Key="C017BC74_159942">Có lẽ vì trang phục của bạn nhẹ nhàng?</Text>
  <Text Key="1D1B9C73_159943">Về chúng thì sao?</Text>
  <Text Key="267996B6_159944">Đẹp chứ? Bạn mặc cái này đẹp lắm!</Text>
  <Text Key="7ECF06B1_159945">Sao không thử tìm xem?</Text>
  <Text Key="9C81291C_159946">Thử chơi nhạc cụ này</Text>
  <Text Key="D6328142_159947">Gần tôi hơn, nếu bạn muốn</Text>
  <Text Key="7D325F88_159948">Tôi chắc chắn nó đã mở rộng</Text>
  <Text Key="B01FB6B7_159949">Tôi muốn nghe bài hát của bạn!</Text>
