  <Text Key="0B63B42E_39600">Hương vị của thịt rừng chịu ảnh hưởng rất lớn bởi việc xử lý sơ bộ nhanh chóng, nên tôi sẽ tiến hành một phần công việc ở đây.\nSau đó...</Text>
  <Text Key="D71F32D6_39601">Sau... đó...?</Text>
  <Text Key="14D72342_39602">Hãy là người đầu tiên nếm thử và làm cho nó nhẹ bớt đi ☆</Text>
  <Text Key="AECE0749_39603">Và rồi, trong vài ngày, nhiều sự chuẩn bị khác nhau đã được thực hiện để đáp ứng lý tưởng Giáng Sinh của Pecorine.</Text>
  <Text Key="549556D7_39604">Ôi! Nhìn kìa, Mẹ Saren!\nTất cả các quầy ăn đều trông ngon quá đi!\nCon muốn thử ăn chúng!</Text>
  <Text Key="D13C8360_39605">Này, nhìn kìa! Đó là cầu trượt băng! Trông vui quá, phải không?\nNày, Mẹ Saren, con cũng muốn thử trượt băng!</Text>
  <Text Key="19B6EA53_39606">Không sao, vì công chúa đã chuẩn bị Giáng Sinh này cho mọi người, xin hãy tận hưởng nó thoải mái.</Text>
  <Text Key="6C8A4CFE_39607">Hoan hô!</Text>
  <Text Key="46438268_39608">Pecorine, mong ước của cô đã được đáp ứng thỏa đáng.\nBây giờ, đến lượt tôi tận hưởng trọn vẹn!</Text>
  <Text Key="0690D790_39609">Ừm... Tôi đến vì Hoàng hậu kiên quyết mời,\nnhưng khá ấn tượng, phải không?</Text>
  <Text Key="3EA996FB_39610">Những trang trí trong thị trấn và các món ăn được phục vụ, cũng như những món quà xếp hàng trong các cửa hàng, đều là những thứ tốt nhất. Không có gì lạ, vì đây là sự kiện Giáng Sinh do hoàng gia tổ chức.</Text>
  <Text Key="CC63AA89_39611">Mọi người đã đến sự kiện Giáng Sinh, xin chào!\nChào! Tôi là Nozomi từ Carmina!</Text>
  <Text Key="67E84AA3_39612">Tôi cũng vậy, tôi là Chika.\nBuổi hòa nhạc trực tiếp đặc biệt của chúng tôi sắp diễn ra rất sớm.\nXin hãy tận hưởng trong khi nếm thử những món ăn ngon!</Text>
  <Text Key="307DA7B2_39613">Hừm, một thần tượng, hửm? Đó là âm nhạc cho dân thường...\nNh-Nhưng mà, tôi cho rằng ít nhất là dịp Giáng Sinh, có lẽ?</Text>
  <Text Key="49793D9C_39614">Ờ-Ừ, đúng vậy, trong thời điểm như thế này, là bổn phận của giới quý tộc phải quên đi địa vị và tận hưởng. Đúng!</Text>
  <Text Key="03FE094A_39615">Giáng Sinh của Landosol,\nthể hiện sự phấn khích hơn thường lệ.\nVà Pecorine cùng những người khác──</Text>
  <Text Key="1D731D18_39616">Quý tộc 1.</Text>
  <Text Key="CBA9BD59_39617">Cuối cùng thì ngày cũng đã đến, phải không...</Text>
  <Text Key="ED352D8B_39618">Quý tộc 2</Text>
  <Text Key="D3DFDDC7_39619">Vâng. Tôi đã chuẩn bị cho hôm nay với quyết tâm sẵn sàng chết vì, vâng, quyết tâm chết. Thưa Bệ hạ, người đã sẵn sàng để hạnh phúc chưa?</Text>
  <Text Key="4FD04DEA_39620">Tất nhiên! Bây giờ, hãy bắt đầu.\nChúc bạn có một Giáng Sinh vui vẻ nhất!</Text>
  <Text Key="87F66552_39621">Khởi động lại hoàn tất</Text>
  <Text Key="9BA8D113_39622">Từ đây, chúng ta sẽ tiếp tục hoạt động để đạt được hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="9DA33B37_39623">Vậy thì mọi người, Chúc Giáng Sinh vui vẻ!</Text>
  <Text Key="3B73BBAE_39624">Chúc Giáng Sinh vui vẻ!</Text>
  <Text Key="C71C324C_39625">Ngom</Text>
  <Text Key="92BB5825_39626">*nhai nhai nhai*</Text>
  <Text Key="F366AC9A_39627">*nhai nhai*</Text>
  <Text Key="17ED79EC_39628">Thưa Bệ hạ!? Rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra với người!?</Text>
  <Text Key="E4711F8D_39629">Có phải là có chất độc trong đồ ăn...</Text>
  <Text Key="B2D1E7A3_39630">Không phải vậy.</Text>
  <Text Key="D8BF8551_39631">Chỉ là nó quá ngon, tôi đã quá vui mừng...</Text>
  <Text Key="E773C281_39632">Tôi đã lắng nghe Saren và mọi người nói về Giáng Sinh</Text>
  <Text Key="4BE20002_39633">Tôi luôn ghen tị với các người.</Text>
  <Text Key="0AF7F96B_39634">Tôi cũng muốn trải nghiệm một Giáng Sinh đặc biệt như vậy.</Text>
  <Text Key="304AD997_39635">Ừ, tôi nghĩ họ là những ví dụ khá đặc biệt...</Text>
  <Text Key="83A8657D_39636">Về mặt kỹ thuật tôi là một công chúa, nên tôi khá tham lam</Text>
  <Text Key="A721E5F3_39637">Có quá nhiều thứ tôi muốn làm đến mức\ncuối cùng lại gây phiền toái.</Text>
  <Text Key="3E4832D7_39638">Vì vậy tôi nghĩ, tôi không thể bỏ cuộc</Text>
  <Text Key="70A30D25_39639">Nhưng tôi đã có rất nhiều ước mơ thành hiện thực</Text>
  <Text Key="B8238FDA_39640">Tôi đã có rất nhiều được đáp ứng</Text>
  <Text Key="3817E32D_39641">Tôi cũng được nói rằng tôi có thể ước một điều</Text>
  <Text Key="510581C5_39642">Không chỉ cho bản thân, mà còn cho người dân thành phố,\n và cho mọi người quan trọng</Text>
  <Text Key="455A286D_39643">Một Giáng Sinh hạnh phúc vừa ngon vừa vui...</Text>
  <Text Key="CAE41C4F_39644">Tôi chỉ làm những gì được mong đợi từ một thuộc hạ trung thành, thế thôi.</Text>
  <Text Key="12B4D5F9_39645">Tương tự, thưa Bệ hạ. Đó là vinh dự lớn lao cho tôi khi có thể hỗ trợ người trong việc chuẩn bị Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="F10C1BF6_39646">Dù sao đi nữa, thực sự, thực sự... Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="09058E49_39647">Ueeeeee</Text>
  <Text Key="F37E74F9_39648">Đây có phải là một Giáng Sinh hạnh phúc...?</Text>
  <Text Key="E5F63825_39649">...Xin thưa với tất cả sự tôn kính, thưa Bệ hạ.</Text>
