  <Text Key="1A760FB9_30400">Vikala vừa mới đến lục địa Astraea. Nếu giờ cô ấy nộp đơn yêu cầu cho Hiệp hội Quản lý Guild, điều đó có thể ảnh hưởng đến các hoạt động tương lai của cô ấy...</Text>
  <Text Key="1E9CB71B_30401">T-Tôi mới vừa đến thôi, và nếu họ biết về vụ bê bối này... họ sẽ không tin vào vận may tốt lành của Đền Chuột... À... Tôi lại trầm cảm rồi...!</Text>
  <Text Key="1F154FD1_30402">Cố gắng cùng nhau thôi.</Text>
  <Text Key="863E5BEF_30403">Vậy thì được rồi! Chúng ta đã biết rõ tình hình rồi, và chúng ta không cần phần thưởng của cô! Đúng không, {playername}?!</Text>
  <Text Key="D34FF16B_30404">Thật ư?</Text>
  <Text Key="57EBB7EB_30405">Djeeta Karin</Text>
  <Text Key="B6031183_30406">Cảm ơn các bạn rất nhiều! Tôi sẽ mời các bạn ăn một bữa khi mọi chuyện đã ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="146E9920_30407">Ưm... Tại sao hai người lại giúp tôi đến thế...? Chúng ta mới chỉ gặp nhau thôi...</Text>
  <Text Key="F0907791_30408">Như tôi đã nói trước đó rồi! Chúng ta không thể làm ngơ trước người gặp khó khăn!</Text>
  <Text Key="79D1F9C9_30409">Cũng giống tôi. Dù nói sẽ ủng hộ cô, Vikala, trong mọi việc cô làm ở đây, tôi vẫn còn chút hối tiếc vì không thể làm gì tại hiện trường...</Text>
  <Text Key="20766A98_30410">Và cả... Vikala, cô thực sự ca ngợi Landosol. Không có lý do gì mà tôi không hành động để giúp cô khi biết điều đó.</Text>
  <Text Key="0B6F7A04_30411">Được rồi, vào việc thôi! Cô có manh mối nào không? Ví dụ như con chim bay về hướng nào?</Text>
  <Text Key="9505597C_30412">Ồ, về chuyện đó chúng tôi có sự giúp đỡ đặc biệt.</Text>
  <Text Key="F3E09F59_30413">À, ừ, với fami-power của Do-chan... Tôi có thể biết được vị trí tổng quát... Có lẽ tôi cũng có thể đoán được hướng... Mơ hồ, một cách nào đó, lờ mờ...</Text>
  <Text Key="3F477378_30414">Chúng đều đến từ Yang-topia!!</Text>
  <Text Key="CE170840_30415">Có cảm giác mọi chuyện đang tiến triển chậm rãi với tốc độ này... À, tôi hiểu rồi... Vậy ra là thế... Những người này, mọi người, tất cả mọi người...!</Text>
  <Text Key="24F00EBE_30416">Hả...? À, ừ, cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="5B3F0176_30417">Fami-power... Có khác với ma thuật à? Đây là lần đầu tôi nghe về nó, nhưng Togoku thực sự có những kỹ thuật bí ẩn! Thật tuyệt vời khi cô có thể biết được vị trí của chúng như thế này!</Text>
  <Text Key="E69503E4_30418">Này, Vikala và Chuột Nhà. Hai người có thể cảm nhận được tai chuột của mình bây giờ ở đâu không?</Text>
  <Text Key="20EB692A_30419">Ư, ư... Có vẻ chúng vẫn đang di chuyển... Chắc chắn là xa Landosol rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="E425CA3E_30420">Chúng chắc đã bay xa rồi.</Text>
  <Text Key="A552A4D6_30421">Mối bận tâm đó cũng khiến tôi lo. Tôi nghĩ sẽ còn sớm để kết luận đó chỉ là một con chim bình thường, vì nó không chú ý đến bất cứ thứ gì khác và chỉ lấy đi đôi tai chuột.</Text>
  <Text Key="274EE9DD_30422">Vì nó có thể vào thành, khả năng là quái vật thấp, nhưng... hiện tại, chúng ta chưa có nhiều thông tin.</Text>
  <Text Key="D7A27D3D_30423">Dù sao đi nữa, chúng ta phải cảnh giác! Ưm, trong trường hợp đó, phương tiện chúng ta sẽ sử dụng là...</Text>
  <Text Key="63EBC975_30424">C-Cô đã lập kế hoạch với tốc độ này...? Cô thực sự là người Yang-topia... Hoàn toàn khác tôi, người chỉ ngồi yên trong góc phòng...</Text>
  <Text Key="B26D4A79_30425">Hyaoh?!</Text>
  <Text Key="741659C5_30426">Hả? Hả, à... ư... à...</Text>
  <Text Key="AF456B43_30427">Hehe.</Text>
  <Text Key="752AAECC_30428">Và thế là, để lấy lại đôi tai chuột của mình, Vikala, Djeeta, Karin và {playername} đã cùng hợp lực. Bốn người họ được kết nối bởi một mối liên hệ bí ẩn và hành trình của họ bắt đầu vào ngày hôm sau.</Text>
  <Text Key="91540CAC_30429">Vikala-chan</Text>
  <Text Key="6CB5C862_30430">Tôi sẽ lấy lại đôi tai chuột cho cô.</Text>
  <Text Key="C5513053_30431">Vikala đã thay đổi hoàn toàn kể từ khi đôi tai chuột của cô bị đánh cắp. Sau khi nghe tình hình từ Karin, Jeeta và {playername} đã hứa hợp tác. Như vậy là cuộc phiêu lưu để tìm lại đôi tai chuột bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C14CC893_30432">Sáng hôm sau khi đôi tai chuột của Vikala bị mất, Djeeta và {playername} đang trên đường đến điểm hẹn.</Text>
  <Text Key="1E84DF97_30433">Ôi! Vikala đến rồi! Này, Vikala! Chào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="81E32A55_30434">À... X-Chào... Tôi... Chào buổi sáng... Tôi sẽ nhờ cậy mọi người hôm nay...</Text>
  <Text Key="95505E9C_30435">Mình vui quá! Trời quang đãng thật! Đây là ngày hoàn hảo cho một cuộc phiêu lưu! Chào buổi sáng, ông Chuột Nhà!</Text>
  <Text Key="A84C6405_30436">Ồ, đúng rồi! Này, ông Chuột Nhà. Mình có gọi cậu là Do-chan được không? Và cậu cứ gọi tôi là Djeeta!</Text>
  <Text Key="77C3EFB6_30437">Thật may mắn. Có vẻ cậu không sao về chuyện đó. Rất vui được gặp lại cậu, Do-chan!</Text>
  <Text Key="AF7015EC_30438">Q-Quá sáng...! Mắt tôi không mở ra được... Nghĩ rằng cậu lại chào hỏi tôi, một cư dân của Yin-topia... Ngay cả Do-chan cũng dường như bị lây nhiễm bởi sự ngây thơ của cô ấy...</Text>
  <Text Key="D23A002F_30439">Thực ra, tôi tự hỏi liệu mình có ổn không...? Tôi vui vì mọi người giúp tôi, nhưng mọi người đều là người yang-topia... Nếu tôi đi cùng, có lẽ tôi sẽ bị tràn ngập năng lượng tích cực...! Không, tôi không nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="B8B5491F_30440">Ồ! Không phải xe của chúng ta đang đến từ kia sao? Karin nói cô ấy sẽ sắp xếp cho chúng ta tối qua.</Text>
  <Text Key="5A1E69E7_30441">Chào buổi sáng, mọi người! ...Đi thôi.</Text>
  <Text Key="6BD57465_30442">Xin lỗi để mọi người chờ! Giờ thì, cùng bắt đầu cuộc phiêu lưu tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="25532CF4_30443">Chào buổi sáng, Karin! Trông cô sẵn sàng phiêu lưu thật! Bộ đồ này đẹp quá!</Text>
  <Text Key="E1CC7223_30444">Cảm ơn rất nhiều. Tôi nghĩ sẽ khó di chuyển trong bộ đồ công việc thường ngày nên đã thay đổi diện mạo. Lần này, cũng không phải vì một nhiệm vụ từ hiệp hội quản lý guild.</Text>
  <Text Key="615550A7_30445">Chủ đề của buổi trình diễn thời trang lần này là... Karin, nhà giả kim thuật! Thế nào, {playername}?</Text>
  <Text Key="1EAC09FA_30446">Ồ, mình rất vui! Mình đang lo nếu cậu nói không đẹp thì sao, nhưng... Hehe, thật nhẹ nhõm khi nghe cậu nói thế.</Text>
  <Text Key="54D28690_30447">Hehe, cậu đã quyết định chưa? Lần này màu tóc hơi khác với chuyến đi thường lệ, nên tôi đã bỏ thêm chút công sức.</Text>
  <Text Key="0AD8C179_30448">Ồ, cậu để ý rồi à? Đúng rồi, tôi thử kết hợp chiếc kính với trang phục. Đây là sở thích cá nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="341BAD2F_30449">Nhân tiện, tại sao cô lại chọn chủ đề giả kim thuật?</Text>
