  <Text Key="B5C64496_89650">Mâu thuẫn... Để xem. Eris đang truy đuổi {playername}... Đó là ý chí cá nhân của Eris, phải không?</Text>
  <Text Key="B8CAB7AE_89651">Đúng vậy. Nhưng Eris là 'người quản lý thế giới'. Nếu cô ấy động tay vào hoàng tử, thế giới sẽ bị hủy diệt... Hừm. Đó là một câu chuyện khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="99D80F29_89652">Trong trường hợp đó......thực thể quản lý thế giới có thể hủy diệt thế giới, đúng không? Điều đó có thể mâu thuẫn......?</Text>
  <Text Key="B9064002_89653">Mâu thuẫn đó có lẽ đã khiến Eris khóc. Có vẻ như Misora đã nói rằng hành động của Eris lần này đang đẩy cô ấy quá xa...</Text>
  <Text Key="C158B34A_89654">Có lẽ đúng vậy, đó là lý do tại sao cô ấy không truy đuổi các hoàng tử sau khi họ trốn thoát.</Text>
  <Text Key="238A1FDB_89655">Tuy nhiên, chúng ta không biết khi nào họ sẽ bắt đầu tấn công lại. Chúng ta cần chữa lành vết thương và lập kế hoạch phản công... Chúng ta phải nhanh lên.</Text>
  <Text Key="C79B0CAE_89656">Đúng vậy! Cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="D6250490_89657">Vẫn còn... 'Eris'. 'Người quản lý thế giới,' hửm?</Text>
  <Text Key="D6A2A6B3_89658">Tôi không thể tin rằng thứ gì đó kỳ quặc như vậy lại sinh ra từ ước nguyện của Yui...</Text>
  <Text Key="BE48A1C2_89659">Makoto-san. Yui-san...</Text>
  <Text Key="CBB21386_89660">...Vâng. Nhờ cô, công chúa đã tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="724AF098_89661">Tôi mệt lắm... Thật tồi tệ. Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="494EF5F9_89662">Tôi... Tôi bây giờ phải làm gì cho cậu ấy đây...?</Text>
  <Text Key="2294BAB4_89663">Ntorus</Text>
  <Text Key="E03BF08F_89664">Phần 2 Chương 10 Tập 3</Text>
  <Text Key="835B754C_89665">Yui bị sự thật tàn khốc áp đảo. Trong khi đó, Miroku và Octo gặp nhau tại cung điện hoàng gia. Octo ngăn Miroku, người sắp bắt Creditta. Sau khi trốn nhà, Cresita mải mê tìm kiếm Pecorine.</Text>
  <Text Key="84FFBA23_89666">Yui bị Eris đánh bại nặng nề. Cô vẫn còn choáng váng, vặn vẹo trong đau đớn trước sự thật tàn khốc.</Text>
  <Text Key="CC0E3F57_89667">Ực...!</Text>
  <Text Key="97486F2D_89668">Eri...s...</Text>
  <Text Key="6872C6FB_89669">Cô ấy.........là tôi khác......?</Text>
  <Text Key="8F6BB220_89670">Đánh... mọi người. Giết... anh trai của Sheffy...</Text>
  <Text Key="AF8DD75B_89671">K-Không thể nào...</Text>
  <Text Key="8B7D9A68_89672">...Ôi, Lady Eris thật đáng thương...★ Đúng không? Cậu không nghĩ vậy sao, Yui-san...?</Text>
  <Text Key="BF23BB4A_89673">Tôi đã ước gì...? Một thế giới với luật lệ như thế... Điều đó có nghĩa là gì? Có phải...lỗi của tôi...?</Text>
  <Text Key="563C1A12_89674">Khó hiểu quá. Tại sao các người có thể ngu ngốc và vô tri như vậy? Các người không có chút nghi ngờ nào về thế giới sai trái này sao?</Text>
  <Text Key="3057E792_89675">Kusano Yui-chan... Cậu không biết gì cả, cậu chỉ đang tỏ ra tốt bụng! Tôi không thể không thấy ghê khi nhìn cậu...!</Text>
  <Text Key="DB6A0776_89676">Bán linh hồn mình cho quỷ dữ để cứu chỉ một mạng người! Những người đang sống bình yên trong một thế giới lý tưởng đang bị đánh xuống địa ngục và lên án vào sự tra tấn vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="C92EC08C_89677">Tất cả là lỗi của cậu! Bởi vì cậu đã ước điều đó!</Text>
  <Text Key="6ACD936F_89678">Tôi biết rồi... Đó là lỗi của tôi? Giống như Novem-chan và Kaiser Insight nói...</Text>
  <Text Key="D9D8FBFD_89679">Đó là......vậy thì, tôi......tôi sẽ......làm cho thế giới này......mọi người......</Text>
  <Text Key="89635205_89680">K-Không...! Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="4047D013_89681">Không...! Khôoo...!!</Text>
  <Text Key="EC6BFF79_89682">Yui!</Text>
  <Text Key="61E5CA68_89683">Yui-chan...!</Text>
  <Text Key="BDB9D087_89684">Ực... Rei...? Hiyori...</Text>
  <Text Key="F489301C_89685">Ưm... Yui-chan đã có một cơn ác mộng suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="64453746_89686">Ưm... Tôi chắc chắn rằng.... Vết thương đã được chữa lành bởi ma thuật trị liệu. Có chỗ nào đau không....?</Text>
  <Text Key="D4F7E7E6_89687">...Ực...</Text>
  <Text Key="5A1E822A_89688">Tôi phải làm gì đây...? Tôi phải làm gì?! Tất cả là lỗi của tôi... của mọi người...!</Text>
  <Text Key="0C680CF9_89689">K-Không...! Không phải lỗi của Yui...!</Text>
  <Text Key="583FD706_89690">Vâng.... Tôi là người đã làm cậu bị thương, Yui..... Tôi xin lỗi, tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="75D7ECAC_89691">Hiyori...?</Text>
  <Text Key="EF0AD4AF_89692">H-Hiyori-chan... có biết... điều tôi đã làm...?</Text>
  <Text Key="16D0A291_89693">...! Kh-Không phải tất cả! Không phải mọi thứ, nhưng...</Text>
  <Text Key="D059BAE6_89694">Th-Thế giới này có thể là nhân tạo. Mọi người có thể bị mắc kẹt bên trong. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="FD0AB0DD_89695">...Nơi ước nguyện của Yui-chan được đáp ứng... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="515C9FEF_89696">...Vâng... Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="84AC4F78_89697">Vậy điều Misora nói... không phải dối trá...</Text>
  <Text Key="BF65054E_89698">À... Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="8C200B52_89699">Sẽ tốt hơn nếu đó là dối trá...!</Text>
