  <Text Key="5DB51F21_94600">Đây là cơ hội tốt. Ngay cả buổi hỏi đáp này có thể là lần cuối. Đến Hiệp sĩ Công chúa của Akira và tất cả các đồng đội của cô──</Text>
  <Text Key="3BA50BF4_94601">Có tin vào Thần không?</Text>
  <Text Key="89B8ED9E_94602">Tôi tin.</Text>
  <Text Key="0B609A6D_94603">Tôi không tin.</Text>
  <Text Key="56EF2CDC_94604">Thái độ tốt đấy.\nTôi không thể tin được giới trẻ ngày nay.</Text>
  <Text Key="88525607_94605">Vâng.\nNữ thần Ameth cũng là một vị thần trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="753417E3_94606">Hauh......♪\nNghe cậu nói vậy, Kokkoro-tan, tớ vui lắm!\n...Nhưng tớ nghĩ có lẽ đó không phải ý của anh ấy...</Text>
  <Text Key="C1E0020B_94607">...Hmph. Làm sao tôi có thể ở đây được...đó là trò đùa.</Text>
  <Text Key="4C73C238_94608">Hmm... \nNgười vô thần. \nThật đáng thương...</Text>
  <Text Key="BF030728_94609">Hmm... \nĐó là ý kiến rất phổ biến. \nHoặc có lẽ, cậu là một nhà hiền triết đang tìm kiếm chân lý...</Text>
  <Text Key="9EB172FA_94610">C-Cậu... muốn nói gì?</Text>
  <Text Key="DB8A9572_94611">Trong &quot;thực tế&quot;. \nNgay cả không dùng những lời vàng ngọc của Zarathustra, \nsự tồn tại của Thần đã bị khoa học phủ nhận.</Text>
  <Text Key="B73457E9_94612">Sự sáng tạo sự sống và sự ra đời của Trái Đất. Đó không phải phép lạ của Thần, mà chỉ là một hiện tượng tự nhiên có thể giải thích. Vậy thì──</Text>
  <Text Key="E347D91E_94613">Có tin vào ma không?</Text>
  <Text Key="06D1DE90_94614">Thiên thần thì sao? Quỷ dữ? Ma cà rồng? Người có năng lực psi?</Text>
  <Text Key="549DC170_94615">Có ma.</Text>
  <Text Key="A98BF170_94616">Có ma cà rồng và người có năng lực psi.</Text>
  <Text Key="C8240D4F_94617">Ra vậy.\nChúng ta cuối cùng cũng đã đồng ý.</Text>
  <Text Key="9D9CCA44_94618">Trong thực tế. Chắc chắn, có những hiện tượng siêu nhiên không thể giải thích trong khoa học. Tìm ra nguồn gốc của chúng là tất cả cuộc đời tôi.</Text>
  <Text Key="81BF394E_94619">Nếu cần, tôi sẽ làm bẩn tay của mình theo mức cần thiết. Đôi khi, tôi sẽ cứu người khác. Đã có những lúc tôi nhận được sự quyên góp từ không ít người.</Text>
  <Text Key="99774C5C_94620">Ở cuối cuộc theo đuổi, tôi tin chắc rằng manh mối đến nguồn gốc siêu nhiên, &quot;Thần,&quot; ở đây. Tôi từ bỏ cơ thể vật lý và ném linh hồn mình vào một thế giới hư cấu.</Text>
  <Text Key="FC42DF41_94621">Ngay cả đó là một hành trình không thể đảo ngược. \nNgay cả cơ thể tôi biến thành lồng thép──</Text>
  <Text Key="4B14107E_94622">Cái gì thế!?\nSức mạnh rợn người này...!</Text>
  <Text Key="2B1091D0_94623">......!?</Text>
  <Text Key="981A65C1_94624">...Hehe. \nHeheheh...!</Text>
  <Text Key="CC038493_94625">──&quot;Kết tay cầu nguyện.&quot;</Text>
  <Text Key="5AF682BE_94626">Ugh, đau quá...</Text>
  <Text Key="DD5B4232_94627">Anh ấy có phóng một lưỡi kiếm ma thuật bay với đủ khối lượng...?</Text>
  <Text Key="E49CB358_94628">Hơn nữa, dường như nó có khả năng vô hiệu hóa sự phòng thủ và tăng cường của chúng ta...</Text>
  <Text Key="2AB72D7D_94629">...Và bóng dáng đó...</Text>
  <Text Key="7BE6AF8B_94630">Cơ thể tôi đã biến thành thứ giống kim loại...?\nKhông trách cảm thấy cứng cáp thế...!</Text>
  <Text Key="F94FE7A0_94631">Ồ, Kinmo... Ranpha-chan?</Text>
  <Text Key="8CB8B2E4_94632">...À, à...</Text>
  <Text Key="EDB3817C_94633">Từ cơ thể người đó...\nVô số, những giọng khóc và hét...</Text>
  <Text Key="1958E3D4_94634">...Heh heh. Thính quá mức cũng là điều cần nghĩ. Những giọng khóc và hét? Giống như một hợp xướng thiêng liêng.</Text>
  <Text Key="194DFB6B_94635">Tch, thằng khốn lỏng lẻo đó... Nó còn gai góc hơn! Vậy mới là bộ dạng thật của nó...!</Text>
  <Text Key="BC78D51C_94636">...À.\nTôi không biết diễn tả thế nào, nhưng điều này thật khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="D1A649E0_94637">Đặt Kariza sang một bên, tôi không nghĩ Misora cũng sẽ ghê tởm...</Text>
  <Text Key="AE33DD91_94638">Cho đến bây giờ, tôi đã làm việc hậu trường. \nKhông cần thiết phải để lộ bộ dạng này. \nVà sớm thôi, tình hình sẽ bước vào cao trào──</Text>
  <Text Key="F659B028_94639">Nếu Eris-san chỉ quan tâm đến cậu bé Hiệp sĩ Công chúa, nếu muốn phá hủy và bỏ rơi thế giới này, thì cứ để họ tạo ra một thế giới mới chỉ cho hai người họ.</Text>
  <Text Key="3D38A35D_94640">Những gì còn lại, ngay cả tôi nuốt chửng và dọn dẹp sau đó. Thế giới này trở thành một bãi ăn không có đối thủ... Để &quot;kết nối&quot; đến vương quốc của các vị thần, sử dụng hàng triệu, hàng chục triệu linh hồn làm vật tế...!</Text>
  <Text Key="938E142F_94641">Ugh...\nMột đòn tấn công nữa đến, giống như trước...!</Text>
  <Text Key="DE892D39_94642">À, không ổn rồi.\nTôi không thể ngăn cản được, với tình trạng hiện tại.</Text>
  <Text Key="5E0F7D32_94643">Ch-Chúng ta sẽ làm gì...?</Text>
  <Text Key="623A3F49_94644">Ranpha-chan dường như cũng thấy chiến đấu khó khăn, nhỉ?\nTạm thời, chúng ta nên đánh cho thôi?</Text>
  <Text Key="1D39AC28_94645">Nhưng lối ra có lẽ bị chướng ngại vật gai nhọn chặn...!</Text>
  <Text Key="E9526601_94646">Hãy trốn chạy...!</Text>
  <Text Key="97A3D9BA_94647">Cả Sol Orbs nữa. Cậu bé mà Eris tìm kiếm. Và linh hồn của các cậu nữa. Hãy để tất cả chúng lại ở nơi này...!</Text>
  <Text Key="449CC1BE_94648">Thôi thì, tôi nghĩ không còn cách nào khác...!</Text>
  <Text Key="8CE2AB9E_94649">Fio!?\nCậu đang định làm gì!?</Text>
