  <Text Key="3E19F0FD_114100">...Có vẻ không còn thêm máy chủ thử nghiệm phát triển nào nữa. Tuy nhiên, dường như các "Thế Giới Bản Sao" lại nằm ngoài phạm vi quản lý của họ.</Text>
  <Text Key="636D3249_114101">Thành thật mà nói, ngay cả ý tưởng rằng các Underworlds tồn tại như những thế giới hoàn toàn độc lập cũng khiến Neneka bất ngờ hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="DE891CDE_114102">Nhân tiện nói về chuyện đó... cô gái đó thậm chí còn không biết gì về trang bị của hoàng gia vì bà ta "không tạo ra chúng". Thật sự, vô dụng thật.</Text>
  <Text Key="C0870766_114103">Đừng khó tính, Kyaru. Nếu không có Neneka và những người khác, chúng ta đã thua rồi. Ngay cả bây giờ, bà ấy vẫn đang ở ngoài kia tiếp sức cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="81B690BE_114104">Hmm... Khi nói về việc tạo vật phẩm, Lady Akira mới là người phụ trách. Nếu bà ấy có lặn xuống, chúng ta có thể đã dùng bà ấy như một lối tắt để tìm hiểu thêm, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="6E34E6AB_114105">Chúng ta không thể dựa vào người không có mặt ở đây. ...Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="58B47799_114106">"Bảy Tội Lỗi Chết Người", hử? Tôi nghĩ đến bây giờ thì cũng đã rõ ràng rồi, khi Akira và những người khác xây dựng thế giới này, họ đã không tạo ra mọi thứ từ đầu. Họ rõ ràng đã mượn một số khái niệm.</Text>
  <Text Key="832B13C7_114107">Đúng vậy. Elf, rồng và những thứ tương tự là tiêu chuẩn trong tác phẩm giả tưởng. Tôi chắc chắn rằng họ cũng đã tham khảo thêm nhiều thần thoại và huyền thoại khác trong game này.</Text>
  <Text Key="1F52072B_114108">Tôi tự hỏi liệu tên game "Huyền Thoại Astrum" có phải là một sự tham chiếu đến Vương Quốc Astrea trong thế giới thực không. Loại nhà tài trợ nào lại đặt tên mình vào game thế? Đây là sân vận động bóng đá à?</Text>
  <Text Key="BB3F779C_114109">Có thể đó là một phần, nhưng... "Astrum" trong tiếng Latin có nghĩa là "ngôi sao". Cha tôi đã nói với tôi về điều đó trước đây.</Text>
  <Text Key="D93FCBF4_114110">Nếu tôi nhớ không nhầm, tên của lục địa, "Astrea", cũng đang tham chiếu đến tên của một nữ thần nào đó... Tôi mơ hồ nhớ bà ấy, mặc dù không nhớ chính xác bà là nữ thần gì.</Text>
  <Text Key="294890E1_114111">...Hmm. Điều đó thực sự có thể là manh mối. Một đầu mối, có thể. Như một sự kết nối giữa trang bị của hoàng gia bà ấy và hoàng gia Astrean...</Text>
  <Text Key="AA182578_114112">...Ồ, đúng rồi. Chúng ta định đi lấy thứ gì đó từ nhà bếp.</Text>
  <Text Key="88DBA8ED_114113">Lady Kyaru, điều đó khiến người ta có cảm giác như cô đang cố gắng ăn cắp.</Text>
  <Text Key="BCC6086D_114114">Hơn nữa, vào thời điểm này, chúng ta sẽ may mắn lắm mới tìm thấy đồ ăn thừa. Mặc dù ngay bây giờ tôi nghĩ chúng ta sẽ tìm thấy một ít.</Text>
  <Text Key="636E4C43_114115">Đúng vậy. "Phép thuật giúp tránh ăn" không dẫn đến sự phát triển của cơ thể bạn... hay avatar của bạn. Bất kể điều gì--</Text>
  <Text Key="151941F0_114116">Nó chỉ khiến tôi càng nghĩ nhiều hơn về Lady Pecorine.</Text>
  <Text Key="F7C002ED_114117">...Tôi biết. Chúng ta cần nhanh lên và đảm bảo bà ấy có thể ăn lại được.</Text>
  <Text Key="DAFB3CF6_114118">...Ồ. Ngay bây giờ {playername} và những người khác chắc đang ăn thứ gì đó ngon ở Oedo và tắm suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="7A0CE679_114119">Trong khi bốn công chúa đang thảo luận, Yukino, Satsuki và Grace đang thư giãn trong một phòng khác tại quán trọ.</Text>
  <Text Key="616AD174_114120">...Haaaah. Đồ ăn ở quán trọ ngon quá... Sashimi, đậu hũ lạnh, mì trộn đơn giản...</Text>
  <Text Key="B7ACF800_114121">Ừ. Nhìn cậu suýt bị bỏng với món tôm chiên đó, Yukino... Thật hài hước.</Text>
  <Text Key="241F6894_114122">...Đúng. Nhìn Yukino vặn vẹo sau khi nuốt phải một ngụm hành tây nóng hổi là một cảnh tượng khá đặc sắc.</Text>
  <Text Key="8B5AFADA_114123">T-T-Thật là...! Hai người... đừng khó tính thế... Miệng tôi vẫn còn bỏng... Hau...</Text>
  <Text Key="7D7391AC_114124">Nhưng... dường như Công Chúa-chan và những người khác chưa ăn. ...Tò mò họ đang nói về chuyện gì?</Text>
  <Text Key="B875E237_114125">Đưa mũi vào chỗ không phải của mình chẳng hợp với cậu chút nào, Yukino~ Fuah.</Text>
  <Text Key="B10A4774_114126">Tôi đi nằm một chút đây. Vết thương cậu cho tôi vẫn còn đau, Duchess Gre.</Text>
  <Text Key="13BE5DF1_114127">Thôi nào, thật là. Cậu mới là người bảo tôi đánh.</Text>
  <Text Key="5486F204_114128">Nhưng... tôi cũng đồng ý với cảm giác muốn nghỉ ngơi cơ thể. Còn cậu thì sao, Yukino?</Text>
  <Text Key="BF0EA1FA_114129">Ồ, tôi... không bị thương như hai người. Tôi nghĩ tôi sẽ thức lâu hơn một chút.</Text>
  <Text Key="DFBCFA40_114130">Vậy à? Tốt, tôi sẽ gặp cậu sau.</Text>
  <Text Key="C746A8D2_114131">Đừng thức quá khuya. ...Zzz.</Text>
  <Text Key="0ACD6215_114132">T-Tốt, chúc ngủ ngôn hai người.</Text>
  <Text Key="C980CC4D_114133">T-It's như... tôi mệt quá. Tôi không thể ngủ được chút nào... Đây là lần đầu tiên tôi ra ngoài Gio Nifhell... Tim tôi đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="8254D676_114134">Vậy đây là... thế giới mà Công Chúa-chan khao khát. Đồ ăn là một chuyện, nhưng chính nơi này hoàn toàn khác biệt. Những ánh sáng nhỏ lấp lánh trên trời... và không khí hơi ấm...</Text>
  <Text Key="267FB616_114135">...Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="54AAD10A_114136">...Thế giới này... cũng không tệ lắm, phải không...</Text>
  <Text Key="D7967CB3_114137">*pyuun pyuun♪*</Text>
  <Text Key="D90CAD4A_114138">...Hehe. Đúng vậy. Món đậu edamame đó ngon, phải không?</Text>
  <Text Key="2239C495_114139">...Có lẽ tôi nên đi dạo một chút...? Dường như không có quái vật nào xung quanh...</Text>
  <Text Key="AB67D8BD_114140">Pyon, pyon♪ Tắm, một cái tắm♪ Suối nước nóng, ôi suối nước nóng♪</Text>
  <Text Key="77236DB2_114141">"Ồ..." "Ồ!"</Text>
  <Text Key="BCEDD689_114142">Chào buổi tối♪ À, cậu đến từ Gio Nivlhel... Yukino-chan! Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4F9CB078_114143">X-Chào... Cậu là... Nana-san, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="0D8B0662_114144">Ừ♪ Tôi ăn tối rồi, nên nghĩ là đi tắm suối nước nóng♪ Tôi háo hức muốn xem chúng khác với cái ở Gio Gehenna như thế nào~♪</Text>
  <Text Key="6721ECD5_114145">T-Tôi hiểu rồi. Còn tôi... chỉ đang đi dạo thôi...</Text>
  <Text Key="120514F8_114146">Chupi</Text>
  <Text Key="A47B249A_114147">Uwaah, những đứa bé này có đôi mắt đỏ tươi thật sự dễ thương♪ Dễ thương quá~! Chúng là thú cưng của cậu à, Yukino-chan?</Text>
  <Text Key="A2B2A690_114148">Hm... Chúng là Death Demon Long-tailed Chicks từ Gio Nivlhel. Jintabou, Haru-chan, và Takeyama, chào hỏi mọi người đi.</Text>
  <Text Key="C0C8BF77_114149">Chupi, chupipipi!</Text>
