  <Text Key="E83524CA_117500">Đừng đánh em nữa, Kyaru-chan...</Text>
  <Text Key="372B2FAA_117501">Em-Em chỉ đùa thôi! Đừng nhìn em với cái ánh mắt "con đàn bà bạo lực đáng sợ" như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="B27B6660_117502">Không phải lỗi của ngài đâu, thưa ngài. Sức mạnh đó vốn đã rất bất ổn từ đầu.</Text>
  <Text Key="EE4B97B5_117503">Không có ý nghĩa gì mà phải đổ mồ hôi vì thứ chúng ta không có, Kyaru-chan. \nBây giờ, chúng ta cần nghĩ cách đối phó với con Phượng Hoàng đó.</Text>
  <Text Key="F96315C2_117504">Cũng là để tìm kiếm những người 'Đã Mất', những người có lẽ đang ở đâu đó trong thế giới này... phải không?</Text>
  <Text Key="73EB9526_117505">Nếu 'tất cả những người đã biến mất' bị thiêu cháy cùng với Gio Gehenna, họ sẽ vượt quá khả năng cứu chữa...</Text>
  <Text Key="C144493B_117506">Lửa.\nVậy, làm cho nó nguội đi, và những thứ tương tự?</Text>
  <Text Key="FD2F6BBD_117507">À, hiểu rồi☆ Một mắt đền một mắt, và nước dập lửa, đúng chứ?♪</Text>
  <Text Key="6B13F7F5_117508">Em... không nghĩ đó là cách nó hoạt động đâu...</Text>
  <Text Key="A0A30AA8_117509">Precia. Cô có thể dùng ma thuật băng giá?</Text>
  <Text Key="0DE2CAE4_117510">Ưm-ưm.</Text>
  <Text Key="AFE232E3_117511">Cũng vậy cho phu nhân Kyaru. Tôi không nhớ bà ấy từng dùng ma thuật băng giá lần nào...</Text>
  <Text Key="321B63EE_117512">D-Dĩ nhiên là em không dùng nhiều, nhưng không phải là em hoàn toàn không dùng được, cô biết chứ!? \n...Chỉ cần luyện tập thêm chút thôi!</Text>
  <Text Key="FCF9440E_117513">...Thôi, em nghi là một vài buổi tập luyện tùy tiện cũng chẳng có tác dụng gì trước con Phượng Hoàng mạnh kinh khủng đó...</Text>
  <Text Key="B05C62FA_117514">Khốn kiếp! \nGiá như Sheffy có mặt trong lúc này!! \nBà ấy đã có thể làm đông cứng con gà chưa nướng kia rồi!!!</Text>
  <Text Key="81AE9BF1_117515">Em không nghĩ sẽ dễ dàng thế đâu! \nNhưng, nhưng, sẽ tuyệt vời biết bao nếu Sheffy-chan ôm em một cái hoặc làm kem và sô cô la cho em trong thế giới nóng bỏng này─</Text>
  <Text Key="78787D14_117516">Không! \nNgay cả những thứ đó cũng không quan trọng, miễn là bà ấy có thể ở đây cùng chúng ta...!</Text>
  <Text Key="AB5299E4_117517">「Sheffy!!」\n「Sheffy-chaaan!」</Text>
  <Text Key="6F66B5BF_117518">...Phu nhân Kyaru, phu nhân Pecorine. Tôi hiểu cảm xúc của hai người lúc này..., thực sự rất nhiều. \nNhưng... chúng ta không nên đòi hỏi điều không thể.</Text>
  <Text Key="6A8C1E60_117519">Thực tế, chúng ta phải đánh bại con Phượng Hoàng đó như bước đầu tiên để có thể đến được Sheffy và mọi người khác.</Text>
  <Text Key="2A970925_117520">Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="0AA5F6E3_117521">Em đồng ý. \nVà để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="901DA645_117522">Hãy cùng nhau nghĩ ra một chiến lược!!</Text>
  <Text Key="A63EC373_117523">Trong khi đó, Nea và những người khác đang chờ bên ngoài lâu đài di động của Onigiri-chan để nhóm của {playername} kết thúc cuộc thảo luận.</Text>
  <Text Key="27BAA1E4_117524">...Hừm～</Text>
  <Text Key="CEFB4A1D_117525">Chán quá～ Kariza-kyun～ \nCòn bao lâu nữa thì cậu bé Kishi-kyun và mọi người mới thảo luận xong～?</Text>
  <Text Key="6342E438_117526">ĐIỀU ĐÓ KHÔNG có nghĩa là cô được phép chơi với em, đồ khốn! \nThả em ra đi! Và đừng bỏ slime vào quần áo em, con đ...!</Text>
  <Text Key="A5474BFC_117527">Mone-chan, cô cũng thế～? Một ít slime massage～♡</Text>
  <Text Key="EF478B6F_117528">─Không cần.</Text>
  <Text Key="20FDEF50_117529">Hừm～ \nNày Mone-chan, trán cô nhăn nhúm rồi đấy biết khôngー\nCười-cười lên, như mộte-chan bảo.</Text>
  <Text Key="DEB6E955_117530">...Đừng nói với em đó là nỗ lực cố cười chứ?</Text>
  <Text Key="C420EB3E_117531">Thôi, đây là lần đầu chúng ta gặp nhau nên cũng đương nhiên là Mone-chan phải thận trọngー\nĐó là cảm giác em nhận được biết khôngー</Text>
  <Text Key="31BDD4B2_117532">Nhưng mọi chuyện đều tốt thôi～\nNhóm của Boya có thể lạ, nhưng chúng không phải đứa trẻ xấu.</Text>
  <Text Key="A37B75D7_117533">─Hy vọng vậy. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="29230C9A_117534">Nếu họ sẵn sàng bỏ công sức thảo luận xa chúng ta, em nghĩ có thể có những điều họ không muốn chúng ta biết.</Text>
  <Text Key="71A62AA2_117535">Điều đó rất tự nhiên, phải không?\nTừ góc độ của họ, chúng ta cũng đáng nghi ngờ không kém. \nHơn nữa─</Text>
  <Text Key="FFCDF256_117536">Này, cậu Kariza trẻ, cậu và nhóm của cậu từng giao chiến với nhóm của Ser Kishi-dono, phải không?</Text>
  <Text Key="A9345F1E_117537">Đừng gọi em như thế! \n...Dù sao đi nữa, điều đó cũng không thay đổi thực tế rằng chúng ta vẫn là kẻ thù.</Text>
  <Text Key="EDB07D90_117538">Princess Knight và băng của họ đã làm nhục em, và khiến em phải chịu đựng nhiều đau khổ. \nEm thề, một ngày nào đó, em sẽ giết hết bọn chúng─</Text>
  <Text Key="1F102D33_117539">Thôi nào, Kariza-kyun～ Cậu vẫn nói những chuyện như thế sao? \nThôi nào, hãy cùng nhau hòa thuận～như～thế♡</Text>
  <Text Key="9219D458_117540">Ngaaah, đừng ôm em, đồ khốn!! Không chỉ Princess Knight, em thề sẽ giết cả các người, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="7C54EB57_117541">Mone. Đưa dao cô ra.</Text>
  <Text Key="3FF71C38_117542">─Nhưng, lại là 'ta sẽ giết ngươi'...</Text>
  <Text Key="D4AB1EEE_117543">"Giết hoặc bị giết", là tư duy tôi đã nuôi dưỡng trong cô khi cô còn nhỏ. \nBởi đó là cách để tồn tại trong thế giới cạnh tranh khốc liệt này.</Text>
  <Text Key="5F102AE5_117544">Nhưng cô, từng chỉ là một bóng ma non nớt, giờ đã nở rộ thành một bông hoa tuyệt đẹp. \nBây giờ, có thể tự bảo vệ mình bằng đôi tay của chính mình, đã đến lúc cô học cách có được một chút hài hước rồi. \nChuyến thăm của nhóm Ser Kishi-dono sẽ là một cơ hội lý tưởng, phải không?</Text>
  <Text Key="8AB95FFF_117545">Nephi-Nera, mọi người! Xin lỗi vì để mọi người chờ lâu!</Text>
  <Text Key="42F7537A_117546">Này～ \nVậy, Peco-chan, các cậu đã nghĩ ra ý tưởng nào tốt chưa～?</Text>
  <Text Key="AB3FFE43_117547">Không phải hoàn toàn chắc chắn, nhưng chúng tôi đã nghĩ ra vài ý tưởng muốn thử.</Text>
  <Text Key="A4CF6BB6_117548">Ồ hô～ Đó là một vẻ mặt tự tin đấy.</Text>
  <Text Key="047EEFCF_117549">Tuy nhiên, để thực hiện hành động này, có điều chúng tôi muốn nhờ tất cả mọi người...</Text>
