  <Text Key="CA188AC9_156000">Và tất nhiên, điều này cũng nhờ vào phước lành của ta, phượng hoàng thần thánh, Hō-ou! Vì vậy, hôm nay ta sẽ ban cho ngươi lời khen đặc biệt!</Text>
  <Text Key="71EA31DA_156001">Ho-chan...! Ư ư ư...! Mình vui quá là còn sống!</Text>
  <Text Key="84CC6F9B_156002">Ta đã bảo là ta là phượng hoàng rồi--... Ư ư ư, cái ôm chặt quá... Vô lễ thật... Nhưng, chỉ hôm nay thôi, ta sẽ ngoại lệ và tha thứ cho ngươi♪</Text>
  <Text Key="A260E315_156003">Ehehe, cảm ơn~♪ *Ôm siết, ÔM SIẾT*~!</Text>
  <Text Key="A4E655A6_156004">Si-Si-Si-Siết... Ơ, Nana-shan... Có phải là đến lúc nên buông... Mình không thở được....</Text>
  <Text Key="4CF8C7D1_156005">UWAH! M-Mình xin lỗi! Ho-chan nhỏ xíu quá, mình không thể kiềm chế được... Ehehe.</Text>
  <Text Key="4BE35206_156006">Kishi-chan! Cảm ơn vì đã cứu mình... và cổ vũ cho mình! Nhờ có cậu, Nana mới có thể cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="84343837_156007">Phần thưởng từ cậu, Kishi-chan? Eheheheee? Hmm, nên thưởng gì đây? Thứ ngọt, hay là được dẫn đến một chỗ vui vẻ, hmm... À. ...Ơ, vậy thì──</Text>
  <Text Key="5610CB7E_156008">...Một cuộc hẹn hò với cậu sẽ thật tuyệt♪</Text>
  <Text Key="AAFBE079_156009">Nana nói muốn một cuộc hẹn làm phần thưởng, và gương mặt cô bé trông hơi ửng đỏ, có lẽ vì được chiếu sáng bởi ngọn lửa đống lửa trại.</Text>
  <Text Key="55AA67CF_156010">Nana, chúng ta cũng phải chạy thôi!</Text>
  <Text Key="5332FD1B_156011">Cô bé chạy đi nhanh quá phải không?!</Text>
  <Text Key="E0FA5212_156012">Dù sao thì, chúng ta cũng trốn được khá xa rồi!</Text>
  <Text Key="AE22DB43_156013">Để ta cũng tham gia cuộc họp đó</Text>
  <Text Key="8E1BF6BE_156014">Vậy là các ngươi ở đây</Text>
  <Text Key="77174538_156015">...Cô ấy biến mất trong chớp mắt?!</Text>
  <Text Key="C387E422_156016">Đừng lo, chúng ta có thể chiến đấu cùng nhau!</Text>
  <Text Key="8962BA4E_156017">Nana-chan, cậu muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="BB8357AC_156018">Nó nổ rồi?!</Text>
  <Text Key="E55B629D_156019">Khoan đã, Nana, cậu đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="61A3F86D_156020">Nana...</Text>
  <Text Key="113C5866_156021">*Nâng cấp Nana*!</Text>
  <Text Key="A79CF61B_156022">*Mình chạy đến bắt Nana*</Text>
  <Text Key="F99C623E_156023">Nana, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="52ECB33F_156024">M-Mình vừa kịp thôi...!</Text>
  <Text Key="75B461B4_156025">...Làm tốt lắm. Hãy nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="D0C80AAD_156026">Nana, vui không?</Text>
  <Text Key="7839CE17_156027">Cậu đã làm việc chăm chỉ, cứ hỏi mình bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="1D87F345_156028">Người Tham Gia Nhiệt Huyết</Text>
  <Text Key="3C355D11_156029">Quái Vật Siêu Cự</Text>
  <Text Key="8E46030F_156030">Quái Vật Siêu Cự 2</Text>
  <Text Key="8ACDE517_156031">Quái Vật Siêu Cự 3</Text>
  <Text Key="BE2D56A3_156032">Lính Đánh Giặc Phóng Khoáng</Text>
  <Text Key="8ABCDA9B_156033">Lính Đánh Giặc Nghiêm Khắc</Text>
  <Text Key="D07E4463_156034">Quái Vật Siêu Cự 2 và 3</Text>
  <Text Key="5A2CE024_156035">Quái Vật Siêu Cự</Text>
  <Text Key="07CA9646_156036">KURURU-CHAAAAAAAAAAAN! Mình nhớ cậu quáaaaa!!</Text>
  <Text Key="44B52421_156037">NACCHAAAAAAAAAN! Kururu cũng nhớ cậu toooo!!</Text>
  <Text Key="ED227CE4_156038">Như một phần thưởng, Nana được đưa đến Công Viên Giấc Mơ Lớn, nơi cô bé tận hưởng cuộc tái ngộ đầy nhiệt huyết thứ hai với Kururu. Và giờ đây, thời gian quay ngược lại trước khi cô bé đến...</Text>
  <Text Key="46F1034F_156039">Ahh, vui quá♪ Mọi người khen mình nhiều lắm ở bữa tiệc♪</Text>
  <Text Key="FEA215E7_156040">Hơn nữa, còn có phần thưởng từ Kishi-chan♪ Là một cuộc hẹn, phải không? Mình luôn muốn thử một lần~♪ Nghe có vẻ vui mà♪</Text>
  <Text Key="7C697DF2_156041">Hả? Nhưng nghĩ kỹ lại... người ta thường làm gì trên một cuộc hẹn nhỉ? Nghe có vẻ như chúng ta phải đi ra ngoài hay gì đó...</Text>
  <Text Key="66CD3A69_156042">Vì đây là cuộc hẹn đầu tiên, cả Nana và Kishi-chan đều phải vui vẻ. Một điều... một điều đặc biệt sẽ khó quên!</Text>
  <Text Key="6E704B31_156043">Nhưng... Ý tưởng về cuộc hẹn của Gio Gehenna dường như toàn là đi săn cùng nhau. Nana không giỏi đi săn nên khó quá~</Text>
  <Text Key="031203DF_156044">Thực ra, ban đầu thì, điều gì sẽ khiến một người đàn ông như cậu ấy hài lòng? Hmm, đầu mình cứ hỗn loạn lên...</Text>
  <Text Key="A0B6F569_156045">Lúc như vậy, nói chuyện với ai đó sẽ giải quyết được! Ơ, Kanon-chan... có lẽ không được. Ho-chan cũng vậy. Mone-chan và Nella-chan không có ở đây lúc này...</Text>
  <Text Key="AC48E57C_156046">Ồ? Có chuyện gì trên tâm trí vậy, Nana-san?</Text>
  <Text Key="AB440E65_156047">À, Mia-chan♪ Đúng lúc quá♪ Cậu thấy đấy... Mình sắp đi hẹn hò với Kishi-chan, nên đang tự hỏi nên đi đâu với cậu ấy!</Text>
  <Text Key="4CC545A7_156048">Ồ, trời ơi, trời ơi~ Với Lord Kishi-san~... Khó trách cậu lại lo lắng thế~ Vì cậu ấy không phải kiểu quý ông mà cậu thường thấy ở Gio Gehenna, sau cùng thì~</Text>
  <Text Key="B4A4C746_156049">Mình tự hỏi Kishi-chan thích loại gì. Cậu có biết con trai thích gì không, Mia-chan?</Text>
