  <Text Key="D02EA672_34200">Có lẽ chúng ta đã làm tức giận các linh hồn... Nhưng không sao. Nếu chúng xuất hiện, tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="4D44AE72_34201">──Ê!</Text>
  <Text Key="E4759B09_34202">......oooooooh......!?</Text>
  <Text Key="69DD8BB1_34203">...Sương độc đang tan đi...</Text>
  <Text Key="ECD9E1F7_34204">P-Phải chúng ta... đã đánh bại nó?</Text>
  <Text Key="B45EE16D_34205">...Không. Tiếc thay, dường như chúng ta lại để nó trốn thoát. Đối thủ đáng gờm...</Text>
  <Text Key="D46C7FD8_34206">Lần sau, chúng ta sẽ trừ tà hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="B65ADF80_34207">Đúng, cậu nói đúng. Nhưng... chúng ta lại bắt đầu từ đầu. Mặc dù chúng ta đã thành công dụ chúng ra bằng cách vui vẻ với mọi người...</Text>
  <Text Key="2473F7BB_34208">Đừng lo! Hãy thử một hoạt động vui vẻ nữa!</Text>
  <Text Key="69E89F96_34209">...Tôi không nghĩ các linh hồn sẽ bị thu hút bởi cùng một phương pháp sau khi chúng ta để chúng trốn thoát một lần...</Text>
  <Text Key="4A114FFF_34210">Chúng ta sẽ tiếp tục tìm kiếm khu vực. Có thể chúng ta sẽ tìm thấy lối thoát mà chúng đã đi.</Text>
  <Text Key="1AFAD2AA_34211">À...! Trong trường hợp đó, tôi đã tìm thấy một hang động kỳ lạ trước đây. Ở hướng đó, gần vùng đá...</Text>
  <Text Key="B8E1CEB7_34212">Hả? Thật sao...?</Text>
  <Text Key="03FE4766_34213">Vâng. Tôi tìm thấy nó khi đi lấy bóng bãi biển. Nó trông sâu và đáng sợ, nên tôi đã chạy đi...</Text>
  <Text Key="F9964880_34214">Một nơi như vậy... Cảm ơn. Hãy kiểm tra nó...!</Text>
  <Text Key="CCE78C7F_34215">Vậy đây là hang động mà Misaki nhắc đến...</Text>
  <Text Key="5444DCB5_34216">Không ngờ một nơi như vậy tồn tại gần bãi biển... Có thể linh hồn ban đầu ở đây...?</Text>
  <Text Key="FC5614D5_34217">Tôi không biết. Nhưng nó đáng để điều tra. Hãy tiến về phía trước một cách thận trọng...!</Text>
  <Text Key="33F9BD4B_34218">Đó là một hang động khá sâu</Text>
  <Text Key="F9FB365A_34219">Nó hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="BB255E2A_34220">Ồ...</Text>
  <Text Key="E54908F9_34221">......có lẽ......chỉ là trí tưởng tượng của tôi......?</Text>
  <Text Key="74CCD6C7_34222">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="45D11628_34223">Có gì đó....</Text>
  <Text Key="E04B3D9B_34224">Hả? Sao vậy, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="1A9DBA4B_34225">Vâng.</Text>
  <Text Key="A1F28DAD_34226">Chỉ là, ừm...</Text>
  <Text Key="F10E34C6_34227">Tôi có thể giữ nguyên như thế này...?</Text>
  <Text Key="3946128F_34228">Ừ, được</Text>
  <Text Key="8353D091_34229">Gì...</Text>
  <Text Key="2F91069D_34230">Tôi tự hỏi liệu có khó đi khi chúng ta gần thế này...?</Text>
  <Text Key="D1315473_34231">Không sao</Text>
  <Text Key="1AB2972E_34232">Ừm...!</Text>
  <Text Key="8D013386_34233">À...</Text>
  <Text Key="F196BBEA_34234">Tôi cũng sợ... Có lẽ...</Text>
  <Text Key="E5F9CE71_34235">...Xin hãy để tôi tiếp tục</Text>
  <Text Key="CB3C96FC_34236">Đi thôi</Text>
  <Text Key="38C6C59D_34237">Các linh hồn đang trú ngụ trong hang động.</Text>
  <Text Key="882F274C_34238">{playername} và những người khác đối mặt với các linh hồn ác trong hang động và thành công trong việc trừ tà. Tuy nhiên, Kuuka và Skull Father không sống lại. Tuy nhiên, trước mặt mọi người đã làm mộ cho họ và cầu nguyện, Kuuka và nhóm của anh ấy bỗng nhiên sống lại.</Text>
  <Text Key="9143CF0A_34239">Ồ... Nhìn kìa... Con đường trong hang động, nó bị cắt đứt ở đó...</Text>
  <Text Key="386F3978_34240">Có vẻ như là đường cụt. Các linh hồn ban đầu không ở đây, nhưng tôi vẫn cảm nhận được một loại sương độc nào đó...</Text>
  <Text Key="EC8EA7DD_34241">P-Vâng... Tôi cũng nghe thấy một giọng nói bí ẩn. Đây là...</Text>
  <Text Key="27111465_34242">Nỗi đau... Sự căm hận... Và...</Text>
  <Text Key="98CB23F9_34243">...Sự tức giận.</Text>
  <Text Key="935E3109_34244">...Trở về...</Text>
  <Text Key="B74EB888_34245">...Đi...</Text>
  <Text Key="DD9D9337_34246">Về nhà đi!</Text>
  <Text Key="39368851_34247">Đó là giọng nói của một linh hồn...!</Text>
  <Text Key="E272DA89_34248">Sương độc mạnh mẽ đến thế... Tôi cảm thấy sự oán hận dữ dội...!</Text>
  <Text Key="3798F7EC_34249">Chúng có vẻ dai dẳng...! Nhưng tôi sẽ không bỏ cuộc! Haaah... Đó!</Text>
