  <Text Key="50644425_157500">Lực bám! Lòng dũng cảm! ...Phổi của tôi?</Text>
  <Text Key="1FA35D96_157501">Ôiii~.</Text>
  <Text Key="37170404_157502">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!!!</Text>
  <Text Key="D5B93324_157503">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="425919A1_157504">Vậy... câu cá?</Text>
  <Text Key="37934116_157505">Chúng ta có thể đổi cách nấu thôi.</Text>
  <Text Key="853BD874_157506">Có lẽ... ở bụi cây quanh đây!</Text>
  <Text Key="C6685E3F_157507">Có nhiều thứ hơn thế.</Text>
  <Text Key="05FC282C_157508">Tôi không nghĩ là vậy...</Text>
  <Text Key="CBF1576F_157509">Đó là nấm độc.</Text>
  <Text Key="A4427E20_157510">Luyện tập gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="6BC0E171_157511">Cùng sưởi ấm với nhau đi, Ninon.</Text>
  <Text Key="1B1A943C_157512">Tôi không muốn bạn bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="E83A2EA3_157513">Nếu chúng ta xếp chật... Ừ, chúng ta có thể cùng vào!</Text>
  <Text Key="DB46C095_157514">Mặt bạn đỏ. Bạn ổn chứ? Chúng ta nên ra ngoài?</Text>
  <Text Key="2CE77A01_157515">Vài ngày sau buổi luyện tập Tarzan và tắm hơi, {playername} và Ninon lại đang đi bộ qua khu rừng.</Text>
  <Text Key="F680FD44_157516">Mmm! Thời tiết đẹp quá! Cảm giác được tâm hồn thanh lọc trong sauna đang quay lại với tôi♪</Text>
  <Text Key="51450D8F_157517">Sau khi đổ mồ hôi như tắm và đạt được hạnh phúc tuyệt đối... Tôi cảm thấy như đã thoáng thấy bản chất thực sự của sauna. Và tất nhiên, đó chỉ vì tôi ở cùng bạn, Shogun!</Text>
  <Text Key="416D97D9_157518">Với tư cách là thuộc hạ trung thành của ngài, quyết tâm phục vụ ngài trọn đời của tôi chỉ càng mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="4994663E_157519">À...! Vâng. Chà, đó là... Tôi vẫn cần luyện tập thêm chút nữa, nên... N-N-Ngài quên đi...</Text>
  <Text Key="988CD759_157520">Để chuyện đó sang một bên, hôm nay ngài định làm gì? Nếu ngài gọi, Shogun, Ninon này sẽ luôn &quot;Shwabababa&quot; đến bên ngài!</Text>
  <Text Key="D0D51F3F_157521">Chắc chắn ngài đã rất thích buổi luyện tập Tarzan hôm nọ, phải không? Để tôi chuẩn bị... Hả? Không phải sao?</Text>
  <Text Key="C5E7ADBB_157522">Vậy thì sauna... dường như cũng không phải. Chúng ta có thể làm gì khác quanh đây...</Text>
  <Text Key="F8675FBB_157523">Ôi chà! Vậy chúng ta vẫn đang ở giữa hành trình? Xin lỗi vì đã vội kết luận.</Text>
  <Text Key="E771E5B0_157524">Hành trình ngàn dặm bắt đầu từ một bước chân. Dù qua lửa và nước! Tôi sẽ ở cùng ngài bất cứ nơi nào ngài đi trên con đường thống nhất đất nước♪</Text>
  <Text Key="ACF2DC1F_157525">Hehe, không phải phóng đại đâu. Rốt cuộc, mỗi bước chân chúng ta bước là một bước đến thống nhất của ngài, Shogun. Xin ngài, hãy luôn cho phép tôi đồng hành cùng ngài.</Text>
  <Text Key="49F45072_157526">Thật vinh dự khi nghe ngài khen, thưa ngài♪ Vậy thì... Trong khi đi bộ, hãy cùng nghĩ ra kế hoạch thống nhất cả nước!</Text>
  <Text Key="A9EAFD54_157527">Nhưng hãy giữ giọng thấp và bước chân nhẹ nhàng. Đi bộ mà không bị quái vật phát hiện cũng là một phần của buổi luyện tập ninja của ngài!</Text>
  <Text Key="88B40A86_157528">Nào, đi thôi, Shogun!</Text>
  <Text Key="4596079C_157529">Đây có phải là nơi ngài muốn đến, Shogun? Nơi đây đẹp và yên tĩnh... Tôi có thể cảm nhận được wabi-sabi!</Text>
  <Text Key="CFD14962_157530">Một nơi khiến bạn muốn dừng lại và lắng nghe âm thanh của thiên nhiên... thậm chí sáng tác một bài haiku mà không cần suy nghĩ. ...À.</Text>
  <Text Key="24BA045D_157531">Măng tre non,\n trước mắt ngài,\n là người cai trị thế giới.</Text>
  <Text Key="47C31A5E_157532">Shogun! Ngài lập tức nghĩ ra câu thứ hai về việc thống nhất đất nước... Đúng như mong đợi! Xin ngài cho phép tôi đồng hành cùng ngài mãi mãi!</Text>
  <Text Key="5CF710F7_157533">N-N-Ninja dễ thương... có thể là... có thật không...?!</Text>
  <Text Key="586A7E9C_157534">Chắc chắn, chắc chắn, chắc chắn! Ninon này sẽ luôn ở cùng ngài, Shogun! Tôi sẽ không để ngài đi, nên hãy chuẩn bị...♪</Text>
  <Text Key="019345D5_157535">Hát thơ cùng ngài thực sự là khoảnh khắc tuyệt vời nhất...♪ Nhưng vẫn, tôi chưa bao giờ biết có một ngôi làng yên tĩnh như thế tồn tại.</Text>
  <Text Key="A8119AFB_157536">Shogun, ngài rất hiểu biết. Để biết về một nơi xa Landosol đến thế... Nhân tiện, đây là loại làng gì?</Text>
  <Text Key="09771627_157537">À... Shogun, có thể có kho báu ẩn giấu ở đây?! Hãy tìm ngay!</Text>
  <Text Key="BC0F8B2D_157538">Chúng ta không được để các thế lực khác phát hiện chúng ta! Đây là thời điểm hoàn hảo để một ninja xuất hiện♪</Text>
  <Text Key="8148250C_157539">Shubababababah!</Text>
  <Text Key="59F71524_157540">Cuối cùng cũng không có kho báu ẩn giấu... Thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="12E5A3BD_157541">T-Tôi hiểu, tôi hiểu. Nhưng mà, bạn biết không! Sau khi điều tra làng, tôi biết rằng có nhiều chuyện đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="9AAD4E03_157542">Một lùm tre đáng yêu, một đền, một dòng suối nhỏ, và những người dân tốt bụng. Tôi đã hỏi về nơi ẩn náu của kho báu, và mặc dù họ nói họ không biết, họ vẫn giúp tôi tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="5B173780_157543">Tôi không tìm thấy kho báu ẩn giấu, nhưng tôi nghe nói những vì sao ở đây đẹp đến choáng ngợp vào ban đêm♪ Nếu tôi có thể ngắm nhìn chúng cùng ngài, Shogun...</Text>
  <Text Key="F9CBA5F8_157544">HẠ! Tôi suýt quên đi vị trí của mình với tư cách là thuộc hạ! Điều đó không được... những suy nghĩ như vậy không phải là vai trò của một ninja...</Text>
  <Text Key="2945FF47_157545">Ngài đã từng thấy chúng trước đây, Shogun...? Vậy thì lần này Ninon này được ở bên ngài cũng được...? Cảm ơn rất nhiều, Shogun!</Text>
  <Text Key="16A5ECD3_157546">Có lẽ đó là lý do ngài mời tôi đến đây? Nếu vậy, thì, tôi thực sự rất vui...♪</Text>
  <Text Key="E6591C18_157547">Nhưng vẫn còn thời gian trước khi tối. Hãy khám phá ngôi làng!</Text>
  <Text Key="C7EAB27A_157548">Tiếp theo... Vì ở đây có nhiều tre, chúng ta có thể làm ống tre khớp với nhau! Tôi sẽ nhờ người dân giúp chúng ta làm những cái mới♪ Tôi nghĩ có vài cây tre tốt... ở quanh đây!</Text>
  <Text Key="E7DC8DB8_157549">Shogun, ngài mệt sao? Vậy hãy nghỉ ngơi một chút... Khoan, AWAWAWA?! K-Kẻ thù tấn công! Shogun!!</Text>
