  <Text Key="647CE095_47900">N-Nebbiaaaaa!</Text>
  <Text Key="2225C8E5_47901">Ameth và những người khác lần nữa lại không bắt được Nebbia.\nTuyết bất thường rơi trong một thời gian,\nchỉ để bị ánh nắng mùa hè tan chảy ngay sau đó.</Text>
  <Text Key="BEB3CEEF_47902">Từ bên ngoài... Tôi có thể nghe thấy những giọng nói vui vẻ...\nGiọng nói của những người đang tận hưởng niềm vui...</Text>
  <Text Key="79612E5C_47903">Thưa Người, xin hãy kìm chế.\nSự hỗn loạn dưới thành phố là điều chúng ta không thể bỏ qua.\nEm cũng định đi xem tình hình...</Text>
  <Text Key="141EA62F_47904">Em hiểu rồi~...\n...Hả? Jun-san, anh định đi xem thành phố ư?</Text>
  <Text Key="DA221898_47905">...Vâng, để chỉ huy các đội trên mặt đất với tư cách là chỉ huy của họ──</Text>
  <Text Key="F997FFE3_47906">──Áo giáp.\nAnh có thể cởi nó ra không?</Text>
  <Text Key="2084AD70_47907">...T-Tại sao lại thế?</Text>
  <Text Key="F1EAC148_47908">Vì tôi rất tò mò.</Text>
  <Text Key="4D43C7A3_47909">Không, không phải như Người nghĩ đâu... hoàn toàn không phải...</Text>
  <Text Key="B4A199BD_47910">……Xin lỗi nhé☆</Text>
  <Text Key="62A6A551_47911">Khoan đã... Thưa Người...!</Text>
  <Text Key="830FCEC7_47912">K-Kính xin... đừng nhìn...!</Text>
  <Text Key="2D1BC8E0_47913">......Bất công...</Text>
  <Text Key="63006D06_47914">K-Không, ừm... tôi đâu có định đi chơi đâu...\nTôi chỉ mặc nó cho trường hợp khẩn cấp thôi...!\nAnh biết mà, phải không? Tôi không thể cởi áo giáp trước công chúng...</Text>
  <Text Key="6FB1BD51_47915">T-Tôi cũng muốn chơiiiiii!</Text>
  <Text Key="D16EA299_47916">Có nhiệt huyết là tốt.</Text>
  <Text Key="4D134A5E_47917">Tránh né.</Text>
  <Text Key="425422D3_47918">Đừng đi chỗ đó!</Text>
  <Text Key="4AA6255F_47919">Kẹo! Có kẹo kìa!</Text>
  <Text Key="5F2BD557_47920">Tôi nghĩ Misogi──</Text>
  <Text Key="9DE12F11_47921">──thích những cái bẫy mà cô ấy tự đào!</Text>
  <Text Key="DD5B726A_47922">Khi bị dồn vào đường cùng, Nebbia giải phóng 'Sương Hồ Lụy'. Trong sự hỗn loạn và hoảng loạn, người dân Landosol chiến đấu. Giữa lúc đó, Homare và Kukka trải qua một trận chiến khốc liệt. {playername} nỗ lực ngăn chặn sự hỗn loạn và thành công trong việc bắt giữ Nebbia.</Text>
  <Text Key="EF0C93F3_47923">Thành Viên Guild</Text>
  <Text Key="27F31C65_47924">Trải qua một ngày bên trong miệng tôi.</Text>
  <Text Key="AC443A34_47925">Bảo vệ Nữ hoàng Ameth!</Text>
  <Text Key="F2A28912_47926">Tôi sẽ ngăn cản Homare-san.</Text>
  <Text Key="30070035_47927">Nếu có hạn chế về thời gian, thì không còn cách nào khác...!</Text>
  <Text Key="E096695F_47928">Đặt cược vào Kukka...!</Text>
  <Text Key="798E4EC0_47929">Ôm Homare-san từ phía sau.</Text>
  <Text Key="BE39B052_47930">Tôi sẽ chiến đấu bên cạnh Homare-san!</Text>
  <Text Key="DF13F1E9_47931">......Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="DFA0BE95_47932">Với sự giúp đỡ của người dân Landosol,\nAmeth và những người khác tiếp cận Nebbia.\nMùa hè bất thường của Landosol đã đạt đến đỉnh điểm.</Text>
  <Text Key="7332DB0B_47933">Tất cả các đơn vị, chuẩn bị xung trận!</Text>
  <Text Key="1578EBE9_47934">Ha!!!</Text>
  <Text Key="AA883618_47935">──Chuyên Gia Tư Vấn Đặc Biệt Misogi, tôi trông cậy vào cô.</Text>
  <Text Key="09935F37_47936">Để tôi lo♪\nHehehe♪ Để những chỗ phá đám cho Misogi!</Text>
  <Text Key="405F9C0F_47937">Ối dò! Theo Chuyên Gia Tư Vấn Đặc Biệt Misogi!</Text>
  <Text Key="FB3ACB47_47938">Ồ, Ồ.\nKhông ngờ cả Hiệp Sĩ Hoàng Gia (NIGHTMARE) cũng đến.</Text>
  <Text Key="E0A304E9_47939">Với một sự bất thường quy mô lớn xảy ra trên toàn vương quốc,\nchúng ta không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="B48E0F3F_47940">Thế mà mọi người dường như đều rất hào hứng?</Text>
  <Text Key="8FBC85C7_47941">Haha... Cái nóng khủng khiếp trong vài ngày qua đã làm kiệt sức các thành viên.\nNhờ sự bất thường này, căng thẳng tích tụ của mọi người có thể đã được giải tỏa.\n...Mặc dù tôi cảm thấy kỳ lạ khi nói 'cảm ơn' vì điều này.</Text>
  <Text Key="9DDB7132_47942">Hả. Ra vậy.\nNói mới nhớ, Pecorine đâu rồi?</Text>
  <Text Key="C995C10B_47943">...Tôi thà không nói.</Text>
  <Text Key="38AA2E57_47944">Sao có nhiều người thế~!\nMột chiến thuật tấn công bằng người, chơi hay đấy, Fio!</Text>
  <Text Key="3490DD80_47945">Bữa Tối Cung Điệnrrrrrrrrr!</Text>
  <Text Key="71C2C49F_47946">Tại sao mọi người cứ gọi tôi là &quot;Bữa Tối Cung Điện&quot; suốt thời gian qua...?</Text>
  <Text Key="CCEA2E3F_47947">Bỏ cuộc đi!\nCậu không thể trốn thoát đâu!</Text>
  <Text Key="E2EA8667_47948">Chúng tôi đông người hơn ở đây~\nBây giờ, chúng ta có thể bỏ qua với một hình phạt vui nhộn~?</Text>
  <Text Key="E3EB1D9D_47949">……Để tham khảo, hình phạt là loại gì?</Text>
