  <Text Key="108B9F6A_89750">Này, cậu. Sao cậu không để mấy người như vậy yên? Tôi tưởng chúng ta không phải đội thích giết người.</Text>
  <Text Key="36976231_89751">Ồ? Đội, cậu nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="28F6FBA5_89752">Thôi nào, cô. Chân cô đang chạy kia mà, sao không đi luôn đi?</Text>
  <Text Key="63F14DC1_89753">T-Tôi sẽ nhớ việc này!</Text>
  <Text Key="414839A8_89754">...Haa.</Text>
  <Text Key="93EF5ABB_89755">Octo, nhờ cậu mà tôi đã có được thể chất tiến hóa của Fairy Hướng dẫn. Tôi không thể đáp đủ lòng biết ơn này.</Text>
  <Text Key="5035EA84_89756">Nhưng...nó chỉ là một công cụ hỗ trợ mục tiêu của chúng ta, sự hiện diện của Thần. Nếu cậu có ý định thay đổi mục tiêu...</Text>
  <Text Key="26460459_89757">Trời ơi, cậu không có đủ khoảng trống chứ? Nghĩ rằng cậu sẽ tức giận chỉ vì để một người phụ nữ như cô ấy đi</Text>
  <Text Key="E8DBBB60_89758">Tôi không nói về cô ấy. Quan trọng hơn, vụ việc Hiệp sĩ Công chúa trẻ bị thay thế bằng con búp bê đa năng. Cậu đã không nhận ra ngay tại chỗ sao?</Text>
  <Text Key="383E61E8_89759">Hả? Ồ không, không thể nào.</Text>
  <Text Key="0BA1788A_89760">Xin lỗi. Đó là câu hỏi vô nghĩa. Ngay cả khi là vậy, cũng không có cách nào cậu trả lời có.</Text>
  <Text Key="9278E97A_89761">Không nghi ngờ gì là cậu có năng lực, nhưng tôi thực sự không tin rằng cậu đang hợp tác với chúng tôi từ đáy lòng.</Text>
  <Text Key="327825BE_89762">Sau tất cả những hy sinh cậu đã làm, và giúp 'thần' hồi sinh... Tôi tự hỏi cậu sẽ được gì từ việc đó.</Text>
  <Text Key="4208EE41_89763">Đó không phải câu hỏi vô nghĩa sao? Bởi vì ngay cả nếu là vậy, cũng không có cách nào tôi nói cho cậu biết-</Text>
  <Text Key="FDDFE260_89764">Thực ra, cậu mới là người nói. Cậu chưa nói cho tôi biết cậu sẽ làm gì với "cô ấy" khi cậu trả cô ấy về bình thường, phải không?</Text>
  <Text Key="577E5920_89765">Đúng vậy--người chủ cũ của ngai vàng này, người đã cố gắng trở thành 'thần'. Kaiser Insight bản thân là một người mạnh mẽ có lẽ chỉ là phụ kiện xa hoa. Đó là suy đoán của tôi.</Text>
  <Text Key="9518D858_89766">Hehe. Không có gì lớn lao. Tôi không quan tâm đến địa vị hay quyền lực.</Text>
  <Text Key="7BD5E89B_89767">Kaiser Insight, hử? Nghĩ lại thì, tôi nghe nói cô ấy bị giam ở đâu đó trong tầng hầm của Landosol.</Text>
  <Text Key="C34D6342_89768">Chúng ta sẽ đi tìm và đào lên sao? Sẽ là một vấn đề để giải quyết rào cản của Queen Labyrinth hay gì đó.</Text>
  <Text Key="F1456C4E_89769">Không. Tôi chắc chắn Misora là người quan tâm đến thông tin mà Kaiser Insight có. Nếu cậu đang tìm cô ấy, tôi sẽ giao cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="E4F89A34_89770">Tuy nhiên, Misora dường như cũng bận với chuyện của riêng mình. Tôi chắc chắn cô ấy sẽ giữ bí mật nữa. Tôi đoán chúng ta sẽ phải giữ im lặng như một thẻ nguy hiểm trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="2E26D591_89771">Có vẻ như bang hội [Rage Legion] đã thống nhất hành động của họ qua thảo luận. Tất cả những gì chúng ta phải làm là tạo ra kết quả theo cách của riêng mình.</Text>
  <Text Key="484D278B_89772">Hừm. Vậy là họ không hợp tác về mặt đó.</Text>
  <Text Key="71686A75_89773">Nghe hay đấy. Tôi sẽ cố gắng tạo ra kết quả theo cách của mình vậy. Tôi cần xóa tan sự nghi ngờ rằng tôi cố ý để cậu bé đó chạy thoát.</Text>
  <Text Key="7D41F0DA_89774">Vâng. Tôi kỳ vọng điều lớn lao từ cậu, Octo.</Text>
  <Text Key="46C3639B_89775">Được rồi, được rồi. Hẹn gặp lại</Text>
  <Text Key="637D9C2C_89776">Tôi đang cố gắng dò xét, nhưng lại bị dò xét. Có nhiều quân bài ở phía bên kia, nên không thể tránh được.</Text>
  <Text Key="76DA1606_89777">Thôi kệ. Hắn dường như không nhận ra Sol Orb.</Text>
  <Text Key="D57B5ADF_89778">Bây giờ thì. Tôi không thích làm việc đó, nhưng... Hãy đóng vai kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="31595DDB_89779">Grrr, grr, grrrrr...! Chúng...!!!</Text>
  <Text Key="87744E41_89780">Creditta-sama!</Text>
  <Text Key="998A5341_89781">Thư ký Số 1!? Cô vẫn còn lang thang quanh đây ư!? Nguy hiểm lắm, tôi đã ra lệnh cho cô sơ tán!</Text>
  <Text Key="BB13788B_89782">Tiểu thư Creditta mới là người gặp nguy hiểm. Tôi không thể tin là cô ấy đã nhảy vào vòng tay kẻ thù một mình...</Text>
  <Text Key="B8EF84A1_89783">Ừ, nếu tôi nói vậy... Tôi nghĩ có gì đó không ổn với tôi. Việc nhảy vào hang hổ đáng giá.</Text>
  <Text Key="61BA0D55_89784">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="83BABA51_89785">Ít nhất, điều đó có nghĩa là Nữ hoàng và cậu bé đã thoát khỏi cảnh ngộ của họ. Tôi không biết họ đi đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="C44D68C1_89786">Ra vậy. Tốt quá...</Text>
  <Text Key="BDD2B094_89787">Vâng, đúng vậy. Đó là một phước lành giả dạng.</Text>
  <Text Key="26281912_89788">Vậy, tình trạng hiện tại của Landosol thế nào? Cô đã thu thập thông tin rồi.</Text>
  <Text Key="FE2E9854_89789">Vâng. Quái vật khổng lồ xuất hiện trong lâu đài đã biến mất, và với trận chiến kết thúc, sự hoảng loạn của người dân đã lắng xuống tạm thời...</Text>
  <Text Key="2C0D79D8_89790">Có thiệt hại về tòa nhà do [Rage Legion] gây ra, tất nhiên, nhưng còn những người bị thương do chen lấn ở cổng ngoài, và hỏa hoạn từ khắp nơi trong nước. Thiệt hại vẫn đang tiếp diễn và mở rộng.</Text>
  <Text Key="D999621B_89791">Chúng ta không thể làm gì được! Bây giờ chúng ta biết rồi, có hai việc cần làm! Tôi sẽ giao thành phố cho cô, Thư ký 1!</Text>
  <Text Key="01163DE4_89792">Vâng. Bây giờ, hãy ổn định sự hỗn loạn. Trước tiên, chúng tôi sẽ yêu cầu sự hợp tác dân sự từ hiệp hội quản lý bang hội và thực hiện các biện pháp khẩn cấp, Mẫu F.</Text>
  <Text Key="5A4513FC_89793">Rất tốt! Tôi rất vui vì đã có thể bán mặt mình trong cuộc khởi nghĩa của Chủ tịch Goshin. Tất nhiên, tôi...</Text>
  <Text Key="0F6A50A3_89794">Ngoài ra, về các Hiệp sĩ Hoàng cung (NIGHTMARE) bị phá hủy một nửa, tôi xin phép tuyển quân họ như một biện pháp tạm thời cho đến khi Nữ hoàng và Chỉ huy Jun trở lại. Với quyền hạn của giám đốc hành chính tạm thời, họ cũng nên tuân theo.</Text>
  <Text Key="02152FF5_89795">Vâng. Xin đừng ngần ngại tìm kiếm Nữ hoàng, Tiểu thư Creditta.</Text>
  <Text Key="E0E404CD_89796">Vâng, vâng! Xin chờ tôi, Nữ hoàng! Tôi chắc chắn sẽ đối xử với người, như người hầu trung thành của người~!!</Text>
  <Text Key="57C47CA7_89797">Phần 2 Chương 10 Tập 4</Text>
  <Text Key="E327564C_89798">Pecorine và những người khác tách khỏi {playername} và hướng về thủ đô. Sau khi tiễn họ, Kasumi nói chuyện với họ để xem tình hình thế nào, vì có khả năng có kẻ phản bội trong hàng ngũ của họ. Đó là lúc Yui, người lẽ ra đang hồi phục, biến mất.</Text>
  <Text Key="0B68BD9D_89799">Maho, và mọi người từ Vigilante! Cảm ơn vì đã đối xử với tôi và ăn!</Text>
