  <Text Key="0BEE51CD_32600">Cậu chưa từng nghĩ sẽ có nhược điểm gì, phải không? Đó là bản chất con người khi tin vào điều như vậy. Không rủi ro, lợi nhuận cao. Dù cậu biết trong đầu rằng không thể có con cá bơi trong miếng thịt đã phi lê. Đúng không?</Text>
  <Text Key="0FE209BB_32601">Chúng tôi cũng có trách nhiệm khi lên đường.</Text>
  <Text Key="932BECAD_32602">Vậy cuối cùng cậu cũng lên đường rồi...</Text>
  <Text Key="7710FDD4_32603">...Mẹ sẽ...tức giận với con...hay buồn...Mẹ đã nuôi con vất vả quá...!</Text>
  <Text Key="64C2CCAF_32604">Bình tĩnh lại đi! Tôi sẽ xin lỗi cùng cậu. Chúng ta cùng nhau, ngay cả khi bị đánh. Cậu nhận đánh bên má phải, tôi nhận bên má trái. Tôi chưa bao giờ làm vậy cho cậu sao?</Text>
  <Text Key="6CFFEAFD_32605">Kazumasa-chi～～～！</Text>
  <Text Key="1132161A_32606">Ch-Chúng ta là một đội ngũ cân bằng, theo nhiều cách...</Text>
  <Text Key="69A476FE_32607">...Thật nực cười. Tôi tưởng có lý do nghiêm túc gì...Tôi không thể hiểu nổi.</Text>
  <Text Key="E2E9B78C_32608">Nh-Nhưng mà...ngư dân cũng có cuộc sống của họ...</Text>
  <Text Key="0FB39D2C_32609">Không, không phải vậy. Cảm xúc của những khách hàng sử dụng Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật.</Text>
  <Text Key="A146E222_32610">Tại sao họ muốn loại bỏ bí mật của mình? Và giao phó cho người lạ, đó là đỉnh cao của sự ngốc nghếch.</Text>
  <Text Key="4AA3E524_32611">Neneka-san...</Text>
  <Text Key="C7C95F5C_32612">Đối với tôi, cả những người nghĩ ra dịch vụ này và những người sử dụng nó, họ xứng đáng với những gì nhận được...</Text>
  <Text Key="009750EC_32613">──Nè, Neneka-samaaa!!</Text>
  <Text Key="E9CA3EC4_32614">...Ồn quá.</Text>
  <Text Key="8DE84B06_32615">Ơ-ơ, có chuyện tôi phải nói với cô...!</Text>
  <Text Key="CAC6A500_32616">Cô đã dùng dịch vụ tiêu hủy bí mật...?</Text>
  <Text Key="2C8D58A0_32617">T-Tôi xin lỗi! Hôm kia, tôi đang dọn dẹp khu vực bàn làm việc của cô, và không may, máy cắt giấy để tiêu hủy đồ không cần dùng đã hỏng...</Text>
  <Text Key="BD1A0231_32618">Mặt khác, tôi không thể vứt đồ không cần dùng của Lady Neneka khắp nơi... Tôi bỗng nhớ đến Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật đang được thảo luận khắp nơi...</Text>
  <Text Key="C646B969_32619">...Từ sự hoảng loạn của cô, dường như cô đã không chỉ gửi &quot;đồ không cần dùng&quot; đến Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật.</Text>
  <Text Key="775D1A33_32620">...!Đ-Đúng vậy...!</Text>
  <Text Key="479375E5_32621">...Cô đã gửi cái gì?</Text>
  <Text Key="6D65B63D_32622">Nó bằng kích thước ngón tay út của tôi, n-Nó có lẽ là một thiết bị ghi thông tin... Tôi nghĩ sẽ kiểm tra kho chứa của Lady Neneka sau, nên quên mất và để chung với đồ khác...</Text>
  <Text Key="8C0E3223_32623">Nó màu gì?</Text>
  <Text Key="A8DC473B_32624">Nó màu hồng, nếu tôi nhớ không nhầm.</Text>
  <Text Key="5DAFBA05_32625">Ph-Phản ứng đó...đó là thứ gì quan trọng...?</Text>
  <Text Key="B6E41F8D_32626">Đó là một máy ghi âm.</Text>
  <Text Key="309C0183_32627">Nó đã ghi lại thông tin mật.</Text>
  <Text Key="5C7037DF_32628">Mật...!?</Text>
  <Text Key="0579BBE8_32629">Nếu điều đó bị phanh phui, hòa bình và trật tự của thế giới này sẽ sụp đổ. Thế giới sẽ bị chi phối bởi hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="F9A9B157_32630">Sụp đổ... Hỗn loạn... Awa wa wa!</Text>
  <Text Key="C1BE0EEA_32631">Sao-Sao bây giờ? Nếu điều này bị lộ, bảy vương miện khác sẽ xé chúng ta ra...</Text>
  <Text Key="8FE2AB40_32632">...Ừ, họ sẽ. Họ thật sự sẽ. Xé chúng ta ra thành từng mảnh...trong khi cười và cho chúng ta xem địa ngục là như thế nào, chi tiết kỹ lưỡng...</Text>
  <Text Key="024B6E3C_32633">Chi, Chiefーーーー！</Text>
  <Text Key="C344B189_32634">Ơ, đây chỉ là xác nhận vì lợi ích của tôi, và tôi hoàn toàn không có ý đồ gì khác, nhưng...</Text>
  <Text Key="B1A167B3_32635">Đồ bí mật mà cô chôn vùi, nó sẽ không bao giờ &quot;lại&quot; nổi lên...? Ngay cả khi nó rất nhỏ và nhẹ?</Text>
  <Text Key="D733C9A3_32636">...? Ừ. Không bao giờ nữa.</Text>
  <Text Key="0F85DDA0_32637">Cô không nói dối, phải không? Cô có thể thề trên danh dự hiệp sĩ rằng không có sự dối trá trong lời nói của mình không?</Text>
  <Text Key="1150FAB3_32638">Ừ, tôi là ngư dân, nên không biết về danh dự hiệp sĩ, nhưng... ừ, tôi không nói dối. Nó sẽ không bao giờ nổi lên.</Text>
  <Text Key="F25A30CD_32639">Ra vậy!!</Text>
  <Text Key="AE06454B_32640">Đồ nhẹ, đồ nặng... Tôi đã ném đủ loại bí mật vào đó, và tôi không nói dối.</Text>
  <Text Key="0DA86E44_32641">Ngay cả những thứ như giấy có ghi lời nói dối và lời thú tội, chúng cũng chưa bao giờ nổi lên. Ngay cả một lần. Bí mật dường như... nặng hơn vẻ ngoài của chúng.</Text>
  <Text Key="6EE597D5_32642">Ra vậy... ừ! Cảm ơn! Cảm ơn! Tôi hoàn toàn không có ý đồ gì khác, nhưng cảm ơn!</Text>
  <Text Key="6A13B1E8_32643">Nè-Nè-Neneka-sama--! Nó sẽ không nổi lên. Không gì sẽ nổi lên, mãi mãi!</Text>
  <Text Key="84596CE9_32644">Vì vậy, tạm thời, tôi nghĩ nguy cơ bí mật của Neneka-sama bị phanh phui đã qua. Xin hãy, xin hãy bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="D9F60DA5_32645">...!? Khoan đã, cô... tức giận? Neneka-sama, cô đang tức giận, phải không!?</Text>
  <Text Key="11A21D8A_32646">Cô đang ghê tởm.</Text>
  <Text Key="1C8F46A7_32647">--! Tất nhiên là tôi rồi! Tôi xấu hổ quá!</Text>
  <Text Key="EA9AF89E_32648">Neneka-sama. Xin hãy, xin hãy trừng phạt người hầu vô dụng này, không, nô lệ của cô...!</Text>
  <Text Key="6C422676_32649">Trừng phạt tôiii!</Text>
