  <Text Key="1F6A4CC2_68100">Các Công Chúa Trở Về</Text>
  <Text Key="022DCA62_68101">Với Niềm Tự Hào Trong Tim</Text>
  <Text Key="ECAECE00_68102">Em đói... Đói quá, ĐÓI QUÁ...</Text>
  <Text Key="752232BD_68103">Ngay từ ngày đầu chúng ta gặp nhau, cậu lúc nào cũng thấy đói.</Text>
  <Text Key="B28E9369_68104">Để tôi nghĩ... cô tiểu thư "Pecorine" lúc nào cũng thấy đói, tôi nghĩ cái tên đó hợp với cậu đấy?</Text>
  <Text Key="99B5973E_68105">Ồ? "Pecorine"? Ý là em ư? Em chưa bao giờ có biệt danh như thế~ Thật là điên quá☆</Text>
  <Text Key="BDFCE92F_68106">Sau đó, chúng ta cùng nhau trải qua vô vàn cuộc phiêu lưu... trong những ngày tháng vui vẻ, khó khăn và cả những ngày mưa gió.</Text>
  <Text Key="55919867_68107">Và như thường lệ... cậu vẫn lúc nào cũng thấy đói.</Text>
  <Text Key="01976591_68108">Hầm! Ngon quá! Chiếc bánh thịt đặc biệt từ trang trại Công viên Elizabeth! Ngon đến mức cảm giác như điên quá☆</Text>
  <Text Key="01C8B0A1_68109">Lúc nào cũng ăn với nụ cười trên môi.</Text>
  <Text Key="623D26EF_68110">Khi tôi thấy cậu như thế, trái tim tôi cảm thấy no ấm...</Text>
  <Text Key="D2ADE585_68111">Món ăn tôi cùng cậu thưởng thức là tuyệt nhất.</Text>
  <Text Key="5730A702_68112">Tuyệt nhất...!</Text>
  <Text Key="8217A843_68113">Ngày hôm đó... Creditta đã thông báo một "cuộc gọi khẩn cấp" cho {playername} và được triệu tập cùng với phần còn lại của Hội Ẩm Thực, ngoại trừ Pecorine...</Text>
  <Text Key="40857235_68114">...800g. Tôi tin là vậy.</Text>
  <Text Key="2C6DE740_68115">"...Hả?"  "...Hả?" "...Hả?"</Text>
  <Text Key="F7353A21_68116">Đừng bắt tôi lặp lại! ...Tôi đang nói về Nữ Hoàng. Nữ Hoàng Eustiana...</Text>
  <Text Key="FACAC998_68117">800g! NGƯỜI TA ĐÃ GIẢM ĐÚNG 800G CÂN!</Text>
  <Text Key="9D37D0DD_68118">Đây là...! Một TÌNH HUỐNG CỰC KỲ NGHIÊM TRỌNG...! Đúng vậy, một cuộc khủng hoảng quốc gia!! So với cuộc khủng hoảng thế giới trong quá khứ -- cái "Thần Lửa Thiên Đường" hay gì đó, cái này còn NGHIÊM TRỌNG HƠN NỮA!!!</Text>
  <Text Key="5C65897F_68119">Cái gì...? Nữ Hoàng đã giảm cân?! Điều tôi lo lắng bấy lâu cuối cùng đã trở thành hiện thực...!!</Text>
  <Text Key="66C55EBE_68120">K-Không thể nào...! Cứ tiếp tục thế này, thế giới sẽ kết thúc...!!</Text>
  <Text Key="A310C827_68121">*thì thầm, thì thầm*...</Text>
  <Text Key="3446D228_68122">...Ơ. Ý "khủng hoảng thế giới" là sao, chính xác?</Text>
  <Text Key="5E4609D7_68123">Tôi đúng là lo lắng vì tiểu thư Pecorine lần đầu tiên giảm cân... bao giờ. Tuy nhiên, tôi cảm thấy điều này hơi quá đáng...</Text>
  <Text Key="D287C07A_68124">Đúng rồi, đây chỉ là kết quả của chế độ ăn kiêng mini của cô ấy. ...Thật sự, gọi chúng tôi về khi chúng tôi bận rộn với đủ thứ rắc rối, đây là trò đùa gì vậy?</Text>
  <Text Key="A21089DB_68125">Thái độ lạnh lùng gì vậy, các "Nhà Đam Mê Ẩm Thực" xấu hổ kia! Dù lúc nào cũng ở bên Nữ Hoàng, dường như các người không hiểu nghiêm trọng của tình hình chút nào...!</Text>
  <Text Key="D4043C8B_68126">Trong thế giới này, những sự kiện nhỏ nhặt như thế thường leo thang thành vấn đề lớn hơn... Có vô số ví dụ như vậy! Ví dụ! Như ngày gió đó tôi kiếm được một gia tài từ việc bán xô~...</Text>
  <Text Key="B3D5230E_68127">...Tôi hiểu rồi. Cánh đập của một con bướm nhỏ có thể tạo ra một cơn lốc ở phía bên kia thế giới, cái gọi là "hiệu ứng bướm".</Text>
  <Text Key="D0C94493_68128">Một ví dụ khác là... nếu nhiệt độ tăng lên chỉ một lần, các lục địa băng sẽ tan và thế giới sẽ chìm xuống đại dương. Điều đó sẽ đáng sợ nếu là sự thật...</Text>
  <Text Key="36F55409_68129">Và rồi... Mảnh ghép cuối cùng. Ong.</Text>
  <Text Key="1539C119_68130">Nếu ong tuyệt chủng, nhân loại sẽ bị hủy diệt... hả? Không, không, điều đó không thể. Đó là phóng đại.</Text>
  <Text Key="497BD1C5_68131">Không, tiểu thư Kyaru. Chúng ta không thể bỏ qua khả năng đó như là "không thể".</Text>
  <Text Key="309C38F2_68132">Có vẻ phần lớn thức ăn chúng ta ăn phụ thuộc vào việc thụ phấn của những con ong... Xin lỗi vì lời cầu nguyện, phụ thuộc vào công việc của những con ong quý giá của chúng ta.</Text>
  <Text Key="FF0891D8_68133">Có nhiều lý thuyết, một số học giả cho rằng sự tuyệt chủng của ong mật sẽ có nghĩa là sự tuyệt chủng của nhân loại bằng cách này hay cách khác...</Text>
  <Text Key="A1C9B556_68134">CÓ VẺ CÁC NGƯỜI CUỐI CÙNG CŨNG ĐÃ BẮT ĐẦU HIỂU ĐƯỢC TỪNG TRỌNG TỪNG CỦA TÌNH HÌNH! VẬY NÊN!</Text>
  <Text Key="E3C574F2_68135">Có thể chỉ là 800g, nhưng vẫn là 800g...! Một thay đổi dường như không liên quan thông qua một sự kiện nhỏ có thể dẫn đến một cuộc khủng hoảng quy mô toàn cầu... Đó là điều tôi đang nói!!</Text>
  <Text Key="C0C7DC93_68136">Xin lỗi. Tôi vẫn chưa hiểu hết sự nghiêm trọng của những gì anh nói. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="6FC47793_68137">Đúng... Hoàn toàn đúng, {playername}. Đã lâu lắm rồi kể từ khi Pecorine-san...</Text>
  <Text Key="2D685587_68138">...Ma thuật của Nekosuke cho phép cô ấy "bỏ qua nhu cầu ăn" đã giúp cô ấy tồn tại mà không cần ăn, nhưng... Làm sao Nữ Hoàng, người lý do sống là để ăn, có thể giữ được như thế này!</Text>
  <Text Key="08B5E6B6_68139">Hừm..... Chúng ta đều biết điều đó.</Text>
  <Text Key="B7212B32_68140">...Chúng ta biết mọi thứ không thể giữ nguyên. Nhưng... chúng ta nên làm gì? Chúng ta cũng đã đau đầu tìm cách giải quyết rồi!</Text>
  <Text Key="3527AE4A_68141">...Tôi có một kế hoạch. Chính vì vậy tôi đã gọi các người đến đây, để thảo luận!</Text>
  <Text Key="9CE430EB_68142">Bình tĩnh. Tôi sẽ để người đã nghĩ ra kế hoạch này giải thích chi tiết.</Text>
  <Text Key="43162EEA_68143">Đó là mệnh lệnh của cậu để họ vào. Nào, Honey Honey! HONEY HONEEEEEY!!</Text>
  <Text Key="B547C104_68144">Vâng, tiểu thư Creditta! Xin lỗi, honey!</Text>
  <Text Key="F0D82EC1_68145">"......"Honey"?"</Text>
  <Text Key="77249A48_68146">...Ồ? Không ai vào cả...</Text>
  <Text Key="20E0FAC4_68147">Nhưng em đang ở đây rồi, honey.</Text>
  <Text Key="D63A0336_68148">Tôi không thể thấy cá nhân này, nhưng tôi có thể nghe thấy giọng nói. Tôi tự hỏi nó đến từ đâu...?</Text>
  <Text Key="91DC973F_68149">Ngay đây, honey. ...Nhìn xuống đi.</Text>
