  <Text Key="1C97ED58_136950">Ồ, hiểu rồi♪ Vậy nếu có thức ăn bảo quản được, dù đi xa đến đâu cũng không lo hết năng lượng! Vậy thì... tớ sẽ làm thật nhiều gói cho cậu~♪</Text>
  <Text Key="78DFCE36_136951">Ồ trời♪ Món ăn đầu đời của tớ lại được Knight-san ăn! Tớ sẽ rất vui nếu cậu ăn mà cảm thấy được một chút tớ trong đó♪</Text>
  <Text Key="FA8F3C10_136952">Thông qua các hoạt động ở Landosol, Croce đã xác nhận được một khía cạnh khác trong sự phát triển của bản thân. Là một thành viên tạm thời của Hội Ẩm Thực, những hoạt động của cô ấy mới chỉ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="90C58043_136953">Ừ, trông hoàn hảo rồi</Text>
  <Text Key="4A93AAC5_136954">Cậu muốn làm gì ở Landosol?</Text>
  <Text Key="F4E0E591_136955">Vậy thì, sao không gia nhập Hội Ẩm Thực đi?</Text>
  <Text Key="87939697_136956">Đừng lo, tớ đã quen dần rồi</Text>
  <Text Key="AD11853E_136957">Ối!</Text>
  <Text Key="43B6E65B_136958">Trông ngon quá! Đã đến lúc ăn thôi!</Text>
  <Text Key="9308314C_136959">Không, có chút khác...</Text>
  <Text Key="9531FEEA_136960">Sao cậu lúc nào cũng có tính năng đó vậy?!</Text>
  <Text Key="CF8C75DD_136961">Có lẽ cậu đang buồn</Text>
  <Text Key="41003499_136962">Đôi khi cũng khó khăn, nhưng...</Text>
  <Text Key="CAD2A89F_136963">Chúng ta có thể chia sẻ nỗi buồn đó và đứng dậy tiếp!</Text>
  <Text Key="998F96D2_136964">Tất nhiên rồi. Chúng ta đã ăn chung một bàn mà!</Text>
  <Text Key="C38B4FC2_136965">Cậu đã là một phần của Hội Ẩm Thực rồi, Croce</Text>
  <Text Key="4CB40011_136966">Chức năng hút chân không của cậu có thể hữu ích cho việc phiêu lưu đấy</Text>
  <Text Key="D9D449E9_136967">Gói hút chân không cậu vừa làm sẽ là bữa trưa của tớ!</Text>
  <Text Key="FFAF23B1_136968">Trẻ Thành Phố 1</Text>
  <Text Key="F9B35AC4_136969">Trẻ Thành Phố 2</Text>
  <Text Key="1ABC6402_136970">Chủ Nhà Hàng Nữ</Text>
  <Text Key="966F9FE2_136971">Croce đang từng bước hoàn thành các yêu cầu với tư cách thành viên tạm thời của Hội Ẩm Thực. Hôm nay, cô nhận được yêu cầu tiêu diệt quái vật và cùng {playername} tiến về một hang động trong núi.</Text>
  <Text Key="3FECE417_136972">Sắp tới lúc tớ phải quay về Gio Teogonia rồi, nên thời gian làm thành viên tạm thời cho hội của cậu sắp kết thúc. Tớ sẽ cố hết sức để hoàn thành tất cả yêu cầu còn lại cho đến phút cuối cùng!</Text>
  <Text Key="A61E2CAA_136973">Tớ sẽ cố gắng hết sức với yêu cầu này và cho thấy tớ đã lớn lên bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="5E33CA46_136974">Nè, chúng ta đã đến rồi! Với cơ thể Không Quân này, bay từ Hiệp Hội Quản Lý Guild đến điểm đến yêu cầu chỉ là chuyện nhỏ♪</Text>
  <Text Key="97850769_136975">Nếu cứ tiếp tục thế này, việc chinh phục những con quái vật đó cũng sẽ...</Text>
  <Text Key="D56FD0DE_136976">Đừng lo! Các đơn vị tay tớ đã được làm nhỏ lại, và tổng trọng lượng cũng nhẹ hơn♪ Tớ có thể ra sức hết mình!</Text>
  <Text Key="57EE60ED_136977">Ồ, tớ phát hiện quái vật rồi! Tớ sẽ đánh bại nó trong chớp mắt! Croce... triển khai!</Text>
  <Text Key="CE43AA28_136978">Ái chà, ái chà! Trong hang động chật chội quá, tớ không bay tốt được!</Text>
  <Text Key="D1B040E3_136979">Vâng, tớ ổn~! Có lẽ tớ không bền bỉ như mọi khi, nhưng vẫn ổn! Knight-san có bị thương không?</Text>
  <Text Key="99A1BDE3_136980">May quá, có vẻ cậu ổn. Chiến đấu trên không có thể khó ở đây... Nếu vậy, tớ sẽ cố gắng và chuyển sang chế độ đi bộ!</Text>
  <Text Key="BD83B500_136981">Cơ thể này chuyên về bay, nhưng chắc chắn tớ vẫn đi bộ được... Ồ. À, à, à! Một chân của tớ bị kẹt trong một cục u và ngã nhào...</Text>
  <Text Key="DB27B09C_136982">Ugh... Chế độ đi bộ thất bại! Trong trường hợp này, tớ sẽ dùng tia năng lượng của mình! Đây sẽ là trận đại bác tầm xa!</Text>
  <Text Key="4513B08E_136983">Xin lỗi, Knight-san! Nhũng đá trên trần nhà sắp rơi! Cậu chạy đi nào!</Text>
  <Text Key="9D5722A2_136984">Hừm, chúng ta nên làm gì đây? Tớ nghĩ cơ thể Không Quân của mình có thể làm mọi thứ! Cứ thế này chúng ta sẽ không hoàn thành yêu cầu cuối cùng được.</Text>
  <Text Key="F40E1554_136985">Chiến đấu bên trong hang động hóa ra không phù hợp với cơ thể Không Quân mới của Croce. Kết quả là, Croce và {playername} rơi vào một cuộc đấu tranh ngoài dự kiến.</Text>
  <Text Key="987053EA_136986">Croce và {playername} quyết định thoát khỏi hang động và đến thăm Chú Popo ở Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="B3196A14_136987">Chú Popo ơi, cháu về nhà an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="C55A725D_136988">Ồ, vậy là hai đứa về từ Landosol rồi. Chào mừng về nhà. Tớ rất muốn nghe về chuyến đi ngay... Nhưng có vẻ phải đợi đã.</Text>
  <Text Key="3E004E7D_136989">Ơ, cơ thể nguyên bản của cháu đã được sửa xong chưa? Cháu đang nghĩ đến việc quay lại dùng nó một thời gian...</Text>
  <Text Key="066074BD_136990">Sao đột nhiên vậy? Cơ thể chuyên không chiến mới của cậu có vẻ không hiệu quả ư? Việc sửa cơ thể cũ của cậu diễn ra tốt đẹp, chỉ là vấn đề di chuyển đơn vị bộ nhớ thôi.</Text>
  <Text Key="ED48624F_136991">Phew, đã lâu rồi từ lần cuối tớ dùng cơ thể này! Cảm giác hoài niệm, phải không? Đây là trọng lượng tớ quen thuộc hơn. Cảm ơn chú Popo!</Text>
  <Text Key="6301C848_136992">Dù sao thì, hãy bắt đầu với bài kiểm tra chuyển động. Thử di chuyển một chút đi.</Text>
  <Text Key="D9D73731_136993">Quay, cánh tay của tớ... quay! Nhảy-bước với bàn chân♪ Cuối cùng, vùn vụt với giày phản lực♪</Text>
  <Text Key="ADDE9518_136994">Vâng, cậu đang ở đỉnh cao! Tớ đã bảo dưỡng kỹ lưỡng nó trong khi cậu đi vắng. Như dự đoán, cảm giác xử lý thứ mình quen thuộc thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="B70AF679_136995">Hừm... Có lẽ một cơ thể mới sẽ tốt hơn, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="C1D1FED4_136996">TẠI SAO?! ...Không, ban đầu, tại sao cậu đột nhiên muốn đổi cơ thể vậy? Cậu không hài lòng với cơ thể Không Quân của mình sao?</Text>
  <Text Key="9B6FFA7B_136997">...Tớ hiểu rồi. Trong một trận chiến trong không gian chật hẹp như hang động, ưu điểm của không chiến không thể được sử dụng. Không bay được, không đi bộ được và vũ khí đều vô dụng.</Text>
  <Text Key="A8282268_136998">Hừm, trong trường hợp đó... chúng ta nên tăng công suất tia năng lượng của cô ấy! Nếu cô ấy có thể đập vỡ tường hang động, nó sẽ rộng ra hơn!!</Text>
  <Text Key="BC794FC6_136999">Ồ~! Nếu tớ tăng công suất và tấn công toàn bộ hang động trong quá trình đó, Knight-san sẽ không gặp nguy hiểm! Như dự đoán, logic tuyệt vời của chú Popo thật đáng kinh ngạc!</Text>
