  <Text Key="661C2E58_13200">$2 làm giảm lượng phục hồi TP từ tất cả sát thương nhận vào do $1 gây ra.</Text>
  <Text Key="F042CBC3_13201">Shadow</Text>
  <Text Key="7F727C28_13202">Ukiki</Text>
  <Text Key="6EBAB460_13203">Wappadanuki</Text>
  <Text Key="80506D78_13204">Quái vật Tanuki non trẻ nhưng vẫn cố gắng tấn công và phòng thủ với những biến hóa khéo léo.</Text>
  <Text Key="0A0C36EF_13205">Sandworm</Text>
  <Text Key="9FDD9C5D_13206">Quái vật rắn độc chờ mồi dưới cát và giết chết trong một lần bằng hàm răng.</Text>
  <Text Key="CA9B62D4_13207">Tabiglas</Text>
  <Text Key="5F3FA449_13208">Con quạ lang thang được cho là đã đánh bại nhiều quái vật mạnh trên khắp Astrum.</Text>
  <Text Key="1B42EB5F_13209">Biggle</Text>
  <Text Key="AB8F578F_13210">Thần núi với hàm răng đủ mạnh để ăn đá.</Text>
  <Text Key="8D855812_13211">Upalpa</Text>
  <Text Key="6CD5EF8B_13212">Quái vật cá ớt sống trong đầm lầy bùn và phun độc mạnh từ miệng.</Text>
  <Text Key="78E15685_13213">Ikuto</Text>
  <Text Key="EBC99D96_13214">Ruindoll</Text>
  <Text Key="681BDED6_13215">Automaton cổ xưa tuân theo Galadion. Nó không có ý chí và tiếp tục chiến đấu cho đến khi tan rã.</Text>
  <Text Key="94352575_13216">Quái vật thằn lằn liên tục sưởi ấm cơ thể bằng ngọn lửa ở đuôi.</Text>
  <Text Key="4DF6FEBD_13217">Sandbore</Text>
  <Text Key="EA8A4291_13218">Cát cứng lại và đeo như áo giáp là bằng chứng cho những chiến binh của bộ tộc không ngại hy sinh.</Text>
  <Text Key="5A2F645E_13219">Goblin Little</Text>
  <Text Key="C948CF3A_13220">Thiếu niên Goblin mạnh mẽ dù còn non trẻ. Di chuyển để bù đắp cho sự non nớt, cô chạy xuyên qua mặt trận.</Text>
  <Text Key="9DC51B1C_13221">Snow Goat</Text>
  <Text Key="13100ACE_13222">Quái vật tuần lộng sống trong núi với cơ thể khỏe mạnh dưới bộ lông dày.</Text>
  <Text Key="D19BA716_13223">Wild Bore</Text>
  <Text Key="D241A478_13224">Lợn lớn nguyên thủy sống ở vùng nóng. Sau khi liên tục đấm vào nhiều đá magma, nó trải nghiệm cú đập từ ngà có thể vỡ áo giáp.</Text>
  <Text Key="9C1D734E_13225">Quái vật cây dùng cành mềm dẻo như roi để tấn công.</Text>
  <Text Key="D938DCA5_13226">Ikariika</Text>
  <Text Key="BF95023E_13227">Quái vật mực với đầu mực. Mặc dù neo kim loại cứng, chúng nặng và thường mất thăng bằng đổ ngã.</Text>
  <Text Key="E732E39F_13228">Ice Mall</Text>
  <Text Key="95784CCC_13229">Quái vật chuột tuyết tấn công bằng cách đập băng bằng vuốt phát triển.</Text>
  <Text Key="27C398BF_13230">Cactus flower</Text>
  <Text Key="0AC528C5_13231">Cây xương rồng di động không ngừng bắn kim núi, gây tê liệt khi chạm.</Text>
  <Text Key="A640A071_13232">Rock Flower</Text>
  <Text Key="1B3FFBB8_13233">Bông hoa di động làm từ đá, tấn công bằng cách bắn đá nhỏ như đạn.</Text>
  <Text Key="144AA29F_13234">Blue Golem</Text>
  <Text Key="633E6D25_13235">Golem kháng ma pháp sinh ra từ tảng đá chứa ma lực ẩn.</Text>
  <Text Key="3457B039_13236">High orc</Text>
  <Text Key="798FE941_13237">Orc cấp cao đã có được cơ thể cứng cáp qua những luyện tập khắc nghiệt lặp đi lặp lại.</Text>
  <Text Key="BA7EBE34_13238">Woopy orc</Text>
  <Text Key="8171FAF9_13239">Orc con nhái người lớn bằng cách chơi nhạc cụ và thích chơi khăm.</Text>
  <Text Key="EA42A1C8_13240">Killer bee</Text>
  <Text Key="74501DC6_13241">Quái vật giống ong nhanh chóng phát hiện kẻ thù đe dọa và chính xác đâm xuyên qua chúng.</Text>
  <Text Key="ED7247D6_13242">Spike club</Text>
  <Text Key="3C0DF111_13243">Quái vật cua với càng to và vỏ cứng. Nó rình rập trong cát và kiên nhẫn chờ mồi, mang lại vẻ ngoài hơi đáng yêu.</Text>
  <Text Key="FBD22DCB_13244">Zerachina</Text>
  <Text Key="3F550316_13245">Quái vật giống nước thật trơn trượt, khiến tấn công vật lý khó chính xác.</Text>
  <Text Key="B7942C08_13246">Quái vật giống nước thật trơn trượt.</Text>
  <Text Key="DFBF0E49_13247">Tấn công nhân vật có HP cao, trói\n (cũng được áp dụng khi sát thương bị vô hiệu)</Text>
  <Text Key="AB70E6F6_13248">Tấn công nhân vật có HP cao, trói\n (cũng được áp dụng khi sát thương bị vô hiệu)</Text>
  <Text Key="AC72D598_13249">Tấn công nhân vật có TP cao, tê liệt khi HP dưới 50%</Text>
