  <Text Key="79814FAA_162550">Tớ sẽ nhớ.</Text>
  <Text Key="0A90C2AF_162551">Tớ cũng có những điều quan trọng cần bảo vệ.\nTớ đã nhớ ra rồi......</Text>
  <Text Key="8A0C9361_162552">Hãy chăm sóc em gái tớ.</Text>
  <Text Key="D2B46610_162553">Cậu lạ lùng một thời gian rồi, phải không? Chuyện gì vậy?\nNhư là, một cách nào đó......</Text>
  <Text Key="E71ED17E_162554">......Xin lỗi.\nTớ đã──</Text>
  <Text Key="1D203444_162555">Đúng rồi, Onii-san!\nLần sau cậu quay lại, chúng ta sẽ cùng nhau ăn mừng!\n......Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="7DD0C7B9_162556">......\n............Lời hứa, hử?</Text>
  <Text Key="49A3FE67_162557">Để bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="38FB1180_162558">......Onii-san đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="CD4FFE41_162559">Cảm ơn vì lần trước.\nTớ đã sợ, như là có thể\nOnii-san sẽ không quay lại.</Text>
  <Text Key="79688F51_162560">Nhưng vì anh ấy là người không thể phá vỡ lời hứa,\nChắc chắn anh ấy sẽ......</Text>
  <Text Key="556E5466_162561">Bây giờ nghĩ lại...... tớ đã gặp cậu vài lần và nói chuyện với cậu, nhưng...</Text>
  <Text Key="90D61C0D_162562">Zen-san.</Text>
  <Text Key="144B0A98_162563">Tớ thậm chí chưa từng nghe tên cậu...</Text>
  <Text Key="20F57869_162564">Tớ luôn nghĩ mình muốn biết khi chúng ta gặp lại...\nTớ thậm chí còn tìm cậu khi đi bộ quanh đây?</Text>
  <Text Key="23AC8F37_162565">Tớ nhầm người khác là cậu, đuổi theo họ một cách tuyệt vọng,\nThật xấu hổ......</Text>
  <Text Key="0C91CD9D_162566">Lần sau, tớ muốn cùng nhau ăn mừng.</Text>
  <Text Key="5A112580_162567">Ý tớ là, well...\nTớ là Sefna.\n......Còn cậu?</Text>
  <Text Key="876D329B_162568">......Tốt. Cuối cùng tớ cũng nghe được.</Text>
  <Text Key="2E0CC5AF_162569">Đột ngột muốn biết tên cậu có thể đã gây ngạc nhiên...\nNhưng......</Text>
  <Text Key="9600B676_162570">Tớ đã suy nghĩ từ lâu...\nTớ muốn biết thêm về cậu......\nVì vậy.</Text>
  <Text Key="1ACC1856_162571">{playername}......\nCó được không nếu tớ mời cậu đi chơi với tớ vào lúc nào đó......?</Text>
  <Text Key="20E50B7A_162572">......Có vẻ như đã có liên lạc.\nĐiều này có nghĩa là 'cheat' mà cô ấy nói đã......\n'Reverse hacking' đã thành công?</Text>
  <Text Key="D3FBB7DC_162573">Vì Eris đã giả mạo tớ,\nCó thể nghi ngờ liệu tớ có phải là người thật\nhay không là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="3756B002_162574">Tớ không có cách nào để chứng minh, nhưng giờ\nTất cả những gì tớ có thể làm là mong từ lõi thuật toán của tớ để cậu tin.</Text>
  <Text Key="2C5102EB_162575">Sự kiểm soát của Eris vẫn tiếp tục.\nDù vậy, tớ đã sử dụng vài quyền còn lại chưa bị thu hồi\nde xây dựng không gian này...thế giới của giấc mơ.</Text>
  <Text Key="C77A671E_162576">Như một sự chuộc lỗi đối với họ......</Text>
  <Text Key="0838864A_162577">Cậu có thể không nhớ, nhưng\ncậu đã thấy giấc mơ của các Tiên Hướng Dẫn nhiều lần như sự chuẩn bị\nđể chấp nhận 'sự thật'.</Text>
  <Text Key="934743E9_162578">Tên tớ là......</Text>
  <Text Key="5B4D8FB1_162579">Trong khi Eris ngủ, tớ cũng bí mật tái tạo ký ức\ncác mẫu D-type mà cô ấy phục hồi/tạo ra.......những anh em đó.</Text>
  <Text Key="C57D587B_162580">Tớ dự đoán rằng nếu thành công, việc phục hồi ký ức của họ\nsẽ mang lại mối liên kết, phá vỡ kế hoạch của Eris......</Text>
  <Text Key="51511759_162581">Việc tái tạo tiến triển suôn sẻ, nhưng\ndo một kịch bản xấu nhất không may, định mệnh,\nHai người đoàn tụ như anh em.</Text>
  <Text Key="1A8940A0_162582">Đây có phải là Minerva thật......?</Text>
  <Text Key="75E82064_162583">Tớ cảm thấy 'có tội', nói theo cách con người, \nvì quyền hạn của tớ bị Eris chiếm đoạt......</Text>
  <Text Key="DF2BD63F_162584">Bây giờ, tớ không phải là một quản trị viên toàn năng hay một người ngoài cuộc competent.\nDù vậy......giống như cậu bây giờ, chống lại số phận tàn nhẫn,\nTớ đã quyết định lạm dụng bất kỳ quyền hạn nào tớ có thể sử dụng.</Text>
  <Text Key="E4B734BE_162585">Nói vậy, những gì tớ có thể làm bây giờ là\ngần như tương đương với 'phần thưởng' mà cậu thỉnh thoảng thấy từ Tiên Hướng Dẫn.</Text>
  <Text Key="2827C11A_162586">Tiếc thay, giấc mơ cậu vừa thấy sẽ không lưu lại như một ký ức.\nKhi cậu thức dậy, cậu sẽ quên sự đoàn tụ.</Text>
  <Text Key="7B233C70_162587">Dù vậy......nó sẽ không mất.\nCác cậu, con người,\nlưu giữ những điều quý giá trong vùng vô thức.</Text>
  <Text Key="BC10F253_162588">Có những dữ liệu cậu không thể xóa, ngay cả trong khu vườn thu nhỏ điện tử này.\n......Tớ mong giấc mơ này trở thành dữ liệu như vậy.</Text>
  <Text Key="71A8C6C7_162589">Có vẻ đã đến lúc......\nCảm ơn vì quyết tâm của cậu, Sheffy,\nVà......'Tớ xin lỗi'......──</Text>
  <Text Key="F4E8E56E_162590">......Chủ nhân. Cậu đã tỉnh chưa?</Text>
  <Text Key="CC8C29AB_162591">Nhìn gương mặt ngủ của Sheffy-sama.\n......Cô ấy chắc đang có một giấc mơ đẹp.</Text>
  <Text Key="06D67DE3_162592">'Sinh nhật của cô ấy là──'</Text>
  <Text Key="D7858132_162593">Khi Sheffy-sama tỉnh dậy...... trận chiến cuối cùng sẽ bắt đầu.\nNhưng trước đó......</Text>
  <Text Key="12C45172_162594">Đó là đề xuất của Pecorine-sama,\nCó lẽ chúng ta có thể tổ chức một bữa tiệc với mọi người...</Text>
  <Text Key="8929C214_162595">Với nụ cười trên gương mặt, Sheffy tranh thủ một khoảng nghỉ ngắn.\nGần đó, kế hoạch bí mật của {playername}\nsắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C2E97216_162596">Cũng có điều tớ muốn làm với mọi người.</Text>
  <Text Key="8A88C0E7_162597">Tiệc Sinh Nhật Của Sheffy</Text>
  <Text Key="B0834065_162598">Trước đêm trận chiến cuối cùng, bạn bè của {playername} tụ tập tại Nhà Guild Ẩm Thực.\nTrong số đó có Sheffy. Để ăn mừng gia đình của họ, Sheffy, {playername} và những người khác quyết định tổ chức một bữa tiệc sinh nhật.</Text>
  <Text Key="07C5F9F0_162599">Đêm trước trận chiến cuối cùng—\nNhà Guild Ẩm Thực rộn rã với bữa tiệc cuối cùng dành cho bạn bè.</Text>
