  <Text Key="9EDC5A1C_8350">Tăng cường rất lớn Tấn công vật lý (P.ATK) của bản thân, gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ Phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng. Ngoài ra, phục hồi một lượng TP vừa phải cho bản thân.</Text>
  <Text Key="7BE5E28D_8351">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 12s.\n►Phục hồi 150 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="C1DE3AFE_8352">Nyatt-Chan</Text>
  <Text Key="57C97315_8353">Việc nhà đây</Text>
  <Text Key="84E22473_8354">Onee-chan của em sẽ chăm sóc em thật tốt nhé!</Text>
  <Text Key="35CA0931_8355">[Vật lý] Một tiền tuyến, kiểu chị lớn bảo vệ đồng đội khỏi các đòn tấn công vật lý. Kỹ năng của cô tạo ra một khiên phản toàn bộ sát thương vật lý cho tất cả đồng đội, đồng thời đặt một khiên hấp thụ sát thương vật lý xung quanh chính mình.</Text>
  <Text Key="FA1C9189_8356">Trừng Phạt Thánh</Text>
  <Text Key="891CBDEE_8357">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn lên kẻ địch đứng ngay trước mặt. Triển khai Khiên trên bản thân có khả năng hấp thụ sát thương vật lý (P.DMG).</Text>
  <Text Key="870E6E98_8358">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Triển khai Khiên trên bản thân hấp thụ $2 P.DMG trong 18s.</Text>
  <Text Key="A2497D5A_8359">Phù Hỗ Thánh</Text>
  <Text Key="0B7BF532_8360">Phục hồi một lượng HP vừa phải cho thành viên đội có HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="73310BDA_8361">Phục hồi một lượng HP vừa phải cho thành viên đội có HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="81CE7998_8362">Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="40FC4C43_8363">Triển khai Khiên trên đồng đội trong phạm vi 150, phản toàn bộ sát thương vật lý (P.DMG) trong 12s.</Text>
  <Text Key="077278AF_8364">Triển khai Khiên trên đồng đội trong phạm vi 150, phản toàn bộ sát thương vật lý (P.DMG) trong 12s.</Text>
  <Text Key="455F9252_8365">►Triển khai Khiên trên tất cả đồng đội phản $1 P.DMG.</Text>
  <Text Key="FF0C90FD_8366">Sức Mạnh Chị Hai</Text>
  <Text Key="EECD65EC_8367">Sức Mạnh Chị Hai+</Text>
  <Text Key="93A7E741_8368">Vượt Thánh</Text>
  <Text Key="E12FC84D_8369">Gây sát thương vật lý (P.DMG) khổng lồ lên kẻ địch phía trước, tăng cường rất lớn P.DEF của đồng đội trong phạm vi, và triển khai Khiên hấp thụ P.DMG lên chúng. Trao khả năng phục hồi HP liên tục cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="FD1299B5_8370">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch.\n►Tăng P.DEF của đồng đội trong phạm vi 200 lên $2 trong 18s.\n►Triển khai Khiên hấp thụ $3 P.DMG lên tất cả đồng đội trong phạm vi 200 trong 18s.\n►Phục hồi HP cho tất cả đồng đội với tốc độ $4/giây trong 8.5s</Text>
  <Text Key="865038E8_8371">Phù Hỗ Thánh+</Text>
  <Text Key="CF3F042E_8372">Phục hồi một lượng HP vừa phải cho đồng đội có HP thấp nhất, và tăng P.DEF của họ lên một mức độ vừa phải.</Text>
  <Text Key="6451C565_8373">Phục hồi một lượng HP vừa phải cho đồng đội có HP thấp nhất, và tăng P.DEF của họ lên một mức độ vừa phải.</Text>
  <Text Key="4156EB35_8374">►Phục hồi HP của đồng đội lên $1.\n►Tăng P.DEF của đồng đội lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="50398789_8375">Bảo Vệ+</Text>
  <Text Key="B4FA39E0_8376">Triển khai Khiên phản sát thương vật lý (P.DMG) lên đồng đội trong phạm vi, và tăng cường rất lớn P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi. Ngoài ra, phục hồi một lượng HP vừa phải và một lượng TP rất lớn cho bản thân.</Text>
  <Text Key="9B51EE09_8377">►Triển khai Khiên trên đồng đội trong phạm vi 300 phản $1 P.DMG trong 12s.\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi 300 thêm 100 trong 12s.\n►Phục hồi HP của bản thân lên $3.\n►Phục hồi TP của bản thân lên 350.</Text>
  <Text Key="75D2373C_8378">Kiếm Thánh</Text>
  <Text Key="AC2509FB_8379">Màn Che Chở Thánh</Text>
  <Text Key="7EA2FC10_8380">[Vật lý] Một Onee-chan bóng tối bảo vệ đồng đội khỏi những đòn tấn công khốc liệt ở tiền tuyến. Với kỹ năng phản hiệu ứng bất tỉnh ngay từ đầu trận, cô bảo vệ đồng đội xung quanh và có thể thay đổi cục diện trận đấu với kỹ năng trói kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="1D8212D7_8381">Hợp Kết Chị Hai Bóng Tối</Text>
  <Text Key="B4CD6EBD_8382">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn lên kẻ địch trong phạm vi và tăng cường rất lớn P.ATK cho tất cả đồng đội, đồng thời phục hồi một lượng HP vừa phải cho bản thân. Mức tăng P.ATK sẽ tăng theo sát thương vật lý (P.DMG) mà kỹ năng này gây ra, tối đa 2 lần.</Text>
  <Text Key="0DFE3605_8383">►Gây $1 P.DMG lên kẻ địch trong phạm vi 600.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng đội lên $2 trong 18s.\n►Phục hồi HP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="B9C264BE_8384">Onee-chan Bóng Tối Sẽ Bảo Vệ♪</Text>
  <Text Key="CDD79495_8385">Tăng cường rất lớn P.ATK của đồng đội trong phạm vi, và triển khai Khiên phản sát thương vật lý (P.DMG). Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên trao khả năng miễn nhiễm bất tỉnh tối đa 3 lần cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="9CB3B206_8386">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Triển khai Khiên trên đồng đội trong phạm vi 300 phản $2 P.DMG trong 12s.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Phản up đến 3 lần hiệu ứng khiến đồng đội trong phạm vi 300 bất tỉnh.</Text>
  <Text Key="72E27FC7_8387">Khống Chế Noir</Text>
  <Text Key="A34BBFA7_8388">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi và trói chúng.</Text>
  <Text Key="BFC467F7_8389">Sức Mạnh Onee-chan Bóng Tối</Text>
  <Text Key="BE997D50_8390">Sức Mạnh Onee-chan Bóng Tối+</Text>
  <Text Key="2AC1EFED_8391">Onee-chan Bóng Tối Sẽ Bảo Vệ♪+</Text>
  <Text Key="3AFBD0FA_8392">Tăng cường rất lớn P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi, và triển khai Khiên phản sát thương vật lý (P.DMG). Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên trao khả năng miễn nhiễm bất tỉnh tối đa 3 lần cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="607F875E_8393">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Triển khai Khiên trên đồng đội trong phạm vi 300 phản $2 P.DMG trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi 300 thêm 100 trong 12s.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Phản up đến 3 lần hiệu ứng khiến đồng đội trong phạm vi 300 bất tỉnh.</Text>
  <Text Key="6E572AC1_8394">Anh Trai Vua</Text>
  <Text Key="5117FB21_8395">[Vật lý] Một Onee-chan trang nghiệm đứng vững ở tiền tuyến cho dịp Tết. Cô khéo léo đánh lùi đòn tấn công với Khiêu Khích và miễn nhiễm bất tỉnh, và tự do vừa lực lượng vật lý vừa ma thuật tùy tình hình, tự hào thể hiện tình yêu với em trai.</Text>
  <Text Key="29A73EC1_8396">Tết: Chém Ký Tự Chị Lớn</Text>
  <Text Key="D0099C4D_8397">Gây sát thương vật lý (P.DMG) khổng lồ lên kẻ địch phía trước. Nếu M.DEF của mục tiêu thấp hơn P.DEF của chúng, sát thương này sẽ được tính là M.DMG. Giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của mục tiêu. Ngoài ra, tăng cường rất lớn P.ATK và M.ATK cho tất cả đồng đội, và phục hồi nhẹ HP của họ.</Text>
  <Text Key="5C4BDFE8_8398">►Gây $1 P.DMG lên một kẻ địch đơn, được tính bằng giá trị Phòng thủ thấp hơn giữa P.DEF và M.DEF của chúng.\n►Giảm P.DEF và M.DEF của một kẻ địch đơn đi $2.\n►Tăng P.ATK và M.ATK của đồng đội lên $3.\n►Phục hồi HP cho tất cả đồng đội lên $4.</Text>
  <Text Key="488211FF_8399">Đầu Đụng Tết Của Onee-chan</Text>
