  <Text Key="9DB23A2C_48500">Hả? Cái gì?\nGiao cho tôi đi!</Text>
  <Text Key="2CBFCF3F_48501">Ừ...\nKinh nghiệm làm thêm của cậu nhiều thế kia, lúc này chắc sẽ hữu dụng.</Text>
  <Text Key="17E4B8BA_48502">Hmm, nghe hay đấy.</Text>
  <Text Key="2584BB1B_48503">À, trở về với căn bản.</Text>
  <Text Key="9DE40FC7_48504">Tiện lợi để kiểm soát.</Text>
  <Text Key="50896648_48505">Chỉ là thằng nhóc bắt côn trùng thôi!</Text>
  <Text Key="26E84233_48506">Cậu là cái gì vậy?\nCó phải học sinh tiểu học đang nghỉ hè không?</Text>
  <Text Key="B01D574B_48507">Nó hợp với cậu đến mức khiến tôi khó chịu,\nviệc chuẩn bị mật ong thực sự là sự xúc phạm với các tiên dẫn đường!\nTôi có phải là bọ cánh cứng không?</Text>
  <Text Key="F202874F_48508">Cậu lúc nào cũng thế, thật sự!</Text>
  <Text Key="986D693F_48509">Tôi hiểu cảm giác của Fio!</Text>
  <Text Key="0ABF5F28_48510">Đầu tiên, một cái lưới bắt côn trùng.</Text>
  <Text Key="2993A2B0_48511">Tiếp theo, một cái lồng côn trùng.</Text>
  <Text Key="19647457_48512">Cuối cùng, một chiếc mũ rơm.</Text>
  <Text Key="EEF0093D_48513">Ameth - Nebbia</Text>
  <Text Key="EC9D44AE_48514">Bắt Nebbia.</Text>
  <Text Key="51E7D9E5_48515">Nebbia thể hiện sự lo ngại mạnh mẽ về bộ đồ tắm của Homare. Không có lập trường nào để phản bác ý kiến của Nebbia, Ameth kết thúc bị xa lánh khỏi Homare. Không biết gì về cảm giác khoảng cách đột ngột của Homare.</Text>
  <Text Key="8AC224EE_48516">...Này, Fio.\nCậu đi cùng với cái Homare đó, phải không?</Text>
  <Text Key="159EB315_48517">Ừ, để bắt cậu. Cậu không thể tự mình bị bắt à nếu muốn nói chuyện?</Text>
  <Text Key="0C559C87_48518">Thôi, ừm... Cậu ổn khi ở cùng cô ấy chứ?</Text>
  <Text Key="CF2CB705_48519">Anh ta có vẻ quan tâm đến tiên dẫn đường,\nnhưng không có nguy hiểm gì lúc này.\nTôi cảnh giác, đề phòng.</Text>
  <Text Key="B14CA85E_48520">Không phải thế! Ý tôi là bộ trang phục của cô ấy!\nCái quái gì vậy bộ đồ tắm đó!? Nó là mối đe dọa! Nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="FE30356B_48521">...Ugh.</Text>
  <Text Key="B0B09E21_48522">Hả? Gì? Có ai gọi à?</Text>
  <Text Key="4A9ED8D6_48523">À, đừng lại gần tôi! Tỷ lệ bị méo mó!</Text>
  <Text Key="54F37850_48524">Lần đầu tiên tôi bị đẩy ra vì tỷ lệ\nTôi có đáng sợ lắm khi dùng toàn lực không?</Text>
  <Text Key="35511AB8_48525">Này, Ameth-chan?</Text>
  <Text Key="41D92A73_48526">Không có gì.\nNhưng từ giờ, hãy đi một chút xa nhau.</Text>
  <Text Key="A3A591A8_48527">Không phải độ thiện cảm của tôi đang giảm mạnh...?</Text>
  <Text Key="C6498A7F_48528">Này, cậu biết tại sao không?</Text>
  <Text Key="BD4D6E0F_48529">Hả?! Tại sao?!</Text>
  <Text Key="4CF6320E_48530">Homare-san nguy hiểm, người ta nói vậy.</Text>
  <Text Key="BC136920_48531">Kasumi đang cố tận hưởng kỳ nghỉ trong thành phố mang phong cách hè, nhưng cô bị {playername} và Homare cưỡng ép biến thành magical girl nhiều lần, trở thành tài liệu nghiên cứu manga của Homare.</Text>
  <Text Key="3E543ABE_48532">Hehe♪ Hôm nay không có yêu cầu nào, và đã lâu rồi tôi mới có ngày nghỉ.\nHãy cùng đọc những tiểu thuyết trinh thám đã chất đống\ntrong khi thưởng thức cà phê trong thành phố hè sôi động♪</Text>
  <Text Key="435E1574_48533">Hả!? Chuyện gì vậy!? K-không...\nNhưng hôm nay, hôm nay ta sẽ chịu đựng! Ta sẽ không lúc nào cũng ở phía thua cuộc...</Text>
  <Text Key="03A97189_48534">Nhưng vô ích thôi~~!</Text>
  <Text Key="5DE7506C_48535">Mistie, Theory, Truly!\nMagical Ribbon, Spiral!</Text>
  <Text Key="BE65FBF2_48536">Thám tử Ma thuật Misty★Kasumi!\nBắt đầu điều tra với ma lực!</Text>
  <Text Key="8429E862_48537">Và điều tra kết thúc!\nThủ phạm là cậu, trợ lý-kun!\nTội phạm là việc biến một cô gái thành magical girl một cách tùy tiện trong ngày nghỉ!</Text>
  <Text Key="C596CAD3_48538">Làm ơn... Đừng biến tôi một cách ngẫu nhiên dù sao.\nNếu có ai thấy tôi ở chỗ như thế này──</Text>
  <Text Key="921AAF33_48539">Hmm hmm.\nTôi hiểu rồi, vậy là thế này, hử~</Text>
  <Text Key="F1989991_48540">Eek!? Cô là... người của gia tộc Longkou, Homare-san...!?</Text>
  <Text Key="23B88140_48541">Ồ, đừng để ý đến tôi~?</Text>
  <Text Key="713E9ED9_48542">Không, không, không, làm sao tôi có thể không chú ý khi một trùm băng đảng đứng trước mặt!?\nHơn nữa, cô còn cầm sổ phác thảo và bút...!</Text>
  <Text Key="551D0C43_48543">Hmm, tôi muốn xem lại nữa~.\nLần sau tôi muốn kiểm tra mặt sau, cô quay lưng lại được không?</Text>
  <Text Key="85536DB0_48544">Hả? U-ừm...\nKhoan, tại sao!? Không thể──</Text>
  <Text Key="E3D8F2DA_48545">Nng… Aaah~~~~~~!</Text>
  <Text Key="4B904DA0_48546">Thám tử Ma thuật Misty★Kasumi!\nBắt đầu điều tra với ma lực!\n...Ugh... Tôi ghét việc không thể kháng cự…</Text>
  <Text Key="BA0A0758_48547">Ừ, ừ, được rồi, được rồi~♪\nNhìn và vẽ trực tiếp làm sâu sắc hơn sự hiểu biết~</Text>
  <Text Key="C20B256F_48548">Đừng tự mình làm sâu sắc hiểu biết!\nVà tại sao Homare-san lại quan tâm đến magical girls ngay từ đầu...!</Text>
  <Text Key="F81B273D_48549">Hehe. Tôi sở hữu nhiều khả năng tiện lợi.\nTôi luôn ở đây để hỗ trợ cậu~♪\nVậy cậu có thể làm người mẫu cho tôi thêm chút nữa không?</Text>
