  <Text Key="C214612B_129750">Thực ra cậu là ai?</Text>
  <Text Key="ADE89A1F_129751">Cậu hỏi nhiều quá.</Text>
  <Text Key="48118BB2_129752">Ha! Cậu có thể nói ngay bây giờ khi còn thời gian,\nhoặc là tống hết ra trong nhà tù mục nát.\nChọn cái nào cũng được!!</Text>
  <Text Key="9E2F173B_129753">Cô Kyaru...\nNếu cô cứ thế này thì cô đang hạ mình xuống tầm của ả ta.</Text>
  <Text Key="E2A6E4BA_129754">Không sao.\nLà ả ta đã gây sự với chúng ta trước!</Text>
  <Text Key="DAABE4F1_129755">Đúng vậy.\nNhư tên hiệp sĩ công chúa trước của Kaiser Insight đã nói,\ntính ra chính tôi là người tuyên chiến.</Text>
  <Text Key="6F4A9FB9_129756">Và để trả lời câu hỏi của con gái Đại Hướng Dẫn...\nThật vậy, tôi cũng là người chịu trách nhiệm về việc quái vật hoành hành trong thế giới này.\nCòn có những "bằng chứng ngoại phạm" như vậy, tôi sẽ không đưa ra bất kỳ lời biện minh nào.</Text>
  <Text Key="0B332030_129757">Mục tiêu của tôi ở đây là ... 'do thám sức mạnh', có thể nói vậy.\nHơn nữa tôi cần tìm hiểu thêm về thế giới này.</Text>
  <Text Key="2BDCDC5D_129758">Tôi nhận ra ngay rằng đây là một thế giới cực kỳ hòa bình,\nhoàn toàn không có xung đột và tranh đấu.\nCông việc của tôi có thể nhanh hơn nếu tôi có thể lật đổ chế độ quân chủ như hiện tại...</Text>
  <Text Key="ACAE772E_129759">Nhờ một ai đó cẩn thận tiêu diệt những con quái vật tôi triệu hồi từ lục địa Astraea, tuy nhiên, điều đó dường như đã không còn khả thi.</Text>
  <Text Key="2F74CECE_129760">Ồ xin lỗi～\nLàm vậy thấy khá sướng!</Text>
  <Text Key="FB1B53FE_129761">Tất cả đều nhờ mọi người đã cho tôi sức mạnh của họ.</Text>
  <Text Key="41C7FFBF_129762">...Đúng như dự đoán.\nDù chúng ta đều là những sinh vật ngu ngốc, vô vọng, dường như cậu là kẻ thù không thể hòa giải với tôi.</Text>
  <Text Key="1C065741_129763">Không phải 'tôi', mà là 'chúng ta', phải không?\nĐiều khiển nhiều quái vật như vậy và đưa chúng đến đây từ một thế giới khác...\nKhông─</Text>
  <Text Key="EBE6078D_129764">Trong khi việc tạm thời mở một lỗ hổng không gian là có thể, việc duy trì kết nối giữa hai thế giới, dù là không liên tục, là thứ mà ngay cả Leap King cũng không thể đạt được một mình.</Text>
  <Text Key="2930C841_129765">...Cậu có con mắt tinh tường.\nVới một người ở tuổi cậu, tôi phải nói đó đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="B159793F_129766">Như tất cả các cậu đều biết, Legend of Astrum hiện tại trông giống hệt như trước.\nSo với trước khi Tái Tạo, tuy nhiên, nó ... cực kỳ 'dễ vỡ'.</Text>
  <Text Key="B98B4296_129767">Đến mức mà, chỉ cần có một chút kiến thức,\nchúng có thể kết nối đến những khu vực mà nếu không thì không thể tiếp cận─\nVí dụ, 'môi trường thử nghiệm cho các chủng tộc mới'.</Text>
  <Text Key="AE9E5372_129768">Thử nghiệm cho các chủng tộc mới...</Text>
  <Text Key="79935182_129769">Phiên bản 1 của Legend of Astrum,\nđó là phiên bản hoạt động bình thường trước khi Minerva bị giam.\nPhiên bản 2 sau khi bị giam là [Thế Giới Bóp Méo].</Text>
  <Text Key="A9B47C4C_129770">Thế Giới Tái Tạo hiện tại - Phiên bản 3 - tuy nhiên, không được hỗ trợ bởi nguyện vọng\n“tiếp tục phiêu lưu mãi mãi” như Phiên bản 2. Một ngôi nhà dễ vỡ không có 'trụ cột', nói cách đó,\nđược hỗ trợ bởi ý thức tập thể mà họ không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="924DEE5C_129771">...Cũng vậy với tôi.\nGiống như cậu, tôi không có ý kiến gì về việc duy trì giấc mơ thiên đường này.\nTuy nhiên─</Text>
  <Text Key="C89A4F67_129772">Nếu không có trụ cột, chúng ta không nên xây dựng chúng lên sao?\nVới mục đích đó, chúng tôi đã chọn một số...\nnhững ứng cử viên phù hợp, những người có sức mạnh siêu nhiên.</Text>
  <Text Key="9DC910BF_129773">Nếu là vậy...\nVậy bất kỳ ai tạo ra kết nối đến Thế Giới Đảo Ngược, cũng là cộng sự của cô Freiya?</Text>
  <Text Key="AED1F2B3_129774">Cậu đang nói rằng cậu dự định để người đó\nthay thế Eris và Minerva?!\nĐể chiếm lấy thế giới này...!</Text>
  <Text Key="408B8593_129775">'Chiếm lấy'?\nKhông.\nĐó chỉ là mở đầu─</Text>
  <Text Key="B25A996F_129776">Đây, là một cuộc cách mạng.</Text>
  <Text Key="D789C112_129777">...Cô ta nói nhiều nhỉ.\nDù vậy, trông không giống kiểu người dễ dàng gãy...</Text>
  <Text Key="C72AEC23_129778">C-Cái gì vậy?\nTôi đột nhiên thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="7B53AE32_129779">Đây là chuyện của cô!?\nFreiya, hử...?</Text>
  <Text Key="F60134C7_129780">T-Tôi cũng bắt đầu thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="6000015F_129781">...Có vẻ như đã thành công.\nThật đáng công sức để tiếp tục cuộc trò chuyện thiếu nhiệt tình của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8D5E5618_129782">Thật là ở khoảng cách này, cậu đã có thể ra đòn trước.\nVì vậy, từ từ, từng bước một, để không nổi bật, tôi đã 'chuyển' oxy trong không khí xung quanh đây đến nơi khác.</Text>
  <Text Key="A4D2DC5C_129783">C-Cô đã ngạt chúng tôi trước khi chúng tôi biết...!?</Text>
  <Text Key="E646A0EA_129784">Tất nhiên, nó cũng ảnh hưởng đến tôi một chút.\nKhác với các cậu, những người không thể chuẩn bị, tôi đã điều chỉnh hơi thở. Đủ để tôi lợi dụng cơ hội này và gọi quái vật trở lại.</Text>
  <Text Key="53EA5FDA_129785">Guh...!!</Text>
  <Text Key="48D13AA7_129786">Tiếc cho cậu.\nBây giờ thì─</Text>
  <Text Key="B68B74AD_129787">Hỡi các Tinh Linh Gió...!\nThổi bay không khí xung quanh chúng ta...\nvà thay thế nó...!</Text>
  <Text Key="836BE0F5_129788">C-Cảm ơn rất nhiều, Kokkoro-chan...! Nhưng...</Text>
  <Text Key="3F78D027_129789">Ngay cả khi tôi dùng ma thuật hồi phục... có vẻ như chúng ta sẽ không thể trở lại trạng thái chiến đấu ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="AA6420FC_129790">Một đàn quái vật đang đến đây...!!</Text>
  <Text Key="75449218_129791">Tình thế đã đảo ngược.\nVà khác với cậu...\nTôi không còn gì để hỏi nữa.</Text>
  <Text Key="99D88464_129792">Thay mặt cho công lý,\ntôi ra lệnh cho ngươi bị xử tử─</Text>
  <Text Key="D8F110B0_129793">*BOOOOM*</Text>
  <Text Key="019A5DFF_129794">Eeeehh?!!</Text>
  <Text Key="5CE4940F_129795">Bandit Shark đang rơi từ trên trời...!</Text>
  <Text Key="4F91E33A_129796">「Owowowow...」\n「Haah...」\n「Kyuuu...」</Text>
  <Text Key="B6662B7A_129797">...Kẻ xâm nhập không mời...</Text>
  <Text Key="C91B519E_129798">Naito-saaaan!</Text>
  <Text Key="B33CF41E_129799">Xin lỗi nhé!\nCó vẻ như tôi đã dùng quá nhiều năng lượng khi vung tay khổng lồ của tôi,\nnhưng hãy sạc lại cho tôi uuuu─...</Text>
