  <Text Key="5D79F210_91000">Hehehehe~♪ Na~mai~ki~♪ Không sao~ không sao~ Kariza-kyun, để chị trêu chọc cưng thêm chút nữa~♪</Text>
  <Text Key="8091D924_91001">Tôi sẽ chăm sóc cưng đến khi cưng kêu "O-nee-chu-wa-an!" ♪</Text>
  <Text Key="18AD87F5_91002">...Sao... cái gì? Đây là cái gì...?</Text>
  <Text Key="28A52D95_91003">Ôi, Kariza! Cậu an toàn rồi! Này! ☆</Text>
  <Text Key="C3D60DE5_91004">Aaaaa!!! Đừng đến đây, Gourmet! Và đừng nhìn! Tôi sẽ đập nát mắt mày!, goraa...!</Text>
  <Text Key="55BBCDE7_91005">Cuộc sống của tôi thì an toàn rồi. Tôi không biết diễn tả thế nào, nhưng có vẻ nhiều thứ không an toàn...</Text>
  <Text Key="F8D25411_91006">Này, các công chúa Landosol! Các cô không ăn snack sao?</Text>
  <Text Key="5FF3BD85_91007">C-Cậu... là slime vàng mà Kariza lúc nào cũng mang theo, đúng không?</Text>
  <Text Key="4F05607F_91008">Ừm... Vậy cậu đã biến hình như Neneka? Đó là sức mạnh của Miroku đã khiến cậu mất vũ khí...</Text>
  <Text Key="7FDBD0A4_91009">Hmm? Ừ, tôi không nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="F0730CD6_91010">K-Không phù hợp...</Text>
  <Text Key="0399066F_91011">Ừ, đây là biến hình, đúng không? Chỉ là tôi không thể trở lại vì đã quá liều lĩnh vượt qua giới hạn.</Text>
  <Text Key="452B03FD_91012">Ừ, bỏ qua chuyện đó~nfufufu...♪</Text>
  <Text Key="83416715_91013">Kariza-kyun? Nào, đừng co ro và trốn chứ!</Text>
  <Text Key="A183C4EC_91014">Hãy khoe bé mới của chúng ta~! Onee-chan♪ khoe nó với các cô nàng nào♪</Text>
  <Text Key="CA1F49F6_91015">Dừng! Đừng nắm cổ tôi! Ngyuu...</Text>
  <Text Key="C895F81D_91016">Tên nó là... Kariza-kyun... Pudding...</Text>
  <Text Key="D68ED511_91017">Daaaaahhh! Đừng nói, đừng nói với tôi!! Dừng lại!!!</Text>
  <Text Key="A5D493FA_91018">Pudding?</Text>
  <Text Key="0D9AC336_91019">Kariza-kyun Dạng Công Chúa~</Text>
  <Text Key="0CDEABE0_91020">Dạng Công Chúa!?</Text>
  <Text Key="D7E4E698_91021">...Tôi tỉnh trước mọi người nên ra xem. Đó là một cảnh tượng hỗn loạn khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="8C91CFE5_91022">Uuuu~!!!!</Text>
  <Text Key="E6DC1630_91023">Giết! Giết! Nếu thấy tôi như thế này, tôi không thể sống nổi...!!</Text>
  <Text Key="5BE3D2BB_91024">Này, con mèo đáng ghét! Cậu không nói là sẽ giết tôi sao!? Làm ơn, làm ơn, giết tôi ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="3A7D1A49_91025">Quiro?</Text>
  <Text Key="F1DA64A6_91026">Giọng của Cariza</Text>
  <Text Key="96651F9E_91027">...Ah...</Text>
  <Text Key="A3F18888_91028">Thật buồn...</Text>
  <Text Key="2822AF51_91029">Khốn nạn!!!</Text>
  <Text Key="BE81832A_91030">Trời ơi, Kariza-kyun, cậu thật thảm hại~ Giống như sinu hay korosu~</Text>
  <Text Key="85EF595B_91031">Tôi rất vui vì mọi người đều còn sống!</Text>
  <Text Key="5FCB84E2_91032">U-Uhm. Slime vàng... ý tôi là Nea, đúng không? Cảm ơn vì đã cứu tôi lúc trước.</Text>
  <Text Key="B0A43A9F_91033">Không sao, đây chỉ là cách mọi chuyện xảy ra, đúng không?</Text>
  <Text Key="E9C4E7DB_91034">Dù sao... Cậu chắc chắn không phải kẻ thù chứ?</Text>
  <Text Key="DBD915A3_91035">Hmm~ Nếu cậu không làm gì, thì tôi cũng chẳng làm gì~</Text>
  <Text Key="687021C6_91036">Điều đó có nghĩa là cậu muốn bảo vệ Kariza như một đồng đội?</Text>
  <Text Key="732A60A0_91037">Nhưng nếu cậu định giết Kariza-kyun, tôi sẽ làm, được chứ? Bằng slime~♪</Text>
  <Text Key="1C16442F_91038">Tôi không thể tin được đây là thứ bên trong con slime đó.</Text>
  <Text Key="734C5693_91039">Ya~? Ý tôi là~, tôi không thể bỏ lỡ~!</Text>
  <Text Key="1410B1F4_91040">Kariza biết rằng slime vàng là Nea... Không thể nào cậu ấy không biết...</Text>
  <Text Key="8737BD87_91041">Aka và Ao là~ Hmm~ Slime bình thường, tôi đoán~</Text>
  <Text Key="E72DC71B_91042">...Nếu tôi biết nó bên trong, tôi đã vứt nó đi mà không nuôi... Aka và Ao...</Text>
  <Text Key="078513B3_91043">À. Ra vậy, ra vậy</Text>
  <Text Key="0B9D2487_91044">Trời... Cậu ta thật thảm hại, tôi thậm chí không muốn nhìn cậu ta.....</Text>
  <Text Key="F3BBC276_91045">Ngaah! Đừng trèo lên người tôi!!</Text>
  <Text Key="40381126_91046">Ừ, tôi là người duy nhất đặc biệt, nên may mắn~♪</Text>
  <Text Key="25ACCC3E_91047">Hả?! {playername} và những người khác?!</Text>
  <Text Key="9750152B_91048">Nhân tiện, Kishi-kun, Misora và những người khác hiện đang gần Landosol phải không?</Text>
  <Text Key="4F39C69B_91049">Làm sao cậu biết?</Text>
