  <Text Key="CED8947A_140000">Thật chỉ có vậy thôi sao?</Text>
  <Text Key="8B35C1E4_140001">Sao cách nói chuyện của cô nghe như đang nhét gì đó trong răng hàm vậy? Tại sao không nói rõ ràng hơn đi? ...À, xin lỗi, lỗi tại tôi. Cô thậm chí còn không có mặt, huống chi là răng hàm.</Text>
  <Text Key="220800E2_140002">...Ahem. Grace, đừng hiểu nhầm chuyện này.</Text>
  <Text Key="E2DBFB7F_140003">Là ông nội của cô, tôi sẽ rất vui nếu cô tìm được một người đàn ông tốt, và tôi sẽ không phản đối hôn nhân của cô. Tuy nhiên, cô vẫn là một Chevalier.</Text>
  <Text Key="359382B4_140004">Công chúa Violet... cô phải bảo vệ cô ấy. Nếu nó ảnh hưởng đến nhiệm vụ đó của cô, thì tôi tuyệt đối không thể chấp thuận bất kỳ mối quan hệ tình cảm nào với hắn!</Text>
  <Text Key="91DE79F9_140005">CẤM NÓI. Ông già không đầu kia.</Text>
  <Text Key="69A355E1_140006">Hở...?</Text>
  <Text Key="F93B2377_140007">Như tôi đã nói với cô, hắn chỉ được đối xử như một vị khách quý. Hôm nay, tôi chỉ dẫn hắn đi tham quan Gio Nivlhel theo yêu cầu của công chúa.</Text>
  <Text Key="8CF96578_140008">Ông nội, những lo lắng của ông là vô căn cứ. Không có gì mà ông cần phải chõ mũi vào, với cái mặt không có của ông.</Text>
  <Text Key="99C88279_140009">Nh-Nhưng mà, vẻ mặt của cô khi về nhà lại khác. Cô trông hồng hào, đỏ bừng má và cứ như bị quyến rũ...?</Text>
  <Text Key="50B4AEC8_140010">Trí tưởng tượng của ông phong phú thật. Ông chắc đang nhìn thấy gì đó trong tuổi già rồi. Hơn nữa, mắt của ông, ông nội...</Text>
  <Text Key="54F06397_140011">Tôi đúng là không có mắt, đúng rồi!! Mwahaha, tôi nói trước trước khi cô nói câu chót.</Text>
  <Text Key="A1ECBF03_140012">Tch.</Text>
  <Text Key="0BF935D2_140013">...Cô vừa... liếc lưỡi!?</Text>
  <Text Key="D1A98192_140014">Ông nội, tôi sẽ biết ơn nếu ông dừng việc đùa giỡn lại. Xin phép.</Text>
  <Text Key="24B8557B_140015">...Má tôi đỏ? Chuyện đó là không thể. Tôi là người chết chứ. Thật ngớ ngẩn cho một khuôn mặt không có máu lại đỏ lên.</Text>
  <Text Key="2641EBA7_140016">...Hoặc... tôi đã nghĩ vậy, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="62C0E65B_140017">Đôi khi tôi cảm thấy. Cảm giác về một trái tim đập mà tôi tưởng đã mất. Trái tim tôi, vốn không nên đập, lại thump thump...</Text>
  <Text Key="5496E084_140018">Vì Kishi-shi...</Text>
  <Text Key="EF70F376_140019">Thật là một hiện tượng tâm linh ngớ ngẩn.</Text>
  <Text Key="D71F77BA_140020">Bị sốc bởi hiện tượng không thể nào xảy ra này, đôi vai Grace run rẩy, và cô biến mất vào phòng mình...</Text>
  <Text Key="8366B685_140021">Tôi quay người lại</Text>
  <Text Key="7F45E689_140022">...Xin lỗi, dường như tôi đã nhầm</Text>
  <Text Key="B8AA141C_140023">Grace, cô đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="C4685265_140024">Ừ... Vâng.</Text>
  <Text Key="43DD87D3_140025">Ồ, một ma cà rồng! Tôi biết vài người</Text>
  <Text Key="B768314A_140026">Hở? Grace, cô đi rồi à?</Text>
  <Text Key="7FBBFB3C_140027">À. ...Ồ-Ồ, cô làm tôi sợ thật!</Text>
  <Text Key="20318483_140028">Ồ-Ồ～! Là một con ma đáng sợ～!</Text>
  <Text Key="FF13D344_140029">E-Eeeeeek～! Tôi sợ lắm～!</Text>
  <Text Key="5CB696F4_140030">Làm ơn đừng biến mất!</Text>
  <Text Key="FB37073E_140031">Cô đang thử tôi...?</Text>
  <Text Key="51D147F8_140032">Vậy ra cô đang cố làm điều đó</Text>
  <Text Key="3B16DFEA_140033">Tôi sẽ vui với bất cứ điều gì cô thích</Text>
  <Text Key="E5460F65_140034">E-EEEEEHHHHHH?!!</Text>
  <Text Key="3D742678_140035">Ưm... Còn thử lòng dũng cảm thì sao?</Text>
  <Text Key="B1D0F693_140036">Duran</Text>
  <Text Key="E0134436_140037">Zombie 1</Text>
  <Text Key="CCFBDF9F_140038">Zombie 2</Text>
  <Text Key="1D57BBAD_140039">Một đêm, trong đại sảnh biệt thự, Grace được nhìn thấy đang buồn bã suy nghĩ về điều gì đó, gần như không ngừng.</Text>
  <Text Key="93B78454_140040">...Tôi không cần ông nói cho tôi biết điều đó.</Text>
  <Text Key="B5694BD5_140041">Ugh.</Text>
  <Text Key="47D3C91A_140042">Ồ, ồ. Làm tốt lắm, Brocken.</Text>
  <Text Key="99317803_140043">He-hee!</Text>
  <Text Key="4473E18B_140044">Vậy thì, Kishi-shi. Cảm ơn cô đã đi cùng tôi xa đến thế.</Text>
  <Text Key="089F176C_140045">Vâng. Đây là căn cứ của Skeleton Wyvern - một quái vật hung dữ săn đuổi những kẻ lạc vào sa mạc, và là mục tiêu săn của chúng ta lần này.</Text>
  <Text Key="950AA07E_140046">Kishi-shi. Như tôi vừa nói, đây là một đối thủ rất nguy hiểm. Cô sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="E01D3242_140047">...Hm. Dường như nó ở đây.</Text>
  <Text Key="A6105521_140048">Đùa thôi. ...Nếu đúng là vậy, thì sẽ ngọt ngào đến mức nào?</Text>
  <Text Key="3C80972F_140049">Đây, cũng là một phần của quyết tâm của tôi. ...Kishi-shi.</Text>
