  <Text Key="F12EB1AF_5000">Dragon's Fist</Text>
  <Text Key="528590C9_5001">[Vật Lý] Một nữ thiên long đấu sĩ chiến đấu ở tuyến đầu và nắm giữ tương lai. Với kỹ năng tăng cường mạnh mẽ đòn đánh đầu tiên, tăng cường mạnh mẽ P.ATK và TP, và dùng UB có sức mạnh tăng cường để cắt ngang đám kẻ thù.</Text>
  <Text Key="D32D3D1A_5002">Võ thuật</Text>
  <Text Key="9C3CEF39_5003">Dragon's End Break</Text>
  <Text Key="081984ED_5004">Gây ra sát thương vật lý lớn lên kẻ thù trong phạm vi, đẩy chúng ra xa, và tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân trong thời gian ngắn. Khi trận chiến bắt đầu, UB đầu tiên gây ra sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="3D29B688_5005">►Đối với UB đầu tiên, gây $2\nsát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 600.\n►Đối với UB thứ 2 trở lên, gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 600.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3 trong 7.5 giây.</Text>
  <Text Key="F0164BE6_5006">Raging Fist</Text>
  <Text Key="365EDC59_5007">Gây ra sát thương vật lý trung bình lên kẻ thù trong phạm vi và tăng cường mạnh mẽ tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân. Khi trận chiến bắt đầu, lần sử dụng kỹ năng đầu tiên tăng cường mạnh mẽ tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="99F4F22E_5008">Thời gian niệm: 1.875 giây\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 450.\n►Đối với lần sử dụng kỹ năng đầu tiên, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $3 trong 12 giây.\n►Đối với lần sử dụng kỹ năng thứ 2 trở lên, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="174E30EE_5009">Dragonic Call</Text>
  <Text Key="05B71223_5010">Tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân và hồi phục TP của bản thân một lượng trung bình. Khi trận chiến bắt đầu, lần sử dụng kỹ năng đầu tiên tăng P.ATK của bản thân và hồi phục TP của bản thân một lượng khổng lồ.</Text>
  <Text Key="BF331B7C_5011">Thời gian niệm: 1.965 giây\nĐối với lần sử dụng kỹ năng đầu tiên:\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2 trong 12 giây.\n►Hồi phục TP của bản thân $4.\n\nĐối với lần sử dụng kỹ năng thứ 2 trở lên:\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12 giây.\n►Hồi phục TP của bản thân $3.</Text>
  <Text Key="BE27C75E_5012">Liberate Dragon</Text>
  <Text Key="49B72F49_5013">Liberate Dragon+</Text>
  <Text Key="1A0B4ADB_5014">Raging Fist+</Text>
  <Text Key="69F3589D_5015">Gây ra sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ thù trong phạm vi và tăng cường mạnh mẽ tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân. Khi trận chiến bắt đầu, lần sử dụng kỹ năng đầu tiên tăng cường mạnh mẽ tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân và hồi phục TP của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="0C3B66A7_5016">Thời gian niệm: 1.875 giây\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 450.\n►Đối với lần sử dụng kỹ năng đầu tiên, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $3 trong 12 giây.\n►Đối với lần sử dụng kỹ năng thứ 2 trở lên, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 12 giây.\n►Đối với lần sử dụng kỹ năng đầu tiên, hồi phục TP của bản thân $4.</Text>
  <Text Key="DC571BC9_5017">Soul Liberator</Text>
  <Text Key="8EB61D8B_5018">[Vật Lý] Một nữ thiên long đấu sĩ dẫn dắt đồng đội đến chiến thắng ở tuyến đầu. Tối đa tốc độ tấn công của bản thân với Union Burst, và sử dụng sự cộng hưởng của các kỹ năng tăng tấn công vật lý để trút mưa nắm đấm.</Text>
  <Text Key="07F70D69_5019">Dragon's End Burst</Text>
  <Text Key="8720C32F_5020">Gây ra sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ thù phía trước, tăng cường mạnh mẽ tốc độ hành động của bản thân, và tăng TP Boost một chút.</Text>
  <Text Key="43222FF9_5021">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 500% trong 18 giây.\n►Tăng TP Boost của bản thân trong 18 giây.</Text>
  <Text Key="FA15D104_5022">Dragon's Edge</Text>
  <Text Key="308CBC50_5023">Accel Reactor</Text>
  <Text Key="D7420109_5024">Tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân. Ngoài ra, nếu Kaya có tăng tốc độ hành động, cô ấy sẽ hồi phục TP của bản thân một lượng trung bình, và nếu Kaya không có tăng tốc độ hành động, cô ấy sẽ tăng tốc độ hành động của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="458356E5_5025">Tăng cường cực mạnh P.ATK của bản thân. Ngoài ra, nếu Kaya có tăng tốc độ hành động, cô ấy sẽ hồi phục TP của bản thân một lượng trung bình, và nếu Kaya không có tăng tốc độ hành động, cô ấy sẽ tăng tốc độ hành động của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="B6FCB851_5026">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12 giây.\n►Nếu tốc độ hành động của bản thân > 100%, hồi phục TP của bản thân $2.\n►Nếu tốc độ hành động của bản thân ≤ 100%, tăng tốc độ hành động của bản thân lên 250% trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="7D50595A_5027">Full Burst Dragon</Text>
  <Text Key="8864EB3F_5028">Full Burst Dragon+</Text>
  <Text Key="75FF3600_5029">Dragon's Edge+</Text>
  <Text Key="4D639AAE_5030">Gây ra sát thương vật lý trung bình lên kẻ thù phía trước. Ngoài ra, nếu Kaya có tăng tốc độ hành động, cô ấy sẽ gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù phía trước và tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="6B0721E3_5031">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n\nNếu tốc độ hành động của bản thân > 100%:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3 trong 50 giây.</Text>
  <Text Key="2DFDFD5E_5032">Time Lab Fist</Text>
  <Text Key="F3287515_5033">Meditation, breeding animals and plants</Text>
  <Text Key="9B83E716_5034">Một hướng dẫn viên nhỏ chăm sóc chủ nhân của mình</Text>
  <Text Key="E3A6F4F4_5035">[Vật Lý] Một hướng dẫn viên tận tâm hỗ trợ mọi người từ tuyến giữa với các buff và đòn tấn công. Union Burst của cô tăng sức mạnh tấn công cho tất cả đồng đội đồng thời hồi phục máu cho bản thân, cho phép cô ở lại trận đấu lâu hơn.</Text>
  <Text Key="133B3411_5036">Awakened Heart and Budding Feelings</Text>
  <Text Key="1732FD56_5037">Heart's Refuge</Text>
  <Text Key="39BEA45C_5038">Guidance for The Guide</Text>
  <Text Key="79BAF770_5039">A Melancholic Little Guide</Text>
  <Text Key="50562112_5040">Kokkoro's Heart</Text>
  <Text Key="8C7658D0_5041">Nostalgic Warmth</Text>
  <Text Key="B5559291_5042">A Fluffy Lost Child with a Tail</Text>
  <Text Key="30797612_5043">Which One is The Guardian?</Text>
  <Text Key="548333B9_5044">『Nice to meet you, my Lord』</Text>
  <Text Key="F457BF6D_5045">A Letter to my Home Village</Text>
  <Text Key="8E28D0F8_5046">The Great Glittering Blue</Text>
  <Text Key="0372B47C_5047">A Little Guide's First Day on the Job</Text>
  <Text Key="0AAD48AE_5048">Aurora</Text>
  <Text Key="EFA7B9F2_5049">Tăng P.ATK và M.ATK của tất cả đồng đội một chút, và hồi phục HP của bản thân một chút.</Text>
