  <Text Key="5A912250_166650">Tao sẽ không để mày làm vậy đâu. Kẻ trộm.</Text>
  <Text Key="8741E850_166651">Bảo vệ!?\nNya-ah!? Mày đừng hòng bắt tao sống!</Text>
  <Text Key="832EB0FA_166652">Funyanya! Này! Đừng chạm vào tao những chỗ kỳ quặc! E-ecchi!</Text>
  <Text Key="9B680F13_166653">Á! Khoan đã! Khi đuôi tao bị nắm... Sức lực tao biến mất... N-Nếu cứ thế này tao sẽ bị bắt mất!</Text>
  <Text Key="3E146218_166654">Nhưng tao sẽ không bỏ cuộc đâu, nya~!</Text>
  <Text Key="E0FB323A_166655">Uu... K-không thể nào, tao không tin được mình lại bị bắt... Tên bảo vệ cẩn thận quá, cứ như biết trước từng bước đi của tao, nya...</Text>
  <Text Key="F54F5E4A_166656">Nya, mặt nạ của tao...! Khoan, {playername}...?</Text>
  <Text Key="7029F4F9_166657">T-tại sao, nya!? Tại sao {playername} lại ở đây...</Text>
  <Text Key="58091F10_166658">Chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="39478D8C_166659">Bóng dáng đó, có phải là kẻ trộm huyền thoại nổi tiếng, Phantom Cat...?</Text>
  <Text Key="CA405E62_166660">Hả? Vậy Phantom Cat đã đột nhập vào ngôi nhà đó để trộm cắp?</Text>
  <Text Key="FFC79165_166661">Tao không thể tin được... Người trong nhà đó tốt bụng lắm mà...</Text>
  <Text Key="A41364E9_166662">Nya!?\nĐiều đó không đúng, nya!</Text>
  <Text Key="D87A9211_166663">Ngôi nhà này là một trong những nơi kiếm tiền bằng những thủ đoạn mờ ám, nya! Tao nhận được yêu cầu trộm từ đây, nya!</Text>
  <Text Key="7F2D8889_166664">Yêu cầu có nói... K-không, chắc chắn là nhầm lẫn rồi, nya!</Text>
  <Text Key="C9E8858C_166665">...{playername} cũng phát hiện ra rồi, nya. Đúng vậy, nya. Tao chính là người đứng sau Phantom Cat, nya. ...Tao không muốn mày biết, nya.</Text>
  <Text Key="9C24EBBE_166666">Nhưng xin tin tao, nya! Tao chưa bao giờ nghĩ đến việc nhắm vào những người tốt, nya...</Text>
  <Text Key="41296883_166667">Vậy cô đã bắt được Phantom Cat. Tôi sẽ đưa cô ấy đi từ đây. Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="C6B42407_166668">Hả? À, vâng. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="2C85EFFF_166669">Nya-aaaaaa!</Text>
  <Text Key="6152AE30_166670">Này, dừng lại! Đừng cựa quậy!</Text>
  <Text Key="872F44D8_166671">M-mph... Nya...</Text>
  <Text Key="EB449F37_166672">Phew. May quá tên trộm đã được bắt an toàn... À, phải rồi, lúc trước cô làm rơi tờ giấy trắng này từ áo giáp của hiệp sĩ hoàng gia khi giằng co... Chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="3138AC32_166673">Cái gì thế này... "Krook'd & Co."? Tại sao lại có danh thiếp của hiệp sĩ hoàng gia trong áo giáp... Ông bảo vệ... Ông nghĩ điều này có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="AD8ED36D_166674">Trong khi lo lắng về số phận của Tamaki, {playername} quyết định điều tra một chút về những bí ẩn mà chuỗi sự kiện để lại.</Text>
  <Text Key="8D94FE75_166675">Để xem thử ngươi thực sự là ai đi, tên trộm.</Text>
  <Text Key="1D2A669C_166676">Tamaki, tại sao...?</Text>
  <Text Key="47B46B81_166677">Xin cho tôi mượn tấm danh thiếp đó.</Text>
  <Text Key="96B234F1_166678">Phụ nữ</Text>
  <Text Key="2AB83089_166679">Krook</Text>
  <Text Key="830B11DE_166680">Mèo</Text>
  <Text Key="871415B9_166681">Này, {playername}!</Text>
  <Text Key="433F126B_166682">{playername}, người đã trốn thoát cùng Tamaki, người vừa bị bắt. Thực tế, chuỗi sự kiện trong đó Phantom Cat bị bắt là một âm mưu của Krook'd & Co. Tamaki và bạn bè cô ấy đã đánh bại Krook và rải tiền của hắn khắp thị trấn.</Text>
  <Text Key="0A63C984_166683">{playername}, người được Tamaki – người đã đánh bại tên xấu "Krook'd & Co" – thúc giục, trở thành một bảo vệ tại ngôi nhà có thông báo về vụ trộm.</Text>
  <Text Key="4605D4A5_166684">Khi thực sự bắt được tên trộm, đó lại là Tamaki. Tamaki nói đó là sự nhầm lẫn, nhưng danh tính của cô gái trộm xinh đẹp Phantom Cat đã bị lộ trước mọi người.</Text>
  <Text Key="8A87BAA1_166685">Tamaki bị các Hiệp sĩ Hoàng gia đưa đi, nhưng sau khi các Hiệp sĩ Hoàng gia rời đi, có một tấm danh thiếp của "Krook'd & Co" nằm trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="F116BD36_166686">Này, cậu có nghe về Phantom Cat chưa? Họ đột nhập vào nhà một người tốt và bị các Hiệp sĩ Hoàng gia bắt...</Text>
  <Text Key="F598228E_166687">Ừ. Họ còn trộm tiền của người tốt nữa. Cuối cùng họ cũng lộ diện thật rồi.</Text>
  <Text Key="5A6FC92A_166688">Tao đã tin tưởng Phantom Cat, nhưng giờ cảm thấy bị phản bội...</Text>
  <Text Key="6632B0DD_166689">Cuối cùng thì cũng không có thứ gọi là kẻ trộm chính nghĩa.</Text>
  <Text Key="A01EB272_166690">Cả thị trấn bắt đầu nói về kẻ trộm chính nghĩa sa ngã Phantom Cat đêm đó──</Text>
  <Text Key="BA8426E2_166691">...Tamaki.</Text>
  <Text Key="205BC1D1_166692">...nya? Tao nghe thấy giọng nói từ bên ngoài buồng giam...</Text>
  <Text Key="EE4C4A71_166693">Giọng này là...{playername}!?\nLàm sao mày vào được đây...</Text>
  <Text Key="5826DF19_166694">Mày đến để nói chuyện với tao...? Hiểu rồi... mày đã đi hẳn đến trại giam để nói chuyện với tao...</Text>
  <Text Key="F1E23701_166695">Có lẽ tao sẽ không thể nói chuyện với {playername} nữa...\n nên tao xin lỗi vì mọi chuyện tao đã làm cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="0F1577B4_166696">...Xin lỗi vì tao đã giấu kín chuyện kẻ trộm chính nghĩa.\nVà vì đã kéo mào vào chuyện này...</Text>
  <Text Key="F13C00D0_166697">Tao nghĩ có lẽ gần đây tao đã hơi quá đáng...</Text>
  <Text Key="7F1AA757_166698">Vì thế, tao đã đột nhập vào nhà người vô tội mà không kiểm tra kỹ...</Text>
  <Text Key="15F00329_166699">Suy nghĩ lại~nya, thật may mắn khi {playername} đã ngăn tao lại lúc đó~nya. Hay nói cách khác, nếu tao nghe mày và hành động cẩn thận hơn~nya, thì tốt hơn nhiều~nya...</Text>
