  <Text Key="40FE6CA9_40850">Yui, luyện tập thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="8A19AB0A_40851">Em nghĩ mình hiểu về linh hồn hơn trước nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="61DEA732_40852">Dân làng chăm sóc em rất tốt, biết chứ?\nHọ không chỉ cho em luyện tập mà còn cho em tiếp cận nhiều tài liệu nữa.</Text>
  <Text Key="34938AB0_40853">Tài liệu, hử? Mình tưởng ở Landosol chẳng có mấy cuốn sách em đọc được đâu. Những cuốn chỉ có ở Làng Tiên.</Text>
  <Text Key="6B654F7C_40854">Nhờ họ, em học được nhiều thứ, bao gồm linh hồn, tự nhiên và mana.</Text>
  <Text Key="9EF76175_40855">Tất nhiên, em không thể sánh với người dân Làng Tiên hay Kokkoro-chan... nhưng em nghĩ mình đã hiểu biết hơn trước rất nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="2B655A78_40856">Ra vậy... Vậy là em nghiên cứu khá sâu rồi. Có nhiều điều chưa biết và phức tạp về sự tồn tại cũng như sức mạnh của linh hồn. Mình hiểu tại sao em ở lại đây lâu thế. Đúng là một con đường rất tốt để luyện tập.</Text>
  <Text Key="3E438975_40857">Ugh... Cái luyện tập nghe có vẻ quá khó với mình rồi... *rùng mình*...!</Text>
  <Text Key="27168340_40858">Ahah, mình cũng vậy. Khi nói đến luyện tập, mình không thể không muốn cử động cơ thể.</Text>
  <Text Key="9486C71E_40859">Cảm ơn mọi người. Đã lắng nghe yêu cầu ích kỷ của em.\nNhưng... có khó khăn gì khi nhận yêu cầu từ guild không?</Text>
  <Text Key="C3654379_40860">Thực ra, bọn tớ cũng đang luyện tập nè!\nTrong lúc Yui-chan đi Làng Tiên♪</Text>
  <Text Key="03187326_40861">Ờ-Ờ vậy sao?</Text>
  <Text Key="BDC6A67B_40862">Mình không thể buông lỏng khi bạn bè đang luyện tập được.</Text>
  <Text Key="4AF8551F_40863">Một phòng luyện tập cho mạo hiểm giả được xây dựng cách đây không lâu, phải không? Đó là nơi hai đứa tớ tới! Có đông mạo hiểm giả và khán giả lắm!</Text>
  <Text Key="3C613810_40864">Vì là dự án của chính phủ nên cơ sở vật chất rất đầy đủ và người tham gia trình độ cao. Đây là một bài kiểm tra tốt cho kỹ năng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="CB31F71F_40865">...Ra vậy. Vậy là hai người cũng đang luyện tập.\nHehe, mình hơi vui♪</Text>
  <Text Key="B28F4DD5_40866">Vậy thì có thể... hai người chưa đi Thế Giới Đảo Ngược mà Kishi-kun nhắc đến chứ?</Text>
  <Text Key="C85E4C1F_40867">Tất nhiên rồi! Em không thể đi mạo hiểm nếu thiếu Yui-chan!</Text>
  <Text Key="40B3E46F_40868">Xin lỗi vì em đi mà không đợi các cậu...</Text>
  <Text Key="27666D6D_40869">À! Kh-Không phải ý đó đâu, được chứ? Xin lỗi, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="8CF89DD4_40870">Hehe, mình hiểu tình hình của cậu. Vậy đừng lo về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="B0CC5715_40871">Em muốn đi mạo hiểm cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="1C80F9C1_40872">Xin lỗi vì em không thể đi Thế Giới Đảo Ngược ngay lập tức.\nCậu còn phải đi tới nói chuyện với em về chuyện đó nữa.</Text>
  <Text Key="B8AD1975_40873">Chỉ là...\nEm muốn học tập chăm chỉ trước khi đi mạo hiểm lần tiếp theo.</Text>
  <Text Key="E8B31168_40874">Em muốn tìm thứ gì đó chỉ mình em có thể làm, để có thể giúp ích cho mọi người. ...Chắc chắn sẽ khó làm được điều đó trong khi đang mạo hiểm...</Text>
  <Text Key="53FCCEBA_40875">Việc luyện tập trong chuyến đi là quan trọng, nhưng việc an tâm luyện tập một mình cũng quan trọng không kém. Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="7BB8EF52_40876">Được rồi! Vậy quay về Landosol thôi!\nSau đó chúng ta sẽ tính đến bước tiếp theo!</Text>
  <Text Key="E786398A_40877">...Nhưng liệu có ổn không?</Text>
  <Text Key="042501C3_40878">Em... muốn đi mạo hiểm. Dù là chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="4180F7CD_40879">Yui-chan, đồ đạc em ổn chứ? Có quên thứ gì không?</Text>
  <Text Key="AE5FD0CB_40880">Hả? À... Đừng lo. Em đã mang theo đồ và tạm biệt mọi người trong làng rồi.</Text>
  <Text Key="AA936C96_40881">...Còn quần áo thì sao?</Text>
  <Text Key="5F8FF3BD_40882">...Quần áo?</Text>
  <Text Key="700B76B6_40883">Cậu chắc chứ khi rời đi như vậy?</Text>
  <Text Key="59238EBF_40884">Như vậy? Ơ, có gì sai với quần áo của em...</Text>
  <Text Key="11AF65E8_40885">E-Em... Em...!! Từ trước đến giờ em mặc như vậy sao!?</Text>
  <Text Key="565F15AA_40886">Cậu mặc bộ đồ đó khá lâu rồi... Có thể cậu quên mất?</Text>
  <Text Key="55FD3E07_40887">Em-Em mặc quần áo như thế này suốt thời gian luyện tập...! Chính vì vậy nên...!</Text>
  <Text Key="8CCA2D1F_40888">Ơ... Nói cách khác, cậu đã quen với nó rồi?</Text>
  <Text Key="96878F98_40889">Ờ-Ờ... Nhưng bây giờ thì không phải... Thật xấu hổ khi em ý thức được... Ơ, thì...</Text>
  <Text Key="DDADD406_40890">Ơ, ơ, ừm...!</Text>
  <Text Key="BBB12055_40891">Em-Em đi thay đồ đây!</Text>
  <Text Key="86E53C0C_40892">Eeh? Yui-chan, cậu đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="A703E3F8_40893">Vài ngày sau, {playername} và những người khác rời Làng Tiên và đến Landosol an toàn.</Text>
  <Text Key="D21256A6_40894">*thở dài* Em đói quá...</Text>
  <Text Key="915D1F37_40895">Chúng ta đã đi bộ cả ngày... Nhờ vậy chúng ta mới quay về Landosol được.</Text>
  <Text Key="EC4ED66C_40896">Em cũng đói cực...</Text>
  <Text Key="DED8F7B3_40897">Hehe. Làm tốt lắm, mọi người!</Text>
  <Text Key="09AC6540_40898">Ngh...!</Text>
  <Text Key="29277E7F_40899">[Yui-chan?]\n[Yui?]</Text>
