  <Text Key="6C8F45F5_156250">Nana là một cô gái Al-miraj với cơ bắp chân đẳng cấp nhất và kỹ năng giao tiếp. Các khả năng khác của cô cũng dần phát triển để xứng đáng là bạn đồng hành của {playername}.</Text>
  <Text Key="08DC112B_156251">Ngay bây giờ, tôi là "Huấn luyện viên"</Text>
  <Text Key="C1890FA1_156252">Thực ra, sao cô lại muốn tập luyện nữa?</Text>
  <Text Key="5FF8181B_156253">Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="2DAC9662_156254">Giọng nói này là...?</Text>
  <Text Key="F560CA1D_156255">Cô đang tập luyện động tác treo người trên xà đơn à?</Text>
  <Text Key="BB246CCB_156256">Tôi ư? Được chứ</Text>
  <Text Key="2D57C915_156257">Gập tay nhiều hơn và kéo chúng lại gần xà hơn</Text>
  <Text Key="A60FC394_156258">Đá mạnh xuống đất bằng hết sức mình</Text>
  <Text Key="7823595D_156259">Cô đang làm công việc bán thời gian à?</Text>
  <Text Key="4AC74048_156260">(Có vẻ chúng ta đã trở thành bạn bè ngay như vậy...)</Text>
  <Text Key="13D90BE4_156261">Có vẻ như cô đã làm được đến mức treo người được rồi...</Text>
  <Text Key="37C8810F_156262">*Tôi đẩy cô ấy lại bằng hết sức mình!*</Text>
  <Text Key="A6E82432_156263">Cô làm được rồi!</Text>
  <Text Key="DB91D3D5_156264">Cô có thể đến chỗ tôi ăn nếu muốn, thỉnh thoảng thôi</Text>
  <Text Key="84DE0427_156265">Chúc cô có chuyến đi an toàn. Cẩn thận nhé</Text>
  <Text Key="E9E82EDF_156266">Ý tôi là, cô lại ngủ gật rồi...</Text>
  <Text Key="C4A60543_156267">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="FD7DA380_156268">Tôi sẽ để cô ấy yên...</Text>
  <Text Key="90FF17EE_156269">...Nana-chan?</Text>
  <Text Key="9977DE02_156270">*Tôi chạm vào má cô ấy*</Text>
  <Text Key="C4AFCD1A_156271">Giờ nghỉ đã hết rồi! Chúng ta tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="C433F281_156272">Khi xong, chúng ta cùng ăn một món snack nhé</Text>
  <Text Key="FD2B495E_156273">Nana</Text>
  <Text Key="71E7EE2B_156274">Kururu</Text>
  <Text Key="5A6B0D09_156275">Tiên nữ Bối rối</Text>
  <Text Key="358B2190_156276">Sự Biến Hình của Tiên nữ Nghịch Ngợm</Text>
  <Text Key="6A4577CF_156277">Cuộc Sống Hàng Ngày cùng một Tiên nữ Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="C434ED06_156278">Astrum Hoài niệm</Text>
  <Text Key="94A86E2F_156279">Nebbia, người đã bị quản thúc tại gia vì quá nghịch ngợm, đã theo sau {playername} để chuyển những thứ Cal và những người khác đã quên. Sự ngon lành của quả cô ấy ăn được ở điểm đến đã khiến cô ấy xúc động sâu sắc và lo lắng, điều mà một tiên nữ hướng dẫn không thể làm được.</Text>
  <Text Key="5F928657_156280">Ne~bi~a~a!!</Text>
  <Text Key="36B70442_156281">Này! Chờ đã! Mày đang làm cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="253F09FC_156282">Kyahaha! Điều đó đáng sợ! Mày quá thiếu cảnh giác đến mức không thức dậy ngay cả khi tao vẽ lên người mày! ♪</Text>
  <Text Key="A4B79BB8_156283">Mày...! Tao sẽ không tha thứ cho mày vì hôm nay! Tao sẽ bắt được mày và nhổ cánh mày, nên nhanh lên và xuống đây!</Text>
  <Text Key="BC41689F_156284">Thôi nào, thôi nào! Nếu mày tức giận như vậy, lớp trang điểm của mày sẽ bị hỏng!</Text>
  <Text Key="6A9EA6DA_156285">Tao không biết trang điểm là cái gì!!!</Text>
  <Text Key="02FB0B2D_156286">Heheh♪ Nếu mày bắt được tao, thử bắt tao xem!</Text>
  <Text Key="AF6B0563_156287">Kyaaa!? Không thể nào, tao đã ở phía sau mày giữa hai người mày!</Text>
  <Text Key="00DD0677_156288">Làm tốt lắm, {playername}. Vậy thì... Mình nên trừng phạt mày thế nào đây? Mình cần mày suy ngẫm về hành động của mình để đừng làm chuyện xấu nữa!</Text>
  <Text Key="E8AB6694_156289">Trước tiên, chúng ta nhanh lên và quản thúc tại gia nó trong miệng nó đi</Text>
  <Text Key="F5FFD194_156290">Ugh! Đừng làm vậy...! Và sao mọi người đều cố gắng cho tao vào miệng nó?!</Text>
  <Text Key="F2E4F587_156291">Tất nhiên là vì đó là điều cuối cùng mày muốn làm. Nào, làm đi! {playername}!</Text>
  <Text Key="4DEC53B2_156292">Khôngoooooo!!</Text>
  <Text Key="1E058C5C_156293">Về nhà rồi~☆ Ôi, Nevia-chan lại bị ăn rồi hôm nay~! Ngon không? Ngọt hay mặn?</Text>
  <Text Key="E4D28F6F_156294">Thưa chủ, xin hãy rửa sạch sẽ trước khi ăn. Bây giờ Lady Nebbia có thể ra ngoài được rồi, cần đặc biệt cẩn thận. Dạ dày của người sẽ đau.</Text>
  <Text Key="438C9B55_156295">Rõ ràng là tao đang bị ăn mà!? Có phải kỳ lạ không!? Khoan đã, trước khi đưa ra những bình luận ấm áp như vậy, giúp tao với!!</Text>
  <Text Key="A06ABD28_156296">Điều đó chỉ cho thấy mày nghịch ngợm đến mức nào và mày bị trừng phạt đến mức nào. Nào, nếu mày muốn suy ngẫm về hành động của mình, đây là lúc. Cảm xúc tốt bụng của tao có thể thay đổi bây giờ đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="066A7ADE_156297">Ugh... T-tôi xin lỗi... Tôi thực sự xin lỗi!</Text>
  <Text Key="E39F6838_156298">Heheh, nếu mày đã suy ngẫm về hành động của mình, tao sẽ tha cho mày việc quản thúc tại gia trong miệng. Đổi lại, mày sẽ phải ở trong tòa nhà guild suốt ngày hôm nay♪</Text>
  <Text Key="CA599620_156299">Cái gì? Buồn không thể ra ngoài. Tôi chỉ có thể thực hiện những trò đùa thông thường.</Text>
