  <Text Key="EF22E6B0_44200">Không sao đâu!\nHãy đi trình kết quả cho Ryuuji và mọi người ngay đi!</Text>
  <Text Key="DC6F611D_44201">Để tôi đi gọi anh ấy.</Text>
  <Text Key="E5A9A1C2_44202">Cảm ơn.\nƠ, mình bắt đầu thấy hồi hộp rồi...!</Text>
  <Text Key="B1CC3181_44203">Suzume, hãy tự tin lên nào! \nNgay cả sự vụng về của em, khi chúng ta cùng làm,\ncũng có thể trở thành một sức mạnh!</Text>
  <Text Key="F0EDB673_44204">Ừ, em đã giúp đỡ tớ nhiều lắm rồi!\nTớ sẽ cố gắng không phụ lòng giúp đỡ của mọi người!</Text>
  <Text Key="D54AA1F0_44205">......Gì vậy?\nCó người bảo em về cái gì 'Suzume manual' (cẩm nang Suzume),\nnhưng... em hoàn toàn không hiểu họ đang nói gì cả.\n</Text>
  <Text Key="726A7EFC_44206">Trước mắt, chúng ta đã nghĩ ra cách đối phó với những lỗi của Suzume rồi... Nói thế có được không?</Text>
  <Text Key="8637D69B_44207">Tốt hơn là em nên xem tận mắt.\nMọi người, hãy vào vị trí đi!\nĐó là ở trang 158 của cẩm nang, hình thành 'Gieo hạt'!</Text>
  <Text Key="A97CC7C6_44208">Hiểu rồi!\nĐã rõ!\nHiểu rồi!</Text>
  <Text Key="8C65AE2F_44209">Khoan, chuyện gì vậy?\nTại sao mấy người này lại hoạt động như một đội quân?</Text>
  <Text Key="B3C6D100_44210">Trừ khi em làm đến mức đó, không thì em làm được gì?\nĐó là những sai sót của Suzume mà.</Text>
  <Text Key="89D5C173_44211">Ugh...!\nKhi mình lại nhận được một ý kiến hợp lý, trái tim mình lại đau quá～!</Text>
  <Text Key="12E2CA9E_44212">Đừng lo, hãy tập trung đi!\nĐược rồi, Suzume-san, hãy bắt đầu gieo hạt đi!</Text>
  <Text Key="B0B9BDFA_44213">Vâng!\nƠ, lần này em sẽ gieo những hạt này vào luống hoa kia... Ặ!</Text>
  <Text Key="F7ED288D_44214">Đang định vứt bỏ hạt và bỏ cuộc đấy à?!\nSao cô lại đột ngột ngã thế?!</Text>
  <Text Key="BC86B9FF_44215">Mẫu hình này... lùi lại ba bước từ chỗ đó,\nrồi đá túi về phía Matsuri-san!</Text>
  <Text Key="A5FCCE39_44216">Gì cơ!?\nAnh ấy khéo léo đá chiếc túi mà Suzume vừa ném lên!</Text>
  <Text Key="14B743C0_44217">Ý là họ đã đoán trước hướng cô ném túi,\nvà đặt những người khác ở đó...!?</Text>
  <Text Key="64858063_44218">Matsuri-san, hãy lùi lại hai bước về phía 7 giờ và nhận lấy!</Text>
  <Text Key="A01B51BA_44219">Giao cho tôi!\nVâng, hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="78361028_44220">Chiếc túi đã rơi đúng phía trên luống hoa!\nAyane-san, phần còn lại giao cho cô!</Text>
  <Text Key="153A1E87_44221">Được!\nPuukichi, đánh hết sức!</Text>
  <Text Key="929DA20B_44222">C-Cái này...!</Text>
  <Text Key="12FB2D6B_44223">Cô ấy ném túi rồi nổ nó ngay lúc thích hợp,\nđể hoàn thành việc gieo hạt trong tích tắc...!?</Text>
  <Text Key="F09A8BC0_44224">Phew, may mà thành công～!\nCảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="D7A3A7F8_44225">Đây là ý tưởng mà mọi người cùng đưa ra...\nĐó là cách tối ưu hóa công việc thông qua những sai sót của Suzume!\nChúng tôi cũng đã chuẩn bị các biện pháp phòng ngừa cho những sai sót khác!</Text>
  <Text Key="03DCBE40_44226">Không thể tin được họ thực sự làm được... Một lúc, tôi nghĩ, "Tại sao mình không thể ném bình thường và làm được việc tương tự?", nhưng nói thế với những người đã đi xa đến mức này thì thật vô tâm!</Text>
  <Text Key="648DCC68_44227">D-Dù sao đi nữa!\nTôi cũng đã chuẩn bị một cẩm nang tóm tắt những lỗi của Suzume\nvà các cách tận dụng chúng trong các công việc khác.\n</Text>
  <Text Key="C95DE23B_44228">Vừa nãy, có phải đó là người vừa mới nói bất cứ điều gì nảy ra trong đầu?</Text>
  <Text Key="EF68A6FF_44229">Nếu làm theo cái này,\nviệc chuẩn bị cho Lễ Hoa cũng sẽ dễ dàng hơn, như trước đây.\nVì vậy, xin đừng sa thải Suzume-san...!</Text>
  <Text Key="7DB3CC9A_44230">Ơ, xin...!\nMọi người đã giúp tôi đến mức này,\nthế nên nếu tôi bị loại khỏi việc giúp đỡ, tôi...!</Text>
  <Text Key="A11BAC2E_44231">Ừ, điều đó phụ thuộc vào nội dung của cẩm nang hướng dẫn đó.\nTôi cảm thấy muốn hỏi cô ấy về nó.</Text>
  <Text Key="63050D79_44232">Được.\nHãy tạm hoãn quyết định về Suzume-chan đi.</Text>
  <Text Key="6A02EA9F_44233">Ồ, cảm ơn! \nTất cả nhờ có Kyouka-chan và mọi người～!!</Text>
  <Text Key="66DA62B9_44234">Vâng ♪\nNhưng, công việc thực sự khó khăn mới bắt đầu!\nHãy tập trung lại nào!</Text>
  <Text Key="214A51C0_44235">{playername} và những người khác bị cuốn vào sự vụng về của Suzume, nhưng họ tạo ra một "Cẩm nang Sử dụng Suzume" dựa trên đề xuất của Kyouka. Sự vụng về của Suzume được tận dụng thành công (?) và họ giành được sự tin tưởng của Ryuuji và những người khác.</Text>
  <Text Key="E9F035F6_44236">Việc Sử Dụng "Tấn Công" Là Xui Xẻo!?</Text>
  <Text Key="3D507394_44237">Lỗi này, tôi đã thấy trong cẩm nang rồi!\nĐi thôi!</Text>
  <Text Key="42223D7C_44238">Kyaaaaah?!\nÁi chà, chân tôi trượt rồi!</Text>
  <Text Key="FB9DF4B0_44239">Ơ, vậy là chúng ta sẽ gắn trang trí này lên tường đây.\nVì cao, chúng ta sẽ cần dùng thang...</Text>
  <Text Key="B8869CD8_44240">Với sự giúp đỡ của Kyouka và những người khác, Suzume đã có thể tiếp tục giúp đỡ cho Lễ Hoa. Hiệu quả của cẩm nang do Kyouka và những người khác tạo ra đã bắt đầu thể hiện rõ rệt.</Text>
  <Text Key="9BEA3F3A_44241">Gì...!?\nCô ấy sử dụng quán tính phát sinh từ việc rơi khỏi chiếc thang\nde gửi trang trí bay vòng lại và dính vào tường thay vì thế!</Text>
  <Text Key="89272227_44242">Chúng ta đang giữ kế hoạch rất tốt.\nChúng ta đã tiết kiệm được 10 phút so với thời gian làm việc ban đầu.</Text>
  <Text Key="868043C1_44243">Lần này, tôi sẽ giặt quần áo cho mọi người!\nÔi, tôi vô tình đổ toàn bộ bột giặt vào rồi!</Text>
  <Text Key="5CD382A3_44244">Lỗi này, đúng cái tôi thấy trong cẩm nang! \nVậy thì, tôi cần một chậu giặt lớn hơn...</Text>
  <Text Key="E594DEFA_44245">Tôi đã thu thập quần áo từ làng.\nBằng cách này, chúng ta sẽ không lãng phí bột giặt, và mọi người có thể tiết kiệm thời gian.</Text>
  <Text Key="0DC30863_44246">Cảm ơn~!\nTôi sẽ cố gắng hết sức với việc giặt!</Text>
  <Text Key="C59D5C82_44247">Được rồi, các biểu mẫu cho nguyên vật liệu tôi đang mua.... đã xong!\nGiống như cẩm nang nói, tôi đã kiểm tra và nó cũng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="9FF4D178_44248">Để xem... Hmm.\nVâng. Không có lỗi nào. Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="F503A54F_44249">Phew, may quá...</Text>
