  <Text Key="D42AA69A_151450">Để tái tạo cây thông, với que chocolate và những thứ tương tự...\nKhông, có lẽ sẽ có lựa chọn ngọt ngào hơn.</Text>
  <Text Key="BB6DF66C_151451">Có lẽ mình nên tham khảo ý kiến của Popo oji...\nKhông, cứ cảm giác như chính lễ Giáng sinh sẽ bị tân trang vậy...</Text>
  <Text Key="17DBE6DA_151452">Hừm...\nCó nhiều chuyện để suy nghĩ, mình bí rồi.</Text>
  <Text Key="3961BD0D_151453">Chúng ta nghỉ ngơi một chút nhé.</Text>
  <Text Key="0390333A_151454">...Nghe hay đấy.\nThư giãn với vài món ngọt và tách trà nào.</Text>
  <Text Key="D489CA88_151455">À... ánh sáng này──</Text>
  <Text Key="936AE83F_151456">Cuối cùng cũng đến phòng cậu rồi.\nTrò 'giả vờ làm vợ chồng' đã bước vào cao trào♪</Text>
  <Text Key="FEC5AEF6_151457">...Hả? Sao cậu lại ở đây?</Text>
  <Text Key="AE36CF3C_151458">Chồng ơi, bình tĩnh lại đi.\nChúng ta đã hẹn ăn lẩu cùng nhau rồi mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="1D75D1B1_151459">Chúng ta còn đi mua sắm, nắm tay nhau nữa cơ.\nCậu nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="62BFF8A9_151460">Nhắc mới nhớ, cứ như thể chúng ta đang bay vậy...</Text>
  <Text Key="827CB863_151461">Ừ.\nChuyến dạo trên không trung đến ngôi nhà này rất thú vị♪</Text>
  <Text Key="8D561871_151462">Nó có gây chút ồn ào trên con phố mua sắm tấp nập, nhưng giờ thì ổn rồi.\nBởi vì đây là nhà của cậu.</Text>
  <Text Key="CC8AB0A2_151463">Ở đây, chỉ có hai chúng ta... cậu và mình.\nDù làm gì đi nữa cũng sẽ không gây xôn xao.</Text>
  <Text Key="FAC00FFD_151464">Thôi nào, hãy tiếp tục buổi hẹn hò vợ chồng của chúng ta.\nCậu muốn làm gì đây?</Text>
  <Text Key="AC08F755_151465">...Huyền thoại của Astorua.</Text>
  <Text Key="80D8328F_151466">...Trò chơi?\nMình cũng thích Astrum, nhưng... thôi bây giờ đi.</Text>
  <Text Key="9A614624_151467">Với thời gian có hạn, chúng ta lại đang tận hưởng trò 'giả vờ làm vợ chồn' mà không chút do dự.\nChúng ta không nên làm những việc gần gũi hơn như một cặp vợ chồng thật sự sao?</Text>
  <Text Key="8F1C2529_151468">Vậy thì...\nhãy hỏi như một cặp vợ chồng.</Text>
  <Text Key="E69CE651_151469">Này chồng ơi.\nSẽ là bữa tối? Tắm? Hay, có lẽ, là mình?</Text>
  <Text Key="0E22F9FD_151470">Cậu không thể nói 'Hả?' đó không phải là một trong những lựa chọn đâu?\nThôi nào, chọn đi.</Text>
  <Text Key="1EED749A_151471">...Lại ánh sáng này...</Text>
  <Text Key="AF698BDB_151472">──Thật không lãng mạn chút nào.</Text>
  <Text Key="19166688_151473">Cứ như thể ánh sáng đọc được không khí rồi biến mất vậy...</Text>
  <Text Key="1593F1E1_151474">Thôi, giờ chỉ còn hai chúng ta như một cặp vợ chồng.\nCậu muốn cái nào?</Text>
  <Text Key="5BF07DB2_151475">Bữa tối, tắm.\nHay, 'Mình'.</Text>
  <Text Key="027A6EFC_151476">Bữa tối.</Text>
  <Text Key="E4407FAE_151477">...Có những lựa chọn tốt hơn,\nChắc cậu đói lắm rồi.</Text>
  <Text Key="1E0E0C05_151478">Tắm.</Text>
  <Text Key="9D94949E_151479">Ra vậy, cậu muốn thư giãn trước...\nVậy sau đó, nghĩ đến 'mình' chứ?</Text>
  <Text Key="8D08D1D9_151480">'Mình'.</Text>
  <Text Key="6FDC05D1_151481">Ôi chà... chọn 'mình' ngay lập tức♪\nHehe, cậu đang trở nên giống một người chồng hơn rồi.</Text>
  <Text Key="45518136_151482">Đừng ngại, cứ thoải mái mà tham lam hơn một chút, được chứ?</Text>
  <Text Key="D1D7921E_151483">Làm chồng của mình,\ntôi muốn cậu thể hiện đủ sự tự tin để chọn cả ba.</Text>
  <Text Key="F1359B95_151484">Ừ, vậy là cả ba...?</Text>
  <Text Key="AD89DE9E_151485">Haha.\nChồng tham lam của mình đúng không♪\nVậy thì, làm hết cả ba đi.</Text>
  <Text Key="EB6075B6_151486">Mình sẽ mượn bếp và phòng thay đồ một chút.\nHãy chờ ở đây.</Text>
  <Text Key="55C0F10D_151487">──Ngủ thiếp đi khi chờ.\nHaha, thật sự không có chút phòng bị nào.</Text>
  <Text Key="CD143A4F_151488">Giống như một em bé...\nchọc chọc...</Text>
  <Text Key="8E8B6AC2_151489">Ừm... mình ngửi thấy mùi gì đó thơm quá...</Text>
  <Text Key="4E4E0F0B_151490">Haha, mở mắt ra đi.\nGiờ mọi thứ đã sẵn sàng rồi.</Text>
  <Text Key="E45C8997_151491">Chúc Giáng sinh♪\nCậu thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="7FFC10FC_151492">Mình đã chuẩn bị lẩu và thay đồ trong phòng thay đồ,\nMình mặc đồ ông già Noel.</Text>
  <Text Key="85EB0D02_151493">Trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="50FE7A74_151494">Trông cậu đẹp lắm.</Text>
  <Text Key="34A0C19E_151495">Hehe, cảm ơn.\nGiờ thì, hãy để mình tặng cậu một món quà thưởng.</Text>
  <Text Key="04AAB939_151496">Đây, chồng ơi.\nMở miệng ra nào～♪</Text>
  <Text Key="A7E273ED_151497">Nóng...!</Text>
  <Text Key="E1489D29_151498">Ối, xin lỗi, chồng ơi.\nMình chưa quen với việc cho cậu ăn kiểu này... cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C9499EF9_151499">Mình ổn.</Text>
