  <Text Key="30C4642C_166400">Tôi vinh dự khi được khen ngợi♪ Này, này, này... Chúng ta bắt đầu lại vụ giao dịch nào? Bạn sẽ để lại bằng chứng... hay là mạng sống của hắn...? Hãy chọn cái nào bạn thích♪</Text>
  <Text Key="FC9E9E6F_166401">Tên này... tên này là kẻ xấu duy nhất tôi không thể để chạy trốn~nya! Nhưng... nếu cứ thế này, {playername} sẽ...</Text>
  <Text Key="5E3CA59E_166402">Tôi nên làm gì... nên làm gì đây~nya...!!</Text>
  <Text Key="7EDC5927_166403">──nya~♪</Text>
  <Text Key="86572C82_166404">...!?\nT, tiếng này...!?</Text>
  <Text Key="46817AD4_166405">Được rồi, hết giờ♪\nVậy thì, hãy nghe câu trả lời của bạn!!</Text>
  <Text Key="462D2499_166406">...Các ngươi, kẻ xấu.\nTôi sẽ nói cho các ngươi một điều tốt~nya.</Text>
  <Text Key="16651F06_166407">Phantom Cat chưa bao giờ buông tha con mồi...\nchính vì vậy, chúng ta sẽ lấy cả hai~nya!!</Text>
  <Text Key="65B78A0D_166408">Nya-nyan!!</Text>
  <Text Key="3C104140_166409">C, cái đàn mèo này là gì vậy!? D, dừng lại! Tôi bị dị ứng với mèo~!!</Text>
  <Text Key="9267D886_166410">{playername}!\nĐây là cơ hội để chạy trốn~nya!!</Text>
  <Text Key="453E7FEE_166411">Khốn kiếp!\nĐừng để chúng chạy!\nĐuổi theo... hả? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="63D67FAE_166412">Chúng tôi nhận được báo cáo rằng một nhóm đáng ngờ đã được thấy ở đây... có thông tin rằng một đàn mèo xuất hiện xung quanh Phantom Cat! Chúng có thể ở đây, nên hãy tìm kiếm khu vực!</Text>
  <Text Key="78230330_166413">Ahh~ Royal Kishi-sama,\nông đến đúng lúc rất rất rất tốt~!!</Text>
  <Text Key="92A1A9E2_166414">Tên tôi là Croock! Tôi chỉ là một thương gia rất khiêm nhường!\nNhưng quan trọng hơn, bọn Phantom Cat đã xuất hiện và đánh cắp thứ quý giá của tôi... chúng chạy về phía đó!!</Text>
  <Text Key="92EB5EDA_166415">Gì cơ!?\nCảm ơn thông tin!!\nTôi sẽ đuổi theo ngay... hả?</Text>
  <Text Key="EF17AC01_166416">...Nya.</Text>
  <Text Key="916CEFC0_166417">Con mèo này là gì vậy?\nNó có thứ gì trong miệng... t, đây là!?</Text>
  <Text Key="6CD100CA_166418">...Hả?\nSao mày lại đến đây?\nMày nên đuổi theo Phantom Cat...</Text>
  <Text Key="CEF969AB_166419">Con mèo này... có lẽ là con mèo tuân theo Phantom Cat. Và thứ con mèo này có trong miệng là một tài liệu. Một tài liệu về một giao dịch rõ ràng là sai, một giao dịch bất hợp pháp.</Text>
  <Text Key="3DAEC185_166420">K, cô gái mèo đó...! \nKhông, không, ý tôi là... ừm... trên đời này có người xấu...</Text>
  <Text Key="3AA590E4_166421">Tên công ty thương mại đã thực hiện giao dịch là &quot;Croock&quot;'d &amp; Inc. Và bạn là một thương gia tên &quot;Croock&quot;, người đã bị Phantom Cat đánh cắp &quot;thứ quý giá&quot;...</Text>
  <Text Key="83FA03E7_166422">──Khi tình hình khớp đến điểm này, nó không thể là trùng hợp. Hãy để tôi nghe câu chuyện của bạn, ông thương gia Croock?</Text>
  <Text Key="F3B27007_166423">Như, như tôi đã nói...</Text>
  <Text Key="1444E696_166424">...Như, như tôi đã nói, tôi không thích đặt tên mình vào tên bang hội~!!</Text>
  <Text Key="FE1EAD85_166425">Haa... haa...\nỞ đây chắc an toàn rồi~nya!!</Text>
  <Text Key="B7CA0358_166426">Tôi đã thoát được~nya!! Croock chắc giờ đã bị bắt, và vụ án này kết thúc........hả?</Text>
  <Text Key="D905D45A_166427">...Hắn đi mất...\n{playername} đi mất rồi~nya! T, tại sao!?\nHắn đang theo sau tôi~nya...</Text>
  <Text Key="BABC884F_166428">Có thể...\nhắn đã bị Croock và đồ đàn bắt...</Text>
  <Text Key="2965D06A_166429">Tại sao...\nTại sao tôi luôn như thế này...?</Text>
  <Text Key="604EFC70_166430">Tôi hành động một mình... để mình khuấy động... luôn thất bại vào thời điểm then chốt... và rồi, lại mất hắn........!</Text>
  <Text Key="20ADE5F1_166431">...{playername}~~~~~!!\nTrả lời tôi~nya!!</Text>
  <Text Key="72299FB7_166432">............Sao mày lại ở đây~nya?</Text>
  <Text Key="5794BD5E_166433">Tôi vấp ngã trên đường.</Text>
  <Text Key="B9598D1C_166434">Á... á............</Text>
  <Text Key="915B59DF_166435">...Unyaaa~!!\nĐể tôi cào mặt mày~nya!!</Text>
  <Text Key="95385924_166436">Á, đau quá!</Text>
  <Text Key="9C350979_166437">Tôi không quan tâm đến chuyện đó~nya!! Đôi khi hãy nghĩ đến cảm xúc của người khác~nya!!</Text>
  <Text Key="CE35F3C9_166438">Mày đang khóc à?</Text>
  <Text Key="564654CF_166439">...Tôi lo lắng cho mày, {playername}~nya!\nTôi lo rằng có chuyện gì đã xảy ra với mày vì tôi...!</Text>
  <Text Key="283D2959_166440">Và mày lại trở về một cách thong dong như vậy... nhưng tôi mừng vì mày an toàn, {playername}... á~ trời!! Mày có thích làm tôi khóc nhiều lần vậy không~nya!?</Text>
  <Text Key="F7CD8874_166441">...Nya!?\nĐừng nghĩ rằng mày có thể làm tôi vui bằng cách vỗ đầu tôi...</Text>
  <Text Key="3B4CD6F0_166442">...Tôi về rồi.</Text>
  <Text Key="A4BC1F99_166443">...Ừ.\nChào mừng trở về~nya...</Text>
  <Text Key="398276E2_166444">──Ngày hôm sau, một tờ báo đặc biệt được phát hành ở Landosol. Nội dung tất nhiên là rằng trong chỉ một ngày, tất cả các công ty thương mại liên quan đến các giao dịch bất hợp pháp đã bị bắt.</Text>
  <Text Key="3B5D2620_166445">Và trong bài báo, có một cái tên được viết. Người hùng đã giúp đỡ người dân và đánh bại kẻ xấu, Phantom Cat và──.</Text>
  <Text Key="8CD57BAB_166446">Kitten</Text>
  <Text Key="A3F6DF49_166447">Tamaki, người yêu mèo, đặt tên cho một chú mèo con giống hệt {playername}. Khi chú mèo con lạc, {playername} đã tìm kiếm chú mèo con cùng với Tamaki. Sau khi cứu hộ an toàn chú mèo con, Tamaki cảm ơn cậu ấy.</Text>
  <Text Key="D876BD24_166448">Một ngày nọ, {playername} thấy Tamaki tập hợp rất nhiều mèo ở vùng ngoại ô Landosol.</Text>
  <Text Key="71546324_166449">Ồ, {playername}!\nCảm ơn rất nhiều vì hôm kia~nya.</Text>
