  <Text Key="3BEC3784_83750">Cây cung từng được Dinh Đội Bếp Huyền Thoại sử dụng. Có thể bắn các chất lỏng chứa trong xi-lanh, thậm chí trang trí những chiếc bánh khổng lồ.</Text>
  <Text Key="390DE6FF_83751">Cây cung trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Quỷ Giới. Được chế tạo từ vật liệu tự do di chuyển trong thế giới này nhưng chưa được xác định, và đôi khi di chuyển để săn lùng vũ khí của chính nó.</Text>
  <Text Key="D505D2F6_83752">Một chiếc găng tay do thợ thủ công Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol chế tạo. Màu đỏ son rực rỡ của nó không phải giả tạo, mà cảnh giác. Nó vỡ vụn và phân rã mọi thứ chạm vào một cách bình đẳng.</Text>
  <Text Key="453EB37A_83753">Một chiếh vuốt được ưa chuộng bởi thuyền trưởng đầu tiên của đội tàu nghiên cứu trên đường đến lục địa chưa biết. Sự thô ráp và hung bạo của nó kể về những ngày xưa khi nó là một tàu buôn tư nhân.</Text>
  <Text Key="E3304822_83754">Một ấm trà từng được Dinh Đội Bếp Huyền Thoại sử dụng. Hiệu năng có thể thay đổi dựa trên chất lỏng bổ sung, chữa lành khách hàng và đồng minh, và gây ra những đòn đánh nặng nề cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="E2E94864_83755">Một áo giáp tay trôi dạt từ thế giới khác gọi là Ma Quỷ Giới. Nó tồn tại trong một chiều không gian khác với thế giới này, và có thể lách qua mọi phòng thủ nhằm vào điểm yếu.</Text>
  <Text Key="7692CBB6_83756">Một thanh đoản kiếm do một nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol tạo ra. Nhát chém múa may không đều như những chiếc lá rơi, thổi vào không trung như làn gió thu.</Text>
  <Text Key="4C99AC24_83757">Một con dao được cung cấp cho lực lượng đổ bộ của đội tàu thăm dò hướng đến lục địa chưa biết. Nó có chức năng phát sáng mạnh mẽ, không chỉ có thể gửi tín hiệu mà còn also làm choáng kẻ thù trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="548F9704_83758">Một con dao nhỏ từng được Dinh Đội Bếp Huyền Thoại sử dụng. Ngay từ cái nhìn đầu tiên, nó được trang trí như đồ dùng ăn uống, nhưng cũng có thể cắt qua áo giáp cứng như bơ.</Text>
  <Text Key="69B69B3D_83759">Một con dao trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Quỷ Giới. Những vết thương do lưỡi dao hình dạng không thể chế tạo trong thế giới này gây ra sẽ tiếp tục hành hát đối thủ mà không bao giờ lành.</Text>
  <Text Key="28CE4A12_83760">Một thanh kiếm do thợ thủ công Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol chế tạo. Tia kiếm sắc bén của nó nhuộm đỏ tầm nhìn của tất cả những ai đứng trên đường đi với vẻ đẹp của gió thu.</Text>
  <Text Key="271E993C_83761">Một cần câu do các thủy thủ đội tàu nghiên cứu tìm kiếm lục địa chưa biết bằng cách cải tạo kiếm của họ tạo ra. Người ta nói rằng những mồi câu và dây câu gắn vào nó vẽ ra quỹ đạo bất ngờ, cho phép kẻ thù tìm được kẽ hở.</Text>
  <Text Key="57BD189A_83762">Một con dao bếp từng được Dinh Đội Bếp Huyền Thoại sử dụng. Đây là kiệt tác của nghề rèn kiếm Togoku, tự hào về độ sắc bén của một con ngư lớn trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="6A516E1C_83763">Một thanh katana trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Quỷ Giới. Một lưỡi dao có cạnh sắc không tồn tại trong thế giới này có thể dễ dàng cắt qua cả vỏ đựng để bảo vệ nó.</Text>
  <Text Key="0D2323F8_83764">Mỗi tàu của đội tàu nghiên cứu được trang bị một thanh kiếm khổng lồ. Nó đủ vững chắc để thay thế cột buồm bị gãy trong trường hợp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="6696ED15_83765">Một thanh kiếm từng được Dinh Đội Bếp Huyền Thoại sử dụng. Những khe như bể lặn cắt qua mọi vật thể mà không dính vào chúng.</Text>
  <Text Key="FF41ADDF_83766">Một thanh kiếm trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Quỷ Giới. Như để bỏ qua định luật vật lý của thế giới này, nó biến một cái vung nhẹ thành một đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="EE07CD91_83767">Thanh kiếm được người hùng thế giới tiên, sống trong một chiều không gian khác với thế giới thực, ưa chuộng. Lưỡi kiếm xanh lấp lánh, bất khả chiến bại bất kể mạnh đến đâu, truyền tải sức mạnh chết người của nó cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="68898264_83768">Một thanh kiếm thánh trong tay các chiến binh được gửi từ thiên đường. Người ta nói rằng sự bảo hộ thần thánh bao trùm không chỉ thanh kiếm mà cả trang bị, ban cho chúng sức mạnh và lòng dũng cảm để đối mặt với ác.</Text>
  <Text Key="F83874CA_83769">Chiếc bông tai các nữ thần chị em của Thế Giới Tiên trong một chiều không gian khác với thế giới thực đeo. Con bướm gia tộc nhảy múa trên chiến trường, đôi cánh nhuộm đỏ bởi máu kẻ thù.</Text>
  <Text Key="901EBFF0_83770">Một chiếc nhẫn cầu đỏ son màu các chiến binh được gửi từ thiên đường đeo. Sự bảo hộ của đôi cánh song trắng thăng hoa mọi cuộc tấn công chống lại ác thành phán quyết không thể tránh khỏi của trời.</Text>
  <Text Key="ADF0E6C6_83771">Một cây cung được yêu quý của các Mục Sư Thế Giới Tiên, ở một cấp độ khác với thế giới thực. Nó phóng một mũi tên ma thuật truy đuổi con mồi, và khi trúng, dây cung chơi nên âm nhạc tuyệt đẹp.</Text>
  <Text Key="A45DBEDD_83772">Những cây cung thánh được gửi từ thiên đường nằm trong tay các chiến binh. Những mũi tên hít thở sự sống vào mũi tên với âm thanh của rào cản dây cung, và nhảy múa tự do như gió, luôn xuyên qua các điểm yếu của chúng.</Text>
  <Text Key="FBE0632F_83773">Áo giáp nặng nề được chế tạo cho người thừa kế ngai vàng thế giới tiên, vốn ở một cấp độ khác với thế giới thực. Hiệp ước bảo vệ tuyệt đối với Vua Linh Hồn được khắc chế xoắn vòng quay của số phận người chết.</Text>
  <Text Key="A63CC059_83774">Chiếc bông tai các nữ thần chị em của Thế Giới Tiên trong một chiều không gian khác với thế giới thực đeo. Một con bướm gia tộc bám vào cây cổ thụ và hấp thụ sức sống của nó, biến nó thành sức mạnh của chính nó.</Text>
  <Text Key="A099BF1F_83775">Một chiếc nhẫn ngọc bích màu các chiến binh được gửi từ thiên đường đeo. Đôi cánh vàng bao bọc cả cơ thể và tâm hồn người đeo, từ chối và trục xuất mọi ác.</Text>
  <Text Key="616D58CB_83776">Một chiếc rìu chiến đấu được dũng cảm hoàng gia thế giới tiên, sống trong một chiều không gian khác với thế giới thực, ưa chuộng. Nó yên lặng như tiếng vỗ cánh bướm, và lưỡi rìu khổng lồ mang đến cái chết vẽ một vệt xanh.</Text>
  <Text Key="5F11016C_83777">Chiếc rìu thánh trong tay các chiến binh được gửi từ thiên đường. Nó ban cho người đeo sự bảo hộ thần thánh của sự hủy diệt và chiến tranh, biến họ thành chiến binh không thương xót chút nào với kẻ thù của trời.</Text>
  <Text Key="06DE1DB8_83778">Một thanh kiếm được các chiến binh dũng cảm thế giới tiên, sống trong một chiều không gian khác với thế giới thực, ưa chuộng. Lưỡi dao vừa cứng vừa nhẹ di chuyển tự do như bướm múa trong gió, dễ dàng cắt qua các điểm yếu của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="3E7D293C_83779">Những thanh kiếm thánh các chiến binh được gửi từ thiên đường cầm trong tay. Các vòng hào quang trên tay cầm có sức mạnh tạm thời đẩy người đeo lên cùng cấp độ tồn tại với thiên thần.</Text>
  <Text Key="E0401033_83780">Một chiếc đai tay chứng minh vị trí trưởng tộc thế giới tiên, ở một cấp độ khác với thế giới thực. Ngay từ cái nhìn đầu tiên, nó là một chiếc đai tay thanh lịch, nhưng có thể tạo ra một bàn tay vô hình khác và điều khiển nó tự do.</Text>
  <Text Key="C5AE7BD1_83781">Áo giáp tay thánh màu các chiến binh được gửi từ thiên đường đeo. Ngọn lửa thánh chiến ý bao trùm người đeo, tăng cường đáng kể khả năng thể chất và nghiền nát ác.</Text>
  <Text Key="7E0EBD33_83782">Một con dao các công chúa thế giới tiên, ở một cấp độ khác với thế giới thực, cầm. Không chỉ quá sắc để gọi là cơ chế tự vệ, mà còn có giá trị nghệ thuật cao.</Text>
  <Text Key="2CE14CA4_83783">Một cây gậy ban cho bạn bởi Nữ Thần Thế Giới Tiên, sống trong một chiều không gian khác với thế giới thực. Bạn có thể phóng các phép thuật tấn công mà không làm cạn kiệt năng lượng ma thuật đã dâng lên Nữ Thần và được lưu trữ trong một chiều không gian cao hơn.</Text>
  <Text Key="835051BC_83784">Cây Gậy Thánh trong tay các chiến binh được gửi từ thiên đường. Nó có thể được vung với ma thuật bình thường không thể do kỹ thuật điều khiển ma thuật đã mất từ Trái Đất cổ đại.</Text>
  <Text Key="9A5DFE0E_83785">Chiếc bông tai các nữ thần chị em của Thế Giới Tiên trong một chiều không gian khác với thế giới thực đeo. Con bướm gia tộc vung phép, húp nỗi đau và khóc than, và rung đôi cánh xanh của nó.</Text>
  <Text Key="08CC073F_83786">Một chiếc nhẫn cầu xanh lam màu các chiến binh từ thiên đường đeo. Một trong những cánh trắng của nó kết nối với những cánh đang nghỉ ngơi trên thiên đường, mang lượng năng lượng ma thuật khổng lồ đến mặt đất.</Text>
  <Text Key="13F4C635_83787">Một tấm khiên lớn được chế tạo cho các Eishi thế giới tiên, vốn ở một cấp độ khác với thế giới thực. Nó đã được ghép với một hợp kim đặc biệt, và nhờ khả năng tái tạo của Hoa Linh Hồn, nó gần như bất khả chiến bại.</Text>
  <Text Key="C4F0C062_83788">Một cây gậy màu Linh Tuyền Thế Giới Tiên, vốn ở một cấp độ khác với thế giới thực, cầm. Vô số sức sống chảy ra từ quả cầu và qua những con bướm, phân phối sức mạnh chữa lành cho trang bị và bạn bè.</Text>
  <Text Key="B364A733_83789">Một chiếc áo choàng được chế tạo cho hoàng gia vương quốc tiên, vốn ở một cấp độ khác với thế giới thực. Nó có thể trông lộng lẫy, nhưng được thấm nhuần ma thuật mật độ cao nhờ kỹ thuật tối thượng của Tiên May.</Text>
  <Text Key="3BC9F7DA_83790">Quần áo được dệt với họa tiết truyền thống của Astraea. Cần có một cấp bậc hoặc hạng gia tộc phù hợp để mua chúng.</Text>
  <Text Key="82451154_83791">Một con dao làm từ bạch kim vô cùng đắt tiền. Nhiều quý tộc mang nó trong túi để tự vệ.</Text>
  <Text Key="9505CDD1_83792">Không có trang phục nào có thể tốt hơn cho việc hoạt động trong bóng tối. Người ta nói rằng các gián điệp chuyên nghiệp ưa chuộng nó ở một số quốc gia.</Text>
  <Text Key="5E4D8F90_83793">Từng có một người đã dâng con mồi hạ gục bằng cây cung này cho người mình quan tâm và khiến tình yêu của mình thành hiện thực. Ông ta nghi ngờ sự kiện này và đặt tên cho cây cung này theo thần tình yêu.</Text>
  <Text Key="7A8D847F_83794">Quần áo được làm bằng lớp áo da phủ trên vải. Chúng cung cấp khả năng bảo vệ tuyệt vời chống lại cái lạnh, phù hợp để thu thập vật liệu trong thời tiết lạnh.</Text>
  <Text Key="07ABE4E5_83795">Một chiếc bông tai opal chứa đầy ma thuật. Cơ thể người đeo tràn đầy năng lượng, tăng sức tấn công của họ.</Text>
  <Text Key="91861279_83796">Một cây cung được tạo ra bởi các quỷ dữ bị con người bức hại và đẩy xuống sâu dưới lòng đất. Họ chôn người xâm nhập vùng lãnh thổ của họ bằng cây cung này.</Text>
  <Text Key="FD22301B_83797">Trang phục nữ hiệp sĩ trong lâu đài hoàng gia. Da chất lượng cao, vàng đen và một trang sức hiệp sĩ trang trí ngực. Nó có thiết kế thanh lịch.</Text>
  <Text Key="0F1A807C_83798">Một trang trí lông vũ làm từ cánh của một con griffon có nửa trên là đại bàng và nửa dưới là sư tử. Nó được thấm nhuần sức mạnh của một con thú dữ.</Text>
  <Text Key="2231146A_83799">Người hùng đã niêm phong sức mạnh sấm sét trong cây cung này để đánh bại con rồng biển ăn thịt người. Người ta nói rằng mũi tên quấn sấm sét chôn con rồng biển trong một đòn.</Text>
