  <Text Key="0FFD178E_119200">Chúng tôi lúc nào cũng bị cuốn vào chuyện...\nChúng tôi đã lạc vào những nơi điên rồ và suýt bị lạc...</Text>
  <Text Key="2987C220_119201">Vậy... cô thực sự chỉ đến đây để nghỉ dưỡng suối nước nóng thôi...?</Text>
  <Text Key="5DB7A115_119202">Ugh, cô dai dẳng thật.\nTôi đã nói là chúng tôi đang làm vậy rồi mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="E3BA55B5_119203">V-Vậy...\nNhư vậy sẽ tốt hơn nếu cô không tấn công chúng tôi...</Text>
  <Text Key="2ABD3C22_119204">Vậy.\nChúng tôi sẽ không.</Text>
  <Text Key="B2774ED9_119205">Chúng tôi cũng đang trong chuyến nghỉ dưỡng suối nước nóng. Hơn nữa,\nchúng tôi không muốn làm phiền nhà tắm mà tiểu thư Nephi Nela bảo vệ.</Text>
  <Text Key="DEBBA34E_119206">V-Vâng... Và cởi đồ như thế này,\nđánh nhau ngay bây giờ thì hơi...</Text>
  <Text Key="835CE45F_119207">*thở dài*...\nThật là an tâm...</Text>
  <Text Key="79CFE1F7_119208">Nhưng.</Text>
  <Text Key="371CA31C_119209">Sau khi tắm.\nCác cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="A20D2BCF_119210">Ừ, có lẽ chúng tôi sẽ uống một ly bia mát lạnh—</Text>
  <Text Key="70DF017B_119211">Được!\nEm sẽ uống nước sữa trái cây~♡\nChị ngốc, làm cho em đi~</Text>
  <Text Key="2DC0FB5B_119212">T-Tôi sẽ làm...\nÔi! Fubuki,\ndừng bắn em bằng súng nước đi...</Text>
  <Text Key="792E2C47_119213">Ưm...\nSau khi tắm, cô sẽ uống bia...\nRồi sau đó thì sao?</Text>
  <Text Key="E580C69F_119214">──Ai biết? Tôi chẳng quan tâm đến chuyện xa xôi như vậy.\nCứ để gió thổi, cứ thế mà đi.\nNói thật, tôi khá thích thế giới này, nên có lẽ sẽ tiếp tục tham quan──</Text>
  <Text Key="F2ACF70A_119215">Hoặc có lẽ tôi sẽ đi săn trang bị hoàng gia như ban đầu định.\nCó lẽ sẽ gây chuyện với cô công chúa đói khát,\nhoặc tấn công tiểu thư Nephi Nela kia khi cô ấy đang ngủ?</Text>
  <Text Key="43E1113A_119216">Vậy ra cô thực sự có những kế hoạch như vậy...!\nCô định gây thêm những tội ác vì lợi ích cá nhân nữa...!?</Text>
  <Text Key="20E2500E_119217">Chuyện xấu.\nĐừng.</Text>
  <Text Key="DBC7A8BD_119218">Hmph──\nMặt cậu bình tĩnh nhưng lại nóng máu vậy, hả?</Text>
  <Text Key="44B7245D_119219">C-Chúng mình sẽ làm sao đây, Chị...?</Text>
  <Text Key="65AB58A8_119220">Còn gì ngoài việc—</Text>
  <Text Key="52B8D0AA_119221">Thư giãn trong suối nước nóng và để cơn mệt mỏi của ngày hôm tan biến.</Text>
  <Text Key="539EC0C7_119222">Cái gì...?</Text>
  <Text Key="4BD63C14_119223">Có vẻ như cô đã hiểu nhầm.\nTôi không phải người nóng máu đến mức đánh nhau với mọi kẻ thách thức.\nĐánh đấm, cướp đoạt, tất cả đều phụ thuộc vào việc có vui hay không.</Text>
  <Text Key="3388A702_119224">Vậy... Ý cô là chúng tôi thậm chí còn không đáng để đánh?</Text>
  <Text Key="A3656C40_119225">Nếu các cô tấn công chúng tôi khi chúng tôi đang thư giãn mà không nói gì,\ncó lẽ sẽ vui hơn.\nNhưng nếu các cô cứ kiên quyết như vậy—</Text>
  <Text Key="AFBB798F_119226">Được rồi thì.\nThử thách sức bền thì sao?</Text>
  <Text Key="C3207413_119227">Thử thách sức bền...!?</Text>
  <Text Key="02A391D2_119228">Khoan, đừng nói với tôi—\nNgười ra khỏi bồn tắm nóng, bốc mùi này trước sẽ thua, đúng không?</Text>
  <Text Key="C1853244_119229">Cái gì!?\nChúng tôi sẽ chóng mặt nếu ở quá lâu...</Text>
  <Text Key="13E7D1B5_119230">Nếu các cô thắng—\nTôi sẽ từ bỏ trang bị hoàng gia.\nKhông phải là cái deal tồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="7F9822EE_119231">Điều đó... đúng là vậy.\nĐó là điều kiện có lợi cho phe chúng tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="9F08D980_119232">Còn nếu chúng tôi thua thì sao?</Text>
  <Text Key="B23D64CC_119233">Nếu các cô thua và chúng tôi thắng──để xem.\nCác cô phải chạy khỏa thân quanh đất nước...</Text>
  <Text Key="19723FDC_119234">Cái gì!?\nK-Khỏa thân...</Text>
  <Text Key="C682AE13_119235">Ừ, chúng tôi không phải quỷ dữ.\nCác cô chỉ cần về Landosol và bị cấm vào thế giới ngầm──đó là sự nhượng bộ của tôi.</Text>
  <Text Key="F407EAA8_119236">Ừ~?\nChỉ vậy thôi~?</Text>
  <Text Key="72D13EA9_119237">Điều kiện đó cũng không được!\nChúng em có mục đích khi phiêu lưu với Onii-san!\nĐúng không, Riri-chan...?</Text>
  <Text Key="F8AFC3D7_119238">...Tốt lắm. Tôi sẽ chấp nhận thử thách này.</Text>
  <Text Key="280E6038_119239">Riri-chan!?</Text>
  <Text Key="11C471E9_119240">Đúng vậy, đối với 'chúng tôi'\nán phạt nếu thua là nghiêm trọng.\nNhưng đối với Nii-sama và những người khác... nó chỉ có nghĩa là giảm bớt một gánh nặng.</Text>
  <Text Key="0A914CBD_119241">Chúng tôi đã quyết tâm mạnh mẽ để trưởng thành mà không dựa vào sức mạnh của Thiên Thần Đen,\nnhưng liệu chúng tôi có thực sự có thể trở nên mạnh mẽ thì vẫn còn là ẩn số.</Text>
  <Text Key="B0E0DAD5_119242">Do đó──\nChiến thắng trận chiến này và loại bỏ mọi lo lắng còn sót lại\nchính là cách duy nhất chúng tôi có thể đền đáp Nii-sama!</Text>
  <Text Key="EF7F3C51_119243">Hmph. Tôi tưởng cô chỉ là một cô gái tốt bụng được nuông chiều...\nNhưng cô biết gầm rống đấy.\nĐừng nghĩ rằng cô có thể đánh bại ba chúng tôi chỉ bằng can đảm!</Text>
  <Text Key="FBB0AF75_119244">À... vậy tôi vẫn được tính, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="AC934AF9_119245">...Thịt heo... cần nấu kỹ...</Text>
  <Text Key="D31B12AA_119246">Wakana-san... phải không?\nCô giỏi nấu ăn à?</Text>
  <Text Key="8A71117F_119247">Hả?\nƯm, một chút...</Text>
  <Text Key="C1EA707A_119248">Tôi cũng vậy.\nThịt heo bụng rẻ, ngon, và có thể dùng cho nhiều món, đúng không?</Text>
  <Text Key="C93A5609_119249">Đúng, đúng vậy!\nCà ri, okonomiyaki,\ntất cả đều rẻ và no bụng, thật hữu ích...</Text>
