  <Text Key="39C0F098_73800">Nhẫn Sức Mạnh</Text>
  <Text Key="DDAA5802_73801">Một chiếc nhẫn có thể tăng cường sức mạnh cơ bắp nhờ ma thuật áp dụng. Mặc dù là trang bị được chế tạo cho chiến binh, nhưng cũng có nhu cầu từ người dân làm công việc vất vả.</Text>
  <Text Key="209AC0A3_73802">Hoa Tai Nanh Thú</Text>
  <Text Key="80D116C4_73803">Hoa tai mô phỏng nanh của thú. Người ta nói nó có tác dụng mượn sức mạnh của đất và tăng cường sức mạnh phép thuật tấn công.</Text>
  <Text Key="CADD2417_73804">Mặt Dây Ngọc Tím</Text>
  <Text Key="0EDAA33F_73805">Mặt dây sử dụng ngọc tím. Nó mang ý chúc sức khỏe, và nếu đeo nó, sẽ ít có khả năng bị ốm hơn.</Text>
  <Text Key="6699708A_73806">Dây Chuyền Bạc</Text>
  <Text Key="5C94B8C9_73807">Dây chuyền bạc với trang sức đẹp. Người ta nói nó có tác dụng như một bùa hộ mệnh, và tốt nhất nên đeo khi đi ra ngoài muộn vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="FFFF5C00_73808">Vòng Tay Chiến Binh</Text>
  <Text Key="7073A22A_73809">Một chiếc vòng tay mang lại hiệu quả như áo giáp trong trận chiến thực tế. Ngoài sự vững chắc của chính chiếc vòng, ma thuật cũng có thể tăng cường sự kiên cường của người đeo.</Text>
  <Text Key="9C6FE07D_73810">Xích Chân Vàng</Text>
  <Text Key="7F73BE71_73811">Một phụ kiện xa xỉ với trang sức trên chiếc xích chân bằng vàng nguyên chất. Sở hữu nó là một địa vị và tăng cường "linh hồn" của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="53287A3C_73812">Áo Dài Cổ Điển</Text>
  <Text Key="8B21534D_73813">Một chiếc áo dài có không khí trang trọng. Vì là màu sắc trầm, nó có thể được mặc cho bất kỳ nghi lễ nào.</Text>
  <Text Key="AD1667AC_73814">Áo Choàng Nhà Thám Hiểm</Text>
  <Text Key="BF515094_73815">Áo choàng được các nhà nghiên cứu mặc. Nó sử dụng vải dày và hữu ích khi xử lý các loại thuốc nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="D66B7A84_73816">Áo Giáp Sắt Thuần</Text>
  <Text Key="38EB2139_73817">Áo giáp sử dụng sắt thuần. Đó là một viên ngọc với cấu trúc rẻ tiền và đơn giản, kỹ năng của người thợ đang tỏa sáng, và được đánh giá cao vì đơn đặt hàng từ quân đội.</Text>
  <Text Key="2BAB5C2B_73818">Áo Giáp Tấm</Text>
  <Text Key="CBB09E4F_73819">Áo giáp kết hợp da và tấm sắt. Đó là trang bị phổ biến trong số lính đánh thuê và có tiếng là dễ di chuyển trong khi vẫn đủ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="270D8487_73820">Áo Giáp Nặng</Text>
  <Text Key="379A2379_73821">Áo giáp sắt che phủ toàn thân. Nó khó bị mắc kẹt nhưng sở hữu độ bền xuất sắc, và quái vật kỳ lạ không thể xước được bằng trang bị này.</Text>
  <Text Key="BD64EFCB_73822">Vải Du Lịch Togok</Text>
  <Text Key="F0920A8C_73823">Một bộ du lịch phổ biến ở một quốc gia Đông Phương xa xôi. Nó có tiếng là thoải mái khi vung kiếm trong trường hợp cần thiết.</Text>
  <Text Key="EE2B5DB8_73824">Áo Choàng Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="52C6E5DB_73825">Một chiếc áo choàng với mục đích hòa vào đêm tối sâu thẳm. Chúng tôi sử dụng sợi đặc biệt để không chùi xước quần áo, và chúng rất được ưa chuộng bởi bọn cướp.</Text>
  <Text Key="0171CCD4_73826">Áo Choàng Wakaba</Text>
  <Text Key="17034269_73827">Một chiếc áo choàng với màu xanh lục tươi sáng. Nó có khả năng chống nước đến mức có thể mặc được ngay cả trong thời tiết mưa, và nó phổ biến trong một phạm vi người rộng nếu dễ vệ sinh.</Text>
  <Text Key="739111D7_73828">Kinh Thánh của Healer</Text>
  <Text Key="FFD3E6BD_73829">Một cuốn sách chủ yếu mô tả phép thuật hồi phục. Cuốn sách này được biết rộng rãi trong giới dân thường, và có thể sử dụng với một cuốn sách này nếu là chấn thương hoặc bệnh đơn giản.</Text>
  <Text Key="D03B4D59_73830">Găng Tay Bảo Vệ Tay</Text>
  <Text Key="D17F73F4_73831">Chủ yếu được binh lính và hiệp sĩ mặc. Có cả sự hoàn thiện cẩn thận của người thợ, vì vậy bạn có thể vũ khí mà không cản trở chuyển động ngón tay.</Text>
  <Text Key="790BCDC2_73832">Nỏ Xích</Text>
  <Text Key="412CE663_73833">Nỏ xích, được sản xuất hàng loạt cho quân đội. Nó được sử dụng rộng rãi từ người tuyển mới đến người lành nghề vì nó ngắm bắn ổn định.</Text>
  <Text Key="B1FE4B74_73834">Cung Tổng Hợp</Text>
  <Text Key="ED74D82A_73835">Cung tổng hợp kết hợp xương thú và sắt. Sự cứng chắc và đàn hồi của nó có sự cân bằng tối ưu như một chiếc cung, và có thể thể hiện hiệu suất ổn định bất kể người dùng.</Text>
  <Text Key="43428851_73836">Rìu Một Tay Hợp Kim</Text>
  <Text Key="C1C07BFA_73837">Một chiếc rìu 1T kết hợp sự nhẹ nhàng và sức mạnh bằng cách sử dụng hợp kim đặc biệt. Bạn cũng có thể ném nó vào kẻ thù, vì vậy bạn không chọn nơi để chơi.</Text>
  <Text Key="5DA2994A_73838">Rìu Nặng</Text>
  <Text Key="37678752_73839">Một chiếc rìu sắt rất nặng. Mặc dù nó không xoay nhỏ, nó chuyên về chém kẻ thù có áo giáp để đổi lấy nó.</Text>
  <Text Key="0917C9F6_73840">Rìu Chiến Binh</Text>
  <Text Key="339361BB_73841">Một chiếc rìu 2T được sử dụng trên chiến trường. Vì nó đơn giản, nó dễ xử lý, và bạn có thể sử dụng lưỡi rìu chắc chắn để loại bỏ đối thủ.</Text>
  <Text Key="D63D781E_73842">Dao Gắn Dây</Text>
  <Text Key="C2FD658E_73843">Một thanh kiếm nhỏ được phân phối số lượng lớn trong xã hội ngầm. Mặc dù nó rẻ tiền, chất lượng không tệ, và những kẻ cướp mới nổi và những người khác được áp dụng nhiều khi họ có số lượng.</Text>
  <Text Key="22274A89_73844">Dao Bạc</Text>
  <Text Key="523D9BEA_73845">Một thanh kiếm được chế tạo bằng bạc. Mặc dù nó không mạnh, nó rất bền gỉ, vì vậy nhiều người du lịch mang theo nó trong một chuyến đi dài.</Text>
  <Text Key="36B312CE_73846">Dao Găm Thép</Text>
  <Text Key="BA3D9B6B_73847">Một con dao thép được binh lính sử dụng trên chiến trường. Mục đích là xuyên qua áo giáp xích, và những đường đâm sắc nhọn có thể gây thương tích chết người.</Text>
  <Text Key="D3DEA6A7_73848">Kiếm Lễ Bạc</Text>
  <Text Key="4AB9076D_73849">Một thanh kiếm thẳng bằng bạc được sử dụng cho nghi lễ. Mặc dù nó không phải cho trận chiến thực tế, không khí trang trọng được thắt chặt bởi người liên quan.</Text>
