  <Text Key="996BEB9B_55300">...Tôi hiểu hoàn cảnh rồi.\nTôi thấy ông đang cố hướng dẫn cô ấy, Elder.</Text>
  <Text Key="CCD94E8D_55301">Không có điều ước ư... Đúng thật, thật đáng buồn.</Text>
  <Text Key="60138D72_55302">Vậy chúng ta phải tìm cho cô ấy.\nTìm khoảnh khắc đầu tiên của cô ấy.</Text>
  <Text Key="49D34600_55303">À, tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="5C82E7E1_55304">—Khoảnh khắc điều ước của cô ấy chào đời.</Text>
  <Text Key="7C57CB91_55305">...Cảm giác thế nào?</Text>
  <Text Key="592140BD_55306">Ra vậy.\nCó vẻ Mana làm việc khá tốt.\nTôi sẽ giao phó việc điều chỉnh hệ thống thời tiết cho họ.</Text>
  <Text Key="33D1CB75_55307">Bạn thấy đói ư? Tốt quá.\nBây giờ: hãy thử những quả táo do Neneka làm, và cho tôi biết về kết cấu và hương vị của chúng.</Text>
  <Text Key="07B6E794_55308">Tôi cần bạn trả lời một câu hỏi của tôi.</Text>
  <Text Key="0F47BAA4_55309">...Có điều gì hối tiếc không, sau khi theo lời hướng dẫn của tôi?</Text>
  <Text Key="7CE8CD50_55310">Không hề, chú Sora.</Text>
  <Text Key="3E72A42E_55311">Hừm, đã đến giờ rồi ư?\nVậy chúng ta kết thúc nghiên cứu hôm nay ở đây thôi.</Text>
  <Text Key="3DD60463_55312">Sớm hơn mọi khi, nhưng tôi có việc sau này.\n...Tôi đang để ai đó chờ.</Text>
  <Text Key="2B08DE58_55313">Xin lỗi, nhưng tôi không thể hộ tống cậu đến phòng như thường lệ.\nTôi sẽ giao phó cho nhân viên, nên xin phép được lui.</Text>
  <Text Key="143AE9F4_55314">Gió thật dễ chịu.</Text>
  <Text Key="3ABBC8DF_55315">Hừm. Có hiện lên trên mặt tôi sao?\nChắc chắn rồi, tôi rất vui sướng.</Text>
  <Text Key="CD190AB6_55316">Đã lâu rồi tôi không gặp con gái tôi.</Text>
  <Text Key="32F07037_55317">Vậy, tôi xin phép lui.\n...Tôi giao phần còn lại cho cậu.</Text>
  <Text Key="0655CF44_55318">Tôi sẽ hộ tống cậu.</Text>
  <Text Key="7B7235A3_55319">—Không lâu sau đó:</Text>
  <Text Key="A5AC897B_55320">Đây... là đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="6A1042A0_55321">Xung quanh gần như không có ai...</Text>
  <Text Key="8306FFEC_55322">Ồ, cô là...?\nCó lẽ, cô là một nhà nghiên cứu ở đây?</Text>
  <Text Key="D402D310_55323">Hừm? Không phải nhà nghiên cứu?\nMột cộng tác viên... cô nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="E2DB0215_55324">Dạ...\nCha tôi làm việc ở đây... Ông ấy là một nhà phát triển, và tôi là người thân của ông ấy...\nVì vậy hôm nay, cha tôi đã tử tế mời tôi đến đây xem.</Text>
  <Text Key="2804896B_55325">Cha tôi bảo tôi ở trong phòng chờ,\nnhưng khi tôi cố quay lại sau khi đi vệ sinh,\ntôi lại lạc vào một nơi với những hành lang trông giống hệt nhau...</Text>
  <Text Key="76C24898_55326">Thực sự đây là đâu?</Text>
  <Text Key="4C0717F8_55327">...Gì?\nĐây là một nơi khác với phòng thí nghiệm phát triển?\nĐây là nơi cô sống...?!</Text>
  <Text Key="60F4375A_55328">Tôi rất xin lỗi.\nCó vẻ tôi đã hoàn toàn lạc đường...</Text>
  <Text Key="E241FF65_55329">Được chứ?\nCảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="0FA0FE4B_55330">À, dạ... tôi có nên đẩy cô không?\nVới cái... xe lăn đó...</Text>
  <Text Key="9C11AC7A_55331">À, nó tự động di chuyển, nên cô sẽ ổn ư?\nCông nghệ tuyệt vời thật...</Text>
  <Text Key="7BAB2B73_55332">Trước đó cô có nói là cộng tác viên, đôi khi cô có làm việc với cha tôi không?</Text>
  <Text Key="83036829_55333">Ồ, tôi xin lỗi.\nTên cha tôi là—</Text>
  <Text Key="F2D1442F_55334">Cô biết về ông ấy?</Text>
  <Text Key="76411AAB_55335">Hả? Cô cũng nhận ra khuôn mặt tôi ư?\n...Cô đã thấy bức ảnh của tôi...trên bàn làm việc của ông ấy...?</Text>
  <Text Key="C4B1DF2E_55336">Vậy ra... Cha treo lên bức ảnh của tôi...</Text>
  <Text Key="21768398_55337">Ừm... Cha tôi là người ít nói, và ông ấy cũng rất thông minh.\nVì vậy, tôi đã rất khó hiểu ông ấy đang nghĩ gì.</Text>
  <Text Key="391C87C2_55338">Đôi khi tôi lo... rằng tôi không xứng đáng làm con gái ông ấy, và...\nNó khiến tôi lo lắng đôi khi...</Text>
  <Text Key="70DC7423_55339">Cô có vẻ vui vẻ một cách kỳ lạ... phải không?</Text>
  <Text Key="E54B4A2F_55340">Bởi vì, chú Sora trông vui vẻ hôm nay.\nÔng ấy nói là vì được gặp con gái.</Text>
  <Text Key="7D8B99C2_55341">—Kokoro.</Text>
  <Text Key="C34A5D2F_55342">! Cha...!</Text>
  <Text Key="DFA1F01C_55343">Không ngờ cô lại ở một nơi như thế này.\nTôi đã tìm cô mãi.</Text>
  <Text Key="905D509C_55344">Con rất xin lỗi, Cha.\nLà vì con không thể tuân theo chỉ dẫn của Cha...</Text>
  <Text Key="8D167372_55345">Không, đừng nghĩ đến chuyện đó.\nMặc dù cô trưởng thành hơn tuổi, nhưng tôi mới là người đã bắt cô chờ ở một nơi xa lạ.</Text>
  <Text Key="28BCB114_55346">Việc tiếp xúc với các Vương Miện khác có thể có tác động quá mức đến sự phát triển của cô. Từ giờ tôi sẽ cẩn thận hơn.</Text>
  <Text Key="106EE2B2_55347">...Cô đã tìm thấy cô ấy, phải không?\nTôi cảm ơn cô vì đã hướng dẫn Kokoro.</Text>
  <Text Key="FCD555C2_55348">Hừm. Vậy thì, chúng ta đi thôi, Kokoro?\nChắc cô đói rồi, trước tiên chúng ta đi ăn nhé.</Text>
  <Text Key="FED397F1_55349">Vâng, Cha.\nÀ... chỉ một chút thôi, làm ơn.</Text>
