  <Text Key="B6AFFD29_114350">Con chó này sao vậy...?! Nó đột nhiên xuất hiện và lao tới từ phía sau mình... Uwaaaah...!?</Text>
  <Text Key="C5D4E568_114351">...À! Cơ hội đây rồi... HAAAH</Text>
  <Text Key="C3F4E9F8_114352">Haah... C-Cảm ơn, anh yêu... Anh đã cứu em... Và cả chú chó con này nữa...</Text>
  <Text Key="95AB3033_114353">Không... Do sự cẩu thả của tôi mà cô bị nguy hiểm... Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F76974E3_114354">...Nữa, Lisa. Tôi biết ơn sự giúp đỡ của cô. Nhưng tôi phải nói về cách tiếp cận của cô. Tại sao cô lại cố gắng bắn?</Text>
  <Text Key="B18D1C74_114355">Tôi chỉ giả vờ giương cung sẵn sàng. Đó là để trấn áp chúng thông qua Cu. Tất nhiên tôi không có ý định kéo bà cụ già xuống cùng chúng.</Text>
  <Text Key="75B08293_114356">...Tuy nhiên, nếu Cu không thể trấn áp chúng, cô đã bắn mũi tên đó. Tôi sai chứ?</Text>
  <Text Key="D1BA042B_114357">Tôi không phủ nhận. Có lẽ tôi đã chọn phương pháp khác. Nhưng trên chiến trường, việc chuẩn bị mũi tên thứ hai, thứ ba là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="5C2458BB_114358">Cô có lý, nhưng... Cô có cân nhắc điều gì có thể xảy ra nếu mũi tên trượt? Bà cụ già chắc đã sợ nó có thể trúng vào bà. Và ai biết những người đàn ông hoảng loạn có thể làm gì...</Text>
  <Text Key="2CD88BCA_114359">Nếu chúng ta suy đoán những điều giả định, thì... đồng minh của chúng có thể đã xuất hiện. Hoặc chúng có thể đã bắt thêm con tin. Hoặc có thể bà cụ già đã sốc đến mức tim ngừng đập.</Text>
  <Text Key="93D36323_114360">...Uuuu...</Text>
  <Text Key="A0F7516D_114361">...Haa. Chúng ta nên để mọi chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="F7945D7F_114362">...Đúng vậy. Chúng ta đều biết không có câu trả lời thực sự. Cho cả hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="EDFF5E50_114363">...Nghiêm túc, cẩn trọng, đa nghi và căng thẳng--Có vẻ chúng ta có nhiều điểm chung ngoài nguồn gốc quý tộc.</Text>
  <Text Key="366FFF90_114364">Ôi trời, điều đó khiến tôi rất vui. Tôi cũng đang nghĩ điều tương tự.</Text>
  <Text Key="C878009C_114365">Rei, đi tham quan thành phố thật tuyệt, nhưng... Tôi muốn biết thêm về cậu. Tôi sẽ nhờ cậu dẫn đường sau cái này♪</Text>
  <Text Key="B40F6E4F_114366">Ừ. Một lần nữa, rất vui khi có cô tham gia, Lisa. ...Vậy trước tiên, tôi nghĩ sẽ giới thiệu cô với Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE. Trong khi ở đó, tôi sẽ nộp hai người này.</Text>
  <Text Key="7BAC8AE2_114367">...Mặc dù sống trong những thế giới khác nhau, Rei và Lisa tìm thấy điểm chung trong tính cách. Chuyến du lịch của cặp kỳ lạ này ở Landosol sẽ tiếp tục một thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="71C30675_114368">Bà</Text>
  <Text Key="212759F8_114369">Mùi Hôi Nhất Trong Đời Sau</Text>
  <Text Key="F73FA84A_114370">Tiền, Ngực và Sự Thật</Text>
  <Text Key="EB555032_114371">...&quot;Vision Empress&quot;.</Text>
  <Text Key="8BE5DAB9_114372">Người cuối cùng trong Bảy Vương Miện, cái tên vẫn còn bí ẩn cho đến giờ, cuối cùng cũng xuất hiện trước {playername}.</Text>
  <Text Key="EE32717E_114373">Vision Empress, người có khuôn mặt giống hệt Minerva và mang đặc điểm của loài rồng, đề nghị {playername} trở thành Hiệp sĩ Công chúa của cô ấy -- để bảo vệ bản thân khỏi những &quot;điều đáng sợ&quot;.</Text>
  <Text Key="0000DE11_114374">Đúng vậy, đây là... &quot;sự thật&quot;.</Text>
  <Text Key="10513D9D_114375">...Thấy chưa? Đối với tôi, thế giới chỉ đơn thuần là đáng sợ.</Text>
  <Text Key="166F8E85_114376">&quot;Chỉ những ai sẵn sàng bị bắn mới được phép bắn&quot;, một câu nói tôi mượn từ Homare...</Text>
  <Text Key="39AE9302_114377">Có lẽ đó là mệnh lệnh, nhưng những người đàn ông đó đã đến để giết tôi. Tất nhiên, tôi đã phản kháng.</Text>
  <Text Key="A1BB66E4_114378">Xin đừng nhìn tôi như thế. Tùy theo cách nhìn, tôi có thể vừa hành động để bảo vệ cô. Tôi xin lỗi vì đã kéo cô vào chuyện này.</Text>
  <Text Key="07228B16_114379">Nhưng... lần này, nó vừa may mắn thành công. Như cô thấy, tôi là người có một mạng sống duy nhất bị săn đuổi bởi bạo lực áp đảo như vậy.</Text>
  <Text Key="0E1548A5_114380">...Ôi, đáng sợ làm sao. Tôi không thể giao cảm xúc của mình cho đồng đội, cũng không thể truyền tương lai cho con cháu.</Text>
  <Text Key="7A84D876_114381">Nếu &quot;tôi&quot; thua, mọi thứ sẽ kết thúc... Khác với &quot;các người&quot; con người, trên hành tinh gọi là Trái Đất này chỉ có một cá thể loài tôi.</Text>
  <Text Key="7FADEEC4_114382">...Phản ứng của cô bình tĩnh hơn tôi tưởng. Tôi là người ngoài hành tinh. Một sinh vật ngoài Trái Đất. Một cuộc tiếp xúc cấp ba. Liệu có phải thích hợp hơn nếu cô ngạc nhiên hoặc bực bội không?</Text>
  <Text Key="9067EF42_114383">...Ra vậy. Điều đó đúng vì tôi có dữ liệu về nó -- ma cà rồng, ma, người có khả năng ESP... Có vẻ ngay cả trong &quot;thế giới thực&quot; này, việc tiếp xúc với sinh vật bất thường cũng không phải hiếm.</Text>
  <Text Key="F8187730_114384">Hehe~ Đúng thật. Từ góc nhìn của nhân loại, cả tôi và những sinh vật bất thường đó có thể thuộc về hạng mục &quot;phi nhân loại&quot;.</Text>
  <Text Key="95C31F52_114385">Tuy nhiên, từ góc độ của người ngoài hành tinh... con người, ma cà rồng, ma và người có khả năng ESP đều nằm trong hạng mục &quot;Người Trái Đất&quot;.</Text>
  <Text Key="CC4DAFBF_114386">Và... từ giờ trở đi, tôi phải trở thành kẻ thù của mười tỷ người Trái Đất đó.</Text>
  <Text Key="B289B79A_114387">Đó là lý do tôi tìm kiếm một Hiệp sĩ -- một sinh vật sẽ bảo vệ tôi khỏi mọi nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="7B55A040_114388">Đó là lý do tôi đưa cô đến đây. Vì mục đích đó, tôi thậm chí còn đặt một dấu hiệu trên cánh tay cô...</Text>
  <Text Key="99B23480_114389">Hiện tượng cô gọi là &quot;khả năng tâm linh&quot; -- tôi đã nghiên cứu nó một thời gian. Tuy nhiên, ngay cả với thiết lập này, việc dịch chuyển một vật thể từ xa là cực kỳ khó khăn...</Text>
  <Text Key="E29B51FC_114390">Tuy nhiên, nếu cô trở thành Hiệp sĩ Công chúa của tôi ngay tại đây và bây giờ... có thể nói đó là hoàn toàn xứng đáng với nỗ lực.</Text>
  <Text Key="A9E89AD1_114391">Khả năng học tập và thể chất của cô - các tham số của cô trong thực tế chỉ ở mức trung bình cho một học sinh nam trung học. Cô tin rằng cô không thể cạnh tranh với một &quot;kẻ thù&quot; như những kẻ tôi vừa đánh bại?</Text>
  <Text Key="DC1FEDC8_114392">Nếu là vậy, thì không cần phải lo lắng. Chẳng mấy chốc, những tham số đó sẽ trở nên vô nghĩa trong thế giới tuyến tính này.</Text>
  <Text Key="E4A11029_114393">Nền tảng đó đã được đặt. ...Không. Chúng hơi nhỏ để gọi là &quot;nền tảng&quot;.</Text>
  <Text Key="617F359B_114394">...Trong các tài liệu để lại bởi Vision Empress, tôi bắt gặp một cái tên khác:</Text>
  <Text Key="EDA80A68_114395">Đúng vậy, điều đó chính xác. Mong ước của tôi không phải là xóa bỏ thế giới.</Text>
  <Text Key="FDEDE03A_114396">Sử dụng những hạt này, mục tiêu của tôi là &quot;thay đổi&quot; thế giới.</Text>
  <Text Key="E9E11B1C_114397">Trước Cách mạng Công nghiệp, nếu nhân loại được thấy trình độ khoa học và công nghệ tiên tiến nhất ngày nay, họ chắc chắn sẽ nói đó là &quot;không thể&quot; đạt được. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="3B459249_114398">Tuy nhiên, công nghệ của con người bây giờ đã tiến đến mức có thể bước ra ngoài quỹ đạo Trái Đất. Các tổ chức như NASA dường như đang nghiên cứu cách biến các hành tinh khác thành môi trường giống Trái Đất nơi con người có thể sống.</Text>
  <Text Key="0E040050_114399">Điều tôi đang cố gắng đạt được trên hành tinh này tương tự như vậy. Tùy chỉnh hành tinh, &quot;terraforming&quot; -- Không, có lẽ tôi nên gọi là &quot;Vee-chan-forming&quot;?</Text>
