  <Text Key="57D9C645_5650">Transcendental Rebellion Queen Sword</Text>
  <Text Key="1FB5EE06_5651">Một sinh vật mềm mại với trái tim của một thiếu nữ</Text>
  <Text Key="4600FC91_5652">Grooming, chatting</Text>
  <Text Key="FE891509_5653">[Vật Lý] Một thiếu nữ thuần khiết bảo vệ bạn bè từ mặt trận. Xông vào trận chiến ngay sau khi trận đấu bắt đầu để cản trở sự tiến công của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="FEC31CDC_5654">Ngay cả khi không có quả táo ma thuật</Text>
  <Text Key="3D7A8A9A_5655">Special warmth</Text>
  <Text Key="3A7C0F7D_5656">Cats Rhapsody</Text>
  <Text Key="B8A46719_5657">Escape of love</Text>
  <Text Key="21754501_5658">Tôi biết ơn vì chúng ta đã gặp nhau</Text>
  <Text Key="F812694F_5659">Princess or Not</Text>
  <Text Key="16ED4B40_5660">Magic Time</Text>
  <Text Key="F0DEE8C4_5661">A Curious Contact</Text>
  <Text Key="500723FD_5662">Like a Fairy Tale</Text>
  <Text Key="77EDA8EB_5663">Lima's Knight</Text>
  <Text Key="2DE1B935_5664">Lover of Romance</Text>
  <Text Key="E7E6A7D4_5665">Tôi muộn rồi, tôi muộn rồi!</Text>
  <Text Key="B87F8078_5666">Woolly Wallop</Text>
  <Text Key="C09DFE38_5667">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ thù trong phạm vi. Tăng phòng thủ vật lý của bản thân đáng kể.</Text>
  <Text Key="161071BB_5668">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi 400.\n►Đẩy lùi kẻ thù 50 đơn vị.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="0FE6271C_5669">Fuzzy Fury</Text>
  <Text Key="404BFF8E_5670">Xông thẳng vào kẻ thù đầu tiên ngay sau khi trận đấu bắt đầu và gây sát thương vật lý vừa phải. Tăng phòng thủ vật lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="9E89BB67_5671">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="FEF5908F_5672">Hairy Headbutt</Text>
  <Text Key="34411906_5673">Downy Defense</Text>
  <Text Key="3470019A_5674">Downy Defense+</Text>
  <Text Key="D8364B06_5675">Whopping Woolly Wallop</Text>
  <Text Key="73155C11_5676">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù trong phạm vi và đẩy chúng đi, tăng phòng thủ vật lý của bản thân đáng kể, và triển khai một rào cản vật lý cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="557C142A_5677">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi 400.\n►Đẩy lùi kẻ thù 50 đơn vị.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng đội, chống lại $3 sát thương vật lý trong 18s.</Text>
  <Text Key="5FCF14A6_5678">Fuzzy Fury+</Text>
  <Text Key="0A60F0C8_5679">Xông thẳng vào kẻ thù đầu tiên ngay sau khi trận đấu bắt đầu và gây sát thương vật lý vừa phải. Tăng phòng thủ vật lý của bản thân đáng kể. Triển khai một rào cản chống sát thương vật lý xung quanh tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="603158CD_5680">►Xuất hiện sau 1s khi đợt quái bắt đầu, ở phía trước 100 đơn vị của kẻ thù gần nhất.\n►Bất khả xâm phạm trên bản thân trong 1s.\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 16s.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng đội, chống lại $3 sát thương vật lý trong 16s.</Text>
  <Text Key="9EC5E78E_5681">Dreamer's Dress</Text>
  <Text Key="952FA5F8_5682">[Vật Lý] Một thiếu nữ xinh đẹp đã biến thành công chúa với một quả đặc biệt ở tiền tuyến. Khi biến thành hình người trong một khoảng thời gian cố định bằng Union Burst, cô ấy giải phóng các kỹ năng tăng cường để hỗ trợ đồng đội và tăng sức mạnh tổng thể của bản thân.</Text>
  <Text Key="B0804EA7_5683">Metamorph Princess</Text>
  <Text Key="2D172385_5684">Biến thành hình người, tăng đáng kể tấn công vật lý của bản thân trong 24s.</Text>
  <Text Key="4A16A1E4_5685">Mofumofu Smash</Text>
  <Text Key="C9F19FB6_5686">Mofumofu Tackle</Text>
  <Text Key="F14CD658_5687">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ thù phía trước, và cũng hồi một lượng TP vừa phải cho bản thân.</Text>
  <Text Key="139611D8_5688">Metamorphosis</Text>
  <Text Key="1FB3E274_5689">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Metamorph Princess&quot;</Text>
  <Text Key="C6E82484_5690">Beyond the Dream</Text>
  <Text Key="BAB1B9C1_5691">Beauty and Beast</Text>
  <Text Key="28686C4E_5692">Tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân và cũng hồi một lượng TP vừa phải.</Text>
  <Text Key="AE1BE0E1_5693">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Hồi TP của bản thân $2.</Text>
  <Text Key="8BE571B4_5694">Dance with Me</Text>
  <Text Key="C421DF85_5695">Tăng đáng kể tấn công vật lý cho tất cả đồng đội. Càng cao tấn công vật lý của bản thân, mức tăng tấn công vật lý càng lớn.</Text>
  <Text Key="944F2B47_5696">Metamorphosis</Text>
  <Text Key="ABE78447_5697">Biến hình.</Text>
  <Text Key="4D46E81E_5698">Stairway to Dreams</Text>
  <Text Key="E16EC7F3_5699">Stairway to Dreams+</Text>
