  <Text Key="556463FC_60550">HÀ... Cái gì thế này...?</Text>
  <Text Key="6159EE6E_60551">Ưm, Eris-san? Đây là, ưm...</Text>
  <Text Key="F52EF827_60552">Tớ vừa cảm thấy một cảm giác cực kỳ hạnh phúc~buu♪ Eris-san thật sự rất vui~buu♪</Text>
  <Text Key="59C02292_60553">...Ugh...!</Text>
  <Text Key="EF7A272A_60554">À, cô ấy đi rồi... Tớ sẽ xin lỗi sau. Tớ cần nghe cô ấy nói chuyện...</Text>
  <Text Key="DB0A2D83_60555">{playername} và bạn bè của cậu ấy đã an toàn và thành công trong việc đưa mọi người trên bãi biển trở lại trạng thái bình thường. Sheffy giải thích chi tiết về sự cố và xin lỗi mọi người.</Text>
  <Text Key="98977FDB_60556">...Tớ thực sự xin lỗi về chuyện này. Hiện tượng này vẫn đang được điều tra và còn nhiều bí ẩn, nhưng có lẽ...</Text>
  <Text Key="AEBD2911_60557">Có thể là thứ gì đó như: "Khi tớ ước, những đặc điểm của bản thân tớ sẽ được sao chép tạm thời"... nhưng đó chỉ là giả thuyết.</Text>
  <Text Key="756547FF_60558">Nhưng nếu giả định như vậy, nó sẽ giải thích tại sao mọi người bị biến thành em bé. ...Và tại sao hai người kia đột nhiên có thể bơi hoặc nói chuyện.</Text>
  <Text Key="35210EF0_60559">Nghe có vẻ khó để tin một lúc... Nói vậy, tại sao cậu lại ước "biến mọi người thành em bé"?</Text>
  <Text Key="E9C9790D_60560">Đó là, ừm... Có lẽ là vì... Tớ muốn mọi người hiểu cảm giác này...</Text>
  <Text Key="1F6015E3_60561">Một cảm giác...?</Text>
  <Text Key="3C145124_60562">Vâng. Việc biến thành em bé giống như một căn bệnh không thể chữa... Không có gì tớ có thể làm về nó.</Text>
  <Text Key="6D4DABBA_60563">Nhưng, điều đó không có nghĩa là tớ đã chấp nhận nó. ...Tớ nói đấy, biến thành em bé? Thôi đi...</Text>
  <Text Key="DA817D66_60564">Nó còn xa mới là phiên bản lý tưởng của tớ--tớ đơn giản là không thể trông ngầu được. Tớ lại gây rắc rối, và thật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="A6C08423_60565">Chắc chắn rồi, nó rất xấu hổ. Tớ chưa bao giờ nghĩ mình sẽ bị bế như một đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="25ED9BC8_60566">À, cú đánh đó khá đau... Bị an ủi như một em bé đã làm vỡ vụn hình ảnh ngầu của tớ một chút...</Text>
  <Text Key="FE5B487F_60567">Ở trạng thái đó... liệu tớ có thể thực sự đứng thẳng trước người mình quan tâm, và nói "tớ đã cố gắng rồi", và thực sự muốn nói điều đó...?</Text>
  <Text Key="50AA4165_60568">Mọi người đều tốt bụng và ủng hộ, nhưng đôi khi cũng có sự thật là tớ cảm thấy xấu hổ về bản thân mình vì điều đó...</Text>
  <Text Key="4066EA0B_60569">Tớ ghét bản thân mình khi nghĩ như vậy... Và đồng thời tớ cũng không thực sự biết cách nói chuyện với ai đó và khiến họ hiểu cảm giác của tớ...</Text>
  <Text Key="8527875A_60570">Chính vì vậy tớ muốn ai đó hiểu cảm giác của tớ, và cuối cùng lại ước điều đó... Tớ xin lỗi...</Text>
  <Text Key="89918782_60571">Không sao đâu...! Chúng ta đều là đồng đội trong cuộc đấu tranh của cậu rồi, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="331F0B7F_60572">Ừ, tớ hiểu nỗi đau của cậu quá rõ rồi! Thực tế, tớ cũng là kiểu người không thể nói chuyện với người khác về mọi thứ. Chính vì vậy tớ thường xuyên phát tiết với Piyosuke ở đây...!</Text>
  <Text Key="0A5FE190_60573">Ừ. Đồng đội.</Text>
  <Text Key="0BD738E2_60574">Được rồi. Vậy thì tất cả cùng đỡ Sheffy-chan lên nào!</Text>
  <Text Key="2FA24A44_60575">Hả?! Chuyện này làm sao thành ra thế này...?!</Text>
  <Text Key="C1179002_60576">"Lên nào!" "CAO LÊN, CAO LÊN!" "Vui vẻ buu♪"</Text>
  <Text Key="8481431D_60577">Ưm... Nó còn xấu hổ hơn khi mọi người cổ vũ cho tớ một cách kịch tính như vậy...</Text>
  <Text Key="BC391180_60578">Này, cả cậu nữa, {playername}... Thôi đi, hehe.</Text>
  <Text Key="F7C3221C_60579">Một bãi biển nơi những điều ước trở thành hiện thực... Do một tai nạn ngoài ý muốn, tớ đã không thể điều tra chút nào. Nhưng ngày mai...</Text>
  <Text Key="F85FE05D_60580">...Bỏ chuyện đó sang một bên... Tớ không thể tin nổi mình lại phô bày bản thân như vậy trước mặt Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="B92449FE_60581">...Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="A2EAC277_60582">Tớ không thể tin nổi ngay cả bản thân tớ cũng đã quay về thời thơ ấu... Thật là nhục nhã. Tớ có linh cảm rằng những điều ước của mẫu vật loại D có thể đã được thực hiện... Dù sao thì, tớ nên nhanh lên và phân tích cái này. Tất cả những người chính đều ở đây, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="8B259127_60583">Ugh...</Text>
  <Text Key="B0F5E105_60584">Xin lỗi, có vẻ tớ đã sai</Text>
  <Text Key="256F5BC0_60585">Cảm ơn vì đã đưa chúng tớ trở lại bình thường</Text>
  <Text Key="6B144A35_60586">*nhai nhai*...</Text>
  <Text Key="C1D5723C_60587">Ra vậy. Vậy là cô ấy cảm thấy cô đơn</Text>
  <Text Key="FBF3C2AC_60588">ủa...</Text>
  <Text Key="4020C613_60589">Có lẽ cô ấy muốn được an ủi?</Text>
  <Text Key="0FFDFFE1_60590">...! Eris?!</Text>
  <Text Key="8EA22159_60591">*Tớ xoa đầu Eris*</Text>
  <Text Key="466B5805_60592">Cao lên! Cao lên!</Text>
  <Text Key="24E979DF_60593">Sheffy! Precia! Vui vẻ!</Text>
  <Text Key="724242E0_60594">Uuuu...</Text>
  <Text Key="41219517_60595">Có lẽ... cần thay tã?</Text>
  <Text Key="AF4B1333_60596">Có lẽ cô ấy đói?</Text>
  <Text Key="1DFD04F7_60597">Người Đàn Ông Elf Ngầu</Text>
  <Text Key="97AF1E8C_60598">Những Người Trên Bãi Biển</Text>
  <Text Key="A631A93B_60599">Ngày hôm sau. Những người trên bờ biển xếp hàng hướng về mẫu vật loại D, hy vọng được đáp ứng điều ước dưới danh nghĩa hợp tác điều tra hiện tượng... Họ là những người thật... nhờ họ, tớ có thể thu thập dữ liệu.</Text>
