  <Text Key="0E4ABCA7_113000">Sát thương không thể hồi phục bằng ma thuật trị liệu... Đối thủ khó chịu thật đấy.</Text>
  <Text Key="1C507B3C_113001">Xin lỗi, được chứ? Chúng tôi cũng bị thương nhiều lắm, nên giờ này cũng coi như hòa vốn.</Text>
  <Text Key="9C7BA487_113002">UWAH?! ...Onee-san, chị... là một dark elf...?</Text>
  <Text Key="E20EAE7C_113003">Vừa nãy, chúng tôi bị một hiệp sĩ không đầu đe dọa. Rồi trang giấy lại mọc ra xúc tu bạch tuộc từ mái tóc. Một nơi kỳ bạc y hệt các Underworld khác. Nơi này là Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="323E654C_113004">U-Ujyuru... Rất vui được gặp chị...</Text>
  <Text Key="C1735001_113005">...M-Một con bạch tuộc...!</Text>
  <Text Key="021212DD_113006">...Ơ. Theo tôi nhớ, mấy người trong Twinkle Wish chuyên về dọn sạnh nơi như dungeon đúng không?</Text>
  <Text Key="83A8C6D7_113007">Hả? T-Tôi ư...?</Text>
  <Text Key="C61220D4_113008">Ừ, đúng rồi! Có thể gọi chúng tôi là mạo hiểm giả chuyên nghiệp cũng được... Nên...♪</Text>
  <Text Key="B636ABCE_113009">Thôi đi, đừng phớt lờ. Chính xác thì mục tiêu của guild chúng tôi là mạo hiểm và chinh phục Tháp Sol, chúng tôi chỉ thành thạo việc tự điều chỉnh nhịp độ và tránh bẫy trên đường đi.</Text>
  <Text Key="E71833D5_113010">...Ra vậy. Nói cách khác, cả ba là bộ ba hoàn hảo để hộ tống chúng tôi trong nhiệm vụ. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1D633E86_113011">Thật quá thuận lợi để tin rằng các người đột nhiên xuất hiện. Với thái độ lộ rõ, các người không giống mấy người sẽ đợi để can thiệp giúp đồng nghiệp.</Text>
  <Text Key="C3B1160A_113012">Về chuyện đó... chúng tôi nhận được một thông điệp trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="6D59D2B0_113013">Thông điệp trong mơ? Có lẽ là thông điệp từ Lady Ameth...</Text>
  <Text Key="D4C65EFE_113014">Không, về hiện tượng đó, nó trông giống như những giấc mơ Fio dùng... nhưng người xuất hiện lại là một tiên nét nghịch ngợm, hoàn toàn khác với Fio và Nebbia. Cô ấy không nói tên, nhưng cứ lặp lại như: "Tôi trung lập và bình đẳng"...</Text>
  <Text Key="D2BC25B9_113015">Cô bé đó cho chúng tôi biết nơi Kishi-kun ở. Trong giấc mơ vườn hoa của Tháp Sol bị lật ngược...</Text>
  <Text Key="B7146CB9_113016">Giống như có ai đó đến cứu chúng tôi vậy. Tôi tự hỏi cô bé đó là ai...</Text>
  <Text Key="6C694B10_113017">"...Thở phào." "...Hụt hơi."</Text>
  <Text Key="8D7DDB17_113018">Kyaru? Kokko?</Text>
  <Text Key="376993CE_113019">Chị đột ngột ngã gục dễ dàng thế... ổn chứ?</Text>
  <Text Key="5F2D5E6D_113020">Vâng... Các cô gái từ "Twinkle Wish" là sự giúp đỡ tốt nhất chúng tôi có thể mong đợi. Tôi có thể tin tưởng họ với nhiệm vụ bắt giữ và bảo vệ hướng tới Cung điện Obsidian một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="4C6F0F42_113021">Và với tình hình đó, hành động tốt nhất ở đây là nghỉ ngơi và hồi phục. Đúng không, Pecorine?</Text>
  <Text Key="82A8640B_113022">...Vâng. Yui-chan, Rei-san, Hiyori-chan. Xin lỗi nhưng... Tôi sẽ nhờ các cô lo liệu chuyện này.</Text>
  <Text Key="0EA23218_113023">Ừ, giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="74CCD461_113024">...Tốt. Trông như những bẫy tạo ra "Hành Lang Vô Tận" này đã được dọn sạnh.</Text>
  <Text Key="339849E2_113025">Đó chính là Yui-chan của tôi mà♪ Được rồi, đi thôi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="82176D40_113026">Yui-san và những người khác thật ngầu quá...!</Text>
  <Text Key="AFD45105_113027">Thật sự... Cách họ vượt qua tất cả những bẫy trong khi đối phó với lũ quái vật chỉ có thể mô tả là xuất sắc.</Text>
  <Text Key="24C6C147_113028">Vậy đây là một mạo hiểm giả dày dạn kinh nghiệm trông như thế... Họ có thể tự xử lý tất cả chuyện này.</Text>
  <Text Key="74672C45_113029">...Công Chúa?</Text>
  <Text Key="43668670_113030">...Những cô gái trong "Twinkle Wish" chắc đã tập luyện rất nhiều để trở nên mạnh mẽ và thành thạo như vậy... Mặc dù họ chỉ xấp xỉ tuổi tôi...</Text>
  <Text Key="47890C42_113031">...Hơn nữa, kết nối cảm xúc cá nhân của tôi với Kishi-sama... Của họ còn... còn mạnh hơn của tôi rất nhiều...</Text>
  <Text Key="9D295107_113032">Này. Công Chúa. Đừng nhìn ủ rũ thế.</Text>
  <Text Key="C4C38B79_113033">Satsuki...</Text>
  <Text Key="70D1C66A_113034">...Này, Satsuki. Những cô gái từ Twinkle Wish dường như là bạn cũ của Kishi-shi, chưa kể họ còn đáng tin cậy thế...</Text>
  <Text Key="15827DF2_113035">Vậy không phải công chúa nên về nhà rồi sao? Tôi chắc chắn ngay cả công chúa cũng có vài vết thương từ cuộc xung đột với Madam Kokkoro để xử lý.</Text>
  <Text Key="2BCACAFE_113036">Phiền thật. Đánh giá theo mức độ thương tích, tôi mới là người nên nói thế với công chúa.</Text>
  <Text Key="5132AF5C_113037">Không có chuyện tôi giao sự an toàn của Công Chúa cho một con ma hiện tại kiệt sức như ngươi, Duchess Gre. Đừng nói đến đứa trẻ rồng băng và ba cô thiên thần tối, đây gần như là lần đầu tôi gặp những cô gái hồng, xanh và vàng kia.</Text>
  <Text Key="E54F07DE_113038">Và còn nữa...</Text>
  <Text Key="4F052446_113039">...Công Chúa. Tôi không biết chuyện gì xảy ra giữa công chúa và cái Little-Kishi đó, nhưng... hãy kiên cường.</Text>
  <Text Key="87EEE3AA_113040">Tôi biết rõ công chúa là người tốt bụng rồi. Nhưng mà... cái tính đó sẽ cản trở việc đánh bại một tên bá tước Orlok lụy lội như thế hay phán xét những thần dân nghịch ngợm như chúng ta, đừng để nó trở thành trở ngại.</Text>
  <Text Key="B856EAA3_113041">Nếu công chúa định đặt đầu vào cuộc để cai trị, nuốt một hai hận thù là chuyện thường ngày. Vậy nên khi tình hình căng thẳng, một người Cai Trị phải trừng phạt người khác. Nếu công chúa không có tư duy đó, ngay cả với "Trang bị của Hoàng tộc", công chúa cũng sẽ không đi được xa.</Text>
  <Text Key="3CDB9D37_113042">...Vâng. Tôi sẽ ghi nhớ những lời đó... Satsuki.</Text>
  <Text Key="63698A01_113043">Tôi nghĩ đó là nhiệm vụ của chúng tôi, chăm sóc Công Chúa và vượt qua mọi trở ngại để cô ấy không phải gánh vác gánh nặng đó.</Text>
  <Text Key="92764B5A_113044">Thôi đi. Ngươi thuộc tuýp quá bảo vệ rồi, Duchess Gre~</Text>
  <Text Key="98AD7995_113045">Đừng lo, được rồi! Tất cả chúng tôi sẽ bảo vệ Violet cùng nhau!</Text>
  <Text Key="E3D37F5E_113046">Lady Hiyori... Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="BFF3D874_113047">...Đôi tai đó không chỉ để trang trí. Ngươi giỏi đấy, cô gái vàng nhỏ.</Text>
  <Text Key="42869A24_113048">Ehehe♪ Tôi trông có vẻ không, nhưng tôi đang tập trung TOÀN BỘ lúc này! Dù điều gì tới, tôi cũng sẽ phản ứng ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="C4E257E1_113049">...Cô ấy nói đúng. Cô ấy sẽ xử lý được một cuộc tấn công bất ngờ dễ dàng. Tôi đoán cô gái hồng và xanh kia cũng vậy.</Text>
