  <Text Key="A44B1FCE_123700">Chúng đã đến rồi, bọn nhện đáng ghét!\nTôi sẽ đè bẹp hết chúng!</Text>
  <Text Key="EE95202B_123701">Chúng ta không biết Freyja và các chị em Bandy đang chờ ở đâu.\nNếu gặp phải, chúng ta sẽ không thể tránh được một trận chiến ác liệt...</Text>
  <Text Key="C01335A4_123702">Sheffy-chan đang chờ chúng ta.\nHãy đánh bại tất cả và nhắm đến Tổ Nhện Arachne!</Text>
  <Text Key="CE23B3B6_123703">"Vâng!"\n"Được!"\n"Ừm"</Text>
  <Text Key="644C3D11_123704">Công Chúa──ĐÓN ĐẤU!!</Text>
  <Text Key="7E9F83BE_123705">──Để giải cứu Sheffy, người bị bắt làm con tin,\n{playername} và những người khác đối đầu với Phù Thủy Nhện Arachne.</Text>
  <Text Key="8FEB3AB7_123706">Sau khi lách qua những sợi tơ con rối như mưa,\nđánh bại các chị em Bandy và Freyja,\ncuối cùng đánh trúng đòn chí mạng lên Nữ Chủ Arachne──</Text>
  <Text Key="155F3B4D_123707">*thở dốc*, *thở dốc*...\nCuối cùng lần này chúng ta đã đẩy cô ta vào góc rồi...!</Text>
  <Text Key="EB5458EF_123708">Thưa cô Sheffy, xin trả cô ấy lại cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="4C259B64_123709">......Đừng quá tự đắc, công chúa của sự tham lam.\nTôi đã bảo cô không xứng đáng để ta chú ý rồi mà.</Text>
  <Text Key="FAE3641C_123710">Hừ! Thôi đừng có mà hờn dỗi...!</Text>
  <Text Key="2935AD18_123711">Sức mạnh ta đánh cắp từ con phượng hoàng già nua.\nTa mất nhiều thời gian hơn ta tưởng để tiêu hóa nó──</Text>
  <Text Key="45346E5E_123712">......Tuy nhiên,\nchơi đùa với các ngươi làm dạ dày ta quay cuồng.\nCó vẻ thỉnh thoảng ta cần phải vận động cơ thể...!</Text>
  <Text Key="71F875B1_123713">......Ôi!\nSức ma thuật và nhiệt độ khủng khiếp đang tràn ra từ cơ thể Arachne...!</Text>
  <Text Key="6E89DE71_123714">Ôi, nóng quá!!\nThứ này không giống như trước nữa──!</Text>
  <Text Key="F0D74868_123715">Nhiệt.\nĐang đến.</Text>
  <Text Key="C7274FB8_123716">Onii-san, mọi người!\nĐứng sau tôi!\nKokkoro, xin hãy hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="C2205C5B_123717">Vâng!\nHỡi các linh hồn của gió, hãy ban cho chúng tôi sự bảo vệ......!</Text>
  <Text Key="28433B24_123718">Ngươi sẽ phải chuộc tội, vì đã phá hủy tổ ấm của ta, vì đã lang thang trên thế gian như ta luôn mong muốn! Và vì những lời vô lễ ngươi dành cho ta, ta sẽ biến ngươi thành than hồng trước mắt cô gái mà ngươi khao khát cứu!</Text>
  <Text Key="6369F7FA_123719">──Hahahaha...!\nLàm nóng người như vậy là đủ......!</Text>
  <Text Key="E645B82F_123720">Cô gái chạy việc!\nNếu cô còn sống, hãy mở cổng!</Text>
  <Text Key="32A4B958_123721">'......Đã rõ, Nữ Chủ'</Text>
  <Text Key="DF4DCA6C_123722">Ôi, vòng tròn ma thuật đó là...!</Text>
  <Text Key="05F8BFAA_123723">Nhảy không gian.</Text>
  <Text Key="7E2574DE_123724">C-cô đang định chạy trốn...!?</Text>
  <Text Key="43FDE3DA_123725">Đừng có mà nói nhảm!\nĐối với ta, trận chiến thực sự còn chưa bắt đầu......!</Text>
  <Text Key="E9A69456_123726">Ôi!\nCô Sheffy đang bị đưa đi......!</Text>
  <Text Key="56E3CCF9_123727">Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đuổi theo!\nKyaru-chan, Precia-chan, các cô có thể ngăn vòng tròn ma thuật biến mất được không!?</Text>
  <Text Key="E614AC4F_123728">"Vâng!"\n"Ừm"</Text>
  <Text Key="286A922E_123729">Heheheheh...</Text>
  <Text Key="470D2199_123730">Hahaha... Hahahaha</Text>
  <Text Key="66D5C52A_123731">Hahahaha!</Text>
  <Text Key="3B05A891_123732">Ngươi đã xem thường ta, Thiết</Text>
  <Text Key="FAD232C6_123733">Nếu ngươi không bảo vệ bọn phiền phức đó, có lẽ ngươi đã có cơ hội đánh bại ta.</Text>
  <Text Key="A052D7CE_123734">Hahahaha</Text>
  <Text Key="6EF8E638_123735">Vậy thì, bây giờ...!</Text>
  <Text Key="C32329E2_123736">Ta sẽ biến tất cả Gio Gehenna thành con rối của ta!</Text>
  <Text Key="1581B708_123737">"Sheffy-chan!」「Thưa cô Sheffy!」 「Sheffy!"</Text>
  <Text Key="D4C4DBED_123738">Công Chúa...!!</Text>
  <Text Key="3D685D91_123739">Hô...\nVậy là các ngươi đã theo sau ta, như một đàn cừu?\nCác ngươi nên biết khoảng cách sức mạnh giữa chúng ta rồi, thật ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="D91DB761_123740">...Á?!\nNgoại hình của Arachne đã trở nên như một người phụ nữ...!?</Text>
  <Text Key="C25F60E1_123741">Hình dạng của Quái Vật Nữ này chính là dạng thật của Nữ Chủ Arachne!?\nNhưng... Điều này quá mức.</Text>
  <Text Key="D955BB3F_123742">Sức Mạnh.\nKhủng khiếp.</Text>
  <Text Key="B0109180_123743">Nh-Nhưng, ngay cả như vậy...\nChúng ta không được phép thua!</Text>
  <Text Key="5C99EEEE_123744">Một cảm xúc mà ta không thể nào hiểu nổi.\nCác ngươi nhớ con rồng gái này đến mức ư?\nDù sao đi nữa──</Text>
  <Text Key="8B1DB4A0_123745">...Á!\nCó rất nhiều sợi tơ rơi xuống từ trên trời!</Text>
  <Text Key="26E5B0EB_123746">Không chỉ vậy, chúng còn di chuyển nhanh hơn...\nKhông, tinh tế hơn trước...!\nTa không thể né tránh được...!</Text>
  <Text Key="E1DE1F86_123747">Bây giờ sự bảo vệ của Công Chúa Sắt đã biến mất.\nKhông có gì các ngươi có thể làm để ngăn những sợi tơ tăng cường của ta.\nNói cách khác...</Text>
  <Text Key="F47239EA_123748">Ôi trời...</Text>
  <Text Key="6D37EBCC_123749">C-Cơ thể ta... lại...!</Text>
