  <Text Key="16B1BF71_156850">Thậm chí còn không một vết xước sau một loạt công kích dày đặc như vậy? Làm sao mà...</Text>
  <Text Key="B80C08EF_156851">Đó đơn thuần là do bạn thiếu sức mạnh xử lý thông tin. Để xử lý nhiều bản sao như vậy cần một lượng tài nguyên tương ứng. Và vì rõ ràng bạn không đủ... chúng chỉ đang xông vào và vung vẩy một cách mù quáng.</Text>
  <Text Key="4FB91FBF_156852">Không thể nào thứ gì như vậy đánh trúng tôi. Điều tôi có mà bạn không có... bạn không thấy sự khác biệt sao?</Text>
  <Text Key="982C2A1B_156853">Một thứ như vậy... không có sự khác biệt nào giữa bạn và tôi cả!</Text>
  <Text Key="8CF484D6_156854">Ồ trời, tôi cứ nghĩ đó là một câu hỏi đơn giản. Còn bạn thì sao, {playername}? Bạn có thể nói được điều gì khác biệt giữa chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="386A0331_156855">Hehe, điểm tuyệt đối. Có thể trông thấy như anh ấy không làm gì, nhưng thực ra anh ấy luôn giúp tôi xử lý thông tin.</Text>
  <Text Key="C969F973_156856">Vậy thì, chúng ta có thể làm báo cáo thử nghiệm không? Về bản sao ngốc nghếch này và chuỗi giả thuyết hời hợt của cô ta.</Text>
  <Text Key="9475F423_156857">Lỗi đầu tiên rõ ràng. Không phải là chúng tôi không có kế hoạch, mà là chúng tôi không cần một kế hoạch. Mục đích của nhiệm vụ này là để thu hồi bạn, nên không có ý nghĩa gì khi chỉ đơn thuần là xóa bỏ bạn.</Text>
  <Text Key="4BAFFB8F_156858">Kh... Dù sao đi nữa, bạn rõ ràng không thể trốn thoát khỏi đây. Bạn không thể trụ được lâu bằng cách né tránh mãi.</Text>
  <Text Key="5E7B3457_156859">Hehe... Bạn nghĩ rằng tôi đang cố gắng duy trì tình hình này mãi mãi sao? Có lẽ bạn vẫn chưa nhận ra?</Text>
  <Text Key="239898F0_156860">Bạn đang làm gì...</Text>
  <Text Key="109E1585_156861">Điều này... Không thể nào... phải chăng đó là &quot;Ánh Sáng Suy Tàn&quot; của anh ta?!</Text>
  <Text Key="92EE3A11_156862">Hehe, và đây là lỗi thứ hai của bạn. ...Masaki không chỉ là một tấm khiên đơn thuần đối với tôi. Bản chất thực sự của anh ấy là một thanh kiếm giết kẻ thù của tôi.</Text>
  <Text Key="F03FF8D4_156863">Sự hiện diện của anh ấy là lý do tôi có thể dành toàn bộ tài nguyên của mình cho phòng thủ và xử lý bản sao. Bạn thực sự chẳng hiểu gì cả. Thông tin của bạn quá cũ và kỹ năng phân tích của bạn kém cỏi.</Text>
  <Text Key="78FFBE9B_156864">Khi trận ẩu đả giữa các quái vật trở nên dữ dội hơn, cánh tay của {playername} bị Neneka kéo lại.</Text>
  <Text Key="F4F0306F_156865">Bây giờ, hãy ra khỏi đây. Đừng ngoái lại. Hãy theo tôi bằng hết sức mạnh của bạn và đảm bảo chỉ nhìn vào tôi.</Text>
  <Text Key="0E7EC038_156866">Bạn đang nói cái gì vậy... Tôi là giáo viên của bạn. Bây giờ là cơ hội duy nhất để rời đi. Hãy tin tưởng tôi và...</Text>
  <Text Key="31DACB96_156867">*thở dài*... Thật sự. Bạn thật xấu hổ đến mức tôi không thể chịu nổi khi xem cảnh này. Giáo dục thực sự có nghĩa là bạn không cần phải yêu cầu một học sinh tin tưởng vào bạn.</Text>
  <Text Key="65178A24_156868">Bạn dám...</Text>
  <Text Key="6EFF3956_156869">Còn về lỗi cuối cùng của bạn, bạn đang bịp. Bạn gọi {playername} là một trở ngại đối với tôi, nhưng thực tế, anh ấy là người bạn sợ hãi nhất.</Text>
  <Text Key="5419ECE6_156870">Bạn đang định đưa anh ấy đến đâu đó và lấy toàn bộ buff cho chính mình sao? Đáng tiếc thật. Nó không thể tách rời anh ấy khỏi tôi được.</Text>
  <Text Key="F577ABEF_156871">Không lâu sau, các bản sao dưới dạng quái vật bị đồng minh của chúng, những kẻ đã được biến đổi thành các dạng lỗi nhờ khả năng Princess Knight của Masaki, giữ chân lại.</Text>
  <Text Key="85B270C9_156872">Vậy thì, hầu hết các bản sao của bạn đã bị trung hòa. Kẻ duy nhất còn lại là bạn, lõi.</Text>
  <Text Key="B935E657_156873">Với cách diễn biến như vậy, tôi thực sự không thấy cần phải thu hồi bạn nữa. Tôi đoán tôi sẽ chỉ xóa bỏ bạn.</Text>
  <Text Key="C8075EDE_156874">Ồ trời, Gregor. Hehe, dường như anh cũng đã đến giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="0B2103C5_156875">Tôi từng nghĩ rằng sức mạnh có nghĩa là đè bẹp tất cả bằng hỏa lực áp đảo. Tuy nhiên, điều đó có nghĩa là tôi sẽ mất đi bản sắc của mình giữa đám thiên tài đã đi đến cùng một kết luận. Đó là lý do tôi theo đuổi loại sức mạnh của riêng mình.</Text>
  <Text Key="64F2C2FE_156876">Sự phát triển và thích ứng. Các bản sao và bản sao phái sinh từ lĩnh vực chuyên môn của tôi: đa nhiệm, quan sát và phân tích. Đó là sức mạnh của tôi.</Text>
  <Text Key="4D434FBE_156877">Nhưng... sẽ không tệ nếu quay lại những ngày đó chỉ một chút. Tôi sẽ cho bạn thấy, {playername}. Chỉ dành riêng cho bạn. Sức mạnh thực sự của tôi từ thời đó, khi tôi tràn ngập cảm giác siêu phàm liều lĩnh. Bây giờ... đưa tay đây.</Text>
  <Text Key="FA02AB75_156878">Các công tác chuẩn bị đã hoàn tất. Bây giờ, hãy để tôi cho bạn thấy điều gì khiến tôi là người thực sự.</Text>
  <Text Key="C2A9AD60_156879">Heh... Tôi đang tự hỏi bạn định làm gì, nhưng đó là avatar cũ kỹ... Bạn nghĩ rằng avatar cũ kỹ, lỗi thời đó có thể đánh bại phiên bản mới nhất của tôi sao?</Text>
  <Text Key="C5C6F7FF_156880">Rất tốt. Chúng tôi sẽ đối đầu với bạn. Những phiên bản mới nhất... tốt nhất... khôn ngoan nhất... mạnh mẽ nhất... của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1CE55DB8_156881">Trước mắt {playername}, bốn Neneka đang giao tranh dữ dội.</Text>
  <Text Key="C1268075_156882">Sao vậy? Avatar cũ kỹ đó... nó thậm chí còn không né được đòn tấn công đơn giản này sao? Viên Ngọc Tức Thời!</Text>
  <Text Key="5A4CD7D9_156883">Tôi không cần phải né nó. Kỹ thuật đó là để di chuyển đối thủ và đặt họ phía trước bạn.</Text>
  <Text Key="9AF4D665_156884">Bạn chạy trốn khá giỏi đấy. Vậy còn cái này thì sao? Lăng Kính Năm Mới!</Text>
  <Text Key="914D862C_156885">Hehe, avatar cũ kỹ đó thật khó coi, tôi sẽ loại bỏ nó. Trôi Nổi Bí Mật!</Text>
  <Text Key="4ED43354_156886">Bạn dường như tin rằng bạn mạnh vì đang sử dụng các mẫu mã mới nhất của tôi, nhưng... điều đó hoàn toàn sai.</Text>
  <Text Key="F1FCF10D_156887">Ngoại hình của các bạn đơn thuần là kết quả của sự thích ứng của tôi với các tình huống khác nhau. Và trong tình huống hiện tại này, ngoại hình này là phù hợp nhất. Bạn có nhận ra tại sao không?</Text>
  <Text Key="1BE1E6C5_156888">Tất cả các kỹ thuật bạn dùng về cơ bản đều dùng để hỗ trợ những người xung quanh tôi. Thực tế, bạn đang gặp khó khăn trong việc tấn công khi có một lựa chọn tấn công hạn chế như vậy.</Text>
  <Text Key="D00FB1FF_156889">Không có ý nghĩa gì khi cố tỏ ra nguy hiểm. Mức độ hỏa lực này là hơn đủ cho riêng bạn. Tia Bão Sát!</Text>
  <Text Key="34D15FF9_156890">Mục tiêu của bạn kém. Bạn không sử dụng nó đến tối đa tiềm năng. Thật đáng thương, xét đến việc bạn có ngoại hình của tôi.</Text>
  <Text Key="B32829A3_156891">Điều tương tự cũng đúng với bạn. Chúng ta vẫn chưa xong ở đây!</Text>
  <Text Key="F5070FBC_156892">Mỗi lần bốn Neneka chạm trán, vùng xung quanh được bao phủ trong một luồng sáng lăng kính. Dù chỉ tạm thời, {playername} bị mê hoặc bởi luồng sáng kỳ diệu mà họ tạo ra.</Text>
  <Text Key="47C55BCC_156893">&quot;Báo Cáo K Số 3&quot; 20■■/■■/■■ Tôi viết điều này xuống như một hồi ký về công việc của tôi khi đang trực.</Text>
  <Text Key="E247A4EB_156894">Bảy Vương Miện. Tôi biết về nhóm này khi đang điều tra cô ấy. Họ không phải là một tổ chức, mà là một nhóm các nhà nghiên cứu tài năng.</Text>
  <Text Key="016A2DE1_156895">Có nhiều trường hợp các cơ quan chính phủ yêu cầu sự hợp tác của các học giả, nhưng trong những trường hợp đó, họ chỉ tham gia vào lĩnh vực chuyên môn của mình, và không có ý nghĩa gì để họ nhận được đào tạo như một gián điệp.</Text>
  <Text Key="81AE9B40_156896">Điều tôi học được từ cuộc điều tra hack của riêng mình vào Cơ quan Nhân sự Quốc gia là rằng vị trí chính thức của cô ấy trong bộ phận của tôi không phải là một nhân viên mà là một cố vấn kỹ thuật thuê ngoài, và rằng trong tương lai gần, cô ấy sẽ là sếp của tôi, không phải cấp dưới.</Text>
  <Text Key="37D0A9C1_156897">Khi tôi đối mặt với cô ấy bằng bằng chứng về thỏa thuận bí mật mà cô ấy là một phần, cô ấy không cố gắng dối trá để thoát thân hay chĩa nòng súng vào lưng tôi, mà chỉ đơn giản hỏi tôi: &quot;Bạn đã lấy thông tin này từ đâu?&quot;</Text>
  <Text Key="63D35628_156898">Tôi bị sốc bởi thái độ không thù địch của cô ấy, như thể cô ấy đang hỏi tôi một câu hỏi liên quan đến công việc. Khi tôi thành thật tiết lộ cuộc điều tra của mình, cô ấy khen ngợi tôi với một chút độc trong giọng nói, nói: &quot;Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng có người trong tổ chức tồi tệ này có thể điều tra đến mức độ đó.&quot;</Text>
  <Text Key="1F1490DD_156899">Trên hết, tôi không thể không cảm thấy chóng mặt bởi đề xuất mà cô ấy đưa ra. Đề xuất đó là... ngay lập tức trở thành cấp dưới của cô ấy và rò rỉ thông tin liên quan đến chính phủ như một gián điệp kép.</Text>
