  <Text Key="8E3E30D1_150950">Nhưng... nếu cậu nói là đang cổ vũ mình... Có nghĩa là... cậu thực sự không hiểu sao?</Text>
  <Text Key="28C2F8D2_150951">...Hehe. Đúng rồi, đây là một câu chuyện rất phức tạp!</Text>
  <Text Key="23806E8D_150952">Nhưng mình sẽ không bỏ cuộc. Không phải tình yêu, cũng không phải luyện kim... Mình sẽ làm cho cả hai đều thành công!</Text>
  <Text Key="58DD89F6_150953">Rốt cuộc, mình là... một thiên tài luyện kim thuật♪</Text>
  <Text Key="C192863B_150954">Và thế là, được thúc đẩy bởi sự hiện diện của vô số tình địch, Louise Marie vẫn tiếp tục theo đuổi giấc mơ. Giấc mơ thổ lộ tình cảm thật sự của mình... một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="BF4ED2DD_150955">Xin lỗi để cậu phải chờ, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="EB244011_150956">Cậu muốn mình giới thiệu cậu với bạn bè của mình, phải không?</Text>
  <Text Key="4C087F1B_150957">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="4B0D2F93_150958">Đam mê gì của cậu, với mình...?</Text>
  <Text Key="38557E07_150959">Mình lại mất chìa khóa rồi...</Text>
  <Text Key="7CCDBE62_150960">À, tìm thấy rồi!</Text>
  <Text Key="94826701_150961">Mình sẽ cổ vũ cậu, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="0BF9E25C_150962">Khó giải thích nhỉ...?</Text>
  <Text Key="F86FBAD5_150963">Darling's Friends 1</Text>
  <Text Key="68C0710D_150964">Darling's Friends 2</Text>
  <Text Key="9EAEDA22_150965">Darling's Friends 3</Text>
  <Text Key="380341EE_150966">Darling's Friends 4</Text>
  <Text Key="6A689263_150967">Darling's Friends 5</Text>
  <Text Key="EB006D1D_150968">Trong khi Louise Marie đang chuẩn bị một đơn hàng trong xưởng, {playername} đến để giao hàng.</Text>
  <Text Key="5E143C49_150969">"Original Transmutation"! ...Tuyệt, vậy là đủ cho những chuẩn bị hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="6C79D042_150970">Ồ, chào mừng về nhà. ...Không, thực ra... {playername}-kun! Cảm ơn cậu vì luôn giao nguyên liệu cho mình.</Text>
  <Text Key="EC90C1F4_150971">Ồ phải, cậu có thời gian bây giờ không? Nếu cậu sẵn sàng... muốn thử luyện kim một chút không?</Text>
  <Text Key="BCCF6367_150972">Mình sẽ hướng dẫn cậu từng bước... K-Khoan, có nghĩa là tiếp xúc vật lý sao?! Không, sao lại xấu hổ thế! K-Không phải ý mình đâu!</Text>
  <Text Key="79D18B92_150973">...N-Nói chung, chuyển sang chuyện khác. Hãy bắt đầu với thứ đơn giản, như là thuốc hồi phục cho người mới bắt đầu... Khoan, ánh sáng này là sao?! K-Không thể nào... Cậu đang thực hiện... Ultimate Transmutation?!</Text>
  <Text Key="1034BC9B_150974">KYAAAAAAAHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="ED449C3D_150975">Ồ không! Mình trễ rồi, TRỄ QUÁ!</Text>
  <Text Key="6919BD03_150976">Tên mình là... Amasaka Louise Mari! Học sinh năm hai trung học và cô gái mới hồi hương!</Text>
  <Text Key="7509940D_150977">Mình mới chuyển đến đây vì công việc của bố mẹ. Và hôm nay là ngày đầu tiên mình đến trường mới... Nhưng mình đã trễ rồi! Ugh, đúng kiểu mình rồi--con ngủ đông thật☆</Text>
  <Text Key="D4F7EA25_150978">...Mình tới rồi, góc phố...! Ồ không! Mình trễ rồi, TRỄ QUÁ!</Text>
  <Text Key="D6DB506E_150979">...Eigh.</Text>
  <Text Key="9BC6E4BF_150980">...Vậy thì, mình sẽ lấy lại bình tĩnh và thử lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="9486D80D_150981">Này, Mẹ? Tại sao cô kia cứ chạy qua chạy lại ở kia vậy?</Text>
  <Text Key="5026173D_150982">Thấy không? Cô ấy chạy đến góc đó, dừng lại, nhìn quanh, rồi chạy từ chỗ cô ấy đến, quay lại và lặp lại...</Text>
  <Text Key="3A3F5600_150983">...Được rồi, được rồi. Chỉ cần không nhìn và bỏ qua cô ấy.</Text>
  <Text Key="4CF062F8_150984">Hah... hah... Lần thứ 37, phải không...? Mình đã đếm nhầm. Nhưng lần tới... lần này là LẦN ĐÚNG! Mình cảm thấy được...!</Text>
  <Text Key="60336A13_150985">*thở dốc*... *hụt hơi*... Ồ không! Mình trễ rồi, TRỄ QUÁ!</Text>
  <Text Key="198C2E0A_150986">...Đây là tình huống yêu thích của mình... một bố cục mình thích từ truyện shoujo cũ... Một cuộc gặp gỡ định mệnh, ngay ở góc phố...</Text>
  <Text Key="905DD77B_150987">Xin hãy, Hoàng tử Định Mệnh chưa từng gặp của mình... Hãy chạy đến từ phía bên kia...!</Text>
  <Text Key="1F9D9E5A_150988">Phew... Thở... Góc phố...!</Text>
  <Text Key="7A68F959_150989">...Được rồi...!</Text>
  <Text Key="F4AF8A90_150990">Tch.</Text>
  <Text Key="20548626_150991">...Không. Mình thực sự chỉ là một thằng ngốc...?</Text>
  <Text Key="C3AF632D_150992">Không thể nào một cuộc gặp gỡ định mệnh như trong những bức tranh đó lại có thật... Hah.</Text>
  <Text Key="E745CBE1_150993">Ồ KHÔNG...! Nhìn giờ đi! Nếu mình không nhanh lên thì thực sự sẽ trễ...! Mình phải chạy nước rút~</Text>
  <Text Key="884E0729_150994">Eek!!</Text>
  <Text Key="B97886DF_150995">Đ-Đau quá... Cậu đang nghĩ mình đang nhìn chỗ nào trong khi mình đang wa-...</Text>
  <Text Key="993EA6BB_150996">...H-Thật sự...</Text>
  <Text Key="7172D41D_150997">Ugh!! Uuu...! UUUUGHHHHHH...!</Text>
  <Text Key="0D8D5473_150998">U-U-UUUUuuuu...</Text>
  <Text Key="28571089_150999">HOÀNG TỬ ĐỊNH MỆNH CỦA MÌNH ĐÃ TỚI!!!</Text>
