  <Text Key="123F9CE9_156550">Sao, thức trắng đêm hả? Tôi sẽ chuyển những tờ in cậu thu thập đến phòng nhân viên, cậu cứ về trước đi.</Text>
  <Text Key="64BF287C_156551">Này, này! Hôm nay về nhà rồi, Astorm, có muốn làm không? Cậu có bản cập nhật mới rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="D64A99B7_156552">Ồ đúng rồi, cái từ thông báo hôm qua! Có lẽ tôi nên đăng nhập trên tàu về nhà~</Text>
  <Text Key="14DE32AF_156553">{playername} sẽ làm sau, đúng không? Astorm, có một nhiệm vụ tôi không thể làm được dù có thế nào. Cậu giúp tôi được chứ?</Text>
  <Text Key="49F1468C_156554">Đó là lớp học trường cấp 3 của cậu. Trường học là một nơi rất sôi động.</Text>
  <Text Key="9AF032F2_156555">Cậu đã bỏ hết sách giáo khoa vào cặp rồi chứ? Nếu cậu không ngại làm việc chăm chỉ thì được. Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="6260729A_156556">...Chẳng phải rõ ràng sao? Đó là nhà cậu♪ Cậu nói là sẽ đăng nhập vào Astorm. Tôi sẽ dẫn cậu đến đó!</Text>
  <Text Key="0A1129A4_156557">Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="44744F18_156558">Ôi trời! Đừng chạm vào tôi như thế. Ừ, gặp lại mai nhé.</Text>
  <Text Key="CCD5BB02_156559">{playername}, gặp lại sau nhé! Ở chỗ chúng ta hứa gặp nhau trong Asturm hôm kia!</Text>
  <Text Key="46F21C92_156560">Có vẻ vậy! Tôi chỉ ở đây vì cậu thôi♪</Text>
  <Text Key="15AF254E_156561">Đây là cổng trường. Hừm, cậu đang hẹn gặp người mình thích à? Thật tuyệt, như tuổi trẻ ấy!</Text>
  <Text Key="F53441EA_156562">Tôi không biết tối nay có nhiều người trên phố thế. Kìa, nguy hiểm đấy nếu không né sang phải! Có xe đạp từ phía sau! Lần này là trái!</Text>
  <Text Key="B2B34B32_156563">Không, đừng nhét nó vào bụi cây!</Text>
  <Text Key="CDCAEBC2_156564">Ối. Đông người quá, suýt nữa tôi đã chạm vào cậu. Trước đây cậu đi học trên con đường này mỗi ngày, đúng không?</Text>
  <Text Key="071AC8AB_156565">Ồ, có vẻ họ đang quay phim mới♪ Điều cậu thích là kinh dị, đúng không? Love?</Text>
  <Text Key="31009F1B_156566">Dù sao đi nữa, hôm nay tôi cũng sẽ không đi đường vòng♪</Text>
  <Text Key="FC8EBF9A_156567">Tôi cũng tò mò về tủ kính trưng bày ở cửa hàng tạp hóa. Món trang sức tóc hình bông hoa đó dễ thương không?</Text>
  <Text Key="A6FB27B3_156568">T-Tôi không cần nó. Nó dễ thương, nhưng quá to so với tôi. Nhưng tôi có chút muốn có nó. Đó có phải điều một thiếu nữ muốn?</Text>
  <Text Key="7C7091F4_156569">Được rồi, được rồi, đi thôi mà không dừng lại! Khoan, sao vậy?</Text>
  <Text Key="23F1D4EC_156570">Kyahaha☆ Sao cậu mệt vậy? Chút nữa thôi, cố lên♪</Text>
  <Text Key="578FC3B7_156571">Nào♪ Chạy mạnh lên! Cẩn thận xe cộ nhé?</Text>
  <Text Key="558DEBBD_156572">Một, hai, một♪ Cố lên~!</Text>
  <Text Key="9C054EE8_156573">Được rồi, đến rồi♪ Cảm ơn vì đã cố gắng!</Text>
  <Text Key="CB1FB149_156574">Thấy sao? Hướng dẫn của tôi! Trông có vẻ khá tốt chứ?</Text>
  <Text Key="30BDFA41_156575">Đó là lối tắt nhất để dẫn cậu♪ Tôi chắc chắn sẽ không thua Fio!</Text>
  <Text Key="7A568F2F_156576">Này, đúng không? ...Khoan. Tại sao cậu trông như đang rất đau đớn? Tôi có chạy quá xa không?</Text>
  <Text Key="396DD104_156577">Ừ, thì... Tôi xin lỗi. Tôi không biết chạy bằng chân lại khó khăn đến thế. Tôi nghĩ mình đã thông minh hơn rồi.</Text>
  <Text Key="48B7C960_156578">Cậu không cần cảm ơn tôi. Tôi nghĩ mình đã ép cậu quá sức. Nhân tiện, sao không mặc Mimi?</Text>
  <Text Key="C9A0A42C_156579">Cậu đã hứa với ai đó trong lớp học, đúng không? Cậu đang tìm đồng đội cho nhiệm vụ sao?</Text>
  <Text Key="78AEF5B9_156580">Trước tiên, hãy kiểm tra tin nhắn. Sẽ tệ nếu bỏ lỡ nó. ...Khoan...</Text>
  <Text Key="B85BB772_156581">Đừng hỏi tôi chuyện gì! Có một lượng cuộc gọi khủng khiếp, nhưng quan trọng hơn! Đây chắc chắn là tin nhắn từ một cô gái!!</Text>
  <Text Key="82761B45_156582">...Ừ, nhưng...đây là cuộc sống hàng ngày thực sự của cậu. Cậu đã tạo ra mối liên kết với rất nhiều cô gái và tận hưởng trò chơi như thế này.</Text>
  <Text Key="B57EDD25_156583">Người ta nói nó bình thường, nhưng vui vẻ. Nhưng ⁇</Text>
  <Text Key="EDB8D875_156584">Này, tôi rất ý thức rằng bất kể mối quan hệ xã hội nào, cậu đều tự do làm điều mình muốn, nhưng tôi sẽ nói vậy. Có phải hơi quá...?</Text>
  <Text Key="BBE04996_156585">Nó bắt đầu làm tôi tức giận rồi. Có lẽ tôi sẽ làm nó phức tạp hơn một chút♪ Để xem...</Text>
  <Text Key="7C0CDB9E_156586">Kyahaha☆ Tôi đùa thôi. Bây giờ cậu đã xác nhận tin nhắn, hãy đi đến Asturm♪</Text>
  <Text Key="47958555_156587">Tiếc quá☆ Đó không phải giấc mơ. Đó chỉ là ảo giác. Một giấc mơ giả với sương mù của Hồ Ảo Giải ⁇ Nói cách khác, đó là trò đùa của tôi♪</Text>
  <Text Key="0737BDE8_156588">Thấy sao? Cậu có thích không?</Text>
  <Text Key="15574E6A_156589">Sao, này... Không có lý do gì cả♪ Tôi là một tiên nổi loạn, nên tôi chỉ làm bất cứ điều gì trái tim tôi muốn♪</Text>
  <Text Key="6C3C97DB_156590">Nếu có ý nghĩa nào, thì cậu là người đã tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="CE37C31E_156591">Kyahaha! Tôi chỉ đang sao chép Fio, nhưng cậu khá giỏi việc đó, đúng không? Nhưng mọi chuyện đã kết thúc rồi♪</Text>
  <Text Key="2C982000_156592">Cậu trông có vẻ vui vẻ ở thế giới thực, và tôi nghĩ có thể khá tuyệt nếu có thể thấy cậu khác với thường ngày, nhưng...Tôi nghĩ tôi sẽ chán mỗi lần.</Text>
  <Text Key="2FD0F857_156593">Nói cách khác, Asturm phù hợp với tôi hơn♪</Text>
  <Text Key="A18B66E6_156594">Ngay cả khi có vài lỗi, cũng không quan trọng nếu có chức năng tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="A050380B_156595">Astorm cũ không tệ, và thành thật mà nói, tôi cảm thấy hoài niệm về nó, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="FD2C2313_156596">Chỉ cần cậu ở đây là được. Tôi khá thích Astorm lúc này. Cậu là người đã nói tôi là tôi.</Text>
  <Text Key="1914EEC1_156597">Đó là lý do, từ bây giờ ⁇ , ừm...</Text>
  <Text Key="7F824FF7_156598">C-C-Cậu đang làm gì vậy?! Cuối cùng cũng...! Ngay khi tôi sắp nói điều tốt đẹp! Đừng lấy lời của người khác!!</Text>
  <Text Key="F6EF0CBA_156599">...Khem. Tôi sẽ trông chờ vào cậu từ bây giờ.</Text>
