  <Text Key="52C05B14_141800">Vậy nên, khi chúng ta đang trốn, tôi nhận ra... có lẽ chúng ta đang điều chỉnh theo cử động của người kia.</Text>
  <Text Key="1A36B464_141801">Điều chỉnh theo cử động của họ... ý là?</Text>
  <Text Key="8F464202_141802">Ừ. Giống như khi bạn quan sát ai đó, bạn chú ý đến ánh mắt, cử chỉ... những hành động nhỏ. Nó giúp bạn cảm nhận được cảm xúc của họ. Hơi mơ hồ, nhưng...</Text>
  <Text Key="8B7D1F5D_141803">Bạn có thể nhận thấy những điều như "Ồ, họ đang khát đây," hoặc "Họ đang để ý thứ gì ở cửa hàng." Bạn thậm chí có thể cảm nhận từ giọng nói của họ. Bạn điều chỉnh chỗ trốn và tốc độ đi bộ cho phù hợp... có lẽ.</Text>
  <Text Key="B8A73015_141804">Tôi cảm thấy như chúng ta đã làm điều đó, điều chỉnh theo cử động của nhau khi trốn... đó là ý tôi.</Text>
  <Text Key="41C05B98_141805">Ngay cả bây giờ, tôi vẫn có cảm giác này... Trong khi cảm nhận cử động của hai người, tôi tin rằng mình đang di chuyển theo nhịp với họ...</Text>
  <Text Key="018DD67F_141806">Ra vậy...! Vậy không chỉ là che giấu sự hiện diện mà còn cảm nhận sự hiện diện của người khác! Đây là một sự mở mang tầm mắt! Ayu-Ayu, cô thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8B2DA120_141807">Th-Thật sao? Hehe... Nếu tôi nhận ra điều gì khác, tôi có thể nói với cô không?</Text>
  <Text Key="5FAEA9EF_141808">Tất nhiên! Tôi cảm thấy điều này đang trở thành một buổi huấn luyện khá cường độ... ý là cảm nhận.</Text>
  <Text Key="28F86C18_141809">Ayu-ayu, Onii-san, chúng ta quay lại huấn luyện thôi!</Text>
  <Text Key="BC6E0E3C_141810">Sau buổi huấn luyện trốn tìm, {playername} và những người khác đã trở về thành phố nhộn nhịp vào giờ ăn tối.</Text>
  <Text Key="C2CA6F58_141811">Ồ, buổi huấn luyện vừa rồi cường độ ghê, phải không? Tôi kiệt sức và đói quá!</Text>
  <Text Key="415BD753_141812">Hehe, tôi cũng vậy. Nhưng vui phải không?</Text>
  <Text Key="5390B85A_141813">Tôi cũng vui.</Text>
  <Text Key="18E618CB_141814">Tôi cũng cảm thấy như vậy! Đó là một khoảng thời gian đáng giá!</Text>
  <Text Key="7B10EFD3_141815">Ồ... vậy giờ thì, chúng ta kiếm gì ăn thôi!</Text>
  <Text Key="57D96B23_141816">Ừ, làm đi. Có quá nhiều mùi ngon đến từ nhiều nơi...♪ Tôi nên chọn cái nào đây?</Text>
  <Text Key="77755E1C_141817">Hừm, khó quá. Tacos, lựa chọn kinh điển, ngon, và một bát ramen đầy đủ cũng hấp dẫn. Nhưng xét đến món tráng miệng sau bữa ăn, có lẽ thứ gì đó nhẹ nhàng hơn...</Text>
  <Text Key="492997A0_141818">Vì chúng ta có ba người, sao không mua vài món từ các quán ăn vặt và chia sẻ? Ayu-Ayu, cô nghĩ sao? ...Ayu-Ayu?</Text>
  <Text Key="A556A8AD_141819">Khoan, Ayu-Ayu không ở đây. Onii-san, anh có nghe thấy gì không?</Text>
  <Text Key="0FBEB872_141820">Có thể... cô ấy lạc rồi?!</Text>
  <Text Key="579A0C47_141821">Tệ rồi! Thời điểm này đông người, và nếu cô ấy lạc, sẽ rất khó tìm! Và Ayu-Ayu thậm chí còn chưa thay đồ!</Text>
  <Text Key="ED36C503_141822">Ayu-Ayu?! Cô ở đâu, Ayu-Ayu?!</Text>
  <Text Key="1CA72B7F_141823">Chúng ta hãy tìm kiếm sự hiện diện của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E571FA47_141824">Onii-san...</Text>
  <Text Key="BED68D02_141825">...Thực ra đó là một ý tưởng khá xuất sắc. Đó là lý do tại sao cô là cánh tay phải của tôi!</Text>
  <Text Key="36BB028F_141826">Bây giờ là lúc để thể hiện kết quả của buổi huấn luyện! Mài nhọn cảm giác của mình...!!</Text>
  <Text Key="38697218_141827">Tôi sẽ đọc mọi sự hiện diện xung quanh...! Chắc chắn có sự hiện diện của Ayu-Ayu ở đâu đó! Mức độ này... Tôi sẽ tìm thấy cô ấy!</Text>
  <Text Key="47FA4B95_141828">Tôi có thể làm được mức độ này...!</Text>
  <Text Key="67FAD1B3_141829">Bên này, Onii-san! Tôi đang có cảm giác đó!</Text>
  <Text Key="A8E5BDBC_141830">Chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="153D8BD3_141831">Aha! Cô đây rồi! Tìm thấy rồi, Ayu-Ayu!</Text>
  <Text Key="4EDC3130_141832">Inori-chan! Tôi mừng quá...!</Text>
  <Text Key="AD15AEC7_141833">Xin lỗi, tôi bị phân tâm... Tôi thấy vài món bánh ngọt, và không biết từ lúc nào...</Text>
  <Text Key="9576394C_141834">Ồ, vậy là đã xảy ra chuyện đó! Tôi hơi cảm nhận được thứ vibe đó.</Text>
  <Text Key="049C4CD5_141835">Hả... cô cảm nhận được?</Text>
  <Text Key="8E433592_141836">Ừ, đại khái! Dù sao đi nữa, tôi có thể tìm thấy cô, không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="90B461C5_141837">Cô thậm chí còn không hỏi.</Text>
  <Text Key="43BD39C2_141838">Inori-chan...</Text>
  <Text Key="0A145717_141839">Thực ra, tôi nghĩ rằng chúng ta có thể không gặp lại nhau hôm nay. Cô biết đấy, tôi có xu hướng hòa vào nền... Hehe.</Text>
  <Text Key="90B10551_141840">Vậy nên, tôi thực sự mừng vì cô đã tìm thấy tôi. Cảm ơn, Inori-chan!</Text>
  <Text Key="FBFE02B5_141841">Ayu-Ayu...</Text>
  <Text Key="7AF6C400_141842">Không có gì! Đó chỉ là điều tự nhiên thôi!</Text>
  <Text Key="2211E1C8_141843">Rốt cuộc, cô là một người bạn quan trọng với tôi! Hehe.♪</Text>
  <Text Key="2C5A212D_141844">Nhìn nụ cười hạnh phúc của Inori và Ayumi, {playername} cũng mỉm cười theo cách tương tự.</Text>
  <Text Key="71AF7BA8_141845">Rogues</Text>
  <Text Key="B7F5BAEF_141846">Rogue 1</Text>
  <Text Key="4B5A1367_141847">Rogue 2</Text>
  <Text Key="8C511F5D_141848">Rogue 3</Text>
  <Text Key="F7A38F07_141849">Rogues Leader</Text>
