  <Text Key="839B9375_156400">...Này. Tôi muốn hỏi cô vài chuyện...</Text>
  <Text Key="F9787575_156401">Giả sử? Giả sử tôi đầy lỗi và vỡ mà không thể sửa được?</Text>
  <Text Key="AF62F1EC_156402">Giả sử... tôi không còn là tôi nữa...?</Text>
  <Text Key="B2138B7A_156403">...! Cái câu trả lời vô tư đó là sao?! Hãy suy nghĩ một chút đi! Thôi, cũng đúng với tính cách của cô.</Text>
  <Text Key="925CA17C_156404">Câu hỏi kỳ lạ đấy. Không có gì đâu. Về phòng ngủ đi.</Text>
  <Text Key="946160D7_156405">...Gì? Sao cô đứng đây? Không ngủ sao?</Text>
  <Text Key="F49B9A7A_156406">Đ-Di dạo~? Sao cô có thể ngốc nghếch thế giữa đêm khuya...?</Text>
  <Text Key="59B27744_156407">Này! Cô chắc chứ? Khoan đã!</Text>
  <Text Key="78926EF1_156408">Hừm... Rừng đêm rất yên tĩnh. Quái vật dường như đang ngủ, nên khá an toàn.</Text>
  <Text Key="6B95B87B_156409">...Vậy? Có chuyện gì? Sao cô đi dạo ở đây?</Text>
  <Text Key="9DCAD9CE_156410">À! Tìm được rồi, cô yêu quái! K-Không lẽ cô là người đưa tôi đến nơi hoang vắng này...!?</Text>
  <Text Key="79828E1D_156411">Ugh!? Cô là người đa tình, nhưng đột nhiên nói điều đứng đắn...!</Text>
  <Text Key="F448840F_156412">Nhưng tôi không chỉ là kẻ đùa nghịch, cô biết chứ? Có lúc tôi muốn sống trong yên bình.</Text>
  <Text Key="2D314214_156413">Ra vậy... Vì vậy tôi mới được đưa đến nơi yên tĩnh như thế này... Thật lòng mà nói, tôi cảm thấy được cứu rỗi một chút?</Text>
  <Text Key="5947DD81_156414">...Cảm ơn vì đã đưa tôi đến đây.</Text>
  <Text Key="93094676_156415">T-Tôi không muốn làm chuyện này! Chuyện này không xảy ra! Tôi phù hợp với việc đùa nghịch hơn!</Text>
  <Text Key="65FCDAA4_156416">À! Nhìn cây này kìa. Lá trông giống lông động vật! Có lẽ nên kéo thử?</Text>
  <Text Key="7A276937_156417">Hả? Sao thế? Trông cô tái mét. Tôi đã kéo cô rồi, nhưng ⁇</Text>
  <Text Key="C1D66DF5_156418">Aaaaah?! Là quái vật?!</Text>
  <Text Key="ACEB1786_156419">Đ-Được! Vậy đi đường này trước đã!</Text>
  <Text Key="A172BF1C_156420">Haa...! Haaa......! Còn đuổi theo tôi đến bao giờ?! Tôi không thể chạy trốn thế này!</Text>
  <Text Key="7878EB72_156421">Đã đến nước này...! Này, {playername}!</Text>
  <Text Key="5B9E56E1_156422">Cường hóa cho tôi! Giống như mọi người!</Text>
  <Text Key="E6A454D1_156423">T-Tôi đương nhiên không thể đấm nhau! Nhưng... tôi sẽ làm hết sức!</Text>
  <Text Key="4975184A_156424">Vì vậy xin hãy... mạnh lên!</Text>
  <Text Key="4A003ECE_156425">Đây là sức mạnh của Princess Knight! Được rồi~!</Text>
  <Text Key="7853DF0F_156426">Nhận lấy cái này... Ehhh!!</Text>
  <Text Key="32D13DB3_156427">G-Guooohhh...!?</Text>
  <Text Key="71A86DA1_156428">Đúng vậy, đi đi như thế! Haaaaah...!</Text>
  <Text Key="C106C06E_156429">Guh... Ooooh...? Ooooon...</Text>
  <Text Key="446CCFD0_156430">Đó là ứng dụng của Sương mù Hồ Ảo. Tôi đã làm nó phát điên, và tôi thậm chí không có thời gian chiến đấu với nó.</Text>
  <Text Key="C3BA891B_156431">Nó hiệu quả hơn tôi tưởng! Tất cả nhờ vào sự cường hóa của cô.</Text>
  <Text Key="8911314E_156432">Ehehe! Chúng ta là một đội khá tốt, đúng không~? Đây, Hittersch♪</Text>
  <Text Key="F3D2B9E2_156433">*Thở dài* Tôi cảm thấy khá hơn rồi! Về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="4EB907E6_156434">Để xem... Con đường chúng ta đi...</Text>
  <Text Key="37104414_156435">...Là đường nào nhỉ? Tôi quá lo chạy trốn nên quên mất.</Text>
  <Text Key="A3F22076_156436">Hả?! V-Vậy thì... tôi đang do dự?!</Text>
  <Text Key="483A9A49_156437">Một khi đêm xuống, Nebbia sẽ có thể bay qua không trung và tìm đường về nhà, vì vậy hai người quyết định cắm trại và sống qua đêm cho đến sáng.</Text>
  <Text Key="C7C944E0_156438">Lửa trại, lấy nước... Hừm. Cô khá quen với việc cắm trại, đúng không?</Text>
  <Text Key="028235D0_156439">Tôi đoán cũng hợp lý. Cô đã phiêu lưu suốt thời gian qua, đúng không? Cô đang giúp tôi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="FC1CFAD2_156440">*Thở dài* Tôi không thể làm gì. Dù sao tôi cũng là một tiên dẫn đường...</Text>
  <Text Key="B956FC56_156441">Thôi nào... Cô đúng là vậy...</Text>
  <Text Key="168EA774_156442">À, thôi nào, không có gì! Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="A4DC7290_156443">...Lại ấm áp trong lồng ngực. Tôi có đang vui không?</Text>
  <Text Key="CEB1B43F_156444">Hay đây... lại một lỗi khác?</Text>
  <Text Key="011778D9_156445">Hả? À... Không có gì! Tôi chỉ đang suy nghĩ về vài chuyện.</Text>
  <Text Key="F979CEA2_156446">M-Mà thôi! Đêm dài thế này sao? Bình minh chưa xuất hiện chút nào.</Text>
  <Text Key="70B262C8_156447">Trời... ngày càng lạnh... Tôi không biết rừng lại lạnh thế này giữa đêm khuya.</Text>
  <Text Key="50E9BC9D_156448">Hả? Áo choàng của cô...? Ý cô là cô đang mặc da người!?</Text>
  <Text Key="F61B8222_156449">T-Tôi không quan tâm! Thật lòng mà nói, cô thật ngốc nghếch, hay có lẽ là một taratect...</Text>
