  <Text Key="80B0D8F9_119850">Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="62CB0E27_119851">── Ở thế giới ngầm thứ hai, Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="9DEFAA3C_119852">{playername} và Guild Phong Kiến đến rừng nhiệt đới đang cháy để tìm kiếm sức mạnh của Ho-oh đã mất trong kiếp trước và tìm hiểu thêm về &apos;Gio Gehenna&apos;.</Text>
  <Text Key="85EFE11A_119853">May mắn, cô gái Al-mi&apos;raj trẻ tên Nana đã lấy được vật phẩm mong muốn,\nnhưng bị cô gái bí ẩn Freyja, người hoạt động trong &apos;Gio Teogonia&apos;, ngăn cản. Và rồi──</Text>
  <Text Key="B6BDEA9F_119854">──Hmm.\nVậy là chiếc lông mang sức mạnh của Phượng Hoàng đã bị đánh cắp bởi...\nai đó...</Text>
  <Text Key="36932068_119855">──Tôi xin lỗi thật sự.\nCông Chúa.</Text>
  <Text Key="662DD91A_119856">Xin lỗi, Ho-oh-chan!\nEm tìm thấy chiếc lông rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="BA923C76_119857">Vì là một cú nhảy không gian,\nchúng ta không thể đuổi theo cô ta...</Text>
  <Text Key="A3837697_119858">V-Vậy à...</Text>
  <Text Key="0A7CC7CB_119859">Dù kết quả thế nào... mọi người, làm tốt lắm.\nTôi rất vui vì mọi người đã tử tế với em dù chỉ mới gặp...</Text>
  <Text Key="940B7BE8_119860">Ho-oh-san...</Text>
  <Text Key="3CAC64BE_119861">K-Không sao đâu. Nếu em ngâm mình trong suối nước nóng và ăn chút đồ ăn\nđể lấy lại sức lực, chắc chắn một ngày nào đó em sẽ trở lại dạng Đại Thần Chim nguyên bản...</Text>
  <Text Key="E946FE10_119862">──Một câu chuyện nhàn nhã, phải không?\nNgay cả bây giờ, cô có thể thua một con quái vật đơn giản.</Text>
  <Text Key="BF8D4740_119863">Ugh...</Text>
  <Text Key="FCC59F7A_119864">Nếu cô không phải là não chim quên ơn,\ntôi có thể giữ cô trong lâu đài của tôi. Ngay cả khi cô lấy lại sức lực,\nvẫn có vẻ là một nhiệm vụ khổng lồ như rót đại dương bằng muỗng cà phê.</Text>
  <Text Key="AADC1A4A_119865">──So với việc có thể tái sinh một lần nữa.\nCô có thể sẽ choáng váng sớm hơn...</Text>
  <Text Key="EC030480_119866">Haah...!</Text>
  <Text Key="A3119E41_119867">Ồ... do cảm thấy chán nản,\nCô Ho-oh-chan đã trở lại dạng chim nhỏ...</Text>
  <Text Key="1FEB027C_119868">Chíp chíp.</Text>
  <Text Key="04908E3D_119869">Người đó... ừm, ừm, Freyja-chan?\nCô ấy là bạn của Kishi-chan... hay kẻ thù...\nLàm sao nhỉ?</Text>
  <Text Key="09BF3D23_119870">Chính xác. Trong thế giới &apos;Gio Teogonia&apos;, cô ta đã triệu hồi vô số quái vật,\nnhốt Cô Pecorine để phá hủy lâu đài, và đánh cắp những viên đá ma thuật quý giá,\n cùng nhiều hành động bí mật khác.</Text>
  <Text Key="E5B752D7_119871">Hmph~ Nếu cô đã lấy mạng Freyja\nkhi cô đã chiến đấu trong thế giới Gio Teogonia này,\nchẳng phải vấn đề đã giải quyết rồi sao?</Text>
  <Text Key="82456A68_119872">Ugh...\nnhưng...</Text>
  <Text Key="E8C4AF6A_119873">Tốc độ thoát thân.\nQuá nhanh.</Text>
  <Text Key="A2EA7555_119874">*Thở dài*, thật sự.\nTôi không nói nên lời trước sự bất tài của cô~\nLà ai vừa bị chậm lại?</Text>
  <Text Key="2D2D71F5_119875">Bỏ qua các trận chiến bên ngoài Gio Gehenna──Kanon?\nLý do Freyja lừa được cô lần này\nkhông phải vì cô làm chậm Kishi-dono sao?</Text>
  <Text Key="E8C92EA9_119876">K-Không thích hợp chút nào, Nephi!\nĐó là trách móc bất công,\nđừng nói những điều như vậy mà không có bằng chứng!</Text>
  <Text Key="AAC9512C_119877">──Kanon-san tuyên bố sức mạnh của Phượng Hoàng\nlà của mình và làm loãng đội hình của chúng ta.</Text>
  <Text Key="B83A5114_119878">K-K-Không phải──</Text>
  <Text Key="72277A3A_119879">Và tất nhiên, sức mạnh của Ho-oh cũng thuộc về tôi...!</Text>
  <Text Key="2A226205_119880">Mugggu... Trí nhớ của cô khá tốt,\ndù là một kẻ ngốc không ai biết...!</Text>
  <Text Key="2A23C67F_119881">K-Không được!\nSức mạnh của tôi là của tôi, rõ chưa!?</Text>
  <Text Key="DD222EE5_119882">──Ôi chao. Quả nhiên, cô là một cô gái không hề hối hận. Tôi thấy lạ\nkhi cô muốn dẫn dắt họ khi ban đầu cô miễn cưỡng đến thế,\nnhưng ý đồ thực sự của cô đã lộ rõ.</Text>
  <Text Key="33EE3AFF_119883">Vậy thì... với tư cách là Công Chúa, tôi xét xử Kanon.\nTạm thời, cô sẽ lau toilet.\nTrong quá trình đó, cũng hãy tẩy uế trái tim tham lam của cô.</Text>
  <Text Key="DC75043E_119884">Gì, cái đó--!!</Text>
  <Text Key="2ECE9838_119885">──Lau toilet, vậy đó.</Text>
  <Text Key="A3471FD7_119886">~~~!!!</Text>
  <Text Key="2D525AD2_119887">Hmm.\nGiúp đỡ?</Text>
  <Text Key="EB28DBD8_119888">Không cần đâu!\nThô lỗ quá!!!</Text>
  <Text Key="C3C82170_119889">À, cô ta đi rồi...</Text>
  <Text Key="2589B9DB_119890">...Nana.\nCô có thể để mắt đến Kanon được không?</Text>
  <Text Key="EA31D589_119891">Vâng♪\nGiao cho em~♪</Text>
  <Text Key="7E165B7D_119892">──Như vậy có quá dễ dãi không?\nCông Chúa. Các biện pháp nghiêm khắc là...</Text>
  <Text Key="95B7DC5D_119893">Nếu cần một tấm gương hay một sự hy sinh, sẽ có hành động.\nNhưng không chỉ là vì việc hành quyết.\nChừng nào──</Text>
  <Text Key="622DE9AC_119894">Một lần nữa, tôi hỏi Kishi-dono, Công Chúa Pecorine, và những người khác.\nVề kẻ thù &apos;Freyja&apos;, họ là loại gián điệp nào?</Text>
  <Text Key="1EE829AF_119895">...Dạ.\nĐó là...</Text>
  <Text Key="DC65E0D4_119896">Quả nhiên có những điều cô phải giữ bí mật.\nXin hãy giữ những điều đó kín đáo──Vì vậy,\ntôi khiêm tốn xin hỏi.</Text>
  <Text Key="1FC30511_119897">Chúng tôi rất biết ơn vì sự hiểu biết của cô.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="625E965D_119898">...Thẳng thắn mà nói, chúng tôi cũng không biết nhiều lắm.\nTôi tin rằng, khi chúng tôi chiến đấu trong Gio Teogonia,\ncô ta nhắc đến việc có một căn cứ trong thế giới này──Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="A7AD0C5A_119899">──Điều đó đúng chứ?\nCô ta thậm chí còn không phải là Monstress mà.</Text>
