  <Text Key="D8D67B48_5350">Một pháp sư tai mèo bí ẩn\ntìm thấy đang bất tỉnh</Text>
  <Text Key="913C970B_5351">[Ma thuật] Một cô gái mèo kiên quyết, phóng ra những đòn tấn công mạnh mẽ từ hậu phương, đánh trúng tất cả kẻ thù. Kỹ năng của cô giảm cả phòng thủ ma thuật và vật lý, khiến cô trở thành lựa chọn dễ dàng để chiến thắng trong bất kỳ đội hình nào.</Text>
  <Text Key="47749284_5352">Một ngày nào đó... một cuộc phiêu lưu bình thường.</Text>
  <Text Key="BE556C19_5353">Bàn tay giúp đỡ và bánh mì kẹp thịt</Text>
  <Text Key="95ED5BAC_5354">Giấc mơ phù du và xổ số</Text>
  <Text Key="3F2E1A5A_5355">Viên đá ma thuật điều khiển ý chí</Text>
  <Text Key="4224B739_5356">Làm việc vì hạnh phúc của bản thân</Text>
  <Text Key="51CB5294_5357">Một cuộc hẹn hò đầu tiên đầy hồi hộp</Text>
  <Text Key="EAE3F645_5358">Nữ hoàng quái vật</Text>
  <Text Key="618E7A9D_5359">Bí mật của cô ấy</Text>
  <Text Key="111C8D5D_5360">Liên lạc đầu tiên với con mèo hoang</Text>
  <Text Key="243BF0C9_5361">Một nơi để thuộc về</Text>
  <Text Key="100EBE09_5362">Tiếng khóc thầm của mèo</Text>
  <Text Key="57394704_5363">Dưới ánh mắt canh giữ của cô ấy</Text>
  <Text Key="891E17B9_5364">Grim Burst</Text>
  <Text Key="69B7BDF1_5365">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="8F059520_5366">►Gây $1 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="DC7E9F8C_5367">Lightning Sphere</Text>
  <Text Key="EBB52510_5368">Reduce Armor</Text>
  <Text Key="AF7AF6D4_5369">Giảm một chút P.DEF và M.DEF của kẻ thù đứng ngay trước mặt.</Text>
  <Text Key="CF27F9A7_5370">►Giảm P.DEF của kẻ thù đi $1 trong 12 giây.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù đi $2 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="0E037DEE_5371">Dark Eclipse</Text>
  <Text Key="253BCAF8_5372">Dark Eclipse+</Text>
  <Text Key="B99D7061_5373">Abyss Burst</Text>
  <Text Key="40BDA472_5374">Gây sát thương ma thuật lớn và khiến tất cả kẻ thù hoảng sợ.</Text>
  <Text Key="015BA0B6_5375">►Gây $1 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ thù.\n►Khiến tất cả kẻ thù hoảng sợ trong 8 giây.</Text>
  <Text Key="D8D22D0B_5376">Lightning Sphere+</Text>
  <Text Key="9B6EBF6D_5377">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ thù đứng ngay trước mặt và sát thương ma thuật nhỏ cho kẻ thù xung quanh. Giảm một chút M.DEF của tất cả mục tiêu.</Text>
  <Text Key="FE5B9C71_5378">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ thù.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho kẻ thù trong phạm vi 200.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù trong phạm vi 200 đi $3 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="ACCDE729_5379">Reduce Armor+</Text>
  <Text Key="558AFCDD_5380">Gây tê liệt cho tất cả kẻ thù trong phạm vi 300 của kẻ thù gần nhất trong 3 giây. Áp dụng thêm một debuff khác lên những kẻ thù đó, tăng sát thương nhận từ đòn chí mạng và giảm P&amp;M DEF.</Text>
  <Text Key="595B6E8A_5381">►Gây tê liệt cho kẻ thù trong phạm vi trong 3 giây.\n►Tăng sát thương chí mạng P/M mà kẻ thù trong phạm vi nhận thêm 20%.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù trong phạm vi đi $1.\n►Giảm P.DEF của kẻ thù trong phạm vi đi $2.</Text>
  <Text Key="258DD422_5382">Chaos Grimoire</Text>
  <Text Key="AC43C929_5383">Chaos Sphere</Text>
  <Text Key="474C0BBE_5384">Tôi sẽ chiến đấu bên cạnh cậu,\nnên tôi sẽ không để cậu chiến đấu một cách thô lỗ!</Text>
  <Text Key="920B9EAE_5385">Này, cậu thường làm gì? Cậu bao nhiêu tuổi?\nSở thích? Món ăn yêu thích là gì?\nTôi muốn biết thêm về cậu!</Text>
  <Text Key="68181474_5386">Tôi cảm thấy như mình đang ngày càng\nghé gần hơn với cậu... Trời ơi... Kỳ quá.\nKhông phải nên như vậy chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="6389208D_5387">Cậu quá tốt bụng. Tôi không ghét phần đó của cậu,\nnhưng... Đừng làm phiền tôi quá!</Text>
  <Text Key="5A3EE21F_5388">Càng gần nhau hơn,\nchúng ta sẽ càng đau khổ sau này...\nTôi nghĩ cậu không hiểu tôi đang nói gì,\nnhưng dù sao, hãy ngừng tốt bụng như vậy!</Text>
  <Text Key="BCA1DB6B_5389">Cậu biết không, cậu đang khá thân mật\nvới tôi, phải không? Không phải chúng ta\nbạn bè hay tình nhân hay gì cả, được chứ?</Text>
  <Text Key="69BBD9F7_5390">Trước khi tôi biết, chúng ta đã ngồi cùng bàn\nmỗi ngày. Không sao chứ?\nTôi có thể lấy thông tin từ cậu khi chúng ta gần gũi,\nvà thật vui khi ăn cùng ai đó.</Text>
  <Text Key="EF58A774_5391">Tôi cóc cần biết cậu thế nào!\nNhưng nếu có chuyện gì xảy ra với cậu, tôi sẽ gặp rắc rối...\nNếu cậu gặp rắc rối,\ncậu có thể nói chuyện với tôi, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="67C12DB4_5392">Nhờ luyện tập, tôi có thể dùng khả năng\n'Princess Knight' của mình ngày càng tốt hơn!\nHehe, tôi có thể làm được nếu cố gắng♪</Text>
  <Text Key="B4CC5434_5393">Vì vậy cho đến lúc đó, hãy cùng vui vẻ♪\nTôi không ghét ăn, đi dạo quanh thị trấn,\n nói chuyện ngớ ngẩn, hay làm ồn với cậu!</Text>
  <Text Key="3B796CFD_5394">Một ngày nào đó, tôi chắc chắn chúng ta sẽ chia tay.\nCậu và tôi sẽ hơi cô đơn,\nnhưng...</Text>
  <Text Key="E622DF13_5395">Không có lý do để nói cho cậu biết\nvai trò của tôi là gì, và nếu tôi nói,\nchúng ta sẽ trở thành kẻ thù cuối cùng.</Text>
  <Text Key="35EFBA1E_5396">Sức mạnh ma thuật của tôi đang tăng lên...\nĐây là sức mạnh của mối liên kết của chúng ta, phải không...?\nNhưng tôi không đủ tư cách để... Hả? Tôi sẽ\nluôn ở bên cậu... Đ-Dừng nói những điều kỳ quặc\nnhư thế! Cậu khiến tôi xấu hổ!</Text>
  <Text Key="66691F97_5397">Tôi phải trở nên đủ mạnh để phóng\nma thuật mạnh mẽ bất cứ lúc nào... Hả? Cậu nói tôi sẽ có thể\nlàm được sớm nếu cố gắng? ...À, thôi, ngay cả\nnếu cậu khen tôi, điều đó cũng không khiến tôi vui!</Text>
  <Text Key="89C28BB7_5398">H-He... Tôi cũng có thể dùng ma thuật hồi phục, phải không?\nTôi cũng có thể dùng ma thuật hồi phục mạnh mẽ hơn\nngay bây giờ, nên... ừm... nếu cậu bị thương,\ncậu có thể dựa vào tôi!</Text>
  <Text Key="AE04D5EE_5399">T-Tôi sẽ không nói lại nữa! Này... đừng đến gần tôi!\nĐừng cười khẩy! Và dừng việc vuốt đầu tôi!!\nNếu cậu quá đà, tôi sẽ giết cậu!!</Text>
