  <Text Key="9341EA8C_39500">Như mong đợi, cô Creditta, lời nói của cô mang một sức thuyết phục mạnh mẽ khi được phát ra bởi một thương gia tham nhũng.</Text>
  <Text Key="E50D20AE_39501">Tôi là bản gốc, bản gốc!\nĐúng không?\nThư ký của thương gia tham nhũng số một trước đây!</Text>
  <Text Key="4DCF53FC_39502">Ahaha☆ Thật may mắn là mọi người đều đến rồi.\nĐây là lễ Giáng sinh lý tưởng của em,\nchỗ chúng ta có thể vui vẻ chuẩn bị như thế này.\n</Text>
  <Text Key="127A9C16_39503">Giờ thì, chúng ta ăn một chút trước khi đi săn nhé?\nNgười ta nói không nên săn bắn khi bụng đói.\nHãy kể cho em nghe thêm về kỷ niệm Giáng sinh của mọi người trong khi chúng ta ăn☆</Text>
  <Text Key="470D0B43_39504">Âm thanh này...! Thật không may,\nchúng ta sẽ phải hoãn ăn trước khi săn.</Text>
  <Text Key="AB5AD824_39505">Wyvern là đối thủ đáng gờm, hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="591082D8_39506">Ha... Chúng ta đã xử lý chúng an toàn rồi, phải không?\nThưa bệ hạ, người có bị thương không?</Text>
  <Text Key="8A726CBD_39507">Em không sao. Nhưng...\nCó vẻ như có điều gì đó hơi lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="94312C82_39508">Ừ, thật lạ là chúng ta có thể dễ dàng đánh bại nhiều wyvern như vậy, mặc dù số lượng của chúng nhiều thế.</Text>
  <Text Key="FFA8370A_39509">Nhân tiện, khi chúng xuất hiện trước mặt chúng ta,\nem có cảm giác như chúng đang bị một thứ gì đó đuổi theo...</Text>
  <Text Key="632F2D4D_39510">Khoan đã! Vậy ý là có thứ gì đó ở quanh đây đang khiến wyvern sợ hãi...?</Text>
  <Text Key="E11C3FC2_39511">Hừm, ở ngọn núi này,\nwyvern phải là mạnh nhất.\nKhông biết hệ sinh thái có thay đổi...?</Text>
  <Text Key="34262020_39512">Ồ! K-Khoan, một đàn quái vật khổng lồ đang đến đây!?\nNhững wyvern kia trước đó có đang bị chúng đuổi theo không?</Text>
  <Text Key="828A14CD_39513">Một đàn quái vật...\nNó khiến em nhớ lại nhiều kỷ niệm và chóng mặt, nhưng\nbây giờ em có bạn bè bên cạnh. Cố lên, mọi người!</Text>
  <Text Key="4C9D3FF8_39514">Đúng rồi, những đứa trẻ đang chờ chúng ta,\ncho nên chúng ta không thể thua ở đây!</Text>
  <Text Key="5102AA70_39515">...Hả?\nChúng thậm chí không thèm liếc mắt và chỉ đi qua chúng ta?</Text>
  <Text Key="B4CDA85A_39516">Các bạn có nghĩ rằng những quái vật đó\ncũng đang bị một thứ gì đó đuổi theo không?</Text>
  <Text Key="ABE48B2B_39517">Em rất vui khi có thể giúp đỡ mọi người.</Text>
  <Text Key="02877F22_39518">Tiếng kêu lạ này là gì...?!</Text>
  <Text Key="0FDD6920_39519">...Có thứ gì đó cực kỳ mạnh đang đến.\nMọi người, hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="AFE9C6D8_39520">Hả? C-C-Cái quái vật này là gì...?</Text>
  <Text Key="FF512889_39521">Đây có phải... một basilisk? Nhưng nó quá lớn để là một basilisk,\n và nó không nên có hình dạng kỳ quái như vậy...</Text>
  <Text Key="A18A0292_39522">Em chưa từng thấy một mẫu vật như thế trước đây. Có lẽ nó là một biến thể của basilisk hoặc gì đó. Dựa vào nỗi sợ của các quái vật, nó dường như khá nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="BC933C89_39523">Ugh, nó mãnh liệt quá...\nChỉ âm thanh thôi cũng khiến em nổi da gà...\nChika, cái này có thể thực sự nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="8C4EC546_39524">Vâng. Nhưng thành thật mà nói,\nem không nghĩ có chỗ nào cho chúng ta chạy trốn...\nTrong trường hợp đó, không còn lựa chọn nào khác ngoài chiến đấu!</Text>
  <Text Key="2337FF4E_39525">Từ đầu, em đã sẵn sàng chiến đấu rồi, biết không.\n{playername}, hãy tăng cường cho em!</Text>
  <Text Key="70D4144E_39526">Ta sẽ ra đòn đầu tiên và chiến thắng, hỡi linh hồn của gió! Giờ, hãy để bản chất của ngươi an trú trong bài hát này...!</Text>
  <Text Key="ECFAE454_39527">Gogeaahhh!</Text>
  <Text Key="F5651A28_39528">Chỉ một cái vỗ cánh đơn thuần, và gió đã hoàn toàn bị áp đảo...!</Text>
  <Text Key="C08FC8F3_39529">Basilisk?</Text>
  <Text Key="94405FC0_39530">Nếu vậy, em sẽ tấn công nó trực tiếp!</Text>
  <Text Key="EE0914B5_39531">Đi thôi! Chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="A93B894B_39532">Cái gì?! Đây là trò đùa ư? Mặc dù em đã được tăng cường,\nnhưng đòn tấn công của em hoàn toàn vô dụng!</Text>
  <Text Key="94007FDB_39533">Có vẻ như chém bừa bãi sẽ không có tác dụng gì.\nLần này hãy nhắm vào cùng một chỗ.\nChika, em trông cậy vào sự hỗ trợ của cô!</Text>
  <Text Key="0D8D6DC3_39534">Xin hãy giao cho em. Hỡi, Linh hồn của Gió──</Text>
  <Text Key="838E67F8_39535">Koke! Gogegge! Gogeggegeeee!</Text>
  <Text Key="7C07C8AD_39536">Chỉ một cú đập từ nó thôi cũng đủ để thay đổi địa hình...\nNó nguy hiểm hơn em tưởng.</Text>
  <Text Key="D366BEBC_39537">...Nếu có bất cứ điều gì xảy ra ở đây mà làm tổn thương tất cả các bạn,\nchúng ta sẽ không thể có một lễ Giáng sinh hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="428CCA5A_39538">Thưa bệ hạ, cô Creditta, chúng ta rút lui khỏi đây─</Text>
  <Text Key="33C661B9_39539">Ồ, thật kinh ngạc...\nKhông biết từ con quái vật này chúng ta có thể lấy được bao nhiêu thịt.</Text>
  <Text Key="51423005_39540">Chika và những người khác</Text>
  <Text Key="0B73655C_39541">Gà nướng, gà chiên,\n và gà hầm đều ngon, phải không?☆</Text>
  <Text Key="80B8A000_39542">Em hơi bất ngờ vì cô có thể làm ra vẻ mặt như vậy trước con quái vật đó... Nhưng... đó là một vẻ mặt đẹp.\nThưa bệ hạ, người trông rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="47F35090_39543">Vậy, có phải vậy không?\nThật ngại khi em trông giống như một người háu ăn.</Text>
  <Text Key="213E519B_39544">Ơ, thành thật mà nói, con quái vật này thực sự mạnh. \nVậy nên, Creditta... Cô thấy đấy...</Text>
  <Text Key="D55AAE2C_39545">Chạy trốn? Tôi sẽ không bao giờ nói như vậy!\nTôi đã thề sẽ làm cho lễ Giáng sinh của Bệ hạ trở nên hạnh phúc,\ncho nên tôi không thể đơn giản là chạy trốn!</Text>
  <Text Key="429A4403_39546">Và, tôi thực sự rất mong chờ nó.\nMón ăn từ quái vật tôi đã ăn trước đây khá ngon.</Text>
  <Text Key="CD23051E_39547">Tôi đã trải qua nhiều khó khăn để có được nó. Chắc chắn đó là một hương vị vượt trội so với bất kỳ nguyên liệu cao cấp nào, phải không?</Text>
  <Text Key="6AA7D960_39548">...Cả hai dường như hoàn toàn quyết tâm chiến thắng.</Text>
  <Text Key="44381928_39549">Vâng! Tôi sẽ biến những nguyên liệu tốt nhất thành bữa tiệc tinh tế nhất cho người☆</Text>
