  <Text Key="79BD0B6D_150900">Đối thủ tình yêu nhiều thật...</Text>
  <Text Key="D3D4F159_150901">...Đây là một loại thuốc cấm, cho phép ta nhìn thấu suy nghĩ của người khác. Ta quá sốc để giải thích. Cứ... nhìn thử đi.</Text>
  <Text Key="046D2941_150902">Ơ...?</Text>
  <Text Key="58490845_150903">Vậy thì, đến lúc chào hỏi bạn bè của Darling hôm nay rồi~♪ Mình phải giữ bình tĩnh, lịch sự, tự tin... để không làm anh ấy mất mặt!</Text>
  <Text Key="2A2F1376_150904">"Chào buổi chiều~☆"  "Rất vui được gặp cậu"  "Rất vui được làm quen" "Gặp cậu vui quá!"</Text>
  <Text Key="CEFD3D33_150905">...Những cô gái đó là thành viên trong guild của anh ấy, Gourmet Guild. Về cơ bản, họ là đồng nghiệp của anh ấy, có thể nói vậy♪</Text>
  <Text Key="693023D1_150906">Chào buổi chiều vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="EBD676D2_150907">"Rất vui được gặp cậu!" "Chào nhé!" "Rất vui được làm quen!" "Chào~"</Text>
  <Text Key="92B96FAF_150908">C-Các cô gái đó... là từ Nhà Mồ Côi Sarendia. Họ là những người đã từng chăm sóc anh ấy... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="473C5049_150909">...R-Rất vui được gặp cậu♪</Text>
  <Text Key="4C20D148_150910">"Ôi chao, ôi chao... ufufu♪"  "Ahahaha" "Thật vui khi được gặp cậu!"  "Anh chàng nghi ngờ khả nghi!" "Rất vui được gặp cậu"  "Tôi là Misogi"</Text>
  <Text Key="AD8C2F68_150911">...Rất... vui...</Text>
  <Text Key="53AA770B_150912">"Chào cậu!" "Gặp cậu vui quá!" "Chào!" "Vui thật đấy!" "Chúng ta cùng vui vẻ nhé!" "Chào nhé!" "Cảm ơn cậu!"</Text>
  <Text Key="0DADF612_150913">R-Rất vui được gặp...</Text>
  <Text Key="080C9A1B_150914">...H-Hả? Khoan đã? {playername}-kun... anh ấy có phải là... có rất nhiều bạn nữ...?</Text>
  <Text Key="3C9C2467_150915">Và từ người lớn đến trẻ con... Anh ấy rốt cuộc có loại quan hệ gì vậy...?</Text>
  <Text Key="DA466E79_150916">N-Nhưng... đã hết rồi, đúng chứ? Không thể còn có thêm cô gái nào là bạn của anh ấy nữa... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9603FD72_150917">"Làm tốt lắm!" "Chào!" "Vui khi gặp cậu!" "Ra vậy!" "Chào hỏi" "Xin chào" "Senpai" "Anh chàng ác bạo" "Shogun!" "Thân tộc của ta" "Pudding" "Tôi trông cậy vào cậu"... Và cứ thế.</Text>
  <Text Key="7172CB5A_150918">ÁI CHÀ!?</Text>
  <Text Key="832AD8D0_150919">Cái... Cái quái gì vậy đây...?! Anh ấy có QUÁ NHIỀU bạn nữ rồi chứ?!</Text>
  <Text Key="5D6899E1_150920">Không, không phải thế... đây không chỉ là một đám bạn bè thông thường. Đây là... đối thủ tình yêu!!</Text>
  <Text Key="7A13B458_150921">Khoan, đợi đã. ĐỐI THỦ TÌNH YÊU QUÁ NHIỀU ĐẾN MỨC NÀY CHỨ?!?!!</Text>
  <Text Key="B60E38DA_150922">...Và cũng chỉ có vậy thôi.</Text>
  <Text Key="71AC8651_150923">...Suy nghĩ một cách hợp lý, thì lẽ ra đã phải rõ ràng. Một người đáng yêu như anh ấy... tất nhiên mình sẽ có một đống đối thủ.</Text>
  <Text Key="A83D3CF3_150924">Và đây là ta, một mình cô độc, hào hứng khi gọi anh ấy là Hoàng Tử Định Mệnh của mình... Darling của mình... Ta thật sự là một kẻ ngốc...</Text>
  <Text Key="8B2B7E3F_150925">Ugh... *híc*</Text>
  <Text Key="13A4EBB2_150926">...Darling của mình, cậu biết đấy... khi còn nhỏ, cậu ấy đẹp trai, quyến rũ và RẤT được mọi người yêu mến.</Text>
  <Text Key="516E5C3D_150927">Những cô gái dễ thương và xinh đẹp hơn mình đã phải lòng cậu ấy... Nhưng cậu biết không? Đó không phải lý do để mình bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="DF158CEE_150928">...Dù có bao nhiêu đối thủ, cậu vẫn tin rằng không ai yêu anh ấy sâu sắc như mình. Vì vậy cậu chưa bao giờ bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="5F1E30D0_150929">Tất nhiên, đôi khi cảm xúc của cậu có thể không được đáp lại. Nhưng chúng chưa bao giờ vô nghĩa... cảm xúc...</Text>
  <Text Key="CAFFCA98_150930">...Cảm xúc như tình yêu dành cho người khác chưa bao giờ vô nghĩa... Ta hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="73D88005_150931">Hehe! Đúng vậy! U sầu mãi không phải phong cách của cậu đâu, Rui-chan. Thôi, ngẩng cao đầu lên nào.</Text>
  <Text Key="32933205_150932">...À.</Text>
  <Text Key="A9F1FA19_150933">...Cảm ơn cô, Chủ Cửa Hàng.</Text>
  <Text Key="24ACC3E6_150934">Đúng vậy, mình sẽ không bao giờ bỏ cuộc. Mình vấp ngã một chút, và thì sao? Điều đó chưa đủ để mình bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="382A64E4_150935">Những cô gái mình gặp hôm nay. Họ đều tuyệt vời. Tốt bụng đến thế... họ đều là những người tuyệt vời, quan tâm đến người khác.</Text>
  <Text Key="853463FB_150936">...Chính vì vậy mình không muốn thua.</Text>
  <Text Key="F8CAEAC7_150937">Dù không xảy ra ngay lập tức... Một ngày nào đó, mình sẽ khiến anh ấy để ý đến mình. Mình sẽ dùng mọi khả năng để cho anh ấy thấy mình hấp dẫn, đặc biệt đến mức nào!</Text>
  <Text Key="F65B55D0_150938">Một ngày nào đó, mình chắc chắn sẽ khiến Hoàng Tử Định Mệnh của mình...!</Text>
  <Text Key="33BE825D_150939">Rui-chan!</Text>
  <Text Key="9ADC6E6E_150940">CẬU CẮT VÀO NGAY BÂY GIỜ THÔI CHỨ?!</Text>
  <Text Key="EDE78447_150941">N-Này, thôi đi, đừng cắt ngang như thế! Mình đang ở giữa việc tái khẳng định lời thề tình yêu đầy nhiệt huyết dành cho {playername}-kun mà...</Text>
  <Text Key="243B2693_150942">ƠỚI TRỜI ỞI!?</Text>
  <Text Key="8A1A8E3D_150943">C-C-C-C-CÁI... CẬU ĐANG LÀM GÌ Ở ĐÂYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY?!</Text>
  <Text Key="987C87C8_150944">LẠI...? Cậu nói y hệt hôm kia rồi... HẠ!! C-Có phải cái đó chỉ là một... cái cớ mỏng manh để đến gặp mình...!?</Text>
  <Text Key="84B4041B_150945">ANH ẤY CHỈ THÌ BÌNH THƯỜNG QUÊN MẤT THÔI!</Text>
  <Text Key="C6FB4AC2_150946">...Chủ Cửa Hàng, cô ấy đã ở đây được bao lâu rồi...?! Nếu cô ấy xuất hiện khi suy nghĩ của mình đang được phát thanh thì thật là xong đời rồi...!!</Text>
  <Text Key="A98BEEBF_150947">Haha... Đừng lo, cậu ấy đến sau khi "phát thanh" của cậu kết thúc rồi. Vẫn còn... nếu cậu ấy tinh ý chút xíu, mình chắc chắn cậu ấy đã nhận ra rồi, đó là... cảm xúc của cậu, Rui-chan.</Text>
  <Text Key="D6EC01CC_150948">...Này, {playername}-kun. Vừa nãy, cậu có hiểu chuyện gì đã xảy ra không...?</Text>
  <Text Key="F2E03A0D_150949">ÁI CHÀ!? C-CẬU ẤY... đang nắm tay mình...!</Text>
