  <Text Key="B72C84B5_48450">Ừ, làm tốt lắm. Vì trò đùa của Nebbia, Landosol đang trong tình trạng tồi tệ.\nChúng ta cần phải làm gì đó sớm... Gì? Muốn đi đường vòng một chút?\nĐược rồi, người dân trong thành phố dường như không bị ảnh hưởng lắm, nên chỉ một chút thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="7CCB3552_48451">Ký Ức Thành Phố Nước</Text>
  <Text Key="EB3F8780_48452">Biến Hình Cưỡng Bức</Text>
  <Text Key="28882506_48453">Người Nguy Hiểm Đó</Text>
  <Text Key="AAA64794_48454">Trung Thành Với Bản Chất</Text>
  <Text Key="0748EE7E_48455">Mắt Nhìn Em~</Text>
  <Text Key="D00A287E_48456">Lối Đường Trò Đùa Của Nebbia</Text>
  <Text Key="B2F75811_48457">Lột Áo Giáp</Text>
  <Text Key="54CA2404_48458">Lago Đang Theo Dõi</Text>
  <Text Key="269AADAE_48459">Tham Khảo Ý Kiến Chị Lớn♪</Text>
  <Text Key="BEDC008C_48460">Được rồi, cảm ơn vì đã cố gắng, Summer</Text>
  <Text Key="0C109F34_48461">Trong trò đùa được dàn dựng trên toàn Landosol, Nebbia bị phát hiện và ngăn chặn bởi Homare. Khi được hỏi ý kiến về trò đùa, Nebbia chia sẻ suy nghĩ của mình, và Homare sử dụng điều này để lập kế hoạch đối phó với trò đùa của Inori.</Text>
  <Text Key="3C0FB805_48462">À, tìm được rồi, Nebbia-chan~♪</Text>
  <Text Key="992A733A_48463">Ugh, Homare!</Text>
  <Text Key="FE247919_48464">Ugh! Phản ứng gì thế~?\nTớ nghĩ chúng ta chưa nói chuyện nhiều lắm, Nebbia-chan~</Text>
  <Text Key="9041CBC9_48465">Tớ có thể biết mà không cần nói.\nCậu có một cường độ kỳ lạ nào đó.</Text>
  <Text Key="F7410EE0_48466">Cường độ... lại nữa...</Text>
  <Text Key="339273ED_48467">Với tư cách là một kẻ đùa nghịch chuyên nghiệp cấp bậc của tớ,\ntớ bản năng biết ai có thể đón nhận trò đùa và ai thì không.</Text>
  <Text Key="CBF205D6_48468">Để tham khảo, còn ai khác không thể cậu chọc được~?</Text>
  <Text Key="5CA2FC45_48469">Hmm~ có lẽ Mitsuki hay Eriko.\nHọ có thể biến tớ thành một mẫu vật với nụ cười.</Text>
  <Text Key="422194BD_48470">Ra vậy, ra vậy.</Text>
  <Text Key="53C39103_48471">À, và Karin có thể hơi nguy hiểm.\nKẻ đùa nghịch yếu khi bị tấn công bằng những thứ như quy tắc.</Text>
  <Text Key="85617B56_48472">Thật~?\nVậy Misato-chan là mục tiêu sao?</Text>
  <Text Key="D66D779C_48473">À, cô ấy có thể tha thứ mọi thứ với nụ cười, cậu biết đấy.\nNhưng được tha thứ thì hơi khác một chút~</Text>
  <Text Key="93F640AB_48474">Với tớ, phản ứng tốt nhất cho một trò đùa là nghiêm túc tiếp nhận và mắng lại ngay.</Text>
  <Text Key="0B2C2793_48475">Ra vậy, con đường của trò đùa cũng sâu sắc.</Text>
  <Text Key="7390FBED_48476">Nhân tiện, tại sao cậu lại hỏi?</Text>
  <Text Key="8F26407A_48477">Chúng tớ có một kẻ đùa nghịch nhỏ, Inori-chan,\nnên tớ nghĩ biết cách đối phó với cô ấy có thể hữu ích.</Text>
  <Text Key="53E88269_48478">Nhân tiện, cậu đã nghĩ ra cách đối phó chưa?</Text>
  <Text Key="00574B46_48479">Với nụ cười, trong khi nghiêm khắc sử dụng quy tắc và biến mọi thứ có thể chấp nhận thành một mẫu vật.</Text>
  <Text Key="DDBB4534_48480">...Xin lỗi, Inori.</Text>
  <Text Key="B2F60FC8_48481">Trong khi đuổi theo Nebbia, kẻ đã chạy trốn với những trò đùa của mình, Ameth tò mò về ánh mắt của Homare. Bất chấp yêu cầu Homare dừng liếc nhìn bằng Mắt Rồng của cô, sự tò mò của cô đối với các tiên hướng dẫn là không thể ngăn cản.</Text>
  <Text Key="A4C7F76A_48482">Này Homare.\nCậu có thể dừng lại được không?</Text>
  <Text Key="9A769897_48483">Dừng cái gì~?\nTớ không làm gì cả~</Text>
  <Text Key="B336E5E2_48484">Cậu đang đi theo sau tớ,\nđôi khi mở to mắt, nhìn chằm chằm về phía này. Cậu biết đó là sự thật chứ?</Text>
  <Text Key="9B050776_48485">Hả~?\nTớ không hiểu~</Text>
  <Text Key="88DDE36A_48486">Kia! Cái chuyện mở to mắt ấy, tớ đang yêu cầu cậu dừng lại!</Text>
  <Text Key="9626698E_48487">Con người... họ chớp mắt, cậu biết đấy...?</Text>
  <Text Key="4C34CB39_48488">Một cái chớp mắt có tác động mạnh như vậy, phải không?\nCậu tò mò về tiên hướng dẫn đó, phải không?\nMuốn điều tra?</Text>
  <Text Key="D955F5BE_48489">Tớ không thể giấu bất cứ điều gì khỏi Ameth-chan~\nThấy chưa, Ameth-chan là một sự tồn tại đặc biệt khác với Nebbia-chan, phải không?\nNó hiếm, nên việc chớp mắt của tớ tăng lên vì tò mò...</Text>
  <Text Key="6543466E_48490">Vậy cậu định cố gắng vượt qua bằng cái cớ chớp mắt rồi...</Text>
  <Text Key="84217975_48491">Quan trọng hơn, Ameth-chan, sao chúng ta không nghỉ ngơi một chút?\nChúng ta đã chạy không ngừng, và cậu mệt rồi, phải không?\nTớ sẽ bôi kem chống nắng cho cậu~?</Text>
  <Text Key="1A0BF59A_48492">Trong tình huống này, "Được rồi, làm ơn," không phải là thứ xảy ra, phải không?\nCậu là sao vậy? Có phải cậu hào hứng với mùa hè không?</Text>
  <Text Key="34A9B5D9_48493">Tớ sẽ hào phóng bôi kem chống nắng cho đôi cánh của cậu nữa~?</Text>
  <Text Key="A67119FC_48494">Dừng lại với đôi mắt đó!</Text>
  <Text Key="05E481E2_48495">Ameth, người không thể bắt được Nebbia nghịch ngợm, khi {playername} tự tin bước lên để tự mình xử lý, bắt được Nebbia theo phong cách của một học sinh nghỉ hè.</Text>
  <Text Key="C817FB4E_48496">Fufun♪\nBên này, bên này~♪\nThử bắt tớ đi♪</Text>
  <Text Key="FFBDF8C8_48497">Khoan, Nebbia!\nUgh, cô ấy nhỏ và tớ không thể bắt được cô ấy chút nào...!</Text>
  <Text Key="3F2120BA_48498">Có lẽ là vì tớ đang cố bắt cô ấy bằng tay.\nSẽ tốt hơn nếu chúng ta có một công cụ nào đó để bắt.</Text>
  <Text Key="39CACC7D_48499">Vô ích thôi, dù cậu chuẩn bị gì đi nữa♪</Text>
