  <Text Key="6DCA334F_8250">Hollow Scythe+</Text>
  <Text Key="6E8C2CBA_8251">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân, tăng nhỏ sát thương chí mạng vật lý, và gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong vùng xung quanh bản thân. Ngoài ra, bạn nhận được hồi TP lớn. Lượng tăng tấn công vật lý và sát thương chí mạng vật lý, cũng như sát thương, được tăng thêm dựa trên số lượng kẻ địch trong vùng.</Text>
  <Text Key="213EABA8_8252">Thời gian niệm: 1.35s\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 10% trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 800.\n►Hồi TP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="974F3EE3_8253">Pumpkin Soulscythe</Text>
  <Text Key="D81F3FB5_8254">Halloween Skull Father</Text>
  <Text Key="E98A2AA5_8255">[Vật lý] Một cô gái tâm linh từ Neptune giải phóng những linh hồn lang thang ở tuyến giữa. Cô đánh dấu [Dấu neo linh hồn] trong các đòn tấn công để tăng sát thương và dẫn dắt kẻ địch đến sự hủy diệt hoàn toàn với UB của mình, làm giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="E6D512ED_8256">Soul Liberation</Text>
  <Text Key="96F2E283_8257">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm mạnh phòng thủ vật lý của nó. Sát thương của kỹ năng này tăng theo số lượng [Dấu neo linh hồn] trên kẻ địch. Tiêu thụ tối đa 8 [Dấu neo linh hồn] từ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="25E221BB_8258">►Gây $1 (+0.4×$1×[Dấu neo linh hồn]) sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tiêu thụ tối đa 8 [Dấu neo linh hồn] từ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7F80288A_8259">Soul Bind</Text>
  <Text Key="C8BA7A77_8260">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước, và giảm sát thương vật lý của nó một chút. Ngoài ra, trao 2 [Dấu neo linh hồn] cho kẻ địch.</Text>
  <Text Key="3B2794DD_8261">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Trao 2 [Dấu neo linh hồn] cho kẻ địch.</Text>
  <Text Key="59022893_8262">Void Slash</Text>
  <Text Key="CA5E3763_8263">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước, tăng nhỏ tấn công vật lý của bản thân, và hồi nhỏ TP của bản thân. Sát thương và hồi TP của kỹ năng này tăng theo số lượng [Dấu neo linh hồn] trên kẻ địch. Tiêu thụ tối đa 3 [Dấu neo linh hồn] từ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4A48E617_8264">►Gây $1 (+$1×[Dấu neo linh hồn]) sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân lên $2 (+$2×[Dấu neo linh hồn]).\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $3 trong 180s.</Text>
  <Text Key="57F9AF34_8265">Astral Seal</Text>
  <Text Key="EED5987E_8266">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với &quot;Soul Liberation&quot;</Text>
  <Text Key="6E82B71B_8267">Mỗi khi một đòn tấn công của Shinobu trúng kẻ địch, kẻ địch đó nhận được một tầng [Dấu neo tâm linh], tối đa 15 tầng.</Text>
  <Text Key="0916028B_8268">Starfish's Night Song</Text>
  <Text Key="BBAD4B01_8269">Starfish's Night Song+</Text>
  <Text Key="B55883A6_8270">Soul Bind+</Text>
  <Text Key="1D55DBB8_8271">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm vừa phải sát thương vật lý của nó, tăng nhỏ tấn công vật lý của bản thân, và tăng vừa phải tỷ lệ chí mạng vật lý. Ngoài ra, trao 2 [Dấu neo linh hồn] cho kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F9FDE653_8272">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Trao 2 [Dấu neo linh hồn] cho kẻ địch.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $3 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $4 trong 180s.</Text>
  <Text Key="C86EBAE9_8273">Spiritual Grim Anchor Axe</Text>
  <Text Key="CC804352_8274">[Vật lý] Một cô gái tâm linh tuyến đầu phát ra ánh sáng đêm dịu dàng trên mặt nước yên tĩnh. Cô thu hút đòn tấn công của kẻ địch về phía Cha mà cô đã triệu hồi, đồng thời tăng cường sức mạnh tấn công của bản thân và áp dụng giảm phòng thủ, dẫn dắt kẻ địch đến vùng sâu của biển tối.</Text>
  <Text Key="A2BD8CAF_8275">Deep Blue Menace</Text>
  <Text Key="5C9833FB_8276">Tăng mạnh tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và cũng tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch nhận.</Text>
  <Text Key="772C73C9_8277">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên 150 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch nhận đi 6% trong 18s.</Text>
  <Text Key="10B3905B_8278">Specter's Edge</Text>
  <Text Key="C6FF600F_8279">Noisy Vacation</Text>
  <Text Key="7679B725_8280">[Triệu hồi] Tăng tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân. Ngoài ra, nếu &quot;Shinobu (Summer)&quot; đã triệu hồi Skull Father, hồi HP cho Skull Father; nếu chưa, triệu hồi Skull Father.</Text>
  <Text Key="43641C91_8281">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên 40 trong 180s.\n►Triệu hồi Skull Father.\n►Hồi HP của Skull Father lên $2.</Text>
  <Text Key="D3EDAF04_8282">Chaos Song of the Abyss</Text>
  <Text Key="00BD9C38_8283">Chaos Song of the Abyss+</Text>
  <Text Key="700B3346_8284">Specter's Edge+</Text>
  <Text Key="093E1FF3_8285">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và giảm nhỏ phòng thủ vật lý của nó. Nếu Skull Father được SShinobu triệu hồi có mặt trên trận, trao Giảm sát thương vật lý/ma thuật cho Skull Father.</Text>
  <Text Key="15D72656_8286">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Trao Giảm sát thương vật lý cho Skull Father thêm 10% trong 12s.\n►Trao Giảm sát thương ma thuật cho Skull Father thêm 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="8A01848C_8287">Mysterious! Midsummer Skull Father</Text>
  <Text Key="D47EF535_8288">Kashiwazaki Shiori</Text>
  <Text Key="2D6A1AF3_8289">Reading, Walking</Text>
  <Text Key="DD531AD8_8290">[Vật lý] Một tay súng bắn tỉa phóng hàng loạt kỹ năng tấn công đáng gờm từ hậu phương. Ngoài việc gây sát thương, kỹ năng của cô còn mang lại TP, cho phép cô sử dụng Union Burst mạnh mẽ nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="F0EBA0B5_8291">Một cô gái yếu ớt thích đọc sách.</Text>
  <Text Key="37E033DE_8292">A Fragile Encounter</Text>
  <Text Key="60757FE2_8293">Windswept Girl</Text>
  <Text Key="68000F99_8294">So Much to Say</Text>
  <Text Key="E9883A06_8295">Beloved Sister</Text>
  <Text Key="6092F596_8296">Drawn to Kindness</Text>
  <Text Key="02113443_8297">Jealous Nyatt-Chan</Text>
  <Text Key="A5210354_8298">Always a First Time</Text>
  <Text Key="A0B0C8E1_8299">Hand in Hand</Text>
