  <Text Key="514BDEC3_25400">Một câu chuyện phiền phức. Không, thực ra họ còn phiền toái hơn chúng ta.</Text>
  <Text Key="AED801FC_25401">Nhưng giờ bãi biển cuối cùng cũng đã yên ả rồi, phải không? Vậy tôi sẽ công bố người chiến thắng của trò chơi mà chúng ta đã chiến đấu hết mình rồi! Và người chiến thắng là... Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="775157C7_25402">Hiyori... Trò chơi này bắt đầu từ khi nào vậy?</Text>
  <Text Key="A930D92E_25403">Ừm, tôi nghĩ Kishi-kun là người chiến đấu chăm chỉ nhất trong trận đánh! Anh ấy đã hỗ trợ chúng ta phía sau cho đến tận cuối, phải không? Và anh ấy cũng đã giúp đỡ chúng ta trên hòn đảo này...</Text>
  <Text Key="3BB8F08B_25404">...Vậy Hiyori, cô đã lên kế hoạch truyền tải thông điệp đó ngay cả trước trận chiến rồi, hả?</Text>
  <Text Key="55D0860F_25405">...Ra vậy. Hiyori muốn cảm ơn Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="6F81E261_25406">Hehe... Có được không?</Text>
  <Text Key="C02A5B96_25407">Không thể phàn nàn gì được. Tôi cũng cảm thấy vậy. Đúng không, Yui?</Text>
  <Text Key="BA10B120_25408">Tất nhiên. Vậy cùng nhau trao giải cho Kishi-kun thôi, ba đứa mình.</Text>
  <Text Key="58614331_25409">Chúc mừng chiến thắng của bạn!</Text>
  <Text Key="25198BF9_25410">Ôi trời! Quái vật gì đây? Nước phun ra với lực kinh khủng quá!</Text>
  <Text Key="D6A288E8_25411">Hiyori, cẩn thận! Quái vật này điều khiển nước, phá rối trận hình của chúng ta và nhắm bắn chính xác...!</Text>
  <Text Key="9EC5C466_25412">Nếu chúng ta trúng đòn như vậy, sẽ không chỉ mất ý thức...! Rei-chan, Hiyori-chan! Tôi sẽ cố gắng phòng thủ bằng ma thuật, nên các bạn hãy tấn công khi tôi đang làm vậy!</Text>
  <Text Key="9430B5E0_25413">Cảm ơn, Yui-chan! Rei-san, hãy đánh trả nhanh lên trong khi Yui-chan đang bảo vệ chúng ta!</Text>
  <Text Key="D903904E_25414">Vâng, hãy chủ động tấn công trước khi bị áp đặt nhịp độ của đối phương!</Text>
  <Text Key="010E3705_25415">Mọi người, cùng cố gắng hết mình nào!</Text>
  <Text Key="F9F30CCC_25416">Đây là... chúng ta!? Thật hiếm có một sinh vật biển lại dùng chiến thuật như vậy.</Text>
  <Text Key="92809438_25417">Nhưng nhìn kìa, Rei-san! Chúng mặc quần áo thường ngày, còn chúng ta thì mặc đồ bơi!</Text>
  <Text Key="168FCCCC_25418">À... nhưng thông tin đó liên quan bây giờ à?</Text>
  <Text Key="0A9DD224_25419">Liên quan chứ! Chúng ta mạnh hơn! Vì chúng ta đang ở biển, mặc đồ bơi!</Text>
  <Text Key="64F2CDEB_25420">...Tại sao nhỉ... Tôi cảm thấy một sức thuyết phục khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="47E7172A_25421">Chỉ là do nhiệt huyết của chúng ta thôi, Yui. ...Dĩ nhiên là tôi cũng đồng ý chúng ta mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="FEC97031_25422">Giờ thì, Yui-chan, Rei-san! Hãy cho chúng thấy sức mạnh thực sự của chúng ta hết mình!</Text>
  <Text Key="7C10BF08_25423">...Chúng ta đã chiến đấu vất vả để đến được chỗ này, nhưng chúng quá mạnh...!</Text>
  <Text Key="814D7A31_25424">Vâng, chúng cũng đang dốc hết sức. Chúng ta không thể chủ quan từ đây trở đi...!</Text>
  <Text Key="EA2B2DC4_25425">Nhưng dù sao đi nữa, chúng ta cũng sẽ không thua! Nếu thắng, chúng ta sẽ cùng nhau vui chơi trên biển!</Text>
  <Text Key="0243032F_25426">Haha... Hiyori, cô thật tuyệt. Lý do cô chiến đấu đơn giản thế. ...Mà lại mang lại cho chúng ta một luồng sức mạnh không thể so sánh...!</Text>
  <Text Key="2E1C7811_25427">Vâng... Tôi vẫn muốn chơi nhiều trên biển. Cùng mọi người và Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="790A9C6E_25428">Nguyện vọng nào mạnh hơn, của chúng ta hay của quái vật!</Text>
  <Text Key="772BDB0F_25429">Hãy chứng minh dưới ánh mặt trời mùa hè!</Text>
  <Text Key="3F00A4CA_25430">Khi nói về sức mạnh của nguyện vọng, chúng ta sẽ không thua...!</Text>
  <Text Key="C33E15C5_25431">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="C1D18634_25432">Resort Trò chơi Mùa hè $1</Text>
  <Text Key="CC1B18B7_25433">Đại tướng Tatsunoko</Text>
  <Text Key="81B91E40_25434">Cô gái Kỳ nghỉ Chiến đấu</Text>
  <Text Key="EB7EBE0E_25435">Mở đầu</Text>
  <Text Key="15403D76_25436">Người tham gia trò chơi tập hợp</Text>
  <Text Key="F0754E0B_25437">Cảm xúc, giải phóng</Text>
  <Text Key="FCF1689F_25438">Quản lý</Text>
  <Text Key="C79811E8_25439">Phương pháp chiến thắng nằm ở tai</Text>
  <Text Key="C6B87FB2_25440">"Kỷ niệm Mùa Hè Nhỏ: Tìm kiếm Hạnh phúc Nhỏ trên Bãi biển" Xem trước Tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="00AB68AF_25441">Vì bài tập mùa hè, các thành viên của "Little Lyrical" đã đến bãi biển. Điều đang chờ đợi họ ở đó là một cuộc gặp gỡ bí ẩn và nhỏ bé trong mùa hè!</Text>
  <Text Key="118BC9FF_25442">Ái chà! Nhiều bài tập quá!</Text>
  <Text Key="C34FDFDC_25443">Misogi, dù cô nói bao nhiêu lần đi nữa, bài tập cũng sẽ không giảm đâu, biết chưa? Cô phải hoàn thành từng cái một cho đúng.</Text>
  <Text Key="36A1E169_25444">Nhưng tôi hiểu cảm xúc của Misogi-chan. Đó là kỳ nghỉ mùa hè mà♪</Text>
  <Text Key="1FF39892_25445">Đúng rồi! Dù đây là thời gian nghỉ ngơi quý giá của chúng ta, nhưng chỉ toàn bài tập thì buồn quá!</Text>
  <Text Key="34FF405A_25446">Gọi là buồn... Cô phải làm thôi, nên không thể khắc phục được, phải không?</Text>
  <Text Key="CFC62E27_25447">Ừm... À, tôi có ý tưởng rồi. Sao không học bài bên ngoài?</Text>
  <Text Key="6B77712C_25448">Ý tưởng hay đấy... Bài tập mùa hè khác với bình thường.</Text>
  <Text Key="79F73660_25449">Chính xác! Đúng rồi! Chắc chắn phải có những bài tập vui vẻ nào đó lẫn lộn trong đó!</Text>
