  <Text Key="91EFADCC_29150">Quái vật đang rút lui...? Nó xông tới, nhưng...?</Text>
  <Text Key="EB08C3AF_29151">Đó là hành vi cảnh báo. Tôi đoán nó giống như giả vờ tấn công. Tôi nghĩ việc quan sát một cách yên lặng sẽ ổn, nhưng có vẻ như chúng ta đã làm nó tức giận. Không nên ở đây lâu hơn nữa.</Text>
  <Text Key="A68480E8_29152">Chúng ta hãy cùng nhau lùi lại từ từ. Cảnh giác với các quái vật khác trong khu vực.</Text>
  <Text Key="72B03D80_29153">…………Vâng.</Text>
  <Text Key="FE4FBDA8_29154">……Tốc độ ra quyết định và khả năng đánh giá tình hình đều là phẩm chất xuất sắc cho một thợ săn.</Text>
  <Text Key="E983B600_29155">Tuy nhiên, thử thách thực sự không ở đó, mà là...</Text>
  <Text Key="0EF59780_29156">Thầy giáo, thầy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C302BCB2_29157">Không, không sao. Được rồi, chúng ta hãy quay về bãi tập ở trại.</Text>
  <Text Key="1E3DCFC5_29158">Tôi muốn nói "Làm tốt lắm, mọi người" nhưng đối với những người tham gia Khóa Huấn Luyện Động Vật Lữ Hành, vẫn còn một nỗ lực nữa phía trước.</Text>
  <Text Key="0DF12350_29159">Cậu {playername}-kun kia, cậu chỉ đến xem thôi phải không? Nếu không làm phiền ai, cứ tự nhiên xem.</Text>
  <Text Key="7A10C033_29160">Hôm nay, chúng ta sẽ có một bài thực hành đơn giản để đánh giá mức độ thành thạo của mọi người. Shiori-kun, cậu làm trước đi.</Text>
  <Text Key="B0AF08BF_29161">Vâng, tôi bắt đầu đây...</Text>
  <Text Key="72D4DBDF_29162">──Nyatt, ngồi.</Text>
  <Text Key="A5867525_29163">Grrr!</Text>
  <Text Key="B93E423B_29164">Bắt tay, rồi nằm xuống.</Text>
  <Text Key="88403869_29165">Grrr...</Text>
  <Text Key="D0A9E310_29166">Heheh, làm tốt lắm...♪</Text>
  <Text Key="537F934B_29167">Thật xuất sắc, cô Shiori.</Text>
  <Text Key="E1F5A9F0_29168">Vâng, không có vấn đề gì với các mệnh lệnh cơ bản. Chúng ta có thể chuyển sang bước tiếp theo ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E719D8B0_29169">Cảm ơn thầy rất nhiều.</Text>
  <Text Key="66B91BE2_29170">Được rồi, người tiếp theo.</Text>
  <Text Key="E4107634_29171">Sau đó, nhóm người tụ tập trong một phòng tại trại sau khi hoàn thành chương trình học cho ngày đầu tiên.</Text>
  <Text Key="D91ED8BF_29172">Như lời đồn, đây là một khu huấn luyện khá khó. Tôi mừng là không có ai bị thương...</Text>
  <Text Key="E953B0A3_29173">Nó sẽ kéo dài thêm bao lâu nữa...?</Text>
  <Text Key="4DBCBEFF_29174">Hmm... Đối với tôi, người có kinh nghiệm săn bắn, và cho Kokkoro, người có kiến thức nền, có thể sẽ quản lý được, nhưng lớp học đó có lẽ rất khó khăn cho những người khác...</Text>
  <Text Key="8303E3D0_29175">Vậy nên, nếu có bất cứ điều gì bạn đang gặp khó khăn hoặc không hiểu, Kokkoro và tôi có thể giúp đỡ! Vì vậy, hãy cùng nhau cố gắng nhé?</Text>
  <Text Key="A90DDE31_29176">Vậy, hãy cùng nhau cố gắng.</Text>
  <Text Key="4C46936E_29177">Ừ, hãy cùng cố gắng!</Text>
  <Text Key="E4E682CA_29178">Vâng, tất cả chúng ta đều ở đây để cùng vượt qua... đó là lý do tại sao chúng ta có buổi học nhóm này vào ban đêm. Chúng tôi muốn hỗ trợ việc học của chủ nhân đồng thời tự cải thiện bản thân.</Text>
  <Text Key="B36E8209_29179">Trong khi hỗ trợ việc học của chủ nhân, tôi hy vọng chúng ta cũng có thể nâng cao trình độ của mình hơn nữa.</Text>
  <Text Key="B9594B33_29180">Đúng vậy. Hôm nay chúng ta đã đề cập đến thảo dược học và phân loại bẫy, vì vậy nếu bạn xem xét quanh khu vực này...</Text>
  <Text Key="E1469744_29181">*ho* À, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="2A8703CA_29182">Cô Shiori, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4D36C82E_29183">Vâng, tôi ổn... nhưng căn phòng có thể hơi bụi.</Text>
  <Text Key="59117ACB_29184">Tôi đã hơi ho một chút.</Text>
  <Text Key="32B8CA24_29185">Hãy thông gió căn phòng một chút. Trong lúc đó, tôi sẽ pha trà thảo dược cho cổ họng của cô.</Text>
  <Text Key="C12E0A47_29186">Cảm ơn, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="38A1A865_29187">Cô định nghỉ ngơi cho hôm nay chứ?</Text>
  <Text Key="7657475E_29188">Không, tôi ổn. Tôi là người đã mời {playername} đến trại huấn luyện này,</Text>
  <Text Key="D733890D_29189">Và tôi muốn tất cả chúng ta cùng vượt qua.</Text>
  <Text Key="CCEFCF93_29190">Đó là lý do tại sao tôi sẽ cố gắng hỗ trợ mọi người. Và đừng lo lắng, tôi bắt đầu cảm thấy mình mạnh hơn một chút rồi.</Text>
  <Text Key="F27758E3_29191">Chỉ cần đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="B51005EE_29192">Tôi đã pha trà và vài món ăn nhẹ.</Text>
  <Text Key="54F7915C_29193">Chúng ta có thể tiếp tục sang trang tiếp theo không, {playername}? Lần này, chúng ta sẽ học về các kỹ thuật săn bắn cơ bản...</Text>
  <Text Key="722881D7_29194">………………*ho*.</Text>
  <Text Key="85ACC690_29195">Sáng hôm sau──</Text>
  <Text Key="624C80D3_29196">Được rồi, chúng ta hãy bắt đầu bài giảng hôm nay.</Text>
  <Text Key="E7D9A428_29197">Khoan đã, học sinh ngồi ở đó hôm qua đâu rồi?</Text>
  <Text Key="CB338C49_29198">Thưa thầy, thầy đang đề cập đến cô Shiori phải không ạ?</Text>
  <Text Key="388B4365_29199">Shiori... À, đúng rồi, đó là tên cô ấy. Cô ấy đã giải bài toán hôm qua một cách dễ dàng.</Text>
