  <Text Key="C30AA194_165100">...Được rồi. Lần này, tôi chắc chắn sẽ cố gắng kiên định. Tôi cần phải thành thật với chính mình.</Text>
  <Text Key="46EAC78A_165101">Vì vậy... Hai người có đi cùng tôi không? Chỉ cần có các người ở đó, bảo vệ tôi, là đủ rồi...</Text>
  <Text Key="9B5F1F91_165102">...Cảm ơn... Và nếu mọi chuyện tệ, ít nhất hãy ở đó để giúp đỡ tôi...</Text>
  <Text Key="5B659ED5_165103">Trận chiến này thực sự sẽ khốc liệt đến thế ư...?</Text>
  <Text Key="51C35E04_165104">Thưa phu nhân Shinatsu? Người muốn nói chuyện gì với chúng tôi ạ?</Text>
  <Text Key="2642942C_165105">Về bức tượng mà người muốn làm của tôi... liệu người có thể xem xét lại không?</Text>
  <Text Key="9E54F785_165106">Tôi, ừm... Dù giờ đứng ở vị trí lãnh đạo, nhưng thực tế... tôi chưa bao giờ phù hợp để đứng ở trung tâm.</Text>
  <Text Key="6B28F2DE_165107">Nếu có thể, tôi muốn tránh việc thu hút sự chú ý. Điều đó có nghĩa là một bức tượng khổng lồ thì hơi...</Text>
  <Text Key="C4FB4E86_165108">Thưa phu nhân Shinatsu... Ch-Chúng tôi xin lỗi! Chúng tôi không hề biết người cảm thấy như vậy...!</Text>
  <Text Key="BF1D0DCF_165109">Chúng tôi chỉ muốn cho nhiều người biết hơn về những chiến công vĩ đại của người... nhưng nếu đó là ý người, chúng tôi sẽ hủy bỏ kế hoạch...!</Text>
  <Text Key="364437C2_165110">Cảm ơn, tôi rất vui vì các người hiểu. ...Tuy nhiên, những chiến công đó... chúng không phải thành tựu của riêng tôi.</Text>
  <Text Key="FF5C2C59_165111">Tương lai này là do sức mạnh của tất cả chúng ta cùng nhau giành được. Không phải một vị anh hùng, mà là từng người một. Mọi người đều xứng đáng được công nhận bình đẳng -- xin đừng bao giờ quên điều đó.</Text>
  <Text Key="44783DC2_165112">Ừ, cô nói đúng. Đó là một tương lai chúng ta đã cùng nhau giành được. ...Vậy thì, liệu có nên thể hiện lòng biết ơn với Shinatsu theo một cách khác hay không?</Text>
  <Text Key="1AAAE74E_165113">Bây giờ cô ấy đã nói ra cảm xúc của mình, tôi chắc chắn các người sẽ có thể nghĩ ra điều gì đó phù hợp với cô ấy.</Text>
  <Text Key="F6303D98_165114">Đã rõ! Tôi sẽ suy nghĩ xem chúng ta có thể làm gì!</Text>
  <Text Key="6A21DBFA_165115">Sau đó... những giọng nói vui vẻ của các môn đệ Shinatsu vang vọng khắp con phố chính của Togoku.</Text>
  <Text Key="C8382041_165116">Dojo Shinatsu hiện đang tuyển sinh! Các bạn có thể học hỏi từ kiếm sư nổi tiếng thế giới, phu nhân Shinatsu!</Text>
  <Text Key="588153B1_165117">Chào buổi sáng, Shinatsu. Họ đang tuyển sinh học trò ư?</Text>
  <Text Key="DF2FD4D8_165118">Đúng vậy... Họ muốn tăng số lượng môn đệ trong dojo của tôi và phổ biến kiếm thuật của tôi cho nhiều người hơn. Họ đã rất nỗ lực cho mục tiêu đó.</Text>
  <Text Key="E737D005_165119">Việc tên tuổi tôi được biết đến có thể mang theo phiền phức... nhưng dù vậy, tôi vẫn muốn chấp nhận sự tôn kính họ thể hiện. Đó là cảm xúc chân thành của tôi.</Text>
  <Text Key="447A1455_165120">Ừ, tôi nghĩ điều đó là tốt nhất. Họ đều là người tốt...</Text>
  <Text Key="CAF26489_165121">Shinatsu quan sát nỗ lực tuyển sinh của các môn đệ với ánh mắt đầy yêu thương dịu dàng...</Text>
  <Text Key="DE123049_165122">Ngay bây giờ, bạn có thể nhận được con búp bê kokeshi của thầy giáo, phu nhân Shinatsu! Nó mang lại cho bạn nhiều lợi ích, chẳng hạn như an toàn gia đình, thịnh vượng kinh doanh và may mắn trong tình yêu!</Text>
  <Text Key="4FA4D211_165123">...Cô chắc chắn về búp bê kokeshi chứ?</Text>
  <Text Key="AF221F6E_165124">Ừ... so với bức tượng khổng lồ thì ổn...</Text>
  <Text Key="0670774F_165125">Các môn đệ trông vui vẻ, trong khi Shinatsu có vẻ hơi bối rối. Tuy nhiên, vẻ mặt của cô ấy dịu dàng, và rõ ràng cô ấy đang tận hưởng tương lai mà cô ấy đã có được.</Text>
  <Text Key="EC4FB462_165126">Sao không nói với mọi người cảm xúc của cô?</Text>
  <Text Key="CA583B03_165127">Tôi nghĩ cô sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="01D961A7_165128">Bởi vì họ trông có vẻ đang vui?</Text>
  <Text Key="409A7255_165129">Trong trường hợp đó, cô không thể ngồi yên</Text>
  <Text Key="6EE93057_165130">Không sao đâu, chúng tôi sẽ đến</Text>
  <Text Key="BF519C01_165131">{playername} và Rei đã đến dojo của Shinatsu ở ngoại ô thị trấn.</Text>
  <Text Key="75D1E285_165132">Ồ, nơi này... nó đã trở nên sôi động hơn nhiều so với lần cuối tôi đến.</Text>
  <Text Key="CEB298AE_165133">Ừ. Nghe nói, ngay khi các môn đệ của tôi bắt đầu tuyển sinh, vài người đã xuất hiện muốn tham gia. Tôi không ngờ có nhiều thế này, tôi đã rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="0D3A854C_165134">Đặc biệt là với hai người tham gia, buổi tập hôm nay chắc chắn sẽ sôi động hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="DB96D8A0_165135">Ừ, tôi trông cậy vào hai người. Tôi hy vọng nó sẽ trở thành một trải nghiệm tốt cho tất cả chúng ta.</Text>
  <Text Key="B1341934_165136">Hôm nay là lần đầu tiên tôi tham gia tập luyện! Trời ơi, tôi lo quá!</Text>
  <Text Key="B9F1E4E0_165137">Hehehe, tôi vui vì có một hậu bối. Giờ tôi có cơ hội đóng vai senpai rồi!</Text>
  <Text Key="C0F8C0C7_165138">Mọi người. Tôi rất vui khi thấy tất cả các bạn đều nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="6E13FE97_165139">Vậy thì, về buổi tập hôm nay... Vì số người đã tăng lên, đây sẽ là một cơ hội tốt để mọi người tái khẳng định ý thức.</Text>
  <Text Key="B9BD264C_165140">Tôi muốn các bạn nắm vững những kiến thức cơ bản nhất. Chi tiết có trên tờ giấy này. Trước tiên, hãy bắt đầu bằng cách đọc nó.</Text>
  <Text Key="47178EE8_165141">Hừm, vậy đây là những gì họ tập luyện... ...Ừm, cái này... có vẻ khá khó. Tất cả mọi người luôn tập như vậy ư?</Text>
  <Text Key="410E34BB_165142">K-Không, nó gấp khoảng mười lần so với khối lượng công việc thông thường! C-Cô có chắc chắn đây là điều chúng ta nên làm không? Phu nhân Shinatsu, có thể cô đã viết nhầm~...</Text>
  <Text Key="E42D1F71_165143">Người kia. Đủ rồi, đừng nói nữa. Chúng ta bắt đầu thôi...!</Text>
  <Text Key="9155534E_165144">D-Dạ, thưa cô!! Hãy chỉ bảo chúng tôi!</Text>
  <Text Key="81F3CAC4_165145">Một, hai! Một, hai! Hahhh... Chúng tôi phải chạy bao lâu nữa!? K-Không ai nói sẽ khốc liệt thế này...!</Text>
  <Text Key="EE2EC0DD_165146">Đừng than vãn nữa! Thua cuộc và các người sẽ bị bỏ lại!</Text>
  <Text Key="4C10D482_165147">468, 469... Gwahhh, cứ thế này cánh tay tôi sắp rời khỏi người rồi...!</Text>
  <Text Key="3A809FB8_165148">Đừng lười biếng chỉ vì mệt mỏi. Huấn luyện thực sự bắt đầu khi bạn đến giới hạn. Nếu thiếu ý chí, hãy rời đi!</Text>
  <Text Key="4356946C_165149">T-TÔI SẼ TIẾP TỤC! Khh... 470, 471... Kuuu...!</Text>
