  <Text Key="CA2D1653_17600">Đúng như mong đợi, tận dụng cá tính của bản thân là tốt nhất, phải không?</Text>
  <Text Key="E8B6524E_17601">Cậu đang nói cái gì vậy, bạn ơi?!</Text>
  <Text Key="AB45CE28_17602">Tớ là người, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="AB55DB69_17603">Tớ đang nói về tính cách sôi nổi của Matsuri</Text>
  <Text Key="45A3E188_17604">Đ-Đúng vậy, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="0D9DB4A8_17605">Tớ là một con người năng động, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="E38A82DE_17606">Ơ... cô ấy thực sự định che đôi tai của mình bằng cách đó sao?</Text>
  <Text Key="C5C051CA_17607">Anyway, Rei đến muộn rồi.</Text>
  <Text Key="19C488CA_17608">Cô ấy lẽ ra đã thay đồ xong rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="1BF24CC1_17609">Tớ đi xem sao!</Text>
  <Text Key="AB0AFCED_17610">À, này, chờ đã, cậu đang chạm vào cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="DD7252BD_17611">Tớ không chạm vào thứ kỳ quặc nào đâu, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="E75A6E3D_17612">Nhìn đi, tớ muốn cậu cho xem nhanh lên!</Text>
  <Text Key="B63F5AE6_17613">Hiểu rồi. Tớ đi đây, nên đừng hối tớ nữa.</Text>
  <Text Key="EE6E1790_17614">Haah~</Text>
  <Text Key="15A6A37D_17615">Tớ nghĩ chất lượng trang phục rất tuyệt, nhưng...</Text>
  <Text Key="8DAC7FED_17616">Tsumugi, tại sao tớ lại mặc trang phục như thế này...</Text>
  <Text Key="05F173FB_17617">Làm ma có hơi khó xử quá, phải không?</Text>
  <Text Key="4411581E_17618">Ồ! Cô Rei!</Text>
  <Text Key="9C951E6F_17619">Thật là tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="694A0B0F_17620">Đây chính xác là con ma nữ mong manh mà tớ tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="BC976418_17621">Cậu cũng nghĩ vậy sao, Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="6D4D919E_17622">À, đúng như mong đợi, phản hồi của cậu tốt đấy.</Text>
  <Text Key="E5D687F1_17623">Chờ tớ. Tớ cũng muốn nghe ý kiến của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="FC1ECED0_17624">H-H ý kiến của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="1CE80A5B_17625">Cậu không thấy kỳ quặc sao?</Text>
  <Text Key="F0C03FBB_17626">Trông cậu rất hợp.</Text>
  <Text Key="B3DA1910_17627">Vậy sao... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="BC926C93_17628">Giờ mình thấy khá hơn rồi</Text>
  <Text Key="C99B7DEC_17629">Cậu đang nhìn chằm chằm cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="61DD6D11_17630">Kishi-san, làm việc hậu trường đi</Text>
  <Text Key="05AC89F8_17631">Nhóm người, những người đã thay đồ thành trang phục tự làm của Tsumugi, đã đối mặt với Ghost Father - người giám sát ngôi nhà ma trong công viên. Thấy Tsumugi không sợ hãi, Ghost Father nói về một công việc dường như hữu ích cho sự phát triển của các con ma.</Text>
  <Text Key="3085FF8D_17632">Nhóm người, mặc trang phục tự tay Tsumugi làm, sắp bước bước đầu tiên để cải thiện ngôi nhà ma.</Text>
  <Text Key="E46C4D1C_17633">Tớ định giúp đỡ hậu trường, nhưng...</Text>
  <Text Key="B1656549_17634">Tớ sẽ không để cậu làm một việc lãng phí như vậy! \nKishi-san là đủ với tớ rồi!</Text>
  <Text Key="B036A3BF_17635">Cậu cũng nói vậy, Tsumugi, ban đầu cậu muốn làm nhân viên hậu trường, phải không?</Text>
  <Text Key="1A424148_17636">Tớ là một nhân viên hậu trường có kinh nghiệm, nên... Cuối cùng, đây là yêu cầu của các con ma, nên tớ cũng lên sân khấu... \nHay nói đúng hơn, các con ma đáng lẽ phải ở đây đâu rồi?</Text>
  <Text Key="7D84F2CA_17637">À, nếu là mấy đứa trẻ đó, có lẽ chúng ở chỗ Tsumugi chuẩn bị thứ đó. \n</Text>
  <Text Key="371B0929_17638">Tsumugi! Cảm ơn vì đã làm trang phục cho tụi tớ nữa!</Text>
  <Text Key="3C94BF58_17639">Hơn là trang phục, đây giống như đạo cụ hơn. \nDù sao thì, mọi người trông hoàn hảo bên ngoài rồi.</Text>
  <Text Key="D7E39E4D_17640">Ồ! Que này ngầu quá! Hoàn hảo cho tớ!</Text>
  <Text Key="25808621_17641">Cậu đang nói cái gì vậy? Vũ khí của tớ ngầu hơn nhiều, biết không!</Text>
  <Text Key="6AC359DF_17642">Được rồi, được rồi, cả hai đều ngầu. \nHãy cố gắng hết sức để làm đạo cụ thật chân thực nhất có thể.</Text>
  <Text Key="919166D7_17643">Ồ, cảm ơn... nhưng, tớ không hợp với nó, phải không?</Text>
  <Text Key="A5FAC18A_17644">Trước tiên, tớ phải đảm bảo Victor dọa được mọi người. \nTớ đã chuẩn bị thứ gì đó hoang dã, dù chỉ là cho có vẻ.</Text>
  <Text Key="9455B41C_17645">Và nếu cậu nghĩ nó không hợp với mình, \nthì đó là công việc của cậu phải cố gắng để làm cho nó phù hợp.</Text>
  <Text Key="87C6A690_17646">Hả...!! Tớ sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="7C824CC9_17647">Tsumugi tốt bụng quá, phải không~ \nKhó tin là cô ấy từng lạnh lùng.</Text>
  <Text Key="D0A69DB2_17648">Nếu cậu định làm, cậu không thể làm một cách hời hợt. Tớ sẽ không đưa ra câu trả lời hai chiều nếu không có nhiều đổi lại.</Text>
  <Text Key="73AF056A_17649">Tớ tự hỏi liệu việc mình hóa trang như vậy có thực sự đáng giá không...</Text>
