  <Text Key="04ADDD57_11300">Gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch và tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân trong thời gian dài.\n</Text>
  <Text Key="FB3B0D77_11301">Tăng cường động tác của toàn bộ đồng đội rất nhiều.\n</Text>
  <Text Key="3FEF0309_11302">Một vũ khí cơ học cổ xưa được đánh thức bởi phép thuật của Luna. Sự phóng thích phép thuật tàn nhẫn ngăn cản kẻ xâm nhập.\n</Text>
  <Text Key="E33278D5_11303">Gây sát thương ma thuật khổng lồ lên tất cả kẻ địch và giảm phòng thủ ma thuật của chúng rất nhiều.\n</Text>
  <Text Key="C561126A_11304">Gây sát thương vật lý lớn lên ba nhân vật đầu tiên từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="980B0AAE_11305">Gây sát thương ma thuật lớn lên hai nhân vật đầu tiên từ phía trước và gây tê liệt.\n</Text>
  <Text Key="1899AFC5_11306">Icto Galadion</Text>
  <Text Key="19DD2A5C_11307">Một con rắn khổng lồ hung dữ mang theo một thanh kiếm tà ác đỏ thẫm trên đuôi. Nó yếu đi con mồi bằng hơi thở độc và kết liễu bằng một đòn chí mạng.\n</Text>
  <Text Key="74DC3774_11308">Union Burst: Gây sát thương vật lý cố định lên nhân vật địch có tấn công cao nhất, bất kể là vật lý hay ma thuật. Nếu mục tiêu đang trúng độc, sẽ gây thêm sát thương vật lý cố định, và nếu đang trúng độc nặng, sẽ gây thêm sát thương vật lý cố định cao hơn nữa. Sau đó, giảm hấp thụ HP của địch rất nhiều. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="7C3586A0_11309">Gây sát thương ma thuật trung bình lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, gây trúng độc nếu chưa trúng độc, và gây trúng độc nặng nếu đã trúng độc.\n</Text>
  <Text Key="71361C86_11310">Tấn công thường gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch gần nhất và gây trúng độc.\n</Text>
  <Text Key="F7CB26DA_11311">Độc thảo từ Sword Cobra không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="ACE4E6C9_11312">Một người khổng lồ một mắt hung dữ tự hào về sức mạnh to lớn. Nó tích tụ ma lực vào mắt, giải phóng những tia sáng mạnh mẽ.\n</Text>
  <Text Key="7E1851B1_11313">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, giảm tấn công vật lý rất nhiều, giảm tấn công ma thuật trung bình, giảm TP rất nhiều, và loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="025D3FF5_11314">Bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vật lý khổng lồ, choáng, và giảm tốc độ di chuyển trung bình lên một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật địch có tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất. TP không hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra, và các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="B575ED2D_11315">Một tượng sắt đen canh giữ vị vua tham ăn, phục vụ thành thạo bằng cách điều khiển những linh hồn lạc trong cõi âm làm cúng tế cho chủ nhân.\n</Text>
  <Text Key="10F4FA9D_11316">Union Burst: Gây sát thương dựa trên P.DEF của bản thân lên tất cả kẻ địch đang thực hiện tấn công vật lý, áp dụng trạng thái bỏng, và gây sát thương dựa trên M.DEF của bản thân lên tất cả kẻ địch đang thực hiện tấn công ma thuật, cũng áp dụng trạng thái bỏng. Ngoài ra, giảm hấp thụ HP của tất cả kẻ địch rất nhiều. TP không hồi từ sát thương bỏng do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="8CC6E180_11317">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch, đẩy lùi chúng. Ngoài ra, gây thêm sát thương ma thuật cố định lên nhân vật địch gần nhất. TP không hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="3CEE1263_11318">Một khủng long dữ dội sở hữu đôi chân và vuốt sắc bén mạnh mẽ. Nó phát triển trong vùng đất hoang tàn, tiêu thụ nham thạch và tồn tại như một cá thể cô độc.\n</Text>
  <Text Key="8095F318_11319">Ngay khi trận đấu bắt đầu, nó triển khai một trường giảm Tăng TP của tất cả kẻ địch xuống mức nhỏ.\n</Text>
  <Text Key="C81B2980_11320">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ lên nhân vật địch gần nhất và khu vực xung quanh, giảm động tác của tất cả kẻ địch rất nhiều và tăng động tác của bản thân rất nhiều. Sát thương của kỹ năng này giảm dựa trên số lượng kẻ địch trong khu vực. Sát thương kỹ năng không hồi TP cho địch. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="5890D54E_11321">Gây sát thương vật lý trung bình lên nhân vật địch gần nhất và khu vực xung quanh, và giảm phòng thủ vật lý của chúng rất nhiều. Lượng giảm phòng thủ giảm dựa trên số lượng kẻ địch trong khu vực. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="8685EDC6_11322">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ lên nhân vật địch gần nhất và khu vực xung quanh, giảm động tác của tất cả kẻ địch xuống mức trung bình và tăng động tác của bản thân rất nhiều. Sát thương của kỹ năng này giảm dựa trên số lượng kẻ địch trong khu vực. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="D0679151_11323">Union Burst: Gây sát thương ma thuật tỷ lệ với HP tối đa của nhân vật lên tất cả kẻ địch, giảm tấn công vật lý rất nhiều, giảm tấn công ma thuật trung bình, giảm TP một chút, và loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Các tình trạng bệnh trạng thái do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="55EB40E7_11324">Bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vật lý khổng lồ lên một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật địch có tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất, gây Choáng và giảm động tác một chút. TP không hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Các tình trạng bệnh trạng thái do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E4F71074_11325">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng Giảm P.DEF và Giảm M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="771CF504_11326">Union Burst: Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch, đẩy lùi chúng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho địch.\n</Text>
  <Text Key="02291DB3_11327">Một con sói ma thuật băng giá cai trị vùng băng giá. Đồng loại tàn nhẫn của nó đâm xuyên mục tiêu, và vuốt băng giá xé toạc con mồi.\n</Text>
  <Text Key="F5EAD012_11328">Union Burst: Gây sát thương ma thuật khổng lồ lên tối đa ba nhân vật trong khu vực trung bình xung quanh kẻ địch gần nhất, gây trạng thái đóng băng, và tăng phòng thủ của bản thân một chút. Ngoài ra, nếu kỹ năng này đánh bại kẻ địch, tăng M.DEF của bản thân rất nhiều. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương ma thuật bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0C471E18_11329">Gây sát thương ma thuật trung bình lên tối đa ba nhân vật trong khu vực trung bình xung quanh kẻ địch gần nhất, và giảm phòng thủ của chúng trung bình. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương ma thuật bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4AD141C6_11330">Union Burst: Gây sát thương ma thuật khổng lồ lên tối đa ba nhân vật trong khu vực trung bình xung quanh kẻ địch gần nhất, gây trạng thái đóng băng, và tăng M.DEF của bản thân một chút. Ngoài ra, nếu kỹ năng này đánh bại kẻ địch, tăng M.DEF của bản thân rất nhiều. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4A1D7B0C_11331">Một chiến binh goblin lành nghề wielding một chiến rìu với nhiệt huyết. Mang theo một chiến binh trẻ bên cạnh, nó trình diễn các kỹ thuật của linh hồn.\n</Text>
  <Text Key="CAF8CDA4_11332">Union Burst: Tăng P.ATK và P.DEF của bản thân một chút, gây sát thương vật lý khổng lồ lên nhân vật địch gần nhất và gây thêm trạng thái Choáng. Các tình trạng bệnh trạng thái do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C931B2E3_11333">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên nhân vật địch gần nhất và gây trạng thái Choáng. Các tình trạng bệnh trạng thái do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="F93438EC_11334">Union Burst: Tăng P.ATK và P.DEF của bản thân một chút, và gây sát thương vật lý khổng lồ lên nhân vật địch gần nhất. Sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra làm giảm lượng hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="7C44989D_11335">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch gần nhất, gây trạng thái Choáng. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="17EB8A42_11336">Một kỵ sĩ goblin kết hợp với rồng để chiến đấu như một. Chúng bay nhanh qua bầu trời và tấn công kẻ địch trên mặt đất.\n</Text>
  <Text Key="B871D056_11337">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn lên ba nhân vật địch xa nhất và gây trạng thái Choáng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="6696D240_11338">Gây sát thương vật lý nhỏ lên hai nhân vật địch xa nhất và giảm phòng thủ vật lý của chúng rất nhiều. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="C953D34F_11339">Tấn công thường bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vật lý trung bình lên nhân vật địch xa nhất. Sát thương kỹ năng không hồi TP cho địch.\n</Text>
  <Text Key="FBA098BF_11340">Gây sát thương vật lý nhỏ lên hai nhân vật địch xa nhất và giảm phòng thủ vật lý của chúng một lượng trung bình. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phủ nhận.\n</Text>
  <Text Key="1386D77A_11341">Thú thiên vì của cung hoàng đạo Thiên Bình nuốt chửng mọi linh hồn. Cân bằng của nó lệch xa khỏi công lý, bị dao động bởi cơn tham ăn của con thú tham.\n</Text>
  <Text Key="613B60AA_11342">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng Giảm P.ATK và Giảm M.ATK.\n</Text>
  <Text Key="ACC5F3F4_11343">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên P.ATK của bản thân, giảm P.ATK và M.ATK của chúng một lượng khổng lồ, và tăng P.ATK và M.ATK của bản thân rất nhiều. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP của địch. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6669861C_11344">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên hai kẻ địch xa nhất. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP của địch.\n</Text>
  <Text Key="3FB38C63_11345">Gây sát thương ma thuật nhỏ lên tất cả kẻ địch, giảm TP của chúng dựa trên M.ATK của bản thân, và tăng TP của bản thân trung bình. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="1594C03C_11346">Áp dụng trạng thái trói lên ba kẻ địch có TP cao nhất, và giảm tốc độ di chuyển của chúng dựa trên M.ATK của bản thân. Loại trừ các nhân vật có TP tối đa.\n</Text>
  <Text Key="757A8D6A_11347">Một sinh vật bóng tối, thủ lũ của những kẻ trộm cắp hoạt động trong khu dân cư loài người. Thành thạo trong việc sử dụng đồ vật đánh cắp để chiến đấu, tên trộm này hoạt động ở rìa vòng xã hội.\n</Text>
  <Text Key="AEF5F90C_11348">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ lên tất cả kẻ địch, gây tê liệt ngắn. Nếu đang trong trạng thái trúng độc, sẽ gây tê liệt kéo dài. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sát thương do kỹ năng này gây ra không hồi TP của địch.\n</Text>
  <Text Key="38644027_11349">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch, giảm hấp thụ HP rất nhiều, và gây trạng thái trúng độc. Sát thương từ kỹ năng này và độc phát sinh từ đó không hồi TP.\n</Text>
