  <Text Key="1FC0DD7B_51750">Cậu chỉ là một con tin vô tình bị cuốn vào thôi, đúng không? Không có lý do gì để cậu đến thăm tôi cả.</Text>
  <Text Key="4DD461A5_51751">Nhưng cậu đã chiến đấu vì Landosol.</Text>
  <Text Key="5E0D57AF_51752">Đừng hiểu lầm. Trong vụ bọ khổng lồ và cá sấu, tôi chỉ đánh chúng vì chúng khiến tôi khó chịu.</Text>
  <Text Key="04F3CACD_51753">Được rồi, được rồi! Vai con tin kết thúc rồi, cút đi.</Text>
  <Text Key="5DEA8E30_51754">Cậu không thấy cô đơn khi ở một mình sao?</Text>
  <Text Key="D1AD61DB_51755">Hả? Cậu vẫn ngốc nghếch như xưa.</Text>
  <Text Key="01A3765F_51756">...Tại sao tôi lại phải cô đơn? Cậu nghĩ tôi là ai?</Text>
  <Text Key="215409F8_51757">...Có vẻ đến lúc rồi. Này, tránh ra khỏi bức tường!</Text>
  <Text Key="3A0FED45_51758">B-bức tường sập rồi!?</Text>
  <Text Key="D2F61601_51759">Kya haha~! Bức tường nhà tù yếu ớt quá~♡</Text>
  <Text Key="A440E050_51760">Ồ, cậu phá nó hoành tráng thật... Dù Fubuki-chan bảo chỉ cần đục một lỗ nhỏ~!</Text>
  <Text Key="F9F429D7_51761">Ai bảo cậu dùng 'cái đó'? Tôi bảo cậu phải kín đáo mà.</Text>
  <Text Key="FFFB01B9_51762">Nhưng... Em muốn khoe Sharky-go mới của chúng ta~♡</Text>
  <Text Key="E3E82FCB_51763">...Ồ, chẳng phải Onii-san Zako sao. Kyaa~n, lâu rồi không gặp~♡ Vẫn yếu đuối như xưa~ lol</Text>
  <Text Key="CBF9F4AE_51764">Ồ, {playername}, lâu rồi không gặp! Cảm ơn vì lần trước.</Text>
  <Text Key="5A034266_51765">Không thời gian cho lời chào! Lên trước khi lính canh đến. Chúng ta rời khỏi đây!</Text>
  <Text Key="81B00A94_51766">Đã đi xa đến thế này thì có thể yên tâm. Phew... Nhà vẫn là tốt nhất. ─Khoan, thằng bé, cậu vẫn theo chúng tôi sao?</Text>
  <Text Key="C0116038_51767">Em tò mò về cái Bandishark-go.</Text>
  <Text Key="F8A0FC78_51768">Ồ, v-vâng! Xin lỗi vì báo cáo muộn. Một lần nữa, tadaaa, ngôi nhà mới của chúng ta~!</Text>
  <Text Key="E7E5749B_51769">...Nói vậy chứ, chúng em chỉ sửa chữa lại về trạng thái ban đầu sau khi bị phá hủy hoàn toàn. Hehe.</Text>
  <Text Key="790DE51F_51770">Trước đây cậu không có tiền để sửa chữa mà?</Text>
  <Text Key="92D03C7D_51771">Ừ thì... Kho báu bị tịch thu rồi...</Text>
  <Text Key="4878250F_51772">Ưm, thì... Em không dám nói to quá...</Text>
  <Text Key="02D66CDB_51773">Lúc đó—khi chúng em bị các hiệp sĩ NIGHTMARE vây quanh...</Text>
  <Text Key="9A412C75_51774">Ngay trước khi kho báu bị tịch thu, em, ừm, đã giấu một chút trong chiếc mũ này...</Text>
  <Text Key="D3C02B2D_51775">Và rồi chúng em dùng nó làm tiền đặt cọc để vay vốn và sửa chữa nhà. Đó là cách nó diễn ra.</Text>
  <Text Key="BECA6C03_51776">Hả? Ồ, không, đừng ngạc nhiên quá. Thứ em mang về thực sự chỉ là một chút, nhiều như thế này thôi?</Text>
  <Text Key="22B4C215_51777">Không, còn ít hơn nữa, như thế này, ─đúng không, Fubuki-chan?</Text>
  <Text Key="556AA970_51778">Kya haha♡ Chị Wakana, chị giỏi thật~lol</Text>
  <Text Key="F5210DDF_51779">À. Đúng là chị cả của ba chị em Bandy, Wakana.</Text>
  <Text Key="D387EC2B_51780">Ơ, hai người...!</Text>
  <Text Key="D9DE0A1E_51781">K-không thể nào khác được. Một ngôi nhà là thiết yếu! Một chút tinh nghịch... là có thể tha thứ...</Text>
  <Text Key="AEBE9B64_51782">Cậu đã trở nên mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="157CE577_51783">...Hehe, em thực sự muốn mở rộng nhà...</Text>
  <Text Key="B2235ED2_51784">Haha. Tôi đã nói chưa? Những đứa trẻ này có cách suy nghĩ riêng của chúng.</Text>
  <Text Key="E697BBF5_51785">Vậy là như vậy.</Text>
  <Text Key="F79C86CD_51786">Sao thế, trông cậu có vẻ nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="DC3BAE20_51787">Đừng lo.\nNhư cậu thấy đấy, tôi đã trở thành một tên trộm nợ.</Text>
  <Text Key="635FF1C9_51788">Ừ, ừ\nNếu tôi bỏ chạy với khoản vay, chị em Bandy ồn ào sẽ phàn nàn, đúng không?</Text>
  <Text Key="6DC036C2_51789">Tất nhiên...!</Text>
  <Text Key="D4C630B1_51790">Yên tâm đi.\nTôi sẽ trả nợ và sẽ không động vào các công chúa đói khát.\nÍt nhất là trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="A47C81A5_51791">Trong thế giới ngọt ngào này, trong thế giới nóng bỏng này, và ngay cả trong những thế giới khác...\nVẫn còn rất nhiều cơ hội để kiếm tiền.</Text>
  <Text Key="7D8E88C2_51792">Ừ, ừ♪\nTôi sẽ kiếm thật nhiều tiền và tạo ra thật nhiều robot mới♡</Text>
  <Text Key="644F1FC9_51793">Cứ thoải mái.</Text>
  <Text Key="0A6B013F_51794">......\nVà hơn nữa, thằng bé.\nCậu có những việc cần phải làm, đúng không?</Text>
  <Text Key="BD15C3B0_51795">...... Cậu có vẻ mặt khá quyết đoán.\nNhìn khuôn mặt đó khiến tôi muốn mời cậu một lần nữa...</Text>
  <Text Key="8387EE63_51796">...... Tốt thôi. Lần này tôi đã giúp cậu một phen.\nNếu gió đổi chiều, tôi có thể bắt cóc cậu lần nữa♪</Text>
  <Text Key="D33C7276_51797">...... À... À!\nNhìn kìa, bên ngoài cửa sổ!\nÔi, khó nhìn từ đây...!</Text>
  <Text Key="D9987490_51798">Hả?</Text>
  <Text Key="ED615FBF_51799">Thôi đi, đừng kéo tôi, chị Bacana~!\nSao thế~?</Text>
