  <Text Key="55A4FAED_134250">Chúng vướng vào hành lý của tôi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="5B094D06_134251">Hiểu rồi. Tôi sẽ đợi ở đây.</Text>
  <Text Key="ED7458EE_134252">Ồ, cô đã thay đồ rồi nhỉ, Arachne.</Text>
  <Text Key="114F1575_134253">Tại sao lại có sợi chỉ vậy?</Text>
  <Text Key="0324C4E4_134254">Nếu có ai nghe thấy, họ có thể hiểu nhầm mất...</Text>
  <Text Key="FF746D81_134255">Được rồi thì chắc chắn sẽ dẫn đến một vài hiểu lầm rồi!</Text>
  <Text Key="34B9AFA9_134256">Nhân Viên Bán Hàng Giảm Giá Sốc</Text>
  <Text Key="CCDEF59F_134257">Đám Đông Mua Sắm Quá Đáng</Text>
  <Text Key="0F07BD74_134258">Công Dân Đi Qua</Text>
  <Text Key="6AB97D8B_134259">Một lần nữa, Arachne đang rình mò từ trong bóng tối, quan sát các con phố và tìm kiếm {playername}.</Text>
  <Text Key="3BA59D0A_134260">Kishi-sama... Ngài sẽ không đến hôm nay chứ? Nếu không, có lẽ tôi sẽ trực tiếp đến quán trọ nơi ngài ở~</Text>
  <Text Key="C6606B19_134261">À, Kishi-sama. ...Ơ?</Text>
  <Text Key="5AC97FC9_134262">...Cô gái bên cạnh Kishi-sama là...</Text>
  <Text Key="5E21D4E8_134263">Thưa ngài, nếu có món nào ngài muốn ăn, xin hãy cho tôi biết. Dù là món gì, tôi cũng sẽ thỏa mãn nguyện vọng của ngài.</Text>
  <Text Key="E991A55E_134264">Ồ? Xin lỗi ngài, Thưa ngài. Quần áo của ngài hơi bừa bãi một chút. Tôi thành thật xin lỗi. Tôi đã không để ý khi chúng ta ra đi.</Text>
  <Text Key="1DE162EE_134265">Còn về phần còn lại... À, móng tay của ngài đã dài ra. Nếu tôi nắm tay ngài quá chặt, da ngài có thể bị tổn thương. Khi chúng ta về, tôi sẽ cắt tỉa và mài nhẹ nhàng chúng. Với sự cẩn thận tối đa.</Text>
  <Text Key="A747149C_134266">...Đây, tôi đã sửa lại quần áo cho ngài rồi. Vậy là đủ. Giờ thì, hãy đi thôi, Thưa ngài.</Text>
  <Text Key="554BBA07_134267">...T-Tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="F91B4BE6_134268">Vừa rồi chắc chắn là dáng vẻ thực sự của một hầu gái... Việc tôi làm cho Kishi-sama chẳng qua chỉ là bắt chước...</Text>
  <Text Key="06DCA9B0_134269">Nếu tôi muốn ở bên Kishi-sama -- nếu tôi muốn trở thành hầu gái của ngài, thì tôi phải...!</Text>
  <Text Key="94688927_134270">Thưa nữ chủ Kokkoro... Xin hãy nhận tôi làm học trò hầu gái của ngài...!</Text>
  <Text Key="C078B42A_134271">S-Sư phụ Arachne...?! Cô đang nói gì vậy khi đang quỳ sụp xuống như thế!?</Text>
  <Text Key="CB365124_134272">...Tôi có một nguyện vọng là được ở bên Kishi-sama. Để đạt được điều đó, tôi nghĩ rằng tốt nhất là tôi nên trở thành hầu gái của ngài... Hoặc là tôi đã nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="7CFC13BC_134273">Tuy nhiên, tôi nhận ra rằng khả năng hầu gái của mình không thể sánh với người, Thưa nữ chủ Kokkoro.</Text>
  <Text Key="E4214E81_134274">Vì vậy xin hãy... Xin hãy, hãy nhận tôi làm đệ tử, Thưa nữ chủ Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="2F10CAC0_134275">Thưa nữ chủ Arachne... Tôi rất vui khi được người công nhận.</Text>
  <Text Key="D35D4B7C_134276">Tuy nhiên... Một mình tôi hoàn toàn đủ làm hầu gái cho Thưa ngài rồi.</Text>
  <Text Key="7BB6C68D_134277">Tôi rất muốn tôn trọng nguyện vọng của người, Thưa nữ chủ Arachne, nhưng tôi không thể nhận người làm đệ tử được. Tôi rất tiếc, nhưng...</Text>
  <Text Key="4C3F9334_134278">Không... Tôi cầu xin người, Thưa nữ chủ Kokkoro! Xin hãy, xin hãy...!</Text>
  <Text Key="8D9DFB63_134279">À, Thưa ngài...? Ngài vừa nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="644D1159_134280">Thưa nữ chủ Arachne... người có muốn tôi nhận cô ấy làm đệ tử không...?</Text>
  <Text Key="58C3907E_134281">Kh-Không thể nào... Điều đó có nghĩa là ngài không hài lòng với tôi làm hầu gái sao, Thưa ngài...? Hay là vóc dáng nhỏ bé của tôi khiến tôi không thể phục vụ ngài một cách thích hợp...?</Text>
  <Text Key="20028C56_134282">Sống làm người hầu của Thưa ngài là hạnh phúc của tôi... Nhưng dường như đó chỉ là ước muốn ích kỷ của riêng tôi, và tôi đã hành động một mình...</Text>
  <Text Key="ABBA2570_134283">Ngài không... không hài lòng...? Vậy thì, việc gì phải làm cho Thưa nữ chủ Arachne trở thành đệ tử của tôi chứ...?</Text>
  <Text Key="2F996665_134284">...Tôi hiểu rồi. Quả nhiên, gần đây thôi Thưa nữ chủ Arachne mới trở thành bản thân hiện tại. Giống như một đứa trẻ sơ sinh, cô thiếu mọi kinh nghiệm...</Text>
  <Text Key="66192A9D_134285">Thưa nữ chủ Kokkoro...</Text>
  <Text Key="765A55F7_134286">...Hiểu rồi. Tôi thấy người rất nghiêm túc về vấn đề này, Thưa nữ chủ Arachne... và trên hết, đó là yêu cầu của Thưa ngài.</Text>
  <Text Key="21FB7AF2_134287">Thưa nữ chủ Arachne... Tôi sẽ nhận người làm đệ tử.</Text>
  <Text Key="1CB1D1A4_134288">...À! Đ-Đúng thật...? Cảm ơn rất nhiều, Thưa nữ chủ Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="8FD5D1B7_134289">Tôi không cần lời cảm ơn. Tuy nhiên, vì người giờ là đệ tử của tôi, người phải tuân theo mọi chỉ dẫn của tôi. Vậy thì, hãy bắt đầu buổi rèn luyện chuyên sâu của người đi.</Text>
  <Text Key="ACAA948E_134290">Bài học đầu tiên là... nấu ăn.</Text>
  <Text Key="CE27AB1D_134291">Làm hầu gái cho Thưa ngài, người phải có thể nấu được thức ăn ngon. Dù nấu món gì đi nữa, cứ trình lên tôi. Tôi sẽ chỉ dẫn về lượng gia vị để kết quả cuối cùng phù hợp với khẩu vị của Thưa ngài.</Text>
  <Text Key="DC4BD5A0_134292">Vâng. Ngay lập tức, Thưa nữ chủ Kokkoro.</Text>
  <Text Key="9C52B9F7_134293">Ưm... Trước tiên, tôi sẽ cắt một ít thịt.</Text>
  <Text Key="432181D7_134294">Hừm... Kích thước này có lẽ vừa phải... Tiếp theo... sẽ tốt hơn nếu thêm vài loại rau nữa.</Text>
  <Text Key="F4FB4271_134295">Hừm... Tôi hơi bận tâm vì người không tỏ vẻ vội vàng khi chuẩn bị, nhưng điều đó chỉ làm rõ rằng người đã chuẩn bị một cách cẩn thận.</Text>
  <Text Key="98CCAC26_134296">Thưa nữ chủ Arachne. Trên kệ trên có đồ dùng ăn uống và dụng cụ nấu nướng, nên người cứ tự nhiên sử dụng nếu cần.</Text>
  <Text Key="8590AF67_134297">Cảm ơn rất nhiều. Ưm... Một vài cái đĩa và một chiếc chảo... tìm thấy rồi.</Text>
  <Text Key="A0CF9742_134298">Mumu... với tới nơi cao một cách dễ dàng, tôi thấy rồi.</Text>
  <Text Key="347C84A8_134299">...Chiếc ghế nhôm tôi hay dùng có thể đang cản trở việc nấu ăn của người, vậy tôi sẽ dời nó đi.</Text>
