  <Text Key="6778F25C_135950">Chủ nghĩa khoái lạc thôi không thể tạo ra một thế giới. Hãy nhớ lấy.</Text>
  <Text Key="CC4C64B0_135951">Chúng ta sẽ tạo ra một thế giới mới, vì vậy cần phải có đôi mắt phù hợp để nhìn nhận vạn vật. Không có khuyết điểm, trong từng chi tiết. Nhìn tất cả mọi thứ, từ sự vươn lên của mặt đất đến hoạt động của kiến, đến hành động của con người.</Text>
  <Text Key="CC629879_135952">Ví dụ, cô đang nói với tư cách một vị thần sao? Giống như điều cô đang cố gắng đạt được ư?</Text>
  <Text Key="EE2DB031_135953">Và rồi, vài tháng trôi qua, sau khi Minerva biến mất và Bảy Vương Miện chia rẽ, Christina đứng một mình trên boong tàu quan sát, ngắm hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="FCCA0BAD_135954">Hoàng hôn đỏ rực thật... Nghĩ lại thì, tôi cũng đã thấy cảnh tương tự khi lên boong tàu quan sát này một lần trước.</Text>
  <Text Key="F7201C8E_135955">...Thật sự, tôi đang làm cái gì vậy chứ. Đi xa thế này vô cớ.</Text>
  <Text Key="B0598CC5_135956">Ngay cả khi tôi somehow tìm thấy Akira, tôi vẫn chưa quyết định phải làm gì với cô ấy.</Text>
  <Text Key="09253987_135957">Một khi đã mất, quá khứ chỉ còn là ký ức. Không có cơ hội để tua lại nó.</Text>
  <Text Key="31BE3CA3_135958">Trò chơi này là một ý tưởng Akira ép buộc tôi... do đó tôi đã biết trước rằng ngày cô ấy giao nó cho Chúa Mana sẽ không bao giờ đến.</Text>
  <Text Key="6D6BC41A_135959">Trước mắt thì, tôi đoán... tôi có thể được tha thứ vì cảm thấy chỉ một chút hoài niệm...</Text>
  <Text Key="B922EFC1_135960">......Gì chứ, chỉ là cậu thôi, Boy. À, không có gì. Có vẻ tôi vừa mới hơi hoài niệm một chút.</Text>
  <Text Key="5A9E294A_135961">Đừng có mà. Biết bao nhiêu thứ vui đang diễn ra xung quanh chúng ta. Có thể nói tôi đang hào hứng, phấn khích, thậm chí. Làm sao tôi có thể chán được.</Text>
  <Text Key="7F6BF33D_135962">...Chỉ là... tôi đang nhớ lại một điều từ rất lâu trước. Lý do tại sao tôi trở thành tín đồ của người đó.</Text>
  <Text Key="31586A28_135963">Địa vị, danh dự và quyền lực. Mọi thứ đều trong tầm tay tôi, và kết quả là tôi chán ngán cuộc sống hàng ngày. Tôi luôn tìm kiếm yếu tố "tuyệt đối" đó sẽ giải thoát tôi khỏi sự trầm cảm đó.</Text>
  <Text Key="8A9F5D42_135964">Ừ, ngay cả bây giờ. Nhưng tôi không chán. Chưa có gì kết thúc cả.</Text>
  <Text Key="2FBB1E6A_135965">Nào, đi thôi, Boy. Có một núi việc để làm. Chúng ta có nhiều lựa chọn để bắt đầu... chỉ cần theo kịp tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="1BA17B72_135966">Điều gì ở quá khứ thì ở lại quá khứ.</Text>
  <Text Key="287D62F1_135967">Dưới bầu trời xanh, Christina bắt đầu bước đi qua Landosol bị phá hủy. {playername} vội vã đuổi theo cô.</Text>
  <Text Key="3ADF13FF_135968">Tay sai</Text>
  <Text Key="D4777A5E_135969">Nhân viên WISDOM</Text>
  <Text Key="51E66957_135970">Cậu mệt sao?</Text>
  <Text Key="96CECAE6_135971">Ngay cả bây giờ?</Text>
  <Text Key="A65E2AC3_135972">Khi Christina nhìn thành phố, cô bỗng nhớ lại cách cô đã đến tin vào Mana Senri. Cô đã tìm kiếm cách tuyệt đối để thoát khỏi sự trầm cảm, và giờ đang hoài niệm về thời gian sẽ không bao giờ quay trở lại.</Text>
  <Text Key="AB9E180C_135973">{playername} đã đến để giao bản vá sửa lỗi cho Alpha Avatars mà cậu nhận được từ Labyrista cho Christina.</Text>
  <Text Key="77CD5E48_135974">Hừm... Nội dung bản vá này không tệ đâu. Nó điều chỉnh avatar của tôi để khớp với thông số hiện tại của tôi... Nhưng ngay cả vậy, nó giữ các thay đổi ở mức tối thiểu. Tôi sẽ khen tài năng của người tạo ra nó.</Text>
  <Text Key="60943CE9_135975">Điều đó dẫn tôi đến câu hỏi... Akira có đi cùng cậu không? Tôi muốn nói chuyện với cô ấy về vài chuyện...</Text>
  <Text Key="D6E48F30_135976">Biết tính cô ấy, tôi đã đoán trước, nhưng Christina-san này, với trái tim mỏng manh như pha lê, sẽ bị tổn thương rồi...☆</Text>
  <Text Key="C480CAB2_135977">...Gì chứ, tôi chỉ đùa thôi. Cậu không nên lo lắng về những chuyện nhỏ nhặt như vậy, Boy. Chúng ta sẽ gặp nhau sớm thôi, dù tôi cũng không chắc bên nào của chúng ta sẽ ở đâu lúc đó...</Text>
  <Text Key="4758139B_135978">Cậu đã nghe bao nhiêu từ Akira? Những Alpha Avatars đó... Chúng nghe có vẻ như một tạo tác kỳ diệu, nhưng chúng chỉ là kết quả của Bảy Vương Miện đắm mình trong sở thích cá nhân và tạo ra thứ gì đó từ đó.</Text>
  <Text Key="A711BBF8_135979">Không chỉ chúng bất ổn, mà cân bằng các tham số trong game khác nhau cho chúng cũng được xử lý kém. Ngay cả lúc đó, vẫn còn nhiều yếu tố thử nghiệm không phù hợp để triển khai đúng cách vào phiên bản cuối cùng của game.</Text>
  <Text Key="9724C4F2_135980">Của tôi là hiện thân của ham muốn sở hữu mọi thứ thu hút mắt tôi, trong trường hợp này là bằng cách thêm nó vào avatar. Nói đơn giản, đó là biểu hiện của sự trẻ trung của tôi. Đối lập hoàn toàn với sự tinh tế hiện tại của tôi...</Text>
  <Text Key="11E15F04_135981">Với tư cách "Nhà Sản Xuất Christina-san", có một phần tôi muốn than phiền đắng cay về thẩm mỹ đằng sau avatar này. Nào, ngay cả khi tôi muốn phàn nàn với nhà thiết kế, tôi hiện tại cũng không có gương để làm vậy.</Text>
  <Text Key="5C3641CD_135982">Hahaha, tôi hiểu rồi. Như mong đợi, Boy, cậu thật sự là một người đàn ông. ...Được rồi, kiểm tra xong. Có vẻ tôi sẽ không phải lo lắng về việc bị nerf bản thân khi áp dụng bản vá này.</Text>
  <Text Key="E1FB0A5F_135983">Gì? Cậu nghĩ tôi quá cẩn thận? Cậu đang đánh giá quá cao Akira, Boy. Cô ấy là kiểu cô gái sẽ thích chơi một trò đùa với tôi vào thời điểm như thế này. Và một khi trò đùa bắt đầu, sẽ quá muộn để tôi sửa chữa.</Text>
  <Text Key="0943E812_135984">Tuy nhiên, có vẻ lần này tôi sẽ ổn. Đã đến lúc áp dụng bản vá và...</Text>
  <Text Key="D57AF132_135985">Hoàng hôn chói lọi thật... Như thể nó cũng đang cố gắng đốt cháy tôi.</Text>
  <Text Key="AFAD79B8_135986">Cậu đang định làm gì bây giờ?</Text>
  <Text Key="DB29FFAE_135987">Để tôi xem... Tôi đoán tôi sẽ ở một mình một chút. Đã lâu rồi kể từ lần cuối tôi đến thị trấn này──Đi dạo đôi khi cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="6802A7B9_135988">Liệu có nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="5C908349_135989">Không cần cậu lo lắng. Cậu đã biết mạnh thế nào rồi đúng không, Christina-san này? ...Đùa thôi. Đó chỉ là một bản sao yếu của Chúa Mana mà thôi.</Text>
  <Text Key="874AEF4F_135990">...Hừm, hiểu rồi. Tôi sẽ nói đó là một bản sao yếu, dù vậy.</Text>
  <Text Key="EA1AD189_135991">Cậu thích nói nhiều thật đấy. ...Thật sự, hoàng hôn chói lọi thật. Tôi thường thấy bầu trời như vậy từ cửa sổ máy bay...</Text>
  <Text Key="8F84A78A_135992">Chỉ có mình tôi bị đốt thành tro, hay là cả thế giới này nữa?</Text>
  <Text Key="E96BDD06_135993">Chúa Mana luôn nhìn thế giới với đôi mắt ấy. Giống như ông ghét thế giới hiện tại và đói khát trong ánh sáng hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="042CD583_135994">Giống hệt như khi chúng ta nói chuyện ở hành lang đó----cùng đôi mắt đó nhìn xuyên qua tôi, hướng thẳng tới thế giới bên ngoài thế giới này. Một ánh mắt lạnh lẽo, đầy căm hận, đối lập hoàn toàn với màu đỏ do hoàng hôn tạo ra.</Text>
  <Text Key="AC2E990B_135995">Có lẽ tôi... đã tìm thấy "Chân Lý Tuyệt Đối" của mình trong sự căm hận đó của ông. Từ người đã nói sẽ cho tôi một chiếc vòng cổ, để trở thành chủ nhân phù hợp cho những sở thích của tôi.</Text>
  <Text Key="6B97E4BA_135996">Đứng lên chống lại thế giới hiện tại này... sử dụng sức mạnh và sự căm hận cần thiết. Nhưng cũng là sự tuyệt vọng. Tôi đoán tôi muốn một ghế hàng đầu để chứng kiến màn trình diễn này.</Text>
  <Text Key="B167BB91_135997">Hehehe... Nghĩ rằng tôi có thể suy ngẫm nhiều đến thế chỉ bằng cách nhìn mặt trời lặn. Tôi thật là một nhà thơ nếu tự nhận vậy☆</Text>
  <Text Key="05067D11_135998">Hừm? Sao vậy... cậu nói ư? Một người cao quý vừa bỏ rơi tôi, từ chối sự giúp đỡ của tôi. Nên tôi đang khóc một mình đây.</Text>
  <Text Key="D686449A_135999">Hahaha, tôi trông như thế trong mắt cậu à? Đúng thật, dạo này tôi đã sống một cuộc sống xa lạ với sự nhàm chán.</Text>
