  <Text Key="B367F32B_32250">Nó trông chắc chắn quá. Chẳng mấy chốc bạn sẽ biết đây là tác phẩm của một người thợ lành nghề. Biết không, từ đỉnh đầu đến đầu ngón chân, mọi đường cong đều được tính toán kỹ lưỡng. Bề mặt được đánh bóng rất tốt, phản chiếu như gương... Ôi trời. Tôi đã bị mê hoặc.</Text>
  <Text Key="25E777B9_32251">Nói về vẻ đẹp của Matsuri-chan, đó là tình cảm nhiệt thành của cô ấy dành cho anh hùng. Sự ngưỡng mộ thuần khiết ấy chinh phục mọi người xung quanh, không chỉ những người được cô ấy hướng tới. Tôi nghĩ bạn nên trân trọng cô ấy mãi mãi.</Text>
  <Text Key="84E6098D_32252">Nhân tiện, tại sao bạn lại phản ứng nhạy cảm thế với từ "cô gái phép thuật"? Có vẻ bạn thích các cô gái phép thuật, nhưng... dường như bạn đang che giấu điều gì khác. Bí mật và vẻ đẹp luôn không thể tách rời. Có lẽ điều này liên quan đến cô ấy?</Text>
  <Text Key="2F03D4D0_32253">Kiếm thuật lộng lẫy của Tomo-chan khiến tôi say mê. Là người kế thừa trường phái Mikuma, tôi không thể sở hữu vẻ đẹp trang nghiêm của cô ấy trong một sớm một chiều. Vẻ đẹp cư trú trên con đường rèn luyện ung dung!</Text>
  <Text Key="BA176850_32254">Về lời khuyên của tôi thì...... Tôi nghĩ việc thử cổ vũ cho các anh hùng khác thay vì chỉ cổ vũ Hổ như thường lệ là một ý hay, phải không? Tôi, tôi, và tôi, hiện thân của vẻ đẹp? Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="B367F32B_32255">Nó trông chắc chắn quá. Chẳng mấy chốc bạn sẽ biết đây là tác phẩm của một người thợ lành nghề. Biết không, từ đỉnh đầu đến đầu ngón chân, mọi đường cong đều được tính toán kỹ lưỡng. Bề mặt được đánh bóng rất tốt, phản chiếu như gương... Ôi trời. Tôi đã bị mê hoặc.</Text>
  <Text Key="AD665F1D_32256">...Đúng vậy, về Jun-san. Bộ áo giáp phản chiếu tôi là đẹp nhất! Để làm nổi bật thêm vẻ quyến rũ nghiêm túc của Jun-san, tôi nghĩ thỉnh thoảng nên để lộ khuôn mặt thật của mình.</Text>
  <Text Key="B8269EBA_32257">Christina-san nổi tiếng mà, đúng không? Có thể nói sự tự tin và sức mạnh của cô ấy làm vẻ đẹp trở nên tuyệt đối. Ngay cả thái độ liều lĩnh của cô ấy cũng chinh phục mọi người. Có lẽ tôi nên noi theo cô ấy?</Text>
  <Text Key="23EAF3D7_32258">Tuy nhiên, tôi không ấn tượng với việc bạn cố gắng giải quyết mọi thứ bằng sức mạnh. Điều quan trọng là phải sử dụng vẻ đẹp đó như một sức mạnh và di chuyển linh hoạt hơn đôi khi, bạn biết đấy? Sức mạnh là sức mạnh. Nhưng vẻ đẹp cũng là sức mạnh, vì vậy bạn phải tận dụng tối đa nó.</Text>
  <Text Key="2F03D4D0_32259">Kiếm thuật lộng lẫy của Tomo-chan khiến tôi say mê. Là người kế thừa trường phái Mikuma, tôi không thể sở hữu vẻ đẹp trang nghiêm của cô ấy trong một sớm một chiều. Vẻ đẹp cư trú trên con đường rèn luyện ung dung!</Text>
  <Text Key="84E6098D_32260">Nhân tiện, tại sao bạn lại phản ứng nhạy cảm thế với từ "cô gái phép thuật"? Có vẻ bạn thích các cô gái phép thuật, nhưng... dường như bạn đang che giấu điều gì khác. Bí mật và vẻ đẹp luôn không thể tách rời. Có lẽ điều này liên quan đến cô ấy?</Text>
  <Text Key="25E777B9_32261">Nói về vẻ đẹp của Matsuri-chan, đó là tình cảm nhiệt thành của cô ấy dành cho anh hùng. Sự ngưỡng mộ thuần khiết ấy chinh phục mọi người xung quanh, không chỉ những người được cô ấy hướng tới. Tôi nghĩ bạn nên trân trọng cô ấy mãi mãi.</Text>
  <Text Key="BA176850_32262">Về lời khuyên của tôi thì...... Tôi nghĩ việc thử cổ vũ cho các anh hùng khác thay vì chỉ cổ vũ Hổ như thường lệ là một ý hay, phải không? Tôi, tôi, và tôi, hiện thân của vẻ đẹp? Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="917BFA0C_32263">Phòng khám, do Saren-san lãnh đạo. Khi bạn đi ngang qua lúc hoàng hôn, những cửa sổ rất đẹp. Tôi tự hỏi liệu đó có phải vì mọi người đang vui vẻ bên trong, hay vì họ có thể thấy rằng mọi người đang giúp đỡ nhau. Đôi khi tôi nghe thấy tiếng hủy diệt.</Text>
  <Text Key="7E65B4F7_32264">Nhưng đôi khi bạn lo lắng quá mức về thất bại. Đừng lo! Có vẻ đẹp của trật tự, và có sự hỗn loạn đến từ việc phá hủy nó. Nghệ thuật là bùng nổ, vẻ đẹp là sự hủy diệt. Vì vậy hãy tự tin!</Text>
  <Text Key="E1C0C8E0_32265">Vẻ đẹp của Suzume-san là họ luôn rất nghiêm túc và chăm chỉ. Và kỹ năng dọn dẹp của họ cũng tuyệt vời. Cách họ làm việc chăm chỉ để tạo ra vẻ đẹp cũng quý giá như chính vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="213FA77E_32266">Nhưng trên con đường vẻ đẹp không có lối thoát. Tôi muốn thấy vẻ đẹp thanh lịch của Saren-san, người sẽ ngày càng tinh tế và được đánh bóng từ bây giờ. Và tôi tin rằng một ngày nào đó, ở rất cuối con đường vẻ đẹp, chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="92821785_32267">Vẻ đẹp của Saren-san... Tôi không biết bắt đầu từ đâu, nhưng dù tình hình có khốn khó đến đâu, tôi cũng không thể quên sự thanh lịch của cô ấy. Đó không chỉ là vẻ đẹp. Vẻ đẹp cư trú trong trái tim muốn trở thành như thế.</Text>
  <Text Key="6AD20B7F_32268">Ayane-san có một vẻ đẹp đáng yêu trong nụ cười vô tội của cô ấy. Cô ấy dường như đang làm việc chăm chỉ như chị lớn của mọi người ở phòng khám, và tôi nghĩ cách cô ấy đứng trên đầu ngón chân khi làm việc nhà đặc biệt dễ thương.</Text>
  <Text Key="2D1481BB_32269">Để đẹp hơn nữa... Vâng, tôi hy vọng bạn không quên vẻ đẹp của nụ cười trong trẻo lấp lánh đó. Đôi khi bạn thậm chí quên đánh một cú home run với cú vung đầy đủ!</Text>
  <Text Key="E5E75750_32270">Kurumi-chan vẫn trông như một nụ hoa chưa nở, nhưng chính vì vậy tôi có thể cảm nhận được vẻ đẹp tiềm ẩn trong cô ấy. Tôi tự hỏi liệu đó có phải vì tính cách diễn viên của cô ấy.</Text>
  <Text Key="1EE6C232_32271">Chỉ là đôi khi khi bạn đang diễn, bạn không cần phải nói bất cứ điều gì, nhưng nó vượt xa vẻ đẹp. Có lẽ bạn nên đặt cho nó một cái tên khác. Sẽ đặc biệt tuyệt nếu bạn đang diễn một vở kịch yêu-hate nhớp nháp.</Text>
  <Text Key="92821785_32272">Vẻ đẹp của Saren-san... Tôi không biết bắt đầu từ đâu, nhưng dù tình hình có khốn khó đến đâu, tôi cũng không thể quên sự thanh lịch của cô ấy. Đó không chỉ là vẻ đẹp. Vẻ đẹp cư trú trong trái tim muốn trở thành như thế.</Text>
  <Text Key="213FA77E_32273">Nhưng trên con đường vẻ đẹp không có lối thoát. Tôi muốn thấy vẻ đẹp thanh lịch của Saren-san, người sẽ ngày càng tinh tế và được đánh bóng từ bây giờ. Và tôi tin rằng một ngày nào đó, ở rất cuối con đường vẻ đẹp, chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="E1C0C8E0_32274">Vẻ đẹp của Suzume-san là họ luôn rất nghiêm túc và chăm chỉ. Và kỹ năng dọn dẹp của họ cũng tuyệt vời. Cách họ làm việc chăm chỉ để tạo ra vẻ đẹp cũng quý giá như chính vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="7E65B4F7_32275">Nhưng đôi khi bạn lo lắng quá mức về thất bại. Đừng lo! Có vẻ đẹp của trật tự, và có sự hỗn loạn đến từ việc phá hủy nó. Nghệ thuật là bùng nổ, vẻ đẹp là sự hủy diệt. Vì vậy hãy tự tin!</Text>
  <Text Key="6AD20B7F_32276">Ayane-san có một vẻ đẹp đáng yêu trong nụ cười vô tội của cô ấy. Cô ấy dường như đang làm việc chăm chỉ như chị lớn của mọi người ở phòng khám, và tôi nghĩ cách cô ấy đứng trên đầu ngón chân khi làm việc nhà đặc biệt dễ thương.</Text>
  <Text Key="2D1481BB_32277">Để đẹp hơn nữa... Vâng, tôi hy vọng bạn không quên vẻ đẹp của nụ cười trong trẻo lấp lánh đó. Đôi khi bạn thậm chí quên đánh một cú home run với cú vung đầy đủ!</Text>
  <Text Key="E5E75750_32278">Kurumi-chan vẫn trông như một nụ hoa chưa nở, nhưng chính vì vậy tôi có thể cảm nhận được vẻ đẹp tiềm ẩn trong cô ấy. Tôi tự hỏi liệu đó có phải vì tính cách diễn viên của cô ấy.</Text>
  <Text Key="1EE6C232_32279">Chỉ là đôi khi khi bạn đang diễn, bạn không cần phải nói bất cứ điều gì, nhưng nó vượt xa vẻ đẹp. Có lẽ bạn nên đặt cho nó một cái tên khác. Sẽ đặc biệt tuyệt nếu bạn đang diễn một vở kịch yêu-hate nhớp nháp.</Text>
  <Text Key="55B7FD8B_32280">Đó là một guild dễ chịu, thông minh và quân sự, nhưng có một trái tim không bao giờ thay đổi. Tôi bị mê hoặc bởi vẻ đẹp của bộ lông của nó. Nó sẽ là một trong những vẻ đẹp tôi không thể với tới, dù rất tiếc nuối.</Text>
  <Text Key="D04BDF07_32281">Tuy nhiên, sẽ là lãng phí nếu không mặc các thời trang khác thường xuyên. Có vẻ bạn không ghét những thứ dễ thương, vì vậy bạn nên hơi thành thật hơn và tận hưởng mọi loại thời trang. Giống như tôi♪</Text>
  <Text Key="01CAD075_32282">Tôi nghĩ sức hấp dẫn của Makoto-san là sự hoang dã tự nhiên, không trang trí. Thật không công bằng khi cô ấy trông tự nhiên đến thế, và trông rất phù hợp với cô ấy. Bạn không thể xây dựng một thể loại mới về sự dễ thương hoang dã sao?</Text>
  <Text Key="85677FCD_32283">Có lẽ tôi sẽ thử kết hợp cảm giác cổ tích đó vào nó nữa. Người bình thường có thể bị nuốt chửng, nhưng tôi ổn. Ngay cả một câu chuyện cổ tích như tôi cũng đẹp. Tôi would like to mời bạn uống trà lúc nào đó♪</Text>
  <Text Key="82EC22EF_32284">Maho-san có một thế giới quan độc nhất, hoặc nên nói là một vẻ đẹp xác định. Một thế giới cổ tích mà không ai khác có thể bắt chước... Tôi tự hỏi liệu nó có phản ánh tính cách dịu dàng, ấm áp của Maho.</Text>
  <Text Key="99B032E1_32285">Kasumi-san trông thông minh và ngầu hơn bất cứ thứ gì, và trang phục sành điệu của cô ấy rất phù hợp. Sự kiên định của cô ấy làm cô ấy trông đẹp hơn. Có thể nói cô ấy là một vẻ đẹp có lý trí, không lãng phí chút nào.</Text>
  <Text Key="CB4F7B7D_32286">Để xem... Nếu bạn đang làm việc như một thám tử, sao không tăng số lượng hóa trang có thể hữu ích để theo dõi mọi người? Ồ, đừng bắt chước tôi, nhé? Ngay cả khi bạn bắt chước vẻ đẹp của tôi, họ cũng sẽ nhìn thấu bạn♪</Text>
  <Text Key="93C60F95_32287">Nhưng loại rau xanh đắng đó... Hơi khó tin rằng đó là bí quyết cho vẻ đẹp và sức khỏe. Tôi sẽ cố gắng hết sức vì vẻ đẹp, nhưng tôi không muốn uống nước ép xanh đó mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="36711E0D_32288">Kaori-san rực rỡ như mặt trời, và cô ấy luôn mỉm cười với mọi người. Vâng, cô ấy đẹp. Tôi có thể cảm nhận được sự rạng ngời của tâm hồn cô ấy. Đôi tai và đuôi mềm mại của cô ấy lại càng quyến rũ.</Text>
  <Text Key="82EC22EF_32289">Maho-san có một thế giới quan độc nhất, hoặc nên nói là một vẻ đẹp xác định. Một thế giới cổ tích mà không ai khác có thể bắt chước... Tôi tự hỏi liệu nó có phản ánh tính cách dịu dàng, ấm áp của Maho.</Text>
  <Text Key="85677FCD_32290">Có lẽ tôi sẽ thử kết hợp cảm giác cổ tích đó vào nó nữa. Người bình thường có thể bị nuốt chửng, nhưng tôi ổn. Ngay cả một câu chuyện cổ tích như tôi cũng đẹp. Tôi would like to mời bạn uống trà lúc nào đó♪</Text>
  <Text Key="01CAD075_32291">Tôi nghĩ sức hấp dẫn của Makoto-san là sự hoang dã tự nhiên, không trang trí. Thật không công bằng khi cô ấy trông tự nhiên đến thế, và trông rất phù hợp với cô ấy. Bạn không thể xây dựng một thể loại mới về sự dễ thương hoang dã sao?</Text>
  <Text Key="D04BDF07_32292">Tuy nhiên, sẽ là lãng phí nếu không mặc các thời trang khác thường xuyên. Có vẻ bạn không ghét những thứ dễ thương, vì vậy bạn nên hơi thành thật hơn và tận hưởng mọi loại thời trang. Giống như tôi♪</Text>
  <Text Key="99B032E1_32293">Kasumi-san trông thông minh và ngầu hơn bất cứ thứ gì, và trang phục sành điệu của cô ấy rất phù hợp. Sự kiên định của cô ấy làm cô ấy trông đẹp hơn. Có thể nói cô ấy là một vẻ đẹp có lý trí, không lãng phí chút nào.</Text>
  <Text Key="CB4F7B7D_32294">Để xem... Nếu bạn đang làm việc như một thám tử, sao không tăng số lượng hóa trang có thể hữu ích để theo dõi mọi người? Ồ, đừng bắt chước tôi, nhé? Ngay cả khi bạn bắt chước vẻ đẹp của tôi, họ cũng sẽ nhìn thấu bạn♪</Text>
  <Text Key="36711E0D_32295">Kaori-san rực rỡ như mặt trời, và cô ấy luôn mỉm cười với mọi người. Vâng, cô ấy đẹp. Tôi có thể cảm nhận được sự rạng ngời của tâm hồn cô ấy. Đôi tai và đuôi mềm mại của cô ấy lại càng quyến rũ.</Text>
  <Text Key="93C60F95_32296">Nhưng loại rau xanh đắng đó... Hơi khó tin rằng đó là bí quyết cho vẻ đẹp và sức khỏe. Tôi sẽ cố gắng hết sức vì vẻ đẹp, nhưng tôi không muốn uống nước ép xanh đó mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="1BD00724_32297">Một guild thực sự bình yên... Mọi người trông như đang vui vẻ, sản phẩm sữa, suối nước nóng, và các vở kịch sân khấu gần đây. Suối nước nóng, đồ ăn ngon, và một bữa ăn đầy đủ trên sân khấu. Nếu bạn đến chơi, chắc chắn bạn sẽ có thể làm nó đẹp.</Text>
  <Text Key="A6D58CE4_32298">Nhưng để xem... Tôi khuyên bạn nên nhổ khi bạn hào hứng. Một số người có thể thấy giá trị trong việc nhổ, nhưng có lẽ bạn nên ít nhất là thanh lịch. Khoan, tôi đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="1163E1A9_32299">Rima-san... Cô ấy có trái tim thuần khiết hơn bất cứ ai. Vẻ ngoài mềm mại, bộ lông và trái tim thiếu nữ ngọt ngào. Tôi chắc chắn rất nhiều người được chữa lành bởi sức hấp dẫn của cô ấy, thể xác và tâm hồn.</Text>
