  <Text Key="541C1080_95150">...Vòng Hồn.\nVì có thứ như thế này tồn tại...</Text>
  <Text Key="90B016C6_95151">...? \nnó không thể bị phá vỡ... \nNó được bảo vệ rất chặt chẽ...?</Text>
  <Text Key="5724CA3D_95152">...Không. Đây là... thiết lập Item quan trọng nhất. Nó không thể bị loại bỏ, và không có dữ liệu khi bị hủy... Trong trường hợp đó, là không thể phá hủy nó bằng phương tiện thông thường.</Text>
  <Text Key="DC3B2E65_95153">Vậy thì được. Nếu thậm chí một cái cũng mất, Yui Kusano và những người khác sẽ không thể mở cánh cửa ở đỉnh tháp. Quan trọng hơn, lúc này...</Text>
  <Text Key="09A5A01D_95154">Eris! \nKishi-kun đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="DA112E75_95155">Cô ấy dường như không ở cùng anh ta...</Text>
  <Text Key="1A3F26B4_95156">Tôi đã ở cùng anh ấy cho đến phút vừa rồi. Ở vùng sâu của "lâu đài" đó, một thế giới mới đã được tạo ra...</Text>
  <Text Key="D1B66BD2_95157">Bên trong lâu đài, thế giới...?</Text>
  <Text Key="48357710_95158">Trong lâu đài giống như một bông hồng đen đó, lại tồn tại sức mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="DE9FE0DB_95159">Họ đã chuyển pha và tạo ra một khu vực khác...? \nHay chỉ đơn giản là thêm nhiều phần chia hơn...?</Text>
  <Text Key="3AD33958_95160">Vì thế mà cô hack Tower of Sol? Cái lâu đài đó là quái gì vậy? ...Ôi trời, có quá nhiều thứ mà một 'Fairy Hướng Dẫn' không biết!</Text>
  <Text Key="A2C36034_95161">...Tuy nhiên, không còn nữa. \nAnh ấy đã buông tay tôi. \nNó đã bị lấy đi khỏi tôi...</Text>
  <Text Key="30D1749C_95162">...! \nCó vẻ như "bảo hiểm" của Yui và Labyrista đã thành công...</Text>
  <Text Key="E68D5BA4_95163">Aaaa, tôi hiểu rồi. Tôi không quan tâm đến loại thứ đó...</Text>
  <Text Key="4B9157FE_95164">Quan trọng hơn... ugh...</Text>
  <Text Key="B3A2DEB4_95165">Này, Kariza-kyuuun?</Text>
  <Text Key="D3DFC0D5_95166">Eris...! Nếu tôi giết cô... Azold, Zane, và lũ quái vật đáng ghét kia! Tôi chắc chắn chúng sẽ trôi đi...!</Text>
  <Text Key="AB9A7C59_95167">... Vô ích. Những kẻ đã biến mất không có lý do để trồi lên hay chìm xuống. Chưa kể đến việc có cảm xúc với những con quái vật được tạo ra ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="F6102136_95168">Và... \nTất cả các người cũng vậy, ngay bây giờ. \nGiống như [Rage Legion] khác, biến mất...</Text>
  <Text Key="503472E9_95169">...! \nNó đến rồi...!</Text>
  <Text Key="05085E8F_95170">Uwaaah!\nTôi thực sự rất phấn khích.\nTôi xong rồi!</Text>
  <Text Key="DBB49A0F_95171">Thần ánh sáng.</Text>
  <Text Key="8CBB808D_95172">Nữ thần Ranpha?!</Text>
  <Text Key="F4CDBF48_95173">Với một bài ca phép thuật và một con rồng làm bằng xương. \nCô ấy đã dựng lên một lớp phòng thủ kép...?!</Text>
  <Text Key="A8301F67_95174">R-Chạy đi, mọi người... Tôi không thể chặn thêm nữa...!</Text>
  <Text Key="EC00F7B6_95175">Không ai có thể trốn thoát. \nKhông ai có thể sánh với ta.</Text>
  <Text Key="7C0860A8_95176">Nếu có ngay cả một khả năng nhỏ rằng ai đó sẽ can thiệp để ngăn ta có được hắn.\nTừng người một──</Text>
  <Text Key="F6A92680_95177">- Tôi tự hỏi có nên xóa các người đi không~♪</Text>
  <Text Key="8C73EB9A_95178">Hả?! \nGì, gì, cái gì vừa vang lên thế?!</Text>
  <Text Key="7A4D895F_95179">Giọng nói này...!</Text>
  <Text Key="BEB1C868_95180">"──Ngọn lửa nguyên thủy. Bóng tối hỗn loạn. Nuôi dưỡng bằng máu rồng chảy trong ta, ta sẽ thả nó ra đây. Tất cả kẻ ngốc và thứ ngốc nghếch trước mặt ta, hãy bị hủy diệt. Hãy vỡ tan. Hãy tiêu diệt──"</Text>
  <Text Key="D7CC4B44_95181">"Dragons Disaster"</Text>
  <Text Key="30C594C8_95182">Boooooom!!</Text>
  <Text Key="C3B10EC0_95183">Vài giây trước, bên trong căn cứ của Eris, Lâu Đài Hồng Đen</Text>
  <Text Key="352B47E3_95184">...Kỳ lạ. Cho đến phút vừa rồi, tôi cảm nhận được năng lượng ma thuật của Sheffy từ đâu đó trong lâu đài này. Giờ tôi hoàn toàn không biết...</Text>
  <Text Key="1E5046D0_95185">Ôi trời, tôi thậm chí không thể dùng ma thuật liên lạc vì năng lượng ma thuật của tôi bị lộn xộn hết rồi. Tôi cá là cô ấy không bị trúng lần này, đúng chứ? ...Tôi cũng lo cho Pecorine, Korosuke, và những người khác, và...</Text>
  <Text Key="6BB93D8B_95186">Gì vậy!? Chờ một chút! \nCái gì đang rung chuyển thế này!? Tôi chưa làm gì cả! \nÔi không──</Text>
  <Text Key="A7A82058_95187">Ma thuật phá hủy lớp của Người? \nAi làm vậy!? \nKhông, trước tiên tôi phải trốn thoát──</Text>
  <Text Key="AED1298E_95188">...Không, tôi sẽ không kịp!!</Text>
  <Text Key="FE6F2B63_95189">Hyaaaaah!!!</Text>
  <Text Key="5120B705_95190">Cô ấy đã bắn hạ lâu đài khổng lồ đó bằng ma thuật...!? \nSức hủy diệt kinh khủng thật...</Text>
  <Text Key="A851B9F8_95191">C-Cái quái gì vậy!?\nAi là người chịu trách nhiệm cho việc này?!</Text>
  <Text Key="FDDECF76_95192">Này, mọi người! Các bạn thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="AD9EA18D_95193">Như dự đoán, Nữ thần Homare...!</Text>
  <Text Key="0A64445C_95194">Hehe♪ Và cả cậu nữa, Ranpha-chan. Đã lâu rồi~♪</Text>
  <Text Key="214561F0_95195">...? \nNó khác... sự cộng hưởng... so với trước...?</Text>
  <Text Key="F14F34CF_95196">Các người đang làm gì vậy, chào hỏi một cách hờ hững thế?! \nNhìn lên, nhìn lên!</Text>
  <Text Key="549E4C9A_95197">Ồ, trời mưa nhiều quá. Có phải trời mưa mảnh vỡ không?</Text>
  <Text Key="55C4497F_95198">Đây không phải lúc để nói chuyện đó!\nLâu đài bị phá hủy sắp rơi xuống thành phố...!</Text>
  <Text Key="EE9F7A1C_95199">Nếu thứ như thế rơi xuống! \nTôi không biết sẽ có bao nhiêu người chết!!</Text>
