  <Text Key="F10A80B2_165350">Ồ, nghe hay quá. Chắc mình cũng lấy một cái nữa. *thở dài* Thôi nào, cậu thật sự rất có trách nhiệm. Như lời cảm ơn vì giúp mình mua được món tốt... đây, nhận kẹo đi.</Text>
  <Text Key="CB5C4446_165351">Hoan hô, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="2D398480_165352">Mình sẽ quay lại một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="DAC3D6DA_165353">Được rồi, chúng tôi sẽ chờ. ...Thôi, vậy là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="0EB3F0F1_165354">Không, đừng đối xử với tôi như trẻ con. Cậu có chú ý đến dịch vụ khách hàng cấp độ người lớn ban nãy không?</Text>
  <Text Key="DC411824_165355">Khi ai đó đến mua một "máy khoan", họ muốn không phải là "máy khoan" mà là "lỗ". Nói cách khác, một nhân viên bán hàng giỏi là người có thể chỉ cho bạn cách giải quyết vấn đề. Cậu nghĩ sao? Hữu ích chứ?</Text>
  <Text Key="52379353_165356">À... Thôi, giải thích với mọi người về chuyện đó sẽ phiền phức, phải không? Thích nghi với tình huống, xem như vậy đi.</Text>
  <Text Key="EF71510F_165357">Thôi kệ. Giờ thì hãy sắp xếp hàng lên kệ cho đến khi khách tiếp theo đến... Hả? À, cái này để trên kia. Chờ chút. Ghế đẩy, ghế đẩy...</Text>
  <Text Key="C2404A0A_165358">Ồ, cảm ơn. Trong tình huống như thế này, thân thể thật của mình sẽ tốt nhất. Nhưng dù sao mình cũng không có sức mạnh, nên bất cứ thứ gì nặng cũng sẽ bất khả thi.</Text>
  <Text Key="DDACACC5_165359">Nói thì nói, thật sự có người đàn ông ở đây là một phước lành hữu ích. Này, sao không gia nhập làm nhân viên part-time chính thức? ...À, chắc là không thể rồi. Cậu bận quá, hả?</Text>
  <Text Key="607E0EFE_165360">...Thở phào, vậy là xếp hàng hóa xong. Khoan, này tệ rồi... Hôm qua chúng ta ký được một hợp đồng lớn, giờ mình có một núi giấy tờ, hợp đồng và thứ linh tinh, chất đống lên......</Text>
  <Text Key="AC31CA24_165361">Hả? Thật sao? Đó sẽ là một trợ giúp lớn. Vậy thì, mình nhận lời đề nghị của cậu và giao việc này cho cậu. Trông cậy vào cậu!</Text>
  <Text Key="23EF1C77_165362">Vậy thì... Cũng dọn dẹp chỗ này đi.</Text>
  <Text Key="E72DF1D9_165363">...Thở phào, vậy là đủ tốt cho bây giờ. Tiếp theo, sổ sách...</Text>
  <Text Key="9DD66A16_165364">Hả?</Text>
  <Text Key="F7D4C7E0_165365">À, cái đó? Nó ở trong thùng gỗ bên trái khi bước vào xưởng. Xếp những cái cùng màu lại với nhau.</Text>
  <Text Key="4D2C9C3F_165366">Ừ, yên tĩnh vừa phải, với một lượng âm thanh vừa phải... Nó thư giãn, và quan trọng nhất, nó thực sự giúp mình tập trung...</Text>
  <Text Key="13BD5F4F_165367">Thông thường, Iroha sẽ làm ồn còn Rui-chan sẽ chạy nhảy đáp lại... không phải những ngày sôi động như vậy là xấu.</Text>
  <Text Key="4A84F810_165368">Aaah... Thật bình yên. Tự nhiên mình cảm thấy hiệu quả gấp đôi bình thường... Nếu lúc nào cũng được như thế này, mình sẽ không phải vật lộn nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="8F43EC38_165369">Như thế này, chỉ hai chúng ta... thư giãn cùng nhau... Khoan.</Text>
  <Text Key="242489F4_165370">...Hả, sao vậy? Nếu cần gì, cậu có thể gọi mình.</Text>
  <Text Key="DCDFE0FE_165371">À... vậy là khách hàng đã hết. Xin lỗi, lỗi tại mình, không để ý.</Text>
  <Text Key="DC23FE5B_165372">Đã muộn thế này rồi, hả. Ừ, không có khách, vậy chúng ta được nghỉ một chút. Cậu không phiền uống cùng thứ với mình, phải không?</Text>
  <Text Key="9C7B8CC6_165373">Aaaah... Thật thư giãn... Cà phê trong giờ nghỉ thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="BA206FC6_165374">Đây, của cậu nữa. Đường và sữa ở ngay kia, tự lấy đi.</Text>
  <Text Key="9DB1E43F_165375">Mình ổn, không cần. Mình luôn uống đen. ...Khoan, cái nhìn đó là sao?</Text>
  <Text Key="3425A426_165376">Vừa nãy... cậu nghĩ: 'Nhưng cô ấy là trẻ con', phải không? Mình nói mãi, dù trông như vậy, mình chắc chắn là người lớn.</Text>
  <Text Key="8C454E61_165377">Không, chính cách cậu đối xử với trẻ con là thế. Hơn nữa, đây là pha chế ít caffeine đặc biệt của Rui-chan. Guild master chúng ta thậm chí còn biết pha một tách cà phê tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C94BB857_165378">À, đừng nói là... cậu lo lắng về sức khỏe cơ thể của Iroha? Hehe, cậu thật tốt bụng.</Text>
  <Text Key="D91CA536_165379">Cậu thực sự giỏi chú ý đến những thứ như vậy. Đó chắc chắn là một điểm tốt của cậu.</Text>
  <Text Key="562FAE7E_165380">Thôi, mình không phải người bỏ sót chi tiết như vậy. Có thể xem đây là 'kinh nghiệm năm tháng của Onee-san'.</Text>
  <Text Key="D17D800E_165381">Vậy nên, cậu biết đấy... cứ tự nhiên dựa vào mình nhiều hơn một chút. Dù sao mình cũng lớn tuổi hơn cậu. Ví dụ~</Text>
  <Text Key="0FCD6303_165382">Như khi cậu muốn thêm chút đường và sữa trong cà phê. Được chứ? ...Vậy thì, giờ nghỉ kết thúc. Cố gắng hết mình cho đến giờ đóng cửa.</Text>
  <Text Key="1232BB4C_165383">...Được rồi, làm tốt lắm. Hôm nay chúng ta lại hoàn thành đúng giờ. Mình làm được nhiều nhờ có cậu.</Text>
  <Text Key="1F069ACB_165384">Cậu thực sự là cứu tinh. Cảm ơn. ...À, mình biết rồi, nếu cậu muốn... đi ăn gì không?</Text>
  <Text Key="F86CE92E_165385">Ăn một mình hơi cô đơn, biết không. Chàng trai trẻ, cùng uống một ly với Onee-san này...</Text>
  <Text Key="91DC83BC_165386">Sẽ ổn thôi, đừng lo. Có sữa mà ngay cả cơ thể trẻ con cũng có thể uống an toàn♪ Thấy không, đêm dài đối với người lớn...</Text>
  <Text Key="5D6042C7_165387">Uaaaa...!</Text>
  <Text Key="546DFB25_165388">......uuu. Cơ thể trẻ con này... đang khao khát giấc ngủ... Mà mình vẫn muốn... thức khuya...fuaa......nnn.........suu......suiu.</Text>
  <Text Key="33B71C15_165389">{playername} nhẹ nhàng đặt Sono, người đã ngủ thiếp vì kiệt sức, lên giường và vuốt ve đầu cô ấy.</Text>
  <Text Key="40D91DB3_165390">À, hôm nay cậu đến đây để làm gì?</Text>
  <Text Key="F94AFF0F_165391">Vâng, chúng tôi có</Text>
  <Text Key="A8359670_165392">Tôi khuyên dùng</Text>
  <Text Key="B74DA0E4_165393">Nhưng cậu hành động và nói chuyện như trẻ con...</Text>
  <Text Key="713BE8F6_165394">Cái này?</Text>
  <Text Key="FF7A56B2_165395">Để dịch vụ khách hàng cho tôi</Text>
  <Text Key="E9A54CC3_165396">Sono-san.</Text>
  <Text Key="1529FC3B_165397">Hàng tồn kho cần đặt trên kệ cao là...</Text>
  <Text Key="62429780_165398">Cậu sẽ không ngủ được tối nay sao?</Text>
  <Text Key="29098812_165399">Cơ thể cậu vẫn là của trẻ con, vậy không tốt...</Text>
