  <Text Key="B81E2872_136650">Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="92B26A5F_136651">Cảm ơn vì đã giúp tôi hôm nay nữa, Naito-san♪</Text>
  <Text Key="0E4B21A1_136652">Vậy, tôi có một yêu cầu!</Text>
  <Text Key="DE612A9C_136653">Cần nạp điện à?</Text>
  <Text Key="85ECA736_136654">Đúng rồi♪ Ehehe, cứ như chúng ta hoàn hảo đồng bộ vậy♪</Text>
  <Text Key="AC696238_136655">Vậy tôi bắt đầu nhé.</Text>
  <Text Key="53606C8A_136656">Hãy nạp điện cho tôi đến khi đầy!</Text>
  <Text Key="D30A4C08_136657">Naito-san! Cái thứ lấp lánh kia là gì vậy? Là loại tín hiệu gì sao?</Text>
  <Text Key="777ADDD3_136658">Ehh? Kỳ quá, tôi... đang tắt máy...?</Text>
  <Text Key="10B50E40_136659">Dù rằng... tôi vừa mới... nạp điện──</Text>
  <Text Key="CF54A7C1_136660">Pip, Piiiーーー</Text>
  <Text Key="ED04F8A0_136661">Một ngày nọ. {playername} đang đi qua công viên thì nghe thấy tiếng nói của một cô gái xa lạ.</Text>
  <Text Key="6A3E2326_136662">Aaaa!? Làm sao bây giờ!?</Text>
  <Text Key="7FC8E420_136663">Tiếng nói này...</Text>
  <Text Key="10EA7754_136664">Aaa～～!?</Text>
  <Text Key="45B1A3F8_136665">Naito-san! Naito-san!!</Text>
  <Text Key="4308D5DD_136666">Là tôi đây! May quá tôi tìm thấy cậu rồi!</Text>
  <Text Key="43A9BE14_136667">Xin lỗi, tôi không nhớ cậu là ai...</Text>
  <Text Key="0052F2FB_136668">Ehh!? Cậu thật sự quên tôi rồi hả!?</Text>
  <Text Key="911B681F_136669">Có lẽ chúng ta chưa quen biết nhau lâu, nhưng gần đây chúng ta đã cùng nhau chiến đấu với quái vật và đi theo những cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="2977BB87_136670">Aaa, chắc là vì cơ thể tôi như thế này nên cậu không nhận ra tôi!?</Text>
  <Text Key="7C95A773_136671">Ra là vậy～ Tất nhiên là khó nhớ rồi!</Text>
  <Text Key="1342DEBD_136672">Trước tiên, tên cậu là gì?</Text>
  <Text Key="32082EDC_136673">Tên tôi là... Tên tôi... Tên...?</Text>
  <Text Key="1D6A4C39_136674">...Eh?? Tôi dường như không nhớ được tên mình!?</Text>
  <Text Key="173014AF_136675">Vấn đề này khá phiền phức đấy...</Text>
  <Text Key="FECB1FAC_136676">Đây là vấn đề lớn! Tôi phải làm sao đây?</Text>
  <Text Key="3A0082D0_136677">Thôi thì trước mây cậu có thể gọi tôi là "Ce"...\nĐược rồi, cậu có thể gọi tôi là "Chie"! Vì lý do nào đó tôi vẫn còn nhớ cái tên đó!</Text>
  <Text Key="A123F723_136678">Chierun?</Text>
  <Text Key="F8B2B7CF_136679">Không đúng! Tôi không nhớ rõ nhưng cái tên đó chắc chắn là sai!</Text>
  <Text Key="62B1BB23_136680">Vậy cậu là bạn của tôi?</Text>
  <Text Key="2F86E68B_136681">Đúng rồi, đúng rồi! Chúng ta là bạn thân nhất!\nDù cơ thể tôi có khác đi, tình bạn của chúng ta sẽ không thay đổi!</Text>
  <Text Key="4F3418D3_136682">Hmm, vậy thì đúng là vì cơ thể tôi khác rồi...\nTôi tự hỏi liệu cậu có nhớ tôi nếu cơ thể tôi trở lại bình thường không?</Text>
  <Text Key="F6B4DA15_136683">Ơ, cơ thể tôi trước đây không phải như thế này chút nào! Nó cứng cáp và mạnh mẽ hơn nhiều! Cánh tay của tôi to hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="7527F660_136684">Nhưng...</Text>
  <Text Key="3D3F4F1C_136685">Ư ư ư!</Text>
  <Text Key="56535730_136686">...Cởi không ra!</Text>
  <Text Key="2D330F48_136687">C-cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="66AAAD35_136688">Tôi không thể cởi được cánh tay ra! Chú Popo sẽ buồn nếu chú không thể thay thế cánh tay cho tôi được nữa!</Text>
  <Text Key="ADCF8834_136689">...Khoan đã, không chỉ cánh tay! Toàn bộ cơ thể tôi đều mềm nhũn! Cơ thể tôi đang chuyển biến thế nào vậy!?</Text>
  <Text Key="C5EE7D1C_136690">Chẳng phải bình thường sao...?</Text>
  <Text Key="5941A5DC_136691">Ehh, vậy sao? Ngay cả trên cơ thể này, chắc chắn vẫn còn động cơ ở các khớp nối.</Text>
  <Text Key="43F885AB_136692">Tôi nghĩ cái đó không bình thường.</Text>
  <Text Key="EAD769E3_136693">Hmm, có lẽ áo giáp bên ngoài của tôi không còn phù hợp để chiến đấu nữa. À, nhưng tôi cảm thấy mình không thể dùng được sức mạnh như trước...</Text>
  <Text Key="F59E8628_136694">A!! Đúng rồi♪</Text>
  <Text Key="6B49E032_136695">Tới đây♪</Text>
  <Text Key="41FC2F2B_136696">Nhìn kìa, Naito-san! Là một bông hoa!</Text>
  <Text Key="4AAF2D4A_136697">Thật đáng tiếc vì cậu đã hái nó.</Text>
  <Text Key="4072231D_136698">À, tôi thực sự xin lỗi! Tôi chỉ muốn thử một lần thôi!</Text>
  <Text Key="D1CE787C_136699">Thông thường với cánh tay chiến đấu của tôi, tôi không kiểm soát được sức mạnh và sẽ vô tình làm nát nó! Giống như lần tôi xé một quyển sách hay khi tôi xé đồ dự phòng của một công chúa!</Text>
