  <Text Key="AA7A9D04_176500">*thở dốc* Phew... Cuối cùng cũng bắt kịp rồi~sa</Text>
  <Text Key="A884919F_176501">*thở dốc* Đó là câu của tôi mới đúng! {playername}, cậu định leo tháp này, đúng không? Tại sao không mời tôi~sa?!</Text>
  <Text Key="E3A3C618_176502">Tôi nghe nói cậu đã đi với Maho, Makoto và Kasumi rồi~? Tôi đã chờ mãi đến lượt mình! Giờ lại bỏ tôi lại phía sau? Thật quá lạnh lùng~sa!</Text>
  <Text Key="229A670C_176503">Bên trong Tháp rất nguy hiểm vì những con quái vật đáng sợ... Maho và mọi người đã kể cho tôi nghe hết rồi! Vậy giờ đến lượt tôi bước vào, để tôi bảo vệ cậu~sa!</Text>
  <Text Key="21900708_176504">Chẳng phải tuyệt sao? Cùng đi với chúng tôi. Có thêm lực lượng sẽ không sao đâu.</Text>
  <Text Key="B1808FE2_176505">Ahaaa~♪ Cô gái, cô thật tốt bụng~! ...Hả? Cô là... Nếu tôi nhớ không nhầm, ừm...</Text>
  <Text Key="1837A11B_176506">À, tôi là Kaya. Chúng ta chưa gặp nhau kể từ vụ việc ở Lễ hội Landosol, đúng không, Kaori?</Text>
  <Text Key="045D17A7_176507">Tôi biết ngay! Vậy cô thực sự là cô gái rồng từ lúc đó? Đã lâu rồi~sa! Tôi mừng vì cô nhớ tên tôi!</Text>
  <Text Key="4B1ABB76_176508">Vâng, tôi chưa quên.</Text>
  <Text Key="F48D08DF_176509">Ai ngờ một thành viên của Đội Tuần Tra Caon lại xuất hiện... Càng lúc càng thú vị!</Text>
  <Text Key="8A2ECC2D_176510">Từ sau lễ hội, tôi đã điều tra kỹ về các cậu. Các cậu dường như không công khai chống lại người của tôi, nhưng giữa các băng nhóm và đội tuần tra, chiến tranh có thể bùng nổ bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="E0F47063_176511">Caon... một guild hoàn toàn gồm các chủng tộc thú. Ngay cả trong đám đông hỗn loạn đó, hai đấu sĩ hàng đầu của họ—con sói cầm kiếm và con chó đấm bốc—thực sự nổi bật.</Text>
  <Text Key="CC75D023_176512">Đặc biệt vì cô ấy cũng là một đấu sĩ đấm bốc giống tôi, tôi đã theo dõi cô ấy. Tháp này đầy quái vật là cơ hội hoàn hảo... Hãy xem cô ấy mạnh thế nào!</Text>
  <Text Key="15BDDFF8_176513">Vậy? Cậu nghĩ sao, {playername}? Kaori cũng muốn đi, và này—có thêm đồng minh chẳng sao đâu.</Text>
  <Text Key="A072B78F_176514">Aha! Phải vậy mới đúng~♪ Tôi sẽ bảo vệ cả hai bằng toàn bộ sức mạnh~sa!</Text>
  <Text Key="7DF70E0A_176515">Thú và rồng. Với hai nắm đấm mạnh mẽ hợp nhất, màn kịch của một cuộc phiêu lưu đầy nhiệt huyết được mở ra.</Text>
  <Text Key="81D6E6F8_176516">Kaori-chan! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="94C0B83E_176517">Tất nhiên, tôi sẽ trông cậy vào sự giúp đỡ của cậu!</Text>
  <Text Key="BDABA9DF_176518">Đội, với Kaori vừa mới tham gia, đã bị quái vật tấn công lần thứ n.</Text>
  <Text Key="E4783B02_176519">Yassa~ yassa~♪ Kaya làm trông dễ dàng quá~♪ Đừng thua, đừng bỏ cuộc, Ka~ya~♪</Text>
  <Text Key="DCA8CA1A_176520">Oraaa!</Text>
  <Text Key="E80C72D5_176521">Gyaoooooo!</Text>
  <Text Key="EA90F640_176522">Hah, con này đã bị hạ. Có phải vì đây là tầng thấp nên chỉ có lũ yếu đuối, hay chính Tháp này chẳng đáng để bận tâm?</Text>
  <Text Key="D4E0D738_176523">Tuyệt vời~sa! Cậu mạnh quá, Kaya! Tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="44C70EB2_176524">...Này, cậu không định chiến đấu sao? Cậu chỉ vừa cổ vũ tôi và nhảy múa một lúc rồi. Nghe nói cậu mạnh có phải chỉ là tin đồn không?</Text>
  <Text Key="CF9ADD9D_176525">Hmm~ Tôi thích hát, nhảy và ăn đồ ngon hơn là chiến đấu~</Text>
  <Text Key="23AF9FFF_176526">Này, này... người được giao nhiệm vụ bảo vệ trật tự thành phố mà lại vô tư như vậy được sao? Trước hết, cậu không phải đến đây để bảo vệ cậu ấy sao?</Text>
  <Text Key="CFD81264_176527">Aha~, Makoto thường cảnh báo tôi là tôi quá lười biếng~sa. Nhưng! Chiến đấu không phải là cách duy nhất để bảo vệ~</Text>
  <Text Key="B59E9A2B_176528">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="BF35F9E6_176529">Nếu cậu cứ im lặng chiến đấu trong một Tháp đầy quái vật, cậu sẽ mệt mỏi không chỉ về thể chất mà còn về tinh thần nữa, đúng không? Không kiểm soát được sức khỏe tinh thần có thể nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="29F373C7_176530">Vì vậy tôi sẽ làm mọi người ở đây vui vẻ và nhẹ nhõm lòng~ Miễn là không quên mỉm cười và giữ bình tĩnh, cậu có thể vượt qua mọi khó khăn~sa♪</Text>
  <Text Key="0885DC76_176531">Tôi hiểu và thấy giá trị của điều cậu đang nói, nhưng như vậy là không được. Tôi muốn xem cậu mạnh thế nào!</Text>
  <Text Key="11760420_176532">Tôi biết cậu sẽ nói vậy, {playername}! À, nhân tiện, sau khi xem Kaya chiến đấu lúc nãy, tôi nghĩ ra một điệu nhảy mới~sa!</Text>
  <Text Key="EE3249B2_176533">Hãy cùng nhau hát, nhảy và vui vẻ~sa♪</Text>
  <Text Key="857B7371_176534">...Xin lỗi, nhưng tôi sẽ từ chối.</Text>
  <Text Key="A9E8433E_176535">Chà, đây có phải là sai lầm lớn của tôi? Cô ấy chắc chắn không phải người nghiệp dư, nhưng cô ấy thiếu cảm giác căng thẳng và tôi không cảm nhận được chút tinh thần chiến đấu nào.</Text>
  <Text Key="DBB83CB8_176536">Đây có phải là dấu hiệu của sự bình tĩnh, hay cô ấy đơn giản là không nghĩ gì?</Text>
  <Text Key="E2FBFE3F_176537">Là một đấu sĩ đấm bốc đồng nghiệp, tôi đã mong đợi điều gì đó hơn. Không thể khắc phục được, hãy quay lại mục đích ban đầu──À!</Text>
  <Text Key="6EFFF95A_176538">Tôi sẽ không để cậu~sa! TAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="2B25C4F6_176539">Phew, suýt nữa~sa. {playername}, cậu ổn chứ? Đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="E48C3275_176540">...Vâng. Suýt nữa thì không còn. Nhưng cô gái đó... cô ấy phản ứng nhanh hơn tôi, và thậm chí hạ gục kẻ thù trong một đòn...</Text>
  <Text Key="A52126E7_176541">Cô ấy không chơi đùa chút nào. Cô ấy thực sự nghiêm túc trong việc bảo vệ cậu ấy, bằng cả thể xác và tâm hồn!</Text>
  <Text Key="40EFF8C6_176542">Dù sao, đòn đánh của cô ấy đã trúng điểm yếu của kẻ thù một cách chính xác. Nếu tôi phải chiến đấu với ai như vậy... Chết, tôi bắt đầu hơi hào hứng rồi...!</Text>
  <Text Key="F6052FAA_176543">H-Hey, Kaori, cô sẽ~...</Text>
  <Text Key="2FA1920B_176544">Aha~, dường như quái vật đã phát hiện chúng ta vì ồn ào lúc nãy, đúng không? Kaya, tôi biết cậu đang cố mời tôi nhảy, nhưng phải chờ sau~sa</Text>
  <Text Key="4EB061BC_176545">Không, tôi không phải ý đó... Thôi, kệ.</Text>
  <Text Key="D6FC0674_176546">Chỉ cần biết cô ấy mạnh thế nào là đủ rồi. Sẽ có nhiều cơ hội để chúng ta chiến đấu trong tương lai.</Text>
  <Text Key="05C29B8C_176547">Vậy thì, hãy nhanh chóng kết thúc việc này. Lần này, đừng chỉ đứng xem, mà hãy chiến đấu thật sự cùng tôi.</Text>
  <Text Key="E22A33DA_176548">Có vẻ không thể khắc phục~ Nhưng tôi sẽ chiến đấu như thể đang nhảy~!</Text>
  <Text Key="CE92B950_176549">Đội nhanh chóng đánh bại quái vật và tiếp tục leo tháp với đà đó.</Text>
