  <Text Key="FBD674BC_160100">.........!</Text>
  <Text Key="94E1383D_160101">Hả? Ồ... K-Không. Vấn đề không phải thế...</Text>
  <Text Key="FD63240E_160102">Chỉ là, ừm...</Text>
  <Text Key="05C6C93E_160103">Trong &quot;thế giới này&quot;... Tớ sợ... hát ngoài trời...</Text>
  <Text Key="30C7F4B0_160104">Chúng ta đang trong giấc mơ, nên... không có ai ở đây. Tớ nghĩ sẽ ổn... kết quả thì......</Text>
  <Text Key="F7C3CF88_160105">...Đ-Được. Cảm ơn... vì đã hiểu...</Text>
  <Text Key="B23E2A42_160106">Xin lỗi vì hôm nay... vì đã xâm nhập giấc mơ của cậu mà không xin phép... và bắt cậu theo ý tớ...</Text>
  <Text Key="B574292E_160107">Khi tớ nhìn cảnh quan... của &quot;thế giới này&quot;, cậu thấy đấy... tớ không thể không nhớ lại...</Text>
  <Text Key="4072DD98_160108">Những ngày tớ đã trải qua... hát trước mặt người khác...</Text>
  <Text Key="EBB31F03_160109">Đó là...</Text>
  <Text Key="050F5202_160110">...Không. Tớ sẽ nói cho cậu biết... Nếu là cậu, tớ có thể...</Text>
  <Text Key="14118CD9_160111">Tớ... tớ đã yêu hát từ khi còn nhỏ... tớ hơi vụng về, nhưng cũng thích viết lời bài hát... Hơn hết, thời gian tớ dành để hát... đã làm tớ hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="2048F665_160112">Nhưng... khi tớ ở trường trung học... sau giờ học... một bạn nữ trong lớp mời tớ... hát... và khi tớ hát... cô ấy đã ghi âm... giọng hát của tớ...</Text>
  <Text Key="43C351D3_160113">Bài hát của tớ... sau đó được đăng lên internet... khiến tớ trở thành... chủ đề thảo luận trong thành phố...</Text>
  <Text Key="123DC0EC_160114">Sau đó, nhiều người khác nhau... đến thăm tớ. Họ hỏi tớ có quan tâm... đến việc gia nhập ngành giải trí...</Text>
  <Text Key="F0677E6D_160115">Tớ không... giỏi hát... trước mặt người khác, nhưng... dù vậy, tớ nghĩ... rằng nếu họ thực sự muốn nghe tớ hát... thì...</Text>
  <Text Key="221A7E16_160116">Ban đầu, tớ cố gắng hết sức để bằng cách nào đó... đáp ứng những yêu cầu đó... Nhưng... càng hát... họ càng ồn ào...</Text>
  <Text Key="D4020B62_160117">...Tiếng người.</Text>
  <Text Key="7F79AAA1_160118">Tiếng khen ngợi bài hát của tớ... Tiếng từ chối, nói tớ không giỏi...</Text>
  <Text Key="C836D6D4_160119">Đối với tớ... tất cả đều giống nhau... Nóng bỏng, dữ dội và rất đau đớn... Một ngày nào đó, cậu thấy đấy... tớ không thể chịu đựng thêm nữa.</Text>
  <Text Key="CEBD22BE_160120">Khi tớ nhận ra điều đó... tớ sợ hát trước mặt người. Tớ đã nghỉ việc ở công ty... chuyển đi xa... khỏi tất cả những âm thanh đó từ bên ngoài... Tớ bịt tai mình......</Text>
  <Text Key="B56F64EF_160121">Đơn giản mà nói... tớ đã chạy trốn khỏi &quot;thế giới này&quot;.</Text>
  <Text Key="7415581D_160122">...Hehe. Như cậu thấy đấy, tớ thực sự là một kẻ hèn nhát...</Text>
  <Text Key="FF7B6EB1_160123">Dù vậy... Dù vậy, cậu biết không? So với ngày xưa... tớ nghĩ tớ đã trưởng thành...</Text>
  <Text Key="1965F713_160124">Tớ biết có những người ngoài kia tin tưởng tớ, ngay cả khi tớ đã làm họ tổn thương, họ vẫn tin... và cuối cùng đã nắm được tay tớ. Những người mà tớ không chạy trốn, mà tớ đã đối mặt... để tớ có thể nắm lấy nhau và mối liên kết của chúng ta.</Text>
  <Text Key="BB6B1ACB_160125">Và còn nữa, bất kể thời gian nào... cậu luôn... và sẽ luôn ở đó... để ủng hộ tớ.</Text>
  <Text Key="25C57ABA_160126">Đó là lý do tại sao bây giờ... tớ nghĩ tớ không thể... tiếp tục chạy trốn mãi mãi...</Text>
  <Text Key="FB711B79_160127">Cũng có nhiều chuyện phiền phức đang xảy ra trong &quot;thế giới này&quot;... Khi mọi chuyện căng thẳng &quot;ở đây&quot;... tớ muốn bảo vệ cậu... Và để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="25836D0A_160128">Tớ cũng sẽ hát trong &quot;thế giới này&quot;... Vì cậu... tớ muốn sống trong &quot;thế giới này&quot;...</Text>
  <Text Key="6CA4CA94_160129">Bài hát của tớ... đã ra...</Text>
  <Text Key="6ED68321_160130">Tớ có thể... hát, đúng chứ...? Trong cái này... &quot;thế giới này&quot;...</Text>
  <Text Key="CFDF90CE_160131">...*nuốt nước bọt*.</Text>
  <Text Key="38B428DD_160132">Tớ biết rồi... Người này... luôn cho tớ can đảm...</Text>
  <Text Key="DBABA7AF_160133">...Ừ. Nếu vì anh ấy...</Text>
  <Text Key="D42BEE39_160134">Ngay cả trong &quot;thế giới này&quot;... Tớ chắc chắn...</Text>
  <Text Key="F2EE8F96_160135">À... Cậu đã tỉnh rồi...?</Text>
  <Text Key="E75AF141_160136">Ơ, ừm... Cậu nhớ... nội dung giấc mơ của cậu...?</Text>
  <Text Key="6E1F56E2_160137">...Ra vậy. Hehe... Vậy thì ổn...</Text>
  <Text Key="8FCE84CC_160138">Bây giờ... ngủ thêm chút nữa... được chứ? Tớ sẽ đánh thức cậu vào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="22EE325B_160139">...Hehe. Chúc ngủ ngon...♪</Text>
  <Text Key="9A6FFF6B_160140">Nhờ luyện tập như một Song Summoner... tớ đã mạnh hơn một chút, nhưng... tớ vẫn... yếu...</Text>
  <Text Key="24317F2E_160141">...{playername}-kun. Tớ sẽ tiếp tục trở nên mạnh mẽ.... Tớ muốn có thể ủng hộ tất cả những người ủng hộ tớ...</Text>
  <Text Key="2E56EBFD_160142">Và trên hết, vì cậu... tớ sẽ tiếp tục cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="A6108E70_160143">...Được chứ?</Text>
  <Text Key="85D2EC32_160144">Ranpha nhìn gương mặt đang ngủ của {playername}. Mặc dù biểu cảm của cô ấy bình tĩnh, nhưng cũng tràn đầy quyết tâm mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="D103FBBE_160145">Ranpha... Không, Ran?</Text>
  <Text Key="2FC2CCE7_160146">Không, tớ rất vui khi</Text>
  <Text Key="6382A189_160147">Không có tâm trạng?</Text>
  <Text Key="20864ABA_160148">Bây giờ, hãy nghỉ ngơi và đi dạo</Text>
  <Text Key="9CC0D343_160149">Cậu có thể nói cho tớ biết chuyện gì đã xảy ra không?</Text>
