  <Text Key="C7A0A2C7_29550">Còn Kokkoro thì sao...?</Text>
  <Text Key="9A44A1E8_29551">Vâng. Thưa ngài, ngay cả bây giờ, em vẫn ở bên cạnh chủ nhân... người là một chú cún, nhưng em cũng đã tìm kiếm chủ nhân thực sự của người.</Text>
  <Text Key="E124E503_29552">Nếu họ có một nơi để trở về, một nơi họ muốn trở về, họ nên được đưa đến đó. Đó là điều em tin tưởng.</Text>
  <Text Key="30C3912F_29553">Hehe, chủ nhân tràn đầy năng lượng. Ngày mai chúng ta cùng đi hết mình, chủ nhân và chủ nhân chú cún của em.</Text>
  <Text Key="89934ED7_29554">Cố gắng hết sức nào.</Text>
  <Text Key="952834FF_29555">......Vâng.</Text>
  <Text Key="CDDF3DF8_29556">Và thế là, Shiori và những người khác lên đường thực hiện nhiệm vụ điều tra môi trường sống của sinh vật - khu rừng rậm.</Text>
  <Text Key="4335E5EB_29557">Shiori và đồng đội đã đến thăm khu rừng, vốn là một khu bảo vệ quái vật, để điều tra. Tuy nhiên, họ đã gặp một con quái vật điên loạn, một con khỉ khổng lồ, và nhóm bị tách ra. Shiori, Kokkoro và nhân vật chính đã trôi qua đêm trong rừng, tìm kiếm nhau.</Text>
  <Text Key="586CADAF_29558">Tại một trại cách xa khu nghỉ dưỡng──────\ncác sự kiện kỳ lạ đang xảy ra trong phạm vi quản lý của Hiệp hội Thợ săn tại khu bảo vệ quái vật.</Text>
  <Text Key="4851E4E1_29559">Ranger</Text>
  <Text Key="8E794B4E_29560">Chuyện quái gì đang xảy ra đây... cái này không có trong dữ liệu quá khứ của chúng ta...</Text>
  <Text Key="690BC023_29561">Huff.......Huff......</Text>
  <Text Key="6C31EAB4_29562">Khoan... các người là ai...!?</Text>
  <Text Key="DE9B7A74_29563">UgooOOOOOHH──!!</Text>
  <Text Key="EBB44B96_29564">Cùng khoảng thời gian đó, ngay trước bình minh, Shiori và những người đã tụ tập nhận được giải thích về cuộc điều tra sự kiện kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="2CFEA6C5_29565">Các người sẽ đến khu rừng rậm được chỉ định là khu bảo vệ quái vật. Hãy liên kết với người phụ trách khu vực này và nhận báo cáo điều tra.</Text>
  <Text Key="A1174781_29566">Tôi không muốn các người ép bản thân quá sức, nhưng các người cần linh hoạt và thích nghi với tình hình địa phương...đó là tất cả những gì tôi có thể nói lúc này. Hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="113B3B8E_29567">────Đó là tổng quan về nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="8F5CD983_29568">Trước tiên, hãy tìm người Ranger chúng ta đang tìm. Chúng tôi đã xác nhận một khu cắm trại trên đường, nên họ có thể ở quanh đây...</Text>
  <Text Key="82F69F76_29569">WooOOOOOOOO!!</Text>
  <Text Key="62DACAD5_29570">Hãy cẩn thận, nó không xa đâu...!</Text>
  <Text Key="0D24C809_29571">Con quái vật đó là...</Text>
  <Text Key="7FF68317_29572">Grrrrr....</Text>
  <Text Key="470FD5F6_29573">Nhìn kìa, cả hai. Dấu vết để lại bởi con quái vật đó...</Text>
  <Text Key="0BF0EC42_29574">Giống như một cơn bão đã đi qua...</Text>
  <Text Key="06979C30_29575">Vâng, mặt đất bị lật ngược, cây cối đổ......\ncó vẻ nó tự tin rất nhiều vào sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="A325F80A_29576">Thưa chủ nhân và chủ nhân chú cún, xin hãy ở gần bên em.</Text>
  <Text Key="9DF55CBF_29577">Có gì đó trong bụi cây kia!</Text>
  <Text Key="70249416_29578">Ai đó!?...\nkhoan, với vẻ ngoài đó, các người là Ranger phải không?</Text>
  <Text Key="92A1E7FE_29579">Vâng, chúng tôi là ứng viên. Chúng tôi đến để điều tra khu rừng rậm. À, chuyện gì đang xảy ra ở đó...?</Text>
  <Text Key="648EC27F_29580">..........!!</Text>
  <Text Key="0B20B729_29581">Chúng ta sẽ nói sau! Nó tới rồi! Nhanh lên và chạy!</Text>
  <Text Key="0C3A33E1_29582">Ugh.......Em...em không sao! \nNhưng...!</Text>
  <Text Key="204A2DEE_29583">Nguy hiểm nếu ở lại đây. Hãy nhanh chóng rời khỏi nơi này. Cả người Ranger nữa!</Text>
  <Text Key="4D73EB20_29584">........Không, các người đi trước đi.\nEm sẽ theo sau...!</Text>
  <Text Key="33C56EEB_29585">Em bị thương ở chân, nên đã trốn trong bụi cây và không thể đi được...</Text>
  <Text Key="B37B2ADC_29586">Có một người bị thương và một con quái vật lớn đang kích động ở phía trước chúng ta. Hơn nữa, chúng thù địch với chúng ta...</Text>
  <Text Key="61B7C5A7_29587">Ngay cả khi chúng ta rút lui trong khi bảo vệ người này, chúng ta có thể bị bắt và phải chiến đấu... Nếu xảy ra điều đó, chúng ta không thể đảm bảo an toàn cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="246D73F0_29588">Nếu chúng ta hợp tác với Kokkoro và những người khác, chúng ta có thể đánh bại nó. Để bảo vệ bản thân, chúng ta cần xử lý con quái vật nguy hiểm này──</Text>
  <Text Key="976AE358_29589">─────Nhưng, chờ một chút!</Text>
  <Text Key="124905F0_29590">Cô Shiori, cô ổn chứ!? Nhanh lên, mọi người!</Text>
  <Text Key="FEB46594_29591">Em sẽ thu hút sự chú ý của con quái vật này. Trong lúc đó, Kokkoro và những người khác sẽ đưa người này đến nơi an toàn. Nyatt, xin giúp đỡ mang theo họ.</Text>
  <Text Key="ECFF4F10_29592">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="9FA31809_29593">Xin hãy làm vậy. Này, khỉ to, qua đây! Nào!</Text>
  <Text Key="F6B37F98_29594">Thưa chủ nhân, xin hãy theo sau cô Shiori! Dù là cô Shiori, đi một mình vẫn nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="4C039CBD_29595">nhưng...!</Text>
  <Text Key="E75DE8ED_29596">Chúng ta có Nyatt ở đây. Giờ thì, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="B0C3B4C3_29597">...Được rồi, em hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="38CFEBC1_29598">Giờ thì, thưa chủ nhân chú cún, chúng ta đi thôi... thưa chủ nhân?</Text>
  <Text Key="F94D5E99_29599">Woo..................</Text>
