  <Text Key="EE278463_156300">...Có vẻ cậu chưa suy nghĩ kỹ lắm nhỉ?</Text>
  <Text Key="51C5D4F5_156301">Á! Kh-Không thể nào! Xin lỗi, được chứ?</Text>
  <Text Key="EE9043A9_156302">Ra vậy. Vậy thì xin hãy ở yên đây. Pecorine, Korosuke, các cậu đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="B2BD9282_156303">Ồ? Các cậu định đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="4BB1B670_156304">Hehehe, cảm ơn vì đã lắng nghe! Thực ra, chúng tôi định đi tìm quả huyền thoại được đồn là nằm sâu trong Đồng bằng Plano☆</Text>
  <Text Key="EDD2CD96_156305">Quả huyền thoại...? Nó có hiếm không? Ngon không? Hình dạng thế nào?</Text>
  <Text Key="BB194B05_156306">Nebbia dường như cũng quan tâm. Tôi muốn đưa cô ấy đi theo, nhưng cô ấy đang bị giam lỏng tại nhà...</Text>
  <Text Key="76BDED91_156307">Hehe, không sao đâu. ...Tôi chỉ cần đuổi theo các cậu sau khi các cậu rời đi thôi♪</Text>
  <Text Key="1A9FE85D_156308">Nevia~? Tôi biết cô đang nghĩ gì. Cô đã sẵn sàng trốn ra rồi đúng không? Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho cô đâu!</Text>
  <Text Key="D68D4FE8_156309">Ahaha~☆ Có lẽ chúng ta cũng cần để mắt đến chuyện này nữa~</Text>
  <Text Key="DCEF3777_156310">Sao cơ? Các cậu sẽ ở lại? Được thôi. Cứ vui vẻ với mọi người đi.</Text>
  <Text Key="608B246D_156311">Điều đó chứng tỏ tôi không tin tưởng cô ấy lắm. Thôi, tôi g phần còn lại cho cậu nhé, {playername}.</Text>
  <Text Key="80B64305_156312">Tôi cũng sẽ mang quà lưu niệm cho hai người nữa! Vậy thì, tôi đi đây♪</Text>
  <Text Key="7255B7B6_156313">*thở dài* Bị giam lỏng nhà chán quá. Tôi sẽ làm đấy</Text>
  <Text Key="2690443E_156314">Thực ra... Làm sao họ vừa nãy lại bắt được tôi? Tôi thường không bị một tên chậm hiểu như họ bắt được...</Text>
  <Text Key="98E2BE1C_156315">Có lẽ vì tôi đã dùng hết Máy Phát Sol hôm trước? Có lẽ tôi đang cố quá sức, và có một lỗi nhỏ ở bên ngoài.</Text>
  <Text Key="730AA54C_156316">...Thôi, không quan trọng. *thở dài*... Quan trọng hơn, không biết có chuyện gì thú vị không...</Text>
  <Text Key="7D81A46D_156317">...Ồ?</Text>
  <Text Key="F3D8F4F0_156318">Hừm... Nhìn kìa, chẳng phải hộp cơm trưa của Cal đấy sao?</Text>
  <Text Key="12FD0234_156319">Vì các cậu đã vội vàng rời đi như vậy, chắc hẳn đã quên mất. Các cậu thật sơ ý.</Text>
  <Text Key="C5D9C93D_156320">Này, này, đưa nó cho Cal đi!</Text>
  <Text Key="C26D9D49_156321">Bây giờ không phải lúc cho chuyện đó, phải không? Cứ tiếp tục thế này, Cal sẽ khóc như mèo đói mất</Text>
  <Text Key="D7AF1338_156322">Các cậu nói nó nằm sâu trong Đồng bằng Plano. Các cậu sẽ không tự tìm được, vậy tôi sẽ tìm từ trên trời và dẫn đường cho các cậu!</Text>
  <Text Key="2C831381_156323">Phải làm thế chứ! Vậy thì, thời gian ra ngoài rồi... ý tôi là, đi làm một việc rất nghiêm túc và quan trọng♪</Text>
  <Text Key="2A40175A_156324">Hừm... Dựa vào cách cô ấy nói lúc trước, cô ấy phải ở quanh đâu đó...</Text>
  <Text Key="260E7D47_156325">Tất cả đơn vị, thay đổi đội hình! Tạo thành đội hình chặt chẽ!</Text>
  <Text Key="9E0B1D51_156326">...Họ đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="17DEC809_156327">Hừm... Tập luyện, hả? Hehe♪ Nếu vậy, tôi nghĩ tôi sẽ giúp các cậu một chút.</Text>
  <Text Key="CA5DBB43_156328">Đây không phải trò đùa! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="EEED3157_156329">⁇  ⁇ Sương Mù Hồ Giải Ảo ⁇ ♪</Text>
  <Text Key="A1EFE432_156330">Hm? Cái gì đây...? Sương bỗng nhiên xuất hiện. Mọi người, tập hợp lại!</Text>
  <Text Key="E22F7D38_156331">Cái gì?! Quái vật?! Chúng sẽ đánh bại tất cả chúng ta!</Text>
  <Text Key="A65690A3_156332">Kyahaha! Chúng ta đang đánh nhau vì nghĩ lẫn nhau là quái vật. Có vẻ đây sẽ là buổi tập luyện chiến đấu tốt. À~, làm tốt lắm♪</Text>
  <Text Key="D1DF9022_156333">Đừng lo! Kiếm chúng mang theo là kiếm gỗ tập luyện, đúng không? Vậy chúng sẽ không làm tổn thương nhau. Thực tế, tốt hơn là chúng nên đánh nghiêm túc~</Text>
  <Text Key="E630EB19_156334">Cô cũng ở đây rồi! Eeeeek!</Text>
  <Text Key="488972F0_156335">Hyaaaa!? Nó tới đây rồi!?</Text>
  <Text Key="085F913F_156336">Tch, cô nhanh thật! Lần sau tôi sẽ chém cô! Taaaaah!</Text>
  <Text Key="DE93D6AF_156337">Uhyah?! Không, không?! {playername}, giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="07B82B32_156338">Hmph! Chúng gọi chúng ta rồi! Tạm thời rút lui đã!</Text>
  <Text Key="684A0E7C_156339">May quá~! Cậu đã cứu tôi, cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="89060016_156340">Hả?! Trông cậu như người gây ra chuyện thì phải! Làm ơn, đừng bỏ rơi tôi!</Text>
  <Text Key="845422EC_156341">Thật sự, cô là một tiên hướng dẫn thật tận tâm...!</Text>
  <Text Key="EE99FE67_156342">! Giọng nói đó...!</Text>
  <Text Key="5ED2ED21_156343">Cúi xuống đi! Bùng Nổ Bóng Tối!</Text>
  <Text Key="72A1DA5C_156344">Á... Sương đã tan...!</Text>
  <Text Key="9C063CA7_156345">...Hm? Tôi đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5462F70F_156346">H-Hả? Tại sao chúng ta lại đánh nhau...?</Text>
  <Text Key="C4B00447_156347">Phew... Có vẻ mọi người đã tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="9415E8BE_156348">Vâng. Tôi mừng là tất cả đều có vẻ quan trọng với tôi. Tôi nghe thấy tiếng hét, nên chạy đến vì lo lắng. Đội trưởng nói là sương, nhưng...</Text>
  <Text Key="0E1BCE13_156349">Cô là thủ phạm. Tại sao cô không giải thích chuyện gì đang xảy ra? Nevia?</Text>
