  <Text Key="D816C764_161800">Với chuyến đi Oedo đã kết thúc, Saren và {playername} đang ngồi trong một chiếc xe ngựa trên đường trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="E1B31E45_161801">Dù sao thì chúng ta cũng đã làm đúng như mọi khi, nhưng... Đó thực sự là một chuyến đi vui vẻ! Mình đã thưởng thức trọn vẹn cảnh quan và những món ăn ngon.</Text>
  <Text Key="6EABF6B3_161802">Hơn nữa, được dành thời gian chất lượng với cậu thật tuyệt. ...À, ngoại trừ chuyện nhỏ "xảy ra" do mình gây ra.</Text>
  <Text Key="A78899D7_161803">Mình không thể tin là mình đã ngất trong suối nước nóng vì nghĩ đến chuyện gì đó... Ít nhất thì mình cũng tỉnh lại nhanh và chuyến đi của chúng ta không bị ảnh hưởng chút nào, nên mình rất vui...</Text>
  <Text Key="38E63ECC_161804">Nhưng lúc đó, mình...</Text>
  <Text Key="559AAE46_161805">K-Không, giờ mình đã ổn rồi. Cậu đừng lo.</Text>
  <Text Key="EDFD6052_161806">Nhưng giờ nghĩ lại... Mình có cảm giác là mình đã nói ra vài điều thật xấu hổ với cậu khi đầu óc mình còn choáng váng vì suối nước nóng...</Text>
  <Text Key="DAB1BF96_161807">Nhớ lại lúc đó làm mình ngứa ngáy cả người, hay nói đúng hơn là đầu mình nóng lên... Nhìn kìa, ngay cả thị giác mình cũng đang trở nên sáng hơn rồi... Khoan đã, sao vậy?</Text>
  <Text Key="56A5C822_161808">Trong không khí đón năm mới của thành phố, {playername} quyết định ghé thăm một ngôi đền gần đó để cúng đầu năm. Tuy nhiên, ngôi đền tấp nập với nhiều người đến cúng hơn cậu tưởng.</Text>
  <Text Key="58A9FCB8_161809">{playername}... Nè, qua đây.</Text>
  <Text Key="2001FE3B_161810">Phew... Hóa ra cậu cũng đến đây cúng đầu năm. Nhìn bộ dạng thì có vẻ như cậu mới đến nãy giờ.</Text>
  <Text Key="64626AE5_161811">Như cậu thấy đấy, con đường dẫn đến đền đông nghẹt người. Có lẽ sẽ mất rất lâu trước khi cậu vào được đền, và nếu chờ hàng lâu như vậy chắc cậu sẽ mệt.</Text>
  <Text Key="FA6E3377_161812">Dù có xếp hàng thì cũng nên đợi cho đỡ đông một chút. Ở đây khá yên tĩnh, tại sao chúng ta không giải quyết bớt thời gian?</Text>
  <Text Key="D67E2534_161813">Ha ha, may quá. Thực tế, mình cũng đang thắc mắc nên làm gì tiếp theo.</Text>
  <Text Key="6CF30D67_161814">Mình đến đây với gia đình, nhưng dường như bố mẹ mình nhận được cuộc gọi đột xuất từ đối tác nên bố mẹ đi gặp họ. Họ bảo là chào hỏi năm mới là quan trọng.</Text>
  <Text Key="6DB0840B_161815">Mình có thể đi theo họ, nhưng chắc họ cũng đã có lịch họp kinh doanh sau đó, nên mình không muốn làm phiền. Và rồi mình ở lại đây.</Text>
  <Text Key="9273DE94_161816">Tuy nhiên, chỉ về nhà như thế này thì buồn, còn việc mời ai đó đi chơi trong ngày Tết thì khó hơn bạn tưởng... Mình đã hết ý tưởng. Cho đến khi mình thấy cậu lúc nãy.</Text>
  <Text Key="20C7C2AA_161817">Cậu đến đây để cúng đền, đúng không? Có lẽ mình sẽ làm lại lần nữa. Với nhiều phước lành như thế này năm nay, mình sẽ chẳng còn phải lo lắng về bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="509E0A40_161818">Sau đó, cậu chắc muốn xem tử vi giấy cho năm nay, đúng không? Hàng xem tử vi cũng dài, nên mình sẽ đi cùng cậu ở đó nữa.</Text>
  <Text Key="F85E34D1_161819">Vâng, cùng với bố và mẹ. À, mình xin được một tờ tử vi nhỏ nếu cậu muốn biết. Không phải tốt nhất, nhưng cũng không tệ, là kết quả hỗn hợp bạn có thể gọi là...</Text>
  <Text Key="7D672365_161820">Trong đó, mình nhớ đọc có nói gì đó như: "Sự trung thực sẽ cải thiện vận mệnh tổng thể của bạn". Nhưng mình đã trung thực đủ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="594E0D68_161821">Đúng không? Mình tự hỏi liệu ý nghĩa có phải là mình nên trung thực hơn với chính mình. Nếu đúng như vậy... Có lẽ mình cần phải đánh giá lại bản thân. Mình không thể ngừng nghĩ về điều đó.</Text>
  <Text Key="3B8CFB3A_161822">Eeeeeh? Cậu thực sự định từ chối ư? Ngược lại, người không trung thực mới là cậu khi trả lời theo cách xoắn xuýt như vậy.</Text>
  <Text Key="136113B8_161823">Bất cứ khi nào cậu xem tử vi, hãy cho mình xem. Mình chắc chắn tờ tử vi của cậu cũng sẽ viết: "Hãy trung thực hơn" ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CA62C71A_161824">Hmm... Chúng ta đã trò chuyện một lúc, nhưng dường như con đường dẫn đến đền vẫn còn đông người.</Text>
  <Text Key="0652A122_161825">Nghe nói nơi này đã được dùng để quay một bộ phim thành công lớn năm ngoái. Đó là lý do tại sao nó trở nên tấp nập như vậy.</Text>
  <Text Key="7F94941B_161826">Chắc chắn những người ở đền rất vui mừng vì bộ phim và sự náo nhiệt hiện tại, nhưng với tư cách là người địa phương, mình có cảm giác hỗn hợp về chuyện này...</Text>
  <Text Key="40658A94_161827">Thực ra, cậu thấy đấy, lúc trước mình có hơi thất vọng khi phải chia tay bố mẹ... thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="4C4BE37F_161828">Mình ít khi có cơ hội dành thời gian với gia đình, nên nghĩ rằng công việc quan trọng hơn ngay cả trong ngày Tết... Đó là điều mình nghĩ, nhưng mình không nói ra thành lời.</Text>
  <Text Key="C973512B_161829">Mình biết đó là một quả bom ném ra từ hư không. Mình đang ích kỷ. Mình cũng biết rằng bố và mẹ không muốn bỏ bê mình.</Text>
  <Text Key="2482AA0E_161830">Trước đây, chúng ta không có nhiều tiền, nên ngày Tết có nghĩa là cùng nhau xem TV và trò chuyện như một gia đình. Đó là một đêm giao thừa đơn giản.</Text>
  <Text Key="8E6EEF61_161831">Nhưng với một đứa trẻ như mình, một cái Tết như thế đã đặc biệt đến mức nào trong sự giản dị đó. Nhưng rồi, công việc của bố mình bắt đầu phát triển, mọi người trở nên bận rộn, và chúng ta không còn nhiều thời gian để dành cho gia đình nữa.</Text>
  <Text Key="336A41B0_161832">Ừ, đúng vậy. Thông thường mình không quan tâm, nhưng như hôm nay... Mình cô độc giữa không khí vui vẻ của ngày Tết... Tôi không thể không cảm thấy cô độc. Có quá nhiều người xung quanh, nhưng mình không có ai để trò chuyện.</Text>
  <Text Key="2C701849_161833">Vì vậy... khi mình tìm thấy cậu như thế...</Text>
  <Text Key="E59A3D38_161834">Ồ, ừm... Có lẽ mình đã thật may mắn. Chúng ta đều có người để trò chuyện, nên đó là tình huống win-win, phải không?</Text>
  <Text Key="EDA6E5DB_161835">Thôi nào... Tại sao mình lại ở đây, lắm mồm về mọi thứ mình đã nghĩ cho đến bây giờ...? Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="3B8EB341_161836">Hả? Có thể... đó là điều tờ tử vi muốn nói về việc trở nên trung thực hơn...? Không, không, thời điểm và địa điểm chỉ...</Text>
  <Text Key="B6817622_161837">K-Không có gì. Cậu không cần phải lo về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="3C84AF27_161838">...Nè, {playername}. Mình có thể hỏi cậu một điều được không?</Text>
  <Text Key="E9D1AFD0_161839">Nếu mình nói... mình muốn đi đền với cậu một lần nữa vào năm sau như thế này... Cậu có biến điều ước của mình thành hiện thực không?</Text>
  <Text Key="0FC299AA_161840">...Mình hiểu rồi. Ừ... Cảm ơn cậu rất nhiều. Nghe cậu nói điều đó khiến mình rất vui.</Text>
  <Text Key="0A0EF017_161841">Hehe, sao vậy? Cậu đang lên kế hoạch đi chơi với mình vào đầu mỗi năm từ giờ sao?</Text>
  <Text Key="E17D33DD_161842">Điều đó có nghĩa là chúng ta sẽ "tốt nghiệp" khỏi việc chỉ là bạn thời thơ ấu... Chúng ta sẽ trở thành một gia đình hơn, đúng không?</Text>
  <Text Key="B65A96DD_161843">Nhưng, nếu chúng ta có thể ở bên nhau mãi mãi... Nếu những chuyến đi như vậy là chuyện thường ngày, chắc chắn... mình sẽ rất vui...</Text>
  <Text Key="B4EE965A_161844">Được rồi, cảm ơn cậu vì đã làm việc chăm chỉ. Đó đã là một đặc biệt ngày Tết đặc biệt, đúng không? Cậu cũng đã làm rất tốt♪</Text>
  <Text Key="F14676A4_161845">Cậu chắc đã cảm thấy cô độc khi ở một mình, Saren-chan. Có lẽ có những lúc cậu thấy cô độc hơn ngay cả giữa đám đông.</Text>
  <Text Key="FA340416_161846">Việc cô ấy có thể nói điều đó với cậu... là bằng chứng cho thấy cô ấy không còn một mình nữa~</Text>
  <Text Key="39356435_161847">Cô ấy đã làm rất tốt khi áp dụng lời khuyên từ tờ tử vi của mình một cách nhanh chóng♪ Cậu nên cố gắng hết sức để cô bé ngoan ngoãn đó có thể tìm thấy hạnh phúc nhiều hơn nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="7964779E_161848">Vậy thì, một điều cuối cùng... Cậu chưa có cơ hội xem một tờ trong giấc mơ, nhưng mình sẽ tự mình nói cho cậu biết kết quả của tờ tử vi đó.</Text>
  <Text Key="1AAD6330_161849">Để xem, kết quả là "đại cát". Khi nói đến vận may tình yêu, cậu nên trân trọng những kết nối mà cậu có gần gũi.</Text>
