  <Text Key="DEE376D5_94850">Kishi-kun, cậu buồn ngủ à...? \nCậu đã chiến đấu rất nhiều cho đến giờ, chắc mệt rồi.</Text>
  <Text Key="FFCA3E7C_94851">Không sao đâu. \nHãy ngủ yên giấc. \nĐến khi cậu thức dậy lần nữa... sự bóp méo trong thế giới sẽ biến mất.</Text>
  <Text Key="6D82F433_94852">Sau đó chuyện gì sẽ xảy ra?</Text>
  <Text Key="3DC731D6_94853">Sau đó, chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi.</Text>
  <Text Key="F52DD1D1_94854">Thế giới sẽ không bao giờ được reset nữa. Những cảm xúc chúng ta đan xen sẽ vĩnh cửu. Mãi mãi, chỉ hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="D502C81B_94855">Nhưng... tôi không biết cậu.</Text>
  <Text Key="62A3CED6_94856">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="CFEF9442_94857">Tôi rất... buồn. \nTôi có lẽ đã trông giống như kẻ thù của Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="4D9A4DF9_94858">Đừng lo. \nTôi không phải kẻ thù của cậu.</Text>
  <Text Key="6735A2DD_94859">Nhưng, tôi...</Text>
  <Text Key="653069E2_94860">Bởi vì tôi yêu cậu...\nHơn bất kỳ ai...</Text>
  <Text Key="7A3C1BF0_94861">...Đúng vậy, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="27AA301A_94862">Những cảm xúc tôi tích lũy hoàn toàn khác biệt so với người khác. Tôi đã suy nghĩ về cậu lâu hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="29810F40_94863">Rốt cuộc, khác với người khác, cảm xúc của tôi sẽ không bị reset.</Text>
  <Text Key="C46C0BC0_94864">Tôi đã quan sát Kishi-kun từ lâu. Cách cậu bị tổn thương và gục ngã. Những mối liên kết cậu tạo ra đã bị đứt gãy... và cậu phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="D7405105_94865">Thành thật, tôi muốn giúp cậu. Tôi chỉ có thể can thiệp vào thế giới sau khi cậu đã đi. ...Và...</Text>
  <Text Key="F778A693_94866">Nếu tôi, người đã hòa hợp với Minerva, là người điều khiển thế giới. Kishi-kun, tất cả đều là lỗi của tôi. Xin đừng nhận ra rằng tôi bị tổn thương... Lặp đi lặp lại...</Text>
  <Text Key="EE54F9EC_94867">Nhưng... hãy yên tâm. \nSố phận buồn bã như vậy sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="52E1F921_94868">...Đầu tôi cảm thấy lẫn lộn...</Text>
  <Text Key="F0E4DF9E_94869">Kishi-kun sẽ không còn bị tổn thương nữa. Cậu sẽ không bao giờ phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="2CEFA8C3_94870">Ngay cả khi cậu không biết về tôi, \ntôi sẽ từ từ, lấy thời gian của mình... và dạy cậu.</Text>
  <Text Key="B997EB3E_94871">Tôi cũng muốn biết thêm về Kishi-kun. \nCho đến giờ, tôi chỉ có thể quan sát từ xa.</Text>
  <Text Key="84719DEF_94872">Từ bây giờ, hãy đi sâu hơn... và chạm vào nhau. Ngay cả đến những sợi tóc mỏng nhất. Cả thông tin vật lý và tinh thần, đến byte cuối cùng...</Text>
  <Text Key="A9C4B163_94873">Bây giờ, Kishi-kun. \nXin cậu. \nCùng tôi, hãy đóng cửa thiên đường này.</Text>
  <Text Key="F7332A8D_94874">Không thể nào... \nTại sao...?</Text>
  <Text Key="CCA31088_94875">...Hmm. \nTôi hiểu rồi... Đúng vậy. \nKishi-kun... cậu là người như vậy, hả...</Text>
  <Text Key="E270857C_94876">......Nhưng. \nTôi không thể đi đâu từ nơi này.</Text>
  <Text Key="EB1623AF_94877">Cho đến khi cậu gật đầu, tôi sẽ hỏi cậu mãi. Tôi sẽ nói với cậu cảm xúc của tôi bao nhiêu lần cũng được.</Text>
  <Text Key="993FD0E9_94878">...Vâng. \nNgay cả cuộc trao đổi đó. \nĐối với tôi, nó rất ngọt ngào...</Text>
  <Text Key="A737D3D0_94879">Đây là... Một loại can thiệp nào đó...</Text>
  <Text Key="3DBAF642_94880">...Bảy vương miện...? \nKhông, không chỉ vậy. \nTôi không thể tin được...!</Text>
  <Text Key="E5E4C7C5_94881">Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="C0240A9E_94882">Taaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="C1B85B2A_94883">{playername} tỉnh dậy trong một cánh đồng hoa. Ellis dựa vào cậu và nói về cách thế giới này sắp đóng cửa và trở thành thiên đường riêng của họ. Sau đó, Ellis thổ lộ tình cảm với {playername} và thúc giục cậu đưa ra lựa chọn cuối cùng.</Text>
  <Text Key="00CC01E3_94884">Uhuhu♪</Text>
  <Text Key="1D0CA5A2_94885">Xin lỗi vì đã làm phiền, Eris-sama♪</Text>
  <Text Key="8A0810D7_94886">Nhưng tôi đã chuẩn bị nhiều lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="65E18B9A_94887">Tôi sẽ rất vui nếu cậu có thể trở thành bạn đồng hành của tôi, ngay cả chỉ một chút ♪</Text>
  <Text Key="1AF41C86_94888">Phần 2 Chương 15: Khúc dạo đầu trận chiến cuối cùng</Text>
  <Text Key="F4136D18_94889">Vậy thì... Hãy bắt đầu trận chiến với boss, đi thôi~♪</Text>
  <Text Key="F42854E8_94890">Misora...</Text>
  <Text Key="679A7800_94891">...Tại sao...? \n Tại sao cậu lại lo lắng cho cô ấy bây giờ?</Text>
  <Text Key="BC3F55B8_94892">Tôi mới là người ở đây, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="05DF458D_94893">Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="CAAD2FF2_94894">Heheh♪ Heheheheh★</Text>
  <Text Key="6143E437_94895">★Lâu rồi nhỉ, anh Kishi-san♪</Text>
  <Text Key="ABC2862A_94896">Hả? Ôi không, tất nhiên là không! ♪</Text>
  <Text Key="D7837D29_94897">Tôi phá rào bằng đà tiến và dịch chuyển, và cuối cùng đã bắt cóc Kishi-kun. Tôi không nghĩ gì sau đó cả ★</Text>
  <Text Key="24DC8405_94898">Nhưng, nhưng... \nĐó là lỗi của cậu, cậu biết không? \nTôi đã định lặng lẽ xem thế giới kết thúc...</Text>
  <Text Key="D3960C51_94899">Kishi-kun, cậu lo lắng cho tôi quá. \nĐiều đó khiến tôi cảm thấy rất &quot;tốt★&quot; bên trong♪ \nĐây là lần đầu tiên tôi cảm thấy như vậy♪</Text>
