  <Text Key="52BBDB06_107150">Trong trận cận chiến, sinh vật rồng đó có sức mạnh kinh khủng. Đến mức mà ngay cả tôi cũng khó lòng chạm được vào hắn.</Text>
  <Text Key="83743C24_107151">...Ư-Ừm. Cảm ơn vì đã cảnh báo. Nhưng...</Text>
  <Text Key="0EDAAABA_107152">C-Chúng tôi đã đi hẳn đến đây sau khi đánh bại tên Zane kia...</Text>
  <Text Key="27EDD424_107153">.........Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="AA3E48E0_107154">À... Ưm, ừm! Giống hệt như RajiRaji nói, Zane-san thật sự, thật sự rất mạnh!</Text>
  <Text Key="014119BA_107155">Đúng vậy. Chúng ta đã cùng nhau cố gắng và ......Kishi-kun đã chiến đấu đến phút cuối cùng, nên chúng ta somehow managed to get this far.</Text>
  <Text Key="62C5DE94_107156">Hơn nữa, cuối cùng thì cảm giác như là một trận hòa. Có lẽ hắn vẫn còn sống...</Text>
  <Text Key="2E547DA5_107157">...Ugh. Giá như lúc đó tôi có thể sử dụng trọn vẹn sức mạnh của mình...</Text>
  <Text Key="A4B0CB78_107158">...RajiRaji-san trông có vẻ chán nản.</Text>
  <Text Key="7CB41683_107159">Hắn là người có lòng tự hào rất lớn, sau hết. Thất bại chắc đã khiến hắn tổn thương.</Text>
  <Text Key="D66A811E_107160">Nhưng... RajiRaji, nếu cậu đã bất tỉnh suốt, cậu đâu thể biết được nơi Christina và Neneka ở đâu...</Text>
  <Text Key="96EDCD74_107161">Trong khi Yui-chan và những người khác đang giải trừ sự hóa tinh của Rajiraji, chúng tôi đã điều tra thêm căn cứ. Tôi không thấy Neneka hay ai khác ở đâu cả...</Text>
  <Text Key="2B217523_107162">Có lẽ họ được giấu rất kỹ... hoặc họ có thể bị mắc kẹt ở một nơi hoàn toàn khác ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="EE94A03F_107163">Để xem, vậy thì điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="CA2EA049_107164">Có lẽ vô ích nếu tìm kiếm thêm trong tháp này. Tội nghiệp, chúng ta đã đi hẳn đến đây... Phí công.</Text>
  <Text Key="C125CAFF_107165">N-Nhưng... Rajiraji đã được cứu. Tôi không nghĩ đó là phí công.</Text>
  <Text Key="9F259ED8_107166">Đúng vậy! Tôi chắc chắn Daigo-san lo lắng cho Rajiraji, nên chắc chắn ông ấy sẽ rất vui khi biết cậu an toàn!</Text>
  <Text Key="1135EE5A_107167">Daigo... Cậu đang nói về Daigo ư? Ông ấy đã bị [Legion Sân Si] tấn công cùng lúc với tôi. Tôi hy vọng ông ấy an toàn.</Text>
  <Text Key="C71D1A4A_107168">Để xem... Nếu chúng ta từ bỏ việc tìm kiếm ở đây lâu hơn nữa, chúng ta sẽ phải tìm cách quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="5265E6D7_107169">Vòng tròn ma thuật trở về mà tôi đã tạo ở nhà guild dường như đã bị phá hủy. Dù thử bao nhiêu lần, nó cũng không phản hồi...</Text>
  <Text Key="F67F6737_107170">V-Vậy thì... Tôi sẽ bơi về nhà hết sức có thể! Ý tôi là...</Text>
  <Text Key="8EC0FACC_107171">Bơi...? Đó không phải là băng qua một con sông. Cậu nghĩ đến thành phố là bao nhiêu ki-lô-mét đấy, Hiyori?</Text>
  <Text Key="82EF8E2D_107172">Ugh...</Text>
  <Text Key="9F67C385_107173">Vậy tại sao chúng ta không cùng chuyển thành dạng Công chúa và bay đi?</Text>
  <Text Key="E7DC1802_107174">Cậu nghĩ đến thành phố là bao nhiêu ki-lô-mét đấy, Ahorine?! Tôi sẽ cạn sức và rơi xuống giữa chừng mất!</Text>
  <Text Key="1FBBE051_107175">Ugh...</Text>
  <Text Key="ACE2EAEE_107176">Đúng là chúng ta có thể bay, nhưng... nó tốn rất nhiều sức mạnh. Tôi không nghĩ việc di chuyển khoảng cách xa sẽ dễ dàng...</Text>
  <Text Key="756C068E_107177">T-Tôi tự hỏi liệu có cách nào khác không...! Tôi không biết Jun-san, Muimi-chan và những người khác có thể chống đỡ được bao lâu...!</Text>
  <Text Key="91E0A479_107178">...Ưm, Rajiraji-sama. Tôi xin lỗi vì cậu không khỏe, nhưng có điều tôi muốn nhờ cậu...</Text>
  <Text Key="79A55E66_107179">À, đúng rồi! Với sức mạnh của Vua Bước Nhảy, cậu chẳng phải sẽ có thể quay về Landosol sao?! Không cần vòng tròn ma thuật hay đồ dùng gì lộn xộn!</Text>
  <Text Key="0F8B6C71_107180">...Hm. Nếu đó là yêu cầu từ hai người, những người đã giải thoát tôi khỏi xiềng xích, tôi muốn đáp ứng điều đó cho các cậu.</Text>
  <Text Key="3DCCABAB_107181">Tuy nhiên, khi nói đến việc sử dụng Bước Không Gian với tám người... tôi sẽ tiêu hao một lượng sức mạnh đáng kể. Thật không may, với tình trạng hiện tại của tôi...</Text>
  <Text Key="3D34919D_107182">T-Tôi hiểu rồi. Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="750B34B3_107183">Chúng ta có thể di chuyển được nhờ ma thuật chữa lành, nhưng tôi không chắc liệu chúng ta có thể chiến đấu lại sớm được không.</Text>
  <Text Key="B688704B_107184">Chúng ta đang đối mặt với bốn người còn lại của [Legion Sân Si]. Ngay cả khi chúng ta hợp sức với mọi người ở Landosol, chúng ta vẫn sẽ có một trận chiến khó khăn...</Text>
  <Text Key="4C8F36B3_107185">Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="84B85A8C_107186">Ừ-Ừ... Cậu đang ở bên bờ chết đuối, sau hết.</Text>
  <Text Key="48253D34_107187">Kỵ sĩ...</Text>
  <Text Key="F263BC8C_107188">Cậu là, đúng rồi... Labryista, Kỵ sĩ Công chúa của Akira...</Text>
  <Text Key="01FD6C6B_107189">S-Sao vậy, Rajraji? Tại sao cậu lại nhìn chằm chằm vào {playername}...?</Text>
  <Text Key="5F16DE5B_107190">Cái gì?! Rajraji?!</Text>
  <Text Key="46ACFBE6_107191">S-Sao cậu lại ôm Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="79BDAD0B_107192">Này, cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="6F23D91E_107193">C-Chẳng lẽ... Rajiraji-san...!?</Text>
  <Text Key="72EF2C36_107194">À, ngài của tôi...?</Text>
  <Text Key="FCF6B077_107195">(Cậu là...)</Text>
  <Text Key="52AAF4BC_107196">(Minerva...?!)</Text>
  <Text Key="1DC14605_107197">Này, cậu! Đi ra khỏi hắn đi!</Text>
  <Text Key="035870BA_107198">Rajiraji, cậu thật mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="6033C189_107199">Có vẻ như tôi sẽ không thể kéo hắn ra được chút nào...!</Text>
