  <Text Key="0263F133_57550">Vậy, lý do Master đến thế giới này là... để cứu thế giới cô ấy đến từ...</Text>
  <Text Key="E435BEC6_57551">Nhưng nếu đó là lý do, thì tại sao...!? Tại sao cậu không nói ngay từ đầu rằng cậu muốn chúng tôi giúp đỡ?</Text>
  <Text Key="80614C5C_57552">Bởi vì tôi đã nhận ra điều gì đó. Lúc đó, tất cả các cậu còn quá non trẻ để có thể tự chống lại một Gedon.</Text>
  <Text Key="7F1D62C0_57553">Nhưng, chỉ riêng điều đó--không phải là dấu hiệu rằng mọi thứ sẽ mãi như vậy.</Text>
  <Text Key="BD91700E_57554">Chính vì vậy. Tôi quyết định huấn luyện các cậu. Bằng cách sử dụng những con quái vật đến từ thế giới của tôi.</Text>
  <Text Key="D17DF0FB_57555">Huấn luyện... có lẽ quá khắc nghiệt để được gọi như vậy, tôi xin lỗi. Và tôi cũng xin lỗi vì đã không yêu cầu sự giúp đỡ của các cậu ngay từ đầu. Ngay cả khi tôi đã nói hết mọi chuyện, nếu các cậu từ chối ở đó, mọi chuyện đã kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="9D107D78_57556">Hơn nữa, để các cậu trưởng thành, tôi phải đẩy sức mạnh tinh thần của các cậu đến giới hạn.</Text>
  <Text Key="B152AEC4_57557">...Bởi vì, các cậu là tôi--Vì vậy tôi hiểu được điều đó.</Text>
  <Text Key="B6250D49_57558">Tôi sợ bộc lộ cảm xúc thật của mình, và luôn lo lắng rằng tôi đang mắc sai lầm... Tôi tệ trong việc kết bạn hơn hầu hết mọi người. Nhưng đồng thời, đó cũng là lý do tại sao tôi biết tôi có thể làm hết sức khi muốn bảo vệ những mối quan hệ đó.</Text>
  <Text Key="4C874BD0_57559">Chính vì "tôi" mà tôi nghĩ rằng "các cậu" có thể đồng bộ với Croce. Aoi, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đặt niềm tin vào cậu.</Text>
  <Text Key="97A5C0F2_57560">Nhưng, như một kết quả... Tôi đã lấy đi mạng sống của người bạn quý giá của cậu. Tôi thực sự xin lỗi vì điều đó.</Text>
  <Text Key="BD88F969_57561">...Không thể nào. Điều đó không thể đúng. Tôi, Croce, và người dân của thị trấn này... Cậu đang nói rằng tất cả chúng tôi đã bị hy sinh vì sự HUẤN LUYỆN của cậu?!</Text>
  <Text Key="E56A241D_57562">Tôi không nghĩ rằng có bất kỳ sự hy sinh nào thực sự liên quan.</Text>
  <Text Key="AEA7D876_57563">...Hả? Wyrm-san?</Text>
  <Text Key="E2F79E71_57564">...Tôi mừng là thông báo sơ tán đã đến kịp thời.</Text>
  <Text Key="DBCE0411_57565">Cậu muốn nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="A5B74BEC_57566">Thị trấn này thực sự bị phá hủy mỗi tháng một lần! Nếu sống ở đây là như vậy, tôi đáng lẽ nên xây biệt thự của mình xa hơn ở vùng ngoại ô...!</Text>
  <Text Key="A1F45EA4_57567">Đúng vậy! Chiếc váy quý giá của tôi đã bị bụi bẩn làm ô uế! Cậu sẽ chịu trách nhiệm như thế nào cho việc này?!</Text>
  <Text Key="32010704_57568">Này, báo cáo này... Cậu chắc chắn nó không sai chứ? Bất chấp mọi thiệt hại, lại không có thương vong nào...</Text>
  <Text Key="1491B8B0_57569">Người dân của thành phố...? Họ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="22290BF9_57570">Khi tôi đang tóm tắt thiệt hại ở Gio Teogonia để báo cáo lại cho Lady Lyrael, tôi nghĩ có điều gì đó lạ.</Text>
  <Text Key="870A4B6C_57571">Mặc dù những con quái vật đó đã gây ra một cuộc tàn sát hoành tráng──Nhưng không có ai thiệt mạng, huống chi là bị thương.</Text>
  <Text Key="631A57F5_57572">Tôi... Nếu vì lợi ích của bạn bè, tôi sẽ làm bất cứ điều gì. Nhưng điều đó không có nghĩa là tôi muốn tăng số lượng người giống mình... Tôi không muốn gây ra bất kỳ thiệt hại không cần thiết nào.</Text>
  <Text Key="F9CF1EEF_57573">À, về các tòa nhà và những thứ tương tự... Chúng đã chịu một lượng thiệt hại đáng kể. Đây dường như là khu vực người giàu sống, vì vậy tôi nghĩ nó sẽ phục hồi nhanh hơn so với một số khu trung tâm.</Text>
  <Text Key="F8AC15D5_57574">Điểm mấu chốt là, không ai thực sự bị hy sinh. ...Mặc dù, tôi chắc chắn, rằng Người quản lý trưởng Creditta-san sẽ có một lỗ hổng trong bụng khi nghe tin đó.</Text>
  <Text Key="2A412415_57575">Nhưng, Croce-san... còn Croce-san! Cô ấy sẽ không quay lại!</Text>
  <Text Key="C3184019_57576">Tôi biết đó không phải là thứ cậu có thể tha thứ cho tôi chỉ bằng cách xin lỗi, tuy nhiên... Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="E4A87DEF_57577">...Croce-san, ức...!</Text>
  <Text Key="8F5FA052_57578">Cậu gọi tôi ư?</Text>
  <Text Key="206B98E7_57579">Croce:Aerial! Quay lại và sẵn sàng chiến đấu!</Text>
  <Text Key="FB12E44B_57580">CROCE-SAN!!!</Text>
  <Text Key="52BD6B4C_57581">Tháo mặt nạ... Phhh. Xin lỗi vì điều đó, Aoi-san. Tôi đã mất một chút thời gian để thoát ra khỏi đó!</Text>
  <Text Key="2CC26B57_57582">Tôi đang chuyển dữ liệu của mình sang một cơ thể mới được lưu trữ bên trong Gigantic Croce, nhưng tôi không thể rời đi cho đến khi quá trình chuyển hoàn tất...</Text>
  <Text Key="50BC942E_57583">TRONG TRƯỜNG HỢP ĐÓ, HÃY NÓI CHO TÔI BIẾT...! T-Tôi đã tin rằng cậu thực sự đã mất, Croce-san...!</Text>
  <Text Key="F66FA233_57584">Ồ, tôi xin lỗi quá! À! Ưm, bình thường cậu sẽ cảm thấy buồn trong thời điểm như thế này, phải không!?</Text>
  <Text Key="BA40D0DC_57585">B-Biểu cảm này... cậu nghĩ sao? Tôi có trông buồn không?</Text>
  <Text Key="0CF2AEBD_57586">Cậu tin rằng tôi nên chỉ cười? Đó là một mệnh lệnh đơn giản♪ Ehehe, tôi về rồi! Aoi-san♪ Knight-san♪</Text>
  <Text Key="86E7470D_57587">...Và với điều đó! Hãy đi cứu thế giới của Cry-san ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="D0E86BAA_57588">Hả? ...Ơ? EEEEEHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="5F47850D_57589">K-Khoan đã...!? Cậu có biết mình đang nói gì không?</Text>
  <Text Key="FFE0443E_57590">Vâng♪ Ồ, tôi có thể sẽ vắng mặt trong một khoảng thời gian dài, vì vậy tôi sẽ phải kiểm tra với Lady Lyrael chỉ để chắc chắn. Có ổn với cậu không, Lady Lyrael?</Text>
  <Text Key="53512C89_57591">Tôi đã vội vã chạy đến, và thế nhưng... À, tôi không thể không lo lắng. Tuy nhiên có vẻ như không thể tránh được. {playername}, Aoi, hãy chăm sóc Croce giúp tôi.</Text>
  <Text Key="04F6E49C_57592">Không, đó không thực sự là vấn đề... Tôi đã là kẻ thù của cậu, cậu biết chứ? Chưa kể Gigantic Croce cũng đã bị phá hủy...</Text>
  <Text Key="5CF23444_57593">Nhưng, nhưng... Bạn bè của cậu đang gặp rắc rối, phải không, Cry-san? Nếu vậy, thì chúng ta phải đi!</Text>
  <Text Key="370E76B0_57594">Tôi hoàn toàn không hiểu hành động của cậu... Tại sao?</Text>
  <Text Key="AEE3F9D3_57595">Thế giới của cậu bị xâm chiếm bởi những con quái vật như cái đã xuất hiện trước đó... Không còn nghi ngờ gì về sự thật đó. Nếu là như vậy, loại bỏ vấn đề từ gốc rễ nghe có vẻ khôn ngoan.</Text>
  <Text Key="05941D4A_57596">C-Cậu thực sự... sẽ giúp chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="83C555E7_57597">Nếu cậu tiếp tục hoài nghi, cậu sẽ mất bạn bè, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="CB186010_57598">Wyrm-san, ừm, tôi hiểu rằng những lời đó nhắm vào Cry-san, nhưng... loại đạn lạc đó thực sự cũng trúng tôi, vì vậy... tôi nên diễn thế nào đây, tôi muốn cậu chọn lời một chút...</Text>
  <Text Key="FA9A905B_57599">Cậu sẽ không mất bất kỳ ai♪ Bởi vì chúng ta đều là bạn bè bây giờ--Và tình bạn là vĩnh cửu♪</Text>
