  <Text Key="2B4298C4_63100">Ahaha, xin lỗi, xin lỗi! Onee-san vừa thấy em dễ thương quá nên tim đập thình thịch! Được rồi, lần sau chúng ta thử một tư thế táo bạo hơn nhé...</Text>
  <Text Key="5C995AA2_63101">...Khoan, hả? Tớ vui quá mà quên hỏi, nhưng nghĩ lại thì, sao Hiyori-chan lại đến thế giới này vậy?</Text>
  <Text Key="4578A884_63102">O-Okay, tư thế tiếp theo là gì... Khoan, đúng rồi! Bây giờ không phải lúc để làm cái này!!!</Text>
  <Text Key="A8BFCD2A_63103">...Vậy, tôi sẽ bắt đầu từ kết luận.</Text>
  <Text Key="92D25C28_63104">Chẳng mấy chốc, mọi người trong thế giới này sẽ nhớ lại những ký ức Bad End trước khi reset -- giống như các Administrator vậy.</Text>
  <Text Key="1B805751_63105">Cái gì...!?</Text>
  <Text Key="E09B64FC_63106">...Và nguyên nhân là...</Text>
  <Text Key="AF1DC7B2_63107">Và... thủ phạm đằng sau tất cả mọi chuyện là...</Text>
  <Text Key="E517F404_63108">Vision Empress... có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="7B3E678C_63109">...!? Hiyori-chan... Ý em là sao?</Text>
  <Text Key="A739CA01_63110">...Anh biết không. Em đã có một cơn ác mộng.</Text>
  <Text Key="BF2BE2F6_63111">Ừ... Ực.</Text>
  <Text Key="D06504D1_63112">Yui-chan! Rei-san! ...Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="47AF0CED_63113">Mau đi đi! Ít nhất cậu phải thoát an toàn... ...Kh!</Text>
  <Text Key="D30CBF34_63114">Đó... tớ không thể làm vậy...! Tớ không thể bỏ mọi người mà chạy một mình!</Text>
  <Text Key="EC3B971E_63115">Đúng vậy, nhưng đừng sợ. Tôi chưa từng định để cậu trốn thoát.</Text>
  <Text Key="7AC26459_63116">Hehe. Tạm biệt. "Twinkle Wish".</Text>
  <Text Key="418EC57A_63117">AAAAAAHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="302233C5_63118">Haah! Haahh! Haaah! ...Có phải... là giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="8A4ECAE9_63119">Hiyori! Cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="F5B316BE_63120">Y-Yeah! Tớ sẽ mở ra ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="915FB8C1_63121">...Rei-san, chị cũng có một cơn ác mộng? Một giấc mơ mà Kaiser Insight... đánh bại chúng ta...</Text>
  <Text Key="3AD539C5_63122">Kaiser Insight... Như tôi lo ngại, hắn xuất hiện ngay cả trong giấc mơ của em.</Text>
  <Text Key="9D66C5AA_63123">Tôi không thể quên đôi mắt lạnh lùng đó... Chúng vẫn khiến tôi rùng mình... Nhưng sao chúng ta lại có cùng một giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="C8B994E7_63124">...Tôi không biết. Nhưng chắc chắn phải có lý do tại sao chúng ta lại cùng có một giấc mơ vào cùng một lúc. Và còn một điều nữa khiến tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="63C6A2F5_63125">Hiyori, em có cảm thấy không? Một cảm giác khó chịu kỳ lạ trong giấc mơ... Nó đáng sợ đến mức khiến em rùng mình, nhưng somehow lại giống như một thứ không thuộc về em...</Text>
  <Text Key="63371301_63126">...Ừ. Chị cũng vậy, Rei-san? Có lẽ vì nó là giấc mơ, nhưng "tôi" trong giấc mơ đó... Rõ ràng là tôi, nhưng lại không phải cùng một lúc...?</Text>
  <Text Key="E45C5328_63127">Nó là tôi... nhưng lại không phải...</Text>
  <Text Key="24E58F17_63128">...Tôi hy vọng những mối lo của chúng ta là vô căn cứ, nhưng tôi có cảm giác xấu. Tôi muốn Yui lắng nghe những gì chúng ta nói. Và còn một người nữa tôi muốn gặp.</Text>
  <Text Key="E6959403_63129">...Chúng ta đi thôi. Đến Eris.</Text>
  <Text Key="30CC4CA2_63130">...Vậy là cậu thấy giấc mơ đó, nghĩ rằng có chuyện gì đó đã xảy ra với thế giới này... và đi đến Eris-chan. Và những gì cô ấy nói với cậu chính là những gì cậu vừa chia sẻ, đúng không?</Text>
  <Text Key="33997447_63131">Mọi người trong thế giới này sẽ dần nhớ lại những ký ức về Bad End trước khi reset... Và nguồn gốc của tất cả mọi chuyện chính là "Vision Empress" này...</Text>
  <Text Key="F9122D98_63132">...Ừ! Tớ hoàn toàn không hiểu! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="6DB9089F_63133">U-Umm... Tôi muốn giải thích chi tiết hơn, nhưng sự thật là...</Text>
  <Text Key="0F8D3157_63134">Hm...? Tấm giấy nhàu đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="935C6AAA_63135">Umm, lời giải thích của Eris-san khó hiểu nên tôi có ghi chép lại. Nhưng sau đó tôi bị dịch chuyển lên trời và hoảng loạn, nên...</Text>
  <Text Key="8DB530FC_63136">Cuối cùng cậu lại nhăn nó nát bét! Ahaha, tôi hiểu rồi, giờ chúng ta không đọc được rồi! Thôi, lúc đó là tình huống đe dọa tính mạng, nên cũng không trách được.</Text>
  <Text Key="4FBD9C6C_63137">T-Tôi xin lỗi, Isla...! Tôi sẽ quay về Base World và hỏi Eris lần nữa...! Khoan đã!!</Text>
  <Text Key="CD16B298_63138">Hả? Kishi-kun?! Cậu đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="80A6DDE7_63139">Mumu?! Giọng nói của cậu ấy vang lên từ ngực Hiyori-chan?! Xin lỗi nhé!</Text>
  <Text Key="E40BB970_63140">Hyah?! Này, Isla?! Dừng việc vặn vẹo lại... Khoan. ...À!</Text>
  <Text Key="04E12C34_63141">Ồ? Đây là Sol Orb phải không? Không, giống hơn là pseudo-Sol Orb. Người duy nhất có thể tạo ra thứ như thế này... là Eris-chan phải không? Ahaha, thật là một thiên tài!!</Text>
  <Text Key="8FDF324C_63142">Vậy, nhờ thế này chúng ta có thể liên lạc với thế giới kia! Ahem, a-a-a... Này, Kishi-kun! Cậu nhớ tôi không?!</Text>
  <Text Key="65A7E5E5_63143">Ahaha, đúng là giọng Kishi-kun rồi! Lâu rồi không gặp! Thực ra thì, bạn biết không, lúc này Hiyori-chan là một cô gái sexy đầy sức hút-... Ngh!!</Text>
  <Text Key="BC29D5D2_63144">ISLA! Trời đất! Chuyện đó để sau cũng được! ...Xin lỗi, Kishi-kun. Tôi không thể giải thích cho rõ ràng... Cậu có thể giúp tôi không?</Text>
  <Text Key="73B45080_63145">Ồ, một câu nói gián tiếp nhắc đến Eris-chan à? Tôi đoán Eris-chan mới là người biết chi tiết, rốt cuộc. Có lẽ cô ấy cũng ở đó?</Text>
  <Text Key="D8220A9A_63146">HEEEEEY, ERIS-CHAAAAAAAAAN!!!</Text>
  <Text Key="C0E1C172_63147">...Giọng của cô. Im lặng đi.</Text>
  <Text Key="14EBAE08_63148">...Eris đầu tiên cảm thấy có gì đó không ổn khi một bất thường xảy ra ở Base World.</Text>
  <Text Key="3A3B4657_63149">Bất thường...?</Text>
