  <Text Key="3E980D21_60200">Cô gái tội lỗi, và...</Text>
  <Text Key="4CE6DE84_60201">Ngươi - thần tượng Tsundere không hợp thời trang!</Text>
  <Text Key="BA38221F_60202">Ngươi cũng xứng đáng nói, tiểu thư thảm họa thời trang di động!</Text>
  <Text Key="F0931722_60203">Hai người đó chẳng bao giờ học hỏi gì, phải không?</Text>
  <Text Key="0877E4A9_60204">Thưa ngài Kishi, dạo này ngài thấy Kanon thế nào?</Text>
  <Text Key="C0B0DAE2_60205">Aaaaaaah! Bị gọi là cô gái ngoan thật nhục nhã!!!</Text>
  <Text Key="344DA9B1_60206">Cô gái này có điểm nào 'ngoan' chứ, Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="D9C16683_60207">Korokorokorokoro. Bạn hoàn toàn đúng... ngay cả với đôi mắt của tôi, dường như mọi thứ đang thực sự tiến về một hướng tốt.</Text>
  <Text Key="374C8ACD_60208">Vậy từ đây, tôi giao toàn bộ việc giáo dục cô ấy cho ngài, thưa ngài Kishi. Nếu ngài có thể hướng dẫn cô ấy tốt, thì có lẽ Kanon sẽ có thể tự điều chỉnh thái độ cho phù hợp... Hoặc có lẽ không.</Text>
  <Text Key="3B2ADCAF_60209">THÁI ĐỘ TỰ XƯNG LÀ NGƯỜI BẢO VỆ CỦA NGƯƠI ĐỐI VỚI TÔI KHIẾN TÔI TỨC GIẬN NHẤT!!!!!</Text>
  <Text Key="7AB961A6_60210">Cô ấy đang ngoan.</Text>
  <Text Key="FFC6AC18_60211">...T-Tôi thề cô ấy đang ngoan ngoãn!</Text>
  <Text Key="0CBC0B86_60212">Cố lên nào, Kanon-chan!</Text>
  <Text Key="B3CE48FC_60213">Đừng làm điều ngu ngốc như giữ tiền qua đêm. Nếu vận may của ngươi cạn kiệt, đừng trách tôi không cảnh báo.</Text>
  <Text Key="457E9044_60214">Đ-Dừng nhìn như thế... Tôi không phải hàng bán, bạn biết mà...?</Text>
  <Text Key="F2D13B3D_60215">Đang là kỳ nghỉ hè, thử thư giãn ở biển một lần... Khoan, đừng nói là mùa hè này bạn cũng chẳng có thời gian nghỉ ngơi?</Text>
  <Text Key="01A6FEF4_60216">Bãi biển 'Ban phước ước', hử... Nghe nghi ngờ. Thế mà Agato và Shifuna lại vui đùa thoải mái... Tôi không thể đứng yên. Tôi sẽ bảo vệ cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="74BD49CE_60217">Ăn nhiều. Lớn lên. Trở thành công lý. Rồi bảo vệ. Anh trai. Cùng nhau. Dưa hấu. Ăn thôi.</Text>
  <Text Key="612A236B_60218">Shadow của Eris-san... sự hiện diện áp đảo thật...</Text>
  <Text Key="EF330AD7_60219">Mặt nạ.\nĐáng sợ.\nHù dọa.</Text>
  <Text Key="29DC1668_60220">...Dường như sức mạnh của cô ấy chỉ được khuếch đại trong không gian này.\nCác người đứng lại.\nTôi sẽ xử lý chuyện này—</Text>
  <Text Key="A719C078_60221">Không, chúng ta sẽ chiến đấu cùng nhau.\nChúng ta đã trải qua nhiều chuyện, nhưng giờ có thể nói chuyện rõ ràng.</Text>
  <Text Key="2FB340D0_60222">Vâng.\nHợp tác.\nKhông sao.</Text>
  <Text Key="1EE724DA_60223">Ra vậy...\nCô ấy tới rồi!</Text>
  <Text Key="574D7353_60224">Shadow of Broken Dreams</Text>
  <Text Key="0D5B6B7B_60225">Chúng ta cuối cùng cũng đánh bại được cô ấy...\nNhư mong đợi từ Shadow của Eris-san, cô ấy mạnh...</Text>
  <Text Key="1BF48AE5_60226">...*hít hít*\nChưa kết thúc đâu.</Text>
  <Text Key="695EA789_60227">Shadow hồi sinh, được thúc đẩy bởi ham muốn vô tận...\nVà cô ấy thậm chí chưa dùng hết sức mạnh...</Text>
  <Text Key="1F531A2E_60228">Vậy trận chiến chưa kết thúc...\nNhưng chúng ta đã bắt đầu phối hợp tốt.</Text>
  <Text Key="35269606_60229">Có thể vậy, nhưng... chúng ta phải nhanh chóng.\nLần sau chắc chắn...</Text>
  <Text Key="0EBC7AD2_60230">Tiếp theo.\nĐánh mông.\nMông.</Text>
  <Text Key="B3C50C68_60231">Cô ấy triệu hồi quái vật...!? Cứ tiếp tục thế này, chúng ta không thể tiếp cận Shadow với các đòn tấn công...</Text>
  <Text Key="67255DF6_60232">Không chỉ vậy.\nNhững con quái vật đó di chuyển theo đội hình.</Text>
  <Text Key="6AD505FF_60233">Dựa trên chuyển động của chúng, chúng nhắm vào việc phá vỡ tại một điểm...\nCó khả năng cao là nhắm vào người có sức công phá cao nhất.\nNếu chúng ta không phối hợp, chúng ta sẽ bị áp đảo.</Text>
  <Text Key="6182A488_60234">Quái vật.\nTrông ngon lành...</Text>
  <Text Key="7EE5D35E_60235">(Guu~)</Text>
  <Text Key="8B777EE7_60236">Xin lỗi.\nKhông sức lực.</Text>
  <Text Key="B2119AA1_60237">Khoan, cô... đói?\nNgay cả bây giờ...?</Text>
  <Text Key="D9EDEAFB_60238">K-Không sao! Khủng hoảng là cơ hội!\nNếu Presia-chan ăn con quái vật, chúng ta ổn!</Text>
  <Text Key="DCA4E2E5_60239">Agato Shifuna, bình tĩnh. Đây không phải cơ hội.\nXử lý chúng từng đứa một sẽ không đi đến đâu.\nHãy đánh tất cả cùng lúc và quét sạch chúng.</Text>
  <Text Key="AA59F7A2_60240">Bây giờ cô ấy triệu hồi Shadow...!? Và những cái đó là...</Text>
  <Text Key="BD175452_60241">Mọi người.\nChúng là Shadow của *Alter Maidens*.</Text>
  <Text Key="D267FF35_60242">Presia, nhìn kỹ.\nCũng có Shadow của Agato Shifuna trong số chúng.</Text>
  <Text Key="4B65F29F_60243">À.\n...Shefi, cả.\n*Alter Maiden*. Tham gia. Được chứ?</Text>
  <Text Key="101DC5FB_60244">Ừ!? T-Tôi cảm ơn ý tốt, nhưng...!</Text>
  <Text Key="B5DCD63F_60245">Shadow của các terminal trước đây, có lẽ...?\nChúng khiến tôi bối rối...</Text>
  <Text Key="2CDB598A_60246">Bất kể, đây không phải Shadow thông thường.\nChúng có thể được tăng cường bởi năng lượng của Elysium.\nGiống như Shadow của tôi, giả định chúng có thể hồi sinh và chiến đấu tương ứng.</Text>
  <Text Key="6F14354D_60247">Shadow của Eris-san đang dùng hết sức bây giờ...\nCường độ không thể tin nổi...</Text>
  <Text Key="57D3144C_60248">Hãy tuân theo kế hoạch và hợp tác...!\nMọi người, sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="C4EEF562_60249">Vâng.\nEris.\nCô ổn chứ?</Text>
