  <Text Key="2D8B3FA4_52450">Vậy là chúng ta sẽ đánh thức anh ta bằng cách đó sao?</Text>
  <Text Key="C4D2FCED_52451">Không, dùng thế thì chúng ta sẽ không tạo ra bất kỳ tình cảm nào... Cậu không nghĩ rằng "sức mạnh gây ác mộng" tiềm năng hơn vũ khí của họ sao?</Text>
  <Text Key="D64D78B3_52452">Nếu chúng ta có thể tạo ra một trải nghiệm giả lập ấm áp trong giấc mơ... liệu điều đó có thể tạo ra phản ứng cảm xúc mạnh mẽ từ anh ta không?</Text>
  <Text Key="24A8EB50_52453">Ra vậy~!</Text>
  <Text Key="F9415D6D_52454">Đúng là Lyrael-san! ♪</Text>
  <Text Key="3C16E99F_52455">Tuy nhiên, tôi tự hỏi liệu có thể thể hiện những khả năng vượt ra ngoài một cơn ác mộng đơn thuần không...</Text>
  <Text Key="1DCB64BA_52456">Đừng lo, cậu hoàn toàn tự do thiết lập nội dung giấc mơ theo ý thích. Điều gì được coi là ác mộng thì mỗi người một khác. Nếu muốn, cậu thậm chí còn có thể nhảy vào giấc mơ của họ♪</Text>
  <Text Key="80CBAD30_52457">Vậy thì chỉ còn lại việc quyết định chúng ta sẽ chọn loại giấc mơ nào. Một trải nghiệm giả lập có thể lay chuyển trái tim Santa Claus...</Text>
  <Text Key="A0F98F07_52458">Hmm, tôi tự hỏi liệu có manh mối nào chúng ta có thể dùng không. Trước mắt, chúng ta cứ để anh ta vui vẻ trong giấc mơ đã?</Text>
  <Text Key="1A5DA8F8_52459">Ồ, thực ra, tôi nghĩ có một gợi ý trong lời nói của Santa lúc nãy. {playername}, cậu nhớ hắn nhắc đi nhắc lại điều gì không?</Text>
  <Text Key="EE8AE2F7_52460">Chắc chắn rồi, tôi cũng nhớ hắn nhắc đi nhắc lại điều đó. Tôi tự hỏi liệu nó có liên quan đến tình yêu đã mất của hắn...?</Text>
  <Text Key="738E986D_52461">...Tôi khá chắc là hắn chưa từng nói điều đó dù chỉ một lần. Đó mới là điều một Santa bình thường sẽ làm. Cậu không nhớ hắn đã nói bao nhiêu lần là hắn mệt sao?</Text>
  <Text Key="B7254046_52462">Nhìn Santa lúc này, tôi nhớ đến tiểu thuyết tình cảm "Khu Vườn Tình Ái"...</Text>
  <Text Key="BC35104C_52463">Cái gì cơ...?</Text>
  <Text Key="009D63D1_52464">Đó là câu chuyện về hai người gặp nhau theo định mệnh vào ngày Giáng Sinh. Tin vào sức mạnh của tình yêu, hai người vượt qua mọi trở ngại.</Text>
  <Text Key="9B6CC5B5_52465">Và rồi, cuối cùng họ cũng đến với nhau và đạt được hạnh phúc riêng của mình. ...Có lẽ bạn sẽ nghĩ vậy, nhưng câu chuyện không kết thúc ở đó.</Text>
  <Text Key="089DD52D_52466">Hả?! Sau đó chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="9FE3F811_52467">Cô ấy đột nhiên rất hào hứng với nó...</Text>
  <Text Key="F4795A60_52468">Mối quan hệ giữa hai người đã trở nên lạnh nhạt, như thể tất cả sự dịu dàng trước đây chỉ là giả dối. ...Giống như họ đã "mệt mỏi" vì yêu nhau.</Text>
  <Text Key="21B05A12_52469">Nghe thế, lòng tôi đau đớn... Điều gì đã dẫn đến việc tình yêu của họ bị hủy diệt?</Text>
  <Text Key="B3EFD9F8_52470">Thấy cậu tò mò rồi, phải không? Vậy thì, jaajaan, đây là một câu hỏi♪</Text>
  <Text Key="2EC77AB8_52471">Nó được diễn đạt như sau: "Khi chúng ta trôi qua những ngày bên nhau, sự tồn tại của người kia trở nên bình thường, và những lời nhất định đã mất..."</Text>
  <Text Key="957BE765_52472">Những "lời đã mất" mà họ nói đến là gì vậy?</Text>
  <Text Key="18B9975D_52473">Đinh đông, đúng rồi đó, {playername}♪ Giỏi lắm~! Thôi nào, thôi nào♪</Text>
  <Text Key="88D47CA6_52474">Ra vậy, một lời chào♪ Đó không phải là câu trả lời cho câu chuyện, nhưng đó là một từ quan trọng, nên tôi sẽ dùng dịch vụ để sửa nó♪</Text>
  <Text Key="72C6E8EC_52475">Câu trả lời là những lời biết ơn. Thông điệp cốt lõi là không quan trọng bạn yêu nhau bao nhiêu, bạn luôn nên nhớ thể hiện sự tôn trọng và biết ơn lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="0C2277B0_52476">Như tên đề tài, có lẽ tình yêu giống như một khu vườn? Đôi khi nó tự mọc lên, nhưng nếu bạn không chăm sóc nó, nó sẽ không đạt được hình dạng lý tưởng và sẽ không sống sót qua mùa đông.</Text>
  <Text Key="20A8BDD1_52477">"Không sao cả vì chúng ta yêu nhau." Bằng cách nắm giữ những suy nghĩ kiêu ngạo như vậy thì có thể xảy ra mà bạn không nhận ra... tình yêu của bạn sẽ tàn úa và trở nên méo mó.</Text>
  <Text Key="209182B9_52478">Ồ, nhân tiện. Sau đó, hai người nhận ra vấn đề của mình và một lần nữa có thể tôn trọng nhau, kết quả là mối liên kết của họ sâu sắc hơn, dẫn đến một kết thúc hạnh phúc, nên đừng lo♪</Text>
  <Text Key="C40215A1_52479">Tôi mừng khi nghe thế... Đó là một ý tưởng thú vị khi so sánh tình yêu với một khu vườn.</Text>
  <Text Key="25D47048_52480">Đúng vậy. Và trong "Khu Vườn Tình Ái 2", họ...</Text>
  <Text Key="3A8F6D65_52481">Khoan, khoan, chúng ta sẽ nói về phần 2 sau! Giờ hãy tập trung vào Santa đã...</Text>
  <Text Key="62C9EFD3_52482">Dù sao thì, để tóm tắt câu chuyện... Nếu chúng ta cho anh ta thấy một giấc mơ nơi lòng biết ơn được truyền tải đến anh ta, có lẽ anh ta sẽ lấy lại được tình yêu đã mất.</Text>
  <Text Key="5A6FD1EC_52483">Đúng vậy. Nhờ những lời của Io, tôi tin rằng tôi đã có ý tưởng về giấc mơ chúng ta nên truyền tải.</Text>
  <Text Key="A45F270A_52484">Được rồi, vậy hãy tưởng tượng nội dung giấc mơ cậu muốn tặng Santa Claus và niệm "Floe Weihnachten" về phía anh ta!</Text>
  <Text Key="4B187B60_52485">Hiểu rồi. Vậy, Io, cậu đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="9EFCC13C_52486">Vâng, hãy thử xem.</Text>
  <Text Key="012CE805_52487">"Floe Weihnachten"</Text>
  <Text Key="75E36A7D_52488">Fugah... Tôi đang ở đâu? Và các người...</Text>
  <Text Key="5D64663D_52489">Chào buổi tối, tôi là Io-sen-... Tôi muốn nói, tôi là một Ác Quỷ Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="2D1F3856_52490">Eek... Một Ác Quỷ Giáng Sinh?! Các người đến đây để trừng phạt tôi hay sao?!</Text>
  <Text Key="4316BBCD_52491">Không, không phải vậy. Chúng tôi đến đây để giao một món quà hôm nay.</Text>
  <Text Key="159508C2_52492">Mời vào, mọi người~♪</Text>
  <Text Key="568E03DF_52493">Chào buổi tối, Santa!</Text>
  <Text Key="16A2983E_52494">C-Cái gì...?! Một đàn trẻ con?!</Text>
  <Text Key="47A379B1_52495">Có một điều mà trẻ em trên toàn thế giới muốn nói với Santa Claus.</Text>
  <Text Key="DEC55FEA_52496">Tất cả mọi người đã sẵn sàng chưa? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="C519D627_52497">Santa, cảm ơn người!</Text>
  <Text Key="CB58D93E_52498">...Hohoho. Tôi đã nhận được một món quà thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="ECCD35FB_52499">Tôi nghĩ những khuôn mặt hạnh phúc của tất cả trẻ em đã đủ với tôi rồi, nhưng chỉ nghe những lời đó... Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng chúng lại chạm đến trái tim tôi nhiều đến thế.</Text>
