  <Text Key="866A2BC0_85000">[3C404E] Liên kết với Game Center [--]</Text>
  <Text Key="85BECEF1_85001">Liên kết với Facebook</Text>
  <Text Key="E296AE1E_85002">[3C404E] Liên kết với tài khoản Facebook [-]</Text>
  <Text Key="197915AC_85003">[FFF7C4E, D62146)Cygames Chỉ có một dữ liệu game có thể liên kết với ID của bạn. [-]</Text>
  <Text Key="2A2AB896_85004">Khi liên kết với Cygames ID, bạn có thể chia sẻ dữ liệu game Re:Dive với các thiết bị đã liên kết với nhau.</Text>
  <Text Key="B66A9F82_85005">Tôi sẽ tiếp quản bằng Cygames ID của mình. Được chứ?</Text>
  <Text Key="A7EECAEC_85006">Tôi sẽ tiếp quản game bằng ID của mình</Text>
  <Text Key="8F5E5306_85007">Tôi đã phối hợp với Cygames iD.</Text>
  <Text Key="E4E1C4A3_85008">Lựa chọn cuối cùng</Text>
  <Text Key="9FA3F337_85009">Điều khoản dịch vụ</Text>
  <Text Key="CEA47A8F_85010">[FFF7C4E, D62146) Nếu tài khoản mạng xã hội được chọn chưa được đăng ký làm Cygames ID, thì Cy Games ID sẽ được tạo bằng cách đăng nhập. [-]</Text>
  <Text Key="FD7B9E57_85011">Cygames ID, đăng nhập</Text>
  <Text Key="1927BAF2_85012">liên kết với các Cygames IDs</Text>
  <Text Key="E8A2D9FC_85013">Liên kết với Cygames ID</Text>
  <Text Key="349386A1_85014">Đến Cygames ID</Text>
  <Text Key="40714D99_85015">Tôi đồng ý</Text>
  <Text Key="C73969AB_85016">Vui lòng đăng nhập sau khi đồng ý với điều khoản của Cygames ID và chính sách quyền riêng tư.</Text>
  <Text Key="6C1BB3CA_85017">Bạn phải đồng ý với điều khoản dịch vụ và chính sách quyền riêng tư.</Text>
  <Text Key="32B818D6_85018">Vui lòng đăng nhập thông qua trình duyệt. Sau khi xác nhận chữ ký, hãy tiếp tục.</Text>
  <Text Key="E8321054_85019">Đang đăng nhập</Text>
  <Text Key="25C2E233_85020">Tôi nghe rồi. Đây là năm Rắn, phải không? Điều đó có nghĩa là năm của tôi!</Text>
  <Text Key="8EAB2837_85021">Không sao, cậu có thể khen tôi nhiều lên. Tôi đang ở giữa việc nhận được lời khen ngợi và sự tri ân cao độ!</Text>
  <Text Key="56274E70_85022">Khoan đã! Medusa, chỉ vì cô là quý tộc rắn không có nghĩa là cô có thể trở thành bộ mặt cho một người mới!</Text>
  <Text Key="67473AA0_85023">Nhìn cơ thể vặn vẹo của tôi đi! Tôi nghĩ những người biết cái nào phù hợp hơn cho bộ mặt năm rắn sẽ hiểu~</Text>
  <Text Key="526996BA_85024">Ồ, tôi không thể không công nhận chiều dài đuôi của cô ấy... Nhưng ngoại hình không phải là thứ duy nhất quan trọng. Hãy xem ai phù hợp để đại diện cho năm rắn!</Text>
  <Text Key="98ABFFC6_85025">Được~ Vì là một con rắn trưởng thành, tôi sẽ cho cậu mượn vòng ngực của tôi~ À, nhưng đừng dùng cơ thể cậu trong trận đấu~</Text>
  <Text Key="EBACFC60_85026">Ồ, làm ơn chờ đã. Tôi không muốn là người tham gia vào trận đấu đó.</Text>
  <Text Key="09CE7453_85027">Nephi Nela...! Tôi xin lỗi, nhưng tôi không thể làm điều này. Ngay cả khi cô là công chúa, tôi cũng sẽ không nhường bộ mặt năm này cho cô!</Text>
  <Text Key="EF16730B_85028">Làm ơn đừng chạm vào tôi, Lady Nephi Nela~ Đây là trận chiến lớn với danh dự của loài rắn... Và đây là cơ hội lớn của tôi để trở thành nhân vật chính hậu trường~!</Text>
  <Text Key="448D4422_85029">Vậy thì. Đừng chạm vào tôi. Cách nói khá hay đấy, Nanan. Nhưng nếu là rắn ⁇ ở đây, trên con phố này.</Text>
  <Text Key="FE0ABE77_85030">Thép của tôi không chỉ bắt chước rắn. Nếu tôi bắt chước mười hai cung hoàng đạo, thì không thể tránh khỏi việc tôi sẽ là bộ mặt của mười hai.</Text>
  <Text Key="0AD261EB_85031">&quot;K-Không công bằng!」「K-Không công bằng ⁇&quot;</Text>
  <Text Key="19F71B0D_85032">Được rồi, đừng nói nhảm nữa. Trước tiên, chào mừng năm mới với Kishi.</Text>
  <Text Key="52BEBCCA_85033">C-Cậu đúng... Chúc mừng năm mới, {playername}! Tôi sẽ chăm sóc cậu tốt!</Text>
  <Text Key="AE966CA4_85034">Lady Nephi Nela và tôi mong được làm việc với cậu một lần nữa trong năm nay~</Text>
  <Text Key="5772D4E1_85035">Zenya, Zenya. Tôi chúc cậu một năm mới an khang.</Text>
  <Text Key="926892FB_85036">Rắn thép</Text>
  <Text Key="90230404_85037">Medusa Mia</Text>
  <Text Key="D76B9054_85038">Số hôm nay là số nhỏ. Không cần vội. May mắn sẽ đến với bạn. Bạn sẽ tự tìm thấy nó. Hime nói vậy. Nhưng làm sao?</Text>
  <Text Key="8F65AC40_85039">Hủy</Text>
  <Text Key="E9C0FA9E_85040">Tải tất cả</Text>
  <Text Key="862456D1_85041">Liên hệ chúng tôi</Text>
  <Text Key="9368C9B0_85042">Sửa chữa dữ liệu</Text>
  <Text Key="82361B48_85043">Dữ liệu\nLiên kết</Text>
  <Text Key="DD332C4F_85044">Menu</Text>
  <Text Key="F29545F8_85045">Bắt đầu game</Text>
  <Text Key="611F484A_85046">Tải dữ liệu</Text>
  <Text Key="A8A1BAF7_85047">Cài đặt lưu trữ SDCard</Text>
  <Text Key="5A1596ED_85048">Về việc truyền thông tin ra bên ngoài</Text>
  <Text Key="9865C8D8_85049">Vui lòng chọn &quot;Liên kết Dữ liệu&quot; nếu bạn đã chơi Princess Connect! Re: Dive.\nĐiều này sẽ cho phép bạn liên kết dữ liệu game hiện có của mình.</Text>
