  <Text Key="C9247F2B_133600">Đó hoàn toàn là lý do tại sao tôi ở đây chiến đấu một mình và kết thúc trong trạng thái như thế này... Tôi không thể làm gì nếu không có Danchou-san...</Text>
  <Text Key="02AEB602_133601">Giá như Danchou-san ở đây với tôi vào lúc như thế này... Ugh...</Text>
  <Text Key="FDC04D5B_133602">D-DANCHOU-SAAAAAAAAAAAAAN!!!!</Text>
  <Text Key="52ACEE7C_133603">D-Danchou-san...! Làm sao...?</Text>
  <Text Key="BD0330DB_133604">Một người bạn... Tôi hiểu rồi, bạn nói đúng! Danchou-san, bạn và tôi là bạn bè, và việc bạn bè giúp đỡ nhau là điều tự nhiên...! Tôi sao có thể quên được...!</Text>
  <Text Key="8D0EDF77_133605">Đúng vậy, chính vì Danchou-san là người như thế nên mới kết bạn với một kẻ cô độc như tôi...!</Text>
  <Text Key="58D3EFD1_133606">Tôi chắc chắn rằng ngay cả khi BB Brigade bị giải tán, Danchou-san... bạn sẽ vẫn luôn là bạn của tôi... Tôi chắc chắn điều đó...!</Text>
  <Text Key="01D3663B_133607">Chúng ta gần gũi nhau đến thế, mối liên kết của chúng ta mạnh mẽ đến thế... Tôi xấu hổ vì đã từng nghi ngờ bạn chỉ trong một khoảnh khắc...!</Text>
  <Text Key="93772B29_133608">{playername}-san, tôi tin...! Với sức mạnh của mối liên kết chúng ta, chúng ta có thể vượt qua mọi khó khăn!</Text>
  <Text Key="91FA48F5_133609">Chính vì vậy! Tôi chắc chắn chúng ta có thể dễ dàng đánh bại một con quái vật như thế này...! Bạn có thể cho tôi mượn sức mạnh của bạn không?</Text>
  <Text Key="92F61D4D_133610">Cảm ơn rất nhiều...! Vậy thì, tôi đây...!</Text>
  <Text Key="2B6D69DD_133611">Tôi có thể cảm nhận được qua sức mạnh của bạn, Danchou-san...! Sức mạnh của mối liên kết gắn chúng ta lại...!</Text>
  <Text Key="7C5342E0_133612">Nhờ có điều đó, tôi đã có thể xác nhận...! Những mối liên kết ở lõi của BB Brigade chúng ta...! Chúng vĩnh cửu và không thể phá hủy...!</Text>
  <Text Key="17388A15_133613">Với đòn đánh này, mà Danchou-san và tôi đã đặt toàn bộ trái tim và tâm hồn vào, tôi sẽ xác nhận sự thật đó...!</Text>
  <Text Key="733A9A25_133614">Aaaaahhhhhhhh...!</Text>
  <Text Key="AE54A1E9_133615">GOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="6D4E926B_133616">Ahh, tôi không biết cách nào để diễn tả lòng biết ơn... Cảm ơn rất nhiều, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="4F4AB98C_133617">Không, tôi cũng nên chịu trách nhiệm, đó là lỗi của tôi vì không xuất hiện quanh thành phố mà không nói một lời... Đừng lo lắng về điều đó.</Text>
  <Text Key="6AF9C232_133618">Aoi-Onee-chan... Chúng tôi cũng xin lỗi...</Text>
  <Text Key="294E411D_133619">Chúng tôi thực sự muốn gặp Onee-chan nên đã đến đây, nhưng không tìm thấy bạn...</Text>
  <Text Key="FD355A53_133620">Nhưng ngay cả như vậy, ngay cả như vậy...! Aoi-Onee-chan là bạn của chúng tôi... nên chúng tôi thực sự muốn gặp bạn...</Text>
  <Text Key="7FB0EF70_133621">B-Bạn...! Tôi hiểu rồi...! Vậy là tất cả các bạn đã nghĩ tôi là bạn của các bạn, rốt cuộc...!</Text>
  <Text Key="C1E562A7_133622">Hai người, các bạn không cần phải xin lỗi đâu...! Điều tự nhiên là phải vội vã đến giúp đỡ bạn khi bạn gặp khó khăn...!</Text>
  <Text Key="DCEE8505_133623">Tôi hiểu rồi! Vậy lần sau, chúng tôi sẽ cố gắng hết sức để có thể đến giúp bạn nếu bạn gặp khó khăn!</Text>
  <Text Key="902B72EF_133624">Hehe, cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ mong chờ điều đó!</Text>
  <Text Key="9AC8B553_133625">Vậy, hẹn gặp lại nhé! Onee-chan!</Text>
  <Text Key="D66CF1EC_133626">Hẹn gặp lại~!</Text>
  <Text Key="6B90BCD1_133627">Vâng, hãy gặp lại nhau ở thành phố!</Text>
  <Text Key="68D482B0_133628">Hehehehe. Tự nhiên tôi không nhận ra rằng tôi đã là bạn của hai người đó. Có lẽ ranh giới giữa bạn bè và người quen vẫn còn rất mơ hồ với tôi.</Text>
  <Text Key="69F8BE49_133629">Thật lòng, tôi muốn tìm hiểu thêm về bạn bè là gì và làm sao để kết bạn cùng với bạn, Danchou-san...</Text>
  <Text Key="9264CCE2_133630">Vì tôi đã có thêm bạn bè bên cạnh bạn, {playername}-san, tôi chắc chắn rằng BB Brigade của chúng ta giờ đã giải tán rồi, đúng không...?</Text>
  <Text Key="F7191EE1_133631">Huh...? Thật sao...?</Text>
  <Text Key="FDB08B15_133632">...Tôi hiểu rồi, ehehe. Vậy là tôi chỉ đang suy diễn...!</Text>
  <Text Key="0D202DD1_133633">May quá! Vậy là từ giờ tôi sẽ có thể tiếp tục kết bạn với bạn, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="ADE7E117_133634">À... Một lần nữa, điều này có thể nghe hơi lạ, nhưng...</Text>
  <Text Key="7A18AE88_133635">Tôi mong được làm việc với bạn từ giờ về sau, Danchou-san♪</Text>
  <Text Key="C532495C_133636">Biết rằng cô ấy có thể tiếp tục bước đi cùng với {playername}, Aoi đã khiến cả những bông hoa xung quanh nở rộ với một nụ cười tuyệt đẹp tỏa sáng trong Elven Forest.</Text>
  <Text Key="D4DA6A13_133637">Đó là kết quả của tất cả những nỗ lực bạn đã làm</Text>
  <Text Key="F912499A_133638">Xin lỗi vì để bạn chờ!</Text>
  <Text Key="BFA011BB_133639">Điều tự nhiên là phải vội vã đến giúp đỡ bạn khi bạn gặp khó khăn!</Text>
  <Text Key="0149FD4A_133640">Nhưng BB Brigade vẫn còn hoạt động, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="AE7F2044_133641">Mother of the City's Kids</Text>
  <Text Key="6CFD9D31_133642">From Buddy to Steady</Text>
  <Text Key="546BE5A1_133643">Super Steel Maiden vs. Kaiju Emperor</Text>
  <Text Key="EEDF48E1_133644">Love Crisis</Text>
  <Text Key="3865E8E7_133645">A Loner, Stands Her Ground</Text>
  <Text Key="6D06782E_133646">Trong một thế giới nào đó--một thành phố đã trở thành phế tích bởi sự tấn công của những con quái vật khổng lồ. Trong những phế tích đó, những bóng người chạy qua, dõi theo kẻ thù đang tiếp cận.</Text>
  <Text Key="DA136F85_133647">Tôi sẽ không để các ngươi, những con quái vật, làm bừa nữa! Hãy nếm thử những viên đạn mà các đồng đội của tôi đã mạo hiểm mạng sống để thu thập!!</Text>
  <Text Key="D1F816B4_133648">"...Thở phào. Mức độ hoạt động của mục tiêu đã giảm, xác nhận đình chỉ. Làm tốt lắm ngoài đó..."</Text>
  <Text Key="A16C051D_133649">Thiệt hại nó gây ra là lớn... nhưng chúng ta đã xử lý được tình hình này bằng cách nào đó. Như đã lên kế hoạch, hãy tiếp tục với việc thu hồi nguồn cung.</Text>
