  <Text Key="B0FFE4EC_170750">Hả? {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="CC9F939C_170751">Ehehe... Thực ra, em cũng vậy.</Text>
  <Text Key="70143642_170752">Nhưng nhờ vậy... chúng ta được ở bên nhau thêm một chút♪</Text>
  <Text Key="B6E6AAA1_170753">Em cảm thấy mạnh mẽ hơn thường lệ... có lẽ đó là phép màu của Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="04151996_170754">Có lẽ... chúng ta có thể gần nhau hơn. Ehehe... giờ em đã háo hức rồi...</Text>
  <Text Key="C2512DB1_170755">Ồ, có nhiều món đồ dễ thương quá! Chỉ nhìn vào chúng thôi cũng làm em vui.</Text>
  <Text Key="25CEA403_170756">Này, muốn làm trao quà bí mật không? Chúng ta sẽ chọn trong bí mật!</Text>
  <Text Key="548D04FC_170757">Em cũng vậy!</Text>
  <Text Key="314F4C37_170758">Bên trong sẽ là bất ngờ cho sau. Hehe... em nên chọn cái nào đây~?</Text>
  <Text Key="690D40E1_170759">Nhìn kìa. Đó là một con thú bông phiên bản giới hạn!</Text>
  <Text Key="CFDB77DD_170760">Cảm ơn! Em sẽ ủng hộ cậu!</Text>
  <Text Key="ADB7920A_170761">Hehe, em rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="9DD9FBCC_170762">Trái tim em đập thình thịch suốt lúc chúng ta xem... không biết cậu ấy có để ý không.</Text>
  <Text Key="0E902C7B_170763">Chúng tôi đi xem phim... cậu ấy từng mời em một lần trước đó, nhân sinh nhật của em.</Text>
  <Text Key="C2E60C27_170764">Lúc đó, và ngay cả bây giờ... em có thể cảm nhận rõ ràng. Em đã yêu cậu ấy say đắm suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="8C3D3E17_170765">Ừ. Đó thực sự là một câu chuyện tình yêu tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="4964E1FE_170766">Một ngày nào đó, em muốn có thể... cũng mãnh liệt như vậy...</Text>
  <Text Key="2FF98D77_170767">À, không, không có gì! Ô, đến lúc trao quà rồi! Đúng không!?</Text>
  <Text Key="478DBF35_170768">Aaah...! Chiếc mặt dây chuyền đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="DF14DE32_170769">Hyauh. Cái đó gây ngứa...!</Text>
  <Text Key="7150E325_170770">Cảm ơn, {playername}-kun. Hehe, em sẽ trân trọng nó suốt đời.</Text>
  <Text Key="BD3B5A84_170771">Vậy, đến lượt em... Đây, Chúc Giáng sinh vui vẻ!</Text>
  <Text Key="3D63DFC3_170772">Em chọn một màu em nghĩ sẽ hợp với cậu. Và như em đoán -- nó hoàn hảo trên cậu.</Text>
  <Text Key="C3C5806B_170773">Ahaha, cậu đang phóng đại~ Nhưng em thực sự rất vui vì cậu thích nó. Ehehe.</Text>
  <Text Key="4EEF78B4_170774">À, đã muộn thế này rồi. Thời gian trôi nhanh khi bạn vui vẻ.</Text>
  <Text Key="A3A1FE96_170775">...Không. Cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="FDDF8807_170776">Có được không... nếu chúng ta ở bên nhau thêm một chút nữa...?</Text>
  <Text Key="747A37F5_170777">Ừm... em-em nói rằng... em-em sẽ về nhà muộn hôm nay...</Text>
  <Text Key="4B1F5AE1_170778">Em không muốn hôm nay... kết thúc ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A7D6E20A_170779">Ra vậy, ehehe... Vậy, chúng ta đi dạo thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="1D3FAF08_170780">Sau đó, ở công viên đêm đó, hai người họ ngồi cạnh nhau trên băng ghế.</Text>
  <Text Key="455FD48B_170781">Này, cậu có lạnh không? Công viên, ừm... Thật yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="43D48A72_170782">U-Umm, cậu thấy đấy... sẽ tồi tệ nếu cậu bị cảm lạnh, nên... sao em không làm ấm áp hơn một chút cho cậu?</Text>
  <Text Key="1C22066D_170783">Với cơ thể chúng ta... sát vào nhau như thế này... cậu và em sẽ cảm thấy ấm áp, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="BAB8B408_170784">...Thông thường, em đã ăn tối xong ở nhà vào thời điểm này. Hôm nay thực sự... đặc biệt, mà.</Text>
  <Text Key="D4EAA096_170785">À, tuyết...!</Text>
  <Text Key="E5E2EBB8_170786">Không trách mà lạnh thế... đó là một Giáng sinh trắng...!</Text>
  <Text Key="D812A307_170787">Hả...? Đây là...</Text>
  <Text Key="4EC1A015_170788">...Ừ, nó thực sự ấm áp... Và nó cũng khiến em thư thái.</Text>
  <Text Key="4638508C_170789">Giáng sinh... thực sự lấp đầy bạn với hạnh phúc, phải không?</Text>
  <Text Key="C2A2E0A7_170790">Dành thời gian bên nhau... nói chuyện, vui vẻ, trao quà...</Text>
  <Text Key="6794D83E_170791">Nhiều ước nguyện của em... đã thành hiện thực hôm nay.</Text>
  <Text Key="8BFF80ED_170792">Vậy... cảm ơn. Em thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="80C1364E_170793">Tuyết rơi nhiều. Mặc dù trời lạnh, trái tim và cơ thể em vẫn ấm áp...</Text>
  <Text Key="15E303D9_170794">Thị trấn vốn rất sôi động, mà ở đây... dường như thế giới đã trở nên yên tĩnh...</Text>
  <Text Key="F381AC48_170795">Yên tĩnh quá... em cảm thấy như có thể nghe thấy tiếng tuyết rơi.</Text>
  <Text Key="BDAB7F00_170796">Nhịp tim em... như thế này cậu thậm chí có thể nghe thấy nó. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="1E8F8D72_170797">Thời gian riêng tư của chúng ta... em muốn ở như thế này thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="C9830812_170798">Cảm ơn... {playername}-kun yêu dấu của em...</Text>
  <Text Key="ACD3B9BF_170799">Được rồi, làm tốt lắm...</Text>
