  <Text Key="E870E10E_4700">[Vật Lý] Đội trưởng Nightmare, người củng cố hàng tiền tuyến với kỹ năng phòng thủ không thể xuyên thủng. Union Burst của cô tạo ra một rào cản hấp thụ mọi loại sát thương, cho phép cọng vững vàng ngay cả trong những trận chiến dài nhất.</Text>
  <Text Key="EEA755A8_4701">Võ thuật, tắm</Text>
  <Text Key="07FB7295_4702">Một nữ hiệp sĩ bình tĩnh, điềm tĩnh và kiểm soát tốt, người che giấu khuôn mặt mình</Text>
  <Text Key="F8BB51BB_4703">Muốn Biết Về Cậu</Text>
  <Text Key="63E03B24_4704">Anh Hùng Thực Thụ</Text>
  <Text Key="3C96FA78_4705">Trái Tim Thiếu Nữ Ẩn Sau Chiếc Mặt Nạ</Text>
  <Text Key="8B03828C_4706">Đội Trưởng Thiếu Nữ</Text>
  <Text Key="4073C429_4707">Phía Sau Chiếc Mặt Nạ</Text>
  <Text Key="DF20240B_4708">Cuộc Sống Hàng Ngày Của Anh Hùng</Text>
  <Text Key="D70E5FDC_4709">Chụp Ảnh Tự Sướng Để Lưu Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="62C77E89_4710">Quà Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="0EDA9B32_4711">Người Gác Cổng Và Đứa Trẻ Lạc</Text>
  <Text Key="886651EC_4712">Ngay Cả Khi Không Thể Gặp Cậu</Text>
  <Text Key="B27155B1_4713">Anh Hùng Vươn Lên</Text>
  <Text Key="AF03D904_4714">Cảm Xúc Phức Tạp</Text>
  <Text Key="F6C9CD48_4715">Khiên Lửa Ngụt Trời</Text>
  <Text Key="A0CD16C8_4716">Triển khai một rào cản xung quanh bản thân hấp thụ sát thương vật lý và ma thuật.</Text>
  <Text Key="D676CB0F_4717">►Triển khai Rào cản trên bản thân hấp thụ $1 sát thương vật lý và ma thuật trong 18s.</Text>
  <Text Key="84FAE02D_4718">Động Viên Lòng Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="950FF947_4719">Hồi một lượng nhỏ HP cho đồng minh gần nhất có HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="3EA4209B_4720">Hồi một lượng nhỏ HP cho đồng minh gần nhất có tỷ lệ HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="641498DC_4721">►Hồi HP của một đồng minh bằng $1.</Text>
  <Text Key="43FA10E8_4722">Kẻ Phá Giáp</Text>
  <Text Key="469E40D4_4723">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch đứng ngay trước mặt và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="19B155C9_4724">Rào Cản Công Lý</Text>
  <Text Key="1D34F1C7_4725">Rào Cản Công Lý+</Text>
  <Text Key="79290B50_4726">Thành Trì Lửa Ngụt Trời</Text>
  <Text Key="ADD07CC5_4727">Triển khai một rào cản hấp thụ sát thương vật lý/ma thuật lên bản thân, và tạo một vùng lân cận xung quanh bản thân làm tăng mạnh tấn công vật lý và tốc độ hành động của tất cả đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="BA7D6564_4728">►Triển khai Rào cản trên bản thân hấp thụ $1 sát thương vật lý/ma thuật trong 18s.\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 300 bằng $2 trong 18s\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi 300 lên 155% trong 18s.</Text>
  <Text Key="33D53BC7_4729">Động Viên Lòng Dũng Cảm+</Text>
  <Text Key="263969B9_4730">Hồi một lượng vừa phải HP cho đồng minh gần nhất có HP thấp nhất. Tăng mạnh tấn công vật lý và tăng nhẹ tốc độ hành động của đồng minh đó.</Text>
  <Text Key="AA5CAD28_4731">Hồi một lượng lớn HP cho đồng minh gần nhất có HP thấp nhất. Tăng mạnh tấn công vật lý và tăng nhẹ tốc độ hành động của đồng minh đó.</Text>
  <Text Key="8E6C57F6_4732">►Hồi HP của một đồng minh bằng $1.\n►Tăng tấn công vật lý của một đồng minh bằng $2 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của một đồng minh lên 120% trong 12s.</Text>
  <Text Key="5A085B92_4733">Áo Giáp Kỵ Sĩ</Text>
  <Text Key="6034CF05_4734">Này, cậu bé lạc. Mình vừa trò chuyện vui vẻ với cậu đấy. Mình luôn đứng ở cổng, nên nếu lần sau cậu lạc nữa, hãy đến thăm mình trên đường đến cung điện nhé.</Text>
  <Text Key="10A6E80F_4735">Mình không ngờ cậu đi xa đến thế chỉ để cảm ơn mình. Và cậu còn mang một món quà dễ thương như vậy... Thật ngượng, nhưng mình rất vui. Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="B79AB37E_4736">Không, chuyện đó chưa bao giờ là phiền phức. Nói chuyện với cậu thật vui vẻ và ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="CBD96F9F_4737">Có lẽ tốt nhất là cậu đừng đến gặp mình nữa. Mình biết cậu là cậu bé ngoan, nhưng có người nghi ngờ cậu có thể là gián điệp.</Text>
  <Text Key="7D0B14DD_4738">Mình tự hào về công việc này và thích nó. Đây là một bổn phận tổ tiên quan trọng để bảo vệ cổng cung điện... Và mình còn được gặp những cậu bé ngoan như cậu nữa.</Text>
  <Text Key="0151D38D_4739">Cậu bé, mình thật sự rất vui khi gặp lại cậu. Nhưng hai chúng ta cùng ngủ thiếp đi... Cảm giác như chúng ta đã có một giấc mơ kỳ lạ. Đừng suy nghĩ quá nhiều về nó.</Text>
  <Text Key="78657C9C_4740">Này, cậu bé. Xin lỗi vì đã làm cậu lo. À, về khuôn mặt thật của mình... Ừm, một ngày nào đó, mình nghĩ mình sẽ cho cậu xem.</Text>
  <Text Key="98990B2C_4741">Cậu bé, nấu ăn cùng nhau thật vui. Mình có thể nói với cậu những chuyện mình không thể thường nói với người khác. Mình tự hỏi tại sao... Hehe.</Text>
  <Text Key="4962BF8C_4742">Vì mình đã kể hoàn cảnh của mình rồi, chắc cũng được cho cậu xem khuôn mặt thật rồi, nhưng vẫn còn ngượng... Nhưng nếu cậu mong muốn... có lẽ chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="3B38FF72_4743">Mình chắc đã để lại ấn tượng rằng việc chia sẻ những lo lắng là được... Nếu không phiền cậu...</Text>
  <Text Key="1733D77F_4744">Mình đã dựa vào cậu nhiều lắm, cậu bé. Cậu đã mang mình đến phòng y tế khi mình ngã và thậm chí còn giặt áo giáp và mũ giáp cho mình...</Text>
  <Text Key="80654CDA_4745">Có vẻ như mình sẽ có một chút thời gian rảnh sau một thời gian dài. Sao không cùng ăn một bữa và trò chuyện thư giãn? Ơ, đây không phải lời mời hẹn hò đâu...?</Text>
  <Text Key="E2AF57E9_4746">Trong nhiệm vụ lần trước, mình đã trúng đòn, nên đang nghĩ đến việc tập luyện lại. Cậu có muốn tập luyện cùng mình không, cậu bé?</Text>
  <Text Key="DC287515_4747">Khi ở cùng cậu, những cảm xúc phức tạp bắt đầu nảy sinh... Đó là sự pha trộn giữa lo lắng và nhẹ nhõm. Cảm giác thật kỳ lạ. Cậu có biết cảm giác này không, cậu bé?</Text>
  <Text Key="BABA1F8E_4748">Dù vậy, mình vẫn muốn có một mối quan hệ nơi mình không giấu bất cứ điều gì khỏi cậu, cậu bé. Khi mình có thể tháo chiếc mặt nạ và trở thành một cô gái bình thường... Mình muốn cậu ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="67740898_4749">Hehe, nghĩ lại thì, mình là người dựa vào cậu nhiều hơn. Cậu không đối xử với mình đặc biệt, nên có lẽ mình vô thức bộc lộ cảm xúc thật của mình với cậu.</Text>
