  <Text Key="FCC153CC_73600">Một cây giáo lớn được chế tạo từ răng nanh rồng lửa địa ngục. Người ta nói rằng chỉ cần quét đầu giáo xuống mặt đất, ngọn lửa sẽ bùng lên, biến xung quanh thành địa ngục trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="73EDB6AE_73601">[Dòng họ] Số phận của Kẻ Lữ Hành</Text>
  <Text Key="E68EDBE4_73602">[Dòng họ] Vinh quang của Kẻ Lữ Hành</Text>
  <Text Key="E7A10768_73603">[Dòng họ] Số phận của Vệ Sĩ</Text>
  <Text Key="EF3F24FB_73604">[Dòng họ] Vinh quang của Vệ Sĩ</Text>
  <Text Key="2175CCE0_73605">[Dòng họ] Số phận của Tế Tư</Text>
  <Text Key="F31F6821_73606">[Dòng họ] Vinh quang của Tế Tư</Text>
  <Text Key="DE87F8D5_73607">[Dòng họ] Số phận của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="1481A759_73608">[Dòng họ] Vinh quang của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="DE2C0561_73609">[Dòng họ] Trí tuệ của Quý Tộc</Text>
  <Text Key="E797D430_73610">[Dòng họ] Sự khôn ngoan của Quý Tộc</Text>
  <Text Key="A0811E23_73611">[Dòng họ] Trí tuệ của Thầy Bói</Text>
  <Text Key="27507F88_73612">[Dòng họ] Sự khôn ngoan của Thầy Bói</Text>
  <Text Key="38955F53_73613">[Dòng họ] Trí tuệ của Giám Mục</Text>
  <Text Key="620E1A51_73614">[Dòng họ] Sự khôn ngoan của Giám Mục</Text>
  <Text Key="B83666DE_73615">[Dòng họ] Trí tuệ của Nhà Giả Kim</Text>
  <Text Key="CDBFE3A9_73616">[Dòng họ] Sự khôn ngoan của Nhà Giả Kim</Text>
  <Text Key="8B99C84E_73617">[Dòng họ] Trí tuệ của Meigas</Text>
  <Text Key="026AD473_73618">[Dòng họ] Sự khôn ngoan của Meigas</Text>
  <Text Key="1DDBA354_73619">Áo choàng được một nghệ nhân bậc thầy chế tác từ khoáng thạch sắc cầu vồng. Thấm đẫm tấm lòng bảo vệ người thân của nghệ nhân, nó thậm chí có thể làm nên phép lạ, hồi sinh những kẻ đang trên bờ vực cái chết.</Text>
  <Text Key="F3EC7C6F_73620">Trang bị phép thuật được một nghệ nhân bậc thầy chế tác từ khoáng thạch sắc cầu vồng. Đồng điệu với ý chí bảo vệ người thân, nó đánh thức sức mạnh của nhiều loại phép thuật khác nhau.</Text>
  <Text Key="569B91A0_73621">Trang phục được chăm chút chế tác bởi một nghệ nhân bậc thầy từ khoáng thạch sắc cầu vồng. Hòa hợp với quyết tâm bảo vệ người thân, nó ban cho sức mạnh vượt qua cả số phận.</Text>
  <Text Key="3A76B3BB_73622">Giáp được chế tác công phu bởi một nghệ nhân bậc thầy từ khoáng thạch sắc cầu vồng. Cộng hưởng với ý chí bảo vệ người thân, nó thể hiện sức bền như pháo đài.</Text>
  <Text Key="904A1910_73623">Khoáng thạch cầu vồng được chế tác thành bông tai bởi những nghệ nhân tài ba. Người ta nói rằng nó ban phước lành của thiên nhiên khi thề nguyện bảo vệ người thân.</Text>
  <Text Key="8EDB2089_73624">Một chiếc váy mang truyền thuyết về việc đánh cắp ánh sáng từ mặt trăng và các vì sao. Hấp thụ ánh sáng xung quanh và có thể liên tục cung cấp năng lượng ma thuật.</Text>
  <Text Key="328BA364_73625">Một thanh kiếm linh hồn mang phước lành của các linh hồn huyền thoại. Lưỡi kiếm mang nguyên tố gió của nó có thể cắt qua mọi loại áo giáp và mang lại chiến thắng cho người cầm.</Text>
  <Text Key="FB8870E5_73626">Một quyển sách phép thuật chứa kiến thức về mọi thuộc tính phép. Các pháp sư cổ đại từng sử dụng chúng để đánh bại kẻ thù.</Text>
  <Text Key="B729912D_73627">Một chiếc áo choàng được hình thành từ những lời cầu nguyện cho hòa bình của hàng ngàn người. Phước lành của nó cực kỳ khuếch đại hiệu quả của các lời cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="900F9188_73628">Bông tai được chế tác với tất cả tâm huyết bởi những nghệ nhân hàng đầu từ khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó cung cấp phước lành của thiên nhiên uy nghi khi thề nguyện bảo vệ người thân đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="07260A68_73629">Bông tai với khả năng chữa lành mạnh mẽ. Được tin là giọt nước mắt của một người mẹ yêu thương có hình dạng pha lê ở phần trên.</Text>
  <Text Key="BDD2141C_73630">Một chiếc vòng cổ dành cho các nhà bói toán cấp cao. Có thể dự đoán số phận và dẫn lối cho một tâm hồn lạc lối về tương lai đúng đắn.</Text>
  <Text Key="6B0297D9_73631">Một bản ghi chép để lại bởi một nghệ sĩ biểu diễn đường phố nổi tiếng về cách áp dụng phép thuật vào biểu diễn đường phố. Ý tưởng của ông khác biệt hoàn toàn với các sách phép thuật hiện có.</Text>
  <Text Key="A80FFE03_73632">Một quyển sách ghi chép về một người chữa lành có thể chữa lành bất kỳ ai bị thương. Câu chuyện của nó ban cho người đọc tinh thần từ bi và phép lạ chữa lành.</Text>
  <Text Key="5C66531D_73633">Một quyển sách phép thuật có viên đỏ rực với ánh sáng đầy ám khí. Các phép nguy hiểm của nó có cái giá phải trả là cạn kiệt sức mạnh ma thuật của người sử dụng.</Text>
  <Text Key="3F61983C_73634">Giáp được mặc bởi một tướng quân bạo chúa. Các phần có gai đủ sức mạnh để nghiền nát mọi loại áo giáp một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="22F1065B_73635">Một chiếc ná được sử dụng bởi một tên cướp nào đó có rừng làm căn cứ. Mũi tên của nó không bao giờ sai mục tiêu, ngay cả trong những khu rừng sâu.</Text>
  <Text Key="0F2B01A3_73636">Một cây cung chiến đấu gợi nhớ một con ngựa trắng dũng cảm. Được chế tác riêng cho các hiệp sĩ cưỡi ngựa, đặc điểm nổi bật là khả năng rút cung nhanh.</Text>
  <Text Key="F0AC2FC9_73637">Một con dao được sử dụng bởi một sát thủ bí ẩn. Độ sắc của nó tăng lên với mỗi mạng người nó lấy đi, nhưng người ta nói rằng nó cuối cùng sẽ quay sang phản chủ.</Text>
  <Text Key="09646962_73638">Một thanh kiếm linh hồn được tạo ra với sự kính sợ thần linh. Giúp xoa dịu các vị thần điên cuồng và tăng khả năng cảm nhận tâm linh của người cầm.</Text>
  <Text Key="51092EE8_73639">Một tấm khiên đơn giản được sử dụng bởi các hiệp sĩ thường. Chi phí thấp nhưng hiệu quả tốt, khiến nó trở nên phổ biến.</Text>
  <Text Key="6CF33650_73640">Một viên đá quý được chế tác bởi những nghệ nhân tài ba với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó ban cho trí tuệ vượt trội khi quyết tâm bảo vệ người thân.</Text>
  <Text Key="053067FB_73641">Một chiếc vòng cổ được chế tác bởi những nghệ nhân tài ba với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó hiện ra những phép lạ kỳ diệu khi quyết tâm bảo vệ người thân.</Text>
  <Text Key="E577B738_73642">Một chiếc vòng tay được chế tác bởi những nghệ nhân tài ba với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó ban cho sức mạnh trừ tà với ánh sáng thánh khi quyết tâm bảo vệ người thân.</Text>
  <Text Key="9EA48742_73643">Một chiếc nhẫn được chế tác bởi những nghệ nhân tài ba với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó hứa hẹn sự thịnh vượng lớn lao khi quyết tâm bảo vệ người thân.</Text>
  <Text Key="665C380A_73644">Một viên đá quý được chế tác cẩn thận bởi các nghệ nhân với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Nếu bạn ước muốn mạnh mẽ bảo vệ ai đó, nó sẽ cung cấp trí tuệ mới mẻ để đáp lại.</Text>
  <Text Key="39779680_73645">Một chiếc vòng cổ được chế tác cẩn thận bởi các nghệ nhân với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó hiện ra một sức mạnh bí ẩn để đáp lại khát vọng mạnh mẽ bảo vệ ai đó.</Text>
  <Text Key="20CB0FA9_73646">Một chiếc nhẫn được chế tác cẩn thận bởi các nghệ nhân với khoáng thạch phát sáng màu cầu vồng. Người ta nói rằng nó thu hút vận may tốt để đáp lại ước nguyện mạnh mẽ bảo vệ ai đó.</Text>
  <Text Key="CFFBA1D0_73647">[Dòng họ] Lòng Dũng Cảm của Lính Gác</Text>
  <Text Key="5DD8284B_73648">Một tấm khiên được chế tác từ quặng cầu vồng bởi một nghệ nhân tốt nhất. Sức mạnh của sự gắn bó của mọi người trở nên vững chắc, bảo vệ người dùng khỏi mọi cuộc tấn công.</Text>
  <Text Key="C29338CB_73649">[Dòng họ] Lòng Dũng Cảm của Bộ Binh</Text>
