  <Text Key="DAF16211_28200">Yêu cầu từ sếp</Text>
  <Text Key="FE5377FA_28201">Họ gần nhau hơn bất kỳ ai, nên cũng xa nhau hơn bất kỳ ai, phải không? Chị em là một điều kỳ lạ... Nhóc, hãy canh chừng họ đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="92AF6ADD_28202">Khu trung tâm Landosol $1</Text>
  <Text Key="71F492C4_28203">Khu trung tâm Landosol $1</Text>
  <Text Key="6BFACDDC_28204">Trent Bất hạnh</Text>
  <Text Key="B46E89D7_28205">Đừng trộn lẫn</Text>
  <Text Key="512ED0B6_28206">Mục tiêu</Text>
  <Text Key="98062734_28207">Quà tặng Thiên thần song sinh</Text>
  <Text Key="87A65F35_28208">Lời chào Ngày lễ</Text>
  <Text Key="F04A7EFC_28209">Một thiên thần bị giam cầm</Text>
  <Text Key="4B7944F2_28210">Kỳ thi Thiên thần</Text>
  <Text Key="DBF90DA2_28211">Chị gái vụng về và em gái thành thạo</Text>
  <Text Key="E31C1E9C_28212">Chị gái đối đầu em gái</Text>
  <Text Key="99A9E54C_28213">Cuộc đấu tranh của các chị gái</Text>
  <Text Key="ED806040_28214">Ultra Happy sẽ trở thành hiện thực</Text>
  <Text Key="47320590_28215">Kỳ thi Thiên thần</Text>
  <Text Key="2A06CBE9_28216">Ôi, một Giáng sinh đẹp</Text>
  <Text Key="0A5DD6EE_28217">Giữa mùa bán hàng Giáng sinh, nhóm gặp Yuki say đắm với hình ảnh phản chiếu trong cửa sổ shop. Để không cản trở mọi người háo hức chờ Giáng sinh, cô ấy đã di chuyển Yuki bằng tấm gương được gọi ra bởi sức mạnh của Thiên thần.</Text>
  <Text Key="253456C7_28218">Tôi muốn nghe nhưng không muốn hỏi</Text>
  <Text Key="FDBF9901_28219">Mở khóa Tập phim Kỳ thi Thiên thần</Text>
  <Text Key="98D1254C_28220">Đêm thánh Ma quỷ và Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="24A0B8F2_28221">Quà tặng Santa Nhỏ</Text>
  <Text Key="F701965E_28222">Tỏa sáng! Buổi hòa nhạc Giáng sinh</Text>
  <Text Key="2386B043_28223">Cẩn thận với Bói toán Thiên thần</Text>
  <Text Key="A29AC87D_28224">Santa và Tuần lộc Bông xù</Text>
  <Text Key="70231A7A_28225">Chừng nào còn tình yêu của chị gái</Text>
  <Text Key="864817C5_28226">Giáng sinh Trái tim thuần khiết</Text>
  <Text Key="C12998DC_28227">Nhắm đến! Công việc mới!</Text>
  <Text Key="93446169_28228">Giáng sinh không thể chân thành</Text>
  <Text Key="E827D813_28229">Suối nước nóng hàng ngày năm mới</Text>
  <Text Key="D297470B_28230">Kỷ lục tắm hàng ngày năm mới</Text>
  <Text Key="2F70D9F0_28231">"$1 ngày của Suối nước nóng hàng ngày"</Text>
  <Text Key="1C49FE17_28232">Mở khóa Suối nước nóng hàng ngày</Text>
  <Text Key="BA5B140D_28233">Thần Onsen bị ô uế / Yotamago</Text>
  <Text Key="010347C0_28234">Homare, Mitsuki và Misato dường như có các suối nước nóng hàng ngày khác nhau mỗi ngày. Hãy tận hưởng lòng hiếu khách độc đáo dành cho những người đã đến như một buổi tắm.</Text>
  <Text Key="FA53FA4C_28235">Suối nước nóng hàng ngày được chuẩn bị trong 9 ngày, và dường như một suối nước nóng hàng ngày mới sẽ được công bố vào nửa đêm mỗi ngày. Tôi không biết loại suối nước nóng nào cho đến ngày đó, vì vậy hãy chờ đón nhé.</Text>
  <Text Key="5748F201_28236">Tôi không tệ đến mức thí nghiệm tại một nhà trọ. Nhưng...\nNếu bạn tự nguyện, tôi sẽ rất vui♪</Text>
  <Text Key="9BF5EB0D_28237">Mỗi suối nước nóng là một kiệt tác.\nTôi đã xác nhận rất nhiều... bằng chính cơ thể mình. Tôi nghĩ mình sắp chết đuối rồi.</Text>
  <Text Key="CBCC8361_28238">Chữa lành bằng suối nước nóng cũng là một trong những phương pháp y tế tuyệt vời.\nPhòng khám của Bác sĩ Mitsuki, phiên bản Yukemuri...</Text>
  <Text Key="59F41890_28239">Được rồi, đến giờ tắm rồi~♪\nHãy ngâm mình và sưởi ấm từ tận trong~</Text>
  <Text Key="6084F1F5_28240">Tôi muốn trở thành một giáo viên tuyệt vời\ncó thể nhẹ nhàng bao bọc mọi người như một suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="5EA1A2A2_28241">Bạn không nên uống sữa vội vàng sau khi tắm, phải không?\nHãy đặt tay lên hông và thưởng thức thức uống.</Text>
  <Text Key="8D75807F_28242">Được rồi, hôm nay tôi sẽ chiều chuộng bạn rất nhiều~☆\nHãy giao phó cho một bà chủ trẻ xinh đẹp ♪</Text>
  <Text Key="D15A6273_28243">Tôi cũng được tham gia chứ? Bạn có muốn tài liệu\nvẽ về thời gian Onsen không? 　Phỏng vấn cơ thể~☆</Text>
  <Text Key="189B5DA7_28244">Trong thời gian phát hành sự kiện,\nnó sẽ được phát hành hàng ngày.</Text>
  <Text Key="CE2BA03D_28245">Ôi, nóng quá!!\nNhiệt độ suối nước nóng ở đây lạ...\nCòn bạn thì sao, Sếp!?</Text>
  <Text Key="74906025_28246">Cậu có thể không gọi tôi là Sếp được không?\nTôi muốn cậu gọi tôi là bà chủ trẻ.</Text>
  <Text Key="33F94E26_28247">Ketsu. Bà chủ trẻ là gì...\nDù bản chất của bà chủ già là như vậy.</Text>
  <Text Key="D75D5B18_28248">Inori-chan ...\nCó phải cậu vừa nói gì không?</Text>
  <Text Key="9C340F3C_28249">Nnnn, tôi không nói gì cả.\nQuan trọng hơn, đó là một Onsen!\nCái nóng này không phải vô cớ...\nChắc chắn có thứ gì đó nguy hiểm ở trong đó!</Text>
