  <Text Key="3EF7AA34_11100">Gây sát thương vật lý nhỏ cho một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch thứ hai từ phía sau và gây choáng chúng.</Text>
  <Text Key="557D7F5D_11101">Một con khủng long hung dữ săn mồi tức thời bằng đôi chân mạnh mẽ và vuốt sắc bén. Sự tồn tại cô độc đã tìm được cách sống sót bằng cách ăn nham thạch nóng chảy trên vùng đất hoang tàn.</Text>
  <Text Key="DE7E100C_11102">Gây sát thương vật lý trung bình cho 3 nhân vật phía trước và làm chậm tốc độ hành động của chúng.</Text>
  <Text Key="FC4B39C6_11103">Một bông hoa ma quỷ sử dụng đòn tấn công độc từ đầu và tấn công từ xa với thân xà, hút cạn thể lực của những người mạo hiểm đến gần.</Text>
  <Text Key="69F2A0FA_11104">Gây sát thương vật lý trung bình cho 2 nhân vật phía trước.</Text>
  <Text Key="7F2A8E0D_11105">Giảm P.DEF của 3 nhân vật phía trước và làm chúng bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="69DCB133_11106">Một chiến binh thằn lằn sói tự do điều khiển hai thanh kiếm và giữ mắt đối thủ bằng khói.</Text>
  <Text Key="6EAC9734_11107">Gây sát thương vật lý trung bình cho một nhân vật ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="0503FBAE_11108">Gây sát thương vật lý nhỏ cho một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch ngẫu nhiên và gây tình trạng tối sắc.</Text>
  <Text Key="9C2A18ED_11109">Con gái thứ ba của một thiên tài phát minh hướng tới trang thiết bị hoàng gia. Nó mưa đạn và bom cực lớn từ vũ khí lơ lửng, chế giễu phản ứng hoảng loạn của kẻ thù từ trên cao.</Text>
  <Text Key="DCCEB3E3_11110">Ở đầu trận, tăng cường rất lớn P.DEF và M.DEF của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.</Text>
  <Text Key="22554273_11111">Khi HP của Fubuki giảm dưới ngưỡng nhất định, vũ khí lơ lửng của cô sẽ rơi và không thể hành động. Trong thời gian này, P.DEF và M.DEF của cọ trở thành 0.</Text>
  <Text Key="34125A05_11112">Union Burst: Xóa bỏ kết giới khỏi mọi kẻ địch, gây sát thương vật lý lớn và gây choáng. Các trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="EC049CB7_11113">Tấn công thường gây sát thương vật lý lớn và gây choáng cho kẻ địch gần nhất. Các trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="361F146F_11114">Đẩy lùi tất cả kẻ địch và triệu hồi Fubuki-chan Dynamaits♡.</Text>
  <Text Key="49DDC499_11115">Fubuki-chan Dynamaits♡ gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch sau một khoảng thời gian nhất định, gây choáng và sau đó biến mất. Các trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản. Tuy nhiên, nếu HP của Fubuki-chan Dynamaits♡ giảm dưới ngưỡng nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý cố định cho Fubuki rồi biến mất.</Text>
  <Text Key="6665A49D_11116">Một con khỉ được nâng cấp bởi phép thuật của Luna, chỉ huy Ukikis. Thành thạo cây gậy vũ khí quý giá, nó quét sạch mọi kẻ thù.</Text>
  <Text Key="A9F734FE_11117">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch. Đòn tấn công này gây 1.8 lần sát thương lên kẻ địch đang trong trạng thái bỏng.</Text>
  <Text Key="87407C31_11118">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch ở khoảng cách trung bình.</Text>
  <Text Key="5E967799_11119">Gây sát thương ma thuật trung bình cho kẻ địch trong một vùng nhỏ phía trước và gây trạng thái bỏng.</Text>
  <Text Key="5F19D2AB_11120">Một quái thú, con thỏ khổng lồ kỳ lạ hát ca. Giọng hát của nó xa lạ với sự ca ngợi; thay vào đó, nó cực kỳ khó chịu.</Text>
  <Text Key="A7978F75_11121">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch, gây đẩy lùi. Sau đó, trong khi nó bị choáng, P.DEF và M.DEF của nó giảm rất lớn.</Text>
  <Text Key="370B0738_11122">Xung quanh nhân vật phía trước nhất, gây sát thương vật lý trung bình trong một phạm vi nhất định, đồng thời làm giảm rất lớn tốc độ hành động và gây choáng.</Text>
  <Text Key="04320337_11123">Gây sát thương vật lý nhỏ cho ba nhân vật đầu tiên và tiếp tục giảm rất lớn P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="ECFE4AA8_11124">Thủ lĩnh của quái vật ẩn nấp trong bóng tối, phạm tội trộm cắp ở khu định cư loài người. Một kẻ côn đồ không ngần ngại ném đồ trộm được và phá hoại sự phát triển.</Text>
  <Text Key="5BADE9E6_11125">Gây sát thương vật lý trung bình cho ba nhân vật phía trước và gây tê liệt.</Text>
  <Text Key="5684B97A_11126">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch, giảm tốc độ hành động của chúng. Ngoài ra, gây trạng thái đầu độc trong một vùng nhỏ phía trước.</Text>
  <Text Key="17EC6E46_11127">Chúa tể rừng bị điên loạn bởi phép thuật của tháp. Những đòn chém điên cuồng trong cơn điên dại nghiền nát mọi thứ xung quanh.</Text>
  <Text Key="AC12DEAF_11128">Ở đầu trận, áp dụng kỹ năng giới hạn sát thương cho bản thân. Nếu giá trị sát thương nhận được trong một hành động vượt quá một số nhất định, giảm sát thương.</Text>
  <Text Key="28DB5F82_11129">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.</Text>
  <Text Key="75191275_11130">Ở đầu trận, ban cho bản thân hiệu ứng giảm 50% lượng TP mất.</Text>
  <Text Key="1C897E80_11131">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn trong một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất và gây choáng. Các trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="E52D54CA_11132">Gây sát thương vật lý lớn trong một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất và giảm rất lớn P.DEF. Các trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="88EA307A_11133">Một sinh vật ma thuật giống bông sen lớn. Sinh vật được trang trí lộng lẫy này giải phóng mưa hoa vừa đẹp mắt vừa tấn công thú săn mồi một cách dữ dội.</Text>
  <Text Key="B44E8288_11134">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lớn cho hai nhân vật phía trước và gây tê liệt cho tất cả kẻ địch. Các trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="C9EBE5F2_11135">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai nhân vật phía trước và đẩy lùi chúng.</Text>
  <Text Key="AA50E58A_11136">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai nhân vật phía trước và giảm trung bình M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="37E6F024_11137">Một golem khổng lồ ẩn nấp trong các hang động băng giá. Những viên pha lê trang trí trên cơ thể nó vừa là lá chắn khó xuyên, vừa là vũ khí chết người.</Text>
  <Text Key="95DCC12C_11138">Khi Ice Golem bị ảnh hưởng bởi Độc, Nọc độc, Nguyền rủa hoặc Bỏng, tốc độ hành động của nó giảm rất lớn.</Text>
  <Text Key="2B7BB440_11139">Xóa mọi hiệu ứng giảm thuộc tính của bản thân và tăng trung bình P.DEF và M.DEF.</Text>
  <Text Key="434D556D_11140">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="06F56CB2_11141">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch ở khu vực phía trước.</Text>
  <Text Key="F5D834EE_11142">Một sinh vật ma thuật, con cá sấu khổng lồ sống ở dòng sông lớn. Với khuôn mặt hài hước, nó tan chảy mặt đất bằng một ngọn giáo bí ẩn, ràng buộc chuyển động của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="BBE694DF_11143">Union Burst: Bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vật lý lớn trong một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch thứ ba từ phía trước. Ngoài ra, làm giảm rất lớn tốc độ hành động của tất cả kẻ địch và giảm TP dựa trên số kẻ địch bị sát thương bởi kỹ năng này. Các trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="6B942030_11144">Bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vật lý nhỏ trong một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch thứ ba từ phía trước, gây trạng thái trói buộc. Các trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="7B116F6A_11145">Một pháp sư ngây thơ được dẫn dắt bởi sức mạnh ma thuật của tháp. Những mánh khóe biểu diễn không chỉ là sự giải trí đơn thuần mà là vũ khí chết người.</Text>
  <Text Key="B62D690C_11146">Ở đầu trận, tăng P.DEF và M.DEF của bản thân lên mức trung bình. Phòng thủ tăng lên từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm P.DEF trong trận.</Text>
  <Text Key="038B12F2_11147">Union Burst: Tấn công bằng các vật dụng trích xuất từ một chiều không gian. Hiệu ứng thay đổi tùy theo vật dụng được sử dụng. Với Búa, gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch và giảm rất lớn P.ATK. Với Chũm chọe, gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch và giảm rất lớn M.ATK. Với Bom, gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ địch và gây Choáng. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="77840970_11148">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch trong phạm vi, xung quanh kẻ địch phía trước nhất, và đẩy lùi chúng.</Text>
  <Text Key="87C37AE4_11149">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch trong một phạm vi nhất định.</Text>
