  <Text Key="AF1556F1_83700">Một thanh đại kiếm hư ảo được phát hiện ở thành phố sa mạc. Nó được chế tạo bằng công nghệ đã thất lạc, và nhờ trọng lượng tinh xảo của lưỡi kiếm cong, mọi đòn tấn công đều trở thành đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="86242842_83701">Thanh đại kiếm được thủ lĩnh băng đảng - người được cho là mạnh nhất - ưa chuộng. Đó là một đòn nặng nề mà một người bình thường khó lòng nâng được. Nó đánh kẻ thù với âm thanh của một cuộc đối kiếm hoành tráng.</Text>
  <Text Key="E5185088_83702">Một thanh đại kiếm băng được khắc từ một khối băng vĩnh cửu chưa từng tan kể từ Thời Thần. Những đòn tấn công được giải phóng bởi sự rực rỡ và độ cứng áp đảo của nó đủ mạnh để chặt đứt bất kỳ kẻ thù nào chỉ trong một đòn.</Text>
  <Text Key="6BC1C97A_83703">Một chiếc brooch được trao cho những người đã có đóng góp đặc biệt cho đội nghiên cứu trên hành trình đến lục địa chưa biết. Những người nhận được vinh dự này có thể tự do điều khiển năng lượng ma thuật như chim biển bay qua biển xanh.</Text>
  <Text Key="E38CAF73_83704">Một phụ kiện tóc que kem ngọt được ưa chuộng bởi Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Hương vị ngọt ngào tinh tế và mùi hương của đồ ngọt phương Đông luôn có để mài nhọn ma thuật của người đeo.</Text>
  <Text Key="EE3C64DD_83705">Một chiếc vòng cổ đuôi trôi dạt vào bờ từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Chiếc đuôi vặn vẹo của nó can thiệp vào dây thanh quản của người đeo, tăng cường sức mạnh ma thuật, nhưng tác dụng của nó vượt xa thời gian niệm chú.</Text>
  <Text Key="61EA3FAF_83706">Một chiếc brooch được trao cho những người đã có đóng góp đặc biệt cho đội nghiên cứu trên hành trình đến lục địa chưa biết. Anh hùng, tự hào về sự tỉnh táo và sức bền như vỏ sò, đã được ca ngợi như một tấm khiên bảo vệ đội tàu.</Text>
  <Text Key="AF82336E_83707">Một phụ kiện tóc làm từ đũa thường được sử dụng trong Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Cảm giác an toàn rằng nó có thể xử lý mọi loại món ăn làm tăng đáng kể khả năng sống sót của người đeo.</Text>
  <Text Key="A5C69DF9_83708">Một chiếc vòng cổ có cánh trôi dạt vào bờ từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó bám vào cổ người đeo như làn da thứ hai để bảo vệ, nhưng nếu sử dụng quá nhiều, nó sẽ dính chặt lại và không thể tháo ra.</Text>
  <Text Key="6217A9A9_83709">Một chiếc brooch được trao cho những người đã có đóng góp đặc biệt cho đội nghiên cứu trên hành trình đến lục địa chưa biết. Những người nhận được vinh dự rực đỏ trên ngực đã thể hiện hiệu suất tốt như những người có tám tay trên tàu.</Text>
  <Text Key="7A716E70_83710">Một phụ kiện tóc Kashikiri đã trở nên phổ biến trong Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Ngay cả trong hoàn cảnh cực kỳ mất các trang bị khác, nó có thể được sử dụng như vũ khí cuối cùng để đánh thức người đeo.</Text>
  <Text Key="732D7B3D_83711">Một chiếc vòng cổ sừng trôi dạt vào bờ từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Chỉ những người có sức mạnh man rợ để đâm những chiếc sừng chưa biết vào cổ họng mới có thể giành được sức mạnh hủy diệt.</Text>
  <Text Key="FAB6282E_83712">Mũi thần chú được đội bởi các chiến binh được gửi từ thiên đường. Sự tăng cường được ban tặng bởi hệ thống ma thuật khác với trên mặt đất cho phép bạn trải nghiệm một chiều kích ma thuật thực sự khác biệt.</Text>
  <Text Key="417917B0_83713">Mũ của người cảnh báo, đôi mắt của đội nghiên cứu hướng về lục địa chưa biết. Chỉ cần trang bị nó làm sắc bén các giác quan của bạn, cho phép bạn phát hiện bất kỳ dấu hiệu nguy hiểm hay sơ hở của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="327FE753_83714">Một chiếc mũ được làm bởi một nghệ nhân từ Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Một chiếc mũ tre với thiết kế và khả năng của một chiếc mũ lớn. Nó được ưa chuộng bởi việc dễ dàng săn bắt lá thu và quái vật.</Text>
  <Text Key="F33B5466_83715">Một đôi giày được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Chúng có một họa tiết ma thuật giống như lá thu được vẽ trên gót giày, vừa tăng cường thẩm mỹ vừa tăng sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="6AC8CE0A_83716">Đôi giày ma thuật của đội ẩm thực huyền thoại. Mùi hương trà đen thơm ngọt làm dịu tâm trí, cho phép họ cung cấp nguồn năng lượng ma thuật ổn định tại bất kỳ thời điểm và địa điểm nào.</Text>
  <Text Key="29F36A51_83717">Đôi giày được cung cấp cho boong tàu bởi đội nghiên cứu trên hành trình đến lục địa chưa biết. Chúng cung cấp sự ổn định vượt xa mặt phẳng, giữ cho người đeo không bị chao đảo hay ướt.</Text>
  <Text Key="A4D70561_83718">Một tấm khiên khổng lồ được cầm bởi người lái tàu, tự hào về kỹ năng thiêng liêng của mình trong cuộc tìm kiếm lục địa chưa biết của đội nghiên cứu. Nó tự hào về sức mạnh áp đảo và là một kiệt tác có thể được sử dụng thay thế cho bánh lái bị hư hỏng.</Text>
  <Text Key="2B66FC15_83719">Tấm khiên khay áo giáp nhẹ của Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Nó có một vệt trắng thanh lịch có thể xử lý bất kỳ đòn tấn công và mệnh lệnh nào, bất kể thời gian hay địa điểm.</Text>
  <Text Key="33AC4EC5_83720">Một chiếc áo choàng được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó được sắp xếp theo phong cách Togok dựa trên trang phục chính thức, làm cho nó vừa thanh lịch vừa thực tế.</Text>
  <Text Key="876226FB_83721">Đồng phục của thuyền trưởng đội nghiên cứu, bộ não của lục địa chưa biết. Nó không cải thiện đáng kể khả năng di chuyển, nhưng có thể khích lệ đồng đội từ phía sau với những màu sắc sống động.</Text>
  <Text Key="540115C8_83722">Đồng phục của Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Người ta nói rằng trang phục đáng yêu và thanh lịch của nó trao cho người mặc tinh thần hiếu khách sẽ không bao giờ sụp đổ, bất kể thời gian hay địa điểm.</Text>
  <Text Key="E411FDE5_83723">Một bộ trang phục được tạo ra bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó chuyên cải thiện sự nhanh nhẹn, và kẻ thù chỉ có thể thấy ảo ảnh như lá thu rải rác.</Text>
  <Text Key="CA990458_83724">Một bộ đồng phục huyền thoại của Đội Ẩm Thực. Được chế tác bởi một nghệ nhân, nó có khả năng nấu ăn tinh tế, như thể đang ở trong nhà bếp tại bất kỳ thời điểm hay địa điểm nào.</Text>
  <Text Key="B7B94E8D_83725">Áo giáp nặng nề được mặc bởi các chiến binh được gửi từ thiên đường. Người ta nói nó được ban phước bởi sự bảo vệ của ánh sáng mạnh mẽ, và những kẻ có trái tim xấu xa thậm chí không thể đến gần.</Text>
  <Text Key="394D2DF5_83726">Áo giáp Musha được tạo ra bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Sự uy nghi của nó vừa trang trọng vừa lộng lẫy, và ngay cả những kẻ đối lập cũng cúi đầu như lá rụng.</Text>
  <Text Key="DFF14D9C_83727">Đây là đồng phục của thủy thủ boong tàu dũng cảm của đội nghiên cứu hướng về lục địa chưa biết. Chúng được trang bị áo giáp nặng để bảo vệ đồng đội và tàu, nhưng cũng có thể bơi trong quần áo.</Text>
  <Text Key="0B4DFBFC_83728">Áo giáp nặng của Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Khả năng phòng thủ và ổn định của nó cho phép nấu ăn ở bất kỳ đâu vào bất kỳ lúc nào, như thể đang ở trong nhà bếp.</Text>
  <Text Key="21B59527_83729">Áo giáp được mặc bởi các chiến binh được gửi từ thiên đường. Sự bảo vệ của ánh sáng chói lóa rút ra khả năng tiềm ẩn của người đeo, ban cho họ sức mạnh của một anh hùng huyền thoại.</Text>
  <Text Key="91D668E3_83730">Một chiếc furisode được làm bởi một nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó có thể đùa giỡn với kẻ thù như những chiếc lá đỏ nhảy múa trong gió, tìm kiếm sự dễ dàng di chuyển tối đa.</Text>
  <Text Key="BF7A969F_83731">Đồng phục của các thủy thủ dũng cảm của đội nghiên cứu trên hành trình đến lục địa chưa biết. Chúng được chế tác với công nghệ mới nhất và vật liệu tốt nhất để có thể di chuyển dễ dàng ngay cả trong điều kiện khắc nghiệt nhất.</Text>
  <Text Key="7626E20C_83732">Áo giáp nhẹ huyền thoại của Đội Ẩm Thực. Nó đã được điều chỉnh tinh tế để có thể thực hiện hiệu suất nấu nướng tốt nhất tại bất kỳ thời điểm và địa điểm nào.</Text>
  <Text Key="90E022D0_83733">Một cây tamagushi được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Chuỗi giấy dính là một cành sống, một chiếc lá đỏ, và một cây thần linh tràn đầy sức sống.</Text>
  <Text Key="C6EAD238_83734">Các phao được mang bởi các thủy thủ phụ trách cứu hộ lục địa chưa biết. Chúng đến với những người cứu hộ như thể có ý chí riêng, bảo vệ họ khỏi mối đe dọa.</Text>
  <Text Key="F42CD318_83735">Một chiếc muỗng từng được sử dụng bởi Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Người ta nói rằng nó dùng sức mạnh để gắp bất cứ thứ gì để chữa lành ngay cả trên chiến trường, cứu nhiều khách hàng và đồng đội.</Text>
  <Text Key="FD881E60_83736">Một cây gậy trôi dạt vào bờ từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được khắc với những gì dường như là tên của một sinh vật cao quý không thể giải mã được trong thế giới này, và nó được phù phép với thuật giả kim chưa biết.</Text>
  <Text Key="C7BE2EA4_83737">Một cây gậy được làm bởi một nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó được khắc từ một cây bạch quả cổ thụ hơn một nghìn năm tuổi và chứa một sức mạnh mạnh mẽ để trừ tà.</Text>
  <Text Key="093CD780_83738">Một cây gậy được cầm bởi các thủy thủ phụ trách bắn phá lục địa chưa biết. Nó có thể được sử dụng để tấn công tàu với độ chính xác bằng cách chia sẻ các giác quan của nó với năng lượng ma thuật.</Text>
  <Text Key="789196D5_83739">Một máy phục vụ từng được sử dụng bởi Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Người ta nói rằng nó có sức mạnh truyền ma thuật xuất sắc và có thể hủy diệt và phân phối đồ ngọt một cách đáng tin cậy đến mục tiêu.</Text>
  <Text Key="C8BCC59C_83740">Một cây gậy bị nguyền rủa trôi vào từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Năng lượng ma thuật kết tinh không thể tinh chế được trong thế giới này chảy vào nó, bỏ qua giới hạn của sức chịu đựng người đeo.</Text>
  <Text Key="D85583BE_83741">Một chiếc búa khổng lồ được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Đầu búa được khắc từ cây thần linh nhẹ khi nâng lên, và nặng khi vung.</Text>
  <Text Key="4CBC3542_83742">Mỏ neo lớn được cầm bởi niềm tự hào của đội nghiên cứu, nhắm đến lục địa chưa biết. Một khi vung lên, nó sẽ kìm hãm không chỉ kẻ thù, mà ngay cả cơn bão, mang lại bình yên cho đội tàu.</Text>
  <Text Key="C2016FD2_83743">Một vũ khí cùn từng được sử dụng bởi Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Nó là một thiết bị làm mềm thịt của quái vật khổng lồ, nhưng nó cũng sử dụng sự dữ dội không chỉ trong nhà bếp, mà còn trên chiến trường.</Text>
  <Text Key="23BA7177_83744">Một chiếc rìu trôi dạt từ thế giới khác gọi là Ma Giới. Nó là một vật liệu siêu mật độ cao không tồn tại trong thế giới này, và nó cực kỳ nặng, nhưng nó cho thấy dấu hiệu được sử dụng bằng một tay.</Text>
  <Text Key="9DE94843_83745">Một cây giáo được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó có thể được sử dụng như một chiếc ô để ngăn chặn bất kỳ đòn tấn công nào bằng cách mở nó.</Text>
  <Text Key="5EFD427B_83746">Các mái chèo được lắp đặt trong những chiếc thuyền nhỏ được đội nghiên cứu sử dụng để trốn chạy đến lục địa chưa biết. Với các thủy thủ được đào tạo, chúng có thể dễ dàng tháo ra và sử dụng như giáo.</Text>
  <Text Key="A8F2083B_83747">Một cây giáo từng được sử dụng bởi Đội Ẩm Thực Huyền Thoại. Nó có thể được sử dụng một cách tinh tế như một phần mở rộng của bàn tay, chẳng hạn như cắt và quấn quanh tay như đồ dùng ăn uống cao cấp.</Text>
  <Text Key="2CA6831B_83748">Một cây giáo trôi dạt từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được bao phủ bởi một trường lực không thể hiểu được trong thế giới này, và người ta nói rằng nó khiến người đeo cảm thấy như đang bị kiểm soát.</Text>
  <Text Key="B167AF25_83749">Một chiếc nỏ được sử dụng bởi các tay cung của đội nghiên cứu trên hành trình đến một lục địa chưa biết. Nó có thể được nạp không chỉ với những mũi tên thông thường, mà còn với những mũi lao để đánh cá, làm cho nó trở thành một phần thiết yếu của cuộc sống trên một con tàu dài.</Text>
