  <Text Key="8EE01CDA_129300">Tất nhiên rồi. Là công chúa của đất nước này, và trên hết, là bạn của cậu, tôi thề sẽ không tiết lộ bí mật này với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="CC57DA6B_129301">...Ra vậy...</Text>
  <Text Key="F6C3AA3E_129302">...Thì ra là thế này...</Text>
  <Text Key="715EA458_129303">『Sheffy』... Một cô gái mà cậu gọi là "gia đình". Và...</Text>
  <Text Key="6B69B1A1_129304">Cha của Precia, và hơn một triệu người khác đã sống ở thế giới của Knight... Mục tiêu thực sự của cậu là tìm họ, những người hiện đang mất tích.</Text>
  <Text Key="1A531EEE_129305">...Thật bi thảm. Nghĩ rằng gia đình, bạn bè và người thân yêu lại bị chia cắt giữa bản thân họ...</Text>
  <Text Key="C45F184C_129306">Hơn nữa, nếu câu chuyện này bị lộ, sau này sẽ không ai giúp được họ được nữa─\nĐể cậu bị ràng buộc bởi những xiềng xích như vậy...</Text>
  <Text Key="3C9741C8_129307">Tôi hiểu nỗi đau mà Knight và mọi người đang mang trong tim...</Text>
  <Text Key="16574245_129308">...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="7FBF8B2A_129309">Trong thế giới này, có lẽ cậu sẽ không tìm thấy những người cậu đang tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="132FDCA0_129310">...Tại sao?</Text>
  <Text Key="413C4356_129311">Nhờ vị trí của tôi là Công chúa của Gio Teogonia,\ntôi có nhiều thông tin về thế giới này hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="ECD2E2F4_129312">Nếu có một lượng lớn người từ các thế giới khác đổ vào 'thế giới này' như Knight nói, thì chuyện đó chắc chắn đã trở thành tin đồn và lan truyền rồi.</Text>
  <Text Key="2193DC6D_129313">Tôi hiểu rằng nghe thế này sẽ rất khó không nản lòng.\nNhưng xin hãy, đừng bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="F9B2161B_129314">...Ngay cả khi chúng ta không tìm thấy manh mối nào về những người mất tích trong thế giới của Knight hay ở đây trong Gio Teogonia... Tôi có thể cho cậu một thông tin quan trọng.</Text>
  <Text Key="2C39C030_129315">Knight. Đối với tôi─\nGio Teogonia là một nơi tôi vô cùng trân trọng.</Text>
  <Text Key="B5340DEA_129316">Thực phẩm dồi dào, quái vật hiếm, và quan trọng nhất, mọi người nơi đây đều hào hiệp và tử tế. Chỉ có những xung đột nhỏ thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="534C1094_129317">Là một Công chúa, không có niềm vui nào lớn hơn là hoàn thành nhiệm vụ bảo vệ hòa bình và nhân dân của mình.</Text>
  <Text Key="46DAE912_129318">Nó đi kèm hậu quả. Bạn càng nỗ lực trở thành một vị vua đứng đắn... thì càng ít cơ hội để xây dựng mối quan hệ bình đẳng, ngay cả với những người bạn thân thiết.</Text>
  <Text Key="C3AA46BD_129319">Tôi chắc chắn Công chúa Pecorine cũng cảm thấy giống tôi khi cô ấy ngồi trên ngai vàng ở đất nước mình.</Text>
  <Text Key="935955E1_129320">Chính vì vậy... Tôi vô cùng vui sướng khi được xem là 'bạn' của cậu.</Text>
  <Text Key="5CA0B5FF_129321">Xin hãy giữ bí mật với Croce và những người khác rằng tôi có những mong muốn như vậy. Tôi không muốn họ lo lắng thêm nữa.</Text>
  <Text Key="0B477B6A_129322">Cậu có lời hứa của tôi.</Text>
  <Text Key="23A98780_129323">Hehe. Cảm ơn cậu rất nhiều. Như thế này, chúng ta đều có bí mật cần giữ rồi... phải không?</Text>
  <Text Key="84C74F5B_129324">Dù sao thì... Tôi vui, nhưng đồng thời cũng hơi buồn.</Text>
  <Text Key="06F4C79D_129325">Bởi vì─\nTôi tin rằng thời điểm chúng ta phải chia tay đã gần kề.</Text>
  <Text Key="859CEBA4_129326">Về "thông tin quan trọng cho mục tiêu của cậu"\nTôi nhắc đến trước đó, đó là về một thế giới khác\nkết nối với Gio Teogonia─</Text>
  <Text Key="B8891402_129327">Được gọi là 『Gio Gehenna』.</Text>
  <Text Key="296D12AC_129328">Gio Gehenna……</Text>
  <Text Key="BC8AA4E8_129329">Khác với Gio Teogonia, đó là một thế giới rất nguy hiểm, đầy rẫy quái vật và xung đột.</Text>
  <Text Key="8ABBBF9C_129330">Dù sao thì... Tôi chắc chắn mọi người sẽ đến đó.</Text>
  <Text Key="7D85B95C_129331">Chính vì vậy tôi cảm thấy buồn. Dù tôi đã có thể kết bạn như thế này, tôi chỉ có thể tiễn mọi người lên đường cho chuyến phiêu lưu...</Text>
  <Text Key="C46F5810_129332">Ngay cả khi chúng ta xa nhau, tình bạn của chúng ta cũng sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="642737B0_129333">Cảm ơn cậu rất nhiều. Nghe cậu nói vậy khiến trái tim tôi nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="5ECD4013_129334">Hơn nữa, chúng ta không thể cứ để mặc những con quái vật được...</Text>
  <Text Key="18B1B229_129335">Ồ... Knight, cậu thực sự là một người tốt bụng với tinh thần trách nhiệm cao.\nNhưng cậu không được quên mục tiêu quan trọng nhất của mình, nhé?</Text>
  <Text Key="8891C942_129336">Dù sao thì, cậu nói đúng... Những con quái vật đến từ châu lục Astraea, những con nhện bí ẩn đã chiếm công viên. Và một người có ý đồ xấu đã cố gắng hãm hại Công chúa Pecorine─</Text>
  <Text Key="9116F10E_129337">Nếu chúng ta có thể nhận được sự giúp đỡ của Knight và mọi người\nđể giải quyết các vấn đề hiện tại trong Gio Teogonia,\nthật chẳng còn gì đáng tin cậy hơn. ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="0751262D_129338">Sẽ rất vui nếu cậu có thể ở lại với tôi càng lâu càng tốt. Vừa là một Công chúa, vừa là cá nhân tôi ～.</Text>
  <Text Key="D0451095_129339">Hehe. Knight, xin hãy giữ bí mật điều này nữa. Hứa...?</Text>
  <Text Key="6D575CEB_129340">Và rồi, ngày hôm sau</Text>
  <Text Key="E8739840_129341">Trong đại sảnh của Lâu đài Parfait, một bữa tiệc nhỏ được tổ chức để ăn mừng và cảm ơn những người đã nỗ lực trong việc giành lại thành công Công viên Giấc mơ Lớn.</Text>
  <Text Key="D7D21C9A_129342">Mọi người!</Text>
  <Text Key="D5666EB4_129343">Một lần nữa, từ tận đáy lòng!</Text>
  <Text Key="52B4D00F_129344">Cảm ơn vì đã chăm sóc tôi!!</Text>
  <Text Key="AD99F970_129345">Làm sao tôi có thể đáp lại được?!</Text>
  <Text Key="6BC447B5_129346">Đừng bận tâm, Kururu!</Text>
  <Text Key="82051B53_129347">*Ăn*</Text>
  <Text Key="72982B16_129348">Thực ra, chuyện chưa kết thúc, phải không?</Text>
  <Text Key="2EBF01D4_129349">Chúng ta cần tìm ra nguồn gốc của những con nhện đó</Text>
