  <Text Key="9C1DFBD4_136300">Phew! Xong rồi! Việc bên này tôi đã làm xong.\nNhưng đừng làm chuyện xấu nữa nhé～</Text>
  <Text Key="F98C9B88_136301">Tôi cũng xong rồi.</Text>
  <Text Key="2994F767_136302">Ồ, Naito-san cũng xong rồi! \nCảm ơn vì đã cố gắng!</Text>
  <Text Key="4E8304E1_136303">Cậu vẫn còn đủ năng lượng chứ?</Text>
  <Text Key="55CD176A_136304">Tôi vẫn còn nhiều lắm! Lũ quái vật không mạnh và năng lượng của tôi vừa được nạp lại!</Text>
  <Text Key="97BEA8DC_136305">Ồ! Nhưng nếu cậu có thể nạp năng lượng cho tôi, vậy tôi có thể xin chút được không?</Text>
  <Text Key="74B3EC08_136306">Cậu biết không, mọi người thường nói vận động nhiều sẽ thấy đói chút? Tôi nghĩ tôi đang thấy như vậy, nên tôi thực sự muốn có chút đồ ăn nhẹ!</Text>
  <Text Key="475D1355_136307">Nhưng... Có cảm giác quái vật nhiều hơn mọi khi.\nHôm nay chúng còn đi thành nhóm nữa.</Text>
  <Text Key="9EEA730C_136308">Đừng nói là... &quot;Gio Teogonia&quot; thực ra lại rất phổ biến trong giới quái vật!?\nGiống như tất cả quái vật đều đổ về đây vậy!</Text>
  <Text Key="65E5EF29_136309">Ở thế giới của tôi cũng có nhiều quái vật lắm.</Text>
  <Text Key="C7A01740_136310">À! Thật ư?</Text>
  <Text Key="D85A61CD_136311">Ra vậy～ Vậy thì mọi người ở thế giới của Naito-san chắc hẳn\nrất bận rộn chiến đấu với quái vật mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="5DD42CD6_136312">Hmm, tôi tự hỏi sẽ thế nào nếu ở thế giới của cậu.</Text>
  <Text Key="1D53B4CB_136313">Sao không cùng nhau đến đó?</Text>
  <Text Key="59AC3944_136314">Cùng nhau?</Text>
  <Text Key="DEA4697D_136315">...À!?</Text>
  <Text Key="75862F40_136316">Ra vậy! Đúng rồi! Chúng ta có thể cứ đi đến đó.\nTôi đã không nghĩ tới điều đó!</Text>
  <Text Key="BE6B193D_136317">Cậu thấy đấy... Tôi là một chevalier, và tôi đã không thể nghĩ tới việc rời xa bên cạnh Lyrael-sama!</Text>
  <Text Key="FEBC54F9_136318">Được rồi! Hãy làm một yêu cầu tới Lyrael-sama!</Text>
  <Text Key="A8602A56_136319">Cậu muốn đến thế giới kia?</Text>
  <Text Key="F6EADF73_136320">Vâng, cùng với Naito-san♪</Text>
  <Text Key="668EF25F_136321">Kishi. Cậu đã thuyết phục cô ấy đến thế giới của mình rồi à?</Text>
  <Text Key="C4A2FD87_136322">Hãy kể cho cô ấy nghe về cuộc trò chuyện ban nãy.</Text>
  <Text Key="C33C984C_136323">...Ra vậy. Vậy là đã có chuyện đó.</Text>
  <Text Key="FBCB29D9_136324">Ơ... Lyrael-sama? Thật sự tôi không thể đi được ư?</Text>
  <Text Key="186900D4_136325">...Croce. Tôi hiểu tại sao cậu lại quan tâm đến việc đến thế giới của Sir Knight.</Text>
  <Text Key="A957045B_136326">Đúng là chúng ta biết rất ít về thế giới kia.\nThông tin của chúng ta chỉ giới hạn những gì chúng ta nghe từ chính Sir Knight.</Text>
  <Text Key="2EF718DC_136327">Tôi cũng đã nghĩ rằng chúng ta cần cử một sứ giả đến thế giới kia.\n...Có lẽ đây là một cơ hội tốt để làm đúng điều đó.</Text>
  <Text Key="4A8BE6D0_136328">Ơ... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="B2E7AAC9_136329">Tôi cho phép cậu đến thăm thế giới kia.</Text>
  <Text Key="97B16758_136330">Tôi vui quá!\nLyrael-sama, cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="92707E78_136331">Không sao. Người ta thường nói thấy mới biết, và tôi chắc chắn việc mở mang tầm mắt sẽ có lợi cho cậu.</Text>
  <Text Key="637D5C7A_136332">...Nhưng trước khi đi, có một điều kiện.</Text>
  <Text Key="890693BD_136333">Cậu là một Chevalier, Người Bảo Vệ Vũ Khí Hoàng Gia và Trụ Cột của Phòng Thủ Gio Teogonia.\nTôi không thể cho phép cậu vắng mặt trong một khoảng thời gian dài.</Text>
  <Text Key="FE9CB276_136334">...Đó là lý do, cậu phải quay về trước khi ngày kết thúc.\nCậu có thể hứa với tôi điều đó không?</Text>
  <Text Key="553D5012_136335">Chắc chắn! Tôi sẽ giữ lời hứa với Lyrael-sama!</Text>
  <Text Key="C938CBBE_136336">Tôi vui khi nghe điều đó.\nDù ở đâu Croce, cậu sẽ luôn là chevalier của tôi.\nHy vọng cậu sẽ không gây rắc rối ở đó... hãy tự chăm sóc bản thân.</Text>
  <Text Key="972D4F8F_136337">Tôi sẽ dẫn cô ấy chu đáo.</Text>
  <Text Key="DEA09217_136338">Vâng, xin hãy chăm sóc cô ấy...\nTôi tin tưởng cậu, Kishi.</Text>
  <Text Key="381091AD_136339">Sau khi nhận được sự cho phép từ Lyrael, họ rời khỏi lâu đài và hướng về thị trấn dưới chân lâu đài...</Text>
  <Text Key="54A789DD_136340">Tôi vui vì chúng ta có thể xin được sự cho phép mà không có vấn đề gì♪\nNaito-san, giờ chúng ta nên làm gì sau khi đã có phép?</Text>
  <Text Key="22997ACB_136341">Tôi chưa bao giờ rời khỏi Gio Teogonia, tôi tự hỏi liệu mình có nên chuẩn bị dù chỉ một ngày không.</Text>
  <Text Key="28B17B0B_136342">Chúng ta đi mua sắm một chút đề phòng không?</Text>
  <Text Key="1470ECE8_136343">Ôi, mua sắm! Có cảm giác như chúng ta sắp lên đường một chuyến đi～♪\nThường thì cậu mua gì trước khi đi?</Text>
  <Text Key="6C41C49F_136344">Chăn và Lều.</Text>
  <Text Key="8BF5109E_136345">Ồ, chắc chắn cảm giác như đang đi cắm trại rồi♪ Có một cửa hàng tổng hợp gần đây, chúng ta có thể... nhưng khoan đã, chúng ta có thực sự cần cắm trại nếu chỉ đi một ngày không?</Text>
  <Text Key="BFC9FF32_136346">Thuốc Phép.</Text>
  <Text Key="B8339BA7_136347">Hmm, vậy là thuốc phép giúp chúng ta có nước sạch trong chuyến đi. Ra vậy! Tôi chẳng uống nước bao giờ nên tôi không biết!</Text>
  <Text Key="5100F57D_136348">Gia Vị.</Text>
  <Text Key="8AD96805_136349">Gia vị...? Ồ, là để ăn uống!\nTôi chắc là không cần thứ đó, cậu nghĩ sao?</Text>
