  <Text Key="AED0082A_33650">Nó sẽ không bao giờ trở lại hình dạng ban đầu nữa. Nó không mang theo bí mật nào, chỉ là một con sò yên lặng.</Text>
  <Text Key="67B3ADD0_33651">Một chiếc vỏ sò sẽ không gây hại gì, phải không?</Text>
  <Text Key="EE742C42_33652">──Tõm.</Text>
  <Text Key="D9DC15D7_33653">Đung đưa... hehe, nó chìm.</Text>
  <Text Key="0CAE707B_33654">Đừng làm bộ mặt đó. Không phải là tôi không tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="851A1CCE_33655">Để bảo vệ hòa bình và hài hòa của thế giới?</Text>
  <Text Key="F36A3F7F_33656">Bí mật của Neneka chính là bí mật hạng nhất mà.</Text>
  <Text Key="0BF96031_33657">Đó không phải là bí mật thông thường.</Text>
  <Text Key="47E68795_33658">──À, à</Text>
  <Text Key="B67C49ED_33659">──Tôi đã trở thành người giáo dục của cậu ấy, người đã mất trí thông minh và kỹ năng sống.</Text>
  <Text Key="532B4F93_33660">Để ghi chép chính xác sinh thái của cậu ấy, vốn còn nhiều điều chưa biết, tôi sẽ ghi âm "nhật ký giáo dục" từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="C7B82D46_33661">──Hôm nay, chúng ta luyện phép cộng có nhớ. Nhưng cậu ấy vụng về. Tôi vô tình chỉ dẫn khắt khe, nhưng cậu ấy cố gắng giải theo như được nói. Mặc dù cậu ấy đã lùi về trạng thái như trẻ con, nhưng quá ngoan ngoãn và không có thử thách.</Text>
  <Text Key="DACEEC47_33662">──Cuối cùng cậu ấy cũng học được cách cộng có nhớ. Tôi vô tình vỗ tay chúc mừng và suýt mất phẩm giá của một người giáo dục. Việc ngoan ngoãn có lây không...?</Text>
  <Text Key="4AFD6365_33663">──Hôm nay cậu ấy dường như đã ốm, nên không có lớp. Do đó, nhật ký giáo dục hôm nay cũng nghỉ.</Text>
  <Text Key="A098690B_33664">Cậu ấy sẽ được các cô gái sống cùng chăm sóc tốt, và tôi còn nhiều công việc khác phải làm.</Text>
  <Text Key="AD406387_33665">......Nhưng. Vì lý do nào đó, tôi lơ đãng và không thể làm được gì, và tôi đang ghi chép nhật ký giáo dục này dù chẳng có gì để ghi.</Text>
  <Text Key="2AC5D01D_33666">Ghi chép...? Thực sự tôi muốn ghi chép điều gì...?</Text>
  <Text Key="A36514EF_33667">──Lớp học, ngày cuối cùng. Tính toán và kiến thức chung không thành vấn đề. Cậu ấy sẽ không gặp khó khăn gì trong việc sống nữa. Tôi quyết định kết thúc giáo dục cho cậu ấy hôm nay.</Text>
  <Text Key="E2B58D44_33668">Đây là cuộc sống của cậu ấy, mà cậu ấy phải tự mình tạo ra từ bây giờ. Không có lý do hay nhu cầu nào để can thiệp cá nhân thêm nữa.</Text>
  <Text Key="EFCC7A51_33669">Chưa nói đến việc cố gắng giữ cậu ấy dưới sự kiểm soát của tôi trong tương lai vì "lo lắng", ......đó là một ý tưởng phi lý.</Text>
  <Text Key="388B8C3F_33670">......Có phải là cô đơn khi chia tay?</Text>
  <Text Key="7932F495_33671">Tôi muốn cậu ấy... chỉ là của tôi...?</Text>
  <Text Key="9979D206_33672">──Nhật ký giáo dục này được phân loại là tối mật.</Text>
  <Text Key="EE9D18AB_33673">Cậu không có lý do để tiết lộ nó, phải không...?</Text>
  <Text Key="39106716_33674">Có quá nhiều cô gái bị cậu làm phiền.</Text>
  <Text Key="D0C07064_33675">Thế giới là...</Text>
  <Text Key="B004D284_33676">Đã đủ hỗn loạn rồi.</Text>
  <Text Key="5331FAB4_33677">........Tôi hy vọng cậu tự do trong biển.</Text>
  <Text Key="E3046653_33678">Cô tưởng tượng một chiếc vỏ sò nhỏ tận hưởng sự tự do trong biển và mỉm cười nhẹ nhàng. Đó là Neneka.</Text>
  <Text Key="2AEC600F_33679">Biển Ohma đã lấy lại nước biển đẹp đẽ của mình──</Text>
  <Text Key="04CFB029_33680">Ba-chan!</Text>
  <Text Key="90B810A2_33681">...À, đúng rồi... Cái đó... phải không?</Text>
  <Text Key="EE4E9480_33682">Ồ, các cậu... Bộ não nghỉ phép của các cậu đang vui sướng sau tất cả những gì đã xảy ra... Đừng khó chịu về điều này nhưng hãy mang ý tưởng đó về nhà trước đã.</Text>
  <Text Key="F420A1BE_33683">Đừng bận tâm những chuyện nhỏ nhặt! Dù sao, hãy làm điều này! Tôi chán ngán hương vị bắt chước mơ hồ! Hãy cho tôi một ít tunnus sẽ đánh thức tôi một cách mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="6EA0A3EB_33684">Không. Đó là nhờ vào sự kiên trì và kiên nhẫn của Akino-san và mọi người.</Text>
  <Text Key="95DB14B0_33685">Con người vẫn là con người, dù đi xa đến đâu.</Text>
  <Text Key="BED8B529_33686">...Vâng. Đáng ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="152B9886_33687">...!\nSao cậu biết điều đó?</Text>
  <Text Key="36A9BB97_33688">...Ra vậy. Hehe, Masaki cũng khá nóng vội. Cậu ấy nghĩ rằng cậu sẽ giúp cậu ấy tìm mà không tò mò.</Text>
  <Text Key="C109467C_33689">Thiết bị ghi thông tin này là bí mật của tôi.\nNó rất nhỏ, phải không?</Text>
  <Text Key="86684FEB_33690">...Đó là kỳ lạ.\nTôi cảm thấy như mình hiểu.</Text>
  <Text Key="12986E42_33691">Tôi có thể nói chuyện với cậu. Tôi muốn cậu biết... Tôi muốn biết... tất cả những cô gái đó cảm thấy thế nào về việc gỡ bỏ khóa từ trái tim họ</Text>
  <Text Key="F5F791F9_33692">Hehe... một thời, cậu là người mất trí nhớ và trí thông minh, tôi là người giáo dục cậu lúc đó... nhưng bây giờ có vẻ như ngược lại.</Text>
  <Text Key="9DFE8CDA_33693">──Nhưng....</Text>
  <Text Key="32F4BB9B_33694">Không, đó không phải là sự bắt chước. Tôi đã biến bản thân máy ghi âm thành một chiếc vỏ sò. Nhìn kìa, nó có ống hút thích hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="87F63F72_33695">──Tôi đã trở thành người giáo dục của cậu ấy, người đã mất trí thông minh và kỹ năng sống.</Text>
  <Text Key="10C6E4F1_33696">Vẫn còn nhiều điều chưa biết về sinh học của cậu ấy. Tôi sẽ ghi âm 'nhật ký giáo dục' từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="B61EC49C_33697">──Hôm nay, chúng ta luyện phép cộng có nhớ. Nhưng cậu ấy vụng về. Tôi vô tình chỉ dẫn khắt khe nhưng cậu ấy cố gắng giải theo như được nói. Mặc dù cậu ấy đã lùi về trạng thái như trẻ con, nhưng quá ngoan ngoãn và không có thử thách.</Text>
  <Text Key="5981F057_33698">Ghi chép...?\nThực sự tôi muốn ghi chép điều gì...?</Text>
  <Text Key="D4E48557_33699">Chưa nói đến việc cố gắng giữ cậu ấy dưới sự kiểm soát của tôi trong tương lai vì 'lo lắng', ......đó là một ý tưởng phi lý.</Text>
