  <Text Key="DE1B6C65_6350">Tăng lớn M.ATK và tăng trung bình tỷ lệ chí mạng ma thuật của tất cả đồng minh gần đó.</Text>
  <Text Key="4E089F49_6351">Thời gian niệm: 1.17s\n►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ M.CRIT của đồng minh trong phạm vi 300 lên 40 trong 12s.</Text>
  <Text Key="AF57CC0E_6352">Agape Veil</Text>
  <Text Key="7174B2D8_6353">[Ma thuật] Một giáo viên mặc đồ hầu gái, chân thành chăm sóc đồng minh ở hậu phương. Cô tăng P.ATK, P.CRIT, M.DEF và TP Boost của đồng minh, đồng thời hồi HP và TP để ban phước lành cho tất cả.</Text>
  <Text Key="8F2D80E5_6354">Wish You Lots of Smiles</Text>
  <Text Key="A956D6BE_6355">Warm New Year</Text>
  <Text Key="1CFD1F8E_6356">Elf Forest Karuta Tournament</Text>
  <Text Key="620ACAC8_6357">Mother&apos;s Taste that Warms the New Year</Text>
  <Text Key="0760F4B4_6358">New Year: Sincerity Triple Stack</Text>
  <Text Key="52E09D67_6359">Ban phục hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh, tăng lớn P.ATK và tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh thuộc type P, và cũng tăng nhẹ TP Boost của họ.</Text>
  <Text Key="8EDA402C_6360">►Hồi HP của tất cả đồng minh $1/giây trong 10.5s.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh type P lên $2 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh type P lên 80 trong 18s.\n►Tăng TP Boost của tất cả đồng minh type P lên 10 trong 18s.</Text>
  <Text Key="73518214_6361">Happy New Taste</Text>
  <Text Key="34E77FD8_6362">Tăng lớn P.ATK của tất cả đồng minh, tăng trung bình tỷ lệ P.CRIT của họ, và hồi một lượng nhỏ TP của họ.</Text>
  <Text Key="B6D8C093_6363">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh lên 50 trong 12s.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh 100.</Text>
  <Text Key="33822425_6364">New Year Affection</Text>
  <Text Key="DACA8319_6365">Hồi trung bình HP của đồng minh có HP thấp nhất, tăng lớn P.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh đó, tăng nhẹ P.CRIT DMG của họ, và tăng lớn M.DEF của họ.</Text>
  <Text Key="99C41A8C_6366">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Hồi HP của đồng minh $1.\n►Tăng P.CRIT DMG của đồng minh trong phạm vi 200 lên 16% trong 12s.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi 200 lên $2.\n►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi 200 lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5E901F1C_6367">New Year&apos;s Smile</Text>
  <Text Key="AD61B774_6368">New Year&apos;s Smile+</Text>
  <Text Key="2F2D6766_6369">Happy New Taste+</Text>
  <Text Key="816D4C5D_6370">Tăng lớn P.ATK và tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh, hồi một lượng nhỏ TP của họ, và triển khai Barrier lên họ để chống lại M.DMG.</Text>
  <Text Key="40104875_6371">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của tất cả đồng minh lên $2 trong 12s.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh $3.\n►Triển khai Barrier lên đồng minh để chống lại $4 M.DMG trong 12s.</Text>
  <Text Key="FB5C9F49_6372">Motherly Young Proprietress&apos;s Attire</Text>
  <Text Key="66EC9378_6373">[Ma thuật] Một giáo viên như nữ thần mùa hè bảo vệ học sinh khỏi mối đe dọa ở hậu phương. Với kỹ năng tăng M.DEF và phục hồi HP liên tục của đồng minh, cùng Union Burst triển khai barrier, kiên cường bảo vệ đồng minh.</Text>
  <Text Key="267872C2_6374">Summer Goddess Coaching</Text>
  <Text Key="C62C4FF3_6375">Triển khai Barrier lên tất cả đồng minh, chống lại P.DMG nếu đồng minh là type P hoặc M.DMG nếu đồng minh là type M.</Text>
  <Text Key="3CD36C13_6376">►Triển khai Barrier lên tất cả đồng minh type P, chống lại $1 M.DMG trong 45s.\n►Triển khai Barrier lên tất cả đồng minh type M, chống lại $2 P.DMG trong 45s.</Text>
  <Text Key="BEF4F2E1_6377">Healing Drink</Text>
  <Text Key="AE878D71_6378">Tăng lớn M.DEF của đồng minh phía trước nhất và ban phục hồi HP liên tục.</Text>
  <Text Key="F2ED32AA_6379">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng M.DEF của đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Hồi HP của đồng minh $2/giây trong 7s.</Text>
  <Text Key="DB161AE2_6380">Advise Yell</Text>
  <Text Key="760AE2C0_6381">Tăng trung bình P.ATK và M.DEF của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="F1179733_6382">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="53723423_6383">Summer Guidance</Text>
  <Text Key="9FBE7DF9_6384">Summer Guidance+</Text>
  <Text Key="0210FE25_6385">Ở đầu trận, tăng trung bình M.DEF của bản thân và tăng nhẹ M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="95F8409E_6386">►Tăng M.DEF của bản thân lên $1.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="B9079002_6387">Healing Drink+</Text>
  <Text Key="1A12B92F_6388">Tăng lớn M.DEF của đồng minh phía trước nhất và ban phục hồi HP liên tục. Nếu đồng minh là type P, tiếp tục tăng M.DEF; nếu đồng minh là type M, tiếp tục tăng P.DEF.</Text>
  <Text Key="444D22DE_6389">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng M.DEF của đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Hồi HP của đồng minh $2/giây trong 7s.\n►Nếu đồng minh là type P, tăng M.DEF của đồng minh lên $3 trong 12s.\n►Nếu đồng minh là type M, tăng P.DEF của đồng minh lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="9EC964D6_6390">Beach Venus Megaphone</Text>
  <Text Key="8C783327_6391">[Vật lý] Một tên quậy phá nhỏ, tiếp cận kẻ địch để cản trở đòn tấn công vật lý. Bằng cách gây Blind, cô phá hủy khả năng ngắm bắn hiệu quả của kẻ thù, và còn có thể giảm trực tiếp chỉ số tấn công của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="6D5D5A81_6392">Prank, exploration</Text>
  <Text Key="79DD1C41_6393">A prankster who loves exploring</Text>
  <Text Key="E1526324_6394">Trick Bomber</Text>
  <Text Key="0BF20F82_6395">Gây lượng P.DMG trung bình cho kẻ địch trong bán kính xung quanh kẻ địch thứ hai gần nhất.</Text>
  <Text Key="40CD383B_6396">Ink Spray</Text>
  <Text Key="8BC4793F_6397">Gây lượng P.DMG nhỏ cho kẻ địch thứ hai gần nhất và gây Blind.</Text>
  <Text Key="9196CA63_6398">►Gây $1 P.DMG cho kẻ địch.\n►Gây Blind.</Text>
  <Text Key="C713A841_6399">Water Balloon</Text>
