  <Text Key="6307C334_62600">Em cũng vậy...! Em... cũng giống chị, Anemone-san!</Text>
  <Text Key="FC9D8051_62601">Anemone lập tức ghì cổ Quria, nhưng bị dừng lại bởi những lời vừa thốt ra từ miệng Quria.</Text>
  <Text Key="1D156DD1_62602">Không lẽ người đã nghĩ ra kế hoạch này là...</Text>
  <Text Key="C0B2DC0A_62603">Skinny Kitten</Text>
  <Text Key="AD7DFB27_62604">Quria, người không thể trả lời câu hỏi của Anemone. Hai người hành động riêng lẻ vì một sự hiểu lầm nhỏ. Trong khi cả hai đều bối rối trước cảm xúc của nhau, không thể diễn tả nổi cảm xúc bản thân và đau khổ vì vậy, Quria lại biết được bí mật của Anemone.</Text>
  <Text Key="3E455BC2_62605">Khi Quria thấy Anemone chữa lành một chú mèo bằng nước mắt, Anemone vô thức giữ chặt cô ấy trong cơn hoảng loạn. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="CD556DBA_62606">Giống hệt em...? Chị nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="9CD9CA2C_62607">Anemone-san, em thấy tay chị lại bị thương rồi. Vậy... để em cho chị xem.</Text>
  <Text Key="961951B9_62608">...Ma thuật hồi phục. Mà khá mạnh nữa là...</Text>
  <Text Key="6408534C_62609">......? Nhưng... cho đến tận bây giờ... cô ấy chưa bao giờ dùng...</Text>
  <Text Key="BD8631C3_62610">...Không lẽ... vừa rồi là...?</Text>
  <Text Key="C02EF17B_62611">Sức mạnh chị vừa dùng, Anemone-san... em đoán đó là thứ chị muốn giữ bí mật, phải không? Em cũng vậy.</Text>
  <Text Key="2DB043EB_62612">Trong trường hợp của em... Nếu em rèn luyện, em có lẽ sẽ dùng được cả ma thuật hồi phục mạnh hơn. Nhưng một thời gian trước, đã xảy ra nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="338BCA5C_62613">Vậy nên... em không muốn dùng ma thuật hồi phục càng nhiều càng tốt. Em biết đó không phải là tư duy tốt, dù vậy...</Text>
  <Text Key="320014CA_62614">Trước khi chúng ta đến ngôi làng này, chị hỏi em tại sao em quan tâm... Xin lỗi vì em đã không trả lời được câu hỏi hay ho.</Text>
  <Text Key="B66779A1_62615">Lúc đó... Thực tế, em cũng chưa hiểu rõ. Tại sao em lại muốn kết bạn với chị, Anemone-san…?</Text>
  <Text Key="4E6A41E3_62616">L-Lúc đầu... khi em gặp Kishi-Person ở Gio Gehenna... em nghĩ có lẽ nếu em đến gần một Chevalier, em sẽ có người giúp đỡ mình tồn tại trong thế giới xa lạ này... Đó là... có lẽ em đã nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="B2EB6C9D_62617">...Em không cần phải gian xảo như vậy. Nephy-Nella là một người rất tốt bụng. Cô ấy đã rất tốt với em. Nhưng ngay cả sau khi em biết điều đó...</Text>
  <Text Key="282773D1_62618">Em vẫn muốn kết bạn với chị, Anemone-san. Ngay cả khi lý do đó bản thân đã trốn tránh em... trong một thời gian dài. Em nghĩ mình không cần lý do, nhưng...</Text>
  <Text Key="0D7753DC_62619">Bây giờ... em cuối cùng cũng hiểu. Em chắc chắn đó là vì chị có một bí mật giống hệt em, Anemone-san...</Text>
  <Text Key="38599A86_62620">...Chị có thể không tin em, nhưng... em hứa sẽ không bao giờ nói với ai. Vậy nên, bây giờ... chị có thể tiếp tục hành trình cùng em không?</Text>
  <Text Key="71CF4E85_62621">...Ra vậy...</Text>
  <Text Key="6E30DF35_62622">Nếu những lời vừa rồi là thật... Nó sẽ giải thích sự do dự của cô ấy khi em bị thương... lúc ở thác nước...</Text>
  <Text Key="11979529_62623">Quria-san đang nói sự thật -- em chắc chắn cô ấy cũng sẽ... giữ lời hứa giữ bí mật...</Text>
  <Text Key="99E1FFF8_62624">Em cũng muốn tin cô ấy, nếu có thể... Nhưng...</Text>
  <Text Key="498A7EBC_62625">............</Text>
  <Text Key="4C450797_62626">Bây giờ... chúng ta tiếp tục thôi...</Text>
  <Text Key="679D9304_62627">Đây là... một nghĩa trang cũ...? Em-em nghĩ có gì đó đang xuất hiện... Anemone-san, chị ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="CA2CD9F9_62628">...</Text>
  <Text Key="41587571_62629">À, Anemone-san? Đừng cố quá sức chỉ để đi qua đây, tốt hơn là chúng ta nên đi đường vòng...</Text>
  <Text Key="F171C595_62630">Ư... Ư!</Text>
  <Text Key="DB669C3D_62631">Eeeeeek...!? K-Không, xin hãy bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="4710E9BB_62632">Mình nên làm gì đây...? Mình đang nói chuyện gì với Anemone-san nhỉ...?</Text>
  <Text Key="C454374F_62633">Trước đây mình vẫn nói nhiều lắm. Giờ mình không biết cách nào để lên tiếng nữa...</Text>
  <Text Key="BDB5253A_62634">.........Heh, ừm...</Text>
  <Text Key="E8E3456A_62635">Ư... Một con ma... nếu nó xuất hiện... mình nên làm gì...? Con đường có phải là đi thẳng phía trước không...?</Text>
  <Text Key="58A7B294_62636">...? Vừa rồi... em nghĩ mình thấy thứ gì đó lấp lánh... ở kia...</Text>
  <Text Key="5DB332E8_62637">Eeek...!</Text>
  <Text Key="49467A7A_62638">...! Bên cạnh bia mộ -- có một con ma...!</Text>
  <Text Key="CB459C75_62639">...! À~</Text>
  <Text Key="BCF81B2E_62640">Ôi... Khoan đã, quần áo của mình...</Text>
  <Text Key="21F69508_62641">Umm... Xin lỗi... Lỗi tại em nên chị mới bị bẩn hết người...</Text>
  <Text Key="B28080EF_62642">Em-em ổn. Tệ nhất thì em có thể mặc đồ bơi vào...</Text>
  <Text Key="65BD4F82_62643">Quan trọng hơn, ừm... Chị ổn chứ, Anemone-san? Nơi này hơi đáng sợ. Sẽ rất kinh nếu ma xuất hiện... Chúng ta quay lại tìm đường khác, được chứ?</Text>
  <Text Key="6C61975A_62644">...! C-Cái đó là...</Text>
  <Text Key="981617FC_62645">Chúng ta quay về... con đường vừa đi~? Khi chúng ta đã đi được xa như vậy...?</Text>
  <Text Key="E5FAF5F1_62646">...Hơn nữa. Khi chúng ta đến Gio Nivlhel... em nghĩ Quria-san chưa bao giờ thực sự thoải mái với ma...</Text>
  <Text Key="32BDEEC1_62647">Ngay cả bây giờ, cô ấy vẫn lo lắng cho em. Và thế nhưng, mình...</Text>
  <Text Key="3A3736E4_62648">Mình... ổn mà...</Text>
  <Text Key="7B63CB13_62649">Không sao đâu, em đã nói rồi... Chúng ta tiếp tục thôi... E-Em không giống như... em sợ ma.</Text>
