  <Text Key="093394FA_93500">Hụ, hụ... Thật sự, mệt chết đi được...</Text>
  <Text Key="C45FB445_93501">...Kyaru.\nCậu đang khó chịu...\nLà vì chuyện Miroku nói với cậu tối qua, đúng không?</Text>
  <Text Key="E3259D57_93502">...À, Kyaru.\nTớ có chuyện quan trọng muốn hỏi cậu. Àm...</Text>
  <Text Key="2BFEFD09_93503">Vào lúc này...</Text>
  <Text Key="1BAA1FE2_93504">Nếu cậu đến thế giới gọi là 'thực tại'... Không, nếu tớ quay về.\nNgôi nhà của tớ, vốn đã đầu tư vào thế giới này... Sẽ thành...</Text>
  <Text Key="7568D40E_93505">Có lẽ... nó có thể biến mất đấy, biết không. ...Dù vậy...</Text>
  <Text Key="E537BFBA_93506">Ngay cả trong 'thực tại'.\nCậu sẽ là bạn của tớ chứ...?</Text>
  <Text Key="9F8FFA52_93507">Ừm... đó chỉ là...\nĐó là hiển nhiên mà thôi...</Text>
  <Text Key="FF3FC7E1_93508">Thật sao? Tớ vui quá...</Text>
  <Text Key="470F0E8E_93509">Tớ đang nghĩ, 'Mình nên làm sao đây?' nếu cậu từ chối.\nNhưng... Kokkoro và Sheffy, và {playername}...\nChắc chắn, họ cũng phải cảm thấy giống vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="C1AB61B2_93510">...Xin lỗi.\nTớ không ngờ mình lại mất kiểm soát...\nSau khi lấy câu chuyện của tên đàn ông đáng ngờ đó quá nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="35DD03AA_93511">Đây không phải lúc để kẻ địch lợi dụng chúng ta. Vì mục đích cứu Sheffy... tên ngốc đó...</Text>
  <Text Key="10CE89C3_93512">...Ừ. Và chuyện thực sự tệ lúc này là...!</Text>
  <Text Key="B6FC4BD5_93513">Hauuuu... Chỉ còn bị tắm trong năng lượng ma thuật của linh hồn này thôi cũng làm tớ càng thấy trầm cảm hơn...</Text>
  <Text Key="4753DFD2_93514">Tớ giống như một hạt bụi nhỏ bé... không,\ntớ giống như một kẻ nhát gan so với một hạt bụi...\nCảm giác như tớ sẽ biến mất như thế này~...</Text>
  <Text Key="A2900A01_93515">Ồ...! Cố lên, Aoi-chan...!</Text>
  <Text Key="F9F83AE6_93516">Muu~! \nRào Cản Hatsune-chan☆ \nNếu tớ tiếp tục, tớ sẽ không thể tấn công~!</Text>
  <Text Key="81E13C02_93517">Chúa tể!\nMọi người!</Text>
  <Text Key="3AD30440_93518">Đây là...! \nMột linh hồn gió đen!? \nTại sao...</Text>
  <Text Key="30F632ED_93519">──Không, đây không phải lúc để suy nghĩ. \nTrước tiên...</Text>
  <Text Key="CF9296E2_93520">Nơi Trú Ẩn Bắc Cực!</Text>
  <Text Key="3017CFD3_93521">Ha! \nW-W-Cái quái gì đã xảy ra với tớ vậy!? \n...À, tay của Misato-sensei, ấm áp~...</Text>
  <Text Key="C8349BD7_93522">Ồ, Aoi-chan... Nhưng tớ vui quá~♪</Text>
  <Text Key="3F0083D0_93523">Cảm ơn, Kokkoro!\nĐược rồi!\nĐến lúc phản công rồi~☆</Text>
  <Text Key="326DE533_93524">{playername}! Làm ơn,\nHãy cho chúng tớ sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="D51D64AA_93525">T-Tớ tự hỏi liệu chúng ta có đánh bại nó được không...?</Text>
  <Text Key="0DD26F97_93526">Đều nhờ cậu đã tăng cường cho tớ!\nYaaay☆</Text>
  <Text Key="F4C4BF9C_93527">Korosuke! {playername}!</Text>
  <Text Key="8895BD5E_93528">Mọi người! \nTất cả mọi người ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="572BD382_93529">Ừ. \nTớ hơi bất ngờ, nhưng nó không kiên cường như trước.</Text>
  <Text Key="6EC393FE_93530">Nhưng tại sao linh hồn này...?\nChúng ta đã thanh tẩy nó rồi mà...</Text>
  <Text Key="21277857_93531">Về chuyện đó... Octo...</Text>
  <Text Key="4BDE2B43_93532">Vâng, vâng. Tôi là Octo-san.</Text>
  <Text Key="E24C8C3B_93533">Cái gì?! T-T-Tên đó lại ở đây rồi hả!?</Text>
  <Text Key="3853F0E8_93534">Cậu đã trở về rồi, đúng không...! \nLần này, tớ sẽ xoay mũi giày vào cái mặt ngốc nghếch của cậu...!</Text>
  <Text Key="67C9A65D_93535">Ồ, đáng sợ thật. \nNếu bị đe dọa như vậy, tôi cũng phải nghĩ cách bảo vệ bản thân thôi.</Text>
  <Text Key="6D1A3161_93536">Người đó...!?</Text>
  <Text Key="7B062632_93537">!? C-C-Cả cha...!</Text>
  <Text Key="A3C7EAA2_93538">Cha!</Text>
  <Text Key="93907FC8_93539">Xin lỗi, Kokkoro...</Text>
  <Text Key="93F74B81_93540">Ôi trời ôi...! \nBắt người bị thương và dùng họ làm con tin... \nCậu không thể làm chuyện như vậy. Không thể nào!</Text>
  <Text Key="4694A461_93541">Cái gì?! Dù cậu có nói vậy... thì, phía tôi cũng có hoàn cảnh riêng.</Text>
  <Text Key="A8988080_93542">Gì, gì, tình hình thế nào...?</Text>
  <Text Key="260AB47E_93543">Được. \nTrước đó cậu không nói mục tiêu của chúng ta là Quả Cầu Mặt Trời sao? \nTôi muốn cậu từ bỏ và đưa nó cho tôi trước khi ai đó bị thương, được chứ?</Text>
  <Text Key="2C7BC06F_93544">Cha của Kokkoro, ông định trao đổi Quả Cầu Mặt Trời sao? Ông và Miroku, làm những chuyện đáng khinh bỉ như vậy...!</Text>
  <Text Key="B2A4034A_93545">Ugh. \nGì, tên đó cũng làm chuyện tương tự sao?</Text>
  <Text Key="AB248A8E_93546">Ồ không, không đời nào.\nBan đầu đã không công bằng khi trói buộc đàn ông.</Text>
  <Text Key="0415DFA2_93547">...Lúc đó...</Text>
  <Text Key="2A1D07D8_93548">Nếu cậu định nói là không muốn làm, thì đừng làm ngay từ đầu! \nĐồ biến thái! Lộ rốn! Trọc đầu với tóc xoắn!</Text>
  <Text Key="1A9E122E_93549">Ồ, thật tàn nhẫn. Cậu có thực sự cần phải đi xa đến thế không?</Text>
