  <Text Key="4D4B32A7_102850">Vì vậy mình nghĩ mình phải ăn kiêng rồi. Không phải lỗi của cậu đâu, Kishi-kun. Con cá taiyaki rất ngon, và cậu chỉ đối xử tốt với mình...</Text>
  <Text Key="E1A06EA9_102851">Cậu không cần phải ép bản thân ăn kiêng đâu...</Text>
  <Text Key="30CC8A25_102852">Mình thấy Yui ốm mà.</Text>
  <Text Key="16BD91AB_102853">K-Kishi-kun...! Thật ư? Thật sự...?</Text>
  <Text Key="120564B1_102854">Thật.</Text>
  <Text Key="59813A41_102855">Thôi nào, Yui-chan! Kishi-kun cũng nói vậy mà...</Text>
  <Text Key="DF79483D_102856">À. Từ giờ, chúng ta cùng nhau giữ một sự kiểm soát vừa phải và hợp lý nhé.</Text>
  <Text Key="84ABA477_102857">Rei... Hiyori... Ừ, xin lỗi vì đã làm các cậu lo lắng.</Text>
  <Text Key="4334A299_102858">Ngày mai chúng ta sẽ đến Oedo. Chúng ta không thể làm thế này... Ôi chao, ôi chao...!</Text>
  <Text Key="ECE8590C_102859">Cậu không nên di chuyển đột ngột như vậy, Yui. Mình nghĩ cậu có thể đang bị thiếu máu nhẹ.</Text>
  <Text Key="20E45C91_102860">Hau~...</Text>
  <Text Key="71E62771_102861">Hả?! À, K-Kishi-kun...?!</Text>
  <Text Key="DE089B2E_102862">Đ-Đây... là cõng người ư?! Mình đang được Kishi-kun cõng phải không?!</Text>
  <Text Key="A9863BED_102863">Nếu có thể...</Text>
  <Text Key="E2577454_102864">Mình muốn đi phiêu lưu với cậu... mãi mãi...</Text>
  <Text Key="C33C1BEA_102865">Ừ, tốt mà.</Text>
  <Text Key="9F63E1A4_102866">Mufu♡</Text>
  <Text Key="621EF4B4_102867">Hamph!</Text>
  <Text Key="9CBCDA3A_102868">Mm~♪</Text>
  <Text Key="DBCEA9A2_102869">Ưm... Yui-chan?</Text>
  <Text Key="D99E960A_102870">Cậu có tăng cân...?</Text>
  <Text Key="4D59DE51_102871">Mình...</Text>
  <Text Key="91C466EF_102872">Khôngooooooooooo!</Text>
  <Text Key="0E1B2F46_102873">Ốaaa...!</Text>
  <Text Key="289F03F4_102874">Aaaaahhhh</Text>
  <Text Key="5F0427B3_102875">Ốaaa...</Text>
  <Text Key="24EE534B_102876">Ốaaa...</Text>
  <Text Key="AA391B8F_102877">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="70D4B356_102878">Yui-chan, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="0A83D856_102879">K-Không</Text>
  <Text Key="9F6BED42_102880">*thở dốc*</Text>
  <Text Key="82CA2012_102881">Không tốt nếu cậu không ăn chút đâu, được chứ?</Text>
  <Text Key="D3B16C42_102882">(Cõng Yui)</Text>
  <Text Key="C547550A_102883">Phần 2 Chương 6 Tập 2</Text>
  <Text Key="7B3BE7C3_102884">Yui quyết định cùng {playername} và những người khác tiến về Oedo. Vào buổi sáng ngày khởi hành, Mitsuki đã đến thăm đoàn. Người ta nói rằng Neneka đã sắp xếp cho cô ấy, một bác sĩ, vì lo lắng cho sức khỏe của mọi người khi họ tiếp tục chiến đấu.</Text>
  <Text Key="5C1690E7_102885">...Một nơi kỳ lạ... Mình cảm thấy như đã từng thấy nó rồi, nhưng không thể nghĩ ra điều gì... Nó không thực sự cảm thấy có thật...</Text>
  <Text Key="740C5164_102886">...? Mình đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="D5452E84_102887">Không. Tại sao mình lại ở đây ngay từ đầu...? Mình đang mơ...?</Text>
  <Text Key="4FA2D212_102888">Có ai... Có ai ở đây không...?</Text>
  <Text Key="33090645_102889">Không có câu trả lời... Nhưng... Mình thực sự cảm thấy như có ai đó gọi mình. ...Và nghe như họ đang cầu cứu...</Text>
  <Text Key="603DC06F_102890">Có ai ở đây không? Người đã gọi mình đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="F9F03911_102891">Ai... ai đã gọi mình đến đây...?</Text>
  <Text Key="DC910B91_102892">......Ameth...sama.........?</Text>
  <Text Key="AF036BF5_102893">Và rồi, buổi sáng ngày chúng ta khởi hành đến Oedo...</Text>
  <Text Key="D1AEDCB9_102894">Vậy thì, cẩn thận nhé. Mình sẽ giữ kỹ những đồ lưu niệm.</Text>
  <Text Key="6E9AB26A_102895">Vâng. Xin hãy chăm sóc nhà, Kyaru.</Text>
  <Text Key="63C4D420_102896">Vậy thì, chúng ta đi đến khu vực lên xe ngựa thôi.</Text>
  <Text Key="588E43C3_102897">Mm... Kokkoro-san, cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="F7DBA736_102898">...Vâng. Không cần phải lo lắng, cô Sheffy.</Text>
  <Text Key="1BAA5E97_102899">Nhưng... một lúc trước, khi chúng ta ở Học Viện Lucent, cô ấy nằm liệt giường. Cô ấy vừa mới hồi phục, và lại chiến đấu tiếp...</Text>
