  <Text Key="41F313C2_130350">Đúng vậy...! \nAnh ấy có giá trị hơn nhiều so với loại người như ngươi...</Text>
  <Text Key="6884BE1E_130351">Và rồi, để đổi lấy việc cô tỉnh dậy khỏi trò chơi,\nCha đã phải đi trốn tránh. \n...Nếu cô tỉnh dậy sớm hơn, chuyện này đã không xảy ra...!</Text>
  <Text Key="6B57EF44_130352">Không... Giá như cô tỉnh dậy sớm hơn một chút so với những người hôn mê khác. \nĐó có lẽ đã chứng minh được rằng những lời cầu nguyện của tôi là chân thành...!</Text>
  <Text Key="C143A5E8_130353">Ôi Chúa ơi... Người này...</Text>
  <Text Key="8B77FCFB_130354">Lúc nào cũng vậy. \nDù cô đang cố nói điều gì... \nCuối cùng, cô chỉ quan tâm đến bản thân mình...</Text>
  <Text Key="0A393A57_130355">...Thật là ghê tởm. \nTôi ghê tới mức muốn nôn...</Text>
  <Text Key="918A9750_130356">...Nhưng... \nNgay bây giờ, tôi phải chịu đựng. \nBởi vì...</Text>
  <Text Key="00063884_130357">...Thật sự. \nHah...</Text>
  <Text Key="70356C12_130358">...Thật sự. \nCô, với tư cách là một đứa trẻ, hoàn toàn vô vọng...</Text>
  <Text Key="3550CDA7_130359">Kể từ khi cô tỉnh dậy khỏi 『Sự Giam Cầm』,\ntôi không biết tại sao, nhưng cô dường như tốt hơn một chút so với trước...</Text>
  <Text Key="D099860A_130360">Nói gì đi. \nTôi đang khen cô, phải không?</Text>
  <Text Key="7B017733_130361">Nếu cô thực sự đã thay đổi lòng,\nvà có điều gì muốn nói, mẹ sẽ lắng nghe.</Text>
  <Text Key="90D9B2C7_130362">...V-Vậy...</Text>
  <Text Key="B493B9F4_130363">Tôi có một việc muốn nhờ.\nKhông... Làm ơn...</Text>
  <Text Key="AA6518D6_130364">Làm ơn... Làm ơn, cho...</Text>
  <Text Key="BE5F6B33_130365">Làm ơn trả mimi của tôi lại...</Text>
  <Text Key="AD12188B_130366">...Hả?</Text>
  <Text Key="7E8B8ED9_130367">Đó là...\nB-Bạn bè của tôi...!\nNhững người quý giá... quý giá...!</Text>
  <Text Key="85ECB5E7_130368">Tôi nhận nó từ người đã chăm sóc tôi...!\nĐể kết nối với những người tôi quan tâm sâu sắc...!</Text>
  <Text Key="CB60CB33_130369">Vậy nên...!\nKhông có nó, tôi...!</Text>
  <Text Key="B9DF8DB5_130370">Làm ơn! Trả mimi của tôi lại!\nTất cả đều là lỗi của tôi!\nTừ giờ tôi sẽ làm bất cứ điều gì cô nói! Vì vậy làm ơn─</Text>
  <Text Key="99C8975B_130371">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="AB9B40F1_130372">Vậy sao, Kiruya...?</Text>
  <Text Key="021CF570_130373">AHAHAHAHAHA! THẾ THÌ TIẾC QUÁ!\nThứ rác rưởi! Tôi đã đập nó thành mảnh bằng búa vào ngày cô tỉnh dậy và ném xuống sông rồi!</Text>
  <Text Key="8A86C050_130374">...?\nHả~</Text>
  <Text Key="8C5BB4B6_130375">Đáng đời~♪\nChắc chắn cô đã lãng phí toàn bộ lương làm thêm giờ để mua nó bí mật phải không?\nThật sảng khoái khi có thể loại bỏ một sai lầm khỏi thế giới này!</Text>
  <Text Key="A5957E1A_130376">Khoan đã, cô thực sự điên rồi sao?!\nCô đã chìm đắm trong trò chơi điện tử nửa năm rồi mà vẫn muốn tiếp tục chơi?! Thật sự, đừng có nói nhảm!!</Text>
  <Text Key="6F3CBE4E_130377">Và ý 'từ giờ tôi sẽ làm bất cứ điều gì cô nói' là sao?!\nĐứa trẻ lắng nghe cha mẹ là điều tự nhiên! Đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="1ECF2EB1_130378">Cô thật sự là một cô gái ngốc nghếch đến mức không hiểu điều đó, đáng cười...!\nTôi không thể tin nổi!\nNếu cô không dừng lại ngay bây giờ tôi sẽ giết chết cô, nghe chưa?!</Text>
  <Text Key="E319BA84_130379">Cô tệ nhất...! Tệ nhất! Thật ghê tởm!\nCuộc đời tôi bị hủy hoại bởi chuyện này...!\nAaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="3EA18E37_130380">...K-Không thể nào...</Text>
  <Text Key="A21F0B83_130381">Mimi của tôi... đã mất?\nNhưng đó là thứ quan trọng!\nThứ thực sự quan trọng với tôi...</Text>
  <Text Key="473C3822_130382">Không có nó... tôi sẽ không thể gặp họ nữa.</Text>
  <Text Key="1EDF6088_130383">Cái gì vậy...\nMột cơn ác mộng? Có thực sự được phép để chuyện tồi tệ này xảy ra?</Text>
  <Text Key="E5A4C26D_130384">...Không. Đây là...\nThực tại.\nThực tại của Momochi Kiruya...</Text>
  <Text Key="FCC56C17_130385">Mọi thứ cho đến giờ... thực sự chỉ là một giấc mơ.\nNhững mối liên kết tôi đã tạo ra, những lời hứa tôi đã hứa...\nTất cả đều chỉ là một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="B01A9520_130386">Tôi chỉ muốn mọi thứ kết thúc thôi...\nTrong khi tôi vẫn còn đang mơ...\nVà... trong khi tôi vẫn còn hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="207CB892_130387">『Kyaru-chaaaaan!!!』</Text>
  <Text Key="D150C4AD_130388">「Hả?!」\n「Hả!??」</Text>
  <Text Key="F9BFACCA_130389">Pe-Pecorine?!\nVà─</Text>
  <Text Key="0BB5AB1F_130390">Kyaru-chan!!</Text>
  <Text Key="8D796D5B_130391">{playername} cũng...!\nNhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="FEEF3D15_130392">『Tôi sẽ kể chi tiết sau!\nĐi với tôi, Kyaru-chan!』</Text>
  <Text Key="C381465C_130393">Hả?!\nĐột ngột nói điều như vậy─</Text>
  <Text Key="625C2D97_130394">Các người đang nói gì đột ngột vậy!?\nTất nhiên tôi sẽ không cho phép!\nCác người đang cố bắt cóc con gái tôi...!?</Text>
  <Text Key="429A9B61_130395">Các người là ai vậy,\nphá cửa sổ tôi như thế?!\nTôi sẽ gọi cảnh sát!</Text>
  <Text Key="D338C4D7_130396">『Được thôi☆\nTôi đã bị cảnh sát truy đuổi rồi!』</Text>
  <Text Key="F6CF4D44_130397">『Nhanh lên, Kyaru-chan, nhanh lên!\nChúng ta phải đi đón Kokkoro-chan và những người khác nữa!』</Text>
  <Text Key="7D5A69A7_130398">Thật sự, trời ơi...!\nCác người...</Text>
  <Text Key="BFF78F8B_130399">Đi thôi, Kyaru-chan!</Text>
