  <Text Key="B4A38C0A_11700">Bóng tối của Clear xuất hiện. Đối mặt với quá khứ đang ám ảnh với lưỡi kiếm của số phận. Nhưng nếu họ không vượt qua, họ sẽ không thể tiến về phía trước!</Text>
  <Text Key="CE2E2E39_11701">Một biến thể của basalt đột ngột xuất hiện trên núi tuyết. Nó vỗ cánh khổng lồ, khiến người và quái vật chìm vào tuyệt vọng khi đêm thánh đến gần.\n</Text>
  <Text Key="F447923C_11702">Union Burst: Gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch mục tiêu gần nhất. Ngoài ra, gây sát thương phép trung bình lên toàn bộ kẻ địch và gây trạng thái hóa đá. Trạng thái bất thường từ kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="77AD3334_11703">Gây sát thương phép trung bình lên toàn bộ kẻ địch và gây trạng thái hóa đá. Trạng thái bất thường từ kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D5957DCA_11704">Gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="E30E0BDB_11705">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="73986B17_11706">Khi HP dưới 50%, mẫu hình hành vi thay đổi. Ngoài ra, tăng sức mạnh phép của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="16540389_11707">Cơn thịnh nộ của quái điểu lan tỏa, khiến quái vật sống trên núi trở nên điên loạn. Hãy khéo léo đối phó với đàn quái vật ập đến, thu thập nguyên liệu để làm đẹp cho bữa tiệc!</Text>
  <Text Key="DC39CA14_11708">Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong party một lượng trung bình cho mọi sát thương nhận từ Allos, Snow Goat, Ice Chick, Ice Fish và Ice Mole.\n</Text>
  <Text Key="01EDBE6E_11709">Khi trận đấu bắt đầu, triệu hồi Snow Goat, Ice Chick, Ice Fish và Ice Mole, đẩy lùi toàn bộ kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="C0B8A395_11710">Với mỗi quái vật triệu hồi bị đánh bại, số lượng mục tiêu còn lại giảm 1. Sau đó, quái vật bị đánh bại được triệu hồi lại, đẩy lùi toàn bộ kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="4568CAFF_11711">Con chim, bay cao trên bầu trời, xẻ ngang bầu trời hư ảo với tốc độ ánh sáng, đẩy lùi những kẻ dám chống đối với hình dạng khổng lồ của mình. Kết quả trận đấu phụ thuộc vào việc ai có thể nắm bắt cơ hội trong lúc nó giật lùi.\n</Text>
  <Text Key="A6E470CE_11712">Tập trung sức mạnh trong một khoảng thời gian nhất định và bay lên trời. Khi đang ở trên không, tặng cho bản thân trạng thái bất khả xâm phạm. Sau đó, lao xuống nhanh chóng, gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa lên kẻ địch mục tiêu gần nhất. Ngoài ra, gây sát thương vật lý cực lớn dựa trên sát thương gây ra bởi kỹ năng này và giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="1A85FAC4_11713">Basalt hung dữ xoa dịu trái tim và dành toàn bộ sức mạnh để đối mặt với một đối thủ chưa từng có. Cuộc săn đuổi trên núi tuyết đang đi đến cao trào. Con gà quay đã trong tầm tay!</Text>
  <Text Key="C1DDBDC1_11714">Trong một không gian vũ trụ kỳ ảo, trên những vì sao lấp lánh, và trước mắt bạn... những tiểu hành tinh khổng lồ đang đến gần!? Giữa màn hỗn loạn, điều bạn nghĩ đến là cảm giác dễ chịu của một chiếc gối.\n</Text>
  <Text Key="14850C96_11715">Union Burst: Xóa bỏ mọi rào cản khỏi toàn bộ kẻ địch và gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại. Ngoài ra, gây trạng thái choáng. Trạng thái bất thường từ kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0FEBCD2B_11716">Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên toàn bộ kẻ địch và gây choáng trong thời gian ngắn. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 20%, gây choáng trong thời gian dài. Trạng thái bất thường từ kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="758B4CBC_11717">Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên toàn bộ kẻ địch trong phạm vi xung quanh mình, đẩy lùi chúng. Ngoài ra, nếu HP còn lại dưới 30%, xóa bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Hiệu ứng của kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="B7E65449_11718">Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên toàn bộ kẻ địch trong phạm vi phía sau mình, và giảm TP một lượng vừa phải. Ngoài ra, nếu HP còn lại dưới 30%, giảm cả P.ATK và M.ATK. Trạng thái bất thường từ kỹ năng này vẫn áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4A921F12_11719">Khi ở dạng khúc gỗ, tăng mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Ngoài ra, sau khi trở lại từ dạng khúc gỗ, giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân trong thời gian ngắn.\n</Text>
  <Text Key="05E7BE6F_11720">Tấn công thường gây sát thương phép theo phần trăm M.ATK của Wraith Lord lên kẻ địch mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="038AC377_11721">Giảm phòng thủ của ba kẻ địch gần nhất và gây trạng thầu độc. Sát thương vật lý từ độc do kỹ năng này gây ra không phục hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="1485669C_11722">Union Burst: Gây sát thương vật lý cực lớn lên hai kẻ địch mục tiêu gần nhất, áp dụng trạng thái trói và giảm mạnh TP. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="129BA165_11723">Một loài cây leo đã biến đổi bởi sức mạnh độc nhất. Nó quấn quanh kẻ thù bằng vô số thân dây gai, tước đi khả năng di chuyển của chúng.\n</Text>
  <Text Key="9EC5398B_11724">Union Burst: Gây sát thương phép cực lớn lên toàn bộ kẻ địch và áp dụng trạng thái choáng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0460FC9A_11725">Gây sát thương trung bình và giảm TP một chút lên hai kẻ địch xa nhất. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="24D2A4BE_11726">Gây sát thương trung bình lên hai kẻ địch xa nhất, và giảm mạnh tấn công vật lý và phép của chúng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0CC78687_11727">Union Burst: Gây sát thương phép cực lớn lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao, áp dụng trạng thái đóng băng và tăng phòng thủ cho bản thân đến hết trận. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="564A04BE_11728">Gây sát thương phép cực lớn lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao, và giảm phòng thủ của chúng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D91AE7A9_11729">Union Burst: Gây sát thương phép cực lớn và trạng thái tê liệt lên kẻ địch mục tiêu gần nhất, sau đó tăng tấn công và M.DEF của bản thân đến hết trận. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="5CC9D7B2_11730">Một sinh vật được thấm nhuần phép thuật thông qua hấp thụ sức mạnh phép của người khác. Nó tìm kiếm sức mạnh lớn hơn bằng cách rút cạn phép thuật từ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="1F207989_11731">Union Burst: Áp dụng trạng thái độc lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch mục tiêu gần nhất, và giảm mạnh tấn công cũng như hấp thụ HP của toàn bộ kẻ địch. TP không phục hồi từ sát thương vật lý do độc từ kỹ năng này gây ra. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="583593FE_11732">Gây sát thương vật lý cực lớn lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="E0D99E48_11733">Union Burst: Gây sát thương vật lý cực lớn và áp dụng trạng thái choáng lên ba kẻ địch xa nhất, không tính triệu hồi và bản sao. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="1E6F6970_11734">Gây sát thương nhỏ và giảm mạnh P.DEF lên hai kẻ địch xa nhất, không tính triệu hồi và bản sao. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="BADE3F51_11735">Tấn công thường bỏ qua khiêu khích và gây sát thương vừa phải lên kẻ địch xa nhất. TP không phục hồi từ sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="6AA8D70A_11736">Union Burst: Gây sát thương trung bình và đẩy lùi lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 70%, áp dụng trạng thái choáng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4232BBA9_11737">Gây sát thương trung bình và giảm M.DEF lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="EADC9B14_11738">Union Burst: Gây sát thương vừa phải lên toàn bộ kẻ địch và giảm mạnh tốc độ di chuyển của chúng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="7DFBA4AF_11739">Khi ở dạng mai, tăng mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Sau đó, gây sát thương vật lý cực lớn lên toàn bộ kẻ địch, bao gồm cả nhân vật có thể bay.\n</Text>
  <Text Key="42B0D2B9_11740">Union Burst: Gây sát thương vật lý cực lớn lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao, và giảm mạnh thêm P.DEF và M.DEF của chúng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="63F5713B_11741">Gây sát thương vật lý cực lớn lên hai kẻ địch mục tiêu gần nhất, không tính triệu hồi và bản sao, và áp dụng trạng thái đóng băng ngắn hạn. Nếu HP của kẻ địch dưới 70%, áp dụng trạng thái đóng băng dài hạn. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0CA51C5A_11742">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa lên toàn bộ kẻ địch và áp dụng trạng thái choáng. Đối với kẻ địch có trạng thái bỏng, sát thương tăng 1.5 lần. Sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra không phục hồi TP của kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="35F2BE60_11743">Gây sát thương vật lý vừa phải lên ba kẻ địch mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="286752D4_11744">Gây sát thương trung bình lên hai kẻ địch mục tiêu gần nhất và áp dụng trạng thái bỏng. TP không phục hồi từ sát thương phép do bỏng từ kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="52BEB417_11745">Một con khỉ thiên thần sử dụng phép thuật để điều khiển Ukikey. Thành thạo cây gậy công cụ kho báu để quét sạch toàn bộ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="288F8CA0_11746">Union Burst: Gây sát thương vật lý cực lớn lên tối đa ba nhân vật trong phạm vi rộng xung quanh kẻ địch mục tiêu gần nhất và giảm P.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng P.DEF của bản thân đến hết trận. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="9AA244FF_11747">Union Burst: Gây sát thương vật lý cực lớn và áp dụng trạng thái choáng lên kẻ địch mục tiêu gần nhất. Sau đó, tăng P.ATK và P.DEF của bản thân đến hết trận. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AF8ABFCC_11748">Phục hồi một lượng lớn HP cho đồng minh có tỷ lệ HP thấp nhất trong số những người xung quanh mình.\n</Text>
  <Text Key="8A5AFB75_11749">Việc anh ta làm cứng cát và quấn quanh mình như một tấm áo giáp là bằng chứng cho thấy anh ta là một chiến binh của bộ tộc không sợ bị abandon. Nhưng rốt cuộc, đó chỉ là cát. Anh ta không thể chặn được phép thuật.\n</Text>
