  <Text Key="EB8F53F9_158950">Khi nhìn tấm ảnh này, cô luôn tươi cười rạng rỡ. Chỉ nhìn vào thôi em đã thấy vui rồi...☆</Text>
  <Text Key="A0BEC021_158951">Đúng rồi... Tất nhiên, anh ấy là người quan trọng nhất với em. Nên hôm nay em đi mua quà Giáng sinh cho anh ấy, nhưng anh ấy bỗng nhiên lại quấy khóc...</Text>
  <Text Key="1B608226_158952">Anh ấy nói đúng... Có lẽ anh ấy muốn được ở lâu hơn với mẹ mình đi mua sắm.</Text>
  <Text Key="F1C6CF89_158953">Hai người cuối cùng cũng có thời gian vui vẻ bên nhau rồi... Vậy nên... Càng lúc càng...</Text>
  <Text Key="C25447FC_158954">...Chính vì vậy mà anh ấy mới quấy khóc...!</Text>
  <Text Key="18B8630E_158955">Cậu bé đó... Ư, em muốn ôm cậu ấy bằng đôi tay của mình ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="1AFAD5E5_158956">...Hehe. Lúc đó chúng ta đi giúp cậu ấy một mình thì không đúng chút nào!</Text>
  <Text Key="7B8779FF_158957">Tuy nhiên, Mei, chúng ta vẫn không thể chủ quan. Như em đã nói, phía trước sẽ có quái vật. À, em biết rồi, em có thể cõng em trên lưng...~</Text>
  <Text Key="DF784FA1_158958">P-P-Princess, quá nhiều quá...!!</Text>
  <Text Key="C3E399AD_158959">...À, cái đó...!</Text>
  <Text Key="93280ADC_158960">Ư... Em sợ... Mẹ ơi...</Text>
  <Text Key="96517A32_158961">Đây chắc chắn là hình phạt em xứng đáng nhận... vì em là một đứa trẻ hư...</Text>
  <Text Key="FBB6240D_158962">Không biết em có chết không... Ư. Em muốn gặp mẹ một lần nữa, lần cuối cùng...</Text>
  <Text Key="7BFA4D29_158963">MẸ ơI, CON MUỐN GẶP MẸ!!</Text>
  <Text Key="CCCE2982_158964">...Âm thanh chuôngng? Có thể là...</Text>
  <Text Key="34C0D7D6_158965">Ông già Noel?!</Text>
  <Text Key="ADC5F042_158966">Xin hãy bay lên, tuần lộc ngựa! AIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="CAA6320F_158967">Hihiiiiin!!</Text>
  <Text Key="3525324C_158968">Xin làm đi! HẢAAAAAA!</Text>
  <Text Key="A254EADD_158969">Phew, chúng ta làm được rồi...!! Cậu có sao không? Có bị thương không?</Text>
  <Text Key="474CF461_158970">P-Princess, cô đến cứu tôi...?</Text>
  <Text Key="6EC56B6A_158971">Ái chà chà... Tui bất ngờ khi cô đột ngột nhờ mượn xe ngựa, nhưng giờ tôi hiểu rồi... Tôi rất mừng vì đứa trẻ được cứu khỏi quái vật. ...Thực ra, tôi không biết ngựa của mình chạy nhanh đến thế...</Text>
  <Text Key="D868A5C5_158972">Ahaha, có lẽ là do sức mạnh tăng cường người khác của {playername}... À đúng rồi, cô nói đúng.</Text>
  <Text Key="1F120E99_158973">Xin lỗi vì đã làm phiền với yêu cầu đột ngột, thương gia lưu động! Nói thì vậy, ông đúng là một ông già Noel thực thụ, đúng không? ♪</Text>
  <Text Key="53E01496_158974">Heh! Tôi là một ông già bụng phệ mặc trang phục Ông già Noel trông đẹp mắt! Và hơn nữa... Cô gái trẻ, cô mới chính là Ông già Noel của ngày hôm nay. Ít nhất với đứa trẻ này, tôi tin rằng cô là một Ông già Noel không thể thay thế.</Text>
  <Text Key="D49C0225_158975">Hả? Ông già Noel của tôi, Ông nói...</Text>
  <Text Key="437B56E7_158976">Cậu bé!!</Text>
  <Text Key="B0555887_158977">M... Mẹ ơi!!</Text>
  <Text Key="587F0E4E_158978">Thật tốt quá... Con trai dễ thương của mẹ...!! Đến đây, để mẹ ôm con thật chặt...!!</Text>
  <Text Key="8B95FFD0_158979">Mẹ ơi!! Con xin lỗi vì đã ích kỷ! Thực ra con yêu mẹ, Mẹ ơi...!!</Text>
  <Text Key="141553F6_158980">...Hehe! Vậy là xong. Thật tốt quá!</Text>
  <Text Key="2A567659_158981">Bệ hạ, tôi thực sự không có từ ngữ thích hợp để cảm ơn người. ...Giờ thì, con trai của tôi, lau nước mắt đi. Con có thể nói với bà ấy cho rõ ràng không?</Text>
  <Text Key="BA8E6E76_158982">...Vâng. Princess... Xin lỗi vì đã nói "con ghét mẹ" lúc trước. Và... cảm ơn vì món quà tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="706F5B87_158983">Con đã cầu xin được gặp mẹ một lần cuối. Rồi Princess đã cứu con và đưa mẹ đến... Đó là món quà Giáng sinh tuyệt vời nhất...</Text>
  <Text Key="00D36FDE_158984">...C-Cảm ơn! Princess Santa Claus!</Text>
  <Text Key="F0424FEE_158985">Ehehe, không có gì! Em rất vui khi thấy nụ cười đáng yêu của cậu sau tất cả những chuyện đó☆ Chúc cậu có một thời gian tuyệt vời cùng mẹ♪</Text>
  <Text Key="E5136F0D_158986">Chúng ta quay về thành phố thôi! Cảm ơn thương gia lưu động, và cả "tuần lộc" nữa!</Text>
  <Text Key="F995294D_158987">Ư-Ưm... Tôi muốn nói một điều cuối cùng trong khi mọi người vẫn còn ở đây.</Text>
  <Text Key="75C47626_158988">Hm? ...À! Vậy ra cậu thực sự muốn nói điều đó lúc nãy? Hehe, dường như {playername} của tôi cũng muốn nói nó, nên...☆</Text>
  <Text Key="E730EDDD_158989">Được rồi. Vậy thì, {playername}-kun, làm ơn!</Text>
  <Text Key="1D77C04C_158990">Merry Christm-heyas☆</Text>
  <Text Key="0A5A6EE2_158991">Vì đã mang lại nụ cười cho mọi người theo cách này, Pecorine quyết định tặng món quà cảm ơn cho những người đã giúp đỡ cô ấy.</Text>
  <Text Key="4F1E1A86_158992">Có lẽ do nguyên liệu từ quái vật...</Text>
  <Text Key="A56D4619_158993">"Một ông già Noel thực thụ"?</Text>
  <Text Key="870C202A_158994">Ông già Noel?</Text>
  <Text Key="6ECBA32F_158995">Đó là Ông già Noel chứ!</Text>
  <Text Key="4B6B3610_158996">Thương gia lưu động</Text>
  <Text Key="5B934ED6_158997">Merry Christm... "Heyas☆"?</Text>
  <Text Key="AB7C0CF4_158998">Xin hãy chờ ở thành phố</Text>
  <Text Key="C0980D25_158999">Có lẽ cậu ấy chưa muốn về nhà</Text>
