  <Text Key="CAFFD1E4_74150">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Gió, tăng lực tấn công ma thuật của người mặc lên 40% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5F224B3F_74151">Tăng lực tấn công thuộc tính Ánh sáng</Text>
  <Text Key="F725C071_74152">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Ánh sáng, tăng lực tấn công vật lý của người mặc lên 40% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="EC98BEBA_74153">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Ánh sáng, tăng lực tấn công ma thuật của người mặc lên 40% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="E9782095_74154">Tăng lực tấn công thuộc tính Bóng tối</Text>
  <Text Key="8F0FF161_74155">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Bóng tối, tăng lực tấn công vật lý của người mặc lên 40% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="90F02ABC_74156">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Bóng tối, tăng lực tấn công ma thuật của người mặc lên 40% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C1766654_74157">Tăng phòng thủ nguyên tố Lửa</Text>
  <Text Key="426DFC80_74158">Tăng phòng thủ nguyên tố Nước</Text>
  <Text Key="16B203AA_74159">Tăng phòng thủ nguyên tố Gió</Text>
  <Text Key="67469BDA_74160">Tăng phòng thủ nguyên tố Ánh sáng</Text>
  <Text Key="04D6E377_74161">Tăng phòng thủ nguyên tố Bóng tối</Text>
  <Text Key="21ED7A7B_74162">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Lửa, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của người mặc lên 20% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="61AA543F_74163">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Nước, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của người mặc lên 20% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A42BF860_74164">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Gió, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của người mặc lên 20% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="7F02EA02_74165">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Ánh sáng, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của người mặc lên 20% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="1A0B2FD8_74166">Nếu người mặc thuộc nguyên tố Bóng tối, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của người mặc lên 20% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="EE38C277_74167">Tăng M.DEF của bản thân lên 3% và giảm sát thương ma thuật nhận lên 3% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="4962E288_74168">Tăng P.DEF của bản thân lên 3% và giảm sát thương vật lý nhận lên 3% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="9E170A81_74169">Vượt Quá Trăng</Text>
  <Text Key="A5C5D00B_74170">Tăng lực tấn công vật lý của toàn đồng đội lên 10% trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="92F931A4_74171">Khảo sát Thánh Điện</Text>
  <Text Key="FB3D04F8_74172">Hành trình Đền Chùa</Text>
  <Text Key="ADFEF351_74173">Nhận Trái Tim Công Chúa (Mảnh) cho UE 1!</Text>
  <Text Key="D2C4E11B_74174">Nhận vật phẩm cần thiết để nâng cấp lên 6★!</Text>
  <Text Key="9D22E1F4_74175">Khôi Phục Lượt Thử</Text>
  <Text Key="771E58DF_74176">Bạn có muốn khôi phục\nsố lượt thử còn lại không?</Text>
  <Text Key="0B828369_74177">Khảo sát Thánh Điện Cấp $1</Text>
  <Text Key="20BA5ED9_74178">Nhiệm vụ EXP Cấp $1</Text>
  <Text Key="7BA61B94_74179">Nhiệm vụ Mana Cấp $1</Text>
  <Text Key="E719C473_74180">Hành trình Đền Chùa Cấp $1</Text>
  <Text Key="A7439D76_74181">Đã nạp hôm nay: $1/$2</Text>
  <Text Key="D7CE3EBF_74182">Ngọc Đang Có</Text>
  <Text Key="98A494A5_74183">Lượt Thử</Text>
  <Text Key="BEDDEAD6_74184">Có vẻ những vật phẩm tìm thấy ở đây có thể dùng để chế tạo Trang Bị Độc Bản. Khi đã đủ số lượng, hãy thử tự chế tạo một vài món nhé!</Text>
  <Text Key="F65FA1C0_74185">Có vẻ những nhiệm vụ này có thể mang lại một số tài nguyên khá hiếm. Chúng ta có thể dùng chúng để chế tạo Trang Bị Độc Bản.</Text>
  <Text Key="2AEE58F3_74186">Nếu chúng ta thu thập đủ vật phẩm ở đây, chúng ta có thể chế tạo được vài Trang Bị Độc Bản! Đây là cơ hội để chúng ta mạnh lên nữa!</Text>
  <Text Key="3234DF96_74187">Nếu bạn muốn có Trang Bị Độc Bản, hãy thử thách nhiệm vụ này. Vật liệu thu thập được sẽ cho phép chúng ta trở nên mạnh mẽ hơn nữa.</Text>
  <Text Key="5ECC8A46_74188">Mảnh Trái Tim Công Chúa có thể được thu thập ở đây. \nThu thập đủ số lượng, chúng sẽ kết hợp thành một Trái Tim Công Chúa, có thể dùng để chế tạo Trang Bị Độc Bản-1 của chúng ta.</Text>
  <Text Key="AFC90415_74189">Có vẻ những vật phẩm nằm ở đây có thể ban cho chúng ta sức mạnh bổ sung! Tôi thậm chí không biết bắt đầu từ đâu!</Text>
  <Text Key="5C09E171_74190">Có vẻ những vật phẩm thức tỉnh tiềm năng của chúng ta đang nằm rải rác ở đây! Hãy lấy càng nhiều càng tốt và trở nên mạnh hơn nữa!</Text>
  <Text Key="B592E624_74191">Tôi tin rằng vật phẩm trong khu vực này có thể giúp thức tỉnh thêm khả năng của chúng ta. Thưa ngài, chúng ta nên bắt đầu tìm kiếm từ đâu?</Text>
  <Text Key="D05A0659_74192">Có những vật phẩn được giấu ở đây có thể giúp thức tỉnh thêm tiềm năng của chúng ta... ít nhất là mọi người nói vậy. Hehe, vậy hãy để mắt tới chúng nhé.</Text>
  <Text Key="5E7CAF99_74193">Từ điểm này trở đi, chúng ta đang di chuyển trong lãnh thổ thiêng liêng. Hãy ngẩng cao đầu và xem chúng ta có thể tìm thấy gì.</Text>
  <Text Key="CA8ABCE8_74194">Có vẻ chúng ta đang bước vào một nơi thiêng liêng! Tôi không thể chờ để xem loại kho báu nào đang chờ đón!</Text>
  <Text Key="FCA6761C_74195">Có vẻ chúng ta đang đối mặt với một địa điểm thiêng liêng. Những kho báu sẽ phi thường, nhưng hãy cẩn thận kẻo bị thương.</Text>
  <Text Key="B5BA176E_74196">Mô tả</Text>
  <Text Key="CD31B088_74197">Bộ</Text>
  <Text Key="C48E91F1_74198">Trao Đổi Vật Phẩm</Text>
  <Text Key="74D4F94A_74199">Thu thập vật phẩm để mở khóa nhân vật.</Text>
