  <Text Key="A04E536A_42500">Trong thế giới mà Aira trị vì...</Text>
  <Text Key="4779843F_42501">Tớ muốn uống lúa mạch đỏ thèm quá...</Text>
  <Text Key="F0930820_42502">...Khoan, cứ tiếp tục thế này thì Shinatsu-chan lại giận mình mất...!! Mình nên bắt đầu làm việc nghiêm túc mới được.</Text>
  <Text Key="1B4282B3_42503">Shinatsu-chan... không biết cô ấy thế nào rồi.\nMọi người ở thế giới cơ sở cũng vậy.</Text>
  <Text Key="B228B7B4_42504">Mình chỉ có thể ở lại một chút, nhưng đã xảy ra nhiều chuyện... Hehe.</Text>
  <Text Key="4A476C65_42505">Chắc chắn chúng có liên quan.</Text>
  <Text Key="C4BC7312_42506">Laughing Intruder</Text>
  <Text Key="CCE18B29_42507">Lục địa Astraea, phía đông nam.\nRừng Ceres.</Text>
  <Text Key="99DA67A3_42508">Ái chà...!!</Text>
  <Text Key="76B1FD96_42509">Mình có lẽ đã lọt vào... bằng cách nào đó?</Text>
  <Text Key="75648EDB_42510">Thời gian và công sức bỏ ra đáng giá.\nNhưng thật sự, họ cần thắt chặt an ninh đến thế sao...?</Text>
  <Text Key="74C782A6_42511">Bỏ qua chuyện đó... Cả thế giới đều đỏ vậy?\nĐây chỉ là thiết lập mặc định của Base World thôi à?</Text>
  <Text Key="46B3F2B9_42512">...Hả? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="731CE991_42513">Hừm, ồn quá.</Text>
  <Text Key="2A9C5C37_42514">Hình như ở đó cũng có nhiều quái vật.\nHoặc có thể... chúng đang đến tìm mình?</Text>
  <Text Key="4ED05064_42515">...Được, chúng cũng phải cảnh giác với kẻ xâm nhập.\nCứ cho là chúng nhắm vào mình đi.</Text>
  <Text Key="83DF1703_42516">Không biết là mình được chào đón hay không. Chắc...\nHehe.</Text>
  <Text Key="6CAF58D1_42517">Hì hì hì. Hì hì...</Text>
  <Text Key="D5FC8892_42518">A ha ha ha!!!</Text>
  <Text Key="91CBC283_42519">Ừ. Vui thật. Mình có thể cười.</Text>
  <Text Key="C722EB40_42520">Mọi chuyện sẽ ổn thôi miễn là mình còn cười được.\nCứ cười cho qua chuyện.</Text>
  <Text Key="BA9FCF54_42521">Còn về việc làm mọi người cười... Mình làm được.</Text>
  <Text Key="0CFB3038_42522">Được rồi, mục tiêu tự tin đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="4A69140D_42523">Làm thôi!\nSố phận thế giới nằm trên vai mình! Đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="7CA8E238_42524">Trước mắt... chắc mình đi thu thập thông tin? Rốt cuộc mình không biết gì về thế giới này. Nên tới một nơi đông người...</Text>
  <Text Key="F1A97C0C_42525">Một nơi đông người... nhắc đến thì!\nMình nghĩ ra rồi! A ha ha ha♪</Text>
  <Text Key="7ED0CCFD_42526">Chào buổi tối!</Text>
  <Text Key="86981833_42527">Đ-đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="9C45499E_42528">Ừ, ngầu quá...!</Text>
  <Text Key="412270FC_42529">A ha ha ha!\nKhông cần lo cho mình, mọi người cứ tiếp tục, tiếp tục!\nLúa mạch uống lạnh ngon nhất, biết chưa♪</Text>
  <Text Key="051699D6_42530">Chào mừng.\nHình như là lần đầu đến tiệm, muốn dùng gì?</Text>
  <Text Key="5CA3E930_42531">Rượu lúa mạch! Cốc to!</Text>
  <Text Key="A3749B2B_42532">Được. Còn gì nữa không?\nNếu muốn xem thực đơn, ở trên tường kia.\nGiá cũng ghi ở đó.</Text>
  <Text Key="E3DFF30E_42533">...Giá cả?</Text>
  <Text Key="BD9EBA57_42534">Tôi khuyên món thịt xiên gà.\nChúng tôi dùng hỗn hợp gia vị đặc biệt.\nMón hầm bò cũng rất được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="5A2A3488_42535">À... Ra vậy...</Text>
  <Text Key="EDC6722A_42536">Chủ nhân, tôi xin lỗi!\nTôi phải hủy đơn hàng lúa mạch rồi!</Text>
  <Text Key="6C0A1320_42537">Tôi quên!\nTôi không có tiền!</Text>
  <Text Key="EDF157C2_42538">A ha ha! Khá bất cẩn nhé, cô gái!</Text>
  <Text Key="ACD46378_42539">Điều đó cũng dễ thương♪</Text>
  <Text Key="396148D5_42540">A ha ha ha, cảm ơn!\nThật sự thấy mọi người vui vẻ ở nơi như thế này thật tuyệt~♪</Text>
  <Text Key="0F2DCA03_42541">Khoan, giờ không phải lúc để mềm lòng!\nNày, Chủ nhân! Có công việc nào gần đây để kiếm tiền nhanh không?</Text>
  <Text Key="389DAAC9_42542">Tôi khá tự tin về kỹ năng của mình!\nVì vậy, từ săn quái đến hộ tống đều được!\nTôi háo hức bắt đầu với một trong hai nên... có gợi ý nào không?</Text>
  <Text Key="58AA74DF_42543">Để xem...\nDiệt quái, hửm...</Text>
  <Text Key="0B17384E_42544">Ồ, thật bất ngờ!\nCác bạn thấy chưa?\nBầu trời biến thành màu đỏ rực!</Text>
  <Text Key="C5786240_42545">Regular Customer 3</Text>
  <Text Key="4A0C7D2E_42546">Bầu trời?\n...Hả? Đã bình minh rồi sao?</Text>
  <Text Key="FA51D7DE_42547">Tôi không phải ý đó.\nHai người đã ở đây bao lâu rồi...?</Text>
  <Text Key="C219E375_42548">À, đúng lúc.\nNày, cô nhân viên tòa thị chính. Những con quái vật có thưởng chưa bị đánh bại chứ?</Text>
  <Text Key="FC07C9B8_42549">Vâng, chưa.\nVới đám quái vật lang thang, việc tới Landosol khó khăn...\nĐã trở thành vấn đề nghiêm trọng.</Text>
