  <Text Key="F34788DF_140450">Thật tốt bụng của bạn</Text>
  <Text Key="75A3D126_140451">Hãy cùng nhau xây dựng lại nó</Text>
  <Text Key="9B70BD49_140452">Hành trình ngàn dặm bắt đầu từ một bước chân!</Text>
  <Text Key="7BA58FEF_140453">Trông giống như tổ chim vậy</Text>
  <Text Key="DC77F329_140454">Nó mềm mại và thoải mái để ngủ!</Text>
  <Text Key="75E9C79D_140455">Trứng này là sao vậy?</Text>
  <Text Key="4D6073D0_140456">......Bạn đã đẻ trứng sao?</Text>
  <Text Key="134762DE_140457">Muốn ăn không?</Text>
  <Text Key="7CB5A513_140458">Vậy là bạn đã đẻ trứng thật rồi?</Text>
  <Text Key="D71D5597_140459">Không biết có ăn được không...</Text>
  <Text Key="3524AA46_140460">Vậy... muốn ăn không?</Text>
  <Text Key="C0BCA9C3_140461">Trước tiên hãy làm ấm nó lên đã</Text>
  <Text Key="0A6974A4_140462">Tôi sẽ chịu trách nhiệm</Text>
  <Text Key="328615BF_140463">Gà đẻ chim cu gáy khổng lồ</Text>
  <Text Key="2E0C78B3_140464">Người hạ đẳng</Text>
  <Text Key="6257F3E2_140465">Hạ đẳng 1</Text>
  <Text Key="194A8DF2_140466">Hạ đẳng 2</Text>
  <Text Key="70F7C19A_140467">Hạ đẳng 3</Text>
  <Text Key="1111E498_140468">Ho-ou và {playername} đang nỗ lực hồi sinh khu vườn Phượng Hoàng từng rất rực rỡ. Trước tiên, họ xây một căn phòng trong hang, nhưng lại bị nhầm là tổ chim, và khi họ chợp mắt, họ vô tình để con chim cu gáy khổng lồ lấy đi trứng.</Text>
  <Text Key="F277EC08_140469">Để xây dựng một Khu Vườn Phượng Hoàng mới, {playername} và Ho-ou đang cố gắng hết sức ở Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="9A87FD4C_140470">OINKIIIIIIIIIIII!! LẦN NÀO CŨNG VẬY!!! GIỜ THÌ SAO HẢ, CHẾT TIỆT!!!!!</Text>
  <Text Key="2DAF6DDE_140471">Câm miệng! Nhanh lên và để tao ăn mày đi!!!</Text>
  <Text Key="10DFB965_140472">Không! Tao mới là người sẽ ăn nó! Đưa nó đây!</Text>
  <Text Key="691B64A4_140473">Tại sao và làm sao mà người ta luôn cho rằng tao phải bị ăn?! Các người chỉ có miệng để ăn thôi hả?! Sao không dùng miệng để khen tao một lần đi?!</Text>
  <Text Key="BDAC9F34_140474">Nghe đây! Dù trông tao thế này, nhưng thực chất tao là chủ nhân của bầu trời──</Text>
  <Text Key="08A76200_140475">Chúng tôi biết. Ngài là một trong Sáu Tai Họa, Hỏa điểu Phòng Hỏa, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E1AABF1A_140476">Đúng vậy! ...Fweh? V-Vậy các người biết, mà vẫn muốn ăn tao?</Text>
  <Text Key="E4DC11C1_140477">Tin đồn nói rằng nếu ai đó ăn được ngài, họ sẽ có được sức mạnh phi thường. Chính vì vậy, không chỉ tao sẽ được nuôi dưỡng và tinh thần sảng khoái, mà lông và tiêu hóa của tao cũng sẽ được cải thiện... không thể bỏ lỡ cơ hội này! Nào, trở thành thức ăn của tao đi!</Text>
  <Text Key="E8F8ACB9_140478">Sao các người dám đối xử với tao, một tao cao quý và thanh lịch, như một loại thực phẩm bổ sung! Tao không có ý định trở thành chất xơ của các người!</Text>
  <Text Key="8AB34F93_140479">À, khoan đừng! Khoan đừng chạy! ---Ôi chết, đừng vỗ cánh chạy nữa!</Text>
  <Text Key="40CDFD08_140480">...Ugh, thật sốc... Họ biết hình dạng thật của tao, mà vẫn dám làm vậy! Có phải họ đang ám chỉ rằng hiện tại tao kém cỏi không chỉ về danh phận Phượng Hoàng, mà ngay cả một con hải âu lớn cũng không bằng!?</Text>
  <Text Key="7A6090C5_140481">Không những không được đối xử như một Nữ Thần, tao còn không được nhìn nhận như một Quái Vật đích thực! Mà trước đây khi tao còn ở hình dạng thật, họ đều ngưỡng mộ tao...</Text>
  <Text Key="24EAC16D_140482">Những thứ tao thích... như đi suối nước nóng với Pecorine và mọi người? Uống đồ uống ngon với Nana-san, bay trên trời với Croce-san. Và còn nhiều thứ khác nữa, như...</Text>
  <Text Key="628ABD31_140483">...V-Vậy, có thể nói không phải tất cả đều tệ. Ý bạn là có những việc chỉ nhờ hình dạng này tao mới làm được, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="CAEB6187_140484">T-Tao không chắc về hai người đó... Ahem. Dù sao, bạn đang cố an ủi tao, đúng chứ? Làm tốt lắm. Để đáp lại lòng tốt của bạn, tao sẽ dành một lời khen chân thành nhất♪</Text>
  <Text Key="D5414B5A_140485">...Hehe. Cảm ơn, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="0C00705D_140486">Tao sẽ quay lại và nói chuyện với mọi người. Miễn là tao muốn sống ở đây, tao không thể trốn tránh. ...K-Kishi-san, bạn đang tìm quyền được theo tao, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E6D658EE_140487">Ưm... Ahem. MỌI NGƯỜI, NGHE ĐÂY! Tao, Nữ Thần vĩ đại và duyên dáng, có một chuyện quan trọng cần nói với các người--</Text>
  <Text Key="4303D218_140488">Câm miệng! Đừng chen vào, đồ não chim!</Text>
  <Text Key="05B64F5E_140489">Đ-Đồ não chim?! ...Khoan, sao? Làng này dường như còn hoang vắng hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="75ED5FB8_140490">Sau khi tao giải quyết xong với hắn... tao sẽ săn mày, con phượng!</Text>
  <Text Key="D629ADA4_140491">Eeeehhh?! T-Thậm chí là đồng đội của mình?!</Text>
  <Text Key="669BA121_140492">Nó không phải đồng đội của tao từ đầu! Nó lúc nào cũng giật mồi ngay dưới mũi tao... Tao chịu nó đủ rồi!</Text>
  <Text Key="5A73ED20_140493">Đó là lời của tao! Hôm nay tao sẽ cho mày xem tao có gì!</Text>
  <Text Key="EC2D958A_140494">VẬY THÌ LÀM ĐI, ĐƯỢC CHỨ!!!</Text>
  <Text Key="5BA7BF34_140495">Awawa... Và không chỉ hai người đó, còn có xung đột khắp nơi!? Đây là trạng thái chiến tranh! Tao biết Gio Gehenna là nơi sống sót của kẻ mạnh, nhưng đây là...!</Text>
  <Text Key="24028ACA_140496">Ư ư ư ư ư ư!! Mẹ ơi, mẹ đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="395A5EF1_140497">Một đứa trẻ bị bỏ lại dưới chân tháp canh...! Có vẻ không ai để ý, vì họ đang mải chém giết!</Text>
  <Text Key="0C52FB7B_140498">Ở khoảng cách này, sẽ không kịp... À! Đống đổ nát...</Text>
  <Text Key="D63FAA79_140499">Mẹ ơi, MẸ Ở ĐÂU RỒI!!</Text>
