  <Text Key="7E30C359_68300">CÁC CÔ NÀNG QUÁ VÔ TƯỞNG LUÔN!!!!</Text>
  <Text Key="ED87181C_68301">...Trời ơi. Tớ sẽ hỏi Creditta xin vé tặng hai người. Nhưng đổi lại, MAI KHÔNG được mua đồ từ người đáng ngờ như vậy! HỨA ĐI!</Text>
  <Text Key="129753E2_68302">"B-Buôn lậu vé là xấu! Hoàn toàn xấu!!!"</Text>
  <Text Key="784C57F1_68303">Trích dẫn tuyệt vời. Tiếc là, hậu trường của những sự kiện lớn như vậy, thường xuất hiện những kẻ vô lương tâm như thế.</Text>
  <Text Key="C8A44269_68304">"Bistro Princess"... cô có thể đảm bảo nó an toàn chứ?</Text>
  <Text Key="50615DC2_68305">Vâng... Vào ngày diễn ra sự kiện chính, Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE sẽ dùng toàn bộ sức mạnh để đảm bảo mức độ an ninh khóa cứa cao nhất có thể.</Text>
  <Text Key="06AC640D_68306">Khi vào sân khấu, mỗi khách mời sẽ phải qua ba cổng kiểm tra chất nguy hiểm ma thuật, và tất cả nguyên liệu nấu ăn đều được các pháp sư cung điện kiểm tra bằng ma thuật dò độc.</Text>
  <Text Key="64ED581C_68307">Hơn nữa, chúng tôi sẽ lên sân khấu vào ngày lễ hội... tất nhiên, cô có thể yên tâm là không có khả năng một trên mười nghìn xảy ra sự cố.</Text>
  <Text Key="8E73BBFD_68308">Nghe cứ như cô đã đặt một cờ lớn rồi... nhưng hiểu rồi. Tôi sẽ bảo vệ Công chúa bằng mạng sống, đừng lo. Dù tôi cũng chẳng có "mạng sống" gì để nói.</Text>
  <Text Key="4A214DAF_68309">Grace... Cảm ơn cô. Nhưng tôi biết chấn thương gần đây của cô chưa lành hẳn. Tôi sẽ cẩn thận để không gây thêm phiền phức cho cô.</Text>
  <Text Key="5FFF703A_68310">...Để đáp lại lòng trung thành. Ta sẽ giành chiến thắng trong "Bistro Princess" này...!</Text>
  <Text Key="6F0D7652_68311">...Hmm? Nghe có vẻ rất nhiệt tình! Nhưng thực tế có thể hơi khắc nghiệt với cô đấy. Hoặc nói đúng hơn, đối thủ của cô quá cao siêu.</Text>
  <Text Key="7B0C73AC_68312">Geo Gehenna là kho báu của thịt, còn Geo Teogonia là thiên đường ngọt ngào. Đổi lại, Geo Niflhell của cô không có nhiều nguyên liệu... Và toàn người không cần ăn. Cô chỉ ở thế bất lợi hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="007DE614_68313">...Ta biết rõ. Tuy nhiên, ta...</Text>
  <Text Key="CB5490CD_68314">...Công chúa. Hãy giữ bí mật đi. Quân bài tẩy là để giấu kín mà.</Text>
  <Text Key="898C7906_68315">Quân bài tẩy...? Ừm, tớ chẳng hiểu lắm, nhưng không cần ép bản thân vậy đâu.</Text>
  <Text Key="EA9BC184_68316">Ý tớ là, đây chẳng phải trận đấu nghiêm túc, mà là...</Text>
  <Text Key="84913DE9_68317">HAWAWAWA! KHÓA MIỆNG LẠI ĐI, HONEY!</Text>
  <Text Key="FB5B55DD_68318">Ư ư ư ư ư ư!? Ha... Honey Honey?!</Text>
  <Text Key="9EDF0636_68319">Không được đâu, Lady Kyaru...! Nói thông tin mật trong public là không được từ góc độ quản trị!</Text>
  <Text Key="97AEEA9F_68320">Cô ấy nói đúng. Loại phơi bày thông tin không phổ biến ngày nay. Thực tế, danh hiệu "Bistro Princess" chỉ là cái cớ, mục đích thực sự là thứ khác.</Text>
  <Text Key="C55B97F4_68321">CÔ TIẾT LỘ NHIỀU HƠN TÔI RỒI!!!</Text>
  <Text Key="B49938DE_68322">...À, câu trả lời sắc bén tuyệt vời. Tôi cảm thấy như mình đang phi thăng mà không hay biết~</Text>
  <Text Key="826AA4F3_68323">ĐỪNG DÁM PHI THĂNG NGAY BÂY GIỜ!!</Text>
  <Text Key="606BFDE8_68324">Tôi nhất định... sẽ không thua.</Text>
  <Text Key="29EE78E9_68325">"Bistro Princess", cuộc thi sẽ diễn ra trong ba ngày... trong khi Nephy Nella quyết thắng, Violet âm thầm bùng cháy tinh thần chiến đấu.</Text>
  <Text Key="CB0397BE_68326">Kyaha♪</Text>
  <Text Key="BB0DCDDC_68327">Một bóng ma đang quan sát từ hậu trường.</Text>
  <Text Key="8F697080_68328">Vậy thì chúng ta đi cùng họ nhé?</Text>
  <Text Key="D621D5A1_68329">Monstron 2</Text>
  <Text Key="93EC2603_68330">Monstron 3</Text>
  <Text Key="E270C26F_68331">Trong khi đó, dưới sự dẫn dắt của Kokkoro, Lyrael và Croce ghé thăm khu vực có nhiều lán trại...</Text>
  <Text Key="B77FC4DB_68332">Ôi trời! Chị Lyrael! Con đường này càng lúc càng sôi động! Còn đủ loại cửa hàng nữa♪</Text>
  <Text Key="CDDD480C_68333">Ehehe, Croce. Làm ơn đừng quá phớt lờ cảnh giác nhé.</Text>
  <Text Key="424A492A_68334">Heh... Nói vậy, chỉ đứng nhìn từ xa cũng không thỏa mãn lắm. Thôi ta nghỉ chút.</Text>
  <Text Key="31CC36C1_68335">Hiểu rồi. Vậy chọn một quầy hàng dừng lại nào... Ồ? Tôi thấy nhiều người quen quanh đây.</Text>
  <Text Key="81670919_68336">Đi qua đây nào~! Muốn thử "Bánh Quy Zabuton" tự tay mọi người ở Trại Mồ côi Sarendia làm không? Ngon không chỉ thế, còn ngồi được khi mệt nữa~!</Text>
  <Text Key="2D27BD37_68337">Ồ... Nước cà chua đỏ đặc trưng Geo Niflhell cho ma cà rồng, hả? Kukuku, tôi không chắc đó có thật là nước cà chua không, nhưng sẽ thử một ngụm. Đây... thực ra chỉ là nước cà chua! Thật thú vị!</Text>
  <Text Key="92430FB4_68338">Chào! Cửa hàng bánh crepe mới của Labyrinth chính thức khai trương~♪ Dịp này, chúng tôi có thực đơn đặc biệt! Parfait hợp tác Underworld cũng đang bán~☆</Text>
  <Text Key="248DCF5E_68339">Món phổ biến nhất hiện nay là Parfait Pudding Geo Teogonia! Làm với nhiều pudding mượt như cổ tích... KHOAN, NÓ ĐÂU RỒI?! Pudding của chúng tôi đã bị... HONEY ẨN ĐI RỒI!</Text>
  <Text Key="25B2AE39_68340">Hay nói đúng hơn, ý cô là "thần thánh hóa"☆ Nói về "honey hiding", cô có hơi quá mê Honey Honey-chan không, Rino-chan? Ừm, tôi thấy cô ấy dễ thương một chút, dù vẫn ghê.</Text>
  <Text Key="FC70343A_68341">Ừ... Tôi biết ngay, tôi đúng là ghê thật.</Text>
  <Text Key="659FEFEA_68342">VẪN Ở ĐÂY CẢ LUÔN, HONEY HONEY-CHAN?! Tôi là fan! Làm ơn bắt tay tôi!</Text>
  <Text Key="2D1F347D_68343">Tất nhiên, honey. Bắt tay♪ Quan trọng hơn... Có loạt báo cáo về pudding biến mất ở các cửa hàng khác. Đây có thể là một vụ việc ẩn nào đó đang được ủi lội hậu trường, honey...?</Text>
  <Text Key="AD6B7073_68344">*nhai nhai* Nhiều pudding chỉ khiến tôi vui hơn♪ Lần sau, tôi sẽ xem qua quầy kia~♪</Text>
  <Text Key="C5E1E76D_68345">Ehehe. Với quá nhiều cửa hàng duyên dáng, chọn một cũng khó. ...Ồ? Cái lán kia...</Text>
  <Text Key="85ACE5BB_68346">T-T-T-Tự tay Yuki-onna thật... c-c-cô có muốn thử... một ít đá bào...?</Text>
  <Text Key="BA1C161A_68347">...Đá bào lạnh, ngon... ...P-P-Please thử, hả... ...ư ư.</Text>
  <Text Key="7F39B348_68348">K-Không được... Tớ hơi run trước đám đông... đến mức không nói nên lời... Hơn nữa... cái nóng này làm tớ tan chảy...</Text>
  <Text Key="255BB36E_68349"></Text>
