  <Text Key="D482D3C4_33850">Tại sao... cảm thấy tràn đầy năng lượng vậy?</Text>
  <Text Key="A5794F7E_33851">Hả? Bởi những câu đùa lạnh lùng đó? Cậu thật kỳ lạ~! Hahaha♪</Text>
  <Text Key="31788605_33852">Kazumasa's</Text>
  <Text Key="487D3B23_33853">Đây là... cần câu của tôi! Hả? Cậu tìm thấy nó dưới biển? Thật sao! Cảm ơn! Cảm ơn, nhóc!</Text>
  <Text Key="CEF0AB11_33854">Đây là... thầy tôi tặng tôi, một cần câu kỷ niệm. Không, nó không phải rác bí mật. Tôi làm rơi nó xuống biển. Chỉ là vật đánh mất thôi.</Text>
  <Text Key="CAB7068B_33855">"Afun"?</Text>
  <Text Key="9585E985_33856">Nhóc... dường như cậu nghĩ tôi là một nhân vật vụng về "afun", phải không? Ừ, tôi không thể phủ nhận.</Text>
  <Text Key="6608097F_33857">Nhưng lần này khác. ...Đó là khi tôi mới bắt đầu ra biển. Lần đầu tiên tôi bắt được một con ngừng lớn với cần câu này.</Text>
  <Text Key="2B20A99D_33858">Cuối cùng tôi có thể tự hào trước thầy! Đó là điều tôi nghĩ ngay lập tức. Tôi nhìn thấy nó. Nó có một vết thương cũ lớn trên vây lưng. Đó là một con ngừng bị thương đang cố gắng sống sót với vây lưng rách nát.</Text>
  <Text Key="3F446CD7_33859">Tôi do dự! Nếu tôi thả nó, lần bắt của tôi sẽ bằng không. Và đó là con mồi đầu tiên của tôi... nhưng rồi tôi nghĩ, "Thầy tôi sẽ làm thế này".</Text>
  <Text Key="7E541A42_33860">Tôi không chọc ghẹo kẻ bị thương. Tôi đã thả nó. Cùng với cần câu kỷ niệm... vì nó đang cắn chặt mồi.</Text>
  <Text Key="FE236F4C_33861">...Chiến thắng đầu tiên của tôi đã mất. Nhưng tôi không cảm thấy hối tiếc. Hơn nữa, tôi cảm thấy phấn khởi. Bây giờ nghĩ lại, đó là "tình đầu" của tôi.</Text>
  <Text Key="D0FC0533_33862">...Tôi chắc chắn nó đã trả lại cho tôi. Kazumasa, thắt lại khố đi.</Text>
  <Text Key="8DDF099E_33863">...Tôi đã xúc động.</Text>
  <Text Key="453903B6_33864">Ồ? Cậu đã thay đổi ý kiến về tôi rồi sao? Hahahaha! Vậy hãy quay lại! Lần sau, tôi sẽ biến cậu thành người của biển!</Text>
  <Text Key="3D6EF22C_33865">Eriko's</Text>
  <Text Key="69D3FD97_33866">Ôi trời... Cậu tìm thấy rồi, phải không? Để tìm thấy bình nhỏ này đã bị giấu đi, cậu thực sự là người xứng đáng trở thành bạn đời của tôi.</Text>
  <Text Key="BE218053_33867">Hả? Cậu nói nó phát ra khí tà ác. Thật thất vọng. Đây là thuốc tôi đã làm khi nghĩ về cậu... Tehehe.</Text>
  <Text Key="DE247B6F_33868">Tất nhiên, mùi hương không phải là khí độc mà là tình yêu của tôi. Thuốc này được chuẩn bị với suy nghĩ về cậu... Hãy nhìn nó lần nữa. Nó vẫn còn tà ác sao?</Text>
  <Text Key="EA6F558A_33869">Tôi xin lỗi vì đã gọi nó là tà ác.</Text>
  <Text Key="53443EE2_33870">Tehehe... Nếu cậu hiểu, đó là tất cả... Giờ, mở miệng ra. Để tôi cho cậu uống...</Text>
  <Text Key="AD688A1C_33871">Tại sao nó bị giấu đi?</Text>
  <Text Key="B5776699_33872">À, thì... Không phải tôi. Mitsuki-san giấu nó một mình... Vì nó quá nguy hiểm, cô ấy nói. Mitsuki-san, trong tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="9CDC3F12_33873">Nhanh chóng khép miệng lại.</Text>
  <Text Key="81AB96E1_33874">Ồ, sao vậy, cưng? Cậu muốn biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu uống nó...? Có tính tò mò như vậy thật tốt. Tehehe.</Text>
  <Text Key="2DA906BF_33875">...Nhưng cậu không cần phải biết.</Text>
  <Text Key="358C9C15_33876">Bởi vì đây là thứ tôi pha chế cẩn thận với tình yêu đêm qua đêm... Với mỗi lần lắc chai thuốc, tôi nghĩ về cậu, và với một lần lắc khác, tôi nghĩ về cậu... Chỉ riêng sự thật đó đã đủ là lý do để cậu uống nó.</Text>
  <Text Key="111AF16C_33877">Thế nào? Cậu không cảm thấy muốn uống ngay lập tức sao?... Không?... Thật kỳ lạ... Tôi nghĩ cậu sẽ rất vui mừng.</Text>
  <Text Key="23F6EE7F_33878">Có vẻ như sự giáo dục của tôi vẫn còn thiếu... Tehehe... Tôi sẽ giáo dục cậu để cậu vui vẻ uống thuốc này. Hãy chờ đợi...</Text>
  <Text Key="E0925F5B_33879">Cảm ơn vì đã trả nó cho tôi... Tehehe...</Text>
  <Text Key="E2D830CB_33880">Khách Nghỉ Dưỡng 1</Text>
  <Text Key="A5D8BA85_33881">Khách Nghỉ Dưỡng 2</Text>
  <Text Key="C670FD23_33882">Khách Nghỉ Dưỡng</Text>
  <Text Key="9CC2BBB8_33883">Chủ Nhà</Text>
  <Text Key="81C47521_33884">Người Đi Đường</Text>
  <Text Key="B4D671DB_33885">Ẩn</Text>
  <Text Key="DBA6F689_33886">Kinh Dị Nghỉ Dưỡng Biển</Text>
  <Text Key="4BB97551_33887">Tại khu nghỉ dưỡng biển "Vi Landosol," đã có những hiện tượng tâm linh liên tiếp. Shinobu, Ranpha và Kuuka, những người nhận yêu cầu trừ tà, thay đồ bơi để hòa mình vào khu nghỉ dưỡng và gặp {playername}, người đang làm công việc bán thời gian.</Text>
  <Text Key="3BD807D6_33888">Hehehe... ♪\nNhanh lên và đến đây!</Text>
  <Text Key="1E99D54E_33889">Ha-ha-ha, chờ đã!\nCậu thật kỳ lạ, muốn bơi biển lúc đêm khuya.</Text>
  <Text Key="48ECC0F2_33890">Nhưng không có ai ở đây, phải không?\nVào ban đêm, chúng ta có thể làm bất cứ điều gì mình muốn.</Text>
  <Text Key="EDC96551_33891">Vậy nên, thử bắt tôi đi.\nSau đó cậu có thể làm bất cứ điều gì với tôi...♪</Text>
  <Text Key="425FC560_33892">Cô gái đó... Cô ấy vô vọng rồi.\nChờ~!</Text>
  <Text Key="A597E42B_33893">...Ồ...</Text>
  <Text Key="ACDEFA9D_33894">Hả...?\nCậu vừa nói gì đó...?</Text>
  <Text Key="61F88461_33895">Hả? Không có gì?\nDù sao... Bắt được rồi!</Text>
  <Text Key="3D2D988C_33896">Kyaa!? Cậu đã lơ là!\nNhưng giờ cậu đã bắt được tôi, thì phải thế này...♪</Text>
  <Text Key="6FE8015A_33897">...Ồ...</Text>
  <Text Key="B92D1D33_33898">Này... Này, chờ đã!\n Cậu đang chạm vào tôi đâu?\nDừng việc đùa nghịch như thế lại.</Text>
  <Text Key="80DEAC24_33899">Này này, tôi chưa làm gì cả, phải không?\nNhìn này. Tay tôi ở đây.</Text>
