  <Text Key="D6A7823D_114850">Xin lỗi sâu sắc vì đã làm phiền, Nii-sama. Xin hãy nhận lời.</Text>
  <Text Key="8615053B_114851">Ừm. Chúng ta cần. Một cái bút chải. Nữa.</Text>
  <Text Key="4F397ED3_114852">Anh nói đúng. Tôi cần lấy cây bút chải của Lady Onigiri từ tay Gourmet Chaser...</Text>
  <Text Key="233EAD6E_114853">&quot;Lily-chan...?!&quot; &quot;Lily!&quot;</Text>
  <Text Key="F47E4A2B_114854">T-tôi không sao... Có lẽ tôi vẫn còn hơi mệt...</Text>
  <Text Key="5A42B57E_114855">...Hừm. Có lẽ cô dùng kỹ thuật Bóng tối hơi quá nhiều rồi~ Mà tôi thì không nói được gì, đúng không?★</Text>
  <Text Key="09391442_114856">Lady Misora...?! Sao cô lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="F477BA49_114857">Để xem nào... dạo chơi? Hay gì đó? À, đó là nói dối đấy★</Text>
  <Text Key="AEC84C72_114858">...Thôi, vì là cô nên tôi cũng không mong đợi cô sẽ nói rõ ràng với chúng tôi...</Text>
  <Text Key="BB8BE2FE_114859">Đồ ăn. Muốn ăn chút không?</Text>
  <Text Key="AA652BF3_114860">Hừm~ Tôi rất vui vì cô mời tôi và tôi cũng không ghét món ăn của Oedo... nhưng giờ tôi hơi bận một chút~</Text>
  <Text Key="6F3855EC_114861">Thôi nào★ Vì Kishi-san không có ở đây, tôi xin phép rời đi★</Text>
  <Text Key="AB5A5472_114862">...Cả ba người, hãy cẩn thận nhé. Nếu các cô làm hỏng việc, thì mệnh hệ "Lạc" sẽ là điều nhỏ nhất các cô phải lo...</Text>
  <Text Key="F73B1F7F_114863">Trong khi đó, không xa nơi đó, {playername} đang rửa xô nước ở giếng...</Text>
  <Text Key="557F7467_114864">Xin lỗi vì làm phiền khi anh đang rửa xô. Tôi có thể mượn một chút thời gian của anh được không?</Text>
  <Text Key="A6FD0EA4_114865">Vâng. ...Nhớ lại thì đây là lần đầu tiên chúng ta trò chuyện riêng như thế này.</Text>
  <Text Key="C3692BCC_114866">Có lẽ hơi muộn rồi, nhưng... một lần nữa, rất vui được gặp anh. Đây là bạn đồng hành của tôi, Cu Sith. Cu, chào hỏi đi?</Text>
  <Text Key="FD2298B5_114867">Gâu, gâu...</Text>
  <Text Key="CC2F8EC2_114868">...Hehe. Thực ra, có chuyện này tôi muốn nhờ anh. Tất nhiên, đây không phải âm mưu gì đâu, đừng lo lắng...</Text>
  <Text Key="F8F12C60_114869">...! Ưm, đó là... Tôi rất biết ơn, nhưng tôi chưa có thời gian để nói cho anh biết, nên... có phải hơi dễ dãi quá không? Lần trước chúng ta còn đánh nhau còn gì?</Text>
  <Text Key="4761078A_114870">...Ừ, đại khái là vậy. Nếu anh định mời tôi một ly, tôi sẽ nhận lời.</Text>
  <Text Key="2BD23869_114871">Vậy thì, điều tôi muốn nhờ anh là...</Text>
  <Text Key="C4646E4E_114872">Cô bé này... xin hãy chăm sóc cô ấy.</Text>
  <Text Key="B7F531FC_114873">...Ư ư...</Text>
  <Text Key="3CEC7054_114874">Chỉ là... tôi có lý do của tôi. Chỉ cho đến khi tôi quay lại.</Text>
  <Text Key="C3609C20_114875">Các cậu có đủ loại thú cưng, phải không? Như con chuột khổng lồ kia, Onigiri-chan, hay con heo con có cánh... nên tôi nghĩ các cậu sẽ quen với việc chăm sóc sinh vật như cô ấy.</Text>
  <Text Key="42FC0C14_114876">...Hai đứa đó không kiên nhẫn và tử tế như các cậu đang thể hiện đâu. Nên, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="2FEFB4B2_114877">...Xin hãy giúp tôi. Chúng tôi là bạn đời từ khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="E0137EFF_114878">Khi bận, cậu có thể gửi cô ấy cho người cậu tin tưởng. Trong thế giới này, tôi chắc chắn cậu thậm chí có thể biến nó thành yêu cầu "nhà mạo hiểm" nếu cậu muốn...</Text>
  <Text Key="41F56F55_114879">Chỉ vậy thôi. Nếu cậu chịu chăm sóc cô ấy, tôi sẽ làm mọi thứ có thể để đền đáp.</Text>
  <Text Key="CD9A292A_114880">...Thật may mắn. Thật sự, cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1F287C24_114881">Nhưng, cậu... có phải quá tốt bụng rồi không? Thật sự, hơi đáng lo...</Text>
  <Text Key="8369181D_114882">...Công chúa Pecorine, Công chúa Violet... Để một trong số họ ôm lấy cậu cảm giác hơi lãng phí... Chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="68204946_114883">...Vâng. Tất nhiên.</Text>
  <Text Key="3D62B7FD_114884">Vậy thì, tôi đi đây. Xin hãy chăm sóc bé này nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="EA1D6743_114885">...Hẹn gặp lại sau, Cu.</Text>
  <Text Key="9FC932F0_114886">Ư ư...</Text>
  <Text Key="D84DDF8F_114887">...{playername}? Chuyện gì vậy với con chó con?</Text>
  <Text Key="DB6E6296_114888">Tôi hiểu rồi... Vậy là của Lisa-san...</Text>
  <Text Key="EDD864BB_114889">...Hả? Nhưng Violet-san và mọi người nói họ muốn quay về Gio Nivlhel sớm...</Text>
  <Text Key="19A77967_114890">*rên rỉ*...</Text>
  <Text Key="29986B64_114891">À. Ưm, rất vui vì cậu đồng ý, Cu-chan♪ Tôi sẽ không ăn cậu đâu, đừng lo☆</Text>
  <Text Key="B7C1E0D4_114892">...À. Vâng. Nhưng nhờ phép thuật của Kyaru-chan, cơ thể tôi hoàn toàn bình thường rồi...</Text>
  <Text Key="A386D5CE_114893">Nếu cảm giác "không thể ăn được" này là do hình phạt vì lạm dụng Trang Bị Hoàng Gia, thì tôi sẽ phải tin tưởng vào Kyaru-chan và mọi người để tìm giải pháp... Tôi chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="654A556C_114894">...Ưm. Tôi không chắc chắn, nhưng... có điều gì đó cứ ám ảnh tôi...</Text>
  <Text Key="3EA4AF3E_114895">Khi tôi đánh với Freyja-san tại Lâu Đài Cá voi Khổng lồ, bà ấy đã nói với tôi điều này...</Text>
  <Text Key="5BAB9DEB_114896">Trong "thực tế", đất nước tôi... Vương quốc Astrea không lớn lắm, cũng không giàu có. Để cung cấp thức ăn cho mọi người, chúng tôi cần có một ngành công nghiệp có thể cạnh tranh với bất kỳ quốc gia lớn nào.</Text>
  <Text Key="6F9E41D5_114897">Nghe nói, lý do chúng tôi trở thành nhà đầu tư cho Huyền thoại Astrum là vì gia đình tôi tin rằng công nghệ sinh ra từ việc sử dụng "mimi" sẽ trở thành ngành công nghiệp cốt lõi trong vài thập kỷ tới. Tất nhiên, tôi không tham gia vào quyết định đó...</Text>
  <Text Key="DA832F4D_114898">Hơn nữa, sẽ rất nguy hiểm nếu chúng tôi đặt tất cả trứng vào một giỏ. Tôi chắc chắn chúng tôi đang tài trợ cho nhiều hơn chỉ là Huyền thoại Astrum và phát triển "mimi"...</Text>
  <Text Key="3C22F6D8_114899">...Thế nhưng, tôi chưa nghe bất cứ điều gì như vậy từ Cha. Có lẽ nó được quyết định bởi các quan chức. Nhưng... "hơn cả việc tài trợ"...</Text>
