  <Text Key="1986E886_57900">Nội dung Đâm Xuyên Toàn Nữ</Text>
  <Text Key="2DB95CD4_57901">Rắc rối Đột Ngột</Text>
  <Text Key="F046FDE3_57902">Cái Nhìn Cuối Cùng... Trong Kiếp Trước Của Chúng Ta</Text>
  <Text Key="0F44D748_57903">Tôm Cua, Thức Ăn Thừa và Thơ</Text>
  <Text Key="682DFB97_57904">Mối Duyên Số, Không Thể Tách Rời</Text>
  <Text Key="A78F68CB_57905">Đêm trước khi Maristella trở về quê hương, các thành viên của Twilight Caravan, sau khi nghe tin, đã đến cửa hàng Alces Atelier để tổ chức tiệc chia tay.</Text>
  <Text Key="2279B71B_57906">Cảm ơn các bạn. Vì đã tổ chức tiệc chia tay cho tôi như thế này!</Text>
  <Text Key="EB668A6F_57907">Dù sao thì, thời gian trôi qua thật nhanh. Nó cũng khiến tôi cảm thấy như đã quen biết cô từ lâu rồi, Maristella-san.</Text>
  <Text Key="85208092_57908">Được rồi! Đến giờ giải trí một chút... theo phong cách Iroha! Nào, Rui-chan, đừng ngại ♪ Chỉ cần lại gần một chút~ Tất cả đều tốt, tốt thôi ♪</Text>
  <Text Key="8664FF2B_57909">Xin hãy kiên nhẫn với tôi, quan lại... À! Khoan, đây là trò gì mà bắt tôi làm vậy hả?! (Ghi chú: vở kịch hài, jidaigeki)</Text>
  <Text Key="D4E507CF_57910">Hahaha, cô lúc nào cũng vậy sao? Không trách Iroha trưởng thành thành một diễn viên giỏi như vậy. Nào, diễn xuất của cô ấy đã cứu chúng ta khỏi nhiều rắc rối.</Text>
  <Text Key="D3E416A0_57911">Khì khì... và tất cả là nhờ cuốn sách vô sỉ của ai đó mà cô ấy dùng làm tài liệu tham khảo. Tôi tự hỏi cô ấy đang giấu bao nhiêu cuốn sách... Khì khì!</Text>
  <Text Key="24AE4687_57912">C-Cô đang nói về cái gì vậy?! Này, dừng việc lục lạo dưới giường người khác lại đi!?</Text>
  <Text Key="5EAC5C04_57913">Nào nào, mọi người, bình tĩnh. Cùng ăn thôi, được chứ? Uwah~ Ngon quá ♪ Nấu ăn của Sono-shi đáng ba sao, tôi nói vậy ♪</Text>
  <Text Key="6CA6F043_57914">Dù sao thì tôi cũng là dì của Iroha mà. Dù sao, phần thịt thừa đã nướng xong. Đây, Anna-chan... cô vẫn còn ăn sao?</Text>
  <Text Key="9CB2C5A7_57915">Hả? Sao vậy, Anna-chan? Cô no rồi sao?</Text>
  <Text Key="7BB62542_57916">Không... Nếu có gì tôi no đầy, thì đó là niềm vui. Được bao quanh bởi bạn bè như thế này... cười đùa, chiến đấu bên cạnh nhau, ngay cả khi chỉ là khoảnh khắc... đó là nhiều hơn tôi từng mong đợi.</Text>
  <Text Key="5678B7B2_57917">Vì lý do nào đó, cảm giác như chúng ta không mới gặp nhau ngày hôm qua. Cảm giác như... chúng ta đã kết nối từ rất lâu trước đó. Từ lâu lắm rồi... có lẽ từ một kiếp trước mà chúng ta đã quên!</Text>
  <Text Key="CF536AC6_57918">Kiếp trước là gì?</Text>
  <Text Key="D299111B_57919">Hừm, khó giải thích đấy. Nào, cô có thể xem nó như một cuộc sống khác so với cuộc sống chúng ta đang sống bây giờ...?</Text>
  <Text Key="95B5929F_57920">Định nghĩa thứ như vậy là vô nghĩa. Kiếp trước là nhảm nhí. Tác phẩm viễn tưởng không khoa học.</Text>
  <Text Key="7BD6DAAB_57921">...Dù sao đi nữa, có gì đó cảm thấy không ổn.</Text>
  <Text Key="E0B58AF5_57922">Tôi vẫn nhớ rõ ký ức về đêm bão mười năm trước, khi tôi gặp Maristella... Nhưng bất cứ điều gì sau đó...?</Text>
  <Text Key="D8A636E8_57923">...Đó là lạ. Tôi không thể nhớ......? Và không phải tôi đã quên... mà giống như có một lớp sương mù bao phủ những ký ức đó... Gần như...</Text>
  <Text Key="299935E5_57924">Gần như chúng là ký ức từ một kiếp trước...</Text>
  <Text Key="C678A41D_57925">À, không. Không có gì...!</Text>
  <Text Key="D09E0B2C_57926">...Hoho. Vậy, chúng ta có thể nhìn lén một chút không? Trong kiếp trước của mọi người.</Text>
  <Text Key="BF6EB92F_57927">Đây, đã hoàn thành. Một 'Thuốc Tiên Cấm Kỵ cho phép bạn sống lại kiếp trước'.</Text>
  <Text Key="69FE767D_57928">Một 'Thuốc Tiên Cấm Kỵ cho phép bạn sống lại kiếp trước'...? Đó là một loại giả kim thuật xa lạ với tôi!</Text>
  <Text Key="2189E1C4_57929">Khoan đã, Maristella-san. Thật sự có thứ như kiếp trước sao?</Text>
  <Text Key="CAF44647_57930">Hehe, không sâu sắc đâu. Chỉ là trò chơi ngớ ngẩn 'giả sử'--như, 'có lẽ một thế giới như thế đã từng tồn tại'. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="3962398B_57931">Nào, tôi không sao. Dù là giấc mơ hay trò chơi 'giả sử', tôi sẽ tìm bằng chứng rằng Người Tôi Yêu và tôi đã gắn bó ngay cả từ kiếp trước. Khì khì.</Text>
  <Text Key="B22AF15C_57932">Iroha cũng muốn thử! Chúng ta cùng thử nào!</Text>
  <Text Key="BF96F8FE_57933">Tôi nữa, tôi nữa! Đây rồi... kiếp trước-trước-trước của tôi! Này, được không vậy, Mitsuki-san?</Text>
  <Text Key="85CBF9F2_57934">...Tôi không định phá hỏng không khí đâu. Miễn là an toàn, tôi không có lý do để từ chối.</Text>
  <Text Key="6C0B0E3F_57935">Yay! Vậy, Iroha đi trước! Nào, Sono-chan, Rui-chan... các cô cũng lên nào!</Text>
  <Text Key="A12F188B_57936">Hả? Chúng tôi nữa?</Text>
  <Text Key="7B1CDC8C_57937">Đừng lo, Sono-san. Đây là giả kim thuật của bà ngoại mà, sao có thể thất bại được!</Text>
  <Text Key="E2A73B39_57938">Nhưng nó có thể quá thành công, phải không? Nào, thử xem sao.</Text>
  <Text Key="737641C6_57939">Hoho, vậy, đầu tiên... hãy bắt đầu với ba người từ xưởng giả kim này. Đây, uống đi!</Text>
  <Text Key="DB8C1F73_57940">"Uuu...!" "Uu...!!" "Ối dà!?"</Text>
  <Text Key="730A00EA_57941">Vì vậy, ba người đã thử 'Thuốc Tiên Cấm Kỵ cho phép bạn sống lại kiếp trước'. Cuối cùng, họ ngủ thiếp đi, và khi tỉnh lại, ba người thấy...</Text>
  <Text Key="24CB19AA_57942">Alces và Twilight đã tụ tập tại bữa tiệc chia tay cho các Maristella. Lần này, bữa tiệc mà họ đã thân thiện ngay sau khi gặp nhau cảm thấy có một sự kết nối từ kiếp trước, và với 'thuốc bí mật cho phép họ sống lại kiếp trước' mà Maristella đã chuyển hóa, họ sẽ có thể nhìn lén một đời sống khác.</Text>
  <Text Key="FC2376E0_57943">Một ngày nọ, Mari đang đi qua công viên thì thấy Iroha và Sono đang chơi.</Text>
  <Text Key="60223727_57944">...Ôi chao, đó là hàng xóm. Iroha-chan, Sono-san, chào~...</Text>
  <Text Key="DAD85121_57945">Bịch!</Text>
  <Text Key="68295BF8_57946">Ối dà, họ va vào nhau rồi!? Các cô ổn chứ...!?</Text>
  <Text Key="0B2B44B5_57947">Ực... Đau.</Text>
  <Text Key="76FC973C_57948">Này, Iroha! Đừng chạy lung tung như vậy! Nguy hiểm lắm...!</Text>
  <Text Key="3BAEF21E_57949">Ehehe, xin lỗi, Sono-chan! Xin tha thứ cho tôi, theo phong cách samurai!</Text>
