  <Text Key="1C8254A8_131350">Tôi đâm thứ này từ bên hông, mà nó lại bỏ qua tôi!?</Text>
  <Text Key="D40DA70F_131351">Tại sao, tại sao, TẠI SAO?! TẠI SAO CHỈ ĐI THEO NANA MÀ THÔI?!</Text>
  <Text Key="6ED4579B_131352">K-Không lẽ... ngươi đuổi theo thứ Nella-chan đưa cho tôi?! Vì thế nên ngươi đuổi theo Nana?!</Text>
  <Text Key="AD374FB0_131353">Uhpii!?</Text>
  <Text Key="843831E8_131354">Ô-Ôi...! Đau quá...</Text>
  <Text Key="41A018F7_131355">PIIIIIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="72EE1935_131356">...Thôi đi. Có vẻ như cuối cùng cũng đã thiết lập được kết nối.</Text>
  <Text Key="19C4FAB0_131357">Hả? Quả bóng đang run... Nó nói?! Hay là, Nella-chan?!</Text>
  <Text Key="BD3E9162_131358">Nào, Nana. Ném đi.</Text>
  <Text Key="0FE9AB28_131359">D-Dạ! EEEEEIGHHHHH!!</Text>
  <Text Key="04C565C2_131360">&quot;Metamorphosis: Iron Fist&quot;.</Text>
  <Text Key="73535CA9_131361">Lady Nephy Nella?!</Text>
  <Text Key="CF50F5EC_131362">...Ực.</Text>
  <Text Key="676C9BC7_131363">&quot;Metamorphosis: Princess Crane Beak&quot;.</Text>
  <Text Key="71C7A5B9_131364">Mi, tên quái vật kia, lắng nghe đây.</Text>
  <Text Key="661A270A_131365">N-Ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="06D8A1F1_131366">Ta giao phó cho ngươi nhiệm vụ dừng con rồng này. Dù nó bị thương, chính vì thế ngươi không được chủ quan.</Text>
  <Text Key="2972245D_131367">V-Vâng, rõ ràng rồi! ORYAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="6FC0B7E7_131368">Nella-chan! Vậy quả bóng sắt kia là ngươi?!</Text>
  <Text Key="0D1CB4AD_131369">Đúng vậy. Chỉ là một mảnh nhỏ của ta thôi.</Text>
  <Text Key="1C2FDD31_131370">Ta cảm nhận được bầu không khí bất an tại Hội nghị Công chúa. Vì vậy, để chuẩn bị cho mọi tình huống, ta đã giao một mảnh tách của chính mình cho ngươi.</Text>
  <Text Key="42ED6FC3_131371">THẬT VỊ TRÍ?! T-Tôi mừng là đã không ném nó đi...</Text>
  <Text Key="E775BB22_131372">...Hehe. Công việc tốt lắm, Nana. Ta sẽ thưởng cho ngươi một món đặc biệt vào thời điểm thích hợp.</Text>
  <Text Key="2381A27F_131373">Hoan hô, tôi làm được rồi~♪ Thành công, thành công~!</Text>
  <Text Key="ABC40AF0_131374">...Thật là đáng xấu hổ. Đánh hai đòn vào một con rồng chẳng hơn một mảnh vụn, mà vẫn không hạ được nó...</Text>
  <Text Key="15008A0B_131375">Nhắc mới nhớ, Nella-chan! Knight-chan và bạn bè của cậu ấy vừa mới đến lâu đài! Họ có vẻ gặp chút khó khăn, nên đi giúp họ thôi!</Text>
  <Text Key="C73092EB_131376">Ta hiểu chi tiết... nhưng... Lắng nghe đây, Nana. Đừng để bộ xương già này chạy quanh một cách liều lĩnh. Nếu ta vấp ngã, sẽ thành một sự cố lớn...</Text>
  <Text Key="2E3B25BC_131377">Lust Dragon</Text>
  <Text Key="960806D1_131378">Chào mừng, nya~ Hôm nay muốn gì, nya♪</Text>
  <Text Key="691C1C9C_131379">Để xem... hai đậu đỏ, và một trà xanh, làm ơn~♪</Text>
  <Text Key="22157E1D_131380">Rất cảm ơn, nya~♪ Vừa nướng xong và nóng hổi, nên cẩn thận nhé, nya♪</Text>
  <Text Key="4A88627E_131381">Xin lỗi. Một kem và... ừm, hai thạch dinh dưỡng, được chứ?</Text>
  <Text Key="6226EB76_131382">Thạch dinh dưỡng, nya!? K-Không để xem... À. Có rồi, nya. T-Tôi sẽ bắt đầu nướng ngay, nên hãy chờ một chút, nya~!</Text>
  <Text Key="F7B2B46E_131383">À, xin lỗi~ Tôi muốn một nho muscat Ý, và hai thanh long, làm ơn♪</Text>
  <Text Key="AB5DA1E0_131384">NYAH?! K-Không, đợi một chút, nya! Làm sao có thứ như thế... LÀ CÓ!? Tại sao mấy thứ này lại tồn tại, nya!? Chúng còn dán nhãn nguyên liệu bằng giấy ghi chú nữa!!</Text>
  <Text Key="D32C50DD_131385">...Nyafuu. Có lẽ cuối cùng cũng đã hết khách cho hôm nay rồi, nya~?</Text>
  <Text Key="07EF6AC9_131386">Khẩu hiệu của cửa hàng chúng tôi là &quot;nếu có trong tủ lạnh, chúng tôi sẽ bỏ vào&quot;, nhưng... có nguyên liệu tôi thậm chí không nhận ra trong đó. Hơi đáng sợ, nya...</Text>
  <Text Key="B69EF9A4_131387">Ý tôi là, mấy thứ như này có thật sự ngon trong taiyaki không, nya? Xu hướng như này bắt đầu khi tôi ngủ hay sao?</Text>
  <Text Key="F57DF172_131388">Chỉ một chút... Tôi sẽ thử vị--...</Text>
  <Text Key="51FAB0B8_131389">...Tôi rất xin lỗi vì đã ngắt lời. Bạn có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="26A1E7E6_131390">NYA!? K-Không, nya! Đây không phải như bạn nghĩ! Chỉ là một khoảnh khắc yếu đuối thôi, nya!</Text>
  <Text Key="949E3657_131391">Khoan đã, Saren? Có thật là Saren?!</Text>
  <Text Key="6B6E4554_131392">Vâng. Tôi rất vui khi thấy bạn khỏe, Tamaki-san. Ở đây mọi chuyện thế nào?</Text>
  <Text Key="3EC14FCD_131393">Ngoại trừ tình hình tài chính, tôi tinh thần tốt nya~ Vậy... chuyện gì đưa bạn đến đây hôm nay?</Text>
  <Text Key="3D8AB1FC_131394">À, xin lỗi vì đột ngột, nhưng... Thực ra, có chuyện tôi muốn thảo luận với bạn, Tamaki-san. Về Akino-san...</Text>
  <Text Key="DCD1DC88_131395">...Này, Akino-san! Có thật là cậu đã giúp đỡ trong việc kinh doanh mới của cha cậu? Tôi nghe nói nó đã thành công rực rỡ nhờ ý tưởng của cậu!</Text>
  <Text Key="0BF40A3F_131396">Vâng, bạn đúng. Tuy nhiên, nói rằng ông ấy nợ tôi thì hơi quá. Tôi chỉ tham gia một chút thôi.</Text>
  <Text Key="5A9A7FDF_131397">Dù cuối cùng cũng thành công, tôi vẫn đang trong giai đoạn đào tạo! Lần tới, tôi dự định triển khai một hệ thống cứu trợ mới cho những người chịu di chứng từ &quot;Sự Giam Cầm của Minerva&quot;! OH HO HO HO♪</Text>
  <Text Key="3C4BCBA4_131398">Hafuu... Cậu thật tuyệt vời, Akino-san. Cậu luôn tuyệt vời, nhưng dạo này cậu như một người hoàn toàn mới. Bạn có đồng ý không, Saren-san?</Text>
  <Text Key="B3A27AB1_131399">Hả? À, vâng... Bạn đúng. Tôi nghĩ Akino-san dạo này đã làm việc rất chăm chỉ.</Text>
