  <Text Key="E5B77978_101600">Đúng rồi. Kishi-san không phải em bé, anh ấy đã trở lại thành một người đẹp trai rồi♪ Tôi sẽ gửi bạn bản ghi lại sau</Text>
  <Text Key="AC85C4FB_101601">Ối trời. Cưng lo cho tôi thở dài, phải không? Nói cách khác, cưng dễ thương lắm</Text>
  <Text Key="7E82994D_101602">...Hả? Các người đều từ Rage Legion đến ư?</Text>
  <Text Key="5818C99F_101603">Vâng, tôi đang vui vẻ♪ Bởi vì...</Text>
  <Text Key="7B7D1DF2_101604">Karisa-kun như cơm trưa của trẻ con. Ranpha-san thẳng thắn như em bé</Text>
  <Text Key="8DD6A4F9_101605">Azold-san là một người tuyệt vời có thể làm mọi thứ. Nhưng anh ấy biết điểm yếu của mình♪</Text>
  <Text Key="5568CBAF_101606">Nữa là Zane-san... Heheh...★</Text>
  <Text Key="A8EA85A2_101607">Vâng, cứ giao cho tôi. ★ Cho đến khi bạn hoàn toàn thức tỉnh, tôi sẽ ở đây thêm một chút nữa</Text>
  <Text Key="CA5AD7AF_101608">...Plurp?</Text>
  <Text Key="E5F386AA_101609">Hả? Thú cưng của Kariza-kun... Kiiro-san? Đừng ngắt lời cuộc nói chuyện của chúng tôi</Text>
  <Text Key="78DB1BB1_101610">Prun♪ Prune, prune♪</Text>
  <Text Key="03DDA2A9_101611">Ái chà, cưng đã ích kỷ rồi, giống hệt ★Kariza-kun</Text>
  <Text Key="60A2BE16_101612">~Xin lỗi, hôm nay tạm thời thế thôi... Được rồi, tôi sẽ liên hệ lại♪</Text>
  <Text Key="52631E40_101613">Vậy thì, chúc ngủ ngon... Nữ chủ Eris★</Text>
  <Text Key="F26F0B9A_101614">Bản thân lý tưởng</Text>
  <Text Key="EE55AF15_101615">Phần 2 Chương 5 Tập 1</Text>
  <Text Key="BC7E18CC_101616">Kyaru bị ám ảnh bởi một cơn ác mộng khó hiểu, khó chịu. Mặt khác, Kokkoro và những người khác đã đi mua sắm ở khu chợ, họ thắc mắc về việc nhiều cửa hàng mới đã mở ra trong thành phố, và nhiều cửa hàng dường như hoàn toàn không có lợi nhuận.</Text>
  <Text Key="C9D4E4F3_101617">...Nóng quá...</Text>
  <Text Key="37C84619_101618">............ủa...</Text>
  <Text Key="438A1AC8_101619">Ẩm ướt quá... ...Ghê quá...</Text>
  <Text Key="DEE4488D_101620">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="520CBECF_101621">...Không biết các bạn lớp tôi hiện giờ có đang ở Okinawa không...</Text>
  <Text Key="04EBE024_101622">Tôi đang làm gì ở đây chứ? Tôi thậm chí không mua được bộ đồ tắm mà tôi đã chọn cùng anh ấy...</Text>
  <Text Key="57D9F93E_101623">...Aha...</Text>
  <Text Key="46244053_101624">......thật sự, tôi cảm thấy mình như một thằng ngốc. Họ nghĩ rằng họ có thể đi chuyến đi học mà thậm chí không nghi ngờ gì... Tôi không có nhiều tiền đến thế...</Text>
  <Text Key="59550BAA_101625">...Aha, ahahaha...</Text>
  <Text Key="E14B3521_101626">Ồ, đủ rồi... Không.</Text>
  <Text Key="C9157EFE_101627">...Tôi không muốn nữa, tôi không...</Text>
  <Text Key="4567A7EE_101628">Bố mẹ tồi của tôi, trường học tôi, bản thân tôi, tất cả... Tôi ghét tất cả!</Text>
  <Text Key="BE8DCF6A_101629">......ư......ưư......</Text>
  <Text Key="4A06965D_101630">...? Sáng rồi...?</Text>
  <Text Key="2BB2A39B_101631">............Tôi cảm thấy......như đã có một giấc mơ kỳ lạ......</Text>
  <Text Key="11BC7226_101632">...Nhưng chuyện gì đã xảy ra trong giấc mơ...? Tôi không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="0FBBC7FC_101633">...Nó hơi đáng sợ, tôi cảm thấy buồn nôn.</Text>
  <Text Key="8C0391F4_101634">Korosuke...? Sheffy...?</Text>
  <Text Key="DE764F93_101635">Và Nebbia nữa... Ở đây không có ai sao? Pecorine... M-Một cung điện...?</Text>
  <Text Key="12345693_101636">Hm... Một bức thư?</Text>
  <Text Key="F5ABFBDE_101637">"Gửi cô Kyaru. Cô dường như chưa tỉnh, nên tôi đã đi mua sắm ở chợ. Xin chờ một chút cho bữa sáng." Kokkoro.</Text>
  <Text Key="6F342C95_101638">...Có lẽ tôi nên dọn dẹp một chút.</Text>
  <Text Key="974AC8DA_101639">Ahh, tôi không nhớ nổi... Tôi tự hỏi giấc mơ đó là về chuyện gì... ...Tôi nghĩ đó là giấc mơ về những con ve kêu ồn ào, nhưng...</Text>
  <Text Key="5512CBE3_101640">Gần đây tôi đã có rất nhiều nghi ngờ về những thứ như... dạng Princess, ...Ngày kia họ hỏi tôi về "thế giới khác".</Text>
  <Text Key="D6369FE2_101641">Vài ngày trước</Text>
  <Text Key="F9959B5C_101642">Xin lỗi, Kyaru. Tôi có thể mất một chút thời gian được không?</Text>
  <Text Key="34E295EE_101643">Có điều tôi muốn thảo luận với cô...</Text>
  <Text Key="58CFC83F_101644">C-Các người sao vậy? Các người chắc chắn muốn đi mà không có Sheffy chứ? Cô ấy đang tắm lúc này...</Text>
  <Text Key="A837C1EA_101645">Tôi sẽ phải hỏi Sheffy lại vào lúc khác...</Text>
  <Text Key="C6B0D69F_101646">Cô Kyaru... Đây chỉ là một giả định, nhưng...</Text>
  <Text Key="D366D9B1_101647">Ví dụ... Ưm, nếu tôi nói với cô có một thế giới khác, cô có tin tôi không?</Text>
  <Text Key="7DFFE46E_101648">Hả? C-Câu hỏi đó là sao...?</Text>
  <Text Key="3B5DEF30_101649">Nếu chúng ta thực sự...sinh ra ở thế giới kia. Nếu thế giới này...được "tạo ra", có thể nói thế. Nếu có một...hiện thực khác...</Text>
