  <Text Key="602CD882_167750">...ah.</Text>
  <Text Key="24D55B88_167751">...Đúng rồi. Chúng ta đã hứa đi cùng nhau, phải không? Vậy thì, Vampy xin lỗi!</Text>
  <Text Key="BD9D4917_167752">Cậu cũng vậy, Beth. Tớ xin lỗi vì đã bỏ cậu lại.</Text>
  <Text Key="A7ABF3BF_167753">Này, giờ tớ biết nhà của Vampy rồi. Chúng ta sẽ nói chuyện ở nhà Illya vậy.</Text>
  <Text Key="96BE755C_167754">Bá tước!</Text>
  <Text Key="8D5B674D_167755">Bloodkin của Vampy là gia tộc duy nhất cô ấy cần!</Text>
  <Text Key="64C75286_167756">Chính vì vậy tớ không thể làm cậu thành Bloodkin được!</Text>
  <Text Key="388C16A8_167757">T-T-Tại sao?! Tại sao cậu lại chọn một gã đáng thương như thế?!</Text>
  <Text Key="C1B8160B_167758">Tôi có địa vị và tiền bạc! Sức mạnh để kiểm soát quái vật! Và tôi trung thành với cô!</Text>
  <Text Key="CE554BC5_167759">Tại sao lại là hắn, chứ không phải tôi!?</Text>
  <Text Key="7D3E2D27_167760">Hừm... Để xem nào...</Text>
  <Text Key="8261FB44_167761">Bá tước, nếu Vampy gặp nguy hiểm, cậu có giúp cô ấy không? Nếu tôi xin máu của cậu, cậu có chia sẻ cho tôi không?</Text>
  <Text Key="0F818E05_167762">Còn nếu Vampy là người? Cậu có giúp một người cậu không thích không?</Text>
  <Text Key="14C3F537_167763">Hả?! Ưm... Điều đó...</Text>
  <Text Key="2B6D56B3_167764">Nếu là Bloodkin của tôi, dù tôi là ma cà rồng hay bất cứ thứ gì, tôi chắc chắn hắn sẽ cứu tôi.</Text>
  <Text Key="5092A1F3_167765">Hắn không kén chọn, hắn đối xử tôn trọng với mọi người. Đó là điều tôi thích ở hắn♪</Text>
  <Text Key="C104F3FE_167766">Có lẽ vì thế? Vampy bình thường không thích máu, nhưng máu của hắn thì...</Text>
  <Text Key="BA23AD51_167767">Tôi thấy máu của Bloodkin trông rất ngon. Giờ nhìn còn ngon hơn trước nữa.</Text>
  <Text Key="E51FB3E2_167768">Khi tôi hỏi Illya tại sao, cô ấy nói đó là bản năng.</Text>
  <Text Key="060D66CE_167769">Cậu nói cậu muốn lấy mọi thứ mình muốn và tặng cho Vampy, đúng không?</Text>
  <Text Key="9C22DECD_167770">Vampy cũng muốn máu của Bloodkin, và hắn nghĩ sẽ ổn nếu tặng máu của mình cho hắn.</Text>
  <Text Key="30390338_167771">Tớ muốn có nhiều bạn bè, nhưng hắn là Bloodkin duy nhất tớ muốn!</Text>
  <Text Key="39A3A496_167772">Vậy, xin lỗi nhé! Bá tước, hãy tìm người khác đi!</Text>
  <Text Key="537F5753_167773">Đó là hết phần phát biểu của Vampy! Cả hai ta cùng về nhà Illya thôi!</Text>
  <Text Key="C60D4733_167774">Không được!!</Text>
  <Text Key="43283412_167775">Khi cô sống ở đây rồi, tôi chắc chắn cô sẽ thay đổi suy nghĩ!!</Text>
  <Text Key="9976E8DF_167776">Gyaa!?</Text>
  <Text Key="D4303B99_167777">Hừm. Nếu đó là điều cô muốn làm...</Text>
  <Text Key="3B6B84BD_167778">Bloodkin!</Text>
  <Text Key="D11D67BF_167779">Vampy sẽ làm theo ý mình♪</Text>
  <Text Key="25FEC41C_167780">Gyaaah!?</Text>
  <Text Key="8CE8A0F5_167781">Theo lời kể của các binh sĩ chạy đến sau khi nhận được báo cáo hôm đó, một Bá tước run rẩy đã được phát hiện trong biệt thự đổ nát cùng một số quái vật, nhưng không sự thật nào bao giờ được tiết lộ từ miệng ông ta.</Text>
  <Text Key="D356E8F7_167782">Bá tước</Text>
  <Text Key="91E86741_167783">Vampy!</Text>
  <Text Key="8781792C_167784">Sau khi giải quyết xong chuyện với bá tước, {playername} và những người khác đã quay về chỗ Illya, người đang chờ báo cáo của họ.</Text>
  <Text Key="0F405FDE_167785">Chính vì vậy nhà của Vampy bây giờ trống trơn.</Text>
  <Text Key="9A64A648_167786">Ngôi nhà cũng đã trở thành 'phế tích'. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="3905144D_167787">Vampy sẽ đi xem thử.</Text>
  <Text Key="D807488C_167788">Tốt đó. Tất nhiên là cậu sẽ đưa hắn đi cùng rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0ECC9951_167789">...Cậu sẽ đi với tớ chứ?</Text>
  <Text Key="2E15055A_167790">Đây có phải là nơi từng là nhà của Vampy không? ...Thật sự không có ai ở đây cả.</Text>
  <Text Key="6F1815E3_167791">Tớ nghĩ có thể sẽ nhớ ra thứ gì đó nếu tớ đến đây...</Text>
  <Text Key="4AC9DBE4_167792">Còn cậu thì sao, Beth?</Text>
  <Text Key="1436BE10_167793">Gyaa...</Text>
  <Text Key="3706234E_167794">Ra vậy. Vậy cả cậu cũng không nhớ ra gì, Beth.</Text>
  <Text Key="A34451A1_167795">Gyaupii...?</Text>
  <Text Key="40BDBE71_167796">...Tớ có thể được yên lặng một chút không? Tớ muốn cố gắng hết sức để nhớ ra.</Text>
  <Text Key="43896AC9_167797">Gyah...</Text>
  <Text Key="402CE350_167798">Cần gì không?</Text>
  <Text Key="81448FA2_167799">Gyaa? Gyaauu.........</Text>
