  <Text Key="B2829B84_173200">Vậy là được, thưa ngài?\nTôi sẽ tuân theo quyết định của ngài. ♪</Text>
  <Text Key="E1A70092_173201">Ồ, quên mất cậu ở đây rồi.\nCậu lúc nào cũng thích đứng góc như vậy, {playername}.</Text>
  <Text Key="77D246B6_173202">Hehe.\nMình, Kyaru,\nKokkoro, và {playername}...</Text>
  <Text Key="EB334647_173203">Về cơ bản, tôi đã đăng ký bốn người chúng ta\nlàm thành viên của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="B08DE8E2_173204">Có vẻ như chúng ta cũng được tự do mời bạn bè\ncác guild khác đến chơi.</Text>
  <Text Key="A6A71F45_173205">Hãy dùng nơi này làm điểm hẹn để vui vẻ,\nphá phách, và ra vào tự do nhé. ♪</Text>
  <Text Key="509E7724_173206">Tất nhiên, cậu có thể dùng tòa nhà guild này\ncho bất cứ điều gì cậu thích!</Text>
  <Text Key="7A4FBECD_173207">Riêng tôi, tôi muốn cải tạo nơi này\nthành một nhà hàng thực sự ☆</Text>
  <Text Key="F551A7B4_173208">Một khi tôi có được giấy phép,\ntôi có thể dùng nó để thu thập món ăn ngon từ khắp nơi trên thế giới!</Text>
  <Text Key="149BB7E7_173209">Mỗi ngày sẽ là những bữa tiệc xa hoa!\nQuá điên cuồng phải không! ☆</Text>
  <Text Key="34C74758_173210">Cậu chỉ nghĩ đến đồ ăn thôi. Dù sao thì cũng chẳng quan trọng với tôi...\nHả?</Text>
  <Text Key="E2F10FC3_173211">Xin chào!\nÀ, các người là thành viên của Guild Ẩm Thực chứ?</Text>
  <Text Key="D9713BDE_173212">Xin lỗi?\nChúng tôi có cho phép các người nói chuyện với chúng tôi đâu?\nCác người là ai thế?</Text>
  <Text Key="1340AE35_173213">Kyaru!\nCậu không nên bắt đầu gây gổ với người ta ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="58A5C2DC_173214">À...\nNgười có phải là người quản lý tòa nhà guild này không?</Text>
  <Text Key="4D5DEEB6_173215">Đúng vậy.\nTôi là Karin từ Hiệp Hội Guild.</Text>
  <Text Key="83AF0D50_173216">Tôi được phân công quản lý Guild Ẩm Thực.\nRất mong được hợp tác với tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="9D6D11C9_173217">Niềm vui là của chúng tôi.\nNhưng cho tôi hỏi... "Hiệp Hội Guild" là gì vậy?</Text>
  <Text Key="97065EB9_173218">Ồ, để tôi giải thích.\nỞ Landosol, hầu hết cư dân đều phải\ndăng ký với một guild.</Text>
  <Text Key="B76000A5_173219">Tất nhiên, có một số ngoại lệ,\nnhư du khách từ các nước khác.</Text>
  <Text Key="2A883B59_173220">Bằng cách gia nhập một guild, về mặt kỹ thuật bạn được thêm vào danh sách dân số của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="0924D6CD_173221">Điều này cho phép bạn tiếp cận nhiều lợi ích,\nnhư các dịch vụ công đa dạng.</Text>
  <Text Key="815C43A5_173222">Ở Landosol, guild là một phần quan trọng\ncấu trúc xã hội.</Text>
  <Text Key="D25C26E5_173223">Hiệp Hội Guild được thành lập để giám sát các guild này... giống như một chính phủ vậy.</Text>
  <Text Key="DD6A2814_173224">Ồ, Karin, cô là công chức!\nChắc cuộc sống ổn định lắm nếu</Text>
  <Text Key="EB718C7C_173225">Hehe.\nỪ, có thể nói là ổn định,\nnhưng với số nhân sự ít ỏi, công việc khá là nhiều.</Text>
  <Text Key="2ABAADAD_173226">Hơn nữa, số lượng guild ngày càng tăng...\nVà không phải tất cả đều đứng đắn.</Text>
  <Text Key="8416D511_173227">Tôi hy vọng các người sẽ không nằm trong trường hợp đó.\nNếu gây quá nhiều rắc rối, tôi sẽ phải can thiệp.</Text>
  <Text Key="037D3BEA_173228">Trong trường hợp xấu nhất, guild của các người có thể bị giải thể.</Text>
  <Text Key="9A803E7A_173229">Được rồi, được rồi...\nChúng tôi sẽ không bất tuân cơ quan chức năng.\nChúng tôi sẽ cư xử đúng mực.</Text>
  <Text Key="7440C5FA_173230">Tôi sẽ rất biết ơn điều đó.\nTrong lúc chờ đợi, hãy tham khảo ý kiến tôi\nnếu gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="A922773D_173231">Tôi sẽ ở lại đây tại tòa nhà guild này,\ncho nên bất cứ khi nào cần gì, cứ thoải mái hỏi.</Text>
  <Text Key="DB61624D_173232">Hả?\nÝ cô là cô sống ở đây, cô Karin?</Text>
  <Text Key="ABF7A6F8_173233">Ồ, không. Tôi sống ở nơi khác.\nNhưng ban ngày, tôi sẽ làm việc ở đây\ngiấy tờ và những việc tương tự.</Text>
  <Text Key="0EA58518_173234">Đó là quy tắc, các bạn thấy đấy.\nTôi hy vọng nó sẽ không gây vấn đề.</Text>
  <Text Key="DA0E7172_173235">Sau khi một tòa nhà guild được thành lập,\nngười quản lý được phân công phải tạm thời ở lại hiện trường.</Text>
  <Text Key="0437AF61_173236">Sự hiện diện của tôi có thể gây khó chịu,\nnhưng hãy cố gắng hiểu.</Text>
  <Text Key="735F1069_173237">Không, chúng tôi sẽ không thấy khó chịu chút nào.\nNhưng cô nói "tạm thời"...\nVậy có nghĩa là cuối cùng cô sẽ rời đi?</Text>
  <Text Key="5D72C1D1_173238">Hehe.\nTheo quy tắc, một khi tôi đánh giá các người\nlà một guild đáng tin cậy—</Text>
  <Text Key="B4663295_173239">—và Hiệp Hội Guild phê duyệt quyết định của tôi,\ntôi sẽ không cần phải ở lại đây nữa.</Text>
  <Text Key="FF9B0061_173240">Tất nhiên, tôi vẫn sẽ thỉnh thoảng ghé qua\nđể quản lý tòa nhà.\nĐó là công việc của tôi, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="2207F979_173241">Hehe.\nCác người tiện lợi gần các tòa nhà guild khác tôi quản lý, cũng như khu mua sắm.</Text>
  <Text Key="56A50E67_173242">Thành thật mà nói,\ntôi sẽ không ngại làm việc ở đây lâu dài.</Text>
  <Text Key="AA7F7435_173243">Tôi sẽ lo toàn bộ việc nhà,\nvà tôi có thể sắp xếp nội thất và các nhu cầu khác,\ncho nên cứ cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="E8ECAABD_173244">Tòa nhà guild của các người hiện chưa có nội thất,\nnhưng cứ tự do bố trí nội thất theo ý thích.</Text>
  <Text Key="8B1DF5F0_173245">Ồ, và các người không cần trả tiền thuê nhà,\nnhưng hãy lưu ý rằng nội thất có thể tốn kém.\nTất nhiên, tôi sẽ cố gắng mua với giá rẻ nhất có thể.</Text>
  <Text Key="854871B6_173246">Được rồi!\nDù sao thì, miễn phí thuê nhà là một đề nghị khá ngon.\nÝ tôi là, trông nó giống một nơi khá ấn tượng.</Text>
  <Text Key="D1ECD114_173247">Khoan đã, đây có phải là một trong những ngôi nhà có lịch sử đáng ngờ không?</Text>
  <Text Key="7B7CC0F5_173248">Hehe...\nTôi sẽ để đó cho trí tưởng tượng của các người. ♪</Text>
  <Text Key="C93B4C1E_173249">Ồ, và một điều nữa...\nNhư các người thấy, đây là một tòa nhà guild ba tầng.</Text>
