  <Text Key="B192BF1A_16650">...Hiểu rồi, Alice-chan. Em sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="E6DC2296_16651">Nói hay lắm. Vậy thì, mọi người, cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="91922799_16652">Nhóm quyết định tiêu diệt Vua Đen và tìm cách trở về thế giới của mình.</Text>
  <Text Key="45DEDDD6_16653">Anh trai! Anh đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="F942AB75_16654">...uuuuWAHHHHHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="7D2C7346_16655">Ái chà chà... Đau quá!</Text>
  <Text Key="F2979355_16656">Mọi người, mọi người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="1538D926_16657">Ồ, thật bất ngờ～</Text>
  <Text Key="A8DA102C_16658">...Chúng ta đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="28A00591_16659">Này, nhìn đây, nhìn đi!</Text>
  <Text Key="06BB1E25_16660">Cái nấm này to thật sự!</Text>
  <Text Key="9B18C0DC_16661">Hả? Rino-chan, cô đang mặc cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="BF479031_16662">Rino-san, trông cô dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="83E752B7_16663">Sao tôi lại mặc váy lúc này?!</Text>
  <Text Key="6CDA35FE_16664">Có vẻ như nó đến từ... đây</Text>
  <Text Key="83E52850_16665">Em cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="1A179057_16666">Nhóm đến thị trấn để tìm manh mối về Vua Đen. Mọi người, ngoại trừ Alice, đều ngạc nhiên trước cảnh tượng thú vị.</Text>
  <Text Key="C2B8801F_16667">Uwaaaaaah...! Thị trấn này tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="48EA81C1_16668">Có sao? Từ góc nhìn của tôi thì khá bình thường, tôi không thấy có gì đặc biệt cả.</Text>
  <Text Key="14188FE0_16669">Tuyệt vời cũng là từ tôi dùng! Nhưng hơn hết, chính cô lại dễ thương và tuyệt vời thế, Alice-chan.</Text>
  <Text Key="1F7D8426_16670">Rốt cuộc, cô đang thể hiện một thiết kế tuyệt vời... Nếu không vì chuyến phiêu lưu này, tôi thực sự muốn phác thảo lại.</Text>
  <Text Key="4A1000C2_16671">Ahaha! Tôi vui lắm. Cứ tiếp tục khen đi~♪</Text>
  <Text Key="E6DAB9DF_16672">Này, Rino-chan! Cô nghĩ chúng ta nên bắt đầu từ đâu?</Text>
  <Text Key="D67B6938_16673">Đúng rồi... Trước mắt, sao chúng ta không bắt đầu bằng cách hỏi thăm về Vua Đen? Dù không có nhiều người đi lại lắm...</Text>
  <Text Key="AA69C77D_16674">Hiểu rồi! Nào, Ayumi-chan, chúng ta cùng đi làm việc này thôi!!</Text>
  <Text Key="4549A591_16675">HYAAAAAAAHHHH?! H-Hiyori-san, xin đừng kéo em theo!</Text>
  <Text Key="8E377E41_16676">À, ừm...! Họ đi mất rồi...</Text>
  <Text Key="B6E0A0A3_16677">Vậy thì, Onii-chan, Alice-chan, chúng ta cùng cố gắng nhé.</Text>
  <Text Key="C0AC166D_16678">...Mong là mọi chuyện sẽ suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="CDB2FE24_16679">Hả? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="3FB91C68_16680">Chỉ cần nhìn hai người chạy đi kia, tôi biết có chuyện rồi. Kìa, nhìn đi.</Text>
  <Text Key="704696E4_16681">Ôi chao, các cô gái... chưa từng thấy các cô ở đây trước đây. Các cô là du khách ư?</Text>
  <Text Key="F8E979CB_16682">Vâng... Và có một chuyện chúng tôi muốn biết, nếu không phiền...</Text>
  <Text Key="CD9A2B94_16683">Chúng tôi đang tìm kiếm vị trí của Vua Đen!</Text>
  <Text Key="610A1E4B_16684">...!??? H-Hey!! Các cô đang nói về chuyện gì vậy!?</Text>
  <Text Key="9352D36B_16685">T-Tôi sẽ giả vờ chưa nghe thấy. Gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="506246FB_16686">Ơ-Ơ, nhưng đó là... Cô ấy đi mất rồi.</Text>
  <Text Key="35158EE6_16687">Hiyori-san, Ayumi-san!</Text>
  <Text Key="34A21E1D_16688">Rino-san, ừm... vừa nãy, chúng tôi đang nói chuyện với một người dân trong thị trấn, nhưng cô ấy tức giận và bỏ chạy...</Text>
  <Text Key="2CDD033C_16689">Thật đáng buồn, dường như chúng ta đã đến muộn.</Text>
  <Text Key="28716879_16690">Có vẻ ảnh hưởng của Vua Đen đã lan đến thị trấn này. Rino, tôi biết đột ngột sau khi vừa đến, nhưng chúng ta nên rời khỏi thị trấn ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="BD53C496_16691">...Là các cô ư? Những người hỏi thăm về Vua Đen?</Text>
  <Text Key="A0491722_16692">Ơ, chuyện này liên quan gì đến cô?</Text>
  <Text Key="E1111E69_16693">Hahaha... Tôi biết... Mọi thứ về Vua Đen, tôi biết rất rõ...</Text>
  <Text Key="A0C8C9AC_16694">Th-Thật vậy ư? Vậy làm ơn, hãy nói cho tôi mọi thứ cô biết về Vua Đen!</Text>
  <Text Key="F625917D_16695">Được, tôi sẽ nói cho cô biết... nơi Vua Đen ở... chính là bóng tối... Vậy nên...</Text>
  <Text Key="00A74BE0_16696">TAO CŨNG SẼ TỐNG MÀY VÀO BÓNG TỐI ĐÓ!</Text>
  <Text Key="47F27113_16697">O-Onii-chan?! Anh đã cứu em... C-Cảm ơn anh rất nhiều!</Text>
  <Text Key="EFECB94F_16698">Bị ngăn cản rồi, hử... vậy thì đến lúc tao PHẢI THẬT SỰ rồi...!!</Text>
  <Text Key="F636200A_16699">C-Cái cảm giác khó chịu này là sao...!!</Text>
