  <Text Key="6295E862_95850">Nếu thứ đó va chạm vào, thành phố sẽ biến thành tro bụi...! \nLâu đài, Nữ hoàng, ngôi nhà chúng ta trở về...!</Text>
  <Text Key="5883DF7B_95851">Đừng có mà đùa! \nTa không thể chấp nhận chuyện này!</Text>
  <Text Key="85CE289B_95852">Nhà tôi... Chỉ còn nơi đó! \nĐừng dám đốt nó! Ta sẽ giết ngươi!</Text>
  <Text Key="5D77548E_95853">Cái này! Cái này! Cái này! Cái này!</Text>
  <Text Key="A9FE2990_95854">Giọng nói của Miroku</Text>
  <Text Key="36A5B99B_95855">Dừng lại! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="8CF54177_95856">Dừng lại, ta đã bảo rồi...!</Text>
  <Text Key="8C4F1A80_95857">Đây là...!</Text>
  <Text Key="A0D6C46D_95858">Nơi thuộc về ta!</Text>
  <Text Key="5860477C_95859">Thế giới ta muốn bảo vệ!</Text>
  <Text Key="F69DC138_95860">Đừng đốt nó!</Text>
  <Text Key="B5C83637_95861">Á, á, aaaaa!!</Text>
  <Text Key="81167C8A_95862">...Hê</Text>
  <Text Key="D0D48635_95863">Hả?!</Text>
  <Text Key="E0431FF9_95864">Nyaaaaah?!</Text>
  <Text Key="651B3BCA_95865">Đáng thương.</Text>
  <Text Key="E6F8E872_95866">Ngươi thật sự đáng thương.</Text>
  <Text Key="199459D7_95867">Ngươi trông như mèo hoang</Text>
  <Text Key="C5D60E34_95868">Burning World</Text>
  <Text Key="DFA86371_95869">Crumbling Tower</Text>
  <Text Key="3CFB6057_95870">Dù thế giới này chỉ là tạm bợ... chúng ta sẽ chiến đấu đến cùng.</Text>
  <Text Key="778A5ED3_95871">Để bảo vệ sự gắn bó của chúng ta đến cùng.</Text>
  <Text Key="3013A358_95872">Phần 2, Chương 16: Thế giới Tận cùng</Text>
  <Text Key="72AC11D5_95873">Anh biết không, tôi... tôi...</Text>
  <Text Key="EF3F80DA_95874">...Nơi này...</Text>
  <Text Key="327AD65D_95875">...Nhà tù ngầm của cung điện hoàng gia?</Text>
  <Text Key="A6BA0007_95876">Từ rào cản ở tầng ngầm nơi ta bị giam, ta đã được đưa lên...? Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="8D765C6E_95877">Xin chào, chào buổi sáng!★</Text>
  <Text Key="37D01C2A_95878">...Không biết là ai? Nghe thật khó chịu vào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="FA65FA80_95879">Ít nhất. Có vẻ họ không phải cư dân của Landosol thời ta trị vì, phải không?</Text>
  <Text Key="215F51D4_95880">Ồ~ Có thể khuôn mặt và tên của dân thường trùng khớp? \nThật tuyệt vời★</Text>
  <Text Key="0BED95BD_95881">Xin hãy dừng những lời tâng bốc thiếu chân thành. Dù sao...</Text>
  <Text Key="53A28127_95882">Nhìn qua, cô bé có vẻ như làm từ đường... Nhưng nếu là người đưa ta ra ngoài, thì khá đáng kể. Dù đây là lồng được bảy vương cẩn thận chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="C3E1DF02_95883">Hehe ★ Có thể nhờ cô dừng những lời tâng bốc thiếu chân thành không? Nếu ta phá từ bên ngoài, việc đó được viết trên mặt ta chỉ bằng một cái vung ngón tay.</Text>
  <Text Key="85A6A470_95884">Ồ, không biết? Đó là một sự giam cầm ảm đạm, không có gương. Ta thậm chí quên khuôn mặt của chính mình.</Text>
  <Text Key="160ED315_95885">Một lần nữa~♪ Dù cô tự tin về nhan sắc──</Text>
  <Text Key="3E4F5CE2_95886">Xin lỗi. Đã lâu rồi nên hơi mất gốc. Ta muốn cô cùng ta luyện tập.</Text>
  <Text Key="A933DA08_95887">Phòng khá bẩn... Cô có thể lau tường và sàn bằng cơ thể không? Ít nhất cũng làm thay khăn lau?</Text>
  <Text Key="C4FA38E2_95888">...!\nÁch...</Text>
  <Text Key="60F08AAC_95889">Hehe... Giọng hay đấy. Thật sự, ta căng thẳng đến mức gần chết.</Text>
  <Text Key="45577609_95890">Chỉ bị đánh bại bởi Princess Knight của Akira đã là sự nhục nhã tột cùng. Trong một thời gian dài, chôn vùi dưới đất như con ve. Ma lực của ta bị hút cạn. Và...</Text>
  <Text Key="1A2988C5_95891">Ta ghét những đứa trẻ vui vẻ như ngươi──</Text>
  <Text Key="3933CD61_95892">...Hehe. Hehe... Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="F7497263_95893">Hừm hừm...★ Đã lâu rồi mới được đối xử như thế này. Ta cảm thấy bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="70CBEF86_95894">...Ngươi khá là đứa trẻ kỳ lạ, phải không? Ngươi không phải không thể kháng cự đòn tấn công mức độ này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BAEF6180_95895">Không, không. Ta không thay đổi chút nào. ...Có lẽ ta đã hơi cong vênh một chút...</Text>
  <Text Key="5F111307_95896">...Ta được gọi là Nagare Misora. Ta không có món ưa thích nào... và hiện tại cũng không có sở thích nào.</Text>
  <Text Key="80A109C0_95897">Sao đột nhiên vậy? Ta chưa từng nghe lời tự giới thiệu nhàm chán như thế.</Text>
  <Text Key="B9895DDD_95898">Ahaha. Xin lỗi nè★ Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="0E4D8B3F_95899">...Không. Senri Mana-san. Cô... đã liên quan đến Viện Nghiên cứu Phát triển Năng lực Copernican chưa?</Text>
