  <Text Key="6DB34045_45550">Ôi mọi người!\nTôi rất xin lỗi vì đã gây bất tiện!\nHahaha~!</Text>
  <Text Key="E042C541_45551">Kururu, cậu cảm thấy thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="200B5092_45552">Vâng, hoàn hảo!\nNhư cậu thấy đấy, ngay cả động tác lộn nhào... sẵn sàng... ái chà!?\n...Từ đầu tôi đã không làm được rồi~!</Text>
  <Text Key="78A25967_45553">Cảm ơn mọi người nhiều lắm!\nBây giờ... sắp hết viên đá ma thuật dự phòng rồi, phải không?\nTôi sẽ đổ sức mạnh vào viên đá ma thuật ngay!</Text>
  <Text Key="48E6F697_45554">Khoan đã, Kururu. Có chuyện tôi phải nói với cậu trước.\nPhản ứng của khách hàng không tốt, nên tôi đã điều tra một chút…</Text>
  <Text Key="9BB911C0_45555">Trước tiên, chúng ta phải xua tan nỗi sợ của khách hàng.\nVì vậy, tôi đã nghĩ ra nhiều thứ...</Text>
  <Text Key="31D6BFF9_45556">Ồ! Cậu đã thực sự nghĩ ra hết! Tuyệt vời quá!\nTôi sẽ áp dụng tất cả những ý này!</Text>
  <Text Key="C83AC0BB_45557">Khoan, ông Kururu!</Text>
  <Text Key="789CDA22_45558">Đừng lo về chi phí!\nVào đây~!\nMmmmmmm~!</Text>
  <Text Key="AA2EA68E_45559">Hmmmm~!\n...Hả?</Text>
  <Text Key="F7A823B5_45560">Không có chuyện đó! Đây vẫn như mọi khi... hỷ, hỷ?\nNó không chảy ra...!? Sức khỏe của tôi đang ở trạng thái hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="A798C714_45561">Xin lỗi, Kururu. \nChúng tôi đã khóa chặt 'phép thuật tạo ra ngọc' bằng ma thuật của mình. \nTrong lúc cậu ngủ ở bệnh viện... lén lút.</Text>
  <Text Key="F7D606A1_45562">Maho, cô có thể dùng phép thuật như vậy không?</Text>
  <Text Key="580E19D5_45563">Chúng tôi không giỏi kiểm soát ma thuật, nên luyện tập\nviệc kìm nén năng lượng ma thuật.\nChúng tôi đã áp dụng điều đó.</Text>
  <Text Key="8A23C6C1_45564">Kururu chắc chắn sẽ tiếp tục cố gắng ngay cả khi chúng ta ngăn cản.\nChúng tôi không muốn Kururu đẩy bản thân quá sức nữa.</Text>
  <Text Key="DAC829B9_45565">......Vậy là được rồi!?\nTôi cường tráng dù trông có vẻ!\nTôi không làm được gì nếu không có cái này! Vậy nên!</Text>
  <Text Key="481F88C4_45566">Tôi có thể vụng về, lơ đãng và chậm...\nThế nhưng tôi chỉ có thể phục vụ bằng cách tạo ra ngọc...!</Text>
  <Text Key="ADE41BCE_45567">Không có sức mạnh này... Tôi...!\nTôi không có đặc điểm nổi bật nào...!!</Text>
  <Text Key="8CB8B70E_45568">Không phải vậy đâu...!\nKhông phải vậy đâu...!</Text>
  <Text Key="D91C3B3A_45569">Ngoài ngọc ra không còn ưu điểm nào,\ncậu đang tạo ra một sự hiểu lầm khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="CE984C53_45570">Vâng, Kururu-han.\nNăng lực tốt nhất của cậu không phải sức mạnh của ngọc,\nMà là năng lực tốt nhất của chính Kururu-han.</Text>
  <Text Key="C8A66118_45571">Cố lên.</Text>
  <Text Key="F45B9279_45572">Kururu. Tôi phải xin lỗi ở nhà.\nTôi nhận ra cậu đã đẩy bản thân quá sức.\nNhưng, tôi không thể ngăn cậu lại.</Text>
  <Text Key="1306F937_45573">Bất cứ lúc nào, Kururu, người chưa bao giờ mất nụ cười, lại rực rỡ đến thế khi đạt được mục tiêu. Tôi muốn tiếp tục được nhìn cô ấy bên cạnh mình, mãi mãi...</Text>
  <Text Key="698FEDAC_45574">Vì vậy, tôi không thể ngăn cản...\nChúng tôi đã đi cùng nhau suốt chặng đường! Và,\ntôi còn trở nên hào hứng hơn nữa.</Text>
  <Text Key="FA105CD2_45575">Tôi hoàn toàn bị mê mẩn bởi thái độ chăm chỉ của Kururu.</Text>
  <Text Key="0C0F5D79_45576">"Sự nỗ lực" của Kururu somehow di chuyển trái tim mọi người.</Text>
  <Text Key="7E2187B6_45577">Mọi người ở đây đều vậy.\nMọi người đều yêu quý cậu, nên đã giúp đỡ cậu hết sức.</Text>
  <Text Key="03488482_45578">Này, Hoàng tử.\nCậu là, phải không..?</Text>
  <Text Key="97A0AC1F_45579">Maho-chan...!!\nHero-san...!!\n...Nước mắt đã khô...</Text>
  <Text Key="559B0CB1_45580">Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng!\nGiờ em ổn rồi!!</Text>
  <Text Key="B15E8631_45581">Từ giờ trở đi, tôi sẽ không thể tạo ra nhiều ngọc như trước. Nhưng tôi sẽ không bỏ cuộc! Tôi sẽ biến "Công viên Giấc mơ Lớn" thành công viên giải trí tốt nhất thế giới!!</Text>
  <Text Key="2622DBE7_45582">Vì vậy, mọi người, xin, xin...! \nCảm ơn rất nhiều vì sự dẫn dắt và khích lệ tiếp tục trong tương lai~!!</Text>
  <Text Key="77978252_45583">Hehe, tất nhiên♪</Text>
  <Text Key="C0DFC9E7_45584">Tôi cũng sẽ hợp tác!</Text>
  <Text Key="F634D9C1_45585">Tôi sẽ giúp một tay!\nNếu cậu yêu cầu nhiều đến thế, tôi không thể làm gì khác!</Text>
  <Text Key="F75E4FC0_45586">Vậy hãy suy nghĩ lại một lần nữa.\nÝ tưởng để thay đổi hình ảnh của một công viên giải trí.\nĐể loại bỏ chấn thương tâm lý về quái vật....</Text>
  <Text Key="B73BF814_45587">Nhưng cậu biết không, sợ quái vật không phải là sai.\nChỉ là cậu không nên sợ mà không có lý do, thế thôi.</Text>
  <Text Key="B253A4EB_45588">Đúng vậy, phải không? Quan trọng là sợ đúng cách, phải không?\nTôi nghe nói trước đây có một buổi huấn luyện giả lập trước Lâu đài Parfe.</Text>
  <Text Key="39F0C432_45589">Ừ... ở Astrom có nhiều quái vật, \nvà chúng tôi biết điều đó... nhưng cũng có quái vật tốt và \ncon của sinh vật bí ẩn.</Text>
  <Text Key="F0D18705_45590">Cô là quái vật tốt...?</Text>
  <Text Key="A43076E7_45591">Vâng ♪ Tôi đang biểu diễn kịch cùng bạn bè quái vật ở Astrom.\nHọ là quái vật chuột có tinh thần trách nhiệm và lòng trung thành mạnh mẽ...\nỞ một trang trại có suối nước nóng!</Text>
  <Text Key="BBC792A2_45592">Đó... là thứ mà Maho và tôi cũng biết!?\nCon cừu chúng tôi gặp ở rìa cây thế giới lớn!</Text>
  <Text Key="2E0933F0_45593">Vâng, Barometsu-san...! \n...Ra vậy, giờ hiểu rồi. \nCó lẽ đứa trẻ đó có thể xua tan hình ảnh này.</Text>
  <Text Key="09F4A85A_45594">Sau đó, nếu còn ý tưởng nào nữa...\nHả? Sao vậy, Hoàng tử?</Text>
  <Text Key="35B75483_45595">"Cuộc diễu hành của Quái vật"......</Text>
  <Text Key="1D8A1FF5_45596">Quái vật và chúng tôi ở Astrom nữa.\nKururu từ Gio Teogonia và Clotche nữa,\ntất cả cùng nhau trong một cuộc diễu hành, dosuna ♪</Text>
  <Text Key="2798702A_45597">Ý tưởng tuyệt vời, Hoàng tử♪\nCông viên giải trí bị quái vật tàn phá được tái sinh cùng với quái vật!</Text>
  <Text Key="33730F4E_45598">Ồ, trông vui thật đấy, phải không!</Text>
  <Text Key="F25608F0_45599">...Thật sự có tác động mạnh. Nhưng có quá mạnh không?\nDù sao thì, nếu họ là kiểu khán giả có thể thưởng thức một cuộc diễu hành, họ không nên đã tránh né nó cho đến bây giờ.</Text>
