  <Text Key="7725C3E7_42750">Đúng là Shinatsu-chan!\nChăm chỉ luyện tập ngay cả lúc này♪</Text>
  <Text Key="831CA34E_42751">Bình tĩnh và đừng hoảng loạn, mọi người!\nChỉ cần không có động tác vô tình, mọi người sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="CD7D75A4_42752">Nỗi Buồn Được Chôn Dưới Tuyết</Text>
  <Text Key="E9A490CF_42753">Nghe cậu nói thật đảm bảm, Fio...!</Text>
  <Text Key="7FA1FE4F_42754">Dù vậy...\nTại sao chúng ta không dùng pha lê dịch chuyển?\nChẳng phẽ dùng chúng để di chuyển sẽ dễ dàng hơn sao?</Text>
  <Text Key="AF9034E4_42755">...Bởi vì chúng ta không biết vị trí chính xác của Eris.\nChúng ta chỉ có một số pha lê dịch chuyển có sẵn.\nNếu dùng chúng mỗi lần Yui cảm nhận được điều gì, chúng ta sẽ cạn kiệt trước khi lâu.</Text>
  <Text Key="D6E0C5E7_42756">Ước gì tớ mang theo vài cái~.\nTớ hầu như không dùng nên hoàn toàn quên mất chúng tồn tại.</Text>
  <Text Key="3C0F6117_42757">...Hả? Kishi-kun, có phải chỉ mình tớ thấy cậu trông hơi tái mặt...?</Text>
  <Text Key="EF4D3FE0_42758">Say xe!?\nShinatsu, dừng lại đây thôi!\nChúng ta cần nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="9C014E4F_42759">Hiểu rồi.\n...Ra vậy... khả năng kiểm soát gió của tôi tệ đến thế... Haah...</Text>
  <Text Key="F61E1871_42760">Ahaha, cậu đã luyện tập mỗi ngày rồi.\nDù sao thì, luôn tốt khi có thứ để phát triển♪</Text>
  <Text Key="5B92CBAA_42761">Và thế là, sau khi thư giãn trong khi Yui tìm kiếm khu vực...\nĐội đã đến Mỏ Bạc Themis.</Text>
  <Text Key="F2F40586_42762">Hats!</Text>
  <Text Key="F2B67CDD_42763">Hehe, trời lạnh thật nhỉ.\nTớ có thể cảm thấy ngón tay mình đang đông cứng lại... Haah...</Text>
  <Text Key="B605486B_42764">Đây là khu vực rất hẻo lánh, phải không?\nEris có ở đây không?</Text>
  <Text Key="43221421_42765">Ừ.\nTớ vẫn cần tìm kỹ hơn một chút, nhưng...\nĐây là sự hiện diện mạnh nhất tớ cảm nhận được cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="1CABD1A7_42766">{playername} giải thích về hang động dẫn đến Thế Giới Đảo Ngược...</Text>
  <Text Key="78ED4D70_42767">Vậy là chúng ta có thể đến Thế Giới Đảo Ngược từ đây!\nTrùng hợp điên rồ, phải không?</Text>
  <Text Key="77859429_42768">Và trên hết, còn có vòng tròn ma thuật cho phép di chuyển giữa đây và Landosol...\nƯớc gì tớ biết về nơi này sớm hơn.</Text>
  <Text Key="97C599ED_42769">Không thể tránh được.\nNhưng liệu mức độ trùng hợp đó có khả thi không...?</Text>
  <Text Key="335DE00F_42770">Thế Giới Đảo Ngược, hửm?\nTớ không hề biết.\nCậu có biết không, Shinatsu-chan?</Text>
  <Text Key="90CE9AD4_42771">...Không.\nLần đầu tiên tớ nghe về nó.</Text>
  <Text Key="4A849AB4_42772">Thế giới này là bản mẫu cho tất cả các thế giới khác.\nNền tảng mà thế giới của tôi và của Aira được xây dựng trên đó.</Text>
  <Text Key="9C2EC3A5_42773">...Do đó, vì nó là thế giới cơ sở:\nPhải có dữ liệu về sự tạo lập của chính nó đã trải qua thử thách thời gian.</Text>
  <Text Key="2EAEBBCC_42774">Có những thứ ở đây được coi là không cần thiết ngay cả cho một mô phỏng... Thế giới này thực sự không có lối thoát cho những bí ẩn.</Text>
  <Text Key="8AEBBFEC_42775">Thông thường, tôi muốn điều tra thêm, nhưng──</Text>
  <Text Key="C1BA8FFD_42776">...Ai vừa ném quả tuyết đó...?</Text>
  <Text Key="8069A73C_42777">Ai biết~?\nAi có thể đã làm chứ~?</Text>
  <Text Key="F8B12F12_42778">Đúng rồi, Aira.</Text>
  <Text Key="90B12A37_42779">Không một chút do dự!?\nNhưng cậu nói đúng!</Text>
  <Text Key="7F271D46_42780">Ý tớ là, có nhiều tuyết thế này!\nSẽ là vô lễ nếu không chơi đánh tuyết, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="EFEB3C33_42781">Vậy là đang vô lễ với ai...?\nÔi, trời lại tuyết rồi.</Text>
  <Text Key="A7BCCB78_42782">...Tớ nghĩ tớ hiểu ý cậu, Aira.\nNó khiến cậu muốn chạm vào nó một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="D7ED403E_42783">Nó lạnh và đẹp, phải không?\nMột trận đánh tuyết full-blown sẽ hơi đáng sợ, nhưng... nếu chúng ta chỉ chơi trong tuyết...</Text>
  <Text Key="A4CEB99D_42784">...Shinatsu.\nVì mọi người khác dường như đã đồng ý, sao chúng ta không chơi một chút?</Text>
  <Text Key="2300702A_42785">Cả Rei nữa...?</Text>
  <Text Key="D61A040F_42786">Không sao chứ?\nMọi thứ sẽ trở nên nghiêm túc từ đây trở đi.\nHãy nói rằng chúng ta đang tạo ra một kỷ niệm cuối cùng.</Text>
  <Text Key="6DF8C62D_42787">Tạo kỷ niệm... hửm...</Text>
  <Text Key="2389D899_42788">Chúng ta chiến đấu cùng nhau cũng là một kỷ niệm, nhưng không phải tốt hơn nếu có thêm những khoảnh khắc vui vẻ để nhìn lại sao?</Text>
  <Text Key="A739B94B_42789">Vậy, sao nào?</Text>
  <Text Key="DB739939_42790">Chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="9D4CCF87_42791">Đó là điều tớ thích nghe♪\nĐược rồi, hãy bắt đầu với trận đánh tuyết!\nNếu muốn chơi, hãy giơ tay lên~!</Text>
  <Text Key="18ADF189_42792">Trước đó, Aira.\nĐể tôi trả lại cậu món nợ cho quả tuyết ban nãy.</Text>
  <Text Key="A594C965_42793">Này, Shinatsu-chan!?\nDùng gió để tạo tuyết là vi phạm luật!\nKhoan, cái đó thậm chí không còn là quả bóng nữa, phải không? Đó là một cơn lốc!?</Text>
  <Text Key="34501F0A_42794">Đây, cậu lấy.</Text>
  <Text Key="28637ED5_42795">Một cơn gió mạnh với giọng điệu đơn điệu!?\nC-Chạy đi!!!</Text>
  <Text Key="53F11FC4_42796">Và thế là, sau một khoảng nghỉ ngắn, nhóm đã tiến về phía Eris...</Text>
  <Text Key="EBAA1B9A_42797">...Tớ nghĩ tớ bắt đầu say xe rồi.</Text>
  <Text Key="7474B656_42798">Nhắc mới nhớ, đây là...</Text>
  <Text Key="4BC028BB_42799">Nếu Linh Hồn Sương Đỏ xuất hiện, hãy cùng nhau đuổi nó đi.</Text>
