  <Text Key="69FAE67B_79950">Tôi sẽ không để ai đó cản trở việc của mình! Tôi sẽ trừng phạt họ!</Text>
  <Text Key="CE9D4951_79951">Màu đỏ hợp với tôi nhất. Ngay cả ngọn lửa thiêu rụi mọi thứ thành tro bụi cũng chỉ là một trang trí tuyệt đẹp đối với tôi!</Text>
  <Text Key="D988BE7B_79952">Có em bên cạnh, tôi vươn lên như chim phượng hoàng! Hãy kết thúc chuyện này trong một lần!</Text>
  <Text Key="70FF0276_79953">Được ở bên em, tôi khám phá được những thế giới chưa từng biết. Vậy, lần sau em sẽ cho tôi xem điều gì?</Text>
  <Text Key="9F112E53_79954">Em là người duy nhất tôi có thể giao phó lưng lại. Và cũng là người tôi muốn sánh bước, vai kề vai.</Text>
  <Text Key="889466A8_79955">Ô-hô-hô-hô! Ngọn lửa của niềm đam mê cháy rực! Bây giờ tôi bất khả chiến bại rồi! Cố lên theo tôi!</Text>
  <Text Key="1DE9AFAD_79956">Cảm ơn vì những ngày trước. Tôi háo hức chờ ngày em trở thành hiệp sĩ của tôi!</Text>
  <Text Key="26256A7B_79957">Mua sắm như dân thường thật vất vả... Cân nhắc mua gì và chỉ mua tối thiểu—tôi chưa bao giờ có những suy nghĩ như vậy...</Text>
  <Text Key="5B8ADDBD_79958">Từ giờ về sau, tớ cũng muốn sánh bước tay trong tay với cậu. Cứu xem tớ nhé!</Text>
  <Text Key="8EF99455_79959">Dù vậy, nhờ có cậu ở đó... Tớ somehow đã thoát khỏi khủng hoảng.</Text>
  <Text Key="ADB23488_79960">Mất phương hướng... Đó không phải thứ dễ dàng vượt qua...</Text>
  <Text Key="475DE138_79961">Tớ muốn nghiên cứu đồ ăn của dân thường—lần sau cậu có tham gia không? Thật ư?! Hehe, tớ rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="373474C9_79962">Cảm ơn vì đã cứu tớ hôm kia. C-Cái đó... thật ngầu.</Text>
  <Text Key="F76AA0F6_79963">Đột ngột biểu diễn trước đám đông... Cuộc sống khó lường. Và làm vợ chồng với cậu... Nhưng vui thật!</Text>
  <Text Key="0824525D_79964">Tớ sẽ tiếp tục tiến bước trên con đường thương nhân, vững vàng trong khi quan sát xung quanh... Nên... Tớ sẽ rất vui nếu cậu giúp tớ!</Text>
  <Text Key="3C9F51D9_79965">Đóng góp cho văn hóa và an toàn thị trấn cũng là sứ mệnh của tớ. Chỉ khi đó tớ mới có thể tiến gần hơn trở thành một thương nhân đúng chuẩn.</Text>
  <Text Key="8FAC699A_79966">Gặp cậu, tớ nhận ra: Đối với thương nhân, kiếm tiền là phương tiện. Điều quan trọng là bạn dùng nó để làm gì...</Text>
  <Text Key="7CE687C1_79967">Tớ chưa từng làm công việc bán thời gian. Để học hỏi, có lẽ một lần... Lần sau cậu đi cùng tớ được không?</Text>
  <Text Key="6D3E89EA_79968">Có món ăn đáng nhớ nào cậu đã từng ăn chưa? À, món quái vật? Điều đó thú vị quá! Lần sau hãy dẫn dắt tớ.</Text>
  <Text Key="2773A27A_79969">Nhờ cậu và guild, tớ học được đủ thứ. Nếu không, tớ chỉ là một cô gái ngu ngốc. Thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="161A28B7_79970">Vậy tớ quyết định rồi. Trở nên cao quý hơn để cậu tự chọn tớ! Tớ chắc chắn sẽ đạt được nó!</Text>
  <Text Key="6E3CF385_79971">Nhưng giờ cậu tốt với mọi người và là hiệp sĩ của mọi người. Tuyệt vời, nhưng cũng hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="C6908C38_79972">Cậu thực sự tốt bụng. Luôn bên cạnh tớ trong khủng hoảng, giúp đỡ—một hiệp sĩ thực thụ.</Text>
  <Text Key="4CCED6FE_79973">Tớ còn có thể cạnh tranh với Akino-san nữa đấy, biết không? T-tớ không phải vì cậu hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="4A0B47B7_79974">Tớ đã sẵn sàng rồi! Tớ không thể thể hiện bất kỳ sự yếu đuối nào trước mặt Saren-san.</Text>
  <Text Key="EE5DEF54_79975">Cạnh tranh và cải thiện cùng nhau... Đó chính là tình bạn cao quý!</Text>
  <Text Key="A5FB65DE_79976">Dù là Saren-san, tớ sẽ không lùi bước khi liên quan đến cậu!</Text>
  <Text Key="6AF19EA4_79977">Có Akino-san đi cùng làm tớ cảm thấy rất tự tin. Với hai chúng tớ, chúng tớ có thể đánh bại bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="19E861DA_79978">Ban đầu, tớ bối rối trước sự cạnh tranh không ngừng của Akino-san, nhưng giờ tớ nghĩ đó là cách của cô ấy thể hiện tình cảm.</Text>
  <Text Key="5D93B674_79979">Tớ không thể để xảy ra bất kỳ khoảnh khắc xấu hổ nào trước mặt Saren-san! Tớ sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="541E4FE1_79980">Saren-san, xin hãy dành một chút thời gian cho tớ nữa. Tớ muốn thể hiện phong cách ngầu của mình.</Text>
  <Text Key="65271C1D_79981">Khi chúng ta ở cùng nhau, không có gì chúng ta không làm được! Nếu ai đó cố cản trở, họ hãy chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="E8E79EBF_79982">Được Akino-san gọi là đối thủ xứng đáng nghĩa là tớ không thể để thua kém! Hãy xem tớ ở đỉnh cao nhất!</Text>
  <Text Key="CB140403_79983">Giữ nhịp với Akino-san thật vất vả... nhưng nó cũng làm tớ mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="6BD50470_79984">Khi ở cùng nhau, chúng ta bất khả chiến bại♪ Cậu đừng có ý định gì, không thì sẽ bị thương đấy!</Text>
  <Text Key="A0B4C034_79985">Tớ không thể không để ý đến Saren-san... Tại sao...? Bởi vì cô ấy là đối thủ xứng đáng của tớ, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="FE5000D9_79986">Akino-san có sức hút đó thu hút mọi người. Vậy sao lại gọi tớ là đối thủ xứng đáng? Cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="91C3FCA1_79987">Ban đầu, nghĩ là nền tảng tương tự, nhưng có lẽ vì ý thức về cậu... Điều này nghe lạ quá. Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="672E048A_79988">Thế nhưng, tớ không thể không cạnh tranh. Đặc biệt là dạo gần đây...</Text>
  <Text Key="989B29B5_79989">Saren-san thật tuyệt vời. Tớ thực sự ngưỡng mộ cô ấy—bạn thân quý giá của tớ...</Text>
  <Text Key="5EF0962E_79990">Điều làm nên sự tuyệt vời của Akino không phải là ý tưởng, mà là không gục ngã sau thất bại, tiến ngay lên bước tiếp theo. Cậu biết rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="8F5C63DE_79991">Cậu biết những điểm hấp dẫn của Saren-san tớ chưa vượt qua chứ? Hehe... Hơi ghen tị.</Text>
  <Text Key="D0BAE4D5_79992">Được ở cùng cậu ba người nữa ư? Tớ cũng có những cuộc cạnh tranh không thể thua... Hehe, từ giờ hãy chỉ trỏ tớ nhé?</Text>
  <Text Key="DDBC684E_79993">Nhưng dạo gần đây, muốn sống xứng đáng với nó... Trở thành người có thể đứng song hành với Akino.</Text>
  <Text Key="AE809BE5_79994">Ban đầu tớ bối rối khi Akino gọi tớ là đối thủ xứng đáng? Tự hỏi liệu mình có xứng đáng không.</Text>
  <Text Key="6DBBD9BE_79995">Cậu và tớ đã trải qua nhiều chuyện, nhưng hãy cùng nhau làm hiện tại tốt hơn quá khứ và tương lai tốt hơn hiện tại♪.</Text>
  <Text Key="19CA1234_79996">Tớ có thể đưa cậu đến bất cứ nơi nào cậu muốn... cậu sẽ đi cùng tớ chứ?</Text>
  <Text Key="B5E3D106_79997">Đi thôi, đưa tớ theo Tớ sẽ ở bên cạnh cậu lần nữa Lần này, cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="7991C984_79998">Tớ học được cách bay và ở đây để gặp cậu. Cậu vui chứ? Cậu có thể vui hơn nữa.</Text>
  <Text Key="D6053357_79999">Tớ nghĩ mình đã đánh mất đôi cánh này... Tớ sẽ trân trọng chúng. Với đôi cánh này, tớ sẽ lao đến giúp đỡ cậu trong giờ phút nguy nan.</Text>
