  <Text Key="C246332E_148750">Mày thật sự, lúc nào cũng, lúc nào cũng...! Mày điên hả?! Tại sao mày lại đi giúp một người như tao?!!</Text>
  <Text Key="CAFC86BD_148751">Đó là điều tự nhiên vì chúng ta là bạn bè mà.</Text>
  <Text Key="49271730_148752">Cơ thể tao tự động di chuyển.</Text>
  <Text Key="D67982EB_148753">Bạn bè...?! Đừng... đừng bỏ qua bản thân mình vì một lý do như thế!</Text>
  <Text Key="D8386C41_148754">Ít nhất mày cũng có thể chọn người để giúp, phải không?! Tao có quyền làm điều đó...</Text>
  <Text Key="A79ABB29_148755">...{playername} thật sự là một thằng ngốc, đúng không? Nó thật thà và tin tưởng người khác ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E086421F_148756">Ở gần {playername}... khiến tao cảm thấy thảm hại từ tận đáy lòng vì là một kẻ dối trá và luôn bị vặn vẹo...</Text>
  <Text Key="117DFA86_148757">Nhưng nếu có thể ở bên {playername}, tao có thể cũng thay đổi được... tao không thể không tưởng tượng ra tương lai bất khả thi đó...!!</Text>
  <Text Key="970F603F_148758">...Thôi đi, tao tức quá chừng!!</Text>
  <Text Key="FBDB1D50_148759">Kẻ đang điều khiển chúng! Kẻ bị thao túng! Bản thân yếu đuối, thảm hại giống hệt!! Tao sẽ giết hết chúng một lúc!!!!</Text>
  <Text Key="AB01EF1C_148760">Này, {playername}, làm ơn. Cường hóa tao thêm lần nữa!</Text>
  <Text Key="9A7753FA_148761">Tao tức giận từ tận đáy lòng lúc này! Tao cảm thấy muốn trút giận lên tên to con đó cùng với mày!!</Text>
  <Text Key="F8B5E63C_148762">Ưm...!! Tao có thể cảm nhận được...!! Sức mạnh của {playername} đang chảy vào tao!</Text>
  <Text Key="41E9F8FA_148763">Sức mạnh đáng kinh ngạc... Tao chưa bao giờ cảm thấy thế này trước đây...!!</Text>
  <Text Key="E6DD90D1_148764">Và cứ như thể tao có thể cảm nhận được trái tim mày...!! Mày đang bảo tao cố gắng lên...!!</Text>
  <Text Key="42704477_148765">Tao là kẻ thù của mày... và tao không thể có một tương lai gắn bó sâu sắc với mày.</Text>
  <Text Key="BD2DF9E9_148766">Nhưng chỉ lúc này thôi...!! Tao muốn ở bên {playername}!!</Text>
  <Text Key="55C05A1F_148767">Tao muốn được kết nối với {playername}...!!</Text>
  <Text Key="CA252862_148768">Đây là sức mạnh thật sự của tao... Không, đây là sức mạnh thật sự của chúng ta!! Nhận lấy cái này!!</Text>
  <Text Key="B9788CE4_148769">*thở dốc*!!!</Text>
  <Text Key="9F15AE1E_148770">...Toàn bộ khu vực đó đã bị thổi bay không còn dấu vết. Các quái vật cũng tan tác.</Text>
  <Text Key="F2BD37C1_148771">...Heheh, heheheh. Haha, ahahaha!</Text>
  <Text Key="AF2F8205_148772">Aaaah, tuyệt vời quá!! Tao tự hỏi đã bao lâu rồi tao chưa cảm thấy sảng khoái thế này!!</Text>
  <Text Key="629B5FE2_148773">Hahaha... haa... haha.</Text>
  <Text Key="9267B0F0_148774">Đây là kết thúc cho thời gian vui vẻ chúng ta bên nhau. Lần tới chúng ta gặp lại...{playername} và tao sẽ là kẻ thù.</Text>
  <Text Key="5F6C4097_148775">Nhưng cuối cùng, tao đã tạo ra một kỷ niệm tốt. Đủ rồi với một kẻ thất bại như tao.</Text>
  <Text Key="994A594A_148776">Hả?! Gì vậy {playername}?! Mày đột nhiên lại gần!</Text>
  <Text Key="83A435AA_148777">Hả? Mày tò mò vì tao đột nhiên im lặng?</Text>
  <Text Key="1730E150_148778">Ahaha. Mày nhạy cảm thật đấy.</Text>
  <Text Key="D1A8D8B7_148779">{playername}. Mày thật sự là một người tốt.</Text>
  <Text Key="1A713B16_148780">Phần đó của mày... À, ừm... Tao nghĩ là ổn.</Text>
  <Text Key="4D65B34C_148781">Vậy, có thể mày đang gặp khó khăn vì không có ký ức... nhưng tao chắc chắn rằng một điều gì đó khủng khiếp sẽ xảy ra từ đây trở đi...</Text>
  <Text Key="E04691E3_148782">Cố sống còn nhé, được chứ? Hứa chứ?</Text>
  <Text Key="3074F6DA_148783">Còn nữa, một ngày nào đó... một ngày nào đó, nhé?</Text>
  <Text Key="FB56900F_148784">...Hãy cùng nhau đi một chuyến phiêu lưu vô tư như thế này một lần nữa vào một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="5187FA07_148785">Với tiếng thở dài nhỏ, Kyaru nhanh chóng bước xuống núi và biến mất.</Text>
  <Text Key="F0AA4E55_148786">Chạy theo Bình Minh!</Text>
  <Text Key="925CB159_148787">Thành viên Câu lạc bộ Bóng chày 1</Text>
  <Text Key="23DCF844_148788">Thành viên Câu lạc bộ Bóng chày 2</Text>
  <Text Key="B9BFB5F8_148789">Các Thành viên Câu lạc bộ Bóng chày</Text>
  <Text Key="5DD8052E_148790">Huấn luyện viên</Text>
  <Text Key="9EBEF655_148791">{playername} được đội bóng chày nhờ vào thi đấu do thiếu người. Kyaru đi theo họ với tư cách là huấn luyện viên, và cuối cùng, khi chạy dọc bờ sông, cô đuổi theo đội trên chổi phép của mình, mỉm cười và hò hét lời khích lệ.</Text>
  <Text Key="945A2B15_148792">Kyaru và {playername} đã chuyển trường đến Học viện Ma thuật Ambrose để hoàn thành việc học.</Text>
  <Text Key="AA1ECB85_148793">Kyaru đã tận hưởng khoảnh khắc thanh xuân ngắn ngủi này, tuy nhiên, vì sự xuất chúng của cô, quyết định đã được đưa ra rằng cô sẽ tốt nghiệp với một bước nhảy lớp chưa từng có.</Text>
  <Text Key="61247FE3_148794">Haa, tốt nghiệp, hả? ... Thật sự, đột ngột quá.\nCuộc sống học đường của tao...\nChỉ mới khi nó bắt đầu thú vị.</Text>
  <Text Key="AC1A2DEC_148795">Mày sẽ bảo họ hủy việc tốt nghiệp của mày sao?</Text>
  <Text Key="CFCAA882_148796">Hyahh!\nĐ-đừng đột nhiên xuất hiện như thế!!\nÍt nhất hãy để tao biết mày có ở đó!!</Text>
  <Text Key="A83C39A5_148797">Hả? ... Mày gọi tao, nhưng tao không để ý?\nT-Tao không đặc biệt đang mải mê cái gì đâu...!</Text>
  <Text Key="68E99F96_148798">Tao đang nghĩ về việc tao phải quay về với Pecorine và mọi người.\nThời điểm tốt đấy!</Text>
  <Text Key="F1204111_148799">Vẫn còn vài ngày nữa.</Text>
