  <Text Key="EFD1CBDB_119100">Còn cô ở đây.\nKhuôn mặt tôi chưa từng thấy.</Text>
  <Text Key="DAC80110_119101">...Rất vui được gặp.\nTôi là Freiya, bạn của hiệp sĩ đến từ Landosol.</Text>
  <Text Key="0F0C0764_119102">Hừm.</Text>
  <Text Key="05EBB14C_119103">*thở dài*.\nCô hôi quá.</Text>
  <Text Key="467C4765_119104">Hả!?\nNana hôi lắm sao!?\nĐúng, tôi đổ mồ hôi và dính bẩn, nhưng...</Text>
  <Text Key="B113AC16_119105">Việc Nana nghịch ngợm và vụng về là chuyện thường.\nQuan trọng hơn... Freiya-san?</Text>
  <Text Key="A7DA0CE0_119106">Nếu đùa, cô có thể làm cho nó tin được chút không?\nMùi như một lời dối trá đến mức mũi cao quý của tôi có thể bị cong.\nCô định xử lý chuyện này thế nào?</Text>
  <Text Key="EAB47014_119107">Quái vật hình chim</Text>
  <Text Key="3F307486_119108">Ngay lập tức gọi tôi là kẻ dối trá khá là xúc phạm.\nChúng ta chưa thậm chí nói chuyện nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="6FF05343_119109">Những bạn của Kishi-san──\nTôi đã gặp vài người.\nTất cả đều có khí chất tầm thường hoặc quá mềm yếu.</Text>
  <Text Key="FED5FFDF_119110">Trái lại, từ cô──tôi ngửi thấy mùi máu.\nVà mùi căm phẫn mạnh mẽ.\nNó hôi quá.</Text>
  <Text Key="5C21DEDA_119111">Và cô, người tìm kiếm sức mạnh của Phượng Hoàng?\nĐiều đó rốt cuộc là chuyện gì?\nLông vũ đó thuộc về tôi, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="BFFEFFD5_119112">Nhưng Nana lấy được rồi!?\n...Khoan, đây có thể là...\nChiếc lông mà mọi người tìm kiếm từ Ho-oh-chan?</Text>
  <Text Key="C8E13A79_119113">Kanon-san, Manticore Monstress.\nCô khá lém lỉnh nhỉ?</Text>
  <Text Key="D9C232E1_119114">Ồ-hô-hô-hô♪\nHãy cảm thấy vinh dự khi được trò chuyện với tôi♪</Text>
  <Text Key="591CB80A_119115">Tôi đã chán những trò chuyện nhàm chán của cô rồi.\nNếu dùng lời của cô──tại sao không chết đi.\nCô gái thô lỗ.</Text>
  <Text Key="6363615E_119116">Hả?</Text>
  <Text Key="B35BFB49_119117">...Precia-chan, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="E331880B_119118">Ừ.\nVừa đủ.</Text>
  <Text Key="26519422_119119">Sức mạnh của Thiên Thần Đen khắc lên avatar của chúng ta.\nChúng ta có thể triệu hồi nhiều bóng tối hơn trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="7AB781ED_119120">Gánh nặng không dễ chịu hơn.\nĐặc biệt lần này, sự hồi phục dường như chậm hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="D590505B_119121">Mệt.</Text>
  <Text Key="1483C248_119122">Mặc dù là để ngăn Ho-oh-chan,\nchúng ta phải liên tục biến hình trong một thời gian dài ngày hôm qua,\nvà liên tục triệu hồi bóng tối...</Text>
  <Text Key="F740B5E5_119123">Để không trở thành gánh nặng cho Onii-san,\ntôi đã cố gắng làm chủ sức mạnh của bóng tối.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="654BB1DD_119124">Đầu tôi.\nNó đau.</Text>
  <Text Key="95E66CAF_119125">...Có lẽ.\nCho đến bây giờ, tôi nghĩ chúng ta chỉ may mắn.\nNhưng nếu tiếp tục, chúng ta có thể đến điểm không thể quay đầu...</Text>
  <Text Key="5D4FC791_119126">Nh-nhưng, Ria-san, để giúp Nii-sama...\nVà cuối cùng, để cứu những người đã mất...\nChúng ta không thể ngừng chiến đấu.</Text>
  <Text Key="5BE7534D_119127">...Đúng vậy. Ngay cả lúc này, Nii-sama và Cô Pecorine\nhoàn toàn tập trung vào mục tiêu.\nMột gánh nặng nhỏ không phải lý do để than phiền...</Text>
  <Text Key="D312983B_119128">Trở nên.\nMạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="F4FD48BC_119129">Vậy nên... Precia-san.\nChúng tôi cũng nhận ra mình phải trở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="907EE514_119130">Nhưng, cô thấy đấy. Khi nghĩ về dài hạn,\ncó vẻ sức mạnh của Thiên Thần Đen sẽ không cho chúng ta nhiều không gian để phát triển.\nChúng tôi đã lo lắng về điều đó một thời gian rồi.</Text>
  <Text Key="509DD8C6_119131">Hừm.\nKhông phải nó.</Text>
  <Text Key="20593981_119132">Chúng tôi sẽ.\nTrở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="7B3A6382_119133">“Chúng tôi…?”\n“Chúng tôi…?”</Text>
  <Text Key="555CB54F_119134">Ừ.\nChúng ta có thể.</Text>
  <Text Key="9819B535_119135">Để phát triển.\nĐã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="79F8000F_119136">……Precia-san……</Text>
  <Text Key="6BA7A8E8_119137">……Đúng vậy.\nSức mạnh của Thiên Thần Đen vốn là thứ cần tránh.\nNếu có thể tránh sử dụng nó, đó sẽ là tốt nhất...</Text>
  <Text Key="2D790652_119138">Tôi tin rằng bản thân sức mạnh không tốt cũng không xấu...\nNếu chúng ta có thể phát triển mà không phụ thuộc quá nhiều vào nó...</Text>
  <Text Key="C48C6D1E_119139">Ừ.\nTập luyện.\nTôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="13AD2585_119140">Tập luyện—\nThân thể nhỏ bé vô nghĩa của tôi có thể đạt được bao nhiêu,\ntôi không biết…</Text>
  <Text Key="33D41B51_119141">Tôi sẽ cố gắng hết sức có thể.\nTôi không muốn cản trở Nii-sama trong những cuộc phiêu lưu tương lai.</Text>
  <Text Key="C210F3E1_119142">Đúng vậy!\nTrước tiên, tôi cần phục hồi sức khỏe\nđể có thể chịu được việc tập luyện.</Text>
  <Text Key="5B3063E4_119143">Ừ.\nĐi thôi,\nSuối nước nóng...</Text>
  <Text Key="619E975C_119144">Suối nước nóng...\nnhưng…</Text>
  <Text Key="99349AFB_119145">Làm đi♪\nSuối nước nóng bí mật của Nephi Nela-san được nói là rất hiệu quả.\nVà hơn nữa──</Text>
  <Text Key="724051D4_119146">Để mồ hôi vì nóng trước mặt Onii-san thì hơi xấu hổ...\nphải không, Riri-chan♪</Text>
  <Text Key="B5489C51_119147">Đi thôi, Ria-san, Precia-san!\nChúng ta không thể lãng phí thời gian...!</Text>
  <Text Key="B1A5DBFD_119148">Hehe♪\nVâng♪</Text>
  <Text Key="2CA7393C_119149">....Quria.\nTôi muốn.</Text>
