  <Text Key="BE7CE649_24000">...AyuAyu! Có thể băng nhóm trộm đã tan rã, nhưng... tình bạn của chúng ta là bất khả phá vỡ!</Text>
  <Text Key="A8C85E4D_24001">Xin lỗi vì chúng tôi đã lợi dụng các bạn</Text>
  <Text Key="FCEDDBC7_24002">Đây có phải... một chiếc khăn tay?</Text>
  <Text Key="72256FA0_24003">Tớ vui quá! Tớ sẽ giữ gìn nó thật tốt!</Text>
  <Text Key="3A6C069F_24004">Mèo Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="B844CF72_24005">Đồng Cắm Trại $1</Text>
  <Text Key="4E0BAD89_24006">Nấm Giả Astraea</Text>
  <Text Key="358703A2_24007">Sức hấp dẫn của đống lửa trại</Text>
  <Text Key="217CFFFE_24008">Liệu Pháp Cô Đơn Trại Cắm</Text>
  <Text Key="FE12F679_24009">Tìm Kiếm Bản Thân Không Pha Trộn</Text>
  <Text Key="411516A8_24010">Trại Cắm Nụ Cười Nở Rộ</Text>
  <Text Key="9E707773_24011">Không Gian Cô Đơn Bị Xâm Phạm</Text>
  <Text Key="580301EC_24012">Jun, Cảm Thấy Tốt</Text>
  <Text Key="6B889992_24013">Cuộc Gặp Gỡ Của Người Thích Uống Và Người Chăm Chỉ</Text>
  <Text Key="ADF87721_24014">Cơn Sốt Trại Cắm Chưa Từng Có</Text>
  <Text Key="219C0B75_24015">Cuộc Sống Thần Tiên Đô Thị</Text>
  <Text Key="10870C42_24016">Quản Lý Nhà Máy</Text>
  <Text Key="3CBBCAA0_24017">Bạn Tớ-Kun</Text>
  <Text Key="899B7452_24018">Aoi lần nữa được triệu hồi đến Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa và nhà máy đồ chơi, nơi cậu đã ở lại Landosol khá lâu. Cậu háo hức về cơ hội hoàn hảo để làm bạn, nhưng rồi cậu ngừng nghe thấy tiếng nói của những bông hoa cậu đã mang theo từ Rừng Elf.</Text>
  <Text Key="1B2C9480_24019">Thư gửi Cô Misato, đã ba tháng kể từ khi tôi tạm ổn định ở Landosol sau khi rời Rừng Elf. Tôi không thể nhớ mình đã viết bao nhiêu thư nữa.</Text>
  <Text Key="80DB3CAD_24020">Do thiếu nhân sự tại nhà máy đồ chơi và một khóa học đặc biệt đột ngột do thay đổi chương trình tại Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa, dường như tôi sẽ không thể quay về Rừng Elf trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="32217D3C_24021">Tuy nhiên, Landosol đầy sôi động, và vì tôi tương tác với nhiều người mỗi ngày, tôi xem đây là cơ hội để tốt nghiệp khỏi việc là người cô đơn. Hôm nay, tôi sẽ cố gắng hết sức với tư cách là nhân viên bán thời gian vào buổi sáng và giảng viên đặc biệt vào buổi chiều. Kết thúc.</Text>
  <Text Key="BCA846FB_24022">...Được! ...Được rồi! ...Tất cả đều ổn!</Text>
  <Text Key="1D61C23C_24023">Vâng, vâng! Aoi-kun, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ lần nữa!</Text>
  <Text Key="66B52AF8_24024">Ô-ông Quản Lý! Làm tốt lắm! Tôi đang cố gắng hết sức với không một vụ tai nạn, không một ca thương tích, và hiệu quả tối đa!</Text>
  <Text Key="E7761B75_24025">Nếu sức mạnh của một elf cô đơn như tôi có thể hữu ích, tôi sẽ trao nó cho ngài bất cứ lúc nào, như tôi đã hứa trong công việc ngắn hạn trước!</Text>
  <Text Key="0574BDD4_24026">Tôi mới là người thực sự hạnh phúc vì được làm việc với mọi người trong nhà máy lần nữa. Tôi nhẹ nhõm vì chúng ta đã không xa cách!</Text>
  <Text Key="20D9C7CE_24027">Đứa-đứa đứa trẻ này được gọi là "Đừng Lo, Bạn Tớ-Kun V4 Custom"... là bạn tớ!</Text>
  <Text Key="DD7438F9_24028">Ơ, n-n-nếu được... ừm, thì... với tớ... ừm!</Text>
  <Text Key="4D0C4AEA_24029">Các bạn sẽ không chơi với chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="D2609CBA_24030">Đó là một sự trở về đầy vinh quang đến nơi bạn đã khéo léo tùy chỉnh! ... Này, bạn tớ cũng vui!</Text>
  <Text Key="6003407C_24031">Vâng, vâng! Thật đáng để liên hệ với bạn!</Text>
  <Text Key="008556B6_24032">Nhiều nhân viên đã xin nghỉ để về quê hương hoặc nghỉ phép cha mẹ... Nó đột ngột chồng chéo lên nhau, và chúng ta thiếu nhân sự.</Text>
  <Text Key="556FC5F0_24033">Nói về việc chồng chéo... Aoi-kun, cậu không có việc khác ở Landosol sao?</Text>
  <Text Key="8A7A854B_24034">Tôi nhớ... cậu là giảng viên đặc biệt tại Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa, phải không?</Text>
  <Text Key="03BF069A_24035">D-Dạ! Nhờ kinh nghiệm học sinh chuyển trường trước đó, tôi lại được gọi đến đó!</Text>
  <Text Key="851668F9_24036">Ra vậy, ra vậy! Khi tôi gửi thư, cậu đã ở Landosol rồi. Tôi mừng vì chúng ta đã liên lạc được nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="E3062932_24037">Hehe... Tớ cũng mừng vì có thể vội vàng đến nhanh!</Text>
  <Text Key="CB7EF428_24038">Ồ, phải rồi. Tôi có một bài giảng vào buổi chiều hôm nay. Tôi sẽ xin phép sau bữa trưa!</Text>
  <Text Key="D52552BC_24039">Tất nhiên, tôi đã lên lịch ca làm với điều đó trong đầu, nên cứ tự nhiên đi!</Text>
  <Text Key="1DE3C419_24040">Nhưng đừng cố quá sức, được chứ? Dù sao thì, sức khỏe của cậu là vốn quý giá!</Text>
  <Text Key="79755EC1_24041">Không! Ngay cả như một người cô đơn như tôi, nếu có người muốn tôi, tôi quyết tâm sẽ ủng hộ hết mình với tư cách là một người cô đơn!</Text>
  <Text Key="CECD868F_24042">Một chút quá sức là không đáng so với những gian khó trong mười năm qua tôi đã trải qua với tư cách là người cô đơn. Không có gì đâu!</Text>
  <Text Key="E71B9210_24043">Giờ thì, hãy cùng hướng tới mục tiêu hôm nay với không một vụ tai nạn, không một ca thương tích, và hiệu quả tối đa!!</Text>
  <Text Key="5EB7609A_24044">Vào buổi chiều ngày hôm đó, Aoi kết thúc công việc bán thời gian tại nhà máy và di chuyển đến Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa.</Text>
  <Text Key="5D756372_24045">Đi......đi đi, đi......ực......!</Text>
  <Text Key="E5878F97_24046">Đứng lên ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="105B12D2_24047">Nữ Sinh</Text>
  <Text Key="B82E02DB_24048">Dạ.</Text>
  <Text Key="D4E57508_24049">Aaaaa! Tớ lại sai lầm hôm nay rồi! Chào tốt... ý tớ là, tớ nên phát âm thật đẹp, nhưng lại ra thành cứng nhắc, như một tuyên ngôn tốt nghiệp của người cô đơn!</Text>
