  <Text Key="4BFED6D3_160700">Dù có thử hay không thì... Này, {playername}...!</Text>
  <Text Key="C000C80A_160701">Luyện tập để Boss Lady... quen với việc được gọi là Boss Lady!?</Text>
  <Text Key="654488A1_160702">Tất nhiên, tôi rất sẵn lòng giúp! Này, các ngươi! Hắn đang yêu cầu tất cả các ngươi giúp đỡ, nên hãy để tôi nghe một ít tiếng ồn!</Text>
  <Text Key="79F937A5_160703">ĐƯỢC RỒI!!</Text>
  <Text Key="A26FE456_160704">À... Giờ thì ngươi đã khiến tất cả bọn họ hào hứng rồi... Tôi thực sự không quan tâm, biết không? Thật khó chịu, nhưng tôi không thực sự quan tâm việc được gọi là Boss Lady.</Text>
  <Text Key="53FD821F_160705">Tuy nhiên... Tôi không nghĩ chuyện này sẽ diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="DCF1C260_160706">Rốt cuộc, những tên tự xưng là thuộc hạ này. Bởi vì họ bị xã hội từ chối và lòng tự trọng của họ đã bị xói mòn, tất cả đều đã bị xoắn uốn. Chúng khó xử hơn cả một thanh kiếm cong vênh.</Text>
  <Text Key="C406B19C_160707">Nếu ngươi làm họ tức giận, chúng sẽ đánh trả lại không cần hỏi nguyên nhân... Tốt, nếu thời điểm đó đến, tôi sẽ dạy chúng một bài học--</Text>
  <Text Key="B10E33C7_160708">BO-SS LA-DY♪</Text>
  <Text Key="D949026E_160709">...Boss Lady.</Text>
  <Text Key="49EEBB12_160710">Boss LADYYYY!</Text>
  <Text Key="324539C0_160711">Cái gì vậy, làm tôi rợn người! Nếu định gọi tôi như vậy, hãy bình thường một chút.</Text>
  <Text Key="069C68DF_160712">Không, nhưng Lil'bro nói... Hắn nói cách chúng ta gọi cô là 'Boss Lady' hàm ý chúng ta dựa dẫm vào cô cho mọi thứ, và cô không thích điều đó. Hắn nghĩ chúng ta nên thử gọi cô bằng những kiểu khác nhau. Đó là ý tưởng của Lil'bro.</Text>
  <Text Key="7CF4A6CF_160713">K-Khoan đã, 'Lil'bro' này nọ, nhưng... Từ khi nào người đàn ông trẻ này trở thành 'Lil'bro' của các ngươi?</Text>
  <Text Key="D5DEC7D0_160714">Không, anh thấy đấy... mọi lời nói của người đàn ông trẻ này đều chạm đến trái tim tôi. Hắn chắc chắn có cùng dòng máu chảy trong huyết quản với chúng ta. Vì vậy, hehehe... Hắn như một người anh em với tôi, do đó là 'Lil'bro'.</Text>
  <Text Key="B97A524A_160715">Hai người không thể nào là anh em được. Nhìn vào gương một lần đi!</Text>
  <Text Key="7E593935_160716">...Vậy phần phía sau... đã vượt qua giai đoạn đầu rồi hả!?</Text>
  <Text Key="1FC44266_160717">Ngoài ra, người đàn ông trẻ này... Hắn đã mở lòng với bọn họ rồi...?</Text>
  <Text Key="6446E2CB_160718">Boss Lady, anh thấy đấy... sẽ luôn như một công chúa đối với tôi.</Text>
  <Text Key="18CBD45D_160719">...Cái gì vậy? Lần này anh đang diễn kịch gì vậy?</Text>
  <Text Key="1F938EE8_160720">Boss Lady. Thành thật mà nói, cô thật khó chịu. Ước gì cô để tôi yên.</Text>
  <Text Key="B10A6AA2_160721">Tôi không quan tâm đâu.</Text>
  <Text Key="37AF51C7_160722">Này, này, Boss Lady~♪ Cô nghĩ tôi thông minh không?</Text>
  <Text Key="52C37CF6_160723">Ngay cả trong thế giới ngược lại cũng không.</Text>
  <Text Key="4E3C2892_160724">ÔI TRỜI!!</Text>
  <Text Key="6FA38B63_160725">Ồ, phản ứng của Boss Lady chính xác và vui vẻ thật! Lil'bro nói đúng!</Text>
  <Text Key="97EF29F6_160726">Phản ứng?</Text>
  <Text Key="7770E37B_160727">Đúng. Tiếp theo, Lil'bro nói chúng ta nên thử nhắm vào một phản ứng bình thường từ cô, Boss Lady. Hắn nói cô sẽ quen với cái tên nếu cứ trả lời cuộc gọi của chúng ta, bất kể chúng là gì.</Text>
  <Text Key="F24C4B77_160728">Đó là lý do chúng tôi quyết định gọi cô theo cách độc đáo và sáng tạo... Tôi hiểu rồi. Có vẻ Boss Lady đã quen với việc là một Boss Lady. Lil'bro hiểu chuyện!</Text>
  <Text Key="CAA7A36C_160729">Các ngươi đã cố gắng... nghĩ ra một số ý tưởng kỳ quặc, phải không?</Text>
  <Text Key="1550CFA6_160730">Người đàn ông trẻ này... Hắn thậm chí khiến những thanh kiếm cong vênh cứng nhắc này chiến đấu với sự khéo léo của chính mình bằng sự sáng tạo?</Text>
  <Text Key="9BFD78F0_160731">Một chuyện như vậy... Tôi chưa bao giờ tự mình đạt được trong suốt thời gian qua... và hơn nữa, hãy xem chúng vui mừng thế nào.</Text>
  <Text Key="797B75E7_160732">Hả? À, không... không có gì. Tôi chỉ đang nghĩ cô đã trở nên đáng tin cậy hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="DA4DB3DA_160733">........Tôi thực sự tin rằng... hắn chỉ là một em trai cần sự giúp đỡ của tôi. Tôi tự hỏi liệu tôi có chỉ tưởng tượng ra không.</Text>
  <Text Key="EF8090EF_160734">Đôi vai người đàn ông trẻ này... chúng có phải lúc nào cũng... rộng thế này không? Có lẽ tôi chỉ không để ý, hoặc có thể--</Text>
  <Text Key="996AC120_160735">K-Không, không, không. Bình tĩnh đi, tôi. Cho đến giờ, chưa bao giờ có lúc nào tôi nghĩ rằng tôi có thể dựa vào người đàn ông trẻ này? Nhưng ngay cả khi đó, tôi cũng đã vẽ một đường ranh giới cho cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="E76A812B_160736">Người đàn ông trẻ này... là anh trai tôi! Đúng, tôi vừa tuyên bố điều đó. Chỉ là tôi cảm thấy đôi vai của hắn hơi rộng... Bình tĩnh đi, bình tĩnh đi, trái tim ngốc nghếch của tôi!</Text>
  <Text Key="736EB701_160737">Hả? Ừ-ừ, tôi sẽ ổn thôi. Rõ ràng không có lý do gì để tôi không ổn...! Đừng lo, tiếp tục luyện tập này.</Text>
  <Text Key="18217E1C_160738">'Được rồi, Lil'bro. Đã đến lúc cho buổi luyện tập đặc biệt cuối cùng. 'Liên tục Boss Lady liên tiếp!'</Text>
  <Text Key="ED05BBA4_160739">'Boss Lady liên tiếp'...?</Text>
  <Text Key="30CFFA2E_160740">Ừ. Bắt đầu từ thuộc hạ số một, tất cả chúng tôi sẽ lần lượt gọi cô 'Boss Lady' theo trình tự.</Text>
  <Text Key="8FA86847_160741">Có vẻ đây là cách chắc chắn để buông bỏ mọi phòng thủ ngăn cản cô được gọi là 'Boss Lady' cho đến giờ, Boss Lady.</Text>
  <Text Key="C857727E_160742">Hả...? Cả cô nữa, {playername}?</Text>
  <Text Key="C938EC86_160743">...K-Không phải là cô không thể...</Text>
  <Text Key="B4ABA1FB_160744">Được rồi, vậy hãy bắt đầu đi! Thuộc hạ số một đây. Tôi sẽ gọi cô! BOSS LADYYYY!!</Text>
  <Text Key="43B52B24_160745">Số hai! BOOOOOSS LADY!!</Text>
  <Text Key="132EDAC8_160746">...Đúng vậy. Dù người đó đáng tin cậy đến đâu...</Text>
  <Text Key="5158722C_160747">BOOOOOO-SSSSSSSSSS LAAAAAAAAA-DYYYYYYYY!!!!</Text>
  <Text Key="28D38F94_160748">Đối với người đàn ông trẻ đó, hắn sẽ luôn là em trai tôi... Cuối cùng, hắn cũng là một sinh vật tương tự như bọn họ.</Text>
  <Text Key="705CD33A_160749">...Nếu vậy thì tất nhiên tôi không phiền nếu hắn tham gia. Nếu hắn được coi là em trai tôi, thì gọi tôi là 'Chị' sẽ phù hợp hơn ở đây... (Ghi chú: Boss Lady có thể được xem là cả hai, đối với bọn du đãng thì boss lady phù hợp hơn với những gì họ nói)</Text>
