  <Text Key="8D03BC19_62100">Đúng vậy. Tôi sẽ không lùi bước trước việc trở thành người gần gũi nhất với cậu ấy, dù sao đi nữa... Kuskus...</Text>
  <Text Key="5A59EC7F_62101">Tôi cũng sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="9E957CDF_62102">EM TRAI! NGƯỜI TÔI YÊU!!!</Text>
  <Text Key="572C4673_62103">Khi mùa hè kết thúc, Eriko và Shizuru, thông qua {playername}, khám phá ra điều quý giá -- và lớn lên một chút.</Text>
  <Text Key="B7116AAB_62104">Thực ra...</Text>
  <Text Key="EDDC154D_62105">Tôi đã có một khoảng thời gian vui vẻ</Text>
  <Text Key="A9AD20EF_62106">Ừ, chúng tớ làm được rồi</Text>
  <Text Key="4FB42EA1_62107">Hai người không tham gia cùng chúng tớ sao?</Text>
  <Text Key="FB35F182_62108">Chúng ta có nên đi một chuyến phiêu lưu mùa hè không?</Text>
  <Text Key="A81949B3_62109">Hành trình của một và một</Text>
  <Text Key="BAE28FA0_62110">Sông, vách đá... và bí mật?</Text>
  <Text Key="8F3E75BD_62111">Thưởng thức sự bất ngờ!</Text>
  <Text Key="2206E5BF_62112">Vết thương nhức nhối</Text>
  <Text Key="0EEF0E20_62113">Không đi đường vòng dài</Text>
  <Text Key="6C1CD782_62114">Nơi có những bông hoa</Text>
  <Text Key="9FF319B4_62115">Kỷ niệm mùa hè của hai người</Text>
  <Text Key="FFBA6A8C_62116">CHÚNG TỚI ĐANG Ở BIỂN♪</Text>
  <Text Key="6B4F058C_62117">Vậy đây là bờ biển Margen... Gió biển thật dễ chịu, Onii-san♪</Text>
  <Text Key="1A04EB71_62118">Đã lâu rồi tôi mới ra biển♪ Pecorine vẫn bận công việc chính thức như thường lệ, nhưng hãy chơi thật nhiều vì cô ấy!</Text>
  <Text Key="F2B760A7_62119">X-Xin hãy đợi một chút, Lady Kyaru. Tôi có thể đã để cảm xúc lấn át lúc nãy, tuy nhiên... Nhiệm vụ lần này của chúng ta là dẫn dắt Lady Nephi Nela và những người khác từ Gio Gehenna đến đây...</Text>
  <Text Key="AB392F93_62120">À... Đ-Đúng vậy, Lily-chan. Tôi xin lỗi, Nephi Nela-san.</Text>
  <Text Key="FE7D63E1_62121">...Korokorokoro. Xin hãy yên tâm, Lady Quria.</Text>
  <Text Key="FE1C287D_62122">Tôi tin rằng bản chất của cái gọi là &quot;kỳ nghỉ&quot; này nằm ở việc thư giãn cùng những người bạn mà bạn cảm thấy thoải mái. Vì vậy, xin đừng cần hướng dẫn cứng nhắc -- chỉ cần tận hưởng theo cách trái tim bạn mong muốn.</Text>
  <Text Key="528D7544_62123">Lòng hào hiệp, lòng rộng lượng như vậy... Tôi thực sự biết ơn, Lady Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="DA66B340_62124">Trong trường hợp đó, tôi sẽ không ngần ngại dang rộng đôi cánh♪ Thực tế, hai người giống như người thân của tôi rồi, Nephi Nela và Anemone!</Text>
  <Text Key="AFB03704_62125">...Như thể.</Text>
  <Text Key="EEF616B6_62126">N-Nhưng, chúng ta đã quen nhau một thời gian rồi. Chúng ta ít nhất là bạn bè, phải không?</Text>
  <Text Key="C87A4B21_62127">Tôi là... Chevalier của Công Chúa. Không hơn, không kém.</Text>
  <Text Key="7AB94F56_62128">Anemone-san...</Text>
  <Text Key="77786BC9_62129">Sau đó, {playername} và những người khác cố gắng thuyết phục Anemone chơi bóng chuyền bãi biển, ăn ở một căn lều bãi biển, và thậm chí cố gắng thay đổi cô ấy mặc đồ bơi, nhưng họ không thể thay đổi thái độ cứng đầu của cô ấy.</Text>
  <Text Key="20115567_62130">Ôi trời. Tôi thực sự biết ơn vì sự quan tâm tử tế và hướng dẫn chu đáo của cô.</Text>
  <Text Key="FF5141D0_62131">Lời mời duyên dáng như vậy -- tôi rất sẵn lòng chấp nhận trong hoàn cảnh bình thường. Nhưng xâm phạm vào tình bạn của giới trẻ sẽ rất thiếu văn hóa.</Text>
  <Text Key="2BAC8092_62132">Hơn nữa, vì cái gọi là &quot;kỳ nghỉ&quot; này là niềm vui chưa từng biết đến ở quê hương tôi, tôi muốn giữ sức để tận hưởng nó càng lâu càng tốt. Tôi xin ngài hãy thông cảm, Lord Kishi.</Text>
  <Text Key="E6124706_62133">Đúng vậy. Gio Gehenna là một vùng đất bị quấy rối bởi quái vật và thiên tai. Những nơi mà người ta có thể thư giãn trong yên bình hiếm như bông hoa udonge khó tìm. Đối với hầu hết người dân của chúng tôi, khái niệm về thư giãn hoàn toàn xa lạ.</Text>
  <Text Key="C9D9751B_62134">Hehe. Thật vậy sao? Nếu vậy, tôi sẽ nhận lời đề nghị của ngài và yêu cầu ngài &quot;hộ tống&quot;, Lord Kishi. Chúng ta nên đi đâu trước?</Text>
  <Text Key="8F749F11_62135">Anemone-san? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="9ECD9726_62136">...Công Chúa dường như đang di chuyển. Vì vậy tôi cũng sẽ vậy.</Text>
  <Text Key="F28FA972_62137">Cô ấy đang ở với {playername}, nên không cần phải lo lắng. Nào, hãy chơi bóng chuyền bãi biển!</Text>
  <Text Key="292601A1_62138">Lo lắng không liên quan gì đến chuyện này. Đây... đơn giản là vai trò của tôi.</Text>
  <Text Key="4D565DC5_62139">Vì vậy, các bạn có thể chơi mà không có tôi. Bây giờ thì...</Text>
  <Text Key="596D7D38_62140">Cô chắc chắn muốn bỏ lỡ &quot;bóng chuyền bãi biển&quot; này chứ?</Text>
  <Text Key="CD120982_62141">Vâng. Đây là công việc của tôi... và tôi không ở đây để chơi.</Text>
  <Text Key="BBEA137B_62142">...Mone. Cô biết mục đích chuyến đi của chúng ta, phải không? Chia sẻ trong thư giãn của họ cũng là một cơ hội quý giá để tìm hiểu về văn hóa thế giới này.</Text>
  <Text Key="99F2D8EF_62143">Những trò chơi như thế này là những bông hoa của văn hóa. Quan trọng hơn... cô cũng nên dang rộng đôi cánh một chút.</Text>
  <Text Key="36C33558_62144">Không phải như... tôi cần phải làm điều đó.</Text>
  <Text Key="F7D6B254_62145">Tôi... không có cánh. Hơn nữa... nơi đây nóng... và gió nhớt nhớt.</Text>
  <Text Key="A1E195C8_62146">Nóng~? Nghĩ rằng cô, không bối rối bởi núi lửa của Gio Gehenna, lại nói như vậy...</Text>
  <Text Key="12C1F9FB_62147">Tuy nhiên... hãy nhớ điều này. Có nhiều điều trong thế giới này mà cô không thể thấy một mình, và nhiều điều mà cô chỉ có thể hiểu khi ở cùng ai đó.</Text>
  <Text Key="DADB3E17_62148">...Sau khi tương tác với Lord Kishi, tôi tin rằng cô ấy đã dịu đi một chút... nhưng cuối cùng, tôi tự hỏi liệu tôi vẫn còn phải làm gì đó.</Text>
  <Text Key="5B7A6C9F_62149">Lea-san... Ưm... Kỳ nghỉ của chúng ta mới chỉ bắt đầu, vì xin đừng để nó làm cô buồn.</Text>
