  <Text Key="3DAF0BED_92000">Đúng rồi. Tớ muốn ăn gì đó rồi nghỉ ngơi...</Text>
  <Text Key="C5B2098C_92001">Không biết chúng ta còn phải đi bao lâu nữa? Bên ngoài đường hầm này do Labyrista tạo ra thì làm sao mà biết được chúng ta đang ở đâu.</Text>
  <Text Key="74F3D813_92002">Khoan! Có gì đó đang đến từ phía kia...!</Text>
  <Text Key="C86C1062_92003">Hả? Tối quá, tớ không nhìn rõ lắm!</Text>
  <Text Key="399BCCB3_92004">Có phải là Labyrista không?</Text>
  <Text Key="615010C0_92005">Không, bóng người đó không giống con người...!</Text>
  <Text Key="F9F4BFBA_92006">Không phải người?! Vậy là quái vật?!</Text>
  <Text Key="4768A1F8_92007">-Nó đến rồi! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="33DC0271_92008">Mọi người♪</Text>
  <Text Key="84E4AE72_92009">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="89E5F679_92010">H-Hả? Sao vậy, mọi người?</Text>
  <Text Key="EB7FC3D9_92011">Ồ, chỉ nhìn thấy Limarima thôi đã làm cậu sợ~ Cậu chắc mệt rồi.</Text>
  <Text Key="77635F3A_92012">T-Tớ xin lỗi... Tớ như mất hết can đảm rồi...</Text>
  <Text Key="B542664C_92013">Đã lâu rồi, Lady Lima. Lady Mahiru. Tớ mừng là hai người đều có mặt ở đây...</Text>
  <Text Key="C48EF548_92014">À! Nhà của chúng ta ngay phía trên đây. Để tớ dẫn đường cho các cậu~♪</Text>
  <Text Key="8DB9E27B_92015">Tớ sẽ bế các cô gái đang ngủ. Đi thôi♪</Text>
  <Text Key="99E3D325_92016">Ồ! Chúng ta đã thực sự đến Elizabeth Park rồi!</Text>
  <Text Key="07CB1258_92017">Đường hầm của Labyrista khiến chúng ta chỉ mất một khoảng thời gian ngắn để đến đây từ Landosol.</Text>
  <Text Key="30180395_92018">Ahaha♪ Đó là một con đường tắt, chỉ là một lối đi dưới lòng đất.♪</Text>
  <Text Key="3F305F55_92019">Hãy mở cửa và đi vào. Labyrista và những người khác đang chờ các cậu với đầu ngẩng cao.</Text>
  <Text Key="841B3DC2_92020">"những người khác"? Vậy thì, tuyệt đối không....</Text>
  <Text Key="37439819_92021">Otoooooooooooooooooooooooooooooooooooooo!!!</Text>
  <Text Key="11D125E7_92022">Cửa đã bị thổi bay ra khỏi bản lề!</Text>
  <Text Key="CF7DBF4E_92023">Đó là onii-chan! Onii-chaaan!! Oniii-chan!!!</Text>
  <Text Key="F001B9C9_92024">Ối!!?</Text>
  <Text Key="61158153_92025">Đáng sợ, phải không? Thật khó khăn, đau đớn và cô độc!! Tớ xin lỗi vì là một chị gái vô dụng đến mức không thể giúp cậu khi cậu gặp nguy hiểm!!!</Text>
  <Text Key="5265F371_92026">Lady...Shizuru. Vậy cuối cùng cô cũng ở đây...</Text>
  <Text Key="9BF833AC_92027">Aaaah!! Chị, chị lại không biết tin rồi! Vậy không công bằng, tớ cũng sẽ ôm chặt onii-chan của tớ~!</Text>
  <Text Key="9667DCEC_92028">...Ahaha. Tớ xin lỗi về chuyện đó~, tớ sẽ sửa cửa cho thật kỹ.</Text>
  <Text Key="C79E7F40_92029">À, Labyrista! Chào! ☆</Text>
  <Text Key="66415865_92030">Ừ, chào. Cảm ơn mọi người đã đến.</Text>
  <Text Key="A53B0592_92031">Tớ thực sự nhẹ nhõm khi thấy mọi người đều ổn. Tạm thời thì...</Text>
  <Text Key="98DC2BBB_92032">Ồ, khoan, Labyrista. Trước khi nói chuyện, cậu có phiền nếu tớ bế các cô gái đang ngủ đến phòng của họ không?</Text>
  <Text Key="5B6C0D92_92033">Ồ, xin lỗi, xin lỗi. Làm ơn đi.</Text>
  <Text Key="0547A1CF_92034">Tớ muốn đi cùng cậu. Tớ muốn đảm bảo rằng hoặc Hiyori hoặc tớ đang trông chừng Yui.</Text>
  <Text Key="CF7ED1D9_92035">Đúng rồi, Rei. Yui-chan có thể bị nhắm đến giống như lần trước ở vương quốc thú nhân.</Text>
  <Text Key="5273ABA8_92036">Ồ, sẽ không tốt nếu tớ nói chỉ để mà nói. Chúng ta cũng sẽ trông chừng Sheffy khi cô ấy đang ngủ!</Text>
  <Text Key="4E581E1F_92037">Làm ơn, Lady Rei. Lady Hiyori.</Text>
  <Text Key="4E774B2F_92038">Ối!? Cái gì vậy!? Cậu vào lúc tớ đang ngủ ngon lành!?</Text>
  <Text Key="A13ACACD_92039">Trời ơi, Rin-chan~ Chúng tớ bảo là sẽ có khách, nhưng cậu lại ngủ thiếp đi... và Shiori nữa?</Text>
  <Text Key="1713F689_92040">T-Tớ xin lỗi... Tớ đang thử cái gối mới với Rin, và tớ lại chợp mắt rồi...</Text>
  <Text Key="7C716AAD_92041">...Hehe. Vậy thì.</Text>
  <Text Key="35E53385_92042">Hãy ăn tối với bọn trẻ khi chúng đang thức.</Text>
  <Text Key="D3945283_92043">Rei và những người khác</Text>
  <Text Key="C91AB115_92044">Giọng nói của Rin</Text>
  <Text Key="0E8498F0_92045">Giọng nói của Lima</Text>
  <Text Key="8E85E92E_92046">Giọng nói của Shiori</Text>
  <Text Key="DDF9B573_92047">Elizbeth Park</Text>
  <Text Key="12479C07_92048">Hả?</Text>
  <Text Key="D866ED67_92049">Được rồi.</Text>
