  <Text Key="8E09C2BB_71550">Ồ, thì ra là vậy. Hình như mình đã bị lừa rồi!</Text>
  <Text Key="A01820DF_71551">Không, tôi chỉ biết vì Matsuri đi vòng quanh hai lần. Khách quen sẽ nghĩ rằng họ chọn đúng đường, phải không? Vậy thì có gì đáng sợ chứ?</Text>
  <Text Key="FC7A1E1C_71552">.........Đúng rồi!!!</Text>
  <Text Key="1719508E_71553">Ahaha...</Text>
  <Text Key="1BDB20F9_71554">Ha~... Cái nhà ma này là sao vậy? Chẳng đáng sợ tí nào, và tôi chẳng hiểu họ đang muốn làm gì.</Text>
  <Text Key="3FB72B3F_71555">Chẳng phải đáng sợ sao...?</Text>
  <Text Key="0790B6AC_71556">Giọng này là Matthew mà tôi gặp ở cổng vào à? \nBạn đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="B243AC67_71557">Đó chính là nó!</Text>
  <Text Key="CD2F9D20_71558">À, Matthew. Xin lỗi, tôi không thấy bạn.</Text>
  <Text Key="695FBC3D_71559">Ơ-Ơ, tôi đột nhiên xuất hiện từ hư không...</Text>
  <Text Key="6BC1D0F0_71560">Hả? Ý bạn là sao?</Text>
  <Text Key="30182498_71561">Nhìn này, như thế này!</Text>
  <Text Key="D734CAE2_71562">Ồ! Matthew biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="04229FC7_71563">Trò ảo thuật biến mất, hử...? Thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="6831F64E_71564">Đó không phải ảo thuật, bạn biết mà! Ui!\nSao bạn không sợ tôi chứ?!</Text>
  <Text Key="9BEA1CD3_71565">Lần này, nó xuất hiện từ hư không! Chuyện gì vậy, bạn?</Text>
  <Text Key="E9255DF6_71566">Chỉ là thay đổi ngoại hình thôi sao? \nTôi là một con ma Will-o'-Wisp, bạn biết mà!</Text>
  <Text Key="FA623372_71567">Ra vậy. Đó là bối cảnh à? \nNhư một nhà ma, cũng được đấy.</Text>
  <Text Key="64890523_71568">Đây không chỉ là bối cảnh! Tôi là một con ma thật, bạn biết mà! Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="451E6146_71569">À. Chúng tôi đều là ma, bạn biết mà. Tôi là Eddie,\ncon quỷ nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="D40586BD_71570">Tôi vẫn không tin! Này, mọi người, ra đây đi!</Text>
  <Text Key="43E76CC7_71571">Chuyện gì vậy~?</Text>
  <Text Key="CC9167EC_71572">Sao vậy~?</Text>
  <Text Key="8C16B0F5_71573">Đó là xác ướp Hughes và người sói Victor!</Text>
  <Text Key="EED5F4DC_71574">Ồ, là ông Hughes và ông Victor, hả? Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="45755FAE_71575">"Nhìn kìa! Là ma!" Bạn không sợ sao!? \nBạn không muốn hét lên vì sợ sao!?</Text>
  <Text Key="9DDD5D25_71576">Ngay cả khi bạn hỏi tôi có sợ không...</Text>
  <Text Key="352751F7_71577">Nếu phải nói, nó còn dễ thương hơn.</Text>
  <Text Key="972DC484_71578">Tôi chẳng hiểu sao bạn lại thất vọng đến thế...</Text>
  <Text Key="93CDA503_71579">Matthew, thôi bỏ đi. Dù chúng ta làm gì đi nữa cũng vô ích.</Text>
  <Text Key="731F9F39_71580">Thôi thì... \nChắc năm nay tôi sẽ có thể trở về thế giới linh hồn mà không làm ai sợ...</Text>
  <Text Key="A580E66F_71581">Thế à? Nii-chan, bạn biết về thế giới linh hồn?!</Text>
  <Text Key="CFB931D0_71582">Kishi-san, anh không cần phải chở tôi... hả? Nét mặt anh không phải như thế. Anh thật sự biết về thế giới linh hồn?</Text>
  <Text Key="887D9118_71583">Đã có nhiều chuyện xảy ra.</Text>
  <Text Key="60E8D611_71584">Tôi đã thấy chuyện này rồi.</Text>
  <Text Key="FDCA0FF9_71585">Kishi-san nói nhiều thứ đến mức thật sự quá nhiều, và thế nhưng, một cách kỳ lạ, tôi lại thấy mình hiểu và chấp nhận chúng... Mặc dù tôi hoàn toàn không hiểu anh đang nói gì.</Text>
  <Text Key="488BC6CB_71586">Ừm, vâng. Nhưng nếu anh nói vậy, thì những đứa trẻ này thật sự... là ma?</Text>
  <Text Key="963C2DE5_71587">Bạn đang ở thế giới linh hồn sao, bạn!? Bạn đã đi đến nhiều nơi thật rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D1EE1665_71588">Xin đừng tùy tiện nói những điều sốc thế! \nHả? Vậy thì, ý là những đứa trẻ này thật sự là ma?</Text>
  <Text Key="3EBE3287_71589">Tôi muốn nói là điều đó không thể nào...\nnhưng khi bạn nói như vậy, thì có lẽ có chút đúng.</Text>
  <Text Key="6544C9D5_71590">Trang phục của Matthew không giống như một bộ đồ giả. \nTôi có thể hỏi bạn một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="FE8D16EA_71591">Ồ, cái đó gây ngứa!</Text>
  <Text Key="78F3B774_71592">Tất nhiên. Cảm giác này, nó không phải là nhân tạo.</Text>
  <Text Key="9E67F7EA_71593">Ơ, thì... Trước hết thì ma là gì? Nó khác với quái vật phải không?</Text>
  <Text Key="A307978D_71594">Không, sai rồi! Quái vật là kẻ xấu tấn công người, phải không? Chúng tôi sẽ không bao giờ làm chuyện như thế!</Text>
  <Text Key="71F48FD0_71595">À! Ma chỉ làm người ta sợ và ăn thịt họ!</Text>
  <Text Key="BE532BF3_71596">Th-Thế thì...</Text>
  <Text Key="AEFD7B3A_71597">Anh ta không phải là một kẻ cực kỳ xấu sao?! \nNghĩ rằng có người như thế tồn tại trong thị trấn!\nTôi sẽ chắc chắn trừng phạt hắn!</Text>
  <Text Key="3797D596_71598">Ồ! Không! Sai rồi! Điều gì đó quan trọng đang thiếu! \nChúng tôi ăn những tiếng hét mà mọi người thốt ra khi họ sợ!</Text>
  <Text Key="B1DFE1E5_71599">Nhưng chúng tôi... \nChúng tôi chưa bao giờ nếm thử một tiếng hét trước đây...</Text>
