  <Text Key="C6D5175F_97900">Ba tháng trước,\nsau khi Kaiser – người cai trị vùng đất này với tư cách là Công Chúa – bị đánh bại,\nđã có sự bất ổn và hỗn loạn ở cung điện này, phải không?</Text>
  <Text Key="F000E0F2_97901">Vâng. Nhờ những người như Jun\nvà các quý tộc – những người cuối cùng cũng nhớ ra tôi,\nchúng tôi đã ổn định được tình hình...</Text>
  <Text Key="AC14BBAC_97902">Nhưng ảnh hưởng của Mana lan rộng xa hơn cung điện.\nCác bang hội trộm cắp, bang hội sát thủ, bang hội nghiên cứu nguyền rủa cấm kỵ...\nMana đã chinh phục phần lớn thế giới ngầm tội phạm.</Text>
  <Text Key="8813170D_97903">Nếu có gì, thì sự bất ổn ở đó chắc chắn còn lớn hơn ở cung điện.\nBởi không chỉ ở Landosol mà trên khắp nơi xa xôi của lục địa,\nMana đã nắm giữ ảnh hưởng rộng lớn trong thế giới ngầm tội phạm.</Text>
  <Text Key="12A9647D_97904">Tôi... tôi không hề hay biết...</Text>
  <Text Key="216B2A3E_97905">Tuy nhiên, trước khi sự hỗn loạn đó có thể trở nên rõ rệt,\nnó đã nhanh chóng bị dập tắt.</Text>
  <Text Key="16AD70B3_97906">...Không.\nKhông phải dập tắt, mà là 'chinh phục'.\nBởi một bang hội trước đây chưa từng biết đến, chỉ được gọi là Rage Legion.</Text>
  <Text Key="FEC22241_97907">Một bang hội chưa biết...?\nCòn Hiệp Hội Quản Lý Bang Hội thì sao?</Text>
  <Text Key="4214DD6C_97908">Họ có đăng ký, vâng, nhưng với thông tin giả mạo.\nỪ, bản thân điều đó cũng không hiếm trong xã hội tội phạm...</Text>
  <Text Key="E2E5F388_97909">Sử dụng các hóa trang của mình, tôi đã chứng kiến Rage Legion hành động.\nMột nhóm lính đánh thuật chiến đấu đã bị tàn sát trong vài giây...\nbởi một kiếm sĩ đơn độc.</Text>
  <Text Key="291A21F9_97910">Bang hội này không bình thường.\nHọ có khả năng vượt qua quy tắc của thế giới này,\ngiống như Seven Crowns. Hoặc có lẽ còn mạnh hơn nữa...</Text>
  <Text Key="EEE5E4F8_97911">Rage Legion hiện đang cai trị thế giới ngầm.\nVà gần đây, các thành viên của họ đã được nhìn thấy ở khu vực này.\nSẽ không lâu trước khi họ tấn công Landosol.</Text>
  <Text Key="F97750B4_97912">Một cuộc tấn công...?!\nHọ định tấn công thành phố này?!</Text>
  <Text Key="D469296F_97913">Vâng... Họ sẽ.</Text>
  <Text Key="9C527CF7_97914">Neneka...\nCậu đang run sao?</Text>
  <Text Key="EBB37119_97915">Tất nhiên là không...\nKhông. Tôi thừa nhận.\nĐây không phải sự bắt chước... Đây chính là nỗi sợ hãi của chính tôi.</Text>
  <Text Key="F72C28D4_97916">Nhưng... tại sao...? Tôi cũng không hiểu...\nTôi chỉ có cảm giác rằng một điều thực sự khủng khiếp đang chờ đón chúng ta trong tương lai...</Text>
  <Text Key="B2A3AFD6_97917">Ồ, tôi hiểu rồi!\nNghe như là trực giác của một cô gái nhỏ!</Text>
  <Text Key="7EB73584_97918">Trực giác...\nKhông phải từ tôi thích,\nnhưng trong trường hợp này, tôi có linh cảm.</Text>
  <Text Key="ABD90ED3_97919">Bang hội 'Rage Legion'...\nBang hội này có thể liên quan đến kẻ xấu thực sự mà Mana sợ hãi.</Text>
  <Text Key="0896E4D4_97920">Và họ sẽ tấn công thành phố này...\nĐúng lúc chúng ta còn đang cố gắng khôi phục nó!</Text>
  <Text Key="98CCB18A_97921">Tôi cũng thấy cái chết của thành phố này bất tiện,\ncho nên tôi sẵn sàng hỗ trợ. Nhưng đừng mong quá nhiều.\nCơ thể tôi vẫn còn tổn thương từ những gì Mana đã làm.</Text>
  <Text Key="5125F3AD_97922">Như tôi đã đề cập trước đó,\nchìa khóa chiến thắng là sức mạnh mới của chàng trai trẻ {playername}.\nNếu các người không khai thác hết sức mạnh đó, thất bại là không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="FEC54573_97923">Xin lỗi để các cậu chờ! ♪\nĐây là mười món anmitsu tráng miệng thêm!</Text>
  <Text Key="A16DFB40_97924">Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="18FF1EFF_97925">Ồ—đó sẽ là món tráng miệng thứ hai của tôi! ♪\nTôi không ngại đâu! ☆</Text>
  <Text Key="185723B4_97926">Khoan đã, cậu vẫn chưa ăn xong?!\nÍt nhất cũng kết thúc câu chuyện...!</Text>
  <Text Key="F6210266_97927">Này, Kyaru.\nTôi nghĩ cô ấy có lẽ đã đề cập hầu hết những phần quan trọng rồi.</Text>
  <Text Key="01F2DD5D_97928">Nhưng nếu đúng đây là công việc của kẻ thù thực sự của Kaiser,\ntôi chắc chắn những kẻ địch mới này sẽ không dễ dàng bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="B1044E57_97929">Thế giới nguy hiểm, hử...\nĐứng một mình, nghe như một câu chuyện trong trường ca...</Text>
  <Text Key="4863AACD_97930">Ừ, ừ! Cậu bé Kariza đó...\nHắn có thể khiến quái vật đẩy lùi đòn tấn công của chúng ta, dịch chuyển trong không trung...\nTất cả những sức mạnh đó thật đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="8F620646_97931">Vâng... Đúng như cô Neneka dự đoán,\nkhông có sức mạnh mới của Chúa Tể,\ntôi sợ rằng chúng ta chắc chắn đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="C2B19633_97932">Ừ, tôi nghĩ cậu không sai.\nNhưng thằng nhóc đó cuối cùng đã trốn thoát an toàn,\ncùng với toàn bộ quái vật!</Text>
  <Text Key="15F6BC3E_97933">Tôi nghĩ... chúng ta sẽ phải chiến đấu với hắn lần nữa, phải không?\nHắn vẫn đang lên kế hoạch tấn công chúng ta và cố gắng làm hại thành phố, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="7B96ADCB_97934">Khi thời điểm đó đến,\nchúng ta sẽ cần tất cả sự giúp đỡ mà {playername} có thể cung cấp...</Text>
  <Text Key="93E4F9E0_97935">Mmm~! ♪\nSự hài hòa giữa xi-rô, đậu ngọt và kem\nngon hơn bất cứ thứ gì! Đúng không, {playername}? ☆</Text>
  <Text Key="CF69362E_97936">Dewishus! ♪</Text>
  <Text Key="9C670328_97937">Ahhh... Thật sự rất ngon.\nTôi đã ăn nhiều rồi, nhưng vẫn không thể cưỡng lại...</Text>
  <Text Key="B210BFF3_97938">*thở dài*\nHắn vẫn chẳng hơn gì một đứa bé.\nLàm sao chúng ta có thể tiếp tục dựa vào hắn trong trận chiến?</Text>
  <Text Key="5E62029E_97939">Cô Kyaru... Xin đừng lo lắng.\nTôi tin chắc rằng Chúa Tể\nluôn luôn đến cứu giúp chúng ta trong giờ phút nguy nan.</Text>
  <Text Key="C46CFF1E_97940">Thôi đi, cậu thật thoải mái.\n...Ừ, tôi không thể phủ nhận tôi cũng có chút cảm giác tương tự...</Text>
  <Text Key="DE6CEA73_97941">Nhưng cái này... 'Princess Form,' đúng không?\nNếu chúng ta dùng quá nhiều, cậu không nghĩ\nhắn có thể lại ngã gục chứ?</Text>
  <Text Key="EE6CFDC8_97942">...Hmm.\nGần đây hắn bắt đầu học nói...\nCó nguy cơ hắn hoàn toàn trở lại trạng thái trẻ sơ sinh không?</Text>
  <Text Key="335449E8_97943">Không, chúng ta không thể để điều đó xảy ra lần nữa!\nTrông trẻ thật là công việc vất vả!\nBạn không thể rời mắt khỏi chúng...</Text>
  <Text Key="21C82AEA_97944">...Đúng vậy.\nChúng ta không thể ép Chúa Tể quá sức.\nHắn vẫn chưa làm chủ được toàn bộ khả năng mới này...</Text>
  <Text Key="E33C557C_97945">Hắn chưa làm chủ được... Ồ!\nCác cậu có nghĩ rằng lý do Peco và Yui đói quá\nsau trận chiến có thể là vì điều đó không?</Text>
  <Text Key="20509999_97946">Đó chắc chắn là khả năng!\nCảm giác này giống hệt khi tôi dùng Royal Equipment\nvà đẩy bản thân quá sức.</Text>
  <Text Key="3D7FE7BE_97947">V-vậy sao?\nVậy có lẽ việc ăn nhiều thế này sẽ không khiến chúng ta tăng cân!\n...Ít nhất, tôi hy vọng là không...</Text>
  <Text Key="5BAFF107_97948">Hmm...\nTôi sợ rằng tôi không thể cho các cậu hy vọng.\nTôi nghĩ công chúa đó chỉ là tự nhiên kháng cân thôi.</Text>
  <Text Key="5F0429FC_97949">Ồ không...\nKhoan—whaaa?!</Text>
