  <Text Key="DF239464_118950">S-Sao Lou và Kasumi-san lại là thủ phạm!?</Text>
  <Text Key="21DB57AD_118951">Viên kẹo mà Lou-san và tôi cùng ăn lần đầu.\nĐó là kẹo của Kanon-san.</Text>
  <Text Key="2A69FA6A_118952">Quả bóng kẹo Nana-san ném trúng thẳng vào Lou-san, khiến một cục u nổi lên.\nSau đó, Lou-san đã đập nó bằng gậy và ăn cùng tôi.\nNếu không, hiện tượng kẹo rơi từ trên trời không thể giải thích được.</Text>
  <Text Key="E4D43211_118953">K-Kẹo của tôi… không, ý là cô ăn viên ngọc của tôi rồi!?\nVậy thủ phạm chính là Thám tử Otanko Lou-san!\nVà đồng phạm là Kasumi-san và Nana-san!</Text>
  <Text Key="6A7987B5_118954">Lou-san sẽ phải bồi thường cho tôi!\nNào, cô sẽ kiếm tiền đàng hoàng chứ!</Text>
  <Text Key="D63090FC_118955">K-Không thể nào!\nCô định làm gì với Lou~!?</Text>
  <Text Key="8298F14E_118956">Hiiiii!\nCứu tôi vớiaaa!</Text>
  <Text Key="9B08FBE0_118957">Này! Là một đấu sĩ, hãy chiến đấu mà không bỏ chạy!\nVì cô đã ăn kẹo của tôi… ý là, viên ngọc của tôi,\nCô sẽ tiếp tục chiến đấu cho đến khi kiếm đủ tiền bồi thường!</Text>
  <Text Key="F5410E0A_118958">P-P-Phải làm sao đây!?\nCứ thế này Lou-chan sẽ bị nuốt chửng mất!</Text>
  <Text Key="58977BDB_118959">Ơ, Kanon-san.\nKhông có cách bồi thường nào khác sao?</Text>
  <Text Key="172A455E_118960">Không! Để giấu kín vụ kẹo, tôi đã nhân nhượng các cô rồi!\nHay là, các cô muốn tham gia làm đấu sĩ!?</Text>
  <Text Key="6F0237BA_118961">......C-Cố lên nhé, Lou-chan!\nNana sẽ cổ vũ cho cô~!</Text>
  <Text Key="EE7422FB_118962">......Ngay cả với tôi, bộ đồ đó cũng hơi xấu hổ.\nVà, nếu trực giác tôi đúng, sớm thôi──......</Text>
  <Text Key="2B509D41_118963">Aaaa~...!!\nTôi sắp bị ăn thôi~!</Text>
  <Text Key="B7C3F9F5_118964">Hả!? Lou-san biến mất rồi!?\nTiền bồi thường của tôi~...!</Text>
  <Text Key="23C4816E_118965">Đó là thời hạn của thiết bị dịch chuyển.\nThan ôi... một ngày dài thật.</Text>
  <Text Key="0A078AD3_118966">Sau nhiều tình tiết bất ngờ, Kasumi và những người khác đã giải quyết được bí ẩn vụ trộm ngọc.\nSau đó, Kanon để lại vẻ mặt tức giận khi Lou trốn thoát,\nvà cô ta xông vào đấu trường và tự mình kiếm được khoản bồi thường bằng viên ngọc (kẹo).</Text>
  <Text Key="B5021EE5_118967">Mitsuki và Eriko đưa ra giả thuyết về mối quan hệ giữa cảm xúc của Anemone và hoa thông qua quan sát. Với sự giúp đỡ của Quria, họ tiến hành một thí nghiệm và khiến Anemone cười. Tuy nhiên, họ bị một Anemone tức giận đuổi theo, cuối cùng dẫn đến thí nghiệm thất bại.</Text>
  <Text Key="159F1004_118968">Buổi sáng sớm ở khu dân cư Gio Gehenna. Một thí nghiệm của Mitsuki và Eriko sắp được tiến hành trên một người bất ngờ.</Text>
  <Text Key="9FC5618D_118969">Lời hứa là lời hứa. Tôi sẽ điều tra cô thật kỹ♪</Text>
  <Text Key="04C0B99F_118970">Cô đã sẵn sàng... hehe.</Text>
  <Text Key="78603490_118971">Quay ngược thời gian về vài phút trước.\nNgười thợ dệt đột ngột bắt đầu đau tim và đau bụng.\nAnemone đang sơ cứu.</Text>
  <Text Key="71A3C06A_118972">U... đau quá...</Text>
  <Text Key="24AD7EAD_118973">──Các loại thảo dạc không có tác dụng.\nCó cách nào khác không...</Text>
  <Text Key="6595775A_118974">──Người này là người thợ dệt yêu thích của Công Chúa. Tôi không thể để mất họ dễ dàng. Nhưng phương pháp còn lại...</Text>
  <Text Key="3F598C61_118975">Cô dường như đang bối rối.\nĐể tôi giúp cô?</Text>
  <Text Key="EB507288_118976">──K-Kia là ai?</Text>
  <Text Key="FEC0C9E8_118977">Rất vui được gặp cô, Anemone-chan. Tôi nghe nói về cô từ {playername}-kun. Tôi là Mitsuki, bác sĩ bóng tối. Và đây là Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="1034B83F_118978">Trước đó, cô dường như do dự về một quyết định.\nCô có phương pháp điều trị bí mật nào không? Hehe...</Text>
  <Text Key="3F0074DF_118979">Không…\nChỉ là—</Text>
  <Text Key="E5433827_118980">──Bằng chất độc.\nTôi định cho cô ấy cái chết nhân từ.</Text>
  <Text Key="48A3F7F1_118981">Ô♪\nĐứa trẻ dối trá. Dễ thương quá♪</Text>
  <Text Key="7EAF10A3_118982">Không sao, không cần làm thế đâu.\nChúng tôi sẽ chữa lành cho cô ấy.\nNhưng để đổi lại, hãy để chúng tôi kiểm tra cô một chút.</Text>
  <Text Key="7548926C_118983">...Kiểm tra? Tôi?</Text>
  <Text Key="14BB80C6_118984">Thông thường, tôi sẽ tuyệt đối từ chối điều này—nhưng.\nCũng tốt hơn là mất một người thợ dệt tài hoa.\n...Và nếu có nghĩa là không phải dùng phương pháp đó...</Text>
  <Text Key="4118BC35_118985">──Hãy nghe xem cô có gì để nói.</Text>
  <Text Key="E4DA2C8E_118986">Ồ, không đau nữa...!?\nNhưng tại sao!?</Text>
  <Text Key="B9C04252_118987">Có một củ cải sống trong dạ dày cô.\nĐó là nguyên nhân gây khó chịu.\nMay là thuốc của Eriko-chan đã làm dịu nó.</Text>
  <Text Key="104BA5F1_118988">Hehe... Nhờ cô, tôi đã thử được thuốc tăng cường dạ dày vừa phát triển.\nGiờ, như đã hứa, chúng ta kiểm tra Anemone-san nhé?</Text>
  <Text Key="FE9343A8_118989">──Dù là lời hứa.\nNếu là thí nghiệm kỳ quặc, tôi sẽ trả đũa... bằng chất độc.</Text>
  <Text Key="856E4D5E_118990">Tôi không quan tâm.\nNếu vậy, tôi có thể lấy được mẫu chất độc... Hehe.</Text>
  <Text Key="4158AD57_118991">Cô không cần cảnh giác quá.\nTiếp xúc với đối tượng không phải lúc nào cũng là thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="9A3F8CFE_118992">Trước khi hình thành giả thuyết cho thí nghiệm, quan sát là điều đầu tiên, phải không? Vì vậy, tôi muốn cô để chúng tôi quan sát cuộc sống hàng ngày của cô. Cô chỉ cần làm việc như bình thường, Anemone-chan.</Text>
  <Text Key="074719BB_118993">──Quan sát ư?\nChỉ vậy thôi sao?</Text>
  <Text Key="E3AF2354_118994">Cô ấy không nói gì nhưng bước đi rồi, vậy là ổn, phải không?\nBắt đầu quan sát thôi!</Text>
  <Text Key="716D33BD_118995">Đi theo Anemone, Mitsuki và Eriko đến một khu rừng\ngần khu dân cư.</Text>
  <Text Key="51B0639C_118996">Cô ấy bước vào rừng với một cái ca...\nLà tuần tra hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="1F324F05_118997">Không, không phải.\nNhìn sang bụi cây kia đi.</Text>
  <Text Key="0064DA6B_118998">...Sinh động hơn hôm qua.\nGiờ, nước và dinh dưỡng cho hôm nay.</Text>
  <Text Key="EB53613F_118999">Chăm sóc hoa?\nVà, cô ấy dùng ma thuật để nuôi chúng.\nNếu chúng ta có thể tuyển dụng cô ấy ở một cửa hàng hoa... Hehe.</Text>
