  <Text Key="6334B259_50700">Tớ muốn làm việc cùng cậu, Nozomi... được cùng nhau thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="DC2233C9_50701">Ừ... Cảm ơn. Tớ có thể ngửi thấy Lou-chan thực sự nghĩ vậy... Đây là mùi của sự tử tế của Lou-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="BDE235EC_50702">Tớ nói rồi, đây chỉ là tớ ích kỷ thôi. ...Cậu có thể quên đi, được chứ?! Thực tế, quên ngay đi!</Text>
  <Text Key="E65537AA_50703">Vì vậy, Nozomi đã có được liều thuốc chữa lành sẽ đưa cô ấy trở về trạng thái ban đầu.</Text>
  <Text Key="83753B24_50704">À, chờ đã! Bây giờ nghĩ lại, khi Nozomi nếm thử thần dược &quot;giải phóng bản chất thật&quot;... Cậu đã ở gần đó, {playername}, phải không? Có gì thay đổi với cậu không?</Text>
  <Text Key="1DE97D02_50705">VẬY CẬU CŨNG UỐNG RỒI, ĐÚNG KHÔNG?! N-Nhưng... không có sự thay đổi rõ rệt nào... Tớ tự hỏi liệu thần dược chỉ có tác dụng với Nozomi thôi.</Text>
  <Text Key="EAB5B05F_50706">...Hoặc có thể thần dược CÓ tác dụng, nhưng dù sao cũng không có thay đổi...? Nói cách khác, không có bản chất thật nào mà cậu đang giấu... Điều đó có nghĩa là... Cậu luôn thể hiện bản chất thật của mình!?</Text>
  <Text Key="E0BB02F9_50707">...Thật hào hoa. Cậu thực sự là Hoàng Tử Định Mệnh của tớ...♪</Text>
  <Text Key="F1FBEF80_50708">Ờ, ừ, không có gì đâu, tớ ổn! Hẹn gặp lại ngày mai!</Text>
  <Text Key="DF6F2C1A_50709">Tớ có việc cần làm, nên lần sau vậy!</Text>
  <Text Key="FF186A2C_50710">Tớ có thể biết chỉ bằng cách nhìn</Text>
  <Text Key="EFD0833C_50711">Được rồi, đi thôi, Nozomi!</Text>
  <Text Key="69CED606_50712">Tớ có uống, miệng hơi đắng nhưng không sao</Text>
  <Text Key="586827B6_50713">Mặt cậu đỏ... cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="7AEB41F6_50714">Nozomi sẽ biến đổi trang trí sân khấu cho những khách hàng đã mất năng lượng, và dùng màn trình diễn idol của mình để cổ vũ họ trở lại. Nhưng khi Louismarie thấy điều đó, cô ấy nhận ra đau đớn rằng Nozomi nên quay lại làm idol và sa thải cô ấy.</Text>
  <Text Key="253C679B_50715">Hôm nay là ngày cuối cùng Nozomi làm việc tại Hội Alchemy Alkes. Sáng sớm, {playername} thấy Nozomi hướng về nồi alchemy trong xưởng và gọi cô ấy.</Text>
  <Text Key="EFB59038_50716">À, chào buổi sáng... AAAAA, dừng lại! Đừng đến gần tôi cho đến khi tôi đã đeo mặt nạ!</Text>
  <Text Key="64C89CE9_50717">Ừ... Nhưng tôi vẫn chưa uống đâu. Có việc tôi muốn làm trong khi tôi vẫn còn nhạy cảm với mùi.</Text>
  <Text Key="017BC81C_50718">Tôi muốn làm nước hoa để đáp lại lòng tốt của mọi người! Nước hoa tuyệt vời nhất dành cho mọi người, bằng chứng được thử nghiệm bởi một người cuồng mùi!</Text>
  <Text Key="7B3322F7_50719">Vì vậy tôi nghĩ tôi sẽ uống sau khi hoàn thành nước hoa. Nhưng nó không diễn ra suôn sẻ...</Text>
  <Text Key="48303AFF_50720">...Ừ. Tôi đã thử nhiều thứ khác nhau, như ghi chú cam quýt từ bergamot và chanh, ghi chú trái cây, ghi chú gourmand... và tôi đã tạo ra thứ khá tốt.</Text>
  <Text Key="F263C02F_50721">Nhưng tôi cảm thấy thiếu một thứ... Giống như nguyên liệu bí mật trong nấu ăn? Tôi chưa đủ các gia vị ẩn, nói vậy.</Text>
  <Text Key="9B37E0B9_50722">Hừ.</Text>
  <Text Key="F78E37B6_50723">Lou-chan?! Ôi chết, tôi muốn giữ bí mật, nhưng cô ấy đã phát hiện! Và tôi còn cẩn thận không phát ra tiếng động~</Text>
  <Text Key="4FF7D7F0_50724">Tôi nói là, nếu cô đang rải mùi đó khắp nơi, ai cũng sẽ nhận ra ngay cả khi cô không biết, Nozomi.</Text>
  <Text Key="2B020DA6_50725">...Aha ha, ra vậy. Nhân tiện, Lou-chan, cô vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="0DE081DD_50726">Hừ.</Text>
  <Text Key="3C18A952_50727">Ơiiii? Tôi nghĩ chúng ta đã hiểu nhau hơn rồi, nhưng cô lại trở thành Lou-chan lạnh lùng rồi sao?</Text>
  <Text Key="EBD2924B_50728">Không, tôi không cố ý cười khẩy! Tôi nói &quot;hừ&quot;, &quot;hừ&quot;! P-H-Ẫ-N!!</Text>
  <Text Key="059AD9FF_50729">Hả? Phân?</Text>
  <Text Key="675D703C_50730">Có người bị từ &quot;phân&quot; lừa rồi!</Text>
  <Text Key="577C5C6E_50731">Xin lỗi, nhưng đứa trẻ này hiện đang trải qua một cơn sốt phân chưa từng có.</Text>
  <Text Key="E3457CA6_50732">Cái gì vậy, cô chỉ là một đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="6E0B9F32_50733">Nhưng tôi mới là đứa trẻ?</Text>
  <Text Key="E47DD94D_50734">Này, mọi người, các người thô lỗ quá! ...Lou-chan, vậy ý của cô khi nói &quot;Hừ&quot; là gì?</Text>
  <Text Key="D293C756_50735">...Nozomi, cô vừa mới nhắc đến: &quot;Có một thứ đang thiếu&quot;. Và nguyên liệu thiếu đó cho nước hoa là phân động vật.</Text>
  <Text Key="4DF0960F_50736">...Phân động vật? À... Bây giờ nghĩ lại, tôi nghĩ mình đã nghe thấy điều này ở đâu rồi.</Text>
  <Text Key="11EA0FD2_50737">Nó có mùi mạnh, cay nồng của riêng nó, nhưng khi trộn với một lượng nhỏ hương thơm ngọt ngào, nó làm nổi bật sự ngọt ngào. Ra vậy... nó thực sự giống như một &quot;hương thơm ẩn&quot;!</Text>
  <Text Key="6334D65B_50738">Được rồi, hãy xem loại phân động vật nào là tốt nhất ở đây, và tìm ra nguồn gốc của nó... ...Nhưng trước đó... Lou-chan. Chúng ta thực sự, ừm, sẽ dùng phân...?</Text>
  <Text Key="0073DE77_50739">Đúng vậy. Hoặc tôi muốn nói vậy, nhưng... Để chính xác, đó là một viên pha lê tự tạo ra từ phân đã để lâu. Ừ... đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="27D8D657_50740">Cô muốn làm nước hoa tốt nhất, đúng không? Cô đã nói cô không hài lòng với các nguyên liệu thông thường trong nước hoa bình thường rồi mà.</Text>
  <Text Key="AD1B1352_50741">Tất nhiên, tôi muốn làm thứ gì đó đặc biệt, nhưng... Lou-chan, cô có ý tưởng nào không...?</Text>
  <Text Key="23B1F34D_50742">Rất đơn giản. Cô chỉ cần dùng nguyên liệu hiếm mà bình thường không thể với tới. Cô đã biết tôi đang hướng đến đâu rồi... &quot;Không phải động vật&quot;.</Text>
  <Text Key="398475A4_50743">...Hiểu rồi! Cô muốn tôi dùng phân quái vật!?</Text>
  <Text Key="96F357FD_50744">Chính xác rồi. Vậy thì, nhanh lên và thu thập một ít nguyên liệu thôi!</Text>
  <Text Key="01193444_50745">KYAAAAAAAHHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="783C7722_50746">Lou-chan, lùi lại. Iroha, tôi tin cậy cậu.</Text>
  <Text Key="8133378C_50747">Giao cho tôi!! DORYAAAAAAHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="B42EFF3C_50748">*thở dồn dại* Cảm ơn, Iroha-chan.</Text>
  <Text Key="3554761A_50749">*thở dài*... Con đường còn dài. Quái vật chúng ta đang tìm sống ở phần sâu nhất của hang động này. ...Ừ, đó là NẾU chúng ta có thể tới đó trước tiên.</Text>
