  <Text Key="9414F650_155850">Ê! Các ngươi quá tự nhiên rồi! Hãy thể hiện sự tôn trọng! Cúi đầu và vào vị trí khởi đầu!</Text>
  <Text Key="C13028F2_155851">...Được rồi. Tớ đi đây, Kishi-chan!</Text>
  <Text Key="11B77E02_155852">Tốt lắm, vào vị trí... Sẵn sàng, và... BẮT ĐẦU!</Text>
  <Text Key="26633A94_155853">*BƯỚC BƯỚC BƯỚC*!!!</Text>
  <Text Key="4295E36B_155854">Có quá nhiều người tham gia, mặt đất rung chuyển điên cuồng...! Chỉ riêng điều này đã hoàn toàn khác với luyện tập~...</Text>
  <Text Key="C1B0AFE6_155855">Nhưng! Nana có một kế hoạch cô ấy nghĩ ra cùng với Huấn luyện viên! Eiiigh!</Text>
  <Text Key="35A9F4CF_155856">Ối, tớ bị vượt rồi...!? Khoan, đôi tai dài đó... phải là cô học sinh bỏ học, Nana?! Cô ấy bay phía trước chúng ta từ đầu...</Text>
  <Text Key="B27D4507_155857">Nghe nói cô ấy đã luyện tập chăm chỉ cho cuộc đua này. Hehe, chúng ta cũng không thể thua được, phải không?</Text>
  <Text Key="27F06B5D_155858">Được rồi, vậy tăng tốc độ lên! Theo tôi!</Text>
  <Text Key="07F3F292_155859">Heh, heh, huh...</Text>
  <Text Key="213BE006_155860">Vui quá, tớ đã thoát khỏi đám đông! Khi không có ai xung quanh, dễ chạy theo nhịp độ của mình hơn... Nhưng người dẫn đầu vẫn còn xa, và nếu lơ là, họ sẽ bắt kịp ngay──</Text>
  <Text Key="84D493BD_155861">Tốc độ của đôi chân Al-miraj... và sức bền tôi tích lũy được từ luyện tập... TÔI SẼ THỂ HIỆN CHO CÁC NGƯỜI THẤY! TEEEEEEEEEI!!!</Text>
  <Text Key="75E322F9_155862">...Piiii, phew... Núi lửa đang đến gần, và trời bắt đầu nóng... Hơn nữa, mặt đất ở đây gồ ghề nên khó đi. Lại còn thở cũng khó...</Text>
  <Text Key="50213B87_155863">...Tớ muốn uống nước... Cổ họng khô quá... Lẽ ra tớ nên uống nhiều hơn khi khởi hành... À, nhưng nếu vậy, pha khởi đầu của tớ có phải tệ hơn...?</Text>
  <Text Key="C59EF3C3_155864">Ugh, đau quá... Nhưng tớ phải chịu đựng... Nếu tớ tiếp tục leo ngọn đồi này, tớ sẽ gần đích hơn một chút...</Text>
  <Text Key="EFA11C75_155865">Tớ không chịu nổi nữa... Tớ đã cạn kiệt sức bền...</Text>
  <Text Key="B23A546E_155866">Awawa, có người ngã gục ở đây...!? Vậy đây mới thực sự là thử thách của marathon.</Text>
  <Text Key="EF41E6CA_155867">...Nếu Nana ngã gục như thế, có lẽ cô ấy không phải chịu đựng nhiều thế này... Những người phía trước tôi chắc đã về đích rồi, vậy tôi có thể nghỉ ngắn...</Text>
  <Text Key="03C886F3_155868">...Uhpii! Không, không! Tớ không thể đứng yên! Huấn luyện viên cũng gửi tớ đi với lời &quot;Cố lên&quot;!</Text>
  <Text Key="BC19FD09_155869">Chúng tôi đã đặt mục tiêu cùng nhau, và anh ấy đã luyện tập với tôi suốt thời gian qua... Anh ấy mắng và khen Nana vì lợi ích của cô ấy! TÔI KHÔNG THỂ BỎ CUỘC Ở ĐÂY~!</Text>
  <Text Key="C3467B0D_155870">Có phải... Nana-chan? Này, này, đây là con dốc dốc đặc biệt... Và thay vì chậm lại, cô ấy còn tăng tốc hơn nữa?!</Text>
  <Text Key="95CCE1EF_155871">Cô Nana đó... Tôi nghĩ chắc cô ấy đã bỏ cuộc rồi, nhưng... Heh. Cô ấy trưởng thành nhiều kể từ lần cuối tôi gặp.</Text>
  <Text Key="D260347F_155872">...Uuu~! Cố lên! Tiếp tục, Nana! Cố lên, tôi! Chỉ một chút nữa... chỉ một chút nữa thôi và tôi sẽ về đích......!</Text>
  <Text Key="F225A1CD_155873">NANA-SAAAN! Cô sắp về đích rồi!</Text>
  <Text Key="DDF10737_155874">Nana-saaan! Chúng tôi đã chờ cô! Đã đến lần thúc đẩy cuối cùng!</Text>
  <Text Key="7048106D_155875">Mọi người...! UWAAAAAHHHHH!!!! Cuối cùng... Cuối cùng, tôi...!</Text>
  <Text Key="58723065_155876">VỀ ĐÍCH RỒIIIIIIIIII!!!!!</Text>
  <Text Key="1981E0BB_155877">Nana-san, chúc mừng cô đã hoàn thành cuộc đua!</Text>
  <Text Key="F2F33978_155878">Ehehe~... Vậy ngay cả Nana cũng làm được nếu cố gắng...♪</Text>
  <Text Key="49C1FAA3_155879">Cảm ơn vì đã nỗ lực, Nana-san~ Đây là &quot;Giải thưởng Tinh thần Chiến đấu&quot; vì đã chạy suốt chặng đường♪ Chúc mừng~!</Text>
  <Text Key="9491B868_155880">Aaaah! Tuyệt vời... Nó lấp lánh quá...! Hehe... Ehehe~♪</Text>
  <Text Key="D3E3031B_155881">Tôi... đây là lần đầu tiên tôi giành được giải thưởng ngoài giải tham dự! Tôi không biết tôi có thể đạt được kết quả như thế này nếu cố gắng!</Text>
  <Text Key="2DA9E6D7_155882">Coach-chan, cảm ơn vì tất cả những buổi luyện tập với tớ! Khoan, có lẽ anh không còn là huấn luyện viên của tớ nữa... nhưng, nhưng! Tất cả đều nhờ anh huấn luyện tớ, Kishi-chan!</Text>
  <Text Key="00E16BD5_155883">Ehehe~♪ Nếu tôi tiếp tục luyện tập như thế này, có lẽ một ngày nào đó tôi sẽ có thể đánh bại quái vật mạnh như mọi người--...</Text>
  <Text Key="3371256E_155884">Ối, ối... chuyện gì, chuyện gì, chuyện gì đang xảy ra? Mọi thứ vừa rung lắc dữ dội!? Theo chiều dọc!</Text>
  <Text Key="01720299_155885">MỘT QUÁI VẬT! Một quái vật đã xuất hiện! Một quái vật siêu khổng lồ đang ở ngay quanh góc!</Text>
  <Text Key="DB3886E5_155886">Marathon tạm thời bị hủy! Những ai có thể chiến đấu, theo tôi!</Text>
  <Text Key="FD726FD8_155887">OHHHHHHHHHHH!!!!! ĐẾN LÚC GIẾT QUÁI VẬT KHỔNG LỒ RỒIIIIIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="6FC41785_155888">Hả? EHHHHHHHHHHHHH?! MỘT QUÁI VẬT?! TÔI KHÔNG ĐĂNG KÝ CHO ĐIỀU NÀYYYYYYYYY!!!</Text>
  <Text Key="B8F83765_155889">Nana đã hoàn thành marathon thành công. Tuy nhiên, trước khi cô ấy kịp nghỉ ngơi, một quái vật khổng lồ đã xuất hiện tại vạch đích.</Text>
  <Text Key="8E6843D4_155890">C-Cô ổn không?!</Text>
  <Text Key="14D42272_155891">Hãy ăn vài chiếc bánh donut của tôi, nếu cô muốn.</Text>
  <Text Key="2768C318_155892">Tại sao cô đói vậy?</Text>
  <Text Key="88A8D6C8_155893">(Nó tự gây ra nhiều hơn tôi tưởng...)</Text>
  <Text Key="BA1E6A2D_155894">Tôi vẫn là một người mới, nhưng tôi có kinh nghiệm giảng dạy, cứ để tôi.</Text>
  <Text Key="5E562F66_155895">Rất vui được làm việc với cô!</Text>
  <Text Key="D6B2F88A_155896">Hãy quyết định mục tiêu trước!</Text>
  <Text Key="AC4818F8_155897">Nếu cô cố gắng, tôi sẽ làm bất cứ điều gì cho cô!</Text>
  <Text Key="54C5CC8B_155898">NẾU cô cố gắng!</Text>
  <Text Key="E82F54DB_155899">Tập luyện là bước đầu tiên!</Text>
