  <Text Key="3ED6A5E6_53100">Trước tiên, cậu phải đi xin lỗi mọi người và sửa chữa lỗi lầm. Sau đó chúng ta có thể cùng nhau bảo vệ mùa Giáng Sinh tiếp theo, được chứ?</Text>
  <Text Key="5368687B_53101">Đó là hình phạt của cậu. Từ giờ trở đi, cậu sẽ bảo vệ Giáng Sinh cùng tôi.</Text>
  <Text Key="88FA619F_53102">...Cảm ơn mọi người. Tôi xin lỗi vì tất cả mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="641069BB_53103">Hehe, không có gì đâu♪</Text>
  <Text Key="EB22CB57_53104">Vậy thì, chúng ta cùng ăn thôi♪ Mọi người đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="46A0AA08_53105">"Chuẩn bị ăn thôi! Chuẩn bị ăn thôi♪ Chuẩn bị... ăn thôi"</Text>
  <Text Key="59E02FED_53106">Bellory trông có vẻ rất vui. Floe, hình phạt cậu dành cho anh ta theo cách riêng của cậu thật đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="6E4F29C6_53107">Cảm ơn. Nhưng tất cả đều nhờ có các cậu.</Text>
  <Text Key="6E08A82C_53108">Giờ tôi nghĩ tôi đã hiểu... tại sao chúng tôi - Krampus - lại không thể kiểm soát được những cảm xúc xấu xa biến thành linh hồn trong mùa Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="0867F781_53109">Chắc chắn là vì cho đến giờ chúng tôi chỉ trừng phạt chúng chứ chưa bao giờ chăm sóc chúng bằng tình yêu thương...</Text>
  <Text Key="98A09F9F_53110">Cho đến giờ, tôi chỉ có thể thay đổi cách làm của mọi người bằng cách dọa dẫm họ.</Text>
  <Text Key="FEB24085_53111">Floe...</Text>
  <Text Key="E64B02CF_53112">Nhưng mùa Giáng Sinh này, tôi học được rằng tôi cũng có thể trừng phạt người khác bằng tình yêu.</Text>
  <Text Key="365CCB00_53113">...Đây là lần đầu tiên tôi cũng được cảm ơn vì công việc của mình. Tôi đoán... được cảm ơn và công nhận khiến tôi cảm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="DA040FA6_53114">Có những lúc tôi ghen tị với Ông già Noel. Nhưng giờ tôi ổn rồi...</Text>
  <Text Key="44A4D640_53115">Ngay bây giờ, tôi cảm thấy mình có thể yêu công việc này hơn nữa! Vì vậy, cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="32402BA5_53116">Chúng tôi cũng có một trải nghiệm rất quý giá. Cảm ơn cậu, Floe!</Text>
  <Text Key="22110232_53117">Vâng, cảm ơn. Tôi đã học được rất nhiều.</Text>
  <Text Key="5E1BA00E_53118">Đúng rồi♪ Nhờ trải nghiệm này, tôi nghĩ cậu cũng sẽ có thể làm bài tập về nhà trong kỳ nghỉ đông rồi, {playername}, phải không?</Text>
  <Text Key="AFB92BAD_53119">Eeehhh? Cậu quên rồi hả?! Tất cả mọi người đã hứa với tôi ở trường là sẽ viết một bài luận với chủ đề về tình yêu!</Text>
  <Text Key="13ED8476_53120">Còn cậu thì sao, Lyrael-san? Nếu tôi nhớ không lầm, tôi nghĩ bài của cậu là "Cậu nghĩ tình yêu là gì?"</Text>
  <Text Key="6FACF0AF_53121">...Thành thật mà nói, tôi vẫn chưa tự tin lắm. Nhưng dù sao cũng là bài tập về nhà trong kỳ nghỉ đông mà.</Text>
  <Text Key="F1160BB2_53122">Vì vậy tôi sẽ đối mặt với nó một cách thẳng thắn và viết về nó. Tình yêu là gì... theo cách của tôi.</Text>
  <Text Key="4E70C608_53123">Haha, đề xuất hay đấy ♪ Vậy thì, chúng ta cùng tìm ra câu trả lời nhé, Hiệp sĩ. Tình yêu... và ý nghĩa thực sự của nó.</Text>
  <Text Key="38EEB8A3_53124">Vậy là, Landosol lại có một mùa Giáng Sinh hạnh phúc. Sau nhiều thăng trầm, những Quỷ Giáng Sinh đã mang đến một mùa lễ đầy tình yêu cho mọi người.</Text>
  <Text Key="6634FCF3_53125">Nhìn kìa, Santa cũng đang vui vẻ kìa</Text>
  <Text Key="22536124_53126">Peco-san...!</Text>
  <Text Key="FCF901B6_53127">Tôi cũng sẽ làm như vậy</Text>
  <Text Key="E92B0352_53128">Bài tập về nhà trong kỳ nghỉ đông...?</Text>
  <Text Key="767C4898_53129">Lyrael... sao không cùng làm bài tập như vậy nhỉ?</Text>
  <Text Key="7CF38B2C_53130">Vào ngày Giáng Sinh, {playername} và những người khác đã canh gác thành phố, sử dụng quà Giáng Sinh và Hình Phạt Dịu Dàng để dẫn dắt linh hồn xấu Beryl đến với sự cải tạo. Nhóm người đã giải quyết được sự cố quyết định cùng nhau ăn mừng một mùa Giáng Sinh tràn ngập tình yêu.</Text>
  <Text Key="661E3AAD_53131">*Tôi nhẹ nhàng trói cô ấy lại*</Text>
  <Text Key="A6023C76_53132">...Chúng ta cùng bảo vệ Giáng Sinh nhé</Text>
  <Text Key="3F1E390C_53133">Cuộc Gặp Gỡ Bất Ngờ Đầy Hồi Hộp Đêm Giáng Sinh</Text>
  <Text Key="A41F139B_53134">Khônggg...! L-Lyrael-san...!</Text>
  <Text Key="A3D50ECA_53135">Io, im lặng...! Hiệp sĩ sẽ thức dậy mất. Đây là một sự bất ngờ, nên chúng ta hãy tiếp cận anh ấy thật nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="1E9B9958_53136">T-Tôi rất xin lỗi... Tóc của tôi và đuôi của tôi bỗng nhiên rối vào nhau, Lyrael-san, và tôi không thể nhịn được tiếng kêu...</Text>
  <Text Key="89A0EC91_53137">Ôi, vậy thì cũng là lỗi của tôi. Tuy nhiên... Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ lén lút vào phòng của Hiệp sĩ như thế này. Tôi cảm thấy hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="DFE276AA_53138">Vâng♪ Rất đập thốn, phải không? Đây là một tình huống mà chúng ta không được để lộ ra bất cứ điều gì. Mặc dù chúng ta là hai người lớn, làm một việc như thế này...</Text>
  <Text Key="C6ED3857_53139">Hehe, điều này khiến tôi nhớ đến những chuyến đi trường nội trú ngày xưa với trường nữ sinh của tôi~♪ Ôi không, xin lỗi, tôi phải cảnh giác hơn.</Text>
  <Text Key="0CE233B2_53140">Hehe... Có thể là sự thiếu tôn trọng khi tôi nói vậy, nhưng cảm giác như chúng ta là hai gián điệp đang hành động bí mật♪ Io, có một cảnh tương tự trong bộ manga mà cậu đã cho tôi mượn, phải không?</Text>
  <Text Key="D26411CC_53141">Ôi chao♪ Vậy thì, "Đặc vụ Sweets", hãy thực hiện nhiệm vụ trong khi anh ấy đang ngủ, và biến sự bất ngờ thú vị, hư hỏng này thành một thành công.</Text>
  <Text Key="4CC29C12_53142">Rõ ràng. "Đặc vụ Teacher"♪</Text>
  <Text Key="CA3C77C4_53143">Hehe♪ Dù sao thì, khuôn mặt ngủ của anh ấy... dễ thương và không có phòng thủ quá.</Text>
  <Text Key="8E1871C1_53144">Vâng, chỉ nhìn anh ấy thôi cũng khiến tôi an tâm. Đôi mắt thẳng thắn của anh ấy là...</Text>
  <Text Key="F3E25287_53145">Hả, đôi mắt thẳng thắn...? À...?! Hiệp sĩ, anh đã tỉnh rồi sao!</Text>
  <Text Key="6A351A72_53146">Có lẽ, tiếng ồn của chúng tôi đã đánh thức anh ấy? Tôi rất xin lỗi. ...Thật không may, dường như nhiệm vụ của chúng ta đã thất bại.</Text>
  <Text Key="3EE795BD_53147">Vậy là anh cũng nghe thấy chuyện đó rồi, phải không...? Tuy nhiên, cách anh diễn đạt những lời đó hơi... Có thể anh đã hiểu nhầm ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="50D233B6_53148">Chúng tôi đến đây để gửi một món quà đặc biệt như một sự bất ngờ bí mật. ...Dù sao thì, cũng không còn là bất ngờ nữa rồi.</Text>
  <Text Key="1828408F_53149">Tôi muốn anh ngạc nhiên khi tỉnh dậy vào buổi sáng và thấy một món quà Giáng Sinh chỉ dành riêng cho anh.</Text>
