  <Text Key="08D240F1_74500">Miễn phí hàng ngày!</Text>
  <Text Key="720292BB_74501">.　roll,　        x / day</Text>
  <Text Key="83DC8D9E_74502">&amp;        : Reset</Text>
  <Text Key="B52235B8_74503">am       :00 Reset</Text>
  <Text Key="978CB549_74504">Rút một lần!</Text>
  <Text Key="EAA049EF_74505">Đã rút rồi</Text>
  <Text Key="CAA85149_74506">Đã rút rồi</Text>
  <Text Key="B28B65F3_74507">Lễ hội Công chúa!</Text>
  <Text Key="CE93C315_74508">Đến Lễ hội Công chúa</Text>
  <Text Key="62D91A63_74509">Không hiển thị cho đến khi ngày thay đổi</Text>
  <Text Key="001B209E_74510">Rút miễn phí 10 lần.\nBạn có chắc không?</Text>
  <Text Key="E3F69316_74511">Còn lại:</Text>
  <Text Key="EDE2A35F_74512">Xác nhận cuối cùng</Text>
  <Text Key="A39F622A_74513">Về Vé Đổi Đặc biệt</Text>
  <Text Key="874A754A_74514">Đổi Trang bị EX</Text>
  <Text Key="09A864D4_74515">Sau khi hoàn tất đổi, không thể thay đổi.</Text>
  <Text Key="09E09E46_74516">Vui lòng chọn từ danh sách dưới đây.\nBạn có thể đổi lấy Mảnh ký ức của nhân vật đã chọn.</Text>
  <Text Key="DA2D93BF_74517">[FF7C4E,D62146]Bạn có nhân vật đã được nâng cấp\nhoặc có mảnh có thể nâng cấp hoàn toàn.[-]</Text>
  <Text Key="659C1ACC_74518">Sẽ đổi cho những sau đây.</Text>
  <Text Key="A2D29D62_74519">Đổi Mảnh ký ức</Text>
  <Text Key="44A236B8_74520">Vui lòng chọn từ danh sách dưới đây.\nBạn có thể đổi lấy Trang bị EX đã chọn.</Text>
  <Text Key="F9CDD787_74521">►Ngày hết hạn \nMột số vé có ngày hết hạn. Về ngày hết hạn, vui lòng kiểm tra [Ngày hết hạn] của vé đã chọn từ [Vé đang sở hữu].</Text>
  <Text Key="5E970C95_74522">[FF7C4E,D62146]Bạn không có vé.[-]</Text>
  <Text Key="4FAE3A9C_74523">Về Vé Đổi Mảnh ký ức</Text>
  <Text Key="CE3CC096_74524">►Mỗi Vé Đổi Mảnh ký ức của nhân vật có thể đổi lấy 1 Mảnh ký ức × 100 của nhân vật đó.\n・Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu bạn đã đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, nó sẽ được gửi vào hộp quà.\n    ►Đối với nhân vật được đổi, vui lòng kiểm tra hộp thoại đổi mảnh cho từng vé.</Text>
  <Text Key="545FCF4C_74525">►Đây là vé đảm bảo 1 nhân vật 3★ cụ thể mỗi Vé Gacha Đảm bảo 3★.\n\n►Vui lòng kiểm tra nút [Tỷ lệ Rơi] trên mỗi vé để xem nhân vật có sẵn.\n\n►Không nhận được Điểm Đổi Nhân vật từ Vé Gacha Đảm bảo 3★.\n\n►Nếu bạn nhận được nhân vật đã có, nó sẽ được chuyển thành &quot;Talisman Thiêng liêng&quot;.\n\n►Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào tổng số của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n\n►Nếu bạn đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Mỗi lần rút gacha được xác định theo tỷ lệ rơi đã nêu. Do đó, một nhân vật với tỷ lệ rơi 1% không được đảm bảo xuất hiện một lần trong 100 lần rút.</Text>
  <Text Key="00AEEC6D_74526">Các vật phẩm bạn mua đã được áp dụng.</Text>
  <Text Key="A5238BA4_74527">Các vật phẩm bạn mua đã được áp dụng.</Text>
  <Text Key="31FFCF71_74528">Bộ gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt để ăn mừng ra mắt Cygames WebStore</Text>
  <Text Key="CC4C0278_74529">Việc mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt&quot; bị giới hạn 1 cái cho mỗi người trong thời gian bán.</Text>
  <Text Key="AE9A4BD4_74530">Sau khi bán &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt,&quot; mục tiêu đổi Vé Đổi Đặc biệt đã nhận sẽ không được thay đổi.</Text>
  <Text Key="94E25E56_74531">Khi đổi nhân vật bằng &quot;Vé Đổi Đặc biệt,&quot; vui lòng xác nhận &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt&quot; trước khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="8C4EAD6C_74532">Bạn có thể đổi 1 nhân vật cho mỗi Vé Đổi Đặc biệt.\n\n►Nếu bạn đổi lấy nhân vật đã có, nó sẽ được chuyển thành 50 Talisman Thiêng liêng.\n※Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào tổng số của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n※Nếu bạn đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Khi đổi, bạn có thể nhận được 200 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n※Đối với Vé Đổi Đặc biệt mua trước 2022/08/15 14:59, bạn có thể nhận 100 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n\n►Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu bạn đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Một số nhân vật 3★, nhân vật 3★ giới hạn, nhân vật 2★ và nhân vật 1★ không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Đổi&quot; trong hộp thoại mua vé để xem nhân vật có thể đổi.\n※Nếu bạn chưa sử dụng Vé Đổi Đặc biệt trong thời hạn, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi thực hiện Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.</Text>
  <Text Key="8F1A0B33_74533">Sau khi bán &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm,&quot; mục tiêu đổi Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm đã nhận sẽ không được thay đổi.</Text>
  <Text Key="60D2187E_74534">Việc mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm&quot; bị giới hạn 1 cái cho mỗi người trong thời gian bán.</Text>
  <Text Key="8B0518F9_74535">Khi đổi nhân vật bằng &quot;Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm,&quot; vui lòng xác nhận &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm&quot; trước khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="8995DE88_74536">Bạn có thể đổi 1 nhân vật cho mỗi Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm.\n\n►Nếu bạn đổi lấy nhân vật đã có, nó sẽ được chuyển thành 50 Talisman Thiêng liêng.\n※Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào tổng số của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n※Nếu bạn đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Khi đổi, bạn có thể nhận được 200 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n※Đối với Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm mua trước 2023/02/15 14:59, bạn có thể nhận 100 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n\n►Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu bạn đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Một số nhân vật 3★, một số nhân vật 3★ giới hạn, nhân vật 2★ và nhân vật 1★ không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Đổi&quot; trong hộp thoại mua vé của mỗi vé để xem nhân vật có thể đổi.\n※Nếu bạn chưa sử dụng Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm trong thời hạn, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi thực hiện Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.</Text>
  <Text Key="8579ED3F_74537">Về Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác:</Text>
  <Text Key="FFE31E7A_74538">Sau khi bán &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác,&quot; mục tiêu đổi Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác đã nhận sẽ không được thay đổi.</Text>
  <Text Key="A964FFAD_74539">Việc mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác&quot; bị giới hạn 1 cái cho mỗi người trong thời gian bán.</Text>
  <Text Key="8CD773D7_74540">Khi đổi nhân vật bằng &quot;Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác,&quot; vui lòng xác nhận &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác&quot; trước khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="1CB9A003_74541">Mỗi Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác có thể đổi lấy 1 nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Talisman Thiêng liêng.\n※Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Khi bạn đổi vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n\n►Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua vé của mỗi vé để xem nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc biệt Kỷ niệm Hợp tác trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.</Text>
  <Text Key="DD568D22_74542">Về Vé Đổi Đặc biệt S-Dash:</Text>
  <Text Key="274095CF_74543">Sau khi bán &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Start Dash,&quot; mục tiêu đổi Vé Đổi Đặc biệt S-Dash đã nhận sẽ không được thay đổi.</Text>
  <Text Key="D2FCB435_74544">Việc mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Start Dash&quot; bị giới hạn 1 cái cho mỗi người trong thời gian bán.</Text>
  <Text Key="A539B4B8_74545">Khi đổi nhân vật bằng &quot;Vé Đổi Đặc biệt S-Dash,&quot; vui lòng xác nhận &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt Start Dash&quot; trước khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="F0067F86_74546">►Mỗi Vé Đổi Đặc biệt S-Dash có thể đổi lấy 1 nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Talisman Thiêng liêng.\n※Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Khi bạn đổi vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n\n►Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua vé của mỗi vé để xem nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc biệt S-Dash trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.</Text>
  <Text Key="1D426AB7_74547">Về Vé Đổi Đặc biệt (Limited+):</Text>
  <Text Key="D1B54B24_74548">Thông báo Ngày hết hạn Vé Đổi Đặc biệt (Limited+)</Text>
  <Text Key="42CFEF01_74549">►Mỗi Vé Đổi Đặc biệt (Limited+) có thể đổi lấy 1 nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Talisman Thiêng liêng.\n※Talisman Thiêng liêng đã chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ của bạn và không gửi vào Hộp quà.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa Talisman Thiêng liêng, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Khi bạn đổi vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh ký ức của nhân vật đã đổi.\n\n►Mảnh ký ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt số lượng tối đa Mảnh ký ức, chúng sẽ được gửi vào Hộp quà.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua vé của mỗi vé để xem nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc biệt (Limited+) trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.\n\n►Khi sử dụng &quot;Vé Đổi Đặc biệt (Limited+)&quot; để đổi nhân vật, vui lòng kiểm tra &quot;Danh sách Nhân vật Có thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt&quot; trước khi tiến hành.\n\n►Mỗi người chơi chỉ có thể mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt&quot; một lần trong thời gian bán.\n\n►Sau khi mua &quot;Bộ Gacha Đổi Nhân vật Đặc biệt,&quot; danh sách nhân vật có thể đổi cho Vé Đổi Đặc biệt (Limited+) đã nhận sẽ không thay đổi.</Text>
