  <Text Key="3ACDE7E6_33600">Yukari-san, Masaki-san! Kazumasa-san sẽ cho chúng ta xem một phương pháp câu cá thú vị!</Text>
  <Text Key="0ECFB823_33601">Hề hề. Đây là Sea Cracker. Nhìn này? Tôi sẽ dụ Tunnus bằng cái này- ôi!</Text>
  <Text Key="275D7DA7_33602">Afun.</Text>
  <Text Key="1A32F269_33603">Bachan!</Text>
  <Text Key="7A35E956_33604">Th, Sea Cracker, nó rơi xuống biển cùng với hộp!?</Text>
  <Text Key="79A7D123_33605">──Dopa-aaaaaa-an-!!</Text>
  <Text Key="13B29864_33606">Ồ, một vụ nổ lớn như pháo hoa trên mặt nước-!</Text>
  <Text Key="9B73431F_33607">...Nhưng con sóng đã đẩy một đàn Tunnus lên bờ!? Ồ, được mẻ lớn rồi.</Text>
  <Text Key="A9F2FFAF_33608">Th, thật tuyệt vời! Kazumasa-san, anh đã lên kế hoạch từ đầu...?</Text>
  <Text Key="82842076_33609">...À, vâng. Đúng vậy?</Text>
  <Text Key="575E37E5_33610">...! Yukari-san! Cô ấy rất giỏi. Hãy tuyển cô ấy làm cố vấn bên ngoài của chúng ta!</Text>
  <Text Key="F9D52A45_33611">Akino-san, ý đó... ...hay quá!</Text>
  <Text Key="B077EED4_33612">Ồ, các cậu... Các cậu đang vui vẻ với cái đầu nghỉ phép sau tất cả những gì đã xảy ra... Tôi sẽ không nói điều gì xấu. Hãy mang ý tưởng đó về nhà trước đã.</Text>
  <Text Key="DFD57FC8_33613">Đừng bận tâm những chuyện nhỏ nhặt! Dù sao, hãy giải quyết nó! Tôi chán ngán hương vị bắt chước mơ hồ rồi! Hãy cho tôi một Tunnus sảng khoái, đánh thức!</Text>
  <Text Key="939221C8_33614">Đồng ý~!</Text>
  <Text Key="95615A73_33615">...Hehe. Mọi người trông vui vẻ. Tôi rất vui. Ohma xinh đẹp đã trở lại.</Text>
  <Text Key="96583E13_33616">Nhờ Neneka-san.</Text>
  <Text Key="DF9FBD4C_33617">Không. Đó là nhờ Akino-san và sự kiên trì, kiên nhẫn của mọi người.</Text>
  <Text Key="00AA26F9_33618">...Hiếm khi tôi khen người khác nhỉ? ...Hehe.</Text>
  <Text Key="199553F3_33619">Con người vẫn là con người, dù đi xa đến đâu.</Text>
  <Text Key="E8482659_33620">Ngay cả khi họ nắm tay và cảm thấy kết nối... Cánh cửa đến phòng ẩn trong trái tim mỗi người chưa bao giờ mở.</Text>
  <Text Key="8CA73E62_33621">Nó không được mở. Nó không được lộ ra.</Text>
  <Text Key="44735E8B_33622">Đó là điều tôi nghĩ là quy luật của thế gian.</Text>
  <Text Key="E70E0C3D_33623">Vậy cô đã phản đối việc thanh tẩy biển?</Text>
  <Text Key="14F6A447_33624">...Ừ, đại loại vậy.</Text>
  <Text Key="3CE5A12F_33625">Nhưng kết quả lại khác, phải không?</Text>
  <Text Key="9CDC1912_33626">...Vâng. Đáng ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="2268BB04_33627">Akino-san và những người khác đã bác bỏ sự phản đối của tôi, dù bị đánh đập và bầm dập, đã xuyên thủng quy luật của thế gian bằng niềm tin liều lĩnh và cuối cùng mở được cánh cửa trái tim con người.</Text>
  <Text Key="42A55939_33628">...Đó hoàn toàn là một trải nghiệm sảng khoái.</Text>
  <Text Key="B6FA98B8_33629">...Có vẻ lần này, &quot;Neneka the Secret Keeper&quot; đã thua.</Text>
  <Text Key="51FD2482_33630">Còn lời thú nhận của cô thì sao?</Text>
  <Text Key="E51C121E_33631">Bí mật của Neneka-san nữa.</Text>
  <Text Key="9A04E6B9_33632">...! Tại sao cô biết?</Text>
  <Text Key="0610CB81_33633">Tôi nghe từ Masaki-san.</Text>
  <Text Key="EB0F902A_33634">...Ra vậy. Hehe, Masaki cũng khá sốt ruột. Anh ấy nghĩ cô sẽ giúp anh ấy tìm mà không tò mò.</Text>
  <Text Key="B26D4276_33635">Anh ấy đã tính toán rủi ro và lợi ích chính xác và đưa ra chiến lược phù hợp nhất với nguyện vọng của chủ nhân. Đúng như mong đợi của tôi về người hầu. Anh ấy có những lúc bất cẩn, nhưng là một hình mẫu người hầu.</Text>
  <Text Key="95608FE7_33636">...Đó là thứ cô đang cầm trong tay?</Text>
  <Text Key="F20F51C1_33637">...Vâng.</Text>
  <Text Key="6F492BC5_33638">Thiết bị ghi thông tin này là bí mật của tôi. Nó rất nhỏ, phải không?</Text>
  <Text Key="06B3B470_33639">Nhưng nó nặng.</Text>
  <Text Key="1EB1A22D_33640">Tôi muốn buông bỏ tất cả... Nếu tôi tiết lộ mọi thứ, tôi sẽ tự do đến đâu...</Text>
  <Text Key="665E81A2_33641">Tôi sẽ lắng nghe nếu cô muốn.</Text>
  <Text Key="01A5CDA7_33642">...Thật kỳ lạ. Tôi cảm thấy mình hiểu.</Text>
  <Text Key="D8A82E8F_33643">Tôi có thể nói chuyện với cô. Tôi muốn cô biết, và tôi cảm thấy mình sắp buông bỏ khóa trên trái tim mình, những cảm xúc của những cô gái mà...</Text>
  <Text Key="2A66F392_33644">Sự khoan dung, đó là điều cô gọi sao?</Text>
  <Text Key="63474EE2_33645">Hehe... một thời, cô là người mất trí nhớ và trí thông minh, và tôi là người giáo dục cô... nhưng giờ có vẻ ngược lại.</Text>
  <Text Key="21E3E7CB_33646">──Nhưng.</Text>
  <Text Key="57B5E983_33647">Vật phẩm bí mật... biến thành vỏ!?</Text>
  <Text Key="EA4601F5_33648">Thay đổi hình dạng của thứ khác mình không phải là khả năng nguyên bản của tôi. Tôi không thể làm nhiều, nhưng chỉ một thứ này.</Text>
  <Text Key="FA609CA9_33649">Không, đây không phải là sự bắt chước. Tôi đã biến bản thân tồn tại thành vỏ. Nhìn này, hehe, nó có ống hút thích hợp, phải không?</Text>
