  <Text Key="616721E8_33550">Không phải việc viết tên ai đó lên cánh tay trên, mà là việc cậu đến đây để thú nhận một cách cố ý mà không cảm thấy tội lỗi hay gì, trong khi đang phồng mũi.</Text>
  <Text Key="F83F8964_33551">----Huaa!</Text>
  <Text Key="CC82A87B_33552">Haaa----seyaa!!</Text>
  <Text Key="5F0783CD_33553">Ugaaa----!!</Text>
  <Text Key="F23D1169_33554">Chúng ta làm được rồi? Chúng ta làm được rồi!!</Text>
  <Text Key="BE416643_33555">Cá voi Đảo... chìm!</Text>
  <Text Key="310B8D65_33556">Sau khi cạn kiệt năng lượng của những ham muốn bí mật và nhận đòn chí mạng từ Akino và những người khác, Cá voi Đảo chìm xuống đáy biển với một tiếng gầm cuối cùng--</Text>
  <Text Key="5437C265_33557">...Phew.</Text>
  <Text Key="C4D1AEA6_33558">──À, cô đây rồi! Cô tìm thấy chưa? Quái vật bí mật của Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="81E0EEA1_33559">Vâng, vừa nãy thôi. Nó đang trôi nổi trong nước đang trả về biển.</Text>
  <Text Key="2C1EC9BE_33560">T-Thật ư...?</Text>
  <Text Key="FE774093_33561">May quá...! Tôi lo không biết sẽ thế nào nếu không tìm thấy... Không, thật sự, may quá...</Text>
  <Text Key="C546E081_33562">...Vâng. May quá.</Text>
  <Text Key="2513F621_33563">Một sự nhẹ nhõm hiếm thấy xuất hiện trên khuôn mặt đanh thép của Neneka--</Text>
  <Text Key="A6230F71_33564">...Các cậu là...!</Text>
  <Text Key="8F2EBC49_33565">Chúng tôi... Chúng tôi...</Text>
  <Text Key="3470B768_33566">Những người mà chúng tôi biết bí mật của...</Text>
  <Text Key="375EE457_33567">Chính hành động thiếu suy nghĩ của chúng tôi đã gây ra sự bối rối và lo lắng cho mọi người...!</Text>
  <Text Key="1684F0B2_33568">Các cậu ghét chúng tôi, phải không. Tôi nghĩ đó là điều tự nhiên... Chúng tôi đã lộ bí mật quý giá của các cậu, chúng tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="9E1BFAEF_33569">Không, không...\nkhông phải vậy...</Text>
  <Text Key="330E34DF_33570">Chúng tôi đã được cứu. Bởi Akino-sama, Yukari-sama, Neneka-sama và Aruji-sama.</Text>
  <Text Key="2F80262C_33571">Khi các cậu trả lại, chúng tôi lúc đầu xấu hổ... và không thể chịu nổi chính mình. Chúng tôi đã hành động đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="73023E2A_33572">Bí mật của chúng tôi nặng nề, phải không? Cảm ơn vì đã chia sẻ với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="90B069DF_33573">Cảm ơn rất nhiều....!</Text>
  <Text Key="B37B6155_33574">Nếu có sự tin tưởng, việc chia sẻ bí mật có thể trở thành một mối liên kết. \n...Có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="D1943BCF_33575">...Vâng. Có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="EAF97AD1_33576">Gì cơ!\nThế thì sao!!</Text>
  <Text Key="70455F8C_33577">Gì cơ?</Text>
  <Text Key="D8032393_33578">Cô đang lẩm bẩm gì vậy, con gái... Cô đang chế giễu tôi ư!?</Text>
  <Text Key="4BEFE181_33579">...Khoan đã.\nNghĩ lại thì.</Text>
  <Text Key="2C81CF2D_33580">Neneka-san... Cô đã lắng nghe bí mật của mọi người cùng chúng tôi, nhưng cô là người duy nhất bình thường...</Text>
  <Text Key="C2B061F9_33581">Không quan tâm có nghĩa là dù nghe thấy gì, nó cũng vào tai này ra tai kia. Tôi có lẽ thậm chí không cảm thấy tội lỗi.</Text>
  <Text Key="C45D4839_33582">T-Tôi hiểu...?</Text>
  <Text Key="83E8B94B_33583">Điều đó có nghĩa là...?</Text>
  <Text Key="81842B21_33584">Chỉ lần này thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="693A0176_33585">Tôi đã mất chiếc nhẫn 50.000 ruppee anh ấy tặng... và chiếc này tôi đang đeo thực ra là nhẫn 100 ruppee...</Text>
  <Text Key="46DBF795_33586">Tôi không thể nói công khai vì nó sẽ làm xấu hình ảnh công chúng của tôi, nhưng... Tôi thực sự không thân thiết với anh ấy lắm.</Text>
  <Text Key="B17EA56F_33587">Neneka-san không nhận tổn thương nào vì cô phớt lờ mọi bí mật. Nhưng những người thú nhận cảm thấy nhẹ nhõm khi nói ra.</Text>
  <Text Key="29724CAD_33588">G-Grrrrr...</Text>
  <Text Key="9DE68DFB_33589">Uwaa!? Nó đã phá đập bằng đuôi! Nước biển... đang tràn vào!?</Text>
  <Text Key="0A5A4531_33590">Thực ra... dạo này... tôi đã bí mật viết &quot;Cuộc đời tôi vì Neneka-sama&quot; lên cánh tay trên. Bằng một chiếc bút không dễ xóa.</Text>
  <Text Key="5DD7F582_33591">............điều gì đang làm tôi phiền là......?</Text>
  <Text Key="47E6D306_33592">────Huaa!</Text>
  <Text Key="ADEC9994_33593">Cá voi Đảo... đang chìm!</Text>
  <Text Key="769B2DF6_33594">Sau khi cạn kiệt năng lượng của những ham muốn bí mật và nhận đòn chí mạng từ Akino và những người khác, Cá voi Đảo chìm xuống đáy biển với một tiếng gầm cuối cùng──</Text>
  <Text Key="DA5D18BB_33595">T-Thật ư?!</Text>
  <Text Key="919E9661_33596">...Vâng. Tôi vui.</Text>
  <Text Key="269E0E76_33597">Một sự nhẹ nhõm hiếm thấy xuất hiện trên khuôn mặt đanh thép của Neneka──</Text>
  <Text Key="469AB8D5_33598">Neneka đã thu hồi an toàn vật phẩm bí mật của chính mình. Đó là nhật ký giáo dục của {playername}, mà cô đã ghi lại trong quá khứ. Tuy nhiên, cô đã chôn nó mà không tiết lộ cảm xúc mơ hồ dành cho anh ấy.</Text>
  <Text Key="25D04599_33599">Biển Ohma, đã lấy lại nước biển đẹp đẽ của mình──</Text>
