  <Text Key="4FE706AF_4800">[Vật lý] Một cô gái nhiệt đới chiến đấu ở tuyến trước. Sau khi dùng kỹ năng Tập trung tinh thần, các đòn tấn công tiếp theo sẽ cộng dồn hiệu ứng, gây sát thương ngày càng lớn hơn.</Text>
  <Text Key="5DEF0A0D_4801">Múa, karate</Text>
  <Text Key="CCE200D2_4802">Ánh Mặt Trời Bên Cạnh</Text>
  <Text Key="11F969E5_4803">Một Ngày Nào Đó, Trong Quê Hương Của Bạn</Text>
  <Text Key="0411D1C1_4804">Hai Lựa Chọn</Text>
  <Text Key="EA4AB09A_4805">Xa Nhà</Text>
  <Text Key="7536C01C_4806">Một Điều Khủng Khiếp Để Mất</Text>
  <Text Key="CFBC4B8D_4807">Bài Hát Ru Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="E25937CD_4808">Dã Ngoại Núi Lửa</Text>
  <Text Key="A2A2526B_4809">Bạn Bên Lửa Than</Text>
  <Text Key="F4E0AADE_4810">Một Ngôi Nhà Xa Nhà</Text>
  <Text Key="259243DB_4811">Lễ Vật Hòa Bình</Text>
  <Text Key="2BBF29D5_4812">Hương Vị Quê Nhà</Text>
  <Text Key="868FCEAC_4813">Một Cô Gái Rất Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="ECE6F006_4814">Ryukyu-Ken Knuckle Cannon</Text>
  <Text Key="0D637052_4815">Midline Thrust</Text>
  <Text Key="44E93854_4816">Mental Focus</Text>
  <Text Key="0D4A4A09_4817">Sau khi kích hoạt, tăng sát thương gây ra với mỗi đòn tấn công.\nCộng dồn tối đa 5 lần.</Text>
  <Text Key="BCDF937A_4818">Thời gian niệm: 1s\n►Thêm $1 sát thương mỗi đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="6F009C13_4819">Ryukyu-Ken Martial Breathing</Text>
  <Text Key="7FF10B45_4820">Ryukyu-Ken Martial Breathing+</Text>
  <Text Key="AAFDA5CC_4821">True Ryukyu-Ken Knuckle Rush</Text>
  <Text Key="65E081E1_4822">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngay phía trước. Tăng kháng vật lý vừa phải cho bản thân trong 180s.</Text>
  <Text Key="AE4CA1D6_4823">Midline Thrust+</Text>
  <Text Key="2A6EF26F_4824">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="E50164FB_4825">Kyuyo Karate Secret Scroll</Text>
  <Text Key="C425B029_4826">[Vật lý] Một cô gái miền nam ma quái, sức mạnh tăng lên đến mức săn lùng kẻ thù tiền tuyến. Khi máu của kẻ thù càng ít, kỹ năng tăng cường sức mạnh và sát thương càng lớn, giúp bạn tiêu diệt kẻ thù không bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="3761821A_4827">Ryukyu-Ken Halloween Dive</Text>
  <Text Key="962769A9_4828">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Phần trăm máu còn lại của kẻ thù càng thấp, sát thương càng cao.</Text>
  <Text Key="48802B32_4829">Yugen Kick</Text>
  <Text Key="EFE84B81_4830">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước, và cũng tăng nhẹ P.ATK của bản thân. Phần trăm máu còn lại của kẻ thù càng thấp, sát thương và buff P.ATK càng lớn.</Text>
  <Text Key="DF093B0F_4831">Sata Undergi~sa</Text>
  <Text Key="499CCFCE_4832">Tăng vừa phải P.ATK và tăng mạnh tỷ lệ chí mạng của bản thân. Phần trăm máu còn lại của kẻ thù càng thấp, buff P.ATK và tỷ lệ chí mạng càng lớn.</Text>
  <Text Key="8D1EC276_4833">Ryukyu-Ken Style: Pumpkin Technique</Text>
  <Text Key="E9D8849D_4834">Ryukyu-Ken Style: Pumpkin Technique+</Text>
  <Text Key="72FBFAC3_4835">Yugen Kick+</Text>
  <Text Key="EBE8E6A1_4836">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và cũng tăng nhẹ P.ATK của bản thân. Phần trăm máu còn lại của kẻ thù càng thấp, sát thương và buff P.ATK càng lớn. Nếu máu còn lại của kẻ thù &lt; 50%, tăng vừa phải sát thương chí mạng vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="5BC7BCE7_4837">Ryukyu-Ken Style: Pumpkin Uniform</Text>
  <Text Key="ADEB78A4_4838">[Vật lý] Một cô gái nhiệt đới mùa hè, cắt đứt đám đông từ trung tuyến. Khả năng gây knockback và Union Burst gây sát thương càng cao khi có nhiều mục tiêu khiến cô tinh thông trong kiểm soát đám đông.</Text>
  <Text Key="FD5A3F43_4839">Ryukyu-Ken Spiral Shot</Text>
  <Text Key="1CFFFC6D_4840">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi. Sát thương tăng dựa trên số mục tiêu.</Text>
  <Text Key="D3E31F54_4841">Cyclone Smash</Text>
  <Text Key="D4EEB789_4842">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và đẩy lùi nhẹ kẻ địch ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="F89799B1_4843">Ryukyu Calypso</Text>
  <Text Key="2AE7B8E9_4844">Tăng lớn tấn công vật lý của bản thân và tăng vừa phải tốc độ hành động của tất cả đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="5C96D59D_4845">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng đội trong phạm vi lên 135% trong 12s.</Text>
  <Text Key="7DF7617B_4846">Ryukyu Kickboxing</Text>
  <Text Key="7182F54D_4847">Ryukyu Kickboxing+</Text>
  <Text Key="F4A03B30_4848">Cyclone Smash+</Text>
  <Text Key="C9153265_4849">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và làm choáng họ, đồng thời đẩy lùi kẻ địch ngay phía trước.</Text>
