  <Text Key="C3A02A65_155200">Bắt bóng bằng cơ thể.</Text>
  <Text Key="CCA0C3C0_155201">Được rồi, tôi bắt được rồi...! À, phải chăng cậu đang khóc? Sao không bắt bằng tay thay vì dùng cả người? ...Ra vậy, không thể nào.</Text>
  <Text Key="8A94BABD_155202">Chắc hẳn rất đau khi liên tục bắt bóng bằng cả người. Chúng ta phải thay đổi tình hình này nhanh chóng...</Text>
  <Text Key="86DFB3AB_155203">"Chờ cơ hội" anh ấy nói... ý anh ấy là gì vậy...</Text>
  <Text Key="7E83DDBA_155204">Monika-chan! Bên này, bên này!!</Text>
  <Text Key="DFF430D8_155205">...Ra vậy! Chúng ta cũng có bạn bên ngoài. Tôi hiểu lời khuyên của cậu là gì. Nói cách khác...</Text>
  <Text Key="B9F3E643_155206">Vào rồi!!</Text>
  <Text Key="3D497942_155207">...Tuyệt vời, Monika-chan! Tôi sẽ tăng tốc một chút và ném lại!</Text>
  <Text Key="A109EEE6_155208">...Được rồi. Không sao đâu. Cậu có thể ném lại nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="ACA89BE6_155209">Từ hướng nào vậy...? Mọi người, cảnh giác lên...!</Text>
  <Text Key="CDBCFA9F_155210">...Bây giờ!!</Text>
  <Text Key="B7C9E32D_155211">Ốc! ...Tôi bị trúng rồi!?</Text>
  <Text Key="734C60CC_155212">Hehe. Chờ cơ hội... đó là chìa khóa chiến thắng! Cứ tiếp tục đánh họ như thế này!!</Text>
  <Text Key="7E87B9D2_155213">Trò chơi bóng chày tránh nóng dần lên, và cuối cùng...</Text>
  <Text Key="1E96EABB_155214">Để ăn mừng chiến thắng... lên tiếng!! ...Ahh~ Ly Lamune sau khi thắng thì tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="55FF1B23_155215">À, cậu ổn chứ...? Tôi cũng ngã một cách vụng về, chúng ta đều lộn xộn.</Text>
  <Text Key="03C58D55_155216">Nhưng vui phải không?</Text>
  <Text Key="32FFF368_155217">À, vui thật! Tôi trước đây chỉ xem từ bên ngoài cửa sổ... nhưng chơi với người khác lại như thế này, nhỉ?</Text>
  <Text Key="C05E402D_155218">Đúng vậy. Tôi sẽ tặng cậu cái này.</Text>
  <Text Key="6950C4B5_155219">Đó là quy tắc trong đồng đội: chia sẻ chiến thắng và đồ ngọt. Vậy, chia sô-cô-la nào!</Text>
  <Text Key="11292ADA_155220">Đây là thông tin mật chỉ mình tôi biết... nhưng sô-cô-la sau khi uống ramune thì ngon nhất, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="90C03D7E_155221">Nào, đừng ngại. Cứ cắn vào đi!</Text>
  <Text Key="0F164B15_155222">...Hả? Tại sao cậu lại xấu hổ? Ăn đồ của người khác có đáng xấu hổ đến thế sao?</Text>
  <Text Key="4AB1DB7F_155223">...Kỳ lạ thật. Hôm kia, tôi thấy vài bạn học chia sẻ đồ ngọt như thế này ở góc sân thượng...</Text>
  <Text Key="8D11F8EF_155224">Họ đều cười rất vui. Tôi tự hỏi việc dành thời gian với bạn bè là như thế nào. Tôi đã suy nghĩ về điều này từ lâu.</Text>
  <Text Key="524F83D4_155225">Tôi sẽ nói với cậu điều này... Tôi có một sứ mệnh cá nhân khác ngoài sứ mệnh ban đầu.</Text>
  <Text Key="720968CF_155226">Đó là... kết bạn và tận hưởng tuổi trẻ hết sức có thể!</Text>
  <Text Key="10DC1CF6_155227">Sau giờ học, trò chuyện thân mật với ai đó khi ăn đồ ngọt. Đây chắc chắn là bước đầu tiên của tuổi trẻ.</Text>
  <Text Key="ABA00ACE_155228">Xin lỗi, nhưng cậu sẽ phải tham gia cùng tôi chinh phục sứ mệnh này.</Text>
  <Text Key="191E5583_155229">Vậy, bạn của tôi, hãy mở to miệng ra. ...Nhưng tuổi trẻ cảm thấy hơi ngứa ngáy, nhỉ!</Text>
  <Text Key="CBEF25B6_155230">Tốt lắm, làm tốt rồi! Sô-cô-la thế nào?</Text>
  <Text Key="595EF680_155231">Nhưng cậu giống hơn như những đồng đội giúp đỡ nhau hơn là một mối quan hệ ngọt ngào, phải không?</Text>
  <Text Key="66CF4A97_155232">Cả hai đều tin tưởng lưng nhau, và chơi đùa như trẻ con... Mối liên kết như vậy cũng vô giá, tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="84994741_155233">Dù con đường có khó khăn đến đâu, hai người cũng có thể vượt qua nếu ở bên nhau. Đó là lý do tôi cổ vũ cho các cậu!</Text>
  <Text Key="7800B994_155234">...Hả!? Hiện tượng này lại xảy ra!? Tại sao những điều kỳ lạ luôn xảy ra khi tôi ở với cậu...</Text>
  <Text Key="901FECFE_155235">Nhưng sau đó, tôi luôn cảm thấy sảng khoái một cách kỳ lạ. Chắc là vì cậu ở trong giấc mơ của tôi... À, không. Tôi sẽ giữ điều này trong tim.</Text>
  <Text Key="68AFE1F6_155236">Thôi... Tôi nghỉ quá lâu rồi. Hãy tiếp tục luyện tập.</Text>
  <Text Key="140FAC5B_155237">Cậu trông khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="3428A613_155238">Vậy sao? Thực ra, tôi không thực sự hiểu bản thân... nhưng tôi cảm thấy mình có thể làm được bây giờ.</Text>
  <Text Key="7F5D75A4_155239">Đúng vậy. Chỉ chạy theo mù quáng là chưa đủ. Gió chiến thắng chỉ thổi cho những ai chờ đợi cơ hội thích hợp. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="CBB5F5E0_155240">...Bây giờ!</Text>
  <Text Key="F143F95A_155241">Nhận đây!!</Text>
  <Text Key="AA8B27B9_155242">Tôi... tôi làm được rồi! Thành công... ức...</Text>
  <Text Key="C0B66A43_155243">Tôi ổn... Kỹ thuật này gây nhiều áp lực lên cơ thể tôi...</Text>
  <Text Key="03615CB0_155244">Tôi sẽ cố gắng không dùng nó nhiều nhất có thể, chỉ như một phương án cuối cùng. Thời điểm là... ừ. Tôi sẽ giao cho chiến thuật của cậu.</Text>
  <Text Key="027934F6_155245">Giải đấu bắt đầu từ ngày mai. Hãy chiến đấu cùng nhau với toàn bộ sức mạnh cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="6D8BC45A_155246">Cô ấy giang tay nhỏ đầy vết thương. {playername} chạm vào bàn tay đó và gật đầu chắc chắn.</Text>
  <Text Key="57A079EB_155247">Hai người tiến lên với đà không thể ngăn cản, nhưng họ đối mặt với một đối thủ khó khăn ở trận chung kết. {playername} nhắm đến sự trở lại và chiến đấu khốc liệt ở mặt trận tiền tuyến. Monika, người tin tưởng anh ấy, kích hoạt kỹ thuật bí mật mới và đoạt chiến thắng bằng sức mạnh của sự gắn bó.</Text>
  <Text Key="82EB5813_155248">Vào ngày giải đấu, Monika và {playername} có mặt tại địa điểm, tham gia lễ khai mạc.</Text>
  <Text Key="53BE49A0_155249">Chúng ta sẽ bắt đầu lễ khai mạc!\nHãy nhìn đám đông này!</Text>
