  <Text Key="C23E92A1_96250">Món ngon nhé!</Text>
  <Text Key="65979878_96251">Amph, amph!\nHagu hagu! \nHmm, đồ ăn nhà làm vẫn là ngon nhất, đúng không~☆</Text>
  <Text Key="D3C56765_96252">Ngay cả khi đang làm, tôi cũng nghĩ... \nĐây là một bữa tiệc thật xa hoa.</Text>
  <Text Key="59E91873_96253">Kho lương thực giờ đã cạn kiệt. \nNếu đây là trận chiến cuối cùng, \nchúng ta không thể dự trữ thêm.</Text>
  <Text Key="205668B7_96254">Đúng vậy, Sheffy. Cậu không cần lo làm quá nhiều hay dư thừa. Thay vào đó, hãy đảm bảo không để hết đồ ăn.</Text>
  <Text Key="A3B42B96_96255">Được rồi, xem nào! \nĐể đảm bảo không đói, \ntôi sẽ ăn cho thỏa thích! (Nom nom nom).</Text>
  <Text Key="3F03AFE5_96256">Cậu sẽ đói vì ăn quá nhiều, phải không?!</Text>
  <Text Key="7BC96F99_96257">Đừng lo, Kyaru-chan☆ Ngay cả khi hết, mọi người sẽ mang đồ ăn theo, nên sẽ ổn thôi♪</Text>
  <Text Key="DDA1B749_96258">Đồ ngốc này! Ahorine! \nKhi mọi người khác đến đây, chúng ta bắt đầu hành động!</Text>
  <Text Key="199E0ADE_96259">Vậy, đây là kế hoạch. Nếu chúng ta thành công trong việc cản trở chúng, Rajiraji sẽ tạo ra vòng ma thuật dịch chuyển không gian kết nối nhà guild và bên trong quái vật.</Text>
  <Text Key="A24DC9BB_96260">Nếu làm được điều đó, có lẽ đây sẽ là trận chiến cuối. Trước khi mọi thứ cháy thành tro, tôi trông cậy vào các cậu để giành lại nó!</Text>
  <Text Key="3F012310_96261">Trận chiến cuối...</Text>
  <Text Key="F574D573_96262">...Tôi lo lắng.</Text>
  <Text Key="8DFBEE9F_96263">Các cậu, tôi biết tất cả mọi người từ &quot;Twinkle Wish&quot; đã lên cấp nhiều. Nhưng chúng ta không biết Miroku đã đặt bẫy gì, nên...</Text>
  <Text Key="A8A0BBCE_96264">Tiểu thư Ameth?</Text>
  <Text Key="65B9E56B_96265">...Không phải vậy. Ngay cả khi tôi không nhờ, họ cũng luôn sẵn sàng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="73D8F727_96266">Như mong đợi, chìa khóa là {playername}, đúng không? Nhiều cô gái đã kết nối với cậu. Trong số đó, có những người bắt đầu nhận ra những biến dạng của thế giới này.</Text>
  <Text Key="29229C90_96267">Đúng vậy. Trong trận chiến cuối với Rage Legion, chúng ta đã tự mình xâm nhập căn cứ địch...</Text>
  <Text Key="09320515_96268">Nếu thua có nghĩa là kết thúc thế giới.\nCó lẽ tốt hơn nếu cậu chiến đấu cùng tôi, ngay khi {playername} tiếp viện đến.\n</Text>
  <Text Key="E54EA63E_96269">Được rồi! \nGiờ đã quyết định, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="E3867881_96270">Hả!? \nCậu đi đâu!?</Text>
  <Text Key="0D3739C0_96271">Rõ ràng là Tháp Sol! Giờ chắc không còn kẻ địch, nên tôi có thể gửi tin nhắn từ phòng mình đến bất cứ đâu ở Landosol!</Text>
  <Text Key="5A2EF86C_96272">Tin tốt!? \nTrước khi mọi người đến, hãy nghỉ ngơi thật tốt, các cậu!</Text>
  <Text Key="98C2F3AB_96273">Tiểu thư Ameth...! \nTôi rất mong được hợp tác với cô...!</Text>
  <Text Key="E1266BB4_96274">Ha~~!!\nGiao cho tôi, Kokkoro-tan♪♪</Text>
  <Text Key="7C9D040F_96275">Cô Sheffy? \nCó vẻ cô chưa tiến bộ nhiều với đũa. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1D83C243_96276">Nếu điều Labyrista-san nói là thật, \nđây có thể là trận chiến cuối...</Text>
  <Text Key="2D5D7B17_96277">...Đúng vậy, tôi nghĩ vậy. \nNếu chúng ta đánh bại Eris và những người khác, lấy lại Sol Orbs, \nchúng ta có thể trở về &quot;thực tại&quot;...</Text>
  <Text Key="4C727C98_96278">Nh-Nhưng! Tôi chắc Labyrista-san chưa phân phát xong bánh crepe cho mọi người trên thế giới, nên không phải ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="7EB0068D_96279">Này, các cậu có biết không!? \nCác cậu không thể tùy tiện nói &quot;sau trận chiến này xong~&quot;!</Text>
  <Text Key="7E6D3909_96280">Nào, Sheffy!\nĂn thêm, không thì tôi sẽ nhét cơm nắm vào miệng cậu!</Text>
  <Text Key="CC65255C_96281">... Vâng, ngon.</Text>
  <Text Key="BA888D3D_96282">Hehe ♪ \nNhững cái onigiri này do tôi làm. \nTất nhiên!</Text>
  <Text Key="2C44E88B_96283">Được rồi, nếu là thứ Kyaru làm, tôi có thể ăn một cách yên tâm.</Text>
  <Text Key="5B22066C_96284">Khoan... Gì vậy? Khó mà bình thường khi cậu khen tôi...</Text>
  <Text Key="BBDE138C_96285">Kyaru-chan, Sheffy-chan!☆ \nHãy thử onigiri tôi làm, ngon lắm~!</Text>
  <Text Key="6071C148_96286">Khoan! \nĐó là──</Text>
  <Text Key="DB57A1AF_96287">Nếu tôi nhớ không nhầm, những nguyên liệu đó từ quái vật...</Text>
  <Text Key="56C9C45A_96288">~~~Ughhh!!?</Text>
  <Text Key="4E26EF52_96289">Vâng, chủ nhân. \nTôi nữa.</Text>
  <Text Key="BF7A4CD1_96290">Hmm! \nNgon~♪</Text>
  <Text Key="F17DB16B_96291">──Và thế là, mọi người trong Gourmet Guild đã tận hưởng bữa tối yên bình cho đến khi chuẩn bị dịch chuyển không gian hoàn tất.</Text>
  <Text Key="963DA26C_96292">Được rồi! Đi thôi! Mọi người!</Text>
  <Text Key="699F5635_96293">Một vị thần khổng lồ phát ra nhiệt và ngọn lửa khủng khiếp, định thiêu rụi Astrum. Bên trong nó.</Text>
  <Text Key="8BA34F67_96294">À... \nƠ, thì...</Text>
  <Text Key="8CFBF594_96295">Nhìn lại... Kể từ khi tôi bắt đầu sống trong ngôi nhà này</Text>
  <Text Key="5A982761_96296">Có cảm giác như đã qua khá lâu.</Text>
  <Text Key="59DEA900_96297">Ừ, đúng vậy. Đã xảy ra nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="83D979A2_96298">Này, sao cậu trông buồn bã vậy?</Text>
  <Text Key="89BD0CEA_96299">Hãy đảm bảo trở về an toàn. Tất cả các cậu!</Text>
