  <Text Key="6760CC12_142450">Ối dồi, ngon quá! ...HAH! Chú... Má của Iroha rớt hết rồi! Lực lượng đặc nhiệm Tìm Má của Iroha phải được triển khai! Họ đã tìm thấy rồi.</Text>
  <Text Key="F4DAA599_142451">Chú có biết không? Ăn ngon, ngủ ngon. Đó là nền tảng để trở nên mạnh mẽ! Bước đầu tiên trên con đường trở thành kiếm sư tối thượng♪</Text>
  <Text Key="4AD75368_142452">Ừ, Iroha thích lắm! Này, này! Hỏi Iroha đi, kiếm thuật có ý nghĩa thế nào với cô ấy!</Text>
  <Text Key="9D8EF1EF_142453">Haha, thật phiền phức. Tôi thường bị hỏi câu này, nhưng tôi không có câu trả lời rõ ràng. Nếu phải nói thì... khoảng 10 tỷ con bọ cánh cứng, nhiều hay ít.</Text>
  <Text Key="D8F9DF21_142454">Đùa thôi! Ahaha! Iroha muốn tập luyện nhiều và trở thành kiếm sư giỏi nhất thế giới♪</Text>
  <Text Key="EA8475C5_142455">Lý do? Vì Iroha yêu kiếm thuật, thế nên! Và cũng rất ngầu khi đứng đầu một thứ mình yêu thích♪</Text>
  <Text Key="8683D2F5_142456">Phew, giờ nghỉ trưa kết thúc! Đến giờ tập buổi chiều! Này, này, chú... ở lại xem Iroha tập luyện đi!</Text>
  <Text Key="60956FF0_142457">Vậy thì, bắt đầu đi bắt bọ đi. Không biết có tìm thấy bọ hiếm nào không? Iroha muốn bắt một con nhanh nhất có thể!</Text>
  <Text Key="BA1BBE59_142458">Tsk tsk, tsk... Chú ngây thơ quá. Đây là một phần trong luyện tập của Iroha! Bằng cách đuổi theo một con bọ nhanh, Iroha sẽ cải thiện tốc độ, đúng không?</Text>
  <Text Key="FBE574CA_142459">Bây giờ Iroha ở trong cơ thể của Sono-chan, có thể vung kiếm lớn, nhưng thật khó để di chuyển một cơ thể lớn nhanh. À, đừng nói với Sono-chan là Iroha nhắc đến cân nặng của cô ấy!</Text>
  <Text Key="B71F83E3_142460">Dù sao thì, tăng tốc độ là con đường đến sự thông thạo kiếm thuật, nên Iroha phải cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="CFD46616_142461">...C-Chú, im lặng. Nhìn kia kìa! Có thấy con bọ đậu trên cái cây đó không?</Text>
  <Text Key="2E539886_142462">Đó là Bọ Cánh Cứng Sấm Sét!! Lần đầu tiên Iroha thấy bản chất thật của nó! Tốc độ bay của nó nhanh đến mức, nghe nói chưa ai từng bắt được bằng một cuộc đối đầu trực tiếp!</Text>
  <Text Key="7368E8D9_142463">Nếu Iroha bắt được con đó, có lẽ sẽ tiến thêm một bước đến sức mạnh tối thượng! Điều đó có nghĩa là Iroha không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm!</Text>
  <Text Key="FD97DE9F_142464">Lưới của Iroha sẽ không để bọ nào trốn thoát... Bọ Cánh Cứng Sấm Sét, hãy chuẩn bị tinh thần! Toh!!</Text>
  <Text Key="A93A5661_142465">Được rồi, bắt được rồi... Hả? Đó là một ảnh sau!</Text>
  <Text Key="A04F4E75_142466">UWWWOH, nó nhanh quá! Như mong đợi của kẻ nhanh nhất thế giới! Ehehe, Iroha đang hào hứng lên!</Text>
  <Text Key="52BA0BF8_142467">Chuẩn bị tinh thần đi, Bọ Cánh Cứng Sấm Sét! Iroha chắc chắn sẽ bắt được chú! TOH! SEYAH!</Text>
  <Text Key="C1662730_142468">Khốn kiếp, đó chắc chắn là tốc độ Mach! Nhưng đây mới là lúc săn bọ thực sự bắt đầu! Iroha chắc chắn sẽ bắt được nó!</Text>
  <Text Key="1FA8C963_142469">Nếu lần đầu không được, thì thử 10 lần, 100 lần, 1000 lần, thậm chí 100 triệu lần!! ORYAH ORYAH ORYAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="FC44B362_142470">UWAH! Suýt nữa! Suýt đập vào cây! Có thể là... nó đang chế giễu Iroha?!</Text>
  <Text Key="7B7C4947_142471">*thở dốc*... Ugh, thật khó chịu! Iroha không thể bắt được nó chút nào!</Text>
  <Text Key="2D24D0AF_142472">Ừ... đúng rồi. Chỉ nhanh thôi là không đủ... Vung kiếm một cách điên cuồng cũng không được... HAH—!</Text>
  <Text Key="955C3A8E_142473">Iroha vẫn chưa... cậu vẫn chưa tìm thấy thanh kiếm của mình. Nếu không tìm thấy và chỉ vung kiếm một cách mù quáng, cậu sẽ không bao giờ trở nên mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="9F3B30DD_142474">Chú, giống như Master... chú đang nói cùng một điều mà ông nội đã nói với Iroha.</Text>
  <Text Key="B9F0278C_142475">Iroha chưa nói với chú sao? Ông nội là Master của Iroha, và ông ấy là một kiếm sư thực sự mạnh mẽ! Ước mơ của Iroha là vượt qua ông ấy, một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="9779B392_142476">Ừ, chắc chắn ông ấy có thể bắt được dễ dàng. Master thật tuyệt vời, chú biết không? Ông ấy thậm chí còn có thể bắt bọ đang bay bằng đũa.</Text>
  <Text Key="2F88E05C_142477">Ông ấy không chỉ nhanh, mà còn vô cùng im lặng. Nó cảm giác như một "Vù", nhưng giống hơn là một "Whoosh..." Ngay cả từ bên ngoài, Iroha cũng không thể biết ông ấy di chuyển thế nào.</Text>
  <Text Key="2443DE4B_142478">...Ra vậy! Lý do ông ấy di chuyển im lặng không phải vì Master im lặng! Mà là vì bằng cách di chuyển im lặng, bạn sẽ không phải đi đường vòng! Cả trong trái tim và thanh kiếm...</Text>
  <Text Key="CEF463CC_142479">Có tốc độ nhanh là tốt... nhưng nếu không biết mình đang đi đâu, tôi sẽ chỉ vung kiếm một cách mù quáng.</Text>
  <Text Key="6E87C781_142480">Chú, Iroha bắt đầu hiểu những gì chú đang cố gắng nói! Cả những gì chú và Master đã cố gắng nói với Iroha!</Text>
  <Text Key="B662EABD_142481">Ừ, giao cho Iroha! Để di chuyển mượt mà và im lặng, bạn cần bình tĩnh tâm trí, hơi thở, tất cả mọi thứ... Quan sát đối thủ cẩn thận... và tập trung vào cái lưới...</Text>
  <Text Key="2F179FB0_142482">Cô tiểu thư đó khá giỏi, nhưng cô ấy không thể theo kịp tôi... Ngay cả sau khi lưới được vung ra, tôi cũng có thể dễ dàng né được.</Text>
  <Text Key="EFA8C075_142483">Đi thôi, Bọ Cánh Cứng Sấm Sét. ...Lần này tôi sẽ không để cậu thoát.</Text>
  <Text Key="ED1DBE15_142484">Kẻ ngốc đó lại sắp xông vào lần nữa... Thôi, cũng đến lúc kết thúc. Tôi sẽ dụ cô ta đến gần nhất có thể rồi né một cách thanh lịch! Tôi sẽ tạm biệt cô ta ngay tại đó...</Text>
  <Text Key="8FE15472_142485">Tập trung... Cảm nhận sự hiện diện của nó chỉ bằng cơ thể... Đưa lưới thẳng đến nơi con bọ cánh cứng đang hướng tới. Đừng vội vàng. Không cần phải đi đường vòng. Một cách im lặng và thẳng tắp.</Text>
  <Text Key="F7DDA995_142486">Chưa xong, chưa cần phải chạy trốn đâu... Sao vậy, cô bé? Nhanh lên và thử vung lưới đi. Hay là cô định đâm vào tôi? Đừng làm vậy, cô sẽ bị thương...</Text>
  <Text Key="5AC704FD_142487">Quá sớm, tôi sẽ để cô ta kéo gần hơn... Hả? Chưa xong? Cô gái này không di chuyển... Hay nói đúng hơn, cô ấy hoàn toàn bất động? Thật lạ. Đã bao lâu kể từ khi tôi thấy cô ta nhảy vào?</Text>
  <Text Key="EDC6533F_142488">Không thể nào. Chuyện gì đang xảy ra? Đây là lần đầu tiên tôi cảm thấy thứ gì như thế này. Đúng rồi, nó giống như... thời gian đã dừng lại...</Text>
  <Text Key="9A19063E_142489">...Đã xong rồi.</Text>
  <Text Key="0FA2078D_142490">"Kỹ Thuật Bí Mật Phái Isurugi: Khúc Ca Iroha [Sự Phá Hủy Tím]"</Text>
  <Text Key="3FC3B59D_142491">Cái gì-... Tôi đang ở trong lồng côn trùng?! Tôi đã bị bắt rồi?! Cô ta khác so với lúc di chuyển nhanh trước đây... Cô ta im lặng, giống như một làn sương...! C-Cô gái này... cô ta đã lớn lên giữa thử thách của chúng ta...?!</Text>
  <Text Key="B5D06E90_142492">YAAAAAAAAAY!! Bắt được Bọ Cánh Cứng Sấm Sét rồi!!!</Text>
  <Text Key="1DB4C1A3_142493">Cảm ơn chú! Khoảnh khắc đó, chú nói giống hệt Master của Iroha! Ehehe, chú, xin hãy dạy Iroha nhiều thứ trong tương lai nữa!</Text>
  <Text Key="E92642E7_142494">...Đúng rồi! Nghĩ lại thì, chú cũng có thể làm một chút kiếm thuật, đúng không, chú!? Được rồi, đi tập đánh nhau tự do ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="DBC1796A_142495">Iroha không nói thêm lời nào khi cô ấy lôi mạnh {playername} đi tập luyện cùng. Tuy nhiên, sự chân thành của cô ấy khiến {playername} muốn được nhìn cô ấy mãi mãi.</Text>
  <Text Key="3AE19E87_142496">Thật sự cậu thích kiếm thuật, đúng không?</Text>
  <Text Key="2C50B5E1_142497">Kiếm thuật có ý nghĩa thế nào với cậu, Iroha-chan?</Text>
  <Text Key="E0CA363E_142498">Còn việc tập luyện thì sao?</Text>
  <Text Key="E4929D26_142499">...Chưa từng thấy con bọ cánh cứng như thế trước đây</Text>
