  <Text Key="627ECD85_55900">Nhưng điều đó không có nghĩa là chúng ta có thể phớt lờ khó khăn của cô. Là một người cùng nghề Hát triệu hồi, tôi hiểu nỗi lo lắng của cô.</Text>
  <Text Key="C1DCAB72_55901">Đúng vậy. Ranpha-san đã thực sự giúp đỡ chúng tôi trong trận chiến định mệnh vì thế giới, nên tôi không thể đứng nhìn.</Text>
  <Text Key="343946EC_55902">Vâng. Chúng tôi sẽ giải quyết vấn đề của cô trước khi nó có thể gây ra bất kỳ thiệt hại nào.</Text>
  <Text Key="E6A689D5_55903">Mọi người... T-Cảm ơn...!</Text>
  <Text Key="6F8C24D2_55904">Đối mặt với tình huống chưa từng trải qua, Ranpha bối rối. Để giúp cô, {playername} và những người khác quyết định dùng sức mạnh của mình để hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="962C3A39_55905">Trong khi đó, tại tháp Sol...</Text>
  <Text Key="46C34DFA_55906">*thở dài*... Tôi chán quá... Hiện tại không có dấu hiệu nào về tình huống khẩn cấp từ khu vực mô phỏng cả.</Text>
  <Text Key="25DF6322_55907">...Đâu có. Vào lúc như thế này, lúc nào cũng có chuyện xảy ra. Để xem, có gì bất thường trong nhật ký... hừm...</Text>
  <Text Key="C720B360_55908">...Hả? Hả? Không thể nào, giá trị này là sao vậy?</Text>
  <Text Key="2B8C348C_55909">...GYAAAOOOOOO!</Text>
  <Text Key="29B98532_55910">Đây là... một linh hồn sao?</Text>
  <Text Key="5C2A8F96_55911">Nó đến từ chỗ đó!</Text>
  <Text Key="8A5F1A4A_55912">Tôi nghĩ mình vừa nghe thấy một giọng nói... yêu cầu giúp đỡ</Text>
  <Text Key="D5D759CA_55913">Cảm ơn. Nhưng tại sao hai người lại ở đây?</Text>
  <Text Key="2FB77D46_55914">Chika, nếu cô lo lắng về chuyện đó, thì...</Text>
  <Text Key="C63366C0_55915">Quái vật</Text>
  <Text Key="D30F0314_55916">Là cô đã gọi tôi sao, Ranpha?</Text>
  <Text Key="B276BB57_55917">Chúng tôi sẽ dùng sức mạnh để giúp cô.</Text>
  <Text Key="014CDA5F_55918">Sự điên loạt bất thường của quái vật dường như do kỹ thuật thần ca của Ranpha gây ra. Để giúp cô và giải quyết vấn đề, {playername} và mọi người quyết định dùng sức mạnh của họ để hỗ trợ...</Text>
  <Text Key="BA6AB088_55919">Ranpha-san, trước hôm nay... cô đã từng nghiên cứu kỹ thuật thần ca triệu hồi chưa?</Text>
  <Text Key="79F8C1E8_55920">Không, tôi chưa... Để bắt đầu, tôi thậm chí còn không biết từ "hát triệu hồi" cho đến khi cô hỏi tôi, Chika-chan...</Text>
  <Text Key="C3EDBE1E_55921">Tôi biết rồi... Điều đó giải thích tại sao kỹ thuật của cô trở nên bất ổn. Và thế nhưng, cô vẫn đổ rất nhiều sức mạnh vào nó. ...Tôi chắc chắn điều đó đang gây rất nhiều áp lực lên cô.</Text>
  <Text Key="C0C500C6_55922">Nhưng tại sao cô đột nhiên không thể sử dụng kỹ thuật đó một cách chính xác? Phép thuật của cô có đã mất kiểm soát hay gì đó tương tự không?</Text>
  <Text Key="5BC0B2AB_55923">Về vấn đề đó... Liệu có chuyện gì đã xảy ra ở phía linh hồn không? Giống như đã từng xảy ra với tôi, một lần trước.</Text>
  <Text Key="0EB95D6B_55924">...Hừm. Để đưa ra câu trả lời chung cho tất cả mọi người, thực ra có một lý do tôi có thể nghĩ đến đằng sau tất cả những chuyện này.</Text>
  <Text Key="251D72A1_55925">...! T-Quái vật đó là gì...</Text>
  <Text Key="51D588BA_55926">Chưa, tôi vẫn chưa chắc chắn. Tôi muốn điều tra thêm một chút, vậy các cô có thể đợi đến lúc đó được không? Và nếu phỏng đoán của tôi đúng...</Text>
  <Text Key="96E1600F_55927">Ranpha-san, có một điều tôi muốn cô thử.</Text>
  <Text Key="B8F78FD0_55928">...Nếu đó là điều tôi có thể làm, thì tôi sẽ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="B2E8EE17_55929">Nữ thần Chika, phỏng đoán của ngài có cách nào đó liên quan đến linh hồn không? Nếu đúng như vậy, thì tôi biết một nơi hoàn hảo có thể cho chúng ta manh mối. Tôi sẽ dẫn mọi người đến đó.</Text>
  <Text Key="D70C4D37_55930">Làng người elf... Đây chắc hẳn là quê hương của Kokkoro-san. Người ta nói đây là nơi hoàn hảo để tìm hiểu thêm về linh hồn...</Text>
  <Text Key="B22B0E12_55931">Uwa, bầu không khí đẹp quá! Hát ở đây chắc sẽ rất tuyệt... Tôi cũng tò mò về vải và trang phục truyền thống của người elf!</Text>
  <Text Key="5E8B9199_55932">Cảm ơn vì đã đưa tôi đến đây, Kokkoro-san. Ở đây, sự hiện diện của linh hồn gần gũi hơn bao giờ hết... Cảm giác như linh hồn đang thở ngay cả bên trong chính ngôi làng.</Text>
  <Text Key="A38C59BE_55933">Chào mừng, và cảm ơn. Tôi đã nói chuyện với mọi người trong làng rồi. Họ nói họ không phiền nếu các ngài đọc các quyển sách trong đền.</Text>
  <Text Key="2A60D702_55934">Cảm ơn rất nhiều. Tôi cũng sẽ phải đi cảm ơn người dân làng.</Text>
  <Text Key="3D62FB57_55935">...Hàu...</Text>
  <Text Key="4DCEC931_55936">...Ranpha-san? Cô khom người lại, sao vậy?</Text>
  <Text Key="F2346B13_55937">Tôi không được để mình căng thẳng... Mọi người đang giúp tôi... Tôi phải... nhanh chóng khắc phục vấn đề này...</Text>
  <Text Key="7F07C600_55938">Mọi người! Chào mừng đến làng người elf. Ai là người ở đây để tập luyện đặc biệt? Chúng tôi đã sẵn sàng cho các ngài! Tôi chắc chắn rằng buổi tập luyện các ngài sẽ thực hiện tại đền này sẽ mang lại kết quả các ngài đang tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="2067520D_55939">KIIIII...!? T-Tập luyện đặc biệt...?!</Text>
  <Text Key="DC1E235B_55940">Đừng lo, Ranpha-san. Tôi sẽ tham gia cùng cô trong buổi tập luyện đó.</Text>
  <Text Key="2ACE00CB_55941">Tôi rất vui khi nghe rằng có người sẽ đến đây tập luyện sau một thời gian dài đến mức tôi không thể không hào hứng về nó! Nào, nào, nhanh lên và đi theo tôi. Trang phục các ngài sẽ mặc cũng đã được chuẩn bị sẵn! Bên này!</Text>
  <Text Key="40B66EA1_55942">Ưm... N-Nhưng, t-tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="194BFB48_55943">Aaah, dường như tôi đã làm cô giật mình, xin lỗi sâu sắc...! Tôi là người được giao nhiệm vụ quản lý nhiều thứ xung quanh đền của chúng tôi. Tôi có một món đồ muốn tặng cho những người tham gia tập luyện, nên tôi đã chờ các ngài.</Text>
  <Text Key="B3E74001_55944">Một món đồ... muốn tặng chúng tôi?</Text>
  <Text Key="D524C1E4_55945">Hừm~♪ Tấm vải này! Dù nhìn bao nhiêu lần đi nữa, nó vẫn thật tuyệt vời! Nó mềm mại và tinh tế, nhưng lại rất bền. Không nói thêm là tôi chưa từng thấy thiết kế trang trí như thế này ở đâu khác! Và nó có kích cỡ hoàn hảo cho hai người!</Text>
  <Text Key="C9E51C4D_55946">N-Nhưng...! Trang phục này xấu hổ quá... Hyaa!?</Text>
  <Text Key="3FF4AC3D_55947">Chúng ta nên thử siết chặt phần eo của cô một chút. Nếu làm vậy, nó sẽ vừa vặn với cơ thể cô! Có lẽ nên điều chỉnh chiều dài nữa... như thế này♪</Text>
  <Text Key="93545B2D_55948">T-Tôi... sẽ mặc cái này khi tập luyện...? Quá nhiều da thịt lộ ra... nhưng mà...</Text>
  <Text Key="4156B6E8_55949">Điều này cũng quá đối với tôi... Cả hai bên sườn và bàn chân đều cảm thấy hơi lạnh... và phía sau lưng hoàn toàn hở...?</Text>
