  <Text Key="28F67D3D_24350">Nhưng... khung cảnh đẹp thật. Không khí trong lành, và dường như hoàn hảo cho một ly bia lúa mạch ngon!</Text>
  <Text Key="4415D7F7_24351">Giờ thì, bia lúa mạch, bia lúa mạch~ ...Ồ, không, trước tiên mình cần chuẩn bị cho chuyến cắm trại!</Text>
  <Text Key="A673F01C_24352">Để xem... Mình nghĩ việc đầu tiên là dựng lều. Hừm... Hãy bắt đầu bằng việc trải nó ra...</Text>
  <Text Key="D47A3C13_24353">Aaaaah!\nL-Lều!!</Text>
  <Text Key="A408F32E_24354">Ực... Mình không thể dựng nó đúng chút nào! Cái dây này là sao? Mình nên buộc ở đâu!?</Text>
  <Text Key="B168886E_24355">*Thở dài*... Mình nên hỏi nhân viên bán hàng để được hướng dẫn đúng cách... Cuối cùng lại cố tỏ ra ngầu và mua một bộ đầy đủ như thể mình có kinh nghiệm cắm trại...</Text>
  <Text Key="7E23FBF1_24356">Mình chỉ có kiến thức hời hợt về cắm trại từ các nhà hàng... Tại sao mình lại cố tỏ ra ngầu...</Text>
  <Text Key="DBC44EE9_24357">Hừm, có lẽ lý do mình không dựng được lều đúng cách là vì thế. Chúng ta vừa mới đến, và mình vẫn còn mệt từ chuyến đi, chắc chắn là vì thế mà mình không làm được. Đúng rồi, phải là vậy.</Text>
  <Text Key="9765496E_24358">Mục đích thực sự của mình không phải là tận hưởng cắm trại, mà là cắm trại và uống rượu...</Text>
  <Text Key="8635864E_24359">Rốt cuộc, mình đã đến một khu cắm trại. Ngay cả khi mình chưa chuẩn bị đầy đủ, mình vẫn có thể gọi đó là cắm trại và uống rượu, đúng chứ? Vậy... có nên bắt đầu uống ngay không...?</Text>
  <Text Key="59810C6F_24360">Nhưng không... Mình đang tìm kiếm ly rượu hoàn hảo...!</Text>
  <Text Key="D28F1A38_24361">Mình nên chuẩn bị cho cắm trại một cách đúng cách và sau đó tận hưởng uống rượu mà không lo lắng. Đó là cách trải nghiệm cắm trại và uống rượu đúng mực!</Text>
  <Text Key="B0981725_24362">Được rồi, mình sẽ cố gắng hết sức!!</Text>
  <Text Key="F438BBDB_24363">...Được rồi, siết chặt dây, tạo căng... Thế là, chuẩn bị hoàn tất.</Text>
  <Text Key="2EE1D74D_24364">...Vẫn còn hơi sớm cho bữa ăn. Giờ thì, mình nên làm gì để giết thời gian?</Text>
  <Text Key="02AFB7C8_24365">Hừm... xung quanh đây, có các gia đình đang có buổi sum họp và những người cắm trại đơn thân tận hưởng sự cô độc.</Text>
  <Text Key="A5CB4075_24366">Đây là cảnh quan tĩnh lặng và yên bình... mặc dù nằm sâu trong núi, đây là nơi được tạo nên bởi bàn tay con người, nên khó có thể gặp phải vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="040C3925_24367">Trong trường hợp đó, như Tomo-chan đã khuyên, hãy dành thời gian theo nhịp độ của mình.</Text>
  <Text Key="304D2AF4_24368">...Trước tiên, hãy bắt đầu với các bài chống đẩy. Hup...! Hup...! Hup...! Hup...! Hup...!</Text>
  <Text Key="B1B14781_24369">Trong khi đó, ở Landosol, {playername} đã được triệu hồi đến Tổ chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="8D768A67_24370">Cô ấy rốt cuộc đã đi đâu!?</Text>
  <Text Key="BD735069_24371">Không giống với cô ấy khi bỏ công việc lại và biến mất. Mặc dù thói quen uống rượu của cô ấy tệ, nhưng ý thức trách nhiệm của cô ấy mạnh hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="A158AB48_24372">...Có thể cô ấy đã bị bắt cóc!?</Text>
  <Text Key="39795585_24373">Xin lỗi vì để anh/chị chờ. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EA22CB39_24374">Anh/chị! Cảm ơn vì đã đến! Đây là... một vấn đề nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="7608106B_24375">Xin lỗi vì để anh/chị chờ! Hãy lắng nghe! Yukari-san đã mất tích!</Text>
  <Text Key="628DA2CE_24376">Cho đến tuần trước, cô ấy vẫn đang làm việc. Và biết Yukari, mình nghĩ cô ấy đã ghé qua một nhà hàng trên đường về từ công việc.</Text>
  <Text Key="089FB5D5_24377">Nhưng chúng tôi không thể theo dõi các hoạt động của cô ấy từ đó! Vì Yukari đã mất tích, chúng tôi đang trong tình trạng hỗn loạn hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="D7B047FB_24378">Chính vì vậy, xin lỗi, nhưng anh/chị có thể giúp chúng tôi tìm Yukari-san không? Chúng tôi đều bận rộn lấp đầy những khoảng trống trong công việc...</Text>
  <Text Key="93A4D49F_24379">Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="756145FF_24380">Đây là yêu cầu chính thức từ Tổ chức Mercurius! Chúng tôi đã đặt niềm tin vào anh/chị, vì vậy hãy giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="E06344A9_24381">Với tâm trí bị chi phối bởi cắm trại và uống rượu, Yukari đã bị các thành viên guild nhầm lẫn là đã mất tích.</Text>
  <Text Key="9EF6FDA1_24382">Aoi đang lặng lẽ ngắm nhìn đống lửa trại trong núi sâu. Trong khi đó, tại khu cắm trại, người mới bắt đầu Yucari đang vật lộn với việc chuẩn bị. Jun, người thành thạo cắm trại, tham gia giúp đỡ, và hai người bắt đầu cắm trại cùng nhau.</Text>
  <Text Key="D90525BF_24383">Giữa âm thanh lách tách yên tĩnh của đống lửa trại... một làn gió nhẹ vuốt ve đôi má...</Text>
  <Text Key="EC7FCD67_24384">Aoi đang lặng lẽ ngắm nhìn đống lửa trại trong một khu vực tách biệt mà cô gọi là "không gian cô độc" sâu trong núi──</Text>
  <Text Key="654EFA1A_24385">Vâng, cảm giác này... cảm giác này... Đây là bầu không khí không thể trải nghiệm ở Landosol...</Text>
  <Text Key="45BA204C_24386">Đây là bản chất của không gian cô độc!</Text>
  <Text Key="357CF3C6_24387">Này, chú chim nhỏ. Dạo này cậu thế nào? Có ăn được món ăn ngon không?</Text>
  <Text Key="963E8D6A_24388">...Chíp</Text>
  <Text Key="D6DFBCFF_24389">Chú chim nhỏ</Text>
  <Text Key="2FCEA613_24390">Haa. Chíp chíp nhỉ.</Text>
  <Text Key="B5B29CF1_24391">Haha... Mình không hiểu cậu đang nói gì. Vậy là cậu vẫn chưa hoàn toàn hồi phục cho đến khi có thể nghe được tiếng nói của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="04F572E8_24392">...Nhưng sự cô độc trong núi vừa mới bắt đầu. Hãy từ từ trống rỗng tâm trí và lấy lại sự kết nối với thiên nhiên...</Text>
  <Text Key="1E6C89B9_24393">*Nuốt*... *Nuốt*... *Nuốt*...!</Text>
  <Text Key="30938C8A_24394">Pwaaaaah~!! Mình đã bắt đầu uống rồi! Ahahaha!!</Text>
  <Text Key="D0119104_24395">Mình không cần lều nữa! Mình không chịu nổi, quá khó! Dù cố gắng bao nhiêu, mình cũng không dựng được!</Text>
  <Text Key="8B4C4FF4_24396">Vì vậy, trong những lúc như thế này... *nuốt*! *nuốt*! Hahaha! Đúng rồi, không gì tốt hơn bia lúa mạch!</Text>
  <Text Key="4A2F0415_24397">Và mình đang uống nó tại khu cắm trại! Đây là thức uống tốt nhất sẽ thay đổi cuộc đời mình... Khoan, thật sao?</Text>
  <Text Key="C38B91AE_24398">Đây có thực sự là thức uống tốt nhất? Nó cảm giác tự do hơn so với các nhà hàng thông thường, nhưng...</Text>
  <Text Key="EB525D08_24399">Nó somehow không thỏa mãn, chưa đủ... Hừm...</Text>
