  <Text Key="C67D8C63_166150">Tôi cảm thấy đó là người đã giúp tôi trước đó!</Text>
  <Text Key="3ED43AFA_166151">Đây là trường hợp khẩn cấp~nya! Tôi phải đi giúp ngay lập tức~nya!</Text>
  <Text Key="CF145D74_166152">Nyankururin!</Text>
  <Text Key="49BEEF80_166153">Ngạc nhiên chứ? Tôi là người thú nhân mèo, nên rất nhanh nhẹn. Nhảy từ vách đá và lén lút là sở trường của tôi~nya.</Text>
  <Text Key="293A0FC4_166154">Nhưng, hãy để câu chuyện đó sau đi! Cậu đầy vết thương!</Text>
  <Text Key="C7899911_166155">Meow... Cậu ổn chứ? Nếu cậu không phiền...</Text>
  <Text Key="62D94F00_166156">Để tạ ơn vì đã cứu tôi lúc trước, tôi sẽ bán cho cậu một bình thuốc phục hồi với giá đặc biệt 390 rupees!</Text>
  <Text Key="15A78F64_166157">Bán để tạ ơn...</Text>
  <Text Key="BCFC4D1D_166158">Sao vậy? Cậu đang làm vẻ mặt như thể bị mèo cào. Dù vậy, tôi vẫn đang giảm giá đặc biệt cho một bình thuốc thường có giá gấp đôi~nya.</Text>
  <Text Key="3368AB79_166159">Hmm, có vẻ không còn lựa chọn nào khác~nya... Nhưng dù sao, cậu đã cứu tôi trước đó, nên...</Text>
  <Text Key="61C18FB1_166160">Được rồi, tôi đã quyết định~nya. Coi như là một buổi thử nghiệm, hôm nay tôi sẽ tặng nó cho cậu.</Text>
  <Text Key="F779FAF3_166161">Cảm ơn... Đây là cách tôi báo đáp, nên cậu không cần cảm ơn tôi~nya.</Text>
  <Text Key="281BAB26_166162">À, nhắc mới nhớ, tôi quên chưa hỏi tên cậu khi nói về lòng biết ơn lúc nãy.</Text>
  <Text Key="DB595FF7_166163">Hmm... Tên cậu là {playername}, đúng không?</Text>
  <Text Key="A4D9CAD5_166164">Tôi là Tamaki! Tôi làm thêm ở một cửa hàng bánh taiyaki và chạy quanh đây đó, nên tôi nghĩ chúng ta có thể gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="5CA2C6CA_166165">Hãy tiếp tục ủng hộ tôi~nya!</Text>
  <Text Key="47DD947C_166166">Vậy thì, tôi sẽ... Khoan~nya? Trên má cậu vẫn còn một vết trầy.</Text>
  <Text Key="26927789_166167">Nhưng tôi không còn bình thuốc phục hồi nào nữa... Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="1F5EB3C0_166168">──Liếm.</Text>
  <Text Key="69944A9B_166169">Ối dào, c-cậu đang làm gì vậy...</Text>
  <Text Key="7CA214D4_166170">Sao? Vẫn còn vết thương, nên tôi chỉ liếm để khử trùng~nya.</Text>
  <Text Key="FB4C9F35_166171">Nyahaha, cậu có vẻ khá ngạc nhiên~nya.</Text>
  <Text Key="D47CBAB3_166172">Thôi, coi như là dịch vụ đi! Meow, gặp lại sau♪</Text>
  <Text Key="4FCA7E2F_166173">Để lại một {playername} bối rối, Tamaki biến mất như làn gió...</Text>
  <Text Key="B6E30A05_166174">Thương gia 1</Text>
  <Text Key="C10E5271_166175">Thương gia 2</Text>
  <Text Key="C31E42B7_166176">Tại một cuộc họp bí mật của các thương gia, Tamaki biết được rằng chính cô ấy đã tạo ra cơ hội cho "Croock'd & Inc." vươn lên. Cô ấy chán nản, nhưng với lời nói của {playername}, cô ấy lấy lại bình tĩnh và quyết định thử thách "Croock'd & Inc."</Text>
  <Text Key="89A53949_166177">──Một bóng tối mới của sự ác. Tamaki, người đã có được thông tin rằng một thương gia đang tăng giá đang thương lượng trong thành phố, đã dẫn theo {playername}</Text>
  <Text Key="8BA04C88_166178">Tôi tưởng là một cửa hàng nào đó, nhưng họ lại thương lượng giữa trung tâm thành phố như thế này... Thôi, tôi không cần lén lút và cũng dễ cho tôi~nya♪</Text>
  <Text Key="735F0E4B_166179">...Nhưng vẫn quá dễ để tìm thấy thương gia tăng giá~nya. Tôi không nghĩ mình có thể lấy được thông tin chỉ với một mức độ điều tra~nya.</Text>
  <Text Key="D0BD849A_166180">...Tối quá.</Text>
  <Text Key="D0DD029D_166181">...Có thể đây là một bẫy~nya? Tôi có thể phải cẩn thận~nya...</Text>
  <Text Key="34742509_166182">Nó hẹp quá...</Text>
  <Text Key="3EB0FA95_166183">Ái chà! Con hẻm này hẹp, nên hãy im lặng~nya!!</Text>
  <Text Key="232CDDA8_166184">Sao chúng ta lại ở đây?</Text>
  <Text Key="D715D52B_166185">Khó nói vì cái mặt nạ...</Text>
  <Text Key="22A00FAE_166186">Trong thành phố như thế này, có ít nơi để trốn~nya! Tôi đã nghĩ đến nhiều nơi như dưới ghế, nhưng đây là nơi duy nhất~nya!!</Text>
  <Text Key="F64E5535_166187">Dù sao, lần này là chuyện đó... à, tôi cũng không quan tâm, nên lại đây thêm chút nữa để không bị phát hiện~nya!</Text>
  <Text Key="23171DB7_166188">...Gì, gì, gì, cậu đang áp mặt vào chỗ nào~nya!! K-k-kia...!!</Text>
  <Text Key="CAB09ECB_166189">Ồ, cậu đến đúng giờ. Tôi xin lỗi vì phải thương lượng ở một nơi như thế. Tôi mong muốn được ăn cơm ở một cửa hàng nào đó...</Text>
  <Text Key="E2CDAAEC_166190">Hohoho, chúng ta đều hiểu tình hình tài chính của nhau, nên đừng lo. Vậy thì, chúng ta bắt đầu thương lượng nhé?</Text>
  <Text Key="B5F7E240_166191">...Hah, các thương gia đã đến~nya!! Ái~ chết! Chỉ cần cứ ở yên đó, {playername}, giữ im lặng~nya!</Text>
  <Text Key="B055B4D8_166192">Đây là tài liệu giao dịch này. Nếu cậu không phiền, hãy ký tên vào.</Text>
  <Text Key="6CE4B573_166193">Chỉ một chút như vậy với giá này... Tôi có phải bán với giá gấp đôi bình thường lần nữa để kiếm sống... Có phải cũng vì bọn chúng từ Croock'd & Inc.?</Text>
  <Text Key="B9684DDB_166194">Đúng vậy... Chúng kiểm soát sự phân phối của đủ loại hàng hóa, không chỉ đặt giá cắt cổ, mà còn hạn chế lượng phân phối... Chúng ta không thể kinh doanh đàng hoàng vì chúng.</Text>
  <Text Key="54138B84_166195">...Croock'd & Inc.? Tôi tưởng bọn chúng là kẻ xấu, nhưng có lẽ chúng mới là kẻ đứng sau tất cả~nya?</Text>
  <Text Key="927ACE3C_166196">Croock... Tên giống với Krook. Có thể Krook đang dùng tên giả và làm chuyện như thế này?</Text>
  <Text Key="299824E8_166197">Không, Kroook vẫn đang suy tàn do Phantom Cat. Có thể có một số liên hệ, nhưng chúng có thể là một tổ chức khác.</Text>
  <Text Key="BF2DB9C5_166198">Phantom Cat...\nAnh hùng đã đánh đổ Krook và lấy lại tự do kinh doanh.</Text>
  <Text Key="9E2128E5_166199">Ồ, Phantom Cat đang được ca ngợi~nya! Cậu nên ca ngợi họ nhiều hơn~nya♪</Text>
