  <Text Key="70D68FC8_128000">...Miss Lyrael.</Text>
  <Text Key="ED2EF379_128001">...Vâng. Wurm.</Text>
  <Text Key="2CDF2EF5_128002">Công Chúa Pecorine.\nPrecia.\nVà mọi người khác.</Text>
  <Text Key="34A7165C_128003">...Vì cô không thể chứng minh được sự vô tội của mình trong tình hình hiện tại, tôi phải trừng phạt cô bằng một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="D94C229E_128004">Tuy nhiên... Điều đó cũng đúng là cô đã đánh bại những con quái vật xuất hiện ở 'Gio Teogonia' và đánh lui bọn cướp tấn công lâu đài.</Text>
  <Text Key="052F24BE_128005">..Xét đến mọi chuyện, tôi sẽ buộc phải giao cho cô một nhiệm vụ khó khăn...</Text>
  <Text Key="AE09C674_128006">Ý cô là bảo chúng tôi đi tiêu diệt những con quái vật tấn công Công Viên của Miss Kururu...?</Text>
  <Text Key="1E0968BD_128007">Kyaru không phải nói cô ấy sẽ đi giết quái vật để bồi thường hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="33ECA681_128008">Tôi đâu có nói thế!</Text>
  <Text Key="FB655B41_128009">...Chúng ta sẽ làm sao đây, Nii-sama?</Text>
  <Text Key="2F66EA2F_128010">Tất nhiên, chúng ta làm thôi.</Text>
  <Text Key="FB602E8D_128011">Tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="EC2C6B27_128012">Vâng!\nCó lẽ nó không thể chứng minh được sự vô tội của tôi, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức để chứng minh rằng tôi không có ý xấu với mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="C9F54BCF_128013">Cảm ơn cô─...</Text>
  <Text Key="BCABE40C_128014">...Khem. Vậy thì, Kururu.\nCô có thể dẫn đường đến Công Viên Giấc Mơ Lớn cho mọi người được không?</Text>
  <Text Key="D044B140_128015">Vâng!\nĐể đó cho tôi, công chúa!</Text>
  <Text Key="42A762BB_128016">Lind, hãy đưa Kururu một món đồ ma thuật để sau này liên lạc với lâu đài. Còn Croce, đi giúp Volgano và những người khác bảo vệ lâu đài và sửa cột trụ.</Text>
  <Text Key="16F24E75_128017">Rõ rồi! Tôi thực sự muốn đi cùng các bạn, nhưng lần này tôi sẽ kiềm chế lại!</Text>
  <Text Key="95F154D6_128018">Nhưng, nhưng, nhưng!\nTôi nhất định không muốn chia tay bây giờ!\nLàm ơn, hứa với tôi là chúng ta sẽ cùng nhau đi chuyến phiêu lưu khác!</Text>
  <Text Key="C8EB5383_128019">Tất nhiên♪\nBạn là người bạn đầu tiên của chúng tôi ở thế giới này, mà!</Text>
  <Text Key="AB42BFB8_128020">V-Vậy thì, Hero-san, và mọi người khác!\nTôi sẽ chỉ đường cho các bạn!\nXin mời theo tôi!</Text>
  <Text Key="91BE34AF_128021">Vâng!\nTôi rất mong được hợp tác với cô, Kururu!</Text>
  <Text Key="426D31A8_128022">À, chờ đã! Tôi vẫn phải canh chừng các cậu cho đến khi rời lâu đài!</Text>
  <Text Key="EE8BC382_128023">...Wurm。</Text>
  <Text Key="98BDB7AF_128024">...Tôi có đang quá mềm lòng không?\nVới tư cách là người cai trị đất nước này...</Text>
  <Text Key="619880B9_128025">...Tôi chẳng qua chỉ là một người hầu.\nNguyện vọng của người là mệnh lệnh của tôi.</Text>
  <Text Key="7C53A10E_128026">Ừ, đôi khi tôi lười dọn dẹp.\nCũng hơi nhàm chán.</Text>
  <Text Key="D2B22E17_128027">...Heheh.\nCảm ơn cô, Wurm.</Text>
  <Text Key="65C46041_128028">Xin lỗi vì đã làm phiền, nhưng cô sẽ điều tra mọi người bên trong lâu đài cùng với Lind.\nChúng ta không thể loại trừ khả năng Công Chúa Pecorine và những người khác đang bị lợi dụng.</Text>
  <Text Key="377D7537_128029">...Hiểu rồi.\nBây giờ xin phép tôi được rời đi.</Text>
  <Text Key="6C477746_128030">...Ngoài việc canh chừng nhân sự của lâu đài, chúng ta còn phải điều tra cử động của quái vật. Trên hết... chúng ta cần đảm bảo có thể nghe được cuộc trò chuyện của Ngài Hiệp Sĩ từ xa với món đồ ma thuật chúng ta sẽ đưa cho Kururu...</Text>
  <Text Key="F722AA55_128031">...Nghi ngờ ai đó, phán xét tội lỗi của họ.\nTôi đã phải gom hết sức lực để tự đứng vững...</Text>
  <Text Key="236EEB9C_128032">...Tôi không nghĩ tội lỗi của việc lên án bạn bè lại nặng nề đến thế.</Text>
  <Text Key="D830A459_128033">Vẫn như vậy, tôi... không phù hợp để làm một công chúa.\n'Cái tôi' này...</Text>
  <Text Key="716C0DE3_128034">{playername} và những người khác, cùng với một cô gái Carbuncle tên là Kururu, đang hướng đến [Công Viên Giấc Mơ Lớn], nơi được cho là đã bị quái vật chiếm đóng.</Text>
  <Text Key="0FAF35D8_128035">Pigyuu!\nPigyuu, pigyuuu, pigyuu !</Text>
  <Text Key="D430D2B1_128036">Hyaaah, nhanh quá!\nOnigiri-san, cô tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="DF4EC751_128037">Hehe, đúng rồi♪\nOnigiri-chan thật nhanh và mạnh, thật là một sinh vật tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="EDA98509_128038">Đúng đúng!\nKhông ngờ một thú cưng tuyệt vời như vậy lại là bạn đồng hành của Hero-san, Hero-san chắc chắn phải rất, rất tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B5C6C134_128039">Hero-san...?\nÝ cô là {playername}?</Text>
  <Text Key="0E435A37_128040">Đúng rồi♪\nAnh ấy đã cứu tôi ngay cả khi chúng tôi hoàn toàn xa lạ, và anh ấy vô tâm khiêm nhường!\nAnh ấy chắc chắn là một anh hùng~!</Text>
  <Text Key="7A7F6EA3_128041">Thôi nào, anh ta không đến mức đó đâu...</Text>
  <Text Key="FD035769_128042">Không phải thật sao?</Text>
  <Text Key="93A213C7_128043">Nii-sama xứng đáng được gọi là một anh hùng.</Text>
  <Text Key="18F6266F_128044">Vâng.\nKhông chỉ là Miss Riri và Kururu, số người công nhận Chủ nhân của tôi là một anh hùng đang tăng lên đều đặn.</Text>
  <Text Key="0AC103B1_128045">Haah...Tôi thật ngốc khi nói điều đó trước mặt mọi người...</Text>
  <Text Key="E8344503_128046">Nào nào~ Kyaru-chan có phải ngốc đâu nhỉ?♪</Text>
  <Text Key="250F42E4_128047">Câm miệng lại, Dumborine!\nCô nghĩ lỗi tại ai mà chúng ta phải làm việc miễn phí bây giờ? Ít nhất cũng nên tỏ ra hối hận chút!</Text>
  <Text Key="B2C4C92C_128048">Fugoh?!\nHyaru-hyan, hon&apos;t hank at hy heeks hyke hat!\n(Kyaru-chan, đừng kéo má tôi như thế)</Text>
  <Text Key="6DFDF74A_128049">...Ồ, trông vui vẻ quá.\nOnii.</Text>
