  <Text Key="A7E43C3D_17150">Tao sẽ biến mày thành Ếch NƯỚNG ĐIÊN CẢN!</Text>
  <Text Key="2231F230_17151">Thấy gì!! Giờ mày đã chín và sẵn sàng để ăn chưa!?</Text>
  <Text Key="599D9E8D_17152">Hừm, để tao xem... Chắc là dưới mức rare, có lẽ là blue rare~?</Text>
  <Text Key="B7C6E348_17153">Rino! Chúng ta cũng tham gia trận chiến nào!</Text>
  <Text Key="EAD586C5_17154">Vâng! LÊN NÀOOOOOOOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="3F15CAC5_17155">Hoan hô! Vừa rồi là đòn quyết định b... Hả?</Text>
  <Text Key="C911C8C0_17156">Không thể nào... Ngay cả vậy mà hắn vẫn không tổn thương...!?</Text>
  <Text Key="9C07FC00_17157">Hừm~ Các đòn tấn công dường như đã trúng, nhưng cảm giác như chúng cũng đang bị hấp thụ~? Có thể này hơi nguy hiểm♪</Text>
  <Text Key="2FF99B28_17158">C-Cái gì vậy? Cảm giác như Vua Đen đã trở nên to hơn...</Text>
  <Text Key="149C6133_17159">Hiyori-san! Hắn đang đến chỗ cô!</Text>
  <Text Key="5A59499E_17160">Đừng lo, không sao cả~♪ Cử động của hắn không nhanh lắm...</Text>
  <Text Key="E3E0A2CA_17161">Hả...? Đột nhiên hắn nhanh hơn trước!?</Text>
  <Text Key="08CCE624_17162">K-Khoan đã, CHỜ CHỪNG NÀY!</Text>
  <Text Key="1C40D15C_17163">Hah, hah... Vừa rồi nguy hiểm quá...! Xin-xin, hãy chạy đi trong khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="C7C038B9_17164">Cảm ơn, Ayumi-chan! Nếu không có đòn tấn công kịp thời của Ayumi-chan, tôi đã bị đánh bại hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="86E2FA12_17165">Như tôi nghĩ, sức mạnh của hắn thật vô lý...</Text>
  <Text Key="8A60E94D_17166">Đúng như mong đợi của kẻ mang danh hiệu "Vua"~</Text>
  <Text Key="DCE637AD_17167">C-Chúng ta thực sự... có thể thắng...?</Text>
  <Text Key="08EE3B6A_17168">Nó lại to hơn rồi! Đừng nói là... có thể đây là...!?</Text>
  <Text Key="903B53B6_17169">Mọi người, lắng nghe!! Hắn đang trở nên mạnh hơn bằng cách nuốt chửng nỗi lo lắng và tuyệt vọng của mọi người... bóng tối trong trái tim các bạn!</Text>
  <Text Key="32E84E24_17170">Bóng tối... trong trái tim tôi...? Ơ, ý là nếu tôi tin rằng các đòn tấn công của tôi sẽ không hiệu quả, hắn sẽ mạnh lên chỉ bởi suy nghĩ về nỗi lo lắng của tôi rằng chúng sẽ không thành công...?!</Text>
  <Text Key="D453CBC3_17171">Không thể nào thắng được thứ như thế, các cậu biết đấy!?</Text>
  <Text Key="A08EF046_17172">Các bạn không có gì phải sợ!! Tất cả những gì các bạn cần làm là sử dụng sức mạnh đối lập hoàn toàn với hắn... sức mạnh của hy vọng!! Nếu các bạn làm thế, tôi chắc chắn các bạn sẽ có thể phong ấn hắn!!</Text>
  <Text Key="5819D182_17173">Vì vậy, xin các bạn! Mọi người, hãy cho tôi mượn sức mạnh... sức mạnh của hy vọng!!</Text>
  <Text Key="ACF70E8C_17174">Hmph! Cậu không cần phải hỏi tôi lần hai!!</Text>
  <Text Key="0FA64006_17175">Hehehe. Tất nhiên, nghe thú vị quá! ♪</Text>
  <Text Key="3CF46AC3_17176">Được rồi, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="E519C866_17177">Hy vọng... Hy vọng của tôi... Ơ... Ưưưư...</Text>
  <Text Key="91F02DB8_17178">Được rồi...! Làm thôi, Rino! Lên đà!!</Text>
  <Text Key="1556FAC2_17179">Vâng!!</Text>
  <Text Key="FD173306_17180">Của tôi nữa!</Text>
  <Text Key="8593572B_17181">Bây giờ, mọi người! Hãy lộ ra hy vọng ẩn sâu trong trái tim các bạn!</Text>
  <Text Key="3D3C1E53_17182">Hãy giao phó cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="6AC45E12_17183">Tôi muốn giúp đỡ những người cần thiết nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="1FF8365A_17184">T-Tôi muốn có thể nhìn thẳng vào Senpai!</Text>
  <Text Key="C8681D9E_17185">Tôi muốn làm những gì tôi tin là vui vẻ hơn nữa</Text>
  <Text Key="BCA885E6_17186">Tôi sẽ trở thành Boss trên người phụ nữ kế bên tôi!!</Text>
  <Text Key="EB3C35C0_17187">Tuyệt vời! Sức mạnh bên trong tôi đang mạnh lên từng chút...</Text>
  <Text Key="52821DD9_17188">Với cái này!</Text>
  <Text Key="61B938B7_17189">LÊN NÀOOOOOOOOOO!!</Text>
  <Text Key="1074F3B9_17190">Bóng tối... đang biến mất...</Text>
  <Text Key="26B7D49A_17191">Ở-Ở đó! Nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="8B2A7CD4_17192">Bây giờ bóng tối đã mất, đây không phải là cơ hội của chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="BC414680_17193">Được rồi, vậy tôi đi trước!</Text>
  <Text Key="D184EB11_17194">Đây và... NHẬN!</Text>
  <Text Key="35BA1521_17195">Để việc này cho tôi!!</Text>
  <Text Key="E7ADE7C6_17196">Lago, đến lượt cậu!</Text>
  <Text Key="78DF6038_17197">Tôi sẽ kết thúc bằng cái này...!</Text>
  <Text Key="120FE0E0_17198">Rino-chan, cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="460FEF69_17199">Dừng việc làm tổn thương Rino-san!</Text>
