  <Text Key="9CB924A2_166100">Tớ rất vui... Rất nhiều người đang xem bức ảnh tuyệt vời mà cậu chụp♪</Text>
  <Text Key="7433C5AF_166101">Và thế là... cuộc thi nhiếp ảnh kết thúc trong thành công và khép lại.</Text>
  <Text Key="2E3633A1_166102">Vài ngày sau, một ngày bình thường tại Nhà Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="BA938A08_166103">Ưm... Mọi người ơi? Sắp đến giờ ăn rồi~? Nhanh lên và ngồi đi.</Text>
  <Text Key="C58B2583_166104">Lũ trẻ ở nhà mồ côi đang nhìn vào bức ảnh của Suzume trên tường.</Text>
  <Text Key="0481518B_166105">Ư ư, chỉ một chút nữa thôi! Không được sao?</Text>
  <Text Key="2EECB41D_166106">Này, cậu chụp bức ảnh này bằng máy ảnh đó à? Lần sau, cũng chụp ảnh tớ nữa nhé!</Text>
  <Text Key="B28C9DE3_166107">Được, lần sau.</Text>
  <Text Key="04F02144_166108">À, nghe tớ nói này... Cậu có thể xem ảnh của tớ bất cứ lúc nào, nhưng hãy làm sau khi ăn xong, được chứ?</Text>
  <Text Key="27CC0F43_166109">Thôi, được thôi nếu chỉ hôm nay thôi, phải không? Bức ảnh đẹp thế, tất nhiên ai cũng muốn xem. Mẹ Saren còn khen nữa là!</Text>
  <Text Key="4B163565_166110">"Ừ! Cậu chắc chắn đã thắng nếu tham gia bình thường mà?"</Text>
  <Text Key="663F6F5C_166111">Ưu uuu... Bị mọi người ở đây xem còn khó xử hơn là ở cuộc thi nữa...</Text>
  <Text Key="ED1FF69F_166112">Chúng ta ra ngoài chơi một lần nữa nhé.</Text>
  <Text Key="F789FE66_166113">Ý cậu là cho tớ nghỉ việc hầu gái nữa à? V-Vâng... Nếu có cậu đi cùng... Tớ rất sẵn lòng!</Text>
  <Text Key="B8776326_166114">Chỉ còn được thời trang một chút nữa thôi...\nHãy để tớ tiếp tục đồng hành cùng cậu♪</Text>
  <Text Key="82D75304_166115">Nụ cười trên khuôn mặt Suzume khi trả lời cậu rạng rỡ như nụ cười trong bức ảnh vậy.</Text>
  <Text Key="4B26E922_166116">Tạm Thành Một Quý Cô</Text>
  <Text Key="C67DFA22_166117">Suzume, Cố lên!</Text>
  <Text Key="C504691E_166118">Hôm Nay, Tớ Không Phải Hầu Gái</Text>
  <Text Key="8EC4E0B2_166119">Đôi Lúc, Ngay Cả Tớ Cũng Sẽ Làm Ngoại Lệ</Text>
  <Text Key="41229F74_166120">Tớ vẫn chưa quen với việc mặc những bộ đồ không phải đồng phục hầu gái hay đồng phục công việc... Nhưng tớ sẽ cố gắng mặc đẹp nhất như một hầu gái của tiểu thư!</Text>
  <Text Key="1CA343AD_166121">Thông thường, tớ cảm thấy hơi tội lỗi khi tự mình sửa quần áo của mình... Nhưng tớ rất vui khi sửa bộ đồ này. Tớ tự hỏi tại sao lại thế?</Text>
  <Text Key="AA1BE925_166122">Khi mặc bộ đồ này, không chỉ mọi người trong nhà mồ côi, mà cả người bên ngoài cũng đang cười nữa.</Text>
  <Text Key="3D0FDCEE_166123">Nhìn nụ cười rạng rỡ của mọi người... Hehe, tớ bắt đầu cảm thấy mình không nên ngại ngùng ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="44333F8F_166124">Hoa thật sự khiến người ta hạnh phúc, phải không? Tớ sẽ không thua những bông hoa này, vì vậy tớ sẽ cố gắng làm mọi người hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="BE546F8D_166125">Lần sau, mọi người ở nhà mồ côi sẽ trồng hoa trong vườn nhà mồ côi. Có lẽ, cậu có muốn tham gia không? V-Và rõ ràng, chúng ta sẽ mặc những bộ đồ có thể bị bẩn được.</Text>
  <Text Key="F32B73F3_166126">Nhớ lại thì, hôm kia tiểu thư bảo tớ luôn cười khi mặc bộ đồ này. Tớ không để ý bản thân, nhưng... Tớ có thực sự cười suốt thời gian đó không? Ồ, tớ hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="F972A3F5_166127">Tớ tự hỏi liệu mình đã quen với việc mặc bộ đồ này chưa... Tớ nghĩ mình không còn lo lắng khi mặc nó gần đây, và tớ nghĩ đó là vì cậu luôn khen tớ khi tớ mặc nó♪</Text>
  <Text Key="E489DA2B_166128">Cho đến bây giờ, tớ luôn cảm thấy hơi bất an khi nghỉ việc hầu gái... Nhưng bây giờ thì khác.</Text>
  <Text Key="34CDE3FB_166129">Tất nhiên, tớ vẫn là hầu gái của tiểu thư từ tận đáy lòng. Nhưng có lẽ tớ đã tránh đối mặt với chính mình mỗi khi không làm việc như một hầu gái...</Text>
  <Text Key="8403A35B_166130">Tớ đã nhận ra điều này nhờ bộ đồ này, và nhờ cậu. Vì vậy, nếu cậu không phiền, tớ sẽ rất vui nếu cậu tiếp tục dành thời gian với tớ ngay cả khi tớ không làm việc như một hầu gái...♪</Text>
  <Text Key="E08D6E3C_166131">{playername} đang đi dọc theo con đường núi thì quyết định giúp đỡ một cô gái đang chiến đấu với quái vật. Sau đó, {playername} rơi xuống vách đá nhưng được cô gái, Tamaki, cứu sống, người ta dịu dàng liếm vết thương cho cô ấy trước khi rời đi.</Text>
  <Text Key="80874B0A_166132">Khi {playername} đi xuống con đường núi, cô ấy nghe thấy một giọng nói như thể ai đó đang chiến đấu dữ dội.</Text>
  <Text Key="CF01C1FB_166133">Meow! Meow~nya!</Text>
  <Text Key="D3FF4FC7_166134">Nyay, tớ đã đánh bại nó! Cậu đã học được bài học về khả năng của tớ chưa──</Text>
  <Text Key="E2190444_166135">...Khoan, aahhh! Những con quái vật này tách ra nhiều hơn khi tớ nghĩ mình đã đánh bại chúng ~nya!</Text>
  <Text Key="021FCEF1_166136">Ugh, chúng thật phiền phức~nya... Sẽ dễ dàng đánh bại chúng nếu tấn công từ hướng ngược lại cùng lúc~nya... Giá như có thêm một người nữa...</Text>
  <Text Key="E8612D5F_166137">Meow...? Có phải một mạo hiểm giả ở kia không?</Text>
  <Text Key="01C77408_166138">Meow~nya~nya!\nThời điểm hoàn hảo! Này, cậu có thể giúp tớ một tay~nya?</Text>
  <Text Key="7AC22CEF_166139">Được.</Text>
  <Text Key="DF0FA84B_166140">Meow~nya! Vậy tớ muốn cậu tấn công từ phía đối diện khi đếm đến ba~nya!</Text>
  <Text Key="5C175493_166141">Một, hai, Nyaow!</Text>
  <Text Key="92EC93F4_166142">Hoàn hảo~nya!\nMột lần nữa... Một, hai, Nyaow~nya!</Text>
  <Text Key="E8FDE280_166143">Meow~nya! Chiến thắng vang dội~nya!\nNhờ sự giúp đỡ của cậu!</Text>
  <Text Key="79F1432D_166144">Tớ ước gì có thể cảm ơn cậu bằng cách nào đó, nhưng không may, tớ không có gì đáng giá để dâng hiến lúc này.</Text>
  <Text Key="AE97E1CD_166145">Tuy nhiên, tớ hứa sẽ trả ơn cậu một ngày nào đó! Hãy chờ đợi nhé~nya!</Text>
  <Text Key="EFFB89DE_166146">Vậy thì, tớ đi đây. Cảm ơn cậu rất nhiều~nya!</Text>
  <Text Key="7AA5634F_166147">Sau khi chia tay với cô gái tai mèo, {playername} đang đi dọc theo con đường núi với bước đi không ổn định.</Text>
  <Text Key="1A1B2EA7_166148">Whoa...!</Text>
  <Text Key="5823938B_166149">Meow? Có ai vừa rơi xuống vách đá sao?</Text>
