  <Text Key="006EA130_88300">S-Sao nhiều người thế...! Ưm, đây thực sự là điểm đến hôm nay của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="4CAEF273_88301">T-Tôi cảm thấy áp lực của mặt trời nhiều hơn mọi khi...! Tại sao tôi lại ở nơi như thế này... vào ngày sinh nhật của mình chứ...?</Text>
  <Text Key="F798EE0B_88302">Khoan, h-hả? Ở kia... Lucky Rat và Funny Rat!? T-Tại sao các nhân vật đại diện của Destiny World lại ở đây...!?</Text>
  <Text Key="D1DDCEA2_88303">T-Thật sao?! Tôi thường không đến đây, nên không biết... À, chúng thật sự dễ thương quá...♪</Text>
  <Text Key="03490153_88304">Hả?! T-T-T-KHÔNG THỂ ĐƯỢC! K-Không, ý tôi là, tôi có muốn đi, nhưng một cư dân của yin-topia như tôi... nhảy vào đám đông đó... Tôi chưa sẵn sàng tinh thần...</Text>
  <Text Key="73E61527_88305">...Nhưng... C-Có lẽ tôi nói thế là quá tự ti... nhưng hôm nay là sinh nhật tôi. Vậy... có lẽ... được nếu tôi đến gần hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="A09759E8_88306">WAH?! K-K-Khoan đợi tôi một chúttttt...!!!</Text>
  <Text Key="0154FF0A_88307">Haah... chúng đều dễ thương quá...♪ T-Tôi nói với họ đó là sinh nhật tôi, và họ còn chụp ảnh với tôi. Họ cũng ăn mừng cùng tôi... Tôi thực sự vui vì tôi đã tìm thấy can đảm...</Text>
  <Text Key="8F75DA50_88308">Ư-Ưm, cảm ơn rất nhiều vì hôm nay...! Bạn đã tra cứu chi tiết sự kiện này trước cho tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="8BDD9F3D_88309">T-Tôi chưa bao giờ tưởng tượng mình sẽ có một sinh nhật vui vẻ như thế này... không phải khi tôi mới chuyển đến đây... Và tất cả đều nhờ vào người này... phải không?</Text>
  <Text Key="5CA6885E_88310">T-T-Cảm ơn rất nhiều...! Ưm... Tôi sẽ trân trọng bức ảnh chúng ta chụp hôm nay mãi mãi! Món quà sinh nhật đầu tiên của tôi trong thành phố này... Ehehe.</Text>
  <Text Key="BAA655A7_88311">Có một sự kiện đang diễn ra gần đây</Text>
  <Text Key="2DCAA01B_88312">Hãy thử đến gần hơn!</Text>
  <Text Key="DCAB48D2_88313">Một lần nữa... Chúc mừng sinh nhật, Vicky!</Text>
  <Text Key="08E18C9E_88314">Amph... Ôi! Món này ngon quá! Hehe, đã lâu rồi tôi mới ăn hamburger. Nee-san thường mua cho chúng tôi đôi khi, nhưng chúng nóng và ngon hơn nhiều khi ăn ở nhà hàng.</Text>
  <Text Key="5956E190_88315">Thông thường lúc này tôi đã về nhà chuẩn bị bữa tối rồi, nên tôi cảm thấy hơi có lỗi vì đang làm điều nghịch ngợm. ...Và hơn nữa, tôi ở đây một mình với bạn, &quot;Senpai&quot;...</Text>
  <Text Key="57DF9840_88316">Eheh... Cảm ơn rất nhiều. Sinh nhật thật tuyệt, được nhận những lời chúc chân thành như vậy là một sự kiện hiếm có. Nee-san và Fubuki-chan đều ăn mừng với tôi, nhưng theo cách độc đáo của họ...</Text>
  <Text Key="2209821F_88317">Đó không phải là tất cả những gì tôi có cho bạn...</Text>
  <Text Key="3B987777_88318">Hả? Đây là... một món quà? B-Bạn chắc chứ?</Text>
  <Text Key="76F273C6_88319">Ehe... Ehehe... Cảm ơn rất nhiều. Tôi vui đến mức tự hỏi liệu một người như tôi có được phép cảm thấy niềm vui như vậy không. Tôi nghĩ hôm nay tôi sẽ thức dậy với tâm trạng tốt...♪</Text>
  <Text Key="6A5894E8_88320">Một buổi hẹn hò sau giờ học cùng với một món quà, đó là một giấc mơ tuyệt vời để có trong ngày sinh nhật của tôi...♪</Text>
  <Text Key="6CF16ABE_88321">À, không, quên những gì tôi vừa nói đi, được chứ? Ưm, ừm...</Text>
  <Text Key="8B2C9F01_88322">...Nếu bạn không phiền... Nếu bạn thực sự không phiền, bạn có thể tiếp tục ăn mừng với tôi thêm một chút nữa không?</Text>
  <Text Key="3558485B_88323">Tôi cảm thấy như thật đáng tiếc nếu mở món quà ngay bây giờ... Nếu tôi làm vậy, tôi nghĩ tôi chắc chắn sẽ thức giấc khỏi giấc mơ này.</Text>
  <Text Key="0CF4570E_88324">...Eheh. Cảm ơn rất nhiều, &quot;Senpai&quot;♪</Text>
  <Text Key="14637387_88325">Đó là sinh nhật của bạn, bạn phải trân trọng ngày này</Text>
  <Text Key="3CF39E6E_88326">Chúc mừng sinh nhật, Wakana-chan</Text>
  <Text Key="B177C52D_88327">Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="875A52AC_88328">Rét quá... À, cuối cùng cũng đến rồi.</Text>
  <Text Key="11B212C7_88329">Uryaaah! Nhận lấy... đòn lạnh giá đây!</Text>
  <Text Key="64A62A22_88330">Kuhuhu, làm cho bạn lạnh rồi. Biểu cảm hiếm có của bạn... đã thêm vào bộ sưu tập của tôi.</Text>
  <Text Key="303B4A51_88331">Tôi đang bí mật nhắm đến việc hoàn thành bộ sưu tập đầy đủ các biểu cảm phản ứng của bạn, bạn biết đấy. Lần sau, có lẽ tôi sẽ đánh bại bạn trong trò chơi đến mức khóc... À, đó có thể đợi sau. ............Mm.</Text>
  <Text Key="2A1BDB77_88332">Một món quà, tất nhiên. Một món rất đẹp nữa là. Bạn không mong đợi tôi tin rằng bạn đã mời một tiểu thư như tôi ra ngoài vào ngày sinh nhật mà không mang quà, phải không?</Text>
  <Text Key="058E8EA8_88333">Đó là lý do... Eheheh, có phải ở đây? Đây có phải đúng chỗ không? ...Không, chờ một chút. ...Hả? Thực sự không có gì trong này!</Text>
  <Text Key="EDD22AED_88334">Hả? Thế bạn nói sớm hơn chứ! Giờ tôi vừa mới sờ soạn bạn vô ích như một cô gái đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="8C3BCDCD_88335">Hah...! Có lẽ đây là toàn bộ kế hoạch bạn đã nghĩ xa đến vậy? Bạn đã lừa tôi tốt. ...Khốn nạn. Tôi không thể tin được tôi thực sự xấu hổ.</Text>
  <Text Key="ADCC34F4_88336">Thôi, đủ đùa giỡn rồi... Hãy đi thôi. Không sao. Tôi không cần thứ gì đắt tiền như vậy.</Text>
  <Text Key="7EBAD7C5_88337">Bởi vì điều tôi muốn nhất... là tiếp tục dành thời gian cùng bạn và với Chị.</Text>
  <Text Key="0ABEAAC6_88338">Hả? Tôi nghĩ chúng ta phải gặp nhau ở đây...</Text>
  <Text Key="AF89C4D8_88339">UWAH!?! Lạnh!</Text>
  <Text Key="8F70E75B_88340">Cái &quot;Mm&quot; là sao?</Text>
  <Text Key="FB5D56E3_88341">Tôi nghĩ chúng ta sẽ đi mua quà cho bạn cùng nhau...</Text>
  <Text Key="685BD71B_88342">Nếu có gì, cảm giác như tôi đang bị tống tiền tiền...</Text>
  <Text Key="5A30B3DF_88343">Toh... và thế là chúng ta đã hoàn thành. Không tệ chút nào, Boy. Mặc dù vẻ ngoài dịu dàng, tôi ngạc nhiên vì bạn giỏi trò chơi bắn súng đến thế.</Text>
  <Text Key="4C7EC8D0_88344">Tiếp theo, sao không đi và lấy hết thứ trong trò chơi cần cẩu kia? Bạn đang ăn mừng sinh nhật tôi, phải không? Vậy bạn nên ở lại với tôi cho đến khi tôi đã đủ thỏa mãn♪</Text>
  <Text Key="5905E8E9_88345">Nghe này, danh sách giải thưởng của sân chơi này là loại tốt nhất. Đi, nhìn kỹ đi.</Text>
  <Text Key="2DDA1A88_88346">Ừ, giải thưởng thực sự là cái này. Đối với một distortion pedal, thứ đó có âm thanh thực sự tốt. Tôi cũng đã để ý nó trước đây, nhưng nó ngừng sản xuất rất nhanh.</Text>
  <Text Key="F264A974_88347">Không ngờ tôi lại thấy một cái ở nơi như thế này. Có vẻ như ngay cả sân chơi cũng biết nó gần như là một món đồ sưu tập. Thấy cách họ đặt giá vé khủng khiếp để cân bằng chưa?</Text>
  <Text Key="084FAC0B_88348">Hah, nếu tôi là chủ, tôi sẽ phân vân giữa việc muốn nó biến mất và muốn nó ở lại. Vẫn còn... thứ này, nếu bạn cố gắng thắng một cách bình thường, sẽ mất bao nhiêu, một trăm lần chơi? Tiền, thời gian, can đảm và kỹ năng -- bạn cần tất cả cho loại cược như thế này.</Text>
  <Text Key="C33428FA_88349">Bạn sẽ, Boy? Tôi không nghĩ bạn là kiểu người sẽ theo đuổi thứ như thế này... Nhưng tôi thích. Tôi sẽ ở lại và xem thử thách thức của bạn diễn ra thế nào.</Text>
