  <Text Key="6091A9FD_18550">Hò dô ta, hò dô ta! Và tớ sẽ chặt thêm một cây làm quà... hò dô ta!</Text>
  <Text Key="434931BD_18551">Khoan, không được! Khi tớ dùng quá nhiều sức, tiếng hét của tớ trở nên chẳng dễ thương tí nào! Dù đây là việc nhà đi nữa, tớ cũng không thể quên phải dễ thương.</Text>
  <Text Key="285183BE_18552">Được rồi, thử làm với chút thanh lịch hơn nào... Một-hai-ba♪ Một-hai-ba♪</Text>
  <Text Key="2FC0296E_18553">...Không được, theo cách này tớ không thể dùng đúng sức. Chắc tớ nên tự nhiên khi làm việc thôi.</Text>
  <Text Key="8B488B99_18554">Phew, chắc hôm nay đủ rồi. Tớ thấy mình giỏi lên rồi.</Text>
  <Text Key="0888136B_18555">Giờ hiệu quả công việc của tớ đã cải thiện và có thêm thời gian rảnh, biết đâu tớ nên thử nghiêm túc luyện tập thứ gì đó khác ngoài việc nhà?</Text>
  <Text Key="A1C41951_18556">Tớ muốn thử những hoạt động con gái như nấu ăn hay làm phụ kiện♪</Text>
  <Text Key="AE8DD985_18557">Cứu tớ với ơiiii!</Text>
  <Text Key="0B7C8225_18558">Một tiếng hét?! Đừng nói là có quái vật chứ? Ngay lúc tớ định làm vài trò con gái, thật đáng ghét! Nhưng tớ không thể bỏ mặc người đang cần giúp. Tớ đang tới!</Text>
  <Text Key="4170DB2E_18559">E-Eeeee...! Tớ xong rồi!</Text>
  <Text Key="A23F3413_18560">TÁÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="EBEF4976_18561">Phew, có vẻ như tớ kịp thời. Cậu ổn chứ? Chỗ nào bị thương không?</Text>
  <Text Key="21091CA2_18562">UỲAAAAAAAAAH?! M-MỘT QUÁI VẬT KHÁC LỘT RA!</Text>
  <Text Key="F0D3CE00_18563">Thôi đi, thật vô lễ! Nhưng này, ít nhất lần này tớ không bị tấn công. Giờ, đưa củi về nhà thôi♪</Text>
  <Text Key="5EE54061_18564">Về nhà rồiiii~</Text>
  <Text Key="D921496A_18565">Hmm? À, Lima... *ngáp*... Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="0F661EC7_18566">Ôi trời, Rin-chan... trông cậu vừa mới thức dậy nhỉ? Cậu thực sự là một con ngủ đông!</Text>
  <Text Key="2CAF7632_18567">Xin đừng mà, vừa mới thức dậy~ Thực ra, nhìn bộ lông mềm mại của cậu làm tớ buồn ngủ lại... Chúc ngủ đông~ mềm mềm mềm~</Text>
  <Text Key="F1B59961_18568">Rin-chan! Bộ lông của tớ không phải là chăn ga của cậu, thôi đi.</Text>
  <Text Key="9DDAD308_18569">Ồ? Chào mừng về nhà, Lima-san. Cảm ơn vì đã làm việc vất vả.</Text>
  <Text Key="4715ACD3_18570">Về nhà rồi, Shiori-chan. Nhưng cậu chắc chắn là nên nghỉ ngơi chứ?</Text>
  <Text Key="511D3A2B_18571">Vâng, hôm nay tớ khỏe re. Tớ đã hoàn thành tuần tra rồi.</Text>
  <Text Key="4BEE4E88_18572">Nghe thật tốt♪ Rin-chan, hy vọng cậu sẽ học theo gương của Shiori-chan.</Text>
  <Text Key="4FB3AC7F_18573">Không sao. Nếu Rin-chan có thể ngủ yên giấc, điều đó chỉ chứng tỏ nơi này thật yên bình.</Text>
  <Text Key="2162A80E_18574">Thôi đi, Shiori-chan, cậu quá tốt bụng rồi!</Text>
  <Text Key="B2B35B49_18575">Về nhà rồiiii! Ồ, mọi người đều ở đây!</Text>
  <Text Key="C104EEA2_18576">Mahiru-chan! Làm việc vất vả với việc buôn bán rồi. Trông cậu bán được nhiều nhỉ.</Text>
  <Text Key="6E313E94_18577">Sữa biến mất ngay trước mắt tôi, và mọi người đổ xô mua bơ nữa. Tớ cảm động đến mức chảy nước mắt!</Text>
  <Text Key="9828C558_18578">...Tự nhiên tớ cảm thấy có một trò đùa chẳng vui gì ở đây. Thôi đi~ Cậu làm tớ không ngủ được~</Text>
  <Text Key="6737C985_18579">Ồ, Rin Rin, cậu thức rồi. Có vẻ như những câu đùa của tớ đã đụng chạm trái tim! Chắc đến lúc 100 câu đùa thức dậy liên tiếp rồi!</Text>
  <Text Key="24190C68_18580">Khônggggggg! Tớ không muốn nghe chúng! Tớ không muốn nghe ngay cả một câu!</Text>
  <Text Key="48DD746B_18581">Này, Rin-chan! Đừng chôn mặt sâu hơn vào bộ lông của tớ!</Text>
  <Text Key="59C0BFB6_18582">Hehehe. Vì mọi người đều ở đây, thôi chúng ta uống trà nào.</Text>
  <Text Key="EF7E9A3D_18583">Nào, Rin Rin, mau dậy đi. Shio-Shio, Rin Rin là người pha trà.</Text>
  <Text Key="8E9421FD_18584">Uweeeh~ Chán quá~ Sao chúng ta không cùng uống nước?</Text>
  <Text Key="12B49403_18585">À, thật sự vui thật. Khi ở cùng mọi người, một chút bất tiện cũng không cảm thấy là vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="90EBA3F8_18586">À! Điều đó nhắc tớ, Lima-san. Đây là cuốn sách cậu nói muốn đọc.</Text>
  <Text Key="CA218E32_18587">Aha! Cảm ơn rất nhiều, Shiori-chan!</Text>
  <Text Key="52A15CA9_18588">Hả? Cậu chưa đọc cuốn sách này rồi sao, Lima?</Text>
  <Text Key="68D2C970_18589">Ừ. Tớ yêu câu chuyện này♪ Chính vì vậy tớ cứ đọc đi đọc lại mãi. Rin-chan, sao cậu không đọc thử vài lần? Vui lắm♪</Text>
  <Text Key="CF9CFFF0_18590">Hmm... Xin lỗi để cậu thất vọng, Lima, nhưng đây không phải sở thích của tớ.</Text>
  <Text Key="0D611343_18591">Eeeeeh? Sao, tại sao?! Một cô gái bị áp bức cuối cùng lại mặc một chiếc váy với sức mạnh của phép thuật, và được một hoàng tử chọn trong một buổi dạ hội hoàng gia xa hoa. Điều đó chẳng tuyệt vời sao?</Text>
  <Text Key="063D71F7_18592">Nếu tớ sinh ra là một cô gái người, chắc chắn tớ sẽ mơ về một cuộc sống như vậy!</Text>
  <Text Key="D253B9EB_18593">Ehhh... Một chiếc váy đăng-ten và giày thủy tinh không hấp dẫn tớ. Nếu kế hoạch là dùng phép triệu hồi, tớ thà có một chiếc giường cực kỳ thoải mái và một nguồn cung bánh đậu đỏ ngọt vô tận.</Text>
  <Text Key="1A198267_18594">Hmm, tớ cũng không phải người thích những thứ xa hoa như vậy. Tớ thà cải thiện cảm giác hài hước của mình và đảm bảo tất cả động vật trên trang trại được ăn no.</Text>
  <Text Key="58C0A308_18595">Thôi đi, hai cậu... đã để niềm tự hào con gái ở đâu rồi? Shiori-chan, cậu hiểu tớ đang nói gì chứ?</Text>
  <Text Key="D5CF681F_18596">Ư-Ừ, không phải tớ không hiểu... Nhưng trước đó, tớ nghĩ mình sẽ muốn một cơ thể đủ khỏe để thực sự tham dự buổi dạ hội, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="B7F5AE9B_18597">Shiori-chan, cậu cũng vậy! Nào, mọi người, hãy kiêu ngạo hơn một chút!</Text>
  <Text Key="1C202E44_18598">Khoan, tớ nghĩ phản ứng này là dễ hiểu. Có lẽ chỉ là tớ đang mơ mộng vì bản thân mình.</Text>
  <Text Key="D11C82D6_18599">Tớ... tớ yêu Công viên Elizabeth... và mọi người ở đây. Tớ muốn mãi mãi ở lại nơi ấm áp, dịu dàng này, giống như ánh nắng.</Text>
