  <Text Key="1ADE8DE6_114950">&quot;Xin lỗi vì chuyện đó. Tôi mất một chút thời gian để chuẩn bị xong.&quot;</Text>
  <Text Key="1EDCD2E9_114951">...Chuẩn bị?</Text>
  <Text Key="5C6E479E_114952">&quot;Đúng vậy...&quot;</Text>
  <Text Key="8BD28F9F_114953">&quot;Chuẩn bị cho &quot;Dive&quot;. Soạn thư từ chức. Và... gom góp can đảm.&quot;</Text>
  <Text Key="390858FD_114954">...Người ta nói phụ nữ thay đổi khi có con. Có vẻ đàn ông cũng không ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="1EA1A426_114955">&quot;Dễ hiểu. Trong trường hợp của chúng tôi, về cơ bản là gia đình một cha.&quot;</Text>
  <Text Key="CC14130A_114956">&quot;Hơn nữa...&quot;</Text>
  <Text Key="A055FD9C_114957">&quot;Tôi biện minh bằng công lý, bằng nhiệm vụ... và bỏ mặc cô ấy. Tôi đã xa nhà quá lâu.&quot;</Text>
  <Text Key="7972CBDB_114958">&quot;Và sau đó chuyện gì xảy ra... khi đứa con của tôi trở thành &quot;Lost&quot; và không thể tìm đường về nhà? Tôi phải cứu nó, bất cứ giá nào.&quot;</Text>
  <Text Key="33490866_114959">&quot;Nếu không, tôi sẽ không còn quyền gọi mình là cha của nó nữa.&quot;</Text>
  <Text Key="46FB93C9_114960">...Tiếc thật. Không có nhiều người giỏi như anh.</Text>
  <Text Key="177B9509_114961">Trưởng ban...</Text>
  <Text Key="77EBFBC1_114962">&quot;Hoho. Xin lỗi vì đã nghỉ việc vi phạm hợp đồng. Tôi sẽ từ chối trợ cấp thôi việc.&quot;</Text>
  <Text Key="ED08DD9B_114963">Ừ, đó là quy tắc. ...Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="553ED941_114964">Trong khi anh đang ở đó, hãy thử chấm dứt &quot;sự giam cầm&quot; từ bên trong. Và nếu anh lấy được cả Super AI và hệ thống, chúng tôi sẽ mua chúng với giá tốt. Anh không muốn con gái mình sống trong nghèo khó sau khi cứu nó, phải không?</Text>
  <Text Key="E90C7BD6_114965">...Cuối cùng. Thanh tra cấp cao Azold cũng trở thành một trong số &quot;Lost&quot; -- ngay trước mặt cô gái anh ta đang tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="6A442552_114966">...Dù vậy...</Text>
  <Text Key="D1803E9A_114967">Con gái của thanh tra cấp cao Azold chắc chắn được phúc lành... Vì có những người sẵn sàng mạng sống để cứu nó...</Text>
  <Text Key="7DD29999_114968">Xin lỗi vì đã xâm phạm. ...Anh đang nghỉ ngơi à?</Text>
  <Text Key="631D4041_114969">...Lisa Veda. Có phải còn quá sớm cho cuộc hẹn của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="CA67F1E6_114970">Ồ, xin lỗi. Tôi về sớm một chút.</Text>
  <Text Key="3854C79D_114971">Ừ, được thôi. Nhưng... Tôi không ngờ lại phải gặp lại cô như thế này. Hơn nữa, lại chính cô chủ động liên hệ.</Text>
  <Text Key="68179B20_114972">Lisa Veda. Cô không phải đã quyết định theo phe Eustiana... Pecorine sao?</Text>
  <Text Key="BA9E3CF9_114973">Chỉ vì đó là nguyện vọng của Công chúa Violet, đúng... Nhưng hoàn cảnh có thể đang thay đổi.</Text>
  <Text Key="24DDB809_114974">Freyja. Cô... biết, phải không? Rằng thế giới này... chỉ là một &quot;sự giả tạo&quot;.</Text>
  <Text Key="790C508E_114975">À. Ra là vậy.</Text>
  <Text Key="4656606A_114976">Từ vẻ mặt đó -- Có vẻ cô vẫn còn nghi ngờ. Hmph...</Text>
  <Text Key="EBE94766_114977">Nếu cô định tiếp tục hợp tác với tôi trong tương lai... có một người tôi muốn cô gặp, dưới một số điều kiện.</Text>
  <Text Key="C10CC218_114978">Một người cô muốn tôi gặp...? Tò mò là ai. Người mặc áo giáp đã cứu cô tại Lâu đài Cá voi Khổng lồ?</Text>
  <Text Key="71686644_114979">Không. Không phải công chức, và chắc chắn không phải nhện -- Người này là người tôi thực sự phục vụ.</Text>
  <Text Key="6D60CC23_114980">Cô ấy sắp hạ cánh -- &quot;ở đây&quot;.</Text>
  <Text Key="9DD7F132_114981">&quot;Gâu!&quot; &quot;Gì chứ!&quot;</Text>
  <Text Key="1E48A242_114982">Pigyu. Buu</Text>
  <Text Key="56F2C45A_114983">&quot;Pigyu♪&quot; &quot;Buu♪&quot;</Text>
  <Text Key="1BB9C3C2_114984">Eek...!? Mọi người, làm ơn...! Bình tĩnh...! Các người sẽ chơi trò oshikura manju (trò chơi trẻ em) với tôi ở giữa nếu cứ tiếp tục thế này...!</Text>
  <Text Key="0149926B_114985">Thở dài... Tại sao giờ lại có thêm thú cưng nữa...?</Text>
  <Text Key="B22F6BD1_114986">Vui vẻ như vậy, tôi tin là điều tuyệt vời. Dù có thêm bao nhiêu người hay động vật tôi phải chăm sóc, tôi luôn sẵn sàng đảm nhận.</Text>
  <Text Key="56F89891_114987">...Hehe. Có lẽ tôi cũng thử nuôi một con thú cưng. Tôi thích chim, nhưng... cảm thấy tàn nhẫn khi nhốt chúng trong lồng.</Text>
  <Text Key="1B395707_114988">Vậy thì, sao không thử mèo? Chúng có thể hơi khó tính hơn chó, nhưng vẫn rất dễ thương♪</Text>
  <Text Key="DE89C158_114989">Hmm, nhưng... về mèo, chúng ta đã có...</Text>
  <Text Key="34C4C944_114990">Này, các người?! Tại sao nhìn tôi?! Tôi sẽ cào các người đến chết! XỬNG XỤC!!!</Text>
  <Text Key="0E9C2B80_114991">Xựng...</Text>
  <Text Key="6F81068B_114992">&quot;Bwaaah!&quot; &quot;Gâu gâu!&quot; &quot;Pigupigu!&quot; &quot;Buuu!&quot;</Text>
  <Text Key="D43264D1_114993">KYAAAAAAAH...! K-Kính mong mọi người, đừng kích động thế...! Có ai giúp tôi...!</Text>
  <Text Key="09645918_114994">Ôi không! Lily-chan, tôi tới đây!</Text>
  <Text Key="BC78519D_114995">Tiểu thư Pecorine, không được như vậy! Hiện tại người không ở trong tình trạng hoàn hảo...!</Text>
  <Text Key="86B983CB_114996">Đúng vậy, Kokkoro-san! Chúng tôi sẽ xử lý chuyện này...!</Text>
  <Text Key="87F598AB_114997">NÀY!? Đừng kéo tôi vào chuyện này... NGYAAAAAAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="BCD5C045_114998">...Hehe.</Text>
  <Text Key="61AD27F1_114999">...Có vẻ thực thể Freyja sắp xếp -- &quot;Lust&quot;, phải không? -- đã hoàn thành chuẩn bị. Thật hữu ích.</Text>
