  <Text Key="1ABFCC9D_45000">Maho thực sự sẽ chấp nhận lời đề nghị của Kururu?\nVà điều gì đang chờ đón tại điểm đến &quot;Grand Dream Park&quot;?</Text>
  <Text Key="80D2DE4B_45001">Đây là câu chuyện về sự phục hồi của một công viên giải trí nào đó.\n──Và.</Text>
  <Text Key="C8E8FEFF_45002">...Trước tiên.\nCho tôi xin đá bào.</Text>
  <Text Key="FDBD14E1_45003">Câu chuyện về việc một cô gái nào đó chinh phục tất cả các khu ẩm thực.</Text>
  <Text Key="26BF6E8E_45004">Hãy để công việc thể chất cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E90C8955_45005">Ngọc trai?</Text>
  <Text Key="B4DC58A4_45006">Tôi không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="879B058D_45007">Tôi chỉ giúp đỡ vì tôi thích thôi.</Text>
  <Text Key="35F81345_45008">&quot;Đường trượt ma thuật khổng lồ trường học Ao Haru&quot;</Text>
  <Text Key="5E883574_45009">&quot;Cuộc đua Go-Kart Cúp Gio Teogonia&quot;</Text>
  <Text Key="ED0894F3_45010">&quot;Cà Phê Cúp Mèo Núi Lửa&quot;</Text>
  <Text Key="03DD6325_45011">Ngân sách ổn chứ?</Text>
  <Text Key="52E35D86_45012">Cô đã dùng loại ma thuật đó...!?</Text>
  <Text Key="1FDBDF9C_45013">Nhân viên</Text>
  <Text Key="F2ADDC04_45014">Hãy chào đón các vị khách!</Text>
  <Text Key="D5C38F01_45015">Khách hàng</Text>
  <Text Key="258D4348_45016">Trước tiên, chúng ta có thể nghe họ nói gì không?</Text>
  <Text Key="36610BF9_45017">Kururu đã xây dựng lại công viên giải trí bỏ hoang &quot;Grand Dream Park&quot; bằng sức mạnh của thỏ ngọc sản xuất ngọc trai. Tuy nhiên, phản ứng của các vị khách không tốt, và cô cảm thấy thất vọng. Không thể chịu đựng được, {playername} đã mang Maho đến giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D35915E7_45018">Với trang phục mới, Maho trở thành trợ lý quản lý. Khi Kururu được nói rằng đừng đơn giản áp đặt &quot;niềm vui&quot; lên những suy nghĩ của cô về công viên giải trí, cô đã ấn tượng sâu sắc. Và hai người quyết định hợp tác để tái thiết công viên.</Text>
  <Text Key="4814C620_45019">Dù sao cũng đã kịp tiếp tục hoạt động, nhưng\nđể hồi sinh &quot;Grand Dream Park&quot; bỏ hoang, Maho, người được {playername} mang đến đây, là...</Text>
  <Text Key="67B4C66F_45020">Prince đã đưa tôi đi.\nChúng ta đã đến &quot;Grand Dream Park&quot;♪\n... Vậy, bỏ chuyện đó sang một bên~...</Text>
  <Text Key="E2414693_45021">Trang phục này có thể là gì?</Text>
  <Text Key="3C4B7EAE_45022">Ồ! Trang phục này rất hợp với cô~♪\nNó còn tốt hơn ngọc trai của tôi.\nCông chúa Maho lấp lánh gấp mười tỷ carat~!</Text>
  <Text Key="BB08C4F0_45023">Ồ, cảm ơn rất nhiều! \nĐừng nhắc đến chuyện đó. Cô có thể giải thích cho tôi không?</Text>
  <Text Key="F3847FD0_45024">Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="A2F6ED50_45025">Ôi trời... Tôi đã quá hào hứng, xin lỗi!\nMột lần nữa, Công chúa Maho! Tên tôi là Kururu...\nTôi là quản lý của &quot;Grand Dream Park&quot; này!</Text>
  <Text Key="AB64AAAE_45026">Đừng trang trọng như vậy...\nHãy gọi tôi là Maho.</Text>
  <Text Key="78286A55_45027">Không thể nào!\nCô không thể gọi người cứu rỗi bằng giọng điệu thân mật như vậy!!</Text>
  <Text Key="65A69857_45028">Xin hãy ngẩng mặt lên.\n... Vậy, ý của &quot;người cứu rỗi&quot; mà cô vừa nói là gì?</Text>
  <Text Key="5E2A6A81_45029">......Hmm, tôi hiểu rồi.\nVậy, họ muốn cô làm việc ở chỗ của tôi trong hoàn cảnh đó. Đó là điều Prince và Kururu muốn hỏi?</Text>
  <Text Key="B660DF6E_45030">Trang phục này có lẽ là đồng phục của nơi này?\nNhưng nó cảm giác giống một chút với rạp xiếc hơn là công viên giải trí...</Text>
  <Text Key="E47A18A6_45031">Đúng như dự đoán của Công chúa Maho, đúng rồi!\nThực ra, trang phục này là trang phục xiếc được làm cho công viên!\nTôi đã chi tiêu cho người dẫn chương trình và làm nó thật xa hoa~♪</Text>
  <Text Key="977D8291_45032">Nhìn thật dễ thương, nhưng...\nTôi thường không mặc quần áo ôm sát như vậy, nên...\nTôi hơi ngượng ngùng...</Text>
  <Text Key="16AD27A0_45033">Ồ, thật sao...?\nNếu hoàng tử nói điều đó với tôi,\nTôi sẽ còn ngượng hơn... Nhưng tôi vui♪</Text>
  <Text Key="755EE536_45034">Nhưng tôi có thể mặc trang phục này không?\nTôi tự hỏi người dẫn chương trình xiếc sẽ mặc nó như thế nào...</Text>
  <Text Key="2ACA7B67_45035">Vậy, đó là...\nĐội trưởng đã đến thế giới Gio Gehenna để tìm một con thú dữ,\nbị thương nặng... và cuối cùng, buổi khai mạc xiếc đã bị hủy bỏ...</Text>
  <Text Key="4814D64D_45036">Ồ... Tôi hiểu, thật không may...</Text>
  <Text Key="A8BED718_45037">Ồ...!! Xin lỗi vì đã xâm nhập!\nTôi chắc chắn nên làm một bộ trang phục đặc biệt cho người cứu rỗi sau tất cả!!</Text>
  <Text Key="595407C1_45038">Xin chờ một chút!\nHmmmm~~!!</Text>
  <Text Key="71B74D4B_45039">Ồ?\nNgọc trai từ ngực ~ ~?</Text>
  <Text Key="6C9BFBAD_45040">Hụ hụ, hụ hụ... *thở dốc*! \nTôi sẽ có được một bộ trang phục mới dành riêng cho Công chúa Maho...! \nXin tha thứ cho tôi với cái này...!</Text>
  <Text Key="941C8944_45041">Hay là vẫn chưa đủ?!\nVậy hãy làm nó còn xa hoa hơn...mmm~!!</Text>
  <Text Key="902CEB84_45042">Hmmmmm~!!</Text>
  <Text Key="0B46ABF6_45043">Tôi hiểu rồi! Đủ rồi!!</Text>
  <Text Key="AF5D687C_45044">Hả? Thật sao~...?</Text>
  <Text Key="4F9D539A_45045">Chắc chắn, thật sao?\nChính vì vậy tôi không ngại làm việc...</Text>
  <Text Key="75979C0E_45046">......À.</Text>
  <Text Key="AB76F0BD_45047">Cô sai rồi, Kururu.\nĐó chỉ là một chút đà──</Text>
  <Text Key="C3812395_45048">Tôi làm được rồi~~!!\nTôi làm được rồi~~♪</Text>
  <Text Key="FD7D94B8_45049">Tôi rất, rất vui!\nMột lần nữa, Công chúa Maho.\nTôi là một quản lý không đáng tin cậy, nhưng hãy chăm sóc tôi!!</Text>
