  <Text Key="B61A60CF_98750">Vâng.\nCó lẽ tôi hơi kiêu ngạo... nhưng tôi sẽ đóng vai trò giáo viên của cậu.</Text>
  <Text Key="1B3AEDA5_98751">Trước hết... chúng ta sẽ thảo luận về nguồn gốc của đất nước chúng ta đang sống.\nNhư tên &quot;Landosol&quot; gợi ý, thành phố này được xây dựng nhờ Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="6A3DC07D_98752">Ồ, thế à~♪\nNhưng tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="D5FF5003_98753">Theo sử sách... Tháp tồn tại từ trước khi thành phố hình thành.\nCác mạo hiểm giả tụ tập để thử thách tháp, và các thương nhân chú ý đến việc bán lương thực và hàng hóa khác cho họ... cuối cùng, sự hợp tác này tạo thành một ngôi làng.</Text>
  <Text Key="0993876C_98754">Nhưng mà...\nNgày nay, chẳng còn ai leo lên tháp nữa, phải không?\nCông việc đều đến từ những nơi như bảng tin của Hiệp hội Mạo hiểm giả, đúng không?</Text>
  <Text Key="45FF30BC_98755">Đúng vậy. Những nỗ lực để chinh phục tháp đã kết thúc từ lâu...\nTrong khi các vật phẩm ở các tầng dưới đều đã bị lấy hết, họ không thể phá được phong ấn bảo vệ các tầng trên, nên dự án đã dừng lại.</Text>
  <Text Key="53041C01_98756">Hơn nữa, vì có quái vật bên trong, cổng vào đã được niêm phong chặt chẽ để đảm bảo an toàn cho thành phố. Về mặt lịch sử, người quản lý cổng này cuối cùng sẽ trở thành đại diện của thành phố.</Text>
  <Text Key="F01DF89E_98757">Peco!</Text>
  <Text Key="44263464_98758">Hehe, đúng rồi, cô Sheffy.\nĐại diện hiện tại: công chúa, là nàng Pecorine, như chúng ta đều biết. Về danh nghĩa, bà ấy được gọi là Eustiana von Astraea.</Text>
  <Text Key="4CC8982E_98759">Và... thông qua Hoàng gia Landosol và Hiệp hội Quản lý Guild, những kho báu và vật phẩm tìm thấy ở các tầng dưới của tháp đã được phân phối cho người dân... Đất nước này phát triển rất nhiều nhờ điều đó.</Text>
  <Text Key="C35717D7_98760">Kokkoro-chan thông minh quá!</Text>
  <Text Key="906B580C_98761">Hehe. Cảm ơn rất nhiều...♪</Text>
  <Text Key="CF087706_98762">...Thường thì lịch sử được kể như vậy, nhưng...\nTôi tự hỏi liệu 'lịch sử' này có phải do Bảy Vương miện tạo ra không...?</Text>
  <Text Key="1CB5019A_98763">Này, này, cái Tháp Luna này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="288ED692_98764">Đó là... một cấu trúc rất bí ẩn.\nTrong số ít tài liệu còn sót lại, phần lớn không thể xác minh được...</Text>
  <Text Key="6DF24D7D_98765">『Vậy, chuyện chúng ta có thể tìm thấy ký ức của đứa trẻ trong Tháp Luna là sao...?』</Text>
  <Text Key="4F1E040F_98766">Ký... ức...?</Text>
  <Text Key="68B1F60F_98767">Nhắc mới nhớ... cậu nói đúng.\nTôi tự hỏi câu chuyện đó bắt nguồn từ đâu...\nLần sau tôi sẽ phải xác nhận với cô Yui và mọi người.</Text>
  <Text Key="ED92E1B3_98768">À, đã muộn thế này rồi.\nTôi chắc chắn mọi người đều đói rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="0FB2B538_98769">Peco ♪</Text>
  <Text Key="CD533403_98770">Peco peco!</Text>
  <Text Key="92C0B932_98771">Hehe♪\nVậy thì, chúng ta cùng ăn trưa nhé♪\nKurumi-chan, cậu có thể đến giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="B0232A6F_98772">Tất nhiên rồi, chị Suzume lớn...♪</Text>
  <Text Key="7B274F67_98773">Tôi cũng sẽ giúp.\nDù sao thì tôi cũng quen bếp của Trại mồ côi Sarendia rồi.</Text>
  <Text Key="7D4111D5_98774">Trong trường hợp đó, Pukichi và tôi sẽ lau bàn và mấy thứ đó. ♪</Text>
  <Text Key="636C44AC_98775">『Giao cho emiiii!』</Text>
  <Text Key="2A3334D6_98776">Vậy... vậy thì chúng ta sẽ...\n...Ơ, còn việc gì khác nữa mình có thể lo được?</Text>
  <Text Key="CA7AD86F_98777">Đừng lo và cứ chơi thỏa thích đi, Kyouka-chan.\nCác cậu cũng vậy, chúng tôi có đủ nhân lực rồi!</Text>
  <Text Key="61D023CF_98778">Cảm ơn... rất nhiều.</Text>
  <Text Key="97B44256_98779">Vậy thì, chúng ta chơi bên ngoài để không làm phiền mọi người♪\nAnh Nii và chị Sheffy nữa!</Text>
  <Text Key="8EB21DEC_98780">Yay~♪</Text>
  <Text Key="EF04871F_98781">Này, này, Misogi-chan! Chúng ta chơi trò gì đây?\nChỉ có năm đứa... chơi trò trốn tìm?</Text>
  <Text Key="03EF1475_98782">Tôi không sao.\nTôi chỉ hơi lo là chị Sheffy-san và người này có lẽ sẽ đi lạc vào nơi kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="3DEE8E73_98783">Đúng đó.\nVậy thì chúng ta tổ chức một trận đấu Oshikura Manju!</Text>
  <Text Key="F7862051_98784">O-Oshikura Manju đấu?</Text>
  <Text Key="0664CF8A_98785">Manjuu?</Text>
  <Text Key="1C6B1664_98786">Chuyện gì vậy, mọi người?</Text>
  <Text Key="622D90B5_98787">Chúng tôi nghe thấy tiếng ồn lớn...\nKhoan, ôi trời...</Text>
  <Text Key="E2360329_98788">『Đứa trẻ và các cô gái, tất cả đều bị bụi phủ đầy người~』</Text>
  <Text Key="CDA6C6A8_98789">C-Có ai bị thương không...?</Text>
  <Text Key="0A103F46_98790">Thưa ngài, mọi người, có đau chỗ nào không?\nNếu cần, tôi sẽ sử dụng ma thuật hồi phục...</Text>
  <Text Key="AE29DCD6_98791">Đừng lo!</Text>
  <Text Key="DBF023DD_98792">Mimi và mọi người đều ổn cả!</Text>
  <Text Key="3B1341A8_98793">Kokkoro vẫn bảo bọc quá mức như thường lệ.\nTrẻ em lớn lên với những vết xước và trầy xước.</Text>
  <Text Key="C83D6CDE_98794">À.\nMama Saren!</Text>
  <Text Key="D191B30D_98795">Mamaaa!</Text>
  <Text Key="9BA6F39B_98796">Mama...?</Text>
  <Text Key="D87208F5_98797">H-Hừm... Nghe {playername} gọi tôi là Mama khiến tôi cảm thấy hơi khó xử. Hy vọng cậu ấy sớm trở lại bình thường...</Text>
  <Text Key="19D353F6_98798">Nhưng mà...\nMimi rất vui vì được chơi với Onii-chan nhiều như vậy! ♪</Text>
  <Text Key="4CC920B7_98799">Đúng, đúng!\nCứ như cậu đã trở thành em trai của tôi, Nii-chan~ ♪</Text>
