  <Text Key="9EF993F9_176800">Một Lời Hứa Trước Đây</Text>
  <Text Key="63AE7D19_176801">Tự Xưng Đại Boss và Đại Ác Nhân</Text>
  <Text Key="7C8362A0_176802">Lối vào Tháp Luna. Tại đó, một cô gái rồng háo hức, hy vọng sẽ nhanh chóng trở nên giàu có.</Text>
  <Text Key="7E1A2A56_176803">Một mùi. Một mùi rất quen thuộc...! Mùi của một khoản lợi nhuận lớn tỏa ra từ ngọn tháp đó!</Text>
  <Text Key="D91F4C54_176804">Chúng ta không đến đây để đánh hơi đâu! Onii-san, anh đã từng nói vậy rồi! Rằng anh đã thấy đá quý và vật phẩm ma thuật quý hiếm trong Tháp Luna!</Text>
  <Text Key="FBB3F503_176805">Những thứ đó rõ ràng sẽ bán được với giá rất cao! Anh không hiểu sao, Onii-san?! Đây là cơ hội lớn để chúng ta trở thành triệu phú!</Text>
  <Text Key="BAA08EE2_176806">Với một núi tiền, anh có thể làm mọi thứ! Ngay cả việc mua hết các băng nhóm ở Landosol cũng trở nên đơn giản!</Text>
  <Text Key="95879651_176807">Trang bị đầy đủ và sẵn sàng lên đường! Tôi chắc chắn sẽ đặt tay lên kho báu trong Tháp Luna! Và sau đó, tôi sẽ nhanh chóng leo lên đỉnh thế giới của các băng nhóm!</Text>
  <Text Key="AAA6A5CE_176808">À, đúng rồi. Tôi nghe nói có manh mối về ký ức của anh trong ngọn tháp đó, đúng không, Onii-san? Tôi sẽ tìm chúng sau khi tìm thấy kho báu. Xem tôi tốt bụng thế nào!</Text>
  <Text Key="9931AD2F_176809">Hehehe... Kế hoạch này quá hoàn hảo, nếu tôi tự nhận vậy! ...Trừ một chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="3D4396E3_176810">...Kaya-pi đã kể cho tôi nghe tất cả. Về cách trong Tháp Luna có đủ loại quái vật đáng sợ.</Text>
  <Text Key="9AD3D059_176811">Chính vì vậy tôi muốn Kaya-pi đi cùng chúng ta... nhưng không may hôm nay cô ấy phải kiếm tiền cho băng nhóm nên không thể đến!</Text>
  <Text Key="DD1AF9D1_176812">*thở dài* Chỉ mình anh và tôi liệu có đủ để leo lên ngọn tháp này không, Onii-san...?</Text>
  <Text Key="6F5A8810_176813">K-Không! Tôi không có hoảng loạn sau khi đi xa đến thế này! Chỉ là, phải... Chúng ta nên chuẩn bị cho mọi tình huống, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D7D2D414_176814">S-Sao, thật đáng tiếc, tôi nghĩ tốt nhất là chúng ta nên từ bỏ việc thám hiểm ngọn tháp lần này... Chúng ta sẽ thực hiện một cuộc rút lui táo bạo!</Text>
  <Text Key="34E5FEAA_176815">N-Ngay bây giờ! Có thể sẽ phiền, nhưng chúng ta về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="7D3BC652_176816">...GYAWAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="E0401652_176817">PIII?! Một tiếng hét?! Ở-Ở đâu vậy...?!</Text>
  <Text Key="986567C7_176818">A-Awawawa...!? Có người rơi từ TRÊN TRỜI! CHUYỆN GÌ ĐANG XẢY RA VẬY!?</Text>
  <Text Key="E0C723CC_176819">Ôi ôi ôi... Chà, tên kia là một khách hàng khó xử... Thực ra, tôi cảm thấy như có chuyện như thế này đã xảy ra trước đây...</Text>
  <Text Key="19BB2B4D_176820">Thôi nào. Này, kẻ xấu đâu?! Tôi sẽ đánh tất cả chúng! ...Hm, hử?</Text>
  <Text Key="173D755D_176821">Ồ, là cậu, {playername}! Và Inori! Dạo này cậu thế nào?</Text>
  <Text Key="F7895E34_176822">Đừng nói với tôi: &quot;Dạo này thế nào?&quot;, cứ thế! Cậu đang nghĩ gì khi rơi từ trên trời xuống không chút dấu hiệu?!</Text>
  <Text Key="7D1EE794_176823">Hm? Điều đó không có gì lạ, phải không? Bị thổi bay và bay trên trời có thể là trải nghiệm thường xuyên đối với tôi.</Text>
  <Text Key="E8BDE024_176824">Cậu sống với tiêu chuẩn gì mà coi đó là bình thường?! Đủ rồi, chỉ cần nói cho tôi biết tại sao cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="AD65DA77_176825">À, chuyện đó? Rất đơn giản! Một gã tôi gặp trong chuyến đi đã niệm một phép thuật lên tôi--Một phép dịch chuyển đến nơi của một tên ác nhân!</Text>
  <Text Key="8EB574EA_176826">Lại có một phép thuật kỳ lạ như vậy được niệm lên cậu... Cậu đúng là một cá nhân rất độc đáo, Muimi...</Text>
  <Text Key="EDC3365D_176827">Độc đáo... đó là lời khen, đúng chứ? Heheh, cậu có thể khen tôi nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="D0ADC985_176828">Như thể đó là lời khen! ...Dù sao thì, tôi cho rằng cậu bay đến đây bằng phép thuật kỳ lạ đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="60EFDF3A_176829">Vâng, đúng như vậy! ...Tuy nhiên, tên ác nhân đó đâu?</Text>
  <Text Key="CDE1D0A8_176830">H-Hừ. Mắt cậu trống trơn như lỗ thủng. Nếu cậu đang tìm một tên ác nhân, cậu đã có ngay trước mặt rồi. Tên ác nhân của thế kỷ, Lady Inori!</Text>
  <Text Key="C0A4C1C6_176831">Hm? Cô là ác nhân, Inori? ...À, nhớ lại thì, cô thuộc về Mafia, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="32B968AA_176832">Nhớ lại... Cậu phải suy nghĩ mới nhớ ra?! Và tôi không thuộc về Mafia, tôi thuộc về một băng nhóm! ...Thôi nào. Dù sao thì, đừng coi thường cấp cao của một băng nhóm nổi tiếng!</Text>
  <Text Key="DCF79F6E_176833">Huuuh, vậy cô là cấp cao? Tôi không biết! ...Bỏ chuyện đó sang một bên, tôi cho rằng cô là lý do tôi được mang đến đây rồi.</Text>
  <Text Key="7D2E4E41_176834">Tôi đã định đi săn tìm ác nhân, nhưng... Thôi, chuyện như vậy cũng xảy ra! Vậy, tại sao các cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="AFE49679_176835">Hm, tôi hiểu. Vậy cậu đang tự hỏi liệu có nên đi thám hiểm Tháp Luna với chỉ hai người... Haaah, tôi hiểu rồi. Đó chỉ là một cách khác nói rằng cậu sợ những quái vật đáng sợ đó!</Text>
  <Text Key="477FA816_176836">HUUUUUUUUUH?! Tất nhiên là không phải vậy! Những con quái vật như vậy chỉ là món ăn nhạt trước sức mạnh phi thường của tôi, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="124821FF_176837">Vâng, vâng, tôi hiểu! Nếu là vậy, tôi sẽ giúp cậu! Phải là số phận chúng ta gặp nhau ở đây! Ngay cả một người như tôi cũng không ngại giúp đỡ một kẻ yếu đuối một vài lần, thấy không?</Text>
  <Text Key="C63B649F_176838">HEEEY!! Đừng tự quyết định một mình! K-Không, nếu cô muốn tham gia với chúng tôi... tôi không nói là không, nhưng... cô mạnh chứ?</Text>
  <Text Key="2BE228AF_176839">Vâng! Tôi nghĩ tôi khá mạnh!</Text>
  <Text Key="776F0680_176840">Huuuuh?! Một &quot;Đại Ác Nhân&quot;?!</Text>
  <Text Key="4364DAC4_176841">Chính loại &quot;Đại Ác Nhân&quot; nào mà một thằng lùn như cô có thể trở thành?! Nếu cô là loại &quot;Đại Ác Nhân&quot; nào đó, thì tôi là Đại Boss, Lady Inori!</Text>
  <Text Key="1A9EEFB1_176842">Hm...? Đại Boss...? Inori...?</Text>
  <Text Key="47FAF1D5_176843">Có phải cô... cô là cái &quot;người chơi&quot; đó, Inori?! ( TLNote: Cô ấy nghĩ Inori là NPC )</Text>
  <Text Key="5F0C40C6_176844">...Hả? Tôi chắc là tôi đã khiến cô nhận ra điều đó từ lâu rồi. Tôi chắc chắn được gọi là Inori. Có chuyện gì vậy? Thật là một kẻ lạ.</Text>
  <Text Key="66AE01D3_176845">Tôi hiểu rồi, tôi hiểu! Tôi không nhận ra vì tôi không biết cô sẽ dùng &quot;avatar&quot; nào! Tôi không nhận ra cho đến bây giờ!</Text>
  <Text Key="44DE8BE0_176846">Hả? &quot;Avatar&quot;...?</Text>
  <Text Key="4CDBB8BC_176847">Ha ha, xin lỗi, xin lỗi! Đừng lo về nó! Nhưng cô biết đấy... Tôi thực sự rất vui bây giờ! Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng tôi sẽ được đi một chuyến phiêu lưu thực sự với cô!</Text>
  <Text Key="D3115C12_176848">...Tôi không thực sự hiểu, nhưng lắng nghe này! Bên trong Tháp Luna, hãy ở rất gần và nghe mệnh lệnh của Đại Boss, Lady Inori! Các hành động ích kỷ sẽ không được khoan dung!</Text>
  <Text Key="6D21D1F1_176849">Không đâu. Cô mới là người sẽ theo tôi! Hãy đảm bảo không bị quái vật dọa sợ và lạc đường trong quá trình đó, Inori!</Text>
