  <Text Key="459512E9_5700">Mofumofu Smash+</Text>
  <Text Key="49549F98_5701">Beauty and Beast+</Text>
  <Text Key="65AEFBD6_5702">Tăng cường rất lớn P.ATK của bản thân và phục hồi TP của bản thân một chút. Tăng cường M.ATK của toàn đồng đội một chút.</Text>
  <Text Key="2FB2AEAC_5703">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Phục hồi TP của bản thân lên $2.\n►Tăng M.ATK của toàn đồng đội lên $3 trong 180s.</Text>
  <Text Key="27D8CCD3_5704">Chiếc váy Cinderella trong giấc mơ</Text>
  <Text Key="2A2200C9_5705">[Ma thuật] Chị cả trong cặp song sinh hầu gái rồng, tận tụy với nhiệm vụ hầu gái ở hậu phương. UB của cô tạo ra một vùng hiệu quả tăng tấn công, phòng thủ và hồi TP, đồng thời kích hoạt lại hiệu quả của kỹ năng hỗ trợ. Với những thứ này, cô mang lại sự hỗ trợ tinh tế và lịch sự.</Text>
  <Text Key="49AB55EC_5706">Toyoda Moe</Text>
  <Text Key="1A52DFB7_5707">Ngày nghỉ cùng chị gái</Text>
  <Text Key="C7845C4F_5708">Một hầu gái rồng nghiêm túc, chăm chỉ</Text>
  <Text Key="BD5EF189_5709">Chị cả</Text>
  <Text Key="D8D1E2C2_5710">Sự Phục Vụ Chân Thành</Text>
  <Text Key="36E209C4_5711">Tăng cường rất lớn M.ATK của đồng đội trong phạm vi, tăng cường lớn Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của họ, tăng cường một chút Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật, và phục hồi HP của họ một chút. Đồng thời triển khai một vùng hiệu quả xung quanh bản thân liên tục phục hồi HP của đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="5EA38236_5712">►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi 300 lên 100 trong 18s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi 300 lên 10% trong 18s.\n►Phục hồi HP của đồng đội trong phạm vi 300 lên $2.\n►Triển khai một vùng hiệu quả bán kính 410 phục hồi HP của đồng đội lên $3/s trong 18s.</Text>
  <Text Key="2EE9F585_5713">Tớ sẽ dọn sạch sẽ!</Text>
  <Text Key="A581730E_5714">Tăng cường một chút M.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi, và tăng cường một chút Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của họ. Kỹ năng sẽ kích hoạt thêm một lần nếu vùng hiệu quả của cô đang có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="A2ACFCDC_5715">►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi 300 lên 50 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi 300 lên 4% trong 12s.</Text>
  <Text Key="C1F46F83_5716">Món quà cho cậu ♪</Text>
  <Text Key="CE19D63F_5717">Tăng cường một chút M.ATK và M.DEF của đồng đội trong phạm vi, triển khai M Barrier cho đồng đội trong phạm vi chống lại sát thương ma thuật, và phục hồi TP của họ một chút. Kỹ năng sẽ kích hoạt thêm một lần nếu vùng hiệu quả của cô đang có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="3BF942B7_5718">►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của đồng đội trong phạm vi 300 lên $2 trong 12s.\n►Triển khai M Barrier cho đồng đội trong phạm vi 300 chống lại $3 sát thương ma thuật trong 12s.\n►Phục hồi TP của đồng đội trong phạm vi lên 60.</Text>
  <Text Key="AE66E5EB_5719">Chuyên gia giặt đồ</Text>
  <Text Key="A1517E63_5720">Chuyên gia giặt đồ+</Text>
  <Text Key="0C97ECB2_5721">Tớ sẽ dọn sạch sẽ!+</Text>
  <Text Key="FB5A142D_5722">Cây chổi Hầu Gái Rồng</Text>
  <Text Key="BBCDF195_5723">Tăng cường rất lớn M.ATK của tất cả đồng đội trong phạm vi xung quanh bản thân, tăng cường một chút Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật, và tăng cường một chút Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật. [Trong khi Vùng Hiệu Quả đang được triển khai] Hiệu quả kỹ năng này sẽ kích hoạt thêm một lần.</Text>
  <Text Key="8E20B79B_5724">►Trong khi [Vùng Hiệu Quả] đang hoạt động, các hiệu quả sau sẽ kích hoạt lại:\n►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi lên $1.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi lên 50.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của đồng đội trong phạm vi lên 6%.</Text>
  <Text Key="954ACB31_5725">Ăn, ngủ</Text>
  <Text Key="E7934494_5726">Một học sinh mới toanh của Học Viện Mysteria</Text>
  <Text Key="895424F1_5727">[Ma thuật] Một cô gái hồn nhiên chiến đấu ở hậu phương cùng người bạn đồng hành Mr. Gawker. Mỗi người bạn nhỏ cô triệu hồi có thể bảo vệ cô khỏi các đòn tấn công, và số lượng của chúng làm tăng sức mạnh của Union BurST.</Text>
  <Text Key="034EED55_5728">Mr. Gawker Tấn Công!</Text>
  <Text Key="E6D887D1_5729">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi. Sát thương tăng lên cho mỗi Mr. Gawker đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="2EE8E788_5730">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi 5 lần.</Text>
  <Text Key="C9D2D43C_5731">May Mắn Cho Người Mới</Text>
  <Text Key="E0C0C999_5732">Ra đi nào, Mr. Gawker!</Text>
  <Text Key="94513289_5733">Triệu hồi một Mr. Gawker. Mỗi lần Lou nhận sát thương, một Mr. Gawker sẽ chạy đi, gây sát thương cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="896CD29C_5734">►Triệu hồi một Mr. Gawker gây $1 sát thương cho kẻ địch tấn công Lou, sau đó biến mất. (Tối đa 5)</Text>
  <Text Key="B7BC4290_5735">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch đứng ngay trước mặt.</Text>
  <Text Key="8A539A67_5736">Không Bao Giờ Bỏ Cuộc</Text>
  <Text Key="A2F71CEA_5737">Không Bao Giờ Bỏ Cuộc+</Text>
  <Text Key="6BE49380_5738">Ra đi nào, Mr. Gawker!+</Text>
  <Text Key="B41ACCBF_5739">Triệu hồi 2 Mr. Gawker và tăng M.ATK cho bản thân. Mỗi lần Lou nhận sát thương, một Mr. Gawker sẽ chạy đi, gây sát thương cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1470F1C0_5740">►Triệu hồi một Mr. Gawker gây $1 sát thương cho kẻ địch tấn công Lou, sau đó biến mất. (Tối đa 5)\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="0F2104CB_5741">Mr. Gawker!</Text>
  <Text Key="F2C7D510_5742">Suzuyo Sayumi</Text>
  <Text Key="1E3E1378_5743">[Ma thuật] Một thiên tài luyện kim ở hậu phương mang trong mình trí tuệ vô bờ. Trao cho đồng đội trạng thái Harmony sử dụng chỉ số DEF cao hơn của họ (P.DEF/M.DEF) cho tính toán sát thương, trong khi UB của cô có thể nâng cấp lên 2 cấp để giải phóng sức mạnh ảo tưởng bùng nổ.</Text>
  <Text Key="10CAB695_5744">Tác Phẩm Vĩ Đại – Flamma Glacies Unita</Text>
  <Text Key="561A6EF6_5745">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn (sử dụng DEF thấp hơn).\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng đội lên $2.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng đội lên 100.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật của tất cả đồng đội lên 5%.</Text>
  <Text Key="EEECD418_5746">Gây sát thương ma thuật khổng lồ cho một kẻ địch phía trước (tính là P.DMG nếu P.DEF của mục tiêu &lt; M.DEF), tăng cường rất lớn M.ATK của tất cả đồng đội, tăng cường lớn Tỷ lệ Chí Mạng Ma Thuật, và tăng cường một chút Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật. Mỗi lần dùng sẽ tăng sát thương (tối đa 2 ngăn), và sau lần dùng thứ 3 sẽ kéo dài thời gian buff.</Text>
  <Text Key="BC26782B_5747">Inflamare</Text>
  <Text Key="8CB0FB6D_5748">Inflamare+</Text>
  <Text Key="B8DF61AE_5749">Tăng cường rất lớn M.ATK của tất cả đồng đội và tăng cường một chút buff TP của họ. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước nhất dựa trên phòng thủ thấp hơn của chúng, và giảm một chút M.DEF của chúng.</Text>
