  <Text Key="49DB145F_134400">Xin lỗi người vô cùng, Kishi-sama! Người vừa cứu em khỏi nó, nhưng người có thể đẩy em vào đồ chơi sân trường này được không?! Em xin người...!</Text>
  <Text Key="B3EB9EC7_134401">Làm đi...! Ưm, ưmmmm...!</Text>
  <Text Key="A1F2E738_134402">*thở dốc thở dốc*... Kỳ lạ là em vẫn lọt được vào trong... Xin lỗi, nhưng em muốn ở yên như thế này một chút...</Text>
  <Text Key="094F09B7_134403">Em cũng không thực sự hiểu lắm... Lý do em lần đầu thử vào đồ chơi sân trường này là vì những người đàn ông áo đen kia đang truy đuổi em vì lý do nào đó, nên em muốn trốn...</Text>
  <Text Key="041310A5_134404">...Có vẻ như họ... đi qua mà không chú ý đến chúng ta...</Text>
  <Text Key="C5BEA48E_134405">*thở dài* Giờ em phải làm sao đây...? Em nên đi đâu đây...?</Text>
  <Text Key="184C6C0B_134406">...Người thực sự chắc chứ? Có lẽ không phải chỗ của em để nói điều này, nhưng người có thể sẽ bị cuốn vào rắc rối đấy, biết không...</Text>
  <Text Key="93DE7F9D_134407">Kishi-sama... Cảm ơn người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="D309CB70_134408">Mặc dù họ gặp chút khó khăn khi đưa Yakumo ra khỏi lỗ trong đồ chơi sân trường, hai người họ vẫn có thể rời công viên một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="3CE4E6E1_134409">Xin lỗi vì làm phiền~... ÔI!? Ục... Em lại đập đầu vào trần nhà rồi...</Text>
  <Text Key="EACF52A7_134410">*thở phào*... Nhờ nỗ lực của người, Kishi-sama, em cuối cùng cũng bình tĩnh lại. Không chỉ cho em vào nhà, người còn che chở em một thời gian... Em thực sự rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="A180E1C2_134411">...Người thực sự là một người tốt, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="2CA30BDC_134412">Nhưng... Em bối rối. Em không biết em là ai, tại sao em bị truy đuổi hay tại sao em thậm chí còn mất trí nhớ... Hoàn toàn không biết gì.</Text>
  <Text Key="762B8EEF_134413">Vâng... Em biết em đã gây ra nhiều phiền toái cho người rồi, nhưng em thề em sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết để người được an toàn và để em không mang thêm bất cứ điều xấu hổ nào cho tên người. Vì vậy, xin người hãy chăm sóc em.</Text>
  <Text Key="8A697E51_134414">Ngoài ra... Em xin lỗi vì làm phiền sớm thế, nhưng em có thể mượn phòng tắm của người được không?</Text>
  <Text Key="D9567BE5_134415">Vì cuộc sống như một kẻ trốn chạy, em đã bỏ quên việc rửa sạch bụi bẩn trên cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="87736DFA_134416">Cảm ơn người rất nhiều, Kishi-sama. Vậy, dù chỉ một chút... xin phép em.</Text>
  <Text Key="3F31C4CD_134417">Nhà của Kishi-sama... Tại sao thế? Nó khiến em thấy rất bình yên. Giá như em có thể ở đây mãi mãi...</Text>
  <Text Key="C571FFD0_134418">...Không. Điều đó sẽ quá xấc xược. Giờ thì, em nên tập trung vào việc làm sạch bản thân...</Text>
  <Text Key="A8D33991_134419">Và thế là, Yakumo được phép sử dụng phòng tắm... nhưng không may, kích thước của cô ấy khiến cô ấy vừa vặn trong bồn tắm, và một lần nữa, {playername} lại phải cứu cô ấy khỏi một tình huống lúng túng.</Text>
  <Text Key="63239A3E_134420">...Vâng, cảm ơn vì đã làm việc vất vả</Text>
  <Text Key="2148496F_134421">Lần này, một lần nữa... có vẻ như một người nguy hiểm đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="2163EAB1_134422">Người đang đưa ra cái nhìn "ai vậy?"... người phụ nữ đó. Yakumo. Kurotsuchi Yakumo.</Text>
  <Text Key="C9840CFA_134423">Bản chất thực sự của cô ấy là... một phù thủy. Cô ấy là một nhân vật quan trọng trong thế giới ngầm tội phạm.</Text>
  <Text Key="E45D75EC_134424">Ban đầu, cô ấy từng là một con người. Nhưng cô ấy đã vượt quá nhiều ranh giới, đi quá xa, và giờ cô ấy về cơ bản là một con quái vật.</Text>
  <Text Key="6324EBA7_134425">Vì vậy, trên thực tế, cuối cùng họ đã bắt được cô ấy, nhưng vì cô ấy đang mang một lời nguyền mạnh mẽ, họ không thể giết cô ấy. Thay vì bị xử tử, họ ném cô ấy vào Huyền Thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="6DE52198_134426">Nói cách khác, cô ấy là một cô gái nguy hiểm ở cả hai thế giới. À, giờ thì cô ấy đã mất trí nhớ rồi.</Text>
  <Text Key="5243B3E3_134427">Trước khi mất trí nhớ, cô ấy đã làm những việc thực sự kinh khủng. Ngay cả người -- kẻ mềm yếu, ngây thơ, đầy lòng trắc ẩn ngu ngốc -- cũng sẽ ngừng che chở cô ấy nếu biết.</Text>
  <Text Key="92E63007_134428">Trong thế giới ngầm của thực tại, thì... người ta nói rằng cô ấy đang làm khá tốt. Lý do tại sao Ma Nhan Arachne muốn trở về thế giới gốc -- thực tại -- là vì cô ấy muốn lấy lại cuộc sống đó.</Text>
  <Text Key="0933EA65_134429">Còn về "cô ấy" lúc này... mình tự hỏi. Nhưng giờ thì, chẳng phải sẽ tốt hơn nếu tìm cách làm đẹp lòng cô ấy hay thể hiện lòng biết ơn sao? Bằng cách đó, nếu ký ức của cô ấy trở lại, người có thể thuyết phục được cảm xúc của cô ấy.</Text>
  <Text Key="8445A419_134430">Hoặc là thế... hoặc là người có thể hủy diệt linh hồn cô ấy khi cô ấy còn khiêm nhường. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="CF42610B_134431">À, dù người quyết định điều gì thì hoàn toàn tùy người. Bởi vì mình trung lập và khách quan, ngay cả với phù thủy.</Text>
  <Text Key="9075104B_134432">...Được rồi thì. Cẩn thận đừng bị cuốn vào và hút theo.</Text>
  <Text Key="46DDCE8D_134433">...Ưm, ưm...</Text>
  <Text Key="4FE59CD7_134434">...Em cảm thấy... như thể em đã mơ...</Text>
  <Text Key="3C1E6EBD_134435">Trong giấc mơ đó... Kishi-sama có mặt ở đó... và...</Text>
  <Text Key="D7C240E2_134436">..."Em muốn đi đến một nơi nào đó." Em luôn mong ước điều đó, và cuối cùng em đã đến được một nơi có thể tìm thấy sự bình yên... đó là giấc mơ của em...</Text>
  <Text Key="F5BD5E33_134437">Tuy nhiên... nó cũng hơi đáng sợ. Em chỉ nhớ lờ mờ chi tiết, nhưng có vẻ như ngay cả "em" trong giấc mơ cũng có một quá khứ ác độc...</Text>
  <Text Key="8B67E38B_134438">Kishi-sama... Người đang ngủ rất say.</Text>
  <Text Key="55F6EB41_134439">Em không muốn làm méo mó khuôn mặt người này. Ánh sáng của Kishi-sama... em không muốn làm nó tắt đi.</Text>
  <Text Key="8F652BA2_134440">Để em có thể tiếp tục ở bên cạnh bạn bè của mình... và bên cạnh Kishi-sama... em phải tìm cách ngăn ký ức của mình trở lại...</Text>
  <Text Key="64599B96_134441">...Để đảm bảo em không bao giờ phạm sai lầm nữa...</Text>
  <Text Key="E0DA6DE2_134442">Arachne hy vọng cuộc sống bình yên hiện tại của cô ấy sẽ tiếp tục. Bây giờ cô ấy đã quyết định bỏ lại quá khứ khủng khiếp phía sau, ánh sáng hay bóng tối sẽ chờ đợi cô ấy? Chưa ai biết kết thúc của câu chuyện cô ấy...</Text>
  <Text Key="760CAA5C_134443">Nhai nhai... Ngon quá!</Text>
  <Text Key="824CE0D0_134444">Em nghĩ em vừa nghe thấy giọng nói của một người phụ nữ... Nhưng từ đâu?</Text>
  <Text Key="A845DDC2_134445">Nó đến từ phía... Đây! ...Hay là không?</Text>
  <Text Key="F5028BFF_134446">...Một cái mông đang nói.</Text>
  <Text Key="D90F4CEC_134447">Đau không, Mông-san--... Nữ?</Text>
  <Text Key="DE67D572_134448">Quan trọng hơn, hãy đưa người ra khỏi đó đã</Text>
  <Text Key="D7733369_134449">...Người sẽ không kiện em vì là kẻ biến thái đúng chứ?</Text>
