  <Text Key="D150FD9A_72800">&quot;Vào Halloween, ranh giới giữa các thế giới trở nên mờ nhạt, mở ra cánh cửa dẫn đến thế giới tinh linh.&quot;</Text>
  <Text Key="E8E3BC4D_72801">Trước đây, con người thường dâng cúng,\nđổi lại, ta sẽ ban phước cho họ một mùa màng bội thu</Text>
  <Text Key="543B2B65_72802">Rồi, vào đêm Halloween, ta có thể lén qua cánh cửa và thưởng thức trò &quot;đi xin kẹo&quot; giữa những kẻ sống...</Text>
  <Text Key="0338ED0E_72803">Nhưng vào một thời điểm nào đó, con người đã quên ta,\nvà giờ họ chỉ tổ chức tiệc để tự giải trí!\nHọ đã quên ý nghĩa thực sự của Halloween!</Text>
  <Text Key="48712EDE_72804">Không có bất kỳ lễ cúng nào, sức mạnh của ta yếu ớt... Và ta... hoàn toàn cô độc trong thế giới này. Vì vậy năm nay, ta sẽ trả thù những kẻ con người vô ơn ấy!</Text>
  <Text Key="B83BC57E_72805">Nếu ta không tìm được một chủ thể trước khi cánh cửa đóng lại lúc nửa đêm, sức mạnh của ta sẽ mãi yếu ớt và vô dụng. Ta sẽ phải chờ thêm một năm trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="DBD33EF1_72806">Nhưng điều đó sẽ không xảy ra! Ta sẽ tìm một chủ thể cực kỳ mạnh mẽ, và khi Halloween kết thúc, linh hồn ta sẽ hoàn toàn dung hợp với cơ thể họ!</Text>
  <Text Key="50BCD00E_72807">Rồi nếu ta ăn một ít kẹo như một lễ cúng Halloween,\nta sẽ hoàn toàn phục hồi! Ta sẽ gây hỗn loạn trong thế giới thực!\nCon người sẽ thấy họ đã ngu ngốc như thế nào!</Text>
  <Text Key="50DA932D_72808">Bị con người lãng quên... Quá khứ của Jack nghe khá buồn.\nCó lẽ ban đầu anh ta không hoàn toàn là một kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="EF0857D3_72809">Miyako có thể hiểu cảm giác của anh ta, một chút. Trước khi gặp Shinobu và cậu, Miyako cũng không có bạn bè nào...</Text>
  <Text Key="5424F430_72810">Nhưng điều đó không có nghĩa là anh ta có thể chiếm đoạt cơ thể Shinobu!\nMiyako đã có rất nhiều bạn bè ở đây mà không bị bắt nạt!</Text>
  <Text Key="C7FA22A6_72811">Ăn pudding một mình và bay quanh Landosol cũng vui, nhưng gặp các cậu khiến mọi thứ vui hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="66D62C9F_72812">Vì vậy chúng ta cần ngăn chặn Jack! Nếu nhật ký này đều thật, chúng ta phải ngăn anh ta trước khi Halloween kết thúc lúc nửa đêm, không thì Shinobu sẽ không bao giờ trở lại!</Text>
  <Text Key="5FABBC02_72813">Shinobu sẽ trở thành Jack và Jack sẽ trở thành Shinobu!\nĐiều đó không đúng chút nào! Miyako cần Shinobu thực sự!</Text>
  <Text Key="E2FBE6D7_72814">Vậy cậu quan tâm đến chủ nhân cơ thể này đến vậy?</Text>
  <Text Key="8714E705_72815">Shinobu?! Khoan, không... Jack!</Text>
  <Text Key="FAF46409_72816">Bộ hạ quái vật của ta báo cáo có kẻ xâm nhập trong lâu đài. Ta cảm thấy sẽ là các cậu, và có vẻ như ta đã đúng!</Text>
  <Text Key="82662BFE_72817">Nói về sự bất lịch sự.\nRình mò quanh nhà ta, và thậm chí đọc nhật ký của ta!</Text>
  <Text Key="CB80DE07_72818">Bọn bắt nạt đánh cắp cơ thể người khác, đánh cắp kẹo từ trẻ con, và thậm chí đánh cắp pudding của Miyako không được quyền chỉ trỏ!</Text>
  <Text Key="6DF71D46_72819">Trả tất cả lại!\nPudding, và Shinobu!</Text>
  <Text Key="F8F805A6_72820">Hehehe. Cứ thử lấy chúng lại đi, \nnếu các cậu nghĩ mình có thể!</Text>
  <Text Key="000A6D42_72821">Jack! Việc cậu làm là sai! Shinobu, chờ chúng tôi!\nChúng tôi sẽ lấy lại cơ thể cậu từ hắn!</Text>
  <Text Key="9B6A04E0_72822">Vì vậy {playername} và Miyako thách đấu Jack\nmột trận chiến cho số phận của Shinobu.</Text>
  <Text Key="B836B740_72823">Đó không phải là một manh mối sao?</Text>
  <Text Key="E232767E_72824">Miyako không biết cách tách biệt Shinobu và Jack, vì vậy cô ấy nói chuyện với Shinobu trong một tình thế nguy hiểm. Nghe giọng nói của Miyako, Shinobu dần dần lấy lại ý chí.</Text>
  <Text Key="CDD14169_72825">Chúng ta biết Jack muốn chiếm đoạt cơ thể Shinobu.\nNhưng làm thế nào để đuổi Jack ra khỏi Shinobu trước khi hắn làm được?!</Text>
  <Text Key="2AA2EE4D_72826">Ố-ối! Ư...\nMiyako vẫn không thể tấn công trên cơ thể Shinobu!</Text>
  <Text Key="689E769E_72827">Từ chối để Jack hoàn toàn dung hợp với cơ thể Shinobu,\nMiyako và {playername} ngăn cản hắn.</Text>
  <Text Key="241F0B4C_72828">Heheh! Vậy các cậu đã biết kế hoạch của ta,\nnhưng các cậu vẫn không có cách nào ngăn ta, hả?!</Text>
  <Text Key="ED82A8C7_72829">Im miệng ngay! Miyako đang nghĩ ra những ý tưởng đặc biệt!</Text>
  <Text Key="F8489414_72830">Ừm... ừm...</Text>
  <Text Key="084B7150_72831">Ha ha, suy nghĩ nhanh lên!</Text>
  <Text Key="B7DB8711_72832">Ối!</Text>
  <Text Key="1F04C159_72833">M-Miyako không có ý tưởng nào hay...\nCó lẽ Miyako thực sự không thể cứu Shinobu...</Text>
  <Text Key="2AE6F3CC_72834">Hãy tin tưởng vào sức mạnh của chính Shinobu.</Text>
  <Text Key="5FF27DF4_72835">Sao không gọi tên Shinobu?</Text>
  <Text Key="C8416AA9_72836">Sức mạnh? Ý đó là gì?</Text>
  <Text Key="BA8A184F_72837">Gọi tên Shinobu bên trong Jack?\nKh... không thể nào...</Text>
  <Text Key="3231AF80_72838">Cậu muốn tôi nói để gọi cô ấy? T-Tôi chắc chứ? Một việc đơn giản như vậy sẽ hiệu quả? Jack là một tên bắt nạt cứng đầu có thể thậm chí trói Skull Daddy...</Text>
  <Text Key="B1DBE0AD_72839">Nhưng... Miyako không có kế hoạch nào tốt hơn, vì vậy hãy thử!</Text>
  <Text Key="C2C75196_72840">Nếu Shinobu có thể nghe thấy Miyako dù chỉ một chút... thì...</Text>
  <Text Key="176A1839_72841">Đúng rồi! Ý tưởng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="DA43828A_72842">Nếu tên bắt nạt đó có thể chiếm hữu Shinobu, Miyako cũng có thể làm được!\nKhi Shinobu thức dậy và làm Jack yếu đi một chút,\nMiyako sẽ chiếm hữu cô ấy thay thế!</Text>
  <Text Key="47A88D12_72843">Vậy Miyako có thể đuổi hắn ra ngoài!</Text>
  <Text Key="F0889330_72844">Thế nào? Hai cậu đã brainstorming xong chưa? Dù sao thì cũng chẳng giúp ích gì đâu! Hãy kết thúc cái này đi.\nHôm nay ta không có thời gian chơi với các cậu!</Text>
  <Text Key="F1AB6C65_72845">...Shinobu! Xin hãy lắng nghe giọng nói của Miyako!</Text>
  <Text Key="1C94A4F5_72846">...Cái gì thế? Các cậu thực sự đang cố gắng nói chuyện với chủ thể của ta?</Text>
  <Text Key="9C6FEBB0_72847">Shinobu... Miyako... \nMiyako muốn Shinobu cũ quay trở lại!</Text>
  <Text Key="21FACB73_72848">Giống như cô ấy có thể nghe thấy cậu!~</Text>
  <Text Key="F70F14F2_72849">Miyako lúc nào cũng ích kỷ, vì vậy Shinobu có thể nghĩ Miyako chỉ là một phiền toái lớn suốt thời gian...</Text>
