  <Text Key="972D4933_165900">Nhà bảo trợ</Text>
  <Text Key="BD95C948_165901">Hai người họ sắp sửa nộp những tấm ảnh đã phát triển thì biết được cuộc thi sắp bị hủy bỏ. Khi họ cố gắng làm gì đó về vấn đề này, nhiệt huyết của họ đã lan tỏa đến các nhà bảo trợ, và họ đã thành công ngăn cuộc thi khỏi bị hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="2FB4F7D3_165902">Âm thanh chim hót và cảm giác ánh nắng chiếu vào mí mắt đang khép, dần dần đánh thức cả {playername} và Suzume.</Text>
  <Text Key="D694BFA5_165903">Ừm... Hả...? Đây là... Nhà trẻ mồ côi...</Text>
  <Text Key="5C86B513_165904">Hà! Mình ngủ quên rồi! À, mình cần chuẩn bị bữa sáng!</Text>
  <Text Key="FB626412_165905">Hehehe, bữa sáng đã sẵn sàng từ lâu rồi! Chúng con làm với Mẹ Saren!</Text>
  <Text Key="1053AD16_165906">C-Cảm ơn rất nhiều... Ugh, mình thật vô dụng làm hầu gái...\nÀ, nhắc mới nhớ! Cô tiểu thư đâu rồi?</Text>
  <Text Key="33AC199C_165907">Mẹ Saren ra ngoài vì có chút việc với Akino. Bà ấy nói cô có thể nghỉ thêm một chút từ công việc hầu gái!</Text>
  <Text Key="6F920420_165908">"Hôm qua vất vả nên nhớ để cô ấy nghỉ ngơi!"</Text>
  <Text Key="98422A19_165909">Mình hiểu rồi... Hả? Máy ảnh đi đâu rồi? Nếu nhớ không lầm, nó ở đây trước khi mình ngủ...</Text>
  <Text Key="17E36CA8_165910">Mẹ Saren mang nó đi rửa và phát triển ảnh. Một vài đứa trẻ lớn đi cùng, nên chắc bà ấy sẽ quay lại sớm?</Text>
  <Text Key="7F539D11_165911">Hu~u~u~ Bà ấy lo hết mọi chuyện nhỏ nhặt...\nQuả nhiên là cô tiểu thư.</Text>
  <Text Key="B5CF3060_165912">Chúng con về rồi! Chúng con lấy được ảnh rồi!</Text>
  <Text Key="DAE05DCC_165913">Ồ, chúng đến rồi! Chào mừng về, mọi người. Nhanh lên đưa cho Suzume đi.</Text>
  <Text Key="EB634284_165914">Như mẹ Saren nói, chúng con đảm bảo đã kìm nén không nhìn vào bên trong!</Text>
  <Text Key="EC240343_165915">Mọi người... Cảm ơn tất cả!</Text>
  <Text Key="1E20D94C_165916">Ưm... Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="89B5826C_165917">"Rõ ràng là chúng tôi đang chờ xem tấm ảnh!"</Text>
  <Text Key="8866B563_165918">À! M-Mình hiểu rồi. Nhưng xin lỗi... Hơi ngại...</Text>
  <Text Key="8B37C56C_165919">Lấy tấm ảnh ra.</Text>
  <Text Key="3E151457_165920">À, à! Không, ưm... Không phải là không được cho xem, nhưng mình chưa sẵn sàng tinh thần!</Text>
  <Text Key="8FA41BF7_165921">Đợi cho cô ấy bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="C9535371_165922">Bỏ qua và lấy tấm ảnh ra.</Text>
  <Text Key="5941B221_165923">*hít thở sâu*... Mmm... Mình sẵn sàng rồi! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="DE71600A_165924">Cô thật quá đáng. Được rồi, đừng lãng phí thời gian nữa! Nhanh lên và cho xem đi!</Text>
  <Text Key="102AC549_165925">Hà! K-Không sao, nhưng ưm... Nếu mặt mình trông lạ trong ảnh, đừng cười nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="C7A8373A_165926">"Không ai cười đâu! Nào, chuẩn bị tinh thần đi!"</Text>
  <Text Key="49A5D76F_165927">Sao... Sao cả hai nghĩ...?</Text>
  <Text Key="F1426471_165928">Tuyệt vời! Đây là một bức ảnh ấn tượng, Suzume và Anh trai!</Text>
  <Text Key="BAA12CEE_165929">Như một người hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="A25C3361_165930">Này, thô lỗ quá!</Text>
  <Text Key="49711342_165931">"Điều này tuyệt vời! Các cô sẽ tiến xa trong cuộc thi, phải không?"</Text>
  <Text Key="39CDF535_165932">S-Thật sao? Chắc chắn là nhờ kỹ năng của người chụp ảnh♪</Text>
  <Text Key="0A45FA30_165933">Nhờ vẻ đẹp của người mẫu.</Text>
  <Text Key="EE110DA4_165934">"Cậu chủ, cậu nên khiêm tốn hơn một chút ở chỗ đó."</Text>
  <Text Key="85D87C75_165935">Vâng, vâng, mình biết hai người là bạn tốt.</Text>
  <Text Key="A1209810_165936">Hai đứa, nhanh lên và đi đến cuộc thi đi! Nếu trì hoãn, các cô có thể quên mất!</Text>
  <Text Key="576E3DBE_165937">Đ-Đúng rồi! Nhưng công việc hầu gái của mình...</Text>
  <Text Key="4729DAE1_165938">Trời~ Hôm nay cô nghỉ rồi! Tắm nhanh và đi!\nVà Anh trai, ít nhất cũng rửa mặt!</Text>
  <Text Key="619C6AC7_165939">Đ-Được rồi! Mình sẽ lấy nước!</Text>
  <Text Key="EC0FB3E4_165940">Sau một buổi sáng sôi động tại Nhà trẻ mồ côi Sarendia, hai người họ ra đi để tham gia cuộc thi.</Text>
  <Text Key="AA7891E6_165941">*thở dài*... Không thể rồi... Cuộc thi bị hủy...</Text>
  <Text Key="98EE8413_165942">Sao-Cái gì?!</Text>
  <Text Key="D929785D_165943">Có phải cô đang định tham gia cuộc thi không? Nếu vậy, tôi xin lỗi... Với tình hình này, cuộc thi sẽ bị hủy bỏ...</Text>
  <Text Key="495F2727_165944">V-Vấn đề là gì vậy?</Text>
  <Text Key="0D4FB540_165945">Thật ra... Tôi nghĩ mình không thể mượn được địa điểm. Cuộc thi này được tổ chức lần đầu tiên, nhưng... Thật xấu hổ khi phải thừa nhận, tôi chỉ là một nhiếp ảnh gia nghiệp dư.</Text>
  <Text Key="608A05F5_165946">Tương tự, mặc dù chúng tôi có tình nguyện viên và mọi người đã cố gắng hết sức, nhưng cũng chẳng có mấy người tham dự. Vì vậy, những người dự định cho mượn địa điểm nói rằng chúng tôi không có đủ 'danh tiếng' để cho mượn địa điểm.</Text>
  <Text Key="0D52485E_165947">Danh tiếng...?</Text>
  <Text Key="2B4AAA4F_165948">Vâng... Các giám khảo của chúng tôi cũng là những người nghiệp dư như chúng tôi, nên họ nói rằng họ cần suy nghĩ về việc cho mượn nơi này cho một cuộc thi không có thẩm quyền hay uy tín. *thở dài*... Đến mức này, tổ chức cuộc thi có lẽ là bất khả.</Text>
  <Text Key="26B41928_165949">Mình hiểu rồi... Vậy thì, chắc chúng mình không thể làm gì được.</Text>
