  <Text Key="EB445396_139100">Cũng làm ta bất ngờ một chút, nhưng hiện tại nó không hoạt động... ít nhất là không nên như vậy.</Text>
  <Text Key="495DBF91_139101">Việc tồn tại của chức năng đó thực ra không quá bất ngờ. Cơ thể này vốn thuộc về một người chơi mà. Dù sao, đó là chức năng không liên quan đến ta, vì ta chỉ tồn tại trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="728F1DD2_139102">Thật sự... Ta không khỏi cảm thấy hơi thất vọng. Nếu ta thực sự có thể log out và gặp cậu ấy "ở thế giới bên kia"...</Text>
  <Text Key="2D5124D0_139103">...Đùa thôi~</Text>
  <Text Key="AD4FEC4F_139104">Chuyện gì đang xảy ra vậy? Console đang tự khởi động... Ta không chạm vào cái gì đâu, thề đấy!</Text>
  <Text Key="EE0E4D3E_139105">Ý thức của ta... đang mờ dần...? Khoan đã, đừng nói là--</Text>
  <Text Key="90374762_139106">Ta thực sự--</Text>
  <Text Key="85A765C3_139107">Ý thức của Ameth--của Fio đã bị dẫn đến một nơi nào đó, bỏ lại thế giới của cô ấy, và nơi cô ấy đến được là──</Text>
  <Text Key="B79C2AC0_139108">Vừa rồi... chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="17336CDA_139109">Tối om... Ta không thể nhìn rõ xung quanh...</Text>
  <Text Key="3B0BE702_139110">Ta có thể cử động... nhưng cơ thể cảm thấy nặng nề... Có chuyện gì với ta vậy...?</Text>
  <Text Key="787ABFD8_139111">...Cơ thể ta? Cơ thể ta có hiện tại... thuộc về ai?</Text>
  <Text Key="181062B3_139112">Ta sẽ bắt đầu massage</Text>
  <Text Key="8249E6BA_139113">Ở đây...!</Text>
  <Text Key="34C75626_139114">Đó là...?</Text>
  <Text Key="D831E432_139115">Tiểu thư Ameth?!</Text>
  <Text Key="037384DB_139116">Fio...!</Text>
  <Text Key="704CB5DA_139117">Tại sao lại là ta...?</Text>
  <Text Key="B475350F_139118">Đột nhiên, console "logout" của Ameth xuất hiện và tự động hoạt động. Kết quả là cô ấy mất ý thức, và khi tỉnh dậy, xung quanh cô ấy nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="8FB02263_139119">Chết tiệt... Chết tiệt chuyện gì đang xảy ra......? Ta hoàn toàn không hiểu chuyện gì cả......!</Text>
  <Text Key="20B8AF92_139120">Tại sao ta lại ở "thế giới thực"? Và nơi này là gì? Bệnh viện? Phòng thí nghiệm?</Text>
  <Text Key="E4C83DD1_139121">Quan trọng hơn, cơ thể này...</Text>
  <Text Key="028E463B_139122">Là cơ thể của Sumika, đúng không?</Text>
  <Text Key="022EC32D_139123">Yukisame Sumika -- Người chơi đứng sau Ameth.</Text>
  <Text Key="571889D4_139124">Nhưng, cô gái đó đã... Ôi, không ổn, ta không thể suy nghĩ cho rõ ràng!</Text>
  <Text Key="A8222891_139125">Ta cần một manh mối nào đó, có lẽ cái "mimi" này...</Text>
  <Text Key="3F9C1EB5_139126">À... À...</Text>
  <Text Key="FBD8F797_139127">Đây là giọng của ta... giọng của Fio. Nghe như đang phát ra từ cái "mimi" này... Một chức năng thay đổi giọng? Ít nhất, hiện tại ta chắc chắn là Fio.</Text>
  <Text Key="2AEB66FF_139128">Dựa trên tình hình hiện tại... chỉ có một cách diễn giải duy nhất mà ta có thể nghĩ ra.</Text>
  <Text Key="B5C62C71_139129">Ta... "Fio" đã log out khỏi "Ameth" và đi vào cơ thể của Yukisame Sumika.</Text>
  <Text Key="2ECFD80C_139130">Không phải vấn đề liệu có khả thi hay không, mà đây đơn giản là câu trả lời duy nhất còn lại, một kết luận bằng cách loại trừ.</Text>
  <Text Key="183364E2_139131">Điều đó có nghĩa, ta sẽ phải dùng lại cái "mimi" này và...</Text>
  <Text Key="C2141E13_139132">..."Dive Astrum".</Text>
  <Text Key="5CA6C641_139133">...Không được, hả?</Text>
  <Text Key="D9F8D0B8_139134">Ta nên làm gì đây... Ta tỉnh dậy ở một nơi không quen, và thậm chí không thể quay về nơi thuộc về mình ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="20B9F598_139135">Mình cô đơn quá...</Text>
  <Text Key="7B011A77_139136">Một cơn rung... Có phải từ cái "mimi" này...!? "Friend Call"...? Ừ-ừm... Ta nên làm như thế này chứ?</Text>
  <Text Key="D99D095A_139137">Giọng này...! {playername}...! Thật sự là cậu sao!?</Text>
  <Text Key="0386AF6C_139138">Thật sự là giọng cậu đang đến với ta ở đây...! Vâng. Ta ổn... "Ổn"? Không, ta hoàn toàn không ổn! Tình huống này hoàn toàn không thể hiểu nổi.</Text>
  <Text Key="8F18A8BA_139139">{playername}, cậu... vẫn còn ở trước cơ thể "Ameth" chứ? Tốt, điều đó có nghĩa là cơ thể ta vẫn còn ở đó... Ừ, vậy thì phải có cách để quay về.</Text>
  <Text Key="4E5F9D72_139140">Nhân tiện, {playername}... Ta ngạc nhiên là cậu đã liên lạc được với ta ở đây từ chỗ đó. Làm thế nào cậu làm được?</Text>
  <Text Key="A63523AE_139141">Mặt ta... Khoan đã, cậu không định đánh thức ta bằng một nụ hôn công chúa đấy chứ? Hả? Cậu chỉ véo má ta thôi? À. Ừ. Ra là vậy...</Text>
  <Text Key="8AE22C3D_139142">À, cứ như thể ta có thể hình dung cảnh đó trong đầu. Đừng quá thô bạo. Dù sao đây vẫn là cơ thể của một nữ thần.</Text>
  <Text Key="480AFAEC_139143">...ĐỒ DỄ THƯƠNG!</Text>
  <Text Key="85706A00_139144">Dù sao, ta mừng là đã kết nối được với cậu. Ngay cả ta cũng đã đến mức bế tắc.</Text>
  <Text Key="F08F666B_139145">...Được rồi. Bây giờ ta bắt đầu thấy hy vọng trở lại, có thể làm được gì đó để cứu vãn chuyện này.</Text>
  <Text Key="B5DCD5AF_139146">Ta vẫn chưa biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng chẳng có gì sẽ thay đổi trừ khi ta hành động trước.</Text>
  <Text Key="0061A3BD_139147">Ta chắc chắn sẽ quay trở lại bên cạnh cậu, vì vậy hãy chờ ta.</Text>
  <Text Key="49E707FB_139148">...! Ư ư, ăn nói ngang ngược nhỉ. Làm sao cậu có thể dẫn dắt ai đó nếu thậm chí không thể nhìn thấy họ? Nhưng... nghe thú vị đấy, vì vậy hãy làm đi♪</Text>
  <Text Key="2765CB20_139149">Thật may mắn... Ta không cô đơn...!</Text>
