  <Text Key="5F5F6CCD_97050">Nào, tất cả tập trung lại! \nSẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="EDA94783_97051">Ừ, ta tin tưởng ngươi.</Text>
  <Text Key="6F24097A_97052">Vậy thì, làm ơn đi, Fio-chan!</Text>
  <Text Key="A11AEC08_97053">Tớ háo hức quá...☆</Text>
  <Text Key="32CBC2F4_97054">Bên ngoài tháp...?</Text>
  <Text Key="076066EC_97055">Ồ? \nCác ngươi sao vậy? Vừa nói sẽ leo tháp, lại quay về rồi, hả?</Text>
  <Text Key="F679FBF3_97056">Có gì quên sao...?</Text>
  <Text Key="504857D6_97057">K-Không, không phải thế đâu...</Text>
  <Text Key="0D56B337_97058">Hình như ta rơi ngay trước tháp, cung điện... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="79C07518_97059">Ơ... thì đại khái là... \nThay vì đi lên, cô vô tình dịch chuyển xuống dưới rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="B5CDB6C8_97060">Ôi không, thiết lập hoàn hảo mà...!</Text>
  <Text Key="4FF6BA48_97061">Trời ơi, Fio!</Text>
  <Text Key="59CADF77_97062">Khoan đã, Hiyori...</Text>
  <Text Key="06E68B64_97063">Thôi nào, thôi nào. Hoàng tử có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="327305AF_97064">Khoan... Yui đâu rồi?</Text>
  <Text Key="9016C9F5_97065">Yui-chan... không ở đây!?</Text>
  <Text Key="E916BA00_97066">Trẻ con và du đãng</Text>
  <Text Key="3B05B74B_97067">Không thể nào... đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="91E3F96B_97068">Không... Chưa được, chưa được...</Text>
  <Text Key="36814119_97069">Ư...</Text>
  <Text Key="29D29C65_97070">...! Tại sao ngươi...?</Text>
  <Text Key="EBF3525F_97071">Nhưng mà. Đúng rồi... Nếu dùng tên này làm quân cờ hi sinh, Chúng ta có thể đạt được Minerva...</Text>
  <Text Key="37E2AECD_97072">Trước khi nó rơi vào tay thằng bé...</Text>
  <Text Key="808A3E45_97073">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="7E690729_97074">Đừng nói là... ngươi có ý thức tự thân...!</Text>
  <Text Key="162A0B00_97075">Eeeeeek!</Text>
  <Text Key="0FE783FC_97076">S...i...f...na...</Text>
  <Text Key="A6D05234_97077">Kishi-kun? Mọi người?</Text>
  <Text Key="38622508_97078">Ở đâu...?</Text>
  <Text Key="D84F5E32_97079">──Xét tính cách của cô, tôi không nghĩ cô ghét bất ngờ. Ở một nơi đen kịt như thế này, nếu để một mùi thơm ngọt ngào như vậy lảng vảng, ngay cả một đứa trẻ 5 tuổi cũng sẽ nghi ngờ──tôi nói đúng không, Queen Labyrinth?</Text>
  <Text Key="7C9307C5_97080">Ừm... Chắc chắn một đòn bất ngờ sẽ không hiệu quả với Mana trừ khi thật sự chuẩn bị kỹ, đúng chứ? Dù sao thì, quan trọng hơn--</Text>
  <Text Key="5715EA5B_97081">Muốn ăn bánh crepe không? \nSống trong buồng giam, chắc cô đói rồi.</Text>
  <Text Key="4B09E7DC_97082">Ai thèm thứ như thế... Tôi muốn nói vậy. Một miếng thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="F9400E4D_97083">Ừ, để chính xác thì... \nTôi đã giấu một chương trình trong viên kẹo đó.</Text>
  <Text Key="9443C757_97084">Ồ, phí của trời. Nếu ăn thì ăn cho hết, đừng để thừa. Làm vậy là bất lịch sự. Giống hệt cô vậy, Mana──...à!</Text>
  <Text Key="D433519A_97085">Hừ. Không tệ, xét đến việc là từ cô.</Text>
  <Text Key="B0C747F1_97086">Ôi chao, nguy hiểm thật. \nCó phải quá cực đoan khi cố chém đầu ai đó khi đang ăn không?</Text>
  <Text Key="B04439CB_97087">...Dù Eris và những người khác đã bị đánh bại. \nThế giới này đang trong tình trạng nguy hiểm và hỗn loạn chưa từng có...</Text>
  <Text Key="8A544836_97088">Cô chắc chắn đã đến đây chỉ để mời tôi đồ ngọt. Không thể nào tôi lại nghĩ vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="49C22369_97089">Nói mới nhớ, tháp Sol ở phía trước, đúng không?\nThật trùng hợp khi chúng ta gặp nhau ở một nơi như thế này, phải không?</Text>
  <Text Key="4EF18224_97090">...Như tôi nghĩ. \nCô đơn giản là không thể từ bỏ ý định bắt giữ Minerva.</Text>
  <Text Key="0E301087_97091">Tất nhiên. \nNếu cô nói sẽ ngăn cản ta── \nChúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài đánh nhau một lần nữa.</Text>
  <Text Key="5E4E746B_97092">...Ehhhhhhh~</Text>
  <Text Key="1BFBF768_97093">Dù nói sẽ đánh nhau, chúng ta cũng đã dùng gần hết sức lực để ngăn các vị thần khổng lồ rồi, nên... quyết định bằng kéo-búa-bao hay gì đó thì sao?</Text>
  <Text Key="5547C1F0_97094">Ừm... Ta sẽ cắt đầu ngươi bằng kéo. Ta sẽ gói nó trong giấy và ném đá vào ngươi. Nếu là trò chơi như vậy, ta sẽ chơi theo ý ngươi muốn...!!</Text>
  <Text Key="72D7BFA6_97095">...Ừ, cậu biết đấy, mỗi lần chỉ được đánh một nước, đúng chứ? Và trước khi đánh, "bắt đầu bằng đá". Cậu phải tuân theo luật.</Text>
  <Text Key="C57ADFF7_97096">Có tuân theo luật không? \nĐừng làm tôi cười. \nBảy Vương Miện, nói vậy với Bảy Vương Miện sao?</Text>
  <Text Key="D2E9E6D8_97097">Đúng rồi. Chúng ta hòa.</Text>
  <Text Key="462C16E2_97098">Tôi đã chán những trò ngốc nghếch của cô rồi. \nLần này, cuối cùng... Chết đi, Akira...!</Text>
  <Text Key="07242E2C_97099">"Bên trong cơ thể của 'Vị Thần Khổng Lồ Hỏa Diệt', một trận chiến khốc liệt nối tiếp trận chiến khác diễn ra. \nCuối cùng, {playername} và đồng đội đã chiến thắng, đánh bại cả Miroku và Eris. \n</Text>
