  <Text Key="18E3DC47_17100">Vừa rồi, Rino-chan quyết tâm trông thật ngầu! Đúng như tôi tưởng tượng về một vị cứu thủ thực sự!</Text>
  <Text Key="BEF0387A_17101">Đúng vậy! Nếu là tôi, tôi sẽ không thể làm được chuyện như thế...</Text>
  <Text Key="AB28FA86_17102">Hoàn toàn không đúng! Hiyori-san và Ayumi-san, hai người cũng vậy... và cả Inori-chan và Homare-san... tất cả các bạn đều là cứu thủ của tôi♪</Text>
  <Text Key="589C08F4_17103">À... tôi hiểu rồi, có lẽ bạn nói đúng! Được rồi, từ đây về sau tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="5BF3925C_17104">T-Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="2E8F8512_17105">Vậy thì... tôi cũng là một vị cứu thủ~♪</Text>
  <Text Key="F3ADBCBF_17106">...H-Hừm! Không còn cách nào khác. Vậy thì, tôi sẽ ở lại để cứu các bạn thêm một chút nữa!!</Text>
  <Text Key="4136CFAA_17107">PIII?! Đó lại là tiếng gầm của hắn! H-H-Hắn ở đâu?!</Text>
  <Text Key="760D90A6_17108">...Có vẻ hắn đang xem tình hình từ gần đây~ Rino-chan, hãy kết thúc trận chiến này ở đây~♪</Text>
  <Text Key="9DBBAE1C_17109">Đúng vậy! Hỡi Vua Đen! Chúng tôi là đối thủ đáng gờm của ngươi ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="6EF846EB_17110">Rino! Chúng tôi sẽ là người lôi hắn ra khỏi chỗ ẩn nấp! Đổ toàn bộ sức mạnh của cô vào bóng tối đó!</Text>
  <Text Key="FADFB869_17111">Hiểu rồi! Ra đi! Mũi tên ánh sáng!! MUMUMUMUUUUUUU~!!</Text>
  <Text Key="C91A49A4_17112">NHIỀU HƠN NỮA! Cho tôi thêm sức mạnh của cô... Giống như trước đây! Đổ tất cả cảm xúc của cô vào đó!</Text>
  <Text Key="532ACF84_17113">...Vâng!!! Vì để bảo vệ thế giới này... Tôi sẽ đổ toàn bộ sức mạnh của mình... NGAY TẠI ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="1FED22AB_17114">ĐI MAIIIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="E4EE4CB9_17115">T-Tuyệt vời...!? Cảm giác như cả thế giới đang rung chuyển!</Text>
  <Text Key="08E6584D_17116">Cậu thật sự tuyệt vời, Rino-chan~ Có lẽ tôi sẽ tìm được vị trí của hắn ngay bây giờ~♪</Text>
  <Text Key="E52DC4A8_17117">...Tìm thấy rồi. Rino-chan, Vua Đen ở ngay kia~♪</Text>
  <Text Key="87A86D87_17118">Đúng rồi! Tôi thấy đuôi của hắn ngay trong bóng tối kia... Ồ, nhưng hắn đang cố trốn chạy!!</Text>
  <Text Key="A51B14D0_17119">Rino! Cầm lấy đuôi hắn và lôi hắn ra ngay lập tức!!</Text>
  <Text Key="6FAA2C36_17120">Vâng! ...Vâng?</Text>
  <Text Key="77B24C47_17121">Không, ừm, kéo một cái đuôi to như vậy thì hơi quá...</Text>
  <Text Key="0E3B2D3D_17122">Sẽ ổn thôi! Bây giờ cô đã có được sức mạnh của một vị cứu thủ thực sự, cô có thể làm được bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="D20434F2_17123">Hả... AAAAA!!! THỜI CẤP BẮT BUỘC ĐÒI HỎI SỨC MẠNH KHẨN CẤP! CỐ LÊN MAIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="BDC2B225_17124">T-Tôi thật sự đã lôi hắn ra!! Nhưng, với tư cách là một thiếu nữ yếu đuối, sức mạnh đó khiến tôi có những cảm xúc phức tạp...</Text>
  <Text Key="0E081BB7_17125">Hả?! B-Bạn thật sự nghĩ vậy? Ehehe... Nếu anh đang khen em, Onii-chan, thì những cảm xúc đó biến thành niềm vui ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="412F2126_17126">K-Không nói những điều gây tranh cãi như thế với một nụ cười dễ thương! Giờ chúng lại trở nên phức tạp rồi!!</Text>
  <Text Key="52AD4E51_17127">Đây không phải lúc để đùa giỡn! Mọi người, chuẩn bị sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="21024623_17128">Ôi trời... có vẻ đây sẽ là một trận chiến khó khăn~ Lago, hãy cẩn thận nhé~</Text>
  <Text Key="818F4960_17129">Ờ-Ừm, tôi là người của chủng tộc rồng, nên tôi có thể đối phó với chuyện này! Để tôi lo! Khh...! Tôi luôn muốn nói câu đó ít nhất một lần trong đời!</Text>
  <Text Key="E30946D7_17130">À! Vậy thì, chúng ta có thể để mọi chuyện cho Inori-chan và về nhà~♪</Text>
  <Text Key="9946D813_17131">PIIII?! T-T-Tôi rất xin lỗi! Tôi đã nói dối trước đó!! Rõ ràng tôi không thể làm một mình!!</Text>
  <Text Key="259E9F3E_17132">Hehe, tôi mừng vì cậu thành thật như vậy♪</Text>
  <Text Key="7133ACF6_17133">Đừng lo, Inori-chan! Chúng tôi sẽ cùng cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9C60C0D5_17134">T-Tôi sẽ đảm bảo đóng góp phần của mình ở đây!!</Text>
  <Text Key="42D64FC3_17135">Mọi người, đây là trận chiến cuối cùng! Hãy cùng nhau chiến thắng!!</Text>
  <Text Key="3DDA3B0E_17136">Vua Đen cuối cùng cũng xuất hiện. Trận chiến cuối cùng liên quan đến Rino và bạn bè của cô đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="65D0382A_17137">Bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="EA02E2EE_17138">...Hãy cùng vượt qua điều này, Rino</Text>
  <Text Key="FD5A25A1_17139">Sử dụng sức mạnh của tôi nữa!</Text>
  <Text Key="D0520F0E_17140">Rino! Cậu mạnh quá!</Text>
  <Text Key="1115A8BF_17141">Rino và bạn bè của cô đang đối đầu với Vua Đen. Ngọn lửa chiến tranh cuối cùng đã được thắp lên.</Text>
  <Text Key="14A11E78_17142">Cuối cùng cũng đến trận chiến cuối cùng... hãy bắt đầu thôi! Onii-chan, làm ơn!!</Text>
  <Text Key="706CB87F_17143">Cảm ơn rất nhiều, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="C09B8D7D_17144">...Khả năng của anh ấy không bao giờ ngừng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="0207EEC0_17145">Có thể nói lại như vậy... một sức mạnh thật thú vị♪</Text>
  <Text Key="712640C3_17146">Heh-heh! Đòn tấn công như vậy sẽ không trúng tôi nữa! Tôi sẽ phản công bằng đòn cào! UNYANYANYANYAH!</Text>
  <Text Key="D5E82737_17147">H-Hả? Đó không có tác dụng gì cả?</Text>
  <Text Key="185FB104_17148">Vậy thì, đến lúc để lối cho đòn hơi thở của tôi!</Text>
  <Text Key="08494408_17149">Lago, làm ơn nhé♪ Tham gia cùng cô ấy☆</Text>
