  <Text Key="8D04D35D_57350">Có vẻ như Cổng cuối cùng cũng đã kết nối</Text>
  <Text Key="78FE8C06_57351">Aoi...?</Text>
  <Text Key="9B56582E_57352">Lind thực sự kiên quyết bảo tôi phải vội đến đây</Text>
  <Text Key="499A52E7_57353">Khách mời</Text>
  <Text Key="4FB8227F_57354">Một Giọng Nói Giống Như Ho-oh</Text>
  <Text Key="CF28837F_57355">Nakayoshi X?</Text>
  <Text Key="66C32036_57356">Cry tuyên bố rằng tên thật của cô ấy là Aoi. Không thể hiểu ý nghĩa lời nói của cô ấy, Aoi đứng đờ ra...</Text>
  <Text Key="89BBF585_57357">Cry-san là... tôi? Ơ, ý cô là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5F46440C_57358">Danchou-san... Tôi chắc chắn anh sẽ tìm ra câu trả lời cho câu hỏi đó sớm thôi. Có vẻ như đã có ai đó giống hệt tôi từng đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="1CBFED25_57359">Không phải từ một Underworld, như Gio Teogonia này--Mà từ một thế giới song song của Astrum.</Text>
  <Text Key="CC7FDDE6_57360">Xin lỗi, nhưng tôi hoàn toàn không hiểu cô đang nói gì...</Text>
  <Text Key="8044ADE7_57361">{playername} kể cho Aoi và những người khác những gì anh ấy biết, về việc có nhiều thế giới song song của Astrum...</Text>
  <Text Key="9A9AE07C_57362">Anh ấy giải thích rằng trong quá khứ, những "bạn bè từ một tồn tại song song" khác đã từng đến thế giới của họ.</Text>
  <Text Key="C889980A_57363">Nói cách khác... Cry-san là một Aoi-san từ thế giới khác, và cô ấy là Administrator của thế giới đó? Điều đó có khiến cô ấy thực sự mạnh mẽ không?</Text>
  <Text Key="B6233A27_57364">Không hẳn thế. Tôi thực sự không có loại quyền năng đó. ...Tuy nhiên, nhờ vậy, có vẻ như tôi đã không kích hoạt cơ chế phòng thủ "Sương Đỏ" của thế giới này.</Text>
  <Text Key="9C03DCF6_57365">...Dù sao thì, cô vẫn có đủ sức mạnh để ít nhất là đóng bất kỳ Cổng nào hướng về thế giới này. Đúng không, Cry?</Text>
  <Text Key="53E26906_57366">Lyrael-san? Tại sao cô đột nhiên ở trong công viên... Không, quan trọng hơn... Cô ấy đã đóng các cổng, anh nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="A3D84420_57367">Tôi nghĩ rằng mọi chuyện xảy ra cho đến giờ chỉ là trùng hợp... Không, sẽ chính xác hơn nếu nói rằng tôi hy vọng nó là như vậy.</Text>
  <Text Key="F0CAEAAF_57368">Sự trùng hợp kỳ lạ giữa thời điểm cô xuất hiện và thời điểm kaiju xuất hiện. Khi họ bị quái vật tấn công, cô xuất hiện như thể đã lên kế hoạch. Một biện pháp phòng ngừa chính xác chống lại mối đe dọa đột ngột xuất hiện.</Text>
  <Text Key="02BD8EDE_57369">Cô nói cô đến từ tương lai... Tôi hiểu rồi. Trong trường hợp đó, dù chúng tôi biết bao nhiêu thông tin, cũng không có cách nào để chúng tôi phản bác cô.</Text>
  <Text Key="2C4B5A7B_57370">Nhưng... còn một chi tiết nữa. Nếu chính cô đứng sau tất cả mọi chuyện──thì sẽ không có gì lạ nếu cô cũng có tất cả những thông tin đó.</Text>
  <Text Key="9B1D1781_57371">Là người cai trị đất nước này, tôi không thể đơn giản tin tưởng lòng tốt của người khác. Tôi xin lỗi vì đã nhìn cô với đôi mắt hoài nghi.</Text>
  <Text Key="59696F52_57372">Dù sao thì, cuối cùng đó cũng là câu trả lời đúng. À, khả năng rằng cô ấy thực sự đến từ tương lai khá thú vị.</Text>
  <Text Key="9842BD5A_57373">Nhưng, ngay bây giờ, tất cả những điều đó không quan trọng. Cry-san, tại sao cô lại thả lỏng sự kiểm soát Cổng vào thời điểm như thế này? Để bắt đầu, bao nhiêu phần của cuộc khủng hoảng này là một phần của kế hoạch của cô?</Text>
  <Text Key="823F006A_57374">Tất cả. Tôi là người gây ra sự ồn ào của kaiju, và cũng là người đóng các Cổng. Tất cả mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="F796B911_57375">Dù vậy--bây giờ nói về tất cả những chuyện đó cũng vô ích.</Text>
  <Text Key="8038C77A_57376">Khoan đã, Master...!</Text>
  <Text Key="B4D1487F_57377">..."METEOR"!</Text>
  <Text Key="94D4C07D_57378">...Đừng để tôi làm cô bị thương vô ích. Ít nhất thì, với tình trạng hiện tại, cô không thể thắng được tôi... Hehe...</Text>
  <Text Key="C7A1ADD0_57379">Heheheheheheh... Ahahaha!!</Text>
  <Text Key="F381AC2E_57380">Ahhh... Tôi không biết trái tim mình có thể nhảy múa như thế này! Tôi chỉ còn một bước nữa là đến nơi điều ước của tôi cuối cùng cũng được đáp ứng...</Text>
  <Text Key="2046087E_57381">Không cần phải vội. Tôi sẽ chuẩn bị một nơi cho trận quyết chiến sớm thôi. Ở đó, chúng ta sẽ đánh cược thế giới vào một cuộc đấu tranh sinh tồn.</Text>
  <Text Key="CAE84F2D_57382">Aoi, cô thực sự có thể bảo vệ những gì quan trọng với cô không? Nếu cô không định chiến đấu nghiêm túc... Tôi sẽ phá hủy tất cả.</Text>
  <Text Key="764AA7A5_57383">Master...!</Text>
  <Text Key="368DC76B_57384">Cảm biến của tôi không còn phát hiện ra cô ấy nữa? Cô ấy đã hoàn toàn biến mất...</Text>
  <Text Key="98D72A7C_57385">Cô ấy nói cô ấy sẽ chuẩn bị một nơi để chúng ta có trận quyết chiến sớm... Nhưng ở đâu...</Text>
  <Text Key="2B4918E6_57386">Đừng do dự! Chúng ta không thể lùi bước n-...</Text>
  <Text Key="7C2ADFD2_57387">UWAAAAAAHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="3188AFB4_57388">Haah, haah...! Khổng lồ thật...</Text>
  <Text Key="8FCD5822_57389">Cái đó... Kaiju đã xuất hiện ở Gio Teogonia... Nó đã phá hủy bức tường ngoài thành phố như thể đó chỉ là một tờ giấy...</Text>
  <Text Key="DA56125D_57390">...Chết tiệt! Đừng để nó đến gần lâu đài hoàng gia! Sơ tán cư dân gần đó!</Text>
  <Text Key="8D1842B5_57391">...Tôi không thể dừng lại ở đây. Giờ không còn cách nào dừng lại nữa......!</Text>
  <Text Key="E6EEC69C_57392">Đây là tình huống khẩn cấp. Chúng tôi đã nhận được tin báo rằng một kaiju đã xuất hiện ở Landosol. Hiệp sĩ hoàng gia của NIGHTMARE hiện đang chiến đấu với nó, nhưng họ chưa thể gây ra thiệt hại đáng kể nào.</Text>
  <Text Key="4AE54ABC_57393">Đây có phải... trận quyết chiến mà cô ấy nói tới không?</Text>
  <Text Key="F49E5777_57394">Nếu nó giống như những con quái vật chúng ta đã chiến đấu cho đến nay, chúng ta sẽ không thể đánh bại nó bằng những đòn tấn công thông thường.</Text>
  <Text Key="407A6B78_57395">Nhân tiện, con này có vẻ như là con nguy hiểm nhất cho đến giờ chứ? Hãy nhìn nó trong bức ảnh này... Toàn thân nó phủ một lớp ánh kim loại, và rõ ràng là một dạng được tăng cường sức mạnh nào đó.</Text>
  <Text Key="E73AFA73_57396">Vậy thì càng có lý do để chúng ta đi giúp! Hãy lên người tôi, Aoi-san! ...Aoi-san?</Text>
  <Text Key="A0CDAD24_57397">...Master, tại sao...?</Text>
  <Text Key="AE4F7E00_57398">Chúng ta vừa mới chiến đấu cùng nhau, phải không? Chúng ta đã phải bảo vệ mọi người khỏi những kaiju đó...</Text>
  <Text Key="2878AD6E_57399">Và dù vậy, tất cả... Tất cả mọi chuyện xảy ra cho đến giờ đều do Master lên kế hoạch? Tại sao... Tại sao Master... Không, tại sao "tôi" lại làm điều này...</Text>
