  <Text Key="B5A6A050_153800">Tớ bắt được cánh tay trái của cậu rồi! ♪ Nơi này có độ phóng đại khá cao đấy.</Text>
  <Text Key="54DF4A89_153801">Điều đó... không công bằng chút nào, Misora... Cứ thế này... tớ sẽ là người cuối cùng bị bỏ lại mất...</Text>
  <Text Key="0DCEF01E_153802">Misora... không muốn chơi với tớ nữa... ư?</Text>
  <Text Key="6DA0A9E1_153803">Hả? Tất nhiên là không rồi~</Text>
  <Text Key="B3254A40_153804">Nhưng, nhưng, nhưng... tớ cũng muốn đi chơi riêng với Kishi-san mà, phải không?</Text>
  <Text Key="47C58D9D_153805">Và thế nên, Ranpha-san♪ Ở đây chỉ còn một chỗ thôi~</Text>
  <Text Key="AE7BEC70_153806">Chúng ta chia sẻ phần của Kishi-san đi?</Text>
  <Text Key="BC3CE463_153807">Hả...? Phần của K-Kishi-san...?</Text>
  <Text Key="6C269F32_153808">Đúng rồi, đúng vậy. ★ Tớ thích phá hủy những thứ mình thích hoặc giữ chúng hoàn toàn cho mình. Tớ nghĩ có lẽ mình có thể chia sẻ với cậu, Ranpha-san♪</Text>
  <Text Key="D678B461_153809">C-Cảm ơn...? Tớ chẳng hiểu gì cả, nhưng...</Text>
  <Text Key="5EA87B8C_153810">...Nhưng... nếu cả ba chúng ta cùng đi chơi... t-tớ đồng ý. Sao không thử... {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="FADB968D_153811">Hehe♪ Bắt đầu "Chia sẻ Kishi-san" thôi! ★</Text>
  <Text Key="46309A9E_153812">Trước tiên, Ranpha-san♪ Cứ dùng tớ làm mẫu, siết chặt cánh tay phải của Kishi-san nào♪</Text>
  <Text Key="685271DA_153813">Ơ... Ơ... Xin lỗi nhé...</Text>
  <Text Key="5CCD2CCC_153814">Ồ, Ranpha-san, cậu thực sự đã phát triển thành một viên kim cương chỉ trong chớp mắt~♪</Text>
  <Text Key="148B1712_153815">...Đ-Đó không phải...</Text>
  <Text Key="8D341677_153816">Tớ có, tớ có~♪ Trước đây cậu chỉ cần có chiếc gối đầu gối trong thế giới giấc mơ đã làm cậu phát cuồng lên rồi. Cậu không nhớ sao?</Text>
  <Text Key="73A2E1AE_153817">T-Tất nhiên... tớ nhớ...</Text>
  <Text Key="E03E57C5_153818">Ừ... Có hơi khác so với thời đó một chút...</Text>
  <Text Key="52BCE38D_153819">Và... đây không phải là lần đầu tiên tớ nắm cánh tay của {playername}-kun... và lần đó tớ cũng mặc đồ bơi mà...</Text>
  <Text Key="A14AB0A4_153820">Heh~★ Ranpha-san, cậu thực sự đã tiến bộ với Kishi-san khi tớ vắng mặt, phải không? Cậu đã bỏ tớ lại rồi~</Text>
  <Text Key="C78F5CDD_153821">Đ-Đó không phải... sự thật, phải không? {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="A6BDF343_153822">Ồ, tớ biết ngay! Thôi đi, thật không công bằng khi chỉ mình cậu ở đây, Ranpha! ♪ Tớ cũng muốn leo cầu thang người lớn với Kishi-san mà! ★</Text>
  <Text Key="15D7BAE2_153823">O-Oto...!?</Text>
  <Text Key="13E39A6D_153824">Khi thời điểm đó đến, tớ sẽ phải làm gương cho cậu, Ranpha-san. ★ Đúng không, Ranpha-san? ♪</Text>
  <Text Key="8F6C450D_153825">C-Cái gì...?! Tớ không thể làm gương... Thôi đi, Misora...</Text>
  <Text Key="FEA38765_153826">Hehe, xin lỗi ★ Đã lâu rồi nên tớ trêu cậu quá đà♪</Text>
  <Text Key="B28C0AC9_153827">Sao không bơi một chút để làm Lanfa dịu xuống? Cô ấy ấm áp và mềm mại quá.</Text>
  <Text Key="A0783BB8_153828">Ồ, cậu không giỏi bơi, phải không? Nhưng đừng lo♪ Hôm nay trên tay cậu có đầy những vệt đen trắng kìa. ★</Text>
  <Text Key="1D5B6A22_153829">Một lúc sau, {playername}, Misora và Ranpha bơi vòng quanh ở những nơi nông.</Text>
  <Text Key="0D93F0D5_153830">Phew! ★ Nếu dính chặt vào nhau, chúng ta chỉ có thể bơi thôi! ♪</Text>
  <Text Key="9A7086F1_153831">Đ-Đúng rồi... Và... trái tim tớ đập thình thịch, và rất khó khăn... Tớ suýt bị dòng nước cổ đại cuốn đi...</Text>
  <Text Key="8F67F0F6_153832">Tớ thật mừng vì Kishi-san đã kịp bắt được cậu, Ranpha-san. ★</Text>
  <Text Key="0714881F_153833">Ồ, đúng rồi. ★ Sweet Kishi-san, lau chỗ đó bằng khăn của tớ đi. Ranpha-san, còn phía kia, làm ơn! ♪</Text>
  <Text Key="6304F2C3_153834">Đ-Được... Ơ... Cậu sẽ banzai...?</Text>
  <Text Key="BFDF1759_153835">*lau lau* *siết siết* Vậy là xong.</Text>
  <Text Key="5CA9AE03_153836">Vậy thì, anh Kishi-san♪ Chúng ta nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="D740AB40_153837">Ồ, khó đấy. Vậy thì chúng ta phải nghỉ ngơi thôi</Text>
  <Text Key="C1DB9C8E_153838">Này, Ranpha-san, cậu cần bảo Kishi-san nằm xuống để cậu được nghỉ, được chứ? Lúc như vậy tớ nên làm gì?</Text>
  <Text Key="AECA62DB_153839">Hả? À... G-Gối đầu gối...?</Text>
  <Text Key="C606ADF6_153840">Đúng rồi, Ranpha-san. Cậu biết phải làm gì rồi♪ Nhưng hôm nay, chúng ta đang chia sẻ phần của Kishi-san...</Text>
  <Text Key="9EA7510F_153841">Ranpha-san và tớ sẽ làm chiếc gối đầu gối cho Kishi-san! ★</Text>
  <Text Key="EF6FB581_153842">...M-Misora...</Text>
  <Text Key="3960D1CD_153843">Sao vậy, Ranpha-san? Mặt cậu đỏ bừng kìa</Text>
  <Text Key="39A333D4_153844">Nh-Nhưng... Nhưng, đây là...</Text>
  <Text Key="CCBC14C9_153845">Đây là đồ bơi, nên... t-tớ đang chạm trực tiếp vào cậu... Và... không chỉ thế...</Text>
  <Text Key="DCD6838C_153846">Đùi của Misora, đùi của tớ... đang chạm vào nhau...</Text>
  <Text Key="BFD99F4D_153847">Hehe♪ Da của Ranpha-san mịn màng quá♪ Rà xát rà xát rà xát rà xát</Text>
  <Text Key="64FE9AD6_153848">Ưm... Đ-Đó gây ngứa...</Text>
  <Text Key="D2E58B99_153849">Thôi đi, Ranpha-san, chúng ta là gối đầu mà, nếu cứ vặn vẹo thế này thì Kishi-san sẽ...</Text>
