  <Text Key="6E886692_111250">C-Cứu tôi! Cứu tôi với! TRỰC ẶC ẶC ẶC!!</Text>
  <Text Key="B56929F4_111251">Không! Dừng lại! Làm ơn, LÀM ƠN! AAAAÁHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="3AE72479_111252">"...Triệt tiêu. Xử tử." "...Triệt tiêu. Xử tử."</Text>
  <Text Key="22D2C55D_111253">TRỰC ẶC ẶC ẶC!!</Text>
  <Text Key="D9ECE3C8_111254">"...Triệt tiêu. ...Triệt tiêu. ...Triệt tiêu. ...Triệt tiêu. \nTriệt tiêu. Triệt tiêu. Triệt tiêu. Triệt tiêu. Triệt tiêu. Triệt tiêu. Triệt tiêu. \nTriệt tiêuTriệt tiêuTriệt tiêuTriệt tiêuTriệt tiêu..."</Text>
  <Text Key="DE3FEB23_111255">Riri-chan, Riri-chan...!</Text>
  <Text Key="7E86BFD7_111256">...Hụ, hụ...</Text>
  <Text Key="7F680AA4_111257">...Bà Pecorine... Hả?!</Text>
  <Text Key="FF611A0E_111258">Tay tôi bị trói rồi... Đây là...</Text>
  <Text Key="BC2A9C67_111259">Có vẻ như chúng ta đang trong xe ngựa của Satsuki-san. Hình như, chúng ta đã bị bắt...</Text>
  <Text Key="56872B47_111260">À... Đ-Đúng rồi. Giờ tôi nhớ ra rồi...</Text>
  <Text Key="86F5F53C_111261">Quan trọng hơn, cô có sao không, Riri-chan? Cô dường như đã có một cơn ác mộng rất tồi tệ...</Text>
  <Text Key="A373001D_111262">...Vâng. Đó là giấc mơ tôi luôn có, nên... Ừm...</Text>
  <Text Key="4142D7AA_111263">...Không. Hôm nay nó có thể... rõ nét hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="664338F2_111264">Chắc chắn... là vì tôi đã bước chân vào thế giới có tên Gio Nivlhel này. Các linh hồn của những người tôi từng giết đang ở trong thế giới này... Tôi tin như vậy...</Text>
  <Text Key="E7899AA1_111265">Để cứu những người giờ đã trở thành "Lost", tôi phải trở nên mạnh mẽ hơn... Tôi đã tiếp tục rèn luyện với suy nghĩ đó. Tuy nhiên, trong những trận chiến khó khăn, tôi vẫn không có lựa chọn nào khác ngoài việc dựa vào sức mạnh của Thiên Thần Đen...</Text>
  <Text Key="F3337D0E_111266">Hơn nữa, ngay lúc nãy, tôi đã bị bà Satsuki đánh bại mà không thể làm gì. Chuyện gì tồi tệ hơn, bà ấy còn tỏ lòng thương hại với tôi. Tôi cảm thấy vô cùng xấu hổ và nhục nhã... Tôi chỉ là một kẻ lố bịch đáng cười, và tôi không thể chịu nổi điều đó.</Text>
  <Text Key="579C1409_111267">Riri-chan, cô là một cô gái tốt. Một người chăm chỉ và nghiêm túc, biết cố gắng.</Text>
  <Text Key="4F0B9D99_111268">Làm sao tôi có thể... Tôi chỉ là một ngọn đèn mờ nhạt. Trước mặt Nii-sama và bà Pecorine, những anh hùng đã cứu thế giới, tôi chỉ là một ánh sáng lấp ló ở góc phố, bị che khuất bởi những chiếc đèn lồng của những người như cô.</Text>
  <Text Key="AA9C28D4_111269">...Hơn nữa. Chăm chỉ, nghiêm túc. Không có ý nghĩa gì nếu tôi không có kết quả nào để thể hiện...</Text>
  <Text Key="A00A161F_111270">Nếu nói về kết quả, tôi cũng không khác biệt mấy. Khi tôi nhìn Lyrael và Nephi Nela... tôi nhận ra và nghĩ rằng mình đã có thể làm được nhiều hơn thế nào... với tư cách là một Công Chúa.</Text>
  <Text Key="51A7C7FA_111271">"Ở bên kia" và "ở bên này", tôi đều bị đuổi khỏi vai trò Công Chúa của mình. Sức mạnh của trang bị hoàng gia... Sức mạnh tăng cường {playername} ban cho tôi với tư cách là Kỵ Sĩ Công Chúa... Chúng không phải sức mạnh của tôi. Tôi yếu đuối...</Text>
  <Text Key="01FAA632_111272">Khi thấy một Công Chúa khác như Violet-san cũng dở chiến đấu, tôi cảm thấy nhẹ nhõm bên trong một chút... Aha. Phần này của bản thân... Tôi ghét nó đến mức nào.</Text>
  <Text Key="38089928_111273">Nhưng... Tôi không thể để mọi chuyện kết thúc như thế này. Tôi không thể thua... Tuyệt đối...</Text>
  <Text Key="DA71728B_111274">...Bà Pecorine...?</Text>
  <Text Key="2B3936F5_111275">Đừng liếm lỗi nhau quá. Các người sẽ bị phát ban đấy.</Text>
  <Text Key="C902D958_111276">...! Bà Satsuki...</Text>
  <Text Key="D5D87CEA_111277">Có cảm giác tôi làm ngược lại rồi, cho các người ăn rồi mới trói...</Text>
  <Text Key="5EF452E9_111278">Nhưng, được rồi. Không có gì sai khi muốn trở nên mạnh mẽ hơn. Công Chúa của tôi chắc cũng nên học hỏi từ tấm gương của cô.</Text>
  <Text Key="C29D49A5_111279">Nói sang chuyện khác. Công Chúa Đói. Có người ở phía trước muốn gặp cô.</Text>
  <Text Key="C245CF68_111280">Cùng với tôi...?</Text>
  <Text Key="A6922271_111281">Cô gái đó...!</Text>
  <Text Key="B2B603AA_111282">Freyja-san...! Tôi biết ngay, cô vẫn còn sống...!</Text>
  <Text Key="FA0437B9_111283">"...Ngh..."</Text>
  <Text Key="3671590B_111284">"...Hụ. Thật là một cảnh tượng đáng xấu hổ. Công Chúa Eustiana..."</Text>
  <Text Key="C41A98FB_111285">Thôi đi trò đóng kịch! Cô đã bị đánh bại từ thời Lady Arachne rồi, giờ lại quay lại âm mưu chuyện ác ở thế giới này nữa...?!</Text>
  <Text Key="4D445C07_111286">Ngoài ra ra, bà Satsuki...! Chính người đó là kẻ đã cố gắng ám sát Lady Violet trước đây. Bà có biết việc này không...!?</Text>
  <Text Key="A9ECF724_111287">"...Tôi không có chút ký ức nào về chuyện đó. Mong ngài đừng ném những cáo buộc sai sự thật nữa."</Text>
  <Text Key="7A154543_111288">Thôi đi giả vờ ngơ ngác rồi! Chỉ cần hỏi Violet hay Grace-san, sự thật sẽ hiện ra...!</Text>
  <Text Key="8DFC409A_111289">"...Đang kêu gọi Công Chúa của thế giới này, phải không? Vì cả hai cô gái đó không có ở đây lúc này, đây không phải là thứ cô có thể chứng minh được."</Text>
  <Text Key="4CEFBE2A_111290">...Đừng lo. Phụ nữ này và tôi, cũng chẳng phải bạn bè thân thiết gì.</Text>
  <Text Key="21210FF5_111291">Trước hết, tôi không tin tưởng ai trong hai người cả. Chỉ là--tôi sẽ đè bẹp bất kỳ ai trong hai người coi thường tôi. Chỉ có vậy mà tôi đã quyết định.</Text>
  <Text Key="8AFE7E8C_111292">"...Được với tôi. Vậy, tiếp theo là..."</Text>
  <Text Key="DE6C8AD3_111293">...Không nghi ngờ gì, tôi đã xác nhận được chính Eustiana đã bị bắt. Bước tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="FFAE414C_111294">Tôi nên dùng một phép thuật tấn công siêu xa để phá hủy toàn bộ chiếc xe? Tôi nên dịch chuyển không gian đến đó rồi gửi quái vật? Hay nên tự tay mình làm...?</Text>
  <Text Key="85F95F15_111295">...Không. Bạn bè của Eustiana vẫn còn ở quanh đây. Vẫn còn quá sớm để mất đi lợi thế do mạng lưới thông tin do Ba Công Chúa Quỷ cung cấp...</Text>
  <Text Key="2BA9D951_111296">...Được rồi. Tôi sẽ không bị cuốn vào cơn giận, ngay cả khi đang đứng trước chính Eustiana. Tôi sẽ cho cô ấy thấy sức mạnh tôi đã tích lũy được từ Người Phụ Nữ đó vào thời điểm thích hợp...</Text>
  <Text Key="6BA82353_111297">...? Như tôi nghĩ, so với Lady Freya trước đây, có gì đó...</Text>
  <Text Key="50E03DA6_111298">"...Đúng như kế hoạch. Tôi sẽ chờ tất cả các người ở Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Hãy vận chuyển họ đến cho tôi, Satsuki-san."</Text>
  <Text Key="D0318C73_111299">Tch. Dùng tôi như một tay chở hàng như thế.</Text>
