  <Text Key="9E5A8007_1400">Bạn sẽ rời đi mà không mở lối tắt.\nBạn có chắc chắn không?</Text>
  <Text Key="F5CC9805_1401">Nếu bạn chọn rời đi, sự kiện sẽ kết thúc.\nBạn sẽ không thể chọn lại sau khi sự kiện kết thúc.</Text>
  <Text Key="26EF8226_1402">Trong $1 lượt, lượt không được tính.</Text>
  <Text Key="21D727EB_1403">Bạn đã vượt quá số lượng món ăn tối đa có thể sở hữu.\nVui lòng bán món ăn cho đến khi còn $1 hoặc ít hơn.</Text>
  <Text Key="61BEE657_1404">Đã Đạt Giới Hạn Món Ăn</Text>
  <Text Key="B0DA7CB7_1405">Kho đồ ăn của bạn hiện đã đạt giới hạn.\nNếu có thêm món ăn mới, bạn sẽ cần bán những món thừa.\nVẫn muốn Lăn Xúc xắc?</Text>
  <Text Key="94BF67A6_1406">Bạn không có đủ Dặm.</Text>
  <Text Key="897B8CAC_1407">Bạn không có đồ ăn nào để ăn.</Text>
  <Text Key="2F1C9D72_1408">Kho đầy. Chọn Món Ăn để bán.</Text>
  <Text Key="48A9AC6C_1409">[3C404E]Số Món Ăn Đang Có:[-][FF7C4E,D62146] $1[-][3C404E]/$2[-]</Text>
  <Text Key="2FAB018C_1410">Máy Gacha Dặm hiện đang mở.\nBạn không thể sử dụng sau khi lăn xúc xắc hoặc ăn đồ ăn.\n\nTiếp tục?</Text>
  <Text Key="12BE2E2A_1411">Vượt lên trước các chị em Bandy\nvà đến checkpoint trước để nhận thưởng!</Text>
  <Text Key="7D259A53_1412">[FF7C4E,D62146]Đồng xu này có thể sử dụng đến $1.[-]</Text>
  <Text Key="E4A3763B_1413">Đồng Xu Caravan (Mùa $1)ｘ$2</Text>
  <Text Key="244418C2_1414">Ném Ba Lần</Text>
  <Text Key="0C4DB5D3_1415">Mùa Caravan Mới</Text>
  <Text Key="BE3A01F4_1416">Vì mùa mới đã bắt đầu,\ntất cả kho báu của bạn đã được đổi thành đồng xu.</Text>
  <Text Key="FF927FAD_1417">Xúc Xắc</Text>
  <Text Key="2C46DC1C_1418">Cấp thưởng $1</Text>
  <Text Key="E319EB05_1419">Nếu bạn bỏ qua di chuyển, mọi hiệu ứng đồng minh đang hoạt động, hiệu ứng món ăn và hiệu ứng ô đất sẽ biến mất. \nNgoài ra, nếu một đối thủ xuất hiện,\nkết quả trận đấu sẽ bị hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="03A5AC3D_1420">[3C404E]Sử dụng [FFBB00,CE4F00]$1 xúc xắc[-] để bỏ qua di chuyển?</Text>
  <Text Key="75B21C6A_1421">Số Lượt Nhanh Nhất trong Mùa</Text>
  <Text Key="75785868_1422">Cần 15 xúc xắc để bỏ qua di chuyển.</Text>
  <Text Key="C4169EBF_1423">Mọi người, hãy cùng khởi hành cho chuyến phiêu lưu trên tàu Gourmet Chaser với Onigiri-sama. Hãy lăn xúc xắc và di chuyển về phía trước trên bản đồ, mục tiêu của chúng ta là văn phòng Hiệp hội Quản lý Guild, nơi Lady Karin đang chờ chúng ta.</Text>
  <Text Key="C475E955_1424">Tại chi nhánh văn phòng Hiệp hội Quản lý Guild, bạn có thể đổi kho báu chúng ta thu thập được lấy Đồng Xu Caravan. Ngoài ra, càng ít lượt để đến đó, thưởng chúng ta nhận được càng lớn. Hãy thu thập xu và đổi chúng lấy vật phẩm tại cửa hàng.</Text>
  <Text Key="85C78556_1425">Bạn có thể ăn tối đa một Món Ăn mỗi lượt để nhận hiệu ứng có lợi, tuy nhiên, hiệu ứng từ các món ăn cùng loại sẽ không cộng dồn. ...A, Lady Pecorine, xin hãy đợi đến lượt tiếp theo để ăn thêm.</Text>
  <Text Key="21AEDF71_1426">Có nhiều loại ô đất khác nhau bạn có thể dừng chân. Bạn có thể sử dụng Dặm thu được từ Ô Dặm để mua Món Ăn và Kho Báu. Tại Ô Kho Báu và Ô Món Ăn, bạn có thể quay vòng quay để nhận vật phẩm.</Text>
  <Text Key="2E2AF790_1427">Bạn có thể mua vật phẩm bằng Dặm tại Ô Cửa Hàng. Tại Ô Sự Kiện, nhiều thứ có thể xảy ra mang lại hiệu ứng hữu ích. Nếu bạn dừng tại Ô Di chuyển, bạn sẽ tiếp tục di chuyển.</Text>
  <Text Key="331FD53D_1428">Bạn sẽ được chơi Minigame khi dừng tại Ô Minigame, và bạn sẽ nhận phần thưởng dựa trên hiệu suất. Ô Vé Số cho phép bạn nhận Vé Số, và Ô Gacha cho phép bạn quay Máy Gacha Dặm, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="F3013FD0_1429">Thắng cách xa từ một đến mười bốn ô</Text>
  <Text Key="26B2DF22_1430">Thắng cách xa hơn 15 ô</Text>
  <Text Key="26EDC266_1431">Nếu bạn trả dặm tại Ô Lối Tắt, một đường đi nhanh hơn đến checkpoint sẽ được mở. Sau khi dừng tại Ô Tiệc, bạn có thể thưởng thức tối đa ba món ăn ở lượt tiếp theo. Quan trọng là chúng ta phải tận dụng hai ô này.</Text>
  <Text Key="182F4BB6_1432">Một chế độ mới: Ném Ba Lần, đã được thêm vào, cho phép bạn lăn ba xúc xắc cùng lúc. Điều này sẽ giúp chúng ta tiến xa hơn trong chuyến phiêu lưu một cách hiệu quả hơn bằng xúc xắc của bạn. Vui lòng sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="58FEC6F3_1433">Trong khi sử dụng chế độ Ném Ba Lần, tần suất hiệu ứng Ô đất và sự xuất hiện của đồng minh có thể khác với khi bạn lăn một xúc xắc tại một thời điểm. Để biết chi tiết, vui lòng kiểm tra phần Trợ giúp, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="703D6325_1434">Đạt checkpoint trong một số lượt chỉ định trong mùa sẽ mở khóa Bỏ qua Di chuyển. Nếu bạn thực hiện Bỏ qua Di chuyển, bạn sẽ được thưởng dựa trên kỷ lục lượt của mình trong mùa hiện tại.</Text>
  <Text Key="E5D43703_1435">$1$2 Dặm đã nhận được!</Text>
  <Text Key="7873AA3C_1436">Không có kho báu nào nhận được.</Text>
  <Text Key="7DEA4212_1437">Kho Báu Đã Nhận</Text>
  <Text Key="362FC1BF_1438">Vật Phẩm Đã Nhận</Text>
  <Text Key="0943667F_1439">Dặm</Text>
  <Text Key="4D0D5B07_1440">Một loại tiền tệ đặc biệt dùng trong đoàn tàu. Nó được yêu cầu cho các mua hàng tại Cửa hàng Dặm và việc sử dụng Máy Gacha Dặm.</Text>
  <Text Key="88F75AA9_1441">Dặm Đã Nhận</Text>
  <Text Key="53627C50_1442">Đến trong $1 lượt</Text>
  <Text Key="0B650DC9_1443">Thỏi Vàng Thường</Text>
  <Text Key="8FF23EBD_1444">Bùa Hóa Thường</Text>
  <Text Key="AA7A9E60_1445">Cuộn Giấy Thường</Text>
  <Text Key="56FE07BB_1446">Đồ Vật Thường</Text>
  <Text Key="E8C0B0C3_1447">Vương Miện Thường</Text>
  <Text Key="B4495974_1448">Đá Quý Thường</Text>
  <Text Key="8BC52438_1449">Vương Miện Thường</Text>
