  <Text Key="1DE32AA0_57050">Aoi-san, đúng rồi! Chúng ta cần một cuộc tấn công bất ngờ!</Text>
  <Text Key="FA8FB48D_57051">Dù có thể không kiểm soát được cánh tay và chân của mình, tôi nghĩ việc lao thẳng về phía trước với hết sức mạnh sẽ dễ dàng! Được rồi, nếu có sự hỗ trợ của anh, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="A3996857_57052">Ơ KÌA?!? Ý là... anh định đâm thẳng vào nó sao?!</Text>
  <Text Key="D2D30357_57053">Vâng♪ Tôi gọi đây là chiến thuật "Nắm đấm Tên lửa Toàn thân". Nhờ độ dày của bộ áo giáp này, chúng ta có thể va chạm với bất cứ thứ gì bao nhiêu lần cũng được!</Text>
  <Text Key="C08F36EC_57054">...Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác, phải không?! Được rồi, tôi sẽ làm, tôi thực sự sẽ làm!</Text>
  <Text Key="2B5D159B_57055">Đi thôi, Aoi-san! Sẵn sàng và...</Text>
  <Text Key="7F9E5C2F_57056">TOÀN THÂN...! NẮM ĐẤM TÊN LỬAAAA!!!</Text>
  <Text Key="4421FA59_57057">Gyaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="5B2EDD86_57058">"Ồ! Cậu làm được rồi! Tên Gedon đó sắp ngã...!"</Text>
  <Text Key="3BE0687D_57059">*Thở dốc thở dốc*... C-Có vẻ nó đã biến mất? Chúng ta thực sự đã đánh bại nó rồi sao?... Tôi cảm thấy có vẻ dễ dàng một cách kỳ lạ, có lẽ vì Nữ thần Lyrael đã yếu đi nó...?</Text>
  <Text Key="636AA855_57060">Hoan hô! Hoan hô, một tràng hoan hô lớn! Aoi-san♪ Chúng ta thực sự làm được rồi♪</Text>
  <Text Key="D78D997B_57061">E-Ehehe... Cậu nói đúng... Nhưng giờ... thay vì vui mừng, hãy để tôi nghỉ ngơi một chút... Mệt mỏi tinh thần của tôi đang bắt đầu ảnh hưởng... Ugh...</Text>
  <Text Key="A17D3D5C_57062">A-A-Aoi-san? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="5C28BF4C_57063">*Ói ói ói*... Ueh...</Text>
  <Text Key="58D44ED2_57064">"Ahh... Tôi sẽ tắt âm thanh từ vị trí của cậu trước đã. Aoi-san, Cro-san. Làm tốt lắm."</Text>
  <Text Key="99D467D0_57065">...Phew. Có vẻ như khủng hoảng đã được giải quyết tạm thời. Tôi cũng mừng vì Croce an toàn, một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="D9EAAD5F_57066">Tuy nhiên, tên Gedon lúc nãy... Khác với những quái vật thông thường, nó khác và đột nhiên biến mất. Nếu nó chỉ là một con quái vật bình thường, đòn tấn công sấm sét của tôi chắc đã đủ để đánh bại nó rồi...</Text>
  <Text Key="54025D17_57067">Còn vấn đề về Cổng dịch chuyển, tôi có thể cảm nhận được sự ác ý của ai đó đằng sau nó... dường như có một kẻ chủ mưu đứng sau tất cả chuyện này. Chúng ta cần nghĩ ra một biện pháp phòng ngự ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E6ACE997_57068">...Thu thập hoàn tất. Tôi chưa bao giờ nghĩ thứ như thế này lại tồn tại trên thế giới này...</Text>
  <Text Key="153DAB24_57069">Kế hoạch cần được sửa đổi. Với sức mạnh như vậy, có lẽ...</Text>
  <Text Key="5E8906FE_57070">...tôi có thể đã tìm thấy một vị cứu tinh cho chính mình.</Text>
  <Text Key="43F0DC6E_57071">Croce Khổng lồ, trận chiến đầu tiên! Chiến thắng đầu tiên! Thật nhẹ nhõm vì chúng ta đã đánh bại được tên Gedon khổng lồ đó! Nhưng vì là "đầu tiên", liệu đó có nghĩa là chúng ta sẽ còn nhiều trận chiến hơn phía trước?!</Text>
  <Text Key="6CC0F42F_57072">Hơn nữa, một nhân vật bí ẩn đột nhiên xuất hiện! Ôi không, đừng nói là... một người hâm mộ của tôi?! Thật phiền phức~ Có lẽ tôi nên tập luy签名 chữ ký hay gì đó, hehehe...</Text>
  <Text Key="D1051ADE_57073">Lần sau, Tập 3! "Tên cô ấy là Cry"!!</Text>
  <Text Key="FF2A03A6_57074">Vậy thì, tôi cũng cần nghỉ ngơi một chút... Hả? Ơ... Tôi bị mắc kẹt trong khoang lái rồi... Cậu có nghe thấy tôi ngoài kia không...? Này!</Text>
  <Text Key="0258950D_57075">Giọng nói của Aoi</Text>
  <Text Key="EBED669B_57076">Aoi Croce</Text>
  <Text Key="F19930D6_57077">Aoi và Croce đã hợp tác đánh bại tên Gedon đang khủng bố Gio Teogonia. Tuy nhiên, lần này họ lại phải đối mặt với một cuộc khủng hoảng khác so với một con quái vật.</Text>
  <Text Key="3D8816E6_57078">"HÃY ĐỂ TÔI RA NGOÀI ĐƯỢC KHÔNG!!!!"</Text>
  <Text Key="380F0905_57079">Xin lỗi, Aoi-san. Có vẻ như cậu bị khóa trong khoang lái của tôi rồi. Ồ, tôi có thể điều chỉnh nhiệt độ trong đó! Như thế này được chứ?</Text>
  <Text Key="390CAE30_57080">"Vâng, tôi nghĩ nhiệt độ vừa phải... Khoan, không phải chuyện đó! Tôi đã bị mắc kẹt trong đây từ lâu rồi~!"</Text>
  <Text Key="A7000B81_57081">Ngoài tổn thương từ trận chiến vừa nãy, có vẻ như Gigantic Croce cũng đã cạn kiệt năng lượng. Hệ thống hỗ trợ sự sống của khoang lái chỉ còn hoạt động rất yếu, còn những thứ khác thì đều hỏng hóc! Gahaha!</Text>
  <Text Key="64F0C222_57082">Đây không phải lúc để cười, Ông già Popo. Cơ sở bảo trì cho Gigantic Roche đã được thiết lập. ...Tuy nhiên, tôi cũng rất muốn được trở về lâu đài đôi chút.</Text>
  <Text Key="2F317567_57083">Xin lỗi, nhưng đó không phải là một lựa chọn khả thi cho cậu. Tôi thậm chí còn có sự cho phép của Nữ thần Lyrael. Cậu sẽ phải giúp tôi một thời gian. Tôi sẽ trông đợi ở cậu, Trợ lý.</Text>
  <Text Key="7FF37BE2_57084">Geeeeh...</Text>
  <Text Key="6E4021E2_57085">Và tôi đây, đang trông đợi cậu để bảo trì! Chú Popo, Wyrm-chan!</Text>
  <Text Key="E20CBC23_57086">...Hmm. Việc này sẽ mất nhiều thời gian hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="38375FB0_57087">Hả, thật sao? Nếu chỉ cần năng lượng, chúng ta có thể nhờ Nữ thần Lyrael bổ sung, phải không?</Text>
  <Text Key="AF21066A_57088">Có vẻ như chiếc Gigantic Croce này có hai hệ thống nguồn năng lượng.</Text>
  <Text Key="A726480D_57089">Một là năng lượng sấm sét. Giống như cậu nói, với hệ thống này, sấm sét của Nữ thần Lyrael chắc là đủ.</Text>
  <Text Key="980180F4_57090">Nhưng, có thứ khác... dường như một hệ thống nguồn năng lượng bí ẩn đã được lắp đặt. Croce, nó có thể liên quan đến bộ nhớ đã cấy ghép của cậu... nhưng tôi không biết gì hơn ngoài chuyện đó.</Text>
  <Text Key="9709C6BB_57091">Hmm, vậy thì...? Ý là tôi chính là người giữ Aoi-san bị mắc kẹt trong này sao?</Text>
  <Text Key="0BA6EAB6_57092">Có vẻ như cậu rất được yêu thích, Aoi-san.</Text>
  <Text Key="14F07E71_57093">"Th-Thật sao? Không, ý tôi là, ehehe... ...đó không phải là một loại tình cảm hơi... xoắn xuýt sao khi khóa ai đó trong này như thế...?"</Text>
  <Text Key="4393B0E2_57094">Không phải chuyện đó, sự cố khoang lái này hoàn toàn chỉ do thiếu năng lượng. Cậu có thể đợi một chút cho đến khi ma lực của Nữ thần Lyrael được bổ sung được không?</Text>
  <Text Key="9D5947B2_57095">Vâng, tôi nghĩ chúng ta có thể tận dụng thời gian này để xem xét những chuyện khác ngoài hỏng hóc này. Chẳng hạn như tại sao một con Gedon, một quái vật từ Gio Gehenna, lại xuất hiện ở Gio Teogonia của chúng ta ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="32FD0573_57096">Tôi chưa bao giờ đến Gio Gehenna, nhưng... Liệu đó có phải là một con quái vật mạnh đến mức ngay cả Nữ thần Lyrael cũng sẽ phải vất vả để đối phó không? Tên Gedon đó.</Text>
  <Text Key="F3BAA39A_57097">"Hmm... T-Tôi khá chắc rằng ngay cả ở Gio Gehenna nó cũng là một trong những loại quái vật ở đỉnh chuỗi thức ăn. Tuy nhiên không đến mức Lyrael-san không thể đánh bại nó, nếu cô ấy nghiêm túc..."</Text>
  <Text Key="399A139A_57098">Đúng vậy. Chưa kể, xét về cơ bản, chưa từng có trường hợp một con quái vật có kích thước như vậy có thể đi qua một Cổng dịch chuyển...</Text>
  <Text Key="749603BB_57099">Trong khi chúng ta đang nói về chuyện này, kể từ khi tên Gedon xuất hiện, cả Cổng dịch chuyển về Gio Gehenna lẫn Cổng về Landosol đều không thể sử dụng được.</Text>
