  <Text Key="C0F4EFA0_77100">Đồ ăn vặt hôm nay là— kẹo rẻ! Mình xin được nhé!</Text>
  <Text Key="FAC27E49_77101">Hôm nay mình phải là một chị gái còn tuyệt hơn hôm qua nữa!</Text>
  <Text Key="0B998FCA_77102">Bữa tối hôm nay... không có sỏi trong đó đâu chứ...?</Text>
  <Text Key="5F2E3897_77103">Vật may mắn của cậu hôm nay là hộp sọ. Có muốn mình mượn bố cậu không?</Text>
  <Text Key="8843BE03_77104">Vậy bữa trưa hôm nay... Món gì sẽ đẹp nhất trong một bức ảnh dễ thương nhỉ?</Text>
  <Text Key="A47096AA_77105">Có lẽ hôm nay mình sẽ làm bất cứ món nào anh ấy thích.</Text>
  <Text Key="C713D914_77106">Hôm nay mình thế nào?\nỒ, thực ra mình cảm thấy rất tốt.\n...Có lẽ là nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="18A191CC_77107">Hôm nay mình trông nhà, không phải trông rừng!</Text>
  <Text Key="A6967B14_77108">Hôm nay cậu sẽ làm những trò gì nhục nhã với mình đây? Hehehe...</Text>
  <Text Key="F2E49F16_77109">Hôm nay chúng ta định làm gì?</Text>
  <Text Key="2751E538_77110">Có lẽ hôm nay mình sẽ thư giãn thôi.</Text>
  <Text Key="38000168_77111">Hôm nay cậu mua pudding với Miyako. Không được từ chối!</Text>
  <Text Key="C0F01A4A_77112">Hôm nay cậu đi đâu đây?</Text>
  <Text Key="18B83E7C_77113">Hôm nay mình nên thử nấu món gì đây?</Text>
  <Text Key="F09EC4AB_77114">Mong hôm nay sẽ là một ngày không vấp ngã!</Text>
  <Text Key="9EB27305_77115">Thời tiết hôm nay ấm áp và dễ chịu quá! Là một ngày hoàn hảo để đi dạo!</Text>
  <Text Key="94E11685_77116">Hôm nay mình nên đọc sách gì cho mọi người đây?</Text>
  <Text Key="71E14B7F_77117">Hôm nay mình sẽ không bước chân ra ngoài! Ý mình đã định rồi!</Text>
  <Text Key="3944EC00_77118">Mình tự hỏi không biết mình có thể trụ được hôm nay mà không làm trò nhục nhã không.</Text>
  <Text Key="5E1BFDAF_77119">Hôm nay cậu đang làm việc? Hay đang tập luyện? Mình có thể tham gia nếu cậu muốn.</Text>
  <Text Key="F5F2A76D_77120">Hôm nay chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="C9529043_77121">Hôm nay mình dậy sớm lắm! Nhìn xem lớp trang điểm của mình hoàn hảo đến mức nào!</Text>
  <Text Key="3A0D75D5_77122">Hôm nay mình sẽ cố gắng hết sức! ...Và chơi nghịch một chút.</Text>
  <Text Key="0657BFB1_77123">Một ngày làm việc vất vả nữa! Hả? Mình lúc nào chẳng làm việc vất vả? Thật hả?</Text>
  <Text Key="BDCBB87D_77124">Một ngày làm việc vất vả đã qua. Ngày mai chúng ta đi tuần tra, vậy hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="04FC68EB_77125">Đuôi mình hôm nay đẹp tuyệt. ♪</Text>
  <Text Key="2D87D03D_77126">Hôm nay các linh hồn lại ủng hộ cậu. Thật đáng yêu.</Text>
  <Text Key="9D755E9C_77127">Một ngày cô độc nữa lại kết thúc... Tại sao mình chưa bao giờ có một bữa tiệc pyjama với đông bạn bè...</Text>
  <Text Key="19DA54B4_77128">Một ngày làm việc vất vả! Giờ đến lúc luyện tập động tác của mình!</Text>
  <Text Key="4250B1CF_77129">Nếu mình có thể bao trùm cả thế giới trong hạnh phúc qua âm nhạc, mình sẽ sẵn sàng làm mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="EFC831A6_77130">Hôm nay mình vừa tuần tra vừa tập luyện, mệt lắm. Chắc cậu cũng làm việc chăm chỉ rồi!</Text>
  <Text Key="77E38BD3_77131">Một ngày mệt mỏi... Mình hết động lực rồi, có lẽ sẽ ngủ thôi.</Text>
  <Text Key="971B1667_77132">Lông của mình sáng nay rối bù, đặc biệt là đuôi.</Text>
  <Text Key="EDC953F9_77133">Nữ chính trong cuốn sách này phải lòng một người đàn ông trẻ... M-Mình không ám chỉ gì đâu!</Text>
  <Text Key="EC4D694E_77134">Giờ chắc anh ấy đang ở đâu nhỉ...\nMình nên đi tìm xem!</Text>
  <Text Key="FEBEF1AD_77135">Nếu không phải vì công việc, mình sẽ ngủ mãi mãi...</Text>
  <Text Key="3167205B_77136">Thật tuyệt khi được về nhà với những thứ như thế này sau khi làm việc.</Text>
  <Text Key="B039739E_77137">Mình làm công việc bảo vệ... Có lẽ vì thế mà mình có xu hướng ngay cả ở nhà cũng vẫn yên lặng...</Text>
  <Text Key="79CD9214_77138">Việc đàm phán công việc diễn ra tuyệt vời! ♪ Mình là một con mèo hạnh phúc. ♪</Text>
  <Text Key="13AC5B3B_77139">Một yêu cầu công việc? Mình sẽ chuẩn bị ngay!</Text>
  <Text Key="E9D4BAAD_77140">Trước khi đi làm mình phải làm tóc đã...</Text>
  <Text Key="D66766B6_77141">Để mình nghỉ ngơi chút từ công việc. Ưm, hạt dẻ ngon quá...</Text>
  <Text Key="22149D2A_77142">Giờ công việc xong rồi, đến lúc thử nghiệm thêm trong phòng mình. ♪</Text>
  <Text Key="3CE56F4D_77143">Đi ra ngoài kiếm tiền để uống sau giờ làm!</Text>
  <Text Key="B40A9BC5_77144">Cùng bạn bè cất cánh trên bầu trời... Tưởng tượng thôi cũng khiến trái tim mình đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="D26A54C7_77145">Từng có một thời mình nghĩ mình không cần bạn bè.</Text>
  <Text Key="770BDF28_77146">Giờ nghỉ: giả vờ ngủ... Giờ ăn trưa: rút lui vào nhà vệ sinh... Mình đã lên kế hoạch hết rồi!</Text>
  <Text Key="A4B9B70B_77147">Mong Hiyori sẽ học được rằng khi nghỉ ngơi, thực sự cần phải nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="026D8C16_77148">Nghỉ ngơi đúng cách chính là thứ cho phép mình chiến đấu với toàn bộ sức mạnh!</Text>
  <Text Key="D60476E7_77149">Để thư giãn, mình chỉ chọn những phương tiện tốt nhất!</Text>
