  <Text Key="61FBD8BD_103850">Vua Gorschin!</Text>
  <Text Key="3D80CFD4_103851">Vạn tuế vua Gorschin!!</Text>
  <Text Key="345DBA6C_103852">Vua Gorschin...! Đúng vậy! Ta sẽ trở thành vua của quốc gia này! Ta...!</Text>
  <Text Key="73641A8A_103853">Hả? Ngài đến đây làm gì, ông Gorschin?</Text>
  <Text Key="52BB3F32_103854">...! Kính bạc, Bệ hạ. Cảm ơn ngài đã đến tận đây.</Text>
  <Text Key="C053B049_103855">Không, không. ☆ Ta nghe nói ngài có chuyện quan trọng cần nói. Ta không ngờ ở đây lại có nhiều người thế này, nhưng...</Text>
  <Text Key="3C26263E_103856">Heh heh... Nói chuyện, hả? Hy vọng chúng ta chỉ cần nói chuyện cho xong.</Text>
  <Text Key="C6597630_103857">Việc của ta không gì khác ngoài chuyện này, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="2E0CF396_103858">...Không. Người không còn là Bệ hạ nữa. Eustiana von Astraea! Đưa ngai vàng cho ta một cách yên lặng!</Text>
  <Text Key="EC8A3C32_103859">Ôôôôôô!</Text>
  <Text Key="D7AE742D_103860">...Nói cách khác, một cuộc đảo chính?</Text>
  <Text Key="4933F5BB_103861">Cuối cùng ngươi cũng nhận ra rồi, đồ ngu! Nhưng đã quá muộn! Rốt cuộc, ta có nhiều quân lính thế này!</Text>
  <Text Key="0BA43AFE_103862">...Làm ơn, nói cho ta một điều. Ngươi sẽ làm gì khi trở thành vua của quốc gia này?</Text>
  <Text Key="335BDADD_103863">Chẳng phải rõ ràng sao?! Ta sẽ cai trị đất nước này thật đúng đắn, thay thế cho lũ ngốc vô dụng các ngươi!</Text>
  <Text Key="E1684BE1_103864">Người thống trị dân chúng phải là người trưởng thành có năng lực cai trị phù hợp! Ai là người đó?!</Text>
  <Text Key="FFEAF9DA_103865">Chính là ngươi, Chủ tịch... Gorschin... Không, Vua Gorschin!</Text>
  <Text Key="1BD005D9_103866">Chính xác! Trong trường hợp đó, ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc cai trị đất nước này!</Text>
  <Text Key="38EC1504_103867">Ngươi muốn thống trị.....?</Text>
  <Text Key="6AB3C539_103868">...Ta xin lỗi. Với câu trả lời đó, ta không thể trao ngai vàng cho ngươi.</Text>
  <Text Key="1A8421D6_103869">Á?</Text>
  <Text Key="E47FE631_103870">Tất nhiên, có sự thật rằng đó là thứ quan trọng mà chúng ta kế thừa từ tổ tiên. Nhưng không chỉ vậy....</Text>
  <Text Key="CF16F489_103871">Bản thân ngươi, trên ngai vàng. Ta một lần nữa nhận ra rằng cai trị người khác thực sự là công việc vất vả, Nếu ngươi là bạo chúa, dân chúng sẽ không đứng lên ủng hộ ngươi...</Text>
  <Text Key="BE32832D_103872">Gần đây, Ngay cả những người ăn cùng ta cũng la hét, nói rằng, "Bệ hạ không công bằng."</Text>
  <Text Key="C75A1492_103873">Hmph! Dù ngươi là ai, Ngươi nói đúng trọng tâm rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="A905E2D0_103874">......nhưng......con người sẽ không bao giờ có thể tiếp tục trao sự công bằng cho người khác. Không. Chắc chắn ngay cả Chúa trời cũng không.</Text>
  <Text Key="C75093D2_103875">Đó là vì ngươi vô năng! Khi ta trở thành người cai trị, ta sẽ trao cho nhân dân Landosol sự bình đẳng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="74DA9F97_103876">Sự bình đẳng hoàn hảo... không phải là việc cho đi. Đó là việc tước đoạt quyền và tự do của mọi người. Giống hệt như Kaiser Insight, người kiểm soát mọi người thông qua nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="0A675FBF_103877">Ugh...</Text>
  <Text Key="10A78A00_103878">Ông Gorschin, ta không thể để ông trở thành Kaiser Insight thứ hai. Đó là lý do ta không thể trao ngai vàng cho ông.</Text>
  <Text Key="7BF2043C_103879">Kiếm phái Mikuma, Jinpuu!</Text>
  <Text Key="DB0970AF_103880">Câm miệng, cô gái! Trói tên ngu này lại, đôi tay vàng của ta!</Text>
  <Text Key="238D9D71_103881">Ugh!?</Text>
  <Text Key="DCF800DE_103882">Đủ rồi, Chủ tịch Gorschin, quân [Tay Vàng].</Text>
  <Text Key="DA35E03D_103883">Ta sẽ không để người chạm vào công chúa!</Text>
  <Text Key="E6B938A1_103884">Cái... Kỵ sĩ Cung điện Hoàng gia [NIGHTMARE]?!</Text>
  <Text Key="93BDAD2C_103885">Và lực lượng chính được trang bị đầy đủ...!</Text>
  <Text Key="11C1D15C_103886">Không thể nào! Kỵ sĩ Cung điện Hoàng gia [NIGHTMARE] được cho là đang đi diệt quỷ...</Text>
  <Text Key="B9D3D37D_103887">Lính đánh thuê</Text>
  <Text Key="8E357D82_103888">D-Dạ! Chúng tôi nhận được tin từ lính canh cổng sáng nay rằng ngài đã ra ngoài thành...! Trung úy Jun cũng ở trong đó...!</Text>
  <Text Key="50EA2F1B_103889">Phiên bản thật của ta đang ở ngay đây. Con người quan trọng hơn bộ áo giáp.</Text>
  <Text Key="86DAE0C2_103890">Jun-san có cả đống bộ áo giáp giống hệt!</Text>
  <Text Key="1FE9A4EA_103891">Chúng tôi đã được thông báo trước rằng ngài sẽ gây rối hôm nay. Dù thiếu người, chúng tôi đã chuẩn bị đầy đủ.</Text>
  <Text Key="0E6E62CD_103892">Đừng hoảng loạn! Nếu ngươi di chuyển nhiều người thế này, việc rò rỉ một chút thông tin là không thể tránh khỏi!</Text>
  <Text Key="894B1345_103893">U-Ugh...! Ta bị lừa rồi...!?</Text>
  <Text Key="23162EF3_103894">Tập hợp thêm người nữa sẽ rất khó. Rốt cuộc, hội đồng quý tộc, do ngài dẫn đầu, đã đưa ra lý do để cắt giảm ngân sách và tước đoạt quyền hạn của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="8A9E655C_103895">Hơn nữa, Trung úy Jun, ta có nhiều người hơn ngươi gấp mười lần. Ngươi nghĩ vài chục tên ngu có thể ngăn ta được sao?</Text>
  <Text Key="74FCBE48_103896">Dưới chân, hả? Thay vì lo về bàn chân, tốt hơn nên chú ý phía trên đầu.</Text>
  <Text Key="F56F2AA9_103897">Hm! Ngươi sẽ bị dẫm dưới chân vì ngươi đang thu hẹp tầm nhìn bằng cái mũ bảo hiểm to như cái xô kia!</Text>
  <Text Key="6BD918B4_103898">Để họ nhìn đi chỗ khác và bất ngờ bắt kịp... kinh điển! Bắn cung, binh lính! Hãy để mưa tên rơi xuống những kẻ ngụy quyền ngồi trên đỉnh!</Text>
  <Text Key="F1B20CD6_103899">Ngươi nên nghe Jun! Ta chắc chắn sẽ có nhiều hơn chỉ là mưa!</Text>
