  <Text Key="2A80AF86_77950">Trong tâm trí tôi, anh là một hiệp sĩ mẫu mực mà tôi có thể tin tưởng!</Text>
  <Text Key="A9FD2AB7_77951">Có gì tôi có thể giúp đỡ anh không?\nThật đấy, bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="B0424D6A_77952">Anh là người duy nhất mà sức mạnh của tôi không bị cạn kiệt khi tiếp xúc.</Text>
  <Text Key="3042C242_77953">Tất cả những gì tôi muốn là trở thành một cô gái bình thường, đơn sản bên cạnh anh. ♪</Text>
  <Text Key="8CD60E87_77954">Xin hãy nghĩ về tôi như một hầu gái cá nhân của anh.</Text>
  <Text Key="EDA7C9A5_77955">Ôi, nếu sự vụng về của tôi vô tình phá hủy mọi thứ trong ngôi nhà này thì sao?</Text>
  <Text Key="43EDE9A5_77956">Có lẽ tôi sẽ viết một bài hát nội tâm chỉ dành riêng cho mình...</Text>
  <Text Key="C1436212_77957">Tôi sẽ rất vui nếu năng lượng tích cực của mình cũng khiến người khác cảm thấy tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EFC9CE55_77958">Sức mạnh của tôi đến từ sự kết nối với những người bạn!</Text>
  <Text Key="48CFE9FF_77959">Tôi muốn dùng khả năng của mình để giúp đỡ những người thân yêu.</Text>
  <Text Key="09C6AD57_77960">Tôi tự làm những viên socola này...\nTôi khá tự tin về kết quả đấy.</Text>
  <Text Key="EC94F09E_77961">Quê hương tôi là vùng đất của rồng. Nó nằm sau một dãy núi hiểm trở.</Text>
  <Text Key="11F887A7_77962">Không học sinh nào của tôi hư hỏng chút nào. Tất cả đều rất ngoan. ♪</Text>
  <Text Key="865283D4_77963">Tôi nghĩ bệnh tình của tôi đang trầm trọng hơn! Trái tim tôi cứ đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="C96E9041_77964">Tôi nghĩ bệnh tình của tôi đang trầm trọng hơn! Trái tim tôi cứ đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="E032215D_77965">Cái nào mềm hơn, cái này hay đùi tôi?</Text>
  <Text Key="ED437030_77966">Tôi hoàn toàn thuộc về anh, thân xác và tâm hồn. Và anh cũng thuộc về tôi.</Text>
  <Text Key="81AEB15F_77967">Tôi khá chắc là mình đang nói như thường lệ...</Text>
  <Text Key="DCD457B2_77968">Thông thường là tôi áp dụng hình phạt, nhưng có lẽ anh có thể trừng phạt tôi?</Text>
  <Text Key="47AAAF87_77969">Tôi không phải trẻ con! Nhưng... đôi khi tôi thực sự ước mình có thể trở lại như thế.</Text>
  <Text Key="0AC0560E_77970">Tôi không phải trẻ con! Nhưng tôi sẽ ăn vài món ngọt đó!</Text>
  <Text Key="1B84F4A3_77971">Tôi luôn bắt đầu ngày mới với chút tập luyện. Giờ tôi đã quen rồi, nhưng vẫn còn khó. Không thể được nghỉ ngơi đâu!</Text>
  <Text Key="F33F33C6_77972">Tôi nghĩ mình cũng cần phải khỏe mạnh hơn một chút nữa.</Text>
  <Text Key="3BD6C63B_77973">Tôi muốn một ngày nào đó làm một cuốn sách ghi lại tất cả những thiết kế của mình...</Text>
  <Text Key="BE17CB6D_77974">Tôi lớn tuổi hơn cô Saren, nên thực sự nên cố gắng giống cô ấy hơn...\nVâng, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="B1D787BD_77975">Có lẽ tôi nên bỏ chút công sức vào ngoại hình của mình.</Text>
  <Text Key="85F03A53_77976">Giờ tôi trông có như thế này không? Tôi hy vọng mình trông dễ thương được một nửa...</Text>
  <Text Key="1A463FC0_77977">Tôi cũng nên giúp đỡ bằng cách nào đó... Tôi biết rồi! Thế còn nấu ăn thì sao?</Text>
  <Text Key="EAB5DA0D_77978">Anh nên đề nghị sớm nếu hy vọng cưới tôi. ♪</Text>
  <Text Key="0EA096D6_77979">Thật lạ, nơi này từ một ngôi mộ đáng sợ đã trở thành nơi tôi có thể cảm thấy thư giãn. ♪</Text>
  <Text Key="13CCF494_77980">Tôi nghĩ có lẽ nói chuyện với mọi người không còn khiến tôi lo lắng như trước nữa...</Text>
  <Text Key="5E2F6416_77981">Phải biết rất nhiều thứ để có thể khám phá bầu trời.</Text>
  <Text Key="1F663DC2_77982">Tôi sẽ tập vài bài karate. Anh muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="ECE8D29C_77983">Tôi cảm thấy ấm áp đến mức suýt quên mất việc đùa cợt!</Text>
  <Text Key="081B8F83_77984">Những điều tốt đẹp sẽ xảy ra khi bạn mỉm cười!</Text>
  <Text Key="FFD26641_77985">Có lẽ chúng ta có thể tự trồng một khu vườn để tiết kiệm tiền.</Text>
  <Text Key="F0901303_77986">Mùi hương này dường như làm sắc sảo mọi giác quan của tôi.\nNó có thể giúp việc bói toán của tôi...</Text>
  <Text Key="D4DCA3C2_77987">Đây giống như một bài tập thiền định của tôi. À... thư giãn quá!</Text>
  <Text Key="7E7BAFDA_77988">Tinh thần tôi giờ mạnh mẽ hơn, nên tôi hy vọng có thể bảo vệ được nhiều người hơn.</Text>
  <Text Key="06AABC50_77989">Thật đẹp. Nó rất dịu dàng, giống như một bài hát nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="C2F25EE6_77990">Thật đẹp. ♪ ...Ôi không! Len cừu của tôi rối bét hết rồi!</Text>
  <Text Key="143A3E86_77991">Thú bông đáng yêu quá. Cảm giác như đang trong vòng tay anh ấy vậy.</Text>
  <Text Key="2748DCAD_77992">Àh, ước gì tôi gặp được một người đàn ông tốt...</Text>
  <Text Key="1030DE35_77993">Mùi thơm dễ chịu quá! Tôi chắc chắn mọi người ở trại mồ côi sẽ thích nó.</Text>
  <Text Key="97AA4DA4_77994">Tuyệt vời! Năng lượng con gái của tôi đang tăng lên chỉ bằng cách ở đây!</Text>
  <Text Key="B753AD8A_77995">Làm sao tôi di chuyển nhanh thế? Tôi có thể dạy anh, nhưng không miễn phí! ♪</Text>
  <Text Key="371EA4C4_77996">Tôi phải nắm vững cách hệ thống tài chính hoạt động.</Text>
  <Text Key="F04ADCAA_77997">Tất cả những bức tranh đáng yêu này... Sách của thế giới này thật thú vị.</Text>
  <Text Key="0B567C2B_77998">Tôi không ngờ những bức vẽ lại nhảy ra khỏi cuốn sách. Có lẽ có một linh hồn đang trú ngụ bên trong chăng?</Text>
  <Text Key="6A36BFE5_77999">Hình ảnh nhảy ra khỏi sách, hả? Tôi có thể kéo vài trò đùa hay nếu làm điều đó được với Pukichi. ♪</Text>
