  <Text Key="4006850F_9000">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Triển khai Màn Chắn lên toàn bộ đồng minh, chống lại $1 sát thương vật lý/phép thuật trong 12s.</Text>
  <Text Key="D8472952_9001">Cứu Tôi!</Text>
  <Text Key="7FAA57A7_9002">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Xin Hãy! Spike Brothers!"</Text>
  <Text Key="6CC048D0_9003">[Triệu Hồi] Nếu Spike Brothers chưa xuất hiện, sẽ triệu hồi chúng lên chiến trường. Sau khi được triệu hồi, cấp cho Wakana hiệu ứng [Spike Guard], gây sát thương cho kẻ địch dựa trên HP tối đa của chúng (tối đa 99999) với mỗi đòn tấn công mà Wakana nhận. Từ lượt hành động tiếp theo trở đi, chúng sẽ nhận sát thương thay cho nhân vật có trạng thái [Spike Guard].</Text>
  <Text Key="E91E29B8_9004">►Triệu hồi Spike Brothers.</Text>
  <Text Key="544F0F8D_9005">Công Thức Tiết Kiệm Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="463713BF_9006">Công Thức Tiết Kiệm Tốt Nhất+</Text>
  <Text Key="D364FAFC_9007">Tạp Dề Tay Làm Của Wakana</Text>
  <Text Key="8F9D3436_9008">Ăn Cà Ri Không?</Text>
  <Text Key="6354AA98_9009">Tăng mạnh TẤN CÔNG VẬT LÝ và TỶ LỆ CHÍ MẠNG VẬT LÝ của tất cả đồng minh khác, tăng nhẹ SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của họ, và hồi phục vừa phải HP và TP của họ. Ngoài ra, tăng vừa phải TẤN CÔNG VẬT LÝ của bản thân, tăng mạnh TỶ LỆ CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân, tăng nhẹ SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân, và hồi phục nhẹ HP và TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="789BFC28_9010">►Tăng TẤN CÔNG VẬT LÝ của tất cả đồng minh trừ bản thân lên $1.\n►Tăng TỶ LỆ CHÍ MẠNG VẬT LÝ của tất cả đồng minh trừ bản thân lên 180.\n►Hồi HP của tất cả đồng minh trừ bản thân lên $2.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh trừ bản thân lên 150.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của tất cả đồng minh trừ bản thân lên 6%.\n►Tăng TẤN CÔNG VẬT LÝ của bản thân lên $3.\n►Tăng TỶ LỆ CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân lên 90.\n►Hồi HP của bản thân lên $4.\n►Hồi TP của bản thân lên 75.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân lên 3%.</Text>
  <Text Key="FE40D19A_9011">[Phép Thuật] Người em trong cặp song sinh hầu gai rồng, vẫn phàn nàn ở hậu phương nhưng vẫn hoàn thành công việc. Cô có kỹ năng mạnh mẽ vừa xé giáp vừa gây sát thương. Tuy nhiên, khi không để mắt đến, [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] sẽ chiếm lấy cô, và cô bắt đầu làm việc một cách ung dung.</Text>
  <Text Key="24163BD4_9012">Sekine Akira</Text>
  <Text Key="82C333AB_9013">Một hầu gai rồng vô tư, lười biếng</Text>
  <Text Key="2AEA6A5D_9014">Yêu Cầu Hỗ Trợ: Mã 266</Text>
  <Text Key="F1CAAD59_9015">Gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước nhất, giảm mạnh Phòng Thủ Phép Thuật của chúng, và tăng nhẹ SÁT THƯƠNG PHÉP THUẬT CHÍ MẠNG mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="2BB8EEB2_9016">►Gây $1 sát thương phép thuật lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Phép Thuật của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Tăng SÁT THƯƠNG PHÉP THUẬT CHÍ MẠNG mà kẻ địch nhận.</Text>
  <Text Key="3A3137B7_9017">Mệt Mỏi Quá...</Text>
  <Text Key="A99D17D9_9018">Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≤ 39, gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước nhất, giảm nhẹ Phòng Thủ Phép Thuật của chúng, và tăng 20 cho [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] của bản thân. Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≥ 40, gây sát thương phép thuật vừa phải lên kẻ địch phía trước nhất và tiêu thụ 10 [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng]. [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] giới hạn ở 60, và mỗi hiệu ứng tăng trạng thái bà nhận sẽ giảm 1 lớp.</Text>
  <Text Key="4B66AFAC_9019">Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≤ 39:\n►Gây $1 sát thương phép thuật lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Phép Thuật của kẻ địch đi $2 trong 12s.\nNếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≥ 40:\n►Gây $3 sát thương phép thuật lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B6E01AA4_9020">Tôi đang nghỉ!</Text>
  <Text Key="BEC5AB35_9021">Tiêu thụ 5 lớp [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng], hồi phục vừa phải TP của bản thân, và triển khai Màn Chắn lên toàn bộ đồng minh, chống lại sát thương vật lý.</Text>
  <Text Key="ACC79FC3_9022">►Triển khai Màn Chắn lên toàn bộ đồng minh, chống lại $1 sát thương vật lý trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân lên 250.\n►Tiêu thụ 5 lớp [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng].</Text>
  <Text Key="E5145AB1_9023">Chuyên Gia Ăn Vặt</Text>
  <Text Key="C3ED95CB_9024">Chuyên Gia Ăn Vặt+</Text>
  <Text Key="632B871E_9025">Mệt Mỏi Quá...+</Text>
  <Text Key="EDD17B88_9026">Bộ Trà Hầu Gai Rồng</Text>
  <Text Key="A22BF115_9027">Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≤ 39, gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ Phòng Thủ Phép Thuật của chúng, và tăng nhẹ sát thương chí mạng mà chúng nhận, nhưng cấp cho bản thân 20 [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng]. Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≥ 40, gây sát thương phép thuật vừa phải lên kẻ địch phía trước và tiêu thụ 10 [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng]. [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] có thể được cộng dồn tối đa 60, và bị giảm 1 mỗi lần nhận hiệu ứng tăng trạng thái.</Text>
  <Text Key="BC4CE136_9028">►Nếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≤39:\n►Gây $1 sát thương phép thuật lên một kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Phép Thuật của một kẻ địch đi $2.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG mà một kẻ địch nhận lên 3%.\n►Cấp 20 [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] cho bản thân.\n\nNếu [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng] ≥40:\n►Gây $3 sát thương phép thuật lên một kẻ địch.\n►Tiêu thụ 10 [Sức Hút Của Kẻ Lười Biếng].</Text>
  <Text Key="EC9164E9_9029">[Vật Lý] Chị cả trong bang Bandy Sister, mạnh mẽ và thích mạo hiểm. Trong khi liều lĩnh ở tuyến đầu, cô sử dụng [Xúc Xắc Bandy] để tăng cường bản thân mạnh mẽ và hạ gục kẻ yếu kém.</Text>
  <Text Key="DF18D888_9030">Fairouz Ai</Text>
  <Text Key="F9E42DAB_9031">Răng Quấn Quýt</Text>
  <Text Key="89F8E280_9032">Giảm vừa phải Phòng Thủ Vật Lý của tất cả kẻ địch và tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ mà chúng nhận, đồng thời gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi. Cũng hồi phục vừa phải HP của bản thân. Ít nhất một đòn của UB sẽ luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="32F0BF72_9033">►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của tất cả kẻ địch đi $1 trong 18s.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ mà tất cả kẻ địch nhận lên 5% trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Hồi HP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="8CC6D11D_9034">Lưỡi Liên Hoàn</Text>
  <Text Key="2AC3BEB2_9035">Gây hai lần sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ Phòng Thủ Vật Lý của chúng. Cũng hồi phục vừa phải HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="42B54643_9036">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch trong phạm vi 500 đi $3 trong 12s.\n►Hồi HP của bản thân lên $4.</Text>
  <Text Key="2E09E137_9037">Xúc Xắc Bandy</Text>
  <Text Key="912F9253_9038">Tăng mạnh TẤN CÔNG VẬT LÝ và tăng nhẹ SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân. Đồng thời tiêu thụ toàn bộ lớp [Xúc Xắc Bandy], nhưng tăng hiệu ứng kỹ năng dựa trên số lớp [Xúc Xắc Bandy] đã tiêu thụ. Nếu tiêu thụ 8 lớp [Xúc Xắc Bandy], cả hiệu ứng và thời gian đều tăng.</Text>
  <Text Key="AA3C16D9_9039">►Tăng TẤN CÔNG VẬT LÝ của bản thân lên $1 (+0.25×$1×\n[Xúc Xắc Bandy]) trong 12s.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG VẬT LÝ của bản thân lên 1% (+1%×[Xúc Xắc Bandy]) trong 12s.\n►Tiêu thụ toàn bộ {Xúc Xắc Bandy].</Text>
  <Text Key="C4E4FEF1_9040">Tái Hợp Nước</Text>
  <Text Key="58C8FDAB_9041">Tăng mạnh Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Phép Thuật của bản thân, nhận 3 lớp [Xúc Xắc Bandy], và nhận thêm 1 lớp [Xúc Xắc Bandy] cho mỗi lần đánh chí mạng, tối đa 8 lớp.</Text>
  <Text Key="2C763A27_9042">►Tăng Phòng Thủ Vật Lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Phòng Thủ Phép Thuật của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Khi đánh chí mạng, nhận 1 lớp [Xúc Xắc Bandy].\n►Nhận 3 lớp [Xúc Xắc Bandy].</Text>
  <Text Key="A2808A10_9043">Đến lúc kiểm tra hàng rồi</Text>
  <Text Key="0C3561CF_9044">Đến lúc kiểm tra hàng rồi+</Text>
  <Text Key="F710C130_9045">Một cô gái nhút nhát, sợ người lạ</Text>
  <Text Key="098EB921_9046">[Phép Thuật] Chị cả song sinh tấn công bằng phép thuật mạnh mẽ từ trung tuyến. Tăng sức mạnh phép thuật bằng chi phí HP của bản thân để tăng cường khả năng phá hủy của Union Burst và kỹ năng.</Text>
  <Text Key="2905D615_9047">Tất cả thể loại game</Text>
  <Text Key="E2E8CF73_9048">Đối Tác Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="8FA47B1B_9049">Sự Tiếp Nối Đã Hứa</Text>
