  <Text Key="E44D1384_130600">À, cậu có để ý sao? Thực ra, tớ đã thêm một chút nguyên liệu bí mật nho nhỏ~ \nGia vị cay từ quê hương tớ, nó sẽ kích thích vị giác của cậu~♪</Text>
  <Text Key="B25CD725_130601">Tớ cũng xin một chút! ...Ừm, hơi đắng một chút, nhưng...</Text>
  <Text Key="529AD6A9_130602">Nó có một vị cay nhẹ đặc trưng.\nMột hương vị độc đáo không thường thấy ở đây.</Text>
  <Text Key="4625238D_130603">...Nghĩ lại đây là một món ăn cay đến thế... \nMaho và Wurm lại ăn một cách bình thản...?</Text>
  <Text Key="051D3587_130604">Ô!? Có phải Ne-ne khó ăn đồ cay không? \nXin lỗi nha, để tớ làm lại cho cậu~!</Text>
  <Text Key="5D4704E2_130605">Không! Làm sao ta, là vị vua của đất nước này, \ncó thể phạm phải sự thiếu lịch sự là bỏ dở món ăn được một vị khách quý dâng lên...?</Text>
  <Text Key="7F612EA5_130606">Lyrael, cậu không cần phải cố quá...</Text>
  <Text Key="7BDE6C0B_130607">Tớ thấy nó rất ngon...! \n...Chỉ là mức độ cay vượt xa khả năng của tớ...</Text>
  <Text Key="57D4C0D8_130608">À... thật sự rất thử thách. \nNhưng... tớ nhất định sẽ ăn hết...!</Text>
  <Text Key="26E2F0DA_130609">Và thế là, mặc dù mất một chút thời gian, Lyrael đã thực sự ăn hết món champuru cay trong khi mắt đẫm nước mắt.</Text>
  <Text Key="8B8995CD_130610">Hội Thảo Phòng Chống Quái Vật Kỳ Diệu!</Text>
  <Text Key="81D622D7_130611">Một ngày nọ, sau khi hoàn thành nhiệm vụ tiêu diệt quái vật ở Gio Teogonia,\nba thành viên của 【Forestier】 đã đến thăm Ông Popo.</Text>
  <Text Key="99649299_130612">Nhiệm vụ tiêu diệt quái vật đã hoàn thành tốt đẹp.\nTớ cũng đã bẫy các con đường để xua quái vật đi, nên có lẽ sẽ an toàn một thời gian...♪</Text>
  <Text Key="92DA3B89_130613">Phew, cậu đã cứu ta! Giờ ta có thể tập trung phát triển mecha của mình!\nCảm ơn nhiều! Vậy, cậu muốn phần thưởng gì?</Text>
  <Text Key="CC6228F7_130614">Đứa nhỏ xanh kia có vẻ là một tên cung thủ.\nLàm phần thưởng, sao không một chiếc cung siêu mật mã mới hoặc một cánh tay máy có thể kéo dây cung siêu mạnh... À đúng rồi! Hay là biến mắt cậu thành kính hiển vi siêu cấp──!</Text>
  <Text Key="388A9C55_130615">Ái chà!? T-t-t-tại sao cậu lại tiến về phía tôi!?</Text>
  <Text Key="31AA6502_130616">Thôi nào~. Mặc dù trông rất mạnh, nhưng Aoi-chan không thể được cải tạo đâu.\nTuy nhiên... cậu có thể cho tôi một yêu cầu được không?</Text>
  <Text Key="ED7A97F8_130617">Vài ngày trước...</Text>
  <Text Key="A3F3D80D_130618">Cô Mitsato~! Chúng em đã xử lý hết quái vật ở đây rồi!\nAoi-chan cũng giúp đỡ nữa~!</Text>
  <Text Key="89DEF4AE_130619">Hatsune-chan, Aoi-chan, làm tốt lắm.\nChúng ta cũng xong việc ở đây rồi. Hai cô bé có bị thương không?</Text>
  <Text Key="D83C4B7C_130620">Vâng! Em bắn chính xác từ phía sau món đồ ăn vặt,\ncho nên không ai trong cư dân thấy em!</Text>
  <Text Key="D8470450_130621">Phụ phụ, đúng như mong đợi của Aoi-chan.\nNhưng cậu không cần phải tránh cư dân đâu, biết chứ?\nNgoài ra, Hatsune-chan, cậu ổn mà không ngủ trưa chứ?</Text>
  <Text Key="962A9A3C_130622">Hatsune-chan có chợp mắt một chút trên bụng người mềm mại~☆\nThật sự rất thoải mái♪</Text>
  <Text Key="FE0B8A2A_130623">Tuy nhiên, khi em hỏi Fluffy-san ngủ cùng, họ nói họ đang canh giữ vì sợ quái vật...\nSẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể ngủ một giấc thư giãn cùng nhau.</Text>
  <Text Key="13907A3D_130624">Mọi người đều sợ quái vật. Nếu chúng ta có thể dạy họ cách trốn tránh khéo léo như chúng ta dạy trẻ con trong Rừng Elf...</Text>
  <Text Key="E554BBF2_130625">Tớ hiểu rồi! Đó là một buổi hội thảo để học cách tự bảo vệ khỏi quái vật☆\nGiống như buổi hội thảo cắm trại Aoi-chan đã làm trước đây. Có lẽ chúng ta cũng có thể làm ở thế giới này!</Text>
  <Text Key="1F7B69D8_130626">Ý tưởng hay đấy, cô Mitsato♪ Chúng ta bắt đầu chuẩn bị đi!\nVì giấc ngủ trưa của mọi người, đi thôi~☆</Text>
  <Text Key="38330AA1_130627">Vì vậy, chúng tôi đã tham khảo ý kiến của Lyrael-san và quyết định tổ chức một sự kiện cho người dân trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="030F851E_130628">Tớ muốn dạy họ nhiều cách khác nhau để tự vệ khỏi quái vật.\nĐiều đó sẽ làm giảm lo lắng của họ.</Text>
  <Text Key="C888A906_130629">Tớ hiểu, cậu đã suy nghĩ kỹ rồi.\nĐến lúc trưng bày phát minh của tớ rồi!\nĐược rồi, tớ sẽ giúp một tay!</Text>
  <Text Key="2CFAC101_130630">Cảm ơn ông, Popo.\nTớ muốn ông Popo làm một con rối để đóng vai quái vật──</Text>
  <Text Key="D114B6FA_130631">Cái này sẽ hoàn hảo!\nCây búa siêu siêu cấp thổi bay quái vật xuống Gehenna chỉ với một đòn!\nCông suất là lớn nhất từ trước đến nay!!</Text>
  <Text Key="08CC05DB_130632">Nhìn kỹ nhé.\nKhi cậu làm cái này ở đây, rồi làm cái này...</Text>
  <Text Key="880F44A5_130633">Ôi trời...\nnó nổ rồi...</Text>
  <Text Key="0533F576_130634">Ha ha ha!\nNó không đi đúng như dự kiến, nhưng với một vụ nổ như thế này, kẻ thù nào cũng xong đời!\nThấy sao? Không phải là một vũ khí chống quái vật khá ấn tượng sao?</Text>
  <Text Key="32C23613_130635">K-k-k-không!\nTớ muốn một mẫu giả để luyện tập trốn tránh quái vật chứ!\nVà nổ mạnh nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="D9AF93F5_130636">Tớ nghĩ đây là cơ hội tốt để khoe khoang...\nKhông còn cách nào. Dù sao thì, tớ cũng đã hứa sẽ chấp nhận nó một lần.\nYên tâm, tớ sẽ chuẩn bị một con rối giả thật tốt!</Text>
  <Text Key="F451935A_130637">Cảm ơn ông, Popo.\nVậy chúng ta bắt đầu chuẩn bị địa điểm thôi.</Text>
  <Text Key="E953967C_130638">Chúng ta sẽ để lũ trẻ di chuyển đến bụi cây nơi con rối quái vật đang ẩn nấp sau khi nói chuyện với chúng ở giữa quảng trường.\nTớ sẽ làm mẫu, vì vậy Hatsune-chan, hãy dẫn đường cho chúng.</Text>
  <Text Key="CD893D23_130639">Được rồi☆\nTừ đây, Hatsune-chan sẽ dẫn đường cho lũ trẻ!\nAoi-chan, tớ muốn cậu hợp tác với ông Popo để di chuyển con rối quái vật và báo động cho mọi người rằng một con quái vật đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="AFC8F087_130640">Pyai!? T-t-t-tôi sẽ làm việc đó ư!? Wow, đó là một nhiệm vụ quan trọng...!\nTôi, Aoi của Phi đội BB, sẽ cố gắng hết sức với nhiệm vụ này...!</Text>
  <Text Key="C3A47A77_130641">Nhưng chúng ta nên làm gì...\nCho đến khi ông Popo hoàn thành con quái vật, các lựa chọn chuẩn bị của chúng ta bị hạn chế.\nNày, My Friend-kun.</Text>
  <Text Key="3093543A_130642">Có lẽ luyện tập báo động cho mọi người về nguy hiểm bằng cách giả vờ My Friend-kun là một con quái vật...\nTớ cần phải nghĩ kỹ lời thoại, nếu không lúc đó đầu tớ có thể trống rỗng và không nói được gì...</Text>
  <Text Key="63EC0F58_130643">Hả?\nCái robot nhỏ đó là gì vậy? Cậu làm à?\nThật là một ý tưởng thiết kế tuyệt vời! Sự tận tâm vào chi tiết từ một vật liệu đơn giản!\nVà khí chất phát ra! Nhiệt huyết của người sáng tạo được truyền tải!</Text>
  <Text Key="04CD73F8_130644">Để tớ xem gần hơn một chút.</Text>
  <Text Key="A76BC6D9_130645">Khoan đã nào, Pine Tree Boy!!\nHay là nói đúng hơn, khoan đã!\nCậu đang làm gì vậy!? Khoảng cách gần bất ngờ và cú đấm kép bắt cóc bạn tôi là quá sức chịu đựng rồi!</Text>
  <Text Key="2A53524C_130646">Ồ, xin lỗi, tớ có làm cậu ngạc nhiên không?\nTớ tò mò về con rối đó.\nNó là bạn của cậu à?</Text>
  <Text Key="C751774E_130647">Ưm, vâng, nhưng...\nĐiều gì khiến nó thú vị với cậu vậy?</Text>
  <Text Key="82D42828_130648">Không, tớ bị ấn tượng ngay khi nhìn thấy nó!\nTớ cảm thấy người sáng tạo ra con rối này giống với tớ ở một điểm nào đó.\nThật vui sướng, gặp được một đồng minh ở đây...!</Text>
  <Text Key="F1EEEA71_130649">Điều tương tự...\nCó phải... là tinh thần cô đơn...?</Text>
