  <Text Key="BF9049A4_59800">...Tuân lệnh. Tôi không phải người quý tộc cao quý, chỉ là hạ đẳng quý tộc, vì vậy tôi sẽ tuân theo Chủ nhân và Tiểu thư Tsumugi...</Text>
  <Text Key="ADB1CB0E_59801">*thở dài*</Text>
  <Text Key="87786A63_59802">Ngay khi ước nguyện đã lâu của Kanon là đánh bại Nephi Nela sắp thành hiện thực, mọi thứ đã đổ vỡ. Cuộc đời của cô được cứu bởi kẻ thù mà cô ghét, và khi được cho biết lý do cô còn sống là nhờ {playername}, trái tim cô đã vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="06E7963A_59803">Kanon!</Text>
  <Text Key="6B8DBEF9_59804">Kanon, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="9BFD0C84_59805">Giờ tôi là Chủ nhân của cô ấy rồi</Text>
  <Text Key="B9507B80_59806">Kanon đã hoàn toàn chán nản vì những lần thất bại liên tiếp. Tsumugi quyết định đưa cô ấy cùng với {playername} đi tìm Thần tiên ám sát. Trong lúc họ đang chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="40359E34_59807">Việc sơ cứu tạm thời là vậy. Cảm thấy thế nào rồi, Kanon-san?</Text>
  <Text Key="1C455342_59808">Vâng... Tôi thực sự biết ơn từ tận đáy lòng vì lòng thương xót của người đối với một kẻ vô dụng như tôi...</Text>
  <Text Key="AC02CC4E_59809">Hừm... Có vẻ khá nghiêm trọng đấy. Tôi đoán đây là điều xảy ra khi một người như cô ấy suy sụp, xét theo tính cách thường ngày của cô ấy.</Text>
  <Text Key="764EC8D9_59810">Phải làm sao đây, Kishi-san? Chúng ta đã nói sẽ đưa cô ấy đi, nhưng thành thật mà nói, tôi hoàn toàn không biết xử lý cô ấy thế nào...</Text>
  <Text Key="7F3926FD_59811">HỪ?! Tôi khi nào và tại sao lại lo lắng cho một cô gác trại kiêu ngạo và hỗn xược như vậy?! Tôi vẫn chưa tha thứ cho cô ta vì đã phản bội chúng ta! Tôi chỉ đang nghĩ xem cô ta sẽ trả giá thế nào khi khỏe lại!</Text>
  <Text Key="537798F6_59812">Trước hết! Chủ nhân của Kanon-san là cậu, Kishi-san! Tại sao tôi phải là người đau đầu vì cô ấy...</Text>
  <Text Key="0F7232E4_59813">Cứ tiếp tục thế này, cô ấy sẽ chỉ là một gánh nặng, vậy hãy cố gắng trở thành Chủ nhân của cô ấy cả về hành động chứ không chỉ là danh nghĩa.</Text>
  <Text Key="C034FF77_59814">Không, ý tôi không phải là 'hành động' như vậy...</Text>
  <Text Key="4DD88645_59815">...Hiểu rồi, tôi sẽ đến ngay. *Rộn rộn rộn*...</Text>
  <Text Key="DAAE5091_59816">Xin lỗi vì để cậu chờ... Chủ nhân... Trà Đỏ Cay Kiểu Gio Gehenna đã sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="0B35E53D_59817">...Cốc được đun sớm, lá trà được đo lường chính xác, trà được hấp đúng cách và cô ấy thậm chí còn thêm một giọt vàng cho đẹp mắt...! Vị ngon quá, đây là cái gì vậy, ngon quá trời!</Text>
  <Text Key="85235988_59818">Tôi vinh dự khi nghe vậy, Tiểu thư Tsumugi... Nhưng tôi nợ tất cả những điều này cho sự dạy dỗ của Tiểu thư Nephi Nela và những người khác. ...Tôi nên làm gì tiếp theo? Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="3E34B5FE_59819">Nếu một người như tôi xứng đáng chạm vào người... thì tôi sẽ tuân theo. ...*Ép, ép, ép*. Lực như vậy có đúng không...?</Text>
  <Text Key="EB4B13FA_59820">Ôi, đây là vinh dự quá lớn...! Một kẻ phản bội như tôi lại được chạm vào đầu Chủ nhân...! Nhưng nếu đó là mệnh lệnh của người, thì tôi sẽ dành trọn tâm huyết cho việc này...</Text>
  <Text Key="823411E5_59821">Xin lỗi, Kishi-san? Tôi có yêu cầu cậu làm cho cô ấy không phải gánh nặng, nhưng cố gắng như thế này không phải điều tôi muốn...</Text>
  <Text Key="42E1901A_59822">Tôi không hề bận tâm chuyện nhà cửa như thế này... Toàn bộ cuộc đời tôi nằm trong tay người, Chủ nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="7D14E667_59823">Vậy thì, đây là Nana-san, đang vui vẻ nhảy nhót trước khi vấp ngón út vào góc tủ. "Ừm, mình tò mò cái snack đó là gì~♪ À, một chiếc bánh~♪ Vui quá, vui quá~!? *Rầm* Pigyururipugii~...!"</Text>
  <Text Key="E75479FA_59824">Từ một tiểu thư bình thường... trở thành một... Quý tộc Phu nhân Toàn quyền.</Text>
  <Text Key="92B7A433_59825">Chờ một chút, Kishi-san! Cậu có ý tưởng gì về việc cậu đang bắt cô ấy làm không?! Thực ra, khá bất ngờ khi cô gái này có thể làm gần như mọi thứ!</Text>
  <Text Key="F0F2300D_59826">Trời ạ, Kishi-san, tôi đánh giá sai cậu rồi! Không, tôi đâu có đánh giá lại cậu từ đầu! Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="7B497D32_59827">...? Tôi tự hỏi tại sao người nhìn tôi như thế, Tiểu thư Tsumugi. Tôi tin rằng tôi không nên làm bất cứ điều gì không phù hợp lúc này...</Text>
  <Text Key="6EC44A19_59828">...Và cả cô nữa, Kanon-san!</Text>
  <Text Key="7791C59C_59829">Thất bại một chút thì đã sao?! Không phải con người thường ngày của cô, sao cô có thể buồn bã và làm theo lời người khác!</Text>
  <Text Key="1C044C5F_59830">...Đó là điều tự nhiên của một Nô lệ khi làm theo mệnh lệnh của Chủ nhân. Tôi đã hiểu được vị trí của mình trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="48BDD710_59831">'Vị trí của cô' là sao?! Cô kiêu ngạo đến tận cùng, làm sao cô có thể biết vị trí của mình trong thế giới! Nếu cô thực sự khiêm nhường thế, sao cô lại khoe khoác bộ trang phục quá lộ liễu như vậy?!</Text>
  <Text Key="5E4F17B8_59832">Q-Quá lộ liễu...</Text>
  <Text Key="DDA94F63_59833">À, có lẽ cô chỉ đang cố tạo và diễn một nhân vật? Một kiểu 'tiểu thư quý tộc'? Giờ nhìn kỹ lại, những lọn tóc xoắn ấy cơ bản là đang hét lên điều đó!</Text>
  <Text Key="1CCBFDB6_59834">Một nhân vật tiểu thư quý tộc...?</Text>
  <Text Key="C1B6D754_59835">Nếu cô thực sự đang ôm lõi việc trở thành Nô lệ của Kishi-san và trở thành một vở hài kịch, sao không để tôi giới thiệu cô với một nhà sản xuất tài ba? Tôi chắc chắn cô có thể thành công ngay lập tức với tư cách là một diễn viên hài đơn độc!</Text>
  <Text Key="2A5E18E7_59836">Diễn viên hài đơn độc...!</Text>
  <Text Key="617E87FF_59837">Cô cứ than vãn về thất bại và 'biết vị trí của mình', nhưng thôi đi. Tất cả chỉ là cái cớ, một cách an ủi bản thân, phải không? Cuối cùng, cô chỉ đang hờn dỗi!</Text>
  <Text Key="7CF6B239_59838">...Cô không phải loại người như vậy, phải không? Chúng ta không hợp, và không thể là bạn. Nhưng ngay cả tôi cũng có thể ít nhất công nhận... sự từ chối đầu hàng của cô.</Text>
  <Text Key="7B120B74_59839">......Tôi......</Text>
  <Text Key="A9598E4D_59840">Ồ, tôi thất vọng quá~</Text>
  <Text Key="3BA91D67_59841">...MÀY THẤY BẠN NHƯ THẾ NÀO, KẺ HỒNG NHẠT KHIẾP NHỤC, AI BẢO MÀY NÓI CHUYỆN VỚI TÔI HẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢ!!</Text>
  <Text Key="9F5445B1_59842">TRỜI ƠIIIIIIII, TÔI CHỊU HẾT RỒI!! Không chỉ mắng chửi tôi khi tôi đang buồn, mà còn nói tôi là diễn viên hài đơn độc với nhân vật tiểu thư trẻ quá lộ liễu?!</Text>
  <Text Key="25499DBB_59843">...Heh. Eeeeh? Sao cái gì vậy đột ngột? Tại sao cô đột nhiên la hét? Không sao đâu, không cần ép bản thân. Phải khó khăn lắm khi giữ nhân vật, phải không?</Text>
  <Text Key="ADC0C303_59844">MUKIIIIIIIIII! Tuyệt đối... tuyệt đối, tuyệt đối, TÔI TUYỆT ĐỐI sẽ làm mày khóc! Tôi sẽ chẻ đôi cái mông đầy tự mãn của mày bằng đôi chân quý tộc, thanh lịch của tôi ra làm đôi!!</Text>
  <Text Key="77D5C82E_59845">'Chẻ đôi mông làm đôi'... Thật sao? Cô có thể đừng bắt tôi lặp lại một nhận xét thô lỗ như thế được không?! Tôi là một thần tượng, biết không!</Text>
  <Text Key="60D00AA9_59846">Hmph! Tôi không biết về Carmina hay cái gì của cô, nhưng nếu tôi quyết định làm gì, tôi TUYỆT ĐỐI sẽ làm!! Không có gì có thể cản đường tôi... KHÔNG CÓ GÌ, tôi nói!</Text>
  <Text Key="F8190997_59847">--Ơ, ngài Kishi-san? Chúng tôi đã tìm ra nơi thần tiên ám sát đó ẩn náu... tôi có thể đang cản đường việc gì đó chăng?</Text>
  <Text Key="3B20A77D_59848">Giờ nghĩ lại, nhiều thứ đã làm tôi tức giận...! Bắt đầu từ tên hạ đẳng này đã chơi khăm tôi, cho đến hai kẻ đê tiện đã phản bội tôi...!</Text>
  <Text Key="114B881A_59849">Nếu vậy, cô có muốn đi cùng chúng tôi không? Chúng ta sẽ để phần vui vẻ, đánh bại cô vì đã quay lưng với chúng tôi, sau sau nữa~</Text>
