  <Text Key="62B7022F_68200">Khoan... sao LÀ MÀI lại là người đóng vai hầu giờ?!</Text>
  <Text Key="CA67C23D_68201">Pecorine-san, các Công Chúa và đoàn tùy tùng của họ đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="181CEC8B_68202">...Pecorine-san?</Text>
  <Text Key="DF20D8D9_68203">...A-Ah, sao vậy, Sheffy-chan☆</Text>
  <Text Key="BC1A3F9D_68204">Pecorine-san... Tôi biết ngay rồi, cô ấy vẫn chưa bình phục sau khi dùng nó. "Trang Bị Hoàng Gia"... Sức phản chứng của việc sử dụng "Gula"...</Text>
  <Text Key="0A2084EF_68205">Sức mạnh thật sự của "Gula" là khả năng cướp đoạt từ người khác. Cô, người thích chia sẻ, đã lấy từ kẻ thù. Cảm giác tội lỗi và sức phản chứng từ hành động đó đã đậy nắp cơn thèm ăn của cô...</Text>
  <Text Key="7120A33D_68206">Nhưng... mọi người đều muốn cô ấy khỏe lên. Chúng tôi đều muốn cô ấy ăn ngon trở lại... nên chúng tôi đang cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="77B61A2D_68207">Lần này... nếu... nếu cô có thể thưởng thức một bữa ăn ngon, tôi chắc chắn--...</Text>
  <Text Key="7819AF36_68208">Vì vậy, theo đề xuất của nhân vật vật linh kỳ lạ, Honey Honey-chan, "Landsol Expo" đã được tổ chức vội vàng.</Text>
  <Text Key="9329DCE4_68209">Mặc dù vẫn còn lo lắng, mọi người đã tận hưởng sự pha trộn văn hóa và lịch sử trong khi thưởng thức đủ loại món ngon từ khắp nơi trên thế giới.</Text>
  <Text Key="0B640B97_68210">Và thế là, câu chuyện đan xen "Thức Ăn" và "Niềm Tự Hào" thông qua hành động của bốn Công Chúa cuối cùng cũng bắt đầu...</Text>
  <Text Key="A5FA600B_68211">Xin lỗi... Hãy nói lại lần nước được không</Text>
  <Text Key="67CED440_68212">Tuy nhiên, tôi lo lắng về Peco-san...</Text>
  <Text Key="94F4CBF4_68213">Nói ngay đi, Creditta!</Text>
  <Text Key="AE603C57_68214">...Xuống?</Text>
  <Text Key="480479DF_68215">...Ơ, cô là ai?</Text>
  <Text Key="59439E1E_68216">*Tôi xoa lưng cho cô ấy*</Text>
  <Text Key="B8B3DBF6_68217">Còn có khách từ Underworlds nữa!</Text>
  <Text Key="6F6FEA6B_68218">Quản Gia 1</Text>
  <Text Key="6E80F713_68219">Quản Gia 2</Text>
  <Text Key="14D3274D_68220">Quản Gia</Text>
  <Text Key="B7A8BDC4_68221">Khách Mời</Text>
  <Text Key="73B6A483_68222">Người Kobold</Text>
  <Text Key="47667CC6_68223">Monstron 1</Text>
  <Text Key="8D0EE06A_68224">Các Công Chúa, được mời làm khách quốc gia đến "Landosol Expo", đã đến để thăm hỏi Pecorine trong phòng ngai vàng.</Text>
  <Text Key="ED84CD8F_68225">Vì lời mời duyên dáng của ngài, tôi đã đến để bày tỏ lòng biết ơn. Công Chúa Pecorine -- Không, Thần Nữ Eustiana.</Text>
  <Text Key="1546D051_68226">Không sao đâu, cứ gọi tôi là Pecorine như mọi khi...! Tôi cũng muốn gọi cô là "Nephy Nella" cho đơn giản.</Text>
  <Text Key="D5EDC6EA_68227">Tuy nhiên, có thực sự được phép thân mật trước công chúng không? Tôi nghe nói "Pecorine" chỉ là biệt danh của ngài...</Text>
  <Text Key="16348DD1_68228">Đúng vậy. "Pecorine" - người luôn đói. Korosuke, là cậu nghĩ ra cái tên đó, phải không?</Text>
  <Text Key="196A25FD_68229">Vâng. Khi chúng tôi gặp nhau lần đầu, cô ấy thích cái tên tạm thời tôi đặt... và nó giữ nguyên đến tận hôm nay.</Text>
  <Text Key="57F900F3_68230">Aha♪ Đó là một cái tên rất hay bạn biết không! Với một người như Pecorine ăn nhiều hơn cả người khổng lồ của chúng tôi, tôi nói thật là rất xứng đáng!</Text>
  <Text Key="FA44F1C4_68231">...A-Ahaha. Tôi... thực sự vậy sao?</Text>
  <Text Key="C27B424A_68232">...Này, biểu cảm của cô ấy tối sầm lại...!</Text>
  <Text Key="3BC59A3B_68233">...Croce. Hãy lịch sự hơn.</Text>
  <Text Key="8E91508B_68234">Ah, tôi xin lỗi! Lập tức kéo khóa miệng của Croce! Weeen! Tchtchtch...!</Text>
  <Text Key="315DAAC9_68235">...Tôi xin lỗi vì điều đó. Vậy thì, tôi sẽ nhận lời đề nghị của ngài và chỉ gọi ngài là "Công Chúa Pecorine", như thường lệ, bên ngoài công việc chính thức.</Text>
  <Text Key="B868CE17_68236">Cảm ơn vì đã đến đây chào tôi. Tôi không thể dẫn lối cho các ngài, như... xin hãy tận hưởng Expo cùng mọi người☆</Text>
  <Text Key="5E1D41E7_68237">Vậy thì, tôi sẽ cử những kỵ sĩ hoàng gia tinh nhuệ nhất của NIGHTMARE để bảo vệ các công chúa. Mỗi thành viên đã mài giũa áo giáp quý của họ chờ đợi dịp này!</Text>
  <Text Key="95D0A87E_68238">...Không cần. Tôi một mình là đủ để bảo vệ Công Chúa.</Text>
  <Text Key="F443B102_68239">Tôi cũng vậy, miễn là Grace ở bên cạnh tôi, điều đó sẽ đủ. Nếu chúng ta siết chặt an ninh quá mức, chúng ta có thể làm các vị khách khác sợ hãi...</Text>
  <Text Key="1135449B_68240">Hả? Nhưng tôi muốn làm họ sợ. ...Không. An ninh cá nhân của Công Chúa Violet hoàn toàn do tôi đảm nhiệm, nên để tôi lo.</Text>
  <Text Key="479F5FA9_68241">Được rồi, vì các ngài có Chevaliers nên có lý... Nói cách khác, các ngài vẫn là khách quốc gia. Nếu có chuyện gì xảy ra, trách nhiệm sẽ rơi vào chúng tôi!</Text>
  <Text Key="D136B5F8_68242">Tôi hiểu rồi. Ý kiến hay đấy. Bốn chúng ta tình cờ biết khá nhiều về Landosol!</Text>
  <Text Key="2E9A984C_68243">...Vậy, Korosuke sẽ đi với Lyrael, Sheffy sẽ chăm sóc Nephy Nella... Tôi sẽ theo Violet. Được rồi. ...{playername}, tôi giao Pecorine cho cậu trông coi!</Text>
  <Text Key="7059BF7A_68244">Tôi cũng sẽ ở bên cạnh Người! Tôi có thể không phải là một vệ sĩ mạnh mẽ kiểu gì, nhưng nếu tình hình đòi hỏi, tôi sẽ dùng cơ thể này để bảo vệ người!</Text>
  <Text Key="D0405628_68245">...Trong trường hợp đó, Công Chúa Lyrael. Công Chúa Violet. Tôi nghĩ đây là nơi chúng ta sẽ chia tay trong một thời gian ngắn. Hãy chứng kiến lễ hội này riêng biệt.</Text>
  <Text Key="3454862C_68246">Bởi lần tới chúng ta gặp lại, sẽ là dưới danh nghĩa kẻ thù.</Text>
  <Text Key="75E9EE79_68247">...Tôi sẽ không thua. Trên danh nghĩa của Geo Teogonia.</Text>
  <Text Key="B28B4590_68248">Tôi cũng vậy. Với tư cách đại diện của Geo Niflhell, tôi sẽ không nương tay.</Text>
  <Text Key="E85D9DE1_68249">Korokorokoro. Gõ gỗ, mong mang lại làn sóng tốt... Và thế. Bài hát chiến thắng sẽ được hát bởi Geo Gehenna của tôi.</Text>
