  <Text Key="2906107C_144350">"Thám Tử."</Text>
  <Text Key="1287D9EB_144351">Hả?\nSao vậy?\nÚi! Đừng liếm má mình như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="AD7C19E3_144352">"Cảm ơn cậu."\n"Cảm ơn vì cậu không muốn rời xa mình."\n"Cảm ơn vì cậu yêu mình, quan tâm đến mình."</Text>
  <Text Key="4C48B013_144353">"Cảm ơn vì cậu muốn mình được sống."</Text>
  <Text Key="FB1AE9B5_144354">H-Hả...\nTớ biết là mình đã đăng ký dữ liệu giọng nói để cô ấy dùng, nhưng, mà...</Text>
  <Text Key="359EE5A9_144355">Có cảm giác như mình đang bị chính mình nói chuyện vậy.\nThật là một cảm giác khá kỳ lạ, thành thật mà nói.\nĐặc biệt là khi cô ấy chẳng làm mấy chuyện có ý nghĩa...</Text>
  <Text Key="856F7969_144356">Thôi kệ.\nKiri gần như bị loại bỏ rồi.\nVà nhờ hành động của chúng ta, giờ cô ấy được sống.</Text>
  <Text Key="B86ED691_144357">Vậy thì công việc thám tử cũng xứng đáng rồi.\nĐúng chứ? ♪</Text>
  <Text Key="9880FD92_144358">Trước hết, hãy để tôi xin lỗi.\nTôi không phải là một vị thần toàn tri toàn năng.\nCó những việc tôi đơn giản là không thể làm được.</Text>
  <Text Key="409D9312_144359">Trong trường hợp này, tôi đang nói về Kiri.\nCô ấy sắp biến mất rồi.\nKhông có gì tôi có thể làm để thay đổi điều đó.</Text>
  <Text Key="7A29CCF7_144360">Bóng Tối vốn là những lỗi bug được tạo ra\nbởi sự tái tạo thế giới này.</Text>
  <Text Key="056F98F9_144361">Chúng là một khiếm khuyết trong hệ thống không nên tồn tại,\nsẽ bị hệ thống xóa sổ trong quá trình tự bảo tồn của chính nó.</Text>
  <Text Key="F3C2F864_144362">Có lẽ tôi nên so sánh với cơ thể người.\nHãy coi chúng như một chất xử lý ngoại lai không nên có ở đó.</Text>
  <Text Key="60F2EBB4_144363">Một loại virus, nếu muốn.\nMột thứ mà hệ miễn dịch sẽ chiến đấu để loại bỏ.</Text>
  <Text Key="7CFAF5AD_144364">Thôi, tôi nghĩ là giờ này vẫn chẳng hiểu gì cho cam.</Text>
  <Text Key="2844544C_144365">Tuy nhiên, mọi chưa phải đã mất.\nÝ thức bản thân mà cô ấy bắt đầu phát triển sẽ không biến mất.\nTôi đã dùng sức mạnh của mình để cất giữ nó ở một nơi an toàn.</Text>
  <Text Key="3265F586_144366">Cụ thể hơn,\ntôi đã cất giữ nó trong chính mình.</Text>
  <Text Key="DA47D4D1_144367">Các cậu sẽ có thể gặp cô ấy lại.\nĐiều kiện là cậu hoặc Kasumi phải đang mơ,\nnhưng giờ tôi có thể đưa cô ấy ra trong những lúc đó.</Text>
  <Text Key="3E90E916_144368">Hai người đã tìm thấy cô ấy. Nuôi nấng cô ấy. Yêu thương cô ấy.\nGần như một đứa con gì đó.\nSẽ thật quá bi thảm nếu đây là kết thúc, phải không?</Text>
  <Text Key="CD6D511C_144369">Và thành thật mà nói, Kiri và tôi có phần tương tự.\nCả hai đều nảy sinh cảm xúc qua một sự kiện bất ngờ.\nTôi không thể không đồng cảm với cô ấy.</Text>
  <Text Key="0B784073_144370">Điều tự nhiên là không muốn cô ấy biến mất.\nĐặc biệt khi xét đến điều đó.</Text>
  <Text Key="49B90A9E_144371">Đó là lý do tôi đã tự ý làm điều mình làm.\nKhông phải để mong đợi lời cảm ơn nào đâu.</Text>
  <Text Key="7DC862E4_144372">Đó là vì sự tự mãn thuần túy.\nKhông hơn, không kém.</Text>
  <Text Key="B6648D46_144373">Dù sao đi nữa,\nkỹ năng Princess Knight của cậu sẽ không giúp giải quyết được tình hình.\nChúng chỉ làm trì hoãn điều không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="1179DC25_144374">Dù cậu làm gì đi nữa,\nKiri chỉ còn vài ngày nữa thôi.</Text>
  <Text Key="394DB4A2_144375">Hãy nhớ lấy điều đó.\nTôi nói thật đấy.\nHãy tươi cười thật tươi và tạm biệt cô ấy thật lịch sự, ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="C2521ADD_144376">Lúc đó tớ cũng muốn làm điều tương tự cho cậu.\nNhưng tớ không thể.\nCho đến tận hôm nay, tớ vẫn hối tiếc về điều đó, nói thật lòng.</Text>
  <Text Key="6A12EDF4_144377">Ư-ưm...\nHả?</Text>
  <Text Key="2D7C970A_144378">Tớ... tớ có lẽ đã ngủ gục rồi?\nTớ còn mơ một giấc mơ khá lạ nữa.\nNó khiến tớ vừa vui vừa buồn.</Text>
  <Text Key="AE55CDE4_144379">Ồ. Anh ấy cũng ngủ rồi.\nNày. Dậy đi.</Text>
  <Text Key="36E1E469_144380">Cậu có biết gì về ánh sáng kỳ lạ vừa rồi không?\nKể cho tớ biết nếu cậu biết.</Text>
  <Text Key="98B652B5_144381">Kiri!\nK-không sao chứ?</Text>
  <Text Key="DBD74147_144382">Cô-cô ấy không phản ứng.\nVà cô ấy cũng dần mờ nhạt đi nữa.\nKiri... Cô ấy sắp biến mất phải không?</Text>
  <Text Key="02AC2392_144383">Kiri?\nCô ấy vừa cười, đúng chứ?\nNhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="FF08A047_144384">Ồ, Kiri...\nSự tồn tại của cô ấy vẫn luôn là một bí ẩn với tôi,\nkể từ khi chúng ta gặp nhau...</Text>
  <Text Key="31AE8EF1_144385">Âm dương bổ sung cho nhau.\nBóng tối của tôi, theo nhiều cách.</Text>
  <Text Key="74837241_144386">Tôi đã sống cuộc đời mình bằng cách đóng vai những thám tử mà tôi ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="03ACF513_144387">Nhưng đó không phải là một nỗ lực để gạt bỏ cái tôi yếu đuối, đáng thương.\nKhông phải chút nào.</Text>
  <Text Key="707F6E58_144388">Cô ấy là tôi. Và tôi là cô ấy.\nVì vậy, xin cậu, Kiri.\nĐừng biến mất. Tôi xin cậu.</Text>
  <Text Key="56C53021_144389">Lời hối tiếc của Thám Tử</Text>
  <Text Key="483D69D4_144390">Kasumi tiếp tục điều tra, vẫn còn lưu luyến sự hối tiếc về Kiri, tuy nhiên, cô ấy bị một Bóng Tối tấn công và bắt đầu trở nên Mất Hồn. Cô ấy mờ nhạt đi trong vòng tay của Izz, chỉ để xuất hiện lại ngay sau đó và gọi anh là "Senpai."</Text>
  <Text Key="DBD31E81_144391">Sau khi hoàn thành công việc trong ngày, Izz chìm vào giấc ngủ sâu. Tuy nhiên, khi anh chợp mắt, ý thức của anh đột ngột được đánh thức.</Text>
  <Text Key="1BDB5291_144392">Và, một chương mới đã xong～</Text>
  <Text Key="EA0C4790_144393">À, không, không! Tớ nói thế vì phản xác thôi!</Text>
  <Text Key="881B5819_144394">Tớ xin lỗi vì sự đột ngột này, nhưng có chuyện khẩn cấp tớ cần nói với cậu.</Text>
  <Text Key="6176609D_144395">Dừng lại đi, Kasumi-chan.</Text>
  <Text Key="244450D8_144396">Ngay bây giờ, cô ấy đang đặt bản thân vào một tình huống nguy hiểm.\n...Tớ muốn cho cậu biết chi tiết, nhưng nhồi nhét hết thông tin đó vào cậu thực sự không phải ý hay.</Text>
  <Text Key="168AF8C4_144397">Vì ký ức về giấc mơ này của cậu có thể sẽ nhanh chóng phai nhạt, tớ muốn tập trung càng nhiều càng tốt.\nVì vậy, chỉ nhớ những điều quan trọng thôi.</Text>
  <Text Key="FD0AC855_144398">Dừng Kasumi lại. Chỉ cần nhớ điều đó, bất kỳ chuyện gì.\nĐược chứ?\nNgay cả nếu cậu không nhớ tại sao, cậu phải nhớ điều đó!</Text>
  <Text Key="7F5F58B8_144399">Hiểu chứ?\nTớ trông cậy vào cậu.</Text>
