  <Text Key="0BD308A3_103550">Tớ đã chạy lung tung, trốn tránh và chuyển lên các tầng cao hơn, nhưng nhờ vậy, tớ cũng không còn thực sự nói chuyện với cậu được nữa.</Text>
  <Text Key="F2205037_103551">Tớ sẽ cố gắng tiếp tục ấn tượng giấc mơ mình đã đề cập trước đó, nhưng tớ không biết khi nào thì việc đó sẽ không còn khả thi. ...Có vẻ như ai đó đang cố gắng chiếm quyền hệ thống của tòa tháp này...</Text>
  <Text Key="51A00A8A_103552">Tớ tự hỏi liệu đây có phải là công việc của những người cậu đang chiến đấu hiện tại [Rage Legion] ...Tớ không biết, nhưng... có vẻ không đúng...</Text>
  <Text Key="F29DFD46_103553">Mặc dù chúng ta đã cùng nhau đánh bại Kaiser Insight. Tớ tự hỏi liệu trong tương lai, nếu đánh bại Rage Legion, chúng ta có bị buộc phải chiến đấu với ai đó mạnh hơn nữa không. ...Và xa hơn nữa... hay có thể...</Text>
  <Text Key="E89C9B31_103554">Tớ hy vọng cậu và bạn bè của cậu sẽ thức tỉnh khỏi giấc mơ của họ...</Text>
  <Text Key="22524FCF_103555">Hừm... Có vẻ như giấc mơ sắp kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="6670CAFE_103556">...Này, các cậu. Các cậu đang thu thập Sol Orb đúng không?</Text>
  <Text Key="0D5BAD81_103557">Khi tất cả các quả cầu được thu thập...hãy đến gặp tớ.</Text>
  <Text Key="26BAF33D_103558">Lần trước tớ đã bị ngắt quãng và thất bại. Nhưng lần này, tớ sẽ là người dẫn đường của cậu.... Cho đến tận cùng....</Text>
  <Text Key="A24E3D92_103559">Ư ừm...</Text>
  <Text Key="787AEE73_103560">Ha!!</Text>
  <Text Key="5CAC4233_103561">Đây có phải... quán trọ Odedo nguyên bản không?</Text>
  <Text Key="FF6E090E_103562">Điều đó có nghĩa là... chúng ta đã có thể rời khỏi thế giới giấc mơ. Tớ tự hỏi chuyện gì đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="ACF89CF1_103563">...Hau... Tớ lại làm chuyện đó trong mơ nữa rồi...... Dù là trong mơ đi nữa......</Text>
  <Text Key="27E59B68_103564">Aha, aha, đau quá... Cơ thể tớ nhức nhối khắp nơi... Nó sưng lên rồi~</Text>
  <Text Key="67132C84_103565">K-Kishi-kun, mọi người... *ho, ho*...</Text>
  <Text Key="E7574F37_103566">Yui-chan và Kuuka-chan, đừng cố gắng đứng dậy. Như Misora nói, tổn thương trong giấc mơ dường như cũng ảnh hưởng đến phía này.</Text>
  <Text Key="150FD191_103567">Misora... Đúng rồi, [Rage Legion]...!?</Text>
  <Text Key="4601E3D1_103568">Nếu họ dùng tiếng hát để thôi miên Chúa của tôi, họ không thể nào ở xa được...</Text>
  <Text Key="0DC7B0EC_103569">...Ư ừm...</Text>
  <Text Key="0CA51201_103570">...X-Xin lỗi vì đã xâm nhập...</Text>
  <Text Key="35E45107_103571">Lady Ranpha...?!</Text>
  <Text Key="C03A51C7_103572">Cô ấy vào một cách thong dong~!?</Text>
  <Text Key="0601CCA0_103573">Cô đến đây để chiến đấu đúng không? Tớ sẽ đứng ở bên cạnh Shogun!</Text>
  <Text Key="03598B49_103574">À... Kh-Không phải ý tớ là vậy... Ư ừm... Thôi nào...</Text>
  <Text Key="CA67E63E_103575">Tớ có một món quà... Vâng. Dành cho {playername}...</Text>
  <Text Key="A898BA98_103576">Hả? Đó là một Sol Orb...!?</Text>
  <Text Key="DA0F4226_103577">Tại sao cô...!?</Text>
  <Text Key="CDAF4D53_103578">Bởi vì {playername} sẽ vui. Vì vậy, như một lời xin lỗi... Misora...</Text>
  <Text Key="64EBD9C5_103579">Ư ừm... Xin lỗi tớ...</Text>
  <Text Key="33153CB3_103580">Cô chỉ đang... cố gắng bảo vệ bạn mình... Cô dũng cảm và đáng ngưỡng mộ...</Text>
  <Text Key="B98AF040_103581">Nhưng... Tớ... đã đối xử với cô như một đứa trẻ. Và tớ không thể làm đúng...</Text>
  <Text Key="2AEE9333_103582">Vì vậy... Tớ thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="611A8523_103583">Đừng bận tâm về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="B181DE5D_103584">Cảm ơn cô... T-Tốt lắm... Hẹn gặp lại sau, nhé?</Text>
  <Text Key="0259A497_103585">Thật là một người khác thường!</Text>
  <Text Key="9D2C0768_103586">Nhưng...nếu cô ta sẵn sàng lùi bước, Thật tốt. Guild chúng ta đã từng chiến đấu với cô gái đó trước đây, Nếu cậu bất cẩn và xem thường cô ta, cô ta sẽ đột ngột làm hại cậu! Giống như một con nhím.</Text>
  <Text Key="82AB4CE4_103587">Nhân tiện, Shogun, cậu có chắc là mình không bị não bộ không? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="0808F306_103588">Ồ, Ranpha-san. Cô có đưa cho họ Sol Orb không?</Text>
  <Text Key="40810E7B_103589">Vâng... Có vẻ ông ấy rất hài lòng với nó......</Text>
  <Text Key="02A6E1ED_103590">Ồ! ★ Tuyệt quá! ♪</Text>
  <Text Key="FD56BBE0_103591">Này! Tại sao cô lại đưa nó cho họ khi chúng ta đã lấy được nó trước tiên?</Text>
  <Text Key="33EC31C4_103592">Chúng ta giữ nó cũng chẳng có ích gì. Hơn nữa... Tớ không muốn ông Kishi-san ghét tớ.★</Text>
  <Text Key="9915D468_103593">Chà! Dù sao họ cũng là kẻ thù. Nếu họ đuổi cô ra khỏi giấc mơ của ông ấy, sao cô không đi đến đó và đánh bại chúng?</Text>
  <Text Key="13A43E51_103594">Nh-Nhưng... Mục tiêu của chúng ta lần này là trở thành bạn với {playername}...</Text>
  <Text Key="C8F6EE56_103595">Ôi trời, Kariza, cô thực sự là một đứa trẻ! ♪ Cô chưa học đủ về trái tim một cô gái....★</Text>
  <Text Key="AFB2FF47_103596">À, tớ không chịu nổi nữa! Tớ sẽ làm bất cứ điều gì tớ muốn!</Text>
  <Text Key="CFB1A5AA_103597">Ồ, Kariza?</Text>
  <Text Key="E2F0CF04_103598">Cô đang đi đâu...?</Text>
  <Text Key="60F1B50E_103599">Chà. Azold không phải là người duy nhất có thể phân tích thông tin về bảy vương miện. Nếu có thông tin lớn, chúng ta có thể ít nhất là tìm ra một trong những nơi ẩn náu của họ.</Text>
