  <Text Key="28B15873_27700">Kuu...! T-tớ sợ quá~!!\nNhưng... tớ sẽ không lùi bước!!</Text>
  <Text Key="1AC77E17_27701">Nếu chúng ta rút lui ở đây, dân làng sẽ gặp nguy hiểm!\nĐiều đó là không chấp nhận được!!</Text>
  <Text Key="41CA97D4_27702">Tớ vô dụng nếu một mình không đánh bại được một con quái vật,\nthì tớ sẽ không thể giúp ích được gì.\nNhưng... ở đây còn có người khác nữa!</Text>
  <Text Key="66AF4CC0_27703">{playername}, làm ơn! Cậu có thể làm tớ mạnh hơn được không?!</Text>
  <Text Key="931CB160_27704">Nhưng, nghi lễ...!?</Text>
  <Text Key="87B3A04B_27705">Quy tắc nghi lễ sẽ bị phá vỡ, nhưng...\nNếu tớ có thể thoát được lúc này,\ntớ sẽ sẵn sàng bị mắng sau!</Text>
  <Text Key="FF223555_27706">Thay vì lo lắng về chuyện đó, điều quan trọng hơn\nngay lúc này là bảo vệ mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="877E980A_27707">Sức mạnh này... Tớ có thể làm được với cái này!!\nÔi trời, sức mạnh của tớ tràn đầy~!!</Text>
  <Text Key="A54867D8_27708">Đây là đòn tấn công toàn lực của tớ! Tiger Hero Bomber!!</Text>
  <Text Key="D736347E_27709">*thở dốc thở dốc*...\nMay quá, quái vật yếu,\nnên tớ mừng vì đã sống sót được...</Text>
  <Text Key="9ADA0B8C_27710">Khi tớ nghe thấy ồn ào và quay về...\nCó phải con bé, cô gái nhỏ, đã đánh bại con quái vật này không?</Text>
  <Text Key="CF7B6BCC_27711">Có vẻ như mọi người đã ra ngoài làng đều đã trở về rồi, hả? Phew... Tớ mừng là mọi chuyện đã kết thúc ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="7A8970D7_27712">Sau khi đánh bại quái vật, tớ cảm thấy ánh mắt của mọi người trở nên dịu dàng hơn. Tớ tự hỏi liệu tớ đã cuối cùng cũng giành được sự công nhận... hehe♪ Như mong đợi, Thú Nhân và Con Người có thể hòa hợp với nhau.</Text>
  <Text Key="71E886EB_27713">Nhưng... hả? Vậy tại sao tớ lại che giấu nó?</Text>
  <Text Key="C454BAFB_27714">Mọi người không biết rằng tớ không phải con người.\nHọ là Thú Nhân, và cụ thể là bộ tộc Hổ.</Text>
  <Text Key="945C769E_27715">Con người cũng nói dối, và họ muốn được mọi người trong Bộ Tộc Hổ công nhận. Vậy, liệu con người và Thú Nhân có thể thực sự trở thành bạn bè không?</Text>
  <Text Key="30EFE6ED_27716">Nếu chúng ta có thể hòa hợp... tại sao tớ lại che giấu sự thật tớ là Thú Nhân khỏi mọi người trong Nightmare?</Text>
  <Text Key="76BB1694_27717">Đừng lơ là, con gái! Nó ở phía sau cậu!!</Text>
  <Text Key="EC8553B8_27718">Hả? ...Uaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="ABE36C5D_27719">H-Ha, tớ ổn! Nó chỉ lướt qua tớ thôi──</Text>
  <Text Key="B0987F93_27720">Bộ Tộc Hổ 3</Text>
  <Text Key="0D9726EF_27721">Matsuri!!</Text>
  <Text Key="B0F60EC3_27722">Để bảo vệ làng của Bộ Tộc Hổ, Matsuri chiến đấu chống lại quái vật với toàn bộ sức mạnh. Tuy nhiên, một đòn duy nhất lướt qua Matsuri và khiến chiếc mũ của cô rơi xuống. Và thứ được tiết lộ bên dưới chắc chắn là đôi tai không thể nhầm lẫn của một Thú Nhân.</Text>
  <Text Key="868D8807_27723">Cậu ổn chứ? Có chỗ nào bị thương không!?</Text>
  <Text Key="D5C196CC_27724">Có chuyện gì với con bé đó...?\nCô ấy đột nhiên che tai và ngồi xổm xuống?</Text>
  <Text Key="D2C706CA_27725">U...Uwaaaahh!!</Text>
  <Text Key="034EE10A_27726">U-Ugh...!</Text>
  <Text Key="5BD0C83A_27727">Khốn kiếp, cô đang làm gì ở giữa trận chiến!?\nCô chưa kết liễu kẻ thù chưa!!</Text>
  <Text Key="28E8E52C_27728">Con gái nhỏ, cô nghĩ cô đang làm gì vậy?\nCô đã sợ hãi ngay trước khi\nhạ gục một kẻ thù đáng gờm rồi sao!?</Text>
  <Text Key="C50894B2_27729">Cô không chỉ thất bại trong việc đánh bại quái vật.\nCô đã đặt mạng sống của mọi người vào nguy hiểm ở đây!!</Text>
  <Text Key="296ED738_27730">Khi tớ rời mắt khỏi cô ấy một chút... Đây là chuyện gì vậy?\nTình huống gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="0CED1E6E_27731">Christina, Cô...</Text>
  <Text Key="E217309A_27732">...Hehehe, hahahaha!!\nTớ hiểu rồi... Vậy ra là thế, con gái nhỏ.</Text>
  <Text Key="C9DAA888_27733">Cô chưa nói với con chó điên đó, phải không? Không, không chỉ cô ấy.\nCô đã che giấu nó khỏi mọi người suốt thời gian qua chứ?</Text>
  <Text Key="42380CAB_27734">Không, không phải thế... Tớ... Tớ...</Text>
  <Text Key="57FF8F99_27735">Không sai. ...Cô sợ, phải không?\nCô không muốn ai biết rằng cô là một Thú Nhân.</Text>
  <Text Key="1C118E25_27736">Anh đang nói gì vậy? Anh phải có thể nhận ra ngay lập tức rằng con bé này là Thú Nhân. Nếu chúng ta là cùng một chủng tộc,\nthì còn hơn nữa...</Text>
  <Text Key="4DAA5956_27737">Không, Trưởng Lão. Con gái nhỏ này cố ý che giấu nó.\nĐó cũng là một vấn đề, nhưng có một vấn đề còn lớn hơn.</Text>
  <Text Key="A600BDD6_27738">Đó là vấn đề...?</Text>
  <Text Key="AE40E1BE_27739">Này, đứa trẻ. Hòa bình giữa bộ tộc Thú Nhân và Con Người... Nếu cô nói điều đó là có thể, vậy tại sao cô lại che giấu danh tính thật của mình?</Text>
  <Text Key="2F0A6D31_27740">Tớ hiểu rồi. Cô...\nCô thực sự không tin tưởng con người, phải không?</Text>
  <Text Key="6B643053_27741">...Ý anh là gì? Giải thích đi.</Text>
  <Text Key="98CEE46E_27742">Nếu con gái nhỏ này tin tưởng con người,\nthì không cần phải che giấu việc cô là Thú Nhân.\nNhưng tại sao cô lại che giấu danh tính thật của mình...?</Text>
  <Text Key="4BBBDDB9_27743">Đó là bởi vì sâu thẳm trong trái tim, con gái nhỏ này...\nkhông tin tưởng con người, không thể nghi ngờ!</Text>
  <Text Key="F5380869_27744">Trong khi nói "hòa bình, hòa bình",\nchính cô lại không tin vào nó nhất!\nLoại người như thế là gì vậy!?</Text>
  <Text Key="26B3F9D2_27745">Con gái nhỏ. Tớ đã cho phép cô gia nhập với tư cách là thành viên của "Bộ Tộc Hổ". Dù cô có là thành viên của Nightmare hay không, điều đó không thay đổi sự thật rằng cô là thành viên của Bộ Tộc Hổ.</Text>
  <Text Key="5205CD6E_27746">Nhưng nếu cô là một "Con Người" và cô tham gia với ý định đó, thì câu chuyện sẽ khác.</Text>
  <Text Key="2C8C90F9_27747">Cô đã tham gia nghi lễ thiêng liêng bằng cách giả mạo thành người khác... Cô đã phản bội bộ tộc Hổ của chúng tôi và làm ô uế nghi lễ của chúng tôi với tư cách là một con người.</Text>
  <Text Key="15A23D75_27748">Tớ... Tớ chưa bao giờ muốn...</Text>
  <Text Key="780FB672_27749">Trả lời tớ, con gái nhỏ. Cô là ai?\nCô là thành viên của Bộ Tộc Hổ? Hay là một con người?</Text>
