  <Text Key="006C8776_151050">THẬT... THẬT QUÁ TRỘI LẮM RỒI!!</Text>
  <Text Key="6570F2E0_151051">...Chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="0459B650_151052">Một ngày nào đó, ta sẽ chiếm được trái tim của Chàng... Và rồi, chúng ta sẽ táo bạo... tự hào, VÔ LIÊM SỈ táo bạo...</Text>
  <Text Key="6CF077CC_151053">Và thế là, với đôi má ửng hồng bởi những mộng tưởng phóng túng, Louise Marie mỉm cười thầm kín một mình.</Text>
  <Text Key="66BB161D_151054">Xin chào, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="4CF10EEB_151055">Xin lỗi, cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="BAA9F959_151056">Có đau chỗ nào không...!?</Text>
  <Text Key="9E973562_151057">Vừa rồi chuyện gì vậy...</Text>
  <Text Key="F113EEC2_151058">Xin lỗi, tôi đến muộn rồi!</Text>
  <Text Key="70E41E22_151059">Cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="74C80D1B_151060">*Tôi ôm lấy cô gái trong tay*</Text>
  <Text Key="948AC016_151061">Tôi sẽ đưa cậu đến phòng y tá!</Text>
  <Text Key="1E3A06CA_151062">Giáo viên chủ nhiệm</Text>
  <Text Key="8DAA5744_151063">Bạn học 1</Text>
  <Text Key="00B9A8DB_151064">Bạn học 2</Text>
  <Text Key="1F03E8F3_151065">Bạn học 3</Text>
  <Text Key="FFD59DC2_151066">Một công chúa thần thánh khoác áo choàng tối, với làn da trắng như tuyết, đứng ở hậu phương.\nCô triển khai một rào cản mạnh mẽ với cái giá là HP của đồng đội và\nchiếu sáng cây thánh đêm bằng một đòn tấn công hai lần mạnh mẽ xuất phát từ rào cản.</Text>
  <Text Key="3D04FB1D_151067">Để củng cố quan hệ với Landosol và bảo vệ đêm thánh với tư cách là một con quỷ,\nhãy cẩn thận canh giữ thành phố.\n{playername}... xin hãy dẫn dắt tôi. Tôi tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="E7950A4F_151068">Nhìn kìa, {playername}. Họ đang bán bánh!\nVà ở kia, hợp xướng đang hát...♪\nÀ! {playername}... tôi có đang quá hào hứng không?</Text>
  <Text Key="69F4B047_151069">...Tôi không nên để mình cuốn theo.\nVới tư cách là một công chúa, một con quỷ, tôi phải hoàn thành vai trò của mình.\nXin hãy canh giữ để tôi có thể hoàn thành nhiệm vụ... được chứ?</Text>
  <Text Key="D985F64D_151070">Thật sự... tôi rất vui được dành thời gian với cậu ở Landosol lần nữa.\nVà vào một ngày đặc biệt như thế này...</Text>
  <Text Key="5F3FBB7B_151071">...{playername}, ừm...\nTôi đang ở giữa nhiệm vụ của một công chúa và sứ mệnh của một con quỷ...\n</Text>
  <Text Key="3B8197D0_151072">Cậu dường như rất thành thạo cách ăn mừng Giáng sinh, {playername}.\nCó phải vì cậu có nhiều bạn nữ...?\nXin hãy giữ mức độ vừa phải, được chứ?</Text>
  <Text Key="19D33CF6_151073">...Tôi là một công chúa và một thiên thần... không thuộc về thế giới này.\nTôi có thể không thực sự hiểu tình yêu của con người.\n...Nếu vậy, đây là cảm giác tràn đầy gì?</Text>
  <Text Key="5FC2E7FF_151074">Quà tặng đáp lễ là...\n một phước lành đặc biệt từ quỷ dữ.\nChúc mừng Giáng sinh—{playername}♪</Text>
  <Text Key="72471A19_151075">Tuy nhiên, thời gian này thân yêu đến mức không thể chịu đựng được...\nCậu đã tặng tôi một món quà tuyệt vời... Hehe.</Text>
  <Text Key="40D92CD2_151076">Hôm nay thực sự là một ngày đặc biệt...\nĐã đến lúc quên đi địa vị, để vui đùa,\nnhăn mặt, hay ôm ấp...</Text>
  <Text Key="810EA014_151077">Buổi tiệc thiện chí bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="3F2E1E53_151078">Lyrael, thay thế cho người chủ Rosamen bị hủy diệt tình yêu, chủ trì buổi tiệc thiện chí hữu nghị. Cô thể hiện lãnh đạo bẩm sinh trong việc phối hợp với {playername} để vượt qua những sự kiện không khả thi, từ đó làm sâu sắc quan hệ hữu nghị giữa hai quốc gia.</Text>
  <Text Key="4E03C1AA_151079">Giữa lúc hỗn loạn khi tình yêu đang bị hủy diệt, Lyrael và {playername} tạm ngừng hoạt động với tư cách là quỷ Giáng sinh và tham dự buổi tiệc Giáng sinh dành để nuôi dưỡng thiện chí giữa hai quốc gia.</Text>
  <Text Key="8EFB5917_151080">Chào buổi chiều.\nTôi rất mong chờ buổi tiệc hôm nay.</Text>
  <Text Key="3E0B7D4B_151081">Rất vui được gặp công chúa Lyrael.\nTuy nhiên... về trang phục của công chúa thì sao?</Text>
  <Text Key="2A276837_151082">À, ừm...\nTôi nghe nói ở thế giới này, đôi khi người ta thường mặc trang phục hóa trang tại các bữa tiệc Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="2B75F8BA_151083">Ra vậy.\nNhưng... người đàn ông trẻ này với công chúa là ai?</Text>
  <Text Key="F3507CF7_151084">Tôi là người hướng dẫn của Lyrael.</Text>
  <Text Key="CF129D8D_151085">Ồ, ra vậy.\nTôi tin tưởng cậu cho hôm nay.</Text>
  <Text Key="2FE80A39_151086">Ahem.\nKính thưa quý vị, chào mừng.</Text>
  <Text Key="D8154936_151087">Tôi, Rosamen, sẽ là người chủ cho hôm nay.\nHôm nay, chúng ta có một bữa tiệc Giáng sinh cho Landosol và Gio-cái-gì-đó, nhưng—</Text>
  <Text Key="EB65CF29_151088">Tôi không quan tâm.\nTôi muốn nằm dài ở nhà mùa Giáng sinh này.</Text>
  <Text Key="70656842_151089">Rosamen...?</Text>
  <Text Key="9C89DD75_151090">Công chúa Lyrael, trang phục đó là sao?\nGio-cái-gì-đó là một đất nước kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="FF099446_151091">À...\nTôi cảm thấy muốn đánh rắm và ngủ.</Text>
  <Text Key="FBFF6444_151092">Mặc dù trang phục đáng lo ngại,\nthái độ đó thực sự không thể chấp nhận được, phải không...?</Text>
  <Text Key="02836EE0_151093">Rosamen, cô làm sao vậy...?!\nNếu tiếp tục thế này, một khe hở có thể hình thành giữa hai quốc gia...</Text>
  <Text Key="8AE6E4FF_151094">Có phải tình yêu đã bị hủy diệt...?</Text>
  <Text Key="D02EE4E5_151095">Thật không may, có vẻ như có khả năng...\nNghĩ rằng thiệt hại đã lan rộng đến mức này...</Text>
  <Text Key="DE3DE0D1_151096">Tuy nhiên, chúng ta phải đảm bảo thành công của buổi tiệc này\nđể làm sâu sắc kết nối giữa hai quốc gia.</Text>
  <Text Key="880FF8EB_151097">Tôi sẽ khiến Rosamen ngủ để xử lý vấn đề.\nChúng ta sẽ vượt qua buổi tiệc cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="152CB3E2_151098">Đã rõ!</Text>
  <Text Key="F0129BAB_151099">Vâng, mọi người, thời gian để giải tán.\nBuổi tụ họp Giáng sinh kết thúc—</Text>
