  <Text Key="8E98F874_95350">{playername}-kun, Kokkoro! \nCùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="355C6924_95351">T-Tôi nữa...!</Text>
  <Text Key="BC7F4E84_95352">Thưa Lady Hiyori, xin đừng cố quá sức...! \nNhững vết thương từ trận chiến với Miroku vẫn chưa lành hẳn...</Text>
  <Text Key="709F75D8_95353">Đừng lo. \nTôi cũng không thực sự tràn đầy năng lượng... \nNhưng đây là lúc tôi có thể vượt qua!</Text>
  <Text Key="B8DD8BFB_95354">... Đúng vậy, Hiyori. Dù đau đớn đến đâu, dù mệt mỏi ra sao... đó cũng không phải lý do để gác kiếm lại!</Text>
  <Text Key="C770396F_95355">Rei, Hiyori, và mọi người! Nếu có chuyện gì, tôi sẽ chữa lành cho các bạn ngay!</Text>
  <Text Key="CF6FDFAE_95356">... Hehe. \nMọi người chưa thay đổi, nhỉ? \nNgay cả lúc này, tôi vẫn không khỏi cảm thấy hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="25405F18_95357">Nhưng... Tôi không còn chỉ đứng nhìn nữa. \nTôi phải nghĩ ra điều gì đó tôi có thể làm để hữu ích...!</Text>
  <Text Key="BEB9FD75_95358">『 Trận chiến tiếp tục』</Text>
  <Text Key="24D35224_95359">『 Trạng thái tốt.』</Text>
  <Text Key="C87AF85D_95360">Ối trời?! Những tên này kết hợp như điên! Chúng có hơi quá táo bạo không?!</Text>
  <Text Key="821CFB62_95361">Đây là Trinity?! Thú vị! Nếu không thức tỉnh, sẽ gây phiền toái, đúng không?!</Text>
  <Text Key="30E94978_95362">...? \nLiệu Lady Kaya và những người khác có thể hoàn toàn kiểm soát sự thức tỉnh của chủng tộc Rồng theo ý chí của chính họ không?</Text>
  <Text Key="B7745923_95363">Ugh... Đ-Đó không phải sự thật! Vào những ngày tốt, tôi hoạt động hết mình từ sáng đến tối, bạn biết không?! Nhưng hôm nay, tôi bị muỗi đốt vào đuôi và không thể tập trung!</Text>
  <Text Key="229D3469_95364">Ý bạn là bạn không thể xử lý hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="8619BA0A_95365">Ừ, tôi đoán tôi vẫn không tự do như boss. Có nhiều yếu tố như kỹ năng và điều kiện, nên không dễ dàng... hay gì đó!!</Text>
  <Text Key="A176BD36_95366">Tuy nhiên, dường như Miss Sheffy đã thức tỉnh theo ý chí của chính mình trước đó...</Text>
  <Text Key="BCCD6061_95367">... À, dường như cô ta khác với chúng ta ở điểm nào đó. Tuy nhiên, tôi không thực sự biết nhiều về cô ấy.</Text>
  <Text Key="BCC7ED2D_95368">... Nhưng khác với chúng ta luôn bị boss sai khiến, nếu bạn cưỡng chế thức tỉnh bằng một loại sức mạnh nào đó... Boss có khiến bạn sử dụng doping thực sự nguy hiểm không? Boss--</Text>
  <Text Key="C74C49B3_95369">Ơ, có vẻ như ai đó đang chiến đấu gần cung điện hoàng gia...!</Text>
  <Text Key="E49E71FC_95370">Một cuộc đối đầu năng lượng ma thuật đáng kinh ngạc... Đây là Homare-san...?</Text>
  <Text Key="9E1AC85A_95371">... Hơn nữa, bên kia là...</Text>
  <Text Key="5211E8D1_95372">Đối thủ là một phụ nữ dùng tên Ellis hoặc Eringi. Người đang chiến đấu chắc chắn là đồ boss khốn kiếp của chúng ta, mặc dù...</Text>
  <Text Key="A63BF0E2_95373">Ừ. ...Liệu boss có đang làm một loại doping nào đó không...?</Text>
  <Text Key="E25867CE_95374">Kaya-pii! Hôm nay boss có vẻ lạ lắm!? \nBoss khốn nạn thường ngày vẫn mạnh nhưng đáng ghét... \nNhưng boss hôm nay cảm giác siêu siêu siêu mạnh!</Text>
  <Text Key="349EF085_95375">Ái chà?! Những tên này dám thế?!</Text>
  <Text Key="5F68B9C3_95376">Đừng lơ là, [Dragon's Nest]! \nBóng tối (Shadows) gây phiền toái, nhưng bộ ba chính còn mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="AA3869B9_95377">Apostles of Eris</Text>
  <Text Key="D3ED2004_95378">Trước đây, khi chúng ta chiến đấu cũng vậy.\nNhững đứa trẻ này đang nhân đôi sức mạnh bằng cách kết hợp quyền năng của chúng...!\nLàm sao chúng có thể phối hợp tốt đến thế...?!</Text>
  <Text Key="CC4AF6FA_95379">Không, điều đó không đúng.\nVới ma thuật giao tiếp, bạn cần đưa suy nghĩ của mình thành lời một lần...</Text>
  <Text Key="30B76334_95380">Ưmm... Đó là ma thuật giao tiếp?</Text>
  <Text Key="A56DB37A_95381">Giống như chúng kể cho nhau nghe chính xác những gì chúng thấy. Tôi khá chắc rằng Kaiser Insight cũng đã chia sẻ những gì quái vật và Shadows thấy với cô ấy...</Text>
  <Text Key="E563E0BE_95382">... chia sẻ...?</Text>
  <Text Key="83B810ED_95383">À, data link! \nĐó là cùng phương pháp như khi tôi nói chuyện với Nebbia...!</Text>
  <Text Key="553DD8CF_95384">Data link?</Text>
  <Text Key="53EBF6FB_95385">Tôi hiểu rồi. Bất kể khi nào họ là con người, nếu những sinh vật này là tạo tác của &quot;Eris&quot; - &quot;Administrator&quot;, thì sẽ không có gì ngạc nhiên nếu họ không chỉ có lông và cơ thể như chúng ta, mà còn có chức năng liên kết tương tự...!</Text>
  <Text Key="8E95F62A_95386">Tôi và Nebbia dường như đang sử dụng các kênh khác nhau.</Text>
  <Text Key="764459A4_95387">Tôi tìm thấy kênh của chúng! \nVậy là chúng đã trao đổi dữ liệu ở đây. \nĐược rồi...!</Text>
  <Text Key="3DD62FA3_95388">"Kokkoro-tan! Tớ yêu cậu nhiều lắm~!!!"</Text>
  <Text Key="88F55416_95389">"Ánh mắt trong trẻo! \nĐôi má mềm mại! Bàn tay nhỏ xinh! \nAhh, tớ muốn được cậu chăm sóc mãi mãi!!!"</Text>
  <Text Key="AC3921E8_95390">『 Hệ thống tắt......』</Text>
  <Text Key="77172FD4_95391">H-Hả?! Những cô gái này đột nhiên bắt đầu di chuyển kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="18EDF103_95392">Cái gì vậy trời...?</Text>
  <Text Key="95C7C8D3_95393">Hehe ♪ \nTôi đã ngắt quãng việc trao đổi thông tin lén lút của chúng! \nTôi đã tấn công chúng bằng toàn bộ sức mạnh bên trong đầu chúng!</Text>
  <Text Key="592A6BFA_95394">Fio, cậu tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="FEAFC45B_95395">Bên trong đầu Lady Ameth...\nĐó là gì...?</Text>
  <Text Key="063911F7_95396">Hả? \nĐ- Đó... là bí mật...</Text>
  <Text Key="8B633241_95397">Nhưng cậu đã cứu tôi!\nCảm ơn cậu rất nhiều☆</Text>
  <Text Key="D36205A5_95398">Hả, mặc dù ban đầu tôi không thể nhìn thấy gì, nhưng không thể đánh bại chúng như thế này──</Text>
  <Text Key="16B2B052_95399">Hựaaaa!?</Text>
