  <Text Key="490DE750_159650">Ối... đừng chỉ báo cáo tôi như thế chứ!?</Text>
  <Text Key="D76CA151_159651">Vậy thì, tôi nghĩ tôi có thể gia nhập cùng cậu, Tia</Text>
  <Text Key="677A1340_159652">Vì cậu và Precia trông giống nhau... nên không có vấn đề gì, phải không?</Text>
  <Text Key="3C9B0442_159653">Gì cơ----...?!</Text>
  <Text Key="65288FEE_159654">Ừm...?</Text>
  <Text Key="7B8685BC_159655">(Tại sao khuôn mặt của Azold-san lại xuất hiện...?)</Text>
  <Text Key="539AE713_159656">Không phải say nắng đâu, đừng lo!</Text>
  <Text Key="CC7ECDFE_159657">Được rồi, chơi thôi!</Text>
  <Text Key="48B611C6_159658">(Khuôn mặt của Azold-san lại xuất hiện rồi...!!)</Text>
  <Text Key="D19B7FD5_159659">Sonatine ~Small Sonata~</Text>
  <Text Key="CD90985B_159660">Aubade ～Dawn Song～</Text>
  <Text Key="B0886FFA_159661">Cantata ～Symphonic Music～</Text>
  <Text Key="8DB451D6_159662">Waltz  ～Elegant Dance～</Text>
  <Text Key="7EDCC7FF_159663">Vài ngày sau khi Ranpha ký hợp đồng thành công với tinh linh điên loạn tại Elven Village, {playername} trở về Landosol và sống những ngày bình yên. Tuy nhiên, một cuộc xáo trộn mới sắp ập đến với cậu...</Text>
  <Text Key="9907B761_159664">Vâng, có thể là ai chứ...?</Text>
  <Text Key="07525072_159665">{playername}-kun... Kokkoro-chan... Cứu... với...</Text>
  <Text Key="FF6AA530_159666">...Hauuu~</Text>
  <Text Key="489172CE_159667">C-Cô Ranpha?!</Text>
  <Text Key="B04F80D9_159668">Ừ-Ừm... Tôi... đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="930A1CE8_159669">Cô Ranpha, cô đã tỉnh lại rồi à? Thật may mắn... Cô ngã bất tỉnh đột ngột quá, tôi không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="E22EB8A6_159670">A-Ah, v-vâng... Tôi rất xin lỗi... Vì đã ngã bất tỉnh đột ngột...</Text>
  <Text Key="A09702D1_159671">Không, đó không phải vấn đề, nhưng... Có chuyện gì khiến cô lo lắng vậy? Tôi thấy cô vẫn mặc trang phục của Hát Mời Tinh Linh... Hơn nữa, cô trông khá mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="C8483C1D_159672">V-Vâng... Thực ra, cô thấy đấy... Tôi đã luyện tập... kỹ thuật hát mời gần Landosol. Tôi vẫn... chưa đủ mạnh như một Hát Mời Tinh Linh một mình... nên...</Text>
  <Text Key="9442C892_159673">Tôi đã cố gắng hết sức... để cải thiện kỹ thuật hát mời... và chăm sóc tinh linh bé... nhưng...</Text>
  <Text Key="E9ACD9F9_159674">Kyuuuuuu!!</Text>
  <Text Key="395335D0_159675">A-Ah... Xin lỗi nhé? Chắc là đến giờ ăn rồi... Nào, đi thôi...</Text>
  <Text Key="3D1C75B3_159676">Kyuu...♪</Text>
  <Text Key="01D294D3_159677">Hehe... Có bình tĩnh lại chưa...?</Text>
  <Text Key="B36802A0_159678">Kyuu...kyuuu! Kyuuuu~!</Text>
  <Text Key="62AD3939_159679">Haah... Tôi biết mà, không được như mong đợi... Uuu... Thật sự, tôi phải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="16A07619_159680">Ừm... Có vẻ tinh linh đó bất an. Tôi nghĩ nó điềm tĩnh hơn một chút khi chúng ta rời Elven Village...</Text>
  <Text Key="2A034448_159681">Cậu nói đúng... Kể từ khi rời Elven Village... Tình trạng của nó ngày càng tệ hơn...</Text>
  <Text Key="F849E5D2_159682">Tôi đã cho nó ăn... hát ru nó suốt đêm... thậm chí chơi với nó cả ngày... Tôi đã thử chăm sóc nó bằng đủ cách, nhưng... dường như không cách nào hiệu quả...</Text>
  <Text Key="2F35BCB7_159683">Ra vậy. Vậy thì, cô Ranpha, lý do cô ngã bất tỉnh lúc nãy là do mệt mỏi vì nuôi con...?</Text>
  <Text Key="FF880449_159684">Đ-Đúng vậy... Tôi xin lỗi vì đã gây phiền phức... Nhưng tôi không còn ai khác để nhờ vả... Chika-chan dường như bận công việc, và...</Text>
  <Text Key="C2EEE6AB_159685">Không, cô không cần xin lỗi đâu. Tôi cũng không phải là Hát Mời Tinh Linh, nhưng tôi vẫn biết cách xử lý tinh linh. Nào, Tinh Linh Đáng Kính... Bên này.</Text>
  <Text Key="0F8E11A2_159686">Kyuu...?</Text>
  <Text Key="D62AD124_159687">Cái này... Có vẻ liên kết của tinh linh với thế giới này đã khá yếu.</Text>
  <Text Key="DB5E99A0_159688">Ý-Ý cậu là gì...?</Text>
  <Text Key="315C2C41_159689">Chi tiết hơn--Các phần bị hỏng của đứa trẻ này đã được cô sửa chữa, cô Ranpha, cho phép nó tái sinh, phải không? Khi đó, mối liên hệ của nó với thế giới này đã bị cắt đứt.</Text>
  <Text Key="4CDF1FAE_159690">Tuy nhiên, ngược lại, tinh linh kiểm soát vạn vật... chúng là một phần của thế giới này. Nói đơn giản, chính vì chúng kết nối với thế giới nên chúng tồn tại. Vì vậy, nếu mối liên kết đó bị cắt đứt...</Text>
  <Text Key="0665B602_159691">Điều đó sẽ khiến bản thân sự tồn tại của tinh linh trở nên bất ổn. Trong trường hợp xấu nhất... nó có thể không còn tồn tại được trong thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="53829AB6_159692">Hả...?! Vậy thì đứa nhỏ này... sẽ biến mất...?</Text>
  <Text Key="642D11E0_159693">Vâng... nói vậy, tôi tin rằng không có gì phải lo lắng. Bởi vì đứa nhỏ này có cô, cô Ranpha... &quot;Mẹ&quot; của nó.</Text>
  <Text Key="593F98A4_159694">Bởi vì liên kết của nó với thế giới yếu, mối ràng buộc nó đã xây dựng với cô, cô Ranpha, chính là đường sống của nó. Mặc dù có vẻ như một giải pháp không đáng tin cậy ở cái nhìn đầu tiên, nhưng các mối ràng buộc có thể được nuôi dưỡng──</Text>
  <Text Key="FAF78011_159695">Nói cách khác, nếu cô Ranpha dành thêm tình yêu thương cho đứa trẻ này, tình trạng bất ổn hiện tại có thể tự giải quyết trong quá trình đó.</Text>
  <Text Key="6594F658_159696">Nếu tôi... dành tình yêu thương cho nó...</Text>
  <Text Key="66E5611C_159697">...Đ-Được, tôi hiểu rồi. Đứa nhỏ này là tinh linh duy nhất đã vất vả ký hợp đồng với tôi, dù sao... Tôi phải bảo vệ cậu...</Text>
  <Text Key="D309A56C_159698">Nhiều hơn... thậm chí nhiều hơn nữa... Tôi sẽ cố gắng hết sức... để chăm sóc cậu...!</Text>
  <Text Key="7EFC8028_159699">Hả...? Cô chắc chứ? Cô sẽ cứu mạng tôi... mặc dù...</Text>
