  <Text Key="604EB6A4_130800">Một ngày, khi công viên trở lại bình thường... \nTớ muốn diễu hành cùng mọi người mà tớ kính trọng!</Text>
  <Text Key="6AA8142F_130801">Tớ vui khi nghe vậy♪ \nGọi tớ bất cứ lúc nào! \nTớ muốn mọi người ở Gio Teogonia cũng biết về thần tượng nữa!</Text>
  <Text Key="85BA2462_130802">Cảm ơn nhiều lắm! \nTớ háo hức được diễu hành cùng mọi người trong bộ đồ thỏ đồng bộ!</Text>
  <Text Key="5D0E270F_130803">V-Vẫn là thỏ rồi...!?</Text>
  <Text Key="D79FE805_130804">Vâng! \nTớ chắc chắn mọi khách hàng sẽ cười!♪</Text>
  <Text Key="999BAB42_130805">Ưm... \nTất nhiên tớ đồng ý tham gia diễu hành, nhưng... \nChẳng lẽ tớ không nên mặc trang phục sân khấu thông thường...?</Text>
  <Text Key="EEF887F3_130806">Chika đang nói cái gì vậy?! \nKhi vào làng, phải tuân theo làng!</Text>
  <Text Key="004E05ED_130807">Tsumugi chỉ đơn giản muốn thấy chúng ta dạng thỏ thôi...?</Text>
  <Text Key="73317AB4_130808">Đúng vậy. \nViệc trung thực với ham muốn của bản thân có gì sai chứ?!</Text>
  <Text Key="3412E615_130809">Vậy nên, cứ để tớ may bộ đồ thỏ cho buổi diễu hành!</Text>
  <Text Key="D40DD148_130810">Hehe, tớ háo hức xem trang phục của Tsumugi♪ \n...Ồ, tớ nghĩ ra ý hay rồi</Text>
  <Text Key="AFBC8BEE_130811">Sao chúng ta không mời một MC cho buổi diễu hành? \nVà chúng ta sẽ thêm 'pyon' vào cuối câu♪ \nVì chúng ta đang mặc đồ thỏ mà!</Text>
  <Text Key="3E5AFEF1_130812">Nó chắc chắn có tác động. \nTớ chắc chắn mọi người ở Gio Teogonia sẽ vui khi nghe điều đó!</Text>
  <Text Key="F52A744D_130813">Boing? Wow, trông cậu vui quá! \nTớ biết thần tượng tuyệt vời mà, boing boing!</Text>
  <Text Key="545B90DB_130814">Đúng không? \nHãy làm cho buổi diễu hành này tuyệt nhất, Chikapyon!</Text>
  <Text Key="0ABEE287_130815">Ực... \nThật xấu hổ khi nói, nhưng... \nTớ nghĩ mình không thể từ chối...</Text>
  <Text Key="50236EDA_130816">...Không còn cách nào. \nTớ sẽ quyết tâm...! \nTớ sẽ cố gắng hết sức cho nụ cười của mọi người... Pyon!</Text>
  <Text Key="6929140E_130817">Sau đó... \nCarmina và Kururu nhảy (pyon) ở cuối câu, thảo luận về loại diễu hành nào, và trở nên hào hứng.</Text>
  <Text Key="DDBBA9DA_130818">Không! \nTuyệt đối không!!!</Text>
  <Text Key="DAAC3695_130819">Ôi trời. \nBình tĩnh lại, Aoi-chan.</Text>
  <Text Key="B9E0DCFB_130820">Và thế là, tiếng hét của Aoi vang vọng khắp quảng trường Gio Teogonia vào ngày hoàn thành buổi hội thảo an toàn.</Text>
  <Text Key="8452A7D8_130821">Destroyer-kun</Text>
  <Text Key="CAFEA1F3_130822">Twin Dragon Service Date</Text>
  <Text Key="8B8CED0C_130823">Bầu trời xanh của 'Gio Teogonia' trong xanh.\nDưới bầu trời đó, Lind và Wurm đã nhận một yêu cầu nào đó từ Ông Popo.</Text>
  <Text Key="BB564A52_130824">──Tôi xin cậu!!\nCậu sẽ giúp tôi với thí nghiệm trên cỗ máy mới chứ!</Text>
  <Text Key="A06580FC_130825">Chúng tôi không thể cứ tháo và lắp tay được.\nNếu là thí nghiệm với khoan hay nắm đấm tên lửa,\nthử người khác không hơn sao?</Text>
  <Text Key="E9D7FAA6_130826">Không, không, không, hôm nay khác!\nLần này, thứ tôi làm là máy cho thể thao dưới nước!</Text>
  <Text Key="161A4540_130827">Tôi muốn nhận đánh giá về cảm giác khi lái nó.\nTôi muốn nghe cảm nhận chân thật của các bạn trẻ!</Text>
  <Text Key="6C3E0666_130828">Ra vậy, là vậy sao.\nNếu vậy, có lẽ chúng tôi có thể giúp được...?</Text>
  <Text Key="41F37FA2_130829">...Hừm. Tôi nghĩ làm ơn cho Ông Popo không phải ý tệ.\nChúng tôi sẽ giúp. Miễn là không quá phiền phức.</Text>
  <Text Key="09EFDE4F_130830">Ồ, cậu nhận rồi! Tôi biết ơn!\nTôi sẽ chuẩn bị ở hồ, nên tìm thêm một người nữa và đưa họ theo!</Text>
  <Text Key="253998BF_130831">Hả? \nThêm một người nữa?</Text>
  <Text Key="5D39AB3D_130832">À, cỗ máy này cho ba người!\nTôi để cậu chọn, nên tôi trông cậy vào cậu!</Text>
  <Text Key="55F863E6_130833">Tự mình đi tập hợp người...\nĐiều này đột ngột trở nên phiền phức...\nTôi có thể về nhà không? Chị.</Text>
  <Text Key="FCC0922E_130834">Tất nhiên là không.\nVì chúng ta đã nhận, phải hoàn thành cho thật đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="AD5D15FE_130835">Ừ, ừ...\nNhưng tôi tự hỏi có ai điên đến mức đi theo cái này không...\n...Hả? Người đó là...</Text>
  <Text Key="F441E042_130836">Cậu đến báo cáo rồi, phải không?\nCảm ơn vì đã làm việc vất vả.\nXin hãy nghỉ ngơi ở lâu đài...</Text>
  <Text Key="48E2FB80_130837">Không. Vừa đúng lúc.\nNếu cậu rảnh sau này, cậu có thể đi theo một chút không?</Text>
  <Text Key="87D85D3D_130838">Khoan đã, Wurm!?\nCậu không thể nhờ ơn từ người vừa mới xong nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="CA090E1D_130839">Hả... Được chứ?\nThôi... À, cảm ơn. Kishi-san...</Text>
  <Text Key="48D166AB_130840">Dù là lòng tốt của cậu, hay việc cậu dễ điều khiển. \nCậu giống chị tôi quá.</Text>
  <Text Key="01C54F37_130841">Wyyyrm!!</Text>
  <Text Key="FBAD1BEF_130842">Được rồi, được rồi, cậu không dễ, cậu không dễ.\n...Thôi, chúng ta đi thôi, Kishi-Person?</Text>
  <Text Key="5ECE70FF_130843">Và thế là mọi người hướng đến hồ nơi Ông Popo đang chờ──</Text>
  <Text Key="04F60483_130844">Wow...♪</Text>
  <Text Key="3E351372_130845">Heh... Cái này khá đấy.</Text>
  <Text Key="ED5012A4_130846">Gahaha!\nTốc độ này sao! Cảm giác tự do!\nSự sảng khoái! Đây là cảm giác mới, phải không!</Text>
  <Text Key="D9823704_130847">Vâng!♪ Tớ chưa bao giờ lái thứ vui vẻ như thế này!\n...Nhưng tớ hơi lo về sự cân bằng.</Text>
  <Text Key="46DBF84D_130848">Nhớ lại thì, cậu không giỏi bơi lội, phải không, Kishi-san?\nCẩn thận đừng rơi xuống nước, được chứ?</Text>
  <Text Key="E904150D_130849">Không, không thể chỉ dựa vào ý chí để sống sót được.\nNắm chặt lấy.\nVì chị tôi.</Text>
