  <Text Key="0A8A502E_143500">Chưa kể,\nhiện tại mọi người khác ở Caon đều bận rộn.\nTôi chắc chắn cần một trợ lý.</Text>
  <Text Key="F9C130EE_143501">Anh ấy cũng không có vẻ là người xấu,\ncho nên có lẽ sẽ đáng giá.</Text>
  <Text Key="4DD99541_143502">Này, bạn của tôi,\nthời điểm của bạn không thể nào tốt hơn.\nTôi đang nghĩ đến việc tổ chức một đợt tuyển dụng nữa.</Text>
  <Text Key="9E20BD93_143503">Nếu bạn thật sự nghiêm túc về việc này,\nthì sao nếu chúng ta trở thành đối tác?</Text>
  <Text Key="96D36EDF_143504">Ồ.\nVề lương của bạn, tôi sẽ trả từ túi tiền của tôi.</Text>
  <Text Key="024A938A_143505">Tuy nhiên, tôi vẫn là người mới ở đây.\nTôi không thể hứa hẹn quá nhiều,\nđặc biệt so với các công việc khác..</Text>
  <Text Key="8FAA035C_143506">Bạn vẫn ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="C53936F2_143507">Cảm ơn.\nTôi sẽ rất biết ơn nếu bạn bắt đầu ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="3A0AC6D1_143508">Nhưng trước tiên uống cà phê đã nào?\nTôi cần một chút thời gian để giải thích tất cả, rốt cuộc.\nVề vụ án khủng khiếp mà chúng ta sẽ cùng giải quyết.</Text>
  <Text Key="FA7FAFCE_143509">Hehe.\nTôi thực sự mong được làm việc với bạn, trợ lý trung thành của tôi. ♪</Text>
  <Text Key="51593A90_143510">”Tôi rất vui vì có thể gặp lại bạn”</Text>
  <Text Key="368A03E6_143511">Kiri, người có trái tim gần gũi với Kasumi, là người duy trì sự tồn tại của cô ấy sau khi cô ấy bắt đầu trở thành Lost. Cùng nhau, Izz và Kiri tìm kiếm Shadow đã tấn công Kasumi; và Kiri tận hưởng thế giới một cách hết lòng, bất chấp biết rằng chỉ còn ít thời gian.</Text>
  <Text Key="0094F8C7_143512">Kasumi đã nhận một đòn tấn công chí mạng từ một Shadow.\nNgay khi cô ấy sắp trở thành Lost trong vòng tay của Izz,\n một giọng nói vang lên từ miệng cô ấy.</Text>
  <Text Key="CE41882E_143513">Có vẻ... tôi đã đến muộn.</Text>
  <Text Key="5F79A495_143514">Tôi xin lỗi vì bạn đã phải trải qua điều gì đó đau đớn như vậy.\nTôi ước gì mình có thêm sức mạnh.</Text>
  <Text Key="F2C9CEE2_143515">... Không.\nNgay cả khi tôi có loại sức mạnh đó,\ntôi cũng không thể cảm nhận được suy nghĩ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E037A60E_143516">Nhưng, bây giờ vẫn chưa muộn.\nKhi Kasumi sắp trở thành Lost,\ntôi đã sắp kết nối với sự tồn tại của cô ấy ở khoảnh khắc cuối cùng.</Text>
  <Text Key="129A15D7_143517">Tuy nhiên, tôi đã sử dụng một phương pháp thực sự vi phạm quy tắc.</Text>
  <Text Key="48B40616_143518">Trái tim của Kasumi đã bị Shadow gây tổn thương nghiêm trọng.\nNếu cô ấy giữ nguyên như vậy, chắc chắn cô ấy sẽ trở thành Lost.</Text>
  <Text Key="69C6D029_143519">... Nếu trái tim, là cốt lõi, bị mất,\ncơ thể, là nơi chứa nó, cũng sẽ bị mất.</Text>
  <Text Key="B6BA9FC1_143520">Vì vậy, tôi đã hành động để ngăn chặn điều đó.\nMột mẹo khá bất thường mà tôi có thể sử dụng\nchỉ vì đó là Kasumi.</Text>
  <Text Key="755EE121_143521">Tôi đã bù đắp cho trái tim sắp biến mất,\nbằng một trái tim khác.</Text>
  <Text Key="9A62C1F0_143522">Đó là thứ kết nối cơ thể Kasumi với thế giới này bây giờ.\nNó cực kỳ gần với trái tim thật của cô ấy,\nđến mức có thể lừa được cả thế giới.</Text>
  <Text Key="1953B5AB_143523">Một trái tim mà bạn đã biết, thực tế.</Text>
  <Text Key="9B6013EB_143524">Nhưng, đây vẫn là một hành động lừa dối.\nNếu nó bị phát hiện, thì mọi chuyện kết thúc.\nThế giới sẽ xóa bỏ nó như một chất ô nhiễm ngoại lai.</Text>
  <Text Key="55863891_143525">Đừng nghĩ rằng bạn còn nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="6C11EF67_143526">Trước khi chúng ta mất cơ hội này... hãy tìm ra.\nTìm Shadow đã đánh cắp trái tim Kasumi.</Text>
  <Text Key="57A4EB65_143527">Đây là tất cả những gì tôi có thể làm cho bạn.\nBạn nên hỏi đứa trẻ đó phải làm gì tiếp theo.</Text>
  <Text Key="8870E537_143528">Cô ấy vẫn chưa thể nói chuyện một cách dễ dàng,\nnhưng khi cô ấy ở trong ký ức tự do của tôi, cô ấy đã thấy nhiều ký ức khác nhau.\nVì vậy cô ấy có thể nói được nhiều hơn trước.</Text>
  <Text Key="DD50BACD_143529">À, đúng rồi.\nCô gái đó gần như vừa mới chào đời.\nHãy đối xử tốt với cô ấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="E4D96737_143530">”... Senpai.”</Text>
  <Text Key="CD05E761_143531">”Chào buổi sáng.”\n”Bạn sắp muộn rồi, ngủ nướng.”</Text>
  <Text Key="54790BF0_143532">”Bạn có biết... tôi là ai không?”</Text>
  <Text Key="ECD84232_143533">”Vâng.”\n”Tôi rất vui vì bạn nhớ tôi.”</Text>
  <Text Key="8651102A_143534">”Là tôi, Kiri.”</Text>
  <Text Key="B7262E15_143535">”Tôi nghĩ tôi có thể giúp đỡ senpai,\nđể cứu vãn thám tử vĩ đại.”</Text>
  <Text Key="D67F8555_143536">”Tôi có truyền đạt đúng không?”</Text>
  <Text Key="A8057615_143537">”Cảm ơn.”\n”Tôi rất vui.”</Text>
  <Text Key="2D8F5423_143538">”... Ehehe ♪”</Text>
  <Text Key="3A35BF56_143539">Dạo này bạn thế nào?</Text>
  <Text Key="36C8E836_143540">”Đó là một câu hỏi khó.”\n”Có vẻ như tôi đã ngủ rất lâu.”\n”Nhưng giờ tôi có thể nhảy lên nhảy xuống.”</Text>
  <Text Key="092BC8EF_143541">Tôi rất vui vì có thể gặp lại bạn</Text>
  <Text Key="808D0FE9_143542">”Tôi cũng vậy.”\n”Tôi rất vui vì có thể nhìn thấy\nsenpai mà tôi yêu lần nữa.”</Text>
  <Text Key="BC61EACA_143543">Thử bắt tay</Text>
  <Text Key="7B47D7FC_143544">”Meow ♪”\n”À... Có phải sai không?”\n”Bạn... không phải ý ‘chân’?”</Text>
  <Text Key="E1FD88BE_143545">”Vậy thì, senpai, hãy bắt đầu điều tra.”</Text>
  <Text Key="DD80EFCB_143546">”Bạn có nhớ không?”\n”Chúng ta sẽ tìm Shadow đã tấn công thám tử vĩ đại.”</Text>
  <Text Key="3822A0C4_143547">”Phương pháp, đúng không?”</Text>
  <Text Key="460AD6A5_143548">”Để giải quyết một bí ẩn, bạn cần bằng chứng.”\n”Tìm kiếm nhân chứng là điều cơ bản.”</Text>
  <Text Key="D3C47263_143549">”Tôi đã muốn nói điều đó từ lâu.”</Text>
