  <Text Key="C779439B_38850">Mình vui vì cậu hạnh phúc.\nVậy thì, mình đi đây──</Text>
  <Text Key="93AB1B86_38851">Ơ, sao bên đó ồn ào vậy?\nCó đám đông tụ tập...\nCó lẽ họ đang tổ chức sự kiện gì đó.</Text>
  <Text Key="BA375D45_38852">Không, hôm nay vẫn là ngày chuẩn bị, không có sự kiện nào. Sự kiện ăn uống với Bệ Hạ lúc nãy hoàn toàn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="DC831A56_38853">Nếu vậy, có thể là xung đột đột xuất.</Text>
  <Text Key="1C21F68A_38854">Ôi trời ơi! Chúng ta vẫn còn đường dài trước sự kiện chính! Chuyện gì đang xảy ra vậy?! Mình không thể chịu đựng thêm sự cố phiền phức nào nữa! Nếu tới lúc đó, mình sẽ trực tiếp lên tiếng!</Text>
  <Text Key="955C0A30_38855">Sao vậy, nhiều người trẻ thế... Theo mình thấy, người đàn ông lịch lãm kia có vẻ là thủ lĩnh.</Text>
  <Text Key="E2752CAF_38856">Những người trẻ tụ tập lại có vẻ bất an, đây chắc chắn là một sự kiện vô lý.\nNó không phù hợp với sự kiện Giáng Sinh mà mình đã lên kế hoạch!</Text>
  <Text Key="FBC406E2_38857">Này, này {playername},\nmình có cảm giác đã thấy cảnh này rồi...\nvà nó khiến mình có cảm giác xấu.</Text>
  <Text Key="73A62692_38858">Mọi người đã sẵn sàng chưa? Tài chính, địa vị xã hội, danh tiếng... 100 thanh niên nam nữ được chọn lọc kỹ đang tham gia một sự kiện hẹn hò nghiêm túc để tìm kiếm bạn đời định mệnh...</Text>
  <Text Key="33517B34_38859">Chúng ta sẽ tổ chức "Debutante Shangri-La"!! Hãy bắt đầu lễ hội!!</Text>
  <Text Key="19811610_38860">Hả? Điều đó đúng thật ư!?\nCác ngươi khá là táo bạo khi tổ chức sự kiện giữa thành phố mà thậm chí không báo cáo.</Text>
  <Text Key="986C842A_38861">Này các ngươi!\nKhông thông báo cho cung điện\nxin hãy kiềm chế việc tổ chức sự kiện lớn như vậy mà không có phép──</Text>
  <Text Key="0FBB32F7_38862">Khoan, Creditta! Có gì đó hơi kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="345AA78A_38863">Hả?\nÝ cô là "kỳ lạ" thế nào?</Text>
  <Text Key="DB4221A4_38864">Lời thoại của Rosemen, nét mặt và trang phục của người tham gia, mọi thứ đều giống hệt như trước. Nếu họ nói đây là sự kiện mới, có vẻ hơi không tự nhiên.</Text>
  <Text Key="9ACBC6EF_38865">Ơ, vậy thì có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="EB342514_38866">Mình không muốn tin, nhưng phải chăng nó đang tái hiện "Debutant Shangri-La" từ lúc đó...</Text>
  <Text Key="50CCB8C1_38867">...{playername}, đúng thật ư?</Text>
  <Text Key="0DEC8A7C_38868">Mình nghĩ không còn nghi ngờ gì nữa.</Text>
  <Text Key="D4037EB8_38869">...Thật sự, đầu mình cảm thấy như sắp điên rồ.\nTuy nhiên, ít nhất mình có thể hiểu rằng một điều gì đó cực kỳ bất thường đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="36F048A4_38870">Nếu mình vô tình dính vào, sẽ rất phiền phức.\nBệ Hạ, xin hãy rời khỏi nơi này càng sớm càng tốt...</Text>
  <Text Key="5E11B994_38871">......Ơ, mình muốn thử tham gia.</Text>
  <Text Key="B416CC04_38872">...Xin lỗi, Bệ Hạ. Cô vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="E86B8EF6_38873">Từ khi nghe câu chuyện trước,\nnó cứ bận tâm mãi không thôi.\nCreditta, mình sẽ tham gia một chút☆</Text>
  <Text Key="C2FEABDE_38874">Mình sẽ tham gia☆ Gặp lại sau nhé, được chứ? Cô có hiểu ý nghĩa đằng sau tất cả này không? Làm sao một người như cô, được coi là công chúa của một quốc gia, có thể tham gia sự kiện hẹn hò như thế?!</Text>
  <Text Key="8771AED5_38875">Sự kiện Giáng Sinh từ lúc đó!</Text>
  <Text Key="B9BC5084_38876">M-Mình xin lỗi vì sự hiểu lầm! Không phải mình quan tâm đến hôn nhân sắp đặt hay gì cả, nhưng khi nghe rằng có thể tham gia nhiều cuộc thi, nghe có vẻ vui... Có được không...?</Text>
  <Text Key="D2BA2DDD_38877">...T-Tuy nhiên, mình vẫn không thể nào tưởng tượng được việc chèn vai vào một hiện tượng chưa biết.\nMình không thể hoàn toàn đồng ý.</Text>
  <Text Key="4D8866DA_38878">Nhưng, đây là tái hiện sự kiện trong quá khứ, phải không?\nNếu hai người có kinh nghiệm, các người nên có thể dự đoán chuyện gì sẽ xảy ra, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="41980E29_38879">Hả, ừ, có lẽ vậy...</Text>
  <Text Key="AA0181F9_38880">Bệ Hạ không có dấu hiệu dừng lại, vậy cô nghĩ sao? Hai người có cùng tham gia sự kiện với Bệ Hạ không?</Text>
  <Text Key="526EFEE6_38881">Vốn dĩ, làm cánh tay đắc lực là công việc của tôi.</Text>
  <Text Key="9017717F_38882">Được rồi, nếu cô định tham gia, vậy tôi không ngại... \nĐược chứ, Pecorine?</Text>
  <Text Key="1261560B_38883">Tất nhiên☆ Chắc chắn vui hơn khi mọi người cùng tham gia!</Text>
  <Text Key="77A5DAAA_38884">Khoan đã! Xin đừng cứ thế tiếp tục cuộc trò chuyện mà không có sự cho phép!</Text>
  <Text Key="2F087C19_38885">Không, cô Creditta, đây là cơ hội đấy. Nếu cô Creditta cũng tham gia và vui vẻ cùng mọi người, đồng thời bảo vệ, tôi chắc chắn ấn tượng của Bệ Hạ chắc chắn sẽ được cải thiện.</Text>
  <Text Key="ACFF8200_38886">Hừm... K-Không, tôi sẽ không tin lời đó. Cô lúc nào cũng giỏi ăn nói thế, phải không? Nhưng, nhưng? Nếu là để bảo vệ Bệ Hạ, thì tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tham gia, đúng chứ~?</Text>
  <Text Key="2D6781E6_38887">Mặc dù đây là một sự kiện đã biết,\nkhông thể phủ nhận rằng đó là một hiện tượng kỳ lạ.\nXin hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="792E0DFB_38888">...Nhân tiện, Thư Ký Số 1.\nCô không cần tham gia, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BC16E5A5_38889">Vâng. Tôi sẽ kiềm chế tham gia một sự kiện lố bịch như vậy vì nó mệt mỏi. Xin hãy cố gắng hết sức thay mặt tôi, cô Creditta. Tôi sẽ giám sát từ đây trong khi uống một tách trà.</Text>
  <Text Key="4B4834D7_38890">Cô đang cố biến sự khô khan của mình thành thức ăn khô...?</Text>
  <Text Key="EEE9D7F5_38891">Ha... Mình không thể tin nổi mình sắp tham gia sự kiện đó một lần nữa. Như mong đợi, mình không thể dự đoán chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="231EA477_38892">Mình xin lỗi vì đã liên lụy cậu...</Text>
  <Text Key="2CD3917C_38893">Cậu chưa làm gì sai cả.\nKhông cần xin lỗi chút nào. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="AF274A06_38894">Lần trước, mình ở đội khác với cậu, nên\nmình cảm thấy hơi vui...</Text>
  <Text Key="CC34E056_38895">Ơ, k-không có gì. Giờ thì, hãy tập trung vào trò ném tuyết.\nVì chúng ta đã thua đội của Akino trước, lần này chúng ta sẽ──</Text>
  <Text Key="3E694F1C_38896">Ahaha☆ Được rồi được rồi, cứ tiếp tục đi!\nCreditta, tuyết đã sẵn sàng chưa──</Text>
  <Text Key="BC4292E6_38897">Mọi thứ đã sẵn sàng ở đây. Chúng ta có thể bổ sung nhiều như cần, nên xin hãy chỉ tập trung vào việc đánh bại kẻ thù, Bệ Hạ.</Text>
  <Text Key="DC9AD385_38898">Như mong đợi, Creditta, cô đáng tin cậy quá☆</Text>
  <Text Key="620C679D_38899">Đây chỉ là một nhiệm vụ nhỏ đối với tôi, Bệ Hạ. Tôi sẵn sàng chuẩn bị cả một quả tuyết cho người. Và tất nhiên, nếu cần, tôi thề sẽ bảo vệ Bệ Hạ bằng mạng sống của mình!</Text>
