  <Text Key="01324BE6_49050">Không được? Tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="8058A3A1_49051">Anh trai tôi sẽ không trở lại bình thường chỉ như vậy. Có thể nói rằng việc tôi quay lại chỉ là một trùng hợp, hay nói đúng hơn là một sự bất thường... Tôi không thể giải thích rõ ràng, nhưng đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="570B22BD_49052">Hừm... Từ nãy đến giờ, cậu có vẻ khá chắc chắn về điều cậu tuyên bố.</Text>
  <Text Key="389A6F28_49053">Barusu lúc nào cũng thốt ra những điều vô nghĩa. Nếu cậu lấy mọi lời hắn nói ra nghiêm túc, cậu sẽ không chịu đựng được lâu đâu.</Text>
  <Text Key="42744E66_49054">Thỉnh thoảng tôi cũng nói những điều khá đúng đắn, cậu biết chứ?! Dù sao... Để đưa anh trai tôi trở lại hình dạng ban đầu, chúng ta phải tìm con cá voi trắng bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="6E8FD46E_49055">...Và tôi nhấn mạnh rằng phải càng sớm càng tốt. Tôi biết điều này có thể khó tin, nhưng...</Text>
  <Text Key="6AAEF1D4_49056">Ra vậy, tôi hiểu rồi! Vậy, hãy bắt đầu theo kế hoạch ban đầu, hay nói đúng hơn là nghiêm túc hơn về nó!</Text>
  <Text Key="205B0C5D_49057">Cậu tin tôi nhanh đấy! Tuy nhiên, Nee-sama ở kia, một &quot;người thân&quot; của tôi, vẫn còn rất đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="EC7820C8_49058">Subaru, cậu đôi khi có thể nói những điều kỳ quặc, nhưng tôi biết cậu không phải kẻ nói dối, phải không? Nếu chúng ta cần vội, chúng ta có thể chia thành hai nhóm. Chúng ta sẽ chia thành hai nhóm, một nhóm với tôi và một nhóm với Pecorine.</Text>
  <Text Key="BD7140D1_49059">Emilia, cậu cũng...!</Text>
  <Text Key="98486C65_49060">...? Có chuyện gì vậy, Subaru?</Text>
  <Text Key="C90203F6_49061">Không, ý tôi là... Tôi không thực sự chắc chắn cách diễn đạt... Heheh.</Text>
  <Text Key="D39BB756_49062">Tôi nghĩ Subaru muốn được Lia chiều chuộng thêm chút nữa~</Text>
  <Text Key="E51C6008_49063">V-Vậy sao! Trong trường hợp đó, Rem sẽ không ngại chiều chuộng một &quot;cậu bé ngoan&quot; nếu cậu mong muốn...</Text>
  <Text Key="03DDE5BC_49064">Dừng lại ngay, Rem. Nếu Ram chứng kiến cảnh tượng như vậy một lần nữa, cô ấy có thể ngất đi. Vì cười, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="58E4B6EE_49065">Tôi có một lũ bạn thật tuyệt vời nhỉ... Ê!</Text>
  <Text Key="491669CF_49066">Trời ạ, các cậu thật sự rất sôi nổi. Giờ chúng ta đã nói chuyện xong, hãy đi thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="DC77655E_49067">Cậu nói đúng. Mục tiêu của chúng ta là con cá voi trắng một lần nữa. Ngay khi một trong hai nhóm tìm thấy nó, chúng ta sẽ phóng một phép thuật lên trời để báo hiệu cho nhóm kia.</Text>
  <Text Key="E4FD29AB_49068">Chúng ta có một chiếc thuyền cho thuê, vì vậy chúng ta sẽ ra biển để tìm kiếm nó. Emilia và những người khác, các cậu có thể tìm kiếm bất kỳ nhân chứng hoặc sự xuất hiện nào trên bãi biển được không?</Text>
  <Text Key="BE92D9C0_49069">Vâng, tôi hiểu rồi. Giao cho tôi, Pecorine.</Text>
  <Text Key="3B381D3C_49070">Vậy thì, chủ nhân, hãy để chúng ta nắm tay nhau và lên đường.</Text>
  <Text Key="622FA15C_49071">Chờ một chút!</Text>
  <Text Key="4873DDF9_49072">Vâng...? Có chuyện gì vậy, ngài Subaru?</Text>
  <Text Key="214ED047_49073">À, ừm... Tôi biết! Để việc chăm sóc anh trai tôi cho chúng tôi. Chăm sóc anh ấy trong khi điều khiển một chiếc thuyền sẽ là một công việc lớn, phải không?</Text>
  <Text Key="9DF84322_49074">Cảm ơn ngài vì sự quan tâm chân thành dành cho anh ấy, ngài Subaru. Tuy nhiên, tôi đã quen với việc này, vì vậy không phải là vấn đề. Đó là nhiệm vụ thề nguyện của tôi để chăm sóc chủ nhân bất kể tình hình nào, do đó...</Text>
  <Text Key="C55D5299_49075">Tôi biết chuyện sẽ đến mức này... Chà, không còn cách nào khác bây giờ, đây là phương án cuối cùng của tôi! Puck, tôi sẽ xin lỗi sau! Nhận lấy này, FLUFFY TRAP!</Text>
  <Text Key="6A0A0DAC_49076">Meo?! Cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C9915D9B_49077">À, này, đừng chạm vào chỗ đó... meo!? C-Cậu bé này có một kỹ thuật tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="F4A23D91_49078">Ôi trời trời, có vẻ như cậu đã thích Puck rồi, hả?</Text>
  <Text Key="17FA844F_49079">Bây giờ chúng ta sẽ làm gì? Khi mọi thứ diễn ra như vậy, sẽ khó để anh ấy buông tay, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="7111C82A_49080">Chắc chắn đây là một vấn đề...</Text>
  <Text Key="4290F02C_49081">...Này, Pecorine. Cậu có thể giao cậu bé này cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="E5D11473_49082">Tất nhiên, tôi sẽ biết ơn và không ngần ngại nhưng... Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="2F314BA7_49083">Vâng. Anh ấy có vẻ thực sự thích Puck, vì vậy tôi sẽ cảm thấy tội lỗi nếu lấy Puck đi khỏi anh ấy.</Text>
  <Text Key="418ABE3F_49084">Nữ thần Emilia... Tôi hiểu rồi. Trong trường hợp đó, xin hãy chăm sóc chủ nhân với sự tử tế tối đa. Nếu anh ấy ở cùng ngài, Emilia, tôi biết tôi có thể yên tâm giao anh ấy lại.</Text>
  <Text Key="7F6D41DA_49085">Đừng lo, Kokkoro-chan. Chăm sóc những cậu bé năng động không phải là điều xa lạ với tôi!</Text>
  <Text Key="A5197E7E_49086">Vậy hẹn gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="8A19C42E_49087">...Có vẻ như mọi thứ đã giải quyết được. Sức mạnh lông xòm đó thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6CE9F24A_49088">Với điều này... Tôi đã thực hiện bước đầu tiên. Giờ tôi chỉ cần...</Text>
  <Text Key="6193B5A1_49089">Ồ phải, Emilia-tan! Cậu biết không, tôi vừa nhớ ra rằng tôi có một số việc cần xử lý, vì vậy liệu chúng ta có thể chia đường một chút được không?</Text>
  <Text Key="7A775134_49090">Hả? Ngay bây giờ? Có thể nguy hiểm nếu đi một mình... chúng ta nên đi cùng nhau chứ?</Text>
  <Text Key="06A09AFD_49091">Tôi yếu đuối trước lời mời của Emilia-tan, nhưng tôi sẽ phải chịu đựng ở đây...! Sự thật là, tôi quên bôi kem chống nắng. Cậu không thực sự cần một SEXY SHOT của tôi khi bôi kem chống nắng, phải không?</Text>
  <Text Key="06F254F3_49092">Barusu, lo lắng về làn da thô ráp của cậu là một cái cớ khá tệ.</Text>
  <Text Key="61ECD80C_49093">Đó không phải sự thật. Ánh mặt trời giữa mùa hè khá nguy hiểm, cậu biết chứ? Tôi sẽ cho cậu biết rằng nỗ lực tôi bỏ ra ngay bây giờ cho làn da sẽ quyết định nó sẽ trông như thế nào trong 10 năm, Emilia-tan.</Text>
  <Text Key="EC90B323_49094">Subaru... Cậu lại đang cố gắng làm điều gì liều lĩnh một mình nữa à?</Text>
  <Text Key="3D55EC06_49095">Subaru-kun...</Text>
  <Text Key="1739DF6B_49096">Thôi nào, Subaru không còn là một đứa trẻ nữa. Anh ấy không đủ ngốc để đánh giá quá cao khả năng của bản thân và lao vào một con cá voi trắng một mình, phải không?</Text>
  <Text Key="2EC43FF7_49097">Tất nhiên, đó là điều hiển nhiên! Tôi hiểu rõ ràng khả năng của mình, hay sự thiếu hụt, ngay trên làn da của tôi.</Text>
  <Text Key="E2A06EE7_49098">Vì vậy... xin hãy chăm sóc đứa bé khổng lồ kia trong khi chờ đợi! Hãy coi anh ấy như con của cậu, tôi sẽ trông chờ vào cậu việc đó!</Text>
  <Text Key="1E559F88_49099">Xin lỗi, tôi không thực sự hiểu ý cậu muốn nói gì.</Text>
