  <Text Key="18E534E6_134750">Cuộc phiêu lưu lớn của tôi... là biểu diễn đường phố ngay tại đây.</Text>
  <Text Key="7E95377D_134751">Cậu nhớ không? Đây là nơi chúng ta gặp nhau lần đầu.</Text>
  <Text Key="7D2BE0FD_134752">Lúc đó, cậu nhặt tờ nhạc tôi làm rơi. Nếu cuộc gặp gỡ đó không xảy ra, có lẽ tôi đã không trở thành người hôm nay.</Text>
  <Text Key="7F660603_134753">Chính vì vậy... Tôi đã quyết định từ lâu rằng nếu tôi bắt đầu biểu diễn đường phố trong tương lai, nó phải bắt đầu từ nơi này.</Text>
  <Text Key="D6E69334_134754">Cậu sẽ lắng nghe bài hát của tôi chứ?</Text>
  <Text Key="4D32927B_134755">Hehe, cảm ơn cậu rất nhiều! Nghe những lời như vậy từ cậu... khiến tôi cảm thấy hôm nay sẽ hát được một bài hát tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="5711AFC0_134756">Tôi cảm thấy một điều gì đó mới mẻ sắp được sinh ra. Vậy thì... Bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="0C8C5E64_134757">Ồ, nhìn kia kìa! Có vẻ như một buổi hòa nhạc trực tiếp.</Text>
  <Text Key="36E658FA_134758">Chỉ có một chiếc mic mà không có gì khác đi cùng... thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="51A9AB23_134759">Aaah! Giọng nói thật hay...! Này, đi nghe thôi!</Text>
  <Text Key="EAAD831B_134760">Mọi người bắt đầu tụ tập... Nhưng, không sao. Tôi không còn sợ hát trước mặt người khác nữa.</Text>
  <Text Key="B2EEEE4B_134761">Lần đầu tiên tôi hát ở đây... và lần đầu tiên tôi hát thay thế tại cửa hàng tôi làm thêm...</Text>
  <Text Key="EFC7DFD8_134762">Cậu luôn quan sát tôi, {playername}-san. Bởi vì cậu, nên tôi...</Text>
  <Text Key="7FBF1E21_134763">...Hả? Âm thanh dừng lại...? Không thể nào loa bị hỏng? Và cả micro nữa?! Nhưng tôi đã kiểm tra mọi thứ đúng cách hôm qua...!</Text>
  <Text Key="3B811F91_134764">Chuyện gì vậy? Có vấn đề gì với thiết bị của cô ấy không?</Text>
  <Text Key="654EE827_134765">Chết... có lẽ đây là vấn đề thường gặp cho biểu diễn đường phố.</Text>
  <Text Key="1C0663D2_134766">Ahhhh, đúng lúc tôi đang say mê...!</Text>
  <Text Key="EE35B7E5_134767">Có vẻ đã có nhiều người tụ tập rồi... có lẽ tôi nên hát mà không có nhạc đệm? K-Không, tôi chắc chắn sẽ không lấy đúng nhịp... và rồi tôi chắc chắn sẽ lộn xộn...</Text>
  <Text Key="9D67C5B8_134768">Hơn nữa tôi thậm chí không thể dùng micro, vì vậy nếu tôi tăng giọng thay vào đó... tôi chắc chắn sẽ phá vỡ nhịp điệu. Tôi không muốn làm thất vọng cả khán giả này và anh ấy đang xem...</Text>
  <Text Key="1795A423_134769">Ồ không không... Tôi nghĩ hôm nay chấm dứt ở đây. Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="637E4ACB_134770">Không thể tránh khỏi. Cô gái đó vẫn còn là người mới.</Text>
  <Text Key="85B66D8C_134771">Ồ trời, tôi nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="3A374ED9_134772">Cậu sẽ... đi cùng tôi? Có thể là... cậu biết chơi một số nhạc cụ?</Text>
  <Text Key="BBEB81EE_134773">Cậu muốn dùng "mimi" của cậu để tạo nhịp điệu? Nó thậm chí có chức năng làm điều đó không...?</Text>
  <Text Key="3FB5BDA3_134774">...À! Vậy ý cậu là vậy! Cậu sẽ dùng chức năng theo dõi nhịp tim của "mimi" và...</Text>
  <Text Key="3FA2BB13_134775">Đúng thật, nhịp tim của cậu luôn ổn định, vì vậy nó có thể phù hợp cho một bản nhạc đệm tốt! Vậy thì, hãy thiết lập ngay đi!</Text>
  <Text Key="4899B6E6_134776">Có vẻ như... nó sẽ không tiếp tục. Chúng ta nên đi thôi.</Text>
  <Text Key="738E7FC9_134777">Khoan đã! Có vẻ như họ sẽ làm gì đó.</Text>
  <Text Key="656C40AC_134778">Bằng cách đồng bộ "mimi" của tôi với "mimi" của {playername}-san, tôi có thể biến âm thanh nhịp tim của anh ấy thành bản nhạc đệm của tôi, có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="963AB16C_134779">Tôi vẫn có thể... Hát!</Text>
  <Text Key="A6D06BE8_134780">Ahhh... Tự nhiên... Nhịp điệu của anh ấy thật nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="13A9F963_134781">Nhịp tim của {playername}-san... Bình yên, điềm tĩnh, và luôn khiến tôi thư giãn.</Text>
  <Text Key="B1614EE7_134782">Nếu tôi theo nhịp điệu này, tôi chắc chắn có thể hát bất cứ điều gì, ở bất cứ đâu...</Text>
  <Text Key="655B4864_134783">W-Wow... Ngay cả sau tất cả những khó khăn đó, cô ấy vẫn táo bạo như vậy!</Text>
  <Text Key="B7B63035_134784">Cô ấy không phải là người mới sao? Giọng của cô ấy to hơn hầu hết các idol bây giờ!</Text>
  <Text Key="E20145B3_134785">A cappella, thật đáng kinh ngạc! Cô gái này là duy nhất!</Text>
  <Text Key="5E1B1A43_134786">Họ nghĩ đó là "a cappella", nhưng... thực tế nó không phải.</Text>
  <Text Key="F5565FAF_134787">Đây là một buổi hòa nhạc giữa tôi và {playername}-san. Một buổi hòa nhạc bí mật chỉ giữa hai chúng tôi...</Text>
  <Text Key="809073BA_134788">Đúng không, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="CF2842E3_134789">Giọng hát này thật đáng kinh ngạc... Tôi có da gà.</Text>
  <Text Key="8F024003_134790">Chết... Cảm giác như tôi đang chứng kiến một điều điên rồ ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="6592153A_134791">Ahh... Thật vui. Hát mãi khiến tôi rất hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="B34AA886_134792">Nó khiến tôi muốn hát mãi mãi. ...Hehe. Và nghĩ rằng trước đây tôi không thể hát tốt như vậy...</Text>
  <Text Key="7FC9A3B3_134793">Tôi cuối cùng cũng có thể trở thành "Chika"... bởi vì cậu, {playername}-san. Bởi vì "mối liên kết" của chúng ta.</Text>
  <Text Key="EAB7A470_134794">"Tôi yêu cậu", cảm giác này tôi cảm thấy mạnh mẽ hơn... và tôi muốn truyền tải nó... đến cậu!</Text>
  <Text Key="A747E389_134795">...Cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="406029BC_134796">Được rồi, làm tốt lắm. Chà, Chika hát với rất nhiệt tình! Ít nhất, đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="33607FF0_134797">Cô gái nhút nhát đó giờ đang hát với rất nhiều cảm xúc đằng sau bài hát. Tôi tự hỏi có phải vì cảm xúc của cô ấy dành cho cậu? Thật tinh ranh~!</Text>
  <Text Key="52F674C5_134798">Vậy đó là con người thật của cô ấy. Thành thật mà nói, tôi ước tôi có thể lắng nghe thêm một chút. Hiếm khi tôi buồn khi thấy giấc mơ của tôi kết thúc như vậy.</Text>
  <Text Key="63CF60B1_134799">Con người không thể sống một mình. Chỉ bằng cách tạo ra mối liên kết với người khác bạn mới có thể trở thành một người trưởng thành. Đùa thôi.</Text>
