  <Text Key="024967E0_170250">Kishi-kun, cậu vừa thấy gì đó phải không? Hả? Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="A14D5239_170251">Thật may mắn. Có vẻ hắn không xa lắm-...</Text>
  <Text Key="284D5E00_170252">KHÔNG NHƯNG HẮN VẪN ĐANG GẶP NGUY HIỂM Ở ĐÓ! Chờ đã, Kishi-kun, tớ sẽ đến cứu cậu!</Text>
  <Text Key="4D24B42F_170253">SAO BẠNG! BAY LÊN NÀOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="7163AE09_170254">Phew... May quá là con quái vật yếu... Cậu không sao chứ, Kishi-kun? Cậu... bị thương à? *thở dài* Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="44944FE9_170255">Tớ đã rất bất ngờ, tim tớ đập thình thịch... Tớ cảm thấy căng thẳng, và tớ cảm thấy mình học được nhiều hơn so với khi tập luyện một mình...</Text>
  <Text Key="1F857399_170256">Ra vậy... Từ giờ trở đi, ngay cả khi Kishi-kun gặp phải nguy hiểm gì đó, cũng được nếu tớ có thể cứu cậu như bây giờ...</Text>
  <Text Key="73CFD656_170257">Tớ biết tớ vừa mới nói thế, nhưng thành thật mà nói thì tớ...</Text>
  <Text Key="BA4435D1_170258">Nhưng giờ, phòng trường hợp, tớ có Dạng Công Chúa... Từ giờ trở đi, nếu tớ có thể chuyển sang tấn công, tớ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm đúng chứ?</Text>
  <Text Key="61A6CB77_170259">Đúng chứ, Kishi-kun? ...Hả? Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="BEABB292_170260">ÁÁÁÁÁÁÁ! Hắn lại đi một mình đến chỗ khác rồi! Kishi-kun, chờ đã! Cậu định đi đâu?! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="65C9C0EB_170261">Ugh... Làm ơn, Kishi-kun, hãy nằm yên...</Text>
  <Text Key="342F7B68_170262">...Hả, vậy cậu sẽ chỉ nằm yên nếu tớ nói thế...?</Text>
  <Text Key="FBAA39B7_170263">Ra vậy... Nếu tớ đã hỏi cậu ngay từ đầu, cậu đã lắng nghe tớ một cách nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="691FD4D6_170264">Nhưng tớ vẫn rất vui vì cậu đã an toàn sau tất cả những con quái vật cậu gặp phải, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="F36FE266_170265">Tớ đã có thể chiến đấu thật sự một mình, và tớ cảm thấy mình đã lớn lên rất nhiều chỉ trong ngày hôm nay. Đây là hoàn toàn nói từ góc độ kết quả, nhưng có lẽ đã có lợi cho Kishi-kun khi cậu có mặt ở đó...</Text>
  <Text Key="A8C83AB0_170266">Kishi-kun, mặt trời sắp lặn rồi, chúng ta quay về thành phố thôi.</Text>
  <Text Key="EE80B73B_170267">Kishi-kun... Kishi-kun? Kishi-kun!? Đừng có ngủ thiếp đi ở đây! Cậu phải tỉnh dậy và quay về thành phố với tớ...!</Text>
  <Text Key="D4BEAA2E_170268">Tớ nên làm gì đây?! Nếu Kishi-kun ngủ thiếp ở đây, tớ sẽ không thể bảo vệ cậu một mình suốt cả đêm!</Text>
  <Text Key="F9D7C865_170269">Cậu tự đứng được không? Xin lỗi, tớ biết cậu buồn ngủ rồi. Nào, chúng ta đi thôi. Mọi người đang chờ chúng ta ở nhà. Chúng ta sẽ phải đi bộ một chút, nhưng hãy chịu đựng nhé.</Text>
  <Text Key="B42EB8B3_170270">Ugh... Tớ muốn trở nên mạnh hơn, nhưng tớ cũng muốn có thể chăm sóc Kishi-kun hoàn toàn một mình...</Text>
  <Text Key="F11DF495_170271">Trong khi cô ấy quay trở lại thành phố với {playername} đang dụi mắt buồn ngủ trên vai mình, Yui đã quyết tâm theo đuổi một mục tiêu mới.</Text>
  <Text Key="8E17244C_170272">Cố lên!</Text>
  <Text Key="B243CE74_170273">Tớ phát hiện ra cậu rồi, Yui</Text>
  <Text Key="1BF75724_170274">Tại sao cậu dừng lại?</Text>
  <Text Key="90122BD7_170275">Cậu ở đây rồi, Yui. Vậy tớ sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="F28C9F0F_170276">Cậu không tiếp tục sao?</Text>
  <Text Key="14F3E70B_170277">Một ngày nào đó, không lâu sau khi cô ấy đã tập luyện với {playername}, Yui đang hướng ra ngoài thành phố để tập luyện một mình.</Text>
  <Text Key="D7EB49DC_170278">Tớ không quên mang cơm trưa... Được rồi, tớ đã sẵn sàng. Đến lúc cố gắng hết sức hôm nay!</Text>
  <Text Key="23A35964_170279">...Ngày kia thật khó khăn. Tớ chưa bao giờ tưởng tượng rằng Kishi-kun lại đang theo dõi tớ.</Text>
  <Text Key="B3A1B092_170280">Có lẽ, hắn cũng đi theo hôm nay... Đừng có mà, đùa thôi. Tất nhiên là không thể rồi. Hehehe~</Text>
  <Text Key="52A44216_170281">Hả? Có cảm giác như có ai đó đang đến gần tớ lúc nãy... Đó không phải chỉ là trí tưởng tượng của tớ, phải không...?</Text>
  <Text Key="763A3E90_170282">Kishi-kun! Cậu làm gì ở đây?! Đừng nói với tớ là cậu lại phát hiện ra tớ và bắt đầu theo dõi tớ chứ?</Text>
  <Text Key="F78E38CF_170283">Sau khi chúng ta về thành phố ngày kia, hắn đã được nhắc đi nhắc lại không được ra ngoài ngay bây giờ vì nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="3312C431_170284">Ngay cả Kokkoro-chan cũng có thể biến hình thành Dạng Công Chúa rồi. Nếu tớ hoặc Pecorine-chan không ở cùng hắn, hắn không được phép ra ngoài thành phố...</Text>
  <Text Key="54E1EDCF_170285">...Ra vậy. Đó là lý do tại sao cậu đợi quanh đây để tớ đến, để có một cơ hội khác để thoát khỏi thành phố.</Text>
  <Text Key="3F616C61_170286">Không, không cần phải xin lỗi. Cậu chỉ làm theo chỉ dẫn mà mọi người đã cho. Cậu làm rất tốt, Kishi-kun. ...Vậy đây là phần thưởng của cậu.</Text>
  <Text Key="929E3979_170287">Vì cậu đã tuân thủ mệnh lệnh đến từng chữ, Kishi-kun, giờ cậu được phép rời thành phố cùng tớ.</Text>
  <Text Key="F4819AD6_170288">Đổi lại, đừng bao giờ rời khỏi bên cạnh tớ. Cậu có hứa với tớ điều đó không?</Text>
  <Text Key="94473479_170289">Ha ha, cảm ơn vì câu trả lời vui vẻ của cậu. Vậy thì đi thôi.</Text>
  <Text Key="62F36203_170290">...Nếu tớ muốn niệm phép thuật tấn công mạnh liên tiếp, tớ cần có thể tích trữ ma lực nhanh hơn và chính xác hơn. ...Được rồi!</Text>
  <Text Key="C7706675_170291">...Bất kể tớ có phải chiến đấu một mình với người của Bộ Tộc Giận Dữ hay không, nếu có chuyện xảy ra như ngày kia, tớ cần trở nên đủ mạnh để bảo vệ Kishi-kun một mình.</Text>
  <Text Key="8C807A84_170292">Ngoài ra, không chỉ Pecorine-chan, mọi người khác cũng tin tưởng tớ, rằng họ có thể giao phó Kishi-kun cho tớ. Tớ không muốn phản bội những cảm xúc đó.</Text>
  <Text Key="75DA215E_170293">...Ừ, có vẻ tớ có thể niệm phép tấn công nhanh hơn so với trước. Nhưng nếu tớ phải quyết định cách tấn công, tớ vẫn hơi chậm lại. Lần sau, tớ sẽ thử làm điều tương tự nhưng bằng cách thực hiện lựa chọn trong việc ra quyết định tấn công.</Text>
  <Text Key="4491D1B3_170294">Nếu có chuyện xảy ra và tớ hết ma lực, sẽ có vấn đề, vậy tớ sẽ nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="1EA8748F_170295">Hehe, Kishi-kun. Cậu ngồi yên và ngoan ngoãn. Tuyệt vời. Nhân tiện, cậu đói bây giờ chứ? Cậu có thể ăn từ hộp cơm trưa ở kia.</Text>
  <Text Key="A32FFB1D_170296">Ừ. Đến lúc ăn rồi. Tớ nghĩ có thể có lúc tớ phải vào dạng công chúa nhiều lần liên tiếp, nên tớ đã làm một số quả cơm với nguyên liệu dinh dưỡng dễ no. Tớ hy vọng cậu sẽ thích chúng. Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="44BC9F9F_170297">Cậu nghĩ chúng ngon? Thật may mắn. Nếu sự biến hình đó khiến tớ đói, cần có biện pháp phòng ngừa. À, chờ đã. Có một hạt cơm ở góc miệng cậu...</Text>
  <Text Key="CAFC995B_170298">Ngày nay tớ có thể trò chuyện bình thường với Kishi-kun hiện tại, nhưng dạo gần đây tớ cảm thấy mình bắt đầu hành xử như một người mẹ...</Text>
  <Text Key="B9A8C55B_170299">...Nói thì có, tớ rất vui. Kishi-kun trông có vẻ buồn bã khi chúng ta gặp nhau trước đó, nên tớ rất vui vì cậu đã vui lên.</Text>
