  <Text Key="B7764C82_71450">Ừ-ừm...</Text>
  <Text Key="46F2457D_71451">Hả? Không phải {playername} đấy sao? Thật là trùng hợp khi gặp cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="4CD37DE4_71452">Cô là... Matsuri từ [NIGHTMARE], đúng không?</Text>
  <Text Key="F39A1970_71453">Ồ! Đó là Tsumugi từ Carmina phải không?! Carmina không được xuất hiện mới phải... À! Có thể cô ấy là khách mời bí mật?!</Text>
  <Text Key="CC52BF84_71454">Không, tôi chỉ đến đây để làm việc may mặc... Các cô đang nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C7648B77_71455">Tôi đến xem buổi biểu diễn đặc biệt Halloween của Tiger. Vì vậy tôi đang tự hỏi liệu Carmina có biểu diễn gì không...</Text>
  <Text Key="7430F585_71456">Nhìn kỹ hơn, người phụ nữ bên cạnh {playername} không phải là thành viên của Carmina, phải không? Cô ấy là một người đẹp, nên tôi không khỏi hiểu nhầm.</Text>
  <Text Key="5A194058_71457">Bên cạnh {playername}? Có thể họ đang nói về tôi...?</Text>
  <Text Key="B78196CB_71458">Hừm! \nCô có con mắt tinh đời khi nhận ra vẻ đẹp của tiểu thư Rei! Matsuri!</Text>
  <Text Key="0463FD22_71459">Thế à? \nTôi nghĩ nó vẫn đẹp ngay cả khi thị lực của cô không tốt...</Text>
  <Text Key="C1877CEC_71460">...Ưm, sẽ tốt hơn nếu cô không nhìn tôi chằm chằm như vậy...</Text>
  <Text Key="4EE15F76_71461">Ồ! Xin lỗi, bạn! Cô xinh quá, tôi không thể kiềm chế... Tôi là Matsuri từ [Nightmare], Rất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="2B113C19_71462">Ồ, tôi là Rei từ "Twinkle Wish".</Text>
  <Text Key="CAB9C12A_71463">Chị gái xinh đẹp tên là Rei, đúng không? \nRất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="24F234A1_71464">Rất vui được gặp cô, Matsuri. Và, ừm, cô không cần phải nhớ rằng tôi là một chị gái xinh đẹp, được chứ?</Text>
  <Text Key="2626DC07_71465">Để làm nổi bật vẻ mặt quý giá của tiểu thư Rei...! \nMatsuri, cô thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="F9359641_71466">Tôi không chắc chuyện gì đang xảy ra, nhưng tôi đã được Tsumugi từ Carmina khen!</Text>
  <Text Key="F6B46EF6_71467">Nhưng Matsuri, cô có ổn với thời gian không? Cô nói cô đến xem buổi biểu diễn của Tiger?</Text>
  <Text Key="E8DD549F_71468">Trưởng guild</Text>
  <Text Key="1F95D0F4_71469">Tôi đã xem buổi biểu diễn rồi! Khi đi bộ qua thị trấn, tôi thấy {playername} và gọi hắn, nhớ lại Tiger thật ngầu. \n</Text>
  <Text Key="16AE67B3_71470">Thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="B543DBA3_71471">Đừng lo, bạn! Chúng tôi sẽ biểu diễn vài buổi trong mùa Halloween! Lần sau, chúng ta sẽ đi xem cùng nhau!</Text>
  <Text Key="26A26B27_71472">Cô vui rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="EF038CA5_71473">Nhân tiện, cô có kế hoạch gì sau cái này không, Tsumugi?</Text>
  <Text Key="743687A6_71474">Không, tôi đã hoàn thành công việc rồi, nên không còn gì khác...?</Text>
  <Text Key="F217A325_71475">Nếu vậy, có việc tôi muốn cô đi cùng tôi. Chỉ là đi một mình hơi, ừm, bất an...</Text>
  <Text Key="C061F203_71476">Có phải việc liên quan đến [NIGHTMARE]? Nếu có gì tôi có thể giúp, tôi rất sẵn lòng hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="8F7EEBE2_71477">Tôi không ý đó. Hôm nay tôi nghỉ việc. Vì vậy, ừm...</Text>
  <Text Key="FEF10D16_71478">Cô đang nói rằng cô muốn tôi đi cùng đến một nơi khó khăn?</Text>
  <Text Key="2279CF81_71479">K-Không hề đúng chút nào!\nT-Tôi chỉ muốn cô đi cùng tôi đến nhà ma!</Text>
  <Text Key="6BA857E9_71480">Nhà ma, hửm? Đó là điều guildmaster nói trước đó.</Text>
  <Text Key="EC859CA5_71481">Thời điểm tốt, hay nên nói thế nào nhỉ?</Text>
  <Text Key="7F0A513B_71482">Tôi không thực sự biết về thời điểm và các thứ, nhưng tôi nghe rằng nhà ma tại Halloween Park rất đáng sợ, nên tôi muốn đi xem thử, nhưng đi một mình thì, ừm... hơi...</Text>
  <Text Key="4D3C52FA_71483">Hừm... Tôi tò mò không biết loại người nào sẽ mặc trang phục của tôi và đi cùng tôi. Được thôi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="C399C60C_71484">Khi nói đến công việc của Tsumugi, tôi không thể từ chối.\nTôi cũng sẽ đi.</Text>
  <Text Key="D4027B3E_71485">Thật sao?! Nếu vậy, chúng ta cùng đi nào!</Text>
  <Text Key="DE97CC5A_71486">Với bước chân tự tin, Matsuri bắt đầu đi bộ, theo sau là {playername}. Điểm đến của họ là nhà ma.</Text>
  <Text Key="D6752B3E_71487">Cảnh tượng mà Tsumugi và những người khác thấy tại nhà ma là một nhóm hồn ma hơi ngốc nghếch, họ đang cố gắng hết sức nhưng chỉ quay vòng vòng. Không thể chịu đựng được tình cảnh của họ, {playername} và những người khác quyết định giúp cải thiện nhà ma.</Text>
  <Text Key="91458421_71488">Xin lỗi~! Có ai ở đây không~?</Text>
  <Text Key="8B6D6062_71489">{playername}, người đã đến nhà ma tại Halloween Park, đang nhìn quanh lo lắng, tìm kiếm nhân viên.</Text>
  <Text Key="E23A590F_71490">Có vẻ không có ai ở đây...</Text>
  <Text Key="E2D22C82_71491">Ồ! Mọi người! Là khách hàng! \nChuẩn bị đi! Nhanh lên, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="F52D0E4A_71492">Có vẻ thời điểm hơi tệ, bạn.</Text>
  <Text Key="1CDFD4DF_71493">Có vẻ vậy. Chúng ta đợi một chút nhé?</Text>
  <Text Key="9FFB2D56_71494">Chào mừng đến với nhà ma của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="C28717E3_71495">Ồ, may quá. Có người hướng dẫn ở đây.</Text>
  <Text Key="DF22382C_71496">Có lẽ tôi không thể làm cho các cô sợ sau tất cả...</Text>
  <Text Key="0B51ED4F_71497">Hả? Cô vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="A4E5C628_71498">Hừm! Không có gì! \nTôi là Matthew, người hướng dẫn cho nhà ma này!</Text>
  <Text Key="51B19B92_71499">Diễn viên có vẻ dễ thương một cách kỳ lạ.\nNhưng chất lượng trang phục thật tuyệt vời... trông giống như một quả cầu lửa thật. Họ có đang dùng ma thuật không?</Text>
