  <Text Key="E28D6039_16500">Nhìn từ xa, cô nói... A-Ayumi-san, đừng nói là cô là fan cuồng theo dõi của Onii-chan chứ...?</Text>
  <Text Key="110DE16D_16501">K-Không phải vậy đâu! Tôi chỉ là người bình thường thích quan tâm đến Senpai thôi mà!!!</Text>
  <Text Key="10A1B61A_16502">Rino-chan. Về Ayumi-san, tôi chắc chắn cô ấy không phải fan cuồng, cô ấy chắc chắn là... một ninja tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3803346A_16503">Điều đó cũng SAI, được chứ!</Text>
  <Text Key="89758349_16504">A-Ahaha... Hah.</Text>
  <Text Key="004C5010_16505">Hả...?! K-Không, không có gì! Onii-chan, anh có thể lo lắng quá đấy~!</Text>
  <Text Key="2D3C8394_16506">Ồ, nhìn giờ đã muộn rồi... Rino-san. Hôm nay chúng ta định đi giúp Senpai mua sắm. Cô có muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="3F5F7874_16507">Hả? Cô muốn tôi...?</Text>
  <Text Key="6D994FDA_16508">...Điều đó hoàn hảo để thay đổi không khí. Tôi không muốn nghĩ về quần áo thêm nữa.</Text>
  <Text Key="B4DD993F_16509">Được. Vậy... Tôi sẽ đi cùng, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="61D5EB69_16510">Yay!! Vậy, với tất cả chúng ta ở đây... đi thôi nào!</Text>
  <Text Key="B2E35F8A_16511">...À, đơn hàng của anh nhiều đấy. Tôi sẽ đi kiểm tra kho hàng. Mất một chút thời gian, anh có thể quay lại sau.</Text>
  <Text Key="854DA538_16512">C-Có vẻ như chúng ta có chút thời gian rảnh...</Text>
  <Text Key="14842096_16513">Chúng ta nên làm gì? Có lẽ đi ăn ở đâu đó?</Text>
  <Text Key="22092658_16514">Không được... Dù thế nào đi nữa, tôi dường như không thể xua tan mọi suy nghĩ. Đây là vấn đề...</Text>
  <Text Key="3EF01BDD_16515">Tôi đã chán việc tìm thứ đó rồi! Hơn nữa, làm sao một cửa hàng đồ cũ như thế này lại có một cuốn sách như thế chứ!</Text>
  <Text Key="17D698E5_16516">Suy nghĩ đó khá ngây thơ đấy, Inori-chan. Chính ở những nơi tưởng chừng bình thường như thế này mà những vật phi thường thường được tìm thấy, biết chứ?</Text>
  <Text Key="E0A422BC_16517">Nếu đó là triết lý sống của cô, thì hãy tự cô đi tìm. Công việc đơn điệu như thế này không phù hợp với người như tôi!</Text>
  <Text Key="8AE33B71_16518">Gì chứ!? Đ-Dừng lại, đừng dùng im lặng để đe dọa tôi! À~ Được rồi, tôi hiểu rồi! Tôi sẽ tìm cùng cô! Tôi sẽ làm!!</Text>
  <Text Key="0A442240_16519">Một sừng và một cái đuôi... Chúng có thể là... người rồng?</Text>
  <Text Key="95B06178_16520">Tuyệt vời! Có lẽ đây là lần đầu tiên tôi được thấy một người rồng ở khoảng cách gần!</Text>
  <Text Key="1D093AEE_16521">Ồ? Thật trùng hợp khi gặp cô ở đây♪</Text>
  <Text Key="5370CB18_16522">Nếu không phải Onii-san. ...Đừng nói là anh lại đang lười biếng đấy chứ?</Text>
  <Text Key="43707955_16523">Nghĩ rằng anh còn có quen biết trong chủng tộc người rồng hiếm này nữa... Đúng là Kishi-kun như mong đợi♪</Text>
  <Text Key="D1180D19_16524">Tôi nghĩ đây là lần đầu chúng ta gặp nhau~♪ Tên tôi là Homare. Rất vui được gặp cô~♪ Còn cô gái này là...</Text>
  <Text Key="0B6E1823_16525">Hừ, đừng hòng tôi có tên để cho những kẻ lạ.</Text>
  <Text Key="370364FD_16526">Tôi không thích việc cô có thói quen xấu như thế đâu～? ...Không được ăn cơm... \nRồi bị đánh đít một trăm lần... có lẽ trong khi cô đang ngủ...</Text>
  <Text Key="8B3FEB1A_16527">I-Inori! Tôi là Inori!! Nào, giờ tôi đã giới thiệu rồi, đừng nói những lời nguyền rủa đó nữa!!</Text>
  <Text Key="9817BB4F_16528">Ahaha... À, tên tôi là Rino.</Text>
  <Text Key="6F4981BA_16529">Tôi là Hiyori!</Text>
  <Text Key="751F1616_16530">Rino-chan và Hiyori-chan... Ra vậy.</Text>
  <Text Key="8EB235AF_16531">...Hừm, hừm, hả? Tự nhiên... hai người có một sự hiện diện khá thú vị xung quanh mình~♪ Có lẽ là vì một người mà cả hai đều biết...</Text>
  <Text Key="2FD88CC5_16532">U-Uhm... V-Và tôi là Ayumi! R-Rất vui được gặp cô! ...Lần này tôi nói đúng rồi♪</Text>
  <Text Key="C99F02C6_16533">Hả...!?</Text>
  <Text Key="E1776FA7_16534">Nghĩ rằng ngay cả người rồng nổi tiếng cũng không phát hiện được sự hiện diện của cô ấy... Tôi biết rồi, Ayumi-chan thực sự tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="BDB4560B_16535">R-Rất vui được gặp... Rino-chan, Hiyori và... Ayumi...chan?</Text>
  <Text Key="172D8203_16536">...K-Không có dấu hiệu nào của cô ấy trước đây, cô ấy có thể hòa hoàn toàn vào khung cảnh ngay cả với mắt của cô ấy... Cô ấy chắc chắn không phải người bình thường...!</Text>
  <Text Key="FDEFAC0C_16537">Vậy, hai người đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="9B0EF9BD_16538">À? Tại sao chúng tôi phải tiết lộ thông tin mật mã dễ dàng như vậy--...</Text>
  <Text Key="95CE7069_16539">PIIII?! K-Không được lấy đuôi tôi một cách bất ngờ như vậy?!</Text>
  <Text Key="CF4739A3_16540">Tôi nghe nói cửa hàng đồ cổ này buôn bán văn học cũ, nên tôi đến đây nghĩ rằng có thể có thứ gì đó viết về chúng tôi người rồng.</Text>
  <Text Key="C6F32C09_16541">Nhưng, dường như không có dấu hiệu gì của thứ như thế... Chưa kể những cuốn sách cũ đó cứ như không có cuối... TÔI ĐÃ MỆT RỒI, KHỎI NÓI!!!</Text>
  <Text Key="AD378310_16542">Thật ư? Cô là cứu tinh của tôi♪</Text>
  <Text Key="1478C99A_16543">Nếu Kishi-kun sẽ giúp cô, thì tôi cũng tham gia!</Text>
  <Text Key="21AD60EA_16544">Ồ, vậy thì, tôi cũng...</Text>
  <Text Key="378D0CDB_16545">T-Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức! À... Tôi lại cắn lưỡi rồi...</Text>
  <Text Key="ABEF2495_16546">Được rồi, vì mọi người nhiệt tình thế, tôi giao cho mọi người♪ Cụ thể hơn, chúng tôi đang tìm một cuốn sách có từ hoặc hình ảnh liên quan đến rồng trong tiêu đề hoặc trên bìa... Sẽ rất có ích nếu mọi người cũng có thể lướt nhanh bên trong♪</Text>
  <Text Key="BAC451CC_16547">Được rồi, giao cho chúng tôi! Nào, Ayumi-chan, cùng nhau đua xem ai tìm được cuốn sách này nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="F8A98B71_16548">H-Hiyori-san! K-Kính mong cô chờ tôi một chút...!</Text>
  <Text Key="2983B82D_16549">Vậy thì, chúng ta cũng nên bắt đầu tìm quanh đây.</Text>
