  <Text Key="51C6D09F_100900">Phần 2 Chương 4 Tập 6</Text>
  <Text Key="6BA03A2F_100901">Pecorine và những người khác, cho rằng các bạn học sinh đã trở thành quấy phá đang bị ai đó kiểm soát, bắt đầu tìm kiếm thiết bị phép thuật não thủy đã gây ra chuyện này. Trong khi đó, tâm trí của Io đầy ắp tên những người có thể nghĩ ra thủ phạm.</Text>
  <Text Key="D8F56B68_100902">Thiệt hả? Chuyện này có ý nghĩa gì vậy?! Các người đã nộp đơn cho chính phủ để sửa tòa nhà trường học, nhưng nó dự định sẽ bị bỏ hoang vào năm sau...!</Text>
  <Text Key="6DA478C3_100903">Tất nhiên! Cậu đúng! Nếu tôi không khiếu nại với hiệu trưởng hay đại diện khoa, tôi sẽ không thể yên tâm được!</Text>
  <Text Key="1F58CFC5_100904">Nữ sĩ Creditta... Cô thực sự sẽ đến thăm Lucent Academy bây giờ sao?</Text>
  <Text Key="4FA872E6_100905">...Lucent Academy... Lucent Academy!</Text>
  <Text Key="FB7FF02E_100906">Ừ, đó là sự thiếu điều tra từ cấp trên. Là nhà thầu phụ, chúng tôi chỉ sửa các công trình công cộng được phê duyệt từng cái một.</Text>
  <Text Key="A63B4FF4_100907">Dù vậy, xây dựng không cần thiết là không thể chấp nhận! Tường thành, đường cao tốc gồ ghề, bưu điện thị trấn, và Tháp Creditta! Vẫn còn nhiều nơi chúng ta không thể phục hồi!</Text>
  <Text Key="12BDCEE0_100908">Học lại từ đầu! Có giới hạn cho sự hoang đường như vậy!</Text>
  <Text Key="460BDD14_100909">Có vẻ chúng ta sẽ phải xem xét lại trường học bị bỏ hoang một khi học sinh được giáo dục hơn, tuy nhiên. Theo hiệp hội quản lý guild.</Text>
  <Text Key="870E0181_100910">Ối dào, ối dào! Chúng ta được cử một công chúa với tên gọi trao đổi dân sự, khoe khoang kỹ năng ở Hiệp hội Thương nhân Richmond, và tốt nhất là theo dõi cô ấy để khai thác điểm yếu của cô ấy...!</Text>
  <Text Key="6564F65B_100911">Vậy đây là những gì cậu đã làm suốt thời gian qua, hả? Dù cậu rất tệ ở việc đó...</Text>
  <Text Key="9F754760_100912">Câm miệng, câm miệng! Đừng nói chuyện với người thuê mày như thể hắn là một món đồ bỏ đi!</Text>
  <Text Key="0284BCCC_100913">...Trong khi chúng ta đang nói... Tôi có thể thấy nó ngay bây giờ, Lucent Academy!</Text>
  <Text Key="DDA3EFC9_100914">Đó là một sự cố khá khó chịu, nhưng... Ô hô hô, nhìn kìa Thư ký Số 1! Tòa nhà đã được sửa hoàn toàn nhờ sự sắp xếp của tôi~</Text>
  <Text Key="6C32F54F_100915">Nó hỏng lại rồi?!</Text>
  <Text Key="9CFCE848_100916">...Trường học đã hoàn hảo, phải không...?</Text>
  <Text Key="67886385_100917">Trong khi đó, trong lớp học của Io, những học sinh đã mất lý trí phát nổ với phép thuật tấn công</Text>
  <Text Key="54CD0649_100918">*ho, ho*...!</Text>
  <Text Key="9597ED50_100919">Hừm...</Text>
  <Text Key="9C59A2B4_100920">Mọi người, mọi người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="08CDA487_100921">Vâng! Nhưng...</Text>
  <Text Key="CC1B4CBA_100922">Pekocchiheki?! Cậu đã ăn cả đống phép thuật để bảo vệ chúng tôi phải không?!</Text>
  <Text Key="52C68C63_100923">...Vâng, tôi hoàn toàn ổn! Với trang bị của hoàng gia và sự nâng cấp của {playername}, đây chẳng là gì...!</Text>
  <Text Key="6EE7526E_100924">Ý tôi là, cậu sẽ không chết bất kể bao nhiêu lần chịu phép thuật cấp độ đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="93231F61_100925">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="4BC4A58B_100926">Á! Tôi sẽ quay lại!</Text>
  <Text Key="2596A09A_100927">Dừng lại, mọi người! Các người không thể làm thế này!</Text>
  <Text Key="438EFE0A_100928">Sensei, cẩn thận! Lùi lại!</Text>
  <Text Key="503CE4DF_100929">Tường băng!</Text>
  <Text Key="927D5DCF_100930">Kyaa!</Text>
  <Text Key="074B3604_100931">Uooooooohhhh!</Text>
  <Text Key="8571EAD1_100932">Cái gì?! Lại nữa?!</Text>
  <Text Key="DB32E21B_100933">Kyaru-chan?! Cậu thực sự không nên giết hắn!</Text>
  <Text Key="F9D332DE_100934">Tôi biết. Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="3B0F98DD_100935">Lôi Trói!</Text>
  <Text Key="EEF2376B_100936">...!!!!</Text>
  <Text Key="EBD87A5C_100937">Mọi người!</Text>
  <Text Key="AD3DFD7D_100938">Đừng lo. Cô ấy chỉ bất tỉnh... Khả năng kiểm soát phép thuật của Kyaru thật ấn tượng.</Text>
  <Text Key="3A655C37_100939">Hừ. Con người phải chịu bao nhiêu cú sốc điện thì mới ngừng cử động...? Tôi biết rõ điều đó quá.</Text>
  <Text Key="5C11A0A6_100940">Ưm... Tôi tự hỏi liệu mọi người có trở lại bình thường khi tôi tỉnh dậy không...?</Text>
  <Text Key="92C8E78A_100941">Tôi không biết... Nhưng nếu não thủy trên những người này giống như của Bệ hạ, chỉ ngất đi sẽ không giải quyết được.</Text>
  <Text Key="909A2BC0_100942">M-Misakicchi. Senno là gì...?</Text>
  <Text Key="A2A8226C_100943">Nó có nghĩa là tôi sẽ có thể cử động cơ thể bất kể ý chí của bản thân, giống như những người này đang làm bây giờ!</Text>
  <Text Key="6C946249_100944">Thiệt hả?! Chuyện này tệ rồi! Kyarucchi, làm sao để đưa mọi người trở lại?!</Text>
  <Text Key="0A37897F_100945">Đúng rồi... Chúng ta sẽ phải phá hủy thiết bị phép thuật não thủy và dừng nó lại. Nó có lẽ không xa lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="477289B9_100946">Nó trông như thế nào?</Text>
  <Text Key="778D7973_100947">Thiết bị phép thuật não thủy?</Text>
  <Text Key="4B19DFB1_100948">Thiết bị phép thuật não thủy mà Neneka-san đang cầm là một cái hộp lớn hình quan tài với một kiểu thiết kế ghê tởm, nhưng...</Text>
  <Text Key="F9D6942C_100949">...Tôi không thể nghĩ ra bất cứ điều gì... Nếu có thứ gì nổi bật đến thế, tôi nghĩ tôi sẽ nhận ra ngay lập tức...</Text>
