  <Text Key="96EA5448_108200">Tôi sẽ quay lại sớm thôi, nên đừng lo nhé.\nHẹn gặp lại cậu──</Text>
  <Text Key="75C4FD32_108201">...Điều này... cảm giác bất an này... là sao...?\nNhư thể có chuyện gì đó đang xảy ra ngay lúc này...</Text>
  <Text Key="F895E991_108202">Xin lỗi vì đã nói điều vô lễ, tiểu thư.\nHy vọng được làm ăn với cô lần sau!</Text>
  <Text Key="8FDAF372_108203">Ngay cả người đánh xe mà tôi hay dùng cũng quên mất tôi rồi...</Text>
  <Text Key="F3ED97FC_108204">Thế này rốt cuộc là sao...?</Text>
  <Text Key="809E978B_108205">À, đó là tiểu thư Karin...!\nƠ, tiểu thư Karin! Có thể mất một chút thời gian của cô được không...!?</Text>
  <Text Key="E1B225EA_108206">Ơ, người dân trong thị trấn đã hành động rất lạ...\nVà khó có thể diễn đạt chính xác, nhưng...</Text>
  <Text Key="5CF721D6_108207">...!\nKhông lẽ, cả tiểu thư Karin cũng...?\nTôi là Kokkoro, từ &quot;Guild Ẩm Thực!&quot;</Text>
  <Text Key="A578D736_108208">Của &quot;Guild Ẩm Thực...?&quot;</Text>
  <Text Key="6BDC7CCA_108209">Cô là thành viên mới của họ sao?</Text>
  <Text Key="1EA37D5C_108210">Xin đừng đùa như thế...\nChúng tôi vừa mới hoàn thành yêu cầu tiêu diệt quái vật ngày hôm qua...!</Text>
  <Text Key="86F38E2B_108211">Đúng là tôi có gửi yêu cầu cho &quot;Guild Ẩm Thực,&quot; nhưng...\nCô là... Ừ... Kokkoro...?\nĐúng, cô là Kokkoro phải không...?</Text>
  <Text Key="27C594F3_108212">Vâng, đúng rồi...!</Text>
  <Text Key="9C5C320D_108213">T-Tôi rất xin lỗi.\nTôi không thể tin được mình lại quên người đã hợp tác nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="2D2F58B3_108214">&quot;quên...?&quot;</Text>
  <Text Key="E420E0DC_108215">Mọi người tôi gặp cho đến giờ đều có phản ứng giống hệt...</Text>
  <Text Key="26910728_108216">Không lẽ... tôi đang bị mọi người quên lãng...?</Text>
  <Text Key="0CC1EF1A_108217">T-Tôi xin lỗi, tiểu thư Karin!\nNếu được, tôi xin phép rời đi...!</Text>
  <Text Key="4E860E9E_108218">À, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="120BA0BB_108219">Tôi không biết lý do, nhưng ký ức về tôi đang bị mọi người trong thành phố quên đi...!</Text>
  <Text Key="9F9E24E1_108220">Điều đó có nghĩa là, bao gồm cả tiểu thư Pecorine, tiểu thư Kyaru...\n...và thậm chí cả Chủ nhân của tôi...!?</Text>
  <Text Key="BBCB40E6_108221">Tôi tuyệt đối không muốn...!\nBất cứ điều gì... ngoại trừ chuyện đó...!</Text>
  <Text Key="49338387_108222">Cháo, cháo!\nTôi cần đảm bảo làm nguội thức ăn trước khi cho Kyaru ăn!</Text>
  <Text Key="36503DB6_108223">Tiểu thư Pecorine...\nCô ấy đang ở giữa việc nấu ăn...</Text>
  <Text Key="B00C8CCA_108224">Nếu tiểu thư Pecorine đã...\nquên hoàn toàn về tôi...?\nTôi... Tôi...!</Text>
  <Text Key="89F2FCA7_108225">T-Tiểu thư Pecorine!</Text>
  <Text Key="F0EBE370_108226">À, chào về, Kokkoro ♪\nCô thử nếm cháo xem nào?\nTôi nghĩ cháo này sẽ giúp Kyaru khỏe lại ngay thôi~</Text>
  <Text Key="F6ACA6AA_108227">Ối trời!? Sao thế, ôm tôi đột ngột vậy, Kokkoro? Việc này nguy hiểm khi tôi đang nấu ăn, cô biết chứ?\nNhưng dĩ nhiên tôi cũng sẽ ôm lại cô ♪</Text>
  <Text Key="F5E12A4C_108228">Thật may mắn...\nTôi đã... rất sợ...</Text>
  <Text Key="29D1E087_108229">...Tôi không chắc chuyện gì đã xảy ra, nhưng sẽ ổn thôi.\nTôi ở đây với cậu. Kyaru và {playername} nữa.\nCậu có rất nhiều đồng minh đáng tin cậy bên cạnh.</Text>
  <Text Key="7CFF6B03_108230">Vậy, cậu không cần phải sợ hãi như thế...☆</Text>
  <Text Key="CA140543_108231">Vâng... Vâng...!</Text>
  <Text Key="79ED8013_108232">Như để rửa trôi nỗi lo lắng đó, Kokkoro tiếp tục ôm chặt lấy cơ thể Pecorine.</Text>
  <Text Key="534A83B1_108233">Cô ấy luôn đến đây để mua đồ.</Text>
  <Text Key="E195A0C1_108234">Hôm nay mọi người thật sự rất lơ đãng nhỉ?</Text>
  <Text Key="D41C758E_108235">Sự Quên Khứ và Cuồng Nộ</Text>
  <Text Key="2171E464_108236">Kokkoro nghĩ rằng có thể là do linh hồn đen xuất hiện gần đây khiến mọi người bắt đầu quên. Giữa lúc đang giúp điều tra yêu cầu, Kokkoro vô tình mất kiểm soát với sức mạnh của linh hồn và vô tình làm tổn thương bạn bè từ &quot;Gourmet Palace.&quot;</Text>
  <Text Key="6F80D059_108237">Kokkoro tham khảo ý kiến với những người còn lại trong Guild Ẩm Thực, về hiện tượng bất thường bị người dân thị trấn quên lãng.</Text>
  <Text Key="4BAE9AA9_108238">Cô đang bị người dân thị trấn quên lãng?</Text>
  <Text Key="9A99B3DC_108239">...Vâng.\nĐó là cảm giác tôi có được... khi đi qua thành phố.</Text>
  <Text Key="7222A1A6_108240">Cô có chắc những người cô gặp không chỉ đơn thuần là quên cô?\nTôi biết chúng ta đang nói về cô, nhưng chứng hay quên không phải thứ xảy ra một cách tùy tiện.</Text>
  <Text Key="71FA7B59_108241">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="E55D8149_108242">Không đúng.</Text>
  <Text Key="D9EDB45E_108243">Khi cô nói ra, độ tin cậy của cô giảm mạnh!</Text>
  <Text Key="3CFD2FC4_108244">Khi người bị mất trí nhớ nói điều đó, tôi không biết nói gì...</Text>
  <Text Key="34E855E1_108245">...Ngay cả tiểu thư Karin, chúng tôi gặp chỉ hôm qua...\ncũng dường như đã quên tôi là ai.</Text>
  <Text Key="06C1B4F7_108246">Ngay cả cô ấy?\nĐiều đó... nghe không bình thường...\nTôi khá chắc Kính Kẻ đó ghi nhớ tất cả các Guild trong Landosol.</Text>
  <Text Key="36DFE2F4_108247">Nhân tiện, Pecorine.\nCô đã khá im lặng suốt thời gian qua, có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="F9F59C11_108248">...Hả?\nA-Ah, tôi ổn. Tôi đang lắng nghe!</Text>
  <Text Key="B81845C9_108249">Bình tĩnh lại đi.\nĐây là lúc những phản hồi nhiệt tình của cô giúp đẩy nhanh cuộc trò chuyện.</Text>
