  <Text Key="3A0B7185_53250">Đúng vậy. Đây là một trận chiến khắc nghiệt, một sai lầm nhỏ thôi cũng có thể chết người,\nnhưng khi đối mặt với con rắn khổng lồ đó, tôi lại kỳ lạ thấy phấn khích.\nCòn cô, Medusa, chẳng phải cô cũng vậy sao?</Text>
  <Text Key="D85AC714_53251">Ừ. Lẽ ra nó phải đau đớn và khó chịu,\nnhưng khi đối mặt với đứa trẻ đó, tôi chẳng thấy tệ chút nào.</Text>
  <Text Key="9DB0F25F_53252">Tôi muốn đối mặt với cô gái đó một cách nghiêm túc.\nTôi cảm thấy mình có thể hòa hợp tốt với cô ấy.</Text>
  <Text Key="13ECB35A_53253">Ra vậy. Vậy tôi sẽ giúp cô, Medusa.</Text>
  <Text Key="721B9E05_53254">Ngay cả khi chúng ta phải đối mặt với cô ấy, chúng ta cần khiến cô ấy bình tĩnh lại trước đã, nếu không chúng ta sẽ chẳng đi được đâu.</Text>
  <Text Key="9645354A_53255">Saren, Monika... cảm ơn hai người!\nĐược rồi, cùng nhau ra sức nào!</Text>
  <Text Key="58F9BF7F_53256">"Ừ!"\n"Ừ!"</Text>
  <Text Key="9E3D402E_53257">Này, này, này!\nĐừng có bỏ qua tôi!</Text>
  <Text Key="1B1D1D7F_53258">Năm Mới Gio Gehenna $1</Text>
  <Text Key="2331ACED_53259">Năm Mới Landosol $1</Text>
  <Text Key="1FBA01F6_53260">Medusiana - Rắn Nguyền Rủa</Text>
  <Text Key="F93FB7A3_53261">Gây sát thương vật lý cực lớn lên tất cả đối thủ trong một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="4273AF33_53262">Gây sát thương trong khi thi triển phép thuật. Ngoài ra, khi tốc độ di chuyển của nhân vật địch thấp hơn giá trị ban đầu của chúng, chúng sẽ trạng thái Hóa Đá, và khi tốc độ di chuyển của nhân vật địch không thấp hơn của nhân vật đối phương, tốc độ di chuyển của chúng sẽ giảm mạnh. Kỹ năng này sẽ được thổi bùngng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6F25CE2B_53263">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả đối thủ trong một vùng rộng phía trước, khiến chúng trạng thái Độc và làm giảm mạnh khả năng Hút máu của chúng. Ngoài ra, nếu một nhân vật địch bị vô hiệu hóa, khả năng Hồi máu của chúng sẽ giảm mạnh. Hiệu quả kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C86E053F_53264">Union Burst gây sát thương vật lý khổng lồ lên tất cả đối thủ và khiến chúng trúng Độc chết người. Ngoài ra, khi một nhân vật địch bị vô hiệu hóa, nó gây sát thương phép thuật cố định, và khi nhân vật địch không bị vô hiệu hóa, nó thổi bùngng Hóa Đá và giảm tốc độ di chuyển của chúng. Hiệu quả kỹ năng này chồng chéo với các kỹ năng thay đổi tốc độ di chuyển khác. Hiệu quả kỹ năng này có thể được thổi bùngng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="7DB727EF_53265">Một con rắn quỷ dữ bị kiểm soát bởi âm thanh kỳ lạ của chiếc sáo. Nó lóe lên ánh mắt hóa đá và dùng thân hình khổng lồ vượt trội để xô đổ con mồi nhỏ bé của mình.\n\n</Text>
  <Text Key="33991750_53266">Ô hô hô hô! Đầu năm mới, công chúa mới của Landsor! Vụ Nổ Lớn của Công Chúa Kanon!</Text>
  <Text Key="A6762290_53267">Lên nào, lũ hạ đẳng♪ Cúi đầu, tôn thờ, ca ngợi và quỳ gối thoả thích! Dưới chân ta ⁇ !!</Text>
  <Text Key="4E1CDF06_53268">Orochi</Text>
  <Text Key="8A2673EA_53269">Nó làm giảm tốc độ hồi TP của các thành viên đội một cách cực lớn do toàn bộ sát thương họ nhận từ Medusana.\n</Text>
  <Text Key="AAC6AB00_53270">Rắn nguyền rủa\n</Text>
  <Text Key="64B8FBEB_53271">Medusiana</Text>
  <Text Key="252D734A_53272">Ngay từ đầu trận chiến, tôi triệu hồi hai Kỳ Nhân Codmo và hai Rắn Tsuchino.\n</Text>
  <Text Key="91C31F62_53273">Saren Monika</Text>
  <Text Key="5297BD41_53274">Sát thương độc và độc chết người Medusiana gây ra sẽ không hồi TP\n</Text>
  <Text Key="CB86D86D_53275">Gây sát thương trong khi thi triển phép thuật. Ngoài ra, khi tốc độ di chuyển của nhân vật địch thấp hơn giá trị ban đầu của chúng, chúng sẽ trạng thái Hóa Đá, và khi tốc độ di chuyển của chúng không thấp hơn của một nhân vật đối phương, chúng sẽ bị giảm mạnh. Hiệu quả kỹ năng này sẽ được thổi bùngng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D6996849_53276">Hương vị của nồi lẩu đầu tiên</Text>
  <Text Key="5223D1C4_53277">Medusa được mời đến một bữa tiệc lẩu tại Nhà Cứu Hộ Saren. Giúp đỡ chuẩn bị với các em nhỏ và có một bữa ăn quanh nồi lẩu với nhiều người đã rất vui vẻ đối với cô trong lần đầu tiên. Cô thề trong lòng rằng một ngày nào đó sẽ phục vụ nồi lẩu cho hai chị gái của mình.</Text>
  <Text Key="C3E58A8D_53278">Vào ngày đó, tại Nhà Cứu Hộ Sarendia, một bữa tiệc lẩu được tổ chức để chào đón Medusa.</Text>
  <Text Key="2B6B4EF7_53279">Cảm ơn vì đã mời tôi.\nĐây là một ít nước trái cây làm quà.</Text>
  <Text Key="CFBE8D38_53280">Cảm ơn, Monika.\nSaren! Monika đã đến rồi.\nTôi cũng đã xếp đồ xong rồi nhưng...</Text>
  <Text Key="92B063DC_53281">Chào mừng, Monika-san.\nHai người, đây, mặc những cái này vào.</Text>
  <Text Key="FB17FDE3_53282">Đây là áo choàng? Tại sao chúng ta cần thứ như vậy...?</Text>
  <Text Key="6C855610_53283">Monika-san, hãy giúp chuẩn bị đồ ăn.\nMedusa, hãy giúp trẻ con dọn bàn ăn.</Text>
  <Text Key="5B372631_53284">H-hả!? Giúp chuẩn bị!?</Text>
  <Text Key="F9BB77A1_53285">Tôi tưởng hôm nay là bữa tiệc chào đón tôi sao?</Text>
  <Text Key="ADB81362_53286">Đúng vậy. Tại Nhà Cứu Hộ, người chính của bữa tiệc cũng phải làm việc.\nNếu không làm, thì không được ăn. Chúng ta có nhiều người, nên giúp đỡ là điều đương nhiên.</Text>
  <Text Key="01CA8691_53287">Hừm, quả đúng là người có giáo dục.\nNếu cố gắng chuẩn bị, cô có thể ăn nhanh hơn,\nVà bữa ăn sau khi làm việc vất vả còn ngon hơn nữa.</Text>
  <Text Key="7D513637_53288">Nhập gia tùy tục.\nHai người, cảm ơn. Tôi sẽ đi giúp Suzume đây.</Text>
  <Text Key="BA533C4D_53289">Thở dài, tại sao tôi phải làm chuyện này...\nBực bội vì tôi thường không chăm sóc người khác...</Text>
  <Text Key="9D91C479_53290">Mẹ Saren! Chúng con đã lau bàn xong rồi!</Text>
  <Text Key="16AFE9D4_53291">Con đã xếp đĩa rồi!</Text>
  <Text Key="D00ED8D9_53292">Tốt lắm, hai đứa.\nGiờ đi giúp các em khác đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="689A856F_53293">...Những đứa trẻ nhỏ đang làm việc mà không than một lời,\nnhưng tôi thì chỉ than vãn. Thật không ngầu chút nào.</Text>
  <Text Key="C68694D9_53294">Saren! Bên này xong rồi!\nTiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="88AF740F_53295">Cảm ơn. Có thể lấy thêm củi được không?</Text>
  <Text Key="FBC5A11F_53296">Sau đó, công tác chuẩn bị tiếp diễn không sự cố, và những nồi lẩu lớn được đặt lên bàn.</Text>
  <Text Key="B3B711DB_53297">Đây là nồi lẩu... Món ăn được làm bằng cách đun nguyên liệu trong một nồi lớn.\nSuy nghĩ rằng mọi người quây quần và cùng nhau ăn...</Text>
  <Text Key="0D991141_53298">Lũ trẻ ồn ào và náo nhiệt.\nChẳng giống bữa ăn tối thanh lịch tôi có khi sống với các chị gái.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="5E2E24C1_53299">Không thấy tệ chút nào, không, thật sự rất vui!\nĂn cùng mọi người làm cho đồ ăn trở nên ngon hơn...</Text>
