  <Text Key="C798B3C3_118500">*rãnh*...</Text>
  <Text Key="4AE5CE05_118501">Xin lỗi tui nèee~~!!</Text>
  <Text Key="9B7486CA_118502">──Hừm. Thôi, được rồi.</Text>
  <Text Key="46CD7745_118503">U-uuuuu</Text>
  <Text Key="BA6536E1_118504">Hừ!</Text>
  <Text Key="6F3D146D_118505">Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="BAFD24E7_118506">──Hừ. Đám người ồn ào thật.</Text>
  <Text Key="4BFFACEA_118507">Những người không có phép lịch sự...</Text>
  <Text Key="DA3C184D_118508">──Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="EB137BEA_118509">Trước khi quên, hãy thưởng cho Kishi-dono một phần.</Text>
  <Text Key="E21048AD_118510">Trong vùng Gio Gehenna xa lạ,\n bạn cần một người dẫn đường.</Text>
  <Text Key="DFBC8A86_118511">Điều đó sẽ rất có ích</Text>
  <Text Key="3C8CBA82_118512">Vậy, ý là các người sẽ tặng một con người làm phần thưởng sao?</Text>
  <Text Key="B901291F_118513">Cái nào?</Text>
  <Text Key="C99EA40A_118514">Chính xác. Ở đây có người phù hợp.</Text>
  <Text Key="9FF59BA1_118515">──Hả? Kanon</Text>
  <Text Key="BF5478B0_118516">Ồ! Vâng!</Text>
  <Text Key="D5BAE1A7_118517">Ồ...</Text>
  <Text Key="DE29BE53_118518">Vào bữa thôi!</Text>
  <Text Key="21333E36_118519">**nhai* *nhai**~!\n(Ngon quá!) Cái này khá ngon!</Text>
  <Text Key="612B2019_118520">Thưa ngài, ngài có sốt dính trên mặt rồi.</Text>
  <Text Key="2EDDB7E4_118521">Á!!</Text>
  <Text Key="84E72508_118522">Ngài có muốn thử không?</Text>
  <Text Key="6E93844F_118523">Thôi đi! *cắn*</Text>
  <Text Key="343DC415_118524">Thấy chưa? Ngon phải không? Nào, nào...</Text>
  <Text Key="15E97C5D_118525">*nhai*</Text>
  <Text Key="BE1A903F_118526">Một lần nữa,</Text>
  <Text Key="7863C497_118527">Knight of Landosol và đồng đội của người</Text>
  <Text Key="DAF40655_118528">Liệu cô Nephi Nela có đang sử dụng quyền lực độc tài đối với Gio Gehenna...?\n...Không, nhưng...</Text>
  <Text Key="03C2F8DC_118529">Người dân làng dường như đang đến gần Nephi Nela hơn.\nCó vẻ không phải vì quyền lực hay sự sợ hãi...</Text>
  <Text Key="ADA1390E_118530">À... Hoàn cảnh của chúng tôi chỉ là những chuyện nhỏ nhặt.\nHơn nữa, những câu chuyện xưa như vậy không liên quan đến các người──</Text>
  <Text Key="3C1B2837_118531">À, Nana biết rồi!\nKanon-chan thua trong một trận đấu và trở thành 'kẻ thua'?\nChắc là vậy! Đúng không, Kanon-chan?</Text>
  <Text Key="E7E4591B_118532">Khoan đã, Nana-san!?\nSao môi của cô lúc nào cũng lỏng lẻo thế!?</Text>
  <Text Key="7037170A_118533">Mwooo~ hyanon hyan hohhe hicchyara nahireee~!</Text>
  <Text Key="ACBDEF8E_118534">À. Tớ nghĩ Mone-chan cũng nói gì đó hôm qua kiểu như\n"Kanon-san đã thua Nephi Nela-san trước đây~"\nhoặc gì đó tương tự.</Text>
  <Text Key="032866A2_118535">...\n(...Mone-chan...)</Text>
  <Text Key="97AE62F7_118536">Đúng rồi～\nLà một trận đập tan hoàn toàn～\nGiống như khi Kariza-kyun bị Neneka-chan đánh bại ấy?</Text>
  <Text Key="BA975C74_118537">Ha, tao đã quên mấy chuyện từ lâu như vậy rồi!\n... Con mẹ hề màu hồng não đất kia, lần sau tao gặp,\ntao sẽ đập nát bét không để lại dấu vết của bản gốc hay bản sao của mụ...</Text>
  <Text Key="0CCE547A_118538">Kariza, gác chuyện đó sang một bên.\nNói cách khác, cô Kanon đã không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tuân lệnh\nvì cô ấy đã bị đánh bại trong một trận đấu với cô Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="0C4D7E82_118539">Đúng vậy──nói đại khái.</Text>
  <Text Key="73CC3B18_118540">Guh!\nNnngghh...!</Text>
  <Text Key="B31C6275_118541">Đúng như người nói!? Tôi... không may! Thua trong gang tấc! Tôi đã bị đánh bại!</Text>
  <Text Key="8338D2F0_118542">......Tự nhiên thấy hơi thương cô ấy......</Text>
  <Text Key="AF465CF1_118543">Sự đồng cảm là không cần thiết.\nLỗi tại cô ấy vì đã thua.</Text>
  <Text Key="B03F5CDC_118544">Để tránh hiểu lầm, hãy để tôi bổ sung: Nếu người bị đánh bại lúc đó là tôi, mạng sống của tôi đã bị Kanon cướp đi. Cuối cùng, đó là lẽ thế gian: kẻ chiến thắng nắm giữ quyền sinh sát trên kẻ bại trận.</Text>
  <Text Key="55E51491_118545">Không phải sao?\nCon gái của Monstresses, người tìm kiếm danh hiệu 'Công Chúa'\nvà cạnh tranh với tôi để giành quyền lực...</Text>
  <Text Key="5681469E_118546">Ugh...!\nNếu tôi đã thắng trận đấu đó,\nđó là một sự thật không thể phủ nhận rằng tôi sẽ đòi mạng Nephi.</Text>
  <Text Key="44F856A4_118547">......Nhưng. Nhưng...!</Text>
  <Text Key="ACC0522D_118548">Nếu có thể──tôi muốn tự mình dẫn đường cho Kishi-dono.\nTuy nhiên, tôi không có thời gian vì đang bận xử lý hậu quả\ncủa vụ phượng hoàng gây rối.</Text>
  <Text Key="0FE95803_118549">Ugh...</Text>
