  <Text Key="2CF74E5D_67200">Trận chiến với Vision Empress chắc chắn cũng sẽ căng thẳng hơn... Là người tạo ra thế giới này, tôi phải tự mình giải quyết món nợ quá khứ.</Text>
  <Text Key="0D78E09F_67201">Thấy trước chuyện này, và kéo cả hai người họ vào... thì không phải là điều một người lớn nên làm.</Text>
  <Text Key="54E51946_67202">Bây giờ, không còn thời gian để buồn bã. Tôi đăng nhập muộn, nên có một núi việc cần làm. Phải cố gắng để không làm mất mặt trước mặt hai người kia!</Text>
  <Text Key="09D9FB66_67203">Thì thầm một mình, Labyrista lấy ra một tập tài liệu xếp chồng và bắt đầu viết...</Text>
  <Text Key="AC33A725_67204">Trên đường về nhà từ điểm tập kết, Rino...</Text>
  <Text Key="6F83049C_67205">...Nhưng thực sự, không ai có thể ngay lập tức tập trung vào việc học ngay sau khi guild tan rã, phải không?</Text>
  <Text Key="83B47ACB_67206">Tôi đến đây để mua một ít vải chuẩn bị cho bài thi thực hành, nhưng... có vẻ như cửa hàng này cũng hết cuộn rồi...</Text>
  <Text Key="2A7AC1EC_67207">Hmm, có vẻ như thiếu hụt ở mọi cửa hàng thủ công, phải không? Tất cả các cuộn vải làm ở Togoku đều không còn đâu cả...</Text>
  <Text Key="F8BDC705_67208">Tôi muốn xem lại những mẹo tôi dùng để làm chiếc kimono này trước khi quên chúng... Hm?</Text>
  <Text Key="5C46A493_67209">Cô gái kia... Mặc chiếc furisode một cách duyên dáng... phải chị Hai không? Người phụ nữ bên cạnh chị ấy là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="E5E8FBB8_67210">Cách họ nhìn nhau... Họ có vẻ đang trò chuyện một cách tự nhiên, nhưng cũng cảnh giác xung quanh một cách tế nhị. Và điều đó đúng với cả hai người họ...</Text>
  <Text Key="82BB881F_67211">Tôi hiểu chị Hai hơn hầu hết mọi người... Chúng tôi đã cùng huấn luyện như thành viên của một hội kín, rốt cuộc. Nhưng người kia, trông giống hệt một người phụ nữ bình thường, có thể là ai chứ...?</Text>
  <Text Key="0CCF494E_67212">Đó là bổn phận của một em gái là biết nhiều hơn về vòng xoay xã giao của chị Hai. Vì vậy, với cái đó...! Tôi sẽ theo sau chị ấy một cách bí mật. *Lén, lén*...</Text>
  <Text Key="8208CBA9_67213">...Tại sao họ lại đi chủ động trò chuyện ngay ở đây? Có vẻ như họ hơn là chỉ quen biết...</Text>
  <Text Key="6B0DD175_67214">Tôi nghĩ mình có thể nghe được cuộc trò chuyện của họ từ bóng tối kia... nhanh lên, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="31BF1FFB_67215">Tôi đã chuẩn bị một tuần những gì anh yêu cầu. Như yêu cầu... &quot;Báo cáo Em Trai&quot;.</Text>
  <Text Key="F6B84861_67216">Cảm ơn. Về khoản thanh toán, tôi sẽ chuyển vào tài khoản thường dùng của anh.</Text>
  <Text Key="6FF56AE4_67217">Aaaaa, em trai... Lần này anh đã làm thêm ở cảng cá Oma... Cảnh anh đổ mồ hôi khi hòa mình với người đánh cá... thật ngầu.</Text>
  <Text Key="57C9DCB6_67218">Anh thật kỳ lạ. Yêu cầu một người cung cấp thông tin như tôi đưa ra báo cáo về hoạt động của em trai khi anh vắng mặt. Không nói đến việc đó còn không phải là điều tra ngoại tình.</Text>
  <Text Key="DB967BD4_67219">Chà, miễn là tôi được trả đúng, tôi sẽ làm việc của mình.</Text>
  <Text Key="80C7AD14_67220">Sẽ thật tồi tệ nếu có chuyện gì xảy ra với em trai tôi khi tôi vắng mặt. Hơn nữa, với tư cách là chị gái, tôi phải theo dõi sự phát triển của nó.</Text>
  <Text Key="ACD1FEDA_67221">Đúng vậy. Cho đến bây giờ, tôi đã nhờ người cung cấp thông tin này theo dõi em trai tôi. Ý tôi là, trông chừng nó. Bởi vì khi tôi đi công tác, tôi không thể trông chừng nó được.</Text>
  <Text Key="93FBFC26_67222">Nhưng... bây giờ guild của tôi đã tan rã... tôi có thêm thời gian để dành cho em trai. Tôi chắc chắn vui về điều đó, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8B130A9F_67223">Bây giờ &quot;Labyrinth&quot; đã không còn, tôi phải tự mình bảo vệ em trai nếu điều xấu nhất xảy ra. Để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="7BCC2A8E_67224">Vậy thì... tuần sau anh có dự định gì không?</Text>
  <Text Key="8E321E19_67225">À, nhắc đến chuyện đó... Tôi nghĩ đây sẽ là yêu cầu cuối cùng cho anh.</Text>
  <Text Key="0FB6A6AE_67226">Guild của tôi đã tan rã, vì vậy tôi có thêm thời gian rảnh rỗi. Từ bây giờ, tôi sẽ trông chừng em trai toàn thời gian. Cảm ơn vì tất cả.</Text>
  <Text Key="1C851BD4_67227">Tôi hiểu... Đó là một công việc lương cao, nên hơi tiếc một chút. Nhưng tôi luôn sẵn sàng nhận công việc nếu anh thay đổi ý, đừng ngần ngại hỏi.</Text>
  <Text Key="95DAE2C6_67228">Được. Vậy thì, sau cái này, tôi sẽ đi gặp em trai, nên--</Text>
  <Text Key="C024BA71_67229">Khoan. ...Điều này nằm ngoài phạm vi yêu cầu của anh, nhưng... có một điều tôi đã thắc mắc, nên tôi sẽ nói.</Text>
  <Text Key="ED68F7B2_67230">Về chủ thể cuộc điều tra của anh, &quot;hắn&quot; -- hắn chưa được nhìn thấy kể từ hôm qua.</Text>
  <Text Key="CD433222_67231">Hả? Ý anh là em trai tôi...? Anh nói thế là sao...?</Text>
  <Text Key="1929D532_67232">Tôi đã thử đến một số cửa hàng hắn thường lui tới, nhưng không thấy ai bên trong. Có vẻ như hắn cũng chưa bao giờ trở lại guildhouse của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="9F6B8282_67233">ANH TRAI THẬSỰ BIẾN MẤT RỒI SAO?!</Text>
  <Text Key="C79AE788_67234">EEEEK! K-Kia là ai?! T-Tôi không cảm nhận được cô ta chút nào!</Text>
  <Text Key="AB5891FC_67235">Rino-chan?! Em đang làm gì ở đây...? Theo sau chị Hai một cách bí mật như vậy... một CÔ BÉ NGUYỀN QUÁI♪</Text>
  <Text Key="9E678D0F_67236">Ôi đau đau đau... Đây không phải lúc! Anh trai thật sự biến mất...!?</Text>
  <Text Key="64B207BE_67237">Tôi hiểu rồi. Tôi sẽ nói với em về chuyện đang xảy ra ngay bây giờ, Rino-chan.</Text>
  <Text Key="5330DFD4_67238">Nếu đây chỉ là ảo giác của tôi thì tốt, nhưng... Cảm biến chị Hai của tôi bắt đầu chiếm thế thượng phong. Điều này... có thể sẽ là một chút vấn đề.</Text>
  <Text Key="93D9FB3C_67239">Shizuru và Rino cảm thấy bất an trước tin tức {playername} đã biến mất.</Text>
  <Text Key="019F46C8_67240">Người Môi Giới Thông Tin</Text>
  <Text Key="D0E83643_67241">Vậy... cô ấy vẫn để nơi này nguyên vẹn, hả. Cảm ơn, Master. Ở đây chúng ta có thể nói chuyện mà không ai nghe thấy.</Text>
  <Text Key="79A4F8D1_67242">Shizuru và Rino tìm kiếm một nơi có thể nói chuyện yên tĩnh và đã đến một nhà an toàn từng được guild của họ, Labyrinth, sử dụng.</Text>
  <Text Key="D29E1E7D_67243">Vâng. Đó chắc chắn là một nơi đầy kỷ niệm đối với chúng tôi...</Text>
  <Text Key="B449E916_67244">Vậy, có đúng là anh trai đã mất tích không? Điều người cung cấp thông tin đó nói, ừm... Chúng ta có thể tin cô ta không?</Text>
  <Text Key="F809BCDE_67245">Ừ, tôi nghĩ mọi thứ cô ấy nói đều đúng. Cô ấy là một người cung cấp thông tin tài ba. Tôi đã nhờ cô ấy giúp đỡ cho cả nhiệm vụ và việc cá nhân, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="0446DDEA_67246">Việc cá nhân... như cái &quot;Báo cáo Em Trai&quot; đó?</Text>
  <Text Key="6FDBBE03_67247">Em muốn đọc không? Đó là một cuốn sách dày cộp về việc theo dõi em trai từ bình minh đến hoàng hôn♪</Text>
  <Text Key="C1F9CB22_67248">Hmm... Tôi lướt qua rồi, nhưng dường như không có gì đặc biệt đáng ngờ bên trong. Có vẻ như đời sống hàng ngày thường ngày của anh trai mà chúng ta biết. Nhưng rồi anh ấy đột ngột biến mất. Và không phải vì một yêu cầu hay bất cứ điều gì như thế...</Text>
  <Text Key="02105695_67249">Đúng vậy... Điều thực sự bận tâm tôi là không chỉ có mình anh ấy. Chúng tôi cũng nghe nói rằng những người dân trong thị trấn khác cũng đã biến mất. Em có ý tưởng gì không, Rino-chan?</Text>
