  <Text Key="691E40B3_38900">Tôi rất vui vì cảm xúc của cậu, nhưng nếu cậu bị bóng đánh trúng,\ncậu sẽ bị loại. Vì vậy, Creditta, cũng hãy chạy đi!</Text>
  <Text Key="614AE1A8_38901">Tôi đã bị lời nói ngọt ngào của Thư ký Số 1 thuyết phục,\nnhưng chẳng phải nó khá là tuyệt sao?</Text>
  <Text Key="C43E8A3A_38902">Mặc dù chỉ là một trò chơi, tôi vẫn được Nữ hoàng tin tưởng và có thể giúp ích cho người ấy. Không có gì vui hơn thế!</Text>
  <Text Key="DC9770CB_38903">Hoan hô, hoan hô!</Text>
  <Text Key="95AE355C_38904">Ồ, cậu cũng muốn làm tuyết trượt sao?\nChắc tôi không còn lựa chọn nào khác. Đây, dùng cái này để làm một quả và dâng lên Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="86A170E5_38905">Hehe, nếu tôi mượn cả tay của Ric-chan, tôi chắc chắn sẽ thắng☆ Nào, cùng tấn công một lúc nào!</Text>
  <Text Key="4BF6DD0B_38906">Ahaha... Có vẻ như không có vấn đề gì ở đó, nhỉ?</Text>
  <Text Key="8E849767_38907">Tôi đã rất vui vẻ với trò đánh tuyết! ☆ Chơi trò chơi như thế này thật sảng khoái vì tôi chưa từng làm nhiều trước đây.</Text>
  <Text Key="0256F27F_38908">Chúng ta chỉ vui vẻ chơi trò đánh tuyết, bỏ qua mục đích của sự kiện, nhưng có vẻ như Pecorine không sao cả.</Text>
  <Text Key="E0DEABC7_38909">Tiếp theo là... một cuộc thi nấu ăn, nếu tôi nhớ không nhầm.</Text>
  <Text Key="DE383A8C_38910">Chủ đề: &quot;Bữa ăn hạnh phúc&quot;. Hãy hợp tác và giúp chúng tôi chuẩn bị món ăn. Chúng tôi sẽ phục vụ tình yêu mà tất cả mọi người đã tạo ra cho 20 khách hàng đang sống ở Landosol.</Text>
  <Text Key="D6E70633_38911">Cuộc thi nấu ăn... Điều đó có nghĩa là đến thời điểm tỏa sáng của tôi rồi! Tôi sẽ làm ra món ăn quái vật tinh tế nhất và cho mọi người xem!</Text>
  <Text Key="D4B6C432_38912">Nhân tiện, dù là đồ ăn nhanh hay ẩm thực hoàng gia,\ncậu có thể thử thách mọi thể loại mà không gặp vấn đề gì.\n...À, nhưng tôi sẽ biết ơn nếu cậu có thể tránh món ăn quái vật.</Text>
  <Text Key="38617425_38913">Sao cơ?! Không thể nào...</Text>
  <Text Key="7031F70D_38914">Đừng... đừng buồn thế... Hơn nữa, cậu biết đấy, đây chỉ là tái hiện quá khứ, và cuối cùng, kết quả không thực sự quan trọng, nên tôi nghĩ làm theo ý thích cũng được... phải không...?</Text>
  <Text Key="8B6F8563_38915">...Không, cậu xem đấy, chính là sự thử nghiệm trong khuôn khổ quy tắc mới làm nên sự vui vẻ. Bỏ quy tắc và làm bất cứ điều gì mình muốn có thể thú vị, nhưng nó không thực sự nắm bắt được bản chất của việc vui vẻ trong phạm vi quy tắc.</Text>
  <Text Key="EB1182BB_38916">Dù sự kiện này chỉ là một ảo ảnh, nó vẫn...</Text>
  <Text Key="B2758E1F_38917">Xin lỗi, tôi đã nói điều bất lịch sự. Chúng ta có thể làm món gì đó ngon miệng khác món ăn quái vật không?</Text>
  <Text Key="8A8841A7_38918">Vâng☆\nNhưng món ăn gì sẽ tạo nên một &apos;bữa ăn hạnh phúc&apos;?</Text>
  <Text Key="EC62B557_38919">Này, cậu có muốn thử món ăn đặc biệt tự nấu của tôi không? Trước đây, tôi không thể nấu ăn đúng cách vì lúc nào cũng trong tình trạng hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="34172CB7_38920">Ồ! Trông ngon quá! Tôi rất muốn thử món ăn của Saren!</Text>
  <Text Key="391071AB_38921">&quot;Ngoạm, ngoạm!&quot;</Text>
  <Text Key="4DC092FA_38922">..........\n...À, ừm.\nƯm, nếu, nếu cậu không phiền...</Text>
  <Text Key="2BB5F7B0_38923">Trong khi chúng ta đang làm thức ăn trẻ em, chúng ta có thể làm thứ gì đó...? Ý tôi là, xét đến chủ đề là &quot;bữa ăn hạnh phúc,&quot; tôi tự hỏi liệu có được bỏ cơm cho đứa trẻ này không...</Text>
  <Text Key="6D56332D_38924">Thật tuyệt vời, Creditta! Bản năng làm mẹ của cậu bắt đầu hiện ra rồi, phải không?♪</Text>
  <Text Key="0AD0212F_38925">Ồ, không, không phải thế! Ưm... đúng rồi! Tôi chỉ nghĩ sẽ rắc rối nếu đứa trẻ khóc vì đói... Tôi chỉ nghĩ có vậy thôi!</Text>
  <Text Key="E2C1607A_38926">Được, được, ăn thật nhiều và lớn thật to.\nDĩ nhiên là không biết tôi là ai.</Text>
  <Text Key="9AEFB3CA_38927">Và rồi, các sự kiện tiếp tục diễn ra,\nvà chúng ta cuối cùng cũng đang đến cao trào.</Text>
  <Text Key="9879556F_38928">Đúng vậy. Mọi người, cứ đề phòng, hãy di chuyển ra khỏi đây!</Text>
  <Text Key="55FAAF4F_38929">Sao cơ?! Một vụ nổ--</Text>
  <Text Key="FBA429CE_38930">W-Waaaaah?!</Text>
  <Text Key="B2442E88_38931">À, một đợt tấn công kép từ âm thanh nổ và tiếng khóc...! Tai tôi sắp chết rồi! N-nào, tôi sẽ không làm âm thanh đáng sợ nữa. Vì vậy hãy dừng khóc lại!</Text>
  <Text Key="D280C066_38932">Có vẻ như mọi người đều an toàn, phải không?\nVụ nổ vừa rồi là sao vậy, Saren-san?</Text>
  <Text Key="C92A2DFB_38933">Đó là lúc bom hẹn giờ phát nổ. Nhờ vào khiên phép thuật, lúc đó không có thương vong. Tôi nghĩ sẽ ổn, nhưng tôi vẫn lo lắng...</Text>
  <Text Key="DD80A5C9_38934">...Chẳng phẽ đã đến lúc rồi sao?</Text>
  <Text Key="CCD453E2_38935">Tất cả các cậu đã trải qua một Giáng sinh vô cùng đặc biệt, phải không...</Text>
  <Text Key="C216B35A_38936">Thật không may, đây chưa phải là kết thúc.\nNếu sự kiện trước đang được tái hiện...</Text>
  <Text Key="F446D68C_38937">Một người tuyết đang đến!</Text>
  <Text Key="3960F362_38938">Ồ, cậu ấy thật sự đến rồi! Nó to thật, phải không?!</Text>
  <Text Key="FD615837_38939">Không, ý tôi là, đây là loại Giáng sinh gì vậy, tôi tự hỏi!</Text>
  <Text Key="34DD99EA_38940">Yên tâm, một khi chúng ta đánh bại nó, mọi chuyện sẽ kết thúc.\nHãy mang đứa trẻ theo, Creditta.</Text>
  <Text Key="F0926732_38941">Xin hãy giao cho chúng tôi! Chúng tôi sẽ chăm sóc nó!</Text>
  <Text Key="059822EE_38942">...Chắc chắn rồi, mang theo một đứa trẻ là một gánh nặng.\nHãy cẩn thận đừng bị thương!</Text>
  <Text Key="096ED5C3_38943">Người tuyết</Text>
  <Text Key="D70D649D_38944">Pe-ko, cố lên!</Text>
  <Text Key="BAAA45A9_38945">Vâng, tôi sẽ chăm sóc nó☆</Text>
  <Text Key="3705C25B_38946">*thở dài*... Tôi kiệt sức rồi...\nTôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ phải chiến đấu với kẻ thù giống nhau hai lần.</Text>
  <Text Key="192DEC6B_38947">Ồ, xin hãy nhìn. Mọi người, những người tham gia...</Text>
  <Text Key="013E9891_38948">Các cậu sẽ biến mất... Các cậu nói đây là kết thúc sao?</Text>
  <Text Key="DBAC6652_38949">Ừm, sau đó, đã xảy ra nhiều chuyện,\nnhưng nếu Rosemen biến mất, mọi chuyện sẽ kết thúc.</Text>
