  <Text Key="EFA5B2F4_177750">Món bánh crepe quái vật ư? Mình tò mò không biết nó sẽ có vị như thế nào.</Text>
  <Text Key="069FE073_177751">Nếu tò mò, sao không thử một miếng xem?</Text>
  <Text Key="586896D9_177752">Mình đã nhờ Cậu bé ở đây giúp mình phát triển món này. Thật bất ngờ, nó lại trở thành một trong những món phổ biến nhất trong thực đơn!</Text>
  <Text Key="180D26C8_177753">Huyết Thân thực sự đã giúp tạo ra món ăn nhẹ này ư? Vậy Vampy-chan chắc chắn phải thử rồi!</Text>
  <Text Key="EC559533_177754">Được rồi, cảm ơn mọi người đã chờ! Hai suất crepe đặc biệt đây!</Text>
  <Text Key="C7EB412A_177755">Vậy đây là crepe...</Text>
  <Text Key="A9C98282_177756">Hả? Đừng bảo đây là lần đầu cậu ăn crepe chứ? Được thưởng thức bởi cậu thật là vinh dự của em♪ Mời cậu thưởng thức!</Text>
  <Text Key="3C515D01_177757">Cảm ơn vì bữa ăn... Amph.</Text>
  <Text Key="85BFC445_177758">Nhai, nhai... Nhai...</Text>
  <Text Key="00022FA4_177759">Cậu... nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="810DAFC2_177760">Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="2274B7AC_177761">Nó bất ngờ khá bình thường.</Text>
  <Text Key="20C07366_177762">Ra vậy... Vậy ngay cả một cá nhân trong dòng máu Vampire của Tổ Tộc Chân Chính cũng thấy vị của nó chỉ là "bình thường" nhỉ. Dù là chủng tộc nào, ngay cả khi là một trong những ma cà rồng mạnh nhất... Bức tường của "bình thường" vẫn là một chướng ngại vật dày và cao đến thế...</Text>
  <Text Key="8DEEB815_177763">Lượng nguyên liệu vừa phải như công thức gợi ý, thời điểm chính xác như công thức quy định... Và chính nguyên liệu cũng là hàng đầu. Hừm, nó chỉ thật quá kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="4C01A26D_177764">Thật lòng mà nói, chúng chắc chắn sẽ bán chạy hơn nếu Cậu bé ở đây trở thành đầu bếp của mình, phải không~ Tahaaa, mình không chịu nổi nữa!</Text>
  <Text Key="4A12F199_177765">Huyết Thân, vậy cậu cũng có thể làm chúng ư? Những chiếc crepe đó?</Text>
  <Text Key="8ACBEE62_177766">...Liệu Vampy-chan có thể làm một ít không? Em có thể thử được chứ?</Text>
  <Text Key="DFF347FB_177767">Mình không ngại, nhưng... tại sao?</Text>
  <Text Key="CF831E0E_177768">Vampy-chan thấy... rằng mình nên xin lỗi.</Text>
  <Text Key="CE47595B_177769">Khi cậu nói xin lỗi, Labyrista, mình muốn nói "Không sao" ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="DF72F173_177770">Nhưng... Vampy-chan cứ hờm hỉm và phồng má "muuu" suốt. Vì vậy, xin lỗi cậu.</Text>
  <Text Key="F22C23B6_177771">Vampy-chan...</Text>
  <Text Key="822EDFB1_177772">Vì vậy, mình muốn làm hòa với cậu, Labyrista... những chiếc crepe này là dấu hiệu của sự hòa giải, phải không?</Text>
  <Text Key="75B46BFD_177773">Vampy-chan muốn làm một chiếc cho Labyrista nữa! Crepe đặc biệt của Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="AB909D97_177774">Ra vậy *hụt hơi*... Cảm ơn, Vampy-chan. Vậy mình giao cho cậu đấy!</Text>
  <Text Key="6842E8FE_177775">Nhưng nếu cậu chưa từng ăn trước đây... Điều đó có nghĩa là đây cũng là lần đầu cậu làm crepe, phải không? Cậu sẽ ổn nếu làm một mình không? Có lẽ nên nhờ Cậu bé giúp đỡ?</Text>
  <Text Key="9136192D_177776">Đừng lo! Em chưa bao giờ thử làm crepe trước đây, nhưng... Vampy-chan rất giỏi nấu ăn!</Text>
  <Text Key="61C758F4_177777">Huyết Thân cũng vậy, cứ ngồi yên và chờ đợi! Em sẽ làm cho cậu chiếc crepe ngon nhất!</Text>
  <Text Key="A60BB957_177778">Ra vậy. Trong trường hợp đó, mình sẽ chờ đợi với kỳ vọng cao. Hehe, mình háo hức xem cậu sẽ tạo ra điều gì!</Text>
  <Text Key="94B8E3D5_177779">Ta-daaa! Đây là crepe đặc biệt của Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="7109FE10_177780">Vậy đây là crepe của Vampy-chan...</Text>
  <Text Key="ED255050_177781">Cậu bé! Chúng ta hãy để cảm nhận sau đi. Chúng còn nóng hổi, nên ăn ngay trước khi nguội, được chứ?</Text>
  <Text Key="5F21891B_177782">Ừ... Ra vậy. Cậu làm một chiếc crepe kiểu món chính, không phải kiểu tráng miệng.</Text>
  <Text Key="C327477B_177783">Trên thực đơn có những chiếc crepe mặn, phải không? Đó là nơi Vampy-chan lấy cảm hứng!</Text>
  <Text Key="34C7F513_177784">Em muốn làm những chiếc crepe không quá ngọt và sẽ no bụng, giống như cơm vậy!</Text>
  <Text Key="ED57D746_177785">Kết cấu giòn tan của những loại rau này, và hương vị tươi ngọt từ việc thêm thịt quái vật...</Text>
  <Text Key="6CA4E3C3_177786">Cậu thậm chí còn làm phần bánh crepe hơi dày hơn một chút để không bị lấn át bởi tất cả những nguyên liệu đó. Nhưng điểm nhấn thực sự là mùi hương của loại sốt đậm đà, dịu nhẹ này!</Text>
  <Text Key="77B6546F_177787">Mình nghĩ có thể sẽ quá nặng với tất cả sự phong phú đó, nhưng những lát cá ngừ khô và rong biển xanh lại mang lại điểm nhấn tươi mát...</Text>
  <Text Key="A00E94E2_177788">...Ồ. Mình thực sự bất ngờ. Thật lòng mà nói, mình ngưỡng mộ món này được làm tốt đến thế.</Text>
  <Text Key="2BEDE1D6_177789">Nhưng, đúng rồi... Thật, KHÓ KHĂN NGHIÊM TRỌNG để nói... Hương vị này... thật quen thuộc. Rất, rất quen thuộc. Nói cách khác...</Text>
  <Text Key="5AFFE833_177790">À, cậu ấy nói rồi!</Text>
  <Text Key="C857A1DF_177791">Okonomiyaki?</Text>
  <Text Key="7960A31C_177792">Có một món ăn giống hệt thế này ở Togoku. Thật tuyệt vời khi cậu tự nghĩ ra tất cả những điều này...</Text>
  <Text Key="4D365565_177793">Tuy nhiên, hãy để mình nói rằng hương vị thực sự NGON QUÁ! Mình gần như muốn cho nó vào thực đơn của mình...</Text>
  <Text Key="363AD817_177794">...Hả? Ra vậy. Có một cách mình có thể thêm món này vào thực đơn, phải không? Và hơn nữa, cảm giác tạo ra thứ độc nhất...</Text>
  <Text Key="E6EF7092_177795">Này, Vampy-chan. Mình muốn hỏi ý kiến cậu... Cậu có thể thử nghĩ ra một món mới trong thực đơn theo cùng logic vừa rồi không?</Text>
  <Text Key="9E76E70D_177796">Dạo này thực đơn có vẻ hơi đơn điệu. Vì vậy mình đang nghĩ đến việc bổ sung thêm một số món mới... Này, cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="EFCAD4C6_177797">Ôi trời, chắc là không còn cách nào khác! Vampy-chan sẽ giúp cậu!</Text>
  <Text Key="3DA99B72_177798">Nhưng, để đổi lại, cậu phải hứa sẽ không để thừa... nếu không mình sẽ không tha thứ cho cậu! Được chứ?</Text>
  <Text Key="4CE49CF0_177799">Tất nhiên! Mình thực sự háo hức được xem tài năng nấu nướng tài ba của cậu có thể tạo ra điều gì, Vampy-chan!</Text>
