  <Text Key="F705CDBB_18100">Mọi người, buổi sáng hôm nay làm tốt lắm.\nTheo tiến độ này, dường như chúng ta có thể phá kỷ lục\nvề số người tham dự.</Text>
  <Text Key="89C5B737_18101">Ồ! Tuyệt thật, nổi tiếng quá! \nVà tất cả đều nhờ vào Tsumugi và mọi người!</Text>
  <Text Key="47D52202_18102">Bởi vì tất cả mọi người đều cố gắng. \nChúng tôi chỉ ở đây để hỗ trợ thôi. \nTôi thực sự nghĩ phản ứng hôm nay thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="5FCF6F9D_18103">Chúng ta có làm chuyện như vậy không?</Text>
  <Text Key="2F293FA0_18104">Khi khách hàng nhỏ bắt đầu khóc,\nVictor đã làm cho chúng cười, đúng không?</Text>
  <Text Key="E3E7CD7D_18105">Ồ, đó chỉ là tôi vấp ngã vì lo lắng và cố chạy đến chỗ mọi người~</Text>
  <Text Key="950BFD8E_18106">À! Điều đó chắc chắn rất buồn cười!</Text>
  <Text Key="C69458EA_18107">Matthew cũng tuyệt vời. \nAnh ấy âm thầm khiến nơi này trở nên rạng rỡ mà không rời đi.</Text>
  <Text Key="C6299168_18108">Thực ra, tôi muốn rời đi,\nnhưng tôi nghĩ nếu đột ngột rời đi, sẽ khiến họ sợ hãi...</Text>
  <Text Key="6E5A8CB2_18109">Đó là một câu chuyện kỳ lạ, ngay cả khi ngôi nhà ma được cho là đáng sợ!</Text>
  <Text Key="454D2BB7_18110">Ừ, đúng vậy.\nNhưng lúc đó, tôi cảm thấy như có gì đó khác biệt.\nTôi tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="8E82846E_18111">Từ chỗ bạn nói muốn dọa tôi, bạn đã lớn lên nhiều lắm. Nhìn lại quá khứ khi chúng ta chạy trốn quái vật thật hoài niệm.</Text>
  <Text Key="E04171F4_18112">Bây giờ, tôi sẽ khiến cả quái vật cũng hét lên!</Text>
  <Text Key="103EE692_18113">Tôi tự hỏi tiếng hét của quái vật có ngon không~</Text>
  <Text Key="FBD42D09_18114">Có vẻ không ngon bằng tiếng hét\ntừ ngôi nhà ma, phải không?</Text>
  <Text Key="446A0DE1_18115">Tiếng hét ở đây thực sự ngon đến vậy sao? \nChỉ nghe thôi cũng khiến tôi muốn ăn luôn...</Text>
  <Text Key="5B753084_18116">Khốn kiếp, ngon thật!\nVà nó cứ ngày càng tuyệt hơn!</Text>
  <Text Key="A6E33080_18117">Có lẽ vì chúng ta dần dần biến thành những con ma đáng sợ, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="620CF0E4_18118">Trong ngôi nhà ma của chúng ta, nếu là vậy, \nnhững ngôi nhà ma khác chắc còn ngon hơn.</Text>
  <Text Key="9FC6A26A_18119">Vừa mới nghĩ chúng đã lớn lên, chúng lại cư xử như trẻ con... hay nên gọi chúng là gì nhỉ...</Text>
  <Text Key="A26DBFAC_18120">Tsumugi? Bạn vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="71391EA6_18121">Không có gì cả. \nVậy thì chúng ta nghỉ ngơi sớm thôi?</Text>
  <Text Key="5B9F7E97_18122">Được rồi! Vậy thì đi chơi ngay thôi!</Text>
  <Text Key="1B78EC78_18123">Tôi mệt rồi, nên sẽ đi chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="B7C2EAA7_18124">Tôi muốn luyện tập thêm chút nữa, nên hôm nay tôi xin phép.</Text>
  <Text Key="FC2EF9FE_18125">Sao vậy, bạn không thân thiện lắm nhỉ? Victor, bạn đi với tôi chứ?</Text>
  <Text Key="8B94DC00_18126">Tôi thực sự muốn đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="BF273202_18127">Hãy để mắt đến Mister Eddie, đảm bảo anh ấy không chơi quá nhiều.</Text>
  <Text Key="BFD86074_18128">...! \nVâng! Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="BE9F11D0_18129">Ugh! Cái gì vậy?\nThôi kệ. Vì Tsumugi đã cho phép,\nđi thôi, Victor!</Text>
  <Text Key="FDC3E63E_18130">À~ Chờ một chút~</Text>
  <Text Key="934598B1_18131">Được rồi, xem nào. Chúng ta nên đi đâu đây nhỉ?</Text>
  <Text Key="80B1C0E2_18132">Ồ, bạn không nên chơi quá nhiều đâu.</Text>
  <Text Key="78603FA1_18133">Tôi biết rồi, được chứ?!</Text>
  <Text Key="460CF65D_18134">Gyaaaaaaaahhhhhhh!!</Text>
  <Text Key="48BC7D6F_18135">Tiếng hét đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="4680CA01_18136">Tôi cũng nghĩ chúng ta đã lớn lên, nhưng \nchúng ta chưa bao giờ gây ra một tiếng hét như vậy. Đi xem nào!</Text>
  <Text Key="E71DC757_18137">Ồ, chờ tôi với~~!</Text>
  <Text Key="1F34BB78_18138">Hả? Đây có phải là ngôi nhà ma của Ghost Father không?</Text>
  <Text Key="F4464F0C_18139">Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="9920716C_18140">Có phải Ghost Father không? Đúng như dự đoán!\nĐi hỏi xem mẹo nào! Này, Ghost Father! Có ai ở đó không?</Text>
  <Text Key="9D31F110_18141">Hmm? À, là các bạn. Các bạn muốn gì?</Text>
  <Text Key="EC426B5A_18142">Tôi nghe thấy một tiếng hét rất to từ đây, nên đến xem chuyện gì đang xảy ra. Nhưng chỉ có Ghost Father mới có thể phát ra một tiếng hét đáng sợ như vậy, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="5FEE5353_18143">Ồ, tiếng hét đó. À, chỉ là chút chuyện nhỏ thôi.\nThị trưởng muốn cảm nhận không khí diễu hành,\nnên tôi đã cho xem một buổi tổng duyệt nhỏ.</Text>
  <Text Key="7599E75F_18144">Rốt cuộc thì Ghost Father thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="89D55E2A_18145">Hả? Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="1DFCC72D_18146">Bạn có khỏe không? Bạn có vẻ hơi băn khoăn...</Text>
  <Text Key="72A59AC8_18147">À! Này!</Text>
  <Text Key="664D8662_18148">Đây là cái gì...</Text>
  <Text Key="FF968C0A_18149">Khốn kiếp! Không thể giúp được nếu tôi đã bị trông thấy.</Text>
