  <Text Key="3D5671CD_19850">Chủ đề nghiên cứu của cô ấy là... "Sự Phát Triển Của Thủ Đô và Sự Biến Đổi Của Các Thị Trấn Vùng." Ôi, thật bất ngờ, dường như cô ấy đang đặt ra một câu hỏi hợp lý. Nhưng nội dung thì, ừm...</Text>
  <Text Key="BC2EC0F2_19851">Ồ, đúng rồi, chuyện đó cũng không có gì đáng ngạc nhiên. Lặp đi lặp lại những điểm tương tự chỉ để đủ số từ – rất đặc trưng cho tác phẩm của Miiko-san.</Text>
  <Text Key="44C961F2_19852">Vấn đề phổ biến với bài luận. Chỉ có thể hiểu được nếu đã trải qua.</Text>
  <Text Key="89257E92_19853">Hừm... chúng ta hy vọng có kết quả tốt hơn trong triển lãm học thuật, xét đến thế yếu trong các sự kiện thể thao... Liệu Nhóm "Tinh Tế" của chúng ta có thể làm được không?</Text>
  <Text Key="965810B3_19854">Thực ra, chẳng phải vì bên này toàn người có vấn đề sao?</Text>
  <Text Key="D9FFD4C6_19855">Nói đến đây, đây là một tác phẩm của Chloe-kun... "Nhật Ký Quan Sát Về Loài Mandragora Độc Cực Lớn."</Text>
  <Text Key="6EC69E68_19856">Này, chờ đã...</Text>
  <Text Key="EF387B82_19857">"Một ngày nọ, tôi thấy đói, nên bước vào một cửa hàng." Thôi, khó mà coi đây là một bài luận học thuật với phần mở đầu mộng mơ như vậy.</Text>
  <Text Key="0F467723_19858">Giống bài tiểu luận hơn, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="5F159E75_19859">Kệ đi. Cậu không cần phải đọc to đâu. Không, tôi không nói đọc thầm là được đâu, {playername}. Ái chà, thôi nào... Tôi chỉ không giỏi với các bài luận và mấy thứ đó thôi.</Text>
  <Text Key="11D5E06F_19860">Tôi cũng đoán vậy. Nếu cậu không phân biệt được giữa bài tiểu luận và bài luận, tôi có thể đoán được tình hình chung.</Text>
  <Text Key="D7FCA829_19861">Nhưng, từ góc nhìn của Chieru, cô ấy có lẽ nghĩ đây là một tác phẩm dễ thương với giọng điệu không phô trương, phải không?</Text>
  <Text Key="19229F0E_19862">Tôi định nó sẽ tinh tế một chút theo trăm cách.</Text>
  <Text Key="021E8CBE_19863">Mỗi người có năng khiếu riêng, nói đơn giản là, có những thứ phù hợp với họ và có những thứ không. Chloe-kun đã thể hiện đủ khả năng trong các môn thể thao. Vậy là đủ cho hôm nay chưa?</Text>
  <Text Key="B51BE898_19864">Cậu có thể giảm bớt những lời an ủi tiêu cực được không? Tôi thực sự chán rồi đấy.</Text>
  <Text Key="29C912B0_19865">Trong trường hợp đó, để thay đổi không khí, sao không xem thử Chieru viết gì?</Text>
  <Text Key="94975189_19866">Ai thô lỗ?</Text>
  <Text Key="F0E38164_19867">Tôi hiểu rồi, đây là bài luận của Chieru-kun, phải không? Chủ đề là... "Tương Lai Của Ma Thuật Truyền Thông và Giới Thiệu Về Truyền Thông."</Text>
  <Text Key="C5BCBD14_19868">Vâng, người lớn dường như thực sự thích những chủ đề mang tính học sinh như vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="43144FA2_19869">Hừm, tôi hiểu rồi... một lập luận có cấu trúc logic rõ ràng với chủ đề và đường tư duy mạch lạc. Nói ngắn gọn, không có gì để chỉ trích.</Text>
  <Text Key="461C41F0_19870">Nói đến đây, bất chấp vẻ ngoài, Pink có vẻ có thành tích học tập xuất sắc.</Text>
  <Text Key="68C6F7B1_19871">Ừ, các bài luận được giao ở trường sẽ bị trừ điểm vì mọi thứ. Vì chúng tôi nhấn mạnh đánh giá khách quan để công bằng, nên tiêu chí chấm điểm có phần minh bạch. Nếu làm ngược lại, bạn có thể dễ dàng viết một "bài luận tốt" ở mức độ đó.</Text>
  <Text Key="9AEF3617_19872">Định nghĩa về "dễ" có hơi lệch à?</Text>
  <Text Key="1C293C4A_19873">Nhân tiện, bài luận của người dẫn đầu Nhóm Tinh Tế, tiến sĩ Yuni-chan, thì sao?</Text>
  <Text Key="D82B3092_19874">Một bài luận? Không, tôi chưa nộp đâu.</Text>
  <Text Key="BDC7F0F9_19875">Hả? Tại sao không? Đó là sở mạnh của cậu mà, Paisen. Đây không phải là nơi để bắt đầu thói quen lười biếng đâu.</Text>
  <Text Key="E315703B_19876">À, không phải vì lười, nhưng Yuni-senpai, cậu lúc nào cũng vắng mặt trong lớp và viết bài luận, đúng không? Vậy, chỉ là việc nộp bài đó thôi.</Text>
  <Text Key="C8D61C5C_19877">Tôi tự hỏi. Tôi không thể thấy rõ lựa chọn đó cho bản thân. Bởi vì thế giới vẫn tiếp tục quay theo cách đó mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="8B23EBE1_19878">Chloe-senpai, cô gái này đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="947CC840_19879">Có vẻ như sự nghi ngờ rằng quân đội của chúng ta bao gồm một nhóm sinh viên kỳ quặc đang ngày càng có cơ sở.</Text>
  <Text Key="8DAA8024_19880">Hừm... vậy thì, hãy kiểm tra các triển lãm khác. Được, đi đâu tiếp theo...</Text>
  <Text Key="F3A875EA_19881">Đây là phòng triển lãm trưng bày các tác phẩm nghệ thuật của sinh viên. Xin hãy dành chút thời gian để chiêm ngưỡng cảm hứng tươi mới của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="43203397_19882">Hừm, mọi người có nghe thấy không? Tuyệt vời đấy. Điều thiếu ở các bạn thanh niên đam mê chính là sự cởi mở để đón nhận nghệ thuật. Hãy đến với cõi nghệ thuật, các bạn trẻ! Hãy theo tôi!</Text>
  <Text Key="EE0DB388_19883">Chloe-senpai, cô gái này đang nói cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B1EE38BF_19884">Quầy này trưng bày các tác phẩm của sinh viên Nhóm Tinh Tế... Đây là... hừm...</Text>
  <Text Key="E0A61EAD_19885">Hả...? Cái quái gì với mấy cái này vậy...?</Text>
  <Text Key="306B4FBC_19886">Sao... đây là cái gì thật sự...?</Text>
  <Text Key="D4D9A05A_19887">Ừ, tôi không biết gì về nghệ thuật hay milimet, và tôi cũng không tự vẽ được tranh, nên nói mấy chuyện kiểu này hơi ngoài khả năng của tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="F0382BA5_19888">Khoan đã, chẳng phải đơn thuần là tệ sao?</Text>
  <Text Key="110D593D_19889">Bản chất của nghệ thuật không phải về kỹ năng hay thiếu kỹ năng. Điều quan trọng là nó có chạm đến trái tim người xem hay không...</Text>
  <Text Key="876B66A7_19890">Đúng rồi. Nếu nói về ấn tượng của người xem, vậy tất cả những cái này chẳng phải đều giống như nói "xin trao giải thử sức một chút" sao?</Text>
  <Text Key="1EB4F018_19891">Này, cậu biết không... Khoan, chờ đã, chuyện này có vẻ kỳ quặc không? Không, tôi đùa một nửa thời gian, nhưng somehow tôi thực sự bắt đầu cảm thấy việc thành lập nhóm là giả tạo.</Text>
  <Text Key="793F311D_19892">Kết quả của một cuộc bốc thăm công bằng ─ thực ra lại là lời nói dối từ hội học sinh, và trong thực tế, đó là một sự lựa chọn dựa trên thành tích học tập, đúng không?</Text>
  <Text Key="59B8BD8C_19893">Hả? Những người tự xưng là hội học sinh thanh khiết, thuần khiết lại làm mấy trò gian lận rẻ tiền như vậy?</Text>
  <Text Key="7DD481BB_19894">Ừ, nhưng hãy xem cái này. Cái này có đáng tin cậy không vậy?</Text>
  <Text Key="1D377166_19895">Ối, cái tượng đất xấu xí này là cái gì vậy?! Mặt đang tan chảy! Mặt... hay là nó thậm chí còn không phải là mặt, để bắt đầu...</Text>
  <Text Key="065B572B_19896">Đây là... tồi tệ, nó sẽ khiến trẻ em khóc. Bạn thậm chí còn có thể cảm nhận được ý đồ ác ý của nghệ sĩ, như thể họ muốn cấy ghép một chấn thương đen tối vào trái tim thuần khiết của trẻ.</Text>
  <Text Key="4CACCAF3_19897">Đây vốn dĩ là cái gì? Một con quỷ? Một bóng ma?</Text>
  <Text Key="0E176DCF_19898">Ai biết... có lẽ đó là một hình thức bị nguyền rủa, hiện thân cho tất cả các thảm họa của thế giới này.</Text>
  <Text Key="935EC66B_19899">Nó trông giống như các thành viên của Câu Lạc Bộ Bạn Bè thì phải.</Text>
