  <Text Key="BBD97C75_95000">Shadow P</Text>
  <Text Key="7CAE6491_95001">Chúc may mắn, công chúa!</Text>
  <Text Key="9A7CF2B1_95002">Đừng thua!!</Text>
  <Text Key="07D18852_95003">Này, anh trai! Sao giờ lại cổ vũ cho cô ấy!?</Text>
  <Text Key="2D9A8DBB_95004">À!? \nCòn anh, mấy hôm trước còn bảo công chúa hiện tại chỉ biết ăn vô dụng, phải không?</Text>
  <Text Key="4A37358E_95005">Thôi nào... Tôi nghĩ tôi không thể phàn nàn! Dạo này toàn tin về khủng bố, phải không?! \nTôi tưởng họ chỉ là kẻ trộm thuế chẳng làm việc gì... nhưng thôi!</Text>
  <Text Key="2BA48F90_95006">Tôi không thể tin mình lại gặp phải một lũ người đáng sợ hơn cả quái vật một mình!</Text>
  <Text Key="95BB154F_95007">Đ-Đúng đó! Cô ấy nên chạy đi, nhưng sao công chúa lại cố gắng đến thế... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="0E926FF3_95008">Chẳng phải rõ ràng là vì chúng ta sao?! Mấy đứa ngốc!</Text>
  <Text Key="01117BDB_95009">Trời ơi, các người to con thật! Công chúa đang hy sinh bản thân để bảo vệ chúng ta khi chúng ta yếu đuối! Các người không biết sao!?</Text>
  <Text Key="742141C0_95010">Côn đồ</Text>
  <Text Key="F3FF3A01_95011">Đi thôi, các cậu! Khiêng ông lão kia lên và rời khỏi đây!</Text>
  <Text Key="E1B1EB04_95012">Này!\nGiữ chặt, ông lão!</Text>
  <Text Key="518C5E29_95013">Ô-Ôi đau quá...</Text>
  <Text Key="1B383DEE_95014">T-Tôi xin lỗi, chàng trai trẻ...</Text>
  <Text Key="2613D1FF_95015">Đừng cản đường công chúa!</Text>
  <Text Key="6F7E69D9_95016">Đi thôi, lũ nhỏ! \nCác ngươi cũng chạy đi, đừng để tôi phải chờ!</Text>
  <Text Key="36635E1D_95017">Vâng ạ!!</Text>
  <Text Key="B7683AD4_95018">*thở dốc*...!</Text>
  <Text Key="134BCB93_95019">Tôi xin lỗi, mọi người...! Thành phố bị phá hủy, và tôi khiến mọi người trải qua nhiều đau khổ và sợ hãi...</Text>
  <Text Key="607CF0D1_95020">Không chỉ một lần, mà lặp đi lặp lại. Bình thường thôi mà các người lại không hài lòng...</Text>
  <Text Key="7831F2AB_95021">...Thành thật mà nói, tôi muốn tất cả mọi người biết sự thật về thế giới này. Tôi muốn nhìn thẳng vào mắt từng người và giải thích...</Text>
  <Text Key="29B981FE_95022">Bản thân tôi... \nThật sự tôi không biết mình muốn gì. \nMặc dù chưa hiểu rõ...</Text>
  <Text Key="963471B9_95023">Dạng công chúa, rồi...</Text>
  <Text Key="855B1777_95024">"──Phát hiện đơn vị địch."</Text>
  <Text Key="2BC34950_95025">Ngay cả thân chính của Shadow...! \nK-Không ổn rồi...!</Text>
  <Text Key="86B3F424_95026">Kh, ức...!!</Text>
  <Text Key="F655BBA3_95027">Tôi không thể để kết thúc như thế này...!... mà không có câu trả lời...!</Text>
  <Text Key="E94767BC_95028">Xin lỗi vì tôi đến muộn, Thưa Nữ hoàng...!</Text>
  <Text Key="9BFDC957_95029">Ehehe... Jun-san. Tôi biết chị sẽ đến.</Text>
  <Text Key="D3C8ECA0_95030">Nhưng chị còn cứu cả Yukari-san và mọi người nữa. Cảm ơn chị rất nhiều!</Text>
  <Text Key="F142318A_95031">Các đồng đội trong guild của chúng ta cũng đang chiến đấu ở đâu đó trong thành phố!</Text>
  <Text Key="B7EA2C2B_95032">Sao cơ!? Các người không thể nhìn vào công lý mà không dũng cảm sao!</Text>
  <Text Key="489C0442_95033">Cuộc tấn công đến đột ngột, nên mới thành ra đối đầu. Nhưng Eriko và Mitsuki thì không nên dễ bị đánh bại đâu... \n</Text>
  <Text Key="BD9EEFB3_95034">Akino-san và Tamaki-san, tôi hơi lo. Tôi phải nhanh chóng đánh bại chúng và đi hỗ trợ họ...</Text>
  <Text Key="3DB7DC2D_95035">Oa!?\nTôi vẫn còn tràn đầy năng lượng~!</Text>
  <Text Key="39235FA4_95036">Nhưng... Kẻ địch thật đấy. Mặt nạ, cánh đen, liềm xử tử, và khiên gai...</Text>
  <Text Key="C7ABA6EF_95037">Kuuuu!? Thứ gì đó cộng hưởng trong trái tim tôi...!!</Text>
  <Text Key="839C94BF_95038">Trời ơi, đây không phải lúc để nghĩ vậy, phải không!?</Text>
  <Text Key="9A2011E5_95039">Khoan... Những cô gái này là sao?! Có phải ý nghĩa là chúng tự tạo Shadow của mình và ép chúng chiến đấu không?</Text>
  <Text Key="EBF854CA_95040">Heh...!!</Text>
  <Text Key="E8F8AB1E_95041">Không chỉ có ở đây, mà còn ở kia nữa... Chán quá đi!</Text>
  <Text Key="E150CFB7_95042">Này, công chúa! Mấy tên này có liên quan gì đến tòa nhà giống bông hồng to đùng kẹt vào tháp không!?</Text>
  <Text Key="2E83B7FB_95043">Xin lỗi, tôi cũng không hiểu rõ về thứ giống bông hồng đó. Kyaru-chan đang điều tra giúp tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="47CB06BB_95044">...Nhưng tôi chắc chắn nó không không liên quan! Bởi vì ngay bây giờ, {playername}-kun nên đang ở trong tháp. Và mục tiêu của boss lũ thiên thần nhỏ kia cũng là {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="BC9F97C8_95045">Ngươi nói gì!? \nGhê tởm quá! \nMùi còn tệ hơn cả nôn!</Text>
  <Text Key="41A4353C_95046">Lâu đài bay...! Ugh... Trái tim tôi lại đau...</Text>
  <Text Key="EC7CC30F_95047">...Ra vậy. Ngay khi tôi cuối cùng cũng thấy nhẹ nhõm vì vụ khủng bố liên quan đến "Rage Legion" đã được giải quyết. Có vẻ mọi chuyện lại trở nên khá rắc rối...</Text>
  <Text Key="F3743C2F_95048">Thưa Nữ hoàng, tôi nghe Creditta nói là người đã đến trang trại để họp với Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="7E2FA6E6_95049">Vâng. Ông ấy nói với tôi nhiều điều quan trọng. Tôi vẫn chưa hoàn toàn hiểu hết, nhưng...</Text>
