  <Text Key="1C5E4B58_178650">[3C404EFF]Chúa tể, nếu ngài lo về HP của đồng đội, có lẽ nên thử dùng kỹ năng "Full Heal".</Text>
  <Text Key="9A6D52D0_178651">[3C404EFF]Tuy nhiên, khả năng hồi phục có vẻ giới hạn một lần mỗi ngày, nên tốt nhất là cân nhắc kỹ thời điểm. Xin hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="83CC0121_178652">[3C404EFF]Vậy thì mọi người, với ai tham gia điều tra di tích, hãy cẩn thận. Còn về "Trái Tim Công Chúa (Mảnh)" vừa phát hiện ở di tích này...[3C404EFF]</Text>
  <Text Key="D07BFEB5_178653">[3C404EFF]Cứ tự nhiên lấy đi. Tôi sẽ tính đó là phần thưởng của các người.</Text>
  <Text Key="6F9FCCE1_178654">Cô nói dễ thế, đúng không? Đó là một nơi thiêng liêng ư? Nghe nói là một khu khai quật mới, nhưng với Tháp Luna cao ngất ngưởng và những di tích kỳ lạ khác trên lục địa này, chẳng phải quá nhiều rồi sao?</Text>
  <Text Key="88040679_178655">[3C404EFF]Nhưng em thích được đi chơi với Master, Pecorine-sama và Kyaru-sama, nên em hơi vui.</Text>
  <Text Key="EAA0882A_178656">Như thường lệ, Kokkoro-chan vui khi được kể cho chúng ta nghe~♪ Lần này Yui-chan cũng sẽ tham gia, nên chuyến điều tra sẽ vui hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="11DE09AA_178657">Đúng đó!                          \nHôm nay em đã làm rất nhiều cơm bento♪......\nNày mọi người, em xin được một chút được không?</Text>
  <Text Key="EADC0CE2_178658">[3C404EFF]Hmm, có vẻ như có điều gì đó đang bận tâm Yui-sama? Có phải về mảnh vỡ được khai quật từ di tích trước đó, mảnh mà Karin-sama đang giữ không?</Text>
  <Text Key="92481963_178659">[3C404EFF]Mảnh vỡ đó dường như sở hữu một loại sức mạnh bí ẩn nào đó.</Text>
  <Text Key="F4EB6EF6_178660">[3C404EFF]......Vâng. Thực ra, lúc Karin cho em xem trước đó, em cảm nhận được một sức mạnh giống với của Kishi-kun. Em nghĩ có lẽ chỉ là cảm giác của em thôi...</Text>
  <Text Key="85A7E684_178661">[3C404EFF]Ra vậy, ra vậy. Vậy thì hãy nhanh chóng làm điều tốt! Hãy điều tra các di tích thánh và tìm những mảnh vỡ! Nếu tìm được nhiều, chúng ta có thể giải quyết được bí ẩn!</Text>
  <Text Key="ACEA9984_178662">[3C404EFF]Và, hãy cùng tìm những món ngon nữa ♪</Text>
  <Text Key="06E32CB8_178663">[3C404EFF]S-Sao cơ!? Nơi này lúc nãy chưa có ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="3A70D8D2_178664">[3C404EFF]Có phải là phép dịch chuyển do ai đó phát động không? Chà, cứ tiếp tục đi thì sẽ biết thôi!</Text>
  <Text Key="808F131D_178665">[3C404EFF]Ối! Đừng liều lĩnh! Nguy hiểm nếu xông vào mà không suy nghĩ!</Text>
  <Text Key="D1B1DEE8_178666">[3C404EFF]Tuy nhiên, em không cảm thấy sợ. Hơn nữa, giống như em có một cảm giác hoài niệm...</Text>
  <Text Key="16544B56_178667">[3C404EFF]Đúng vậy, điều cô nói có lý. Giống như chúng ta đang nhìn chính mình và cảnh quan tinh thần của bản thân, phải không?</Text>
  <Text Key="19FBE89C_178668">[3C404EFF]Em nghe nói, bằng cách tìm kiếm ký ức sâu kín bên trong bản thân, con người có thể mở khóa sức mạnh ẩn giấu.</Text>
  <Text Key="AD11F736_178669">[3C404EFF]Vậy thì, có phải là đối mặt với chính mình và trở nên mạnh mẽ hơn? Hãy đi thử xem! Hiyah~☆</Text>
  <Text Key="71D3C7AE_178670">[3C404EFF]Chính vì vậy mà em đã bảo đừng cứ thế xông vào!! Ôi trời, em thấy bực mình vì phải chăm sóc mọi người quá~!</Text>
  <Text Key="12146399_178671">[3C404EFF]Hehe. Để chúng tôi cũng tham gia cùng ngài, Chúa tể.</Text>
  <Text Key="87523976_178672">──Ha, huu... Có phải ở đây không?\n'Bàn thờ nơi có thể gặp người mất tích' được đồn đoán trong khu dân cư.\n...Em nghĩ có thể tìm được manh mối về Anh trai Zane, nhưng...</Text>
  <Text Key="EEFE936A_178673">Vô số thanh kiếm cắm xuống đất... Giống như một bia mộ.\nVà còn có tiếng sấm rền rĩ...\nKhông ai tỉnh táo lại muốn đến tận nơi này.</Text>
  <Text Key="1F62884D_178674">Có vẻ không có dấu hiệu của Lord Zane hay thậm chí một con chuột nào.\nĐồn đoán có vẻ sai lầm rồi sao?</Text>
  <Text Key="F03E9A07_178675">Mặc dù chúng ta đã kiệt sức để đến tận vực sâu Gio Gehena... Chỗ này tệ nhất!\nÍt nhất nếu em không lấy được một món đồ lưu niệm, thì chuyến đi này không đáng!</Text>
  <Text Key="CE574ECA_178676">Dù có tìm kiếm, hãy nghỉ ngơi trước đi, Kyaru-chan.\nMọi người mệt mỏi vì chuyến đi dài, và em cũng đói rồi.</Text>
  <Text Key="1B106431_178677">Hãy để đồ xuống và ăn vài món nhé.♪\nỞ đó có một cái cột rất đẹp──</Text>
  <Text Key="8D546148_178678">Pecorine-san, đó không phải cột, mà là thanh kiếm!\nNguy hiểm nếu chạm vào nó.</Text>
  <Text Key="9A2166E0_178679">Hả!?\nEm không để ý, nhưng cô nói đúng... Đó là một thanh kiếm thật lớn.\nRốt cuộc là ai đã dùng nó?</Text>
  <Text Key="740D21C7_178680">Awooooooooooo...</Text>
  <Text Key="932A8CAD_178681">...Có phải vừa rồi em nghe thấy tiếng tru, giống như sói không?</Text>
  <Text Key="A047C3F8_178682">Hả? Em không nghe thấy gì cả... chờ đã, thanh kiếm đó đang phát sáng!\nCô làm gì vậy, Ahorine!?</Text>
  <Text Key="BEC12F07_178683">Hả? N-Không, em không làm gì cả... Chờ đã.\nCó ai đó ở đó...?\nLúc nãy ngoài chúng ta ra không có ai khác.</Text>
  <Text Key="5395E028_178684">Không thể nào, anh... trai...? Thật sự, thật sự là anh trai...?</Text>
  <Text Key="D048756D_178685">Xin hãy đợi, Sheffy-sama. Có điều gì đó kỳ lạ về tình hình.\nNgười đó thực sự là Lord Zane sao?</Text>
  <Text Key="E9D5D50B_178686">T-Thần Vương? T-Tại sao? Tại sao Người lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="C0FEA4A7_178687">Hoàng Đế Pith! Và những con basilisks từ sự kiện Giáng Sinh!?\nChúng ta đã đánh bại chúng rồi mà...?</Text>
  <Text Key="EF2ADC85_178688">Có nhiều quái vật mạnh mẽ khác mà chúng ta trước đây... đã đánh bại, ý em là đã gặp ở đây.\nKhông ai trong số chúng nên ở đây.</Text>
  <Text Key="1AEFF714_178689">Ối! Trông họ không có vẻ muốn nói chuyện gì...</Text>
  <Text Key="5EE14F7A_178690">Tôi đề nghị chúng ta rút lui lần này.\nQuá nguy hiểm để giao chiến với đội hình đó.</Text>
  <Text Key="E69651B9_178691">Đồng ý. Ngay cả khi chúng là giả, chiến đấu với Hoàng Đế một lần nữa giống như một cơn ác mộng.\nĐúng không? Sheffy.</Text>
  <Text Key="51AD11A3_178692">......Vâng.\nNhưng, em sẽ không bỏ cuộc.\nCó thể sẽ có manh mối để tìm ra anh trai thật sự...!</Text>
  <Text Key="556EBC94_178693">Zane?</Text>
  <Text Key="6451ABF9_178694">Zane và những người khác</Text>
  <Text Key="2DFAD2AF_178695">Nó biến mất, để lại một vũ khí... Vậy là giả rồi.</Text>
  <Text Key="75E68456_178696">...Ừ. Trông không giống vũ khí em từng dùng.</Text>
  <Text Key="9C4EA3F1_178697">Với sự giúp đỡ của mọi người, cuối cùng cũng là công cốc... Em xin lỗi.</Text>
  <Text Key="952A0599_178698">Cô lạnh lùng quá. Cô nên sống tự do như một công chúa thì hơn.</Text>
  <Text Key="5D95B403_178699">Đúng đó, Cal. Cô sẽ được đi chơi thêm với Shepherd, nên cô sẽ không phải chịu rắc rối như vậy đâu! ☆</Text>
