  <Text Key="793E07B0_103500">Mình đang ở đâu...!?</Text>
  <Text Key="E5632341_103501">Đừng nói cho mình biết nơi này là thật... *Chíp!*!?</Text>
  <Text Key="F2382EDC_103502">Mẹ ơi! Dễ sợ quá, dễ sợ quá...!!</Text>
  <Text Key="7F3D0BE1_103503">Mình cảm thấy... mình quen nơi này... Ơ! Đầu... đau quá...!</Text>
  <Text Key="D77C1DEC_103504">*ngáp*...! M-Mình chưa bao giờ cảm thấy cơn đau như thế này... Nó đập liên hồi, siết chặt mình!</Text>
  <Text Key="C7FBE4E4_103505">C-Cái cơn đau đầu này là sao...? Có vẻ không phải do thay đổi áp suất khí quyển, co mạch máu, hay... chấn thương... Nhưng...</Text>
  <Text Key="3A3C2320_103506">Ừ, đúng vậy, đây chính xác là thứ mình tìm kiếm♪ Việc sửa chữa ký ức và cảnh tượng mình thấy mâu thuẫn nhau... Cảm giác của mình đang gây phiền toái. ★</Text>
  <Text Key="720034A4_103507">...Hehe. Khó rồi đây nếu không có sự bảo vệ của thần hộ mệnh, phải không...?</Text>
  <Text Key="D8FF3A0D_103508">...Misora...chan...?</Text>
  <Text Key="BBAB0DE7_103509">Ồ, ★Ranpha-san và Kariza-kun vẫn ổn, phải không? Như mong đợi, họ được người đó chọn♪</Text>
  <Text Key="D7B2F079_103510">Nào, Kariza? Ranpha-san và mình đã làm chậm trễ Yui-san và những người khác rồi, nên... hãy nhắm bắn họ thật chuẩn, được chứ?</Text>
  <Text Key="D76E51DA_103511">...Heh! Mình sẽ bắn trúng họ hơn cả khả năng bắn của cậu!</Text>
  <Text Key="2275A1BF_103512">Seigidaikan</Text>
  <Text Key="E5917082_103513">Change Princess Form...!</Text>
  <Text Key="6B8A42D4_103514">C-Cái này...!?</Text>
  <Text Key="3F3FD368_103515">Akudaikan</Text>
  <Text Key="C595D2FE_103516">Yuiiii!!</Text>
  <Text Key="1335FAF2_103517">Phần 2 Chương 6 Tập 9</Text>
  <Text Key="EB7B1ABB_103518">{playername} lao ra để cứu Yui khỏi hoàn cảnh của cô ấy, và trong khoảnh khắc đó, anh được bao bọc trong một luồng ánh sáng bí ẩn. Ameth chính là người đã cứu anh khỏi hoàn cảnh đó. Cô ấy kể cho anh nghe về kế hoạch của kẻ thù và tình thế của mình</Text>
  <Text Key="F30B48D0_103519">Trong giấc mơ, {playername} và bạn bè của anh bị [Rage Legion] săn đuổi.</Text>
  <Text Key="6F516400_103520">Nhưng ngay lúc đó, một luồng ánh sáng quen thuộc chiếu vào.</Text>
  <Text Key="ECDD4E10_103521">...{playername}! {playername}!</Text>
  <Text Key="1FEE10DA_103522">Này, {playername}! Cậu ổn chứ?! Có nghe thấy mình không?!</Text>
  <Text Key="E04DD009_103523">......cậu......</Text>
  <Text Key="A4F69EBD_103524">*thở dài*... Thật may mắn. Cuối cùng giọng mình cũng đến được cậu. Dạo này mình chẳng thể làm được gì. Có lẽ là vì ai đó đã mở cánh cửa tâm trí vô thức của cậu...</Text>
  <Text Key="D6855459_103525">Có cảm giác như đã lâu rồi...?</Text>
  <Text Key="12A02513_103526">...! Cậu nhớ mình, phải không? Mình nhớ khi cậu cứu mình sau khi Kaiser Insight cố giết mình.</Text>
  <Text Key="608221D4_103527">Mình rất lo lắng cho cậu. Mình mừng vì những vết nứt trong tâm hồn cậu do sự khác biệt giữa cậu và "phiên bản trước" của cậu gây ra dường như đã được khắc phục... tạm thời....</Text>
  <Text Key="E93AC80D_103528">Ừ, cậu biết đấy. Lần này, nó giống như tâm trí vô thức của cậu bị tấn công trong giấc mơ.... nên ngay cả mình cũng có thể can thiệp.</Text>
  <Text Key="04CCD8B0_103529">Lại là cậu cứu mình, phải không?</Text>
  <Text Key="EC01143D_103530">Nếu không, mình sẽ chẳng thể làm gì được, nhưng... chính họ là những kẻ làm ra những chuyện phi lý nhất. Mình không thể tin là họ lại sử dụng khả năng điều chỉnh cảm nhận đang hoạt động trong chính thế giới như một cuộc tấn công.</Text>
  <Text Key="EFFA9363_103531">【Rage Legion】... Nếu họ có thể làm được điều đó, thì họ chắc chắn đã làm. Sau khi Astrum được tái tạo... Sau khi Minerva bị giam, họ chắc đã xâm nhập thế giới này.</Text>
  <Text Key="F9410AEA_103532">Điều đó không phải là không thể. Kokkoro-tan và Akira... Họ chỉ là hai ngoại lệ, nhưng có những người đã vượt qua thế giới này và trở về.</Text>
  <Text Key="5FAFE667_103533">Tất nhiên, nếu chúng ta bỏ qua rủi ro là không thể rời khỏi thế giới đóng này này. Có lẽ họ đang làm gì đó về vấn đề đó.</Text>
  <Text Key="48AAB04F_103534">So với chuyện đó... Mình cũng không phải là hoàn toàn không thể chìm vào thế giới này.</Text>
  <Text Key="EED6387A_103535">Nói về các biện pháp phòng ngừa, dường như họ đang canh gác thế giới để ngăn họ thay đổi cảm nhận. Tôi chắc họ có sức mạnh tinh thần tốt hơn bình thường, dù vậy.</Text>
  <Text Key="687F1B09_103536">Khi tôi cho cậu và các cô gái xem giấc mơ "khác" của tôi, tôi làm họ quên nó ngay lập tức... Bằng cách xóa nó khỏi bề mặt ý thức, nó đảm bảo họ không bị sửa chữa... Hmm...</Text>
  <Text Key="D3687EA4_103537">Một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="CC60BD7B_103538">Đúng vậy. Nhờ vô số lần tôi in đậm nó vào cậu, cậu đã có thể chấp nhận thế giới kia bây giờ.</Text>
  <Text Key="BF5EF623_103539">Từng chút một, những cô gái khác. ...Để dễ chấp nhận hơn, họ đã thay đổi quy trình một chút... làm giả... và tạo ra một tương lai chưa từng có.</Text>
  <Text Key="AF7E8C34_103540">Mình không chắc đó có phải là ý kiến tốt không, nhưng mình đặc biệt không thích cách làm này, nhất là với Yui.</Text>
  <Text Key="C068EC0D_103541">...Đúng vậy, Yui... Mình không biết làm sao để Yui chấp nhận "cái đó"... thực tế...</Text>
  <Text Key="07DBF248_103542">Mình muốn cứu cô ấy. bởi vì Yui... là một trong chúng ta...</Text>
  <Text Key="D332AE24_103543">Nhưng... Mình chắc mình không đủ sức. Mình sẽ không thể đối mặt với sự thật đau đớn chỉ bằng cách cho cậu những giấc mơ ngọt ngào...</Text>
  <Text Key="B02D43B8_103544">Vì vậy... xin cậu, {playername}. Cậu cũng hãy bảo vệ Yui. Cậu là người tốt bụng nhất, dễ bị tổn thương nhất trong số chúng ta.</Text>
  <Text Key="820A0459_103545">Cậu sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="8F23E60F_103546">Hả? Mình?</Text>
  <Text Key="A8CF22D4_103547">............Khốn, cậu tinh tế theo cách kỳ lạ quá.....</Text>
  <Text Key="9EB5F47C_103548">Mình muốn nói là ổn, nhưng thành thật mà nói, mọi chuyện cũng trở nên kỳ quặc ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="096231CB_103549">Trong tháp Sol, trên tầng nơi mình ở, vốn là vùng an toàn, những quái vật không bao giờ được phép vào lại bắt đầu xuất hiện....</Text>
