  <Text Key="1BA0A729_164300">...Thực ra, thành thật mà nói... Trước khi trở về Landosol, tôi có hơi lo. Lo rằng thế giới đã bị "tái tạo" và trở nên hoàn toàn khác với những gì tôi nhớ.</Text>
  <Text Key="914C5D6B_164301">Nhưng... giờ tôi cảm thấy nhẹ nhõm hơn một chút. Thế giới đã thực sự bị "tái tạo", ít nhất là trên bề mặt, nhưng nó vẫn giống như xưa. Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="D3EC0818_164302">...Khoan, tôi suýt nữa thì đi quá xa so với địa điểm giao hàng. Gói tiếp theo cần gửi ở đây.</Text>
  <Text Key="D2E265B7_164303">Chào! Chúng tôi có một chuyến giao hàng cho bạn!</Text>
  <Text Key="4B27B93E_164304">Nếu không phải Sheffy thì là ai! Lâu rồi không gặp. Dạo này cậu thế nào?</Text>
  <Text Key="8ADEBE04_164305">Lâu rồi. Cậu còn nhớ tôi... chứ?</Text>
  <Text Key="37303DDD_164306">Đừng coi thường trí nhớ của người già. Trước đây cậu thường xuyên đến giao hàng cho tôi. Dạo này tôi không thấy cậu đâu nên đã lo.</Text>
  <Text Key="ECD5EB3C_164307">Vào đi, vào đi, sao cậu không vào nghỉ một chút? Tôi mừng quá khi thấy cậu ở đây! Nói mới nhớ, tôi cũng có vài món đồ ngọt ngon!</Text>
  <Text Key="C50713F3_164308">Sau đó, hai người tiếp tục giao Tunnus đông lạnh, và Sheffy được mọi người chào đón lại ở mọi nơi họ đi qua.</Text>
  <Text Key="DA02819A_164309">Tôi ngạc nhiên... Tôi chỉ giúp đỡ giao hàng khi nơi làm việc cần thêm người, nhưng mọi người vẫn nhớ tôi.</Text>
  <Text Key="55DB873E_164310">Tôi chỉ cần tiền bạc một cách tuyệt vọng. ...Nhưng, phải rồi, cậu nói đúng. Có lẽ nỗi lực này đáng giá.</Text>
  <Text Key="18CAD220_164311">Hơn nữa, nếu tôi cứ tiếp tục ngủ mãi, có lẽ tôi sẽ không bao giờ gặp lại những người đó nữa. Suy nghĩ đó... khiến tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="0DDB8C60_164312">...À, địa điểm giao hàng cuối cùng là nhà hàng này. Nơi này phục vụ burger Tunnus ngon. Ông quản lý nói đó là món đặc sản của mình.</Text>
  <Text Key="8EEDDF02_164313">Dù sao tôi cũng là một phần của Hiệp Hội Thực Phẩm. ...Hoặc tôi muốn nói vậy, nhưng lần trước tôi giao hàng ở đây, ông ấy chỉ mời tôi ăn trưa thôi.</Text>
  <Text Key="77BEA389_164314">Ông quản lý rất thân thiện, nhân viên cũng tốt. Tôi tự hỏi liệu họ có còn đang làm ăn tốt không... Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="D501DA14_164315">...Ừ, số lượng Tunnus cậu mang đến là hoàn hảo. Cảm ơn nhiều, Sheffy.</Text>
  <Text Key="1FC70E9B_164316">Vậy thì làm ơn để tôi lấy chữ ký của cậu ở đây. ...Này, nhân tiện, hôm nay ông quản lý Genzou vắng mặt à? Tôi không thấy ông ấy đâu cả...</Text>
  <Text Key="31A1D92F_164317">Genzou-san, hử...? Hmm, tôi không ngờ cậu cũng nhắc đến cái tên đó, Sheffy.</Text>
  <Text Key="02EB860E_164318">Một khách hàng khác cũng từng hỏi tôi trước đó, "Genzou thế nào rồi?". Nhưng không có hồ sơ nào về một người tên Genzo sống ở nhà tôi và tôi cũng không nhớ ai mang tên đó làm việc ở đây, nên tôi chỉ còn biết ngạc nhiên về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8CA78AEE_164319">Nh-Nhưng tôi chắc chắn đã giao hàng cho Genzo-san, đúng chứ? Lúc đó, tôi nghe nói burger Tunnus ở đây là món đặc sản của ông ấy, là món ăn ông ấy sáng tạo ra, và ông ấy muốn tôi thử nếm thử...</Text>
  <Text Key="0DDA6A2D_164320">Tôi hiểu... Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra. Tôi đã làm việc ở nhà hàng này lâu rồi, nhưng thực sự tôi không có ký ức nào về Genzo-san này. Tuy nhiên tôi cũng không thể tin rằng cậu đang nói dối, Sheffy, nên...</Text>
  <Text Key="15E89CA5_164321">...Thực ra bây giờ cậu nhắc đến, tôi không biết ai đã tạo ra burger đó. Một ngày nọ, công thức và thực đơn đột ngột xuất hiện trong nhà hàng. Một món ăn bí ẩn như vậy.</Text>
  <Text Key="36BED7EE_164322">Nếu nghĩ như vậy, thì lạ là nó xuất hiện ngay từ đầu, nên cũng không có gì lạ nếu một hoặc hai điều kỳ lạ khác cũng đang xảy ra xung quanh đây.</Text>
  <Text Key="D99B6E25_164323">Hơn nữa, điều đó không thay đổi sự thật là burger Tunnus của chúng tôi là tốt nhất! Vậy, hai cậu, cứ tự nhiên ăn nếu thích. Mệt vì giao Tunnus rồi, phải không? Và do tôi mời, không tính tiền!</Text>
  <Text Key="8E698ED7_164324">Đó là lạ... Tôi chắc chắn nghe ông quản lý nói rằng ông ấy đã tạo ra burger Tunnus bán ở đây...</Text>
  <Text Key="FBED9701_164325">...Có lẽ vì thế. Đã có nhiều thiệt hại trong trận chiến chống lại Eris và những người khác....</Text>
  <Text Key="D0DBD721_164326">Và... nếu ông ấy thực sự là một người "Mất tích"...</Text>
  <Text Key="01A40BFF_164327">Haaah, thật may mắn, THẬT MAY MẮN! Hôm nay tôi đã mua được nó trước khi bán hết!</Text>
  <Text Key="99AF5C6C_164328">Nhanh lên và ăn đi, anh! Tôi đói quá rồi!</Text>
  <Text Key="8B816142_164329">Hagh, agh... Pwah! Ngon quá! Tôi không thể kết thúc ca làm mà không có burger này!</Text>
  <Text Key="748EE834_164330">Nhưng burger này thực sự là một bí ẩn, đúng không? Burger này được gọi là "Burger Đặc Biệt Của Quản Lý", nhưng cửa hàng dường như chỉ do một nhân viên bán hàng duy nhất chạy suốt thời gian.</Text>
  <Text Key="ACA552EE_164331">Nghĩ lại thì, hôm kia, một khách hàng nào đó nói rằng "Genzou-san là quản lý ở đây". Nhưng tôi không nhớ ai mang tên đó ở đây cả.</Text>
  <Text Key="D7B0C21C_164332">Nếu ngay cả cậu cũng không biết ông ấy, anh, vậy thì Genzou-san này rốt cuộc là ai...?</Text>
  <Text Key="F7F02712_164333">Thôi, có gì đâu mà lo! Dù ai làm, burger ở đây vẫn NGON! Đúng không?</Text>
  <Text Key="B08E5BD3_164334">Ừ, đúng rồi! Thô lỗ khi nghĩ về những chuyện không cần thiết khi đang ăn đồ ngon!</Text>
  <Text Key="37EF4999_164335">...Bây giờ nghĩ lại, có lý. Buộc logout chỉ là để tránh tình huống xấu nhất. Những người đã "Mất tích" sẽ không phép màu trở lại.</Text>
  <Text Key="F390372C_164336">Hơn nữa, hai người ban nãy... không, mọi người tôi gặp hôm nay. Nếu tất cả họ không phải NPC, thì điều đó có nghĩa họ là những người không thể logout khỏi thế giới này... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0B29B918_164337">...Tôi cũng từng bị xóa sổ khỏi thế giới này. Nhưng mọi người đã giúp tôi, và nhớ tôi. Tôi là người duy nhất may mắn được cứu...</Text>
  <Text Key="C548B687_164338">...Không phải mọi thứ đã trở lại bình thường. Vậy sao tôi... lại hào hứng đến thế? Vẫn còn nhiều người trong thế giới này đã trở thành "Mất tích" mà không ai nhận ra chuyện gì...</Text>
  <Text Key="2580C4B3_164339">...À. À. Xin lỗi, tôi vừa nghĩ về chuyện gì đó. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C9605397_164340">Hả? Hả? Khoan, cậu đang định đi đâu vậy...</Text>
  <Text Key="02602BA6_164341">Chết, cậu ấy bất ngờ kéo tôi đi khiến tôi không khỏi thắc mắc sẽ đưa tôi đi đâu... Có phải... một người phụ nữ ở kia không? Cô ấy đang vội vã nhìn quanh. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có đang tìm kiếm gì đó...</Text>
  <Text Key="26F0FFD7_164342">Ôi trời, cậu... cậu là cậu bé luôn giúp đỡ tôi, phải không? Cảm ơn vì đã giúp tôi tìm cậu ấy lần đó nữa!</Text>
  <Text Key="49121163_164343">Chưa thấy. Chết, cậu ấy có thể là một vấn đề... Nhờ có cậu ấy, giờ tôi có khối việc phải làm ở guild.</Text>
  <Text Key="088BA11B_164344">Không chỉ thế, ngay cả đồ uống sau giờ làm cũng trở nên nhàm chán rồi... Này, trước đây cậu ấy thường không về nhà một thời gian, nên về mặt đó thì tôi không quá lo.</Text>
  <Text Key="71CD1BA9_164345">Ha ha, đúng thật. Cảm ơn cậu rất nhiều vì lo lắng cho tôi!</Text>
  <Text Key="495806BA_164346">Này, {playername}. Có thể "cậu ấy" mà người phụ nữ ban nãy tìm kiếm là...?</Text>
  <Text Key="F4D5B7BF_164347">Tôi biết ngay là vậy! Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="8975E5CD_164348">Người phụ nữ đó vừa nói rằng cô ấy có ký ức về các hoạt động trước đây của cậu ấy... Những người trở thành "Mất tích" cũng bị xóa khỏi hồ sơ của mọi người, nên... Tôi hy vọng người đàn ông đó an toàn trở về thế giới ban đầu của chúng ta.</Text>
  <Text Key="62E8DC5C_164349">...Đúng vậy. Bây giờ cậu nhắc đến, khách quan mà nói thì đúng. Rốt cuộc tôi là người đã buộc mọi người logout.</Text>
