  <Text Key="FC4BDAFD_92950">Không chỉ tôi đâu. Zane... Anh trai nữa...</Text>
  <Text Key="26BD9AE0_92951">......nếu tôi dành thời gian phân tích avatar của cậu một cách thích hợp......có thể tìm được cách sửa chữa. Nhưng......</Text>
  <Text Key="20F34F8F_92952">Nhưng... với lượng thời gian bỏ ra, việc ngăn chặn Eris và những người khác sẽ bị trì hoãn...</Text>
  <Text Key="D5606A3B_92953">Hơn hết... Labyrista, tôi cũng đang đẩy cô vào nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="F06753E4_92954">...Vậy... điều tôi có thể làm ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="47DF3B50_92955">...Cô định đi sao?</Text>
  <Text Key="89D95CC3_92956">Đó là tất cả những gì tôi có thể làm... Ý tôi là, chỉ cần ở gần mọi người thôi cũng đủ để rò rỉ thông tin quan trọng cho Eris và những người khác...</Text>
  <Text Key="23B89C8F_92957">...Hơn nữa, giống như cách tôi làm tổn thương cô, Labyrista. Có lẽ lần sau, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="BFB7D6CB_92958">...Làm ơn. Nói với mọi người điều này.</Text>
  <Text Key="4C87C315_92959">Đừng tìm tôi.</Text>
  <Text Key="598623A0_92960">Một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="0952C165_92961">Trong một góc trái tim, tôi đã nghĩ ngày này sẽ đến...</Text>
  <Text Key="321BA62D_92962">...Tôi... là danh tính thực sự của tôi. Công cụ của Eris, được gửi đến mọi người tại Gourmet...</Text>
  <Text Key="99FB0981_92963">Cuộc gặp gỡ của tôi với mọi người. Việc tôi mất trí nhớ. Trận chiến của tôi với Anh trai. Mọi thứ đều được lên kế hoạch ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="63F8E407_92964">Tôi không thể... quay về với mọi người. Ngôi nhà ấm áp đó... không phải nơi tôi thuộc về...</Text>
  <Text Key="707A597A_92965">Nh-Nhưng... họ đều rất tốt bụng... nên họ sẽ cố ngăn cản tôi......cho nên......một mình.</Text>
  <Text Key="4F598B30_92966">Tôi không có nơi nào để đi. Nhưng... ngay bây giờ, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc bước đi. Một mình...</Text>
  <Text Key="0B69C34B_92967">Anh trai! Mẹ♪</Text>
  <Text Key="98DE4E48_92968">Okkura Anjuu!</Text>
  <Text Key="3459A9C9_92969">Tôi cũng sẽ gia nhập guild. Hy vọng cậu sẽ cho phép tôi tham gia......</Text>
  <Text Key="633DF9F5_92970">Đây là suối nước nóng... Cảm giác thật tuyệt...♪</Text>
  <Text Key="A49907EA_92971">Khoan đã, Kyaru!</Text>
  <Text Key="239CB86E_92972">Năm sau, và xa hơn nữa... Hy vọng tôi có thể ở bên mọi người...!</Text>
  <Text Key="72DB27FF_92973">...Tạm biệt, mọi người.</Text>
  <Text Key="1C2B3D8C_92974">Sau khi vượt qua trận chiến tại Công viên Elizabeth, ngày hôm sau.\nĐể đạt được Quả Cầu Mặt Trời cuối cùng, Kyaru và những người khác đang hướng về làng ẩn của elf.</Text>
  <Text Key="30065514_92975">......thở dài. \nTôi đi khá nhiều, nhỉ......</Text>
  <Text Key="5514C263_92976">...Này, Korosuke? \nQuê hương của cậu còn xa từ đây không?</Text>
  <Text Key="DB094529_92977">... Vâng.\nNgay cả khi vội, dường như chúng ta cũng sẽ không đến kịp cho đến ngày mai.</Text>
  <Text Key="FE788D50_92978">Nếu Labyrista khỏe mạnh, chúng ta có thể đã tiến nhanh qua hầm tò mò đó. ...Nhưng dường như cô ấy bị thương nhiều hơn vẻ ngoài...</Text>
  <Text Key="13AF95F5_92979">Có vẻ như cô ấy đã cố gắng quá sức để giúp chúng ta. Chiến đấu một mình chống lại Neneka và Christina, thật tuyệt vời khi cô ấy vẫn còn sống.</Text>
  <Text Key="732C0CF2_92980">Vâng. \nVà nếu Rajiraji và những người khác không đến cứu chúng ta, \nchúng ta đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="725BC1C0_92981">Nhờ Daigo, Masaki, RajiRaji, Carmina, và mọi người tại Công viên Elizabeth, nhờ họ chúng ta đã xua tan sự thao túng tâm trí trên Neneka, và Christina. ...Tôi thực sự vui mừng.</Text>
  <Text Key="9C8917A0_92982">Ừ. \nThật là một sự an tâm khi không còn phải coi họ là kẻ thù từ giờ trở đi. \n</Text>
  <Text Key="B6205FD0_92983">Ừ, hơi buồn cười khi anh chàng RajiRaji không thể di chuyển trong tình huống đó và không thể dùng Space Leap nữa...</Text>
  <Text Key="BFDE340C_92984">Cô Kyaru, nói như vậy sẽ thật đáng thương. Lý do tại sao Rajiraji-sama không thể di chuyển là vì ông ấy đang giúp duy trì rào cản.</Text>
  <Text Key="0011E007_92985">Tôi hiểu mà, cậu biết đấy. Nhưng ít nhất hãy để tôi than phiền một chút. Vì thế, chúng ta đang chạy như điên như vậy.</Text>
  <Text Key="9A93515D_92986">...À, Kyaru-chan. Sao chúng ta không nghỉ ngơi ở đây? Nhìn kìa, tôi đói rồi.</Text>
  <Text Key="269F391A_92987">Ừ... Cậu nói đúng. Nếu tôi cố gắng quá sức ngay bây giờ, tôi sẽ không thể theo kịp.</Text>
  <Text Key="8CB9242D_92988">Vâng. Đây là bữa trưa tôi nhận từ mọi người ở trang trại.</Text>
  <Text Key="EF6FE6B2_92989">Ồ, cơm nắm, xúc xích và trứng! Chúng trông thật ngon.</Text>
  <Text Key="9E99A2C4_92990">Ồ, bên trong đông đúc thật... \nChắc phải nặng lắm, nhỉ?</Text>
  <Text Key="4DCB5D9E_92991">Trọng lượng của tình yêu? Là...</Text>
  <Text Key="2E0BDC2A_92992">...Shizuru và những người khác dường như cũng đã đi theo. Đối với mọi người tại Labyrinth và Công viên Elizabeth, tôi sẽ cần các cậu tiếp tục làm bánh crepe với &quot;vá cá nhân&quot; được áp dụng...</Text>
  <Text Key="73723A99_92993">Phu nhân Yui, người bị Misora hành hạ, cũng cần một chút thời gian để chữa lành trái tim và cơ thể. Đối với lúc này, dường như Phu nhân Labyrista sẽ đồng hành cùng cô ấy trong việc &quot;ẩn náu&quot;.</Text>
  <Text Key="6FCFE01B_92994">Nếu cô ấy thực sự nghiêm túc về trò chơi trốn tìm, ngay cả một người như Eris cũng sẽ không thể dễ dàng tìm thấy cô ấy... Tôi nghĩ vậy. Trừ khi có lý do không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="23427DE4_92995">Lý do không thể tránh khỏi...</Text>
  <Text Key="BB043E6D_92996">Cô Sheffy...</Text>
  <Text Key="58EF4959_92997">&quot;Tôi không muốn cậu tìm kiếm tôi,&quot; đó là thông điệp từ cô ấy. \nTôi nghĩ rằng điều này thật khó khăn cho các cậu...</Text>
  <Text Key="9A6E7EC0_92998">V-Vậy... quên chuyện như vậy, \nCậu đang nói gì vậy, Labyrista-san?! \nNgay cả khi là cậu, cũng có những điều không nên nói!</Text>
  <Text Key="C364BA1A_92999">...Tôi xin lỗi. Nhưng dường như trong trường hợp của Sheffy-chan... nó rắc rối hơn ma thuật thao túng tâm trí. Với tư cách hiện tại của tôi, tôi không có đủ nguồn lực để xử lý nó.</Text>
