  <Text Key="0EF5F78A_131650">Và thế là, vào ngày diễn ra buổi hội thảo. Cư dân của Gio Teogonia đã tụ tập tại đồng cỏ gần thị trấn.</Text>
  <Text Key="E0F0E196_131651">Mọi người, cảm ơn các bạn đã đến đông đủ hôm nay! Đã đến lúc cho một buổi hội thảo an toàn vui vẻ rồi~!</Text>
  <Text Key="E93C5698_131652">Ngay cả khi quái vật xuất hiện, tớ sẽ dạy các bạn kỹ năng để thoát an toàn mà không hoảng loạn☆ Hãy lắng nghe bài nói của Cô Misato và thử thực hành nhé!</Text>
  <Text Key="0BF96765_131653">Có thể quái vật cũng sẽ bối rối khi thấy chúng ta. Trong những trường hợp như vậy, la hét to có thể khiến chúng nổi giận hơn. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="78ED5CA1_131654">Để không làm chúng hoảng sợ, hãy di chuyển ra xa một cách yên lặng và chậm rãi. Khi bạn lo lắng và sợ hãi, hãy thầm nói 'Ara ara~♪' trong lòng. Sẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="299DBBF4_131655">Tớ tự hỏi liệu điều đó có giúp tớ bình tĩnh lại không. Ara ara~... Ôi, tớ thật sự cảm thấy thư giãn hơn một chút!</Text>
  <Text Key="184B1D58_131656">Ara ara~...♪ Đúng thật! Bằng cách này, tớ cảm thấy có thể thoát khỏi quái vật một cách yên lặng!</Text>
  <Text Key="81506AEB_131657">Đúng, đúng! Ngay cả khi một con quái vật đáng sợ xuất hiện, nếu bạn di chuyển bình tĩnh, bạn sẽ ổn thôi! Nhưng khi một con quái vật nguy hiểm hơn xuất hiện...</Text>
  <Text Key="783920B5_131658">Aoi-chan, Ông Popo! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="B82566E9_131659">C-Có quái vật, có quái vật...! Mọi người, hãy chắc chắn không nhìn thẳng vào mắt nó và chạy đi!</Text>
  <Text Key="4C9D8C5B_131660">Ông Popo, làm ơn!</Text>
  <Text Key="E9F134A9_131661">Được rồi, cuối cùng cũng đến lúc trình diễn. Tớ đã chờ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="48C4000E_131662">Hãy chiêm ngưỡng hình dạng huy hoàng tái sinh được tạo nên từ phát minh của tớ! Tên của nó là──</Text>
  <Text Key="9968CA40_131663">Vũ khí Hủy diệt Tối thượng Siêu cấp, Kẻ Hủy diệt Khổng lồ Cực quang Siêu cấp Tối thượng-kun - Phiên bản Trận chiến Cuối cùng!</Text>
  <Text Key="84E0987E_131664">Uwaaaahhhhhh!! Bạn tớ ơi!!!</Text>
  <Text Key="946F6718_131665">C-Có thứ gì đó kinh khủng xuất hiện rồi!</Text>
  <Text Key="A107A2CC_131666">Ôi chao ôi chao... Đó là một con búp bê quái vật khá lớn, phải không~</Text>
  <Text Key="B97B4FE3_131667">Ông Popo thật sự đã làm ra thứ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B7F44743_131668">Ahh... Đây là... đây có phải là sức mạnh...? Giấc mơ của Bạn tớ...?</Text>
  <Text Key="C89394F4_131669">Thấy sao! Tác phẩm mới nhất của tớ! Nó có ngầu không!</Text>
  <Text Key="D116FB53_131670">Tớ chưa từng thấy con quái vật nào như thế này! Nó đáng sợ quá...!</Text>
  <Text Key="BFB2B127_131671">Không sao đâu, bình tĩnh lại. Tớ chắc chắn đó chỉ là một mô hình do Ông Popo làm ra.</Text>
  <Text Key="D7E0FEE7_131672">Được rồi, mọi người. Con quái vật dường như không để ý chúng ta, phải không? Hãy lặng lẽ, lặng lẽ thoát đi~ Sẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="0798B379_131673">Ara ara~ V-vâng... Tớ không sợ...!</Text>
  <Text Key="80454BD3_131674">Ara ara~ Đúng vậy, bình tĩnh và chậm rãi, chậm rãi...</Text>
  <Text Key="86EB27AC_131675">Đúng, đúng, mọi chuyện đang diễn ra tốt đẹp! Khoan... Hả? Ông Popo đã làm bao nhiêu con búp bê quái vật vậy?</Text>
  <Text Key="6E5ECD90_131676">Tất nhiên là chỉ một. Cậu nghĩ tớ có thể dễ dàng sản xuất thêm một kiệt tác như thế này sao!?</Text>
  <Text Key="1235CD0A_131677">Điều đó có nghĩa đây là một con quái vật thật...!?</Text>
  <Text Key="6D522182_131678">Aaaaaa! Quái vật cũng đang đến đây!!</Text>
  <Text Key="2FE84899_131679">Hả? Đây cũng không phải búp bê sao?</Text>
  <Text Key="3E34C347_131680">Ngay cả chúng là quái vật thật, cũng không sao. Hãy bình tĩnh thoát đi mà không bị phát hiện. Ara ara~...</Text>
  <Text Key="6FA2FA40_131681">Ara ara~♪ Vâng, mọi người đang sơ tán suôn sẻ☆</Text>
  <Text Key="F6BC8CEB_131682">...Ôi không, có một đứa trẻ đang sơ tán chậm ở kia! Chúng ta cần giúp đỡ nhanh chóng...!</Text>
  <Text Key="8BABE103_131683">Cứ bình tĩnh. Đây chính là lúc bạn cần giữ bình tĩnh. Cậu biết chứ? Tớ có thứ được chuẩn bị sẵn cho những tình huống như thế này!</Text>
  <Text Key="3C87E98A_131684">Khi bạn nhấn nút này...</Text>
  <Text Key="B1643E4D_131685">Gagagagaga!!!</Text>
  <Text Key="3EF36C3B_131686">Ồ... con quái vật vừa bị thổi bay...</Text>
  <Text Key="7FFFA7E5_131687">Ah, ahhhhh... Đây là... Sức mạnh...</Text>
  <Text Key="CE2ACBCC_131688">Búp bê đó siêu ngầu luôn!! Đó là bạn đồng hành của cậu sao? Nó không đóng vai quái vật, mà là một anh hùng!!</Text>
  <Text Key="BBEC0EE9_131689">Bạn của cậu thật mạnh. Tuyệt vời. Xin lỗi vì đã gọi nó là mô hình.</Text>
  <Text Key="70384370_131690">V-vâng... điều đó tốt nhưng... vẫn, vẫn...</Text>
  <Text Key="6B5C7700_131691">Uuuu... Bạn tớ đã thay đổi nhiều quá...</Text>
  <Text Key="B5F1E4C1_131692">Không sao, không sao♪ Ngay cả khi hình dạng thay đổi, điều đó không thay đổi sự thật rằng bạn của Aoi-chan vẫn là bạn của cậu!</Text>
  <Text Key="FC78800A_131693">Đ-đúng thật sao...? Nhưng từ giờ tớ nên gọi nó là gì đây...</Text>
  <Text Key="82FBD9E9_131694">Vũ khí Hủy diệt Tối thượng Siêu cấp, Kẻ Hủy diệt Khổng lồ Cực quang Siêu cấp Tối thượng-kun... Hơi dài...</Text>
  <Text Key="166BCAA5_131695">Cậu đang nói gì vậy? Bạn tớ là Bạn tớ. Không có gì thay đổi.</Text>
  <Text Key="64A42F22_131696">Hả!? Nhưng Ông Popo, chính ông là người đã biến nó to hơn!</Text>
  <Text Key="FECC33BA_131697">Nhìn kỹ đi. Cậu có thể thấy Bạn tớ ở phần lõi, phải không? Tớ nói là tớ sẽ tăng cường sức mạnh, nhưng tớ chưa bao giờ nói gì về việc sửa chữa nó.</Text>
  <Text Key="E3D7738E_131698">Nó đã làm việc tuyệt vời với tư cách là phi công. Khen nó bao nhiêu cũng được.</Text>
  <Text Key="027F441B_131699">Chào mừng trở về, Bạn tớ ơiiiiii!!!</Text>
