  <Text Key="2CF2A5CC_27050">Vui vẻ quá, đúng không?</Text>
  <Text Key="B6B2916C_27051">Ai là người mạnh nhất?</Text>
  <Text Key="F8791A33_27052">Matsuri cũng là hổ.</Text>
  <Text Key="A621F507_27053">Tớ thích các cuộc thi võ thuật.</Text>
  <Text Key="4DEBE47F_27054">Điều khiển bằng độc...?</Text>
  <Text Key="BC4A4488_27055">Lời hứa thuộc về người giữ nó.</Text>
  <Text Key="B774C783_27056">Bởi vì tớ có thể dựa vào Christina.</Text>
  <Text Key="CBDD356B_27057">Đó là Christina thường ngày.</Text>
  <Text Key="26774F2C_27058">Tớ thấy dễ thương.</Text>
  <Text Key="B9694EA5_27059">Trông rất mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="0A4588A2_27060">Christina-Sensei.</Text>
  <Text Key="E133EAE1_27061">Cô ấy chắc chắn rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="A840FD42_27062">trông có vẻ khó khăn.</Text>
  <Text Key="9C5AAD64_27063">Tomo-chan?</Text>
  <Text Key="8FDC0DE6_27064">Jun cũng đang làm tốt.</Text>
  <Text Key="104CEF05_27065">Matsuri-chan?</Text>
  <Text Key="CF2CD2DC_27066">Nói chuyện bằng nắm đấm...?</Text>
  <Text Key="DB27B644_27067">Giới thiệu văn hóa của Landosol.</Text>
  <Text Key="51727E05_27068">Ăn cơm cùng nhau.</Text>
  <Text Key="BD510AC1_27069">Nào, giờ đến lời chào đón. Matsuri-chan, chân cậu có đang run vì sợ không?</Text>
  <Text Key="55143AE6_27070">T-Tớ cũng là thành viên của Nightmare the Royal Knights! Tớ đã sẵn sàng chiến đấu từ lâu rồi!</Text>
  <Text Key="2DEFCCBA_27071">Tuyên bố táo bạo đấy. Vậy thì, hãy để thanh kiếm của cậu nói ra sự thật──bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="9A59784F_27072">Bị đánh bại!... Khoan đã, vẫn còn quái vật!?</Text>
  <Text Key="D2A32E0C_27073">Hmph. Có vẻ chúng đã có một kế hoạch xảo quyệt. Chúng đã chuẩn bị lối thoát khi tình hình trở nên khó khăn.</Text>
  <Text Key="3A1E5F7B_27074">Nếu để chúng trốn thoát ở đây, chúng chắc chắn sẽ lập kế hoạch xấu lại! Hãy đuổi theo và bắt chúng!</Text>
  <Text Key="6E232183_27075">Đuổi theo mãi, khó khăn khi bắt được thủ phạm...</Text>
  <Text Key="2B774A05_27076">Nhưng, tớ sẽ không nản chí vì điều này! Điều cần để bắt thủ phạm là đầu tiên, can đảm, và thứ hai, can đảm!</Text>
  <Text Key="548C9814_27077">Ồ, và cũng không phải hoàn toàn lãng phí. Bây giờ là lúc khiến chúng chạy loanh quanh trước khi chúng kiệt sức.</Text>
  <Text Key="54C9DE5B_27078">Kẻ thù không dễ dàng bỏ cuộc còn thú vị hơn với tớ... Tớ sẽ khiến chúng trả giá cho sự phiền phức của cuộc đuổi bắt♪</Text>
  <Text Key="6D5FB7F5_27079">Ơ, cảm giác như chúng trở nên mạnh hơn? Chúng có vẻ dai hơn khi chúng ta đánh nhau với chúng trước đó...</Text>
  <Text Key="4F14945D_27080">Đó là nước đi kinh điển trong chương trình anh hùng thiện ác khi kẻ thù bị đánh bại lên cấp và trở lại.</Text>
  <Text Key="82B411F7_27081">Giờ hãy xem chúng còn bao nhiêu át chủ bài. Chuẩn bị đủ nhiều; chúng sẽ cạn kiệt sớm thôi.</Text>
  <Text Key="70953D6B_27082">Đúng vậy. Dù chúng tăng cường mạnh đến đâu, chúng ta mới là người chiến thắng cuối cùng! Hãy chuẩn bị sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="7A3B9532_27083">Chúng ta đã dồn chúng vào góc! Nhưng có vẻ chúng chưa có ý định bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="13E5B81C_27084">Chúng ta đã cho chúng đủ thời gian để cân nhắc đầu hàng. Từ đây, đến lúc cho chúng một hình phạt đầy thú vị♪</Text>
  <Text Key="AB05B894_27085">Là ác nhân, chúng nên kháng cự đến cùng. Tớ sẽ nghiền nát cái lớn lao đó, hy vọng và sự hối tiếc, để chúng không thể hối tiếc bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="619DD9A2_27086">Chúng ta làm được rồi! Chiến thắng vĩ đại của chúng ta!</Text>
  <Text Key="3135A2A0_27087">Át chủ bài của chúng đã cạn kiệt... Điều đó loại bỏ mọi rào cản cho các hoạt động hòa bình.</Text>
  <Text Key="3070526D_27088">Giờ hãy rút lui nhanh chóng và nâng ly. Uống và ăn thoải mái. Hôm nay, tớ sẽ đãi cậu một cách đặc biệt.</Text>
  <Text Key="89148C95_27089">Thật sao? Tuyệt quá! Tớ đói bây giờ rồi~</Text>
  <Text Key="405342C8_27090">Gì chứ, đền đáp công lao của cấp dưới cũng là nhiệm vụ của tớ. Từ ngày mai các cậu sẽ phải làm việc chăm chỉ nữa, nhưng... Nào, hôm nay, tớ nghĩ tớ có thể thư giãn.</Text>
  <Text Key="4254A9DE_27091">G-Golem lại trộn lẫn vào đàn!?</Text>
  <Text Key="00D07EC2_27092">Hmph, dù chúng ăn mặc như thế nào thì vẫn chỉ là giả mạo. Hơn nữa, không thể rõ ràng hơn được nữa.</Text>
  <Text Key="0181E89F_27093">Vượt qua bóng tối xuất hiện trước mặt... với tư cách một anh hùng, đó giống như một tình huống hoàn hảo, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="ADA08E7C_27094">Hả! Tớ chưa bao giờ nghĩ theo hướng đó...!</Text>
  <Text Key="D70192A8_27095">Vậy thì, tớ sẽ vượt qua trận chiến này và cho cậu xem tớ sẽ phát triển như thế nào trong tư cách một anh hùng!</Text>
  <Text Key="6FEFD25C_27096">Ugh... lớp ngoài của chúng cứng, và sát thương không dễ dàng xuyên qua!</Text>
  <Text Key="E343AB8F_27097">Để tớ dạy cậu một điều tốt, Matsuri-chan. Chiến đấu thẳng thừng từ phía trước không phải là cách duy nhất để chiến trận.</Text>
  <Text Key="AE432192_27098">Làm chậm cử động của chúng, làm suy yếu phòng thủ của chúng... sử dụng bất kỳ phương tiện nào trong tầm tay. Dù bạn nói về công lý bao nhiêu, nếu bạn không có sức mạnh, bạn sẽ không thể làm gì.</Text>
  <Text Key="F279344C_27099">Chắc chắn, đúng vậy. Hãy cùng nhau làm việc và từ từ làm giảm máu của kẻ thù!</Text>
