  <Text Key="4EC1E9A1_23750">...Heheheh. Đó hết cả sức mạnh của cậu sao?</Text>
  <Text Key="6B2C8004_23751">...Kuh!? Nó không hoạt động...!?</Text>
  <Text Key="56D1E43D_23752">Đến lượt ta rồi! ORAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="C454F099_23753">...Ugh!?</Text>
  <Text Key="681C8E27_23754">K-Kayapii?! ...Xấu rồi! Cô ấy đã nhận quá nhiều tổn thương từ trận chiến, và sức bền của cô ấy đã vượt quá giới hạn rồi...!</Text>
  <Text Key="AE9A5D27_23755">Khốn kiếp... thật nhục nhã...! Cơ thể ta... không thể cử động...!</Text>
  <Text Key="78C55FCB_23756">Thật đáng tiếc cho cậu, phải không? Nếu cậu ở trạng thái đỉnh cao, có lẽ đã đánh bại được ta. Ta sẽ lấy "Dragon Egg" về. Nó vốn thuộc về ta từ đầu.</Text>
  <Text Key="718C01A6_23757">Vậy thì... Ta sẽ cho các ngươi thấy thứ đặc biệt. Hãy cảm thấy vinh dự. Đây là thứ mà dù có tiền cũng không thể mua được một cái nhìn.</Text>
  <Text Key="7661E62C_23758">...Hãy chiêm ngưỡng! Đây là SỨC MẠNH THẬT SỰ của "Dragon Egg"!</Text>
  <Text Key="E4B423A3_23759">HAAAAAAAAAHHHHHHHHHH...!!</Text>
  <Text Key="CD84136E_23760">C-Cái gì đang xảy ra?! Cảm giác này... thật sự tồi tệ!!</Text>
  <Text Key="A091A232_23761">Sức mạnh phép thuật của hắn đang tăng vọt... Có vẻ như điểm sống của chính hắn... tuổi thọ đang bị hút vào "Dragon Egg", và được chuyển hóa thành sức mạnh phép thuật.</Text>
  <Text Key="3B9B0245_23762">Ta không biết có cách sử dụng như vậy. ...Inori-chan. Cứ tiếp tục thế này, tất cả các cậu sẽ bị tiêu diệt!</Text>
  <Text Key="7DBE2C6D_23763">Ugh...! Đ-Đầu tiên, AyuAyu! Trốn đi! Rồi, khi chúng ta thấy cơ hội, ai đó bắt Kayapii và tất cả chúng ta chạy, cùng nhau! Đó là lựa chọn duy nhất!</Text>
  <Text Key="896A9DCC_23764">Đ-Dược rồi...!</Text>
  <Text Key="A1E49B19_23765">Ehehehe... Tôi cảm thấy tuyệt vời! Sức mạnh đang trào dâng bên trong tôi!! Đây mới là cách "Dragon Egg" nên được sử dụng!!</Text>
  <Text Key="177C93BD_23766">Có vẻ như Ayumi lại trốn đi rồi... Nhưng điều đó không quan trọng với ta lúc này!</Text>
  <Text Key="A1CFDD37_23767">Tên đó... hắn rút ra một đồng xu, hắn đang tính toán gì vậy?!</Text>
  <Text Key="2CC85F2C_23768">ĐÂY LÀ ĐIỀU NÀY!</Text>
  <Text Key="E7F417E6_23769">Cái...?! Hắn đang búng đồng xu, liên tục, với tốc độ siêu cao?!</Text>
  <Text Key="732B7EB6_23770">Cơ thể ta đã được tăng cường mạnh mẽ bởi sức mạnh phép thuật áp đảo! Với sức mạnh này, mánh khóe như thế này chẳng là gì!</Text>
  <Text Key="6254F38D_23771">Khả năng của Ayumi thực sự phiền phức! Nhưng các ngươi biết không! Dù ta không thấy cô ta, cô ta chắc chắn đang ở đâu đó trên tầng này!</Text>
  <Text Key="0F88CF4E_23772">Vậy thì! Một cách bừa bãi! Nếu ta tấn công liên tục trong một khu vực rộng khủng khiếp, ta sẽ đánh trúng cô ta thôi!</Text>
  <Text Key="F647DB5F_23773">...A-AyuAyu! Chạy đi!!</Text>
  <Text Key="C109CEE0_23774">Vào lúc như thế này...! Khi mọi người... Khi bạn bè của tôi gặp nguy hiểm... Tôi không thể làm gì...!?</Text>
  <Text Key="E723C95F_23775">Không ổn... Tôi không thể né được...! Nó sẽ đánh trúng tôi...!</Text>
  <Text Key="F9CDEDC1_23776">Kyaaah...!!</Text>
  <Text Key="771418B2_23777">S-Senpai...!? Cậu đã che chở tôi... khỏi những đồng xu...?!</Text>
  <Text Key="D169FFF2_23778">Đ-Dạ...! Nhờ cậu, tôi không bị thương chút nào... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="FE382067_23779">...Này, Ayumi. Ta có thể thấy cô rõ ràng rồi. Có vẻ như tổn thương đã khiến khả năng của cô biến mất, phải không?</Text>
  <Text Key="8E99BAF5_23780">Heh... Thật đáng tiếc, thực sự. Khả năng của cô là thật. Nhưng để sử dụng nó, tài năng phải được mài giũa. Ngay cả một viên kim cương thô cũng chỉ là đá nếu chưa bao giờ được đánh bóng.</Text>
  <Text Key="7D877EFF_23781">Và ta đã để ý đến cô. Nếu cô có gia nhập đội của ta, ta có thể giúp cô nở rộ như một kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="596EE5F0_23782">Cô đã vứt bỏ viên ngọc quý nhất của tài năng. Cô có biết đó là tội lỗi gì không, Ayumi? Cô có tiềm năng để thống trị cả thế giới!</Text>
  <Text Key="1EE7CDD5_23783">Loại bỏ quý tộc, VIP, thậm chí hoàng gia cản đường ta. Đánh cắp thông tin cấp bí mật nhà nước. Nếu cô muốn, tất cả những điều đó sẽ dễ dàng như cười cho cô!</Text>
  <Text Key="9A625420_23784">Những điều như vậy... Tôi không...</Text>
  <Text Key="AAEA92C5_23785">Cô không định làm chúng? Thật là kẻ hèn nhát. Sức mạnh của cô! Không có công dụng nào ngoài điều ác! Cô đang ném tài năng của mình thẳng xuống cống rãnh!</Text>
  <Text Key="15C097F9_23786">Người không thể sử dụng tài năng của mình chẳng là gì ngoài một đứa trẻ vô giá trị. Không khác gì viên đá bình thường nằm trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="E08CCA90_23787">Cô đã lựa chọn sai. Như thế này, cô sẽ không bao giờ trở thành bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="757D5070_23788">Tóm lại, Ayumi, cô... chỉ là một nhân vật phụ.</Text>
  <Text Key="42D592BB_23789">Đó... Đó là điều tôi luôn nghĩ về bản thân... Đó là lý do, ngay cả bây giờ...Tôi không thể làm gì...</Text>
  <Text Key="50F8DDDE_23790">Lão già... ĐỒ KHỐN KIỆP! ORAAA! Sao dám làm bạn tôi khóc!!</Text>
  <Text Key="1DFD8ECB_23791">AyuAyu! Không thể nào cậu sẽ không trở thành bất cứ điều gì! Đó là điều tôi tin--...</Text>
  <Text Key="2D90C918_23792">Câm miệng lại, thằng nhóc ồn ào. Đừng dính vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="5A6FCD8C_23793">Ugh...!</Text>
  <Text Key="F3E66BBC_23794">K-Khoan đừng! Đừng làm bất cứ điều gì tồi tệ với Inori-chan!</Text>
  <Text Key="FA65621E_23795">Kuhaha! Phản ứng hay quá, Ayumi! ...Đúng rồi, ta có một ý tưởng hay!</Text>
  <Text Key="2539543D_23796">Trước tiên, ta sẽ tra tấn thằng nhóc dragonfolk đến chết! Đây là hình phạt vì các ngươi đã chọc vào bộ sưu tập của ta. Nó sẽ đau đớn và chết trong tội ác!</Text>
  <Text Key="54E402FA_23797">Hahahaha! Đây là món quà đồng xu từ sòng bạc của chúng ta! Hãy nhận nó với lòng biết ơn!</Text>
  <Text Key="F8D6BE82_23798">Ugh...!?</Text>
  <Text Key="A6FA5F1E_23799">AYUMI! Cô có biết tại sao điều này xảy ra với cô ấy không? BỞI VÌ CÔ THIẾU MỌI LOẠI SỨC MẠNH!</Text>
