  <Text Key="9D351E7E_110950">Grace &amp; Anemone</Text>
  <Text Key="519901FD_110951">…………\n……………….</Text>
  <Text Key="B8A680E7_110952">Ư-ừm, Croce-san?\nCái này, ừm, có lẽ, là một trò──</Text>
  <Text Key="2632D387_110953">…………Heh. Hehehe…………</Text>
  <Text Key="D95AF03E_110954">…À. Tớ không làm được. Nóng quá.</Text>
  <Text Key="87CA9FCD_110955">Ôi chà, trời mưa rồi.\nThật không may, buổi tiệc nướng bị hủy vì mưa.\nChúng ta tạm hoãn buổi tiệc nướng vậy.</Text>
  <Text Key="9A83BB8B_110956">À, cô ấy bỏ cuộc và rời khỏi bếp nướng rồi…</Text>
  <Text Key="D771E27A_110957">Hả, mưa? Trời không hoàn toàn nắng đẹp sao?\nTrong thế giới này có mưa thật à?</Text>
  <Text Key="7C032B9D_110958">……Cố gắng xua tan bầu không khí u ám\nbằng một trò đùa vì buổi tiệc nướng dường như bất khả thi...\nNhưng thất bại rồi.</Text>
  <Text Key="BD2B6450_110959">Hừm… Phải làm sao đây…</Text>
  <Text Key="65A613FC_110960">──……\nƠm──cho tớ được không?</Text>
  <Text Key="C2FFFBCD_110961">──Về chuyện đó.\nDù là những quý tài được tập hợp như các công chúa,\nchúng ta chỉ là những người bình thường từ những thế giới và chủng tộc khác nhau.</Text>
  <Text Key="3E7DB12F_110962">Hơn nữa, bốn người này dường như không hợp nhau──\nViệc kết nối hay bất cứ điều gì... Tớ nghĩ là khó──</Text>
  <Text Key="1A0FD082_110963">Mone...</Text>
  <Text Key="02AFA81D_110964">──Tớ cảm thấy như mình…\nđã khiến mọi người… cảm thấy buồn──</Text>
  <Text Key="553530C5_110965">Việc xây dựng tình bạn khó khăn thật nhỉ...</Text>
  <Text Key="369604B3_110966">──Nhưng.\nNếu nó giúp chúng ta tránh được sự thất vọng──</Text>
  <Text Key="57EBB053_110967">…'Kỵ sĩ'.\nCác cô có nhận thức rõ vai trò của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="C2FCF98B_110968">──Cái gì thế, đột ngột vậy.</Text>
  <Text Key="340A6575_110969">Vâng!\nChúng ta phải bảo vệ Công chúa và trang thiết bị hoàng gia, phải không?</Text>
  <Text Key="3BB1EA38_110970">Tôi muốn nói là đáp án đúng...\nnhưng ngoài hai cái đó, chúng ta còn có một 'công việc thứ ba' rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="3F01A109_110971">Vâng. ...Trang thiết bị hoàng gia có một rủi ro... một nhược điểm là\n'có sự phản phục đối với người sử dụng, và trong trường hợp xấu nhất,\nnó có thể trở nên mất kiểm soát'</Text>
  <Text Key="1C31CAA9_110972">Nhược điểm của trang thiết bị hoàng gia...\nÀ!\nGiống như việc tính cách của Cô Lyrael thay đổi, phải không?</Text>
  <Text Key="72B6CAC4_110973">Công việc thứ ba?</Text>
  <Text Key="6FFDA596_110974">Có thể.\nCó khả năng xảy ra kết quả không mong muốn.\nVì vậy, nếu tình hình đến mức đó──</Text>
  <Text Key="E631C9B1_110975">Nếu tình hình trầm trọng, việc ngăn công chúa lại bằng vũ lực chính là cái thứ ba...\nKhông, có thể nói đây là vai trò chính\nquan trọng nhất được giao cho chúng ta, các Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="F3865DB0_110976">──……\nVề mặt đó──</Text>
  <Text Key="5976F818_110977">Công chúa của chúng ta hầu như không sử dụng trang thiết bị hoàng gia──\nVì vậy vai trò 'chính' đó──\nTôi chưa từng phải thực hiện...</Text>
  <Text Key="5AB54BF9_110978">……Tuy nhiên, biết rõ nhiệm vụ của mình\nvà từ chối một cách thích hợp cho thấy\ncô là một Kỵ sĩ xuất sắc. Mone.</Text>
  <Text Key="0C85E697_110979">Tất nhiên rồi, Kishi-shi.\nViệc chuẩn bị thức ăn khi Pecorine đói\nchỉ có cô mới làm được.</Text>
  <Text Key="F0A407E5_110980">Tôi tự hỏi liệu tôi có thể giúp được cho Peco-san không...</Text>
  <Text Key="0755A2DD_110981">Được rồi, vậy tôi cũng vậy!\nTôi muốn bảo vệ Cô Lyrael dữ dội hơn trước kia!</Text>
  <Text Key="3CC09C5B_110982">Tôi hiểu rồi. Ừ, tớ sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="DC7AA19F_110983">Vâng, Croce-dono. Tinh thần đó.\nSức mạnh hùng hậu của cô chắc chắn rất đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="6AFC3FFA_110984">Vâng♪!</Text>
  <Text Key="7E8D5050_110985">──À...\nBầu không khí u ám...</Text>
  <Text Key="912CA131_110986">──Ahem. Và vì vậy, tóm lại.\nVai trò quan trọng của Kỵ sĩ\nlà cảm nhận nguy hiểm và tránh né nó.</Text>
  <Text Key="2539ADB0_110987">Trong buổi tiệc nướng hôm nay, quyết định tránh ăn những thứ không phù hợp\nvới cơ thể và ngăn ngừa hối tiếc trước khi chúng phát triển,\nthông qua phán đoán cá nhân──</Text>
  <Text Key="FBD9C499_110988">Với tư cách là một Kỵ sĩ, tôi nghĩ đây là một kết quả đáng tự hào....\nDù hơi kỳ lạ khi tôi nói điều này sau khi mang theo một ít\nđồ ăn khiến người ta khó chịu và thất bại.</Text>
  <Text Key="F4376082_110989">……! Chắc chắn…!\nThật đáng tiếc vì chúng ta không thể làm buổi tiệc nướng,\nnhưng nói theo cách đó cảm thấy tự hào thật.</Text>
  <Text Key="D55C1B99_110990">…………Ừ… đúng rồi.</Text>
  <Text Key="E77F98F7_110991">Vâng, chúng ta là các Kỵ sĩ!</Text>
  <Text Key="503F7E42_110992">──Ơ, ơ!\nNếu nhiệm vụ là tránh né nguy hiểm, thì việc nghĩ ra một kế hoạch thay thế\ncũng không phải là công việc của một Kỵ sĩ sao!?</Text>
  <Text Key="F175F582_110993">Chờ một chút nữa, được chứ!</Text>
  <Text Key="F8FF1E31_110994">Croce...?\nĐang di chuyển những tảng đá và cây khô như vậy...\nCô đang làm...?</Text>
  <Text Key="3805118E_110995">Vâng, xong rồi～～～～♪\nMột đống lửa trại sử dụng dung nham từ khe nứt!</Text>
  <Text Key="7FFAB742_110996">Dù chúng ta không ăn được món giống nhau,\nchúng ta vẫn có thể tổ chức một buổi họp mặt bằng cách ngắm nhìn cùng một khung cảnh♪</Text>
  <Text Key="B4F150D0_110997">Tôi hiểu rồi, ý tưởng tuyệt vời.\nGiống như một buổi lễ đốt lửa trại.</Text>
  <Text Key="71A4C986_110998">......Với cái này, ổn rồi.</Text>
  <Text Key="A9BA60E1_110999">Aaa~, lửa đẹp quá...\nNhìn chằm chằm vào nó khiến tôi muốn vào chế độ ngủ~\nXa rời công việc, đôi khi có chuyện này cũng thích thật～♪</Text>
