  <Text Key="9935AEB3_172400">Tớ sẽ bắt nó. Chắc chắn.</Text>
  <Text Key="1C48079F_172401">Vâng! Vì anh trai nhờ tớ, tớ chắc chắn sẽ bắt con quái vật này!</Text>
  <Text Key="AEA96DDA_172402">Go-ten-go!! Chúc mừng!!</Text>
  <Text Key="31C8FE31_172403">B-bắt nó được, nhưng... sao cậu lại cạnh tranh với quái vật về âm lượng giọng nói...?</Text>
  <Text Key="A5CDEA6C_172404">Chúng tôi nghe từ Matsuri-sama và Monika-sama. Kết quả phụ thuộc vào cảm xúc của chúng ta. Nói cách khác, nếu cậu có quyết tâm đánh bại đối thủ, cậu có thể vượt qua bất kỳ kẻ thù nào...!</Text>
  <Text Key="D4CC0E49_172405">Ừm. Quyết tâm.</Text>
  <Text Key="2C1766FF_172406">Họ lại bắt chúng ta tập luyện kỳ lạ nữa à? Ừ, quyết tâm quan trọng không sai, nhưng...</Text>
  <Text Key="69DF2301_172407">Tuy nhiên, chỉ hét lên thôi chắc không bắt được quái vật đâu...</Text>
  <Text Key="0CA6D25B_172408">Go! Ten! Go!</Text>
  <Text Key="65B30DFE_172409">Kyaa!? N-nó tấn công rồi!</Text>
  <Text Key="FD955F97_172410">Haah, đành chịu...!</Text>
  <Text Key="A33E3D04_172411">Haaaah!</Text>
  <Text Key="5597B510_172412">Ồ... Makoto-san, tuyệt vời! Cậu hạ nó trong một đòn...</Text>
  <Text Key="17C58DD9_172413">Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C787C750_172414">Vâng...! Oai phong quá...! Chúng em cũng muốn trở thành như Makoto-sama sớm nhất có thể!</Text>
  <Text Key="96880815_172415">Đ-đừng khen em như vậy... ngượng lắm...!</Text>
  <Text Key="F450DBC5_172416">Không, chẳng có gì đáng ngượng cả. Phong cách chiến đấu mạnh mẽ và dũng cảm của cậu... Tôi thực sự ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="31B320A8_172417">Ngầu...</Text>
  <Text Key="0E590E3A_172418">Đúng vậy. Mạnh mẽ, tốt bụng, và giỏi nấu ăn... Makoto-san, chúng em thực sự ngưỡng mộ cậu!</Text>
  <Text Key="ACE78864_172419">Ugh...!? Ch-chính vì vậy!! Tớ đã bảo đừng khen tớ rồi mà!</Text>
  <Text Key="4A1E655E_172420">T-tại sao? Tại sao cậu nói vậy? Cậu không cần phải tự ti như thế...</Text>
  <Text Key="90B0C8F2_172421">Không phải tự ti hay gì đâu... Chỉ là...</Text>
  <Text Key="0AF3829B_172422">...Ngượng lắm...</Text>
  <Text Key="E6BF6241_172423">~...! Nào, nếu hiểu rồi thì đi thôi!</Text>
  <Text Key="9AA4332C_172424">Dễ thương...</Text>
  <Text Key="4D9BE61E_172425">Khám phá♪ Nông trại của mọi người</Text>
  <Text Key="E438DB05_172426">Ba người từ [Lucent Academy] đã đến nông trại để bắt những con quái vật xuất hiện ở Fahn Farm. Những con quái vật họ dễ dàng bắt được kết bạn với Suzuna vì lý do nào đó, và tất cả bắt đầu chuyến tham quan học tập xã hội ở Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="64F7979A_172427">Những con quái vật năm tuổi rưỡi xuất hiện ở Fahn-Fahn Farm... Nhận được tin tức, các thành viên của Lucent Academy đã đến thăm nông trại.</Text>
  <Text Key="1881C9DF_172428">Được rồi! Chúng ta đến rồi! ♪ Đây là Fanfare Farm của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="57B13295_172429">Ồa, thiên nhiên gặp rắc rối rồi! Nhìn Misakicchi kìa! Ở đây có một con vật dễ thương thật!</Text>
  <Text Key="66C7EFC6_172430">Đ-đúng rồi...! Nó mềm mại và dễ thương...</Text>
  <Text Key="B687EBCB_172431">Khoan! Đừng làm vậy, Suzuna! Chúng ta không đến đây để chơi đâu!</Text>
  <Text Key="91AB0716_172432">Hả? Thật sao?</Text>
  <Text Key="489F8C77_172433">Hehe. Ồ, Suzuna. Không phải mọi người trong Gourmet Supremacy đã nhờ cậu bắt quái vật sao?</Text>
  <Text Key="09FFAD19_172434">Ồ, đúng rồi! Tehepero☆ Nhưng, cậu tìm được trong một nơi lớn như vậy à-?</Text>
  <Text Key="165A28FF_172435">Đúng rồi... Ở đây có nhiều động vật, nên em không biết tìm quái vật kiểu gì...</Text>
  <Text Key="B22D126D_172436">Nghe nói nó có tiếng kêu đặc trưng. Họ nói cậu sẽ biết ngay khi nghe thấy.</Text>
  <Text Key="813AE931_172437">Gì cơ? Cậu nói biết ngay, nhưng...</Text>
  <Text Key="C0335FC8_172438">Nắm chặt!</Text>
  <Text Key="1A6AB98E_172439">Beep, beep~♪</Text>
  <Text Key="5E094D8F_172440">Gotengo! Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="3BD17AEF_172441">K-khoan đã, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="7262627D_172442">Dễ hiểu thật~☆</Text>
  <Text Key="55CCCD13_172443">Vâng, em vui vì chúng ta tìm thấy ngay. Vậy nhanh lên và bắt nó thôi!</Text>
  <Text Key="1CF7D801_172444">Ehhh!?</Text>
  <Text Key="2273AD4F_172445">Gotengo's Monster Gotcha♪ Peace Piece~ Yay☆</Text>
  <Text Key="04F0E71E_172446">Suzuna, đừng làm dáng! Giúp tớ trói quái vật đi! T-tớ không làm được một mình...!</Text>
  <Text Key="895A8CFC_172447">Tehehe, xin lỗi, xin lỗi☆</Text>
  <Text Key="884CB826_172448">Phew... Chúng ta bắt được nhanh hơn tớ nghĩ. Chúng ta còn một chút thời gian... Nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="7347CD25_172449">Vậy không công bằng! Chúng ta tiếp tục khám phá nông trại! ♪</Text>
