  <Text Key="DFD1D2D2_121950">...Công Chúa Violet?\nCô sẽ quyết định thế nào?</Text>
  <Text Key="00F768DF_121951">…Hừm. Ngay cả khi nói về 'không xâm phạm',\nđặt trong hoàn cảnh hiện tại sau một cuộc tấn công,\ntôi nghĩ việc đồng ý có thể khó khăn...</Text>
  <Text Key="EBF68B7F_121952">À... không.\nKhông phải thế...</Text>
  <Text Key="E49EF05B_121953">Khác với mọi người... Chúng tôi yêu cầu sự đồng ý của đại diểu\nvới những vấn đề quan trọng. Do đó, tôi không thể trả lời rõ ràng\nthay cho ý kiến tập thể của Gio Niflhel ở đây...</Text>
  <Text Key="D1351229_121954">Nhưng với tư cách cá nhân,\ntôi nghĩ đề xuất của Công Chúa Nephi Nela thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="9212B413_121955">Khi trở về Lâu Đài Cá voi Khổng lồ,\ntôi muốn truyền đạt những gì tôi thấy và nghe hôm nay\nvà thuyết phục mọi người.</Text>
  <Text Key="1820E633_121956">Trái tim của Công Chúa Violet mang lại niềm vui vô cùng cho tôi.\nVà khi Công Chúa Pecorine và Công Chúa Lyrael cũng đồng ý...\ntôi xin gửi lời cảm ơn sâu sắc nhất, sâu sắc nhất.</Text>
  <Text Key="60DC71D7_121957">Ồ, không có gì đâu☆\nCảm ơn cô vì đã tạo ra cơ hội này, tiểu thư Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="22F5481E_121958">Vâng, đúng vậy.\nTuy nhiên──</Text>
  <Text Key="8A60A5D5_121959">Điểm mấu chốt thực sự của cuộc họp này là từ đây trở đi, phải không?\nCông Chúa Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="BF657E43_121960">Hả?\nThật sao?</Text>
  <Text Key="3F86A2E2_121961">Vâng.\nVì chúng ta thậm chí chưa thảo luận về nguyên nhân\ncủa việc hành lang giữa các thế giới trở nên dễ dàng hơn...</Text>
  <Text Key="22FC09CC_121962">Đúng vậy.\nMục đích khác của Hội nghị Công Chúa là để giải quyết\nnhững bất thường hiện tại xảy ra ở mỗi thế giới. Do đó...</Text>
  <Text Key="C2EBDB6E_121963">Tôi muốn thảo luận về danh tính của 'kẻ thù'\nkéo dây từ phía sau hậu trường.</Text>
  <Text Key="F07DDA8E_121964">Đề xuất đã được đưa ra mới đây.</Text>
  <Text Key="EE9EF5D8_121965">Bốn Công Chúa</Text>
  <Text Key="7E3F768C_121966">Ồ☆ Tôi hoàn toàn ủng hộ! Đúng không, {playername}♪</Text>
  <Text Key="84A884DD_121967">Bò dậy từ vực sâu của Purgatory─</Text>
  <Text Key="29CC43F8_121968">Bò dậy từ vực sâu của Purgatory──</Text>
  <Text Key="10CDC1FA_121969">Sự xâm nhập đột ngột của các chị em Bandy, Freyja, và phu nhân Arachne.\nBằng cách kiểm soát cư dân Gio Gehenna với 'sợi tơ',\nhọ cũng đặt một bức tượng giam cầm linh hồn của Sheffy làm con tin.</Text>
  <Text Key="3A564EE6_121970">......Công Chúa Nephi Nela.\nKhi cô nói kẻ thù, ý cô là......?</Text>
  <Text Key="83F70579_121971">À! \nCó thể là, cô đang đề cập đến Freyja-san?</Text>
  <Text Key="D4562EA5_121972">Người phụ nữ đã gửi quái vật từ thế giới của Công Chúa Pecorine\nđến Gio Teogonia, gây ra hỗn loạn... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FCF399A4_121973">Bà ta thao túng những người làm việc trong lâu đài của Lyrael-san,\ncố gắng bẫy tôi và Precia-chan...\nvà sau đó, bà ta tấn công chúng tôi với ý định sát hại.</Text>
  <Text Key="11A18982_121974">Hơn nữa, ngay ở đây trong Gio Gehenna,\nbà ta đã đánh cắp lông vũ của Ho-oh-chan...</Text>
  <Text Key="280375AA_121975">Uuuu, lông vũ của tôi...</Text>
  <Text Key="68D25B9F_121976">......Hừm.\nỞ đó, cô gái là người giữ trống của tôi──\nCô ấy được gọi là Naana.</Text>
  <Text Key="1D986FFF_121977">Gần đây, khi cô ấy miệt mài tìm kiếm lông vũ phượng hoàng.\nCô ấy đã tiếp xúc với kẻ gây rối Freyja rồi...\nhình như có 'sợi tơ' dính vào người cô ấy.</Text>
  <Text Key="19A5B0B3_121978">Gì!? \nSợi tơ...?\nLúc đó, với Naana, Freyja-chan......?</Text>
  <Text Key="F6A4BE55_121979">Có lẽ.\nCùng cách như các thuộc hạ của Công Chúa Lyrael bị kiểm soát...\nNana, dù không muốn, cuối cùng đã giơ tay lên chống lại chính mình.</Text>
  <Text Key="2F452A8D_121980">Kanon làm những hành động ngu ngốc như vậy, kiểm soát Đại Tinh Linh của\nThần Rắn Chín Đầu quả thực là một sai lầm lớn đối với tôi.\n...Tôi thực sự không thể chịu đựng được sự xấu hổ.</Text>
  <Text Key="F2F0D667_121981">K-Không phải thế......!\n......Vậy thì có lẽ, Kanon-chan và Hydra-chan\ncũng bị ai đó thao túng để làm những chuyện như vậy......</Text>
  <Text Key="4897B6AC_121982">──Điều đó, tôi không biết.\nNhưng──nếu Kanon-san tiếp tục theo ý mình,\ntôi tin rằng thiệt hại đáng kể sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="FA4D38BA_121983">......À, vậy thì...\nngười được gọi là Freyja này,\nchính là nguyên nhân gây hại ảnh hưởng đến thế giới của cô...?</Text>
  <Text Key="FA2D88DE_121984">Sẽ khôn ngoan nếu xem bà ta là một phần của nguyên nhân.\nTôi tin chắc rằng có một người khác đang kéo 'sợi tơ' phía sau bà ta....</Text>
  <Text Key="313ACD7C_121985">À, vâng.\nFreyja-san nhắc đến khi chúng ta chiến đấu ở Gio Teogonia.\nNếu tôi nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="F4983878_121986">Tôi không thể nói liệu Freyja-san nói thật lúc đó hay không,\nnhưng...</Text>
  <Text Key="60A7A049_121987">......Nephi Nela-hime, cô có thể nào có ý tưởng gì không\nvề cá nhân ủng hộ đằng sau Freyja?</Text>
  <Text Key="DEC6B2BA_121988">Hừm......</Text>
  <Text Key="7A067A9D_121989">......Như một mở đầu.\nTrong Gio Gehenna này, có sáu quái vật cực kỳ hiếm.</Text>
  <Text Key="C2119523_121990">'Sáu Tai Họa', đó là cách gọi của chúng.\nGiống như Ho-oh-chan!</Text>
  <Text Key="DE45C74B_121991">......Với Phượng Hoàng đã mất, chúng ta có thể gọi là 'Năm Tai Họa' bây giờ.\nDù sao đi nữa......</Text>
  <Text Key="D02BB7BA_121992">──Báo Gió.\n── Ong Nhà tù.\n── Sói Bụi.</Text>
  <Text Key="CCD6621D_121993">Và──'Nhện Ma.'\nCòn được gọi là phu nhân Arachne. Trong sáu tai họa,\nbà ta là sinh vật nhện khổng lồ gian xảo, xảo quyệt và đáng ghét nhất.</Text>
  <Text Key="8768E79D_121994">Phu nhân Arachne...</Text>
  <Text Key="3890B99D_121995">......?\nTôi nghĩ còn thiếu một tên...</Text>
  <Text Key="6985DAE2_121996">Một quái vật nhện khổng lồ, hả?\nChúng tôi cũng đã chiến đấu với những con nhện nhỏ được Freyja-san triệu hồi!</Text>
  <Text Key="9D1263F6_121997">......Những sinh vật nhện xuất hiện ở Công viên Giấc mơ Lớn\nvà đánh cắp một lượng lớn đá ma thuật...\nchúng là thuộc hạ của phu nhân Arachne.</Text>
  <Text Key="67954ED1_121998">Ngay cả khi đánh cắp lông vũ phượng hoàng──\nthì dường như bà ta thực sự ghét phải làm bẩn tay mình.</Text>
  <Text Key="384FCEEC_121999">Đúng vậy.\nGiống như lòng dũng cảm là mặt khác của sự liều lĩnh,\nsự gian xảo của Nhện Ma là mặt khác của sự hèn nhát.</Text>
