  <Text Key="1A072D28_153000">Thấy không?! Có khi ta thực sự là thiên tài đấy?\nVì là chị của em nên chỉ trùng hợp thôi♪</Text>
  <Text Key="398D6EAD_153001">Lần sau, ta sẽ nói rõ hơn về đặc điểm của mình.</Text>
  <Text Key="630CF733_153002">Vậy thì, bắt đầu ngay thôi.\nTa sẽ cho xem khi ta vẽ xong, hãy chờ đấy.</Text>
  <Text Key="5B0EC55E_153003">Đã vài ngày kể từ khi Medusa bắt đầu vẽ bức chân dung.\nTrong thời gian đó, Medusa không hề lên tiếng.\nLo lắng, {playername} đi đến xem cô ấy──</Text>
  <Text Key="8A08FD91_153004">Anh ta là người vẽ tranh cho khách hàng.</Text>
  <Text Key="420CD3D8_153005">Nigao Eshi</Text>
  <Text Key="8D18CDE8_153006">Muu~ki~i~!!</Text>
  <Text Key="D3609123_153007">Nhìn đống giấy bỏ đi này là biết ngay rồi, phải không?\nTa không thể vẽ được chút nào cả!</Text>
  <Text Key="3FBC1BA4_153008">Cái quái gì vậy!\nBút chì? Dễ gãy quá,\ncòn sơn? Màu sắc trộn lẫn hết cả lên...</Text>
  <Text Key="2F7927A4_153009">Ta không ngờ khó đến thế!\nTa không muốn làm kẻ vẽ dở nữa!</Text>
  <Text Key="E8A6E353_153010">Có thể đó là ý hay đấy!</Text>
  <Text Key="DAD6271D_153011">......*hụt hẫng*. Cuối cùng ta cũng nghĩ ra cách hay rồi...</Text>
  <Text Key="A1FFB051_153012">Dù nói là luyện tập... Ta cũng không biết làm sao để giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="37773263_153013">...Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="C43962C5_153014">Ừ-ừm? Hmm... T-Thôi... ừm...</Text>
  <Text Key="B7C6CC7F_153015">...Có nói cho ta biết không?</Text>
  <Text Key="545EE8E7_153016">! Heh, heh heh♪ Thái độ tốt đấy! Vậy thì, ta giao cho em đấy.</Text>
  <Text Key="3BE363DB_153017">Sao không bắt đầu từ việc luyện tập?</Text>
  <Text Key="148C4B79_153018">Khoan... Hả? Hả? Cái gì đột ngột vậy? Em gần quá.</Text>
  <Text Key="92565811_153019">Hả, thật ư? Vậy ta sẽ vẽ trong khi quan sát em.</Text>
  <Text Key="C4AFD71F_153020">Ta có học lớp vẽ ở trường.</Text>
  <Text Key="836228EE_153021">*Nhìn chằm chằm*... Khoan, gì vậy?!</Text>
  <Text Key="41585791_153022">Này! Em gần quá rồi! Quá gần! Thế này ta chỉ vẽ được mũi em thôi! Tránh ra, tránh ra!</Text>
  <Text Key="63D733AE_153023">Quan sát rất quan trọng khi vẽ.</Text>
  <Text Key="CAF58BFC_153024">*thở dài* Thôi đi... Có em, ta đã bị cuốn vào và trở nên ám ảnh với việc quan sát.</Text>
  <Text Key="1CDAA9D3_153025">Thế nào? Lần này em vẽ được rồi chứ gì? Của ta! Để ta xem~</Text>
  <Text Key="92D3BE03_153026">Hả? Cái gì đây? Là em ư?</Text>
  <Text Key="325EC32C_153027">Cái gì?! Em cũng tệ thôi! Ta giỏi hơn em nhiều! Nào!</Text>
  <Text Key="7EB01AE4_153028">Thấy không? Giống y hệt! Em có thể lấy về làm kỷ niệm!</Text>
  <Text Key="D1F67680_153029">Gì?! Em không muốn nghe thế từ miệng em! Ta chắc chắn giỏi hơn em!</Text>
  <Text Key="52CAF26C_153030">Đã đến nước này, ta sẽ vẽ thêm lần nữa! Lần này là Saren và Monika! Ai vẽ giỏi hơn thì thắng!</Text>
  <Text Key="D5030CB2_153031">Tệ quá...</Text>
  <Text Key="24AB18DD_153032">Heheh! Ta chắc chắn giỏi hơn em! Sẵn sàng... BẠM!</Text>
  <Text Key="5C171980_153033">*thở dốc*... *thở hổn hển*... Đây là lần đấu Monika thứ 31... Ta sẽ cho xem. Sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="E7C34900_153034">Ta không thấy Medusa giống gì khác!</Text>
  <Text Key="FE90940C_153035">Pfft, hehehehe! Dù em vẽ Monika bao nhiêu lần đi nữa, cô ấy cũng sẽ không giống em đâu! Em sẽ bị cô ấy giận nếu cho xem cái này, biết chứ? Ta thắng rồi!</Text>
  <Text Key="6B6544AC_153036">Không đúng! Chúng giống hệt nhau, phải không? Ta-Ta cố ý dùng màu tóc vàng và mấy thứ đó...</Text>
  <Text Key="7565B29E_153037">M-Mm... Cái vẻ mặt không hài lòng đó là sao?! Nếu ta thắng thì ta thắng!</Text>
  <Text Key="E5623E04_153038">...Medusa và mọi người đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="785842A7_153039">Hả? Các cậu không chơi ngoài trước à?</Text>
  <Text Key="93635C6B_153040">Đã tối rồi nên chúng tôi sẽ chơi trong nhà. Medusa và mọi người là... À! Chúng đang làm ồn!</Text>
  <Text Key="27C0E744_153041">Các cậu vẽ loại tranh gì vậy? Cho xem, cho xem!</Text>
  <Text Key="ACC208F3_153042">Tất nhiên! Thời điểm tốt đấy. Hãy để họ quyết định ai giỏi hơn, ta hay {playername}!</Text>
  <Text Key="D45682CE_153043">Được! Nhìn kỹ đi, mọi người. Rồi các cậu sẽ thấy sự khác biệt về khả năng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="CCB51693_153044">Ồ...</Text>
  <Text Key="34A4E5FD_153045">Phản ứng gì vậy!?</Text>
  <Text Key="36619E1D_153046">À, x-xin lỗi. Tôi không thể không ngạc nhiên. Đây là Medusa ư? Nó uốn lượn như con rắn!</Text>
  <Text Key="AFD0BEEB_153047">Đây là Saren!</Text>
  <Text Key="8A02089E_153048">Hả, vậy đây là... M-Monika?</Text>
  <Text Key="EF8E66D4_153049">Đó là con bọ rùa! Thôi đi, nhìn kỹ lại đi. Tôi đã cố gắng hết sức để vẽ nó.</Text>
