  <Text Key="A55DEFC6_84050">Vé có thể bỏ qua nhiệm vụ đã đạt hạng 3 sao.</Text>
  <Text Key="1EB8F887_84051">Vé gacha có thể dùng để rút Premium hoặc Focus Gacha.</Text>
  <Text Key="FC34C547_84052">Vé giảm thời gian cần thiết để hoàn thành nhiệm vụ phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="F87197ED_84053">Vé có thể đổi lấy Mảnh Ký ức Thuần khiết của nhân vật cụ thể.</Text>
  <Text Key="DB8C3CEF_84054">Vé có thể đổi lấy vũ khí EX 5★ cụ thể.</Text>
  <Text Key="AA7984FC_84055">Vật phẩm cần thiết để tạo trang bị độc quyền của nhân vật.</Text>
  <Text Key="4722960D_84056">Chiếc nhẫn được truyền từ thời cổ đại, được cho là có thể đẩy giới hạn sức mạnh của người đeo vượt qua mức tối đa. Khi trang bị, nó cho phép nhân vật phá vỡ giới hạn cấp vượt quá cấp của người chơi.</Text>
  <Text Key="2C3EB473_84057">Hạt ngọc kho báu được tạo ra từ sự hiện hình của Astral. Làm từ vật liệu chưa xác định, việc sử dụng nó somehow tăng cường và mở rộng khả năng của các Hiệp sĩ Công chúa.</Text>
  <Text Key="C7F2F3C8_84058">Vé tiêu hao để nhận phần thưởng trong Mê cung Vùng Đất Bình Minh.</Text>
  <Text Key="8543EC2B_84059">Danh sách vật phẩm</Text>
  <Text Key="E0FFE1A0_84060">Bán</Text>
  <Text Key="C8949F92_84061">Giá trị Mana</Text>
  <Text Key="9170E22A_84062">Chọn vật phẩm bạn muốn xem</Text>
  <Text Key="67ACCDDD_84063">Bạn không có gì.</Text>
  <Text Key="8AE3B4F0_84064">Thông tin vật phẩm</Text>
  <Text Key="FD874539_84065">Lệnh 1</Text>
  <Text Key="DF5037CA_84066">Cài đặt Sắp xếp và Lọc</Text>
  <Text Key="AC81E367_84067">Lệnh 2</Text>
  <Text Key="B7161AAB_84068">Bản vẽ/Khối</Text>
  <Text Key="BAA49AFC_84069">Mảnh Ký ức của</Text>
  <Text Key="131D70D1_84070">Mảnh Ký ức Thuần khiết của</Text>
  <Text Key="80A12EF6_84071">Mảnh Ký ức của $1$2</Text>
  <Text Key="2AF923E1_84072">"Mảnh Ký ức Thuần khiết của $1$2"</Text>
  <Text Key="FB55662C_84073">"Một mảnh ký ức bị phong ấn của $1$2. Thu thập các vật phẩm này để giải phóng sức mạnh ẩn của nhân vật."</Text>
  <Text Key="4FA56DA9_84074">"Một mảnh ký ức thuần khiết bị phong ấn của $1$2. Thu thập các vật phẩm này để giải phóng sức mạnh thật sự ẩn của nhân vật."</Text>
  <Text Key="D2093C7C_84075">Phù thần</Text>
  <Text Key="7F73533A_84076">Một viên đá bí ẩn chứa đựng sức mạnh thần bí; bất kỳ mảnh ký ức nào cũng có thể được mua tại Cửa hàng Phù thần.</Text>
  <Text Key="F74618CC_84077">Xu Đấu trường Công chúa</Text>
  <Text Key="C43C2E13_84078">Xu Đấu trường Chiến đấu</Text>
  <Text Key="79901A57_84079">Xu Hầm ngục</Text>
  <Text Key="0785473B_84080">Xu Bậc thầy</Text>
  <Text Key="A2F4B15B_84081">Xu Gia tộc</Text>
  <Text Key="9D05B099_84082">Xu Alces</Text>
  <Text Key="98D67169_84083">Xu Kết nối</Text>
  <Text Key="6DB51F06_84084">Thể lực</Text>
  <Text Key="0C32D6F8_84085">Mana</Text>
  <Text Key="0B0814B5_84086">Rupie</Text>
  <Text Key="1C8E0A71_84087">Ngọc</Text>
  <Text Key="0DD6FF40_84088">Kinh nghiệm người chơi</Text>
  <Text Key="1B861A6C_84089">Hộp Trang bị Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="80AEEF8C_84090">Mọi người đi ngắm hoa anh đào</Text>
  <Text Key="64CA2211_84091">Món yêu thích của mọi người</Text>
  <Text Key="6930F30D_84092">Vé Săn bắn</Text>
  <Text Key="AEA45419_84093">Bằng chứng có thể nhận được trong thời kỳ Trận chiến Vực thẳm. \n Dùng nó để thử thách trận chiến với boss.</Text>
  <Text Key="BEEB3030_84094">Có thể nhận được Hộp Cầu vồng Astral ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="30AA519E_84095">Hộp Cầu vồng Astral Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="6BC1ACB6_84096">Mảnh của Kiệt tác được tạo ra từ sự hiện hình của Astral. Chúng thu hút lẫn nhau, vì vậy bằng cách thu thập nhiều mảnh, chúng kết hợp lại thành một Kiệt tác.</Text>
  <Text Key="3854235A_84097">Tiệc Halloween</Text>
  <Text Key="1F9DEB4B_84098">Bằng chứng đánh bại quái vật trong thời gian sự kiện. Bạn có thể thu thập chúng và đổi lấy chứng nhận tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="4EAC95A2_84099">Vé có sẵn trong thời gian sự kiện. Tiêu hao để thử thách trận chiến với boss.</Text>
