  <Text Key="A5380B30_53150">Chúng ta nên để những trò vui như vậy cho sáng mai. Người trẻ như cậu cần ngủ một chút, được chứ?</Text>
  <Text Key="D5A60ADE_53151">Đây... xin hãy đi nghỉ lại đi. Chúng ta vẫn đang ở giữa đêm. Lỗi tại chúng ta vì đã đánh thức cậu, nhưng... xin hãy nhắm mắt lại, Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="C1C132F2_53152">Nghe có vẻ là vấn đề... Lyrael-san, chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="179805C2_53153">...Io, không thể tránh được. Là Christmas Devils, chúng ta sẽ phải chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="54F3D106_53154">Đã hiểu. Tôi biết mà, đó là tất cả những gì chúng ta có thể làm.</Text>
  <Text Key="A24BA6A9_53155">Vâng. Chúng ta sẽ chịu trách nhiệm và tự tay đưa cậu đi ngủ.</Text>
  <Text Key="AD3F04F7_53156">Vậy thì, vâng. Cậu sẽ nắm tay chúng ta chứ?</Text>
  <Text Key="274FF83D_53157">Bây giờ thì, Kỵ sĩ, xin hãy cảm nhận sự ấm áp và kết cấu của đôi tay chúng ta.</Text>
  <Text Key="FBE777EB_53158">Vâng, làm tốt lắm... Nắm chặt đi. Nhưng cũng phải nhẹ nhàng, được chứ?</Text>
  <Text Key="A7414A91_53159">Hehe, cảm thấy thế nào? Cậu đúng là một người đàn ông đích thực.</Text>
  <Text Key="877E7C96_53160">Dày và cứng... Những ngón tay đó hoàn toàn khác với của tôi...</Text>
  <Text Key="DD3A697F_53161">Thế nào? Cậu có cảm thấy như đang trao đổi nhiệt độ cơ thể với chúng ta không? Bây giờ, nhắm mắt lại. Hít một hơi thật sâu và cảm nhận chúng ta.</Text>
  <Text Key="FF34BB14_53162">Đây là cảm giác khi được kết nối. Một cảm giác thoải mái và thư giãn...</Text>
  <Text Key="FFE94BC4_53163">Thế nào, cậu có thư giãn được khi nắm tay chúng ta không? Giờ cậu có thể ngủ ngon chưa?</Text>
  <Text Key="DB1A2E74_53164">Hả...!?</Text>
  <Text Key="1A04BCB9_53165">...Lyrael-san, chúng ta nên làm gì? Nếu chúng ta không đưa {playername} đi ngủ, nhiệm vụ của chúng ta với tư cách Christmas Devils sẽ bị đe dọa...</Text>
  <Text Key="90D2EE9A_53166">Ừm, well... Trong trường hợp đó... Có lẽ một bài hát ru sẽ hiệu quả trong tình huống như vậy? Kỵ sĩ, nếu cậu có bất kỳ yêu cầu nào, tôi sẽ lắng nghe.</Text>
  <Text Key="95A5E701_53167">Haha, cậu là một cậu bé ngoan. Bây giờ thì, nhắm mắt lại lần nữa...</Text>
  <Text Key="0807A812_53168">Và thế là những thử nghiệm kỳ lạ, hào hứng, như trong giấc mơ của Christmas Devils tiếp tục.</Text>
  <Text Key="855FFCE1_53169">Và sáng hôm sau, {playername} tỉnh dậy từ một giấc mơ kỳ lạ. Có một món quà Giáng sinh quen thuộc bên giường.</Text>
  <Text Key="6259281B_53170">Một bất ngờ nghịch ngợm thú vị cơ à...?</Text>
  <Text Key="EFEBBACD_53171">Tôi vui lắm. Trong món quà là gì?</Text>
  <Text Key="ED2E3722_53172">Tôi quá tò mò để biết bên trong món quà là gì...</Text>
  <Text Key="7F40CD38_53173">R-Trách nhiệm...?</Text>
  <Text Key="55C76AC5_53174">Tôi đã nắm tay Lyrael và Io.</Text>
  <Text Key="1057C769_53175">Ngón tay của tôi cảm thấy ấm áp và dễ chịu</Text>
  <Text Key="0A322BAC_53176">Thực ra, cậu đã làm tôi và trái tim tôi tỉnh giấc...</Text>
  <Text Key="6AB16B3F_53177">Thật sự, sao lại là công chúc chứ!?\nCô ấy có hoàn toàn là Chúc mừng năm mới trong đầu không?</Text>
  <Text Key="DC629E1E_53178">Người ta nói kẻ ngốc và khói thích nơi cao,\nquả nhiên, có vẻ đúng.</Text>
  <Text Key="8F8639CC_53179">Trước hết! Loại công chúc nào mặc trang phục kỳ cục như vậy!\nCó chút xấu hổ đi!</Text>
  <Text Key="BB146EF4_53180">Ugh! Những đứa con gái hỗn xược!\nTôi sẽ biến chúng thành thức ăn cho rắn, nuốt chửng hết!\nĐừng phụ lòng mong đợi của tôi đấy!</Text>
  <Text Key="8B20FF89_53181">Con dơi giả làm công chúc kia dường như chỉ đang xem từ trên cao...\nVấn đề thực sự là con rắn khổng lồ đó.</Text>
  <Text Key="7FE17AF8_53182">Quả nhiên, nó không chỉ to mà sức mạnh còn vô tiền khoáng hậu.</Text>
  <Text Key="42F4F76C_53183">Dù vậy, bị một kẻ như thế sai khiến thật đáng thương...\nTrong khi tôi hạ gục Kanon, tôi cũng sẽ giải thoát nó!</Text>
  <Text Key="0CE4318A_53184">Chiến binh kimono thấy vui vẻ trong việc đó.</Text>
  <Text Key="9BB0EDBD_53185">Chúng ta đã quen biết nhau lâu, nhưng\ndây là lần đầu tiên thấy tôi mặc trang phục trang trọng.\nThế nào, ấn tượng chứ?</Text>
  <Text Key="75C88CDE_53186">Trang phục truyền thống đúng là có cách khiến người ta cảm thấy trang nghiêm.\nBất cứ lúc nào, chúng ta cũng phải cư xử xứng đáng với bộ trang phục này!\nĐó là chuyện nhỏ với tôi!</Text>
  <Text Key="6AAAE461_53187">Bây giờ, hãy đi cúng đền đầu năm, bạn của tôi. Để việc hộ tống cho tôi.\nSau khi cúng đền, hãy thưởng thức tất cả các quầy hàng dọc con đường lên đền!\nRượu ngọt, đường hổ phách, bánh bao, bánh castella nhỏ... mùi thơm quá!</Text>
  <Text Key="AA945775_53188">...Sao, cậu nói khuôn mặt tôi đang thư giãn!?\n...Ừ, không thể tránh được. Tôi háo hức với đồ ngọt, và chuyến cúng đền với cậu... không.</Text>
  <Text Key="FF441857_53189">Kế hoạch của năm bắt đầu từ ngày đầu năm. Một năm tốt bắt đầu từ một năm mới tốt lành.\nHãy hòa thuận với nhau năm nay nữa!</Text>
  <Text Key="367E5CC6_53190">Nhận lấy đấy! Con rắn khổng lồ bị hạ gục!\nHehe, rốt cuộc, tôi đúng là mạnh nhất♪</Text>
  <Text Key="5129FABB_53191">Ồ, tôi ngạc nhiên... Tôi tưởng cậu chỉ là một đứa trẻ hỗn xược,\nnhưng cậu đã làm rất tốt. Muốn kẹo không?</Text>
  <Text Key="E2054E60_53192">Thật đấy. Cậu làm tốt lắm, Medusa.\nMuốn đồ ăn vặt từ vỏ lúa mì không?</Text>
  <Text Key="3C7D4E79_53193">Thôi nào! Nếu cậu muốn khen tôi, hãy làm bình thường đi!\n...Nhưng tôi sẽ lấy kẹo.</Text>
  <Text Key="B46C7D20_53194">Bây giờ thì, hãy bắt Kanon và đưa cô ấy trở về Gio Gehenna—\nÁi chà! Cô ấy đã chạy mất! Con rắn khổng lồ cũng biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="DFB59C48_53195">Cô ấy đã chạy trốn!?\nNgay cả khi tự xưng là công chúc, cô ấy cũng nên có chút phẩm giá!</Text>
  <Text Key="6FD6C4C6_53196">Nếu cô ấy chạy trốn, chắc chắn cô ấy chưa học được bài học, phải không?\nChúng ta phải tìm thấy cô ấy trước khi cô ấy gây thêm phiền phức!</Text>
  <Text Key="3CE8D288_53197">Cảm giác này, có thể là...</Text>
  <Text Key="54FEC73F_53198">À, đó là sự hiện diện của con rắn khổng lồ đó.\nNó mạnh hơn trước nhiều...</Text>
  <Text Key="6FAE2587_53199">Có lẽ trong trận chiến, nó bắt đầu lấy lại bản năng hoang dã tự nhiên.</Text>
