  <Text Key="C1576606_137100">TÔI SẼ ĐIỀU CHỈNH NHIỆT ĐỘ. Fuaaaahhhh...</Text>
  <Text Key="7C34CEC5_137101">Những chiếc đĩa sáng bóng và nhiệt độ vừa phải♪ Ehehe, các đệ tử của Master dường như đều là người siêng năng!</Text>
  <Text Key="1EC2195E_137102">À, bạn đói sao? Vậy thì... Tôi sẽ chuẩn bị thứ gì đó để ăn cho bạn! Món ăn ngon cho Master của tôi...</Text>
  <Text Key="85E136ED_137103">Guuuh? H-Huh... Tại sao âm thanh giống hệt của Master lại phát ra từ bụng tôi?!</Text>
  <Text Key="81051274_137104">Ra vậy! Nghĩ lại thì, tôi thấy bụng mình lạ, hẳn là tôi đã &quot;đói&quot; một lúc rồi! Vậy đây là ý nghĩa của việc đói!</Text>
  <Text Key="60E12467_137105">...Nhân tiện, bạn nấu ăn như thế nào?</Text>
  <Text Key="6F6001CB_137106">Vâng♪ Tôi đã hút chân không gạo hôm kia, nhưng với tình trạng hiện tại, lần này có lẽ tôi sẽ ăn được bình thường!</Text>
  <Text Key="135FA807_137107">Vâng♪ Đến giờ ăn rồi~! Nhai, nhai nhai... Mmmm?!</Text>
  <Text Key="C4A2973F_137108">Cái này... Cái này tuyệt vời! Cảm biến vị giác đang phát hiện thứ gì đó, và cảm giác &quot;ủa&quot; đang lan tỏa trong miệng tôi! Vậy đây là ý nghĩa của &quot;ngon&quot; mà mọi người nói!!</Text>
  <Text Key="13BFA831_137109">Master, tôi muốn ăn thêm! Tôi có thể thử một vài món khác được không?</Text>
  <Text Key="B71048A6_137110">Ồ, mùi thơm quá♪ Lần này, bạn không cần dùng lò vi sóng. Chỉ cần đổ nước vào và kiên nhẫn chờ. Bây giờ mì có thể ăn được... phải không?</Text>
  <Text Key="54DD160C_137111">Ba phút đã trôi qua! Vậy thì~...</Text>
  <Text Key="74929953_137112">Tôi sẽ ăn ngay! *nhai*♪</Text>
  <Text Key="A2E09715_137113">...MMMMM!!? Hah, hafu hafu! C-CÁI GÌ VỚI CÁI NÀY...?</Text>
  <Text Key="1E75C1BF_137114">Món súp thực sự, thực sự nóng! Nếu cơ thể tôi như bình thường, thì lượng này không làm tôi phiền đâu...!?</Text>
  <Text Key="D03C0482_137115">Xin lỗi, Master! C-Cần bảo trì!</Text>
  <Text Key="DED5B194_137116">Hah... Cái lạnh thực sự dễ chịu lúc này. Cảm ơn vì đã lau cho tôi!</Text>
  <Text Key="D995E019_137117">Bị cháy...? Tôi không hiểu ý nghĩa, nhưng cảm biến vị giác của tôi đang nhói và cảm thấy lạ...</Text>
  <Text Key="A7F78D70_137118">Tôi cảm thấy hơi khó nói... Có lẽ? Cảm biến trong miệng tôi có thể đã bị hỏng.</Text>
  <Text Key="5A45B282_137119">Giống món ăn?</Text>
  <Text Key="D55B65BB_137120">Như thế này?</Text>
  <Text Key="11DFD728_137121">Yaaaay!</Text>
  <Text Key="A2F1588D_137122">Phew... Chie, đã khôi phục hoàn hảo! Miệng tôi quá nhiệt đã hạ nhiệt!</Text>
  <Text Key="85CFA52F_137123">Tôi muốn chăm sóc bạn, nhưng thực ra bạn lại chăm sóc tôi... bị cháy hóa ra hơi buồn! Tuy nhiên, có Master bảo trì cho tôi khiến ngực tôi ấm áp♪</Text>
  <Text Key="C947DF05_137124">Ehehe, có lẽ đây là cảm giác kết nối với Master của tôi nên như vậy♪</Text>
  <Text Key="B2B736C7_137125">Đúng như mong đợi... Tôi thực sự muốn phục vụ bạn! Làm ơn, Master♪</Text>
  <Text Key="68F79986_137126">Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ! ♡M-A-S-T-E-R♡</Text>
  <Text Key="CD1EC82C_137127">...Ừ thì, chúng tuyệt vời... những cơ thể robot.</Text>
  <Text Key="B74B18CB_137128">Chúng có cảm biến vừa vặn trong miệng, và được thiết kế tinh xảo đến mức ghê... Bạn không nghĩ chúng có đường tiêu hóa, phải không? Không, bây giờ nghĩ lại, có lẽ chúng có...</Text>
  <Text Key="D2360EA0_137129">Anh ta có phải là kẻ biến thái không? Cái &quot;Đại Dẫn Lối&quot; đó. Ừ, anh ta là một phần của Seven Crowns, phải không? Elder hay gì đó? Vậy thì hợp lý.</Text>
  <Text Key="8166A77F_137130">Một chuyện khác, Chie-chan--Croce--cũng là một mô hình AI đầu tiên do Elder tạo ra. Tôi chắc là đã kể bạn trước rồi...</Text>
  <Text Key="DA3D917E_137131">Có chứ! Trời đất, bạn não khỉ thật. Đừng quên hết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="08CF3D97_137132">Một AI dẫn đường hỗ trợ các nhiệm vụ dài hạn như phát triển con người trong không gian. Ví dụ, lần này... lý do các thiết bị gia dụng của bạn chạy tốt là vì đặc điểm đặc biệt của cô gái đó...</Text>
  <Text Key="B6951CF2_137133">Nhưng nguyên lý đằng sau cô ấy... Tôi hoàn toàn không hiểu. Có lẽ cô ấy đang vô thức hack và tối ưu các thiết bị xung quanh? Nói như &quot;Cố lên! Chiến đấu tiếp!&quot; và những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="D7C8A710_137134">À... Tôi hiểu... đúng thật, phải không. Cô ấy vui vẻ, trung thực, tích cực, thân thiện, nên chắc chắn vui khi ở bên cô ấy. Khác tôi...</Text>
  <Text Key="230BE580_137135">Hmph. Mặc dù cô gái đó chỉ là một chương trình? Cô ấy chỉ được tối ưu hóa như một hệ thống dẫn đường.</Text>
  <Text Key="62E19465_137136">...Hoặc đáng lẽ ra như vậy. Nhưng gần đây, cô ấy có thể tức giận và buồn bã mà không lý do...</Text>
  <Text Key="AF80EDCD_137137">Trước hết, cô ấy giống như tổ tiên mô hình đầu tiên của Minerva, nên sẽ không ngạc nhiên nếu cô ấy có một số loại chức năng học tập. Nhưng nếu cô ấy học những thứ không cần thiết, nó sẽ gây vấn đề cho khả năng của cô ấy như một hệ thống dẫn đường, vì vậy dường như những chức năng đó đã bị chặn trước...</Text>
  <Text Key="B4B40C44_137138">T-Tôi muốn nói, cô ấy thậm chí không phải con người ngay từ đầu, phải không...? Không, thực tế... đối với những tạo tác của Elder, tôi cho rằng khó phân biệt liệu chúng là hình người hay chỉ là con rối.</Text>
  <Text Key="41077F0B_137139">...Ufu♡</Text>
  <Text Key="9FE8A742_137140">Bạn. Nói. Quá. Nhiều♡</Text>
  <Text Key="2172F19E_137141">NGÃ XUỐNG NGAY BÂY GIỜ!!!</Text>
  <Text Key="77262DC0_137142">...Trời đất. Bạn có thể thô lỗ như vậy. Xin lỗi vì tôi vẫn đang lớn.</Text>
  <Text Key="0D0F2BE5_137143">Ý tôi là, chưa được lâu kể từ sau sự kiện re■■■, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="68B0CE25_137144">...t-san! ...ght-san!...Knight-san!</Text>
  <Text Key="20F26205_137145">À, Knight-san! May quá...! Xin lỗi, tôi đã làm rơi bạn vì tôi gặp sự cố do lỗi không xác định...!</Text>
  <Text Key="B916697A_137146">Nhưng tôi thực sự mừng vì bạn an toàn! Chỉ nghĩ đến việc bạn có thể chưa bao giờ tỉnh lại khiến ngực tôi thắt lại... và tôi thực sự, thực sự buồn...</Text>
  <Text Key="7CBF52B9_137147">...Vâng! Nếu bạn nói bạn ổn, Knight-san, thì tôi không có lý do để buồn♪</Text>
  <Text Key="1D892D77_137148">Vậy thì, chúng ta hãy quay lại! Các động cơ phản lực và giày phản lực đã bị biến dạng trong lúc hạ cánh khẩn cấp, vì vậy chúng ta sẽ phải đi bộ!</Text>
  <Text Key="D0C5FAAE_137149">Nếu vì bạn, Knight-san, thì chuyện đó chẳng là gì! Tôi rất kiên cường! Và nếu có gì bị cong, Chú Popo sẽ sửa nó!</Text>
