  <Text Key="DBFF12FF_68900">Và thế là phần giải thích kết thúc! Tất cả chúng ta hãy cùng nỗ lực xây dựng đất nước hoàn hảo... Đế chế Melissa~♪ Hướng tới 300 giờ làm thêm giờ! Chiến đấu☆</Text>
  <Text Key="CDA45EC8_68901">...Haah, cổ họng đau vì nói nhiều quá. Tớ sẽ uống một ít mật ong Manuka (TLNote: loại mật ong của Úc/New Zealand).</Text>
  <Text Key="498C950E_68902">Làm sao có thể...!? Sự tàn bạo của cô ta không có giới hạn...</Text>
  <Text Key="FD9A33CB_68903">Buộc những người vô tội phải làm nô lệ như thể đó là trò chơi ghế nhạc. Con ong ngục tội đáng nguyền rủa... Tâm trí cô ta thực sự đã mất hoàn toàn lý trí.</Text>
  <Text Key="8CE2F430_68904">Tháo khớp vai phải của tôi... MỘT CHÚT MẬT ONG! Tháo khớp vai trái của tôi... MỘT CHÚT MẬT ONG!</Text>
  <Text Key="D7274668_68905">HE HE! Thoát được rồi, cưng! Melissa-tama, anh về nhà ngay đây, cưnggg!</Text>
  <Text Key="511CDB14_68906">Không sao. Để nó chạy đi. Chúng ta chẳng có thời gian để lãng phí trên một con rối.</Text>
  <Text Key="87DBCE8D_68907">Đúng vậy... Thời gian là yếu tố then chốt. Chúng ta phải tiến hành phản công ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="02B4B9F1_68908">Và còn nữa... tìm cách giải độc cho mọi người.</Text>
  <Text Key="554EB4DD_68909">Lúc đó... Tại sao chỉ người dân đất nước tôi là không bị ảnh hưởng? Đây chỉ là suy đoán, nhưng tôi tin rằng lý do nằm trong nguyên liệu huyền thoại của đất nước tôi.</Text>
  <Text Key="DDAFEC96_68910">À... Cô quay về đúng lúc.</Text>
  <Text Key="0F70E03E_68911">Xin lỗi vì để cô chờ. Đây là tất cả các tài liệu cổ đại.</Text>
  <Text Key="7079183B_68912">Cảm ơn, ông nội.</Text>
  <Text Key="DB73187F_68913">...À... Đúng như tôi nghi ngờ...</Text>
  <Text Key="41B704DC_68914">Mọi người. Từ "Grand Cru"... từ này có ý nghĩa gì với các vị không?</Text>
  <Text Key="9F3E399D_68915">..."Grand Cru"?</Text>
  <Text Key="18622850_68916">Không. Nhưng tôi cho rằng nó liên quan đến sự thức tỉnh gần đây của công chúa Violet.</Text>
  <Text Key="72C85B00_68917">Vâng. Thông tin này đến từ những tài liệu cổ đại, nên tôi không thể xác nhận cách diễn giải của mình có chính xác hay không, tuy nhiên... Đây là những gì tôi tin...</Text>
  <Text Key="4DE854F5_68918">"Grand Cru" là một tư cách chỉ có thể đạt được bởi người cai trị một đất nước. Đó là một quyền năng ban cho kẻ thức tỉnh với "văn hóa" và "niềm tự hào" của đất nước mình.</Text>
  <Text Key="0606DD66_68919">Lúc đó... liệu tôi có vô tình đạt được tư cách để thức tỉnh "Grand Cru" của mình không nhỉ?</Text>
  <Text Key="73A5F85D_68920">...Hãy để tôi tóm tắt. "Grand Cru" là biểu tượng của "văn hóa" và "niềm tự hào" của một đất nước. Trong hoàn cảnh gần đây, cô đã đủ tư cách, công chúa Violet...</Text>
  <Text Key="D2B27FA0_68921">"Văn hóa" và "niềm tự hào"... Tôi đã nghe hai từ này ở đâu rồi...</Text>
  <Text Key="C3005B69_68922">...À!</Text>
  <Text Key="ED6AA830_68923">"Nấu ăn là sự kết tinh của 'văn hóa' và 'niềm tự hào'..."</Text>
  <Text Key="611A3864_68924">Tôi hiểu rồi. Vậy tức là, nguyên liệu huyền thoại đã là chất xúc tác cho sự thức tỉnh của cô?</Text>
  <Text Key="1F2C5262_68925">Rất có thể. ...Món ăn tôi ăn lúc đó được nấu bằng một trong những nguyên liệu huyền thoại của đất nước tôi, tôm "Ebi Pireo". Khoảnh khắc tôi ăn nó, tôi cảm thấy một dòng năng lượng bí ẩn.</Text>
  <Text Key="BF526B1F_68926">Cảm giác đó hơn một sự "tăng cường sức mạnh" đơn thuần. Đó là một thứ cơ bản hơn. Một cảm giác yêu thương và nhớ nhung đất nước tràn ngập...</Text>
  <Text Key="2A08E11E_68927">Một món ăn tối thượng được tạo nên bằng việc sử dụng nguyên liệu huyền thoại của một đất nước. Một hình ảnh xứng đáng cho sự kết tinh của "văn hóa" và "niềm tự hào" của một đất nước.</Text>
  <Text Key="7D7D3B87_68928">Hừm... Một tinh thần "Lòng trắc ẩn", như đại dương mênh mông. Tôi tin đó là "Grand Cru" của công chúa!</Text>
  <Text Key="A8B432B9_68929">Rất có thể... và điều tương tự cũng đã xảy ra với người dân của tôi. ...Có lẽ không dưới dạng thức tỉnh, nhưng họ cũng đã đạt được một dạng quyền năng từ nó.</Text>
  <Text Key="B20D5A7E_68930">Sức mạnh thuần khiết của biển đã đánh tan chất độc xấu xa của "Con ong ngục tội"... Này bây giờ, có lẽ đi xa đến thế là mê tín của tôi...</Text>
  <Text Key="6DFD9C56_68931">Không hề. Tôi tin rằng giả thuyết của công chúa Violet đã được chứng minh đúng.</Text>
  <Text Key="E56EA70F_68932">...Một món ăn có hiệu ứng lan tỏa đến toàn bộ đất nước nó bắt nguồn... Nó có thể được gọi là một "vật phẩm hiếm" "dành riêng cho khu vực", tôi mơ màng...</Text>
  <Text Key="E1D6E81A_68933">Tôi cũng tin vào lập luận của cô. Bởi vì có một lý do khác xác nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="D5DFB4FB_68934">Rốt cuộc... Nó tồn tại. Trong Geo Teogonia của tôi, một huyền thoại nói về một "nguyên liệu huyền thoại" cũng đã được truyền lại.</Text>
  <Text Key="553C6505_68935">Hừm... Thật trùng hợp. Những quy luật của thế giới chúng ta ẩn giấu nhiều bí ẩn và quy luật vượt ngoài sự hiểu biết của con người. Sự tồn tại của những cơ chế bí ẩn như vậy không khiến tôi ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="ED3ED737_68936">Tuy nhiên, cho dù đó là ý chí thần thánh được dệt vào cấu trúc sự sáng tạo từ thời cổ đại, một sản phẩm của sự ngẫu nhiên, hay có thể là một âm mưu do tay người tạo ra... thì lúc này tôi khó có thể đưa ra phán đoán.</Text>
  <Text Key="D50E26A1_68937">...Tuy nhiên, có một tia hi vọng, dù nhỏ bé. Nói như vậy, thời gian của chúng ta vẫn còn hạn chế. Công chúa Nephy Nella, tôi tin rằng quay về các đất nước của mình là bước tiếp theo.</Text>
  <Text Key="BB0306C3_68938">Tìm kiếm nguyên liệu huyền thoại... Mặc dù có thể là một chút lạc đường, đây là một cuộc khủng hoảng lớn với mạng sống của những người vô tội đang bị đe dọa. Không có lý do để ở yên.</Text>
  <Text Key="8B8081BC_68939">Nếu hai người có thể đạt được "Grand Cru" và cũng thức tỉnh... Tôi chắc chắn rằng chúng ta sẽ thành công trong việc cứu người dân của mình.</Text>
  <Text Key="97CED3EC_68940">Tôi rất muốn đi cùng, nhưng... Tôi sẽ ở lại đây. Một số thần dân của tôi có thể hành động liều lĩnh, cố gắng giành lại những người chưa bao giờ trở về từ Landosol...</Text>
  <Text Key="C74EF201_68941">Vâng, đó sẽ là điều tốt nhất. Công chúa Violet cũng nên tập trung vào việc hồi phục trong lúc này.</Text>
  <Text Key="F318DB2D_68942">Và... đây là một trận chiến chúng ta đã hứa sẽ cùng đối mặt. Mặc dù sống ở những thế giới khác nhau, cả ba chúng ta đều là Công chúa. Công chúa Nephy Nella đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="6266065D_68943">Dù có hơi muộn để xác nhận. Công chúa Violet, xin hãy kiên nhẫn chờ đợi sự trở về của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="BDBFE019_68944">...V-Vâng...! Tôi sẽ chờ đợi sự trở về an toàn của hai người!</Text>
  <Text Key="0F794F9C_68945">Kỵ sĩ. Cậu sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="F4F4AE94_68946">Ồ... He he... Tôi thấy ánh mắt ngài vẫn rực rỡ như xưa, Kỵ sĩ Đại nhân.</Text>
  <Text Key="BBBFF94E_68947">Và thế là, {playername} và hai Công chúa bắt đầu hành động, tìm kiếm một tia hi vọng giữa cuộc khủng hoảng đang loom.</Text>
  <Text Key="46D4FCEB_68948">Đừng lo, chúng ta sẽ cứu Grace sớm thôi!</Text>
  <Text Key="7F205753_68949">Lỗi này tại tôi, cậu đã yếu sau khi cứu tôi, Nella...</Text>
