  <Text Key="D961C5E8_104100">............Tôi không chắc liệu nó có thực sự ngon không...</Text>
  <Text Key="727A4A5E_104101">Nói cách khác... Từ một binh lính đơn lẻ trở thành một công chúa, cô ấy làm việc với một chiếc bánh kếp trong một tay. Đó là điều cô đang nói à?</Text>
  <Text Key="E747B4D4_104102">Ơ... Tôi nghĩ là không được?</Text>
  <Text Key="9A9DAD96_104103">Nói thẳng ra thì, chưa từng có tiền lệ. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="0A47F757_104104">Nghe có vẻ vui vẻ! Tôi hoàn toàn tán thành!</Text>
  <Text Key="B4366D84_104105">Ừm... không sao chứ? Cũng giống như Pecorine thôi.</Text>
  <Text Key="A05DB3B5_104106">Đúng vậy. Đó là một mệnh lệnh vui vẻ và có ý nghĩa hơn nhiều so với việc bị ép phải tham gia chính trị.</Text>
  <Text Key="63E6D934_104107">Tất nhiên... Tôi sẽ rất vui lòng làm nếu đó là mệnh lệnh từ Nữ hoàng. Tuy nhiên... Tôi chỉ nghĩ rằng... đó là một nhiệm vụ khá khó.</Text>
  <Text Key="3963BDDE_104108">Hả? Thật sao?</Text>
  <Text Key="10F4D1E5_104109">...Vâng. Đó là một nhiệm vụ rất khó. Ăn bánh kếp trong khi đội chiếc mũ bảo hiểm này...</Text>
  <Text Key="162AEDFD_104110">Jun và Bảy Vương Miện đang nghĩ về cô lúc này.</Text>
  <Text Key="5DA15A2C_104111">Vì vậy, tôi sẽ làm mọi thứ có thể! ...Điều rất quan trọng là phải giành được lòng tin của người dân vì tương lai... phải không?</Text>
  <Text Key="9644AA88_104112">Kyaru-chaaan!</Text>
  <Text Key="560B4F2A_104113">Vậy thì, mọi người, đi thôi♪</Text>
  <Text Key="44E3480C_104114">Này, này☆</Text>
  <Text Key="29F4AA27_104115">Xin lỗi vì đã xen vào</Text>
  <Text Key="71F8F006_104116">H-Hừm...</Text>
  <Text Key="9FE86E37_104117">Bắt đầu từ hôm nay, tôi sẽ học cùng mọi người trong vài ngày</Text>
  <Text Key="8DC16FE0_104118">Đoàn công chúa Eustiana♪</Text>
  <Text Key="D5307F85_104119">Công chúa... Công chúa?!</Text>
  <Text Key="76C05F61_104120">Ồ! Cô là một người nổi tiếng thật!</Text>
  <Text Key="7110EB32_104121">Vậy thì, về chuyến tham quan trường học... Để xem nào</Text>
  <Text Key="6227B31A_104122">Misaki, cô, và Suzuna</Text>
  <Text Key="2ECA82E5_104123">Và...</Text>
  <Text Key="4BACA936_104124">Cũng được, tôi có thể nhờ cô làm không?</Text>
  <Text Key="1B909958_104125">Misora</Text>
  <Text Key="EC02ACEE_104126">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="A3C000D0_104127">À, {playername}-kun☆</Text>
  <Text Key="05DAD740_104128">Tôi đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="2F6F5E00_104129">Được☆ Vậy thì quay lại thôi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="220E11E3_104130">Hả, chuẩn bị? ...Hả, hả...?</Text>
  <Text Key="F0A34CEA_104131">Nào, Kyaru. Mở cửa nào</Text>
  <Text Key="B7AB5BA1_104132">...Kishi-kun... Ý tôi là, lần đầu tiên tiếp xúc với Kishi-san là thành công cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="70B0F25B_104133">Nhưng... Hừm, nếu tôi chuyển lớp, tôi sẽ có thể gặp Kishi-san. Tôi nghĩ chúng ta sẽ trở thành bạn bè một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="EED1B407_104134">Tôi cũng không ngờ các công chúa lại ở cùng chúng ta. Hừm, tôi có kế hoạch...</Text>
  <Text Key="381078F2_104135">...Tôi không quan tâm ★ Để xem, tôi chỉ muốn cô giữ như vậy♪</Text>
  <Text Key="8FECE72E_104136">...Và vì vậy, với một số kế hoạch trong đầu...</Text>
  <Text Key="8F61DC05_104137">Buổi tiệc giao lưu của công chúa Eustiana tại Học viện Lucent đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C75817B7_104138">Thánh Astraia. Hành lang</Text>
  <Text Key="A6E59E95_104139">...Giống như chúng ta đang chơi Oshikura Manju. Tôi không nghĩ chúng ta sẽ phải làm lại...</Text>
  <Text Key="543DD8C2_104140">Nào, Yui-chan, nhanh lên♪</Text>
  <Text Key="37731C4B_104141">U-Uuuu...!</Text>
  <Text Key="12D77072_104142">K-Kishi-kun! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="8DAB9529_104143">...Hừm... Thành thật mà nói, đó là bí mật. Nhưng, vì chúng ta ở đây...</Text>
  <Text Key="75399B70_104144">Tôi có thể nhờ cô lắng nghe cho tôi được không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="8BDF9C29_104145">Nếu cô sẽ phá hủy mọi thứ cùng tôi, tôi sẽ biến cô thành của tôi. ★</Text>
  <Text Key="C4BD01F9_104146">Đùa thôi! ★ Tôi chỉ đùa thôi. ★ Đừng coi thường tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="2F3A6558_104147">Ồ, cô rất quen với việc đối xử với con gái, phải không, anh Kishi-san? Hay là bản năng?</Text>
  <Text Key="AEF427D6_104148">Bweeeen! Onii-taaan!!</Text>
  <Text Key="3465FFAA_104149">Sheffy?!</Text>
