  <Text Key="823C9344_35450">Khoan đã, phải chăng... đây là giọng nói ấy sao?</Text>
  <Text Key="543B360D_35451">&quot;Sân bắn&quot;... chính là cửa hàng này.\nĐi thôi!</Text>
  <Text Key="FF092F0D_35452">Đừng coi thường tao,\nmày gian lận!!</Text>
  <Text Key="E6F10EB6_35453">Tao không gian lận! Mày chỉ là bị phân tâm thôi! Tao thắng một cách công bằng với kỹ năng của tao! Giờ đưa món đồ đó đây!!</Text>
  <Text Key="7F237CD3_35454">Chết tiệt! Mày cứ nhìn hoài, nhưng kỹ năng bắn cung của mày tồi tệ quá! Mày thử cả chục lần mà chẳng trúng món nào!</Text>
  <Text Key="215F32A2_35455">Và mày dám bảo tao tin rằng mày thành công chỉ nhờ may mắn khi tao không để ý?! Không thể nào mày lấy được con búp bê kokeshi đó!</Text>
  <Text Key="0B96CC16_35456">Này đứa trẻ... Bộ đồng phục đó, mày từ Học Viện Ma Thuật đúng không? Tao biết vì bọn mày đến đây mỗi năm trong chuyến dã ngoại của trường.</Text>
  <Text Key="806D2763_35457">Chắc mày dùng ma thuật để gian lận và làm rơi món quà đó phải không? Mẹo nhỏ của mày đã bị lộ rồi, thằng vô lại!</Text>
  <Text Key="8010947E_35458">Để tao nói điều này...!!</Text>
  <Text Key="C0869C77_35459">Khoan đã, Mày, mày đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="7D5606C6_35460">Gì?! Bốn-mắt khốn nạn!?</Text>
  <Text Key="7F5D526F_35461">Tao... tao không làm gì cả!! Tao không gian lận!!</Text>
  <Text Key="1B687AB3_35462">Chết tiệt bốn-mắt... Mày đang định bảo tao gian lận để thắng món quà nữa hả!?</Text>
  <Text Key="E5481910_35463">...Chết tiệt! Không ai chịu nghe tao nói cả...!!\nChết tiệt!!!</Text>
  <Text Key="EBEAE699_35464">Khoan đã, mày đi đâu vậy~!?\nKyaru-chi, tao theo mày đây!</Text>
  <Text Key="9914C440_35465">Tch! Nó chạy mất rồi... Cô gái, mày là bạn của nó à? ...Không, không thể nào. Những cô gái tốt bụng, lịch sự như mày mà lại chơi với thằng đó.</Text>
  <Text Key="07937E42_35466">Có bằng chứng nào là nó gian lận không?</Text>
  <Text Key="7570E679_35467">...Hả?</Text>
  <Text Key="552D675E_35468">Cô, cô cũng là học sinh từ Học Viện Ma Thuật đúng không? Nếu vậy, dùng ma thuật để làm rơi những món quà trên kệ một cách dễ dàng chẳng phải đơn giản sao?</Text>
  <Text Key="0CB15E98_35469">Ừ, nếu là tao, chắc cũng làm được dễ dàng. Nhưng với thằng kia thì bất khả thi.</Text>
  <Text Key="752A4A8E_35470">Bởi vì nó không thể dùng ma thuật.</Text>
  <Text Key="75DCA95B_35471">Hả?! Không, không thể nào...!!</Text>
  <Text Key="5C85F182_35472">Đúng thật.</Text>
  <Text Key="81F28F09_35473">Để mày biết, thằng đó thậm chí không thể thắp lửa bằng bật lửa. Nó tệ hại đến mức không thể dùng được ma thuật cơ bản, nên không thể nào dùng ma thuật để điều khiển món quà trên kệ.</Text>
  <Text Key="E23FF0F3_35474">...!\nV-Vậy sao?</Text>
  <Text Key="BE6AA25C_35475">...Ừ, nhưng mà... nó là một thằng du đãng, đúng không?\n...Lỗi tại nó vì cư xử khiến người ta nghi ngờ!</Text>
  <Text Key="E6514652_35476">...Mày vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="9E7F5B98_35477">Kyaru-chi~! Tao mang nó theo đây♪\nVà mày muộn quá, sao vậy~♪</Text>
  <Text Key="4383BC52_35478">Ái chà! Buông tao ra, Suzuna-cha...</Text>
  <Text Key="CCA2BAA9_35479">Đừng có mà nói nhảm!!</Text>
  <Text Key="BD506E08_35480">Hả...? Kyaru-chi giận rồi...?\nChuyện gì vậy, Hidesai...?</Text>
  <Text Key="71853CE3_35481">Kyaru không sao.</Text>
  <Text Key="58D38BF7_35482">Buộc tội ai đó là du đãng mà không có bằng chứng, dán nhãn cho họ, và làm tổn thương họ dựa trên vẻ ngoài...</Text>
  <Text Key="8E9A29C9_35483">Chính vì có những người lớn như mày mà tao khó chịu...!! Tất cả người lớn đều tệ, và tao không muốn ngoái đầu nhìn lại...!</Text>
  <Text Key="2A2FF86B_35484">...Tao cũng phán xét giáo viên chủ nhiệm của tao là Berserker dựa trên vẻ ngoài, nên tao không thể nói gì... Nhưng đừng phán xét dựa trên hình dáng.</Text>
  <Text Key="672BBE19_35485">...Mày đã nói rồi, đúng không? Rằng một cô gái chăm chỉ như tao không thể kết bạn với ai đó như thế.</Text>
  <Text Key="DA2063D7_35486">Tao sẽ nói! Tao không phải cô gái chăm chỉ! Và thằng khốn... thằng khiến tao muốn giết nó một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="2B513ED9_35487">...là bạn học từ trường chúng ta!!</Text>
  <Text Key="9A6DCE12_35488">...tch... Bốn-mắt khốn nạn.</Text>
  <Text Key="416A807A_35489">Khoan đã, sao mày lại ở đây?!! Đừng quay về như chuyện gì chưa xảy ra!! Khoan, mày đang nghe cái gì vậy? Tao sẽ giết mày!!</Text>
  <Text Key="440A7B82_35490">Mày không gian lận, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5101CD42_35491">...Ừ, tất nhiên.\nTao thề trong tên bà ngoại tao.</Text>
  <Text Key="83BCA69A_35492">...Xin lỗi. Tao đã nói những điều khủng khiếp mà không có bằng chứng. Đúng thật... Xin tha thứ cho tao.</Text>
  <Text Key="D7C1765C_35493">...Đúng vậy. Nếu mày muốn, mày có thể lấy con búp bê kokeshi đó nữa.</Text>
  <Text Key="35A08DA2_35494">...Tao không cần nó. Mỗi lần nhìn thấy con búp bê kokeshi đó, nó chỉ khiến tao nhớ lại những ký ức khó chịu hôm nay.</Text>
  <Text Key="2EC9C79C_35495">...Ra vậy. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F6119247_35496">Hm, chuyện gì vậy,\nHidesai? Ừ, ừ....Ừ! ...Được rồi, hiểu rồi♪</Text>
  <Text Key="FB974AB6_35497">Chú ơi, đây là tiền!\nTao sẽ thử một lần♪</Text>
  <Text Key="13C5679D_35498">Hả? À, được rồi, vậy đây là những mũi tên.</Text>
  <Text Key="E1984E0E_35499">Được rồi, tao sẽ ngắm cẩn thận~... Bắn!</Text>
