  <Text Key="5C9A381F_166700">Tôi thực sự xin lỗi...có lẽ họ sẽ quay lại và buộc tội cả cậu nữa.</Text>
  <Text Key="B49A2D7F_166701">Nhưng đừng lo~nya.\nTôi sẽ cố gắng hết sức để đảm bảo cậu không bị rắc rối vì chuyện này, {playername}~nya.</Text>
  <Text Key="159FE4E4_166702">Tôi sẽ làm chứng trong tòa rằng tôi hành động một mình~nya. Vì vậy──</Text>
  <Text Key="C4C6C670_166703">Vậy từ sau cuộc nói chuyện này~nya, {playername}...cậu sẽ không liên quan gì đến tôi~nya.</Text>
  <Text Key="6CEEBF8A_166704">Cảm ơn vì tất cả những gì cậu đã làm cho tôi~nya.</Text>
  <Text Key="504C2BC0_166705">Khi nghĩ lại, cậu luôn giúp đỡ tôi~nya. Lần đầu chúng ta gặp nhau~nya...khi chú mèo con biến mất~nya...khi tôi là một kẻ trộm chính nghĩa~nya...</Text>
  <Text Key="FE492D4A_166706">Này, {playername}. Tôi vui vẻ khi được ở bên cậu~nya.</Text>
  <Text Key="68D815DF_166707">...Cảm ơn~nya...</Text>
  <Text Key="33CD3213_166708">Vậy thì, sau 3 giây {playername} và tôi sẽ trở thành người lạ~nya. 3, 2, 1...</Text>
  <Text Key="7D8EB48B_166709">Ném thứ gì đó vào tường.</Text>
  <Text Key="5734AB58_166710">Nya-fu?\nNya-ah!</Text>
  <Text Key="90DE064A_166711">Ho~nya-fu! Chuyện gì vậy~nya...!?</Text>
  <Text Key="01271BBC_166712">Đây là...bức tường của trại giam...</Text>
  <Text Key="A6D79238_166713">{playername}...!\nCậu đã cứu tôi~nya...?</Text>
  <Text Key="6C6B5CFB_166714">Hít hít...mùi này là thuốc súng...?\nCậu đã thổi bay buồng giam bằng bom~nya...?</Text>
  <Text Key="FBBEA958_166715">Đồ ngốc {playername}! Cậu phá tường và giúp tôi trốn khỏi trại giam...</Text>
  <Text Key="0B8A8266_166716">Tùy tình hình, cậu có thể trở thành người bị truy nã nữa~nya. Dù vậy...có ổn không~nya!?</Text>
  <Text Key="3075FBE5_166717">...Hả? Nhìn phía sau...à! Đây là!</Text>
  <Text Key="2F704951_166718">Biệt thự tôi đã đột nhập trước đây...biệt thự của Krook&apos;d &amp; Co.~nya!</Text>
  <Text Key="06570072_166719">Trước đây không phải là nhà tù~nya...? Vậy thì, những hiệp sĩ kia là tay sai của Krook? Nhưng tại sao Krook lại làm chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="D2D2D7E1_166720">Các người, chờ một chút!</Text>
  <Text Key="BA4A463C_166721">Hả!? Ngươi là... Krook!</Text>
  <Text Key="3CACAAD7_166722">Krook, tại sao ngươi lại làm chuyện như vậy~nya. Nếu ngươi muốn trả thù tôi, ngươi có thể dụ tôi đến đây trực tiếp~nya.</Text>
  <Text Key="3ED89829_166723">Fufufu, cảm ơn vì ngày kia, Tamaki-san. Tại sao tôi lại làm chuyện như vậy...? Bởi vì giết ngươi sẽ không hoàn thành được mối thù của tôi!</Text>
  <Text Key="0CE7AE25_166724">Hoàn thành mối thù~nya...?</Text>
  <Text Key="492C167C_166725">Mục tiêu của tôi, đó là... làm hỏng danh tiếng của những kẻ trộm chính nghĩa Phantom Cat đã được công chúng ca ngợi gần đây.</Text>
  <Text Key="DC38A36D_166726">Tôi nghĩ nếu tôi bỏ một lá thư vào hộp thư góp ý, chúng sẽ hào hứng và đột nhập vào nhà của người nghèo nữa, và nó đã thành công như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="09C36E9A_166727">Ngươi thật là một tên xảo quyệt và lén lút~nya...!</Text>
  <Text Key="BFDC4491_166728">Nhưng, Phantom Cat.\nĐúng là ngươi dễ hào hứng như vậy.\nNgươi vẫn còn ý định tiếp tục hành động trộm cắp chính nghĩa của mình chứ?</Text>
  <Text Key="1E96478D_166729">Ngươi không bao giờ biết khi nào ngươi sẽ bị một người như tôi lừa lại! Hahahahaha!</Text>
  <Text Key="ED422AD9_166730">...Đúng thật, có lẽ tôi đã mắc sai lầm ngày kia~nya.</Text>
  <Text Key="57951EE9_166731">...Nhưng, bây giờ tôi có gì đó khác~nya.</Text>
  <Text Key="F5E4DEE5_166732">...Khác, ngươi nói...? Đó là gì!</Text>
  <Text Key="5DF7C837_166733">Đó là vì {playername} ở bên cạnh tôi~nya! Đúng thật, tôi hay thay đổi và thường xông xáo không suy nghĩ~nya.</Text>
  <Text Key="802B6D87_166734">Tôi có thể mắc sai lầm nếu một mình, nhưng... nhưng...!</Text>
  <Text Key="7758FE9C_166735">Nhưng miễn là {playername} ở bên cạnh...! Sẽ khác nếu chúng ta ở bên nhau~nya!</Text>
  <Text Key="B02D8915_166736">Và ngay cả khi cả hai đều sai, chúng ta sẵn sàng rơi xuống địa ngục cùng nhau~nya!</Text>
  <Text Key="3A95CC7D_166737">Khốn... thằng nhóc! Chết đi!!</Text>
  <Text Key="FB5DFA2F_166738">Tamaki, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="4D8837A5_166739">Bảo vệ Tamaki.</Text>
  <Text Key="B706B228_166740">Không sao~nya!\nĐi thôi!</Text>
  <Text Key="9D1E7F47_166741">Nya~nya~nya! Cái này thì sao...~nya!</Text>
  <Text Key="0E3BEDC9_166742">Guhh...!? Th-thả tôi ra!</Text>
  <Text Key="6063E7B2_166743">{playername}, bây giờ~nya!</Text>
  <Text Key="970DE003_166744">Gahh...! C-cái này... không thể nào...</Text>
  <Text Key="B3FF09A1_166745">Tốt lắm, {playername}. Krook dường như đã bất tỉnh~nya. Đi khỏi đây đi trong khi còn có thể~nya!</Text>
  <Text Key="62923C1D_166746">À... Đúng rồi, nếu cậu định làm...! Xin chờ một chút, {playername}, meow!</Text>
  <Text Key="25A7E8CB_166747">............xong rồi. Phew.</Text>
  <Text Key="5CE0D7FC_166748">Nhìn cái túi vải này~nya.~nyaha, chúng ta đã đánh cắp nhiều tiền từ Krook&apos;d &amp; Co. Tiền mà họ tích lũy bằng những phương pháp đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="991F588C_166749">Nếu chúng ta rải đây, Krook sẽ khổ và mọi người trong thị trấn sẽ vui mừng! Vì vậy hãy rải nó... à!</Text>
