  <Text Key="7FBC4CC9_119350">Hehe.\nMay tốt là cậu đã không còn dạng chim nhỏ nữa.\nCô Ho-oh-chan.</Text>
  <Text Key="8A48FA00_119351">Ehehe♪\nÍt nhất mình cũng nghĩ là giờ chúng ta sẽ không dễ bị nuốt chửng rồi♪</Text>
  <Text Key="653D51AC_119352">À, nhưng.\nChỉ với liệu pháp suối nước nóng có lẽ chưa đủ để phục hồi thêm...</Text>
  <Text Key="954CEF7E_119353">Chúng ta có thể lại chóng mặt và teo tóp...</Text>
  <Text Key="598B54C0_119354">Rốt cuộc, mất sức mạnh khi tái sinh...\nĐây là lần đầu, mình nghĩ vậy.\nDù mình không nhớ nữa...</Text>
  <Text Key="D0ECC6DA_119355">Ugh.\nKhông chỉ trí nhớ, mà bụng mình cũng đói nữa...</Text>
  <Text Key="9DAC3A45_119356">Mình.\nĐói.</Text>
  <Text Key="1D1E2305_119357">Hahaha.\nTắm xong thấy đói, đúng không?</Text>
  <Text Key="D6C70D39_119358">Vậy thì, đi ăn thôi.\nHappy-chan, Onigiri-chan nữa♪</Text>
  <Text Key="FF443812_119359">“Pigu!”\n“Boo♪”</Text>
  <Text Key="03B538A5_119360">Sức mạnh mình mất khi tái sinh...\nHy vọng Kishi-san tìm được nó giúp mình...!</Text>
  <Text Key="782C85C1_119361">“Piii!!”\n“Ái chà!?”</Text>
  <Text Key="CDD5405D_119362">Kanon và Nana, những người tìm thấy chiếc lông mang 'sức mạnh của Phượng Hoàng',\nngay lập tức gặp một người phụ nữ tên Freiya.\nHọ bị bao vây bởi quái vật mà cô ta triệu hồi.</Text>
  <Text Key="9D06BAB7_119363">Cậu khá dai dẳng đấy.\nBiết khi nào nên rút lui một cách thanh lịch cũng là một phần của bản chất quý tộc, phải không?</Text>
  <Text Key="A6CF8CD7_119364">Mày...! Vậy ra mày là Freiya!? Mình hiểu là mày có thể kiểm soát quái vật,\nnhưng sao không tự mình đối mặt với bọn tao đi...!?</Text>
  <Text Key="25FF6DB2_119365">Từ chối.\nNếu các người dừng lại và giao nộp 'sức mạnh của Phượng Hoàng',\ntôi cũng sẽ rút lui.</Text>
  <Text Key="56DD9443_119366">Mình... mình sẽ giao nó cho mày!\nVậy làm ơn, đừng bắt nạt Kanon-chan nữa!</Text>
  <Text Key="18A12A74_119367">Im đi, Nana-san!\nNgay cả khi chúng ta giao nó cho cô ta,\nkhông có gì đảm bảo con đàn bà ác độc này sẽ buông tha chúng ta!</Text>
  <Text Key="F9DE460E_119368">Ugh, mỗi con quái vật riêng lẻ không đáng là mối đe dọa gì lớn!\nNhưng chúng được bố trí vừa đúng để khiến trận chiến khó khăn!\nĐể chúng được đánh trước là một sai lầm lớn...</Text>
  <Text Key="F5D32C14_119369">Đàm phán đã sụp đổ.\nTôi không thích bẩn tay, nhưng...\nChúng ta cũng không có nhiều thời gian, nên không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="8779BE21_119370">Nếu vậy... thì nhận lấy đây! Bí kỹ của ta!\nManticore style, Meridian Poison Thrust Sword!\nHn-Hiiyyyaaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="A7016063_119371">Kyaaaa!!?</Text>
  <Text Key="13CE83E1_119372">Kanon-chan!!</Text>
  <Text Key="8DE17ABC_119373">May quá.\nNếu mình chưa thiết lập bẫy phản công, đã nguy hiểm rồi.</Text>
  <Text Key="C595F01E_119374">Ugh... mày...</Text>
  <Text Key="F12C07B4_119375">Giờ... ta sẽ lấy nó.</Text>
  <Text Key="8A1E599D_119376">Piii~!?</Text>
  <Text Key="C77D7721_119377">Á!?\nBông hoa này...!</Text>
  <Text Key="BD4BA11F_119378">Mone-chan♪</Text>
  <Text Key="6DCEA67C_119379">Hoa shuriken, phải không?\nTrong thế giới áp lực này,\ncậu đúng là có cách tấn công tinh tế.</Text>
  <Text Key="6D192157_119380">Kanon-chan, Nana-chan!\nCác cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="1AAF1334_119381">Mày...!\nMày là thằng khốn đeo kính đen đã gây sự với bọn tao ở Gio-Teogonia!\nFreiya hay gì đó, đúng không...!?</Text>
  <Text Key="1D4F582E_119382">Ừ, ừ?\nCô ấy không phải bạn của Kishi-chan sao...?</Text>
  <Text Key="990DF8AE_119383">Không.\nThực tế thì ngược lại.\nVào lúc này, có thể nói cô ta là kẻ thù của chúng ta.</Text>
  <Text Key="D13B2D8E_119384">Công chúa Eustiana và nhóm của bà ấy...\nTôi không thể tin là họ đã đến được 'Gio-Gehenna' nhanh như vậy.\nĐiều này, cùng với vụ Phượng Hoàng... quá nhiều chuyện bất ngờ đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="EDC63C68_119385">Hmph!\nMày nghĩ ai sẽ làm theo ý mày hả!?</Text>
  <Text Key="0B126C16_119386">'Vụ Phượng Hoàng'... hử?\nCô Nana, có thể là thứ cô giữ ở đây\nlà chiếc lông của cô Ho-oh-chan không?</Text>
  <Text Key="B03AE908_119387">C-Có phải không? Nhưng, Freiya-chan nói muốn chiếc lông,\n và rồi Kanon-chan bị thương khi bảo vệ Nana...</Text>
  <Text Key="4082B886_119388">Tôi không cố ý bảo vệ mày đâu, thằng Nana ngốc.\nNgoài ra, cách giải thích của mày cũng tệ quá...</Text>
  <Text Key="2DAD203E_119389">Vậy, có phải Freiya-san tấn công Kanon-chan\nvà những người khác để chiếm sức mạnh của Ho-oh-chan không?</Text>
  <Text Key="19C23187_119390">Không hoàn toàn chính xác.\nBan đầu thì...</Text>
  <Text Key="7D6B2465_119391">Chính chủ nhân của tôi đã nghĩ ra kế hoạch cản trở sự tái sinh và đánh cắp sức mạnh từ con phượng hoàng ngay trước khi nó thiêu đốt hết.</Text>
  <Text Key="77AA683D_119392">Khoan đã!\nCô ta loại người sẽ lén lút hành động trong khi giả vờ nói chuyện.\nChúng ta nên trói cô ta lại trước khi cô ta làm gì đó!</Text>
  <Text Key="CCFCD02E_119393">──Tôi đồng ý. Nếu chặt đầu cô ta,\ncô ta không nên lập mưu ác nào được nữa.</Text>
  <Text Key="26B20E29_119394">Đúng vậy, thưa ngài.\nChúng ta cũng cần xác minh người đứng sau cô ta và động cơ của họ.</Text>
  <Text Key="FA1D7706_119395">Đó là suy nghĩ ngây thơ──\nCô ta là kẻ thù, đúng không?</Text>
  <Text Key="029E0B06_119396">Nếu cô ta giống quái vật rắn, ngay cả khi chặt đầu, cô ta vẫn sẽ cắn.\nAnh quá sơ suất.</Text>
  <Text Key="B8297FAA_119397">Mày đang nói nhảm gì vậy!? Ngay cả nếu tao là người đó,\ntao cũng sẽ không tiết lộ bất kỳ thông tin nào cho mày,\ndù mày tra tấn tao bao nhiêu đi nữa! Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="49AC2721_119398">Ta sẽ đập nát chúng thành từng mảnh và trả lại\nlời nhục nhạ cho lòng tự tôn của ta ngàn lần! Và tất nhiên,\nsức mạnh của con phượng hoàng--Ho-oh cũng sẽ là của ta...</Text>
  <Text Key="2C8BBB81_119399">K-Khoan đã!\nChiếc lông của Ho-oh-chan thuộc về Ho-oh-chan!</Text>
