  <Text Key="77A957E0_49450">Tôi có linh cảm xấu về chuyện này. Chúng ta nên cân nhắc rút lui. Ưu tiên hàng đầu là sự an toàn của Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="147D920D_49451">Không đâu. Nhớ lời Subaru nói chứ.</Text>
  <Text Key="70A4D824_49452">Bãi biển là nơi mọi người có thể cười. Nếu để những con cá voi đó tự do như vậy, niềm vui mà bãi biển và đại dương này mang lại sẽ bị phá hủy mãi mãi.</Text>
  <Text Key="F6502CE2_49453">Hơn nữa, để đưa Lorik trở lại bình thường từ trạng thái trẻ con, TÔI KHÔNG THỂ để một con cá voi nào trốn thoát.</Text>
  <Text Key="F01469CD_49454">Tôi phải bảo vệ cậu bé này, và &apos;Summah Vaca-shiun&apos; của mọi người!</Text>
  <Text Key="F3C621EB_49455">Emilia... Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="DCC8E413_49456">Thật sự, chúng tôi sẽ không bao giờ tự xử lý được tình huống này một mình. Tôi rất vui vì cô đang giúp chúng tôi.</Text>
  <Text Key="A8061704_49457">Thật sự cô là một người phụ nữ tốt, thật sự...! ...Còn cô thì sao, Ram?</Text>
  <Text Key="AB6F52E0_49458">Nếu đây là quyết định của Lady Emilia, Ram không có ý kiến. Hãy nghĩ đến lời cảm tạ cô sẽ nói với Ram sau khi chúng ta trấn áp con cá voi trắng, Kyaru.</Text>
  <Text Key="02FCB31E_49459">Rem cũng sẽ giúp! Em chưa được tận hưởng bãi biển với Subaru-kun mà! Em sẽ gặp rắc rối nếu những con thú dữ đó hoành hành ở đây và làm bừa bãi biển.</Text>
  <Text Key="CB357D67_49460">Lady Rem, sao cô không thử dạo bước dọc theo bãi biển cùng với Lord Subaru? Đó chắc chắn là cách tạo ra một bầu không khí đẹp. Tôi sẽ nói với cô thêm sau khi chúng ta trấn áp con cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="E4F7510E_49461">Có vẻ tôi cũng sẽ phải dốc sức thật rồi. Lia, xin đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="5A0AF9E6_49462">Vâng, em hiểu.</Text>
  <Text Key="ACBEE7DC_49463">Vậy thì, Emilia.</Text>
  <Text Key="7E40302B_49464">Đi thôi, Pecorine!</Text>
  <Text Key="B4399240_49465">Một sự thay đổi không thể tin nổi đã xảy ra với con cá voi trắng. Để bảo vệ biển cả mùa hè nơi những nụ cười được sinh ra, Pecorine và Emilia cầm vũ khí lên, hợp lực và lao vào một trận chiến khốc liệt.</Text>
  <Text Key="3B534C25_49466">Cái quái gì thế?! NÓ ĐANG NHÂN BẢN?! Với cơ thể to như vậy?! Tôi chưa từng thấy quái vật nào như thế...! Không, không thể có chuyện một thứ mất cân bằng thế này được lập trình vào...!</Text>
  <Text Key="C600F709_49467">Đây rõ ràng là một phản ứng bất thường, khác với những con cá voi trắng sống trong thế giới này... Chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="512E49D3_49468">Cái thứ đó... có vẻ như có thứ gì đó trộn lẫn vào.</Text>
  <Text Key="B6FF9494_49469">Echidna... Cô biết gì không?</Text>
  <Text Key="B4BD5D9C_49470">Vì đây là một sự kiện chưa biết ở thế giới khác, tôi không thể nói chắc chắn, nhưng tôi có thể suy đoán về hiện tượng đang diễn ra trước mắt.</Text>
  <Text Key="430E8A8E_49471">Thôi bàn cãi, nếu cô biết, trả lời tôi. Cái thứ đó là gì?</Text>
  <Text Key="38E6C1CC_49472">Như tôi vừa nói, có thứ gì đó trộn lẫn vào nó. Những con quái vật gọi là cá voi trắng có đánh cắp ký ức, đúng không? Nói cách khác, nó đã hấp thụ nó vào cơ thể...</Text>
  <Text Key="C206991B_49473">Yếu tố... yếu tố từ thế giới khác mà Natsuki Subaru sở hữu.</Text>
  <Text Key="28EEB31A_49474">Vậy là, khi nhận dữ liệu về một thế giới khác không thực sự tồn tại, một lỗi đã xảy ra trong Cá Voi Trắng của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="0560B306_49475">Tôi nghĩ đây là một hiện tượng khá thú vị. Quái vật đó, chứa đựng các yếu tố từ thế giới này, có tính chất rất giống với những quái thú được tạo ra bởi &quot;Gluttony&quot; nổi tiếng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="DC2DBF40_49476">Vậy thì, họ sẽ đi đến kết thúc nào...?</Text>
  <Text Key="5725EACF_49477">Daaa, uuu!</Text>
  <Text Key="FBEFB3ED_49478">Emilia và những người khác gặp phải những con cá voi trắng và phá hủy chúng. Họ vui mừng, nhưng đồng thời cũng đánh bại được Gourmet. Ngay sau đó, những cô gái bối rối được chào đón bởi một con cá voi trắng đã tách đôi trên bầu trời.</Text>
  <Text Key="F4EDC7F3_49479">Một quái vật biển sinh sôi và bơi lội trên trời. Một con cá voi trắng với hình dạng đã bị xoắn vặn khi có được các yếu tố từ thế giới khác. Những người thách thức nó là những người muốn bảo vệ mùa hè vui vẻ phía trước họ.</Text>
  <Text Key="05AD08EC_49480">C-Cái gì thế?! Một con cá voi... phải không...?!</Text>
  <Text Key="B38D2E48_49481">Tôi chưa từng thấy cá voi bay bao giờ! Và... rốt cuộc có bao nhiêu con?!</Text>
  <Text Key="B6E938A3_49482">Như thể trời và đất đã lộn ngược... C-Chúng ta phải chạy đi! Anh ơi...!</Text>
  <Text Key="37682680_49483">Tôi biết ngay rồi, với cơ thể to như vậy, không thể nào nó không gây ra hỗn loạn xung quanh chúng ta...!</Text>
  <Text Key="F7CA05C1_49484">Còn về chúng tôi, tôi không nghĩ chúng tôi thực sự có kế hoạch nào để đối phó với chúng.</Text>
  <Text Key="635C66B0_49485">Không công bằng chút nào khi chúng có thể bay vào trời với cơ thể to như vậy! Và chúng cũng đang sinh sôi bằng cách nào đó! Điều này thực sự là một cơn ác mộng...</Text>
  <Text Key="47404DC9_49486">Đối mặt với sự thật đi, Kyaru. Nếu cô tin rằng đây là một cơn ác mộng, tôi sẵn sàng véo má cô.</Text>
  <Text Key="F668A4BA_49487">Ái chà chà chà... Này, đợi đã! Cô đang véo tôi rồi!</Text>
  <Text Key="98CBF9EB_49488">Những con cá voi trắng đang phát ra những con quái vật nhỏ...! Hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="AAFC9AE9_49489">Nếu chúng ta vô tình chạm phải một trong số đó, chúng ta sẽ lên tiếng &apos;babuu♪&apos; hoặc &apos;ogyaa♪&apos;... Đây không còn là trò đùa nữa.</Text>
  <Text Key="39612DC1_49490">Thật bất ngờ, tôi đồng ý. Nhưng sức mạnh cá nhân của chúng không đáng đe dọa. Kyaru, bước lên phía trước.</Text>
  <Text Key="48120EE9_49491">CÒN AN TOÀN CỦA TÔI THÌ SAO?! Hơn nữa, chỉ dẫn của cô lỏng lẻo quá, Ram! Chỉ bảo tôi bước lên phía trước thôi là...</Text>
  <Text Key="F2509348_49492">Hiểu rồi, Nee-sama. Lady Kyaru, Rem sẽ bao quanh những con quái vật đó bằng băng trong khi cô thu hút chúng.</Text>
  <Text Key="24339033_49493">Vậy thì về phần tôi, tôi sẽ phối hợp với ma thuật của Lady Rem.</Text>
  <Text Key="B27C10E6_49494">Hả? Gì? Là tôi ư?! Tôi chỉ là người không thích nghe thôi à? Không, chính cặp đôi cưng nịnh đó mới là lạ, đúng không? Này, Ram, cái nhìn đó là sao?! Cô tự hào như vậy thật làm tôi tức!</Text>
  <Text Key="FE663789_49495">...Tình hình có vẻ không hay.</Text>
  <Text Key="28B031BB_49496">...Đúng vậy. Một mình chúng ta có lẽ có thể làm được gì đó về tất cả chuyện này, nhưng...</Text>
  <Text Key="30BD0F53_49497">C-H-E-L-P TÔIIIIIIIIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="0965948A_49498">Sao vậy, anh ơi?! C-Có phải vì những con quái vật đó đã bắt được anh...?!</Text>
  <Text Key="184A2FEF_49499">Những người không kịp trốn thoát bắt đầu bị thương. Đến nước này rồi, chúng ta không thể chậm trễ thêm nữa...!</Text>
