  <Text Key="DD7E60E5_158700">Hả? Tập luyện...?</Text>
  <Text Key="C59A93BD_158701">Ồ-ồ, tất nhiên rồi!\nTôi đúng là ngốc quá—suýt quên mất! A ha ha ha...</Text>
  <Text Key="F8EAEBCA_158702">Cô quên sao? Tôi tự hỏi tại sao. Tôi cũng ăn thêm một phần nữa.\nCó nên tập thể dục để đốt cháy lượng calo dư thừa không...?</Text>
  <Text Key="BC8F9A9A_158703">Ồ! Tôi đến đây để tập luyện, phải không! \nTất nhiên, tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="986C9922_158704">Như thường lệ, với thanh kiếm này...\nkhoan, đây là dao bếp! \nÔi, lỗi của tôi☆</Text>
  <Text Key="996DF15D_158705">Được rồi, kiếm trong tay... Đến lúc tập vung kiếm rồi!\nHahh! Yahh... Hyahh!</Text>
  <Text Key="28E75CA4_158706">Tiếp theo, tôi nghĩ mình sẽ thử vài đòn đánh nhanh!\nĐó! Bắt được! Hiyahhh!</Text>
  <Text Key="CAFEA994_158707">Ồ? Cậu cũng tham gia sao, {playername}?</Text>
  <Text Key="322C50FA_158708">Hừm... Cậu vẫn chỉ là người mới.\nNhững cú vung kiếm hoang dã như vậy sẽ không đưa cậu đi xa trong trận chiến thực tế!</Text>
  <Text Key="F06A6AB6_158709">Hạ trọng tâm xuống, và cố giữ thăng bằng!\nSau đó, tập hợp toàn bộ sức mạnh, và...</Text>
  <Text Key="D8AAF094_158710">Hyaaah! ☆</Text>
  <Text Key="3C742A07_158711">Đó là đòn đánh cơ bản!\nĐi thôi, thử xem!</Text>
  <Text Key="C1909A00_158712">Ừ, ừ! Tốt hơn nhiều rồi! ♪\nNhớ những chuyển động đó, và tập luyện thường xuyên nhé!</Text>
  <Text Key="76256631_158713">Hả? Cậu muốn tôi dạy thêm sao?\nCậu phải đủ mạnh để bảo vệ mọi người, phải không?</Text>
  <Text Key="99DFD936_158714">Hyaah!</Text>
  <Text Key="5DA8ABB4_158715">...Đừng lo lắng, {playername}.</Text>
  <Text Key="CEB94E6A_158716">Chỉ cần giữ lấy cảm giác đó,\ntôi chắc chắn cậu sẽ mạnh như một hiệp sĩ thực thụ trong chốc lát!</Text>
  <Text Key="15A8F30C_158717">E he he... Cậu thật là một chàng trai dũng cảm!\nCậu có nhận ra mình nghe có多 cool khi nói những điều này không?\nÔi trời! ♪</Text>
  <Text Key="8196EBA6_158718">{playername}, bảo vệ ai đó như một hiệp sĩ, hả?\nGiá như người đó có thể là tôi...</Text>
  <Text Key="40E9CC75_158719">Khoan... không, không, không!\nTại sao tôi lại nghĩ những thứ như vậy?!\nRa ngoài, ý nghĩ xấu!</Text>
  <Text Key="3F36E6C3_158720">V-vậy thì, {playername}! Quay lại tập luyện thôi! ♪\nTôi cảm thấy sẵn sàng vung thanh kiếm này\ncho đến khi kiệt sức!</Text>
  <Text Key="1E07CC51_158721">Trước tiên, hãy để cậu đủ mạnh để tự bảo vệ bản thân!\nTôi sẽ cho cậu nhiều lần tập luyện, nên hãy tấn công tôi!</Text>
  <Text Key="E135D3F4_158722">Vậy nên {playername} và Pecorine tập luyện cùng nhau\ncho đến khi mặt trời lặn hoàn toàn dưới chân trời.</Text>
  <Text Key="A00148EA_158723">Sau buổi tập kiếm, Pecorine và những người khác mơ về Amess. Trong giấc mơ, Pecorine, người được chính nhân vật cứu, đưa ra tuyên bố ám chỉ sự hiện diện của {playername} tại họp báo, và thông báo rằng cô muốn làm anh ấy trở thành hiệp sĩ của mình trước báo chí.</Text>
  <Text Key="8FD2F392_158724">Sau một buổi tập luyện dài,\nPecorine và {playername} đều kiệt sức hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="CAC9E3E9_158725">Ôi! Cậu làm rất tốt hôm nay, {playername}!\nChúng ta kết thúc buổi tối nay thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="F889BA30_158726">Ngày đầu tiên của chúng ta, chúng ta đã tập luyện dữ dội! ♪\nHãy nghỉ ngơi để sẵn sàng cho một ngày làm việc khác!</Text>
  <Text Key="CB853CE8_158727">Hả? {playername}, cậu vừa bắt đầu phát sáng sao?</Text>
  <Text Key="7475DE86_158728">Thực ra, tôi cảm thấy mình đã thấy ánh sáng này trước đây... Ôi trời?!</Text>
  <Text Key="9CF3240B_158729">Hừm... Cái tai của tôi hoàn toàn hỏng lại rồi.\nTôi đang ở đâu trên thế giới này?</Text>
  <Text Key="99A43315_158730">Ồ, tôi biết rồi!\n{playername} đã cho tôi số điện thoại trước đây.\nCó lẽ anh ấy có thể giúp tôi!</Text>
  <Text Key="425E1D7F_158731">Tôi sẽ thử gọi cho anh ấy! Bíp, búp, bôm~! ♪</Text>
  <Text Key="DE3AD130_158732">Moshi-moshi, {playername}? Là tôi đây!\nCậu nhớ không?</Text>
  <Text Key="0855DC4E_158733">Cô... Macaroon?</Text>
  <Text Key="8E68A348_158734">Đúng! Pecorine, là tôi đây!\nRất tốt, {playername}! Cậu nhớ giọng tôi!</Text>
  <Text Key="C538F9C4_158735">KHÔNG! Thật đáng tiếc! \n Tôi là Pecorine!</Text>
  <Text Key="F3F3F92B_158736">Ngay bây giờ, tôi đang gặp rất nhiều rắc rối!\nCậu có thể đến giúp tôi nhanh không?</Text>
  <Text Key="93DEDC68_158737">Hả? Cậu không biết tôi đang ở đâu sao?\nThực ra, đó cũng là vấn đề của tôi...</Text>
  <Text Key="96E25C33_158738">Tôi hoàn toàn lạc đường!\nTôi nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="D1DD519A_158739">Cậu sẽ tìm thấy tôi, vì vậy hãy bình tĩnh?\nỔ-ổ! Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="22116173_158740">Ừm... Trước tiên tôi nên tìm những điểm tham khảo gần đó?</Text>
  <Text Key="E69FAC49_158741">Hừm...Ồ, tôi thấy hai ống khói ở phía trước!\nVà, ừm... Có một công viên rất gần tôi!</Text>
  <Text Key="2965293C_158742">Hả? Cậu nghĩ mình đã hiểu rồi sao?\nNói cho tôi biết, vậy tôi nên đợi ở đâu?</Text>
  <Text Key="3025530A_158743">Công viên? Đúng, tôi hiểu rồi! Tôi sẽ đợi cậu!</Text>
  <Text Key="054F2A46_158744">Ồ—{playername}! Chào buổi chiều! ~☆</Text>
  <Text Key="30C49A84_158745">Làm sao cậu tìm thấy tôi nhanh thế khi\nmọi tòa nhà đều giống hệt nhau?!\nCảm ơn cậu rất nhiều vì đã giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="E6B29CAB_158746">Đầu tiên, chúng ta cần sửa cái tai của tôi, vì vậy tôi cần một nơi sửa chữa...</Text>
  <Text Key="A483410C_158747">Ồ! Bây giờ dạ dày tôi đang kêu to...</Text>
  <Text Key="5B3A4CD2_158748">E he he... Có lẽ tôi cũng nên ăn một chút!\nChúng ta có thể đi ăn cùng nhau trong khi sửa tai không?</Text>
  <Text Key="8707AB91_158749">*nhai nhai* *nom nom*...\nMmm, rất ngon! Thật điên cuồng! ☆</Text>
