  <Text Key="5B3F90DA_131400">Tôi biết rồi! Lần sau khi chúng ta có tiết học chung, mỗi người chúng ta tặng Akino-san một món quà nhé?! Để thể hiện sự ủng hộ của chúng tôi với cô ấy... Tôi chắc chắn Akino-san sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="AB49D9FB_131401">...Và sau đó, cuộc trò chuyện trong lớp cứ thế tăng tốc.</Text>
  <Text Key="B2AF0A16_131402">Ra vậy, nya. Vậy là cậu được chọn để chọn một món quà cho Akino-san mà sẽ khiến cô ấy vui sướng đến mức bắn tung bọt và lộn nhào, Saren-nyan?</Text>
  <Text Key="FF8FF461_131403">T-Tôi chưa được yêu cầu đến mức đó!</Text>
  <Text Key="2EA2BEB7_131404">Tôi đồng ý với ý tưởng tặng quà cho Akino-san, và tôi cảm thấy cô ấy sẽ vui với bất cứ thứ gì...</Text>
  <Text Key="2210E697_131405">Bộ do dự như vậy không hợp với cậu chút nào đâu, Saren-nyan. Cô ấy dường như không quan tâm đến suy nghĩ của mọi người trong lớp về mình, nên... Có gì đáng phải lo lắng nhiều thế?</Text>
  <Text Key="EA958FDF_131406">Tôi biết. Nhưng cậu biết đấy... khi nghĩ đến một món quà nên tặng cho Akino-san, tôi không thể không bối rối về nên tặng gì.</Text>
  <Text Key="A9B0B4D6_131407">Cô ấy là một tiểu thư, vậy chẳng phải chỉ cần tặng một món trang sức khổng lồ là đủ sao? Akino có lẽ sẽ làm đúng như v...</Text>
  <Text Key="63147924_131408">...Không, nhưng liệu điều đó có thực sự khiến cô ấy vui không, nya? Một món quà mà Akino đặc biệt vui vẻ... Không ổn, thế này không được! Tôi chỉ có thể tưởng tượng cô ấy cười lớn như thường lệ, bất kể món quà là gì!</Text>
  <Text Key="D0772136_131409">Thấy chưa? Nghe có vẻ đơn giản, nhưng sau khi suy nghĩ kỹ một chút thì lại khó bất ngờ...</Text>
  <Text Key="098D7134_131410">Tôi không muốn tặng cô ấy thứ gì đặc biệt. Nhưng chỉ vì mọi thứ dường như đều ổn, tôi không nghĩ là nên chọn bừa một món.</Text>
  <Text Key="9E08D8EA_131411">Đó là lý do tôi muốn nói chuyện với cậu, Tamaki-san, vì cậu cũng là bạn của cô ấy. Tôi muốn xem liệu cậu có manh mối nào mà tôi thường không nghĩ đến khi chọn quà...</Text>
  <Text Key="1A20DCAA_131412">Nyo, ý tôi là hỏi đột ngột một thứ như vậy... Nếu tôi phải theo một điều gì đó Akino từng nói, thì...</Text>
  <Text Key="C85A9DCD_131413">KINH DOANH RESORT!!! Bây giờ là thời điểm vàng để tập trung vào kinh doanh resort mới của chúng ta!!</Text>
  <Text Key="E4C14AE8_131414">Trong thời điểm bão tố này, mọi người đang tìm kiếm sự chữa lành! Hãy dùng kinh nghiệm của chúng ta để tạo nên một resort tuyệt vời hơn nữa! Vậy thì... chúng ta sẽ xây dựng resort Mercu thứ hai vinh quang ở đâu?</Text>
  <Text Key="4653D450_131415">...PHẢI LÀ MỘT HÒN ĐẢO, NYA!!!!</Text>
  <Text Key="B939E378_131416">MỘT HÒN ĐẢO!!!?</Text>
  <Text Key="A49FB444_131417">Cô gái đó tự do đến mức không thể kiểm soát được. Nếu cậu cho cô ấy một hòn đảo để cô ấy muốn làm gì thì làm, cô ấy sẽ hài lòng với việc bắt đầu một doanh nghiệp mới ở đó.</Text>
  <Text Key="90E8B361_131418">Điều cậu nói hoàn toàn điên rồ, tuy nhiên... Tôi có thể thấy lý do đằng sau nó. Thành thật mà nói, tôi thậm chí còn nghe thấy cô ấy nói, "Liệu chỉ một hòn đảo có thực sự đủ không?" và lập tức lao vào một thứ lớn hơn...</Text>
  <Text Key="116CA83C_131419">Ngay cả nếu cậu không đủ tiền mua một hòn đảo, thì sao không mời Akino đi nghỉ dưỡng riêng, Saren-san? Hơn nữa, cậu thậm chí còn có thể mời cả {playername}-kun theo!</Text>
  <Text Key="37C9800B_131420">Ugh... Đúng là {playername} đang trải qua thời gian khó khăn hiện tại... Nếu tôi mua một hòn đảo, có lẽ tôi có thể dùng nó như một nơi ẩn náu riêng tư hay gì đó...?</Text>
  <Text Key="D9FD6603_131421">Khoan, không, không! Những mộng tưởng đó đang trôi quá xa!</Text>
  <Text Key="DD686513_131422">...Tch, thật đáng tiếc, nya. Tôi đã hy vọng có thể độc quyền kinh doanh trên hòn đảo đó và kiếm một gia tài lớn, nya~</Text>
  <Text Key="EECBB7B0_131423">Tamaki-san, vậy đó là cảm xúc thật của cậu...</Text>
  <Text Key="2CE3BDC3_131424">...Tôi biết câu hỏi này sẽ khó ngay cả với cậu, Tamaki-san. Xin lỗi vì đã hỏi một câu hỏi kỳ lạ như vậy.</Text>
  <Text Key="F43EB6D7_131425">Đừng lo về nó, nya. Nếu tôi nói thẳng thật lòng, món quà duy nhất khiến Akino hạnh phúc hơn bao giờ hết là tặng cô ấy {playername} trong toàn bộ con người mình.</Text>
  <Text Key="09B29B48_131426">Đ-Điều đó TỐI ĐA là không thể! ...Tôi muốn một món quà như vậy cho chính mình...</Text>
  <Text Key="F7BB8B66_131427">...Hah. Nhưng tôi nghĩ điều này khiến tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút. Ngay cả trước mặt cậu và những người khác, Akino-san chưa hề thay đổi chút nào.</Text>
  <Text Key="90257DA1_131428">Cô ấy không phải loại người hai mặt về bất cứ điều gì. Cô ấy luôn hơi hỗn loạn, liều lĩnh với cả người khác và tiền bạc. Khi cô ấy có ý tưởng, cô ấy theo đuổi nó với nhiệt huyết hơn bất kỳ ai...</Text>
  <Text Key="5522893D_131429">Luôn tích cực và thiếu thường thức. Bất cứ khi nào chúng ta lạc đường, cô ấy luôn kéo chúng ta đi theo...</Text>
  <Text Key="D63A9F9A_131430">"Một người thực sự rực rỡ" "Một kẻ nguy hiểm thực sự, nya"</Text>
  <Text Key="8397B1BD_131431">...Ahaha. Tôi đoán việc suy nghĩ về nó là vô ích cuối cùng.</Text>
  <Text Key="A83BEF85_131432">Dù cố gắng bao nhiêu, tôi cũng không thể sánh được với sự rực rỡ của Akino-san. Thành thật mà nói... Tôi muốn tặng cô ấy một món quà khiến cô ấy bất ngờ.</Text>
  <Text Key="29DD3BB3_131433">Nhưng có lẽ nhắm mục tiêu quá cao không phải là điều tốt. Tôi có lẽ nên chỉ làm như tất cả mọi người khác, một món đồ ngọt cao cấp, một thứ gì đó như vậy...</Text>
  <Text Key="C12EDFBE_131434">...Để tôi hỏi cậu một điều. Có gì sai khi cậu nghĩ đến một món quà "kiểu Saren", Saren?</Text>
  <Text Key="5D3FF0D0_131435">Akino lúc nào cũng nói về cậu, Saren-nyan.</Text>
  <Text Key="139370E0_131436">"Saren-san là một người tuyệt vời, loại người tôi khao khát trở thành! Cô ấy có mọi thứ tôi thiếu! Đó là lý do tại sao tôi tuyệt đối không thể thua cô ấy!"... Như thế.</Text>
  <Text Key="77992028_131437">Vậy tôi không nghĩ cần phải suy nghĩ quá sâu, nya. Nếu đó là món quà mà cậu nghĩ ra, Saren-nyan, tôi chắc chắn Akino sẽ vui.</Text>
  <Text Key="CE0767EE_131438">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="EF8CCDFB_131439">Vâng, tôi đã quyết định rồi. Tamaki-san, xin lỗi vì lặp lại nhiều lần, nhưng... Tôi có thể hỏi cậu một điều nữa không?</Text>
  <Text Key="DF4C6857_131440">Nyes?</Text>
  <Text Key="88CC372E_131441">Cảm ơn cậu rất nhiều vì hôm nay! Tôi chắc chắn sẽ thể hiện lòng biết ơn của mình lần sau!</Text>
  <Text Key="7E237C18_131442">Được rồi, được rồi, nya~ Tất cả những gì tôi yêu cầu là nếu cậu đang lên kế hoạch cho một bữa tiệc lớn nào đó, hãy chọn tôi làm nhà cung cấp, nya~</Text>
  <Text Key="672F9BFF_131443">Thành thật... Akino và Saren đều... cần được chăm sóc nhiều hơn là các cậu để lộ ra, nya.</Text>
  <Text Key="C203DC41_131444">Sau đó. Trước cổng chính của trường Sakuraba.</Text>
  <Text Key="CC552E0E_131445">...Ah.</Text>
  <Text Key="AC9E702C_131446">...Ôi chà.</Text>
  <Text Key="EAFB7274_131447">Chào buổi sáng, Saren-san! Tôi mừng là hôm nay tôi không đến đây bằng trực thăng, nhờ vậy tôi được chào cậu ngay từ buổi sáng♪</Text>
  <Text Key="D4EC4FC4_131448">Chào buổi sáng, Akino-san. Thời điểm hoàn hảo. Tôi muốn tặng cậu một món đồ hôm nay.</Text>
  <Text Key="0AE89E1A_131449">Thôi nào, trong cái túi ấm áp này là gì nhỉ... Ôi chà, là taiyaki sao? Hình dạng này giống món ở tiệm của Tamaki-san!</Text>
