  <Text Key="E789900E_149700">Khoan đã, cậu đang nghiêm túc đấy ư?! Chuyện này thực sự chỉ để thử độ bền của những cơ thể nhân tạo hay gì đó...? Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="BB22BCBC_149701">Ôi trời, tôi hiểu rồi! Rajiraji, tôi đã chuẩn bị thứ cô muốn ngay đây!</Text>
  <Text Key="FF244334_149702">Đó là điều cô nên nói ngay từ đầu, nhanh lên và đưa cho tôi. Vì là cô, tôi biết chắc cô đã sẵn sàng rồi mà.</Text>
  <Text Key="0A6FF696_149703">Nếu đó là điều cô muốn, có những cách nhẹ nhàng hơn để hỏi. Cô nói mọi thứ với một khuôn mặt nghiêm túc đến mức tôi thực sự không thể biết được cô đang đùa hay thật.</Text>
  <Text Key="55E8EDFE_149704">*thở dài* Tôi chưa tổng hợp hết dữ liệu, nên muốn đưa cái này cho cô sau... Đây.</Text>
  <Text Key="DEDB080A_149705">...Bản báo cáo này nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="51A00BCD_149706">Một bản nháp phân tích nhật ký hành vi của các NPC bên trong Astrum hiện tại. Rajraji, tôi tin rằng đó là lĩnh vực chuyên môn của cô với tư cách là giáo sư, phải không?</Text>
  <Text Key="1154B0C1_149707">Ồ... "Sự nảy sinh và tiến hóa tự phát của niềm tin trong các xã hội ảo", ý cô là vậy ư?</Text>
  <Text Key="6632EC4E_149708">Chính xác. Con người hành xử như thế nào trong không gian ảo, họ hình thành cộng đồng ra sao... Phân tích sự tôn thờ và niềm tin vào các anh hùng tự nhiên nảy sinh bên trong đó.</Text>
  <Text Key="83DB6ED5_149709">Với một người như cô, người hiện tại không thể đăng nhập và trầm mình vào Astrum, chắc chắn cô tò mò về thế giới mà cô không thể quan sát này.</Text>
  <Text Key="E9572769_149710">Chắc chắn, nghiên cứu tôn giáo và thần học là một trong những lĩnh vực chuyên sâu của tôi, nhưng... Ra vậy, bản báo cáo này sẽ là một phần thưởng xứng đáng.</Text>
  <Text Key="C29C1CFA_149711">Tốt lắm. Tôi sẽ nhận nó như một sự bồi thường tạm thời. ...Nếu cô đã trình bày ngay bản báo cáo này từ đầu, cô đã không phải lãng phí thời gian của cả hai để hỏi han.</Text>
  <Text Key="D40EB8CB_149712">Cô cũng chẳng để tôi nhiều thời gian để hỏi câu nào... Hơn nữa, lật ngửa bài của mình trước một người thông minh là một việc làm ngốc nghếch.</Text>
  <Text Key="C35396F4_149713">Càng đúng hơn khi người đối diện là một trong Bảy Vương Miện. Tôi nói sai ư?</Text>
  <Text Key="11AF8476_149714">Tôi sẽ không phủ nhận lời khẳng định đó. Tôi nhẹ nhõm khi thấy cô không còn nửa ngủ nửa tỉnh nữa.</Text>
  <Text Key="DE561188_149715">Cảm ơn vì điều đó. Và tôi mừng là cặp kính của cô không chỉ để trang trí.</Text>
  <Text Key="9B6AEFCE_149716">...Tôi vừa lướt qua một chút.</Text>
  <Text Key="7B800695_149717">Một niềm tin mới, không phải là sản phẩm của chúng ta tạo ra, đã nảy sinh trong thế giới game Astrum. Điều đó thực sự đúng ư?</Text>
  <Text Key="BC464C6B_149718">Ừ. Nguồn gốc của lục địa Astraea, lịch sử của Landosol, Togoku, Centuria, Sarasalia... văn hóa và phong tục của từng thành phố đó chắc chắn được chúng ta tạo ra.</Text>
  <Text Key="514421DE_149719">Tuy nhiên, có một thứ tôi không nhận ra ở Oedo. Tôi tự hỏi liệu mình đã bỏ sót điều gì trong đặc tả thị trường của thị trấn đó, nên tôi đã lục lọi tài liệu thiết lập, nhưng không có gì ở đó liên quan đến chuyện đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="349A647E_149720">Và đó là lúc tôi quyết định phân tích nhật ký hành vi của các NPC trong khu vực. Và rồi... Chà, thật bất ngờ!</Text>
  <Text Key="FD0CD9AE_149721">Các NPC diễn giải lời của người chơi theo cách của họ, phát triển chúng thêm trong dữ liệu của họ, và tạo ra các thiết lập mới mà chúng tôi, các nhà phát triển, chưa bao giờ định trước... ít nhất là báo cáo nói vậy.</Text>
  <Text Key="5368455E_149722">Một ví dụ về niềm tin mới này dành cho các anh hùng sinh ra ở Oedo... Có một câu chuyện về một người chơi cụ thể đã đánh bại Evil Magistrare cai trị thị trấn và có một bức tượng đồng được dựng lên để vinh danh anh ta mà người dân vẫn thờ phụng.</Text>
  <Text Key="C8C13B68_149723">Tên người chơi đã được đánh dấu đen trong báo cáo--Chắc chắn phải là {playername}, đúng không?</Text>
  <Text Key="6156E667_149724">Đúng. Tôi không nhớ đã thiết lập sự kiện như vậy cho game... Nhưng một NPC trong thị trấn vẫn đã dựng bức tượng đồng của anh ta. Và đó là cách một niềm tin dân gian kỳ lạ đã ra đời.</Text>
  <Text Key="D926286C_149725">"Vuốt chân bức tượng và bạn sẽ khỏe mạnh suốt đời!", người ta nói. Có những bùa hộ mệnh được đặt tên theo anh ta, và suối nước nóng gắn liền với anh ta. Đây là một sự chuyển đổi điển hình từ tôn thờ anh hùng lên thần thánh hóa.</Text>
  <Text Key="138F872B_149726">Điều thú vị là... cô nghĩ những nghi lễ đó được nói là mang lại những phước lành gì? Tôi sẽ nói cho cô biết, tất cả đều liên quan đến sức khỏe. Điều đó rất đặc trưng của thằng Boy.</Text>
  <Text Key="FF205AA4_149727">Thật thú vị. Chúng có thể là những NPC thông minh được trang bị mã hóa tốt nhất có thể, nhưng chúng vẫn hành động theo chủ động của mình.</Text>
  <Text Key="21A1DE05_149728">Điều này có phải do đặc điểm đặc biệt của việc anh ta là một Princess Knight... hay có yếu tố liên quan nào khác không?</Text>
  <Text Key="4143AE4F_149729">Tôi vẫn chưa tìm ra phần đó. {playername} chắc chắn là một người chơi đặc biệt, nhưng tôi tin rằng không có gì đảm bảo rằng những người chơi khác không thể kích hoạt cùng một phản ứng.</Text>
  <Text Key="9D926C79_149730">Nói vậy, tôi thấy anh ta đã giải quyết nhiều vụ việc trong Astrum, không chỉ riêng vụ này.</Text>
  <Text Key="8E996ED1_149731">Đúng vậy. Những thành tựu của anh ta thực sự quá lớn rồi. Anh ta thậm chí còn đánh bại Mana và cứu thế giới đó. Tôi có thể hiểu được mong muốn tôn thờ anh ta.</Text>
  <Text Key="D413B17E_149732">Nó giống như một câu chuyện anh hùng được truyền lại trong thần thoại và huyền thoại. Và nếu chúng ta theo đường đó, cô... có thể được gọi là phù thủy đã trao sức mạnh cho người hùng, nói vậy.</Text>
  <Text Key="D22665D3_149733">Một phù thủy? Ha ha, một phù thủy, hả? Thật không may, tôi không xuất hiện chỉ để trao cho anh ta đôi giày pha lê và một giấc mơ đẹp.</Text>
  <Text Key="08F96B3B_149734">Cô có thể xem đó như những món quà của phù thủy thay đổi qua các thời đại. Trong thời hiện đại, những đôi giày đó đơn giản đã lấy hình dạng của một thiết bị điện tử nhỏ được gọi là "mimi" trong khi giấc mơ đẹp là thứ được gọi là khả năng "Princess Knight".</Text>
  <Text Key="7EC31028_149735">Nhớ lại thì, nếu chúng ta nói về sự hỗ trợ của phù thủy... Cái {playername} đó, anh ta cũng đang hợp tác với cả Regina Geas và Metamorph Regnant phải không?</Text>
  <Text Key="D916F9EB_149736">Hợp tác... Để chính xác hơn, tôi sẽ nói rằng họ chỉ đang chiến đấu chống lại cùng một kẻ thù. Một kết quả của cách mọi chuyện diễn ra. Đã xảy ra nhiều chuyện ở đó. Dường như họ đang thực sự nhiệt tình hỗ trợ anh ta lúc này, dù vậy.</Text>
  <Text Key="8DECF3B4_149737">Việc anh ta có thể liên minh với bất kỳ ai trong số họ đã là một tình huống bất thường. Ngay cả khi hai cô gái đó tìm người giúp đỡ, tôi chắc rằng họ sẽ có vô số lựa chọn trước khi chọn anh ta.</Text>
  <Text Key="F3BB3E80_149738">Việc anh ta về cơ bản được thờ phụng trong thị trấn Oedo... có lẽ nó có thể không phải là một sự trùng hợp ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="B32230CE_149739">Ý cô là...?</Text>
  <Text Key="1CF91ADD_149740">Ngay bây giờ, tôi so sánh ba người các cô với các phù thủy... Queen Labyrinth, Metamorph Regnant và Regina Geas. Ba phù thủy độc nhất đang trao sức mạnh cho anh ta.</Text>
  <Text Key="D626F882_149741">Một sức mạnh có thể biến một người bình thường thành anh hùng, ngay cả khi nó tự thân, là thứ mà một thằng bé bình thường thường sẽ thấy quá sức. Tôi tự hỏi anh ta được xây dựng như thế nào để cư xử như vậy...</Text>
  <Text Key="374730D9_149742">Ồ, thật hiếm! Thấy một người như Rajiraji quan tâm đến người khác. Cô luôn tỏ ra như mình không thực sự quan tâm đến ai xung quanh.</Text>
  <Text Key="79D16710_149743">Với hiệu suất xuất sắc được báo cáo như vậy, sẽ là bất khả năng nếu không chú ý đến anh ta.</Text>
  <Text Key="748B0422_149744">Hơn nữa, cả ba người họ đều là những con ngựa rất tài năng và nổi tiếng, nhưng cũng là loại có xu hướng giết chủ của mình. Nếu một người như Queen Labyrinth kỳ vọng {playername} có thể cưỡi bất kỳ ai trong số họ... Tôi cho rằng cô có thể gọi đó là con mắt tinh tường của cô.</Text>
  <Text Key="30DDB1CF_149745">Hừ... Tôi bắt đầu tò mò về con người anh ta hiện tại rồi đây.</Text>
  <Text Key="52D96F04_149746">Này~? Đừng có ý định chọc ghẹo thằng Boy nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="8D58D51E_149747">Làm sao tôi có thể làm được chứ. Trừ khi tìm được cách đăng nhập vào Astrum.</Text>
  <Text Key="0CFF225B_149748">Nói vậy, tôi cảm thông với anh ta. Giá như cô không tìm thấy anh ta, anh ta đã có một cuộc sống khác, bình thường hơn.</Text>
  <Text Key="41EBAE6C_149749">...Đúng vậy. Tôi là người đã thay đổi con đường thằng Boy đi. Tôi sẽ không phủ nhận điều đó.</Text>
