  <Text Key="64E79C73_83950">Tăng Cường Hàng Loạt</Text>
  <Text Key="8351C72F_83951">Nâng cấp miễn phí!</Text>
  <Text Key="1B0422B0_83952">Bạn có muốn Nâng Hạng không?</Text>
  <Text Key="22D36D93_83953">Có thể tăng cấp miễn phí lên tới Lv$1 .</Text>
  <Text Key="EFB71BFE_83954">Cấp độ có thể được nâng lên tương đương cấp độ người chơi hiện tại.</Text>
  <Text Key="7F9CBC18_83955">Không tiêu hao vật phẩm hay trang bị nào.</Text>
  <Text Key="71CC8823_83956">Kỹ năng ①</Text>
  <Text Key="019776F9_83957">Kỹ năng ②</Text>
  <Text Key="79CFEB9D_83958">[3C404E]Nâng cấp miễn phí lên tới[FF7C4E,D62146] Lv$1[-].[-]</Text>
  <Text Key="D83B93D5_83959">・Nâng hạng\n・Trang bị trang bị\n・Luyện trang bị</Text>
  <Text Key="4B768BE5_83960">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="5650D3D9_83961">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản 1\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 1\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="42576A18_83962">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản 2\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 2\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="49B5384B_83963">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="A3A796E8_83964">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản 1\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="7BFFBE41_83965">・ Chế tạo Trang Bị Độc Bản 2\n・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="6E4E2C13_83966">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="CE8A678D_83967">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 1\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="06166DFB_83968">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 2\n・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="884C564E_83969">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="953B646E_83970">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="E8C75251_83971">・ Mở khóa Giới hạn Cấp của Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="046A4CF9_83972">・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="9F827BEA_83973">・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="921870F4_83974">・ Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="DAC1EAAA_83975">Nâng cấp Trang Bị Độc Bản</Text>
  <Text Key="1727BF06_83976">Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="B1E9C533_83977">Nâng cấp Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="A9F2B442_83978">Một số nâng cấp miễn phí đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="FAE9B7E1_83979">Hoàn Thành Tăng Cường Miễn Phí</Text>
  <Text Key="1D141DE6_83980">Hoàn Thành Tăng Cường Hàng Loạt</Text>
  <Text Key="166BFF81_83981">・Nâng hạng\n・Nâng cấp\n・Trang bị trang bị\n・Tăng cường trang bị</Text>
  <Text Key="FFB30792_83982">Ngay cả khi bạn không đủ mana hay trang bị, bạn vẫn có thể dùng Growsphere để tăng cường bạn bè cùng lúc. Hãy sử dụng nó ngay khi có Growsphere.</Text>
  <Text Key="87C4BCF0_83983">Chủ nhân, chúng ta có Vòng Trưởng Thành rồi. Đó là vật phẩm có thể tăng cường ngay lập tức mà không cần dùng mana hay trang bị, nên hãy dùng nó ngay.</Text>
  <Text Key="956D78F7_83984">Vòng Trưởng Thành dành riêng cho nhân vật chỉ có thể dùng bởi nhân vật được chỉ định.\n※ Vòng Trưởng Thành có thể dùng sau khi hoàn thành Main Quest 2-3 (NORMAL).\nNếu chỉ số hiện tại của nhân vật vượt quá tất cả các nâng cấp miễn phí của Vòng Trưởng Thành, Vòng Trưởng Thành không thể dùng.\nVòng Trưởng Thành không thể tăng cấp vượt quá Cấp Người Chơi.\n\nSố lượng tối đa có thể sở hữu Vòng Trưởng Thành là "999".\n\nVòng Trưởng Thành nhận được vượt quá giới hạn sở hữu sẽ được gửi vào hộp quà.</Text>
  <Text Key="C371930E_83985">Ngay cả khi bạn tăng cường nhân vật miễn phí sau khi dùng Vòng Trưởng Thành, bạn vẫn đủ điều kiện cho nhiệm vụ hàng ngày.\nVí dụ: Nếu bạn tăng cường kỹ năng của một nhân vật bằng Vòng Trưởng Thành miễn phí, nhiệm vụ hàng ngày "Tăng cường Kỹ năng của nhân vật 1 lần" sẽ được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="0881D88E_83986">Tùy theo Vòng Trưởng Thành, giá trị có thể tăng cường miễn phí mà không tiêu hao vật phẩm hay trang bị sẽ khác nhau.\nBạn có thể kiểm tra các giá trị có thể tăng cường miễn phí từ [Danh Sách Vòng Trưởng Thành] của Vòng Trưởng Thành.\n\n■ Cấp Nhân vật và Cấp Kỹ năng\nCó thể tăng cường tới giá trị được mô tả trong "Mỗi Cấp".\n※ Nếu mỗi kỹ năng chưa được mở khóa, nó có thể được tăng cường miễn phí sau khi mở khóa.\n※ Nếu cấp nhân vật và cấp kỹ năng hiện tại vượt quá Cấp Vòng Trưởng Thành, bạn không thể dùng Vòng Trưởng Thành để hạ cấp.\n\n■ Trang bị nhân vật\nBạn có thể trang bị lên tới RANK, là một giá trị thấp hơn giá trị được liệt kê trong "RANK", miễn phí mà không tiêu hao vật phẩm trang bị.\nBạn cũng có thể nâng cấp trang bị của mình lên tối đa miễn phí mà không tiêu hao vật phẩm.\n※ Tăng cường trang bị nhân vật có thể dùng sau khi hoàn thành Main Quest 3-5 (NORMAL).\n※ Khi nâng hạng, các vật phẩm tăng cường trang bị đã được tăng cường miễn phí sẽ không được hoàn lại.\n※ Nếu RANK hiện tại của nhân vật vượt quá RANK Vòng Trưởng Thành, bạn không thể dùng Vòng Trưởng Thành để hạ RANK.</Text>
  <Text Key="20F4EE2A_83987">Về giá trị tăng cường miễn phí của Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="D6FE8715_83988">Về giá trị tăng cường miễn phí của Trang Bị Độc Bản 2</Text>
  <Text Key="D63E7F58_83989">Tùy theo Vòng Trưởng Thành UE, giá trị có thể tăng cường miễn phí mà không tiêu hao vật phẩm hay mana sẽ khác nhau. Bạn có thể kiểm tra giá trị có thể tăng cường miễn phí từ [Danh Sách Vòng Trưởng Thành] trong Vòng Trưởng Thành.\n\n■ Giới hạn Cấp Tăng cường Trang Bị Độc Bản\nSẽ được mở khóa lên giá trị được mô tả trong "Giới hạn Cấp Trang Bị Độc Bản".\n※ Sau khi dùng Vòng Trưởng Thành UE, nếu bạn trang bị Trang Bị Độc Bản, giới hạn miễn phí sẽ tự động được mở khóa.\n※ Cấp Trang Bị Độc Bản không được tự động tăng cường.\n\n■ Cấp Trang Bị Độc Bản\nBạn có thể tăng cường lên giá trị được liệt kê trong "Cấp Trang Bị Độc Bản".\n※Bạn không thể mở khóa giới hạn cấp của Trang Bị Độc Bản cho đến khi hoàn thành việc tăng cường cho phần tăng cường miễn phí.\n※Tăng cường trang bị của nhân vật có thể dùng sau khi hoàn thành Main Quest 3-5 (NORMAL).</Text>
  <Text Key="B8C8DDCA_83990">Về việc sử dụng Vòng Trưởng Thành Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="7D74BAEF_83991">Về việc sử dụng Vòng Trưởng Thành Trang Bị Độc Bản 1</Text>
  <Text Key="3985C1E0_83992">Vòng Trưởng Thành UE 1 có thể dùng sau khi hoàn thành Main Quest 2-3 (NORMAL).\n\nNếu thuộc một trong các trường hợp sau, bạn không thể dùng Vòng Trưởng Thành UE 1.\n・Nếu giới hạn cấp tăng cường Trang Bị Độc Bản hiện tại của nhân vật vượt quá giá trị tăng cường miễn phí của Vòng Trưởng Thành UE 1.\n・Nếu Trang Bị Độc Bản của nhân vật không xuất hiện\n・Nếu hạng của nhân vật là 6 hoặc thấp hơn\n\nNgoài ra, ngay cả khi giá trị tăng cường miễn phí còn lại, Trang Bị Độc Bản 1 chỉ có thể được tăng cường lên giới hạn cấp tăng cường Trang Bị Độc Bản tương ứng với cấp nhân vật hiện tại.\nVí dụ: Nếu nhân vật của bạn là Lv 200, bạn chỉ có thể nâng cấp Trang Bị Độc Bản lên Lv 210.\n* Nếu bạn tăng cấp nhân vật, bạn có thể tăng cường miễn phí từ phần tiếp theo tới cấp của giới hạn tăng cường miễn phí.\n\nSố lượng tối đa có thể sở hữu Vòng Trưởng Thành UE 1 là 999.\nVòng Trưởng Thành UE được nhận vượt quá giới hạn sở hữu sẽ được gửi vào hộp quà.</Text>
  <Text Key="8B437B67_83993">Nếu bạn dùng Vòng Trưởng Thành Trang Bị Độc Bản 1, bạn có thể tạo Trang Bị Độc Bản 1 mà không tiêu hao nguyên liệu và tăng cường nó ngay lập tức. Hãy tận dụng nó.</Text>
  <Text Key="CE1682CB_83994">Nếu bạn dùng Vòng Trưởng Thành Trang Bị Độc Bản 1, bạn có thể tạo Trang Bị Độc Bản 1 mà không tiêu hao nguyên liệu và tăng cường nó ngay lập tức. Hãy tận dụng nó.</Text>
  <Text Key="1B66F22A_83995">Trái Tim Công Chúa</Text>
  <Text Key="A78C8AD5_83996">Vé Gacha Cao Cấp</Text>
  <Text Key="6887F5F9_83997">Mảnh Ký Ức Đã Chọn</Text>
  <Text Key="D86ED8CB_83998">Mẫu Rượu EXP Nhỏ</Text>
  <Text Key="28601C4C_83999">Rượu EXP</Text>
