  <Text Key="81500660_48650">Quan trọng hơn, dù sao cũng không biết bơi, phải không?\nChúng tôi đã có biện pháp an toàn dưới nước,\nnhưng hãy cẩn thận khi bước đi.</Text>
  <Text Key="6C066D79_48651">Cậu đã lang thang tìm tớ khắp nơi.\nNguy hiểm quá.</Text>
  <Text Key="70437558_48652">Hả?\nKhông phải vậy đâu.\nTớ chỉ đến để trêu cậu thôi.</Text>
  <Text Key="5D9185C5_48653">...Nếu có chuyện gì xảy ra với cậu,\nFio cũng sẽ buồn.</Text>
  <Text Key="BAD515A4_48654">Tớ không hiểu Fio thấy gì ở một người như cậu?\nHoàn toàn không hiểu.\nCó lẽ nếu tớ nhìn kỹ hơn, sẽ hiểu chăng?</Text>
  <Text Key="66EF1A65_48655">Để tớ nhìn khuôn mặt cậu rõ hơn.</Text>
  <Text Key="6204E7E5_48656">Hừm, hừm, ra vậy.\nThật sao?</Text>
  <Text Key="C775C597_48657">Trán dễ vẽ lên.</Text>
  <Text Key="C0EE3B0E_48658">Đôi má có độ đàn hồi trung bình.</Text>
  <Text Key="C72DBEEE_48659">Đôi mắt... trong sáng.</Text>
  <Text Key="5EFD0357_48660">Này, đừng quay mặt đi.\nTớ đang nhìn cậu đây.\nHay là gì? Cậu xấu hổ sao?</Text>
  <Text Key="F4154BCC_48661">Không cần xấu hổ đâu.\nChúng ta đã có mối quan hệ thân thiết đến thế này. À, cậu còn nhớ không? Lần cậu làm tớ đầy nước dãi.</Text>
  <Text Key="00D69072_48662">Với cái miệng này, cậu đã làm rồi! Thế này thế này♪\nĐôi môi cậu mềm mại và đàn hồi!</Text>
  <Text Key="F96BCF23_48663">Ối!?</Text>
  <Text Key="58B11B3F_48664">Cậu làm gì vậy?!\nLại làm tớ ướt sũng vì cậu!</Text>
  <Text Key="99B8E294_48665">Hả? Vì tớ trêu cậu?\nĐổ lỗi cho người khác, can đảm thật đấy～?</Text>
  <Text Key="6D19857A_48666">À, dù sao thì tớ đi rửa người đây.\nCó vẻ tớ định mệnh phải bị bẩn vì cậu.</Text>
  <Text Key="EB8A2652_48667">Chỉ mình tớ kết thúc như thế này~\nDù tớ không cần cảm giác đặc biệt như vậy.</Text>
  <Text Key="95725B40_48668">Dù sao, tớ đi đây.\nCó vẻ Fio và Homare ở gần đây.</Text>
  <Text Key="852C7ECD_48669">Tập hợp lại rồi đuổi theo tớ nhé♪\nTạm biệt nhé♪</Text>
  <Text Key="2648783E_48670">X-Xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="43B156D9_48671">Có phải... cậu lo lắng cho tớ?</Text>
  <Text Key="5361F602_48672">Ameth bỗng nói có việc muốn nhờ. Ngay cả chưa nghe nội dung, {playername} đã đồng ý, khiến Ameth vừa ngạc nhiên vừa vui mừng khi yêu cầu được đáp ứng. Một khoảnh khắc giữa ngày hè, thời điểm trái tim họ kết nối, dần phai nhạt.</Text>
  <Text Key="545EE966_48673">...Tôi có việc muốn nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="32906CC2_48674">Này.\nKhi ai đó nhờ việc, hãy nghe xem là gì trước, được chứ?\nGiả sử tôi là kẻ lừa đảo thì sao?</Text>
  <Text Key="C445AFA4_48675">...Chà, có lẽ cậu không thể nghi ngờ ai cả.\nNhưng cũng là nhiệm vụ của tôi để bù đắp phần đó cho cậu.</Text>
  <Text Key="8D69916A_48676">Vậy... việc cần nhờ là.</Text>
  <Text Key="F1149167_48677">Ơm──cậu có thể để tớ chạm vào cậu được không?</Text>
  <Text Key="0985A7F0_48678">Vậy, ít nhất suy nghĩ chút... không, được rồi.</Text>
  <Text Key="DBA94A96_48679">Có lý do tôi yêu cầu như vậy.\nThấy không, tôi chỉ quan sát cậu suốt thời gian qua, phải không?</Text>
  <Text Key="C85D88CB_48680">Trước đây... khi cậu ở với Fio,\ntôi có thể chạm vào cậu một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="523FAA20_48681">Nhưng giờ, với hình dạng này, tôi bắt đầu tự hỏi liệu đó có thích hợp không.</Text>
  <Text Key="3B592CE9_48682">Vì vậy, tôi hỏi như vậy trước,\nđể làm quen.</Text>
  <Text Key="3D9CD635_48683">Cậu có biết mình như một cỗ máy chỉ nói 'đồng ý' không?</Text>
  <Text Key="304D4881_48684">Thật đấy.\nVậy, vì đã có sự đồng ý của cậu, xin phép.</Text>
  <Text Key="D07862A0_48685">...Đầu tiên, cánh tay cậu.\nỒ, cơ bắp khá đấy.\nĐúng rồi, vì cậu đã luyện tập kiếm đúng cách, phải không?</Text>
  <Text Key="01C8B917_48686">Tiếp theo là... chân cậu.\nHehe, săn chắc đấy.\nDù có chút phiền vì cậu cứ đi lạc.</Text>
  <Text Key="6CE5EB43_48687">Bụng cậu... hmm, thế này đấy.\nHeh, chọc chọc. Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="2487428A_48688">Còn về ngực cậu... để lần sau nhé.\nKhông phải vì tớ xấu hổ hay gì đâu?</Text>
  <Text Key="B772A576_48689">Cuối cùng, khuôn mặt cậu... vâng.\nMột khuôn mặt quen thuộc.\nChạm vào bằng cả hai tay... cảm giác như thế này.</Text>
  <Text Key="27CADE9F_48690">Ồ!\nTớ quá mải mê, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="833D4361_48691">Có lẽ vì kích thước khác.\nCảm giác hơi lạ.</Text>
  <Text Key="BD3E4A78_48692">Quyết định đúng khi xin phép trước khi chạm.\nNếu tớ cứ chạm như trước,\ncó lẽ tớ cũng sẽ trở thành kẻ biến thái.</Text>
  <Text Key="E9CE3996_48693">Để chắc chắn,\nnếu ai khác yêu cầu như vậy,\nđừng đồng ý dễ dàng thế?</Text>
  <Text Key="DAFED451_48694">Cậu quá thiếu cảnh giác, hay thiếu sự tỉnh táo.\nCậu tin tưởng mọi người quá nhanh.</Text>
  <Text Key="EA17C9DD_48695">...Không sao...</Text>
  <Text Key="F25F6924_48696">Vậy, được nếu chỉ dành cho Fio thôi?</Text>
  <Text Key="F5B61AAA_48697">Nó đang kéo dài...</Text>
  <Text Key="D2D6CAF8_48698">Âm thanh buổi sáng</Text>
  <Text Key="F1EAC0E4_48699">Nhưng...!</Text>
