  <Text Key="D063E8B4_21000">Và nhìn kia kìa! Các bé Lyrical-chan và những người khác cũng đến rồi. Mời các bé ấy là một ý tưởng hay thật!</Text>
  <Text Key="54E99642_21001">Nói mới nhớ... nhìn kìa, người đang bối rối lúi qua lúi quay sau cái cột với chiếc mũ tím kia, phải không phải Aoi đấy chứ?</Text>
  <Text Key="35375031_21002">Cảm xúc nhiệt huyết của mọi người đang chảy vào Chieru... Đây là sân khấu... Đây là trở thành thần tượng...! Nozomin, em hiểu rồi! Đó là điều này!</Text>
  <Text Key="5A240D2C_21003">Ừm, phải, đúng rồi... là cái gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="1BE6BEAA_21004">Vậy? Vậy? Chieru-kun, chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="10AD9571_21005">Thì... em hoàn toàn không có kế hoạch gì, nhưng để xem sao. Chi bằng làm vài chuyện như thường lệ sau giờ học ở phòng karaoke?</Text>
  <Text Key="4A5D2F52_21006">Cũng được... bất kỳ sao.</Text>
  <Text Key="013D10F9_21007">Cherururun~♪ Mọi người, xin lỗi vì để các bạn chờ! Chúng tôi được giao nhiệm vụ giới thiệu về bản thân, những thần tượng nổi tiếng của St. Theresa Lycéenne...</Text>
  <Text Key="E9F48B65_21008">Yuni.</Text>
  <Text Key="C4AF2756_21009">Chloe.</Text>
  <Text Key="C55D3BC1_21010">Chierun-desu☆ Cả ba chúng tôi cùng nhau...</Text>
  <Text Key="D0FF3B1D_21011">Là Friendship Club♪</Text>
  <Text Key="ADB91B7A_21012">Giọng của bạn quá nhỏ! Có phải bạn đang run, Friendship Club?!</Text>
  <Text Key="8A8F990F_21013">Hả? Vậy là đủ rồi. Nhưng các bạn, chẳng phải các bạn vẫn chưa gây đủ rắc rối sao? Tại sao không phá phách thêm chút nữa?!</Text>
  <Text Key="15B3D5D8_21014">Tiết mục mở màn đã làm nóng khán giả khá nhiều, nhưng buổi biểu diễn trực tiếp thực sự bắt đầu từ đây!</Text>
  <Text Key="0FA8742B_21015">Ồ? Có vẻ tự tin nhỉ!</Text>
  <Text Key="E8A09250_21016">Tất nhiên. Chúng tôi chưa bao giờ từ bỏ tuổi trẻ của mình.</Text>
  <Text Key="71323F95_21017">Cô có nghe không, Chủ tịch Hội học sinh? Theo thỏa thuận ban đầu, nếu chúng tôi lật ngược tình thế và cho thấy sắp chiến thắng, chỉ thị đang bị tranh cãi đó sẽ bị hủy bỏ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="357B9015_21018">...Đúng. Nếu các bạn thực sự cần thiết, các bạn nên nhận được số phiếu phù hợp. Vào lúc đó, chúng ta hãy bình tĩnh theo kết quả.</Text>
  <Text Key="0D2C8B87_21019">Được rồi, mọi người đều nghe thấy rồi đúng chứ? Các bạn là nhân chứng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0BB327FE_21020">Tóm lại, các Yuni-chan mãi mãi bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="8A03027B_21021">Vậy thì, hãy bắt đầu với bài hát đầu tiên! Đếm đến ba!</Text>
  <Text Key="F0574078_21022">"Muteki Dreaming"!</Text>
  <Text Key="2F7FE4F5_21023">Lễ hội St. Theresa đã kết thúc. Giai đoạn Sau Lễ hội (Phiên bản Ban ngày) cũng đã kết thúc. Cuối cùng, ngày vui vẻ này đã đi đến hồi kết--</Text>
  <Text Key="914DB697_21024">--Tất nhiên, đó không phải sự thật! Yuni & Chloe-senpai, chúng ta ghé chỗ thường xuyên và ăn mừng chiến thắng nhé!</Text>
  <Text Key="CBBF94C2_21025">Hãy ăn mừng!</Text>
  <Text Key="125DF71E_21026">Thôi, các em năm dưới, việc tiếp tục tuổi trẻ hôm nay cũng không phải ý tưởng tồi. Nhưng xin đợi đã, tôi đã ăn quá nhiều thức ăn đặc ở buổi họp trước... Tôi không chịu được nữa.</Text>
  <Text Key="C9FA3DE8_21027">Dạ dày yếu. Yuni-senpai, cô ấy đã nhấm nháp đồ ăn vặt khô ở đây và ở kia, phải không?</Text>
  <Text Key="25DD1239_21028">Vậy thì bỏ bữa tối và đi karaoke! Chúng ta hãy trung thành tái hiện danh sách bài hát từ Sân khấu Lễ khai mạc, từ đầu đến đuôi ass!</Text>
  <Text Key="A78ECF83_21029">Này, này, Chieru-kun, đó là thô lỗ. Hãy nhớ thêm "ock" vào địa chỉ của bạn──</Text>
  <Text Key="16075ED2_21030">Ồ, Mari-chan, Chủ tịch Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="01D07435_21031">Ôi chao, đây là chuyện gì vậy? Thánh Đồng đã đến để cúi đầu thanh lịch trước sự thất bại hoàn toàn của mình?</Text>
  <Text Key="70138A99_21032">Thôi, đúng hơn là cô ấy đến trước chúng ta.</Text>
  <Text Key="B2A6077A_21033">Gì? Các bạn đang chờ ai đó sao?</Text>
  <Text Key="8A4B5A44_21034">...Chloe năm hai. Tôi sẽ trả lời câu hỏi của bạn.</Text>
  <Text Key="27AA6375_21035">Công lý và kỷ luật. Áp lực từ xung quanh. Các yếu tố khác nhau có thể được liệt kê. Nhưng cuối cùng──</Text>
  <Text Key="BDF8D9E6_21036">──Tôi có thể đã ghen tị.</Text>
  <Text Key="7CA446D6_21037">Hả? Ý bạn là gì?</Text>
  <Text Key="FAFDF213_21038">Đây là chuyện gì vậy? Chloe-senpai, cô ấy đã hỏi câu hỏi gì? Cô ấy đã hỏi Mari-chan, Chủ tịch Hội học sinh, điều gì?</Text>
  <Text Key="428AF7DD_21039">Thì... ừm, là gì nhỉ? Xin lỗi, em thực sự không nhớ nổi.</Text>
  <Text Key="B1A94E83_21040">...Ra vậy. Điều đó rất hợp với bạn. Tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút.</Text>
  <Text Key="4ADAFCF3_21041">Bạn đang cười cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="5C153DB9_21042">Chị, kết quả đã ra rồi, nhưng hãy hỏi xem sao.</Text>
  <Text Key="FC9D8BED_21043">Chúng tôi, Friendship Club──còn được gọi là Yuni-chan's──sắp cùng nhau về nhà. Có vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="CEF95F18_21044">Trường chúng tôi không có câu lạc bộ hay nhóm như vậy. Không có quy tắc nào hạn chế hành động của các bạn. Các bạn không nên cứ làm theo ý mình sao?</Text>
  <Text Key="E5349056_21045">...Trước mắt.</Text>
  <Text Key="255A9974_21046">Đứa trẻ này không cần ngắt lời mỗi lần, nhỉ.</Text>
  <Text Key="FB20E125_21047">Đó là tất cả những gì tôi cần nói. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="76FFA8DC_21048">Hả? Này, này, Maria.</Text>
  <Text Key="447E13F0_21049">Hả? Khoan, không phải chuyện đó. Cô đang đi đâu vậy? Cô đến từ trường đó đúng chứ? Cô đã chuẩn bị về rồi, vậy tại sao lại quay lại đây?</Text>
