  <Text Key="36CC28EB_200">Cài đặt Ưu tiên</Text>
  <Text Key="623040D1_201">Sự kiện Kỷ niệm</Text>
  <Text Key="AD8459B8_202">Bạn có thể xem lại hình minh họa của các Sự kiện Kỷ niệm đã khám phá được cho đến nay.</Text>
  <Text Key="FF488B0A_203">Sự kiện Kỷ niệm này chưa được tìm thấy.</Text>
  <Text Key="5EF76A8B_204">Có thể chọn tối đa $1 nhân vật.</Text>
  <Text Key="27776873_205">Rơi Mảnh Ký ức</Text>
  <Text Key="6206BF27_206">Nhân vật được chọn cho Mảnh Ký ức khi được cử đi Phiêu lưu có thể nhận được chúng như phần thưởng khi trở về. Ưu tiên những nhân vật bạn muốn mạnh lên.</Text>
  <Text Key="8D5F43E8_207">Nhân vật được đặt là Ưu tiên sẽ được chọn trước tiên làm mục tiêu Mảnh Ký ức khi tạo đội ngẫu nhiên. Ưu tiên những nhân vật bạn muốn mạnh lên.</Text>
  <Text Key="8926DD08_208">Càng cao Sức mạnh của đội, họ sẽ càng trở về từ Phiêu lưu nhanh hơn. Hãy củng cố đồng đội để bản thân trở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="BFDC888C_209">Trước và sau khi xuất phát, bạn có thể sử dụng Vé Tăng tốc và Đá quý để tiết kiệm thời gian. Có giới hạn giảm thời gian và được reset mỗi ngày. Hãy sử dụng vật phẩm để đẩy nhanh các cuộc Phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="DA023A5C_210">Vui lòng bao gồm 5 nhân vật trở lên.</Text>
  <Text Key="863777BE_211">Vui lòng chọn nhân vật bạn muốn hoán đổi.</Text>
  <Text Key="9252BF4D_212">Chọn nhân vật mà bạn muốn thay đổi mức Ưu tiên.</Text>
  <Text Key="4D5E35B3_213">Thay đổi Ưu tiên</Text>
  <Text Key="DAFD972D_214">Trong khi thám hiểm</Text>
  <Text Key="96E3590A_215">Có một đội đã trở về.</Text>
  <Text Key="C1D13A95_216">Trả về Hàng loạt</Text>
  <Text Key="98E6E1E5_217">Bạn có thể chọn xem danh sách Đội Phiêu lưu có được tự động hiển thị khi vào menu Phiêu lưu nếu có đội đã trở về.</Text>
  <Text Key="262A2155_218">Cài đặt Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="ABEA90C3_219">Hiển thị danh sách đội Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="1CC7146A_220">Nếu bạn chọn &quot;Hiển thị&quot;, &quot;Danh sách Đội Phiêu lưu&quot; sẽ được hiển thị nếu có đội đã trở về.</Text>
  <Text Key="F66220E8_221">Tiêu thụ một Vé Tăng tốc và xuất phát cho Phiêu lưu sau.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="7F086EBE_222">Cài đặt sẽ được đặt lại.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="852A4C7E_223">Rút lui khỏi Phiêu lưu $1.</Text>
  <Text Key="B7E135E0_224">Rút lui Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="42C4B2A0_225">Trong Phiêu lưu, bạn có thể cử đồng đội cùng nhau ra hành trình. Sau một khoảng thời gian nhất định, họ sẽ trở về từ cuộc phiêu lưu với nhiều loại vật phẩm, bao gồm &quot;Trang bị EX&quot;. Kiểm tra kết quả và thu hoạch phần thưởng.</Text>
  <Text Key="C64DDF3B_226">Karin, người đã ghé thăm [Guild Ẩm thực], yêu cầu Pecorine và những người khác điều tra các điểm đến phiêu lưu mới được tìm thấy ở nhiều nơi trên lục địa Astraea. Pecorine và những người khác hào hứng với cuộc phiêu lưu mới, vui vẻ nhận lời yêu cầu và xuất phát để tìm kho báu.</Text>
  <Text Key="C7C8499C_227">Vùng đất Chưa khám phá của Astraea</Text>
  <Text Key="9921C8A2_228">Cài đặt cho điểm phiêu lưu chưa được kiểm tra sẽ bị xóa. \n\nBạn có chắc chắn không?</Text>
  <Text Key="5FD8BCC3_229">Tôi sẽ dẹp tan vô tình bất cứ thứ gì cản đường tôi! Kusu kusu\nTất cả vì tương lai của tôi với anh ấy...</Text>
  <Text Key="D9041443_230">Không tệ từ Kẻ Hủy diệt.\nCó một đống đổ nát khổng lồ trên con đường vừa đi qua.\nTôi sẽ rất biết ơn nếu bạn cũng phá hủy nó. Fufu... ♪</Text>
  <Text Key="7D7CF86E_231">Cậu cũng vậy thôi.\nCậu đến tìm vật liệu cho thí nghiệm, Quỷ một mắt.\nHãy cùng đạt được kết quả thỏa mãn... Kusu kusu kusu.</Text>
  <Text Key="D0E70335_232">Cẩn thận chân!</Text>
  <Text Key="C05845DB_233">Thú bay, Đang tới</Text>
  <Text Key="267B6C4F_234">Giãy giụa và trốn thoát</Text>
  <Text Key="640E4E12_235">Giữ im lặng</Text>
  <Text Key="897CAAAD_236">Một Cuộc đuổi theo Nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="9D8A8A51_237">Trốn sau cây</Text>
  <Text Key="73976536_238">Trốn trong tảng đá</Text>
  <Text Key="91181C21_239">Một chiếc Bạt trong Rừng?</Text>
  <Text Key="F22E3E1C_240">Làm ơn đừng đánh thức...</Text>
  <Text Key="D962CE6A_241">Đi bộ trong khi phiêu lưu cũng không tệ, nhưng có thể hơi bất tiện, cậu không nghĩ vậy ư? Vâng! Gọi một chiếc khinh khí cầu đi...</Text>
  <Text Key="2F44F24F_242">Không, không, Akino-san, tuyệt đối không! Dạo này, chi phí của chúng ta đang tích tụ, và nếu bay một khoảng cách dài như vậy, chúng ta sẽ phá sản!</Text>
  <Text Key="CE41D061_243">Than, tôi đoán là không còn cách nào. Hãy chuyển sang tận hưởng một cuộc phiêu lưu thư giãn thôi♪</Text>
  <Text Key="B93412DE_244">Ha, ha... Phiêu lưu tốn nhiều sức hơn tôi tưởng... Ưm, nhưng cảnh đẹp khi thực sự đến nơi♪</Text>
  <Text Key="5D588488_245">Tôi tự hỏi nên đi đâu tiếp theo... với anh ấy, tất nhiên. Tôi sẽ phải nhờ anh ấy hộ tống mình.</Text>
  <Text Key="79C77A5A_246">Bóng tối đang ngủ của tôi đang gọi tôi... Những sợi dây số phận đan xen phức tạp, chuyến đi này sẽ trở thành một câu chuyện phiêu lưu hoành tráng lưu truyền sử sách!</Text>
  <Text Key="497F92DC_247">Ra vậy. Vậy thì, cậu có chấp nhận số phận đi gom cành khô cho lửa trại không?</Text>
  <Text Key="6E8C78C8_248">Heh, tôi đã chấp nhận số phận đó rồi!\n...Nhưng, ừm, tôi không tìm thấy gì cả.\nTôi sẽ cần một chút giúp đỡ, nếu cậu không phiền.</Text>
  <Text Key="3C4F4704_249">Có nhiều guild tham gia cuộc phiêu lưu này, phải không...? Có thể đây là cơ hội để kết bạn...?</Text>
