  <Text Key="DEFB1C7E_113150">Để ta nghĩ ra ý này, Lily-san. Ta sẽ nhận ngươi làm đệ tử thứ hai! Ôi, sắp đến giờ khách hàng đã đặt chỗ đến rồi...</Text>
  <Text Key="3E53C13D_113151">Rất vui được gặp cô. Cô chính là nhà giả kim Louise Marie-san, đúng không? Tôi là Akari♪ Liệu loại thuốc đó tôi đã đặt đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="993B2B01_113152">Ồ, vậy là cô đã đặt chỗ... Đây, đây là "thuốc đặc biệt của Lily-san để làm cho người trung thực", như cô đã đặt.</Text>
  <Text Key="89C6DDCE_113153">Cảm ơn cô rất nhiều♪ "Đặc biệt của Lily-san"...?</Text>
  <Text Key="46DB4792_113154">Đã lâu rồi, Lady Akari. Tôi hiện đang được hướng dẫn về nghệ thuật giả kim từ Lady Louise Marie ở đây. Mặc dù tôi vẫn còn thiếu kinh nghiệm, tôi đã cố gắng hết sức để tạo ra thứ này.</Text>
  <Text Key="5DF591A8_113155">Ra vậy~! Tôi hy vọng loại thuốc này sẽ làm cho người ta trung thực như cô, Lily-chan♪</Text>
  <Text Key="55CFC410_113156">...Ưm, cô định dùng "Thuốc Làm Người Trung Thực" này để làm gì? Nếu cô không muốn nói thì cũng được.</Text>
  <Text Key="78E7F683_113157">À, tôi sẽ dùng cái này cho chị gái tôi. Chị ấy không phải kiểu người trung thực, nên tôi hy vọng với sự giúp đỡ của loại thuốc này, chị ấy sẽ trở nên thẳng thắn hơn một chút♪</Text>
  <Text Key="16D41997_113158">À, để tôi xem bên trong. ...Và, mở ra. Ahaha, nó dính quá~♪</Text>
  <Text Key="0895AF7C_113159">À, cô làm thuốc bằng cách khuấy các thứ lại với nhau bằng cây que dày, dài, cứng cáp đó à? Cô có lấy nó xuống tận đáy nồi không?</Text>
  <Text Key="DF5B935A_113160">...HỪ?! ...À. K-Không, chắc tôi đã nghe nhầm những gì cô ấy vừa nói... Làm sao một cô gái trẻ như vậy lại nói ra những lời xấu hổ như vậy...</Text>
  <Text Key="12F3E393_113161">Rốt cuộc, dường như sẽ mất rất nhiều thời gian để làm ra thứ như thế này~♪ Nó cứng quá, cô sẽ thức trắng đêm không thể chợp mắt được chút nào... Cô và cây que đó cùng nhau phát ra tiếng dính dính... Chắc chắn vất vả lắm, đúng không?</Text>
  <Text Key="4268DA2A_113162">...Đ-Đó chỉ là trùng hợp. Cái này không hề xấu hổ chút nào...</Text>
  <Text Key="90F3BC8D_113163">Nếu Akari phải khuấy các nguyên liệu đi khuấy lại với một cây que dày, dài và cứng cáp như vậy để làm ra thứ tuyệt vời như thế này, cô ấy có lẽ sẽ kiệt sức đến ngất đi và nói "Tôi không chịu nổi nữa!".</Text>
  <Text Key="DBBB5217_113164">KHÔNG, XẤU HỔ LÀ BỊ CẤM ĐỒNGDDDD!!!</Text>
  <Text Key="E1C856CC_113165">Lẽ nào Akari-san... đã mở nắp chai của "Thuốc Làm Người Trung Thực" và cũng đã uống một chút cùng lúc?! Vậy... những ảo tưởng mà cô ấy thường không bao giờ nói giờ đang bộc lộ ra?!</Text>
  <Text Key="B8BAEEDC_113166">Không, ngay cả khi chỉ là ảo tưởng của cô ấy, chúng vẫn khá xấu hổ... nhưng bỏ qua chuyện đó, cô ấy giờ đã trở thành một cô gái xấu hổ không quan tâm đến dư luận và sẽ nói ra những điều xấu hổ!</Text>
  <Text Key="4730233B_113167">K-K-Không biết phải làm sao? Tất cả đều là do loại thuốc tôi đã cho cô ấy...!</Text>
  <Text Key="76DE7B23_113168">L-Lady Louise Marie? Cô vừa nói đến điều gì đó xấu hổ... Có chuyện gì xấu hổ đã xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="8AD07770_113169">Ngược lại, cô là người vô tội ở đây!! Đ-Dừng nghe bất cứ điều gì trong này!!!</Text>
  <Text Key="0E159C54_113170">Có phải là thứ tôi không nên nghe? Những lời xấu hổ như vậy... là của Lady Akari...?</Text>
  <Text Key="DAA78B4B_113171">...Một cây que, khuấy, lần xuống... À! C-CÓ THỂ LÀ...!</Text>
  <Text Key="3A3FA51D_113172">Được rồi, tôi sẽ đi lấy Onee-chan uống ngay♪ Ồ, đây là tiền. Tôi sẽ lấy thuốc thay vào♪</Text>
  <Text Key="81C6CF2D_113173">KHOAN- XIN ĐỪNG RA NGOÀI CHO ĐẾN KHI HIỆU ỨNG CỦA THUỐC HẾT!!!</Text>
  <Text Key="A4D6D46D_113174">À--Xin đợi, Lady Louise Marie! Tôi cũng đi theo! Tôi muốn thấy hiệu ứng của thuốc bằng chính mắt mình...!</Text>
  <Text Key="486B734F_113175">KHOAN- LILY-SAN CÔ CŨNG ĐI THÊM?! V-Vậy còn CÁI NÀY thì sao?!</Text>
  <Text Key="914D31C7_113176">Hả? Cô định làm gì mà đi phía sau tôi như vậy...?</Text>
  <Text Key="9D4BE17D_113177">Giờ thì được rồi! Tôi sẽ không để đệ tử thứ hai của tôi chứng kiến những lời xấu hổ như vậy!</Text>
  <Text Key="2715E648_113178">Gì cơ...? Cô che tai tôi?! Dường như hơi khó để chúng ta đi như thế này, nhưng... K-Không sao, đi thôi!</Text>
  <Text Key="BD835B8B_113179">Hả? Tôi tự hỏi cô ấy ở đâu? Cô ấy lại đang cùm chân như trước rồi sao?</Text>
  <Text Key="D615A9F8_113180">X-XẤU HỔ!! XẤU HỔ LÀ BỊ CẤM!</Text>
  <Text Key="80476032_113181">Hay là, cô ấy có bị mông kẹt trong khe hở khi đang cố gắng ép qua sao?</Text>
  <Text Key="E067FE17_113182">Hả? Mông dựa vào tường...? Lady Louise Marie, tôi không nghe rõ cô ấy nói gì với tai bị che!</Text>
  <Text Key="21C69CA6_113183">Cô không cần phải nghe chuyện đó! Giờ, đợi đã... CÔ GÁI XẤU HỔ KIA!!!!</Text>
  <Text Key="2AFDBB65_113184">T-Tôi không hiểu...! Tôi hoàn toàn không hiểu chuyện gì đang xảy ra...!</Text>
  <Text Key="0F11AD20_113185">Hả? Hai người đã theo tôi ra đến tận đây? Các cô thở dồn dập như điên...</Text>
  <Text Key="C0206CC2_113186">Ồ, đúng rồi. Sao chúng ta không dừng lại ở một cửa hàng nào đó và uống một tách trà để cả nhóm nghỉ ngơi?</Text>
  <Text Key="1550A314_113187">...!?!?</Text>
  <Text Key="F8F94DE3_113188">Cửa hàng... Trà... Nghỉ...!!? Chẳng lẽ đó... XẤU HỔ!? ( TLNote: LM và Lily nghĩ rằng cô ấy đang nói đến việc đi đến một khách sạn tình yêu )</Text>
  <Text Key="B97ADE84_113189">Tôi không biết... về cửa hàng hay trà...! Tôi chưa... nghe bất cứ điều gì về việc nghỉ...! Những từ đó không có ý nghĩa gì với tôi...!</Text>
  <Text Key="6C32CD1D_113190">...Ư-Ưm... Cửa hàng và trà thực sự xấu hổ đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="FFF999AD_113191">T-Tôi chưa nói xong đâu, người Tổng tư lệnh XẤU HỔ kia~!! Cửa hàng và trà... Thật là dâm dục!!</Text>
  <Text Key="5450BB98_113192">Đúng rồi... T-Tôi không liên quan gì đến...! M-Một kỳ nghỉ? Không thể nào...</Text>
  <Text Key="46E8818E_113193">...Huaaaa!!</Text>
  <Text Key="9C443AB2_113194">K-Khoan đã! Đó không hề xấu hổ chút nào!!!</Text>
  <Text Key="C5F7965A_113195">Đ-Đúng rồi...! Không có gì xa hoa về nó...!</Text>
  <Text Key="FC1D36C8_113196">Ahaha, tôi không thực sự biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng hai người thật sự có trí tưởng tượng mạnh mẽ~♪ Akari ngưỡng mộ điều đó chắc chắn~♪</Text>
  <Text Key="DE5021E8_113197">Louise Marie và Lily bị choáng ngợp bởi những ảo tưởng của họ đến mức cuối cùng lại được chú ý và ngưỡng mộ bởi Akari vốn dĩ xấu hổ một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="012B460A_113198">Lily Louise Marie三魔姫属と休戦した【美食殿】と【アルターメイデン】。だが食べ物を用\n意しようとするもペコリーヌが拒否し動揺する。一方{playername}は隠れていた\nヴァイオレットの元へと向かっていた。=Gourmet và Altermaidens đã đình chiến với Three Demon Princesses. Nhưng khi tôi cố gắng chuẩn bị đồ ăn, Pecoline từ chối và run rẩy. Trong khi đó, {playername} hướng về phía Violet, người đang trốn tránh.</Text>
  <Text Key="04185B7A_113199">Violet lấy lại màu sắc khi {playername} trao cho cô sự can đảm. Pecoline và những người khác, ngược lại, không còn sức lực để thách thức Kokuyoumiya. Ba Twinkle Wishes xuất hiện trước mặt họ.</Text>
