  <Text Key="D7916AAD_41150">...Không phát hiện vấn đề gì.\nChỉ còn việc kích hoạt Sol Orbs của cậu thôi.</Text>
  <Text Key="85A21A82_41151">Ahahaha, cậu làm nhanh thật!\nĐúng là quản trị viên thế giới này!\nÝ tớ là, cựu quản trị viên♪</Text>
  <Text Key="F62E2CEA_41152">...Tớ-\nTớ chỉ làm vì Kishi-kun nhờ tớ thôi.\nCậu không muốn gây thêm rắc rối nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="3A2319E7_41153">...Ừ.\nTớ không muốn làm tổn thương mọi người ở thế giới này vô cớ.</Text>
  <Text Key="8C6FC4C7_41154">Eris-chan thật tốt bụng♪\nSao cậu lại quan tâm đến chúng tớ nhiều thế?</Text>
  <Text Key="D6B77257_41155">...Không phải vì tốt bụng đâu.\nNếu phải diễn tả cảm xúc này bằng lời... thì có lẽ là sự đồng cảm.</Text>
  <Text Key="53BA12D3_41156">Họ biết chân lý về thế giới của mình.\nHọ lao ra để thay đổi trạng thái hiện tại, dù biết rằng nó nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="618D77E4_41157">Cuối cùng: Họ đã đến Thế Giới Cơ Sở, nơi mạng sống của họ luôn bị đe dọa, và họ thậm chí không thể hoàn thành mục tiêu ban đầu.</Text>
  <Text Key="49523917_41158">...Tớ chắc chắn cậu cũng sẽ đồng cảm.</Text>
  <Text Key="A6036672_41159">Ughhh!?\nDù tớ biết trong lòng, nhưng nghe thẳng thừng như vậy vẫn đau...</Text>
  <Text Key="1298D639_41160">...Cậu vẫn đủ tốt bụng để đồng cảm với tớ.</Text>
  <Text Key="65C4EE36_41161">Hơn nữa, tớ cũng không phải chẳng làm được gì.\nTớ đã gặp... mọi người.</Text>
  <Text Key="A97D0809_41162">Tớ có thể gặp Shinatsu-chan vì tớ đã thoát ra, mà♪ Hiyori-chan, Rei-chan, Yui-chan và Fio...\nThậm chí cả Eris-chan và Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="7AD74003_41163">Vì tớ đến thế giới này, nên tớ đã gặp được mọi người.\nVà...</Text>
  <Text Key="6BD573E6_41164">Nếu chúng ta có thể gặp nhau, thì sợi dây kết nối sẽ được tạo ra, phải không?</Text>
  <Text Key="31A1B82F_41165">Sợi dây kết nối...</Text>
  <Text Key="8B084D8A_41166">Mọi người đều biết chúng tớ ở đây.\nDù chúng tớ đến từ Thế Giới Sao Chép, chúng tớ vẫn còn sống ở đâu đó trong vũ trụ rộng lớn này.</Text>
  <Text Key="0B861C82_41167">Mọi người đã thừa nhận sự tồn tại của chúng tớ.\nĐó là ý nghĩa của việc giúp đỡ người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="BD32E684_41168">Lần này thế là đủ với tớ rồi!\nNhờ cậu, tớ nghĩ mình có thể làm việc chăm chỉ hơn một chút.\nAhahaha!</Text>
  <Text Key="09A6EE11_41169">...Ra vậy. Tớ rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="E4C20FD9_41170">...Cảm giác này hơi kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="93EE28F2_41171">Ba người đó được sinh ra từ Twinkle Wish tồn tại trước khi tái tạo.</Text>
  <Text Key="3DBAD9F1_41172">Để minh họa..:\nTớ hiểu ba người đó hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="AA5F7E5C_41173">Chúng ta trông khác nhau.\nChúng ta đang sống ở những thế giới khác nhau.\nChúng ta đã thấy những điều khác nhau.</Text>
  <Text Key="97B50534_41174">Nhưng, ừ, một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="B6971222_41175">Nó cảm giác hoài niệm.</Text>
  <Text Key="EF6181BD_41176">Ồ? Fio đang cười toe toét ở kia vì lý do gì đó!</Text>
  <Text Key="A806DF47_41177">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="B88BDE6C_41178">Không, chẳng có gì!</Text>
  <Text Key="21837A7E_41179">Này này, Fio, lại đây♪\nChúng ta phải ôm nhau trước khi chia tay!</Text>
  <Text Key="CAC9D6FD_41180">Tớ không tham gia.\n...Thật sự, không sao đâu.\nTránh xa tớ ra. Đừng đến gần tớ, mọi người...</Text>
  <Text Key="15D0BBB3_41181">Và vậy...\nShinatsu và Aira đã trở về thế giới của họ.</Text>
  <Text Key="9B61F7A5_41182">Rồi vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="7284EEDA_41183">Kishi-kun!\nBên này, bên này!</Text>
  <Text Key="DDAAD3D4_41184">Giờ mọi người đã ở đây rồi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="D51161C1_41185">Ừ! Đến Thế Giới Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="AA905855_41186">Đã lâu rồi chúng ta cùng nhau đi phiêu lưu! Mmm, tớ háo hức quá~♪ Ahahaha!</Text>
  <Text Key="BB68E117_41187">Hehe, Hiyori. Cậu cười giống Aira vậy.</Text>
  <Text Key="9F124832_41188">Th-Thật sao? Chắc tớ học từ cô ấy rồi! Ahaha! ...Aaa, lại nữa?!</Text>
  <Text Key="C9AD669D_41189">Hehehe. Ồ, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="85AECF8E_41190">Kishi-kun.\nTớ xin lỗi vì để cậu đợi tớ tham gia cuộc phiêu lưu.\nGiờ thì ổn rồi.</Text>
  <Text Key="979C791D_41191">Chúng tớ đã rèn luyện nhiều, và đã thức tỉnh một sức mạnh mới.\nTớ chắc chắn giờ chúng tớ sẽ hữu dụng hơn.\nHy vọng cậu có thể dựa vào chúng tớ.</Text>
  <Text Key="3FA3ABE0_41192">Cùng nhau cố gắng hết sức để tìm Sheffy-chan và những người khác đang bị Lạc!</Text>
  <Text Key="7633021D_41193">Vẫn là Thế Giới Đảo Ngược, nhỉ?\nĐó hoàn toàn là vùng đất chưa được khám phá.\nChúng ta không biết điều gì đang chờ đợi chúng ta.</Text>
  <Text Key="BDCEE2F2_41194">Hmm...\nDù sao đi nữa, chúng ta sẽ biết khi đến nơi!</Text>
  <Text Key="7938D3BB_41195">Hehe. Cậu đúng.\nChúng ta sẽ nói về nó khi đã đến nơi.</Text>
  <Text Key="07C808B6_41196">Được rồi, đi thôi! Đích đến của chúng ta là Thế Giới Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="B5C8A70A_41197">...Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="C2E9A6A2_41198">Nơi chúng ta nhắm đến.\nNơi những cuộc phiêu lưu của chúng ta bắt đầu.</Text>
  <Text Key="B53CBFD7_41199">Sẽ hơi cô đơn một chút, nhưng tớ sẽ đi một thời gian.</Text>
