  <Text Key="2E73B6AB_67600">Được rồi, được rồi! Không sao đâu! Thất bại cũng chẳng sao cả, cứ thử với nhịp độ của bản thân đi.</Text>
  <Text Key="A8E112D1_67601">Bất kỳ ai cũng có thể học được kiến thức và kỹ năng nếu chăm chỉ học tập và tích lũy kinh nghiệm. Tuy nhiên, không phải ai cũng có trực giác như cậu, Rino-chan.</Text>
  <Text Key="F8F2B6E5_67602">Khả năng cảm nhận được những điều ẩn giấu... Đó là một tài năng vô cùng quý giá, nên tôi hy vọng cậu sẽ trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="40EC0152_67603">...Cảm ơn Master rất nhiều. Em sẽ tin tưởng và tin vào trực giác của bản thân, rồi thử lại!</Text>
  <Text Key="E46B9D86_67604">Nhờ lời động viên của Master lúc trước, em đã vượt qua được điểm yếu về kỹ năng mở khóa.</Text>
  <Text Key="1F38210D_67605">Giờ thì cậu có thể giao mọi loại hộp kho báu cho em! ...Chỉ đùa thôi! ...Nhưng tất cả đều nhờ có Master.</Text>
  <Text Key="B09613F4_67606">Ồ... vậy là đã có chuyện như vậy giữa cậu và Master. Nghe câu chuyện của Rino-chan, em nhớ ra một trải nghiệm của mình với cô ấy nữa...</Text>
  <Text Key="A5F0B909_67607">Một ngày nào đó, khi Shizuru đang thực hiện một nhiệm vụ đặc biệt cho Labyrinth...</Text>
  <Text Key="C548A2B4_67608">Dù là một lễ hội đặc biệt, thật thất vọng khi phải theo dõi một nhóm đáng ngờ... Đã ba ngày rồi... Năng lượng kiểu em trai của em sắp cạn kiệt...</Text>
  <Text Key="11FB8980_67609">Đừng nói thế, Shizuru-chan. Nếu em đoán đúng, hôm nay sẽ có chuyển động.</Text>
  <Text Key="C8A48C40_67610">Một tổ chức buôn bán công cụ ma thuật nguy hiểm trên chợ đen... Chúng ta đã nắm được đuôi chúng. Phải niêm phong những công cụ đó trước khi chúng đến tay ai và gây hại.</Text>
  <Text Key="6E294019_67611">Nếu không có chuyện gì, em đã dạo quanh lễ hội này nắm tay em trai rồi... Hả? Điều em thấy kia là...</Text>
  <Text Key="86D33274_67612">Em trai của em với... một cô gái mà Chị chưa từng biết...?! Hắn có quan hệ gì với cô gái đó...?</Text>
  <Text Key="3AB1BFF3_67613">...K-Không, không được. Em đang trong nhiệm vụ nên không thể rời vị trí... Nhưng, nhưng... thật sự rất bận tâm...!</Text>
  <Text Key="992513C4_67614">Ít nhất thì em có thể chỉ liếc thôi và xem hắn thế nào... Không, có lẽ em nên lo xong việc này trước. Tổ chức đó và mọi người trong đó. Master cũng nghĩ vậy chứ?</Text>
  <Text Key="F7EB03E7_67615">SHIZURU-CHAN, NỖ LỰC! Làm ơn, bình tĩnh! Em hiểu cảm xúc của cậu, nhưng hãy kiên nhẫn với em ở đây! Nếu cậu ưu tiên nhiệm vụ này, em sẽ bù đắp sau!</Text>
  <Text Key="267A465B_67616">Nhưng! NHƯNG!! Ngay lúc này, có thể đang xảy ra chuyện với em trai em...! Em lo quá...!</Text>
  <Text Key="F946F34C_67617">Đừng lo, em sẽ dùng mạng lưới của mình để hỏi một người cung cấp thông tin! ...A-lô? Hãy theo dõi mục tiêu ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="7A6513CF_67618">Được rồi! Họ sẽ liên hệ em ngay nếu có thay đổi với Cậu bé. Họ cũng sẽ gửi báo cáo sau. Vậy, làm ơn... chỉ tạm chấp nhận điều đó hôm nay, được chứ?</Text>
  <Text Key="76F79EF8_67619">Trong trường hợp đó... em sẽ ưu tiên nhiệm vụ... Ugh, nhưng em vẫn tò mò...</Text>
  <Text Key="FDEF1ADA_67620">Trong tình huống như vậy, thật tốt nếu tất cả chúng ta có thể dùng bản sao như Neneka. Lúc đó Shizuru-chan số 1 sẽ đi nhiệm vụ bang hội, số 2 sẽ đi chơi với em trai, và số 3 thì chỉ... đi nghỉ, em đoán vậy...</Text>
  <Text Key="99E722CD_67621">À, hiểu rồi! Một bản sao! Giải pháp hay đấy! Em sẽ thử xem!</Text>
  <Text Key="0BAFFAF7_67622">Hả? Không, không... nếu dễ thế thì chúng ta đã không còn vấn đề...</Text>
  <Text Key="DA89A643_67623">MmmmmMMMMMMMMMMMMM...!</Text>
  <Text Key="FFA93E63_67624">Pwah... Không được... Với sức mạnh Chị cả hiện tại của em thì không thể...</Text>
  <Text Key="EE0F72B0_67625">Mắt em bị lừa rồi sao...? Em nghĩ mình vừa thấy hai Shizuru-chan... Không, chỉ là trí tưởng tượng thôi... phải không...?</Text>
  <Text Key="6DCE45F4_67626">...Đó là những gì xảy ra. Nhờ trải nghiệm đó, em đã khẳng định lại rằng không có gì mà một Chị cả không thể làm cho em trai mình.</Text>
  <Text Key="36357682_67627">Em tin là mình đã từng nghe kể về bản sao của cậu trước đây... Nhưng không ngờ rằng những điều phi lý đó đã hiện ra từ lâu...</Text>
  <Text Key="AE03D43A_67628">Tình yêu của Chị cả dành cho em trai là vô tận♪</Text>
  <Text Key="88204B9D_67629">Tình yêu của Shizuru-chan không có giới hạn, nhỉ... Nói vậy, hãy cẩn thận đừng để tình yêu mất kiểm soát. Em chắc cậu hiểu rõ điều đó.</Text>
  <Text Key="8C817338_67630">Chính vì cô ấy như vậy nên em nghĩ cô ấy thật tuyệt vời. Không phải nịnh hót.</Text>
  <Text Key="AD816990_67631">Nhưng, hai chúng ta... đã được Master giúp đỡ nhiều lần. Chính vì vậy mà em là người như hiện tại...</Text>
  <Text Key="FBF52254_67632">Ừ. Em đã được thúc đẩy nhiều lần... Nếu không có Master, em đã không ở đây bây giờ. Em chắc chắn.</Text>
  <Text Key="5BC97AAE_67633">À, em tin rằng cậu sẽ luôn ở bên cạnh Cậu bé, Shizuru-chan. Em chắc rằng đó là một điều sẽ không bao giờ thay đổi.</Text>
  <Text Key="5CF2E928_67634">Vì vậy, giờ... đến lượt chúng ta! Nếu Master gặp nguy hiểm, thì chúng ta sẽ là người cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="F2C29F2A_67635">Hehe... Em thật sự rất vui khi nghe cậu nói vậy. Làm ơn hãy chắc chắn truyền tải những cảm xúc đó cho bản gốc của em.</Text>
  <Text Key="D6DECBAC_67636">Vậy thì, có một điều em muốn tất cả mọi người tốt bụng nghe ngay bây giờ. Sự xáo trộn này ở Dawn Realm... Có vẻ như &quot;Chương trình Tự Động Tạo Thế Giới&quot; có liên quan sâu sắc.</Text>
  <Text Key="4DB15DBF_67637">Một... một chương trình tự động tạo thế giới...? Đó là gì?</Text>
  <Text Key="C8542654_67638">Đơn giản mà nói, đối với Dawn Realm này -- đó là thực thể tạo ra thế giới này và duy trì nó vận hành.</Text>
  <Text Key="37C9F17B_67639">Thông thường, một điều như vậy không nên xảy ra dễ dàng... nhưng... Có vẻ Vision Empress đang có âm mưu gì về nó. Rốt cuộc, &quot;thế giới được tạo tự động&quot; là sở trường của cô ta.</Text>
  <Text Key="C936C571_67640">Vision Empress này... cô ta có phải là một trong Seven Crowns không?</Text>
  <Text Key="92943DED_67641">Ừ. Trong khi điều tra can thiệp bên ngoài, em tìm thấy bằng chứng về sự tham gia của cô ta. Nó được ngụy trang tốt, nhưng... Em cũng may mắn là một trong Seven Crowns.</Text>
  <Text Key="B46CA654_67642">Bản gốc của em hiện đang điều tra thêm về vấn đề đó, nên cô ấy có thể tiết lộ thêm chi tiết hơn em. Dù sao thì, đây là một tình huống khá phức tạp~...</Text>
  <Text Key="12A5FE6B_67643">Master...?</Text>
  <Text Key="0D198AAE_67644">...Xin lỗi, tín hiệu hơi bị nhiễu. Có vẻ như có chuyện gì đó không ổn.</Text>
  <Text Key="A80FE286_67645">Đừng nói là... có chuyện gì đang xảy ra với chính Master...?</Text>
  <Text Key="F5356B64_67646">Cảm ơn cậu đã quan tâm, Rino-chan. Em chắc rằng mọi thứ đều ổn, và em tin rằng điều đó cũng đúng với bản gốc.</Text>
  <Text Key="CC43FE67_67647">À, nhìn kìa! Có một cổng dịch chuyển ở kia!!</Text>
  <Text Key="4791EBCB_67648">Đúng thật...! Vậy đây là con đường đúng!</Text>
  <Text Key="ED9E9ED9_67649">Ừ, có vẻ như trực giác của cậu hoàn toàn chính xác, Rino-chan.</Text>
