  <Text Key="9D91542D_145500">Kokkoro-san! Có thật là người đã tìm ra nguyên nhân của sự bất thường không?</Text>
  <Text Key="1C974398_145501">Vâng. Có vẻ như sự xáo trộn không nằm ở các linh hồn, mà chính là ở thế giới bao quanh ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="EBCAAB55_145502">Kết quả là, các linh hồn gió đang dần mất đi sức mạnh và biến mất từng người. Nếu để mặc, tác động có thể lan ra ngoài ngôi làng này và đến toàn thế giới.</Text>
  <Text Key="336534C1_145503">Vậy là người nói... cơn gió của cả thế giới này sẽ dừng lại...? Có cách nào để đối phó không?</Text>
  <Text Key="19054111_145504">Một giải pháp... đúng vậy, nó tồn tại.</Text>
  <Text Key="481CA1B3_145505">Tuy nhiên, để thi triển sức mạnh này cần sự chuẩn bị kỹ lưỡng. Tôi cũng sẽ cần sự hợp tác của mọi người. Xin hãy giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="B2D4339F_145506">Được rồi. Nếu có gì chúng tôi có thể làm để giúp đỡ, cứ nói ngay!</Text>
  <Text Key="7DC4D8EB_145507">Vậy thì, mọi người... Tôi muốn mọi người sơ tán ngôi làng trong khi tôi tiến hành nghi lễ. Tôi tuyệt đối không thể để bất kỳ ai của các vị gặp nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="F9933061_145508">Hả...? Nhưng điều đó có nghĩa là... ngài sẽ ở lại một mình, Nữ thần Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="6F1A5509_145509">Sẽ ổn thôi. Xin hãy tin tưởng tôi và giao phó cho tôi.</Text>
  <Text Key="E6ED90C6_145510">Có vẻ như một lỗi nghiêm trọng đã xảy ra trong dữ liệu hiện đang cấu thành không gian bao quanh ngôi làng.</Text>
  <Text Key="C5DB857D_145511">Như ngài biết, chủ nhân... Hiện tại, thế giới ảo này đang ở trạng thái không có Quản trị Viên chịu trách nhiệm bảo trì và sửa chữa.</Text>
  <Text Key="386AE50A_145512">Dù vậy, từng hệ thống bổ sung cho nhau, duy trì thế giới. Tuy nhiên, điều này tạo nên một sự đi trên dây có thể sụp đổ chỉ với một kích thích nhỏ nhất...</Text>
  <Text Key="7F6DAF80_145513">Thực tế, Đại Linh Hồn Gió -- hệ thống chịu trách nhiệm điều tiết tuần hoàn khí quyển và khí hậu -- hiện đang trên bờ vực ngừng hoạt động do tải của các lỗi.</Text>
  <Text Key="0C4AF324_145514">Các linh hồn khác đang bổ sung sức mạnh để ngăn gió ngừng thổi, nhưng nếu cứ tiếp tục như vậy, đó chỉ là vấn đề thời gian. Thực tế, tôi lo rằng cơn gió khắp thế giới cuối cùng sẽ dừng lại...</Text>
  <Text Key="D80AFCBC_145515">Tôi có thể... hay tôi muốn nói vậy, nhưng tôi không thể chắc chắn. Nó đòi hỏi một bản sửa chữa chính xác hơn lỗi bug chúng ta gặp trước đó...</Text>
  <Text Key="B6F8C727_145516">Ngay cả khi sửa chữa thành công, vẫn có khả năng dữ liệu cấu thành ngôi làng này vẫn có thể bị ảnh hưởng... Nếu điều đó xảy ra, nó sẽ đe dọa cư dân của ngôi làng.</Text>
  <Text Key="7303DA0F_145517">Do đó, chủ nhân, ngài có thể nào đưa cư dân rời khỏi ngôi làng trong khi tôi thi hành quyền năng của mình không?</Text>
  <Text Key="3135DC79_145518">Tôi đã kế thừa không chỉ quyền năng của Cha tôi mà cả trách nhiệm của người. Tôi cầu xin ngài... xin hãy giúp tôi thực hiện nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="6855CFF3_145519">...Ngày hôm sau, Kokkoro đang đứng trong ngôi làng của các thần tiên giờ đã vắng người.</Text>
  <Text Key="ADE4F51B_145520">Gió đã ngừng thổi, và toàn bộ ngôi làng giờ đây hoang vắng... Sự tĩnh lặng này gần như đáng sợ...</Text>
  <Text Key="8AD4E6C7_145521">Tuy nhiên, tôi không thể để mình sợ hãi. Đã đến lúc thực hiện trách nhiệm đã được trao cho tôi với tư cách "Hướng Dẫn Nhỏ"...!</Text>
  <Text Key="668E0AFC_145522">Thi hành quyền năng của mình... Nhận thức dữ liệu không gian bất thường, rồi lắp ráp chúng lại thành những gì nên là...</Text>
  <Text Key="25E61B8D_145523">...! Không có quyền năng này, tôi thậm chí đã không thể nhận ra nó... Lỗi trong dữ liệu không gian dường như đang lan rộng với quy mô vượt ngoài tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="628F97F0_145524">Bình tĩnh và xử lý thông tin đang chảy vào.... Rồi... hình dung chính xác thế giới nên là như thế nào.</Text>
  <Text Key="1150D0F7_145525">Ừm...?! Tôi không thể xử lý thông tin đang chảy qua tôi...? Như tôi nghĩ, sức mạnh hiện tại của tôi còn lâu mới đạt được mức Cha tôi...</Text>
  <Text Key="98EEA0F3_145526">Dù vậy, tôi sẽ cố gắng đến cùng...</Text>
  <Text Key="4882B414_145527">Dù điều gì xảy đến với tôi... Tôi sẽ bảo vệ... thế giới này nơi chủ nhân tôi sống...!</Text>
  <Text Key="BE436C35_145528">Hả...? C-Cái giọng nói đó là... Chủ nhân...! Có thể là... ngài đã trở về đây!?</Text>
  <Text Key="E49240A3_145529">K-Không thể nào... Chủ nhân, ngài không được! Tôi đã không nói với ngài là nguy hiểm sao?!</Text>
  <Text Key="5B58D42C_145530">Tin tưởng và giao phó cho tôi... Đó là điều ngài đã hứa... vậy mà ngài vẫn không nghe?</Text>
  <Text Key="A9E4B219_145531">À... Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="2EC58542_145532">Chúng tôi cũng sẽ giúp! Ngay cả khi chỉ là một chút sức mạnh bổ sung, một chút ấy có thể sẽ giúp được ngài...!</Text>
  <Text Key="451F6E22_145533">Mọi người đã chạy quanh rừng và mang về các linh hồn còn sống sót! Tôi chắc chắn chúng sẽ giúp đỡ rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="579FB0C3_145534">Mọi người nữa...! Ehehe... Thật sự... Tôi nghĩ không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="22D6EE2F_145535">Cảm ơn ngài, chủ nhân... Tôi chắc chắn sẽ không phụ lòng tin của ngài...!</Text>
  <Text Key="E7571B25_145536">Ngay bây giờ, tôi... đang khiến chủ nhân của mình gặp nguy hiểm nghiêm trọng như vậy. Thế nhưng, tại sao... tại sao trái tim tôi lại thấy an tâm đến thế...?</Text>
  <Text Key="CBAB7BBE_145537">Tôi hiểu rồi... Khi tôi thức tỉnh với tư cách "Hướng Dẫn Nhỏ" và có thể cứu chủ nhân mình... Lúc đó, tôi cũng cảm thấy niềm vui lớn nhất...</Text>
  <Text Key="BC05C8FE_145538">Tôi nghĩ... chỉ đơn giản là có thể giúp đỡ chủ nhân mình là điều khiến tôi hạnh phúc. Nhưng... dường như, với tôi, nó có ý nghĩa hơn thế...</Text>
  <Text Key="05EE6E2B_145539">Rằng tôi đã có thể đáp lại tình cảm của chủ nhân người tin tưởng tôi... Rằng chúng ta có thể tái khẳng định mối liên kết nơi chúng ta tin tưởng và hỗ trợ lẫn nhau...</Text>
  <Text Key="73B932AB_145540">Và... rằng từ giờ về sau, tôi có thể bước đi bên cạnh chủ nhân mình, nắm tay nhau... chia sẻ cùng một con đường, cùng một cảnh quan... Nhận ra điều đó... khiến tôi hạnh phúc hơn bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="47FFCDE5_145541">Điều thôi thúc tôi không chỉ là nhiệm vụ đi kèm với quyền năng. Đó là lòng tin tôi chia sẻ với chủ nhân... và quyết tâm đối mặt với gian khó cùng nhau... Và giờ đây... tôi sẽ chứng minh quyết tâm đó...</Text>
  <Text Key="1513CA61_145542">Các ngươi cũng vậy, các linh hồn... Xin hãy cầu nguyện cùng tôi, và ban phước cho hành động của tôi.</Text>
  <Text Key="D9569055_145543">Mong rằng sự sống mới sẽ được sinh ra ở đây... và mong nó tiếp tục phát triển. Mong rằng những cơn gió đã mất sẽ trở lại với thế giới... và mong nhịp đập của thế giới sẽ bắt đầu lại một lần nữa...</Text>
  <Text Key="D1053195_145544">Như danh các linh hồn và dưới ý chí của "Hướng Dẫn Nhỏ" -- "SCRAP AND BUILD (Worldbreaker Genesis)"!!!</Text>
  <Text Key="7D054691_145545">Ôi, gió đã thổi lại... Nữ thần Kokkoro, gió đã trở về rồi!</Text>
  <Text Key="87B50A45_145546">...Vâng... Có vẻ như sửa chữa đã thành công. Cảm ơn mọi người...</Text>
  <Text Key="6FBA6AE6_145547">Ehe... Lời xin lỗi sâu sắc nhất của t--... Không, đó không phải là điều tôi nên nói với ngài lúc này...</Text>
  <Text Key="50CC766F_145548">Cảm ơn ngài đã tin tưởng và ủng hộ tôi... Cảm ơn rất nhiều, chủ nhân...</Text>
  <Text Key="89F79F62_145549">Vâng... Tôi... cảm động sâu sắc...</Text>
