  <Text Key="147A9796_75300">Hừm, tôi hơi chán! Chơi với tôi không?</Text>
  <Text Key="E1CA2C0D_75301">*Ngáp* Tôi đang buồn ngủ. Hóa ra tôi không phải loài sống về đêm.</Text>
  <Text Key="4814EE15_75302">Ừm... Đây là cách tuyệt vời để thư giãn sau một ngày vui vẻ.</Text>
  <Text Key="F7A497C8_75303">Hừm... Tôi tự hỏi anh Kishi-kun có kế hoạch gì cho năm mới không?</Text>
  <Text Key="1F71DB1D_75304">Hừm... Bộ trang phục này có hơi lộn xộn một chút không?</Text>
  <Text Key="D3A81B01_75305">Ực... Tôi nghĩ mình đã ăn quá nhiều bánh ngọt trưa nay. Bụng đau... Buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="3DA86716_75306">Ôi trời, tôi muốn đi khám phá! Không muốn ngồi không làm gì!</Text>
  <Text Key="DE590DB8_75307">Ôi trời... Tóc tôi bù xù. Tôi phải chỉnh lại thôi.</Text>
  <Text Key="BB1CE820_75308">Chết tiệt... Tôi háo hức muốn nghe thêm những câu trả lời dí dỏm của cậu, đồ họ hàng!</Text>
  <Text Key="AD083006_75309">Ực... Tôi đã quá hào hứng với bữa tiệc nên hầu như không ngủ...</Text>
  <Text Key="E61990C4_75310">Ực... Tim tôi đập thình thịch mỗi khi thoáng thấy anh ấy dạo này.</Text>
  <Text Key="8954D82E_75311">Ực... Tim tôi đập thình thịch mỗi khi thoáng thấy anh ấy dạo này.</Text>
  <Text Key="5DE44B7F_75312">Ực... Đầu tôi đau nhói... Có lẽ tôi đã uống quá nhiều tối qua.</Text>
  <Text Key="1185B916_75313">*Ngáp* Lạ thật, tôi cảm thấy buồn ngủ hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="BDD8146C_75314">Ực... Nhìn anh Kishi-kun làm tim tôi đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="43CF6893_75315">Ối dào! Không biết nước mắt cá sấu có đánh lừa được họ không?</Text>
  <Text Key="874A45B6_75316">Ôi trời! Kỷ luật, kỷ luật, kỷ luật!</Text>
  <Text Key="81400B97_75317">Ôi trời! Kỷ luật, kỷ luật, kỷ luật!</Text>
  <Text Key="BC08BC8D_75318">Ôi! Đừng chạm vào tôi bất ngờ như vậy. Cậu làm tôi hoảng sợ thật rồi.</Text>
  <Text Key="5BD4C044_75319">Thỏ chú nhảy lò cò, nhảy nhót! ♪</Text>
  <Text Key="91E1DE56_75320">Tôi đang bắt chước thỏ chú! Thế nào?</Text>
  <Text Key="5E1BE1B2_75321">Hừm... Ngón tay của cậu trông thật mê hoặc...</Text>
  <Text Key="1EC54E5E_75322">Tôi vốn dĩ mơ mộng... nhưng lúc này tôi chỉ đơn thuần là buồn ngủ quá.</Text>
  <Text Key="95838F49_75323">Nếu tôi làm rơi chiếc giày thủy tinh, liệu hoàng tử của tôi có tìm thấy không?</Text>
  <Text Key="5200A758_75324">Nếu tôi rơi vào lời nguyền độc ác, liệu hoàng tử của tôi có đánh thức tôi bằng một nụ hôn không?</Text>
  <Text Key="FBDDF4BE_75325">Tôi muốn lấp lánh như đại dương trong ngày hè!</Text>
  <Text Key="FC37B5C3_75326">Hay là chúng ta lấy vài chiếc phao và trôi trên biển nhé?</Text>
  <Text Key="06D119DB_75327">Cậu nghĩ tôi thức dậy sớm quá à? À, cậu có thể cảm ơn cái nóng này đấy.</Text>
  <Text Key="C822370D_75328">Nếu chúng ta lắp hàng rào, tôi không thể chờ để nói, "Giờ đây là hàng phòng thủ rồi!"</Text>
  <Text Key="387EC00D_75329">Tôi sẽ thích một cái như vậy cho lâu đài của mình. Tôi có vài việc cần chuẩn bị khi trở về.</Text>
  <Text Key="26AD2CD7_75330">Tôi sẽ phối đồ cho cậu và khiến cậu trông thật sành điệu, cậu bé tài hoa! ♪</Text>
  <Text Key="1F41852A_75331">Cậu sẽ chụp ảnh tôi à? Tôi nên tạo dáng thế nào?</Text>
  <Text Key="B8AAAFA9_75332">Nhóm máu của tôi?\nLà O. Như chữ O trong\n"Ồ, ai thèm quan tâm."</Text>
  <Text Key="B75F7771_75333">Tôi có một giọng nói thư giãn thật, phải không?</Text>
  <Text Key="EA09D376_75334">Lần sau tôi về nhà, cậu đi cùng tôi được không, hoàng tử của tôi?</Text>
  <Text Key="8F8D4236_75335">Đến giờ tập bơi rồi? Để tôi tham gia cùng cậu. ♪</Text>
  <Text Key="3EB9BDF0_75336">Khi chúng ta xếp hàng cùng nhau, chúng ta trông không giống như những con búp bê nhỏ sao?</Text>
  <Text Key="52575F57_75337">Ốc... Tôi bắt đầu thư giãn quá... Tôi đáng lẽ phải đang tập luyện!</Text>
  <Text Key="36090EA4_75338">Ôi! Đ-đó thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="4C2E412B_75339">C-cái gì... Hả? Tôi thấy cuộc đời mình hiện ra trước mắt...</Text>
  <Text Key="D008A8F9_75340">Meowr! Nơi hoàn hảo để chập chờn.</Text>
  <Text Key="F2E96273_75341">Meowr! Giờ tôi thực sự buồn ngủ rồi!</Text>
  <Text Key="403E49B7_75342">Meowr... Ước gì tôi có thể chập chờn thêm chút nữa... *Ngáp*</Text>
  <Text Key="F821866A_75343">Meowwr! ♪ *meow, meow*</Text>
  <Text Key="F4131FDB_75344">Ối trời! Tại sao cậu lúc nào cũng rình rập tôi như vậy?!</Text>
  <Text Key="0E9E5638_75345">Ehehe! Thấy những thứ dễ thương như vậy thật vui!</Text>
  <Text Key="11C2CCB0_75346">Ehehe! Anh trai! Hôm nay anh sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="E0A56309_75347">Ôi, ngon quá!\nCó thể thấy họ không thỏa hiệp với nguyên liệu!</Text>
  <Text Key="DB129821_75348">Dù tôi chưa thành thạo, tôi sẽ dâng trọn tâm huyết để biểu diễn điệu nhảy này cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="2480C39D_75349">Một buổi sáng tốt lành thật. Nhớ cảnh bình minh ở quê nhà tôi!</Text>
