  <Text Key="698261EB_55250">Một trong Bảy Vương Miện: Metamorph Regnant.\nNeneka Utsushimi bắt chước.\nTrong thế giới mới do chính cô tạo ra, mọi thứ sẽ giao nhau tại một điểm duy nhất.</Text>
  <Text Key="A41E71E2_55251">Vậy thì, chúng ta cùng đăng nhập thôi.</Text>
  <Text Key="27EBAACF_55252">Này, Neneka!\nTớ nhận được đề nghị mời chúng ta làm người mẫu cho tạp chí...</Text>
  <Text Key="DF3F91A4_55253">Hả?\nSao, cô ấy đã đăng nhập rồi à?</Text>
  <Text Key="0E965C3E_55254">......Ừm.\nNếu, tình cờ mà, có một bút lông phép thuật ở gần đây──</Text>
  <Text Key="DF8E24A5_55255">Xin hãy đợi. Người định làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="8A26AF8E_55256">Ồ, nếu không phải vệ sĩ của Neneka thì là ai.\nĐừng chen ngang ta.\nTa sắp có một cuộc nghệ thuật tuyệt vời rồi...</Text>
  <Text Key="2084F823_55257">Không.</Text>
  <Text Key="D0ACA864_55258">Chỉ là một trò đùa nhỏ từ đồng nghiệp thôi──</Text>
  <Text Key="3C4EF6D2_55259">Người không tò mò sao?\nĐể xem Neneka vốn rất nghiêm khắc phản ứng thế nào khi ai đó vẽ lem nhem lên mặt cô ấy bằng bút lông phép thuật!</Text>
  <Text Key="A2BEC639_55260">Ư──Tớ không tò mò.</Text>
  <Text Key="B7097DC0_55261">Tớ đã bắt gặp sự do dự đó!\nĐược, hãy để tớ xứng đáng với những kỳ vọng cao ngạo của cô!\nGiờ không còn gì có thể ngăn cản tớ nữa!</Text>
  <Text Key="0B1C56C3_55262">Tớ đã nói là KHÔNG! Người là ai vậy?!</Text>
  <Text Key="AA05076E_55263">A ha ha☆\nThôi nào, Neneka, trở thành bức vẽ của ta──</Text>
  <Text Key="FC4081E5_55264">──Ồ? Là bức vẽ, cô nói.</Text>
  <Text Key="EBB1A9AF_55265">Christina, và vệ sĩ do dự bên cạnh cô ấy.</Text>
  <Text Key="B714D275_55266">......Ngồi ngay đó.</Text>
  <Text Key="16840390_55267">Chris &amp; Maki</Text>
  <Text Key="A67BE4EC_55268">Echo: Metamorph Regnant</Text>
  <Text Key="41692A23_55269">Nghi ngờ</Text>
  <Text Key="2D543E98_55270">Bạn tỉnh lại trong một phòng phát triển nào đó. Tại đó, bạn nghe lỏng được cuộc trò chuyện giữa Đại Hướng Dẫn: Sora Natsume và Akira Mosakuji. Trong khi giải thích lý do để Sumika Yukisame tham gia phát triển, Sora thề với cô rằng mình sẽ tìm ra "khoảnh khắc một ước nguyện được sinh ra."</Text>
  <Text Key="6AD5AAEC_55271">Già, có chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="82B4E47E_55272">Akira...\nTớ đang cùng cô ấy làm việc, nên để sau nhé.</Text>
  <Text Key="93A14628_55273">Có vẻ như cậu chỉ đang quan sát cô gái khi cô ấy đăng nhập.\n...Cậu đang bảo cô ấy làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="E1B6E4EE_55274">Để cô ấy cảm nhận cơn gió.</Text>
  <Text Key="5D520925_55275">...Ra vậy.\nĐể cô ấy cảm nhận sự tái tạo nhân tạo của chúng ta về các sự kiện tự nhiên, và điều chỉnh chúng sao cho cảm giác thật nhất có thể.</Text>
  <Text Key="09D7BAC6_55276">Việc này sẽ mất lâu không?</Text>
  <Text Key="42F44574_55277">Đó là do cậu, Già.\nTớ chỉ muốn biết một điều.</Text>
  <Text Key="75812EFB_55278">Hừm, chuyện này là về cô gái đó, tôi đoán vậy.\nTôi thấy cậu đã dọn sạch phòng này khỏi những Bảy Vương Miện khác rồi.</Text>
  <Text Key="C29F5DA8_55279">Ừ, thì.\nTớ khá tách biệt với phần còn lại của Bảy Vương Miện, nên khi nói chuyện, thường là một đối một.</Text>
  <Text Key="5289588D_55280">Vậy thì, chúng ta tiếp tục.</Text>
  <Text Key="CF849EEB_55281">...Tại sao lại là cô gái đó?\nCậu, Già, biết rõ hơn tôi về y học, nên chắc hẳn cậu đã biết về tình trạng của cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="36B68ED7_55282">Đúng vậy.\nTôi đã đưa ra quyết định sau khi khám cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="34F10C23_55283">Yukisame Sumika.\nTôi gặp cô gái đó trong một bệnh viện nào đó.</Text>
  <Text Key="A7361B01_55284">Tình trạng của cô ấy vượt quá khả năng cứu chữa của các phương pháp hiện đại, không còn gì cho cô ấy ngoài việc đếm vài ngày còn lại.</Text>
  <Text Key="97755B9C_55285">Để tôi đoán:\nBệnh viện đã liên hệ với Bảy Vương Miện như một biện pháp cuối cùng, phải không?\n...Tôi ngạc nhiên là cậu đã đồng ý, Già. Tôi tưởng bệnh nhân viên cũng sẽ sốc.</Text>
  <Text Key="A2B6B78D_55286">Nếu chúng ta thực sự nghĩ về tương lai của nhân loại, chúng ta không thể chấp nhận ý tưởng về một "trường hợp bỏ mặc". Đó là nhiệm vụ của những người tiên phong của chúng ta là phá vỡ mọi điều bất khả, từng cái một.</Text>
  <Text Key="47828528_55287">Tuy nhiên, khi tôi quan sát bệnh của cô ấy tiến triển, tôi kết luận rằng thời gian chúng ta có là không đủ.</Text>
  <Text Key="28965A90_55288">...Ừ...đúng vậy.\nGiá như có thêm thời gian...thêm các lựa chọn...</Text>
  <Text Key="369128E6_55289">Tôi nói chuyện với cô ấy và lắng nghe ước nguyện của cô.\nNếu cô ấy vẫn còn hy vọng, tôi sẽ hỗ trợ...tuy nhiên—</Text>
  <Text Key="459C1C65_55290">...Cô ấy nói gì?</Text>
  <Text Key="16A73F7F_55291">"Không có gì".</Text>
  <Text Key="FCF92682_55292">...là những gì cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="0A259FE3_55293">...Akira.\nTôi từng nhìn vào vực thẳm của thế giới này.\nĐiều nằm ngoài những gì chúng ta có thể thấy hiện tại, xa xa phía sau những vì sao.</Text>
  <Text Key="E38C562F_55294">Tôi tin rằng khoảnh khắc tôi biết về nó, chính là khoảnh khắc ước nguyện của tôi được sinh ra.\nCậu chắc hẳn cũng có một cái.\nKhoảnh khắc ước nguyện của cậu được sinh ra—cuộc gặp gỡ với cậu bé đó.</Text>
  <Text Key="A4516E28_55295">Nhưng...đối với cô gái đó.\nCô ấy thậm chí còn không được ban tặng một khoảnh khắc nào để một ước nguyện có thể được sinh ra.</Text>
  <Text Key="FABB9618_55296">Vì vậy tôi đã tặng cho cô ấy...cái này.</Text>
  <Text Key="BAF23D05_55297">Một Mimi, hử...và với khá nhiều chỉnh sửa nữa, Già.\nTrời ơi, nói về một hộp đen...</Text>
  <Text Key="120E591F_55298">Tôi dẫn cô ấy đến một thế giới mới đang trên bờ được tạo ra.\nKết quả...cậu đã biết rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D5F2B2E9_55299">Cô ấy đã đăng nhập hoàn hảo bằng hệ thống đó.\nCô ấy sở hữu những tài năng mà tất cả chúng ta đều khao khát có được.</Text>
