  <Text Key="852AE3CE_80650">Này. Trượt nước với Chieru vui không? Được rồi, thôi. Chúng ta đã đi lễ hội rồi mà. Hôm nay là lần thứ hai—nhưng là lần đầu với cậu.</Text>
  <Text Key="A2C996F3_80651">Thôi chết, biển thật sự—quá đỉnh. Merizo đỉnh nhất. Không có chuyến biển gia đình, lần sau rủ cả bạn bè... Cậu rảnh thì đến chứ?</Text>
  <Text Key="21EAE67F_80652">Mọi người đều hét "Mùa hè năm sau ra biển!"... Khoan, khi nào senpai như Uni tốt nghiệp? N... Thôi, nghĩ đến chuyện đó thấy phiền thật.</Text>
  <Text Key="1F44F42E_80653">...Nhưng lo xa vô ích. Nhiều người thì vui hơn? Cố điều chỉnh chút. Nhưng thôi, tôi cũng cảm thấy vậy.</Text>
  <Text Key="29216AD9_80654">Thực ra, sắp xếp lịch cho tất cả mọi người khó thật... Ơ, vậy thì sao? Với tôi, chỉ hai chúng ta cũng được.</Text>
  <Text Key="1DC07A50_80655">Mọi người đều hét "Mùa hè năm sau ra biển!" Tất nhiên cậu cũng đi chứ? Nói với các guild khác, giữ lịch trống từ bây giờ?</Text>
  <Text Key="1C99AB3C_80656">Chúc mừng sinh nhật. Dì tặng thông. Tại sao... Ờ, trừ khi thông gây nghiện, không ai chọn đồ bơi đó.</Text>
  <Text Key="53804A18_80657">À, này, chán quá nên mượn đồ của Me-dan làm bánh. Hôm nay sinh nhật cậu phải không? Sau đó qua phòng tôi ăn nhé.</Text>
  <Text Key="CD473385_80658">Cậu? đưa tôi về nhà? Cái gì vậy, cậu đang nói chuyện với ai, đường phố nguy hiểm ban đêm, cậu nói? buồn cười, cậu cũng ngầu đấy.</Text>
  <Text Key="7D5F01AA_80659">Tôi thích Đêm. nó giống như... cảm giác khi không nhìn thấy nhiều hoặc nói điều không nên nói... và có chút ngầu.</Text>
  <Text Key="4BF706B5_80660">Sao. cậu lại lạc nữa. Được rồi, tôi sẽ đưa cậu về, không, cậu không cần cảm ơn tôi. tôi chỉ muốn làm thế.</Text>
  <Text Key="E9CB60FC_80661">Một cô gái bí ẩn đứng trong đêm... Cậu nghĩ sao, ngầu phải không? dù tôi chỉ đang nghỉ giữa ca đêm. Để tôi yên, đây là tâm trạng của tôi.</Text>
  <Text Key="9C29FCB1_80662">Cậu biết đấy. Tôi biết cậu không có ý xấu nhưng đừng nhìn mặt người ta lặng lẽ nữa. cậu khiến tôi ngại.</Text>
  <Text Key="58397A5D_80663">Thực tế tôi nghe thấy, cậu đã thử ăn xu? buồn cười, nó không ngon phải không.</Text>
  <Text Key="A4D4E4DA_80664">Chào mừng! Không, tôi được bảo phải thân thiện khi làm thêm. Haaa chán chết.</Text>
  <Text Key="75F465EA_80665">Nói chung, cậu có vibe khá tốt. Tôi nghĩ</Text>
  <Text Key="C93EAEDD_80666">Uwaa, ghê... cậu nhìn ngầu như thế nào, làm tim tôi đập... ghê thật.</Text>
  <Text Key="07F2AD2A_80667">Cậu biết không, khi tôi ở trường, mọi người đều sợ tôi. Nhưng dường như cậu thì không.</Text>
  <Text Key="D9D0E31D_80668">Trường nữ Thánh Theresa _ Cổng chính</Text>
  <Text Key="DE88E03A_80669">Khi cậu đến cửa hàng, tôi nghĩ vớ vẩn, nhưng bảo vệ tôi bất ngờ? Thật lòng thì khá ngầu, dù không nói.</Text>
  <Text Key="E37B5D1A_80670">Ừ? Nói mất trí nhớ? Cậu cũng có vấn đề nhỉ. Được rồi. Vấn đề khiến người ta mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="4F794A6D_80671">Vậy, tôi muốn cậu giữ nguyên như vậy. Với đôi mắt trong trẻo đó. Hơi ngốc, nhưng tôi không ghét lắm.</Text>
  <Text Key="6BDD4332_80672">Có lẽ, ai cũng sinh ra với đôi mắt lấp lánh như vậy. Nhưng chẳng mấy chốc, sẽ không còn nữa...</Text>
  <Text Key="D6A85397_80673">Cậu đôi khi có đôi mắt như trẻ con. Giống như em trai tôi chút?</Text>
  <Text Key="471C7F76_80674">Không có ý định cảm ơn, nhưng cậu đã kích hoạt—gần đây suy nghĩ của tôi thay đổi chút. Thôi, sao cũng được. Gặp lại nhé.</Text>
  <Text Key="558468BF_80675">Cậu lúc nào cũng mặc đồ y hệt. Vải không tệ, nên thỉnh thoảng ăn mặc đẹp chút... Muốn tôi phối đồ không?</Text>
  <Text Key="0F777872_80676">Cảm ơn lần trước. Giúp cứu bạn lớp. Ừ, họ sợ tôi... Được rồi, thôi. Người ta thấy rồi.</Text>
  <Text Key="387B3E50_80677">Tôi không ghét bản thân đó đâu, cũng thích bản thân hiện tại. Nên cái kích hoạt đó giống như... có lẽ. Không chắc.</Text>
  <Text Key="0F581F08_80678">Trước đây, hơi xa cách... không, nhưng góc nhìn hẹp có thể—suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="D9C9338D_80679">Này, dạo này cảm thấy thích thú hơn—công việc hay trường học.</Text>
  <Text Key="6DB93D46_80680">Xung quanh con trai, chuyện vui lúc nào cũng xảy ra... Được rồi, tôi sẽ dùng tài năng đó! Cậu và tôi—giết chết sự nhàm chán xung quanh☆</Text>
  <Text Key="BFEEC272_80681">Con trai dường như không được yêu thương bởi sự bình yên? Với tôi ghét bình yên, ném vào hỗn loạn. Hương vị phi thường gây nghiện☆</Text>
  <Text Key="B09EE5C8_80682">Đổi lại, khi có cơ hội—tôi sẽ nhúng con trai vào xoáy ốc phi thường! Không ngờ cậu có thể thích☆</Text>
  <Text Key="E55D7BDA_80683">Thôi nói vậy—thời gian với con trai không tệ☆ Thậm chí cảm thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="A9AA05BC_80684">Thật vậy, những ngày con trai chọn thiếu kích thích đối với tôi. Không gì nhàm chán hơn hòa bình, yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="30D27CA6_80685">Khoảnh khắc vui vẻ mong manh... Xuất hiện trước mắt, sớm biến mất. Con trai, đừng biến mất cho đến khi tôi tận hưởng trọn vẹn?</Text>
  <Text Key="48203E83_80686">Tìm thấy niềm vui, nhớ khuôn mặt cậu...☆ Đồ chơi yêu thích muốn cho ai xem. Muốn xem thứ cậu yêu thích tiếp♪</Text>
  <Text Key="B93FE833_80687">Lần đầu gặp, nghĩ không đáng chú ý—nhưng giờ sự hiện diện của cậu tự nhiên. Khoe khoang được☆</Text>
  <Text Key="DD422B8A_80688">Biết cơn đói khát này không bao giờ lành—nhưng ngay cả vậy có lẽ là niềm vui được cho phép. Con trai, muốn chứng kiến? Đồng phạm tội cũng được.</Text>
  <Text Key="9E114655_80689">Không phải đồ chơi của ai đó chán—tìm kiếm "thứ của riêng mình" giữ cho thú vị—tiền tài địa vị chất đống, tạo ra.</Text>
  <Text Key="EF8516C5_80690">Trước khi để ý, đã đi xa. Dưới hình dạng này, nhớ lại quá khứ chút. Không bao giờ ngoái đầu nhìn lại...</Text>
  <Text Key="D025CE81_80691">Landsol_Trung_tâm_thành_phố_Lễ_hội_Ngày_vỡ</Text>
  <Text Key="DB853068_80692">Hôm nay sinh nhật cậu nhỉ. Đi, làm bánh☆ Có vẻ ngon!</Text>
  <Text Key="5DF699F0_80693">Ngày có thể là hình dạng này—chưa từng mơ! Đi, tận hưởng trọn vẹn trước khi giấc mơ bong bóng biến mất☆</Text>
  <Text Key="96399F4D_80694">Nhiều lời chửi bới, nhưng phần lớn nhắm vào "quỷ" nhỉ. Hehe, phù hợp đấy?</Text>
  <Text Key="AA96145C_80695">Quỷ ác nhưng dường như không bao giờ phá vỡ hợp đồng. Không thể không cảm thấy sự đồng cảm☆</Text>
  <Text Key="2345AB49_80696">Này này, đừng canh gác chặt thế. Tôi không ăn cậu đâu. Hay con trai thích bị ăn?</Text>
  <Text Key="6F6A4AC3_80697">Muốn nghe chuyện cũ của tôi? Nếu thích, nói đi. Không tệ làm câu chuyện tối♪</Text>
  <Text Key="82C4BD55_80698">Chúc mừng sinh nhật! Để tiệc cho tôi—tặng cậu một ngày chưa bao giờ nhàm chán☆</Text>
  <Text Key="5E759281_80699">Chiến trường không với sự tỉnh táo! Đi, cùng tôi khiêu vũ bữa tiệc điên loạn nào, con trai☆</Text>
