  <Text Key="5688D787_111550">"THAY ĐỔI! PRINCESS FORM!!!!"</Text>
  <Text Key="4AC8DA5B_111551">...Không hay biết Freya đang đợi mình ở đó, Violet lặng lẽ rời đi một mình hướng về Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Khi {playername} và bạn bè vội vàng đi cứu, họ đã đối mặt với Ba Công Chúa Ma Quỷ Lisa, Yukino và Satsuki.</Text>
  <Text Key="8976A1CC_111552">Hừ!</Text>
  <Text Key="4CBAAF5E_111553">...! Sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="3A01C721_111554">...Ồ. Chị bắt được gậy của tôi... bằng cánh tay mảnh mai như vậy sao.</Text>
  <Text Key="4D5FA60F_111555">Cánh tay của chị không khác gì của tôi. Và nếu là vậy... Tôi, người được Chúa tôi ban phước, KHÔNG THỂ THUA Ở ĐÂY...!</Text>
  <Text Key="0C79AC4B_111556">...HAAAAAAH! "KIẾM BƯỚC"!</Text>
  <Text Key="D55F73E9_111557">...! N-Nó... kinh khủng, kinh khủng hơn lần trước nhiều...!</Text>
  <Text Key="90C24FAC_111558">...Như mong đợi từ một yuki-onna. Ngay cả với luồng khí lạnh ập tới như vậy, nó còn không ảnh hưởng đến ngón tay khi chị chơi nhạc cụ đó, huống chi là làm đông cứng chúng.</Text>
  <Text Key="727D3ED6_111559">NHƯNG! Tôi cũng có thể tự bảo vệ mình khỏi cái lạnh. Trong trường hợp đó, vì chị có phạm vi kỹ năng đầy phiền phức nhất trong nhóm, tôi sẽ là người xử lý chị...!</Text>
  <Text Key="720F57CB_111560">E-Eek...!</Text>
  <Text Key="8C7946D6_111561">S-Sợ quá... Nhưng, vì Princess...!</Text>
  <Text Key="8BA6712F_111562">...Hmm? Chị để Grace và Princess của mình đi trước, và đã chuẩn bị kế hoạch chiến đấu cho ba chúng ta... Có vẻ như chị đã suy nghĩ kỹ lưỡng cho cuộc hành động này.</Text>
  <Text Key="14D6D8E3_111563">Heh! Khác với ba người các chị, chúng tôi không cần mánh khóe gì để đạt được điều này!</Text>
  <Text Key="AC1F3388_111564">Thật sao? Vậy tôi tự hỏi chị đã chuẩn bị gì để đối phó với cái này.</Text>
  <Text Key="A3BE55CB_111565">..."Giết tôi, Mũi Tên Nguyền Rủa".</Text>
  <Text Key="8F587FE3_111566">Trên đường đến Lâu Đài Cá voi Lớn, {playername} và bạn bè gặp nhau và thảo luận cách xử lý Lisa và bạn bè cô ấy, những người có thể sẽ là kẻ thù.</Text>
  <Text Key="FEFA481A_111567">...Như mong đợi từ những đại diện đến từ khắp Gio Nivlhel, mọi người trong "Bàn Ăn Tầm Ngầm" đều là chiến binh tài ba, cũng là đầu bếp giỏi có thể nói. Điều tương tự cũng đúng với Ba Công Chúa Ma Quỷ.</Text>
  <Text Key="5E2B7BE1_111568">Satsuki, oni với sức mạnh siêu nhân và tốc độ chớp nhoáng. Yukino, yuki-onna có thể đóng băng một khu vực rộng trong chớp mắt. Và kẻ phiền phức nhất... là Lisa, dark elf.</Text>
  <Text Key="F36D1738_111569">Hừ♪ Đó là cô gái đã thua trong trận đánh với cậu, đúng không? Vậy lần này, tôi sẽ là người đánh bại cô ấy!</Text>
  <Text Key="B016D082_111570">Đáng tin cậy thật, Madam Kyaru. Nhưng hãy cẩn thận với mũi tên của cô ấy. Ngay cả bị trúng phát cũng có thể... là tin xấu, như cậu sẽ nói.</Text>
  <Text Key="62E6C04C_111571">Ngay cả bị trúng phát, cậu nói... Có phải cô ấy áp dụng một loại độc nào đó lên chúng chăng, tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="5F354852_111572">Gần. Nó giống một loại phép thuật, thực sự... đơn giản là, cậu sẽ chết.</Text>
  <Text Key="19AC1BC8_111573">Chuyện gì to tát? Đó là... HỒI?! CHỜ ĐÃ, CÔ VỪA NÓI GÌ?! Một lời nguyền tử vong tức thời chỉ là một loại chiêu thức mức độ gian lận!</Text>
  <Text Key="76ECFC6C_111574">Lần trước chúng ta chiến đấu, sự bảo vệ mà linh hồn ban tặng cho tôi cũng nhanh chóng bị phủ nhận... Tôi đã suýt chết nếu không có sự can thiệp của Lady Grace.</Text>
  <Text Key="D1079EC4_111575">Để xem... Tôi nhớ cô vừa nói sẽ đánh bại cô ấy, nên... Tôi phụ thuộc vào cô, Kyaru. Tôi sẽ ngăn cản yuki-onna, bằng cách nào đó!</Text>
  <Text Key="A25E3C96_111576">Ê?! Đừng có---</Text>
  <Text Key="A1DF0010_111577">Nếu là Kyaru-chan thì mọi chuyện sẽ ổn thôi! Tôi nói là, cô ấy là thiên tài, đúng không☆?</Text>
  <Text Key="CD1546D2_111578">Hmm. Kyaru. Thiên tài.</Text>
  <Text Key="47EB12A1_111579">Mmmmmm...</Text>
  <Text Key="BEEE897D_111580">*thở dài* Trời ơi! Không còn cách nào khác rồi! Tôi tự hỏi nhóm này sẽ ra sao nếu không có tôi...</Text>
  <Text Key="A8FE0724_111581">ORYAAAAAA! THU NHẬN CÁC ĐỢT BÙNG NỔ VÔ TẬN NÀY!</Text>
  <Text Key="352C2604_111582">...! Cô ấy phá hủy mũi tên của tôi giữa chừng......?</Text>
  <Text Key="A80D9164_111583">Hah, đ-đừng coi thường tôi...! Nếu nói về ma thuật tối, thì tôi là chuyên gia!</Text>
  <Text Key="7A0AB5FD_111584">Thật sao. Vậy lần tới...</Text>
  <Text Key="4D106C17_111585">Một trận đánh tay không, thế nào?</Text>
  <Text Key="BA0AA67F_111586">Tôi biết cô sẽ cận chiến! Bùng nổ!! Bùng nổ, bùng nổ, bùng nổ!!</Text>
  <Text Key="C56672E8_111587">Trời ơi, tôi sắp chết ở đây rồi...! Có lẽ tôi không nên nhận đấu với người phụ nữ này! Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="63211466_111588">...Mọi người, tôi xin lỗi. Tôi biết yêu cầu này có thể nghe có vị ích kỷ, nhưng... Tôi muốn mọi người giao Freyja cho tôi.</Text>
  <Text Key="12654A71_111589">Vậy thì... Lady Pecorine sẽ đối mặt Freyja. Lady Sheffy sẽ đối mặt Lady Yukino. Lady Kyaru sẽ đối mặt Lady Lisa. Theo cách loại trừ, tôi sẽ là người đối mặt Lady Satsuki... hoặc là tôi hiểu vậy.</Text>
  <Text Key="5EA18225_111590">Tôi phụ thuộc vào cô. Tôi sẽ dẫn cậu đi khắp lâu đài trong khi cố gắng gặp Princess Violet.</Text>
  <Text Key="3AF5B29F_111591">...Cái Pecorine đó. Cô ấy có vẻ đang hành động rất khác với thường ngày... Đừng khiến tôi lo lắng không cần thiết, khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="B18A8BDB_111592">Trong lúc đó, {playername}, Pecorine và Grace đã bước vào cửa vào Lâu Đài Cá voi Khổng lồ...</Text>
  <Text Key="B7FE8893_111593">Về nhà rồiiii. Hm......</Text>
  <Text Key="56B809CC_111594">Một nơi đẹp đẽ. Giống như một lâu đài dưới biển trong truyện cổ tích. Nhưng...</Text>
  <Text Key="07183325_111595">Tôi không thể không lo lắng liệu Kyaru-chan và những người khác có ổn không...</Text>
  <Text Key="D1DC68C1_111596">...Đúng vậy, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="1C4F6260_111597">Kishi-shi, Princess Pecorine... Cẩn thận. Như Lului nói, lâu đài dường như bỏ hoang. Điều này...</Text>
  <Text Key="7AABDC66_111598">...! {playername}-kun! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="BAEF708E_111599">Được một người phụ nữ bảo vệ. Và còn dám tự xưng là Kỵ sĩ.</Text>
