  <Text Key="1F36685F_45050">Hehe.\nNếu cậu vui vẻ thế, tôi sẽ không thua đâu.</Text>
  <Text Key="135E62C2_45051">Nhưng trước đó, có một điều kiện tiên quyết.\nTại sao cậu muốn làm việc cho chúng tôi?</Text>
  <Text Key="B0EBCF68_45052">Vâng!\nTôi sẽ giải thích♪</Text>
  <Text Key="C97C9C2B_45053">Ra vậy. Tôi đã chen quá nhiều thứ mình muốn làm, khiến mọi thứ trở nên rối rắm đến mức muốn xây dựng lại &quot;Grand Dream Park.&quot;</Text>
  <Text Key="717DF69A_45054">Được thôi! \nCậu có thể cho tôi một vài lời khuyên được không? \nTôi nghe nói Công chúa Maho rất am hiểu về truyện cổ tích!</Text>
  <Text Key="77D88AE6_45055">Hừm... nhưng, Thưa Công chúa.\nTôi rất vui vì ngài đã tin tưởng,\nnhưng tôi không quen thuộc với các công viên giải trí. Vương quốc Mahomaho thì khác...</Text>
  <Text Key="C45D1160_45056">Vâng! Câu chuyện về Vương quốc Mahomaho!\nNgài có thể kể cho chúng tôi nghe được không?</Text>
  <Text Key="DC7E9A73_45057">Tất nhiên. Tôi không mấy quan tâm đâu.\nTôi là công chúa của Vương quốc Mahomaho. Tôi có thể trò chuyện thoải mái ♪\nRa vậy. Vậy để mấy đứa trẻ này giúp chúng ta nữa nhé?</Text>
  <Text Key="21F7814F_45058">Arthur ♪\nLancelot~♪\nGawain~♪</Text>
  <Text Key="A2E03F4E_45059">...Được rồi, bắt đầu thôi ♪</Text>
  <Text Key="EE7ECB2C_45060">...Và thế là, Công chúa Maho và Hoàng tử Han đã sống hạnh phúc mãi mãi. Hết ♪</Text>
  <Text Key="A09A98E4_45061">...Thôi nào, đại khái là vậy, nhưng cậu làm thế nào mà...\nNày, Kururu!?</Text>
  <Text Key="818C2683_45062">Mềm mại và dịu dàng...♪</Text>
  <Text Key="8A12E35C_45063">Lâu đài và bầu trời của Vương quốc Mahomaho. Những loài thực vật và tất cả cư dân.\nKhi nhắm mắt lại, cảnh quan đó sẽ hiện ra trọn vẹn...♪</Text>
  <Text Key="97C4B1BE_45064">Chỉ nghe câu chuyện thôi, trái tim tôi đã thấy ấm áp...\nTôi muốn sống trong Vương quốc Mahomaho...</Text>
  <Text Key="BA78A592_45065">Thật sao? Tuyệt quá♪\nCứ tự nhiên đến chơi bất cứ lúc nào. Các cậu luôn được chào đón.</Text>
  <Text Key="91A57D68_45066">Cảm ơn rất nhiều!\nNhưng, làm sao để đến được Vương quốc Mahomaho?</Text>
  <Text Key="513B09E2_45067">Ôi trời! Tại sao cậu lại cười lặng lẽ thế!?</Text>
  <Text Key="FF794B21_45068">...Hoàng tử, Kururu.\nCậu muốn biến công viên giải trí này thành nơi mọi người có thể vui vẻ, phải không? Một nơi mà mọi người có thể hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="D07A4D44_45069">......Kururu-han.\nTôi có thể xem bên trong công viên giải trí trước được không...?</Text>
  <Text Key="42D1E695_45070">Vương quốc Mahomaho...♪\nVương quốc Mahomaho...♪\n...He he. Để tôi dẫn cậu đi xem công viên giải trí đã...</Text>
  <Text Key="FE1806D7_45071">Ôi trời!!\nV-Vâng, tất nhiên rồi~!!</Text>
  <Text Key="66FC9A93_45072">Thế nào, thế nào!?</Text>
  <Text Key="5B8FFDC1_45073">Vâng, tôi nghĩ đây là một công viên giải trí rất đáng yêu.\nTinh thần phục vụ của họ tuyệt vời, và tôi thực sự thích nó.</Text>
  <Text Key="D38E2C41_45074">Thật sao!?</Text>
  <Text Key="D504DBB6_45075">Được thôi!\nTôi có thể hiểu được những gì nhân viên nói,\nchỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="86261279_45076">...Ugh, tôi có thể hiểu được một chút rồi.\nVì tôi đã nghe câu chuyện về Vương quốc Mahomaho...\nUgh, tôi xấu hổ quá...</Text>
  <Text Key="E28C1DA8_45077">Đừng nản. Tôi đã đi vòng quanh công viên giải trí và giờ đã hiểu rồi.\nKururu muốn giải trí cho khách.</Text>
  <Text Key="73FFA97F_45078">Nhân tiện, ở công viên giải trí có nhiều điểm thu hút mô tả thế giới Astrom. Tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="1303B8E9_45079">Vâng... Thực ra, trong những khoảng nghỉ giữa việc tái thiết, tôi đã đến thăm nhiều thế giới của các anh hùng để tìm manh mối về cách giải trí khách hàng.</Text>
  <Text Key="4A433D9B_45080">Tôi đang tìm kiếm thứ gì đó có thể khiến mọi người cười...</Text>
  <Text Key="32DE3778_45081">Cậu có niềm đam mê và năng lượng phi thường.\nNhư mong đợi từ quản lý ♪\n...thôi đấy...</Text>
  <Text Key="98F228F0_45082">Vượt lên trên những cảm xúc đó, khi bắt đầu nhìn thấy người đối diện, có lẽ mọi thứ sẽ còn tốt hơn nữa~♪</Text>
  <Text Key="BDF8C1BB_45083">Vượt lên cảm xúc... người đối diện...</Text>
  <Text Key="A87144D0_45084">Dù cậu đang nói điều gì đó tự cho là đúng...\nThực ra, tôi cũng không nói về người khác.</Text>
  <Text Key="5BF99715_45085">Tôi thích may vá ở nhà.\nTrong số đó, đặc biệt thích những bộ đồ dễ thương, bay bổng, như trong truyện cổ tích♪</Text>
  <Text Key="02596978_45086">Nhưng cậu biết đấy, cũng có những người có sở thích khác, và điều đó không thể tránh khỏi.\nNếu chúng ta ép buộc những người như vậy...\nđiều đó sẽ trở thành bất tiện không mong muốn.</Text>
  <Text Key="83415A73_45087">...Cảm ơn vì đã phiền phức.</Text>
  <Text Key="740EC1E4_45088">Vì vậy, mỗi khi tôi nghĩ về một điều gì đó trước tiên,\ntôi luôn cân nhắc xem người kia có hài lòng với nó không.</Text>
  <Text Key="84402833_45089">...Tôi nghĩ cảm giác đó là quan trọng nhất, đúng không?</Text>
  <Text Key="01B466A9_45090">...À, có lẽ tôi vẫn còn cao ngạo.\nHãy kiên nhẫn với tôi, Kururu...</Text>
  <Text Key="AB38D38D_45091">...Kururu-han?</Text>
  <Text Key="81B0C416_45092">...Như Công chúa Maho nói.</Text>
  <Text Key="93009208_45093">Dù tôi muốn khiến khách hàng cười.\nTôi chỉ không biết làm thế nào...\nCảm xúc của tôi cứ tiếp tục trôi nổi...</Text>
  <Text Key="AEE512DC_45094">Tôi chỉ đang áp đặt những gì tôi thấy vui vẻ lên cậu...\nTôi thực sự không nhìn thấy cậu, khách hàng.</Text>
  <Text Key="951B8483_45095">Tôi không thể tin là tôi mới nhận ra điều này.\n...Quản lý, cậu bị sa thải rồi... *khóc*</Text>
  <Text Key="38FCF010_45096">......À, tôi khiến cậu ấy khóc rồi....\nThưa Công chúa.\nTôi có nói hơi quá đáng một chút...</Text>
  <Text Key="2C5475B9_45097">Cali...</Text>
  <Text Key="AEC12108_45098">Rộp rộp rộp rộp rộp rộp rộp rộp~~~!</Text>
  <Text Key="A7E7A1BA_45099">Gì cơ!?\nCậu viết thứ gì tuyệt vời vậy~?</Text>
