  <Text Key="DD1F7CA1_1500">Tiếp tục</Text>
  <Text Key="E37464CD_1501">Trò chơi nhỏ đã bị tạm dừng.</Text>
  <Text Key="A75E8BC9_1502">Nếu bạn tạm dừng lại lần nữa,\nđiều đó sẽ dẫn đến việc rời cuộc.</Text>
  <Text Key="7FA93F90_1503">Tạm dừng</Text>
  <Text Key="888364F3_1504">[FF7C4E, D62146]Nếu bạn rời cuộc, bạn sẽ không thể nhận được phần thưởng đã thu thập.\nNgoài ra, bạn không thể chơi lại.[-]</Text>
  <Text Key="38F0C09B_1505">Bạn có muốn thoát khỏi trò chơi nhỏ không?</Text>
  <Text Key="6B644BA7_1506">Nếu bạn va vào gai, bạn sẽ không thể di chuyển trong một chút, vì vậy hãy cẩn thận! Bắt được nam châm và bạn có thể hút trái cây và hộp kho báu trong phạm vi của nó trong một khoảng thời gian nhất định♪</Text>
  <Text Key="BC977CB5_1507">Hãy cẩn thận với búa mạnh mẽ! Từ các điểm tấn công, trái cây và hộp kho báu sẽ rơi xuống, nhưng chúng biến mất nhanh, vì vậy hãy nhanh chóng thu thập chúng! Bạn có thể thực hành và xác nhận lối chơi thực tế từ &quot;Thực hành&quot; bao nhiêu lần tùy thích♪</Text>
  <Text Key="53879951_1508">Trái cây bạn thu thập sẽ được đổi lấy dặm. Trái cây ĐẶC BIỆT có giá trị gấp năm lần trái cây THÔNG THƯỜNG♪ Ngoài ra, bắt được hộp kho báu sẽ giúp bạn nhận được kho báu!</Text>
  <Text Key="28141F43_1509">Trái cây và hộp kho báu sẽ được đổi lấy phần thưởng theo lô trong kết quả! Hãy bắt thật nhiều để nhận được dặm và kho báu♪</Text>
  <Text Key="CAFC420F_1510">Cửa hàng Đoàn Caravan</Text>
  <Text Key="7D03130B_1511">$1 ngày còn lại</Text>
  <Text Key="38039EC0_1512">Mùa $1</Text>
  <Text Key="97425018_1513">Mùa $1 chưa mở.</Text>
  <Text Key="A8C10267_1514">Đồng Caravan</Text>
  <Text Key="1A58D5D2_1515">Kho báu không thể bán được.</Text>
  <Text Key="6D57FCEB_1516">Đồng Caravan (Mùa $1)</Text>
  <Text Key="3D72A0A3_1517">Đồng Caravan (Mùa $1) ｘ$2</Text>
  <Text Key="A0C4AC43_1518">Một loại tiền tệ đặc biệt có thể nhận được thông qua thẩm định Kho báu. Nó có thể được sử dụng để mua sắm trong thẻ Mùa $1 của Cửa hàng Đoàn Caravan.</Text>
  <Text Key="C80EEEBB_1519">Đồng Caravan Đang Có</Text>
  <Text Key="64375119_1520">Bạn có muốn quay lại Đoàn Caravan không?</Text>
  <Text Key="BB477672_1521">Không đủ Đồng Caravan để mua.</Text>
  <Text Key="58AEDFFF_1522">Giá Đồng Caravan</Text>
  <Text Key="A4D7C4E9_1523">Đến Đoàn Caravan</Text>
  <Text Key="C3C7B40B_1524">Không đủ Đồng Caravan</Text>
  <Text Key="2A019595_1525">Chào mừng đến với cửa hàng♪ Bạn có thể sử dụng Đồng Caravan để mua đồ ở đây!</Text>
  <Text Key="4E3FD3D0_1526">Chào mừng đến với cửa hàng. Đồng Caravan có thể được sử dụng để mua sắm ở đây.</Text>
  <Text Key="53739148_1527">Xin hãy tận hưởng việc mua sắm tại cửa hàng này và có một chuyến đi tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1DBCB306_1528">Ở đây có rất nhiều thứ tuyệt vời, vì vậy xin hãy tận hưởng việc mua sắm!♪</Text>
  <Text Key="896354BA_1529">Chào mừng đến với cửa hàng! Bạn có thể đổi Đồng Caravan lấy các vật phẩm ở đây, cứ thoải mái.</Text>
  <Text Key="ECCF4DE5_1530">Chào mừng! Bạn có thể sử dụng Đồng Caravan để mua sắm ở đây.</Text>
  <Text Key="28960289_1531">Tại sao tôi lại chạy cửa hàng... Thôi được, tôi sẽ làm. Hãy chọn những món bạn thích.</Text>
  <Text Key="0C8680E2_1532">Cửa hàng được dọn dẹp hoàn hảo. Đây là cửa hàng trực tiếp do công chúa quản lý, nên chỉ là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="1EE9882D_1533">──Chào mừng. Bạn có thể mua bất cứ thứ gì ở đây. Miễn là bạn có đồng caravan</Text>
  <Text Key="F647DA1A_1534">Ồ, bạn muốn tôi? Thật không may, bạn không thể mua nó với loại tiền lẻ như vậy?!</Text>
  <Text Key="5B8DB15B_1535">Chào mừng. Tại sao chúng ta không đổi đồng caravan ở đây và tiếp tục lên đường?</Text>
  <Text Key="FFFE8EDA_1536">ネラ=Nephi Nela</Text>
  <Text Key="79D112DA_1537">C-Chào mừng! ...Ugh... Thật nhục nhã khi nghĩ rằng tôi là người phụ trách cửa hàng!</Text>
  <Text Key="A564A37B_1538">Nhân tiện, cô có thể bù đắp được bao nhiêu, Nanan? Hehe, tôi chỉ đùa thôi</Text>
  <Text Key="870FDA36_1539">Chào mừng~♪ Tôi nghe nói bạn có thể đổi Kyarabankoin?</Text>
  <Text Key="AE46C79C_1540">Bạn muốn thêm nụ cười? Dù bạn chất chồng bao nhiêu đồng tiền, vẫn có những thứ bạn không thể bán</Text>
  <Text Key="96A180DC_1541">Nếu bạn cho tôi thứ gì ngọt ngào, tôi sẽ cho bạn những quả thông Nana nhặt được như lời cảm ơn!</Text>
  <Text Key="761DCD1E_1542">Bwaaah! Tôi không định kết thúc mặc như thế này! Xin hãy cân nhắc quyên góp!</Text>
  <Text Key="330A8A06_1543">Nhân tiện, Kishi-kyun trị giá bao nhiêu vạn rupee? Đùa thôi, tất nhiên rồi♡</Text>
  <Text Key="DF9DFFC6_1544">Này! Đổi bất cứ thứ gì bạn muốn—trừ Kariza-kun, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="71EA3EF1_1545">Chào mừng đến với cửa hàng! Con phượng hoàng này dâng lời chúc phúc cho mọi người.</Text>
  <Text Key="853631C0_1546">Quyền được gọi tôi là Hoo-chan không phải để bán, bạn biết không? Đó là đặc quyền đặc biệt chỉ dành cho bạn, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="C03C69AB_1547">Mọi thứ bạn mua sẽ đi kèm với điểm Grace-chan. Tôi đùa đấy, bạn biết mà.</Text>
  <Text Key="EB132DE1_1548">Tôi tự hỏi liệu có nhu cầu nào cho vỏ rỗng của tôi không... Đó là một trò đùa, một trò đùa!</Text>
  <Text Key="2097F8BF_1549">Không một sản phẩm nào trong số này bị ẩm, vì vậy xin đừng lo lắng khi mua hàng.</Text>
