  <Text Key="E12CA861_121300">Ngài có sao không, Kỵ sĩ?\nHình như ngài va đầu xuống đất cứng rồi...</Text>
  <Text Key="0F12B860_121301">Mình rất vui được gặp lại mọi người.</Text>
  <Text Key="E5B58C47_121302">Vâng.\nMình cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="8AED296D_121303">Mình ổn.</Text>
  <Text Key="BDD25A43_121304">Ồ, là tiểu thư Croce và Lyrael-san!</Text>
  <Text Key="25B457DB_121305">Lâu rồi.\nKhông gặp.</Text>
  <Text Key="0D7A06DA_121306">Thưa tiểu thư Lind và tiểu thư Wurm nữa,\nchào mừng các vị... mặc dù chính chúng ta mới là người được chăm sóc.</Text>
  <Text Key="465E4617_121307">Mọi người từ Alter Maiden cũng khỏe mạnh! Mình vui quá♪</Text>
  <Text Key="F1A76124_121308">May quá, Onigiri-san dường như vẫn chưa bị ăn.</Text>
  <Text Key="536FFCF8_121309">──Phụ phụ phụ.\nMọi người dường như khá thân thiết.\nMình không khỏi cảm thấy một chút ghen tị.</Text>
  <Text Key="30A8208A_121310">Tuy nhiên, nếu mình ở lại đây, có thể sẽ khiến mọi người khó nói chuyện.\nVới lại còn phải chuẩn bị cho hội nghị,\nđể mình lặng lẽ cáo lui ở đây.</Text>
  <Text Key="4342456E_121311">Vâng... chúng tôi thực sự biết ơn sự quan tâm của người.\nTiểu thư Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="5BED3325_121312">Ngài đang ám chỉ điều gì... nhưng mình đùa thôi. Vì Công chúa của Gio Niflhel chưa đến,\ncho nên mình muốn mời tất cả mọi người tạm thời ở lại lâu đài của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="F88F30B9_121313">Vậy thì, lúc này mình sẽ cáo lui.\nMình sẽ đến thăm các vị sau──</Text>
  <Text Key="67548DE8_121314">──Đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="785EC4B5_121315">...Giờ thì, Mone.\nSao em lại theo ta?</Text>
  <Text Key="E09F4BE8_121316">Nhiệm vụ của em là chào đón nồng nhiệt các vị khách từ Gio Teogonia\nvà đối xử với họ bằng lòng thành tối đa. ──Hãy lấy cơ hội này\nđể mài giũa những kỹ năng sống em đã học từ Kishi-dono.</Text>
  <Text Key="3D311175_121317">Dạ!\nChúng em đang giữa chừng chuẩn bị bữa sáng.</Text>
  <Text Key="8ACED3CF_121318">Vì tiểu thư Lyrael và mọi người chắc đã mệt sau chuyến đi dài,\nnếu không phiền các vị, sao không thư giãn và cùng chúng em ăn bữa sáng?</Text>
  <Text Key="5127AB72_121319">Muốn ăn cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="033E6BBA_121320">Vâng, cảm ơn. Mình vui lòng nhận lời lời mời của các vị.\nMình rất mong được thử món ăn\ntừ một thế giới khác với Landosol.</Text>
  <Text Key="648BA5BB_121321">Nhưng, được chứ?\nĐột ngột thêm ba người nữa phải ăn...</Text>
  <Text Key="BCDB95A6_121322">Không sao☆\nChúng em vừa kiếm được khá nhiều thịt trước đó♪</Text>
  <Text Key="F07E84B2_121323">Dù là từ quái vật chứ.\n*thở dài*...</Text>
  <Text Key="1C4D132A_121324">Ồ, một miếng to quá!\nEm sẽ giúp mang nó!</Text>
  <Text Key="7E2CD905_121325">Vậy thì, đi thôi.\nAnemone-san nữa, được không♪</Text>
  <Text Key="0073A9D0_121326">...Vâng.</Text>
  <Text Key="0F12B860_121327">Mình rất vui được gặp lại mọi người.</Text>
  <Text Key="A04425E4_121328">Bữa sáng trước cuộc họp</Text>
  <Text Key="EE897E8F_121329">Chia sẻ bữa sáng với các thành viên Gio Teogonia và nhóm của {playername}. Anemone, dù thường bị Croce và những người khác áp đảo, cũng củng cố mối quan hệ, và Nana cũng quyết tâm dốc hết sức cho thành công của cuộc họp. Họ chờ đón sự đến của công chúa cuối cùng.</Text>
  <Text Key="05B6456E_121330">──Vậy thì ăn thôi!</Text>
  <Text Key="09178578_121331">Ăn.</Text>
  <Text Key="3DB0158E_121332">Quria-chan, hôm nay có món gì trong thực đơn☆</Text>
  <Text Key="22540394_121333">Vâng♪ Đây là món churrasco bằng thịt khủng long diềm xào, phủ sốt ớt mandrake lửa♪ Còn có cơm pilaf cá piranha điện và bánh mì kebab gà đỏ rực♪</Text>
  <Text Key="251C11F2_121334">Ôi trời.\nMột bữa ăn màu sắc kích thích thế.\nMình ăn ngay thôi--</Text>
  <Text Key="9202764E_121335">Kích thích...?\nKhoan đã.\nĐây có phải--</Text>
  <Text Key="94F50484_121336">~~~~~~!?!!</Text>
  <Text Key="B02D0544_121337">Đây, uống chút sữa đi.</Text>
  <Text Key="33AE0CC1_121338">..., ...\nÀ, cảm ơn, Wurm...\n...*thở dài*...</Text>
  <Text Key="DBC4EA24_121339">Mình xin lỗi!\nLyrael-san, người không ăn được cay, phải không...!\nMình không biết...</Text>
  <Text Key="FF40F91D_121340">Đừng bận tâm, Quria...\n...Nhưng mình đã rất bất ngờ. Đây là hương vị của Gio Gehenna...\nNó giống như bị sét đánh...</Text>
  <Text Key="8167F91A_121341">Là Quria-san không biết thì cũng đúng thôi.\nỞ Gio Teogonia, món ăn cay như vậy rất hiếm.</Text>
  <Text Key="DB924610_121342">──...\nNhưng đây là bình thường mà──</Text>
  <Text Key="A9E919D8_121343">Bình thường...?\nMình cảm thấy rõ sự khác biệt văn hóa...</Text>
  <Text Key="D8C14E6B_121344">M-Mọi người thực sự ổn với món này chứ?\nCòn Precia thì sao...</Text>
  <Text Key="5A0C1708_121345">Đã quen rồi.\nVậy.</Text>
  <Text Key="15A96B2F_121346">Chúng mình đã ở đây một thời gian rồi...</Text>
  <Text Key="72C63E9A_121347">Đúng rồi... không chỉ với đồ ăn cay...\nMình cũng đã quen khá nhiều...\nVới cả món ăn từ quái vật nữa...</Text>
  <Text Key="76F55952_121348">Ẩm thực của cả Gio Teogonia và Gio Gehenna đều rất ngon~♪</Text>
  <Text Key="5321FC80_121349">Ừm.\nNó có tác dụng.</Text>
