  <Text Key="7105ABE7_50350">Mình muốn cho cậu thấy những mặt tốt đẹp hơn nữa của mình...!</Text>
  <Text Key="8A3EABDD_50351">H-... Hmph. Việc này dễ ợt, mình không xứng đáng được khen đâu... dù mình vẫn sẽ nhận lấy. Chỉ hôm nay thôi, có lẽ mình không còn lựa chọn nào khác ngoài việc cho cậu xem một mẹo luyện kim đặc biệt.</Text>
  <Text Key="6FCECC2A_50352">...Schari.</Text>
  <Text Key="57BE070E_50353">Ồ! Sách công thức luyện kim?! Thấy cậu làm luyện kim với sách trên tay trông thật phong cách! À, thật đỉnh! ♪</Text>
  <Text Key="E7E576F1_50354">Này, này, Sono-chan. Lou-chan là thiên tài nên cô ấy đã ghi nhớ tất cả công thức trong đầu rồi, sao cô ấy vẫn lấy sách công thức ra vậy?</Text>
  <Text Key="F775D68B_50355">...Đ-Được rồi, để mình cho cậu xem! Đây mới là bản chất của một nhà luyện kim!!</Text>
  <Text Key="DB6F6962_50356">"Ôm chặt em..." Mitsuko cầu xin với đôi mắt ướt át, trong khi Masao ôm chặt cô trong cánh tay trần trụi của mình...</Text>
  <Text Key="40AEA5F2_50357">Vâng, một cái ôm... Hm?</Text>
  <Text Key="AF789D0E_50358">GYAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHH!?!?!!?!!?!?!?!?!?!?!?!?!?</Text>
  <Text Key="C62DC98A_50359">K-KHÔNG PHẢI THẾ NÀOOO!! Đ-Đ-Đ-ĐÂY CHỈ LÀ MỘT CUỐN TIỂU THUYẾT KỲ QUẠI MÌNH MUA NHẦM THÔI!! MÌNH SẼ KHÔNG BAO GIỜ ĐỌC MỘT CUỐN SÁCH VÔ TIÊU CHUẨN NHƯ THẾ NÀY TRONG ĐỜI MÌNH!!</Text>
  <Text Key="84C6638F_50360">À, cuối cùng mình cũng chứng kiến sự ra đời của một bối cảnh lịch sử đen tối...</Text>
  <Text Key="05B502E1_50361">...Nhưng lúc này, việc mình biết cậu sẽ không dùng luyện kim cho tham vọng cá nhân là một trong những điểm tốt của Lou-chan. Mình biết dễ dàng thế nào để cậu làm một loại thuốc xóa ký ức.</Text>
  <Text Key="91129E3F_50362">ĐÓ LÀ ĐƯỢC RỒI... Chuyện này chẳng là gì! ...Mình chỉ... vô tình đọc to một cuốn tiểu thuyết khiêu dâm trước mặt {playername}-kun với vẻ mặt đắc ý...</Text>
  <Text Key="5F5C55DE_50363">Buồn thật!!!</Text>
  <Text Key="9D87D8BC_50364">Ahem. Đã đến lúc lấy lại bình tĩnh... Được rồi. Giờ chẳng có chuyện gì, đến lượt cậu làm thuốc.</Text>
  <Text Key="06DE3691_50365">Vâng, thưa thầy!</Text>
  <Text Key="FBDF7201_50366">Đầu tiên, hòa tan cỏ dại trắng và siro hoàng gia trong nước cất... trong hai phút ở 750 độ C. Khuấy đều cho không bị tách, rồi nói những từ ma thuật...</Text>
  <Text Key="99DE8966_50367">Eeeehhh?! Thứ này đen kịt và mờ mịt... *ho, ho*...!</Text>
  <Text Key="B7016EED_50368">Không, làm sao đây có thể là thất bại?! Thuốc là Hạng Tạo 1! Rất cơ bản, rất cơ bản của những thứ rất cơ bản! Đó là luyện kim đơn giản đến mức ngay cả một đứa trẻ ba tuổi cũng làm được!!</Text>
  <Text Key="E85F47AA_50369">Ừ-Ừ, nói thế là quá đáng! Thôi thì thử lại lần nữa! Lần tới là... 'Original Transmutation'!</Text>
  <Text Key="2225D4DA_50370">...*ho* Được rồi, một lần nữa! &quot;Original Transmutation&quot;!</Text>
  <Text Key="C05A7A16_50371">...Ha ha, một lần nữa!</Text>
  <Text Key="3DA2560E_50372">KHÔNG THỂ NỮA!!!</Text>
  <Text Key="2CB93F8C_50373">Thôi, mình lãng phí nhiều vật liệu của họ rồi, tốt nhất là gom lại rồi trả lại cửa hàng. {playername}-kun! Mình sẽ tháo mặt nạ ra nên tránh xa!</Text>
  <Text Key="831BD1D4_50374">*hít hít*... Được rồi! Bên này!</Text>
  <Text Key="3775F118_50375">Hoan hô! Mình lấy được cỏ dại trắng rồi♪ Mình không ngờ sở thích mùi vị của mình lại hữu ích để thu thập vật liệu♪ Cứ tiếp tục thu thập như thế này!</Text>
  <Text Key="5788D907_50376">Được rồi, chúng ta đã thu thập nhiều rồi♪ Còn lại... Mình nghĩ sẽ thực hành thêm ở đây. Ở đây nếu có nổ cũng không sao chứ? Nhìn kìa, Lou-chan cho mình mượn nồi luyện kim di động!</Text>
  <Text Key="207EBC7B_50377">He he. Vậy thì, bắt đầu thực hành luyện kim nào! &quot;Original Transmutation&quot;!</Text>
  <Text Key="E93483B3_50378">Ugh... Không được. Dù thử bao nhiêu lần, mình cũng không thành công. Mình thậm chí không làm được thứ đơn giản như Thuốc Hạng Tạo 1.</Text>
  <Text Key="AD521E1D_50379">Dù mình tiếp tục thực hành một cách mù quáng như thế này, mình cũng không thấy tương lai gì tốt đẹp...</Text>
  <Text Key="31BAEB87_50380">Có lẽ mình thực sự không có tài năng, như Lou-chan đã nói.</Text>
  <Text Key="AEB4DBA4_50381">Hát và nhảy...?</Text>
  <Text Key="56162858_50382">Nghĩ lại thì, khi mình bắt đầu hướng đến việc trở thành idol, mình rất tệ ở hát và nhảy. Thực tế, ngay cả bây giờ mình vẫn đang học hỏi.</Text>
  <Text Key="A05F87A1_50383">Lúc đó, giống như bây giờ, mình không cảm thấy mình tiến bộ dù thử bao nhiêu lần... Mình trầm cảm, nghĩ rằng mình sẽ không bao giờ trở thành idol.</Text>
  <Text Key="7ED50C3C_50384">Nhưng điều thay đổi mình là... Đúng rồi. Mình nhận ra rằng mình muốn làm khán giả mỉm cười.</Text>
  <Text Key="8219A9DC_50385">Mình hiểu rồi, đúng là thế...! {playername}-kun, mình...</Text>
  <Text Key="E41477DA_50386">Xin lỗi, chúng ta sẽ tiếp tục cuộc nói chuyện sau! Mình có thể ngửi thấy quái vật ở kia... Và còn... mùi máu...!</Text>
  <Text Key="7C7A8262_50387">Ugh... Chết tiệt. Ở một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="F70AD39B_50388">{playername}-kun, hãy tăng cường sức mạnh cho mình! ...Haaaah!!</Text>
  <Text Key="3A216180_50389">Này! Cậu có ổn không!? Có bị thương không!? ...Cần được chữa ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="7896BE12_50390">K-Không... Cảm ơn vì đã cứu mình... Nhưng... con quái vật đó cắn chân mình. Nó đau quá...</Text>
  <Text Key="3195D3BD_50391">Mình nên làm gì? Độc tố đang chảy ra từ vết thương...</Text>
  <Text Key="ADB3324D_50392">Ừ, vậy nên... Dù cậu đã cố gắng cứu mình, nếu không có thuốc giải, và không có ma thuật chữa lành... Thật tiếc, có lẽ đã quá muộn rồi...</Text>
  <Text Key="8B191DA9_50393">Không thể nào! Thuốc giải... Chúng ta không thể lấy được ở đâu sao? Như chạy đến cửa hàng gần nhất, hoặc gọi người... Chúng ta phải cứu người này bằng cách nào đó!</Text>
  <Text Key="7F79C7A4_50394">...Ừ... Đúng rồi. Mình phải tự làm nó...! Mình không biết liệu mình có thể làm được thật sự, nhưng...! Không còn lựa chọn nào khác cho chúng ta nữa!</Text>
  <Text Key="23A610BE_50395">Còn về trang thuốc giải... Được rồi, có vẻ như mình có thể dễ dàng thu thập nguyên liệu cần thiết trong khu rừng này! Nhưng vấn đề là, cấp độ tạo thuốc giải là... 5. Mình thậm chí không làm được thuốc hạng 1...</Text>
  <Text Key="1440ED21_50396">*thở dốc*... Xin lỗi vì đã làm cậu lo lắng, chỉ cần nghe suy nghĩ của cậu là đủ... Làm ơn, đừng ép bản thân...</Text>
  <Text Key="44BA68FE_50397">...! ...Làm ơn {playername}, cậu sẽ giúp mình thu thập nguyên liệu chứ? Đặc điểm là...</Text>
  <Text Key="8E74ABF6_50398">Cảm ơn...! Được rồi, giờ chúng ta đã có tất cả nguyên liệu cần thiết.</Text>
  <Text Key="0D755276_50399">Thở phào.</Text>
