  <Text Key="7F5EE64B_144750">Biến Hình!</Text>
  <Text Key="08ABA26A_144751">Real Estate Guild Guildmaster</Text>
  <Text Key="B98B8C7E_144752">Woman on the Street</Text>
  <Text Key="2D51B2AB_144753">Giant Hill-like Monster</Text>
  <Text Key="E26040C1_144754">Sau khi đánh bại con quái vật đứng sau những sự kiện kỳ lạ, Kasumi và {playername} đã an toàn giải quyết vụ án. Nhưng đêm đó, một cuộc tấn công poltergeist bất ngờ ập đến hai người.</Text>
  <Text Key="F171793F_144755">Vậy thì... Hãy cùng bắt đầu cuộc truy lùng kẻ đã gây ra hiệu ứng poltergeist tối nay -- thủ phạm thực sự.</Text>
  <Text Key="CBA1D86B_144756">Hehehe. Ngay cả khi không có dấu chân, chúng ta vẫn có thể theo dấu mục tiêu. Những bông hoa rải rác, chiếc bình vỡ, cây bút này... đây chính là "dấu chân" lần này. Ngay cả khi chúng ta không thể nhìn thấy chúng.</Text>
  <Text Key="57CC6DB7_144757">Hm. Chúng chắc hẳn đã rời khỏi phòng này và đi về phòng thánh.</Text>
  <Text Key="EA2BBE21_144758">...Lúc nãy em đã ôm anh, nhưng... Anh đã bảo vệ em lúc đó, trợ lý của em. Anh đáng tin cậy đến mức... khiến em rất vui...</Text>
  <Text Key="9D6B2EE7_144759">...Em lẽ ra nên ôm anh lâu hơn một chút... Không, em đang nghĩ gì vậy? Giải quyết vụ án mới là ưu tiên ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CDF73D58_144760">...! Ưm... Vẻ ngoài như làn sương mờ ảo đó... Đó chính là bản chất thật sự khác của hiện tượng kỳ lạ này!</Text>
  <Text Key="D3C95091_144761">Trong tên của tăng lữ, ta sẽ trừng trị ngươi! Tan biến nơi ngươi đã đến! "Lux in Teneb--"</Text>
  <Text Key="D0D545FA_144762">W-Wah! Ở dưới chân mình...!?</Text>
  <Text Key="31AD4C11_144763">I-I&apos;m sorry. Was that... a cat...? Did it just wander in? Was the window open?</Text>
  <Text Key="AFA14196_144764">Huh...? Nó đi đâu rồi? ...Hm!</Text>
  <Text Key="A38BF7B4_144765">...Này, con ma. Để đề phòng, ta sẽ thử nói chuyện với ngươi như thế này... Tại sao ngươi ở đây?</Text>
  <Text Key="D5392B88_144766">Ta có thể trừng trị ngươi ngay lập tức, nhưng ta không thấy đó là công bằng. Ta cũng muốn biết hoàn cảnh của ngươi. ..."Mirror of Truth". Làm sáng tỏ bản chất thật sự của linh hồn này!</Text>
  <Text Key="4E88D6B4_144767">Đ-Đây là...!</Text>
  <Text Key="69C8F8FF_144768">...Này, kia kìa.</Text>
  <Text Key="44C11BA2_144769">...Chỉ là một gã hoàn toàn bình thường.</Text>
  <Text Key="CAA475C3_144770">Mình thật sự vui! Có ai đó thực sự có thể thấy mình! Maaan, đáng để mình gây ra mọi rối loạn hoành tráng!</Text>
  <Text Key="1566DD4B_144771">Cậu hơi lố một chút ở phần đó rồi...</Text>
  <Text Key="B7066496_144772">Nhờ hiệu ứng poltergeist mình gây ra trước đó, tình yêu của hai người chắc chắn đã sâu sắc hơn! Hahaha! Cuộc sống vợ chồng chắc thật tuyệt, phải không? Thật tuyệt~</Text>
  <Text Key="01AE5979_144773">Có nhiều thứ ta muốn hỏi -- và một số ta nên sửa chữa -- nhưng... Vậy nên ngươi chính là con ma đã ám ảnh biệt thự này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A763978B_144774">Hmm, thì... Có lẽ đại khái là vậy. Nghe thế từ người như thế này không thực sự lay động lắm...</Text>
  <Text Key="0AA4B428_144775">Dù vậy, ta cảm thấy ngươi đang tự khẳng định khá mạnh mẽ... Ngươi đã thích thú, phải không? Dù sao, hãy nghe những gì ngươi phải nói.</Text>
  <Text Key="D320D669_144776">Ta là Kasumi. Ta giải quyết vấn đề của mọi người bằng cách truy tìm sự thật. Nói cách khác... một thám tử.</Text>
  <Text Key="4B2DBBE1_144777">"Ta muốn ngươi chuyển lời nhắn đến một người bạn thời thơ ấu của ngươi, người có đám cưới được tổ chức tại nhà thờ này". Ta hiểu rồi, vậy đó là ước nguyện của ngươi.</Text>
  <Text Key="BE508893_144778">Ừ. Nếu các người là thám tử, ta rất sẵn lòng nhờ các người giúp đỡ. Ta không biết các người có tin ta không, nhìn thế này, nhưng... Thật sự ta có sự hối tiếc.</Text>
  <Text Key="6CAB3690_144779">Được rồi. Ta chấp nhận. Đây sẽ là vụ án đầu tiên của ta từ trụ sở này!</Text>
  <Text Key="93656290_144780">Tuy nhiên, một con ma không thể trả tiền cho chúng ta... Vậy nên gọi đó là ưu đãi khai trương đặc biệt -- khách hàng đầu tiên miễn phí♪</Text>
  <Text Key="08A96D66_144781">...Và vậy, chúng ta đã đến đây tìm người bạn thời thơ ấu của hắn, người lẽ ra đang sống ở ngôi làng phía trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="594009B5_144782">Ngay cả vậy... "Ta muốn thấy cô ấy hạnh phúc. Và ta muốn nói với cô ấy"..."Chúc mừng ngày cưới", phải không...</Text>
  <Text Key="894F1F18_144783">Quả thật là một con ma khá lạ, phải không. Người kết hôn ở đó là bạn thời thơ ấu của hắn -- cũng là cô gái hắn yêu, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="42A033E9_144784">Ban đầu, ta cảnh giác với yêu cầu của hắn, tự hỏi liệu đó có phải một loại oán hờn nào không.</Text>
  <Text Key="14CEE2F4_144785">Tuy nhiên, trên đường đến lễ kỷ niệm đám cưới, hắn đã gặp phải một tai nạn và mất mạng.</Text>
  <Text Key="BCE58333_144786">Và lý do tại sao linh hồn hắn không thể đi đến nơi nó nên đến là bởi... hắn hối tiếc vì không thể truyền đạt lời chúc mừng của mình đến cô ấy...</Text>
  <Text Key="BC405902_144787">...À. Bây giờ! Có vẻ như chúng ta gần đến rồi, trợ lý của ta!</Text>
  <Text Key="7090DDE1_144788">Nếu những gì hắn nói là chính xác, nhà của cặp đôi đó nên ở quanh đây. Nhưng... Ta không thể tìm thấy nó ở đâu cả... Có lẽ ta nên hỏi người dân địa phương.</Text>
  <Text Key="81DD87AE_144789">Ahem, xin lỗi. Có ngôi nhà nào quanh đây nơi một cặp vợ chồng trẻ sống không? Dưới cái tên này--</Text>
  <Text Key="49BB5E4C_144790">Sao, các người đến để gặp hai người đó? Nếu vậy thì--... Cứ đi theo con hẻm kia, thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="E584F5DB_144791">Cảm ơn! Trợ lý của ta. Cuộc điều tra đang diễn ra tốt đẹp♪ Đi thôi!</Text>
  <Text Key="72E7B870_144792">À, chờ đã. Ưm...</Text>
  <Text Key="98E83E41_144793">Chắc chắn là đây rồi. Rất vui được gặp. Ta đến thăm các người theo yêu cầu của bạn các người.</Text>
  <Text Key="32E9E43D_144794">...Một nơi đẹp thật. Nó được bao quanh bởi cây xanh và một làn gió nhẹ nhàng thổi qua. Một nơi tràn ngập sự bình yên.</Text>
  <Text Key="A866CD6D_144795">Đó là từ lâu rồi. Do một dịch bệnh. Họ là một cặp vợ chồng rất gắn bó, và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="CC0524EB_144796">Vâng, họ chắc chắn phải rất gắn bó. Nhìn kìa, sự thật rằng hai cái tên của họ được khắc cạnh nhau trên một bia mộ chứng tỏ điều đó.</Text>
  <Text Key="EEAB5EAA_144797">Đúng vậy. Ta thậm chí không biết gương mặt họ, nhưng ta đoán đây là điều họ gọi là số phận.</Text>
  <Text Key="F3796568_144798">...Xin hãy, an nghỉ thanh bình. Thôi, chúng ta đi thôi. ...Ta đã thấy sự thật bằng chính mắt mình. --À, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="FD7C0FAD_144799">Chúc mừng ngày cưới. ...Đây là một lời nhắn từ bạn của ngươi.</Text>
