  <Text Key="1ECF3AF1_31400">Này, Illya. Truyền thuyết nói ma cà rồng huyền thoại thực sự thích tỏi, đúng không?</Text>
  <Text Key="7A2D682C_31401">Nếu vậy, chẳng phải cô sẽ liên tục nhận được lễ cúng tỏi sao?</Text>
  <Text Key="A8E40A9D_31402">Hả!?</Text>
  <Text Key="3B2C3E2C_31403">Chúc mừng sự trở về của người, ma cà rồng huyền thoại! Hãy xem quả tỏi khổng lồ mà chủng tộc chúng tôi tự hào──</Text>
  <Text Key="0E2FBA76_31404">Đây là tỏi xào để dâng lên!</Text>
  <Text Key="51E5A20E_31405">Đây là chiếc váy họa tiết tỏi tôi đã đan suốt đêm!</Text>
  <Text Key="0B4BDBFB_31406">Một chiếc dakimakura thơm mùi tỏi──</Text>
  <Text Key="A26C4146_31407">──Tôi đang ở địa ngục sao!?</Text>
  <Text Key="8D302884_31408">Thay vì một buổi tiếp kiến với ma cà rồng huyền thoại, đây trông giống như một đoàn diễu hành phát tỏi hơn.</Text>
  <Text Key="B6485543_31409">Truyền thuyết này... Có gì đó kỳ quặc với truyền thuyết này! Tại sao nó lại lan truyền rộng rãi đến thế?!</Text>
  <Text Key="5163A7BF_31410">...Ahem.\nIllya-sama, vị khách tiếp theo đang chờ──</Text>
  <Text Key="06F7E6BF_31411">Yo, xin lỗi vì làm phiền...!</Text>
  <Text Key="232C4CB5_31412">Heh, vậy cô là ma cà rồng huyền thoại mà tôi nghe nói?\nTôi đang tò mò cô sẽ là loại quái vật nào, nhưng hmm... cô trông không khác con người mấy.</Text>
  <Text Key="B1CFC7B8_31413">Ồ, ở đây có một tên ngốc. Tôi vẫn chưa phân biệt được chúng với quái vật khác, dù vậy.</Text>
  <Text Key="5FF6B3A9_31414">Ahh── cô thuộc tuýp người đó, đúng không? Khi nghe rằng ma cà rồng huyền thoại đã trở về, cô nghĩ rằng mình sẽ đánh bại tôi và lấy danh tiếng.</Text>
  <Text Key="B3B6C08E_31415">Tôi biết cô sẽ nhìn thấu khát vọng của tôi! Đúng vậy, tôi sẽ tự tay chấm dứt truyền thuyết này!</Text>
  <Text Key="75F1C379_31416">Tên này không mang theo tỏi đã cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="9EEDB0DB_31417">T-Tại sao cô lại thở phào nhẹ nhõm?!</Text>
  <Text Key="B613A543_31418">Cô định làm gì?</Text>
  <Text Key="31D519FE_31419">Chẳng phải rõ ràng sao? Tôi đâu thể không chiêu đãi vị khách đã đi xa đến đây.</Text>
  <Text Key="42B26C0B_31420">Tôi sẽ cho cô thấy sức mạnh thực sự của người cai trị đêm tối!</Text>
  <Text Key="10DD52D1_31421">Chẳng phải cô đang trút giận lên hắn sao?</Text>
  <Text Key="254AED93_31422">Tôi không hiểu lắm, nhưng cô đã nhận thử thách của tôi rồi đúng không!</Text>
  <Text Key="CAA9D5FE_31423">Được. Chúng ta cùng vui vẻ một chút.</Text>
  <Text Key="7F6CBB86_31424">Ugh...! Sức mạnh đó khá đấy...\nNhư mong đợi từ ma cà rồng huyền thoại!\nÔi, tôi cần cẩn thận từ khoảng cách này!!</Text>
  <Text Key="339D110E_31425">Heh. Cô thật là kẻ nhát gan cho một tên to con.</Text>
  <Text Key="BB8E2CA6_31426">Tất nhiên. Tôi biết hết về cô, cô biết đấy! Ma cà rồng huyền thoại có thể duỗi cổ đến khoảng cách không thể tin được và hút máu! Nó thậm chí có thể với tới cả mặt trăng!</Text>
  <Text Key="A6963E38_31427">...Hả?</Text>
  <Text Key="5A58E260_31428">Và không chỉ thế! Tia sáng từ mắt cô thiêu cháy mọi thứ trên đường đi và hơi thở từ miệng cô làm mục nước mọi thứ nó chạm!\nTôi không thể tiếp cận cô một cách bất cẩn...!</Text>
  <Text Key="59F72646_31429">Ồ, cô thật tuyệt vời!\n...Có lẽ tôi nên giữ khoảng cách với cô.</Text>
  <Text Key="525C0D2E_31430">Khoan đã Yuki, tôi không phải như vậy!\nVà tên đồng hành của tôi, tại sao cậu nhìn tôi với đôi mắt lấp lánh như vậy!?</Text>
  <Text Key="223221C4_31431">Cậu! Cậu học truyền thuyết đó ở đâu?!</Text>
  <Text Key="71945FDC_31432">Hả? À, nó được viết trong một cuốn sách tên là “Hiểu Về Ma Cà Rồng Huyền Thoại” mà tôi mua ở thành phố này... \nĐúng, chính cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="7D2FB446_31433">Hả? À, nó được viết trong một cuốn sách tên là “Hiểu Về Ma Cà Rồng Huyền Thoại” mà tôi mua ở thành phố này... \nĐúng, chính cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="483183B0_31434">Để tôi xem! Bây giờ nó nói gì?\n “Ma Cà Rồng Huyền Thoại đã vượt qua mọi điểm yếu, cô ấy xây nhà bằng cọc gỗ và nhảy tap dưới ánh nắng mặt trời...”</Text>
  <Text Key="42F98ABF_31435">Cái quái gì vậy?!\nQuái nào viết cuốn sách này...?</Text>
  <Text Key="2C0AF580_31436">Ồ, Illya-sama! Nghĩ lại thì, hôm nay là một ngày tốt, sao chúng ta không đi dạo──</Text>
  <Text Key="B3886DF2_31437">──Tác giả: Brad.</Text>
  <Text Key="962B2667_31438">Là cậuuuu!</Text>
  <Text Key="2E41AEFE_31439">Là cậuuuuuuuu!</Text>
  <Text Key="B922D7E6_31440">Tôi chỉ viết ra những sự thật tôi tìm thấy khi điều tra về ma cà rồng huyền thoại! ...Và thêm một chút gia vị vào câu chuyện để dễ lan truyền...</Text>
  <Text Key="CDBA01BE_31441">Vermilion Bite!</Text>
  <Text Key="55CBE8B0_31442">Nwaaaaah?!</Text>
  <Text Key="3904FBAA_31443">Tại sao cả tôi!?</Text>
  <Text Key="082236ED_31444">Illya tiếp đón nhiều loại quỷ và quái vật đã nghe tin về sự trở về của cô. Nhờ sự nỗ lực của cô, ngày càng nhiều chúng đến thành phố.</Text>
  <Text Key="55E9C269_31445">Dự án Thiên Đường Sắc Đẹp</Text>
  <Text Key="92DB4727_31446">Illya đang gia tăng địa vị và danh tiếng với tư cách ma cà rồng huyền thoại. Mặt khác, Yuki bất mãn khi thấy Illya được cưng chiều bởi cư dân thành phố. Đó là lúc Yuki trở thành “Vị Vua Sắc Đẹp” và sử dụng sức hút của mình để tìm người hầu cho hắn.</Text>
  <Text Key="4E346E27_31447">Illya đang gặp gỡ quái vật từ nhiều nơi, nâng cao địa vị và danh tiếng của mình với tư cách Ma Cà Rồng Huyền Thoại. Trong khi đó, Yuki là──</Text>
  <Text Key="3B421D91_31448">Ugh, tất cả quái vật trong thành phố này! Chúng toàn chỉ cưng chiều Illya.</Text>
  <Text Key="E32A7DAF_31449">Thì sao?</Text>
