  <Text Key="459A1734_143700">Hehe, Kiri chắc không hiểu đâu.</Text>
  <Text Key="9902D3F8_143701">À, phải rồi, cậu muốn thử dùng mimi lần nữa không?\nChỉ cần nói buồn ngủ hay đồ ăn cũng được.</Text>
  <Text Key="4AD40A43_143702">Được rồi, thế là ổn.\nNào, Kiri, chúng ta trò chuyện đi.</Text>
  <Text Key="9525F738_143703">”Thám tử tài ba, cậu thích senpai phải không?”</Text>
  <Text Key="6351C449_143704">Ehh!?\nKi-Kiri...!\nVừa rồi là sao...!?</Text>
  <Text Key="9AB3F65D_143705">Eh?! Không thể nào, cậu hiểu tôi vừa nói gì!?\nTuyệt vời! Cậu không chỉ thông minh, cậu là thiên tài...</Text>
  <Text Key="DA709B1C_143706">À, nhưng, không, không!\nSenpai chắc chắn là người đặc biệt với tôi,\nnhưng th-thích anh ấy, đó là...!</Text>
  <Text Key="5BF63B66_143707">Bởi vì, cậu biết không? Senpai biết rất nhiều người,\nvà rất nhiều trong số họ là con gái...</Text>
  <Text Key="E74CBED3_143708">Một người như tôi, senpai sẽ không...</Text>
  <Text Key="AE7F3567_143709">”Cứ thế này”</Text>
  <Text Key="67980955_143710">”Trái tim của thám tử tài ba sẽ biến mất.”</Text>
  <Text Key="764AA78B_143711">Ý cậu là sao...?\nKiri, cậu đang cố gắng nói với tôi điều gì...?</Text>
  <Text Key="1AC3238E_143712">... Cô ấy ngừng nói.\nĐiều đó có nghĩa là sao...?</Text>
  <Text Key="6A4A69C9_143713">Ngoài ra, thám tử tài ba...\nTôi như là đã từng được gọi như vậy trước đây...</Text>
  <Text Key="85701D8F_143714">Trái tim tôi sẽ biến mất?\nCó thể là...</Text>
  <Text Key="B63B8053_143715">Có phải cậu muốn tôi nói với senpai về cảm xúc của tôi?</Text>
  <Text Key="F397E081_143716">Rằng ngay cả khi anh ấy biết rất nhiều con gái,\ntôi cũng không nên bỏ cuộc?</Text>
  <Text Key="8B01D9EF_143717">Vậy là thế sao...?\nNếu tôi giấu kín, trái tim tôi sẽ biến mất?</Text>
  <Text Key="BDD6A23E_143718">Tôi phải tự mình tìm ra sự thật.</Text>
  <Text Key="7D0A6255_143719">Tôi hiểu rồi, Kiri.\nTôi sẽ... cố gắng hết sức, được chứ?</Text>
  <Text Key="20D63A3B_143720">À, nhưng, tôi nên nói với anh ấy điều đó ở đâu?\nTrên sân thượng? Ở giữa trường?\nT-Tôi không biết～!</Text>
  <Text Key="2EB69208_143721">Tôi... vừa thấy gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="3CA8E47A_143722">Tự nhiên, nó cảm giác... rất quen thuộc...</Text>
  <Text Key="1E750EE0_143723">Tôi không thể nhớ nữa...</Text>
  <Text Key="19904703_143724">Đúng rồi, tôi...</Text>
  <Text Key="5A75FE00_143725">sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="7DD5D4A4_143726">Kasumi và Kiri</Text>
  <Text Key="B966D784_143727">Izz và Kiri tìm thấy Bóng Ma mà họ đã tìm kiếm. Sau khi đi vào lõi của Bóng Ma, Kasumi và Kiri được đoàn tụ. Đó chỉ là một cuộc gặp gỡ ngắn ngủi trước khi chia tay, nhưng lần này họ chia tay với nụ cười.</Text>
  <Text Key="90579084_143728">Vài ngày đã trôi qua kể từ khi bắt đầu điều tra với Kiri.\nTuy nhiên, họ chưa tìm thấy manh mối nào về Bóng Ma của Kasumi,\nvà Izz đang trở nên sốt ruột.</Text>
  <Text Key="41D47E52_143729">”Cứ thế này”\n”Trái tim của thám tử tài ba sẽ biến mất.”</Text>
  <Text Key="637FE455_143730">”Cậu có nghe thấy tôi không, thám tử tài ba?”</Text>
  <Text Key="815EEEC0_143731">Chúng tôi không thể tìm thấy cô ấy...</Text>
  <Text Key="8D9A174C_143732">”Senpai,\ncậu đã làm việc chăm chỉ trong cuộc điều tra.”</Text>
  <Text Key="FBFA700E_143733">”Cậu trông có vẻ mệt mỏi,\nđừng nghỉ ngơi một chút.”</Text>
  <Text Key="EFD516EB_143734">Vì cả hai người, tôi không thể nghỉ ngơi bây giờ.</Text>
  <Text Key="0F8ECDFE_143735">”Vì thám tử tài ba...\nvà Kiri...?”</Text>
  <Text Key="98F1AD02_143736">”Ehehe ♪”</Text>
  <Text Key="48E188DB_143737">”... Senpai, thám tử tài ba là người quan trọng với cậu,\nphải không?”</Text>
  <Text Key="F48AEE7B_143738">Gật đầu</Text>
  <Text Key="8A0B560F_143739">”Trái tim tôi đang đập nhanh.”</Text>
  <Text Key="D417246A_143740">”Và với thế này, các công tác chuẩn bị đã hoàn tất.”</Text>
  <Text Key="0DD6AD78_143741">”... Tôi phải xin lỗi senpai về một việc.”</Text>
  <Text Key="7561D84D_143742">”Thực ra là cuộc điều tra cho đến giờ\nkhông nhằm tìm kiếm thám tử tài ba.”</Text>
  <Text Key="879D0302_143743">”Đó là một chiến dịch dụ mồi để lôi kẻ mục tiêu ra.”</Text>
  <Text Key="E7D6030A_143744">”Bên trong cơ thể này, vẫn còn dấu vết của trái tim thám tử tài ba.”\n”Tôi đã kích thích nó, khiến nó được hồi phục...”</Text>
  <Text Key="3DFE245E_143745">”... và điều đó đã dụ Bóng Ma ra.”</Text>
  <Text Key="3A90C67F_143746">”Chiến lược thành công, có vẻ như vậy.”</Text>
  <Text Key="B1FBD11F_143747">Kasumi ở bên trong Bóng Ma đó?</Text>
  <Text Key="4AEAEC73_143748">”Vâng,\ntôi có thể cảm nhận được sự kết nối.”</Text>
  <Text Key="6906404F_143749">”Xin hãy cẩn thận.”\n”Bóng Ma đó chứa trái tim của thám tử tài ba.”</Text>
