  <Text Key="8548A294_59650">...Lần này chắc chắn rồi. Tôi sẽ không bị lừa bởi những lời nói thừa thãi nữa. Tôi sẽ cứu cô ngay bây giờ, Rei-sama...!</Text>
  <Text Key="322273D6_59651">Có thể nhiệt huyết, nhưng quá kích động thì không tốt đâu? Cứ thế xông vào như lần trước thì cô sẽ chỉ trở thành gánh nặng thôi.</Text>
  <Text Key="CDCB0569_59652">Tôi biết rồi! Trời ơi, nói thế là quá hợp lý với chị rồi, Kanon-san...</Text>
  <Text Key="DE82D670_59653">Hehe. Vậy thì, chúng ta hãy tỉnh táo và chuẩn bị nhé?</Text>
  <Text Key="EDAA1D35_59654">À, nhắc mới nhớ, Hạ Đẳng. Cô có mang theo "Vòng Cổ Ma Thuật" của tôi không? Tốt nhất là cô kiểm tra trước khi vào trận. Sẽ tệ lắm nếu kẻ địch đánh cắp nó đấy~?</Text>
  <Text Key="4AF3EAE9_59655">Không biết cô đã có cả của tôi lẫn của O'Pink chưa? Sao cô không cho tôi xem... một chút gần hơn? Đúng, gần hơn... Àh... Cô thật sự...</Text>
  <Text Key="CBA0FDD3_59656">...Kanon-san?</Text>
  <Text Key="F229430B_59657">...ĐỒ NGU TỐI CỰC! Tôi sẽ phá vỡ nó bằng ngôn ngữ cơ thể thay vì dùng Động Tác Manticore!</Text>
  <Text Key="1ADBEFDA_59658">Kanon-san, chị đang làm gì...!?</Text>
  <Text Key="3B283ACA_59659">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Ôi, cuối cùng cũng đến lúc rồi! Tôi đã được giải thoát khỏi mảnh đá phiền phức đó rồi~♪</Text>
  <Text Key="99870566_59660">Ai là Chủ? Ai là Nô Lệ? Mà nghĩ rằng cô có thể đứng trên tôi chỉ bằng một mảnh đá bị phép... Sự ngu ngốc không đáy này khó tin!</Text>
  <Text Key="547FDF38_59661">Có vẻ như cô đã tháo được "vòng cổ" rồi.</Text>
  <Text Key="41DE398C_59662">Hai người...!</Text>
  <Text Key="5EF9B081_59663">Heehee, tôi vẫn nghĩ cô là phe ta mà♪ Tôi đã biết về cô từ lâu rồi. Cô không thích Nephi Nela, đúng không?</Text>
  <Text Key="E1D2D4F5_59664">Tôi "không thích cô ta"...?</Text>
  <Text Key="AE0DBD9F_59665">KHÔNG THỂ CHỈ ĐẾN THẾ ĐÂUÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ! MỖI LẦN TÔI LÀM GÌ ĐÓ, CÔ PRINCESS ĐÁNG GHÉT ĐÓ LẠI NÓI "Kết quả thế nào?" VÀ ĐẶT RA MỘT PHÁN QUYẾT CÔNG KHIẾN NGƯỜI TA CƯỜI!</Text>
  <Text Key="A74A5E40_59666">Là tôi bị bắt làm trò, nấu ăn, lau nhà vệ sinh, mặc những bộ đồ hở hang này và giờ còn bị làm trò cười vì làm trẻ con khóc vì cười...?! Có giới hạn cho sự ngốc nghếch này!</Text>
  <Text Key="12BB07CD_59667">Tôi là một sinh thể rạng rỡ, cao quý, quý giá--đáng được kẻ thấp hèn tôn kính, được tặng tri ân, và tự do tận hưởng cuộc sống xa hoa dễ dàng! Mà Nephi Nela kia lại không ngừng chế giễu địa vị thần thánh của tôi!</Text>
  <Text Key="D9741F81_59668">*thở dốc*... Chính vì vậy, nếu kế hoạch của cô là đánh bại Nephi Nela, tôi sẽ giúp đỡ. Không, tôi sẽ không chỉ giúp đỡ, tôi sẽ tự làm...</Text>
  <Text Key="CFF6F0DF_59669">...Tôi sẽ là người đánh bại Nephilim Nebula!</Text>
  <Text Key="DAD03604_59670">Được, tôi không ngại. Khát vọng cháy bỏng xứng đáng với vùng đất trừng phạt này. Ý chí của cô xứng đáng để đánh bại Nephi Nela...!</Text>
  <Text Key="8625DCC2_59671">Và đây là chuyện. Cảm ơn rất nhiều vì đã vất vả trên đường đến đây, Hạ Đẳng và O'Pink.</Text>
  <Text Key="7160E8B1_59672">...Chị thật sự nghiêm túc về chuyện này à, Kanon-san? Hành vi của chị có thể quanh co và chị có thể là một cô con gái hư hỏng, nhưng tôi nghĩ bên trong chị là người trung thực hơn.</Text>
  <Text Key="159712B5_59673">Ai là cô con gái hư hỏng?! ...Hmph, nếu thế có nghĩa là chào tạm biệt những lời châm chọc độc ác của cô, thì tôi hoan nghênh!</Text>
  <Text Key="021A70EB_59674">Àh, được không? Tốt nhất là dừng nhìn tôi với đôi mắt đầy sao ấy, đầy những chuyện chưa xong.</Text>
  <Text Key="3E3297D2_59675">Ngay từ đầu, một Hạ Đẳng như cô không bao giờ có thể đối xử với tôi như vậy. Cô nên biết tội lỗi của cô quý giá đến mức nào!</Text>
  <Text Key="4948395C_59676">Nhưng... đừng sợ, Hạ Đẳng. Vì dám tự xưng là Chủ của tôi--và đối xử với tôi như một món đồ trang sức để triệu hồi và sa thải tùy ý... Chính tôi sẽ xét xử tội lỗi của cô!</Text>
  <Text Key="2473DB90_59677">KISHI-SAN──!</Text>
  <Text Key="F07EE0A3_59678">Ồ... mục tiêu của cô không phải là đánh bại tôi sao?</Text>
  <Text Key="DF4ED746_59679">Này, Darling, hãy loại bỏ đứa trẻ nửa vời này và đi gặp Nephi Nela...♪</Text>
  <Text Key="3DBD1AD5_59680">Vẫn mặn nồng như mọi khi...! Kishi-san, xin hãy chạy đi...! KISHI-SAN--...</Text>
  <Text Key="18A47244_59681">Làm sao cô ấy có thời gian trốn! ...Không, nhưng cô biết điều đó, phải không? Cô đơn giản là sẽ không bỏ O'Pink lại mà trốn, đúng không?</Text>
  <Text Key="DDF06521_59682">Ngọt ngào đến ghê tởm, đến tận cùng! Vậy thì, đây là kết thúc hợp đồng bất đắc dĩ của tôi với cô~...</Text>
  <Text Key="71D158BC_59683">ĐÂY LÀ BẢN ÁN CỦA NGƯỜI!</Text>
  <Text Key="6F1DF9E0_59684">.........Hah. Tôi chưa từng đối đầu với Nephi Nela trong trận chiến, nên lãng phí sức mạnh cho người như cô thì phí quá.</Text>
  <Text Key="FAEDFA70_59685">Đi thôi, hai người.</Text>
  <Text Key="24B909D5_59686">...Hm. Đúng là vậy. Mục tiêu hàng đầu của chúng ta là đánh bại Nephi Nela. Đó là thứ chúng ta đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="000719FD_59687">Vậy thì, tạm biệt nha... nhỏ ơi♪</Text>
  <Text Key="C083D9AC_59688">MuuuuuKIIIIIIIIIIIII! Chúng là loại người gì vậy? Tôi nói là, Kanon-san... không, con đàn bà biến thái không biết thời trang!</Text>
  <Text Key="042EC389_59689">Chỉ một chút... tôi đã tin tưởng cô ta chỉ một chút! Đó là loại phản bội sách giáo khoa nào?! Không có ý nghĩa sâu xa nào đằng sau cả!</Text>
  <Text Key="5A090EF3_59690">*thở dài* Bây giờ phải làm sao đây, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="62930961_59691">Đó là... để cứu Rei-sama?</Text>
  <Text Key="281D5EA2_59692">*thở dài* Sau khi bị phản bội rõ ràng như vậy, cô vẫn muốn nói chuyện với cô ta? Cô lúc nào cũng vô tư trong mọi tình huống, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="CEFBC78B_59693">Nhưng... tôi nghĩ cô sẽ nói thế. Đó là bởi vì...</Text>
  <Text Key="626960F3_59694">...Đó là Kishi-san tôi biết!</Text>
  <Text Key="5E038AB0_59695">...Nửa vời, hả?</Text>
  <Text Key="C4FF3218_59696">Vậy thì, Kanon-san. Chúng ta sẽ đi đường riêng ở đây.</Text>
  <Text Key="D0F9B473_59697">Để chắc chắn... Kế hoạch của chị thực sự sẽ thành công chứ?</Text>
  <Text Key="10009197_59698">Vâng. Lễ Hội Nguyền Rủa đã gây ra những rung động khắp Gio Gehenna, nên Pháo Đài Chân Ma của cô ấy có lẽ đang phòng thủ thưa lúc này.</Text>
  <Text Key="E6E76BC0_59699">Nephi Nela là một người cai trị xuất sắc, nên cô ấy chú ý đến cả những chi tiết nhỏ nhất. Tất nhiên, cô ấy không thể bỏ qua xung đột giữa Chủ và Nô Lệ đang xảy ra khắp đất nước.</Text>
