  <Text Key="B3131CB0_6150">Gorgon's Might+</Text>
  <Text Key="48A56718_6151">Royal Guardian Serpent Medusiana</Text>
  <Text Key="5D87448F_6152">Illusion Whip+</Text>
  <Text Key="076480EB_6153">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm Tấn Công Vật Lý của kẻ địch trong phạm vi đi $2.\n►Giảm Tấn Công Ma Thuật của kẻ địch trong phạm vi đi $3.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch trong phạm vi đi $4.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng nhận của kẻ địch trong phạm vi lên 3％.</Text>
  <Text Key="E53ADCFC_6154">Công việc bán thời gian làm lính đánh thuê</Text>
  <Text Key="738E9DD0_6155">Một lính đánh thuê ưu tiên hiệu quả\ncả trong công việc và đời tư</Text>
  <Text Key="E75B4AA1_6156">[Vật Lý] Một lính đánh thuê chiến đấu từ hàng giữa với kỹ năng choáng và hồi phục. Sự kết hợp giáp cao và khả năng tự hồi phục của cô tạo nền tảng cho đội nhóm bằng cách giữ hàng giữa vững chắc.</Text>
  <Text Key="52CB553D_6157">Tsunami Dive</Text>
  <Text Key="6F1EB885_6158">First Aid</Text>
  <Text Key="34B3CEF9_6159">Hydro Slash</Text>
  <Text Key="11B6EFAA_6160">Mercenary's Pride</Text>
  <Text Key="BDA9CC93_6161">Mercenary's Pride+</Text>
  <Text Key="6B742C17_6162">Vortex Stream</Text>
  <Text Key="79F86895_6163">Gây lượng lớn Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch ngay phía trước và choáng chúng thêm. Nếu mục tiêu đã bị vô hiệu hóa khi UB được kích hoạt, nó sẽ gây thêm Sát Thương Vật Lý lên tất cả kẻ địch và choáng chúng.</Text>
  <Text Key="1DBCE0CB_6164">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Gây hiệu ứng Choáng lên kẻ địch trong 4s.\n\nNếu đã bị choáng:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên tất cả kẻ địch.\n►Gây hiệu ứng Choáng lên tất cả kẻ địch trong 4s.</Text>
  <Text Key="4E82F33A_6165">First Aid+</Text>
  <Text Key="C5880437_6166">Hồi một lượng lớn HP của bản thân. Tăng mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Triển khai một vùng xung quanh bản thân hồi một lượng nhỏ HP cho đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="85CAD95B_6167">►Hồi $1 HP của bản thân.\n►Tăng P.DEF của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của bản thân lên $3 trong 12s.\n►Triển khai một vùng (Bán kính 150) hồi $4 HP/giây trong 8.5s.</Text>
  <Text Key="7CD5954B_6168">Leviathan Fang</Text>
  <Text Key="1B9AA07C_6169">[Vật Lý] Một lính đánh thuê bên biển cung cấp sức mạnh tấn công và hỗ trợ từ hàng giữa. Union Burst của cô tăng tấn công vật lý cho đồng minh, củng cố toàn đội.</Text>
  <Text Key="017D228E_6170">Gây Sát Thương Vật Lý trung bình lên kẻ địch phía trước và tiếp tục gây lượng lớn Sát Thương Vật Lý lên tất cả kẻ địch xung quanh.</Text>
  <Text Key="6D78FDEE_6171">Leviathan Lance</Text>
  <Text Key="BF4AB3ED_6172">Gây lượng lớn Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch ngay phía trước. Tăng trung bình Tấn Công Vật Lý cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="CBC44AFF_6173">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của đồng minh lên $2.</Text>
  <Text Key="86F6B0B5_6174">Hydro Swing</Text>
  <Text Key="5F3DF76B_6175">Gây Sát Thương Vật Lý nhỏ lên kẻ địch ngay phía trước, và thêm Sát Thương Vật Lý nhỏ lên kẻ địch gần mục tiêu.</Text>
  <Text Key="029D5BC7_6176">Hunting Mode</Text>
  <Text Key="7139DFC8_6177">Tăng trung bình Tấn Công Vật Lý và Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân.</Text>
  <Text Key="EB9B4E46_6178">Summer Mercenary</Text>
  <Text Key="5A277C35_6179">Summer Mercenary+</Text>
  <Text Key="7597D858_6180">Hydro Swing+</Text>
  <Text Key="9B863C93_6181">Gây Sát Thương Vật Lý trung bình lên kẻ địch ngay phía trước, và thêm Sát Thương Vật Lý nhỏ lên kẻ địch gần mục tiêu.</Text>
  <Text Key="4149C3E8_6182">Hunting Mode+</Text>
  <Text Key="A41F53D3_6183">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân, tăng lớn Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân. Ngoài ra, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân và tăng trung bình Sát Thương Chí Mạng của bản thân trong thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="6C84BA9C_6184">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên $2.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên $3.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng của bản thân lên 24%.</Text>
  <Text Key="00439BAD_6185">Serpentlance Mizuchi</Text>
  <Text Key="BCCD359C_6186">Serpentarmor Lotan</Text>
  <Text Key="170FA597_6187">[Vật Lý] Một trưởng nhóm bán thời gian đóng vai trò là lá chắn cho mọi người ở tiền tuyến. Ngay từ đầu trận chiến, cô tăng cường cả tấn công và phòng thủ vật lý với kỹ năng của mình. Với mỗi lần sử dụng UB, cô tăng tỷ lệ chí mạng của bản thân và phát động những đòn tấn công dữ dội.</Text>
  <Text Key="737198A2_6188">Integral Spanner</Text>
  <Text Key="C929229F_6189">Gây lượng lớn Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch phía trước, và cũng tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân trong 180s.</Text>
  <Text Key="764994F4_6190">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="4F196C0C_6191">Heavy Tool</Text>
  <Text Key="3FBBD013_6192">Modification</Text>
  <Text Key="A9B977D9_6193">Tăng trung bình Tấn Công Vật Lý của bản thân, và cũng tăng nhỏ Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Ma Thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="AA75A681_6194">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật của bản thân lên $3 trong 180s.</Text>
  <Text Key="2987D413_6195">Superspeed Linework</Text>
  <Text Key="0B3BCBD6_6196">Superspeed Linework+</Text>
  <Text Key="D2978025_6197">Heavy Tool+</Text>
  <Text Key="5B6982D2_6198">Gây lượng lớn Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch phía trước, tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân, và cũng hồi rất nhiều TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="46BDD199_6199">Steel Spear Vanguard Spanner</Text>
