  <Text Key="121E3408_76100">Aha! Nếu bạn rảnh lúc này, sao không đi cùng tôi tuần tra một vòng?!</Text>
  <Text Key="20BFB6EA_76101">Giờ thì, để ta chìm ngập thế giới này trong quà tặng! Tất cả các ngươi phải vui mừng vì của hồi ta ban tặng!</Text>
  <Text Key="7FF68F08_76102">Ừm, tôi nghĩ hôm nay nên luyện tập thói quen của mình rồi!</Text>
  <Text Key="C5D5A5FE_76103">Tôi không ngạc nhiên. Thành phố đầy ắp đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="5E9F44A6_76104">Được! Có cách để tập luyện hiệu quả khi bạn ở trong nhà!</Text>
  <Text Key="7B5F4748_76105">Tôi tìm thấy một bông hoa đẹp. Tôi muốn cho Người Đàn Ông Tốt Bụng xem!</Text>
  <Text Key="877BE959_76106">Cái taiyaki tôi ăn ngon tuyệt. ♪ *rừ rừ*</Text>
  <Text Key="18AFDBB9_76107">Tôi vừa đi dạo và thấy một con chó. Nó rất thân thiện.</Text>
  <Text Key="4856602A_76108">Một cô bé vừa gọi tôi trên phố... Thật ngượng, nhưng cũng khiến tôi vui.</Text>
  <Text Key="1020F3AA_76109">T-Tôi không nghỉ!\nTôi chỉ đang nghỉ ngơi thôi!</Text>
  <Text Key="E73E64EB_76110">Vâng, tôi đã xâm nhập Trại Mồ Côi Sarendia với tư cách là\nLi'l Yuni (8 tuổi).\nCó vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="8711B8B6_76111">Nhường đường cho ông già Noel vĩ đại! Hãy đón tiếp nồng nhiệt! ♪</Text>
  <Text Key="40DBB130_76112">Tôi ước mình có thể vui vẻ như ông già Noel thật. Nhưng điều đó quá sức với tôi...</Text>
  <Text Key="853AD995_76113">*nhìn chằm chằm*... À, xin lỗi.\nTôi chỉ cảm thấy một chút... chỉ một chút... cực kỳ một chút... lo lắng về chiều dài tóc của bạn.</Text>
  <Text Key="73677E41_76114">B-Bạn cần tôi? À, bạn cần sự giúp đỡ của tôi... Tôi tưởng bạn muốn nói c-cái khác.</Text>
  <Text Key="A20187EE_76115">Hãy ăn trưa lành mạnh để chúng ta có thể cố gắng hết sức vào buổi chiều!</Text>
  <Text Key="B4DCE3F0_76116">Tôi luôn tự nhắc nhở mình phải giữ bình tĩnh, nhưng khó mà không để mình bị cưng nựng mỗi khi Grea ở quanh.</Text>
  <Text Key="4229DAB4_76117">Tôi phải nghỉ ngơi để nhanh khỏi bệnh.</Text>
  <Text Key="3985324E_76118">Làm việc chăm chỉ và nghỉ ngơi tốt... Tôi đang tiến gần đến hiệu quả đỉnh cao.</Text>
  <Text Key="2EE6F84D_76119">Tôi thực sự nên tiếp tục nghiên cứu phép thuật của mình!</Text>
  <Text Key="A52C8C8E_76120">Cần phải duy trì hoạt động và đảm bảo tập cardio!</Text>
  <Text Key="2FFE23FF_76121">Đến lúc ăn no và nạp đủ dinh dưỡng!</Text>
  <Text Key="4495CFB3_76122">Tôi không thể không nghĩ đến Ông Chủ Nhẫn Tâm khi ở một mình.</Text>
  <Text Key="C49AF4F4_76123">Kéo, búa, bao! Nhìn kìa... kia! Ôi, tôi thua! &quot;Tôi thắng!&quot;</Text>
  <Text Key="414DF0AD_76124">Ừm, tôi nghĩ được thôi. Nhưng chỉ có bạn được phép sủi áo lông của tôi như thế này!</Text>
  <Text Key="CB3C9CA4_76125">S-Sigurd! Tôi không thể nói ra, ngay cả trong mơ cũng không.</Text>
  <Text Key="3D108A3D_76126">Một Hải Long! Con thật đáng sợ, nhưng con bông này dễ thương như mèo con!</Text>
  <Text Key="14862C72_76127">Sigurd... Tôi tự hỏi bạn đang ở đâu và làm gì đây.</Text>
  <Text Key="E062F78B_76128">Tôi sẽ không để bạn chạm vào Shinobu của tôi! *cắn*</Text>
  <Text Key="6F2AE5E0_76129">Tôi vừa tắm xong, nhưng ý muốn đi chơi đã quay lại!</Text>
  <Text Key="40066982_76130">Shogun! Tôi học được một kỹ thuật ninja hoàn toàn mới!\nBạn phải xem thử!</Text>
  <Text Key="8B765B21_76131">Shogun! Hee hee... Xin hãy giữ tôi là một phần của đoàn tùy tùng của bạn, được chứ?</Text>
  <Text Key="C9B0024D_76132">Với bạn ở bên cạnh, Shogun, không có nghệ thuật ninja nào vượt ngoài tầm tay tôi!</Text>
  <Text Key="C7CC22B1_76133">Tôi vô cùng vinh dự và may mắn được gặp bạn, Shogun!</Text>
  <Text Key="F6236727_76134">Tôi tập luyện mỗi ngày để có thể phục vụ bạn tốt hơn, Shogun!</Text>
  <Text Key="1738066B_76135">Tôi sẽ bảo vệ bạn qua mọi nguy hiểm, Shogun!</Text>
  <Text Key="FA3D56A6_76136">Shogun, lâu đài của bạn sẽ có bao nhiêu tầng khi chúng ta cuối cùng xây xong?</Text>
  <Text Key="DE50251B_76137">Chuyển Giai Cấp! ...Nhưng hét lên cũng chẳng thay đổi được gì.</Text>
  <Text Key="646FB7BC_76138">H... &quot;Cách để gần gũi hơn với người đặc biệt đó&quot;...?</Text>
  <Text Key="620FA7E3_76139">*hít hà*...\nỪ, tôi thích mùi này thật! ♪</Text>
  <Text Key="BCDADD8D_76140">Tôi sẽ cố gắng hết sức, nên hy vọng bạn sẽ tiếp tục giúp tôi học tập!</Text>
  <Text Key="4098E2DC_76141">Ồ. Tôi không biết có nhiều vở kịch chủ đề Giáng Sinh thế này...</Text>
  <Text Key="93F8DA59_76142">Ồ! Có vẻ như tôi đang thực sự xem một vở kịch! ♪</Text>
  <Text Key="DC8C1673_76143">Mm, cái này ngon!\n...Tôi có lẽ nên tập thể dục sau.</Text>
  <Text Key="22C7DDF4_76144">Ồ, cái này quá dễ thương...\nTôi không thể làm ô uế nó bằng những mộng tưởng của mình... *chảy nước miếng*</Text>
  <Text Key="FFCFCE1B_76145">Trời đã tối khá rồi. Một ngày thỏa mãn nữa kết thúc. ♪</Text>
  <Text Key="11D4DD61_76146">Ồ, ơi! Ở đây ấm áp quá!</Text>
  <Text Key="62367687_76147">Xin lỗi, xin lỗi, xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="AEE172AD_76148">*hít hít*...\nMùi này...\nNó có thuộc tính kích thích thèm ăn không?</Text>
  <Text Key="B308D0BB_76149">Tora Tiger là siêu anh hùng vĩ đại nhất thế giới! Không gì có thể đánh bại anh ấy!</Text>
