  <Text Key="1C6F25B3_174950">Thật đỉnh! Đó là tư thế chiến thắng của cậu à?</Text>
  <Text Key="29A2DEA2_174951">Đúng rồi, bạn ơi! Một anh hùng phải có tư thế chiến thắng là bắt buộc!</Text>
  <Text Key="AB774D45_174952">Matsuri-chan muốn trở thành anh hùng kiểu gì?</Text>
  <Text Key="51E55F50_174953">Kiểu gì ư, bạn ơi? Đó là hiển nhiên rồi! Tớ muốn giống hệt Tora Tiger! Rốt cuộc tớ đang lấy tư thế của Tora Tiger làm mẫu cho tư thế của mình mà!</Text>
  <Text Key="5D12E215_174954">Ra vậy. Để đạt được ước mơ đó của cậu... Tớ cũng sẽ ủng hộ cậu!</Text>
  <Text Key="19E05E97_174955">...Hiyori-san, vậy là cậu không cười khi nghe điều đó. Đôi khi người ta lại cười, bảo đó là giấc mơ trẻ con.</Text>
  <Text Key="FBA4635B_174956">Tớ sẽ không bao giờ cười vào giấc mơ của ai hết.</Text>
  <Text Key="84E48638_174957">Tớ biết mà, Hiyori-san... cậu là người thực sự tốt! Cậu có tố chất của một anh hùng thực sự!</Text>
  <Text Key="EACAF918_174958">Ahaha, cậu nghĩ vậy à?</Text>
  <Text Key="261DE01A_174959">Ồ, vì cậu hỏi. Giấc mơ của Hiyori-san là gì?</Text>
  <Text Key="48E8212D_174960">Giấc mơ của tớ ư? Ưm, thì... Thay vì muốn điều gì cho bản thân, tớ muốn ủng hộ và giúp đỡ người khác.</Text>
  <Text Key="BE505F15_174961">Ra vậy. Vì thế mà cậu mới giúp đỡ nhiều người như vậy... Thật là một giấc mơ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="BE592227_174962">Tuyệt vời... không biết từ đó có đúng không. Tớ chỉ làm những gì tớ muốn làm thôi.</Text>
  <Text Key="C1EF5710_174963">Đúng rồi! Việc cậu muốn làm từ chính ý chí của mình là giúp đỡ mọi người, thật đáng ngưỡng mộ!</Text>
  <Text Key="FE23F32A_174964">Từ chính ý chí của mình, tớ đã đến Tháp Trăng này để giúp Kishi-kun lấy lại ký ức.</Text>
  <Text Key="6B9794B4_174965">Matsuri-chan cũng... đến để giúp Kishi-kun lấy lại ký ức, phải không?</Text>
  <Text Key="7EB8D6F4_174966">Đúng rồi, bạn ơi! Là một anh hùng, nhiệm vụ của tớ là hỗ trợ {playername} bằng mọi cách có thể.</Text>
  <Text Key="9D1E6698_174967">Ừ, ừ! Vai trò của tớ ở đây là ủng hộ Matsuri-chan và cũng giúp Kishi-kun! Như vậy, tớ có thể giúp cả hai cùng lúc!</Text>
  <Text Key="A417B728_174968">...Hiyori-san, sao cậu đôi khi lại có thể kỳ lạ thế.</Text>
  <Text Key="06FCE488_174969">Hả? Cậu nghĩ vậy à? Cá nhân tớ thấy rất có cảm giác đồng điệu với cách cậu vậy, Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="2512D7A2_174970">Nghe thế khiến tớ rất vui, nhưng... Cảm giác đồng điệu... chúng ta có thực sự giống nhau thế...?</Text>
  <Text Key="1B851CD7_174971">À! Chắc chắn còn khía cạnh đó nữa! Khoan! Tớ không phải hổ, tớ là người thú mèo vằn.</Text>
  <Text Key="C3D64BA4_174972">V-Và tớ cũng không phải người thú... Khoan, giờ này chắc cả {playername} và Hiyori-san đều biết rõ rồi...</Text>
  <Text Key="5BFD3CB7_174973">Hả? Đừng nói là... cậu đã giấu việc mình là người thú?! T-Tớ xin lỗi quá!</Text>
  <Text Key="D6926396_174974">Tớ sẽ biết ơn nếu cậu giữ bí mật này với Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE, thôi...</Text>
  <Text Key="A7A56323_174975">Lý do cậu giấu danh tính... có thể là vì cậu muốn trông giống một anh hùng?</Text>
  <Text Key="DA3500E4_174976">Aaa! Tớ chưa nghĩ đến khía cạnh đó! Giấu đi bản chất thật của mình chắc chắn là một phần của việc làm anh hùng!</Text>
  <Text Key="A85C6F21_174977">Hehehehe. Matsuri-chan, cậu thực sự mê anh hùng.</Text>
  <Text Key="E354583B_174978">Đúng là vậy, bạn ơi! Về kiến thức anh hùng, tớ không thua ai!</Text>
  <Text Key="AF11CCC0_174979">Ừ! Tớ cũng cổ vũ cho cậu, Matsuri-chan! Cùng nhau cố gắng vì giấc mơ của mình nhé!</Text>
  <Text Key="80A7039B_174980">Hơn nữa, tớ đang nghĩ, liệu mong muốn làm điều gì đó cho người khác có phải cũng là ý nghĩa về việc làm anh hùng đối với Matsuri-chan không?</Text>
  <Text Key="4C22EC10_174981">Ừ-Ừ, cậu có thể đúng về điều đó... Bản thân nó có lẽ chính là bản chất thực sự của việc làm anh hùng. Tuyệt vời, Hiyori-chan! Cậu là một giáo viên tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="54577465_174982">M-Mình là giáo viên ư? Tớ thấy xấu hổ khi nghe cậu nói thế... Tớ chỉ là trợ lý của cậu thôi, biết chứ?</Text>
  <Text Key="09F805C4_174983">Đừng tự ti! Cậu vẫn có thể trở thành anh hùng ngay bây giờ nếu muốn!</Text>
  <Text Key="6614DB81_174984">Vì vậy, Hiyori và Matsuri leo lên tháp trong khi nói về giấc mơ của mình.</Text>
  <Text Key="54E8E3C9_174985">"Tuyệt vời" quả thật là từ đúng</Text>
  <Text Key="FBC9D566_174986">Hai cậu đều là hổ sao?</Text>
  <Text Key="A7AB74F1_174987">Khi {playername} và nhóm của cậu leo lên Tháp Trăng, họ đã bị quái vật tấn công lần thứ vô số.</Text>
  <Text Key="E2A3CBFC_174988">TEEEEYYYYAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="CF99227E_174989">Khoan, ngay cả thế này cũng chưa đủ để hạ cậu sao, bạn ơi?</Text>
  <Text Key="3F87EFB3_174990">Đừng lo, Matsuri-chan! Thử lại lần nữa...</Text>
  <Text Key="204367BA_174991">Ối! Một con nữa đang lao vào tớ đây! Nhận đây, mày...!</Text>
  <Text Key="DC349B2B_174992">Bình tĩnh lại, Matsuri-chan! Cậu cần đánh bại chúng từng con một!</Text>
  <Text Key="0E13663B_174993">R-Roger đó, bạn ơi! TEEEEYYYYAAAAAHHH! Nhận đây! Và cái này!</Text>
  <Text Key="3279B9DB_174994">Tốt lắm, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="2C53795A_174995">Tớ đã đánh bại được chúng, nhưng... quái vật ở đây ngày càng mạnh lên...</Text>
  <Text Key="E387BBFB_174996">Nếu một đàn quái vật như thế xuất hiện, mọi chuyện có thể trở nên nguy hiểm... Chúng ta nên tiếp tục một mình chứ? Cậu ổn chứ, {playername}?</Text>
  <Text Key="325E3DBF_174997">Tớ nghĩ lý do cậu lo lắng là vì cậu có thể nhìn rõ xung quanh quá. Matsuri-chan, hai chúng ta sẽ ổn thôi! Tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="8AFC6034_174998">Đ-Được rồi, bạn ơi. Quả thật, dạo này tớ có vẻ yếu đuối... Nhưng nếu Hiyori-san, người đã trải qua nhiều cuộc phiêu lưu, nói vậy thì chắc chắn sẽ ổn!</Text>
  <Text Key="8F287D6F_174999">Ừ-Ừ, đúng như mong đợi...</Text>
