  <Text Key="784A4E36_98600">Hừm... Đây là một cuộc náo động khá lớn đây.\nTôi nghĩ kỵ sĩ Nightmare\nvà quân đội của các quý tộc sẽ sớm xuất hiện thôi.</Text>
  <Text Key="D6B5538C_98601">Chúng tôi cũng không muốn thu hút sự chú ý của những guild như vậy.</Text>
  <Text Key="E5044B42_98602">Đúng vậy! Chúng ta là cư dân của bóng tối!\nMuôn đời đối lập với mọi quyền lực!</Text>
  <Text Key="646DEEF4_98603">Và rồi còn cô Pecorine nữa...\nCô có đúng là nên ở đây, xa cung điện không?</Text>
  <Text Key="867572FF_98604">Ồ, tôi đã tìm ra cách giải quyết rồi! ♪\nNhưng nghe này, Kokkoro—cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="2FEA8C83_98605">Ừ, ừ!\nNếu không có Kokkoro, chúng tôi đã gặp rắc rối to rồi!</Text>
  <Text Key="6EB31BD0_98606">Vâng, cô đã chiến đấu rất dũng cảm vì chúng tôi... Hm?</Text>
  <Text Key="8A27F1E1_98607">Sao thế?\nKokkoro, mặt cô trông tái mét...</Text>
  <Text Key="452619D1_98608">...Tôi xin lỗi thật sự.\nTôi đã cố gắng chịu đựng sự căng thẳng này một thời gian, nhưng...\nTôi sợ là mình đã đến giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="E5FF879B_98609">Korosuke..?!\nQuái vật đánh cô rồi à?\nNói những chuyện này sớm hơn chứ!</Text>
  <Text Key="76AE545D_98610">Hả?!\nCô ổn chứ, Kokkoro?!</Text>
  <Text Key="074D4F01_98611">Không, tôi không hề nhận thêm tổn thương nào...</Text>
  <Text Key="BCDA65BC_98612">Nhưng kể từ khi chuyển sang Dạng Công Chúa,\ntôi cảm thấy... đói hơn bao giờ hết.\nMột mức độ căng thẳng gần như &quot;luôn đói meo&quot;... Vâng...</Text>
  <Text Key="259B6D7D_98613">Có lẽ cô nên gọi tôi là &quot;Peckoro&quot;...</Text>
  <Text Key="4992CCCA_98614">Phew... cô chưa bao giờ làm tôi thất vọng!</Text>
  <Text Key="832D993A_98615">Luôn vượt qua những gì tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="C3293BB8_98616">Chính vì vậy mà tôi đã chọn cô làm hiệp sĩ của mình.</Text>
  <Text Key="86FD1C4C_98617">Phần 2, Chương 3: Một Cơn Bão Nổi Lên.</Text>
  <Text Key="26D94D5A_98618">―Đã đến lúc cậu tỉnh lại rồi, cậu chàng trẻ.</Text>
  <Text Key="EECC2171_98619">Sau trận chiến, mọi người cùng nhau thưởng thức bữa ăn. Neneka thiết lập mối quan hệ hợp tác với Đoàn Tộc Hoàng Hôn và cố gắng biến thành dạng công chúa. Tuy nhiên, cô ấy thất bại và lại lấy hình dạng tiên, làm sâu sắc thêm bí ẩn.</Text>
  <Text Key="354B1C4B_98620">Phew...\nCảm ơn vì bữa ăn.</Text>
  <Text Key="5E74E4C1_98621">*nhai nhai*... *nhai nhai*...</Text>
  <Text Key="149E39B3_98622">*nuốt ừng ực*... *cắn phập phập*...</Text>
  <Text Key="C540798D_98623">Chắc cô đã ăn đủ rồi chứ, Kokkoro?\nCái bát hải sản này trông cũng ngon lành quá☆</Text>
  <Text Key="D6642CB7_98624">Ựcccc... Tôi đáng lẽ không nên ăn lúc này chút nào, nhưng...!\nÁi chà, tôi không thể dừng lại được!</Text>
  <Text Key="7AFF04D4_98625">...Tôi xin lỗi thật sự.\nTôi có thể xin thêm... một bát nữa được không?</Text>
  <Text Key="EC9ADE85_98626">*nuốt ừng ực*... *nhai nhai*...</Text>
  <Text Key="A4CF04C1_98627">Xem Pecorine nhét đầy mặt giờ đây chán quá,\nnhưng thấy Korosuke ăn ngon lành ngay cạnh\nthấy hơi đáng sợ một chút...</Text>
  <Text Key="46AC02D3_98628">Tác dụng phụ của Dạng Công Chúa, hử...?\nTheo Labyrista, chỉ vì {playername}\nchưa quen với sức mạnh này thôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="C134D232_98629">Cô nghĩ Yui và Peco biến trở về nhanh như vậy\ncũng vì lý do đó chứ...?</Text>
  <Text Key="8D4BC3A5_98630">Chúng ta cần một câu trả lời cho việc này.\nNếu chúng ta không quen với việc sử dụng sức mạnh của {playername},\nnhững trận chiến phía trước chắc chắn sẽ khó khăn...</Text>
  <Text Key="5E7DFFB1_98631">Tôi đã không gặp &quot;đối tượng thí nghiệm&quot; của mình một chút,\nnhưng không ngờ anh ấy lại kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="DCBDC30D_98632">Ôi, thật đáng buồn!\nSau khi người yêu của tôi trở về trạng thái trẻ con,\ntôi có thể đã có cơ hội khiến anh ấy ghi nhớ tôi...!</Text>
  <Text Key="37A2F09D_98633">...Không, thử còn chưa muộn.\nNếu tôi thì thầm tên mình đi đi lại lại\nngay cạnh khuôn mặt ngọt ngào đang ngủ say của anh ấy...!</Text>
  <Text Key="8FDF6ABD_98634">Được, được...\nChúng ta không muốn đánh thức anh ấy, vậy tôi nghĩ vậy là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="1A6A713C_98635">Eheheh! ☆\nVào những lúc như thế này, tục ngữ cổ điển là vẽ lên mặt anh ấy☆</Text>
  <Text Key="D915E163_98636">Dù sao...\nTôi biết các anh hùng bị nguyền rủa với số phận đầy rắc rối, nhưng cá nhân tôi\nphải hy vọng Sigurd thực sự sẽ sớm trở lại với chúng ta...</Text>
  <Text Key="5FBA2134_98637">Dù lời nói của anh ấy chỉ giới hạn ở những gì của một đứa trẻ,\nchúng ta làm sao có thể trò chuyện về những bí mật sâu sắc mà chúng ta cùng chia sẻ?!</Text>
  <Text Key="E37F7E94_98638">Ừ, đúng vậy...\nTôi không phiền nếu nhân cơ hội này thử nghiệm trong nhi khoa...\nNhưng tìm cách chữa lành tổn thương linh hồn nghe thú vị hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="8B143530_98639">*thở dài*...\nDù chúng tôi đã ăn tối rồi,\ncó vẻ tôi đã ăn nhiều hơn mức no nê...</Text>
  <Text Key="40892A3A_98640">Ựcccc...\nTôi còn chẳng chiến đấu được bao nhiêu,\ntại sao phần đói vẫn mạnh như thường?!</Text>
  <Text Key="194060AB_98641">Cảm ơn vì bữa ăn! ♪\nChà, ăn no còn vui hơn khi có bạn bè thi đua cùng☆</Text>
  <Text Key="EB671761_98642">...Này, công chúa của Guild Ẩm Thực.\nTôi có một đề nghị nhỏ cho cô. Cô có muốn lắng nghe không?</Text>
  <Text Key="850F42D4_98643">Hm? Cái gì đây?\nỒ—nếu là về hóa đơn, cô đừng lo♪\nChúng ta không chia đôi—tôi sẽ gán phần của mình cho cung điện!</Text>
  <Text Key="F2CE9E13_98644">Nếu chia hóa đơn, chẳng ai trong tâm trí tỉnh táo nào\nmuốn đến gần một quán ăn với cô...</Text>
  <Text Key="66345415_98645">Vậy nghe đây. Về bạn của chúng ta {playername}...\nCô có đồng ý để chúng tôi hỗ trợ việc phục hồi anh ấy trở lại bình thường không?</Text>
  <Text Key="D3150C69_98646">Cô biết đấy, với tư cách là bác sĩ chưa cấp phép, tôi làm nhiều nghiên cứu lắm.\nTôi có thể tìm được manh mối ở những nơi thường không thấy ánh sáng mặt trời.\nVà sau tất cả các thí nghiệm, tôi cực kỳ quen thuộc với cơ thể anh ấy...♪</Text>
  <Text Key="4E47D1EC_98647">Ái chà...!\nTôi không thể để Mitsuki một mình xử lý nghiên cứu quan trọng như vậy!\nTôi yêu cầu cô cho phép tôi hỗ trợ nữa.</Text>
  <Text Key="848C0560_98648">Có thể có một vài manh mối trong bộ sưu tập sách của tôi nữa☆\nTôi thề... tôi sẽ không nghỉ ngơi cho đến khi giải đáp bí ẩn này!\nCuộc chơi bắt đầu!</Text>
  <Text Key="20F67AFD_98649">Hm.\nCó vẻ như các cô gái của tôi đều sẵn sàng chiến đấu rồi.</Text>
