  <Text Key="329E701C_165050">Dù chúng ta không xa thế giới này lâu, nhưng ta cảm thấy lạ lùng một chút hoài niệm. Có vẻ mọi người vẫn khỏe mạnh như thường.</Text>
  <Text Key="4029D050_165051">Vẻ mặt của Shinatsu cứng nhắc quá... Chắc hẳn đã xảy ra vấn đề gì rồi...</Text>
  <Text Key="45D585F1_165052">...Shinatsu. Đã đến lúc ngươi nói cho chúng ta biết rồi. Đã xảy ra chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="99AF0BB7_165053">...Đi theo ta.</Text>
  <Text Key="1718F96D_165054">Tiểu thư Shinatsu, người trở về rồi! Hả? Thật lạ. Mọi người đến thăm sao?</Text>
  <Text Key="91ABCAD6_165055">À, phải chăng, Tiểu thư Shinatsu... Người triệu hồi hai người này vì chuyện đó? Lễ công bố dự định sau một chút, nhưng... tất nhiên, chúng ta có thể cho xem ngay!</Text>
  <Text Key="0DC06BDB_165056">À, không, không cần đâu. ...Hay nói đúng hơn, có chuyện ta muốn nói với ngươi về việc đó...</Text>
  <Text Key="860D766D_165057">Vâng! Dự án tượng khổng lồ đang tiến triển hoàn hảo! Chúng tôi đã tìm được một nghệ nhân tài hoa, và hiện tại đang làm việc chi tiết hơn về thiết kế!</Text>
  <Text Key="9542C6DF_165058">Kế hoạch cho tượng khổng lồ gì?</Text>
  <Text Key="62C62EEB_165059">Người không biết sao? Chúng tôi đang xây dựng một tượng khổng lồ của Tiểu thư Shinatsu ngay tại đây trong thành phố! Không tuyệt sao? Đó sẽ là một thành tựu lớn... một sự kiện đi vào lịch sử thế giới này!</Text>
  <Text Key="2986E847_165060">Chúng tôi cuối cùng cũng có thể tiến về phía trước... chúng tôi đã giành được tự do, một tương lai. Tượng này là công trình tưởng niệm cho điều đó... thực sự một kế hoạch tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="A339080B_165061">...Ừm, nói cách khác... vấn đề ngươi nói tới là... người xấu hổ vì họ đang làm một tượng khổng lồ của người.</Text>
  <Text Key="346DA127_165062">......Đúng.</Text>
  <Text Key="97FB37F8_165063">Ta... ta hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="33FD5F25_165064">...Mọi người tự mình lập kế hoạch điều này, dựng một tượng khổng lồ của ta ngay tại Togoku.</Text>
  <Text Key="FC28CE3A_165065">Rằng họ đã giành được tự do để lập kế hoạch và thực hiện chúng -- đó là điều ta thực sự cảm thấy phấn khởi, và khiến ta cảm thấy nỗ lực của mình đã được đền đáp.</Text>
  <Text Key="1C4247C6_165066">Nhưng khi ta hình dung nó hoàn thành... ta không thể không cảm thấy nặng trĩu.</Text>
  <Text Key="C54A21F8_165067">Ta hiểu rồi. Thật hơi bất ngờ khi ngươi lại bực bội về chuyện đó... Nhưng nếu ta tưởng tượng có một tượng của bản thân, ta có thể hiểu cảm giác của ngươi.</Text>
  <Text Key="187B6991_165068">Ừ, cứ nghĩ xem. Sống trong một thành phố nơi một tượng khổng lồ của chính mình hiện ra ngày đêm. Rei, ngươi thực sự có thể vui mừng về điều đó?</Text>
  <Text Key="4C68EFF7_165069">Đó là, ừm... ta cũng không chắc mình sẽ biết phản ứng thế nào.</Text>
  <Text Key="1748934D_165070">Nếu không chỉ đệ tử và dân thành phố, mà ngay cả du khách cũng đến nhìn chằm chằm tượng của ta... ta sẽ quá xấu hổ để lộ mặt bên ngoài... Ta phải làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="C3B28DBE_165071">Rei, {playername}. Hãy nói cho ta biết. Ta phải sống tiếp thế nào đây...?</Text>
  <Text Key="D734C7BC_165072">Đúng vậy. Người đã chắc chắn bước lên và nói với họ rằng người không muốn có tượng chưa?</Text>
  <Text Key="B5DA9090_165073">Ừm, thì... ta chưa nói rõ ràng, nhưng...</Text>
  <Text Key="403738D4_165074">Ngay cả khi ta nói điều đó, liệu ta có không làm họ thất vọng không? Họ có thể nghĩ rằng thật đáng thương hay nhỏ nhen khi ta không thể chấp nhận lòng tốt của họ... Ta thậm chí còn không có tự tin để diễn đạt nó thích hợp ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="50B72A5B_165075">Người không nên suy nghĩ quá sâu về chuyện đó. Sự tôn trọng và yêu mến của họ dành cho người sẽ không dao động vì một chuyện như thế.</Text>
  <Text Key="58AB5682_165076">Ta hiểu rồi... Hiểu rồi. Vậy ta sẽ tự cứng rắn lên. Ta đi đây...!</Text>
  <Text Key="19A8B254_165077">Xin lỗi, mọi người... Ơm, ta cần nói chuyện với các ngươi...</Text>
  <Text Key="40CC858D_165078">Ồ, Tiểu thư Shinatsu! Đúng lúc quá! Có chuyện chúng tôi cũng muốn hỏi người!</Text>
  <Text Key="8D631A9A_165079">Về tượng của người, Tiểu thư Shinatsu... nó nên thể hiện người với mặt nạ thường ngày, hay với khuôn mặt trần?</Text>
  <Text Key="BC657F80_165080">Hả... M-Mặt trần của ta?</Text>
  <Text Key="5EC41C97_165081">Ta biết ngay! Đó là một công trình tưởng niệm, rốt cuộc... mặt trần của người sẽ mang lại điểm đặc biệt đó!</Text>
  <Text Key="A6C1EDDB_165082">À, không, vừa nãy... không phải là câu trả lời...</Text>
  <Text Key="74646EEE_165083">Vẻ bí ẩn của mặt nạ khó từ bỏ... nhưng nếu đó là ước nguyện của người, Tiểu thư Shinatsu, thì đó là điều quan trọng nhất. Cảm ơn ý kiến quý giá của người!</Text>
  <Text Key="B764BCC2_165084">...À, à... C-Chúc may mắn...</Text>
  <Text Key="025AFFB5_165085">Sao rồi, Shinatsu?</Text>
  <Text Key="7DF071AD_165086">Đã quyết định tượng của ta sẽ không có mặt nạ...</Text>
  <Text Key="50A4D3DF_165087">Tại sao?! Tình hình đã trở nên tệ hơn!</Text>
  <Text Key="4229D61B_165088">Ta đã định ngăn họ... nhưng khi bị đặt vào thế khó, ta không thể nói nên lời.</Text>
  <Text Key="C6DF6C7D_165089">Ta không thể làm giảm bớt bầu không khí sôi nổi như vậy. Ta bất lực...</Text>
  <Text Key="A6CDF983_165090">...Ừ, đó là lý do. Mọi người đang vui vẻ từ tận đáy lòng khi làm việc này... Những nụ cười đó là thứ ta muốn bảo vệ.</Text>
  <Text Key="7A0AFE0B_165091">Họ đã theo ta suốt thời gian qua. Họ nghiêm túc với việc luyện tập, và làm hết sức mình mà không kêu ca.</Text>
  <Text Key="5B1C2A2C_165092">Nhưng... bất chấp điều đó, không ai có thể chống lại những lần reset. Nỗ lực của họ trở nên vô ích, và họ thậm chí không nhận ra, lặp lại cùng một bài tập mỗi vòng... Ta đã thấy cảnh tượng như thế nhiều lần.</Text>
  <Text Key="567D7EBD_165093">Và giờ đây, chính những người đó... đang tiến về phía trước trong tương lai bằng sức mạnh của chính họ, làm việc với ta để xây dựng một thế giới tốt đẹp hơn...</Text>
  <Text Key="27553A83_165094">Chính vì ta muốn trân trọng những cảm xúc đó... ta không thể là người phủ nhận ý chí của họ. Không... hơn bất kỳ ai, ta muốn khẳng định nó. Trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="998AF29B_165095">Shinatsu...</Text>
  <Text Key="87EC5E40_165096">...Đúng vậy. Nếu đó là cách người nghĩ cao về người dân của mình, thì im lặng không phải là lựa chọn.</Text>
  <Text Key="14E4A752_165097">Không phải tượng khiến họ cảm động. Hơn bất cứ điều gì, ta nghĩ mọi người đều muốn người hạnh phúc, Shinatsu.</Text>
  <Text Key="9954BE12_165098">Nếu cảm xúc của họ chỉ khiến người đau khổ... thì họ sẽ bị tổn thương nhiều hơn khi nhận ra sau đó.</Text>
  <Text Key="CD82AB74_165099">Hãy chấp nhận cảm xúc của tất cả những người ngưỡng mộ người, và sau đó truyền đạt cảm xúc của người trở lại với họ, Shinatsu. Ta chắc chắn đó là hành động tốt nhất.</Text>
