  <Text Key="8260BED4_113650">...Haa...</Text>
  <Text Key="0E5AFFD0_113651">Trưởng thôn Yatogami. Cậu có vẻ đã trưởng thành qua trận chiến này, nhưng...</Text>
  <Text Key="E9FA1895_113652">Ngay cả khi cậu lên đủ cấp để chịu được ba đòn tấn công của tôi──tôi sẽ chỉ dùng năm &quot;bản thể&quot; để tấn công cậu.</Text>
  <Text Key="87F650D0_113653">Nếu cậu chịu được năm người, thì bảy. Nếu chịu được bảy người, thì mười. Nếu chịu được mười người, mười lăm -- đơn giản là không có giới hạn nào tôi không thể đạt được.</Text>
  <Text Key="3945B451_113654">Hơn nữa... càng tiến xa trên đường tăng trưởng của người chơi, tốc độ càng chậm. Ngay cả Masaki cũng không thể cải thiện một mình nữa, nên cậu chắc chắn sẽ sớm đạt đến đỉnh điểm.</Text>
  <Text Key="50C6F177_113655">Tôi tin rằng ngay cả kỹ thuật hồi phục mạnh mẽ như vậy cũng không thể sử dụng một cách bừa bãi. ...Xin hãy quyết định thận trọng, Trưởng thôn.</Text>
  <Text Key="EBF4C7DA_113656">...Ôi trời. Tôi cảm thấy muốn nôn. Đó là lý do tại sao các ngươi, Bảy Vương Miện, lại...</Text>
  <Text Key="133220A8_113657">Tôi từng chơi Huyền thoại Astrum... một chút, trước khi tái thiết.</Text>
  <Text Key="B7930184_113658">Về ấn tượng của tôi... Để nói như Grenouille, đó là một &quot;trò chơi tồi&quot;. Không đáng thảo luận. Tôi đã bỏ cuộc sau vài giờ.</Text>
  <Text Key="736D0FD8_113659">...Đó có phải chỉ là sự ghen tị của một người đàn ông trung niên không theo kịp các trò chơi đổi mới? Với tư cách là nhà phát triển, hãy để tôi hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="B29FED87_113660">Lý do rất đơn giản. Tôi không thích sự tồn tại của các ngươi. Các ngươi, Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="C5C9B9E7_113661">Sử dụng avatar đặc biệt với sức mạnh cấp độ gian lận, và còn được hỗ trợ bởi một nghề nghiệp độc nhất gọi là &quot;Princess Knight&quot;. Hơn nữa, tất cả các ngươi đều có vật phẩm, kiến thức bí mật và mối quan hệ mà người thường không có... Các ngươi đã dùng tất cả những thứ đó để lừa bẫy người chơi khác, bản thân điều đó đã vô cùng tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="3FB2659F_113662">Theo tôi, đó là nơi &quot;trò chơi&quot; ngừng là trò chơi. Nó giống như một buổi biểu diễn quái dị để các ngươi giải trí.</Text>
  <Text Key="8EAAE232_113663">Công nghệ VR chắc chắn là cách mạng, nhưng những người chơi bị thu hút bởi nó, nói cách nào đó, là những vật tế của các ngươi. Hơn nữa, còn có những người đã và đang chịu đựng &quot;sự giam cầm&quot;... hơn là đáng thương, nó đáng cười.</Text>
  <Text Key="907C2B2F_113664">Cảm ơn ý kiến quý giá của cô. ...Tôi muốn thêm rằng tình hình cũng đã thay đổi đối với chúng tôi do &quot;Sự Tỉnh Thức của Minerva&quot;.</Text>
  <Text Key="DCF0FD2D_113665">...Tuy nhiên, Trưởng thôn. Những kẻ có quyền lực bóc lột những kẻ không có... logic đó cũng áp dụng và phổ biến trong đời thực. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="DE57303A_113666">Bằng cách để những người có lòng trắc ẩn, không chỉ quyền lực, mở đường, những kẻ yếu đuối theo sau có thể tìm thấy bình yên. Trong thời điểm hỗn loạn này, có lẽ đó là điều mà &quot;công lý&quot; là...</Text>
  <Text Key="98097159_113667">Người phụ nữ các ngươi phục vụ... các ngươi nghĩ rằng nàng xứng đáng bước trên con đường hoàng gia như vậy? Đừng làm tôi cười.</Text>
  <Text Key="FB5B4F43_113668">Vậy thì--hãy rời khỏi thế giới khó chịu này. Pháp sư chiến tranh.</Text>
  <Text Key="1488AF48_113669">...Đó sẽ là kết thúc của Hồi Phục Tức Thời của tôi. Có vẻ trận chiến cuối cùng đã đến.</Text>
  <Text Key="998747E5_113670">...Quỳ xuống trước mặt ta. &quot;Tir na nOg&quot;.</Text>
  <Text Key="78544D6A_113671">Ực~!!</Text>
  <Text Key="01962495_113672">Hắn đang bước về phía nàng?! Tuy nhiên, tôi chắc chắn sẽ bảo vệ chủ nhân của mình──!</Text>
  <Text Key="4508C3B0_113673">&quot;DECADENT LIGHT--ADJUST!&quot;</Text>
  <Text Key="3D21542E_113674">Bảo vệ?! Đồ ngốc, thứ đằng sau cậu chỉ là một bản sao!</Text>
  <Text Key="F1455A5D_113675">Ngay cả... nếu đúng như vậy! ...Ư...!</Text>
  <Text Key="795520C9_113676">Với tư cách là kẻ phản bội, Kuramazaki Masaki, ngươi dám nói về &quot;công lý&quot;――Vậy thì, ta sẽ bắt đầu từ NGƯƠI!</Text>
  <Text Key="A4887C8F_113677">Không được, Masaki! &quot;Satellite Ray&quot;...!</Text>
  <Text Key="D08C34B6_113678">Gaaa!!</Text>
  <Text Key="67D14BFD_113679">...ĐÃ THẤY NGƯƠI!! AAAAAH!!</Text>
  <Text Key="68E61062_113680">Hừm! &quot;Tir na nOg&quot;!</Text>
  <Text Key="D0E31637_113681">...Ta thất bại. Tiết lộ vị trí của bản thể... Đối với Metamorph Monarch, điều đó... không thể tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="F6ADED64_113682">Chủ nhân... của tôi... Tại sao... vì một kẻ như tôi...!</Text>
  <Text Key="4A915D18_113683">...Tôi tự hỏi tại sao. Thật sự khó hiểu... trái tim, đó là...</Text>
  <Text Key="2A4D39AA_113684">...Tôi vẫn có thể... di chuyển cơ thể. Trong trường hợp đó, tiếp theo...</Text>
  <Text Key="9FC7829E_113685">Những phiền phức đã được xử lý. Giờ thì, Công chúa Violet... cô có thể đưa nó cho tôi được không? &quot;Chìa khóa Cung điện Obsidian&quot;.</Text>
  <Text Key="1091FF92_113686">...! Nhưng...!</Text>
  <Text Key="EDD7F2DB_113687">Princess Knight của Mosakuji Akira, hử. Tôi vẫn còn đủ sức để kết thúc cô.</Text>
  <Text Key="08B09A89_113688">Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="50F3A2A6_113689">...Violet. Này, nếu một kẻ xấu đe dọa cô, ngay cả khi sợ, cô cũng phải đánh lại hắn.</Text>
  <Text Key="927EC4E8_113690">...Tôi là...</Text>
  <Text Key="32AC5B81_113691">Tôi, luôn luôn... Tôi luôn do dự. Tôi luôn sợ hãi. Tôi luôn chỉ nghĩ về bản thân...</Text>
  <Text Key="34679103_113692">Đó là, cho đến hôm nay.</Text>
  <Text Key="EA83DE58_113693">Lòng can đảm. Lòng can đảm để đối mặt với kẻ thù này. Và còn...</Text>
  <Text Key="C99DD2A4_113694">...Kishi-sama. Làm ơn, ban cho tôi sức mạnh của người.</Text>
  <Text Key="0BF15DB5_113695">Cánh tay tôi không thể di chuyển. Cơ thể tôi đang đông cứng. Đây có phải... tê cóng?</Text>
  <Text Key="3D011356_113696">Không, không phải vậy. Làm chậm cử động xuống mức phân tử, đây chắc chắn là... &quot;Lười Biếng&quot;!</Text>
  <Text Key="5C5D8159_113697">...Đây là cảnh báo cuối cùng của tôi. Lùi lại.</Text>
  <Text Key="2999FAD4_113698">Nếu không... với tư cách là Công chúa của thế giới này, ta sẽ lấy mạng ngươi ở đây.</Text>
  <Text Key="45A8A59C_113699">...Bị một cô gái trẻ như ngươi đe dọa đầu hàng hoặc chết. Thật sự tôi chắc đã già rồi...</Text>
