  <Text Key="1F26B335_38500">Ồ, tôi hiểu rồi... điều đó tốt. Chắc chắn tôi đã bắt cô quá sức rồi, Nữ thần Creditta. Cảm ơn vì đã làm điều đó vì tôi...</Text>
  <Text Key="92C7E59A_38501">Heh, nếu là yêu cầu của Bệ Hạ, đánh bại một hay hai quái vật là điều một người trung thành chân chính phải làm!</Text>
  <Text Key="307AC428_38502">Ừ, thực ra thì, chính Bệ Hạ đã đánh bại chúng.</Text>
  <Text Key="A1CE1206_38503">Đừng chẻ nhỏ! Anyway, tôi sẽ làm bất cứ điều gì cho Bệ Hạ, và tôi sẽ tiếp tục cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="BEA0DB3F_38504">Nữ thần Creditta... Tôi xin lỗi vì đã làm phiền cô khi cô mệt, nhưng cô có thể giúp xử lý con Basilisk này được không?</Text>
  <Text Key="E94A618A_38505">Hả...? X-xử lý con Basilisk khổng lồ này, ở đây...?</Text>
  <Text Key="0B809A0F_38506">Đúng rồi! Nếu chúng ta không làm ngay, vị giác sẽ suy giảm nhanh chóng, nên làm ơn, tôi trông cậy vào cô cho bữa tiệc ngon nhất.</Text>
  <Text Key="8FA115AE_38507">Cố lên, người trung thành chân chính.</Text>
  <Text Key="EDEC0F3A_38508">Khoan đã!? Cậu cũng giúp rồi, Thư ký số 1, phải không!?</Text>
  <Text Key="D73749B5_38509">Ồ. Giờ đã quá giờ làm việc bình thường rồi.</Text>
  <Text Key="CE48BFAB_38510">Gì cơ!!</Text>
  <Text Key="FD539959_38511">Khoan, khoan, số lượng quái vật này là sao! Không thể có nhiều hóa đơn in ra được ngay cả với siêu lạm phát!</Text>
  <Text Key="5B92D9A4_38512">Đàn lớn lúc nãy vừa đi qua mà không làm phiền chúng ta. Nhưng lần này... dường như ước tính của chúng ta quá lạc quan.</Text>
  <Text Key="D1A621D8_38513">Những con quái vật lần này dường như bị khuấy động bởi sự hung dữ của Basilisk! Chúng ta không thể để chúng lảng vảng không bị chú ý!</Text>
  <Text Key="A4EFDD1D_38514">Thôi đi, thật phiền phức! Nhưng, chúng ta không thể bỏ mặc, phải không...</Text>
  <Text Key="27A33378_38515">Đúng, nếu chúng tràn vào thành phố, sẽ là một vấn đề nghiêm trọng. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A97CF8FA_38516">Hơn nữa?</Text>
  <Text Key="5A076B4F_38517">Những con quái vật này khá ngon! Hãy đánh bại chúng và đồng thời thu thập nguyên liệu☆</Text>
  <Text Key="6ECB96E5_38518">Thở dài... Tôi đã đoán trước rồi. Được rồi, tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="94DF6A57_38519">Gì cơ!!</Text>
  <Text Key="6FC36491_38520">Creditta-saaan!!</Text>
  <Text Key="13E15E80_38521">Một cú xung kích tốc độ cao từ Basilisk, dồn toàn bộ trọng lượng từ phía trên. Nếu chúng ta đón đầu, sẽ là kết thúc... Nữ thần Creditta đã chứng minh điều đó.</Text>
  <Text Key="74508FE1_38522">Khoan... Thư ký số 1...? Mặc dù một người bị thổi bay như một chiếc khăn ra, cậu vẫn giải thích bình tĩnh...!?</Text>
  <Text Key="DE676D25_38523">Nhưng, Bệ Hạ, xin hãy nhìn. Con Basilisk tấn công chúng ta dường như yếu đi do phản lực... dường như đòn tấn công đó là một thanh kiếm hai lưỡi cắt vào chính mạng sống của nó.</Text>
  <Text Key="25144F49_38524">À, đúng thật! Kỹ năng quan sát của Thư ký tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3D8034A3_38525">Ugh...! Được Bệ Hạ khen ngợi trong khi tôi ở đây... Tôi có can đảm để cho Thư ký số 1 thấy một vài điều. Lần tới đòn tấn công ấy đến, tôi sẽ dùng cậu làm khiên!</Text>
  <Text Key="078DE2B9_38526">Nữ thần Creditta, nghĩ trong trận chiến là nguy hiểm. Nhìn phía sau cô.</Text>
  <Text Key="9A247816_38527">Ái chà!!</Text>
  <Text Key="20232F1B_38528">Gogeeeee...</Text>
  <Text Key="298F09F7_38529">Bầu không khí của Basilisk đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="501A6B8F_38530">Nó bình tĩnh hơn lúc nãy... nhưng bây giờ lại kỳ quái một cách đáng sợ.</Text>
  <Text Key="FCE38FC7_38531">Có lẽ nó nhận ra chúng ta là kẻ thù. Thay vì là một phiền phức bị dập nát bởi bạo lực, giờ nó xem chúng ta là con mồi cần được săn một cách nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="37F2E96A_38532">Đây không phải là đùa. Nó đã đáng sợ một cách khủng khiếp, và giờ nó đang trở nên càng đáng sợ hơn...</Text>
  <Text Key="159A93B1_38533">Ừ, nó thực sự phiền phức. Nhưng, nó là một đối thủ xứng đáng cho bữa tiệc Giáng sinh tốt nhất.</Text>
  <Text Key="CBFE3479_38534">Hãy đối xử với nó một cách tôn trọng, tận hưởng từng chút mà không để lại bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="E36F1C80_38535">Khẩn cấp! Tình huống khẩn cấp! Với tư cách là Hiệp hội Quản lý Guild, tôi tuyên bố tình trạng khẩn cấp!</Text>
  <Text Key="4FC465B7_38536">Những con quái vật được yêu cầu trừng phạt lần trước dường như đã có được sức mạnh chưa từng có và thách thức tất cả mọi người một lần nữa!</Text>
  <Text Key="2279E7A8_38537">Nhưng... nhìn kìa. Thông qua sự kiện này, những người đã hình thành sự gắn bó mạnh mẽ với cậu rõ ràng có vẻ khác biệt. Có vẻ sức mạnh của họ đang tràn đầy!</Text>
  <Text Key="5B2CFBCE_38538">"Sức mạnh của sự gắn bó" được vun đắp với mọi người... đó mới là vũ khí lớn nhất của cậu. Hãy tạo ra một đội hoàn hảo và cùng đối mặt trận chiến quyết định này!</Text>
  <Text Key="03826994_38539">Lịch Giáng sinh</Text>
  <Text Key="EA060BA3_38540">Đến ngày Giáng sinh, bạn có thể tận hưởng việc tương tác với nhiều người khác nhau mà Pecorine và Crista đã gặp. Khi tiến triển, cảnh hai người vào ngày Giáng sinh xuất hiện.</Text>
  <Text Key="F9095D4E_38541">Câu chuyện của hai người dường như được thêm vào mỗi ngày. Trước Giáng sinh, tôi háo hức được thấy bất cứ ai trong thị trấn bận rộn.</Text>
  <Text Key="BBC40493_38542">Kukkudurururururuuuu!</Text>
  <Text Key="766C09E3_38543">...Điều này hoàn toàn khác với một con basilisk bình thường, nó quá nguy hiểm. Bệ Hạ, Cô Creditta, kẻ thù quá mạnh. Chuẩn bị rút lui--</Text>
  <Text Key="0E3823CA_38544">Không, tôi sẽ không chạy trốn. Trên thực tế, tôi không thể chạy trốn.\nNhìn kìa, hãy chiêm ngưỡng sự hiện diện của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="322C68F4_38545">Đó... Cậu đang nghĩ, đúng không? Thực đơn\nNgay cả trước một con quái vật như vậy, cậu vẫn đang nghĩ về đồ ăn...</Text>
  <Text Key="167FE0A2_38546">Đúng không? Chính vì vậy, chỉ có một điều tôi phải làm,\nđó là hỗ trợ Nữ hoàng hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="1B3491C7_38547">Bệ Hạ, tôi, Kyaru, muốn ăn da gà với nước sốt ponzu!</Text>
  <Text Key="8E83B5BC_38548">Da gà... Tuyệt nhất, đúng không? Kyaru, ý tưởng đó thông minh!</Text>
  <Text Key="E112C389_38549">Taaah!</Text>
