  <Text Key="9C0BC4BB_45800">Cậu đã làm gì với mọi người vậy!?</Text>
  <Text Key="B818C70E_45801">Kururu không liên quan gì đến chuyện này!!</Text>
  <Text Key="C245197F_45802">Tôi cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="095F6A12_45803">Nhờ sức mạnh của viên đá ma thuật của Kururu, những con quái vật đã tỉnh dậy, và tham vọng của Gino đã tan vỡ. Và cuộc diễu hành quái vật đã thành công rực rỡ, và &quot;Grand Dream Park&quot; đã có thể được hồi sinh thành một công viên giải trí tràn ngập nụ cười.</Text>
  <Text Key="0E7F7891_45804">Nhờ hành động của Gino tiết lộ danh tính thật, &quot;Grand Dream Park&quot; đã bị xô ngã hỗn loạn. Liệu Kururu có thể ngăn chặn Gino?</Text>
  <Text Key="9D965392_45805">Được rồi, tôi đây rồi!!!!\nCất cánh~~!!</Text>
  <Text Key="0D6DDB88_45806">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="4F373986_45807">Thôi nào, tôi lại vấp phải \nkhông có gì rồi...</Text>
  <Text Key="70E236D4_45808">&quot;Hừm, tôi sẽ đánh chìm ngươi bằng một đòn, đúng như vậy!&quot;</Text>
  <Text Key="1EF80C9B_45809">Miracle Marin, Kururinpa~♪</Text>
  <Text Key="91D6A2D5_45810">Grrr...!!\nĐừng cản đường ta!!</Text>
  <Text Key="4EC46463_45811">Kuku! Đối mặt đi, các ngươi quái vật!</Text>
  <Text Key="85E0AA34_45812">Haha! Phải nhận một đòn tấn công từ những kẻ tầm thường như vậy, ngươi đã mềm yếu vì công việc công viên giải trí rồi sao!?</Text>
  <Text Key="C5EE2696_45813">Không... Tôi không thể đánh vào hoàng tử.\nNhững ác quỷ này là bạn bè của tôi, chúng tôi đã tập luyện cho cuộc diễu hành cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="1418A538_45814">...Ra vậy.\nVậy thì để chúng lo liệu mấy tên này!</Text>
  <Text Key="00D9196A_45815">Một cậu bé trở thành nạn nhân của sự cuồng nộ của quái vật!!\nKukuku, đây là nguyên liệu hoàn hảo cho tin đồn!\nChúng ta có nên đóng góp vào tiếng xấu của &quot;Grand Dream Park&quot; không!?</Text>
  <Text Key="B2D3EA41_45816">!!\nAnh hùng-san......!!</Text>
  <Text Key="AB9753A7_45817">Cậu không được làm vậy!!!</Text>
  <Text Key="8D9588A1_45818">Kururu-chan!?</Text>
  <Text Key="A0C762DE_45819">Ừm!? \nThôi nào, nó sáng--</Text>
  <Text Key="10EA3D68_45820">Ồ, tuyệt vời! \n Cả công viên đang lấp lánh!!</Text>
  <Text Key="05166986_45821">Và... âm nhạc vui tươi đang chảy khắp công viên...♪ \nCó phải vì sức mạnh của viên đá ma thuật của Kururu-san...?</Text>
  <Text Key="C80B1702_45822">Đẹp quá.\nPhải không?</Text>
  <Text Key="F7E31BEF_45823">Ồ! \n Cậu thực sự đã cố gắng hết sức và tạo ra một vụ nổ lớn, đúng không!! \n ...Nhưng, về mặt trận chiến, nó hoàn toàn vô nghĩa, đúng không?!</Text>
  <Text Key="696A29D1_45824">&quot;Nhìn kìa! Những ác quỷ chỉ đang đứng đó sững sờ!&quot;</Text>
  <Text Key="087C861B_45825">...Hừm, một quản lý như vậy mà không có chút căng thẳng nào. \nTôi không có thời gian để lãng phí trên những trò giải trí vô nghĩa!! \nĐi đi, các ngươi quái vật!!</Text>
  <Text Key="22A965B6_45826">..........Ục. \nChúng ta đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="75E84EA3_45827">Cái gì!!?</Text>
  <Text Key="C62ECE86_45828">Quái vật, mọi người...! \nCác ngươi đã nhận ra, ha!</Text>
  <Text Key="7C7D1DFC_45829">Ra vậy... Vậy, với ánh sáng mạnh mẽ và âm nhạc, \n chúng đã đánh thức ý thức của những quái vật đó!</Text>
  <Text Key="1E748EA8_45830">Ôi trời ơi! Thế à!?\nTôi chẳng nghĩ gì cả~~!!</Text>
  <Text Key="62652BAD_45831">Cái gì?! ...Chỉ là trùng hợp thôi.\n...May mắn, ngươi nói? Điều đó không thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="A81C32D7_45832">...Hả!?</Text>
  <Text Key="9F6A4C32_45833">Cậu đã làm một việc khó tin...\nĐừng coi thường...</Text>
  <Text Key="A4A9F910_45834">Aaaahhhhh!!!</Text>
  <Text Key="D6156A45_45835">─Bằng cách này, Kururu và những người khác đã thành công trong việc đập tan tham vọng của Gino, \n và cũng quản lý để đưa những ác quỷ trở lại với ý thức của họ.\nMay mắn thay, không có thương vong nào...</Text>
  <Text Key="0B75C91F_45836">Tôi xin lỗi vì đã gây bất tiện cho mọi người! \n Nhưng giờ thì ổn rồi...!</Text>
  <Text Key="96EC8D95_45837">Ngay cả khi cậu nói vậy... thì cũng khó để tôi chấp nhận.</Text>
  <Text Key="42DAAA3F_45838">Vâng. Tôi vẫn không thể tin tưởng họ... \n Nó đáng sợ, tôi nên quay về...</Text>
  <Text Key="93442138_45839">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="D7898DC1_45840">Ồ... tôi nên làm gì? \nCó vẻ như khách hàng sắp rời đi...</Text>
  <Text Key="B103A091_45841">Tôi không về nhà!</Text>
  <Text Key="0BC7CF2E_45842">...!!\nCậu...!!</Text>
  <Text Key="67D6338F_45843">Chúng tôi tin tưởng Kururu-chan! \n Kururu-chan nói cô ấy ổn, vì vậy không có sai lầm!</Text>
  <Text Key="FCF0C8C7_45844">Vâng...! Kururu-chan đã làm điều đó vì chúng tôi. Cô ấy đã làm việc rất chăm chỉ để khiến khách hàng cười!! Người này chưa bao giờ nói dối với khách hàng!!</Text>
  <Text Key="CDA67DF6_45845">Tôi cũng vậy!!</Text>
  <Text Key="5679E18B_45846">Ục... mọi người~!!</Text>
  <Text Key="EAAF6B4F_45847">......Haha. Đúng như dự đoán của Kururu. \n Cậu cũng đã lay động trái tim của khách hàng....</Text>
  <Text Key="5C0D0638_45848">Được rồi... Kururu, chúng ta nên chuẩn bị chứ? \n Chúng ta không nên để những khách hàng đang mong đợi chờ đợi ♪</Text>
  <Text Key="8BE72271_45849">Tôi hiểu...! \n ...À, mọi người!!</Text>
