  <Text Key="A04E8DAA_144900">Anh ấy thật sự... tốt bụng. Thực ra, có lẽ anh ấy chỉ nói vậy để làm tôi vui. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="37EFCC98_144901">Tôi không cần lý do. Tôi không cần bất kỳ logic nào. Chỉ... vì tôi muốn ở bên cậu. Một ngày mà tôi có thể ở bên cậu vì lý do đó thôi...!</Text>
  <Text Key="593848B0_144902">Vậy thì, Senpai. Chúng ta ngồi thêm chút nữa và tiếp tục buổi ôn tập nhé. Phải, phải... chúng ta tiếp tục từ phần có &quot;Gương Sự Thật&quot;...!</Text>
  <Text Key="5357A9D5_144903">Phần nói rằng, &quot;Sự thật là thứ chúng ta tự tạo ra bằng chính đôi tay mình&quot;.</Text>
  <Text Key="3E08B0E9_144904">Người hâm mộ cuồng nhiệt của ta. Hãy dâng lời cầu nguyện cho nữ thần tình yêu cực kỳ dễ thương, Lady Ameth~</Text>
  <Text Key="5826A995_144905">...Heh. Được rồi, làm tốt lắm. Trước hết... Không tệ, Kasumi-chan. Thấy em cư xử mạnh mẽ thế này khiến ta cũng muốn cổ vũ em♪</Text>
  <Text Key="F7E25E4D_144906">Dù vậy, cô bé này thật kỳ lạ, phải không? Cô ấy toát lên một ấn tượng rất khác biệt giữa &quot;ở đây&quot; và &quot;ở đó&quot;.</Text>
  <Text Key="EA6573EB_144907">Nhưng cậu biết không... Ta chắc chắn cậu đã nhận ra rồi. Việc cô ấy đóng vai chính mình lý tưởng &quot;ở đây&quot; không có nghĩa là mặt đó của cô ấy là dối trá.</Text>
  <Text Key="EAC81A34_144908">Khát vọng trở thành chính mình trong giấc mơ. Cảm giác yêu cậu dù chỉ là chính mình. Có lẽ... cả hai đều là sự thật của cô ấy.</Text>
  <Text Key="F1C56F35_144909">Nói cách khác, có thể không chỉ có một sự thật duy nhất.</Text>
  <Text Key="F6020DCA_144910">Có lẽ ngày sẽ đến khi cậu hiểu ra tất cả. Chúc may mắn đến lúc đó, trợ lý yêu quý của ta♪</Text>
  <Text Key="A78A041B_144911">...Ugh... ngh... WAAAH! Tôi đã ngủ thiếp đi trong khi ôm tay áo trợ lý của mình...</Text>
  <Text Key="EDC6F704_144912">À, tôi đang cố gắng nhìn vào trái tim trợ lý của mình qua gương, và rồi tôi ngủ thiếp đi.</Text>
  <Text Key="621DF428_144913">Cuối cùng, tôi không thể dòm ngó được trái tim anh ấy, nhưng không sao.</Text>
  <Text Key="BAC13C7F_144914">Nghe đây, trợ lý của ta. Sau khi trải qua tất cả những vụ án khác nhau những ngày gần đây, ta đã nhận ra rằng sự thật không phải là thứ để theo đuổi một cách mù quáng.</Text>
  <Text Key="F4DE60C8_144915">Cậu nhớ chứ? Vụ ma kia hôm trước. Ban đầu, ta đã cố gắng trừ tà một cách mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="7C5DA0FE_144916">Nhưng rồi, một con mèo hoang từ đâu lạc vào và cản trở. Nhờ vậy, ta có thể hít thở và bình tĩnh lại. Ta nghĩ rằng có lẽ đó chính là Kiri.</Text>
  <Text Key="47E9EA26_144917">Kiri... Ta cảm thấy như cô ấy vẫn luôn ở bên cạnh ta, canh giữ ta, đảm bảo ta không đưa ra những phỏng đoán sai lầm khi thực sự cần thiết.</Text>
  <Text Key="D1640DC4_144918">Bên trong ta, Kiri luôn ở đó, trò chuyện với ta thỉnh thoảng. Đây là sự thật. Nói cách khác, điều đó có nghĩa là Kiri thực sự &quot;tồn tại&quot;.</Text>
  <Text Key="E5184FBE_144919">Nhưng điều đó khác với việc Kiri có tồn tại ở đây bằng xác thịt hay không.</Text>
  <Text Key="D5EAD26E_144920">Vì là cậu, trợ lý của ta, cậu chắc chắn hiểu ý ta.</Text>
  <Text Key="5E73CA41_144921">Tất nhiên, ta là một tín đồ của sự thật -- điều đó sẽ không bao giờ thay đổi. Nhưng ngay bây giờ... Ta không nghĩ rằng có cần phải vội vàng theo đuổi nó.</Text>
  <Text Key="27EDFFC8_144922">Không phải một sự kiện đơn thuần -- mà là khát vọng biến nó thành thật. Những điều mọi người hy vọng, cầu nguyện... những cảm xúc nảy sinh trong trái tim họ...</Text>
  <Text Key="0B348958_144923">Ta gọi đó là... sự thật. Có lẽ đó không phải là một định nghĩa tồi -- ít nhất là, đôi khi.</Text>
  <Text Key="BFCAA8A1_144924">Tôi sẽ pha một ít cà phê</Text>
  <Text Key="B2564DE1_144925">Sao vậy? Tại sao cậu lại nhìn tôi chằm chằm?</Text>
  <Text Key="BC4CDDE4_144926">Cậu lâu quá. Mọi chuyện ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A4D0DE74_144927">Có vẻ như mưa đã hoàn toàn ngừng rồi</Text>
  <Text Key="164F1C7C_144928">Tôi thực sự mừng vì sách của chúng ta không bị ướt</Text>
  <Text Key="23DEFD04_144929">Được rồi, tôi sẽ đưa cậu về nhà</Text>
  <Text Key="35BB123E_144930">Chúng ta đi thôi</Text>
  <Text Key="57130968_144931">Cậu không cần về nhà sớm sao?</Text>
  <Text Key="5C941B28_144932">Tôi cũng nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="9DF2ED1C_144933">Nói chuyện với cậu thật vui, Kasumi</Text>
  <Text Key="DED80CC1_144934">Có vẻ như tôi cũng ngủ thiếp đi</Text>
  <Text Key="A61558C0_144935">Không, tôi chỉ muốn gặp cậu, Kasumi</Text>
  <Text Key="722F5969_144936">Chỗ của tôi là bên cạng ngài, My Lord... \nVới quyền năng mới tìm thấy,\ntôi thề sẽ bảo vệ ngài mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D942862F_144937">Tôi rất vui vì ngài, My Lord, đã tìm kiếm tôi.\nTôi cảm thấy nhẹ nhõm khi biết rằng sự hỗ trợ của mình không ích kỷ. ♪</Text>
  <Text Key="A5254B8C_144938">Không phải vì tôi được giao phó nhiệm vụ này bởi Lady Ames... Mà là vì từ tận đáy lòng, tôi thực sự khao khát được ở bên ngài, My Lord...\nĐó là ước nguyện duy nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="981D9C1A_144939">Tôi luôn ưu tiên các vấn đề của ngài, bất kể khi nào</Text>
  <Text Key="9854BE27_144940">Tôi chỉ là một cá nhân đơn lẻ, không hơn một làn gió nhỏ bé.\nBằng việc ở bên cạnh ngài, My Lord, tôi sẽ trở thành một cơn gió mạnh mẽ. Tôi thề sẽ bảo vệ ngài mãi mãi, ngay tại đây và ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="0CC164B0_144941">Dù gió thổi mạnh đến đâu,\ncảm xúc của tôi dành cho ngài sẽ không thay đổi. Cung cấp sự hỗ trợ vững chắc là nhiệm vụ của tôi với tư cách là một người dẫn đường.</Text>
  <Text Key="9539107D_144942">Sự rung động trong lồng ngực này là sự trỗi dậy của quyền năng...\nSự hiện diện của ngài khiến tôi mạnh mẽ hơn.\nVới quyền năng mới này, tôi sẽ tiếp tục bảo vệ ngài không thay đổi.</Text>
  <Text Key="3306AF45_144943">My Lord, tôi hy vọng được tiếp tục dành những ngày quý giá và yêu thích của mình với ngài \ncho đến khoảnh khắc cuộc đời tôi kết thúc...</Text>
  <Text Key="0B696671_144944">Xin hãy cho phép tôi tiếp tục dẫn dắt câu chuyện của ngài mà không thay đổi, My Lord.\nDù kết cục nào đang chờ đợi, tôi sẽ luôn ở bên cạnh ngài... mãi mãi!</Text>
  <Text Key="1ED667DB_144945">Ngay cả khi chúng ta đối mặt với bất kỳ khó khăn nào từ bây giờ, miễn là chúng ta có mối liên kết này,\nchúng ta sẽ không bao giờ lạc đường.</Text>
  <Text Key="C22F4728_144946">Mối liên kết cư trú trong trái tim chúng ta\nlà một ngọn đèn dẫn lối rực sáng, chiếu sánh tương lai chúng ta bước đi.</Text>
  <Text Key="18284AB0_144947">{playername} được tham quan làng quê của Kokkoro, người vừa mới hoàn thành nghi lễ. Trong khi tham quan những nơi đáng nhớ, Kokkoro gặp lại những khuôn mặt quen thuộc và trò chuyện ấm áp với họ về khung cảnh yêu thích của mình.</Text>
  <Text Key="0D24C9A6_144948">Vài ngày sau khi Kokkoro hoàn thành nghi lễ──\n{playername} và những người khác đang dành thời gian ở làng quê của Kokkoro, tham quan trong khi hồi phục chấn thương.</Text>
  <Text Key="858FCBFA_144949">*Hự... Hự...*</Text>
