  <Text Key="BEA206C6_144200">Không, có lẽ nó chỉ xuất hiện ngẫu nhiên thôi?\nHãy thử vài thí nghiệm nữa.</Text>
  <Text Key="E37AF075_144201">Này, Kiri. Thế là được rồi. Cô gái ngoan.\nĐi qua đây nào.</Text>
  <Text Key="D9F893F2_144202">Ừm...\nCô ấy không nghe tôi, có lẽ vậy.\nBạn có muốn thử bản thân không?</Text>
  <Text Key="FC44203C_144203">"Bạn cần gì không?"\n"Hy vọng tôi có thể giúp được."</Text>
  <Text Key="D6852745_144204">Ồ. Cô ấy thật sự quay lại rồi.\nNhưng tại sao cô ấy lại nghe lời bạn?</Text>
  <Text Key="642FC5B3_144205">Cô ấy làm như hai người cũng quen biết nhau vậy.\nĐó là một bí ẩn khác.</Text>
  <Text Key="6A406C41_144206">Dù sao thì,\nchỉ cần lấy được nhiều thông tin từ cô ấy như vậy đã là bước tiến lớn rồi.</Text>
  <Text Key="1D48F958_144207">Với tốc độ này chúng ta sẽ có thể khám phá thêm về\nShadows, vì vậy hãy tiếp tục.</Text>
  <Text Key="0FBB7F5C_144208">Trước tiên chúng ta điều tra, sau đó đưa ra giả thuyết, rồi xác minh.\nLặp lại những bước đó là chìa khóa để đi đến chân lý.</Text>
  <Text Key="5A762F89_144209">Bạn là trợ lý đáng tin cậy của tôi.\nCùng nhau chúng ta sẽ giải quyết bí ẩn này.</Text>
  <Text Key="58EFE383_144210">Một và Cùng Một</Text>
  <Text Key="EB6F001E_144211">Khi Izz và Kiri nói chuyện ngày càng nhiều, rõ ràng cô ấy bắt đầu phát triển ý thức về bản thân. Kasumi nhìn thấy những khuyết điểm và yếu đuối của chính mình phản chiếu trong Kiri. Dần dần hai người họ đang trở nên gần gũi hơn với nhau.</Text>
  <Text Key="33DD6B5F_144212">Này. Có may mắn không?</Text>
  <Text Key="83439ED6_144213">Xin lỗi vì thường xuyên giao cô ấy cho bạn chăm sóc.</Text>
  <Text Key="EA608549_144214">Chúng tôi là những người đầu tiên bắt được một Shadow thành công.\nĐủ loại pháp sư và cơ sở nghiên cứu\nkhó có thể kìm nén sự tò mò của họ.</Text>
  <Text Key="4656C41D_144215">Tôi đã bận tay với việc xử lý họ,\nchưa kể toàn bộ giấy tờ cho chính phủ.</Text>
  <Text Key="AB28E830_144216">Tuy nhiên, lòng tin khó có được, vì vậy đã có một dòng chảy liên tục\nviệc dò xét ý định của nhau và chơi trò chơi tâm trí.\n*thở dài* Tôi kiệt sức rồi.</Text>
  <Text Key="36D34D6B_144217">"Thám tử!"</Text>
  <Text Key="6F9EBB06_144218">Ối dào...\nNày. Bạn không thể chỉ ôm chặt lấy tôi như thế.</Text>
  <Text Key="B5BA19B2_144219">Chúng ta có khối lượng gần như giống hệt. Nói cách khác,\nchúng ta cân nặng như nhau. Bạn có thể\nđánh ngã tôi nếu bạn xông vào tôi như thế.</Text>
  <Text Key="B998472E_144220">"Đó là một vấn đề khó."</Text>
  <Text Key="8D8596A5_144221">Đúng vậy.\n...Hm. Cái này bắt đầu cảm thấy như một cuộc trò chuyện thực sự.</Text>
  <Text Key="FCAB5ED0_144222">Tất cả đều nhờ có bạn, bạn biết đấy.\nThái độ của cô ấy đã thay đổi hoàn toàn kể từ khi\ntiếp xúc với bạn.</Text>
  <Text Key="8667AE94_144223">Nó vẫn còn mơ hồ,\nnhưng cô ấy bắt đầu phát triển ý thức về bản thân.</Text>
  <Text Key="E3214D8F_144224">Dù thật hấp dẫn, tôi vẫn không hiểu tại sao.\nTôi có một vài lý thuyết,\nnhưng không có gì đảm bảo chúng đúng.</Text>
  <Text Key="B7456F65_144225">Đặc biệt là với việc chúng ta vẫn còn biết rất ít về Shadows.\nHiện tại gần như hoàn toàn là trò chơi đoán mò.</Text>
  <Text Key="008FE94A_144226">"Đây là một vụ án khó."</Text>
  <Text Key="9AA0A93E_144227">Chắc chắn rồi.\n...Hm.\nTôi thực sự không thể quen với việc nghe giọng nói của mình từ một nguồn khác.</Text>
  <Text Key="CBA9A495_144228">Tốt hơn là không thể giao tiếp chút nào,\nnhưng có điều gì đó về nó thật sự làm tôi bất an.\nCảm giác như tôi thực sự đang trò chuyện với chính mình.</Text>
  <Text Key="B8741D69_144229">Và điều đó không tốt cho những người không tự tin.\nChúng ta không làm tốt khi bị buộc phải đối mặt với chính mình.</Text>
  <Text Key="F04FF128_144230">Bạn luôn dường như tự tin với tôi.</Text>
  <Text Key="6B730625_144231">Tất cả đều là một vở kịch.\nMột cách để che giấu những thiếu sót của tôi. Bởi vì ở cốt lõi,\ntôi luôn lo lắng. Luôn tự hạ thấp bản thân.</Text>
  <Text Key="7836768F_144232">Đừng quên.\nTôi chỉ là một cô gái tuổi teen.</Text>
  <Text Key="90E6FB01_144233">Nó đã như thế này kể từ khi tôi làm việc một mình.\nTôi phải giả vờ để đảm bảo mọi người nghiêm túc với tôi.</Text>
  <Text Key="DF18F57D_144234">Tôi mỏng manh như ai đó.\nNhưng vai trò thám tử là cách hoàn hảo để che chở bản thân.</Text>
  <Text Key="B1682B08_144235">Nhưng Kiri, cô ấy khác.\nCô ấy không đóng vai trò đó.\nHành động của cô ấy phản chiếu bản thân thật của tôi.</Text>
  <Text Key="DED3B48F_144236">Và bản thân điều đó đã gây lo lắng.\nNó giống như những phức tạp của tôi đang được trưng bày cho cả thế giới thấy.</Text>
  <Text Key="6E40AE8A_144237">Bạn ghét cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="057210B0_144238">Tôi sợ rằng không đơn giản như vậy.</Text>
  <Text Key="839E3432_144239">Nhưng hãy để tôi nói điều này.\nTôi không ghét cô ấy. Thực tế, tôi rất thích cô ấy.\nCuối cùng, thích bản thân là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="45E5110D_144240">Con người là như vậy. Chúng ta liên hệ với những người chúng ta thấy\ngần giống với bản thân. Đó là một trong những\nbản năng cơ bản, và cũng là một chức năng thiết yếu.</Text>
  <Text Key="408C638E_144241">Nếu chúng ta không thích bản thân, chúng ta sẽ không thể tồn tại.</Text>
  <Text Key="51E86995_144242">Dù sao thì,\nKiri và tôi chồng lấn nhau trong hầu hết mọi cách.</Text>
  <Text Key="6DEA132B_144243">Cô ấy là tôi, và tôi là cô ấy.\nNhưng "tôi" mà tôi biết là hơi xa rời thực tế.\nĐược trang trí qua định kiến cá nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="04A18AC0_144244">Một hình ảnh giả mạo được trang điểm bởi stylist được gọi là lòng tự trọng.</Text>
  <Text Key="BF1FFE58_144245">Nhưng Kiri khác.\nCô ấy là một góc nhìn khách quan về bản thân tôi.\nBản thân thật của tôi, theo một nghĩa nào đó.</Text>
  <Text Key="6D3124B5_144246">Và những khác biệt nhỏ ở đó đau đớn và rõ ràng. Nếu tôi phải\nso sánh việc quan sát cô ấy với một thứ khác, nó sẽ là\nsự bất an bạn cảm thấy khi nghe bản ghi giọng nói của chính mình.</Text>
  <Text Key="3B0F881D_144247">Đó là một viên thuốc khó nuốt.\nTrái tim tôi chỉ là một cô gái nhỏ bé yếu đuối, đáng thương.</Text>
  <Text Key="CCB0C3EC_144248">"Thám tử?"</Text>
  <Text Key="454D109D_144249">Tại sao bạn cứ gọi tôi như vậy?\nHm... Chỉ cần ở đây thôi đã làm tôi kiệt sức rồi.</Text>
