  <Text Key="89CD30D1_51400">Không thể nào~\nAnh Zako, yếu quá~♡\nTớ đã biết rồi mà♡</Text>
  <Text Key="6E1D159E_51401">Chúng tôi đã đổ đầy túi với những kho báu quý giá nhiều nhất có thể\nvà nó đã trở thành một lượng khá lớn……\nThật sự được lấy nhiều vậy sao?</Text>
  <Text Key="3787EDFD_51402">Thật sự được sao?\nKhông, nhiều quá rồi!\nĐây không phải là đợt hàng rau bán tự lấy nhiều……!</Text>
  <Text Key="64752419_51403">Ê, ê!\nĐừng dựa vào túi~!</Text>
  <Text Key="734ADEDD_51404">Đừng làm ồn quá,\nhoặc họ sẽ tỉnh!</Text>
  <Text Key="5555706A_51405">Chúng ta đang mượn chiếc xe đó.\nHãy chất kho báu nhanh lên!</Text>
  <Text Key="4F4B0D5A_51406">……Được rồi~</Text>
  <Text Key="A1E1DB1A_51407">……Nhưng có thật không, Chị?\nMỗi thành viên của băng Glogo đều có điểm yếu riêng.</Text>
  <Text Key="A4FCD6BD_51408">Ừ, tớ chắc chắn.\nTớ đã liếc trộm danh sách thành viên trong phòng của Mad Joe hôm đó,\nvà trên đó ghi rõ điểm yếu của mọi người.</Text>
  <Text Key="7497C9D8_51409">……Để bắt đầu, có lẽ là vì những “Monstresses” sống ở Gio Gehenna này vốn đã là sinh vật nhạy cảm, nhưng… thôi kệ—nghĩ nhiều cũng vô ích.</Text>
  <Text Key="055E7C8E_51410">Đó chỉ là một sự thật “có thể sử dụng”──</Text>
  <Text Key="26AB99C3_51411">Mad Joe mạnh và thông minh, nhưng cậu ta di chuyển cực kỳ chậm.\nCòn tên ếch thuộc hạ của cậu ta thì mắt cực kỳ nhạy với ánh sáng.</Text>
  <Text Key="950A2F90_51412">Những thành viên khác có sức mạnh thể chất và sức bền,\nnhưng một số nghe kém hoặc cận thị cực nặng,\nđủ thứ thứ.</Text>
  <Text Key="520E4D82_51413">Chính vì vậy họ có những xe chiến đấu được thiết kế riêng,\nđược chế tạo cẩn thận để bù đắp cho từng điểm yếu của họ,\nmỗi người một chiếc.</Text>
  <Text Key="02767A24_51414">Bây giờ nghĩ lại, trong cuộc nói chuyện về các xe mới,\nJoe-san đã rất quan tâm đến việc tăng tốc độ……</Text>
  <Text Key="45BB6FE7_51415">Ừ, với cậu ấy,\ntăng cường khả năng di chuyển là điều tối cần thiết, tớ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="8E008B5F_51416">Với họ, một chiếc xe không chỉ là vũ khí,\n mà còn là cách để bù đắp điểm yếu của họ.</Text>
  <Text Key="F8DDF08C_51417">Vậy nên, nếu chúng ta tấn công vào những điểm yếu đó……</Text>
  <Text Key="CF14C6DC_51418">……Không.\nCó đến trăm người, nếu chúng ta đối phó từng chút một, chúng ta sẽ gặp rắc rối.\nThay vào đó──</Text>
  <Text Key="6B54EC89_51419">Điều chúng ta thực sự nên nhắm đến,\nđiểm yếu lớn nhất của họ là\nhọ đang “say sưa vào sức mạnh mượn được”.</Text>
  <Text Key="120F9D0B_51420">Họ không đủ cứng rắn để chiến đấu tay đôi.\nHọ say sưa vào hiệu suất của những chiếc xe bù đắp cho điểm yếu của họ.\nNếu những chiếc xe đó bị lấy đi đột ngột trong tình thế nguy cấp, họ sẽ không thể chiến đấu được.</Text>
  <Text Key="14886C9F_51421">Ra vậy!\nVậy thì, có lẽ chúng ta có thể xoay xở mà không cần đánh……</Text>
  <Text Key="B6A6D996_51422">Lắng nghe kỹ nhé,\nchúng ta sẽ ra khỏi đây cùng họ để cướp Landosol.</Text>
  <Text Key="3332EF92_51423">Khi các cậu thấy cổng vào Landosol,\nbản thiết lập của Fubuki sẽ làm tất cả xe của chúng dừng đồng loạt.</Text>
  <Text Key="DA242AC2_51424">Chiếc xe duy nhất còn chạy, xe của chúng ta, sẽ tăng tốc,\nlao qua cổng với kho báu đã chất lên.</Text>
  <Text Key="0E546071_51425">Sau đó, hãy cố gắng thoát khỏi đó đến Landosol……!</Text>
  <Text Key="1A119A2E_51426">Cố gắng……thoát……</Text>
  <Text Key="A64CAB8D_51427">Ừ, cố gắng thoát!\nLần này──đó là chiến thắng của 【Bandi Sisters】.</Text>
  <Text Key="1D647227_51428">Đừng nhầm lẫn, đừng làm hỏng việc này!</Text>
  <Text Key="31F0212B_51429">Nyaa~hahaha♡</Text>
  <Text Key="FD39D062_51430">……V-vâng!</Text>
  <Text Key="F4E0E460_51431">Một khi chúng ta có kho báu……\nchúng ta sẽ tìm một nơi để sống hoặc sửa chữa nó……</Text>
  <Text Key="6DC5D156_51432">Với số tiền còn lại, chúng ta sẽ sống\nhạnh phúc và bình yên với Chị và những người khác……tôi hy vọng.</Text>
  <Text Key="96228CFC_51433">Không phải ăn cà ri mỗi ngày nữa……\nTôi sẽ nấu những món ăn yêu thích của mọi người……</Text>
  <Text Key="2DB46CE6_51434">……Ừ……ừ……!</Text>
  <Text Key="9FE4E09B_51435">Vài giờ sau──</Text>
  <Text Key="50F55633_51436">Kaah-haaaaa! Nhìn đống cát bụi này!\nChạy cùng mọi người thật sự khiến cậu phấn khích!</Text>
  <Text Key="FB3D8AD2_51437">Ừ, Thuyền trưởng!\nĐây là cuộc tấn công tổng lực đầu tiên từ lâu rồi!</Text>
  <Text Key="F0E05CB5_51438">Và, kaa~! Âm thanh động cơ sảng khoái của phiên bản mới này!\nFubuki-chan thật tuyệt vời!\nCác cậu theo kịp không? Yamato-chan và những người khác~!</Text>
  <Text Key="73DCF3B9_51439">Ừ, họ đang theo sau chúng ta.\nNhưng với nhiều xe như vậy, độ rung chuyển mặt đất khác với con Bandi Shark.</Text>
  <Text Key="0FB41BA6_51440">Đúng không?\nVới đôi chân, các cậu có thể làm mọi thứ!\nThậm chí có thể đánh cắp cả thế giới! Đúng không, các cậu!</Text>
  <Text Key="7B07BE02_51441">Yeeeeeeeaaaah!!</Text>
  <Text Key="DF72803C_51442">…………Fufun♪</Text>
  <Text Key="F700F5C6_51443">Fubuki, đến lúc rồi.\nCậu thấy chưa?</Text>
  <Text Key="E5EDDCB6_51444">Vânggg.\nCổng đã nhìn thấy~♡\nCòn khoảng hai phút~</Text>
  <Text Key="A6C0E522_51445">……Được rồi.\nKhi tôi ra hiệu, các cậu biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="609E186C_51446">Hiểu rồi~♡</Text>
  <Text Key="9B03F272_51447">…………fufu♪</Text>
  <Text Key="DD765A07_51448">Hả? Gì vậy, Wakana.</Text>
  <Text Key="FFA38AA5_51449">À, thì, ừm……\nChị trông vui vẻ như lần đầu tiên sau một thời gian……\nĐiều đó khiến em cũng vui.</Text>
