  <Text Key="F2032DC7_27900">K-Không... không thể nào!\nSố quái vật tăng lên nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="3EF4DE79_27901">Ôi, những gian khó tôi đã trải qua! Tôi đã dành biết bao thời gian để thổi bùng lên sự oán hận của các ngươi với con người...</Text>
  <Text Key="ADF36B45_27902">Tình huống con người và Thú Nhân đang đánh nhau rất có lợi cho ta.</Text>
  <Text Key="384DB1DC_27903">Cuối cùng, bức tường ngăn cách Thú Nhân và con người đã hoàn thành... Ở đây nó không thể bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="6CEB9645_27904">Cái quái gì vậy! Chúng cứ xuất hiện liên tục dù ta đánh bại chúng! Cái này vô tận rồi!</Text>
  <Text Key="1F7195DD_27905">Cổng chính và cổng sau của ngôi làng đã bị phá!\nQuái vật đang tràn vào!</Text>
  <Text Key="614B79D2_27906">Tại sao các ngươi... lại làm chuyện như vậy!?\nDù các ngươi ghét con người,\ncũng không cần phải làm hại chính loài mình!</Text>
  <Text Key="404331EC_27907">Không, chúng ta phải hoàn toàn hủy diệt khu định cư của Bộ Tộc Hổ này. Đổ lỗi cho con người và thổi bùng lên cơn giận của Thú Nhân để khiêu khích họ.</Text>
  <Text Key="4C83E1F1_27908">Ta sẽ không để các ngươi làm chuyện như vậy!!</Text>
  <Text Key="2CCC71C2_27909">Nhiệt huyết là tốt, nhưng chúng ta đã biết sức chiến đấu của ngươi rồi. Với tình hình này, không có cơ hội thắng đâu, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="4502F1B4_27910">Kuri-pyon! Tôi đã mang thứ cậu muốn đến pyon~!\nÔi không, có quá nhiều quái vật pyon!?</Text>
  <Text Key="60854AEF_27911">Có thể là lễ hội của Bộ Tộc Hổ đang diễn ra tưng bừng, pyon? Không trách được cổng làng mở, pyon♪</Text>
  <Text Key="288BA516_27912">Bộ Tộc Thỏ, các ngươi nói? Ngốc quá, tại sao chúng lại ở đây?\nMỗi bộ tộc Thú Nhân đều phải có lính canh túc trực...</Text>
  <Text Key="C6C7B395_27913">Pyon pyon? Người này là người canh sao?</Text>
  <Text Key="0BADB973_27914">Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="FC672C4F_27915">Người đó chính là tên thương gia xấu xa đã đến làng Bộ Tộc Thỏ!</Text>
  <Text Key="A78E8C2C_27916">Tch, đồ ngu...!</Text>
  <Text Key="F984340F_27917">Vậy ra, cuối cùng các ngươi đã liên thủ với nhau.\nGiờ thì mọi thứ đều có lý giải rồi.</Text>
  <Text Key="72133640_27918">Hả? Hả?? Ý các ngươi là gì? Tôi muốn các ngươi giải thích theo cách tôi cũng hiểu được!</Text>
  <Text Key="741B2B86_27919">Trong vụ việc ở làng Bộ Tộc Thỏ có một mùi đáng ngờ. Ở hậu trường của các hoạt động hòa bình, tôi đã tự mình tiến hành điều tra bí mật. Vốn dĩ tôi giỏi loại hoạt động này hơn là hòa bình.</Text>
  <Text Key="E0304B3C_27920">Và rồi, điều nổi lên là một giao dịch độc quyền giữa con người và Thú Nhân... Thực tế là một chuỗi các giao dịch bất công và bất bình đẳng.</Text>
  <Text Key="3445DCE1_27921">Và do đó, lợi nhuận chúng ta đã chiếm đoạt bằng cách cướp đoạt cuối cùng sẽ đến đây, ở ngôi làng này... cụ thể, trong kho của trợ lý chủ nhân đang đứng trước mặt chúng ta.</Text>
  <Text Key="B1D2FD8D_27922">Để xem, vậy là... Các ngươi đang nói rằng người đeo kính này đã làm chuyện xấu với mọi người trong Thú Nhân phải không?</Text>
  <Text Key="6BA0C341_27923">Và do đó, dường như các ngươi đang lên kế hoạch tiếp tục làm chuyện xấu.</Text>
  <Text Key="A04FA013_27924">Nếu các ngươi đã đi xa đến thế, vậy hãy đi thẳng vào vấn đề.\nTa không thể để các ngươi trốn thoát nữa.</Text>
  <Text Key="25E219A5_27925">Đây là đường của ta, ngươi biết chứ!\nGiờ, chuẩn bị bị bắt đi!</Text>
  <Text Key="73386062_27926">Kyuri-pyon? Cậu sẽ giúp đánh bại tên đó, phải không pyon?</Text>
  <Text Key="67BFE6BC_27927">Không, tôi sẽ rất biết ơn nếu các ngươi có thể giúp chúng tôi,\nBộ Tộc Hổ, đối phó với quái vật.</Text>
  <Text Key="9ADCF078_27928">Để tôi chiến đấu nữa.\nNếu có kẻ phản bội từ làng mình,\nđây sẽ là một đòn chí mạng cho danh tiếng!</Text>
  <Text Key="3862EEE7_27929">Này, trong lúc đang ở đây, hãy đưa tù trưởng đến nơi an toàn nữa.\nTôi cá là vẫn còn thiệt hại từ đòn tấn công của Matsuri, phải không?</Text>
  <Text Key="57DC0ABB_27930">Vâng, vâng, thưa ngài! Hiểu rồi pyon!\nVậy thì, Tù trưởng, chúng ta đi pyon~!</Text>
  <Text Key="82FFC35E_27931">Guh...! Nhưng...!</Text>
  <Text Key="F75EE3EB_27932">Nếu tất cả là vì giữ thể diện, tại sao các ngươi không để phe ta giữ thể diện nữa? Đúng không? Matsuri.</Text>
  <Text Key="B01EB656_27933">Đúng vậy! Chúng tôi là đại sứ hòa bình từ Nightmare và anh hùng công lý! Chính vì vậy!!</Text>
  <Text Key="9D2D7896_27934">Ồ, phải! Kuri-pyon~!\nTôi quên giao tên thương gia rồi, pyon!\nGói hàng tôi đến giao ở đây, pyon~!</Text>
  <Text Key="856E8EBE_27935">Ồh...? Đây là gì...?♪</Text>
  <Text Key="EFB5A2BC_27936">Matsuri, ta sẽ giao nơi này cho ngươi.\nMua cho ta chút thời gian.</Text>
  <Text Key="056B4F20_27937">Eeeeh?! Đây là lúc hai chúng ta tạo dáng và giới thiệu bản thân... nhưng, họ đã đi mất!?</Text>
  <Text Key="F8E47835_27938">Ô! Chuyện gì đang xảy ra vào lúc như thế này!?</Text>
  <Text Key="60D2CD8B_27939">Hah! Ta không biết ý định của ngươi là gì,\nnhưng đây khá là tiện lợi! Ta sẽ loại ngươi trước!!</Text>
  <Text Key="3CE950D7_27940">Người Bộ Tộc Hổ chỉ quan tâm đến sức mạnh thô sơ, ngươi biết chứ. Thiết lập bẫy như thế này cũng vô cùng dễ dàng!</Text>
  <Text Key="50BEEBA2_27941">Ra đi, Obsidian Golem!!</Text>
  <Text Key="8791BA29_27942">Hahaha!\nNhìn đây, khối lượng áp đảo này! Và sức mạnh áp đảo!</Text>
  <Text Key="F2171656_27943">Ku...! Tiếng cười xấu xa đó và việc giới thiệu thông số kẻ thù, nó hoàn hảo trong việc tóm lược bản chất của một kẻ xấu, và nó gây một chút ghen tị!</Text>
  <Text Key="C0BCC4CC_27944">Nhưng ta cũng có tự hào của mình!\nAnh hùng là người giữ lời hứa!\nTa sẽ ngăn chặn ngươi ngay cả khi phải trả giá bằng mạng sống!</Text>
  <Text Key="4305AD98_27945">Lần này, hãy chiến đấu hết sức mình!</Text>
  <Text Key="9C680B54_27946">Đúng vậy! Khi tôi ở cùng với tù trưởng,\ntôi hoàn toàn một mình... Nhưng giờ {playername} đã ở đây!!</Text>
  <Text Key="26C2754B_27947">Tôi... biết ơn sức mạnh này!!\nĐi thôi! Daaaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="373B3453_27948">Yay, nó đang hoạt động!\nVà tôi có thể cảm nhận một sức mạnh chưa từng có...</Text>
  <Text Key="3EB866DF_27949">Nghi lễ của Bộ Tộc Hổ, trận đấu với tù trưởng...\nVà bằng cách quyết tâm,\nhình như tôi đã lột xác.</Text>
