  <Text Key="9CC4C373_147650">Về bản chất, những gì bạn vừa thấy là một giấc mơ.\nKhi tỉnh dậy, bạn sẽ có lẽ quên sạch mọi thứ.</Text>
  <Text Key="A37A2A78_147651">Vì mọi người đều vui vẻ ở bãi biển,\nnên tôi đoán điều đó đã ảnh hưởng đến loại ký ức bạn nhớ lại lần này.</Text>
  <Text Key="A5AD220B_147652">Còn bạn và cô bé Kokkoro-tan dễ thương\nchỉ là những người xa lạ ở "phía bên kia"...</Text>
  <Text Key="D280D103_147653">Nhưng có vẻ như bạn đã gặp cô ấy một mùa hè,\ntrong một chuyến viếng thăm ngẫu nhiên đến bể bơi.</Text>
  <Text Key="65A80F20_147654">Kokkoro chưa bao giờ có cuộc sống "bình thường" nhất, nhưng thời điểm này, cô ấy ít nhất cũng đi học bình thường. Có vẻ như cô ấy muốn luyện tập cho bài học bơi ở trường.</Text>
  <Text Key="2F53E466_147655">Nhờ sự giúp đỡ của bạn trong buổi luyện tập bơi hôm đó, cô ấy đã bơi được ở trường mà không gặp vấn đề gì, và điều đó giúp cô ấy hòa nhập tốt hơn với bạn bè lớp mình.</Text>
  <Text Key="8CD69B7F_147656">Vậy bạn đã làm một việc tốt, {playername}.\nThật là một cậu bé ngoan!</Text>
  <Text Key="39FE6860_147657">Tôi phải cảm ơn bạn vì luôn quan tâm đến bé Kokkoro của tôi. Trong hoàn cảnh của tôi, tôi chẳng thể làm được gì cho cô ấy... Tôi chỉ có thể quan sát và lo lắng trong im lặng.</Text>
  <Text Key="86B3E274_147658">Vì vậy, thật là một sự an ủi khi bạn làm cuộc sống của cô ấy tràn ngập hạnh phúc.\nThực tế... Có thể nghe hơi lạ, nhưng tôi hạnh phúc như thể đó là tôi, và biết ơn như vậy.</Text>
  <Text Key="4D246EE9_147659">Vậy cảm ơn bạn, {playername}.\nNếu bạn không phiền, tôi hy vọng bạn sẽ tiếp tục chăm sóc cô ấy thật tốt.</Text>
  <Text Key="24D3ED90_147660">...Ôi trời, chắc chúng ta không nên đứng nói chuyện cả ngày. Dù là mùa hè, bạn vẫn có thể bị cảm lạnh nếu ngủ ngoài trời, vì hãy đánh thức bạn trở lại.</Text>
  <Text Key="A85A87B6_147661">Tạm biệt nhé, {playername}.\nHẹn gặp lại bạn trong một giấc mơ khác.</Text>
  <Text Key="E31389BC_147662">Ồ... Bạn nghĩ mình vừa mất ý thức trong một khoảnh khắc ngắn? Có lẽ bạn cũng mệt mỏi như tôi.\nĐây, để tôi tự đi sau cùng.</Text>
  <Text Key="69859E88_147663">Eheh. Bạn dường như vấp ngã bất ngờ,\nvà điều đó đánh thức tôi hoàn toàn.\nChuyện gì vậy? Có chỗ nào đau không?</Text>
  <Text Key="7FB743F8_147664">Rất tốt bụng của bạn khi cố gắng cõng tôi về nhà, nhưng với tư cách là người dẫn đường trung thành của bạn, tôi thích nắm tay bạn và dẫn đường hơn.</Text>
  <Text Key="8B286A9C_147665">Đi thôi, chủ nhân. Hãy cùng nhau đi về nhà nắm tay nhau!</Text>
  <Text Key="83BF17F8_147666">Đến nơi mà gia đình chúng ta đang chờ. Chúng ta nên có một giấc ngủ ngon, để ngày mai và ngày kia, chúng ta có thể tận hưởng thời gian ở bãi biển một cách trọn vẹn nhất.</Text>
  <Text Key="3A3353B9_147667">À... Tôi chẳng thể chờ nữa, chủ nhân!♪</Text>
  <Text Key="DC106B99_147668">Kokkoro muốn đưa {playername} đến khe nước biển bí ẩn gọi là "Biển sao" nơi họ có thể chứng kiến một cảnh tượng ngoạn mục. Để có được một phước lành thần thánh mới cho phép họ hoạt động dưới nước, Kokkoro quyết định trải qua khóa luyện tập nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="B806BA7F_147669">Vào một ngày đầu hè... Kokkoro đang mở tủ này đến tủ khác để tìm kiếm thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="35499E74_147670">Chào buổi sáng. Bạn đang tìm gì vậy?</Text>
  <Text Key="8E80CB34_147671">Ồ, vậy là nó ở đây rồi!\nVì tôi hiếm khi có cơ hội mặc nó, nên tôi đã hoàn toàn quên nó.</Text>
  <Text Key="3FBE061A_147672">...Hm? Tôi đã để nó ở đâu nhỉ...? \nNếu không ở ngăn kéo này... thì có lẽ... ngăn kéo này...?</Text>
  <Text Key="12F8038C_147673">Chủ nhân, có vẻ như bạn đã tỉnh dậy. Chào buổi sáng.\nTôi có làm phiền bạn vì tiếng ồn không...?</Text>
  <Text Key="F3D4E341_147674">Thực ra, tôi đang tìm đồ bơi của mình. \nSắp tới mùa hè sẽ đến Landosol.</Text>
  <Text Key="2E5C3184_147675">Năm nay, không có kế hoạch nghỉ phép cho các hoạt động của "Gourmet Guild", nhưng tôi đã nghĩ đến việc đi biển...</Text>
  <Text Key="2287992D_147676">Tất nhiên, không chỉ mình tôi,\nnhưng sao không cùng với bạn, chủ nhân...\nBạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="F01F7579_147677">Được, nghe có vẻ ổn. Nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="990B4337_147678">Cảm ơn bạn rất nhiều. \nTôi tin rằng bạn chắc chắn sẽ phản ứng như thế. \nĐúng như mong đợi từ chủ nhân.</Text>
  <Text Key="E3D51B31_147679">...Bạn còn nhớ khi chúng ta đi dạo dưới nước trước đó không?</Text>
  <Text Key="17164271_147680">...Đó là một trải nghiệm bí ẩn khi cơ thể tôi nhẹ nhàng trôi và cảm giác về thế giới trở nên mơ hồ.</Text>
  <Text Key="61B1D85D_147681">Sau khi đọc nhiều tài liệu kể từ đó, \ntôi biết rằng có những khe nước biển ở gần lục địa giống hệt cảnh quan vũ trụ như vậy.</Text>
  <Text Key="4E6DBF49_147682">Ở đó, người ta nói rằng ngay cả vào ban ngày, ánh sáng mặt trời cũng không chiếu đến và nó luôn trong bóng tối. ...Tuy nhiên, có ghi rằng vào ban đêm, một cảnh tượng đặc biệt sẽ diễn ra mà không thể thấy ở những vùng biển khác.</Text>
  <Text Key="B340C86A_147683">Nghe nói, những sinh vật biển chỉ sống bên trong khe nước đó, tất cả đều bắt đầu phát sáng, một khi trời đã tối.</Text>
  <Text Key="C2D75DB6_147684">Trong văn học, nó được gọi là "Biển sao".\nChỉ cần đọc nó, tôi cảm thấy một sự phấn khích không thể kiểm soát trong trái tim mình...!</Text>
  <Text Key="1A34FF8C_147685">Đó là lý do tại sao tôi đã chuẩn bị háo hức chờ cơ hội để cho chủ nhân thấy cảnh tượng như vậy. \n</Text>
  <Text Key="33AE00FA_147686">Tôi sẽ rất mong chờ nó.</Text>
  <Text Key="C57359DE_147687">Vâng, xin hãy giao cho tôi, chủ nhân.\nChúng ta chắc chắn sẽ đi xem một cảnh tượng mê hoặc.</Text>
  <Text Key="025BAC91_147688">...Tôi là một elf được sinh ra và nuôi dưỡng trong một ngôi làng sâu trong núi. Biển cả không phải là nơi chúng tôi quen thuộc.</Text>
  <Text Key="23BB77D6_147689">Tuy nhiên, tôi là một người dẫn đường phục vụ Chủ nhân của mình...\nĐó là nhiệm vụ của tôi để dẫn bạn đến bất cứ nơi nào bạn cần đến.</Text>
  <Text Key="77FE1F00_147690">Do đó, tôi nghĩ rằng bằng cách làm nên một chuyến dẫn đường thành công này, chúng ta có thể tạo ra một cảm giác an toàn lớn hơn nữa cho những cuộc phiêu lưu sắp tới.</Text>
  <Text Key="1CDF3561_147691">Tôi sẽ cho bạn thấy tôi đã trưởng thành bao nhiêu với tư cách là người dẫn đường của bạn.</Text>
  <Text Key="CDCCAA44_147692">...Nhưng trước tiên, tôi phải học một dạng phước lành thần thánh mới.</Text>
  <Text Key="4CE9BD02_147693">Lần trước chúng ta đi biển, chúng ta đã có thể tận hưởng một chuyến dạo dưới nước nhờ phép thuật của Lady Kyaru.\nTuy nhiên, tôi không chắc liệu lần này có thuận lợi như vậy không...</Text>
  <Text Key="9B50DB3E_147694">Hơn nữa, nếu tôi có thể có được phước lành thần thánh của các linh hồn với hiệu ứng giống như phép thuật đó, tôi tin rằng tôi sẽ có được một chỗ đứng để chinh phục biển cả.</Text>
  <Text Key="F9661757_147695">Đó là lý do tại sao, tôi dự định luyện tập dưới nước gần Landosol hôm nay. Nếu bạn không phiền, tôi sẽ rất vui nếu bạn có thể đi cùng tôi, chủ nhân...</Text>
  <Text Key="9CE7525D_147696">Tôi đã để đồ bơi ở đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="42A2A064_147697">Vâng, nó ở đây. Việc đầu tiên tôi làm là chuẩn bị đồ bơi cho bạn, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="4BC66E98_147698">Rốt cuộc, tôi sẽ không bao giờ quên nằm ở đâu hay bất cứ thứ gì như vậy. Tôi nhớ vị trí của tất cả đồ dùng cá nhân của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="99896700_147699">Vậy thì, chủ nhân. Trước tiên, hãy đảm bảo có một bữa ăn no nê. Tôi sẽ mang bữa sáng đến cho bạn ngay bây giờ. Khi bạn đã chuẩn bị xong, chúng ta có thể đi.</Text>
