  <Text Key="FDDD8F4B_137150">Và thế là, chế độ đi bộ đã được kích hoạt! ...Ồ. Có lẽ sẽ hơi khó để đi bằng đôi chân của Aerial body sau cùng...</Text>
  <Text Key="E28555D1_137151">Ồ♪ Cảm ơn rất nhiều, Knight-san! Không...</Text>
  <Text Key="A1FAFBFE_137152">Cảm ơn rất nhiều, Master♪</Text>
  <Text Key="39FA65BC_137153">Dưới bầu trời hoàng hôn, hai người họ từ từ bước về nhà, đi song hành bên nhau.</Text>
  <Text Key="9A6795EF_137154">WAAHHHHHHHHH!? Tôi đang rơi--...</Text>
  <Text Key="4437F8FD_137155">À, đã lâu rồi. Chie-chan</Text>
  <Text Key="3654B46B_137156">Vậy cô có yêu cầu gì cho tôi?</Text>
  <Text Key="2DA12BC4_137157">H-Hiện tại, hãy đi chỗ khác thôi!</Text>
  <Text Key="8120AEB7_137158">Tại sao lại là chuyện 'Master' này chứ...?</Text>
  <Text Key="56D2CB8D_137159">Vậy ý cô là... như một người giúp việc?</Text>
  <Text Key="976105D9_137160">...Nó luôn có chức năng phản hồi sao?</Text>
  <Text Key="38DC7AB5_137161">Các thiết bị gia dụng trong nhà tôi đang hoạt động tích cực hơn mọi khi...!?</Text>
  <Text Key="626F23DF_137162">Cô chắc đói rồi</Text>
  <Text Key="4147D2B8_137163">Tạm thời hãy hâm nóng một ít đồ đông lạnh đã</Text>
  <Text Key="4BFF77A5_137164">Hãy nhai kỹ và ăn thật ngon miệng</Text>
  <Text Key="77928351_137165">Được rồi, hãy thử cái này!</Text>
  <Text Key="43B54F48_137166">Khoan đã! Nó vẫn còn nóng, nên cẩn thận-~...</Text>
  <Text Key="5808BD2C_137167">Chúng ta cần lau ngay đi, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="EFA70E10_137168">*Tôi lấy một chiếc khăn ướt*</Text>
  <Text Key="BBE45896_137169">Miệng cô có sao không? Chắc chắn không bị bỏng chứ?</Text>
  <Text Key="F466F0DF_137170">Cho tôi xem bên trong</Text>
  <Text Key="279A059D_137171">Cô bị bỏng nhẹ rồi, hãy làm nguội nó đã</Text>
  <Text Key="CFF8A0AF_137172">Cô làm rồi ư?</Text>
  <Text Key="400D5874_137173">Ở cạnh Chie-chan rất là truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="9864839F_137174">Ý tôi không phải vậy...</Text>
  <Text Key="66906861_137175">Bất kỳ ai cũng có thể phát triển</Text>
  <Text Key="A4DB3AF2_137176">Vì vậy ngay cả cô cũng có thể trung thực và tích cực, Tia</Text>
  <Text Key="F1793B40_137177">WAAAAAAHHHH?!</Text>
  <Text Key="A558859C_137178">Có phải vì cô đã bảo vệ tôi...</Text>
  <Text Key="8E59C399_137179">Để tôi dùng vai tôi chống cho cô</Text>
  <Text Key="33D573F7_137180">Vậy cô sẽ làm bài tập về nhà giúp tôi?</Text>
  <Text Key="34C06887_137181">Ý cô là như một vệ sĩ ư?</Text>
  <Text Key="1137467D_137182">Robot Máy Hút Bụi</Text>
  <Text Key="05A29F2A_137183">Máy Rửa Bát</Text>
  <Text Key="B395ACF7_137184">Điều Hòa Không Khí</Text>
  <Text Key="C193040C_137185">The Witch of Greed</Text>
  <Text Key="87A0CDB6_137186">Contract with a Witch</Text>
  <Text Key="4CAC4D96_137187">A Witch's Friendship</Text>
  <Text Key="48D6BC31_137188">Work with a Witch</Text>
  <Text Key="FBD76050_137189">Chance Encounter with a Witch</Text>
  <Text Key="041B8199_137190">Một ngày mùa hè, một vị khách từ thế giới khác bỗng nhiên xuất hiện ở vùng ngoại ô của Thành phố Landosol.</Text>
  <Text Key="2C6E940E_137191">Điều 'chưa biết' đang tràn đầy ở đây.</Text>
  <Text Key="44398480_137192">Làm sao đó tôi thấy điều này khá thú vị. Ngay cả tôi, người đã từng chết, cũng có thể cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="FB157F40_137193">Tôi ra đây mà không báo trước... Tôi tự hỏi Ameth có tức giận không? Đó là điều hiển nhiên, cô ấy muốn giữ tôi ở nơi cô ấy có thể nhìn thấy tôi.</Text>
  <Text Key="292B051D_137194">Tuy nhiên... đây là 'thế giới khác' đối với tôi. Làm sao tôi có thể không nếm thử quả chưa biết đang treo trước mắt tôi.</Text>
  <Text Key="A95F354E_137195">Đúng không? Cô cũng nghĩ vậy chứ?</Text>
  <Text Key="088BF161_137196">Có vẻ giao tiếp qua ngôn ngữ là khó khăn. Ma thuật... Không, trong thế giới này, chúng chỉ được gọi là 'Quái Vật'.</Text>
  <Text Key="B0D276C0_137197">Có vẻ nó rất hào hứng với việc ăn tôi. Liệu nó có nghĩ tôi là thức ăn? Điều đó rất tự nhiên, vì trước mặt nó là một cô gái trẻ vô tội...</Text>
  <Text Key="CAFB063F_137198">À, vậy cô đang chờ đồng đội trước khi tấn công. Trong trường hợp này, tôi đoán có thể gọi đó là bản năng động vật. Nó nhận ra tôi là con mồi, nhưng đồng thời nó đang cảnh giác.</Text>
  <Text Key="4102A74F_137199">Bây giờ thì, tôi tự hỏi nên xử lý thế nào. Tôi nên tránh gây rắc rối, nhưng...</Text>
