  <Text Key="B37B9782_70250">A ha ha, đừng lo, tớ sẽ không làm gì nguy hiểm đâu~ \nTớ chỉ đi nhìn lén một chút thôi, cậu cứ yên tâm~</Text>
  <Text Key="393702AD_70251">Đúng không? \nNày, Ninochi?</Text>
  <Text Key="801E00FE_70252">Đúng rồi! \nHe he, Suzuna và tớ có sự đồng cảm tâm linh, cậu biết chứ!</Text>
  <Text Key="632E4999_70253">Kaori, hãy nhớ tên đội của chúng ta nhé.</Text>
  <Text Key="4A217161_70254">Chúng ta là một đội bốn người... \nHalloween Savers, vui quá~!</Text>
  <Text Key="329899EF_70255">Vâng, đúng rồi!\nKhi nói đến Cotton Candy-chan, đó là mối quan tâm của tất cả chúng ta!</Text>
  <Text Key="EF64F796_70256">Tớ biết Kaorin chăm sóc cô ấy nhiều nhất, nhưng chúng tớ cũng quan tâm đến cô ấy! Đúng không, Hidesai?</Text>
  <Text Key="A11720AE_70257">Hãy cùng nhau tiến lên như một đội!</Text>
  <Text Key="CBFEB49C_70258">Mọi người... Cảm ơn rất nhiều vì sân khấu! \nVậy thì, đi xem xiếc thôi!</Text>
  <Text Key="A7A0F8A7_70259">He he, nếu là nhiệm vụ bí mật, cứ giao cho tớ!</Text>
  <Text Key="EA54C32B_70260">Này này~?\nBuổi diễn vừa rồi là sao vậy!? \n</Text>
  <Text Key="592A7ADA_70261">Kyaruun!!</Text>
  <Text Key="AE5BBF0D_70262">Khốn kiếp! May mắn là chúng ta đã giữ được trận đấu, nhưng suýt nữa thì phải hoàn tiền!</Text>
  <Text Key="35E0BF00_70263">...Grrr!</Text>
  <Text Key="0469C2BC_70264">Này này này này~?\nCái vẻ ngoài nổi loạn đó là sao~?\nÝ cậu là sao vậy!?</Text>
  <Text Key="521AF151_70265">Grrrrrrrrr...!!</Text>
  <Text Key="9FEE0C1C_70266">Mọi người, đã sẵn sàng chưa? Khi bước vào lều xiếc, di chuyển như một con ma không chân, không phát ra tiếng bước chân.</Text>
  <Text Key="34CC87AE_70267">Lén lút, lặng lẽ, lặng lẽ...\nLén lút, lặng lẽ, lặng lẽ...</Text>
  <Text Key="32784991_70268">...Và vậy, xin hãy tiến về phía trước như thế này.</Text>
  <Text Key="9172AC3F_70269">Yo! Nếu là đi bộ, cứ giao cho tớ vì tớ tự tin về việc đó!</Text>
  <Text Key="46784028_70270">À, cả hai đều đáng tin cậy quá! \nTớ không thể thua ai hết!</Text>
  <Text Key="A7D692B2_70271">Cotton Candy-chan, chờ tớ nhé~ \nTớ sẽ đến gặp cô ngay thôi~</Text>
  <Text Key="AA88F88B_70272">Bây giờ, hãy bắt đầu cuộc xâm nhập...!</Text>
  <Text Key="0075DD31_70273">Tiếng kêu thét đó...! \n...Điều gì đang xảy ra?!\nNăng lượng đã tăng lên nhiều hơn trước!</Text>
  <Text Key="60D73E38_70274">Không thể nhầm lẫn! Đây là dấu hiệu của thảm họa sắp xảy ra! \nCuộc khủng hoảng đang đến ngay trước mắt chúng ta!</Text>
  <Text Key="B68A4818_70275">C-Cái gì vừa xảy ra...?</Text>
  <Text Key="83C79A6D_70276">Lúc nãy tớ cũng nghe thấy tiếng kêu thét...</Text>
  <Text Key="17FD4B9F_70277">Nhưng, nó to hơn trước... \nVà, nghe như có ai đó đang khóc...</Text>
  <Text Key="5104EF4D_70278">Guaoooooon!!</Text>
  <Text Key="BD8D2C12_70279">Lần này, là giọng của Cotton Candy-chan!? \nCó vẻ như cô ấy thực sự tức giận rồi!</Text>
  <Text Key="B132B9C9_70280">Ưm! Có vẻ là tình huống khẩn cấp! \nNhanh chóng xâm nhập và tìm ra chuyện gì đã xảy ra--</Text>
  <Text Key="DEB772F2_70281">Tại sao lại thế!? Cotton Candy-chan bay ra ngoài!? \nLều xiếc đã tan hoành!</Text>
  <Text Key="5907B330_70282">Ôi không! Tớ tức giận quá!! \nBộ lông trắng mềm mại dựng đứng lên và trông thật lộn xộn!!</Text>
  <Text Key="491EA8EC_70283">À, Cotton Candy-chan! Bình tĩnh lại, được chứ?! \nChuyện gì đã xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="DC9F79F1_70284">Gururururu...!!</Text>
  <Text Key="DBF73DA9_70285">Cô hiểu tôi chứ? Cô còn nhớ tôi không?</Text>
  <Text Key="71BD36F9_70286">Grrrrrrr......Gâu gâu!!</Text>
  <Text Key="76D07407_70287">Ái chà chà chà chà...</Text>
  <Text Key="9D83817B_70288">Ưm, cậu! Cậu đã làm gì với Cotton Candy-chan vậy!?</Text>
  <Text Key="064CA0FB_70289">Cái- Các người...!? Các người đến vì đã phát hiện tôi bắt cóc nó...!?</Text>
  <Text Key="C15871DD_70290">Bắt cóc!? Khoan đã, chuyện gì đang xảy ra vậy!? Tớ biết rồi, Cotton Candy-chan không phải là thành viên của đoàn xiếc!?</Text>
  <Text Key="83FE6B73_70291">Khốn kiếp... Tôi... lỡ miệng nói ra rồi...!</Text>
  <Text Key="E6C371A1_70292">Ý cậu là sao? Hãy kể cho chúng tớ nghe~ \nCó vẻ như cậu biết về chúng tớ~?</Text>
  <Text Key="AD00EE4C_70293">Hôm qua, tôi thấy chúng ở thị trấn... \nTôi nghĩ con chó quái vật đó sẽ là điểm nhấn của năm nay.</Text>
  <Text Key="12291313_70294">Ban đầu, tôi nghĩ chúng chỉ là những con chó cưng... \nNhưng khi hỏi các hiệp sĩ, tôi biết đó không phải là sự thật.</Text>
  <Text Key="66E34616_70295">Và vậy, tôi đã theo sau tất cả chúng và đưa nó về đây giữa đêm. Đưa nó về đây rất dễ. Tôi chỉ cần dụ nó bằng đồ ngọt, và chuyện đó quá dễ dàng.</Text>
  <Text Key="3C38371A_70296">Vậy thì, đây là thảm họa! Cái quái vật đó là sao vậy!? \nViệc này sẽ phá hỏng công việc của tôi!</Text>
  <Text Key="CFEECA9A_70297">Đó là ngôn ngữ gì vậy... \nĐó là lỗi của cậu! Đó là hậu quả của những hành động xấu xa của cậu!</Text>
  <Text Key="79B3A75F_70298">Ồ đúng rồi! Xiếc là về giải trí mọi người, đúng chứ? Làm một việc như thế phía sau hậu trường là không thể tưởng tượng được!</Text>
  <Text Key="6B443994_70299">Cotton Candy-chan~ Tớ xin lỗi vì đã để cô một mình... \nVì cô là một cô gái ngoan, cô sẽ đi cùng chúng tớ chứ?</Text>
