  <Text Key="4A1829EF_138400">Sóng đang đến! Hãy cẩn thận, người yêu dấu {playername} của tôi!</Text>
  <Text Key="2E81A5B4_138401">...Ugh... Sóng đã làm chúng ta mất thăng bằng... May quá là dưới chân có cát...</Text>
  <Text Key="6A2CAF02_138402">Quan trọng hơn, tại sao bạn lại ở dưới tôi...?</Text>
  <Text Key="D5987F82_138403">Bạn lo tôi bị thương à? Tôi không... Nhưng... Đừng nói với tôi... phải chăng bạn đã tự ném mình xuống dưới để bảo vệ tôi khỏi ngã?</Text>
  <Text Key="3F635C87_138404">À, xin hãy -- đừng cố đứng dậy. Chắc chắn bạn đã tréo mắt cá. Không thể chạy được trong tình trạng này... điều đó có nghĩa là... chúng ta sẽ phải nhận thua...</Text>
  <Text Key="2024C918_138405">Không... Không có cách nào chúng ta chấp nhận kết quả như vậy... Phải không, người yêu dấu của tôi...?</Text>
  <Text Key="8039ECF5_138406">Tuy nhiên, với tình hình này...</Text>
  <Text Key="817DD3F1_138407">Ồ, đội đó bị thương à...? Chúng ta có nên gọi người giúp không?</Text>
  <Text Key="530C781B_138408">Này, này! Các bạn ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="7025013F_138409">Đây không phải lúc để lo về kẻ thù của các bạn hai người... Suy nghĩ ngây thơ như vậy sẽ không chứng minh được tình yêu đích thực... Đừng lo về chúng tôi, hãy tiến về mục tiêu của các bạn...!</Text>
  <Text Key="B1248A80_138410">V-Vậy, chúng ta... đi trước nhé...?</Text>
  <Text Key="69900DC5_138411">Đ-Dược chứ, tôi nghĩ... Vậy thì, chúng tôi sẽ đảm bảo đến đích nhanh để có thể gọi người giúp!</Text>
  <Text Key="611A03DE_138412">Kuskus... Bị kẻ thù thương xót là sự nhục nhã tột cùng... Hơn nữa... không có gì vui khi đánh bại một kẻ thù đã buông lỏng cảnh giác...</Text>
  <Text Key="9FA1FF4C_138413">Tôi sẽ khiến tất cả họ nếm trải một trận thua tan nát...</Text>
  <Text Key="635C2F31_138414">Đúng vậy... Tôi sẽ không để những tình cảm yêu thương mà người yêu dấu của tôi đã thể hiện, chạy vội vã như thế, bị lãng phí và biến mất...</Text>
  <Text Key="2CA7316A_138415">Không phải bằng chứng của tình yêu chúng ta xứng đáng bị xóa sổ... mà chính biển cả -- biển cả đã dám làm hại bạn...!</Text>
  <Text Key="B71780CF_138416">Mang theo vũ khí là vi phạm luật, bạn nói? Không có gì phải lo -- miễn là tôi không dùng nó để cản trở các đội khác... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="8E141897_138417">...Tôi nên làm điều này ngay từ đầu. Tôi sẽ đập vỡ biển, tách sóng và đảm bảo có một con đường an toàn phía trước chúng ta...!</Text>
  <Text Key="0AD2B965_138418">SEEEIGH!</Text>
  <Text Key="5B9C19CE_138419">UWAAAAAAAAH!? BIỂN! BIỂN ĐANG... tách ra?!</Text>
  <Text Key="CA0BE02F_138420">Có đường rồi... Giờ chúng ta sẽ có thể đến đích trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="2BE76687_138421">Người yêu dấu, lần này tôi sẽ cõng bạn... trên lưng. Có thể hơi chòng chành, nhưng xin hãy kiên nhẫn. Tất cả vì chiến thắng của chúng ta...</Text>
  <Text Key="C5043678_138422">Sao cái chuyện gì đang xảy ra vậy?! Nước biển đã bị tách thành một đường thẳng, tạo thành một con đường! Có thứ... ai đó đang đến thẳng từ phía bên kia...!</Text>
  <Text Key="FA750275_138423">Haah, haah... CHÚNG TA SẼ THẮNG TRẦN TRỤI NÀY...!</Text>
  <Text Key="A5E05723_138424">...Người yêu dấu {playername} của tôi...!!</Text>
  <Text Key="FDB4B25B_138425">Nhanh quá! Cô ấy đuổi kịp các đội khác mà không chớp mắt... và trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="58820C71_138426">GOAAAAAAAAAL! Tuyệt vời...! Tất cả diễn ra trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="E81EF152_138427">*thở dốc*... Chúng ta... là người đầu tiên đến đây... đúng không?</Text>
  <Text Key="36218ED4_138428">Đ-Đúng! Người chiến thắng... là cặp đôi gồm Eriko-san và {playername}-san!</Text>
  <Text Key="215E1B5D_138429">T-Tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="4FEF0CCD_138430">Chẳng phải tôi vừa nói với bạn như vậy sao...? Kuskuskus</Text>
  <Text Key="4C52A1AB_138431">Chà, tôi ngạc nhiên... Hai người chạy qua biển nhanh như vậy... Tôi không thể không dừng lại và nhìn hai người.</Text>
  <Text Key="117ABFC4_138432">Thật sự! Hơn nữa, thật ngầu khi hai người đổi chỗ giữa chừng cuộc đua!</Text>
  <Text Key="E47F1F71_138433">Cặp đôi vượt qua vạch về đích đầu tiên sẽ là cặp đôi tuyệt nhất mùa hè này... Đó là quy tắc của cuộc đua này! Nhưng hai người không dừng lại ở đó!</Text>
  <Text Key="88A9D866_138434">Ừ. Ngay cả khi anh ấy bị thương, bạn không bỏ cuộc và cố gắng thắng! Đó là tình huống mà hai người rút lui cũng không có gì lạ, bạn biết không? Hai người có can đảm để tiếp tục như vậy!</Text>
  <Text Key="E79F1215_138435">Hai người thắng, không còn nghi ngờ gì. Và thành thật mà nói, nếu chúng tôi phải thua, tôi vui vì thua các bạn. Chúng tôi sẽ chứng minh tình yêu của mình trong cuộc đua tiếp theo, cứ chờ xem!</Text>
  <Text Key="D8467D64_138436">Kuskuskus... Miễn là các bạn hiểu... Đó đơn giản là sức mạnh của tình yêu chúng tôi...</Text>
  <Text Key="12AC3AC8_138437">Tất cả nhờ có bạn, người yêu dấu của tôi... Giờ để tôi xem mắt cá của bạn.</Text>
  <Text Key="F748C823_138438">Khi đã chữa trị cho anh ấy xong, xin hãy lên sân khấu! Sắp có lễ trao giải rồi!</Text>
  <Text Key="32EAC09E_138439">Đi thôi, người yêu dấu {playername} của tôi. Tình yêu chiến thắng của chúng ta sắp được trao vương miện...</Text>
  <Text Key="46812721_138440">Hai người này là người chiến thắng của &quot;Cuộc đua Cặp đôi Tốt nhất&quot;! Mọi người, xin hãy vỗ tay nhiệt liệt cho họ!!</Text>
  <Text Key="1A6C45F6_138441">Chúc mừng! Đây là cúp giải thưởng chính và... vương miện hoa giải thưởng phụ! Xin hãy nhận lấy chúng!</Text>
  <Text Key="9099FA83_138442">...? Ơ... người yêu dấu {playername} của tôi? Bạn đột ngột đưa mặt lại gần tôi... Bạn đang định làm gì...?</Text>
  <Text Key="EFC25134_138443">À... Vậy bạn muốn đặt vương miện hoa này lên đầu tôi...? Cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="A06826A3_138444">Đúng, hơi xấu hổ một chút, nhưng... Đây cũng là bằng chứng rằng tình yêu chúng ta đã chiến thắng... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="D6E87BDE_138445">Hả? Tay bạn...? Bạn muốn chúng ta nắm tay...? Được, hãy cùng nhau nắm lấy cúp...</Text>
  <Text Key="E197B9FC_138446">Nhiệm vụ đầu tiên của chúng ta cùng nhau... Tôi, Eriko, sẽ không bao giờ buông tay này...</Text>
  <Text Key="91D6BAA2_138447">Đừng quên vương miện hoa!</Text>
  <Text Key="D5344E0F_138448">Cảm ơn rất nhiều, kuskuskus...</Text>
  <Text Key="F5FFA9CF_138449">Nói mới nhớ... Những bông hoa này... Chúng không giống như loại cần cho thuốc tình yêu trong cuốn sách đó sao...?</Text>
