  <Text Key="4F96096F_111200">Điều đã mất ở Landosol, Gio Teogonia và Gio Gehenna cuối cùng cũng tìm thấy con đường đến đây, tại Gio Nivlhel này. Dù là những tòa nhà bị bỏ hoang, quái vật, hay thậm chí xác người...</Text>
  <Text Key="57E7424E_111201">Và còn... linh hồn nữa.</Text>
  <Text Key="217AFF9E_111202">Người ta nói rằng những linh hồn lạc từ thế giới khác sẽ tìm thấy một khoảng nghỉ ngắn ngủi ở trung tâm Gio Nivlhel - nơi sâu nhất của ngọn tháp khổng lồ được gọi là &quot;Cung Đen&quot; vươn từ vách đá vực thẳm lên tận trời.</Text>
  <Text Key="8373FAF6_111203">&quot;Cung Đen&quot; là một trụ cột chính trong Gio Nivlhel. Nó không chỉ là nơi ấp trứng của những linh hồn đã mất, mà còn là một cơ sở ma thuật kiểm soát chính thế giới này...</Text>
  <Text Key="7E7DDA4C_111204">Ra vậy. Vậy nó có thể so sánh với Tháp Sol ở Landosol. Biết rằng Freyja có khả năng xâm nhập được nơi như thế này... thật đáng lo ngại.</Text>
  <Text Key="013EBBC4_111205">Đúng. Nhưng bỏ qua vấn đề xâm nhập của cô ta sang một bên, để đến được lõi của Cung Đen, các người phải phá vỡ hai lớp phong ấn.</Text>
  <Text Key="494299E6_111206">Phong ấn... Đỉnh Tháp Sol trước đây cũng được phong ấn bằng những cái gọi là Quả Cầu Sol, phải không? Nghe cũng giống y chang...</Text>
  <Text Key="D0BE2357_111207">Nếu tôi nhớ không nhầm, để phá phong ấn Tháp Sol và lên đến đỉnh để thực hiện điều ước, người ta phải thu thập bảy quả cầu. Tôi cũng không thể nói mình là chuyên gia về vấn đề này...</Text>
  <Text Key="3E103C8D_111208">Phía chúng tôi thì không có bảy phong ấn. Một là mảnh vỡ của Trụ Đen. Nó nằm trong một căn phòng bí mật ở Lâu Đài Cá voi Khổng lồ, được bảo vệ bởi bức tường lửa tinh thần đẩy lùi mọi thứ.</Text>
  <Text Key="EEC8E4A4_111209">...Ưm. Tôi biết có thể thô lỗ khi hỏi lại vì cô vừa xác nhận, nhưng thật sự được không khi tiết lộ thông tin quan trọng như vậy cho người ngoài như chúng tôi?</Text>
  <Text Key="72999B7C_111210">Được. Bức tường lửa tinh thần đó... thật kinh ngạc. Đúng không, Lului.</Text>
  <Text Key="1635DBD6_111211">B-Bà lại định bắt tôi phải trả lời trước mặt mọi người nữa hả?! Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="3F378636_111212">Đúng vậy. Nếu ai chạm vào, họ sẽ tan rã... Tôi đã gặp nguy hiểm nhiều lần khi dọn dẹp quanh đó...</Text>
  <Text Key="89D731BE_111213">...Hơn nữa, cách duy nhất để vượt qua bức tường lửa tinh thần đó là bằng trang bị hoàng gia của tôi--&quot;Sự Lười Biếng&quot;. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="9143C004_111214">...Ra vậy, giờ mọi thứ bắt đầu có ý nghĩa. Khi phu nhân Violet nói rằng bà &quot;không thể sử dụng hết sức trang bị hoàng gia&quot;, ý là bà không thể vượt qua bức tường đó... nếu tôi hiểu đúng.</Text>
  <Text Key="B9F05455_111215">B-Big Shish Princess không thể làm gì khác, bà ấy có hoàn cảnh riêng...! Nếu bà ấy sử dụng trang bị của hoàng gia sai cách, Big Shish Princess sẽ...</Text>
  <Text Key="34ED6A92_111216">...Dù vậy. Tôi phải quyết định. Vì tất cả mọi người. Trên hết, vì Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="01D83013_111217">...? Vì Gio Nivlhel...?</Text>
  <Text Key="DC9D7CC2_111218">Zombie Man</Text>
  <Text Key="CDCB1AD0_111219">Đó không phải vấn đề khẩn cấp. Công chúa... Dù Lisa nói gì, không cần phải hoảng loạn. Là Chevalier của người, tôi không thể đứng nhìn người bước qua một cây cầu nguy hiểm mà không có gì đảm bảo.</Text>
  <Text Key="FE2EE5AE_111220">Grace...</Text>
  <Text Key="A7E5DB37_111221">...Ưm... Về phần tiếp theo... chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="937081AB_111222">Mr. Knife Licker</Text>
  <Text Key="B1CBB0FA_111223">Tìm Pecorine và những người khác, đến Lâu Đài của Violet-san, hay thẳng tới Cung Đen... Đó là ba lựa chọn của chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="54655D37_111224">Xét theo mục đích của tôi khi đến thế giới này, tôi rồi sẽ phải đến Cung Đen, nhưng...</Text>
  <Text Key="44614220_111225">*Nước bọt*... Về phần tôi, tôi không phiền nếu các người giúp lâu đài...</Text>
  <Text Key="92468123_111226">...Ngay cả khi quay về lâu đài đơn giản, chúng ta vẫn có khả năng cao gặp lại Lisa và hai người kia và cãi nhau... Trong trường hợp đó, tôi nghĩ chúng ta nên hẹn gặp Công chúa Pecorine và nhóm trước.</Text>
  <Text Key="BB326305_111227">...Đúng. Dù Cung Đen là mục tiêu, chúng ta phải đảm bảo an toàn cho mọi người trước.</Text>
  <Text Key="21CD56E5_111228">Người không để ý đến điều đó sao? Công chúa.</Text>
  <Text Key="233792E8_111229">...Vâng. Công chúa Pecorine, phu nhân Kyaru và những người khác chắc đang cảm thấy cô đơn ở một vùng đất xa lạ... Chúng ta phải nhanh chóng đón họ một cách phù hợp.</Text>
  <Text Key="E7E33738_111230">Tuy nhiên, mọi người, tôi nghĩ các người nên nghỉ ngơi trước khi lên đường.</Text>
  <Text Key="E9AAEE26_111231">...Đúng. Từ khi đến Gio Nivlhel này chúng ta chỉ chiến đấu và đi bộ không ngừng... Nếu tiếp tục ép bản thân, chúng ta sẽ trở thành những vị khách undead mới của thế giới này.</Text>
  <Text Key="4A1F039B_111232">Thật vậy. Tôi chắc chắn sẽ chào đón các người. Dưới tư cách những đồng loại ma.</Text>
  <Text Key="9F4E99A2_111233">Lului. Xin lỗi vì sự phiền phức, nhưng cô có thể sắp xếp chỗ nghỉ cho mọi người được không?</Text>
  <Text Key="44A84CDE_111234">*K-Kẹt*...! Big Shish Grace, để tôi lo...!</Text>
  <Text Key="16C606BE_111235">My Lord... Trong khi nghỉ ngơi, hãy suy nghĩ kỹ. Làm sao để tìm mọi người.</Text>
  <Text Key="948C587E_111236">...Tôi thật sự xin lỗi. Grace, Kishi-sama... Mọi người. Nhưng...</Text>
  <Text Key="BBDFC949_111237">...Xin hãy. Vušvður.</Text>
  <Text Key="AB10F1A7_111238">Kan...</Text>
  <Text Key="D6436AC2_111239">Lului</Text>
  <Text Key="6FC9C88A_111240">Tất nhiên, đó là lời hứa</Text>
  <Text Key="C3AE8DB7_111241">Sự zombie hóa của cô ấy sẽ tiến triển...</Text>
  <Text Key="829EDF2A_111242">...Cảm ơn các người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="9E91120C_111243">Vušvður</Text>
  <Text Key="7564A8EE_111244">Gio Nivlhel ～Làng Bỏ Hoang～</Text>
  <Text Key="D814CE8B_111245">Chiến thuật Suối Nước Nóng Người Lớn của Sono</Text>
  <Text Key="78B7528C_111246">Trung Tâm Sức Khỏe Bông Bông và Sự Thật</Text>
  <Text Key="36D1DB3E_111247">Sự Phẫn Nộ Ẩn Giấu</Text>
  <Text Key="141A8FD8_111248">Eeeeeek! Những cô gái này là sao vậy!? Chúng từ đâu đến...!?</Text>
  <Text Key="70D32DB4_111249">&quot;...Tiêu diệt. Xử tử.&quot;</Text>
