  <Text Key="A665D3D2_5850">No Milk No Life</Text>
  <Text Key="7ECAB683_5851">Tăng sát thương vật lý (P.ATK) của bản thân và hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="6466AB7D_5852">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Tăng sát thương vật lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân 15/s trong 8s.</Text>
  <Text Key="F12C20A8_5853">Farmer's Rush</Text>
  <Text Key="43B3D83A_5854">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho tất cả kẻ địch trong khu vực phía trước. Sát thương tăng dựa trên số lượng kẻ địch trong khu vực. Ngoài ra, đẩy lùi nhân vật kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="F4B7720D_5855">All For Elizabeth</Text>
  <Text Key="C6CA3174_5856">All For Elizabeth+</Text>
  <Text Key="CC18936B_5857">No Milk No Life+</Text>
  <Text Key="0A419BC9_5858">Tăng mạnh sát thương vật lý (P.ATK) của bản thân, tăng vừa phải tỷ lệ chí mạng (P.CRIT Rate), và hồi TP liên tục. Mức tăng P.ATK và P.CRIT Rate phụ thuộc vào số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D945FE78_5859">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Tăng sát thương vật lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân 15/s trong 8s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng (P.CRIT Rate) của bản thân lên 50 trong 12s.</Text>
  <Text Key="D45ED2B5_5860">Elizabeth Fork</Text>
  <Text Key="C737AF21_5861">[Vật lý] Chủ một trang trại trong đêm thánh, hỗ trợ và bảo vệ đồng đội ở tuyến giữa. Bằng cách đẩy lùi kẻ địch trong phạm vi, cô phá vỡ đội hình của chúng và dẫn đầu trận chiến đến chiến thắng với việc triển khai rào cản vật lý phạm vi rộng và hồi HP cho một mục tiêu đơn.</Text>
  <Text Key="22F83484_5862">Elizabeth Dreamland</Text>
  <Text Key="5C6C43B5_5863">Tăng vừa phải phòng thủ vật lý (P.DEF) cho tất cả đồng đội, và triển khai Barrier (rào cản) trên tất cả đồng đội, loại bỏ sát thương vật lý (P.DMG).</Text>
  <Text Key="FBB2C93B_5864">►Tăng P.DEF của đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng đội, loại bỏ $2 sát thương vật lý (P.DMG) trong 18s.</Text>
  <Text Key="DAC625D7_5865">Saint Harvest</Text>
  <Text Key="C7FC41DA_5866">Hồi lớn HP cho đồng đội có HP thấp nhất và tăng P.DEF của họ một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="B3C36683_5867">Wild Wheel</Text>
  <Text Key="C3B9427E_5868">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch phía trước nhất, giảm mạnh tốc độ hành động của chúng, và đẩy lùi chúng. Khoảng cách đẩy lùi phụ thuộc vào số lượng kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7A6AD44F_5869">►Gây $1 sát thương vật lý (P.DMG) cho kẻ địch trong phạm vi 150.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ địch trong phạm vi 150 xuống 60% trong 12s.\n►Đẩy lùi kẻ địch 600 đơn vị.</Text>
  <Text Key="10CAA760_5870">Christmas Farming</Text>
  <Text Key="044B5CBB_5871">Christmas Farming+</Text>
  <Text Key="BF64EB17_5872">Saint Harvest+</Text>
  <Text Key="858BD1ED_5873">Hồi lớn HP cho đồng đội có HP thấp nhất và tăng P.DEF của họ một lượng vừa phải. Ngoài ra, tăng mạnh P.ATK cho tất cả đồng đội, và hồi nhẹ HP và TP của họ.</Text>
  <Text Key="FD196495_5874">►Hồi HP của một đồng đội lên $1.\n►Tăng P.DEF của một đồng đội lên $2 trong 12s.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng đội lên $3 trong 12s.\n►Hồi TP của tất cả đồng đội lên $4.\n►Hồi HP của tất cả đồng đội lên $5.</Text>
  <Text Key="C53F7E13_5875">Great Holy Staff Elizabeth</Text>
  <Text Key="9FCCAFD2_5876">Thích sưu tập thú nhồi bông.</Text>
  <Text Key="B3533D61_5877">Công chúa của Vương quốc Maho-Maho</Text>
  <Text Key="718F0B77_5878">[Ma thuật] Một cô gái như trong truyện cổ tích, hỗ trợ đội từ tuyến sau. Lật ngược tình thế trận chiến với Union Burst (kỹ năng liên kết) tăng buff cho tất cả đồng đội và hồi TP, cùng với kỹ năng hồi HP và làm mù kẻ địch.</Text>
  <Text Key="0EF9BDC6_5879">Jealousy Princess</Text>
  <Text Key="E5BDD7BA_5880">Lời thề của Công chúa và Hoàng tử</Text>
  <Text Key="59148CF9_5881">Trái tim của Hoàng tử để cứu Công chúa</Text>
  <Text Key="A12A6A94_5882">Lòng hiếu khách của Công chúa</Text>
  <Text Key="95A0E284_5883">Công chúa bên hồ</Text>
  <Text Key="7A2B5CEA_5884">Công chúa trong lồng</Text>
  <Text Key="1179FD79_5885">Lời mời đến Lâu đài của Công chúa Maho</Text>
  <Text Key="DAB3C01C_5886">Ma thuật ý tưởng của Công chúa</Text>
  <Text Key="48D99A50_5887">Thế giới kỳ diệu của giấc mơ và ma thuật</Text>
  <Text Key="0FEBDC48_5888">Thời gian để chào đón Công chúa</Text>
  <Text Key="7C3DE7E5_5889">Công chúa và Hoàng tử đung đưa trên xe ngựa</Text>
  <Text Key="335D375A_5890">Khu vườn cổ tích</Text>
  <Text Key="0FD65B57_5891">Tăng nhỏ M.ATK và P.DEF của đồng đội và hồi TP của họ một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="06F183B8_5892">►Tăng M.ATK của đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng P.DEF của đồng đội lên $2 trong 18s.\n►Hồi TP của đồng đội lên $3.</Text>
  <Text Key="335D375A_5893">Khu vườn cổ tích</Text>
  <Text Key="0987C809_5894">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng đội, tăng vừa phải P.DEF của họ, và hồi nhẹ TP của họ một lượng cố định.</Text>
  <Text Key="7CD65FB1_5895">►Tăng M.ATK của tất cả đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng đội lên $2 trong 18s.\n►Hồi TP của tất cả đồng đội một lượng cố định $3.</Text>
  <Text Key="C3A590B3_5896">Maho-Maho Healing</Text>
  <Text Key="4B5C9C1A_5897">Hồi HP cho thành viên đội có HP thấp nhất một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="27F5D53D_5898">Hồi HP cho thành viên đội có tỷ lệ HP thấp nhất một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="E30166DB_5899">Maho-Maho Darkness</Text>
