  <Text Key="4E55960D_105050">Kariza, Zane? Đừng đánh nhau!</Text>
  <Text Key="C645AEB5_105051">Thấy chưa, con đĩ nước não kia! Mày cũng dám bảo tao làm gì sao?!</Text>
  <Text Key="FF38F285_105052">Hả? Mày đang nói cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="6D6C42F8_105053">...Hắn có vẻ căng thẳng, vì không thể kết liễu được Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="0CA153EB_105054">Metamorph Regnant... Guh... Con mụ loli hồng đó!!</Text>
  <Text Key="E17A1068_105055">Nó, nó! Nó cứ chế giễu tao hoài!! Nó làm tao tức điên lên, tức điên lên!.....</Text>
  <Text Key="ED48BE14_105056">Không, không chỉ có nó! Là Zane! Và Misora! Bên trong, chúng chắc chắn đang cười nhạo tao vì bị đánh bại tàn nhẫn!</Text>
  <Text Key="5FD8E520_105057">Mày cần tao nhắc bao nhiêu lần nữa?</Text>
  <Text Key="50555EC7_105058">Đúng, đúng! ★Mày đang cố gắng lắm, đúng không Kariza? ♪</Text>
  <Text Key="211D0EDA_105059">Misora nói đúng. Thực tế</Text>
  <Text Key="ED3B0E58_105060">Kariza. Tao rất ngưỡng mộ mày.</Text>
  <Text Key="7353492A_105061">Keh...!?</Text>
  <Text Key="30B827D1_105062">...K-Không ngốc chứ! Mày ngưỡng mộ tao chỗ nào.....?</Text>
  <Text Key="83A637AD_105063">Trước hết, Mày rất thông minh. Đặc biệt là về chiến thuật. Mày nói "Đừng coi tao như trẻ con", nhưng... Nếu nó thực sự coi tao bằng tuổi mày, chắc chắn mày sẽ đau khổ.</Text>
  <Text Key="286EE916_105064">...Hoh... Còn gì nữa?</Text>
  <Text Key="39502ADB_105065">Hơn nữa, Khả năng hành động của mày. Mày thực hiện mọi hoạt động quyết đoán và không do dự. Cách mày phấn đấu cho mục tiêu và ước nguyện của chính mình thậm chí còn rực rỡ.</Text>
  <Text Key="034241C9_105066">Mặt khác, tao - tao lạc lối.</Text>
  <Text Key="56A10600_105067">...Hả? Mày lạc lối?</Text>
  <Text Key="A825C522_105068">Đúng vậy. Chắc mọi người đều biết. 'Ước nguyện' của tao...</Text>
  <Text Key="9596E1BB_105069">Là lấy lại những khuyết điểm của chính tao. Lấy lại những ký ức đã mất.</Text>
  <Text Key="4B4677A1_105070">Tao là ai? Tao đến thế giới này để làm gì? Tao ở cùng với guild này... Như một phương tiện để tìm ra câu trả lời.</Text>
  <Text Key="55C61250_105071">Nhưng... Liệu hành động đó có đúng đắn không. Đôi khi tao lạc lối trong khoảnh khắc.</Text>
  <Text Key="355A677A_105072">Tao tự hỏi việc sử dụng người khác như bàn đạp để thỏa mãn ước nguyện của chính mình có thực sự là điều đúng đắn...</Text>
  <Text Key="025CFE25_105073">Tch. Tất nhiên là tốt</Text>
  <Text Key="AF9C401E_105074">Nếu mày cứ kiềm chế như vậy, cuối cùng mày sẽ trở thành bàn đạp cho người khác. Ở đây cũng giống như 'bên kia'.</Text>
  <Text Key="192A78B2_105075">...Đúng vậy. Đó là chân lý không đổi. Mày thực sự thông minh.</Text>
  <Text Key="0611F49B_105076">...Keh! Keh, keh! Lời khen vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="4E339442_105077">Hơn nữa, mày vừa mô tả bản thân là thô lỗ sau khi thua Metamorph Regnant. Tao không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="D59EED43_105078">Từng người trong Bảy Vương Miện đều là đối thủ không thể chủ quan. Người duy nhất có thể bắt được Vua Nhảy trong tình huống hiện tại là...</Text>
  <Text Key="8D675BFE_105079">Đừng khiêm tốn quá. Mày đã bắt được hắn, đúng không?</Text>
  <Text Key="136A788A_105080">Đúng là tao đã thực hiện nước chiếu chiếu. Nhưng</Text>
  <Text Key="2DF6F665_105081">Nếu Azold không định vị được hắn, nếu Ranpha không đối đầu với nữ hiệp sĩ tên Daigo, tao thậm chí không thể đối mặt được Vua Nhảy.</Text>
  <Text Key="A481AD8D_105082">Và......nếu Misora không phong ấn sức mạnh của hắn, hắn đã có thể trốn thoát khỏi bàn cờ bằng kỹ năng nhảy không gian đặc trưng của mình..</Text>
  <Text Key="904E141A_105083">Không, không, tao không thể làm được - như tao đã nói lúc đó, chỉ nhờ sự giúp đỡ của nhà tài trợ mà tao mới làm được.★</Text>
  <Text Key="3BE67A8D_105084">Hmph. Một 'nhà tài trợ', hử...</Text>
  <Text Key="931B574C_105085">Tao chắc chắn cô ta tên là Eris. Tao nhớ khi cô ta lấy căn cứ từ nơi hoang vu. Hay cách cô ta ngăn chặn sức mạnh của Vua Nhảy?</Text>
  <Text Key="685C9E15_105086">Chính vì chúng ta thấy một cuộc trình diễn như vậy nên mới đồng ý với ý tưởng "bắt bảy vương miện và tao sẽ thực hiện ước nguyện cho mày"....</Text>
  <Text Key="E03037C1_105087">Tao ước gì ít nhất có thể nhìn thấy mặt cô ta. Tao tự hỏi khi nào cô ta sẽ cho tao gặp?</Text>
  <Text Key="F0995FB4_105088">Hmm. Tao muốn giới thiệu mày với Yamayama một cách chính thức, nhưng... Tao không thể lúc này.</Text>
  <Text Key="C6770979_105089">Ồ, tao không trêu mày đâu, được chứ? Phu nhân Eris là người rất buồn ngủ. ★</Text>
  <Text Key="DA55CF0F_105090">Tch. Một kẻ buồn ngủ như vậy thực sự đáng tin cậy sao?</Text>
  <Text Key="C1F04B47_105091">Không sao♪ Ổn mà... và chính vì cô ấy không thể tự do di chuyển nên mới nhờ chúng ta làm việc này ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="F1676935_105092">Đúng vậy. Để giành được lòng tin của Eris, chúng ta cần bắt càng nhiều Bảy Vương Miện càng tốt.</Text>
  <Text Key="1B3601F4_105093">Hmph... Được, tạm thời cứ để vậy.</Text>
  <Text Key="0CF29F9F_105094">Đúng ★ Azold-san vẫn cần nghỉ ngơi một thời gian nữa. Đừng vội vàng ♪</Text>
  <Text Key="CBD465D7_105095">Tao muốn đi nghỉ phép một cách thư giãn và chờ con mồi đến ♪</Text>
  <Text Key="235B527C_105096">Hả? Mày vừa đi suối nước nóng, giờ lại muốn đi nghỉ phép? Mày thực sự sẽ làm sao?</Text>
  <Text Key="39D1F744_105097">Tất nhiên! ★ Bởi vì đó là phong cách của tao! ♪</Text>
  <Text Key="BF8122BF_105098">Misora. Mày đã sắp xếp gì chưa?</Text>
  <Text Key="9FF24DBF_105099">...Hehe♪ Này, mày thấy đấy...</Text>
