  <Text Key="B9E1F5EF_43400">Mọi người bơi nhiều thế,\nmà dường như chưa bao giờ mệt mỏi~</Text>
  <Text Key="3C1EB5A8_43401">Hmm?\nCó phải cậu không thích nước không?</Text>
  <Text Key="4FDF4E1C_43402">Hmm, nằm phơi trên phao cũng vui, nhưng mình thấy bơi thì hơi... cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="C3E806FB_43403">Mình hiểu. Mình cảm thấy trong bộ lạc người mèo thú nhân có nhiều người như vậy, bao gồm cả mình.</Text>
  <Text Key="C5938D7C_43404">Ồ, chào!</Text>
  <Text Key="F0D5FA6B_43405">Chào!\nNhưng dĩ nhiên cũng có ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="BB2B739C_43406">Đúng rồi.\n...Nhưng cậu vẫn tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="4C7528AA_43407">...Hả? Hồ bơi ở đây dài lắm mà, nyaa.</Text>
  <Text Key="F893B91C_43408">Ồ!</Text>
  <Text Key="7E974F94_43409">Cậu vừa mới đi ngang qua một giây trước mà?\nBơi nhanh thế!?</Text>
  <Text Key="421FFD38_43410">Vui quá!</Text>
  <Text Key="60BE9A98_43411">Nyaa, nyaa, nya~♪\nMình không muốn ướt, nhưng...</Text>
  <Text Key="8509B8B6_43412">Bán taiyaki ở nơi đông người là cơ hội tuyệt vời! Mình có thể kiếm được nhiều lợi nhuận!</Text>
  <Text Key="5E506799_43413">Đi thôi!\nCú nhảy chó Ryukyu!</Text>
  <Text Key="A3AC8A4B_43414">Được, tao không thua đâu!\nCắn xé sói, thật là điều gì vậy!</Text>
  <Text Key="C8AB4B33_43415">Khi cô ấy trở thành huyền thoại</Text>
  <Text Key="A24E519B_43416">Flowing Empress</Text>
  <Text Key="295DC265_43417">Dù uống bao nhiêu rượu shochu lúa mì, cũng đừng say.</Text>
  <Text Key="BD5E8423_43418">Số lượng clip</Text>
  <Text Key="D717CA98_43419">Trái tim nhỏ giọt nước</Text>
  <Text Key="381A6E23_43420">Tinh thần thương mại sẽ biến mất như bong bóng trên mặt nước</Text>
  <Text Key="9C75F8EA_43421">Ngay cả giáo viên cũng làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="65E19B78_43422">Sao vậy, Yui? Cậu đã vất vả làm bento cho cậu ấy rồi, phải không? Tại sao không mời cậu ấy luôn?</Text>
  <Text Key="559159FC_43423">Xin lỗi vì cậu đã giúp mình đi mua sắm,\nnhưng mình đã hơi quá đà với nội dung bento...\n</Text>
  <Text Key="C845C5FC_43424">Sao vậy? Cậu quá hào hứng rồi.\nNguyên liệu cậu chuẩn bị bình thường mà, phải không?\nHả? Nghĩ lại thì, cậu mua cái Sakura Denbu hồng đó,\nphải không? Không thể nào...</Text>
  <Text Key="EA0A4636_43425">...Ừ, mình đã làm... Một biểu tượng trái tim lớn...\nCó lẽ mình nên bỏ cái này đi!\nMakoto có ăn không!?</Text>
  <Text Key="94657E96_43426">Được rồi. Mình sẽ đi với cậu\nvà để đổi lại, mình sẽ mời cậu một bữa ăn...\nTao đánh cuộc các món ăn kèm khác là đặc sản của cậu, phải không?\nNào, đi nhanh lên!</Text>
  <Text Key="18E77233_43427">Này, Makoto-chan?\nChờ mình với!</Text>
  <Text Key="8A0EBFB9_43428">Ôi...\nChạy quanh hồ bơi nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="11CDF61F_43429">Ồ?\nNghe như giọng Jun vừa nãy...</Text>
  <Text Key="8E5170F3_43430">Hả? Thật sao?\nMình thắc mắc nó ở đâu.</Text>
  <Text Key="9797D5A7_43431">(Misato-sensei và Hatsune-chan?\nBây giờ nghĩ lại, mình chỉ gặp họ trong áo giáp.\nGặp họ trong hình dạng này hơi xấu hổ...)</Text>
  <Text Key="6EEB5CB6_43432">Xin lỗi...\nCậu đang tìm ai đó phải không?</Text>
  <Text Key="422A7D80_43433">Vâng, cô ấy luôn mặc áo giáp...</Text>
  <Text Key="EB8C2CE5_43434">Cô ấy là một người thú vị và ngầu lòi♪</Text>
  <Text Key="489C302E_43435">Mặc áo giáp...\nMình chưa thấy ai như vậy...</Text>
  <Text Key="BFCC45FA_43436">Thế à? \nMình thắc mắc liệu đó có phải chỉ là trí tưởng tượng của mình không.</Text>
  <Text Key="EDBB1363_43437">Một người mặc áo giáp sẽ không ở quanh đây, phải không?\nĐó không phải trang phục để bơi...</Text>
  <Text Key="67C3D1D8_43438">Nhưng, Jun vẫn mặc áo giáp ngay giữa mùa hè ở bãi biển, phải không?</Text>
  <Text Key="3CD59127_43439">Vâng!\nMình chắc chắn sẽ ổn thôi ngay cả khi xuống biển với áo giáp♪</Text>
  <Text Key="25A37118_43440">K-Thật là người kỳ quặc...\nAhahaha...</Text>
  <Text Key="352F926C_43441">Mình sẽ mặc áo giáp sau\nvà đến chào hỏi...</Text>
  <Text Key="04EDC76A_43442">Nước trong hồ bơi luôn chảy đổi,\nnhưng nó không phải là nước ban đầu... phải không?</Text>
  <Text Key="BA166651_43443">Này mọi người, các cậu đang chơi vô tư, phải không?\nMình than thở sự phù du của thế giới. \nTóm lại, mình đã làm rơi viên đá Rosetta.</Text>
  <Text Key="A0F30EBF_43444">Này...\nCậu đang làm gì vậy, đừng tìm...!</Text>
  <Text Key="0A49D873_43445">Có ở đó không?</Text>
  <Text Key="1225F357_43446">Yuni-senpai có một quyển sách.</Text>
  <Text Key="00C9AA17_43447">Có cây rìu hoặc ngọn giáo của Yuni-senpai.</Text>
  <Text Key="42E8D96C_43448">Pow!\nCảnh báo Yuni Senpai!\nHồ bơi không phải là thùng rác!</Text>
  <Text Key="1F184140_43449">Có lẽ việc này đôi khi cũng không tệ...</Text>
