  <Text Key="A05E5428_22100">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="BE22BF50_22101">Tôi cóc cần quan tâm đến chuyện đó!</Text>
  <Text Key="76B49C27_22102">Tiểu thư Kyaru...?</Text>
  <Text Key="E1D6BCD1_22103">Sức mạnh của Princess Knight đó,\nkhông thể tìm ra vị trí, hiệu ứng ngược lại, tổn thương nghiêm trọng, tất cả!</Text>
  <Text Key="5961D318_22104">Tôi từ chối việc ngồi đợi chờ một sự việc có thể xảy ra sau này!</Text>
  <Text Key="C9B0C21F_22105">Nếu Pecorine ở đây lúc này, chị ấy chắc chắn sẽ nói,\n"Trước mắt thì cứ hành động, suy nghĩ sau! ☆"</Text>
  <Text Key="BD158D0F_22106">Kyaru...\nVới tính cách của cậu, có lẽ cậu đã có sẵn một đống giải pháp rồi.\nHãy nói cho chúng tôi biết chúng ta có thể làm gì đi.</Text>
  <Text Key="0759484F_22107">Tôi không ngại nếu nó nguy hiểm nhất.\nChúng ta đã trải qua những gian khó tương tự để đến được bước này rồi.</Text>
  <Text Key="D3B5222C_22108">...Quyết tâm tốt đấy. Chúng ta người lớn có thói quen xấu\nxử lý vấn đề theo cách không gây xáo trộn.\nTôi thực sự đã được dạy một bài học.</Text>
  <Text Key="BAA163F4_22109">Được rồi, vậy Kyaru-chan, tôi có một yêu cầu dành cho cậu.</Text>
  <Text Key="B3840757_22110">Bất cứ điều gì! Cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="6B595668_22111">Như tôi đã nói trước đó,\ntôi không thể xác định được tâm trí của chàng trai trẻ hiện đang ở đâu.\nVà tôi cũng không thể liên lạc được với Fio... Không đủ thông tin để làm gì.</Text>
  <Text Key="A32C2DF4_22112">Chính vì vậy, tôi muốn cậu đi gặp...\n...Người có thẩm quyền nhìn thấy tất cả mọi thứ trong thế giới này.──</Text>
  <Text Key="39C3D680_22113">Ở đây... không có ai, phải không?</Text>
  <Text Key="51BF8E0B_22114">Tôi biết tôi đã nói "tôi không ngại nếu nó nguy hiểm nhất",\nnhưng đây là một nhiệm vụ khá lớn.\nTôi không nghĩ...</Text>
  <Text Key="34057987_22115">...Là bà ấy lại yêu cầu tôi gặp Nữ hoàng...\nKaiser Insight.</Text>
  <Text Key="44228A08_22116">Thông thường, sẽ không có cách nào để một người\ntừng phục vụ Kaiser Insight được gặp bà ấy.\nNếu tin này lộ ra, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="23AF916C_22117">Nhưng nếu đây là điều cần thiết để đánh thức anh ấy dậy...</Text>
  <Text Key="F22CD891_22118">...Thì tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="E4C24B0B_22119">Vẫn còn, nơi này là sao vậy?!\nBố cục của hầm ngục trước đây có phải thế này không?\nTôi có nghe rằng họ đã sửa chữa để tăng cường an ninh nhưng...</Text>
  <Text Key="9205F552_22120">Phòng Nữ hoàng được giữ trước đây là phòng kho báu.\nPhòng kho báu đó đã được chuyển đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="83A23F4B_22121">...Hả? Tôi vừa có vấp phải thứ gì...? Hả!?\nMũi tên từ tường!? Các mũi nhọn dưới chân!?\nChất lỏng kỳ lạ từ trần nhà!? Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="F320FE99_22122">Phải là đùa chứ!</Text>
  <Text Key="F666BAA1_22123">Họ đã đặt quá nhiều bẫy cho kẻ xâm nhập...\nVà, dù tôi nhìn chỗ nào,\ntôi cũng không tìm thấy lối đi về phòng kho báu...</Text>
  <Text Key="473701F6_22124">Tôi muốn cậu làm gì...!?</Text>
  <Text Key="6EEE84F2_22125">Hả...?\nCon đường này trước đây có ở đây không?</Text>
  <Text Key="399D74DC_22126">Không, không quan trọng. Cứ đi đã-</Text>
  <Text Key="62D1C1B3_22127">Hả? Chân tôi... mất đà!?\nMột hố bẫy!?\nTại saooooo!?</Text>
  <Text Key="0A6FDE00_22128">Đây là một cầu trượt!? Tại sao nó lại có trong lâu đài!?\nVà nó kéo dài bao xa!?</Text>
  <Text Key="B449A29F_22129">Tôi chắc chắn sẽ giết người đã tạo ra thứ này!!!</Text>
  <Text Key="5B5E80E7_22130">Xin lỗi vì đã bắt cậu làm việc này. Tôi đã phải mượn sức mạnh của cậu\nvì chúng ta sẽ không bao giờ thuyết phục được ai từ Cung điện.</Text>
  <Text Key="7C56C7EB_22131">Đưa ra yêu cầu vô lý không phải điều mới với cậu.\nHơn nữa, để một chú mèo con lẻn vào hầm ngục mà không bị phát hiện\nchỉ là trò trẻ con với sức mạnh của tôi.</Text>
  <Text Key="F780B473_22132">Tuy nhiên, tôi không thấy ý nghĩa khi làm theo cách này.\nThực tế, rủi ro vượt xa lợi ích.\n...Cậu đang âm mưu gì vậy, Akira?</Text>
  <Text Key="7D92CFE8_22133">Thật tàn nhẫn! Cậu làm như tôi đang lập mưu ấy.</Text>
  <Text Key="ACE613F6_22134">Ừ, thành thật mà nói, lần này tôi cũng ở trong tình thế khó khăn.\nToàn bộ lý do khiến anh ấy như vậy là vì tôi đánh giá sai sự tiến hóa của anh ấy.\nCon người thực sự có tiềm năng khó lường!</Text>
  <Text Key="B1597A75_22135">Cậu nên quyết định xem nên hối hận hay vui mừng đi?</Text>
  <Text Key="FED47B3D_22136">Dù sao thì, sẽ chán nếu cậu trở nên đáng kính.\nDù sao, đây cũng là vấn đề của tôi nếu anh ấy mãi không tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="18515984_22137">Tôi không biết liên lạc của họ sẽ kết thúc thế nào,\nnhưng tôi cầu nguyện rằng điều đó sẽ tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="3D17E730_22138">Ái chà...\nChà... Ý tưởng gì vậy?</Text>
  <Text Key="FEDF6832_22139">Tôi đã sa ngã đến mức nào?\nTôi... đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="C30226E6_22140">Người... Người ơi...?</Text>
  <Text Key="291966FE_22141">Người ơi...!\nNgười có nghe thấy giọng tôi không...?</Text>
  <Text Key="22C9A6D7_22142">Bà ấy không trả lời...\nÝ thức của bà ấy có chưa trở lại kể từ trận chiến đó...?</Text>
  <Text Key="8656ECF6_22143">Người ơi... Người ơi!\nXin hãy tỉnh dậy!</Text>
  <Text Key="448CFE23_22144">Người ơi!</Text>
  <Text Key="FE68C248_22145">Cậu ồn quá.</Text>
  <Text Key="4050498A_22146">À... Người ơi...!</Text>
  <Text Key="D34FB611_22147">Sao vậy, Kyaru?\nCon mèo hoang đã cắn tay đã cho nó ăn muốn gì ở tôi?</Text>
  <Text Key="EE1AEC1E_22148">À... Ưm...\nNgười thật... phải không?</Text>
  <Text Key="902C64D8_22149">Cậu hỏi những câu kỳ lạ thật. Cậu làm như thể cậu đã thấy một bản sao của tôi vậy. Không, tôi đoán cậu đã thấy một cái.\nĐó là một chiến thuật rất hiệu quả đối với loại người như cậu.</Text>
