  <Text Key="0638DF25_44350">Nếu Ryuuji không bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="34EF9EAD_44351">Vì sự giúp đỡ tôi đã nhận được, tôi cũng sẽ đóng góp sức mình.\nHãy cùng nhau cố gắng để Lễ Hoa Thành công và nhận được sự công nhận của mọi người!</Text>
  <Text Key="12237D9E_44352">À, tôi hiểu rồi.\nKhi dọn dẹp xong ở đây, tôi sẽ đi ngủ.\nCác cậu cũng nên đi ngủ đi.</Text>
  <Text Key="4EC537AF_44353">Vâng, ngày mai chúng ta cùng cố gắng nữa nhé ♪\nVậy thì, chúc ngủ ngon～</Text>
  <Text Key="5CB57AD4_44354">Ra đây.\nBoss muốn gì từ tôi lúc này.</Text>
  <Text Key="76366660_44355">Đúng như dự đoán.\nCó vẻ bộ dạng của cậu đã trở nên ngốc nghếch, nhưng trực giác của kẻ trộm vẫn chưa mờ nhạt.\n... Thật sự, bộ dạng đó là sao vậy? Đây là trò chơi trừng phạt à?</Text>
  <Text Key="28B07E26_44356">Trùm của băng đảng</Text>
  <Text Key="9525CDA5_44357">Điều đó không thể đúng, phải không?\nLúa cây dư thừa, và trên hết...\nnhững du khách với ví dày cứ ùn ùn kéo đến cho Lễ Hoa.</Text>
  <Text Key="AC897A55_44358">Tôi không làm vì thích đâu!\nDừng việc nói về ngoại hình của tôi lại!\nVà ở đây không có tiền, nên hãy biến đi khỏi đây!!</Text>
  <Text Key="B5BB8DB9_44359">Cậu muốn nói gì?</Text>
  <Text Key="24D43CF5_44360">Đó là về công việc.\nNó phù hợp với cậu hơn nhiều so với việc chăm sóc hoa.</Text>
  <Text Key="51B96233_44361">Bằng cách sử dụng chiến lược thông minh của Kyouka (?), {playername} và những người khác đã tận dụng được sự vụng về của Suzume và kịp hoàn thành công việc, nhận được lòng biết ơn của dân làng. Mặt khác, Ryuuji lại gặp phải trùm của băng đảng mà anh từng thuộc về.</Text>
  <Text Key="EB795093_44362">Lòng Tử Tế Đổ Vào Trái Tim Lang Thang</Text>
  <Text Key="0AE96DFD_44363">Đây là lần thứ 12 cho kiểu mẫu này, cậu đã quen rồi.\nRyuuji-san, hãy phản hồi...</Text>
  <Text Key="8DD7D999_44364">Á á á á á á á!?\nCái thang lại chòng chành nữa rồi!?</Text>
  <Text Key="603E93CD_44365">Như một kết quả của nỗ lực, {playername} và bạn bè đang giành được sự tin tưởng của dân làng. Tuy nhiên, trong hậu trường, Ryuuji lại tình cờ gặp gỡ trùm của băng đảng mà anh từng thuộc về.</Text>
  <Text Key="F6BA01E1_44366">Này, cậu đang ngẩn ngơ cái gì vậy!?\nCứ thế này chúng ta sẽ va chạm mất!</Text>
  <Text Key="4F46B7B0_44367">Ái chà!!</Text>
  <Text Key="059E68E0_44368">Uuhh～...\nTôi thấy sao sao rồi～...</Text>
  <Text Key="BB09572D_44369">À, xin lỗi... \nTôi đang suy nghĩ về chuyện gì đó.</Text>
  <Text Key="59A65F43_44370">Nào, Ryuji, cố lên nào! \nTự nhiên vài ngày nay cứ thế này.\nNgày mai đã là Lễ Hoa rồi, đang là giai đoạn hoàn thiện cuối cùng!</Text>
  <Text Key="DCD5BAF7_44371">C-Có thật không!?\nNếu có, tôi đã làm điều không thể đền đáp...!</Text>
  <Text Key="68598A2D_44372">&quot;Đừng nói là cậu đã bắt được sự vụng về của cô ấy...&quot;</Text>
  <Text Key="F4263ACD_44373">Có phải vì ốm...?\nRyuuji, cậu thực sự ổn chứ?</Text>
  <Text Key="93126878_44374">Không, không có vấn đề gì. \nTôi chỉ không thể tập trung, tôi sẽ nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="28DABFAC_44375">Ồ, vậy à?</Text>
  <Text Key="C6B8EA15_44376">Thật sự, bầu không khí có vẻ hơi lạ, phải không?\nTôi chưa bao giờ thấy Ryuuji bất an như vậy.</Text>
  <Text Key="836BBA97_44377">Khi Suzume mắc lỗi,\nAnh ấy hoảng loạn, nhưng đây là một cảm giác bất an khác, phải không?</Text>
  <Text Key="89ADBC70_44378">Hừm, có phải anh ấy có điều gì đó trong đầu không?</Text>
  <Text Key="BA9501DF_44379">Khốn kiếp, sao lại phải đến mức này bây giờ...! \nSao cậu lại phải nói ra điều như thế!!</Text>
  <Text Key="7CBD3DD5_44380">Vào ngày Lễ Hoa, chúng tôi dự định tấn công Làng Hoa. \nCậu đã ở làng này khá lâu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="C26A18B4_44381">Vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="8D702B96_44382">Tôi muốn nhờ cậu làm người dẫn đường.\nTôi nghe nói cậu ở đây và nghĩ rằng sẽ dễ dàng hơn cho công việc.\nCậu có biết vị trí của lúa cây và các vật có giá trị không?</Text>
  <Text Key="C4ECCB48_44383">Mối quan hệ của chúng ta đã kết thúc khi tôi bị bắt.\nTôi sẽ giả vờ không nghe thấy bất cứ điều gì trong này, nên hãy rời đi.</Text>
  <Text Key="31F23455_44384">Bóng đen</Text>
  <Text Key="93664CF4_44385">Hừm, và tôi còn cố gắng nói chuyện với cậu!\nNếu cậu thế này, tôi không tin rằng cậu sẽ giả vờ như không nghe thấy.\nCứ thử phản bội tôi đi... Tôi sẽ thả thứ này vào trong làng.</Text>
  <Text Key="B4E8BF50_44386">Đó là một món đồ quá tốt để từ bỏ.\nGiá như cậu đồng ý một cách ngoan ngoãn, chúng ta đã không cần dùng đến thứ này, biết không～?\nNếu tôi phải dùng sức mạnh, không có người dẫn đường, thì... cậu hiểu rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="3E6C0DA3_44387">Cái...!?\nCó phải sau khi tôi thất bại, cậu đã nhờ người khác đánh cắp 'hạt giống'!?</Text>
  <Text Key="5775DC98_44388">Khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="CBB2C63F_44389">Vào đêm trước Lễ Hoa, tôi sẽ hỏi lại câu trả lời của cậu.\nỒ, còn nữa, tôi có một lời khuyên từ cựu boss tốt bụng của tôi.</Text>
  <Text Key="79D518AD_44390">Bất kể chuyện gì, ngay khi chúng tôi tấn công nơi này,\nuy tín của cậu cũng sẽ sụp đổ.\nDừng việc tự đề cao bản thân và quay trở lại cuộc sống phù hợp với địa vị của cậu.</Text>
  <Text Key="10566091_44391">Tôi không thể tin là mình sẽ giúp chúng cướp phá làng.\nNhưng nếu tôi hành động liều lĩnh, 'thứ đó' sẽ được thả vào trong làng.\nỞ đây gần như không có ai có thể chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="F55CCACD_44392">Ryuuji-san.</Text>
  <Text Key="FC003645_44393">Là vì tôi mà chúng đến cái làng này.\nHôm nay tôi phải trả lời, tôi nên làm gì...?!</Text>
  <Text Key="C3DA7CE1_44394">Ái chà!?!\nGì vậy? Là tiểu thư và cậu bé... đừng làm tôi giật mình như vậy.</Text>
  <Text Key="643727DF_44395">Cậu trông không được khỏe.</Text>
  <Text Key="4ED779EC_44396">Tôi hiểu rồi.\nThật sự không có gì, nên xin hãy bắt đầu và tiếp tục với nhiệm vụ tiếp theo.</Text>
  <Text Key="C895774C_44397">Hừm... ừ, chúng ta nghỉ ngơi cùng nhau một lần nhé?\nKhông còn nhiệm vụ nào bị trễ nữa.</Text>
  <Text Key="BE7C7612_44398">Nếu cậu tiếp tục làm việc như thế này và ai đó bị thương,\nđiều đó sẽ rất tệ.\nĐã quá muộn khi chuyện đó xảy ra, phải không?</Text>
  <Text Key="B4D7263F_44399">Ugh... nếu cậu nói như vậy, tôi không thể từ chối.</Text>
