  <Text Key="4EA99036_64300">Bây giờ cậu là "Hoàng Tử" của tớ rồi, Little-Kishi. Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="A71C4532_64301">Được rồi, bắt đầu thôi...</Text>
  <Text Key="4BD38362_64302">ẶẶẶẶ...?! C-Cậu thật sự sẽ làm ư?!</Text>
  <Text Key="749AF44B_64303">Ừm.........</Text>
  <Text Key="5FBEC8E5_64304">Ối trời ơi... AAAA...!?</Text>
  <Text Key="DF7A02B4_64305">S-Sao thế...?</Text>
  <Text Key="F13ADD86_64306">C-Cơ thể của Kishi-sama... nó xuyên qua được...?</Text>
  <Text Key="1B4FDB51_64307">Heh. Tất nhiên là tớ không thể làm được.</Text>
  <Text Key="4577B70C_64308">Bây giờ tớ là một loại linh hồn, nên đừng hòng tớ tác động vật lý được. Tớ khác với một con ma như Grace.</Text>
  <Text Key="EF4055D7_64309">Hoh... Cậu bất ngờ tớ thật... Tớ hoàn toàn bị lừa...</Text>
  <Text Key="AA156B0A_64310">T-Tôi hiểu rồi... Cậu cần một cơ thể để hôn...</Text>
  <Text Key="E16863C9_64311">Khoan đã, điều này nhắc tớ nhớ! Có chuyện khác tớ phải nói với cậu...!</Text>
  <Text Key="3EA9974F_64312">Những hiệp sĩ không đầu nói là họ đã tìm thấy cơ thể của cô, Chị Satsuki...!</Text>
  <Text Key="6A008287_64313">Đúng rồi! Tôi nghe lén được họ tìm thấy nó ở Sông băng Kuon! Bá tước Orlok cũng đang hướng tới đó!</Text>
  <Text Key="10CE7106_64314">Tên khốn đó... nó cũng đã đáng ngờ trong lễ tang rồi. Nó chắc đang lên kế hoạch gì đó ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="15B18377_64315">Hả? Bá tước là...? Đ-Đúng rồi, hắn lúc nào cũng hành động đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="1C4EBBA2_64316">Kể từ khi Công Chúa trưởng thành và làm chủ Trang Bị Hoàng Gia, Bá tước cứ như đứng trên đống kim. Hắn chắc đang tuyệt vọng để lấy lại vị thế chính thống.</Text>
  <Text Key="C54BBB7F_64317">Dù sao thì, chúng ta cũng nên nhanh lên. Sẽ rắc rối nếu Bá tước lấy được cơ thể của tớ.</Text>
  <Text Key="22CD735D_64318">Nh-Nhưng Sông băng Kuon ở xa về phía Bắc hơn Lâu đài Cá voi Khổng lồ rất nhiều. Chúng ta đang ở Đèo Yasha về phía Nam, nên không kịp thời gian...</Text>
  <Text Key="9FB54E68_64319">...Chúng ta sẽ đua xuống con đường núi một mạch. Yukino, cậu có thể làm một chiếc xe trượt ba người bằng băng được không?</Text>
  <Text Key="C85C6BD5_64320">C-Cậu định đi xuống bằng xe trượt...? Nhưng...</Text>
  <Text Key="84B07126_64321">Quá khó cho cậu sao?</Text>
  <Text Key="8353C6D6_64322">T-Tôi... có lẽ làm được, nhưng... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="6DA83BA4_64323">Tôi sợ... nghĩ đến việc gần gũi thế này làm tim tôi đập thình thịch... Nếu không cẩn thận, tôi có thể vô tình làm Kishi-sama đóng băng...</Text>
  <Text Key="F8312EF9_64324">...Quên đi. Đó là ý tưởng dở hơi. Chúng ta sẽ nghĩ cách khác khi đang di chuyển.</Text>
  <Text Key="6B5E12D9_64325">B-Chị Satsuki...?</Text>
  <Text Key="28DD3D24_64326">K-Không có gì...</Text>
  <Text Key="712C8D26_64327">...Khhh... Xin lỗi về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="A8EC0734_64328">S-Satsuki-chan, vừa nãy là...</Text>
  <Text Key="06EE252D_64329">...Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="1C328A54_64330">T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="ECAC1F88_64331">Sau tất cả... T-Tôi sẽ đi trước bằng xe trượt một mình!</Text>
  <Text Key="CC1A4325_64332">T-Tôi sẽ bù đắp cho mọi người sau. G-Gặp lại mọi người sau nhé!</Text>
  <Text Key="A0603E65_64333">Hả?! Chị Yukino?!</Text>
  <Text Key="16022AE4_64334">À. ỰC... ỰC... ỰC...!?</Text>
  <Text Key="8FFD110B_64335">Yukino... Chúng ta nên đuổi theo cô ấy thôi.</Text>
  <Text Key="4249FFD9_64336">...Chu kỳ bất ổn đang tăng tốc. Tôi có thể tồn tại được bao lâu trong tình trạng này...?</Text>
  <Text Key="4C5F3721_64337">Đuổi theo Yukino, {playername} và những người khác đã tới Sông băng Kuon, nhưng...</Text>
  <Text Key="68B47D56_64338">*thở dốc*... Cu-Cuối cùng chúng ta cũng tới được Sông băng Kuon... C-Cơ thể của Chị Yukino và Chị Satsuki ở đâu...?</Text>
  <Text Key="CB18A7CF_64339">Ở kia... Tch. Bá tước và những hiệp sĩ không đầu cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="C4D80B17_64340">Ugh, không ổn. Không có khe hở nào, chúng ta không thể lại gần được! Sức mạnh này giống hệt của Satsuki, chúng ta không thể sánh được...</Text>
  <Text Key="50799E2E_64341">Thật nhục nhã. Trong trường hợp đó, cậu sẽ ổn thôi, Yukino! Làm gì đi chứ!</Text>
  <Text Key="94EE984A_64342">À, ngay cả khi cậu yêu cầu tôi...</Text>
  <Text Key="57CF5711_64343">Đây là mệnh lệnh từ một trong Ba Công Chúa Quỷ. CHO. TÔI. PUDDING!</Text>
  <Text Key="EB180891_64344">...Cái quái gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="37497306_64345">Satsuki(?) được hồi sinh đã nói một từ bất ngờ: "Pudding". Với {playername}, từ đó nghe rất quen thuộc.</Text>
  <Text Key="6C266D78_64346">Sức mạnh tăng cường của tôi...?</Text>
  <Text Key="BF5CA932_64347">Cơ thể linh hồn của cô ấy bất ổn... Tôi sẽ tăng cường cho cậu!</Text>
  <Text Key="B5B19E78_64348">Yukino-san...?</Text>
  <Text Key="EE5BE364_64349">Sức mạnh của tình bạn...?</Text>
