  <Text Key="6A1A988B_163150">Món ăn ngày Tết...? Ý là những món trong osechi hả?</Text>
  <Text Key="CB55B2C5_163151">Đúng rồi. Món ăn ngày Tết là những món mọi người cùng ăn chung ở một bàn.</Text>
  <Text Key="EAFC9000_163152">Thấy chưa? Tôi đã nói gì? Lại liên quan đến đồ ăn rồi...</Text>
  <Text Key="C8F6DA74_163153">Tất nhiên rồi... vì bọn tôi là Đoàn Ẩm Thực! Cô đang phản đối sứ mệnh của chúng tôi hả, Kyaru?</Text>
  <Text Key="CCE8B2FB_163154">Tôi không có ý đó... nhưng cô đừng quên chuyện năm ngoái chứ?</Text>
  <Text Key="191F9087_163155">Năm ngoái... À, cô đang nhắc đến con Tunnus ở Oma phải không?</Text>
  <Text Key="2CB4A49A_163156">Đúng, nó rất ngon.</Text>
  <Text Key="F8131115_163157">Ừ, ừ... Khoan, nó đúng là ngon thật, nhưng không phải vấn đề đó! Tôi đang nói về số tiền chúng ta chi ra! Chi phí! Tiền bạc!</Text>
  <Text Key="3E1AA885_163158">Nếu chúng ta không tốn nhiều tiền cho bữa tiệc cuối năm, thì ban đầu đã không cần phải đến Oma. Chúng ta đến đó vì buộc phải, và cuối cùng tên kính kia còn lợi dụng chúng ta...</Text>
  <Text Key="D18DE91D_163159">Nhưng nhờ vậy, chúng ta đã có một cái Tết đẹp đẽ với mọi người, kể cả những người chúng ta gặp ở Oma, Nữ thần Kyaru.</Text>
  <Text Key="C35D28AD_163160">Cô luôn bỏ qua phần mạo hiểm của cuộc phiêu lưu! Dù sao, năm nay tôi muốn mọi thứ được lên kế hoạch chi tiết. Được chứ?</Text>
  <Text Key="322BB527_163161">Nếu Kyaru-chan kiên quyết thế, chúng ta sẽ cẩn thận hơn một chút ♪</Text>
  <Text Key="6AF2DE88_163162">Một chút là không đủ, phải CẨN THẬN NHIỀU HƠN NỮA mới được!!</Text>
  <Text Key="FF76647E_163163">...Nói thật, cách cũ cũng được. Hải sản Oma là số một. À, đúng rồi! Mua nguyên liệu cho bữa ăn Tết ở Oma luôn đi. Chúng ta không phải người lạ, nếu mua số lượng lớn có thể được giảm giá!</Text>
  <Text Key="35B8D04E_163164">Bữa ăn trong lễ kỷ niệm chiến thắng của Guild Race năm Tết trước cũng tuyệt vời, với những trang trí phù hợp cho dịp lễ.</Text>
  <Text Key="B6581EB5_163165">Nhớ lại thì, nói về truyền thống osechi, nghe nói nó bắt nguồn từ vùng Togoku. Sao chúng ta không cùng đi mua sắm ở đó?</Text>
  <Text Key="A100F570_163166">Tôi vừa mới nói là KHÔNG được lãng phí tiền vào những ý tưởng đắt tiền và bừa bãi như thế!</Text>
  <Text Key="93FBCEF6_163167">Không, không sao. Có vẻ mọi người ở đây giờ đều có những kỷ niệm Tết riêng rồi...</Text>
  <Text Key="D3714875_163168">Nếu lo về tiền bạc thế, sao không dùng thực phẩm quái vật để làm osechi?</Text>
  <Text Key="3E9C235C_163169">Hừm, ý tưởng đó đúng là hay thật.</Text>
  <Text Key="EC733A9D_163170">Hai người nghĩ gì vậy, dùng quái vật làm món chính cho bữa ăn lễ hội?! Này, Sheffy! Thử cho chút muối vào đầu họ đi!</Text>
  <Text Key="DCD79E3C_163171">Hả? Tôi? Tất nhiên, nếu bàn ăn chỉ toàn món nấu từ quái vật thì tôi nghĩ không phù hợp...</Text>
  <Text Key="C350F8D1_163172">Như tôi đã nói, Oma và đồ ăn từ cá! Đó là thực đơn tốt, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="000272C7_163173">Tôi rất muốn Nữ thần Sheffy thử món ăn làm từ những nguyên liệu mang ý nghĩa tốt lành như món trong lễ kỷ niệm chiến thắng năm xưa.</Text>
  <Text Key="26780D30_163174">Đúng rồi! Kyaru-chan, nếu lần này cô thực sự muốn ăn cá, sao không thử quán chúng ta đi hè trước, nơi có bữa BBQ Tentapass?</Text>
  <Text Key="FE2425D9_163175">BBQ Tentapass... ĐÓ CHÍNH LÀ Ý TƯỞNG MỖI LẦN ĐỀU LIÊN QUAN ĐẾN ĐỒ ĂN QUÁI VẬT! Tôi đã nói rồi, tôi muốn kỳ nghỉ này không có đồ ăn quái vật!</Text>
  <Text Key="D1C104EE_163176">Vậy thì... Vì đây là osechi, sao không thu thập từng món từ mọi nơi cô nhắc đến? Như con cá Kyaru nói, món ăn mang ý nghĩa tốt lành từ bữa tiệc chiến thắng, và nguyên liệu từ bữa BBQ của cô... sao hả?</Text>
  <Text Key="A5FA24B9_163177">Được đó!</Text>
  <Text Key="D2372ED3_163178">Tôi thấy ổn!</Text>
  <Text Key="3E8A77D0_163179">Tất cả mọi người đều ưng ý thật hả?</Text>
  <Text Key="FFAA45B5_163180">Kết hợp cả ba ý kiến không phải ý tưởng tồi. Tránh được việc kỳ nghỉ này biến thành mấy chuyện đồ ăn quái vật hoàn toàn. Tôi không có gì để phàn nàn.</Text>
  <Text Key="6E994734_163181">Nữ thần Sheffy, ý tưởng tuyệt. Đây là cơ hội tốt để cô tìm hiểu thêm về lịch sử của Đoàn Ẩm Thực nữa.</Text>
  <Text Key="7E5786E7_163182">Chúng ta sẽ gọi đây là: "Đoàn Ẩm Thực: Chiến dịch Kỷ niệm Năm Mới"! Ăn osechi cũng như một bùa hộ mệnh may mắn mà... Trước tiên, đi chuẩn bị ở thành phố thôi!</Text>
  <Text Key="4A04B87E_163183">Với một mệnh lệnh duy nhất từ Pecorine, đội Đoàn Ẩm Thực đã đến khu mua sắm của Landosol và dừng trước một cửa hàng nhất định.</Text>
  <Text Key="274F44FF_163184">Hehehe... Chúng ta bốn người có chuyện chuẩn bị riêng, chờ chúng tôi ngoài này nhé, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="05874CD7_163185">Tôi xin lỗi ngài. Tôi sẽ quay lại ngay.</Text>
  <Text Key="096F9FED_163186">...Tôi thấy tội khi để cậu ấy đợi một mình ngoài này. Tôi cũng đợi theo.</Text>
  <Text Key="1EB812A0_163187">Khôôôông. Đi với chúng tôi đi, Sheffy. {playername}, cậu cũng đừng chỉ lang thang ngoài này và đợi chúng tôi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="13C28410_163188">Ồ? Là cậu sao, {playername}?</Text>
  <Text Key="1F7E6C60_163189">Ồ, không ngờ gặp cậu ngay đây</Text>
  <Text Key="A99E9F55_163190">Haaa ha ha ha!</Text>
  <Text Key="1D760115_163191">Chúc mừng năm mới, tôi nghĩ là thế đúng không?</Text>
  <Text Key="CE76F37A_163192">Tôi nghĩ lời chào này hơi vội vàng trong hoàn cảnh này...</Text>
  <Text Key="BE034EE9_163193">Vào thời điểm như thế này, "Tôi cảm ơn ngài đã giúp đỡ trong năm qua".</Text>
  <Text Key="7AB87794_163194">Cái đó phù hợp hơn</Text>
  <Text Key="0B03A186_163195">Sao? Cái này có hợp với tôi không?</Text>
  <Text Key="1C973096_163196">Đã chinh phục được Giáng sinh, năm mới sẽ dễ dàng tiếp theo</Text>
  <Text Key="DC248E2A_163197">Đầu tiên, tôi nghe nói Ruka biết nhiều về trang phục truyền thống ngày Tết...</Text>
  <Text Key="EE7B7278_163198">Tôi chỉ giới thiệu cô ấy đến một nơi quen thuộc</Text>
  <Text Key="AEACC759_163199">Và trong lúc đó, tôi cũng có được vẻ ngoài cho riêng mình</Text>
