  <Text Key="732FC40C_118800">Bạn thích đến thế sao?\nKishi-kyun và những thứ như vậy? ♡</Text>
  <Text Key="273EE8B5_118801">Đúng vậy. Ngay cả những câu chuyện tôi nghe từ cô\nnhư món quà lưu niệm cũng đã rất hấp dẫn.\nNhìn tận mắt thì quả thật khác xa việc chỉ nghe kể.</Text>
  <Text Key="06EC772D_118802">Tất cả đều có khuôn mặt vô tội, nhưng mỗi người đều là một tên lưu manh.\nVà giờ đây, còn nhiều khách viếng thăm nữa đang đến──\nTôi không thể nhịn được nụ cười vì háo hức.</Text>
  <Text Key="03E29D1B_118803">Hmm~\nVẫn còn nhiều thứ thú vị và dễ thương lắm~?\nTôi nghĩ sẽ đáp ứng được kỳ vọng của cô chứ? Có lẽ~</Text>
  <Text Key="1B533257_118804">Tốt.\n...Tuy nhiên──</Text>
  <Text Key="067C951A_118805">Đảm bảo không có sự thiếu lịch sự nào với các vị khách.\nQuan trọng hơn cả, đảm bảo Gio Gehenna không bị tổn hại.\nNhững mối lo còn sót lại phải được xử lý nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="7C15E8DF_118806">Hmm?\nCô muốn nói về Ho-oh-chan ư?</Text>
  <Text Key="E384C87F_118807">Đúng vậy.\nSự suy nhược đột ngột và sự tái sinh chưa hoàn chỉnh. Tôi không thể không cảm thấy\nrằng có ai đó đang giật dây phía sau tình hình của hắn.</Text>
  <Text Key="66E27600_118808">À, đúng.\nTôi cũng hơi tò mò về 'rào cản' hơi lỏng lẻo và chòng chành.\nHay một thứ gì đó như vậy~</Text>
  <Text Key="A2D0723D_118809">Vâng, đúng vậy.\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="8DD73E90_118810">...Nea.\nTôi có thể nhờ cô một việc nhỏ được không?</Text>
  <Text Key="0D19B687_118811">Ôi chao~ Đây rồi~\nThứ mà chị luôn kéo ra khi nhờ việc khó khăn~</Text>
  <Text Key="3B5D2D0A_118812">Xin lỗi, như mọi khi.\nNhưng không có ai khác có thể đối mặt với nguy hiểm một mình\nvà trở về bình yên như cô được.</Text>
  <Text Key="569723F6_118813">Thật sao~?\nTôi không tham gia vào việc điều hành đất nước hay gì cả?\nNhưng tôi nghĩ tôi sẽ làm~</Text>
  <Text Key="D81FF934_118814">Giao việc xử lý Alter Maiden và phượng hoàng cho người trong lâu đài.\nCòn về Kariza trẻ──</Text>
  <Text Key="14D0CB52_118815">Tất nhiên tôi sẽ đem theo hắn♡ Vậy thì, tôi đi dạo một chút xa～</Text>
  <Text Key="30128C5E_118816">Tất nhiên tôi sẽ đem theo hắn♡ Vậy thì, tôi đi dạo một chút xa～</Text>
  <Text Key="9FC5A662_118817">Quái vật giống khỉ</Text>
  <Text Key="9C2A79DA_118818">Giọng nói của Yamato</Text>
  <Text Key="4037BAFC_118819">Eeeeek!</Text>
  <Text Key="4C41FD19_118820">Hừ! Những con thằn lằn khó chịu, đúng không?</Text>
  <Text Key="37D0DBD0_118821">──Fubuki! Dạy chúng một bài học nhỏ!</Text>
  <Text Key="B558A97D_118822">Ehehe♡ Ép chặt♡</Text>
  <Text Key="F7CCA583_118823">Aaaaa...!?</Text>
  <Text Key="EF4FC09D_118824">Nhi♡ Tìm được mục tiêu tốt rồi~</Text>
  <Text Key="1AF215DD_118825">Yama-sis, em có thể làm việc đó được không?</Text>
  <Text Key="F27510FB_118826">Hừ. Làm theo ý muốn.</Text>
  <Text Key="B10917D0_118827">Yay♡ Ehehe!</Text>
  <Text Key="474723A8_118828">Vũ khí Mới của em!\nSiêu Pháo Cá Mập!</Text>
  <Text Key="C16937CB_118829">Mọi người chuẩn bị chịu va chạm, làm ơn...</Text>
  <Text Key="308BFD3C_118830">Đánh tới bọn chúng!!</Text>
  <Text Key="8350B20B_118831">Bắt được rồi～! Zako-zako♡</Text>
  <Text Key="3599356D_118832">Hừ! Ngay cả Gio Gehenna cũng dễ dàng thua.</Text>
  <Text Key="F673EDC9_118833">Lần này, cuối cùng hãy đánh cắp 'Vương Khí!'</Text>
  <Text Key="5349E970_118834">Cà ri nữa hả!?</Text>
  <Text Key="9048BEF2_118835">Đồ ngốc! Đồ ngốc! Chị ngốc!</Text>
  <Text Key="6FE990CD_118836">Em không muốn cà rốt!</Text>
  <Text Key="BCB757AB_118837">Nhận đây, Purge!</Text>
  <Text Key="F15B8AB6_118838">Á! Lại nữa...!?</Text>
  <Text Key="6E1E1BD1_118839">Fubuki, đừng kén ăn thế～</Text>
  <Text Key="BEC2038B_118840">C-Có chuyện gì vậy, chị?</Text>
  <Text Key="0B7DD564_118841">...Nguy rồi.</Text>
  <Text Key="33BD40DD_118842">Thứ đó là một quái vật thực sự.</Text>
  <Text Key="6B1D74AE_118843">Đang nhấn nút đây♡</Text>
  <Text Key="4E18DA83_118844">Chậm quá!</Text>
  <Text Key="3897527B_118845">Ch-Chúng ta làm được rồi, chị...!</Text>
  <Text Key="94A4321A_118846">Hai chị em Bandy vẫn tiếp tục hoạt động đoàn trộm ngay cả ở Gio Gehenna. Tuy nhiên, cảm thấy bị đe dọa bởi Nephi Nela, Yamato quyết định kiên nhẫn chờ đợi, tìm kiếm một cơ hội khác để đánh cắp Vương Khí, trong khi tạm nghỉ ngơi dưới danh nghĩa du lịch.</Text>
  <Text Key="FFCDCEFF_118847">Ở Gio Gehenna, một vụ trộm trang sức xảy ra. Thám tử Kasumi gặp nạn nhân Kanon, nghi phạm Nana, và tự xưng 'Đại Thám Tử' Lou. Liệu 'Đại Thám Tử' Lou có thể giải quyết vụ án khó này?</Text>
  <Text Key="EAA32FE5_118848">......Hừ Hừ. Thú vị đấy.\nSự dồi dào của đồ gốm ở Gio Gehenna đến từ sự đa dạng của đất sét.\nKỹ thuật của các nghệ nhân khá đáng kinh ngạc──</Text>
  <Text Key="8463430A_118849">Kasumi dạo quanh khu dân cư của Gio Gehenna.\nMột bóng ma nhỏ lén lút bám theo phía sau cô.</Text>
