  <Text Key="6DEC6DB9_77250">Hiệu quả là quan trọng, đúng vậy, nhưng thỉnh thoảng nghỉ ngơi một chút cũng tốt.</Text>
  <Text Key="677DE7B1_77251">Ồ, cậu sẽ xem tôi học à? Hoan hô! ♪</Text>
  <Text Key="8AC7D924_77252">Học nhiều mệt quá. Đến lúc nghỉ rồi!</Text>
  <Text Key="D4B52662_77253">Thật bổ ích. Không bao giờ có quá nhiều kiến thức. Đặc biệt là về cơ thể người...</Text>
  <Text Key="9880AEE0_77254">Tôi nghĩ tôi sẽ gác việc học sang ngày mai.</Text>
  <Text Key="C06BEBCA_77255">Phải nhớ học! Vâng! ...Không, tôi chẳng hiểu gì cả!</Text>
  <Text Key="F0C5CE71_77256">Tôi thực sự thích học! Học những điều mới luôn vui vẻ!</Text>
  <Text Key="7E3D6DEB_77257">Tôi đã học xong rồi, nên...\nN-nghỉ một chút cũng được chứ nhỉ?</Text>
  <Text Key="D522F0A0_77258">Học nhiều chắc cậu mệt lắm. Gối đầu lên đùi tôi mà nghỉ đi!</Text>
  <Text Key="E1D48BF3_77259">Tôi nghĩ tôi sẽ biến thành động vật và đi dạo một chút.</Text>
  <Text Key="8783A66D_77260">Menagerie... Tên bang hội ghê thật.</Text>
  <Text Key="71016E41_77261">Một bác sĩ giỏi phải luôn giữ sạch sẽ. ♪</Text>
  <Text Key="24C510B4_77262">Muốn uống trà chiều không? Tôi biết một quán cà phê đẹp. ♪</Text>
  <Text Key="C7736873_77263">Cậu buồn ngủ trong giờ chiều, đúng không? Tôi hiểu, nhưng cố lên! ♪</Text>
  <Text Key="2E5EC794_77264">Chiều nay, chúng ta thử làm hoạt động truyền thống là chọc dưa hấu nhé?</Text>
  <Text Key="D911B289_77265">Tôi sẽ chơi suốt chiều!</Text>
  <Text Key="2A68046D_77266">Ăn chân giò lợn cho bữa trưa để chiều làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="2A68046D_77267">Ăn chân giò lợn cho bữa trưa để chiều làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="01300D84_77268">Một cuốn sách với đủ loại trái cây nhiệt đới... *chảy nước miếng*</Text>
  <Text Key="7806DFF2_77269">Thưa ngài, tôi sẽ làm cho ngài\nmột món tráng miệng đặc biệt từ trái cây nhiệt đới.</Text>
  <Text Key="BFCEFE61_77270">Nếu ai muốn xem bói, chỉ cần hỏi.</Text>
  <Text Key="DD21B07B_77271">Khi có bạn bè, chúng ta sẽ đi dã ngoại trên núi. Sẽ vui lắm!</Text>
  <Text Key="9A7B950D_77272">Tôi muốn có thêm bạn bè, nhưng gặp cậu đã khiến tôi hạnh phúc nhất!</Text>
  <Text Key="F1E54D0C_77273">Có lẽ có vài thông tin về cách kết bạn ở đâu đó trong này...?</Text>
  <Text Key="E8CFE2B3_77274">Khi kết bạn, đừng hoảng loạn, đừng vội vàng, cứ từ từ.</Text>
  <Text Key="515B8232_77275">Cậu nghĩ song sinh có gu đàn ông giống nhau...?</Text>
  <Text Key="0254282C_77276">Tôi đang tập không phản ứng, nhưng không được! Thật bực bội!</Text>
  <Text Key="1C1DB6E3_77277">Ồ, dễ thương quá...\nTôi cũng muốn có một con ninja triệu hồi như thế này!</Text>
  <Text Key="E3F207B3_77278">Nó dễ thương... nhưng có lẽ không hợp phong cách của tôi.</Text>
  <Text Key="6980C55C_77279">Thật đáng yêu. Tôi sẽ chào đón ngươi như tân tướng mới.</Text>
  <Text Key="FBB3690E_77280">Gọi một thứ dễ thương là dễ thương chính là một phần khiến tôi dễ thương!</Text>
  <Text Key="D5C06B16_77281">Dễ thương quá! Tôi tự hỏi liệu nó có được ưa chuộng trong lớp học không.</Text>
  <Text Key="BE4091AF_77282">Ôi trời, con gái dễ thương ở đâu cũng có! Tôi có chết\nvà lên thiên đàng không?</Text>
  <Text Key="1829C99A_77283">Tôi sẽ cố gắng biến thành một cô gái xinh đẹp!</Text>
  <Text Key="11247F88_77284">Khi thấy những thứ ngọt ngào và đáng yêu, tôi không thể không tưởng tượng chúng bị làm bẩn.</Text>
  <Text Key="38338AF9_77285">Ở đây có nhiều cô gái dễ thương quá... Tôi tự hỏi liệu có ai muốn gia nhập nhóm của tôi không.</Text>
  <Text Key="8FB29170_77286">Pudding bên phải, pudding bên trái. Pudding phía sau, và cậu phía trước. ♪</Text>
  <Text Key="9C63577A_77287">Tạo dáng và giới thiệu bản thân! Làm cho kẻ thù choáng ngợp bằng cường độ tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="3E8B169F_77288">Cậu dễ thương quá!\nNhư thú cưng đáng tin cậy\ncủa một cô gái phép thuật!</Text>
  <Text Key="B35BDE24_77289">Hãy cẩn thận.\nNếu đi mà mất tập trung, cậu sẽ—\nÚi! Tôi vấp ngã...</Text>
  <Text Key="B4E366D8_77290">Tôi tự hào vì biết rằng cậu là đồng đội của tôi trong Yuni-ettes.</Text>
  <Text Key="0AA451D8_77291">Có cảm giác nóng hơn bên trong mũ bảo hiểm mỗi khi cậu ở gần.</Text>
  <Text Key="77D05CCE_77292">Tôi nghi rằng mình sẽ không bao giờ quên cảnh biển đêm đó. Đặc biệt vì tôi đã ở cùng cậu.</Text>
  <Text Key="BF491646_77293">Tôi tìm thấy một bộ trang phục sẽ rất hợp với cậu!\nCậu sẽ trở thành một cô gái phép thuật thực thụ trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="F2007555_77294">Học tập của cậu khá tốt! Cậu sắp tốt nghiệp rồi. Tôi sẽ buồn khi thấy cậu đi.</Text>
  <Text Key="FFAF2FA4_77295">Tôi thực sự muốn tìm hiểu thêm về cậu.\nTôi có thể nhờ cậu dạy thầy giáo của cậu không?</Text>
  <Text Key="3C796F8A_77296">Giọng nói của cậu dường như kích thích trạng thái tâm trí tôi... Tôi muốn kiểm tra các tín hiệu thần kinh này thêm.</Text>
  <Text Key="8C98FEFB_77297">Tôi sẽ rắc một chút bột hắt hơi ở đây và... Hatsiu!</Text>
  <Text Key="D32BE803_77298">Một ma cà rồng không cần loại dinh dưỡng đó...\nMmm, ngon quá!</Text>
  <Text Key="7C3C897F_77299">Cậu gọi à? Nào, xét theo vẻ đẹp của tôi, tôi không ngạc nhiên đâu.</Text>
