  <Text Key="44909CFE_81500">Chúng ta nên tập trung thu thập nguyên liệu hay kiếm tiền rupee? Tôi có chiến lược cho cả hai, nên cần tư vấn thì báo tôi nhé.</Text>
  <Text Key="3047373E_81501">Kế hoạch tôi chuẩn bị rất vững chắc. Nếu ra ngoài thành phố, chúng ta nên đi sớm.</Text>
  <Text Key="C5A0E615_81502">Điều quan trọng cho việc di chuyển hiệu quả là khả năng quan sát. Cậu đang luyện tập đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EA7C0A89_81503">Thỏ♪ Mèo♪ Chó♪ Mọi người, mọi người, bạn bè♪</Text>
  <Text Key="1B71B185_81504">Onii-chan, chơi với Mimi nhé? Yay! Mimi rất vui!</Text>
  <Text Key="E64445D8_81505">Mimi rất thích Onii-chan! Mimi thích thỏ, hoa và mọi người nữa!</Text>
  <Text Key="64994E38_81506">Em yêu anh, Onii-chan! Ôm! Anh ôm em nữa đi, Onii-chan~</Text>
  <Text Key="BC8DB536_81507">Đỏ, trắng, vàng~ Những bông hoa đẹp nở rộ♪ Muỗi vo ve và bướm bay lượn♪</Text>
  <Text Key="7EBAA589_81508">Đây là một khu vườn hoa bí mật! Nhưng biết đấy, em sẽ đặc biệt cho anh xem, Onii-chan, vì em yêu nơi này!</Text>
  <Text Key="A2207B45_81509">Cả Mimi và chú Cún Griffin Nhỏ đều rất yêu Onii-chan♪ Chúng em rất vui khi được ở bên anh~♪</Text>
  <Text Key="FCA4B989_81510">Ồ, chú Cún Griffin Nhỏ, chú chạy nhanh quá! Nhanh lên Onii-chan, theo kèm nào~♪</Text>
  <Text Key="5C93BAA4_81511">Mimi muốn làm vòng hoa. Khi xong, Mimi sẽ tặng Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="D7F0AD83_81512">Ba, mẹ, bạn bè, động vật, hoa, và cả Onii-chan nữa! Tất cả đều là những thứ quý giá với em♪</Text>
  <Text Key="A27F5028_81513">Cho đến giờ, Mimi luôn được Onii-chan bảo vệ, nhưng lần này, Mimi sẽ bảo vệ Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="F92E9F6F_81514">Ehehe, Mimi đang bay♪ Đi thôi, chú Cún Griffin Nhỏ, đến phía bên kia bầu trời, đi~ đi~ đi~♪</Text>
  <Text Key="91770D9B_81515">Mimi và chú Cún Griffin Nhỏ là bạn tốt nhất trên đời♪ Chúng ta sẽ mãi mãi, mãi mãi ở bên nhau♪</Text>
  <Text Key="BD325299_81516">Này Onii-chan, em trông thế nào? Em có trông cool như một chị lớn không? Thật ư? Yay, em làm được rồi~♪</Text>
  <Text Key="32D0F150_81517">Khi Mimi lớn lên, Mimi muốn đi xa với Onii-chan. Lớn lên nhanh lên!～♪</Text>
  <Text Key="3F9F20EE_81518">Em sẽ cống hiến hết mình trong cả phiêu lưu và việc là một thần tượng! Xin hãy cổ vũ cho Mio-chan~☆</Text>
  <Text Key="CCD83F28_81519">Nào, chúng ta nhanh lên nào! Một cuộc phiêu lưu thú vị đang chờ đón! À, và sau đó giúp em với bài học nhé, được chứ?☆</Text>
  <Text Key="D4DC10AA_81520">Ừ, hup…! Hehe, em đang tự luyện tập. Em phải cố gắng để tiến gần hơn một chút đến việc trở thành thần tượng số một!</Text>
  <Text Key="F18D661F_81521">Chào hỏi to tiếng là điều cơ bản nhất của một thần tượng! Một, hai, ba, Hiya! Này, này, giọng cậu quá nhỏ!</Text>
  <Text Key="BE0F6141_81522">Ẩm thực quái vật thực ra khá ngon, nhưng nó không được phổ biến. Đúng, ban đầu cần một chút can đảm, nhưng một khi đã thử, nó thực sự ngon...</Text>
  <Text Key="D734C2D8_81523">Vòng tròn ma thuật này đẹp quá phải không? Nếu vẽ nhiều, số sao tăng lên, và cảm giác như sao băng lấp lánh. Em cũng rất thích nữa!</Text>
  <Text Key="F3F5AC64_81524">Được rồi! Mio-chan sẽ trả lời yêu cầu của cậu! Cậu muốn vòng tròn ma thuật kiểu gì? Em sẽ vẽ nhanh cho cậu~☆</Text>
  <Text Key="8EFDA667_81525">Nụ cười là nguồn gốc của sức mạnh☆ Có nhiều điều khó khăn, nhưng không bao giờ quên mỉm cười, đó là Mio-chan!</Text>
  <Text Key="E5A0714E_81526">Bây giờ, buổi biểu diễn hát và nhảy của thần tượng Mio-chan bắt đầu! Với ma thuật lấp lánh này, em sẽ biến tất cả mọi người thành fan☆</Text>
  <Text Key="63BA299B_81527">Sử dụng ma thuật khi nhảy thật thú vị và vui! Em phải tận dụng kinh nghiệm thần tượng của mình ngay cả trong những khoảnh khắc này☆</Text>
  <Text Key="1F72595A_81528">Ngày Cửa Hàng Biển</Text>
  <Text Key="2B79E48F_81529">Đừng nhìn tôi nhiều thế ★... Đùa thôi, Kishi-san. Với cậu, tôi sẽ cho xem bất cứ điều gì…♪</Text>
  <Text Key="3B55686A_81530">Chiếm đoạt Kishi-san được nhiều người thích ★ Thật rạo rực và thú vị, như đang làm điều gì đó hư hỏng…♪</Text>
  <Text Key="248CED78_81531">Hãy tạo nên nhiều kỷ niệm mùa hè đáng nhớ ♪ Tôi muốn rơi vào tình yêu sâu hơn nữa với cậu… hehe★</Text>
  <Text Key="21F7988A_81532">Thế còn giải đấu súng phun nước? Một trận chiến sinh tồn trong đồ bơi tan khi ướt ★ Chắc chắn sẽ vui!</Text>
  <Text Key="078501E6_81533">Bơi lội, xây lâu đài cát, bóng chuyền bãi biển, ăn trưa ở quán bán ở bãi biển, và pháo hoa trên bãi biển ban đêm—có nhiều thứ tôi muốn làm ★</Text>
  <Text Key="21B4F0F2_81534">Nè, nói "ahh" đi ♪ Đút ăn nhau ở bãi biển cảm giác hơi như người yêu, phải không? Làm tim em "kyun★"!</Text>
  <Text Key="C550200F_81535">Chúng ta có dịch chuyển và trốn chạy đến một hòn đảo hoang không? Hehe, đùa thôi, đùa thôi ★ Tôi chỉ muốn nói thế thôi.</Text>
  <Text Key="E96D572B_81536">Nếu thấy lạnh, báo tôi. Tôi sẽ cho cậu mượn chiếc áo choàng ấm áp của tôi ★ Điều đó cũng hay, phải không?</Text>
  <Text Key="BDB0C77A_81537">Đẹp quá, phải không? Trôi trên biển, tôi muốn trôi đến tận cùng trái đất… hehe★</Text>
  <Text Key="BA90412F_81538">Tõm tõm tõm—haha, lạnh và cảm giác tuyệt vời ♪ Đôi khi làm điều gì đó trẻ con cũng là một chút niềm vui tuổi trẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="2AD98727_81539">Giáng sinh vui vẻ, Kishi-san♪\nTrong mùa Giáng sinh này, tôi cũng sẽ bắt cóc cậu cho hoạt động Câu lạc bộ Làm việc thiện, nên chuẩn bị tinh thần♥</Text>
  <Text Key="6E656631_81540">Kishi-san, nghe nói có chiếc bánh Giáng sinh khiến hai người trở thành người yêu nhau nếu cùng ăn.\nChúng ta phải điều tra xem có phải là lừa đảo không như một phần của Câu lạc bộ Làm việc thiện. Go-go★</Text>
  <Text Key="6065F2DD_81541">Ừm... có lẽ không còn nhiều?\nỒ, thật lãng phí trong ngày Giáng sinh~\nVậy thì thay vào đó—</Text>
  <Text Key="69F821F9_81542">Cậu có những điều muốn làm trong ngày Giáng sinh, phải không?\nNhư lời tri ân vì tất cả cho đến giờ, tôi sẽ biến chúng thành hiện thực★\nNgay bây giờ, tôi là Nữ Hoàng Hiệp Sĩ Đêm Thánh★ Bầu Trời Quyến rũ!</Text>
  <Text Key="76362C48_81543">Đi với tôi cho những điều tôi muốn làm trong ngày Giáng sinh.\nNếu không cùng nhau làm hết thì sẽ không có ý nghĩa—cầm tay người yêu, ánh sáng trang trí, và sau đó nữa...♥</Text>
  <Text Key="FC6DBA1E_81544">Kishi-san, cậu khá quen với những buổi hẹn Giáng sinh rồi nhỉ?\nỪ, cậu biết khá nhiều cô gái.\nCó chút khó chịu, nên đưa tôi đến nơi cậu chưa từng đi với ai khác★</Text>
  <Text Key="D252AEFF_81545">Hôm nay lạnh quá, đúng không—hắt xì! Ahaha...\nTôi cảm thấy mình có thể bị cảm lạnh. Giúp tôi, Kishi-san—ôm★ Ấm quá~</Text>
  <Text Key="4EEFA3EE_81546">Giáng sinh với mọi người cũng bất ngờ vui.\nNhưng nghĩ đến việc độc chiếm cậu sau đó còn tuyệt hơn~\nHehe, đùa thôi★</Text>
  <Text Key="446FB3A1_81547">Vậy từ giờ hãy luôn giữ tay tôi nhé?\nCậu còn được tặng thêm những buổi hẹn dịch chuyển đạn nữa—cực hời!\nHehe, vậy hôm nay chúng ta lại tăng tốc trên con đường tình yêu nhé★</Text>
  <Text Key="C3D537C2_81548">Thành thật mà nói, vẫn có những khoảnh khắc tôi muốn bỏ cuộc và phá hủy tất cả.\nĐối mặt và xây dựng lại khó khăn hơn, rốt cuộc.\nNhưng nếu tôi bỏ cuộc, tôi đã không thể ở bên cạnh cậu như thế này.</Text>
  <Text Key="DC95CB86_81549">Trước đây tôi chưa bao giờ có mấy liên quan đến Giáng sinh, nên tôi rất vui vì đã có thể tạo ra kỷ niệm tốt với cậu.\nDù có những lúc tôi muốn thêm chút hào hứng.</Text>
