  <Text Key="85803589_68000">Buông Thả Cưỡng Chế</Text>
  <Text Key="1E55ABAB_68001">Tôm Dẫn Đến Isanami</Text>
  <Text Key="BB8C2453_68002">Chúng ta làm được rồi…… bằng cách nào đó chúng ta đã đánh bại nó—</Text>
  <Text Key="D9079631_68003">H!?  T-Tôi…… đang trở lại……</Text>
  <Text Key="A0CBB3C4_68004">……Tôi chân thành xin lỗi. Có vẻ cơ thể tôi vẫn chưa thích nghi được với sức mạnh của Isanami……</Text>
  <Text Key="87824EB5_68005">—Công Chúa Violet. Dạng đó là thứ cô có thể tự do thay đổi theo ý chí của mình sao?</Text>
  <Text Key="84E5A3B0_68006">Ư-Ưm. Bỏ qua nhiều chi tiết, nhưng có lẽ…… ……Tôi thức tỉnh khi ăn tôm. Tạm thời thì ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="296772F2_68007">““Khi cô ăn tôm……?””</Text>
  <Text Key="728B9D4B_68008">Aa, cái nhìn của họ làm tôi đau……! Tôi đảm bảo với cô, đó là sự thật……! Thấy không, giống như thế này…… Tôi sẽ thưởng thức.</Text>
  <Text Key="AC6D1FA8_68009">—Hừm. Từ xa xưa, tôm đã là biểu tượng tốt lành của trường thọ. Nhưng những sinh vật sinh ra từ biển cả của cõi âm, quả nhiên, có hương vị hoàn toàn khác biệt, phải không……</Text>
  <Text Key="629206B4_68010">Thật đáng kinh ngạc…… sức mạnh của tôm.</Text>
  <Text Key="892F64AA_68011">Trước tiên gửi những quái vật yếu đi làm mồi câu, trong khi bản thân cô ta quan sát từ độ cao an toàn. Hellish Bee—việc giả vờ làm nữ hoàng thật là quá mức.</Text>
  <Text Key="C698DC50_68012">……Để ra lệnh cho nhiều quái vật như vậy cùng một lúc. Sức mạnh của Sáu Tai Họa…… không, ngay cả khi đó là thứ khác. Quả nhiên là một mối đe dọa……</Text>
  <Text Key="82AA0C10_68013">Tất nhiên rồi, hani! Melissa-tama thật là tuyệt vời, hani!</Text>
  <Text Key="155241B3_68014">Bây giờ thì, tất cả các Drey-tama, xung phong đi, hani!</Text>
  <Text Key="C9BD0950_68015">Cô cũng đang bị ép buộc bởi sức mạnh của mật ong…… Tôi sẽ sớm giải phóng cô khỏi ách nô lệ, nên làm ơn, hãy chịu đựng thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="5668EFE9_68016">Với một lòng thương xót.</Text>
  <Text Key="A48EBCF6_68017">……Ggh, tôi không thể dùng được sức mạnh……</Text>
  <Text Key="F35E0A75_68018">—Hừm. Có vẻ kẻ địch định làm cạn kiệt sức chiến đấu của chúng ta. Nếu tình trạng này tiếp diễn, chúng ta có thể bị dồn vào chân tường, không còn chỗ để thở.</Text>
  <Text Key="FD593947_68019">Ehehe, nếu cứ thế này chúng ta sẽ thua, hani~♪</Text>
  <Text Key="35C37000_68020">……Hani. Hani. Răng. ……Một mắt đổi một mắt.</Text>
  <Text Key="0DE2C0F0_68021">Nếu kẻ địch tìm cách làm suy yếu chúng ta, thì chúng ta chỉ cần làm suy yếu chúng lại.</Text>
  <Text Key="0769E4A9_68022">Guhh!! T-T-Th…… chuyện như vậy, tôi nghĩ chẳng giúp chúng ta thắng chút nào~……!!</Text>
  <Text Key="540C89D7_68023">—Korokorokoro. Mũi tên của cô trúng đúng tâm. Quả nhiên, một phát bắn hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="2192DC2A_68024">Tất cả những mưu mẹo nhỏ nhặt đó đã bị nhìn thấu hoàn toàn. Từ đây trở đi, không cần thủ đoạn—chỉ cần lưỡi kiếm chạm trán nhau trực tiếp—</Text>
  <Text Key="C673A2E1_68025">Một cuộc đối đầu thuần túy, một "trận chiến nghiêm túc" thực sự, hãy cùng tiến lên.</Text>
  <Text Key="BF6BBC52_68026">Kẻ thù của chúng ta là một quái vật huyền thoại, họ hàng của rồng. Chúng sẽ không dễ dàng bị đánh bại—tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="53076018_68027">Điều đó chỉ đúng nếu chúng không đối mặt với chúng ta. Ngay cả vậy.</Text>
  <Text Key="B998880C_68028">“Đi thôi!” “Chúng ta tiến lên!” “Tôi đã sẵn sàng!”</Text>
  <Text Key="1E7F0CD1_68029">Landsol Expo</Text>
  <Text Key="4CCE67A5_68030">Sô-cô-la Miso</Text>
  <Text Key="1F876926_68031">Thử một loại bổ sung sức khỏe</Text>
  <Text Key="781DF667_68032">Phần tiếp theo của câu chuyện đã được mở khóa.\nMặc dù mọi người đã chuẩn bị mọi thứ cho Công Chúa Pecorine,\nnhưng lại xảy ra chuyện như thế này...</Text>
  <Text Key="F69B7479_68033">Chúng ta không thể để chuyện này kết thúc như vậy.\nKỵ Sĩ...\nLàm ơn, hãy cho chúng tôi sức mạnh của anh.\nVì Công Chúa Pecorine nữa.</Text>
  <Text Key="4300D406_68034">Quán Ăn Lưu Động May Mắn Bùng Nổ</Text>
  <Text Key="0479F3E1_68035">"Nếu nó khiến má bạn rơi, bạn vẫn chỉ là tay mơ.\nNếu nó bùng nổ may mắn, bạn là người thực thụ."</Text>
  <Text Key="1643279F_68036">Hehe, bức tượng đồng đầu bếp trưng bày ở đây.\nĐó chắc là châm ngôn ẩm dụ về nấu ăn được khắc trên bệ đỡ của nó.</Text>
  <Text Key="885E0259_68037">—Koro koro koro.\n"Bùng nổ may mắn" thật là một cụm từ thanh lịch—\nà, xin lỗi. Hãy đi vào trọng tâm vấn đề.</Text>
  <Text Key="3090BE8F_68038">Tôi xin lỗi vì đã gọi anh đến lần nữa…\nTrước sự kiện "Bistro Princess" thực tế,\ntôi muốn luyện tập nấu ăn càng nhiều càng tốt…</Text>
  <Text Key="CA3C6B7A_68039">Khi tôi hỏi Kỵ Sĩ liệu có chỗ nào tốt không,\n anh đã tốt bụng dẫn tôi đến đây.</Text>
  <Text Key="934D7FB6_68040">Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi.\nMặc dù đây chỉ là một bếp tạm thời được chuẩn bị cho lễ hội, nhưng dụng cụ và nguyên liệu lại dồi dào.\nCó vẻ hoàn hảo cho một buổi "diễn tập."</Text>
  <Text Key="4C5D1EAB_68041">Vâng. Và Kỵ Sĩ cũng đề xuất rằng thay vì chỉ luyện tập,\nchúng ta có thể để khách mời nếm thử những món chúng ta chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="24C2CA6A_68042">Nếu nó khiến má bạn rơi, bạn vẫn chỉ là tay mơ.</Text>
  <Text Key="4F283C21_68043">Đúng vậy. Nấu ăn với ý định nhận được phản hồi\nchắc chắn giúp đặt lòng mình vào đó.\nMột ý tưởng tuyệt vời, Kỵ Sĩ.</Text>
  <Text Key="C9FAC5E9_68044">Tuy nhiên… chúng ta có nhiệm vụ chính thức, và bếp luyện tập có giới hạn về kích thước.\nCho đến sự kiện chính, có lẽ tốt hơn là chúng ta nên làm việc riêng biệt.\nHai người nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="6850ACF6_68045">Đồng ý.\nKhông cần trêu chọc khán giả trước; sẽ tốt hơn\nnếu ba công chúa xuất hiện cùng nhau ở sự kiện chính.</Text>
  <Text Key="80692E57_68046">Hiểu rồi, cả hai người.\nVậy hãy để mỗi người chào đón khách của mình riêng biệt.</Text>
  <Text Key="5648CD67_68047">Vậy tôi sẽ giúp nấu ăn nữa!</Text>
  <Text Key="8F48FC3F_68048">Điều đó sẽ tuyệt vời.\nNấu ăn cùng với Kỵ Sĩ… thật thú vị.</Text>
  <Text Key="DDD79D22_68049">—Koro koro koro.\nMặc dù là đối thủ cạnh tranh để giành vị trí cao nhất ở sự kiện chính, trong buổi diễn tập chúng ta là đồng đội mài giũa kỹ năng.\nTrong trường hợp đó, cùng nhau hô vang để nâng cao tinh thần có lẽ sẽ rất vui.</Text>
