  <Text Key="44A74D99_81450">Lấp lánh lấp lánh!☆ Ôi, dường như chúng ta đang ở trong một cái hang tối tăm... Nhưng phép thuật của mình đã làm sáng bừng nơi này! Khá đẹp đấy chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="B6D6CE40_81451">Ngươi sẽ dắt tay ta đi ư? Thật là một ý tưởng đáng yêu quá... Ta sẽ chiếu sáng con đường phía trước để chúng ta tìm được lối thoát an toàn!♪</Text>
  <Text Key="8E784837_81452">Chúng ta ở bên nhau, ta sẽ chiếu sáng đường đi cho ngươi! Vì vậy đừng để bóng tối nhỏ bé khiến ngươi nản lòng, hoàng tử của ta!</Text>
  <Text Key="1DBE1E36_81453">Bảo vệ công chúa là nhiệm vụ của một hoàng tử, ngươi biết đấy. Bất kỳ truyện cổ tích nào cũng sẽ nói với ngươi điều đó.</Text>
  <Text Key="2760B0BE_81454">Nếu ngươi kia mà bị thương, ta có một chú phép nhỏ sẽ chữa lành cho ngươi ngay lập tức. Đau đớn, đau đớn, tan biến đi!</Text>
  <Text Key="DF4EBD12_81455">Việc đầu tiên ta làm khi thức dậy là chào buổi sáng với những chú chim nhỏ bên ngoài.</Text>
  <Text Key="5C808F7D_81456">Ngươi ở đây rồi, hoàng tử! Ta vừa pha trà cho mình, muốn uống chút không?</Text>
  <Text Key="CBCA1A6E_81457">Ngươi nên biết rằng mọi cô gái đều mơ sống trong một vùng đất cổ tích. Và tất nhiên là có một Hoàng Tử Lịch Lãm bên cạnh!</Text>
  <Text Key="A4BD68FE_81458">Lâu đài Landosol - Phòng ngai vàng</Text>
  <Text Key="0D3E7F20_81459">Ngươi đã chọn một tương lai kỳ lạ, quyết định chiến đấu bên cạnh ta. Ngay cả khi hối tiếc, thì cũng đã quá muộn!</Text>
  <Text Key="FAC3D195_81460">Ta sẽ giúp ngươi luyện tập kiếm. Ngươi nên nhanh lên và trở nên đủ mạnh để hạ gục ta.</Text>
  <Text Key="4C4FA0F3_81461">Ngươi muốn ta dạy ngươi ư? Thật bất ngờ. Ngươi có thể thậm chí hiểu được ta đang nói gì không?</Text>
  <Text Key="7665F511_81462">Ngươi mang đồ ăn đến? Đây là gì? Tốt nhất đừng phải một loại quái vật nào đó. Ta ghét những món ăn được trình bày tệ.</Text>
  <Text Key="041EE462_81463">Có vẻ như ngươi đã dành một ngày vô nghĩa khác... Tại sao ngươi trông lại có vẻ hài lòng?</Text>
  <Text Key="1E21B718_81464">Ta không cần một thế giới phủ nhận ta. Ta sẽ tái tạo lại tất cả, từ đầu. Ta sẽ kết thúc tất cả mọi thứ.</Text>
  <Text Key="3A4AE61D_81465">Ngươi, người đã mất tất cả vào tay ta, có quyền lấy tất cả từ ta. Hãy đánh cược tất cả những gì chúng ta có và chiến đấu.</Text>
  <Text Key="2A860E3E_81466">Nếu ngươi không thể làm bất cứ điều gì mà không có đồng đội, ta không thể thua ngươi. Hãy để ta chứng minh sức mạnh của ta.</Text>
  <Text Key="A9CCD42D_81467">Tại sao ngươi lại khát khao một tương lai không đáng để bảo vệ đến thế? Ta thực sự không hiểu ngươi.</Text>
  <Text Key="9D4F50D2_81468">Ngay cả khi ngươi đánh bại ta, còn nhiều đau khổ phía trước. Thế nhưng ngươi vẫn chọn tiến về phía trước, hiểu rõ điều đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="35E5A6A5_81469">Đây là vẻ ngoài mới của ta! Đây không phải bộ áo giáp thông thường đâu, ngươi biết chứ? Nó được mẹ ta làm thủ công! Trông khá ngầu, phải không?♪</Text>
  <Text Key="C0E8FDEF_81470">Lời khuyên hàng đầu của ta chắc chắn là chiếc áo choàng này! Nó ngầu, và khi cuộn lên, nó là một chỗ ngủ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B374BADE_81471">Cơ bụng được rèn luyện của ta! ...Ừm, chúng chưa thực sự đạt đến đỉnh cao, nhưng tinh thần thì tuyệt vời! Cơ bắp và mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="DCCF3C3D_81472">Tai? Ừm... cho người khác thấy tai của mình vẫn còn thấy xấu hổ. Ta đã che giấu chúng bấy lâu rồi, nên là, có chút... xấu hổ.</Text>
  <Text Key="CE3588AE_81473">Ta biết rồi! Cả hai chúng ta mặc áo giáp giống nhau thì sao? Tất nhiên, là màu khác nhau! Ừ, ừ, trông như một bộ đôi tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="E2203F67_81474">Ta sẽ không bỏ lỡ bất kỳ hành vi sai trái nào! Mặt trời trên bầu trời và Brave Tiger đang canh giữ!</Text>
  <Text Key="EFCE7015_81475">Với chiếc áo choàng, như thế này... vùy! Cảm giác được bọc trong cơn gió này thực sự rất anh hùng! Vẻ ngoại của người đối mặt với cái ác!</Text>
  <Text Key="370D2847_81476">Nhờ có ngươi, ta đã trở nên mạnh mẽ hơn... nên ta muốn ngươi thấy nó! Cái ta đã đi được chặng đường này! Không phải ai khác, chỉ là ngươi!</Text>
  <Text Key="F690F343_81477">Cảm ơn sự ủng hộ! Nhờ có ngươi, lòng can đảm và sức mạnh đang tràn đầy! Ta bây giờ là bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="8BA2DF6F_81478">Một con hổ? Một hiệp sĩ hoàng gia? Chỉ có một câu trả lời! Là cả hai! Đó là cách sống của ta—cách sống của Matzuri!</Text>
  <Text Key="A53029C6_81479">Nhà trẻ Serendia_Sảnh chính_Ngày</Text>
  <Text Key="978840D5_81480">Ta là một quý tộc Gio Gehenna đáng kính... một quý cô! Ừm, so với các chị lớn của ta, ta vẫn chưa đủ tư cách...</Text>
  <Text Key="E9F5C978_81481">Medusiana là thú cưng của ta! Một đối tác tuyệt vời, và cũng là một người bạn. Nó đáng tin cậy một cách không thể tin nổi!</Text>
  <Text Key="C9BE8734_81482">Các chị lớn của ta... các chị ấy có thể đã đi đâu rồi... À! Kh-Không phải ta lo lắng hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="5FA7AC7A_81483">Ngươi khá tử tế, phải không? Và ngươi lắng nghe ta, đúng chứ? Ừm, ngươi có thể ở bên cạnh ta. Ngươi nên cảm thấy vinh dự!</Text>
  <Text Key="4BB9F272_81484">Nếu Con Mắt Ác của ta trợn trừng ngươi, tất cả các ngươi sẽ hóa đá! Thế nào? Sợ chứ! Nếu hiểu rồi thì cúi đầu!</Text>
  <Text Key="ED0A6E68_81485">Ta sẽ để ngươi giúp ta tìm các chị lớn, nên hãy cảm thấy vinh dự! Cảm-thấy-vinh-dự!</Text>
  <Text Key="82DD720A_81486">Chị lớn... Ta chắc chắn sẽ tìm thấy chị...! Cho đến lúc đó, ta sẽ trở thành một người còn xuất sắc hơn nữa!</Text>
  <Text Key="FB8A1D59_81487">Nếu là ngươi... ta có thể để ngươi cưỡi Medusiana ư? Nhưng, chỉ thỉnh thoảng thôi!</Text>
  <Text Key="950C15A0_81488">Hãy hoàn thành yêu cầu diệt trừ này nhanh chóng và rẽ đến chợ giảm giá! Tất nhiên, ngươi đi cùng ta♪</Text>
  <Text Key="4F654516_81489">Bị kẻ địch vây quanh, hử... Ta sẽ xử lý bọn chúng phía trước; ngươi che chở ta từ phía sau! Ta đang trông cậy vào ngươi để hỗ trợ ta phía sau♪</Text>
  <Text Key="542568A8_81490">Sức mạnh này... Đó là trái tim tốt đẹp của người của ngươi đang ban cho ta sức mạnh... Cảm ơn... Vì ngươi, ta sẽ trở nên mạnh mẽ như cần thiết!</Text>
  <Text Key="F54604E9_81491">Với sức mạnh của ngươi và của ta kết hợp, không thể thua bất kỳ ai dù đối mặt với ai! Hãy kết thúc điều này với hiệu quả tối đa!</Text>
  <Text Key="BD48814F_81492">Điều quan trọng trong một đòn tấn công là hiệu quả, hiệu quả, hiệu quả! Từ số 1 đến số 5— tất cả đều là hiệu quả! Với kỹ thuật tối thượng này hiện thực hóa hiệu quả, chúng ta sẽ đánh bay tất cả bọn chúng!</Text>
  <Text Key="92AAA2BE_81493">Ưm... ngươi có loại người mình thích không? Hả? T-Ta chỉ tò mò thôi, thế thôi!</Text>
  <Text Key="5FA50C0F_81494">Nếu ai đó làm tổn thương ngươi... ta sẽ loại bỏ chúng! Dù sao thì, ngươi cũng là đệ tử quý giá của ta!</Text>
  <Text Key="8FD53E0C_81495">Ngươi có muốn ta quản lý ví tiền của ngươi không? Gì? Ta không trộm của ngươi đâu! Đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="D2933746_81496">Một tên trộm đã xuất hiện trong thị trấn này!? Đó là một sự xúc phạm đến những người lao động chăm chỉ! Ta-ta sẽ không tha thứ cho điều này!</Text>
  <Text Key="0AB4376F_81497">Hôm nay là ngày bán hàng lớn! Tất nhiên, ngươi đi cùng ta! Một sự cố có thể khiến ngươi mất mạng! Vì vậy... hãy xông lên!</Text>
  <Text Key="7D36929A_81498">Ta đã nhận quá nhiều công việc. Ngươi có thể giúp ta với công việc bán thời gian không? Ta biết ngươi đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="80A5A305_81499">Ngươi có muốn ta quản lý lịch trình của ngươi không? Ta sẽ ở bên cạnh ngươi 24/7, mặc dù ta sẽ phải thu phí cho việc quản lý.</Text>
