  <Text Key="A5C691CF_65500">À, đó là điều tôi đã nhờ cô ấy làm. Cảm ơn Tsumugi-san, cô nhanh thật đấy, nhất là khi mới chỉ hôm qua thôi.</Text>
  <Text Key="A51BF31E_65501">Tôi cũng phải đi thu thập nguyên liệu cho bộ trang phục mới, nên tôi đã nhặt nó luôn trên đường đi. Đó là một nguyên liệu rất thú vị. Mặc dù không biết dùng nó vào việc gì.</Text>
  <Text Key="07D808EF_65502">Đó là điều chúng ta sẽ điều tra tiếp theo.</Text>
  <Text Key="E37D59BB_65503">Ra vậy. Vậy thì, tôi đi trước khi cô tiểu thư kia tỉnh dậy đây. ...Arachne-san, dạo này khu vực này hơi nguy hiểm, nên hãy cẩn thận nhé. Tôi không còn là "Chủ nhân" của cô nữa, nhưng tôi vẫn lo lắng cho cô.</Text>
  <Text Key="0DC56A86_65504">T-Tôi rất cảm ơn, Lady Tsumugi...</Text>
  <Text Key="092335B8_65505">Ugh...? V-Vừa rồi chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="D8765C77_65506">Ồ, mạng nhện của Kanon đã biến mất rồi! ...Lập luận của cô ấy... đã bị "bác bỏ" chỉ như vậy sao?!</Text>
  <Text Key="DDF0A9E4_65507">Có lẽ lập luận "thô bạo" đó chỉ áp dụng được cho Kanon-san thôi. Ý tôi là, nó có lẽ còn hoạt động ngay cả với những lập luận không liên quan đến mạng nhện...</Text>
  <Text Key="B11FAC86_65508">Tôi không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng DÙ SAO CŨNG THẾ! Được rồi, tôi xin phép về trước!</Text>
  <Text Key="010D7B21_65509">Arachne-san! Từ khoảnh khắc vàng ong này trở đi, đây là lời tạm biệt dài dòng giữa chúng ta! Ô HÔ HÔ HÔ! Phần còn lại là do các cấp dưới của ta, làm gì thì làm!</Text>
  <Text Key="E231D6BC_65510">Này, Kanon-chan?! Cô nguy hiểm nếu ở một mình! ...Cô ấy đi rồi.</Text>
  <Text Key="BCB468F6_65511">Hmm... Được rồi, tôi sẽ đi ra ngoài thuyết phục cô ấy.</Text>
  <Text Key="0E65B468_65512">Phew...</Text>
  <Text Key="4EA3CC45_65513">Chào mừng trở về. Nhìn vậy thì, lần thuyết phục của cô đã thất bại rồi.</Text>
  <Text Key="6ED886BB_65514">Ồ, thực ra còn tùy vào việc gì xảy ra tiếp theo. Quan trọng hơn, mọi người, tôi có điều cần nói với các bạn...</Text>
  <Text Key="6DF3CB52_65515">Kasumi-san! Kasumi-san! Làm ơn mở cửa ra!</Text>
  <Text Key="F462B6A0_65516">*ngáp dài* À, sáng rồi à. Được, tôi mở ngay đây. ...À, nếu không phải chủ tịch. Chào cả Judge nữa.</Text>
  <Text Key="D12FAB08_65517">Thật sự, sao cô thoải mái thế... Đây không phải lúc để nửa tỉnh nửa mơ.</Text>
  <Text Key="525035E2_65518">Chủ tịch, trông ông có vẻ khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="7282B392_65519">Vâng, nhờ có mọi người. Nhưng giờ không phải lúc để nói về chuyện đó. Làm ơn bình tĩnh và lắng nghe.</Text>
  <Text Key="13A7D766_65520">Ngay sáng hôm nay, tin tức đã đến tai tôi. Một vụ việc thứ ba... Có một nạn nhân mới!</Text>
  <Text Key="3E300AD2_65521">V-Vừa rồi ông nói gì?!</Text>
  <Text Key="DD1C2E80_65522">Người bị giết... chính là đồng đội của cô, Kanon-san.</Text>
  <Text Key="218E4EEB_65523">Đầu bếp đáng nghi</Text>
  <Text Key="86B25ABC_65524">Nhưng chúng ta không thể giao Arachne cho họ</Text>
  <Text Key="2C8AF9E2_65525">Chúng ta sẽ nghĩ ra cách để tất cả đều được cứu</Text>
  <Text Key="A7BB00FE_65526">Nếu đó là quyết định của cô, Arachne, tôi sẽ ủng hộ cô</Text>
  <Text Key="CC2C8D49_65527">Nana-chan, qua đây nghỉ ngơi đi</Text>
  <Text Key="33C66862_65528">Để giao bánh donut của Nana-chan</Text>
  <Text Key="4D9E2AEE_65529">Cuộc sống quá khứ không định nghĩa con người bạn hiện tại</Text>
  <Text Key="607C7928_65530">Hãy quay về với mọi người</Text>
  <Text Key="57BF0E9B_65531">Chủ tịch đáng nghi</Text>
  <Text Key="57C5B143_65532">Thẩm phán đáng nghi</Text>
  <Text Key="3EBE8B11_65533">Lý do là...</Text>
  <Text Key="FB40D296_65534">Nana-chan và tôi ở cùng cô</Text>
  <Text Key="A7BEE641_65535">Thư ký của Chủ tịch</Text>
  <Text Key="E74A049E_65536">Kasumi Nana Ho-ou</Text>
  <Text Key="9CEDCB8A_65537">Nạn nhân thứ ba chính là Kanon. Nghe được tin này, Kasumi đã tập hợp mọi người để thảo luận biện pháp đối phó.</Text>
  <Text Key="EBEA74D9_65538">...Vậy thì, nguyên nhân cái chết của Kanon-san là gì? Lần này cũng là chất độc sao?</Text>
  <Text Key="E2024715_65539">Vâng, dường như là vậy. Tôi chưa thể xác nhận trực tiếp, nhưng có vẻ nguyên nhân cái chết là do ăn bánh suối nóng bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="AF9BF10B_65540">Ông không thể xác nhận được? Ý đó là gì?</Text>
  <Text Key="1C49D142_65541">Vì vụ việc này xảy ra ở suối nước nóng gần Thành Địa Chân Demon, các cấp dưới của Lady Nephi Nela đã trực tiếp phụ trách xử lý...</Text>
  <Text Key="2E9DF55A_65542">Hmm. Trong trường hợp đó, dường như sẽ không có vấn đề gì. Tuy nhiên, tôi nghe nói rằng Lady Nephi Nela rất coi trọng ông... và thế nhưng dường như không phải vậy...</Text>
  <Text Key="18FB2F9F_65543">...Cũng thế cho ngài, Your Honor. Có tin đồn rằng ngài đang âm thầm tìm kiếm người ủng hộ bên ngoài tầm mắt của Lady Nephi Nela. Liệu ngài có nên lo lắng về bản thân mình hơn không?</Text>
  <Text Key="D141BB4E_65544">Đây không phải lúc để cãi nhau, hai người. Điều chúng ta cần ngay bây giờ là đảm bảo không còn thêm nạn nhân nào nữa.</Text>
  <Text Key="CAF8372D_65545">Trong trường hợp đó, giải pháp rất đơn giản. Tôi muốn cô giao Ma Pháp Nhện Arachne cho tôi. Tôi sẽ chịu toàn bộ trách nhiệm về việc giam giữ và giám sát cô ấy.</Text>
  <Text Key="FFB6B392_65546">Liệu việc đó có an toàn hơn không, vì trong tình hình này có nguy cơ tất cả các người bị đám đông tấn công?</Text>
  <Text Key="6246D3F5_65547">Tôi phản đối! Người đang buộc tội Arachne-san mà không có bằng chứng! Người nên nghiêm túc hơn trong việc tìm ra thủ phạm!</Text>
  <Text Key="2360CF50_65548">...Thật là. Cuộc thảo luận này sẽ kéo dài khá lâu... Tôi trông cậy vào các trợ lý của ta. Làm ơn cẩn thận để "cô ấy" không làm gì liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="575F0C31_65549">Mặt khác, sau khi rời khách sạn mà không bị bọn gây rối phát hiện, {playername} và những người khác...</Text>
