  <Text Key="5AB287F8_87900">gấu bông. Hả? Gấu...? Này, {playername}... sao chọn gấu thế?</Text>
  <Text Key="ED426A01_87901">Mày...! Quần...! MÀY KHÔNG CHỈ NHỚ ĐIỀU KHÔNG NÊN NHỚ ĐÚNG KHÔNG?! NÀY, ĐỢI ĐÃ! ĐỪNG CHẠY ĐI, MÀYYYYY!! QUAY LẠI ĐÂY! TAO SẼ ĐUỔI THEO MÀY ĐẾN CÙNG TRỜI ĐẤT NẾU CẦN, MÀY BIẾT KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="CCFEEC13_87902">Makoto-chan</Text>
  <Text Key="D2CF6374_87903">Akira... dường như cô ấy không ở đây. Chà, tôi đoán cô ấy chỉ giả vờ bẫy mình trong cái bẫy này cố ý thôi. Cô ấy thực sự là chuyên gia thoát khỏi mê cung.</Text>
  <Text Key="17570039_87904">Và tôi còn tự mình đến đây. Thật tiếc. Tôi còn định lấy một chi của cô ấy làm kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="558F42B9_87905">...Hả? Bây giờ, cái gì đây. Một cái hộp bất thường và... một lá thư?</Text>
  <Text Key="C00DC583_87906">"Yahoo, Mana! Xin lỗi vì lỡ cuộc hẹn có thể vui vẻ. Vậy, sao gọi mày ra? Vì hôm nay là sinh nhật mày, chứ còn gì! Chúc mừng! Phải ăn mừn chứ?"</Text>
  <Text Key="D73D7859_87907">"Dù sao, chúc mừng sinh nhật! Mày có cười không? Tôi ước được thấy khuôn mặt vui vẻ của mày trực tiếp. Ý tôi là, thôi nào... tôi là người duy nhất sẽ chúc mừng sinh nhật mày, đúng không?"</Text>
  <Text Key="FA69511F_87908">...Thôi chết. Trò đùa trẻ con. Trong cái hộp này có gì... một quả bom? Nhưng điều đó không giống phong cách của Akira... Một lá thư khác? Cái này để làm gì...</Text>
  <Text Key="8E5BA6E6_87909">"Thật tồi tệ khi mày xé thẻ sinh nhật của tao, nhưng chỉ là mẹo, đừng vứt hộp đi, được chứ? Có người khác sẽ chúc mừng sinh nhật mày và đó là... Cậu bé."</Text>
  <Text Key="C2EC838E_87910">...Khó chịu. Từ người đàn ông đó? Tôi tự hỏi liệu ông ta có cố ý yêu cầu điều này từ "phía bên kía" không.</Text>
  <Text Key="F20D7826_87911">Một con cáo bông nhồi bông. Cùng với... "Chúc mừng sinh nhật bạn", nó viết.</Text>
  <Text Key="66716AB2_87912">Hmph... Akira là một chuyện, nhưng Công Chúa Kỵ Sĩ đó cũng khó hiểu.</Text>
  <Text Key="5C3E4F85_87913">*thở dài* Tôi cảm thấy kiệt sức. Tôi lãng phí nhiều thời gian cho thứ vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="E4E04A7E_87914">...Hơn nữa, giờ tôi lại còn gánh thêm gánh nặng.</Text>
  <Text Key="47B8FEDF_87915">Thư của Akira</Text>
  <Text Key="5A90C24F_87916">Cái này... Không, nhưng cái này cũng ĐỈNH...! Nhưng, nhưng... Uuu, tôi nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="81F8B371_87917">À! Anh! Anh đến đúng lúc! Anh thấy không, tôi muốn lấy vài lời khuyên!</Text>
  <Text Key="FD89AB4D_87918">Trong hàng hóa Tora Tiger này, anh nghĩ cái nào tốt nhất, bạn!? Bộ vuốt Tora Tiger cỡ đời thật hay thắt lưng biến hình DX đắt tiền?</Text>
  <Text Key="E36CC4AC_87919">Tôi hiểu... vậy là anh chọn cái đó, hả, anh. Được rồi, tôi sẽ chọn cái đó... Uyumyu...!</Text>
  <Text Key="9051A476_87920">...Hôm nay là sinh nhật tôi, và bố mẹ bảo sẽ mua cho tôi một món tôi thích. Vì vậy bây giờ... tôi đang vật lộn để quyết định món đó là gì!</Text>
  <Text Key="31735129_87921">Nhưng cũng đến lúc tôi quyết định rồi, bạn. Một anh hùng thực sự không do dự hay lo lắng! Được rồi, tôi sẽ chọn theo những gì anh chọn, anh!</Text>
  <Text Key="E6BE5C93_87922">Cảm ơn anh đã giúp tôi chọn, anh! Về món tôi không chọn... thì, tôi đoán vẫn còn sinh nhật lần sau...</Text>
  <Text Key="5E5FB6E8_87923">Hả?! Đó là... món Tora Tiger tôi từ bỏ... một món quà bất ngờ... Tôi không thể, quá nhiều quá...!</Text>
  <Text Key="E14E4793_87924">Anh...! Hiểu rồi! Chúng ta sẽ luân phiên biến thành Tiger Tiger! Hehehe... Nhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="10E3AD51_87925">Anh... cảm ơn anh đã chúc mừng sinh nhật tôi. Sau tất cả, tôi~...</Text>
  <Text Key="65CEC210_87926">...siêu siêu THƯƠNG anh, bạn♪</Text>
  <Text Key="201FB45C_87927">Bộ vuốt Tora Tiger cỡ đời thật</Text>
  <Text Key="5F984909_87928">Thắt lưng biến hình DX đắt tiền</Text>
  <Text Key="22C854EA_87929">Chúc mừng sinh nhật. Đây là từ tôi</Text>
  <Text Key="92A17C3D_87930">Vậy hãy dùng cái này để chơi cùng nhau</Text>
  <Text Key="0C709DF9_87931">U-Ugh... S-So lạnh... Tại sao lại tuyết... T-T-Tôi đã chán cái thành phố này rồi. T-T-Tôi về nhà hôm nay -- Hả? Cậu... từ hôm kia... Gì vậy? Muốn gì từ tôi?</Text>
  <Text Key="14CCC6C5_87932">Tôi nghĩ tôi sẽ gặp lại cậu nếu tôi đến đây</Text>
  <Text Key="C342FFF2_87933">Chúc mừng sinh nhật. Đây là món quà cho cậu!</Text>
  <Text Key="A5595791_87934">...Aaah! A-Hừm. C-Cái gì, vậy cậu nhớ? Người Nhật các cậu thật đúng giờ... Cái gì đây? Cái túi này to quá...</Text>
  <Text Key="3916C94F_87935">Wah... UWAAAH~♪ To quá~♪ Một con rắn hổ mang... đây là gấu bông?! Nó sống động quá!</Text>
  <Text Key="41D519D6_87936">Eeeh, vậy cậu cũng biết chút ít, hả? Đây mới là hàng thật♪ T-Tôi thực sự có thể nhận nó? Cảm ơn♪ Ehehe...</Text>
  <Text Key="83EAEB8C_87937">Tôi sẽ dẫn cậu đi chơi quanh thị trấn như lần trước</Text>
  <Text Key="583AD826_87938">Tôi định một mình trải nghiệm cả ngày -- biết đâu, thứ gì đó trưởng thành, nhưng... T-Tôi muốn nói... vui lắm. Đi khắp nơi với cậu.</Text>
  <Text Key="9A55B092_87939">Thực ra, có vài nơi tôi từng đi một mình trước đây, nhưng lúc đó, nên nói thế nào... không vui lắm.</Text>
  <Text Key="C07E1007_87940">Nhưng hôm nay, tôi nhận ra điều gì đó. Không phải là nơi bạn đi, mà là người bạn đi cùng.</Text>
  <Text Key="135C6826_87941">Trò chơi điện tử, cửa hàng đại lý chung cậu dẫn tôi đến trước đó... Nếu chúng ta đi lại, tôi đánh cuộc sẽ vui hơn bây giờ. Fufun, thế nào? Suy nghĩ khá trưởng thành, đúng chứ? ...Hatsui!</Text>
  <Text Key="CA70A28D_87942">*Tôi quấn con rắn hổ mang bông quanh cổ cô ấy*</Text>
  <Text Key="F3C7CD87_87943">...C-Cảm ơn. Ehehe♪ Với nó như thế này, tôi không biết... cảm giác như tôi được bảo vệ. Như tôi bất khả chiến bại♪</Text>
  <Text Key="5100CA1A_87944">Tôi sẽ quấn đuôi quanh cậu. Cậu nhỏ này bảo muốn, cậu biết đấy. Nào, đừng chạy♪</Text>
  <Text Key="076E9B47_87945">...Ehehe. Mùa đông Nhật Bản thực ra cũng khá ấm áp, hả♪</Text>
  <Text Key="31A7C554_87946">Làm tốt hôm nay. Công việc thực sự diễn ra suôn sẻ khi cậu ở quanh đây.</Text>
  <Text Key="35ECFA31_87947">Tôi có thể nói rằng cảm giác gấp đôi, hoặc thậm chí ba lần, hiệu quả hơn. Cậu thực sự là người cứu rỗi vì nó giúp tôi đạt được kết quả vượt ngoài kỳ vọng. Và hôm nay, cậu dường như đặc biệt nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="A6534985_87948">Nhưng... tại sao cậu đột ngột nói muốn giúp tôi với công việc? À... đừng nói với tôi cậu lại xài hết tiền tiêu vặt rồi? Thật sự, vậy không tốt! Cậu phải học kiềm chế.</Text>
  <Text Key="EF3C1164_87949">Hả...? Vâng, hôm nay là sinh nhật tôi, nhưng... chờ đã, cậu làm việc chăm chỉ như vậy... vì tôi?</Text>
