  <Text Key="3A100287_85450">Lợi Thế Nguyên Tố</Text>
  <Text Key="B4D669E5_85451">Điểm Yếu Nguyên Tố</Text>
  <Text Key="2CEB4F6A_85452">Toàn Bộ Nhân Vật Lửa</Text>
  <Text Key="02C1A521_85453">Toàn Bộ Nhân Vật Nước</Text>
  <Text Key="D319E86B_85454">Toàn Bộ Nhân Vật Gió</Text>
  <Text Key="77E6B891_85455">Toàn Bộ Nhân Vật Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="5D4547FA_85456">Toàn Bộ Nhân Vật Bóng Tối</Text>
  <Text Key="A88CB299_85457">Kiểm Tra Xác Nhận Chuyển Giao</Text>
  <Text Key="8E93D1DE_85458">Đã kiểm tra các nhiệm vụ hoàn thành gần đây do một nhiệm vụ Deep mới đã được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="4AA17ADC_85459">Từ bây giờ, chúng ta sẽ ở trong một vùng đất mới được phát hiện có tên là &quot;Deep Zone&quot;. Không khí nơi đây hoàn toàn khác biệt so với trước đó...</Text>
  <Text Key="46DEFDDD_85460">Vâng, tôi có thể ngửi thấy mùi nguy hiểm☆ Tôi chắc chắn có những quái vật ẩn nấp trong Deep Zone mạnh hơn và thậm chí còn đậm đà hơn!</Text>
  <Text Key="108E4594_85461">Này, cô đang chảy dãi vì cái gì với vẻ mặt hào hứng thế?! Chúng ta không tìm đồ ăn quái vật, chúng ta đang tìm kho báu!</Text>
  <Text Key="E8973002_85462">Nói mèo, con quái vật trông ngon quá! Hãy bắt đầu chuẩn bị cho bữa tối! Đi thôi, Princess Strike!</Text>
  <Text Key="7C9CF2DE_85463">Các đòn tấn công của Pecorine không có tác dụng gì...!? Tay này khá mạnh đấy! Nhận đây, Grim Burst!</Text>
  <Text Key="F59E3E72_85464">Hở...? Tôi đã đánh bại nó rồi ư? Khoan đã, những viên pha lê mà con quái vật này rơi ra đang cộng hưởng với tôi... Và giờ tôi bắt đầu cảm thấy một sức mạnh áp đảo. Chuyện gì đang xảy ra...!?</Text>
  <Text Key="84FD29A6_85465">Ồ, đúng rồi! Karin đã giải thích với tôi rằng mỗi khu vực của Deep Zone có &quot;Sức Mạnh Nguyên Tố&quot; hiệu quả riêng của nó!</Text>
  <Text Key="E8E830FE_85466">Hơn nữa, những viên pha lê đó là những kho báu được gọi là &quot;Astral Spheres&quot; và &quot;Astral Shards&quot;! Người ta nói bạn có thể sử dụng chúng để củng cố sức mạnh của các Nguyên Tố.</Text>
  <Text Key="264AA8E2_85467">Hừm~ Ra vậy... Khoan đã, nếu cô biết điều quan trọng như vậy, cô nên nói với tôi sớm hơn!</Text>
  <Text Key="999A5AA8_85468">Tôi xin lỗi. Tôi đã quá tập trung vào món ăn quái vật nên quên mất. Tehe☆</Text>
  <Text Key="799CCD05_85469">Trong trường hợp đó, có lẽ là ý kiến hay để xem xét lại đội hình của chúng ta. Với sự hỗ trợ của các guild khác, chúng ta có thể chinh phục Deep Zone với Lợi Thế Nguyên Tố có lợi của mình.</Text>
  <Text Key="14494B25_85470">[Đúng vậy☆] [Đi thôi.]</Text>
  <Text Key="FB6BD5FC_85471">Thưa ngài, các Nhiệm Vụ Deep Zone mới đã được mở khóa. Đây là những nhiệm vụ khó, nơi mỗi khu vực có Lợi Thế Nguyên Tố được tăng cường mạnh mẽ. Tập hợp đồng đội có Lợi Thế Nguyên Tố mạnh lên và thử thách phía trước với sự thận trọng.</Text>
  <Text Key="F7DF8EC4_85472">Ký ức không phản bội tôi... Nhưng thứ tôi muốn có được không nằm trong ký ức của tôi! Vì vậy tôi sẽ tiếp tục tiến về phía trước. Đồng đội của tôi cũng sẽ làm như vậy!</Text>
  <Text Key="7697CB06_85473">$1</Text>
  <Text Key="8E31F0C8_85474">Hàng Tuần</Text>
  <Text Key="F0A8AC74_85475">Nhiệm Vụ EX</Text>
  <Text Key="9B608710_85476">Đã Vượt Tầng</Text>
  <Text Key="7475C736_85477">Tháp Luna</Text>
  <Text Key="0834F28C_85478">F$1</Text>
  <Text Key="973D2730_85479">Đã Mở Khóa</Text>
  <Text Key="086950BA_85480">Nhiệm Vụ</Text>
  <Text Key="82D017D9_85481">Sao Chép ID</Text>
  <Text Key="E656B148_85482">Mở Đầu</Text>
  <Text Key="963D52BB_85483">Guild</Text>
  <Text Key="99A64E58_85484">Tổng Điểm $2, $1</Text>
  <Text Key="6629DBF0_85485">$2, $1</Text>
  <Text Key="1AB683DD_85486">Tên người chơi đã được thay đổi.</Text>
  <Text Key="5EDDD9DB_85487">Tổng Sức Mạnh</Text>
  <Text Key="A4919D74_85488">Hồ Sơ</Text>
  <Text Key="917B8CA6_85489">Tiến Độ</Text>
  <Text Key="9CFB49EA_85490">Bắt Đầu Vào</Text>
  <Text Key="AB12EC79_85491">Thay Đổi</Text>
  <Text Key="1B898938_85492">Bảng Xếp Hạng</Text>
  <Text Key="E1306590_85493">Đặt Yêu Thích</Text>
  <Text Key="685DB909_85494">Nhân Vật Yêu Thích</Text>
  <Text Key="A64BAEF6_85495">Hiển Thị</Text>
  <Text Key="98E17AED_85496">$1 $2</Text>
  <Text Key="5D534A93_85497">Lưu</Text>
  <Text Key="30F8FB6D_85498">Thay đổi danh hiệu</Text>
  <Text Key="9962B476_85499">Thay Đổi Char</Text>
