  <Text Key="ACE7CD4A_167150">Cậu nghĩ chiếc váy liền thân này thế nào? Dễ cử động, chắc chắn, và làm từ vật liệu được chọn lọc kỹ. Màu sắc tươi sáng và cân bằng, lại còn hòa hợp tốt với làn da...</Text>
  <Text Key="E35B8DE1_167151">Chắc chắn trông chắc chắn... và hình dáng cũng không tệ, nhưng... Cái thứ mềm nhũn này ở đây làm gì...? Có lẽ để trói hoặc treo con mồi bắt được...?</Text>
  <Text Key="D46EBBE2_167152">Mềm nhũn... Khoan đã, cậu đang nói đến chiếc ruy-băng à? Nó không dùng như vậy đâu, chỉ là thứ để làm cho trang phục dễ thương hơn. Nó tạo điểm nhấn cho tổng thể và khiến trang phục thời trang hơn♪</Text>
  <Text Key="43DDAB8A_167153">Tôi không hiểu lắm về cái gọi là "thời trang" này. Nó chỉ đập lung tung và vướng víu... huống chi, cũng chẳng có ai mà tôi muốn ăn mặc đẹp cho.</Text>
  <Text Key="C22EF056_167154">Nó sẽ không vướng víu. Quan trọng hơn, nếu cậu giữ vũ khí ở tư thế này thì sẽ không bị mắc kẹt. Nếu muốn làm nó thiết thực hơn, tôi có thể thay đổi vị trí và hình ảnh để...</Text>
  <Text Key="FE87A31A_167155">Không phải vậy. Tôi chỉ... cảm thấy không ổn khi mặc thứ như thế.</Text>
  <Text Key="3EBF10BB_167156">...K-Không quan trọng! Loại này không hợp phong cách của tôi. Xin lỗi nhưng...!</Text>
  <Text Key="2B1931B8_167157">À, khoan đã... Chờ một chút...</Text>
  <Text Key="12C190C1_167158">*Nhai nhai*... Thật là! NÓ QUÁ CAY! Người ở Gio Gehenna này toàn... CAY! Họ chẳng hiểu gì về thời trang! CAY! QUÁ CAY!!</Text>
  <Text Key="C3C759EE_167159">Đúng vậy. Gia vị được phát triển cực kỳ ở thế giới này. Nhưng thời trang thì chưa hề có chỗ đứng...</Text>
  <Text Key="9E76A958_167160">*Thở dài*... Tôi cũng khá tự tin vào tác phẩm mới nhất đấy. Đặc biệt là chiếc ruy-băng, đó là phần tôi thích nhất. Có lẽ có người thật sự không hiểu thời trang.</Text>
  <Text Key="A627A17B_167161">Ở Carmina, mọi thứ tôi thấy dễ thương đều được truyền tải đúng cách đến Nozomi-san, Chika-san, và tất cả người hâm mộ của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="D24C4196_167162">Nhưng... hiệu quả đó không hoạt động ở Gio Gehenna. Ngoại trừ Kanon-san, mắt, não và trái tim cô ta đều hỏng hóc... thật là buồn khi ngay cả người phụ nữ đó cũng không hiểu tôi.</Text>
  <Text Key="2013A9E1_167163">Ngay bây giờ, lưỡi tôi cay xè, nhưng trái tim cũng đang bỏng rát vì thất bại... Nói cách khác, tôi đang chán nản.</Text>
  <Text Key="7CA8E894_167164">...Này, Kishi-san. Trước hết, "thời trang" là gì? Với tôi, đó là một phần định nghĩa bản thân tôi.</Text>
  <Text Key="37C08B20_167165">Hả? Của tôi? ...Đ-Đúng vậy! Thực ra, tôi làm chúng toàn trắng, kể cả viền lông. Vì vậy, thay vào đó tôi dùng những phần lông vũ đó để tạo điểm nhấn!</Text>
  <Text Key="9F1A62F6_167166">Kyaaa! Anh là đồ biến thái, Kishi-san! ...Là điều tôi muốn nói, nhưng đó là một trong những điểm thiết kế yêu thích của tôi! Tôi ngạc nhiên khi anh có mắt thẩm mỹ đấy, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="E34FD99C_167167">Ahh... Tôi nên làm gì đây? Tôi vui quá... Nếu không tự trấn áp, tôi sẽ bắt đầu cười như thằng ngốc.</Text>
  <Text Key="8CC6F24C_167168">Thật sự khiến tôi cảm thấy tốt khi mọi người chú ý đến những chi tiết nhỏ về thời trang của tôi. Phong cách tôi luôn trân trọng là kết quả của tất cả những điểm nhấn nhỏ bé đó...</Text>
  <Text Key="CC2F3605_167169">...À.</Text>
  <Text Key="1BD2E86D_167170">...Kishi-san. Có lẽ tôi đã làm sai cách. Cho đến giờ, tôi đã bảo mọi người mặc cái này, mặc cái kia, và... ừm, có lẽ tôi đã ép buộc họ.</Text>
  <Text Key="EB9F91B5_167171">Tất nhiên, ngay cả tôi cũng không thích trang phục hay gu thời trang bị người khác ép buộc. Bởi vì tôi biết đó không phải là "tôi". Ngay cả phong cách của người khác tỏa sáng trên tôi, điều đó vẫn không thể thể hiện được tôi là ai.</Text>
  <Text Key="72F0A71B_167172">Thay vì ép gu thời trang của mình lên người khác... Điều tôi nên làm là giúp họ cảm thấy thời trang vui vẻ. Rằng làm nổi bật có thể cảm thấy tốt.</Text>
  <Text Key="2CDCF84A_167173">Bởi vì từ tia lửa đó... Đó là nơi phong cách thực sự của ai đó, cảm giác thẩm mỹ riêng của họ, thực sự bắt đầu tỏa sáng. Vì vậy công việc của tôi không phải là trang điểm cho mọi người theo cách tôi muốn họ trở thành...!</Text>
  <Text Key="754F84D1_167174">...Ừ. Đúng vậy! Giống như Bộ sưu tập Landosol ngày đó...!</Text>
  <Text Key="B425140C_167175">Kishi-san! Chuẩn bị và giúp tôi! Chúng ta sẽ thức trắng đêm bắt đầu từ hôm nay!</Text>
  <Text Key="DAAACBAD_167176">Hehe, đúng như anh nghĩ! Chúng ta sẽ tổ chức buổi trình diễn thời trang đầu tiên trong lịch sử Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="D12B1E70_167177">Chuyện gì vậy? Có nhiều người quá. Hôm nay không có lễ hội mà.</Text>
  <Text Key="D4642838_167178">Nghe nói có thứ gì đó gọi là... "buổi trình diễn thời trang"? Cô gái kỳ lạ đó đi loanh quanh nói như vậy.</Text>
  <Text Key="6662D82D_167179">"Buổi trình diễn thời trang"? Cái đó là sao? Họ đang chuẩn bị khá ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="5E4F8F28_167180">...Y-Yo. Anh đã đến rồi à? Tôi định đi đón. Tôi nghĩ chúng ta có thể đến đây cùng nhau.</Text>
  <Text Key="79F69EB7_167181">BWAHA? Tại sao anh lại muốn mời tôi?</Text>
  <Text Key="64432CED_167182">Không, ý tôi là... người yêu cầu tôi đưa anh đến đây và xem là cô gái đó.</Text>
  <Text Key="42D8B3F4_167183">Cô gái đó, ý là... Tsumugi? ...Cô ta đang muốn làm gì vậy? ...Khoan, hình như sắp bắt đầu rồi.</Text>
  <Text Key="53BE31EF_167184">"Mọi người! Xin lỗi vì để mọi người chờ lâu! Đã đến lúc... Tsumugi Thuyết trình: Bộ sưu tập Gio Gehenna!"</Text>
  <Text Key="80B29952_167185">"Hôm nay, tôi sẽ cố gắng hết sức để cho mọi người thấy thời trang có thể tuyệt vời đến đâu... cảm giác dễ thương có thể vui vẻ đến mức nào!"</Text>
  <Text Key="0446C1C7_167186">"Giờ thì, bắt đầu thôi! Trước tiên, bộ trang phục này!"</Text>
  <Text Key="77BCF9D4_167187">Uwaaah, tuyệt vời quá! Cô ấy lấp lánh như con bướm trên cánh đồng cỏ... lấp lánh quá! Bộ trang phục đó là sao vậy?!</Text>
  <Text Key="57F19C41_167188">Ở Landosol tôi là thành viên của Carmina, điều đó khiến tôi trở thành Thần tượng! Đây là trang phục sân khấu của tôi!</Text>
  <Text Key="310758B0_167189">Điểm nhấn của bộ trang phục là thiết kế chiếc váy! Họa tiết ngũ âm là bằng chứng cho thấy tôi là một thần tượng hát và chiến đấu♪ Những lớp xếp nếp phồng to tạo thêm vẻ lộng lẫy!</Text>
  <Text Key="1EF2F6BA_167190">"Thần tượng"... cái đó là gì? Tôi không hiểu lắm, nhưng... chỉ nhìn những điệu múa xếp nếp đó làm tim tôi đập thình thịch...!</Text>
  <Text Key="483EBA88_167191">Tốt! Đang diễn ra suôn sẻ! Có vẻ như mở đầu đã thu hút được sự chú ý! Sự dễ thương của Carmina vẫn giữ nguyên hoàn hảo ngay cả ở thế giới này! Nozomi-san! Chika-san! Producer!</Text>
  <Text Key="58C46D99_167192">Đi thôi, Kishi-san! Đến lúc thay đồ cho tôi! Giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="EDE1B435_167193">Cái gì vậy? Cô ấy rút lui khỏi sân khấu. Xong rồi à?</Text>
  <Text Key="74C7E480_167194">"Tiếp theo, bộ trang phục này!"</Text>
  <Text Key="8532FF76_167195">Eeeeh? Cái gì vậy? Tuyệt vời quá! Này, này... mặc cái đó có dễ cử động hơn không?</Text>
  <Text Key="D3241669_167196">Ơ... T-Tôi muốn nói là... nếu hỏi tôi... thì trần truồng vẫn tốt hơn...</Text>
  <Text Key="1FE1AACF_167197">Đây là một "đồ bơi"! Đó là trang phục được làm để bơi! Ở Landosol, khi hè đến, chúng tôi đi bơi ở biển hoặc hồ bơi! Trang phục này giúp dễ cử động khi mùa đến! Không quan trọng nếu bị ướt! Cậu vẫn đang mặc quần áo dễ thương♪</Text>
  <Text Key="8F1C0B46_167198">Điểm nhấn là phụ kiện tóc! Phụ kiện hoa nhiệt đới và lấy cảm hứng từ san hô rất mùa hè, cậu không nghĩ vậy? Ngọc trai cũng được thêm vào tóc để giống như giọt nước.</Text>
  <Text Key="2CF723C8_167199">C-Cô ấy đúng... Nó thực sự thu hút mắt, nhưng vẫn nhẹ nhàng và thiết thực! Chúng tôi không thường bơi ở sông Gio Gehenna mặc dù... Ừ, tôi nghĩ tôi bắt đầu hiểu cô ấy muốn nói gì về "dễ thương" rồi!</Text>
