  <Text Key="778E99F1_139850">Vậy ra là thế. Cậu đang thắc mắc liệu một người chết như cô ấy có thể tắm được không? Thật tệ quá.</Text>
  <Text Key="C7B12796_139851">Ra vậy. Lỗi tại tôi. ...Dù sao thì, đó là lý do tôi quyết định điều tra khu vực xung quanh suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="B349CB18_139852">Tôi không thể để bất kỳ kẻ vô ý nào nhìn thấy làn da mềm mại của công chúa tôi.</Text>
  <Text Key="F0D5BE05_139853">Và như vậy là xong cho hôm nay rồi, Kishi-shi. Tôi xin lỗi vì đã gây ra sự nhầm lẫn, nhưng cảm ơn cậu vẫn tham gia điều tra cùng tôi.</Text>
  <Text Key="8015D883_139854">...Ồ. Thật là thô lỗ nếu chia tay như thế này.</Text>
  <Text Key="95F37D7D_139855">À, tôi biết rồi. Tôi chắc chắn cậu đang toát mồ hôi đây, vậy thì sao? Hãy xuống suối nước nóng này đi. Tôi sẽ chi trả như lời cảm ơn vì cậu đã giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="C83F908E_139856">Không, tôi ổn mà. Ma... thực ra không đổ mồ hôi.</Text>
  <Text Key="70CE0E5F_139857">Ồ không, cậu tự tin quá... không hẳn. Hừm, cũng có lý đấy.</Text>
  <Text Key="E1065318_139858">Vậy thì, hai chúng ta cũng sẽ xuống. Chúng ta có thể coi đây là một phần của cuộc điều tra.</Text>
  <Text Key="A0B9053C_139859">Với kế hoạch đã được quyết, đã đến lúc chúng ta xông vào rồi, Kishi-shi. Hoan hô.</Text>
  <Text Key="E6249011_139860">Bùm-ooooom.</Text>
  <Text Key="2A066D6C_139861">"Bùm-ooooom"... Tôi tự hỏi đó là chuyện gì? Có lẽ chỉ là thứ tôi bịa ra liên quan đến ông Caron. Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="F1308971_139862">Hah. Cảm giác thật tuyệt. Có cảm giác như tôi được hồi sinh vậy.</Text>
  <Text Key="3264AB3C_139863">Đừng hòng, tôi sẽ không hồi sinh đâu.</Text>
  <Text Key="EDB16550_139864">Kishi-shi, nước bên đó thế nào?</Text>
  <Text Key="FFC6C544_139865">Tôi rất vui khi nghe vậy.</Text>
  <Text Key="E353BF59_139866">Nhân tiện, ở đây có nhiều loại nước suối nước nóng. Có vẻ mỗi loại nước có tác dụng khác nhau.</Text>
  <Text Key="1B844C1B_139867">Nước lấp lánh bên đó có tác dụng tăng tuần hoàn máu và trao đổi chất. Nước đục ở chỗ cậu là dưỡng ẩm cho da? Ra vậy. Cái tôi đang ở được nói là có tác dụng cho vai cứng, viêm khớp và đau thần kinh.</Text>
  <Text Key="093F3A92_139868">Hừm. Tôi là ma, nên dù sao cũng không có tác dụng gì.</Text>
  <Text Key="F7EE24E7_139869">...Cậu có thể đáp trả lại bằng lời chế giễu nếu muốn, biết không? Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="402EBC49_139870">À, tôi nhớ ra rồi. Phía nam có loại bồn tắm nào lạ không?</Text>
  <Text Key="D03672E2_139871">Ừa, bồn tắm điện? Lạ thật. Xin lỗi một chút.</Text>
  <Text Key="C6AC58CD_139872">Ồ. Cậu nói đúng. Nó lấp lánh hết.</Text>
  <Text Key="BFE5995D_139873">Này Kishi-shi, chúng ta xuống đó đi.</Text>
  <Text Key="EA154F97_139874">Vâng, Kishi-shi... Tôi muốn xem sự nam tính của cậu một chút...</Text>
  <Text Key="2E49A152_139875">Vâng, có chuyện gì vậy? Kishi-shi, cậu thực sự sợ thứ gì đó thấp hơn mình sao? Tất nhiên là không.</Text>
  <Text Key="D2B4354C_139876">Đến lúc tắm rồi. Tắm. Tắm. Tắm. Tắm.</Text>
  <Text Key="0FD73287_139877">Vâng. Tôi hiện đang ngay sau cậu. Như một linh hồn ám ảnh sau lưng cậu.</Text>
  <Text Key="8EE190B0_139878">Không sao đâu. Tôi hoàn toàn trong suốt.</Text>
  <Text Key="C2FEFB1A_139879">Tôi vừa hỏi về phía bồn tắm nam, Kishi-shi, nhưng tôi nghĩ nhanh hơn là tự mình xác nhận xem ở đây có gì. Tôi lách qua bức tường và đến đây.</Text>
  <Text Key="9FA253D9_139880">Tất nhiên, tôi đã xác nhận trước rằng không có khách hàng nào khác. Tôi biết cách cư xử đúng mực. Tôi là người biết điều mà.</Text>
  <Text Key="B158515F_139881">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="A7FBE811_139882">À, đừng lo về chuyện đó. Tôi không phải độ tuổi mà sẽ bị sốc khi thấy người đàn ông khỏa thân.</Text>
  <Text Key="D067D8CF_139883">Không thể nào, cậu không có lý do gì để bẽn lẽn. Cơ thể cậu mạnh mẽ và đẹp đẽ. Hãy tự tin hơn.</Text>
  <Text Key="33939A2B_139884">Khăn tắm... là thứ dùng để lau khô cơ thể. Đó là thứ cậu dùng sau khi tắm.</Text>
  <Text Key="DFC269B4_139885">À. Tôi, tất nhiên, đã cởi quần áo ra. Vì vậy giờ tôi hoàn toàn khỏa thân. Trần truồng.</Text>
  <Text Key="DFAD8D7C_139886">Đừng lo. Tôi có một số kỹ năng ẩn náo tuyệt vời trong kho. Cậu không thể nhìn thấy cơ thể tôi ngay cả khi nheo mắt, phải không?</Text>
  <Text Key="A7D9F48E_139887">Ồ? Vậy cậu muốn thấy tôi khỏa thân?</Text>
  <Text Key="E1D1C8A5_139888">Cậu có thể thu hẹn phạm vi lại, biết không?</Text>
  <Text Key="51A3BE13_139889">Phew. Thật sự rất tuyệt, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="D86231E7_139890">Sao cậu cứ bồn chồn vậy? Cậu đang cố gắng giả vờ như một cậu bé nhút nhát à?</Text>
  <Text Key="0990E9E2_139891">May mắn thay, nhờ hơi nước tiện lợi này, tất cả những phần quan trọng của tôi dường như đều bị che khuất. Không có gì phải bẽn lẽn.</Text>
  <Text Key="56372684_139892">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="1C9186ED_139893">Có vẻ tôi đã bị lộ.</Text>
  <Text Key="3DB67952_139894">Haha, tôi chỉ đùa thôi. Sức mạnh Wraith của tôi khiến những phần quan trọng trở nên vô hình trước mắt. Đó là một hành động tự nguyện. Thật sự, tôi là người phụ nữ tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="874DF1EA_139895">Hừm. Có lẽ nếu tôi hạ cảnh giác một chút... một số thứ có thể đột nhiên xuất hiện.</Text>
  <Text Key="04F29E6E_139896">Tôi biết điều đó. Quan trọng hơn, Kishi-shi, cậu nên cố gắng giữ yên lặng trong suối nước nóng tuyệt vời như thế này.</Text>
  <Text Key="6E1DEDA3_139897">Thôi nào. Suối nước nóng rất tốt để thư giãn và nghỉ ngơi. Thả lỏng một chút sẽ tốt cho trái tim và tâm trí cậu.</Text>
  <Text Key="22ADD8C2_139898">À, có vẻ tôi hơi chóng mặt, vì vậy tôi chuyển sang tắm hơi.</Text>
  <Text Key="67A04DE5_139899">Aah, cảm giác này thật thiên đường. Có cảm giác như tôi sắp lên thiên đường vậy.</Text>
