  <Text Key="323474E4_130450">Largo-kun!!</Text>
  <Text Key="6C62014F_130451">Homare?</Text>
  <Text Key="A88E8E4E_130452">『Fire♪』</Text>
  <Text Key="4ADE8B63_130453">Nóng quá!!\nNóng, nóng, nóng~!?</Text>
  <Text Key="A886FD05_130454">『Ah~ Xin lỗi xin lỗi, tôi không phải rắn đâu, tôi là rồng mà!～♪』</Text>
  <Text Key="13B2476F_130455">『Chính vì vậy tôi mới thở được lửa!～♪』</Text>
  <Text Key="8FECF7D0_130456">...Một máy bay không người lái phun lửa...!</Text>
  <Text Key="34505423_130457">Cô Homare, cô an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="341D49C4_130458">『Hehe♪ Nhờ có bản sao lưu tự thân,\nCó vẻ tôi đã tránh được việc trở thành Lost\nNhưng tình hình vẫn còn khá rắc rối đấy, cậu biết chứ?』</Text>
  <Text Key="16492529_130459">『Vì thế,\nTôi còn không thể thở một hơi không khí mát mẻ bên ngoài một cách tùy tiện～\nDù đây là cơ hội hiếm có để tôi ôm cậu thật chặt, tôi buồn quá』</Text>
  <Text Key="8A4A5574_130460">『Dù sao thì, cô đã cứu chúng tôi!\nCảm ơn cô rất nhiều, cô Homare!』</Text>
  <Text Key="6DFD3550_130461">『Hmm.\nCòn quá sớm để cảm ơn tôi～』</Text>
  <Text Key="0A234EB9_130462">Bọn thuộc hạ không thành vấn đề. \nNhưng tên gorila đực mạnh mẽ đó còn gấp ngàn lần phiền phức hơn lũ du đãng kia~</Text>
  <Text Key="EF15E93A_130463">Vì vậy, xin hãy giao chuyện này cho chị Homare đáng tin cậy đang cải trang thành Largo-kun ở đây và chạy đi, chạy đi♪ \n"Chiến thuật khôn ngoan nhất trong tình thế nguy cấp là rút lui", như người ta thường nói～</Text>
  <Text Key="1D34DCFF_130464">Thật sự.\nChỉ cần đừng quên mục tiêu là được alright～?</Text>
  <Text Key="286393FF_130465">Và tôi cũng không hoàn toàn không có thông tin về Momochi Kiruya-chan đâu.\nNhưng ngay cả khi tôi không nói gì, cậu cũng sẽ có lẽ nhận được tin nhắn từ ai đó về vụ này</Text>
  <Text Key="3074A7CE_130466">Hả...?!</Text>
  <Text Key="4C5C5065_130467">Nào, nhanh lên nào～\nTôi cố ý để lại một đường thoát thân cho bây giờ,\nnhưng ngọn lửa chẳng phải sắp lan ra đó rồi sao～?</Text>
  <Text Key="5DF18B38_130468">...Tôi hiểu rồi, xin phép tôi được rút lui!\nTôi sẽ nhận lời đề nghị của cô...!</Text>
  <Text Key="D079FF0B_130469">Chúng ta sẽ gặp lại nhau, bất cứ chuyện gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="E6687C39_130470">Mm♪\nNhư một món quà cảm ơn, tôi sẽ để cậu làm trợ lý bán thời gian cho tôi\nvà giao cho cậu rất nhiều công việc♪</Text>
  <Text Key="D9FE2534_130471">...Eheheh</Text>
  <Text Key="3B6C5E9E_130472">Ồ phải.\nTrong các bộ manga và tác phẩm tương tự, họ thường nói 「Hãy để tôi và đi trước đi!」, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="22D81F13_130473">...Homare Tohno, hả?\nCô là một trong những nhân chứng then chốt.</Text>
  <Text Key="C4ACBF4E_130474">Nếu chúng ta phân tích chiếc máy bay đó, nó có thể sẽ là manh mối cho phần thân chính không?</Text>
  <Text Key="5AC4A4BD_130475">Ai biết?\nNhưng xin lỗi, tôi nghĩ cậu sẽ không thể làm được đâu～\nVề nhiều mặt♪</Text>
  <Text Key="F7349DDA_130476">Bắt nó.</Text>
  <Text Key="FA184D3B_130477">Đó là chuyện đã xảy ra!\nBiết tính cô Homare, tôi chắc chắn cô ấy sẽ nghĩ ra cách gì đó...</Text>
  <Text Key="FFC05772_130478">Ra vậy.\nTôi tưởng cô ấy đã trở thành Lost sau khi Eris bắt được cô ấy,\nnhưng cô ấy vẫn sắc sảo như thường～</Text>
  <Text Key="D491CB3F_130479">......nhưng, thôi, nếu cô ấy còn sống thì tốt rồi.\nTôi chắc chắn sẽ có người vui mừng về điều này.</Text>
  <Text Key="A881E518_130480">...Cô nói đúng.\nDù tôi không thể tự mình làm được điều gì như cô Homare...\nCùng nhau chúng ta vẫn có thể cứu những người Lost.</Text>
  <Text Key="098521EE_130481">Cô nói đúng.\nVậy thì, đi tìm Korosuke thôi!</Text>
  <Text Key="F3562893_130482">Và nếu chúng ta không biết Labyrista ở đâu trong lúc này,\nthì tốt nhất là hỏi cha cô ấy xem chuyện gì đang xảy ra!\nNào, nhanh lên... Khoan đã...</Text>
  <Text Key="86C43B3C_130483">Ahaha... Tôi đã đói đến mức chạy nhiều thế này rồi.\nĐi ăn ở đâu trước đã</Text>
  <Text Key="9E70402B_130484">Hmm─\nAaah?!</Text>
  <Text Key="123D4FB8_130485">『Kyaru-chan?』</Text>
  <Text Key="ACD331DA_130486">...Tôi lại không mang ví theo rồi...\nThực ra, tôi thậm chí còn không có thời gian chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="E035C8B9_130487">Tôi sẽ mời cậu một chiếc bánh mì kẹp thịt.</Text>
  <Text Key="A8CDBBC5_130488">...Cảm ơn. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="80C3638F_130489">Tôi từ chối tạm thời.\nNhưng tôi muốn ăn lại vào lúc khác.\nĐó là một món ăn ngon chỉ có ở đó. Giống như Tunnus─</Text>
  <Text Key="D95F0F63_130490">Được♪\nVậy là món ăn quái vật yêu thích của Kyaru-chan hả☆</Text>
  <Text Key="96BB960E_130491">Hả?! \nTrời ơi, Dumborine đang nói cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="1E795AF8_130492">...Nhưng, thôi.\nĐó có thể là một ý hay.\nChỉ cần chúng ta cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="9DDC8033_130493">Quria ở đây</Text>
  <Text Key="71E588ED_130494">Khi chúng ta rời đi từ 『Gio Teogonia』, điều đang chờ đợi chúng ta là...</Text>
  <Text Key="6130D5CC_130495">Một thế giới nóng bỏng với những quái vật rất mạnh</Text>
  <Text Key="C4E555B5_130496">Phần Ba, Chương Năm: Gio Gehenna và Huyền Thoại Phoenix</Text>
  <Text Key="69E02C37_130497">Cô là Công Chúa của thế giới này...?</Text>
  <Text Key="DC9195FA_130498">Giờ Tắm Công Chúa</Text>
  <Text Key="3E8C4C82_130499">Maho và Kaori nhận được yêu cầu từ Lind và Wurm, và đang miệt mài trừ khử quái vật trên đồng bằng của 'Gio Teogonia.'</Text>
