  <Text Key="3A90B8B2_64100">T-Trong trường hợp đó, sao không để hắn trả lời một câu hỏi mà chỉ có Đại Tiểu Thư Satsuki mới biết đáp án?</Text>
  <Text Key="F82FAB33_64101">Điều đó sẽ chứng minh ma quỷ của Đại Tiểu Thư Satsuki ở đây và Kishi-sama không nói dối!</Text>
  <Text Key="893B9738_64102">C-Cảm ơn cưng, Lului-chan. Em đồng ý...</Text>
  <Text Key="4F2936AD_64103">...Em cũng đồng ý. Vì hắn đã thể hiện phong thái đáng kính của mình, nếu em không lắng nghe những gì hắn muốn nói, em sẽ không thể duy trì phẩm giá của một người lãnh đạo.</Text>
  <Text Key="24FF637D_64104">"Nếu có tranh chấp giữa các đại diện có ghế tại 'Bàn Tiệc của Cõi Âm', sẽ tiến hành biểu quyết bằng phiếu đa số ngay tại chỗ nếu có thể". ...Ngài sẽ làm gì, Bá Tước?</Text>
  <Text Key="7DEAFD82_64105">...Nhanh lên và bắt đầu đi.</Text>
  <Text Key="FAD87F86_64106">D-Dạ...! V-Vậy thì... ừm... ừm...</Text>
  <Text Key="27662FC6_64107">À! Thực ra, tớ là loài mực. Nhưng mọi người thường nhầm tớ với mực ống, và điều đó thực sự làm tớ khó chịu... Theo cậu thì tớ nên làm sao, Đại Tiểu Thư Satsuki?</Text>
  <Text Key="6492B151_64108">Giống như hỏi một người là gà hay là người. Nói thẳng ra, bạn có thể phân biệt một người dựa trên khí chất của họ. Nói cách khác, cậu cần có khí chất của một con mực nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="64118CC5_64109">Khí chất của con mực... Tớ hiểu rồi, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="9888DB3A_64110">D-Dạ. Đó là một câu trả lời rất Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="A1163787_64111">Các người là đồ ngốc à? Đó không phải mục đích của việc chúng ta đang cố gắng làm. Tại sao các người lại hỏi cô ấy về lời khuyên cuộc sống?</Text>
  <Text Key="3455ACF9_64112">Nếu chúng ta không thể phơi bày đây là nói dối hay không, thì vô ích. Yukino, ta sẽ không chấp nhận một sai lầm nào khác.</Text>
  <Text Key="4FC79043_64113">D-Dạ... Ừ-Ừm... Đ-Điều em muốn hỏi là...</Text>
  <Text Key="F894E36D_64114">T-Tớ nhớ đã nói chuyện với Satsuki-chan về một chuyện cách đây không lâu. Tớ nói, tại sao cậu dường như quan tâm đến tớ nhiều thế...?</Text>
  <Text Key="8B019BBE_64115">T-Tớ muốn nghe câu trả lời của Satsuki-chan. C-Cậu sẽ nói cho tớ...?</Text>
  <Text Key="23014B47_64116">Sao thế... Đầu tớ đau quá...</Text>
  <Text Key="7A6BE912_64117">C-Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="1FCEDA3D_64118">Như mong đợi, hắn nói dối. Đủ rồi. Đưa hắn đi--...</Text>
  <Text Key="BBE0C6D8_64119">K-Khoan. Về câu trả lời...</Text>
  <Text Key="1B8C63CC_64120">Lúc đó, Satsuki-chan cũng im lặng. Cô ấy không có câu trả lời nào... Vậy những gì Kishi-sama vừa nói là, ừm, đúng...</Text>
  <Text Key="FCEBD4D1_64121">Vậy thì không được. Toàn bộ bằng chứng này phụ thuộc vào câu trả lời của cô, Yukino. Chúng ta đã lãng phí thời gian ở đây.</Text>
  <Text Key="21C7A282_64122">Cơ thể tớ đang run rẩy... Thân thể linh hồn tớ đang mất đi hình dạng...</Text>
  <Text Key="D5E6BB1F_64123">...Little-Kishi, cậu đã cứu tớ... Nhờ cậu, tớ cảm thấy khá hơn...</Text>
  <Text Key="E3E537CA_64124">...Tch. Nhưng ở tốc độ này, tớ tự hỏi mình có thể kéo dài được bao lâu... Mặc dù tớ là một linh hồn, tớ không phải loại ma quỷ hay bóng ma nào...</Text>
  <Text Key="1061C072_64125">K-Không thể nào...! Chúng ta phải làm gì đó nhanh lên...</Text>
  <Text Key="33439471_64126">Hắn chỉ đang lên kế hoạch trốn chạy bằng cách nói vậy. Đủ rồi, cứ đưa hắn đi! Hắn thật khó coi!</Text>
  <Text Key="130836C6_64127">GUAAAAAAHHHHHHHH--....!?</Text>
  <Text Key="5EC8FDB3_64128">À, xin lỗi... T-T-Tôi không cố ý... T-Tôi nên làm sao...?</Text>
  <Text Key="3155D520_64129">Đồ nguy hiểm...! Trong trường hợp đó, tôi cũng sẽ--</Text>
  <Text Key="AE9F027D_64130">T-Tuột...! Ô-GIÀ DURAAAAAAAAAN!!!</Text>
  <Text Key="25656115_64131">CÓ VẤN ĐỀ GÌ, LULUI?! Hm. Chuyện gì đang xảy ra ở đây?!</Text>
  <Text Key="673552B0_64132">Cậu đang cản đường tôi, đó là gì! Tránh ra, Duran!</Text>
  <Text Key="54B621B0_64133">Thật là cứu tinh. Chúng ta sẽ dùng Duran và những người khác như một bức tường và trốn thoát từ phía sau. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="AF1BFD79_64134">K-Kishi-sama?! W-Waaaaaaaaait...</Text>
  <Text Key="3AF5A355_64135">Cái gì...! Hiệp sĩ không đầu, bắt người ngoài thế giới kia!</Text>
  <Text Key="5A3DC9DE_64136">Họ đã đi mất...</Text>
  <Text Key="65DF43D2_64137">C-Chuyện gì đang xảy ra ở đây?! UGH! Tôi vội vã chạy đến, nhưng... LƯNGNG TÔI...!</Text>
  <Text Key="968E0FF4_64138">Ông già Duransh, ông ổn chứ?! T-Tớ sẽ cho ôngish một liệu pháp massage xúc tu mực...!</Text>
  <Text Key="B4253BB5_64139">Nhooo...! Xúc tu mực đang ở khắp mọi nơi trên cơ thể tôi...! Nó đang có tác dụng...!</Text>
  <Text Key="127CF528_64140">Tớ chắc chắn Kishi-shan và những người khác sẽ ổn... Nếu Đại Tiểu Thư Satsuki thực sự ở đó, thì tớ cũng phải làm những gì tớ có thể!</Text>
  <Text Key="0828F4C2_64141">{playername} và Yukino trốn thoát khỏi các Hiệp sĩ không đầu. Đứng lại phía sau, Lului chăm sóc Duran và sau đó một mình đến thư viện.</Text>
  <Text Key="41808F16_64142">Satsuki, chuyện gì đang xảy ra với cậu...?</Text>
  <Text Key="79F8F8BD_64143">Từ những gì tôi có thể thấy, trông cậu giống như một bóng ma...</Text>
  <Text Key="782E977E_64144">Thật sự cậu không còn hối tiếc gì sao, Satsuki?</Text>
  <Text Key="00973FDC_64145">Hả? Không ai nhìn thấy cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="9D80FFA1_64146">...Đó là những gì cô ấy nói</Text>
  <Text Key="5452FE57_64147">...? Đã hiểu</Text>
  <Text Key="C59A74D0_64148">...Tôi khiêm nhường xin nhờ ngài trong mọi việc</Text>
  <Text Key="492F5451_64149">Tôi không có chút ý tưởng nào</Text>
