  <Text Key="B59489A5_134950">Thật sự, ta rất ghét việc này.</Text>
  <Text Key="FF89B1DE_134951">Ta đã lén lút thọc tay vào túi trong của &quot;hôn nhân&quot;, nhưng chỗ này... chắc chắn là pháo đài chính của pháo đài.</Text>
  <Text Key="FFBD42E9_134952">Ta thậm chí còn không biết làm sao để tấn công nó. Ta sẽ tránh chiến trường này hoàn toàn nếu có thể...</Text>
  <Text Key="10DC45C4_134953">...Tuy nhiên, trong cuộc sống bên cạnh cậu bé, bất kỳ xáo trộn nào cũng có thể làm mọi thứ mất cân bằng. Sẽ là vội vàng nếu bác bỏ nó như một điều bất ngờ.</Text>
  <Text Key="B5F99CE9_134954">...Hình như ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm. Một buổi thử nghiệm làm &quot;nội trợ toàn thời gian&quot;...!</Text>
  <Text Key="B74C40C7_134955">Chào mừng, chào mừng!</Text>
  <Text Key="3B79A104_134956">Ra vậy. Vậy là đến sớm hơn, sẽ có nhiều lựa chọn hàng hóa hơn...</Text>
  <Text Key="E88ACE06_134957">Này, Tiểu thư! Tóc cô hôm nay trang trọng quá!</Text>
  <Text Key="DE487496_134958">...Vậy sao? Heheh. Dạo này được chăm sóc kỹ lắm♪</Text>
  <Text Key="6D333A00_134959">Thật ra, ta cũng tự mình nhận ra. Từ khi cậu bé bắt đầu sấy khô cho ta, nó đã hoàn toàn khác... mượt mà hơn...</Text>
  <Text Key="9A006122_134960">...Hehe♪</Text>
  <Text Key="EE0A83E4_134961">Tốt lắm. Như một nội trợ toàn thời gian đích thực, ta sẽ làm món gì đó công phu và tặng cậu bé một phần thưởng nhỏ☆</Text>
  <Text Key="8D413FB5_134962">Lão già, ta dựa vào ông đấy. Gói cho ta hai phần nguyên liệu đắt tiền hơn ở kia.</Text>
  <Text Key="A4D9EB29_134963">Đây dùng để hầm. Sẽ mất nhiều thời gian. Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="716BB6EB_134964">Ừ. Ta có đủ thời gian.</Text>
  <Text Key="5BA47ADB_134965">Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="9D1F252F_134966">Ngay cả một chút nhỏ cũng khiến cậu ấy biết ơn đến thế. Ta đã có thể hình dung khuôn mặt vui vẻ của cậu bé rồi...♪</Text>
  <Text Key="BA467C3A_134967">Này, Tiểu thư. Xin lỗi nếu ta nhầm người, nhưng... Đừng nói là cô là Christina-san đấy chứ?</Text>
  <Text Key="EC95FB8C_134968">...À, vâng?</Text>
  <Text Key="24FFCF5E_134969">Ta biết ngay là cô rồi! Không thể nhầm được.</Text>
  <Text Key="3287D37A_134970">Nhà sản xuất nổi tiếng P (Producer) của Carmina đang làm gì ở đây giữa trưa?</Text>
  <Text Key="BC82DAB9_134971">Chỉ là đi chạy việc.</Text>
  <Text Key="FEFB94D1_134972">Chỉ là nghỉ việc một chút, đúng không? Tốt, cứ từ từ xem quanh đi!</Text>
  <Text Key="E35FBA79_134973">Như ta nghĩ, một nội trợ toàn thời gian và ta là hai hình ảnh không thể kết nối được.</Text>
  <Text Key="ECF451C7_134974">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="68599635_134975">Nếu bản chất của một nội trợ toàn thời gian là hình dung nụ cười của người khác và suy nghĩ thực sự về cách làm cho nó xảy ra... thì hmm. Điều đó không khác sản xuất là mấy.</Text>
  <Text Key="877788EF_134976">Có thể là việc làm nội trợ...</Text>
  <Text Key="E0D247B1_134977">Thực sự phù hợp với ta...!?</Text>
  <Text Key="425443BD_134978">Trong trường hợp đó, chỉ có một người ta sẽ làm hạnh phúc -- cậu ấy. Ta sẽ là nhà sản xuất độc quyền của cậu bé.</Text>
  <Text Key="707EECAA_134979">Khh... thật không giống ta chút nào... xấu hổ quá...!</Text>
  <Text Key="80734EFB_134980">Sau khi {playername} về nhà, hai người họ ngồi quanh bữa ăn do Christina nấu.</Text>
  <Text Key="FD2ABE74_134981">Tốt quá. Hôm nay, ta đã thử nghiệm làm nội trợ toàn thời gian.</Text>
  <Text Key="D7AB08C1_134982">Ta có thời gian, nên thậm chí còn tự làm nước dùng từ đầu. Nó sẽ thấm sâu vào cơ thể mệt mỏi của cậu.</Text>
  <Text Key="B0650A88_134983">Heehee. Ngạc nhiên chứ?</Text>
  <Text Key="BDF1C0A2_134984">Dù trông như thế nào, ta cũng đến từ một gia đình khá đúng chuẩn. Có lẽ vì được nhồi nhét, nên ta có thể làm hầu hết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="7DF1B452_134985">...Cậu nghĩ trà cũng ngon ư? Ồ, vậy là cậu để ý rồi!</Text>
  <Text Key="7B37586E_134986">Lúc ta nhổ cỏ dại ngoài đồng, ta tìm thấy một bụi thảo mộc dại mọc. Ta thấy phí nên phơi nắng một chút và pha trà.</Text>
  <Text Key="5FEE53DB_134987">Nếu cậu thấy ngon, thì ta sẽ coi đó là thành công. Lần sau, có lẽ ta sẽ thử phơi khô chúng sâu hơn một chút...</Text>
  <Text Key="9C7D3A13_134988">...Nhắc mới nhớ! Những trái cây kia cũng chín và mọng nước.</Text>
  <Text Key="15333CA6_134989">Nhìn này, ta đã thử muối chúng. Chúng sẽ mềm ra trong khoảng một tuần.</Text>
  <Text Key="C3635AC5_134990">Trái cây này ngon ăn thôi, nhưng cũng hữu ích để làm si-rô sau khi muối. Có thể trộn với một ít bia sủi, hoặc thậm chí dùng để ướp thịt...</Text>
  <Text Key="571A45F5_134991">...Sao? ...Trông ta có vẻ vui vẻ ư? Ta ư?</Text>
  <Text Key="5D334DA6_134992">Hehe. Nếu trông như vậy với cậu, vậy thì có lẽ ta đang vui.</Text>
  <Text Key="BEDB5D37_134993">...Ta sẽ thành thật. Toàn bộ buổi thử nghiệm làm nội trợ này... thực sự khiến ta áp lực.</Text>
  <Text Key="B0A3C422_134994">Christina hưởng lạc và vô tư... ai sẽ tưởng tượng được ta dành cả ngày trong nhà?</Text>
  <Text Key="AF916892_134995">...Vẫn còn. Cậu chưa bao giờ biết bất cứ điều gì cho đến khi thử sâu, phải không.</Text>
  <Text Key="ECCB3694_134996">Đối mặt với một việc nhà, và các nhiệm vụ và ý tưởng khác bắt đầu nảy sinh liên tiếp như phản ứng dây chuyền.</Text>
  <Text Key="FA84127E_134997">Điều quan trọng là lập kế hoạch và khéo léo. Nắm bắt được chúng, kết quả bắt đầu đến nhanh hơn và nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="52E70492_134998">Không có chỗ cho sự nhàm chán. Và tốt nhất là...</Text>
  <Text Key="FD11BF2C_134999">Ta không thể tin được là ta được nhìn thấy khuôn mặt của một người hạnh phúc đến thế từ cự ly gần...</Text>
