  <Text Key="DDCD0C0A_38950">Tôi tự hỏi chuyện này rốt cuộc là gì.\nNgười bình thường không thể tái tạo quá khứ được.</Text>
  <Text Key="E7852EA0_38951">Liệu đây có phải là thuật ảo ảnh do một sát thủ nhắm vào Nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="6C2FD53D_38952">Hừm, nếu vậy thì tôi nghĩ chúng ta không cần phải vất vả tái tạo lễ Giáng sinh trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="FCAAB4D3_38953">Thôi, có sao không?\nTôi đã được trải nghiệm một lễ Giáng sinh vui vẻ như vậy\nnên cá nhân tôi rất hài lòng với kết quả☆</Text>
  <Text Key="F99FFB39_38954">N-Nhưng, Nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="F3950390_38955">Dù chỉ là ảo ảnh và cuối cùng không để lại gì, tôi vẫn có những kỷ niệm hạnh phúc trong lòng. Những kỷ niệm đó là món quà vĩnh cửu, bạn biết đấy ☆</Text>
  <Text Key="A57E20FB_38956">...Nếu Pecorine nói vậy, tôi sẽ không nói gì nữa.\nDù sao đi nữa, tôi cũng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="9B550A92_38957">Đúng vậy, phải không? Điều quan trọng nhất là Nữ hoàng đã vui vẻ.</Text>
  <Text Key="25F1CEFA_38958">...Tuy nhiên, với sự kiện Giáng sinh tôi chuẩn bị, tôi không thể giải trí Nữ hoàng đến mức độ này...</Text>
  <Text Key="C0B063A7_38959">Tôi không thể không cảm thấy bực bội và khó chịu.</Text>
  <Text Key="C49E3765_38960">Ồ, sự kiện vừa rồi thật tuyệt vời. Ngay trước sự kiện Giáng sinh chính, họ vẫn đầu tư hết mình như vậy. Tôi ấn tượng vì chính Nữ hoàng đã tạo ra sự chú ý như vậy.</Text>
  <Text Key="5DA2D722_38961">Nhưng, có một sự kiện hẹn hò do hoàng gia tài trợ có hơi lạ không?\nHay là họ đã làm điều tương tự trước đây...</Text>
  <Text Key="83F23D54_38962">...Có vẻ như một điều gì đó đã xảy ra rồi, Đặc vụ V.</Text>
  <Text Key="54E7A0F7_38963">À, có thể là do hắn.\nChúng ta tiếp tục điều tra thôi, Đặc vụ Q.</Text>
  <Text Key="CBCD7989_38964">Trong lúc tìm kiếm cha mẹ, Pecorine và bạn bè Nozomi, Chika gặp nhau. Sau đó, lễ Giáng sinh của họ được tái tạo và họ bị cuốn vào đó. Họ somehow vượt qua được, nhưng Credtta tin rằng toàn bộ hiện tượng này là do một em bé gây ra.</Text>
  <Text Key="C76E070D_38965">Tuy nhiên, tôi chưa bao giờ ngờ rằng sẽ hoàn toàn không có manh mối cho đến thời điểm này...\nĐứa trẻ này thực sự là ai?</Text>
  <Text Key="A8B42DE2_38966">Chúng ta không phải thám tử, nên không còn lựa chọn nào khác.\nChúng ta chỉ có thể cố gắng hỏi thăm.</Text>
  <Text Key="12E6167E_38967">Ngay cả khi đã hỏi thăm nhiều đến thế, vẫn không có manh mối. Hừm,\ncó vẻ sẽ không dễ dàng tìm thấy.</Text>
  <Text Key="8A963A31_38968">Pecorine và {playername}, người đã chia tay với Saren,\ntiếp tục tìm kiếm cha mẹ của em bé.\nTuy nhiên, tình hình không được khả quan...</Text>
  <Text Key="2EDD271D_38969">Ồ, phải không {playername}? Và cả Pecorine nữa!?</Text>
  <Text Key="172F0503_38970">Ồ, Nozomi, Chika! Lâu rồi không gặp.\nTôi không gặp các bạn từ Lễ hội Thần, phải không?</Text>
  <Text Key="C19F2619_38971">Lâu rồi không gặp, Pecorine.\nTôi cảm ơn sự giúp đỡ của cô ngày hôm kia.</Text>
  <Text Key="DDCCBF18_38972">Ahaha, tôi chưa làm gì cả, bạn biết đấy.\nÀ, nhắc mới nhớ, Tsumugi không có ở đây hôm nay, nhỉ?</Text>
  <Text Key="AABE2EF4_38973">Tsumugi đã bị kẹt trong trạng thái giống như một chiếc hộp trong vài ngày qua vì công việc liên quan đến trang phục.\nChính vì vậy cô ấy đến mua đồ ăn vặt cho Chika.</Text>
  <Text Key="2C3AFB5B_38974">Ra vậy. Không thể tránh khỏi nếu là công việc,\nnhưng tôi muốn gặp cô ấy một chút.</Text>
  <Text Key="5675D0E8_38975">Các bạn cũng đang làm việc, phải không, Pecorine?\nCảm ơn vì sự nỗ lực của các bạn nữa.</Text>
  <Text Key="0C52B1D4_38976">Chúng tôi cũng đi loanh quanh một chút,\nnhưng lễ Giáng sinh năm nay thật xa hoa, phải không?\nNó có chút bầu không khí trưởng thành hơn? Tôi thích kiểu đó!</Text>
  <Text Key="2C825A5D_38977">À, Creditta, thư ký.\nĐây là Nozomi và Chika từ Carmina.</Text>
  <Text Key="C685C9F2_38978">Kính chào. Tôi là Creditta Cash. Tôi là người hầu trung thành nhất của Nữ hoàng và được giao phó quản lý đất nước này. Nếu có bất cứ điều gì tôi có thể hỗ trợ liên quan đến hoạt động idol, xin đừng ngần ngại tham khảo ý kiến tôi.</Text>
  <Text Key="BA3BA6D5_38979">Ồ, cảm ơn rất nhiều.\nChắc hẳn phải vất vả khi làm mẹ và làm việc với một em bé.</Text>
  <Text Key="2480862E_38980">Ugh! T-Tôi lại nhầm lẫn rồi...\nĐứa trẻ này không phải con tôi, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="C6D11502_38981">Thực ra...</Text>
  <Text Key="2316BAC6_38982">- Ra vậy, vậy là tình hình như vậy. Trẻ mồ côi, nguyên liệu tăng lên, em bé có cùng khuôn mặt, và việc tái tạo lễ Giáng sinh trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="0FC7F9F0_38983">Hừm, tôi bối rối đến mức đầu óc như sắp quay cuồng...</Text>
  <Text Key="D82E23AF_38984">Đúng vậy~ Tôi cũng cảm thấy như vậy.\nNhưng trước tiên, tôi muốn làm gì đó để giúp Ric-chan,\nCác bạn có biết gì không?</Text>
  <Text Key="1FE6F1D1_38985">...Xin lỗi, nhưng tôi hoàn toàn không biết.</Text>
  <Text Key="BC6555F5_38986">Xin lỗi, tôi cũng vậy...</Text>
  <Text Key="44AA7160_38987">Không thể tránh khỏi...</Text>
  <Text Key="38C0FC64_38988">Nhưng điều tôi không hiểu nhất là việc tái tạo sự kiện Giáng sinh. Tôi tự hỏi ai đã làm điều như vậy và tại sao.</Text>
  <Text Key="8E5D2D68_38989">Nếu sự cố Giáng sinh của tôi được tái hiện...\nÀ, chỉ nghĩ đến thôi cũng làm tôi run rẩy...</Text>
  <Text Key="E5A69F26_38990">Ồ, lễ Giáng sinh của Chika thế nào? Nó như thế nào?</Text>
  <Text Key="010D7534_38991">Thật là khó khăn...</Text>
  <Text Key="375C706C_38992">Không, không! Cậu không được nói vậy, tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="2BF927A2_38993">Ahaha, đó là điều tôi có lẽ không thể kể với ai...\nNhưng, về độ khó, thời gian của tôi cũng khá vất vả.</Text>
  <Text Key="FC212988_38994">Tôi đoán đây là ý nghĩa của một vở hài kịch slapstick,\nthật sự cảm giác như vậy...</Text>
  <Text Key="7A3C23C3_38995">Vậy thì, lễ Giáng sinh cùng nhau\ncủa các bạn không phải là một kỷ niệm tốt, nhỉ?</Text>
  <Text Key="7380F3BA_38996">Không, không phải vậy. Những kỷ niệm mãnh liệt như vậy không phải là thứ xảy ra thường xuyên.\nĐó là lễ Giáng sinh tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="34E4DB79_38997">Vâng, chắc chắn khó khăn và có những điều tôi không muốn nhớ, nhưng không thể nghi ngờ rằng đó là một lễ Giáng sinh rất vui vẻ đối với tôi.</Text>
  <Text Key="828E5D9A_38998">...Chia, noomi~. Tachi, tachi!</Text>
  <Text Key="D2AAD0E7_38999">Hả, chuyện gì đột ngột vậy? Tại sao các bạn gọi chúng tôi?</Text>
