  <Text Key="7EEDC187_74700">Tôi không thể bay lượn như trước nữa, hơi bất tiện một chút.</Text>
  <Text Key="0D8C64F7_74701">Anh ấy sắp về rồi, mình cần dọn dẹp...</Text>
  <Text Key="E8046C2B_74702">Ngáp...Chào buổi sáng...Tôi cảm thấy nặng nề, đặc biệt vào buổi sáng, có lẽ vì tôi đã lớn hơn.</Text>
  <Text Key="B130F21E_74703">Đói bữa trưa rồi à? Được...Tôi sẽ làm gì đó cho bạn.</Text>
  <Text Key="0FFD51EE_74704">Đôi khi, tôi cũng cần thư giãn, không thì sẽ kiệt sức...</Text>
  <Text Key="AD37FC68_74705">Dễ thương quá♪ Tôi muốn tặng nó cho Kokkoro-tan.</Text>
  <Text Key="933F2D02_74706">Mùi thơm quá. Không biết có nên đặt vài thứ này ở tháp không.</Text>
  <Text Key="D2837020_74707">Ngọn lửa...Tôi từng sợ vì đôi cánh của mình như thể sẽ bắt lửa.</Text>
  <Text Key="D9614F73_74708">Khác với dữ liệu ký ức, những câu chuyện thật tuyệt, bạn không bao giờ biết chúng sẽ kết thúc thế nào.</Text>
  <Text Key="58E4E087_74709">Mua BGM</Text>
  <Text Key="1BEB563D_74710">BGM</Text>
  <Text Key="6CB801AB_74711">Thay đổi BGM</Text>
  <Text Key="EBD337A2_74712">Rupies Đang Có</Text>
  <Text Key="FF71835E_74713">Khôi phục mặc định</Text>
  <Text Key="9CE23B09_74714">3F</Text>
  <Text Key="EFDE4995_74715">2F</Text>
  <Text Key="E9ABAD33_74716">1F</Text>
  <Text Key="F2922E1F_74717">Khôi phục BGM của tầng 1 về mặc định?</Text>
  <Text Key="DC259C57_74718">Khôi phục BGM của tầng 2 về mặc định?</Text>
  <Text Key="931E5AF0_74719">Khôi phục BGM của tầng 3 về mặc định?</Text>
  <Text Key="10FB9ADC_74720">BGM của Tầng 1 Nhà Guild đã được khôi phục về cài đặt mặc định.</Text>
  <Text Key="C74A5770_74721">BGM của Tầng 1 Nhà Guild đã được khôi phục về cài đặt mặc định.</Text>
  <Text Key="36C92E15_74722">BGM của Tầng 1 Nhà Guild đã được khôi phục về cài đặt mặc định.</Text>
  <Text Key="4EFF86BF_74723">[3C404E]Sử dụng [-][FFBB00,CE4F00]$1[-][3C404E] Rupies để mua BGM này?[-]</Text>
  <Text Key="D56CB0F0_74724">Đã mua $1</Text>
  <Text Key="8AE6AECB_74725">Bây giờ chúng ta có Memorial Jukebox, bạn có thể mua các bản nhạc mới để dùng làm BGM trên màn hình chính và từng tầng của nhà guild. Tôi không thể chờ để nghe những giai điệu yêu thích của người, my Lord.</Text>
  <Text Key="D30B065C_74726">Chào bạn! Ở phần này, bạn có thể chọn nhạc mới để phát trên màn hình chính hoặc trong Nhà Guild</Text>
  <Text Key="1A5E0731_74727">Đây là nơi bạn có thể thay đổi cài đặt BGM! Bạn đang tìm kiếm loại nhạc nào? Haha, tôi không thể chờ để nghe nó!</Text>
  <Text Key="AF2E3D7B_74728">Bạn có thể chọn đủ loại bản nhạc để phát trên màn hình hoặc trong nhà guild! Sao không cho tôi xem vài bản yêu thích của bạn?</Text>
  <Text Key="CCB32576_74729">Nếu bạn muốn thay đổi BGM hoặc mua bản nhạc mới, bạn đã đến đúng nơi! Chúng tôi có nhiều lựa chọn!</Text>
  <Text Key="334DE5D0_74730">Luôn vui khi được gặp bạn! Chào mừng đến cửa hàng âm nhạc. Có quá nhiều bản nhạc đẹp. thật khó chọn phải không?</Text>
  <Text Key="1B6CB3FA_74731">Đây là nơi bạn có thể mua các bản nhạc mới để dùng! bạn có thể nghe thử trước nên cứ thoải mái.</Text>
  <Text Key="CA37AD8A_74732">Chủ đề Sự kiện Câu chuyện</Text>
  <Text Key="8C91CC87_74733">Ồ, đó là một chiếc bánh lớn như trong sách tranh. Có lẽ cho sinh nhật của mình ...?</Text>
  <Text Key="3B6E0CEC_74734">Hở ... cái này xong rồi. Bạn vẽ giỏi hơn trước à? Rốt cuộc vẽ tranh vui thật.</Text>
  <Text Key="AEEC18FF_74735">Nhưng ♪ Nhưng Shio-shio, cậu ổn chứ? Cậu có cần phải vô lý không?</Text>
  <Text Key="3F201865_74736">Ồ, đây là một chiếc bánh rất lộng lẫy. Hmm ... Hôm nay, tôi đã chuẩn bị chiếc bánh và chờ ai đó, và cái được gọi sau đó ... lý do này, dành cho tôi?</Text>
  <Text Key="89BA2E6B_74737">Được rồi, tôi có thể vẽ. Mất một chút thời gian để nói chuyện với mọi người, nhưng có sao không?</Text>
  <Text Key="24B7FC99_74738">Ừ ... cái đó ... Chiếc bánh này ...</Text>
  <Text Key="FF2AD660_74739">Glea! Chúc mừng sinh nhật! Từ kem tươi đến vải, tôi làm thủ công! Tất nhiên, không dùng phép thuật!</Text>
  <Text Key="B3267A98_74740">...... Vâng, Ann. Bức tranh tốt như thế này ...? Rốt cuộc Anne đã ...</Text>
  <Text Key="153A614A_74741">Cảm ơn vì chiếc bánh tuyệt vời! hai người nhớ sinh nhật của tôi♪</Text>
  <Text Key="6FF3D4DA_74742">Tất nhiên♪ Khi anh ấy tư vấn về chiếc bánh rằng Jita dường như vui vẻ, tôi khá lo lắng ...</Text>
  <Text Key="184A9AFB_74743">Bạn đã nghĩ nhiều thế ...! Khi tôi đi một mình, tôi không thể tưởng tượng được điều này... Tôi thực sự rất vui♪</Text>
  <Text Key="77C089F4_74744">Sự trở về này sẽ luôn được thực hiện một ngày nào đó. Tôi muốn ăn mừng bạn bè như một hollow đầy đủ!</Text>
  <Text Key="DCE0035C_74745">Đây là bánh sinh nhật!? Cảm ơn rất nhiều! Trông rất ngon... Tôi sẽ ăn ngay một miếng♪</Text>
  <Text Key="76426BB5_74746">Ồ, đó là bánh! Nó lớn hơn những chiếc bánh bán trong cửa hàng...! Tuyệt vời, tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="0F0F1470_74747">Chiếc bánh sinh nhật này là dành cho tôi!? À, cảm ơn...! ...Bạn làm cùng tôi à?</Text>
  <Text Key="F5B93F30_74748">Ừ, bạn vẽ thật tốt! ...Nhưng bức tranh này sẽ ở lại Landosol mãi mãi, phải không? Thật hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="3242EAC9_74749">Ồ, bánh sinh nhật? Chúc mừng~ Sinh nhật của ai...à, tôi!? Bạn nhớ sinh nhật của tôi...?</Text>
