  <Text Key="A6AD26E0_65650">...B-Bạn... là...?</Text>
  <Text Key="55B2E393_65651">A-chan hiện tại... đang khiến em sợ... Hãy trở về A-chan tốt bụng ngày xưa đi...</Text>
  <Text Key="8E3171A3_65652">...Tại sao? Cậu đã thấy... ...bản chất thật của ta... mà vẫn...</Text>
  <Text Key="4C074378_65653">Hả? Nana không hiểu cậu đang nói gì đâu... Ehehe, thôi nào, cười đi? Chúng mình cùng cười... cho qua chuyện... nhé? A-chan...</Text>
  <Text Key="0821B44A_65654">...Na-chan... Aaaaah. Aaahhhh. AAAAAAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="343C1135_65655">Sao cơ? Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="A21CFDF4_65656">...Ngốc... Không, có lẽ ta nên gọi cô ấy là &quot;đáng thương&quot; bây giờ.</Text>
  <Text Key="6378AFE7_65657">Q-Quan tòa?! Sao ngài lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="5F4BC7C0_65658">Hmph! Hmmmmm!</Text>
  <Text Key="8FF50318_65659">PI-PIIIIIII!</Text>
  <Text Key="1D9389CC_65660">Khó khăn trước những đối thủ bị thương đáng thương như vậy. Cuối cùng, các người vẫn chỉ là kẻ hèn mọn.</Text>
  <Text Key="A7BECF8E_65661">X-Xin lỗi, quan tòa.</Text>
  <Text Key="7A4A59B5_65662">Từ nay, hãy gọi ta là QUAN TÒA. Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="6443FBFB_65663">Ồ, nếu không phải là Lord Kishi. Ngài đến muộn rồi. Tôi xin lỗi vì ngài đã cố gắng đến, nhưng tôi sẽ phải đưa những phụ nữ này ra xét xử.</Text>
  <Text Key="99A47D03_65664">Tôi chắc chắn họ sẽ nhận được hình phạt xứng đáng với tội lỗi đã phạm. Hahaha. Hahhahahahhah. ...Kakakakakakakaka!!</Text>
  <Text Key="9D09A04A_65665">Tôi chưa nghe tin từ Trợ lý hay bất kỳ ai khác. Tôi đoán có thể cho rằng đã xảy ra chuyện gì đó. Thành thật mà nói, tôi không thể không thừa nhận chúng ta đang ở thế bất lợi trong tình huống như vậy.</Text>
  <Text Key="EAF6FC48_65666">Tuy nhiên, có một cách để đảo ngược tình thế. Vẫn còn một cách để phá vỡ mạng nhện và tạo ra sự trở mình lớn từ đây...</Text>
  <Text Key="19EA7A5A_65667">...Này. Tôi đã chờ cậu. Cuối cùng cậu cũng đến rồi.</Text>
  <Text Key="29149D2C_65668">Tấm Gương Sự Thật sáng hơn bao giờ hết! Có vẻ như chúng ta đang tiến gần hơn đến chân lý!</Text>
  <Text Key="9BC220DD_65669">Đây! Trốn vào bụi cây này!</Text>
  <Text Key="AA382261_65670">Chúng ta chia ra và chạy đi!</Text>
  <Text Key="F4E0A4A0_65671">Chúng ta sẽ gặp nhau ở rìa làng</Text>
  <Text Key="F7EED6D9_65672">Arachne chưa đến sao?</Text>
  <Text Key="116C21D3_65673">Tôi sẽ đi đuổi theo cô ấy!!</Text>
  <Text Key="704FF91B_65674">Arachne! Nana!</Text>
  <Text Key="9ED2F28A_65675">Kẻ gây rối 1</Text>
  <Text Key="3FD88F85_65676">Kẻ gây rối 2</Text>
  <Text Key="E6314E34_65677">Sáng hôm sau, Nana và Arachne bị Quan tòa bắt giữ, kéo đến phiên tòa công khai tại Đấu trường, và bị kết án tử hình trước đám đông.</Text>
  <Text Key="BCAC93CC_65678">GIẾT CHÚNG NÀO!!!!</Text>
  <Text Key="BBFAC222_65679">Giết con nhện phép thuật Arachne và bạn bè của nó!</Text>
  <Text Key="69B2F895_65680">Hehehe... nhìn kìa, hai người. Dân chúng khao khát cái chết của các ngươi. Đó là ý chí của quần chúng. Từ nay, Gio Gehenna sẽ... dân chủ.</Text>
  <Text Key="BB190136_65681">Nana là đứa ngốc nên không hiểu chuyện cho lắm, nhưng... Việc ai cũng có mạng nhện trên ngực có làm nó &quot;dân chủ&quot; đâu?</Text>
  <Text Key="B29787F7_65682">Mọi người đều sợ hãi... nghi ngờ nhau... Nếu đó là &quot;nền dân chủ&quot; ngươi muốn cho Gio Gehenna... thì Nana không muốn!</Text>
  <Text Key="0B961A1C_65683">Nếu Na-chan nói cô ấy không cần nó, thì tôi cũng không cần.</Text>
  <Text Key="CD863C07_65684">Hmph. Các ngươi dường như đã phát điên vì sợ hãi. Thôi, kệ. Ta sẽ cho phép các ngươi trò chuyện lần cuối.</Text>
  <Text Key="C4CDC69E_65685">...A-chan. Hứa với em là cậu sẽ vẫn là bạn của em trên thiên đường, nhé?</Text>
  <Text Key="66F96EE9_65686">Thật không may, ta sợ... ta lại đi đến địa ngục mất.</Text>
  <Text Key="E1287047_65687">V-Vậy... Nana sẽ với tay từ thiên đường và nói &quot;HMPPPH&quot; để kéo cậu ra khỏi đó, A-chan! Hoặc cậu có thể thò sợi tơ ra với Nana và cô ấy sẽ nói &quot;OOOMPH&quot; và kéo cậu lên như vậy!</Text>
  <Text Key="C34FDB65_65688">Ngươi không thể! Làm chuyện như vậy sẽ đảm bảo rằng ngươi cũng sẽ bị đày xuống địa ngục, Na-chan.</Text>
  <Text Key="0C58B49A_65689">...Được mà!</Text>
  <Text Key="BA0AE9E2_65690">Dù là địa ngục, được ở cùng A-chan chắc chắn còn hơn là một mình!</Text>
  <Text Key="68275396_65691">Xin lỗi, xin lỗi! Tôi không nghĩ ra được gì! Tôi chỉ muốn chơi với cậu nhiều hơn thôi!</Text>
  <Text Key="8B6CC280_65692">Cuộc đời tôi ngắn ngủi... nhưng tôi vẫn vui. Vui vì tôi được tái sinh... vui vì tôi có thể gọi cậu là bạn...</Text>
  <Text Key="BA07C711_65693">Cái này đã quá đủ rồi. ...THỜI THI HÀNH! Gọi đao phủ đến đây!</Text>
  <Text Key="E42A94F1_65694">A-chan!</Text>
  <Text Key="8D72DCBC_65695">Na... chan...</Text>
  <Text Key="DA47C5C6_65696">Hãy chấp nhận tội lỗi của ngươi và chết trong hối hận.</Text>
  <Text Key="D7E5E24C_65697">Án tử hình đó... TỐI PHẢN ĐỐI!</Text>
  <Text Key="29703C80_65698">Mmm?! Ai vậy?!</Text>
  <Text Key="7E230991_65699">Tiểu thư Kasumi. Tôi đang tự hỏi ngài định nói gì... ngài khẳng định tôi là thủ phạm? Rằng tôi đã khuấy động Tiểu thư Kanon? Chấp thuận đám đông này? Những cáo buộc phi lý!</Text>
