  <Text Key="B59C0A1B_93900">Nhưng ta vẫn có thể lấy lại!</Text>
  <Text Key="DF9D0F60_93901">Chờ ta nhé, Fio! Ta sẽ cứu cô ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="F9A9DFF4_93902">Phần II Chương 14: Tiến gần đến Thế giới Lý tưởng</Text>
  <Text Key="C87C2332_93903">Nếu gặp khó khăn, chúng ta sẽ giúp đỡ nhau!</Text>
  <Text Key="C4E50FC0_93904">Một thời gian trước khi Bóng Ma của Thiên Thần Đen tấn công khắp Astrum...</Text>
  <Text Key="A2D3FF80_93905">...Ta đã đến vùng ngoại ô của khu rừng, nhưng... \nCó vẻ như không có dấu hiệu của quái vật...</Text>
  <Text Key="189B0A72_93906">Đúng rồi...\nTa hy vọng những đứa trẻ bị ép phải chiến đấu đã kịp trốn thoát.</Text>
  <Text Key="C77031D5_93907">Cảm ơn vì đã hộ tống ta ra ngoài làng,\nMọi người từ Forestier.</Text>
  <Text Key="E6138C52_93908">Ta rất muốn đi cùng các cô đến Landosol, nhưng~...\nHatsune-chan đã ngủ rồi~.........Guh.</Text>
  <Text Key="57300682_93909">Cô ấy đang lơ lửng trong khi ngủ... Chuyện gì đang xảy ra vậy...</Text>
  <Text Key="FE03DA1D_93910">Cô Kyaru, không được chọc người đang ngủ đâu.</Text>
  <Text Key="8BD20191_93911">...Kokkoro. À, thì... Lão trưởng là...</Text>
  <Text Key="97D7DC2C_93912">...Cảm ơn vì đã quan tâm. Tuy nhiên, ta vẫn ổn. Đây không phải là lời tạm biệt vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="02E61945_93913">V-Vậy sao?</Text>
  <Text Key="5B496471_93914">Vâng. Tuy nhiên... Ta lo lắng rằng nếu không có 'lão trưởng làng elf', phòng thủ của làng sẽ yếu đi đáng kể...</Text>
  <Text Key="84DE726C_93915">...Trong trường hợp đó~ Ta sẽ giao cho mấy cô, Hatsune-chan~ ............Thơm.</Text>
  <Text Key="5F0A7734_93916">...Hehe. Đúng rồi. Đó là nhiệm vụ của chúng ta, những người Forestier, là bảo vệ khu rừng elf, động vật và mọi người trong làng. Đúng không, Aoi?</Text>
  <Text Key="FC479E03_93917">V-Vâng...! Ta sẽ cố gắng hết sức để không cản trở mọi người...!</Text>
  <Text Key="96A91E67_93918">Ồ, và một điều nữa...</Text>
  <Text Key="7C8E6EAA_93919">Đó là về Sheffy...</Text>
  <Text Key="DD095496_93920">Ta hiểu vì bản thân cũng là người cô độc. Có nhiều lý do khiến ai đó trở nên cô độc, như tính cách và hoàn cảnh. Nhưng con người luôn cố gắng thoát khỏi điều đó...</Text>
  <Text Key="EFA5A9F1_93921">Vì vậy, ta chắc chắn rằng Sheffy đang nỗ lực để trở về với mọi người.\nTa hy vọng cô ấy đang cố gắng hết sức để trở về với gia đình...</Text>
  <Text Key="41D8B361_93922">...!\nTa xin lỗi!\nTa không nên hành xử như thể mình cao siêu như vậy...!!</Text>
  <Text Key="EAA471D6_93923">...Không,\nCảm ơn.\nTa chắc chắn Aoi-chan đúng.</Text>
  <Text Key="7CD954D4_93924">...Đúng rồi, phải không? \nNếu họ đang nghĩ về chúng ta, ngay cả khi ở rất xa. \nHọ nên trở về... vì chúng ta, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="10714C3C_93925">Nếu là Sheffy...</Text>
  <Text Key="2CA34582_93926">V-V-Vâng, đúng rồi... *ngáy*</Text>
  <Text Key="823F4597_93927">Ôi trời, ôi trời, Hatsune-chan.</Text>
  <Text Key="BC8E08DF_93928">...À, mọi người từ Forestier.</Text>
  <Text Key="27E38311_93929">Trong tương lai, có thể sẽ là một trận chiến rất lớn. Khi thời điểm đó đến... Có thể ta xin mọi người giúp đỡ được không?</Text>
  <Text Key="D03BBA27_93930">Tất nhiên rồi♪」「Để ta!」「Mnyah~!</Text>
  <Text Key="F342E037_93931">Thật sự rất khó khăn vì nhiều lý do. \nNhưng giờ đây, vì chúng ta đã thu thập được tất cả Quả Cầu Sol. \nTiếp theo là...</Text>
  <Text Key="BC0EEC2E_93932">...Sẽ là trận chiến với Miroku. \nHọ nói sẽ trao đổi con tin tại Tháp Sol...</Text>
  <Text Key="F8AEE0F8_93933">Ta không biết nó sẽ bị lạm dụng như thế nào,\nVà Quả Cầu Linh Hồn là vật phẩm cần thiết cho kế hoạch của Labyrista.\nChúng ta không thể giao nó một cách dễ dàng...</Text>
  <Text Key="0FA68B08_93934">... Vâng. \nPhía Miroku có thể cũng đang bẫy. \nChúng ta cũng nên nghĩ ra một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="F65EA9AC_93935">Kokkoro, cô có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="CB635E54_93936">Ý tưởng? À, không phải chính xác là một &quot;ý tưởng&quot;.\nNhóm Hiyori có mối liên hệ đáng kể với Lady Ameth.\nTa nghĩ đây là thời cơ tốt để nhờ họ giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="25A6503C_93937">Ừ, đúng rồi! \nNếu là mọi người từ Twinkle Wish, \nhọ cũng nên am hiểu về những gì bên trong tháp.</Text>
  <Text Key="41AFAB97_93938">Ta hy vọng có những người khác chống lại Miroku.\nVì thời hạn trao đổi con tin đã được đặt,\nViệc tăng cường lực lượng chỉ có thể thực hiện được.... nếu thời gian cho phép.....</Text>
  <Text Key="B136A33F_93939">Vậy thì, dù sao đi nữa, hãy đánh bại Miroku thật nát nhừ,\nVà cứu con tin về.</Text>
  <Text Key="C9C7C844_93940">Dù chúng ta thực hiện kế hoạch của Labyrista hay \ncách nào đó ngăn chặn Eris...\nChúng ta phải giải quyết các vấn đề của thế giới này.</Text>
  <Text Key="FEF1130B_93941">Và, cùng với Sheffy-chan. \nHãy cùng nhau quây quần bên bàn ăn với mọi người lần nữa.</Text>
  <Text Key="6F4A6CE0_93942">Vâng. Hãy đi thôi, chủ nhân. Ta sẽ dẫn đường cho ngài đến tận cùng...!</Text>
  <Text Key="A5A8C782_93943">À, à, à...</Text>
  <Text Key="54F8B8CB_93944">...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="2252846B_93945">Này, Sheffy! ♪ Vào đi, cửa mở!</Text>
  <Text Key="3E96E990_93946">Lâu rồi nhỉ, Homare.</Text>
  <Text Key="870168B2_93947">Vâng♪ Ta không muốn đứng nói chuyện, nên ngồi xuống đi, ngồi xuống đi~ Đây là trà và bánh mì kẹp♪</Text>
  <Text Key="E535E18B_93948">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="4B8DFA49_93949">Vì còn trẻ, cô không nên giữ ý, biết không~\nSau bữa ăn chúng ta còn có kem nữa, biết chứ?</Text>
