  <Text Key="808CA371_19750">Nhóm quý cô?</Text>
  <Text Key="8A6009E1_19751">Hả? Cái nhìn đó là sao? Có vấn đề gì à? Chúng tôi là nhóm quý cô thì có gì lạ?</Text>
  <Text Key="75653913_19752">Tên gọi phản ánh bản chất. Sự liên kết quý cô của chúng ta là với đội "Refined". Nào, các đồng đội, hãy nhắc lại với cảm xúc để không quên. Một, hai, ba.</Text>
  <Text Key="114D716E_19753">Câu lạc bộ Hữu nghị là tinh tế!</Text>
  <Text Key="6041C37F_19754">Được rồi. Tôi hơi bực vì nghe cứ gượng ép, nhưng chắc rồi tôi sẽ quen dần thôi.</Text>
  <Text Key="148FD45F_19755">Nhưng thật sự, số phận thật là hay khi tất cả thành viên Câu lạc bộ Hữu nghị lại rơi vào cùng một đội, phải không?</Text>
  <Text Key="F29F1E1D_19756">Hoàn toàn đúng. Đó là một số phận rất tiện lợi. Theo Hội học sinh, họ gọi đây là kết quả của một cuộc bốc thăm nghiêm ngặt. Chà, tôi cho là vậy. Không có lý do gì để chúng ta phản đối số phận đó.</Text>
  <Text Key="79F2B160_19757">Thực ra, dễ hiểu thôi, điều kiện cốt lõi là phải để đội "Refined" thắng để hủy bỏ lệnh giải thể. Không chỉ mơ hồ. Lần nào cũng thế cả.</Text>
  <Text Key="CF986DE4_19758">Được rồi! Mục tiêu là duy trì Câu lạc bộ Hữu nghị, đánh bại đội "Pure"! Hãy chiến thắng theo phong cách Chieru! Yeah!</Text>
  <Text Key="EF74473A_19759">Vậy? Chúng ta đã ghi được khá nhiều điểm, nhưng đội "Refined" đang dẫn đầu bao nhiêu rồi?</Text>
  <Text Key="5A951C6A_19760">Ừm, ừ. Họ đã dựng một bảng điểm cạnh sân khấu tạm thời. Chúng ta không cần thiết phải xem, nhưng tôi đoán tôi sẽ liếc qua cho chắc.</Text>
  <Text Key="8EF847DE_19761">Chúng ta đang dẫn đầu bao nhiêu? Trái tim tôi đã đập thình thịch vì háo hức và phấn khích! Cheru~n☆</Text>
  <Text Key="49DC9B12_19762">Chủ tịch, báo cáo từ hiện trường. Câu lạc bộ Hữu nghị dường như đang làm khá tốt.</Text>
  <Text Key="E379C9A2_19763">Thư ký Natalie, không có câu lạc bộ như vậy ở trường chúng ta. Những cá nhân đó chỉ là thành viên thông thường của Câu lạc bộ Hữu nghị, họ không phải là một câu lạc bộ chính thức.</Text>
  <Text Key="93793A78_19764">T-Tôi xin lỗi, đúng thế...</Text>
  <Text Key="32C2752A_19765">Và trên thực tế, chỉ có học sinh năm hai Chloe và học sinh năm nhất Chieru là làm tốt. Học sinh năm ba Yuni, trận đấu của cô ấy đã bị vô hiệu hóa do nghi ngờ gian lận... hoàn toàn không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="E2139EE7_19766">Còn học sinh chuyển tiếp đặc biệt kia thì sao? Chúng ta chưa thấy họ có động thái đáng kể nào, nhưng dường như họ đang đạt được kết quả trung bình đều đặn ở tất cả các sự kiện.</Text>
  <Text Key="59DAA58E_19767">Bất chấp vị trí của họ, gã đó dường như khá mờ nhạt. Không có lý do đặc biệt nào để cảnh giác với họ.</Text>
  <Text Key="AB8EB86B_19768">Lễ hội St. Theresa là cuộc thi đội nhóm kiểm tra sức mạnh tổng thể của cả nhóm. Chỉ với hai người làm ồn, sẽ không ảnh hưởng đến bức tranh lớn.</Text>
  <Text Key="EF309D0A_19769">Trong trận đấu này, đội "Pure" của chúng ta sẽ không bao giờ bị đánh bại. Chúng ta đã chuẩn bị kỹ lưỡng trong danh nghĩa công lý.</Text>
  <Text Key="448407C0_19770">Diệt vong đi, Câu lạc bộ Hữu nghị.</Text>
  <Text Key="6C13FA79_19771">Chủ tịch. Tôi xin lỗi vì đã ngắt lời dáng vẻ trang nghiêm của người, nhưng không có câu lạc bộ như vậy ở trường chúng ta.</Text>
  <Text Key="C64E6693_19772">Xin lỗi, lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="8AA099D5_19773">Diệt vong đi, Câu lạc bộ Hữu nghị tự xưng tồn tại.</Text>
  <Text Key="122C0114_19774">Hả? Hả? Khoan đã! Những điểm số này...</Text>
  <Text Key="B0899A0E_19775">"Refined" 93, "Pure" 151...</Text>
  <Text Key="3D524D48_19776">Gì? Chúng ta đang thua!? Và thua khá xa!</Text>
  <Text Key="74917A9F_19777">Ra vậy... vậy đây là lý do tại sao đây không chỉ là một trận đấu đội nhóm bình thường.</Text>
  <Text Key="FF5B5C30_19778">Chà, tôi đoán chẳng còn cách nào... Các tiểu thư trẻ của chúng ta không giỏi về môn thể thao cho lắm...</Text>
  <Text Key="C3DB2CCF_19779">Hụ, hụ... điều này là không thể... Tôi chưa bao giờ nâng thứ gì nặng hơn từ điển...</Text>
  <Text Key="2F6086E8_19780">Cuộc đua ăn bánh mì...? Chà, điều này thật khó xử... Dao và nĩa đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="4C8E179E_19781">Ồ, ồ, điều này tệ quá. Các người thậm chí không cần nói trực tiếp, nó chỉ đơn thuần là tệ.</Text>
  <Text Key="43E1BC33_19782">Khoan, đây không phải mỉa mai, đây là một câu hỏi chân thành: Những tiểu thư đó thực sự đang chạy hết tốc độ? Chạy với cánh tay giang rộng và đôi chân chòng chành?</Text>
  <Text Key="E0ED8585_19783">Phụ thuộc vào xe ngựa để di chuyển giữa học viện và biệt thự, họ đã bỏ quên việc tập thể dục thường xuyên, và đây là kết quả. Trong khi có ý nghĩa khi tham gia, tôi đã hy vọng họ ít nhất cũng rèn luyện thể lực cho ngày này.</Text>
  <Text Key="52F6B36F_19784">Khoan, người senpái ẩn dật kia, cô đang tự đặt mình lên bệ vị và nói vậy ư? Thực tế, cô còn thấp hơn những cô gái đang chạy đúng cách ngay cả khi dùng người thay thế trong cuộc đua ăn uống.</Text>
  <Text Key="19DAB31D_19785">Có vẻ như khi một người vô dụng làm việc cùng một người có năng lực, họ cuối cùng cũng bắt đầu nghĩ rằng mình có năng lực. Yuni-senpai đã từng nói vậy.</Text>
  <Text Key="53932896_19786">Bình tĩnh lại, các đồng đội. Đúng là, trong tình hình hiện tại, đội chúng ta đang thua.</Text>
  <Text Key="22AA00C0_19787">Nhưng nếu chúng ta thay đổi góc nhìn, hoàn toàn là do nỗ lực của chúng ta mà chúng ta vẫn còn trong trò chơi này bất chấp chênh lệch điểm.</Text>
  <Text Key="1051F9D0_19788">Nỗ lực của chúng ta.</Text>
  <Text Key="5338F372_19789">Yuni-senpai chưa thực sự đóng góp cho trận đấu, phải không?</Text>
  <Text Key="AD8B2141_19790">Đồ ngốc. Khi nói về việc đóng góp cho trận đấu, tôi mới là người đã mang lệnh tạm dừng đến Hội học sinh và đảm bảo nó được hoãn lại cho trận đấu hôm nay.</Text>
  <Text Key="5BF3FD98_19791">Nhưng chúng ta vẫn đang thua. Thôi nào, chúng ta sẽ làm gì về chuyện này... Điều này có vẻ nghiêm túc một cách tùy tiện?</Text>
  <Text Key="5814F468_19792">Trận chiến vừa mới bắt đầu!</Text>
  <Text Key="EBE8659C_19793">Đúng vậy, nói hay lắm, đồng đội.\nĐúng thế, chưa phải là lúc lo lắng.</Text>
  <Text Key="1038793B_19794">─Tôi muốn nói điều đó, nhưng dường như có nhiều bất định hơn dự kiến. Thành thật mà nói, tôi chỉ đang suy nghĩ theo kiểu "chúng ta sẽ xoay xở được bằng cách nào đó". Nói đơn giản, tôi hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="50033E41_19795">Ừ, nghiêm túc đó! Chieru không muốn Câu lạc bộ Hữu nghị bị giải thể!</Text>
  <Text Key="98EB79FA_19796">Puh... chẳng lẽ không có gì chúng ta có thể làm, như một sự chuyển biến kỳ diệu?</Text>
  <Text Key="0D967706_19797">Không, Chloe-kun. Trừ khi đây là một trong những câu chuyện tranh tuần trao boys' love mà cậu thích, nếu không thì khó có một người cứu rỗi xuất hiện đúng thời điểm...</Text>
  <Text Key="4E8250B5_19798">Các tiểu thư, chào mừng.</Text>
  <Text Key="2523CB4B_19799">C-Cái gì...?! Giọng nói đó...!</Text>
