  <Text Key="4A79AEC6_160150">Vậy đây là câu chuyện của cậu...</Text>
  <Text Key="34F073E9_160151">Ran-san!</Text>
  <Text Key="C921AA4A_160152">Chỉ là bài hát của cậu thôi, Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="B8085CFF_160153">Looking at Night-Blooming Flowers</Text>
  <Text Key="75B4E597_160154">Scorching Seas and Icey Mountains</Text>
  <Text Key="55E5368A_160155">Abyss of Darkness</Text>
  <Text Key="237DB0B9_160156">A Vacation Time with the Oni</Text>
  <Text Key="1B54546B_160157">Đó là vài ngày sau khi khủng hoảng Cá voi Trắng đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="3329179B_160158">{playername}, cùng với Rem, đang thực hiện tuần tra độc lập trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="E8144745_160159">Hừm, hừm. ① Một đứa trẻ lạc ② Một vụ cãi nhau giữa những người đi biển ③ Một người đi biển bị chuột rút chân</Text>
  <Text Key="DB3EC45D_160160">Vậy đây là những thứ cần cực kỳ cẩn thận trong &quot;Pah-tro-ul&quot;. Đã hiểu.</Text>
  <Text Key="362F3BEF_160161">Đây là lần đầu tôi đi tuần tra với cậu, nên hãy cho tôi biết nếu có gì tôi làm sai và có thể cải thiện.</Text>
  <Text Key="9BD09AEC_160162">Không, tôi biết ơn lòng tốt của cậu, nhưng tôi không thể dễ dàng thư giãn được.</Text>
  <Text Key="ADD06AD6_160163">Nhờ thử thách gần đây, Rem đã học được rằng bãi biển là một nơi tuyệt vời. Chính vì vậy tôi đã quyết tâm bảo vệ kỳ nghỉ hè của mọi người.</Text>
  <Text Key="A343BBDD_160164">Thực tế, tôi không thể tin rằng cậu đã tự mình hoạt động như một lực lượng an ninh độc lập ở bãi biển suốt thời gian qua... Tôi chân thành xin lỗi vì đã không thể giúp đỡ cậu trong thời gian này.</Text>
  <Text Key="8A3AA593_160165">Vì vậy, cảm ơn cậu rất nhiều, tôi biết ơn vì cậu đã chọn mời tôi giúp đỡ hôm nay. Hãy cùng nhau bảo vệ sự an toàn và an ninh của bãi biển này.</Text>
  <Text Key="8DAB6B60_160166">...Hả? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="22B03DCF_160167">Cậu có nghe không? Đây là nhiệm vụ bí mật, nên tuyệt đối KHÔNG được nói cho Rem biết dù bất cứ giá nào. Chúng tôi tin cậy cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="0CC461CD_160168">Vậy thì tôi nghĩ ổn rồi... Ô! Có một cái cây lớn mắc cạn ở kia.</Text>
  <Text Key="A28B15D0_160169">...Ồ, vậy là gỗ trôi từ đại dương này trôi vào đây, hả? Tôi hiểu rồi. Nó trông nguy hiểm, hãy di chuyển nó xa bãi biển hơn.</Text>
  <Text Key="2E80C48A_160170">Được rồi, bắt đầu nào! Giờ thì mọi người có thể yên tâm, bao gồm cả tôi.</Text>
  <Text Key="B726C32D_160171">Trong khi Rem hào hứng, tâm trí của {playername} bất an. Đó là bởi vì...</Text>
  <Text Key="F62FBE2D_160172">Theo những gì tôi thu thập được, dường như không có biển ở thế giới quê hương của Lady Rem và những người khác, nên tôi đã nghĩ rằng cô ấy sẽ tận hưởng bãi biển Landosol như tất cả mọi người đang làm một khi hòa bình được khôi phục, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="EDFA61B3_160173">Dường như thay vì chơi đùa, tâm trí của Lady Rem vẫn tập trung vào nhiệm vụ hầu gái của mình.</Text>
  <Text Key="AAF2780C_160174">Dù tôi cố nói với cô ấy bao nhiêu lần để nghỉ dưỡng ở đây và tận hưởng thời gian ở bãi biển, cô ấy luôn trả lời với nụ cười đáng yêu: "Tôi thích giúp đỡ hơn là vui chơi."</Text>
  <Text Key="3157423F_160175">Và chính vì vậy... chúng tôi có một nhiệm vụ bí mật dành riêng cho CẬU, {playername}! Mang Rem theo để giúp đỡ với nhiệm vụ tuần tra độc lập của cậu trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="6D92A0E0_160176">Biết Rem, cô ấy sẽ vui vẻ đi cùng cậu nếu cậu yêu cầu sự giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="DDF7AAED_160177">Sau đó, trong khi tuần tra, hãy làm việc thông thường và mời cô ấy chơi! Và rồi, trước khi chúng ta biết chuyện, Rem cuối cùng sẽ chơi đùa và có một kỳ nghỉ ở bãi biển suốt ngày! ...Hoặc ít nhất đó là kế hoạch.</Text>
  <Text Key="0FB5D4E2_160178">Tôi cảm thấy hơi bất an về việc lừa Rem-san, dù vậy～...</Text>
  <Text Key="1805577A_160179">Đây là một điều cần thiết. Hãy chấp nhận đi. Chính vì vậy, cậu phải ĐẢM BẢO rằng Rem đang vui vẻ. ĐƯỢC CHỨ?</Text>
  <Text Key="3665D0DF_160180">"Làm ơn☆ Làm ơn...! Tôi tin cậy cậu!"</Text>
  <Text Key="05ECC03E_160181">Ơ... Chủ nhân {playername}? Cậu đang mơ màng, có chuyện gì không ổn sao?</Text>
  <Text Key="58984435_160182">Hả? Cậu muốn bơi với Rem?</Text>
  <Text Key="25823F81_160183">...Ơ, nhưng tôi nghĩ rằng đó có thể là vấn đề nếu chúng ta đang tuần tra. Nếu chúng ta bơi cùng nhau trong khi có chuyện xảy ra, chúng ta có thể quá chậm để có mặt tại hiện trường!</Text>
  <Text Key="3AC6836C_160184">Để làm việc của chúng ta thật tốt, tốt nhất là ở lại cùng nhau trên bờ, luôn cảnh giác xung quanh để nếu có chuyện gì xảy ra chúng ta có thể phản ứng nhanh và loại bỏ bất cứ điều nguy hiểm nào...</Text>
  <Text Key="917490A7_160185">Một "Banana Boat", cậu nói .. Tôi hiểu rồi. Đó là một loại phương tiện giống như chiếc thuyền mà cậu nắm giữ để không rơi xuống nước khi nó lái... Nhưng điều đó chẳng phải sẽ làm nhiệm vụ tuần tra của chúng ta khó khăn hơn sao...?</Text>
  <Text Key="9E78864D_160186">...Hừ, tôi hiểu rồi. Vậy, Rem sẽ tiếp quản nhiệm vụ tuần tra. Trong lúc đó, hãy tận hưởng việc bơi biển và đi banana boat.</Text>
  <Text Key="B72F5BC2_160187">Ngay cả khi cậu bị văng ra khỏi banana boat, Rem sẽ ở đây để canh chừng cậu! Tôi sẽ chịu trách nhiệm đầy đủ và bảo vệ cậu trong thời gian này, nên hãy tận hưởng đến tận cùng...</Text>
  <Text Key="387D8146_160188">Ơ, vai cậu trông thấp xuống, cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="26600BFD_160189">...Có phải... Cậu đang cảm thấy mệt, Chủ nhân {playername}?</Text>
  <Text Key="77BE84C1_160190">Nếu tôi nhớ không nhầm, cậu đã bị cuốn vào một tình huống khó khăn hơn bất kỳ ai khác trong trận chiến chống lại con cá voi trắng đó. Không có gì lạ nếu cậu vẫn còn mệt.</Text>
  <Text Key="F620CADE_160191">Tuy nhiên, vì lo lắng cho sự an toàn của bãi biển này, cậu vẫn thực hiện nhiệm vụ tuần tra độc lập như thường lệ...! À, có phải lý do cậu gọi Rem giúp hôm nay là để cô ấy ở đây đảm bảo cậu không ép bản thân quá sức?</Text>
  <Text Key="42CDBBDF_160192">Vì vậy mà cậu vừa đề xuất ý tưởng nghỉ ngơi... cậu đang cố gắng lịch sự để có thời gian nghỉ ngơi trong khi dựa vào tôi!</Text>
  <Text Key="999977E6_160193">Tôi biết rồi... Tôi chân thành xin lỗi vì đã không thể hiểu được cậu đang cố gắng làm gì cho đến bây giờ. Nếu là vậy, chúng ta không nên tiếp tục tuần tra như thế này. Trước hết, cậu cần có một khoảng nghỉ ngơi thích hợp.</Text>
  <Text Key="478902D2_160194">Nếu cậu không cảm thấy khỏe, cậu không thể giúp đỡ ai cả. Bây giờ, hãy nghỉ ngơi ở cửa hàng kia.</Text>
  <Text Key="5A1E461B_160195">Ừ- Cậu bỗng nhiên trở nên sảng khoái rồi... Vậy cửa hàng đó gọi là "beach house", hả? Tôi hiểu rồi. Với cái tên như vậy, nghe có vẻ là nơi hoàn hảo để nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="89A52926_160196">Thật tiện lợi. Tốt nhất là cơ thể mệt mỏi nên bổ sung dinh dưỡng với đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="26262D39_160197">Aaaa! Nguy hiểm khi vội vã như thế, Chủ nhân {playername}. Tôi không nghĩ rằng beach house sẽ chạy đi ngay cả khi chúng ta không vội...</Text>
  <Text Key="613D4865_160198">{playername} đi đến beach house với một tia hy vọng rằng lần này, Rem cuối cùng sẽ có thể thư giãn và tận hưởng bản thân. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="DF9D690A_160199">Này, ông già! Ông định để tôi chờ bao lâu cho một phần mì chiên?!</Text>
