  <Text Key="A0FDEC65_149200">Tránh ra!</Text>
  <Text Key="96BBF72B_149201">Các cậu lùi lại...!\nTôi sẽ không để bạn bè của con gái tôi\nHy sinh bản thân!</Text>
  <Text Key="4ADD4D9F_149202">Không sao! Sẽ không có ai hy sinh đâu!!</Text>
  <Text Key="56CD29C5_149203">Haaaaa!!</Text>
  <Text Key="39AB320E_149204">À... Ồ... phép thuật mạnh thật.\nTôi sốc đến mức chân không đứng vững...</Text>
  <Text Key="C22B010B_149205">Bố! Mẹ!</Text>
  <Text Key="80B27928_149206">Shouko...!!</Text>
  <Text Key="41BBC7FD_149207">... Hai người, tôi xin lỗi...!!\nTất cả là lỗi của tôi vì đã khiến các người gặp nguy hiểm...!!</Text>
  <Text Key="E0B34DA5_149208">Không, là lỗi của chúng tôi!\nChúng tôi xin lỗi vì đã không nghĩ đến cảm xúc của cậu...!!</Text>
  <Text Key="034771D3_149209">À... sau này chúng ta nên nói chuyện nhiều hơn.\nMọi chuyện khiến cậu buồn, chúng tôi sẽ lắng nghe tất cả!</Text>
  <Text Key="1473F97C_149210">... Vâng!\nBố, Mẹ...!</Text>
  <Text Key="490B7069_149211">... Đúng rồi, tôi phải cảm ơn cô ấy thật lòng.\nKhông chỉ chăm sóc con gái tôi, ngay cả con quái vật...</Text>
  <Text Key="E33C0134_149212">... Hả... cô ấy... đi rồi?</Text>
  <Text Key="0A115825_149213">Kyaru...!?\nKyaru...!!</Text>
  <Text Key="F3843021_149214">Haa, phiền thật.</Text>
  <Text Key="BCF5DA5A_149215">Cậu thực sự định đi mà không nói gì sao?</Text>
  <Text Key="BDD0C096_149216">Ừ, họ đã ổn rồi mà, phải không?\nVà, ừm, chuyện như vậy với bố mẹ của cậu,\nCậu cũng không muốn bạn bè thấy chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="91F53876_149217">Kyaru, cậu thật tốt bụng.</Text>
  <Text Key="F33FEE67_149218">... Đừng nghiêm túc về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="7BD9C5AE_149219">Ừm, chúng ta đã lạc đường hoàn toàn, nhưng\nChúng ta cũng đã tiêu diệt quái vật,\nNên cũng ổn thôi.</Text>
  <Text Key="A622D22A_149220">Được rồi, về thôi-\n... Chúng ta vẫn cần dọn dẹp khu cắm trại trước...</Text>
  <Text Key="89F1ACF0_149221">Haa... phiền...</Text>
  <Text Key="9928D678_149222">Dù cô ấy cáu, ánh trăng vẫn chiếu lên vẻ mặt dịu dàng của Kyaru.</Text>
  <Text Key="818BAC0B_149223">Do thiếu mật ong, cửa hàng bánh kếp không thể phục vụ bánh kếp. Để giúp đỡ, Kyouka đã vào rừng thu thập mật ong. Mặc dù gặp một số quái vật, cô ấy sử dụng kiến thức về thực vật để giải quyết tình huống và thành công thu được mật ong, sau đó thưởng thức bánh kếp.</Text>
  <Text Key="36DE0028_149224">Ngày hôm đó, {playername} đã sắp xếp gặp Kyouka để ăn bánh kếp.</Text>
  <Text Key="4634A345_149225">Xin chào, {playername}. Cậu đến đúng giờ, thật đáng khen.</Text>
  <Text Key="50DE503F_149226">Ồ, cậu để ý rồi? Vâng, đây là trang phục Lễ Hoa Hội. Sau lễ hội, trưởng làng đã tặng nó cho tôi làm kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="6E39BE96_149227">Vì có quá nhiều chuyện xảy ra trong Lễ Hoa Hội, tôi đã gửi nó đi giặt, và nó vừa trả về hôm qua, nên tôi quyết định mặc nó hôm nay.</Text>
  <Text Key="45AAAE8C_149228">Mặc dù là trang phục truyền thống, nó cực kỳ dễ thương, và quá ngon để chỉ để trong tủ, nên tôi nghĩ tôi sẽ mặc nó khi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="2EC258A5_149229">Thôi, đừng đứng đây nữa; đi đến cửa hàng bánh kếp thôi. Tôi muốn nói về tất cả kỷ niệm vui vẻ từ Lễ Hoa Hội.</Text>
  <Text Key="727680C0_149230">—À, Lễ Hoa Hội vui thật. Chơi với Mimi và Misogi lúc nào cũng vui, nhưng làm những việc với người lớn là một trải nghiệm hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="F566CF2C_149231">Thật tuyệt khi có được nhiều trải nghiệm mà cậu không thể chỉ ngồi ở bàn học. Nhưng... có một điều tôi hơi hối tiếc.</Text>
  <Text Key="0397E013_149232">Vì là lễ hội hoa, tôi đã học rất nhiều về thực vật, nhưng với quá nhiều chuyện xảy ra, tôi không có nhiều cơ hội sử dụng kiến thức đó.</Text>
  <Text Key="8C946F69_149233">Ừm, chủ yếu là vì tôi phải xử lý những sai lầm của Suzume, nhưng... tôi không thực sự bận tâm đâu, thật mà!</Text>
  <Text Key="C643E055_149234">Nhưng tôi đã đọc nhiều sách thực vật như vậy; tôi chỉ ước mình có thể sử dụng chúng tốt hơn.</Text>
  <Text Key="5C339CF3_149235">Ồ, cậu không biết Ohana-kun là ai sao? Ông ấy là một nhà thực vật học rất nổi tiếng với trẻ em... Xin lỗi, tôi đã hơi mải kể chuyện.</Text>
  <Text Key="8B2E3095_149236">Gọi bánh kếp thôi.</Text>
  <Text Key="3341044E_149237">Bánh kếp ở đây tuyệt vời! Chúng dày và xốp, và khi đổ mật ong lên, thật thiên đường... À!</Text>
  <Text Key="89F910E6_149238">K-không, tôi không quá hào hứng về bánh kếp đâu! Tôi không còn là trẻ con nữa. Tôi chỉ đang kể lại vị của chúng, thế thôi!</Text>
  <Text Key="6174521E_149239">Xin lỗi, chúng tôi muốn hai cái bánh kếp, làm ơn!</Text>
  <Text Key="B9693683_149240">...Ồ, xin lỗi, nhưng chúng tôi không thể phục vụ bánh kếp trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="CF750551_149241">Khoan, thật sao...? T-tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="15E4607F_149242">Ừm, mật ong chúng tôi dùng cho bánh kếp không thể giao được do một số vấn đề từ nhà cung cấp.</Text>
  <Text Key="2850933D_149243">Bánh kếp của chúng tôi phụ thuộc vào loại mật ong cụ thể đó. Nếu phải dùng loại khác, nó sẽ không ngon bằng.</Text>
  <Text Key="09706413_149244">Mật ong đó thật ngon, đúng vậy. Nhưng vẫn, tôi thực sự mong chờ bánh kếp...</Text>
  <Text Key="C8E1AF8E_149245">À, tôi thực sự xin lỗi. Nhưng một khi mật ong có lại, các cậu có thể đến lại.</Text>
  <Text Key="846B2C81_149246">...Khoan, vậy nếu chúng tôi có thể lấy được mật onh ngon như thường lệ, các cậu sẽ có thể làm bánh kếp, đúng không?</Text>
  <Text Key="4CBB9606_149247">Tôi nhớ trước đây có thấy một ít mật ong trong rừng... có thể là...?</Text>
  <Text Key="2089D3C0_149248">Xin lỗi! Nếu tôi mang đến một ít mật ong ngon như vậy, các cậu có thể làm bánh kếp cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="FC400B0C_149249">Cậu đang định đi lấy mật ong à? Ừm, nếu cậu tìm được loại đủ ngon, thì chắc chắn, chúng tôi có thể làm bánh kếp...</Text>
