  <Text Key="0C73C8E4_61100">...Hỡi linh hồn ánh sáng</Text>
  <Text Key="140B7B40_61101">...Không. Đừng nói nữa. Dù sao thì mọi chuyện cũng đã kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="4B3CD894_61102">Sao cô lại ở đây? Nghĩ rằng cô vẫn còn lưu luyến tiếc nuối ngay cả sau khi đã bị tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="1E3903DC_61103">Không còn gì để nói sao?</Text>
  <Text Key="C249C77D_61104">...Chúng ta không còn gì để nói chuyện nữa.</Text>
  <Text Key="4C880CC6_61105">.........Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="363D926D_61106">...Thực ra, ước nguyện của cô chẳng bao giờ thành hiện thực, phải không? Dù cô có làm gì đi nữa...</Text>
  <Text Key="8D865261_61107">Khi tôi đổ bản ghi chép nhật ký của mình vào cô, tôi đã cảm nhận được cảm xúc của cô và nhận ra cô chính là bản thân tôi trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="1D6C4E93_61108">Thông thường, Bóng Ma là những sinh thể không có ý thức và sẽ sớm biến mất. Tuy nhiên, cô được sinh ra từ một mảnh vỡ của một ước nguyện, và bằng cách trú ngụ trong phần còn lại đó, cô vẫn tồn tại với ý thức của mình.</Text>
  <Text Key="17C838B8_61109">Tuy nhiên, có một vấn đề. Thiên Đường (Utopia) mà tôi đang cố gắng tạo ra không có chức năng để ban ước nguyện. Nó chỉ đơn thuần là một thế giới hoàn hảo, bế tắc để tôi và Kishi-kung sống trọn đời bên nhau.</Text>
  <Text Key="24BF8AE7_61110">Đó là lý do tại sao cô, được sinh ra từ một mảnh vỡ ước nguyện của tôi, bổ sung cho phần còn lại đó. Bằng cách sao chép và tái sử dụng những đặc điểm đang thiếu.</Text>
  <Text Key="652194E5_61111">Cô đang tự lừa dối bản thân bằng cách khiến ước nguyện của cô trông như sẽ thành sự thật. ...Để cô có thể tiếp tục nắm giữ nó và tiếp tục tồn tại.</Text>
  <Text Key="E55B4BC6_61112">Tôi hiểu cảm giác của cô... Cô là tôi. Một loại bản sao, được tái sử dụng từ những gì tôi từng là.</Text>
  <Text Key="359E2107_61113">Im đi, im đi, im đi...!</Text>
  <Text Key="BD297123_61114">Cô... đang khóc sao?</Text>
  <Text Key="8339F8E4_61115">Ra vậy... Lúc đó tôi chưa bao giờ thực sự trò chuyện với ai một cách thỏa đáng...</Text>
  <Text Key="8095E726_61116">Ngay cả với Misora, người tôi gặp trong lần reset cuối cùng... Tôi chỉ đơn độc... trong một thời gian rất dài...</Text>
  <Text Key="1B0B857A_61117">Nhưng giờ đây...</Text>
  <Text Key="8F009BE9_61118">Thật đáng thương, nếu tôi được nói về bản thân mình... Nào, nào...</Text>
  <Text Key="919399DE_61119">C-Cô đang...</Text>
  <Text Key="CF918419_61120">Tôi không thể làm gì để thay đổi mọi chuyện ngay bây giờ. Nhưng tôi ít nhất có thể lắng nghe những gì cô muốn nói.</Text>
  <Text Key="4B3286B5_61121">Mọi chuyện đã kết thúc. Dù tôi nói gì đi nữa cũng chẳng thay đổi được gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="9FD0670A_61122">Nếu cô đồng ý, hãy nói chuyện với tôi. Tôi nghĩ tôi có thể hiểu cô bây giờ...</Text>
  <Text Key="E35A971A_61123">...Một khao khát là hành động của trái tim đang cố gắng lấp đầy những gì thiếu hụt. Vì vậy tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tiếp tục với tay ra...</Text>
  <Text Key="AB6F81B0_61124">Cuối cùng, tôi đã không nắm bắt được bất cứ điều gì... Tôi thậm chí vẫn chưa biết lý do tại sao tôi được sinh ra...</Text>
  <Text Key="FEA7439D_61125">Dù sao đi nữa, tôi vẫn muốn nắm giữ một giấc mơ. Rằng có lẽ Kishi-kun sẽ có thể cứu tôi...</Text>
  <Text Key="ACE611FF_61126">Ừ, tôi biết...</Text>
  <Text Key="89E69456_61127">Nhưng, bởi vì giấc mơ đó đã không thành hiện thực, tôi đã nhận ra một điều...</Text>
  <Text Key="05131679_61128">Tôi nghĩ mình đã truyền tải cảm xúc cùng với bản ghi chép đó, nhưng có vẻ như thông điệp chưa được truyền tải đúng cách.</Text>
  <Text Key="71311B1B_61129">Vậy, lần này cô có thể lắng nghe tôi được không? Tôi đã kể chuyện này với Precia và những người khác rồi, nên tôi đã sắp xếp lại cảm xúc của mình một chút...</Text>
  <Text Key="4F8DBB01_61130">Ngay cả sau khi tôi mất quyền hạn của Minerva... và giấc mơ của tôi tan vỡ, tôi vẫn somehow manage to carry on. Mặc dù chỉ trong một khoảng thời gian có hạn, Kishi-kun đã ở bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="C961F433_61131">Tuy nhiên, tôi thường xuyên thấy mình lạc lối. Thế giới này, nơi tôi không còn là Administrator nữa, rộng mở trước mắt tôi...</Text>
  <Text Key="27BE8F68_61132">Nếu tôi có thể khóa mình trong một thế giới vĩnh cửu chỉ dành cho tôi và anh ấy, có lẽ tôi có thể vẫn giữ được sự vô tội trước những hy sinh mà tôi đã phải đánh đổi trên đường đi...</Text>
  <Text Key="A0170D48_61133">Tuy nhiên, những người mà tôi làm tổn thương vẫn còn đó... và họ đang cố gắng bắt đầu lại...</Text>
  <Text Key="2F4EB0D6_61134">...Tôi không muốn và cũng không mong đợi được tha thứ. Dù sao đi nữa, tôi không thể giữ được sự vô tội trước những tội lỗi mà tôi biết mình đã phạm phải...</Text>
  <Text Key="962280F5_61135">Nhưng, chính những người đó, họ nói rằng họ sẽ lắng nghe những gì tôi muốn nói.</Text>
  <Text Key="9B1544D3_61136">Khoảnh khắc đó, tôi nghĩ. "Tôi có thể cho họ điều gì để đáp lại?"</Text>
  <Text Key="D3FBD23B_61137">Nói cách khác, điều tôi muốn nói là...</Text>
  <Text Key="054938C9_61138">Ngay cả cuộc đời này chỉ tồn tại trong thế giới này... Những gì chúng ta trao cho nhau sẽ không bao giờ biến mất khỏi trái tim.</Text>
  <Text Key="4B72C3A4_61139">Lý do tôi có thể nói chuyện với cô bây giờ là bởi những lời của họ vẫn sống bên trong tôi. Đó là bằng chứng đủ rồi.</Text>
  <Text Key="2864C7A2_61140">Tôi chỉ vừa mới hiểu... rằng tôi được Minerva hồi sinh để tôi có thể kết nối với mọi người một lần nữa...</Text>
  <Text Key="58E55035_61141">Theo một cách khác so với trước đây. Để tôi có thể đền đáp lại cho tất cả những gì tôi đã nhận được.</Text>
  <Text Key="F1CA0A85_61142">Đó là lý do tại sao tôi phải đối mặt với anh ấy, cô ấy và bạn bè của họ. Để rốt cuộc, họ có thể nghĩ... "Cảm ơn".</Text>
  <Text Key="94915E43_61143">Và có lẽ khi đó... lần đầu tiên, tôi có thể nói "Anh yêu em" với Kishi-kun -- với niềm tự hào trong trái tim...</Text>
  <Text Key="05AFB585_61144">Tôi chắc chắn đó là lý do tại sao tôi được sinh ra... Mặc dù đó là một nhận thức muộn màng...</Text>
  <Text Key="2854A09E_61145">...Ra vậy. Vậy đó là những gì tôi thấy trong bản ghi chép từ nhật ký của cô...</Text>
  <Text Key="8089922A_61146">...Vậy, nếu mọi chuyện vẫn tiếp tục như thế này, cô cũng sẽ kết thúc với những lưu luyến tiếc nuối.</Text>
  <Text Key="92C57475_61147">"Eris-san...!” “Eris.”</Text>
  <Text Key="DE67CD82_61148">Những giọng nói đó...?</Text>
  <Text Key="293B797B_61149">"Tôi" chưa biến mất hoàn toàn. Tôi đang nói chuyện với cô thông qua một kết nối với phần còn lại của quyền năng Minerva mà chúng ta cùng chia sẻ.</Text>
