  <Text Key="1B28DBB2_75200">Tớ sẽ chọn một bộ trang phục thật đẹp cho cậu. Tin tưởng gu thẩm mỹ người lớn của tớ đi!</Text>
  <Text Key="BABD7420_75201">Phong cách chiến đấu của tớ là:\nchỉ cần làm gì hiệu quả thì làm!\nNên tớ không phải là hình mẫu tốt để noi theo.</Text>
  <Text Key="D0C1254D_75202">Táo, đào, cam... Có nhiều mùi khác nhau!!</Text>
  <Text Key="B948C801_75203">Mình phải tìm một nơi để cầu nguyện cho Lady Ameth.</Text>
  <Text Key="5474581F_75204">Mình phải tìm một nơi để cầu nguyện cho Lady Ameth.</Text>
  <Text Key="ECE5063E_75205">Mình phải đảm bảo Ayane không lén lấy đồ ăn mà không báo ai.</Text>
  <Text Key="461DA5CB_75206">Anne...?\nÔi! T-tớ xin lỗi...\nTớ nhầm lẫn một chút.</Text>
  <Text Key="E959A2FA_75207">C-cậu biết không... nói chuyện với cậu như thế này, t-tớ thấy cũng không tệ chút nào!</Text>
  <Text Key="AD57AE5D_75208">Tớ không cảm thấy lo lắng lắm khi nói chuyện với cậu. Tớ tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="17FC16BC_75209">Cậu không thấy ngại ngùng khi gặp người mới, phải không? Tớ ghen tị quá...</Text>
  <Text Key="1F51C68A_75210">Sao cậu không cũng trang điểm thử? Cậu sẽ dễ thương hơn nếu làm thế!</Text>
  <Text Key="1FEA530C_75211">C-cậu không thể xuất hiện bất ngờ như thế được! Cậu sẽ làm tớ đứng tim mất!</Text>
  <Text Key="9ABEE8FF_75212">Ô-ôi không! Tớ làm rơi kim khâu...</Text>
  <Text Key="4D18D49D_75213">Ô-ôi, cậu sẽ chơi với tớ ư? Hoan hô! ♪</Text>
  <Text Key="E2730492_75214">Nhìn này, đừng nói chuyện với tớ khi tớ đang niệm chú.</Text>
  <Text Key="60072749_75215">Không ý trách ai, nhưng khi tớ thấy phòng bừa bộn, tớ có xúc động muốn dọn dẹp...</Text>
  <Text Key="49CA8222_75216">Cậu ngoan! ♪ Cậu có thích cách chị chăm sóc cậu không?</Text>
  <Text Key="FED96805_75217">Tớ có ý tưởng rồi! T-tớ không có ý nghịch ngợm gì đâu!</Text>
  <Text Key="5C400D23_75218">Ừm, thơm quá!\nNó cho tớ cảm hứng cho vài mánh khóe mới!</Text>
  <Text Key="B64D3AB6_75219">Thơm quáaaaa! ♪ Tớ sẽ kể với các fan của tớ về nó! ♪</Text>
  <Text Key="5C24A785_75220">Thơm quá! ♪ Làm mũi tớ ngứa ngáy! ♪ Thỏ cũng vui nữa! ♪</Text>
  <Text Key="1D499DD6_75221">Thơm quá! ♪ Làm mũi tớ ngứa ngáy! ♪ Thỏ cũng vui nữa! ♪</Text>
  <Text Key="E8EBC0CF_75222">Mùi thơm quá! Tớ tự hỏi có nước hoa nào có hương thơm này không.</Text>
  <Text Key="3144486C_75223">Thơm quá! ♪ Pukichi cũng thích nữa!</Text>
  <Text Key="AB7D78DA_75224">Tuyệt vời! Tớ sẽ dùng nó để chợp mắt, nếu cậu không phiền.</Text>
  <Text Key="4B38BA20_75225">Kết cấu rất dễ chịu. Có lẽ tớ nên chiếm đồ này làm của riêng!</Text>
  <Text Key="345C55F3_75226">Mùi thơm quá... Sẽ vui nếu chúng ta có thể tổ chức một buổi tiệc hương thơm cùng nhau. ♪</Text>
  <Text Key="8646E387_75227">Ừm, mùi hay quá! Nó làm dịu xương cốt đau nhức của tớ...</Text>
  <Text Key="A24EDFA4_75228">Mùi thơm quá!\nĐây sẽ là tài liệu tham khảo tốt cho bom khói hương hoa mới của tớ!</Text>
  <Text Key="F2450AD7_75229">Ồ, mùi này thơm. Tớ cảm thấy như tối nay sẽ ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="C0AD9A37_75230">Tớ tìm được cuốn sách tham khảo hoàn hảo! ♪</Text>
  <Text Key="8DC3BEF1_75231">Hương vị thật đặc biệt! Tớ rất muốn phục vụ nó trong tiệm của tớ.</Text>
  <Text Key="13841B48_75232">Hương vị tuyệt vời.\nTớ phải rèn luyện kỹ năng của mình để ngang bằng. Kỹ năng nấu ăn... và pha chế...</Text>
  <Text Key="2E00EBEA_75233">Cậu nên mặc ấm cho đêm để đảm bảo có những giấc mơ đẹp.</Text>
  <Text Key="E8EBC976_75234">Ngồi lên rất thoải mái! Tớ chắc chắn milady sẽ thích thư giãn trên nó! ♪</Text>
  <Text Key="B4193809_75235">Buổi sáng tuyệt vời! Tớ sẽ nấu bữa sáng kiểu Togoku!</Text>
  <Text Key="41BC5237_75236">Buổi sáng hoàn hảo! Sẽ đi rửa mặt thôi!</Text>
  <Text Key="C9EBA1BD_75237">Mùi này thơm...\nTớ nên mua một cái cho phòng, để khi nào mời bạn bè đến chơi...</Text>
  <Text Key="FE3B17C3_75238">Mùi hương thơm quá. Tớ rất muốn dùng nó cho phòng của milady.</Text>
  <Text Key="C1AB8026_75239">Mùi thơm quá... Tớ cá là Anne cũng thích.</Text>
  <Text Key="CD96FCC0_75240">Mùi thơm quá... Có lẽ tớ sẽ dùng một chút khi làm việc.</Text>
  <Text Key="851E642A_75241">Mùi hương thơm quá... Người ta nói, 'Bệnh tật bắt đầu từ trái tim,' và cái này có thể giúp thư giãn tâm trí.</Text>
  <Text Key="2BE46FE6_75242">À, mùi hương thơm này...\nTớ nên thử tái tạo nó để dùng cho mình.</Text>
  <Text Key="4FF22BDD_75243">Mùi hương đẹp! Nghe cũng giống tên tớ! Trùng hợp thật! ☆</Text>
  <Text Key="4FF22BDD_75244">Mùi hương đẹp! Nghe cũng giống tên tớ! Trùng hợp thật! ☆</Text>
  <Text Key="88EDEE6B_75245">Mùi thơm dễ chịu, thư giãn quá!</Text>
  <Text Key="73FD0032_75246">Mùi thơm quá! Nó làm dịu lắm, như đang đi bộ trong rừng vậy!</Text>
  <Text Key="95D76E4F_75247">Mùi đẹp! ♪ Làm tớ cảm thấy thật bình yên!</Text>
  <Text Key="071F5135_75248">Mùi thơm tuyệt... Tớ sẽ dùng nó để tập trung tâm trí vào việc kết bạn.</Text>
  <Text Key="0058D0FA_75249">Mùi thơm kích thích vị giác! Ngay cả không khí cũng ngon lành! *chảy nước miếng* ♪</Text>
