  <Text Key="5C7DB06E_159150">...*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="4B1CF0A6_159151">............Ừm.</Text>
  <Text Key="69A177A5_159152">...Ừm.</Text>
  <Text Key="18899668_159153">Bệ hạ...!! Thật tốt quá... Bệ hạ, người đã tỉnh rồi...!!</Text>
  <Text Key="5C55E11E_159154">Hả...? Sao lại có Kishi-sama của Hoàng gia ở đây đột ngột vậy...? Sao sáng thế... Ồ, trời đã sáng rồi sao.</Text>
  <Text Key="13B1FD97_159155">Vậy tôi đi ngủ lại đây...</Text>
  <Text Key="D7ED10CD_159156">C-Chào buổi sáng, {playername}-kun. ...Xin lỗi, em không nhớ rõ lắm chuyện hôm qua...</Text>
  <Text Key="681EADE8_159157">...Hả?! {playername}-kun?!</Text>
  <Text Key="977E3AE3_159158">Người có sao không!? Tỉnh dậy đi!!</Text>
  <Text Key="73C8373A_159159">Không sao đâu, Bệ hạ. Người ấy chỉ đang ngủ thôi. Tôi sẽ đưa người ấy về thành phận một cách cẩn thận, nên Bệ hạ đừng lo...</Text>
  <Text Key="83492623_159160">Người đàn ông này... đã cứu mạng của Nữ hoàng...!</Text>
  <Text Key="68202A9C_159161">{playername}-kun... đã cứu mạng em...?</Text>
  <Text Key="262CD7F2_159162">Vâng... Tối qua Bệ hạ bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="B2C26457_159163">Em bị cảm lạnh...? Ra vậy... cái nóng trên mặt, đường thở, nhịp tim... đều là triệu chứng của cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="3439ED42_159164">Người đàn ông này đã thức trắng đêm, không chợp mắt, để chăm sóc cho Bệ hạ! Lặp đi lặp lại, người ấy đã động viên Bệ hạ khi Bệ hạ ngủ...!!</Text>
  <Text Key="3C51FE63_159165">Chính nhờ sự chăm sóc tận tâm đó mà Bệ hạ đã hồi phục trong một đêm... Tôi thực sự kính cẩn cúi đầu trước những nỗ lực của người ấy.</Text>
  <Text Key="F925D962_159166">Vậy ra là thế. {playername}-kun... Người lại thực sự cứu em một lần nữa...</Text>
  <Text Key="273639B4_159167">Cảm ơn rất nhiều, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="AA245A9E_159168">Vậy thì, Bệ hạ, tôi đã chuẩn bị xe ngựa rồi. Đi ngay thôi!</Text>
  <Text Key="851CB0A4_159169">Vâng... Nhưng trước đó, vẫn còn một điều tôi muốn người nói cho tôi biết...</Text>
  <Text Key="47D7B758_159170">Làm sao người biết rằng {playername} đã chăm sóc em suốt đêm?</Text>
  <Text Key="FFBBCB3E_159171">...!! T-Thật là...</Text>
  <Text Key="D0DE5A60_159172">Tôi... Xin lỗi thật sâu sắc. Tôi nghe lỏm được. Bởi vì thế nên...</Text>
  <Text Key="3CF8CB4A_159173">Đó là... "Cỏ Lặp"!...</Text>
  <Text Key="D9D65B77_159174">Loại cỏ kỳ diệu này đã ghi lại âm thanh từ căn phòng này trong suốt đêm qua. Nghe nó và người sẽ hiểu những gì tôi biết...</Text>
  <Text Key="E29B1DF5_159175">...! Hãy để tôi nghe nó.</Text>
  <Text Key="345EB554_159176">Vậy thì, hãy phát nó lên...</Text>
  <Text Key="FE5AB79A_159177">.........Peco-san.</Text>
  <Text Key="AF290587_159178">Đừng lo, em ở đây với chị.</Text>
  <Text Key="60B48FA2_159179">Hãy yên tâm nghỉ ngơi, Peco-san.</Text>
  <Text Key="83ED41A8_159180">Chị chắc chắn rằng Peco-san sẽ khỏi lại. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="9F4885C5_159181">Chị và em... chúng ta sẽ cùng trải nghiệm một Giáng sinh thật đẹp.</Text>
  <Text Key="59E552C6_159182">Đúng không, Peco-san...</Text>
  <Text Key="DD9CCA65_159183">Em đang nghĩ đến việc dùng nó làm món quà bất ngờ cho chị, nhưng... lại chính là em người nhận được món quà tuyệt vời như thế từ chị...</Text>
  <Text Key="4931385F_159184">{playername}-kun... Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="7E6FBDD0_159185">Thấy một cái lều ở kia...!</Text>
  <Text Key="69F7C3E7_159186">Để việc này cho em!</Text>
  <Text Key="DF8C37EA_159187">Lửa đã được đốt rồi!</Text>
  <Text Key="C00C85AB_159188">Không phải lỗi của chị đâu, Peco-san.</Text>
  <Text Key="FEBD2616_159189">Peco-san, chị cũng... hãy tháo nó ra</Text>
  <Text Key="D25693FC_159190">Cần giúp để tháo ra không?</Text>
  <Text Key="B42CDC75_159191">Nào, nếu không tháo ra, chị sẽ bị cảm lạnh mất!</Text>
  <Text Key="81E86042_159192">Tôi véo cánh tay trên của cô ấy.</Text>
  <Text Key="722DB0B0_159193">Peco-san, thật tốt quá...!</Text>
  <Text Key="0842D305_159194">Zzzz... Zzzzz...</Text>
  <Text Key="B726DC69_159195">Giọng nói của {playername} từ Cỏ Lặp</Text>
  <Text Key="1FFBF037_159196">Tôi véo má cô ấy</Text>
  <Text Key="5DDB0BF2_159197">Sau khi kỳ diệu tìm thấy cái lều và sơ tán, hai người họ đã cởi quần áo ướt và sưởi ấm bên lò sưởi. Pecoline đỏ mặt vì bầu không khí yên tĩnh, nhưng đó là vì cô bị cảm lạnh. {playername} đã chăm sóc cô suốt đêm sau khi cô ngã gục.</Text>
  <Text Key="44722877_159198">Sự kiện Giáng sinh vui vẻ đã kết thúc, và đêm buông xuống Landosol. Nhờ nỗ lực của Credita, Pecorine đã tận hưởng một Giáng sinh hạnh phúc, và đang đắm mình trong hơi thở cuối cùng của lễ hội cùng với {playername}.</Text>
  <Text Key="F6DBA5FC_159199">Nhờ mọi người, đây thực sự là một bữa tiệc Giáng sinh tuyệt vời☆ Dạ dày và trái tim em đều đã no căng rồi~♪</Text>
