  <Text Key="47D4849E_41000">Nhắc đến chuyện đó, cậu vẫn thấy được làn sương mù trong rừng chứ?</Text>
  <Text Key="EC9770E9_41001">Ừm... Tớ chỉ thấy nó đêm hôm ấy thôi.\nNgay khi tớ nghe thấy tiếng kêu “Gyaohhh!!” thì làn sương đã biến mất.</Text>
  <Text Key="6277D2AC_41002">Ra vậy...\nNhân tiện, rừng này ở đâu?</Text>
  <Text Key="324E2ACD_41003">Ừ, đi theo con đường ngược hướng với Landosol nhé? Từ đó...</Text>
  <Text Key="01F418E3_41004">Có phải chỉ mình tớ... hay có thứ gì đó màu đỏ đang đến từ ngọn đồi kia...?</Text>
  <Text Key="CA7DDDA6_41005">Hừm... Tớ không thể nhìn rõ lắm.\nDù ngọn đồi đó lại gần khu rừng tớ vừa nhắc đến...</Text>
  <Text Key="0F63CF28_41006">Có lẽ đó là thứ lời đồn nói đến. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="B8796E0D_41007">Á á!\nMọi người, nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="8910DE48_41008">Đó là làn sương đỏ...!</Text>
  <Text Key="49ACE067_41009">...Được rồi. Trước hết hãy đợi xem đã.</Text>
  <Text Key="CFEB2577_41010">Nếu làn sương đó thực sự là một linh hồn, nó sẽ di chuyển.\nNếu có chuyển động-</Text>
  <Text Key="6314AB80_41011">...Có vẻ như có chuyển động.</Text>
  <Text Key="86E2D8CD_41012">Cái gì...? Tớ cảm thấy một cái nhìn xuyên qua làn sương...</Text>
  <Text Key="CDA288C1_41013">Giống như tớ đang bị quan sát vậy...</Text>
  <Text Key="864F673E_41014">Ugh... Tớ không thích chuyện này chút nào...\nLinh hồn Sương Đỏ là một linh hồn tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="07D43F75_41015">[Á á?!] [Ư ư?!]</Text>
  <Text Key="653E9392_41016">Rei! Hiyori!</Text>
  <Text Key="32DA0432_41017">T-Tớ ổn! Tớ đã kịp che chắn...!</Text>
  <Text Key="AF882B9C_41018">Nhưng điều này có ý nghĩa gì?\nTại sao một linh hồn có trách nhiệm bảo vệ thế giới lại tấn công chúng ta...!?</Text>
  <Text Key="19EE3A78_41019">Có vẻ như chúng ta không có thời gian do dự...\nNgay bây giờ, ưu tiên hàng đầu là vượt qua chuyện này! {playername}, hãy tăng cường cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="A48855D9_41020">Cảm ơn cậu, Kishi-kun!\nĐược rồi! Nya nya nya nya nyaaa!!</Text>
  <Text Key="52E3B8BC_41021">Ugh!\nTớ không thể trúng được một đòn nào!</Text>
  <Text Key="E0FFC10A_41022">Kya!?\nT-Tớ không nhìn thấy gì cả...!!</Text>
  <Text Key="9657D07A_41023">Nó đang cố tấn công chúng ta sau khi hạn chế thị giác của chúng ta!!</Text>
  <Text Key="EFE8FA5C_41024">[Rei-chan!?] [Rei-san!?]</Text>
  <Text Key="254458E2_41025">Đừng lo, tớ đã đánh lui nó!\nNó tấn công dưới sự che phủ của làn sương!</Text>
  <Text Key="96BA6A99_41026">Tớ biết ngay! Đó là cách nó hoạt động... phải không!</Text>
  <Text Key="145DB69A_41027">Giọng nói này...! Lần này là Hiyori bị nhắm đến?\nTại sao chỉ là hai người họ...!?</Text>
  <Text Key="BCA02D8F_41028">Trong khi {playername} và những người khác bị bao phủ trong làn sương đỏ, vật lộn với một kẻ thù vô hình... thì có hai người đang quan sát họ.</Text>
  <Text Key="7F447A8B_41029">Ahahaha! Này, có vẻ hơi khó đây, phải không?</Text>
  <Text Key="E6EF643E_41030">Đấm, trượt! Đá, trượt! Đó là tình hình như vậy sao?</Text>
  <Text Key="FE468BEE_41031">Dù sao thì, tớ cũng không biết liệu Fog-chan có thật sự nghiêm túc hay không, cậu thấy không~? Cậu sẽ nghĩ nó sẽ lao thẳng vào mục tiêu với kiểu: Diệt trừ! Diệt trừ!! Diệt trừ!!! Tớ không thực sự quan tâm nếu nó trở nên thù địch đến mức đó, nhưng ngay cả nếu nó có...</Text>
  <Text Key="725F701D_41032">Cậu đang nhắm nhầm người rồi, biết không?\nChúng tôi mới là những kẻ mà linh hồn đó đang tìm kiếm, phải không?</Text>
  <Text Key="E9C8FC53_41033">......Làn sương đó vẫn còn khá non nớt. Nó không thể không nhắm vào những kẻ mang sự giống nhau rõ rệt với mục tiêu của nó.</Text>
  <Text Key="C1F9D464_41034">...Hơn nữa.\nSau khi bị đánh bại nhiều lần, nó có lẽ muốn loại bỏ mọi khả năng có thể, dù nhỏ đến đâu.</Text>
  <Text Key="A28FE46D_41035">Ồ, tớ hiểu rồi! Vậy là tất cả đều lỗi của chúng tôi, phải không?\nTớ không thể không cảm thấy tội lỗi về điều đó~ Ahaha!</Text>
  <Text Key="4F039512_41036">......Tớ sẽ vào.</Text>
  <Text Key="C149FE3C_41037">Được rồi, được rồi! Tớ nghĩ đã đến lúc rồi ♪</Text>
  <Text Key="19C55751_41038">...Cậu nói như thể cậu biết tớ đang nghĩ gì vậy.\nChúng ta mới chỉ gặp nhau thôi mà?</Text>
  <Text Key="1D17B8B2_41039">Đây chỉ là “bản chất” của nó, phải không?\nĐừng bận tâm chi tiết, đừng bận tâm về chúng em ♪</Text>
  <Text Key="746A62D7_41040">Hố!</Text>
  <Text Key="B0CDF687_41041">Hiyori-chan?!</Text>
  <Text Key="886109DE_41042">Ugh, chuyện quái gì đang xảy ra đây...!?</Text>
  <Text Key="36F437A6_41043">Làn sương...!?</Text>
  <Text Key="7691ACEC_41044">Dòng gió đó...</Text>
  <Text Key="0A38426C_41045">Chúng ta đến rồi!</Text>
  <Text Key="A551E367_41046">Các cậu có bị thương không?</Text>
  <Text Key="A6B6056E_41047">À, có vẻ như không, phải không?</Text>
  <Text Key="CA665BB3_41048">Được rồi, được rồi! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="EFA876DE_41049">Các cậu đã làm chuyện đó ư?</Text>
