  <Text Key="92EC82A3_4100">►Tăng P.ATK &amp; M.ATK của đồng minh có [Barrier] lên $1.\n►Tăng P.CRIT DMG &amp; M.CRIT DMG của đồng minh có [Barrier] lên 16％.\n►Tăng P.ATK &amp; M.ATK của đồng minh không có [Barrier] lên $2.\n►Tăng P.CRIT DMG &amp; M.CRIT DMG của đồng minh không có [Barrier] lên 8％.\n►Hồi TP của đồng minh hệ Gió lên 200.</Text>
  <Text Key="2FFAE063_4101">Little Piuma</Text>
  <Text Key="58A60DE1_4102">Little Piuma+</Text>
  <Text Key="3181CA95_4103">[Vật Lý] Em thứ ba của bang Bandy Sister, một tuyển thủ giữa trung lộ, bướng bỉnh và siêu thiên tài. Với [Ally Barrier♡], cô ấy tăng sát thương cho đồng minh và đè bẹp kẻ thù bằng các đòn tấn công diện rộng, sát thương tăng lên khi HP ở mức tối đa.</Text>
  <Text Key="EBBC331C_4104">Để trêu chọc Wakana</Text>
  <Text Key="6B55EC6B_4105">Hanai Miharu</Text>
  <Text Key="D6E328AC_4106">Chị gái tôi</Text>
  <Text Key="D84E30C2_4107">Bướng bỉnh nhưng siêu thiên tài! Con gái thứ ba của bang Đạo tặc</Text>
  <Text Key="ED857481_4108">Die♡ Full Burst</Text>
  <Text Key="14DC0FAC_4109">Tăng mạnh P.ATK của bản thân, và gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi, giảm P.DEF của chúng, và làm choáng. Nếu HP của Fubuki ở 100%, sát thương của kỹ năng này tăng lên, và gây thêm một lần sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch có P.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="053D6196_4110">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 1000.\n►Gây choáng cho kẻ địch trong phạm vi 1000 trong 2.5s.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch trong phạm vi 1000 đi $3 trong 18s.\n\nNếu HP bản thân là 100%:\n►Gây $4 sát thương vật lý cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C1488A59_4111">Protect Me♡Ally Shield</Text>
  <Text Key="8E713932_4112">Áp dụng trạng thái [Ally Barrier♡] cho đồng minh phía trước nhất (trừ bản thân). Khi [Ally Barrier♡] có hiệu lực, mọi đòn tấn công nhắm vào bản thân sẽ do đồng minh bị ảnh hưởng bởi [Ally Barrier♡] nhận. Đồng thời tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng của bản thân, tăng nhẹ Sát thương Chí Mạng của bản thân, hồi phục trung bình HP của bản thân và hồi phục nhẹ TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="712ACA2C_4113">►Áp dụng [Ally Barrier♡] cho một đồng minh.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng của bản thân lên 150 trong 12s.\n►Tăng Sát thương Chí Mạng của bản thân lên 7% trong 12s.\n►Hồi phục HP của bản thân lên $2.\n►Hồi phục TP của bản thân lên 80.</Text>
  <Text Key="8D3984DD_4114">&quot;►Trao [Ally Barrier♡] cho một đồng minh.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng của bản thân lên $2.\n►Tăng Sát thương Chí Mạng của bản thân lên $3％.\n►Phục hồi HP của bản thân lên $4.\n►Hồi phục TP của bản thân lên $5.&quot;</Text>
  <Text Key="8E137D63_4115">Kyuu♡ Izuna Launcher</Text>
  <Text Key="5AEE1F51_4116">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch trong phạm vi, và giảm P.DEF của chúng. Nếu HP của Fubuki ở 100%, sát thương của kỹ năng này tăng lên.</Text>
  <Text Key="7737AF85_4117">Cheeky♡Genius</Text>
  <Text Key="04AE4DEA_4118">Cheeky♡Genius+</Text>
  <Text Key="E5895675_4119">Izuna Launcher♡Kasumi</Text>
  <Text Key="DCA34CF0_4120">Protect Me♡Ally Shield+</Text>
  <Text Key="1BC8E5CD_4121">Trao [Ally Barrier♡] cho đồng minh phía trước nhất (trừ bản thân), hồi phục nhẹ HP của họ. Khi [Ally Barrier♡] còn hiệu lực, các đòn tấn công nhắm vào bản thân sẽ do đồng minh có [Ally Barrier♡] nhận thay. Ngoài ra, tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng của bản thân, tăng nhẹ Sát thương Chí Mạng của bản thân, hồi phục trung bình HP của bản thân, và hồi phục nhẹ TP của bản thân. Nếu HP ở mức tối đa, lượng hồi TP tăng lên.</Text>
  <Text Key="9A8ADEC1_4122">►Trao [Ally Barrier♡] cho một đồng minh.\n►Phục hồi HP của một đồng minh lên $1.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng của bản thân lên 200.\n►Tăng Sát thương Chí Mạng của bản thân lên 12%.\n►Phục hồi HP của bản thân lên $3.\n►Hồi phục TP của bản thân lên 80.\n►Nếu HP đầy, hồi phục TP của bản thân lên 300.</Text>
  <Text Key="51E9B4EC_4123">[Vật Lý] Một hiệp sĩ ma quái chiến đấu ở tuyến trước như đang nhảy múa giữa không trung. UB của cô tăng cường tấn công và tốc độ cho đồng minh, và cô sử dụng kỹ năng [Wraith Body] để thoát khỏi tầm mắt kẻ thù, tấn công ở nơi chúng ít ngờ nhất, gửi chúng vào giấc ngủ vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="F6D0163F_4124">Tomita Miyuu</Text>
  <Text Key="D721DC8F_4125">Tranh mực</Text>
  <Text Key="08EE270D_4126">Greatest Thrust</Text>
  <Text Key="80D45D5D_4127">Gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch phía trước, và tăng mạnh P.ATK của đồng minh trong phạm vi, đồng thời tăng lớn tốc độ hành động của họ. Ngoài ra, trao 3 cấp [Wraith Body] cho bản thân, tối đa 3 cấp. Khi Grace có cấp [Wraith Body] hiệu lực, cô không thể bị kẻ địch nhắm đến.</Text>
  <Text Key="45F8ECF7_4128">►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi lên $2 trong 18s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi lên 200% trong 18s.\n►Nhận 3 cấp [Wraith Body].</Text>
  <Text Key="AC009526_4129">Wraith Drop</Text>
  <Text Key="8DE1E99C_4130">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, và tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng của đồng minh trong phạm vi. Nếu Grace có cấp [Wraith Body] hiệu lực, tiêu thụ 1 cấp [Wraith Body] và gây thêm một lần sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, bỏ qua một phần P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="EE571883_4131">►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi lên $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng của đồng minh trong phạm vi lên 150 trong 12s.\n\nNếu Grace có 1+ cấp [Wraith Body]:\n►Gây $3 sát thương vật lý cho một kẻ địch, bỏ qua 50 P.DEF của chúng.\n►Tiêu thụ 1 cấp [Wraith Body].</Text>
  <Text Key="7AD90040_4132">Phantom Wheel</Text>
  <Text Key="AD448AAB_4133">Tăng mạnh P.ATK của bản thân và hồi TP cực lớn cho bản thân, đồng thời hồi trung bình TP cho tất cả đồng minh khác. Nếu Grace có cấp [Wraith Body] hiệu lực, tiêu thụ tất cả cấp [Wraith Body] và tăng lượng tăng P.ATK theo số cấp [Wraith Body] đã tiêu thụ.</Text>
  <Text Key="9D62DD3C_4134">►Hồi TP của bản thân lên 725.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh khác lên 150.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tiêu thụ tất cả cấp [Wraith Body].</Text>
  <Text Key="36F0AC22_4135">Midnight Aura</Text>
  <Text Key="BC19A4F8_4136">Midnight Aura+</Text>
  <Text Key="A7C6429D_4137">Piano</Text>
  <Text Key="EE8B0974_4138">Nửa người nửa rồng</Text>
  <Text Key="526A480D_4139">Một nàng công chúa rồng tốt bụng với sức mạnh vượt qua con người.</Text>
  <Text Key="035AB0D4_4140">[Ma Thuật] Một nữ rồng hủy diệt kẻ thù từ vị trí giữa trận với ngọn lửa mạnh mẽ. Tự hào với sức ma thuật cao, cô xử lý đám đông tốt, nhưng đừng coi thường khả năng vật lý của cô. Các đòn xung kích trên không của cô cũng chết người như phép thuật vậy.</Text>
  <Text Key="68C6E3A8_4141">Madness Cleave</Text>
  <Text Key="192D8E9B_4142">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="82BCF1C7_4143">Dragon Inferno</Text>
  <Text Key="54EE8650_4144">Nhận miễn nhiễm và xung kích về phía kẻ địch ngay phía trước, gây sát thương ma thuật trung bình.</Text>
  <Text Key="56FC851E_4145">►Nhận miễn nhiễm với mọi sát thương trong khi bay.\n►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="385A3657_4146">Dragon Agni</Text>
  <Text Key="39C53382_4147">Triển khai một trường gây sát thương ma thuật xung quanh kẻ địch có P.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="55C5D7DB_4148">►Triển khai một trường gây $1 sát thương ma thuật/giây.</Text>
  <Text Key="10C81936_4149">Dragonheart</Text>
