  <Text Key="D5D6F55A_173850">Yukari...? Thật sự cô đang đi về khu vực ở, đúng không?</Text>
  <Text Key="3BE26505_173851">Hả? T-Tất nhiên! Nhìn kìa, có người ở đây...</Text>
  <Text Key="2B25C6C4_173852">Yukari-saaan...! Yukari...!</Text>
  <Text Key="1485C03F_173853">K-Khu Gio Gehenna này... Quái vật mạnh, lại còn nóng, nên khá là tệ đây.</Text>
  <Text Key="18BCC490_173854">Cổ họng khô khốc, và mình ướt đẫm mồ hôi...</Text>
  <Text Key="43FD42F5_173855">Ừ, uống một ly đã... Không, làm mình muốn tắm luôn.</Text>
  <Text Key="507C70A8_173856">Yukari-san... Không, quan trọng hơn, cô có nghe thấy gì không? Đây có phải... là tiếng rung chuyển đất?</Text>
  <Text Key="91EECB24_173857">Bushuu, schwah...!</Text>
  <Text Key="DA4DF212_173858">Kyaaaa...!?</Text>
  <Text Key="10CCF221_173859">Ồ, ướt sũng quá... Hm? Nước này ướt nhèm... Có thể đây là...?</Text>
  <Text Key="BC751A4B_173860">Đúng rồi! Chắc chắn đây là mạch nước phun lúa! Nó phun lên từ mặt đất vì tác động của trận chiến!</Text>
  <Text Key="31DE8331_173861">Cảm giác sảng khoái khi da thịt mềm mại thật tuyệt. Giống như tắm, nên rất thanh lọc.</Text>
  <Text Key="34C6ADE7_173862">Thoáng mát, lại không cần thay đồ... Siêu tiết kiệm thời gian! Có lẽ mình may mắn khi mặc đồ bơi.</Text>
  <Text Key="515A82F8_173863">Đúng đó! Vì đang mặc đồ bơi, thì chơi đùa với nó sẽ không phí! Mà, ăn thôi, nya!</Text>
  <Text Key="0F8E05BB_173864">Eek! Làm được rồi, Tamaki! Đây là trả đũa cho cậu!</Text>
  <Text Key="6D0488B9_173865">Bwah...! Akino, cả cậu nữa! Eigh! Eey!</Text>
  <Text Key="3318B9D2_173866">Hehe, mọi người trông vui vẻ quá. Nhưng đúng thật, vì mặc đồ bơi, thì không chơi thì phí. Thực ra đây là Suối Mugishuwa, nên không uống thì vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="62F62994_173867">Thôi nào, ăn thôi! *gulp, gulp*...</Text>
  <Text Key="C2B89930_173868">Ahh, Yukari-san, cô uống nhiều quá rồi... Oh? Nhưng nhớ lại thì, mùi này...</Text>
  <Text Key="CA914E1D_173869">...Này?! Đây không chỉ là nước có ga! Tại sao?! Chưa đủ!</Text>
  <Text Key="216FAF57_173870">Ugh...! Quái vật hung dữ thật...!</Text>
  <Text Key="06D7989B_173871">Mình không thể đánh trả lại nếu không có sức mạnh của Shadow...!</Text>
  <Text Key="DF41DD60_173872">Lili. Phía sau cậu...!</Text>
  <Text Key="E82CFFC7_173873">Kyaah...!</Text>
  <Text Key="C20BB081_173874">Yaaaa!! Haaaah!!</Text>
  <Text Key="913BB50C_173875">Suýt thì... Các cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="73378721_173876">Y-Yes. Xin lỗi, Twinkle Wish. Tớ không thể đủ cảm ơn vì đã cứu mình khỏi tình thế nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="900D695F_173877">Đừng bận tâm, chúng tớ ở đây vì lúc khó khăn mà! Nhưng cậu đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="469C06A9_173878">Chúng tớ đang điều tra Gio Gehenna với tư cách mạo hiểm giả... và rèn luyện để chiến đấu mà không dùng sức mạnh của Shadow.</Text>
  <Text Key="B6EBBCCD_173879">Thật là liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="2B99E9D4_173880">Đúng rồi! Chúng tớ đến đây theo yêu cầu trừ khử quái vật... Hả? Mục tiêu có trông giống con này không?</Text>
  <Text Key="3C7DF212_173881">Cậu thấy chưa?! Bui-bui♪</Text>
  <Text Key="308A0D51_173882">Tuyệt vời...! Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="7C6C35B9_173883">Vậy đây là ý nghĩa của việc trở thành một mạo hiểm giả điêu luyện... Cách chiến đấu và tư thế bình tĩnh của mọi người đã dạy tớ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="44D1123B_173884">Wawawa, không thể nào. À, hãy ngẩng đầu lên...!</Text>
  <Text Key="FA4278E0_173885">Ehehe♪ Đó là lời khen mà♪</Text>
  <Text Key="44449011_173886">Dù sao thì, nhìn hai cậu khiến tớ nhớ lại lúc chúng tớ mới bắt đầu mạo hiểm. Dù đang chiến đấu với quái vật gì, điều quan trọng trước hết là giữ một khoảng cách phù hợp.</Text>
  <Text Key="D78FBA81_173887">Kẻ thù càng lớn và vững chắc, thì lực hỏa lực càng cần thiết cho các đòn tấn công xa. Tuy nhiên, ngay cả khi muốn gần chiến, bạn cũng phải chú ý đến phạm vi tấn công tỷ lệ với kích thước cơ thể...</Text>
  <Text Key="AD3167C6_173888">Geez, Ray! Chúng ta sẽ để chuyện đó sau! Trước tiên cần báo cáo lại cho khách hàng!</Text>
  <Text Key="94B8CE94_173889">Không! Đó là lời dặn của các tiền bối mạo hiểm giả...! Tớ rất muốn nghe chúng làm tai mình sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="4064DFC1_173890">Vì sự phát triển của chúng ta, nếu có bất cứ điều gì khác chúng ta không làm được, hãy cho chúng tớ biết!</Text>
  <Text Key="CD137A9F_173891">Lili, cậu đang chủ động sao?!</Text>
  <Text Key="4BEBC09C_173892">Ahaha... Có vẻ sẽ lâu đây... Hả? Nhân tiện, hai người kia đâu rồi?</Text>
  <Text Key="A6D6DEBE_173893">À, nếu chỉ có hai chúng tớ... thì...</Text>
  <Text Key="E66E64E1_173894">Chúng tớ có được nhiều thịt, đúng không? ♪ Trước tiên cần cắt thành những miếng dễ mang theo.</Text>
  <Text Key="E9FC4E74_173895">Yakiniku. Tuyệt vời. Jakini...jyururi.</Text>
  <Text Key="C4A99B7D_173896">À, Precia. Cậu đang chảy nước miếng rồi. Dù chia cho tất cả, vẫn còn nhiều... đúng không?♪</Text>
  <Text Key="A6660F16_173897">Tớ cảm thấy như đã thấy cô ấy trước đây...</Text>
  <Text Key="7F28A3D7_173898">Nhớ lại thì, tớ đang đi du lịch với mọi người từ nhóm Gourmet...</Text>
  <Text Key="602C3E81_173899">Đúng. Không chỉ là chiến đấu và dựng trại. Chúng tớ đã bị ảnh hưởng bởi việc ăn uống và ngủ chung, đặc biệt là về thức ăn.</Text>
