  <Text Key="ED6CBC92_35200">Kyaru-chan~♪♪♪</Text>
  <Text Key="B6AF8ECD_35201">...!!\nNày, Suzuna, sao cô lại ở đây...?!</Text>
  <Text Key="EE1802E7_35202">Sao cơ? Chúng ta là bạn bè mà, phải không?! Tớ vui quá~♪ Tớ cũng thích cậu, Kyaru-chan! Tớ thích cậu! Tớ thực sự thích cậu!!</Text>
  <Text Key="F4D2F3E7_35203">Như tớ đã nói rồi, đừng ôm tớ...!!\nUgh... Tớ không thở được...</Text>
  <Text Key="58F75560_35204">Ừ, tớ tưởng cô ấy là một đứa xấu xa,\nnhưng Kyaru thực ra là một cô gái khá tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="9EAB6095_35205">Kyaru-chan, tớ đã nói vài điều không hay trước đó. Tớ xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="AE408E6E_35206">Hehe, tớ đuổi theo vì lo lắng, nhưng có vẻ cậu ổn rồi.\nMọi người, chúng ta quay về lớp thôi!</Text>
  <Text Key="A0B3AF60_35207">Kyaru được chấp nhận vào lớp dù vụng về. Nhưng cuộc sống học đường mới chỉ vừa bắt đầu.</Text>
  <Text Key="AB9B82B7_35208">Đó là Kyaru.</Text>
  <Text Key="7F06EA18_35209">Đó là một nhóm nguy hiểm còn trở nên sôi động hơn khi Eriko, Rino và Ninon chuyển đến, nhưng họ hoảng loạn khi tìm thấy một bức thư tình gửi cho {playername}. Ba người họ bực bội vì sự nhiệt tình trong việc tìm chủ nhân bức thư, nhưng thực ra họ lo lắng cho Kyaru.</Text>
  <Text Key="A8DB67EB_35210">Vài ngày sau khi Kyaru và những người khác chuyển đến, một học sinh chuyển trường mới đã đến lớp của lũ du đãng.</Text>
  <Text Key="806248FB_35211">Được rồi, giới thiệu bản thân theo thứ tự nào-</Text>
  <Text Key="BA7A0B07_35212">Rất vui được gặp mọi người. Tên tôi là Eriko. Nhưng các bạn không cần nhớ tôi đâu. Tôi chỉ quan tâm đến *bạn* mà thôi. Tehehe...</Text>
  <Text Key="2E10C6F2_35213">Chào buổi sáng! Tôi là Rino! Tôi có thể không giỏi phép thuật, nhưng tôi sẽ cố gắng cải thiện thị lực của mình! ...Hả? Cố gắng? Đó là những gì mọi người nói!</Text>
  <Text Key="56C5C309_35214">Mọi người ở Học Viện Ma Thuật. Kiên nhẫn một chút, tôi là Ninon, đúng vậy, và tôi đã đi từ một vùng đất xa xôi! Rất vui được làm quen, Shubha ba-ba-ba!</Text>
  <Text Key="9BF3BCD1_35215">Một nhóm nguy hiểm khác chuyển đến... Có vẻ đây là một chủ đề để bàn tán, dù vậy.</Text>
  <Text Key="BA149526_35216">Kyahaha~♪ Chào mừng mọi người~♪ Sẽ vui lắm đây, Hidesai!</Text>
  <Text Key="527CD9E7_35217">Hả? Hidesai?</Text>
  <Text Key="43192A8A_35218">Được rồi, vậy chỗ ngồi cho ba đứa mình là... Khoan đã, này, các cậu, muốn làm gì thì làm...!</Text>
  <Text Key="25800FA0_35219">Cậu kia, hãy nhường chỗ cho tôi. Chỗ ngồi cạnh anh {playername}.</Text>
  <Text Key="545E4C36_35220">Hả...? Không, còn nhiều chỗ trống khác mà...</Text>
  <Text Key="05DC65FB_35221">Để cậu biết, đây không phải yêu cầu, mà là mệnh lệnh. Hãy dọn đồ và rời đi nhanh.</Text>
  <Text Key="B8CAE90F_35222">Eriko-san, em ngồi cạnh Onii-chan rồi~! Chị cũng nên ở gần em chứ, phải không? Có câu nói rằng hãy giữ em gái dễ thương bên cạnh♪</Text>
  <Text Key="356EA674_35223">Tôi không biết câu nói nào như vậy! Là em ngồi cạnh chị! Tay phải của Shogun là bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="713D82F7_35224">Aaaah, đừng làm vậy! Em ngồi cạnh Hidesai rồi!</Text>
  <Text Key="80A2F75E_35225">Cái gì vậy.... một kịch bản trường học harem ư?!</Text>
  <Text Key="445B2C33_35226">Chúng ta không đi đến đâu được, nên... Hãy quyết định bằng cách đánh nhau, Tehehe.</Text>
  <Text Key="CA34B3CE_35227">Một Trận Chiến Tàn Khốc đã bắt đầu?! Này, {playername}, đừng im lặng, nói gì đi chứ!</Text>
  <Text Key="9931A5DD_35228">Hm... Sao vậy? Cậu cứ nhìn xuống mãi rồi? Hả? Cái gì là bức thư đó?</Text>
  <Text Key="0059E981_35229">Nó ở trong tủ đồ của tớ sáng nay.</Text>
  <Text Key="26E0F61B_35230">Có thể bức thư từ tủ đồ của cậu là một....? Ờ, tớ đọc được không? Th-Thì tớ sẽ không khách khí đâu...</Text>
  <Text Key="61F30038_35231">Thân mến, Học Sinh Chuyển Trường</Text>
  <Text Key="960C1108_35232">Từ ngày đầu tiên tôi nhìn thấy cậu, cậu xuất hiện trong giấc mơ của tôi mỗi đêm. Nếu cậu không phiền, cậu có thể lên sân thượng sau giờ học hôm nay không? Tôi sẽ chờ cho đến khi cậu đến.</Text>
  <Text Key="E182A328_35233">Tôi tự hỏi đó là gì?</Text>
  <Text Key="038FDAF6_35234">"Tôi tự hỏi đó là gì"!! Đó hoàn toàn không phải thư tình hay bất cứ thứ gì!!</Text>
  <Text Key="F127DEBF_35235">.........Hả?</Text>
  <Text Key="B2E0B788_35236">Viết thư tình cho cậu mà không xin phép đáng lẽ phải chết ngàn lần... Tôi sẽ tìm ra chúng và xé chúng thành mảnh.</Text>
  <Text Key="1FDF2368_35237">Hmm, ai dám làm vậy mà không xin phép em gái của tôi chứ!</Text>
  <Text Key="AF491606_35238">Eriko-san, Rino, tớ sẽ đi với các cậu...! Nào, thổi sừng trâu, và đi thôi!!</Text>
  <Text Key="55C8CAE0_35239">N-Này, Eriko, Rino, Ninon!! Các cậu đi đâu vậy? Sắp bắt đầu lớp rồi!</Text>
  <Text Key="E76B347A_35240">Dù họ cãi nhau trước đó, họ đã hợp nhất lại trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="CF047F85_35241">Sao vậy, suzuna?</Text>
  <Text Key="9BED8843_35242">Hmm, tớ không biết tại sao... Tớ vui vì có nhiều người thích Hidesai, nhưng nó hơi làm phiền.</Text>
  <Text Key="E8855F8F_35243">Này, Kyarucchi, tại sao...?</Text>
  <Text Key="D11C0A11_35244">Tớ... tớ không biết! Hơn nữa, mọi người quá xáo trộn chỉ vì anh ấy nhận được một bức thư tình!</Text>
  <Text Key="B14B0C56_35245">Kyarucchi, cậu đang cầm sách giáo khoa ngược ư?</Text>
  <Text Key="3FD517B1_35246">Và sau giờ học</Text>
  <Text Key="E4B4C026_35247">*thở dài* Một ngày nữa đã kết thúc! Nào {playername}, chúng ta về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="BB19AF91_35248">Tớ không thể. ...Tớ thậm chí không biết đường về ký túc xá mà không có cậu.</Text>
  <Text Key="A47EFEF7_35249">Về nhà trước tớ.</Text>
