  <Text Key="3C7D1966_12200">Giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch và hạ thấp đáng kể P.DEF của chúng.\n</Text>
  <Text Key="112B16E7_12201">Gây ra sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch có ATK cao nhất (P.ATK/M.ATK). Gây sát thương vật lý vừa phải và giảm nhẹ TP cho tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ quanh mục tiêu. Việc giảm TP xảy ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="EFFDCEDE_12202">Một con rồng pha lê obsidian được thấm đẫm ma thuật. Hình dạng rực rỡ của nó được cho là hiện thân của những tiếng than khóc của những linh hồn lang thang dưới thế giới ngầm.\n</Text>
  <Text Key="3938B7E8_12203">Union Burst loại bỏ các hiệu ứng tăng trạng thái khỏi tất cả kẻ địch (bao gồm cả đơn vị bay), gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên P.ATK của bản thân và sát thương ma thuật theo phần trăm dựa trên M.ATK của bản thân. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="EB762692_12204">Tăng nhẹ P.ATK và M.ATK của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc, và hồi TP vừa phải cho bản thân. Nếu Tough Guy không chịu sát thương liên tục, cũng tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.\n</Text>
  <Text Key="41F9D10D_12205">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn và gây choáng tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ quanh mục tiêu gần nhất. Hiệu ứng choáng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D14A22D0_12206">Gây sát thương vật lý nhỏ và giảm mạnh P.DEF của tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ quanh mục tiêu gần nhất. Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="994559CC_12207">Union Burst gây sát thương ma thuật lớn và gây tê liệt cho tất cả kẻ địch (bao gồm cả đơn vị bay). Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng tê liệt được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="BC561D9E_12208">Gây sát thương ma thuật nhỏ và đẩy lùi hai kẻ địch gần nhất (không bao gồm summon/clone), tiếp theo là sát thương ma thuật vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="AA03E21C_12209">Tấn công thường gây sát thương ma thuật vừa phải và giảm nhẹ M.DEF của hai kẻ địch gần nhất (không bao gồm summon/clone). Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AC43E0A3_12210">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch đồng thời tăng cực mạnh Tốc độ hành động của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="D8F1355A_12211">Tất cả các tình trạng bệnh và debuff từ Venom Salamander đều được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="EACBB4FB_12212">Union Burst gây sát thương ma thuật theo phần trăm dựa trên max HP và gây Độc chết cho tất cả kẻ địch. Kẻ địch dưới 70% HP nhận -20% max HP cho đến khi trận đấu kết thúc; những kẻ khác nhận -10%. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="86394275_12213">Gây sát thương ma thuật theo phần trăm dựa trên max HP lên ba kẻ địch gần nhất, giảm vừa phải P.ATK/M.ATK, giảm mạnh khả năng hấp thụ HP, và gây Độc. Hồi TP vừa phải cho bản thân.\n</Text>
  <Text Key="0E6999C1_12214">Union Burst gây cháy cho tất cả kẻ tấn công vật lý (bao gồm cả đơn vị bay) gây sát thương dựa trên P.DEF của bản thân, và cháy cho tất cả kẻ tấn công ma thuật gây sát thương dựa trên M.DEF của bản thân. Giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch. Sát thương cháy từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="74F065E9_12215">Gây sát thương vật lý nhỏ và đẩy lùi tất cả kẻ địch. Gây thêm sát thương ma thuật cố định lên kẻ địch gần nhất. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP của kẻ địch. Hiệu ứng đẩy lùi xảy ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="DC735566_12216">Sát thương từ Lời nguyền Yang-Egg và hiệu ứng Cursed không hồi TP cho nhân vật.\n</Text>
  <Text Key="C396DF5B_12217">Defiled Hot Spring Deity\n</Text>
  <Text Key="3494A09D_12218">Gây sát thương vật lý vừa phải lên ba kẻ địch gần bản thân.\n</Text>
  <Text Key="B47FB0B4_12219">Gây sát thương vật lý vừa phải lên ba kẻ địch gần bản thân. Kẻ địch dưới 30% HP bị ảnh hưởng bởi Confusion.\n</Text>
  <Text Key="2179EECE_12220">Gây sát thương ma thuật nhỏ và gây Lời nguyền cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="4021F927_12221">Union Burst gây sát thương ma thuật cực lớn và gây Lời nguyền cho tất cả kẻ địch. Kẻ địch đã bị Lời nguyền sẽ nhận Cursed thay thế. Sát thương Cursed tăng lên mỗi giây.\n</Text>
  <Text Key="F7225AF6_12222">Một vị thần suối mất trí do say nắng thần thánh. Giải thoát hàng thế kỷ tội lỗi và sự hư hỏng tích tụ, nó kéo cả bữa tiệc cuối năm vào hỗn loạn.\n</Text>
  <Text Key="F213970A_12223">Union Burst gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch, giảm vừa phải Tốc độ hành động, và giảm nhẹ M.DEF. Các debuff được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="42212B0D_12224">Tăng nhẹ M.ATK và tăng cực mạnh Tốc độ hành động của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="1CFD83B3_12225">Gây sát thương ma thuật vừa phải lên nhân vật phía trước nhất.\n</Text>
  <Text Key="7DD19463_12226">Khi mục tiêu bên trái bị phá vỡ: Giảm vừa phải P.DEF/M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="6FFF4B8D_12227">Khi mục tiêu trung tâm dưới bị phá vỡ: Giảm mạnh P.DEF/M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="0B280781_12228">Khi mục tiêu trung tâm trên bị phá vỡ: Giảm mạnh P.DEF/M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="53D67FA0_12229">Khi mục tiêu bên phải bị phá vỡ: Giảm cực mạnh P.DEF/M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="8E3780E5_12230">Một quỷ dị biến hiện ra ở Landsol khi ký ức sụp đổ. Cầm hai ngọn giáo băng giá, nó đẩy lùi những người giải phóng để bảo vệ thiên đường bị bóp méo của mình.\n</Text>
  <Text Key="C92BCCC6_12231">Kiến trúc sư của một utopia vĩnh cửu. Từ chối sự tiến bộ, nó tái hình dạng để ngăn cản những người tìm kiếm ngày mai.\n</Text>
  <Text Key="756A2F6B_12232">Union Burst loại bỏ tất cả các rào cản của kẻ địch, gây sát thương ma thuật theo phần trăm dựa trên M.ATK của bản thân và max HP của kẻ địch. Kẻ địch dưới 50% HP bị Trói. Hiệu ứng Trói được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="21EB8C84_12233">Loại bỏ tất cả buff của kẻ địch, gây sát thương ma thuật nhỏ và gây Câm lặng cho tất cả kẻ địch. Giảm vừa phải P.DEF/M.DEF của bản thân. Hiệu ứng Câm lặng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="748EC726_12234">Union Burst gây sát thương vật lý lớn lên tối đa 3 kẻ địch trong một khu vực rộng quanh mục tiêu gần nhất, giảm vừa phải P.DEF. Tăng nhẹ P.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc. Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C309401F_12235">Một vũ khí phòng thủ cổ xưa. Đốt cháy kẻ xâm nhập bằng các tia sáng phát ra từ cơ thể nó.\n</Text>
  <Text Key="3848543F_12236">Demi\n</Text>
  <Text Key="2A80C481_12237">Union Burst gây sát thương ma thuật vừa phải lên tất cả kẻ địch (bao gồm cả đơn vị bay). Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="55A1D622_12238">Gây sát thương ma thuật cực lớn và giảm vừa phải M.DEF lên tất cả kẻ địch trong khu vực nhỏ quanh mục tiêu gần nhất. Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="DBC1FB93_12239">Tấn công thường gây sát thương ma thuật cực lớn lên tất cả kẻ địch trong khu vực nhỏ quanh mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="DABA4BDD_12240">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi trung bình phía trước. Tăng M.ATK của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc dựa trên sát thương gây ra. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="65226FBA_12241">Gây sát thương ma thuật lớn lên 3 kẻ địch gần nhất (không bao gồm summon/clone), gây Đóng băng với thời gian dựa trên M.ATK của Seedrake. Hiệu ứng Đóng băng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="CECA8BA9_12242">Giảm vừa phải khả năng hồi TP của đội từ tất cả sát thương nhận từ Sword Cobra. Sát thương từ Độc/Độc chết do Sword Cobra gây ra không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="FDD55258_12243">Union Burst gây sát thương vật lý cố định lên kẻ địch có ATK cao nhất (P.ATK/M.ATK). Gây thêm sát thương vật lý cố định nếu mục tiêu bị Độc, và thêm nữa nếu bị Độc chết. Giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch. Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="85070B60_12244">Gây sát thương ma thuật nhỏ lên tất cả kẻ địch. Gây Độc lên kẻ địch chưa bị Độc, nâng cấp lên Độc chết nếu đã bị Độc. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="EBAADD77_12245">Tấn công thường gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch gần nhất và gây Độc.\n</Text>
  <Text Key="ACB6F316_12246">Rất dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng Khiêu khích. Tất cả các đòn tấn công có độ chính xác cao.\n</Text>
  <Text Key="9226614E_12247">Union Burst gây sát thương vật lý cố định lên kẻ địch có ATK cao nhất (P.ATK/M.ATK), giảm cực mạnh P.ATK/M.ATK của chúng cho đến khi trận đấu kết thúc. Gây thêm sát thương vật lý cố định nếu mục tiêu bị Độc, và thêm nữa nếu bị Độc chết. Giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch. Các hiệu ứng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="74CE2EAB_12248">Union Burst loại bỏ tất cả rào cản của kẻ địch, gây sát thương vật lý nhỏ, tăng cực mạnh Tốc độ hành động và P.ATK của bản thân. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="24474F57_12249">Gây sát thương vật lý cố định lên tất cả kẻ địch. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
