  <Text Key="6E781D09_65150">Gio Gehenna Hunters</Text>
  <Text Key="496EA9F0_65151">Gio Gehenna Craftsmen</Text>
  <Text Key="F10714C7_65152">Tôi thấy có nhiều loại người từ Landosol đây</Text>
  <Text Key="CCFD7D0F_65153">Có vẻ là một người tốt</Text>
  <Text Key="D5F3DBEC_65154">Nana! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="8D65D02B_65155">Cô là... Arachne...</Text>
  <Text Key="EEA3714F_65156">Đi thôi, chúng ta đi!</Text>
  <Text Key="37F7C484_65157">...*Đứng trên đầu ngón chân để giúp đỡ*</Text>
  <Text Key="63FDFD1F_65158">Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="C4926499_65159">Arachne cười...</Text>
  <Text Key="497A4BC3_65160">HO-CHAN!!!</Text>
  <Text Key="367BA86A_65161">Khi Ho-ou và những người tham dự khác đột ngột ngã gục, bầu không khí tại địa điểm tiệc sang trọng hoàn toàn thay đổi~</Text>
  <Text Key="849A1FA6_65162">K-Không biết phải làm sao, thật sự?! Ho-chan chết rồi?! C-C-C-Chết thật, chết như thường?! Không thể nào! Phải làm sao đâyyyy?!</Text>
  <Text Key="BA5ED979_65163">K-Không nên hoảng loạn, Na-chan...</Text>
  <Text Key="639BAC5C_65164">Đừng mất bình tĩnh dễ dàng vậy, cô Nana-san đầu óc lơ mơ. Ở mức tối thiểu, không có gì sẽ xảy ra với Ho-san vì cô ấy có thể dễ dàng tái sinh lại. Hả? Lại chuyện gì nữa, Lowborn? ...CÁI GÌ?! Cô ấy không thể tái sinh bản thân ngay bây giờ?!</Text>
  <Text Key="9B2F6D52_65165">Đây phải là trò đùa đúng không, Ho-san? Chuyện quái gì đã xảy ra với cô?! Đây có phải là hình phạt vì cô ăn yakitori (thịt gà nướng) và ăn thịt người không?!</Text>
  <Text Key="8CBB57B7_65166">Ôi, làm sao có thể... Chuyện này lại xảy ra tại bữa tiệc tôi đang tổ chức...</Text>
  <Text Key="9FA77730_65167">Chủ tịch. Ngài đã sắp xếp bác sĩ chưa?</Text>
  <Text Key="DB728350_65168">Tất nhiên, tôi đã liên hệ ngay lập tức. Tuy nhiên, sẽ mất ít nhất ba mươi phút để ông ấy đến.</Text>
  <Text Key="D1DA823E_65169">Ba mươi phút... Với tốc độ này, tôi không nghĩ ai có thể sống sót. Có... bảy người, bao gồm Ho-chan. Không ai đang thở. Và tất cả đều sùi bọt mép... Đây có thể là...?</Text>
  <Text Key="1950FB3A_65170">Trợ lý, cô nghĩ sao về tình hình này?</Text>
  <Text Key="27EFF781_65171">Hừm, xét theo những gì tôi thấy, không có dấu hiệu của phép thuật, nên khả năng thấp.</Text>
  <Text Key="69498A90_65172">Không, không... Tôi không biết Ho-chan và những người khác đã nhét bao nhiêu yakitori vào miệng, nhưng nếu họ làm vậy, họ sẽ không sùi bọt mép.</Text>
  <Text Key="33203E63_65173">Như mong đợi, trợ lý của tôi. Thực tế, tôi cũng nghĩ đó là khả năng cao nhất.</Text>
  <Text Key="66EADF73_65174">Theo trực giác của tôi, nguyên nhân cái chết có thể là chất độc. Tuy nhiên, chúng ta cần điều tra thêm để tìm ra loại chất độc nào.</Text>
  <Text Key="CB972CE7_65175">Mọi người, đừng để miệng chạm vào thức ăn! Và đừng uống bất cứ thứ gì nữa! Có nguy cơ chất độc được trộn vào! Đặt nĩa, đĩa và ly lên bàn và cố gắng không chạm vào chúng càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="AD9725CC_65176">C-Chất độc?! Cô đùa tôi đấy! Tôi không thể tin mình lại bị đưa đến nơi nguy hiểm như thế này! Đây có thể là bẫy ngay từ đầu?!</Text>
  <Text Key="387350BD_65177">Tôi đã ăn khá nhiều! Tệ rồi, tôi phải nôn hết chúng bây giờ...!</Text>
  <Text Key="375A9399_65178">Thật sự... chuyện quái gì đang xảy ra ở đây? Nói ngay đi!</Text>
  <Text Key="5BC70876_65179">Bình tĩnh lại, mọi người. Bác sĩ sẽ sớm đến. Những lúc như thế này cần kiểm soát thích hợp để tránh hoảng loạn!</Text>
  <Text Key="42485A65_65180">Này, này! Ồn ào gì vậy?! Các người đang nói gì về món ăn của tôi?!</Text>
  <Text Key="9BD50ACA_65181">Xin lỗi, nhưng người là ai vậy?</Text>
  <Text Key="AEB7D94D_65182">Tôi là đầu bếp phụ trách việc nấu ăn hôm nay. Chuyện quái gì đang xảy ra ở đây!? Ngộ độm thực phẩm? Tôi đã tự tay nấu con gà đó hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="95761F37_65183">Không, tôi nghĩ khả năng bạn xử lý thức ăn không đúng cách là thấp. Quan trọng hơn, xin hãy bảo quản thức ăn. Đừng để bất kỳ ai chạm vào nó. Chúng ta sẽ cần điều tra nhà bếp chi tiết sau.</Text>
  <Text Key="D42D96A0_65184">Này, cô không định nói tôi đã đầu độc thức ăn của mình hay gì đó đúng không!? Dù là khách quý đi nữa, cô đã đi quá xa với những cáo buộc vô căn cứ như thế...!</Text>
  <Text Key="4B4E68BA_65185">Đầu bếp, xin hãy bình tĩnh. Tôi nghe nói Kasumi-san là một thám tử nổi tiếng ở Landosol. Hãy giao việc này cho cô ấy. Kasumi-san... tôi có thể nhờ cô xử lý việc này không?</Text>
  <Text Key="68763B38_65186">...Hừm. Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="D3CAED72_65187">Không có dấu hiệu nhìn thấy được của phép thuật hoặc nguyền rủa trên cơ thể nạn nhân... Rất có thể là chất độc. Liệu nó nhắm vào tất cả mọi người ở đây? Hay là một người cụ thể?</Text>
  <Text Key="4353EF2E_65188">Mục đích của chúng là gì? Một mối hận? Một xung đột lợi ích? Đây có thể là hành động của ai đó không muốn Landosol và Gio Gehenna liên minh...?</Text>
  <Text Key="9FC212C4_65189">Uuuu... Không thể nào! Ho-chan! HO-CHAAAAAAAAAN!!! HÃY TỈNH LẠI!!!!!</Text>
  <Text Key="A4F8EB6A_65190">Na-chan...</Text>
  <Text Key="D0897AEB_65191">Này, cô kia. Tôi đang nói với cô, con nhện khổng lồ! Lại đây một chút!</Text>
  <Text Key="D339A6C1_65192">Hả? T-Tôi...? Có chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="D31F1FEC_65193">Nếu là đầu độc, một con nhện có độc là phù hợp. Cô chắc chắn là người đáng nghi nhất ở đây! Tên cô là gì?</Text>
  <Text Key="662FDB34_65194">U-Um, well... Tên tôi là Arachne. ...Có lẽ.</Text>
  <Text Key="2818BF0C_65195">ARACHNE?! Có lẽ?! Điều đó còn đáng nghi hơn! Cô toàn bị nghi ngờ! Cô phải là thủ phạm ở đây!</Text>
  <Text Key="3B474EE8_65196">Con nhà Manticore kia cũng nổi tiếng là có độc, nhưng thằng ngốc đó chôn vùi trong đám đông, cười to. Không có cơ hội để cô ta đầu độc ai. ...Điều đó có nghĩa chỉ có cô mới có thể là thủ phạm!</Text>
  <Text Key="F5227529_65197">Lập luận của họ hoàn hảo. Thưa bà, tôi muốn tạm thời bắt giữ cô.</Text>
  <Text Key="4D670AE0_65198">K-Khoan! Đừng đưa cô ta đi đâu! A-chan đã ở với Nana suốt thời gian này, cô ấy không thể đầu độc ai cả!</Text>
  <Text Key="D0AF81D9_65199">CÔ NGU ĐẦU ÓC LỠ MƠ AL-MIRAJ, CÂM MỖI MIỆNG LẠI!</Text>
