  <Text Key="DA01A9AC_7650">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và nhận 1 ngăn [Mania], tối đa 5 ngăn.</Text>
  <Text Key="74202BFB_7651">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Nhận 1 ngăn [Mania].</Text>
  <Text Key="C0622A13_7652">Sao Bão Giận Dữ</Text>
  <Text Key="9330A7CE_7653">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và hồi phục TP của bản thân ở mức trung bình. Đồng thời, gây sát thương cho toàn bộ đồng minh dựa trên HP tối đa của họ. Sát thương vật lý gây ra tăng theo số ngăn [Mania]. Đồng minh không nhận TP từ sát thương kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="A0204961_7654">►Gây $1 (+0.4×$1×[Mania]) sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi phục 200 TP cho bản thân.\n►Gây sát thương bằng 1% (+0.8%×[Mania]) HP cho toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="0EA7F23A_7655">Đóng Băng Rực Lửa</Text>
  <Text Key="A0585AF1_7656">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và hồi phục HP của bản thân ở mức trung bình. Đồng thời, gây sát thương cho toàn bộ đồng minh dựa trên HP tối đa của họ. Sát thương vật lý gây ra tăng theo số ngăn [Mania]. Đồng minh không nhận TP từ sát thương kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="B64AA74D_7657">►Gây $1 (+0.4×$1×[Mania]) sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi phục $2 HP cho bản thân.\n►Gây sát thương bằng 1% (+0.8%×[Mania]) HP cho toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="925D091A_7658">Mùa Hè Rực Rỡ!</Text>
  <Text Key="085846CB_7659">Mùa Hè Rực Rỡ!+</Text>
  <Text Key="E588CFBE_7660">Sao Sáng Buổi Sáng Hè</Text>
  <Text Key="843124C6_7661">Ngôi Sao Bãi Biển+</Text>
  <Text Key="76A2BB3A_7662">Sao Bão Giận Dữ+</Text>
  <Text Key="C0D47B42_7663">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và tăng mạnh lực tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="590863C6_7664">Gây sát thương vật lý khủng khiếp 2 lần lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng và hồi phục TP của bản thân ở mức trung bình. Hơn nữa, gây sát thương tỷ lệ vật lý cho toàn bộ đồng minh ngoại trừ bản thân dựa trên HP tối đa của họ. Sát thương kỹ năng này tăng dựa trên số ngăn [Mania]. Sát thương gây ra cho đồng minh từ kỹ năng này không hồi TP cho họ.</Text>
  <Text Key="C4D9FA54_7665">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm $3 phòng thủ vật lý của một kẻ địch.\n►Hồi phục 200 TP cho bản thân.\n►Gây sát thương tỷ lệ vật lý bằng 1% HP tối đa cho toàn bộ đồng minh trừ bản thân.</Text>
  <Text Key="C7F47B68_7666">Rin</Text>
  <Text Key="1DC5109D_7667">[Vật lý] Một cô gái lười biếng tăng cường đội hình dựa trên vật lý từ vị trí giữa. Cung cấp hỗ trợ toàn diện bằng cách tăng tấn công vật lý và phòng thủ ma thuật cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="14CB8F81_7668">Một kẻ lười biếng coi trọng chơi đùa và ngủ hơn mọi thứ</Text>
  <Text Key="30D28BB7_7669">Tăng Cường Bánh Ngọt Tự Làm</Text>
  <Text Key="7B2011CF_7670">Hồi phục HP đồng minh một chút. Tăng nhẹ tấn công vật lý và phòng thủ ma thuật của họ.</Text>
  <Text Key="176A3263_7671">►Hồi phục $1 HP cho đồng minh.\n►Tăng $2 tấn công vật lý cho đồng minh trong 18s.\n►Tăng $3 phòng thủ ma thuật cho đồng minh trong 18s.</Text>
  <Text Key="00D2265A_7672">Kiên Nhẫn Là Đức Tính</Text>
  <Text Key="7EB1D0E3_7673">Tăng mạnh phòng thủ ma thuật cho toàn bộ đồng minh gần đó.</Text>
  <Text Key="46CCA551_7674">►Tăng $1 phòng thủ ma thuật cho đồng minh trong phạm vi 150 trong 12s.</Text>
  <Text Key="C637EF46_7675">Mưa Quả Công</Text>
  <Text Key="D3CD42F3_7676">Say Sưa Vì Quả Công</Text>
  <Text Key="56281849_7677">Say Sưa Vì Quả Công+</Text>
  <Text Key="7EDF3B46_7678">Kỳ Nghỉ Bánh Anpan</Text>
  <Text Key="877A4D24_7679">Hồi phục HP đồng minh một chút, tăng mạnh tấn công vật lý, phòng thủ ma thuật và tỷ lệ chí mạng vật lý, đồng thời tăng nhẹ Tăng TP. Ngoài ra, trao hiệu ứng Hút HP cho toàn bộ đồng minh tương ứng với lượng sát thương của đòn tấn công tiếp theo.</Text>
  <Text Key="38EF5093_7680">►Hồi phục $1 HP cho đồng minh.\n►Áp dụng hiệu ứng Hút HP cho đòn tấn công tiếp theo của toàn bộ đồng minh.\n►Tăng $2 tấn công vật lý cho đồng minh trong 18s.\n►Tăng $3 phòng thủ ma thuật cho đồng minh trong 18s.\n►Tăng $4 tỷ lệ chí mạng vật lý cho đồng minh trong 18s.\n►Tăng $5 Tăng TP cho đồng minh trong 18s.</Text>
  <Text Key="EF07F90F_7681">Kiên Nhẫn Là Đức Tính+</Text>
  <Text Key="5A6FBD3C_7682">Tăng mạnh phòng thủ ma thuật cho toàn bộ đồng minh gần đó, tăng trung bình tấn công vật lý của họ và tăng nhẹ tỷ lệ chí mạng vật lý.</Text>
  <Text Key="21E59D69_7683">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng $1 phòng thủ ma thuật cho đồng minh trong phạm vi 250 trong 12s.\n►Tăng $2 tấn công vật lý cho đồng minh trong phạm vi 250 trong 12s.\n►Tăng $3 tỷ lệ chí mạng vật lý cho đồng minh trong phạm vi 250 trong 12s.</Text>
  <Text Key="393EA5E6_7684">Ngọc Rừng</Text>
  <Text Key="BFEAA334_7685">[Vật lý] Một cô gái Giang Tây đáng sợ chơi khăm kẻ thù ở hàng giữa. Cô phục kích tấn công kẻ địch có M.ATK cao nhất và sử dụng kỹ năng cản trở như giảm TP, giảm M.ATK và choáng để chiếm thế thượng phong.</Text>
  <Text Key="5E03B27B_7686">Cơn Thịnh Nộ Giang Tây</Text>
  <Text Key="9BB58FE5_7687">Gây sát thương vật lý khủng khiếp cho toàn bộ kẻ địch và giảm mạnh M.ATK của chúng.</Text>
  <Text Key="386F2FB8_7688">►Gây $1 sát thương ma thuật cho toàn bộ kẻ địch.\n►Giảm $2 M.ATK của toàn bộ kẻ địch trong 18s.</Text>
  <Text Key="D1C3B49A_7689">Quả Công Lớn Đáng Sợ</Text>
  <Text Key="5D0E924B_7690">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch có M.ATK cao nhất. Nếu là kẻ địch thuộc kiểu M, sát thương vật lý gây ra tăng lên và giảm mạnh M.ATK của chúng.</Text>
  <Text Key="8B1B845E_7691">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch có M.ATK cao nhất là kiểu M:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm $3 M.ATK của kẻ địch trong 12s.</Text>
  <Text Key="FA20AA34_7692">Lời Nguyền Sự Lười Biếng</Text>
  <Text Key="4A4EF544_7693">Giảm trung bình TP, giảm mạnh M.ATK và gây choáng cho kẻ địch có M.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="2EAA01D9_7694">Thời gian niệm: 0.59s\n►Giảm $1 TP của kẻ địch có M.ATK cao nhất.\n►Giảm $2 M.ATK của kẻ địch có M.ATK cao nhất trong 12s.\n►Gây choáng kẻ địch có M.ATK cao nhất trong 3s.</Text>
  <Text Key="D918A7B4_7695">Sức Mạnh Tà Thuật Giang Tây</Text>
  <Text Key="19611BB4_7696">Sức Mạnh Tà Thuật Giang Tây+</Text>
  <Text Key="B93C9F9A_7697">Quả Công Lớn Đáng Sợ+</Text>
  <Text Key="ADAD0C7B_7698">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch có M.ATK cao nhất. Nếu là kẻ địch thuộc kiểu M, sát thương vật lý gây ra tăng lên, giảm mạnh M.ATK của chúng và gây choáng.</Text>
  <Text Key="B4D5AB52_7699">Thời gian niệm: 0.59s\nNếu kẻ địch có M.ATK cao nhất là kiểu P:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch có M.ATK cao nhất là kiểu M:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm $3 M.ATK của kẻ địch trong 12s.\n►Gây choáng kẻ địch trong 1s.</Text>
