  <Text Key="0154B8D1_160950">Cái thứ giống như con dấu đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="59617435_160951">Hehehe. Đây là con dấu cá vàng sẽ không bao giờ mất, một khi ta đóng lên, ngươi sẽ trở thành một phần chúng ta. Đó là dấu hiệu ngươi nằm dưới trướng Goldfish Gang.</Text>
  <Text Key="4C586FD8_160952">Nếu chúng ta để lại dấu ấn này trên người, hình ảnh công chúng của ngươi sẽ mãi mãi biến mất. Ngươi sẽ không thể sống một cuộc sống bình thường nữa.</Text>
  <Text Key="53BFBAE1_160953">Nếu ngươi đã yên lặng nghe từ đầu, ngươi có thể tự cứu mình bằng cách chỉ để dấu trên tay hoặc mông. Nhưng giờ thì tất cả các ngươi đều sẽ có dấu trên trán!!</Text>
  <Text Key="A46AAF04_160954">M-Một con dấu?! Và chúng ta không thể che được?! Người ta sẽ thấy nó trên trán chúng ta! Bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="3621A05F_160955">Những... con cá vàng bẩn thỉu...!</Text>
  <Text Key="2E29061F_160956">*cười khàn khàn* Ngươi đang sủa. Một samurai giả mạo thậm chí không rút được kiếm để bảo vệ danh dự của người đàn ông.</Text>
  <Text Key="429D35C7_160957">Nào, bắt đầu từ Boss Lady của chúng. Đưa cái trán dễ thương của ả vào đây!</Text>
  <Text Key="71383B18_160958">...Ugh! ...Hm? N-Nó sáng quá...!?</Text>
  <Text Key="01D55115_160959">...Vẫn còn đông hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="AFF08DC7_160960">Xin lỗi, {playername}. Tôi mời cậu đến nhà tắm siêu to này để cảm ơn vì đã giúp tôi với đợt bán lớn của người bán cá, nhưng...</Text>
  <Text Key="CF95D969_160961">Tôi không biết họ chỉ làm tắm hỗn hợp giữa lúc đang sửa chữa. Tôi còn phải đi mua đồ bơi nữa...</Text>
  <Text Key="D69E892C_160962">Th-Thật sao? Tôi không ngờ cậu lại thẳng thắn như vậy...</Text>
  <Text Key="1338C964_160963">Tôi phải cẩn thận ở đây... Đứng trong nhà tắm hỗn hợp đông người cùng với một người chưa thành niên như cậu...</Text>
  <Text Key="25743D37_160964">Ít nhất thì chúng ta đang lưng tựa lưng... Tôi mừng là có thể quay người đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="5491E620_160965">Ngay lúc này, lưng trần của chúng ta đang áp sát nhau... À, somehow, tôi bắt đầu cảm thấy nóng...</Text>
  <Text Key="BD6DD8D9_160966">K-Không nên chỉ im lặng. Vào lúc như thế này, đúng rồi... Tôi có thể nói về mấy người này và tránh suy nghĩ về bất kỳ sức hấp dẫn giới tính nào đang diễn ra...!</Text>
  <Text Key="F9CD51C3_160967">N-Này, nghe này {playername}. Dạo này số người tự xưng là thuộc hạ của tôi ngày càng tăng. Bất cứ nơi đâu tôi đi, họ theo sau như một đoàn giáo chủ phong kiến.</Text>
  <Text Key="25538C66_160968">Đúng không? Ngay cả khi tôi không yêu cầu, họ vẫn cố gắng thu hút khách. Nhưng với vẻ mặt đáng sợ và nguy hiểm như vậy, họ chỉ làm được ngược lại.</Text>
  <Text Key="B5793FF3_160969">Tốt tốt... Tôi đang bình tĩnh lại từ cảm xúc nóng bỏng. Phew... Đây là lần đầu tiên tôi cảm thấy biết ơn bọn họ vì là chủ đề xao nhãng tốt.</Text>
  <Text Key="9C41B73C_160970">Hở...? Cậu nghĩ sức hấp dẫn của tôi là tôi chỉ hành động theo niềm tin của mình, không bị mắc kẹt trong định kiến hay bảo tồn bản thân...?</Text>
  <Text Key="880C69F1_160971">Từ góc nhìn của cậu, tôi đẹp... Cậu nghĩ việc tôi được ngưỡng mộ là tự nhiên...?</Text>
  <Text Key="CF04E66D_160972">Này, {playername}...! Đừng-đừng khen tôi mà không báo trước!</Text>
  <Text Key="5243CE29_160973">Mặc dù... tôi đã đưa những người đó ra làm lý do để cố gắng tự trấn an...</Text>
  <Text Key="38F9008A_160974">......Tuy nhiên. Tôi không thể tin được cậu nhìn tôi như thế......</Text>
  <Text Key="7047AEAC_160975">Thôi, dường như 'bình tĩnh lại' giờ chỉ là mơ ước hão huyền...</Text>
  <Text Key="3B502808_160976">Được rồi, hôm nay làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="45DDE34F_160977">Chắc là thật tuyệt khi ai đó nhận ra và khen ngợi những sức hấp dẫn mà bản thân còn không hay. Tôi nghĩ cậu làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="8293900A_160978">Mặt khác, đó cũng là nơi mọi vấn đề bắt đầu...</Text>
  <Text Key="1A3DF9B1_160979">Hãy nghĩ về nó. Biết rõ sức hấp dẫn của bản thân chắc chắn có thể cho bạn sự tự tin, nhưng mặt khác, nó cũng có thể là một lời nguyền trói buộc bạn. Đó là một con dao hai lưỡi.</Text>
  <Text Key="630F1675_160980">Hở? Cậu thắc mắc ý tôi là sức hấp dẫn trở thành lời nguyền? Hmm... Giải thích sẽ rất phiền.</Text>
  <Text Key="71F336BA_160981">Chăm sóc Ruka sau này. Tôi chắc cậu sẽ hiểu lúc đó. Và cậu nên học cùng cô ấy như một bài học. Đây là hình phạt vì khen ngợi ai đó một cách vô tư. Đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="9637AE23_160982">Gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="36B1DC4C_160983">...Hah! Có phải... là mơ...?</Text>
  <Text Key="E907BB43_160984">'Boss Lady', nhé... đây không phải lúc để mơ mộng, phải không? Nào, dồn sức vào trán đi. Bắt đầu!</Text>
  <Text Key="038EA06D_160985">Niềm tin... Không bị mắc kẹt trong định kiến hay bảo tồn bản thân...</Text>
  <Text Key="DD41A3CF_160986">Đó là của tôi...</Text>
  <Text Key="381E8653_160987">Oryo? Cô từ chối con dấu? Vậy cô không quan tâm chuyện gì xảy ra với chàng trai trẻ này?</Text>
  <Text Key="51FE23DA_160988">Chừng nào tôi không rút kiếm, các ngươi sẽ không gây bất kỳ áp lực nào lên chàng trai trẻ này. Đó là những gì cô nói, phải không?</Text>
  <Text Key="AB310C2A_160989">Vâng, tôi đã nói thế. Có lẽ cô ghét bị nhắc lại chuyện này, nhưng nếu cô không rút kiếm, cô chỉ là một người phụ nữ...</Text>
  <Text Key="7E514715_160990">Ai là... 'chỉ là một người phụ nữ'?!</Text>
  <Text Key="3AD16DD1_160991">Ôi trời! Cô ấy phá khóa bằng thanh katana còn trong vỏ...!?</Text>
  <Text Key="0ABEDBAC_160992">Để các ngươi biết. Người duy nhất ở đây là 'chỉ một thanh kiếm' là katana của ta...!</Text>
  <Text Key="E558C46F_160993">Gyah! Lần này, cô ấy đập vỡ con dấu cá vàng--</Text>
  <Text Key="DDCE9172_160994">Ôi trời! Cô ấy cắt đứt tất cả con dấu?! Một thứ nhỏ bé... với kiếm còn trong vỏ, không lệch một ly... Người phụ nữ này... điên thật!</Text>
  <Text Key="347605AC_160995">G-Grrrrrrr! Rút lui trước! RÚT LUIIIIIII!</Text>
  <Text Key="0D002F9D_160996">Ôi trời, cô thật tuyệt vời! Cô đánh bại kẻ thù mà không cần rút kiếm, và bảo vệ cả 'Boss Lady Gang' và cậu em trai nhỏ ở đây hoàn hảo. Boss Lady, cô thực sự là một nhà lãnh đạo đầy cảm hứng!</Text>
  <Text Key="D7F0DAA4_160997">Không.........</Text>
  <Text Key="F6051929_160998">Tôi sẽ ra ngoài một chút. Xin lỗi {playername}, nhưng tôi muốn nhờ cậu giúp dọn dẹp ở đây.</Text>
  <Text Key="431CC4B4_160999">Boss Lady...!</Text>
