  <Text Key="54601438_128650">Alter Maiden cùng với những người tự xưng là chị em đang chăm sóc Onigiri-chan. Khi họ đang thảo luận xem ai là em gái tốt nhất, Onigiri-chan - vốn đã lớn xác - cuộn tròn thành một quả bóng, và những "em gái" của tôi đã kết bạn với nó như một loại nhân.</Text>
  <Text Key="420CAEBD_128651">Yori, Akari và Rino dự định sẽ giúp chăm sóc Onigiri-chan cùng với [Alter Maiden] tại trang trại Fun-Fun, nhưng─</Text>
  <Text Key="73ACD36C_128652">-Sẵn sàng chưa, Precia?\nÔm chặt lấy người tôi!</Text>
  <Text Key="DF89194F_128653">Ừm. Hiểu rồi.\n...*siết chặt*</Text>
  <Text Key="C15DF5E8_128654">Lên đường nào, Onigiri-chan!\nToàn tốc độ lên! Cố lên!</Text>
  <Text Key="BF5B5E47_128655">Pigyu!\nPigyu-gyu-gyu-gyu!!</Text>
  <Text Key="8EBF1B98_128656">Ahahaha! Nó chạy nhanh quá! Nhanh hơn cả ngựa!</Text>
  <Text Key="E6CDE3A0_128657">Ừm.\nThoải mái và tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="DFFD325F_128658">Ơ, hai người...?!\nTôi muốn nó giữ nguyên vì tôi cần chải lông,\nnhưng hai người định đi đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="CF2B1A51_128659">Chỉ là dạo quanh một chút, dạo-quanh-một-chút-thôi!\nĐể Yori-chan cưỡi sau này nữa! Yahoo!</Text>
  <Text Key="2AC477CF_128660">Tôi đâu có nói muốn cưỡi nó!\nÔi trời... Akari, nói gì đi chứ!</Text>
  <Text Key="7C78FF62_128661">Haa... Lưng nó di chuyển lên xuống dữ dội quá...\nTrông như một chuyến đi vui vẻ và đầy kích thích♪\nNếu Onee-chan không cưỡi, thì đến lượt Akari♪</Text>
  <Text Key="2EB4CE31_128662">Không thể nào, cả Akari nữa sao?!\nChỉ có mình tôi là đang cố gắng chăm sóc nó thôi sao...?</Text>
  <Text Key="DA552B49_128663">-Đến rồi. Xin lỗi để mọi người chờ.\nTôi mang về nhiều đồ ăn cho Onigiri-chan lắm.</Text>
  <Text Key="8C1EE3B8_128664">...Có chuyện gì vậy?\nỞ đây có vẻ rất sôi động...</Text>
  <Text Key="AAA7F8FD_128665">Hm? Nghĩ lại thì, Onigiri-chan không có ở đây.\nCũng không thấy Precia và Rino...</Text>
  <Text Key="8785FD2E_128666">Ưm, cái này là, ưm...\nT-Tôi thực ra định chải lông xong trước khi mọi người về, nhưng...</Text>
  <Text Key="BA581D98_128667">Ừ, như các bạn thấy...\nRino bắt đầu chơi... T-Tôi cố ngăn, nhưng...</Text>
  <Text Key="86BB4396_128668">Thôi nào... Heehee. Có lẽ bạn nhỏ này thích dạo chơi hơn là chải lông.</Text>
  <Text Key="900551F1_128669">Ugh, xin lỗi.\nTôi nói sẽ giúp chăm sóc, nhưng lại thành ra cản trở...</Text>
  <Text Key="B12A4F1E_128670">Cô Yori, không phải vậy đâu.\nTôi chắc rằng làm bạn chơi với nó cũng là một phần chăm sóc.</Text>
  <Text Key="318F078E_128671">Ừm. Động vật dễ bị căng thẳng, nên quan trọng là để chúng vận động tự do và chơi đùa.</Text>
  <Text Key="1F925E43_128672">Akari cũng hiểu vậy♪\nNếu không vui vẻ với bất cứ thứ gì, nó sẽ không lâu đâu~</Text>
  <Text Key="834E8436_128673">Đúng... Con người cũng vậy.\nHơn nữa với động vật.</Text>
  <Text Key="25412FED_128674">Hmm, có thể đúng, nhưng...\nMặt khác, tôi không thể ngồi đây xem chúng chạy hết tốc độ mãi được~</Text>
  <Text Key="9DC46CA2_128675">Không, tôi nghĩ không cần lo.\nChúng đang chậm lại, có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="1A1B3800_128676">Hehe, hình như nó đói rồi.\nOnigiri-chaaan! Đến giờ ăn rồi!</Text>
  <Text Key="40924262_128677">Pigyuu!?\nPigyu, pigyugyugyuuu!!</Text>
  <Text Key="1ABCD73B_128678">Ôi! Đường drift táo bạo quá!\nP-Precia, hãy ôm chặt tôi hơn nữa!</Text>
  <Text Key="AB13EAFE_128679">Siết...?</Text>
  <Text Key="FCDE74E9_128680">Hyaaah?!\nThấp hơn một chút! Ở dưới đó! \nQuanh rốn! Đừng siết những chỗ mềm!</Text>
  <Text Key="315B7F50_128681">Piggyu!\nPigyu♪ Pigyu pigyu♪ Pippigyugyu♪</Text>
  <Text Key="FA845578_128682">Heehee, chào mừng về♪\n...Hình như cậu thích đồ ăn này thật.</Text>
  <Text Key="0EB2C3E3_128683">Ồ, nó ăn ngon lành quá♪\nOnigiri-chan, cậu thích lắm đúng không?</Text>
  <Text Key="E4C616D6_128684">Sau khi chạy nhiều sẽ đói mà...\nThôi thì, chúng ta chải lông cho nó trong lúc nó ăn.</Text>
  <Text Key="904B0536_128685">Nào, Rino, xuống đi giúp tôi.\n...Khoan, cậu đang đỏ mặt? Sao vậy?</Text>
  <Text Key="B80F0C74_128686">Ugh, Onii-chan...\nRino vừa bước lên một bậc thang của tuổi trưởng thành.\nTừ giờ Rino chỉ có thể lấy Onii-chan mà thôi...</Text>
  <Text Key="A122C885_128687">Ừm.\nÔm phải thứ gì đó mềm.</Text>
  <Text Key="58623ECA_128688">Ưm, cậu đang nói gì vậy...?\nDù sao, giúp tôi chải lông nó đi.\nNếu một mình tôi làm cái bộ lông to này, trời sẽ tối mất.</Text>
  <Text Key="408DD981_128689">Chúng tôi sẽ cố hết sức giúp đỡ.\nNếu chia nhau ra, chúng ta có thể kịp trước khi đứa bé này ăn xong bữa.</Text>
  <Text Key="075783B3_128690">Vẫn còn...\nTôi mang về nhiều đồ ăn để thử sở thích của nó, nhưng nó ăn hết thật.</Text>
  <Text Key="201B3B5B_128691">Đúng, có hơi phiền...\nTôi muốn biết loại ăn uống nào phù hợp với động vật trước khi chăm sóc lâu dài...</Text>
  <Text Key="C7552216_128692">Con vật này rốt cuộc là loại gì vậy?\nNếu có túi má, liệu nó là hamster hay gì đó?</Text>
  <Text Key="75F6484C_128693">Ham?</Text>
  <Text Key="A1DE995F_128694">Piーgyu.</Text>
  <Text Key="1ACAC95A_128695">Cậu đang nói cậu không phải hamster à?\nKhông khí giống với capybara hay chuột lang hơn.</Text>
  <Text Key="F07B3FBA_128696">Hmm...\nNhìn chúng chạy nhanh thấy giống thỏ.\nChúng cũng là gặm nhấm.</Text>
  <Text Key="BF8E192D_128697">À, Akari, cậu bắt đầu nhận ra rồi♪\nTôi nhận ra đôi tai to tròn này!</Text>
  <Text Key="A8AA1EE4_128698">Ưm, tôi nghĩ nó là Chin...Chin...\nChinchi...Hmm, là gì nhỉ? Onee-chan?</Text>
  <Text Key="1E99F0EB_128699">Hả? Đó là chinchilla...\nKhoan, cậu bắt tôi nói cái gì vậy?!</Text>
