  <Text Key="5CB3BE65_159200">Ồ, nhắc mới nhớ, {playername}-kun. Mình đã tặng món quà "Đồng hồ báo thức ghi âm" cho Creditta-san rồi.</Text>
  <Text Key="82636E6F_159201">Ừ, rất nhiều ấy♪ Thật sự, phản ứng của cô ấy hơi... áp đảo một chút...</Text>
  <Text Key="1D7B768A_159202">Creditta-san! Merru Christmas☆ Và đây là...?</Text>
  <Text Key="970767EA_159203">Vâng! Đây là món quà Giáng sinh từ em! Xin hãy nhận cho!</Text>
  <Text Key="0E8F2EB2_159204">T-T-T-Tặng... t-t-tặng cho tôi...? Nữ hoàng... tặng quà... cho tôi...?</Text>
  <Text Key="72098D68_159205">À... C-C-Cảm ơn, cảm ơn... Cảm ơn rất nhiều...!!</Text>
  <Text Key="6DE8D6B9_159206">TÔI BIẾT ƠN QUÁ ĐI...!!!</Text>
  <Text Key="436AE8EC_159207">Hehe♪ Thấy cô ấy vui vẻ như vậy khiến mình cũng rất vui♪</Text>
  <Text Key="A30C7DF8_159208">...Vậy, ừm, cái này...</Text>
  <Text Key="7696DFE8_159209">...Đây, cầm lấy. Mình sẽ tặng bạn món quà giống hệt Creditta-san...☆</Text>
  <Text Key="2086F032_159210">Vâng♪ ...À, chờ một chút! Đừng bấm công tắc giọng nói chưa... Chờ!! Ánh sáng này là...!?</Text>
  <Text Key="D8FBD2E3_159211">...Thở dài</Text>
  <Text Key="17A22DF1_159212">À, {playername}-kun. Ahaha, không ngờ lại bị bạn thấy trong tình trạng này...</Text>
  <Text Key="8AF00171_159213">À, bạn đã nghe tin tức về chuyện này...? Đúng vậy. Sau đó, mình dự định tham dự một bữa tiệc Giáng sinh mang tính chính trị và kinh doanh...</Text>
  <Text Key="D90C23D6_159214">Nhưng, có vẻ mình đã bỏ trốn.</Text>
  <Text Key="9E4C507B_159215">...Ừ, có hơi ích kỷ phải không. Mình cũng biết là ở đó sẽ có rất nhiều món ăn ngon đang chờ mình... Ehehe</Text>
  <Text Key="32600601_159216">...Mình biết việc mình làm không tốt...nhưng...</Text>
  <Text Key="2FBCD9F1_159217">...Hôm qua có quảng cáo gà trên TV. Đó là cảnh một gia đình đang tổ chức tiệc Giáng sinh. Mình không thể nào quên được cảnh đó.</Text>
  <Text Key="3ED70538_159218">Đó đúng là Giáng sinh lý tưởng mà mình luôn mong muốn...</Text>
  <Text Key="A1415D11_159219">Mình không cần chiếc váy đắt tiền hay thức ăn xa hoa... Mình chỉ muốn dành Giáng sinh cùng một người đặc biệt, dù chỉ là một bữa tiệc đơn giản... Khi đang suy nghĩ những chuyện đó, có vẻ như đôi chân mình đã tự động chạy đi...</Text>
  <Text Key="4727DD08_159220">...Đến thành phố này, nơi bạn sống...</Text>
  <Text Key="D18A9164_159221">À, xin lỗi, mình nói mấy chuyện kỳ quặc...! ...Nói về bạn đi, bạn có dự định đi tiệc cùng gia đình không?</Text>
  <Text Key="FC7AE3EC_159222">Hả, thật sao? Bố mẹ bạn đi du lịch... Nghe có vẻ hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="4D521974_159223">U-Um... Nếu bạn không có kế hoạch thì... À, gì, chờ...!?</Text>
  <Text Key="44A60219_159224">Hả?! ...À, mình... mình hiểu rồi. B-By the way... Mình thực sự tò mò người đặc biệt đó là ai...</Text>
  <Text Key="9B83CF07_159225">...Hả?! B-Bạn là người đó...?! Khoan, khoan...!</Text>
  <Text Key="F8C04868_159226">...!! Bạn chắc chứ...?</Text>
  <Text Key="FD34D6CF_159227">Tất nhiên. Mình sẽ rất vui...☆</Text>
  <Text Key="5FA7B3F9_159228">Và vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="3B9D85C7_159229">Happy Merry Christmaaas!</Text>
  <Text Key="035B2032_159230">Bạn thấy sao? Trông mình có đẹp không? Đây là Santa Pecorine của bạn☆</Text>
  <Text Key="6AE7827C_159231">Ehehe~, cái này gọi là... cosplay, phải không? Đúng như mình nghĩ, mặc đồ này khiến mình cảm thấy háo hức♪ May quá mình đã mua nó☆</Text>
  <Text Key="ED86CDA7_159232">Bộ đồ tuần lộc của bạn cũng rất hợp với bạn☆</Text>
  <Text Key="DF9F1D12_159233">Bạn nói gì vậy?! Chất lượng đồ ăn được giao tới đất nước này tuyệt vời quá☆ Pizza, gà và bánh đều ngon nhất♪</Text>
  <Text Key="0B6B751F_159234">Hơn nữa... quan trọng nhất trong bữa ăn là cùng ai ăn, phải không</Text>
  <Text Key="C1E489C2_159235">Miếng gà mình ăn cùng bạn còn ngon hơn cả đồ ăn của đầu bếp ở nhà hàng sang chảnh☆</Text>
  <Text Key="E8A3AD8C_159236">Hơn nữa... những trang trí mà chúng ta đã cố gắng trang hoàng cho căn phòng ấm áp đến mức khiến đôi má mình tan chảy.</Text>
  <Text Key="5BC997C4_159237">Vâng! Nhờ có bạn, {playername}-kun, mình đã có một Giáng sinh tuyệt vời nhất! Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="89D69864_159238">Đúng vậy, mình không thể là người duy nhất nhận niềm vui hôm nay. Mình cũng muốn đền đáp lại bạn...</Text>
  <Text Key="7EC9170E_159239">...{playername}-kun</Text>
  <Text Key="43A0BBE2_159240">...U-Um. Bạn có thể... quay má về phía mình được không?</Text>
  <Text Key="D2472F05_159241">Mọi chuyện xảy ra quá bất ngờ khiến mình không kịp chuẩn bị món quà Giáng sinh thích hợp cho bạn... Mình không biết món này có đủ để đáp lại không...</Text>
  <Text Key="81C7EF43_159242">H-Hey, mình sẽ lại gần đây. Làm ơn... hãy nhắm mắt lại</Text>
  <Text Key="6DDE7CA9_159243">Th...đây là...</Text>
  <Text Key="361BE0F7_159244">Đây là món quà Giáng sinh của mình d-...</Text>
  <Text Key="93F5CAC5_159245">Thưa Nữ hoàng. Chúng tôi đến đón người. Chúng tôi biết từ GPS của người rằng người đang ở đây. Sắp đến giờ tiệc rồi...</Text>
  <Text Key="9E0697DF_159246">Cái...!!? Khhh...! Thời điểm này là sao chứ~!?</Text>
  <Text Key="28433730_159247">...Ugh</Text>
  <Text Key="14AD3131_159248">...Mình không thể để bản thân ích kỷ hơn nữa. Hôm nay mình đã có những kỷ niệm thật vui vẻ, vậy nên mình đi đây...</Text>
  <Text Key="2598028A_159249">...Xin lỗi, {playername}-kun. Món quà đó... mình sẽ tặng bạn vào lần khác...</Text>
