  <Text Key="3EF57625_107800">Ugh...!</Text>
  <Text Key="C43D9301_107801">Chúng dai dẳng...!</Text>
  <Text Key="A8357129_107802">Bây giờ không phải lúc lo lắng về mấy tên này...!</Text>
  <Text Key="5E0DEE63_107803">Heheh ★ P, Q và R đều đáng tin cậy quá♪</Text>
  <Text Key="7B1A4F2D_107804">...Hả? Có vẻ như vẫn còn ai đó đang đến</Text>
  <Text Key="8F619092_107805">Nhà sản xuất! Anh an toàn rồi! Nhưng...</Text>
  <Text Key="A23DC2EB_107806">S-Sao thế?! Anh không có chút ý thức nào cả...!</Text>
  <Text Key="0ACC97C9_107807">Chúng là kẻ thù, nhà sản xuất! Ở chỗ đó nguy hiểm lắm...!</Text>
  <Text Key="85587519_107808">Lùi lại, hai người! Cái đó là...</Text>
  <Text Key="21E0CBDB_107809">Hmph...!</Text>
  <Text Key="0C57B18D_107810">Kyaaa!!?</Text>
  <Text Key="097D17F3_107811">...Cái đó... tại sao...?</Text>
  <Text Key="451793BA_107812">C-Cậu luôn bảo tôi phải chăm sóc bản thân nếu là idol...</Text>
  <Text Key="A724343D_107813">...Hmph. Dễ thường.</Text>
  <Text Key="3E137618_107814">Này!? Bà đang làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="3C978C00_107815">Numbers Avalon</Text>
  <Text Key="60F85464_107816">Gwaaaaah!!</Text>
  <Text Key="B664B0FA_107817">Tỉnh dậy đi! Đó không phải là cậu, Christina!!</Text>
  <Text Key="0BDCBA3C_107818">Cô ấy không phải người duy nhất kỳ quặc. Họ cũng vậy...</Text>
  <Text Key="945C9A70_107819">Octo! Này!! Quay lại đi, Octo!!</Text>
  <Text Key="BEA89B33_107820">Ah.........</Text>
  <Text Key="07983706_107821">...Lại là ai vậy?</Text>
  <Text Key="06730017_107822">Mày! Mày lại làm chuyện đó...! Mày thực sự nhớ tất cả, đúng không?! Mày đang cố gắng làm gì, Octo?!</Text>
  <Text Key="F14C7606_107823">Octo... Tại sao? Tại sao cậu lại ở bên đó?!</Text>
  <Text Key="A4D52CB4_107824">Chúng là kẻ thù sẽ phá vỡ hòa bình ở thủ đô! Cậu là thành viên của [Nightmare], đúng không?!</Text>
  <Text Key="1763FEDE_107825">Hmm... Xin lỗi, chỉ huy Jun. Tôi không nên nói muộn như vậy...</Text>
  <Text Key="0CFF8B21_107826">Từ hôm nay, tôi nghỉ hưu từ Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia. Xin lỗi vì đột ngột quá</Text>
  <Text Key="01CB4254_107827">Tôi không thể chấp nhận một sự ra đi ích kỷ như vậy...!</Text>
  <Text Key="8FC870F3_107828">Ồ, thật phiền phức. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="BBD5347C_107829">!? O-Owwww...!</Text>
  <Text Key="6A270989_107830">Thưa Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="B5BDE3EC_107831">Vâng, tội phản quốc chống lại hoàng tộc. Đây là sự từ chức thay thư từ chức của tôi.</Text>
  <Text Key="E4D92A94_107832">Octo! Cậu...!</Text>
  <Text Key="1EDAA80A_107833">T-Tại sao?! Tôi không hiểu!</Text>
  <Text Key="90D79227_107834">Có phải Octo bị tẩy não...? Nhưng...</Text>
  <Text Key="CC23760F_107835">Ugh... Chủ nhân của tôi...? Cái gì...cái gì...</Text>
  <Text Key="E7C77E10_107836">Neneka! Trả lời tôi! Cậu không hiểu chúng tôi sao?!</Text>
  <Text Key="08BBBA5D_107837">...Vâng, cậu không cần phải hét... Không có vấn đề gì với cảm nhận của tôi, Hiyori.</Text>
  <Text Key="4D097511_107838">Đừng lạnh lùng như vậy, mụ già hề loli! Cậu đã bị tẩy não rồi, đúng không? Nói bất cứ điều gì cậu muốn về tôi, cậu còn tệ hơn tôi, aaah!?</Text>
  <Text Key="FDC570F5_107839">Ngh! Mày, nói gì đi! Mày đeo mặt nạ đen không hợp với cả người mày...!</Text>
  <Text Key="C4127E7E_107840">Cái mặt nạ đó... đang tẩy não các nhà sản xuất...?</Text>
  <Text Key="3BDB52B5_107841">...Đó không nên có tác dụng, nhưng...</Text>
  <Text Key="F368EC63_107842">Hmm. Vậy thì dễ hiểu quá♪</Text>
  <Text Key="1B1D1603_107843">Misora...! Là cậu làm! Giống như cậu đã tẩy não mọi người ở học viện...!</Text>
  <Text Key="A488AB5B_107844">Heheh ★ Tôi có thể xóa nó khi đã thu thập xong thông tin.</Text>
  <Text Key="C47C4F34_107845">Tôi cảm thấy [Rage Legion] cũng sắp xong rồi. Tôi thử cải thiện các tốt của mình. ★</Text>
  <Text Key="029044EE_107846">Tôi ấn tượng, Misora. Cậu đã làm một công việc tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="7BC52CAA_107847">Chuẩn bị một 'kẻ thù'... Tôi không nghĩ mình giỏi việc đó. Chủ tịch Gorschin không đe dọa nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="9574B61F_107848">Nào, nào. Cậu là người phù hợp cho công việc đó, Miroku-san. ★</Text>
  <Text Key="E76F39B2_107849">Mi-roku...?</Text>
