  <Text Key="53243349_118600">Ồ, tuyệt quá!\nLàm đi, làm đi mà♪</Text>
  <Text Key="B227756C_118601">Ồ, làm đi...!\n(...Thành công trong tình yêu...!)</Text>
  <Text Key="21D55CF0_118602">Thật đấy.\nNếu có thể làm được thứ tiện lợi như vậy, thì làm đi rồi.</Text>
  <Text Key="08BCBF95_118603">Vậy thì, mọi người!\nHãy tôn thờ ta, thấy ta tuyệt vời và phi thường đến mức nào!\nQuỳ xuống! ...Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="2F13BD1E_118604">Ha ha!</Text>
  <Text Key="EED80F4C_118605">...Hừm! Tôi cảm thấy chút niềm tin đã trở lại...!\nBây giờ, tôi sẽ ban phước lành chữa lành cho mọi người...</Text>
  <Text Key="77D556B8_118606">Phước lành...</Text>
  <Text Key="9E2CCF52_118607">...Hả, cái gì...?</Text>
  <Text Key="593C75E9_118608">Ơ...?</Text>
  <Text Key="4DD26EAD_118609">Không có gì...\nThay đổi.</Text>
  <Text Key="589819D9_118610">T-Thật kỳ lạ. Nếu đúng như vậy, tôi phải có thể nhảy như thế này và tạo ra ngọn lửa rồi vụ nổ mới đúng...</Text>
  <Text Key="DDFEA5BC_118611">Cô gái.\nChim?</Text>
  <Text Key="E6FBA055_118612">......Cô vẫn chưa nhận ra sao, Hồng Hạc?\nKể từ khi tái sinh, sức mạnh vốn dĩ cô có\nđã hoàn toàn rời bỏ cô.</Text>
  <Text Key="045A43D2_118613">Eeeeeh!? C-Cái dạng này là sao!?</Text>
  <Text Key="9618F5EC_118614">Phụt!</Text>
  <Text Key="2C5D98AA_118615">T-Thân hình của Cô Ho-oh đã thay đổi thế nào...?</Text>
  <Text Key="55EE342F_118616">Nào, sức mạnh!\nSức mạnh thần thánh, hãy đến đây! Này, này!</Text>
  <Text Key="36044383_118617">Á-á-á...</Text>
  <Text Key="2EDB96FE_118618">&quot;Không thể nào!!&quot;\n(...Thành công trong tình yêu...?)</Text>
  <Text Key="AD530127_118619">Người dân làng dường như khá gần gũi với Nephi Nela. Có vẻ như họ không bị áp bức bởi quyền lực hay sợ hãi...</Text>
  <Text Key="FA2EF967_118620">Nhưng!\nDù vậy!\nTôi không nhớ mình từng dâng hiến cả niềm tự hào của mình!</Text>
  <Text Key="0B5FE284_118621">...? Nói mới nhớ...\nThật ra dường như cả Cô Riri và Cô Quria đều không ăn nhiều.\nCác cô có cảm thấy khó chịu không?</Text>
  <Text Key="C0077824_118622">Ra vậy. Trông như Riri-chan và những người khác đã cố gắng sử dụng Bóng Tối, đúng không? Ngay cả khi vết thương nhìn thấy đã lành, họ vẫn có thể đang vật lộn?</Text>
  <Text Key="8195BB5D_118623">Thật sao!?\nTôi, đáng tiếc, đã thua Nephi Nela\nchỉ với một sợi tóc!</Text>
  <Text Key="03A44BDB_118624">Gì...!? Cô có tỉnh táo không!? Vẻ đẹp vô song, duyên dáng và hương thơm ngọt ngào, pha chút độc ngọt ngào này! Làm sao cô có thể nói rằng cô 'không cần' một người xuất chúng như tôi, người đã kế thừa những đặc điểm tốt nhất từ vô số quỷ...?</Text>
  <Text Key="A29786BE_118625">Hả!? Có phải cô không quan tâm đến phụ nữ không!? Không, điều đó không thể, xét đến số lượng phụ nữ xung quanh cô──</Text>
  <Text Key="7B55D4E4_118626">À, ra vậy. Chắc chắn là vẻ đẹp của tôi tinh xảo đến mức đáng sợ, đến nỗi ngay cả tiếp cận cũng thấy rùng mình. Nếu vậy, thì không còn cách nào khác. Ô-hô-hô♪</Text>
  <Text Key="43D3AB0A_118627">Cái gì... Đồng cảm!? Một kẻ vô danh như cô, với một người như tôi...!</Text>
  <Text Key="F50765CE_118628">Cảm ơn rất nhiều! Kỵ sĩ-san~!!</Text>
  <Text Key="D13C456E_118629">──Vậy? Kanon?</Text>
  <Text Key="A8D4A59E_118630">Tôi không cần.</Text>
  <Text Key="9145E3F9_118631">Ôôôô! Yêeeeeah!</Text>
  <Text Key="91B60A19_118632">Nước!</Text>
  <Text Key="B0D7749C_118633">Dừng lại! *nhai*!</Text>
  <Text Key="CBF60751_118634">Thay mặt cho Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="5B187345_118635">Nhóm đã dừng cơn cuồng nộ của Hồng Hạc và bắt đầu thưởng thức bữa tiệc cùng Nephi Nela và những người khác. Lúc đó, Ho-oh cố gắng kích hoạt sức mạnh chữa lành cho Riri và những người yếu ớt sau trận chiến. Tuy nhiên, nó thất bại và cô kết thúc ở dạng Gà.</Text>
  <Text Key="4C24A939_118636">À, Nana biết rồi!\nKanon-chan thua trong một trận đấu và trở thành 'kẻ thua cuộc'?\nChính là vậy! Đúng không, Kanon-chan?</Text>
  <Text Key="6C574F9A_118637">Ngày hôm sau—{playername} và Guild Nhà Đồ Ăn Ngon cùng khám phá rừng nhiệt đới của Geo Gehenna với Anemone quái vật Alraune,\nKanon quái vật Manticore, và Nana quái vật Almiraj.</Text>
  <Text Key="E11C2967_118638">Mmm~♪ Món ăn này ngon quá~♡ Cái này gọi là donut à?\nNó ngọt và ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="D0BC7684_118639">Cô Nana, thưa ngài.\nNguy hiểm khi vừa đi vừa ăn giữa rừng nhiệt đới.</Text>
  <Text Key="4E5D18C7_118640">Không sao, không sao♪\nĐó là sức mạnh của donut!♪ Rururuu~──</Text>
  <Text Key="78A771A5_118641">──Habuh!!</Text>
  <Text Key="6A6148DF_118642">O-Oái, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="5046CFA9_118643">Cô chăm chú ăn đến nỗi đi thẳng vào cái cây...</Text>
  <Text Key="88DC9B06_118644">Ái chà~!\nDonut cũng bị dẹp rồi~!</Text>
  <Text Key="ABCB5C1A_118645">...*thở dài*~...</Text>
  <Text Key="E13F9F43_118646">...Điều này thực sự quá nhục nhã. Tại sao một người như tôi lại phải tìm kiếm lông vũ của Ho-oh cùng với những kẻ ngốc nghếch và thô lỗ như vậy?</Text>
  <Text Key="32A906C6_118647">Đó là mệnh lệnh của công chúa.\nDừng việc than phiền, Kanon.</Text>
  <Text Key="A0041E8E_118648">Đêm trước. Ho-oh-chan, để đáp ơn vì đã được cứu, đã cố gắng sử dụng sức mạnh để chữa lành cho Alter Maiden yếu ớt. Nhưng...</Text>
  <Text Key="984FAFEF_118649">...Hả!?</Text>
