  <Text Key="39435A07_30700">Hả? Thật sao?! Cậu chắc chắn đó không phải bộ tai chuột cậu đang bán đấy chứ, Vikala?</Text>
  <Text Key="D5C80FBA_30701">Tôi không còn nghi ngờ gì nữa...! Đôi tai này, những chiếc ruy-băng này, chất liệu này... và cả *hít hà*... À, mùi này chắc chắn là từ Togoku...!</Text>
  <Text Key="9AB4E746_30702">Cậu biết bằng mùi?! D-Dù sao thì, may quá chúng chính là cái cần tìm!</Text>
  <Text Key="84B59CE3_30703">Nếu chúng ở đây, thì hắn chắc hẳn đã tìm hiểu về đôi tai chuột của cậu rồi, Vikala. Lúc nãy hắn dường như cũng tò mò về sức mạnh gia tộc của cậu.</Text>
  <Text Key="D0C19FE6_30704">Điều đó khiến tôi cảm thấy hơi tội lỗi... Phía sau chúng chẳng có gì đáng để điều tra cả... Chỉ là một cặp tai chuột tôi làm ở Togoku thôi...</Text>
  <Text Key="42018270_30705">Sao thế, Do-chan...? Có chuyện gì ở kệ kia không...?</Text>
  <Text Key="A48127B9_30706">Để tôi xem...? Hừm... Ngọc trai, phụ kiện, gương? Cái gì vậy? Chúng trông đều đắt tiền cả...</Text>
  <Text Key="7B76CDD1_30707">Cái này ở đây trông giống một dụng cụ phép thuật... Do-chan dường như có thể cảm nhận được một sức mạnh mạnh mẽ tỏa ra từ nó... Bây giờ nhắc đến... tôi cũng cảm thấy vậy...</Text>
  <Text Key="553F7E1C_30708">Có lẽ điều này cũng là một phần tài liệu nghiên cứu của hắn. ...À phải, cậu có thấy hay cảm nhận thấy một thanh kiếm nào không?</Text>
  <Text Key="2D28937A_30709">Có vẻ như không...</Text>
  <Text Key="C8B1BCB6_30710">Có lẽ mọi chuyện sẽ không tiện lợi đến thế nhỉ... Ô, tôi nghĩ tôi có thể vung cây gậy phép thuật này thay cho kiếm. Nó dường như cũng có tầm xa. Tôi sẽ mượn nó một chút.</Text>
  <Text Key="31A2B645_30711">Được rồi, giờ tôi đã có vũ khí rồi! Giờ thì... Vikala, hãy đội đôi tai chuột đi trong khi còn có thể! Khi chúng ta lên trên, mọi chuyện sẽ lại bận rộn thôi!</Text>
  <Text Key="AA11BDA1_30712">D-Dạ...! Có lẽ nó sẽ trông không đẹp mắt, nên tôi sẽ đi thay đồ ở góc kia....</Text>
  <Text Key="7A42363B_30713">Với cái này, Vikala sẽ ổn thôi... Chỉ còn việc tôi phải cứu {playername} và Karin...!</Text>
  <Text Key="DFD5B2AC_30714">...Hai người hãy bình yên.</Text>
  <Text Key="27955C5E_30715">Djeeta thì thầm một mình trong khi siết chặt cây gậy phép thuật vừa mới có được.</Text>
  <Text Key="14D9ABB1_30716">Trong khi đó, {playername} và Karin bị bao vây bởi Mauve và những chiến binh hắn dẫn đầu.</Text>
  <Text Key="5EB14715_30717">Những cô gái xuống tầng hầm lẽ ra đã tìm được thứ các người đang tìm kiếm rồi. Trình tự sự việc hơi lộn xộn một chút nhưng... nhờ các người bây giờ mọi chuyện sẽ diễn ra suôn sẻ. Giờ tôi có thể xác nhận trực tiếp bản chất thực sự của sức mạnh sở hữu trong đôi tai chuột kia...</Text>
  <Text Key="DFB44913_30718">Xét cho cùng, có vẻ như các người đã không thể giải quyết được bí ẩn đằng sau đôi tai chuột đó.</Text>
  <Text Key="20D86248_30719">Thật không may. Đó chỉ là một phỏng đoán, nhưng tôi không thể sử dụng sức mạnh của chúng vì tôi không phải là người sở hữu chính xác chúng. Như mong đợi, những dụng cụ phép thuật của Togoku dường như khác với của chúng ta.</Text>
  <Text Key="04990999_30720">Tuy nhiên, tôi không thấy đó là điều đáng xấu hổ. Nếu đó là thứ tôi không biết, điều đó có nghĩa là còn không gian để tôi mài giũa tri thức của mình. Thực tế, tôi rất vui khi khám phá được những điều mới.</Text>
  <Text Key="AF780EED_30721">Hehe. Cô là một người rất ham học hỏi, phải không? Nghĩ đến việc cô đã đi xa đến mức trộm đồ đạc quý giá của người khác chỉ để có được tri thức.</Text>
  <Text Key="B348EFB2_30722">Hahaha, tôi sẽ coi đó là một lời khen.</Text>
  <Text Key="0ACBC7B9_30723">Nhân tiện, cô định làm gì với việc tạo ra những bộ áo giáp này? Và đừng lừa tôi bằng cách nói rằng chúng chỉ là những trợ thủ tiện lợi hàng ngày của cô bây giờ.</Text>
  <Text Key="9BF10782_30724">Cô thông minh như lời đồn đã nói. Dòng cuộc trò chuyện này rất dễ chịu. Tôi sẽ đáp trả lại bằng một câu trả lời đơn giản vậy.</Text>
  <Text Key="E6F8B649_30725">Tôi muốn thống trị.</Text>
  <Text Key="70554D62_30726">Với trí tuệ của tôi, tôi có thể tập hợp cả thế giới này lại. Những chiến binh đó sẽ đảm nhiệm việc loại bỏ những yếu tố nguy hiểm đe dọa sự thống trị của tôi.</Text>
  <Text Key="07A007B4_30727">Thế giới này rộng lớn và tràn đầy tri thức chưa biết... Nhưng con người từ chối nhìn vào nó. Họ chỉ cố gắng học những thứ trong tầm với. Thật sự rất ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="234ADB9F_30728">Không có sự tiến bộ nếu không có khát vọng tri thức. Càng có nhiều con người ngu ngốc, thế giới này càng trì trệ và cuối cùng sẽ suy tàn... Các người không nghĩ đó là một trạng thái đáng thương sao?</Text>
  <Text Key="5BA8C12E_30729">...Nói cách khác, cô lo lắng cho thế giới này.</Text>
  <Text Key="E81F94F1_30730">Chính xác. Đó là lý do tại sao tôi quyết định dẫn dắt nhân loại. Vì một thế giới đẹp đẽ của tri thức, nơi mọi người theo đuổi chân lý và tìm thấy ý nghĩa cuộc sống—một thế giới nơi mọi người đều có một niềm đam mê thầm lặng trong tim, tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="C4DAF00D_30731">Hehe. Vậy cô chỉ là tự mãn trong những ảo tưởng của mình.</Text>
  <Text Key="052D0FDC_30732">Các người sẽ hiểu sớm thôi. Một người thông minh như các người sẽ... Ô chà?</Text>
  <Text Key="9984DD83_30733">Đó là một con chim tôi tạo ra bằng giả kim, lấy cảm hứng từ Balloon Bird. Chúng bay đến các nơi khác nhau, ghi lại những gì chúng thấy bằng chính mắt mình và chuyển những bản ghi đó về cho tôi. Đôi khi chúng thậm chí còn mang đồ về.</Text>
  <Text Key="1BF3CDEB_30734">Tôi đang tự hỏi làm sao cô biết nhiều về chúng tôi vậy. Có phải con chim đó đã lấy trộm đôi tai chuột của Vikala?</Text>
  <Text Key="A1BFE705_30735">Vâng, hoàn toàn chính xác. Vì nó trở về sau một chuyến đi dài, tôi đã để nó nghỉ ngơi trong phòng thí nghiệm ngầm... Giờ thì, nó đã mang về báo cáo gì?</Text>
  <Text Key="6F8C67E3_30736">À... Có vẻ như hai cô gái đó thực sự đã tìm thấy thứ chúng tìm kiếm. Đừng lo, cả hai đều an toàn.</Text>
  <Text Key="A520F010_30737">Tôi hiểu rồi... Tạm thời thì đó là một sự an ủi.</Text>
  <Text Key="E99434E9_30738">Vâng, thật sự vậy. Nhờ sự phát triển này, tôi sẽ có thể xác nhận khả năng của Vikala trong điều kiện nguyên vẹn và hoàn hảo nhất. Đã đến lúc gửi một số chiến binh xuống tầng hầm cho mục đích đó.</Text>
  <Text Key="703585FC_30739">Vậy thì, hãy giải quyết xong chuyện ở phía này nữa. Tất nhiên, tôi không định kết thúc cuộc trò chuyện một cách đột ngột như vậy. Tôi xin lỗi vì sự thiếu lịch sự của mình.</Text>
  <Text Key="EB9CB58F_30740">Điều đó... sẽ là vấn đề.</Text>
  <Text Key="4A6FB8B1_30741">Trong khi đó...</Text>
  <Text Key="D12EEE86_30742">May mắn quá!</Text>
  <Text Key="66758DB7_30743">Bánh quy!</Text>
  <Text Key="D6630C33_30744">Vickyyy!!</Text>
  <Text Key="462E677E_30745">HOÀN TOÀN HỒI SINH!!</Text>
  <Text Key="4F534ECB_30746">Djeeta, tất cả là nhờ cậu! Cảm ơn cậu nhiều lắm! Nào, nắm tay tôi đi! Bắt tay với tôi—tôi—tôi đã hồi sinh rồi!!</Text>
  <Text Key="C880E216_30747">Hehe, tất nhiên rồi! Tớ rất vui vì cậu lấy lại được đôi tai chuột rồi, Vikala!</Text>
  <Text Key="BABD66A7_30748">Haha! Tuyệt vời quá! Tớ cảm thấy muốn hát, muốn nhảy và muốn tổ chức diễu hành ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="DC56D19D_30749">Ố...? Tớ nghe thấy tiếng bước chân của một số kẻ xâm nhập đang đến đây.</Text>
