  <Text Key="7434319A_34850">...Hừ. Chẳng phải tất cả đều đúng sao? Đó là sự thật là cậu chưa theo đuổi việc học. Đúng không, Kyaru-san?</Text>
  <Text Key="193BE750_34851">{playername}-kun nói đúng!...\nKyaru-chan, đừng bận tâm nhé?</Text>
  <Text Key="0C03D4F5_34852">Tớ không bận tâm. Đúng là lão già nói đúng. Tớ chưa đi học, đó là sự thật...</Text>
  <Text Key="2F91CD80_34853">...Trước mắt thì thế.</Text>
  <Text Key="868F016D_34854">Trước mắt?... Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="40C4C2C8_34855">Cậu thật ngốc, Ahorine.\nCó lẽ cậu cũng chẳng hiểu đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="1EC96685_34856">...Đi học, ý tớ là vậy.</Text>
  <Text Key="1A8E1FD0_34857">Đi học...?</Text>
  <Text Key="A0C3379F_34858">Đúng rồi, tớ sẽ đi học!!</Text>
  <Text Key="464802B5_34859">Hả!? Kyaru-chan sẽ đi học!?</Text>
  <Text Key="9977CD16_34860">Rốt cuộc cậu cũng khao khát tuổi trẻ sao?</Text>
  <Text Key="024B88A2_34861">Không thể nào!! Câm miệng lại, tớ sẽ giết cậu!!...\nMà! Được chứ, Pecorine!?</Text>
  <Text Key="A5E852B4_34862">...Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="1DD646AB_34863">Sao, cậu đồng ý dễ dàng vậy? Tớ tưởng cậu sẽ phàn nàn, kiểu như "Gourmet Guild thì sao" hay gì đó.</Text>
  <Text Key="EA0F4A1E_34864">Đúng thật, tớ buồn khi phải xa Kyaru-chan.\nNhưng... tớ muốn để Kyaru-chan làm điều cậu ấy muốn.</Text>
  <Text Key="A7F69479_34865">Khi Kyaru-chan nói sẽ đi học, mắt cậu ấy sáng lấp lánh lắm☆</Text>
  <Text Key="FA1BE6C8_34866">...Phiền phức. Mắt tớ lúc nào chẳng sáng. Được, tớ cảm ơn vì đã cho phép.</Text>
  <Text Key="E72380A9_34867">...Ha ha. Ha ha ha.\nCậu hào hứng cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="7E85CE5D_34868">Kyaru-san, cậu nghĩ trường học là gì? Làm gì có trường nào chấp nhận người như cậu! Đó là lý do tại sao người không có học vấn...!</Text>
  <Text Key="DA478312_34869">Ugh, phiền...!\n...Nhưng mà, lão đúng, khó chịu thật...</Text>
  <Text Key="8461F0E7_34870">...Hả? Ý "có thể sẽ đi học" là sao... Khoan, bức thư này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="1F318D99_34871">...Cậu tìm được thư cho tớ khi làm thêm ở bưu điện à? Hừm, và nội dung là... ừm.</Text>
  <Text Key="8369CD7F_34872">..."Lời mời chuyển trường. Học viện Ma thuật Ambrose."</Text>
  <Text Key="CE0D6906_34873">......................</Text>
  <Text Key="C2A831E3_34874">Lời mời chuyển trường!?!!?</Text>
  <Text Key="9925DE02_34875">Chào mừng, Kyaru-san.\nChào mừng đến Học viện Ma thuật Ambrose!\nTôi là hiệu trưởng của học viện này.</Text>
  <Text Key="914F02F7_34876">Chúng tôi rất vui khi được chào đón cậu chuyển đến trường, Kyaru-chan♪...\nTất nhiên, cả {playername}-kun nữa. Chúng tôi đã nhận được thư từ Her Majesty nói rằng cậu sẽ đi cùng Kyaru-san.</Text>
  <Text Key="017798EF_34877">Rất vui được gặp!</Text>
  <Text Key="594EF084_34878">...Hiệu trưởng, tại sao người lại gửi cho tớ lời mời chuyển trường?</Text>
  <Text Key="B31C9488_34879">Fufu, nói thẳng ra thì... đó là để quảng bá. Nếu chúng tôi có một người tài năng và có ảnh hưởng chuyển đến trường, đó sẽ là quảng cáo tuyệt vời cho học viện chúng tôi.</Text>
  <Text Key="3B63B0FE_34880">Và người đầu tiên chúng tôi nghĩ đến chính là cậu, Kyaru-san. Khả năng ma thuật của cậu đã đến tai chúng tôi từ xa♪</Text>
  <Text Key="9CF4DEFB_34881">Ra vậy...\nnói thẳng ra thì,\ntớ chỉ là công cụ thu hút công chúng, phải không?</Text>
  <Text Key="F6A0D73A_34882">Đúng, nói thẳng ra thì♪</Text>
  <Text Key="6D7909A2_34883">Fufu, cậu rất thẳng thắn.\nTôi không ghét điều đó.</Text>
  <Text Key="BEC3C488_34884">...Các nhà giáo dục không nên nói dối học sinh, biết không♪\nNói về chuyện đó, cậu đến muộn. Thực tế, còn một người nữa phải đến.</Text>
  <Text Key="21DDD77B_34885">Một người nữa?</Text>
  <Text Key="169718B5_34886">Ôi không không, tệ thật, thực sự tệ!!\nĐến muộn ngày đầu tiên là thực sự tệ!!</Text>
  <Text Key="20396738_34887">Có thể họ đang chạy tới đây...?</Text>
  <Text Key="A5745EBC_34888">Fufu, chào mừng.</Text>
  <Text Key="A65C6F1B_34889">Đôôôôn!!\nVừa kịp!!!</Text>
  <Text Key="D8572665_34890">Suzuna!?</Text>
  <Text Key="865F17F5_34891">...Ôi, tớ nghe thấy giọng Hidesai rồi...\nTại sao?</Text>
  <Text Key="2CEE82E0_34892">À, ra vậy, đây là học viện ma thuật. Có lẽ là ma thuật bí ẩn giúp chúng ta bình tĩnh lại khi đang cuống lên...</Text>
  <Text Key="B9BB6556_34893">Khoan, đó có thực sự là Hidesai không!?</Text>
  <Text Key="70CD1B3C_34894">Hả...!?\nHidesai cũng theo học trường này!?\nVà cậu là, Kyaru-chi đúng không!?</Text>
  <Text Key="37C6E57F_34895">Đã lâu rồi nhỉ~ Cậu khỏe không?\nChúng tớ siêu cấp siêu năng lực~♪</Text>
  <Text Key="E5DF70FD_34896">Tớ đoán vậy...\nTớ hiểu ngay trong hai giây khi gặp cậu ấy.\nVà cậu ấy cũng khá thân thiết nữa!</Text>
  <Text Key="A69646C3_34897">Vậy, Suzuna là người kia?</Text>
  <Text Key="1916FCF9_34898">Đúng, nếu là siêu mẫu Suzuna, cô ấy chắc chắn sẽ thu hút sự chú ý. ...Dù cô ấy hơi là một trường hợp đặc biệt, giống như học sinh trao đổi.</Text>
  <Text Key="2FDC60D7_34899">Ừ, tớ muốn theo học học viện ma thuật, nhưng tớ không thể bỏ học ở Lu's Academy được, nên...</Text>
