  <Text Key="EAC58308_139150">Vậy thì. Điều chúng ta cần nhất là thông tin. Hãy bắt đầu bằng việc khám phá.</Text>
  <Text Key="688EDA44_139151">...Ơ. Trời tối, và tôi đã mệt mỏi vì đi loanh quanh một phong cảnh giống hệt nhau, nhưng ở đây có đèn sáng.</Text>
  <Text Key="A48409B4_139152">Có lẽ, có người...</Text>
  <Text Key="809B077E_139153">...Quả nhiên có người...!</Text>
  <Text Key="DB6B13F0_139154">Tất nhiên là có rồi.</Text>
  <Text Key="38A786E5_139155">Đúng rồi... Đó sẽ là cách nhanh nhất để có được thông tin. Tôi cũng không phải người bị truy nã hay gì đâu, nên tôi sẽ đi nói chuyện với họ...</Text>
  <Text Key="E9ACDF92_139156">Xin lỗi. Có một cô gái tên "Yukisame Sumika" ở cơ sở này không?</Text>
  <Text Key="4347D919_139157">Tôi xin lỗi chân thành, nhưng do vấn đề riêng tư, tôi không thể tiết lộ thông tin đó cho công chúng...</Text>
  <Text Key="8B9E5FE6_139158">Đây là giấy chứng minh của tôi. ...Tôi rất biết ơn sự hợp tác của anh.</Text>
  <Text Key="19BFB4F1_139159">I-Interpol?!</Text>
  <Text Key="8093B057_139160">Suỵt.</Text>
  <Text Key="3F52D2B4_139161">Interpol, hắn nói?! Hắn vừa hỏi về "Yukisame Sumika" nữa. Hắn có phải... đang tìm "cái xác này" không?!</Text>
  <Text Key="3B0E868A_139162">Liệu việc bị tìm thấy có ổn không? Tất nhiên là không, xét đến hoàn cảnh xung quanh Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="84528821_139163">Đây là một cơn bão tin tức xấu. Nó có nghĩa là tôi không thể tự do ra ngoài.</Text>
  <Text Key="2359253E_139164">Dù sao thì, bây giờ tôi sẽ đảm bảo không bị phát hiện ở đây...</Text>
  <Text Key="9FC1D6E3_139165">...Hm? Tôi vừa nghe thấy gì đó...?</Text>
  <Text Key="40E00A16_139166">...!? H-Hey, tôi nên làm gì đây...? Hắn có thể đã thấy tôi...!</Text>
  <Text Key="06BDADE6_139167">P-Phải...! Chậm rãi, để tôi không bị phát hiện...!</Text>
  <Text Key="58B48F63_139168">Nya... nya~n~n...♪ Này. Ở cơ sở này không có mèo nào đâu, phải không? Chuyện này sẽ không khiến sự nghi ngờ của hắn về tôi bùng nổ sao?</Text>
  <Text Key="3E8DD293_139169">Ồ, hóa ra chỉ là con mèo...</Text>
  <Text Key="2A51C8F0_139170">...Không, không thể nào. Tiếng nói đó là gì vậy!?</Text>
  <Text Key="6AEAF64D_139171">Có ai ở đó không?</Text>
  <Text Key="A63DFB6A_139172">H-Hắn thực sự đang đi về phía này...!</Text>
  <Text Key="51CB62FB_139173">Tôi nên làm gì...!?</Text>
  <Text Key="76A3E62A_139174">Đ-Được rồi! Tôi sẽ trốn, nhưng trốn ở đâu đây...!</Text>
  <Text Key="D59C525E_139175">...GUOOOOOHHHHH! Khoan, đây không phải lúc cho chuyện đó! Ơ, phải rồi, một chỗ để trốn...!</Text>
  <Text Key="8B002252_139176">...Phải, tôi có thể nghe rõ một âm thanh từ đây...</Text>
  <Text Key="2148B550_139177">Tôi vô thức trốn vào tủ này mà không nhìn lại, nhưng... tôi sẽ không bị phát hiện ở đây, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="512D047A_139178">À, tiếng bước chân đang đến gần...!</Text>
  <Text Key="CD8EE816_139179">T-Tôi xong rồi...!</Text>
  <Text Key="2C8C0B38_139180">...! P-Phải...!</Text>
  <Text Key="C001C0D9_139181">Rima-rima! NHƯ THẾ! Đây không phải lúc cho chuyện đó! Cô đang đưa ra gợi ý gì vậy?! Cô nghĩ bắt chước âm thanh là giải pháp chắc chắn để tránh bị phát hiện sao!?</Text>
  <Text Key="E2109635_139182">Đây có phải là nơi nó đến...? Này, có ai ở đó không?</Text>
  <Text Key="EA57BCEF_139183">C-Cái gì?!</Text>
  <Text Key="81B7C622_139184">...Hắn đi rồi...?</Text>
  <Text Key="516D2B41_139185">T-Tôi được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="780823DA_139186">Còn quá sớm để thư giãn, thư giãn sau.</Text>
  <Text Key="3FCC7750_139187">...!?</Text>
  <Text Key="3510441B_139188">Bên này... Đi.</Text>
  <Text Key="D0A29FD5_139189">Hả?! Anh là...</Text>
  <Text Key="A3D1D372_139190">Một trong Seven Crowns, Đại Hướng Dẫn... Zola-san.</Text>
  <Text Key="0319E88C_139191">Ở đây tôi được gọi là Natsume Sora. Anh... không phải Yukisame Sumika, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="60F86783_139192">Đúng vậy, có thể khó tin, nhưng tôi là Fio. Tôi là tiên hướng dẫn của {playername}... đúng.</Text>
  <Text Key="F1B8F685_139193">Tôi hiểu rồi. Vậy tiên sống trong cơ thể "Goddess Ameth" đã theo kết nối sinh ra từ linh hồn người chơi của cô ấy và cuối cùng bị lạc ở thế giới hiện tại. Thật là một câu chuyện đầy hình ảnh cho một tiên hướng dẫn người khác lại bị lạc như vậy.</Text>
  <Text Key="671C63AB_139194">Hmm. Kỵ sĩ Công chúa của Akira, hả? Một kênh truyền thông đến từ thế giới tạm thời đó... Tôi hiểu rồi, vậy đây là "mimi" mà tôi đã điều chỉnh.</Text>
  <Text Key="A49863A7_139195">Tôi rất vui vì anh dễ hiểu mà không cần tôi giải thích... Tuy nhiên... Anh không biết cách đưa tôi về thế giới ban đầu của tôi, đúng chứ... thưa ngài?</Text>
  <Text Key="F84668C6_139196">Không cần phải cố dùng những từ ngữ cầu kỳ như vậy trong khi vẫn lễ phép, tiên sống bên trong Ameth. Cô cũng là bạn đã hướng dẫn con gái tôi. Không cần phải sợ hãi hay e ngại tôi.</Text>
  <Text Key="A060C6D4_139197">Ồ, vậy sao? Vậy thì Papa của Kokkoro-tan! Tôi muốn quay về Astrum ngay lập tức, anh có thể làm gì được không?</Text>
  <Text Key="B283807D_139198">...Mmm. Nếu cô tìm cách để đăng nhập lại, thì có một cách.</Text>
  <Text Key="F21C2CE4_139199">Trong trường hợp đó, hãy bắt đầu thôi và...</Text>
