  <Text Key="C1B33E30_6450">[Vật Lý] Một cô gái nghịch ngợm, đặt pháo hoặc vật nổ phía sau hàng ngũ địch ở tuyến đầu. Cô dùng Khiến Choáng để cố định tiền tuyến địch và thu hút kẻ địch bằng UB tập trung vào hậu phương. Ngoài ra, cô còn dùng giảm TP để cản trở sự tấn công của đối phương.</Text>
  <Text Key="53BF259B_6451">Pháo Đùa Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="A11FB600_6452">Trò Chơi Đuổi Bắt Trên Tàu!</Text>
  <Text Key="6206FBE5_6453">Kho Báu Nhiệt Đới!</Text>
  <Text Key="AE6EDD7C_6454">Thắp Sáng Pháo Hoài!</Text>
  <Text Key="4AFC5EB9_6455">Pháo Hoài Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="CD48BF6D_6456">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi và kéo chúng ra phía trước mình.</Text>
  <Text Key="73B7F40D_6457">Bom Nước Hè Hội</Text>
  <Text Key="C494F522_6458">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch trong phạm vi và giảm TP của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="B071726F_6459">Nắng Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="4D0757CD_6460">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và gây Khiến Choáng cho chúng. Ngoài ra, giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch một chút.</Text>
  <Text Key="BBA7C0B5_6461">Thời gian niệm: 0.45s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây Khiến Choáng cho kẻ địch trong 1.5s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="75407D1A_6462">Mẹo Hè Hội</Text>
  <Text Key="591C8E73_6463">Mẹo Hè Hội+</Text>
  <Text Key="746B001D_6464">Bom Nước Hè Hội+</Text>
  <Text Key="F20AB56E_6465">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch trong phạm vi, giảm TP của chúng một chút và giảm nhẹ tốc độ hành động của chúng (95%).</Text>
  <Text Key="52E64FD6_6466">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm TP của kẻ địch trong phạm vi đi $2.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ địch trong phạm vi trong 12s.</Text>
  <Text Key="DA569736_6467">Giày Biển Khiêu Khích</Text>
  <Text Key="AB9F0CFF_6468">Nii-chan, thắp pháo hoài nào!</Text>
  <Text Key="06B95379_6469">Biển chắc sẽ đông đúc thôi... Chắc chắn mọi người sẽ có tâm trạng lễ hội! Nii-chan, cùng Misogi vui vẻ một chút đi!</Text>
  <Text Key="963CAAE7_6470">Nii-chan, bơi không phải sở trường của anh, phải không? Hmm, nhưng khám phá dưới nước cũng vui. Được rồi! Cùng tập bơi như một phần của buổi tập nghịch ngợm nhé!</Text>
  <Text Key="0355FD1A_6471">Ồ, Misogi đã nói về những điều muốn làm từ lâu rồi. Có điều gì anh muốn làm không, Nii-chan?</Text>
  <Text Key="C70801FA_6472">Đá bào, đập dưa hấu, xây lâu đài cát, đúng không? À, còn nhiều thứ muốn làm ở biển lắm!</Text>
  <Text Key="E42A6343_6473">Hả? Anh muốn chơi với Misogi à? Vậy thì giống như trước rồi! ...Ehehe, nhưng mình vui lắm. Vậy chuẩn bị kỹ nhé!</Text>
  <Text Key="5951ED26_6474">Misogi thích những trò đùa vui vẻ! Cả Misogi lẫn người bị lừa đều phải cười cuối cùng! Chính vì vậy, Nii-chan, anh cũng phải luôn cười nữa!</Text>
  <Text Key="DFEA8076_6475">Nếu mỗi ngày đều là kỳ nghỉ hè, mình có thể ở với Nii-chan mãi. Nhưng lúc đó bài tập về nhà sẽ nhiều lắm... Nii-chan hay bài tập... cuối cùng vẫn là lựa chọn khó khăn...</Text>
  <Text Key="73E8D20E_6476">Mặc đồ tắm khiến mình thấy háo hức, biết không? Mình muốn mặc quanh năm! ...Hả, bị cảm lạnh vào ngày lạnh ư? Vậy thì một ngày nào đó chúng ta cùng đi khám phá một hòn đảo luôn ấm áp nhé!</Text>
  <Text Key="7FDDE6EF_6477">Nhưng đừng lo, Nii-chan!\nMình còn đầy ý tưởng đùa nghịch!\nCảm hứng của Misogi không bao giờ dừng!</Text>
  <Text Key="A181FAD4_6478">Nhưng nếu kể cho Nii-chan nghe thì không tốt, phải không? Nếu không bất ngờ, Nii-chan, và bẫy đùa nghịch mà không để anh biết, yếu tố bất ngờ sẽ giảm...</Text>
  <Text Key="641588F7_6479">Mình đang nghĩ đến những trò đùa ở biển! Ý tưởng vừa nghĩ ra là như đá bào siêu cay, chuyến đi thuyền chuối hoang dã, và bóng bè nổ tung...</Text>
  <Text Key="B2390D19_6480">[Ma Thuật] Một cô gái vui vẻ, gieo rắc sự hủy diệt với nụ cười từ hậu phương. Kỹ năng và Union Burst của cọ nhắm tối đa ba mục tiêu, và ở trạng thái [PSI★Charge], cô còn giảm M.DEF của địch để loại bỏ phiền phức.</Text>
  <Text Key="FA27ABF9_6481">Cô gái vui vẻ, nhưng trôi về sự diệt vong</Text>
  <Text Key="42BC6DB9_6482">Không có gì đặc biệt</Text>
  <Text Key="2104A766_6483">Nằm co, chập chờn</Text>
  <Text Key="9CAFF920_6484">Gatling★Symphonia</Text>
  <Text Key="A11CD65D_6485">Gây sát thương ma thuật lớn lên tối đa 3 kẻ địch phía trước. Sát thương tăng lên với kẻ địch ở xa hơn. Ngoài ra, tăng nhẹ sát thương phòng thủ vật lý/ma thuật khi bị đánh của một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="626F553F_6486">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 1 gần nhất.\n►Gây $2 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 2 gần nhất.\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 3 gần nhất.\n►Tăng sát thương phòng thủ vật lý/ma thuật khi bị đánh của kẻ địch lên 10% trong 10s.\n►Nếu Misora có [PSI★Charge], giảm M.DEF của kẻ địch đi $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="E388D3E0_6487">Dorururu～n★</Text>
  <Text Key="06A0310F_6488">Gây sát thương ma thuật trung bình lên tối đa 3 kẻ địch phía trước. Sát thương tăng lên với kẻ địch ở xa hơn.</Text>
  <Text Key="D4962AC3_6489">Thời gian niệm: 0.0s\n►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 1 gần nhất.\n►Gây $2 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 2 gần nhất.\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ 3 gần nhất.\n►Nếu Misora có [PSI★Charge], giảm M.DEF của kẻ địch đi $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="615D6D4D_6490">Dorrururu~n★+</Text>
  <Text Key="9BF48C18_6491">Gatling của Misora</Text>
  <Text Key="DF1FB15A_6492">"►Gây $1 sát thương ma thuật lên 3 kẻ địch\n►Gây $2 sát thương ma thuật lên 3 kẻ địch\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên 3 kẻ địch\n\nTrong [PSI★Charge]:\n►Giảm M.DEF của 1 kẻ địch đi $4\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $5\n►Hồi TP cho bản thân đi $6"</Text>
  <Text Key="518BB8B1_6493">"Gây sát thương ma thuật trung bình 3 lần lên 3 kẻ địch phía trước (sát thương tăng theo số lần đánh). Trong [PSI★Charge], tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi nhẹ TP."</Text>
  <Text Key="F235E637_6494">Ei★Ei★Oo!</Text>
  <Text Key="8BF37688_6495">Tăng mạnh M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="CC208B6E_6496">Thời gian niệm: 0.87s\n►Tăng M.ATK của toàn đồng đội lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Ma Thuật của toàn đồng đội lên $2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="D39C1CCF_6497">Đạn Diệt Trừ</Text>
  <Text Key="86CC698E_6498">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Gatling★Symphonia"</Text>
  <Text Key="37ABB0EE_6499">Tặng [PSI★Charge] cho bản thân. Khi ở trạng thái [PSI★Charge], tặng khả năng hồi HP cho bản thân và giảm M.DEF của kẻ địch khi dùng kỹ năng gây sát thương.</Text>
