  <Text Key="8CCA25B0_167700">Trước tiên, hãy nói về chuyện đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="C15E4B18_167701">Tôi biết tên Count, người bắt cóc Vampy từ quê hương cô ấy, đang ở đâu. Ở một nơi gọi là Cursed Manor, nơi được cho là có một biệt thự gắn liền với nó.</Text>
  <Text Key="653C47F4_167702">Trong lúc đó, tôi cũng đã tìm hiểu về gã đàn ông đó... nhưng Count nổi tiếng là ghét người, và dường như người ta có sự ngưỡng mộ phi thường đối với quỷ dữ.</Text>
  <Text Key="739B27F8_167703">Người ta đã chạm vào phép thuật đáng ngờ, giữ những con quỷ bên cạnh, và thậm chí...</Text>
  <Text Key="7E4F2B0B_167704">Người ta dường như đang ném tất cả tư trang cá nhân vào việc khai quật và điều tra các di tích. Và tất cả đều là di tích ở những nơi từng là chỗ ở của quỷ dữ.</Text>
  <Text Key="25209C40_167705">Có lẽ đó là nơi Vampy... Không, chúng ta chưa biết chắc.</Text>
  <Text Key="8714B12A_167706">Tôi muốn liên hệ và nói cho bạn biết trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="D9B9354D_167707">Vampy đã hỏi những con dơi về việc đó trước khi tôi kịp. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="AB424521_167708">Vampy sẽ đi nói chuyện với hắn! Tôi sẽ quay về trước bữa tối! Nhớ nói với Bloodkin!</Text>
  <Text Key="EC7FBFC0_167709">...Và rồi, trước khi tôi kịp ngăn cản, cô ấy đã rời đi...</Text>
  <Text Key="F7E3D659_167710">Gyauuu...gyapugyau...</Text>
  <Text Key="F9F2C31D_167711">Beth, tôi hiểu rồi. Có thể cậu đang than vãn vì bị bỏ lại, nhưng...</Text>
  <Text Key="CA60C298_167712">Cô ấy có thể cố ý để cậu ở lại vì nghĩ cách để giữ cậu an toàn theo cách của mình. Dù sao, cậu cũng đặc biệt với Vampy.</Text>
  <Text Key="47240E7C_167713">Hãy đi theo Vampy.</Text>
  <Text Key="6AD1500E_167714">Ừ, tôi nghĩ cậu sẽ nói vậy. Không thể tránh được. Chúng ta cùng nhau rồi. Vì vậy tôi sẽ giúp cậu.</Text>
  <Text Key="D172A631_167715">Giờ đã quyết định, tôi nghĩ mình sẽ thử dùng phép dịch chuyển lần đầu sau một thời gian. ...Tuy nhiên, khó cho ba người, vì vậy hai chúng ta sẽ đi một mình.</Text>
  <Text Key="E3043307_167716">...Vậy, {playername}... C-Đến đây...</Text>
  <Text Key="5E0DE4E2_167717">Count! Ra mặt trước mặt Vampy ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="F012900E_167718">Người ở bên kia, có phải là...</Text>
  <Text Key="6A60554B_167719">Anh là Count phải không? Vampy muốn nói chuyện với anh!</Text>
  <Text Key="47A00010_167720">Tôi đã biết anh là người đã gây rắc rối cho Vampy!</Text>
  <Text Key="556B78C7_167721">Tôi không biết tại sao, nhưng anh đã làm điều xấu, vì vậy hãy xin lỗi Vampy trước!</Text>
  <Text Key="C1BC3CC8_167722">...Gì? Tại sao anh lại nhìn Vampy như vậy?</Text>
  <Text Key="E752BF12_167723">............keh.</Text>
  <Text Key="5B6F1D50_167724">Keh?</Text>
  <Text Key="ABE71FDF_167725">Xin hãy để tôi trở thành một phần của familia của anh!!!</Text>
  <Text Key="B0C2E05F_167726">Cái gì?! Ý đó từ đâu ra...?</Text>
  <Text Key="CBAA71D1_167727">Tôi tôn thờ những con quỷ cổ xưa kiêu hãnh!</Text>
  <Text Key="DDC97D72_167728">Tôi muốn gặp ai đó xứng đáng làm chủ, từ bỏ cơ thể con người bẩn thỉu của mình và tái sinh thành familia của họ... Đó là điều tôi luôn mong muốn!</Text>
  <Text Key="77A255D4_167729">Và giờ đây, tôi cuối cùng cũng gặp được một vị chủ xứng đáng!!</Text>
  <Text Key="6E529693_167730">Trong những di tích của lâu đài nơi ma cà rồng từng sống... Ngươi, người đã ngủ cùng một con rồng bên trong một chiếc hộp trong suốt lấp lánh!</Text>
  <Text Key="358A0508_167731">Hả? 'Những di tích'...?</Text>
  <Text Key="390290EE_167732">Sau đó, tôi đã chuẩn bị biệt thự này để chào đón ngươi!</Text>
  <Text Key="4ACD38F1_167733">Tất cả những gì còn lại là chờ ngươi đến, tôi đã tràn ngập sự mong chờ...</Text>
  <Text Key="865E9C2F_167734">Khi tôi nghe rằng ngươi đã biến mất khỏi xe ngựa, tôi tuyệt vọng. Nhưng ngươi đã tỉnh dậy và đến với ta!</Text>
  <Text Key="6257D17A_167735">Điều này chắc chắn... là số phận!!</Text>
  <Text Key="00CA5858_167736">K-Khoan đã! 'Những di tích' có nghĩa là không có lâu đài, phải không?</Text>
  <Text Key="6A923654_167737">Không có ai khác trong nhà của Vampy? Không có ai đang chờ cô ấy?</Text>
  <Text Key="E4F3D9B6_167738">Thật không may...</Text>
  <Text Key="C34513DF_167739">Không thể nào...</Text>
  <Text Key="A5BF0E88_167740">Nhưng không cần phải lo lắng!</Text>
  <Text Key="3BCE7B94_167741">Tôi sẽ phục vụ ngươi như một familia!</Text>
  <Text Key="C0F4C6B0_167742">Hãy coi biệt thự này là ngôi nhà mới của ngươi từ giờ, và thư giãn! Giờ đây, công chúa của ta. Nếu ngươi muốn, tay của ngươi...</Text>
  <Text Key="8A3895B1_167743">Gyaupii! Gyaugyauu!?</Text>
  <Text Key="E9FCA736_167744">Bloodkin? Và Beth...</Text>
  <Text Key="40B6146A_167745">Tại sao hai người lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="89625C3C_167746">Gyaugyau, gyapugyah! Gyagyapuuu!</Text>
  <Text Key="7888D621_167747">Khi Illya ôm chầm lấy ngươi, cô ấy trở nên to lớn hơn và gửi ngươi đi bằng phép thuật...?</Text>
  <Text Key="3088F2A8_167748">Hả? Tôi không thực sự hiểu, nhưng... Vampy đã bảo cậu ở nhà, phải không?</Text>
  <Text Key="6113E187_167749">Chúng tôi đã hứa sẽ tìm kiếm cùng nhau.</Text>
