  <Text Key="F3041E15_113950">...Rất vui được làm quen. Xin mời trước, chị Ane.</Text>
  <Text Key="C201CD56_113951">Xin hãy khoan đã. Thư giãn và an tâm--tôi sẽ vào sau, nên cô cứ đi trước đi.</Text>
  <Text Key="382B3705_113952">Không, xin mời... chị đi trước đi, chị Ane.</Text>
  <Text Key="EF547AC4_113953">&quot;S-Satsuki-cha...&quot;  &quot;Nella-chan...&quot;</Text>
  <Text Key="A1A22A93_113954">Tôi vô cùng biết ơn vì sự lịch sự của cô. Dù có thể đi ngược lại ý định của cô, để tôi lùi lại một bước trước mắt.</Text>
  <Text Key="6649A779_113955">Tôi vinh dự. Xin lỗi vì sự vô tình của tôi, tôi tin rằng lời giới thiệu của tôi nên được đưa ra trước. Tôi tin rằng đây là lần đầu chúng ta gặp chị Ane và cô gái thỏ.</Text>
  <Text Key="53D504A3_113956">Tôi đến từ Gio Nivlhel, từ những bãi cát dưới Cung Đen nơi gió bụi thổi. Sinh ra gần Đèo Quỷ, dưới gốc thông Dokko. Một con oni hèn mọn, vô danh vì nghèo khó... Tên tôi là Satsuki. Một người mới vào nghề, nhưng tôi xin được hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="81512034_113957">Cảm ơn rất nhiều vì những lời tử tế của cô. Tôi cũng xin lỗi vì giới thiệu muộn. Vùng lãnh thổ chính của tôi ở thế giới kia, Gio Gehenna, bắt đầu từ Thành Trấn Bàn Chân Quỷ và trải dài từ Núi Kaju ở phía Bắc đến Vịnh Jangni ở phía Nam.</Text>
  <Text Key="E794F034_113958">Do một sự trùng hợp ngẫu nhiên, tôi cũng kế thừa tên của một trong Sáu Ác Quỷ, như thế hệ thứ hai của Rắn. Họ của tôi là Nephilim, còn tên tôi là Nebula. Tôi khiêm nhường xin nhớ tên tôi, và tôi phó thác mình vào sự chăm sóc của mọi người.</Text>
  <Text Key="7F25FB03_113959">Này, này, Quria-chan! Vừa rồi là sao vậy...?</Text>
  <Text Key="2D7F5D6F_113960">Để xem... Tôi tin rằng họ giới thiệu với nhau? Qurialy theo cách rất độc đáo...</Text>
  <Text Key="5B4987B8_113961">...Đó là &quot;Jingi ( Luật nghĩa vụ )&quot;, tôi tin vậy. Đó là thứ gì đó như lời giới thiệu bản thân được truyền lại trong chủng tộc Oni, tôi khá chắc.</Text>
  <Text Key="A953A969_113962">À, L-Lisa-chan...</Text>
  <Text Key="C511B7F1_113963">...Tch. Đừng phá bữa tiệc của tôi lúc này, Nữ công tước Lisa. Cuối cùng tôi cũng gặp được người hiểu chuyện này.</Text>
  <Text Key="1EB72A5C_113964">...Kokorokorokoro. &quot;Jingi&quot; của tôi chẳng qua chỉ là một sự bắt chước vụng về. Tuy nhiên, điều đó cho phép tôi hòa vào không khí của thị trấn này và phong cách của phu nhân Satsuki.</Text>
  <Text Key="35E8150A_113965">Tôi rất xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải chào hỏi bình thường vì sự thiếu hiểu biết của bản thân về chủ đề này--tôi là một tiên nữ tối, Lisa. Rất vui được gặp cô, Công chúa Gio Gehenna. Tôi đã nghe một chút về cô từ em gái cô.</Text>
  <Text Key="A61922DA_113966">...Thoạt nhìn, khó mà phân biệt ai là chị. Nhưng bên trong, tôi có thể cảm nhận cô ấy là một con quái vật cực kỳ mạnh mẽ. Tôi có thể nói mũi tên nguyền rủa của mình sẽ dễ dàng bị cô ấy đỡ đạn--Tôi rất mừng là chúng ta không phải kẻ thù.</Text>
  <Text Key="1DD0DDE2_113967">Chị... À, ý cô là Nea-chan! ...Ơm, cô đã tìm được Nea-chan và Kariza-kun bị lạc, nhưng họ vẫn ở lại Gio Nivlhel... phải không?</Text>
  <Text Key="3A189E7E_113968">Đúng vậy. Nea-san đã đến cứu chúng tôi khi chúng tôi gặp nguy hiểm. Sau đó, cô ấy nói có việc với Kariza-kun...</Text>
  <Text Key="83896DE4_113969">Ừm. Giam giữ.</Text>
  <Text Key="5EFF5C1F_113970">Ồ, Precia? Và còn...</Text>
  <Text Key="B9862A2A_113971">Chào buổi chiều~, Grace-chan đây... ý tôi là, tôi, Grace, Chevalier của Công chúa Violet. Chào mọi người.</Text>
  <Text Key="80E95E2E_113972">Eeeehhhh?! Grace-chan trông gầy đi nhiều so với khi cô đến Gio Gehenna...!</Text>
  <Text Key="36BA4524_113973">Ồ, xin lỗi. Có vẻ tôi chưa bình phục hoàn toàn. ...Ui.</Text>
  <Text Key="07E2201F_113974">...Công chúa Nephi Nela. Tôi rất vui được gặp lại cô.</Text>
  <Text Key="03D78EFA_113975">Đã lâu rồi, Công chúa Violet. Tôi cũng vui khi thấy cô khỏe mạnh. Tôi cũng xin chân thành xin lỗi vì phiền phức mà em gái tôi đã gây ra cho cô.</Text>
  <Text Key="F134DE40_113976">Không. Nếu phu nhân Nea và chủ Kariza không cứu chúng tôi, chúng tôi đã bị đưa lên thiên đường thay vì ở đây.</Text>
  <Text Key="7CDCF8D9_113977">...Công chúa. Có cảm giác không đúng khi để Công chúa Nephi Nela, từ tận Gio Gehenna, đứng đây ngoài đường. Chúng ta nên vào trong quán trọ và nói chuyện một cách yên tĩnh chứ?</Text>
  <Text Key="7C1E77E9_113978">Quán trọ. Đồ ăn. Ngon.</Text>
  <Text Key="B3215F78_113979">Hoan hô♪ Suối nước nóng, đồ ăn ngon♪ Thật may mắn♪ Tôi rất mong chờ~♪</Text>
  <Text Key="F41FC107_113980">...Suối...nước nóng...?</Text>
  <Text Key="787EB1C7_113981">Ồ, L-Lisa-chan? C-Cô đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="667277D2_113982">Tôi sẽ tiếp tục tham quan trước. Đã tắm xong rồi mà.</Text>
  <Text Key="6518EA2F_113983">...Này, Nữ công tước Lisa. Cô là một trong số người được đi nhẹ, nhớ chứ? Vậy nên đừng làm mấy trò quậy phá.</Text>
  <Text Key="A52DC0F9_113984">Ồ? Tôi tự hỏi liệu trong tâm trí cô, tham quan giờ đã được coi là &quot;quậy phá&quot; chưa, Satsuki. ...Tất nhiên, nhưng tôi sẽ không làm gì làm tình hình của chúng ta tệ hơn. Hơn nữa, Công chúa có cô và Grace bảo vệ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="6D265BB4_113985">...Tch.</Text>
  <Text Key="60073BC3_113986">Được rồi, xin phép các Công chúa. ...Đi với tôi, Cu.</Text>
  <Text Key="52ECC591_113987">Gâu.</Text>
  <Text Key="DECC1680_113988">Tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn... Chúng ta được giao nhiệm vụ giám sát Ba Công chúa Quỷ, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="C3EE4001_113989">...Lea-san.</Text>
  <Text Key="811A37A5_113990">Ồ, Lily-chan! ♪ Và còn...</Text>
  <Text Key="92A43B78_113991">Aaaaah~♪ Đó là phu nhân Lyrael, Lind-chan và Wyrm-chan~♪ À! Thật là một buổi tối đáng mừng chúng ta đang có~...</Text>
  <Text Key="7C81A7F0_113992">Cô không cần ép bản thân tạo ra lời chào độc đáo, Nana-san. Nó không hợp với cô. Thực tế, tôi không ngờ phát hiện ra cô thực ra là họ hàng của Kururu-san.</Text>
  <Text Key="AA1BEB00_113993">Công chúa Nephi Nela, Quria-san và Precia-san nữa, đã lâu rồi. Cũng... rất vui được làm quen. Tất cả các cô đều đến từ Gio Nivlhel, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3DE11553_113994">C-C-Chào...</Text>
  <Text Key="6571B4A2_113995">Chỉ một chút trước... chúng tôi cũng có thêm một người và một con chó.</Text>
  <Text Key="75C3A6C8_113996">Rất vui được gặp, Công chúa Lyrael. Mặc dù chúng tôi ở đây đại diện cho thế giới của mình một cách chính thức, chúng ta nên xem đây là một buổi tụ tập nửa riêng tư. Do đó--</Text>
  <Text Key="79186084_113997">Đúng vậy, Công chúa Nephi Nela. Như một người bạn, hãy cùng nhau củng cố tình bạn mà không để sự trang trọng cản trở. Chúng ta sẽ cần phải chắc chắn cảm ơn Công chúa Pecorine vì cơ hội này.</Text>
  <Text Key="8572BBC7_113998">Nhân tiện, Pecorine-san và Kishi-san đâu rồi? Tôi thực sự muốn chào họ.</Text>
  <Text Key="AE6DE2AC_113999">...Ơm. Guild Ẩm Thực hiện đang bận ở Landosol. Nghe nói là có chuyện gì đó họ muốn điều tra trong Cung Đình Hoàng gia...</Text>
