  <Text Key="71477231_90750">Hả? Tớ thấy Akari dễ thương và to.</Text>
  <Text Key="EB42E1D0_90751">Tớ ngạc nhiên khi thấy thành viên Diabolos đi cùng cậu. Cậu có nhiều bạn hơn tớ, Kishi-san. ★</Text>
  <Text Key="11216E18_90752">Ngạc nhiên? Vậy thì...</Text>
  <Text Key="26A59761_90753">K-Kishi-kun... Mọi... người...</Text>
  <Text Key="4CE9F048_90754">...X-Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="BDC1062C_90755">Á, á, á...! ...Á á...</Text>
  <Text Key="03FE8D6A_90756">...Bị bắt kịp... như thế này...</Text>
  <Text Key="A8749C4F_90757">Misora...! Cậu đã làm gì với Yui?!</Text>
  <Text Key="7A71F6B0_90758">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="7ECE2F10_90759">Yui-san nói cô ấy muốn biết, bất kỳ giá nào. Tớ chỉ đang nói sự thật thôi, được chứ? Điều mà Rei-san và Hiyori-san đã giấu kín suốt thời gian qua...★</Text>
  <Text Key="2F3F304C_90760">Tớ không thích cậu, người bạn thân ơi. Tớ không biết cậu là ai, nhưng cậu là kẻ xấu, đúng không?</Text>
  <Text Key="686ED761_90761">Đúng ★ Bây giờ, tớ đang ở vị trí của một quân cờ xấu.</Text>
  <Text Key="9864D76D_90762">Với tư cách là quân cờ của Eris, cậu định dẫn dụ Yui-sama, giam cô ấy lại và ngăn cô ấy thực hiện cái gọi là 'vòng lặp của thế giới'...?</Text>
  <Text Key="61E125AB_90763">......Tớ có nghe sơ qua về nó..... trên đường tới đây. Vòng lặp và một avatar...... và những thứ tương tự. Loại chuyện đó thú vị vì chính cậu là người đang xem.</Text>
  <Text Key="14C3A327_90764">Thật khó để chúng tôi tin, nhưng nếu người phụ nữ đó thù địch với {playername} và những người khác, chúng tôi không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="02A29104_90765">Miyako và mọi người sẽ đánh bại cô ta! Bỏ cuộc và trở thành pudding thôi~♪</Text>
  <Text Key="0AC7B591_90766">Hừm... Tớ không ngại chiến đấu bình thường, nhưng...</Text>
  <Text Key="15C7C737_90767">...Ugh, á...</Text>
  <Text Key="7D78F11F_90768">Yui-san dường như không thể tự bảo vệ mình ngay bây giờ. Nếu một viên đạn lạc trúng cô ấy, có khả năng điều đó sẽ xảy ra. Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="01F780D3_90769">Nháo!?</Text>
  <Text Key="A4E44902_90770">Á á á! Có thứ kỳ lạ đang đến từ dưới chân Akari và mọi người!?</Text>
  <Text Key="7B6D67E9_90771">Lại có thứ xấu xí nữa?!</Text>
  <Text Key="7C1E66E4_90772">{playername}, cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="FAB4E515_90773">Whoa!?</Text>
  <Text Key="3BA3ECF5_90774">"Yui-chan...!」「Yui!"</Text>
  <Text Key="1A0869A3_90775">Hơn nữa, mọi người ở Twinkle Wish nghĩ rằng nên thảo luận nghiêm túc ngay lập tức</Text>
  <Text Key="F6768CD6_90776">Về điều ước của Yui-san. Và rằng có nhiều người đang chịu khổ ở thế giới "khác". Và sau đó</Text>
  <Text Key="D201E906_90777">'Kishi-san trước đó' trong cuộc tái tạo không phải là Rei-san hay Hiyori-san. 'Kishi-san đã chọn Yui-san' không còn ở đây nữa. ★</Text>
  <Text Key="FEE2894F_90778">Vậy, đây rồi. ★</Text>
  <Text Key="08BE4C22_90779">Wah?! Chúng ta bị bao vây...?!</Text>
  <Text Key="082D3EF6_90780">Ugh...! Đây là lồng năng lượng ma thuật...!?</Text>
  <Text Key="683835F5_90781">Mật độ năng lượng ma thuật của cái lồng đó là bao nhiêu?! Ngay cả tớ cũng không đánh nổi nó...!</Text>
  <Text Key="96F812A4_90782">Hehe♪ Lady Eris vừa cho tớ một chút sức mạnh của cô ấy. Tớ có thể làm những việc tớ không thể làm được thường xuyên.</Text>
  <Text Key="B6BAA4A0_90783">Cậu định làm gì bằng cách giam những cô gái đó?!</Text>
  <Text Key="FFAAA20D_90784">Tớ không ngại chiến đấu bình thường, dù vậy. Tớ nghĩ mình sẽ thử chơi một trò chơi với Kishi-kun, giống như Azold-san. ♪</Text>
  <Text Key="69A5497E_90785">Geh... Một trận đấu trò chơi?</Text>
  <Text Key="0924C306_90786">Đúng ★ Yui và bạn bè cô ấy là phần thưởng.......số phận của thế giới đang được đặt cược, và đây là cuộc thi ba bên! ♪</Text>
  <Text Key="D9D8EDE1_90787">Whoa!?</Text>
  <Text Key="DF90BFB5_90788">Yuuuuiiii!</Text>
  <Text Key="2E7B38F9_90789">Cố lên, Yui...!</Text>
  <Text Key="DF13D458_90790">Phần 2 Chương 11 Tập 3</Text>
  <Text Key="CBF2CFD3_90791">Mọi người đã nhảy vào vòng tròn ma thuật sau Yui và ba người kia, những người đã được dịch chuyển không gian. Người chiến thắng sẽ là người vượt lên hai đầu trước họ trong trận đấu ba ván. Nhưng ở ván đầu tiên của Trận Đấu Dây Nhảy Lớn, Misora đã can thiệp, và mọi người đã bị ép vào một trận đấu khó khăn.</Text>
  <Text Key="555E5D38_90792">Àm, các cậu đã sẵn sàng chưa? Vậy thì~</Text>
  <Text Key="E47A6987_90793">Hoan hô♪</Text>
  <Text Key="DF5C1FBE_90794">Py-Pyon...!</Text>
  <Text Key="E37757EF_90795">*Pyon*♪</Text>
  <Text Key="0F5F120A_90796">P-Pyon...!</Text>
  <Text Key="0B3894E0_90797">Ugh...! Chúng ta bị bắt làm cái quái gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="5ED7F98C_90798">Đó là một sợi dây nhảy lớn...</Text>
  <Text Key="5BA9ACB0_90799">Nếu vấp ngã, cậu thua! Chúc may mắn, Illya-san!</Text>
