  <Text Key="2DCFCF32_101150">Sao thế?! C-Có chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="7760BC2A_101151">Aha, ahahaha! À, hiểu rồi! Vậy là cậu đang nói sự tồn tại của mình không đủ tốt! Haaah, tớ biết ngay mà! Ahahahah!</Text>
  <Text Key="C82459B7_101152">Không phải...!</Text>
  <Text Key="2665FB20_101153">K-Kyaru! Chắc chắn đây là một loại nhầm lẫn nào đó...!</Text>
  <Text Key="1B169330_101154">Hmm... Thật đáng tiếc. ★ Chúng ta có thể tiếp tục cuộc tấn công không?</Text>
  <Text Key="82A1DD41_101155">K-Khoan đã! Chỉ một chút nữa thôi...!</Text>
  <Text Key="54601BA1_101156">Ufufu★ Đi thôi, được chứ? Dorururuuun♪</Text>
  <Text Key="732B58F8_101157">Waaaah! Xin hãy đợi!</Text>
  <Text Key="6A3EF27E_101158">(Mình phải tìm cách tạo ra một khe hở nào đó...!)</Text>
  <Text Key="26DFDA43_101159">Mmm, thật vui vẻ♪ Lần tới, mình sẽ nhắm vào chi nhánh hội ở chỗ kia...</Text>
  <Text Key="67FFF02B_101160">Misora!</Text>
  <Text Key="F746355A_101161">Vâng, có chuyện gì vậy, anh Kishi-san?</Text>
  <Text Key="18C2E9FF_101162">Hãy nói cho tôi biết điều ước của cô!</Text>
  <Text Key="F6F4ED0E_101163">Hả? Điều ước của mình? Đúng rồi...</Text>
  <Text Key="5D052D2E_101164">Mì ramen... Khoan, ý anh là chơi đùa...?!</Text>
  <Text Key="7483111F_101165">Ngay bây giờ, mình muốn đi chơi với mọi người thêm một chút♪ À, và mình cũng muốn ghé ăn bánh quế trên đường về★ Hoặc là mì ramen★</Text>
  <Text Key="93DDE734_101166">Đó có thực sự là lý do...!?</Text>
  <Text Key="7D6E254A_101167">Hmm. Còn một điều ước khác mình muốn được thực hiện, cậu biết chứ? Nhưng cái đó là...</Text>
  <Text Key="0A59A5CF_101168">Đó là bí mật của con gái. ★</Text>
  <Text Key="29694EA9_101169">Waaaah!</Text>
  <Text Key="0E9A5941_101170">...Hmm? Cô vẫn chưa thể hóa giải được sự biến hình của mình, phải không, Pecorine? Tôi nghĩ đã đến lúc cô hết thời gian rồi...</Text>
  <Text Key="C425205C_101171">Có phải vì {playername} không còn là em bé nữa? Hay là...</Text>
  <Text Key="27890DCE_101172">...Không... Thay vì hết thời gian, mình cảm thấy mình vẫn có thể chiến đấu.</Text>
  <Text Key="B4121FC8_101173">Hả? Nghĩ lại thì, cô nói đúng...!</Text>
  <Text Key="A1E7D850_101174">Này! Đừng đứng đó như tượng, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="40577970_101175">À... Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="C88B7200_101176">Dù sao đi nữa! Cuộc tấn công sẽ không bắt đầu cho đến khi chúng ta dừng được Misora, vì vậy chúng ta sẽ phải làm mọi thứ có thể khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="21CD42B5_101177">Kyaru, và cả {playername}! Hãy che chở cho tôi!</Text>
  <Text Key="040CE6FF_101178">T-Tất nhiên, nhưng cậu định làm gì vậy?! Có kế hoạch rồi đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="107D8EF0_101179">Vâng☆ Mình nghĩ đây là chiến lược tốt nhất cho mình!</Text>
  <Text Key="F87CA9E0_101180">Có phải...!?</Text>
  <Text Key="42F9AE5A_101181">Chúng ta chỉ có thể xông thẳng vào! Đi thôi!!!</Text>
  <Text Key="99497A0A_101182">Tôi nghĩ cậu sẽ nói thế, nhưng! Đó không phải là chiến lược bình thường!</Text>
  <Text Key="BE847DB1_101183">Mình sẽ hét lên với tất cả sức mạnh của mình!</Text>
  <Text Key="385DDFAA_101184">Vù vù! Rút lui với tất cả sức mạnh! ★ Dorudorudorun! ♪</Text>
  <Text Key="00380753_101185">Có quá nhiều đạn! Không có cách nào để né chúng!</Text>
  <Text Key="8608514E_101186">Mình sẽ xông qua! Kyaru!</Text>
  <Text Key="4CF04662_101187">Aaaah, chết tiệt! Tôi không quan tâm nếu cậu bị thương!!</Text>
  <Text Key="C6B8F311_101188">Ôi chà! ★ Để Kyarue bắn vào lưng cậu ư?!</Text>
  <Text Key="16B16A32_101189">Ái chà! Nhưng! Mình đã tăng tốc đủ rồi!</Text>
  <Text Key="E454912E_101190">Khôngoooooo!</Text>
  <Text Key="9C8BFF74_101191">Chặn bắt ★ Pop Pop Pop! Đó là Panchi!</Text>
  <Text Key="7C22C8BD_101192">...! Ughhh...!</Text>
  <Text Key="63A4478F_101193">Chúng ta ngang tài ngang sức trong cuộc thi sức mạnh, phải không?★</Text>
  <Text Key="A86A118D_101194">T-Tôi sẽ không thua! Tôi...</Text>
  <Text Key="69DF9CF9_101195">Tôi sẽ cố gắng hết sức! Đòn công chúa!!</Text>
  <Text Key="D5421424_101196">Tiếc quá ★ Điều đó sẽ không đủ để hạ gục cô</Text>
  <Text Key="3533EE51_101197">Vậy thì!</Text>
  <Text Key="F805DE1B_101198">Mình sẽ dốc toàn lực!! Công chúa Dũng cảm!!!!</Text>
  <Text Key="83FBF5D6_101199">Wawah★</Text>
