  <Text Key="7BD7AD36_106000">Được rồi, kết thúc vụ này thôi! Đánh hết sức nào!</Text>
  <Text Key="4174977F_106001">Khoan đã, Pecorine!</Text>
  <Text Key="3F17352E_106002">Hắn né được rồi! Đòn đánh của cậu quá rộng!</Text>
  <Text Key="824FB300_106003">Ngh~!</Text>
  <Text Key="B49C9ACF_106004">...! Ugh...!</Text>
  <Text Key="634D8C9D_106005">Vậy là cậu đã chặn được nó.</Text>
  <Text Key="14B7BB3E_106006">Hehehe......Lần trước khi đánh nhau với cậu, cậu đã hạ tôi trong chớp mắt. Tôi chắc chắn cậu sẽ tìm được cách tận dụng tối đa thời gian ở đây!</Text>
  <Text Key="4CBC744A_106007">Cô ấy chắc chắn mạnh hơn trước. Đúng như Misora và những người khác đã cảnh báo.</Text>
  <Text Key="E9A60199_106008">Và chúng tôi cũng ở đây! Nếu cậu định đầu hàng, đây là cơ hội của cậu! [Rage Legion]-san!</Text>
  <Text Key="D5D75B0F_106009">Không nhanh vậy đâu. Tôi thậm chí chưa bước chân nào.</Text>
  <Text Key="3E0EBABB_106010">Hả?! Hắn biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="43E1E2C8_106011">Đúng rồi!</Text>
  <Text Key="208F4485_106012">Ôi trời, ôi trời! Cảm ơn, Sheffy!</Text>
  <Text Key="7C1F5F78_106013">Tôi đang xem từ phía sau, nên còn theo được bằng mắt, nhưng... Hắn nhanh quá, khó mà theo kịp...!</Text>
  <Text Key="7A160B7D_106014">Hơn nữa, một đòn duy nhất cũng rất nặng! Nếu trúng trực tiếp, cậu sẽ không chỉ bị thương...!</Text>
  <Text Key="2EEBCAE5_106015">Cô Sheffy và Chủ nhân của tôi, xin hãy yểm trợ chúng tôi! Xin hãy giữ khoảng cách và đừng cố quá sức!</Text>
  <Text Key="9CB66104_106016">Được rồi!</Text>
  <Text Key="4BE60413_106017">Yui, cậu cũng lùi lại đi! Trong trường hợp ai đó bị thương, xin hãy chữa lành cho họ ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="34E722F0_106018">D-Dạ...! Tôi không nghĩ mình có thể đánh trúng hắn ngay cả khi phóng ma thuật bình thường...!</Text>
  <Text Key="5860A0B7_106019">Đúng vậy! Có vẻ một đòn tấn công tồi sẽ chỉ khiến Pecorine và những người khác gặp rắc rối... Trong trường hợp đó!</Text>
  <Text Key="D3495349_106020">Sương mù?</Text>
  <Text Key="A2674F93_106021">Đó là làn sương ảo tạo từ năng lượng ma thuật! Nó sẽ không che khuất tầm nhìn của cậu, nên cậu có thể chiến đấu mà không lo!</Text>
  <Text Key="D38BB118_106022">Được rồi! Đừng cho hắn cơ hội tấn công! Chúng ta phải duy trì thế tấn công!</Text>
  <Text Key="E8315C62_106023">Được rồi, Rei!</Text>
  <Text Key="108BBAA1_106024">Vâng! Chúng ta hãy tấn công, tấn công và tấn công nữa!</Text>
  <Text Key="F58B616D_106025">Yaaaah!</Text>
  <Text Key="990496D6_106026">Teeeei!</Text>
  <Text Key="9BF1C57E_106027">Ngh...!</Text>
  <Text Key="A7156494_106028">...Đó là một đội hình tốt tận dụng ưu thế về số lượng. Có vẻ họ đã nghĩ ra kế hoạch để đối phó với tình hình mà không lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="C72636D9_106029">Các tiền tuyến rút lui sau một đòn. Tăng cường lực lượng của mình để hỗ trợ họ, cản trở tôi. Và rồi</Text>
  <Text Key="89F0FE60_106030">Owwwwwwwwww!!!</Text>
  <Text Key="E2986D28_106031">Hiyori! Tinh thần Ánh sáng, hãy tỏa ra luồng chữa lành của cậu!</Text>
  <Text Key="9E07737C_106032">Cảm ơn, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="880188C7_106033">Nếu họ bị thương, họ sẽ lành ngay lập tức. Nếu chúng ta cố gắng truy kích sau đó...</Text>
  <Text Key="F5529F18_106034">Thiên lôi Tai ương!</Text>
  <Text Key="4FB65A5D_106035">......!</Text>
  <Text Key="E5735958_106036">Sử dụng ma thuật tấn công, Để kìm hãm bước tiến của tôi... hử?</Text>
  <Text Key="17D57DC6_106037">Hiyori, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="093507FE_106038">D-Dạ! Tôi vẫn có thể chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="042E2E8C_106039">Zane của [Rage Legion]... Đúng như Pecorine nói, hắn chắc chắn là một đối thủ đáng sợ. Nhưng...!</Text>
  <Text Key="7A7AAE3E_106040">Vâng! Nếu chúng ta hợp tác, chúng ta có thể chiến đấu ngang tưng!</Text>
  <Text Key="5B11A88C_106041">Cho đến giờ thì ổn...</Text>
  <Text Key="1F4AA3FB_106042">Tôi đoán cũng tương đối như mong đợi.</Text>
  <Text Key="BA21B086_106043">Mua thời gian?</Text>
  <Text Key="A147898E_106044">Zane-san... một mình?</Text>
  <Text Key="8A19ABA4_106045">Vậy thì sao!? Cậu định đối đầu với Hiệp sĩ Công chúa và bạn bè của cô ấy một lúc!? Chỉ một mình cậu!?</Text>
  <Text Key="0DD04FDE_106046">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="AC86ECFF_106047">Đừng nói đúng vậy! Ngay cả khi là cậu, cậu cũng quá ít người!</Text>
  <Text Key="F949C07C_106048">Tôi biết. Các cậu sẽ gặp khó khăn. Nếu bị bao vây, các cậu chắc chắn sẽ ở thế phòng ngự.</Text>
  <Text Key="2FE7C80D_106049">Tuy nhiên, đây cũng là một cơ hội hiếm có.</Text>
