  <Text Key="B11B6E24_91450">Cô Misora, tôi cảm nhận từ cô một chút sự buông xuôi gần như chán nản. Đằng sau nụ cười đó, tôi thấy một sắc thái tối tăm vô tận.</Text>
  <Text Key="C292DA4A_91451">Misora, cô là...</Text>
  <Text Key="1D43CFD4_91452">Tớ không hiểu lắm, nhưng tớ thấy cô đáng thương quá! Cô chẳng biết chơi đùa chút nào, và chắc cô cũng chưa từng thử pudding ngon chưa~!</Text>
  <Text Key="BA4870B6_91453">Thôi đi.</Text>
  <Text Key="6F066E5B_91454">Nuoooh?! Cô gái kia là sao? Cô ấy đột ngột tấn công chúng ta!</Text>
  <Text Key="414A4C84_91455">...Tại sao cô lại muốn chơi đến mức đó?</Text>
  <Text Key="AEB68005_91456">Penpokorintachi</Text>
  <Text Key="3EE4D6C0_91457">Eek! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="43110F38_91458">Những sinh vật xanh lè vừa quay sợi dây giờ đang điên loạn như thể đã trở thành thú vật!</Text>
  <Text Key="73DB0EE8_91459">Miyako-san...!</Text>
  <Text Key="5567B02A_91460">Là ai đã gọi ta là đáng thương?</Text>
  <Text Key="1382058C_91461">Miyako-chan?! Đừng đi một mình!</Text>
  <Text Key="B9EC0AAE_91462">Tại sao c lại đuổi theo Miyako?! Đã đến nước này, tôi sẽ chạy trốn!</Text>
  <Text Key="81949D65_91463">...?! Miyako-chan nhảy vào vòng ma thuật và biến mất...</Text>
  <Text Key="1A203434_91464">Đó là... vòng ma thuật dịch chuyển khi Shinobu và những người khác dịch chuyển đến Landosol phải không? Misora dường như đã quên kiểm soát nó.</Text>
  <Text Key="0EB9FECD_91465">Đi theo họ đi. Giờ khi tất cả mọi người từ Twinkle Wish đã trở về, chúng ta không cần phải ở đây nữa...!</Text>
  <Text Key="23FBE4AF_91466">Ừ! Có vẻ như chúng ta đã cản trở... nhưng từ đây, chúng ta sẽ kéo họ trở lại!</Text>
  <Text Key="306AAEA8_91467">Một căn cứ nào đó xa Landosol</Text>
  <Text Key="A5FCA5F5_91468">*hụt hẫng*... *nức nở*...</Text>
  <Text Key="17762E23_91469">...Kariza...kun...</Text>
  <Text Key="4153D633_91470">...Azold...</Text>
  <Text Key="A6AB2C72_91471">...Zane...</Text>
  <Text Key="71B64707_91472">Misora...</Text>
  <Text Key="B54BF82C_91473">Mọi người...</Text>
  <Text Key="6A9192A6_91474">Ai đó... ai đó, làm ơn... trả lời tôi...</Text>
  <Text Key="9FB410FB_91475">Nhờ nỗ lực của Miyako, {playername} và những người khác đã cứu được [Twinkle Wish], tránh được đòn tấn công của Misora và lao vào vòng ma thuật dịch chuyển</Text>
  <Text Key="501F189F_91476">Đây là...</Text>
  <Text Key="47CF6CD8_91477">Landosol, phải không?</Text>
  <Text Key="1A688904_91478">Cùng khu vực với nơi chúng ta đánh nhau trước. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="8CA6962F_91479">S-S-Sensei-Senpai! Cô đột ngột biến mất, em lo quá...!</Text>
  <Text Key="CE6F52C1_91480">Tôi không nghĩ cô sẽ quay lại nhanh thế. Cô như một nô lệ cho vẻ đẹp của tôi♪</Text>
  <Text Key="99D56166_91481">Waaaaah! Đừng nói thế kể như là đùa!!</Text>
  <Text Key="E801EF06_91482">Các cậu. Chuyện "trận đấu ba bên" kia ra sao rồi?</Text>
  <Text Key="AF5841D5_91483">T-Tôi nghĩ là hòa, nhưng...</Text>
  <Text Key="50D20973_91484">Nhưng bạn tôi đã được cứu.</Text>
  <Text Key="6DADC26E_91485">Ồ, tôi hiểu rồi! Thật tuyệt phải không?</Text>
  <Text Key="88EFC7DE_91486">Tất cả là công của Miyako! Nhanh lên và cảm ơn cô ấy vì pudding~♪</Text>
  <Text Key="B74D509A_91487">Dù tôi rất muốn... nhưng Misora có lẽ chưa bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="89167702_91488">Ừ. Tôi sẽ chắc chắn theo sau Yui.</Text>
  <Text Key="D6C22FC4_91489">Aaah! Cô ấy đã ở đây rồi!?</Text>
  <Text Key="DF2D0005_91490">Ồ... Cái gì thế? Con thú bông xanh xấu xí đó... Khoan đã!</Text>
  <Text Key="B5CF613E_91491">Eeek! Chúng tấn công chúng ta!</Text>
  <Text Key="24DA3C67_91492">Cô dừng lại được không!? Cô định làm gì nếu làm xước khuôn mặt đẹp đẽ của tôi!?</Text>
  <Text Key="BC51BC3A_91493">C-Cô...! Cô nhỏ con...! Tôi sẽ làm phẳng cô, đồ vật xấu xí kia!</Text>
  <Text Key="F446CDA1_91494">Thêm một con nữa?! Nghĩ lại thì, có một con khác... Kyaaaah?!</Text>
  <Text Key="42FB4630_91495">"Yori-san!"「Yori!」</Text>
  <Text Key="6060AA4A_91496">Ugh... K-Không ổn rồi...</Text>
  <Text Key="A5305227_91497">Trang bị của hoàng gia, toàn lực!!!</Text>
  <Text Key="10EB9DFB_91498">Aaah, chết tiệt, con thú bông đó vẫn cứng cáp như thường...</Text>
  <Text Key="B9B9129B_91499">Mọi người, mọi người ổn chứ?!</Text>
