  <Text Key="8636E45B_156800">Ôi trời!</Text>
  <Text Key="2A42B5CB_156801">Christina</Text>
  <Text Key="73E355B6_156802">Gregor... Ý cô là thằn lằn biến hình của cô?!</Text>
  <Text Key="3849CC4E_156803">Kế hoạch...?</Text>
  <Text Key="705B033B_156804">Phải là Kaiser Insight rồi.</Text>
  <Text Key="5159B6C4_156805">Labyrista</Text>
  <Text Key="06D0564F_156806">Cuộc trốn thoát được Niimihana lên kế hoạch. Khi cô ấy tỉnh dậy, {playername} thực ra đang tập luyện cùng Neneka. Masaki xuất hiện sau khi kết thúc buổi tập với các Seven Crowns khác và tấn công họ, rồi mọi người lên đường cho kế hoạch.</Text>
  <Text Key="B5603990_156807">Trên đường đến đích, {playername} đã nghe Neneka và Masaki nói về ý tưởng chung của kế hoạch đang diễn ra...</Text>
  <Text Key="50689220_156808">Tất cả bắt đầu vài ngày trước với sự cố gần đây. Sự hỗn loạn nó gây ra vẫn chưa được giải quyết hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="1BC1481C_156809">Tôi đã đặt các bản sao ở nhiều nơi trên thế giới và chúng cho phép tôi thu thập thông tin hàng ngày. Mặc dù chúng chỉ là bản sao, tôi đã điều chỉnh khả năng của chúng theo nhiệm vụ được giao, vì vậy sức mạnh của chúng về cơ bản được xác định bởi lượng quyền hạn tôi chia sẻ với chúng.</Text>
  <Text Key="DC0F700F_156810">Tùy theo cá nhân, một số được trao gần như cùng sức mạnh với bản gốc của tôi... Vậy, sự khác biệt giữa tôi thật và bản sao của tôi là gì? Cậu biết không?</Text>
  <Text Key="C82B1A61_156811">Đúng vậy. Người có ký ức thực tế gần đây nhất là tôi thật.</Text>
  <Text Key="925BE976_156812">Mặc dù tôi đã cho bản sao một số ký ức để thúc đẩy các nhiệm vụ vận hành trơn tru và tái hòa nhập, chúng chỉ là biện pháp tạm thời...</Text>
  <Text Key="E75FD215_156813">Tôi đã không vừa mới nói với cậu là tôi đang trao cho bản sao gần như sức mạnh ngang bằng với tôi sao? À, tôi sẽ không thua trong một trận đánh... Câu trả lời là, tôi thật sẽ có ký ức thực tế của tôi.</Text>
  <Text Key="240EC308_156814">Cậu nghĩ người chiến thắng trong trận đánh giữa chúng ta là người thật? À, ngay cả khi vậy, tôi vẫn sẽ là người chiến thắng vì tôi là tôi thật.</Text>
  <Text Key="7E66B2CD_156815">Tuy nhiên, định nghĩa về &quot;ký ức thật&quot; thực sự mơ hồ. Nếu so sánh lượng thông tin, sự khác biệt rõ ràng, nhưng cậu có thể không nhận thấy từ góc độ chủ quan.</Text>
  <Text Key="359D56C3_156816">Vì vậy, tôi đã nhúng các thẻ vào bản sao của mình để chỉ ra rằng chúng là bản sao... Các dấu hiệu để giúp tôi quản lý chúng. Nhưng các thẻ đó đã bị bong tróc trong sự cố gần đây của chúng ta.</Text>
  <Text Key="D528E248_156817">Như cậu có thể đã đoán được... Mục tiêu của kế hoạch này là một trong những bản sao của tôi. Một sinh vật ngu ngốc nghĩ rằng mình là người thật và nổi loạn chống lại tôi.</Text>
  <Text Key="323A80A5_156818">Thật lòng, cậu có thể thật ngây thơ... À, được thôi. Nếu cậu có thể thuyết phục cô ấy trở lại dưới sự kiểm soát của tôi, tôi hoàn toàn đồng ý. Nếu không... cậu biết điều gì xảy ra sau đó, phải không?</Text>
  <Text Key="51BFEF62_156819">Tôi thấy rồi. Đó là lâu đài kia.</Text>
  <Text Key="F9760FF3_156820">Thì ra là vậy... Tôi hiểu rồi. Vậy, chúng ta sẽ đi với Kế hoạch C. Phần còn lại thì như đã lên kế hoạch.</Text>
  <Text Key="E78809B2_156821">Vâng! Tôi sẽ lên đường ngay! Xin hãy chờ một chút!</Text>
  <Text Key="B691B7C2_156822">Sau khi chia tay Masaki, {playername} và Neneka bước vào lâu đài cũ.</Text>
  <Text Key="E0A512C5_156823">Cậu đang làm gì vậy? Đi thôi.</Text>
  <Text Key="66B5581E_156824">Tôi biết có thể đau đớn cho cậu khi chiến đấu với kẻ thù trông giống tôi, nhưng... Hãy nhớ buổi tập vừa rồi và đối mặt với cô ấy thật sự. Sao vậy?</Text>
  <Text Key="2F1898CD_156825">Tôi hiểu rồi, dường như cậu đã nắm bắt tầm quan trọng của thông tin. Nhưng đó chỉ là một nửa của trận chiến... Cũng quan trọng là hành động trước khi cung cấp thông tin cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="BE45B761_156826">Chúng tôi không phải là người duy nhất thu thập thông tin trong trận chiến này. Tôi biết cấu trúc của tòa nhà này, vì vậy tôi có thể di chuyển trước. Nói cách khác, tôi có thể chiếm thế chủ động.</Text>
  <Text Key="B7ED51EE_156827">Tiểu thư Neneka! Vậy đây là nơi cô ở. Ở phía trước là...</Text>
  <Text Key="60B3E5D2_156828">Giống hệt... vậy.</Text>
  <Text Key="CFBF5FC7_156829">GRÀAAA?!</Text>
  <Text Key="C4434B62_156830">Tiểu thư... Neneka... Đây là...</Text>
  <Text Key="C325FB87_156831">Mệnh lệnh tôi đưa cho Masaki là Kế hoạch C. &quot;Đừng tham gia cho đến khi chiến tranh bùng nổ&quot;. Hóa ra cô đã trúng kế.</Text>
  <Text Key="3202986D_156832">Masaki bị phép thuật của Neneka đánh trúng và biến thành một Neneka khác, để lại những hạt ánh sáng phía sau.</Text>
  <Text Key="AADDF5EE_156833">Khốn... cô...</Text>
  <Text Key="781BE088_156834">Việc cô ấy thiết lập chiến lược như vậy có nghĩa là chúng ta sẽ không có chỗ cho &quot;kế hoạch thảo luận&quot; của cô. Hãy chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="847BDEDC_156835">Nếu anh ta thực sự là người thật, anh ta đã không phản bỏ mệnh lệnh của tôi và đến đây. Chưa kể, anh ta sẽ rất vui lòng bị bắn.</Text>
  <Text Key="8A8FD176_156836">Vậy thì, thời gian dò xem nhau đã qua. Hãy bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="971DB7BB_156837">Đúng vậy. Thêm nữa là lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="ADEE21DC_156838">Khi cô nói, bức tượng trước mặt {playername} biến thành một Neneka khác, và đống đổ nát và đồ nội thất xung quanh biến thành vô số quái vật.</Text>
  <Text Key="BAD7AF30_156839">Dù sao thì, thật thất vọng. Cô đã đưa ra lựa chọn ngu ngốc hơn nhiều so với tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="453A307E_156840">Hừm... Tôi có nên hỏi tại sao cô nghĩ vậy không?</Text>
  <Text Key="2F8D5BE9_156841">Đầu tiên, cô đã bước vào nơi này mà không có kế hoạch. Có vài cách để đối phó với tôi, chẳng hạn như tấn công từ xa hoặc đặt bẫy để nuốt chửng toàn bộ địa hình, và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="ABEE087D_156842">Thứ hai, cô đã bỏ lại Masaki. Bất kể khả năng khác của anh ta, anh ta là một tấm khiên tuyệt vời. Không có ai đóng vai trò như tấm khiên thịt, cô không thể chống lại số lượng quái vật khổng lồ như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="1E5B89C0_156843">Và cuối cùng, sai lầm lớn nhất là... mang {playername} đến đây. Trong tình huống này, anh ấy không phải là quân bài tẩy, mà là điểm yếu.</Text>
  <Text Key="FCF9D763_156844">Nghĩ lại, cô đã giả vờ như một giáo viên đối với anh ấy. Thế nào? Cô học được gì không?</Text>
  <Text Key="61078812_156845">Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rất rõ rồi... Rõ ràng cô không hiểu ngay cả một điều.</Text>
  <Text Key="077FEFA8_156846">Nếu cô thực sự nghĩ rằng lập luận yếu kém như vậy là đúng, thì hãy thử với tôi.</Text>
  <Text Key="7FC8291D_156847">Tôi sẽ làm đúng như vậy! Chúng ta đây rồi!</Text>
  <Text Key="D63D358D_156848">Theo lệnh của bản sao, các quái vật xung quanh đồng loạt bắt đầu di chuyển. Tuy nhiên, mặc dù Neneka bị bao vây từ mọi phía, cô vẫn tránh được tất cả các đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="91037B17_156849">Cô nhàm chán quá. Với những đòn tấn công yếu kém như vậy, tôi có thể tránh được với mắt đóng, cô biết không?</Text>
