  <Text Key="33CCD8E8_146850">Chủ Cửa Hàng Dụng Cụ</Text>
  <Text Key="6CE17B9B_146851">Ồ, điều đó an tâm rồi.\nVậy thì, mọi người, chúng ta bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="628D9CD0_146852">Ồhh!!</Text>
  <Text Key="652AE163_146853">Được rồi!</Text>
  <Text Key="90269ED5_146854">Ồ, đà chiến thật tuyệt vời.\nNếu cứ tiếp tục như vậy, có vẻ như có thể xử lý được.</Text>
  <Text Key="5494DA74_146855">Ora!</Text>
  <Text Key="9927FD71_146856">Hừm! Quái vật đang xuất hiện từ đống đổ nát! \nMọi người, xin hãy lùi lại.</Text>
  <Text Key="22CEEAA8_146857">Bằng cách sử dụng đất đá sụp đổ, có vẻ như quái vật\nđã biến nơi đó thành tổ. Tôi sẽ lo chuyện này! Zeii!</Text>
  <Text Key="5D543088_146858">Chủ Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="F60DCBAA_146859">Ugh! Nó lớn thế và da lại cứng thế này...\nNgọn giáo của tôi bị đánh bật.</Text>
  <Text Key="FAB82AEB_146860">Chúng tôi cũng sẽ chiến đấu!</Text>
  <Text Key="DCFC5A92_146861">Đến đây! Oryaaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="9EABBC82_146862">&quot;Đừng chạm vào thần linh, và ngươi sẽ không bị nguyền rủa&quot;\n...Có lẽ tôi nên đã bỏ cuộc và đóng cửa\nkhi con sông bị đập đập lại...</Text>
  <Text Key="A1DC4C06_146863">Tôi đâu có yêu cầu anh làm việc ngay từ đầu...!</Text>
  <Text Key="7D8CB4EB_146864">Hừ! Anh bạn. Người nông dân!</Text>
  <Text Key="F9FB6FF4_146865">Ặ!? Không, tôi chỉ...</Text>
  <Text Key="C29888C3_146866">Tôi hiểu. \nAnh định đi gọi viện binh ở trong thành phố, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A9461F4F_146867">Cho đến khi anh quay lại, chúng tôi sẽ chống đỡ.\nChúng tôi sẽ không để thêm thiệt hại nào cho sông và cánh đồng nữa!</Text>
  <Text Key="AD03E473_146868">*thở dốc*...! \nTôi không thể không lao về phía thành phố...</Text>
  <Text Key="464DCA85_146869">Một con quái vật như thế... Ngay cả khi tôi có nhờ giúp đỡ, \ntôi chắc chắn rằng không ai sẽ nghe đâu.</Text>
  <Text Key="B898E548_146870">Tôi không thể dùng cái này để loại bỏ đất và đá vụn...</Text>
  <Text Key="086FF2C9_146871">Kokkoro và những người khác đã đến đó trước chúng ta, đúng chứ?\nHãy nhanh lên.</Text>
  <Text Key="97051328_146872">Đám đông đó...?</Text>
  <Text Key="D9A8E343_146873">Khốn kiếp! Mày dai dẳng thật!</Text>
  <Text Key="1D9E6883_146874">Mọi người tuyệt đối chưa được phép bỏ cuộc. \nTôi chắc chắn người nông dân sẽ gọi viện binh. \nCho đến lúc đó, chúng ta sẽ giữ chân chúng ở đây!</Text>
  <Text Key="73A1BB4A_146875">Đây là...!? Các loài thực vật xung quanh bị héo úa,\ncon sông trở nên đọng lại... Mọi người!\nXin hãy cẩn thận không chạm vào khí độc này!</Text>
  <Text Key="3D8A466E_146876">Chúa tôi, xin hãy cho tôi sức mạnh!</Text>
  <Text Key="850448BB_146877">Cảm ơn rất nhiều, chúa tôi.</Text>
  <Text Key="28DF1C51_146878">Một lần nữa thôi, mọi người! \n── Hoa Tử Dương Nở Rộ!</Text>
  <Text Key="910AEADF_146879">Ồ! Tôi cảm thấy sảng khoái rồi! \nỒ, Kokkoro, cô thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1A99FFCB_146880">Tuy nhiên, khí độc rất mạnh,\ncác loài thực vật và con sông đã bị ngâm trong nó!\nChúng ta chỉ có thể chịu đựng trong thời gian ngắn...</Text>
  <Text Key="1E8CFA28_146881">T-tôi xin lỗi! Tôi đã quay lại rồi!</Text>
  <Text Key="F64AB983_146882">Kokkoro, xin lỗi vì để cô chờ. Chúng tôi cũng sẽ chiến đấu!</Text>
  <Text Key="89D811ED_146883">À! Các vị chắc hẳn là viện binh rồi, đúng chứ?\nCảm ơn sự hỗ trợ của các vị, chúng tôi nợ các vị một ân huệ!</Text>
  <Text Key="A96DE595_146884">Khi tôi đi mua sắm trong thị trấn, tôi thấy thông báo đóng cửa tạm thời được dán ở khắp mọi nơi. Tôi hỏi một người biết tình hình, và họ nói với tôi rằng Kokkoro đã đến đây với Chủ Cửa Hàng.</Text>
  <Text Key="2E8CA106_146885">Và sau đó vợ tôi nói, nếu Kokkoro đi thì anh cũng nên đi!\nĐó là thỏa thuận. Những người khác cũng cảm thấy khá giống vậy.</Text>
  <Text Key="F8D22240_146886">À... Không người đàn ông nào có thể từ chối vợ mình...\nNhưng, chúng tôi cũng dựa vào Kokkoro và những người khác cho nhiều việc.\nTôi không thể không giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="739F4A31_146887">Tôi đang nghe tình hình. \nVậy là, quái vật đã xuất hiện từ đống đổ nát, đúng chứ? \nĐây là cơ hội tuyệt vời để cử động cơ thể gỉ sét của tôi!</Text>
  <Text Key="40602E54_146888">Mọi người, xin hãy cẩn thận. \nCác loài cây cối đã phơi nhiễm với khí độc đó đã bị héo úa.</Text>
  <Text Key="7E0964F9_146889">Khí độc...!\nĐó là một sinh vật với những câu chuyện được truyền lại trong giới nông dân,\nmột thứ làm héo úa vùng đất!</Text>
  <Text Key="21FF62B4_146890">Dòng chảy của con sông hiện tại bị chặn bởi sạt lở đất, nhưng chỉ chờ cho đến khi nó bị thổi bay giữa cơn cuồng nộ. Nước đọng sẽ đổ ồng về phía cánh đồng phía dưới trong một lần!</Text>
  <Text Key="426BBF67_146891">Nếu con sông ô nhiễm này tiếp tục chảy về phía dưới như thế này,\nkhông chỉ cánh đồng của tôi, mà tất cả các cánh đồng trong khu vực này\nsẽ bị phá hủy hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="C8646AB1_146892">Và hơn nữa, chúng ta phải loại bỏ chúng ngay lập tức bằng mọi\ncách có thể! Chủ Cửa Hàng cũng sẽ không có việc làm nữa.</Text>
  <Text Key="19BCF875_146893">Không chỉ vậy. Mọi người ở Landosol sẽ không còn ăn được rau nữa, và điều đó có hại cho sức khỏe.</Text>
  <Text Key="CD816FB3_146894">Mọi người, tôi hiểu rằng các vị chắc hẳn đã \nkiệt sức vì trận chiến kéo dài, nhưng \nhãy dốc hết sức lần cuối cùng.</Text>
  <Text Key="C53E8967_146895">Xin đừng cố quá sức.\nHãy chiến đấu cùng nhau! \nChúng ta chắc chắn sẽ bảo vệ được cánh đồng!</Text>
  <Text Key="671E9423_146896">Ồh! \nOra ora ora!!</Text>
  <Text Key="C1A494B5_146897">Hehe. Mọi người thật đáng tin cậy, chúa tôi.\nĐể có thể phục vụ thêm một phần salad tươi ngon,\ntôi cũng sẽ cố gắng hết sức và hỗ trợ trong trận chiến!</Text>
  <Text Key="7B410FE1_146898">Cô gái trẻ...</Text>
  <Text Key="10453628_146899">Chủ cửa hàng dụng cụ, anh có thể cho tôi mượn thứ gì\ntrông có vẻ có thể dùng làm vũ khí được không?</Text>
