  <Text Key="E30F4E98_57600">Việc tốt sẽ quay lại với bạn, vì vậy hãy đi! À, Lady Lyrael, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="4D4DDDDA_57601">Croce... Hãy chắc chắn trở về. Và không ai thiếu, với tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="5335E40D_57602">Có vẻ như chúng tôi sẽ kéo dài đêm này một chút... Hãy để Gigantic Croce cho chúng tôi! Chúng tôi chắc chắn sẽ sửa nó và giao lại cho bạn!</Text>
  <Text Key="0A0F2AC5_57603">Mọi người... Cảm ơn... rất nhiều, thật sự.</Text>
  <Text Key="59491F2D_57604">Với điều đó, màn rơi xuống cho cuộc náo động quái vật trải qua cả Gio Teogonia và Landosol.</Text>
  <Text Key="25712DEC_57605">Aoi, Croce và {playername} đang trên đường đến trận chiến cuối cùng để cứu thế giới của Cry.</Text>
  <Text Key="9268BFB0_57606">Lần sau... Xem trước Tập Cuối!</Text>
  <Text Key="A47862E9_57607">Một trận chiến cuối cùng sau trận chiến cuối cùng?! Tất nhiên sẽ có một boss bí mật, nhưng tôi không cảm thấy mình sẽ thua!!</Text>
  <Text Key="7D64A082_57608">Rốt cuộc, Croce và tôi là bạn-... đã đủ để cùng nhau bắt đầu hành trình này!</Text>
  <Text Key="B1395F59_57609">Aaah, đó là cơ hội hoàn hảo để tôi nói ra! Bạn-... Bạn-... Bạn-... Ugh, tôi vẫn chưa nói được!! Nhưng được rồi! Tôi sẽ nói với cô ấy đúng cách khi tôi về!</Text>
  <Text Key="1CC746CA_57610">Đi thôi, Croce-san! Lần này, thật sự, thực sự, là kết thúc! Ngay cả khi một núi quái vật đến, chúng ta sẽ đánh bại tất cả!</Text>
  <Text Key="C4BF647D_57611">Lần sau, tập cuối! "Chúng ta đã về nhà rồi!"!!</Text>
  <Text Key="6BA252F9_57612">Vì ngày mai của chúng ta... Gigantic Punch!</Text>
  <Text Key="F328251C_57613">...Có thể bạn nói cho chúng tôi biết chuyện gì đã xảy ra với bạn không?</Text>
  <Text Key="AD014C79_57614">Bạn nên mỉm cười vào lúc như thế này</Text>
  <Text Key="F80741DA_57615">Lính trong Đơn Vị</Text>
  <Text Key="D6D984DD_57616">Quý tộc</Text>
  <Text Key="6C4E7353_57617">Phu nhân quý tộc</Text>
  <Text Key="C3BFEFEC_57618">Grrrrrrrrr...!</Text>
  <Text Key="E706B571_57619">Sức mạnh đáng sợ như vậy...!</Text>
  <Text Key="C693E704_57620">Aoi-san</Text>
  <Text Key="55D329B8_57621">Aoi-san!</Text>
  <Text Key="FE9E2071_57622">Haah... haah...</Text>
  <Text Key="4BE3C2D3_57623">Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="E2125257_57624">(Tôi biết rồi. Nếu chỉ là tôi...)</Text>
  <Text Key="FB5442A1_57625">Aoi-san... Aoi-san...!</Text>
  <Text Key="CB07DAB8_57626">(Tuy nhiên...!)</Text>
  <Text Key="7E696E6A_57627">Aaah!!</Text>
  <Text Key="2525217B_57628">Đúng! Nếu là hai chúng ta cùng nhau!</Text>
  <Text Key="434A188D_57629">Ngay cả khi tôi là một kẻ cô độc vô dụng!</Text>
  <Text Key="3FB0AF4D_57630">Với bạn bè của tôi-...</Text>
  <Text Key="752EF9F5_57631">Chỉ cần tôi ở cùng Croce-san!</Text>
  <Text Key="4F767C5B_57632">Tôi có thể cảm nhận được!</Text>
  <Text Key="5F9D1BC1_57633">Trái tim nhiệt huyết của Aoi-san... Sức mạnh của tình bạn!</Text>
  <Text Key="9C139C25_57634">Và còn--!!</Text>
  <Text Key="276A6301_57635">Knight-san♪</Text>
  <Text Key="2CFBD8FB_57636">AAAAHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="050E6F91_57637">Tuyệt vời! Đó là sức mạnh tình bạn của ba người!</Text>
  <Text Key="FADE6BD0_57638">Với cái này...!</Text>
  <Text Key="D5F5537E_57639">Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="C8C1AE61_57640">GOOOOOOOOOOO!</Text>
  <Text Key="38AE5DC2_57641">AAAAAAHHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="8684FB37_57642">Một ngày nào đó, một thời gian sau khi Aoi, Croce và {playername} lên đường hành trình đến thế giới của Cry...</Text>
  <Text Key="885ED028_57643">Ôi trời, đã trở lại bình thường rồi, Landosol này.</Text>
  <Text Key="D76EF454_57644">Có vẻ như họ đã quen với hỗn loạn và tái thiết. Bộ hành chính trong đất nước này đang làm tốt.</Text>
  <Text Key="25217D07_57645">Sau khi tôi cũng được mời đến một lễ hội với tư cách khách quý, Gio Teogonia chắc chắn sẽ có nhiều điều để học hỏi về chính trị Landosolian. ...Ồ?</Text>
  <Text Key="7B872398_57646">Thôi nào, mọi người! Để lại con chim thánh tuyệt vời và duyên dáng này phía sau, thật là một việc tồi tệ~! Sau khi mang con robot khổng lồ đó đi, tôi đã đau nhức và kiệt sức!</Text>
  <Text Key="7D5C8F32_57647">Aaah, xin lỗi vì điều đó. Tôi hoàn toàn quên cô ấy vì cơ thể mới của Cro-san và sự ra đi của Kishi-san.</Text>
  <Text Key="958A1B89_57648">Về {playername}, Croce và những người khác... vẫn chưa có dấu hiệu liên lạc nào?</Text>
  <Text Key="54CDCCD7_57649">Có vẻ như vậy. Nếu họ định quay lại hôm nay, tôi nghĩ họ đã chuẩn bị một bữa tiệc chiến thắng.</Text>
