  <Text Key="4EEDB390_162600">Mục tiêu là gì?</Text>
  <Text Key="C5D97C3D_162601">Hiện tại là trò chuyện vui vẻ với mọi người.\nCô ấy chưa phát hiện kế hoạch của chúng ta đâu.</Text>
  <Text Key="BDAEB8A6_162602">Tốt.\nCác công việc chuẩn bị đã xong chưa?</Text>
  <Text Key="6DC77F3A_162603">Tất nhiên rồi, đồ ăn, trang trí phòng, bày bàn...\nVà cả bánh quy nữa! Mọi thứ đã sẵn sàng bất cứ lúc nào☆</Text>
  <Text Key="33842449_162604">Vậy thì... {playername}.</Text>
  <Text Key="7826EEBC_162605">Hãy chịu trách nhiệm dẫn Sheffy đến phòng này.\nCậu giỏi việc này mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="CCBE27FD_162606">Mọi người, vào vị trí đi!</Text>
  <Text Key="78AD3D25_162607">Rõ!</Text>
  <Text Key="371948EF_162608">{playername}...? Chuyện gì vậy với những tiếng thì thầm này?</Text>
  <Text Key="E859C08A_162609">Chỉ có Đoàn Ẩm Thực...?</Text>
  <Text Key="961B2E94_162610">Nói mới nhớ, sáng nay Pecorine đã hạ một con quái vật lớn, phải không?\nChúng ta đang tổ chức buổi nếm thử hay gì đó à?</Text>
  <Text Key="437FF4E2_162611">Ha ha. Giờ mình đã quen với thịt quái vật rồi...\nDù là món gì đi nữa, mình cũng sẽ không ngạc nhiên nữa.\nVậy thì cùng đi thôi.</Text>
  <Text Key="E89705FF_162612">Chỉ có Đoàn Ẩm Thực sẽ tụ họp.</Text>
  <Text Key="5B9AF89A_162613">Đây có phải phòng đúng không?\nHình như mọi người đã đi hết rồi...</Text>
  <Text Key="60301C37_162614">Đồ ăn và bánh...? \nNày, này... đây chẳng lẽ là...</Text>
  <Text Key="F586256E_162615">Sheffy!</Text>
  <Text Key="BF8507A0_162616">Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="5C764F0B_162617">Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="A812F0DD_162618">...Đây có phải... buổi tiệc sinh nhật của mình không?</Text>
  <Text Key="D9D53E85_162619">Đúng vậy.\nNào, người chính của buổi tiệc nên ngồi xuống nhanh lên!</Text>
  <Text Key="45E62E6E_162620">Tada! \nMón khai vị là của Kokkoro-chan! Món súp là của Kyaru-chan!\nMình đã tâm huyết để làm món chính♪</Text>
  <Text Key="694DABA6_162621">Và chiếc bánh này là do Master làm thủ công.</Text>
  <Text Key="1484210F_162622">Thôi, trong hoàn cảnh này, mình cũng không thể làm món gì quá xa hoa...\nNhưng mình đã có suy nghĩ kỹ, và nghĩ là không tệ đâu!\nCậu thấy sao?</Text>
  <Text Key="1F266235_162623">Mình thấy sao...</Text>
  <Text Key="CAABE35D_162624">Tại sao?\nMình chưa từng nói với ai ngày sinh nhật của mình, phải không?</Text>
  <Text Key="652269A9_162625">Homare-san đã nói gì với cậu sao?\n...Mình không ngờ đâu.</Text>
  <Text Key="C0E79BB8_162626">Dù cậu nói tại sao... \nMình cũng không biết {playername} làm sao mà có được thông tin đó...</Text>
  <Text Key="2D443732_162627">Hơn nữa, Sheffy!\nCậu định giữ bí mật ngày sinh nhật của mình, phải không!? \nMình biết là khó nói, nhưng ít nhất hãy nói cho chúng tôi biết!</Text>
  <Text Key="71D1EF82_162628">Đúng! Cậu rất bí mật, Sheffy-chan!\nNgày sinh nhật của cậu chỉ đến một năm một lần thôi!\nVì giờ chúng tôi đã biết, chúng tôi sẽ ăn mừng thật vui vẻ☆</Text>
  <Text Key="5A2172ED_162629">Đúng.\nSheffy-sama là một phần của Đoàn Ẩm Thực chúng tôi.</Text>
  <Text Key="21949E74_162630">Lời hứa... đúng, chúng ta đã hứa.\nChúng ta đã hứa sẽ ăn mừng, phải không...</Text>
  <Text Key="EE588AAE_162631">Nào! Ăn đi trước khi nguội!</Text>
  <Text Key="B2D6AEBE_162632">Chúng ta đã hứa sẽ ăn mừng cùng nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="C09FE014_162633">Đúng...</Text>
  <Text Key="A600CD63_162634">Ăn... \nNhai nhai... nhai nhai nhai...</Text>
  <Text Key="0039EF95_162635">Vậy, món này ăn thế nào?</Text>
  <Text Key="782DC1FD_162636">...Xin lỗi. Mình không chắc lắm.</Text>
  <Text Key="D78EDDFB_162637">Không thể không chắc được!\nCứ nói là được, bình thường, hoặc ngon là được!</Text>
  <Text Key="F1CB5ADB_162638">...Nó mặn.</Text>
  <Text Key="7B3520FF_162639">Mặn?\nĐiều đó lạ quá. Làm sao súp bắp lại có vị mặn...?</Text>
  <Text Key="2DA3BFD1_162640">Khoan Sheffy, cậu đang khóc à!? \nMình tưởng cậu sẽ vui, nhưng...!</Text>
  <Text Key="69371A67_162641">Đây, Sheffy-sama.\nĐể tôi lau mặt cho cậu.</Text>
  <Text Key="2548ED37_162642">Hehe☆\nMình rất vui vì cậu đã cảm động đến thế...\nMón ăn của chúng mình thật tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="AB0D27C2_162643">...Ha ha, thật là 'tuyệt vời'...\nNước mắt cứ rơi ra, dù mình đang vui...</Text>
  <Text Key="12DA191D_162644">Mình luôn nghĩ là mình không thể quay lại đây.\nNhưng được chiến đấu cùng mọi người lần nữa... \nMình nghĩ là đã đủ, ngay cả khi chúng ta không thể quay lại như trước...</Text>
  <Text Key="53888467_162645">Mọi người đã chấp nhận mình trở lại như một thành viên của Đoàn Ẩm Thực...\nNhư một người bạn và gia đình một lần nữa.</Text>
  <Text Key="D359D0E0_162646">Khi cảm thấy điều đó, trái tim mình cứ tràn đầy...\nBởi thực sự, mình luôn...</Text>
  <Text Key="68383B57_162647">──Mình luôn muốn quay lại với mọi người.</Text>
  <Text Key="6F561FDA_162648">Sheffy-chan! \nSheffy-sama! \nSheffy!</Text>
  <Text Key="E629D327_162649">Á, cậu...!\nĐừng nói những điều khiến chúng tôi khóc...!</Text>
