  <Text Key="2BD87AD0_101950">...Ừm...</Text>
  <Text Key="1FEB61F2_101951">Ra vậy... Ừm...</Text>
  <Text Key="1C95458E_101952">Tiếc quá ☆ Tớ bị từ chối rồi.</Text>
  <Text Key="36E3DEF1_101953">Nhưng nếu các cậu cần giúp đỡ bất cứ điều gì, cứ tới tìm chúng tớ. Nếu nhắc tên tớ ở hiệp hội quản lý guild, chúng tớ sẽ liên hệ ngay.</Text>
  <Text Key="2E5D4BD8_101954">...C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="DCB894F0_101955">Đừng bận tâm. Chỉ là chuyện nhỏ thôi~ Tớ muốn giúp đỡ nhau với những con rồng mà chúng ta đã gặp cuối cùng☆ Dù guild có khác, hãy cùng hòa thuận nhé, Sheffy♪</Text>
  <Text Key="D5F3577D_101956">Hẹn gặp lại sau nhé~☆</Text>
  <Text Key="3860CE7A_101957">...Nó đi rồi... Giống như một cơn bão.</Text>
  <Text Key="F6916CE3_101958">Đúng vậy... Tớ ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="7A2D55A8_101959">À, đúng rồi☆</Text>
  <Text Key="F54FEAF8_101960">Hự?!</Text>
  <Text Key="69046205_101961">Xin lỗi, tớ quên chưa nói một điều☆</Text>
  <Text Key="BE285A88_101962">C-C-Cái gì?!</Text>
  <Text Key="ACB5933B_101963">Việc mất mát một trong Bảy Vương Miện, Kaiser Insight, có tác động đến thế giới. Nó lớn hơn nhiều so với những gì Kyaru-chan và những người khác nghĩ. Giống như một lỗ hổng vô hình đã mở ra trong thế giới.</Text>
  <Text Key="9787CEAF_101964">Các cậu nên cẩn thận hơn để không rơi vào lỗ hổng đó...♪</Text>
  <Text Key="A479EC16_101965">Cái... vừa rồi là sao...?</Text>
  <Text Key="3C1AD9EF_101966">...Tớ không biết...</Text>
  <Text Key="EF243761_101967">Ảnh hưởng của sự biến mất của Nữ hoàng, hử...</Text>
  <Text Key="FF23C529_101968">...Này, Kyaru. Có một điều tớ quên nói với cậu lúc trước.</Text>
  <Text Key="24FD302D_101969">Cậu từng nói... rằng nếu Kaiser Insight đối xử với cậu dịu dàng hơn một chút, tớ không biết chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="8AC4D560_101970">Chính vì cậu không có "giả định" đó mà cậu và mọi người mới có thể ở đây bây giờ. Tất nhiên, tớ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="BC19FF29_101971">Nh-Nhưng... tớ...</Text>
  <Text Key="D60AD24C_101972">Giá như tớ có thể ngăn Nữ hoàng lại trước đó...</Text>
  <Text Key="223C4800_101973">Kyaru... Cậu chỉ tự đổ lỗi cho bản thân.</Text>
  <Text Key="5E802757_101974">Tớ không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng ít nhất...tớ nghĩ có người khác mà cậu cần phải đổ lỗi.</Text>
  <Text Key="DD38773E_101975">...Tớ về nhà đây. Còn cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="4A2657A7_101976">Ừm... Chỉ một chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="D742E283_101977">Ra vậy. Hẹn gặp lại sau vậy.</Text>
  <Text Key="4AE13331_101978">...Kyaru. Có lẽ tớ đã mất ký ức, nhưng...</Text>
  <Text Key="F06D2A0B_101979">Ngay bây giờ, nhà của tớ cũng là ngôi nhà của cậu.</Text>
  <Text Key="73FC28FA_101980">...Sheffy...</Text>
  <Text Key="B9BFC916_101981">Người để lên án, hử?</Text>
  <Text Key="20694F34_101982">Không thể nào... Tớ không thể đổ lỗi cho Nữ hoàng... Ngay cả lúc đó... Đó là tất cả những gì tớ có thể làm là trả lại sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="18556603_101983">Dù tàn nhẫn đến đâu, Nữ hoàng... Người đã cho tớ một nơi để thuộc về...</Text>
  <Text Key="03FABFD6_101984">Tớ không biết ảnh hưởng của nó đến thế giới sau khi Nữ hoàng rời đi là gì, nhưng tớ đã mất nơi ban đầu của mình...</Text>
  <Text Key="1C5ED7F0_101985">Chính vì vậy...Gourmet đã trở thành một nơi để tớ trở về... Nhưng...</Text>
  <Text Key="FFCC0C41_101986">Điều đó có nghĩa là... họ chỉ đang thay thế chỗ của Nữ hoàng thôi...?</Text>
  <Text Key="6048E4BB_101987">...Mình... nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="B95FCD84_101988">Cái gì vậy...? Năng lượng ma thuật kỳ lạ... Rào cản...?</Text>
  <Text Key="A114D62D_101989">Có phải do người phụ nữ rồng đó không? ...Không, không phải...</Text>
  <Text Key="6E6C6926_101990">Ái chà!!!</Text>
  <Text Key="469907F6_101991">Phần 2 Chương 5 Tập 5</Text>
  <Text Key="D9F45D25_101992">Creditta đã bị Gorschin ép buộc dẫn Pecorine đến sự sa ngã. Cô ấy đã lên kế hoạch đầu độc thức ăn của Pecorine khi mời cô ấy xuống phố. Giữa lúc đó, họ gặp Azold.</Text>
  <Text Key="39883E4C_101993">Ngày hôm sau, tại khu mua sắm Landosol...</Text>
  <Text Key="F5913128_101994">*nhai nhai nhai* Ngon quá! Đây là một cửa hàng takoyaki mới mở, nhưng nấu ăn như một đầu bếp lâu năm!</Text>
  <Text Key="E3A82918_101995">Hả? Ngài Creditta không ăn sao? Nước sốt và keo xanh rất ngon. Ngon lắm♪</Text>
  <Text Key="C26F97EA_101996">...Nghĩ tới việc một viên takoyaki cỡ bình thường lại hút vào như bắp rang... Chỉ nhìn thôi cũng đủ no bụng rồi...</Text>
  <Text Key="9623C196_101997">Dù sao thì, tớ vẫn rất vui vì ngài mời tớ đi kiểm tra thành phố. ☆ Tớ tưởng ngài ghét tớ, nên...</Text>
  <Text Key="E3490D8F_101998">K-Không... Không phải vậy...</Text>
  <Text Key="9A98F6EE_101999">Tớ không ngờ chủ tịch trực tiếp đề xuất việc xử tử... Công chúa...</Text>
