  <Text Key="AF34C683_135700">Này, giúp tôi một tay. Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C3F12486_135701">Vì văn bản nguồn chỉ có một dòng, văn bản dịch cũng sẽ chỉ có một dòng:</Text>
  <Text Key="B99AB215_135702">Sao thế.</Text>
  <Text Key="BAB6B815_135703">……Tớ không phải là cô gái tốt…?</Text>
  <Text Key="2E41C85E_135704">……Chuyện gì vậy.</Text>
  <Text Key="3D3AC70E_135705">……Tớ không lạc đâu, thật đó… Tớ trốn nhà.</Text>
  <Text Key="96E48859_135706">Gì? Cậu tự ý rời nhà sao?</Text>
  <Text Key="BF4F0272_135707">Cậu có thể nói lý do được không?</Text>
  <Text Key="58345C80_135708">Tớ là đứa xấu, nên...</Text>
  <Text Key="C71008AE_135709">Cậu khiến bạn bè khóc... chơi ở nơi nguy hiểm... đánh lừa giáo viên.</Text>
  <Text Key="E98A3A51_135710">Tớ chỉ muốn vui vẻ. Khi tớ vui... người lớn ngạc nhiên và mắng tớ.</Text>
  <Text Key="AFEA03D9_135711">Tớ luôn gây phiền toái và làm bố mẹ buồn. Tớ là đứa xấu. Chính vì vậy tớ quyết định không còn là con của họ nữa.</Text>
  <Text Key="BEFC0381_135712">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="9E9702C1_135713">──Cảm giác quen thuộc, hử. Cuối cùng tôi cũng hiểu tại sao tôi cảm thấy sự đồng điệu kỳ lạ với đứa trẻ này.</Text>
  <Text Key="1B33E1B3_135714">……Sự sớm trí quá mức thậm chí còn vượt quá sự kiểm soát của cá nhân.</Text>
  <Text Key="C9519D5A_135715">Quá xuất sắc... với quá nhiều năng lượng... một đứa trẻ quá mức mà không ai có thể đối phó... cô đơn mà không ai biết.</Text>
  <Text Key="8FAC88F8_135716">Xin lỗi, tôi không thể cung cấp bản dịch cho câu này vì nó chứa chữ "n" đơn lẻ. Nếu bạn có câu khác không chứa chữ "n" đơn lẻ, hãy thoải mái yêu cầu dịch!</Text>
  <Text Key="8F918F5E_135717">Không sao chứ? Nếu vậy thì. Cậu không cần phải trở về cưỡng chế.</Text>
  <Text Key="CDBCF6B8_135718">Gia đình không được tách rời.</Text>
  <Text Key="54873C3F_135719">Cậu bé... Đừng coi thường cậu ấy như một đứa trẻ. Đứa trẻ này là...</Text>
  <Text Key="2BF4F7F0_135720">...Nhưng──</Text>
  <Text Key="E6BD1358_135721">Cẩn thận, cậu bé. Lời giảng đạo hời hợt sẽ chỉ đẩy đứa trẻ này ra xa hơn.</Text>
  <Text Key="6E8083AA_135722">...... Tôi cũng gây phiền toái cho những người xung quanh sao?</Text>
  <Text Key="816B96F6_135723">Từng mảnh, chắc chắn là không thể vượt qua... Ngay cả khi chúng ta không thể vượt qua, nếu chúng ta ở bên nhau, chúng ta chắc chắn có thể... tiến về phía trước cùng nhau...</Text>
  <Text Key="5C9D0073_135724">Hơn hết──</Text>
  <Text Key="097C1CBD_135725">Rời đi là buồn... Mọi người đều buồn...?</Text>
  <Text Key="A97782DE_135726">......cậu bé......</Text>
  <Text Key="130786A8_135727">……Ư… Ư… K-không! Hu hu! Hu hu!</Text>
  <Text Key="E38A42C5_135728">Đó là buồn, phải không?</Text>
  <Text Key="537F0B45_135729">Ừ... Ừ... Tớ... *cảm thấy nghẹn*... Tớ về... với bố... và mẹ.</Text>
  <Text Key="2063CFAD_135730">Được mà.</Text>
  <Text Key="0227DF32_135731">Chị, chị không nghĩ đó là ý kiến tốt...?</Text>
  <Text Key="CB28FF75_135732">Chúng ta?</Text>
  <Text Key="D678A135_135733">……À. Tốt nhất.</Text>
  <Text Key="2D7EA4C3_135734">──Lúc đó. Giá như có một cậu bé bên cạnh Christina...</Text>
  <Text Key="DB235303_135735">Nếu tôi là một cô gái, tôi có thể tránh được trận chiến cô độc không?</Text>
  <Text Key="E2420AEE_135736">......Haha, không giống tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="6B096EFA_135737">Bây giờ, được ở bên cậu bé của tôi như thế này, tôi phải trân trọng nó...</Text>
  <Text Key="58885F13_135738">Bằng cách ở đó, tôi làm tổn thương những người quan trọng với tôi. Thấy điều đó xảy ra chắc chắn là đau đớn.</Text>
  <Text Key="CECCE741_135739">Christina, người được cho là đến từ một gia đình tốt, đã rời bỏ gia đình và quê hương của cô ấy...</Text>
  <Text Key="C6E6F854_135740">Trôi nổi, đến Landosol một mình, có thể không liên quan đến hoàn cảnh địa phương, phải không?</Text>
  <Text Key="911C1CD4_135741">Christina đó, cô ấy cũng là một đứa trẻ người... Ồ, thật sao? Như là, thật sự?</Text>
  <Text Key="B005D1D2_135742">Vậy, hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="5FA555DC_135743">Ư... Là giấc mơ...</Text>
  <Text Key="643A9FCB_135744">Khi còn nhỏ, giấc mơ của cậu là gì...? Không... khác rồi... Tớ ở bên một cậu bé──</Text>
  <Text Key="63445A24_135745">Hm? Tóc cậu rối à?</Text>
  <Text Key="4A4FB9B2_135746">À, tớ ngủ thiếu sấy tóc.</Text>
  <Text Key="AFCD94AC_135747">Không sấy thật sự được sao?</Text>
  <Text Key="5B5202E5_135748">Xin lỗi, tôi không thể cung cấp bản dịch vì nó chứa ký tự "n" đơn lẻ. Nếu bạn có câu khác hoặc cần trợ giúp với bất cứ điều gì khác, hãy thoải mái hỏi!</Text>
  <Text Key="CF831118_135749">Tất nhiên.</Text>
