  <Text Key="3528DEBA_10600">Một relic dạng áo giáp được tìm thấy trong mê cung. Biến thống kê phòng thủ của người mặc thành sức tấn công bổ sung.</Text>
  <Text Key="15A0D3A0_10601">Một relic dạng vòng tay được tìm thấy trong mê cung. Cảnh báo người đeo về kẻ thù lân cận và tăng cường sức mạnh tương ứng.</Text>
  <Text Key="AA0C5DA6_10602">Một relic dạng giáo được tìm thấy trong mê cung. Gây ra những vết thương nghiêm trọng với thiết kế đặc trưng, đảm bảo mỗi đòn thọc còn chết chóc hơn.</Text>
  <Text Key="2C7A17BF_10603">Một relic hình dạng bông tai được tìm thấy trong mê cung. Tăng cường hiệu quả của mọi buff, lấy nguồn sức mạnh từ viên ngọc phép thuật của nó.</Text>
  <Text Key="A518F0A4_10604">Một relic hình dạng áo giáp được tìm thấy trong mê cung. Cung cấp khả năng phòng thủ vượt trội trước các đòn tấn công vật lý, được chế tác bằng nghề mộc đã thất truyền.</Text>
  <Text Key="6007B569_10605">Một relic hình dạng bông tai được tìm thấy trong mê cung. Tăng tốc độ của người đeo, nhanh và không ngừng nghỉ như dòng sông cuộn xoáy.</Text>
  <Text Key="68064B11_10606">Một trang phục ảo ảnh của những bóng tối, đang ngủ yên tĩnh ở tầng sâu của mê cung. Bao phủ người mặc trong bóng tối lạnh giá, khiến kẻ thù bất động và tước đi vũ khí của chúng với nỗi kinh hoàng băng giá.</Text>
  <Text Key="181FE823_10607">Thanh đại kiếm bất bại của nhiều trận chiến, đứng vững trong vực thẳm của mê cung. Trao cho người cầm sức mạnh như thần, khiến họ bất khả chiến bại trước bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="D3D985F9_10608">Một relic vĩnh cửu để lại ở phần sâu nhất của mê cung. Thổi hồn vào người đeo trí tuệ và sức mạnh của những chiến binh huyền thoại, đảm bảo di sản của họ trường tồn.</Text>
  <Text Key="5FF19787_10609">Một relic thần thánh được thờ cúng ở nơi sâu nhất của mê cung. Trao cho người đeo năng lượng không mệt mỏi và phản xạ nhanh như chớp, như được chính làn gió ban phước.</Text>
  <Text Key="7C4670A2_10610">Một chiếc nhẫn huyền thoại dâng lên ở tầng thấp nhất của mê cung. Trao cho người được chọn sự sống như thần, như thể họ là vị thần của sự sống vậy.</Text>
  <Text Key="C3E4580B_10611">Một chiếc khiên tròn tìm thấy trong mê cung. Biến những đòn đánh trực tiếp thành nguồn sức mạnh cho người cầm.</Text>
  <Text Key="CE597A25_10612">Một chiếc vòng tay tìm thấy trong mê cung. Tăng cường năng lượng cho người đeo khi trận chiến bắt đầu, đảm bảo họ sẵn sàng cho trận đấu.</Text>
  <Text Key="DFE351AF_10613">Một cây gậy tìm thấy trong mê cung. Giúp người cầm giữ nguồn ma thuật của mình, khiến phép thuật hiệu quả hơn.</Text>
  <Text Key="844ECF29_10614">Một thanh kiếm tìm thấy trong mê cung. Cắt qua phòng thủ dễ dàng, khiến kẻ thù dễ bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="596A118A_10615">Một chiếc mũ tìm thấy trong mê cung. Làm giảm lực đánh của đòn tấn công đối phương, bảo vệ người đeo.</Text>
  <Text Key="2890248D_10616">Một con dao găm tìm thấy trong mê cung. Đầu độc kẻ thù với mỗi đòn đánh, chất độc thấm ra từ lưỡi dao.</Text>
  <Text Key="75AFD5CD_10617">Một cây gậy tìm thấy trong mê cung. Nguyền rủa đối thủ chỉ với sự hiện diện của nó, khiến họ phải chịu tác động ma thuật tối tăm.</Text>
  <Text Key="F0A1C5EC_10618">Một chiếc dây chuyền tìm thấy trong mê cung. Tăng cường khả năng gây tình trạng xấu của người đeo, khiến kẻ thù dễ mắc các bệnh trạng hơn.</Text>
  <Text Key="67704F5F_10619">Đôi giày chiến đấu được thánh thiên thần ban phước, đang ngủ sâu trong mê cung. Trao tính thần thánh khi trang bị, cho phép người đeo bay lượn trên bầu trời với sự tự do của thiên thần.</Text>
  <Text Key="9440260B_10620">Một chiếc khăn voan đính ngọc đang ngủ sâu trong mê cung. Aura thẩm thấu từ dưới lớp vải khiến thù địch mất hết ý chí chiến đấu, khiến kẻ thù bất lực.</Text>
  <Text Key="965C71FC_10621">Một ngọn giáo dữ dội được thần Đất ban phước, đang ngủ sâu trong mê cung. Được thúc đẩy bởi sức mạnh của trái đất, đòn chém vô song của nó gây sát thương khổng lồ lên mọi kẻ thù đứng trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="3C6FDF99_10622">Bộ găng tay niêm phong năng lượng lõi trái đất, đang ngủ sâu trong mê cung. Mỗi cú vung như có thể vỡ tan thế giới, tăng cường đáng kể các đòn tấn công thường.</Text>
  <Text Key="95F2FBC3_10623">Mê Cung Vùng Bình Minh</Text>
  <Text Key="E7B71A0D_10624">Mê Cung Vùng Bình Minh β</Text>
  <Text Key="D88EC3B7_10625">Hãy thử thách Mê Cung Vùng Bình Minh β</Text>
  <Text Key="3449261B_10626">Hộ Chiếu</Text>
  <Text Key="8A04C20A_10627">Đang Tiến Hành</Text>
  <Text Key="73C4DB11_10628">Khởi Hành</Text>
  <Text Key="C3BC3EE9_10629">Nâng Cấp Alpha</Text>
  <Text Key="19DE9EE5_10630">Hướng Dẫn Relic</Text>
  <Text Key="822C2B8D_10631">Thưởng Alpha</Text>
  <Text Key="1A34FFC6_10632">Xu Mê Cung Đang Có</Text>
  <Text Key="E18C89FB_10633">Hộ chiếu không đủ.</Text>
  <Text Key="540EED4F_10634">Kết Quả Hiệu Ứng Relic</Text>
  <Text Key="C0613F06_10635">Do hiệu ứng Relic Mê Cung &quot;Hơi Thở Lấp Lánh&quot;,\n kết quả trận đấu đã thay đổi từ thua thành thắng.</Text>
  <Text Key="DF209BC2_10636">Bạn có muốn kết thúc thử thách và quay về Mê Cung TOP?\n\n※Nếu chọn &quot;Rút Lui&quot;, bạn sẽ không nhận được phần thưởng nào.\nThay vào đó, Hộ Chiếu Mê Cung của bạn sẽ được hoàn trả.</Text>
  <Text Key="E890ACFB_10637">Hiệu Ứng</Text>
  <Text Key="372503A7_10638">Hiệu Ứng\nlên Boss</Text>
  <Text Key="C594831E_10639">Rào Cản</Text>
  <Text Key="E88A577A_10640">Không có nhân vật mục tiêu.</Text>
  <Text Key="EA1B4994_10641">Nhân Vật Sở Hữu Hiệu Ứng</Text>
  <Text Key="C65C81C3_10642">Chi Tiết Thẻ</Text>
  <Text Key="21FA0D21_10643">Chị sẽ luôn trả lời cuộc gọi của em♪ Dù qua lửa, nước hay một hầm ngục sâu trong mê cung, chị sẽ luôn ủng hộ em trai♪</Text>
  <Text Key="28806FFF_10644">Đây thực sự là một nơi kỳ lạ～ Chị sẽ niệm một bùa may mắn để em có thể cố gắng hết sức trong cuộc phiêu lưu. Cố lên, Onii-chan～</Text>
  <Text Key="FFF167A4_10645">Này, cậu. Không ngờ cậu lại tìm thấy một khu vực hoài niệm như thế này, nhưng đây là cơ hội tốt để cậu thử nghiệm. Chắc chắn cậu và đồng đội sẽ có thể vượt qua mê cung này.</Text>
  <Text Key="A58F1E12_10646">Trong mê cung, cậu sẽ phải quyết định một tuyến đường để tiến lên. Chọn ô cậu muốn dừng lại để quyết định tuyến đường của mình! Hãy lập kế hoạch cẩn thận, vì sự kiện cậu nhận được sẽ phụ thuộc vào các ô cậu đáp xuống!</Text>
  <Text Key="8BFE7024_10647">Cuộc thử thách sẽ kết thúc sau khi đánh bại boss ở khu vực cuối cùng hoặc bằng cách chọn quay về bất cứ lúc nào. Dựa trên kết quả, cậu sẽ nhận được điểm số và phần thưởng, hãy cố gắng đạt điểm cao! Nếu mọi chuyện không như mong muốn, cậu luôn có thể chọn rút lui. Thiết kế không gây căng thẳng!</Text>
  <Text Key="90512645_10648">Như tôi nghĩ, niềm vui của việc thử thách hầm ngục chính là phần thưởng bạn nhận được! Nhưng đừng lo, mê cung này── Vùng Bình Minh cũng đã chuẩn bị kho báu bên trong. Đúng rồi... có những trang bị hiếm chỉ có thể tìm thấy ở đây♪</Text>
  <Text Key="FB2950DF_10649">Ồ, phải rồi. Cậu sẽ cần một vật phẩm đặc biệt để thử thách Mê Cung Bình Minh. Cậu vẫn có thể vào ngay cả khi không có nó, nhưng... cậu sẽ không thể mang phần thưởng về, hãy nhớ điều đó.</Text>
