  <Text Key="4B588077_40200">Có một vài điểm khác biệt nhỏ nhưng cũng tương tự quy tắc lễ ở đền thờ thông thường. Hatsune-san, hãy cùng làm nhé.</Text>
  <Text Key="3B4CA874_40201">Vâng! Mọi người, hãy cùng đến đền thờ...</Text>
  <Text Key="9124FA56_40202">Vỗ tay và cúi đầu.</Text>
  <Text Key="1E5A520A_40203">...Vậy là ổn rồi chứ? Ơ, Morigami-sama?</Text>
  <Text Key="883110A7_40204">Nó ở đây rồi! Nó ở đây rồi～!\nĐã lâu rồi tôi mới cảm thấy cảm giác này～!! \nWaaaaa～!!</Text>
  <Text Key="8C756BE6_40205">Uwahh!? Cơ thể của Morigami-sama, đang phát sáng...!</Text>
  <Text Key="562DD208_40206">Không lẽ cô ấy đang lấy lại sức mạnh và biến về hình dạng ban đầu? Ngay cả khi cô ấy trở nên to hơn tôi, cô ấy cũng sẽ không trả thù vì những lời phản bác của tôi đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="DC9BA9DD_40207">Sau khi thảo luận các phương pháp chặn thiên thạch, {playername} và nhóm người khác quyết định dùng một Inori khổng lồ để phá hủy thiên thạch. Nhóm chia ra sau khi cảm thấy nhẹ nhõm và tối hôm đó, Hatsune thấy một giấc mơ tiên tri rằng 'thiên thạch bị phá hủy, nhưng các mảnh vỡ vẫn phá hủy thành phố'.</Text>
  <Text Key="3A7E5D5A_40208">Sau nghi lễ, sức mạnh của Morigami cuối cùng cũng được khôi phục. {playername} và nhóm người khác cuối cùng cũng có thể thấy hình dạng thật của cô ấy.</Text>
  <Text Key="FFC77908_40209">Nó trở lại rồi!! Sức mạnh của tôi đã được khôi phục! Morigami đã đạt được sức mạnh đầy đủ lần nữa!! Hãy chú ý kỹ, đây là hình dạng thật của tôi!!</Text>
  <Text Key="BD4342CD_40210">Vậy đây là hình dạng thật của Morigami-sama...!\n...Thực tế thì có gì thay đổi? Mái tóc phía trước?</Text>
  <Text Key="57A34DA2_40211">Heh, một người bình thường không thấy sự khác biệt cũng là bình thường. Nhưng tôi cho r hình dạng của tôi cũng không thay đổi mấy.</Text>
  <Text Key="CFA021B7_40212">Tôi không nên mong đợi nhiều!\nCô vẫn chỉ là một người lùn!</Text>
  <Text Key="D4C66C13_40213">Nhưng hình dạng của cô ấy không quan trọng lắm... Quan trọng là cô ấy đã lấy lại sức mạnh để ban ước, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="180CD8A9_40214">Tất nhiên rồi, tôi đã lấy lại sức mạnh đầy đủ với sự giúp đỡ của các bạn. À, tôi cũng đã khiêm nhường khi nói "sức mạnh đầy đủ"... Chỉ còn 2 điều ước thôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9F30254F_40215">Bây giờ chúng ta sẽ phải suy nghĩ xem nên ước điều gì.\nChúng ta phải nghĩ ra một cách chắc chắn để phá hủy thiên thạch...</Text>
  <Text Key="DB4471B8_40216">Điều đó chỉ tốn 1 điều ước, đúng chứ?\nNếu còn điều ước dư thừa, tôi muốn một số thảo dược.</Text>
  <Text Key="0D678491_40217">K-Khoan đã! Điều chúng ta có thể chắc chắn chỉ là 'phương pháp' để phá hủy thiên thạch. Chúng ta thực sự không biết liệu một điều ước có đủ để phá hủy nó hay không.</Text>
  <Text Key="ABAC5FAA_40218">Đúng là tôi có thể vật chất hóa mọi loại vũ khí bạn nghĩ ra bằng phép thuật của tôi.</Text>
  <Text Key="A044D95E_40219">Tuy nhiên, điều đó không đảm bảo sẽ phá hủy thiên thạch. Tôi không thể dự đoán tương lai sau tất cả. Nếu tôi có thể làm được điều đó, tôi đã không mất các môn đồ ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="71F1C0E1_40220">Đó cũng là lý do tôi ngạc nhiên trước sức mạnh của cô gái tóc hồng đó... Làm sao cô ấy có thể có giấc mơ tiên tri về tương lai...?</Text>
  <Text Key="9E76F200_40221">Khi cô nói như vậy, điều đó có vẻ hợp lý.\n...Khoan, điều đó có nghĩa là chúng ta chỉ có 2 lần thử để phá hủy thiên thạch!?</Text>
  <Text Key="A7AD415E_40222">Liệu đó có quá ít cơ hội thành công!?\nNếu chúng ta thất bại ở cả hai lần thử, chúng ta sẽ làm gì bây giờ!?</Text>
  <Text Key="2D0E1B53_40223">Chúng ta không thể làm gì về điều đó. Đó là lý do tại sao chúng ta phải tận dụng tối đa những điều ước này.</Text>
  <Text Key="48B2CDBB_40224">Thật vô lý khi ước cho mọi thứ đều suôn sẻ, vì vậy hãy làm những gì chúng ta có thể trước. Tôi sẽ giúp tính toán vật lý.</Text>
  <Text Key="19DB05A3_40225">Kus, kus... Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết để phá hủy nó.\nVì tương lai của anh bên cạnh tôi...</Text>
  <Text Key="5C7F0E78_40226">Nếu chúng ta cùng làm việc, chúng ta sẽ tìm ra một kế hoạch.\nĐúng chứ, Onee-chan?</Text>
  <Text Key="A1BBEAE2_40227">Vâng! ...Cô cũng sẽ giúp chúng tôi đến tận cùng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="62424745_40228">Cảm ơn! Hãy cùng nghĩ ra một kế hoạch để phá hủy thiên thạch!</Text>
  <Text Key="CEC1E47D_40229">Đơn giản thôi. Chúng ta chỉ cần một chiếc rìu khổng lồ có thể đập nát nó thành mảnh... Kus, kus♪</Text>
  <Text Key="525C6F1F_40230">Điều đó bình thường là không thể, nhưng sức mạnh của Morigami-sama có thể làm điều đó trở nên khả thi... Giả sử thiên thạch lớn như vậy, với tốc độ đó, chúng ta có thể chặn nó ở độ cao này...</Text>
  <Text Key="37B460E5_40231">Ra vậy, ra vậy...\nTôi hoàn toàn không hiểu... Zzz♪</Text>
  <Text Key="C30ADBE0_40232">Onee-chan, tôi nói trước rồi nhưng cô không thể ngủ ở đây...! Hãy tỉnh dậy～!</Text>
  <Text Key="04FE2BBC_40233">Hả! ...Khoan, tôi lại đang mơ à?</Text>
  <Text Key="D47B49E5_40234">Fan của Carmina ở kia nên đây chắc chắn là một giấc mơ! Nhưng chúng ta chưa chuẩn bị xong các biện pháp phòng ngự～...!</Text>
  <Text Key="964132C8_40235">Cô đang nói cái gì vậy... Kus, kus. Chúng ta đã có được sức mạnh từ Morigami để phá hủy thiên thạch, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5235E107_40236">Ơ, Eriko-chan? Nhưng cô ấy chưa bao giờ xuất hiện trong giấc mơ của tôi trước đây, tại sao cô ấy lại ở đây bây giờ?</Text>
  <Text Key="46CB0F43_40237">Cô dường như bối rối, nhưng hãy yên tâm.\nĐể bảo vệ tương lai bình yên của tôi cùng với anh...</Text>
  <Text Key="44DB55CA_40238">Chiếc rìu hạm-class này với lưỡi rìu dài hơn chóp tháp của cung điện hoàng gia, sẽ bảo vệ nó...!</Text>
  <Text Key="2B3DEEE4_40239">N-Nó to thật!? Trông nó lớn và mạnh mẽ quá...!</Text>
  <Text Key="73D34F5E_40240">Kus, kus... Với chiếc rìu khổng lồ này, nó chắc chắn sẽ phá hủy thiên thạch. Giờ～ chỉ còn chờ đợi...!</Text>
  <Text Key="68CD61B4_40241">Có lẽ giấc mơ tiên tri này sẽ có kết thúc hạnh phúc!?\nNhân tiện, cô định vung nó như thế nào?</Text>
  <Text Key="A9698D59_40242">Đó là một chiếc rìu nên tôi sẽ dùng cán...\nAra? Tôi tính toán sai kích thước của cán, tôi không thể vung nó như thế này...</Text>
  <Text Key="3F89B3BA_40243">Hyaaaaaaaah!?</Text>
  <Text Key="6059486C_40244">Onee-chan, cô đã tỉnh chưa? Chúng tôi vừa thảo luận về việc chuẩn bị một chiếc rìu khổng lồ.</Text>
  <Text Key="D655A359_40245">Dừng lại～ Đó không phải là một ý tưởng tốt!\nCô sẽ không thể vung chiếc rìu, kế hoạch sẽ thất bại～!</Text>
  <Text Key="08111379_40246">Cô ấy vẫn theo dõi cuộc thảo luận mặc dù đang ngủ... Cô gái ấn tượng. Mitsuki-san vừa mới nói rằng không ai có thể cầm một chiếc rìu khổng lồ như vậy.</Text>
  <Text Key="441760E3_40247">...Hatsune-san, không lẽ cô đã thấy một giấc mơ tiên tri về kết quả cuộc thảo luận của chúng ta?</Text>
  <Text Key="DB79F644_40248">Đúng vậy! Eriko đã cố vung chiếc rìu nhưng cán quá to.</Text>
  <Text Key="6BA61728_40249">Đó là nó!</Text>
