  <Text Key="11461F1D_20950">Đối với những người vẫn đang trong quá trình trưởng thành, các bạn có lẽ chưa thể hiểu được cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="8F4F9853_20951">Ánh sáng của tuổi trẻ—đó là ký ức sống động chỉ lấp lánh trong khoảnh khắc ngắn ngủi của một độ tuổi nhất định, khi nhìn lại một cuộc đời dài, dài sau khi đã già đi.</Text>
  <Text Key="1C65C190_20952">Trong những ngày tháng tuổi trẻ của chính mình, tôi, giống như các bạn bây giờ, cũng không biết đến cảm giác đó. Tất nhiên, tôi tự hào về một nửa thuần khiết trong cuộc đời mình đã dành cho Chúa, nhưng nếu tôi có những người bạn như lũ trẻ ở gần đây...</Text>
  <Text Key="67327130_20953">...Hoặc có lẽ tuổi trẻ của tôi đã tỏa sáng theo cách khác.</Text>
  <Text Key="32F8942B_20954">Mẹ...</Text>
  <Text Key="79428397_20955">...Ờ, cái này khó xử đây. Ngay cả khi mẹ bỗng nhiên kể một câu chuyện giả tạo, đầy cảm xúc như vậy, con cũng sẽ không động lòng đâu. Không đời nào. Nó hoàn toàn không cộng hưởng với con chút nào.</Text>
  <Text Key="E40A47C7_20956">Và nữa, các con biết đấy, bọn trẻ đó khá tiện lợi khi ở quanh đây. Về cơ bản chúng tốt bụng, nếu con yêu cầu chúng bằng một sự pha trộn giữa khuyến khích và nghiêm khắc, chúng sẽ làm bất cứ điều gì cho con. Nhờ chúng, các nhà đầu tư lại hài lòng lần này, hohoho.</Text>
  <Text Key="B2F1FE4F_20957">Đúng vậy. Rõ ràng tại sao, phải không? Mẹ là kẻ nói dối. Mẹ thực sự cần phải chèn một câu chuyện hay như vậy vào chỗ không có lý do gì sao?</Text>
  <Text Key="E24CCB9F_20958">Cả hai điều đó đều đúng, các con biết đấy. Đây là sự pha trộn giữa cảm xúc chân thật của mẹ và những gì mẹ cần phải nói. Mari-chan sẽ probably hiểu khi con bước vào xã hội. Vì vậy hãy ngừng nhìn cha mẹ với đôi mắt như con cáo tinh ranh Landosol nào.</Text>
  <Text Key="49149A6E_20959">Ghê tởm. Đúng như mong đợi từ một người lớn ghê tởm.</Text>
  <Text Key="336D8ADE_20960">Có vẻ như Học viện nữ sinh St. Theresa sẽ được bảo vệ bằng chính đôi tay của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5ACF4854_20961">Ồ, thật là một sự an ủi. Giới trẻ ngày nay, thật sự, họ không nghe giáo viên chút nào. Nói về chuyện đó, thời thanh xuân của tôi──</Text>
  <Text Key="F9FA581F_20962">Mẹ, câu chuyện này sẽ dài phải không?</Text>
  <Text Key="23439A74_20963">Thật sự con có mặt trái đó đấy, phải không?</Text>
  <Text Key="0D41986E_20964">Ồ trời, bất chấp mọi phàn nàn, bọn trẻ đó vẫn lên sân khấu. Ừ, chúng khá nổi tiếng. Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="CFB2F7B6_20965">Của Yuni-chan! Ồ, đúng rồi, của Yuni-chan!</Text>
  <Text Key="CFDC7F75_20966">Ồ... ngay trước mắt con, kỷ luật đang rời rạc một cách rõ ràng...</Text>
  <Text Key="DC2A3ACF_20967">Ồ, nhắc mới nhớ...</Text>
  <Text Key="BB525FF1_20968">...Con nghe rồi, Chủ tịch Hội học sinh. Mẹ đã đặt số phận của những đứa trẻ kỳ quặc đó vào thắng lợi hay thất bại của Lễ hội St. Theresa, phải không?</Text>
  <Text Key="8D2E5D3F_20969">Đúng vậy, hoàn toàn đúng. Có một số phản đối từ một số phụ huynh và cựu học sinh nhất định. Đó là theo kỷ luật và công lý. Có vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="2DB5BF43_20970">Ừ, thì ai biết. Hành vi của bọn trẻ đó quả thực là vấn đề. Với tư cách là một giảng viên, tôi không có lý do gì để bàn cãi quyết định của Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="9D209919_20971">Tuy nhiên, với tư cách là một phụ huynh... tôi hy vọng mẹ sẽ không kết thúc với một kết quả khiến mẹ bị bạn bè ghét.</Text>
  <Text Key="F46EDEA5_20972">Hả? Bạn bè? Mẹ đang nói về cái gì vậy, đột ngột thế...</Text>
  <Text Key="FCA6BD8E_20973">Nữ sinh khán giả 4</Text>
  <Text Key="BAD91B79_20974">Không phải đột ngột đâu, phải không? Khi con mới nhập học, chưa bao giờ con thường xuyên nói về Chloe-chan, cô gái ngầu ngầu trong lớp con sao? Con sẽ nói về cô ấy với đôi mắt lấp lánh mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="AD382ED8_20975">Gì...?! Không thể nào, con không biết gì về câu chuyện cũ đó...!</Text>
  <Text Key="0C3A5447_20976">Vậy sao? Và ở nhà, con thường hỏi về những câu chuyện của Câu lạc bộ Tình bạn, phải không?</Text>
  <Text Key="8DE73D60_20977">Ừ, đó là bởi vì, với tư cách là người giữ vững công lý của học viện...</Text>
  <Text Key="966C3F7C_20978">Con biết đấy, với cách con luôn nói cứng nhắc như vậy, con đã tự kiếm cho mình biệt danh xấu hổ là "Thánh Thép." Con ổn chứ? Con có hòa hợp với mọi người xung quanh không?</Text>
  <Text Key="7B158718_20979">...Không thể tránh khỏi. Nếu con không đeo mặt nạ đó, sẽ không ai nghe lời Hội học sinh nói.</Text>
  <Text Key="11EFE434_20980">Có lẽ là vậy, đúng không? Con cảm thấy hơi khó chịu vì một người mà con nghĩ là một kẻ cô độc như con bỗng nhiên lại kết bạn?</Text>
  <Text Key="2A9FCB93_20981">Kh...không phải vậy chút nào. Đó chỉ là nhiệm vụ giữ vững công lý.</Text>
  <Text Key="E1036ECD_20982">Cảm xúc chân thật và hình thức. Cả hai đều không phải là dối trá, phải không? Con đã lớn rồi, hohoho.</Text>
  <Text Key="2DE173F9_20983">Samurai Đáng Sợ</Text>
  <Text Key="5EF54C11_20984">Vậy, kế hoạch là gì? Nếu cứ tiếp tục như thế này, có vẻ như chiến thắng sẽ thuộc về các con.</Text>
  <Text Key="32AAD913_20985">Nữ sinh khán giả</Text>
  <Text Key="763B303E_20986">Hả? Có gì đáng chiến thắng ở đây? Chỉ là về điểm số thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="127D4C88_20987">Mọi người trong trường cứ nói về Câu lạc bộ Tình bạn... Trong bầu không khí này, làm sao chúng ta có thể bất ngờ thông báo giải tán hay tan rã được...</Text>
  <Text Key="C31865CD_20988">Các con cũng ở trong một vị trí khó xử từ nhiều phía, phải không. Các con không cần phải lo lắng về những thứ như PTA hay Hiệp hội Cựu học sinh. Ban giảng huấn sẽ ổn định mọi chuyện một cách phù hợp.</Text>
  <Text Key="3CAD6C19_20989">Làm theo ý muốn của mình đi, Sơ Maria.</Text>
  <Text Key="121D3341_20990">...Cảm ơn, Mẹ. Để lúc này, con sẽ hoãn lệnh giải tán.</Text>
  <Text Key="E7A854C4_20991">Tuy nhiên, để bảo vệ cảm giác công lý của bản thân, con sẽ tiếp tục chiến đấu chống lại những tội lỗi trong trường!</Text>
  <Text Key="DC755CC1_20992">Ồ, Chúa. Xin Ngài ban phước cho chúng con, những người tiếp tục tha thứ cho những kẻ dị giáo tội lỗi này.</Text>
  <Text Key="8F9C96AF_20993">...Amen.</Text>
  <Text Key="DDDB5548_20994">Chào mừng đến chiến trường. Chieru, đây là micro.</Text>
  <Text Key="AB4666F7_20995">Nhận rồi. Con tự hỏi cảm xúc của Nozomin sâu sắc và nồng nhiệt đến đâu.</Text>
  <Text Key="CBDB5B3F_20996">Đó chỉ là sự tưởng tượng của con thôi. Cô ấy bình thường mà, phải không?</Text>
  <Text Key="313EDAC1_20997">Khi Nozomin gọi người hâm mộ, cô ấy thường dùng "chan." Nhưng với bạn bè trên sân khấu, cô ấy gọi họ là "Chika" và "Tsumugi." Và cô ấy vừa gọi Chieru là gì? Đó là ý nghĩa của nó, Chloe.</Text>
  <Text Key="D4039262_20998">Yuni-senpai... người đó có vẻ đang tận hưởng cuộc sống...</Text>
  <Text Key="D4B820C9_20999">Ồ, nhìn kìa, mọi người! Akino-kun và Shinobu-kun đang ở khán giả. Họ nghe thấy tiếng gọi của Yuni-chan và tới đây!</Text>
