  <Text Key="A6693EEA_105700">Câm miệng lại! Đừng mà véo má tôi!</Text>
  <Text Key="42A7EE3E_105701">......ưm......nhưng...nếu cậu......có thể......biến điều ước thành sự thật......thì chẳng còn gì tốt hơn......phải không?</Text>
  <Text Key="ADE63032_105702">...À. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="7D53AB74_105703">Chúng ta chắc chắn sẽ bắt giữ Kaiser Insight và Queen Labyrinth. Chúng ta sẽ ban cho điều ước của mình... và sau đó chúng ta sẽ cùng nhau ăn ở đây lần nữa.</Text>
  <Text Key="677EBA23_105704">Vâng. Khi thời điểm đó đến, tôi sẽ nỗ lực nhiều hơn cả ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="345620F2_105705">Heh. Không phải cậu tạo ra chúng đâu, mà là con rối.</Text>
  <Text Key="36127C34_105706">...Tôi không thể chờ được...</Text>
  <Text Key="B7A57A92_105707">Hehehe♪ Bây giờ khi tất cả mọi người đã trở thành một...</Text>
  <Text Key="9F8BECE5_105708">Hãy cùng nhau họp bàn chiến lược để chiến thắng♪</Text>
  <Text Key="8EC94877_105709">Phần 2 Chương 8 Tập 4</Text>
  <Text Key="B723866C_105710">{playername} và những người khác lên một chiếc khí cầu được mượn từ Quỹ Mercury và hướng về căn cứ của [Rage Legion]. Suy nghĩ của họ va chạm khi trận chiến lớn đến gần...</Text>
  <Text Key="978299B8_105711">Vậy, tôi đi đây, Cô Creditta.</Text>
  <Text Key="B52A2D0D_105712">Xin hãy giữ vững pháo đài trong khi tôi vắng mặt. Và xin hãy hòa thuận với Jun và những Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia còn lại.</Text>
  <Text Key="C5494E0D_105713">Bệ hạ Eustiana... Xin hãy cẩn thận. Và hãy trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="2C5CBA96_105714">Tôi đã nói rằng tôi sẽ thề trung thành với Bệ hạ, nhưng... tôi chưa thề trung thành với chính quốc gia này, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="0FC02191_105715">Vâng. Tôi sẽ đưa Neneka về an toàn. À, và còn nữa...</Text>
  <Text Key="AE745BC3_105716">Trong khi tôi vắng mặt, tôi sẽ giao nội vụ cho cậu và đồng nghiệp của cậu! Tôi rất mong được hợp tác với các cậu!☆</Text>
  <Text Key="91171398_105717">...Ngay cả Creditta cũng lo lắng. Tôi hiểu cảm giác của cậu.</Text>
  <Text Key="6231B6CE_105718">Dù Bệ hạ có mạnh mẽ đến đâu và bạn bè đáng tin cậy đến đâu, việc bà ấy xâm nhập trại địch mà không có trinh sát thích hợp trước đó sẽ quá liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="1B9F4E1C_105719">...Heh, hehehe...</Text>
  <Text Key="06FE6589_105720">Heheh... Heheheh. Heh heh...!</Text>
  <Text Key="61B10162_105721">"Tôi sẽ giao nội vụ cho cậu "...!? Cô ấy là một công chúa được nuông chiều quá!</Text>
  <Text Key="C129A7D9_105722">Trong trường hợp đó, quyền lực thực tế của đất nước này giờ đây là của tôi! Giờ thì tôi nên làm gì trước đây...!?</Text>
  <Text Key="4A2098DB_105723">...Ghi chú. Ghi chú...</Text>
  <Text Key="94165485_105724">...? Này, thư ký. Cậu đang viết gì mà không phản biện tí nào...?</Text>
  <Text Key="6FA03B05_105725">Ồ, đừng lo lắng về chuyện đó. Tôi chỉ đang làm công việc của mình thôi.</Text>
  <Text Key="F9037D94_105726">Công việc...?</Text>
  <Text Key="3FA2E856_105727">Vâng. Đó là một nhiệm vụ quan trọng là đưa ra báo cáo chi tiết về hành vi của Creditta khi Bệ hạ trở về.</Text>
  <Text Key="C2C8EDC4_105728">Khoan đã... Thư ký, cậu đang báo cáo cho họ à?</Text>
  <Text Key="365E6F71_105729">Tôi sẽ không bao giờ làm thế. Tôi chỉ sẽ kể cho họ những gì cậu đang làm, Creditta.</Text>
  <Text Key="1745B490_105730">Kuuuu! Chết tiệt, đó là một trò đùa! Thực tế thì đúng là tôi được giao phó nội vụ!</Text>
  <Text Key="CA30DB49_105731">Còn cậu, đừng dùng những danh xưng đó nữa! Cậu đã hứa sẽ dùng tên gốc của tôi với điều kiện tôi sẽ mua đồ uống cho cậu vào cuối tuần!</Text>
  <Text Key="20BDA8F8_105732">Ồ, nhớ lại thì cậu nói đúng, phải không, Creditta...-sama? Xin lỗi vì tôi không kiềm chế được.</Text>
  <Text Key="8B0DEAC5_105733">Kuuu......! Chắc chắn là cố ý rồi, phải không......?! Tôi không quan tâm đến chuyện đó, nhưng... thôi nào.</Text>
  <Text Key="73649FA3_105734">...? C-Cái gì vậy với chồng tài liệu này?</Text>
  <Text Key="763C78CC_105735">Ừ thì. Vì Bệ hạ đã giao phó cho cậu quản lý nội vụ, tôi nghĩ sẽ tốt nếu cậu làm công việc của mình.</Text>
  <Text Key="D0B94A2B_105736">Công việc hành chính thông thường. Phân bổ ngân sách. Điều chỉnh dự toán tạm thời cho từng guild. Cũng như các nhiệm vụ khác mà hội đồng quý tộc đang chia sẻ. Ồ, vẫn còn nhiều tài liệu hơn.</Text>
  <Text Key="73985057_105737">...Hah. Tôi có thể ngã quỵ vì mệt mỏi trước khi Bệ hạ trở về an toàn...</Text>
  <Text Key="29B78008_105738">Đừng lo. Cô Creditta có sức bền hơn hầu hết mọi người.</Text>
  <Text Key="BC16D9E4_105739">Và đừng lo. Tôi sẽ hỗ trợ cậu cho đến thời điểm đã định.</Text>
  <Text Key="513C56C4_105740">...Kyaaa! Hãy làm đi! Tôi sẽ làm việc này~!</Text>
  <Text Key="66DEAF74_105741">Và rồi, nửa ngày sau...</Text>
  <Text Key="24153A1E_105742">[Gourmet], [Twinkle Wish], và {playername} đang hướng về hòn đảo nơi căn cứ của [Rage Legion] được cho là tồn tại.</Text>
  <Text Key="4C153784_105743">Kyaru, việc lái tàu thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="4A12CAB0_105744">Phí, dễ hơn nhiều so với việc bay bằng ma thuật của chính mình.</Text>
  <Text Key="7497A3BF_105745">Ra vậy. Thật tuyệt, Kyaru!</Text>
  <Text Key="28C0F40D_105746">Làm tốt lắm, Kyaru.</Text>
  <Text Key="BEFB21E0_105747">Cô Kyaru là một thiên tài, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="ED16FD89_105748">Được rồi, được rồi, cảm ơn. Ý tôi là, dường như nó tự làm nếu tôi chỉ bay thẳng. Tôi chẳng có việc gì để làm.</Text>
  <Text Key="BBFF4CB9_105749">Này, tôi đã thắc mắc, nhưng với kích thước con tàu này, liệu nó có thể đi nhanh hơn được không với tám người chúng ta trên boong?</Text>
