  <Text Key="B08AC271_150800">U-Um... Darling? Cậu... có thể nói được chứ...?</Text>
  <Text Key="B4BE9201_150801">Rui-chan.</Text>
  <Text Key="AB6AF7D8_150802">Ah...! KYAAAAH! ĐÓ LÀ GIỌNG DARLING! THÀNH CÔNG RỤNG TIỆC!!!</Text>
  <Text Key="800AE8E5_150803">Này, Rui-chan.</Text>
  <Text Key="523799DF_150804">Hả?! D-Dạ! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="7C41AC0A_150805">Hôm nay cậu dễ thương như mọi khi.</Text>
  <Text Key="C5CB1EDA_150806">Hauah!!?</Text>
  <Text Key="3F29ED43_150807">Cậu thật tuyệt vời, Rui-chan. Giờ nhìn vào mắt tớ... Chỉ còn tớ trong mắt cậu, tớ cũng sẽ chỉ nhìn mỗi cậu...</Text>
  <Text Key="8ECC228C_150808">D-D-D-DARLING...? Cậu... có hơi... quá táo bạo không?</Text>
  <Text Key="21621791_150809">Đừng nói là... thiên tài của tôi lại khiến tôi thành công quá mức rồi chứ? Tớ thấy {playername}-kun tự tin hơn mọi khi...♡</Text>
  <Text Key="4C860AB4_150810">...! Giờ này không phải lúc để đỏ mặt, chẳng ai xem đâu...! Tớ phải tận hưởng khi còn có thể...!</Text>
  <Text Key="B247A227_150811">Ahhh, Rui-chan, cậu là một cô gái tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2675F570_150812">D-Dạ, c-c-cảm ơn... Darli~...</Text>
  <Text Key="C28BAABC_150813">Ufu♪ Cảm ơn, Darling♪ Cậu cũng là một người đàn ông tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="00FE3BDE_150814">HAWAH?!</Text>
  <Text Key="A831C2D4_150815">Này, Darling. Cho đám cưới của mình, mình đi đến một hòn đảo mùa hè vô tận nhé♪ Tớ sẽ chạy trên bãi biển vô tận trong chiếc váy cưới trắng♡</Text>
  <Text Key="D7BCBEDF_150816">Tớ cũng đang nghĩ vậy. Tớ chắc biển, bầu trời, thậm chí cả mặt trời cũng sẽ ghen tị với vẻ đẹp của cậu.</Text>
  <Text Key="EBA41D82_150817">Sau đó, mình cùng đi hưởng tuần trăng mật. Một chuyến du lịch quanh thế giới... chỉ có hai đứa. Chúng ta sẽ thấy những nơi đẹp nhất thế giới này... Dù tớ có thể ghen nếu cậu bị cuốn hút bởi chúng.</Text>
  <Text Key="4A059F63_150818">Không... Tớ sẽ không bị choáng ngợp bởi đỉnh núi tuyết hay bầu trời sao. Bởi mọi thứ đều tối tăm so với nụ cười rạng rỡ của cậu♪</Text>
  <Text Key="F0575A53_150819">WHA-...!?</Text>
  <Text Key="3007E6F5_150820">Ufufu. Về ngôi nhà mới... mình nên làm gì nhỉ? Tớ muốn một chiếc giường màn lớn trong phòng ngủ~ Với ánh nắng ban mai lọt qua tấm ren... chỉ cho hai đứa♡</Text>
  <Text Key="FE5DE10A_150821">Nếu đó là điều cậu muốn, Rui-chan, thì cũng là điều tớ muốn. Chỉ cần được ngủ bên cạnh cậu là đủ. Nhìn thấy khuôn mặt cậu mỗi sáng thức dậy... sẽ như một giấc mơ thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="0B21FF86_150822">WH... WH-WHA...!?</Text>
  <Text Key="98BEF561_150823">Này, này... Con chúng ta sẽ dễ thương nhất đời, phải không?</Text>
  <Text Key="7F2836C8_150824">Ừ, dễ thương nhất cả thế giới. Chúng ta sẽ cùng nhau cưng chiều chúng.</Text>
  <Text Key="04911998_150825">...Darling.</Text>
  <Text Key="94C67D00_150826">...Rui-chan.</Text>
  <Text Key="9253C3B5_150827">CHỜ ĐÃIIIIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="2AD4D601_150828">Này, hai người đang cho tớ xem cái gì vậy?! Thôi đi ngay, CÁC CON GOLEM VÔ TIÊU CHUẨN NÀY!!!!</Text>
  <Text Key="38BA8575_150829">Huuuh? Nhưng tớ là cậu. THẾ-NÊN. Cậu mới là người vô tiêu chuẩn!</Text>
  <Text Key="EA536A24_150830">C-Cậu vừa nói gì?! Và sao hai người lại đóng cặp như một cặp đôi thật?! Tớ là người tạo ra các cậu, nên đừng chiếm đoạt giấc mơ của tớ!</Text>
  <Text Key="45669001_150831">Darling... Ôm... làm ơn đi ♪</Text>
  <Text Key="6FC713C3_150832">TỚI ĐÃ BỊ BỎ QUÊN HOÀN TOÀN!! K-Không, đợi cậu vừa hỏi gì!? Một từ ôm... ôm... từ ôm hơi scandal, đùa vui?!</Text>
  <Text Key="1281B771_150833">Ừ, được thôi. Rui-chan, lại đây</Text>
  <Text Key="E67C8309_150834">Hiiii, tớ ghen quá... Không, ý tớ là!! VÔ TIÊU CHUẨN LÀ BẤT HỢP PHẬP!!!!</Text>
  <Text Key="A0528B96_150835">Ồ, tớ hiểu rồi... nếu vậy... Thì tớ cũng không lùi bước! Tớ sẽ không thua một phiên bản golem của chính mình!!</Text>
  <Text Key="F282BEDC_150836">...{playername}-kun! Tớ nữa...</Text>
  <Text Key="1DFE4DEC_150837">TỚI CŨNG MUỐN ĐƯỢC ÔM!!!</Text>
  <Text Key="DBA1932E_150838">B-Bởi vì... ý tớ là... tớ yêu cậu, nên...</Text>
  <Text Key="1BCB15AE_150839">...Dạ. Chào buổi tối.</Text>
  <Text Key="1B353FDD_150840">TẠI SAO VẬYYYYYYYYYYY?!</Text>
  <Text Key="815001C8_150841">{playername}-kun...!? K-Không phải cậu vừa về nhà sao!? Vậy, sao cậu lại ở đây!?</Text>
  <Text Key="309EC7B7_150842">Hả? Cậu quay về vì quên chìa khóa nhà? Đợi... Cậu đã xem từ lâu rồi hả?!</Text>
  <Text Key="E0F81925_150843">VẬY CẬU ĐÃ THẤY TẤT CẢ RỒI!!!</Text>
  <Text Key="F93B16AB_150844">K-KHÔNG PHẢI NHƯ CẬU NGHĨ!! Đây là, ừm... phải! Tớ chỉ đang diễn tập cho vở kịch rối! Iroha-chan muốn vậy! Thật đấy! Tớ thề! Thật sự, thật sự là...</Text>
  <Text Key="88A5E747_150845">Cái này... quá đáng... Không ai có thể tin một lời giải thích yếu ớt như vậy...</Text>
  <Text Key="6C610B8A_150846">ẢNH TIN RỒI!!</Text>
  <Text Key="998918F7_150847">...Aaah. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="EE3E29A7_150848">...Xong rồi. Tất cả đã xong.</Text>
  <Text Key="08528D76_150849">Ảnh chỉ nói tin tớ... vì ảnh quá tốt bụng để bóc phốc tớ. ...Ugh, người tớ yêu vừa thấy tớ ở tình thế tệ nhất...</Text>
