  <Text Key="C50693B2_24600">Ừ, cô ấy trông có vẻ thực sự băn khoăn... Cô ấy bảo muốn trải nghiệm điều gì đó mới mẻ và thú vị...</Text>
  <Text Key="AB7592C6_24601">Vậy tôi đề nghị uống rượu cắm trại. Cậu biết đấy, gần đây nó rất thịnh hành, phải không?</Text>
  <Text Key="379C4B12_24602">Tôi đã nói với cô ấy về một khu cắm trại tuyệt vời, có lẽ cô ấy đã đến đó để uống rượu. Rốt cuộc, uống rượu cắm trại là một trải nghiệm có thể thay đổi góc nhìn về cuộc sống...</Text>
  <Text Key="B1D0EA2A_24603">...Đi đến khu cắm trại thôi!</Text>
  <Text Key="4ABFF407_24604">Cho rằng Aoi và Yukari đã đến khu cắm trại, {playername} quyết định đến đó.</Text>
  <Text Key="76ACB79D_24605">Ồ...</Text>
  <Text Key="059362AC_24606">Zumomomomo...</Text>
  <Text Key="A71D7E73_24607">Cây to.</Text>
  <Text Key="3D962620_24608">Chíp chíp.</Text>
  <Text Key="B22809A3_24609">Vù.</Text>
  <Text Key="FB17F62E_24610">'Vẫn còn quá sớm để nghĩ rằng cậu có thể dễ dàng kết bạn với trăm người,' 'Chỉ có kẻ lừa đảo mới chủ động kết bạn với cậu ở thành phố,' 'Mọi thứ đều phù du. Đừng mong đợi mọi thứ sẽ theo ý cậu'... Phải không?</Text>
  <Text Key="DCC1FE12_24611">Cảm ơn, ông Cây To, chim nhỏ và Gió, vì những lời khuyên khôn ngoan của các vị!</Text>
  <Text Key="0912A990_24612">Này, bạn của tôi! Hiệu quả của không gian cô độc bắt đầu thể hiện! Tôi có thể nghe thấy tiếng nói của tự nhiên rõ ràng bây giờ!</Text>
  <Text Key="7191EFC4_24613">Tôi không nghe chúng bằng tai, mà cảm nhận được trong lòng... Đây là bằng chứng rằng tinh thần cô độc của tôi đã được chữa lành!</Text>
  <Text Key="11BADA58_24614">Tôi phải khắc sâu lời khuyên mà tự nhiên đã dạy tôi vào lòng... Tôi từ biệt cái tôi kiêu ngạo từ ngày hôm qua!</Text>
  <Text Key="8C91B164_24615">Đến Học viện và nhà máy đồ chơi, những nơi tôi đã gây bất tiện với hành động ẩn sơn cô độc của mình...</Text>
  <Text Key="18274086_24616">Và... và trên hết... Tôi không thể diện khuôn mặt trước các đồng đội, trưởng nhóm!</Text>
  <Text Key="2DD4D4AF_24617">Tôi thề! Tôi sẽ không bao giờ quên rằng tôi là một elf sống một mình! Aoi, đại diện của những người cô độc!</Text>
  <Text Key="5C7FF6AB_24618">Được rồi! Với tư cách là một elf cô độc từ vùng quê, tôi sẽ bắt đầu lại!</Text>
  <Text Key="EC12BF79_24619">Sau khi lấy lại khả năng nghe thấy tiếng nói của tự nhiên, Aoi thành công trở về với tinh thần cô độc ban đầu của mình.</Text>
  <Text Key="0D0D1CE5_24620">Yukari, người muốn có thức uống ngon nhất ở khu cắm trại, đang chặt củi với Jun</Text>
  <Text Key="A6A77A8E_24621">...Ừ, nếu chuẩn bị nhiều thế này, chúng ta sẽ có đủ củi. Vậy thì, hãy nghỉ ngơi một chút cho đến bữa ăn.</Text>
  <Text Key="D71D7D65_24622">Ah~ Thật sảng khoái~ Sau khi tập thể dục, chẳng có gì bằng một ly rượu</Text>
  <Text Key="D637F967_24623">Hả!? Đột nhiên, toàn bộ sức lực rời khỏi cơ thể tôi...? Động lực từ việc chẻ củi đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="01C17820_24624">Có phải... Có phải đây là cách Tomo-chan muốn tôi trải nghiệm kỳ nghỉ...?</Text>
  <Text Key="0A3D8477_24625">Ừ. Tôi cũng cảm thấy như vậy. Họ là niềm tự hào và hạnh phúc của tôi, những cấp dưới của tôi.</Text>
  <Text Key="509084F9_24626">Thở dài... Trên thực tế, tôi không có kỹ năng xã hội nào. Tôi là một elf cô độc vụng về đang vật lộn với tương tác con người...</Text>
  <Text Key="A6C83BCA_24627">Ahh. Cái này thú vị quá! Ngh... ngh... ngh!</Text>
  <Text Key="3D1B8208_24628">*Ực*... *Tuần*... ... *Ực*...!</Text>
  <Text Key="0FD6AE46_24629">Yukari và Jun đang khám phá khu rừng xung quanh khu cắm trại để tìm nguyên liệu cho đồ ăn nhẹ thì gặp Aoi, người đang một mình trong không gian riêng của mình. Aoi được hai người khen là chuyên gia cắm trại, và cô bắt đầu dạy họ về phong cách cắm trại một mình của mình.</Text>
  <Text Key="BF75BA3C_24630">Bây giờ cô ấy đã trở về bản thân ban đầu, Aoi lo lắng về cách kết bạn ở Landosol──</Text>
  <Text Key="182E50A7_24631">Hừm... Trong khi tinh thần cô độc của tôi đã được chữa lành... Tôi tự hỏi từ giờ tôi nên bắt đầu kết bạn ở Landosol như thế nào...</Text>
  <Text Key="957A7046_24632">Tôi không nên hành xử như một người mê thành phố... Vậy có lẽ nên đón nhận vẻ quyến rũ của vùng quê của mình...?</Text>
  <Text Key="435C46E3_24633">Bằng cách đó, tôi có thể sống thật với chính mình.</Text>
  <Text Key="28CBB5D1_24634">Hơn nữa, ngay cả khi tôi không thể kết bạn, tôi cũng không nên khiến người khác khó chịu hoặc ghét!</Text>
  <Text Key="CE30750F_24635">Được rồi! Tôi sẽ tiếp tục ẩn cư núi cho đến khi những phẩm chất elf tự nhiên của mình tỏa sáng hơn nữa!</Text>
  <Text Key="5EC423E8_24636">Người ta nói tính cách phản ánh qua ngoại hình! Tôi không muốn thất bại lần nữa, vì vậy tôi phải hoàn hảo bản thân!</Text>
  <Text Key="B2158710_24637">Tôi sẽ dành phần còn lại của kỳ nghỉ trong ẩn cư và hợp nhất tâm trí và cơ thể với tự nhiên cho đến lúc đó...</Text>
  <Text Key="815B9BCF_24638">Để làm được điều đó, hãy thư giãn và dễ chịu~\nThật dễ chịu~♪Howawawa~♪</Text>
  <Text Key="6AE502BA_24639">Eek!?</Text>
  <Text Key="5AA9962A_24640">Đó là một con gấu hoang dã...? Gì-Gì-Gì-Gì tôi nên làm giờ?!</Text>
  <Text Key="4F91385F_24641">Yukari-chan, có vẻ như chúng ta đã đến một khu vực hơi rộng rãi.</Text>
  <Text Key="0BC79AED_24642">Awawawa! Một con gấu xanh lớn?! T-T-T-Tôi cần giả chết...!!</Text>
  <Text Key="4DF0F502_24643">Chậmmmm...</Text>
  <Text Key="A7B54461_24644">Đúng rồi! Khoan, có người ở đây. Jun-san, họ nghĩ cô là gấu!</Text>
  <Text Key="28AF3F80_24645">Tôi không phải gấu, tôi là người... Cô đang cắm trại một mình ở nơi như thế này? Và nhân tiện, với chỉ một người?</Text>
  <Text Key="041B2C79_24646">Hả... Vậy cô là người... Tôi đã không cần giả chết chút nào...</Text>
  <Text Key="902F763E_24647">Khoan, một con ngườiiiii?! Theo cách nào đó, con người đáng sợ hơn gấu!</Text>
  <Text Key="8650FE5D_24648">Không sao. Như cô thấy, tôi không phải người đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="4A5DF927_24649">Đúng rồi! Tôi chắc chắn là người thật!</Text>
