  <Text Key="0855CD96_159250">Chắc chắn rồi. Đó là lời hứa.</Text>
  <Text Key="31AC6D41_159251">Ái chà...?! Cái thể chất bảo vệ gì thế này! Trời ơi, cô ta đáng lẽ phải đọc được không khí chứ! Mọi chuyện đang tốt đẹp thì phải!</Text>
  <Text Key="8E5BDD52_159252">...Này, đừng có nhìn tôi với cái vẻ bối rối không hiểu chuyện như thế. Thôi nào, cậu thật ngây thơ quá...</Text>
  <Text Key="20A57FE7_159253">Có lẽ chính vì sự ngây thơ đó mà một phép màu như cảnh tượng kia mới có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="58CDB2A6_159254">...Ý tôi là, một bữa tiệc Giáng sinh với một công chúa từ nước khác trong một căn phòng nhỏ... chỉ có hai người?</Text>
  <Text Key="162FAE13_159255">Có lẽ thế này là tốt hơn? Nếu cậu nhận món quà đó từ Pecorine ngay lúc đó, có lẽ cậu đã dùng hết vận may Giáng sinh của mình trong cả một đời rồi.</Text>
  <Text Key="DCF58D7E_159256">...À, được rồi. Tạm thời là vậy. Chúc Giáng sinh vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="5B11F081_159257">............ừm.</Text>
  <Text Key="6832A696_159258">Hả... Tôi vừa ngủ thiếp đi đây à...? *ngáp*</Text>
  <Text Key="721D5BA1_159259">Khoan, bây giờ là mấy giờ rồi?!</Text>
  <Text Key="CF375ADC_159260">...Ôi, may quá. Giáng sinh chưa kết thúc.</Text>
  <Text Key="7AB29FE0_159261">Ư-Ưm... Tôi đã ghi âm giọng nói của mình vào chiếc 'Đồng hồ báo thức ghi âm' tôi tặng cậu rồi, đúng chứ...! Tôi muốn cậu nghe nó, nhưng trước đó, tôi có một yêu cầu muốn nhờ cậu...!</Text>
  <Text Key="DB7610E5_159262">Hãy chờ ở đây khoảng 10 phút, sau đó đến nhà guild của chúng tôi, Gourmet Guild. Tôi muốn cậu nhấn công tắc âm thanh ở đó.</Text>
  <Text Key="9D6300D7_159263">Hy vọng cậu đã hiểu! Cậu không được nhấn nút đó cho đến lúc đó! Vậy thì, tôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="CD498767_159264">Pecorine chạy đi, để lại {playername}. 10 phút sau, {playername} đến Nhà Gourmet Guild như đã hứa.</Text>
  <Text Key="8B3E12B4_159265">Và khi {playername} nhấn công tắc trên "Đồng hồ báo thức ghi âm"...</Text>
  <Text Key="690F9611_159266">Chúc Giáng-sinh-heyas☆ Vậy là cậu đến nơi hẹn như đã hứa rồi~? ...Vâng! Tôi chắc chắn cậu là người đàn ông giữ lời hứa☆</Text>
  <Text Key="88230B7F_159267">Ehehe, xin lỗi vì đường vòng! Nhưng sự thật là, tôi thực sự còn có một thứ khác chuẩn bị riêng cho cậu~</Text>
  <Text Key="0A23EBEF_159268">Thực ra còn một món quà nữa cậu sẽ nhận được ngoài chiếc đồng hồ này. Một món quà Giáng sinh đặc biệt...♪</Text>
  <Text Key="ED81383D_159269">Vì vậy hãy theo sự dẫn dắt của giọng nói tôi để nhận nó☆ Bây giờ thì, hãy lên tầng trên nào~</Text>
  <Text Key="CDB2257B_159270">Tôi đã đặt một hộp quà cho cậu ở giữa phòng tầng hai, vì vậy hãy cứ thoải mái mở nó ra, được chứ?</Text>
  <Text Key="13BC62CE_159271">À, đúng rồi! Tôi sẽ rất biết ơn nếu cậu có thể nhắm mắt lại cho đến khi mở được món quà ra! Bây giờ thì, hãy tiếp tục♪</Text>
  <Text Key="DE1BD189_159272">Theo hướng dẫn của Pecorine, {playername} đến phòng tầng hai và nhắm mắt trước một món quà lớn được đặt ở giữa phòng.</Text>
  <Text Key="00C859B0_159273">...{playername}. Có vẻ cậu đã đến đây an toàn☆ Vậy thì, sau khi bộ đếm ngược của tôi kết thúc, hãy mở món quà đó ra một lần luôn nhé!</Text>
  <Text Key="6AA2A9E1_159274">Waaaa♪</Text>
  <Text Key="3A58B057_159275">Tôi có làm cậu bất ngờ không? Ehehe, không biết món quà bất ngờ của tôi có thành công không...♪</Text>
  <Text Key="7EB919B1_159276">N-Nói toàn bộ ra như vậy thì hơi xấu hổ...☆ Nh-Nhưng cậu nói đúng... Món quà là...</Text>
  <Text Key="11AFE30C_159277">Là tôi! Tôi chính là món quà...☆</Text>
  <Text Key="0BC1B9C0_159278">Th-Thực ra, tôi hơi vội vàng nên chiếc ruy-băng trông hơi kỳ quặc... {playername}, cậu có thể gỡ chiếc ruy-băng này ra giúp tôi...?</Text>
  <Text Key="871D96BC_159279">...!!!</Text>
  <Text Key="0F14BC8D_159280">Ư-Ưm... Tôi nói vậy, nhưng... ý tôi không phải thế...! K-Không ổn rồi, tim tôi đập nhanh quá... Khoan đã...</Text>
  <Text Key="3D1B957F_159281">...Phhh, giờ thì ổn rồi...</Text>
  <Text Key="BDADBEB8_159282">...Ưm, cậu nhớ không? Điều tôi định nói ở căn nhà gỗ hôm qua...</Text>
  <Text Key="4EE6A47F_159283">Vâng... thôi thì, tôi sẽ thẳng thừng. Giấc mơ của tôi... Đó là...</Text>
  <Text Key="9C06624C_159284">Là một lễ Giáng sinh, chỉ có hai chúng ta... ở một mình, bên nhau.</Text>
  <Text Key="5E631C65_159285">Mặc dù đó là điều đã xảy ra trên ngọn núi tuyết, tôi vẫn... tôi ước chúng ta có thể có một lễ Giáng sinh thực sự bên nhau như trong giấc mơ của tôi...</Text>
  <Text Key="E2D6FEA7_159286">T-Tôi ổn. Lý do tại sao mặt tôi đỏ lúc này không phải vì cơn cảm lạnh quay lại...</Text>
  <Text Key="AFB5098B_159287">Tim tôi đập nhanh hơn cả khi tôi bị cảm lạnh...</Text>
  <Text Key="089E4FD8_159288">...Ugh, vậy là tôi đã nói với cậu rồi. Thật xấu hổ, và cũng hơi khác với tính cách của tôi...</Text>
  <Text Key="972F8C3D_159289">............À. T-Tôi nghĩ mình lại mắc sai lầm giống vậy rồi.</Text>
  <Text Key="42CAC043_159290">Giống như chiếc bánh ích kỷ của con quái vật cho người dân, nó đã trở thành thứ tôi muốn nhận thay vì cho đi.</Text>
  <Text Key="AA97E0C3_159291">Món quà này... Đáng lẽ là dành cho cậu, {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="C3EAF793_159292">À...! {playername}-kun... Tôi cũng rất vui...</Text>
  <Text Key="8F7797C8_159293">Giáng sinh sắp kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="404691C7_159294">Chúng ta có thể ở như thế này thêm vài phút nữa cho đến khi Giáng sinh kết thúc chứ...?</Text>
  <Text Key="95ED594F_159295">{playername} nhẹ nhàng gật đầu đáp lại câu hỏi của Peco. Và thế là, một đêm Giáng sinh chỉ có hai người họ tiếp tục...</Text>
  <Text Key="E8199DB2_159296">Cô ấy có vui về chuyện đó không, chị Creditta?</Text>
  <Text Key="6D452EB8_159297">Đó là một "Đồng hồ báo thức ghi âm"!</Text>
  <Text Key="364BB43E_159298">Điều gì đưa cậu đến đây?</Text>
  <Text Key="10EEAB35_159299">Cậu không muốn đi sao?</Text>
