  <Text Key="B9ED1211_50600">Adult Sono</Text>
  <Text Key="5809DD6F_50601">Đã khoảng mười ngày kể từ khi Nozomi và {playername} bắt đầu làm việc tại cửa hàng Hội Alchemy Alkes.</Text>
  <Text Key="778DBD0A_50602">...Được rồi, hỗn hợp thuốc hoàn thành!! Lou-chan, cái này sao?</Text>
  <Text Key="4AC89BE0_50603">...Hừm. ...Thôi thì, tôi cho là bạn vừa đủ điểm đậu. Cũng sát lắm đấy.</Text>
  <Text Key="C85C5C48_50604">Vui quá, tôi được chủ nhân chấm điểm rồi♪ ...*hít hít*! Haaah... Tớ vui quá... Có lẽ nhờ mùi hương dịu dàng của Lou-chan nên tớ mới cố gắng được!</Text>
  <Text Key="246D892A_50605">Ngữ cảnh gì vậy chứ...!?</Text>
  <Text Key="E1765B61_50606">Các người đang làm gì vậy, "Đôi Vô Liêm Sỉ"?</Text>
  <Text Key="7C0F52CF_50607">T-Tên bộ đôi tồi tệ nhất tôi từng nghe luôn!</Text>
  <Text Key="56F4B642_50608">Nozomi-chan, có thêm khách rồi, cậu giúp chúng tớ với.</Text>
  <Text Key="8C780463_50609">Ồ, Nozomi-chan. Cảm ơn cậu nhiều vì hỗn hợp thuốc mang thương hiệu Nozomi mà cậu làm cho tôi.</Text>
  <Text Key="16B18183_50610">Nhắc mới nhớ, tôi nghe cháu tôi nói. Nozomi-chan cậu cũng là một thần tượng đúng không? Lần sau cậu lên sân khấu hát, tôi sẽ đi xem♪ Hẹn gặp lại nhé~</Text>
  <Text Key="12AD2649_50611">Fufu. Dạo này, không phải Nozomi-chan thần tượng, mà là Nozomi-chan nhà giả kim thuật đang thu hút khá nhiều người hâm mộ đấy. Trời ơi, đứa trẻ này thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="72212488_50612">Ehehe, tớ cũng vui lắm! ...Ồ, Iroha-chan.</Text>
  <Text Key="F7D41165_50613">Nozomi-chan! Đây là thứ cậu làm cho tôi! Đi thử trong giờ nghỉ trưa nào! Ông chú, ông có muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="21EA1DD3_50614">Ra vậy... Thật đáng tiếc! Hẹn gặp lại sau, chú!</Text>
  <Text Key="BA8D5092_50615">Tên đó... định được gọi là "chú" mãi mãi à?</Text>
  <Text Key="225E15AA_50616">Đúng rồi! Đây là "mật ong thu hút côn trùng" làm từ nguyên liệu Geo Teogonia! Chỉ cần thoa lên cây và đợi vài phút...</Text>
  <Text Key="CF560F96_50617">Bwooom...!!</Text>
  <Text Key="635CB2E1_50618">ÔI TRỜI!! Có nhiều bọ cánh cứng thật!! Tuyệt quá, tớ thích Nozomi-chan lắm! Cậu là thứ tớ thích thứ hai sau bọ cánh cứng!</Text>
  <Text Key="EB22ED5C_50619">Ahaha, hy vọng một ngày nào đó tớ sẽ vượt qua bọ cánh cứng♪ ...Nói chung, tớ cũng thích mùi "hoang dã" của cậu lắm, Iroha-chan...♪</Text>
  <Text Key="DBD33DA5_50620">Nozomi-chan thật là một cô bé ngoan.</Text>
  <Text Key="4B510DD6_50621">...Bảo sao đột nhiên?</Text>
  <Text Key="5D6812C8_50622">Không, ý tôi là... Trước đây tôi nghĩ thần tượng đều cao ngạo. Nozomi-chan lại chân thành, ngây thơ và chăm chỉ. ...Tôi tự hỏi liệu cô ấy có tiếp tục làm việc cho chúng tôi như thế này không.</Text>
  <Text Key="45EA538C_50623">...Thôi thì, nếu kỹ năng giả kim của cô ấy cải thiện thêm chút nữa, chúng ta có thể sẽ sử dụng cô ấy vào việc tốt hơn cũng nên. ...Ồ, hình như có khách.</Text>
  <Text Key="445432FD_50624">Chúng tôi cũng về rồi!</Text>
  <Text Key="D351B557_50625">Nhờ Nozomi-chan, chúng tôi bắt được một đàn bọ cánh cứng khổng lồ! Ahaha, hôm nay là ngày tuyệt vời nhất đời tôi~☆</Text>
  <Text Key="927E2870_50626">*thở dài*... Cuộc đời tôi... kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="D05DDB32_50627">Không, khoảng cách giữa cậu và Iroha gần như có thể thấy được. ...Cậu thở dài buồn bã thế. Sao vậy?</Text>
  <Text Key="5B8E3D38_50628">T-Tôi xin lỗi. Tôi đến Landosol để làm việc từ một thời gian trước. Nhưng công việc quá căng thẳng khiến tôi chạm đến giới hạn của thể chất và tinh thần rồi...</Text>
  <Text Key="37B76262_50629">Mỗi ngày, tôi đi qua đi lại giữa nhà và nơi làm việc... Vừa nghĩ là không thể làm được nữa, tôi đã thấy biển hiệu và khẩu hiệu của cửa hàng này. "Một cửa hàng có đủ mọi thứ"...</Text>
  <Text Key="2B271492_50630">Vì vậy, tôi nghĩ, ít nhất thì tôi cũng muốn mua thứ gì đó mang lại hy vọng cho người khác.</Text>
  <Text Key="EA51889A_50631">Ồ... Hội nghề nghiệp Black Market? Cậu nên nhanh lên và đến đúng chỗ đi. Tôi chắc là Hiệp hội Quản lý Hội có thẩm quyền về mấy thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="4909AE8C_50632">Thôi nào, Sono-san. Dù bạn muốn chạy đến ai đó hay xin lời khuyên, cũng khó nếu lúc nào cũng cảm thấy chán nản. Nếu bạn đang tìm loại thuốc để tự động viên... thì "Elixir Bất Kỳ Lúc Nào Cũng Có Thể Tiệc Tùng" thế nào?</Text>
  <Text Key="4B096E20_50633">Hãy xem điều gì xảy ra với cô gái tiết kiệm năng lượng này sau khi uống elixir này.</Text>
  <Text Key="9FAD46DC_50634">Không, bắt tôi uống cái gì vậy... *nuốt*!?</Text>
  <Text Key="AE23DFF4_50635">BỐN☆ NGƯỜI DÀNH CHO TIỆC TÙNG FUWA FUWA! NGƯỜI DÀNH CHO TIỆC TÙNG FUWA FUWA! Hãy cho họ thấy một SHOWTIME là thế nào! NÈAAAAHHHH!!</Text>
  <Text Key="BAE44D2D_50636">Ồ! Iroha cũng làm theo! NGƯỜI DÀNH CHO TIỆC TÙNG FUWA FUWA! NGƯỜI DÀNH CHO TIỆC TÙNG FUWA FUWA!</Text>
  <Text Key="CAEF3F49_50637">Ngay cả không uống Iroha-chan vẫn là người thích tiệc tùng.</Text>
  <Text Key="B15F5F9A_50638">...T-Tuyệt vời. Được rồi, tôi sẽ thử. *nuốt*...</Text>
  <Text Key="C51D0793_50639">......*Trống rỗng*.</Text>
  <Text Key="B63E88F7_50640">Gì?! "Elixir Bất Kỳ Lúc Nào Cũng Có Thể Tiệc Tùng" không có tác dụng...!</Text>
  <Text Key="B474D767_50641">...Tôi xin lỗi. Tôi chắc chắn nó sẽ có tác dụng nếu tôi là người khỏe mạnh. Tôi mệt mỏi quá... Vì vậy có lẽ là bất khả thi để tôi vui vẻ. Thứ lỗi cho tôi...</Text>
  <Text Key="45A8CAEE_50642">...Xin hãy đợi! Cậu đến cửa hàng của chúng tôi vì đây là cơ hội thực sự cuối cùng trước khi bỏ cuộc, đúng không? Trong trường hợp đó, tôi không thể để cậu về nhà với vẻ mặt đó.</Text>
  <Text Key="BED06E33_50643">Chúng tôi là cửa hàng "có đủ mọi thứ bạn cần"! Tôi chắc chắn rằng cùng nhau chúng ta sẽ tìm thấy thứ cậu đang tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="DE9348D9_50644">Này, Nozomi... Đừng nói những câu vô tư như thế. Nếu cậu nói lớn như vậy rồi không làm được, sẽ ảnh hưởng đến uy tín của chúng ta đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="AF8BFE71_50645">Tôi biết mà, Lou-chan. Cậu có thể giao việc này cho tớ được không?</Text>
  <Text Key="F22AB0B8_50646">Được rồi. Cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="0C0A040C_50647">Cảm ơn, Lou-chan! Được rồi, cậu giúp tớ nữa được không, {playername}-kun? Tớ sẽ giải thích việc chúng ta sẽ làm.</Text>
  <Text Key="505264E3_50648">*thở dài*... À, tôi nghĩ là đến lúc tôi nên về nhà rồi... Hình như cậu đang chuẩn bị thứ gì đó cho tôi, nhưng thôi, thực sự. Thứ lỗi cho tôi...</Text>
  <Text Key="77D14858_50649">Ồ, dường như mọi thứ đã sẵn sàng. Đây, mời ngồi vào ghế này.</Text>
