  <Text Key="1B5D9342_115650">Thiếu Nữ, Những Khởi Đầu</Text>
  <Text Key="624A4B22_115651">Ba Chị Em Gái Đỏ Tóc?!</Text>
  <Text Key="ECEBEEA3_115652">...Này, {playername}! Dậy đi! Dậy đi tao nói...</Text>
  <Text Key="F631DB59_115653">Trời ơi...! Dậy đi chứ...! Tao sẽ véo nách và véo bụng cho coi, biết chưa...?</Text>
  <Text Key="2B26E1D8_115654">...Không được. Mày bắt tao làm sao đây...</Text>
  <Text Key="D9E9556A_115655">...Đừng nói đến việc linh hồn mày đã rách nát và dán băng dính từ đầu. Không có trạng thái bệnh tâm thần gì cả... nhưng mày không dậy dù tao véo mũi hay véo nách.</Text>
  <Text Key="EEB8040B_115656">...Hừm... Chắc phải dùng đến cái đó rồi... Hà hơi thổi mồm--...</Text>
  <Text Key="5C83DC15_115657">KHÔNG, ĐỪNG CÓ NGHĨ ĐẾN CHỦNG ĐÓ! Tao trung lập và khách quan, hiểu chưa...! Tao sẽ không... hôn mày hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="C6EEF933_115658">...KH!!?</Text>
  <Text Key="31FE8733_115659">H-Hừ! Thế là mày tỉnh rồi hả?! Mày vừa tránh được cái chết -- tao suýt nữa thì nhét que đũa dùng một lần vào rốn mày rồi!</Text>
  <Text Key="471D2F29_115660">Ừ, phải... chắc để lần sau vậy. Nên... mày nhớ chuyện gì đã xảy ra không?</Text>
  <Text Key="765D4C65_115661">Đúng vậy. ...Alshat. Hiệp Sĩ Công Chúa của Hoàng Hậu Đế. ...Ít nhất là một trong số họ.</Text>
  <Text Key="48CD894D_115662">Phá vỡ quy tắc là sở trường của Bảy Vương Miện, dù sao đi nữa. Tao muốn nghĩ rằng số lượng của chúng sẽ không tăng thêm nữa. Chúng là gián hay sao vậy?</Text>
  <Text Key="66ED1089_115663">Hơn nữa, cô ta còn có một vật phẩm gian lận -- một trong số trang bị của Hoàng Tộc.</Text>
  <Text Key="45FCDC14_115664">Alshat đã tạo ra không gian ảo kỳ lạ đó nhờ sức mạnh Hiệp Sĩ Công Chúa. Còn về Trang Bị Hoàng Gia của "Ác Dục"...</Text>
  <Text Key="784AC2FC_115665">Nó nhắm vào điểm nhạy cảm nhất trong trái tim ai đó... và lôi ra whatever họ muốn giấu nhất. Nghe nói là nó hoạt động như vậy.</Text>
  <Text Key="9BE84F84_115666">Điều hiện lên phụ thuộc vào thứ họ đang giấu. ...Nếu ai đó như Louise Marie bị nó trúng, mọi chuyện có thể đã... tệ. Về rất nhiều phương diện.</Text>
  <Text Key="36856271_115667">Tao hiểu cảm xúc của mày, nhưng giờ mày không thể làm gì cho họ được. Không thể.</Text>
  <Text Key="732C44C3_115668">Ý tao là, lý do duy nhất tao can thiệp vào tâm trí mày được là vì không gian của Alshat đã sụp đổ -- và vì tao tài năng phi thường, rõ ràng...</Text>
  <Text Key="7BE2F571_115669">Còn về cơ thể mày, nó bị giấu đâu đó trong Huyền Thoại Astrum. Có vẻ như nó bị đặt vào giấc ngủ bởi phép thuật hay gì đó.</Text>
  <Text Key="9D193D6B_115670">Đúng vậy. Họ sẽ không giết mày ngay lập tức, nhưng... Giờ mày không thể tự làm gì được.</Text>
  <Text Key="A138458B_115671">...Nhưng này, chuyện này? Thực ra không phải kịch bản tệ nhất. Nếu không có người giúp đỡ, giờ này mày có thể đã bị kẻ biến thái đó ăn và trở thành một trong những "người yêu" của Alshat... À, ghê quá.</Text>
  <Text Key="CEA0067C_115672">...Mày nợ Nephi Nela một món lớn. Nếu cô ấy không can thiệp, giờ này mày đang tấn công đồng minh của mình rồi...</Text>
  <Text Key="32A81159_115673">... Tao không biết. Có vẻ như cô ấy bị bỏ lại trong không gian đổ nát đó...</Text>
  <Text Key="1DB2FE04_115674">Theo những gì tao đọc trong nhật ký của mày, có vẻ Alshat cũng oán hận Nephi Nela. Ngay cả khi cô ấy còn sống, cũng không dễ dàng gì để cô ấy trở về.</Text>
  <Text Key="41C52B7C_115675">Thông thường, cô ấy không phải kiểu người sẽ bị thiêu hay sôi vì chuyện như thế này. Nhưng lần này, cô ấy ở trong tình thế buộc phải xâm nhập trại địch. ...Trong trường hợp xấu nhất, cô ấy có thể bị cuốn vào sự sụp đổ của không gian đó và chết──</Text>
  <Text Key="FF920CAD_115676">...Than ôi, than ôi. Thật là một linh hồn quý giá đã mất đi.</Text>
  <Text Key="D125444F_115677">EEEEHHHHH?!</Text>
  <Text Key="01F033ED_115678">CÁI--...!!! TẠI SAO, TẠI SAO, TẠI SAO?! CHỈ TẠI SAO, TẠI SAO?! CÓ QUÁ NHIỀU ĐIỀU SAI Ở ĐÂY?!</Text>
  <Text Key="22ACCF9E_115679">Đã lâu rồi... không. Rất mừng được thấy ngài an toàn, Chủ Nhân {playername}. Tôi mừng vì đã bảo vệ được ngài, dù chỉ là trong gang tấc.</Text>
  <Text Key="DB4FD1D0_115680">"Rất mừng được thấy ngài an toàn". Đừng giả vờ với tao...! Mày đang làm gì ở đây?! Trang phục đó là sao--...</Text>
  <Text Key="A7323B62_115681">...*Nhìn chằm chằm*.</Text>
  <Text Key="B41C99DE_115682">EEEK...!!</Text>
  <Text Key="4C1A2073_115683">...Korokorokoro. Kishi-dono, đừng lo. Hãy ngẩng đầu lên.</Text>
  <Text Key="8B50C2F4_115684">Không cần ngài cảm tạ. Giúp đỡ người mà tôi nợ ân đức lớn lao chỉ là bổn phận đúng đắn của tôi.</Text>
  <Text Key="BF9331C5_115685">Sau khi ngài bị bắt, một tảng đá lớn mọc lên ở rìa Đảo Elpis, cùng với một lâu đài ma quỷ. Và từ trong cơn bão thấm ra một mùi hôi thối... chính là kẻ thù cổ xưa của tôi.</Text>
  <Text Key="0BECD159_115686">Vì vậy, trong khi tìm kiếm ngài, tôi đã canh gác pháo đài đáng nguyền rủa đó. Rồi một hành động bất hợp pháp xảy ra -- như thể để dịch chuyển chính các bức tường phân chia thế giới, "Bức Tường". Với mùi hôi thối đặc quánh đến mức nghẹn thở, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc can thiệp.</Text>
  <Text Key="BF66820E_115687">Một phán đoán vội vàng, không có thời gian chuẩn bị. Khi tôi thấy ngài bị giam cầm, tôi đánh cược chỉ vào một mảnh hy vọng.</Text>
  <Text Key="EC3BE47A_115688">À, không... lời xin lỗi sâu sắc nhất của tôi. Cơ thể già nua ngốc nghếch này thường xuyên thất bại trong lời nói cũng như bước chân; tôi xin ngài Kishi-dono tha thứ.</Text>
  <Text Key="66DC9242_115689">...Thôi kệ. Nhưng thái độ của cô ta với tao có hơi khác với cách cô ta đối xử với ông ấy một chút...?</Text>
  <Text Key="830ED740_115690">U... E-Even nếu mày trừng mắt với tao, tao không sợ! Giờ đây cách duy nhất mày có thể nói chuyện với tao là thông qua ông ấy, đúng chứ!? Tao đã hoàn toàn đoán ra mày rồi, nên thôi!</Text>
  <Text Key="E8EE4C01_115691">Than ôi. Ngươi có tầm nhìn sắc bén thật, con búp bê nhỏ. ...Đối với một kẻ như ngươi mà nhìn thấu ta -- thật sự, ta chắc đã sa sút rồi.</Text>
  <Text Key="BB249A44_115692">Tôi sẽ nói ngươi không cần lo... nhưng những lời đó cảm thấy trống rỗng. Biến dạng của không gian đó đã bẫy tôi, vặn xoắn cả hình dạng tôi thành thứ tệ hại này.</Text>
  <Text Key="97A499A3_115693">Không, hình dạng của cô không nên quan trọng để truyền giọng nói và hình ảnh qua phép thuật, dù...</Text>
  <Text Key="42159FCE_115694">Tuy nhiên, cơ thể tôi... nó sẽ không dễ dàng chết như vậy. Do đó, tôi tin rằng đó là cơ thể của ngài chúng ta cần phải khôi phục khẩn cấp nhất... "avatar" của ngài.</Text>
  <Text Key="0D02A5DC_115695">Đúng vậy -- thật đau lòng. Giá như tôi có thể ở bên cạnh ngài, tôi đã đánh thức cơ thể ngài bằng một nụ hôn đam mê.</Text>
  <Text Key="70B2FACA_115696">Nói cách khác, ngay cả cô cũng không thể chạm vào avatar của {playername} trong tình huống hiện tại, Nephi Nela? Trời ơi, có vẻ cô chỉ giỏi nói suốt thôi~</Text>
  <Text Key="847DB5D1_115697">...*Đánh*.</Text>
  <Text Key="EE8E4577_115698">ÁI... CHỊU!!!!</Text>
  <Text Key="05481C2E_115699">Cô ấy vừa véo trán tao!? Qua màn hình video!? Thực ra, tao cảm thấy cô ấy đã đọc suy nghĩ của tao một lúc rồi...!</Text>
