  <Text Key="4C5C182D_81850">Gió biển thật dễ chịu. Đã lâu rồi mới có được khoảnh khắc bình yên như thế này... Cậu đến đây, cùng mình ngắm biển nhé.</Text>
  <Text Key="9156AF4B_81851">Biển xanh và mặt trời chói chang... Đây mới là kỳ nghỉ đúng chất. Cậu đã sẵn sàng vui chơi chưa? Mùa hè không chờ đợi ai đâu!</Text>
  <Text Key="D0A01299_81852">Mát mẻ và dễ chịu quá... Vì đang mặc đồ bơi, mà không xuống nước thì phí phải không? Nào, cùng mình xuống đi!</Text>
  <Text Key="7AB86294_81853">Động vật ở đây dường như không sợ người lắm. Ngay cả khi ở gần thế này, chúng cũng không chạy trốn... Hehe, chúng nhỏ xíu và dễ thương quá.</Text>
  <Text Key="137B08DE_81854">Giống như chim biển trên trời, một ngày nào đó mình cũng muốn nắm bắt sự tự do vô tận.</Text>
  <Text Key="B4C7AA3E_81855">Tim cứ đập nhanh hoài, và mình dường như không thể bình tĩnh lại... Có phải vì bầu không khí mùa hè này đang ảnh hưởng đến mình không...?</Text>
  <Text Key="B95F2224_81856">Mình muốn thảo luận về kế hoạch cho buổi tập tiếp theo. Được chứ? Chúng ta nên đi đâu?</Text>
  <Text Key="0116A824_81857">Nếu muốn trở nên mạnh mẽ... Chỉ cần không đánh mất cảm giác đó, cậu chắc chắn sẽ đạt được.</Text>
  <Text Key="708DCAE9_81858">Không hiểu sao... nhưng giao đấu kiếm với cậu cảm giác như đang khiêu vũ vậy.</Text>
  <Text Key="894B8ED2_81859">Đi câu cá cùng nhau nhé? Mình một mình cũng không chán, nhưng mình thích đi với cậu hơn.</Text>
  <Text Key="649FC69C_81860">Mình sẽ làm mọi cách để đạt được mục tiêu. Mình muốn cậu cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="798E22E5_81861">Cậu đang mạnh lên. Đây chắc chắn không phải giới hạn của cậu. Hãy chứng minh đi.</Text>
  <Text Key="237282DF_81862">(Cảm giác kỳ lạ... mình muốn điều này kéo dài mãi, nhưng mình biết là không thể.)</Text>
  <Text Key="F6EFE007_81863">Mình đã nói sẽ làm mọi thứ, nhưng không được quá đáng đấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="3EB51BE6_81864">Sẵn sàng chưa! Cậu muốn lấy điểm từ mình, phải không? Không còn thời gian để lãng phí nữa!</Text>
  <Text Key="B0947304_81865">Ánh mắt quyết tâm đó... Cậu thật sự đặc biệt. Mình biết mình không nhìn lầm cậu.</Text>
  <Text Key="9FD30D09_81866">Lý do mình tin vào bản thân là vì cậu tin vào mình... Xin cậu, đừng bao giờ ngừng tin vào mình.</Text>
  <Text Key="1A30113C_81867">Cảm xúc của cậu chính là sức mạnh cho mình... Mình sẽ cố gắng hết sức để xứng đáng với chúng!</Text>
  <Text Key="78C499AB_81868">Cơ thể nhẹ nhõm quá... Với thế này, kỹ năng kiếm của mình sẽ sắc bén hơn bao giờ hết! Đây rồi!</Text>
  <Text Key="C129CCE9_81869">Sức mạnh này đến từ sự gắn bó giữa chúng ta... Từ giờ, mình muốn trở nên mạnh mẽ hơn nữa cùng cậu!</Text>
  <Text Key="FD9CABFE_81870">Với mình, cậu là người không thể thay thế. Bây giờ và mãi mãi...</Text>
  <Text Key="4AAB89A8_81871">Nee-sama mặc đồ hè thật đẹp, nhưng nhìn chằm chằm là bất lịch sự. Có phải cậu cũng đang nhìn Rem...? Cậu không nên trêu em.</Text>
  <Text Key="362FC16A_81872">Có khởi động trước khi xuống biển không? Nếu muốn, mình có thể giúp. Đừng lo, mình sẽ nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="07E2205F_81873">Dịch vụ của hầu gái không có giới hạn, ngay cả dưới nắng hay trên biển!</Text>
  <Text Key="E08B47C6_81874">Mùa hè có thể nóng, nhưng mình không ghét. Rốt cuộc tên Subaru-kun có chữ 'mùa hè' trong đó mà (Natsu = Mùa hè).</Text>
  <Text Key="E1CCC571_81875">Nhân dịp đặc biệt, mình đã trang trí quả bóng sắt theo phong cách hè. Sức mạnh vẫn như cũ, nhưng cảm giác mát mẻ hơn hẳn.</Text>
  <Text Key="99F776CD_81876">Nếu đông cứng được phần biển này, chúng ta có thể làm nhiều đá bào. Tuy nhiên, vị mặn có thể là vấn đề...</Text>
  <Text Key="CE0F83D2_81877">À! Subaru-kun và mọi người đang vẫy tay... Hả? Độ cao của họ dường như đang giảm dần... Phew... Họ đã ổn định...!</Text>
  <Text Key="05117077_81878">Mình muốn cố gắng hết sức để đảm bảo cảnh quan và khoảnh khắc bình yên này kéo dài mãi mãi.</Text>
  <Text Key="3527C9F7_81879">Nhìn kìa Nee-sama! Trời và biển xanh thẳm, đẹp quá... Có phải giống tóc của Rem không? Cảm ơn, chị...!</Text>
  <Text Key="70E8B699_81880">Gió mạnh lên... Mình hơi lo, nhưng chỉ cần nắm tay chị, em cảm thấy yên tâm.</Text>
  <Text Key="0C886E87_81881">RinoX</Text>
  <Text Key="345F672A_81882">Thế Giới Sách - Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="BCBF620C_81883">Ồ, bộ đồ này tuyệt quá... Càng nhìn càng thích. Mình cần thử cởi ra kiểm tra đường may—khoan, Onii-chan, đừng nhìn!</Text>
  <Text Key="5D68E8DC_81884">Ố, suýt nữa. Nếu mình vui vẻ nhảy nhót như thường ngày, váy có thể bị phồng lên... Không ai thấy đúng không?</Text>
  <Text Key="C00CA822_81885">Bộ đồ này khác với mình hay mặc... Onii-chan có khen không nhỉ? Nếu nói mình dễ thương, có thể... tim mình sẽ đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="1EE8AA5F_81886">Đứng yên nhé? Tại sao? Hehe, mình đang đo cậu để làm đồng phục!</Text>
  <Text Key="18F80AB1_81887">Khi mặc bộ này, mình cảm thấy như nhân vật chính của một câu chuyện. Người ta thường nói, 'Ngay cả ngựa cũng cười!'... Hả? Mình có nói sai gì không?</Text>
  <Text Key="5B8179D0_81888">Không biết có phải do bộ đồ này không, nhưng mình cảm thấy tự tin cực kỳ! Mình sẽ nhắm thẳng vào trái tim Onii-chan!</Text>
  <Text Key="6DD2C70B_81889">Nếu mình đến gần với bộ đồ dễ thương này, Onii-chan có cũng sẽ lo lắng không? Được rồi! Mình sẽ can đảm! Onii-chan~!</Text>
  <Text Key="A9C5C1FC_81890">Mình cảm thấy như nữ chính của một câu chuyện! Tất nhiên, Onii-chan là anh hùng! Khi mình gặp nguy hiểm, hãy đến cứu em, được chứ?</Text>
  <Text Key="8F34DA0C_81891">Mình không còn là cô gái hay trốn sau lưng Onii-chan nữa. Từ giờ, mình sẽ ở bên cạnh cậu... đi cùng cậu!</Text>
  <Text Key="698DB5C5_81892">Nhìn kìa Onii-chan! Bộ đồ này dễ thương quá! Hả? 'Ừ, đúng thật,' cậu nói? T-tớ thấy ngượng... Hehe.</Text>
  <Text Key="1F90763A_81893">Landosol - Khu Trung Tâm - Giáng Sinh - Ban Ngày</Text>
  <Text Key="2C8BF5F1_81894">Nếu đẩy không được, đẩy mạnh hơn! Để gây chú ý của Onii-chan, mình cần một cách tiếp cận táo bạo và không sợ hãi hơn!</Text>
  <Text Key="D9E431BA_81895">Bánh Giáng sinh? Tất nhiên mình làm được! Mình đã làm nhiều bánh kếp ở tiệm của chủ không phải để không đâu!</Text>
  <Text Key="7EE35E03_81896">Đi chơi tuyết với Onii-chan nhé! Chúng ta có thể làm người tuyết, đánh nhau bằng tuyết, và... và em cũng muốn đi hẹn hò nữa!</Text>
  <Text Key="2A1B3589_81897">Mình đã dành nhiều thời gian hoàn thiện kế hoạch hẹn hò Giáng sinh cho hôm nay... Ô! Onii-chan, đừng nhìn! Tờ ghi chú này là thông tin mật của công ty!</Text>
  <Text Key="B578B580_81898">Đồ, xong! Bánh, xong! Quà, xong! Hehe, mình đã sẵn sàng rồi, Onii-chan! Ý em là, mình đã đầy ắp!</Text>
  <Text Key="5CCEA870_81899">Onii-chan, cậu lạnh không? Lạnh đúng không? Mình đang lạnh quá! Vậy nên hãy sưởi ấm bằng cách ôm chặt nhau, được chứ?</Text>
