  <Text Key="25EB3F9D_63800">Tôi xin lỗi, nhưng tôi có một lời hứa quan trọng cần thực hiện, nên tôi xin phép rời đi tại đây</Text>
  <Text Key="62D0D920_63801">Mọi người đừng cố quá sức nhé</Text>
  <Text Key="BBD1615B_63802">Vâng!!</Text>
  <Text Key="99AC303D_63803">...Muộn rồi</Text>
  <Text Key="69C06E9C_63804">Ahaha, thật đẹp như tranh!</Text>
  <Text Key="2576A2A4_63805">Đây có phải là thứ họ gọi là 'mỹ nhân hơi nước'?</Text>
  <Text Key="85E04F57_63806">Xin lỗi, chúng tôi muộn một tiếng rồi</Text>
  <Text Key="D858FB6B_63807">Ahaha! Nhớ tháo mặt nạ ra nhé!</Text>
  <Text Key="17B9121B_63808">Chúng ta sẽ đi vào trần truồng, rốt cuộc♪</Text>
  <Text Key="189C1722_63809">...Tôi biết... nhưng... vẫn còn thấy xấu hổ</Text>
  <Text Key="CC54DFBD_63810">Tôi đáng lẽ không nên đề nghị đến suối nước nóng...</Text>
  <Text Key="13FBA365_63811">Khoan, á?!</Text>
  <Text Key="E6D23694_63812">H-Hãy buông tôi...</Text>
  <Text Key="B03F951B_63813">...Tôi đã nghe nói về chuyện đó</Text>
  <Text Key="C78D249C_63814">Rằng cô đã giải quyết mọi chuyện</Text>
  <Text Key="6D688AE0_63815">Lạnh quá!</Text>
  <Text Key="49052598_63816">Tất cả là nhờ cô, Eris-chan♪</Text>
  <Text Key="45C401F6_63817">Nhờ cô, chúng tôi đều có thể thực hiện lời hứa này tại suối nước nóng</Text>
  <Text Key="52B85899_63818">Tôi không nhớ từng đồng ý...</Text>
  <Text Key="D82CA64B_63819">Nhưng cô vẫn đến♪</Text>
  <Text Key="73A162ED_63820">Những cô gái đó cũng rất mong chờ, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="3A80ADA8_63821">Rei và những người khác nói họ sẽ muộn vì công việc guild</Text>
  <Text Key="78BF358B_63822">Hehe... Tôi mừng là họ đang bận rộn</Text>
  <Text Key="8AAE89E3_63823">Tôi muốn gặp Hiyori-chan càng sớm càng tốt♪</Text>
  <Text Key="E4F9C527_63824">Và tôi đánh cược cô cũng muốn gặp, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="24EE3015_63825">Hả? Biểu cảm đó là sao?</Text>
  <Text Key="09004604_63826">Wapuu!</Text>
  <Text Key="9CD421B4_63827">Á! Cô làm thật rồi, Eris-chan! Cô ác!</Text>
  <Text Key="E7F1C394_63828">Hai đứa mấy tuổi...?</Text>
  <Text Key="EFC5F4C7_63829">Fuguh?! C-Cái đó vô mũi tôi...</Text>
  <Text Key="704CAD99_63830">Ahaha!!</Text>
  <Text Key="52293A6F_63831">Shinatsu! Isla và Hiyori đang cố gắng ở thế giới kia. Hãy cùng tấn công một lúc!</Text>
  <Text Key="2487D2B1_63832">Rei, em đã trở nên đáng tin cậy. Anh sẽ giao lưng cho em.</Text>
  <Text Key="37F58E27_63833">...Đừng thua, Isla.</Text>
  <Text Key="3B051569_63834">...! Ahaha! Tất nhiên rồi, Shinatsu-chan!</Text>
  <Text Key="FEBB1B13_63835">...Hả? Có chuyện gì vậy, Isla?</Text>
  <Text Key="49E837F5_63836">Không có gì! Chỉ là tiếng gió thôi!</Text>
  <Text Key="B10A7EF7_63837">...Em đã sẵn sàng chưa, Hiyori? Tương lai của họ... thế giới của họ, tất cả đều nằm trong tay chúng ta. Tuy nhiên, đó là một trách nhiệm nặng nề...</Text>
  <Text Key="30A4540B_63838">Ừ. Tôi sợ đến mức run rẩy, nhưng tôi phải cứu họ...! Vì vậy, xin hãy giúp, Kishi-kun, và...</Text>
  <Text Key="2218C72C_63839">Eris-san...!</Text>
  <Text Key="B2A8B80B_63840">...Làm theo ý muốn của cô. Nhưng hãy biết rằng không có gì đảm bảo quá trình chuyển sẽ thành công. Đến các Thế Giới Sao Chép...</Text>
  <Text Key="54DAF924_63841">Đến các thế giới của Isla và Shinatsu.</Text>
  <Text Key="6F1DD5B7_63842">...Rei-san. Nếu gặp Shinatsu-san, hãy chuyển lời chào của tôi!</Text>
  <Text Key="249AD030_63843">Cũng vậy cho cô. Tôi cầu chúc cô có thể đoàn tụ với Isla an toàn.</Text>
  <Text Key="A8B44822_63844">...Khoan!!!</Text>
  <Text Key="9AD8E1D1_63845">EEEHHHHHHHHHHHH!? BẦU TRỜIIIIIIIIIIIIIIII?!</Text>
  <Text Key="36F37AB0_63846">Eris-san thất bại rồi hả?! Cô ấy đã nói không có gì đảm bảo quá trình chuyển sẽ thành công, nhưng... Tôi chưa từng nghĩ điểm đến sẽ là BẦU TRỜI!!</Text>
  <Text Key="D73E3675_63847">Rei-san, tôi xin lỗi quá! Tôi nghĩ... CÓ THỂ TÔI SẼ KHÔNG THỂ ĐOÀN TỤ VỚI ISLA SAU TẤT CẢ!!!</Text>
  <Text Key="774008C3_63848">Ah ha ha ha! Nhưng chúng ta đã đoàn tụ rồi!</Text>
  <Text Key="56E86E53_63849">WAAAAAAAAAAAHHHHH!!</Text>
