  <Text Key="BACD7E9B_56550">Tôi nghĩ khoảng 90% thời gian diễn ra sẽ là vậy~ À, đã bắt đầu rồi...!? Ranpha, đến đây...!</Text>
  <Text Key="7689083E_56551">À...!? Đừng... đừng kéo tôi... Chika-chan... Cậu sắp cởi váy của tôi rồi...</Text>
  <Text Key="1B4B3ECA_56552">...Hauu... Đứng trước mặt {playername}-kun trong bộ đồ này... T-Tôi đã thấy xấu hổ rồi...</Text>
  <Text Key="C7D7C522_56553">Này... Chika-chan, cậu cũng muốn trốn chứ...? Tôi chắc là nếu chỉ có hai chúng ta... thì vẫn ổn mà...</Text>
  <Text Key="BCE0FDC2_56554">Không có gì ổn với chuyện đó! Trước hết, cậu có nghe công ty nói như vậy không? Đây là trang phục truyền thống, đặc biệt dành cho huấn luyện.</Text>
  <Text Key="F0193EDC_56555">Hơn nữa, tôi cũng hiểu cảm giác của cậu, nhưng... Hãy suy nghĩ kỹ đi. Giá như thiết kế này cũng được chọn với mục đích tự cải thiện bản thân thì sao?</Text>
  <Text Key="63804E66_56556">Kết nối với tinh linh là một hành động thiêng liêng. Với tư cách là người xử lý tinh linh, phải có khả năng bộc lộ cả thân thể lẫn tâm trí--Có thể những giáo huấn như vậy được chứa trong thiết kế trang phục này.</Text>
  <Text Key="3B76E539_56557">Và chính vì vậy, với tư cách là một Song Summoner... Tôi sẽ hoàn toàn chấp nhận bộ trang phục này!</Text>
  <Text Key="4B2C16F2_56558">Đôi mắt mạnh mẽ và quyết tâm như vậy... Tôi biết mà, Chika-chan thực sự tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="626EBC73_56559">Cậu nói đúng... Nếu tôi muốn trở thành một Song Summoner thực thụ... Tôi cũng phải táo bạo như vậy...!</Text>
  <Text Key="9BB6D181_56560">Đó là tinh thần đó, Ranpha. Cố lên cùng nhau!</Text>
  <Text Key="37D4B914_56561">Lần sau: "Andante with You: Khi Bản Đồng Ca Cầu Nguyện Cộng Hưởng"</Text>
  <Text Key="0272CFBA_56562">Bài hát mới của tôi... Tôi chắc rằng bằng cách mặc bộ trang phục này tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="CF6CCB2D_56563">Một Lần Tái Diễn Khiêm Tốn</Text>
  <Text Key="374ACE43_56564">Dạy tôi đi, Chika-sensei!</Text>
  <Text Key="858EE3F0_56565">Bởi Vì Tôi Muốn Cậu Thích Nó</Text>
  <Text Key="E2605763_56566">Những Cảm Xúc Kết Nối Của Chúng Ta</Text>
  <Text Key="FDFBD033_56567">Một thời gian trôi qua sau sự cố tinh linh phát điên──{playername} và Chika được Ranpha triệu hồi để đến làng Người Lần một lần nữa.</Text>
  <Text Key="83E70AA3_56568">Đã lâu rồi, Ranpha-san. Tôi nghe nói cậu muốn tư vấn cho tôi về chuyện gì. Có chuyện gì không? Có phải... lại xảy ra hiện tượng kỳ lạ nào giữa cậu và tinh linh nữa không?</Text>
  <Text Key="682D3BF4_56569">À, ừm, không phải vậy... Về việc tư vấn, tôi muốn nói là...</Text>
  <Text Key="0AAE4495_56570">Từ sau đó... Tôi đã suy nghĩ về cách tôi có thể cảm ơn mọi người trong làng... nhưng một mình tôi khó làm được...</Text>
  <Text Key="BCB3997A_56571">Vì vậy cậu đã đến tôi để xin lời khuyên! Thật may... Tôi đã lo cậu gặp rắc rối và phải làm gì đó, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="9A6E0C52_56572">Hơn nữa, tôi cũng đang suy nghĩ về cách tôi có thể tặng thứ gì đó để thể hiện lòng biết ơn với mọi người trong làng... Vì vậy, thời điểm của cậu thật hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="149F6B55_56573">Ra vậy, cậu cũng vậy. Thật may... Vậy, cậu thấy đấy... Tôi đã suy nghĩ về nó... theo cách của tôi... Và... ừm...</Text>
  <Text Key="5C1ADC06_56574">"Hay là chúng ta hát cho họ...?" "Hát... gì nếu chúng ta hát cho họ...?"</Text>
  <Text Key="C1BD4E7C_56575">...! Chika-chan...</Text>
  <Text Key="55D4EB33_56576">Hehe. Có vẻ như hai chúng ta đang đi trên cùng một đường tàu nghĩ. Tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="74EC65B6_56577">Nếu chỉ là vài bài hát, thì... hơn nữa... tôi muốn mọi người thấy rằng giờ tôi có thể sử dụng kỹ thuật thần chú một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="002B78C9_56578">Ranpha-san... Tôi hiểu cảm xúc của cậu rất rõ. Nếu đó là ý định của cậu──tại sao chúng ta không tổ chức một buổi hòa nhạc cùng nhau?</Text>
  <Text Key="CDC60DBF_56579">Để làm hài lòng mọi người trong làng, chúng ta sẽ lên kế hoạch mọi thứ từ bài hát đến bố cục sân khấu. Một buổi hòa nhạc tự làm, nếu muốn.</Text>
  <Text Key="EF7EC1B1_56580">Tất nhiên, chúng ta sẽ cần mượn thiết bị và thứ cần thiết, nhưng... Trong hoàn cảnh như vậy, chúng ta có thể nhờ Producer của Carmina tìm cách mượn chúng.</Text>
  <Text Key="329503E5_56581">Cảm ơn hai người... À, nhưng... Tôi vụng về như cậu biết đấy... nên tôi sẽ cố gắng hết sức để không cản trở hai người...</Text>
  <Text Key="57766404_56582">Sẽ ổn thôi nếu chúng ta cùng làm. Giờ mọi chuyện đã ổn, hãy chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="D2EE3253_56583">Từ ngày giờ đến danh sách bài hát và bố trí... còn nhiều thứ phải nghĩ. Cố lên cùng nhau, Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="DBDF8F66_56584">Để thể hiện lòng biết ơn với người dân làng, Chika và Ranpha quyết định tổ chức một buổi hòa nhạc nhỏ. Hai người ngay lập tức bắt đầu chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="7D4FA68C_56585">Nhưng, cậu sẽ ổn khi hát trước công chúng chứ?</Text>
  <Text Key="0726B086_56586">Một thời gian ngắn sau sự cố Bão Tinh Linh, Chika và Ranfa lại thăm làng thần tiên. Hai người lên kế hoạch một buổi hòa nhạc nhỏ để cảm ơn người dân làng. Với {playername} giám sát, họ ngay lập tức bắt tay vào công việc chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="DF0EE96F_56587">Chika đang chuẩn bị cho buổi hòa nhạc tại Làng Người Lần. Đồng thời, cô ấy cũng luyện tập hát bất cứ khi nào có thể.</Text>
  <Text Key="3DBB9E6A_56588">Tất nhiên rồi, {playername}-san! Rốt cuộc đây là buổi hòa nhạc đặc biệt cho mọi người trong làng!</Text>
  <Text Key="3114CCF9_56589">Hơn nữa, tôi rất vui vì Ranpha-san cũng cảm thấy như vậy... Tôi muốn đáp lại yêu cầu của cô ấy bằng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="60D6CCDC_56590">Chúng ta đang ở một khoảng cách ngắn so với làng, vì vậy tôi nghĩ tôi sẽ có thể luyện tập mà không bị ai thấy. Do đó...~</Text>
  <Text Key="925262AD_56591">À! Thấy chưa, tôi biết mà! Bài hát đẹp tôi nghe từ xa kia không phải là ảo giác của tôi!</Text>
  <Text Key="92AC35D5_56592">Chắc chắn sẽ thú vị nếu được hát tự do và thanh thoát như thế...</Text>
  <Text Key="B5C67F80_56593">Không sao đâu, {playername}-san. Chắc chắn, điều đó làm tôi ngạc nhiên, nhưng tôi ổn với chuyện này.</Text>
  <Text Key="70AE70BB_56594">À, nói về chuyện đó... cả hai người. Hãy giữ bí mật việc tôi đang luyện tập ở đây.</Text>
  <Text Key="EE0E9605_56595">"Được rồi"  "Chắc chứ..."</Text>
  <Text Key="D2CE82F2_56596">Nhân tiện, giọng hát của cậu thật tuyệt! Khi tôi cố hát nốt cao, giọng tôi lại bị vỡ. Tôi thực sự thích hát, nhưng cuối cùng tôi chỉ làm thất vọng chính mình.</Text>
  <Text Key="8E9558C6_56597">Cảm giác yêu thích đó là động lực quan trọng nhất để cải thiện! Hơn nữa, cậu có thể giỏi hơn trong việc hát ngay cả khi chỉ học những mẹo đơn giản. Ví dụ, nếu cậu nói giọng mình bị vỡ...</Text>
  <Text Key="292DA716_56598">～～～～♪ ...Tuyệt vời, tôi không thể tin rằng giọng cao của tôi\ncó thể phát ra trơn tru như vậy!</Text>
  <Text Key="CB2B381B_56599">Đây là lần đầu tiên tôi có thể hát theo ý thích của mình...! Trước đây, âm thanh giọng tôi sẽ càng lúc càng lệch khi tôi hát...!</Text>
