  <Text Key="DE884091_73000">Tôi là một pháp sư trung gian.\nGiải quyết những điều chưa xong của linh hồn lạc lối là công việc của tôi.</Text>
  <Text Key="8129DF43_73001">Tuy nhiên, sự cô độc của cô...\nNỗi hối tiếc của cô sẽ không được giải quyết bằng sự trả thù.</Text>
  <Text Key="9F9DBBAC_73002">Nếu có một cách để cứu linh hồn cô,\nthì chỉ có thể là kết nối lại với con người một lần nữa.</Text>
  <Text Key="E1D22CCF_73003">Nhưng không ai thậm chí còn nhớ tôi là ai...\nVậy làm sao tôi có thể...?</Text>
  <Text Key="70714A5B_73004">...À, anh chị ơi. Đây nè!\nAnh chị có thể lấy viên kẹo này!</Text>
  <Text Key="B32F0261_73005">Hả? Dành cho tôi ư? Nhưng... tại sao...?</Text>
  <Text Key="5B505E43_73006">"Vì Halloween là dịp vui vẻ cho tất cả mọi người!\nVà anh chị là Jack O. Lantern, [i]phải không[/i]?"</Text>
  <Text Key="6B6EF531_73007">Cô... biết tôi là ai?!</Text>
  <Text Key="9180BA7F_73008">Tất nhiên rồi! Bất kỳ ai yêu thích Halloween cũng biết!</Text>
  <Text Key="EB97DC50_73009">Halloween có thể thay đổi theo thời đại,\nnhưng cái tên Jack O. Lantern\nđã ăn sâu vào lòng người.</Text>
  <Text Key="F5E2F1DF_73010">Có lẽ đã đến lúc cô thử thay đổi một chút?\nThay vì mang lại mùa màng bội thu, cô có thể đơn giản\nthể hiện niềm vui mùa này mang lại.</Text>
  <Text Key="8EE928BD_73011">Jack ngốc nghếch đang chờ gì nữa? Nào, \nđi chơi thôi!</Text>
  <Text Key="378A4FB8_73012">Ôi trời... À... Trick or treat!\nGiao kẹo ra không thì bị chơi khăm!</Text>
  <Text Key="78D37A6A_73013">Ồ, thật đáng sợ! Đây—một viên kẹo dành riêng cho cô!</Text>
  <Text Key="FC8F6FA1_73014">Hehehe... Hehehehehehehe!\nĐược rồi, mọi người! Hãy làm cho Halloween này đáng nhớ!</Text>
  <Text Key="8C4E7D82_73015">Đêm Halloween, linh hồn cô độc đã được cứu. Shinobu, Miyako và {playername} hài lòng nhìn thấy niềm vui và tiếng cười trở lại các con phố của Landosol.</Text>
  <Text Key="C392D06E_73016">Miyako đã tới được phần pudding rồi!</Text>
  <Text Key="1DD1E644_73017">Tôi sẽ ăn tươi nuốt sống cô!</Text>
  <Text Key="FC4470F3_73018">À ha ha ha!</Text>
  <Text Key="40832A67_73019">Còn lại mình cô thôi! Cô xong rồi!</Text>
  <Text Key="FC1446B5_73020">Hừ...</Text>
  <Text Key="BAF63ED1_73021">Tôi e rằng người xong là cô.</Text>
  <Text Key="CAD48575_73022">Ái chà?! Uống...!</Text>
  <Text Key="4B4C1FDF_73023">Pudding♪ Pudding♪</Text>
  <Text Key="E3BE1472_73024">Pudding♪ Pudding♪ Pudding♪</Text>
  <Text Key="65F563EE_73025">Pudding bí ngô béo ngậy!</Text>
  <Text Key="0A1D9C3B_73026">Linh hồn lang thang, hãy rời khỏi thế giới này!</Text>
  <Text Key="E3145349_73027">Miyako, Jack và {playername} đều tham gia bữa tiệc Halloween của Shinobu. Miyako tận hưởng pudding tự làm của Shinobu, trong khi Shinobu quan sát với vẻ mặt vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2825FD49_73028">Jack có vẻ siêu vui,\nnhưng Miyako vẫn giận vì không được pudding!</Text>
  <Text Key="03DD7DD3_73029">Ừ! Hẹn gặp lại năm sau! Tôi vui lắm!</Text>
  <Text Key="9B8013D9_73030">Jack! Gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="6407D5C7_73031">Với Halloween sắp kết thúc, đã đến lúc trẻ em Landosol phải về nhà.</Text>
  <Text Key="B7ADBA02_73032">Cô có nhận được nhiều sô cô la và kẹo ngọt khác, phải không?</Text>
  <Text Key="38C27B93_73033">Những thứ không phải pudding chẳng có nghĩa lý gì!\nPudding, pudding, pudding! Jack, biến thành pudding đi!</Text>
  <Text Key="4F6C6D91_73034">Bây giờ tôi không thể làm thế! Hơn nữa, \ntôi cũng không muốn bị cô ăn lần thứ hai!</Text>
  <Text Key="9D85F333_73035">Quá tàn nhẫn... Ngay cả sau khi Miyako cứu Halloween...\nĐây là phần thưởng tệ nhất từ trước đến nay!</Text>
  <Text Key="1231C697_73036">Hehe. Miyako, cô quên rồi sao?</Text>
  <Text Key="9F2A05A2_73037">Quên? Quên về... cái gì... À!</Text>
  <Text Key="4D3819B2_73038">Miyako nhớ rồi! Bữa tiệc Halloween!</Text>
  <Text Key="D8BDD7A9_73039">Đúng rồi. Chúng ta đã hoàn thành điều tra,\nthế thì đi tham gia bữa tiệc thôi?</Text>
  <Text Key="90686B55_73040">Miyako không thể chờ được!\n{playername}, Jack, hai người cũng đến chơi đi!</Text>
  <Text Key="6E8ED542_73041">Hả? Tôi cũng được tham gia ư?!</Text>
  <Text Key="C138B8B2_73042">Tất nhiên rồi! \nTiệc càng đông người càng vui!</Text>
  <Text Key="C20646DF_73043">Trước khi gặp Shinobu, Miyako nghĩ mình ổn khi ở một mình. Nhưng giờ Miyako biết khác! \nMọi thứ đều tốt hơn khi có bạn bè!</Text>
  <Text Key="47B82D84_73044">Vậy cô cũng đến tiệc đi!\nThế là mọi người sẽ càng vui hơn nữa!</Text>
  <Text Key="3ADE96BA_73045">Hừ! Tôi vẫn chưa tha thứ cho cô vì những gì cô đã làm!\nNhưng nếu Shinobu và nhóc nói vậy, tôi sẽ cho phép!</Text>
  <Text Key="01644AF2_73046">Hạnh phúc... cho tất cả mọi người...\nTôi hiểu rồi... Được thôi, tôi sẽ tham gia bữa tiệc của các cô!</Text>
  <Text Key="D2A1E76A_73047">Nơi này vẫn còn đèn sáng bên trong!</Text>
  <Text Key="FE2EA72F_73048">Phòng trường hợp công việc của chúng ta kéo dài cả ngày,\ntôi đã đặt một địa điểm mở cửa suốt đêm\nđể tổ chức bữa tiệc đặc biệt của chúng ta.</Text>
  <Text Key="BC4C37E2_73049">Shinobu thông minh quá! Vào trong thôi!</Text>
