  <Text Key="C1E925D7_137500">Cô ấy đã ngừng khóc và đang cười rồi.... Hehe, những đòn đặc biệt của cậu thật sự tuyệt vời, {playername}!</Text>
  <Text Key="1FA0FB3B_137501">Cậu định làm gì với đồng xu đó? Cầm đồng xu và mở tay...?</Text>
  <Text Key="588FBEE2_137502">Ồ, đồng xu tôi đáng lẽ phải cầm lại không còn ở đây! Tại sao?</Text>
  <Text Key="2D2669CD_137503">Ồ, cái đó tuyệt quá! Làm sao cậu làm được vừa rồi? Kể cho tôi nghe, kể cho tôi nghe!</Text>
  <Text Key="50A7A233_137504">Đó không phải ma thuật, phải không? Tuyệt vời! Kể cho tôi nghe, kể cho tôi nghe!</Text>
  <Text Key="627A5513_137505">Để xem... cậu đang đuổi bướm thì bị lạc với bố mẹ. Cậu còn nhớ đường nào không?</Text>
  <Text Key="F51B1C51_137506">Tôi không nhớ...</Text>
  <Text Key="34AE64FA_137507">Hừm, tôi nên làm gì đây? Vốn dĩ tôi cũng không hiểu nhiều về khu vực này, tôi chắc chắn sẽ không tìm thấy họ nếu cứ lang thang vô định...</Text>
  <Text Key="4709C38E_137508">Hả? Cậu đã đi đâu vậy, {playername}? Cậu đang hỏi thăm... Khoan, vì đứa trẻ này sao?</Text>
  <Text Key="34539502_137509">Ra vậy. Ngay cả khi cô ấy không nhớ, những người xung quanh có thể đã thấy cô ấy đến từ đâu.</Text>
  <Text Key="3A0D5743_137510">Điều đó sẽ giúp đỡ rất nhiều, nhưng cậu có chắc là tôi không làm phiền cậu không, {playername}...? Cậu ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="4BCDCFCD_137511">"Việc giúp đỡ người cần được ưu tiên"... Hehe, cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="FA71DD3A_137512">Vậy thì, chúng ta cùng đi tìm họ nhé! Ba người chúng ta sẽ nắm tay nhau để không bị lạc, được chứ?</Text>
  <Text Key="AC63323E_137513">Ồ, tôi nhớ đứa trẻ đó. Nó để lại ấn tượng vì tôi nghĩ nó hơi liều lĩnh. Tôi chắc chắn nó đến từ góc kia có thể nhìn thấy ở phía bên kia.</Text>
  <Text Key="8830934B_137514">Ồ, cậu lại trả trẻ lạc cho bố mẹ nữa rồi? Nghĩ lại thì, một người đàn ông và một phụ nữ trông như đang tìm đứa trẻ lạc đã đi ngang qua trước đó. Họ đi thẳng theo con phố này, nên tôi khuyên cậu nên kiểm tra ở đó.</Text>
  <Text Key="A20C14B9_137515">À, bố mẹ của đứa trẻ này đã gọi tôi một lúc trước, và họ nói họ sẽ đi tìm con gái ở thị trấn tiếp theo sớm thôi!</Text>
  <Text Key="C5501BB2_137516">Rồi, sau một chút tìm kiếm...</Text>
  <Text Key="72726B27_137517">À, nhờ trời... Cuối cùng chúng tôi cũng tìm thấy cô bé... Tôi mừng quá...</Text>
  <Text Key="903769C3_137518">Cảm ơn cậu rất nhiều vì lòng tốt của cậu. Tôi không biết phải cảm ơn thế nào... Cậu muốn gì không? Bất cứ điều gì tôi có thể làm cho cậu!</Text>
  <Text Key="91C904A3_137519">Đứa trẻ này... trông nó thực sự cô đơn. Chúng tôi chỉ làm điều tự nhiên thôi.</Text>
  <Text Key="F960E508_137520">Bố ơi, con đói rồi!</Text>
  <Text Key="D67A0F6C_137521">Ha ha, con đói sau khi đi chơi với ông chú và cô nương cả ngày rồi à? Được, vậy hôm nay chúng ta đi ăn đồ ăn ngon nhé.</Text>
  <Text Key="088D3113_137522">Tôi mừng vì cuối cùng cô bé cũng an toàn. Cảm ơn cậu đã vất vả. Có vẻ như cậu lại cứu tôi rồi, {playername}.</Text>
  <Text Key="BA4BA513_137523">Không chỉ giúp tôi hỏi thăm, cậu còn giúp tôi tìm thấy bố mẹ của đứa trẻ đó... Nghĩ lại thì, một người đàn ông trước đó đã nhận xét rằng cậu "lại trả trẻ lạc cho bố mẹ nữa rồi". Có thể là cậu luôn giúp đỡ trẻ lạc sao?</Text>
  <Text Key="7660EF84_137524">Tôi biết ngay mà! Cậu thật tốt bụng, {playername}. Chắc chắn đó là lý do tại sao mọi người đều thích cậu nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="199A5BCF_137525">Thông thường, nếu thấy một đứa trẻ lạc, bạn sẽ bỏ mặc nó, hoặc ít nhất là an ủi nó và chờ một chút, và sẽ không ai phàn nàn. Không phải là tốt bụng, mà anh ta có phải là một gói đầy sự tử tế không?</Text>
  <Text Key="EF14F280_137526">Puck!</Text>
  <Text Key="ED4083CD_137527">Này, này. Cảm ơn cậu đã chăm sóc đứa trẻ lạc và cả Lia, {playername}.</Text>
  <Text Key="94A20F4A_137528">Có lẽ cậu đã nhận ra rồi, nhưng giống lần trước, Lia nói, "Tôi muốn chứng minh rằng tôi có thể tự làm được việc." Rồi, trong khi tôi đang ngủ trưa, nó đi và tự gây khó dễ vì giúp một đứa trẻ lạc, nên cậu thực sự đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="724E2556_137529">Và đây là thái độ bình thản của anh ta...! Lòng tốt đó, không, sự mềm lòng đó, rất hợp với Lia~</Text>
  <Text Key="35F92B40_137530">Thôi đi, Puck, anh đừng đùa. Tôi không mềm lòng hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="55C4AFA8_137531">KIIIIIIIÊU! Đó là một tên trộm!</Text>
  <Text Key="C1A63B39_137532">Hắn rời đi ngay khi nghe thấy tiếng hét. Còn cô thì sao, Lia?</Text>
  <Text Key="F220D481_137533">Chúng ta cũng nên đi! Puck, theo tôi!</Text>
  <Text Key="8BCCAA23_137534">Được, được. ...Như tôi đã nói rồi, hai hạt đậu trong một chậu lòng tốt.</Text>
  <Text Key="E4D6C10F_137535">DỪNG LẠI NGAY!</Text>
  <Text Key="AE9E5706_137536">Tsk, dù tôi chạy xa bao nhiêu, cô vẫn đuổi theo ngay sau! Giả sử thằng nhóc tôi mất dấu giữa chừng đã bỏ cuộc, tất cả những gì tôi cần làm bây giờ là loại bỏ người phụ nữ tóc bạc này!</Text>
  <Text Key="DB6BF5A8_137537">Tôi sẽ cho cô thấy tốc độ kết thúc của tôi với một vòng cuối cùng 22 giây!</Text>
  <Text Key="17F13C31_137538">Cái... thằng nhóc này lại đến trước!? Nhưng cô ngây thơ! Tất cả những gì tôi cần làm là cưỡng chế xông qua người phụ nữ phía sau tôi!</Text>
  <Text Key="B15C6055_137539">Tôi sẽ không để cô làm vậy! Puck, làm ơn!</Text>
  <Text Key="DBE41973_137540">Được rồi, giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="6C7F8E37_137541">C-Cái gì?! Một bức tường băng xuất hiện trong tích tắc?! Khốn kiếp, tôi không thể tiến lên được!</Text>
  <Text Key="25456EE3_137542">Tôi xin lỗi. Nhưng cô đã đi thẳng vào một ngõ cụt.</Text>
  <Text Key="F8F1FE86_137543">Bây giờ, đến lúc đầu hàng rồi! Trả lại những gì cô đã lấy cắp!</Text>
  <Text Key="9CDB71C3_137544">K-Khốn kiếpeeeeet!!</Text>
  <Text Key="9604EAF4_137545">Cảm ơn cậu đã lấy lại nó! Bên trong có một món quà cho bố tôi. Tôi lo lắng không biết sẽ làm thế nào nếu nó bị lấy cắp... Cảm ơn cậu rất nhiều! Hãy để tôi làm gì đó để thể hiện lòng biết ơn của tôi...</Text>
  <Text Key="47A2F582_137546">Không, không cần lời cảm ơn xa hoa như vậy! Quan trọng hơn, hãy cẩn thận không để đồ đạc của mình bị lấy cắp lần nữa. Lần sau chúng tôi có thể không ở gần để giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="118CDD73_137547">D-Dạ. Tôi sẽ rất cẩn thận! Một lần nữa, cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="FC48F628_137548">Vụ việc đã được giải quyết. {playername}, người biết rõ thành phố, đã đi trước chúng tôi và tên trộm, nên chúng tôi đã không để hắn trốn thoát. Kế hoạch đã thành công!</Text>
  <Text Key="8009EC15_137549">...Tôi không làm vì muốn được cảm ơn, nhưng khi ai đó nói "cảm ơn" như thế, nó khiến tôi cảm thấy thực sự ấm áp và hạnh phúc.</Text>
