  <Text Key="70866A27_35500">Gì! Cậu đã hạ nó bằng một mũi tên!! Đó chắc chắn không trông giống phép thuật...! Không nghi ngờ gì, con kokeshi này thuộc về cô gái!</Text>
  <Text Key="C9F47B10_35501">Cậu... thật tuyệt vời, Suzuna-chan. Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="571C7F72_35502">Vâng, đây tôi tặng cậu con kokeshi.♪</Text>
  <Text Key="06D7CD84_35503">Hả...? Tại sao? Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="D6B07361_35504">Để có một kỷ niệm đẹp!</Text>
  <Text Key="14A939BA_35505">...Hmph, tôi thấy cậu phản ứng nhanh đấy. Nào, hãy nhận nó một cách biết ơn.</Text>
  <Text Key="C07A7E20_35506">Giờ thì nó không còn là một kỷ niệm tệ nữa, phải không?\nDù sao thì đó là con kokeshi được tặng bởi một siêu người mẫu.</Text>
  <Text Key="98E57CED_35507">...!! Cảm ơn, Suzuna-chan...!!\nCảm ơn, {playername}...!! Và... cảm ơn... ...Tư-sư-bốn-mắt... tôi là</Text>
  <Text Key="59A2CD26_35508">Cảm ơn....Kyaru.</Text>
  <Text Key="79B7AC78_35509">Hả? Cậu không thể gọi người mà cậu công nhận bằng tên đột ngột như vậy được, thật là vô lý. Và tại sao cậu lại đột nhiên ở phía công nhận chứ?</Text>
  <Text Key="3AEF81B2_35510">...Tch! Cậu không dễ thương chút nào, Tư-sư-bốn-mắt!</Text>
  <Text Key="A5E42D9A_35511">Kyahaha♪ Đó là một kết thúc hạnh phúc, đúng không♪</Text>
  <Text Key="C5A29259_35512">Nhưng tôi có thể hỏi một điều cuối cùng không~? Con kokeshi đó chắc chắn dễ thương, nhưng tại sao cậu lại muốn nó?</Text>
  <Text Key="6BDF17D2_35513">...Đó là một món đồ lưu niệm.\nTôi nghĩ bà ngoại tôi sẽ vui khi có nó.</Text>
  <Text Key="8B523A96_35514">Dù trông như vậy, anh ấy là người con ngoan của bà ngoại trong trái tim, thật là một người tốt! !</Text>
  <Text Key="2262F11A_35515">Không, đừng phán người dựa trên vẻ ngoài!!</Text>
  <Text Key="18E9246C_35516">Mặt trời lặn trên Oedo Yokocho. Với chuyến đi học sắp kết thúc, Kyaru và bạn bè cô ấy trở về học viện phép thuật với những kỷ niệm hạnh phúc trong tim.</Text>
  <Text Key="B4C43FA0_35517">Suzuna &amp; Học sinh nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="5A2E52A4_35518">...Suzuna, cậu có thể cho tôi mượn tai một chút được không?</Text>
  <Text Key="562CFD2A_35519">Kyaru, người muốn lộ bí mật của hiệu trưởng kiêu ngạo, đã thử "Thử thách Chuông", một thử thách có tỷ lệ thành công bằng 0 kể từ khi trường thành lập. Với lời khuyên của Suzuna, Kyaru đã hoàn thành thử thách thành công. Tuy nhiên, do thành tích xuất sắc, cô ấy được thông báo tốt nghiệp theo lộ trình siêu tốc.</Text>
  <Text Key="F0D6ED1F_35520">Một ngày sau giờ học, Kyaru nhìn thấy Suzuna, {playername}, và học sinh nghịch ngợm đang tập luyện phép thuật, tất cả đều háo hức học hỏi.</Text>
  <Text Key="039AA64A_35521">Hmm... Mmmmm~...!! ...Thở dài, có vẻ phép thuật là bất khả cho tôi rồi.~</Text>
  <Text Key="4A9CC73F_35522">Tôi cũng cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="BA88C67D_35523">Hmm~ Nhưng Hidesai có sức mạnh để tăng cường chúng ta, đúng không? Này, Kyarucchi, tôi nghĩ chúng ta không có tài năng cho phép thuật rồi...</Text>
  <Text Key="4EAE5F6B_35524">Hmmm...!</Text>
  <Text Key="30CCCC3E_35525">Vâng, hãy tập trung ý thức của cậu nhiều hơn vào cây gậy...! Hãy thử nắm bắt dòng chảy của phép thuật... Đúng, ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="1E688CBD_35526">...Haahh!!</Text>
  <Text Key="A6801B18_35527">Á! Chất đánh lửa đã bắt lửa! Cậu không thể dùng phép thuật này, phải không!?</Text>
  <Text Key="AB8B6B2F_35528">Haah... Haah... Hehe, ngay cả người như tôi, kẻ thua lỗi nhất trong nhóm 'Không Tốt', cũng có thể dùng phép thuật... hehe.</Text>
  <Text Key="DBBAC9DD_35529">Ừ, tôi muốn nói, ngay cả phép thuật đơn giản như vậy cũng có thể làm bốn-mắt vui vẻ, nên... tôi có thể bị trêu chọc vì điều này, nhưng...</Text>
  <Text Key="E619EB03_35530">Cậu nói đúng, cậu là một thằng ngốc. Cậu không thể tự hào về bản thân vào lúc như thế này.</Text>
  <Text Key="2D7F5407_35531">Keh! Không biết là tôi đang được khen hay bị chê! Được rồi, tiếp theo, tiếp theo!</Text>
  <Text Key="1E62BA14_35532">Aha! Kyarucchi, cậu đang làm một khuôn mặt đẹp thế♪ À, tôi vui quá♪</Text>
  <Text Key="FA8E02A1_35533">Đồng phục của cô ấy dễ thương quá, và cảnh nhìn từ đây cũng tuyệt vời! ...Và Hidesai đang ở ngay cạnh tôi♪</Text>
  <Text Key="EE69A3EE_35534">Khi trở về, tôi muốn kể cho Io và Misakicchi nghe về những kỷ niệm tôi có được từ đây♪</Text>
  <Text Key="B8E884C1_35535">...Này, Hidesai, cậu đang nhìn chỗ khác. Này, này, cậu đang nhìn gì vậy?</Text>
  <Text Key="D754EA32_35536">Xin lỗi, tôi tò mò một chút...</Text>
  <Text Key="66CEBD26_35537">Hmm, cậu tò mò về cái gì? Ồ, cũng thứ tương tự...? Huy hiệu trường có chiếc chuông gắn trên đồng phục của tôi và chiếc chuông tháp đồng hồ?</Text>
  <Text Key="FBF478F7_35538">...À, cậu nói đúng! .....Ồ, thật! Chúng đều có một lỗ ở giữa. Tuyệt vời Hidesai! Làm sao cậu để ý được?~</Text>
  <Text Key="888E9A6E_35539">Hmph! Cậu đang mặc đồng phục đó mà không biết điều đó sao? Chiếc chuông này là biểu tượng của Học viện Phép thuật chúng ta.</Text>
  <Text Key="328CD6F8_35540">Ồ, cậu làm tôi giật mình!</Text>
  <Text Key="FC5CDF93_35541">...Chẳng phải cậu là hiệu trưởng lớp nâng cao sao? Cậu đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="1A53DB50_35542">Ngày mai là ngày kỷ niệm thành lập. Với tư cách hiệu trưởng, tôi ở đây để chuẩn bị cho 'Kỳ thi Chuông'.</Text>
  <Text Key="5D9C4935_35543">Ừ, nó không liên quan đến nhóm 'Không Tốt' của những kẻ bất tài. Tôi muốn nói, các cậu chỉ vui mừng vì đã thành công với một phép thuật dễ dàng như vậy, phải không...?!</Text>
  <Text Key="10B3000E_35544">Nói về "munoh", munoh yakisai♪ Kyahaha♪ Này, này, nhưng quan trọng hơn, 'Kỳ thi Chuông' là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="5F945E02_35545">Chiếc chuông này có liên quan gì đến hiệu trưởng của học viện này không?</Text>
  <Text Key="6B554E5C_35546">Hmph, tôi nghĩ tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc nói cho cậu biết. Khoảng 800 năm trước, một quái vật một mắt đáng sợ được gọi là Argus đang tàn phá vùng đất này.</Text>
  <Text Key="21A3BCDE_35547">Đó là người sáng lập học viện này, đại hiền triết Ambrose, người đã dũng cảm đối đầu với con quái vật đó và quản lý đánh bại, phong ấn nó.</Text>
  <Text Key="C02380A8_35548">Người ta nói rằng lúc đó, phép thuật được giải phóng bởi Ambrose-sama đã xuyên qua Argus và, với đà của nó, tạo ra một lỗ trên chiếc chuông đó."</Text>
  <Text Key="F496EA48_35549">Nhìn những vết tích trên sàn đây. Đây là những biểu tượng cho biết Ambrose-sama đã đứng ở đâu khi niệm phép.</Text>
