  <Text Key="CE25F9BB_73050">Ồ! Pudding ở khắp nơi!</Text>
  <Text Key="6C73064A_73051">Nhiều kẹo ngon quá! Hooray!</Text>
  <Text Key="028EC506_73052">Tớ đã chuẩn bị bữa tiệc này cho cậu rồi, Miyako.\nThiếu nhiều món ngọt thì không trọn vẹn được.</Text>
  <Text Key="0202F276_73053">Hooray! Bánh kẹo hay pudding!</Text>
  <Text Key="70378309_73054">Hehe... Tớ nghĩ tối nay chơi khỏi rồi đó.\nĐược rồi, Miyako. Cứ ăn thoả thích nhé!</Text>
  <Text Key="BEEE50FE_73055">Hooray!\n...Mmmmm! Pudding này ngon quá!</Text>
  <Text Key="7A5D9CA1_73056">Miyako không biết ở Landosol có pudding to thế này! Có phải là tiệm pudding đặc biệt không?!</Text>
  <Text Key="F96E2BEE_73057">Tiệm pudding nào mở cửa suốt đêm vậy?! Shinobu tự làm tất cả pudding đó! Cậu nên biết ơn đi!</Text>
  <Text Key="F507AA60_73058">P-Papa! Cha hứa không nói...</Text>
  <Text Key="9A3EBAFE_73059">Gì cơ?! Sh-Shinobu tự làm?!\nTất cả... để Miyako ăn hết?!</Text>
  <Text Key="07FB0629_73060">D-dạ... À, tớ có nếm thử hết,\nnên chắc ít nhất cũng ăn được...</Text>
  <Text Key="FF3E2E75_73061">Ahhh... Shinobu, Shinobu, Shinobu!\nVui quá! Miyako yêu Shinobu!</Text>
  <Text Key="AFF4B382_73062">Nếu cậu vui thì tớ cũng vui!</Text>
  <Text Key="6C58122E_73063">Tất nhiên Miyako vui rồi! Đây là ngày hạnh phúc nhất!</Text>
  <Text Key="0EA8927F_73064">Tớ vui vì cậu có thể đến bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="13A5675A_73065">Vâng, tất nhiên. \nEm cũng nhận được nhiều sự giúp đỡ từ anh {playername}.</Text>
  <Text Key="DBCA81FA_73066">Hả?! Rõ ràng là không! \nVà nhanh về nhà đi!! Về nhà ngủ đi!</Text>
  <Text Key="5C65A7D3_73067">Ba nghìn tràng pháo! Tất cả nhờ công sức của Miyako!</Text>
  <Text Key="757A8517_73068">{playername}, lấy thêm pudding cho Miyako!</Text>
  <Text Key="88D56370_73069">Hôm nay là ngày đặc biệt của Miyako!\nPudding này là của Miyako!\nNgười khác đừng có đụng vào! Jack, đừng chạm vào pudding!</Text>
  <Text Key="272B8542_73070">Giữ kín pudding không công bằng!\nHạnh phúc cho mọi người đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="4ADB5E1E_73071">Ăn pudding vui là đặc quyền của Miyako!\nCậu tìm niềm vui khác đi!</Text>
  <Text Key="1B0FAB72_73072">Miyako, lúc Jack đưa ra điều kiện đó, cậu không nói pudding sẽ ngon hơn nếu chúng ta ăn cùng nhau sao?</Text>
  <Text Key="D1FF26F3_73073">Ồ... Shinobu nghe thấy rồi ư? Nhưng pudding này... Uuuueh...</Text>
  <Text Key="66F26181_73074">Shinobu thích trêu tớ ghê...</Text>
  <Text Key="D359ED8A_73075">Vậy... cậu nói cậu không thích tớ ư?</Text>
  <Text Key="C445AB5B_73076">Không phải! Miyako yêu Shinobu!\nShinobu đừng trêu nữa!</Text>
  <Text Key="57E380B9_73077">Heheh. Lời cậu khiến tớ vui quá,\nnên tớ không nhịn được muốn trêu cậu.</Text>
  <Text Key="A34EFD11_73078">T-tớ biết rồi! Lúc đó là nói dối!\nPudding là của Miyako và chỉ mình Miyako!</Text>
  <Text Key="585123A0_73079">Vậy... tớ phải lấy bằng vũ lực!</Text>
  <Text Key="FC31AA70_73080">Đừng! Chạm! Vào! Pudding!</Text>
  <Text Key="61ED72B5_73081">Haha... Pudding đủ cho mọi người.\nKhông cần cãi nhau, hai đứa.</Text>
  <Text Key="4A7EC3D9_73082">Tớ có được ăn một chút không?</Text>
  <Text Key="029983CB_73083">Cảm nhận nhịp đập của SAGA</Text>
  <Text Key="45BBA76E_73084">Thủ đô hoàng gia, Landosol. Trong một góc của thành phố nhộn nhịp, một cô gái đang đứng kiên quyết.</Text>
  <Text Key="90FAFA13_73085">Một thần tượng đơn độc đến từ Saga, một vùng đất xa Landosol, để tạo tên tuổi. Tên cô ấy là...</Text>
  <Text Key="D7CF84D4_73086">Tớ là Sakura!</Text>
  <Text Key="FB193E17_73087">Sinh ở Saga, một vùng đất xa Landosol, và mất năm 17 tuổi. Tớ lúc nào cũng hơi bất lực, và có lúc nghĩ mọi chuyện kết thúc... Nhưng bây giờ!</Text>
  <Text Key="49E3D69E_73088">Tớ là thành viên của nhóm thần tượng, FranChouChou!</Text>
  <Text Key="9DBBBB70_73089">Nhà sản xuất đột ngột bảo tớ đi solo, nhưng tớ chắc chắn mình sẽ làm được! Vì tớ khác với người cũ rồi!</Text>
  <Text Key="567139C2_73090">Được rồi! Làm thế nào để buổi Live du mục ở thủ đô thành công!</Text>
  <Text Key="B5B46D18_73091">Ồ...!?</Text>
  <Text Key="07DD7871_73092">SAAAAAGAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="BF84499F_73093">Em cũng thấy rồi, {playername}-kun! Vừa nãy, một cô gái bị thổi bay với lực kinh khủng...!</Text>
  <Text Key="835EC1FA_73094">Rõ. Onii.</Text>
  <Text Key="0D9B4A87_73095">Precia và tớ sẽ xử lý con quái vật. {playername}-kun, hãy lo cho cô gái!</Text>
  <Text Key="B3F37F76_73096">Xin lỗi trong lòng vì không cứu được cô ấy, và thề sẽ đánh bại con quái vật để báo thù, {playername} chạy về với Pecorine và Precia.</Text>
  <Text Key="21E1D026_73097">Khhh...! Con quái vật này không đùa! Không trách nó phá được tường Landosol!</Text>
  <Text Key="15E12910_73098">...Nói mới nhớ, Precia-chan. Cậu thấy tiếng gầm của con quái vật này có gì lạ không?</Text>
  <Text Key="7ED6942C_73099">Có phải... con bò thương hiệu nổi tiếng, &quot;Sagataurus&quot;?!</Text>
