  <Text Key="DDA3E2C1_61700">...HÁ! Chúng ta bị tụt hậu rồi! Khoan đã, khoan đã! Onee-chan sẽ cho các em xem cách làm đúng!</Text>
  <Text Key="63E13B86_61701">T-Tớ cũng đến ngay...!</Text>
  <Text Key="06AE42D2_61702">Whizboy, qua đây!</Text>
  <Text Key="D6370D14_61703">Em trai! Onee-chan đến để bị bắt đây~!</Text>
  <Text Key="5E250EB7_61704">Không phải là phải bị bắt! Đó không phải là cách chơi đuổi bắt!</Text>
  <Text Key="FCE10371_61705">Nhưng...!</Text>
  <Text Key="ADCB8D29_61706">...Cái này lạ quá.</Text>
  <Text Key="61C68BC2_61707">Sao vậy, Eriko-chan?</Text>
  <Text Key="74F84C75_61708">Chúng ta đến đây để tập bơi với cậu ấy... nhưng không hiểu sao, ngay cả Shizuru-san cũng chỉ đang đùa nghịch với mọi người...</Text>
  <Text Key="4A2588D3_61709">Nhưng... như cậu thấy đấy, {playername}-kun đang cố gắng bơi hết sức, phải không?</Text>
  <Text Key="2040369F_61710">Đúng vậy. Tớ cảm thấy cậu ấy tiến bộ so với lần cuối tớ thấy ở bãi biển. Và còn... trông cậu ấy có vẻ rất vui.</Text>
  <Text Key="778EA9A3_61711">Vậy hồi đó cậu ấy không vui khi tập với hai người các cậu?</Text>
  <Text Key="2730599B_61712">Không phải vậy! Tớ chỉ... không giải thích được cho rõ ràng, nhưng có gì đó cảm giác khác.</Text>
  <Text Key="12DF6A90_61713">Hmm, có lẽ là vì {playername} lúc này không cố gắng bơi cho đúng, mà đang chơi đuổi bắt?</Text>
  <Text Key="48448984_61714">Vì cậu ấy không căng thẳng về việc làm cho hoàn hảo, nên cơ thể cứ tự nhiên di chuyển... hay một thứ gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="E678B79F_61715">Heh, dù tớ không nói được gì, vì chính tớ còn không bơi được.</Text>
  <Text Key="D6BCBA6B_61716">Hoàn toàn không đúng. Lời khuyên của cô rất hữu ích. Như mong đợi từ giáo viên của {playername} yêu quý của tớ.</Text>
  <Text Key="A3AD362F_61717">Tớ còn phải học hỏi nhiều. Tớ cuối cùng cũng học được từ tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="B295C90D_61718">Nhưng với tư cách là một giáo viên, tớ rất vui vì đã có thể giúp cậu, Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="A6A72479_61719">Cảm ơn cô rất nhiều, Io-san. Không, Io-sensei.</Text>
  <Text Key="4BAFF4E0_61720">Ehe, cậu có thể gọi tớ là Io-chan. Mọi người trong lớp đều gọi tớ như vậy.</Text>
  <Text Key="BA160C90_61721">-chan... Không, nhưng...</Text>
  <Text Key="BAF4A364_61722">Thôi nào, đừng ngại nữa.</Text>
  <Text Key="02962142_61723">Io... -chan.</Text>
  <Text Key="25B5AEC9_61724">Được, làm tốt lắm~! Vậy thì. Chúng ta cùng vui vẻ nào~!</Text>
  <Text Key="CC239009_61725">Và, ừm, nếu cậu không phiền, tớ sẽ rất vui nếu cậu có thể dạy tớ cách bơi. Nếu tớ chỉ trôi nổi, tớ sẽ là một người chơi kém cỏi trong trò đuổi bắt.</Text>
  <Text Key="D40B78C5_61726">Hiểu rồi. Io... -chan.</Text>
  <Text Key="1C814138_61727">Khốn kiếp, khốn kiếp, khốn kiếp! Có phải sắp đến giờ đóng cửa hồ bơi rồi không?!</Text>
  <Text Key="D482B37C_61728">Nếu chúng ta không nhanh lên và về nhà, chúng ta sẽ gây phiền phức cho Io-chan!</Text>
  <Text Key="9FAE0910_61729">Thông thường, tớ sẽ đuổi các cậu về nhà ngay lập tức, nhưng... Nếu các cậu không phiền, các cậu có thể giúp tớ dọn dẹp chỗ này không?</Text>
  <Text Key="F18325D9_61730">Nếu em trai định giúp, chúng tớ cũng sẽ giúp, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="19F41A3B_61731">Cảm ơn. Tớ cũng đã chuẩn bị phần thưởng cho mọi người, nên hãy chờ đón nhé.</Text>
  <Text Key="E802F262_61732">Io-chan, chúng em đã dọn xong chỗ này rồi.</Text>
  <Text Key="CE7D9564_61733">Cảm ơn, Eriko-chan. Đúng lúc quá! Mọi người, nhìn lên bầu trời kia~</Text>
  <Text Key="766EB06A_61734">...Hm? Ở đó có gì vậy...?</Text>
  <Text Key="87602C41_61735">Uwaaah, pháo hoa! Tớ không nghĩ mình có thể nhìn thấy chúng từ đây.</Text>
  <Text Key="372FACBA_61736">Hehehe. Đây là phần thưởng cho việc giúp tớ dọn dẹp đây.</Text>
  <Text Key="F14793BF_61737">Ngắm pháo hoa từ xa trong im lặng... Tuyệt vời! Hehe, đó là cách hoàn hảo để một quý cô trưởng thành như tớ tận hưởng thời gian.</Text>
  <Text Key="BB8F2A7D_61738">Người ta thường nói điều gì khi ngắm pháo hoa, phải không? Đó là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="17E199EF_61739">Đúng rồi, đúng rồi! Whizboy thật sự biết nhiều! TÁ-MÁ-YAAH!</Text>
  <Text Key="3FEBCF22_61740">Aaah... Các cậu không hiểu niềm vui của việc tận hưởng mọi thứ trong im lặng sao?</Text>
  <Text Key="4DE034A6_61741">Đó có thật sự là một điều? Nhưng vui khi làm ồn ào. Thử xem, Misaki-chhi.</Text>
  <Text Key="7008B226_61742">Thật sao? N-Nhưng tớ...</Text>
  <Text Key="4075C181_61743">TÁ-MÁ-YAAH! Ôi trời, cái này thật sự vui. Thôi nào, Misaki-chan, thử cùng tớ đi.</Text>
  <Text Key="62EB0D9D_61744">Không còn cách nào... Nếu Io-chan nói vậy, tớ sẽ đi cùng.</Text>
  <Text Key="B1F3C074_61745">TÁ-MÁ-YAAH~</Text>
  <Text Key="195DF5A2_61746">Eriko-chan? Cậu đang ngẩn người ra vì sao vậy?</Text>
  <Text Key="3DD73E38_61747">K-Không. Tớ chỉ bị cuốn hút bởi cảnh tượng {playername} yêu quý của tớ đang tận hưởng pháo hoa.</Text>
  <Text Key="9115E9CE_61748">...? Vậy sao?</Text>
  <Text Key="816D3955_61749">Những pháo hoa này luôn nhắc tớ rằng kỳ nghỉ hè sắp kết thúc. Thông thường tớ xem chúng từ phòng nhân viên một mình, nhưng hôm nay tớ thực sự vui vì được xem chúng cùng mọi người.</Text>
