  <Text Key="A15EFFF7_109000">Ừ.\nNhưng trên đường đi thấy vậy thì thật bất ngờ...</Text>
  <Text Key="77412C1F_109001">À, mấy người cũng thấy rồi.\nCon linh hồn khổng lồ đó.</Text>
  <Text Key="CFD2DCCB_109002">Ừ.\nTôi đã sợ khi thấy Hiyori định xông vào tấn công nó.\nRõ ràng đối thủ như vậy không thể khiêu chiến mà không có kế hoạch.</Text>
  <Text Key="925F82C7_109003">Đ-Đúng rồi! Ở đây sẽ không có thằng ngốc nào nói,\n&quot;Sẽ ổn thôi!☆&quot; rồi xông thẳng vào,\nchỉ để rõ ràng bị đánh bại chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="C6B0F044_109004">...Nhưng, Kyaru, chính cô là người nói, &quot;Giao cho tôi!&quot;</Text>
  <Text Key="F137A060_109005">Xin lỗi vì tôi không giúp được gì...</Text>
  <Text Key="9B3693C6_109006">Không có đâu, {playername} đã chiến đấu cùng chúng tôi!\nDù không thể dùng sức mạnh tăng cường, chỉ cần ở đây với chúng tôi thôi cũng là một sức mạnh rồi☆</Text>
  <Text Key="1522D768_109007">Hả? Kishi-kun...\nAnh không thể dùng sức mạnh nữa sao?</Text>
  <Text Key="AA1087A1_109008">Vậy thì rắc rối rồi...\nSức mạnh đó quan trọng với tất cả chúng ta.\nNếu phải đối đầu với con linh hồn khổng lồ đó...</Text>
  <Text Key="D709ECEC_109009">Này, này, con linh hồng to khổng lồ đó có thực sự là lý do khiến các linh hồn ở ngoại ô Landosol hoảng loạn không?</Text>
  <Text Key="2D71DA98_109010">Ừ... Tôi nghĩ là vậy.\n...Với sự hiện diện mạnh mẽ như vậy,\nkhông trách các linh hồn sợ hãi...</Text>
  <Text Key="7F0CAF4F_109011">Ồ, phải rồi...\nCon linh hồn hắc ám mà cô thuê có hơi lạ, đúng không?</Text>
  <Text Key="13E6BC3C_109012">Tôi tự hỏi... Cô Yui có cảm nhận được không?\nRằng con linh hồn hắc ám bên cạnh tôi,\nvà con linh hồn khổng lồ bên ngoài thành phố...\nChúng có điểm gì đó tương tự...</Text>
  <Text Key="853A3A3C_109013">Dù sao đi nữa, trước tiên, trước khi dùng sức mạnh brute force, có lẽ nên tìm hiểu về đối thủ trước.</Text>
  <Text Key="4AAFF7D1_109014">May mắn thay, Làng Elf nổi tiếng là sống hòa thuận với linh hồn. Nếu chúng ta lục soát mọi ngóc ngách trong làng, có thể tìm thấy tài liệu viết về con linh hồn khổng lồ.</Text>
  <Text Key="3DE80FDE_109015">Đúng! Và chúng ta phải thử hỏi mọi người trong làng!\nHãy cùng nhau thu thập thông tin!</Text>
  <Text Key="395ABC40_109016">Sao cơ? Tôi không giỏi với những công việc từng bước như vậy...</Text>
  <Text Key="FD265C20_109017">Các anh và {playername} cứ ở đây nghỉ ngơi♪\nGiao việc điều tra cho chúng tôi☆</Text>
  <Text Key="BE6AB0B5_109018">Vâng... Tôi hiểu.\nXin lỗi vì tôi không giúp được gì...</Text>
  <Text Key="38D36EF4_109019">Đừng lo♪\nChúng ta nên giúp đỡ nhau khi...</Text>
  <Text Key="40AD9FB1_109020">gặp khó khăn! Rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="B3D9AC3A_109021">Vậy thì, hãy cùng nhau nghe xem chúng ta học được được gì.</Text>
  <Text Key="D8786F02_109022">Bắt đầu từ tôi...\nKyaru và tôi đã xem qua thư viện của ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="612BBB85_109023">Nhưng tiếc thay, không có gì. Chúng tôi không tìm thấy bất cứ thứ gì về con linh hồn đó, và cũng không có cách nào đối phó với nó. Thực tế thì hầu như không có trường hợp linh hồn nào thù địch với con người cả.</Text>
  <Text Key="00BD154F_109024">Tiếp theo là tôi và Peco!\nChúng tôi thử hỏi mọi người trong làng mà gặp,\nnhưng họ nói đây là lần đầu tiên họ thấy linh hồn như vậy!</Text>
  <Text Key="86D3B831_109025">Nhưng, vì con linh hồn đó,\n họ đều không thể đi chợ hay đi dạo.\nTôi muốn làm gì đó cho họ...</Text>
  <Text Key="9A76A5BD_109026">Đúng!\nHọ nói họ không thể làm bất kỳ món đặc sản nào của làng!\nĐây là vấn đề rất nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="7B51D8F5_109027">...Các anh...</Text>
  <Text Key="69A4C655_109028">*thở dài*\nVậy là không có manh mối giá trị.\nNgày mai, hãy thử nghĩ cách tiếp cận khác.</Text>
  <Text Key="D0E3EC95_109029">Sao, sao?\nSao vậy, Yui?</Text>
  <Text Key="AB30813E_109030">Khi tôi đi xem quanh đền, ừm...\nTôi tìm thấy cuốn sách này...</Text>
  <Text Key="37DC811F_109031">Đây là... sách tham khảo?\nHay có lẽ nó giống tài liệu nghiên cứu hơn...?</Text>
  <Text Key="A23EAF63_109032">Tôi nghĩ không nên đọc ngay,\ncho nên chưa lật qua...</Text>
  <Text Key="706E3B31_109033">Tôi tự hỏi...\nCuốn này có viết về linh hồn không...?</Text>
  <Text Key="461349FF_109034">...Hãy xem thử.</Text>
  <Text Key="1321FF3D_109035">Ồ, có nhiều thứ khó hiểu được viết trong này quá!</Text>
  <Text Key="56C93BEB_109036">Có vẻ như các loại và cấu trúc linh hồn có trong tự nhiên, cũng như sức mạnh của chúng đã được điều tra kỹ lưỡng ở đây.</Text>
  <Text Key="D39B9163_109037">À, chờ đã! Trang này...\nNó viết về con linh hồn hắc ám anh mang ra!\nHmm... Nó nói, đây là dạng của một linh hồn đang trong quá trình tiến hóa, xuất hiện một lần vài trăm năm.</Text>
  <Text Key="F70F43C6_109038">Trông giống hệt nó!\nMột sự tiến hóa mỗi vài trăm năm nghĩa là chúng ta có thời điểm tuyệt vời!\nQuá điên rồ, phải không?☆</Text>
  <Text Key="D630390F_109039">...Dạng đang trong quá trình tiến hóa...?</Text>
  <Text Key="4CF3F2A8_109040">Chúng ta có thể tìm hiểu thêm về bí mật của con linh hồn hắc ám...!\nNhanh, đến trang tiếp theo...</Text>
  <Text Key="7FE2E4C0_109041">Khoan... Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="856438BE_109042">Trong trường hợp một linh hồn tiến hóa, một sự tồn tại đối lập sẽ được tạo ra.</Text>
  <Text Key="9C49161D_109043">...Một sự tồn tại, hấp thụ một lượng lớn ma thuật từ tự nhiên...</Text>
  <Text Key="9470B3FC_109044">...Và hiện thân thành một con linh hồn khổng lồ, &quot;Hắc Phong Linh&quot;.</Text>
  <Text Key="DF9381B9_109045">Điều này có nghĩa là sao...?\nVậy thì, con linh hồn lớn bên ngoài làng đó...\nCon &quot;Hắc Phong Linh&quot; đó đã...</Text>
  <Text Key="1EAD17B4_109046">Đã xuất hiện vì tôi...</Text>
  <Text Key="27DF5436_109047">Đ-Đừng lo về chuyện đó!\nKhông phải anh chủ động giúp nó hình thành.\nVà có lẽ sẽ có cách đối phó với nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="7445B37D_109048">Đúng rồi! Không ai bị thương cả,\ncho nên giờ chúng ta chỉ cần tìm cách giải quyết nó.\nĐể giải quyết con &quot;Hắc Phong Linh&quot; đó...</Text>
  <Text Key="40F415FF_109049">Nó ghi rằng một nghi lễ phải được tổ chức.\n\n</Text>
