  <Text Key="7D570314_120800">Hả? Thật ư?</Text>
  <Text Key="7BC18C0B_120801">Có tìm thấy thông tin gì về người phụ nữ tên Freiya đó không?</Text>
  <Text Key="92718659_120802">Đúng vậy.\n...Tuy nhiên, đây là một câu chuyện khá phức tạp.\nTôi muốn tìm một nơi phù hợp để tiết lộ tất cả chi tiết.</Text>
  <Text Key="2D631A18_120803">Một nơi phù hợp... à?</Text>
  <Text Key="97B53CF7_120804">Xét đến đây là một vấn đề lớn, là cầu nối giữa bức tường các thế giới.\nTôi dự định mời các trưởng Kyoro từ bốn phương trời đến Gio Gehenna này.\nVà tổ chức──</Text>
  <Text Key="056DD3C9_120805">──Một Hội nghị Công chúa Bốn Thế giới, 'Princess Conference'.</Text>
  <Text Key="8040DBB7_120806">'Princess Conference'!?</Text>
  <Text Key="61186E3F_120807">Bốn thế giới?</Text>
  <Text Key="CF3F16FB_120808">Ừm.\nBốn thế giới là──thế giới này: Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="349C5B49_120809">Thế giới chúng tôi đến từ: Astrum.</Text>
  <Text Key="F822949F_120810">Vương quốc của cô Lyrael: Gio Teogonia, và...</Text>
  <Text Key="02398BA9_120811">Cuối cùng──thứ bốn.\nĐược gọi là: Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="D6882427_120812">Tăng cường hai phép thuật!</Text>
  <Text Key="291C3FEF_120813">Làm sao có thể...!</Text>
  <Text Key="801D8F1E_120814">Họ nói sẽ không trừng phạt nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="E59DA13B_120815">Tôi có thể hỏi cô một chuyện được không, Nela-san?</Text>
  <Text Key="F706AB3A_120816">Tại sao lúc đó cô lại cứu Anemone-chan?</Text>
  <Text Key="ED73715A_120817">Đúng như dự đoán của chị Nea-san.</Text>
  <Text Key="CE840687_120818">Cơn rung chuyển này...!?</Text>
  <Text Key="77F20883_120819">'Để xem──'</Text>
  <Text Key="38D6F631_120820">'Hiện thân của cơn thịnh nộ núi lửa'</Text>
  <Text Key="D8C6211D_120821">'Trái tim của ngươi nằm ở đâu?'</Text>
  <Text Key="07775891_120822">'──Tìm thấy rồi'</Text>
  <Text Key="B50F31A4_120823">──Hehe</Text>
  <Text Key="77BD4DD3_120824">Chào mừng</Text>
  <Text Key="2C1F173C_120825">Tôi là Violet, công chúa của Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="6927B1F0_120826">Tôi rất mong được gặp mọi người một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="54DF85B5_120827">Arc 3, Chương 8: Hội nghị Công chúa Bốn Thế giới</Text>
  <Text Key="F4A99C30_120828">Vậy thì, chúng ta đi thôi──Grace</Text>
  <Text Key="C14215A8_120829">Yui và những người khác được Kokkoro cứu hộ và trú ẩn tại căn cứ di động của trưởng lão. Dưới sự giám sát của Akira, họ đồng ý hợp tác trong thử nghiệm về 'New mimi'. Lúc đó, Kokoro rời căn cứ để chuyển thứ gì đó mà Akira giao phó cho chủ nhân của mình.</Text>
  <Text Key="67C54B80_120830">Nhìn chằm chằm</Text>
  <Text Key="B220E7D8_120831">Hmmm──...</Text>
  <Text Key="9A0BA10A_120832">...Hừm, ít nhất mặt cô trông vẫn bình thường.\nỪ, được thế là tốt.</Text>
  <Text Key="6D1BB741_120833">Khoan đã... Ý cô là "??" là sao?\nLúc đó cô suýt chết vì độc, biết không.\nTrông như một quả táo thối ấy.</Text>
  <Text Key="D4BA24E9_120834">Có thể.\nCô đã không quên thứ gì quan trọng chứ?</Text>
  <Text Key="74825678_120835">'Trong thế giới hiện tại', không còn chức năng reset nữa.\nNếu chết, thực sự là game over.</Text>
  <Text Key="D432D191_120836">...Hừm.\nTôi không phải lo lắng cho cô hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="A3BA3714_120837">...Chỉ là, nói cách khác, mất người để trêu chọc thì hơi...</Text>
  <Text Key="09FF09E5_120838">Ôi, ức ức!\nĐược rồi, được rồi, cảm ơn, cảm ơn!\nLần này thực sự khó khăn quá!</Text>
  <Text Key="17C369B5_120839">Trong thế giới Gio Gehenna hiện tại này,\ntôi đoán cô cũng đã phát hiện ra, nhưng xem ra──</Text>
  <Text Key="80BC90B5_120840">Giống như Gio Teogonia là thử nghiệm cho chủng mới,\nthì nơi này dường như là môi trường để điều chỉnh tham số Quái vật một cách tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="C34AE293_120841">Nhưng, cô biết không?\nHọ không chỉ đơn thuần là thử nghiệm.</Text>
  <Text Key="D45F1D92_120842">Còn có những đặc điểm nguy hiểm ở một số khu vực...\nNhư thời tiết nóng rực chỉ cần đứng đó cũng bị tổn thương.\nMột khu rừng di chuyển như đang sống, và nhiều thứ khác nữa.</Text>
  <Text Key="7573D48E_120843">Nếu dùng ngôn ngữ game, chúng chẳng phải được gọi là 'chiêu trò' sao?\nChiêu trò trường. Một chút thay đổi khẩu vị, đôi khi bất tiện,\nnhưng là thứ tạo nên hương vị của thế giới.</Text>
  <Text Key="26687636_120844">Con Earth Hydra mọi người đánh bại, về bản chất,\nlà thứ như vậy. ...Dù dường như nó đã hấp thụ\nquái vật xung quanh và tiến hóa một chút...</Text>
  <Text Key="68C076B7_120845">...Nhưng, thật sự.\nLà một chiêu trò, nó có thể là thứ bạn có thể di chuyển tạm thời,\nnhưng thông thường, nó không phải thứ bạn có thể thực sự phá hủy...</Text>
  <Text Key="5B42A891_120846">...Đúng vậy.\nCô ấy đã phá hủy nó... và thậm chí không dùng trang bị hoàng gia......</Text>
  <Text Key="34D3BF7B_120847">À, thật phiền phức.\nGiống như Công chúa Lyrael của Gio Teogonia,\nCông chúa của Gio Gehenna dường như cũng là một kẻ nguy hiểm khác...</Text>
  <Text Key="86AFB78F_120848">Và tiếp theo, dường như còn có người khác tham gia nữa, đúng không?\nÔi trời, ôi trời.\nNhát gan, nhát gan.</Text>
  <Text Key="D6BF38A2_120849">Tôi sợ quá, tôi đi ngủ đây.</Text>
