  <Text Key="B931563E_102700">...'Cô ấy' có thể là... Hehe. ...Tôi không nghĩ mình lại gặp 'cô ấy' ở đây nữa...</Text>
  <Text Key="08AF42DF_102701">Cô ấy có lẽ không còn nhớ chúng ta, nhưng tôi rất mong được gặp lại.</Text>
  <Text Key="CCA56347_102702">Tấm thảm được dệt bởi những sợi dây số phận đôi khi có những họa tiết bí ẩn~</Text>
  <Text Key="87FAAF86_102703">【Đại Sảnh Ẩm Thực】「Trước nhà guild...</Text>
  <Text Key="FF2DEEF4_102704">Vậy thì. Các hiệp sĩ từ Cung điện Hoàng gia đã đến đón tôi, nên tôi sắp trở về cung điện rồi.</Text>
  <Text Key="A053E550_102705">Cô có khỏe không, cô Pecorine?</Text>
  <Text Key="F86E8321_102706">Có lẽ cô nên nghỉ ngơi thêm chút nữa...\nNồi cháo gạo đã cạn rồi.</Text>
  <Text Key="B73C9F50_102707">Cảm ơn vì đã lo lắng cho tôi. Tôi không phải trong tình trạng hoàn hảo... Nhưng tôi không thể để ngai vàng bỏ trống quá lâu.</Text>
  <Text Key="9D04D665_102708">Hơn nữa, tôi chắc chắn anh ấy sẽ quay lại đây sớm thôi. Tôi muốn nhờ mọi người giúp đỡ lần nữa, như việc đối phó với Quân đoàn Giận dữ vậy.</Text>
  <Text Key="4FE6C627_102709">Được rồi, cẩn thận trên đường phố ban đêm nhé.</Text>
  <Text Key="C9743F26_102710">Vâng, chúc ngủ ngôn♪ Cảm ơn vì cháo!</Text>
  <Text Key="0E3B6869_102711">...Vậy thì, chúng ta vào trong thôi. Gió đêm hơi lạnh...</Text>
  <Text Key="270B1751_102712">Đúng rồi. Tôi sẽ giúp cô rửa bát. Ma...kkoro-san.</Text>
  <Text Key="B2489B31_102713">Hehe. Cảm ơn cô rất nhiều, cô Sheffy.</Text>
  <Text Key="0F1D2CC8_102714">...Kyaru?</Text>
  <Text Key="ADC415A0_102715">...Quân đoàn Giận dữ, hả? Một lũ người thật đáng ghét. ...Lần này, tôi thậm chí còn dùng một bản sao giả của Nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="B332EE9D_102716">Tôi ngạc nhiên đấy.</Text>
  <Text Key="68FDC5AC_102717">Họ nhắm vào Bảy Vương miện. Một trong số đó, Kaiser Insight, vẫn đang bị mắc kẹt trong rào cản ngầm dưới lâu đài...</Text>
  <Text Key="3E8B8CC9_102718">Điều đó cũng có nghĩa là chúng ta đang bảo vệ Nữ hoàng ngay bây giờ. Nghĩ về nó... Cảm thấy kỳ quái thật. Tôi đã phản bội cô ấy, nhưng giờ lại ở vị trí bảo vệ cô ấy lần nữa. Như một hiệp sĩ...</Text>
  <Text Key="676EE5F7_102719">Nó khác với trước.</Text>
  <Text Key="83F79FA0_102720">T-Tôi đang nói với cô! Cái thứ tôi nói với cô trước khi tôi trở thành công chúa...</Text>
  <Text Key="F2E5AC3C_102721">Cái thứ gì?</Text>
  <Text Key="9FB51CF0_102722">Ư-Ưm... Nói thật thì... Tôi không nói dối về chuyện xảy ra trước đó.</Text>
  <Text Key="C89260B0_102723">Ừm...</Text>
  <Text Key="01F9244F_102724">Thôi nào... Con đường phía trước còn dài. Nhưng một ngày nào đó... Tôi sẽ phải có thể nói với Nữ hoàng thật sự... một điều gì đó giống như tôi đã nói với một bản giả...</Text>
  <Text Key="130BF7F7_102725">Tôi tự do quyết định ai được bảo vệ và bảo vệ khỏi cái gì. Nó khác với trước.</Text>
  <Text Key="02F70C08_102726">...Đúng rồi. Cô nói đúng.</Text>
  <Text Key="F698C84E_102727">...Th-Thôi đủ rồi! Nó giống như một tai nạn...</Text>
  <Text Key="38294873_102728">Tôi yêu cô, Kyaru.</Text>
  <Text Key="8024F7AC_102729">Tôi sẽ nhờ cô từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="F0CBA045_102730">Ngh!!?</Text>
  <Text Key="2210FBD9_102731">............H-Hahn.</Text>
  <Text Key="4FDFE141_102732">Đồ ngốc. Tôi cá là cô cũng nói thích Pecorine và Korosuke nữa.</Text>
  <Text Key="5BF1E1FB_102733">Hừm. ...Đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="8B9F86B4_102734">Về trước mắt... vậy là được rồi, đồ ngốc. Nếu điều đó bao gồm tôi...</Text>
  <Text Key="F34E3121_102735">Vâng, vâng. Tôi cũng nhờ cô.</Text>
  <Text Key="39B732EE_102736">Chúng ta sẽ luôn ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="2273DB4F_102737">C-Cô lúc nào cũng vậy...! ...Haa, thôi nào...</Text>
  <Text Key="263B2A0B_102738">Câm miệng lại, đồ ngốc. Ngốc. Đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="18C6D69C_102739">...Hehe. Ngốc♪</Text>
  <Text Key="E2084B8F_102740">Kyaru?</Text>
  <Text Key="8BF203E6_102741">Chương 6: Hành trình tại Odedo Hơi Nước</Text>
  <Text Key="FE1CBED3_102742">T-Tôi phải ăn kiệc?!n a diet?!</Text>
  <Text Key="2B631AE3_102743">Phần 2 Chương 6 Tập 1</Text>
  <Text Key="730CD1A6_102744">Twinkle Wish - nhóm đang giúp khôi phục khu mua sắm bị chiến tranh tàn phá. Neneka đã gửi một bức thư cho họ. Bức thư chứa thông tin rằng cửa hàng cầm đồ Ored có dòng chảy của Sol Orb.</Text>
  <Text Key="F47224B7_102745">Vài ngày sau trận chiến với Azold, ba thành viên của Twinkle Wish đang làm việc chăm chỉ vì những người bị phá hủy hoặc bị thương.</Text>
  <Text Key="0E9D1130_102746">Không có chi♪</Text>
  <Text Key="D8B48571_102747">Ồ... Nó không còn đau nữa! Cảm ơn, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="466CE906_102748">-Thần ánh sáng, hãy chữa lành cho anh ta...</Text>
  <Text Key="21DC6D3B_102749">Hiyori-chaaan! Cô có thể mang cả thứ này không?</Text>
