  <Text Key="68F234BB_17550">Đó có thực sự là cảm xúc thật của cậu không? \nCả hai đều hiểu về ngôi nhà ma chứ?</Text>
  <Text Key="BF99718A_17551">Tôi không chắc lắm, nhưng tôi cảm thấy mình có thể giúp được Matthew và mọi người.</Text>
  <Text Key="59F114AF_17552">T-Tôi không thể phủ nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="A5F81E9A_17553">Ahaha... Ừ thì, tôi cũng biết những chỗ cần cải thiện đấy, biết chứ.</Text>
  <Text Key="83AB9A93_17554">Thôi nào, chẳng có chuyện cô Rei đột ngột tình nguyện giúp đỡ được, phải không?</Text>
  <Text Key="D8AA0249_17555">Tôi thực sự muốn giúp cậu... nhưng tôi không am hiểu những chuyện này.</Text>
  <Text Key="82243680_17556">Chỉ cần có thêm người là đã giúp ích rất nhiều rồi, bạn hiền.</Text>
  <Text Key="E8245139_17557">Vâng! Tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="805EA8F4_17558">Vậy, ra là vậy. Được rồi, vậy tôi cũng sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="0C22312F_17559">Cô Rei?!</Text>
  <Text Key="E2BEB708_17560">Tại sao Tsumugi lại cư xử kín đáo thế? \nCô ấy chẳng phải là người phù hợp nhất trong chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="3C2B94BF_17561">Không, ý cậu là gì khi nói "phù hợp" chứ?...</Text>
  <Text Key="37DE6510_17562">Tsumugi? Tsumugi? \nTôi cảm thấy như đã nghe cái tên này ở đâu rồi... Tsumugi... Tsumugi... Tsumugi... Aaaaaa!!</Text>
  <Text Key="4311350F_17563">Kyaa!? S-Sao cơ đột ngột vậy!</Text>
  <Text Key="42E9F53D_17564">Chẳng lẽ là Tsumugi từ nhóm Carmina?!</Text>
  <Text Key="57E7AC1B_17565">Đ-Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="B7F3998D_17566">T-Tôi thực sự đã xem buổi biểu diễn trực tiếp của Carmina rồi! \nBuổi trực tiếp, phải nói thế nào nhỉ, thật sự rất vui!</Text>
  <Text Key="B9C942ED_17567">C-Cảm ơn... rất nhiều.</Text>
  <Text Key="65DE46D3_17568">Nhưng tôi nghĩ... sẽ không thể nào để Tsumugi giúp được. Carmina chắc chắn bận với công việc của mình...</Text>
  <Text Key="36D51E9A_17569">Không, ừm... Về phần Carmina, cô ấy có một chút thời gian rảnh trong lịch trình trong một thời gian, và công việc may mặc đã xong, nên cũng không phải là không có thời gian...</Text>
  <Text Key="16164F7D_17570">Nếu Tsumugi ở đây, tôi sẽ cảm thấy yên tâm hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="CF5D2B1C_17571">Khi cô Rei nói thế... Không, nhưng... ha!!</Text>
  <Text Key="A5C7E6F4_17572">T-Tsumugi? Sao cơ đột ngột vậy? \nCô đang nhìn chằm chằm vào tôi.</Text>
  <Text Key="3F4BDE13_17573">Không có gì. Xin đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="AC646A38_17574">Quan trọng hơn, Matthew, tôi có thể giúp cậu với ngôi nhà ma. Tuy nhiên, có điều kiện.</Text>
  <Text Key="AA736A25_17575">Gì, gì cơ!? Hãy nói hết đi! \nTôi sẽ nghe bất cứ điều gì nếu đó là thứ chúng ta có thể làm!</Text>
  <Text Key="BA24F990_17576">Không, không phải để cậu hỏi về các điều kiện đâu.\nĐó là...</Text>
  <Text Key="FACECE46_17577">Vài ngày đã trôi qua kể từ cuộc gặp gỡ với những con ma ở Công viên Halloween. Có {playername}, đang đứng mơ hồ trước ngôi nhà ma.</Text>
  <Text Key="D014F8CB_17578">Cậu đã sẵn sàng chưa, Kishi-san? \nTuyệt đối không được nhìn lén, được chứ? Đây là quy tắc tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="597ECF85_17579">Vậy thì, chúng tôi sẽ đi thay đồ.</Text>
  <Text Key="6CF33F33_17580">*thở dài*... Tôi không thể tin nổi điều kiện để Tsumugi giúp đỡ lại là thứ như thế này...</Text>
  <Text Key="4982CA22_17581">Đây không phải là thứ như thế!! \nNào, đi nhanh lên, cô Rei! \nKishi-san, xin hãy chờ đợi với sự háo hức!</Text>
  <Text Key="A0F0887B_17582">Matthew</Text>
  <Text Key="196A7608_17583">Người sói</Text>
  <Text Key="EC4F0460_17584">Xác ướp.</Text>
  <Text Key="F6080022_17585">Yêu tinh nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="C6EDC641_17586">Eddie</Text>
  <Text Key="D7552311_17587">Hughes</Text>
  <Text Key="F1A7A01F_17588">Có phải cô đến từ thế giới tinh linh không?</Text>
  <Text Key="817D0DE1_17589">Victor</Text>
  <Text Key="D6CCA5C4_17590">Ma</Text>
  <Text Key="A494033E_17591">Cậu nghĩ sao, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="0B913E92_17592">Concept trang phục của tôi là một con ma cà rồng.</Text>
  <Text Key="2D245C72_17593">Tôi đã cố trang trí bằng những họa tiết giống cô Rei ở nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="3F4CF40D_17594">Nơi này là...</Text>
  <Text Key="30790B4C_17595">Khoan, khoan! Xin đừng nhìn vào những nơi kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="3999AB5D_17596">Xin hãy xem bộ trang phục một cách thích đáng!</Text>
  <Text Key="D28FFA2A_17597">Grr!</Text>
  <Text Key="CC61D98B_17598">Cậu nghĩ sao, bạn hiền? Tôi trông giống quái vật hổ không?</Text>
  <Text Key="E42A24D6_17599">Rất hợp với cậu!</Text>
