  <Text Key="7344F543_108950">*dán mắt*</Text>
  <Text Key="FE26A430_108951">Tôi có thể cảm thấy... những ánh mắt của người khác...</Text>
  <Text Key="96FEDFFF_108952">Này, đừng đẩy tôi!\nTôi sẽ ngã!</Text>
  <Text Key="4E0C594D_108953">Nhưng tôi chẳng thấy gì!\nLàm chỗ rộng hơn cho tôi... À!</Text>
  <Text Key="31800162_108954">Hu hu!</Text>
  <Text Key="AAB4066D_108955">...Cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="52A86CEC_108956">Àm,\nChúng tôi muốn chào cô buổi sáng!</Text>
  <Text Key="9D46C056_108957">Nhưng đã quá trưa rồi.</Text>
  <Text Key="4254B156_108958">Chào buổi sáng. À... Ý tôi là.\n...T-Tôi đã nói rõ rồi.\nRằng tôi không muốn cô đến gần tôi-</Text>
  <Text Key="CCBCF033_108959">Ồ...?</Text>
  <Text Key="D38D54FA_108960">Những vết thương đó từ đâu đến...?\nCô Pecorine, cô Kyaru, hai người bị thương khắp người...!</Text>
  <Text Key="6F727977_108961">À, cô nhớ tên chúng tôi!\nĐiều đó khiến tôi vui!♪</Text>
  <Text Key="66BC194E_108962">Những vết thương này... từ sáng nay,\nkhi chúng tôi cố gắng chiến đấu với tinh linh lớn đó...!</Text>
  <Text Key="44CD4243_108963">Với tinh linh đó...!?</Text>
  <Text Key="F710F4F7_108964">Nhưng chúng tôi đã bị đánh bại hoàn toàn.\nThật sự rất khó khăn mà không có sức mạnh tăng cường của {playername}.</Text>
  <Text Key="61543D55_108965">Chủ nhân của tôi có lẽ không khỏe...?</Text>
  <Text Key="D0B854EC_108966">Nhưng, chúng tôi đã đuổi nó ra khỏi làng một chút!\nVì vậy giờ cô có thể ngủ ngon hơn một chút rồi. ♪</Text>
  <Text Key="1F6AA37E_108967">Thật là liều lĩnh...!\n...Liệu đó có phải vì tôi...?</Text>
  <Text Key="F0C5C38F_108968">Không, không phải! Mục tiêu ban đầu của chúng tôi [i]may mắn[/i] khiến chúng tôi phải làm gì đó về tinh linh lạ đó.\nKhông phải vì cô...\nCô chỉ là may mắn nhận được thứ gì đó từ nó.</Text>
  <Text Key="97AD2B1E_108969">...Xin đừng cử động một chút.\nTôi có ít thuốc.</Text>
  <Text Key="AED553E7_108970">À, cô sẽ chữa trị cho chúng tôi?\nCảm ơn rất nhiều~♪</Text>
  <Text Key="A145ABD8_108971">Ồ, cô có vẻ quen với việc này.</Text>
  <Text Key="28743021_108972">...Luôn luôn?</Text>
  <Text Key="5A06B0A3_108973">Tại sao cô lại nghiêng đầu về điều mà [i]chính cô[/i] nói?</Text>
  <Text Key="33949D26_108974">Nhưng, tôi nghĩ tôi hiểu một chút.\nNhư thể nó luôn như vậy-</Text>
  <Text Key="F2E2A1A6_108975">Tôi xong rồi.\nCô Pecorine, cô sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="A67A1D25_108976">Còn về cô Kyaru...\nChúng ta không nên để những vết thương đó trên da cô,\n nên tôi sẽ chữa lành bằng ma thuật.</Text>
  <Text Key="DADA9299_108977">Sẽ ổn thôi. Nó không nên mất kiểm soát... với ma thuật chữa lành...</Text>
  <Text Key="EC1E86D7_108978">Tinh linh, cầu xin ánh sáng ban phước cho các ngươi...!</Text>
  <Text Key="E0647C51_108979">Vết thương của tôi đang lành...\nNhưng, sao vậy?\nChỉ nhìn thấy tinh linh hắc ám này... tôi không cảm thấy... như vậy...</Text>
  <Text Key="61C16081_108980">Hả!\n*hừm, hừm*...! \nT-Tôi xong rồi...</Text>
  <Text Key="A4C8C806_108981">C-Cô ổn chứ!?\nXin lỗi, cô đang cố gắng vì chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="1C7A63D9_108982">Này, cô trông tái nhợt! Tại sao cô lại cố gắng trong tình trạng này...!?</Text>
  <Text Key="36AFEF8D_108983">Chúng tôi cũng vậy... Cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="530D4C30_108984">*hừm*... *hừm*...!</Text>
  <Text Key="0E88A151_108985">Tình trạng tồi tệ hiện tại của tôi giống như của cô Kyaru trước đây...\nNó cũng ảnh hưởng đến tôi...</Text>
  <Text Key="335076A9_108986">Khoan đã, chúng ta làm gì với cái này!?\nTôi không thể dùng chữa lành...</Text>
  <Text Key="B961BC6E_108987">Bên này, bên này!\nTôi nghe thấy vài giọng nói quen thuộc!</Text>
  <Text Key="5665BD92_108988">Đây là... một đền?\nChúng ta thực sự nên đi thẳng vào...?</Text>
  <Text Key="4E2011F2_108989">Àm... Xin lỗi!\nPecorine?</Text>
  <Text Key="21D314CE_108990">Giọng này là... của Yui!? Tại sao cô-\nTôi sẽ ngạc nhiên sau!\nCô đến đúng lúc quá! Cô có thể chữa lành cho cô gái này được không?</Text>
  <Text Key="79A1A486_108991">Hả!?\nV-Vâng! Tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="B0D8EE90_108992">Một tinh linh... hắc ám...?</Text>
  <Text Key="513C6F7F_108993">Trước mắt, nó đã bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="454EA9E2_108994">Cảm ơn rất nhiều.\nTôi cảm thấy khá hơn nhờ cô, cô Yui...</Text>
  <Text Key="5580F823_108995">Không có gì, tôi rất vui được giúp đỡ.\n...Hả? Cô biết tôi?\nChúng ta chỉ mới gặp... phải không?</Text>
  <Text Key="F83E144A_108996">À...\nKhông, chỉ là lúc nãy, tôi nghe cô gọi tôi như vậy...\nTôi rất xin lỗi, đó là thân mật quá rồi.</Text>
  <Text Key="93AE4BE3_108997">Không có đâu!\nCứ tự nhiên gọi tôi bằng bất cứ gì cô thấy thoải mái.\nTự nhiên, tôi cảm thấy đây không phải là lần đầu chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="89E695B4_108998">Xin lỗi vì đã bắt cô làm việc ngay sau khi cô đến, Yui.\nCảm ơn rất nhiều vì đã đến cả Hiyori và Rei.</Text>
  <Text Key="98C38F5F_108999">May mà chúng tôi đã vội, đúng không, Rei?</Text>
