  <Text Key="7CAC2F22_33300">Khoan đã. Như vậy có nghĩa là, &quot;đừng tiết lộ bí mật của chúng ta&quot;, đúng không? Đó là lý do giải trí tồn tại, phải không?</Text>
  <Text Key="6B4DD070_33301">Điều đó không tốt, phải không...? Bởi vì dù sao chúng ta cũng không định lộ bí mật, ngay cả khi không có chuyện này... Đúng không, Neneka-sama──</Text>
  <Text Key="AEF48334_33302">Đúng như dự đoán của Neneka-sama. Đúng vậy. Đây là tình thế win/win cho cả hai bên. Đó là giải trí. Không có gì lành mạnh hơn trên đời này.</Text>
  <Text Key="74D17762_33303">Được rồi, Barley Soda tới đây! Nào, trước tiên, đây, đây! Nhận lấy đi. Cứ uống trước rồi tính sau!</Text>
  <Text Key="2D38AAC3_33304">Nhưng Neneka-san có đi cùng cô ấy, không cần phải lo.</Text>
  <Text Key="F58D80C6_33305">Akino-san? Cô ấy nóng bỏng và thẳng thắn, nhưng lại có phong thái... đôi khi hơi khó chịu, nhưng là ông chủ lý tưởng... À, thêm một ly Barley Soda nữa. Pha đậm một chút.</Text>
  <Text Key="23F1C033_33306">Akino, người phụ nữ thương gia, dường như cứng đầu như lời đồn. Cô ấy không phải kiểu người chấp nhận hối lộ. Đã đúng khi không mời cô ấy.</Text>
  <Text Key="81E69E72_33307">Tôi ước gì cậu ấy cũng đi cùng chúng ta... Cậu ấy là người tốt bụng ♪ Cậu ấy chân thành, hào phóng và tử tế～</Text>
  <Text Key="530736CD_33308">Chắc hẳn cô ấy đang nói về cậu bé đó, người đã trả lại vật bí mật cùng với cô ấy. Có vẻ là người không có chút giả tạo nào, giống như nước. Cũng không phù hợp để hối lộ. Đã đúng khi để cậu ta ra ngoài.</Text>
  <Text Key="1BC4031C_33309">K-không không không! Hôm nay, chỉ hai người thôi... Đây là... Đặc biệt! đó là điều đó! Nào, tôi sẽ rót thêm cho.</Text>
  <Text Key="FF56C3D3_33310">Xin mời, cứ tự nhiên! Chúng tôi hy vọng quý vị sẽ tận hưởng sự hiếu khách của chúng tôi, chỉ dành riêng cho hai người... Chúng tôi sẽ rất vui nếu quý vị tận hưởng được...</Text>
  <Text Key="39B1D00B_33311">Cô ấy dường như vẫn chưa hoàn toàn tin tưởng chúng ta. Tôi đoán cơ hội đang chống lại chúng ta.</Text>
  <Text Key="B1081000_33312">Cô ấy cảnh giác cao. Dựa trên thông tin mật... cô ấy có &quot;tham vọng quyền lực ẩn sâu&quot;.</Text>
  <Text Key="0099C17D_33313">Cô ấy chưa bao giờ thể hiện ra bên ngoài, nhưng là người thèm quyền lực được che giấu. Nếu vậy, có lẽ sẽ có cơ hội.</Text>
  <Text Key="7B735D56_33314">...Nhưng. Đây có phải là tầm nhìn từ đỉnh núi quyền lực? Tôi cảm thấy thảm hại hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="EFF2B4DA_33315">...Đã tới!</Text>
  <Text Key="50101629_33316">Yoisho!\n Yoisho!\nYoishossho!</Text>
  <Text Key="8FAC9DE0_33317">Yoisho!\nYoisho!</Text>
  <Text Key="6865F6B1_33318">Các người đang khiến chúng tôi... là các thuyền trưởng của Nightmare, phải không? Các người được thuê bởi các quý tộc để làm công việc này?</Text>
  <Text Key="8A1C11B8_33319">...Đúng. Chúng tôi cũng phục vụ trực tiếp cho &quot;quyền lực&quot;. Đôi khi chúng tôi phải cân bằng giữa các vấn đề. Đừng lo lắng về chúng tôi, chỉ cần tận hưởng thôi.</Text>
  <Text Key="3A534A0A_33320">Ngai vàng này không phải là giả, mà là thật, phải không? Vậy thì, tự nhiên phải có quyền lực thật sự nữa.</Text>
  <Text Key="DB57DD7D_33321">Tôi không quan tâm. Cứ đồng ý với mọi thứ trước đã. Nó sẽ không kéo dài lâu. Chúng chỉ là ruồi bạc, chúng tôi sẽ loại bỏ chúng khi chúng trở nên khó chịu.</Text>
  <Text Key="00DF9AEF_33322">...Tuyệt vời ♪</Text>
  <Text Key="B93A1EDC_33323">Chúng ta giật dây từ phía sau, tạo ra một chính phủ bù nhìn. Hãy cùng nhau chiếm lấy đất nước này!</Text>
  <Text Key="524FF9FE_33324">Chính trị, nhân dân...</Text>
  <Text Key="13EF70BD_33325">Vâng?</Text>
  <Text Key="3739314E_33326">Neneka-san, Yukari-san. Cả hai người nữa. Tôi không thích ở gần loại người này.</Text>
  <Text Key="A494C8BD_33327">Neneka-san, cô đang rời ngai vàng? Cô không định tạo ra một chính phủ bù nhìn chỉ bằng một cái vung tay...</Text>
  <Text Key="FAB95684_33328">Không? Tôi chỉ đi theo trò &quot;chơi quyền lực&quot; mà họ đưa ra cho tôi như một trò đùa.</Text>
  <Text Key="955F364E_33329">Tất cả đều thật sự... một trò chơi quyền lực hay. Đủ vui để giết thời gian trong giờ nghỉ.</Text>
  <Text Key="6E5E1F22_33330">Haaaa!?</Text>
  <Text Key="D42B6A24_33331">Uwaaaa!?</Text>
  <Text Key="14BB2F7C_33332">Đồ khốn!</Text>
  <Text Key="FC2C20FE_33333">...Nếu những người như các người lãnh đạo thế giới, có lẽ thế giới sẽ trông khác...</Text>
  <Text Key="1C9B5D20_33334">Việc thanh lọc biển đã hoàn thành. Hoặc là họ nghĩ vậy, cho đến khi kẻ chủ mưu đằng sau tất cả, cá voi đảo, xuất hiện và rải lại một lượng lớn quái vật bí mật. Akino và những người khác, những người đã chia sẻ rất nhiều tội lỗi của người khác trong quá trình trả lại vật bí mật, đã bị tổn thương về tinh thần và cơ thể và sụp đổ.</Text>
  <Text Key="A5978298_33335">Vượt qua sự bối rối và trật tự, bốn người họ tiếp tục thanh lọc biển một cách cần mẫn.</Text>
  <Text Key="C3712460_33336">Và cuối cùng, tất cả quái vật bí mật đã được trả về chủ nhân của chúng.</Text>
  <Text Key="BB66A9DE_33337">Yayyyyy! Tất cả vật bí mật đã được trả lại! Thanh lọc biển hoàn tất!</Text>
  <Text Key="331EFD5A_33338">Xa tầm mắt, một đáy biển trong xanh! Giờ đây, Tunnus sẽ trở lại vị nguyên thủy!</Text>
  <Text Key="4352D026_33339">Cảm ơn... cảm ơn! Tôi sẽ không bao giờ quên ân huệ này!</Text>
  <Text Key="D579DCF0_33340">Nó đã xuất hiện chưa? Vật bí mật của Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="F30CE1B9_33341">Không... kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="27CE5676_33342">Tôi muốn nói rằng chúng ta nên khôi phục nước biển về trạng thái ban đầu ngay lập tức, nhưng trước đó. Ngài Trưởng ngư dân?</Text>
  <Text Key="89BA08FD_33343">Ngài có thể hứa với tôi một lần nữa rằng ngài sẽ không bao giờ thực hiện dịch vụ Xử lý Bí mật nữa không? Vì biển Ohma và sinh vật của nó, và vì tất cả mọi người mong đợi cá của Ohma.</Text>
  <Text Key="149AFA51_33344">Vâng... Tôi hứa. Tôi sẽ không bao giờ làm bất cứ điều gì để ô nhiễm biển này nữa.</Text>
  <Text Key="DBB2289B_33345">Cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="DDD4067D_33346">──Vậy thì. Hãy khôi phục nước biển về trạng thái ban đầu. Mọi người từ Công ty Xây dựng Dân sự Whistaria! Nước biển──</Text>
  <Text Key="193A2813_33347">Khoan đã~~~!</Text>
  <Text Key="B4CD9055_33348">Ơ, ơ!? Đáy biển... nứt... có thứ gì đó đang bước ra!</Text>
  <Text Key="FC49149D_33349">Ngươi là... cá voi đảo! Ngươi vẫn còn sống!</Text>
