  <Text Key="39C4301A_142350">ĐÓ LÀ CON Bọ hung ĐẬU!!</Text>
  <Text Key="4249FFAF_142351">ĐÓ LÀ BIỂN XANH XANH!!</Text>
  <Text Key="DDF8A0FB_142352">Hôm nay, cửa hàng Alces Atelier tấp nập người mua săn đồ giá tốt.</Text>
  <Text Key="8AABE674_142353">Này, này, Sono-chan. Nghe về biển chưa... nó rất rộng lớn. Chắc chắn con sẽ thích mà~</Text>
  <Text Key="E5953559_142354">...Không, chúng ta không đi đâu. Ý tôi là, tôi không có thời gian để dính vào những chuyện nhảm nhí của con trong một ngày bán hàng đặc biệt như thế này. Thật sự, tôi cần một bàn tay đắc lực ở đây.</Text>
  <Text Key="EBF818F9_142355">Được rồi, vậy tôi sẽ giúp chú! Để đưa chú ra biển.</Text>
  <Text Key="3D6AB3AE_142356">Tôi đã nói không rồi. ...À, tới đây rồi, người cứu tinh của tôi.</Text>
  <Text Key="0F845D77_142357">Hả? Chú?! Sono-chan♪ Vợ chưa cưới của chú đến thăm chú rồi~♪ Ôi, may mắn thật, may mắn thật~!</Text>
  <Text Key="DF0DD42F_142358">Dừng cái trò đó lại đi. ...Xin lỗi, {playername}-kun. Tôi biết tôi đã nhờ con trông nom cô ấy...</Text>
  <Text Key="D500BC31_142359">Trông nom~? Nhưng Iroha đã là người lớn rồi... Hehe, cậu là người vô vọng thật, cậu chàng trẻ. Không thể khác được, Chị Iroha sẽ chơi với con. Nào, đi theo chị. Còn chỗ chúng ta sẽ đi... là bí mật♪</Text>
  <Text Key="B334A85B_142360">Nhưng chắc chắn 100% là biển rồi.</Text>
  <Text Key="17865E6D_142361">UẾEEEEEEHHHH! LÀ BIỂN RỒI!! YAHOOOO!!</Text>
  <Text Key="AA58BBF7_142362">Như mong đợi của chú! Phản ứng hay quá! Nói mới biết, biển tuyệt vời thật! Ở thành phố tôi sống trước đây, nó xa lắm nên tôi chưa có cơ hội đến!</Text>
  <Text Key="64934557_142363">À, nhưng tôi bơi giỏi lắm, nên đừng lo! Tôi đã luyện tập nhiều ở con sông nhà! Được rồi, để tôi cho chú xem phong cách bướm lộng lẫy của Iroha! Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="2FA3E258_142364">Toh, toh, đúng rồi. Nếu tôi bơi mà vẫn mặc quần áo, Sono-chan sẽ giận tôi mất. Nhưng Iroha không có đồ bơi... phải làm sao đây... không biết có bán đồ bơi ở đây không--cái gì đó tôi mua được với tiền tiêu vặt của mình...</Text>
  <Text Key="95F2639C_142365">Ôi chà!! Một người phụ nữ phù hợp với hình ảnh tôi đang tìm kiếm đang ở đây...!! ...Xin lỗi vì đột ngột quá, quý cô xinh đẹp. Tôi là nhiếp ảnh gia cho một tạp chí nổi tiếng, và tôi có một yêu cầu muốn nhờ cô.</Text>
  <Text Key="B4C5FC21_142366">Hả? Iroha xinh đẹp, chú nói? Cảm ơn nhiều, tôi sẽ cho Sono-chan biết. Máy ảnh của chú cũng ngầu nữa, ông già! Chúc chú làm việc tốt!</Text>
  <Text Key="E755146A_142367">Aaaah, không, chờ đã! Chúng tôi dự định có một bài đặc biệt về bãi biển cho số sau, nhưng cặp đôi tôi thuê lại hủy hợp đồng vào phút chót! Hai người có hứng thú làm người mẫu và để chụp ảnh không?</Text>
  <Text Key="C0DF22A5_142368">Với ít thời gian thế này, chúng tôi không thể tổ chức người thay thế! Đang hoảng loạn vì tuyệt vọng sắp tới, tôi lại thấy hai người! MỘT CẶP ĐÔI TỐT ĐẸP ngay trên bãi biển này!!</Text>
  <Text Key="4D596701_142369">HẢ?! Iroha và Chú thực sự trông như thế?! Ahaha, Chú, chúng ta phải làm sao đây? Có vẻ chúng ta được gọi là &quot;MỘT CẶP ĐÔI TỐT ĐẸP&quot;!</Text>
  <Text Key="20EDCC9E_142370">U-Chú...? T-Tôi cảm thấy có mối quan hệ bất thường giữa hai người, nhưng tôi sẽ không tò mò! Xin hãy, chỉ cần đóng vai cặp đôi cho buổi chụp ảnh!</Text>
  <Text Key="2C632837_142371">Iroha đồng ý! Nghe vui quá! Còn Chú thì sao?</Text>
  <Text Key="49845352_142372">Vậy là quyết định rồi. Đến lúc trở thành người mẫu! Sono-chan và mọi người cũng nói giúp đỡ người khác là điều tốt. Chính vì vậy tôi sẽ khoe khoang trước mặt họ sau!</Text>
  <Text Key="24789142_142373">Và thế là, Iroha và {playername} nhận làm người mẫu thay thế và bước vào buổi chụp ảnh...</Text>
  <Text Key="90906FE7_142374">Bây giờ thì... trước tiên, tôi sẽ yêu cầu hai người tạo ra tình huống chạy dọc theo bãi biển. Một cảnh kinh điển, người đàn ông chạy về phía người yêu bên bờ biển.</Text>
  <Text Key="32F1B6D3_142375">Tôi biết cảnh đó! Tôi đã thấy trong manga rồi. Là cảnh chú đuổi theo tôi trong khi tôi nói: &quot;Bắt được em~&quot; đúng không? Iroha đã tập với Rui-chan trước, nên giao cho Iroha được!</Text>
  <Text Key="FA1D1BAF_142376">Được rồi, đi thôi! Hehehe♪ Nhanh lên và... Bắt được em~♪</Text>
  <Text Key="A5630B38_142377">ÊÊÊÊHHHH?! CÔ NÓNG QUÁ RỒI!!</Text>
  <Text Key="51F8C329_142378">C-Chúng ta sẽ chuyển sang tình huống tiếp theo... chém dưa hấu. Qua cảnh này tôi muốn truyền tải cả sự phấn khích và lòng tin vào đối tác! Chúng ta sẽ ăn dưa hấu sau...</Text>
  <Text Key="77BBFFBD_142379">Ehehe, giao cho tôi! Iroha giỏi mấy chuyện này lắm.</Text>
  <Text Key="6D819687_142380">Không sao đâu, Chú. Ngay cả khi quay vòng bị bịt mắt, tôi vẫn hoàn toàn cảm nhận được dưa hấu ở đâu... NGAY Ở CHỖ NÀYYYY!</Text>
  <Text Key="5CB829FA_142381">ÊÊÊÊHHHH?! CÔ LÀM DƯA HẤU NỔ TUNG RA KHẮP NƠI?!</Text>
  <Text Key="A21DFE48_142382">Ehh, vậy... tình huống tiếp theo sẽ là cảnh hai người cùng ăn đá bào. Sẽ còn tuyệt hơn nếu hai người có thể tạo ra không khí ngọt ngào, như một cặp đôi!</Text>
  <Text Key="0B1722FA_142383">Yaaay~ Đá bào ngon quá♪ Nhưng cái nào tôi nên lấy đây? Tôi nghĩ PHẢI LÀ CÁI XANH chứ? Trông ngầu quá!</Text>
  <Text Key="D0F9DE43_142384">Mmm~! Ngọt, lạnh, và ngon quá trời! Ăn ngoài biển cảm giác còn tuyệt hơn!</Text>
  <Text Key="3487CF2A_142385">Nhìn đây, Chú~♪ *Bleh* Lưỡi Iroha thành màu xanh nhạt rồi~♪</Text>
  <Text Key="E38F98FF_142386">Ahaha, của Chú cũng thành màu lạ luôn rồi, Chú! Cho nhau xem nào, *Bleh*~♪</Text>
  <Text Key="80191C27_142387">Ôi chà, tôi không chắc việc này sẽ ra sao... nhưng cuối cùng cũng thấy như mình sẽ có được một bức ảnh cặp đôi đúng chất...!</Text>
  <Text Key="798B2A80_142388">Được rồi, chúng ta chụp được nhiều ảnh lắm rồi! Ông già, ông nghĩ sao về những bức ảnh đó?</Text>
  <Text Key="88C2FC6D_142389">Hmm, xin lỗi. Chúng không tệ, nhưng... tôi hơi lo là chúng có thể đã lạc chủ đề của bài đặc biệt này một chút...</Text>
  <Text Key="0A126330_142390">Chủ đề của bài đặc biệt?</Text>
  <Text Key="09BD3F8B_142391">...Nói về bài đặc biệt hẹn hò ven biển này, vẫn còn một thứ là bắt buộc trong những tình huống như thế này, nhưng... Tôi sợ tôi không thể nhờ hai người làm đến mức đó...</Text>
  <Text Key="804DB002_142392">Chà, ông già quá do dự! Đã đi được xa đến mức này rồi, chúng tôi sẽ làm mọi thứ để giúp! Nào, thổ lộ đi!</Text>
  <Text Key="4D054C72_142393">Vậy thì... Hãy chụp ảnh mặc... CÁI NÀY!</Text>
  <Text Key="C93D0F5D_142394">...Hả?!</Text>
  <Text Key="7CA8E305_142395">Một lúc sau, Iroha, người đã chuẩn bị xong cho buổi chụp ảnh, trở về với {playername}.</Text>
  <Text Key="426ED11C_142396">...Chú nghĩ sao, Chú? Iroha... trông được trong đồ bơi không?</Text>
  <Text Key="3EB3E17E_142397">Tôi mượn đồ bơi ông già mang đến cho buổi chụp, nhưng... Đồ bơi của người lớn khó di chuyển quá, phải không Chú? Chú nghĩ Iroha trông kỳ lạ không?</Text>
  <Text Key="91600BB7_142398">Ehehe. Nghe chú nói thế làm tôi hơi bồn chồn. Nhưng, mà... được chú khen bao giờ cũng không tệ!</Text>
  <Text Key="C141C9E1_142399">Tôi biết ngay! Chính vì vậy mà khó di chuyển! Có lẽ &quot;cơ thể quyến rũ&quot; của Sono-chan thực sự thử thách mấy thứ như thế này. Giống như tôi đang nếm thử sớm những vấn đề của người lớn vậy!</Text>
