  <Text Key="C76615EC_136400">Hãy theo tôi.</Text>
  <Text Key="94D05D01_136401">Rõ rồi!</Text>
  <Text Key="CF5BEE1B_136402">Ừm, vậy đây là thế giới của Naito-san!\nThật sự hoàn toàn khác với Gio Teogonia!</Text>
  <Text Key="3EC1BFF2_136403">Naito-san! Phía trước có thứ gì đó sáng sáng!\nKhông biết đó là gì nhỉ♪</Text>
  <Text Key="16657188_136404">Vì tò mò, Croce lao về phía cửa hang. Ngay sau đó, điều tôi nghe thấy là...</Text>
  <Text Key="654AEA77_136405">Ôi trời ～～!!\nTuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="65F5537C_136406">...Âm thanh của một Croce vui sướng cuối cùng cũng được nhìn thấy thế giới khác lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="F339D73D_136407">Trẻ con 1</Text>
  <Text Key="9F008E91_136408">Trẻ con 2</Text>
  <Text Key="1161DE77_136409">Trẻ con 3</Text>
  <Text Key="0872C048_136410">Lũ trẻ</Text>
  <Text Key="40913B3F_136411">Găng-tô 1</Text>
  <Text Key="4FF29EF1_136412">Găng-tô 2</Text>
  <Text Key="75CD7693_136413">Bọn găng-tô</Text>
  <Text Key="CEB68EA6_136414">Người qua đường 1</Text>
  <Text Key="D83EC14E_136415">Người qua đường 2</Text>
  <Text Key="8467A931_136416">Người qua đường 3</Text>
  <Text Key="3670EDCD_136417">Giọng nói của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia 1</Text>
  <Text Key="41B6A7A5_136418">Giọng nói của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia 2</Text>
  <Text Key="FB33EE0C_136419">Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia 1</Text>
  <Text Key="9823F5AA_136420">Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia 2</Text>
  <Text Key="72412121_136421">Croce, người vừa mới đến Landosol, vui sướng khi gặp gỡ mọi người và trải nghiệm cảnh quan mà cô chưa từng thấy ở Landosol. Mặc dù suýt tiết lộ nguồn gốc ban đầu, hai người vẫn tận hưởng chuyến đi và hứa sẽ ghé thăm Landosol một lần nữa.</Text>
  <Text Key="B29CADBE_136422">Croce quan tâm đến thế giới của {playername} và quyết định cùng đi một chuyến. Họ rời Gio Teogonia với sự cho phép của Lyrael.</Text>
  <Text Key="51FC995D_136423">Ngay bây giờ Croce, người lần đầu đến Astraea, đang bay lượn trên bầu trời thế giới kia.</Text>
  <Text Key="D615C63A_136424">Tuyệt vời quáaaaa～!!!</Text>
  <Text Key="BD5EDA8C_136425">Bầu trời và gió cảm giác hoàn toàn khác!\nCảm giác mượt mà và lưu loát♪ À, bay trong này thật sự rất thoải mái!</Text>
  <Text Key="7E9138D5_136426">Chưa kể cảnh quan! Có quá nhiều thứ tôi chưa thấy ở Gio Teogonia! Cái mỏng mảnh kia là con sông hả? Ôi, màu xanh đẹp quá♪</Text>
  <Text Key="5308B457_136427">Crocee～</Text>
  <Text Key="BCAF9211_136428">Đã đến lúc xuống rồi.</Text>
  <Text Key="F4226B0B_136429">Được rồi, Naito-san! Tôi xuống đây!</Text>
  <Text Key="F9873B5C_136430">Hạ cánh! Tôi đã trở về rồi!</Text>
  <Text Key="DF53D2EE_136431">Nhìn từ trên kéo xuống thế nào?</Text>
  <Text Key="0878C395_136432">Rất đẹp! Gio Teogonia cũng có cảnh đẹp, nhưng nơi này đẹp theo cách riêng của nó!</Text>
  <Text Key="DD064808_136433">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng có một nơi như thế này tồn tại!\nNhìn kìa, xung quanh cậu không có si-rô hay sữa đặc trên lớp tuyết!</Text>
  <Text Key="AEE1C5D2_136434">Điều Lyrael-sama nói thật sự đúng! "Thấy mới tin"! Cậu sẽ không hiểu cho đến khi tự mình thấy!</Text>
  <Text Key="BC223758_136435">Hơn nữa... mọi người đâu hết rồi? Tôi muốn chào họ♪</Text>
  <Text Key="8492E561_136436">Không ai sống quanh đây.</Text>
  <Text Key="96303D7F_136437">Ra vậy, thế nên! Không trách được sao nơi đây yên tĩnh thế.</Text>
  <Text Key="EF337FAD_136438">Vậy cậu có thể dẫn tôi đến quê hương của cậu không?\nTôi muốn đến đó!</Text>
  <Text Key="AF5EF8F9_136439">Vì vậy── {playername} và Croce dịch chuyển đến Landosol bằng vòng tròn ma thuật được thiết lập trong hang.</Text>
  <Text Key="B13CF7E9_136440">Ôi trời! Vậy đây là Landosol!\nĐây là quê hương của cậu!</Text>
  <Text Key="AD84B289_136441">Hụt, hụt... Ừ, gần như không có phản ứng ngọt nào trên cảm biến của tôi. Điều đó có nghĩa là những ngôi nhà này thật sự được làm từ gỗ và đá!</Text>
  <Text Key="809AC326_136442">Thật kỳ lạ... không biết có được chạm vào tường không?\nTôi không biết cảm giác sẽ thế nào, nhưng đã đến rồi thì thử cũng được!</Text>
  <Text Key="EE5D8106_136443">Chạm nhẹ thôi.</Text>
  <Text Key="C83A7654_136444">Được rồi, nhẹ nhàng thôi! Nhẹ nhàng...</Text>
  <Text Key="033A7A87_136445">Nhẹ nhàng đến mức nào? Có nhẹ như lúc tôi chải lông cho Volgano không?</Text>
  <Text Key="BACC938C_136446">...Có lẽ tốt nhất là đừng chạm vào.</Text>
  <Text Key="9A6DFD2C_136447">Ồ, tiếc quá! Nhưng có vẻ sẽ rắc rối nếu tôi làm vỡ! Nó trông khó sửa hơn "Lâu đài Parfait".</Text>
  <Text Key="03A33557_136448">Này, cậu có ngửi thấy mùi gì ngọt không? Nó cứ như kẹo vậy!</Text>
  <Text Key="3F3324D7_136449">Ừ, gần đây có tiệm bán đồ ngọt à? Đi tìm thôi!</Text>
