  <Text Key="70DC3961_85350">Tất cả nhân vật hiện có thể truy cập các vai trò đại diện cho đặc điểm của họ trong trận đấu. Các vai trò là: Đòn Tấn Công, Phá Thủ, Hỗ Trợ, Hạ Gục, Tăng Cường, Hồi Phục, Trụ Đỡ và Cản Trở.</Text>
  <Text Key="2C2ACB4B_85351">Mỗi vai trò có một &quot;Sự Thành Thạo&quot; (Mastery) làm tăng chỉ số. Sự Thành Thạo Vai Trò có thể được củng cố bằng các vật phẩm độc quyền. Các vật phẩm cấp thấp có thể thu thập và chuyển đổi thành vật phẩm cấp cao hơn.</Text>
  <Text Key="7C48EB2A_85352">Vật phẩm củng cố Sự Thành Thạo có thể nhận được từ Máy Gacha Thành Thạo bằng cách dùng Vé Thành Thạo, được kiếm từ nhiều nội dung khác nhau. &quot;Tất Cả Thành Thạo&quot; (All Mastery), có thể dùng để củng cố mọi thành thạo, cũng có sẵn tại đây.</Text>
  <Text Key="F875254D_85353">Làm tốt lắm.\nBạn có thể dùng Vé Thành Thạo của mình ở đây để nhận vật liệu tăng cường Thành Thạo.</Text>
  <Text Key="559E55CF_85354">Chi Tiết Hiệu Ứng Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="AE345F58_85355">Xếp Hạng PK Đề Xuất</Text>
  <Text Key="6EFA9D35_85356">Tăng Cường Lợi Thế Nguyên Tố Hỏa</Text>
  <Text Key="A337B8A4_85357">Khi có 4 nhân vật Hỏa trở lên trong đội, tăng Lợi Thế Nguyên Tố. Phế bỏ Lợi Thế Nguyên Tố của các nguyên tố khác.</Text>
  <Text Key="F0CEA23E_85358">Tăng Cường Lợi Thế Nguyên Tố Thủy</Text>
  <Text Key="5E797884_85359">Khi có 4 nhân vật Thủy trở lên trong đội, tăng Lợi Thế Nguyên Tố. Phế bỏ Lợi Thế Nguyên Tố của các nguyên tố khác.</Text>
  <Text Key="94F8CA0E_85360">Tăng Cường Lợi Thế Nguyên Tố Phong</Text>
  <Text Key="30271876_85361">Khi có 4 nhân vật Phong trở lên trong đội, tăng Lợi Thế Nguyên Tố. Phế bỏ Lợi Thế Nguyên Tố của các nguyên tố khác.</Text>
  <Text Key="ABD73CA1_85362">Tăng Cường Lợi Thế Nguyên Tố Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="10D3DCDB_85363">Khi có 4 nhân vật Ánh Sáng trở lên trong đội, tăng Lợi Thế Nguyên Tố. Phế bỏ Lợi Thế Nguyên Tố của các nguyên tố khác.</Text>
  <Text Key="97E1A425_85364">Tăng Cường Lợi Thế Nguyên Tố Bóng Tối</Text>
  <Text Key="B569C3AA_85365">Khi có 4 nhân vật Bóng Tối trở lên trong đội, tăng Lợi Thế Nguyên Tố. Phế bỏ Lợi Thế Nguyên Tố của các nguyên tố khác.</Text>
  <Text Key="147B5E12_85366">Hấp Thụ HP Giảm</Text>
  <Text Key="2A860FCF_85367">Khi trận đấu bắt đầu, HP Drain của tất cả nhân vật bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="9F61D987_85368">Quái Vật Vùng Sâu</Text>
  <Text Key="09DBCD22_85369">Tất cả kẻ địch nhận sát thương giảm từ một đòn đánh duy nhất. Mức giảm sát thương tỷ lệ với sát thương nhận.</Text>
  <Text Key="5378F4EF_85370">Phòng Thủ Vật Lý Tăng (Không Thể Gỡ)</Text>
  <Text Key="D207B3E3_85371">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng vừa phải tăng P.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm P.DEF.</Text>
  <Text Key="EAE7A065_85372">Phòng Thủ Phép Thuật Tăng (Không Thể Gỡ)</Text>
  <Text Key="669F8C93_85373">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng vừa phải tăng M.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm M.DEF.</Text>
  <Text Key="EB8017C2_85374">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng lớn tăng M.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm M.DEF.</Text>
  <Text Key="110CC4FD_85375">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng lớn tăng P.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm P.DEF.</Text>
  <Text Key="E0762B51_85376">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng cực lớn tăng M.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm M.DEF.</Text>
  <Text Key="538D9412_85377">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả kẻ địch nhận một lượng cực lớn tăng P.DEF. Lượng tăng này không bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm P.DEF.</Text>
  <Text Key="64256016_85378">Tăng Cường TP Tối Đa</Text>
  <Text Key="DC3D4315_85379">Khi trận đấu bắt đầu, Tối Đa TP Boost của tất cả nhân vật bị giới hạn ở 150.</Text>
  <Text Key="79C09E01_85380">Trong trận đấu, các hiệu ứng &quot;Giảm Sát Thương&quot; (Damage Cut) và &quot;Tăng Sát Thương Theo Thời Gian Độc/Venom&quot; (Poison/Venom Damage Over Time Boost) được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="98B163E1_85381">Tăng Sát Thương Theo Thời Gian Độc/Venom</Text>
  <Text Key="68588EFA_85382">Khi trận đấu bắt đầu, tăng Sát Thương Theo Thời Gian (Damage Over Time) do trạng thái Độc và Venom gây ra lên tất cả quái vật.</Text>
  <Text Key="E6A5F4B0_85383">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả nhân vật sẽ bị áp dụng trạng thái Bỏng.</Text>
  <Text Key="0BB542E0_85384">Bỏng</Text>
  <Text Key="EF031EE9_85385">Khi trận đấu bắt đầu, TP Boost của tất cả nhân vật sẽ bị giảm một lượng cực lớn.</Text>
  <Text Key="B0B779E4_85386">Giảm TP Boost</Text>
  <Text Key="B5936276_85387">Khi trận đấu bắt đầu, M.DEF của tất cả nhân vật sẽ bị giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="BFCEA2AA_85388">Giảm Phòng Thủ Phép Thuật</Text>
  <Text Key="015148A5_85389">Khi trận đấu bắt đầu, HP Recovery của tất cả nhân vật sẽ bị giảm một lượng cực lớn.</Text>
  <Text Key="EE313949_85390">Giảm Hồi Phục HP</Text>
  <Text Key="228AB066_85391">Giảm HP Tối Đa</Text>
  <Text Key="BC6BE673_85392">Khi trận đấu bắt đầu, HP tối đa của tất cả nhân vật sẽ bị giảm 30%.</Text>
  <Text Key="36E89370_85393">Khi trận đấu bắt đầu, tất cả nhân vật sẽ bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="E66FCB4B_85394">Đầu Độc</Text>
  <Text Key="B988694D_85395">Khi trận đấu bắt đầu, tăng cực lớn Tốc Độ Hành Động của tất cả quái vật.</Text>
  <Text Key="D7CD5354_85396">Tăng Tốc Độ Hành Động</Text>
  <Text Key="1A675EF3_85397">Khi trận đấu bắt đầu, TP của tất cả quái vật sẽ được hồi một lượng cực lớn.</Text>
  <Text Key="E96D14D2_85398">Hồi TP</Text>
  <Text Key="0450ED02_85399">Khi trận đấu bắt đầu, P.ATK của tất cả nhân vật sẽ bị giảm mạnh.</Text>
