  <Text Key="5F8E1ACE_19100">À, nếu mọi chuyện thuận lợi, em sẽ được tham dự buổi dạ hội mà em mơ ước bên cạnh anh, {playername}... Ôi trời, em bắt đầu thấy háo hức rồi!</Text>
  <Text Key="DABDE8DA_19101">À, em-em ổn mà! Em chỉ là vì quá vui... và hơi lo lắng một chút. Thôi nào, chúng ta đến biệt thự thôi!</Text>
  <Text Key="5176862A_19102">Chúng tôi đã chờ cô.</Text>
  <Text Key="49A1F771_19103">Xin chào! Lloyd-san, Martha-san. ...Ơ, các cô gái khác chưa đến sao?</Text>
  <Text Key="158407F8_19104">Tiếc thay, chỉ có cô là được chọn cho vòng chọn cuối cùng, Lima-san.</Text>
  <Text Key="7B1518BF_19105">...À!? Ra vậy...</Text>
  <Text Key="62887F9A_19106">Em muốn đến buổi dạ hội với mọi người... Nếu là vậy, em sẽ cố gắng hết sức vì họ và mang theo ước nguyện của họ đến buổi dạ hội!</Text>
  <Text Key="7132F989_19107">Lima-san, qua những bài học em đã trải qua, em đã sở hữu vẻ đẹp và sự rạng rỡ xứng đáng được gọi là một quý cô.</Text>
  <Text Key="6AAF6A6A_19108">Phía trước em chỉ còn là bài thi cuối cùng. Khi kết thúc, em sẽ có thể đến buổi dạ hội--...</Text>
  <Text Key="1B7F3C09_19109">...Thôi nào, đủ rồi...</Text>
  <Text Key="C959BB51_19110">Master Lloyd, ngài đang...</Text>
  <Text Key="84F5546C_19111">Đây là vấn đề của tôi ngay từ đầu. Tôi không thể nhờ một người phụ nữ không liên quan gánh vác nó thay tôi!</Text>
  <Text Key="1763E640_19112">Nh-Nhưng nếu chuyện đó xảy ra, thì Master Lloyd, ngài sẽ...</Text>
  <Text Key="E5F633C7_19113">Không sao đâu, thật mà. Là sai lầm khi để chuyện này được giải quyết bằng cách lừa dối những cô gái đó chỉ để tự cứu mình. Tôi sẽ tự tay giải quyết chuyện này.</Text>
  <Text Key="C24B10EC_19114">K-Khoan đã! Lừa dối... ý ngài là sao? Em hoàn toàn không hiểu chuyện gì đang xảy ra nữa!</Text>
  <Text Key="E537714C_19115">Lima-han nói đúng. Lloyd-han, cũng kể cho tụi này nghe chứ?</Text>
  <Text Key="0DF56FDB_19116">C-Các cô gái... Các cô đang nghe lén sao?</Text>
  <Text Key="1A84A4C6_19117">Ừ, những cô gái đó là học trò của bọn tôi. Tất nhiên bọn tôi tò mò kết quả ra sao.</Text>
  <Text Key="C6DFC4CC_19118">Nhưng, với em thì không hợp lý chút nào. Em không có gì phàn nàn về việc Lima đỗ. Tuy nhiên, em không thể chấp nhận việc tất cả các cô gái khác đều trượt.</Text>
  <Text Key="3778E52D_19119">Này, cậu có thể nói thật đi chưa? Cậu đã dạy các quý cô chiến đấu, và để tôi trông coi bảo vệ cậu... Chỉ là có vẻ đáng ngờ. Cậu thực sự sẽ tổ chức buổi dạ hội sao?</Text>
  <Text Key="DFEAA3D0_19120">Maho-chan, Makoto-chan... Vậy là hai người cũng không biết chuyện gì đang xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="BF5E19CC_19121">Ừ. Martha-san ở kia đã nhờ tôi và Princess làm giáo viên bài học cho các cô gái, nhưng cũng để bảo vệ cậu quý tộc kia.</Text>
  <Text Key="662A3514_19122">Bỏ vai trò giáo viên sang một bên... Thêm vài người bảo vệ cũng không sao, phải không? Nên tôi đi gọi Darlin' Prince của tôi.</Text>
  <Text Key="1B3E61A9_19123">Lý do tại sao cậu ấy tham gia các bài học ở đây là... ừm, nếu cậu ấy ở gần, cậu ấy sẽ có thể phản ứng ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="0833A2FE_19124">Thôi nào... Vừa làm vừa vui vẻ đúng kiểu cậu.</Text>
  <Text Key="92E6EE30_19125">Chỉ là, bọn tôi vẫn chưa được nói chúng tôi phải bảo vệ cậu khỏi cái gì. Cậu không nghĩ đã đến lúc cho bọn tôi biết rồi sao?</Text>
  <Text Key="CA8A30C8_19126">...Được rồi. Tôi sẽ nói cho mọi người biết tất cả. Sự thật là... ai đó đang nhắm vào tôi.</Text>
  <Text Key="4750765D_19127">Khoan... ý cậu là, như một sát thủ hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="D3EFE097_19128">Không, đó là một con quái vật mạnh mẽ sống ở vùng biên giới đang nhắm vào Master Lloyd.</Text>
  <Text Key="207E1960_19129">Quái vật, hả... Nhưng tại sao một con quái vật lại nhắm vào tính mạng của một quý tộc?</Text>
  <Text Key="83408A8E_19130">Không, không phải tính mạng của cậu ấy đang gặp nguy hiểm. Con quái vật đó -- cô ta tự xưng là công chúa, nhưng mục tiêu chính là chính Master Lloyd. Có vẻ như... cô ta có cảm xúc với cậu ấy.</Text>
  <Text Key="A8546FC3_19131">Có cảm xúc với ai đó có nghĩa là khao khát họ, nói cách khác... Tình yêu!</Text>
  <Text Key="ABABE8F3_19132">Hả...? HẢẢẢẢẢẢẢẢ?!</Text>
  <Text Key="ED940388_19133">Công chúa đó đã xuất hiện trước Master Lloyd nhiều lần, đòi hỏi một cuộc đính hôn. Dù bị từ chối bao nhiêu lần, cô ta vẫn tiếp tục đến, và mỗi lần những vệ sĩ mạnh mẽ của cậu ấy đều dễ dàng bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="4A130B25_19134">Tôi tưởng chúng ta đang đối phó với một con quái vật bình thường, nhưng cô ta có vẻ rắc rối. Về nhiều mặt.</Text>
  <Text Key="C19EEA34_19135">Và sau lần tấn công thứ vô số, công chúa nói điều này:</Text>
  <Text Key="E44EA819_19136">"Hãy tìm một cô gái đẹp hơn và mạnh hơn ta. Khi đó ta sẽ giả vờ chuyện này chưa từng xảy ra."</Text>
  <Text Key="5D532BEC_19137">Tôi hiểu rồi. Vì vậy mà cậu đã tổ chức một cuộc tập hợp các cô gái rầm rộ.</Text>
  <Text Key="E3D5616F_19138">Đúng vậy. Nhưng không dễ dàng gì để tìm một người mạnh hơn con quái vật đó, ngay cả khi họ đẹp.</Text>
  <Text Key="F51B2FE3_19139">Do đó, chúng tôi đã mời các cô gái với danh nghĩa một buổi dạ hội. Sau đó chúng tôi lên kế hoạch tổ chức các bài học để huấn luyện và chọn ra những người có thể chiến đấu với công chúa.</Text>
  <Text Key="2DE50F7C_19140">...Tôi không ưa kế hoạch này ngay từ đầu. Về cơ bản tôi đã dụ dỗ các cô gái bằng những lời ngọt ngào chỉ để gánh vác một vai trò nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="119C1818_19141">Khi bài học tiến triển, thấy thái độ chân thành và trong trẻo của những người tham gia khác, bao gồm Lima-san, tôi không thể chịu nổi việc tiếp tục lừa dối họ ở phút cuối...</Text>
  <Text Key="B73B5A06_19142">Thực sự xin lỗi vì đã giấu đi sự thật và lừa dối tất cả các cô. Nhưng, nếu có ai đó các cô muốn ghét... thì hãy ghét mình tôi thôi.</Text>
  <Text Key="DCC6E2DB_19143">Tôi bất lực... nên cuối cùng đã đẩy tất cả những phần khó khăn lên Martha và những người khác. Họ chỉ làm vì tôi.</Text>
  <Text Key="FC8785FF_19144">Lima-san, và Maho-san cùng những người khác, tôi muốn các cô rút lui khỏi vấn đề này. Tôi không phải loại người xứng đáng được các cô bảo vệ...</Text>
  <Text Key="9C6677C4_19145">Lloyd-san...</Text>
  <Text Key="3B44C367_19146">Được, lời giải thích của cậu đúng là thiếu sót. Cũng không thể phủ nhận rằng cuối cùng cậu đã lừa dối những quý cô trẻ đó.</Text>
  <Text Key="8B3D3E18_19147">Nhưng, chúng tôi được thuê để bảo vệ cậu ngay từ đầu. Chi tiết không quan trọng lắm. Nếu chúng tôi rút lui ở đây, tên tuổi của Đội Cảnh Sát Caon sẽ bị tổn hại.</Text>
  <Text Key="CB2AADEE_19148">Vậy sẽ ổn chứ, Princess? Ngay cả khi cô không muốn làm, tôi sẽ.</Text>
  <Text Key="D1475E8C_19149">Tuyệt vời. Tất nhiên tôi cũng sẽ đi. Makoto-han, để cô ấy một mình thì quá tội rồi.</Text>
