  <Text Key="99BA0066_20400">Không sao. Trả lương cho lao động là nền tảng của xã hội, một lập luận hoàn toàn hợp lý.</Text>
  <Text Key="9A6679D6_20401">Tuy nhiên, ngay cả với lập luận hợp lý, số rupee dường như chưa bao giờ đủ. Tôi đề xuất gửi hóa đơn cho Quỹ Mercurius. Hơn nữa, chúng ta có thể liên kết nó với bồi thường cho vụ án X Building, với một lý do phù hợp.</Text>
  <Text Key="0A4D00F1_20402">Vâng, giờ thì chúng ta không nên tập trung vào việc thay đồ cho Mifuyu-neesan sao? Cô ấy không thể chạy trong áo giáp được.</Text>
  <Text Key="33398F15_20403">Đó không phải vấn đề với tôi. Tôi đã quen với việc này. Tôi có xu hướng sống cuộc đời hàng ngày như thế này.</Text>
  <Text Key="597FFFFF_20404">Ồ, thật hiệu quả!</Text>
  <Text Key="7FA5F893_20405">Thực ra, tôi vừa lén đi từ công việc nhà máy. Xin lỗi, nhưng tôi có một buổi phỏng vấn công việc bán thời gian mới sau này, và tôi cần trở về sớm hoặc những người làm bán thời gian khác sẽ gặp khó khăn trên dây chuyền.</Text>
  <Text Key="1F213704_20406">Hừm, mặc dù thật bất ngờ khi bạn lãnh đạo những người làm bán thời gian dù bản thân cũng là một người như vậy, dường như bạn đang thăng hạng trước khi trở thành nhân viên toàn thời gian. Nhưng trước đó, tôi không thể không ngạc nhiên khi tên lính đánh thuê mạnh nhất lại đang làm công việc bán thời gian ở nhà máy.</Text>
  <Text Key="B8099342_20407">Như mong đợi từ Mifuyu-san của chúng ta, thực sự một người lãnh đạo bán thời gian huyền thoại.</Text>
  <Text Key="B9D2F356_20408">Vâng, hầu hết các nhà lãnh đạo bán thời gian sẽ trở thành nhân viên toàn thời gian trước khi trở thành huyền thoại, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="FF7C7113_20409">Tuy nhiên, ngay cả khi đang liên kết với Quỹ Mercurius, thầy Mifuyu dường như cũng bỏ nhiều công sức vào các công việc phụ.</Text>
  <Text Key="20E938DB_20410">Vâng. Công việc lính đánh thuê, công việc bán thời gian, dự án phụ và các nhiệm vụ khác nhau - cô ấy đảm nhận tất cả và lý tưởng nhất là làm ít nhất 50 nhiệm vụ cùng lúc trong một ngày.</Text>
  <Text Key="E7BF8098_20411">Mifuyu-neesan đang gặp khó khăn về tài chính ư?</Text>
  <Text Key="28CADE14_20412">Thầy theo đuổi hiệu quả tối thượng.</Text>
  <Text Key="45B65A2D_20413">Đúng vậy. Đó là bài kiểm tra xem bạn có thể cải thiện bản thân bao nhiêu trong thời gian giới hạn. Tiền bạc chỉ là sản phẩm phụ thu được trong quá trình.</Text>
  <Text Key="3BC57B02_20414">Vậy, bạn có sẵn sàng chấp nhận mất bồi thường không?</Text>
  <Text Key="5F1759C2_20415">Được rồi, đủ rồi! Chúng ta thiếu thời gian, hãy đến sân chạy!</Text>
  <Text Key="C8ED7786_20416">Khoan, khoan! Bạn là người thay thế tôi, và tôi không thể để bạn chạy quanh với khuôn mặt đó.</Text>
  <Text Key="2505AFC6_20417">Ồ, đúng thật... Khoan, vậy chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="4E53C95D_20418">Và bây giờ, với tín hiệu bắt đầu, điểm nhấn của Lễ hội Trường học, Đua tiếp sức Toàn thành viên, đã bắt đầu. Các vận động viên chạy đầu tiên từ mỗi đường chạy đồng loạt xuất phát.</Text>
  <Text Key="01115278_20419">Gooaahhh!</Text>
  <Text Key="B2351EC0_20420">Giữa những tiếng gầm vang, Chloe, vận động viên dẫn đầu của Đội A Refined Team, lao về phía trước. Nhanh, cực kỳ nhanh—cô ấy như một cơn bão, vượt lên phía trước, bỏ lại những người khác.</Text>
  <Text Key="EC3B8333_20421">Chương trình phát thanh này được mang đến cho bạn bởi tôi, cố vấn của Câu lạc bộ Phát thanh của Học viện Nữ sinh St. Theresa, và...</Text>
  <Text Key="89202D2B_20422">Bình luận sôi động được cung cấp bởi Akiho Wisteria! Hohoho!</Text>
  <Text Key="EAF9DC9B_20423">Bây giờ, Chloe, với mái tóc vàng tung bay phía sau, đang chạy một cách suôn sẻ. Không ai có thể bắt kịp nữa. Cô ấy đang chạy một mình.</Text>
  <Text Key="8680E37D_20424">Tuy nhiên, Chloe, với tư cách là một trong hai người khổng lồ của Refined Team hôm nay, đã tham gia hơn mười cuộc đua. Sức bền có thể là mối quan tâm, bạn nghĩ sao, Akiho-san?</Text>
  <Text Key="9CEC4F13_20425">Không lo lắng chút nào. Cô ấy đã được huấn luyện thông qua các hoạt động tình nguyện thường xuyên. Cách cô ấy chạy qua sân chạy một cách thanh lịch giống như một cơn gió vàng. Như mong đợi từ Bão Vàng.</Text>
  <Text Key="503927BD_20426">Ồ, biểu cảm của Chloe hơi thư giãn ở đây. Đó có phải là dấu hiệu của sự tự tin?</Text>
  <Text Key="3E2D6A70_20427">Tiếng nói của chúng tôi đang đến với cô ấy thông qua thiết bị ma thuật khuếch đại. Dường như cô ấy đã thích biệt danh &quot;Bão Vàng.&quot;</Text>
  <Text Key="4BEE4C56_20428">Chloe, bất chấp ánh mắt như sát thủ, lại bất ngờ có vẻ ngầu ngầu. Cô ấy hài lòng, thực sự hài lòng. Cô ấy tiếp tục chạy với nụ cười không quá bất mãn...</Text>
  <Text Key="82FF2F05_20429">...và bây giờ, cô ấy đã chuyển gậy cho người chạy thứ hai. Tốt lắm. Thực sự phù hợp với chỉ huy đặc nhiệm Refined Team. Biệt danh &quot;Bão Vàng&quot; phù hợp hoàn hảo với cuộc chạy xuất sắc của cô ấy.</Text>
  <Text Key="A5BAABCA_20430">Kyaaa! Chloe-saaan!</Text>
  <Text Key="6A09011C_20431">Vàng! Bão!</Text>
  <Text Key="26997304_20432">Đám đông phấn khích. Đáp lại, Chloe tươi cười đắc thắng và đáp lại bằng một tư thế tối bí ẩn, che một nửa khuôn mặt bằng bốn ngón tay.</Text>
  <Text Key="8EDB3597_20433">Tay và chân của cô ấy dường như kỳ lạ đan xen nhau. Đó chắc chắn là một fan service bí ẩn, nhưng bạn có thể cảm nhận được sự vui sướng của cô ấy.</Text>
  <Text Key="6671F0AB_20434">Và bây giờ, chúng tôi đã nhận được bình luận từ Chloe. Cô ấy nói, &quot;Gió đêm khô ráo.&quot; Cô ấy muốn nói gì với &quot;đêm&quot; trong ban ngày? Akiho-san, ý kiến của bạn?</Text>
  <Text Key="65CF5CD7_20435">Đó chỉ là để có nhịp điệu và âm điệu. Chloe thích các cụm từ thơ. Có lẽ không có ý nghĩa đáng kể nào.</Text>
  <Text Key="C931BF6A_20436">Chúng tôi đã nhận được thông tin rằng không có ý nghĩa đặc biệt nào. Dường như không có ý nghĩa đặc biệt nào. Không có ý nghĩa đáng kể nào. Đó là tất cả từ đây.</Text>
  <Text Key="19419C4B_20437">Vâng, cuộc đua kịch tính vẫn đang diễn ra, nhưng giờ thì, hãy để tôi cung cấp cho bạn bản cập nhật này.</Text>
  <Text Key="734BE800_20438">Nuôi dưỡng những thiếu nữ trong trắng và thanh lịch, một học viện thiêng liêng. Một trường học coi trọng kỷ luật, mang ánh sáng của công lý đến Landosol...</Text>
  <Text Key="DDE21CA5_20439">Tại Học viện Nữ sinh St. Theresa, chúng tôi chờ đón những đóng góp ấm áp của bạn từ sáng đến tối.\n♪ Sen~ to tere sa, joga kuin~ ♪</Text>
  <Text Key="DF36FA6B_20440">Đóng góp ngay khi bạn được truyền cảm hứng! Liên hệ với chúng tôi qua các linh hồn sứ giả hoặc ma thuật truyền thông!</Text>
  <Text Key="E9E77896_20441">Bây giờ, chúng tôi mang đến cho bạn cao trào của Lễ hội Trường học, Đua tiếp sức Toàn thành viên. Chúng ta đang ở giữa cuộc đua, và hiện tại, vị trí dẫn đầu đang nhanh chóng thay đổi tay trong một trận chiến khốc liệt.</Text>
  <Text Key="488CE341_20442">Ừm, Akiho-san, người bình luận của chúng tôi. Bạn nghĩ sao? Nếu chúng ta chọn ra những điểm nhấn từ các cuộc đua cho đến nay...</Text>
  <Text Key="40BCECC0_20443">Chắc chắn, đầu tiên sẽ là khởi đầu đáng chú ý của Chloe.</Text>
  <Text Key="7322C865_20444">Không nghi ngờ gì. Có ai khác không?</Text>
  <Text Key="1F785275_20445">Tất nhiên, Chieru từ Đội B Refined Team. Cuộc chạy xuất sắc của cô ấy cũng ấn tượng như Chloe.</Text>
  <Text Key="A0A5B284_20446">Tôi không nhớ cô ấy rõ lắm, nhưng tôi hiểu, cảm ơn. Bây giờ, hãy quay lại trạng thái cuộc đua hiện tại. Ừm, hiện đang dẫn đầu là...</Text>
  <Text Key="19E367F5_20447">Hả?! Chỉ có phần của Chieru thôi!? Có phải là sự chênh lệch quá lớn giữa việc được nhắc đến ngang bằng với Chloe và phần phủ sóng của cô ấy không!?</Text>
  <Text Key="127D633B_20448">Cô ấy có lẽ bị cuốn vào sự ồn ào này vì tiếng hét liên tục của mình. Đó là vì danh tiếng của học viện.</Text>
  <Text Key="648E7C80_20449">Grr, đây có phải là báo cáo thiên vị của truyền thông...</Text>
