  <Text Key="B8FFB0E7_168700">Vạt áo của chúng ta đan xen vào nhau... kéo chúng ta lại gần nhau hơn...! Ta phải hành động ngay, nếu không Kishi-sama sẽ không thể thở được...!</Text>
  <Text Key="CE544CA7_168701">&quot;...! Kishi-sama, ngay lập tức tôi sẽ...&quot;</Text>
  <Text Key="C256CF45_168702">&quot;Ừm...&quot;</Text>
  <Text Key="E9136885_168703">&quot;T-Tôi... được cho là một xác chết. Trái tim tôi không nên... không nên đập chứ...&quot;</Text>
  <Text Key="01465E9E_168704">&quot;...Nó... đang đập, phải không...&quot;</Text>
  <Text Key="78261842_168705">&quot;...À! Nói cách khác, ngay bây giờ... tôi đang sống? Thật sao...?!&quot;</Text>
  <Text Key="16876674_168706">&quot;Trái tim tôi đập nhanh quá... Đôi má... đang bừng cháy...! À, niềm vui này tôi đang cảm thấy...!&quot;</Text>
  <Text Key="AE0C4C32_168707">...Quác, quác!</Text>
  <Text Key="2DE79A5A_168708">...Meo, meo!</Text>
  <Text Key="897BE2DE_168709">&quot;Hehehe. Ngay cả động vật và hoa cũng đang ăn mừng cùng tôi. Cảm ơn rất nhiều♪&quot;</Text>
  <Text Key="5E6135D5_168710">&quot;...Vâng. Tôi thực sự rất hạnh phúc ngay bây giờ. Ngay cả nếu đây là một giấc mơ...&quot;</Text>
  <Text Key="13F9D8D7_168711">&quot;Bởi vì tôi đang sống trong khoảnh khắc này cùng với anh, Kishi-sama...! Với tư cách là tôi bây giờ, tôi thậm chí có thể chia sẻ hơi ấm của mình với anh--...&quot;</Text>
  <Text Key="6947DD1B_168712">...Như cô thiên thần tóc vàng kia. Hay thứ gì đó giống slime kim loại. So với những loài hoàn toàn phi người loại như vậy, tôi nghĩ cô này sẽ là một sự cải thiện.</Text>
  <Text Key="0042A65A_168713">...Nào, dữ liệu về cô ấy cổ xưa đến mức tôi không thể xác định được thời đại của cô ấy. Ký ức của chính cô ấy thì mơ hồ, gần như đã mất. Đáng nghi ngờ, chắc rồi... nhưng ít nhất cô ấy vẫn là con người, không còn nghi ngờ gì nữa...</Text>
  <Text Key="61DD22DF_168714">...Hay là tôi nghĩ vậy, nhưng tôi thực sự tin như vậy không lâu trước đây...</Text>
  <Text Key="6E36AA54_168715">Cô ấy rốt cuộc là gì? Không, thật đấy. &quot;Cổ&quot; không đủ để mô tả -- gì, một nghìn năm? Hai? Nhiều hơn?</Text>
  <Text Key="9F46F8FC_168716">Và vào cuối cùng... một điều không nên xảy ra lại xảy ra. Một thứ như vậy không nên xảy ra trong mô phỏng &quot;thực tế&quot;. Tôi sợ đến mức phải dừng giấc mơ lại...</Text>
  <Text Key="A5D8FC1D_168717">...Như Sonoue Muimi và Nagare Misora cô ấy là một lỗi trong thế giới này -- nhưng cô ấy không phải là một ESPer, mặc dù... Hmm...</Text>
  <Text Key="67299FB6_168718">...Tôi không hiểu. Không một manh mối nào... nhưng...</Text>
  <Text Key="88862758_168719">Có lẽ cô ấy giống như... nguyên mẫu của các nữ thần sở hay miko? Một thứ gì đó hoàn toàn kỳ diệu...</Text>
  <Text Key="515A7F4F_168720">Nếu miko đó bị hiến tế còn sống, như một trinh nữ... Trước hết, tại sao một người kỳ quặc như vậy lại ở trong LoA... Hmmmm...</Text>
  <Text Key="EB146508_168721">À. Có vẻ như Công Chúa Violet không có bất kỳ sức mạnh lạ kỳ nào còn sót lại như Sumire. Đến thời điểm này, giống như cô ấy được tái sinh hoàn toàn hơn. Dù không phải theo cách của Ho-chan.</Text>
  <Text Key="248FE464_168722">...Dù sao đi nữa. Động vật quỳ lạy cô ấy như vậy... hơi khiến tôi nhớ đến...</Text>
  <Text Key="9E5A61F1_168723">...Chúa... Kỵ Sĩ...</Text>
  <Text Key="5CBB34B3_168724">...Tôi có thể truyền tải... hơi ấm của mình... cho anh...?</Text>
  <Text Key="3C8DEC7D_168725">Tôi đã ngủ thiếp đi từ khi nào...? Và tại sao tôi lại... dựa vào Kishi-sama?!</Text>
  <Text Key="09E668C9_168726">H-Hơn nữa... cổ Kishi-sama đang ngay trước mặt tôi...!</Text>
  <Text Key="657438A3_168727">Nếu...</Text>
  <Text Key="2C56AD1C_168728">Nếu tôi đặt một nụ hôn lên cổ Kishi-sama như thế này... liệu anh ấy có trở thành zombie như tôi không...? Vâng... cứ như thế này...</Text>
  <Text Key="48E8D111_168729">Và rồi... *cắn*</Text>
  <Text Key="0CB6A33D_168730">Đúng vậy... *cắn*</Text>
  <Text Key="BAF12732_168731">*Cắn, cắn*</Text>
  <Text Key="94F414E9_168732">À. Chào.</Text>
  <Text Key="A3CEF061_168733">Grace?! T-Tại sao...?!</Text>
  <Text Key="207BC313_168734">Tôi mới là người nên hỏi điều đó, Công Chúa. Tại sao cô lại giữ chặt Kishi-shi xuống và ép anh ấy hôn?</Text>
  <Text Key="3EB2EE47_168735">Đ-Đó là...! Hôn hay bất cứ thứ gì như vậy... tôi sẽ không bao giờ... không bao giờ làm một việc như thế...!</Text>
  <Text Key="7996B27F_168736">Vậy... đó là một cuộc tấn công cắn, rốt cuộc? Giữ chặt chàng trai đào hoa Kishi-shi của chúng ta lại, cắn anh ấy, hôn anh ấy, và biến anh ấy thành zombie đồng hành? Ôi, thật là táo bạo của Công Chúa.</Text>
  <Text Key="BBF88CB2_168737">...! Grace, trời ơi...!</Text>
  <Text Key="484EF17D_168738">Khi Violet đuổi theo Grace, người lách vào dạng linh thể để trốn, vẻ mặt của cô dường như không khác gì một cô gái bình thường...</Text>
  <Text Key="B287A43F_168739">Cô chắc chắn khá thân thiết với họ</Text>
  <Text Key="D91FB0A0_168740">Một cô gái đang bị chất vấn...?</Text>
  <Text Key="89719745_168741">Ưm... Chúng ta có quen nhau không?</Text>
  <Text Key="0B5C294F_168742">Trước mắt, hãy di chuyển đến chỗ khác</Text>
  <Text Key="78F5C6F9_168743">Có vẻ như cô bị mất trí nhớ...</Text>
  <Text Key="128E853F_168744">Vậy cô thậm chí không nhớ tên của mình?</Text>
  <Text Key="C8037C1D_168745">Vậy... còn họ của cô thì sao?</Text>
  <Text Key="3A50DF93_168746">Sumire...</Text>
  <Text Key="26538AD3_168747">Tôi ở cùng cô</Text>
  <Text Key="69BBDD8C_168748">...Hãy uống một ít trà và thư giãn</Text>
  <Text Key="4CD26DB7_168749">Đó là một chai trà</Text>
