  <Text Key="6F8101B7_26900">...Tuy nhiên. Mình đã suy nghĩ về điều này một thời gian rồi... \nMình có nụ cười rạng rỡ quá, Tomo.</Text>
  <Text Key="01BDD539_26901">Vậy sao? Nếu vậy...\nCó lẽ là vì mình đã quyết định sống thật với chính mình.</Text>
  <Text Key="76962627_26902">Mình muốn thể hiện tình yêu với những thứ mình thích!</Text>
  <Text Key="72FAA59A_26903">Ra vậy. Mình nghĩ chắc hẳn đã vất vả ở lễ hội, nhưng đồng thời, dường như đó là một trải nghiệm tốt cho Tomo.</Text>
  <Text Key="7607B628_26904">Lần này, cảm ơn vì đã cố gắng. \nGiờ thì, đi chơi thôi.</Text>
  <Text Key="5CF544F3_26905">Vâng! Vậy trước tiên...!</Text>
  <Text Key="E6939DB6_26906">...À. Cậu giống Shiny★Tomo hôm kia. \nDường như cậu đã đến lại rồi.</Text>
  <Text Key="567944AB_26907">Vâng. Mình đến đây vì thực sự muốn cuốn sách đó... \nCòn bán không...?</Text>
  <Text Key="24FDA930_26908">Ồ, còn nhiều lắm. \nHehe... Lần đầu tiên có người nói thực sự muốn nó. \nĐây, cầm lấy.</Text>
  <Text Key="7FE331BA_26909">Cảm ơn rất nhiều...! \nHehe. Lần đầu tiên mình mua manga về thiếu nữ phép thuật...♪</Text>
  <Text Key="080194CA_26910">Đó là điều mình chưa từng ngờ tới về bản thân...! \nMột cách nào đó, nó có thể thực sự có lợi...!</Text>
  <Text Key="FD5E4E5D_26911">Nhìn kỹ hơn, hình vẽ bìa thực sự nổi bật! \nSự tái hiện tư thế quyết định này quá tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="AB1D1E13_26912">Tomo thực sự thích thiếu nữ phép thuật nhỉ? \nMufufu... Có lẽ đây là lúc bộ sưu tập thiếu nữ phép thuật bí mật của Nanaka \nbùng cháy thành ngọn lửa!</Text>
  <Text Key="7308B7E0_26913">Hả, mình muốn xem...! \nHay là, mình muốn có cuộc nói chuyện về thiếu nữ phép thuật với Nanaka...!</Text>
  <Text Key="9915E49B_26914">...Chỉ mới vài ngày trước, cô ấy cứ khẳng định là không quan tâm đến thiếu nữ phép thuật hay gì cả. Thôi, trông vui vẻ nên chắc cũng được.</Text>
  <Text Key="AB45C314_26915">Vậy, chúng ta đi đâu tiếp theo?\nĐể mình đi cùng cậu đến cuối cùng.</Text>
  <Text Key="405C05D4_26916">Ừ, vậy lần này...!</Text>
  <Text Key="AC4C3AE8_26917">Và thế là, Tomo đi dạo quanh địa điểm cùng Nanaka và những người khác, và có một khoảng thời gian tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6B892B9C_26918">Yaa~ Mình đã tận hưởng lễ hội thỏa thích! Mình đã xem kỹ búp bê phiên bản Halloween của &quot;Thiếu nữ phép thuật Serii-chan&quot; và đi lòng vòng xem các gian hàng công ty khác nhau!</Text>
  <Text Key="2F5EBBBD_26919">Cậu mua khá nhiều manga nhỉ~ \nNanaka lấy loại manga gì vậy?</Text>
  <Text Key="43827B7C_26920">Hehehe... Tò mò nhỉ? Vậy thì, để mình cho cậu xem! \nTa-da! &quot;Acorn Rangers vs Twilight Caravan&quot;!</Text>
  <Text Key="0ED19E16_26921">Không. Dù nghĩ thế nào đi nữa, người thua là mình. Quá đáng. Dù chỉ là Nanaka, mình cũng không làm được gì.</Text>
  <Text Key="2A3A3402_26922">Đừng lo! Loại tình huống đối đầu như thế này thường theo kịch bản kẻ thù chung xuất hiện và mọi người hợp lực chiến đấu!</Text>
  <Text Key="C7BA4844_26923">Nhân tiện! Ở Landosol, nội dung khiêu dâm công khai khá được chấp nhận... Tuy nhiên, ở các hội thảo manga như Togoku, dường như họ khá nhạy cảm về điều đó! Có nhiều khác biệt giữa đây và đó, nên hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="2AB73118_26924">Thôi, vì chúng ta ở phía được miêu tả chứ không phải người miêu tả, nên thực sự không có gì phải cẩn thận. Nhưng mình sẽ ghi nhớ.</Text>
  <Text Key="CE26B786_26925">Nói thì... \nLễ hội thế nào, Tomo?</Text>
  <Text Key="8C8D62B6_26926">...Vui.\nThực sự, vui đến mức trái tim mình tràn đầy.</Text>
  <Text Key="BB266003_26927">Ồ, ra vậy. Thôi, yên tâm rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="FEE37D21_26928">...Mình nhớ rồi. Mình từng mời cậu, đúng không? Chúng ta đôi khi có đêm chơi game, nhớ không?</Text>
  <Text Key="1B3529F4_26929">Nếu cậu quan tâm, cậu có thể đến bất cứ lúc nào, được không?\nChúng ta chơi game cùng nhau nữa đi. Cậu thích game, đúng không?</Text>
  <Text Key="9F21DB10_26930">...Mặc dù đã từ chối một lần, có ổn không? \nNói rằng không thể hiểu được sự vui vẻ của trò chơi, \nmình thậm chí còn nói điều thô lỗ...</Text>
  <Text Key="FD96ED91_26931">Mình không quan tâm đến chuyện đó. \nCó trò chơi đối đầu 4 người này, biết không. \nHãy hợp lực với 3 người và đánh bại Yoriyori.</Text>
  <Text Key="378BAC01_26932">Chúng ta có thắng được với ba người không? \nVì cậu ấy mạnh như Vua Quái vật, biết không, Yori!</Text>
  <Text Key="6EB33906_26933">Đó... là tất cả!? \nNhưng... dường như là một thử thách thú vị...!</Text>
  <Text Key="1FDC729F_26934">Vậy thì, quyết định rồi. Lần sau chúng ta cùng chơi nhé. \n...Vậy thì, mình mệt rồi, sắp về nhà đây. \nMình sẽ về nhà và ngủ. Không, đợi đã. Mình sẽ ngủ rồi mới về.</Text>
  <Text Key="A264DBAC_26935">Nanaka, lôi giường ra đi. Đưa mình đến nhà guild. \nNếu có thể, người nào từ &quot;Đội Tự Vệ&quot; gần đó cũng được.</Text>
  <Text Key="CAA2BAA6_26936">Ôi, mình lo quá~ \nThôi, Rin đã cố gắng rất nhiều cho lễ hội này! \nMình chắc chắn sẽ gửi cho họ!</Text>
  <Text Key="41301CB1_26937">Vậy thì, tạm biệt nhé! Về nhà, mình sẽ phải sắp xếp manga và sách phép thuật doujin! Nhưng ngay cả khoảng thời gian đó cũng thú vị, biết không!</Text>
  <Text Key="3006DD85_26938">...Cả hai đã đi mất...\nChúng ta cũng nên về sớm thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="91FA8A6C_26939">Mình vui vì cậu đã tham gia lễ hội.</Text>
  <Text Key="266C3915_26940">...Vâng. Mình cũng nghĩ vậy. \nVì mình đã nhận ra điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="052CEB0E_26941">Mình yêu game. Cosplay, manga nữa.\nVà trên hết... Mình yêu thiếu nữ phép thuật.</Text>
  <Text Key="089F3C63_26942">Có lẽ, khi cậu lớn lên,\nsở thích của cậu có thể thay đổi.\nNhưng mình nghĩ điều đó cũng được.</Text>
  <Text Key="F0E7B0E5_26943">Quan trọng là... phải thành thật với cảm xúc của mình và thừa nhận rằng mình yêu chúng.</Text>
  <Text Key="EE24D806_26944">Mình sẽ theo đuổi những gì mình yêu. Từ giờ trở đi, mãi mãi──</Text>
  <Text Key="E4491A78_26945">Vẫn còn nhiều nơi mình muốn xem ở lễ hội...!\nMình muốn xem các bàn manga, và triển lãm búp bê, ờ, còn buổi nói chuyện của streamer nữa mình cũng quan tâm...!</Text>
  <Text Key="979DD848_26946">Ồ phải! Mình nghe nói một tiền bối từ Nightmare tham gia với một vòng tròn, nên muốn đi xem...! Có thể còn manga thiếu nữ phép thuật khác nữa ...!\nĐược rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="6D3D9425_26947">Nghe nói có búp bê Halloween của Belulu được trưng bày!\nMình sẽ có thể nhìn nó từ mọi góc mình muốn, 360 độ...!\nMình rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="5E24B52A_26948">Ừ. Có lẽ đây là cơ hội tốt vì mình chưa biết nhiều về streamer của Kagami.\nHọ là loại người nào?\nNếu họ thú vị, mình cũng muốn xem.</Text>
  <Text Key="0482E494_26949">Khu trưng bày game đông đúc với đủ loại game.\nDường như họ đang công bố nhiều game mới.\nCó thể loại game nào cậu quan tâm không?</Text>
