  <Text Key="2EA8A982_93950">...Cảm ơn cậu rất nhiều. Thực ra, dạo này tớ chưa ăn được bữa cơm nào thật sự...</Text>
  <Text Key="9DD5BA9A_93951">Dù vậy, cậu chuẩn bị khá kỹ rồi đấy, phải không?\nTớ chỉ liên hệ với hiệp hội quản lý guild để biết về nơi này cách đây không lâu.</Text>
  <Text Key="B9910D82_93952">Mức độ hiếu khách này chẳng có gì đáng ngạc nhiên.\nRốt cuộc, tớ đã có thể 'nhìn thấy' cậu bằng khả năng của mình. ♪</Text>
  <Text Key="BF5D7FEE_93953">...'Nhìn thấy'...</Text>
  <Text Key="8AC19F83_93954">...Homare-san. Trước khi bắt đầu nói chuyện, có điều tớ cần nói với cậu.</Text>
  <Text Key="BF7FAE63_93955">Bây giờ, kẻ thù của chúng ta...\nTớ chắc cậu cũng biết về Eris rồi.</Text>
  <Text Key="F3D6550D_93956">Tất nhiên. Sau trận chiến với [Rage Legion], cho đến khi lợn của ICPO nhảy vào không trung, tớ đã có thể "quan sát" tất cả bọn chúng.</Text>
  <Text Key="046F3027_93957">...Tớ là...\nCó vẻ tớ là một loại thiết bị đầu cuối cho "Eris"...</Text>
  <Text Key="0B196EFA_93958">Không hề hay biết, tớ đã vô tình rò rỉ thông tin của mọi người cho kẻ thù... Không chỉ vậy, tớ còn làm tổn thương Labyrista...</Text>
  <Text Key="CB44D433_93959">Ồ, nhưng...\nTớ chỉ có thể được "nhìn thấy" khi Eris tỉnh thức và\ntớ không ý thức.</Text>
  <Text Key="5C732DDC_93960">Chính vì vậy, tớ nghĩ rằng nơi ẩn náu của Homare-san chưa bị Eris và những kẻ khác "nhìn thấy". Ít nhất là lúc này...</Text>
  <Text Key="360F2B53_93961">Cảm ơn vì đã quan tâm. Nhưng khác với Metamorph Regnant, tớ không cố gắng giấu diếm danh tính của mình. Ngay cả khi bị phát hiện, cậu không cần phải lo lắng, Sheffy~</Text>
  <Text Key="66BB2488_93962">Dù sao thì, tớ cũng hiểu ý tình hình. Cậu đến tìm tớ vì muốn biết cách ngừng là thiết bị đầu cuối, phải không?</Text>
  <Text Key="1681FA44_93963">Vâng. Tớ muốn được ở cùng mọi người.\nVà tớ không muốn để anh trai, người đã rơi vào tay kẻ thù, tiếp tục ở trạng thái hiện tại...</Text>
  <Text Key="5BFBD9A2_93964">Có vẻ Homare-san đang nghiên cứu không chỉ bộ tộc Rồng mà còn nhiều thứ về thế giới này. Nếu có manh mối... Ừ, có thể sẽ phiền phức, nhưng...</Text>
  <Text Key="E71E2E48_93965">Hehe.\nTớ sẽ không nói là phiền phức đâu.\nNhưng...?</Text>
  <Text Key="E99F0A2D_93966">Kaya và mọi người đang giúp tớ với một số "công việc bí mật". Tớ sẽ để Sheffy giúp tớ nữa, nhưng... Cậu đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="E601D3D5_93967">Vâng. Tớ không thể nói sẽ làm mọi thứ, nhưng...\nTớ sẽ cố gắng hết sức để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="2108A249_93968">Hehe. Vậy thì~</Text>
  <Text Key="83E44E69_93969">Hmm♪\nCậu khá giỏi đấy, Sheffy-chan☆\nTiếp theo, hãy chăm sóc phần kakeami ở đây~♪</Text>
  <Text Key="7C8E2B0C_93970">O-Okay~ Chờ đã...</Text>
  <Text Key="064B6615_93971">Tại sao cậu lại giúp đỡ với bản manga...!?</Text>
  <Text Key="2906ACAB_93972">Ồ~ Bạn biết đấy, hạn chót sắp đến rồi~</Text>
  <Text Key="980CDFCD_93973">{playername}-kun cũng vậy,\ntớ luôn nhận được sự giúp đỡ từ cậu ấy như thế này~</Text>
  <Text Key="8EEE89C0_93974">Nhưng dạo này, có vẻ cậu ấy rất bận.\nCó một đống bản thảo cần hoàn thành.\nTớ cũng không thể viết nếu không có cậu ấy bên cạnh~</Text>
  <Text Key="2D9A95F1_93975">Ra vậy.\nNếu là về việc {playername} thay thế.\nTớ phải làm cẩn thận hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A7A9297F_93976">Hehe, vì tớ nghiêm túc~\nManga được tạo ra để giải trí ai đó,\n nên tớ hy vọng cậu cũng có thể tận hưởng khi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D492E9A4_93977">...Tớ sẽ tận hưởng... nhưng...</Text>
  <Text Key="E801E20F_93978">...Này, Sheffy-chan. Tớ có thể hỏi cậu một câu trong khi cậu vẫn tiếp tục làm việc với đôi tay không?</Text>
  <Text Key="DA37C652_93979">Sheffy-chan... Cậu nghĩ sao về thế giới này?</Text>
  <Text Key="A783FF49_93980">Hả? \nÝ cậu là...</Text>
  <Text Key="1C900988_93981">Tớ mơ hồ nhớ... thế giới không có ở đây...\nTớ từng sống ở đây với anh trai và bố mẹ.\nChính vì vậy... thế giới này là hư cấu, phải không?</Text>
  <Text Key="81778134_93982">Nhưng, ngay cả cảm giác cầm một chiếc bút như thế này.\nHương vị của một chiếc bánh mì kẹp... nó cảm thấy thật sự.\nTớ không thể tin rằng nó không thật... một thứ hư cấu.</Text>
  <Text Key="B323268B_93983">Ừ, ừ, và rồi...?</Text>
  <Text Key="F8EF11E3_93984">Và rồi...</Text>
  <Text Key="4E70C086_93985">Lỗi tại Eris, hay lỗi của Seven Crowns...\nTớ không biết. Nhưng...\nTớ không thể không nghĩ rằng đây là một thế giới tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="B71CFD54_93986">Tất nhiên, tớ thích mọi người ở Gourmet Guild\nVà mọi người tớ gặp trong những cuộc phiêu lưu.\nNhưng vẫn... đối với tớ, thế giới này là...</Text>
  <Text Key="24F240BB_93987">Hmm. Điều đó buồn nhưng...\nTớ hiểu tại sao cậu lại cảm thấy như vậy.\nCậu đang ở trong một vị trí thực sự khó khăn lúc này.</Text>
  <Text Key="5976C6D1_93988">...Còn Homare-san thì sao...?\nCậu nghĩ sao về thế giới này?</Text>
  <Text Key="5BA2445A_93989">Tớ? \nBạn biết đấy~ \nTớ yêu nó☆</Text>
  <Text Key="17614A3E_93990">...Không.\nCó lẽ tớ nên nói "Tớ từng yêu nó."</Text>
  <Text Key="E7725F30_93991">"Đó là..."...\nVậy, đó là thứ từ quá khứ?</Text>
  <Text Key="9A0499FD_93992">Ừ, tất nhiên? Ngay cả trong quá khứ, tớ cũng có những phàn nàn. Có vấn đề với các nhà phát triển, và chúng tôi đã sử dụng gian lận để có lợi thế và tiến xa trong trò chơi. Tớ đã nghĩ, "Điều đó thực sự ổn chứ?"</Text>
  <Text Key="B61158B3_93993">Nhưng...\nNó thật tuyệt, phải không☆\n"Mimi"~</Text>
  <Text Key="F7387243_93994">Trong thế giới thực, cậu có thể trải nghiệm nhiều thứ mà cậu không thể làm☆ Như là có thể sử dụng phép thuật hay bay trên bầu trời♪</Text>
  <Text Key="1F20990B_93995">Mimi...?</Text>
  <Text Key="F59B42DD_93996">À, xin lỗi xin lỗi ☆\nCậu vẫn chưa lấy lại được nhận thức đến mức đó, nhỉ?</Text>
  <Text Key="EEB4B71C_93997">Trước tiên, cậu biết chứ? Từ nhỏ, tớ đã giỏi suy nghĩ về những câu chuyện và hình dung những gì tớ tưởng tượng. Tớ thích vẽ chúng, đó là vui và tớ thích nó.</Text>
  <Text Key="55119C6D_93998">Điều đó dẫn đến việc trở thành một nghệ sĩ manga. Tớ trở nên quan tâm đến thế giới ảo và có kiến thức về mạng lưới. ...Trong quá trình đó, tớ gặp "cô ấy"... ừ, đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="F0B6F2FD_93999">Khi tớ đeo mimi và khởi động "Legend of Astrum" lần đầu tiên, tớ đã rất, rất hào hứng. Tớ vẫn nhớ đến bây giờ. Nó giống như tớ đã nhảy vào thế giới từ một câu chuyện.</Text>
