  <Text Key="BDA8981B_79500">Chúc mừng sinh nhật. Vì đây là ngày đặc biệt, sao chúng ta không quên đi hiệu quả và đi dạo thong thả dọc bãi biển?</Text>
  <Text Key="42D13B8F_79501">Hôm nay là sinh nhật của cậu, phải không? Vậy chúng ta nên ăn mừng! Nào, đi mua nguyên liệu cho bữa tiệc ở bãi biển thôi!</Text>
  <Text Key="1A97ABD8_79502">Chúc mừng sinh nhật! Đây là ngày đặc biệt, nên cậu cứ thư giãn thoải mái. Tất nhiên tôi cũng sẽ tham gia cùng cậu.</Text>
  <Text Key="52313433_79503">Chúc mừng sinh nhật~ Tôi không quên mua quà đâu~ Tôi dùng dịch vụ đặt hàng theo thời gian cụ thể, nên sắp tới rồi~</Text>
  <Text Key="713B433E_79504">Ch-chúc mừng sinh nhật, Onii-chan! Ơ, nó... sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể cùng nhau ăn mừng...</Text>
  <Text Key="2C8B964F_79505">Ồ, chúc mừng sinh nhật...! Ơ, cậu có thể nhận món quà của tôi...? Làm ơn nhận món quà của tôi...</Text>
  <Text Key="E87B2F93_79506">C-chúc mừng sinh nhật! Tôi sẽ ăn mừng với Onii-chan bằng mọi cách có thể. Hy vọng là đủ để làm Onii-chan vui.</Text>
  <Text Key="2302EE52_79507">Chúc mừng sinh nhật, Onii-chan... ồ, chúc mừng sinh nhật...! Tôi sẽ cố gắng ăn mừng theo cách của mình, nên hy vọng cậu sẽ vui...</Text>
  <Text Key="036AAA92_79508">Ê! Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay là sinh nhật của cậu, đúng không? Đi ăn uống và tôi sẽ mời cậu một ly.</Text>
  <Text Key="B6AE6134_79509">Này, chúc mừng sinh nhật! Chỉ biết đó là ngày đặc biệt của bạn tôi thôi cũng khiến tôi cảm thấy kỳ lạ vui vẻ. Tôi chưa bao giờ cảm thấy như thế này!</Text>
  <Text Key="F76596C1_79510">Chúc mừng sinh nhật! Tôi có được một cần câu đẹp, nên tặng cậu đó. Chúng ta cùng đi câu cá sớm nhé?</Text>
  <Text Key="0C619E93_79511">Hôm nay là sinh nhật của cậu à? Ra vậy... Vào ngày lành, chỉ được ăn mừng nhanh thôi. Nếu vậy, bữa ăn hôm nay là tôi mời!</Text>
  <Text Key="0E5BB609_79512">Chúc mừng sinh nhật ♪ Chỉ hôm nay, tôi có thể ăn mừng cùng cậu như một cô gái được không?</Text>
  <Text Key="3154AEF3_79513">Chúc mừng sinh nhật! Tôi đã nướng một chiếc bánh để ăn mừng! T-tôi sẽ mang nó một cách cẩn thận và an toàn, nhé?</Text>
  <Text Key="1C3C7BFB_79514">Hôm nay là sinh nhật của cậu, phải không? Tôi sẽ niệm một phép thuật để cậu có một năm tốt lành.♪</Text>
  <Text Key="804C4E5D_79515">Chúc mừng sinh nhật thật nhiều! Tôi có mang theo một món quà... Khoan, gì cơ...? Nó đi đâu rồi?! Ôi không, tôi nghĩ mình để quên ở nhà rồi!</Text>
  <Text Key="4B13EA29_79516">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay, tôi sẽ kể toàn bộ câu chuyện chỉ dành cho Anchan! Tôi muốn cậu cười thật nhiều ♪</Text>
  <Text Key="EA468047_79517">Hôm nay nên để tôi có chỗ trống rộng rãi! ...Nào, tại sao mặt cậu trống rỗng? Đó là một trò đùa sinh nhật đặc biệt tôi nghĩ ra chỉ dành cho cậu!</Text>
  <Text Key="7FDB32E0_79518">Hôm nay là sinh nhật của cậu. Vậy sao cậu không đóng vai thám tử trong ngày hôm nay? Nào. Ông thám tử! Hôm nay cậu đang theo đuổi vụ án gì? Hehe.</Text>
  <Text Key="49490AE9_79519">Tôi nghe nói hôm nay là sinh nhật của trợ lý. Chúc mừng! Nếu vậy, chúng ta kết thúc điều tra sớm và ăn mừng thôi!</Text>
  <Text Key="E5E1FCAE_79520">Chúc mừng sinh nhật! Tôi có một cặp kính cho cậu! Thử lên mặt đi! ... Ừ! Hoàn hảo! Trông cậu đẹp lắm!</Text>
  <Text Key="9317579E_79521">Chúc mừng sinh nhật! Đây là món quà của tôi dành cho cậu! 185 tập manga hay nhất tôi đề xuất! ... Ơ, cậu nghĩ mình có thể mang chúng về nhà được không?</Text>
  <Text Key="920872D5_79522">Chúc mừng sinh nhật♪ Dành cho người luôn mang ơn Tora Tiger cupcakessu! Tôi đã thử làm nó.</Text>
  <Text Key="A8A7DC79_79523">Hả? Hôm nay là sinh nhật của cậu?! Vậy tôi sẽ tặng cậu món đồ Tora Tiger tuyệt nhất của tôi! Đó là kỷ niệm tình bạn của chúng ta!</Text>
  <Text Key="4FCEF8B5_79524">Cậu may mắn khi có tôi ở đây để ăn mừng sinh nhật. Món quà của tôi? Một nồi khoai tây hấp nóng, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="EA877D41_79525">Cậu muốn gì? Tại sao cậu không nói, hôm nay là sinh nhật của cậu à? Tôi sẽ được thưởng.</Text>
  <Text Key="C5BDF607_79526">Thưa ngài, tôi xin chúc mừng sinh nhật ngài từ tận đáy lòng. Các linh hồn và tự nhiên chắc chắn chúc phúc cho sự phát triển của ngài.♪</Text>
  <Text Key="E9DB3913_79527">Hôm nay là sinh nhật của ngài. Chúc mừng, thưa ngài. Con người và tự nhiên, chúng ta đều phát triển và tiến hóa theo thời gian.♪</Text>
  <Text Key="10F2683C_79528">Chúc mừng sinh nhật! Các bé có vẻ đã có món quà cho ngài. Tôi cũng đã chuẩn bị thứ gì đó... đề phòng.</Text>
  <Text Key="55B3395F_79529">Ừm... Chúc mừng sinh nhật. Cậu có muốn cùng đi xem quà không? Đó không phải là hẹn hò, trời ơi!</Text>
  <Text Key="650C0154_79530">Chúc mừng sinh nhật. Chúng ta cùng ăn bánh nhé. Nhưng... Trong bánh không có quái vật hay côn trùng đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5379298A_79531">Tôi không biết sinh nhật của mình... Vì vậy, tôi không thể ăn mừng. Nếu được, tôi có thể ăn mừng sinh nhật của cậu thay thế không?</Text>
  <Text Key="4A0DFCDC_79532">Chúc mừng sinh nhật. Giống như Tết, tôi rất vui khi được ăn mừng cùng cậu... Mong chờ tương lai chúng ta bên nhau.</Text>
  <Text Key="9CC962FF_79533">Tôi đã thử làm một chiếc bánh sinh nhật... Có lẽ là lần đầu tôi làm, và nó không đẹp cho lắm nhưng... Tôi làm nó bằng tất cả trái tim...</Text>
  <Text Key="E7B60462_79534">Hôm nay là sinh nhật của em trai, nên chị sẽ ăn mừng với đồ bơi♪ Hả? Tại sao đồ bơi? Thôi nào, em vui rồi đúng không?♪</Text>
  <Text Key="8C6507DE_79535">Em trai có muốn gì không? Dành cho em trai đã trưởng thành, chị sẽ tặng bất cứ thứ gì em muốn. Ngay cả chị cũng có sẵn♪</Text>
  <Text Key="50267A55_79536">Chúc mừng sinh nhật. Tôi học được một bài hát cướp biển từ một con ma quen biết. Hy vọng nó mang lại niềm vui cho cậu.</Text>
  <Text Key="F985BE61_79537">Nhân dịp sinh nhật của cậu, tôi xin dâng lên điệu nhảy này. Tôi sẽ nhảy bằng trái tim, cầu nguyện cho hạnh phúc của cậu trong năm này.</Text>
  <Text Key="10909225_79538">Tôi đã nướng một chiếc Bûche de Noël cho sinh nhật của cậu bé. Không có áo giáp, nó dễ làm hơn. Chắc chắn ngon, nên hãy thử một chút.</Text>
  <Text Key="F8D2E869_79539">Đó là một món quà sinh nhật khiêm tốn... Nhưng thấy cậu vui khiến tôi vui. Có lẽ đáng để tháo mũ trụ.</Text>
  <Text Key="579EC948_79540">Hôm nay là sinh nhật của cậu, đúng chứ? Mặc dù với vẻ ngoài này, tôi không thể tặng nhiều, nhưng tôi vẫn vui khi ăn mừng. Chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="4AE6DB27_79541">Chúc mừng sinh nhật, cậu bé... Khi cậu nhìn mặt tôi như thế, nó khiến tôi bẽn lẽn, nhưng... Nếu đó là điều cậu muốn, tôi sẽ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="642BF123_79542">Chúc mừng sinh nhật, nya! Đặc biệt làm một chiếc bánh Taiyaki. Tôi nên cho cậu ăn chứ, nya?</Text>
  <Text Key="3604C6AD_79543">Hôm nay là sinh nhật của cậu, nya! Hôm nay, tôi cho cậu mượn bản thân với giá 0 Rupee! Đi hẹn hò thôi nào, nya?♪</Text>
  <Text Key="3BF53A9B_79544">Chúc mừng sinh nhật! Một nụ cười dễ thương từ hậu bối dễ thương của cậu làm món quà! Cherlun☆ Cậu may mắn đó, đó là món quà một lần trong đời.</Text>
  <Text Key="DD90ECAD_79545">Senpai, chúc mừng sinh nhật! Cậu muốn món quà gì? À, Chieru thích phụ kiện dễ thương, và sinh ngày 15 tháng 9!</Text>
  <Text Key="E93441FE_79546">Chúc mừng sinh nhật! Một 'Cheru' dễ thương từ hậu bối dễ thương của cậu làm món quà! Cherlun☆ Cậu may mắn đó, đó là món quà một lần trong đời.</Text>
  <Text Key="B474C0B9_79547">Senpai, chúc mừng sinh nhật! Hôm nay đặc biệt, nên Chieru sẽ ăn bánh cùng cậu! Vì là dịp ăn mừng, chúng ta chia đôi nhé.</Text>
  <Text Key="07374AB6_79548">Hôm nay là sinh nhật của cậu, chúc mừng. Ngoài món quà, hãy để tôi dâng tặng cậu bài hát của tôi.</Text>
  <Text Key="D8F19AD5_79549">Chúc mừng sinh nhật. Các bé và linh hồn đều tham gia vào bữa tiệc. Hãy biến ngày hôm nay thành một ngày tuyệt vời.</Text>
