  <Text Key="F2D69DDD_113300">...Giữ chặt lại, Little-Kishi.</Text>
  <Text Key="AFDC3E4C_113301">Đừng &quot;Hả?&quot; tôi. Đừng tin lời người bạn mới gặp dễ dàng như vậy. Đặc biệt là nếu hắn là sếp của Freya.</Text>
  <Text Key="FBD5C035_113302">Hừ. Vậy làm sao để tôi chứng tỏ mình đáng tin cậy hơn? Có lẽ chúng ta nên trò chuyện qua chén trà.</Text>
  <Text Key="9FC12216_113303">Hah. Với khí sát thần sắc nhọn như lưỡi kiếm, thôi bỏ trò chơi trước mắt đi được không?... Ngươi đã chờ cơ hội giết chúng ta từ đầu rồi, đúng không--</Text>
  <Text Key="BFF9F29D_113304">...Công Chúa. Ngươi nên lùi lại một chút. Kishi-shi, cả ngươi nữa.</Text>
  <Text Key="4B04D527_113305">&quot;----Đaa! ----Fuh!&quot;</Text>
  <Text Key="1E91086F_113306">...! Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E330DCA9_113307">Với đôi tay mảnh khảnh ấy, ngươi có sức mạnh ngang ngửa cấp dưới của ta--ta rất ấn tượng. Ta nên nhận thức sâu sắc rằng việc bị ràng buộc bởi định luật vật lý là vô nghĩa trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="F47BEF91_113308">Tch... Đã đến lúc khen tôi rồi. Ngươi có phải kiểu người chỉ tỏ ra nguy hiểm bên ngoài không? Kỹ thuật kiếm của ngươi đỉnh cao, nhưng phần còn lại thì tệ hại.</Text>
  <Text Key="EC4103A7_113309">À. Vậy, để ta thử lại lần nữa...</Text>
  <Text Key="2DB69521_113310">...Kh!!?</Text>
  <Text Key="18C1722F_113311">...Này. Điều đó khác xa trước đây. Ngươi đã nương tay với ta sao?</Text>
  <Text Key="E4688EA7_113312">Không. Chỉ là... Ta đã có thể &quot;sửa chữa&quot; các động tác của mình.</Text>
  <Text Key="E80C0B6F_113313">...Sửa chữa?</Text>
  <Text Key="3AFEA2B5_113314">Rốt cuộc, cũng chỉ khoảng năm ngày kể từ khi ta có được &quot;cơ thể này&quot;. Ban đầu, ta thậm chí không cảm nhận được sự hiện diện của cái gọi là ma lực, nhưng--</Text>
  <Text Key="3CD528A2_113315">Kh...! Cẩn thận, Kishi-shi!</Text>
  <Text Key="9E5A2D0E_113316">Ta chấp nhận lời cảm ơn của ngươi. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="25C7CBBB_113317">&quot;Shadow Blade&quot; - sắc bén như một thanh kiếm.</Text>
  <Text Key="481C74C9_113318">Khi còn nhỏ, ta mơ ước có thể chém đứt những thứ ở xa bằng một cây gậy hoặc phóng Qigong từ tay... nhưng ta chưa bao giờ nghĩ mình sẽ đưa những mộng tưởng ấy thành hiện thực như thế này.</Text>
  <Text Key="824266BC_113319">Với mỗi đòn đánh, độ chính xác và sức mạnh của hắn tăng vọt. Gã này...</Text>
  <Text Key="1F7A9830_113320">...Satsuki, ta sẽ giúp ngươi một tay.</Text>
  <Text Key="49955F12_113321">Đừng kiêu ngạo thế, Duchess Gre. Hoặc nói vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="1C014058_113322">Sức mạnh của đối thủ đang tăng lên từng giờ. Và không có dấu hiệu giới hạn trên... Trong trường hợp đó, đánh bại nhanh chóng là phương án tối ưu.</Text>
  <Text Key="EE1B657A_113323">Kishi-shi, làm ơn. Làm ơn giúp chúng tôi với sức mạnh tăng cường của người... và cũng hãy bảo vệ Công Chúa.</Text>
  <Text Key="5236556D_113324">Grace, đừng ép bản thân...!</Text>
  <Text Key="16187C28_113325">&quot;Warlock&quot;..!</Text>
  <Text Key="6278BEDC_113326">...Vậy, liệu chúng ta không thể hợp tác...?</Text>
  <Text Key="CC2E7545_113327">Nhưng nếu vậy, Peco-san và những người khác sẽ ra sao...?</Text>
  <Text Key="85E07EDD_113328">Hả?! Tôi?!</Text>
  <Text Key="991390BD_113329">Nhưng tại sao lại là tôi...?</Text>
  <Text Key="3005F021_113330">...Được, thôi...</Text>
  <Text Key="A4D71806_113331">Lần này Satsuki-san đã thua...!?</Text>
  <Text Key="D103C0EF_113332">Cảm ơn, Grace...!</Text>
  <Text Key="7AB790CE_113333">Hiểu rồi...!</Text>
  <Text Key="EC38FE7C_113334">Yatogami</Text>
  <Text Key="0E6DE584_113335">Lễ tân Guild</Text>
  <Text Key="4CBCF503_113336">Satsuki Yatogami</Text>
  <Text Key="B81CBF2F_113337">Grace Satsuki</Text>
  <Text Key="96142398_113338">Trong khi đó, ở tầng giữa của Cung Đen, chờ đợi các cô gái của Alter Maiden và Sheffy, là...</Text>
  <Text Key="279A6B6D_113339">Koooooo...</Text>
  <Text Key="4803C4E5_113340">Hmph!!!</Text>
  <Text Key="A6C7618C_113341">Đồ khốn...! &quot;Dance~...</Text>
  <Text Key="FDF64779_113342">...DAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="3EEC1F0F_113343">Một sóng xung kích!? Và xa đến thế...</Text>
  <Text Key="4C4D13E9_113344">...Sheffy-san, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="1F3CB018_113345">...KYAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="03F01311_113346">Lea-san! Nữ Sĩ Sheffy...!</Text>
  <Text Key="F5E3411C_113347">T-Tôi ổn... Mặc dù khiên của tôi hơi móp một chút...</Text>
  <Text Key="2BBD3038_113348">T-Tôi cũng ổn ở đây... Gã đó có sức mạnh đáng sợ...</Text>
  <Text Key="9863ECBF_113349">...Đúng. Đó thực sự là sức mạnh vô song, bất khả xâm phạm như một pháo đài... Nếu bạn nhận một cú đấm trực tiếp từ cánh tay khủng khiếp đó, chắc chắn bạn sẽ bị biến thành tro.</Text>
