  <Text Key="3B446AE4_148850">Hả? Tập luyện thực địa là một loại tập luyện phòng thủ,\nMày ném bóng về phía người phòng thủ... Hừm...\nĐược... vậy, người phòng thủ là gì?</Text>
  <Text Key="9CAEF331_148851">... Mày đang nghĩ cái gì vậy!?\nTao không làm được đâu!\nKhông! Đừng cầm gậy đẩy vào người tao...!</Text>
  <Text Key="B5411D8A_148852">Nếu là mày, Kyaru, mày làm được mà!</Text>
  <Text Key="8F686C33_148853">Các người đừng xen vào!!\nÁi chà... Tao ghét cái không khí nghiện thể thao đó...</Text>
  <Text Key="D5E9830F_148854">Thật sự... Tao hiểu rồi!\nTao sẽ thử, nên các người đi phòng thủ đi!</Text>
  <Text Key="95AA9DB1_148855">Được!!</Text>
  <Text Key="BC4A9CC1_148856">... Được rồi, đây tao đây...!!\nTao cầm gậy và...\nYahhh!!</Text>
  <Text Key="2D963E51_148857">......?</Text>
  <Text Key="D932B611_148858">... Gì? Bóng bay đi đâu rồi?\nTao vừa vung tí mà bay tận ngoài sân? ... Hả? Nhìn xuống?</Text>
  <Text Key="1B32B041_148859">... Hả? Tại sao bóng ở đó?!\nHả? Tao đánh trúng không khí? ... À, phải.</Text>
  <Text Key="301977CA_148860">... K-Không sao, cứ tiếp tục, tao làm lại!!</Text>
  <Text Key="8FE1E717_148861">Sẵn sàng!!</Text>
  <Text Key="3B7B936A_148862">Lần này chắc chắn... nắm chặt gậy và..!\nĐó!</Text>
  <Text Key="60747342_148863">... Ừ, tao lỡ rồi.\nTao vung gậy sau khi bóng đã hoàn toàn bay qua. Tao biết! Tao để ý rồi!\n... Được, Tiếp theo!</Text>
  <Text Key="27B2F87A_148864">... Haa... haa... haa!\nTao đã lỡ 200 quả liên tiếp rồi... bóng chày khó vậy sao!\n... Chắc chắn tao sẽ đánh trúng!!</Text>
  <Text Key="90D567F0_148865">Kyaru, tay mày...!</Text>
  <Text Key="218257FB_148866">... Hả? À, chỉ là một ít bóng nước thôi.\nNhổ một ít nước bọt là lành!</Text>
  <Text Key="75825D7F_148867">Từng chút, tao đang giỏi hơn rồi, tao chắc chắn...!\nTao sẽ không bỏ cuộc...\nChắc chắn tao sẽ cho chúng thấy tao làm được!</Text>
  <Text Key="D75E0831_148868">Tao sẽ... làm tập luyện thực địa!</Text>
  <Text Key="FF8A153B_148869">Kyaru, mày không chỉ là thiên tài...\nMày còn chăm chỉ nữa... Nó làm tao phấn khích.\n... Để tao nói một điều.</Text>
  <Text Key="C9127F44_148870">Việc này... là tập luyện của chúng ta, nên...</Text>
  <Text Key="5F7BEF63_148871">... K-Không thể nào, tao không thể làm tập luyện thực địa!!\nChẳng phải mày là người yêu cầu tao làm từ đầu sao?!\nTất cả vì quản lý của mày sẽ làm thay...!!</Text>
  <Text Key="2984564C_148872">À, đúng, tao có yêu cầu nhưng...\nThì... tao đang nghĩ có lẽ chúng ta có thể dùng ma thuật...\nQuản lý của tao dùng ma thuật để làm thay nên...</Text>
  <Text Key="A54EC543_148873">Gì..!!?\nM-Mày nói thế sớm một chút thì đã...!!!!</Text>
  <Text Key="805781C9_148874">Tao hiểu rồi, ma thuật...! Đó là thứ tao thực sự giỏi!\nNày, các người, tất cả các người vào vị trí đi!</Text>
  <Text Key="33EE0EBE_148875">Đây tao đây!!\nYahh!!</Text>
  <Text Key="D0266EDA_148876">Ồ!? Cô ấy làm cho bóng lập tức bay lên!</Text>
  <Text Key="C47C5D6F_148877">Ừ. Được rồi, đầu tiên là khu vực nội viên!\nYahh!</Text>
  <Text Key="BAF89325_148878">Ồ!!</Text>
  <Text Key="CD48411A_148879">C-chà!\nCô ấy dùng đủ loại tốc độ và góc độ!\nĐây sẽ là một buổi tập luyện tuyệt vời...!!</Text>
  <Text Key="7C125457_148880">Và tiếp theo là khu vực ngoại viên, đây tao đây!!\nYahhh!!</Text>
  <Text Key="F2BC2BC0_148881">Đừng bỏ cuộc giữa chừng! Nhảy lên! Cầm lấy!\n... Được rồi! Mày làm được nếu cố gắng!</Text>
  <Text Key="9641002F_148882">Được rồi, khu vực nội viên và ngoại viên tập hợp lại!!\nÀ, này khó quá, người bắt bóng, sẵn sàng đi!!\nTao sẽ đánh bại tất cả các người với một buổi tập luyện khắc nghiệt!!</Text>
  <Text Key="3B6D9830_148883">Vâng, xin hãy!</Text>
  <Text Key="ACEBC186_148884">... Haa, haa.\nCác người có theo kịp buổi tập luyện của tao không!</Text>
  <Text Key="979D25B0_148885">Vâng!! Huấn luyện viên Kyaru!!</Text>
  <Text Key="46D768E7_148886">Từ khi nào tao thành huấn luyện viên của các người!!</Text>
  <Text Key="E2A7BD75_148887">Phew, buổi tập luyện đó thật tuyệt vời!\nThôi, kết thúc bằng một vòng chạy quanh sân!</Text>
  <Text Key="8A5900A0_148888">Kyaru, chạy với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="1AD83C11_148889">Hả?  Không đời nào! Tao sẽ đổ mồ hôi!\n... Cái gì đây?\nMày túm áo đồng phục của tao từ trong lớp học?</Text>
  <Text Key="40005AB4_148890">... Được rồi, đây là ngoại lệ, ok?\nThôi... tao sẽ đi thay đồ.</Text>
  <Text Key="A57DF571_148891">Học viện Amb!!</Text>
  <Text Key="5B03697D_148892">Một-hai! Một-hai! Một-hai!</Text>
  <Text Key="FFAB5E9A_148893">Tao không nghe thấy!\nHỌC VIỆN AMB!!</Text>
  <Text Key="C141736D_148894">Nào, nâng cao đầu gối hơn lên!</Text>
  <Text Key="4CAF68BC_148895">Kyaru, mày đang thích thể thao rồi!</Text>
  <Text Key="C3FAE24D_148896">... Không phải vậy!\nNhưng... Cảm giác của người thích thể thao...\nCó lẽ tao hiểu một chút.</Text>
  <Text Key="16D989A0_148897">... Các người, đừng nói những điều ngây thơ như vì đội của các người\nKhông giỏi nên các người không có cơ hội thắng!\nCác người không muốn ra đi trong trận đấu cuối cùng của mình bằng một chiến thắng sao?</Text>
  <Text Key="71F9EE3E_148898">Vâng!!</Text>
  <Text Key="A8CE9FFB_148899">Đó không phải một cái vâng đúng cách!\nCác người muốn thắng?! Hay là không muốn thắng?!\nLà cái nào!!?</Text>
