  <Text Key="5A841283_150200">...Anh ấy có thể là một kẻ nghi ngờ biến thái, nhưng anh ấy không phải người xấu. Tôi không muốn nhìn thấy anh ấy buồn nữa... Vì vậy tôi phải giúp anh ấy!</Text>
  <Text Key="9E8C7374_150201">Chạy và nhảy~♪ Chạy và nhảy~♪ Ví khóa của anh ấy có thể ở đâu nhỉ♪</Text>
  <Text Key="DBD25A22_150202">Nếu tôi tìm thấy ví khóa của anh trai... Tôi chắc chắn anh ấy sẽ cười♪ Và sau đó Mimi sẽ cười cùng anh ấy~</Text>
  <Text Key="DA71D030_150203">Heh... Rất dễ để móc túi trong bộ đồ này. Kế hoạch này đang mang lại lợi nhuận khủng khiếp đây.</Text>
  <Text Key="FDCF872C_150204">Vậy thì, thời gian để vứt bỏ mọi thứ có thể để lại dấu vết và kiểm tra số tiền hôm nay. Trước tiên... cái ví này♪</Text>
  <Text Key="69475D58_150205">...Ồ, đây là ví khóa của anh trai...</Text>
  <Text Key="B217BC8B_150206">ÁI CHẢ!?</Text>
  <Text Key="4F3E0A53_150207">Tôi mừng quá là đã tìm thấy...! Nhưng tại sao ông lại có nó, ông lão?</Text>
  <Text Key="0D9C151B_150208">Tôi nên làm gì đây? Tôi nên đe dọa thằng nhóc này không? ...Không. Nếu tôi gây rắc rối, Sếp sẽ mắng tôi. Tôi sẽ làm thế này...</Text>
  <Text Key="C8E41EA6_150209">Có phải... ông nhặt được nó, ông l...</Text>
  <Text Key="437ECD98_150210">À! Ở kia! Có một con thỏ đang bay!</Text>
  <Text Key="A5BFC0EE_150211">Hả?! Ở đâu, ở đâu?!</Text>
  <Text Key="1655266E_150212">Gặp lại sau!!</Text>
  <Text Key="E353EB7A_150213">*thở dài*... Tôi đã hoảng loạn lúc nãy. Có lẽ tôi sẽ trốn trong nơi ẩn náu cho đến khi mọi thứ lắng dịu...</Text>
  <Text Key="83DEAB40_150214">KHOAN ĐÃ~!</Text>
  <Text Key="BD8BC882_150215">Geheh...! Thằng nhóc dai dẳng thật...!</Text>
  <Text Key="CB79CCC7_150216">...Tôi biết ngay. Tấm biển này... và cả tấm biển kia nữa... cả hai đều viết "Tìm ví của tôi."</Text>
  <Text Key="00EC0956_150217">Khi tôi điều tra, nhiều người nói rằng họ đã mất ví của mình... Không thể tin được rằng nhiều người lại cùng mất ví một lúc~...</Text>
  <Text Key="9566DD01_150218">Có phải... là Mimi? Và người mà cô ấy đang truy đuổi là... Không thể nào! Mimi, đừng đi một mình!</Text>
  <Text Key="80C926DB_150219">Hmm... Tại sao lại có nhiều ví trống trong cái rãnh này thế...?</Text>
  <Text Key="5A7FD68A_150220">Có lẽ là một trò đùa nào đó? Nhưng lấy đồ trong ví không phải là trò đùa, đó là trộm cắp! ...Hả? Có lẽ thật sự là việc của một tên trộm...?</Text>
  <Text Key="BE33A9CD_150221">Ông lão! KHOAN ĐÃ~!</Text>
  <Text Key="B2F57440_150222">...Mimi chạy vội vã thế. Tại sao cô ấy lại truy đuổi ông lão đó?</Text>
  <Text Key="58317906_150223">À! Có rồi, Misogi! Đi, chúng ta theo cô ấy!</Text>
  <Text Key="C01F5D4B_150224">Người Mimi đang truy đuổi là một tên trộm ví! Tên trộm đó chắc chắn cũng đã lấy ví của anh ấy rồi!</Text>
  <Text Key="4D965CAE_150225">Ehhh?! Mimi giỏi như một thám tử thật! Chúng ta đuổi theo cô ấy ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="F7308CA2_150226">Haah, haah...! T-Tôi không... chạy được nữa...</Text>
  <Text Key="C21A512C_150227">Mimi!</Text>
  <Text Key="5EC7F084_150228">Cố lên! Misogi sẽ nắm tay phải của cậu!</Text>
  <Text Key="5F839093_150229">Để tay trái cho tôi, Mimi! Chúng ta sắp đến rồi, cùng cố gắng nào!</Text>
  <Text Key="1B7E253F_150230">Hai người... Được.</Text>
  <Text Key="DBE6872A_150231">*thở dốc*... C-Chắc chắn rồi, sau khi chạy xa như vậy...</Text>
  <Text Key="F09140B7_150232">KHOAN ĐÃAAAAAAAA~!</Text>
  <Text Key="BD3B807E_150233">GEGEH?! Lại thêm thằng nhóc nữa?! Đừng làm phiền nữa!!</Text>
  <Text Key="CF198CA5_150234">Tên đó đột ngột chạy nhanh hơn!? Cứ thế này thì hắn sẽ trốn thoát!</Text>
  <Text Key="6C6F80D1_150235">Để tôi lo! EIIIIGH!!</Text>
  <Text Key="6977EEDE_150236">Nwawawa?! Tại sao chân tôi lại đông cứng!? ...Ái chà! Không thể nào! Tôi sắp bị bắt! Bởi mấy thằng nhóc như thế này!</Text>
  <Text Key="78D2975E_150237">Whoa! Cậu tuyệt vời quá, Kyouka-chan♪ Ông lão đó đã chậm lại rồi!</Text>
  <Text Key="62128FB7_150238">Nhưng tôi không ngờ tí nào là hắn vẫn có thể di chuyển sau cái đó...! Chúng ta nên làm gì? Hắn lại trốn thoát rồi...!</Text>
  <Text Key="1C24155E_150239">Chúng ta chỉ cần ngăn hắn lại thôi đúng không?! Vậy đây rồi... Vũ khí đặc biệt của Misogi!! NHẬN ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="5B3CD4B3_150240">...Ái chà?! Cái quái gì vậy không-...? MỘT QUẢ BOM?! NWOAAAAAAAHHHHH!!</Text>
  <Text Key="5559F0E3_150241">Mọi người, ngồi xổm xuống!</Text>
  <Text Key="E846037E_150242">AGYAYGAYGAFUAFUAH...?!</Text>
  <Text Key="6339E04F_150243">Mimi! Bây giờ!</Text>
  <Text Key="E9AAE0F0_150244">T-Tôi sẽ không... bị bắt... như thế...!</Text>
  <Text Key="54E6AF57_150245">KHOAN ĐÃAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="A6871CFC_150246">Guhoh?!</Text>
  <Text Key="13271B84_150247">Phew, cuối cùng tôi cũng đuổi kịp♪ ...Hả? Cái gì đang nằm đó... Aha! Thật sự là ví khóa của anh trai rồi~ Cảm ơn vì đã nhặt nó, ông lão♪</Text>
  <Text Key="13CD7819_150248">...Rất... vui lòng....</Text>
  <Text Key="73C7F6F0_150249">Hả? Có vẻ như có nhiều ví nằm ở đây. Này, ông lão, tại sao ông lại có nhiều ví thế...?</Text>
