  <Text Key="6997CA78_131050">Đồ khốn...!</Text>
  <Text Key="C592DFDD_131051">Được rồi, dừng lại♪ Đối thủ của cậu... sẽ là tôi☆</Text>
  <Text Key="43515F4F_131052">Chúng tôi đại khái là đang đi vệ sinh trước đó, nhưng... đã đến lúc cho một trận đấu thực sự, giữa Princess Knight cũ và mới của Vee-chan!</Text>
  <Text Key="F60F944E_131053">Tohno... HOMARE!!!</Text>
  <Text Key="095EB8CD_131054">Với tư cách là một Princess Knight, những khả năng được ban tặng cho cậu là... &quot;Monster Manipulation&quot;, &quot;Ally Strengthening&quot; và &quot;Spatial Jump&quot;, có thể sử dụng chọn lọc thông qua các vòng tròn ma thuật, đúng không?</Text>
  <Text Key="4781F3E7_131055">Thời gian cậu mất để vẽ những vòng tròn đó tạo ra độ trễ dài hơn so với chuyên gia... đó là điểm yếu của cậu, tôi đoán~ À, cậu muốn nhận một đòn trực diện chứ? Đã đến lúc khoe một chút~♪</Text>
  <Text Key="ECFD8076_131056">Được rồi! Sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="4C4953D4_131057">Cậu...! Nếu tôi có thể đánh cậu nhừ tử...!</Text>
  <Text Key="FED6098A_131058">Á... nó đau</Text>
  <Text Key="66A172E1_131059">Cơn đau báo hiệu nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="1928B90A_131060">Hehe...♪ Tôi không biết cậu tức giận vì điều gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="FF4F2DF1_131061">Như vậy, cậu sẽ không thắng đâu, biết chứ?</Text>
  <Text Key="6E7CA496_131062">...Tôi sẽ không phủ nhận rằng tôi thua kém cậu...</Text>
  <Text Key="782C1395_131063">(Thật sự... Kể cả so với Eustiana, tôi...!)</Text>
  <Text Key="24858ECB_131064">(Đúng rồi~ Tôi đang tức giận...!)</Text>
  <Text Key="156CAE95_131065">(Với chính mình... ĐIỂM YẾU!!)</Text>
  <Text Key="35A30EA8_131066">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="69EA317E_131067">HOMARE-SAN?!</Text>
  <Text Key="2B4F99BD_131068">KYAAAAA!!?</Text>
  <Text Key="466A0BB5_131069">...Á, cậu làm tôi sợ hồi nãy</Text>
  <Text Key="16083EF1_131070">Vậy thì, vào hiệp hai...</Text>
  <Text Key="0B85B1AE_131071">Đây là món quà nhỏ♪</Text>
  <Text Key="1720AC21_131072">...Những bức tường bê tông lạnh lẽo. Một căn phòng tối tăm, chật hẹp, không khí ngột ngạt và tù túng. Sự hiện diện của vài người, ai nấy đều nén tiếng nói.</Text>
  <Text Key="C2A0C7DC_131073">Đó... là cảnh quan nguyên thủy của cuộc đời tôi.</Text>
  <Text Key="FFB2187F_131074">&quot;Tôi đói... Tôi muốn ăn thật nhiều đồ ăn...&quot;</Text>
  <Text Key="E285BD67_131075">&quot;Con phải ở gần khi ngủ. Nếu không, con sẽ bị đông cứng.&quot;</Text>
  <Text Key="8FC34F93_131076">...Những cô gái chia sẻ chung số phận với tôi -- tôi không thể nhớ tên họ nữa. Cũng không cần nhớ khuôn mặt họ. Họ trông giống hệt tôi khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="6C1E714D_131077">Được sử dụng như một vật thay thế cho hoàng gia, rồi lần lượt trở thành con rối... Và để hồi sinh truyện cổ tích &quot;■■&quot; trong thời đại hiện đại -- Tất nhiên, tất cả những đứa trẻ đó đều bị coi là thất bại.</Text>
  <Text Key="A4B3A54F_131078">Thế nhưng, tôi... những cô gái đó... Một lần nữa...</Text>
  <Text Key="93FFA058_131079">...ÁÁÁÁÁÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="B2FFE096_131080">Trang bị của Hoàng gia -- &quot;Ira (Wrath)&quot;. Hơn việc bị tác dụng phụ của nó chi phối... tôi sợ rằng mình không làm chủ được nó. Bởi điều đó sẽ chứng tỏ tôi thua kém Eustiana.</Text>
  <Text Key="34FFA9B8_131081">Nhưng...</Text>
  <Text Key="CF6F9C7E_131082">Nó đã hiệu quả...</Text>
  <Text Key="749D6EE2_131083">Ồ, thật nhẹ nhõm. Thật sự...</Text>
  <Text Key="0ABAD276_131084">Tôi... Chúng tôi, so với loại người như Eustiana von Astraea... KHÔNG THỂ BAO GIỜ THUA KÉM!</Text>
  <Text Key="2D8155FD_131085">Homare-san...! Sức mạnh ma thuật kinh khủng thật...!</Text>
  <Text Key="722147F5_131086">Nhưng... Freyja cũng vậy! Thanh kiếm đó, cảm giác đó... Liệu đó có thực sự là Trang bị Hoàng gia?!</Text>
  <Text Key="1D5230B5_131087">...&quot;Ira&quot;. Tuân lệnh ta. Ta là vua của ngươi. Chủ nhân của ngươi...!</Text>
  <Text Key="9E552E7D_131088">Heheh♪ Nghe hay đấy~ Cô đang muốn nói chúng ta nên lật ngửa hết bài tẩy trên bàn? Nhưng~</Text>
  <Text Key="6206860E_131089">Tôi sẽ đập tan màn ra mắt lực lượng bá đạo kiểu đó thành mảnh vụn♪ &quot;Dragon&apos;s Catastrophe&quot;!</Text>
  <Text Key="009C4104_131090">Chỉ thế này... SẼ KHÔNG THỂ LÀM TA BỊ ĐỘNG LÚC!! &quot;HOWLING NEMESIS&quot;!!!</Text>
  <Text Key="D4F59D0A_131091">...! Đòn đó khá mạnh, thế mà cô ấy chỉ đơn giản là đỡ lấy? Ra vậy, đây là thuộc tính của &quot;Ira&quot;...</Text>
  <Text Key="4621F57C_131092">Nó sử dụng cơn giận như nhiên liệu, giống như xăng. Không ngừng tăng sức mạnh của người sử dụng... Về mặt lý thuyết, cứ như thể nó có thể vượt qua bất kỳ đối thủ nào chỉ bằng một cấp độ.</Text>
  <Text Key="1C164AB9_131093">TAAAAHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="F8B399E4_131094">Ối! Suýt thì!</Text>
  <Text Key="CC395576_131095">Nhưng... giá trị lý thuyết thì vẫn chỉ là giá trị lý thuyết mà thôi. Điều đó không có nghĩa là không có cách nào đánh bại cô ấy~ Chiến thuật tiêu chuẩn chống lại loại khả năng này là trận chiến kéo dài...</Text>
  <Text Key="6E306BBF_131096">...Nói vậy, đây là trận chiến tôi đã khởi xướng, đúng không? Vậy thay vì kéo dài thành một trận đấu kiên trì nhàm chán, tôi nên kết thúc nó một cách hoành tráng~♪</Text>
  <Text Key="E78B1CEC_131097">ĐẾN ĐÂY! Sử dụng ngọn lửa của Wrath... TA SẼ CHÉM NGƯỜI NGÀI...!</Text>
  <Text Key="1F2F6E38_131098">Trang bị này... Ta sẽ làm chủ nó! Vì &quot;nguyện vọng&quot; của ta! VÌ ĐỂ PHỦ NHẬN TẤT CẢ ASTREA!</Text>
  <Text Key="A26509EA_131099">...Vậy là đủ.</Text>
