  <Text Key="54CDC8A1_16450">Ở nửa sau, những cuộc phiêu lưu mới sẽ mở ra tại thị trấn Mootha. Các boss khác với nửa đầu và nội dung mới đang chờ đón, hãy thử trải nghiệm nhé.</Text>
  <Text Key="90612450_16451">Sức Mạnh Thực Sự Của Một Thần Tượng</Text>
  <Text Key="3A0699BD_16452">Làm tốt lắm! Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu! Nhưng đây mới chỉ là khởi đầu thôi!</Text>
  <Text Key="87A2963E_16453">Phải cho Ueki-chan thấy sức mạnh thực sự của một thần tượng! Hãy tiếp tục với sức mạnh lấp lánh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="321F723B_16454">Chiến Thắng Quyết Định</Text>
  <Text Key="049476C9_16455">Hoan hô, đã đạt 10 trận thắng♪ Dễ như trở bàn tay~</Text>
  <Text Key="295859E7_16456">Khoan đã, còn nhiều nữa! Đầy năng lượng~ Ở đây cũng không thể thua! Chúng ta vẫn có thể tiếp tục!</Text>
  <Text Key="88FCA450_16457">Một Sự Hiện Diện Đáng Tin Cậy</Text>
  <Text Key="4FC00570_16458">Mọi thứ bỗng trở nên khó khăn... nhưng với cậu ở đây, tôi nghĩ chúng ta sẽ xử lý được. Tôi sẽ trông cậy vào cậu.</Text>
  <Text Key="6DC4395C_16459">Sự Nở Rộ Của Bối Rối</Text>
  <Text Key="DD0741FE_16460">Bỗng nhiên, Bud-chan biến thành Plant-chan, bụi phấn bay khắp nơi, và chẳng có gì có nghĩa cả! Xin hãy cho tôi sức mạnh của cậu! Tôi xin cậu!</Text>
  <Text Key="0548BCC0_16461">Tôi Muốn Nói Chuyện</Text>
  <Text Key="593FD022_16462">Đến Các Đỉnh Cao Hơn Nữa</Text>
  <Text Key="B631B74E_16463">Chúng ta đã chiến đấu khá nhiều rồi. Tôi nghĩ chúng ta đang bắt đầu vào guồng.</Text>
  <Text Key="F253D6AE_16464">Cậu vẫn có thể tiếp tục, đúng không? Nào, hãy cùng nhau đi. Chúng ta cần làm cho Plant-chan bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="952A08B5_16465">Cùng Với Kiếm Sĩ Xanh Biếc</Text>
  <Text Key="D397EE5D_16466">Vâng, vậy là 20 trận thắng… Cậu thật sự ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="9FA854BA_16467">Nhưng có vẻ đối thủ vẫn muốn chiến đấu. Tôi sẽ canh gác phía sau cậu, vì vậy hãy giữ tập trung đến cuối cùng.</Text>
  <Text Key="79EE2229_16468">Để Bảo Vệ Nụ Cười Của Mọi Người</Text>
  <Text Key="DE9A861A_16469">Ồ! 30 trận thắng—thật tuyệt vời! Tôi cũng sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="E3998F01_16470">Để bảo vệ nụ cười của mọi người, Uzuki sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="521676C0_16471">Mảnh Ghép Chiến Thắng</Text>
  <Text Key="457765C6_16472">Ehehe, đây là một Mảnh Ghép Chiến Thắng♪ Tất cả đều nhờ vào sự ủng hộ của cậu… Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="41863376_16473">Để tôi có thể tiến gần hơn đến việc trở thành thần tượng tốt nhất… để tôi có thể lấp đầy Plant-chan với trái tim của một thần tượng… Tôi sẽ tiếp tục cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="448096AC_16474">Tôi sẽ là sức mạnh của cậu. Chúng ta có thể nói về lương của tôi sau, được chứ?</Text>
  <Text Key="20276286_16475">Người Cứu Rỗi Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="3BC74C02_16476">Rino và Cuốn Sách Tò Mò</Text>
  <Text Key="25D5CE54_16477">Fire, Arrows of Light!</Text>
  <Text Key="942471EA_16478">Cảm Xúc Hy Vọng</Text>
  <Text Key="7178D0B6_16479">Bóng Tối Đang Di Chuyển</Text>
  <Text Key="A4A6F912_16480">Sự Quyết Tâm và Sự Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="F43F8DC3_16481">Một Sức Mạnh Đuổi Tan Sự Tuyệt Vọng</Text>
  <Text Key="58AC29DA_16482">Sự Từ Biệt Của Chúng Ta, Lời Hứa Gặp Lại</Text>
  <Text Key="F0E79E63_16483">Khu mua sắm của Landosol nhộn nhịp như thường lệ. Ở giữa đó, Rino trông hơi buồn bã.</Text>
  <Text Key="5499489A_16484">*thở dài* Có vẻ như thị trấn hôm nay cũng bận rộn như thường...</Text>
  <Text Key="55C6E968_16485">So với đó, trái tim tôi thì vắng lặng như một buổi biểu diễn. Mọi người xung quanh tôi đều hát và nhảy với nhiệt huyết...</Text>
  <Text Key="9C18AA32_16486">Trường đào tạo nhà thiết kế... Tôi lại trượt rồi...</Text>
  <Text Key="2331131F_16487">Nghĩ mà thấy mình cũng cố gắng nhiều... Có lẽ tôi chưa đủ nỗ lực...</Text>
  <Text Key="6B91A1B2_16488">Hả... Onii-chan...? A-Ah! Th-Thật trùng hợp khi gặp cậu ở một nơi như thế này!</Text>
  <Text Key="857D3537_16489">Ôi không, thế này không tốt. Trước mặt Onii-chan, một em gái phải luôn năng động và vui vẻ...!</Text>
  <Text Key="D3DFDEE2_16490">Ồ, nếu tôi nhớ không lầm, cậu là... Rino-chan! Lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="F06332BB_16491">Cậu là... Hiyori-san! Lâu rồi không gặp, đúng vậy~</Text>
  <Text Key="75874EC5_16492">U-Umm... R-Vui được gặp cậu! Tên tôi là Ayumi-sh! Ugh... Tôi lại cắn lưỡi rồi...</Text>
  <Text Key="82852331_16493">Um, rất vui được gặp cậu. Ayumi-san, đúng chứ? Tên tôi là Rino.</Text>
  <Text Key="621BCD5C_16494">T-Tôi thực ra biết cậu, Rino-san. Tôi đã thấy cậu vài lần.</Text>
  <Text Key="B2B8E8FB_16495">Hả? Thật sao?</Text>
  <Text Key="129DFF1C_16496">Vâng. Cậu giống như em gái của Senpai, và đôi khi cậu nhìn Senpai từ xa với vẻ mặt bối rối... Ngoài ra, cậu thường đi dạo với Senpai cùng với một Onee-san tóc dài khác.</Text>
  <Text Key="FF2EFB88_16497">Hơn nữa, tôi tin rằng cậu đã gặp Senpai ở đây vài ngày trước, đúng không?</Text>
  <Text Key="4DB9F706_16498">T-Tôi nghĩ tôi cũng nhớ... Um, làm sao cậu biết được...?</Text>
  <Text Key="1930FF86_16499">Ồ, đ-đ-đó là...! T-Tôi chỉ đang nhìn Senpai từ xa! Sau đó Rino-san đến, và...!</Text>
