  <Text Key="69F98F8D_134200">Anh ấy có hầu gái à? Nghe thật tuyệt khi có người hầu! Tôi cũng muốn có một người luôn ở bên cạnh! A ha ha ha!</Text>
  <Text Key="30DFF092_134201">Hầu gái... À...! Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="90E8062A_134202">Nếu tôi làm hầu gái cho anh ấy, tôi sẽ có thể ở gần Kishi-sama hơn!</Text>
  <Text Key="856B03BB_134203">Sau đó. Arachne đã mất tích một thời gian. Cuối cùng cô ấy xuất hiện trước {playername} sau một thời gian dài, nhưng bộ trang phục cô ấy đang mặc thì...</Text>
  <Text Key="50BEE7FC_134204">Tôi đã nhờ Lady Tsumugi may cho tôi. Khi tôi mặc thử, bà ấy rất vui với kết quả cuối cùng...</Text>
  <Text Key="3E8AB09A_134205">Anh nghĩ sao? Để xứng đáng làm hầu gái của anh, Kishi-sama, tôi đã thay đổi trang phục trước.</Text>
  <Text Key="059DFB16_134206">...Tôi muốn được hữu ích cho anh, Kishi-sama. Cho đến giờ tôi chỉ làm phiền anh, chưa có cơ hội đền đáp ơn nghĩa.</Text>
  <Text Key="D7C12A0D_134207">Vậy thì... Bây giờ anh đi mua sắm phải không? Nếu vậy, hãy để tôi đi cùng, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="69496CE8_134208">Xin hãy để tôi mang hành lý cho anh một lần nữa. Dù lớn hay nặng đến đâu, cứ để tôi lo.</Text>
  <Text Key="8D817C64_134209">Tôi là người hầu của anh. Tôi cũng rất hối tiếc vì lần trước chúng ta đã bị tách ra.</Text>
  <Text Key="36370109_134210">Thay vì để bị tách ra bởi anh một lần nữa, Kishi-sama, tôi thà biến điều đó không bao giờ xảy ra ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="F7D63CE9_134211">À, anh không được...! Một đợt người khác nữa đang đến... Kishi-sama, qua đây.</Text>
  <Text Key="AF033445_134212">Xin hãy yên tâm. Dù bao nhiêu người đến, tôi sẽ không bao giờ để anh đi, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="06104FDD_134213">...Có chuyện gì vậy, Kishi-sama?</Text>
  <Text Key="00E2C906_134214">...? Tôi không thực sự hiểu, nhưng cá nhân tôi khi được bao bọc bởi thứ gì đó cảm thấy rất thư giãn. Tôi đoán điều đó có nghĩa là anh đang trải nghiệm điều tích cực, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="291906AB_134215">Đá cứng, thô ráp quá lạnh và đau để ngủ... Dạo này, tôi đã ấn tượng mỗi đêm bởi sự mềm mại và thoải mái của chiếu futon.</Text>
  <Text Key="8E842253_134216">Vậy thì, chúng ta tiếp tục mua sắm nào~ À...!</Text>
  <Text Key="C331956F_134217">Quần áo của tôi... Chúng bị rách... Mặc dù Lady Tsumugi đã đặc biệt may cho tôi...</Text>
  <Text Key="E8F654E9_134218">Đúng rồi... Tôi xin lỗi vì anh đã rất quý chúng, Kishi-sama. Tôi sẽ đi thay, anh có thể chờ tôi ở đây được không? Tôi sẽ quay lại sớm... Thật sự sớm.</Text>
  <Text Key="9CCC1E97_134219">...Cảm ơn anh, Kishi-sama. Xin lỗi anh một chút...</Text>
  <Text Key="8D0A22F0_134220">Tôi đã mắc một sai lầm chết người... Thật khó khăn... Cố gắng phục vụ Kishi-sama như hầu gái của anh ấy... Tôi chỉ muốn ở gần anh ấy.</Text>
  <Text Key="FB1BC60F_134221">...Thế nhưng, tôi không thể nào xua đi nó. Hình ảnh Kishi-sama tử tế với những người không phải tôi... Tôi biết đó là một điểm tốt của anh ấy, và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="93183175_134222">Tôi không muốn... đưa anh ấy cho bất kỳ ai. Ánh sáng của tôi...</Text>
  <Text Key="44C70BDC_134223">Tôi muốn anh ấy chỉ là ánh sáng của riêng tôi... Để đạt được điều đó, tôi...</Text>
  <Text Key="1500924E_134224">Tôi... lại đang giăng sợi chỉ...</Text>
  <Text Key="BFD59365_134225">Tôi không thể... Trong quá khứ, tôi đã đánh cắp "ánh sáng" từ nhiều người. Làm sao tôi có thể được tha thứ nếu cố gắng chiếm đoạt thứ gì đó bằng sức mạnh một lần nữa...</Text>
  <Text Key="BA0E655D_134226">Ơ, đây là, ừm...</Text>
  <Text Key="FA36A60C_134227">...Đây là những gì tôi đang nghĩ. Tôi sẽ quấn sợi chỉ quanh người mình... và đặt đầu kia vào tay anh, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="AEC9CD59_134228">Như thế này, anh là chủ nhân của tôi, Kishi-sama. ...Gâu?</Text>
  <Text Key="47D4A51D_134229">Có phải nên quấn sợi chỉ quanh cổ tôi hơn là nơi khác không?</Text>
  <Text Key="350B4319_134230">Một sự hiểu lầm... Tôi không phiền nếu chúng ta bị hiểu lầm. Nếu điều đó có nghĩa là tôi có thể ở bên cạnh anh, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="DCACAA6C_134231">Mặc dù cô ấy đã kiềm chế không dùng bạo lực, Arachne dường như sẵn sàng làm bất cứ điều gì để ở bên cạnh {playername}.</Text>
  <Text Key="3EC5C043_134232">Arachne, vậy hôm nay cô ở đây</Text>
  <Text Key="FB66A5D8_134233">Không có chuyện đó. Tôi vui khi được gặp anh</Text>
  <Text Key="12C6CD94_134234">Đang mua sắm thay cho Kokkoro</Text>
  <Text Key="4A299881_134235">Cảm ơn anh rất nhiều. ...Cẩn thận, có thể nặng đấy</Text>
  <Text Key="34231F41_134236">Cảm ơn. Ưm... Anh có hơi... quá gần rồi không?</Text>
  <Text Key="F604D812_134237">Nếu đó là cảm giác của anh, Arachne, thì được chứ!</Text>
  <Text Key="DDEE25D5_134238">A-Arachne-san...!</Text>
  <Text Key="80D8DFC8_134239">Tôi xin lỗi vì đã làm anh lo lắng nhiều</Text>
  <Text Key="378F5B3C_134240">Arachne, chúng ta đi thôi</Text>
  <Text Key="F38EA035_134241">Cảm ơn anh rất nhiều vì hôm nay</Text>
  <Text Key="3E0EE926_134242">Anh đứng được chứ? Chỗ nào đau?</Text>
  <Text Key="ED1FF47B_134243">Chúng trông hơi mòn. Tôi có thể chữa được không?</Text>
  <Text Key="83996490_134244">Sao vậy, Arachne?</Text>
  <Text Key="4714124D_134245">Quần áo này sao vậy?</Text>
  <Text Key="C3588B3E_134246">Nghe hay quá! Nhưng... sao lại là hầu gái của tôi?</Text>
  <Text Key="A5AC3C50_134247">Cảm ơn anh. ...Nhưng sao anh lại bám vào tôi?</Text>
  <Text Key="4D0D790D_134248">...Tôi hiểu rồi?</Text>
  <Text Key="936129D0_134249">...Tôi cảm thấy như toàn thân mình được bao bọc trong niềm vui</Text>
