  <Text Key="B448316D_136800">Được rồi, tôi sẽ thả docking ra đây! Lần này nữa, tôi nhờ cậu kiểm tra rồi♪</Text>
  <Text Key="A6E82861_136801">Hừm. Công suất đã giảm, nhưng tổng trọng lượng đã giảm khoảng 30%. Tuy nhiên, sao trên mặt đất lại khá không ổn định vậy?</Text>
  <Text Key="36AA567C_136802">Hừm, để xem~ Tôi cảm thấy bây giờ đi lại hơi khó một chút, nhưng bay thì không có vấn đề gì♪</Text>
  <Text Key="882E1FB4_136803">Hừm, đó vốn đã là vấn đề. Dù cơ thể mới của cậu đã cải thiện hiệu quả năng lượng, cậu không thể cứ bay lượn với tốc độ cao bất cứ lúc nào, bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="18EF8AD3_136804">Vậy thì, khi tôi ở trên mặt đất, có lẽ tôi có thể đi nhờ thứ gì đó như xe đẩy... Ôi, tôi có ý tưởng tuyệt vời rồi! Knight-san, Knight-san! qua đây!</Text>
  <Text Key="BBD38E4A_136805">Croce... kích hoạt chế độ cõng trên lưng♪ Nếu Knight-san cõng tôi như thế này đi khắp nơi, thì mọi thứ đều giải quyết rồi!</Text>
  <Text Key="18C71BD5_136806">Điều đó có thể giải quyết vấn đề cậu không thể đi lại bình thường trên mặt đất, nhưng... Cậu không thể mong đợi anh ấy cõng cậu suốt ngày. Tôi chắc chắn cậu nhóc sẽ mệt mỏi sớm thôi.</Text>
  <Text Key="7D266CD3_136807">Hừm, đúng thật, Knight-san thường bận nên có lẽ không phải giải pháp tốt nhất...</Text>
  <Text Key="0A53FBF8_136808">Nhưng, nhưng! Khi tôi được Knight-san cõng như thế này, một sức mạnh kỳ lạ trào dâng từ bên trong tôi! Nó giống như một loại năng lượng khác với loại tôi nhận được khi sạc!</Text>
  <Text Key="2C75D09B_136809">Một sức mạnh kỳ lạ trào dâng từ bên trong cậu...? Cậu đang làm gì đó để tăng cường Croce sao?</Text>
  <Text Key="0F6A02FF_136810">Thật vậy sao? Ngay bây giờ, tôi cảm thấy một năng lượng ấm áp, mềm mại mà tôi chưa từng cảm thấy trước đây! Nó xuất hiện ngay cả khi chúng ta ôm nhau hay bắt tay♪</Text>
  <Text Key="B69FD14A_136811">Hừm... Tôi tự hỏi liệu có phải vì đặc điểm cơ thể Aerial mới của cô ấy... hay có lẽ một loại chức năng ẩn chưa được khám phá trong chính Croce... Dù sao đi nữa, điều này chỉ cho thấy cần thêm nghiên cứu!</Text>
  <Text Key="C6B7E3E0_136812">Tính năng biến hình và hợp nhất thật tuyệt vời, phải không?! ...Hả? Nhưng tôi sẽ biến hình hay hợp nhất với cái gì?</Text>
  <Text Key="83BADB94_136813">Nói đến dễ thương, mèo là số một! Thử chế độ mèo sao? Tôi sẽ đeo vài cái tai giống như của Volgano-san và nói "nyan nyan♪". Tôi sẽ phải nhờ Chú Popo thêm vài bộ phận để đạt được điều đó!</Text>
  <Text Key="66D0CFEE_136814">Bây giờ không phải là lúc để nói về những giấc mơ hay viễn cảnh. Sẽ mất thời gian để kết quả điều tra này trở nên rõ ràng. Chúng ta hãy kiên nhẫn chờ đợi.</Text>
  <Text Key="3B9E6D38_136815">Vậy là hôm nay đến đây thôi. Giờ cậu có thể ôm hay bắt tay thoải mái! À, và đừng quên báo cáo lại với Lady Lyrael.</Text>
  <Text Key="821B7D69_136816">Được! Cảm ơn vì đã kiểm tra! Vậy thì, Knight-san, đến lượt ôm rồi♪</Text>
  <Text Key="A6EEF8EE_136817">Trong khi cậu đang ôm, hãy nắm chặt! Tôi có thể bay trong khi cậu ôm tôi, như vậy chúng ta sẽ về được lâu đài trong tích tắc♪</Text>
  <Text Key="24DE34ED_136818">Được rồi, đi thôi! Croce chuyên không chiến trên không... cất cánh!</Text>
  <Text Key="215F2758_136819">Ehehe, tôi đã bay trên trời nhiều lần trong khi cõng cậu trên lưng, nhưng đây là lần đầu tiên chúng ta bay cùng nhau trong khi ôm♪ Hôm nay cậu không có yên cố định, nên tôi sẽ cố thận trọng hơn♪</Text>
  <Text Key="7BADE482_136820">Tôi đang siết cậu bằng toàn bộ sức mạnh, nhưng đừng sợ! Như tôi đã nói trước đó, sức mạnh của đơn vị tay này dễ điều chỉnh, nên cậu không cần lo về việc bị ép chặt!</Text>
  <Text Key="0CFEEE80_136821">Hơn nữa, bay bằng động cơ phản lực cho phép tôi đạt độ cao cao hơn so với khi tôi dùng giày phản lực, do đó tôi có thể bay nhanh như mong muốn mà không sợ va chạm♪</Text>
  <Text Key="9C32FEE1_136822">Ehehe, kể từ khi tôi lần đầu tiên bay trong Chế độ Aerial, tôi đã rất háo hức được bay cùng cậu, Knight-san! Tôi muốn cậu biết bay như thế này cảm giác tốt thế nào♪</Text>
  <Text Key="2EE4C492_136823">Vì vậy... ngay khi tôi biết mình cũng có thể ôm cậu một cách thích hợp, tôi đã rất vui, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="362A8626_136824">...Tôi thực sự đã có thể chạm vào người khác rồi, phải không?! Năng lượng ấm áp, mềm mại đó bên trong tôi lại bắt đầu trào dâng♪</Text>
  <Text Key="3CE76586_136825">Tôi cảm thấy như thể tôi đã biết cảm giác ấm áp này trước đây, và đã chờ đợi nó từ lâu, lâu lắm rồi. Có lẽ gọi nó là cảm giác "hoài niệm" thì hợp?</Text>
  <Text Key="CE37BC03_136826">Tôi không nhớ bất cứ điều gì đã xảy ra trước khi tôi thức dậy ở thế giới này... Thật là một điều kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="5DFF4245_136827">À, đúng rồi♪ Tôi sẽ phải kể tất cả về cảm xúc này cho Lady Lyrael cùng với câu chuyện về việc tôi giờ đây có thể ôm cô ấy!</Text>
  <Text Key="D74971B0_136828">Tôi sẽ tăng tốc đến Lâu đài Parfait, nên... hãy nắm chặt!</Text>
  <Text Key="A65CE45A_136829">Tôi đã về nhà an toàn, Lady Lyraeeel!!</Text>
  <Text Key="FE813547_136830">Ôi, chào mừng về nhà, Croce. Và cả Kishi nữa. Tuy nhiên... hãy đảm bảo lúc nào cũng vào qua cửa, không phải qua cửa sổ. Người khác trong phòng có thể đã bị dọa.</Text>
  <Text Key="F77505D0_136831">Tôi xin lỗi! Lady Lyrael, có điều tôi muốn báo cáo với cô, nên... tôi đã vội về thật nhanh!</Text>
  <Text Key="F317748A_136832">Hehe, vậy hãy coi đó là lời nhắc cho lần sau. Vậy, báo cáo này là về điều gì?</Text>
  <Text Key="B69BF253_136833">Đúng rồi, hãy lắng nghe điều này! Với cơ thể mới của tôi, giờ tôi có thể ôm người khác♪ Nào, Knight-san, hãy thể hiện bằng một cái ôm♪</Text>
  <Text Key="EF7BC666_136834">Bây giờ tôi hiểu tại sao cậu vui vẻ như vậy, tôi rất vui khi nghe điều đó. Cậu luôn khao khát được tiếp xúc thể chất gần gũi hơn.</Text>
  <Text Key="C59572DF_136835">Vâng, tôi rất vui! Tôi cảm thấy muốn ôm Knight-san như thế này mãi mãi♪ *Siết~*!</Text>
  <Text Key="33DB131E_136836">Tuy nhiên... Croce? Mặc dù cậu đã kiểm soát sức mạnh tốt hơn, mọi thứ đều có giới hạn. Ngay cả Kishi cũng sẽ mệt nếu phải bị cậu ôm quá lâu.</Text>
  <Text Key="EB2FFEBF_136837">Uwah! Tôi xin lỗi, Knight-san! Tôi có đang bay quá cao không? Hay là tôi lại dùng quá nhiều sức?</Text>
  <Text Key="026979A8_136838">Tôi đi quá nhanh nên cậu sợ sẽ rơi? Vậy lần sau, có lẽ cậu nên ôm tôi chặt hơn!</Text>
  <Text Key="D038B20C_136839">Knight-san... cậu là người thực sự quan trọng với tôi! Vì vậy tôi sẽ không bao giờ muốn mất cậu♪</Text>
  <Text Key="AB8ECA04_136840">Tôi rất vui. Mọi thứ nhanh hơn và linh hoạt hơn trước nhiều, nên giờ tôi có thể thực hiện một số động tác tinh tế♪</Text>
  <Text Key="825C0C10_136841">Lần sau, hãy thử cùng nhau thực hiện double crucifixes! Tôi cũng muốn thử vertical cupids♪ (Ghi chú: động tác bay)</Text>
  <Text Key="3D8FCFBB_136842">Để vấn đề đó sang một bên, tôi rất vui vì cuộc kiểm tra đã diễn ra suôn sẻ. Chú Popo có báo cáo gì không?</Text>
  <Text Key="0AFC685C_136843">Nhớ lại, ông ấy nói rằng có thể có một số chức năng ông ấy chưa thể phân biệt được! Như khi tôi ôm Knight-san, và cảm giác năng lượng ấm áp, mềm mại trào dâng bên trong tôi!</Text>
  <Text Key="B8ABFA4C_136844">Đó là một loại năng lượng khác với loại cung cấp năng lượng cho tôi, nhưng tôi cảm thấy như đó là một loại sức mạnh kỳ lạ mà tôi đã khao khát từ lâu!</Text>
  <Text Key="9572ABC0_136845">...Tôi hiểu rồi. Có lẽ bản thân điều đó chính là bằng chứng cho sự trưởng thành của cậu, Croce.</Text>
  <Text Key="C001A9D4_136846">Ehh, sự trưởng thành của tôi?! Vậy đây là điều mọi người muốn nói khi nói về "trưởng thành" ư?!</Text>
  <Text Key="3386E839_136847">Nhưng, nhưng... Tôi là người máy, vì vậy tôi không thể trưởng thành, phải không? Tôi có thể có được cơ thể mới như bây giờ, hoặc mất một số bộ phận và nhẹ hơn, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="19216337_136848">Không, Croce. Đây không phải về chiều cao hay trọng lượng của cậu.</Text>
  <Text Key="9FD59AD5_136849">Đó là một phần của những thay đổi bên trong, cậu thấy đấy... những thứ không thể đo bằng thước. Ví dụ, nếu cậu hiểu được điều gì đó mà trước đây cậu chưa hiểu, tôi nghĩ điều đó có thể được gọi là "trưởng thành".</Text>
