  <Text Key="17ADDA94_52300">Một đơn xin bị đuổi học, tất nhiên rồi, còn gì nữa. Mình ngu ngốc, và sẽ không bao giờ trở thành một quý cô đáng kính. Vì vậy, chẳng có lý do gì để học hành nghiêm túc, phải không?</Text>
  <Text Key="528204BD_52301">M-Một thông báo đuổi học...!? Cô đang nói gì vậy!?</Text>
  <Text Key="47BB5AAB_52302">Em cũng viết một lá cho Suzuna, người đang nghỉ chụp ảnh, và {playername}. Hai người sẽ cùng em trên hành trình mới này.</Text>
  <Text Key="14E2A378_52303">Tất nhiên rồi. Sau khi bỏ học, chúng ta sẽ lười biếng cùng nhau.</Text>
  <Text Key="0DE7879A_52304">Đúng vậy, hoàn toàn đúng, {playername}. Hãy cùng nhau thuyết phục mọi người.</Text>
  <Text Key="DE031C58_52305">{playername}, ý cậu là cậu cũng muốn bị đuổi học ư?! Cậu không thể bỏ học chỉ để lười biếng!</Text>
  <Text Key="E5DDD67C_52306">Mọi người, hãy suy nghĩ kỹ lại đi. Các em đã ghét trường học của cô đến mức đó ư? Còn ước mơ tương lai thì sao?</Text>
  <Text Key="88251B24_52307">Trường học hay học tập... chúng ta ghét cả hai. Chúng ta không có ước mơ tương lai. Đúng không, mọi người?</Text>
  <Text Key="B148A173_52308">Đuổi học! Đuổi học!</Text>
  <Text Key="2B87D1A8_52309">Vậy ra... đây là hệ quả của việc phá vỡ tình yêu của chúng...</Text>
  <Text Key="50805BD9_52310">Chắc chắn rằng tình yêu dành cho trường học và việc học của chúng đã tan vỡ... Hy vọng tương lai của mọi người đã biến mất theo đó...</Text>
  <Text Key="F5E8CEA9_52311">Tình hình này nghiêm trọng hơn tôi tưởng... Cứ tiếp tục thế này, những học sinh đó sẽ bị tước đi cơ hội giáo dục.</Text>
  <Text Key="B85EF211_52312">Nói với tư cách là Quỷ Giáng sinh, tôi cũng không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="D00C3BEC_52313">Nhưng nói với tư cách là một giáo viên, tôi biết mình phải làm gì...! Nhiệm vụ của giáo viên là dạy học sinh!</Text>
  <Text Key="E3DDF1FD_52314">Nếu tình yêu của các em đã bị phá vỡ, thì Sensei sẽ dạy các em về tình yêu!</Text>
  <Text Key="805F0BED_52315">Được rồi, mọi người. Đã đến giờ bắt đầu bài học về tình yêu. Cô sẽ nhắc lại sự phấn khích mà việc học và ước muốn tương lai mang lại.</Text>
  <Text Key="3295D5BF_52316">Eeehhh...?</Text>
  <Text Key="810956EF_52317">Trời đất, đừng thể hiện những bộ mặt không thiết tha như vậy...! Cất những tờ giấy đi! Mau vào chỗ ngồi.</Text>
  <Text Key="B5EF3234_52318">Vậy thì, Lyrael-san và {playername}, hai người cũng vào chỗ ngồi và tham gia cùng chúng ta♪</Text>
  <Text Key="E2E10BB1_52319">Em... em hiểu rồi...! Đúng vậy, hãy làm những gì chúng ta có thể ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F034D6B1_52320">Em không rõ bài học về tình yêu là gì, nhưng em tin Io-chan lúc này...!</Text>
  <Text Key="75A4B92F_52321">Vậy, sensei sẽ bắt đầu lớp học này bằng một câu hỏi. Các em nghĩ tình yêu là gì...? Misaki-chan.</Text>
  <Text Key="E2CDEF0F_52322">Tình yêu là ảo ảnh.</Text>
  <Text Key="70AF6066_52323">Ồ, ý kiến sắc bén đấy. Nhưng cô chắc chắn rằng ít nhất có một người mà mọi người ở đây yêu quý, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="91C5251E_52324">Tất nhiên là không! Em không quan tâm đến tình yêu...</Text>
  <Text Key="2AD5A5D9_52325">Hmm, vậy thì cô có thể diễn đạt lại câu hỏi một chút tốt hơn. Khi yêu, cảm giác đó như thế nào? Vậy thì... {playername}.</Text>
  <Text Key="16DB51F4_52326">Đúng vậy. Tình yêu không phải thứ có thể nhìn thấy, và nó có thể là ảo ảnh, như Misaki-chan nói. Nhưng chúng ta nên có thể cảm nhận được tình yêu.</Text>
  <Text Key="2D9C0A03_52327">Với điều đó, hãy cùng tìm hiểu thêm bằng cách đọc to một tiểu thuyết tình cảm. Cô sẽ phát bản in, rồi~♪</Text>
  <Text Key="0140605F_52328">"Chiếc khăn quàng này là sợi chỉ đỏ của chúng ta. Không còn lạnh nữa."</Text>
  <Text Key="2F3A7881_52329">"Giáng sinh năm ngoái, anh đã quấn chiếc khăn quanh trái tim lạnh giá của em."</Text>
  <Text Key="AC37C61D_52330">"Và rồi, mùa Giáng sinh này, em nhặt chiếc khăn đó lên và chôn mặt vào trong, như thể đang tìm kiếm hơi ấm của người đã không còn bên cạnh, từ hơi thở lưu luyến của anh."</Text>
  <Text Key="94EA371B_52331">Vâng, cảm ơn. Vừa rồi là một tiểu thuyết tình cảm chủ đề Giáng sinh có tên "Chiếc Khăn Cho Hai Người"♪ Các em thấy sao?</Text>
  <Text Key="62885697_52332">Thì sao nếu ai đó quấn khăn quanh em? Đúng không, mọi người?</Text>
  <Text Key="8F56E251_52333">Nhàm chán.</Text>
  <Text Key="0AE24A17_52334">Có lẽ chỉ đọc thôi chưa đủ để truyền tải ý điểm? Vậy thì, hãy cùng xem một màn trình diễn trực tiếp♪</Text>
  <Text Key="1A4CB535_52335">Không chần chừ, Lyrael và {playername} sẽ cho chúng ta xem một màn trình diễn. Các em nghĩ sao về việc cùng chia sẻ một chiếc khăn?</Text>
  <Text Key="953640D7_52336">Ưm, à, em có vẻ rất gần anh... Gần hơn em tưởng, em đoán vậy... Hơi xấu hổ khi làm vậy trước mặt mọi người...</Text>
  <Text Key="2E3BB7E4_52337">HỪ...?! À, trời ơi... Em... em đến giới hạn rồi...</Text>
  <Text Key="940501A3_52338">*thở dốc*... Nóng quá...</Text>
  <Text Key="D2396050_52339">Các em nghĩ mình hiểu ý điểm hơn chưa? Được quấn chung trong một chiếc khăn, nhìn vào mặt nhau, thực sự khiến tim đập nhanh~</Text>
  <Text Key="01694D58_52340">Ờ thì... Chỉ là một cặp người yêu nhau ngớ ngẩn thôi chứ gì... đây là tất cả những gì em thấy.</Text>
  <Text Key="910EB84F_52341">Nói cách khác, năm ngoái anh còn ở đây còn năm sau thì không còn nữa. Sự tương phản của cảm xúc yêu thương mạnh mẽ đó được thể hiện qua chiếc khăn quấn chung hai người. Được rồi, mọi người, hãy vỗ tay cho họ~</Text>
  <Text Key="3D725FA3_52342">Lớp học này... là sao vậy?</Text>
  <Text Key="13555B98_52343">Nhưng... cô gái nhân vật chính làm sao có thể ngửi thấy mùi từ nó?</Text>
  <Text Key="14B8D6A1_52344">Câu hỏi hay đấy. Em đang trích dẫn đoạn "hơi thở lưu luyến" mà Lyrael-san vừa đọc. Tại sao em nghĩ cô ấy nói vậy?</Text>
  <Text Key="0D8A2F02_52345">Được rồi, chúng ta có thể bắt đầu bằng cách tưởng tượng♪ Trước tiên, hãy nghĩ đến người em yêu.</Text>
  <Text Key="44AB4232_52346">Em đã nói rồi, không có ai như vậy cho em... *NGẮM*</Text>
  <Text Key="217EAFD6_52347">Hehehe. Khi nghĩ về người em yêu, trái tim em bắt đầu đập và em cảm thấy ấm áp và dễ chịu. Nhưng trong tình huống này, người mà nhân vật yêu đã không còn bên cạnh nữa.</Text>
  <Text Key="51B43671_52348">Họ thực sự say mê nó... Hoặc đúng hơn, hành vi của họ đã thực sự thay đổi...?</Text>
  <Text Key="CA46656A_52349">Em muốn gặp lại anh, em muốn chạm vào anh... Vào lúc như vậy, chiếc khăn mà người yêu đã tặng em đang quấn quanh cổ em.</Text>
