  <Text Key="5FD05D81_114050">Tôi mới là người nên xin lỗi. Giá như tôi có thể đưa ra lời khuyên tư duy kỹ hơn, có lẽ mọi chuyện đã không kết thúc như thế này.</Text>
  <Text Key="7D2A9103_114051">Không chỉ vậy, dường như các bạn đã trả lại sức mạnh bị Arachne đánh cắp từ Ho-ou, và sau đó bị Freyja chiếm đoạt. Tôi không thể đủ lời cảm ơn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="2D4BBDA8_114052">...Ahaha. Dù vậy, dường như vì sức mạnh đó đã đổi chủ nhiều lần, và do sự tái sinh của cô ấy chưa hoàn toàn, người nhận ban đầu vẫn chưa lấy lại đầy đủ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="6165A89F_114053">Nếu không có sức mạnh của &quot;Gluttony&quot;, tôi đã không thể sống sót trong trận đấu một chọi một với Freya tại Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Hơn nữa, không chỉ tôi, mà cả Kokkoro-chan và Kyaru-chan cũng đã bị hạ gục...</Text>
  <Text Key="447E6506_114054">Nếu không có sự giúp đỡ của các cô gái từ Twinkle Wish, chúng tôi đã không thể sống sót qua trận chiến tiếp theo tại Cung Điện Obsidian. Và còn nữa, nếu không phải Lady Nea đã mang theo Lady Neneka và những người khác...</Text>
  <Text Key="3422EE79_114055">Nếu em gái ngốc nghếch của tôi có ích cho các bạn, thì tôi rất mừng. Hơn nữa, một trong Bảy Vương Miện, Metamorph Monarch... Tôi sẽ phải gặp cô ấy và xin lỗi một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="9A39B20E_114056">Ưm, người tên Neneka này... có phải là người ta có thể tin tưởng? Tôi nghe nói rằng cô ấy đang ở lại để vô hiệu hóa bẫy mà kẻ thù đã đặt. Nhưng tôi cũng biết mục tiêu của Hiệp sĩ được đặt ở đó...</Text>
  <Text Key="B250B1A3_114057">Neneka-san... có thể tin tưởng được. ...Ít nhất, tôi muốn tin như vậy. Cô ấy đã giúp chúng ta nhiều lần trước đây. ...Nhưng không thể phủ nhận rằng cô ấy cũng có một mặt tham vọng...</Text>
  <Text Key="20DB3B8E_114058">Dù sao đi nữa, không cần lo lắng, Lady Lyrael. Ngay cả khi Lady Neneka vượt qua được bẫy trước &quot;phòng chôn cất&quot;, tôi mới là người nắm giữ &quot;chìa khóa&quot; để đi xa hơn.</Text>
  <Text Key="BD24A31C_114059">Hừm. Tôi tin rằng mục tiêu của Kariza trẻ là cứu những đồng đội cũ bị bắt giữ. Đó là lý do tại sao anh ấy ở lại sâu trong Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="0E7D8947_114060">Đúng. ...Hơn nữa, Neneka-san là một &quot;pháp sư&quot; tuyệt vời, nhưng những bẫy mà WARLOCK đặt cũng không phải đùa... Có thể mất vài ngày, hoặc thậm chí lâu hơn, để gỡ chúng. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="E947E133_114061">Phần sâu nhất của Cung Điện Obsidian là một nơi đặc biệt đối với người dân Gio Nivlhel. Ngay cả khi là Công Chúa Pecorine và bạn bè của cô, nếu một số lượng lớn người ở lại đó trong thời gian dài, sẽ gây ra sự oán giận mạnh mẽ giữa các bộ lạc khác nhau...</Text>
  <Text Key="CFEBB8B4_114062">Tất nhiên, tôi đã ra lệnh cho mọi người ở quê nhà phải cảnh giác. Ngay cả khi người dân Warlock tấn công lại, họ cũng nên có thể mua được chút thời gian cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="902D138F_114063">Quay lại hiện tại... đó là lý do tại sao chúng tôi quyết định trở về đây. Chúng tôi có một số việc muốn thực hiện tại cung điện hoàng gia.</Text>
  <Text Key="58BE5E65_114064">Tôi nghe nói Lady Kyaru và hai người kia đã trở về Lâu Đài Hoàng Gia Landosol. Còn các cô gái của Twinkle Wish thì sao? Nếu họ cũng ở đó, tôi sẽ rất vui được đích thân gửi lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="CFC500E3_114065">Dường như cô gái của Twinkle Wish muốn gặp một người nào đó trong khi &quot;họ vẫn có thể&quot;. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="AA58A8FC_114066">Nhìn thấy Hiyori và những người khác như vậy, chúng tôi cũng nghĩ: &quot;Chúng tôi muốn nói chuyện với tất cả các công chúa từ mỗi thế giới một lần nữa&quot;.</Text>
  <Text Key="6CF5E072_114067">Vì vậy mà các bạn đã cử Lily và hai người kia làm sứ giả để mời chúng tôi. Hừm...?</Text>
  <Text Key="172C8003_114068">Tuy nhiên... ít nhất cũng phải một tuần để di chuyển và thảo luận giữa các thế giới khác nhau. Công Chúa Pecorine, liệu có thể... rằng cô đã không ăn bất cứ gì trong suốt thời gian đó?</Text>
  <Text Key="75F7A882_114069">Ahaha. Tôi có thể tạm ngừng ăn một chút. Tôi đã ăn rất nhiều đồ ăn ngon cho đến bây giờ. Và... chỉ giữa chúng ta--</Text>
  <Text Key="01B7E7BE_114070">...Toàn bộ thế giới này, tất cả, đều là &quot;nhân tạo&quot;. Ngay cả khi bạn ăn, bạn thực sự không nhận được bất kỳ dinh dưỡng nào từ nó... không có gì.</Text>
  <Text Key="FA4C364B_114071">Trong khi đó, tại Lâu Đài Hoàng Gia Landosol, Kyaru, Kokkoro và Sheffy đang nhìn chằm chằm vào một chồng tài liệu lớn để nghiên cứu các trang bị Hoàng Tộc.</Text>
  <Text Key="586293A3_114072">...Chà.</Text>
  <Text Key="F0561949_114073">Này, Sheffy! Tôi thấy tay cậu đã ngừng chuyển động rồi...</Text>
  <Text Key="171A6C62_114074">À... Xin lỗi. Dường như tôi đã mất tập trung...</Text>
  <Text Key="A6F8C8FB_114075">...Không phải lỗi của cậu. Sau khi đối mặt với sách và cuộn ma pháp như thế này mỗi ngày... Tôi cũng cảm thấy mệt mỏi mắt nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="B50F6C25_114076">Tôi quen với việc lục lọi qua các tài liệu như thế này, nhưng... Tôi không tìm thấy bất cứ điều gì về cái gọi là &quot;Gluttony&quot;, chứ chưa nói đến các trang bị hoàng tộc nói chung. Hoàn toàn &quot;không manh mối&quot;? Đúng là tệ thật.</Text>
  <Text Key="3238CCC2_114077">...Hãy không mất hy vọng. Lady Creditta hiện đang làm mọi thứ trong khả năng để phục hồi sức khỏe của Lady Pecorine trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="759A37B3_114078">Với rất nhiều năng lượng, tôi có thể thêm. Thực tế, tôi hơi lo rằng một trong những mạch máu trong đầu Creditta-san có thể vỡ...</Text>
  <Text Key="EEDB5879_114079">Không phải tôi không hiểu cảm xúc của cô ấy... Thực tế, tôi cũng đói bản thân. Có lẽ tôi nên đi lấy thứ gì đó từ nhà bếp. Các cô gái có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="7D6B6C37_114080">Các bạn đúng... Hãy nghỉ ngơi một chút, vậy.</Text>
  <Text Key="065530DA_114081">Bị đẩy đến bờ vực bởi Lady Satsuki, tôi đã quyết tâm cải thiện khả năng thể chất của mình. Đó là lý do tại sao tôi cần ăn nhiều trong khi vẫn còn đang lớn. Giống như Lady Precia.</Text>
  <Text Key="0A0CAFA7_114082">Vẫn còn... liệu có thực sự ổn không khi chúng ta làm điều này trong khi Pecorine-san ở trong trạng thái đó...</Text>
  <Text Key="492FFB9F_114083">Đừng lo lắng về những thứ không cần thiết. Tôi đã niệm cùng một phép thuật cho phép bạn không cần ăn trên Dumborine mà Her Majesty đã dùng. Miễn là cô ấy không tham gia bất kỳ trận chiến nào thì sẽ ổn... cho đến lúc này, ít nhất.</Text>
  <Text Key="4FF51B61_114084">Chúa tôi và các cô gái từ Alter Maiden ở với cô ấy, hơn nữa, tất cả các Công Chúa từ các thế giới khác, những người đều là những cá nhân rất tài năng. Tôi tin rằng ngay cả khi có rắc rối, họ sẽ giúp Lady Pecorine và...</Text>
  <Text Key="901F350B_114085">Lady Sheffy? Có chuyện gì khiến cô lo lắng không?</Text>
  <Text Key="3431D1CD_114086">Này? Nếu cần đi vệ sinh, hãy ra ngoài rồi đi về cuối hành lang bên phải.</Text>
  <Text Key="826EA28A_114087">...À, không. Không phải vậy. Tôi chỉ đang nghĩ... ...về các Công Chúa của bốn thế giới.</Text>
  <Text Key="D78D0264_114088">...Pecorine-san là &quot;Gluttony&quot;. Lyrael-san là &quot;Pride&quot;. Violet-san là &quot;Sloth&quot; và... ừm... chúng ta có ý tưởng gì về trang bị hoàng tộc của Nephi Nela-san không?</Text>
  <Text Key="431BB331_114089">Tôi tin rằng nó được gọi là &quot;Envy&quot;. Dường như cô ấy chỉ sở hữu nó, nhưng hầu như không sử dụng.</Text>
  <Text Key="3515D11A_114090">&quot;Gula&quot;, &quot;Superbia&quot;, &quot;Invidia&quot;, &quot;Acedia&quot;... Này, hai người. Chúng rõ ràng dựa trên &quot;Bảy Tội Lỗi Chết Người&quot;, phải không?</Text>
  <Text Key="E7993CFF_114091">...&quot;Bảy Tội Lỗi Chết Người&quot;?</Text>
  <Text Key="3CEDC411_114092">Đó là những gì bạn đã thu thập được từ nghiên cứu các tài liệu này ư?</Text>
  <Text Key="778F7ABF_114093">...À, không hoàn toàn. Ưmmm... Tôi đã thấy nó trước đây, trong manga... trở về &quot;thực tế&quot;.</Text>
  <Text Key="87ABE10E_114094">Tôi hiểu... Tha lỗi cho sự ngu dốt của tôi. Tôi chưa bao giờ đọc nhiều manga như vậy trước đây...</Text>
  <Text Key="D9B9FC24_114095">Hừ. Tha lỗi cho bản thân nghèo khó, không được học hành~ Không phải tôi không có tiền mua manga khi còn nhỏ vì gia đình tôi nghèo khác với ai đó ở đây~</Text>
  <Text Key="174DABA4_114096">Ồ, ừm, xin lỗi. Điều tôi muốn nói là, tôi nghĩ có thể còn ba món trang bị hoàng tộc mà chúng ta chưa biết.</Text>
  <Text Key="188B8B65_114097">Astrum, Gio Teogonia, Gio Gehenna, Gio Nivlhel... Cho đến bây giờ, mỗi thế giới đã có một món.</Text>
  <Text Key="58A46477_114098">Điều đó có nghĩa... nếu chúng ta theo quy tắc đó, có nghĩa là còn ba Underworld nữa. ...Hả? Nhưng theo Neneka...</Text>
  <Text Key="3B6A86CD_114099">Vùng: TEOGONIA là &quot;New Race Test Server&quot;. Vùng: GEHENNA là &quot;Monster Test Server&quot;. Vùng: NIFLHELL là &quot;Discarded Data Storage Server&quot;...</Text>
