  <Text Key="CF25024A_60350">Không, chúng ở xa ngoài khơi! Quái vật loại D, hãy dừng Kishi-kun lại ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="1AF1D1CB_60351">Pwah, pwah...!</Text>
  <Text Key="A1112445_60352">Hả...? Anh ấy... đang bơi...?</Text>
  <Text Key="CE8E8EE4_60353">Ngay cả trong số nhiều lần reset tôi đã trải qua, Kishi-kun chưa bao giờ vượt qua được sự bất lực trong bơi lội của mình...</Text>
  <Text Key="9C52ED55_60354">Không, tôi không nên nghi ngờ những khả năng mà Kishi-kun có thể tạo ra. Sẽ không có gì lạ nếu Kishi-kun có thể vượt qua rào cản đó. Đó sẽ là lời giải thích.</Text>
  <Text Key="A27963B1_60355">Khi nhìn Kishi-kun, khuôn mặt tôi tự nhiên nở nụ cười. Để lúc này, tôi sẽ chỉ quan sát anh chơi trên bãi biển thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="E281FD59_60356">Sheffy thực sự đã trở thành chuyên gia về việc này</Text>
  <Text Key="364CEB27_60357">Công việc hoàn hảo...?</Text>
  <Text Key="60B1D0A0_60358">Tất nhiên. Vì chúng tôi ở đây, chúng tôi sẽ nhận công việc đó nữa</Text>
  <Text Key="D4F29029_60359">Thật khó chịu, vì vậy hãy thư giãn để bù đắp cho nó</Text>
  <Text Key="2453A768_60360">Các bạn trông thật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="A65681D1_60361">À... Tôi quên phao rồi...</Text>
  <Text Key="4ECD12D4_60362">Hãy nhanh lên và cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="B482560E_60363">Nền băng đang bị phá hủy...!</Text>
  <Text Key="0390DBD0_60364">*Tôi nhảy ra khỏi băng để cứu Happy-chan*</Text>
  <Text Key="06834640_60365">Cô ấy ở đây!</Text>
  <Text Key="DCFF7998_60366">Hả? Cậu nói đúng... Tôi có thể bơi...?</Text>
  <Text Key="50321D7D_60367">Squid Monster</Text>
  <Text Key="5407368F_60368">Precia và những người khác đến bãi biển để cầu nguyện rằng ước muốn của họ sẽ thành hiện thực. Lời đồn chỉ là một chiêu trò quảng cáo, nhưng {playername} đột ngột vượt qua Kanazuchi. Eris, ngược lại, quan sát nhóm người tò mò thông qua Sheffield.</Text>
  <Text Key="A597DC25_60369">Tôi tiếp tục quan sát Kishi-kun tận hưởng biển. Ngay bây giờ, anh đang tận hưởng bước đi sau bữa ăn. Điều khiến tôi bận tâm là quái vật loại D đã gần đến mức nào...</Text>
  <Text Key="45790292_60370">Tốt lắm, Onii-tan♪</Text>
  <Text Key="4F2568BD_60371">Ừ. Yakisoba mực rất ngon.</Text>
  <Text Key="322AC9CB_60372">Agato Shifuna. Cô ấy có thể đã biến thành em bé từ cú sốc khi ăn món ăn quái vật, nhưng cô ấy vẫn quá gần Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="C99EAE55_60373">Buubuu...♪</Text>
  <Text Key="207704F0_60374">Sheffy. Cô gái tốt. Thôi nào.</Text>
  <Text Key="72FD6D65_60375">Thôi nào... Khoan, hả...?</Text>
  <Text Key="DD7C0F17_60376">Ồ không... Tôi lại biến thành em bé rồi... À, tôi muốn ở một mình...</Text>
  <Text Key="646829A9_60377">Đó sẽ là vấn đề. Nếu cô không ở bên cạnh anh ấy, tôi sẽ không thể quan sát Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="FD84B946_60378">Cố lên, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="A34584BD_60379">*thở dài* Mặc dù cậu đã vượt qua được sự bất lực trong bơi lội, tôi vẫn chưa được giải thoát khỏi hình dạng em bị nguyền rủa...</Text>
  <Text Key="16ADAB63_60380">Nhân tiện, cậu học bơi từ khi nào? Tôi hoàn toàn không biết về việc này.</Text>
  <Text Key="600F895B_60381">Chỉ một chút trước. Tôi cũng rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="D8C84CD9_60382">Cậu đùa đúng không... Điều đó có thể xảy ra...?</Text>
  <Text Key="7D61526D_60383">Vì chúng ta ở bãi biển này... có lẽ ước muốn của tôi đã thành hiện thực?</Text>
  <Text Key="FBC83BC4_60384">Như dự đoán. Ước muốn. Thành hiện thực?</Text>
  <Text Key="1C7CE447_60385">Nhưng bãi biển &quot;nơi ước muốn thành hiện thực&quot; không phải chỉ là khẩu hiệu quảng cáo sao? Ở đây thậm chí còn không có điểm năng lượng...</Text>
  <Text Key="34F79890_60386">Một bãi biển nơi ước muốn thành hiện thực... Điều đó có nghĩa là gì...?</Text>
  <Text Key="849287A2_60387">Vì chúng ta ở đây, hãy tận cơ hội này để tìm hiểu. Có lẽ tất cả ước muốn của các bạn cũng sẽ thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="BF1F09EF_60388">Ừ. Hãy tìm ra.</Text>
  <Text Key="B667C4E0_60389">Hừm... Nhưng hãy đừng hy vọng quá nhiều. Chúng ta có thể sẽ thất vọng lần nữa.</Text>
  <Text Key="A9BDDD97_60390">Vậy thì, hãy giả định rằng ước muốn thực sự thành hiện thực... Nếu chúng ta tìm manh mối, tôi nghĩ chúng ta có thể tìm thấy ở cậu, {playername}, vì ước muốn của cậu đã được đáp ứng.</Text>
  <Text Key="2D05E64D_60391">Nhưng... chính xác chúng ta sẽ &quot;điều tra&quot; cậu như thế nào?</Text>
  <Text Key="FCA5F632_60392">Ừm. Đề xuất.</Text>
  <Text Key="A811DF7C_60393">Cơ thể Onii. Tìm kiếm nó. Đầy hy vọng.</Text>
  <Text Key="E5782008_60394">Vài ngày sau. Kishi-kun và bạn bè của anh vẫn đang nghiên cứu cách làm cho ước muốn của họ thành hiện thực. Họ thử ăn đồ ăn từ bãi biển như một vật may mắn, nhưng tất nhiên đó cũng không phải là cách.</Text>
  <Text Key="A577E1D2_60395">Như dự đoán, mặc dù vẫn còn một chút sốc. Ở một nơi nào đó trong trái tim, tôi thành thật nghĩ...</Text>
  <Text Key="667DEAC5_60396">Dạ dày...</Text>
  <Text Key="A7BAAF62_60397">(Guuu~)</Text>
  <Text Key="6AA3262D_60398">Hehe... Tôi cũng đói, vì vậy hãy ăn gì đó. Hôm nay là tôi đãi.</Text>
  <Text Key="6F9AEC5A_60399">Tôi có công việc bán thời gian tại guild vận chuyển vì một lý do. Nếu là thỉnh thoảng, tại sao không.</Text>
