  <Text Key="91850C96_36100">Bên trong xe ngựa quả thật rất nóng.\nMặc đồ mỏng hơn một chút thì tốt quá.</Text>
  <Text Key="64D56D69_36101">Vậy thì chúng ta sẽ đi tới đó trong khi cậu nên ở lại...</Text>
  <Text Key="4A7C8EB3_36102">Tớ cũng muốn thay đồ...</Text>
  <Text Key="74FBE0AF_36103">Ý cậu là sao!\nChúng ta đâu thể cởi đồ cùng nhau được!</Text>
  <Text Key="EA655C12_36104">Đúng là cảm thấy mát hơn thật...</Text>
  <Text Key="0F802FAB_36105">Nhưng đây chẳng phải chỉ là đồ tắm biển thôi sao...</Text>
  <Text Key="429FB72E_36106">Hai người mặc đồ này trông cũng được đấy.</Text>
  <Text Key="C3C8BB69_36107">Vậy sao?</Text>
  <Text Key="2DEE10CE_36108">Tớ không biết trả lời thế nào cho phù hợp...</Text>
  <Text Key="E089377F_36109">Đ-Được rồi, đừng nói về chúng ta nữa!</Text>
  <Text Key="9766F218_36110">Mau đi gặp vua thôi!</Text>
  <Text Key="9F494EF7_36111">À, ý kiến hay đấy!</Text>
  <Text Key="ED9B12B2_36112">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="0FC9430C_36113">Cậu nghĩ sao về đất nước sa mạc này?</Text>
  <Text Key="E37A03FF_36114">Tớ thực sự ngạc nhiên khi ở rìa sa mạc lại có một thành phố như thế này.</Text>
  <Text Key="07AD0F34_36115">Nó trông giống một nơi tốt đẹp, phải không?</Text>
  <Text Key="63C06BFF_36116">Tớ đồng ý với điều đó.</Text>
  <Text Key="DE860BD8_36117">Ngoài ra, để mọi người tiếp tục giả vờ là vợ chồng nhé.</Text>
  <Text Key="0C8C1AA3_36118">Các cậu ổn với việc đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1E066C08_36119">Là vợ chồng giả...</Text>
  <Text Key="19C4DF72_36120">Vâng! Làm ơn đừng quên nó.</Text>
  <Text Key="3082B811_36121">Thế à... có lẽ chúng ta đúng là thế...</Text>
  <Text Key="26146CC4_36122">Chỉ là giả vờ... rằng chúng ta là vợ chồng...</Text>
  <Text Key="8E69155E_36123">Thôi... có lẽ đúng là vậy...</Text>
  <Text Key="F432788F_36124">Vậy thì chúng ta cũng đi thôi.</Text>
  <Text Key="EFD55903_36125">{playername} và những người khác đã đến cung điện, giải thích tình hình và ngay lập tức được triệu kiến vua</Text>
  <Text Key="6ED78DF8_36126">Ồ, quốc gia chúng tôi có khắc hình trên chiếc đèn này!\nĐây là bảo vật quốc gia từng thất lạc và giờ đã trở về.</Text>
  <Text Key="73F12C5B_36127">Saren-neechan.\nNgười đó là vua của Salasaria phải không?</Text>
  <Text Key="877F96FC_36128">Ừ, ông ấy là người rất quan trọng.\nVì vậy hãy ngoan nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="BF8383F4_36129">Có phải cậu là người tìm thấy chiếc đèn này?\nCảm ơn vì đã mang nó về đây, ta rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="DF003350_36130">Đây là lần đầu chúng ta gặp mặt, Thưa Bệ Hạ.\nCha tôi nhờ tôi dâng món đồ này──</Text>
  <Text Key="292CBB66_36131">Được rồi, không cần trang trọng với ta như vậy.\nCha cậu và ta là bạn cũ nên ta rất vui khi được đón tiếp trong dịp này.</Text>
  <Text Key="EEE8CACC_36132">Vậy thì xin phép... vậy người biết cha tôi từ trước? Tại sao người lại yêu cầu cha tôi tìm kiếm chiếc đèn này?</Text>
  <Text Key="6B6F5E0B_36133">Hóa ra hắn chưa nói gì với cậu, không biết đã bao nhiêu năm trôi qua... Khi một nhà buôn trẻ đầy tham vọng như hắn đến Salasaria.</Text>
  <Text Key="E9BAF985_36134">Sau khi kế thừa ngôi vua từ cha tôi, tôi có vẻ hợp với hắn. Tôi đã nói chuyện với cha cậu qua nhiều đêm, và trong một đêm đó, tôi đã nhờ hắn giúp tìm những chiếc đèn chúng tôi đã mất.</Text>
  <Text Key="C01F118E_36135">Đất nước chúng tôi từ lâu đã mất một chiếc đèn thần có thể ban ước nguyện. Tôi muốn sử dụng nó vì nhân dân trong nước này.</Text>
  <Text Key="C8825127_36136">Một chiếc đèn thần...?\nTớ nghe nói đó là bảo vật quốc gia, nhưng...</Text>
  <Text Key="97E6CD30_36137">Khả năng ban ước nguyện nghe như một câu chuyện cổ tích.</Text>
  <Text Key="2F963592_36138">Đúng vậy, nó có thể chỉ là cổ tích.\nDù sao thì đó cũng là câu chuyện xưa từ thời cổ đại, nhiều thế hệ trước tôi.</Text>
  <Text Key="1C3178EF_36139">Ở đất nước này, nhiều quặng ma thuật được khai thác và dẫn đến việc tạo ra nhiều công cụ ma thuật.\nChiếc đèn này là một ví dụ như vậy.</Text>
  <Text Key="D83C24A2_36140">Nhưng quyền lực lớn mang theo tai họa.\nKhi các nước khác nhắm vào chúng tôi, chúng tôi đã phải dựa quá nhiều vào công cụ ma thuật... Đất nước rơi vào hỗn loạn cả bên trong và bên ngoài.</Text>
  <Text Key="7FEC815A_36141">Vua chắc phải buồn lắm.\nPhụ thuộc vào công cụ ma thuật và xung đột lan rộng trong nước không tốt cho tương lai của họ.</Text>
  <Text Key="D6BCE4CE_36142">Đúng vậy. Hối hận về điều này, vua từ lâu đã niêm phong những công cụ ma thuật mạnh mẽ để không ai có thể sử dụng chúng lần nữa...\nVà cứ thế, những công cụ ma thuật đã biến mất.</Text>
  <Text Key="8CA4C34D_36143">Khi bạn nắm giữ quyền lực quá lớn, nó sẽ không còn là điều tốt.\nDù là ai, khi bị thôi thúc bởi ham muốn, họ sẽ rơi vào vực thẳm. Thật tốt nếu có một đáy.</Text>
  <Text Key="B7018036_36144">Nhưng rồi... nếu chiếc đèn đó là thật, nó có thực sự ban ước nguyện không?</Text>
  <Text Key="D056824C_36145">Vậy thì thử xem, giờ ước gì đây...\nHmm, tôi đã quyết một điều.</Text>
  <Text Key="B8EFB8B5_36146">Đèn ơi, xin ban cho ta điều ước này.\nTa ước cho một bữa tiệc hoành tráng cho những người đã đến đất nước chúng ta!</Text>
  <Text Key="E299835B_36147">...Không có gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="69108904_36148">Thôi, cổ tích thì đúng là cổ tích mà.\nHuyền thoại từ thời cổ đại thường bị phóng đại.</Text>
  <Text Key="E4FE0EFD_36149">Tiếc quá, tớ muốn xem một bữa tiệc ma thuật trông như thế nào.</Text>
