  <Text Key="BFFCF073_46550">Chúng ta đã trốn được chúng chưa?\nMọi người đều ở đây rồi~?</Text>
  <Text Key="AAC35E23_46551">Vâng...\nKhông ngờ tôi lại phải chạy trốn khỏi Vệ binh của Nightmare...</Text>
  <Text Key="7B85A8AB_46552">......Tôi vẫn không hiểu.\nMisora đã định bắn vào đầu mình, và chúng ta......</Text>
  <Text Key="360C6F2F_46553">Vâng, Nii-sama.\nTrong lúc như thế này, chúng ta cần giữ bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="10D7C077_46554">Vậy thì, sự bất thường bắt đầu... đúng lúc Misora sắp bắn vào đầu mình ư?</Text>
  <Text Key="E7A4353D_46555">......Không, từ lâu trước đó rồi.\nViệc tôi ở cùng Misora ban đầu đã kỳ lạ.\nNgười phụ nữ đó là kẻ phản bội, rốt cuộc......</Text>
  <Text Key="4A76237A_46556">Nhưng... tôi đã hoàn toàn quên điều đó cho đến chỉ một lúc trước...</Text>
  <Text Key="E74CE62F_46557">Nhớ lại thì...\nDù tôi nhớ về cuộc hỗn loạn đã xảy ra ở Landosol,\ntôi không bao giờ liên tưởng nó với Misora-sama vì lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="25D40381_46558">Nhưng khoảnh khắc Misora-sama bắn viên đạn ma thuật đó, cứ như những sợi tơ ký ức của tôi đã lần được đúng chỗ... Cho đến phút giây đó, những phần bất tiện đã bị cắt bỏ.</Text>
  <Text Key="08DBB2A8_46559">Vâng...\nNhững điều xấu Misora-sama đã làm cho đến giờ, hoặc ít nhất là ký ức của chúng ta về chúng...</Text>
  <Text Key="FFBE42EA_46560">Nói cách khác...\nTất cả ký ức và nhận thức của chúng ta về các sự kiện, bao gồm cả của Misora, đã bị sửa đổi......</Text>
  <Text Key="D86B6F8D_46561">Nhớ lại thì, Misora đã khóc và nói những điệu như:\n"Không thể nào tôi tốt bụng thế này được".</Text>
  <Text Key="07D7B0F5_46562">Hơn nữa, cũng rất kỳ lạ khi mọi người ở bãi biển đột ngột nhận ra Misora-sama là tội phạm bị truy nã, tất cả cùng một lúc. Có lẽ có gì đó đằng sau tất cả chuyện này...</Text>
  <Text Key="4F22250E_46563">Nếu chúng ta hiểu được động cơ của họ, chúng ta có thể tiến gần hơn đến câu trả lời. Nếu mọi chuyện diễn ra như vậy, ai sẽ được lợi...?</Text>
  <Text Key="7B9B6BDB_46564">Chính xác, Nii-sama.\nDù có thể là suy đoán của tôi, tôi cũng có cùng ý kiến...</Text>
  <Text Key="E201B80B_46565">...Đúng thật, công việc của Misora-sama đã cải thiện bãi biển rất nhiều.\nTuy nhiên, liệu đó có phải là cách làm khá quanh co không?\nNgười bị ảnh hưởng nhiều nhất là... chính Misora-sama, phải không?</Text>
  <Text Key="ABC3C0AE_46566">...Khoan đã.\nCó điều gì đó khiến tôi bận tâm.\nMisora không phải kiểu người sẽ làm những chuyện ngu ngốc như vậy.</Text>
  <Text Key="77366971_46567">Vậy thì... rốt cuộc ai đã làm chuyện đó...?</Text>
  <Text Key="1DA7FF75_46568">Này, Kiiro...\nCậu đã lặng lẽ một cách kỳ lạ từ nãy giờ.\nCậu biết gì đó, phải không?</Text>
  <Text Key="ED541FB3_46569">......Ừ.\nThế nên, xin lỗi mọi người nhé.\nThẳng thắn mà nói, thực ra tôi là người chuẩn bị tất cả chuyện này.</Text>
  <Text Key="3E631625_46570">Hả...?!\nT-Tại sao cậu...?</Text>
  <Text Key="5E55B8ED_46571">Lý do là...\nHmm...\nĐể ngăn ham muốn hủy diệt của Misora-chan... tôi đoán vậy~</Text>
  <Text Key="35D8BB90_46572">Ham muốn... hủy diệt...</Text>
  <Text Key="044E6033_46573">Chả phải Misora-chan dường như sẽ làm bất cứ điều gì để đạt được mục tiêu sao? Tôi chắc mọi người hiểu ý tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="66151C96_46574">Ư...\n"Tôi muốn tặng Misora-chan một nơi để thuộc về, nơi cô ấy có thể tạo ra kỷ niệm đẹp và tránh làm hỏng bản thân..."</Text>
  <Text Key="7B9C8368_46575">"Bởi vì sự gắn bó với bạn bè và những người khác là nền tảng để bắt đầu lại thực sự.", đại loại như vậy~</Text>
  <Text Key="DC7E1EF0_46576">...Ừ, tôi thực sự nghĩ một điều gì đó như vậy sẽ giúp Misora-chan sống cuộc đời từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="1FA6D35D_46577">Này, này, khoan đã.\nTại sao chúng ta lại lo lắng cho Misora ngay từ đầu?</Text>
  <Text Key="38753DE6_46578">Cô ấy không còn là một phần của Rage Legion nữa.\nCô ấy đã phản bội tất cả chúng ta, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="CF1B6547_46579">Hmm... có lẽ.\nNhưng chúng ta đều là bạn bè, phải không?</Text>
  <Text Key="F6CB3CC6_46580">Chúng ta KHÔNG phải bạn bè...!\nCậu không định lôi Misora quay lại Rage Legion, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8259BEC8_46581">Tôi đã nói trước và sẽ nói lại: tôi phản đối!\nKẻ phản bội không có chỗ đứng ở đây!</Text>
  <Text Key="E35D6858_46582">Ngài Kariza, xin hãy bình tĩnh.\nNếu ngài lên tiếng, Vệ binh sẽ để ý.</Text>
  <Text Key="751DC92D_46583">Hơn nữa, vẫn còn những câu hỏi chưa được trả lời.\n...Liệu Nea-sama thậm chí có khả năng thao túng nhận thức của chúng ta ngay từ đầu không?</Text>
  <Text Key="FDE6EB19_46584">Tch...\nKhông, ngay cả Kiiro cũng không có sức mạnh như vậy.\nChưa kể, chính Misora cũng không phải tay mơ...</Text>
  <Text Key="98BAB77A_46585">Nếu là vậy, liệu cô ấy đã tận dụng một loại công cụ ma thuật nào đó...?\nHoặc... cô ấy đã hợp tác với người khác...?</Text>
  <Text Key="2DDC69C7_46586">Hợp tác... kiểu như vậy.\nKhông phải tôi bắt đầu, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="814EB3FA_46587">Mmm...\nXin lỗi.</Text>
  <Text Key="79D01F99_46588">Chết tiệt! Cô ta biến thành slime...\nĐồ Kiiro, đừng nghĩ cậu có thể ngồi không!\nTôi sẽ đánh cho cậu nôn ra mề...</Text>
  <Text Key="4D8DCA5D_46589">Tôi cũng phản đối việc sử dụng bạo lực...\nHơn nữa, sự im lặng của Nea-sama có thể có nghĩa là chúng ta đang tiếp cận trọng tâm vấn đề.</Text>
  <Text Key="21417876_46590">...Nếu có ai đó có động cơ tương tự Nea-sama, đồng thời nắm giữ sức mạnh phi thường để thay đổi nhận thức...\nLiệu người đó có thể là đồng phạm của cô ấy không?</Text>
  <Text Key="F854EDCF_46591">(*lắc lắc*)</Text>
  <Text Key="FA23AE7D_46592">Hả...?\nRanpha-sama?</Text>
  <Text Key="D0B268F7_46593">Ưm... xin lỗi, nhưng Nii-sama.\nTôi nhớ Ranpha-sama là một người phụ nữ rất nhút nhát.\nLiệu cô ấy có thực sự là người đứng sau tất cả chuyện này..?</Text>
  <Text Key="20EED3BC_46594">Hừ.\nCậu hoàn toàn không biết gì, đúng chứ, cô gái lệch lạc?</Text>
  <Text Key="2BD5D306_46595">Hả? Tôi...!?\nTôi chưa làm gì cả, nhưng khi cậu nhìn tôi với vẻ chắc chắn như vậy...\nCó lẽ tôi thực sự đã hợp tác với cô ấy...</Text>
  <Text Key="04EB0185_46596">Này, các cậu ổn chứ...?\nDù nghĩ thế nào đi nữa, cũng sai.\nChỉ có một người có thể làm được... tên hikikomori đáng ghét đó.</Text>
  <Text Key="02F628CC_46597">Không, tại sao lại là tôi...?\nTôi không có sức mạnh như vậy, hoặc động cơ để giúp đỡ ngay từ đầu.\nChỉ có một người có thể làm được... tên hikikomori đáng ghét đó.</Text>
  <Text Key="B737B36A_46598">Về tên nhàm chán đó.\nNhìn bề ngoài, cô ấy dường như rất nhút nhát và khó chịu vô cùng, nhưng..\nNếu cô ấy đã quyết tâm, cô ấy sẽ làm bất cứ điều gì. Ví dụ: biến những kẻ ồn ào thành pha lê.</Text>
  <Text Key="6F780E5F_46599">Cậu nghĩ sao, Kiiro?\nThẳng thắn đi.</Text>
