  <Text Key="96D03EE9_145750">Nếu một điều ước được tiết lộ, theo truyền thống thì nó sẽ không còn được thực hiện nữa, này.</Text>
  <Text Key="38FE4324_145751">Vậy, chủ nhân, hãy cẩn thận đừng chia sẻ điều ước của ngài nữa.</Text>
  <Text Key="6EE447F5_145752">Phải nói là, dù đã đến cuối mùa lễ hội năm mới, thành phố vẫn rất sôi động.</Text>
  <Text Key="A3C9A68F_145753">Giờ thì, chủ nhân, ngài có thấy đói không? Có nhiều quán ăn vặt, nhưng hãy cho tôi biết nếu có món nào hấp dẫn mắt ngài.</Text>
  <Text Key="D1082FE2_145754">Đừng lo về chi phí. Tôi đã nhận được nhiều tiền lì xì năm mới ở làng tôi.</Text>
  <Text Key="179E77A2_145755">Ồ? Tôi nghe thấy nhiều giọng nói hào hứng từ hướng đó. Nếu ngài quan tâm, có lẽ chúng ta nên đi xem.</Text>
  <Text Key="D09BDFAD_145756">Bạn trai</Text>
  <Text Key="40CA0ACA_145757">Miệng của ngài... ở đây ư?</Text>
  <Text Key="8BB1D423_145758">Bạn gái</Text>
  <Text Key="EEECEBC9_145759">Đúng rồi! Từ từ... Hãy từ từ!</Text>
  <Text Key="B6B27E63_145760">Kìa, đây có phải... cuộc thi ninin-baori không? Những người còng lưng này dường như là các cặp đôi cải trang.</Text>
  <Text Key="6CE76055_145761">Người tổ chức</Text>
  <Text Key="45332423_145762">Ồ—hai người bên kia, có muốn thử không? Mục tiêu là cho đối tác của mình ăn mì từ dưới chiếc áo khoác của họ! Nếu thành công, điều đó chứng tỏ tình cảm của hai người là thật, và các bạn sẽ nhận được một số phiếu ăn uống!</Text>
  <Text Key="A808B819_145763">Ái chà! Còn lâu mới tới! Hãy ngắm chính xác đi, được không?!</Text>
  <Text Key="AF20BA45_145764">Ái... Cô gái tội nghiệp kia đang bị cho mì vào mũi! Thật là một cảnh tượng đau lòng...</Text>
  <Text Key="D35F616E_145765">Haha. Hai người đó sẽ không ở bên nhau lâu đâu. Chúng tôi thấy những cặp đôi như vậy mỗi năm, nhưng chỉ nhìn thôi cũng đã đau lòng.</Text>
  <Text Key="B1C39E09_145766">Sự kiện này cho phép bạn dự đoán kết quả của mối quan hệ họ?</Text>
  <Text Key="8147F606_145767">Ừ, khi bạn làm việc này đủ lâu, bạn sẽ có cảm nhận về những điều như vậy. Tất nhiên, với một cặp đôi có tình cảm vững chắc, đây thậm chí không phải là một thử thách.</Text>
  <Text Key="B30F1B2E_145768">Ồ, tôi đang làm các bạn sợ sao? Vẫn còn... Tôi có linh cảm mạnh mẽ rằng hai người có thể ăn hết cả tô.</Text>
  <Text Key="F9289E66_145769">Vậy, quyết định thế nào? Các bạn có muốn thử thách tình cảm của mình cho chúng tôi xem không?</Text>
  <Text Key="A282267D_145770">Thử thách tình cảm chúng ta? Hừm... trông có vẻ khá thử thách...</Text>
  <Text Key="1F6C1998_145771">Không có gì phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="0350B78B_145772">Sự tự tin đáng kinh ngạc. Sự chắc chắn trong mắt ngài khiến trái tim tôi bừng cháy</Text>
  <Text Key="E76ED053_145773">Tôi quan tâm đến phần thưởng đó...</Text>
  <Text Key="24B130A1_145774">Chắc chắn việc phối hợp của chúng ta sẽ không quá khó. Có giới hạn cho quà tặng năm mới, và phần thưởng dường như rất hấp dẫn...</Text>
  <Text Key="E4E9BBFB_145775">...Rất tốt. Mối liên kết giữa chủ nhân và tôi chắc chắn sẽ không phụ bạc chúng ta.</Text>
  <Text Key="251DD9BF_145776">Chúng tôi muốn tham gia cuộc thi này. Và bạn có thể chắc chắn về chiến thắng của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="4741BF94_145777">Được rồi! Đó là điều tôi muốn nghe! Thôi, đây là chiếc áo khoác lớn của các bạn.</Text>
  <Text Key="D28F5901_145778">Trong khi chờ đến lượt, hãy quyết định ai đi trước và ai đi sau. Tôi sẽ gọi các bạn khi đến lượt!</Text>
  <Text Key="3EF43177_145779">Với tư cách là người hướng dẫn của ngài, tôi sẽ cố gắng đưa từng sợi mì an toàn đến miệng ngài, chủ nhân. Có vẻ vẫn còn thời gian trước khi bắt đầu, vậy chúng ta có thể luyện tập không?</Text>
  <Text Key="A3904ABA_145780">Trước tiên, hãy để tôi lùi ra sau ngài... Mừm...</Text>
  <Text Key="7B2CF1AE_145781">À, cái lưng vững chắc của chủ nhân... Tôi cảm thấy như ngài đã lớn lên rất nhiều gần đây.</Text>
  <Text Key="65EEBCD9_145782">Trước đây, ở bàn thờ, tôi đã cầu nguyện cho chủ nhân và tôi luôn ở bên nhau. Nhưng... Tôi không ngờ điều đó được chứng nhận sớm như vậy, hoặc ở dạng trực tiếp như thế này.</Text>
  <Text Key="198C7172_145783">...Không, không có gì, chủ nhân. Vậy thì, hãy bắt đầu buổi luyện tập của chúng ta.</Text>
  <Text Key="5477DF8B_145784">...Ồ? Tay tôi ngắn quá, chúng dường như không với tới miệng ngài?</Text>
  <Text Key="CA369B19_145785">Kích thước cơ thể tôi đáng tiếc là nằm ngoài tầm kiểm soát. Thôi, đây thật không may mắn...</Text>
  <Text Key="90AF7CF3_145786">Này! Hai người, lượt của các bạn sắp tới rồi! Lên nào, ngồi vào bàn đi!</Text>
  <Text Key="E9507EF3_145787">Ôi trời. Có vẻ lượt của chúng ta đã đến rồi. Chúng ta sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="A343D900_145788">...Gì? Ngài sẽ ngồi sau tôi, chủ nhân? N-nhưng... vai trò của tôi là hỗ trợ ngài trong mọi việc...</Text>
  <Text Key="77EC046A_145789">Hừ? Có chuyện gì sao? Cuối cùng thì vẫn rút lui sao? Thôi, cũng không phải tôi có thể ép các bạn. Ngay cả khi tôi muốn xem tình cảm của các bạn thực sự mạnh mẽ đến đâu...</Text>
  <Text Key="EBF594AB_145790">À—chủ nhân! Xin đừng kéo mạnh tay tôi như vậy...</Text>
  <Text Key="CB623A10_145791">Chủ nhân, đó là hành động rất mạnh mẽ của ngài.</Text>
  <Text Key="9042B48B_145792">Có phải vì chiếc áo khoác giữ nhiệt của chúng ta...? Ngay cả giữa cái lạnh mùa đông, cơ thể tôi cảm thấy lạ lùng ấm áp.</Text>
  <Text Key="3BA31669_145793">Qua chiếc áo kimono của tôi, tôi có thể cảm nhận nhiệt độ cơ thể chủ nhân. Và cả nhịp đập của trái tim ngài... À, chủ nhân... Đây là nhịp điệu của cuộc sống ngài... ♪</Text>
  <Text Key="AD9595A5_145794">Liệu chủ nhân có cảm nhận được nhịp tim của tôi không, tôi tự hỏi? Càng nghĩ về nó, nó càng bắt đầu đập nhanh. Thật kỳ quái và xấu hổ. Nếu có thể, tôi muốn che giấu nó...</Text>
  <Text Key="42799A6C_145795">Ối? Chủ nhân? Mì ở trên mặt tôi...!</Text>
  <Text Key="41A65E03_145796">Có vẻ như tôi đã quá mải mê, đã không cung cấp cho ngài sự hướng dẫn cần thiết. Tôi phải xin lỗi.</Text>
  <Text Key="A0C2E1B2_145797">Ngay cả khi tôi ở phía trước, nhiệm vụ của tôi với tư cách người hướng dẫn vẫn còn. Tôi sẽ làm mọi thứ có thể để hỗ trợ ngài. Giờ thì, hãy hoàn thành bữa ăn này.</Text>
  <Text Key="186314ED_145798">Chủ nhân, ngài có thể di chuyển đũa xuống một chút không? ...Vâng, đó là vị trí.</Text>
  <Text Key="8729F398_145799">Giờ ngài chỉ cần di chuyển chúng lại gần hơn. Mì ngay cạnh miệng tôi.</Text>
