  <Text Key="3BDC3E15_149000">Hẹn gặp lại mai nhé...! ♪</Text>
  <Text Key="C04D241F_149001">......\nĐ-Điên thật, cô ấy đang nói cái gì vậy, phải không...?</Text>
  <Text Key="BEBD1AD5_149002">......</Text>
  <Text Key="65E5DAC6_149003">... À.\nCục tẩy của mình... Nó ở trong túi.</Text>
  <Text Key="911F62BA_149004">Thôi... Cảm ơn vì đã chơi fair...!</Text>
  <Text Key="247DE31A_149005">Khoan đã, mày...!!\nMày đã cản trở trận chiến đầy nhiệt huyết của bọn tao!\nMày nghĩ mày sẽ được tha thứ sao?!</Text>
  <Text Key="4B369B28_149006">Mặc dù cô ấy đã tránh được việc\ncái tên trên cục tẩy bị nhìn thấy,\nKyaru vẫn bị một tên du đãng tức giận đuổi theo.</Text>
  <Text Key="E289AFE4_149007">Những Ngày Kéo Dài Về Tương Lai</Text>
  <Text Key="0AE4646A_149008">Kiruya đến tham gia ngày hội mở cửa trường THPT mà {playername} mời cô ấy. Kiruya không định đi học THPT, nhưng vô tình bị cuốn hút bởi hình ảnh mình trong đồng phục học sinh. Vì vậy, bất chấp suy nghĩ trước đó, cô ấy cảm thấy tích cực hơn một chút về việc sẽ đi học THPT.</Text>
  <Text Key="7DB69B11_149009">Cuối cùng thì,\nLễ tốt nghiệp sẽ diễn ra vào ngày mai,\n{playername} đã đến giúp Kyaru dọn đồ.</Text>
  <Text Key="2F731F5B_149010">Phew... chắc là hết việc dọn rồi.\nCảm ơn, cậu giúp mình nhiều thật.</Text>
  <Text Key="F6C00A17_149011">Tốt nghiệp đến nhanh quá... Cậu biết đấy...\nCuối cùng cậu cũng không học được\nchút phép thuật nào, phải không?</Text>
  <Text Key="DA70388E_149012">Hả, sáng quá!!?\nThật sự cậu học được loại phép thuật này rồi...!?</Text>
  <Text Key="1CB22DE4_149013">Các bạn học sinh cấp 2!\nChào mừng đến với ngày hội mở cửa trường THPT Tsubakigaoka!\nHãy tha hồ tham quan trường học\nvà cân nhắc trong kế hoạch tương lai của mình!</Text>
  <Text Key="D013AF18_149014">Ồ, {playername}, cậu làm gì ở đây?\nMình không nghĩ cậu là thành viên ban tổ chức ngày hội mở cửa.</Text>
  <Text Key="E0FCD259_149015">Hả? Cậu mời một học sinh cấp 2 quen biết?\n... À, chẳng lẽ là cô bé đang trốn sau cái cột điện, liếc nhìn chỗ này chứ gì?</Text>
  <Text Key="AAFE0636_149016">... *hụt hơi*!</Text>
  <Text Key="BDB64076_149017">Cậu có thể gọi tớ ra mà.</Text>
  <Text Key="09D4512A_149018">K-Không có cách nào tớ làm được chuyện đó...\nTớ chẳng quen ai ở đây cùng tuổi, \nLại còn gọi người lớn tuổi hơn thì càng không thể!</Text>
  <Text Key="601275B6_149019">... Cảm ơn vì đã đến?\nT-Tớ cứ bị cậu ép phải đến,\nVậy nên, tớ chỉ đến nhìn lướt thôi để làm cậu vui...!</Text>
  <Text Key="BCC7F124_149020">Đ-Được rồi, thôi vào xem trong trường đi.\nCậu phải dẫn tớ đi tham quan cho đúng chứ, được chứ?</Text>
  <Text Key="A5A63BBB_149021">... V-Vậy đây là trường cậu học...\nNó hơi giống trường cấp 2...\nNhưng cũng hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="5C105549_149022">... Hả? Tớ có hồi hộp à?\nT-Tớ không hồi hộp tí nào!</Text>
  <Text Key="77C3A07C_149023">Ồ, cậu dẫn theo một học sinh cấp 2 dễ thương à?\n{playername}, vậy là cậu có em gái?</Text>
  <Text Key="62B54885_149024">Hả, không phải em gái cậu?\nThôi, vậy là bạn gái của cậu...?</Text>
  <Text Key="B7883054_149025">Hawa...</Text>
  <Text Key="0BC4A9CB_149026">Ahaha, xin lỗi, xin lỗi, tớ đùa thôi ♪</Text>
  <Text Key="8AC94C10_149027">T-Tớ biết mà.</Text>
  <Text Key="8C60E3DC_149028">À, ra vậy... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="95F9BABA_149029">À, có vẻ như cậu có thể thử đồng phục\nở căn phòng này!\nNếu muốn, sao không thử chút nào?</Text>
  <Text Key="56DC3CB0_149030">Cậu sẽ thử không?</Text>
  <Text Key="E6064223_149031">... Tớ không thử.</Text>
  <Text Key="2EBEEF2C_149032">Hả... khoan, cô ấy đi đâu rồi!?\nXin lỗi, tớ có làm cô ấy tức giận không...?</Text>
  <Text Key="9CD2D1DC_149033">... Haa.</Text>
  <Text Key="CC772AE0_149034">Cậu đang buồn...?</Text>
  <Text Key="622DE2EC_149035">... Không, không phải vậy.\nHãy xin lỗi cô bé ban nãy giúp tớ.\nChỉ là tớ không giỏi chuyện với người lạ.</Text>
  <Text Key="458077F5_149036">... Đừng nhìn tớ với vẻ mặt như thế.\nDù cậu nghĩ gì, cũng là lỗi của tớ.</Text>
  <Text Key="BA82A454_149037">... Ài, chán thật...\nĐây là thứ tớ sẽ thấy ghê tởm chính mình sau này...</Text>
  <Text Key="2A446E45_149038">... Không phải tớ không muốn đến.\nVì cậu mời tớ... Tớ rất vui.</Text>
  <Text Key="4A7398B6_149039">Nhưng tớ thì, nói thật,\nTớ cũng không định đi học THPT hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="B7CCB2D7_149040">... Tại sao?</Text>
  <Text Key="90DD00C5_149041">... Thôi, cũng không phải tớ thích trường học bây giờ.\nNhưng tớ đã chịu đựng được thời học bắt buộc,\nGiờ khi đã thoát khỏi nó,\nTại sao phải quay lại?</Text>
  <Text Key="0F5BFEAE_149042">Nhưng cũng chẳng có việc gì tớ đặc biệt muốn làm cả.\nNếu tớ chỉ theo đuổi vì mọi người khác đều đi học THPT... Tớ sẽ ghét điều đó.</Text>
  <Text Key="D82DD987_149043">Nếu tớ nói mình ghét học tập, trường học là gánh nặng,\nThì từ đầu tớ đã không nên đi học.\nTất cả cứ làm tớ khó chịu...</Text>
  <Text Key="B42A9410_149044">Tớ hiểu cảm giác đó một chút...</Text>
  <Text Key="FE93996F_149045">... Tớ biết, tớ đang suy nghĩ quá.\nÀi, tớ thật phiền phức...\nTớ thực sự ghét chính mình.</Text>
  <Text Key="8E54E5CA_149046">... Nhưng đó là tớ.\nTớ thậm chí còn không hiểu chính mình;\nĐi học là điều bất khả thi.</Text>
  <Text Key="01D484C2_149047">... Ugh, nói chuyện này trên sân thượng...\nThật trẻ con, tớ ghét.</Text>
  <Text Key="BA466C86_149048">... Cậu nhìn mặt tớ với nụ cười đó để làm gì?</Text>
  <Text Key="DC135F47_149049">Đi thôi!</Text>
