  <Text Key="5BF5C199_29800">Tớ tới đây!!</Text>
  <Text Key="8DA74D89_29801">Yeah!</Text>
  <Text Key="D102F069_29802">Uoooooohhh</Text>
  <Text Key="DCA362C4_29803">Đó là thứ tớ đã chờ đợi</Text>
  <Text Key="95ED8737_29804">Các linh hồn gió!</Text>
  <Text Key="CEA9A9D7_29805">Bây giờ, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="40470A02_29806">Hah... hah...</Text>
  <Text Key="593CCC6B_29807">Haaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="0A31DBEE_29808">Grrrrrr...</Text>
  <Text Key="A852BF67_29809">......!</Text>
  <Text Key="098CB12B_29810">Grrraaaaahhh...</Text>
  <Text Key="CA143C27_29811">Hah...!</Text>
  <Text Key="2D96E355_29812">Nhóm đã quay trở lại khu vực bảo vệ quái vật để thử thách việc chữa trị đau răng cho đại hầu. Sau khi chữa trị cho đại hầu, Shiori và nhóm của cô từ biệt nó trong tiếng gầm cảm tạ và biến mất vào rừng. Họ đã đạt được kết quả tốt nhất có thể với tư cách là những người ranger hướng tới sự cùng tồn tại với quái vật.</Text>
  <Text Key="E3758609_29813">Để chữa trị đau răng cho đại hầu, Shiori và nhóm của cô đã tham khảo ý kiến bác sĩ tại trại huấn luyện của họ.</Text>
  <Text Key="BCF33CF3_29814">...Các cậu, ý nghĩa của hành vi đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="FB3D7E22_29815">Tớ xin lỗi... Chúng tớ xin lỗi...</Text>
  <Text Key="C26C9862_29816">Tớ không biết mình đã làm gì... Tại sao tớ lại làm một việc táo bạo như vậy... Ugh.</Text>
  <Text Key="5B09E1F0_29817">Tớ cũng thiếu kiềm chế. Tớ đã chợp mắt một chút và bình tĩnh lại được chút.</Text>
  <Text Key="363C90DD_29818">Tuy nhiên, chữa trị đau răng cho một quái vật... Đó là một nỗ lực chưa từng có.</Text>
  <Text Key="B186845C_29819">Nếu chúng ta có thể chữa trị đau răng cho đại hầu, chúng ta có thể giải quyết tình hình mà không cần phải trấn áp nó. Các cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="12C80CAE_29820">Tớ đã nghe kế hoạch của các cậu. Tớ nghĩ đó là một chiến lược tốt, nhưng không có nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="37B1A64F_29821">Những quái vật bị đuổi khỏi môi trường sống của chúng cũng đã được phát hiện xung quanh các ngôi làng và trang trại gần đó. Thiệt hại quy mô lớn có thể xảy ra sớm.</Text>
  <Text Key="AD76226F_29822">Chúng tôi cũng đã nhận được khá nhiều báo cáo. Việc sử dụng liên tục ma thuật truyền thông khiến tôi đau đầu.</Text>
  <Text Key="930ECB73_29823">Thiệt hại ở trang trại...?</Text>
  <Text Key="A3C58DC8_29824">Mahiru sẽ... Elizabeth Park, nơi mọi người ở... đã bị ảnh hưởng?</Text>
  <Text Key="F69B0F84_29825">Vì tớ không thể bắn cung...? Đó là lý do mọi người bị đặt vào nguy hiểm...? Nếu đúng như vậy, vậy thì tớ...!</Text>
  <Text Key="BE88E7E6_29826">──Thưa cô! Thưa cô Shiori!</Text>
  <Text Key="E1BD6CE4_29827">Kokkoro, à?</Text>
  <Text Key="D5D5D661_29828">Xin hãy bình tĩnh lại, thưa cô Shiori. Elizabeth Park vẫn an toàn.</Text>
  <Text Key="690E6417_29829">Hả...?</Text>
  <Text Key="48779BEB_29830">Thiệt hại vẫn còn nhỏ. Chúng tôi, những người ranger, đang cố gắng hết sức để ngăn chặn nó.</Text>
  <Text Key="513A3CCC_29831">Vậy sao..............</Text>
  <Text Key="1775E637_29832">Lúc đó... Giá như tớ có thể bắn cung khi đối mặt với đại hầu trong rừng...</Text>
  <Text Key="6E471B6F_29833">Nhưng tớ không làm được. Điều tớ lẽ ra có thể làm trước trại huấn luyện này... Tớ không làm được nữa...</Text>
  <Text Key="D89F88DF_29834">Dù vậy, cô đã cố gắng rất nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="6172BF45_29835">Cố gắng...? Nhưng tớ...</Text>
  <Text Key="9F31A311_29836">Cô Shiori, cô có phải là không muốn làm tổn thương Đại Hầu? Cô không muốn trấn áp nó mà không có lý do, phải không?</Text>
  <Text Key="BAABB83B_29837">Tớ... làm tổn thương Đại Hầu...?</Text>
  <Text Key="0489BAE6_29838">Tớ hiểu rồi... Lý do tớ không thể bắn cung là vì tớ không muốn gán nhãn Đại Hầu là một quái vật nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="10B3EAC6_29839">Lúc đó, tớ đã nhắm mũi tên vào một &quot;quái vật nguy hiểm&quot; ... giống như tất cả mọi người đều hướng sự thù địch vào những thứ đáng sợ.</Text>
  <Text Key="422EF68B_29840">Nếu họ nghĩ nó đáng sợ... họ thậm chí có thể nhắm mũi tên vào Nyatt. Đó là lý do tớ không thể bắn cung...</Text>
  <Text Key="9EEF45A3_29841">Shiori-kun. Cậu có nhớ chuyện gì đã xảy ra khi cậu đến trại huấn luyện này không?</Text>
  <Text Key="37E07DFD_29842">Khi cậu nhắm cung để bắn một quái vật để bảo vệ đồng đội trong lần công tác thực địa đầu tiên.</Text>
  <Text Key="7E2E8E38_29843">..Vâng, tớ nhớ.</Text>
  <Text Key="63139489_29844">Khả năng phán đoán và tốc độ phản ứng của cậu với tư cách là một thợ săn là xuất sắc. Tuy nhiên, với tư cách là một người ranger, cậu đã vội vàng kết luận quá mức.</Text>
  <Text Key="395795C1_29845">Cậu không thất bại trong việc bắn. Cậu sở hữu sức mạnh để không bắn. Cậu đã trưởng thành với tư cách là một người ranger.</Text>
  <Text Key="335DEE9D_29846">...Vâng. Tớ đến đây vì tớ muốn mọi người hiểu rằng Nyatt không phải là một quái vật nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="55ED8136_29847">Để làm được điều đó, tớ phải nghĩ theo cách tương tự về các quái vật khác. Tớ phải có khả năng phân biệt chúng một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="3EF3F338_29848">...Có thể có một tình huống mà Cậu bắt buộc phải bắn cung.</Text>
  <Text Key="8788CF6B_29849">Nhưng đó là phương án cuối cùng.\nThực sự là cuối cùng khi cậu phải lựa chọn.</Text>
