  <Text Key="07EF62BF_79100">Mana có thể được rút từ &quot;Kokkoro&apos;s Wallet&quot;.</Text>
  <Text Key="2A3D9117_79101">Mana vượt quá giới hạn tối đa sẽ tự động được chuyển đến Guildhouse &quot;Kokkoro&apos;s Wallet&quot;.</Text>
  <Text Key="64F23850_79102">Không hiển thị thông báo này nữa\n※Có thể thiết lập từ menu</Text>
  <Text Key="808CC1E3_79103">Vui lòng nhập ít nhất 1 mana để rút.</Text>
  <Text Key="607CA8D3_79104">Đã mang theo mana tối đa. Không thể rút.</Text>
  <Text Key="015DFF75_79105">[3C404E]Đã mang theo $1 tối đa.\nKhông thể rút.\n\n$1 × [FFBB00,CE4F001]$2[-][-]</Text>
  <Text Key="CF9BE683_79106">Bạn đã vượt quá giới hạn sở hữu hoặc đã quá hạn, nên không thể nhận quà tặng.</Text>
  <Text Key="3AC77521_79107">Mana Hiện Tại</Text>
  <Text Key="44D663BD_79108">Rút mana đã được tích lũy.</Text>
  <Text Key="A32BC8A8_79109">Rút Mana</Text>
  <Text Key="C4A5676A_79110">Kết Quả Rút</Text>
  <Text Key="99AA9FFB_79111">[3C404E]Rút [FFBB00,CE4F00]$1[-] Mana.[-]</Text>
  <Text Key="8BAB174C_79112">Không có mana nào có thể rút.</Text>
  <Text Key="27069AC5_79113">Vượt Quá Giới Hạn Sở Hữu Mana</Text>
  <Text Key="3CD1C75F_79114">Lời nhắc của Kokkoro's Wallet khi mana đã đạt tối đa</Text>
  <Text Key="8C5B22F0_79115">Thiết lập có hiển thị hộp thoại xác nhận hay không\nkhi mana vượt giới hạn được tích lũy đã được chuyển đến Kokkoro's Wallet.</Text>
  <Text Key="B04460A5_79116">Chủ nhân, chủ nhân... ♪ Tớ vui quá vì được ở gần chủ nhân... ♪</Text>
  <Text Key="BDCF2478_79117">Xin hãy thư giãn và tận hưởng thoải mái, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="EEF50EB8_79118">Nếu cần bất kỳ sự giúp đỡ nào, xin đừng ngần ngại yêu cầu tớ...</Text>
  <Text Key="BAEFE409_79119">Tớ xin lỗi vì chi phí thực phẩm hàng tháng đã tăng lên...</Text>
  <Text Key="DE16603A_79120">Chủ nhân đi ra ngoài ư? Vậy tớ sẽ đi cùng.</Text>
  <Text Key="A9C82AB1_79121">Tớ phải cố gắng hơn nữa để có thể đứng song hành cùng chủ nhân kính mến.</Text>
  <Text Key="CC94C3AF_79122">Tớ không bao giờ muốn rời xa chủ nhân nữa, bất kể khi nào hay ở đâu...</Text>
  <Text Key="329B3567_79123">Chủ nhân Wan-wan có bất ngờ trước hình dạng này của tớ không...?</Text>
  <Text Key="2165B3E6_79124">Dù tương lai có thế nào, tớ cũng sẽ ở bên cạnh chủ nhân đến cùng trọn.</Text>
  <Text Key="181FB41E_79125">Tớ muốn thử bay như Nebbia-sama...</Text>
  <Text Key="FB47A5EA_79126">Tớ cảm thấy sự gắn bó với chủ nhân trong trái tim mình ngay cả khi đang xa chủ nhân...</Text>
  <Text Key="9657D7D7_79127">Tớ không được...! Nếu tớ trở về hình dạng ban đầu, tớ sẽ lại ăn tiếp...!</Text>
  <Text Key="D93B666C_79128">Với đôi cánh này, tớ sẽ dẫn chủ nhân đi xa và cao.</Text>
  <Text Key="1DED229F_79129">Guildhouse này là nơi để mọi người trở về... và tớ sẽ bảo vệ nó.</Text>
  <Text Key="49717D58_79130">Mềm mại và bông xốp... giống như sự tử tế của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="798F3EB7_79131">Chủ nhân có muốn chơi với chủ nhân và tớ không? Đó là một khoảng thời gian thực sự hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="BA027CE5_79132">Tớ không thể chống lại mùi hương gây ngứa và dịu dàng của chủ nhân, nó thân thuộc với tớ quá.</Text>
  <Text Key="3FE39C25_79133">Tớ cảm thấy một sự ấm áp như khi kết nối với trái tim chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F6CA79A9_79134">Tớ sẽ chọn một truyện cổ tích với các tiên là nhân vật chính để đọc cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="551BAB6E_79135">Chào buổi sáng. Hôm nay tớ cũng sẽ hỗ trợ chủ nhân.</Text>
  <Text Key="2655772F_79136">Tớ sẽ cho chủ nhân một con dấu nữa vì hôm nay chủ nhân đã làm việc chăm chỉ... Pon!</Text>
  <Text Key="DB27C0C1_79137">Nếu chủ nhân không ngủ được, tớ sẽ hát một bản ru cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="ED928BE9_79138">Từ giờ, tớ sẽ dùng sức mạnh của mình để nhanh chóng giải quyết mọi thứ cho chủ nhân!</Text>
  <Text Key="0CBD3036_79139">Ngay cả khi tớ đói sau khi biến hình, tớ vẫn không muốn ăn bất kỳ món ăn quái vật nào!</Text>
  <Text Key="D6FB466F_79140">Nếu tớ có thể ở bên cạnh anh ấy, tớ sẽ không cần bất cứ điều gì khác... Khoan, k-k-khi nào anh ấy đến đây rồi!?</Text>
  <Text Key="5813392F_79141">Biến Hình ・ Dạng Công Chúa! Luyện tập thôi, luyện tập!</Text>
  <Text Key="6514378C_79142">Mối ràng buộc được sinh ra từ việc kết nối với anh ấy là kho báu của tớ.</Text>
  <Text Key="9873D34C_79143">Thật hạnh phúc khi được đi phiêu lưu cùng anh ấy một cách vô tư và thoải mái...</Text>
  <Text Key="DD2EEDB2_79144">Đây là sức mạnh quý giá anh ấy ban cho tớ để tiến về phía trước...!</Text>
  <Text Key="4FEBF9A8_79145">Fufu~♪ Có điều gì mà bậc thầy phép thuật thiên tài Dạng Công Chúa, Kyaru-sama có thể giúp chủ nhân không?</Text>
  <Text Key="FB8AA0C2_79146">Dạng Công Chúa...Trông tớ như một công chúa...Tớ là công chúa sao...Tớ hiểu rồi...Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="BE4696C8_79147">Tớ cảm thấy tràn đầy ma lực...này, có lẽ tớ thực sự tuyệt vời lúc này đúng không?</Text>
  <Text Key="F00D554A_79148">Tớ đã phải dựa vào anh ấy để giúp đỡ... nhưng tớ phải tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="8D09A11D_79149">Dạng Công Chúa...Tớ đã đánh giá thấp cảm giác đói của mình...!</Text>
