  <Text Key="2AE88602_67550">Đúng vậy... Vậy thì tạm thời như vậy thôi. Tôi sẽ đưa mọi người về nhà an toàn nhé~</Text>
  <Text Key="F2EB6B8A_67551">KHÔNG ĐƯỢC! Tôi không về nhà.</Text>
  <Text Key="B683BBB9_67552">Ồ... Đó là phản ứng bất ngờ đấy, đến từ cậu. Cậu có thể nói cho tôi biết tại sao không?</Text>
  <Text Key="68596268_67553">Khi tôi có thể gặp lại Chủ nhân, tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút... Tuy nhiên, Chủ nhân ở trước mặt tôi chỉ là một bản sao, phải không?</Text>
  <Text Key="75996B91_67554">Cuối cùng, tôi... thực sự muốn gặp Chủ nhân thật sự và nói chuyện với cô ấy! Nếu cậu nói không thể liên lạc vì cô ấy đang bận phân tích một việc quan trọng... Tôi chắc chắn cô ấy đang gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="9914A1A9_67555">Với một người như Chủ nhân của chúng ta lại bị để mặc không thể di chuyển... Chắc chắn phải là tình huống nghiêm trọng, cần phải dùng đến một bản sao, phải không?</Text>
  <Text Key="A93F0043_67556">Nếu là vậy, thì tôi không thể cứ về nhà như thế này! Nếu tôi làm vậy, tôi có cảm giác bất an rằng có lẽ tôi sẽ không bao giờ gặp lại cô ấy nữa... Tôi sợ điều đó.</Text>
  <Text Key="33AFD11D_67557">Rino-chan...</Text>
  <Text Key="D44B71F1_67558">Giống như lần trước khi "Labyrinth" bị giải tán một chiều. Tôi không muốn mất thứ gì ngoài tầm tay lần nữa... Do đó... Tôi sẽ đi!</Text>
  <Text Key="496B8C84_67559">...Tôi hiểu rồi. Xin lỗi. Có thể đó là quyết định của bản thể, nhưng tôi đã không quan tâm đến cảm xúc của cậu.</Text>
  <Text Key="4D1256DC_67560">Nhưng vì tôi đã giải tán guild một chiều rồi, giờ thì quá muộn để tôi nhờ cậu giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="86D4BE8B_67561">Nếu guild của chúng ta thực sự đã giải tán, thì chẳng có lý do gì để chúng ta tuân theo mệnh lệnh của cậu, phải không? Ngay bây giờ, không phải vì một "nhiệm vụ", tôi đi theo vì tôi muốn giúp Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="6252ED92_67562">Khi guild bỗng nhiên bị giải tán, tôi... cũng cảm thấy hơi buồn. Tôi muốn tận mắt chứng kiến tất cả để có thể chấp nhận hoàn toàn tình hình. Do đó, tôi cảm thấy giống vậy.</Text>
  <Text Key="2203F42C_67563">Chủ nhân, tôi chắc chắn... cô ấy đã đến đây với quyết tâm giải quyết sự bất thường đó. Trong trường hợp đó, điều quan trọng bây giờ là giúp đỡ lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="68A9D689_67564">Hãy cùng tiến về phía trước. Chúng ta đã là đồng đội từ lâu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="DE30327F_67565">Hai người... kiên quyết đến mức nào cơ chứ... Nếu tôi vẫn nói tôi muốn đi một mình thì sao?</Text>
  <Text Key="681DD3E4_67566">Dù vậy, tôi cũng sẽ không để cậu đi! Tôi sẽ níu kéo cậu... như thế này!</Text>
  <Text Key="90EAB25B_67567">Em cũng vậy♪ Và còn... cậu cũng vậy, phải không, em trai?</Text>
  <Text Key="84FC682C_67568">Thôi đi... Tôi thực sự không thể thắng được mấy người.</Text>
  <Text Key="116A4C04_67569">...Cảm ơn. Nếu chúng ta ở cùng nhau, đó sẽ là con đường thẳng đến bản thể của tôi. Được rồi, vậy thì chúng ta đi thôi... cả bốn chúng ta!</Text>
  <Text Key="FAF407CD_67570">Kỳ lạ... Con đường bên trái và con đường bên phải... chúng dường như không khớp về hình dạng và bầu không khí. Cả hai đều có vẻ như được gắn vào, không tự nhiên...</Text>
  <Text Key="49FB0AB8_67571">Đây có phải là một loại thử nghiệm nào đó...? Em trai, cậu nghĩ chúng ta nên đi đường nào?</Text>
  <Text Key="14661353_67572">À, Onii-chan, đợi đã! Em nghĩ em vừa nghe thấy một âm thanh lạ. Nó nói, "Đừng đi tiếp nữa...", em tin vậy.</Text>
  <Text Key="6112F02D_67573">Một âm thanh? Tôi không nghe thấy gì cả... Nhưng nếu cậu lo lắng về nó, Rino-chan, thì chắc chắn là đúng.</Text>
  <Text Key="FCD6FB99_67574">Hừm... Khó diễn tả, nhưng nó không chỉ là một âm thanh. Nó gần như là một cảm giác rằng "đây không phải là nơi đúng".</Text>
  <Text Key="97AF9A34_67575">Nó vang vọng bên trong tôi... Hoặc nên nói, nó cảm giác như ai đó đang dạy tôi...</Text>
  <Text Key="70224462_67576">Nhớ lại thì, khi chúng ta tìm những chiếc hộp kho báu trước đó, cậu là người duy nhất có thể phân biệt chúng, Rino-chan.</Text>
  <Text Key="E253A5BC_67577">Nếu cậu đang cảm nhận được loại linh cảm tương tự, thì tôi chắc chắn đó không phải là sai lầm. Tôi tin cậu.</Text>
  <Text Key="257C3CE5_67578">Vào những lúc như thế này, logic đơn thuần có thể không đủ. Hãy dựa vào cảm hứng của Rino-chan.</Text>
  <Text Key="0334EE6F_67579">Vậy thì, cậu muốn đi đường nào, Rino-chan? Bên trái? Hay có thể bên phải?</Text>
  <Text Key="85DFCBA1_67580">Ưm... Thực ra là ngay giữa. Hai con đường kia không đúng, nên... Tôi cảm thấy như mình được dẫn dắt để đi thẳng về phía trước.</Text>
  <Text Key="58461989_67581">Và không có con đường nào ở giữa cả... Nhưng nếu cậu nói vậy, Rino-chan, thì tôi chắc chắn sẽ ổn thôi! Chị sẽ tin cậu và đi theo!</Text>
  <Text Key="1820FFD1_67582">Một con đường thậm chí không xuất hiện trên bản đồ -- Đúng với tinh thần của một cuộc phiêu lưu, tôi đoán vậy. Ừ, một lựa chọn thứ ba không tệ. Tôi đang trông cậy vào cậu, Rino-chan.</Text>
  <Text Key="745494A6_67583">Nhớ lại thì... đã có chuyện như thế này trước đây. Khi tôi gặp khó khăn mở chiếc hộp kho báu...</Text>
  <Text Key="8FAFBA31_67584">Lúc đó... cậu cũng đã đến cứu tôi, Chủ nhân. Cậu nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="2B37E1EA_67585">À, điều đó gợi lại kỷ niệm. Tôi nhớ rõ. Có vẻ như là một tập đoàn được khắc sâu sâu sắc trong ký ức của bản thể.</Text>
  <Text Key="97F7D7DD_67586">Onii-chan, tôi chắc chắn tôi cũng đã nói với cậu trước đó, nhớ chứ? Nhưng thực tế, còn nhiều chuyện hơn trong câu chuyện đó~...</Text>
  <Text Key="DE98AAD1_67587">Vào thời điểm nhiệm vụ Labyrinth khi Rino phải lấy dụng cụ ma thuật từ một tàn tích, cô ấy đang vật lộn với một chiếc hộp kho báu~</Text>
  <Text Key="F7C4CC81_67588">UỐC ÁÁÁÁÁÁ...!!</Text>
  <Text Key="E04C113B_67589">Ugh, lần này cũng không được... Tại sao tôi không làm đúng? Tôi làm theo các bước chính xác như trong hướng dẫn khi luyện tập, nên tôi chắc chắn không có gì sai trong những gì tôi đang làm...</Text>
  <Text Key="BB98BAF9_67590">Mọi chuyện ổn chứ, Rino-chan?</Text>
  <Text Key="DD528AF5_67591">C-Chủ nhân!? Cô làm gì ở đây...? Tôi biết mà... Tôi mất quá nhiều thời gian nên nhiệm vụ đã thất bại? Tôi thực sự là một--...</Text>
  <Text Key="6D97E433_67592">Không, không, không phải vậy! Tôi chỉ tò mò, nên đến xem cậu thế nào. Tôi đã giao cho cậu một nhiệm vụ khá khó, nên tôi tự hỏi liệu cậu có đang vật lộn một mình không.</Text>
  <Text Key="DF572C89_67593">...Tôi xin lỗi. Dù thử bao nhiêu lần, tôi dường như không thể mở chiếc này đúng cách...</Text>
  <Text Key="B398A5EF_67594">Rino-chan, tôi nghĩ cậu có thể đang suy nghĩ quá nhiều chỉ bằng đầu. Tất nhiên, nền tảng là quan trọng, nhưng đôi khi tốt hơn nên tin vào trực giác của mình và nói với bản thân, "Đây là nó!", cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="E195D25A_67595">Trực giác của tôi...? Hừm, tôi tự hỏi về điều đó...</Text>
  <Text Key="E52B6B51_67596">Nhưng đúng là cho đến bây giờ, khi tôi tìm kiếm các hộp kho báu và những thứ tương tự, đã có vài lần tôi nghĩ, "Chắc chắn là cái này rồi!"</Text>
  <Text Key="4F49EFB7_67597">Đó, "cái đó"! Tôi chắc chắn đó là thứ cậu cần, Rino-chan.</Text>
  <Text Key="A8273DD5_67598">Tôi nghĩ có những thứ có thể cảm nhận rõ ràng hơn mà không cần dùng lý trí. Hãy thử tin vào các giác quan của mình nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="6A6EDA28_67599">...Ừ. Nếu cậu nói vậy, Chủ nhân, tôi sẽ dựa vào trực giác của bản thân nhiều hơn một chút!</Text>
