  <Text Key="65C3D4F3_121450">──Tôi đã mang chúng tới.\nCông Chúa.</Text>
  <Text Key="356AB630_121451">Làm tốt lắm, Mone.</Text>
  <Text Key="F24A3E2F_121452">Kishi-dono.\nTôi xin lỗi vì đã làm phiền ngài vào giờ muộn thế này.</Text>
  <Text Key="FA28F91A_121453">Tuy nhiên, có một vấn đề\ntôi muốn thảo luận riêng với ngài.</Text>
  <Text Key="0351FB67_121454">Đây không phải để cho ai khác nghe.\nNgay từ đầu của &apos;Hội Nghị Công Chúa Bốn Thế Giới&apos; này,\nbầu không khí đã khá kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="2EE46A75_121455">Thẳng thắn mà nói.\nLiên lạc từ em gái tôi đã bị cắt đứt vài ngày nay.</Text>
  <Text Key="87FDC6C1_121456">Phép thuật liên lạc giữa các thế giới thường chỉ là viễn tưởng.\nNhưng cô ấy đặc biệt giỏi loại nghệ thuật đó...\n...Hừm. Cô ấy gọi nó là gì nhỉ...</Text>
  <Text Key="F9D70DFD_121457">──Chắc chắn rồi, &apos;Messenger&apos;.</Text>
  <Text Key="BA52757C_121458">Vâng, vâng.\nTôi đã nhắc nhở cô ấy gửi tin tức thường xuyên\nbằng nghệ thuật bí ẩn gọi là &apos;Messenger&apos;. Nhưng...</Text>
  <Text Key="53A23565_121459">Vậy là, chúng đã ngừng đến...</Text>
  <Text Key="4F4A1E49_121460">──Chỉ là một chút lạc đường thôi?\nNhư thường lệ.</Text>
  <Text Key="B20B2527_121461">Nếu Gio Niflhel là nơi đầy trẻ em,\nđiều đó sẽ có lý...</Text>
  <Text Key="5B2180ED_121462">Đọc to cái này đi, Mone.\nĐể Kishi-dono có thể nghe rõ ràng, với cảm xúc.</Text>
  <Text Key="0966E610_121463">&apos;Chị yêu quý. \nEm có Violet-chan rồi! \nEm sẽ quay lại sau khi uống một ít trà.&apos;──...</Text>
  <Text Key="DD6C60B4_121464">Cái này──là tin nhắn từ Nea-san...?</Text>
  <Text Key="C4B81BD1_121465">Violet-chan, hử...</Text>
  <Text Key="4A83E712_121466">Đó có phải tên của công chúa Gio Niflhel...?</Text>
  <Text Key="8288237F_121467">Có lẽ.\nTin nhắn &apos;message&apos; đến ngay trước khi Công Chúa Lyrael và những người khác đến đây,\nnhưng từ đó đến nay, không có gì.</Text>
  <Text Key="571670E5_121468">──Vậy thì,\ncó lẽ đã xảy ra chuyện gì đó\ntrên đường trở về Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="CA8BE54C_121469">Chúng ta có nên đi giúp...?</Text>
  <Text Key="00C8F922_121470">Nếu chúng ta chờ lâu hơn nữa mà không có tin tức, chúng ta có thể cần phải cân nhắc.\nNhưng với thông tin hiện tại,\nđó có thể chỉ là một cuộc săn đuổi vô ích.</Text>
  <Text Key="75D0C37E_121471">Vậy thì──chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="014EA6F0_121472">Công Chúa Lyrael và những người khác không thể ở đây mãi.\nVậy nên──</Text>
  <Text Key="A7388216_121473">Trước mắt, chúng ta có thể phải tiến hành\nHội Nghị Công Chúa Ba Thế Giới thay vì Bốn.\nHãy quyết định điều đó cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="A8DB81A6_121474">──Đã rõ.</Text>
  <Text Key="C7DE91FB_121475">Tôi hy vọng Nea-san ổn...</Text>
  <Text Key="8EB1DB41_121476">Tôi thực sự xin lỗi vì đã làm phiền ngài vì em gái vô dụng của tôi.\nNhưng, cô ấy không phải người dễ bỏ cuộc.\nMột cách này hay cách khác, tôi tin rằng cô ấy sẽ trở về...</Text>
  <Text Key="51392980_121477">──Hơn là điều đó.\nTôi hy vọng đứa trẻ ồn ào đó, Kariza,\nkhông gây rắc rối cho các công chúa bên đó...</Text>
  <Text Key="7443D2CA_121478">Cậu đã trở về rồi sao, cậu bé chạy việc?</Text>
  <Text Key="F53E0EF3_121479">......Vâng, Nữ Chủ──</Text>
  <Text Key="BD17102A_121480">Một tiếng thở dài trước mặt ta?\nĐiều đó khá táo bạo đấy, Freyja?</Text>
  <Text Key="E2F10B95_121481">Tôi xin lỗi... vì đã cho ngài thấy mặt trái như vậy... Nữ Chủ.</Text>
  <Text Key="B364F45A_121482">Hừm──tướng ngài không được tốt.\nNgài có đã dùng quá sức sức mạnh để di chuyển giữa các thế giới không?\nĐừng ép bản thân quá.</Text>
  <Text Key="7BE0BA72_121483">Được ngài nói những lời tử tế như vậy.\n&apos;Sức Mạnh của Phượng Hoàng&apos; mà tôi có được dường như\nđang tiêu hóa trơn tru.</Text>
  <Text Key="AEDB6BC2_121484">Hehehe.\nThật vậy──</Text>
  <Text Key="2A551E64_121485">Sớm thôi, tôi sẽ cho ngài xem.\nKhông chỉ ngài, mà khắp Gio Gehenna,\ncông dụng thực sự của &apos;sợi chỉ&apos;──Kehehe... Kekakaka...</Text>
  <Text Key="00945632_121486">Tôi rất mong chờ, Nữ Chủ.</Text>
  <Text Key="8F7B0A86_121487">Vào lúc đó, ngài cũng sẽ phải làm việc.\nĐừng quên chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="5A408EFD_121488">Vâng──</Text>
  <Text Key="F8CFF53A_121489">Tôi không thực sự quan tâm──Khá là người làm việc chứ, tôi?</Text>
  <Text Key="998B12AE_121490">Đổ mồ hôi, thu thập lông Phượng Hoàng.\nDùng trang thiết bị hoàng gia làm mồi câu để dụ kẻ trộm.\nVà rồi...</Text>
  <Text Key="0C5BF978_121491">Để có được &apos;con tin&apos; chống lại Công Chúa Eustiana và những người khác,\ntôi đã đến Gio Niflhel... và chiếm &apos;Cung Điện&apos;.\nTrên đường trở về...</Text>
  <Text Key="3CD5A404_121492">......À, Nữ Chủ.\nTôi có một báo cáo.</Text>
  <Text Key="57B9F868_121493">Nói.</Text>
  <Text Key="1AD98AE4_121494">Trên đường trở về từ Gio Niflhel.\nTôi phát hiện Công Chúa Violet, người dường như\ndịnh hướng đến Gio Gehenna──...</Text>
  <Text Key="98DC76DF_121495">Tôi đã ám sát cô ấy.\nLiên minh với các thế giới khác chắc chắn sẽ gây\nrắc rối──</Text>
  <Text Key="6F41DAC7_121496">Công Chúa của thế giới ngầm &apos;Gio Niflhel&apos;\nđang trên một chuyến đi với hiệp sĩ bảo vệ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="2EFF315A_121497">Cười to trước lưng ai đó.\nĐiều đó không phù hợp với một tiểu thư, Sumire.</Text>
  <Text Key="B9A10CB8_121498">Xin lỗi, Grace.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="AC3A3024_121499">Một người tên là Nea, một elf bóng tối... không, một tiểu thư slime.\nVà người hầu của cô ấy, Kariza-kun, một cậu bé rất sôi nổi...</Text>
