  <Text Key="45A983D0_101300">Kuuu...!</Text>
  <Text Key="EC5B4C47_101301">Hiểu rồi~!</Text>
  <Text Key="73A7A300_101302">Cảm ơn quý khách đã tiếp tục ủng hộ.</Text>
  <Text Key="A8A729D5_101303">...Thôi đi, thôi đi! Cô dùng tôi cho cái việc vô dụng này...! Để tôi nhớ sau nhé!! Princess~!!!</Text>
  <Text Key="4870DF7C_101304">- [Ẩm thực] Nhà Guild</Text>
  <Text Key="DA218411_101305">......Chủ nhân, mọi người. Chào mừng về nhà.</Text>
  <Text Key="E24C4290_101306">Kokkoro, cậu thấy thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="7CDC9F52_101307">Vâng... Giấc mơ không được hay cho lắm, nhưng... Tôi nghĩ sức khỏe đang dần khỏe hơn. Tuy nhiên... Xin lỗi vì lần này tôi không giúp được gì.</Text>
  <Text Key="C0881FAF_101308">Đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="7F9841C2_101309">Chủ nhân... Cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ cố gắng hết sức để điều này không xảy ra lại...</Text>
  <Text Key="7294D925_101310">Korosuke...</Text>
  <Text Key="347B3635_101311">Hehehe. Bây giờ 'Chủ nhân' tốt bụng và ngầu đã trở về, sao cô không chiều hơn một chút đi, Kokkoro?♪</Text>
  <Text Key="0F146F87_101312">K-Không thể nào...! ...Là người hầu trung thành của người ấy, tôi sợ những chuyện, chuyện như vậy lắm!...</Text>
  <Text Key="8219D6D2_101313">Vỗ đầu cô ấy.</Text>
  <Text Key="027F21BD_101314">Được rồi, được rồi.</Text>
  <Text Key="2CC0BF71_101315">Ôm chặt cô ấy.</Text>
  <Text Key="1111ECFC_101316">À... Hehe... Chủ nhân...♪</Text>
  <Text Key="57F103CC_101317">Hehe... Cảm ơn chủ nhân.</Text>
  <Text Key="C41E2365_101318">Đổi lại, tôi muốn... cưng, cưng...♪ Ôm chủ nhân nữa.</Text>
  <Text Key="822235CC_101319">Chủ nhân...?! .........hau~~.........</Text>
  <Text Key="5DAF54C6_101320">Ồ~ Kokkoro, mặt cô đỏ bừng rồi♪ Nguy hiểm thật đấy☆</Text>
  <Text Key="71EAAA55_101321">......*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="57C921D6_101322">......À, chủ nhân,......người thật, thật tốt với tôi... nhưng tôi sợ là tôi sắp bị cơn,... cơn sốt đó tấn công lại,......</Text>
  <Text Key="E1E62310_101323">...Hehe...</Text>
  <Text Key="89C555BB_101324">...Này, Korosuke. Xin lỗi vì làm phiền hai người đang vui vẻ, nhưng...</Text>
  <Text Key="E7DC51C1_101325">V-Vâng. Gì vậy, cô Kyaru?</Text>
  <Text Key="FD0F6120_101326">Có kẻ lạ nào xuất hiện khi tôi đi vắng không? Thôi, nhìn cô là tôi biết lũ Rage Legion không đến rồi.</Text>
  <Text Key="F1753F58_101327">Đúng rồi... Tôi chỉ nhận được một tên bán hàng rượu lễ đầy sức ép và một kẻ truyền giáo của một tôn giáo bí ẩn. Cả hai đều ngạc nhiên... và rời đi ngay khi phát hiện hệ thống báo động ở cửa.</Text>
  <Text Key="EE30B117_101328">Hừm... Vẫn còn khoảng trống để điều chỉnh. Điều khiển bẫy từ xa bằng năng lượng ma thuật khá khó...</Text>
  <Text Key="707D40DA_101329">Labyrista, như một biện pháp phòng chống [Rage Legion], hãy đặt bẫy trong nhà guild, hành lang bí mật, các vòng tròn ma thuật cản trở dịch chuyển không gian, v.v. v.v.</Text>
  <Text Key="2D9A3054_101330">Vâng. Chúng biết về ngôi nhà guild này, nhưng... Nhưng Azold từ [Rage Legion] dường như có thể điều tra khắp Landosol nếu hắn muốn.</Text>
  <Text Key="4D2B830A_101331">Thà chuẩn bị tốt để phòng thủ nơi này còn hơn là tìm nhà mới và sợ bị phát hiện bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="215E3847_101332">Nói vậy... một chuyện nếu chỉ là báo động, nhưng nếu một thằng nhà hàng xóm vô tình sa chân vào bẫy nổ ma thuật đặt ở cửa sổ thì sẽ thành thảm họa. Chúng ta cần nhanh chóng làm quen với việc điều khiển chúng.</Text>
  <Text Key="5DCD9D72_101333">Xin lỗi vì đã gây phiền toái, Kyaru.</Text>
  <Text Key="40EBBB8B_101334">...Không sao. Đó là tất cả những gì tôi có thể làm thôi...</Text>
  <Text Key="DC5DC1B6_101335">...À... Nói mới nhớ, Sheffy đâu rồi?</Text>
  <Text Key="0B1160FB_101336">Ồ... Ơ, Sheffy hình như quên một thứ gì đó. Cô ấy quay trở lại học viện. Nói sẽ quay lại sớm thôi.</Text>
  <Text Key="90460CAF_101337">Vậy à... Để mặc cô ấy có ổn không...?</Text>
  <Text Key="471CC464_101338">Thì... Tôi chắc cô ấy sẽ ổn thôi. Tôi nghĩ cô ấy đáng tin cậy hơn Pecorine hay {playername} nói thật.</Text>
  <Text Key="353B5116_101339">...Đúng là cô ấy cư xử và nói năng tốt hơn khi còn như một đứa trẻ, nhưng... ừm...</Text>
  <Text Key="3ABFF4B0_101340">Ưm...?</Text>
  <Text Key="57B182F2_101341">Cô Sheffy... Thỉnh thoảng, cô ấy dường như đang che giấu điều gì đó. Tôi cho rằng cũng đương nhiên thôi, vì cô ấy không nhớ được. ...Và...</Text>
  <Text Key="E5711DD2_101342">...Và?</Text>
  <Text Key="DB5A358E_101343">...Tôi cảm thấy bất an vì một lý do nào đó. Giống như cô Sheffy sắp biến mất khỏi phía chúng ta...</Text>
  <Text Key="D7649C11_101344">Hy vọng đó chỉ là trí tưởng tượng của tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="7BA8FD40_101345">Ồ...? Sao vậy, Sheffy? Cô quên thứ gì sao?</Text>
  <Text Key="012B3364_101346">Io-sensei... Không phải thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="2DA28990_101347">...Vậy, có chuyện gì khiến cô lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="F8176280_101348">...Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="AD87D68F_101349">Nếu cô không phiền, hãy để tôi nói chuyện với cô. Tôi biết chúng ta đã học cùng nhau một thời gian ngắn, nhưng tôi là giáo viên của cô...</Text>
