  <Text Key="A3306E5B_64700">K-Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="CAE20C4B_64701">(N-Bây giờ tôi còn hào hứng hơn nữa...)</Text>
  <Text Key="27F67DB6_64702">Kyan!</Text>
  <Text Key="8B181626_64703">(Uaa...!?)</Text>
  <Text Key="E0B87258_64704">(...Đ-Đúng vậy)</Text>
  <Text Key="69005954_64705">(Nếu là Kishi-sa, và tôi đặt toàn bộ cảm xúc vào đó...)</Text>
  <Text Key="7ED92422_64706">(Tỉnh dậy đi... Satsuki-chan!)</Text>
  <Text Key="C9F1D10F_64707">Ôi trời...!?</Text>
  <Text Key="99BAB056_64708">Các người đang làm cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="FBDE8C25_64709">S-Satsuki-chan?!</Text>
  <Text Key="3B7186C4_64710">Tôi vui quá!</Text>
  <Text Key="C2242E05_64711">H-Hey, Yukino...</Text>
  <Text Key="2157AA7A_64712">...Cảm ơn</Text>
  <Text Key="3F97C6BD_64713">Vài ngày sau khi Satsuki sống lại, Violet và Grace trở về Gio Nivlhel, nơi họ tìm thấy một sự kiện có tên là &quot;Lễ hội Satsuki Sống lại&quot;.</Text>
  <Text Key="B305F7BB_64714">Kishi-sama đã tận tình thông báo cho chúng tôi rằng không còn nguy cơ bị ám sát nữa. Tôi do đó được cấp phép đặt chân lên mảnh đất Gio Nivlhel một lần nữa, nhưng...</Text>
  <Text Key="6405694A_64715">Nó hoàn toàn khác với Netherworld mà chúng ta biết... Ngay cả cờ cũng có. ...&quot;Lễ hội Satsuki Sống lại&quot;.</Text>
  <Text Key="05BC26EF_64716">Này. Các người đi lâu quá nên tôi đã sống lại rồi.</Text>
  <Text Key="70809E9E_64717">S-SATSUKI...?! Có phải thật là em, Satsuki không?!</Text>
  <Text Key="EFFC2A6E_64718">...Ừ-Ừ. Vậy đừng chạm vào tôi như thế.</Text>
  <Text Key="A92120E4_64719">Vậy thì, tôi sẽ làm &quot;ôm-ôm&quot;.</Text>
  <Text Key="0F03EB29_64720">Không có &quot;ôm-ôm&quot; nữa.</Text>
  <Text Key="AA5A559A_64721">Dù sao thì, tôi chỉ đơn giản là mừng vì em bình an, Satsuki. Nhưng thế giới này...?</Text>
  <Text Key="BD6C551C_64722">Công chúa! Cuốn sách của công chúa hữu dụng lắm! Nụ hôn của Hoàng tử đã xóa lời nguyền! Đại tiểu thư Yukino lớn cũng giúp đỡ, nên hiệu quả gấp đôi!</Text>
  <Text Key="2BE8F39C_64723">Hả? &quot;NỤ HÔN&quot;?! Và Hoàng tử là...</Text>
  <Text Key="2CF269FD_64724">Ưm, Lului-chan. Làm ơn tránh nói về chuyện đó quá nhiều...</Text>
  <Text Key="3F835954_64725">&quot;Này. Lului.&quot; &quot;Lului, kể cho tôi nghe thêm.&quot;</Text>
  <Text Key="BB9AF4A2_64726">S-NÚT?! Tôi bị mắc kẹt giữa đá và chỗ cứng...</Text>
  <Text Key="B82A14A8_64727">C-Chuyện đó để sau, chúng tôi có chút rắc rối... R-Rồi nhiều chuyện đã xảy ra, và giờ lễ hội Satsuki-chan sống lại đang được ăn mừng...</Text>
  <Text Key="2FBBECA1_64728">Ưm... Tôi thực sự không nắm bắt được điều gì có thể đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="E61BD947_64729">Tôi hiểu 100%.</Text>
  <Text Key="6046E17E_64730">Hả? Chỉ từ thế thôi?! Tôi thậm chí còn không thể lý giải được nó...</Text>
  <Text Key="68271B73_64731">Cơ bản thì, đã có một chút ồn ào với Bá tước Orlok, nhưng nhờ nỗ lực của Kishi-shi, Yukino, và Lului, Satsuki đã được hồi sinh.</Text>
  <Text Key="55F5BCDD_64732">Vụ quái vật tại Đường băng Kuon, Cocytus, do lệnh của Bá tước, đã được giải quyết thông qua lễ kết ước rượu bắt tay, một phong tục từ văn hóa oni mà Yukino đề xuất.</Text>
  <Text Key="6C7F55EB_64733">Như bồi thường cho lễ kết ước rượu, Bá tước đang tổ chức &quot;Lễ hội Satsuki Sống lại&quot; và đóng vai trò MC hôm nay. Đúng vậy không, Satsuki?</Text>
  <Text Key="8F9D8415_64734">Ừ, đại khái là vậy.</Text>
  <Text Key="369441AD_64735">E-Em thực sự đã hiểu... Tôi kinh ngạc, Grace.</Text>
  <Text Key="B938560A_64736">Ừ, thực ra... Tôi đã hỏi Satsuki về nhiều chuyện trước. Em có bất ngờ không?</Text>
  <Text Key="5768360D_64737">...Thôi đi, Grace em có thể thô lỗ như vậy... Satsuki, vậy là em cũng đã trêu chọc tôi!</Text>
  <Text Key="D5EFD49F_64738">Satsuki vừa sống lại và đang rất phấn khởi. Làm ơn bỏ qua cho em ấy.</Text>
  <Text Key="1FFE94CE_64739">&quot;Tôi không đặc biệt phấn khởi hay gì cả.&quot; &quot;Tôi đang nói chuyện với em nữa đấy, biết chứ?&quot;</Text>
  <Text Key="17576E69_64740">...Hay là, tôi cảm thấy chuyện &quot;nụ hôn&quot; có vẻ còn mơ hồ...?</Text>
  <Text Key="359E2A09_64741">A-Ahem. Mọi người, tôi biết rằng các người đang ở giữa một cuộc trò chuyện có vẻ vui vẻ, nhưng tôi muốn mời khách chính hôm nay lên phát biểu chúc mừng.</Text>
  <Text Key="F471C119_64742">Ôi chao. Có vẻ tôi đã được gọi lên sân khấu. Grace-chan... sẵn sàng chưa.</Text>
  <Text Key="E2E8E6EA_64743">Không phải em, ngồi xuống. Hôm nay là Lễ hội Sống lại của tôi.</Text>
  <Text Key="E4A4B9D9_64744">Hahaha. Lời đáp trả mặn đó. Em thực sự đã sống lại rồi, phải không? Rốt cuộc, một kẻ ngốc như tôi chỉ tỏa sáng khi ai đó gọi tên -- tôi vui đến mức có thể lên trời ngay ở đây. Được rồi, tôi sẽ để em được tỏa sáng tối nay.</Text>
  <Text Key="14B703E0_64745">Im đi. Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="C6B4BB03_64746">Hehe. Grace-chan cũng rất vui. Nhịp độ đùa giỡn của em ấy nhanh hơn thường lệ.</Text>
  <Text Key="E6946BA9_64747">Aaaa--Ahem. Đến từ Tám Nóng, Tám Lạnh và Mười Sáu Địa ngục, tôi là oni, Satsuki.</Text>
  <Text Key="F86E9007_64748">Tôi biết ơn tất cả mọi người đã tập hợp ở đây. Nhờ mọi người mà tôi đã có thể sống lại.</Text>
  <Text Key="3463FDF3_64749">Người ta nói một kẻ ngốc sẽ không khôn ngoan cho đến khi chết -- và chết một lần đã dạy tôi một vài điều.</Text>
