  <Text Key="7E2F982A_91950">Không... Không! Dừng lại! Dừng lại...!</Text>
  <Text Key="E89036AF_91951">Khôngoooooo...!</Text>
  <Text Key="64BF3E3D_91952">Có vẻ như cậu đang gặp ác mộng. Có phải cậu đã làm giấc mộng xấu không?</Text>
  <Text Key="430E87C2_91953">Còn Kishi-kun thì sao?</Text>
  <Text Key="CB34ACF9_91954">Có vẻ như {playername} và những người khác đã trốn khỏi Landosol. Họ đã vượt qua mắt của các bản sao của ta. Có lẽ là sự dẫn dắt của Akira.</Text>
  <Text Key="333E8A2F_91955">Chúng ta có nên đuổi theo hắn không? Nếu làm đúng cách, chúng ta thậm chí có thể cắn vào cổ Labyrista.</Text>
  <Text Key="FE168E4D_91956">Có lẽ cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="E551303A_91957">Hoặc chúng ta nên chuẩn bị và chặn đường họ? Rốt cuộc họ cũng sẽ phải quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="89AC1208_91958">Ý kiến hay đấy!</Text>
  <Text Key="8497692D_91959">Này. Nếu cậu không muốn làm việc này, hãy để chúng tôi đi. Tôi muốn chơi với Eris hơn là với {playername} và những người khác.</Text>
  <Text Key="7EB1ED6E_91960">Điều đó là không thể.</Text>
  <Text Key="6000A76C_91961">Hừm... Tôi chắc chắn cậu nói đúng. Tôi nghĩ chúng ta nên tấn công ngay bây giờ. Akira không biết cô ấy sẽ làm gì.</Text>
  <Text Key="8B6DFBE9_91962">Vậy... sao cậu không làm đi?</Text>
  <Text Key="2211048B_91963">Hừ. Vậy thì, ta sẽ làm theo ý ta. Ta sẽ không lắng nghe nếu cậu than phiền về việc làm theo ý mình sau này.</Text>
  <Text Key="688D2890_91964">...Vậy thì.</Text>
  <Text Key="E3AEF6A5_91965">...Xin lỗi, Lady Eris...</Text>
  <Text Key="403F4438_91966">Giám đốc Viện Nghiên cứu</Text>
  <Text Key="765268A5_91967">M3</Text>
  <Text Key="F2897B98_91968">Mặc dù đã vượt qua trò chơi về số phận của thế giới, {playername} và những người khác vẫn còn đầy vết thương từ loạt trận chiến. Họ đang cố gắng trốn khỏi Landosol theo yêu cầu của Labyrista.</Text>
  <Text Key="FD6C7E72_91969">Vô tận, vô tận... Không có lối đi phụ hay lối thoát, chỉ có một con đường thẳng tiếp tục.</Text>
  <Text Key="F841012C_91970">Để tạo ra một con đường như thế này sâu dưới lòng đất ở Landosol... Labyrista thật sự tuyệt vời, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="31CC8BF9_91971">À, và... Chúng ta có thể coi nơi này an toàn tạm thời không? Nếu chúng ta bị Christina hay Neneka tấn công ở đây, chúng ta sẽ gặp rắc rối lớn...</Text>
  <Text Key="22FCDC89_91972">...Kyaru? Có chuyện gì vậy? Cậu cứ liếc nhìn qua lại suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="70FE0BC1_91973">Có phải là ai đó đang theo dõi chúng ta, hoặc cậu cảm nhận được ma thuật đáng ngờ... Phải không?</Text>
  <Text Key="7EA44C1D_91974">Ồ, không hẳn là vậy. Dù đi qua đường hầm ngầm này cảm thấy bình thường, nhưng chỉ là... không gian phía sau bức tường đá dường như đang biến dần từng chút.&quot;</Text>
  <Text Key="13F732B8_91975">Hả? Thật sao?!</Text>
  <Text Key="A3BD9E18_91976">Nhờ vậy, có vẻ như với mỗi bước chúng ta bước, đường hầm chậm rãi theo sau chúng ta 10 bước, Và dường như con đường chúng ta đã đi đang đóng lại phía sau, nên kẻ đuổi theo không thể theo được...</Text>
  <Text Key="9CF9266E_91977">Điều đó có thật không!? Tôi không hề biết! Tôi sẽ đi xem ngay!</Text>
  <Text Key="98FFE852_91978">À, đợi đã, Ahorine?! Đừng quay lại đó!</Text>
  <Text Key="E0E529F2_91979">Thật sự đã bị chặn!</Text>
  <Text Key="2C2216D3_91980">Cảm ơn, Miss Pecorine. Trong trường hợp đó, chúng ta có thể thở phào nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="E89EF40B_91981">Ừ, tất cả chúng ta đều đầy vết thương. Cố gắng chiến đấu ở đây sẽ hơi quá sức. Yui-chan và Sheffy-chan vẫn còn đang ngủ...</Text>
  <Text Key="BED832B1_91982">Hừm... Hiyori. Đã đến lúc ta tiếp quản việc mang Yui rồi.</Text>
  <Text Key="2B328FDC_91983">...Ừ. Làm ơn, Rei.</Text>
  <Text Key="AF3901FB_91984">My Lord... Chúng ta có nên luân phiên mang Miss Sheffy không?</Text>
  <Text Key="B6ACF042_91985">Vẫn ổn cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="2D16D903_91986">Korosuke? Cậu cần tiết kiệm năng lượng. Cứ để việc đó cho họ và Pecorine.</Text>
  <Text Key="2F7DC4B2_91987">Vâng☆ Để tôi lo♪ ...Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="BC97A49F_91988">Sheffy-chan và Yui-chan... Họ dường như không hề tỉnh lại.&quot;</Text>
  <Text Key="7CF9B231_91989">Cả hai dường như đã chịu tổn thương nhiều hơn về tinh thần so với thể chất. Thật không may, ma thuật không thể chữa lành loại tổn thương này...</Text>
  <Text Key="590E5BCF_91990">...Ừ. Ai mà ngờ rằng Master Zane lại rơi vào tay kẻ thù khi cung điện hoàng gia bị chiếm...</Text>
  <Text Key="B1FB0E26_91991">Miroku... Ta sẽ không bao giờ tha thứ cho hắn...</Text>
  <Text Key="9485D7E9_91992">Chúng ta cũng phải tìm cách giải thoát Christina và Neneka khỏi sự não bộ hóa của chúng...</Text>
  <Text Key="2D2C7352_91993">Ừ, tôi chắc chắn chúng ta sẽ làm được. Và... Tôi cũng muốn có một cuộc thảo luận thích hợp với Eris.</Text>
  <Text Key="106CE49E_91994">Ừ. Và...</Text>
  <Text Key="503C5006_91995">Chúng ta phải đối mặt với &quot;thực tại&quot; như thế nào? Đã đến lúc chúng ta vượt qua nó.</Text>
  <Text Key="A3E6C955_91996">Cậu nói đúng. Và...</Text>
  <Text Key="9DB78FEE_91997">...Ehehe...</Text>
  <Text Key="442BCD13_91998">Không chỉ cậu đâu, Pecorine. Tôi cũng đói.</Text>
  <Text Key="4E06C9A5_91999">Tôi đã chiến đấu dưới dạng công chúa trước đây, nhưng chắc chắn đã quá giờ ăn tối rồi.</Text>
