  <Text Key="3EDBD955_86150">Lụa Nhện Vàng</Text>
  <Text Key="5635AC10_86151">Số lần nhận được</Text>
  <Text Key="F0FA9067_86152">Mở khóa khi hoàn thành tất cả nhiệm vụ</Text>
  <Text Key="E9E0B0A8_86153">Mở khóa khi có được Lụa Nhện Vàng</Text>
  <Text Key="F817642C_86154">Nhận được &quot;Lụa Nhện Vàng&quot; bằng cách đánh bại\nđàn Nhện Ngọc!</Text>
  <Text Key="A90CFA1E_86155">Số lần đẩy lùi</Text>
  <Text Key="DA1F3835_86156">Lụa Nhện Vàng: $1</Text>
  <Text Key="05A941A5_86157">$1 Lần ($2%)</Text>
  <Text Key="7BDDC157_86158">Đánh bại Băng Đảng Bụi Cát 1,000,000 lần với tất cả người chơi</Text>
  <Text Key="5883ADC5_86159">được dùng\để thử thách</Text>
  <Text Key="EF7A75C6_86160">Tổng số còn lại</Text>
  <Text Key="FB9F2568_86161">Đàn Nhện Ngọc</Text>
  <Text Key="CEC4C13A_86162">$1 cho đến khi có được Lụa Nhện Vàng. (Số lượng có thể nhận hôm nay còn lại: $2)</Text>
  <Text Key="8FE70E49_86163">Phần Thưởng Thử Thách</Text>
  <Text Key="0FC9CD34_86164">&quot;Băng Đảng Bụi Cát&quot; Đã Mở Khóa!</Text>
  <Text Key="3FAD294A_86165">Vũ Điệu Trinh Nữ: Băng Rồng Bạc</Text>
  <Text Key="C70820BC_86166">Cho đến khi có được Lụa Nhện Vàng</Text>
  <Text Key="2646ACCC_86167">Bạn đã đạt đến số lượng tối đa Lụa Nhện Vàng có thể nhận được hôm nay.</Text>
  <Text Key="58FF702C_86168">Nếu bạn thoát, bạn sẽ không nhận được phần thưởng nào.\nThể Lực sẽ không bị tiêu hao. \nBạn có chắc chắn không?</Text>
  <Text Key="E20F217A_86169">Các ngươi không thể trốn khỏi trận chiến này!</Text>
  <Text Key="D110080E_86170">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="760DF7F0_86171">Cơ thể... không nghe lời tôi...!</Text>
  <Text Key="F5348D72_86172">Tôi không thể tin là chúng ta bị ép phải giết lẫn nhau như thế này!</Text>
  <Text Key="5F3154D0_86173">-Các ngươi vẫn chưa chết, đúng không? Các sinh vật đáng ghét không biết thân phận. Cuối cùng, tất nhiên, ta sẽ để các ngươi cắt cổ nhau bằng lưỡi kiếm của mình, nhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="E96AA106_86174">Sheffy...!</Text>
  <Text Key="D451BD05_86175">Với tình trạng hiện tại của ta, ma pháp phòng thủ của Eris chẳng khác nào mảnh giấy. Điều này có nghĩa... trước khi các ngươi chết, ta cuối cùng cũng sẽ được thờ phụng ngươi</Text>
  <Text Key="AE2F4DA6_86176">Cảnh tượng linh hồn cô gái này vỡ vụn và trở về hư không! Kaka! Kukakaka~!</Text>
  <Text Key="CC41ED17_86177">Ngươi...! Ta đã bảo ngươi dừng lại...!</Text>
  <Text Key="51410D3B_86178">⁇ Onii.</Text>
  <Text Key="093EAE9C_86179">Đứa em họ. Ta đã cởi nó ra. Bằng cách nào đó. Chỉ là em trai ta.</Text>
  <Text Key="7A549BFE_86180">{playername}?! Nguy hiểm nếu đi một mình...</Text>
  <Text Key="03591ACB_86181">...! Đó là...!</Text>
  <Text Key="FA40D97C_86182">Một chương trình quý giá được giao phó cho ta bởi Akira-sama... Ta sẽ chuyển nó cho ngươi, Chủ nhân</Text>
  <Text Key="948BC237_86183">...Cha và Akira-sama. Ta nghĩ ta có xu hướng chăm sóc những thứ quan trọng với ta</Text>
  <Text Key="52583EFF_86184">『 ⁇ Đúng vậy. Vì ngươi, và vì chúng ta, nó vô cùng quan trọng.』</Text>
  <Text Key="870C115F_86185">Ma pháp hồi sinh trả lại linh hồn đã mất về cơ thể ban đầu. Một chương trình đưa dữ liệu nén vào trạng thái avatar. Chà, về cơ bản là ⁇</Text>
  <Text Key="528461C5_86186">Nó giống như một phiên bản siêu tuyệt vời của phần mềm giải đông</Text>
  <Text Key="3351B2F3_86187">T-Thật may mắn... Nhưng...</Text>
  <Text Key="278D4924_86188">-Cắt đứt sợi dây marionette sẽ không thay đổi điều gì! Mức độ không khí lạnh đó sẽ đốt cháy các ngươi thành tro trong tích tắc...!</Text>
  <Text Key="BDA26952_86189">Chỉ vì nó ở dạng công chúa không có nghĩa là nó sẽ có thể tự làm được...! Ta phải đi cứu nó...!</Text>
  <Text Key="75668022_86190">Nhưng... chúng ta cũng đầy thương tích...!</Text>
  <Text Key="105DA4F4_86191">Hmm? Trong trường hợp đó, ta nghĩ ta sẽ ổn thôi~</Text>
  <Text Key="B386D0E3_86192">Hả? Homare-san?! Và ngươi nói sẽ ổn!</Text>
  <Text Key="49596D3A_86193">Hehe. Bạn bè của mọi người đang trên đường đến đó rồi~</Text>
  <Text Key="5105F7A8_86194">Bạn bè...?!</Text>
  <Text Key="C60B5A9F_86195">⁇ Piiiiiiiiii!!!</Text>
  <Text Key="CF9476F2_86196">-Nana-san?</Text>
  <Text Key="1C2B7398_86197">*thở dốc*... Cuối cùng chúng ta cũng đến đây!!! Con nhện khổng lồ kia là sao?!</Text>
  <Text Key="88031D11_86198">Tiểu thư Nana, nguy hiểm! Xin hãy lùi lại...!</Text>
  <Text Key="2FA661D6_86199">Khoan, các ngươi đến đây làm gì...!?</Text>
