  <Text Key="9EEF66D8_126500">Riri&amp;Lind</Text>
  <Text Key="D7CB0BFB_126501">{playername} và những người khác đã gặp một con hamster cải trang thành onigiri khổng lồ ở ngoại ô Fun-Fun Farm. Pecorine và Precia háo hức săn bắt nó.</Text>
  <Text Key="7E5AF839_126502">Khoan--</Text>
  <Text Key="A306BD6C_126503">Khoan!!</Text>
  <Text Key="32719A37_126504">Ahaha♪ Khoan nào~♪</Text>
  <Text Key="A1F5344D_126505">Pigyuuu~!</Text>
  <Text Key="D66DED53_126506">ư-ưuh...</Text>
  <Text Key="83E30B76_126507">Riri, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="3889278C_126508">À... Vâng, anh Nii-sama. Em bất ngờ khi bị đẩy vụt đi, nhưng... Lông và mặt đất đều mềm, nên không đau lắm.</Text>
  <Text Key="370D2710_126509">Kìa! Pecorine, Precia và Croce! Nó không phải onigiri, nên hãy dừng việc đuổi theo nó!!</Text>
  <Text Key="BAB8944E_126510">Thực ra, nó mới là người săn chúng ta.</Text>
  <Text Key="81F2CABE_126511">Anh đang nói gì vậy, Kishi-san? Anh muốn ăn con vật đó giống như Pecorine sao?</Text>
  <Text Key="2D80A107_126512">Ư-Ưm, anh Nii-sama? Em vẫn còn một ít lương thực di động mà Kokkoro và những người khác chuẩn bị cho em. Nếu anh không phiền, anh có thể...</Text>
  <Text Key="CB8F77D5_126513">Cảm ơn, nhưng quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="0A105B72_126514">Con hamster đó? Có lẽ nó chính là thứ chúng ta cần.</Text>
  <Text Key="DE986073_126515">Ra vậy...! Nó dường như có sức mạnh và tốc độ đáng kể. Nếu nó kéo chiếc xe, chúng ta có thể cạnh tranh với Bandy Sisters.</Text>
  <Text Key="F0C24E69_126516">*thở dốc*... Em đói quá, không thể di chuyển...</Text>
  <Text Key="7B0EF9C7_126517">Ực.</Text>
  <Text Key="863FCC73_126518">Pi-Piiiiー</Text>
  <Text Key="E524BC5E_126519">À. Có vẻ mọi người đã cạn kiệt năng lượng...</Text>
  <Text Key="42A5755A_126520">Có vẻ không chỉ sức mạnh và tốc độ, mà nó còn có cả sức bền. Tên giống hamster đó...</Text>
  <Text Key="804D7EA3_126521">Pecorine, Precia. Tôi nghĩ sẽ có chuyện này, nên đã hái một ít trái cây từ cây Chocola Grape tôi tìm thấy ngay ở đó. Xin hãy ăn đi.</Text>
  <Text Key="BA0D3681_126522">Cảm ơn rất nhiều, Lind!</Text>
  <Text Key="FE73243D_126523">Itadakimasu!</Text>
  <Text Key="72913510_126524">Ồ, và... Tôi trông cậy vào anh để sạc lại Croce, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="3D50E6F6_126525">Ra vậy~! Onigiri-chan chắc chắn có thể kéo chiếc xe một cách dễ dàng! Naito-san, cậu thông minh quá♪</Text>
  <Text Key="E18205BF_126526">Nhai, nhai... Tôi sẽ bắt được cậu.</Text>
  <Text Key="4023F4E5_126527">Nhai, nhai... được rồi, cùng làm đi mọi người! Đến lúc bắt con onigiri hamster rồi!☆</Text>
  <Text Key="6BDF785B_126528">Onigiri ... hamster?</Text>
  <Text Key="1F9644B2_126529">Pigyu...</Text>
  <Text Key="5D00694D_126530">"Khoan! Khoan! Làm ơn khoan nào!♪"</Text>
  <Text Key="DC89DB51_126531">Pigyu?!?! Pigyuuuuu!!!</Text>
  <Text Key="97B10980_126532">Nhắm bắn♪ Bắt!!</Text>
  <Text Key="3CC4662B_126533">Pii?! Pipii!! (*shuu*)</Text>
  <Text Key="697B85EF_126534">Hả? Nó đã né được!</Text>
  <Text Key="959F3140_126535">Có lẽ nó đang học cách di chuyển của chúng ta...</Text>
  <Text Key="1622AAB0_126536">Tên này khá thông minh đấy. ...Mặc dù khuôn mặt và tiếng kêu của nó cho thấy ngược lại...</Text>
  <Text Key="283874E8_126537">Vậy thì hãy dùng hết sức mạnh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="EF41487E_126538">...Với khoảng một nửa sức mạnh! Princess Punch!</Text>
  <Text Key="DB182F68_126539">Pigyuu!?</Text>
  <Text Key="C4C283CD_126540">Pigyu! Pigyuuuー!</Text>
  <Text Key="3204104C_126541">Nó đã chịu được cú đấm, và thay vào đó lao vào cô ấy bằng cơ thể...!?</Text>
  <Text Key="074817DD_126542">Nó thật can đảm.</Text>
  <Text Key="DE2E2235_126543">Schwein Krapfen</Text>
  <Text Key="946D9592_126544">Pipi?!</Text>
  <Text Key="DDC622FF_126545">Ồ, cậu bắt được nó rồi! ♪ Chiếc nhẫn của Precia thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="0AA86649_126546">Nhưng, nó sẽ thoát ra ngay thôi.</Text>
  <Text Key="3E89DB3B_126547">N-Nếu vậy... Tôi sẽ tham gia!</Text>
  <Text Key="27A9CB36_126548">Tôi sẽ đánh cậu bằng sống lưỡi liềm của tôi... để cậu không bị thương! Xin tha thứ cho tôi...!</Text>
  <Text Key="E7C93F3C_126549">Pigi! ...Pi-Pigyugyuuu!</Text>
