  <Text Key="7E58498C_41200">......Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="70F79CD2_41201">Yui-chan! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="9725031F_41202">Chúng tôi đi trước rồi, nhé?</Text>
  <Text Key="1524C0A2_41203">Gì cơ?! M-Mọi người! Khoan đã!</Text>
  <Text Key="D7ACE6C9_41204">Thời gian trôi nhanh quá.</Text>
  <Text Key="FBD1DBEB_41205">Chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="50B5B869_41206">(Lắng nghe Shinatsu và Aira)</Text>
  <Text Key="5E61128D_41207">(Bắt tay họ)</Text>
  <Text Key="17BFD0C2_41208">Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="1145CABC_41209">Biên giới giao thoa</Text>
  <Text Key="586B7F4F_41210">Shinatsu và Aira, cặp đôi đã cứu {playername} và những người khác, tự xưng là bản sao của Rei và Hiyori đến từ một "Huyền thoại Astrum" khác. Shinatsu giải thích tình hình cho ba người bối rối.</Text>
  <Text Key="6F180A0A_41211">Khi hai người phụ nữ bí ẩn xuất hiện trước {playername} và nhóm, Linh Hồn Sương Đỏ đã chuyển hướng thù địch về phía họ và bắt đầu tấn công...</Text>
  <Text Key="5CD44849_41212">Ồ! Thử hay đấy!\nNhưng chị lớn vẫn còn nhanh hơn em một chút~♪</Text>
  <Text Key="4B7F3EF6_41213">W-Wow...! Chỉ có hai người họ thôi mà đã đẩy lùi linh hồn được nhiều thế..!</Text>
  <Text Key="3906AC96_41214">Động tác, kiếm thuật đó...\nCô ấy cực kỳ điêu luyện. Rõ ràng không phải người thường.</Text>
  <Text Key="F47535C4_41215">Trái tim em đập thình thịch từ lúc thấy họ...\nKhông biết cảm giác này là gì...!</Text>
  <Text Key="316875E5_41216">Ơ? Có lẽ đến lúc dẹp yên và giải thích tình hình rồi nhỉ? Mọi người trông như có dấu chấm hỏi to đùng trên mặt vậy.</Text>
  <Text Key="990F8944_41217">...Vậy thì đừng tránh nữa, nhận lấy đi.</Text>
  <Text Key="2F0A17B6_41218">Ahaha, dường như không còn thời gian cho trò tán gẫu rồi!\nThôi thì, để chị nghiêm túc một chút nhé~?</Text>
  <Text Key="0B244264_41219">Được rồi, được rồi, mọi người tụ tập lại đây~! Đến giờ phục vụ rồi! Chị sẽ cho xem "vũ khí bí mật" của chị lớn♪</Text>
  <Text Key="992E2EBF_41220">Vũ khí bí mật...?</Text>
  <Text Key="6E499814_41221">Đến đây! Kiếm Trừng Phạt Ngọn Cột!</Text>
  <Text Key="CAB73B92_41222">C-Có một thanh kiếm trên tay cô ấy!</Text>
  <Text Key="B82CACE5_41223">Cô vừa nói Kiếm Trừng Phạt Ngọn Cột...?\nChỉ có Novem mới có thể sử dụng thanh kiếm đó...!!</Text>
  <Text Key="32C54578_41224">Ừm, phản ứng hay♪ Thật đáng công phục... ...Nya-hah!</Text>
  <Text Key="666A126D_41225">Nó biến mất rồi...</Text>
  <Text Key="1BF99C6D_41226">...Cách cầm kiếm đó là sao?\nQuá khác thường. Kiếm sẽ khóc đấy.</Text>
  <Text Key="425A69B9_41227">Ý em là, chị có phải kiếm sĩ đâu?\nChị đã đuổi được nó rồi, nên mọi chuyện đều có hồi kết thúc tốt đẹp♪</Text>
  <Text Key="D0056DBF_41228">Ơ... Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="129C1976_41229">Ahaha, không cần khách sáo thế đâu, Kishi-kun♪</Text>
  <Text Key="C087C574_41230">Cô biết em là ai?</Text>
  <Text Key="F083F518_41231">......Đúng vậy. Khó trách các người không nhận ra chúng tôi.</Text>
  <Text Key="B1B13628_41232">............Không thể nào......</Text>
  <Text Key="C00F2C0C_41233">Không thể nào, cái đó là... Không thể nào...</Text>
  <Text Key="84F4A47C_41234">Thôi thì, chắc giờ đến lượt Hiyori-chan rồi.\nNào, nhìn kỹ đi! Nhìn kỹ khuôn mặt thật của chị♪</Text>
  <Text Key="870E54EB_41235">............À......</Text>
  <Text Key="7FCDA983_41236">......Cô... là em?</Text>
  <Text Key="7BC83096_41237">Nghe những lời đó, người phụ nữ giống Hiyori lặng lẽ gật đầu...</Text>
  <Text Key="4E048EE3_41238">Thôi thì, giờ đã đến nơi an toàn hơn rồi: Hãy để chị giới thiệu mình lần nữa!</Text>
  <Text Key="C3BD269C_41239">Em là Aira! Em là một phiên bản khác của Hiyori-chan. Rất vui được gặp♪</Text>
  <Text Key="FAAF1443_41240">...Rei. Em là bản thể khác của chị.\nShinatsu là cái tên em đang dùng hiện tại.</Text>
  <Text Key="4D27DD8A_41241">X-Chào...</Text>
  <Text Key="CFA6510A_41242">...Khó tin.</Text>
  <Text Key="21A3C5E8_41243">Rei-chan...</Text>
  <Text Key="5C304D50_41244">Đúng là ngoại hình giống nhau, nhưng chỉ có vậy thôi. Không có bằng chứng nào.</Text>
  <Text Key="EF1404F9_41245">Hmm, cũng đúng. Em hiểu cảm giác đó.\nThôi thì, để chị giải thích vài chuyện.</Text>
  <Text Key="FDF37A27_41246">...Tóm lại. Chúng em không thuộc về thế giới này.</Text>
  <Text Key="CC7D39A7_41247">Có ai trong số các người biết đến một nơi gọi là "thực tại" không?</Text>
  <Text Key="79B8E4D3_41248">...Em biết.</Text>
  <Text Key="EC7E0F8C_41249">May quá~ Vậy thì chuyện này sẽ nhanh thôi!\nThế giới của chúng em là thế giới được tạo nên bởi "thực tại".</Text>
