  <Text Key="2956AA6F_37000">Dù không thể dùng sức mạnh thực thể của mình, bản thân tớ vẫn còn chút ma thuật yếu ớt...\nNhìn kìa, tớ vẫn có thể hiện ra như thế này.</Text>
  <Text Key="0A9AC1D7_37001">A... vậy cậu vẫn làm được cái đó.\nTớ mừng...</Text>
  <Text Key="0F991CCE_37002">Nhưng mà, đất nước này đã bị chia đôi bởi việc chiếc đèn từng bị phong ấn, phải không?\nLần này chắc chắn sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="1471274B_37003">Tớ chắc chắn là sẽ ổn. Ngay cả... khi không có ma thuật của tớ.</Text>
  <Text Key="8E4BC59D_37004">Ồ đúng rồi, tớ đã hứa dẫn cậu đi xem đất nước này. Hiện tại chúng ta đang xây dựng lại đất nước, nhưng cậu vẫn muốn cùng đi xem chứ? Nếu muốn, tớ nghĩ cậu sẽ tin lời tớ.</Text>
  <Text Key="0367B4FF_37005">Này, nhấc tảng đá đó lên nào～!</Text>
  <Text Key="8DC6E594_37006">Tớ ngạc nhiên...\nViệc sửa tường đã tiến triển xa đến thế này rồi sao.</Text>
  <Text Key="E48F6E13_37007">Về cơ bản, chúng ta là một đất nước có nhiều thợ mỏ quặng.\nChúng ta rất thành thạo trong xây dựng bằng đá.</Text>
  <Text Key="13E4AB29_37008">Thật sự chưa thay đổi gì so với lần cuối tớ ở đây...\nVị vua ngày đó đã thực sự giữ lời hứa.</Text>
  <Text Key="D516A6B1_37009">Ồ, là các cậu. Các cậu định đi rồi à?</Text>
  <Text Key="64205D35_37010">Chào mọi người.</Text>
  <Text Key="930C4F5E_37011">Các cậu đến tiễn chúng tớ à?\nVà Mifuyu vẫn đang làm công việc bán thời gian chứ?</Text>
  <Text Key="0CF96179_37012">Ừ. Như cậu thấy đấy, tớ đang giúp sửa nhà và tường. Có vẻ như tên golem gây ra thiệt hại lớn đến mức dù có bao nhiêu người giúp sửa cũng không đủ thợ.</Text>
  <Text Key="3B6E6509_37013">Và chỗ nào có việc, tớ sẽ ở đó để nhận việc♪\nChika-san cũng sẽ ở lại đây một thời gian, phải không?</Text>
  <Text Key="A55C294E_37014">Ừ, đất nước này có nhiều phong tục và nhạc cụ thú vị mà tớ chưa từng thấy... Tớ muốn tìm hiểu chúng nhiều hơn trong khi vẫn có thể ở lại đây.</Text>
  <Text Key="690E7D5A_37015">Ngoài ra, tớ nghĩ mình vẫn có thể làm được gì đó cho những người đang nỗ lực xây dựng lại đất nước.</Text>
  <Text Key="1FCD6289_37016">Hừm, tớ hiểu rồi. Vậy, đây là nơi chúng ta chia tay.</Text>
  <Text Key="7FDE7BAC_37017">Ừ, khi về Landosol chúng ta sẽ uống trà cùng nhau.</Text>
  <Text Key="DCE73943_37018">Các cậu định đi rồi à? Tớ sẽ nhớ các cậu...</Text>
  <Text Key="00F002F4_37019">Chúng tôi đã có được những ngày bình yên này nhờ sự giúp đỡ của mọi người. Tớ vô cùng biết ơn vì tất cả những gì các cậu đã làm.</Text>
  <Text Key="1778E9EC_37020">Thật tốt khi cậu vẫn khỏe...\nNhưng tại sao cậu lại đang cày ruộng với cuốc?</Text>
  <Text Key="83C0269F_37021">Đây là ý tưởng của cô ấy. Để gần gũi hơn với người dân và không chỉ với hai phe trong đất nước, tớ cần nhìn nhận sự việc từ góc độ của họ.</Text>
  <Text Key="EB16041F_37022">Có lẽ sẽ mất một thời gian trước khi hai phe hoàn toàn hòa giải... nhưng được mà. Cậu đã thay đổi cuộc đời tớ và lần này tớ sẽ cố gắng hết sức để bảo vệ nó.</Text>
  <Text Key="C27D2F6F_37023">Nhớ ghé thăm đất nước chúng tớ một ngày nào đó.\nTớ chắc chắn, cả vua lẫn dân sẽ đoàn kết và đất nước này sẽ trở nên rực rỡ vào lúc đó.</Text>
  <Text Key="EA022BDE_37024">Dù vừa xảy ra xung đột lớn như vậy, mọi người vẫn còn vui vẻ đến thế. Tớ nghĩ giờ tớ đã hiểu tại sao cậu nói đất nước này sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="B6E77942_37025">Hehe, tốt quá.\nTớ mừng vì cậu hiểu được điều tớ muốn nói.</Text>
  <Text Key="EC1A038A_37026">Vậy, đây là nơi chúng ta thực sự chia tay.</Text>
  <Text Key="AD8741C9_37027">Ừ... hãy giữ gìn sức khỏe.</Text>
  <Text Key="257A400B_37028">Đừng bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="EF69D367_37029">Ehehe... tớ là yêu tinh nên không thể bị cảm lạnh.\nNhưng cảm ơn vì đã nghĩ đến tớ.</Text>
  <Text Key="503AF5A7_37030">À, xe ngựa về hướng đông đã đến rồi.\nVậy thì... hẹn gặp lại lần sau!</Text>
  <Text Key="088096A1_37031">Ừ, cậu cũng vậy!\nDù chuyến đi này có nhiều thăng trầm, tớ thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="63AFEAFF_37032">...Thật sự ổn chứ? Cậu vẫn có thể theo họ.</Text>
  <Text Key="A4385BEC_37033">Ổn mà, vẫn còn nhiều thứ tớ chưa biết.\nCó rất nhiều điều tớ muốn biết về đất nước này.</Text>
  <Text Key="BEBD8234_37034">Saren-neechan, Ruka-neesan... Mọi người đã dạy tớ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="BCB05974_37035">Về điều tớ thực sự muốn làm... Ngay bây giờ, tớ muốn hiểu biết thêm về người dân của đất nước này.\nRốt cuộc, tớ đã không ở đây một thời gian rất dài rồi!</Text>
  <Text Key="629956C3_37036">Vậy Người Vua, xin hãy kể cho tớ biết thêm nhiều về đất nước này khi tớ đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="B4BD1918_37037">Cung điện và bức tường... giờ đã nhỏ bé đến thế này rồi sao.</Text>
  <Text Key="7CCA5C44_37038">Đó là điều tự nhiên khi mọi thứ kết thúc.\nNếu cậu lo lắng về nó, đó là dấu hiệu cho thấy chúng ta đã có một chuyến đi tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="BC8729D3_37039">...Ừ, cậu nói đúng. Đó là một chuyến đi khó quên với tớ.</Text>
  <Text Key="549D037D_37040">Nói mới nhớ, lần này tớ lại vô tình liên lụy Ruka-san vào hoàn cảnh của mình.</Text>
  <Text Key="B7AC4587_37041">Đừng lo lắng về tớ... dù sao tớ cũng có được rất nhiều từ chuyện này.</Text>
  <Text Key="63CC4C2B_37042">Saren, tớ có bao giờ kể với cậu... rằng guild của tớ đang tìm kiếm "Thành Phố Hoàng Hôn" chưa?</Text>
  <Text Key="BCD47836_37043">Guild của Ruka là... "Thương Đoạn Hoàng Hôn" phải không?</Text>
  <Text Key="74906428_37044">Ừ, từ lâu lắm rồi... người ta nói rằng đất nước này đã tạo ra nhiều công cụ ma thuật mạnh mẽ.\nVà phần lớn chúng đã thất lạc.</Text>
  <Text Key="243E3A5D_37045">Vì vậy tớ đã tìm kiếm thông tin về thành phố đó.\nVà tớ tìm thấy gì? Rằng đất nước sa mạc này còn được gọi là "Vùng Đất Mặt Trời Lặn".</Text>
  <Text Key="2CC337B3_37046">Một đất nước sa mạc về phía tây Landosol, nơi mặt trời lặn... Và chiếc đèn ma thuật bị phong ấn trong thành phố đó...\nCậu nghĩ tất cả những điều này chỉ là trùng hợp?</Text>
  <Text Key="E9134150_37047">Vậy thì có nghĩa là... Đất nước đó liên quan đến "Thành Phố Hoàng Hôn" mà Ruka-san đang tìm kiếm?</Text>
  <Text Key="17C0E70B_37048">──Chắc chắn sẽ tuyệt nếu như họ đúng. Nhưng thôi, không có gì đảm bảo là phỏng đoán của tớ chính xác. Tớ có thể chỉ đang theo sau một thứ sẽ dẫn đến chỗ trống.</Text>
  <Text Key="5AB36E87_37049">Tớ sẽ không hy vọng quá cao nhưng sẽ tìm hiểu thêm khi về.</Text>
