  <Text Key="56E00DF0_93300">Chỉ có quái vật bị nhắm đến... Các ngươi là ai?!</Text>
  <Text Key="19E7F308_93301">Tôi đang rất tức giận. Xin lỗi vì phải trút lên các ngươi, nhưng tôi sẽ điên cuồng đây.</Text>
  <Text Key="51054DE1_93302">Chết đi!!!!!</Text>
  <Text Key="B3EB6582_93303">Không biết liệu có đủ để đánh bại tất cả quái vật xâm nhập đền không... May quá vừa kịp lúc.</Text>
  <Text Key="0B6812D2_93304">Tiếng nói của quái vật</Text>
  <Text Key="E82B076F_93305">Tiếng nói của trẻ em</Text>
  <Text Key="A55C37FF_93306">Cảm ơn, Kokkoro-onee-chan!</Text>
  <Text Key="CE552E00_93307">Tôi rất xin lỗi.\nXin hỏi, cha tôi hiện giờ ở đâu?</Text>
  <Text Key="A843EEBF_93308">Vâng, ổng ở phía sau đền. Lão trưởng dẫn đầu để bảo vệ chúng tôi và bị thương...</Text>
  <Text Key="80051269_93309">Lý do duyến làng có thể chống đỡ được là vì lão trưởng chiến đấu kiên cường cho đến khi Forestier đến.</Text>
  <Text Key="C7744CD4_93310">Ra vậy, phải không...</Text>
  <Text Key="4EF3B990_93311">...Kokkoro...?</Text>
  <Text Key="3B26372C_93312">Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1966E4E6_93313">Elf 3</Text>
  <Text Key="AADCFEE3_93314">Giáo sư Misato?!</Text>
  <Text Key="B2F8D9FD_93315">Cậu ổn chứ, Aoi...</Text>
  <Text Key="46BAE142_93316">Các ngươi dám làm vậy với Sensei!</Text>
  <Text Key="3F055651_93317">Khoan đã, Hatsune!</Text>
  <Text Key="90BDD79E_93318">Tôi đã giận rồi!</Text>
  <Text Key="7841D41E_93319">Gì cơ?!</Text>
  <Text Key="CC6DFD9D_93320">Tại sao...?</Text>
  <Text Key="D254187D_93321">...Tôi có thể nhận ra</Text>
  <Text Key="254B160C_93322">Những đứa nhỏ này...</Text>
  <Text Key="BA35FD07_93323">Chúng không làm vì muốn</Text>
  <Text Key="15B286A4_93324">Vậy... mọi người</Text>
  <Text Key="96365C43_93325">Đừng làm chuyện xấu, được chứ?</Text>
  <Text Key="75747620_93326">Hehe...</Text>
  <Text Key="58D02634_93327">Làng Thần Tiên - Bên trong Đền thờ</Text>
  <Text Key="67D1EE5C_93328">Vừa kịp lúc, {playername} và Pecorine đã giải cứu Forestier khỏi tình thế nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="F4D3F222_93329">*ngáy*... *khóc thầm*...</Text>
  <Text Key="782F0B51_93330">Ôi trời♪ Nó ngủ thiếp đi ngay trên đùi cậu rồi, Hatsune-chan~</Text>
  <Text Key="5C620FDD_93331">Tôi cũng kiệt sức rồi... Tôi muốn nghỉ ngơi. Tôi nghĩ mình xong rồi. Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="55DFBAE7_93332">Lần này, với tư cách là thành viên của Forestier! Tôi rất vui vì đã hoàn thành vai trò của mình cùng Giáo sư Misato và Cô Hatsune...!</Text>
  <Text Key="5A053F50_93333">Hehe, cậu nói đúng. Aoi-chan đã cố gắng lắm~ Cố lên, cố lên~♪</Text>
  <Text Key="3E1A67D1_93334">...? Này, {playername}... Và cả Pecorine nữa.\nNét mặt các cậu không được tốt,\nCó chuyện gì xảy ra...?</Text>
  <Text Key="69778015_93335">Thì, đ-đó là...</Text>
  <Text Key="A996B971_93336">Bạn chúng tôi bị bắt làm con tin...</Text>
  <Text Key="76833F56_93337">...Phải. Mặc dù các thành viên guild đã bị kẻ địch sử dụng và đã mất tích...</Text>
  <Text Key="72D7ADE7_93338">Ồ... Chắc chắn đã rất khó khăn... Nếu có gì tôi có thể giúp, cứ nói.</Text>
  <Text Key="17D01D9E_93339">*rên rỉ*... *măm măm*</Text>
  <Text Key="C3EECADC_93340">Ồ, cô thực sự có thể yêu cầu bất cứ điều gì? Vậy có lẽ tôi sẽ yêu cầu ma thuật chữa lành hay gì đó...</Text>
  <Text Key="0A9AE990_93341">Ông Octo?!</Text>
  <Text Key="65390F93_93342">Eek! Một người đàn ông tôi không biết...!?</Text>
  <Text Key="9CEEF126_93343">Tôi đã nối lại xương bằng ma thuật của mình rồi, nhưng vẫn đau ở tất cả các chỗ! Hô! Tôi chán rồi!</Text>
  <Text Key="BF68E364_93344">Liệu những quái vật này có thể...?</Text>
  <Text Key="9D079E80_93345">Các ngươi đang xúi giục sao?! Tôi nghe rằng vương quốc thú nhân cũng bị quái vật tấn công!</Text>
  <Text Key="1742D8C0_93346">Ừ, đại khái là vậy. Tôi muốn làm theo cách hòa bình hơn, phải không? Tôi bắt đầu mất bình tĩnh-</Text>
  <Text Key="5B51BF2D_93347">Đó là lý do tại sao tôi không muốn các ngươi chống cự quá mức. Dù sao thì, vẫn khá đau lòng~</Text>
  <Text Key="77737399_93348">Awa wa wa, xin hãy tỉnh dậy, Cô Hatsune! Có người trông giống thủ lĩnh kẻ thù ở đây!!</Text>
  <Text Key="F07E082A_93349">*ngáp* Khoảng năm năm nữa...</Text>
