  <Text Key="B058EC99_31100">Yuki muốn biến thành ma cà rồng để đạt được vẻ đẹp vĩnh cửu, Illya từ chối làm điều đó, và một quỷ tên là Brad sau đó xuất hiện trước mặt họ. Muốn phục hồi sức mạnh của Illya, họ mời cả nhóm đến "Vùng Đất Từng Được Ma Cà Rồng Huyền Thoại Cai Trị".</Text>
  <Text Key="46BAFF7F_31101">Một lâu đài cổ xưa vươn cao ở nơi xa xôi từ Landosol. Đó là nơi Illya Ornstein, vị vua của đêm, cư trú.</Text>
  <Text Key="B8AFF6AE_31102">Tao đã bảo mày về nhà rồi mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="F7510657_31103">Không, tôi sẽ không về nhà cho đến khi ngài nghe điều ước của tôi.</Text>
  <Text Key="AC2341BF_31104">Ugh, mày cứ xuất hiện ngày nào cũng vậy! Dù mày cầu xin bao nhiêu lần nữa, tao cũng không thể ban cho mày điều ước đó! Tao nói vì tốt cho mày, nên cút đi!</Text>
  <Text Key="7C0DD64C_31105">Tại sao? Ngài là ma cà rồng huyền thoại mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="92554A6B_31106">Đúng, ta là ma cà rồng vĩ đại và vị vua của đêm, nhưng hiện tại ta đang gặp chút khó khăn... Dù sao đi nữa, điều đó là không thể!</Text>
  <Text Key="87FFE37B_31107">Tôi muốn ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="6AABBF83_31108">...Sao thế?</Text>
  <Text Key="B9A3C729_31109">Ồ! {playername}, cậu đến đúng lúc rồi! Cậu có thể giúp tao đuổi hắn\n ra khỏi đây không?!</Text>
  <Text Key="5373D8D1_31110">Hehe. Cậu cũng bị vẻ đẹp của em hấp dẫn rồi phải không, {playername}-san? Sao không giúp em nhận được ân huệ từ vị ma cà rồng này\n đi?</Text>
  <Text Key="A792247D_31111">Em muốn──</Text>
  <Text Key="26E98959_31112">Biến thành ma cà rồng!</Text>
  <Text Key="FF38B300_31113">Và đây là chuyện. Cậu có thể giúp em với cô ấy được không?</Text>
  <Text Key="58B41BFB_31114">Tại sao cậu muốn trở thành ma cà rồng?</Text>
  <Text Key="CFA8B14C_31115">Bởi vì em quá đẹp!</Text>
  <Text Key="0DFFB17A_31116">...Hả? Cậu thật sự khó hiểu quá...</Text>
  <Text Key="D42580BF_31117">Theo những gì tôi nghe, ma cà rồng có thể giữ nguyên ngoại hình trong một thời gian dài đúng không?</Text>
  <Text Key="E0C3A7BB_31118">Ừ, em nói đúng. Tôi đã sống lâu và ngoại hình của tôi... hầu như không thay đổi.</Text>
  <Text Key="BBC1664C_31119">Vì vậy, em nghĩ mình nên trở thành ma cà rồng để vẻ đẹp của mình tồn tại mãi mãi. Đó là số phận của người mang theo vẻ đẹp bản thân mà!</Text>
  <Text Key="B25A73B4_31120">Tôi chắc chắn rằng "vẻ đẹp" cũng sẽ bối rối.</Text>
  <Text Key="55367782_31121">...Này, {playername}, thằng này sao vậy? Tôi chưa từng thấy ai khó hiểu như thế này.</Text>
  <Text Key="E3D67E0D_31122">Heheh. Cậu cũng tự hào chứ, Illya? Cậu sẽ là người làm vẻ đẹp của em trở nên vĩnh cửu mà♪</Text>
  <Text Key="2DF84370_31123">*thở dài*... Từ khi hắn bắt đầu xông vào, các thành viên của Diabolos đã ngừng đến lâu đài.</Text>
  <Text Key="C42000E4_31124">*thở dài*... Từ khi hắn bắt đầu xông vào, các thành viên của Diabolos đã ngừng đến lâu đài.</Text>
  <Text Key="D47C8FB8_31125">Ngay cả Miyako cũng bỏ chạy sau khi nghe hắn giải thích về 'Làn da đẹp mềm mại của em đẹp hơn cả bánh pudding' trong vài giờ.</Text>
  <Text Key="1A40FBB4_31126">Yori đâu rồi?</Text>
  <Text Key="FDC4D186_31127">Ban đầu, tôi đã ra lệnh cho Yori đối phó với Yuki... Nhưng sau khi cô ấy lắng nghe Yuki một lúc, cô ấy mắt ngân ngấn nước... \nCô ấy hơi dễ mềm lòng.</Text>
  <Text Key="15DF79F0_31128">Shinobu-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="849EA4A2_31129">Hả? Nghĩ lại thì, Shinobu đã không gặp Yuki chút nào. À! Cô ấy đã bói trước khi Yuki đến chứ? Đừng nói là cô ấy biết trước và tránh hắn...!?</Text>
  <Text Key="58C3F0D9_31130">Akari đâu rồi?</Text>
  <Text Key="5E9FC87E_31131">Akari là một cô gái rất đầy triển vọng♪ Khi tôi bắt đầu nói về vẻ đẹp, cô ấy rất quan tâm♪</Text>
  <Text Key="0D287577_31132">...Chính vì vậy tôi đã sa thải cô ấy. Tôi không thể để hắn ảnh hưởng quá nhiều đến Akari.</Text>
  <Text Key="21227F13_31133">Dù sao đi nữa, chỉ vì một mình hắn, Diabolos đã hoàn toàn sụp đổ. Ngay bây giờ, không còn ai khác trong lâu đài này ngoài cậu và tôi.</Text>
  <Text Key="3F071319_31134">Hả? Thật ư? Vậy còn hắn?</Text>
  <Text Key="4EF8F875_31135">...Hắn?</Text>
  <Text Key="9F04B97E_31136">...Ồ, hắn.</Text>
  <Text Key="801669CF_31137">Ngươi là ai?!</Text>
  <Text Key="858DC81A_31138">Ôi, thật vinh dự khi cuối cùng cũng được nghe thấy giọng nói của chính ma cà rồng huyền thoại, Illya-sama Ornstein.</Text>
  <Text Key="D43A143E_31139">Tôi không muốn ngắt lời cuộc trò chuyện của ngài, nên đã giữ im lặng.</Text>
  <Text Key="B63E0541_31140">Giá như ta không để ý...? Tuy nhiên, ngươi dường như hiểu sự vĩ đại của ta. Được rồi, ta cho phép ngươi đến gần và nói ra mục đích của ngươi.</Text>
  <Text Key="90520DA2_31141">Hah, ta vui mừng quá.</Text>
  <Text Key="E8AA3C5D_31142">À! Chờ một chút, Illya, em đến trước mà!</Text>
  <Text Key="75F46F67_31143">Ngươi đến trước hay không cũng chẳng thay đổi gì! Cứ từ bỏ đi và hoàn thành số phận con người của mình!</Text>
  <Text Key="5CF365D2_31144">...Ahem. Xin lỗi vì để các ngài chờ. Hãy tự giới thiệu tên trước đi.</Text>
  <Text Key="D5C90C50_31145">Tên tôi là Brad. Tôi là một quỷ sống ở một thành phố nào đó xa nơi đây.</Text>
  <Text Key="6633496B_31146">Hừm. Vậy thì, Brad, hãy để chúng ta nghe mục đích ngươi đến đây.</Text>
  <Text Key="61A6B94E_31147">Hừm. Vậy thì, Brad, hãy để chúng ta nghe mục đích ngươi đến đây.</Text>
  <Text Key="20FD2CBD_31148">──Ma Cà Rồng Huyền Thoại. Từ lâu, vua của loài quỷ đã dẫn đầu chủng tộc quỷ và chiến đấu chống lại ba chủng tộc: con người, elf và thú nhân.</Text>
  <Text Key="EDF9AE36_31149">Theo huyền thoại của chúng tôi, trong trận chiến với các vị thần, chúng tôi, loài quỷ, đã bị đánh bại và vua quỷ bị phong ấn.</Text>
