  <Text Key="CD2FD89C_127800">Đã một tuần trôi qua kể từ khi cậu gặp Kishi-san và những người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="E6FB9D7A_127801">Thế à? Tớ cảm thấy như đã qua rất lâu rồi♪</Text>
  <Text Key="BC159FD9_127802">Hehe. Chắc chắn điều đó cho thấy chúng ta đã dành nhiều thời gian bên nhau.</Text>
  <Text Key="36A05B9E_127803">Với sự xuất hiện của bạn bè Kỵ sĩ và Công chúa Pecorine, tớ nghĩ lâu đài đã trở nên sôi động hơn.</Text>
  <Text Key="89D15974_127804">Tớ cảm thấy nơi này đang trở nên hơi quá sôi động...</Text>
  <Text Key="AA794857_127805">Thật lòng......ban đầu, tớ nghĩ có khả năng họ chính là kẻ chủ mưu đằng sau mọi chuyện xảy ra cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="3958432E_127806">'Kẻ chủ mưu'?</Text>
  <Text Key="FAE82632_127807">Đưa quái vật từ thế giới của họ đến đây. Có thể họ đang cố gắng làm chúng ta nợ ân tình bằng cách giải quyết vấn đề mà chính họ tạo ra.</Text>
  <Text Key="D8D720B6_127808">Nếu cách đó không hiệu quả, họ sẽ không chỉ dùng quái vật mà còn dùng những người bạn họ mang theo để đe dọa chúng ta và phá hủy lâu đài. Hoặc một kế hoạch tương tự.</Text>
  <Text Key="EAEF924F_127809">Gì cơ?! Họ đều là những người tốt cả! \nHọ sẽ không bao giờ làm chuyện như thế!</Text>
  <Text Key="2FC36193_127810">Chỉ là khả năng thôi. Cậu quá vô tư rồi, Croce...</Text>
  <Text Key="7148C678_127811">Nhưng cậu mạnh mà, Cro. Vì vậy dù cậu lơ là cảnh giác cũng không thành vấn đề với cậu.</Text>
  <Text Key="98F3EB03_127812">Tớ nghĩ đó là một trong những điểm tốt của Croce. Nhưng...</Text>
  <Text Key="66E88104_127813">Chúng ta sẽ phải tự chuẩn bị để bù đắp. Chỉ cần chúng ta chịu trách nhiệm về sự an toàn của mọi người...</Text>
  <Text Key="53697D15_127814">Vậy thì, Lind. Wurm. Bạn bè của Kỵ sĩ và Công chúa Pecorine có biểu hiện đe dọa chúng ta không?</Text>
  <Text Key="3CA7D38B_127815">Tớ không nghĩ vậy. Sẽ rất buồn cười nếu đúng như vậy.</Text>
  <Text Key="1B1923DA_127816">...Tớ cũng không nghĩ vậy. Nếu tất cả những gì Kishi-san và những người khác đã làm cho đến giờ là một vở kịch, không chỉ chúng ta mất nước của Biển Cider, mà còn không còn bất kỳ món ngọt nào còn lại trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="1634191B_127817">Aha☆ Cậu đúng rồi♪ Tớ biết mà, cả Lind và Wurm đều thích Kỵ sĩ và những người khác~!</Text>
  <Text Key="EFD3EE08_127818">T-Thích...?! Trời ơi, hoàn toàn không phải vậy!!</Text>
  <Text Key="EDB7E7FD_127819">Không phải tớ thích họ hay gì đâu. Nếu họ cố ý làm một việc ngốc nghếch như vậy để khiến tớ giảm cảnh giác, tớ sẽ thực sự kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="9A735209_127820">Hừm... Vậy theo ý kiến của cậu, không cần nghi ngờ Kỵ sĩ...?</Text>
  <Text Key="9DC22A62_127821">Ừm, tớ... nghĩ là vậy-</Text>
  <Text Key="521E5D5A_127822">-Có lẽ còn hơi sớm để nói vậy.</Text>
  <Text Key="A8E7FCC3_127823">Đúng là Kishi-san và những người khác không có ác ý, nhưng cũng có khả năng họ là gián điệp được ai đó cử đi và bản thân họ không nhận thức được điều đó.</Text>
  <Text Key="C018F3AC_127824">Ừm,... Hả?</Text>
  <Text Key="EFCB7917_127825">Astrum, phải không? Giả sử có ai đó xúi giục quái vật từ thế giới của Kishi-san đến đây...</Text>
  <Text Key="D35B3272_127826">Vậy, nếu người đó hiểu tính tốt bụng của Kishi-san và những người khác, hắn sẽ lợi dụng họ.</Text>
  <Text Key="3EEE1630_127827">'Lợi dụng họ' là sao? Mặc dù Kishi-san không có ác ý với chúng ta?</Text>
  <Text Key="5ADCFBF2_127828">Điều đó có nghĩa là có khả năng Kỵ sĩ và nhóm của ông ấy đang bị điều khiển như những quân cờ? Tớ không thể loại trừ khả năng đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="54D19181_127829">Cậu có cơ sở nào để nghĩ vậy không? Wurm?</Text>
  <Text Key="FB4F5991_127830">...Không thực sự là cơ sở, nhưng... Chỉ là, những người đó. Họ vui vẻ thế... mà lại đang che giấu điều gì đó.</Text>
  <Text Key="85C1A343_127831">Tớ cảm thấy họ đang tìm kiếm ai đó... Tại sao họ cố gắng che giấu...? Có lẽ đó là điểm yếu của họ...</Text>
  <Text Key="88F65082_127832">Nếu suy đoán của Wurm đúng, thì người đó chắc chắn rất quan trọng với họ. Quan trọng đến mức họ sẵn sàng vượt qua các thế giới để tìm kiếm...</Text>
  <Text Key="656E1549_127833">...Cậu đúng. Nhưng, ừm, đó chỉ là khả năng. Giống như Vol nói. Nếu bắt đầu nghi ngờ ai đó, nó sẽ không bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="A24940B7_127834">Ừm, ừm? Dù sao thì, liệu có ổn không nếu tiếp tục chơi thân với Kỵ sĩ và những người khác từ giờ về sau?</Text>
  <Text Key="BDAA1579_127835">Vâng, Croce. Tớ hy vọng chúng ta có thể tiếp tục củng cố tình bạn và cùng nhau loại bỏ mối đe dọa từ quái vật. Miễn là nhóm của Kỵ sĩ không gây ra vấn đề─</Text>
  <Text Key="E7720499_127836">C-Cái gì vậy!? Một trận động đất...!?</Text>
  <Text Key="C7B04130_127837">Ùng...!</Text>
  <Text Key="8C433137_127838">Nhìn kìa, sàn nhà đang nghiêng!</Text>
  <Text Key="8C6E6E54_127839">Điều đó có nghĩa là đã xảy ra chuyện gì đó với nền móng của lâu đài...</Text>
  <Text Key="0CFCFDCF_127840">...! Lind, Wurm, Croce! Đi kiểm tra tầng hầm ngay...!!</Text>
  <Text Key="C8BEDE6C_127841">Một lúc trước khi những cơn chấn động bất ngờ tấn công Lâu đài Parfait, {playername} đang chia sẻ hộp cơm trưa với một cô gái đã ngã quỵ vì đói...</Text>
  <Text Key="AF3D0880_127842">Aaaa, tớ sống lại rồi! Không ngờ cậu lại tốt bụng với một người xa lạ như tớ... Có thể cậu là một vị thần không?!</Text>
  <Text Key="63E71AB3_127843">Không.</Text>
  <Text Key="2ACB5278_127844">Gì?! Cậu không phải?!</Text>
  <Text Key="69F84528_127845">Vậy, cậu là một vị thánh hay siêu anh hùng?!</Text>
  <Text Key="05738ABA_127846">Cũng không.</Text>
  <Text Key="A8ADC1CC_127847">Gì cơ?! Vậy, cậu là gì...?</Text>
  <Text Key="1E894F3B_127848">Ồ♪ Tên đó thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="A5DE4C6D_127849">Hừm, hừm! Hehe, cậu đến từ một thế giới khác với chúng tôi?! Thật sao?! Thật bất ngờ~!</Text>
