  <Text Key="A7C0CD29_1450">Thỏi Vàng Quý</Text>
  <Text Key="A6DF24C4_1451">Bùa Hồi Quý</Text>
  <Text Key="11680FBF_1452">Cuộn Giấy Quý</Text>
  <Text Key="F87D17B1_1453">Di Vật Quý</Text>
  <Text Key="163B03BC_1454">Vương Miện Quý</Text>
  <Text Key="42D4AE27_1455">Đá Quý Quý</Text>
  <Text Key="B95A09B1_1456">Vương Miện Quý</Text>
  <Text Key="47FE27C0_1457">Thỏi Vàng Tối Thượng</Text>
  <Text Key="4E6C45B9_1458">Bùa Hồi Tối Thượng</Text>
  <Text Key="040A53C1_1459">Cuộn Giấy Tối Thượng</Text>
  <Text Key="20200E93_1460">Di Vật Tối Thượng</Text>
  <Text Key="1D63E4BA_1461">Vương Miện Tối Thượng</Text>
  <Text Key="CE573B3B_1462">Đá Quý Tối Thượng</Text>
  <Text Key="63C0A263_1463">Vương Miện Tối Thượng</Text>
  <Text Key="A90AC4C3_1464">Kho Báu Chưa Định Danh Tối Thượng</Text>
  <Text Key="6A3659CA_1465">Kho Báu Chưa Định Danh Quý</Text>
  <Text Key="6DA1C547_1466">Kho Báu Chưa Định Danh Thường</Text>
  <Text Key="1E323DA7_1467">Bạn đã nhận được các Kho Báu sau:</Text>
  <Text Key="047ECD15_1468">[f6d75e,f68600]Cuộn Giấy Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="DC52FB85_1469">[f6d75e,f68600]Thỏi Vàng Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="3BA95537_1470">[f6d75e,f68600]Bùa Hồi Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="01EED5F4_1471">[f6d75e,f68600]Di Vật Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="F0F7586B_1472">[f6d75e,f68600]Vương Miện Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="9FD1F215_1473">[f6d75e,f68600]Vương Miện Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="181C8B8B_1474">[f6d75e,f68600] Đá Quý Tối Thượng [-]</Text>
  <Text Key="44D14AD0_1475">[f6d75e,f68600]Kho Báu Chưa Định Danh Tối Thượng[-]</Text>
  <Text Key="2E338B92_1476">Một kho báu bí ẩn chưa được xác định. Nếu bạn mang nó đến chi nhánh của Guild, Karin sẽ giúp định giá. Việc định giá có thể làm tăng độ hiếm của kho báu.</Text>
  <Text Key="3272324E_1477">Một kho báu bí ẩn chưa được xác định. Nếu bạn mang nó đến chi nhánh của Hiệp Hội Quản Lý Guild, nó sẽ được Karin định giá.</Text>
  <Text Key="FBABC3ED_1478">Một kho báu cực kỳ hiếm. Nếu bạn mang nó đến chi nhánh của Hiệp Hội Quản Lý Guild, bạn có thể đổi nó lấy một lượng lớn Đồng Caravan.</Text>
  <Text Key="0AB2971F_1479">Một kho báu hiếm. Nếu bạn mang nó đến chi nhánh của Hiệp Hội Quản Lý Guild, bạn có thể đổi nó lấy Đồng Caravan.</Text>
  <Text Key="441495AE_1480">Kho báu thông thường. Nếu bạn mang nó đến chi nhánh của Hiệp Hội Quản Lý Guild, bạn có thể đổi nó lấy vài Đồng Caravan.</Text>
  <Text Key="F8C273B4_1481">Hãy bắt những quả táo rơi và hộp kho báu! Vì bạn chơi trên PC, bạn có thể sử dụng phím mũi tên Trái← và Phải→ trên bàn phím hoặc một cần điều khiển.</Text>
  <Text Key="09E76602_1482">Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="822A8BC9_1483">Những quả táo thu thập được sẽ được đổi lấy Miles. Và bạn biết không, một quả táo vàng đáng giá bằng năm quả táo đỏ! Hơn nữa, nếu bạn bắt được hộp kho báu, bạn sẽ nhận được một Kho Báu!</Text>
  <Text Key="339A11CE_1484">Hãy cẩn thận không va chạm với chướng ngại vật có gai, vì nó sẽ làm bạn tạm thời bất động. Nếu bạn bắt được nam châm, nó sẽ hút trái cây và hộp kho báu trong phạm vi của nó trong một khoảng thời gian nhất định♪</Text>
  <Text Key="2249DE25_1485">Hãy cẩn thận không va chạm với chướng ngại vật có gai, vì nó sẽ làm bạn tạm thời bất động. Nếu bạn bắt được nam châm, nó sẽ hút trái cây và hộp kho báu trong phạm vi của nó trong một khoảng thời gian nhất định♪</Text>
  <Text Key="F724BDC0_1486">Các quả táo và hộp kho báu sẽ được chuyển đổi thành phần thưởng trong kết quả! Bắt càng nhiều càng tốt để nhận được Miles và Kho Báu♪</Text>
  <Text Key="61FC2333_1487">Gacha Mile</Text>
  <Text Key="AAFDB2FA_1488">Vui lòng chọn một máy gacha. Bạn chỉ có thể sử dụng mỗi máy gacha một lần.</Text>
  <Text Key="5041672A_1489">Chi Tiết Gacha</Text>
  <Text Key="C2EF7F2A_1490">Đây là một gacha miễn phí nơi bạn có thể quay mà không tốn bất kỳ Miles nào. Bạn có cơ hội nhận được một kho báu hoặc một món ăn.</Text>
  <Text Key="0681D490_1491">Đây là một gacha bạn có thể quay bằng cách tiêu thụ 1500 Miles. Nó mang lại cơ hội có lợi chi phí để nhận được kho báu và món ăn.</Text>
  <Text Key="D8CBE0FF_1492">Đây là một gacha bạn có thể quay bằng cách tiêu thụ 3000 Miles. Nó cũng mang lại khả năng nhận được một lượng lớn kho báu và món ăn.</Text>
  <Text Key="D9A201B4_1493">Nếu bạn chưa sử dụng Xúc Xắc hoặc một Món Ăn,\nbạn có thể mở lại nó.</Text>
  <Text Key="F1199DD3_1494">Có một máy gacha đang có sẵn để sử dụng.\nBạn vẫn muốn đóng hộp thoại này chứ?</Text>
  <Text Key="E6D34D7E_1495">Không đủ Miles.</Text>
  <Text Key="9F14A998_1496">Tiêu Miles để quay Gacha Hiếm?</Text>
  <Text Key="A6983E75_1497">Tiêu Miles để quay Gacha Cao Cấp?</Text>
  <Text Key="B7E237FA_1498">Quay Gacha Thường miễn phí?</Text>
  <Text Key="DA6A436D_1499">[3C404E]Đã nhận\n[FFBB00,CE4F00]$2 × [-]$1![-]</Text>
