  <Text Key="8BF3F959_137400">...Có vẻ như cậu thực sự sẽ đáp ứng được sự tò mò của tớ.</Text>
  <Text Key="B4D28FA9_137401">Echidna tự do quan sát thế giới khác mà cô ấy đang ở. Ánh mắt của cô ấy chạm vào ánh mắt của {playername}, và một vẻ mặt vui sướng xuất hiện trong mắt cô ấy khi cô ấy nhìn.</Text>
  <Text Key="672B2C94_137402">Đừng lo về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="6EB71130_137403">Đó là...!</Text>
  <Text Key="A813A6FA_137404">Đánh nhau không tốt.</Text>
  <Text Key="6047CF31_137405">Cậu đã giúp tớ với công việc bán thời gian.</Text>
  <Text Key="CE090D9E_137406">Echidna, người đã tiếp xúc với một phần ký ức của {playername}, mong muốn một cuộc gặp gỡ ngẫu nhiên với Hegemon. Bầu không khí giữa hai người ở bữa trà nguy hiểm, nhưng nhờ sự can thiệp của Lolik, nghi lễ trà kết thúc mà không có xung đột nào nổ ra.</Text>
  <Text Key="C588FD5E_137407">Chọn tốc độ giai đoạn Union Burst của một nhân vật cụ thể. ※Các nhân vật mục tiêu là Pecorine, Kokkoro, Yui, Hiyori, Cale, Ray, và Sheffield.</Text>
  <Text Key="213985B6_137408">Echidna đã tổ chức một bữa trà với Kaiser Insight. Khi cô ấy quan sát thế giới khác để thỏa mãn sự tò mò, cô ấy lại một lần nữa đến biển.</Text>
  <Text Key="214FCB9F_137409">Này, {playername}. Tớ biết cậu sẽ đến.</Text>
  <Text Key="BC721E5B_137410">Tớ đã chờ cậu. Có vẻ như cậu đã làm nhiều công việc bán thời gian ở bãi biển gần đây.</Text>
  <Text Key="32ACCA98_137411">Nhìn vẻ bên ngoài, có vẻ như cậu cũng đã xong việc hôm nay. Tất nhiên, tớ đã chờ cậu xong trước khi gọi. Tớ quá mệt để lại làm lao động thể chất nữa.</Text>
  <Text Key="9E83C196_137412">Cậu trông như đang tự hỏi liệu có điều gì khác tớ cần từ cậu không. Điều đó dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="C1709974_137413">Như cậu đã đoán, thực sự có điều tớ muốn làm. Lần trước, chúng ta đã lãng phí quá nhiều thời gian làm việc để có thể làm nó.</Text>
  <Text Key="BB6734FF_137414">Vì vậy, lần này, tớ muốn tìm hiểu thêm về bãi biển như một hình thức giải trí.</Text>
  <Text Key="A9307306_137415">Đơn giản mà nói... tớ muốn dành thời gian cùng cậu.</Text>
  <Text Key="7D9BB726_137416">Câu trả lời của cậu vẫn không do dự như mọi khi. Vậy thì, tớ phụ thuộc vào cậu.</Text>
  <Text Key="54B29E22_137417">...Đầu tiên là thể dục nhạc, nhỉ?</Text>
  <Text Key="E26DF740_137418">Vậy cậu muốn chúng ta mở rộng phạm vi chuyển động của cơ thể trước khi lên đường. Tớ hiểu lập luận của cậu.</Text>
  <Text Key="CA850E5A_137419">Nhưng cái thể dục nhạc này... tớ tự hỏi liệu lượng tập luyện có quá nhiều không...</Text>
  <Text Key="17B37E31_137420">Tớ phải làm đúng cách, cậu nói? Cậu mê cái shape hơn tớ tưởng...</Text>
  <Text Key="9B15B781_137421">Ra vậy. Vậy hình thức giải trí cơ bản ở bãi biển liên quan đến nước biển.</Text>
  <Text Key="6C3A13B2_137422">Niềm vui của bản thân việc tập luyện và cảm giác sảng khoái khi ở trong nước để giải tỏa căng thẳng từ nó. Có được hai thứ này cùng lúc chắc chắn là giải trí tốt nhất ở một nơi như bãi biển chúng ta đang ở. Ngay cả trong thế giới tớ đến, chúng tôi cũng có trải nghiệm tương tự.</Text>
  <Text Key="69E7D6B4_137423">Vấn đề tớ có ở đây là nước này chứa muối bên trong nó. Khó dự đoán tác động của nó sẽ thế nào, nhưng...</Text>
  <Text Key="52A0AB32_137424">....*BÙ BÙ BÙ BÙ*...</Text>
  <Text Key="0A08DE93_137425">Trong khi nó trở nên dễ nổi hơn khi độ nổi tăng lên, nếu cậu không tính đến tác động của sóng, cậu có thể cuối cùng chìm giống như tớ đã làm. Ôi... Cảm ơn cậu rất nhiều vì đã cứu tớ.</Text>
  <Text Key="29180697_137426">Hơn nữa, tớ mệt hơn tớ tưởng. Có vẻ như bơi lội không thực sự là sở trường của tớ.</Text>
  <Text Key="15F9CB64_137427">Vậy còn bãi biển thì sao? Cậu làm gì trên đó? Lý do cậu đổ mồ hôi và nhặt rác ở đây chắc chắn là vì ai đó đang sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="FE0E79FB_137428">"Bóng chuyền bãi biển", "bóng chuyền bãi biển", "cờ bãi biển"... Quá nhiều từ tớ chưa từng nghe trước đây.</Text>
  <Text Key="9674447F_137429">Không có giới hạn cho sự tò mò của tớ, nhưng nếu quá khó cho chỉ hai chúng ta để làm bất kỳ điều gì trong số đó, thì tớ đoán không thể giúp được. Tớ đoán chúng ta sẽ phải nhờ ai đó tham gia sau và xem.</Text>
  <Text Key="EC17841B_137430">Còn có điều gì khác... độc nhất vô nhị ở bãi biển nữa? ...Hả? Cậu chôn cơ thể một người bằng cát khi họ nằm xuống ngạc nhiên?</Text>
  <Text Key="673E6AD5_137431">...Cậu không phải đang trộn lẫn tra tấn với đùa giỡn ở đó sao?</Text>
  <Text Key="508A5207_137432">Đêm đến trong chớp mắt. Nó thực sự khiến bạn nhận ra thời gian của chúng ta có hạn đến mức nào.</Text>
  <Text Key="978CB4E9_137433">Cảm ơn cậu vì đã dẫn tớ đi hôm nay.</Text>
  <Text Key="54F3E3FE_137434">Biển... không chỉ là một lượng nước lớn, nó là một nơi thể hiện nhiều mặt khác nhau. Có lẽ tớ đã học được điều đó chỉ vì cậu là hướng dẫn viên của tớ hôm nay.</Text>
  <Text Key="F4C812CF_137435">Nghe thật tốt. Ai đó nói họ thích ở cùng tớ là hiếm có và quý giá.</Text>
  <Text Key="F3426F9F_137436">Tớ cũng cảm thấy như mình đã có thể gần gũi cậu hơn một chút. Đúng vậy, giờ tớ còn tin tưởng hơn vào tuyên bố trước đó của cậu rằng chúng ta là "bạn bè"...</Text>
  <Text Key="D2731FD4_137437">Vậy...</Text>
  <Text Key="824B08F1_137438">Tớ có một đề nghị chỉ dành cho cậu.</Text>
  <Text Key="428359EC_137439">...Cậu có thể tử tế đến mức ký hợp đồng với tớ không?</Text>
  <Text Key="E40C9C4C_137440">Vâng, một hợp đồng. Cậu cũng có thể gọi nó là mối quan hệ hợp tác, tớ không sao cả. Như cậu biết, tớ không có giới hạn cho ham muốn của mình khi theo đuổi tri thức. Vì vậy, tớ biết nhiều điều mà cậu không biết, và không thể biết.</Text>
  <Text Key="4A0C92AA_137441">Nếu cậu ký hợp đồng với tớ, tớ sẽ sử dụng tất cả tri thức của mình để đưa ra câu trả lời cậu mong muốn. Tớ đảm bảo rằng tớ cũng có thể giúp cậu với chứng hay quên của cậu.</Text>
  <Text Key="E829DDA5_137442">Cậu có thể tự hỏi tại sao một hợp đồng như vậy là cần thiết cho chúng ta, nhưng hãy thử suy nghĩ về nó. Tớ không xuất thân từ thế giới này.</Text>
  <Text Key="3B68A7B0_137443">Tớ không biết khi nào hay ở điểm nào sự kết nối quý giá này sẽ bị cắt đứt và tớ sẽ phải rời thế giới này và xa cậu.</Text>
  <Text Key="371B3211_137444">Đó là lý do tại sao tớ muốn để lại cuộc gặp gỡ này giữa chúng ta như một điều chắc chắn.</Text>
  <Text Key="823BC524_137445">Cậu có thể gọi nó là một mối liên kết. Tớ muốn làm cho mối liên kết mà chúng ta đã tạo ra thông qua cuộc gặp gỡ này ở bãi biển mùa hè trở nên vĩnh cửu bằng cách làm cho nó hữu hình dưới dạng một hợp đồng.</Text>
  <Text Key="82F9461B_137446">Nói những điều như vậy cần rất nhiều can đảm, cậu biết đấy... Tớ là một cô gái mà.</Text>
  <Text Key="BDFC5622_137447">Tớ thích cậu. Tớ bị cuốn hút bởi tiềm năng của cậu. Tớ không xấu hổ khi nói rằng điều giữa chúng ta là định mệnh. Tớ muốn theo dõi cậu mãi mãi. Tớ muốn có một ghế hàng đầu để xem những gì cậu thấy.</Text>
  <Text Key="B5F03430_137448">Khi cậu gọi tớ là bạn của cậu, tớ đã bị niềm vui tràn ngập.</Text>
  <Text Key="3FE3FB06_137449">Cậu là một khối lượng của "điều chưa biết" trong thế giới này. Cậu là một trái ngọt thỏa mãn sự tò mò của tớ.</Text>
