  <Text Key="3A99CBA5_89000">Bây giờ mình không còn làm việc cho Lady Mana nữa,\nmình không biết nên nói chuyện với mấy người này thế nào...!\nChứ đâu giống như với Gourmet Guild mà mình từng cố gắng xâm nhập...</Text>
  <Text Key="9F88E3E8_89001">...Ôi trời!\nSao mình lại ngốc thế này?!\nMình nên cố gắng hành xử bình thường! Hoàn toàn bình thường!</Text>
  <Text Key="1614ED82_89002">Ư ừm...\nVậy nên, ừm... Yu... Yu...</Text>
  <Text Key="27B4D8A6_89003">...Ực...</Text>
  <Text Key="4106426E_89004">Ồ...?</Text>
  <Text Key="08150689_89005">...À...\nThực ra, mục tiêu của lũ quái vật đó là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="B4E3A91B_89006">Hả?\nỪ... thì.\nCó lẽ chúng ta cũng không thực sự biết...</Text>
  <Text Key="24EC0706_89007">Ôi trời...!\nMình thậm chí còn không biết \"bình thường\" là thế nào nữa...!</Text>
  <Text Key="286722DE_89008">Cô Kyaru... Thật sự là một \"tsundere\" bẩm sinh đến tận xương tủy...\nChắc chắn cuộc sống của cô ấy không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="293EA771_89009">...Hừm.\nLũ quái vật đó... Thay vì tấn công người dân,\nchúng dường như tập trung vào việc phá hủy các tòa nhà xung quanh...</Text>
  <Text Key="92074351_89010">Nếu là thằng bé đó mang chúng đến...\nĐiều đó có nghĩa là chúng tuân theo mệnh lệnh của nó chứ?</Text>
  <Text Key="DE7F3899_89011">...Có khả năng. Nhưng thằng nhóc đó...\nMình không nghĩ nó đang kiểm soát chúng bằng ma thuật\nhay thứ gì giống như khả năng Công Chúa Kỵ Sĩ cũ của mình.</Text>
  <Text Key="194EE737_89012">Trong trường hợp của mình, khi đang dùng khả năng kiểm soát, mình gần như không thể làm gì khác. Hơn nữa, lũ quái vật đó đang hoạt động khá điên loạn đối với một lũ con rối.</Text>
  <Text Key="06FE7BDB_89013">Mục tiêu của nó chưa rõ, nhưng chúng ta cũng biết rất ít về nó. Thay vì tấn công một mục tiêu cụ thể, nó cố gắng gây ra sự phá hoại bừa bãi. Và tôi đoán nó dường như có thể tăng cường quái vật và ra lệnh cho chúng.</Text>
  <Text Key="3774D259_89014">Thằng bé đó... Nó là ai vậy?\nTại sao nó lại muốn làm tổn thương mọi người như vậy?\nCô nghĩ... nó có bạn bè hay gia đình nào không...?</Text>
  <Text Key="D122EFFF_89015">Ngoài ra, khi rời đi, nó đã dùng thứ trông giống như Không Gian Nhảy.\nKhó có thể nói liệu nó cho phép nó di chuyển tự do như Mister Rajiraji hay không, nhưng...</Text>
  <Text Key="1BF93CFA_89016">Đúng... Cách lũ quái vật xuất hiện bên trong thành phố,\nbỏ qua những lính canh cảnh giác, chắc chắn phải nhờ vào sức mạnh đó. Một khả năng khá phiền phức...</Text>
  <Text Key="4B6C3898_89017">Còn một điều nữa.\nThằng bé đó...\nTrước khi biến mất, nó nói rằng nó sẽ \"quay lại sớm thôi.\"</Text>
  <Text Key="F979694E_89018">Điều đó có nghĩa...\nnó đang lên kế hoạch tấn công thành phố một lần nữa...?\nĐiều đó thực sự tệ! Chúng ta phải ngăn nó lại!</Text>
  <Text Key="0169E6F0_89019">Tuy nhiên, nếu nó có khả năng Không Gian Nhảy,\nkhông có cách nào dự đoán được nó sẽ xuất hiện khi nào và ở đâu.</Text>
  <Text Key="0A879471_89020">Ôi trời... Một thằng nhóc khó chịu! Nó còn gọi mình là \"mèo bẩn\"! Lần sau gặp lại, mình sẽ đá mông nó đến mức không còn mảnh vụn nào!</Text>
  <Text Key="0D2E4C23_89021">Tch...</Text>
  <Text Key="7BA742B3_89022">Ực, chết tiệt!\nChỉ nghĩ đến thôi là mình vẫn còn tức giận!</Text>
  <Text Key="2874E88E_89023">Nó dám gọi mình là \"[i]thằng nhóc vô dụng[/i]\"?!\nMèo bẩn! Lần sau gặp lại,\nmình sẽ tát cho nó một trận đến mức không còn mảnh vụn nào!</Text>
  <Text Key="D759673B_89024">Prnghh!</Text>
  <Text Key="C2D66496_89025">Pyoing.</Text>
  <Text Key="C9F95EAE_89026">Chết tiệt!\nDừng tránh né đi, Yellow!\nThể hiện chút tôn trọng..!</Text>
  <Text Key="C09C3F04_89027">Hả?!\nỒ... Ghê, chỉ là cậu thôi...\nZane.</Text>
  <Text Key="E4FEFE52_89028">Tch... Tại sao cậu phải quan tâm?\nĐánh mấy cái thân thể giống nước cốt đó cũng chẳng để lại vết xước.</Text>
  <Text Key="BFE367C0_89029">Ra vậy.\n...Nếu cậu nói vậy.</Text>
  <Text Key="831844D2_89030">Prlhhh!</Text>
  <Text Key="F2D63474_89031">...Vậy. Thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="AFC2E886_89032">Hả?\nThế nào là thế nào?</Text>
  <Text Key="0705DA3F_89033">Cậu đã đến đó rồi, đúng không?\nLandosol.</Text>
  <Text Key="8C6DD803_89034">Hah!\nNó là một đống rác!\nMình có thể nghiền nát thị trấn đó trong chưa đầy...</Text>
  <Text Key="E835AC56_89035">Nó bị phá hủy hoàn toàn chưa?</Text>
  <Text Key="52DBA9EC_89036">...Ngh...\nMình sắp đập nó rồi!\nMình chỉ về để, ừm... đi vệ sinh thôi, chứ gì!</Text>
  <Text Key="43DA162E_89037">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="A1AE76B6_89038">...Cái gì?!\nĐịnh ngăn mình lại hả?!\nCó nghĩ là mình không làm được một mình đâu nhé?!</Text>
  <Text Key="B0335278_89039">Slime</Text>
  <Text Key="63F542DB_89040">Red</Text>
  <Text Key="E85F1353_89041">Mình thích đánh nhanh và mạnh, và mình hành động một mình!\nMình không muốn thấy cậu hay Azold can thiệp!</Text>
  <Text Key="3B101B43_89042">Blue</Text>
  <Text Key="64A734CD_89043">Tất nhiên.\nCả tôi và các thành viên khác sẽ không cản đường cậu.</Text>
  <Text Key="83797EC0_89044">Nhưng... với tư cách là một đồng đội trong guild, hãy để tôi nói một điều.</Text>
  <Text Key="82BDC048_89045">Yellow</Text>
  <Text Key="A67522F9_89046">Đừng coi thường viên đá lạc trên con đường của cậu.</Text>
  <Text Key="41334D78_89047">...Hả?</Text>
  <Text Key="BDB2C6FE_89048">Trong thế giới... được tạo ra một cách thô sơ này,\n có nhiều hệ thống tồn tại mà chúng ta không hề biết.\nViên đá lạc trông có vẻ đơn giản... có thể mang những răng nanh ẩn giấu.</Text>
  <Text Key="8F2E4A59_89049">Nếu cậu vô tư cố đá nó sang một bên,\n cậu có thể không chỉ vấp ngã, mà còn thấy bàn chân mình trong miệng nó.</Text>
