  <Text Key="18E10744_104050">Ối...! Lẽ nào là cậu?! Cậu chính là người đã thấy xuyên thấu kỹ thuật làm giả sổ sách đặc biệt của tôi!</Text>
  <Text Key="F2880875_104051">Nó giống như một sự cải tiến, phải không? Cái này cũng ngầu đấy!</Text>
  <Text Key="3892312A_104052">L-Làm giả...?</Text>
  <Text Key="85DA7FA6_104053">Đừng cản trở, Matsuri.</Text>
  <Text Key="51B24EAC_104054">Tôi lo là cô ấy sẽ sai sót và điểm yếu trước món hối lộ, nhưng... Thay vì để những quý tộc có túi tiền sâu làm theo ý mình, tốt hơn là có Creditta. Cô ấy dường như có vai trò hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="2C87C316_104055">Vâng. Nếu nó nằm trong giờ làm việc, tôi sẽ làm thật hoàn hảo. Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ chuyển sang công việc dịch vụ quốc gia, nhưng...</Text>
  <Text Key="2A55F502_104056">...Tôi cũng vậy. Nhiều chuyện đã xảy ra, nhưng... Tôi rất mong được làm việc với cô từ giờ, Thư ký.</Text>
  <Text Key="7FA74842_104057">Vâng. Tôi rất vui khi nghe điều đó, Creditta.</Text>
  <Text Key="DDD6D076_104058">...?! Này, cậu...?!</Text>
  <Text Key="81DAD494_104059">Cậu có điều gì bất mãn sao, Creditta? Người thuê hiện tại của tôi không phải cậu, mà là Bệ hạ. Nói cách khác, chúng ta bình đẳng.</Text>
  <Text Key="745754E2_104060">...Tohohoho...</Text>
  <Text Key="A9244A91_104061">Tôi không biết diễn tả thế nào, nhưng dường như mọi chuyện sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="6268DB02_104062">Vậy chúng ta sẽ dẫn theo binh lính và quý tộc!</Text>
  <Text Key="5928AEF4_104063">Ở đây có nhiều người quá, tôi sợ nhà tù sẽ đầy ắp họ, nhưng... Tôi sẽ phải nhờ họ chịu đựng điều đó.</Text>
  <Text Key="F473A164_104064">À... Ưm. Xin đừng quá thô bạo.</Text>
  <Text Key="92790D5C_104065">Rõ rồi! Tôi sẽ ném nhẹ nhàng cậu vào nhà tù!</Text>
  <Text Key="A5C1054B_104066">...Bệ hạ. Xin tha lỗi cho sự thô lỗ của tôi, nhưng... Người quá ngây thơ... Tôi cho rằng lòng hào hiệp của người có giới hạn.</Text>
  <Text Key="58AB340B_104067">Họ sợ giết Bệ hạ và chiếm ngai vàng. Chủ mưu đằng sau cuộc đảo chính dự kiến sẽ bị kết án tử hình sau khi tịch thu tài sản.</Text>
  <Text Key="7E3067F7_104068">Đúng vậy. Tối thiểu, nếu là bệ hạ trước, bà ấy sẽ làm ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="EC0D36B7_104069">Tôi đồng ý với họ phần lớn. Chúng ta cần điều tra quá khứ của họ, nên không thể trừng phạt ngay, nhưng... Không có lý do để chúng ta tử tế với họ.</Text>
  <Text Key="95B8A09A_104070">Điều đó... đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="7EEB9AF2_104071">Lẽ nào... Bệ hạ? Người có ý định cho Chủ tịch Gorschin và những người khác cơ hội chuộc lỗi? Giống như người đã tha thứ cho tôi vì từng là kẻ thù, một cách bình đẳng.</Text>
  <Text Key="1381C457_104072">...Đó là một phần. Nhưng...</Text>
  <Text Key="D7011DBC_104073">Như tôi đã nói với Gorschin trước đó. Người không thể trở thành một nhà lãnh đạo mang lại công bằng cho tất cả mọi người, ngay cả Chúa cũng không.</Text>
  <Text Key="E2D94541_104074">Ừm... oan khuất xuất hiện từ đâu đó. ...Con người không bình đẳng ngay từ khi sinh ra, dù sao thì...</Text>
  <Text Key="D4A4E9F4_104075">Trừ khi bạn đàn áp họ bằng nỗi sợ hoặc tẩy não để cướp đi ý chí của họ... bạn không thể đạt được sự bình đẳng hoàn toàn. Đó là những gì người nói trước đó.</Text>
  <Text Key="AA30CAD1_104076">Vâng, nhưng không ai có thể hạnh phúc với cách Kaiser Insight từng làm việc.</Text>
  <Text Key="D79449C1_104077">Chính vì vậy... dù bạn có phàn nàn bao nhiêu, bạn phải cố gắng hết sức để bình đẳng.</Text>
  <Text Key="E7BD3D0B_104078">Nhưng điều đó có nghĩa là Bệ hạ sẽ tiếp tục ngồi trên đống kim...</Text>
  <Text Key="E7F69CF2_104079">......Tôi ổn☆ Tôi thực sự không biết đọc được không khí. Dù chuyện gì xảy ra, tôi cũng có thể cười qua chuyện.</Text>
  <Text Key="22A8CC4C_104080">Nói cách khác... Tôi đoán có thể nói tôi không có tính người? Cá nhân tôi, đó không phải ý định của tôi.</Text>
  <Text Key="7024CE39_104081">...Bệ hạ...</Text>
  <Text Key="123841B7_104082">Khi nói về việc điều hành nền kinh tế, Neneka và Creditta giỏi hơn nhiều. Và tôi không thể chỉ huy tất cả binh lính như Jun được.</Text>
  <Text Key="BD045102_104083">Chính vì vậy... Tôi như thế này. Nếu tôi có quyền cai trị tất cả mọi người, đất nước này, bên ngoài dòng dõi của tôi...</Text>
  <Text Key="4BF03C02_104084">Điều đó có nghĩa là bạn có thể mỉm cười và hào hứng ngay cả khi đang ngồi trên ngai vàng làm từ đống kim... Tôi nghĩ đó là tất cả những gì tôi có thể làm.</Text>
  <Text Key="C00E2CCF_104085">Cái đó hơi ngại! Tôi sẽ theo Bệ hạ! Haha!</Text>
  <Text Key="DC807044_104086">Này! Này, này, Chibisuke! Đừng lấy những câu nói ngon!</Text>
  <Text Key="A4C608B0_104087">Heh heh♪ Chậm chân thì mất của, bà già!</Text>
  <Text Key="6DF904AF_104088">Ố-Bà...! Tôi không nhớ có một đứa cháu gái kiêu ngạo như vậy!! Kiiiiiiiiii!!</Text>
  <Text Key="5A91FDDF_104089">Tôi không thể tin được cô ấy lại ngang hàng với một đứa trẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="B9EF07B3_104090">...Jun-san.</Text>
  <Text Key="AB80E9FE_104091">Bệ hạ. Một lần nữa, các Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia nguyện dâng kiếm cho người.</Text>
  <Text Key="58EF0BD3_104092">Xin hãy sử dụng sức mạnh của chúng tôi để bảo vệ đất nước này. Hãy thoải mái ra lệnh bất cứ điều gì người cần.</Text>
  <Text Key="F6D75481_104093">...Hehe. Cảm ơn rất nhiều...♪ Vậy thì, chúng ta cùng ăn bữa ăn chiến thắng...</Text>
  <Text Key="10CCC85A_104094">...Tôi muốn, nhưng dường như còn nhiều chuyện cần dọn dẹp...</Text>
  <Text Key="FDF51FE5_104095">Hmm... Ngay cả Pecorine cũng không thể kiềm chế trong tình huống này...</Text>
  <Text Key="7802EB29_104096">Vậy chúng ta ăn crepe nhé♪ Tôi có thể ăn một chiếc crepe bằng một tay!</Text>
  <Text Key="F2A08A42_104097">Khoan, cuối cùng cậu vẫn định ăn?!</Text>
  <Text Key="24FF0359_104098">Một chiếc crepe? Trong khi đang thực hiện nhiệm vụ...?</Text>
  <Text Key="08075290_104099">Vâng☆ Tôi có ý tưởng về một cửa hàng crepe ngon sẽ lắng nghe ngay cả những đơn hàng liều lĩnh nhất♪</Text>
