  <Text Key="5645764D_98900">Xin lỗi vì đã đưa ra yêu cầu quá đáng như vậy, Saren-san.</Text>
  <Text Key="EF9C4C60_98901">Không, tôi mới là người phải xin lỗi.\nNếu có thể, tôi muốn được giúp đỡ càng nhiều càng tốt...</Text>
  <Text Key="5B601618_98902">Tuy nhiên, tôi cũng không chắc mình có thể làm gì.\nNhà trẻ đã gặp khó khăn về tài chính từ một thời gian nay.</Text>
  <Text Key="F195F711_98903">Hehe.\nThực ra, có một món đồ tôi muốn tặng cô, Saren-san.</Text>
  <Text Key="BBD5694D_98904">──Đây.</Text>
  <Text Key="C0AB63C4_98905">Hả...? Cái túi này là gì vậy?\nBên trong có rupie.\nCô đưa cái này cho tôi ư?</Text>
  <Text Key="5E24E98F_98906">Dù tôi đã từ chối yêu cầu của cô... Tại sao?</Text>
  <Text Key="96C3867F_98907">Thôi nào.\nTôi đã hứa với cô trước đó rồi mà, đúng không?\n&quot;Khi tôi trở lại ngai vàng, tôi sẽ tìm cách hỗ trợ tài chính cho cô.&quot;</Text>
  <Text Key="D6AD2A53_98908">À.\nAaah…\nCô đã nói điều gì đó như vậy khi chúng ta chia tay ở Công viên Elizabeth...</Text>
  <Text Key="37B9A01B_98909">Tôi ngạc nhiên vì cô vẫn nhớ, Pecorine.\nNgay cả tôi cũng đã quên mất cho đến khi cô nhắc lại.</Text>
  <Text Key="E58D464F_98910">Trước khi trở về ngai vàng, tôi đã gây ra khá nhiều nợ, rồi.\nTôi muốn trả chúng một cách thích đáng: từng chút một, dần dần.</Text>
  <Text Key="EAB1758E_98911">Vậy thì... Tôi sẽ sử dụng chúng cho tốt.\nSẽ thật tuyệt nếu bọn trẻ được ăn uống thả ga đôi khi.</Text>
  <Text Key="9CB99E27_98912">Ồ☆\nNghe hay quá, xin hãy làm điều đó cho chúng... À.</Text>
  <Text Key="2EB332B3_98913">Ehehe.\nBụng tôi không kiềm được mà phát ra tiếng ục ục.</Text>
  <Text Key="C2ED56D0_98914">Hehe. Tôi chắc cô bận rộn với công việc công chúa, nhưng...\nNếu cô muốn, hãy đến thăm tôi một ngày nào đó.\nTôi sẽ rất vui được chào đón cô, miễn là cô không ngại món ăn của tôi.</Text>
  <Text Key="7D7BE75E_98915">Thật ư?\nTôi chắc chắn, tuyệt đối sẽ đến thăm cô☆</Text>
  <Text Key="211EDEEA_98916">Đừng sơ sẩy quá, Saren-chan.\nCông chúa của chúng ta có cái bụng to đấy.\nNếu cô không cẩn thận, kho lương của cô sẽ bị dọn sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="DF1C8652_98917">Arc 2 Chương 3 Tập 3</Text>
  <Text Key="8D7192E7_98918">Tại Hoàng Cung: Pecorine nhận báo cáo từ Jun về những tình huống kỳ lạ ở Landosol dạo gần đây. Trong khi đó, tại Rage Legion: Azold đề nghị hỗ trợ Kariza, người đang chuẩn bị cho một cuộc tấn công mới.</Text>
  <Text Key="7F90D3AA_98919">...Ừ.\nChúng ta sẽ phải suy nghĩ lại chiến lược đối phó với Rage Legion.</Text>
  <Text Key="3471CABC_98920">Tôi nghĩ vậy.\nTôi biết từ đầu đã khó có thể thuyết phục được cô ấy.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B06D44B0_98921">Thôi, cũng không trách được, Jun-san!\nMục tiêu chính của tôi trong cuộc gặp này là để thể hiện lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="1A4DCDC5_98922">...Haah.\nCuối cùng, tôi vẫn không thuyết phục được Saren-chan quay về với chúng ta...</Text>
  <Text Key="D63A0B7B_98923">Đúng vậy.\nThành phố này khổng lồ... ngay cả khi Saren-chan ở đây với chúng ta, chúng ta vẫn không thể phản ứng kịp thời với đòn đầu tiên của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="39918BAF_98924">Thôi nào, khi mọi chuyện bắt đầu ồn ào, chúng tôi và những người khác từ Twinkle Wish sẽ chạy tới và đuổi chúng đi!</Text>
  <Text Key="6C3097AB_98925">...Ư-Ưm...</Text>
  <Text Key="971E2CBF_98926">...Cô không định xen vào với những lời kiểu như:\n&quot;Thưa Bệ Hạ, xin người hãy tiếp tục ngự trên ngai vàng!&quot;, như Goushin-san sao?</Text>
  <Text Key="D16E697A_98927">...Nếu tôi tự tin rằng Nightmare đã được trang bị và sẵn sàng để đối phó với bất kỳ hành động khủng bố tiềm tàng nào... Tôi chắc chắn đã nói đúng như vậy rồi.\nBảo vệ người là bổn phận thề thốt của tôi, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="9D63C609_98928">Tuy nhiên, tình hình hiện tại còn xa mới lý tưởng.\nThằng bé Kariza đó thậm chí còn lẻn được vào tầng hầm Hoàng Cung và thả ra vài con quái vật.</Text>
  <Text Key="CFBF63C4_98929">Trong kịch bản này... việc Bệ Hạ đứng trên chiến trường sẽ giúp tăng cường tinh thần binh lính, và xoa dịu nỗi lo của người dân.\nĐó, tôi tin, là hướng đi tốt nhất của chúng ta.</Text>
  <Text Key="776F9036_98930">Ừ, ừ☆\nĐúng thế!\nTôi hoàn toàn đồng ý!</Text>
  <Text Key="3C9B67C8_98931">...Thưa Bệ Hạ. Tôi có thể đã nói đó là hướng đi tốt nhất, nhưng đừng quên rằng đây là hoàn cảnh khốn khổ.\nVề cá nhân, tôi thà ưu tiên một chiến lược khác nếu nó có sẵn cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="B031A026_98932">...Ừ, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="3FC78359_98933">Ngoài ra, có thể tôi đang làm mưa làm gió, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B37D3AA_98934">Dạo gần đây, trong thành phố có những điều... kỳ lạ.\nTôi nghe thấy ngày càng nhiều tin đồn lạ từ mọi người.</Text>
  <Text Key="C7F6AA9A_98935">Tin đồn?\nCô có ví dụ nào không?</Text>
  <Text Key="99D6E62F_98936">Có:\nNhững điều kiểu như &quot;Tháp Sol đang sụp đổ.&quot; hoặc...\n&quot;Thế giới thực đang chờ đợi những người ở cõi âm.&quot;</Text>
  <Text Key="75829F77_98937">──Thế giới thực...?</Text>
  <Text Key="3ED3318D_98938">Có lẽ tất cả chỉ là những lời đồn vô nghĩa.\nNhưng có điều gì đó về chúng khiến tôi bận tâm.\nNhư thể chúng đang mở lại những vết thương cũ tôi đã lãng quên từ lâu.</Text>
  <Text Key="5DF7A4C3_98939">...Jun-san, cô có tin rằng những lời đồn này được tung ra bởi ai đó với ý đồ xấu không?</Text>
  <Text Key="73059D0A_98940">...Có.\nNó cảm giác như một sự ác ý tinh tế đang bắt đầu chiếm giữ thành phố...\nĐó là ấn tượng của tôi, ít nhất.</Text>
  <Text Key="923F3BAB_98941">Đây là công việc của Rage Legion ư?\nHay là được dàn dựng bởi một thực thể hoàn toàn khác?\nTôi không biết đủ để nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="026B8340_98942">...Cảm ơn cô, Jun-san.\nTôi sẽ chú ý đến điều này.</Text>
  <Text Key="8D081725_98943">Xin hãy làm vậy.\nVậy thì, tôi xin phép rút lui...</Text>
  <Text Key="4FC30F1C_98944">──Ồ, Jun-san.\nVề những lời đồn đó...</Text>
  <Text Key="C20ECE52_98945">...Ưm.\nCô có nghĩ rằng tồn tại thứ gọi là &quot;thế giới thực&quot; không, Jun-san?</Text>
  <Text Key="037BDD6D_98946">...Tôi sống để phụng sự Bệ Hạ và vương quốc của người: Landosol.\nTôi dùng hết sức mình để bảo vệ những thứ phải được bảo vệ.\nTôi không có thời gian nghĩ về điều gì xảy ra sau cái chết.</Text>
  <Text Key="C7C46006_98947">...Tuy nhiên.\nThành thật mà nói... ở một nơi nào đó trong trái tim tôi, tôi bị thu hút bởi nó.\nVà mà, cùng một lúc...</Text>
  <Text Key="BF905C94_98948">Suy nghĩ đó... gây bất an.\nNhư thể nó mở ra một lỗ hổng dưới mặt đất tôi đang đứng...</Text>
  <Text Key="4D44F93E_98949">──Trong một pháo đài xa xôi khỏi Landosol──</Text>
