  <Text Key="F3E5C441_163500">Vì một nụ cười... Hay đấy.</Text>
  <Text Key="94201C2B_163501">Đúng vậy. Khẩu hiệu mà tất cả chúng tôi trong Guild Ẩm Thực chia sẻ có điểm chung với điều đó.</Text>
  <Text Key="6542AC80_163502">Hơn nữa, mua hết chúng còn phiền phức hơn. Nếu không đủ bùa hộ mệnh, tôi sẽ không có đủ sức mạnh để hồi sinh.</Text>
  <Text Key="89D856D0_163503">Người đàn ông lúc nãy, sao lại... Tôi cảm thấy như đã gặp anh ta rồi...</Text>
  <Text Key="56AD5A08_163504">Hả? Ở đâu?</Text>
  <Text Key="9EFD1DB0_163505">Hmm, tôi không nhớ rõ... Thôi kệ. Quan trọng hơn, tôi kiệt sức vì cố gắng câu cá. Chúng ta nghỉ ngơi chút thôi.</Text>
  <Text Key="07823098_163506">Ừ. Chúng ta đã đảm bảo được nguyên liệu cho món osechi ngày Tết, nên tôi đồng ý với ý tưởng đó.</Text>
  <Text Key="DCE94EF0_163507">Sau một ngày làm việc vất vả, cần phải lấp đầy bụng bắt đầu!</Text>
  <Text Key="0DC14FD7_163508">Ý tưởng hay đấy. Cậu đang thấm tinh thần ẩm thực rồi!</Text>
  <Text Key="C0115DCB_163509">Thật vậy. Thưa Illya-sama, ý tưởng đầy cảm hứng.</Text>
  <Text Key="A8A62653_163510">Cứ khen tiếp đi, tôi đang lắng nghe đây.</Text>
  <Text Key="2AB88863_163511">Họ đâu phải đang khen cậu ở đó...</Text>
  <Text Key="FE501519_163512">Những con cá tôi bắt được là loại không dùng trong món osechi ngày Tết. Hãy tranh thủ cơ hội này để làm sạch và ăn thôi.</Text>
  <Text Key="E4377B1E_163513">Chúng ta đã câu cá xong cho hôm nay. Hãy tập hợp dân làng và tổ chức một bữa tiệc lớn!</Text>
  <Text Key="E0A5C2EA_163514">Trước bữa osechi ngày Tết của chúng ta, chúng ta có thể ăn ở bữa tiệc cuối năm ở đây! Hãy thưởng thức hải sản của Oma như thể không có ngày mai!</Text>
  <Text Key="CF4D9CA5_163515">Bữa tiệc được tổ chức ở Oma kéo dài đến tối.</Text>
  <Text Key="E07AE84F_163516">Và rồi... chính là lúc mũi giáo tôi nhận từ Cậu bé kia đã xuyên qua con Great Tunnus khó chịu đó.</Text>
  <Text Key="8C0C1C8F_163517">Vậy là cậu bắt được nó với sự giúp đỡ của mọi người trong Guild Ẩm Thực. Thật tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="00B48E3E_163518">Mọi người trong Guild Ẩm Thực cũng đã chiến đấu một trận ác liệt ở đây. Và họ đã hoàn thành nó...</Text>
  <Text Key="7E898CFB_163519">Cô bé, lúc nãy ông đã ngạc nhiên với cách cô đóng băng đợt sóng! Đúng như mong đợi từ một thành viên Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="67BA967F_163520">Tôi vẫn chưa thể so sánh với mọi người khác...</Text>
  <Text Key="A6432896_163521">Tôi không nghĩ vậy, còn cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="D7A82C7F_163522">Xa rời Sheffy và những người khác, những người đang lắng nghe những câu chuyện huyền thoại của các Gourmet. Pecorine và các Gourmet khác thì...</Text>
  <Text Key="BAC0FBDE_163523">Có thể chỉ là tôi nói bừa, nhưng... Sheffy-chan có hơi lạ một chút không? Đôi khi cô ấy có vẻ hơi mơ hồ...</Text>
  <Text Key="6EF796FF_163524">Vậy là cậu cũng cảm thấy vậy từ cô ấy? Thực ra, tôi cũng cảm thấy giống vậy... Còn cậu thì sao, Korosuke?</Text>
  <Text Key="47B42B93_163525">Thực tế, tôi cũng... Thưa Sheffy-sama, cảm giác như cô ấy đang cố gắng quá sức.</Text>
  <Text Key="2351DDE9_163526">Có phải Sheffy-chan... ghét việc chuẩn bị món osechi này không?!</Text>
  <Text Key="C2BF6530_163527">Không thể nào là lý do đó... Tôi nghĩ cô ấy đang tận hưởng chuyến đi. Nhưng khoảng cách giữa chúng ta bỗng trở nên xa hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="EC54486F_163528">Chúng tôi muốn cô ấy hiểu thêm về chúng tôi, Guild Ẩm Thực, trong chuyến đi này, nhưng...</Text>
  <Text Key="C47A3576_163529">Có lẽ chúng tôi không nên làm vậy.</Text>
  <Text Key="A3F9BD0F_163530">Không thể nào là sự thật! Tôi muốn hiểu thêm về Sheffy-chan, nên tôi chắc chắn cô ấy cũng muốn hiểu thêm về chúng tôi!</Text>
  <Text Key="94836C7E_163531">Chúng ta sẽ hiểu nhau hơn, và chúng ta sẽ gần gũi hơn! Năm nay, năm sau, và xa hơn nữa... Tất cả chúng ta đều muốn tạo ra một tương lai cùng với Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="F40B01D3_163532">Nhưng, cậu biết đấy... Đây có thể chỉ là phỏng đoán của tôi, nhưng ngay cả khi chúng ta tiếp tục du lịch như thế này, tôi nghĩ Sheffy-chan vẫn sẽ "như thế" mà thôi.</Text>
  <Text Key="77CA367D_163533">Ngay cả khi cậu nói muốn cô ấy biết về chúng ta, cũng chẳng khác gì chỉ nói chuyện với cô ấy. Đối với Sheffy, tất cả những chuyện đó đều là câu chuyện từ quá khứ mà cô ấy không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="16DE6E11_163534">Ừ, có thể là vậy.</Text>
  <Text Key="970843DF_163535">Một số điều không thể truyền đạt chỉ qua câu chuyện. Dù tôi kể bao nhiêu lần về những chiến công vĩ đại của mình cho các thành viên Quân Đội Ma Quỷ Diabolos, họ dường như chưa bao giờ nhớ...</Text>
  <Text Key="36C4ED02_163536">Ruka? Và Illya nữa... Sheffy đâu rồi?</Text>
  <Text Key="D935A194_163537">Đừng lo. Sheffy đang thảo luận với toàn bộ thị trấn Oma. Họ rất hào hứng với ý tưởng rằng đóng băng cá có thể giữ cho nó tươi ngon.</Text>
  <Text Key="ED677DE1_163538">Nhớ lại thì, hai người đang nói về chuyện gì đó với Sheffy-chan, phải không? Lúc đó...</Text>
  <Text Key="5368EC6C_163539">Tôi không thể nói chi tiết. Chỉ là Sheffy đã hỏi chúng tôi xin lời khuyên.</Text>
  <Text Key="F04BBEB5_163540">Ra vậy... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="3D22258D_163541">Chúng tôi nghe những gì cậu vừa nói, nhưng... Tôi không nghĩ rằng khi nói đến Sheffy, cô ấy là người duy cảm thấy xa cách hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="456BD537_163542">Không phải vậy! Chúng tôi...</Text>
  <Text Key="32B047D9_163543">Tôi không nói rằng các cậu đang nhìn hoặc đối xử với cô ấy như một người bị cô lập. Tôi chỉ nói rằng các cậu đang hơi một chiều, hay nói đúng hơn là bảo vệ quá mức.</Text>
  <Text Key="C6B5F130_163544">S-Sao có thể như vậy! Ý tôi là Sheffy vốn không có ký ức để bắt đầu. Có lẽ có rất nhiều điều cô ấy không biết...</Text>
  <Text Key="F073D6F1_163545">Điều tự nhiên là chúng ta phải giúp đỡ cô ấy bằng mọi cách có thể. Hơn nữa, tôi muốn được cưng nựng cô ấy nhiều nhất có thể...</Text>
  <Text Key="821D0CDE_163546">Và đó là lý do chúng ta bế tắc ở đây.</Text>
  <Text Key="FFA330D3_163547">Sheffy-chan... cô ấy không phải là không muốn tham gia chuyến đi này với chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="12964467_163548">Đó là... Tất cả các cậu đều biết câu trả lời cho câu hỏi đó hơn bất kỳ ai, phải không?</Text>
  <Text Key="CA3CEAA4_163549">Đúng vậy... Với điều đó trong tâm trí, chúng ta có thể làm gì để tránh việc cưng nựng Thưa Sheffy...?</Text>
