  <Text Key="24B9456F_30800">Vậy thì! May quá chúng ta đã đến được bên kia an toàn, nhưng... chúng ta đang ở đâu đây?</Text>
  <Text Key="CA01969B_30801">Mình không thấy nơi này bên trong lâu đài. Nhưng một cách nào đó nó có thể giống phòng thí nghiệm lúc trước, với những thứ ở đây dường như là thiết bị thí nghiệm, công thức nấu ăn v.v...</Text>
  <Text Key="B114F03D_30802">Tạm thời thì, tôi đoán chúng ta có thể gọi đây là phòng thí nghiệm -phiên bản quy mô lớn-. Các thí nghiệm quy mô lớn có lẽ đã được tiến hành ở đây. Nếu nghĩ kỹ thì điều đó sẽ giải thích cho vòng tròn ma thuật dịch chuyển... Ơ?</Text>
  <Text Key="02EC05F5_30803">...Vòng tròn ma thuật, nó biến mất rồi. Trông như đầu kia đã bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="5A6632DA_30804">Mauve thật là cẩn thận. Chúng ta sẽ cần xác nhận vị trí hiện tại của mình ngày càng nhiều hơn. ...Nhưng trước đó.</Text>
  <Text Key="32227919_30805">Này, Djeeta. Àm... Cái gì đó ở kia kìa? Nó to quá, nên tôi đang thắc mắc.</Text>
  <Text Key="79E75656_30806">Cái to ở kia? Để xem nào...</Text>
  <Text Key="C1B18409_30807">...Hả?</Text>
  <Text Key="A296D54E_30808">Không... Cái đó, ừm, là dối trá, không thể nào...</Text>
  <Text Key="7AE0F65E_30809">Djeeta? Sao thế, cậu đột nhiên hào hứng thế! Đừng bỏ qua tớ chứ～</Text>
  <Text Key="43F0DF43_30810">Không thể nào, không thể nào, không thể nào... Nó thật sự, thật sự, là hàng thật...</Text>
  <Text Key="84F4F30F_30811">Liệu nó có thực sự là một cái...!?</Text>
  <Text Key="85380261_30812">Ồ, đó là một phương tiện khá ấn tượng! Đây là một chiếc thuyền... Không, có lẽ là một chiếc bè? Mặc dù trông chật hơn những cái ở Đền Chuột.</Text>
  <Text Key="D7014019_30813">...Một chiếc... khí cầu thật sự.</Text>
  <Text Key="D6AA3FD9_30814">Một chiếc khí cầu?</Text>
  <Text Key="5E66498D_30815">Không còn nghi ngờ gì nữa... Nó khá cũ và nhỏ, nhưng nó vẫn là một chiếc khí cầu... Một chiếc khí cầu thật sự, hàng thật!</Text>
  <Text Key="BF6165C7_30816">Ồ! Tuyệt vời, tuyệt vời, TUYỆT VỜI! Vikala, đó là một chiếc khí cầu! Bằng cách đi trên thứ như thế này, cậu có thể bay trên bầu trời!</Text>
  <Text Key="9AE4E9FF_30817">Ha ha! Niềm vui của cậu đang dần lan tỏa đến tôi nữa! Ra vậy, đây là thứ "khí cầu" cậu muốn, Djeeta.</Text>
  <Text Key="BF9ADB1D_30818">Ừ! À, tất nhiên, vì tôi đang cố trở thành một người lái khí cầu, tốt hơn nên nó lớn hơn để chứa được một đội ngũ đầy đủ, cậu biết chứ? Nhưng cái này cũng được theo cách của nó, hay nói đúng hơn, tôi muốn được lái nó... T-Tôi tự hỏi liệu có ai sẽ tức giận nếu tôi chỉ sửa chút chút thôi không?</Text>
  <Text Key="CDAC73FE_30819">Hừm, tôi chắc là sẽ ổn thôi, ai sẽ phàn nàn chứ? Nếu nó ở đây thì chắc chắn là khí cầu của Mauve. Xét đến mọi vấn đề hắn đã gây ra cho chúng ta, sửa chữa nó hoàn toàn không phải vấn đề.</Text>
  <Text Key="1B5CA985_30820">Th-Thật sao...? Ừ, cậu nói đúng... V-Vậy thì... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="A4C90620_30821">...Ồ...! Ồ... Aaaaah...!! ...He he he.</Text>
  <Text Key="C011A309_30822">Ha ha! Phản ứng tốt! Giờ tôi thực sự hiểu ý cậu khi nói cậu yêu khí cầu, Djeeta♪</Text>
  <Text Key="115E4D89_30823">Thôi nào, Djeeta. Tôi xin lỗi vì làm phiền khi cậu đang hào hứng thế, nhưng... Có phải đã đến lúc tâm trí cậu quay lại kiểm tra tình hình hiện tại chúng ta đang đối mặt chưa?</Text>
  <Text Key="885D267F_30824">À... Ừ-Ừ! Àm, nếu có một chiếc khí cầu ở đây... Tôi đoán đây không phải là dưới lòng đất. Nó cũng không trông giống có cửa vào hay lối ra ở trần nhà.</Text>
  <Text Key="9BEE2C07_30825">Trong trường hợp đó... À, tôi tự hỏi liệu họ có ra vào qua cánh cửa đó không. Nó vừa đủ lớn để một chiếc khí cầu có thể rời đi. Được rồi, mở nó thôi.</Text>
  <Text Key="E56B9723_30826">Vậy, chúng ta mở nó cùng nhau nhé...? Sẵn sàng chưa!</Text>
  <Text Key="E5FFA37A_30827">Hừ!</Text>
  <Text Key="5434523E_30828">...Chỉ là bầu trời trong xanh.</Text>
  <Text Key="581A440E_30829">...Ừ, và bên dưới chúng ta là một vách đá dựng đứng.</Text>
  <Text Key="57B9DBF9_30830">Chúng ta hãy... đóng nó lại đã.</Text>
  <Text Key="F6DFFC8B_30831">Tôi nghĩ chúng ta sẽ có chút chỗ đứng chân ở đó, nhưng hoàn toàn không có chuyện đó. Nếu chúng ta bước một bước ra đó, chúng ta đã trở thành một với những viên đá lăn xuống vách đá rồi! Sẽ khó để xuống từ lối vào đó.</Text>
  <Text Key="05694F6B_30832">Cậu có thể nhắc lại câu đó... Ồ, nhưng không còn nghi ngờ gì nữa, nơi này là trong rừng. Tôi không thấy ánh sáng từ bất kỳ thành phố nào. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="88391877_30833">Ừ, tôi có thể thấy ánh sáng từ nơi lâu đài supposed to be. Khi nghĩ về nó theo cách đó... Tôi tự hỏi liệu có an toàn để nói rằng nơi này vẫn nằm trong Rừng Trí Tuệ không.</Text>
  <Text Key="36EEAA7B_30834">Tôi cảm thấy đó là chính xác. Nếu lâu đài và phòng thí nghiệm lớn quá xa nhau, sẽ khó để quản lý.</Text>
  <Text Key="0098905D_30835">Một phòng thí nghiệm trên vách đá nơi bạn có thể nhìn thấy lâu đài từ đó, hử...? Hả? Điều đó có nghĩa đây là...</Text>
  <Text Key="4A237529_30836">Này, Djeeta. Cậu có thể cho tôi xem bản đồ cậu đang mang theo không? Ý tôi là, bản đồ kho báu cậu mua ở chợ đồ cũ.</Text>
  <Text Key="01EAFC61_30837">Bản đồ kho báu của tôi? Tất nhiên, được chứ, nhưng... À, tôi hiểu rồi! Có lẽ đây là...!</Text>
  <Text Key="93D0CC7E_30838">Àm... Lâu đài ở đây, và vách đá có dấu X trên đó ở đây. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="E36469A9_30839">Có khả năng cao chúng ta đang ở trên vách đá này. Và bức vẽ này về một chiếc khí cầu trông giống như cái ở kia. ...Liệu có an toàn để cho rằng chúng là một và cùng một thứ không?</Text>
  <Text Key="0CEAB044_30840">Chỉ Mauve mới thực sự biết liệu có kho báu ở đây không, nhưng... Tối thiểu, bản đồ này dường như là hàng thật.</Text>
  <Text Key="7B15EB03_30841">Ừ! Tôi hiểu rồi, vậy bản đồ này thực sự là hàng thật...! Tôi phải cảm ơn ông lão đó vì đã bán nó cho tôi!</Text>
  <Text Key="0530C6A7_30842">Nhưng ngay cả với điều đó... việc này vẫn sẽ khá khó. Chúng ta sẽ phải cắt ngang Rừng Trí Tuệ để đến được lâu đài. Một khu rừng vẫn còn đầy các bẫy ma thuật dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="3C17F5B2_30843">Tôi chắc chắn có một con đường khác để ra vào đây... Tuy nhiên chúng ta đang ở giữa vách đá này, sẽ khó thậm chí để đến được rừng từ đây. Giờ, chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="F608FF40_30844">Hả? Cậu biết có một cách khác để ra khỏi đây, phải không?</Text>
  <Text Key="E5CEFD7C_30845">À... K-Không nói với tôi... Cậu đang nói về...?</Text>
  <Text Key="CE2596B6_30846">Tất nhiên! Bằng cách sử dụng, ừm... cái đó!</Text>
  <Text Key="AD6EE5F9_30847">{playername} đã ngất đi sau trận chiến với các sinh vật giả kim do Mauve dẫn đầu. Khi tỉnh dậy, anh ấy thấy mình ở một nơi xa lạ.</Text>
  <Text Key="6355FF16_30848">Có vẻ như cậu đã tỉnh. Cậu đang ở tầng trên cùng của lâu đài. À, tôi đã lo liệu vũ khí của cậu rồi.</Text>
  <Text Key="82B0E78E_30849">Đừng lo. Cô ấy vẫn đang ngủ trong phòng khác.</Text>
