  <Text Key="9BA9CD4D_97800">──Và rồi, một thời gian sau đó,\nchúng tôi vui mừng đoàn tụ với nhiều cô gái...</Text>
  <Text Key="ADDFA041_97801">{playername} đã quay về nhà \nsau khi trời tối.</Text>
  <Text Key="92F235B1_97802">Cơ thể mình có thể đang mềm nhũn ra...</Text>
  <Text Key="5D81A7A1_97803">Hôm nay, mình nghĩ mình sẽ đi ngủ thôi...</Text>
  <Text Key="8945B313_97804">-- Sau đó, trên chương trình, chúng tôi sẽ tiếp tục mang đến cho các bạn thông tin mới nhất về &quot;Legend of Astrum&quot; --</Text>
  <Text Key="12EFC94A_97805">──Vài ngày trước, &quot;Minerva&apos;s Sentence&quot; bất ngờ kết thúc, và những người bị mắc kẹt trong trò chơi đã lần lượt tỉnh dậy. Như tôi đã đề cập trước đó, những tiếng reo vui tràn ngập khắp thế giới──</Text>
  <Text Key="2CEE5C37_97806">──Tuy nhiên, những tổn thất kinh tế do &quot;sự giam cầm&quot; gây ra là không thể đo đếm. Liên Hợp Quốc và cảnh sát quốc tế hiện đang truy lùng các thủ lĩnh của nhóm bảo vệ mạng, cựu Wisdom, như là tội phạm bị truy nã.</Text>
  <Text Key="049F87FA_97807">──Và bây giờ, để cập nhật mới nhất. Trong Vương Quốc Astraea, nhà tài trợ chính của &quot;Legend of Astrum,&quot; các cuộc biểu tình đã xảy ra thường xuyên. Tình hình bất an đang tiếp tục trầm trọng──</Text>
  <Text Key="F9FFA3A3_97808">--Nhóm biểu tình cực đoan đã xông vào cung điện hoàng gia, và truyền thông địa phương báo cáo rằng các thành viên hoàng gia, những người đầu tư, đã bị xử tử. Chúng tôi sẽ kiểm tra cẩn thận thông tin trên chương trình và truyền tải đến các bạn ngay khi biết thêm.</Text>
  <Text Key="4B61731E_97809">──Bây giờ, chuyển sang tin tức tiếp theo. Chính phủ tiếp tục tiến hành thu thập mimi──</Text>
  <Text Key="42D81BF7_97810">Có ai đó ở đó...!?</Text>
  <Text Key="98447DE5_97811">"...Ehehe..."</Text>
  <Text Key="9917FCBF_97812">Pecorine!!?</Text>
  <Text Key="9121039C_97813">"Chào buổi sáng ☆ Chào buổi sáng, {playername}-kun...♪"</Text>
  <Text Key="D98AEA22_97814">Trước đó, có chuyện gì đã xảy ra...?</Text>
  <Text Key="FA172F8B_97815">Trong thế giới của &quot;thực tế&quot;.</Text>
  <Text Key="A5E4EE85_97816">Kéo!?</Text>
  <Text Key="1BBD2627_97817">Mình buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="464C4DB2_97818">Tự nhiên, mình thực sự mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="9E57CAF7_97819">Mình ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="1D1337CD_97820">Đã sáng...?</Text>
  <Text Key="16731D59_97821">Ninon...!?</Text>
  <Text Key="43B8A257_97822">Trước khi đi ngủ... Mình phải sạc điện thoại...</Text>
  <Text Key="6075D63C_97823">"[Alter Maiden], tôi là Guild Master Lili."</Text>
  <Text Key="4407732D_97824">Xin hãy dẫn dắt chúng tôi</Text>
  <Text Key="0EE213CD_97825">Cậu có thể đồng hành cùng tôi trong một cuộc phiêu lưu mới không?</Text>
  <Text Key="4B1A4E61_97826">Nếu cậu không phiền... tôi có thể... gọi cậu là "Nii-sama" không?</Text>
  <Text Key="BFC7BD88_97827">~</Text>
  <Text Key="2F877A25_97828">một thứ gì đó</Text>
  <Text Key="99040906_97829">Yui và Pecorine đã ăn một lượng lớn thức ăn để đáp ứng sự biến hình của họ thành dạng công chúa. Sau khi ăn xong, Pecorine kể cho họ về dạng công chúa của Neneka và những mối đe dọa của thế giới.</Text>
  <Text Key="79F66586_97830">Dù vậy, tôi phải nói rằng quá nhiều điều về tình hình này vẫn còn mơ hồ. Mục tiêu của cậu bé trẻ...\nnhững hình dạng mới kỳ lạ mà cả hai các cô đã có...</Text>
  <Text Key="ED8F11EC_97831">Nghe như Peco biết điều gì đó về tất cả chuyện này...</Text>
  <Text Key="101E74C7_97832">Ừ, và cô ấy đã để chúng tôi chờ đủ lâu rồi!\nChúng tôi cần nghe chi tiết,\nthế nên hai người có thể ăn xong bữa ăn chưa?!</Text>
  <Text Key="0AE73422_97833">Mình... mình\nxin lỗi nàaaa!</Text>
  <Text Key="4B40B80C_97834">Chỉ một chút nữa thôi! Kiên nhẫn thêm chút nữa, Kyaru!\nChỉ cho đến khi mình ăn xong mì peperoncino, cua xào,\nnhân hành gratin, và thêm ba đĩa sushi cá ngừ nữa thôi!</Text>
  <Text Key="D1D2A9AB_97835">"...Thưa ngài, cô Sheffy.\nCác cô đã ăn no một cách tuyệt vời.\nTốt lắm cho cả hai."</Text>
  <Text Key="A044875D_97836">Hoan hô!</Text>
  <Text Key="5F544EBE_97837">Vậy thì, xin cùng tôi cảm ơn Lady Ameth.\nCảm ơn bữa ăn.</Text>
  <Text Key="DE863F9C_97838">Cảm ơn bữa ăn!</Text>
  <Text Key="86BAF81C_97839">Cảm ơn bữa ăn! ♪\nMmm~! Thật tuyệt khi ăn no\nmà không phải lo lắng về người nếm thử hay phép lịch sự! ♪</Text>
  <Text Key="69DB4861_97840">Ahhh...\nC-cảm ơn bữa ăn...</Text>
  <Text Key="12A4095B_97841">Yui... Dạ dày cậu ổn sau tất cả những gì vừa ăn không?\nTôi thực sự lo nó có thể nổ tung mất...</Text>
  <Text Key="3211B4D3_97842">Y-yeah... Thực ra mình ổn.\nMình không thực sự hiểu bằng cách nào...</Text>
  <Text Key="74814049_97843">Tôi không thể tin được Yui lại ăn nhiều thế này...</Text>
  <Text Key="FB154553_97844">Chẳng phải cảm giác rất vui sao?\nKhi mình lần đầu sử dụng Royal Equipment,\ntôi cũng thấy "Điên thật!" ☆ với cái đói của chính mình!</Text>
  <Text Key="4A86D2A6_97845">Vâng...</Text>
  <Text Key="A1AB4245_97846">Đây chắc là lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="F58A13FC_97847">Ahhh... Ngon quá! Ngon quá, nhưng...</Text>
  <Text Key="4432772B_97848">Nếu mình tiếp tục ăn, mình sẽ tăng cân nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="F8CA145A_97849">'Course, đối với Pecorine, đây là chuyện thường ngày.</Text>
