  <Text Key="305EF2D7_60900">...Nhưng, Sheffy. Cô ấy đã nói với tôi.</Text>
  <Text Key="D3CB9B38_60901">...Tôi cũng vậy. Tôi cũng muốn. Đứng vững.</Text>
  <Text Key="70361817_60902">Cô gái cô độc đó. Không còn nữa.</Text>
  <Text Key="AE7FAA02_60903">Eris nữa. Nếu em cô độc, thì... Tôi sẽ giúp em. Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="EBCC4B2F_60904">Đó là. Công lý của tôi. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="E9FFD9A2_60905">Papa. Chờ. Chỉ một chút nữa thôi.</Text>
  <Text Key="F11571AA_60906">Tôi sẽ cố gắng hết sức. Để ngẩng cao đầu. Vì bạn.</Text>
  <Text Key="3D90AA3F_60907">Tôi đến đây vì bạn. Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="304E74D4_60908">Bây giờ. Tôi có thể làm được. Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="3F5DE9ED_60909">Các cuộc tấn công sẽ không có tác dụng với tôi. Hãy chấm dứt chuyện này.</Text>
  <Text Key="2FBC6EB7_60910">Ugh... Một lần hồi sinh nữa...</Text>
  <Text Key="B654ABFE_60911">Cách này sẽ không đưa tôi đi đâu. Không... Tôi có thể sẽ cạn kiệt năng lượng trước. Cô ấy cứ hồi sinh vì có mối quan hệ bổ trợ với phần còn lại này...?</Text>
  <Text Key="448A6081_60912">Lin hồn của...</Text>
  <Text Key="6453EDFD_60913">Vô ích. Tôi sẽ tìm ý nghĩa của sự ra đời của bạn ở chỗ của bạn. Để tôi lấy những phần còn lại đó bây giờ.</Text>
  <Text Key="62FC9539_60914">Guaah...</Text>
  <Text Key="598D7C93_60915">À, ý thức của tôi... đang bị nuốt chửng... Đây là... của một Shadow...</Text>
  <Text Key="D4C0F1F9_60916">Bạn không thể.</Text>
  <Text Key="EF136F58_60917">Guh...?! Bạn đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="2C4DF1B4_60918">Ma thuật của bạn. Tôi đã sao chép. Nó.</Text>
  <Text Key="DED5C50A_60919">Eris. Em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6A713E41_60920">D-Dạ... Bạn có gặp cha mình không?</Text>
  <Text Key="FBD192C7_60921">......Tôi không thể. Nhưng... Tôi đã hứa.</Text>
  <Text Key="42DCA754_60922">Vậy... không sao đâu. Đi thôi. Về nhà.</Text>
  <Text Key="38135F72_60923">Gì... Mong ước của bạn đã được thỏa? Khoan đừng chạy đi!</Text>
  <Text Key="B5B5CEB0_60924">&quot;Hah...&quot; &quot;Haa, haa...&quot;</Text>
  <Text Key="3D5FEA5A_60925">May mắn quá... Hai người an toàn...</Text>
  <Text Key="53AE08D0_60926">Nơi này nguy hiểm... Shadow của tôi đã xuất hiện. Chúng ta cần phải thoát khỏi bãi biển này ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="D2B89F66_60927">Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="BDC0F8E8_60928">Mọi người. Chạy đi.</Text>
  <Text Key="3E5716FC_60929">Tôi sẽ không bao giờ để các bạn chạy trốn... Tôi đã có được một phần di tích của Minerva. Tôi sẽ sửa các lỗi do code hacking của cô gái đó gây ra và biến utopia của tôi thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="6B81F362_60930">Precia Eris</Text>
  <Text Key="F68123C9_60931">Hai người cuối cùng cũng tỉnh rồi...!</Text>
  <Text Key="55FF0E4E_60932">Bây giờ khi sự tồn tại của utopia của tôi đã bị lộ, Kishi-kun và bạn bè anh ấy đang cố gắng sơ tán mọi người... Mặc dù anh ấy có thể tự chạy đi, anh ấy sẽ không bao giờ chọn cách đó. Nhờ sự tốt bụng của Kishi-kun, tôi có thể mua được chút thời gian để sửa những lỗi đó.</Text>
  <Text Key="DE98672E_60933">Không, đó không phải điều tôi muốn nghe bất chợt, thật phiền phức. Nhìn này, tôi có đống công việc chất đống ở đây... Thực ra, cái Elysium (Utopia) này là gì? Một quảng cáo mới cho bãi biển này? Nghe hay đấy.</Text>
  <Text Key="69D7E117_60934">Tôi biết và tin rằng bạn đang gặp khó khăn, nhưng... Piyosuke đã đi mất... Bỏ cô ấy lại và chạy một mình sẽ không COOL, phải không?</Text>
  <Text Key="D73B54D7_60935">Phải làm sao đây. Onii.</Text>
  <Text Key="8839DF5B_60936">...Agato Shifuna. Cô có thể làm được gì đó bằng cách sử dụng điều ước của mình.</Text>
  <Text Key="E24DB940_60937">Đ-Đúng! Để xem...</Text>
  <Text Key="6EAAA054_60938">C-Cái gì đây?! Sheffy-chan, cô làm chuyện này phải không?!</Text>
  <Text Key="9723EEF0_60939">Không, đó không phải tôi... Cái gì vậy trời...</Text>
  <Text Key="836B2F6A_60940">Kishi-kun. Thật tốt khi gặp lại cậu.</Text>
  <Text Key="78ADAB96_60941">Kishi-kun... Sắp đến giờ rồi. Chẳng mấy chốc, &quot;thế giới vĩnh cửu chỉ dành cho hai chúng ta&quot; sẽ hoàn thành.</Text>
  <Text Key="B8672BA5_60942">C-Quái vật nữa?! Tôi nên đã chạy đi...</Text>
  <Text Key="59888E9A_60943">Mọi thứ sẽ ổn thôi, Kishi-kun. Tất cả những gì tôi cần là di tích của Minerva. Chỉ cần cậu dâng lên &quot;tôi&quot;, tôi sẽ không làm hại ai cả.</Text>
  <Text Key="768E8EAB_60944">Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="30CAE41E_60945">Điều đó... thật tệ. Tuy nhiên, một khi &quot;thế giới vĩnh cửu chỉ dành cho hai chúng ta&quot; hoàn thành, tôi chắc chắn rằng cậu sẽ hiểu đây là một quy trình cần thiết, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="34559663_60946">Một utopia là một thế giới hoàn chỉnh, thỏa mãn. Nếu có bất kỳ phần nào thiếu, mong muốn của tôi sẽ không được thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="5DD330B0_60947">...Nhân tiện. Các terminal cũ ở đó. Các bạn ghét &quot;tôi&quot;, nên các bạn không có nghĩa vụ ủng hộ &quot;tôi&quot;.</Text>
  <Text Key="F411DACF_60948">Tôi hiểu... Trong trường hợp đó, tôi sẽ xử lý tất cả các bạn một lúc.</Text>
  <Text Key="979CA8A5_60949">Mọi người. Cô ấy đang đến.</Text>
