  <Text Key="08B0E6CD_158550">"Ồ? \n Ôi, đây là trà lúa mạch, phải không? \n Tôi khát, nên cái này thật sự giúp ích!"</Text>
  <Text Key="9E3B21DB_158551">"Vào đây~! \n Ực ực...♪\n Ôi, đây là hương vị tôi chưa từng thử bao giờ!"</Text>
  <Text Key="47AABECB_158552">"Ừ!\nTôi đã là một người hâm mộ du lịch lớn từ khi còn nhỏ...♪"</Text>
  <Text Key="35D0BEE7_158553">"Không có gì khiến tôi hào hứng hơn\nviệc khám phá những nền văn hóa và trải nghiệm mới!"</Text>
  <Text Key="51CA56AC_158554">"Chính vì vậy tôi đã nài xin cha tôi\nđể tôi đi cùng ông trong chuyến công du khắp thế giới!"</Text>
  <Text Key="6889750E_158555">"Nhật Bản là một trong những nước tôi yêu thích nhất!\nĐồ ăn ở đây ngon quá...!♪"</Text>
  <Text Key="DA1F34B2_158556">"...Phù...\nDù sao thì, tôi nghĩ mình đã cảm thấy thoải mái rồi."</Text>
  <Text Key="E6CDC8D5_158557">"Chúng ta đang ở trong nhà, và có vẻ như không có ai khác xung quanh...\nVì vậy, vì chúng ta là bạn bè, tôi nên giới thiệu bản thân một cách thích hợp."</Text>
  <Text Key="4B450E5E_158558">"Tên tôi...\nTên thật của tôi... là Eustiana."</Text>
  <Text Key="BD850DBD_158559">"Eustiana von Astraea.\nTên hơi dài và phô trương, phải không?\nHãy cứ gọi tôi là Tiana cho ngắn gọn!"</Text>
  <Text Key="79D55727_158560">"Hoặc nếu bạn thích,\nbạn có thể giữ tên Pecorine!\nTôi không có gì chống lại những biệt danh dễ thương!♪"</Text>
  <Text Key="D01B78E6_158561">"Đúng vậy!\nLục địa Astraea\ntrong Legend of Astrum..."</Text>
  <Text Key="22FB9CAE_158562">"...thực ra được đặt tên theo\ngia tộc của tôi!"</Text>
  <Text Key="C9968BBC_158563">"Quê hương tôi, hay đúng hơn là hoàng gia của nó,\nlà nhà tài trợ chính cho Legend of Astrum, bạn biết đấy."</Text>
  <Text Key="4B6F727A_158564">"Vì vậy tôi nghĩ các nhà phát triển muốn bày tỏ sự tôn kính.\nLén lút đặt tên chúng tôi vào như vậy!"</Text>
  <Text Key="3D8F740B_158565">"Không chỉ là tài trợ đâu.\nChúng tôi hỗ trợ game khá chủ động,\ncung cấp nhân lực và không gian máy chủ và những thứ tương tự."</Text>
  <Text Key="D806E8F3_158566">"Điều về quê hương tôi là,\nchúng tôi hơi chậm bước về công nghệ,\nđây là một cơ hội hiếm có đối với chúng tôi!"</Text>
  <Text Key="860DAD78_158567">"Tất nhiên, theo quy định, Astrum,\nhoặc đúng hơn là Minerva, được giám sát bởi một hội đồng Liên Hợp Quốc...\nVì vậy, về mặt chính thức, chúng tôi chỉ là một trong nhiều nhà tài trợ."</Text>
  <Text Key="A7AC07B1_158568">"Nhưng đối với quốc gia chúng tôi,\nđây là một dự án quan trọng, cả về chính trị và kinh tế."</Text>
  <Text Key="87AB892F_158569">"Vì vậy bạn có thể tưởng tượng sự hoảng loạn chúng tôi trải qua\nnhờ toàn bộ sự cố với sự thức tỉnh của Minerva!"</Text>
  <Text Key="DEA17B7C_158570">"Về mặt chính thức, chuyến thăm Nhật Bản này là một sự kiện ngoại giao bình thường,\nnhưng cha mẹ tôi đã khá bận rộn\nvới các cuộc điều tra và họp về sự cố."</Text>
  <Text Key="F075C68B_158571">"Còn tôi, tôi đang tránh xa chính trị\ncho đến ngày tôi trưởng thành,\ncho nên tôi thực sự chưa bao giờ bận rộn..."</Text>
  <Text Key="3F45E462_158572">"Đó là lý do tại sao vào ngày tôi gặp bạn đầu tiên,\ntôi chỉ đang khám phá thị trấn ẩn danh."</Text>
  <Text Key="A12EC760_158573">"...Eheheh.\nBạn vẫn có vẻ hơi lo lắng, phải không?"</Text>
  <Text Key="ECB3727A_158574">"Tôi chỉ là một con người bình thường như bạn, bạn biết đấy!\nKhông cần đối xử đặc biệt với tôi!"</Text>
  <Text Key="246A2D1D_158575">"Thôi nào, {playername}!\nTrong thế giới Legend of Astrum,\nmục tiêu của mọi người là trở thành công chúa, phải không?"</Text>
  <Text Key="97E815F3_158576">"Có lẽ một trong những thành viên trong đội của bạn\nsẽ trở thành công chúa một ngày, giống như tôi!"</Text>
  <Text Key="11D7FF82_158577">"Vì vậy đây có thể là một cơ hội tốt\nđể làm quen với việc chơi đùa với hoàng tộc!♪"</Text>
  <Text Key="D5BA00DE_158578">"Guahh! Cô ấy thực sự nói ra rồi!\nTên thật của cô ấy!"</Text>
  <Text Key="A1873B16_158579">"Ahhhh... Eusti... là gì nhỉ, một lần nữa?\nÔi trời, tôi nên viết ra mới phải!"</Text>
  <Text Key="CAD227A0_158580">"Thực tế thì,\ntôi cảm thấy như mình đã nghe thấy nó ở đâu đó trước đây... Hmmm...?"</Text>
  <Text Key="9B8FEB02_158581">"Vì Pecorine là một VIP thực thụ,\ndữ liệu của cô ấy khó truy cập hơn hầu hết..."</Text>
  <Text Key="4D8BB70C_158582">"Xin lỗi, {playername}.\nTôi muốn điều tra một việc gì đó,\ncho nên tôi sẽ kết thúc giấc mơ của bạn ở đây tạm thời."</Text>
  <Text Key="118E2687_158583">"Tôi không ngờ một tin tức động đất như vậy!\nThật may mắn là bạn đã kết bạn với cô gái đó."</Text>
  <Text Key="79923189_158584">"Cô ấy có thể chính là\nviên đá kê chân chúng ta cần\nđể tiếp cận những bí ẩn của thế giới này..."</Text>
  <Text Key="B95D40FF_158585">"Từ đây trở đi,\nchúng ta sẽ phải tiến hành với thận trọng hơn."</Text>
  <Text Key="81C7DA6B_158586">"Vậy thì, hẹn gặp lại, {playername}.\nHãy chăm sóc Pecorine thật tốt, nhé?"</Text>
  <Text Key="29228C9D_158587">"Có vẻ như cô ấy thực sự là một công chúa sống đấy.\nChúng ta không muốn gây ra bất kỳ sự cố quốc tế nào,\ncho nên hãy cẩn thận trong cách đối xử với cô ấy."</Text>
  <Text Key="73AAD9CD_158588">"Hmmm...\nTôi nghĩ chính Pecorine đã yêu cầu bạn đối xử với cô ấy\nnhư một cô gái bình thường, mặc dù..."</Text>
  <Text Key="31FC62B8_158589">"Vì vậy, có lẽ tốt nhất\nbạn cứ tiếp tục đi chơi cùng nhau và ăn uống thân thiện."</Text>
  <Text Key="AA48996C_158590">"Đây là một vấn đề khó đánh giá, nhưng tôi chắc chắn sẽ ổn.\nBạn dường như có khả năng\ntạo dựng sự phổ biến với các cô gái, mà♪"</Text>
  <Text Key="F8DCD4EC_158591">"{playername}...?\nĐồ ăn thêm tôi đã đặt đã đến rồi!\nHãy cùng nhau ăn thôi♪"</Text>
  <Text Key="EA716425_158592">"Bạn có ổn không?\nTôi cảm thấy bạn trông có vẻ tái hơn bình thường..."</Text>
  <Text Key="63361CBF_158593">"Hả? \"Tiana\"?!\nSao-sao?! Bạn nghe cái tên đó ở đâu?\nƠ...?! Tôi không nghĩ mình từng nói ra nó...?!"</Text>
  <Text Key="48A13F76_158594">"Ồ, nhưng tôi đoán...\nNó có thể đã lỡ thoát ra\nở quầy nộp đơn...!"</Text>
  <Text Key="1755D5C7_158595">"Ahhhh... Tôi thực sự không muốn kéo\nbạn và những người khác vào vấn đề của tôi...\nVì vậy bạn có thể quên những gì bạn đã nghe được không? Tạm thời ít nhất."</Text>
  <Text Key="331B129C_158596">"Ý tôi là, chúng ta đã khá thân thiết rồi...\nVì vậy có lẽ thật ngốc nghếch khi tôi cứ nói điều này..."</Text>
  <Text Key="14137183_158597">"Nhưng đây thực sự là vấn đề của tôi.\nVà tôi muốn thử tự mình xử lý nó."</Text>
  <Text Key="8BC17A1E_158598">"Quan trọng hơn, hãy bắt đầu ăn thôi!\nDù bạn là công chúa hay thường dân,\nmọi người đều cần ăn để sống!"</Text>
  <Text Key="156BC164_158599">"Và tất nhiên,\năn đồ ăn ngon là một cách chắc chắn\nđể lấp đầy cuộc sống của bạn với ít nhất một chút hạnh phúc."</Text>
