  <Text Key="37CCFB38_75500">Chào buổi sáng. Mọi chuyện đang khá khả quan rồi, phải không? Gueheh...</Text>
  <Text Key="5242F4D4_75501">Chào buổi sáng, chủ nhân. Tôi đã sẵn sàng để đi bơi rồi.</Text>
  <Text Key="6F6F4C87_75502">Chào buổi sáng. Tôi phải giặt đồ rồi...</Text>
  <Text Key="D2D3B14A_75503">Chào buổi sáng. Tôi đã xem bạn ngủ suốt đêm.</Text>
  <Text Key="4127A5EE_75504">Chào buổi sáng. Hôm nay tôi xem bói cho bạn nhé?</Text>
  <Text Key="F2111FB3_75505">Chào buổi sáng. Hôm nay chúng ta hãy cố gắng bảo vệ hòa bình cho thành phố.</Text>
  <Text Key="E1EBA682_75506">Chào buổi sáng, chủ nhân. Tôi thấy không khí buổi sáng mùa đông rất đẹp.</Text>
  <Text Key="C19926A0_75507">Chào buổi sáng. Hôm qua chơi vui không? Eheheh! ♪</Text>
  <Text Key="206582DC_75508">Chào buổi sáng. Bữa sáng đã sẵn sàng, nên khi nào sẵn sàng hãy đến bàn ăn.</Text>
  <Text Key="5A8D6A70_75509">Ồ, chào buổi sáng! Tôi cần chuẩn bị cho một ngày làm việc vất vả ở đền.</Text>
  <Text Key="0289F4AF_75510">Chào buổi sáng. Tôi rất thích ngắm khuôn mặt ngủ đáng yêu của bạn.</Text>
  <Text Key="21D4B84F_75511">Chào buổi sáng! Tôi hy vọng chúng ta có... A-aaah!</Text>
  <Text Key="34EF06D2_75512">Chào buổi sáng! Tôi hy vọng chúng ta có... E-eeek!</Text>
  <Text Key="73A7C616_75513">Chào buổi sáng! Tôi phải luyện diễn xuất trên sân khấu to tiếng.</Text>
  <Text Key="FDB4FBD9_75514">Chào buổi sáng! Tôi ra ngoài một chút để luyện hát.</Text>
  <Text Key="B5550F65_75515">Chào buổi sáng, Shogun! Mặt trời mọc đang chiếu sáng một ngày mới đẹp đẽ!</Text>
  <Text Key="FED3A533_75516">Chào buổi sáng! Chúc một ngày tuyệt vời nữa!</Text>
  <Text Key="EAC7E01C_75517">Ohayo! Một ngày hoàn hảo để làm ninja!</Text>
  <Text Key="FCA1C3D3_75518">Chào buổi sáng, anh bạn! Anh đã sẵn sàng cho cả ngày vui chơi với trang phục chưa?!</Text>
  <Text Key="6A5064C0_75519">Chào buổi sáng, meow! Cảm giác như một ngày tốt cho việc kinh doanh ở bãi biển!</Text>
  <Text Key="60AC4EB1_75520">Chào buổi sáng, trợ lý của tôi. Nào, hãy cùng tôi tuần tra các con phố thành phố!</Text>
  <Text Key="B0C0F29E_75521">Chào buổi sáng, ông Mặt Trời! Ông luôn dậy sớm thế!</Text>
  <Text Key="3441A657_75522">Chào buổi sáng, ông Mặt Trời! Ông luôn dậy sớm thế!</Text>
  <Text Key="B5A1DA55_75523">Mặt trời lấp lánh kia có muốn hóa trang cho Halloween không?</Text>
  <Text Key="D066D457_75524">Tôi phải nói, tôi rất vui vì đã có những kỷ niệm mùa hè tuyệt vời với bạn.</Text>
  <Text Key="A758C98F_75525">Rút xổ số luôn là một trải nghiệm hơi hồi hộp.</Text>
  <Text Key="644AC219_75526">Giải trí quá! …Nhưng sách tranh có hơi trẻ con không?</Text>
  <Text Key="076A88DC_75527">Hãy cho tôi biết khi bạn đi ngủ. Tôi sẽ đi cùng bạn.</Text>
  <Text Key="77BA2E87_75528">Có bánh dâu tây và bánh sô cô la nữa! Hãy ăn cả hai!</Text>
  <Text Key="ADFD0A3D_75529">Giờ mình nên ăn taiyaki nào? Mình thích đậu đặc hay đậu mịn? Hừm...</Text>
  <Text Key="E0A107A5_75530">Ăn một ít sô cô la làm tráng miệng. Một miếng, và cơn đói sẽ tan biến... Tehehe.</Text>
  <Text Key="4A50D809_75531">Nhớ chuẩn bị đồ ngọt cho cả tôi và Pukichi! ♪</Text>
  <Text Key="7FA3F20D_75532">Tôi đói rồi! Đồ ngọt đâu?</Text>
  <Text Key="D9697BCD_75533">Luôn có chỗ cho đồ ăn, tráng miệng và một chút quái vật!</Text>
  <Text Key="72B9058D_75534">Luôn có chỗ cho đồ ăn, tráng miệng và một chút quái vật!</Text>
  <Text Key="7C24576B_75535">Nếu bạn muốn, tôi sẵn sàng ban cho bạn một nửa thế giới này.</Text>
  <Text Key="C3E5F1BE_75536">Ngay cả khi tôi không làm việc, tôi cũng muốn dành thời gian với... K-không, không có gì!</Text>
  <Text Key="884A7A2D_75537">Này, đừng trêu tôi như thế...</Text>
  <Text Key="18A3D5E6_75538">Biết không, tôi rất thích nếu bạn dạy tôi những kỹ thuật cao cấp hơn!</Text>
  <Text Key="4B70BDDC_75539">Big Bro. ♪ Eheheh! Tôi chỉ muốn thử gọi anh như thế. ♪</Text>
  <Text Key="8822EEC8_75540">Biết không, tôi rất muốn ăn một chiếc bánh ngọt to ngay bây giờ... ♪</Text>
  <Text Key="0D02EC11_75541">Giáng sinh năm nay vui hơn với bạn ở đây. ♪</Text>
  <Text Key="81161890_75542">Chúng ta có thể làm gì vui chơi khi Big Bro trở về?</Text>
  <Text Key="7D4C5B94_75543">Biết không... bạn trông giống Pukichi một chút! ♪</Text>
  <Text Key="B0E61AB8_75544">Tôi không biết anh dậy sớm thế! Tôi vẫn còn buồn ngủ!</Text>
  <Text Key="3384006D_75545">Anh không biết tôi vui như thế nào khi chúng ta trò chuyện nhiều.</Text>
  <Text Key="1DEC5690_75546">Tôi thực sự mong được dành Giáng sinh với anh. ♪</Text>
  <Text Key="6DCD1BCF_75547">Khi tôi ở với anh... t-tim tôi bắt đầu làm những điều kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="1BBA6EC5_75548">Hãy cùng đi đến nơi đặc biệt đó một lần nữa, Big Bro!</Text>
  <Text Key="D7C9B854_75549">Chúng ta có hóa chất hoàn hảo! ♪</Text>
