  <Text Key="161B06C3_141500">Mình đã nhận ra...</Text>
  <Text Key="E4C6EF3A_141501">Bạo lực là câu trả lời! Bạo lực giải quyết mọi thứ! Nhìn Kaya-pii đi. Hắn ta vươn lên nhờ bạo lực.</Text>
  <Text Key="C71E6F27_141502">May mắn thay, dường như tộc Rồng chúng ta có thứ gọi là &quot;tỉnh thức&quot;. Đó là thứ mình nghe lén được từ boss...</Text>
  <Text Key="74F70419_141503">Vậy nên, nếu mình có thể học cách kiểm soát cái gọi là tỉnh thức này trước mọi người, chắc chắn họ sẽ bắt đầu tôn trọng mình hơn!</Text>
  <Text Key="7E6B81DC_141504">Đó là lý do mình nói đây là huấn luyện đặc biệt, nhưng...</Text>
  <Text Key="841372F9_141505">Vậy sao chúng ta lại kết thúc ở một ngọn núi lửa? Nóng có giới hạn chứ!</Text>
  <Text Key="C43E6AFB_141506">Hả? À, khi Kaya-pii sắp tỉnh thức, nó thật kinh ngạc... Mặc dù khá đáng sợ.</Text>
  <Text Key="5E23107C_141507">Hừm-hừm. Khi mình được tăng cường sức mạnh và phun lửa, mình tự hỏi liệu nó có gây cháy ở đây không? Ra vậy, anh đã suy nghĩ kỹ rồi, Anh trai...</Text>
  <Text Key="15218658_141508">Được rồi! Trong trường hợp đó, mình sẽ tỉnh thức thỏa thích! Ha ha ha! Nhìn đây!</Text>
  <Text Key="F0E73C74_141509">...Nhưng làm sao để tỉnh thức được chứ?</Text>
  <Text Key="BF2ADF79_141510">Thở dài... Nóng quá...</Text>
  <Text Key="5CDCEAE1_141511">Anh đang làm gì vậy, xông thẳng vào như thế? Chuyện gì đã xảy ra với anh, Anh trai!</Text>
  <Text Key="0BB7B4AF_141512">Ugh... Trước đây mình đã bị boss lừa và đưa đến Đảo Elpis, nơi mình phải chiến đấu với quái vật biển... Nhưng nó cũng giống như thế... Mình có thể chỉ cần cảm nhận được loại cảm xúc đó không?</Text>
  <Text Key="7F531582_141513">Có lẽ anh nên một lần bị vào tình thế nguy hiểm? Đùa thôi, ha ha...</Text>
  <Text Key="057AB379_141514">Khoan, k-khoan, đây là quái vật sao? Chúng trông cực kỳ mạnh... Để lúc này, chúng ta trốn và chờ đợi.</Text>
  <Text Key="3FF8E9A9_141515">Piii?! Chúng phát hiện ra chúng ta?! Chúng đang đến đây! Chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="3581301C_141516">Thoát thân.</Text>
  <Text Key="F8011FBD_141517">Làm mồi nhử.</Text>
  <Text Key="CFC00914_141518">Hả? Anh muốn mình chạy trốn trong khi bỏ lại anh...? Nếu làm vậy, chuyện gì sẽ xảy ra với anh, Anh trai?</Text>
  <Text Key="215A0802_141519">Ở một nơi như thế này, không thể đi cầu cứu. Chúng ta không thể gọi viện binh! Hãy cùng trốn thoát, Anh trai!</Text>
  <Text Key="33B12E9A_141520">Này! Anh đang làm gì vậy? Hả? Làm mồi nhử, ý anh là...!?</Text>
  <Text Key="55BE4AE7_141521">Dừng lại! Mình sẽ không vui nếu anh làm chuyện như thế, Anh trai!</Text>
  <Text Key="2D02F201_141522">Ôi, không... Không... Mình tuyệt đối không thể... Mình không thể chấp nhận điều này!</Text>
  <Text Key="1EDA2CE9_141523">Mình sẽ bảo vệ anh, Anh trai!</Text>
  <Text Key="45469056_141524">Cái... gì vậy? Sức mạnh dâng trào này... Có phải... của anh, Anh trai...?</Text>
  <Text Key="9F6FDA7E_141525">Không, không chỉ vậy... Đây có thể là sức mạnh của tộc Rồng...</Text>
  <Text Key="6C98080B_141526">Nhưng đó không phải vấn đề! Nếu tiếp tục thế này, Anh trai sẽ...</Text>
  <Text Key="56D36D09_141527">Mình sẽ dốc hết sức! Đây rồi! Này ngươi, tên quái vật khốn kiếp kia!</Text>
  <Text Key="A5F39B0A_141528">Nhận lấy đây!</Text>
  <Text Key="8E11D23C_141529">Hả...? Mình, mình đã hạ gục nó trong một đòn... vừa nãy?</Text>
  <Text Key="BEF86494_141530">Có phải chuyện vừa xảy ra là thứ gọi là &quot;tỉnh thức&quot;...? Ho hoo! Mình làm được rồi! Mình thực sự làm được rồi!</Text>
  <Text Key="C215C173_141531">Đúng rồi! Anh trai! Anh có bị thương không?</Text>
  <Text Key="B24159B9_141532">Nhờ Inori.</Text>
  <Text Key="EC413FB8_141533">Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="A029669E_141534">Phew... Mình yên tâm rồi... Anh trai! Anh quá liều lĩnh! May là lần này mình đã tỉnh thức được, nhưng...</Text>
  <Text Key="C696D139_141535">Làm tốt lắm không đủ để diễ tả! Anh có biết mình đã lo lắng đến mức nào không?</Text>
  <Text Key="1A11C7A8_141536">...Mình đã tỉnh thức được. Ha! Nếu mình có thể sử dụng sức mạnh này ngay bây giờ, mình có thể lên đỉnh!</Text>
  <Text Key="A3B54815_141537">Được rồi! Chúng ta sẽ thẳng đến Landosol và hạ gục boss... Hả?</Text>
  <Text Key="168060C7_141538">Mình không cảm thấy sức mạnh mình có chỉ một chút trước... Hả? Tại sao không?</Text>
  <Text Key="3FAB49D2_141539">Điều này lạ quá! Nó đã trở lại trạng thái bình thường! Tại sao...?</Text>
  <Text Key="4A16C170_141540">Ugh... Dù đã tỉnh thức, nó chỉ kéo dài trong một khoảnh khắc... Chỉ với thế, mình không thể đánh bại boss...</Text>
  <Text Key="80BC5953_141541">Grrr, nhưng nếu mình có thể nhớ lại cảm giác đó, một ngày nào đó mình có thể thực sự tỉnh thức...</Text>
  <Text Key="C9B60876_141542">À! Đúng rồi! Hoàn hảo! Trước mặt boss, Anh trai sẽ bị vào tình thế nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="D265B625_141543">Mình sẽ khiêu khích boss, và Anh trai sẽ bảo vệ mình. Sau đó, mình sẽ tăng cường sức mạnh và đánh bại boss! Đó là kế hoạch bây giờ!</Text>
  <Text Key="47465DFD_141544">Đây là kế hoạch hoàn hảo! Hãy quay về Landosol... Ugh... Đột nhiên, sức mạnh mình rút đi... Đây là phản lực gì vậy?</Text>
  <Text Key="E593375E_141545">Anh trai?! Anh... anh đang chạm chỗ nào vậy? Đồ khốn kiếp! Mình chưa cho phép anh... Nhưng nếu là để mang mình...</Text>
  <Text Key="60A42B49_141546">Được, nếu vậy... Mình sẽ cho phép anh mang mình về Landosol! Vậy, đi thôi!</Text>
  <Text Key="F583001A_141547">Cùng với Inori, dường như đã cạn kiệt năng lượng, {playername} cõng cô ấy trên lưng và rời khỏi ngọn núi lửa.</Text>
  <Text Key="EED9F30A_141548">Nhân viên bán hàng Anime</Text>
  <Text Key="6383725A_141549">Trong giấc mơ của {playername}, cô ấy gặp lại Inori, người cho cô ấy xem một bộ doujinshi của tác giả mà cô ngưỡng mộ. Inori trở nên ghen tị với cô gái được miêu tả trong doujinshi, nhưng Amess thấy thú vị khi Inori có thể ghen tị với cô ấy.</Text>
