  <Text Key="1A0AF178_168500">D-Dạ, chúng ta nên thế. Hôm nay ta đã chuẩn bị một chiếc xe ngựa tiêu chuẩn từ thế giới này cho chúng ta... Rất mong được đồng hành cùng ngài một lần nữa hôm nay, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="903458A4_168501">Không khí thật trong lành...! Ta không ngờ lại có thể thấy một nơi như thế này ở vùng ngoại ô! Rộng rãi và tự nhiên quá!</Text>
  <Text Key="89E21E9E_168502">Vậy sao? Ta chắc chúng cũng dễ thương như những chú mèo hôm qua. Ta không thể chờ nổi...♪</Text>
  <Text Key="CE9D1696_168503">Vậy đây chính là con bò mà hôm nay chúng ta sẽ vắt sữa. ...Chào ngày mới. Cảm ơn vì đã dành thời gian hôm nay♪</Text>
  <Text Key="737BDF65_168504">Moooo~</Text>
  <Text Key="36420B74_168505">Ái chà...?! Tại sao nó lại liếm mặt ta đột ngột thế?! Kishi-sama, đây là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="8E4B94E8_168506">T-Thế à...! Ta mừng là nó đón tiếp ta một cách đúng mực. Hehe, nó gây ngứa quá...♪</Text>
  <Text Key="09E46113_168507">Mười, hai mươi... số lượng cừu kinh khủng thật! Nghĩ mà xem, tất cả chúng có thể di chuyển cùng lúc -- gần như không thể tin nổi...!</Text>
  <Text Key="FDECED39_168508">Hơn nữa, tất cả chúng đều mềm mại quá...♪ Ta suýt nữa thì muốn ở lại đây và chôn mình trong sự mềm mại ấy.</Text>
  <Text Key="4DEAFBB8_168509">...Ồ-Ồ trời? Vì lý do nào đó, cứ cảm thấy như mình đang bị cuốn xa dần xa ngài, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="DA4ED68C_168510">K-Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="FBE80442_168511">Thế à... Vậy là chúng ta chỉ cần dùng chai sữa trẻ em để cho bò con uống sữa thôi.</Text>
  <Text Key="2273401E_168512">Đây, xin hãy uống chút sữa...!? K-Kishi-sama, nhìn kìa! Bò con đang uống rất sung sức!</Text>
  <Text Key="DB1884D7_168513">Hehe, nó mạnh thật...! Nếu ta buông lỏng cảnh giác, quên bẵng chai, nó sẽ lấy cả ngón tay của ta đi nữa...♪</Text>
  <Text Key="D779FCA3_168514">Phew... Heheh, hôm nay ta đã vui vẻ lắm...♪ Một trang trại là một nơi tuyệt vời. Tất nhiên, ta cũng nhận ra công việc vất vả sau khi chứng kiến nó...</Text>
  <Text Key="C0D638FE_168515">Vắt sữa, dẫn đàn... và cả cho ăn bò con cũng là một trải nghiệm quý giá. Ta chưa từng tưởng tượng chúng có thể mạnh mẽ đến thế...♪</Text>
  <Text Key="3A2BA0E6_168516">Đúng vậy, thật sự. Sữa chảy ra rất nhanh.</Text>
  <Text Key="C7024507_168517">Giống như con bò con kia, ta có thể cảm nhận được ý chí sống trong tất cả những con vật ở đây.</Text>
  <Text Key="2562E597_168518">Đến mức... gần như chói lóa.</Text>
  <Text Key="D839A55C_168519">Chúng có những trái tim không bao giờ dừng lại, những bản năng thôi thúc chúng sống còn. Cùng một sức sống đó mang chúng về tương lai. Rực rỡ biết bao -- một sự tồn tại xa lạ đến thế so với chúng ta.</Text>
  <Text Key="17EFB93F_168520">Thế giới này tràn ngập sức mạnh của sự sống. Thật sự, nó khác biệt rất nhiều so với Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="506233E6_168521">...Có lẽ đã đến lúc chúng ta trở về. Dù Grace đang che chở ta, ta cũng không thể ở xa quá lâu.</Text>
  <Text Key="1374CF0A_168522">Kishi-sama... Cảm ơn ngài đã hộ tống ta một lần nữa hôm nay. Vì ngài, ngày hôm nay đã trở nên rất ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="993F7D00_168523">K-Không, ta vẫn ổn! Chỉ là... thời gian vừa qua quá cường độ cao nên ta cần một chút để xử lý lại cảm xúc...</Text>
  <Text Key="0182F039_168524">Vậy, ừm, nói cách khác... không phải là ngài có lỗi đâu, Kishi-sama... Nó giống hơn như... ta là người...</Text>
  <Text Key="3DB50C44_168525">...Ừm... Ta...</Text>
  <Text Key="27B672CF_168526">D-Dạ... Tự nhiên... Ơ... Kishi-sama? Tại sao ngài lại cho ta dùng đùi mình làm gối...!?</Text>
  <Text Key="A1CC6EEB_168527">À, không, đừng nghĩ là ta ghét điều đó! Chỉ là... ta cảm thấy tội lỗi vì đã làm phiền ngài...! Thật là đáng xấu hổ...</Text>
  <Text Key="C532C858_168528">M-Một nơi ta có thể tự trấn an mình... trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="71382163_168529">Nếu ngài không phiền, ngài có thể đưa ta đến một nơi ít người hơn không? Một nơi tối tăm và yên tĩnh... càng tốt...</Text>
  <Text Key="3C59039E_168530">Phew... Cảm ơn rất nhiều, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="D2AAAE79_168531">Được. Nơi này có bầu không khí rất giống Gio Nivlhel. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="3548DC7C_168532">"Đó là công chúa xác ướp...!" "Người ta nói cô ấy đến từ thế giới khác...!"</Text>
  <Text Key="ECCEB835_168533">...Có vẻ như những bóng ma đang trở nên bất an vì ta. Dù vậy, dường như chúng không có ý làm hại...</Text>
  <Text Key="2E37BB77_168534">Đến tất cả những ai cư trú nơi đây, ta xin lỗi vì sự xâm nhập đột ngột này. Một khi ta đã nghỉ ngơi một chút, ta sẽ lập tức rời đi. Vì vậy, xin hãy ban cho ta chỉ một khoảnh khắc...</Text>
  <Text Key="3F7CCAF0_168535">"Không... Không..." "Ở lại... ở lại với chúng ta mãi mãi..."</Text>
  <Text Key="9811A75F_168536">"Công chúa tốt bụng... công chúa của những lễ cúng..." "Hãy trở thành công chúa của chúng ta cho đến trọn đời..."</Text>
  <Text Key="7B555BBB_168537">{playername} và Violet cảm nhận được một mối nguy hiểm đột ngột đến từ những bóng ma. Hai người bắt đầu chạy qua nghĩa trang, nhưng...</Text>
  <Text Key="96D0E63D_168538">Đây là... Có vẻ như những bóng ma lúc nãy đang cố tình đưa chúng ta lạc đường. ...Nếu phải đổ lỗi ở đây, thì đó là lỗi của ta...</Text>
  <Text Key="84CA4E64_168539">...Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="85E96890_168540">Xin ngài... Xin đừng xin lỗi. Không có gì mà ngài cần phải cảm thấy tiếc nuối đâu.</Text>
  <Text Key="AE6C4C2F_168541">Trước tiên, hãy tìm lối ra mà không chậm trễ. Nếu chúng ta hợp sức, chắc chắn chúng ta sẽ ổn thôi. ...Đúng vậy, chắc chắn...</Text>
  <Text Key="B370D9E6_168542">Và nơi này là...?</Text>
  <Text Key="7EC1A8A5_168543">Vậy là... có vẻ như chúng ta đã thoát khỏi nghĩa trang. Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="A6A62167_168544">...Có vẻ như đó là điều duy nhất chúng ta có thể làm. Ngài cũng cần nghỉ ngơi, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="9563F534_168545">Kishi-sama dường như rất quen với việc cắm trại ngoài trời. Ngài thật đáng tin cậy... Ngay cả khi ta cố gắng giúp đỡ, ta cũng chỉ sẽ cản trở...</Text>
  <Text Key="34D9CFE0_168546">Đ-Đúng vậy. Cơ thể ta khỏe mạnh trước cái lạnh. Cảm ơn ngài vì đã quan tâm.</Text>
  <Text Key="A4D5E3EC_168547">...Ta không thể hiểu nổi làm sao ngài lại lo lắng cho ta ngay cả trong hoàn cảnh như thế này. Chắc chắn Kishi-sama cũng mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="C0B8CAD3_168548">Trong khi đó, ta... lại không thể quản lý sức khỏe của mình, khiến ngài gặp bao phiền phức...</Text>
  <Text Key="D5DD964A_168549">...Dù sao đi nữa. Ngay bây giờ, ta... chỉ muốn dựa vào sự tử tế của ngài. Quên đi địa vị công chúa của mình, quên đi tất cả mọi thứ.</Text>
