  <Text Key="D3EFB979_149300">Ngày hôm sau, Kyouka và nhóm bạn đã đến tiệm bánh pancake cùng với mật ong mà họ đã thu thập được.</Text>
  <Text Key="800FDE1B_149301">Chủ quán! Chúng tớ mang mật ong đến rồi!</Text>
  <Text Key="1E3F1D2D_149302">Các cậu thật sự mang đến rồi ư?Ồ, tôi không nghĩ các cậu lại làm được thật...</Text>
  <Text Key="405AF840_149303">Nhưng không phải mật ong nào cũng dùng được cho bánh pancake của chúng tôi. Làm chủ tiệm, tôi không thể thỏa hiệp về chất lượng.</Text>
  <Text Key="9AD2C2DC_149304">Tôi hiểu. Nhưng tôi nghĩ mật ong này có lẽ cũng rất phù hợp cho món pancake.</Text>
  <Text Key="264B5A63_149305">Nếu cậu tự tin vậy, để tôi xem nào... Ô! Cái này... đợi chút, tôi sẽ làm ngay!</Text>
  <Text Key="095B5C18_149306">Đây, món pancake đặc biệt! Thưởng thức khi còn nóng nhé!</Text>
  <Text Key="92CEBE04_149307">Ồ... đúng là nó! Đúng vậy! Cảm ơn vì bữa ăn!</Text>
  <Text Key="822CB7F1_149308">Ừm! Ngon quá! Chiếc pancake mềm mại với mật ong là hoàn hảo! Thêm bơ nữa thì còn ngon hơn!</Text>
  <Text Key="055EAD2C_149309">Chiếc pancake này có một loại ngon khác so với những chiếc thông thường!</Text>
  <Text Key="F6593026_149310">Đây là mật ong tự nhiên ư? Hương vị và mùi thơm đều đẳng cấp như loại chúng tôi dùng trong tiệm.</Text>
  <Text Key="C05BB2A8_149311">Tìm được mật ong hảo hạng như vậy thật đáng ngạc nhiên, nhóc. Giỏi lắm.</Text>
  <Text Key="4C67BB09_149312">Ừ, đây là kết quả của việc tôi nghiên cứu mà.</Text>
  <Text Key="1335D209_149313">Nhờ vậy, chúng tôi có thể phục vụ pancake trở lại, dù chỉ với số lượng giới hạn. Các cậu thực sự đã cứu chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7F67BAE4_149314">Thấy chưa? Việc nghiên cứu về hoa của tớ vẫn có ích mà. Giúp đỡ người khác cảm thấy mình đã trưởng thành rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="316C87C8_149315">Có lẽ với kiến thức này, tớ có thể giúp được nhiều người hơn? Có lẽ rồi họ sẽ không còn coi tớ như một đứa trẻ nữa...</Text>
  <Text Key="9A456853_149316">Này, dừng lại đi! Tớ tự lau được miệng rồi, cảm ơn! Trời ơi, cậu thật sự là một—</Text>
  <Text Key="1691CD8C_149317">Tớ phải hữu ích với người khác để mọi người ngừng coi tớ như trẻ con. Tớ thề, tớ sẽ khiến tất cả bất ngờ!</Text>
  <Text Key="DEDA9D04_149318">Quyết tâm phát triển hơn nữa của Kyouka càng sâu sắc hơn với từng miếng pancake ngọt ngào.</Text>
  <Text Key="53EE3FCA_149319">Này, bộ đồ đó...</Text>
  <Text Key="EA241274_149320">Cố gắng lên vì tương lai của tiệm.</Text>
  <Text Key="308C5385_149321">Nhưng cậu có kế hoạch gì chưa?</Text>
  <Text Key="1BD48A1A_149322">Kyouka-chan, cái đó không phải...?</Text>
  <Text Key="728DD03E_149323">Cậu ổn chứ? Chúng ta nên về thôi à?</Text>
  <Text Key="0EEDA207_149324">Sao thế?</Text>
  <Text Key="5F3CC82A_149325">Có vẻ như dự đoán của Kyouka đã đúng.</Text>
  <Text Key="600DA33B_149326">Đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="1C2D588A_149327">Tớ sẽ không để cậu làm thế đâu!</Text>
  <Text Key="00CEB97E_149328">Có mật ong dính trên má cậu rồi.</Text>
  <Text Key="22EA990C_149329">Ông già</Text>
  <Text Key="39D99674_149330">Cô gái</Text>
  <Text Key="670206D8_149331">Ông già phong cách</Text>
  <Text Key="CD792A2A_149332">Kyouka, người tham gia một nhóm tình nguyện địa phương vì đam mê thực vật và mong muốn giúp đỡ người khác, đã gặp một ông già lập dị và quyết định giúp ông ấy bằng cách trồng một loài hoa hiếm. Dù vẻ ngoài thô lỗ, bà đã dần mở lòng ông khi bông hoa nở rộ.</Text>
  <Text Key="9942B2C1_149333">Kyouka đang chăm sóc một luống hoa như một phần của nỗ lực tình nguyện địa phương, được thúc đẩy bởi sự quan tâm đến thực vật và mong muốn tạo ra sự khác biệt.</Text>
  <Text Key="A7983809_149334">Thế là xong... trông thế nào?</Text>
  <Text Key="9E953B6D_149335">Ồ, trông tuyệt vời quá! Tôi nghĩ tôi không cần dạy cậu thêm gì nữa.</Text>
  <Text Key="7565A3C5_149336">Này, cậu phải nghiêm túc hơn chút! Cậu đang tình nguyện, nên phải cố gắng chứ!</Text>
  <Text Key="575B638A_149337">Ha ha, thư giãn đi, cứ làm được gì thì làm. Chúng tôi chỉ mừng vì có những người trẻ như cậu giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="3273CF5C_149338">Thông thường ở đây chỉ toàn mấy ông già, và khi có người trẻ xuất hiện—</Text>
  <Text Key="AA0C4085_149339">Không phải làm thế! Cậu không thể đổ một đống phân bón và mong nó sẽ hiệu quả!</Text>
  <Text Key="B96DD9C4_149340">Gì? Cái gì vậy? Lý do gì mà la hét thế? Điều đó hoàn toàn vô lý!</Text>
  <Text Key="F1725DDE_149341">Ối dào, thằng kia nghiêm túc quá. Mình đi chỗ khác thôi.</Text>
  <Text Key="1919F8BA_149342">À, cái đó...</Text>
  <Text Key="89FE4836_149343">Xin lỗi vì chuyện đó. Đó là ông già cáu kỉnh của khu phố chúng tôi. Ông ấy hiểu về hoa hơn bất kỳ ai, nhưng không thân thiện lắm. Thái độ tồi của ông ấy đuổi hết các tình nguyện viên trẻ.</Text>
  <Text Key="417C94AC_149344">Ông ấy trước đây không như vậy... Tôi ước ông ấy có thể thân thiện hơn một chút, xét ông ấy cũng tham gia tình nguyện mà.</Text>
  <Text Key="0B773F82_149345">Ừ, tình nguyện là giúp đỡ lẫn nhau, nên ông ấy nên hợp tác thay vì nổi giận.</Text>
  <Text Key="766D468C_149346">Trời ơi, cậu còn trưởng thành hơn cả ông ấy. Cố gắng tránh ông ấy nếu có thể. Ông ấy không phải người xấu, nhưng không ai thích bị mắng, phải không?</Text>
  <Text Key="523BD6F2_149347">Nhưng tại sao ông ấy tình nguyện nếu không thích? Lẽ ra ông ấy sẽ bỏ cuộc nếu không thích mà...</Text>
  <Text Key="5979DA51_149348">Vài ngày sau, Kyouka và {playername} đang đi dạo gần nơi họ từng tình nguyện.</Text>
  <Text Key="D8C588BE_149349">Ồ, những bông hoa trông thật đẹp... tất cả công sức đã đáng giá. ...À, có chuyện gì sao? Cậu đang nhìn chằm chằm vào một chỗ.</Text>
