  <Text Key="7D2CE860_122000">Ngay cả khi chỉ có một khả năng một trên mười nghìn bị tổn thương.\nCô ấy sẽ trốn trong hang như con lửng và không chịu lộ mặt với chúng ta.\nTuy nhiên──</Text>
  <Text Key="895EA877_122001">Ho-oh trong khán giả</Text>
  <Text Key="9A51EA6F_122002">Từ phía Công Chúa Lyrael, cô ấy đã đánh cắp những viên ngọc chứa đầy ma thuật.\nTừ 'đầu gối của quỷ', cô ấy đã lấy đi sức mạnh của phượng hoàng.\nTheo thời gian, cô ấy bình tĩnh nỗ lực củng cố......</Text>
  <Text Key="B131E0A8_122003">Giai đoạn Gong Nana</Text>
  <Text Key="24450005_122004">Một khi đã chắc chắn có thể lừa gạt tất cả chúng ta.\nTôi tin rằng đó là lúc cô ấy sẽ để lộ răng nanh.</Text>
  <Text Key="CE515822_122005">Vậy, mục tiêu của Lady Arachne là gì?</Text>
  <Text Key="0546F6C2_122006">Cô ấy có kế hoạch đánh bại chúng ta, những công chúa,\nvà chiếm lấy các quốc gia hay thế giới không?</Text>
  <Text Key="A1BC29CB_122007">......Xét theo bản chất của sinh vật đó, hoàn toàn có thể.\nCô ấy nghĩ rằng bất kỳ người cai trị nào ngoài bản thân đều không cần thiết\nvà là một phiền phức, một kẻ xấu xa với sự kiêu ngạo như vậy.</Text>
  <Text Key="AAF1CF2E_122008">Đó là một góc nhìn vô cùng kiêu ngạo và đầy ác ý.</Text>
  <Text Key="A19C1A9D_122009">Nếu cô ấy là cá nhân như vậy...\ncó khả năng cô ấy cũng sẽ tấn công Gio Niflhel, phải không...?</Text>
  <Text Key="C9568D16_122010">Nếu thế giới của bạn chứa đựng nhiều kho báu tuyệt vời,\nnguy cơ đó thực sự sẽ tăng lên.</Text>
  <Text Key="54FB3E6F_122011">Trong trường hợp đó, Landosol hay châu lục Astraea...\nĐây không phải vấn đề của người khác ngay cả với thế giới của chúng ta.\nCó rất nhiều kho báu giá trị.</Text>
  <Text Key="E543FF09_122012">Gio Teogonia đã bị nhắm đến.\nNhờ Công Chúa Pecorine và những người khác,\nchúng ta đã một lần thoát khỏi rắc rối...</Text>
  <Text Key="800CF2D3_122013">Nếu để mặc, họ có thể triệu hồi\nnhiều quái vật hơn nữa, đúng không?!\nChúng ta tuyệt đối không được phép để điều đó xảy ra～!</Text>
  <Text Key="DD57EDED_122014">Vậy──bạn sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="70ECCB7A_122015">Hả?\nTất nhiên, hãy kết hợp sức mạnh của chúng ta, mọi người!\nRốt cuộc, các bạn đã trở thành bạn bè trước đó, phải không?!</Text>
  <Text Key="C906AE7B_122016">Khi nói 'trở thành bạn bè', ý bạn là\nký kết một hiệp ước không xâm phạm...?</Text>
  <Text Key="449DF3B1_122017">Bạn có cảm giác hài hước khá tốt đấy.\nKỵ sĩ Gio Teogonia Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="17866050_122018">Ehehe♪\nCảm ơn♪</Text>
  <Text Key="D66AAD74_122019">Chúng tôi tất nhiên sẽ dùng toàn bộ sức mạnh bất cứ lúc nào☆\nToàn lực!\nĐúng không, Lyrael-san!</Text>
  <Text Key="E77F7237_122020">Đúng vậy, Công Chúa Pecorine.\nToàn lực, chúng ta sẽ làm.\n......</Text>
  <Text Key="C550D480_122021">......Vậy thì.\nGio Niflhel...</Text>
  <Text Key="746A5161_122022">Công Chúa Violet nữa... nếu có chuyện gì xảy ra, đừng ngần ngại dựa vào chúng tôi.\nKhông phải với tư cách đại diện của một quốc gia mà ngay cả ở mức độ cá nhân.\nTất nhiên, không cần phải trả lời ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="5E67A898_122023">Chúng tôi đã xây dựng mối quan hệ theo thời gian với Công Chúa Pecorine, Ngài Kỵ Sĩ\nvà các đồng đội của họ.\nTôi hy vọng chúng ta có thể làm điều tương tự với bạn và thế giới của bạn.</Text>
  <Text Key="827035A5_122024">......Tôi trân trọng sự quan tâm hào phóng của bạn sâu sắc.\nCông Chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="675BD850_122025">Từ cá nhân tôi... tôi sẽ rất vui mừng.\nKhông có sự dối trá trong đề nghị trước đó về việc hợp tác.</Text>
  <Text Key="12385CA4_122026">Đúng, đúng♪\nCác công chúa dường như đều hòa hợp với nhau!</Text>
  <Text Key="F6D84081_122027">Vậy Kiyoshi-san, Anemone-san, Grace-san!\nHãy cùng nhau một cái ôm Chevaliers hoặc\nosikura-manju để trở nên gần gũi hơn♪</Text>
  <Text Key="18BF83A6_122028">Ôm và osikura-manju...\nNói thế là tốt, nhưng những thứ trẻ con như vậy──</Text>
  <Text Key="D6B8D3C3_122029">Cứ để tôi.\nĐúng không?\nSao, Anemone-shi.</Text>
  <Text Key="E097B7BD_122030">──Tôi không làm.</Text>
  <Text Key="1E95259A_122031">Ahaha♪\nKhông cần phải kìm nén～!</Text>
  <Text Key="4BB02C6E_122032">──Không làm.\nHơn nữa──</Text>
  <Text Key="3D7F3448_122033">Hợp tác, hỗ trợ──không cần thiết.\nChúng tôi có thể tự quản lý tốt──</Text>
  <Text Key="053A9135_122034">? \nCông Chúa──……？</Text>
  <Text Key="B85A56F8_122035">Nephi Nela-san?\nCó chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="30057B65_122036">......À, xin lỗi.\nCó điều gì đó không ổn với tôi.</Text>
  <Text Key="823CBB00_122037">Bức tường từng mạnh mẽ tách biệt thế giới này với thế giới kia.\nMặc dù Lady Arachne chắc chắn là một pháp sư giỏi,\nliệu cô ấy có thể vượt qua bức tường như vậy mà không bị phát hiện......tôi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="0135D16F_122038">Hả?\nVậy, cái đó──……</Text>
  <Text Key="815BD223_122039">──Âm thanh này......</Text>
  <Text Key="921AB147_122040">À!\nÂm thanh này có trong nhật ký!\nCó thể là──</Text>
  <Text Key="EB741395_122041">Bandy Shark Car!?</Text>
  <Text Key="D0C84595_122042">Piiiii!?</Text>
  <Text Key="83F3E64A_122043">Như mong đợi, các Chị Em Bandy!</Text>
  <Text Key="74B448DE_122044">Tuy nhiên, có vẻ có gì đó không ổn...</Text>
  <Text Key="868CD542_122045">Phía sau...!</Text>
  <Text Key="94EE6BCE_122046">──Sự áp bức bất nhẫn như vậy</Text>
  <Text Key="A85DA7B9_122047">Cô gái đó, cô ấy đã sẵn sàng mất đầu rồi sao?</Text>
  <Text Key="5F58F83C_122048">Không?</Text>
  <Text Key="5ED4CDF3_122049">Tôi thì sẵn sàng lấy cái đầu\nmình đã bỏ lỡ hơn</Text>
