  <Text Key="A09FAEDF_21450">Chúng ta ngủ ở đâu!?</Text>
  <Text Key="8AAACC6F_21451">Ở đâu...? Còn nhà của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="F8F68871_21452">A... Ưm... thì...\nCó một số hoàn cảnh khó giải thích...</Text>
  <Text Key="65C967ED_21453">Hmm.\nChúa tôi và tiểu thư Pecorine không có chỗ ở qua đêm ư?\nVậy thì, có muốn đến chỗ tôi không?</Text>
  <Text Key="C98D7868_21454">Thật được chứ!?</Text>
  <Text Key="8587FE67_21455">Nơi đó hơi đặc biệt một chút...\nNhưng miễn là không vào những khu vực quan trọng,\nthì sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="ABD776C0_21456">Người là chúa tôi của em.\nHãy yêu cầu bất cứ điều gì em có thể làm được♪</Text>
  <Text Key="C0812C38_21457">Vậy thì, ngày mai gặp lại nhé.\n{playername}, tiểu thư Pecorine, tiểu thư Kokkoro.</Text>
  <Text Key="D911FF96_21458">Vâng! Ngày mai gặp lại nhé!\nChúng ta cùng cố gắng hết sức nhé♪</Text>
  <Text Key="55FFFCC0_21459">Niềm vui khi có những đồng minh đáng tin cậy ở vùng đất xa lạ.\nPecorine vẫy tay với nụ cười, trong lòng lại giấu hy vọng cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="FD815019_21460">Vậy thì, chúng ta cũng nên rời đi thôi.\nHãy đến trạm và lấy tàu từ đó.</Text>
  <Text Key="08B4798B_21461">Một trạm... Một chuyến tàu...\nThật sự có rất nhiều cách di chuyển khác nhau.</Text>
  <Text Key="03FDFE55_21462">Ehehe, em hơi háo hức được đi tàu♪ Em tự hỏi nó sẽ như thế nào-</Text>
  <Text Key="437526CF_21463">Nn... hử...?</Text>
  <Text Key="5C57D559_21464">Ánh sáng này là...!?</Text>
  <Text Key="FDACC6A2_21465">Sáng quá... Sáng rồi...?\nVừa rồi vẫn còn đêm mà, phải không...?</Text>
  <Text Key="B8F7197E_21466">Chắc chắn là đêm.</Text>
  <Text Key="018B3BAB_21467">Đúng rồi...?\nHử? Kokkoro-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="B369946B_21468">Ưm...\nÀ! Kia! Kokkoro-chaaan!</Text>
  <Text Key="9E9B42B3_21469">À... Sheffy-chan! Là em! Pecorine!</Text>
  <Text Key="EBC68D45_21470">Hử...?</Text>
  <Text Key="9411156E_21471">Cái gì... thế này...?</Text>
  <Text Key="F3818DF5_21472">Kyaru và những người khác bối rối vì {playername} không tỉnh dậy. Với sự giúp đỡ của đồng minh của họ \n, họ thử nhiều phương pháp khác nhau để đánh thức cậu ấy, nhưng thời gian trôi qua mà không có kết quả nào tích cực.</Text>
  <Text Key="92845BFC_21473">Trong lúc đó, khi {playername} lạc dưới bầu trời khác...</Text>
  <Text Key="7E632A20_21474">Tiểu thư Kyaru.\nEm đã chuẩn bị xong bữa sáng rồi,\nnhưng có thể đánh thức chúa tôi dùm em được không?</Text>
  <Text Key="E3CF6F19_21475">Eeh? Tại sao em phải làm? Thật phiền phức. \nPecorine là... À, đúng rồi, ở lâu đài hoàng gia.\nVậy còn Sheffy thì sao? Hãy giao nhiệm vụ vĩ đại này cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="11D695F6_21476">Em định giặt đồ vì thời tiết đẹp quá...\nCậu muốn làm thay em không, Kyaru?</Text>
  <Text Key="081898CC_21477">Chỉ cần đánh thức cậu ấy thôi, phải không?\nGiao cho em!</Text>
  <Text Key="3F2E2E27_21478">Hehe, cậu hôm nay khá sôi nổi đấy.\nĐược rồi, em giao cho cậu.</Text>
  <Text Key="6C3FE537_21479">Đánh thức đi, người ngủ nướng.\nEm đi xa đến thế này để đánh thức cậu.\nBiết ơn em đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="6893C859_21480">Thật là, tại sao em phải...?\nTại sao phải có người đánh thức cậu ấy?\nCậu ấy ít nhất cũng nên tự tỉnh dậy vào buổi sáng chứ.</Text>
  <Text Key="06C4618E_21481">Thôi nào, tỉnh dậy đi.\nEm không mềm mỏng như Korosuke đâu!</Text>
  <Text Key="0A33CA15_21482">Urya-urya, thử cái này xem!?\nKia! Cậu yếu ở chỗ này, phải không!?</Text>
  <Text Key="390BEE69_21483">...Cậu ấy hoàn toàn không tỉnh.</Text>
  <Text Key="ACBFEE0E_21484">Đều tại Korosuke làm hư cậu ấy mỗi sáng! Thật là!\n*thở dài* Đây là lỗi của cậu ấy vì không tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="54BE6089_21485">...Hỡi các linh hồn sấm sét...</Text>
  <Text Key="611F518E_21486">Tiểu thư Kyaru? Cố gắng tránh mọi phương pháp bạo lực để đánh thức cậu ấy!</Text>
  <Text Key="22B8C643_21487">E-Em biết rồi! Cậu không trông thấy hay gì đâu, Korosuke!?</Text>
  <Text Key="D44068DB_21488">Sao, nói mê?\nThật sự, mày đang mơ cái gì vậy?\nThật là vô tư. Tao không thể tin là mày vẫn chưa tỉnh sau tất cả những chuyện đó.</Text>
  <Text Key="96BC4BAF_21489">...Đây là đâu...?</Text>
  <Text Key="A81C4189_21490">Lúc đó... nếu em vẫn còn trung thành với nữ hoàng,\nchắc em sẽ nghĩ đây là cơ hội tốt để trừ khử cậu ấy.\nHaha, em thực sự đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="4C4F5CBD_21491">Tiểu thư Kyaru? Chúa tôi vẫn chưa tỉnh ư?</Text>
  <Text Key="5E9D3DF8_21492">Thôi nào, tỉnh dậy đi.\nTỉnh dậy! Tôi-nói-tỉnh-dậy!</Text>
  <Text Key="C0808860_21493">Ừ, chưa!\nDù em đẩy, đánh, hay giẫm lên cậu ấy bao nhiêu, cũng không có phản ứng.\nTao không thể tin là mày đánh thức cậu ấy mỗi sáng.</Text>
  <Text Key="E42FCE8F_21494">Đó là những gì cậu đang làm, tiểu thư Kyaru...?\nNhưng, thật kỳ lạ.\nChúa tôi luôn tỉnh dậy khi em gọi...</Text>
  <Text Key="503B254A_21495">Chúa tôi? Chúa tôi?\nXin hãy tỉnh dậy. Bây giờ là buổi sáng rồi.</Text>
  <Text Key="73AADB01_21496">Này, Kokkoro-san, Kyaru?\nBữa sáng bắt đầu nguội rồi...</Text>
  <Text Key="0DF30B68_21497">...Sao vậy, hai người?</Text>
  <Text Key="54629B22_21498">Hm... Ra vậy.</Text>
  <Text Key="D9C7326A_21499">Tiểu thư Mitsuki. Sức khỏe của chúa tôi thế nào...?</Text>
