  <Text Key="EF0B50A9_68250">Vậy thì, chúng ta hẹn gặp lại sau ba ngày, trên sân khấu của trận chiến cuối cùng...</Text>
  <Text Key="245EB7EA_68251">"Tại &quot;Bistro Princess&quot;!" "Bởi &quot;Bistro Princess&quot;...!" "Bistro Princess!"</Text>
  <Text Key="5B594690_68252">Nơi này sẽ là địa điểm tổ chức cho &quot;Bistro Princess&quot;, Nephy Nella-san. Đây là cơ sở sự kiện lớn nhất ở Landosol có thể đón tiếp tới năm mươi nghìn khách...</Text>
  <Text Key="91D4A75C_68253">Thông thường nó là một đấu trường, nhưng nghe nói đã được cải tạo lại cho Hội chợ.</Text>
  <Text Key="C0195F44_68254">Cảm ơn ngài đã hướng dẫn tận tình, Lady Sheffy. Heheheh. Nhìn quanh địa điểm xa hoa này khiến tôi càng háo hức cho thử thách sắp tới. Phải không, Mone?</Text>
  <Text Key="F55D0C2F_68255">Princess... xin đừng quá hào hứng. ...Hay là, cái &quot;Bistro Princess&quot; này rốt cuộc là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="9A3402ED_68256">Để xem... Nói thẳng ra thì, đó là một trận chiến nấu ăn giữa các công chúa -- Ưm... Có một quảng cáo đang chiếu trên màn hình ma thuật kia kìa! Đi xem nào!</Text>
  <Text Key="AA828AB2_68257">"Nấu ăn là sự kết tinh của &quot;văn hóa&quot; và &quot;niềm tự hào&quot;!! Hãy đặt danh dự của quốc gia lên chiến trường và chiến đấu bằng tài nấu ăn của mình, hỡi các Công chúa!!"</Text>
  <Text Key="7C6AD0A3_68258">"Ai sẽ khiến giám khảo trưởng, Her Majesty Eustiana, ấn tượng và giành chiến thắng trong trận chiến ba bên này?! Đừng bỏ lỡ SỰ KIỆN LỚN sẽ đánh dấu ngày cuối cùng của Hội chợ Landosol!!"</Text>
  <Text Key="1B82D6BF_68259">"'Bistro Princess' -- Do 8282 Produce"</Text>
  <Text Key="E60EC164_68260">Cô gái đó... giờ cô ấy còn xuất hiện trong quảng cáo nữa... K-Không, sự kiện cũng tương tự thế này.</Text>
  <Text Key="85D936AC_68261">Món ăn trong thử thách cũng sẽ được phục vụ cho khách, và tôi nghe nói tất cả 50.000 vé đã bán hết trong vòng hai giây. Nhìn kìa, ngay bây giờ vẫn còn hàng đợi để giữ chỗ tốt nhất...</Text>
  <Text Key="173F3131_68262">...Thật sự trông có vẻ hàng đợi khá dài. Nhân tiện nói về chuyện này...</Text>
  <Text Key="DC023E02_68263">Ở phía trước hàng đợi... có một ngôi nhà?</Text>
  <Text Key="E72C28F0_68264">...Đúng rồi. Nhưng... ngày qua không có công trình nào ở đó cả...?</Text>
  <Text Key="CCA60715_68265">...!! Giọng nói đó...</Text>
  <Text Key="68413D8D_68266">Hehe♪ "Dự án máy chiếu ma thuật đặc biệt Louise Marie" đã hoàn thành! Với cái này tôi sẽ giết thời gian đến ngày lớn♪</Text>
  <Text Key="EC955EFF_68267">Thôi, bắt đầu nào... Có lẽ tôi nên xem một bộ phim tình cảm trong sạch (18+) đặc biệt♪ Nhưng trước đó, tôi nên đeo "Kính Làm Mỏng Mosaic" lên... \n(Ghi chú dịch: Mosaic thường dùng để che nội dung 18+)</Text>
  <Text Key="B5F36656_68268">DỪNG LẠI, NGƯỜI LÀ AI?!</Text>
  <Text Key="EA39BED2_68269">...K-Không ngờ đây là cô gái tạo ra "lịch sử đen" khi sống như Sono-san đã nhắc... Xin lỗi, tôi có gõ cửa. \n(Ghi chú dịch: "Dark history" có nghĩa là hành động xấu hổ)</Text>
  <Text Key="9F94777D_68270">NGƯỜI MÀ NGÀI GỌI LÀ NGƯỜI TẠO RA LỊCH SỬ ĐEN?! A-Ah... Chào Sheffy-san. Cảm ơn ngài luôn chăm sóc Darling của tôi~♪</Text>
  <Text Key="C62EB859_68271">Anh ấy không phải "của" người, nhưng... Louise Marie-san. Có thể ngôi nhà này được xây dựng bằng giả kim thuật của người?</Text>
  <Text Key="8C82CA11_68272">Vâng, tất nhiên. Chỉ là một thứ nhỏ tôi lắp ráp để có thể chờ đợi một cách thoải mái.</Text>
  <Text Key="834F428D_68273">*thở dài*... Chờ ba ngày là không thể. Tôi muốn nói, Darling cũng sẽ là giám khảo, phải không? Tôi phải đảm bảo mình ở hàng ghế đầu để nhìn thấy anh ấy...</Text>
  <Text Key="3E7480A2_68274">Đã đính ước...♪ Kyaaaah♪ Tôi lại sướng quá rồi~♪♪♪</Text>
  <Text Key="19F4D112_68275">Xin lỗi vì đột ngột vào. Chắc là Louise Marie-chan. Cô không thể xây một ngôi nhà giữa đường mà không xin phép. Có thể đến đồn gác để chúng ta thảo luận chuyện này được không?</Text>
  <Text Key="2C222509_68276">EEEEHHHHHHHH?! K-Khoan đã, tôi đã xếp hàng ở đây một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="059EA128_68277">...Cô ấy bị dẫn đi ngay như thế. Tôi sẽ phải đi giúp cô ấy sau... Khoan, Anemone-san?!</Text>
  <Text Key="0D488ED5_68278">...Tôi sẽ không nói lại... Tránh ra khỏi Công chúa. NGAY BÂY GIỜ...</Text>
  <Text Key="0C21B2EB_68279">NGH?! K-Khoan đã, chúng tôi không làm gì đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="1AE6D703_68280">...Nếu vậy. Cái, ưm... cái quạt kỳ quặc đó, sao vậy? Trên đó có hình ảnh Công chúa...</Text>
  <Text Key="9AEEE7CB_68281">Ch-Chúng tôi chỉ để thể hiện sự ủng hộ...! Chúng tôi là người hâm mộ cuồng nhiệt của Công chúa Nephy Nella!</Text>
  <Text Key="93250A17_68282">..."Người hâm mộ cuồng nhiệt"?</Text>
  <Text Key="0650B015_68283">...Kokorokorokoro. Đó là vinh dự lớn lao khi các người đi xa đến thế chỉ để thể hiện sự ủng hộ chân thành như vậy.</Text>
  <Text Key="1C3D5F1F_68284">Đừng nhắc đến chuyện đó, thưa Công chúa...! Nếu để chứng kiến lòng dũng cảm của người trực tiếp, tôi sẵn sàng nhảy vào lửa, thậm chí núi lửa nếu cần! Tôi còn sẵn sàng cầm cố vợ mình để lao đến bên người!</Text>
  <Text Key="550783CA_68285">Chúng tôi không nghi ngờ rằng người sẽ là người chiến thắng, Công chúa Nephy Nella! Hãy cho các Công chúa từ thế giới khác thấy Geo Gehenna của chúng ta mạnh mẽ thế nào!</Text>
  <Text Key="7E82E451_68286">Không cần nói, sẽ là một sai lầm ngốc nghếch nếu tự mãn với niềm tin chiến thắng giả tạo trong một cuộc thi như vậy. Tôi xin hứa với người rằng tôi sẽ mang chiếc cúp chiến thắng về thế giới chúng ta.</Text>
  <Text Key="61B8B10A_68287">Vậy thì, Lady Sheffy, cảm ơn ngài đã dẫn đường cho chúng tôi đến đây. Thưa Mone, chuyến tham quan kết thúc. Chúng ta sẽ trở về ngay và dành trọn tâm sức cho việc luyện tập.</Text>
  <Text Key="8C0A20F7_68288">Kỹ thuật mới của tôi... Tôi khó có thể chờ để công bố nó.</Text>
  <Text Key="581A899A_68289">Trong khi đó, Violet và Grace đang kiểm tra các ngõ cụt dưới sự dẫn dắt của Kyaru...</Text>
  <Text Key="605D6D27_68290">...Phew. Tối mát, mát mẻ và ẩm ướt... Cái "gian hàng" này khá là thư giãn.</Text>
  <Text Key="5850A2B9_68291">Không, đây không phải "gian hàng", chỉ là một con hẻm!</Text>
  <Text Key="7E951C68_68292">Wow, câu trả lời sắc bén thật. Giờ tôi hiểu rồi. Kỹ năng trả lời sắc bén của Master Knight chắc chắn bắt nguồn từ người, Madam Kyaru... Không được, tôi cũng muốn được trả lời sắc bén...</Text>
  <Text Key="E1D5C19C_68293">Cứ việc nhét một chiếc donut từ quầy ăn kia vào miệng đi! ...Nhân tiện, sao chúng ta không vào cái nhà trưng bày đó trong khi ở đây? Phòng ăn của Học viện Ma thuật Ambrose nghe vui...</Text>
  <Text Key="1CFD57EE_68294">PIIIIIII?! Này, này, Kururu-chan! Đó là vé vàng cho chỗ ngồi tại "Bistro Princess"! Nghe nói người này sẽ bán chúng cho chúng ta với giá đặc biệt!!!</Text>
  <Text Key="3BC4118E_68295">Người thực sự, thực sự bán cho chúng ta?! Wow, cảm ơn nhiều♪ Chúng bán hết nhanh quá, nên đây là cứu cánh lớn~!</Text>
  <Text Key="362A4ABE_68296">Được rồi, vậy! Sẽ là hai vé, một cho tôi và một cho Nacchan, làm ơn! Sáu trăm nghìn rupee cho hai vé... Để tôi trả ngài bằng đá quý!</Text>
  <Text Key="85591C64_68297">ĐỪNG MUA CHỦNG THẰNG ĐÓ!!!!</Text>
  <Text Key="6B0FAA76_68298">...Gaaah. Tôi tưởng người đó là một vị thánh tốt bụng, nhưng không ngờ chỉ là một kẻ phe phẩy...</Text>
  <Text Key="5AC166AC_68299">Họ bán tôi vài cái donut nên tôi không nghĩ nhiều... *thở dài*...</Text>
