  <Text Key="814CF50A_36900">Ừ, sẽ rất không ngầu nếu chúng ta đi xa đến thế mà không thể thỏa nguyện ước muốn của cậu.</Text>
  <Text Key="54C2550B_36901">...Tuy nhiên, những tên cướp còn lại đang gây rối trong khi chúng ta cũng phải đuổi theo kẻ kia chạy qua sa mạc. Làm sao đây...</Text>
  <Text Key="8D29A5A3_36902">Xin hãy giao bọn cướp ở đây cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="2703DF4E_36903">Farida-san và Saeed-san!</Text>
  <Text Key="A9C5778E_36904">Chúng tôi sẽ ngăn bọn cướp bên trong nước. Ngay bây giờ, lực lượng canh gác từ cả hai phe có thể cùng huy động.</Text>
  <Text Key="1A395E55_36905">Genie... Người đã dẫn dắt nhân dân quốc gia này.\nBây giờ đến lượt chúng tôi trả lại sự dẫn dắt đó.</Text>
  <Text Key="EA59A071_36906">Đó là lý do tại sao chúng tôi có thể giúp các cậu ngay bây giờ.\nNhờ có người mà cả tôi và Saeed có thể nắm tay nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="CF29A6F2_36907">Nhờ có tôi...?</Text>
  <Text Key="8024EDF2_36908">Đúng vậy! Vì vậy xin hãy tự hào về bản thân hơn nữa.\nĐi thôi, Saeed. Đã đến lúc cho công việc đầu tiên của chúng ta rồi!</Text>
  <Text Key="55763523_36909">Vậy là mọi người đều ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="F7C0A51D_36910">Mifuyu-san? Chị đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="EE6E0530_36911">Ở đâu ư? Tôi vẫn tiếp tục công việc bán thời gian làm canh gác! Lực lượng canh gác của cả hai phe giờ có thể xuất động rồi! Đây là sự chuẩn bị khẩn cấp nhưng cũng đủ rồi!</Text>
  <Text Key="F6165F2D_36912">Xin lỗi, tôi cần đi qua...! Haah, cuối cùng chúng ta cũng gặp được nhau. Thành phố đang trong tình trạng tồi tệ, nếu không nhanh chóng ngăn cái thứ đó lại...</Text>
  <Text Key="B2C2CD79_36913">...Có vẻ chúng ta không còn nhiều thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="3A2CE9AB_36914">Ừ, chúng ta không có thời gian để nói chuyện phiếm. Các cậu sẽ hạ cái thứ đó? Vậy tôi sẽ đi cùng.</Text>
  <Text Key="7FFB4E64_36915">Ồ, tôi chưa điều tra qua những tàn tích quanh khu vực này.\nVà nếu cái thứ đó phát điên, những tàn tích quý giá đó có thể bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="334516F7_36916">Hiểu chưa? Nếu hiểu rồi thì nắm chặt lấy tôi.\nTôi sẽ nhảy ngay.</Text>
  <Text Key="43AF71D1_36917">Cuối cùng tôi cũng tìm ra cách điều khiển cái thứ này, thật là một hiệu suất tốt.\nChỉ cần có cái thứ này, mọi thứ sẽ diễn ra theo kế hoạch.</Text>
  <Text Key="92D480D1_36918">R-Rơi...!</Text>
  <Text Key="90C33CC5_36919">B-Boss! Là phụ nữ từ trên trời! Guaaaah!!</Text>
  <Text Key="54C5DD9F_36920">Uck... Chúng ta thực sự cần phải rơi từ trên trời sao?</Text>
  <Text Key="DA8A6F8E_36921">Kẻ địch sẽ đến trong khi cậu than phiền.\nChuẩn bị chiến đấu đi.</Text>
  <Text Key="CB5074D3_36922">Các người cứ tiếp tục cản trở chúng tôi mãi!\nLần này tôi sẽ không tha thứ cho các người!</Text>
  <Text Key="0B044C6E_36923">Vậy là cuối cùng các người cũng đến rồi. Chúng tôi sẽ xử lý bọn cướp ở đây.\nCác người tập trung hạ cái golem đó.</Text>
  <Text Key="21CF822D_36924">Được rồi! Vậy, đi và phá hủy cái golem đó thôi!</Text>
  <Text Key="A02CADA0_36925">Tch, xem thường ta... Cực lớn, nghiền nát chúng hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="68429F75_36926">Mọi người, tránh nó đi!!</Text>
  <Text Key="8CFC8AD0_36927">Mạnh mẽ quá...! Nó chỉ đi phá hủy mọi thứ...! Tầm nhìn của chúng ta cũng bị hạn chế vì cơn bão cát này, thật là tệ nhất...</Text>
  <Text Key="588BA19C_36928">Cẩn thận, tôi đã thấy đòn đó trước đây.\nNó xé một lỗ trên tường lâu đài. Nếu ăn trực tiếp, các cậu sẽ không còn gì sót lại.</Text>
  <Text Key="5564E672_36929">...Có vẻ đây là vũ khí chống phép từ văn thư cổ.\nCó thể sẽ là một đối thủ khó đánh bại.</Text>
  <Text Key="10C5F4B1_36930">Ngay cả khi chúng ta chiến đấu, trông có vẻ khó để tiếp cận nó dễ dàng...</Text>
  <Text Key="585018E0_36931">...Nhưng dù sao đi nữa, chúng ta cũng không còn lựa chọn nào khác.\nĐúng không?</Text>
  <Text Key="BC0C88DA_36932">Hãy thỏa ước muốn của đứa trẻ đó.</Text>
  <Text Key="5C50057C_36933">Đúng vậy, hãy cùng nhau làm điều đó!</Text>
  <Text Key="3990E25B_36934">Kiếm thứ 8, Sangakintai──</Text>
  <Text Key="1831E4EE_36935">Nếu nó trúng, chúng ta sẽ không còn gì sót lại...</Text>
  <Text Key="021360BF_36936">Thực sự xin lỗi, nhưng đừng mong tôi có thể chặn được lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="AC64A201_36937">Chúng ta phải ngăn nó bằng mọi cách.</Text>
  <Text Key="0315EB18_36938">Kế hoạch là gì?</Text>
  <Text Key="2246A45B_36939">Tôi đang nghĩ ra một cái.</Text>
  <Text Key="01AAD7BD_36940">Vậy tôi sẽ chặn chân nó.</Text>
  <Text Key="1304D5E7_36941">Tôi sẽ phân tán sự chú ý của nó!</Text>
  <Text Key="1F7E79C2_36942">Tôi sẽ hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="6B2740CE_36943">Thần gió...</Text>
  <Text Key="A62079FF_36944">Đòn công kích vừa rồi, nó thậm chí còn không nhắm vào hắn.</Text>
  <Text Key="204CF15C_36945">Nó làm thế nào vậy...</Text>
  <Text Key="AE16E30E_36946">Rất có thể là phát hiện nhiệt!</Text>
  <Text Key="F22AD2CF_36947">Mọi người, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="A775B8A8_36948">Nhiệt...</Text>
  <Text Key="2CAD53E2_36949">Nếu mọi người ẩn mình như một ốc đảo...</Text>
