  <Text Key="06E1BB14_177000">H-Hô hô? Có vẻ cậu có đôi mắt tinh tường thật!</Text>
  <Text Key="C940F3D9_177001">Chúc may mắn nhé, Inori. Đó là ước mơ của cậu, phải không? Trở thành Đại Ca.</Text>
  <Text Key="9E380155_177002">Như thể mình cần may mắn cho chuyện đó! Không ai khác ngoài mình có tiềm năng trở thành Đại Ca!</Text>
  <Text Key="169DEE8D_177003">Trong Tháp Trăng, tiếng cười vang dội của tương lai Đại Ca (?) vang lên.</Text>
  <Text Key="70A4215B_177004">Vậy sao cậu không dùng nó sớm hơn?</Text>
  <Text Key="C0DF0580_177005">Mình không muốn đánh nhau</Text>
  <Text Key="6C5B2663_177006">Inori tiếp tục tìm kiếm kho báu trong Tháp Trăng. Tuy nhiên, vì không tìm thấy thứ gì có giá trị, cô dần cảm thấy muốn bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="D1CDFAB9_177007">*thở dài*... Chúng ta đã leo lên nhiều, nhưng cho đến giờ vẫn chưa đạt được gì...</Text>
  <Text Key="08BB85CB_177008">Có lẽ đây chỉ là lãng phí thời gian... Thực hành một bản sao chính xác điệu múa của Carmina ở nơi ẩn náu sẽ có ý nghĩa hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="1A0D9FC4_177009">Đừng khóc vì sữa đổ. Mình vui khi được đi phiêu lưu cùng mọi người như thế này!</Text>
  <Text Key="934A929E_177010">Thế giới gangster không chỉ là vui vẻ! Cậu không thể lên đỉnh cao trừ khi kiếm được một số tiền xứng đáng--</Text>
  <Text Key="BF9A12A5_177011">...Khoan, sao vậy, Onii-san? Cậu đột ngột dừng lại... Đừng nói là lại có quái vật!</Text>
  <Text Key="F188B15F_177012">...May mắn thay, có vẻ chúng ta chưa bị phát hiện. Trong trường hợp đó, mình sẽ tấn công bất ngờ. Chờ mình ở đây, hai người!</Text>
  <Text Key="BE695E94_177013">Này, cậu chắc chắn sẽ ổn khi một mình xử lý thứ đó chứ? Cậu không thấy nó to cỡ nào sao?</Text>
  <Text Key="FAE674AE_177014">Như thể... Nếu mình tận dụng kỹ năng ẩn náo đã học từ các hoạt động trộm ảo ảnh với Ayu-Ayu, sẽ dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="8292902A_177015">Lén lút... rất tinh tế... từ phía sau... Hehehe... Cậu thật ngốc khi không phát hiện ra mình ở khoảng cách này!</Text>
  <Text Key="95B0AF2E_177016">Mình sẽ hạ gục cậu MỘT ĐÒN! NHẬN ĐÂYYYY!</Text>
  <Text Key="3BCE2DED_177017">PIIIII?! Mình không đánh bại được nó?! Đừng nói là... mình vừa khiến nó tức giận hơn?!</Text>
  <Text Key="3C0ADA8D_177018">Không! Cậu làm tốt lắm, Inori! Trong khi cậu khiến nó xao nhãng, MÌNH SẼ HẠ GỤC NÓ!</Text>
  <Text Key="A5567E7B_177019">Đó không phải là cách đánh tồi! Chúng ta hãy dùng chiến thuật này từ đây trở đi!</Text>
  <Text Key="642865F1_177020">Vậy là cậu muốn dùng mình làm mồi câu?! Từ chối! Điều đó không thể!</Text>
  <Text Key="7629A056_177021">Thế sao? Mình nghĩ đó là kế hoạch hay. ...Hả? Này! Quái vật vừa nãy... nó rơi một hộp kho báu!</Text>
  <Text Key="50E3EE06_177022">Gì...?! Trông có vẻ có vài món kho báu bên trong! Là mình! Mình sẽ là người mở nó!</Text>
  <Text Key="73DBB586_177023">Mình xin cậu, hãy để bên trong có thứ gì có giá trị...! Được rồi, bắt đầu nào! Mở ra!</Text>
  <Text Key="26392BDA_177024">Ôôô...!</Text>
  <Text Key="0B353858_177025">Hehehe... HAHAHAHAHAHAHA! Mình làm được rồi! Cuối cùng mình cũng làm được!</Text>
  <Text Key="9D6F3637_177026">Với đống ngọc này, chắc chắn mình sẽ trở thành triệu phú! Thời đại của mình sắp bắt đầu!!</Text>
  <Text Key="E29C23D3_177027"> somehow, cô ấy... đang phấn khích quá. Cô ấy lúc nào cũng vậy sao?</Text>
  <Text Key="E9999F6B_177028">Tất nhiên mình sẽ phấn khích trước cảnh tượng vinh quang như thế! Giờ, mình sẽ nhét toàn bộ kho báu này vào túi!</Text>
  <Text Key="8370824E_177029">Cô nghiêm túc chứ?! Cô không thấy những thứ này có thể nặng đến trăm ký hay hơn sao?!</Text>
  <Text Key="973EA27A_177030">Không sao, không đáng kể! Hạnh phúc là một gánh nặng đáng giá! Một gánh nặng đáng để mang theo!</Text>
  <Text Key="AE5C28F0_177031">*thở dồn dập*... Có lẽ... hơi nặng quá...</Text>
  <Text Key="521C70AF_177032">Tất nhiên rồi. Này, để mình giữ hộ cậu?</Text>
  <Text Key="E4DFC7DD_177033">Hah, chút này không là gì...! Không sao, cứ canh chừng quái vật hay bẫy!</Text>
  <Text Key="922B5D78_177034">Điều đó khiến mình nhớ. Về phần kho báu của cậu...</Text>
  <Text Key="214C4C90_177035">Không cần. Mình tự lo được tốt mà không cần tiền!</Text>
  <Text Key="9DFE40FB_177036">Mình không thể chấp nhận được! Loại chuyện này phải làm đúng cách, không thì sau này chúng ta có thể cãi nhau!!</Text>
  <Text Key="43DEEA24_177037">Hừm... đúng là vậy sao?</Text>
  <Text Key="0872C79A_177038">Tất nhiên rồi! Vậy, khi rời tháp này, mình sẽ chia một ít kho báu cho mỗi người. Hai người làm khá tốt cho đến giờ mà!</Text>
  <Text Key="65A40024_177039">Vậy, mình sẽ vui lòng nhận! Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="79E9B27A_177040">Heehee, cứ giữ lòng biết ơn đó! Cho đến khi chúng ta kết thúc cuộc thám hiểm, mình sẽ chịu trách nhiệm giữ kho báu an toàn! Giao cho một trong hai người khiến mình lo!</Text>
  <Text Key="E66E7F0C_177041">Lo cái gì chứ, thật đáng kinh ngạc?! ...Dù sao, chúng ta sẽ nhờ cậu!</Text>
  <Text Key="5B51EEC9_177042">...Nhưng, ngay cả khi mình có được nhiều tiền, mình nên dùng chúng thế nào...? Này. Inori, cậu sẽ dùng chúng thế nào?</Text>
  <Text Key="92F38489_177043">Tất nhiên, mình sẽ mua chuộc tất cả các băng nhóm ở Landosol! Để mình có thể trèo lên và trở thành Đại Ca của Thế giới Ngầm!</Text>
  <Text Key="12AD34AD_177044">Mình sẽ tận dụng quyền lực và tiền bạc mới có để mua đủ loại hàng hiếm của Carmina... Mình cũng sẽ mời Kaya-pi và Ayu-Ayu đi ăn những món ngon!</Text>
  <Text Key="4EFD82ED_177045">Để những hàng Carmina sang chảnh đó sang bên, hối lộ kẻ xấu, hử... Mình chưa từng nghĩ đến việc chi tiền như thế! Inori, cậu thật gian xảo!</Text>
  <Text Key="15AEFB26_177046">Mình xem đó là lời khen! ...Vậy, Muimi, cậu đã quyết định sẽ làm gì với tiền chưa?</Text>
  <Text Key="5439E36F_177047">Để mình nghĩ... Mình không tìm ra cách dùng chúng hay như cậu! Để bây giờ, có lẽ mình sẽ dùng chúng để đi ăn Tunnus nữa...</Text>
  <Text Key="390B29BE_177048">...Toh, một quái vật khác. Mình sẽ xử lý cái này, được chứ?</Text>
  <Text Key="6550917E_177049">Mình giao cho cậu... Mình đã kiệt sức rồi...</Text>
