  <Text Key="A480D889_139550">Hehe, đương nhiên rồi♡\nLàm sao mình có thể thua một kẻ yếu ớt như vậy?</Text>
  <Text Key="7EA73619_139551">Nhưng mà nè?\nNếu không có anh Zako giúp, có lẽ đã nguy hiểm rồi~\nCảm ơn anh♡</Text>
  <Text Key="839249FC_139552">Hehe♡\nĐối với một anh Zako,\nanh có hơi ngầu một chút, có thể không?</Text>
  <Text Key="8A2B41E7_139553">Mình nên cảm ơn anh vì đã cứu mình~\nMình nên tặng anh gì đây?♡</Text>
  <Text Key="E5053556_139554">Có lẽ lần này, mình sẽ tặng anh một nụ hôn...♡</Text>
  <Text Key="BB6F423A_139555">...Pfft...\nPuhuhuh... kyahahaha!</Text>
  <Text Key="EC5E15F6_139556">Thôi nào, đừng bối rối~\nĐó rõ ràng là một trò đùa♡\nAnh Zako, với một người dễ bị lừa như vậy, anh dễ bị lừa thật sự~♡</Text>
  <Text Key="36A252D7_139557">Mình muốn trêu chọc anh thêm chút nữa,\nnhưng mà buồn cười quá nên mình cười òa~♡</Text>
  <Text Key="A0B62E7C_139558">Lừa dối người khác như vậy thật tệ.</Text>
  <Text Key="011326E1_139559">Không, không tệ đâu♡\nChỉ là anh Zako yếu ớt mà thôi♡\nMuốn bắt mình nếu anh tức giận à? Ôi không, mình sẽ bị phạt~♡</Text>
  <Text Key="E69A51B9_139560">Đuổi theo Fubuki đi!</Text>
  <Text Key="AF0D50E2_139561">Hehehe, tránh được rồi sau khi nhìn thấy~♡\nKhông thể bắt được một cô bé, anh vẫn còn là ZakoZako à?\nÔi không~♡</Text>
  <Text Key="99E654AD_139562">Hẹn gặp lại anh Zako.\nCảm ơn anh vì đã kể cho mình về các mạo hiểm giả♡\nNhưng nếu anh muốn phạt mình, hãy quay lại sau khi trở nên mạnh mẽ hơn~w</Text>
  <Text Key="0DBC36FA_139563">Cuối cùng, {playername} đã bị bỏ lại phía sau,\nvà nhanh chóng mất dấu Fubuki.</Text>
  <Text Key="29CEA164_139564">Trái tim đập thình thịch♡ Cuộc hẹn bắt cóc</Text>
  <Text Key="CD038A2E_139565">Không thể tìm thấy một phụ kiện tốt trong suốt buổi hẹn, Fubuki cuối cùng đã cùng {playername} làm một chiếc dây chuyền. Mê mẩn với kết quả cuối cùng, Fubuki tặng một chiếc vòng cổ như một món quà.</Text>
  <Text Key="D4C96D8C_139566">Khi {playername} đang đi bộ qua thị trấn──</Text>
  <Text Key="DBC93354_139567">Lưới Bắt──\nLưới Bắt Monchichi Số 1, phóng~♡</Text>
  <Text Key="DE637D02_139568">──họ bất ngờ bị mắc vào một lưới bắt được phóng ra bởi ai đó.</Text>
  <Text Key="A5132383_139569">Hehehe♡ Bắt được rồi~♡\nBắt được anh Zako rồi~♡</Text>
  <Text Key="B1290795_139570">Ngay cả khi là một cuộc tấn công bất ngờ, bị bắt một cách dễ dàng như vậy,\nkhả năng nhận biết khủng hoảng của anh là ZakoZako~♡</Text>
  <Text Key="9F629E02_139571">Ồ~? Ôi không~♡\nMình đã bắt được anh rồi, nên không thể nào làm việc bắt rồi thả♡</Text>
  <Text Key="15A47F0B_139572">Hơn nữa~ Hôm nay mình có chuyện muốn hỏi anh Zako~\nNhân tiện, anh không có quyền từ chối♡\nVậy nên...</Text>
  <Text Key="87801A22_139573">Anh Zako, hãy đi hẹn hò với mình♡</Text>
  <Text Key="EF3398A4_139574">M-một cuộc hẹn...?</Text>
  <Text Key="4030A12C_139575">Ồ, có phải anh Zako không biết hẹn hò là gì không?\nVì anh là ZakoZako mà~♡</Text>
  <Text Key="132ED568_139576">Hẹn hò là khi hai người nắm tay, đi mua sắm, ăn những món ngon cùng nhau~♡\nThử những thứ anh hoàn toàn không biết, anh Zako?♡</Text>
  <Text Key="6F0B9973_139577">Đùa thôi~ không thể xảy ra đâu♡\nAnh Zako không thể nào làm những chuyện như vậy, nên yên tâm♡</Text>
  <Text Key="0C990ECC_139578">Lần trước, mình đã bảo anh cho mình xem các mạo hiểm giả~ Nhưng hôm nay,\nmình định dẫn anh đi tham quan Landosol~♡\nNơi này khá rộng lớn, và mình cũng không phải là người am hiểu lắm~</Text>
  <Text Key="59F98B0F_139579">Được thôi.</Text>
  <Text Key="9D1ABAAF_139580">Yay~♡\nHehehe, anh nên dẫn mình đi đâu đây~♡</Text>
  <Text Key="FC53A236_139581">Trước tiên, mình muốn nghe đề xuất của anh, anh Zako~\nNhưng trước tiên hãy dẫn mình đến một nơi ngon đã♡</Text>
  <Text Key="DC6DD2D3_139582">Kiểu như, không thể chiến đấu khi bụng đói~ hay gì đó?\nMình sẽ không chiến đấn, nhưng hãy dẫn mình đến một nơi mình sẽ hài lòng~♡</Text>
  <Text Key="2E8F495A_139583">Mmm~♪ Smoothie này siêu ngon~♡\nMình tưởng smoothie sẽ nhiều rau củ và đắng hơn.</Text>
  <Text Key="4E8D6CA8_139584">Nó được trang trí dễ thương với rất nhiều trái cây♡\nSiêu ngọt và ahh~♪ Hoàn hảo cho cổ họng khát~♡</Text>
  <Text Key="36486C7D_139585">Khi Yama-nee uống rượu nho, có phải như thế này~?\nNhưng vẫn còn~♡ Mình cảm thấy còn nhiều hơn nữa~</Text>
  <Text Key="56E8E10B_139586">Có phải... nó ngon vì anh Zako đã chiêu đãi mình?\nKya hahaha♡ Có thể đúng~♡</Text>
  <Text Key="0698858E_139587">Mình vui vì anh đã thích nó.</Text>
  <Text Key="D7561637_139588">Ừ, có lẽ mình đã thực sự thích nó♡\nMay mắn hơn mình tưởng khi được chỉ cho một nơi tốt\nAnh Zako không tệ lắm♡</Text>
  <Text Key="A0E230EC_139589">Baka-nee nấu ăn không tệ, nhưng~\nAnh sẽ chán với chỉ có cà ri, phải không?\nMình không biết là để tiết kiệm tiền hay gì.</Text>
  <Text Key="A96E243E_139590">Những nơi dễ thương như thế này làm mình hào hứng~♡\nỰc, ực.</Text>
  <Text Key="C40B9AA7_139591">Ôi không, uống hết rồi.\nVậy mình sẽ uống một chút của anh, anh Zako♡\nChỉ một ngụm thôi, được không♡ Chỉ một ngụm♡</Text>
  <Text Key="E2FA8A74_139592">Uỳnh♡ ...Nfufu♡\nCái này cũng siêu ngon~♡\nMột chút chua ngọt không tệ, anh biết không.\nCó lẽ lần sau mình sẽ chọn cái này♡</Text>
  <Text Key="94190C39_139593">Được rồi, mình sẽ trả lại cho anh♡\nLấy khoảng một nửa đó, lol\nHehehe♡</Text>
  <Text Key="537D3F8E_139594">Ồ, nhân tiện...\nKhi anh uống nó, sẽ là một nụ hôn gián tiếp với mình♡</Text>
  <Text Key="975D8101_139595">Vì môi mình đã chạm vào ống hút với nước ngọt~?\nCó thể, chỉ có thể, anh có thể cảm nhận được mình?</Text>
  <Text Key="C980EA66_139596">Hehehe.\nAnh có đủ can đảm để uống nó không, anh Zako?\nKya hahaha♡</Text>
  <Text Key="7DAA6E14_139597">Uống hết một lần đi.</Text>
  <Text Key="5B8C2428_139598">Wahh.!?\nHút ống hút đến mức má hóp vào,\nAnh quá vô cảm, Onii-san!?</Text>
  <Text Key="EEEB5321_139599">Nhân viên phục vụ, thêm một ly nữa!</Text>
