  <Text Key="E735220A_155400">...Vậy là ngày đó cuối cùng cũng đã đến!</Text>
  <Text Key="A0429172_155401">Nhờ có cậu đồng hành cùng tớ trong lúc tập luyện, tớ đã trở nên khá mạnh. Tớ chắc chắn sẽ tạo được ấn tượng lớn tại giải đấu này!</Text>
  <Text Key="EA5ED3F5_155402">Hay là tớ đã nghĩ nhầm...</Text>
  <Text Key="81B1F15C_155403">À, không, chẳng có gì đâu! Tớ, ừm, cần phải kiểm tra giấy khai sinh nên phải đi đây. Lần gặp lại sau sẽ là sau khi tớ đã giành chiến thắng! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="C5800A0D_155404">Ừ... Tớ làm hỏng rồi... Cuối cùng tớ cũng không nói được sự thật...</Text>
  <Text Key="99AB0D50_155405">Tớ không ngờ lại có quy định về chiều cao trong giải đấu... và với chiều cao của tớ...</Text>
  <Text Key="9AE7C2EF_155406">Nhưng, khó nói là tớ không thể tham gia sau khi đã nhận được sự giúp đỡ trong việc tập luyện...</Text>
  <Text Key="044A8509_155407">Mình nên làm sao đây... Tớ có viết chiều cao lên giấy khai sinh một chút, phòng trường hợp...</Text>
  <Text Key="10E9CFDE_155408">Không, tớ không thể bỏ cuộc! Có thể tớ đã cao lên một chút trong một đêm!</Text>
  <Text Key="BF10738F_155409">Hơn nữa, không ai đảm bảo họ sẽ kiểm tra kỹ lưỡng đâu. Đi thôi, đến quầy tiếp nhận và thử vậy!</Text>
  <Text Key="06F626B9_155410">Được rồi, bắt đầu đo chiều cao từng người nào!</Text>
  <Text Key="DB59C362_155411">Xong rồi... Họ thực sự đo luôn...</Text>
  <Text Key="C4C5F433_155412">Người tiếp theo! Cô bé kia, lên đây bước lên đây.</Text>
  <Text Key="5489B43C_155413">K-Không, tớ... tớ cần đi vệ sinh.</Text>
  <Text Key="1263D03E_155414">Nhanh thôi. Nào, bước lên đi.</Text>
  <Text Key="EBA9A352_155415">Ừ... Chắc tớ phải chấp nhận thôi.</Text>
  <Text Key="5AAF005D_155416">Để tớ xem... Hmm, 138cm.</Text>
  <Text Key="352E0426_155417">Xin lỗi. Vì lý do an toàn, những người dưới 140cm không thể tham gia.</Text>
  <Text Key="5F83FA77_155418">Tớ biết mà... Nhưng, tớ có đủ kỹ năng!</Text>
  <Text Key="A3AD587C_155419">Và còn có những đồng đội đã trải qua huấn luyện đặc biệt chỉ vì hôm nay. Tớ không thể đơn giản là không tham gia vì lý do đó!</Text>
  <Text Key="682569CB_155420">Làm ơn, tớ xin cậu! Cho tớ tham gia nữa!</Text>
  <Text Key="86706088_155421">Dù cô nói thế nào thì cũng vi phạm quy tắc...</Text>
  <Text Key="D977E315_155422">Hãy tạo ngoại lệ đi!</Text>
  <Text Key="E2304EEF_155423">Chuyện gì vậy?\nCó chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="1FDAF3CD_155424">Không đủ cao? Ai quan tâm? Tớ đang xin như thế này, cứ để cô ấy vào thôi!</Text>
  <Text Key="136E058B_155425">Các người...!</Text>
  <Text Key="2C481A0A_155426">Tuy nhiên, đó là vi phạm quy tắc... Điều không được phép thì không được phép.</Text>
  <Text Key="A5EA1169_155427">Nói thế với một đứa trẻ thật tệ. Nào, hãy tạo một giải thiếu nhi đi!</Text>
  <Text Key="B2CF896F_155428">Đúng vậy, đúng vậy! Tại sao không có giải thiếu nhi? Nếu có giải đó, vấn đề sẽ được giải quyết!</Text>
  <Text Key="8A9E5837_155429">À... K-Không, tớ không phải trẻ con...</Text>
  <Text Key="7364F786_155430">Giải thiếu nhi! Giải thiếu nhi!</Text>
  <Text Key="98243510_155431">Người tham gia:</Text>
  <Text Key="0F18ED4F_155432">Tớ đã bảo rồi, không phải──</Text>
  <Text Key="D22D9075_155433">Giải thiếu nhi!! Giải thiếu nhi!!</Text>
  <Text Key="E5A7D9B1_155434">Được rồi, được rồi! Tớ hiểu rồi! Tớ nhầm lẫn rồi! Vì vậy, xin hãy yên lặng!!</Text>
  <Text Key="03C0F119_155435">Ồ?! Có phải là, tớ cũng có thể tham gia?!</Text>
  <Text Key="8867E6FD_155436">Từ lần sau, chúng tôi sẽ có giải thiếu nhi. Vì vậy, cô bé, hãy là một cô bé ngoan cho đến lúc đó, được chứ?</Text>
  <Text Key="90D88DC8_155437">Ơ... Ừ, grr... Tớ không phải trẻ con, tớ đã nói rồi! Dừng việc gọi tớ là trẻ con, trẻ con điên cuồng này!!</Text>
  <Text Key="7F060FA8_155438">Ơ, ối dồi! Cô ấy gây gổ rồi! Ai đó, ngăn cô ấy lại!!</Text>
  <Text Key="3ABC97A4_155439">Đang can thiệp.</Text>
  <Text Key="54F8006A_155440">{playername}... Cậu có nghe thấy không?\nĐừng cản tớ!\nTớ phải dạy cho chúng một bài học!</Text>
  <Text Key="DABD03BC_155441">B-Bị loại! Yên lặng đi!! Gọi bảo vệ và đuổi họ đi!!</Text>
  <Text Key="157EA94B_155442">T-Tớ xin lỗi... Dù cậu đã đồng hành cùng tớ trong lúc tập luyện, cuối cùng lại kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="420C33EA_155443">Cậu không cần phải xin lỗi.</Text>
  <Text Key="6DC27714_155444">C-Cậu tha thứ cho tớ ư? Chúng ta thậm chí còn không thể tham gia, huống chi là chiến thắng...</Text>
  <Text Key="43769364_155445">Hả? Chiến thắng giải đấu là mục tiêu của cậu... đúng chứ? À, thì đó là...</Text>
  <Text Key="E204168B_155446">...Giờ nhắc lại thì, đó không phải là mục tiêu của tớ.</Text>
  <Text Key="91FDB3B4_155447">Mục tiêu của tớ là trở thành một thành viên tự hào của Weissflügel và một người lính xuất sắc! Đó mới là mục tiêu thực sự của tớ!</Text>
  <Text Key="55D96713_155448">Tớ suýt quên mất mục tiêu chính.\nCảm ơn cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="3DED9A64_155449">Vì vậy, vì mục tiêu thực sự của chúng ta, hãy cùng nhau cố gắng hết sức từ bây giờ!\nNào, chúng ta về thôi, {playername}!</Text>
