  <Text Key="93C07951_3800">[Vật lý] Một thương gia lễ hội đang tận hưởng khoảnh khắc ở hậu phương. Cô ấy debuff kẻ thù và hồi TP cho đồng minh xa nhất, với các kỹ năng buff đồng minh khi dùng lần đầu, cô ấy tạo nền cho một chiến thắng rực rỡ.</Text>
  <Text Key="00EC14DF_3801">Giọt Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="B1506A51_3802">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù phía trước, giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút trong 18s. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng UB đầu tiên còn giảm thêm phòng thủ vật lý của kẻ thù trong 180s.</Text>
  <Text Key="7CBE650E_3803">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ thù đi $2.\n►Đối với lần dùng đầu tiên, giảm phòng thủ vật lý của kẻ thù đi $3.</Text>
  <Text Key="2BC6A868_3804">Tỏa Sáng Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="AE16AE24_3805">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù phía trước, giảm tấn công vật lý và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên còn tăng mạnh tấn công vật lý và tăng nhẹ phòng thủ vật lý cho đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="03EEA964_3806">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ thù đi $2 trong 12s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ thù đi $3 trong 12s.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $4 trong 180s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $5 trong 180s.</Text>
  <Text Key="260BE99B_3807">Khúc Ca Gói Quà</Text>
  <Text Key="D0F99830_3808">Tăng mạnh tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi, và ban cho họ khả năng hồi TP liên tục. Ngoài ra, hồi nhẹ TP cho đồng minh xa nhất.</Text>
  <Text Key="DB6EB633_3809">►Tăng tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $1 trong 12s.\n►Hồi TP cho đồng minh trong phạm vi 150 với tốc độ 10/giây trong 12s.\n►Hồi TP cho đồng minh lên 100.</Text>
  <Text Key="38955FE1_3810">Khóa Giảng Christmas Sang Trọng</Text>
  <Text Key="7584C8DB_3811">Khóa Giảng Christmas Sang Trọng+</Text>
  <Text Key="576FEC88_3812">Gorgeous Gritter+</Text>
  <Text Key="39BE3923_3813">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù phía trước, giảm tấn công vật lý và phòng thủ vật lý của chúng một chút, và tăng mạnh tấn công vật lý, tăng đáng kể tỷ lệ chí mạng cho đồng minh xa nhất. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên còn tăng tấn công vật lý và phòng thủ vật lý cho đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="81AFD8FA_3814">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ thù đi $2 trong 12s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ thù đi $3 trong 12s.\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh lên $4 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng của đồng minh lên 150 trong 12s.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $5 trong 180s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $6 trong 180s.</Text>
  <Text Key="72390780_3815">Noel Richmond</Text>
  <Text Key="9510E64E_3816">[Vật lý] Một cô gái automaton bắn các cánh tay thép có thể tháo rời vào kẻ thù từ trung tuyến. Union Burst của cô ấy kích hoạt chế độ &quot;Sạc Đầy&quot; cho phép cô ấy liên tục dùng các kỹ năng mạnh mẽ cho đến khi [Pin] cạn kiệt, quét sạch chiến trường với tốc độ cực nhanh.</Text>
  <Text Key="5D08A211_3817">Croce</Text>
  <Text Key="5F6D4328_3818">Ngủ trưa, giúp đỡ ai đó</Text>
  <Text Key="3DDB81F1_3819">252kg (không bao gồm phụ kiện)</Text>
  <Text Key="FF2FC13D_3820">Automaton</Text>
  <Text Key="40BB75F9_3821">Đầy nụ cười! Cô Gái Automaton Mạnh Mẽ</Text>
  <Text Key="38016116_3822">Sự Tò Mò Cơ Học</Text>
  <Text Key="22205F52_3823">Automaton Có Mơ Giấc Mơ Không?</Text>
  <Text Key="F3339B16_3824">Doki-Doki Docking</Text>
  <Text Key="FFFBC83F_3825">Croce ở Landosol</Text>
  <Text Key="55A71B51_3826">Cú Đấm Cánh Tay Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="F6182064_3827">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù trong phạm vi, vào chế độ [Sạc Đầy], và sạc 7 [Pin], tối đa 7. Nếu [Pin] đã sạc đầy, sát thương chí mạng vật lý được nhân ba. Ngược lại, tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân và tăng nhẹ tốc độ hành động (có thể chồng lấn). Đòn tấn công này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="CF126082_3828">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 800.\n\nNếu đã sạc 7 [Pin]:\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 300% trong 180s.</Text>
  <Text Key="7824DFD4_3829">Cú Đấm Tên Lửa Nhảy</Text>
  <Text Key="A765A141_3830">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù xa nhất và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="E93A5520_3831">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù xa nhất.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ thù nhận lên 8% trong 12s.</Text>
  <Text Key="BA3AEE85_3832">Đốt Cháy!</Text>
  <Text Key="1A8EE1C1_3833">Quá Nhiệt</Text>
  <Text Key="7065EF60_3834">Kích hoạt sau một số hành động nhất định sau khi UB được dùng. Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù trong phạm vi, giảm TP của bản thân đi 1000, và rời khỏi chế độ [Sạc Đầy]. Ngoài ra, vào chế độ [Hệ Thống Sập], loại bỏ mọi buff của bản thân và giảm mạnh tốc độ hành động của bản thân (có thể chồng lấn). Tiêu thụ tất cả [Pin].</Text>
  <Text Key="F493EAC5_3835">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 800.\n►Giảm TP của bản thân đi 1000.\n►Loại bỏ mọi buff từ bản thân.\n►Giảm tốc độ hành động của bản thân lên 300% trong 180s.\n►Tiêu thụ 7 [Pin].</Text>
  <Text Key="F7181FE4_3836">Sạc Đầy</Text>
  <Text Key="FDDBA20A_3837">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với &quot;Cú Đấm Cánh Tay Khổng Lồ&quot;</Text>
  <Text Key="EB3DE888_3838">Cú Đấm Tên Lửa Tăng Cường</Text>
  <Text Key="30F9BDC8_3839">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù xa nhất và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý mà chúng nhận. Đòn tấn công này luôn là chí mạng, và sát thương chí mạng vật lý được nhân ba. Tiêu thụ 1 [Pin].</Text>
  <Text Key="8837D791_3840">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ thù nhận lên 8% trong 12s.\n►Tiêu thụ 1 [Pin].</Text>
  <Text Key="6E247643_3841">Siêu Âm Xoay Tròn</Text>
  <Text Key="84610423_3842">Tăng vừa phải tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng của bản thân, và gây sát thương vật lý lớn lên kẻ thù trong phạm vi. Đòn tấn công này luôn là chí mạng, và sát thương chí mạng vật lý được nhân ba. Tiêu thụ 1 [Pin].</Text>
  <Text Key="6A3FEE32_3843">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng của bản thân lên 50 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ thù trong phạm vi 800.\n►Tiêu thụ 1 [Pin].</Text>
  <Text Key="68BF20E5_3844">Tăng Cường Toàn Diện</Text>
  <Text Key="F58DA782_3845">Tăng Cường Toàn Diện+</Text>
  <Text Key="4A0278EE_3846">[Ma pháp] Một cô gái automaton bay với tốc độ siêu nhanh ở hậu phương và giải phóng hỏa lực mạnh mẽ. Trong khi hỗ trợ tất cả đồng minh với buff tốc độ từ trên cao, cô ấy gỡ bỏ khiên của bản thân và biến nó thành sức mạnh, bay cao với số phận của thế giới trên vai!</Text>
  <Text Key="D0579640_3847">Tổng trọng lượng: 273.1kg</Text>
  <Text Key="1318FF39_3848">Bão Bùng Nổ Trên Không</Text>
  <Text Key="F626F93F_3849">Tăng mạnh ma thuật công kích và tỷ lệ chí mạng của tất cả đồng minh, gây sát thương ma pháp lớn lên kẻ thù phía trước nhất, và giảm nhẹ phòng thủ ma pháp của chúng. Một đòn đánh luôn là chí mạng, và sát thương chí mạng được nhân ba thay vì nhân hai.</Text>
