  <Text Key="E8C478C2_51700">──Ôi trời!</Text>
  <Text Key="3E70635F_51701">Nuuu? Cô né được ư? Nhưng giờ không còn chỗ để trốn rồi. Nhận cái này──</Text>
  <Text Key="7204C02A_51702">Bonnet Cannon!!</Text>
  <Text Key="8061649A_51703">Quá gần! Không né được──</Text>
  <Text Key="B056FB8D_51704">............Hả? Ngọn lửa bị chém đứt? Cái gì...!?</Text>
  <Text Key="CDF5123B_51705">Cái gì vậy, cái gì vậy...</Text>
  <Text Key="D5D79742_51706">Tôi đến xem món đồ mới của cô với chiếc xe mới thế nào, và hừ, không được như cái thật cho lắm.</Text>
  <Text Key="50E8A063_51707">Yamato! Đồ vô lại!!</Text>
  <Text Key="47163E18_51708">Tôi không quan tâm kho báu nữa... Tôi sẽ đè bẹp và thiêu rụi những kẻ đã làm nhục tôi...</Text>
  <Text Key="2C5499AC_51709">Chỉ cần tôi có thể biến cô thành một vết bẩn dưới chân các Monstress, Gio Gehenna, aaaaaah, chỉ vậy thôi là đủ!!</Text>
  <Text Key="EFD49818_51710">Hah, cô dường như khá tức giận.</Text>
  <Text Key="9F75303B_51711">...Nhưng xin lỗi, nói về việc có tâm trạng xấu, tôi hơn cô.</Text>
  <Text Key="4451332B_51712">Hả?</Text>
  <Text Key="ABF1275D_51713">Một tên trộm quay lưng chạy trốn, lại quay về lấy những quả bóng cá sấu không cần thiết,</Text>
  <Text Key="BA3570DB_51714">...Cô nói cái gì!? Đốt thành tro bụi đi!!</Text>
  <Text Key="6F315580_51715">─Chị, cẩn thận!!” “─Yama-chị!</Text>
  <Text Key="35DD8A59_51716">Haaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="62D9F68F_51717">Yamato-san...!!</Text>
  <Text Key="80581F69_51718">Hụ... hụ...</Text>
  <Text Key="468BC97D_51719">...Haha♪ Đáng đời─</Text>
  <Text Key="71A3D6A0_51720">──!? Guhhhh!!!!</Text>
  <Text Key="3C449CF2_51721">Gwah! Ư...! Không thể nào... Tôi, thua...</Text>
  <Text Key="95C05CAC_51722">...Hừ. Điều này không nên xảy ra.</Text>
  <Text Key="EE5B382F_51723">Đừng động! Đến đó là giới hạn rồi!</Text>
  <Text Key="28412DA6_51724">Hyah!</Text>
  <Text Key="EEA731D6_51725">............</Text>
  <Text Key="A7EADD98_51726">Thôi nào, bỏ qua lòng thương xót của Bệ hạ. Không còn chỗ cho sự khoan dung!</Text>
  <Text Key="675BE9E4_51727">Yamato, Wakana, Fubuki của Gia tộc Bandy! Và một con tin đi cùng họ──đã bị bắt!</Text>
  <Text Key="95569DB7_51728">À, cái túi đó...!</Text>
  <Text Key="DD4FC0A5_51729">Nội dung có lẽ là kho báu đánh cắp. Đã hiểu. --Tịch thu!</Text>
  <Text Key="1C858AB2_51730">Aaaah...</Text>
  <Text Key="C407BEAE_51731">............Tsk.</Text>
  <Text Key="DF8067B4_51732">Tất cả kho báu thu được từ băng Glogo đã bị tịch thu──</Text>
  <Text Key="5B8881D3_51733">Chiến thắng của Gia tộc Bandy đã tan thành tro bụi trên mặt đất cháy rực.</Text>
  <Text Key="ECE7E2B1_51734">Đổi lấy việc bảo vệ Landosol, Yamato và nhóm của cô đã đối mặt với thất bại. Tuy nhiên, sử dụng món kho báu nhỏ họ lén lút mang về làm vốn, họ đã thành công trong việc hồi sinh Bandishark. Những chị em kiên cường một lần nữa vượt qua sa mạc như những sao băng.</Text>
  <Text Key="223E3FEC_51735">Gia tộc Bandy bị buộc tội trộm cắp trong thời gian thử thách, ngoài ra còn trốn khỏi lao động công ích.</Text>
  <Text Key="E9D20A76_51736">{playername} đến thăm Yamato, người một mình gánh chịu tội và bị giam.</Text>
  <Text Key="6C7ED70A_51737">─Pweh. Hả? Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="5DDD6D09_51738">Nước cà ri.</Text>
  <Text Key="898DD437_51739">Nước cà ri? Ai bảo mang cái này? Tôi cứ nói là mang nước mận đỏ chứ!</Text>
  <Text Key="47234A57_51740">Wakana-chan và mọi người chưa đến thăm...</Text>
  <Text Key="9704EB82_51741">...Tsk. Mỗi tối sau khi họ xong việc bán thời gian hay gì đó, mang nước rau, hầm, sinh tố thảo mộc... Cô là Wakana hả?</Text>
  <Text Key="FA941403_51742">............Hả.</Text>
  <Text Key="216ABB16_51743">Bị tôi lôi kéo một cách liều lĩnh như vậy, họ đánh cược mạng sống trong canh bạc lớn này, và đây là kết quả.</Text>
  <Text Key="3541D152_51744">Họ không còn là trẻ con nữa. Với tình hình này, họ có lẽ đã có ý tưởng riêng.</Text>
  <Text Key="CF3BFFF3_51745">Cô đang nghĩ đến việc giải tán ư?</Text>
  <Text Key="86DA26CE_51746">Ừ, ai biết.</Text>
  <Text Key="1ECAC70B_51747">Chúng tôi luôn đi theo dòng chảy và làm theo ý mình. Dù chuyện gì xảy ra, cũng đáng đời.</Text>
  <Text Key="7EFF509B_51748">Thật sự được ư?</Text>
  <Text Key="6D09CF8F_51749">Sao cô có vẻ thương hại vậy?</Text>
