  <Text Key="C57CFECD_21800">Mọi người đều quên mất em,\n giống như Kokkoro-chan và Sheffy-chan vậy...\n Không, có chút khác.</Text>
  <Text Key="8E7B73DA_21801">Không phải là bị quên...\n Mà giống như mọi thứ đang được reset lại...?</Text>
  <Text Key="B81DC0B1_21802">Bởi vì đây là... một giấc mơ?</Text>
  <Text Key="429E844C_21803">Ý là...\n chúng ta đang lặp đi lặp lại cùng một giấc mơ sao?\n Một ngày kết thúc, lại bắt đầu lại từ đầu...</Text>
  <Text Key="AECBC89E_21804">Nếu đúng như vậy...\n Vậy ý nghĩa đằng sau giấc mơ này là gì?</Text>
  <Text Key="0DFE3577_21805">Tất cả những người từng ở cùng chúng ta ở Landosol,\nđều không biết về Landosol.</Text>
  <Text Key="3D02B6E0_21806">Giống như chúng ta đã bị mắc kẹt ở đây...</Text>
  <Text Key="224424AF_21807">Bị mắc kẹt... trong...</Text>
  <Text Key="2979A21D_21808">À, xin lỗi!\nĐó là lỗi của em, em không nên gây ra nhiều lo lắng như vậy!</Text>
  <Text Key="AE09C899_21809">Chỉ suy nghĩ thôi cũng chẳng đi đâu, nên tạm quên đi vậy!\nVà cũng chẳng phải chúng ta bị mắc kẹt trong nhà tù mà♪</Text>
  <Text Key="6E9E86B3_21810">Ehehe☆, nghĩ lại thì, nơi này an toàn,\nđồ ăn dư dả, đường phố đẹp đẽ...</Text>
  <Text Key="02F60E57_21811">Và anh luôn ở bên cạnh em.\nChỉ là cho đến khi tìm được lối ra,\nnhưng có lẽ chúng ta có thể sống hạnh phúc hơn ở đây so với em tưởng!♪</Text>
  <Text Key="C2EA4C5D_21812">Chắc chắn chúng ta sẽ tìm được đường về.</Text>
  <Text Key="EE0C9635_21813">...Cảm ơn anh nhiều lắm♪ Em chắc chắn sẽ tìm cách\ntrở về Landsol. Em tin chúng ta có thể làm được cùng nhau!</Text>
  <Text Key="D855C89B_21814">Hả? À... Nghe anh nói thế em thấy hơi xấu hổ....\nCó lẽ chúng ta sẽ mượn một ngôi nhà ấm cúng và sống yên lặng?\nRồi hai người chúng ta sẽ chia sẻ núi cơm... Ehehe☆</Text>
  <Text Key="2E8C947F_21815">Để chuyện đó lại đã và đi thôi!</Text>
  <Text Key="D3AA2310_21816">...Dù sao thì, chúng ta cũng đã đi qua phần lớn thị trấn này rồi.\nDù vậy, vẫn còn những nhà hàng ngon ở gần trạm tàu mà em muốn thử.</Text>
  <Text Key="2517E18B_21817">Có chỗ nào chúng ta chưa đi chưa? Tốt nếu chúng ta có thể\ngặp thông tin ở nơi đông người...\nHmm... Có chỗ như vậy gần đây không...?</Text>
  <Text Key="5CA04594_21818">Hả? {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="65673E97_21819">Anh đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="BCE65E0A_21820">Anh sẽ đến trường muộn mất.</Text>
  <Text Key="ABD0595E_21821">──Trường học!</Text>
  <Text Key="DB4A921A_21822">Này, tớ đang xem kìa! Anh và Yui đi học cùng nhau à?\nEhehe, vui khi thấy hai người hợp nhau.</Text>
  <Text Key="C01BD48F_21823">Khoan- Makoto-chan! Không phải vậy đâu!\nChúng tớ chỉ trùng hợp gặp nhau trên đường thôi!</Text>
  <Text Key="15675AAE_21824">Và còn có một cô gái tên là Pecorine-chan ở đó nữa!</Text>
  <Text Key="C4139BDE_21825">Ồ. Cô bé tóc vàng chạy qua hành lang?\nSao, cô ấy là người quen của anh?</Text>
  <Text Key="0321CDF8_21826">Anh còn nhớ Landosol là gì không?</Text>
  <Text Key="CB6A39FC_21827">Hả!? Cái-\nChuyện gì vậy... Anh quá gần rồi!\nYui đang xem kìa! Lùi lại một chút!</Text>
  <Text Key="ADBDECC7_21828">Thôi nào... Landosol...?\nKhông, tớ không biết đó là gì...\nSao vậy? Biểu cảm gì buồn thế...?</Text>
  <Text Key="4E6606E7_21829">À! Sắp đến giờ học rồi! Hai người, chúng ta cần chuẩn bị...!</Text>
  <Text Key="F52FDE71_21830">Landsol, anh nói à?\nXin lỗi, tớ dường như không thể nhớ ra.</Text>
  <Text Key="18062047_21831">Tớ đã đọc nhiều loại sách,\ncó những thứ nghe giống, nhưng cái đó đặc biệt...</Text>
  <Text Key="B843AE22_21832">Xin lỗi, dù anh đã tốn công để hỏi...</Text>
  <Text Key="5E0A5543_21833">Nhưng, sao lại thấy kỳ quái.\n...Landosol, Landosol...\nKhi tớ cố nghĩ về nó, một cách nào đó, nó... Hả?</Text>
  <Text Key="5AB5D069_21834">Không, thật sự tớ nghĩ mình không biết gì cả. ...Điều khiến tớ bận tâm là cảm giác không biết nó thật sự rất tự nhiên...</Text>
  <Text Key="156403F5_21835">Cảm giác này rốt cuộc là gì...?</Text>
  <Text Key="ED0E8973_21836">Ồ! Nếu không phải {playername}! Chuyện gì vậy? Anh có vẻ mặt khá tuyệt vọng... Ăn chút gì đi và bình tĩnh lại. À...! Không phải như anh nghĩ đâu! Tớ không mang đồ ăn vặt đến trường hay gì cả!</Text>
  <Text Key="8E01735C_21837">...Hm? Gì vậy, anh muốn hỏi tớ điều gì?\nĐược thôi, miễn là không phải về chiều cao, tớ sẽ trả lời.</Text>
  <Text Key="37605AAA_21838">Lan... do... sol?</Text>
  <Text Key="6CE76103_21839">Đó là gì?\nTớ chưa từng nghe về một đơn vị quân sự như vậy.</Text>
  <Text Key="F9CF7628_21840">Aah! Rõ ràng anh đã trông buồn bã!\nChờ một chút! Quốc gia nào có lực lượng đặc biệt đó!?\nTớ sẽ đi tra "Landosol" ngay!</Text>
  <Text Key="DD9D0D33_21841">À, chào mừng về. ...Không ai khác biết sao?</Text>
  <Text Key="DBDD9541_21842">Ra vậy... Thật tệ. Anh còn chạy đi hỏi trong giờ giải lao...\nPecorine-chan cũng hỏi quanh trường, nhưng cô ấy chẳng tìm thấy gì.</Text>
  <Text Key="2B0F4447_21843">Hy vọng là anh... sẽ tìm ra cách.</Text>
  <Text Key="719C14AC_21844">Này, tớ có thể hỏi một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="18E9A952_21845">"Landosol" đó thật sự quan trọng với anh đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="76EA24F8_21846">Có nhiều thứ tớ muốn bảo vệ.</Text>
  <Text Key="70BEDADD_21847">Đó là một nơi... rất quan trọng.\n</Text>
  <Text Key="332D59E3_21848">Đây là...!?</Text>
  <Text Key="E698654F_21849">Anh ổn chứ!? Tớ nghe một âm thanh khủng khiếp...!</Text>
