  <Text Key="0CAA5C34_138750">Tôi vừa mới đến đây</Text>
  <Text Key="C2CA8C9D_138751">Cảm ơn vì đã mời tôi, Eris</Text>
  <Text Key="68A0CD53_138752">Vậy thì... Tôi sẽ chọn cái này</Text>
  <Text Key="5150907E_138753">Chắc chắn... đầy đủ hương vị...</Text>
  <Text Key="8F9B2DC6_138754">Hôm nay tôi có vẻ đang lên form!</Text>
  <Text Key="60B30810_138755">Một núi cá</Text>
  <Text Key="C2967893_138756">Uaaahhh...</Text>
  <Text Key="9ACC4806_138757">Tôi được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="B7A82827_138758">Thiết bị xây dựng ma thuật...</Text>
  <Text Key="69603E03_138759">Chúng tôi có, nhưng... có gì đó kỳ lạ về thiết bị này...</Text>
  <Text Key="49B449D6_138760">Đây! Đòn poke cực mạnh!</Text>
  <Text Key="7528593F_138761">Eris, lần này chúng ta đi biển nhé!</Text>
  <Text Key="E5FE6072_138762">Đi đến biển thật sự đi</Text>
  <Text Key="5734C245_138763">Tôi có thể đảm bảo với bạn rằng nó sẽ rất vui</Text>
  <Text Key="DE3F74B6_138764">Được rồi, vậy thì ba ngày nữa nhé?</Text>
  <Text Key="88892F2A_138765">Vì cậu đã nói "tôi yêu cậu"</Text>
  <Text Key="C75DBD72_138766">*Nhìn xa xăm*</Text>
  <Text Key="020189F3_138767">Đã bắt được cá</Text>
  <Text Key="A243A113_138768">Và thế là, ngày hẹn đã đến. {playername} và Eris cùng nhau đến một bãi biển mùa hè tràn ngập ánh nắng...</Text>
  <Text Key="2899854A_138769">Nóng quá... Ánh nắng đang thiêu đốt da tôi. Nó khác xa bên trong Lâu Đài Hoa Hồng Đen của tôi... Ánh sáng chói lóa này khiến tôi cảm thấy chóng mặt.</Text>
  <Text Key="B01E5BA2_138770">Tuy nhiên, hôm nay là ngày Kishi-kun mời tôi đến bãi biển, chỉ có hai chúng tôi... Tôi không được phép than phiền, đặc biệt nếu muốn thực hiện kế hoạch tỏ tình của mình.</Text>
  <Text Key="9E4496F0_138771">Khoan đã, Kishi-kun. Trong trường hợp đó, để tôi đi cùng cậu... À, cậu ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="0E0CD7C2_138772">Cậu thực sự tốt bụng, Kishi-kun... Khi ở bên cậu, tôi cảm thấy một sự ấm áp sâu sắc trong trái tim mình.</Text>
  <Text Key="8545D5D5_138773">Nếu tôi sử dụng ma thuật cách nhiệt, tôi có thể loại bỏ cái nóng này... nhưng ngay bây giờ, tôi muốn cảm nhận chung cái nóng mà Kishi-kun đang cảm thấy.</Text>
  <Text Key="F0E7E54D_138774">Làm cho cậu ấy lo lắng thêm nữa là điều tôi không muốn... Tôi sẽ chờ Kishi-kun dưới bóng cái cây kia.</Text>
  <Text Key="693D28BB_138775">Một lúc sau đó...</Text>
  <Text Key="4ED96DB4_138776">Tiếng bước chân... Có ai đó đang đến gần. Họ dường như đang che giấu sự hiện diện của mình. Có phải là... Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="9CACFCEC_138777">...Hơi bất ngờ. Nhưng tôi đã tính đến cảnh này trong mô phỏng của mình rồi... Hành động đúng ở đây là giả vờ như chưa nhận ra cậu ấy.</Text>
  <Text Key="87306426_138778">Tôi chắc chắn rằng... Kishi-kun sẽ áp chiếc đồ uống lạnh lên má trái của tôi và mỉm cười một chút e thẹn.</Text>
  <Text Key="FD4F9F24_138779">...Chết tiệt. Sau khi cậu ấy làm điều đó, tôi nên nói gì? Mức độ bất ngờ nào là phù hợp? Tôi phải nhanh lên và chạy một mô phỏng khác...</Text>
  <Text Key="63ED15BF_138780">Hyan! Ôi trời... cái đó thực sự khiến tôi bất ngờ. Thôi nào, Kishi-kun~</Text>
  <Text Key="9F806CA6_138781">Aha♪ Phản ứng đó dễ thương quá, Nữ hoàng Eris★ Tôi ước gì Kishi-san cũng có thể thấy nụ cười đó~</Text>
  <Text Key="181F1017_138782">Đã lâu rồi, Nữ hoàng Eris★ ...Hả? Cô đông cứng rồi à? Này?</Text>
  <Text Key="BA50ECA4_138783">Thôi đi! Cô có biết là cô đến muộn không, Kishi-san? Àm, cô có giải thích cho cô ấy rõ ràng không? Về bài giảng của tôi về các hoạt động mùa hè.</Text>
  <Text Key="7953C869_138784">...Bài giảng về các hoạt động mùa hè? Cô đang nói về cái gì vậy? Tôi không nhớ có nhờ cô...</Text>
  <Text Key="DECCB085_138785">Thôi nào, thôi nào, rốt cuộc cũng là mùa hè mà♪ Cô cũng không muốn vui vẻ làm cả những điều tốt và xấu khiến trái tim mình "Kyun★" sao?</Text>
  <Text Key="3EEC7E42_138786">Những điều tốt và xấu...? ............Tôi không thể theo kịp những gì cô đang nói.</Text>
  <Text Key="F63A1350_138787">Được rồi, tôi sẽ giải thích khi chúng ta đang di chuyển♪ Mùa hè ngắn ngủi, hãy sống trọn từng khoảnh khắc, cô gái! Đó là cách nó diễn ra, Nữ hoàng Eris★</Text>
  <Text Key="E7779721_138788">Eris và Misora hạ thấp giọng để {playername} không nghe thấy trong khi họ đi dọc theo bãi biển.</Text>
  <Text Key="C4AB8EAC_138789">Kishi-kun muốn một lời khuyên về cách tận hưởng bãi biển mùa hè này. Vì vậy cậu ấy đã mời cô đến như một người hướng dẫn...</Text>
  <Text Key="1D17C39A_138790">Về phần tôi... miễn là chỉ có tôi và Kishi-kun, thì vậy là đủ. Tôi cảm ơn sự quan tâm, nhưng sự lo lắng của cô là không cần thiết.</Text>
  <Text Key="9540E2C2_138791">Thật sự, Nữ hoàng Eris... Chúng ta đã quen nhau khá lâu rồi, phải không? Tôi nghĩ cô đang gặp khó khăn, nên tôi nghĩ tôi có thể giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="B0573474_138792">Nếu cô ở đây chỉ để chơi đùa với Kishi-san như một người bạn, thì vâng, cô không cần tôi ở đây... Nhưng đó không phải là mục tiêu thực sự của cô, phải không, Nữ hoàng Eris♪</Text>
  <Text Key="2AB456A5_138793">Điều đó..... đúng...</Text>
  <Text Key="8DB5F0AD_138794">Đó là lý do... tôi ở đây♪ Đã đến lúc hỗ trợ một thiếu nữ đang yêu đương và cổ vũ cho cô ấy~★</Text>
  <Text Key="8DB3D943_138795">Tất nhiên, tôi hiểu suy nghĩ muốn được ở một mình với Kishi-san... để không có ai xung quanh can thiệp vào thời gian riêng tư của cô. Tôi hiểu điều đó.</Text>
  <Text Key="5B5A8F22_138796">Nhưng, nhưng... liệu có khó khăn không khi chiến thắng trái tim Hoàng tử chỉ bằng chơi đơn? Có vẻ có nhiều cô gái đang theo đuổi Kishi-san (như tôi♥).</Text>
  <Text Key="6B03B454_138797">Ý tôi là, ngay cả khi cô cứng đầu và rút lui khỏi cuộc đua, cô vẫn sẽ đáng yêu đến nao lòng, Nữ hoàng Eris~★</Text>
  <Text Key="2482298E_138798">Tôi hiểu ý định của cô bây giờ. Tôi chắc chắn sẽ biết ơn nếu cô có thể giúp tôi. Để chiến thắng... trái tim Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="FCF49657_138799">Hehe, có vẻ như chúng ta đã tạo được một sự hợp tác♪ Tôi rất mong được làm việc với cô lần nữa, Nữ hoàng Eris★</Text>
