  <Text Key="43EE11EB_100350">Nhưng mà... Sheffy. Tôi không nói dối, giọng nói của cậu làm tôi hơi... sợ thật. Cậu thực sự sẽ không còn nói như trẻ con nữa chứ?</Text>
  <Text Key="F9D62C12_100351">...Tất nhiên là tôi sẽ rồi. Nếu tôi vẫn nói như trẻ con khi đã trở lại bình thường thì sẽ rất lạ đúng không?</Text>
  <Text Key="4D51C6D5_100352">...Đúng là thế. Chỉ nghĩ đến thôi cũng thấy...</Text>
  <Text Key="45A51AAA_100353">Ơ... Dù sao thì, cả Kishi-kun và Sheffy-chan đều có thể nói chuyện bình thường thật là một sự an ủi lớn!</Text>
  <Text Key="0DB99C55_100354">Đúng vậy♪ Tôi rất vui...!</Text>
  <Text Key="0BD44206_100355">Vẫn còn... Thật tuyệt vời khi cả hai cùng hồi phục cùng lúc. Tôi tự hỏi liệu họ có liên quan gì đến nhau không...?</Text>
  <Text Key="18F46B6F_100356">Ehehe. Vậy thì, một khi vết thương đã lành, chúng ta cùng nhau ăn mừng thôi! ♪ Một bữa tiệc chào mừng sự trở lại của Sheffy-chan và {playername}!</Text>
  <Text Key="E78B7B95_100357">Ồ, nghe hay quá!</Text>
  <Text Key="5E54222A_100358">Một bữa tiệc với mọi người...♪</Text>
  <Text Key="B9C3D110_100359">...À, tôi đang hy vọng ai đó có thể thay tôi nấu ăn...</Text>
  <Text Key="505800DA_100360">Nấu ăn, hửm...</Text>
  <Text Key="0CF975A2_100361">...Ugh... Tôi bắt đầu thấy đói rồi.</Text>
  <Text Key="9FFC2171_100362">À... Đây có phải là tác dụng phụ của Dạng Công Chúa? Có vẻ không tệ như trường hợp của Yui...</Text>
  <Text Key="F7CC845F_100363">Mọi người đói sao? Vậy thì, tôi sẽ làm vài chiếc bánh crepe nhé♪</Text>
  <Text Key="21227F49_100364">Labyrista...!?</Text>
  <Text Key="6468DA4D_100365">Này. Lâu rồi không gặp.</Text>
  <Text Key="6DCE5BB8_100366">Labyrista... cậu cũng bị thương sao...?</Text>
  <Text Key="250481BF_100367">Chuyện này không đáng kể so với mọi người! Chúng ta đã bảo vệ được nhiều thứ, cậu bé đã trở về với chúng ta...và dường như cậu ấy thậm chí còn được nếm thử "thế giới bên kia"... Ôi, tôi thật sự, thật sự rất vui!</Text>
  <Text Key="48AF3C9B_100368">...Thật vậy. Đến mức tôi muốn tổ chức tiệc ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="6AA67D82_100369">Vậy thì... Tôi sẽ nấu ăn cho mọi người...*ho, ho*.</Text>
  <Text Key="A98D3E2C_100370">Ồ, Kokkoro-chan! Cậu vẫn cần ngủ, nhớ chứ? Cậu là người bị thương nặng nhất.</Text>
  <Text Key="85222794_100371">Có vẻ như Kariza-kun đã làm cậu ấy bị thương khá nặng bằng roi. Chỉ dùng ma thuật hồi phục bình thường có lẽ không đủ để chữa lành cho cô ấy trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="E72F361B_100372">Đúng, cậu nên nghỉ ngơi đi. Cơ thể cậu hơi khác với mọi người một chút.</Text>
  <Text Key="BF542F0F_100373">Không còn kẻ thù nào nữa. Không cần phải cố gắng... mẹ.</Text>
  <Text Key="398EE088_100374">Mẹ?</Text>
  <Text Key="EF8CA142_100375">À!</Text>
  <Text Key="6A7ABA4C_100376">Uuuu... T-Tôi không thể làm gì khác được, phải không? Tôi đã gọi Kokkoro...-san là "mẹ" nhiều lần, Nó đã trở thành một thói quen kỳ lạ...!</Text>
  <Text Key="69D1BFC6_100377">K-Không phải hay sao, Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="38937F28_100378">Ahaha♪ Cậu có vui không? Cô ấy sẽ rất vui nếu được tiếp tục làm mẹ của cậu♪</Text>
  <Text Key="80160F1A_100379">Cô Sheffy... Tôi không ngại... tiếp tục mối quan hệ như trước đây, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="155F0AD2_100380">...À, trời ơi... Tôi xin cậu, mọi người có thể dừng trêu chọc tôi được không? Ngay cả Onii-tan nữa...</Text>
  <Text Key="C32AE432_100381">Onii-tan?</Text>
  <Text Key="1FC8CA08_100382">Aaaah...! Miệng tôi lại tự động cử động nữa rồi...!</Text>
  <Text Key="78679E37_100383">Onii-tan?</Text>
  <Text Key="BBFEE7AC_100384">Onii-tan♪</Text>
  <Text Key="903F55D3_100385">À ơi, thôi nào!</Text>
  <Text Key="CF6D9AB5_100386">Thật xấu hổ quá...!</Text>
  <Text Key="9796E2CF_100387">Vài ngày sau trận chiến với Rage Legion, {playername} an ủi Pecorine, người đang vật lộn với nhiệm vụ của mình. Hai người nói chuyện với nhau lần đầu tiên sau một thời gian. Và vì vậy, anh kể cho Pecorine nghe những gì anh đã thấy trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="F83DD413_100388">Ehehe. Tưởng tượng xem cậu đã đi xa đến thế này để gặp tôi. Tôi vui lắm, cực kỳ vui♪ Tất cả những công sức đều xứng đáng!</Text>
  <Text Key="6289DA45_100389">Chào buổi tối, Pecorine.</Text>
  <Text Key="926B9AFA_100390">Này, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="4B8EDC60_100391">Vài ngày sau, tại Cung Điệu Hoàng Gia Landosol...</Text>
  <Text Key="154EA3E0_100392">Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6CABD074_100393">Vâng♪ Nhờ có cậu, tôi cảm thấy khá tốt rồi. Jun-san đã quay lại nhiệm vụ canh gác rồi.</Text>
  <Text Key="1386C5D2_100394">{playername}-kun... cậu đã trở lại bình thường rồi, phải không? Tôi thật sự, thật sự rất vui♪</Text>
  <Text Key="42CA6417_100395">Khi còn là trẻ con, cậu vẫn dễ thương... Ehehehe. Tôi rất vui vì có thể nói chuyện với cậu một lần nữa như thế này♪</Text>
  <Text Key="90D4FF94_100396">Vậy thì, ừm... này. Vì chúng ta đang ở đây, và không có ai đang nhìn lúc này... Tôi có một chút việc muốn nhờ cậu...</Text>
  <Text Key="9030CE58_100397">Cậu đói sao?</Text>
  <Text Key="B197FFFC_100398">Không phải ý đó, nhưng... ...Tôi đoán theo một cách nào đó thì cậu cũng đúng.</Text>
  <Text Key="6BA1CFBC_100399">Có vẻ tôi thực sự đói... Không phải ở dạ dày, mà là ở trái tim...</Text>
