  <Text Key="FAD46675_159050">Phew~☆ Nhiều nguyên liệu ngon lành vừa đổ về cho chúng ta rồi! Em đã chảy nước miếng rồi~♪</Text>
  <Text Key="6F35898F_159051">Không... Ngay cả em cũng sẽ không điên đến mức đó☆</Text>
  <Text Key="0932C128_159052">À, em biết rồi! Giữa núi có một căn nhà gỗ mà Kỵ sĩ Hoàng gia NIGHTMARE dùng làm trạm địa phương! Căn nhà ở ngay phía trước, chúng ta có thể nấu những nguyên liệu đó ở đó☆</Text>
  <Text Key="571C8E11_159053">Ehehe~, luộc, nướng, hấp, hun khói... Em tự hỏi nên nấu chúng thế nào đây~☆</Text>
  <Text Key="8AB97199_159054">T-Tất nhiên em biết rồi! Mục tiêu của chúng ta là lấy được loại cỏ đó, mà! Ahahaha~♪</Text>
  <Text Key="7768392F_159055">V-Vậy thì, hãy cổ vũ bản thân và lên đỉnh núi thôi☆ Đi thôi!</Text>
  <Text Key="28B0E591_159056">Ơ... Ư... Tuy không biết sao mà chúng ta vẫn lên tới đỉnh núi được, nhưng... Có một cơn bão tuyết dữ dội...!</Text>
  <Text Key="8FB34FEB_159057">D-Dạ... Đây là bộ trang phục mà chính Creditta đã chuẩn bị cho em. Chiếc áo choàng này khá ấm áp... ư... ư...</Text>
  <Text Key="E6AE6BE1_159058">*hắt xì*!!</Text>
  <Text Key="499C2672_159059">À... Àaha, dù sao thì cũng có giới hạn thôi. Chúng ta cần tìm "Repeating Grass" nhanh lên...</Text>
  <Text Key="2D08781E_159060">Đúng rồi! Không thể nhầm được...!</Text>
  <Text Key="D96D1E72_159061">...Được rồi, em hiểu rồi...!</Text>
  <Text Key="69D017A3_159062">Thật may mắn... Với thứ này, giờ em có thể chuẩn bị món quà cho Creditta-san rồi.</Text>
  <Text Key="3417E3C6_159063">............À.</Text>
  <Text Key="8005763D_159064">Cậu sẽ vui hơn cả... T-Tôi hiểu rồi... Ehehe.</Text>
  <Text Key="7C8061E8_159065">...Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="31CA3866_159066">Em cần thêm một "Repeating Grass"... nữa thôi...! Hãy đợi em một chút!</Text>
  <Text Key="B32703D0_159067">Đừng lo! Em thấy một cái khác ngay bên kia kìa!</Text>
  <Text Key="A75592D2_159068">Chỉ một chút nữa... Chỉ một chút xíu nữa thôi và...!</Text>
  <Text Key="E871CA97_159069">...Được rồi! Cỏ, lấy được! Giờ em có thể làm thêm một cái-... KYAAAAAAAAHHH!!</Text>
  <Text Key="EA495DC2_159070">A-Ahaha. Hóa ra ngay đây là một vách đá... Suýt nữa em rơi vì tầm nhìn kém quá.</Text>
  <Text Key="2A6516D6_159071">Nhờ cậu nắm tay em kịp thời, em được cứu☆</Text>
  <Text Key="D9ADC5D1_159072">NGHHHH!!</Text>
  <Text Key="B9424C08_159073">K-Không ổn rồi...! {playername}, hãy buông tay em ra!</Text>
  <Text Key="09232A27_159074">Cứ tiếp tục thế này, cậu sẽ rơi xuống cùng em...</Text>
  <Text Key="5B346013_159075">KYAAAAAAAAHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="56BC7F19_159076">Pecorine và {playername} bị gió mạnh thổi bay khỏi núi tuyết và rơi xuống...</Text>
  <Text Key="4FAF4E11_159077">Điều gì sẽ xảy ra với hai người họ, sẽ được biết...</Text>
  <Text Key="6556C93F_159078">Bất ngờ cho ai?</Text>
  <Text Key="456BA952_159079">Cậu đang tìm gì à?</Text>
  <Text Key="E3D87E2B_159080">"Người khác" đó là ai?</Text>
  <Text Key="FF100DA9_159081">Vui hơn cả</Text>
  <Text Key="D9BB0A44_159082">Có lẽ có cách để lấy được nhiều hơn</Text>
  <Text Key="7FC3979E_159083">Nghe cứ như một viên đá ma thuật</Text>
  <Text Key="55686425_159084">Cẩn thận nhé, Peco!</Text>
  <Text Key="1B86C8AD_159085">Cậu đang ăn chúng ngay đây à?</Text>
  <Text Key="C030EF0C_159086">...Chúng ta không đến đây để ăn, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="AC9FF6EC_159087">Peco-san, cậu không lạnh sao...?!</Text>
  <Text Key="E36AD032_159088">Nó ở bên kia!</Text>
  <Text Key="AB0D0849_159089">Vậy thì về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="B9C4AE89_159090">Peco-san, coi chừng!</Text>
  <Text Key="6B998080_159091">PECO-SAN!!</Text>
  <Text Key="029432A8_159092">Pecorine và {playername} đi thu thập loại cỏ kỳ lạ có thể ghi lại giọng nói của họ làm quà tặng cho Cresitta. Họ đã tìm thấy thứ mình cần ở đỉnh núi tuyết, nhưng một cơn bão tuyết bất ngờ đã khiến họ rơi xuống vách đá.</Text>
  <Text Key="0AE5E2A2_159093">Pecorine và {playername} đến để thu thập "Repeating Grass", nguyên liệu chính để chế tạo "Đồng hồ báo thức ghi âm" để sau đó tặng cho Credita nhân dịp Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="0B086A6D_159094">Họ đã thu thập thành công "Repeating Grass", nhưng cả hai bị mắc kẹt trong bão tuyết và rơi xuống một ngọn núi tuyết.</Text>
  <Text Key="28C0A137_159095">...Ư.</Text>
  <Text Key="B2E49958_159096">...Ưm, em rất xin lỗi, {playername}-kun. Cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="E8BACA79_159097">Thật may mắn, dường như cậu không bị thương...! Vâng, em cũng ổn. Dường như lớp tuyết đã đóng vai trò như một chiếc đệm...☆</Text>
  <Text Key="4A8C7AD9_159098">...Bây giờ không phải lúc để nghỉ ngơi. Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ bị đóng băng đến chết...!</Text>
  <Text Key="507377A9_159099">Mặt khác, chúng ta không thể xuống núi trong cơn bão tuyết này... Với tầm nhìn thế này, chúng ta sẽ không thể nhận ra đường về nhà... hay thậm chí là vị trí hiện tại của mình.</Text>
