  <Text Key="63BA7571_80700">Chiến đấu càng hoành tráng càng tốt☆ Bỏ qua những cảnh báo la hét vì quá tải nhẹ!</Text>
  <Text Key="67DBDE29_80701">Phun tia lửa để tránh nhàm chán? Nếu là lễ hội, thì cùng thưởng thức☆</Text>
  <Text Key="14348B70_80702">Sự cám dỗ của quỷ dữ ngọt ngào, khó cưỡng lại dường như. Hehe, muốn bị cám dỗ chứ, cậu?</Text>
  <Text Key="0AAC102B_80703">Lạm dụng sẽ tự đào hố chôn mình—sức mạnh to lớn như vậy! Bảo vệ thế giới, và cả bên cạnh cậu nữa☆</Text>
  <Text Key="ACD1F91F_80704">Lông này thế nào? Cậu muốn vuốt ve thỏa thích, phải không? Tiếc là vẫn không được. Sau khi hoàn thành lời thề... ☆</Text>
  <Text Key="43C4A2DE_80705">Thế nào? Không đẹp sao? Cậu trai, muốn giữ em à? Em không ngại trở thành thú cưng. Dù là giết chết lẫn nhau hay không, đều thú vị cả.♪</Text>
  <Text Key="E5720975_80706">Này, đừng bỏ em lại một mình. Cô đơn làm lông em dựng đứng. Hãy chăm sóc em bằng cả mạng sống của cậu, nhé? ☆</Text>
  <Text Key="CD4AE927_80707">Giờ thì, cậu trai, hãy săn lẫn nhau đi! Dù cậu nuốt chửng em hay em nuốt chửng cậu, đều rất kích thích.♪</Text>
  <Text Key="5D1C5EB8_80708">Nhìn cậu làm bùng lên cả bản năng săn mồi và bản năng bảo vệ... Thật là sinh vật hiếm có.</Text>
  <Text Key="105C8393_80709">Cậu đang nhìn rất nghiêm túc. Được rồi, em sẽ nói cho cậu biết. Cảm giác cậu đang có lúc này là... Khoảng cách, loại cảm giác đó.♪</Text>
  <Text Key="AC393A55_80710">Nhìn lên từ dưới thế này cũng không tệ. Hehe... đứng đó một chút. Cho đến khi em chán, thì đúng vậy.♪</Text>
  <Text Key="ACB348F7_80711">Ồ, đuôi đang cử động? À, không thể nào. Đó là áo giáp, cậu biết mà? ...Nhưng vì chỉ có cậu và em, em thấy muốn vẫy đuôi một chút.☆</Text>
  <Text Key="FF814091_80712">Đôi tai trông khá tinh xảo. Có vẻ là điểm yếu trong bộ áo giáp này... Gì? Em có thể nói cho cậu? Hehe, chỉ dành riêng cho cậu thôi, cậu trai.♪</Text>
  <Text Key="2DC83788_80713">Mạnh cho một con thỏ, cậu nói? A ha ha☆ Em không quan tâm! Để em sơn lại hình ảnh thỏ trong tâm trí cậu bằng màu của em...♪</Text>
  <Text Key="BB31197E_80714">Đừng cử động, cậu trai! ...Câu hỏi. Nếu không siết cổ, hãy trả lời cấp bách... Quần áo thường hay bộ áo giáp này—cậu thích cái nào?</Text>
  <Text Key="2EDBCF2B_80715">Mặc thế này làm tăng sự cảnh giác... Ai đến gần, muốn đánh ngay... Này đừng lùi. Cậu ổn—hãy ở gần☆</Text>
  <Text Key="363B9F53_80716">Được, vậy thì chạy đi. Đến đây cậu trai, tỉnh dậy—đuổi theo cho đến khi mắt đỏ! Đến tận chân trời—rồi trao thưởng☆</Text>
  <Text Key="C29E65DC_80717">...Gì, muốn đuổi theo hình bóng đang chạy? À hiểu rồi, đuôi kích thích bản năng săn mồi! Cậu trông dịu dàng, nhưng đôi khi sắc bén...</Text>
  <Text Key="A2B1F584_80718">Nhưng sao đuôi lại kích động thế? Lắc lắc, shaaake lắc. Kia, shaaake lắc♪ ...Này cậu trai, không có phản ứng quá mức!</Text>
  <Text Key="7F14EB2C_80719">Bộ áo giáp này trông thế nhưng chiến đấu đỉnh cao. Thế nào cậu? Rút kiếm—hòa mình cùng em. Nuốt chửng sự kích thích khác thường☆</Text>
  <Text Key="F6F7F802_80720">Chúng ta trông như thế nào từ xung quanh...? Trang phục này... Cặp đôi bất thường, phải không? Không quảng cáo giả♪ Hãy cho xem thêm!</Text>
  <Text Key="744FC5D9_80721">Đặc điểm thỏ...? Mặc thế này, somehow thèm da thịt. À... Muốn giao thủ với cậu ngay bây giờ☆</Text>
  <Text Key="49B707ED_80722">Có cảm giác như ngoại hình không quan trọng...♪ Vẫn thích làm mọi người ngạc nhiên với hình dạng này, lại mâu thuẫn? Hehe, đúng vậy. Với cậu... Các mâu thuẫn tăng lên☆</Text>
  <Text Key="F9BBCE23_80723">Đó là đùa thôi. Hahaha, đừng căng thẳng thế. Thú nhận đi. Sự thật, luôn luôn... Ánh mắt thường ngày của cậu khiến em thoải mái.</Text>
  <Text Key="55E641D0_80724">Tất cả đều xao động bởi trang phục này—cậu trai, chỉ mình cậu không đổi sắc mặt... Không thể nào là không quan tâm đến em!?</Text>
  <Text Key="EF497DA3_80725">Cùng cậu trải nghiệm Giáng sinh... Ai ngờ được? Tuy nhiên, cảm giác không tệ. Cậu, cậu trai, thú vị để xem.</Text>
  <Text Key="0FA7B1F3_80726">Chúc Giáng sinh vui vẻ☆ Hãy cùng Christina-san trải nghiệm một đêm thánh đáng mơ ước. Không tranh cãi, lại đây♪</Text>
  <Text Key="104230A9_80727">Tò mò về thức uống này? Em có thể để cậu thử, nhưng đừng hối hận. Ôi, cậu đã đổi ý... tệ thật☆</Text>
  <Text Key="CC51275A_80728">Giờ thì, cậu trai, giải trí cho em! Đây là ngày đặc biệt, dám làm em chán, cậu có thể mất mạng! Nhưng em sẽ chấm điểm dễ dàng♪</Text>
  <Text Key="652368CA_80729">Ồ, cậu đang run, phải không? Lạnh? Đúng là kẻ yếu đuối. Cậu muốn vào chiếc áo khoác này không? Đừng ngại♪</Text>
  <Text Key="3C63C37B_80730">Giáng sinh vừa rồi vui quá. Hãy có một lần nữa, nhé? Fufu, đừng quên, nhé? Những lời thề trao đi với em là tuyệt đối♪</Text>
  <Text Key="1F9C2FE0_80731">Sao cậu nhìn em? Không, cậu không cần nói. Cậu muốn nói em đẹp hơn cả cảnh quan, phải không? A ha ha☆</Text>
  <Text Key="C0E86181_80732">Nào, chàng trai, đây không phải là cảnh đẹp tuyệt vời phù hợp với đêm thánh sao? Cậu nên biết ơn. Cậu là người đầu tiên em dẫn đến đây♪</Text>
  <Text Key="CBF9F6C3_80733">Cùng ai đó trải nghiệm Giáng sinh cũng không tệ... Đặc biệt nếu đó là người đàn ông giải trí cho em♪</Text>
  <Text Key="C920FD2D_80734">Cơ thể em đang lạnh... Được rồi, chàng trai, rút kiếm ra! Vào thời điểm như thế này, hãy làm ấm lên bằng va chạm kiếm với kiếm!</Text>
  <Text Key="A7A67ED6_80735">Này cậu trai, Giáng sinh mà vẫn làm thêm? Em? Đang tìm kẻ giết thời gian... Vừa tìm thấy đây♪ Nào, giải trí cho em!</Text>
  <Text Key="D61E180A_80736">À, bán bánh Giáng sinh? Vậy em sẽ giúp. Không giữ lại—cho xem tài năng kinh doanh của Christina-san♪</Text>
  <Text Key="CD2AC0D9_80737">Được rồi, bán hết bánh Giáng sinh! Tùy theo nỗ lực của cậu, Christina-san sẽ trao thưởng♪ Hãy chờ đợi☆</Text>
  <Text Key="78078DD3_80738">Nhưng cậu trai, cậu khá giỏi đấy. Thực hiện chỉ dẫn của em chính xác. Không ngờ lại hợp với em thế?</Text>
  <Text Key="6FEE198C_80739">A ha ha☆ Bánh bay hết? Địa điểm, khẩu hiệu, biểu diễn—nếu em xen vào, chuyện này xảy ra♪</Text>
  <Text Key="15B3BF00_80740">Chỉ đi bộ nhàm chán. Này cậu trai, nắm tay—đi thân mật. Hừm. Tay tốt hơn tưởng.</Text>
  <Text Key="D3A151F1_80741">Giờ thì, ca làm thêm của cậu kết thúc—đi thôi. Đi đâu? Câu hỏi ngốc. Tìm thứ vui vẻ. Đồng hành đến cuối ngày hôm nay—chuẩn bị♪</Text>
  <Text Key="A08BEE61_80742">Ồ, tuyết bắt đầu rơi. Không tệ chút nào. Lạnh? Em yếu đuối thế sao... Không... Lạnh, nên để cậu trai sưởi ấm. ...Nào, rút kiếm!</Text>
  <Text Key="CBF68853_80743">Hehehe, thế nào, ngọt phải không? Bánh lúc nãy. Em mua một cái. Biết ơn chưa? Em cho ăn bằng tay...♪</Text>
  <Text Key="4E8BD9E7_80744">Nhắm mắt, ngửa mặt lên. Christina Santa sẽ tặng món quà siêu ngọt♪ Nào, đây rồi...☆</Text>
  <Text Key="7B972AD5_80745">Nhân tiện, phần thưởng lúc nãy còn dang dở. Em nói khi bán bánh mà, phải không? Chắc không quên chứ?</Text>
  <Text Key="02107BC4_80746">Landosol Castle Entrance</Text>
  <Text Key="2E21F1A4_80747">Hãy nhảy một điệu vui vẻ trong những vũng máu trang trí chiến trường. Nào, nắm tay em!☆</Text>
  <Text Key="2F7FD715_80748">Geas hay không geas, em không theo đuổi cậu vì bất đắc dĩ. Đây là con đường em chọn. Cậu chạm vào em, và điều đó khiến cậu xứng đáng!</Text>
  <Text Key="2B21BF51_80749">Có tin gì thú vị khiến trái tim em đập nhanh không? Nếu không, em sẽ phải tự mình thắp lên ngọn lửa xung đột!☆</Text>
