  <Text Key="D6E8AF03_69050">Chúng đang thành đội ngũ... Tôi không cảm nhận được ý định tấn công chúng ta. Tôi tự hỏi chúng đang làm gì...</Text>
  <Text Key="31A30532_69051">...Ra vậy. Tôi nghĩ nó quá vụng về cho một cuộc phục kích thực sự, nên mục tiêu thực sự của cô ấy là gửi cho chúng ta một thông điệp... Vậy thì, tôi sẽ giải mã nó.</Text>
  <Text Key="F402D5A7_69052">"Kyaru, Sheffy, Croce, Anemone, Grace. Năm người này sẽ bị xử tử vì bất kính với người cai trị của đất nước"...</Text>
  <Text Key="2D77E83B_69053">"Việc xử tử sẽ diễn ra trong ba ngày tới. Tại Sân vận động Nấu ăn Landosol."</Text>
  <Text Key="32DE0916_69054">...Không thể tin nổi là cô ấy lại gửi một bức thư theo cách thô lỗ như vậy. Chín lần trên mười thì không. Một trăm lần trên một trăm thì chắc chắn, đó là một bẫy rõ ràng được đặt cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="6A080297_69055">...Dù sao thì. Tôi sẽ xé toạc từng mảnh vụn cuối cùng của lớp ngụy trang giả dối của ngươi, không để lại một inch nào.</Text>
  <Text Key="C6FBAD59_69056">Ngay khi nhóm người vui mừng vì xác nhận sức mạnh giải độc của nguyên liệu huyền thoại, một lời tuyên bố đen tối từ Melissa... một thông báo về lệnh xử tử đã đến.</Text>
  <Text Key="58CF4B09_69057">Trong khi {playername} và những người khác chuẩn bị phản công, tại hầm ngục của Landosol...</Text>
  <Text Key="2E974DB5_69058">Ưm... Tôi tự hỏi là mọi người có ổn không...</Text>
  <Text Key="2CCBDB18_69059">...Kh! Tất cả là lỗi của tôi......!</Text>
  <Text Key="10A445EC_69060">Tôi cũng... phải đứng dậy... và mà...</Text>
  <Text Key="F488CE55_69061">{playername}-kun. Tôi... nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="221C8203_69062">Dạ dày của Pecorine vẫn chưa kêu.</Text>
  <Text Key="0E0F699A_69063">Tôi đã trở về!</Text>
  <Text Key="BD0A2C1C_69064">CÁI NÀY SẼ KẾT THÚC!</Text>
  <Text Key="2357DA84_69065">...Chờ đã</Text>
  <Text Key="3996D091_69066">Có lẽ đó là những chữ cái...!</Text>
  <Text Key="1377CE00_69067">Năm Người</Text>
  <Text Key="3F4698BF_69068">Zombie Man 2</Text>
  <Text Key="EC97B4F4_69069">Đầu bếp</Text>
  <Text Key="6F9503D5_69070">Người gác cổng</Text>
  <Text Key="0B9C88D0_69071">Vệ binh Hoàng gia</Text>
  <Text Key="6DD21BA2_69072">Ba ngày sau... Tại Sân vận động Nấu ăn Landosol. Kyaru, Sheffy và ba Hiệp sĩ đã bị đóng đinh trên sân khấu--</Text>
  <Text Key="439D448F_69073">Những nô lệ đã tụ tập ở đây, chào mừng! VÔ TẬNNNNNN!!!</Text>
  <Text Key="7E055783_69074">...Như mong đợi, không có chút hào hứng nào. Bởi ngay trước mắt ngươi, một cuộc xử tử khủng khiếp sắp được thực hiện...!</Text>
  <Text Key="38250AEF_69075">LADY ANEMONE!! Đồ khốn... Ngươi định làm gì với cô ấy?!</Text>
  <Text Key="9D181B05_69076">Kyaru-chan và Sheffy-chan...! Điều này không thể... tại sao hai người họ cũng ở đó nữa?!</Text>
  <Text Key="1206511B_69077">...Đ-Đây là một sự hy sinh cần thiết. Điều gì sẽ xảy ra nếu họ cứ liên tục bất kính với Melissa-tama? Đó là điều không thể tránh khỏi để tất cả các ngươi hiểu, cưng.</Text>
  <Text Key="9AC1E8CF_69078">...Đừng đùa với tao...! Này, Croce. Mày không thể làm gì đó để tự giải thoát với thông số máy móc của mày được à?</Text>
  <Text Key="EBC91ACE_69079">Tôi xin lỗi... Nguồn năng lượng của tôi cơ bản là hết rồi... Tôi không thể cử động nữa... Piiii...</Text>
  <Text Key="F54635E8_69080">...Ưm... Grace-san... C-Cô là ma... ma. Nếu cô... trong suốt, thì... cô có thể lách qua những xiềng xích đó, phải không?</Text>
  <Text Key="F5AE4A09_69081">Tôi xin lỗi sâu sắc, nhưng tôi không thể đáp ứng được kỳ vọng đó. Nếu tôi làm điều đó trong điều kiện như vậy, tôi có thể thực sự lên Thiên đường mất.</Text>
  <Text Key="BD36AA09_69082">Tại sao tình trạng thể chất của một con ma lại quan trọng...?</Text>
  <Text Key="F756640F_69083">Ôi chà...! Tôi không ngờ lại nhận được một món quà ngọt ngào như một lời phản bác sắc sảo ngay trước khi tôi chết. Giờ tôi không còn hối tiếc nào nữa. Nhanh lên và gửi tôi đi!</Text>
  <Text Key="548004DF_69084">Sao cô... không thể bi thương một chút về chuyện này? Ở tốc độ này, tất cả chúng ta sẽ bị xử tử...</Text>
  <Text Key="5C207CD0_69085">...Hmph. Tôi sẽ không bao giờ van xin Melissa đó để giữ mạng, nên không có ý nghĩa gì khi làm cái này kịch tính.</Text>
  <Text Key="477CE307_69086">Đúng vậy. Không có ý nghĩa gì khi than vãn. ...Không có gì Dumborine có thể làm để giúp chúng ta.</Text>
  <Text Key="2ED57ECC_69087">...Kyaru.</Text>
  <Text Key="5C1D41C9_69088">...Có lẽ cô đã hết nó từ lâu rồi, phải không? "Ma thuật cho phép cô tránh phải ăn" của tôi... Thật sự, cô có thể ăn uống bình thường trở lại chưa?</Text>
  <Text Key="949D148C_69089">Bộ mặt chán nản đó của cô... Tôi chán ngấy rồi. Nhanh lên và cho tôi thấy lại bộ mặt ngốc nghếch thường ngày của cô đi!</Text>
  <Text Key="C3381F26_69090">Của cô... "Vậy tôi sẽ ăn đây"...</Text>
  <Text Key="8F1F7CA0_69091">Này, Eustiana. Tại sao cô không ăn? Tôi không ngờ mình còn đặc biệt mang đồ ăn vặt ngon cho cô mỗi ngày. Cô ghét bánh mì nướng mật ong à?</Text>
  <Text Key="545FC0B5_69092">Ưm... Tôi đang ăn kiêng.</Text>
  <Text Key="4F052D36_69093">Kyahaha, thật hả? Có lẽ tôi nên bắt đầu một cái nữa. Tôi còn không đi được 30 bước một ngày... khá điên rồ, phải không?</Text>
  <Text Key="9784666E_69094">Nhìn kìa, nhìn mấy đôi kìa! "Air Melissa 82"! Tôi mê mẩn sự dễ thương và dễ bước, và somehow làm chúng trở nên impossible để đi ♪</Text>
  <Text Key="29B34435_69095">...Còn những người ở địa điểm thì sao? Họ có an toàn không?</Text>
  <Text Key="66723BC6_69096">Cô đang phớt lờ tôi... Thôi kệ.</Text>
  <Text Key="0BF06AED_69097">...Hừm, thì tạm thời vậy. Tôi sẽ tiêu diệt những người trung thành của ngươi để làm gương. Muốn xem không?</Text>
  <Text Key="CF458626_69098">...!? Xin hãy dừng lại ngay...!! Chuyện gì đã xảy ra với các ngươi...!?</Text>
  <Text Key="6A439FAB_69099">Tôi vừa nói với cô rồi, tôi phải làm gương. ...Giờ, đây là câu hỏi! Cách nào hiệu quả nhất để củng cố vị trí của một người cai trị?</Text>
