  <Text Key="8E5AD364_30000">Nếu Shio-shio nói vậy thì tôi không nói gì nữa. Cứ tự nhiên ở lại đây bao lâu tùy thích!</Text>
  <Text Key="2CC61CFC_30001">Giờ Shio-shio đã về rồi, tôi mới dám nói điều này... nhưng lúc đầu nghe về trại huấn luyện, tôi thực sự rất lo.</Text>
  <Text Key="86FCE07D_30002">Cuối cùng tôi cũng đã bị chán...!? Đây có phải là kết thúc cho tôi rồi không?</Text>
  <Text Key="F344EB48_30003">Ma, Mahiru, cô thực sự nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="F3D3B133_30004">Tất nhiên là không... Tôi rất biết ơn cả Mahiru và mọi người.</Text>
  <Text Key="0A3C71C2_30005">Shi, Shio-shio, cô cũng chẳng phải người có quyền nói chứ? Cô bảo tôi đừng lo về chi phí ăn uống của Nyatchan mà!</Text>
  <Text Key="18B16250_30006">Thôi đi, Mahiru...</Text>
  <Text Key="9F6F84EF_30007">...Fufufu, Ahahaha Ha♪</Text>
  <Text Key="2DFA72B8_30008">fufu... Có lẽ lời nói thực sự không đủ.</Text>
  <Text Key="3A923027_30009">Đúng vậy. Điều này cũng giống với hài kịch. Dù là phần dẫn dắt hay cao trào, bạn phải làm rõ để khán giả hiểu.</Text>
  <Text Key="9F25373F_30010">Tiếng gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="D73A47BD_30011">Nghe như tiếng chuông. ...À, Shio-shio?! Cô đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="0BC8A676_30012">Tôi nghĩ mình nghe thấy tiếng gì ở hướng này...</Text>
  <Text Key="9BC34814_30013">À, Shio-shio.\nĐừng chạy đột ngột như vậy, làm tôi giật mình!</Text>
  <Text Key="AF49C2EF_30014">Xin lỗi. Tôi đã đặt bẫy xung quanh trang trại để biết nếu có kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="B0204B11_30015">Nyatt? Có chuyện gì ở đó vậy?</Text>
  <Text Key="10DB64A8_30016">Trông như một đống trái cây... và tất cả đều tươi ngon chín mọng. Nhưng ai có thể để nó ở đây...</Text>
  <Text Key="E3A21FE7_30017">Hít, hít... Màu sắc và độ tươi của trái cây này tuyệt vời. Nhưng ai có thể...?</Text>
  <Text Key="460D329C_30018">Trái cây này là lúc đó ...</Text>
  <Text Key="40BF8977_30019">À, là Đại Vượn Người. Tôi mừng là họ chia sẻ trái cây với chúng ta, nhưng đây hơi quá một chút.</Text>
  <Text Key="BA63816D_30020">Ra vậy. Vậy là đã xảy ra chuyện đó.</Text>
  <Text Key="33919AF5_30021">Trong trường hợp đó, có lẽ trái cây này là lời cảm ơn của họ tới chúng ta, Shio-shio.</Text>
  <Text Key="1DE4A810_30022">Lời cảm ơn tới chúng ta...?</Text>
  <Text Key="938FB39E_30023">Tôi biết rằng Shio-shio và những người khác đã được chữa lành những vết thương đau đớn.</Text>
  <Text Key="26E5E0A1_30024">Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="2BC94972_30025">Ừ. Tôi chắc chắn là vậy.</Text>
  <Text Key="7CFDAFC6_30026">Dù sao, lời cảm ơn cũng tốt, nhưng chúng ta không thể ăn hết nhiều thế này một mình.</Text>
  <Text Key="B2450CD3_30027">Trong trường hợp đó, hãy làm một ít mứt. Và cũng làm vài chiếc bánh xèo xốp nữa.</Text>
  <Text Key="EE6C779F_30028">À, vậy thì tôi cũng giúp────</Text>
  <Text Key="4BEFCFF7_30029">He～～y!</Text>
  <Text Key="23621114_30030">Giọng này là... {playername}?</Text>
  <Text Key="986348CB_30031">Cô Shiori, tôi đến thăm. Đã lâu rồi.</Text>
  <Text Key="C559D0A6_30032">Kokkoro, bộ đồ đó......</Text>
  <Text Key="EB92E3F1_30033">Vâng. Thực ra, chúng tôi vừa nhận được yêu cầu công việc từ Hiệp hội Thợ săn không lâu trước.</Text>
  <Text Key="02A56603_30034">Nếu cô Shiori rảnh, chúng tôi cũng rất mong nhận được sự hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="37909D1E_30035">Ừ, tôi──</Text>
  <Text Key="E449234B_30036">Shio-shio, cô thực sự muốn đi sao?</Text>
  <Text Key="66BF376B_30037">Nhưng tôi đã hứa giúp Mahiru...</Text>
  <Text Key="A1E8B60A_30038">Tôi đã ở bên cô suốt thời gian qua, nên tôi biết. Đừng ngại, được chứ?</Text>
  <Text Key="15B8E506_30039">Chúng tôi sẽ làm mứt với trái cây này trước khi Shio-shio quay lại. Và sau đó, chúng tôi sẽ đưa An-chan và Kokkoro về cùng.</Text>
  <Text Key="6713CFF0_30040">Chúng tôi sẽ chờ với những chiếc bánh xèo xốp tự làm phủ đầy mứt tự làm.</Text>
  <Text Key="3B5B024B_30041">Vậy, hãy làm điều cô muốn làm.</Text>
  <Text Key="E2C636B1_30042">……Vâng!</Text>
  <Text Key="CA4E3DFA_30043">Xin lỗi để mọi người chờ.</Text>
  <Text Key="8526C49B_30044">Fufufu, Chủ nhân cũng tràn đầy năng lượng. Vậy thì đi thôi.</Text>
  <Text Key="3F724F17_30045">Gâu!</Text>
  <Text Key="E15A828B_30046">Đi thôi, Nyatt.</Text>
  <Text Key="3ED1B388_30047">Vậy thì, chúng ta sẽ làm nhiều món ăn ngon cho An-chan và mọi người.</Text>
  <Text Key="64EB905D_30048">Cẩn thận nhé, Shio-shio!</Text>
  <Text Key="BE0EC6E3_30049">Tôi đi đây, Mahiru.</Text>
