  <Text Key="5295CEC4_41750">Cơ hội của chúng ta đây rồi!</Text>
  <Text Key="B1DA76ED_41751">Mọi người, đi thôi!</Text>
  <Text Key="D2FE5393_41752">Unyanyanyanya-nyahhhh!!</Text>
  <Text Key="ADD89DE5_41753">Taaaaah!!</Text>
  <Text Key="B3EF2197_41754">Spirit of Light!</Text>
  <Text Key="35B41B49_41755">...! Shinatsu và mọi người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="C0171722_41756">Ừ, tôi ổn. Họ không vào được. ...Các cậu làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="ACEADF1C_41757">Tất cả các cậu thật tuyệt vời! Lần đầu sử dụng sức mạnh mà đã điều khiển như một chuyên gia rồi!\nChị lớn tự hào quá~♪</Text>
  <Text Key="B2E3ABBC_41758">Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="0C3CFE46_41759">Tôi có thể cảm nhận được sự hiện diện của Spirit of Light mạnh mẽ hơn trước...! Sức mạnh này...</Text>
  <Text Key="9F43F4A8_41760">Astral. ...Nói cách khác, sức mạnh của các nguyên tố cấu thành nên thế giới này.</Text>
  <Text Key="AE9FD55B_41761">Tôi nghĩ các cậu vẫn sử dụng sức mạnh của Wind và Fire cho đến giờ. Nhưng chắc chắn là sử dụng một cách vô thức, phải không?</Text>
  <Text Key="CDF0D68D_41762">Nó là vô thức vì được coi là “hidden information”.\nTôi không chắc là cố ý giấu đi hay chỉ đơn giản là bị lãng quên.\nDù sao đi nữa, nó cũng không được công nhận chính thức trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="48658FAA_41763">Vậy là chúng ta đã được đánh thức như vậy.\nNghĩ rằng sức mạnh này ẩn bên trong chúng ta...\nThế giới thật là nơi rộng lớn~</Text>
  <Text Key="204024F9_41764">Từ những gì tôi thấy... Vì là lần đầu, có vẻ như các cậu đã có được một nguyên tố đặc biệt tương thích.</Text>
  <Text Key="C8527BD8_41765">...Yui dường như có thiên hướng với Light.\nRei với Wind, và Hiyori với Fire.</Text>
  <Text Key="6CC6984F_41766">Ra vậy, vậy là chúng ta đều có khả năng độc nhất.\nKhông trách khí chất cảm thấy hơi khác biệt.</Text>
  <Text Key="E97DF660_41767">Nhưng điều đó không có nghĩa là các cậu bị mắc kẹt với chúng mãi mãi, biết chứ? Nếu các cậu làm chủ được chúng, các cậu sẽ có thể rút ra đủ loại sức mạnh Astral.</Text>
  <Text Key="B7DD6C30_41768">Như Hiyori đã nói, thế giới là nơi rộng lớn. Có rất nhiều khả năng tương thích vì nó rộng lớn như vậy♪ Nếu các cậu cố gắng hết sức, các cậu sẽ có thể sử dụng nhiều sức mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="AF9B787C_41769">Ra vậy! Vậy là chúng ta chỉ cần luyện tập thôi!</Text>
  <Text Key="7DDE728F_41770">Hả? Sự biến hình của tôi...</Text>
  <Text Key="07A0C168_41771">Ahahaha! Ngay cả Kishi-kun cũng không thể kiểm soát nó tùy hứng~</Text>
  <Text Key="458C5128_41772">...Chỉ cần đánh thức là đủ cho bây giờ.\nTừ giờ trở đi, các cậu sẽ bắt đầu mài giũa khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="59F2068D_41773">Trong nhóm đã đẩy lùi Red Fog Spirit.\nShinatsu và Aira giải thích một lần nữa tại sao họ xâm nhập thế giới này...</Text>
  <Text Key="B4250AAF_41774">Cũng có một sự reset trong thế giới của chúng tôi. Điều kiện kích hoạt có lẽ giống như thế giới này. Nếu Kishi-kun hoặc... phiên bản 'gốc' của Administrator chết, nó sẽ kích hoạt.</Text>
  <Text Key="CCBC88B3_41775">......Tuy nhiên, trong một trường hợp, tôi đã đánh bại Kaiser Insight. Với điều này, các sự reset sẽ kết thúc. Đó là những gì tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="010B15BA_41776">Nhưng chúng tôi không thể tránh được sự reset.\n...Thế giới của chúng tôi không thể tiếp tục từ điểm đó.</Text>
  <Text Key="96D6572D_41777">Không thể tiến tới...?\nVậy thì điều kiện cho sự reset không giống nhau.</Text>
  <Text Key="39356BBE_41778">Nhưng tại sao lại như vậy...?</Text>
  <Text Key="4C70C883_41779">...Rất có thể: Họ đã đặt Kaiser Insight là trùm cuối.</Text>
  <Text Key="C592AA30_41780">...Các thí nghiệm mô phỏng cuối cùng cũng chỉ là số 0 và 1.\nViệc để chúng tiếp tục mãi mãi là không hiệu quả. Họ chắc chắn đã quyết định rằng sẽ đủ nếu kết thúc chúng ở một trùm cuối.</Text>
  <Text Key="F3122218_41781">Khi nào thì có thể...? Không, nó có thể xảy ra.\nNhững lo ngại xung quanh việc giam giữ Minerva chỉ dành cho thế giới cơ sở.</Text>
  <Text Key="0AF1FB33_41782">Nếu đúng như vậy......thì có thể có không gian để can thiệp vào các bản sao của thế giới đó. Đó chỉ là suy đoán thôi.</Text>
  <Text Key="DF73DE36_41783">Ừ, khi điều đó cứ xảy ra, chúng tôi tự nhiên bắt đầu nghĩ: 'Điều này có gì lạ không?'.</Text>
  <Text Key="9C54B10B_41784">Và trong khi tôi tìm hiểu nhiều thứ... Tôi đã học được về thế giới của chúng tôi, về thực tại, và về thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="35A265CE_41785">...Cuối cùng. Mục tiêu của chúng ta là vượt qua các sự reset trong thế giới của chúng ta.</Text>
  <Text Key="39805E17_41786">Và thế giới này đã vượt qua trận chiến với Kaiser Insight. Chắc chắn có một manh mối nào đó ở đây.</Text>
  <Text Key="7913DE28_41787">Tìm kiếm manh mối... Vậy đó là mục tiêu của họ...</Text>
  <Text Key="B3223EF2_41788">...Mọi người. Thực tế, Shinatsu đã nói với tôi về điều này ngày hôm qua. Tôi không tìm được thời điểm thích hợp để nói, nên đã không nói. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="306D3A12_41789">Tôi cũng vậy. Thực ra, tôi nghe về nó từ Aira hôm nay.\nTôi xin lỗi vì đã không nói với các cậu.</Text>
  <Text Key="1491BEC2_41790">Đừng lo. Tôi không nghĩ đó là điều dễ dàng để nhắc đến...</Text>
  <Text Key="4444FA8B_41791">Nhưng... đó là vấn đề. Tôi không có thời gian để nghiên cứu thêm. Cuối cùng thì Spirit đã bắt đầu thích nghi.</Text>
  <Text Key="202BAF3E_41792">Vâng, đúng vậy...</Text>
  <Text Key="B1BF58AF_41793">Tôi muốn nói với các cậu là cứ rời đi, nhưng về nhà có thể còn khó hơn một chút.</Text>
  <Text Key="7DE481DD_41794">...Tôi vừa nhận được một bản truyền từ Nebbia. Bầu trời đã trở lại màu ban đầu một lúc, phải không? Có vẻ như cô ấy đã đi kiểm tra Sol Tower khi điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="01B476CA_41795">Đó là lúc cô ấy nhìn thấy một ít sương đỏ ở cổng vào tháp.</Text>
  <Text Key="F7BDD17F_41796">Tôi không biết đó có phải là chính Red Fog Spirit hay không.\nTôi sẽ phải kiểm tra.</Text>
  <Text Key="CA97B0F1_41797">...Dù sao đi nữa, chúng ta sẽ phải hướng về Landosol.</Text>
  <Text Key="2AC68291_41798">Nhưng nó ở Sol Tower, phải không?\nVậy sao Fio không thể làm gì về điều đó?</Text>
  <Text Key="35B556B0_41799">Tất cả những gì tôi có thể làm là duy trì hiện trạng.\nCó quá nhiều cơ chế mà tôi không thể kiểm soát.</Text>
