  <Text Key="19CF0953_68650">Chính xác mật ong. Lúc đó không ai để ý, điều đó còn khiến tôi lo lắng hơn, mật ong. Nhờ vậy, tôi còn được Melissa-tama thưởng nữa...</Text>
  <Text Key="C2A1976C_68651">Hehe... Thực ra, Eustiana, tôi đang nghĩ là nên cảm ơn cô nữa. Rốt cuộc, nhờ cô chúng ta mới tổ chức được Triển Lãm được, phải không?</Text>
  <Text Key="76DF542A_68652">Cô phải nhận ra rồi chứ? Ý đồ thực sự của sự kiện này là để cho cô ăn một bữa cơm.</Text>
  <Text Key="53E9416F_68653">Cấp dưới của cô... Đúng rồi, đúng rồi, là Người Quản Lý Trưởng Creditta! Lý do cô ấy đồng ý với đề xuất của Honey Honey hoàn toàn vì lợi ích của cô.</Text>
  <Text Key="CC5FDBCC_68654">Ugh... Cô! Honey Honey...! Sao dám lừa tôi...!</Text>
  <Text Key="5A211028_68655">Tôi xin lỗi thật sự, Creditta-tama. Với tình cảm của mọi người dành cho Eustiana-tama... Đó là mồi ngon hoàn hảo cho kế hoạch của Melissa-tama.</Text>
  <Text Key="78AA8446_68656">Thật là sơ suất của tôi...! Ngay cả những cấp dưới đáng tin cậy của tôi...</Text>
  <Text Key="6F3B9586_68657">"Ngay cả những cấp dưới đáng tin cậy của tôi cũng chấp thuận", đúng không? Chính ở đó là điểm yếu đơn giản của các quan chức chính phủ☆</Text>
  <Text Key="E5F2E1D2_68658">"Bistro Princess" (Công Chúa Ẩm Thực), hử...? Một cơ hội vàng ngay trước cửa nhà đấy, nhưng người tổ chức sự kiện tên Honey Honey đó có hơi đáng nghi quá không? Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="1ED81ED3_68659">Vâng... thật dễ hiểu tại sao ngài lại nghi ngờ, Người Creditta, nhưng chúng tôi đã kiểm tra kỹ lịch sử và quá khứ của người tổ chức sự kiện "Honey Honey" đó.</Text>
  <Text Key="208588ED_68660">Tôi nghĩ cô ấy là một cá nhân đáng tin cậy để được bổ nhiệm quản lý Triển Lãm sắp tới.</Text>
  <Text Key="8B9F8D54_68661">Hừm... Được, nếu cô nói vậy thì tôi sẽ tin cô. Vậy, tôi sẽ trông cậy vào cô. Tất cả vì sự an nguy của Nữ Hoàng!</Text>
  <Text Key="365D98F7_68662">Nếu một người đáng nghi nói "tôi không đáng nghi", rõ ràng bạn sẽ không tin, nhưng nếu một người thân thiết lại nói "người đó không đáng nghi", bạn sẽ tự nhiên xả thần, đúng không?</Text>
  <Text Key="FD7279BE_68663">Thế nào? Thông minh đúng không♡ Melissa-chan bất ngờ lại là một cô gái thông minh sành điệu♡</Text>
  <Text Key="35B100FC_68664">À, nhưng, nhưng... đừng giận cấp dưới của mình, được chứ? Lúc đó tôi đã tiêm cho hắn một loại độc chết người rồi, nếu hắn không nghe lời tôi thì sẽ chết ngay tại chỗ~♪</Text>
  <Text Key="FDD6C935_68665">Ugh... Tôi đã mắc sai lầm gì vậy... Tôi không thể tự tha thứ cho mình... Tôi để bản thân bị một kẻ xấu xa như vậy thao túng...!</Text>
  <Text Key="02341636_68666">Creditta-san! Đừng cố cử động! Hơn nữa, ngài không làm gì sai cả!</Text>
  <Text Key="530A11C2_68667">Không! Không đúng, Nữ Hoàng! Tôi đã khiến ngài gặp nguy hiểm, nên tôi không thể ngồi yên làm gì chỉ vì tôi để mình bị đầu độc!</Text>
  <Text Key="4109967B_68668">Eustiana hoàn toàn đúng, Creditta. Cô không làm gì sai cả. Điều sai là những "cảm xúc" hư hỏng đang hoành hành trong đất nước này.</Text>
  <Text Key="F814BD56_68669">Cảm xúc...?</Text>
  <Text Key="EBBFBF5F_68670">Đúng vậy, cảm xúc. "Sự trung thành cuồng nhiệt" mà các người ngưỡng mộ... Rồi còn, à... ràng buộc? Tình yêu đích thực? v.v? Tất cả đều là những từ ngữ tuyệt vời, chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="BDB7CBB0_68671">Tuyệt vời, ngọt ngào, và ấm áp... nếu chỉ chìm đắm trong chúng, bạn sẽ cảm thấy hạnh phúc mãi mãi, những cảm xúc mong manh nhất thế giới... Chính là thứ phủ kín đất nước này.</Text>
  <Text Key="C150A062_68672">Chính vì vậy...! Tôi sẽ tô đổi LÀM TẤT CẢ♪ Trước khi đất nước này, được làm mềm bởi những cảm xúc dễ nghe, bị hủy diệt một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="A056AA82_68673">CREDITTA-SAN?!</Text>
  <Text Key="95097C3D_68674">Thật sự, cô ta cuối cùng cũng ngất rồi à? Hừm... Tôi tự hỏi liều độc có hiệu quả kém hơn trên người có nhiều mỡ thừa không... Tôi nghĩ vẫn còn dư địa để cải thiện lĩnh vực đó...</Text>
  <Text Key="1B235AAB_68675">Ừm... Cô nói cô tên là Melissa-san, đúng chứ? Tôi hiểu lập trường của cô. Nhưng... Tại sao cô lại làm điều này chứ?</Text>
  <Text Key="58297D42_68676">Hả? ...Thống trị thế giới, tất nhiên☆</Text>
  <Text Key="98715B1B_68677">Tôi nghĩ là đến lúc cô nên dừng những trò đùa lại rồi.</Text>
  <Text Key="0717A19F_68678">Tôi không nói điều đó như một trò đùa♪ Hoặc là, người nói chuyện mới đúng là ngươi chứ?</Text>
  <Text Key="5EF3D81F_68679">Dù biết cách vượt qua "Bức Tường Giữa Các Thế Giới", tại sao người phụ nữ rắn chọn ngủ đông trong thế giới nhỏ bé của mình lại có tư cách nói chuyện?</Text>
  <Text Key="4F9B06EC_68680">Này, này. Cô có biết không? Không cần nhiều thế giới bị tách ra như thế này đâu, phải không? Nếu chỉ có một Nữ Hoàng quyền năng cai trị tất cả, mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="F8A04BA2_68681">Chính vì vậy tôi mới nghĩ ra giải pháp♪ Tôi sẽ phá bỏ những bức tường giữa các thế giới và biến chúng thành một thuộc địa lớn duy nhất!</Text>
  <Text Key="B8F46C47_68682">Đúng vậy! Melissa-tama sẽ trị vì là Nữ Hoàng-tama duy nhất trong thế giới này, mật ong!</Text>
  <Text Key="5EBFD4B9_68683">Đồ nhãi ran kiêu ngạo, hãy nghiêm túc một chút...</Text>
  <Text Key="91B2972C_68684">Tôi nghiêm túc nhất có thể♡ Hãy cổ vũ cho tôi♪</Text>
  <Text Key="25CAB539_68685">Bây giờ là lúc đàm phán♪ Nếu các người đồng ý làm nô lệ của tôi, tôi sẽ giúp mọi người trong hội trường ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="FDC41416_68686">Cô biết không, "sự trung thành cuồng nhiệt" mà cô yêu quý? Tôi vừa mới chê nó, nhưng nếu các người định hướng nó về tôi, tôi rất sẵn lòng nhận♡</Text>
  <Text Key="C10BAEF4_68687">Vậy nên bây giờ... hãy để tôi triệu hồi một vị khách quý! Ra đây nào, Rồng Nô Lệ!!</Text>
  <Text Key="FCC87E69_68688">Hừm, tự nhiên một đám xuất hiện từ hòn đảo đó trong thế giới này, đúng không? Khi tôi thấy chúng, tôi muốn một con để làm nô lệ~☆ Vậy nên, tôi đã đi bắt một con~♪</Text>
  <Text Key="D77B484A_68689">Cô đang nói rằng cô sở hữu một loại kỹ thuật thao túng nào đó giống Arachne?</Text>
  <Text Key="3F0D73A7_68690">Arachne... À, con nhện khổng lồ kia. Độc tố của tôi không đặc biệt đến thế đâu, biết chứ? Tối đa, tôi chỉ có thể kiểm soát được quái vật nhỏ.</Text>
  <Text Key="3571A3BE_68691">Chính vì vậy tôi nghĩ có lẽ nó sẽ không hiệu quả với con rồng này, nhưng thế nào? Tôi chắc hẳn đã có một loại bùng nổ quyền năng nào đó, nên... Tôi đã làm được♡</Text>
  <Text Key="C4CCE2BD_68692">Tuyệt vời nếu nó khiến tôi có thể kiểm soát cả con người, biết chứ? Thôi kệ☆ Tôi có thể dễ dàng kiểm soát họ chỉ bằng sức hút của mình thôi~♪</Text>
  <Text Key="D9F08275_68693">Và với cái đó, thời gian suy nghĩ kết thúc♪ Các người đã đưa ra câu trả lời chưa?</Text>
  <Text Key="EC5ADB69_68694">{playername}-kun! Không, để tôi xử lý chuyện này...!</Text>
  <Text Key="81461D33_68695">Tuy nhiên... Ngay cả lúc này, tôi cũng không có sức mạnh... Trong một tình huống mà mọi người đang gặp nguy hiểm như vậy.</Text>
  <Text Key="B4D7E88A_68696">Tại sao tôi... lại...</Text>
  <Text Key="2DE2CCE0_68697">Công Chúa Pecorine, xin hãy lùi lại. Chúng tôi sẽ giữ chân cô ta một chút.</Text>
  <Text Key="EB5DD713_68698">Vâng. Hãy cùng làm điều này, Công Chúa Nephy Nella.</Text>
  <Text Key="6135203B_68699">Hừm, vậy đó là câu trả lời của các người? Đàm phán đổ bể, hử? Thật đáng tiếc.</Text>
