  <Text Key="2E8DBC66_72750">Miyako không cứu được Shinobu... Cũng không cứu được pudding...</Text>
  <Text Key="3B3FA655_72751">Hết rồi! Không còn pudding, không còn Shinobu!\nMiyako chẳng còn gì nữa!</Text>
  <Text Key="C8640295_72752">Shinobu đã cứu Miyako khỏi bị thương...\nNhưng Miyako thì chẳng làm được gì cả...</Text>
  <Text Key="827C586B_72753">Miyako xin lỗi... Shinobu... Miyako rất xin lỗi!\nMiyako không biết giờ phải làm sao nữa...</Text>
  <Text Key="4AE1D2C7_72754">Hãy cùng nhau hợp lực và giải cứu Shinobu.</Text>
  <Text Key="04EE4CC2_72755">Hãy đưa Shinobu và pudding của cô ấy trở về!</Text>
  <Text Key="8CBEC481_72756">{playername}, cậu sẽ giúp Miyako chứ?</Text>
  <Text Key="EB2C2974_72757">...Phải. Chúng ta không được bỏ cuộc...! Dù là Shinobu hay pudding!</Text>
  <Text Key="C2E905F0_72758">Miyako và {playername} cùng nhau sẽ ổn thôi, đúng không?!\nChúng ta có thể đánh bại tên bắt nạt Jack đó!</Text>
  <Text Key="7DCE1E06_72759">Và rồi... khi mọi chuyện kết thúc... Sau đó...</Text>
  <Text Key="1E3C867E_72760">Chúng ta sẽ có một bữa tiệc Halloween tuyệt vời nhất với Shinobu!</Text>
  <Text Key="74FC3FCD_72761">Để tìm cách giúp Shinobu, Miyako và {playername} bước vào thế giới linh hồn. Ở đó, họ tìm thấy nhật ký của Jack và biết về quá khứ bi thảm của hắn. Ngay trước mặt hai người, Shinobu bị quỷ nhập hiện ra.</Text>
  <Text Key="EA85FE4C_72762">Đã quyết cứu Shinobu bằng mọi giá,\nMiyako và {playername} bắt đầu suy nghĩ về\nnơi họ có thể tìm thấy Jack.</Text>
  <Text Key="100B5F17_72763">Ư... Chúng ta cần cứu Shinobu, nhưng không biết làm thế nào.</Text>
  <Text Key="E811726D_72764">Tên Jack khó chịu đó là ai chứ? Chúng ta chỉ biết hắn muốn phá hỏng bữa tiệc Halloween vui vẻ của mọi người...</Text>
  <Text Key="1301E063_72765">Hãy quay lại nơi chúng ta lần đầu gặp hắn.</Text>
  <Text Key="8F553383_72766">Nơi chúng ta gặp hắn...?</Text>
  <Text Key="DAAE8EF4_72767">Ồ, phải! Có thể sẽ có manh mối ở đó!\n{playername}, cậu thông minh quá!</Text>
  <Text Key="355F892B_72768">Vậy nhanh lên! Đi theo Miyako!</Text>
  <Text Key="A2B28413_72769">Đây rồi. Đây là nơi...</Text>
  <Text Key="78AFD322_72770">Nhìn kìa! Ở kia! Hãy tìm xem kỹ hơn!</Text>
  <Text Key="D01AD012_72771">Skull Daddy nói cánh cửa này kết nối với thế giới linh hồn.\nAi biết bên trong có gì...\nCó thể đầy những thứ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="98F986AD_72772">Có thể cậu thậm chí sẽ chết như ma nữa.\nCậu có chắc muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="E86034BE_72773">Miyako muốn cứu Shinobu!</Text>
  <Text Key="164AA522_72774">{playername}... Cảm ơn cậu!\nĐược rồi, đừng lo!\nDù cậu có chết, Miyako sẽ ở bên cậu mãi mãi!</Text>
  <Text Key="05E0B135_72775">Vậy thì, đi thôi!</Text>
  <Text Key="BDA6CE51_72776">Ối trời ơi! C-chúng ta đã qua được rồi sao?!</Text>
  <Text Key="8266A077_72777">Khoan, đây là nơi nào?!\nTrông như bên trong một lâu đài sang trọng...</Text>
  <Text Key="2FF52FBD_72778">Ư... Nơi này đáng sợ quá... Ngay cả với ma như Miyako cũng thấy quá rùng rợn. Có lẽ đây là nơi Jack xuất thân!</Text>
  <Text Key="4ABB52CB_72779">Ối trời ơi! Vừa rồi sợ quá!</Text>
  <Text Key="0A09775D_72780">Tại sao trong thế giới linh hồn lại có quái vật?!\nĐ-đừng cản đường Miyako!</Text>
  <Text Key="642C71DE_72781">N-nó không hiệu quả... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="EDF6E432_72782">Quái vật cũng là ma sao?</Text>
  <Text Key="16FFD310_72783">Đ-đúng rồi!\nKhông trách chúng đứng dậy khi bị đập!\nCậu thông minh quá, {playername}!</Text>
  <Text Key="45B19B13_72784">Vậy thì không có lý do gì để lãng phí thời gian chiến đấu!\nNguy hiểm cho cậu, hãy ở gần Miyako!</Text>
  <Text Key="17859B41_72785">*thở dốc*... *thở dốc*... Chúng ta trốn thoát được rồi...</Text>
  <Text Key="7CE79417_72786">Aaah... Miyako cả ngày chưa ăn pudding...\nHãy nghỉ ngơi ăn pudding trước, rồi tìm manh mối...</Text>
  <Text Key="CB01D077_72787">Không! Miyako quên mất!\nTất cả pudding của Miyako đã bị Jack lấy đi rồi!</Text>
  <Text Key="33EB55F5_72788">Ư... Hết rồi! Miyako không thể di chuyển được!</Text>
  <Text Key="6ADFDDB9_72789">Pudding, pudding, pudding, pudding!\nMiyako cần pudding!</Text>
  <Text Key="A5361A13_72790">Ồ, chờ đã! Nếu lâu đài này thuộc về tên Jack xấu xa trộm cắp,\nchắc chắn phải có đồ ngọt! Pudding ở đâu?!</Text>
  <Text Key="A83661EC_72791">Pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding...</Text>
  <Text Key="DF2D34C8_72792">Hmm? Có gì đó ở đây. Nhật ký của... Jack?</Text>
  <Text Key="3780E676_72793">Đó không phải pudding. Rác vô dụng.</Text>
  <Text Key="6364F8EE_72794">Nhặt nhật ký lên và đưa cho Miyako.</Text>
  <Text Key="0315FE5E_72795">Ồ, có thể cậu nói đúng! Miyako không nhận ra!</Text>
  <Text Key="9242FE47_72796">Sao vậy? Miyako đang bận tìm pudding. \nMiyako không quan tâm đến nhật ký của Jack...</Text>
  <Text Key="49BA99B6_72797">Hyaa!! M-một cuốn nhật ký!? \n C-có thể là manh mối!</Text>
  <Text Key="AE7DB1C6_72798">&quot;Nhật ký của Jack. Đọc là bị lừa!&quot;</Text>
  <Text Key="FAAA8811_72799">Jack thật ngốc nghếch.\nLời cảnh báo như thế này chỉ khiến người ta muốn đọc nó hơn!\nHmmm...</Text>
