  <Text Key="5C630FCB_86500">Vì vậy, "Lễ Hội Mùa Hè Kỷ Niệm 6.5" liên quan đến các thế giới khác đã thành công rực rỡ nhờ sự hợp tác của các công chúa.</Text>
  <Text Key="3889A4C7_86501">Vâng♪ Rất nhiều. Vậy năm sau. Chắc chắn, chắc chắn── Cùng Shephy-chan thưởng lễ pháo hoa nữa nhé!</Text>
  <Text Key="1F704708_86502">Hehe~! Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="27DE11BA_86503">Đồ Yukari-san đang uống là...</Text>
  <Text Key="1B5B7730_86504">Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="518E3A52_86505">Bốn người—{playername}, Yui, Yukari và Misato—đã tiến về lễ hội mùa hè ở Oed Yokocho, dừng lại trước một quầy hàng được bao quanh bởi mùi thơm và hơi nóng từ những chiếc chảo sắt.</Text>
  <Text Key="A07C3F66_86506">Đây là quầy hàng nóng nhất ở đây... Công Ty Bạch Tuột Bạc! Món ăn được làm từ nguyên liệu tươi ngon trực tiếp từ Oma, và mỗi món đều là món ăn nhẹ mạnh mẽ nhất.</Text>
  <Text Key="2BA65D57_86507">T-Tất nhiên, bạn có thể thưởng thức mà không cần vụn lúa mì! Nào, đây là phần treat của bạn! Uống đi, uống đi!</Text>
  <Text Key="845E523E_86508">Ồ... Nước trái cây dâu tây hiếm quá! Mm...</Text>
  <Text Key="DD21A787_86509">Nước ép nam châm có hỗn hợp các loại dâu trong đó, và cảm giác thật lộng lẫy!</Text>
  <Text Key="3BFED951_86510">Ồ, tuyệt vời quá! Tôi nên làm gì đây? Tôi không có tâm trạng cho lúa mì lúc này...</Text>
  <Text Key="1243EA97_86511">Hmm... Ừ, có những ngày như vậy. Để xem, hôm nay hơi ẩm... Cái này cho Misato thì sao?</Text>
  <Text Key="F47F196A_86512">Đây là... 'Healing Lemon Sour of the Forest'? Màu sắc đẹp thật~ Trông như chúng ta đang ở trong rừng. Vậy thì, xin lỗi... Mmm!</Text>
  <Text Key="55826C15_86513">Mmmm! Nó mềm mại quá! Sự kết hợp tươi mới của bạc hà và chanh khiến tôi cảm thấy như đã bước vào một mùa xuân giữa rừng...</Text>
  <Text Key="CC7BFA5A_86514">Món này có vị như người lớn, nên hơi sớm cho Yui-san và bạn. Hãy kiên nhẫn cho đến khi bạn trưởng thành.</Text>
  <Text Key="2B615E87_86515">Tất nhiên! Đó là 'Đặc Sản Mùa Hè Mugishuwa Yukari'!! Nó sẽ được tùy chỉnh để phù hợp với takoyaki được phát triển chung bởi Công Ty Bạch Tuột Bạc bởi Hiệp Sĩ Thánh Mugi này!</Text>
  <Text Key="58A841BD_86516">Tôi xin lỗi, nhưng chỉ người lớn mới có thể thưởng thức cái này... Nhưng! Nấu ăn là chuyện khác, nên đừng lo! Đó là takoyaki, món ăn đặc trưng của Công Ty Bạch Tuột Bạc!</Text>
  <Text Key="2EAE3A52_86517">Đây là takoyaki... Nó dễ thương và tròn♪ Nhưng phần nào của nó là bạch tuột?</Text>
  <Text Key="E6F36447_86518">Hehehe, bạn sẽ hiểu một khi thử. Này, Misato. Ồ, nó nóng, nên cẩn thận.</Text>
  <Text Key="08E633CA_86519">Phew, phew... Mm... Hafh... Có phải bạch tuột bên trong không? Vì vậy nên gọi là takoyaki...</Text>
  <Text Key="AB5806D0_86520">N-Nó thật sự ngon, nhưng... nó thật nóng!</Text>
  <Text Key="D1A8CF48_86521">Tôi sẽ uống nước để hạ nhiệt! Hah, hah... nn, nnn, nn... pwah!!!</Text>
  <Text Key="72964CC4_86522">Mmm! Phô mai cheddar và ớt rất hiệu quả... Nó thật nhàm chán! Tôi sẽ gọi nó là 'Koyaki Dễ Chịu của Mugishuwa Shinko Yukari'!</Text>
  <Text Key="744645F6_86523">*nhai nhai*... Nó ngon, ngay cả khi không có lúa mì. Giờ tôi tò mò về thực đơn ngoài takoyaki.</Text>
  <Text Key="E277F68A_86524">Có lẽ món yakisoba đó ngon... Có nhiều topping quá, và xúc xích bạch tuật dễ thương thật~♪</Text>
  <Text Key="48EC1B0B_86525">Hả? Ehhh? 'Đó là Yakisoba Sắt Đầy Tình Yêu của Yui'... Thật xấu hổ. Đó là tình yêu.</Text>
  <Text Key="BE112DF4_86526">À, nhưng nó ngon... Ugh, tôi sẽ ăn quá nhiều, mặc dù tôi chưa có dạng công chúa nào cả~</Text>
  <Text Key="E9BB90DD_86527">Hehe, được mà, đúng không? Chúng ta phải vui vẻ khi ăn đồ ngon♪ ...Chỉ có người trẻ mới ăn được mấy thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="6BD33057_86528">Bạn vẫn còn trẻ, đúng không, Yukari-san? Vâng, ahhh.</Text>
  <Text Key="9FFE1863_86529">Ugh, Misato-saaan... Amph. Phô mai kem tươi mát và mật đen cùng bột trà xanh làm nổi bật kết cấu của bánh rusk... Đây chính xác là món quà snack rusks của Misat-sensei...</Text>
  <Text Key="4381F7E5_86530">Có nhiều đồ ăn ngon thế này, cứ như chúng ta đã đến công viên giải trí♪ Hehe, tất cả nhờ bạn, Yukari-san.</Text>
  <Text Key="72F8B1FA_86531">Vâng♪ Và có vẻ còn nhiều đồ ăn ngon hơn nữa... Ồ, tôi không nghĩ mình có thể chịu được nữa...</Text>
  <Text Key="D0EBDE6D_86532">Kiên nhẫn không tốt cho sức khỏe! Được rồi, hôm nay Yukari-onee-san chiêu đãi, nên đừng ăn quá nhiều!</Text>
  <Text Key="8FD8B1F7_86533">Đêm lễ hội mùa hè Oedo Yokocho trôi qua, nhưng trước quầy hàng của Công Ty Bạch Tuột Bạc, những nụ cười không bao giờ ngừng.</Text>
  <Text Key="99BEA15E_86534">[Physical] Một con rồng pha lê được thổi bùng lên bởi ma thuật obsidian đen. Cơ thể rực rỡ và đẹp đẽ của nó được cho là phản ánh những than khóc của những linh hồn lang thang trong thế giới ngầm.\n\n\n►Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội từ mọi sát thương nhận từ Obsidian Wyvern.\n\n►UB: Gây sát thương phép thuật tỷ lệ với HP tối đa của nhân vật lên tất cả kẻ thù và giảm mạnh TP. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n►Giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ thù và tiếp tục giảm P.DEF của chúng.\n\n►Gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật có ATK cao nhất, bất kể vật lý hay phép thuật. Ngoài ra, gây sát thương vật lý trung bình trong khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đó, và giảm TP. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="EFFEF89F_86535">[Physical] Một sinh vật phép thuật đã học được phép thuật thông qua hấp thụ sức mạnh phép thuật của người khác. Nó tìm kiếm sức mạnh lớn hơn bằng cách đánh cắp phép thuật từ những vết thương gây ra cho kẻ thù.\n\n\n►Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội từ mọi sát thương nhận từ Mushusshu.\n\n►UB: Gây trạng thái độc trong khu vực nhỏ xung quanh nhân vật kẻ thù gần nhất. Ngoài ra, gây giảm trung bình P.ATK và giảm lớn M.ATK lên tất cả kẻ thù. TP không phục hồi từ sát thương độc do kỹ năng này gây ra.\n\n►Gây sát thương vật lý lớn trong khu vực nhỏ xung quanh nhân vật kẻ thù gần nhất.</Text>
  <Text Key="50926292_86536">Mọi người đã chờ đợi—một năm mới vui vẻ bắt đầu!\nNào, cùng nhau: Chúc Mừng Năm Mới♪</Text>
  <Text Key="8119F57D_86537">Hehe, cảm ơn lời chào đẹp!\nVì họ mời tôi đến lễ hội năm mới này,\ntôi sẽ cổ vũ hết mình♪</Text>
  <Text Key="0B35DE98_86538">Tôi cũng muốn những người tổ chức từ phòng thương mại vui vẻ.\n...Nhưng khi họ mời tôi nói "Rima-san là ngôi sao năm nay,"\ntôi hoàn toàn sốc.</Text>
  <Text Key="E37DD92E_86539">Rima rima, thật tai hại khi bị nhầm thành ngựa...\nNăm nay là năm Ngựa, nhưng Rima rima không phải ngựa.</Text>
  <Text Key="C2AE43CE_86540">Đúng vậy, thật vô lễ!\nTôi không phải động vật để bắt đầu—tôi là người thú!</Text>
  <Text Key="2E6E4AD1_86541">Nhưng mà, đây là một ngày lễ tốt lành.\nMọi người đều cảm thấy như vậy—muốn ăn mừng♪</Text>
  <Text Key="6A625D0C_86542">Không, đây không phải chuyện có thể bỏ qua.\nChúng ta nên phản đối kiên quyết với người của [Phòng Thương Mại Richmond].</Text>
  <Text Key="AFD9EB34_86543">Chúc Mừng Năm Mới!</Text>
  <Text Key="60D1D0C6_86544">Ồ, Neneka-san, Chúc Mừng Năm Mới!\nBạn đến chào với Rima rima!</Text>
  <Text Key="3B5BE416_86545">Chỉ là đi ngang qua.\nNhưng bỏ qua sai sót trái ngược với nguyên tắc của tôi.\nLàm Rima-san trở thành ngôi sao chỉ vì năm nay là năm Ngựa... là một sai lầm đơn giản và khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="8F460568_86546">Thật sao?\nChắc là hiểu lầm, nhưng có lẽ không có ác ý.\nKhông cần phải đi xa như vậy...</Text>
  <Text Key="E86504E6_86547">Nhìn tay của Rima-san. Móng guốc là chia đôi, đúng không?\nMóng guốc ngựa không chia đôi.\nĐiều này chứng tỏ chúng là động vật khác nhau về mặt phân loại.</Text>
  <Text Key="219DDE1A_86548">Ehh, bạn đang nói gì vậy!?\nTrước khi phân loại, tôi không phải động vật...</Text>
  <Text Key="168259D3_86549">Bò hoặc heo có móng guốc chia đôi gần với Rima-san hơn ngựa.\nHiểu chưa?</Text>
