  <Text Key="16F09738_29600">Có vẻ như chúng ta đã thành công phân tâm nó... Hy vọng Kokkoro và những người khác đã trốn thoát an toàn...</Text>
  <Text Key="A645BA63_29601">Haa haa haa...</Text>
  <Text Key="51B3A12B_29602">Ồ. Cậu đang theo tớ à?</Text>
  <Text Key="671DC73A_29603">Nhưng cậu an toàn. Nghe vậy thật tốt...</Text>
  <Text Key="39F7F2D1_29604">Ơm, tớ nên gọi cậu thế nào...?\nAruji-chan, được chứ?</Text>
  <Text Key="A79B91A3_29605">Ồ, có vẻ cậu vui về điều đó.</Text>
  <Text Key="E1657D57_29606">Nhưng giờ chúng ta lại một mình... Tiếp theo chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="8BFFCA6E_29607">Khoan đã, Aruji-chan?! Cậu đi đâu rồi? Khoan, đi một mình nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="493297F0_29608">Đây là một mạch nước... Aruji-chan chắc đã khát.</Text>
  <Text Key="3B3FA4AA_29609">Động vật rừng</Text>
  <Text Key="8C8EA5FC_29610">Đây là nơi uống nước của động vật rừng. Chúng dường như không đề phòng chúng ta...</Text>
  <Text Key="5980D355_29611">Chúng ta đã di chuyển suốt, có lẽ nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="2E4B54AD_29612">...Những con vật này cũng bị thương. Có phải vì con quái vật chúng ta thấy trước đó?</Text>
  <Text Key="EDB94603_29613">Tôi lo lắng về Kokkoro và những người khác. Phán đoán của tôi có thực sự đúng...?</Text>
  <Text Key="82F277E6_29614">Khi tôi sắp rút cung...\nTôi dừng lại.</Text>
  <Text Key="7BB6A356_29615">Mặc dù tôi đã đặt Kokkoro và {playername} vào nguy hiểm, tại sao tôi lại...</Text>
  <Text Key="66B39450_29616">Lúc đó, tôi...</Text>
  <Text Key="628A41D0_29617">a.........</Text>
  <Text Key="4D880C02_29618">....Không, tôi không thể để bản thân dao động.</Text>
  <Text Key="0C608539_29619">Nếu tôi thể hiện sự do dự khi ra lệnh, điều đó sẽ khiến Aruji-chan lo lắng.</Text>
  <Text Key="256CFBEF_29620">Cho đến khi tôi trở về với Kokkoro, tôi là bạn đồng hành của cô ấy. Tôi phải đảm bảo đưa cô ấy về an toàn.</Text>
  <Text Key="4E66108E_29621">......Aruji-chan, không sao đâu. Chúng ta sẽ sớm gặp lại Kokkoro.</Text>
  <Text Key="A3A02752_29622">Nhưng chúng ta không biết cô ấy ở đâu... Chúng ta đã chạy thoát mạng, nên tôi không biết chúng ta đã đi theo hướng nào.</Text>
  <Text Key="3FCA5B38_29623">À, chúng ta còn khoảng ba giờ nữa là hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="BFF2BB0A_29624">Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể gặp lại mọi người trước lúc đó...</Text>
  <Text Key="021E0D1C_29625">Tôi biết rồi!.\nƠm, cái này và cái kia...</Text>
  <Text Key="E605B28F_29626">Kuun?</Text>
  <Text Key="AF12CECC_29627">Tôi sẽ làm một dấu hiệu với cành này. Nếu họ thấy, họ sẽ biết chúng ta ở đâu.</Text>
  <Text Key="50EC662E_29628">Đi thôi. Aruji-chan, xin hãy theo tôi.</Text>
  <Text Key="87EF10AD_29629">Ugh... Tôi đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="569D5E10_29630">Một con quái vật...!? Đây là Nyatt ư? Nhưng nó không nên sống trong Rừng Dày Đặc này...</Text>
  <Text Key="1BC13349_29631">Có lẽ nó đã phát hiện chúng ta. Tôi đã chữa vết thương cho cậu, nhưng cậu vẫn còn đau không?</Text>
  <Text Key="3011C588_29632">Vết thương...? À, tôi đã bị thứ đó tấn công... Cảm ơn, tôi nghĩ mình sẽ không thoát được. À, cậu là ai?</Text>
  <Text Key="D3708DF7_29633">Ra vậy, chính các cậu đã cứu tôi... Cảm ơn, Nyatt-kun.</Text>
  <Text Key="EBD7434C_29634">Cậu được bảo gặp tôi, nhưng trước đây cậu có từng điều tra những nơi nguy hiểm như thế này không?</Text>
  <Text Key="5E75B439_29635">Không, khu rừng này lẽ ra phải an toàn hơn nhiều. Ngay cả khi tôi từng điều tra trước đây, cũng chưa từng xảy ra chuyện như thế.</Text>
  <Text Key="D9305FA5_29636">Cậu cũng thấy rồi đúng không? Con thú hoang dã đó đang phá phách trong rừng.</Text>
  <Text Key="131DD77B_29637">Con thú đó... Ý cậu là con Khỉ Đồng. Nó khá là gây rối, nhưng...</Text>
  <Text Key="A6CCFC2E_29638">Như cậu thấy, không chỉ thực vật, mà cả động vật và quái vật cũng đang bị ảnh hưởng. Chúng ta cần điều tra nguyên nhân càng sớm càng tốt──</Text>
  <Text Key="0461380E_29639">Nhưng ngay bây giờ, chúng ta cần chữa vết thương cho cậu. Chúng ta sẽ điều tra tình hình. Chúng ta sẽ đưa cậu về cổng rừng, nên xin hãy trở về bằng xe ngựa.</Text>
  <Text Key="DDF4EF87_29640">Đã hiểu. Tôi không thể ở lại đây và trở thành gánh nặng. Tôi sẽ trở về trụ sở và báo cáo tình hình.</Text>
  <Text Key="4634DDE7_29641">Đã hiểu. Chúng tôi sẽ hộ tống cậu đến cổng rừng.</Text>
  <Text Key="36B92156_29642">...Lúc đó, tiểu thư Shiori dường như có chút kỳ lạ. Cô ấy dường như đã nhận ra điều gì đó và dừng lại...</Text>
  <Text Key="1A2879DF_29643">Giờ đã muộn rồi. Chủ nhân tôi đã gặp được tiểu thư Shiori chưa?</Text>
  <Text Key="EE589D05_29644">Aruji-chan, anh ấy ngủ thiếp đi trên đùi tôi...</Text>
  <Text Key="AF70D8DB_29645">Nyatt cũng từng nhỏ xíu như thế này. Hehe, Aruji-chan mềm mại quá...♪</Text>
  <Text Key="931BD2CF_29646">Có lẽ anh ấy cảm thấy cô đơn khi không có Kokkoro...nhưng đừng lo, tôi đây rồi.</Text>
  <Text Key="561ED1B8_29647">Để giao phó cho tôi những cơ thể nhỏ bé như thế này...đã lâu lắm rồi tôi mới cảm nhận được sự ấm áp này.</Text>
  <Text Key="71AFE9B1_29648">....Tôi là lý do khiến mọi người dính vào tình huống này vì tôi đã đến trại huấn luyện này.</Text>
  <Text Key="C495E517_29649">......Tôi có trở nên tham lam không?</Text>
