  <Text Key="F0C6B5E9_19400">Đúng rồi. Lloyd-han. Đây là bạn thân quý của tôi, Lima-han. Cô ấy là cư dân mạnh mẽ của Vương quốc Maho Maho, và cũng là một người rất tốt cả bên trong lẫn bên ngoài. Xin giới thiệu cô ấy.</Text>
  <Text Key="9590851C_19401">Ừ, và hơn nữa, cô ấy còn mạnh mẽ và có bản lĩnh thép. Tôi mới gặp cô ấy thôi, nhưng không nghi ngờ gì là cô ấy là một cô gái rất đáng mực.</Text>
  <Text Key="3956586A_19402">E-Everyone...</Text>
  <Text Key="E51562A7_19403">...Martha, tôi tin cậy cô sẽ thêm thêm chỗ ngồi cho bữa tối. Chúng ta có một vị khách quan trọng và xinh đẹp nữa. Hãy đối xử với cô ấy với sự hiếu khách tối đa.</Text>
  <Text Key="5F12D1B0_19404">Đã rõ. Chúng tôi sẽ chuẩn bị một bữa tối xứng đáng với quý cô.</Text>
  <Text Key="CE4DD2FA_19405">Lloyd-san, Martha-san nữa...</Text>
  <Text Key="B29274F1_19406">Thật sự tôi đã bất ngờ khi thấy hình dạng thật của cô, nhưng tôi cũng đã thấy Lima-san chăm chỉ dành hết mình cho các bài học và kết nối với những người tham dự khác. Tôi sẽ không thay đổi thái độ chỉ vì hình dạng thật của cô.</Text>
  <Text Key="AA8260D5_19407">Đây chỉ là suy đoán, nhưng vì cô đã che giấu hình dạng thật, chắc hẳn cô đã chịu đựng nhiều gian khó vì hoàn cảnh của mình, và có thể điều đó sẽ tiếp tục trong tương lai.</Text>
  <Text Key="719A164A_19408">Nhưng, ít nhất, hãy biết rằng mọi người sống trong ngôi biệt thự này đều hiểu rằng cô xinh đẹp đến mức nào. Tôi hy vọng cô sẽ nhớ điều đó.</Text>
  <Text Key="389A5FA0_19409">My Darlin' Prince's siêu đúng. Có thể có nhiều người không nhận ra Lima-san dễ thương đến mức nào.</Text>
  <Text Key="95291390_19410">Nhưng... nếu cô tự hào về bản thân và tin tưởng bản thân, thì tôi chắc chắn mọi người sẽ nhận ra cô xinh đẹp đến mức nào.</Text>
  <Text Key="C80D446F_19411">Ừ. Dù sao thì, cô đã khôi phục được sự gắn bó giữa con người và quái vật. Hãy tự tin lên!</Text>
  <Text Key="F157BA11_19412">Mọi người... cảm ơn! Thật sự, cảm ơn rất nhiều! Tôi nghĩ tôi bắt đầu thích bản thân mình hơn rồi!</Text>
  <Text Key="9A2F0D08_19413">Mahiru-chan, Rin-chan, Shiori-chan. Tôi đã có thêm bạn mới. Họ là những người bạn quý giá chấp nhận tôi đúng như tôi vốn có, giống như các cô vậy, và nói với tôi rằng tôi xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="86D89376_19414">Tôi đã trở nên xinh đẹp hơn một chút. Nhờ những người bạn mới. Và những ngày lấp lánh tôi đã trải qua trong ngôi biệt thự này.</Text>
  <Text Key="27D61C24_19415">Tôi có rất nhiều kỷ niệm để kể với các cô, nên hy vọng các cô sẽ háo hức chờ đợi nhé♪</Text>
  <Text Key="F6807CFD_19416">Suyy nghĩ về chuyến phiêu lưu gần đây và gia đình ở quê nhà... Nụ cười của Lima rạng rỡ hơn bất kỳ chiếc váy hay trang sức nào.</Text>
  <Text Key="88185F68_19417">Tôi chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="337602B6_19418">Ý tôi là... tôi là hầu gái của cô, Lima-chan</Text>
  <Text Key="390BFF88_19419">Có vẻ hai người đó sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="50371172_19420">Cô ấy là bạn thân của chúng tôi, xin giới thiệu!</Text>
  <Text Key="8EA602F9_19421">Lima-chan dễ thương nhất khi là chính mình</Text>
  <Text Key="7916F2BC_19422">Trường học của Câu lạc bộ Hữu nghị, Học viện St. Theresa Girls' Academy sắp tổ chức sự kiện lớn nhất trong năm, nhưng Hội học sinh đột ngột ra lệnh giải tán câu lạc bộ. Các cô gái lập kế hoạch cố gắng hết sức tại "Lễ hội Học viện St. Theresa", đánh cược vào việc ngăn chặn việc giải tán câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="811D181C_19423">Học viện St. Theresa Girls' Academy danh tiếng, nơi tập trung trẻ em từ các gia đình giàu có, sắp bước vào sự kiện lớn nhất trong năm, "Lễ hội Học viện St. Theresa"</Text>
  <Text Key="470E1D1F_19424">Kết quả là, các lớp học và sân trường rộn rã tiếng cười của học sinh đang bận rộn chuẩn bị sau giờ học.</Text>
  <Text Key="1D0F5574_19425">Chị Chloe, đây có phải là hộp dụng cụ mà chị nhắc đến trước đó không?</Text>
  <Text Key="D4967FD2_19426">À, ừ, ừ, đúng rồi. Cảm ơn. Cứ đặt gỗ ở kia theo cách chị thích.</Text>
  <Text Key="2FDE5B91_19427">Chị Chloe, nhóm chúng em đang gặp khó khăn với việc dựng cổng vào...</Text>
  <Text Key="5DD4BBED_19428">Thật hả? Không xong à? Được rồi... trong trường hợp đó, sau khi dựng xong lều này, tôi sẽ đi xem thử. Trước đó, tôi sẽ giúp nhóm của Chieru một chút.</Text>
  <Text Key="0ACD6282_19429">Puh... Cái gì vậy? Tại sao chúng ta lại phụ trách việc chuẩn bị Lễ hội St. Theresa? Chúng ta gần như đang điều hành cả sự kiện. Gần như làm chủ cả sự kiện với tư cách chủ tịch ban tổ chức. Không phải nên có chút bồi thường cho việc đó sao?</Text>
  <Text Key="68BEDC34_19430">...Ừ, đúng vậy, nhưng được rồi. Mọi người dường như đang rất vui với sự bí ẩn này, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="42D6088A_19431">Làm sao có thể tận hưởng hạnh phúc loại sự kiện trường học chuẩn bị này được... Có lẽ những cô tiểu thư được nuông chiều thực sự trong sáng lòng. Khác với chúng tôi, họ chắc chắn không có một chút ác ý hay động cơ riêng nào.</Text>
  <Text Key="C555100D_19432">Fufun. Tôi rất vui vì có thể giúp được, chị Chloe.</Text>
  <Text Key="3A7DC3C4_19433">Ufufu. So với tôi, tôi bị chị Chloe mắng.</Text>
  <Text Key="0A7A0C9F_19434">Mặc dù việc chuẩn bị cho Lễ hội St. Theresa khá vất vả, thời gian bên cạnh chị Chloe lại ấm áp...</Text>
  <Text Key="6A19BC99_19435">Tôi tràn ngập hứng khởi...</Text>
  <Text Key="D9D71543_19436">Vậy thì. Được rồi, tôi sẽ bắt đầu làm việc nghiêm túc hơn một chút cho những cô gái vô tội đang làm ầm ĩ ở kia, có vẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="AA50A662_19437">Nyopyaaah!!</Text>
  <Text Key="73246A4C_19438">Mày là ai, lén lút từ phía sau thế? Tôi giật mình và thốt ra tiếng kêu như nhân vật trong chương trình điên rồ! Tôi sẽ giết mày, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="2CF3157E_19439">Hả? À, {playername}, có chuyện gì vậy? Lâu rồi không gặp. Hôm nay mày đến vì đã xong việc công việc guild và những thứ tương tự rồi à?</Text>
  <Text Key="E6FE21D4_19440">Hmph. Ừ. Vậy, tôi thấy. Vậy thì, có vẻ như tôi sẽ có thể xuất hiện quanh Học viện St. Theresa một lần nữa trong một thời gian. À, tôi thấy. Ừ, tôi không thực sự biết đó là điều tốt hay không. Kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="6FC7E778_19441">Ồ, đồng minh {playername}. Đã vài ngày rồi nhỉ? Mày khỏe không? Còn tôi, tôi đã tránh việc lao động thể chất bị ép buộc của Chloe mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="D2D908F0_19442">Thôi nào, mày trông vẫn dễ thương khi đang trốn. Giờ mày thậm chí còn không chạy trốn nữa, chỉ ngang nhiên lười biếng như một người giám sát.</Text>
  <Text Key="317703C0_19443">Khoan, khoan, quan trọng hơn! Có ai khác nghe thấy tiếng kêu như nhân vật trong chương trình điên rồ vừa nãy không? Có phải xu hướng mới là 'dễ thương đến khó chịu' hay gì đó ở đây không?</Text>
  <Text Key="8706F78E_19444">Hả? Tôi không nghe thấy gì cả. Có lẽ chỉ là trí tưởng tượng của mày.</Text>
  <Text Key="98E63E95_19445">Vậy à? Vậy thì tốt... Ô, {playername}-senpai, vì mày ở đây rồi, có thể giúp Chieru được không? Ở đây này.</Text>
  <Text Key="0413A7FB_19446">Này, hỗn loạn thật rồi, Chloe-kun. Người giúp đỡ quý giá đã đến, và họ chỉ bị lấy đi như một dòng sông.</Text>
  <Text Key="96D03823_19447">Thật sự, tại sao mọi người đều tụ tập ở đây mà không được gọi? Mỗi người đều có nhiệm vụ được giao riêng, phải không?</Text>
  <Text Key="50254163_19448">Giờ nghỉ~! Cheerun☆</Text>
  <Text Key="18BDBE22_19449">Tôi cũng vậy. Yunin.</Text>
