  <Text Key="55131550_154900">ÁÁÁ! Đ-Đồ ngốc! Mày kéo quá gần tao rồi! Hả? Nếu không thế này tao không thể dùng đúng lực? T-Tao nghĩ cũng không sao, chỉ là một chút thôi mà...</Text>
  <Text Key="406BE0FE_154901">Ugh, tao có thể cảm nhận được hơi ấm, nhịp tim, và thậm chí... hơi thở của hắn từ phía sau.</Text>
  <Text Key="B3C27890_154902">Hai đứa mình chỉ đang cùng nhau nhào bột làm mì thôi, nhưng t-tao không khỏi thấy ngượng...</Text>
  <Text Key="B674CB0C_154903">Nếu ai đó thấy tao ở đây với hắn thế này chắc chắn tao sẽ bị xét xử quân sự... Nhưng thằng này làm với 100% thiện ý, nên tao không biết nên vui hay là phiền.</Text>
  <Text Key="BAB713A5_154904">Ừ, mày nói đúng...</Text>
  <Text Key="E7C584EE_154905">T-Thà tao làm một mình còn dễ hơn. Hah... Giờ tao mệt mỏi ở nhiều phương diện...</Text>
  <Text Key="E65971D5_154906">-...Vậy, somehow mì soba giờ đã hoàn thành, nhưng chúng ta xử lý tempura thất bại này sao đây?</Text>
  <Text Key="9FF8D3EC_154907">Mày định làm gì, đồ chiến hữu? Hả? Băm nhỏ tempura thất bại... rồi bỏ vào cơm, trộn với nước dùng mì và rong biển... rồi làm thành onigiri?!</Text>
  <Text Key="C358395B_154908">Ra vậy. Vốn dĩ onigiri được làm bằng vụn tempura. Và mày đề xuất dùng tempura thất bại thay thế. Không, ý tưởng đó thật thiên tài.</Text>
  <Text Key="5E6CF29A_154909">Haha. Đã có nhiều chuyện, nhưng chúng ta vô tình nghĩ ra một thực đơn xa hoa. Vậy thì, ăn đi khi còn nóng.</Text>
  <Text Key="FC6F57BF_154910">*tuần*... Hmm, ra vậy... Nó có hình dạng đúng, nhưng mì soba không đều và chưa chín đều.</Text>
  <Text Key="F704EE58_154911">Onigiri chắc chắn ngon, nhưng chúng ta đã thêm nhiều tempura thất bại, nên chúng hơi dầu. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="30532A12_154912">Ừ, mày nói đúng. Tất cả đều thật ngon!</Text>
  <Text Key="B212CF8F_154913">Tao muốn chỉ phục vụ hắn món gì đó ngon mà không làm phiền, nhưng có lẽ vì cùng làm nên nó có vị kỳ lạ mà ngon. Thôi, chắc đây là phúc lành trong vấn đề.</Text>
  <Text Key="302477E3_154914">Nhưng tao không thể để kết thúc như thế này. Tao sẽ rèn luyện kỹ năng nấu ăn thật tốt, không chỉ vờn như hôm nay, và chắc chắn sẽ nấu cho mày bữa tempura soba ngon.</Text>
  <Text Key="3DC3D904_154915">Trong khi ăn no nê, Monika đã khóa trong lòng một ý chí trả thù tương lai là nấu cho {playername} một bữa ăn ngon.</Text>
  <Text Key="AFB7B5C4_154916">Tao chưa ăn mì soba năm mới bao giờ</Text>
  <Text Key="8AEDBD1E_154917">Monika, còn bao lâu nữa mới xong?</Text>
  <Text Key="3E225C3A_154918">Mày có dùng đúng bột chứ?</Text>
  <Text Key="6A369B7C_154919">Ninon làm như thế nào?</Text>
  <Text Key="DC2388F1_154920">Hai đứa mình làm được, cùng nhau!</Text>
  <Text Key="0AF06719_154921">Chúng mình làm khá tốt</Text>
  <Text Key="D9E16A9A_154922">Ngon thật!</Text>
  <Text Key="47F29BB1_154923">Monika tiếp tục tận hưởng kỳ nghỉ năm mới ở Landosol, dắt tay {playername} đi tham quan các quầy hàng ẩm thực.</Text>
  <Text Key="BD827A95_154924">Ahaha, đồ chiến hữu! Món này ngon quá! Vui quá!</Text>
  <Text Key="AAC1B2D8_154925">Lễ hội ở Gio Gehenna, nơi trưng bày các vật phẩm hiếm, vui thật, nhưng cũng thích có một lễ hội quen thuộc ở một nơi quen thuộc!</Text>
  <Text Key="615CCBC2_154926">Các lễ hội ở Landosol đầy đồ ngọt. Kẹo trái cây, tượng kẹo, chuối sô cô la, baby castella, và cả cháo đậu đỏ và rượu ngọt đặc biệt cho năm mới. Không có gì thoát khỏi mắt tao!</Text>
  <Text Key="B2FF9AE1_154927">Rốt cuộc, ngay cả ở Gio Gehenna tao cũng chỉ ăn đồ ngọt. À, vị ngọt thấm khắp cả con người tao...!</Text>
  <Text Key="1CA71AB7_154928">Hmm, tao không ngờ lại nghe được những lời như thế từ miệng mày, đồ chiến hữu. Có vẻ tao hơi quá thiên về đồ ngọt.</Text>
  <Text Key="DB5358D1_154929">Có lẽ tao sẽ ăn mì chiên hay cánh gà chiên. Mũi tao vừa phát hiện mùi một số nước sốt ngon từ đằng kia...</Text>
  <Text Key="7A61079F_154930">Khoan, sao lại sáng bất thường vậy? Đâu phải lần đầu tiên nhìn mặt trời mọc năm mới... Không, tao đã thấy ánh sáng này rồi, Ự-CÁI GÌ THẾ NÀY?!</Text>
  <Text Key="DE532E0E_154931">Vào một ngày lạnh khi kỳ nghỉ đông sắp kết thúc, {playername} phát hiện Monika ở giữa thành phố...</Text>
  <Text Key="76E38F9C_154932">Haaah...</Text>
  <Text Key="B0054306_154933">Hm? À, là mày đồ chiến hữu... Không, tao đã nhận ra mình yếu đuối đến mức nào như một con người.</Text>
  <Text Key="9000CAC0_154934">Tao quá bận rộn với bầu không khí vui vẻ của năm mới đến nên chỉ ăn, uống và lười biếng... kết quả là luyện tập hàng ngày bị bỏ quên.</Text>
  <Text Key="D5614D34_154935">Nếu lối sống không lành mạnh này được biết đến ở quê nhà và bị kết luận là hành vi sai trái... Ôi, sẽ là một cảnh tượng nhục nhã đến mức nào cho một người lính tự hào như tao!</Text>
  <Text Key="A1FF9913_154936">Tao không cần sự an ủi. Nhưng những gì đã xảy ra không thể khắc phục. Điều quan trọng là làm thế nào để đứng dậy từ đây.</Text>
  <Text Key="D835C20D_154937">Tao đã quyết định rồi. Tao sẽ thay đổi cuộc sống bằng cách đá mạnh toàn lực! Tao sẽ bù đắp tất cả những buổi tập luyện bị trễ từ đầu năm!</Text>
  <Text Key="04A2E7EC_154938">Ồ, nhìn kìa, đồ chiến hữu. Có vẻ như sự kiện hoàn hảo vừa mọc lên trước mặt chúng ta. Giải đi bộ năm mới hoàn hảo để tập thể dục. Có vẻ như cũng cho phép đăng ký tại chỗ. Tốt.</Text>
  <Text Key="8733293C_154939">Hm? Cái nhìn đó trên mặt mày là sao? Tất nhiên mày đi cùng tao, đồ chiến hữu. Mày cũng chắc đã ăn và ngủ một cách lười biếng, đúng không? Đừng chạy trốn.</Text>
  <Text Key="DC3A7EE9_154940">Đi thôi! Chúng ta sẽ đi bộ trên phố đầy năng lượng để giảm bớt sự dư thừa từ tâm trí và cơ thể!</Text>
  <Text Key="3DC45AB3_154941">Và vậy, với Monika kéo theo, {playername} đã kết thúc việc tham gia giải đi bộ.</Text>
  <Text Key="583D85ED_154942">Hah, heh... Hehe, cảm giác axit lactic tích tụ trong chân, cơn đau ở sườn. Bằng cách hành hạ cơ thể, tao đang lấy lại cảm giác! Đồ chiến hữu, còn mày thì sao?</Text>
  <Text Key="8B665DDA_154943">Thật đáng thương. Chúng ta chỉ mới ở phần đầu của cuộc đua dài này. Nhìn kìa, có trạm nước ở đằng kia. Ngay cả vào mùa đông, mày cũng phải đảm bảo uống đủ nước để chúng ta có thể nhắm đến việc hoàn thành cuộc đua!</Text>
  <Text Key="43ECAAEF_154944">Xin lỗi, tao sẽ uống một ly. Hm? C-Cái gì thế này...? Là rượu ngọt! Chuyện gì đang xảy ra?!</Text>
  <Text Key="1FE94CB7_154945">Ôi chao, mày tham gia mà không biết ư? Đây là chuyến đi bộ ẩm thực nơi bạn có thể tận hưởng hương vị của mùa đông.</Text>
  <Text Key="61872B57_154946">C-Cái gì mày vừa nói? Vậy từ đây trở đi...</Text>
  <Text Key="5D9BACB9_154947">Ồ, có cả đống đồ ngon như oden, bánh bao thịt và canh heo! Đảm bảo ăn thật nhiều!</Text>
  <Text Key="E1CD7EF3_154948">T-Tao không thể tin được... Không có ý nghĩa gì khi ăn lại những gì tao vừa tập luyện ra. Nhưng tao cảm thấy tệ khi từ chối những gì được mời, *trống bụng*...</Text>
  <Text Key="3915EAC5_154949">...Không, hãy tiếp tục. Lỗi tại tao vì không kiểm tra. Hơn nữa, niềm tự hào của một người lính sẽ không cho phép tao bỏ cuộc.</Text>
