  <Text Key="F14320D3_106600">Chưa đến lượt cậu đâu. ★ 'P'-chan đang chờ cậu ngoan lắm.</Text>
  <Text Key="E2C7C9D1_106601">Những cô gái kia... là bạn của cô hả, Misora-san?</Text>
  <Text Key="07304C58_106602">Thôi đi, Azold-san!</Text>
  <Text Key="AC817DCB_106603">Chúng ta vừa mới chia làm bốn nhóm như vậy. Đừng theo em, được chứ?</Text>
  <Text Key="CB1FD39C_106604">...Ý cô là cô không định trả lời sao?</Text>
  <Text Key="5DD938F8_106605">Thật sự mà nói, điều đó thật đáng kinh ngạc. Dù rõ ràng Misora-san đang giấu chúng tôi điều gì đó... tôi không thể tin là chúng tôi vẫn chưa tìm ra manh mối.</Text>
  <Text Key="DEF0D6F4_106606">Tôi tưởng mình giỏi về nghiên cứu và điều tra, nhưng... Hóa ra tôi hơi tự tin quá. Hoặc có lẽ tôi chỉ không thể vượt qua tuổi tác của mình.</Text>
  <Text Key="18DE2A7D_106607">Thôi đi, xin đừng nói thế. ★ Kariza, Ranpha-san, và Azold-san. Mọi người trong [Rage Legion] đều rất mạnh mẽ mà! ★</Text>
  <Text Key="A46F5D36_106608">-Zane nữa ư?</Text>
  <Text Key="3003780A_106609">...Heheheh★</Text>
  <Text Key="BC251C22_106610">Đúng vậy. Dù cô nói gì đi nữa, cô cũng biết tôi đang giấu điều gì, phải không, Azold? Nếu không, cô đã không ở trong guild này mãi mãi. ★</Text>
  <Text Key="B4653461_106611">...Chúng tôi là những kẻ rác rưởi bị mê hoặc bởi mồi câu gọi là 'thực hiện ước nguyện.' Nếu muốn đạt được mục tiêu, chúng tôi nên làm điều gì đó phi nhân tính như đầu độc một món ăn. ...nhưng...</Text>
  <Text Key="1749F57D_106612">Ngay cả 'cô' cũng có thể dễ dàng chiếm lấy bảy vương miện, vậy tại sao cô lại tốn công giúp chúng tôi và dụ chúng tôi như mồi câu?</Text>
  <Text Key="871B8710_106613">Hừm, tôi nghĩ tôi đã nói với cô trước đây. Tiểu thư Eris là người rất buồn ngủ... Cô ấy có sức mạnh nhưng không có tự do. Tôi thấy thương cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="994805D4_106614">Chính vì vậy, để có thể thỏa hiệp tốt với những quy tắc đó, mọi người đều cố gắng hết sức để giúp Tiểu thư Eris. ★</Text>
  <Text Key="C76C9ED4_106615">...'Quy tắc'. Đó là...</Text>
  <Text Key="956602DC_106616">Vậy, ★ Chúc may mắn hôm nay, Azold-san♪</Text>
  <Text Key="6DD4DA44_106617">...Để cứu cô gái... 'cô gái' quý giá của Azold-san!</Text>
  <Text Key="96C59F02_106618">Vậy thì, bắt đầu hành động thôi! Sắp đến giờ em đi học rồi, em đã muộn rồi. ★</Text>
  <Text Key="A1DB6D7C_106619">...Cho phép tôi hỏi một điều cuối cùng?</Text>
  <Text Key="CE483FCE_106620">Misora-san, ước nguyện của cô là gì?</Text>
  <Text Key="7EC11CF1_106621">Hừm... Tôi nói là 'Bí mật,' nhưng... Tôi cũng không chắc.</Text>
  <Text Key="12E1B6EB_106622">Ước nguyện của tôi bây giờ là. Tôi nghĩ là 'Thần Cupid cho tình yêu,' phải không?★</Text>
  <Text Key="3763A275_106623">Phần 2 Chương 9 Tập 2</Text>
  <Text Key="7C82D723_106624">Ranpha, người đã chờ cơ hội gây distraction giữa thành phố, bị thu hút bởi buổi hòa nhạc của Carmina và dừng lại khi lính phát hiện, nên họ bắt đầu tấn công trong tình thế có lợi. Ba người họ bắn trả để xoa dịu hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="61621F39_106625">Ngoại trừ Zane, bốn thành viên của [Rage Legion] đang chuẩn bị thực hiện các cuộc đột kích ở nhiều nơi của Landosol</Text>
  <Text Key="89843E67_106626">Không chỉ riêng tôi. Tôi cũng muốn ước nguyện của mọi người thành hiện thực... Tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="86211969_106627">...Tôi phải cố gắng hết sức. Không chỉ vì tôi, mà còn vì mọi người.</Text>
  <Text Key="A179B332_106628">Trước tiên, để giúp Azold, người đã đến cung điện... Tôi sẽ gây rối trong thành phố. Một cuộc phân tán... đúng không?</Text>
  <Text Key="84DDC627_106629">Hoan hô! Chơi airship nào!</Text>
  <Text Key="6AD1A276_106630">Ái chà, đừng chạy như thế!</Text>
  <Text Key="DD2C0CB2_106631">Chúng tôi... sẽ làm việc! Chúng tôi sẽ đi làm! Từ ngày mai, chúng tôi sẽ nghiêm túc!</Text>
  <Text Key="6D2F20AF_106632">Được! Tôi sẽ sống một cuộc sống nghiêm túc và trả ơn bố mẹ! Từ ngày mai!</Text>
  <Text Key="78DF561D_106633">Thành phố này... thật ồn ào...</Text>
  <Text Key="907B6C0F_106634">...Đặc biệt là quảng trường kia... Có vẻ có nhiều người...</Text>
  <Text Key="961C2AC8_106635">N-Nhưng... nếu là để phân tán... càng đông càng tốt...</Text>
  <Text Key="50329167_106636">Lẫn trong những tiếng ồn ào là một giọng hát đẹp... đẹp...</Text>
  <Text Key="745B89A4_106637">...Một bài hát...?</Text>
  <Text Key="29925659_106638">Mọi người!! Cảm ơn vì đã đến buổi hòa nhạc trở về chiến thắng của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="F271CB60_106639">Waaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="D804D171_106640">Whoaaa!! Nozomiiiiin!!</Text>
  <Text Key="BE780E6F_106641">Hơi đột ngột một chút, nhưng... Cô có nhiều người hâm mộ ngay cả ở phía sau nữa. Hehe, tôi rất vui...!</Text>
  <Text Key="12958181_106642">Chúng tôi cũng vui!! Chika-chaaaan!!</Text>
  <Text Key="B68624B3_106643">Fan 2</Text>
  <Text Key="0D8A39CB_106644">Fan 1</Text>
  <Text Key="64BC9862_106645">Người hâm mộ</Text>
  <Text Key="DE9D51F4_106646">Ahaha, mọi người đầy năng lượng thế! Các cô có nhớ Tsumugi và những người khác không?</Text>
  <Text Key="3C784CE0_106647">Em nhớ lắm!! Tsumugi-chaaaan!!</Text>
  <Text Key="294148F8_106648">Cảm ơn mọi người nhiều lắm♪ Vì đã hào hứng, chúng ta hãy thử bài hát tiếp theo nào!</Text>
  <Text Key="7502104E_106649">Xin hãy lắng nghe bài hát của chúng tôi! Sẵn sàng!</Text>
