  <Text Key="56F84A26_50150">ĐI THÔI! NHẬN ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="3642C2F2_50151">Khoan, chuyện gì đang xảy ra vậy...? Tại sao mọi chuyện lại thành ra thế này chỉ vì tôi muốn mua vài quả trứng? Não tôi đang từ chối hiểu... Tôi chỉ thấy mệt và muốn nằm xuống...</Text>
  <Text Key="B8BD113A_50152">Fufufu! Bây giờ nằm xuống thì phí quá! Phần hay nhất của lễ hội này mới chỉ bắt đầu thôi, đúng không?☆</Text>
  <Text Key="96B9FBC7_50153">HAHAHAHAHA! Nè, nè, nè~!! Anh trai, anh chậm quá rồi!!</Text>
  <Text Key="23324598_50154">ĐẾN LÚC KẾT THÚC CHUYỆN NÀY!!</Text>
  <Text Key="F8137D63_50155">HAAAAH! Tiêm!!</Text>
  <Text Key="0CD80CED_50156">...Ố!?</Text>
  <Text Key="D1FC2B03_50157">Ồ? Có lẽ tôi đã nương tay, nhưng cậu vẫn đỡ được đòn tấn công của tôi. Có vẻ cậu khá thành thạo. Điều này... khiến trái tim tôi rạo rực...☆</Text>
  <Text Key="04D22073_50158">Hahaha. Tôi không có việc gì làm nên qua xem Nozomi, và có vẻ cô ấy đang vui vẻ lắm. Vậy thì, tôi cũng phải tham gia vào sự vui vẻ này mới được!!</Text>
  <Text Key="65C7AFCE_50159">NUMBERS AVALON!!!</Text>
  <Text Key="85228E76_50160">KYAAAAA...!?</Text>
  <Text Key="42DE8511_50161">Nhóm nhanh chóng bị hạ gục bởi sự xâm nhập của Christina. Dù sao thì mọi người cũng kịp lấy lại bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="C70A1CAC_50162">...Được rồi, thử lại lần nữa nhé. Cậu là Nozomi-chan, quản lý một ngày mà chúng tôi đã nhờ. Tôi là Sono, chủ của Alkes Alchemist Hall.</Text>
  <Text Key="2318052C_50163">Anyway, trước tiên xin lỗi vụ này đã. Tôi xin lỗi vì thuộc hạ alchemist của chúng tôi đột ngột xông vào như vậy. Nào, Lou-chan, cúi đầu đi.</Text>
  <Text Key="1C68B23F_50164">Ư-Ưm... Tôi mới là người nên xin lỗi vì đã vào phòng thí nghiệm alchemy của mọi người mà không xin phép.</Text>
  <Text Key="98F62943_50165">Lỗi tại chúng tôi vì đã quên mất hôm nay và đi mua sắm, đừng lo về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="EC74BE50_50166">...Cậu được tha thứ.</Text>
  <Text Key="32253BB1_50167">Dễ thế.</Text>
  <Text Key="59F227F9_50168">Tôi vẫn ổn mà, hử...!?</Text>
  <Text Key="C88B35A2_50169">K-Khoan đã...! Đừng đến gần tôi hơn nữa...! Nếu đến gần hơn, tôi có lẽ sẽ...</Text>
  <Text Key="FE5D10B5_50170">À... Trứng. Nếu không cho vào tủ lạnh, chúng sẽ hỏng.</Text>
  <Text Key="BED8DDF9_50171">...! Ồ, đúng rồi, tôi để chúng ở đó mà quên, phải không? Những quả trứng mua được giá hời đó. ...Hả? Nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="D0E923F5_50172">Ừ, ừ... Làm sao cậu biết chúng tôi mua trứng?! Nozomi-chan, phải chăng cậu có khả năng tâm linh?! Wow, Iroha cũng muốn có năng lực đó!</Text>
  <Text Key="4BFADA5B_50173">Tôi không có năng lực như vậy... Ưm, cậu thấy đấy... Tôi chỉ ngửi thấy chúng thôi.</Text>
  <Text Key="B89E42BD_50174">...Ngửi thấy? Trứng? Đừng nói nhảm. Làm sao cậu có thể ngửi thấy trứng ở trong phòng khác được.</Text>
  <Text Key="CC10CD3C_50175">...Đúng thật... Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra với cơ thể mình... hay là cái mũi. Thật sự rất kỳ lạ sau cùng...</Text>
  <Text Key="374C1EC5_50176">...Khoan một chút. Nó không ở đây.</Text>
  <Text Key="24167572_50177">Các cậu, có biết gì về loại đan xì mà tôi để ngay ở đó không?! Nó có màu cầu vồng và có nhãn dán...</Text>
  <Text Key="BF2D355A_50178">Trí nhớ của cậu tuyệt thật, tuyệt vời♪ ...Nào, chờ đã!</Text>
  <Text Key="62A28ACE_50179">À, loại đan xì bí mật nổi tiếng mà cậu thức trắng đêm làm? Không, đợi đã, Số 568... Vậy cậu đã thất bại 567 lần rồi sao?</Text>
  <Text Key="F553CE5F_50180">Chúng không phải là thất bại. Tất cả đều là thành công... Theo cách riêng của chúng, kết quả chỉ khác với dự kiến.</Text>
  <Text Key="9C885212_50181">Đó là thứ xã hội thường gọi là thất bại.</Text>
  <Text Key="77ED7BBA_50182">...Anyway, cậu để đan xì bí mật của tôi ở đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="A70A57A4_50183">À, thì... Nếu tôi nhớ không lầm, khi tôi đang cầm chai đó, chân tôi vấp phải một quyển sách và ngã, nên nó chắc đã rơi xuống sàn...</Text>
  <Text Key="CED5F6DB_50184">...HAAAAA?! Nó vỡ hết rồi!</Text>
  <Text Key="A6FF7600_50185">Ừm, vậy cậu được tha thứ... Khoan! Đừng nói là cả hai cậu đã uống thứ này!?</Text>
  <Text Key="563E8AC5_50186">T-Tôi không uống đâu. Bây giờ nghĩ lại, tôi thấy có chút vị đắng trong miệng...</Text>
  <Text Key="90E195F9_50187">VẬY LÀ CẬU ĐÃ UỐNG RỒI!!</Text>
  <Text Key="F038F8D3_50188">*hít hít*...</Text>
  <Text Key="B1DA6B4B_50189">...Lou-chan, cậu có làm đan xì khiến người ta nhạy cảm hơn với mùi không?</Text>
  <Text Key="B9FBB322_50190">Không... Đây là... một loại đan xì bí mật để "thức tỉnh bản chất thật".</Text>
  <Text Key="90DB5763_50191">Một loại đan xì bí mật để "thức tỉnh bản chất thật"...? Bản chất thật của tôi... Không thể nào.</Text>
  <Text Key="8C1CED3F_50192">Nếu cậu biết chuyện gì đang xảy ra, đừng cố giấu. Chúng ta cần biết tất cả để nắm bắt được tác dụng của đan xì.</Text>
  <Text Key="8CE6387F_50193">Tôi đã giấu chuyện này kể từ khi trở thành idol... Tôi chưa kể với ai ngoài Chika và Tsumugi. Kể cả Producer... kể cả cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="F83D7D98_50194">...Thực ra tôi... Tôi đã nhạy cảm với mùi từ khi còn nhỏ... Tôi yêu chúng, tôi không chịu được chúng, chúng tối thượng... Mỗi khi ngửi thấy mùi tôi yêu, tôi cảm thấy không muốn di chuyển...</Text>
  <Text Key="8BDB54E5_50195">.............. ........... .......... ...Ừ.</Text>
  <Text Key="D36737CD_50196">Nozomi thú nhận rằng cô ấy luôn là người mê mùi. Sự thú nhận như vậy sẽ ảnh hưởng lớn đến số phận của cả Nozomi và Alkes Alchemy Hall.</Text>
  <Text Key="EA66C9B5_50197">Ehehe~, Iroha thích người mạnh mẽ~♪ Này, chúng ta cùng giả vờ đánh nhau nữa đi! Chắc sẽ vui lắm, phải không Chị lớn Chris?</Text>
  <Text Key="571D5AF8_50198">Ái chà! Đừng ôm tôi! Nóng quá! ...Quan trọng hơn, Chị lớn Chris, cậu nói à? Cậu... cỡ tuổi tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="4C45338D_50199">K-Không, chúng ta sẽ nói về chuyện đó sau, được chứ.</Text>
