  <Text Key="EDAA5218_170050">Lý do ta mời ngươi đến đây, cậu bé, là để giúp ta tìm cô ấy. Với vận xui của ta và mảnh pha lê này, chắc chắn chúng ta có thể làm được điều gì đó.</Text>
  <Text Key="E2674002_170051">...Họ đang canh gác ngôi nhà. Vào giờ này, lũ trẻ như chúng đáng lẽ phải ngủ rồi.</Text>
  <Text Key="D54B6EC0_170052">ÁÁÁÁÁN?! Ngươi đang nói cái thứ ngốc nghếch gì vậy? Nếu ta quan tâm đến nguy hiểm, ta đã không nuôi các chị em ta trở thành trộm từ đầu!</Text>
  <Text Key="F5257032_170053">Lên xe đi, cậu bé. Chúng ta sẽ tìm con Arachne khốn kiếp đó trước khi bình minh lên...</Text>
  <Text Key="F4AE3C71_170054">Khoan... Cái quái gì vậy? Đêm còn chưa bắt đầu...</Text>
  <Text Key="DC83769B_170055">Một ngày nọ, {playername} đang dạo bộ gần trạm tàu.</Text>
  <Text Key="6FDD1C93_170056">...Trời ạ. Nặng hơn tưởng. Sẽ rắc rối nếu cảnh sát dừng lại kiểm tra...</Text>
  <Text Key="801DFDA9_170057">Tch! Đừng đi lông nhông vô định!</Text>
  <Text Key="3D8688D5_170058">...Ồ, có gan đấy. Dám khiêu khích ta như vậy~...</Text>
  <Text Key="96B6DAC5_170059">...Hả? Trông ngươi giống người ta từng thấy...</Text>
  <Text Key="AB8A3102_170060">Thôi nào. Cậu bé. Giữ chiếc túi giấy này cho ta.</Text>
  <Text Key="3F2AF8CC_170061">Nếu không muốn chết, nhớ đừng nhìn vào trong túi, được chứ? Sau 30 phút, đi đến bãi đậu xe ngay sau cây cầu, bên bờ sông. Tìm hộp thư, đó là điểm tham chiếu của ngươi. ...Rõ chứ?</Text>
  <Text Key="1BE3F69F_170062">Vậy, thỏa thuận nhé.</Text>
  <Text Key="48D1D8E1_170063">Trước khi hắn kịp nói một lời, người phụ nữ chạy biến. Bên trong chiếc túi cô ấy để lại cho {playername} là ba chiếc hộp carton cỡ hộp giày...</Text>
  <Text Key="34C9031D_170064">...30 phút sau.</Text>
  <Text Key="B7FE54C8_170065">...Hừm. Ngươi đến đúng giờ. Ta ấn tượng đấy♪</Text>
  <Text Key="4CBEF0DA_170066">Hah, đừng có mà hợp lý hóa với ta. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="24DB73F0_170067">Ta là Yamato. Bandey Yamato. Còn ngươi?</Text>
  <Text Key="09E7B548_170068">{playername}, ta sẽ nhớ điều đó. Giờ chúng ta không còn xa lạ nữa♪</Text>
  <Text Key="F35C3EAD_170069">Vừa nãy--Khi ta thấy gương mặt ngươi, cậu bé, trực giác thì thầm với ta: "Đánh cược vào hắn".</Text>
  <Text Key="E818EE68_170070">Và này, mọi chuyện đều suôn sẻ. Đúng như ta nghĩ, ngươi là kiểu cậu bé giữ lời... và hàng hóa đã về an toàn.</Text>
  <Text Key="54A6A8AE_170071">Ngay từ đầu, ta đã không thể lắc bỏ được kẻ đuổi theo trong khi mang theo thứ như thế này. Vì những hành động sai trái trong quá khứ, cảnh sát cũng đang để mắt đến ta~...</Text>
  <Text Key="5AC498A9_170072">Thôi, được rồi. Lên xe.</Text>
  <Text Key="57B778FD_170073">Đừng "Hả?" với ta. Ta kéo ngươi vào chuyện này, nên ít nhất ta sẽ đưa ngươi về nhà.</Text>
  <Text Key="44AE1EDF_170074">Eeeh, thật sự ngươi không nhìn vào trong? À, logo và các thứ đều được che bởi bao bì. Nội dung là--</Text>
  <Text Key="5AD91EF6_170075">Một đống "mimi". Một máy chơi game phổ biến... hay thế tôi nghe.</Text>
  <Text Key="CC165C7C_170076">Trong một tòa nhà chung cư gần trạm, có một sòng bạc... Nói cách khác, một sòng bạc bí mật. Chính ở đó ta có được món hàng...</Text>
  <Text Key="CE172AF8_170077">Ta may mắn quá, và họ bắt đầu cáo buộc ta gian lận. Các tay đánh cuộc cũng đang tìm cớ để hủy bỏ ván cược nên đã khiêu khích. Ta không có tâm trạng tranh cãi nên đá đổ bàn và bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="90A0AF2D_170078">Thôi, đời là vậy. Nhờ có ngươi, cậu bé, ta không phải vứt bỏ thứ đã phải vất vả lắm mới có được.</Text>
  <Text Key="82ADA715_170079">Thỉnh thoảng ta cũng đùa với sòng bạc trực tuyến, nhưng sòng thật thì... À, ngươi có nghĩ ta lấy mấy cái mimi vì muốn chơi game không?</Text>
  <Text Key="4AB70A46_170080">...Không phải ta hoàn toàn không quan tâm, nhưng những trò chơi lặt vặt không phải sở thích của ta. Hơn nữa, nếu ý định ta chỉ là chơi, ta sẽ không cần ba cái, phải không?</Text>
  <Text Key="9A32C82C_170081">...Chị thứ hai của ta nài xin ta. Chị ấy nói thực sự muốn chơi "Huyền thoại Astrum" với cả gia đình.</Text>
  <Text Key="964E7F8A_170082">...Thật là hiếm khi chị ấy làm vậy. Nếu là em gái thì là một chuyện, nhưng việc chị ấy làm thế thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="CC03B209_170083">ÁÁÁÁÁN?! Ngươi đang nói cái thứ ngốc nghếch gì vậy? Ta chỉ vô tình thắng một ván cược.</Text>
  <Text Key="7E229DBD_170084">Hơn nữa, mấy cái mimi đó... Chúng đang khan hàng... Có vẻ sẽ bán được giá tốt. Ta sẽ bán chúng sau khi chiều theo ý thích của chị em ta một chút.</Text>
  <Text Key="A987397A_170085">Câm miệng. Nếu đã được một mỹ nhân như ta sử dụng, giá trị của nó sẽ tăng lên. Đó là cách thế giới vận hành.</Text>
  <Text Key="9908A52A_170086">...Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="D8C6E4FC_170087">Không phải ta biết họ đang làm gì bây giờ, nhưng... Bố mẹ đáng ghét của ta là loại người bẩn thỉu, kể lời dối trá để làm hài lòng người khác đang đau khổ và muốn được cứu rỗi... rồi nhận tiền.</Text>
  <Text Key="E4DDFF83_170088">Theo ta, chẳng khác gì kẻ lừa đảo. Và đối với những kẻ lừa đảo như vậy, dường như hình ảnh xã hội là quan trọng. Họ nói họ không cần một đứa con gái bị cảnh sát bắt ít nhất một lần mỗi tháng, nên họ đã tống khứ ta...</Text>
  <Text Key="9B5523D6_170089">Nhưng vì lý do nào đó, các chị em ta lại đi theo ta. Em út giống ta nhiều, nên ta đoán chị ấy nghĩ chỉ là vấn đề thời gian thôi. Tốt hơn là ăn bám bố mẹ đáng ghét của chúng ta, tôi đoán vậy...</Text>
  <Text Key="BFA4513B_170090">...Dù sao đi nữa, ta có cảm giác kỳ lạ... Cô chị thứ hai ngốc nghếch đó... Chị ấy ở lại với ta để ngăn ta lao vào vực thẳm.</Text>
  <Text Key="75406120_170091">Có lẽ một cậu bé tốt bụng như ngươi sẽ không hiểu đâu, cậu bé. Những hành động xấu xa thường leo thang. Đặc biệt là trong trường hợp của ta.</Text>
  <Text Key="3AC2FB1E_170092">Nhưng ngươi biết không, có những người ta phải chăm sóc, những người chuẩn bị bữa ăn cho ta -- có những người đang chờ ta khi ta về nhà... họ chính là phanh xe của ta.</Text>
  <Text Key="CD990DE3_170093">Nhờ vậy, ta khá là "nửa vời" đối với một cô gái xấu xa. Ta thậm chí không thể mua đồ chơi cho các chị em ta một cách đúng đắn.</Text>
  <Text Key="BD3785DE_170094">...Thôi đi. Chúng ta mới gặp nhau, mà ta đã kể những chuyện nhàm chán cho ngươi, cậu bé. Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="75CDFA0A_170095">Có vẻ như thế...! Họ có lẽ là bạn của mấy tên du đãng ta lắc bỏ lúc nãy.</Text>
  <Text Key="10209BBD_170096">Đúng lúc. Ta muốn có chút vui vẻ sau mấy lời nói chua cay...! Đừng cắn lưỡi đấy, cậu bé, ta sẽ tăng ga đấy!</Text>
  <Text Key="8DD7AB4E_170097">...Đây chỉ là ta tự nói với chính mình.</Text>
  <Text Key="77B2C887_170098">Ta đã quan sát con người một thời gian rồi. Ngay cả khi ta nghĩ nó không cùng đẳng cấp với AI, vẫn có những con người "sinh ra để làm điều gì đó".</Text>
  <Text Key="5384E497_170099">Về mặt đó... cô gái Yamato kia? Nếu hỏi ta, cô ta thối nát đến tận xương.</Text>
