  <Text Key="4018EFC7_52750">Vâng. Đây chính là sự thống nhất trong âm nhạc♪</Text>
  <Text Key="0ED0524B_52751">Thật sự, âm nhạc không chứa bất kỳ lời dối trá nào... Nó đẹp đẽ. Nó khiến tôi nhớ về tuổi trẻ, và khiến trái tim tôi đập rộn ràng...!</Text>
  <Text Key="61B6D5DD_52752">Ôi, tôi muốn có một câu chuyện tình yêu như trong những bài hát Giáng sinh...! Tôi muốn có một người yêu cho Giáng sinh...! Trong thực tế, tôi muốn yêu một ai đó và được một ai đó yêu...!</Text>
  <Text Key="2F8E4F85_52753">...Hả? Chúng ta đã ra ngoài rồi ư?</Text>
  <Text Key="D10C6F76_52754">Mọi người dường như đang tận hưởng bầu không khí này♪ Có lẽ họ đang lấy lại tình yêu của mình!</Text>
  <Text Key="0BBB402A_52755">Vâng. Hãy tiếp tục và lan tỏa bầu không khí đó khắp toàn thành phố.</Text>
  <Text Key="496A98CD_52756">...Tôi biết mà, âm nhạc thực sự là hiện thân của vẻ đẹp. Nó cho phép chúng ta kết nối vượt qua mọi ranh giới...</Text>
  <Text Key="F1F40C8D_52757">Ở đây, rào cản chủng tộc không quan trọng...</Text>
  <Text Key="B0295EDC_52758">Io, cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="11B50488_52759">Đây là nơi nào...?</Text>
  <Text Key="C5C74E85_52760">C-Cô...!?</Text>
  <Text Key="57FA1A12_52761">Hai Lyrael?!</Text>
  <Text Key="EA22DE9F_52762">Đột nhiên, một thế giới khác với Landosol xuất hiện. Và rồi, một Lyrael khác hiện ra trước mặt ba người.</Text>
  <Text Key="3152504C_52763">Tôi đã mở nó</Text>
  <Text Key="72D19AA6_52764">Có vẻ đây là tình huống phổ biến trong giới nữ sinh</Text>
  <Text Key="F4CEA883_52765">Tôi có</Text>
  <Text Key="7449F32F_52766">Một tình huống đặc thù cho Giáng sinh?</Text>
  <Text Key="80128917_52767">Ôi...</Text>
  <Text Key="355C7ED5_52768">Honey Io của tôi, tại sao chúng ta lại hẹn hò?</Text>
  <Text Key="CA4E2D04_52769">Tôi đồng ý, Lyrael Honey của tôi</Text>
  <Text Key="AD0B0527_52770">Nhưng trên sân khấu không có ai cả...</Text>
  <Text Key="16611A80_52771">Sao...?</Text>
  <Text Key="6B1923CE_52772">Ừ, tôi rất muốn có một buổi chơi cùng cô</Text>
  <Text Key="E3B4AE28_52773">Cảm giác tốt. *xoa bóp, xoa bóp*...</Text>
  <Text Key="CAB766C5_52774">*Beep, beep, boop, peep*</Text>
  <Text Key="76916C8C_52775">Sự hài hòa đến tận trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="B6A80955_52776">Tôi cảm thấy như mình kết nối với mọi người...!</Text>
  <Text Key="F97B6A6E_52777">Tôi để cô ấy chờ</Text>
  <Text Key="05A669AF_52778">T-T-Tôi đang lo lắng về Lyrael hơn lúc này...</Text>
  <Text Key="A5310D3E_52779">Một Lyrael khác đột nhiên xuất hiện. {playername} và những người khác bị bối rối trước cảnh tượng đó.</Text>
  <Text Key="C93F8EF7_52780">Ừm... Lyrael-san, tình hình ở đây thế nào...?</Text>
  <Text Key="A72ACBA8_52781">Io, tôi ở đây...!</Text>
  <Text Key="0C68DAF2_52782">Ôi, thật là một sai lầm, tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="8C9181E7_52783">Vậy cô vẫn còn chơi đùa với những con giun đó... Thật một cảnh tượng đáng thương cho một Thiên thần, một người sống sót của chủng tộc quý hiếm và tối thượng.</Text>
  <Text Key="4222AA31_52784">...Tôi có linh cảm xấu về chuyện này. Hãy rút lui, hai người!</Text>
  <Text Key="608F2E6D_52785">V-Vâng! {playername}, đi với tôi!</Text>
  <Text Key="5FD8C0F7_52786">Cô chỉ đang lãng phí thời gian...</Text>
  <Text Key="E08EA3E2_52787">Có vẻ như chúng ta đã đánh lạc hướng được cô ấy... Hai người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="28C8A33F_52788">Vâng... Nhưng chúng ta đang ở đâu? Nơi này không giống Landosol hay Geo Teogonia...</Text>
  <Text Key="3A816DC7_52789">Sẽ tốt nếu chúng ta có thể tìm thấy manh mối nào đó để biết... Dù sao, hãy tìm lối ra trước đã.</Text>
  <Text Key="E988D363_52790">Nơi này cũng không tốt... Có vẻ như không có cách nào quay lại giấc mơ ban đầu của chúng ta...</Text>
  <Text Key="0B531ABD_52791">Sensei ở đây với cả hai, đừng lo lắng♪ Hãy cùng nhau hít thở sâu.</Text>
  <Text Key="2B00586D_52792">Nào, cô cũng tham gia với chúng tôi đi, Lyrael-san. *thở dốc*, *thở hổn hển*♪</Text>
  <Text Key="635CE99F_52793">Ổ-Ổn... *thở dốc*, *thở hổn hển*</Text>
  <Text Key="8740C631_52794">Hehe, điều đó có giúp cô bình tĩnh lại một chút không? Vậy thì, hãy cùng xem xét lại tình hình từ đầu.</Text>
  <Text Key="E6FAE258_52795">Câu hỏi đầu tiên, chúng ta đang ở đâu? Nếu Floe không ở đây với chúng ta, và chúng ta không bị bao quanh bởi một phòng giam, thì điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="97E3E4E0_52796">Tôi chắc chắn chúng ta vẫn còn...</Text>
  <Text Key="AC315CA8_52797">Vâng, tôi chắc chắn chúng ta vẫn còn trong một giấc mơ. Sau tất cả, một số điều không thể vẫn đang xảy ra xung quanh chúng ta...</Text>
  <Text Key="D54C1EC4_52798">Một sự trượt thời gian...?! Hừm, tôi nghĩ tôi đang trong một giấc mơ. Sau tất cả, một điều không thể đã xảy ra trước đó, phải không?</Text>
  <Text Key="CDBF2FB4_52799">Có hai &quot;tôi&quot; cùng tồn tại ở đây... Cái &quot;tôi&quot; đó là nhân cách khác xuất hiện mỗi khi tôi sử dụng thiết bị của hoàng gia...</Text>
