  <Text Key="55A9180B_168800">Có phải cái nóng làm ấm áp cơ thể mình…?\nKhông, mình chỉ quá tập trung vào ngọn lửa…!?\nK-không biết phải làm sao…?</Text>
  <Text Key="4759FBF8_168801">Cường hóa Violet!</Text>
  <Text Key="C7967C66_168802">Không không, cách này chắc sẽ nhanh hơn.\nĐây—bùm.</Text>
  <Text Key="33DE3DC2_168803">Kya!?\nK-Kỵ Sĩ!?</Text>
  <Text Key="893C0DD8_168804">M-mặt cậu lại gần quá…!\nK-không, không phải vậy! Mình phải bình tĩnh lại nhanh…!</Text>
  <Text Key="3780F0E3_168805">Phew…………</Text>
  <Text Key="20FD842A_168806">Thật sự rồi, Grace!\nCậu làm mình hoảng sợ mất…!</Text>
  <Text Key="0D1E2776_168807">Nhưng sự hoảng loạn của cậu đã lắng xuống rồi, phải không?\nTôi gọi đây là chiến thuật "Chạm Tay Vào Cô Gái Để Thay Đổi Cảm Xúc Tim Đập Thình Thịch☆"—</Text>
  <Text Key="4CD319EE_168808">Đừng nói những chuyện như thế nữa…!\n…Nhưng mình vui vì sắc thái của cậu đã trở lại.</Text>
  <Text Key="E263E4C8_168809">Sau đó, Violet tiếp tục luyện tập nấu ăn,\nbối rối vì những sai sót và rắc rối nhỏ…\nvà rốt cuộc cũng hoàn thành được món hầm.</Text>
  <Text Key="FFEFC0B1_168810">Thôi, ít nhất món hầm cũng xong rồi.\nNhưng… *thở dài*…</Text>
  <Text Key="877943AD_168811">Công Chúa, xin người đừng quá chán nản.</Text>
  <Text Key="E3F7667A_168812">Không, mình biết ngay từ đầu rồi.\nNhững loại rau này không đều và hình dạng xấu…\nLàm sao một người mới bắt đầu như mình có thể nấu được ngon.</Text>
  <Text Key="BE539415_168813">Mình không thể thái rau cho đúng,\nkhó khăn với việc xử lý nguyên liệu…\nthêm vào đó, còn bỏ qua việc kiểm soát "Vương Khí" vì lo lắng về nhiệt độ…\nKhông ngờ mình vụng về thế này.</Text>
  <Text Key="31C9166D_168814">Cứ tiếp tục thế này, thay vì vinh quang cho đất nước,\nmình sẽ chỉ bị các nước khác chê cười.\nVì dân tộc mình, mình phải nỗ lực hơn nữa…</Text>
  <Text Key="5ACAA34C_168815">Khoan đã trước khi cô chán nản.</Text>
  <Text Key="27ECD761_168816">Ăn món hầm đi.</Text>
  <Text Key="7DFAAA39_168817">Kỵ Sĩ!?\nÀ… ừm…\n…Đừng kỳ vọng quá về hương vị—</Text>
  <Text Key="4CAA248F_168818">Ừm. Cậu nói đúng.\nBề ngoài đúng là… hơi… độc đáo một chút, nhưng vị ngon.\nVới kinh nghiệm, cậu sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="0D271389_168819">Không thể nào…!\nNhưng mình vụng về quá…</Text>
  <Text Key="D719E5E8_168820">Nếu nghi ngờ, tự cậu thử đi.</Text>
  <Text Key="82E6C551_168821">V-vâng…\nVậy, mình sẽ ăn một chút.\n…*nhai*.</Text>
  <Text Key="0C1ADBAB_168822">……\n…Ngon quá…!</Text>
  <Text Key="EFF4575E_168823">Mặc dù miếng thái không đều\nvà quy trình không diễn ra suôn sẻ…\nthật sự rất ngon…</Text>
  <Text Key="5107629E_168824">Cậu chỉ chưa quen thôi, Violet.</Text>
  <Text Key="16E782B7_168825">Đúng vậy.\nDù không suôn sẻ, các bước và sự chuẩn bị không sai.\nVà hơn nữa—</Text>
  <Text Key="B2AD0C1A_168826">Công Chúa của chúng ta nghiêm túc và không phải kiểu người thử nghiệm liều lĩnh với nguyên liệu.\nTrừ khi cô ấy có khẩu vị cực kỳ tệ, tôi không nghĩ cô ấy sẽ thất bại nặng nề.</Text>
  <Text Key="D34B3277_168827">V-vậy sao…?</Text>
  <Text Key="5C519B85_168828">Có lẽ mình…\nđang cố gắng quá sức…?</Text>
  <Text Key="C26D8F7E_168829">Là người gánh vác quốc gia,\nmình không được mang xấu mặt cho dân tộc…\nLiệu cảm giác đó đơn thuần đã đẩy mình đi quá xa…?</Text>
  <Text Key="B044A74C_168830">Cậu sẽ ổn thôi, Violet.</Text>
  <Text Key="91756FC7_168831">Đúng vậy.\nQuả thật còn nhiều chuyện phải nghĩ, như nguyên liệu…\nnhưng cậu có thể giải quyết từng bước một.</Text>
  <Text Key="D935761F_168832">Là một Công Chúa, cậu chỉ cần đứng vững.\nĐiều đó cũng sẽ giúp cấp dưới yên tâm.</Text>
  <Text Key="4BD418E9_168833">Kỵ Sĩ… Grace…</Text>
  <Text Key="7C7D0AAD_168834">…Các cậu nói đúng.\nKhông có lý do gì để vội vàng.\nLà một Công Chúa, mình sẽ đối mặt với từng thử thách một.</Text>
  <Text Key="92391106_168835">Xin tiếp tục dẫn dắt và hỗ trợ mình.\nGrace—\nvà cả cậu nữa, Kỵ Sĩ…!</Text>
  <Text Key="13DDE3E4_168836">Vậy, chúng ta bắt đầu ngay…!\nMình sẽ chuẩn bị rau một lần nữa.\nĐi thôi…!</Text>
  <Text Key="7B4F2F7F_168837">Khoan—\nSumire, cậu cầm ngược đây—</Text>
  <Text Key="3403BD1D_168838">Aah…!?\nNgón tay của mình—!</Text>
  <Text Key="7C86CA19_168839">Vẫn còn vài sự cố—\nnhưng nhờ sự kiên trì,\nViolet đã có được kỹ năng nấu ăn kịp thời cho trận đấu thực tế.</Text>
  <Text Key="EE6CF4F7_168840">Nhờ cậu, Kishi-san...\nMình cảm thấy như mình đã có thể hòa nhập\nvào thành phố này được một chút.\nXin tiếp tục chăm sóc mình.</Text>
  <Text Key="67CB4815_168841">Dù tiết kiệm bao nhiêu,\nmình vẫn lỗ vốn khi bị chị và Fubuki-chan kéo đi khắp nơi... thở dài...\nKishi-san, cậu có biết công việc tốt nào không?</Text>
  <Text Key="0DEE9F3A_168842">Mình luôn ở cùng chị và họ...\nNếu bị ném vào thế giới này một mình,\nmình sẽ không biết phải làm sao.</Text>
  <Text Key="A3FBA022_168843">Ưm, Kishi-san... Cảm ơn\nvì đã chăm sóc mình...</Text>
  <Text Key="7E8E7C1A_168844">Vậy ngay cả một người như mình...\nnếu có điều gì mình có thể hữu ích...\nmình sẽ cố gắng hết sức.\nÀ! Mình không thể làm mọi thứ... được chứ?</Text>
  <Text Key="D74F2849_168845">Chăm sóc chị\nvà Fubuki-chan vất vả, nhưng...\nmình chưa bao giờ nghĩ đó là phiền phức.\nBởi vì họ là gia đình quý giá của mình...</Text>
  <Text Key="FA2A19FE_168846">Ưm, cho đến giờ, mình chưa bao giờ\nnói chuyện một mình với một người con trai...\nMình có kỳ lạ không? Mình nói có đúng không...?</Text>
  <Text Key="2129D94D_168847">Dạo này chị gọi\nKishi-san là anh rể...\nVậy, có lẽ... cậu có thể là anh rể của mình, phải không?\nThế thì, có lẽ mình có thể gọi cậu là "Onii-chan" đôi khi...♪</Text>
  <Text Key="FD8A2CFD_168848">Nhờ cậu, ngay cả nếu chỉ một chút...\nmình cảm thấy như mình đã thay đổi.\nMình sẽ tiếp tục cố gắng,\n nên xin hãy tiếp tục theo dõi, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="72AFE8AC_168849">Nhưng, làm việc cùng cậu, Kishi-san...\nNấu ăn, dọn dẹp...\nMình tự hỏi liệu mình có thể nói\nmình giỏi về cái gì đó...</Text>
