  <Text Key="15EF9CA8_54900">Vâng, vâng. Tôi hiểu cô.\nAkira, tôi không ngờ cô có thể tàn nhẫn như vậy.</Text>
  <Text Key="DA78CB2F_54901">Neneka và những người khác</Text>
  <Text Key="FE7EE04C_54902">Tàn nhẫn, cô nói ư?</Text>
  <Text Key="D03737A3_54903">Tôi sai ư?\nBây giờ, chỉ có thiết bị tối tân và công nghệ tiên tiến của WISDOM mới giữ được cô ấy sống, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="C39B2AC8_54904">Việc cách chức sẽ tước đi mọi lý do để cô ấy ở đây.\nNói cách khác... cô đang nói rằng cô ấy nên được để mặc cho chết, phải không?\nĐối tượng thí nghiệm đó.</Text>
  <Text Key="B14EEDC6_54905">Tôi chưa bao giờ nói bất cứ điều gì như vậy, Mana.\nĐã đến lúc cô dừng việc lấy lời người khác một cách thô bạo và luôn nghĩ xấu đi. ...Tôi muốn cô ấy sống, mọi người đều có quyền được sống.</Text>
  <Text Key="682EC606_54906">Nhưng cô biết không, tình hình này réo rắt:\n"Hãy giúp chúng tôi phát triển Astrum và chúng tôi sẽ để cô sống.", sử dụng cô ấy chỉ như một công cụ thí nghiệm cũng không phải là quá đạo đức.</Text>
  <Text Key="E9BC2D9F_54907">Akira &amp; Mana</Text>
  <Text Key="9508769F_54908">Hai người, bình tĩnh lại đi.\nChristina, Neneka, hãy làm trung gian cho họ.</Text>
  <Text Key="BADA406A_54909">Điều này không giống cô chút nào, Akira.\nNhững suy nghĩ bên trong tâm trí cô là một mê cung, phải không?\nNgay bây giờ, chúng tôi có thể đọc cô như một quyển sách.</Text>
  <Text Key="07F98192_54910">Mana, cô có biết rằng khi cô xung đột với Akira, cô trở nên quá nhiều lời không?</Text>
  <Text Key="56281149_54911">Cô... cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="D1F64372_54912">Nếu cô không muốn tham gia thêm các thí nghiệm, tôi sẽ đảm bảo cô sẽ không phải. Tôi sẽ chịu toàn bộ trách nhiệm về việc điều trị của cô.</Text>
  <Text Key="37099BA8_54913">Vì vậy, xin hãy... cho tôi biết cảm xúc của cô.\nĐiều mà CÔ muốn.</Text>
  <Text Key="19C50862_54914">Tôi ở đây vì ý chí tự nguyện của bản thân.</Text>
  <Text Key="C755CF4E_54915">──Đó là câu trả lời của tôi.</Text>
  <Text Key="6F5668D1_54916">Tôi muốn xem việc này đến cùng.\nĐến khi Hoàng huyền Astrum hoàn thành.</Text>
  <Text Key="546B8636_54917">Hehe... Này, Akira? Cô làm như thể chúng ta đang phạm một tội lỗi không thể tha thứ, nhưng cô cũng là nhà phát triển, phải không?</Text>
  <Text Key="8CA3F5BD_54918">Và không chỉ riêng cô gái này.\nTất cả các đối tượng thí nghiệm khác cũng đã chấp nhận nó.</Text>
  <Text Key="9A4A7FB5_54919">Đó là...!</Text>
  <Text Key="7DA79589_54920">Cô hiểu rồi chứ?\nCô gái này là thiết yếu để hoàn thành trò chơi này.</Text>
  <Text Key="F5368CCF_54921">Công nghệ Kết nối Linh hồn.\nCuộc lặn ảo tối thượng được thực hiện thông qua Mimi.</Text>
  <Text Key="8D79EE3A_54922">Công nghệ cho phép một người cảm nhận thế giới ảo do máy móc tạo ra như thực tại.\nKhoa học siêu tiên tiến nằm ở trái tim của Hoàng huyền Astrum.</Text>
  <Text Key="E01CEDC4_54923">Cô gái này thích nghi với nó nhanh hơn bất kỳ ai khác.\nSự tồn tại của cô ấy là một bước đột phá cho thế giới mới chúng ta mong muốn tạo ra.</Text>
  <Text Key="F741B8D7_54924">Dừng lại việc tự lừa dối bản thân đi, Akira.\nCô cũng đang sử dụng cô gái này cho mục đích của mình.</Text>
  <Text Key="CE5F8A62_54925">Akira-san, không sao đâu.</Text>
  <Text Key="A3F48266_54926">Xin đừng làm khuôn mặt buồn bã như vậy.</Text>
  <Text Key="702C2C3C_54927">Tôi xin lỗi, Akira-san──</Text>
  <Text Key="AA2200F7_54928">Tôi xin lỗi──</Text>
  <Text Key="707C450B_54929">──cũng với cô nữa, {playername}.</Text>
  <Text Key="42B32381_54930">Này. Nàaaày.\nDậy đi.</Text>
  <Text Key="AB6706CC_54931">Ồ, cậu tỉnh rồi à? Chào buổi sáng, cậu.\nĐây là lời gọi thức dậy từ một cô gái trẻ.</Text>
  <Text Key="BEACDED2_54932">...Tôi đùa thôi, giờ không phải lúc cho đùa.</Text>
  <Text Key="EDC2CA83_54933">Cậu... có thể giải thích tình hình này được không?</Text>
  <Text Key="AA8E2910_54934">Tôi cho rằng cậu hoàn toàn không có chút ý tưởng nào?\nVậy cậu đã ngủ khá lâu rồi.\nĐúng như cô ấy nói──</Text>
  <Text Key="A7551E3E_54935">Thành phố...!?</Text>
  <Text Key="9795E0EE_54936">──Tôi đã bảo rồi!\nCả tôi và hắn đã được xem một vài ký ức kỳ lạ! Bởi "tôi"!</Text>
  <Text Key="BD2D4573_54937">Và khi tôi tỉnh dậy, mọi thứ đã như thế này!\nCái "tôi" đó đã biến mất, và thành phố đang trong đống đổ nát!\nÔi trời, chuyện gì đã xảy ra khi tôi ngủ vậy?!</Text>
  <Text Key="E461E677_54938">Thật đáng thú vị, khẳng định rằng cô đã tự cho mình xem một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="343E21E7_54939">"Chuyện gì đã xảy ra~" mới là lời của tôi chứ.\nThấy Fio trở lại bình thường là một chuyện, nhưng không có một bóng người nào trong thành phố, và trên hết──</Text>
  <Text Key="F3F00F79_54940">──Đó... là một vấn đề khá lớn.</Text>
  <Text Key="A99C6FD3_54941">Chúng chỉ xuất hiện từ đâu không và bắt đầu phá phách, không cần hỏi han, cô biết không?\nVà tôi đây, đang ở bước ngoặt hoàn thành kiệt tác bánh crepe của mình-</Text>
  <Text Key="3411AD33_54942">Bánh crepe của cô đều tầm thường mà?\nDừng việc giả vờ như cô đang làm thứ gì đó đặc biệt!</Text>
  <Text Key="5FBA4095_54943">Oa, khắt khe thật.\nFio, khả năng đóng vai người nghiêm túc của cô cũng quay lại rồi à?</Text>
  <Text Key="EA77E9AB_54944">Dù sao thì, tôi muốn bình tĩnh lại và nắm bắt được tình hình.\nMuốn vào một trong những cửa hàng này không?\nSẽ không có nhân viên hay khách hàng nào đâu.</Text>
  <Text Key="EA345DC8_54945">Bây giờ không phải lúc thư giãn với tách trà, phải không?!\nCô không thấy Kaiser Insight trên trời sao?!\nTại sao chúng lại gây chuyện một lần nữa chứ?!</Text>
  <Text Key="3093136C_54946">Ồ, cái đó là giả.\nNếu chúng là thật, chúng probably đã đi thẳng đến tôi trước.</Text>
  <Text Key="101B045B_54947">Là giả...?\nNhưng điều đó không có nghĩa là chúng ta có thể cứ để mặc──</Text>
  <Text Key="DBD744E7_54948">Không, tôi không phải là để mặc.\n...Tôi chỉ mới được bảo là đừng cản trở chúng.</Text>
  <Text Key="DB5DF83D_54949">Christina &amp; Neneka</Text>
