  <Text Key="0B180ABC_89200">Cái gì—?!\nQuái vật, ở đây?! Dù là dưới lòng đất hay không, đây là cung điện hoàng gia!\nBảo vệ đang làm gì vậy—?!</Text>
  <Text Key="95838F4F_89201">Uaaaaaahhhh?!</Text>
  <Text Key="62AC7AB1_89202">Chủ tịch Gorschiiiiin!</Text>
  <Text Key="CBC61DA9_89203">Lửa! Lửa!</Text>
  <Text Key="B3831728_89204">...kh-không có tác dụng!\nMũi tên của chúng ta chỉ bật ra!</Text>
  <Text Key="46D9F9B6_89205">Này!\nNhững con quái vật này...?!</Text>
  <Text Key="1CE2E65D_89206">Đúng!\nChúng là cùng loại đã tấn công quảng trường vài giờ trước!</Text>
  <Text Key="EE6D422D_89207">Điều đó có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="D6EBA70E_89208">...Này.\nCuối cùng cũng tìm thấy các ngươi rồi.</Text>
  <Text Key="943309E0_89209">Thằng bé đó...!\nNó thực sự đã quay lại!</Text>
  <Text Key="A6EB0EC6_89210">"Cuối cùng"...? Điều này cho thấy thằng bé đã quyết định\nlàm mục tiêu cụ thể của chúng ta.\nKhác với trước...</Text>
  <Text Key="503D9983_89211">Đó là deal.\nĐể đạt được mục tiêu của ta,\nta phải loại bỏ bất kỳ ai sẽ cản đường.</Text>
  <Text Key="9B6AF807_89212">Mục tiêu của ngươi...?</Text>
  <Text Key="DFA5E901_89213">Ngươi là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="C09BCC22_89214">Tên ta là Kariza.\nKariza của Rage Legion.</Text>
  <Text Key="6F711B13_89215">..."Kariza," hửm...</Text>
  <Text Key="0E21CAD5_89216">..."Rage Legion"...\nCó thể đó là tên của guild mà thằng bé này thuộc về...?</Text>
  <Text Key="06EF6F8D_89217">Ta nghi ngờ ngươi đột nhiên học được phép lịch sự.\nKhi chúng ta hỏi tên ngươi trước đây,\nngươi cười nhạo câu hỏi. Điều gì khiến lần này khác?</Text>
  <Text Key="28FDD959_89218">Phép lịch sự...?\nNhư thể ta quan tâm đến mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="085D3E21_89219">Vậy thì ý ngươi là gì?!</Text>
  <Text Key="EDD95F18_89220">Không có gì thay đổi.\nTa có thể nghiền nát "viên đá lạc" như các ngươi mà không cần cố gắng.\n...Nhưng ta đã làm hỏng nó một lần rồi.</Text>
  <Text Key="E83705E0_89221">Vậy, nhìn này.\nLần này, ta nghĩ ta sẽ coi các ngươi là kẻ thù.\nNhư một mối đe dọa cần phải tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="E0E02ACD_89222">Đó là lý do ta nói tên cho các ngươi biết.\nĐể cho các ngươi ít nhất có chút giá trị hơn.\nViên đá lạc trên con đường có gọi ta bằng tên đâu?</Text>
  <Text Key="5FF21C50_89223">...Ta không hiểu lắm...\nNhưng ta đoán ý ngươi là ngươi đang coi chúng ta thật sự?</Text>
  <Text Key="13048A71_89224">Thành thật mà nói, ta thà tránh mọi cuộc chiến này ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="95EA5B60_89225">Nhưng thằng bé dường như không muốn nhượng bộ.\nThực tế, nó nói tên vì nó định chiến đấu.\nĐúng không?</Text>
  <Text Key="7D1F97C1_89226">Ừ. À, với cả...\nta cũng chán cái thằng mèo hoang gọi ta là "thằng nhóc" và "đồ nhãi"!</Text>
  <Text Key="9BDE7D70_89227">Ai gọi ai là mèo hoang?! Tôi đã bị nhốt trong phòng giam nơi một tên quý tộc mới lên suýt giết chúng tôi,\nnên tôi [i]không[/i] có tâm trạng để nghe mồm ngươi bây giờ!</Text>
  <Text Key="60B35A70_89228">Đồ thằng nhóc ngu ngốc!\nĐồ nhãi ranh!\nLần này, ta sẽ giết chết ngươi!</Text>
  <Text Key="5D9B7C0B_89229">...Hah.</Text>
  <Text Key="D002CDE7_89230">Giết hết chúng, lũ quái vật rác rưởi.\nNghiền nát cái lồng và xay nhỏ bộ gan bọn ngu ngốc này!</Text>
  <Text Key="C971EB57_89231">Ngay cả một phòng giam an ninh cao được gia cố bằng phép thuật\ncũng sẽ không tồn tại lâu dưới sự tấn công quy mô này!</Text>
  <Text Key="CB1D0675_89232">Mọi người, lùi lại!\nTa không muốn dùng cái này vào người,\nnhưng nếu là quái vật, ta có thể nổ tung chúng...!</Text>
  <Text Key="CA03D03F_89233">Khoan!\nNhững con quái vật này vẫn còn aura đó.\nCác cuộc tấn công của chúng ta sẽ không có tác dụng!</Text>
  <Text Key="DE617CB5_89234">Ồ phải...! Vậy thì, ừm... Yui!\nCậu có thể làm cái phép lấp lánh đó một lần nữa không?!</Text>
  <Text Key="21D20ADD_89235">Hả...?!\nƯ-ừm...!</Text>
  <Text Key="986F94D4_89236">Xin cố lên, Yui!\nĐó là cơ hội duy nhất chúng ta có để vượt qua chúng ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="33C02DBA_89237">...Tôi thực sự xin lỗi!\nKhông biết chú ngữ hay hiệu ứng, tôi thực sự không thể...!</Text>
  <Text Key="DD2F08E4_89238">Hah!\nNhư ta nghĩ! Phép thuật lấp lánh kỳ quặc đó\nkhông phải thứ cậu có thể dùng theo ý muốn!</Text>
  <Text Key="5DBD9D2C_89239">Nếu cậu không thể xóa bỏ sức mạnh của ta,\ncậu không có cơ hội nào chống lại quái vật của ta!\nTa sẽ giết chết cô gái tóc hồng ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="0AE31E34_89240">Chúng ta sẽ không để ngươi làm thế!</Text>
  <Text Key="B142FDFF_89241">Chắc rồi!\nTa không chỉ đến vì cô ấy!\nTa sẽ nghiền nát tất cả các ngươi, rồi san phẳng cả cung điện này!</Text>
  <Text Key="A66387F4_89242">Tại sao...?\nTại sao ngươi lại muốn làm những chuyện này?!</Text>
  <Text Key="921A6A37_89243">Liệu hắn có mối thù gì với vương quốc này không?</Text>
  <Text Key="A8B1DE05_89244">Hah! Không có đâu.\nTất cả chỉ là phương tiện để đáp ứng điều ước của ta!\nMột điều ước ta chẳng bao giờ có thể đạt được theo cách bình thường!</Text>
  <Text Key="4E77931B_89245">Để đáp ứng điều ước...?\nVậy đó là "mục tiêu" ngươi nhắc đến...</Text>
  <Text Key="847C79CD_89246">Nhưng khoan đã!\nPhá hủy thị trấn và làm tổn thương người khác...?\nNhững chuyện kinh khủng như vậy sẽ không giúp điều ước thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="DCC4C713_89247">Đồng ý! Nếu có gì, ngươi sẽ tốt hơn nếu\nleo Tháp Sol cùng chúng ta!</Text>
  <Text Key="F9B4A1AC_89248">...Hả?\nTháp Sol?</Text>
  <Text Key="D7C6A17E_89249">...Hah!\nThật sự chẳng hiểu gì cả, hửm?</Text>
