  <Text Key="16C92A01_139050">Tiên Công Chúa Mất Tích</Text>
  <Text Key="6854911A_139051">Một Thế Giới Từ Giấc Mơ Của Nàng</Text>
  <Text Key="63D6F890_139052">Giấc Mơ Của Fio</Text>
  <Text Key="FE70E6B9_139053">Sau khi có một giấc mơ về quá khứ, Ames bắt đầu bảo trì bản thân, cảm thấy có gì đó không ổn. Trong lúc bảo trì, một console có dòng chữ "Logout" xuất hiện và tự động khởi động, cô bỗng thấy mình ở một thế giới xa lạ.</Text>
  <Text Key="68EC8851_139054">Cải trang, Fio dành thời gian chất lượng với {playername} ở thế giới thực, nhưng Cảnh Sát Quốc Tế lại một lần nữa tiếp cận. Nhờ sự can thiệp của Bảy Vương Miện, Akira Motsukemichi, Fio thoát khỏi nguy hiểm và được đưa trở về Astorum với sự giúp đỡ của cô.</Text>
  <Text Key="CAE31494_139055">Khi Fio trở về Astorum, cô đã quay trở lại dạng tiên nguyên thủy. Sau khi gặp lại {playername}, cô thư giãn và chìm vào giấc ngủ. Giấc mơ cô có là một giấc mơ rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="4795628B_139056">Ba cô gái, một cậu bé mang danh hiệu "Princess Knight" và một tiên hướng dẫn đang tiến về một nơi nào đó trên lục địa Astraea.</Text>
  <Text Key="D0BB8344_139057">PAN-PAKA-PAN♪ Chào mừng đến với Astrum♪</Text>
  <Text Key="B1964823_139058">Thôi mà! Các ngươi tưởng sẽ có một bữa tiệc chào đón chứ?! Không đâu, các ngươi tới quá muộn rồi! Các ngươi log in chậm quá!</Text>
  <Text Key="84826431_139059">Nhìn kìa, Hiyori, Yui và Rei đều đã ở đây rồi. Các ngươi đã lên kế hoạch cùng nhau đánh boss hôm nay, phải không?</Text>
  <Text Key="4A94BFF3_139060">Thật sự, trời ạ! Người không đúng giờ thường không được ưa chuộng lắm đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="D6473E29_139061">Aaaa! Cố tình trốn sau một lời xin lỗi chân thành! Cậu lúc nào cũng vậy...</Text>
  <Text Key="53CF1D87_139062">Cũng không trách được được, phải không... Thôi được, lần này tôi tha cho cậu. Bởi vì tôi là một tiên hướng dẫn rất rộng lượng, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="9D0D279F_139063">Nào, mọi người đang chờ các ngươi đấy. Đi thu thập những Quả Hồng Ngoại Cực Quang (Sol Orbs) nào!</Text>
  <Text Key="6C67DF37_139064">...Nhanh lên mà theo tôi♪</Text>
  <Text Key="3F508781_139065">Hm... Tôi có ngủ thiếp đi...?</Text>
  <Text Key="23D53031_139066">Tại sao tôi lại mơ... Hoàn toàn không thể nào mơ được chứ...</Text>
  <Text Key="62F26B36_139067">Tôi tự hỏi liệu mình có bị lỗi gì không...?</Text>
  <Text Key="5EB2F92A_139068">...Hmm...</Text>
  <Text Key="C6506131_139069">Nhớ lại thì, giấc mơ... giống như việc khôi phục trật tự bộ nhớ, phải không? Có thể chăng... tôi mệt mỏi...?</Text>
  <Text Key="34F09EF3_139070">Tôi đã cố gắng không nghĩ quá nhiều về chuyện này cho đến bây giờ, nhưng cơ thể này thuộc về "Ameth".</Text>
  <Text Key="5BACDAF1_139071">"Ameth"... Không còn nghi ngờ gì nữa, đó là avatar của một cô gai đã chắc chắn sống trong thế giới này. Tôi có thể đã thừa kế avatar của cô ấy, nhưng điều đó không có nghĩa là tôi có thể đẩy nó đến giới hạn.</Text>
  <Text Key="310416E3_139072">Được rồi, tôi nên thử làm mới bản thân một chút!</Text>
  <Text Key="8C34F90F_139073">...Vào những lúc như thế này, tôi cần ANH ẤY♪</Text>
  <Text Key="9C46F338_139074">Chào mừng. Cảm ơn ngươi đã đến.</Text>
  <Text Key="A2F49F7A_139075">Khoan đã, tại sao? Tôi đã nói "Vâng, cảm ơn anh đã làm việc vất vả" đâu, phải không? Ngươi chỉ chào như vậy theo phản xác thôi, đúng không? Thực ra tôi có thể hiểu được cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="287F4853_139076">Thôi nào, dù sao đi nữa, hôm nay tôi có một việc muốn nhờ ngươi.</Text>
  <Text Key="A46E874B_139077">...Tôi muốn ngươi massage cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="F6B685F8_139078">Khoan đã. Có vẻ như tôi diễn đạt rất tệ. Tôi đã tự biểu đạt rất kém ở đây. Là massage! Đó là thứ tôi muốn, để ngươi massage tôi.</Text>
  <Text Key="C219E13E_139079">Ngươi đang đeo một vẻ mặt rất bối rối, có lẽ đang tự hỏi tại sao. Hãy để tôi nói cho ngươi biết, đôi khi tôi cũng muốn chăm sóc bản thân!</Text>
  <Text Key="522FE337_139080">Biết tính ngươi, có lẽ trước đây ngươi đã làm công việc bán thời gian là massage rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="20799257_139081">Đó là lý do tại sao tôi nghĩ rằng tôi sẽ nhờ ngươi làm "công việc" nhỏ này cho tôi. Bảo trì của tôi... Hãy đến giúp tôi làm mới bản thân♪</Text>
  <Text Key="36478586_139082">Tôi biết ngươi sẽ nói vậy. Thực ra, ngươi đột nhiên bắt đầu gõ ngón tay và xắn tay áo lên... có vẻ như ngươi đột nhiên tràn đầy năng lượng. Ngươi coi kỹ năng massage của mình nghiêm túc đến thế sao? Cấp độ Cây Kỹ Năng (Skill Tree) của ngươi trong môn đó đang thế nào?</Text>
  <Text Key="2C8BF075_139083">Sao, ngươi không thích à? Tôi có lý do chính đáng để gọi ngươi đến đây. ...Bởi vì tôi đã có một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="AAD3114B_139084">Vậy thì, tôi phụ thuộc vào ngươi đây. À, trong khi ngươi đang massage cho tôi, tôi sẽ kiểm tra chức năng của chúng ta, những Tiên Hướng Dẫn...</Text>
  <Text Key="7C3133A7_139085">...ỤC!?</Text>
  <Text Key="57B0BDA7_139086">À...! Không, không có gì. Xin ngươi tiếp tục...</Text>
  <Text Key="334B00F7_139087">Kỹ thuật massage của gã này là sao vậy?! Gã vừa khiến tôi phát ra một âm thanh kỳ quái...!</Text>
  <Text Key="0BBB5390_139088">Không, tôi không thể! Tập trung, tập trung đi. Trước hết, tôi cần lấy tất cả các console ra và kiểm tra chức năng của chúng. Tôi cần kiểm tra xem có bất thường nào trong cảm giác cơ thể không bằng cách sử dụng massage này...</Text>
  <Text Key="FF4728CB_139089">FUAAAAAH...!?</Text>
  <Text Key="E680488B_139090">Xin lỗi, lỗi tại tôi, Fio.</Text>
  <Text Key="1D71DCC7_139091">...Huff, huff.</Text>
  <Text Key="B78A2EA1_139092">C-Cảm ơn... Tôi nghĩ là tôi đã đủ với massage rồi.</Text>
  <Text Key="45AE18A4_139093">Có vẻ như, dường như không có vấn đề gì với cơ thể tôi cả. Tôi đã thực hiện nhiều kiểm tra hệ thống, nhưng không có gì bất thường.</Text>
  <Text Key="1BC61B58_139094">Điều này khiến tôi nghĩ... thực sự thì đó chỉ là một sự trùng hợp ngẫu nhiên khi tôi có một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="4B4CC427_139095">Hả? Console này đến từ đâu... Tôi có mở nó mà không để ý không...?</Text>
  <Text Key="DC261DC4_139096">Cảm ơn vì đã làm việc vất vả</Text>
  <Text Key="48C7CB87_139097">...Log out?</Text>
  <Text Key="61A999BA_139098">"LOG OUT"?!</Text>
  <Text Key="04D3C1EE_139099">...À... Không, đừng lo lắng về nó.</Text>
