  <Text Key="0C5F59FB_149550">Coi chừng chân!</Text>
  <Text Key="745D7C78_149551">Kyouka-chan!</Text>
  <Text Key="5B5DB7AC_149552">Cô tỉnh rồi... Thật may quá...</Text>
  <Text Key="A3B6BDD0_149553">...Tại sao cô lại quyết định ở lại?</Text>
  <Text Key="86E8040A_149554">Tôi mừng là cô đã ở lại.</Text>
  <Text Key="A3092D0F_149555">Trẻ mẫu giáo 1</Text>
  <Text Key="8A6C4993_149556">Trẻ mẫu giáo 2</Text>
  <Text Key="E2658954_149557">Cô giáo</Text>
  <Text Key="4F5D94A2_149558">Trẻ mẫu giáo</Text>
  <Text Key="A2A71D14_149559">Kyouka đã đi dự Lễ Hội Hoa cùng {playername}, nơi cô gây ấn tượng với những đứa trẻ gặp được nhờ kiến thức về thực vật và nhận được lời khen ngợi cao. Trên đường về, cô háo hức với ngôn ngữ của những hạt giống hoa nhận được làm quà lưu niệm và cuối cùng cảm thấy hơi choáng ngợp.</Text>
  <Text Key="CF3C0E3C_149560">Kyouka quyết định từ bỏ chuyến đi cùng Ohana-kun và ở lại Landosol.</Text>
  <Text Key="554AEE26_149561">Khi những nghi ngờ được xóa tan, cô trở nên năng động hơn trong các hoạt động xanh tại địa phương.</Text>
  <Text Key="91C1809B_149562">Hê hê!</Text>
  <Text Key="D25E1515_149563">Tất nhiên. Tớ từ chối lời mời của Ohana-kun vì cần phải trưởng thành thật sự; nếu không, anh ấy sẽ thất vọng.</Text>
  <Text Key="249144CC_149564">Được rồi, để tớ tưới nước và cho ánh nắng thật nhiều để cô lớn khỏe mạnh... Khoan, hôm nay trời có quá chói không?</Text>
  <Text Key="9DDFFE30_149565">Dù nhìn từ góc nào cũng quá chói, kyaa!</Text>
  <Text Key="236635CB_149566">Ngày hôm đó, {playername} được Kyouka mời đến khu vườn thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="42F4D538_149567">...Chúng ta đến rồi. Trước tiên, hãy hít thở sâu để bình tĩnh. Hít vào... Thở ra... Được rồi, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="DBC194EE_149568">Vâng, đây là Lễ Hội Hoa Năm Ánh. Cô có thể thấy những bông hoa đang nở rộ mùa này, cùng với một số loại thực vật quý hiếm!</Text>
  <Text Key="426CB540_149569">Tớ đã nghiên cứu kỹ lưỡng những bông hoa sẽ được trưng bày, và đã lên kế hoạch tuyến đường hiệu quả nhất! Và còn... hừm!</Text>
  <Text Key="4D52799F_149570">Tớ, tớ không quá hào hứng đâu, được chứ? Tớ không phải trẻ con hay gì cả. Đây hoàn toàn là 'sự quan tâm học thuật.'</Text>
  <Text Key="762D1234_149571">Cô không biết đây là về việc gì sao? À, cô chỉ được nói là chúng ta sẽ thăm một khu vườn thiên nhiên thôi?</Text>
  <Text Key="3AB62466_149572">Ừ, tớ xin lỗi vì chưa nói rõ ràng. Cô biết đấy, Lễ Hội Hoa đang được tổ chức tại khu vườn thiên nhiên ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="6FF75373_149573">Tất nhiên, cô có thể thấy hoa theo mùa, và vườn hồng có trưng bày một số loại quý hiếm. Đây là sự kiện mà những người yêu hoa không thể bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="8F08DA08_149574">Và để nói rõ, tớ mời cô đi vì tớ biết tớ không thể thư giãn và tận hưởng nó cùng Mimi hay Misogi.</Text>
  <Text Key="BE057A4F_149575">Cô đang cố gắng thật nhiều.</Text>
  <Text Key="41D39DC9_149576">Vì vậy, xin hãy đừng hiểu lầm và chỉ cần là một người bạn đồng hành tốt.</Text>
  <Text Key="AA33DAC0_149577">Phew, tớ nghĩ chuyện này có thể xảy ra. Nhưng đừng lo, tớ đã chuẩn bị kỹ rồi. Tớ sẽ dẫn đường cô thật đúng, nên cô sẽ không thấy nhàm chán.</Text>
  <Text Key="5B81412B_149578">Ví dụ, ở kia là cây anh đào. Cô có biết rằng hầu hết cây anh đào ở Nhật Bản là loại Somei-Yoshino không?</Text>
  <Text Key="E0C4737C_149579">Và loại Somei-Yoshino này bắt nguồn từ một cây duy nhất, được nhân giống qua ghép cành và cắt cành, khiến chúng đều là những bản sao. Cô có biết không?</Text>
  <Text Key="B98B5B16_149580">Ừ, cô trông giống loại người 'thức ăn hơn hoa' thì phải. Tớ có nên kể cho cô một số mẹo liên quan đến cả hoa anh đào và đồ ăn vặt không?</Text>
  <Text Key="8AB468AB_149581">Cô biết sakura mochi được gói trong lá anh đào, đúng không? Cô có biết lá anh đào chứa một loại độc không?</Text>
  <Text Key="532E957F_149582">Gì, hôm qua cô ăn ba cái sakura mochi rồi à? Ôi, e rằng bây giờ đã quá muộn cho cô rồi...</Text>
  <Text Key="EADC46AE_149583">...Chỉ đùa thôi! Không cần hoảng loạn, nó vô hại với liều lượng nhỏ. Thực tế, nó còn có tính kháng khuẩn nữa.</Text>
  <Text Key="DF98F0F6_149584">Vâng vâng, chúng tớ muốn nghe thêm!</Text>
  <Text Key="2F566A4B_149585">Kể cho chúng tớ nghe, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="96704E34_149586">Ồ, được rồi, tớ sẽ kể... khoan, gì? Những đứa trẻ này là ai? Chúng lạc sao?</Text>
  <Text Key="62A64D53_149587">Ôi không! Chúng ở đây rồi! Xin lỗi vì chuyện này! Các con, các con không được lang thang một mình! Điều này thật khó cho tớ. Nào, về với bố mẹ đi!</Text>
  <Text Key="58D89C5A_149588">Ừ, tớ không thực sự... ừm, đây có phải là chuyến dã ngoại của trường mẫu giáo không?</Text>
  <Text Key="CAD8598C_149589">Vâng, đúng rồi. Tớ thực sự muốn chúng tập trung vào hoa, nhưng chúng không thể ngồi yên... Tớ thực sự xin lỗi về điều đó.</Text>
  <Text Key="C7027001_149590">Được rồi, chúng ta đi thôi. Đừng làm phiền các chị nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="8FF24B04_149591">Ư ư, chúng tớ muốn nghe thêm từ Onee-chan!</Text>
  <Text Key="B1E8CC14_149592">Làm ơn, kể thêm đi!</Text>
  <Text Key="A0D3FA70_149593">Không, đừng ích kỷ. Nào, đi thôi. Chúng ta rời đi đây—</Text>
  <Text Key="30BC1A27_149594">K-khoan! Nếu được, tớ rất sẵn lòng nói thêm.</Text>
  <Text Key="2F25BC08_149595">Ừm, nhưng...</Text>
  <Text Key="8053EEAA_149596">Thật tuyệt khi chúng thể hiện sự quan tâm đến thực vật, nên tớ rất muốn chúng lắng nghe!</Text>
  <Text Key="EF472653_149597">Hoan hô! Cảm ơn, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="4D5B33FE_149598">...Cảm ơn cô, vậy. Tớ thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="6DEA86D5_149599">Được rồi, bắt đầu bài giảng về thực vật của Onee-chan. Mọi người, lắng nghe kỹ và ngoan nhé!</Text>
