  <Text Key="88A3777E_6000">Làm bánh ngọt</Text>
  <Text Key="3A81FD5A_6001">Một cô gái hoang dã mạnh mẽ\nvà trắc ẩn</Text>
  <Text Key="C12B3D79_6002">[Vật lý] Một chiến binh thú nhân công lý xé toạc phòng thủ kẻ thù từ tuyến đầu. Giảm phòng thủ của kẻ địch là tank để gây sát thương vững chắc, phá hủy nhanh chóng các biện pháp bảo vệ của chúng.</Text>
  <Text Key="1A57112F_6003">Cắn Răng Sói</Text>
  <Text Key="567DD714_6004">Gây sát thương V.ATK lên kẻ địch ngay phía trước và giảm P.DEF của nó một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="54A723D6_6005">Chém Mạnh</Text>
  <Text Key="8785162D_6006">Gây sát thương V.ATK vừa phải lên kẻ địch ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="09BB20E2_6007">Tiếng Hú Hào Hùng</Text>
  <Text Key="4F521AD4_6008">Giảm P.DEF của kẻ địch ngay phía trước một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="F79CDF16_6009">►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $1.</Text>
  <Text Key="45AF48C6_6010">Răng Nanh Sói Giận Dữ</Text>
  <Text Key="998F9C70_6011">Răng Nanh Sói Giận Dữ+</Text>
  <Text Key="FE37D45B_6012">Cuồng Nộ Sói</Text>
  <Text Key="34B3CBBF_6013">Gây sát thương V.ATK khổng lồ lên kẻ địch phía trước và giảm P.DEF của chúng rất nhiều. Ngoài ra, trao cho bản thân hiệu ứng "Tiếng Hú Sói". Khi "Tiếng Hú Sói" đang hoạt động, hiệu quả của mọi kỹ năng được tăng lên.</Text>
  <Text Key="3B1E43EB_6014">►Trao cho bản thân Tiếng Hú Sói.\n►Gây $1 sát thương V.ATK lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $2.</Text>
  <Text Key="C602A06A_6015">Chém Mạnh+</Text>
  <Text Key="AE1498B4_6016">Gây sát thương V.ATK lớn lên kẻ địch ngay phía trước. Tăng V.ATK của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="CF27F3B4_6017">Lưỡi Kiếm Sói</Text>
  <Text Key="6C83995E_6018">[Vật lý] Một cô gái sói khoác trang phục lộng lẫy thực hiện một điệu múa kiếm duyên dáng ở tuyến đầu. Tùy theo số lượng đồng minh xung quanh, sức mạnh kỹ năng và lực công vật lý tăng lên, cô vung một nhát chém đầy khích lệ.</Text>
  <Text Key="6C505292_6019">Khúc Giao Hưởng Sói</Text>
  <Text Key="9CA177B0_6020">Tăng V.ATK và tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải, và gây sát thương V.ATK khổng lồ lên kẻ địch phía trước. Lượng tăng V.ATK tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="65E83CE7_6021">►Gây $1 sát thương V.ATK lên kẻ địch.\n►Tăng V.ATK của đồng minh trong phạm vi 180 lên $2 trong 18s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi 180 lên 125% trong 12s.</Text>
  <Text Key="9B080A68_6022">Đạo Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="08F79304_6023">Tăng nhẹ V.ATK của đồng minh trong phạm vi. Lượng tăng V.ATK tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="2D09F69E_6024">Điệu Múa Tàn Khốc</Text>
  <Text Key="BB6AEC29_6025">Gây sát thương V.ATK vừa phải lên kẻ địch phía trước, và giảm nhẹ P.DEF của nó. Lượng tăng V.ATK tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="532B0103_6026">Điệu Múa Kiếm Sói Xinh Đẹp</Text>
  <Text Key="66B606E3_6027">Điệu Múa Kiếm Sói Xinh Đẹp+</Text>
  <Text Key="03625474_6028">Đạo Hiệp Sĩ+</Text>
  <Text Key="717D330F_6029">Tăng V.ATK của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải, và cũng tăng V.ATK của bản thân một lượng vừa phải. Lượng tăng V.ATK tăng theo số lượng đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="834F258C_6030">►Tăng V.ATK của đồng minh trong phạm vi 180 lên $1 trong 12s.\n►Tăng V.ATK của bản thân lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="0A11C11C_6031">Trang Phục Khúc Giao Hưởng Sói</Text>
  <Text Key="D0E608CB_6032">[Vật lý] Một chỉ huy sói cô dùng cảm xúc và nhiệt huyết để tập hợp đồng minh. Cô xói mòn tấn công và phòng thủ của kẻ thù, tăng TP của bản thân và có những đòn đặc biệt kích hoạt khi phòng thủ vật lý của kẻ địch bị giảm, phá vỡ hàng ngũ địch.</Text>
  <Text Key="B36FBA7F_6033">Cuộc Đột Kích Sói Vội Vã</Text>
  <Text Key="CEE2BCED_6034">Gây sát thương V.ATK khổng lồ lên kẻ địch phía trước, giảm rất nhiều V.ATK của nó và giảm nhẹ P.DEF. Nếu P.DEF của kẻ địch đã bị giảm trước đó, gây thêm sát thương V.ATK lớn.</Text>
  <Text Key="20F340BC_6035">►Gây $1 sát thương V.ATK lên kẻ địch.\n►Giảm V.ATK của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Nếu P.DEF của kẻ địch bị giảm, gây $4 sát thương V.ATK lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B1CD1B74_6036">Mũi Giáp</Text>
  <Text Key="BC6106B0_6037">Gây sát thương V.ATK lớn lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ P.DEF của nó. Nếu P.DEF của kẻ địch đã bị giảm trước đó, gây thêm sát thương V.ATK vừa phải.</Text>
  <Text Key="D73328E8_6038">►Gây $1 sát thương V.ATK lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Nếu P.DEF của kẻ địch bị giảm, gây $3 sát thương V.ATK lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5535661F_6039">Mũi Giáp+</Text>
  <Text Key="C001CF5A_6040">Gây sát thương V.ATK lớn lên kẻ địch phía trước nhất, giảm nhẹ P.DEF của chúng, và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý nhận. Nếu mục tiêu đã có debuff P.DEF, gây thêm sát thương V.ATK.</Text>
  <Text Key="85106B87_6041">►Gây $1 sát thương V.ATK lên kẻ địch phía trước nhất.\n►Giảm P.DEF của mục tiêu đi $2.\n►Nếu mục tiêu có debuff P.DEF, gây thêm $3 sát thương V.ATK.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý nhận của mục tiêu đi $4.</Text>
  <Text Key="E3B73DE8_6042">Quy Tắc Chiến Binh</Text>
  <Text Key="E834D383_6043">Tăng rất nhiều V.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân, và hồi TP của bản thân một lượng rất lớn. Tất cả hiệu ứng kéo dài 180s.</Text>
  <Text Key="F2D5D62D_6044">Bài Học Của Sói Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="371A936D_6045">Bài Học Của Sói Hiệp Sĩ+</Text>
  <Text Key="0F49DEE8_6046">Cà Phê Pha Sói</Text>
  <Text Key="BE56961E_6047">[Vật lý] Một cô gái sói trên bãi biển đè bẹp kẻ thù từ tuyến đầu. Kỹ năng và Union Burst của cô đạt được tiềm năng tối đa khi chỉ còn một mục tiêu địch, cho phép cô áp đảo nó bằng một loạt những đòn đánh hủy diệt.</Text>
  <Text Key="E13492C1_6048">Cuộc Tấn Công Sói Mùa Hè</Text>
  <Text Key="C0C19A11_6049">Gây sát thương V.ATK lớn lên kẻ địch ngay phía trước. Nếu chỉ còn một mục tiêu địch trong trận chiến, thay vào đó gây sát thương V.ATK khổng lồ và giảm P.DEF của nó một lượng lớn.</Text>
