  <Text Key="2EF15A6B_92400">Đừng đánh thức cậu ấy.</Text>
  <Text Key="AEAFBAB6_92401">*thở dài*</Text>
  <Text Key="80EC7C58_92402">Một lúc sau, {playername} và những người khác có một trận đấu game với Misora. Tại Musa, Thành phố Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="94D93D97_92403">Bài hát tôi gửi cô là "Chỉ Một Khoảnh Khắc" ♪</Text>
  <Text Key="8279B3B3_92404">Ồ! Carmina!</Text>
  <Text Key="76866876_92405">Carmina tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="B0D8577B_92406">Cảm ơn mọi người...!</Text>
  <Text Key="898BCAB3_92407">Vậy nên, các cô thấy đấy! Có một chuyện tôi muốn hỏi tất cả mọi người...</Text>
  <Text Key="CC3EEF91_92408">Ba thành viên của Carmina, đã rời Quốc gia Tộc Thú, đang du hành khắp đại lục, tìm kiếm manh mối để phá vỡ ma thuật brainwashing.</Text>
  <Text Key="64E8E338_92409">Khán giả 2</Text>
  <Text Key="62A94027_92410">Khán giả 1</Text>
  <Text Key="59521A76_92411">Phew♪ Hôm nay là buổi hòa nhạc không gián đoạn, cho đến tận phút cuối!</Text>
  <Text Key="13ABCCD1_92412">Vâng. Điều đó là hiển nhiên, nhưng tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="0D89FCD4_92413">Nhưng, nhưng... Tôi không nghĩ chúng ta có thể tìm thấy thứ mình đang tìm. Chúng ta đã hỏi quá nhiều người...</Text>
  <Text Key="6A27BAD6_92414">Thiết bị Ma thuật Brainwashing, hử...? Chỉ huy của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia (Nightmare) nói rằng thứ mà Kaiser Insight sử dụng là một món đồ ma thuật hình hộp đủ lớn để một người có thể bước vào.</Text>
  <Text Key="77E814E6_92415">Jun, hy vọng cậu đã an toàn trở về Landosol. Cậu đã hứa sẽ tìm thiết bị đó.</Text>
  <Text Key="1B57237C_92416">Ừ. Nếu có 'thiết bị' ở đó, khả năng cao là ở Landosol. Nhưng...</Text>
  <Text Key="D76A2CA2_92417">Kẻ địch... sẽ không có gì lạ nếu có thiết bị ở căn cứ của Eris. Thực tế, nó sẽ an toàn hơn ở đó.</Text>
  <Text Key="140C5EAB_92418">Ơ, với sức mạnh ma thuật kinh thiên động địa của Eris, dường như sức mạnh của ma thuật brainwashing có thể tiếp cận chúng ta từ bất kỳ khoảng cách nào.</Text>
  <Text Key="79F2AB7C_92419">Ừ. Dù sao thì, nó cũng đủ để kiểm soát nhà sản xuất.</Text>
  <Text Key="C923C7C9_92420">Đúng vậy. Bảy Vương miện, đúng không? Tôi ngạc nhiên khi biết nhà sản xuất lại là một người đáng kinh ngạc như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="E0594670_92421">Bảy Vương miện, hử... Hmm...</Text>
  <Text Key="1394B13D_92422">Nozomi? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="B9948793_92423">Nhớ lại thì, chúng ta biết một người khác ngoài {playername} có liên quan đến Bảy Vương miện.</Text>
  <Text Key="EA4595BD_92424">Ồ, người từ trước...?</Text>
  <Text Key="CA7A99B8_92425">Đúng rồi♪ Giá như chúng ta có thể nhận được sự giúp đỡ từ ai đó gần với nhà sản xuất hơn là tìm kiếm mù què trụ sở của Eris hay thiết bị ma thuật brainwashing!</Text>
  <Text Key="4A5022B3_92426">Cái gì?! Cô nói thật đấy?! Tôi không thể tin là mình phải dựa vào một người hoàn toàn không có cảm giác!</Text>
  <Text Key="E1222F3E_92427">Và giờ đây, tại Công viên Elisabeth, sự đối đầu của Bảy Vương miện đã làm rung chuyển đêm.</Text>
  <Text Key="92A5C9EE_92428">Kia! Kia, kia, kia!</Text>
  <Text Key="5CA446F8_92429">Kuuu......!</Text>
  <Text Key="48B848EF_92430">Hahaha! Vui quá! Vui quá, Queen Labyrinth!</Text>
  <Text Key="64FA916B_92431">Này, Metamorph Regnant! Đừng xâm phạm! Cậu chỉ cần chặn đường thoát của Queen Labyrinth. Được chứ? Tôi không phiền nếu cậu bắn tôi nữa ♪</Text>
  <Text Key="1A2AAA76_92432">...Thật sự. Một điều đáng sợ để nói. Làm sao cậu có thể nói chuyện nhiều như vậy mà không để Akira đánh trả?</Text>
  <Text Key="8EA7A43C_92433">Thật sự...! Cậu có thể dễ dàng với tôi một chút...!</Text>
  <Text Key="3BA03AA1_92434">Dễ dàng với cậu? Điên rồ!</Text>
  <Text Key="DB3A3A43_92435">Cái nhìn trong mắt cô ấy nói, "Tôi sẽ cho cậu một ly trong khi ngăn cản đòn chí mạng!" Tuyệt vời! Tôi rất hào hứng được đánh với cô! Các dây thần kinh của tôi đang bùng nổ! Ôi, tôi chưa bao giờ vui vẻ như thế kể từ khi chơi với Nữ hoàng!</Text>
  <Text Key="4ADD4642_92436">Ahaha. Là một nhà phát triển game, tôi luôn vui khi mọi người vui, nhưng...! Suýt nữa thì~</Text>
  <Text Key="DBA239F2_92437">Nhưng, Chris, cậu thực sự bị kiểm soát phải không? Không thấy giống như mọi khi sao?</Text>
  <Text Key="11C85D57_92438">Hmm? Không, tôi không nghĩ vậy. Như bằng chứng, tôi sẽ tức giận nếu cậu gọi tôi là Chris. Dường như cậu đã trở nên rộng lượng hơn bình thường...!</Text>
  <Text Key="BF615934_92439">Tôi đang cố gắng giết cậu, đúng.</Text>
  <Text Key="71B74E05_92440">Ừ, dùng các cậu làm con rối không dễ dàng cho Misora, tất nhiên, nhưng cả với Eris nữa. Tôi tự hỏi liệu ý thức của cô ấy còn tồn tại không, hỏi~</Text>
  <Text Key="0A0B23AF_92441">...Cô ấy đang giấu một thiết bị ma thuật brainwashing ở đâu đó khá xa. Và cô ấy thậm chí còn gây nhiễu để chúng ta không thể truy tìm nguồn... Chà, thật điên rồ.</Text>
  <Text Key="2CB3CB1B_92442">Nếu tôi chuẩn bị kỹ, tôi có thể thiết lập bẫy để phá vỡ dòng chảy năng lượng ma thuật, nhưng...</Text>
  <Text Key="5EFE2F6D_92443">Cậu không được làm trò mánh khóe, Akira.</Text>
  <Text Key="A02C9D7A_92444">Ồ...!</Text>
  <Text Key="BA35FF1A_92445">Chà~ Mặc dù đang đeo mặt nạ, Neneka có thị lực tốt~</Text>
  <Text Key="ED8CD275_92446">Nếu đúng vậy, tôi sẽ tháo nó ngay bây giờ. Nếu cậu muốn, tôi có thể tặng nó cho cậu.</Text>
  <Text Key="359D90A6_92447">Ừ, thì hơi... Không, tôi không nghĩ vậy. Tôi không nghĩ mình phù hợp như Neneka, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="A3AF2AB7_92448">Tôi tự hỏi liệu chiếc mặt nạ đó có phải là nơi dự trữ sức mạnh ma thuật không. Ngay cả khi thiết bị bị phá hủy, sự brainwashing sẽ không được giải phóng trong một thời gian. Chà, cậu cẩn thận quá...</Text>
  <Text Key="E3FF5CD4_92449">!!</Text>
