  <Text Key="0FF8A264_19150">Cảm ơn... hai người.</Text>
  <Text Key="11BB4D14_19151">T-Tôi cũng đi!</Text>
  <Text Key="6479D1B8_19152">Lima-san?! Tại sao...? Tôi đang lừa dối cô. Không cần thiết phải mạo hiểm thêm nữa...!</Text>
  <Text Key="E5835FBE_19153">Đúng là hơi sốc khi biết có âm mưu ẩn sau chuyện này. Tôi chắc chắn nó sẽ làm tổn thương những người đã cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="E8A02F6F_19154">Nhưng... Tôi không hối hận vì đã tham gia các bài học ở đây. Nó cho tôi được trải nghiệm thoáng qua một thế giới mà tôi luôn mơ ước nhưng chưa từng nghĩ sẽ có liên quan.</Text>
  <Text Key="C2783186_19155">Những ngày này là những ngày tươi sáng nhất trong đời tôi. Vì vậy, xin hãy... để tôi cảm ơn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="685879BB_19156">Hơn nữa, Lloyd-san và Martha-san, hai người đang đau khổ. Một quý cô thực sự sẽ giúp đỡ những người cần, phải không?</Text>
  <Text Key="4F87B297_19157">Lima-san...</Text>
  <Text Key="167B922D_19158">Đổi lại, tôi muốn cô tổ chức một buổi dạ hội cho tất cả các cô gái đã tham gia bài học.</Text>
  <Text Key="0D2F7165_19159">Tôi không muốn công sức của họ bị bỏ phí. Thật lòng... hầu hết họ phù hợp với buổi dạ hội hơn tôi.</Text>
  <Text Key="A2C7B344_19160">T-Tôi không mấy quan tâm, chỉ là... nếu có chuyện gì xảy ra với cô ngoài đó...</Text>
  <Text Key="0EEE92D2_19161">Đừng lo về điều đó. Lima mạnh mẽ. Tôi đã chấp thuận cô ấy.</Text>
  <Text Key="2037ADF3_19162">Hơn nữa, chúng tôi sẽ đi cùng cô ấy. Đừng coi thường Caon hùng mạnh.</Text>
  <Text Key="FFE6E73E_19163">Mọi người... Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="DF4ECB5B_19164">Thiếu gia Lloyd, hãy tin tưởng họ.</Text>
  <Text Key="A15E8784_19165">Martha... Hiểu rồi. Tuy nhiên, xin hãy đảm bảo trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="5794D590_19166">Được rồi, đã quyết. Hãy hoàn thành công việc lớn cuối cùng này!</Text>
  <Text Key="56BB48EB_19167">*thở dài* Vừa mới nghĩ chúng ta chỉ còn một bước nữa là đến buổi dạ hội, ai ngờ mọi chuyện lại thành ra thế này.</Text>
  <Text Key="7219A50F_19168">Đây là bài thi cuối khá khó... nhưng tôi cảm thấy nếu vượt qua được, tôi sẽ trở thành một thiếu nữ tốt hơn!</Text>
  <Text Key="D089A720_19169">Tôi cũng được gọi</Text>
  <Text Key="6F39010D_19170">Mặt cô đỏ rồi. Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="B183C426_19171">Tôi vui vẻ với các bài học</Text>
  <Text Key="FAEF7F14_19172">Cảm xúc... ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="8FDCDD95_19173">Tôi sẽ bảo vệ mọi người, bất kỳ chuyện gì xảy ra</Text>
  <Text Key="FA682841_19174">Lima Makoto</Text>
  <Text Key="B226CDA5_19175">Lima và những người khác đang hướng đến lâu đài của công chúa quái vật, được cho là nằm ở vùng biên giới.</Text>
  <Text Key="BD8BD3EF_19176">Này, cái kia... cô nghĩ đó là lâu đài của công chúa này à?</Text>
  <Text Key="3ACDED0B_19177">Cuối cùng chúng ta cũng đến rồi. Con đường gồ ghề, và chúng ta còn bị quái vật tấn công... Thật sự rất khó khăn.</Text>
  <Text Key="2C88C111_19178">Họ không cần phải xây nó ở một nơi xa xôi và cô độc như thế này. Với đám quái vật lảng vảng xung quanh, chúng ta đừng hòng tới thăm cho thoải mái.</Text>
  <Text Key="8DFE3D21_19179">Không, chúng ta không ở đây để thăm viếng. Trời ơi, cô nghĩ chúng ta ở đây làm gì?</Text>
  <Text Key="B79083BB_19180">Nhớ nhé, chúng ta đang đối đầu với một công chúa quái vật ở đây. Có lẽ có bẫy và quái vật đang chờ chúng ta trong lâu đài của cô ta. Vì vậy hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="0F4110BE_19181">...Khoan, tôi vừa nói thế, nhưng... Ở ĐÂY CHẢ CÓ GÌ CẢ!!!</Text>
  <Text Key="F4117140_19182">Bên trong lâu đài cũng rất cô độc. Tôi nên trang trí nó với vài con thú bông của tôi không?</Text>
  <Text Key="035FD89C_19183">Công chúa, bất cứ điều gì ngoại trừ chuyện đó, xin hãy...</Text>
  <Text Key="9EDAAEF9_19184">Ư-Ưm, khi chúng ta thực sự đối mặt với công chúa quái vật này, tôi muốn nói chuyện với cô ấy trước, thay vì đánh nhau ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="FF193A15_19185">Này, này... thật ngây thơ quá, cô không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="D3F70709_19186">Tôi xin lỗi. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1F422D04_19187">Tôi cảm nhận được một cảm xúc mạnh mẽ từ lâu đài này mà tôi không thể diễn tả bằng lời...</Text>
  <Text Key="F224C959_19188">Tôi không biết gì về công chúa quái vật, nhưng tôi cảm thấy chúng ta có thể hiểu nhau bằng cách nào đó.</Text>
  <Text Key="AB92DBD7_19189">Makoto-han, tôi đồng ý với cô ấy.</Text>
  <Text Key="33B6C1D5_19190">Công chúa, và cả cô nữa, {playername}... Này, tôi cũng không muốn bắt đầu một trận chiến không lý do. Nếu chúng ta có thể nói chuyện, càng tốt.</Text>
  <Text Key="754A8D7D_19191">Ôi trời ơi, Makoto-han đang lớn trước mắt tôi!</Text>
  <Text Key="50EDEB21_19192">Đừng trêu tôi. Tuy nhiên, tất cả phụ thuộc vào cách đối thủ hành động. Nếu họ tấn công không báo trước, tôi sẽ không ngần ngại đánh trả.</Text>
  <Text Key="51F4D636_19193">Tôi biết điều đó. Tôi sẽ không ích kỷ hơn những gì tôi đã là.</Text>
  <Text Key="3EFA633C_19194">Ồ? Nhìn kìa... cái cửa to thật. Trông cũng rất đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="EA2FD896_19195">Ừ, có lẽ công chúa quái vật đang trốn trong đó. Có thể có vài quái vật khác được chuẩn bị để chống lại chúng ta, vì vậy hãy chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="DC26AC93_19196">...Nhìn kìa! Cái ngai vàng ở phía sau. Có người ở đó.</Text>
  <Text Key="CDDB32D9_19197">Có phải là công chúa không? Mặc dù đây là phòng của công chúa, nó lại rất cô độc...</Text>
  <Text Key="FAF322AB_19198">Đừng lơ là cảnh giác. Đây là lãnh thổ địch. Kẻ xâm nhập như chúng ta sẽ không có lợi thế.</Text>
  <Text Key="CCD98951_19199">Cô lo lắng cái gì vậy? Ở đây không có bẫy hay thuộc hạ. Hãy ra mắt đi.</Text>
