  <Text Key="E358757C_89100">Tôi đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="5E8AFF1A_89101">Cuối cùng rồi.</Text>
  <Text Key="9594F378_89102">Cuối cùng, ngươi đã chạm đến một khả năng mới.</Text>
  <Text Key="1D641F0C_89103">Ngôi sao của sự lừa dối đã rơi xuống trần gian.\nDo vậy, bóng tối có thể đổ xuống thế giới một cái bóng mới.</Text>
  <Text Key="C3A4FE4C_89104">Liệu những kẻ được chọn có thể tiến xa hơn nữa không?\nHay là họ sẽ một lần nữa bị trả về điểm khởi đầu?</Text>
  <Text Key="D83664A4_89105">Ta chỉ có thể ngắm nhìn và quan sát kết quả.</Text>
  <Text Key="4A016537_89106">Ồ—Kishi-kun!\nChào buổi sáng! ♪</Text>
  <Text Key="FA29BFE5_89107">Chào buổi sáng! ♪</Text>
  <Text Key="13B7B338_89108">À, chủ nhân! Ngài đã thức dậy một lần nữa.</Text>
  <Text Key="C925F998_89109">Kishi-kun, ngài ngủ say một chút đấy.</Text>
  <Text Key="681DD531_89110">Ngài chợp mắt đột ngột quá, làm người ta rất ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="16083BFC_89111">Đồng ý.\nNgài chắc chắn rồi chứ?</Text>
  <Text Key="9621087A_89112">...Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="051111A3_89113">Ừm?\nNếu ngài nói thế... Hm?</Text>
  <Text Key="4ED46001_89114">À... Kishi-kun, ngài đã khá hơn trong việc nói chuyện rồi sao?</Text>
  <Text Key="C8596E23_89115">...Có lẽ...</Text>
  <Text Key="3971F880_89116">Những lời ngài nói ngày càng trôi chảy rồi.\nTuyệt vời quá, chủ nhân... ♪</Text>
  <Text Key="8D57D513_89117">Thật tuyệt!\nHehe. Cứ tiếp tục thế này, chẳng mấy chốc\nngài sẽ trở lại chính mình, người Kishi-kun ngầu lòi!</Text>
  <Text Key="C47F56C8_89118">Vâng, đó là tin tốt. Tôi luôn thấy an tâm hơn\nkhi biết có ngài che chở phía sau lưng chúng tôi, {playername}.</Text>
  <Text Key="5CB8FBDA_89119">...Kishi-kun, ngài vẫn còn buồn ngủ sao?</Text>
  <Text Key="A41AD851_89120">Hay là... Ngài đang cố gắng\nnhớ lại điều gì đó mình thấy trong giấc mơ?</Text>
  <Text Key="BE5EAAAA_89121">Giấc mơ...</Text>
  <Text Key="F360B63D_89122">Suỵt.\nNày, Korosuke, {playername}, tốt nhất là im lặng đi.\n...Có người đến rồi.</Text>
  <Text Key="941AF359_89123">...Tiếng bước chân?\nNghe như... năm người đàn ông...?</Text>
  <Text Key="994A9CE5_89124">Chủ tịch Gorschin, đi lối này!</Text>
  <Text Key="2AC30F1C_89125">Ugh, thật kinh khủng... Nơi này bốc mùi mốc ghê quá!\nĐôi giày may đo của tôi sẽ bị bẩn...</Text>
  <Text Key="4919D1EC_89126">Gah... Thằng kia!</Text>
  <Text Key="78C3905B_89127">...A-hem!\nRất tốt, rất tốt!\nCác ngươi, những tên phạm tội, dường như đang cư xử ngoan!</Text>
  <Text Key="48CAC284_89128">Là thằng đã bắt Peco đi ở quảng trường lần trước...</Text>
  <Text Key="B490FF99_89129">Nếu tôi không nhầm,\ntôi tin rằng ông là một quý tộc tên là Ngài Gorschin?</Text>
  <Text Key="C0B2554C_89130">Đúng vậy.\nTa chính là Chủ tịch Hội đồng Quý tộc,\nBá tước Gorschin!</Text>
  <Text Key="C929D9B0_89131">Hmph. Chủ tịch bây giờ, hả?\nNgươi chắc chắn đã dùng vài mánh khóe tinh vi\n trong sự hỗn loạn sau khi nữ thần Mana sụp đổ!</Text>
  <Text Key="D378DFE8_89132">Ôi chà! Kìa, cô gái thú nhân hoang dã từng tự cho mình là cận thần của nữ thần cũ của chúng ta!\nĐiều gì đưa cô đến một nơi như thế này?</Text>
  <Text Key="A2605E18_89133">Như thể ông chưa biết rồi!\nÔng có mặt ở phiên tòa của tôi, cười khẩy trong phòng khánh tiết suốt thời gian!\nĐừng tưởng tôi không thấy ông!</Text>
  <Text Key="F052DD6A_89134">Mwahahaha! Không còn chủ nhân của ngươi,\nthì dường như cuối cùng ngươi cũng đã rơi xuống đúng vị trí,\nthú nhân con gái nhỏ bé của ta.</Text>
  <Text Key="7CA35934_89135">Thú vật thuộc về lồng, rõ ràng.\nTa thấy ghê khi nhìn cung điện kiêu hãnh, lịch sử của chúng ta\nbị làm ô uế bởi loại người như các ngươi quá lâu!</Text>
  <Text Key="711522B6_89136">Thật kinh khủng...!\nTại sao ông lại nói những điều như thế..?!</Text>
  <Text Key="0E2B4AB3_89137">Goo!</Text>
  <Text Key="0D08BA80_89138">...Người đàn ông này dường như là một ví dụ kinh điển\ncho giới quý tộc Landosol hẹp hòi mà cô Maho đã kể với chúng ta.</Text>
  <Text Key="AC76925E_89139">Chủ tịch Gorschin, tôi xin ông hãy lắng nghe.\nVừa nãy, ông gọi chúng tôi là tội phạm,\nnhưng tôi không tin rằng ai trong chúng tôi đã phạm tội.</Text>
  <Text Key="F6D9BB93_89140">Đúng vậy!\nĐó là một sự nhầm lẫn nào đó khiến chúng tôi bị tống vào đây!</Text>
  <Text Key="6C8A7DCE_89141">Đúng, chính xác!\nHãy để chúng tôi gặp Pecorine... ý tôi là...\nNữ thần Hoàng gia Eustiana! Bà ấy sẽ sắp xếp mọi chuyện ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="D323C02A_89142">Hah! Sau khi nữ thần sụp đổ,\nngươi lại bám vào người kế vị? Ngươi thích bám vào bạn bè có địa vị cao, phải không, thú nhân?</Text>
  <Text Key="E7B7320D_89143">Xin lỗi...?! Nữ thần thì một chuyện,\nnhưng tôi chưa bao giờ mơ về việc "bám" vào Pecorine!</Text>
  <Text Key="7EB56340_89144">Ra vậy, ra vậy!\nVậy ta không thấy cần phải triệu hồi chính Công chúa Eustiana\nđến thăm một lũ tội phạm trong nhà tù bẩn thỉu này.</Text>
  <Text Key="1AB42B03_89145">Nữ thần là một người rất bận rộn.\nLà Chủ tịch Hội đồng,\ntôi không thể để công việc của bà bị gián đoạn bởi những chuyện nhỏ nhặt như thế này.</Text>
  <Text Key="1319B4A3_89146">Đúng... Bản thân tôi và các thành viên của Bàn Tay Vàng\nnên đủ để xét xử trong trường hợp này!</Text>
  <Text Key="B10380A2_89147">"Xét xử"...?!</Text>
  <Text Key="488ECBD2_89148">Khoan đã! Đừng vội vàng như thế!\nTrước hết, tôi chưa phải giải thích rằng không ai trong chúng tôi\nphạm tội sao?</Text>
  <Text Key="A387F610_89149">Nhảm nhí!\nNếu không có lý do để bắt các ngươi, các ngươi đã không ở đây.\nTội phạm bị truy nã và đồng bọn của hắn!</Text>
