  <Text Key="827FA8CA_78700">Gió thuận</Text>
  <Text Key="AA5174B9_78701">Người hâm mộ của Ayumi</Text>
  <Text Key="7AEF5B04_78702">Trượt bụng</Text>
  <Text Key="1AB16121_78703">Khoan</Text>
  <Text Key="E03A2610_78704">Bóng đèn</Text>
  <Text Key="05E877C8_78705">Tia chớp</Text>
  <Text Key="BCE6E6DA_78706">Quan Tòa</Text>
  <Text Key="56BE8BAA_78707">Tên lửa</Text>
  <Text Key="3997CFFC_78708">Vồng thấp</Text>
  <Text Key="B253D562_78709">U-Um, Kuuka khá cứng cáp, nên cậu có thể làm mạnh hơn, biết chứ?</Text>
  <Text Key="2319DCF9_78710">I-I wanted to experience more torture...</Text>
  <Text Key="4E4130B3_78711">I-I think I saw something in the sky...</Text>
  <Text Key="7261BFCD_78712">T-To be subjected to such a multitude of torments and manipulations... Kuuka is soo lucky!</Text>
  <Text Key="B72F2D19_78713">Không chỉ Kuuka bị làm nhục, mà cơ thể cô ấy còn bị đùa giỡn... Trải nghiệm điều này sẽ khiến tôi muốn còn hơn!</Text>
  <Text Key="BBEF204F_78714">Không chỉ bị đánh bay, tôi còn bị đánh ở đủ loại chỗ. Cảm ơn vì niềm vui bất ngờ♪</Text>
  <Text Key="6FCFA33C_78715">Điều này... tốt hơn tôi tưởng...!</Text>
  <Text Key="0FA4B9FA_78716">Bay qua trời với một chiếc thắt lưng? Đó mới là Kuuka! Cố lên nè~!</Text>
  <Text Key="3914ECA9_78717">Bay qua trời? Cậu nhanh hơn tôi rồi! Tôi phải nhanh lên và phát triển nghệ thuật ninja bí mật của mình, Odako Jutsu!</Text>
  <Text Key="308A9B1A_78718">Cậu làm được mà, Kuuka! Nhắm tới đỉnh cao và nhảy cao hơn mọi người để theo đuổi giấc mơ!</Text>
  <Text Key="A6404C8B_78719">Ugh... Cảm giác ninja của tôi bắt được một sự hiện diện khó chịu, nên hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="D4256256_78720">U-Um, Kuuka, đừng cố quá sức, được chứ?</Text>
  <Text Key="305D6FEF_78721">Tôi có cảm giác xấu về chuyện này... Kuuka! Cẩn thận... Cô ấy sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="95FCF859_78722">Quay và bay qua không trung... Tôi cũng muốn quan sát cô ấy từ trên cao...</Text>
  <Text Key="D1EF60B6_78723">Hãy cố gắng hết sức cho kỷ lục! ...L-Liệu tôi nên cổ vũ cậu sao?</Text>
  <Text Key="5C6C58C8_78724">Bay trên trời? Ừ, miễn là cậu không bị thương thì được. Cậu sẽ ổn thôi, vì cậu đã thấy vẻ đẹp của tôi rồi.~♪</Text>
  <Text Key="EEE71938_78725">À, tôi còn đẹp hơn trong gương! Có thể đây là điềm báo của chuyện tốt sắp xảy ra~!</Text>
  <Text Key="74428545_78726">Nếu cậu định làm thì nên nhắm tới vinh quang ngang ngửa vẻ đẹp của tôi~</Text>
  <Text Key="B6FC4C7A_78727">Nếu tôi bay qua trời, mọi người sẽ nghĩ rằng Thần Nhan sắc đã hiện xuống~♪</Text>
  <Text Key="95BE3AD6_78728">Kuuka! Đừng suy nghĩ quá nhiều. Cứ cố gắng hết sức và bay~!</Text>
  <Text Key="CA39E273_78729">Là một thành viên trong guild, hãy nhắm tới kỷ lục~!</Text>
  <Text Key="E6FBA47A_78730">Sự hiện diện này... Cẩn thận, Kuuka! Có chuyện nguy hiểm đang xảy ra... Tại sao cậu lại cười?!</Text>
  <Text Key="37FC52C8_78731">...Có vẻ sẽ là bài tập tốt cho cảm giác và tinh thần của cậu. Có lẽ tôi sẽ thêm nó vào kế hoạch tập luyện~</Text>
  <Text Key="01A84617_78732">Trận chiến chữ cái!\nLiên kết từ Rồng</Text>
  <Text Key="FB5D07C2_78733">Cuộc chiến tranh giành Anh trai!\nĐấu tranh cho quyền lực Sô-cô-la!</Text>
  <Text Key="17CFBF9D_78734">Hoảng loạn Tiếng kêu!\nKẻ trộm Phô-mai Đánh bại!</Text>
  <Text Key="972AFA82_78735">Carmina Mùa hè Trực tiếp:\nKhu hàng lưu niệm Địa điểm Sự kiện</Text>
  <Text Key="3FD6C066_78736">Đặc biệt Kỷ niệm Vui vẻ:\nLandosol Quiz Connect!</Text>
  <Text Key="EE9C8CB7_78737">Oedo Mái hắt nắng Hơi nước</Text>
  <Text Key="F0703E21_78738">Karate Dojo Đầy tâm huyết của Kaori</Text>
  <Text Key="9519172D_78739">Kuuka Vòng xoay Kỳ diệu:\nChuyến bay điên cuồng của Ecstasy</Text>
  <Text Key="39D48410_78740">Đường đánh tập luyện Cực kỳ!\nBài tập đánh trúng nhà chạy của Misato</Text>
  <Text Key="B551CBFB_78741">Nhà bếp của Miyako:\nĐường tới Đỉnh cao Tối thượng</Text>
  <Text Key="D09C7CBD_78742">Vươn tới Mùa hè Vĩnh cửu!\nCờ bãi biển Tối thượng</Text>
  <Text Key="1D61FB6F_78743">Chơi bài tập đánh của Misato! Bài tập đánh nhà chạy tại bàn chơi</Text>
  <Text Key="24AC1073_78744">Hãy thử đánh một cú nhà chạy!\nMột trò chơi hành động thể thao nơi thời điểm là chìa khóa cho cú đánh hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="3AD90E2F_78745">Đã đến lúc tập luyện đánh đặc biệt với Misato và đội! Cậu có thể đánh được bao nhiêu cú nhà chạy?</Text>
  <Text Key="DA371E74_78746">Hãy nấu ăn! Hãy làm và ăn bánh pudding với Miyako để làm chủ con đường của pudding!</Text>
  <Text Key="A301728B_78747">Hãy kiểm tra pudding trong Sổ tay Pudding! Cậu có thể mua nguyên liệu bằng Rupies.</Text>
  <Text Key="795DCD14_78748">Bàn chơi của Mọi người</Text>
  <Text Key="5534B99A_78749">Giá</Text>
