  <Text Key="C038E372_147750">Sự hiện diện của ngài đã cho phép tôi phát triển hơn nữa.\nTôi đã có thể đến được một nơi trước đây tôi không thể với tới.</Text>
  <Text Key="D065F44C_147751">Buổi huấn luyện của ngài đã thành công!</Text>
  <Text Key="2B3E547C_147752">Vâng...! \nVới thế này, tôi chắc chắn có thể đưa ngài đến &quot;Biển sao&quot;.</Text>
  <Text Key="3E699B10_147753">Ôi, chuyến phiêu lưu mùa hè thứ hai của tôi dành cho ngài,\nchủ nhân, sắp bắt đầu rồi. ♪ \n</Text>
  <Text Key="DFD2B116_147754">Sau khi nhận được một dạng phước lành thần thánh mới, Kokkoro cảm thấy trái tim mình đập thình thịch khi mong đợi những bí ẩn chưa biết đang chờ đón ở vực đại dương.</Text>
  <Text Key="166822B8_147755">Ư-ừm...?</Text>
  <Text Key="F070CBFB_147756">Kokkoro học các môn thể thao biển từ {playername} trên bãi cát gần &quot;Biển sao&quot;. Mặc dù cô cảm thấy cô đơn vì {playername} có nhiều kinh nghiệm với biển hơn cô, cô tìm thấy sự an ủi ở bên cạnh kiên định của anh ấy.</Text>
  <Text Key="181A2019_147757">Vài ngày sau khi nhận được phước lành thần thánh... \n{playername} và Kokkoro đã đến biển.</Text>
  <Text Key="6E24BE46_147758">Hãy cố gắng hết sức để đến được vực gọi là &quot;Biển sao&quot;. Chỉ cần tôi ở bên ngài, chủ nhân, tôi tin chắc chúng ta có thể đạt được mục tiêu.</Text>
  <Text Key="41F173B6_147759">Chân trời vô tận trải dài ra,\n bầu trời xanh rộng lớn không ngừng mở rộng... Đây thực sự là biển giữa mùa hè.</Text>
  <Text Key="14AFCDF2_147760">Ôi...! \nDù tôi nhìn bao nhiêu lần, biển vẫn luôn rộng lớn thế này...!</Text>
  <Text Key="487B94CB_147761">"...Nói vậy thì, có lẽ tôi đã hơi vội vàng. \nMặt trời vẫn còn đang ngay phía trên chúng ta."</Text>
  <Text Key="84C892CC_147762">Chỉ đến đêm chúng ta mới có thể thấy những cảnh tượng huyền ảo như vậy... Chúng ta sẽ làm gì cho đến lúc đó? Sẽ khá nhàm chán nếu chỉ ngồi nhìn sóng và chờ đợi.</Text>
  <Text Key="3D82CC14_147763">Nhớ lại thì, ngài chưa từng trải nghiệm biển mùa hè nhiều lần rồi sao? \nNếu ngài không phiền, xin hãy cho tôi biết ngài đã làm gì.</Text>
  <Text Key="447F2188_147764">Tôi đã dành thời gian trên một hòn đảo hoang.</Text>
  <Text Key="6CB9DFC8_147765">Tôi đã đi cùng họ đến một lễ hội thần tượng.</Text>
  <Text Key="7603E031_147766">Tôi đã dành thời gian chơi thể thao.</Text>
  <Text Key="A5E4C55D_147767">Trên một hòn đảo hoang...? \nĐể chịu đựng một môi trường khắc nghiệt như vậy, thực sự xứng đáng với ngài đáng kính.</Text>
  <Text Key="CAE4E6A3_147768">Ôi! Chắc hẳn đó là một trải nghiệm quý giá. Dành mùa hè với một người nổi tiếng không phải là điều có thể dễ dàng thực hiện.</Text>
  <Text Key="4D41FD1F_147769">Tôi nghe nói mùa hè thường được liên kết với thể thao. Ngài chắc hẳn đã tạo ra những kỷ niệm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F1E5B9C6_147770">Tôi có thể nghe thêm không?\nTôi rất quan tâm đến việc nghe về kỷ niệm mùa hè của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="759B88AC_147771">Hừm... Tôi hiểu rồi... Ngài đã trải nghiệm biển theo những cách mà tôi không biết, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="BCF5149A_147772">Mỗi câu chuyện đều rất thú vị và lôi cuốn. \nNhư mong đợi từ ngài, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="27A6F043_147773">Nhưng... nguy hiểm khi dành thời gian trên một hòn đảo hoang, và các thần tượng cũng không tiện lợi ở gần đâu.</Text>
  <Text Key="64804EC8_147774">Và vì vậy, nếu ngài đồng ý, tại sao chúng ta không dành thời gian chơi thể thao?</Text>
  <Text Key="82219D5D_147775">Cũng có một nhà nghỉ biển ở gần đây, nên \nchúng ta có thể lấy đồ dùng ở đó.</Text>
  <Text Key="114E94D4_147776">Và, tôi chưa thực sự tham gia thể thao nhiều, nên tôi muốn ngài, chủ nhân, dạy tôi cách tận hưởng chúng.</Text>
  <Text Key="1E4FE5AA_147777">Hãy đổ mồ hôi một cách tốt lành!</Text>
  <Text Key="AC718221_147778">Vâng! \nBây giờ, hãy bắt đầu với một trò chơi gọi là Bóng chày bãi biển.</Text>
  <Text Key="4C9BA427_147779">Hừm... Vậy tôi chỉ cần ném quả bóng nhỏ này, đúng không?</Text>
  <Text Key="E468EF3D_147780">Nhưng, liệu tôi có thể ném tốt...? \nNếu may mắn, tôi vô tình đánh trúng chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="D79453E7_147781">Cứ tới đây!</Text>
  <Text Key="6008E3AD_147782">Chủ nhân...! \nThái độ thật can đảm...!</Text>
  <Text Key="19AC22F0_147783">Nó cho tôi cảm giác an toàn rằng ngay cả một người mới bắt đầu như tôi cũng có thể tận hưởng...! Đây là chủ nhân, người chơi bóng chày bãi biển, mà tôi đã không biết đến...!</Text>
  <Text Key="95D1B166_147784">Vậy thì, với sự cho phép của chủ nhân, \ntôi muốn ném nó với hết sức mình! Hah!</Text>
  <Text Key="B2CB6A6C_147785">Ôi! Quả bóng bay xa quá...!</Text>
  <Text Key="F77CCBA3_147786">Tôi khá chắc rằng trong những khoảnh khắc như thế này... \nđã có một tràng pháo tay để ca ngợi ngài.</Text>
  <Text Key="33AA0F9E_147787">Đánh hay lắm, chủ nhân!</Text>
  <Text Key="BDA511E8_147788">Nhân tiện, chủ nhân, khi chơi bóng chày bãi biển, ngài có gặp một đồng đội không thể thay thế...?</Text>
  <Text Key="7F03FB14_147789">Dành trọn bản thân cho thể thao có một dạng vĩ đại khác so với phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="82E8B06D_147790">Tôi chắc chắn rằng bằng cách cạnh tranh và phát triển cùng các đồng đội, chủ nhân chắc chắn đã phát triển cả về thể chất lẫn tinh thần, trở thành một con người hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="385475C2_147791">Nhờ ngài, chủ nhân, tôi đã có thể tận hưởng. \nTôi cũng muốn bày tỏ lòng biết ơn đến các đồng đội.</Text>
  <Text Key="AA42B535_147792">Chủ nhân, ngài có bất kỳ môn thể thao biển nào khác mà ngài đã trải nghiệm không?</Text>
  <Text Key="D18EA970_147793">Hô... Y-yay...!\nTh-Thế nào, chủ nhân...?\nTôi... đang lướt sóng...!?</Text>
  <Text Key="E6219A89_147794">Cô giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="940F9DDA_147795">Hô... May quá.</Text>
  <Text Key="5949B07E_147796">Đây là một môn thể thao gọi là lướt sóng...! \nĐây là lần đầu tiên tôi biết rằng có cách di chuyển trên biển ngoài việc dùng thuyền...!</Text>
  <Text Key="CEB093B4_147797">Và tôi có thể cảm nhận sóng và gió khắp cơ thể, có lẽ vì tôi đang cưỡi trên một tấm ván mỏng như vậy...!</Text>
  <Text Key="808FBA95_147798">Cảm giác sảng khoái này không giống bất cứ thứ nào khác...! \nThật là vui không thể tả...!</Text>
  <Text Key="167A6AB5_147799">Cảm ơn ngài rất nhiều vì đã hướng dẫn tôi trong các môn thể thao biển, chủ nhân. Đó là một trải nghiệm rất quý giá. ♪</Text>
