  <Text Key="41E32C66_144500">À!... Có gì đó... đang thiếu...\nGiống như một lỗ hổng mở trong trái tim mình...\nTừ đó, một thứ gì đó đang trào ra... một thứ... quan trọng với mình...</Text>
  <Text Key="6FFB78D2_144501">Cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="D7BB4F98_144502">... Cậu vẫn tới... Trợ lý</Text>
  <Text Key="E4637AEF_144503">Làm sao cậu biết tôi ở đâu?\n... Không...\nTôi thấy sự mệt mỏi... Cậu chạy khắp cả thành phố, phải không...?</Text>
  <Text Key="23CADE6F_144504">Tôi sẽ chữa ngay cho cậu...!</Text>
  <Text Key="821F33B3_144505">Không... không sao đâu.\nCậu cũng mệt mà...?\nThay vào đó, tôi muốn nói chuyện.</Text>
  <Text Key="BA511D45_144506">Tôi xin lỗi.\nTôi đã nói dối... với cậu.</Text>
  <Text Key="43A1EE26_144507">Sáng nay...\nkhi cậu cố gắng hết sức để ngăn tôi...\ntôi đã rất sợ...</Text>
  <Text Key="C709F75C_144508">Lồng ngực tôi như bị dập tắt bởi sự dối trá của chính mình.\nCó lẽ đó là cảm giác của một tội phạm khi\nhành vi của mình bị phơi bày... Hehe.</Text>
  <Text Key="2FB0105C_144509">Mối lo lắng vô lý của cậu là đúng.\nTôi đã làm những việc ngốc nghếch...</Text>
  <Text Key="0E1350FA_144510">Sau đó...\ntôi đi loanh quanh tìm kiếm Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="FE12FC75_144511">Có... nhiều lý do.\nvụ án của Bóng Ma chưa được giải quyết,\nlòng tự hào của thám tử... hả?</Text>
  <Text Key="D30E0590_144512">Nhưng thực ra không phải lý do như vậy.\nTôi có... sự hối tiếc.\nLần đó, cô ấy biến mất ngay trước mắt tôi...</Text>
  <Text Key="2AD76A34_144513">Tôi muốn gặp cô ấy thêm lần nữa.</Text>
  <Text Key="C7DAF6A2_144514">Kiri...</Text>
  <Text Key="9EEABAF9_144515">Lý do tôi không nói với cậu... là vì điều đó.\n... Có lẽ...\ntôi không muốn cậu thất vọng.</Text>
  <Text Key="87B9AE72_144516">Một thám tử... đáng lẽ phải tiếp tục truy đuổi thứ gì đó đã biến mất từ lâu.\nNgười không thể vượt qua được cảm xúc sau khi vụ án kết thúc.</Text>
  <Text Key="F0D5510A_144517">Điều đó chẳng phải rất tệ hại sao...?</Text>
  <Text Key="4DCE2963_144518">Cậu thực sự là... một trợ lý tốt.\nCậu...</Text>
  <Text Key="9C3526BA_144519">À... vậy đây là Lost?\nChạm vào một bí ẩn chưa giải quyết luôn khiến tim tôi đập thình thịch,\nđầu óc tôi quay cuồng...\n ... nhưng... nó hơi... đáng sợ...</Text>
  <Text Key="77697CA0_144520">... Vào những lúc như thế này, cảm xúc của tôi... tôi luôn giấu đi...\nTôi có nên... nói với cậu ấy...? Không, nó vô nghĩa...\nMột khi tôi trở thành Lost, nó sẽ biến mất khỏi ký ức của mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="5C528C3E_144521">Điều đó thật thất vọng.\nTôi đã... quá muộn... phải không?</Text>
  <Text Key="B26B631B_144522">Không ... không!</Text>
  <Text Key="CBB96044_144523">Cậu đang nói gì vậy, Trợ lý...?\nXin lỗi... tôi không nghe thấy cậu nữa...</Text>
  <Text Key="3C052103_144524">Kasumi-chan ...?</Text>
  <Text Key="3B2BB562_144525">Ôm lấy cơ thể đang biến mất của cô ấy</Text>
  <Text Key="79FFE04B_144526">Kasumi dần dần mất đi hình dạng trong vòng tay của Izz.\nAnh không thể làm gì khác ngoài việc cố gắn ôm chặt cô ấy\nđể ngăn cô ấy biến mất.</Text>
  <Text Key="DCFAC03C_144527">"Điều này hơi ngượng ngùng."</Text>
  <Text Key="142C55DA_144528">"... Đã lâu rồi."</Text>
  <Text Key="574D52C0_144529">"Senpai"</Text>
  <Text Key="7AFC09A9_144530">Tớ đã một mình cho đến bây giờ...\nNhưng, tớ rất vui vì giờ đây có một người bạn đồng hành đáng tin cậy.\nTớ sẽ nhờ cậu từ giờ trở đi, Trợ lý!</Text>
  <Text Key="B18C04EF_144531">Nếu nói về nguyên lý cơ bản của suy luận, thì phải là quan sát. Chi tiết hóa mọi hành động của mục tiêu,\nđó mới là niềm vui thực sự của một thám tử!\nTớ cũng đang để mắt đến cậu kỹ lắm!</Text>
  <Text Key="ED63543B_144532">Thành thật mà nói, việc liên tục vội vã từ nơi này đến nơi khác\ntập hợp thông tin là công việc khá vất vả...\nNhưng, nếu có cậu bên cạnh, nó dường như là một chuyến đi vui vẻ!</Text>
  <Text Key="B962634A_144533">Có vẻ như chúng ta khá hợp nhau.\nSao nào? Cậu sẽ tiếp tục giúp tớ chứ?</Text>
  <Text Key="EB94B088_144534">Nếu ở cùng cậu, tớ có thể giải bất kỳ bí ẩn nào.\nThật ngượng... nhưng đó là cảm giác của tớ.\nĐó là những cảm xúc chân thật, không che giấu của tớ! ♪</Text>
  <Text Key="E8B706A8_144535">Vụ Án Bóng Ma Bí Ẩn...\nNếu chúng ta có thể giải quyết được, nó sẽ đánh dấu vụ án đầu tiên tớ giải cùng Trợ lý...\nHehe, tớ chẳng thể chờ nổi! ♪</Text>
  <Text Key="A1858D62_144536">Khả năng của cậu thực sự kỳ lạ, Trợ lý.\nKhi cậu tăng cường tớ, tớ cảm thấy như trở thành một với cậu...\nÀ! Ahaha, nghe thật ngượng khi tớ nói ra!</Text>
  <Text Key="9A1FA231_144537">Cậu thân thiện với Kiri và nói chuyện với cô ấy rất nhiều.\nĐiều đó khiến tớ hơi ghen tị... À, không! Chỉ một chút thôi!\nTớ được ở cùng cậu nhiều thời gian mà!</Text>
  <Text Key="4D0EC11E_144538">Có lẽ cậu có thể nói rằng Kiri là một sự phản chiếu của tớ, nói vậy... Hả?\nK-không, Trợ lý, chẳng có gì đâu!\nQuên hết đi!</Text>
  <Text Key="74C617A1_144539">Tôi đang thốt ra cái gì vậy?! Kiri có tình cảm với cậu ấy, rõ như ban ngày...\nVậy, điều đó có nghĩa là tôi đang thú nhận gián tiếp hoàn toàn, phải không!?</Text>
  <Text Key="438353ED_144540">Hả? Cậu định quên cái gì?\nẶ-Ặ, cậu hỏi quá nhiều! Cái phần về tôi có... À!\nKệ đi...! Uuuhhh... Tôi đi lấy cà phê đây!</Text>
  <Text Key="D4E9FBA8_144541">Khi một cuộc điều tra bế tắc,\nthường là góc nhìn mới mẻ của cậu dẫn đến bước đột phá.\nĐối với tớ, cậu đã là một người bạn đồng hành không thể thiếu.</Text>
  <Text Key="0AEC967C_144542">Trợ lý, chúng ta đi thu thập thông tin thôi.\nTrong lúc đó, có một quán cà phê mới mở với cà phê ngon, sao không thử đi?\n... Đó không phải một cuộc hẹn... thật đấy!</Text>
  <Text Key="9ADA0241_144543">Đối với tớ, bí ẩn lớn nhất thực ra là cậu.\nCậu luôn thẳng thắn và trung thực, nhưng đôi khi vẫn khó hiểu... Cậu là bí ẩn tối thượng\nkhi càng cố gắng hiểu, nó càng sâu hơn! ♪</Text>
  <Text Key="9F290F15_144544">Cậu biết đó, tớ là một thám tử giỏi,\ntớ chỉ đang diễn vai đó, hình ảnh của bản thân lý tưởng.\nCùng với đó, cậu cũng biết điểm yếu của tớ, con người thực, mong manh.</Text>
  <Text Key="2BA86B2F_144545">...Nói cách khác, cậu biết mọi thứ về tớ.\nCó lẽ cậu có thể nói rằng tớ đã được cậu giải quyết.\nSự tồn tại của tớ bị lột trần.</Text>
  <Text Key="EB3065E1_144546">Vậy, ý tớ là, như tớ đã nói... Ưm... Agh! Không!\nHãy suy ra xem tớ định nói gì đi!\n... Câu trả lời có lẽ đơn giản... nên, không gợi ý nhé!</Text>
  <Text Key="6286248B_144547">Vài Xăng-ti-mét Quá Xa</Text>
  <Text Key="91D2ED04_144548">Giải Quyết Bí Ẩn Sau Lời Cầu Nguyện</Text>
  <Text Key="AE707608_144549">Thám Tử Trong Nhà Thờ</Text>
