  <Text Key="9EC75E2B_123000">Ừm... đúng vậy.\nCông viên Giấc mơ Vĩ đại đã bị can thiệp rồi.</Text>
  <Text Key="226A9C65_123001">Với trạng thái hiện tại, dường như chỉ có Công chúa Nephi Nela và tôi\nmới có thể phá hủy những sợi tơ đó. Thành thật mà nói, tôi không chắc chúng ta có thể chống đỡ được lâu bao nhiêu\nvới những sợi tơ khổng lồ đó...</Text>
  <Text Key="58924011_123002">Tất nhiên, em cũng sẽ giúp!\nDường như những sợi tơ đó không có tác dụng gì với chủng tộc máy móc!</Text>
  <Text Key="6EC1A466_123003">C-Chúng tôi...</Text>
  <Text Key="E968BE40_123004">Hai người nên ở nơi an toàn nếu có thể.\n... Nói vậy, nhưng ngay bây giờ, bên trong lâu đài này là nơi an toàn nhất.</Text>
  <Text Key="ACD0C2F9_123005">Hãy chăm sóc Onigiri-chan nữa nhé.</Text>
  <Text Key="14CB30F5_123006">"Chắc chắn..."\n"Chắc chắn"\n"Pigyu!"</Text>
  <Text Key="488DF810_123007">Rind và những người khác</Text>
  <Text Key="0A271D57_123008">──Và sau đó...</Text>
  <Text Key="B74F31E6_123009">Xin lỗi, nhưng chúng tôi sẽ trở về Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="2A5AD23D_123010">Chúng tôi rất muốn giúp đỡ, nhưng khác với thế giới của các người,\nchúng tôi không có văn hóa mà công chúa ra mặt trận......</Text>
  <Text Key="DDC21CCE_123011">......Ừm, điều đó bình thường mà...</Text>
  <Text Key="7EC527A7_123012">Theo lời một người phụ nữ tên Freyja,\ndường như họ đã can thiệp vào thế giới của chúng ta rồi.\nTôi lo lắng về đồng minh của mình, và cả...</Text>
  <Text Key="83C5B5F8_123013">Thành thật mà nói, bản thân tôi cũng không còn dư dả gì.\nTôi có trách nhiệm bảo vệ Công chúa Violet.</Text>
  <Text Key="E264D5F1_123014">......Thật đáng tiếc.\nNếu không phải hoàn cảnh này,\ntôi đã muốn trò chuyện với các người nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="425CDC87_123015">......Tôi cũng vậy.\nTôi chân thành xin lỗi...</Text>
  <Text Key="4198AC14_123016">Không, xin hãy bảo trọng, Violet-san.</Text>
  <Text Key="B8FBA117_123017">Không cần tiễn chúng tôi.\nVậy nhé.</Text>
  <Text Key="359028E3_123018">......Vậy thì.\nChúng ta phải nghĩ cách cứu Sheffy...</Text>
  <Text Key="920C421B_123019">Ơm──trước tiên, xin hãy điều trị.\nCác vị chắc đã kiệt sức vì đánh nhau với nhau rồi.</Text>
  <Text Key="3D6DDF96_123020">──Ầm!!</Text>
  <Text Key="2B247459_123021">Một vụ nổ!?</Text>
  <Text Key="1F5CF8F1_123022">Từ khu dân cư...!\nHơn nữa, âm thanh vừa rồi...</Text>
  <Text Key="88C94193_123023">Bandy.\nShark.</Text>
  <Text Key="D9AD09A3_123024">Dường như chị em Bandy đang tấn công...\nMặc dù trước đó chúng có vẻ khá lạ...</Text>
  <Text Key="FA0F8102_123025">Kẻ địch không chỉ là Lady Arachne và Freyja. Tôi không biết tại sao họ\nliên kết với nhau, nhưng chúng ta phải ngăn chúng lại nếu không sẽ bị pháo kích...!</Text>
  <Text Key="0F067CCF_123026">Vâng.\nNgài muốn làm gì, chủ nhân──\n……?</Text>
  <Text Key="C4B10AB6_123027">H-Hả!? {playername}-kun đâu rồi?\nAnh ấy vẫn còn ở đó cách đây một chút...!?</Text>
  <Text Key="21F68CB2_123028">──Vừa nãy.\nAnh ấy đã lao theo Violet-san và những người khác──</Text>
  <Text Key="CDA8853C_123029">Trước đó.\nGrace và Violet, những người rời khỏi Pháo đài Đá Quỷ,──</Text>
  <Text Key="CA330496_123030">......Những sợi tơ mưa xung quanh lâu đài dường như đã bị\nCông chúa Nephi Nela, đứng đầu con quỷ đó, chém đứt.\nThật đáng kinh ngạc, công chúa đó...</Text>
  <Text Key="D7B41B51_123031">......Nhưng chúng ta không biết nó kéo dài được bao lâu.\nHãy nhanh chóng đến 'cổng' khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="38C1AB49_123032">......Ơm.\nGrace...</Text>
  <Text Key="4069F63E_123033">Không.\nSumire.</Text>
  <Text Key="1FD50061_123034">......Ơ.\nCậu vẫn chưa nói gì cả, phải không?</Text>
  <Text Key="0343A1CD_123035">Tôi biết.\nCậu đang nói muốn giúp đỡ những công chúa khác, đúng không?</Text>
  <Text Key="D921ED96_123036">......Lắc đầu dữ dội vậy.\nNếu đến lúc chiến đấu, cậu sẽ chỉ là trở ngại thôi.</Text>
  <Text Key="15F8C0BE_123037">......Tôi hiểu cảm xúc của cậu, nhưng. Cả cậu và Yukino,\ncó những thứ phù hợp hay không phù hợp, đúng không?\nHơn nữa, vẫn còn trang bị của hoàng gia──</Text>
  <Text Key="3468FCDA_123038">......?\nNgươi là...</Text>
  <Text Key="6B9D764A_123039">Ngươi chắc hẳn là hiệp sĩ của Công chúa Pecorine.\nCó chuyện gì cần...</Text>
  <Text Key="9C185CAD_123040">Tôi nghĩ rằng cả tôi lẫn Công chúa Violet đều chưa quên bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="51D14F71_123041">Muốn hỏi chuyện...?\nCó phải câu hỏi khó xử khi hỏi trước mặt người khác...?</Text>
  <Text Key="57DC0CF5_123042">Xin lỗi, nhưng chúng ta có thể nhanh lên được không?\nChúng ta không có nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="8C5D9CD3_123043">......Tôi xin lỗi.\nTheo luật lệ của Vùng đất Bóng tối, chúng tôi không thể nói với người ngoài...</Text>
  <Text Key="4C0ABA4C_123044">......Grace.\nKishi-sama có vẻ rất nghiêm túc...\nLàm ơn, đừng trêu chọc họ.</Text>
  <Text Key="A885FC97_123045">Không phải trêu chọc...\nNhưng...\nBạn của cô, linh hồn của họ đã bị kẻ địch bắt giữ, đúng không?</Text>
  <Text Key="B89A09FD_123046">......Cứu...</Text>
  <Text Key="CDAB2CC0_123047">......Liệu có thể gọi là cứu nếu chỉ có linh hồn trở về?\nKhông có một thể xác để trú ngụ,\nlinh hồn là thứ mong manh có thể tan biến như sương mờ trong gió.</Text>
  <Text Key="8B23000F_123048">Người khác ngoài các ngươi...\nTừ thời thượng cổ, con người đã ước muốn lấy lại người thân yêu.\n......Nhưng chưa bao giờ thành công.</Text>
  <Text Key="9DA61C2C_123049">Xin hãy đợi chút!</Text>
