  <Text Key="954B664E_107250">Ừ...</Text>
  <Text Key="31DA7119_107251">...Boss có chắc không? Tay Zane kia trông giống như dragonkin...</Text>
  <Text Key="7BD1C307_107252">Hmm... Tớ hy vọng hắn đầu hàng và gia nhập guild của chúng ta...</Text>
  <Text Key="0EB8698A_107253">...Tôi từ chối. Tôi không thể nào cầu xin sự sống sót một mình.</Text>
  <Text Key="FD0BA990_107254">Thấy không? Có vẻ như, "Tôi sẽ không để các ngươi đi"...</Text>
  <Text Key="3835737A_107255">Những người này là khủng bố, rốt cuộc. Họ không nên được phàn nàn nếu bị đánh bại. [Nightmare] cũng nghĩ vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="220A10E8_107256">...Đúng là họ phải bị xét xử. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8BD7BFE0_107257">K-Khoan đã! Trận chiến chưa xong sao?</Text>
  <Text Key="4AD2FB41_107258">Đúng vậy, Matsuri-chan. Nếu họ không thể di chuyển nữa, chúng ta chỉ cần trói họ lại.</Text>
  <Text Key="B77F4122_107259">Đúng đó! Có cả tiền lệ cho Mana nữa. Chỉ vì họ là người xấu không có nghĩa là chúng ta có thể loại bỏ họ!</Text>
  <Text Key="CE5E0E98_107260">...Bệ hạ. Chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="AFD51A9C_107261">...Là công chúa của đất nước này... Tôi không thể tha thứ những gì mọi người trong [Rage Legion] đã làm.</Text>
  <Text Key="7391FAFB_107262">Các người làm tổn thương người khác, phá hủy cả thành phố. Đó là một điều rất, rất xấu...</Text>
  <Text Key="6F8E6CD1_107263">Trong khi đó, sân khấu trực tiếp</Text>
  <Text Key="B2FA3D4B_107264">Chết tiệt bọn khủng bố... Chúng phá hủy buổi hòa nhạc...</Text>
  <Text Key="131BDBF5_107265">Này, binh lính, cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="E4A630E8_107266">U-Ugh... Chết tiệt [Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="3D2AA803_107267">Có vẻ khu mua sắm và quảng trường cũng tệ rồi...</Text>
  <Text Key="F1AC2CA1_107268">Chết tiệt...! Dạo này chính phủ đã khá lên, và việc tái thiết vừa mới hoàn thành....!</Text>
  <Text Key="41A3189C_107269">--Trong khi đó, tại Học viện Lucent--</Text>
  <Text Key="7C3EA7AA_107270">Ối dời, tòa nhà trường đầy lỗ hổng! Ngày mai chúng ta sẽ làm gì?!</Text>
  <Text Key="14F378F9_107271">Đã đến nước này... Chắc tôi sẽ phải nhờ Tổ chức Mercurius của Yukari-san sửa chữa. Nghe đồn khi một trường nữ sinh nào đó sập, họ sửa trong một ngày.</Text>
  <Text Key="B030C881_107272">Ồ, quan hệ của Misakichi thật tuyệt! Vậy thì, hãy nhờ họ về trường của chúng ta nữa, và để họ sửa nó♪</Text>
  <Text Key="A828F869_107273">Hehe♪ Có thể hơi đắt một chút, nhưng... Hãy gửi hóa đơn cho Misora!</Text>
  <Text Key="BCB916E6_107274">Khoan... Io? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EDE2D3BD_107275">K-Không... Tôi chưa có bằng chứng nào...</Text>
  <Text Key="7B229226_107276">Năng lượng ma thuật từ trận chiến đang đối đầu hướng cung điện hoàng gia đã dừng lại...? {playername} và những người khác chắc đã thắng...!</Text>
  <Text Key="3DF1ABFD_107277">Trong khi đó, tại Trại trẻ mồ côi Sarendia</Text>
  <Text Key="1DDBCFE3_107278">Mimi-chan, có đúng là tiếng chiến đấu đã dừng lại...?</Text>
  <Text Key="487CB749_107279">Mmm... Ừ! Tôi không còn nghe thấy tiếng quái vật hay bài hát đáng sợ nữa♪</Text>
  <Text Key="48CFBDD0_107280">Vậy thì... Nii-chan và những người khác đã thắng! Hoan hô!!</Text>
  <Text Key="502F8E90_107281">Ồ, lúc đó tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="B737084E_107282">Tôi hy vọng mọi người đều ổn...</Text>
  <Text Key="068779FA_107283">Jun và mọi người khác trong thành phố nữa. Trận chiến nổ ra khắp nơi, nên...</Text>
  <Text Key="3A019C69_107284">Sẽ ổn thôi. {playername} ở cùng với các bạn!</Text>
  <Text Key="7C7831CB_107285">H-Hắn thực sự ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="DD95C65A_107286">Chết tiệt, Kyouka lo xa quá.</Text>
  <Text Key="A01960EA_107287">Nhưng trận chiến đã kết thúc, phải không? Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="C3BB0ED7_107288">Từ ngày mai, chúng ta sẽ có thể chơi mà không lo lắng... phải không?</Text>
  <Text Key="78FC4FC9_107289">Vâng. Tôi chắc chắn là vậy.</Text>
  <Text Key="CD82331F_107290">Ừ, ừ♪ Đã có nhiều thiệt hại, nên chúng ta không thể tha thứ cho các người, phải không?</Text>
  <Text Key="8FFC8310_107291">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="75BA5776_107292">Nhưng bạn biết không, tôi không nghĩ những người trong [Rage Legion] tàn ác như Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="AAF3E958_107293">Ừm... Nếu tôi dùng Bệ hạ làm tham chiếu...</Text>
  <Text Key="3862EC1C_107294">P-Phải! Tôi chắc chắn họ có lý do của họ!</Text>
  <Text Key="1DE52B2B_107295">Đúng đó... Tôi phải hỏi cô ấy họ đã đặt Neneka ở đâu. Tôi tự hỏi liệu đó có phải là đàm phán không.</Text>
  <Text Key="0537A940_107296">Đúng vậy, Rei! Chúng ta cần hỏi nhà sản xuất ở đâu!</Text>
  <Text Key="CD101C8D_107297">T-Tôi nữa... Có điều tôi muốn hỏi cậu... ừm, Zane...</Text>
  <Text Key="B3859464_107298">U-Umm...</Text>
  <Text Key="3331DBDB_107299">Zane-san. Cậu là của tôi...</Text>
