  <Text Key="07A3E1A6_168400">...Cảm ơn rất nhiều. Chỉ với chút động viên từ Kishi-sama, em đã cảm thấy an tâm rồi.</Text>
  <Text Key="D7FD5612_168401">...! Ý ngươi là ngươi đang nói về...?</Text>
  <Text Key="C7FB5FE7_168402">...Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="B3676AED_168403">...Thật sự em rất vui. Vui đến mức khó có thể diễn tả bằng lời.</Text>
  <Text Key="E82E88EF_168404">Không chỉ ngươi nhớ lời hứa của chúng ta -- ngươi còn tìm cách thực hiện nó. Và giờ đây, ngày mà lời hứa ấy thành hiện thực cuối cùng cũng đã đến. Từng phần của điều đó khiến em xúc động sâu sắc... và lấp đầy niềm vui.</Text>
  <Text Key="A186197B_168405">Nếu ngươi đồng ý, Kishi-sama của em, em rất mong được ngươi dìu dắt. Liệu có được không...?</Text>
  <Text Key="E3CA4396_168406">...Hôm nay là ngày Kishi-sama giữ lời hứa với em. Chính vì vậy em không thể để ngươi phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="39E48604_168407">Tại sao lại thế nhỉ... Em chỉ đang đợi Kishi-sama ở đây, mà thôi... nhưng sao em cứ thấy lo lắng thế này. Nếu trái tim em vẫn còn đập, em tự hỏi nó sẽ đập mạnh đến mức nào lúc này đây...</Text>
  <Text Key="D4D0ADCA_168408">Kishi-sama...! Không, chúng em chưa bao giờ phải chờ đợi quá lâu.</Text>
  <Text Key="D756E98B_168409">Được rồi, mọi người cần thiết đều đã có mặt rồi, thôi đi nào. Ta sẽ đi cùng như một vệ sĩ, nhưng đừng để ý đến ta.</Text>
  <Text Key="7C1ECE43_168410">Các ngươi cứ tự nhiên mà tán tỉnh đi. Ta rất giỏi việc biến mất khi cần. Cứ để mấy đứa trẻ các ngươi tự nhiên.</Text>
  <Text Key="D2F66ACC_168411">G-Grace?!</Text>
  <Text Key="5CB99EFA_168412">Vậy là Violet, {playername}, và Grace bắt đầu chuyến tham quan Landosol của mình.</Text>
  <Text Key="55FB34CE_168413">K-Kishi-sama...? Ưm... Em...</Text>
  <Text Key="1AAE595B_168414">Tuy nhiên... cơ thể em lạnh lẽo và vô hồn. Nếu em mà làm con nhỏ này giật mình... À!</Text>
  <Text Key="9DD12DFA_168415">Ngươi có thấy không, Kishi-sama?! Nó chạm vào tay em bằng mũi...!</Text>
  <Text Key="35C14BB7_168416">Cảm ơn vì lời chào lịch sự như vậy...♪ Hehe, bộ lông của ngươi mềm mại quá... và ấm áp...</Text>
  <Text Key="EA7445F5_168417">Meooow! Meow!</Text>
  <Text Key="11F15454_168418">Không ngờ ngươi có thể cảm nhận được khí spiritual của ta...! Công chúa -- những con mèo ở đây là loại đặc biệt.</Text>
  <Text Key="B2C05DE4_168419">Và không chỉ ngươi, Grace, mà cả Yuck và những người khác nữa... Nhớ đừng làm những con mèo địa phương quá sợ hãi, được chứ?</Text>
  <Text Key="608A223C_168420">Vâng, em thực sự vui vì chúng có vẻ thích em. Em đã nghe trước đây rằng động vật thường có cảm giác spiritual mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="9D8CF025_168421">Hoặc có lẽ, với chúng, ranh giới giữa sự sống và cái chết chỉ là chuyện nhỏ nhặt...</Text>
  <Text Key="F3A03346_168422">Dù sao đi nữa, được chơi đùa với những bé nhỏ dễ thương như vậy... Một quán cà phê mèo thực sự là một nơi tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="4C5E31D1_168423">Em đã nghe từ Miyako-senpai... "Pudding ở đây ngon nhất~♪" cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="7EA1C095_168424">Ồ, vậy sao? Lúc đó em rất muốn nói rằng em sẽ rất vui nếu được thử, nhưng... Em sẽ thử loại kẹo bông đường này vậy.</Text>
  <Text Key="5AB02658_168425">Vâng. ...Thực tế, cơ thể em hầu như không cảm thấy đói chút nào.</Text>
  <Text Key="06859DE6_168426">Và, ưm... Em không chắc mình có tiêu hóa được một số loại thức ăn không. Đặc biệt là trái cây... Em sợ một nửa là nó có thể mọc trong bụng em...</Text>
  <Text Key="9354B3F6_168427">...Hehe♪ Phần cuối đó là đùa thôi. Em đang vui vẻ quá, nên không thể cưỡng lại một chút nghịch ngợm... Xin tha thứ cho em.</Text>
  <Text Key="6B29F5AE_168428">Hơn nữa, đúng là đồ ngọt ở đây rất ngon. Kẹo bông đường này ngọt và mềm mại... Một hương vị hoàn hảo phù hợp với cửa hàng này.</Text>
  <Text Key="88D1FB49_168429">Meown♪</Text>
  <Text Key="22E03C95_168430">Ưm... Có rất nhiều cửa hàng bán quần áo trên con phố này.</Text>
  <Text Key="7F297175_168431">Hả? Ưm... em cảm ơn lời mời, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B229EAC_168432">Sao không vào? Bắt kịp xu hướng thời trang là một phần của nhiệm vụ của một công chúa, sau cùng thì.</Text>
  <Text Key="4487A54F_168433">Tuy nhiên...! Em không còn thuộc về thế giới người sống nữa. Nếu em thử những bộ quần áo như vậy và để lại mùi hương trên chúng...!</Text>
  <Text Key="F29EE452_168434">Đ-Đó là... vì em thường xuyên xịt nhiều nước hoa lắm... À, Kishi-sama? Làm ơn chờ đã...!</Text>
  <Text Key="3B1836FA_168435">Chào mừng! Các người đang tìm kiếm thứ gì đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="3114884A_168436">À, dành cho cô công chúa trẻ với các người? Hmm, để xem... Ô! Cái này thì sao? Thời trang "Lỗ trái tim" đang là xu hướng nóng nhất hiện nay!</Text>
  <Text Key="CCE99061_168437">Hả? Lỗ hình trái tim, ngươi nói...? Ý là cái cổ áo mở ở ngực em, cái này ư...?</Text>
  <Text Key="39A8AFA1_168438">Chính xác! Người ta nói rằng một công chúa nào đó đã mặc nó, và từ đó, doanh số đã tăng vọt!</Text>
  <Text Key="808042F2_168439">Ví dụ, cái này đến từ một nhà may nổi tiếng, và cái kia được một người phụ nữ nào đó khen ngợi vì vải bền của nó!</Text>
  <Text Key="FFAC5949_168440">Đây là thời đại của lỗ trái tim! Mặc tình yêu lên ngực và người đặc biệt của ngươi sẽ say mê ngươi ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="850B5821_168441">Nhân tiện, Onee-san các người cũng đang theo đuổi thời trang "Lỗ trái tim" sao? Vậy thì không cần do dự nữa! Các người nghĩ sao về bộ đồ này? Em chắc chắn nó sẽ phù hợp với các người!</Text>
  <Text Key="B066379C_168442">Không thể tin... không ngờ thời trang trong quần áo của ta lại trở thành chủ đề như vậy ở một thế giới khác. Có lẽ loại trùng hợp này cũng xảy ra...!</Text>
  <Text Key="D9C6C4E5_168443">Trong trường hợp đó, ta sẽ lấy một bộ. ...À, có lẽ thứ hơi khiêm tốn hơn một chút...</Text>
  <Text Key="EA4DD96C_168444">Nếu không, nếu ta mà mặc thứ gì như thế này trước mặt Kishi-sama... Ta...!</Text>
  <Text Key="C2537EE4_168445">Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="CF4E078D_168446">Để xem, người nhận là... Công chúa Violet? ...Hả? Một công chúa? Thật sự?!</Text>
  <Text Key="71E2A201_168447">Sau đó, {playername} và những người khác tiếp tục dạo quanh thị trấn lâu đài, tham quan nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="0A9DA674_168448">Quang cảnh đẹp quá... Từ đây có thể thấy toàn bộ Landosol đang sôi động như thế nào.</Text>
  <Text Key="F4CF9456_168449">Một quang cảnh đẹp để kết thúc đêm... Động tác trượt phàm lạc, Kishi-shi. Và còn là địa điểm hẹn hò nữa chứ.</Text>
