  <Text Key="446268D2_76550">Có lẽ mình nên đấu tập với hắn như Hiyori. Thôi, chắc không.</Text>
  <Text Key="3643C74E_76551">Ôi... *thở dài* Mình thật sự không thích tập thể dục!</Text>
  <Text Key="5C25D625_76552">Ồ. Mùi này...\nthực ra khá thơm.</Text>
  <Text Key="7715B3AD_76553">*ngáp* Ở đây thời gian dường như trôi chậm thật.</Text>
  <Text Key="CB3E6F47_76554">*ngáp* Ô! Cậu vừa thấy gì đó không?</Text>
  <Text Key="7367AA25_76555">*ngáp* Mình đi ngủ với Pukichi đây.</Text>
  <Text Key="658892AB_76556">Ối dời, mùi này thơm quá. Giờ mình cảm thấy khá hơn nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="8C7F41EA_76557">*ngáp* Cái này thật hấp dẫn sau khi thức trắng đêm...</Text>
  <Text Key="5DC72D25_76558">*ngáp*...\nMột ngày của người nông dân luôn bắt đầu sớm và tươi sáng...</Text>
  <Text Key="AA3FD5C0_76559">*ngáp* Có lẽ là thời gian để chợp mắt rồi.</Text>
  <Text Key="ABDFCE7B_76560">Pfft, cái gì? Lại bắt được mình rồi! Đừng chọc má ơi!</Text>
  <Text Key="5498641F_76561">Phew! Đã đến lúc làm ấm cơ thể sau một bơi tốt.</Text>
  <Text Key="697A741B_76562">Phew... Cái này ấm áp và dễ chịu quá. Ấm và dễ chịu.</Text>
  <Text Key="CB7F18A0_76563">Ahhhhh...\nCảm giác này tuyệt quá.</Text>
  <Text Key="6F24B0F2_76564">Phew... Cái bụng của mình đang làm việc chăm chỉ thật!</Text>
  <Text Key="3451394D_76565">Ahhhh! Lười biếng\nvà đọc sách cả ngày!\nĐây mới là cuộc sống!</Text>
  <Text Key="76EACA1E_76566">Phew, mình mệt rồi... Chắc mình nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="934A8A6F_76567">Phew, mình kiệt sức rồi. Đã đến lúc nạp lại năng lượng với một ly nước trái cây lạnh mát!</Text>
  <Text Key="807018B2_76568">Phew. Mình hy vọng không có fan nào thấy mình như thế này.</Text>
  <Text Key="708068BD_76569">Phew... Mình nên thắt lỏng dây đai một chút.</Text>
  <Text Key="D6F80B0D_76570">Phew... Đi bơi vào buổi sáng thật sự cảm thấy tốt.</Text>
  <Text Key="C72C7BEA_76571">Phew...\nMình cảm thấy thư giãn quá ở đây.</Text>
  <Text Key="89430D4D_76572">Phew... Những mùi hương dễ chịu như thế này thực sự giúp bạn thư giãn sau một ngày bận rộn.</Text>
  <Text Key="B936DA8C_76573">Phew... Chạy quanh sáng nay đã làm mình kiệt sức. Mình sẽ nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="560F5952_76574">Phew... Mình biết binh lính không nên lơ là cảnh giác, nhưng đây thực sự rất thư giãn.</Text>
  <Text Key="6029890F_76575">Phew! ♪ Đúng là thứ xương cốt mệt mỏi của mình cần!</Text>
  <Text Key="E3773FEB_76576">Phew...\nNgay cả anh hùng dũng cảm đôi khi cũng cần một giấc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="3CA6241B_76577">Pukichi! Cái này siêu ngon! ♪ &quot;Đừng ăn nhiều quá nghe không?&quot;</Text>
  <Text Key="B1DDE296_76578">Pukichi! Đọc sách này cho mình!</Text>
  <Text Key="E1ECBA51_76579">Pukichi nói anh ấy đói quá. Cho anh ấy một món ăn vặt!</Text>
  <Text Key="250A30F2_76580">Pukichi, cậu béo hơn rồi à? Cảm giác nặng hơn mọi khi. &quot;Đổ lỗi cho trang phục, không phải tôi!&quot;</Text>
  <Text Key="4425C842_76581">Mình có thể làm bất cứ điều gì miễn là có Pukichi!</Text>
  <Text Key="4BCAF892_76582">Mình thực sự mất cảm giác thời gian khi nói chuyện với Pukichi...</Text>
  <Text Key="577D7B3F_76583">Mình đang gắn bó với Pukichi để chúng ta có thể là bạn bè tốt hơn!</Text>
  <Text Key="953619E5_76584">Ồ, mềm mại và xốp... Mình có thể ngủ ngay ở đây.</Text>
  <Text Key="3E2F6DCA_76585">Ối, xốp!\nNó có thể khiến đuôi của mình phải ganh đua.</Text>
  <Text Key="276A9863_76586">Xốp-xốp! ♪\nCó ma nào cuộn bên trong không?</Text>
  <Text Key="E73CE848_76587">Nó xốp quá... Mình vẫn còn việc cần chuẩn bị, nhưng có thể sẽ ngủ thiếp tại đây.</Text>
  <Text Key="D07039DA_76588">Nó mềm mại và xốp quá! Cảm giác như mình là một nàng tiên cá dưới biển!</Text>
  <Text Key="7F723BCF_76589">Xốp-ấm áp Chierun!\nHoặc gọi tắt,\nFlufferun!</Text>
  <Text Key="30E5AF56_76590">Xốp và ấm áp... Giống hệt anh trai. ♪</Text>
  <Text Key="D0F6B8A8_76591">Ấm áp và dễ chịu! Giờ đây đây mới là chỗ ngủ thực sự! ♪</Text>
  <Text Key="1A08FAC9_76592">Xốp và mềm mại...\nNó khiến mình nhớ đến chủ nhân.</Text>
  <Text Key="CD7C8016_76593">Cái này thật thoải mái và dễ chịu. Mình có thể thực sự ngủ thiếp.</Text>
  <Text Key="3178C76F_76594">Nó mềm quá! Đứa trẻ bên trong mình đang bảo mình nhảy lên đó. ♪</Text>
  <Text Key="E7F903E7_76595">Cái này siêu mềm! Chỗ hoàn hảo cho một giấc ngủ ngắn.</Text>
  <Text Key="C7CD944D_76596">Mình mềm oặt, phải không? Bí quyết là ăn thật nhiều đồ ăn!</Text>
  <Text Key="E9308983_76597">Ngáp... mèo thích cuộn mình và chợp mắt khi trời ấm...</Text>
  <Text Key="BE89ACCA_76598">Ngáp... Này, muốn lười biếng cùng mình không?</Text>
  <Text Key="986647A0_76599">Ngáp... Này, muốn lười biếng cùng mình không?</Text>
