  <Text Key="8B1A5846_176650">Thôi nào, lúc này tôi không cần sự tâng bốc đâu.</Text>
  <Text Key="429C70EE_176651">Tôi không nói thế để tâng bốc cậu~ Khi chúng ta tập luyện, và lý do tôi đánh bại con quái vật mà Kaya gặp khó khăn, chỉ đơn giản là vì sự tương thích giữa chúng ta~</Text>
  <Text Key="79A85BF2_176652">Tương thích, cậu nói...?</Text>
  <Text Key="1813B9C8_176653">Đúng rồi~ Tôi có những kỹ thuật mà Kaya không có~sa! Chính vì vậy tôi có thể né đòn tấn công của cậu và đánh bại con quái vật trong một đòn~</Text>
  <Text Key="044A03ED_176654">Nhưng, chỉ có vậy thôi~sa! Tôi không mạnh hơn cậu, Kaya~ Vì vậy cậu sẽ không bao giờ thua nếu chỉ cần tin vào sức mạnh của mình và cố gắng hết sức~!</Text>
  <Text Key="AE4C4B4A_176655">...Có lẽ vậy. Nhưng tôi không có một nơi chốn hay gia đình nào muốn bảo vệ như cậu, Kaori. Chính điều đó tạo nên một sự khác biệt lớn giữa chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="7A4BA8DC_176656">Aha~! Có phải cách nghĩ kỳ lạ không? Nếu có ai đó cậu muốn bảo vệ, tôi nghĩ họ luôn ở bên cạnh cậu~sa!</Text>
  <Text Key="CB3490CC_176657">...Ồ, cậu nói đúng. Tôi làm sao quên mất mục đích đến đây? Tôi quá chúi vào chiến đấu đến mức hoàn toàn không để ý đến xung quanh.</Text>
  <Text Key="6713277C_176658">Đúng là tôi không có sự huấn luyện võ thuật giống như Kaori. Nhưng những nắm đấm của tôi, được đúc luyện qua vô số trận chiến, hoàn toàn không yếu.</Text>
  <Text Key="93A155C6_176659">Nếu tôi không thể tin ngay cả vào nắm đấm của mình, thì tuyệt đối không thể thắng được, ngay cả khi có thể. Cảm ơn, Kaori. Cậu đã bảo vệ cả trái tim và nắm đấm của tôi.</Text>
  <Text Key="270AE50F_176660">Tôi biết đây không phải là lời cảm ơn đáng giá... Nhưng tôi sẽ chứng minh sức mạnh mà cậu thấy ở tôi—không còn nghi ngờ gì!</Text>
  <Text Key="4FFD2CD3_176661">Đúng, đúng! Đó là tinh thần! Tôi thích những nắm đấm chân thành và nhiệt huyết của Kaya~sa!</Text>
  <Text Key="C9115BD6_176662">Thời điểm hoàn hảo—chúng đến rồi. Kaori, để con nhanh cho tôi. Những đòn đánh của tôi phù hợp hơn để đối phó với tốc độ của nó.</Text>
  <Text Key="DA719312_176663">Vậy thì, để con trông cứng rắn cho tôi~sa! Kỹ thuật của tôi chắc chắn có thể phá vỡ cả sức mạnh và độ cứng~</Text>
  <Text Key="4BD740F2_176664">Đi nào, vòng hai bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="904DB680_176665">Haha! Có phải tuyệt không? Cậu có thể nhanh hơn mắt người nhìn thấy? Nhưng... kia cậu kìa! Lần tới... bên kia, đi nào! Có chuyện gì vậy? Chỉ có vậy thôi sao? Vậy tôi sẽ đi tiếp!</Text>
  <Text Key="F1B4CF09_176666">Kaya... cô ấy đang phản ứng với tốc độ của thứ đó và đánh tất cả các đòn phản công có thể~sa!</Text>
  <Text Key="C878EE72_176667">Khả năng thể chất cao và bản năng của cô ấy cho phép cô ấy đưa ra những dự đoán kinh ngạc~ Khi những người như cô ấy nghiêm túc, họ có thể là đáng sợ nhất~sa!</Text>
  <Text Key="E32089EC_176668">Ôi, tôi cũng không thể thua~ Được~sa, oi~sa... và vì có khe hở! Tôi sẽ tấn công!</Text>
  <Text Key="B23863DB_176669">Cô ấy đã tránh được tất cả những đòn tấn công mạnh mẽ thay đổi đó... Và hơn nữa, đòn đánh đó giống hệt đòn cô ấy dùng để hạ gục tên cao su khốn kiếp trước đó, phải không? Có lẽ là một kỹ thuật không phá hủy thứ từ bên ngoài, mà từ bên trong.</Text>
  <Text Key="05BEAA88_176670">Kỹ thuật của một chiến binh mạnh mẽ đã làm chủ phong cách võ thuật của mình. Hehe, chỉ xem nó thực hành thôi cũng khiến tôi hào hứng!</Text>
  <Text Key="CCD2CCEE_176671">Cái gì... thứ này! Nó chắc đã nhận ra không phải đối thủ của tôi, nên lại tấn công {playername} nữa! Kaori!</Text>
  <Text Key="870125C7_176672">Đúng! Tôi sẽ không để BẤT KỲ AI chạm vào {playername}!</Text>
  <Text Key="AC6111D8_176673">Mặc dù phong cách chiến đấu của chúng ta khác nhau, nhưng cảm xúc mà chúng ta đặt vào nắm đấm thì giống hệt!</Text>
  <Text Key="DB19355A_176674">Khi chúng ta chiến đấu để bảo vệ ai đó thân yêu—chúng ta có thể trở nên mạnh mẽ như cần thiết~!</Text>
  <Text Key="DE09E351_176675">Nhận lấy đây! DRAGON&apos;S END... NẮM ĐẤM!!!!</Text>
  <Text Key="9782665D_176676">Tôi đã dành riêng cái này cho cậu! Ryukyuan Dog Knuckle Arrow!</Text>
  <Text Key="F7074DB6_176677">Pheeew, đã lâu rồi tôi mới có một trận chiến khó khăn như vậy. Nhưng... sự hào hứng đã lên đến đỉnh điểm! Và tất cả đều nhờ có cậu, Kaori.</Text>
  <Text Key="45EE9E47_176678">Aha~♪ Tôi thực sự không làm gì đặc biệt~ Nhưng, nếu cậu thực sự vui vẻ, Kaya, tôi rất vui vì đã đến~sa!</Text>
  <Text Key="AD266F28_176679">Và cậu, {playername}—tôi đã kéo cậu qua đủ loại rắc rối. Từ nay, tôi sẽ chiến đấu với tất cả những gì tôi có—vì cậu. Tôi sẽ tìm lại ký ức của cậu, bất kể chuyện gì!</Text>
  <Text Key="2CFF3ED7_176680">Kaya đã đưa ra lời hứa với vẻ mặt rõ ràng và sảng khoái.</Text>
  <Text Key="FCDC28E7_176681">Chúng đang đuổi theo tôi!</Text>
  <Text Key="2D0A04FC_176682">Tôi mừng là cậu đã trở lại bình thường rồi, Kaya</Text>
  <Text Key="30765F61_176683">Quái vật 1</Text>
  <Text Key="0541641D_176684">Quái vật 2</Text>
  <Text Key="5AB2C7C5_176685">Kaya và Kaori đã củng cố mối liên kết của họ. Sự tiến bộ nhanh chóng của họ tiếp tục.</Text>
  <Text Key="B5B0A648_176686">Đây sẽ là đòn cuối~sa!</Text>
  <Text Key="D1282C65_176687">Aaah, dù tôi thấy nó bao nhiêu lần thì kỹ thuật của cậu vẫn đơn giản là tuyệt vời. Nếu tôi cũng có thể làm chủ nó, tôi sẽ mạnh đến mức nào, tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="87969358_176688">Trong trường hợp đó... sao cậu không đến và tham gia cùng chúng tôi ở Caon~sa? Tôi sẽ dạy cậu khi chúng ta làm việc cùng nhau!</Text>
  <Text Key="D3CDEF93_176689">Này, này, người từ một băng nhóm không thể trở thành một phần của lực lượng tự vệ... Không, nhưng nếu với lý do xâm nhập, có lẽ sẽ thành công?</Text>
  <Text Key="8419B5A7_176690">Đấu sĩ kia, Makoto, cũng khiến tôi quan tâm... nên có lẽ tôi nên nói chuyện với Boss về việc này.</Text>
  <Text Key="C64DC9CE_176691">Kaya cậu là một cô gái dễ thương, nên tôi chắc chắn Maho sẽ vui vẻ chấp nhận~ Cô ấy sẽ làm cho cậu nhiều quần áo xinh xắn và diêm dúa~sa!</Text>
  <Text Key="D08D5A85_176692">Hả?! Đ-Đó không thực sự... uwah, quần áo diêm dúa... C-Cứ coi như tôi chưa nói gì.</Text>
  <Text Key="B39F7A04_176693">Ồ, thật đáng tiếc... Hm? Hai cậu, nhìn cái này.</Text>
  <Text Key="E5BEE7B3_176694">Cái đá này là sao? Phải chăng con quái vật chúng ta vừa đánh bại đã rơi ra nó?</Text>
  <Text Key="FB4A356D_176695">Nó sáng chói và đẹp quá!</Text>
  <Text Key="AFA5DD55_176696">Này, đừng chạm vào nó một cách bất cẩn... Hả? Ánh sáng không phải đang mạnh lên sao?</Text>
  <Text Key="358BD3BA_176697">Uwah! Nó sáng quá~sa!</Text>
  <Text Key="9551A340_176698">Hehe♪ Trận đấu hôm nay cũng là một chiến thắng hoàn toàn cho tôi, Se-n-pa-i♪ Vậy thì, tôi nên để cậu chiêu đãi tôi cái gì đây...?</Text>
  <Text Key="10EE1AB7_176699">Ahaha, đến giờ cậu đã nói câu đó bao nhiêu lần rồi? Bắt đầu từ máy đấm... Tôi đã thắng trong game đấu đấu, game nhịp điệu, và cả game giải đố, cậu biết không?</Text>
