  <Text Key="A9D9F640_101900">Hay là... cậu có bí mật gì không? Không, chắc chắn có rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="A5985916_101901">Tớ tò mò lắm, nên muốn xem sức mạnh của cậu tận mắt. Giờ cũng bắt đầu vui rồi đây☆</Text>
  <Text Key="192F9145_101902">......Tớ......không......vui chút nào cả. ......và.........</Text>
  <Text Key="847214E7_101903">Hả, hả? Đó là phép thuật dịch chuyển à?</Text>
  <Text Key="59CD8DF1_101904">Dịch chuyển?! Cô định chạy trốn hả?!</Text>
  <Text Key="636921BB_101905">Đồ nhát gan! Thật là ác quỷ! Đồ đàn bà thì thầm!</Text>
  <Text Key="5B562B4C_101906">Đúng rồi... Tớ sẽ chạy trốn. Tớ là đồ nhát gan, một con đàn bà bẩn thỉu, chỉ biết thì thầm...</Text>
  <Text Key="F3816B8C_101907">......ufufufu☆ Hả? Hả hả? Sao thế~?</Text>
  <Text Key="621A34DD_101908">Tớ không thể dịch chuyển...? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="CA21D15B_101909">Ra vậy, cô không biết à. Đó là một rào cản can thiệp vào ma thuật dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="CFE75BB7_101910">...! Cảnh huấn luyện ma thuật chúng ta bị ép làm trước đó...!</Text>
  <Text Key="019168E5_101911">Có lẽ mục đích là để tạo ra cái "rào cản" này! Đừng nói nhảm! Tớ đòi thêm tiền làm thêm giờ!</Text>
  <Text Key="49CAB621_101912">Tớ muốn chơi với cậu nên đã dùng cả băng nhóm để phân tán rào cản. Tất nhiên tớ đã chuẩn bị cho chuyện này rồi~♪</Text>
  <Text Key="66263AA2_101913">Và......nếu chúng ta phải chiến đấu, chúng ta phải thắng♪......bất cứ giá nào☆</Text>
  <Text Key="02211F2A_101914">Thôi thì, bắt đầu vòng hai nào. [Rage Legion]...♪</Text>
  <Text Key="8E1B78BE_101915">Và rồi, một tuần sau, ở Khu Trung tâm Thành Landosol...</Text>
  <Text Key="6B99B4DE_101916">Hehehe...♪</Text>
  <Text Key="70852599_101917">Chính vì vậy... Sau khi chơi đùa với cô gái [Rage Legion], chúng ta đã kết thúc ở Landosol, nơi một chuyện thú vị sắp xảy ra tiếp theo~☆</Text>
  <Text Key="E2B9C204_101918">Rất vui được gặp cậu~☆ Tớ là Homare của guild Dragonsnest. Rất vui được làm quen, Kyaru.</Text>
  <Text Key="D6CE3387_101919">À, xin chào...</Text>
  <Text Key="7534B6B0_101920">...Không, khoan! Cô biết tớ sao?!</Text>
  <Text Key="0AE6D741_101921">Ừ, tớ biết. Cô nên ý thức hơn một chút rằng mình là một người nổi tiếng, Kyaru.</Text>
  <Text Key="5C03EF44_101922">Hả...?</Text>
  <Text Key="110C8C84_101923">Rốt cuộc, cô là trợ lý cũ của Kaiser Insight, và là bạn của công chúa hiện tại. Hơn nữa, cô còn là bạn của {playername}-kun♪</Text>
  <Text Key="CA83D166_101924">Thế giới uốn ván, như một cái nồi này, trung tâm của nó... Hmm, cho chính xác, cô đang ở một nơi vô cùng gần với trung tâm.</Text>
  <Text Key="99E1FEA5_101925">Tớ nghĩ tốt nhất là nên cho rằng có nhiều người quan tâm đến Kyaru-chan và những người khác hơn cô tưởng tượng được.</Text>
  <Text Key="5B6CF4DF_101926">Ugh...</Text>
  <Text Key="68DD1231_101927">Thôi, nếu chỉ là Kyaru thôi thì tớ đã không gọi cô như thế này rồi.</Text>
  <Text Key="95CBD6AE_101928">Hả? Cái quái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="CBE23661_101929">Lý do tớ gọi cô......là vì tớ đã thấy cô.</Text>
  <Text Key="2FBF9B48_101930">Tớ...?</Text>
  <Text Key="F5E60A18_101931">Ừ♪ Cô là rồng, đúng không?</Text>
  <Text Key="DB243BAA_101932">Đ-Đúng rồi, nhưng...?</Text>
  <Text Key="857B34D6_101933">Bóng dáng đó... Cô có thể là...?</Text>
  <Text Key="AC24274A_101934">Seika~i☆ Đúng rồi~♪ Tớ cũng là rồng~...... Chúng ta trùng khớp☆</Text>
  <Text Key="242313D4_101935">V-Vậy tức là cô cũng biết về tớ?!</Text>
  <Text Key="5492A398_101936">...? Xin lỗi. Khác với Kyaru-chan, cô không có thông tin nào. Tớ sẽ rất vui nếu cô tự giới thiệu☆</Text>
  <Text Key="DD84ECCC_101937">Không có thông tin... Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="2554A3D2_101938">Người ta gọi tớ là Sheffy. Hiện giờ tớ đang được Kyaru và mọi người chăm sóc.</Text>
  <Text Key="DD5CB777_101939">...Hả? Chỉ có vậy thôi là cô giới thiệu về bản thân rồi hả? Ý cô là "được gọi" là sao?</Text>
  <Text Key="D74D0E80_101940">...Tớ đã mất trí nhớ. Không có gì tớ có thể nói một cách tự tin.</Text>
  <Text Key="6F88A7EC_101941">Chỉ vài tuần trước, tớ vẫn còn là một đứa bé.</Text>
  <Text Key="F21C74E5_101942">C-Cô không cần phải nói thế bây giờ, phải không...?</Text>
  <Text Key="04CF3253_101943">Ra vậy~☆ Thì ra là thế... Xin lỗi, Sheffy. Tớ không giúp được cô...</Text>
  <Text Key="0996815F_101944">Đây là lời xin lỗi, nhưng... Sheffy. Tớ đang cố gắng tuyển cô vào guild! ☆</Text>
  <Text Key="DFAF21BE_101945">Tuyển dụng?</Text>
  <Text Key="92FE9B99_101946">Thôi nào, thôi nào. Hãy suy nghĩ đi. Sheffy đã là một chủng tộc rồng hiếm... Và với chứng mất trí nhớ, chỉ sống thôi cũng khó khăn, phải không?</Text>
  <Text Key="40EE3D21_101947">Nếu cô gia nhập guild của tớ, Dragonsnest, tớ đảm bảo cô có thức ăn, chỗ ngủ, và tất nhiên, an toàn. Tớ có một chút việc cần làm, tuy nhiên♪</Text>
  <Text Key="B30AA448_101948">Xin lỗi, nhưng... Tớ từ chối.</Text>
  <Text Key="87DDCF80_101949">Tớ rất vui vì cô mời tớ, nhưng... ngay cả khi tớ không có ký ức... Tớ vẫn còn một ngôi nhà để trở về.</Text>
