  <Text Key="2A7504EB_105750">Đúng rồi... Tôi nghĩ trọng tải hơi nghiêng về phía trước một chút.</Text>
  <Text Key="5ED86AFF_105751">Ừm... Cậu nói đúng. Tôi tự hỏi liệu họ có mang theo hành lý thừa không?</Text>
  <Text Key="7D21FD3E_105752">Tôi đã thử khám phá bên trong trước đó, nhưng có rất nhiều thùng đựng hàng được chất đầy trong khoang bên ngoài nơi tôi ngủ. Tôi tự hỏi liệu đó có phải đồ của Tổ chức Mercurius không?</Text>
  <Text Key="91053F6F_105753">Ồ, đó là hành lý tôi mang theo... bánh mì, bánh quy, đồ hộp và nước!</Text>
  <Text Key="1C34443C_105754">Tôi biết ngay là cậu rồi, Ahorine! Cậu không cần phải mang theo nhiều thức ăn đến mức làm tàu nghiêng người như vậy!</Text>
  <Text Key="F47F9696_105755">Ừ, đúng thật... Theo kế hoạch, chúng ta sẽ đến đó vào sáng mai.</Text>
  <Text Key="3CD2F9DE_105756">Không, không. Đó không chỉ là cho tôi.</Text>
  <Text Key="9A8C0D43_105757">Điều đó có nghĩa là... cho tất cả chúng ta? Đó là một lượng khá lớn...</Text>
  <Text Key="E64BDFAF_105758">D-Dạ. Tôi sẽ ổn vào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="70906C67_105759">Nhưng lần này, chúng ta sẽ đến một nơi chưa từng kiểm tra. Tôi không biết liệu chúng ta có thể đảm bảo nguồn thực phẩm ở nơi đến không...</Text>
  <Text Key="FC61A537_105760">Hơn nữa... tùy vào tình hình, chúng ta có thể phải tham gia một loạt các trận chiến.</Text>
  <Text Key="8DD9E465_105761">Một loạt các trận chiến... Ra vậy. Sau khi chiến đấu dưới dạng công chúa, tôi phải cho cái gì đó vào bụng.</Text>
  <Text Key="850C4054_105762">Nó tốt hơn nhiều so với lần đầu, nhưng dường như tôi vẫn giữ được sức mạnh trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="68C37016_105763">Đó là tình hình như vậy. ☆ Chúng ta có nhiều hành lý, nhưng có đủ không gian để ngủ trong khoang.</Text>
  <Text Key="ED36D3EA_105764">Đúng rồi. Chúng ta không thể để việc lái tàu chỉ do Kyaru đảm nhận, vì vậy hãy thiết lập một ca luân phiên và nghỉ ngơi lần lượt.</Text>
  <Text Key="9C9CB2C1_105765">...Ừ. Chúng ta không biết điều gì sẽ xảy ra khi chúng ta đến đảo.</Text>
  <Text Key="F239D917_105766">Tôi muốn tránh chiến đấu càng nhiều càng tốt, nhưng...</Text>
  <Text Key="B2C1DD0B_105767">Nếu tôi gặp người từ [Legion Rage], tôi sẽ không thể nói điều đó... phải không?</Text>
  <Text Key="046825E0_105768">...Tôi chắc chắn đó sẽ là một trận chiến khó khăn. Vì vậy, mọi người, đây là cơ hội của các bạn...</Text>
  <Text Key="D154E7D3_105769">Hãy nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="45A91641_105770">6 giờ chiều. Phi công: Kyaru và Kokkoro phụ trách lái tàu.</Text>
  <Text Key="CBF5B6DD_105771">Phew... Trời lạnh hơn tôi tưởng. Mặt trời sắp lặn...</Text>
  <Text Key="C32A24A9_105772">Đúng rồi. ...Ơ, cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="21659EA1_105773">Gì? Nếu cậu tìm nhà vệ sinh, nó ở rìa khoang.</Text>
  <Text Key="96E18DD2_105774">Không, không phải nhà vệ sinh... Ơ... Tôi nghĩ đây sẽ là một trận chiến khó khăn khác, giống như trận với Kaiser Insight. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B6051615_105775">Tôi cảm thấy rằng ngay cả sau khi trận chiến kết thúc, chúng ta cũng sẽ phải đối mặt với một thử thách mới, lớn lao khác.....</Text>
  <Text Key="3B328FC3_105776">Cô Kyaru... Xin hãy cho tôi mượn sức mạnh của cô.</Text>
  <Text Key="5AE32788_105777">Korosuke, cậu biết đấy, đó là xui xẻo, phải không? Nói về 'khi trận chiến kết thúc'.</Text>
  <Text Key="BB93D7A7_105778">Nhưng... Ừ, nếu cậu gặp khó khăn, tôi sẽ giúp đỡ. Cậu không cần phải cố ý nhờ tôi.</Text>
  <Text Key="FC40B63F_105779">...Dạ. Cảm ơn, cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="9A5C638E_105780">...Đúng rồi. Nếu mối đe dọa từ [Legion Rage] bị loại bỏ, chúng ta sẽ phải hợp tác với Labyrista để đối mặt với những thử thách lớn lao hơn.</Text>
  <Text Key="6737766C_105781">...Để tất cả chúng ta có thể trở về 'thực tại'...</Text>
  <Text Key="5D9ADAD5_105782">9 giờ tối. Phi công: Rei và Pecorine phụ trách lái tàu.</Text>
  <Text Key="12C7A3D3_105783">*nhai nhai* Ơ, bánh quy kem sau bữa tối không thể cưỡng lại được ♪</Text>
  <Text Key="1D6EAC58_105784">Thật đấy. Sau khi ăn tối rồi mà vẫn còn ăn nữa sao?</Text>
  <Text Key="790D1ED8_105785">Ehehe... Đâu phải đây là bữa tối cuối cùng của tôi, biết chứ? Nhưng tôi không thể ăn đồ ăn vặt một cách tự do ở cung điện hoàng gia.</Text>
  <Text Key="B93C9BDE_105786">Cung điện hoàng gia, hừm... Ơ... Không phải bầu không khí khó xử vì cha tôi trở lại sao? Ông ấy là người đàn ông hoàn hảo trên cả bốn mặt của hình vuông.</Text>
  <Text Key="155F7038_105787">Không, không, tôi ổn ☆ ...Nhưng, ừm...</Text>
  <Text Key="E356F637_105788">Cha của Rei hỏi tôi liệu tôi có thể thuyết phục cậu dừng làm nhà mạo hiểm không, nhưng...</Text>
  <Text Key="A2BF2026_105789">Ồ, tất nhiên tôi không định nói điều đó. Chính vì cậu là nhà mạo hiểm mà chúng ta mới cùng trên một con tàu lúc này...</Text>
  <Text Key="3976C07E_105790">...Than ôi. Thật đấy, người đàn ông đó... Ngay cả khi chỉ là giả định, ông ấy cũng nói với nữ hoàng về tương lai của con gái mình.</Text>
  <Text Key="36131916_105791">...Cô Rei. Một lần nữa, cảm ơn. Vì đã giúp tôi dễ dàng hợp tác với các ma thần.</Text>
  <Text Key="A4EA16C8_105792">Ngoài ra... Tôi xin lỗi. Dường như tôi đã khiến cậu trải qua nhiều khó khăn chỉ để nói chuyện với cha cậu...</Text>
  <Text Key="8C676937_105793">...Như tôi đã nói trước đó, đừng lo lắng về điều đó. Đó là một vấn đề tôi không thể tránh mãi... Thực tế, tôi rất vui vì cậu đã cho tôi cơ hội.</Text>
  <Text Key="0D6248E9_105794">...Tôi không biết liệu ông ấy có phải là cha tôi thực sự hay không...</Text>
  <Text Key="DC16E013_105795">À, không, không có gì. Quên đi.</Text>
  <Text Key="5A0D2E7A_105796">&quot;Tôi không biết liệu ông ấy có phải là cha tôi thực sự hay không&quot;...</Text>
  <Text Key="2A55C449_105797">Vâng.... đúng vậy....</Text>
  <Text Key="1723EDDB_105798">Nếu thực sự có một 'thực tại' như {playername} nói... thì cha mẹ tôi, những người đã bị Kaiser Insight hút cạn năng lượng ma thuật và vẫn chưa tỉnh lại... cha mẹ tôi cũng có thể..... là....?</Text>
  <Text Key="23DBD191_105799">-Nửa đêm. Phi công: Sheffy và {playername} phụ trách lái tàu</Text>
