  <Text Key="3083AB5E_84100">Một loại tiền tệ đặc biệt chỉ có thể nhận được bởi những người đã nâng cấp Lv người chơi lên tối đa.\nBạn có thể mua sắm tại Cửa hàng Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="4A34A1FA_84101">Tiền tệ của Astrum, không thể thiếu cho ăn, mặc, ở trong thế giới này.\nBạn có thể mua sắm tại Cửa hàng Guildhouse.</Text>
  <Text Key="86A0CC68_84102">Một loại tiền tệ đặc biệt chỉ có thể nhận được bởi những người tham gia đấu trường.\nBạn có thể mua sắm tại Cửa hàng Arena.</Text>
  <Text Key="56A720ED_84103">Một loại tiền tệ đặc biệt chỉ có thể nhận được bởi những người tham gia Princess Arena.\nBạn có thể mua sắm tại Cửa hàng P Arena.</Text>
  <Text Key="5242DD4C_84104">Đây là nguồn sức mạnh tồn tại trong nhiều chất liệu và không thể thiếu cho sự phát triển của nhân vật.\nBạn cũng có thể sử dụng chúng tại cửa hàng.</Text>
  <Text Key="4E7DCE5F_84105">Một loại tiền tệ đặc biệt chỉ có thể nhận được bởi những người thách thức Dungeon.\nBạn có thể mua sắm tại Cửa hàng Dungeon.</Text>
  <Text Key="4355972F_84106">Một loại tiền tệ đặc biệt chỉ có thể nhận được bởi những người tham gia Clan Battles. Bạn có thể mua sắm tại Cửa hàng Clan.</Text>
  <Text Key="E9F79E21_84107">Tiền tệ đặc biệt nhận được từ việc tháo dỡ thiết bị EX (phụ kiện). Bạn có thể mua sắm tại các cửa hàng thiết bị EX.</Text>
  <Text Key="260810E8_84108">Tiền tệ đặc biệt nhận được từ việc tháo dỡ thiết bị EX (giáp). Bạn có thể mua sắm tại các cửa hàng thiết bị EX.</Text>
  <Text Key="5B84A4D7_84109">Tiền tệ đặc biệt nhận được từ việc tháo dỡ thiết bị EX (vũ khí). Bạn có thể mua sắm tại các cửa hàng thiết bị EX.</Text>
  <Text Key="85014722_84110">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK (RANK 2-4).</Text>
  <Text Key="0A7FA536_84111">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung bạc (RANK 3-8).</Text>
  <Text Key="D028410B_84112">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung vàng (RANK 6-11).</Text>
  <Text Key="EE9F84BA_84113">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung tím (RANK10-18).</Text>
  <Text Key="5BDADCC5_84114">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung đỏ (RANK17-21).</Text>
  <Text Key="85670F3C_84115">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung xanh lá (RANK20-24).</Text>
  <Text Key="01B71403_84116">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh vỡ và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung cam (RANK23-28).</Text>
  <Text Key="BBDA2DC2_84117">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung xanh da trời (RANK27-32).</Text>
  <Text Key="728B0069_84118">Một nguyên liệu quý giá có thể dùng thay thế cho mảnh và bản vẽ cần thiết khi chế tạo thiết bị RANK cho khung hồng (RANK31-36).</Text>
  <Text Key="A247441B_84119">Một loại tiền tệ đặc biệt có thể nhận được từ việc tháo dỡ thiết bị EX★5. Có thể đổi lấy thiết bị EX★5 tại Cửa hàng Thiết bị EX.</Text>
  <Text Key="86DB7E18_84120">Có thể dùng để Tổng hợp thiết bị EX.</Text>
  <Text Key="0C672526_84121">Có thể nhận được thiết bị EX★5 ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="CA2F12C6_84122">ランダムEX★5装備BOX</Text>
  <Text Key="8D461C6B_84123">Một viên ngọc với sức mạnh cầu vồng bí ẩn.</Text>
  <Text Key="1FED25AC_84124">Bạn có thể nhận được một quặng nguyên thạch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="EB2E371D_84125">Random Original Ore Box</Text>
  <Text Key="343302F2_84126">Có thể nhận được các loại rượu tăng EXP ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="066E9822_84127">Random EXP Potion BOX</Text>
  <Text Key="4D472FC7_84128">Khi dùng để nâng cấp thiết bị EX, sẽ thêm 1 điểm nâng cấp.</Text>
  <Text Key="3B50DEA4_84129">Áp phích Quảng bá Vùng Oma</Text>
  <Text Key="2769670F_84130">Áp phích Tuyển dụng Lễ hội của Hiệp sĩ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="D1D4A697_84131">Đây là một vật phẩm nhận được từ việc đọc câu chuyện.</Text>
  <Text Key="D84C373D_84132">Con Mèo May Mắn của Nashkatze</Text>
  <Text Key="D03D046A_84133">Tranh khung có thể đặt tại Trang chủ.</Text>
  <Text Key="9798703E_84134">Áp phích Câu Cá Ngừ Tết cho Phát triển Vùng Ohma</Text>
  <Text Key="2B670286_84135">Khung trang trí Trang chủ Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="36C98C6B_84136">Trang My Page Tùy chỉnh kỷ niệm hợp tác Quán Rượu Gindako Highball</Text>
  <Text Key="9790734A_84137">Trang My Page Tùy chỉnh kỷ niệm hợp tác Tanita</Text>
  <Text Key="6F09687D_84138">Đăng nhập hợp tác TANITA</Text>
  <Text Key="E0AE9CF0_84139">Trang My Page Tùy chỉnh Kỷ niệm 7 Năm</Text>
  <Text Key="6E5FF354_84140">Trang My Page Tùy chỉnh Phân mảnh đáng kể</Text>
  <Text Key="208C49F1_84141">Trang My Page Tùy chỉnh Toshimaen Garden Spa for Smoother Readability: Chloe</Text>
  <Text Key="64A102A2_84142">Trang My Page Tùy chỉnh Toshimaen Garden Spa for Smoother Readability: Chieru</Text>
  <Text Key="6E221194_84143">Trang My Page Tùy chỉnh Toshimaen Garden Spa for Smoother Readability: Yuni</Text>
  <Text Key="964B0966_84144">Trang My Page Tùy chỉnh Toshimaen Garden Spa for Smoother Readability: [Câu lạc bộ Bạn bè]</Text>
  <Text Key="8079A529_84145">Thưa ngài, chúng ta đã chiến thắng, nhận được khung trang trí My Page. Hãy đặt khung và trang trí trang của ngài.</Text>
  <Text Key="B98FB3CC_84146">Cầu vồng Tinh thể</Text>
  <Text Key="14A3A254_84147">Một tinh thể cầu vồng là sức mạnh của các thuộc tính cấu thành nên thế giới. Vì các thuộc tính ẩn bên trong đang ở trạng thái chưa phân hóa và bất ổn, khi được kích thích, chúng giải phóng một lượng lớn sức mạnh thuộc tính.</Text>
  <Text Key="3D9B65DE_84148">Một quả cầu tinh thể kết tụ từ các yếu tố bóng tối của cầu vồng cấu thành nên thế giới. Bằng cách sử dụng nó, bạn có thể kích hoạt phần tử tương ứng.</Text>
  <Text Key="F46984F5_84149">Một quả cầu tinh thể kết tụ từ các yếu tố ánh sáng của cầu vồng cấu thành nên thế giới. Bằng cách sử dụng nó, bạn có thể kích hoạt phần tử tương ứng.</Text>
