  <Text Key="20070A05_107550">Đúng rồi! Ngươi định dùng xong rồi vứt bỏ chúng ta ngay từ đầu! Đồ khốn!!</Text>
  <Text Key="82F36FC4_107551">Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="18C01CD3_107552">...Heheh. Cô cũng nghĩ vậy sao, Azold...?</Text>
  <Text Key="9F05C5EE_107553">...Cô Misora. Trước đó cô nói muốn trao đi điều ước của một người phụ nữ tên Eris.</Text>
  <Text Key="60CCE43A_107554">Điều ước đó rốt cuộc là gì?</Text>
  <Text Key="47ABD810_107555">Trời ạ. Cô hiểu chứ, Azold-san? Anh đã kết hôn rồi, ít nhất cũng nên hiểu được tâm tư phụ nữ chút ít...★</Text>
  <Text Key="64260424_107556">Vậy thì... Ra là vậy. Kỵ sĩ trẻ kia...?</Text>
  <Text Key="123055AA_107557">Ufufu★ Không, anh không được làm vậy đâu - Ông Azold. Những điều quan trọng như vậy nên do chính họ nói ra mới đúng.....!</Text>
  <Text Key="8F949B9B_107558">Ý cô là 'hắn' là sao?</Text>
  <Text Key="C5AD3C2A_107559">Có phải cô ta định bắt cóc hắn không? Giống như cách cô ta đã làm với phó chỉ huy... Chris-chan và Neneka-chan.</Text>
  <Text Key="3D5AA35E_107560">Haha, tôi đọc được rồi đấy, Misora. Đó chính là kẻ đã bắt cóc Metamorph Regnant và Regina Geas! Tôi cứ nghĩ kỳ lạ là sao cô có thể làm được nhiều thế một mình...!</Text>
  <Text Key="C42BCF04_107561">Nếu đúng vậy... vậy thì người Eris kia chính là thủ phạm bắt cóc nhà sản xuất...!?</Text>
  <Text Key="09E3971E_107562">Nhưng tại sao cô ta lại bắt cóc nhà sản xuất... ý tôi là, Christina?!</Text>
  <Text Key="68662DCC_107563">Hmm... Chỉ là tôi đang nghĩ sẽ rất là vấn đề nếu những méo mó của thế giới này được sửa lại, nhưng...</Text>
  <Text Key="497D53DB_107564">...Những méo mó...</Text>
  <Text Key="7B6EF7C1_107565">Tôi muốn thu thập càng nhiều thông tin từ mọi người càng tốt, ngay cả khi không phải cả bảy người. Rốt cuộc, người của Seven Crowns là những người tạo ra thế giới.</Text>
  <Text Key="2D3523AA_107566">Thu thập thông tin về người tạo ra thế giới...</Text>
  <Text Key="920570BF_107567">Vậy thì... cô muốn tạo ra một thế giới mới. Ý cô là vậy sao?</Text>
  <Text Key="CAFB155C_107568">Hah, cô đang nói cái gì vậy? cô không thể làm được đâu~</Text>
  <Text Key="40B5B1F7_107569">Ồ! Đúng rồi! Kokkoro-san thật tuyệt vời! ★</Text>
  <Text Key="7505223A_107570">C-Cô có thể làm được...?</Text>
  <Text Key="BFCDF8B9_107571">Bà Eris có sức mạnh đến mức có thể viết lại thế giới, nhưng... Ngay cả vậy, bà ấy cũng không thể trao đi điều ước của chính mình.</Text>
  <Text Key="14640141_107572">Rốt cuộc, nếu cố gắng làm cho một điều ước trở thành sự thật... chính thế giới này sẽ vỡ vụn. Đó là lý do tại sao cô phải tạo ra một thế giới mới cho việc đó.</Text>
  <Text Key="F80B9430_107573">Thế giới này sắp vỡ vụn...!?</Text>
  <Text Key="050FDFE9_107574">Và tạo ra một thế giới mới...?</Text>
  <Text Key="36960F32_107575">Quy mô của cuộc trò chuyện ngày càng trở nên điên rồ hơn!</Text>
  <Text Key="AA675AE2_107576">Nếu chúng ta mắc một sai lầm, tất cả sẽ reset. Nếu tôi ép buộc, thế giới này sẽ vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="333B9713_107577">Bà ấy thậm chí còn không thể gặp người mình yêu. Người bà ấy thích đang hành động như một bi kịch anh hùng dù chẳng biết gì về chuyện đó. Bà ấy thực sự không thể làm bất cứ điều gì theo cách mình muốn, phải không?</Text>
  <Text Key="65265D2D_107578">Cô không nghĩ vậy sao, Yui-san...?</Text>
  <Text Key="EDB1D0CA_107579">...Ôi, bà Eris thật tội nghiệp...★</Text>
  <Text Key="ADB3F8AB_107580">Hả</Text>
  <Text Key="FF2EC774_107581">T-Tôi không biết... ý tôi là, tôi không thể nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="574A3EF1_107582">...Ra là vậy. Vậy là như thế...</Text>
  <Text Key="C3D74FEA_107583">Muimi-chan...?</Text>
  <Text Key="FBB5C780_107584">Cuối cùng. Cuối cùng tôi cũng hiểu. Nguyên nhân của sự méo mó thế giới này...</Text>
  <Text Key="61E585E0_107585">Cô là... Ra vậy. Vậy Yui Kusano mà tôi thấy ngay trước khi tái tạo chính là cô.</Text>
  <Text Key="02310D45_107586">Nói cách khác, cô chính là cội rễ thực sự của mọi điều ác! Vậy thì tôi sẽ đá đít cô!!</Text>
  <Text Key="4347D589_107587">Kuuu...!!</Text>
  <Text Key="5F84E4AB_107588">Con quái vật đó lại bắt đầu di chuyển rồi...!</Text>
  <Text Key="E8E4E030_107589">Misora... và Eris. Dù vậy, vẫn còn nhiều thứ tôi muốn hỏi các cô.</Text>
  <Text Key="803F9316_107590">Nếu để mặc cô ấy thì thế giới sẽ bị hủy diệt... Nếu cô ấy muốn lấy hắn khỏi chúng ta...</Text>
  <Text Key="C5C5DDF6_107591">Tôi không thể đứng nhìn chuyện đó xảy ra...!!</Text>
  <Text Key="9BD6C952_107592">Misora nói... đúng. Cô ấy lo lắng cho tương lai...</Text>
  <Text Key="A2E97224_107593">Đúng vậy. ★ Tôi sẽ không nói dối cô.</Text>
  <Text Key="CA547DC0_107594">Vậy thì... chúng ta nên làm gì đây, Bà Eris?★</Text>
  <Text Key="ACD58BD0_107595">Nếu cô cản đường ta... Ta không ngại xóa sổ cô. Trừ Kishi-kun và Yui Kusano...</Text>
  <Text Key="5EDA01E4_107596">Heheh. Tôi là Aye-aye-sa! ★</Text>
  <Text Key="4C88549C_107597">Bà Eris, xin hãy cẩn thận♪ Chỉ có tôi và sứ giả ở đây thôi, nên sẽ ổn thôi ★</Text>
  <Text Key="8BCAA58F_107598">Chúng đến rồi...!</Text>
  <Text Key="10467B3F_107599">Tôi vừa dùng hết sức lực trong trận chiến với [Rage Legion]...!</Text>
