  <Text Key="4F73F946_169100">Như, nếu một ngày nào đó món nợ lớn đến mức tôi không thể trả hết... và rồi hắn xuất hiện...</Text>
  <Text Key="F55CC34B_169101">Vậy... cô không thể trả lại tôi sao?</Text>
  <Text Key="5AAF571B_169102">T-Tôi có thể, chỉ là... ừm, không ngay lập tức...! Ơ, ừm, có thể cho tôi một chút thời gian để trả chúng không? Tôi chắc chắn sẽ trả lại tất cả những gì tôi đã nhận...</Text>
  <Text Key="348BC9C1_169103">Không, tôi không thể chờ thêm nữa</Text>
  <Text Key="A0FDEA9A_169104">Nh-Nhưng... ngay cả khi tôi muốn trả lại, tôi cũng chẳng có gì để cho, dù là tiền bạc hay vật chất...</Text>
  <Text Key="045B67B3_169105">Thật sao? Còn về...</Text>
  <Text Key="E9FB45F3_169106">Hả? Ý-Ý anh là... T-T-TÔI?!</Text>
  <Text Key="23BA7CD9_169107">Ơ, t-tôi thậm chí còn không nghĩ đến chuyện đó...! T-tôi chưa sẵn sàng cho mấy thứ này đâu...!</Text>
  <Text Key="9F803088_169108">Ơ, ừm, Kishi-san? A-a-anh quá gần rồi...! Nếu anh đến gần thế này, em sẽ...!</Text>
  <Text Key="3308C4CF_169109">Vậy tôi sẽ tự mình đánh cắp em đi...</Text>
  <Text Key="F1E9A775_169110">ẶẶẶẶẶ!? K-K-K-KHÔNG THỂ ĐƯỢC, ừm... ý em là, ừm...</Text>
  <Text Key="2B2F0FDA_169111">XIN HÃY NHẸ NHÀNG VỚI EM ƠIIIIIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="21D4BF63_169112">...Ch-Chỉ đùa thôi. M-Mình nên làm sao đây... Mình gặp rắc rối rồi...</Text>
  <Text Key="AC7485FD_169113">Hả!? À... tôi cần phải trả nợ cho đúng mức...</Text>
  <Text Key="B232B792_169114">Nhưng, làm thế nào đây...?</Text>
  <Text Key="62E4628C_169115">Một tuần đã trôi qua kể từ đó... Món nợ lại tăng lên thay vì được trả...</Text>
  <Text Key="3A4ECC32_169116">Cứ thế này, tôi sẽ trở thành một tên trộm xấu xa giống như Nee-san người không trả nợ... Nếu điều đó xảy ra, hắn có thể sẽ nghĩ tôi không xứng đáng để bị đánh cắp... Không, không phải thế!</Text>
  <Text Key="483D476C_169117">...Tôi phải có trách nhiệm để một ngày nào đó có thể dẫn dắt Nee-chan và Fubuki-chan trên con đường đúng đắn. Trả nợ cho Kishi-san là bước đầu tiên cho điều đó...</Text>
  <Text Key="959285BF_169118">Ực... Nhưng tôi chẳng thể làm gì... Ư...</Text>
  <Text Key="779923DA_169119">Than vãn và lẩm bẩm... Tôi không nhớ mình đã mua một cái còi cảnh báo đâu.</Text>
  <Text Key="1115FD80_169120">Chủ nhà... T-Tôi xin lỗi. Dù bà đã thuê tôi ngay cả sau thời gian phục vụ xã hội...</Text>
  <Text Key="7C2C8BBF_169121">...Có phải về thằng cha đó không?</Text>
  <Text Key="93BE4478_169122">B-Bà làm sao biết...?</Text>
  <Text Key="327B22CE_169123">Tôi cũng từng là một cô gái trẻ. Không khó để tưởng tượng những suy nghĩ trong đầu một người trẻ như cô đang thở dài.</Text>
  <Text Key="C4D2B47B_169124">Tôi... đã được Kishi-san chăm sóc cho đến giờ. Và thế rồi, tôi vẫn chưa thể trả lại anh ta bằng cách nào cả...</Text>
  <Text Key="A4CAFE98_169125">...Trong những trường hợp như vậy, cô cũng nên cân nhắc cảm xúc của người ở phía người nhận. Một người càng ngay thẳng, họ càng cảm thấy tội lỗi khi khiến người khác mang nợ.</Text>
  <Text Key="F88539BC_169126">Hừm... Nói mới nhớ, cô có biết về sự kiện Phòng Thương mại sắp tới không?</Text>
  <Text Key="181D9F56_169127">D-Dạ... Tôi nghe nói đó là một lễ hội khá lớn...</Text>
  <Text Key="344B84FE_169128">Tôi đang nghĩ đến việc mở một quầy hàng ở đó... hai người có thể giúp không? Tất nhiên, tôi sẽ trả lương cho thời gian của các cô.</Text>
  <Text Key="0CDFDD4A_169129">D-Dạ. Nếu bà không phiền chúng tôi...! Ồ, nhưng lịch của Kishi-san...</Text>
  <Text Key="C3FF18A6_169130">Này cậu, qua đây một chút được không? Nào, để lau dọn sau đi.</Text>
  <Text Key="83B9E69C_169131">Tôi đang nghĩ đến việc mở một quầy hàng ở sự kiện tôi vừa nói. Cuối tuần này cậu rảnh không?</Text>
  <Text Key="026DF452_169132">Được rồi... Vậy là quyết định rồi. Với hai người, như có một trăm tay. Tôi tin tưởng hai cô.</Text>
  <Text Key="0A27D333_169133">C-Có thật được không, tôi tự hỏi...? Dành một ngày nghỉ cùng Kishi-san...</Text>
  <Text Key="1C81B635_169134">Không, đây vẫn là công việc! Và tôi cần làm việc của mình thật tốt! Vì đã được giao việc một cách tốt bụng, tôi cần... cần...</Text>
  <Text Key="74212593_169135">Và thế là, ngày của sự kiện cuối tuần...</Text>
  <Text Key="F13F4865_169136">Yakisoba với thêm rau, đây rồi! Chúng tôi đã bán hết rồi.</Text>
  <Text Key="A1F7C305_169137">Chúng tôi có khá nhiều khách hàng</Text>
  <Text Key="88276729_169138">Ừ, tôi không ngờ có nhiều người đến thế... nhưng có lẽ chúng ta đã đặt quá ít nguyên liệu cho một sự kiện quy mô như vậy?</Text>
  <Text Key="A27F4D11_169139">Tôi nghe nói đó là một sự kiện lớn, vậy nếu sẽ có nhiều người, có lẽ chúng ta nên dự trữ thêm chút...</Text>
  <Text Key="EBC3DF1E_169140">Hừm? À, dường như là quyết định sai lầm của tôi. Ngay cả với hai người, chúng ta cũng đã bán hết trước trưa.</Text>
  <Text Key="D12D0F51_169141">Ồ, vậy tôi nên đi lấy thêm nguyên liệu không? Kishi-san, chúng ta cùng đi—...</Text>
  <Text Key="73E1C5F6_169142">Không, sao đó, lưng tôi hôm nay đau quá... Thôi, dẹp đi.</Text>
  <Text Key="10E3854F_169143">À! Nếu anh muốn, em có thể xoa bóp cho anh... Em khá giỏi đấy. Em đã xoa bóp cho các chị em nhiều lần trước—...</Text>
  <Text Key="87CB2F56_169144">Không, không! Không sao đâu, tôi nói! Sao cô đột nhiên lại chăm sóc tôi, hừ... thôi đi. Đây, cầm lấy.</Text>
  <Text Key="940F50F1_169145">Những vé này... Phòng Thương mại, vé ưu đãi?</Text>
  <Text Key="28C194F0_169146">Cô có thể được giảm giá tại các quầy ăn, buổi biểu diễn, hay bất cứ thứ gì khác... Cũng được xem như một đặc quyền đặc biệt vì đã dựng quầy hàng trong sự kiện này.</Text>
  <Text Key="A498A550_169147">Hả? Nhưng còn quầy hàng...</Text>
  <Text Key="264AD77F_169148">Như tôi vừa nói, chúng ta đóng cửa sớm. Đây... lương hôm nay. Tôi cũng đã bao gồm một khoản thưởng ngày lễ.</Text>
  <Text Key="CD5BEC3F_169149">Tôi già rồi, không thể hết mình như các bạn trẻ. Coi đó là cơ hội, và đi chơi quanh đây với hắn đi.</Text>
