  <Text Key="33375DC6_62800">Mone-chan... mỉm cười với em♪</Text>
  <Text Key="9E04641A_62801">...Sao vậy? Cô cứ nhìn mặt tôi kỳ quá...</Text>
  <Text Key="BB838A7F_62802">CLEAAAAAAR! ANEMONEEEEEEEEEE!</Text>
  <Text Key="C3F0A084_62803">Cô ấy đang ở đâu?!</Text>
  <Text Key="490C3C8C_62804">Mone-chan, Mone-chan.</Text>
  <Text Key="3300967B_62805">...? Gì vậy?</Text>
  <Text Key="93D4E074_62806">Nếu cô thực sự không ngại... thì chúng ta trốn đi khỏi họ nhé?</Text>
  <Text Key="C5798163_62807">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="7BECE961_62808">Em biết ơn vì Lily-chan và mọi người đã dành tình cảm cho mình, nhưng... bây giờ mình không phải là "cô bé ngoan" rồi. Nên em nghĩ mình nên thể hiện chút "tức giận" hơn.</Text>
  <Text Key="594E3D90_62809">Vậy... không được ư...?</Text>
  <Text Key="F7B9D284_62810">...Không thể.</Text>
  <Text Key="AABB88C4_62811">Công Chúa... cô ấy chơi đuổi bắt cực kỳ giỏi. Cô ấy sẽ bắt được chúng ta ngay thôi.</Text>
  <Text Key="035C6C82_62812">À...! Ra vậy♪ Vậy chúng ta phải nghĩ cách trốn thông minh rồi.</Text>
  <Text Key="A38AFE8A_62813">...Ừ. Một cách... tốt...</Text>
  <Text Key="D62E969E_62814">UWAAAH! Ninon-san?!</Text>
  <Text Key="83A636A5_62815">Em không hiểu lắm, nhưng dường như hai người gặp rắc rối rồi! Cả hai!</Text>
  <Text Key="40C170C2_62816">Rắc rối thì hơi...</Text>
  <Text Key="904AC919_62817">Chúng em đang chơi đuổi bắt với Onii-san và mọi người. Chúng em đang cố nghĩ cách trốn, nhưng...</Text>
  <Text Key="A042875D_62818">Hiểu rồi! Vậy để mẹ lo! Một thuật ẩn thân lửa để chạy trốn! Kỹ thuật Tonton Trốn Chạy! Tonton-deeesu ( TLNote: cách cô ấy gọi chú, Grenouille )!</Text>
  <Text Key="45D13E4E_62819">Thuật ẩn thân~?</Text>
  <Text Key="F50A93D7_62820">Em không hiểu lắm, nhưng... mọi chuyện nhờ Ninon-san rồi♪</Text>
  <Text Key="E2CA95D2_62821">Cuối cùng cũng tìm thấy cô...</Text>
  <Text Key="99D64234_62822">...Quria-san, em hiểu rồi! Ninja này đến để cứu cô! Thuật ẩn thân hoa!!</Text>
  <Text Key="ADA46A76_62823">Eek...!? Những cánh hoa này từ đâu ra...?</Text>
  <Text Key="1059E538_62824">...Cái này... cô chỉ là tung hoa thôi~</Text>
  <Text Key="6941C7D5_62825">Nhưng! Có vẻ đã thành công! Đây là cơ hội để trốn, Ninon-san♪</Text>
  <Text Key="D9248D3C_62826">Thuật ẩn thân nước! Toé khói toé khói!</Text>
  <Text Key="020C96AD_62827">FUGYAH! Mày... Tao sẽ trả đũa!</Text>
  <Text Key="825ED1F5_62828">Chắc chắn... đây là cơ hội. Đi thôi, Lea.</Text>
  <Text Key="7A0D0D1F_62829">Ừ♪ ...À~</Text>
  <Text Key="088EFCB9_62830">Không... muốn.</Text>
  <Text Key="3B2CF38D_62831">Đó... là Lea nói.</Text>
  <Text Key="6EB5A914_62832">EEEEEEHHHHH?! C-C chờ đã, Mone-chaaan!</Text>
  <Text Key="695C7CD4_62833">Với tiếng gọi của {playername} và mọi người phía sau, Quria và Anemone đã chạy đi. Mùa hè của họ vẫn chưa kết thúc.</Text>
  <Text Key="39DE4F1C_62834">...Ăn táo nướng đường cùng nhau nhé...?</Text>
  <Text Key="20D563CD_62835">Nephi Nela-san?</Text>
  <Text Key="6F316795_62836">Có một... lý do rất tốt cho việc này...</Text>
  <Text Key="FFCE1783_62837">Quria! Anemone! Chờ đã!</Text>
  <Text Key="36300F54_62838">Pengaccio</Text>
  <Text Key="8AE9D2C1_62839">Chúng yếu đi vào mùa hè, nên muốn làm cả thế giới lạnh hơn!? Đừng nói nhảm, ai lại làm vậy? Mèo không thích lạnh!</Text>
  <Text Key="35C7446C_62840">Đúng vậy! Vì an toàn của chuyến đi của Lea-san và Lady Anemone, chúng ta không thể để các ngươi vượt qua điểm này...!</Text>
  <Text Key="CF9426B4_62841">Có khoảng cách khá xa giữa chúng ta và Mone... Nếu chúng ta giữ chân chúng ở đây, chúng ta sẽ có thể đánh bại những quái vật đó mà chúng không để ý.</Text>
  <Text Key="A1670F21_62842">Ừ. Tôi vẫn lo lắng về việc hai người đó có đến nơi an toàn không, hay là có hòa thuận. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="C4DB7C5A_62843">Tin tưởng họ trước đã, và đánh bại mấy con quái vật này thôi! Cố gắng im lặng nhất có thể!</Text>
  <Text Key="4A70EACB_62844">Ninon, đếm đến tám</Text>
  <Text Key="38FFCCB8_62845">Anemone-saaan♪ Bên này, qua đây!</Text>
  <Text Key="0EE7A1C5_62846">...Tôi nghe rõ mà. Cô ồn quá.</Text>
  <Text Key="EEF98F00_62847">À, xin lỗi. Em chỉ hơi hào hứng vì nghĩ đến chuyến du lịch cùng cô, Anemone-san...♪</Text>
  <Text Key="A63C9405_62848">Bộ đồ tắm của cô đẹp tuyệt vời. Cô nên khoe ra khi mọi người còn ở quanh đây...</Text>
  <Text Key="6759F8AD_62849">...Hah. Cô cứ hào hứng đi, nhưng... cô có chắc thông tin về điểm đến của chúng ta là chính xác không?</Text>
