  <Text Key="E854983B_89350">Arnold!\nVà Enolith nữa?!</Text>
  <Text Key="A344BE6A_89351">...Chết tiệt!\nNói về lũ quái vật vô dụng!</Text>
  <Text Key="61B724F1_89352">Nhưng nghiêm túc mà nói, mấy thằng đó làm gì vậy?!\nCó vẻ như Zane đã đúng suốt thời gian qua!</Text>
  <Text Key="53AEA458_89353">Ái chà...! Thằng nhóc lại chạy mất!</Text>
  <Text Key="838626C6_89354">Nó Spatial Leaped đi, cả lũ quái vật nữa...\nDù sao thì, tôi phải nói...</Text>
  <Text Key="32AAC618_89355">Chúng tôi về rồi, mọi người!</Text>
  <Text Key="0DFD907E_89356">Eheheh... Chúng tôi đánh bại nó hoàn toàn!\nChiến thắng!</Text>
  <Text Key="49D395E5_89357">Booo-iee!☆</Text>
  <Text Key="5041A857_89358">...Khoan, hả?\nSao vậy, mọi người?</Text>
  <Text Key="02CF3A5F_89359">Đó là câu của tôi, đừng hão huyền!\nÁo quần gì đẹp thế?!\nVà sức mạnh đó là sao?!</Text>
  <Text Key="CDE45021_89360">Yui, và Peco nữa...!\nCác cậu tăng sức mạnh kinh khủng!\nCác cậu như... whoom, zoom, kaboom!</Text>
  <Text Key="00BE0E71_89361">Sức mạnh phép thuật và thể chất của các cậu được tăng cường,\nvà có vẻ như các cậu có thể chém xuyên qua\nluồng khí của lũ quái vật. Nhưng làm sao mà...?</Text>
  <Text Key="29568B9C_89362">Vừa nãy, Cô Pecorine,\ncô nói về một loại &quot;sức mạnh mới&quot;.\nNhưng đó là gì, chính xác...?</Text>
  <Text Key="4362278D_89363">Ồ, cái này?\nNghe nói gọi là Princess Form!☆\nKinh khủng chưa?!☆</Text>
  <Text Key="38651EF6_89364">『Princess Form』?!</Text>
  <Text Key="63BDF012_89365">Nghe nói nó liên quan\ntới món đồ phép thuật mà hắn ăn trước đó.\nMặc dù tôi cũng không rõ chi tiết lắm...</Text>
  <Text Key="A0BE20C0_89366">Nói hết mọi thứ cậu biết đi!\nĐừng có mà để chúng tôi chờ!</Text>
  <Text Key="A41FB92F_89367">Tất nhiên rồi, Kyaru!\n...Ồ... Nhưng, ừm... trước khi làm vậy...</Text>
  <Text Key="B8BF9C73_89368">Hả...? Cái gì vậy?\nCơ thể tôi...\nKhông... dạ dày tôi...?</Text>
  <Text Key="DA841539_89369">Y-Yui? Cậu ổn chứ...?!\nCậu không bị thương trong trận chiến, đúng không?!</Text>
  <Text Key="147547C1_89370">K-không... Không hẳn, nhưng...</Text>
  <Text Key="72D0098B_89371">Gaaa, goo! ♪</Text>
  <Text Key="282F61CB_89372">Goo... Ga goo...</Text>
  <Text Key="EEE3C247_89373">M-my Lord...?!</Text>
  <Text Key="8E984FDC_89374">Yui?! Yui...?!</Text>
  <Text Key="76F51315_89375">Này... Pecorine?!</Text>
  <Text Key="476D5FB1_89376">Urghhh...!</Text>
  <Text Key="14B703CC_89377">Tôi đói quá!</Text>
  <Text Key="D546E092_89378">My Lord đột nhiên trở lại thành trẻ sơ sinh một lần nữa.</Text>
  <Text Key="EB323602_89379">Từ trên trời rơi xuống một cô gái kỳ lạ không có ký ức—\nCô Sheffy.</Text>
  <Text Key="35C2895C_89380">Và cậu bé kỳ lạ tấn công Landosol—Kariza.</Text>
  <Text Key="406BF2D4_89381">Kẻ thù mới rình rập trong bóng tối.\nCô Pecorine, giờ đã trở về ngai vàng,\nđã thức tỉnh một sức mạnh mới.</Text>
  <Text Key="59C852A9_89382">Những âm mưu ẩn giấu của hy vọng và tuyệt vọng,\nđan xen vào bánh xe của số phận, bắt đầu quay...</Text>
  <Text Key="372E988E_89383">Và dường như những ngày phiêu lưu và chiến đấu của chúng tôi\nchắc chắn đã bắt đầu lại một lần nữa.</Text>
  <Text Key="1822094F_89384">Vừa mới nghĩ rằng hòa bình đã trở lại, thế giới lại gặp nguy hiểm?!</Text>
  <Text Key="DBCC9811_89385">Và những kẻ lạ này cứ xuất hiện liên tục...</Text>
  <Text Key="AEDA9AF8_89386">Cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="A68FE9AA_89387">Arc 2, Chương 2: Quân đoạn Kinh dị</Text>
  <Text Key="BA2C232A_89388">Đây không phải lúc để nhét đầy mặt, nàng công chúa ngốc nghếch!</Text>
  <Text Key="C9CEB64A_89389">Vâng, được.\nTôi nghĩ mình nên bắt đầu bằng cách đi thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="008E53E9_89390">Vậy, ừm... Cậu đến đây để làm gì?\nNếu cậu lén lút qua mọi hệ thống an ninh cung điện,\ntôi đoán cậu có điều quan trọng muốn nói với tôi?</Text>
  <Text Key="F3506222_89391">Hah, đồ ngốc</Text>
  <Text Key="43C028FF_89392">Phần 2 Chương 10 Tập 1</Text>
  <Text Key="248B0E8D_89393">Khi họ tỉnh dậy, họ kể cho Maho và các Tuần tra khác về mọi chuyện đã xảy ra cho đến giờ và về thế giới thực. Ngay lúc đó, Kyaru áp sát vào Sheffy, người đang đau khổ vì mất anh trai, và bảo anh nghỉ ngơi trước.</Text>
  <Text Key="CF0455E2_89394">......không có ai ở đây......?</Text>
  <Text Key="0F28AB9E_89395">Ồ, nhân tiện, Centaur còn được gọi là người ngựa.</Text>
  <Text Key="E680AB68_89396">Kasumi-han? Hãy tạm gác sang một bên kiến thức rộng lớn của cậu.</Text>
  <Text Key="493409BA_89397">Tôi sẽ để cậu nghỉ ngơi trên một chiếc futon ấm áp, được chứ?</Text>
  <Text Key="6B9430FD_89398">Ồ, xin lỗi vì tôi vừa làm. Xin lỗi, trợ lý.</Text>
  <Text Key="B5762775_89399">...Ái chà! Lời phản bác dịu dàng nhưng chính xác của Maho...! T-tôi không chịu nổi...!</Text>
