  <Text Key="A653AF0F_120450">Hmm? ……À, đây là phong tục của ngôi làng này.\nPhần thưởng được chia dựa trên kỹ năng ma thuật.\nNgươi mạnh hơn, ngươi nhận nhiều hơn. Ngươi yếu hơn, ngươi nhận ít hơn.</Text>
  <Text Key="6279408B_120451">Ở đây, kỹ năng ma thuật trực tiếp liên quan đến kết quả săn bắn.\nTheo truyền thống, việc chia chiến lợi phẩm được quyết định theo cách này.</Text>
  <Text Key="AB444AF6_120452">Hoàn toàn được! Hay là, dù sao tôi cũng không ăn nhiều lắm.\nThực ra, tôi nghĩ đây là lượng vừa phải?</Text>
  <Text Key="B07962B1_120453">Tôi cũng vậy… Tôi có thể để thừa nếu quá nhiều…</Text>
  <Text Key="0165737D_120454">……Này, các ngươi!\nCác ngươi thực sự ổn với việc này!?</Text>
  <Text Key="4D907954_120455">Chúng đang xem thường các ngươi!\nNghĩ rằng vì các ngươi yếu, các ngươi chỉ cần một lượng thịt nhỏ!</Text>
  <Text Key="8A2906F1_120456">Với đồng đội và hậu bối bị xem thường, tôi không thể giữ im lặng!\nĐặc biệt là khi nói đến việc thu thập thêm thịt!</Text>
  <Text Key="EE727094_120457">Tôi không cần thêm thịt nữa, nhưng tôi hiểu Kyarucchi muốn nói gì!\n……Nhưng làm thế nào để giả vờ mạnh hơn?</Text>
  <Text Key="B4435249_120458">Tất nhiên, bắt đầu từ ngoại hình!\nCó thể thử mặc như những kẻ đáng sợ trong thị trấn?</Text>
  <Text Key="E434A84D_120459">À… các người đang nói về những tên du đãng?\nNhưng làm thế nào để có những bộ quần áo như vậy!?</Text>
  <Text Key="A12F734C_120460">Đừng lo!\nVới phép thuật của Sensei, chúng ta có thể trở thành bất kỳ ai! Đúng không, Sensei♪</Text>
  <Text Key="6C87F9F9_120461">──Giáo viên, xin hãy giúp!</Text>
  <Text Key="9EDDE329_120462">‘Tôi cũng đang nhờ cô, giáo viên.’</Text>
  <Text Key="A5579425_120463">……Chúng tôi chỉ là học sinh tạm thời, nhưng.\nDù sao, chúng tôi vẫn là học sinh của Học viện Ma thuật Ambrose...!</Text>
  <Text Key="1787DE44_120464">…Haa. Nếu tất cả các ngươi kiên quyết đến thế, được rồi.\nHmm……đây có phải là gọi là nhiệt huyết tuổi trẻ không?</Text>
  <Text Key="0FEA7998_120465">Tôi sẽ nghĩ ra lời thoại!\nRồi, tôi chắc chắn chúng ta sẽ trở nên mạnh!</Text>
  <Text Key="61AD1B34_120466">Và với phép thuật của giáo viên thay đổi trang phục, Kurumi và\nbạn bè đã đến gặp người đã phân phối thịt.</Text>
  <Text Key="FC2447F9_120467">Heheh, trước đó, các ngươi đã xem thường chúng ta\nvới chỉ một lượng thịt nhỏ như vậy, ý các ngươi là gì!?</Text>
  <Text Key="2665D494_120468">Đừng coi thường Trường Ma thuật!\nChúng tôi yêu cầu phần thưởng đáng lẽ thuộc về mình!</Text>
  <Text Key="49783F6F_120469">Để tôi nhắc lại, hai người này nằm trong số mạnh nhất Landosol!\nTuân thủ là lợi nhất cho các ngươi!</Text>
  <Text Key="16CC195D_120470">W-Cái gì, một sự hiện diện đáng sợ...!? Có vẻ tôi đã hoàn toàn nhầm lẫn về các ngươi...\nĐây, lấy thịt thoải mái đi!</Text>
  <Text Key="43AFAF3B_120471">Heh, thấy không, có thể làm được một cách tốt đẹp!\nĐó là các học trò của tôi, được rồi♪</Text>
  <Text Key="64EB56A0_120472">Diễn xuất của Kuu-chan và những người khác kinh khủng quá!\nTôi nên mời họ làm khách trên kênh 'Adolescent Stream' của mình~?</Text>
  <Text Key="4A65B30C_120473">Chúng ta làm được rồi, Ayane-chan…♪\nNgay cả người dân 'Gio Gehenna' cũng xem chúng ta là mạnh…!</Text>
  <Text Key="A13E9CDE_120474">Chúng ta làm được rồi. Giờ chỉ còn phải thực sự trở nên mạnh…♪</Text>
  <Text Key="79AD9FA3_120475">Khoan. Vở kịch giờ… kết thúc rồi à?</Text>
  <Text Key="A3651C18_120476">Hả? Vở kịch… cô nhận ra\nmọi thứ trước đó là diễn xuất?</Text>
  <Text Key="502AE8E7_120477">Ồ, tất nhiên. Đó là một khoảng thời gian vui vẻ.\nHãy coi miếng thịt như lời cảm ơn cho màn diễn xuất đáng mơ ước của các ngươi.\nĂn mà không do dự!</Text>
  <Text Key="0B6BECC9_120478">C-Cái gì~!?</Text>
  <Text Key="0FE1A271_120479">Sau đó họ trở lại trang phục ban đầu với phép thuật của Sensei,\nnhai thịt với vẻ hơi thất vọng.</Text>
  <Text Key="315CB0E0_120480">──Tôi cũng vừa xem màn trình diễn của các ngươi.\nCảm ơn, mọi người.</Text>
  <Text Key="782E4C06_120481">Cảm ơn...\nChúng tôi thực ra không làm gì đáng để cảm ơn…</Text>
  <Text Key="06F48430_120482">Không phải vậy. Thế giới này liên tục xung đột trong một thời gian dài,\nhiếm có bất cứ điều gì có thể gọi là giải trí.</Text>
  <Text Key="33623DEA_120483">Vì vậy, vở kịch của các ngươi thực sự thú vị.\nMặc dù không được dự định,\nđó là một trải nghiệm mới mẻ và thú vị lần đầu tiên đối với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="AF2AEFC2_120484">Tôi vui mừng… Mặc dù vở kịch của chúng tôi bị nhìn thấu…\nThật vui khi tham gia một vở kịch...♪</Text>
  <Text Key="2B365D69_120485">Nhân tiện… Ayane. Trước đó cô nói về việc học ma thuật,\ncó một cây bút chải ở đây. Cô có thể cho chúng tôi xem phép thuật của cô không?</Text>
  <Text Key="AC9D7AB7_120486">Tất nhiên! Tôi không biết liệu nó có thành công không...\nHmmmm~ Di chuyển!</Text>
  <Text Key="783855E2_120487">Trượt, trượt…</Text>
  <Text Key="66B8AF6D_120488">……Cây bút chải hầu như không di chuyển.\nĐó không phải là phép thuật để chải Pukichi sao?</Text>
  <Text Key="F83B2093_120489">Ừ… vẫn còn, đang luyện tập nó.\nTôi ước gì có thể thể hiện nó ở đây…\nXin lỗi.</Text>
  <Text Key="D019E9F4_120490">Không, không cần phải xin lỗi. Hơn nữa, tôi ấn tượng.\nTôi chưa từng nghĩ đến việc sử dụng ma thuật như vậy hay như phép thuật cải trang các ngươi đã dùng trong vở kịch.</Text>
  <Text Key="0C20772C_120491">Các ngươi nói phép thuật của tôi tuyệt vời...\nNhưng từ góc nhìn của tôi, tất cả các ngươi cũng tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="1F8727EF_120492">......Có lẽ. Ma thuật của 'Gio Gehenna' và ma thuật của thế giới các ngươi\nchỉ khác về hướng. Không có sự ưu việt hay kém cỏi ở đó.</Text>
  <Text Key="EDF7BC5E_120493">Tôi đã trở nên quan tâm đến ma thuật và văn hóa của thế giới các ngươi.\nTôi rất muốn học tập tại học viện của các ngươi một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="9DEBD6D5_120494">Hmm? Các ngươi có con mắt khá tốt.\nHãy đến bất cứ lúc nào, A-Magaku là học viện tốt nhất!</Text>
  <Text Key="B66D0F38_120495">Haha, tôi biết điều đó từ lâu rồi!\nTất cả các ngươi trông thấy rất thỏa mãn!</Text>
  <Text Key="6493E24E_120496">Nếu các ngươi muốn du học ở đây, các ngươi được chào đón.\nTôi chắc chắn hiệu trưởng sẽ rất vui mừng.\nTrao đổi văn hóa là một cơ hội tuyệt vời để nâng cao lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="31FA153A_120497">......Ồ... Trước khi chúng ta biết, nhìn vào thời gian.\nThật tiếc, nhưng đây là kết thúc của hoạt động ngoại khóa của chúng ta.\nTôi đã dành một thời gian thực sự ý nghĩa ở đây. Cảm ơn các ngươi từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="5DF57A84_120498">Cảm ơn các ngươi nữa! Vậy thì, mọi người,\ntôi mong chờ ngày chúng ta có thể gặp lại!</Text>
  <Text Key="E4A54F40_120499">V-Vâng! Tôi cũng vậy...\nĐến lần gặp mặt tiếp theo, tôi sẽ làm chủ phép thuật chải!</Text>
