  <Text Key="51388DB0_143000">Nếu đó là vấn đề, thì ta chỉ cần ghi đè toàn bộ hệ thống này. Ta đã luôn cố gắng biến ý tưởng đó thành hiện thực. Ta đã sống với một tốc độ mà không ai khác có thể bắt kịp.</Text>
  <Text Key="2DDB1F22_143001">...Ngay cả vậy, quần chúng cuối cùng vẫn cố gắng nuốt chửng ta. Họ đối xử với ta bằng những lời lẽ cũ kỹ, những nhận thức chưa bao giờ được cập nhật, và những giá trị mà ta khinh miệt, mong rằng ta sẽ có thể hiểu được họ.</Text>
  <Text Key="80CF36FA_143002">Điều đó là tự nhiên, làm những việc như vậy không thỏa mãn linh hồn ta chút nào. Nó chỉ khiến nó khát hơn... Vì vậy lần tới, ta sẽ ghi đè toàn bộ thế giới.</Text>
  <Text Key="378477FC_143003">Astrum là một thế giới nơi điều ước như vậy có thể thành hiện thực. Nếu ta đạt được điều đó, cuối cùng ta cũng sẽ là chính mình... Và để điều đó xảy ra, ta phải đánh bại người duy nhất có thể sánh ngang với ta...</Text>
  <Text Key="BF894BBC_143004">...Tôi nghĩ tóm lược được những gì tôi đang nghĩ. Này, tại sao bạn nghĩ thế giới không ghét...?</Text>
  <Text Key="8F575451_143005">Có vẻ anh ấy đã đi đến chỗ khác... Tiếc quá. Tôi ít nhất nên hỏi tên anh ấy.</Text>
  <Text Key="A484ADDA_143006">Ồ, Chris. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CEE4B09F_143007">Làm ơn đừng làm bất cứ điều gì nguy hiểm, như bỏ lại cảnh giác và đi ra ngoài một mình.</Text>
  <Text Key="DE162838_143008">Một mối lo không cần thiết từ phía cô. Chỉ giáo sư Raiji mới có thể giết ta bằng đôi tay trần.</Text>
  <Text Key="5F9A9A22_143009">Ngay trước khi cậu đến, tôi gặp một cậu bé thú vị. Có vẻ cậu ta là học sinh trung học, không phải cậu ta đặc biệt thông minh, nhưng...</Text>
  <Text Key="234A8400_143010">...Này, cưng ơi. Nếu thế giới không ghét ta, theo cậu nghĩ ta có thể được cứu rỗi trong tình trạng hiện tại không? Thế giới này không được tạo ra để cứu ta, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="E8285B4A_143011">Mọi người đều là những kẻ ngốc muốn bị trói buộc bởi các mối quan hệ và nhãn hiệu. Giống như gia đình ta sinh ra... Nghĩ lại, có một cô gái trong một chi phụ nào đó ở đây có khoảng tuổi giống cậu bé lúc nãy.</Text>
  <Text Key="C86CC586_143012">Có lẽ một ngày nào đó ta có thể dùng cô ấy làm hầu gái. Từ những gì ta đã nghiên cứu về cô ấy, ta chắc chắn cô ấy cũng sẽ cần một tay giúp đỡ trong cuộc đời mình...</Text>
  <Text Key="9AE0E246_143013">Này, Mana! Cậu đang ngẩn ngơ cái gì vậy?! Cậu đã làm tôi ngạc nhiên khá nhiều vì tôi nghĩ cậu đã AFK khi chúng ta tiếp xúc với kẻ địch! Hành vi phản bội trực tuyến như vậy nên được báo cáo! Làm việc của cậu cho đúng và tấn công đi!</Text>
  <Text Key="AED83A79_143014">Tôi tự hỏi liệu đó có phải là cách cậu trả đũa lại tôi vì những gì tôi nói trước đó không? ...Tôi được dẫn đến niềm tin rằng cậu có thể gắn bó với tôi nhiều hơn tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="22DB8F1F_143015">Tôi không hiểu cậu đang nói gì! Mọi người, nói gì đó với anh ấy đi!</Text>
  <Text Key="97CAE6FA_143016">Vô ích thôi, Akira. Đừng tưởng tượng rằng Mana là loại người có thể có được lòng tốt để lắng nghe những gì người khác nói...</Text>
  <Text Key="DCDB01D1_143017">Đúng chính xác! Tôi cũng tồi ở chỗ không lắng nghe! Nhưng không phải đó chỉ là bản chất cốt lõi của chúng ta như một nhóm sao?</Text>
  <Text Key="97DA14E4_143018">Một cách kỳ lạ, tôi cảm thấy giống hệt như vậy. Dù sao, từ đây trở đi, chúng ta sẽ cần sự hợp tác và phán đoán sáng suốt. Kaiser Insight! Làm ơn cho chúng tôi chỉ thị tiếp theo!</Text>
  <Text Key="ED91AAE4_143019">Vâng. Tôi không thể để bản thân sụp đổ ở đây, và những đứa trẻ đó vẫn còn một công việc phải làm phía trước.</Text>
  <Text Key="E6968FF3_143020">Lắng nghe đây, tất cả các người... Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết để đưa tương lai hiện ra trước mắt này đến gần hơn với ta.</Text>
  <Text Key="B58845E2_143021">Trong mắt của Kaiser Insight, người chiến đấu chống lại vị thần khổng lồ trong một thế giới trên bờ vực hủy diệt, một tương lai mới chưa từng thấy đã được chiếu lên.</Text>
  <Text Key="AF93090E_143022">Akira và những người khác</Text>
  <Text Key="FF10F471_143023">Nghị sĩ</Text>
  <Text Key="2F608464_143024">Vệ sĩ</Text>
  <Text Key="FE432F43_143025">Kẻ đuổi theo</Text>
  <Text Key="CA1EAFC7_143026">...Ưm.</Text>
  <Text Key="69DA1806_143027">Có chuyện gì buồn vậy?</Text>
  <Text Key="F6D51818_143028">Trông cậu như sắp khóc</Text>
  <Text Key="8EF2D89F_143029">Tôi không nghĩ thế giới ghét cậu</Text>
  <Text Key="CC4F747E_143030">Thời Khắc cho Cuộc Khởi Nghĩa O' đã đến!</Text>
  <Text Key="AF7886E5_143031">Anh ấy thuộc về Ta!</Text>
  <Text Key="5BF975E4_143032">Tôi Rất Tiếc!</Text>
  <Text Key="38087526_143033">O' Vinh Quang Quá Khứ</Text>
  <Text Key="1099D339_143034">Không lâu trước khi Kanon gây ra sự cố rắn ở Landosol, {playername} đang dành thời gian ở một ngôi làng Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="624BECB8_143035">Hạ lưu! Cho ta cái bộ mặt chán nản đó của ngươi!</Text>
  <Text Key="9D696E49_143036">Ôi, cái nhìn ngạc nhiên thế, như thể vừa thấy ma. Ngươi thực sự nghĩ ta sẽ bao giờ dựa vào ngươi, hạ lưu? Đây không phải yêu cầu, đây là mệnh lệnh, M-E-N-H L-E-N-H!</Text>
  <Text Key="FCD24938_143037">Ta có chút việc cần làm ở một phế tích địa phương nào đó. Dù sao thì, ngươi hiện giờ rảnh, phải không? Đi với ta, hạ lưu.</Text>
  <Text Key="F0575500_143038">Kishi-sama, xin lỗi vì bất ngờ thông báo với ngài từ đâu~ À, Kanon-san diễn đạt không hay như vậy, nhưng~... Đó là yêu cầu hợp pháp từ Nephi Nela tiểu thư, nên đừng lo~</Text>
  <Text Key="96B5C9D4_143039">Đơn giản thì, yêu cầu là để mắt theo dõi Kanon-san khi cô ấy làm công tác tuần tra. Không phải nơi nguy hiểm, nhưng chúng ta cũng không thể để cô ấy một mình... ai biết cô ấy sẽ làm gì.</Text>
  <Text Key="769ACB47_143040">Này, đừng ném những lời bôi nhọ nghiêm trọng như vậy trước mặt bị cáo! Hãy nhìn vào đôi mắt ta, trong như nước mùa xuân! Chúng thực sự thuần khiết và vô tội! Phải không?</Text>
  <Text Key="B8B45A6E_143041">Nghhhh... Cách cậu trả lời khiến nó nghe như thể cậu không tin tôi chút nào... Thôi, được rồi. Chúng ta hãy lập tức khởi hành!</Text>
  <Text Key="B1AC27ED_143042">Aaaaa, Kishi-sama? Làm ơn chờ một chút. Ngài có thể mang theo cái này không? Đó là thứ ngài sẽ cần cho công việc.</Text>
  <Text Key="6E144C87_143043">Hạ lưuuuu, cậu đang thì thầm cái gì vậy?! Hãy nhanh chóng hoàn thành việc này đi!!!</Text>
  <Text Key="6FCA8A38_143044">Có rất nhiều phế tích ở Gio Gehenna. Đủ nhiều để thật sự không thể quản lý tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="29B59D68_143045">Và trong những phế tích đó, thường xuyên có rất nhiều vật phẩm ma thuật mà ngay cả chúng ta cũng không biết cách kích hoạt. Nếu một con quái vật định cư ở một nơi như vậy và vô tình kích hoạt một trong những thiết bị đó, nó sẽ gây rắc rối... Đó là lý do tại sao cần phải tuần tra các phế tích gần các ngôi làng của chúng ta và đuổi những con quái vật đó đi.</Text>
  <Text Key="C421C0A2_143046">Vâng, hoàn toàn chính xác. Thật đẹp đẽ khi ta làm việc chăm chỉ để bảo vệ ngôi làng! Thật đẹp đẽ! O' ĐẸP ĐẼ!</Text>
  <Text Key="E7939589_143047">Tôi đã gây ra nhiều rắc rối cho tất cả mọi người trong sự cố Earth Hydra mới đây, phải không? Các người có thể xem đó là tôi đang cố gắng chuộc lỗi... hay một thứ gì đó như vậy~♪</Text>
  <Text Key="C3FEBAC1_143048">NHƯ THẾ NÀO CƠ CHỨ! Sự cố đó gây ra gần như không có thiệt hại, và hơn nữa, con Nephy đáng nguyền rủa đó đã lo liệu mọi thứ rồi phải không? Không có tội lỗi nào được committ nếu O'KHÔNG CÓ GÌ bị phá hủy~</Text>
  <Text Key="3A485567_143049">Chỉ có một lý do duy nhất khiến ta hướng đến những phế tích đó... Bởi một tin đồn đã đến với đôi tai đẹp đẽ của ta rằng một thanh kiếm ma thuật mạnh mẽ được giấu bên trong!</Text>
