  <Text Key="74C52D2B_149350">Ừ, chính chỗ đó mà lão già vừa hét chúng ta. Nhưng hoa ở đây mọc tốt hơn bất kỳ chỗ nào khác.</Text>
  <Text Key="F33BDD80_149351">Thái độ của ông ấy có thể không được tốt lắm, nhưng ông ấy thực sự hiểu về hoa... À, kia không phải lão già sao?</Text>
  <Text Key="4CD4B3B5_149352">Ông ấy đang xem hoa à...? À, đó là khu vực tôi chăm sóc! Nếu ông ấy nhổ chúng đi thì sao...?</Text>
  <Text Key="9099CD1F_149353">Hừm, không tệ. Con nhóc nhỏ xíu mà giỏi thật đấy.</Text>
  <Text Key="946918D7_149354">...T-tôi được khen. Và ánh mắt của ông ấy trông thật dịu dàng. Có vẻ như ông ấy là một người hoàn toàn khác so với lần trước.</Text>
  <Text Key="BAD1B07A_149355">Kyouka-chan, chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="0A92E97D_149356">Có thể. Cô ấy nói ông ấy không phải lúc nào cũng như vậy. Tôi tò mò về ông ấy.</Text>
  <Text Key="B4DB97E5_149357">Tôi nghĩ nhà cô ấy ở quanh đây. Có lẽ chúng ta có thể đi nói chuyện và hỏi cô ấy về ông ấy?</Text>
  <Text Key="BB6DFA63_149358">Tôi muốn tiếp tục làm tình nguyện, và cũng tốt nếu có thể hòa hợp với lão già.</Text>
  <Text Key="6C98DD02_149359">Gì? Cô muốn biết về lão già đó?</Text>
  <Text Key="70F7F698_149360">Vâng, cô đã đề cập ông ấy trước đây không như vậy. Điều gì đã thay đổi?</Text>
  <Text Key="BBBCAC46_149361">...Hừm, tôi không nghĩ cô chỉ tò mò vô cớ. Đừng nói với ai tôi đã kể cho cô, nhưng—</Text>
  <Text Key="6E95659E_149362">Ừ, ông ấy đã mất vợ, người như một phần của gia đình, sau khi họ từng cùng nhau tình nguyện.</Text>
  <Text Key="5A0219CA_149363">Hơn nữa, ông ấy đã hứa với vợ bệnh tật rằng sẽ trồng một loài hoa hiếm cho bà, nhưng ông ấy không giữ được lời hứa đó...</Text>
  <Text Key="C9F78250_149364">Nếu những câu chuyện đúng, thì có lẽ đó là 'Kyoukasou.' Không chỉ khó có được, mà còn cực kỳ khó trồng—một loài hoa huyền thoại. Tôi cũng chỉ thấy nó trong sách.</Text>
  <Text Key="78A562AE_149365">Nếu ông ấy trồng được loài hoa đó, có lẽ lão già đã khác một chút...</Text>
  <Text Key="60D70764_149366">{playername}, sau khi nghe về lão già, tôi biết tôi muốn làm gì rồi.</Text>
  <Text Key="FF45DFBA_149367">Tôi muốn giúp lão già trồng Kyoukasou.</Text>
  <Text Key="B9255AA8_149368">Có lẽ sự hối tiếc của lão già vì không thể làm cho hoa nở khiến mọi thứ khác trông không quan trọng với ông ấy.</Text>
  <Text Key="0F2F381B_149369">Nhưng tôi chắc ông ấy vẫn yêu hoa. Nếu chúng ta có thể giúp ông ấy trồng Kyoukasou, có lẽ nó sẽ thay đổi ông ấy một chút...</Text>
  <Text Key="F0470D75_149370">Tôi biết, ông ấy có thể tức giận và bảo chúng ta đừng chõ mũi vào, nhưng cô đơn rất buồn... Tôi nghĩ cô sẽ hiểu, phải không?</Text>
  <Text Key="34AEDA0C_149371">Hehe, tôi biết cô sẽ nói vậy. À, tôi có một việc muốn nhờ. Cô có manh mối nào về nơi tôi có thể lấy Kyoukasou không?</Text>
  <Text Key="4BB391CB_149372">Vì đây là một loài hoa huyền thoại, cô không thể tìm thấy nó ở cửa hàng hoa thông thường. Và ngay cả khi có thể, tôi cũng không có đủ tiền tiêu vặt để mua nó...</Text>
  <Text Key="F6491755_149373">Hơi xấu hổ khi nhờ cô giúp sau khi tự mình nghĩ ra ý tưởng này...</Text>
  <Text Key="3657B08F_149374">Nhưng với mối quan hệ của cô, cô có thể tìm được loài hoa không? Tôi không thể trả ngay, nhưng tôi hứa sẽ trả lại sau...</Text>
  <Text Key="3510036A_149375">Cảm ơn cô rất nhiều! Mạng lưới của cô thực sự hữu ích trong lúc này. Làm ơn, giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="3A66A078_149376">Vài ngày sau, {playername} liên hệ với Kyouka để nói với cô ấy rằng anh ấy đã có được Kyoukasou.</Text>
  <Text Key="9CA86413_149377">Đây là Kyoukasou... Cô thực sự lấy được nó cho tôi. Cảm ơn cô rất nhiều... À, cô trông hơi mệt mỏi. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EEDE3869_149378">Tôi sẽ không hỏi cô đã trải qua chuyện gì, nhưng cô đã thực sự giúp tôi. Tôi sẽ không để nỗ lực của cô bị phí hoài.</Text>
  <Text Key="F6133784_149379">Đến lúc hành động nhanh rồi! Đi gặp lão già thôi!</Text>
  <Text Key="8E47313B_149380">Xin chào... à, tôi có thể nói chuyện với ông một chút được không?</Text>
  <Text Key="F643FA5F_149381">Hả? Cô là một trong những tình nguyện viên, phải không?</Text>
  <Text Key="3C905D7D_149382">Vâng. Tôi nghe nói ông là chuyên gia về thực vật, nên tôi muốn hỏi ông về một số loài hoa...</Text>
  <Text Key="858328E5_149383">Loài hoa đó... Cút đi, tôi không có gì để dạy cô.</Text>
  <Text Key="10ADDC1C_149384">Cô không hiểu à? Tôi nói rời đi!</Text>
  <Text Key="1726BBC4_149385">...Hiểu rồi. Xin lỗi vì đã làm phiền.</Text>
  <Text Key="6177D9E6_149386">Thôi, chúng ta bị đuổi ra... Tôi đã đoán trước, nhưng vẫn hơi sốc... Nhưng tôi sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="3176509D_149387">Tôi sẽ tiếp tục đến thăm lão già trong khi nuôi Kyoukasou. Nếu ông ấy yêu hoa, ông ấy sẽ không thể kìm nén mà tham gia.</Text>
  <Text Key="2E53F868_149388">Xin chào~</Text>
  <Text Key="A594D388_149389">Này, lại là cô... Tôi sẽ không giúp cô, dù cô đến bao nhiêu lần.</Text>
  <Text Key="95FB0C9D_149390">Tôi không yêu cầu sự giúp đỡ của ông. Tôi chỉ muốn ông xem loài hoa tôi đang trồng. Ông nghĩ sao? Nó mọc khá tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="923762A7_149391">Tôi đã nói tôi không quan tâm... Khoan, cô đang giữ loài hoa này ở đâu?</Text>
  <Text Key="0F9FED21_149392">À, ở một nơi thoáng mát và đầy nắng.</Text>
  <Text Key="C4B4ED2D_149393">Ra vậy. Loài cây này rất nhạy cảm. Quá nhiều nắng không tốt cho nó. Cô nên di chuyển nó đến bóng râm vào buổi chiều... Tôi đang nói cái gì vậy... Đi đi.</Text>
  <Text Key="0286DEC0_149394">Được rồi, cảm ơn ông vì phản hồi quý giá!</Text>
  <Text Key="25AB4AEE_149395">Thằng nhóc đó sao vậy...?</Text>
  <Text Key="9712FFCF_149396">Lại quay lại rồi, hả? Tôi bận, cút đi... Này, để tôi xem chiếc chậu đó một chút.</Text>
  <Text Key="4D0F0C49_149397">Hừm, thân cây mỏng. Khoan, tôi có một ít phân bón tốt. Bón mỗi hai ngày một lần. Nhưng đừng quá tay, được chứ?</Text>
  <Text Key="8C288BEB_149398">Dù thái độ thô lỗ, ông ấy thực sự quan tâm, phải không? Ở sâu bên trong, ông ấy là một người tốt.</Text>
  <Text Key="8F5D9F4C_149399">Cảm ơn ông lần nữa vì hôm nay. Chúng tôi sẽ đi đây──</Text>
