  <Text Key="607A2F11_13050">Danh Sách Quái Vật</Text>
  <Text Key="A89FE0F1_13051">Goblin Lord &amp; Goblin Minion</Text>
  <Text Key="CD546C47_13052">Goblin Meister</Text>
  <Text Key="8CCA36A9_13053">Goblin Lord</Text>
  <Text Key="8AAFF9D0_13054">Poseidon: Sea God Sword</Text>
  <Text Key="68D68637_13055">Poseidon: Lightning Spear</Text>
  <Text Key="E3032024_13056">Poseidon: Raging Wave Fist</Text>
  <Text Key="53D62F24_13057">Poseidon: Storm Spear</Text>
  <Text Key="40CAE80E_13058">Poseidon: Ocean Staff</Text>
  <Text Key="6174AE21_13059">[FFBB00,CE4F00]Poseidon: Sea God Sword[-]</Text>
  <Text Key="AED4CFCB_13060">[FFBB00,CE4F00]Poseidon: Lightning Spear[-]</Text>
  <Text Key="CE760C58_13061">[FFBB00,CE4F00]Poseidon: Raging Wave Fist[-]</Text>
  <Text Key="133E440D_13062">[FFBB00,CE4F00]Poseidon: Storm Spear[-]</Text>
  <Text Key="ED2A2F2E_13063">[FFBB00,CE4F00]Poseidon: Ocean Staff[-]</Text>
  <Text Key="15F4206A_13064">Youko Kamurao: Xuân Về</Text>
  <Text Key="CA1047A1_13065">Youko Kamurao: Cơn Thịnh Nộ Đông</Text>
  <Text Key="D9BACE3C_13066">Youko Kamurao: Thu Tĩnh Lặng</Text>
  <Text Key="91E22A1B_13067">Youko Kamurao: Hạ Hỏa Thiêu Đốt</Text>
  <Text Key="867E4E21_13068">[FFBB00,CE4F00]Youko Kamurao: Xuân Về[-]</Text>
  <Text Key="2E91830F_13069">[FFBB00,CE4F00]Youko Kamurao: Cơn Thịnh Nộ Đông[-]</Text>
  <Text Key="A7BC2A3A_13070">[FFBB00,CE4F00]Youko Kamurao: Thu Tĩnh Lặng[-]</Text>
  <Text Key="05219D1C_13071">[FFBB00,CE4F00]Youko Kamurao: Hạ Hỏa Thiêu Đốt[-]</Text>
  <Text Key="07339DC5_13072">Một linh hồ cáo thần kỳ cư trú trên ngọn núi linh thiêng nơi bốn mùa hòa quyện. Với phép thuật bí ẩn, nó thao túng bốn mùa, biến chúng thành mùa xuân nở rộ và thức tỉnh sức mạnh của sự sống.</Text>
  <Text Key="475EFC96_13073">Giảm tỷ lệ hồi TP của nhóm đồng minh một cách vừa phải từ mọi sát thương nhận bởi Kamurao.</Text>
  <Text Key="78988668_13074">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo % P.ATK và sát thương ma thuật theo % M.ATK lên toàn bộ kẻ địch. Ngoài ra, tăng tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh. Lượng tăng hiệu quả phụ thuộc vào số lượng Shikigami đã triệu hồi. Sát thương kỹ năng này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="B86A1580_13075">Giảm P.DEF và M.DEF của toàn bộ kẻ địch một cách vừa phải. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 70%, giảm P.ATK và M.ATK của chúng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="7E6B1424_13076">Triệu hồi ba Shikigami phía sau bản thân. Shikigami thứ nhất từ bên trái gây sát thương vật lý nhỏ và sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ hai từ phía trước. Shikigami thứ hai từ bên trái gây sát thương vật lý nhỏ và sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ ba từ phía trước. Shikigami thứ ba từ bên trái gây sát thương vật lý nhỏ và sát thương ma thuật lên kẻ địch thứ tư từ phía trước.</Text>
  <Text Key="85C576C6_13077">Tăng cực lớn P.ATK và M.ATK cho toàn bộ đồng minh. Ngoài ra, tăng cực lớn P.DEF và M.DEF của họ.</Text>
  <Text Key="D2B095A9_13078">Một linh hồ cáo thần kỳ cư trú trên ngọn núi linh thiêng nơi bốn mùa hòa quyện. Với phép thuật bí ẩn, nó thao túng bốn mùa, mang đến một mùa hạ nóng cháy thiêu đốt vạn vật không khoan nhượng.</Text>
  <Text Key="97D574BC_13079">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo % P.ATK và sát thương ma thuật theo % M.ATK lên toàn bộ kẻ địch. Ngoài ra, giảm tỷ lệ hồi HP của toàn bộ kẻ địch. Lượng tăng hiệu quả phụ thuộc vào số lượng Shikigami đã triệu hồi. Sát thương kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="2FDB5796_13080">Giảm cực lớn khả năng hấp thụ HP của toàn bộ kẻ địch. Ngoài ra, gây hiệu ứng cháy lên toàn bộ kẻ địch. Nếu HP của nhân vật dưới 80%, tăng sát thương cháy. Sát thương cháy của kỹ năng này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="1DAF3F49_13081">Một linh hồ cáo thần kỳ cư trú trên ngọn núi linh thiêng nơi bốn mùa hòa quyện. Với phép thuật bí ẩn, nó thao túng bốn mùa, mang đến một mùa thu trái ngọt cung cấp sức mạnh để vượt qua gian khó.</Text>
  <Text Key="5EE6882C_13082">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo % P.ATK và sát thương ma thuật theo % M.ATK lên toàn bộ kẻ địch. Ngoài ra, tăng P.DEF và M.DEF của toàn bộ đồng minh. Lượng tăng hiệu quả phụ thuộc vào số lượng Shikigami đã triệu hồi. Sát thương kỹ năng này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="39A2A518_13083">Gây sát thương vật lý cố định dựa trên P.DEF của bản thân và sát thương ma thuật cố định dựa trên M.DEF của bản thân lên toàn bộ kẻ địch. Sát thương kỹ năng này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="DA23744C_13084">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo % P.ATK và sát thương ma thuật theo % M.ATK lên toàn bộ kẻ địch. Ngoài ra, giảm tốc độ hành động của toàn bộ kẻ địch. Lượng tăng hiệu quả phụ thuộc vào số lượng Shikigami đã triệu hồi. Sát thương kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="D11EC969_13085">Gây sát thương vật lý nhỏ và sát thương ma thuật nhỏ lên toàn bộ kẻ địch. Sát thương kỹ năng này tăng đáng kể khi càng ít nhân vật kẻ địch, không tính thực thể được triệu hồi và bản sao. Ngoài ra, giảm nhẹ tốc độ hành động của toàn bộ kẻ địch và tăng vừa phải tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh. Sát thương kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="CB9FFA41_13086">Một linh hồ cáo thần kỳ cư trú trên ngọn núi linh thiêng nơi bốn mùa hòa quyện. Với phép thuật bí ẩn, nó thao túng bốn mùa, biến thế giới thành một mùa đông khắc nghiệt đông cứng vạn vật.</Text>
  <Text Key="87505B3B_13087">Tăng cực lớn P.ATK, P.DEF và M.DEF của bản thân, và hồi TP một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="B0C35D82_13088">Tấn công thường gây sát thương vật lý cực lớn lên tối đa 2 kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="DED4B9D3_13089">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật kẻ địch gần nhất. Sau đó, gây sát thương vật lý lên toàn bộ kẻ địch dựa trên sát thương đã gây ra bởi kỹ năng này. Tổng sát thương này không hồi TP.</Text>
  <Text Key="5D243BC2_13090">Giảm tỷ lệ hồi TP của nhóm đồng minh một cách vừa phải từ mọi sát thương nhận bởi Flower Chevalier.</Text>
  <Text Key="597531B5_13091">Ngay khi trận đấu bắt đầu, áp dụng hiệu ứng giới hạn hồi TP lên toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="53C942EF_13092">Hiệuứng Môi Trường: [Hoa Rực Rỡ Muôn Màu], áp dụng lên toàn bộ kẻ địch và đồng minh. Ở khoảng thời gian đều đặn, hồi TP một cách vừa phải cho toàn bộ kẻ địch và đồng minh.</Text>
  <Text Key="38A720FA_13093">Hoa Rực Rỡ Muôn Màu</Text>
  <Text Key="33F118CF_13094">Ở khoảng thời gian đều đặn, hồi TP một cách vừa phải cho toàn bộ kẻ địch và đồng minh.</Text>
  <Text Key="6A3AA353_13095">Hiệu ứng Môi Trường: [Mặt Trời Cháy] Ở khoảng thời gian đều đặn, gây sát thương theo % lên toàn bộ kẻ địch và đồng minh, tối đa 200.000 dựa trên MAX HP. Ngoài ra, tăng sát thương liên tục đã gây ra.</Text>
  <Text Key="9959F420_13096">Mặt Trời Cháy</Text>
  <Text Key="94D7BB3B_13097">Ở khoảng thời gian đều đặn, gây sát thương theo % lên toàn bộ kẻ địch và đồng minh, tối đa 200.000 dựa trên MAX HP. Ngoài ra, tăng sát thương liên tục đã gây ra.</Text>
  <Text Key="B3EEEC15_13098">Baron Fungus</Text>
  <Text Key="38051D9E_13099">Hiệu ứng Môi Trường: [Thu Hoạch Mùa Thu], áp dụng lên toàn bộ kẻ địch và đồng minh. Ở khoảng thời gian đều đặn, tăng P.ATK, M.ATK, P.DEF và M.DEF của toàn bộ kẻ địch và đồng minh. Lượng tăng phụ thuộc vào tổng số kẻ địch và đồng minh.</Text>
