  <Text Key="12F7A58E_160400">Rem-chan, hãy lắng nghe anh ấy đi!</Text>
  <Text Key="5688291E_160401">Ngư dân Rem 1</Text>
  <Text Key="9BFB552E_160402">Rem-chan, nắm tay em đi!</Text>
  <Text Key="D60EC0D5_160403">Không, cô ấy không thể giữ nổi...!</Text>
  <Text Key="BC7D7BEE_160404">REM-CHAAAANNNN!!!!</Text>
  <Text Key="BB78E7BB_160405">Ngư dân Một & Hai</Text>
  <Text Key="26AA3C08_160406">Ừ. Em đã an toàn khi có Rem-chan ở bên.</Text>
  <Text Key="9A585987_160407">Biển hè ở Landsort là thiên đường cho việc câu cá biển. Rem sử dụng sức mạnh thể chất của mình để bắt những con cá quái vật mà ngay cả ngư dân cũng phải e ngại. Cô có thể được gọi là 'ngư dân huyền thoại', nhưng thái độ khiêm tốn của cô chưa bao giờ suy giảm.</Text>
  <Text Key="ECAA3135_160408">Tiếp theo trong danh sách hoạt động vui nhộn Rem muốn thử trên bãi biển hè là...</Text>
  <Text Key="D26189A1_160409">Ở đây khá sôi động nhỉ. Vậy đây là nơi diễn ra &quot;Lễ hội Hè&quot; trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="D9312390_160410">Dù là trên bãi biển hay dưới đại dương... Mình có thể thấy rất nhiều sự kiện có thể tham gia ở đây. Thật sự rất vui!</Text>
  <Text Key="44BD3C9C_160411">Đúng rồi! Lễ hội Hè này đã diễn ra được một thời gian rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="1CB53A3E_160412">Mình nghĩ Rem sẽ để mắt đến những sự kiện mà Subaru-kun và Sister thích ở đây!</Text>
  <Text Key="90D57596_160413">...Hừm, nói vậy thì... chỗ đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="A263D149_160414">Góc đó hoàn toàn trống trơn... Có vẻ như không có sự kiện nào diễn ra ở đó...</Text>
  <Text Key="CDE90C8B_160415">Thật kỳ lạ. Mình tự hỏi có chuyện gì đã xảy ra...?</Text>
  <Text Key="AE4A242A_160416">Ugh... Thật sự rất kỳ lạ... Có thể nói là không tự nhiên...</Text>
  <Text Key="1C2BB2C1_160417">PHẢI LÀM SAO BÂY GIỜUUU!! NÀO, NÀO, CẬU BIẾT TÔI NÊN LÀM GÌ KHÔNG? GÌ, GÌ!?</Text>
  <Text Key="7A092025_160418">K-Kính xin hãy bình tĩnh. Chuyện gì đã xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="E728558B_160419">Anh thấy đấy, ban đầu chúng tôi dự định tổ chức cuộc thi thời trang bãi biển ở không gian này, nhưng... À, để anh giới thiệu, anh là người tổ chức lễ hội Hè này.</Text>
  <Text Key="571BC6AD_160420">Tại sao anh lại hoàn toàn quên đặt TẤT CẢ thiết bị sân khấu. Cả sự kiện đã đột ngột sụp đổ ngay hôm nay~ Không ngờ chứ? Aaaahhh, anh là một KẺ NGU NGỐC!</Text>
  <Text Key="9CC82923_160421">Hơn nữa, không gian này không nằm ở giữa bãi biển. Việc nó trống trơn và rộng thế này thật tệ và trông tệ. Chà, thật là một sai lầm, một vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="A36195D6_160422">Ơ, nếu anh không phiền...</Text>
  <Text Key="CB786AAD_160423">Thật ư? Mặc dù cô chỉ đi ngang qua? Cô định nghĩ ra một kế hoạch thay thế cho tôi sao?</Text>
  <Text Key="A3F10620_160424">Anh không có ý tưởng nào hay lúc này... Nhưng người dân thị trấn này luôn rất tốt bụng và quan tâm đến anh.</Text>
  <Text Key="DD5B6D54_160425">Hơn nữa, anh muốn mời tất cả những người quan trọng với Rem đến lễ hội Hè này. Vì vậy chúng ta sẽ cùng nhau suy nghĩ xem có thể làm gì.</Text>
  <Text Key="FC5423B2_160426">CÔ-ĐẮT-CUỘC-SỐNG!</Text>
  <Text Key="6FD1D1A1_160427">Và thế là, Rem và {playername} nhanh chóng cùng nhau quyết định nghĩ ra một kế hoạch thay thế cho sự kiện đó...</Text>
  <Text Key="0C43CB45_160428">Một sự kiện bãi biển trong lễ hội Hè mà nhiều người có thể thưởng thức...</Text>
  <Text Key="F02B6DCB_160429">... Có thể tổ chức cuộc đua trên bãi biển không? Bạn có thể cảm nhận sự mát mẻ của nước trong khi đua, và cảm giác đó rất phù hợp với mùa này.</Text>
  <Text Key="C2452D44_160430">Xa xa so với 'rất phù hợp', đó chỉ là gọi là tập luyện! Cô tiểu thư, cô không biết chạy nước rút trên bãi biển khó khăn thế nào sao?</Text>
  <Text Key="EA41F986_160431">Lần trước khi chạy vác củi trôi trên bãi biển, em không nghĩ nó tệ đến thế...</Text>
  <Text Key="A171F928_160432">Vậy cô là một vận động viên nhỉ...</Text>
  <Text Key="323EF101_160433">Có thể tổ chức cuộc thi ai đào hố sâu nhất trên cát không? Ồ, nhưng sau đó sẽ nguy hiểm, nên người tham gia phải đảm bảo lấp đầy hố sau khi đào...</Text>
  <Text Key="FD9B6E3B_160434">Nghe như thứ mà ai đó trong nhà tù sẽ làm để giải trí...</Text>
  <Text Key="3D6ACADA_160435">Cuộc đua thuyền đến rìa đại dương...</Text>
  <Text Key="268826AA_160436">Đại dương giờ có &quot;rìa&quot; rồi à?</Text>
  <Text Key="DD159D0C_160437">...NÓ KHÔNG CÓ CHỦNG?!</Text>
  <Text Key="EFC7CB82_160438">...Đừng đùa. Hả? Khoan... đừng bảo là cậu không biết biển được tạo ra thế nào chứ?</Text>
  <Text Key="C852010A_160439">Cũng không phải hoàn toàn mù tịt về nó... nhưng không thể nói là mình biết đến từng chi tiết.</Text>
  <Text Key="77AA26D3_160440">Nói cách khác, khi nói về biển... mình có thể coi là một người mới...</Text>
  <Text Key="145B9569_160441">Đây là lần đầu tiên mình nghe ai đó tự nhận mình là 'người mới về biển'. Cậu bé đang đứng chéo tay suy nghĩ kia cũng đang suy nghĩ sâu sắc.</Text>
  <Text Key="79DB7139_160442">Hừm... Vậy là bí rồi nhỉ...</Text>
  <Text Key="7443D2C0_160443">Mình không nghĩ ra được ý tưởng nào hay cả. Có lẽ là do kiến thức về biển của Rem còn hạn chế...</Text>
  <Text Key="F460890C_160444">À, không sao, không sao, đừng cúi đầu như thế. Anh không mong đợi cô lấy ra một phép màu từ đâu không, và dù sao cũng là lỗi của anh.</Text>
  <Text Key="4DB22D6E_160445">Không, không phải vậy... Cát dưới chân mình này...</Text>
  <Text Key="D8709BF9_160446">Bây giờ lại nói về cát à?</Text>
  <Text Key="90C990E6_160447">Nếu nhìn kỹ, bạn có thể thấy nó rất mịn và mượt.</Text>
  <Text Key="2157FC9D_160448">Đúng vậy. Dù sao đây là cát bãi biển địa phương của chúng ta mà.</Text>
  <Text Key="35DB99AE_160449">Nếu cát có đặc tính này... có thể khả thi để thêm nước và làm nó cứng lại như tuyết.</Text>
