  <Text Key="A6951E07_42100">Eris-san... Tớ xin lỗi.</Text>
  <Text Key="BDC02E70_42101">Cậu... vẫn còn nói vậy sao.</Text>
  <Text Key="E25238AF_42102">Aaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="B77FD235_42103">Một mình, {playername} ôm Yui bất tỉnh trong vòng tay, chờ đợi cô ấy và Eris tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="3C51B4A7_42104">Yui, Eris-san...</Text>
  <Text Key="F1E20784_42105">Haa... Haa. Ugh...</Text>
  <Text Key="D8FA5388_42106">...Và vậy là: Đó là những thứ tôi đã thấy.</Text>
  <Text Key="10ACC467_42107">..."Tôi ước mình chưa từng được sinh ra."\nCảm giác của cậu là vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="90E4FAB8_42108">Shinatsu</Text>
  <Text Key="29168838_42109">Đó là ý nghĩa của việc hòa hợp với Minerva.\nBị ép phải nhớ tất cả những bi kịch... và không được quên bất kỳ điều nào.</Text>
  <Text Key="A53A6F5B_42110">...Thực tế là vậy.\nTôi chắc chắn hai người kia cũng vậy.</Text>
  <Text Key="1AC22D30_42111">Các cậu chưa nhận ra. Lý do hai người đó có thể giữ bình tĩnh không liên quan gì đến việc họ tha thứ cho các cậu.</Text>
  <Text Key="148210BD_42112">Đó là sự cam chịu. Nỗi tuyệt vọng đã ăn sâu từ lâu.</Text>
  <Text Key="93B6DC3C_42113">Bởi vì họ tuyệt vọng... Cách duy nhất họ có thể giữ được sự tỉnh táo là bằng cách hành động để cứu thế giới trước mắt.</Text>
  <Text Key="AB975F2C_42114">"Tất cả những gì tôi muốn là được ở bên Kishi-kun..."\nĐó là tất cả những gì tôi có thể nghĩ đến.\nĐó là cách duy nhất tôi có thể kiên trì vượt qua tất cả.</Text>
  <Text Key="A2ED37EF_42115">...Kusano Yui. Mục đích ban đầu của cậu khi đến đây là để đưa hai người đó trở về thế giới của họ.</Text>
  <Text Key="2EB55D0A_42116">Nhưng ngay cả khi họ về nhà, điều chờ đợi họ chẳng qua là sự lặp lại của những bản ghi mà cậu đã thấy.</Text>
  <Text Key="ABE09B26_42117">...Còn về phần cậu.\nCậu định đuổi họ đi và bỏ mặc họ như vậy sao?</Text>
  <Text Key="813C2F53_42118">Shinatsu-san và Aira-san... Họ chưa bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="A5E90A52_42119">Vì vậy... Tôi muốn cứu cả hai.</Text>
  <Text Key="CD9BE2A3_42120">...Cậu có nghe tôi nói không?\nHai người đó đã bỏ cuộc rồi.\nChính vì họ bỏ cuộc nên họ mới giữ được sự tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="6A2B0F7B_42121">Họ có thể đã bỏ cuộc ở một số khía cạnh. Nhưng...</Text>
  <Text Key="FD3F62C9_42122">Họ chưa hoàn toàn bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="127575D0_42123">Shinatsu-san và Aira-san đang tìm cách để dừng Reset. Họ có thể chưa tìm thấy lần này, nhưng... sự thật là họ chưa bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="8398C52B_42124">Vì vậy... Tôi muốn cứu cậu.</Text>
  <Text Key="D845D0D0_42125">Lại như mọi khi, tuôn ra những điều vô nghĩa với vẻ mặt ta đây biết hết...</Text>
  <Text Key="28754CC7_42126">Đủ rồi. Biến mất đi... Kusano Yui!</Text>
  <Text Key="A5B0BC7F_42127">Khoan đã! Eris-san!</Text>
  <Text Key="7D5A5F99_42128">Có vẻ cậu đã tỉnh rồi! Vậy thì, xin lỗi vì làm phiền ngay, nhưng cậu có thể giúp tôi một chút được không!?</Text>
  <Text Key="1A0A1DC4_42129">Hồn Ma Sương Đỏ?! Ngay cả ở nơi này...?!</Text>
  <Text Key="AB4616D0_42130">Xin lỗi, Yui-chan! Cậu đang nói chuyện với Eris-san...!</Text>
  <Text Key="407001D5_42131">Chuyện với Eris sao?\n...Có thể nói mà không hối tiếc không?</Text>
  <Text Key="B17E1C5B_42132">Thôi, cứ để vậy đi!\nTrước tiên hãy đánh bại Kiri-chan!</Text>
  <Text Key="16E01F93_42133">{playername}. Tôi cũng trông cậy vào cậu để tăng cường Yui.</Text>
  <Text Key="AFDE0CBF_42134">Kishi-kun? Cố lên, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="0E036B10_42135">Anh ấy bất tỉnh, đúng không? Giống hệt Yui.</Text>
  <Text Key="64E47A67_42136">Sự biến hình của tôi...!</Text>
  <Text Key="0266220D_42137">...Vậy là cậu bị Eris thu hút.</Text>
  <Text Key="3F89958A_42138">Yui, nếu cậu không phiền.</Text>
  <Text Key="A38D39B5_42139">...Đã hiểu.</Text>
  <Text Key="E7AA8637_42140">Yui trong Bản Ghi</Text>
  <Text Key="41BA112E_42141">Cơn rung chuyển vừa rồi...!</Text>
  <Text Key="91BD5077_42142">(Tăng cường Yui)</Text>
  <Text Key="1FC7CC9B_42143">Hả...?</Text>
  <Text Key="5E013086_42144">...Đã lâu rồi</Text>
  <Text Key="6F6442ED_42145">...Ừ</Text>
  <Text Key="DC928DBE_42146">Những Cảm Xúc Tôi Không Thể Tan Rã</Text>
  <Text Key="0DAA1D3B_42147">{playername} đi vào giấc mơ của Eris. Trước mặt anh ấy là...</Text>
  <Text Key="464ADAB6_42148">...Xin lỗi, Kishi-kun.\nTôi không cố ý để cậu đến trong thời gian ngắn như vậy.</Text>
  <Text Key="BB449C3C_42149">Đã lâu rồi kể từ lần cuối chúng ta gặp nhau, nên tôi chỉ...</Text>
