  <Text Key="8466A3E0_164600">Đừng lo quá</Text>
  <Text Key="B70A4D9F_164601">Ở bên hỗ trợ nhau không phiền phức đâu</Text>
  <Text Key="91C5DC5C_164602">Từ giờ chúng ta hãy dựa vào nhau nhé</Text>
  <Text Key="46CB590D_164603">Vùng Băng Giá</Text>
  <Text Key="6C3FFFC8_164604">Cuộc Hẹn Biển Cùng Sheffy</Text>
  <Text Key="D0B47AB9_164605">Kỳ Nghỉ Đỉnh Cao!</Text>
  <Text Key="28A65402_164606">Sheffy, Mùa Hè, Lời Thú Nhận và...</Text>
  <Text Key="16A8610D_164607">Một bãi biển yên tĩnh dưới đêm, chỉ còn tiếng sóng thì thầm. {playername} và em đứng trên bờ cát dưới ánh trăng...</Text>
  <Text Key="CD4880F9_164608">Này... Cậu còn nhớ không? Lần em nói với cậu là em yêu cậu...</Text>
  <Text Key="2EB4ABE2_164609">Ưm... Nếu cậu không phiền, câu trả lời của cậu... cậu có thể nói cho em biết được không?</Text>
  <Text Key="7EC05442_164610">Làm sao mà mình mở miệng hỏi thẳng được chứ?! Uuu~ Không được, không được!!</Text>
  <Text Key="347B35D4_164611">Và còn "Một bãi biển yên tĩnh dưới ánh trăng..." nữa!? Thật hả?! Giờ mình còn tự tạo lời thoại cho ảo tưởng của mình rồi! Tệ thật!</Text>
  <Text Key="1DDC2063_164612">...Hựaa! C-Cậu suýt nữa rồi. Suýt rơi khỏi bè... Phew... Mình bình tĩnh lại đã.</Text>
  <Text Key="C187D5EE_164613">Khoan, mình đang làm cái quái gì vậy? Xao động vì chuyện trong đầu mình, có gì đó sai thật rồi...</Text>
  <Text Key="73ADF6FD_164614">Dù sao đi nữa, mình phải tập trung và tiếp tục công việc. Cứ thế này thì món quà bất ngờ sẽ thất bại.</Text>
  <Text Key="4360CF2C_164615">Đây là một dự án quan trọng để kết thúc kỳ nghỉ của mọi người. Rốt cuộc, mình là nhà sản xuất của cả chuyện này... Mình biết là công việc khó, nhưng mình sẽ biến nó thành một thành công!</Text>
  <Text Key="CBF28247_164616">Fuu... Để xem. Cái bè đã sẵn sàng, giờ mình chỉ cần lắp cái thứ này vào đây. Hmm, theo hướng dẫn... Ra vậy?</Text>
  <Text Key="57563408_164617">Đây là tấm kim loại, đây là xi lanh... vậy cái này lắp vào đây, và... như thế này? Được rồi, xong một cái.</Text>
  <Text Key="E9C25E66_164618">Được rồi, mình sẽ chuẩn bị phần còn lại theo cách tương tự. Tập trung thôi!</Text>
  <Text Key="6B7E3E58_164619">...Hehe, không biết mọi người có bất ngờ không. Pecorine-san và Kokkoro-san chắc sẽ dồn hạnh phúc chân thành lên mình. Kyaru sẽ xúc động đến mức khóc cũng nên. Hehe, như thể chuyện đó sẽ xảy ra vậy.</Text>
  <Text Key="6AB7B8EA_164620">Còn về {playername}... không biết nữa? Đôi khi cậu ấy có phản ứng bất ngờ, khó đọc thật.</Text>
  <Text Key="5479CDAF_164621">Ngay cả khi cậu ấy phản hồi lời thú nhận của mình, mình cũng không biết cậu ấy sẽ nói gì. Mà... cũng không phải mình mong đợi câu trả lời lúc đó. Tình hình lúc đó là vậy.</Text>
  <Text Key="AB289A94_164622">Khoan, không, không. Mình cần tập trung vào công việc ngay bây giờ~</Text>
  <Text Key="9FDB108E_164623">Eeeeh?! Quái vật?!</Text>
  <Text Key="57BBEFFA_164624">Mình chưa xong việc nữa là! Phải làm sao đây...?!</Text>
  <Text Key="475FAF75_164625">Tại sao Sheffy lại một mình làm cái bè ngoài biển? Để tìm hiểu lý do, chúng ta phải tua lại vài tiếng...</Text>
  <Text Key="B8955B81_164626">..."{playername}... Em yêu cậu" hả...?</Text>
  <Text Key="7566A718_164627">Nhớ lại thật khó chịu... Phải có cách nói tốt hơn chứ. Mình không tin là mình lại thú nhận thẳng thừng như vậy...</Text>
  <Text Key="5084FD08_164628">Ư-Ưm, mục đích là nói cho cậu ấy biết trước khi chúng ta phải chia tay. ...Cũng không phải mình hối hận.</Text>
  <Text Key="CDE6DB9E_164629">Nhưng, về lúc đó. Không biết {playername} nghĩ gì...?</Text>
  <Text Key="3136BA4F_164630">Nó bắt đầu ăn mòn mình thật rồi... Phải có cách nào để biết. Nhưng mình không thể hỏi thẳng mặt cậu ấy... "Này, về chuyện em nói lúc trước -- em có thể nhận được câu trả lời không?" Ừ, không có cơ đâu...</Text>
  <Text Key="A7AF4D17_164631">EEEEHHHHH?! C-Cái gì?! Đừng nói với em... câu trả lời của cậu ấy?</Text>
  <Text Key="1E8F91BB_164632">Một món nợ mùa hè...? À! Có phải Pecorine-san và mọi người cũng đến bãi biển này không?!</Text>
  <Text Key="3F3C73A7_164633">Ra vậy... Vậy mùa hè trước thật sự rất hỗn loạn với cậu, Pecorine-san. Vậy, đó là lý do cậu ấy muốn trả thù cho chuyện đó...</Text>
  <Text Key="04185D05_164634">Hehe♪ Đã lâu lắm rồi mới có kỳ nghỉ hè với mọi người! Giờ đã xác định rồi, hãy tận hưởng thật thoải mái!</Text>
  <Text Key="2AAE56F8_164635">Chúng ta có thể cùng chơi đủ loại trò chơi hè♪ Không biết cái nào tốt đây? Bóng chuyền bãi biển là phải có, còn có chém dưa hấu, và tất nhiên là bơi...</Text>
  <Text Key="7BCD4D6E_164636">...Hmm, nhưng chơi quá nhiều có thể khiến mọi người mệt. Thư giãn cũng thật tuyệt, đặc biệt vì Pecorine-san và mọi người chắc đã làm việc rất vất vả để có được kỳ nghỉ này.</Text>
  <Text Key="4EF9C40F_164637">Ra vậy, cậu nói đúng... Một cách để tận hưởng mùa hè theo nhịp độ của mình, và vẫn tận dụng tối đa...</Text>
  <Text Key="08064EC6_164638">Tuy nhiên... không biết liệu có cách nào lý tưởng để trôi qua thời gian như vậy không. Đó thực sự sẽ là một kỳ nghỉ...</Text>
  <Text Key="416A5B2B_164639">...! Chính nó rồi -- một kỳ nghỉ! Mình sẽ là nhà sản xuất của kỳ nghỉ này để mọi người khác có thể vui vẻ ở bãi biển này... Thế nào?!</Text>
  <Text Key="1E3BB0C4_164640">Cậu cũng nghĩ ý tưởng đó tuyệt vời, đúng không? Vậy mình phải bắt đầu ngay! Không còn nhiều thời gian trước khi mọi người đến!</Text>
  <Text Key="4D634BEE_164641">Huuuuh?! Điều đó khiến em vui... nhưng nhưng... em không biết diễn tả thế nào. Ưm, khi cậu ở gần em, thì...</Text>
  <Text Key="C356F5EB_164642">Em không thể nói với cậu là em cứ nghĩ về lời thú nhận khi cậu ở gần...! Nếu chúng ta gần nhau, em sẽ không thể ngừng suy đoán câu trả lời của cậu... Chỉ có mình em với cậu là... không thể...!</Text>
  <Text Key="AF336457_164643">HYAAAH?! E-Em không sao! Em chỉ bị cháy nắng một chút, không sốt! Thực ra em cảm thấy tuyệt cả buổi sáng rồi, thật đấy! Không cần lo!</Text>
  <Text Key="AE910175_164644">Ưm, hơn nữa... Ưm... À, đúng rồi, em cũng muốn là nhà sản xuất kỳ nghỉ hè của cậu! Vậy đợi ở đây nhé! Em sẽ chuẩn bị mọi thứ một mình!</Text>
  <Text Key="6DBF3EA5_164645">Dù sao, em đi đây! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="4BE669AE_164646">...Mình không nên nói thế. Mình tệ thật trong việc giấu chuyện, hành động của mình lúc nào cũng bộc lộ hết. Uuu~ Tại sao mình cứ thêm kỷ niệm để bối rối...?</Text>
  <Text Key="B613C36E_164647">...HAH! Ôi không! Giờ không phải lúc để vặn vẹo đau khổ!</Text>
  <Text Key="9ABFF9FC_164648">Ugh, chỗ đứng băng...! Cứ thế này thì cái bè cũng sẽ bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="7C90E0C9_164649">À, chết tiệt! Quá nhiều rồi! Mình sắp xong rồi mà...!</Text>
