  <Text Key="338BF866_56450">(...Đó là lý do)</Text>
  <Text Key="763ED90C_56451">(Nếu cậu đang đau, tớ muốn ở bên cậu)</Text>
  <Text Key="25B9D232_56452">(Tớ muốn hát cùng cậu!)</Text>
  <Text Key="9420632A_56453">Ồ...!</Text>
  <Text Key="71830845_56454">(Dignified và ấm áp đến thế...)</Text>
  <Text Key="85D811FD_56455">À... Cả những tòa nhà cũng thế!</Text>
  <Text Key="8E834085_56456">(Tớ... cũng được hát chứ...?)</Text>
  <Text Key="B7373A9F_56457">(Bài h triệu hồi của tớ, cùng với cậu...)</Text>
  <Text Key="CFE138FD_56458">Thật là một bài hát dịu dàng</Text>
  <Text Key="9A691CCE_56459">Đây chính là sức mạnh của chúng, phải không?</Text>
  <Text Key="4E939D5F_56460">Ừ</Text>
  <Text Key="278221E8_56461">Chika và Ranpha đã dập tắt cơn cuồng nộ của linh hồn và hơn nữa, chữa lành ngôi làng bằng một kỹ thuật thần chú chưa từng có mà họ hát như một bản đôi.</Text>
  <Text Key="AF52279D_56462">Và giờ khi làn sóng đã lắng xuống, Ranpha đang đối mặt với linh hồn đã khởi xướng tất cả</Text>
  <Text Key="912C309F_56463">Cậu... đã cố gắng cứu tớ, phải không...?</Text>
  <Text Key="5A10CFF7_56464">...Kyuu.</Text>
  <Text Key="0C54B3FF_56465">Khi tớ nghe thấy giọng nói kỳ lạ đó... Lúc đó, tớ không nhận ra, nhưng... bé này... đang cố gắng bảo vệ tớ...</Text>
  <Text Key="470347C7_56466">Có lẽ... không có ý nghĩa sâu xa nào đằng sau hành động của cậu... Có lẽ nó chỉ là một lỗi khiến cậu làm vậy...</Text>
  <Text Key="62196C30_56467">...Ưm, {playername}. Cậu có thể... cho tớ mượn sức mạnh của cậu chứ...?</Text>
  <Text Key="877BCE25_56468">...À! Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="9E227B41_56469">Linh hồn-san... Cảm ơn cậu... Và... xin lỗi vì đã làm cậu đau...</Text>
  <Text Key="E31F3352_56470">Chuyện gì đang xảy ra vậy? Ánh sáng này là...</Text>
  <Text Key="36EBDA65_56471">...Kyuu. Kyuu♪</Text>
  <Text Key="1DC51111_56472">...Hả? Sao thế, không phải linh hồn đó trông có vẻ tràn đầy năng lượng sao?</Text>
  <Text Key="B8B085B3_56473">Đ-Đúng rồi... Ngoài ra, có thể chỉ là tưởng tượng của tớ, nhưng nó không còn cảm giác đáng sợ nữa...</Text>
  <Text Key="1EC19889_56474">Đây là... Có phải...</Text>
  <Text Key="A664E341_56475">Này, các cậu, chuyện gì đang xảy ra ở đây vậy!?</Text>
  <Text Key="DA5BAE42_56476">Bà Ameth? Nghe giọng bà như đang vội, chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C39BA501_56477">Chuyện gì vậy, hỏi chuyện gì... Tớ đang xem nhật ký, và bỗng dưng dữ liệu ngôi làng được sửa chữa, dữ liệu linh hồn bị lỗi được viết lại, tớ không thể hiểu chuyện gì đang xảy ra nên mới đến đây!</Text>
  <Text Key="217489ED_56478">Vấn đề là... bây giờ, cậu có thể cho tớ mượn linh hồn đó một chút được không?</Text>
  <Text Key="343EB380_56479">Hả...? D-Dạ...</Text>
  <Text Key="3B8BC126_56480">Để xem, để xem... Hừm... À, thì ra là vậy.</Text>
  <Text Key="9053D387_56481">Có học được gì không?</Text>
  <Text Key="92D08879_56482">Bạn thấy đấy, bé này... Có vẻ như nó đã nhận được sức mạnh truyền qua bài hát của Ranpha và tự sửa lỗi của mình bằng cái đó.</Text>
  <Text Key="E0326B13_56483">Ee... EEEEEHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="CD5B71A4_56484">Thôi, nói chính xác hơn, nó giống như được khởi động lại... Gần giống với việc được tái sinh từ đầu.</Text>
  <Text Key="2BE0CF37_56485">Và nói về vấn đề này, có vẻ như hợp đồng của nó với Ranpha đã được niêm phong... Thật là quá đáng. ...Nếu có gì, có vẻ như Ranpha bị lỗi, nhưng theo một cách khác...</Text>
  <Text Key="6D9F7CD5_56486">Tuy nhiên, về hợp đồng, hoàn toàn có lý giải tại sao nó bị niêm phong. Bài hát đó thực sự truyền tải được cảm xúc chân thật của Ranpha.</Text>
  <Text Key="7B36ADDD_56487">Thôi, dù sao thì, tớ mừng là mọi chuyện đã lắng xuống. Có vẻ như sửa chữa ngôi làng lần này cũng chẳng thành vấn đề. Làm tốt lắm, mọi người.</Text>
  <Text Key="5D4F159F_56488">Nếu phải thêm điều gì, tớ hơi lo lắng về tiên lượng của linh hồn đó.... nhưng điều đó sẽ phụ thuộc hoàn toàn vào tương lai của nó--cách nó sẽ được nuôi dưỡng như một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="135AA992_56489">Nói vậy thì, hãy chăm sóc nó thật tốt... Mẹ Ranpha, Bố {playername}♪</Text>
  <Text Key="20D2EDCB_56490">Mẹ...? Tớ...?</Text>
  <Text Key="3D1802EA_56491">Là sức mạnh kết hợp của hai người đã khiến bé này được tái sinh, đúng không? Nếu vậy, đương nhiên hai người sẽ là mẹ và bố của nó. Chẳng phải điều đó quá rõ ràng sao?</Text>
  <Text Key="A77D92D5_56492">ĐIỀU ĐÓ KHÔNG THỂ... Chúa tôi đã trở thành... một người bố......?</Text>
  <Text Key="5572A9BE_56493">...Không, quan trọng hơn, vấn đề thực sự ở đây là Lady Ranpha. Ý tưởng về việc Lady Ranpha nuôi một đứa trẻ... Tớ đã lo lắng rồi!</Text>
  <Text Key="8D65984D_56494">Bây giờ mọi chuyện đã đến nước này, để không làm Chúa tôi quá tải trong những nỗ lực của mình, tớ sẽ dành sự hướng dẫn của mình về các vấn đề làm mẹ cho cậu. Cậu đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="4D347F36_56495">Kokkoro-chan... Tớ sẽ cố gắng trở thành một người mẹ tốt... nên tớ trông cậy vào sự hướng dẫn của cậu...!</Text>
  <Text Key="F4B96AAF_56496">...Chuyện gì vậy, một kiểu chiến tranh giữa mẹ và con dâu à?</Text>
  <Text Key="75D47A0D_56497">Tớ chẳng biết tí gì... Hay là, đây thực sự là cách chúng ta kết thúc vụ việc này...?</Text>
  <Text Key="EFF3FA42_56498">Nhờ nỗ lực của Ranpha và những người khác, hòa bình đã được khôi phục ở ngôi làng. Và rồi, vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="CAF6B789_56499">Ồ! Là Ranpha-Onee-san! Chị đang hát nữa à? Là bài nào vậy?!</Text>
