  <Text Key="47A48441_81600">Tớ đã chuẩn bị nhiều cà rốt trong cơm trưa cho chuyến phiêu lưu♪ Tớ sẽ chia sẻ với anh trai. Cố lên với sức mạnh từ cà rốt♪</Text>
  <Text Key="9E8E9EED_81601">Hehe♪ Tớ nghĩ ra trò mới rồi! Tớ sẽ bất ngờ tất cả mọi người—Mimi, Kyouka, và anh trai cùng một lúc♪</Text>
  <Text Key="A3CBD0E5_81602">Yay! Anh trai, anh lại trúng trò rồi♪ Thế nào? Cảm giác thế nào? Vui chứ? Tớ biết mà♪</Text>
  <Text Key="6DF05E18_81603">Khi Misogi và mọi người cùng nhau, chúng ta có thể có những chuyến phiêu lưu tuyệt vời ở bất cứ đâu và bất cứ lúc nào♪</Text>
  <Text Key="9A874765_81604">Sao cứ nhìn chúng tôi? Ánh mắt của cậu đáng ngờ... Cậu chắc là kẻ biến thái hay người đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="B31F83F0_81605">Xem xét và chuẩn bị trước khi đi phiêu lưu rất quan trọng. Biết đó là nơi như thế nào sẽ dễ xử lý... Tớ không sợ!</Text>
  <Text Key="3DC50F21_81606">Tớ lo lắng về việc cậu có thể làm gì một mình, nên đừng bỏ chúng tôi. Nắm tay tớ.</Text>
  <Text Key="F57F4605_81607">Mimi, Kyouka, nếu sợ thì các cậu có thể theo Misogi! ...Thôi, không cần lo! Chúng ta giờ không sợ gì cả!</Text>
  <Text Key="69BC3220_81608">Đừng chớp mắt, anh trai! Chúng tớ sẽ bất ngờ anh bằng sức mạnh của tình bạn, không phải trò đùa!</Text>
  <Text Key="0FDA1D15_81609">Nếu ba chúng tôi, Little Lyrical, cùng làm việc...! Chúng tôi sẽ không thua bất kỳ đối thủ mạnh nào!</Text>
  <Text Key="9A914000_81610">Đi thôi, Mimi, Misogi! Hãy cho thấy sức mạnh của tình bạn! Không có gì mà Little Lyrical không làm được!</Text>
  <Text Key="D2A9F47E_81611">Tình bạn của chúng tôi, được củng cố bởi sức mạnh của anh, tạo thành một tam giác...! Hãy xem sức mạnh của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="9D2DB2AB_81612">Ngay cả khi tớ sợ và có thể khóc và chạy trốn, nếu chúng ta cùng nhau, Mimi có thể cố gắng hết sức♪</Text>
  <Text Key="0805FA33_81613">Cùng Misogi-chan, Kyouka-chan, và anh trai♪ Tớ cảm thấy sức mạnh dịu dàng của mọi người. Vì vậy, giờ không có gì đáng sợ nữa♪</Text>
  <Text Key="AB747C07_81614">Anh trai, xem Mimi cố gắng hết sức♪ Cùng mọi người, Mimi có thể làm bất cứ điều gì♪</Text>
  <Text Key="8ECD1C67_81615">Ồ, đây là sức mạnh của tình bạn...! Giờ cảm thấy như chúng ta có thể làm bất cứ điều gì! Tớ đang háo hức!</Text>
  <Text Key="448F2399_81616">Đừng ngạc nhiên ngay! Rốt cuộc, tớ đang trong giai đoạn phát triển! Nếu tớ tập luyện, tớ có thể trở nên mạnh hơn... Đây không phải về chiều cao, mà là làm chủ kỹ thuật mới!</Text>
  <Text Key="ACE51C87_81617">Được rồi! Thành công lần nữa! Cậu thấy chứ, bạn tôi? "Thiên tài của sự nỗ lực"? À, thật xấu hổ!</Text>
  <Text Key="0CA84FDA_81618">Chiến thắng của tôi sẽ là chiến thắng của chúng ta! Chính vì vậy tôi không thể thua! Tôi sẽ thắng trận chiến này với tình cảm dành cho bạn bè trên cả danh dự của bản thân!</Text>
  <Text Key="26B450F7_81619">Dù tôi có bị thương bao nhiêu, không kẻ thù nào được qua! Chính tôi sẽ bảo vệ bạn bè... và cậu!</Text>
  <Text Key="BF0EED50_81620">Xin lỗi để cậu chờ! Đây là kỹ thuật bí mật mới của tôi! Bạn tôi, xem! Khoảnh khắc chiến thắng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5D60CEFB_81621">Kiếm thuật của Weissflügel, từ trên trời rơi xuống! Tôi sẽ cho cậu xem hình dạng oai hùng của nó!</Text>
  <Text Key="DD1F591F_81622">Đồng đội! Cậu đã lơ là cảnh giác chưa? Chuẩn bị ngay và đến đồng bằng! Hãy cùng tập luyện!</Text>
  <Text Key="A649672C_81623">Tôi không phải trẻ con, nhưng... tôi trông có giống trẻ con với cậu không? Tôi hy vọng là không...</Text>
  <Text Key="9FAA64E4_81624">Tôi giao phó mạng sống cho cậu, bạn tôi, cho đến tận cùng... Với niềm tự hào của một người lính, chúng ta sẽ chiến đấu cùng nhau!</Text>
  <Text Key="70C889E6_81625">Tôi phải nói bao nhiêu lần nữa! Tôi không phải trẻ con! Đ-Dừng chế giễu tôi! N-Này, dừng việc vỗ đầu tôi!</Text>
  <Text Key="9977341F_81626">Hm? Có chuyện gì vậy? Cậu muốn tập luyện với tôi? Thái độ đó đáng khen, bạn tôi!</Text>
  <Text Key="0AEB734B_81627">Một người lính phải trả nợ... Vì vậy nếu có điều gì tôi có thể làm, hãy nói với tôi bất cứ điều gì và dựa vào tôi.</Text>
  <Text Key="80DDAB57_81628">Nhân tiện... Chúng ta cùng đi du lịch đến quê hương của tôi nhé? Chỉ hai chúng ta... Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D63E4C95_81629">Hãy cùng nhau cống hiến cho sự thịnh vượng của Weissflügel!</Text>
  <Text Key="C7ADC736_81630">T-T-Tôi không phải trẻ con! Ừ, đúng là tôi hơi thấp... nhưng tôi vẫn đang trong giai đoạn phát triển!</Text>
  <Text Key="7CE7FDE3_81631">Khi cậu lạc lối trên con đường nên đi, hãy nhìn tôi! Cùng tôi, tương lai của cậu sẽ rạng rỡ và tươi sáng!</Text>
  <Text Key="A176536F_81632">Đôi khi ký ức có thể cản trở việc tiến về phía trước... Nhưng tôi muốn tạo ra ký ức với cậu sẽ giúp chúng ta tiến về phía trước!</Text>
  <Text Key="192CEF9B_81633">Tương lai tôi muốn... chắc chắn sẽ vui vẻ! Tất nhiên, cậu sẽ ở đó too. Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="D46DB38F_81634">Ha ha, tôi không thực sự biết tại sao, nhưng tôi cảm thấy một sức mạnh to lớn! Tôi sẽ bảo vệ cậu bằng điều này! Hôm nay, ngày mai, và xa hơn nữa!</Text>
  <Text Key="8125851F_81635">Tôi nghĩ thỉnh thoảng hồi tưởng về ký ức là tốt... nhưng sau đó, cậu phải đối mặt về phía trước và tiến về tương lai!</Text>
  <Text Key="78346B77_81636">"Ở cạnh Novem lạ thường là bình yên. Tôi không thường nói đâu". Sao vậy, Octo? Cần gì không? "Không có gì~"</Text>
  <Text Key="1B5FEEE8_81637">Ba chúng tôi từng là kẻ thù... Nhưng giờ chúng tôi chiến đấu cùng nhau như thế này! Tương lai thú vị đúng không?</Text>
  <Text Key="6CD5D92A_81638">Hahaha! Cặp đôi ác quay trở lại! "Cảm giác này hoài niệm. Nó làm trái tim tôi nhảy múa, theo cách bất ngờ."</Text>
  <Text Key="A9453775_81639">"Này, Noemu, sự phối hợp của chúng ta không đúng. Cậu đã mất khả năng rồi à?" Hả? Đó là lời của tôi! Cho tôi xem sức mạnh thật của cậu, đã lâu rồi tôi chưa thấy!</Text>
  <Text Key="A474FA9D_81640">Tôi mạnh nhất ngay cả một mình, nhưng với Octo, chúng ta siêu mạnh! Nó chỉ chứng tỏ chúng ta sinh ra để ở bên nhau, bạn đồng hành!</Text>
  <Text Key="C4F9B132_81641">Thế này! Ngầu đúng không? Cậu có thể nhìn kỹ hơn! Ôi, cẩn thận...! Tôi suýt cắt đôi nó nhầm!</Text>
  <Text Key="7FD9D743_81642">Có những người bạn giúp đỡ nhau thật tuyệt vời! Khi cậu và tôi đứng cùng nhau, bất kể ai hay điều gì, họ sẽ không là kẻ thù của chúng ta!</Text>
  <Text Key="7EB54B43_81643">Cậu và tôi đã vượt qua nhiều điều cùng nhau! Cậu đã trở nên đáng tin cậy như Lưỡi Kiếm Spiresbane!</Text>
  <Text Key="C72E2D7D_81644">Dù là vua hay thần, bất kỳ ai làm hại người khác, những kẻ xấu, sẽ bị tôi và Lưỡi Kiếm Spiresbane chém sạch sẽ!</Text>
  <Text Key="6E1ED110_81645">Dù chúng ta ở thế giới nào, chúng ta sẽ cứu mọi người bằng chính tay mình! Đừng dừng lại! Nhìn về phía trước! Đừng bao giờ thua lại!</Text>
  <Text Key="A66D2EEC_81646">Một Lưỡi Kiếm Spiresbane hoàn toàn mới, hử... Dù đối đầu với ai, với vũ khí này trong tay, tôi không thể thua! Đến đi!</Text>
  <Text Key="F9DB6095_81647">Tôi đã chán chạy trốn và trốn tránh! Dù khó khăn đến đâu, tôi sẽ chiến đấu đến tận cùng! Đó là quyết định tôi đã đưa ra!</Text>
  <Text Key="FD7CFC69_81648">Hahahah! Tránh ra, kẻ yếu đuối! Đường cho vĩ đại Novem!</Text>
  <Text Key="0B980B30_81649">Tôi cuối cùng cũng kết bạn được với cậu... Giá như tôi có thể đánh thức Octo, để cậu ấy cũng chiến đấu bên cạnh chúng ta!</Text>
