  <Text Key="379BA59F_40650">Vậy hãy nói đi. Ước muốn của cô là gì?</Text>
  <Text Key="FAE8CBCE_40651">Em ước mọi người sẽ có một năm khỏe mạnh phía trước! Được thấy những người em yêu quý khỏe mạnh sẽ mang lại niềm vui lớn nhất cho Hatsune-chan!</Text>
  <Text Key="E091DAEF_40652">Em ước cho thành phố được bình yên. Rất nhiều người sống ở Landosol, em không muốn một thành phố lớn như vậy xảy ra sự cố hay rắc rối lớn.</Text>
  <Text Key="745D764C_40653">Em ước không gặp rắc rối nữa. Như một bùa hộ mệnh để tránh xui xẻo. Ví dụ, có thể khiến boss ít xuất hiện hơn, thì tốt quá.</Text>
  <Text Key="CCD34255_40654">...Hừm... Khi ban ước, ta chỉ có thể hiện thực hóa những thứ cụ thể hay ban cho ai đó những sức mạnh đặc biệt.</Text>
  <Text Key="5594AC02_40655">Vì vậy ta không thể đáp ứng ước nguyện của cô. \nCô không thể yêu cầu một ước muốn thế tục hơn sao?</Text>
  <Text Key="5B1E07E8_40656">Không, được rồi đó. Thật ra chúng ta có thể yêu cầu tiền bạc, vật phẩm, hay sức mạnh mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="9644F790_40657">Nếu ước trở thành thứ cô không phải, nó sẽ chỉ dẫn đến thêm rắc rối trong tương lai. \nĐó là điều chúng ta đã học từ vụ việc lần này.</Text>
  <Text Key="DCD3523E_40658">Heh... Nếu có thứ ta muốn, ta sẽ tự mình nỗ lực để có được nó thay vì ước. Thay vì dựa vào một vị thần xấu xa, ta sẽ trở thành một vị thần!</Text>
  <Text Key="1F9EC3B4_40659">Vậy ra là thế. Vậy ta không còn gì để nói nữa, ta sẽ đơn giản là lắng nghe ước muốn của cô.</Text>
  <Text Key="755CC1A9_40660">Tạm biệt, kẻ đã mãn nguyện. \nTa sẽ không quên cảm xúc của cô...</Text>
  <Text Key="121EE5EA_40661">Haah, thật đấy! Tôi mắc một lỗi nhỏ và cô ấy đã ra oai dạy tôi! Cô ấy có thực sự suy nghĩ lại những gì mình đã làm không?</Text>
  <Text Key="52D9FB4E_40662">Có thể Morigami-sama bị coi là người "ban hình phạt" sao?</Text>
  <Text Key="79168C2B_40663">Hừm, ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="1FB0C87B_40664">Hãy nghĩ xem, cô không thấy ngưỡng cửa để được Morigami-sama ban ước quá thấp sao?</Text>
  <Text Key="AA05A931_40665">Ừ, mặc dù được cho là nghi lễ, thực ra chỉ là chơi trò chơi năm mới.</Text>
  <Text Key="EFF6F2A5_40666">Đối với những người muốn ước được đáp ứng, cô ấy chắc chắn là một vị thần rất tiện lợi.</Text>
  <Text Key="38F67B31_40667">Nhưng thay vào đó, mọi người đã ngừng tin vào cô ấy vì cô ấy hiểu nhầm ước nguyện của họ và cuối cùng lại trừng phạt những người theo đuổi mình... Cô nghĩ sao về giả thuyết của tôi?</Text>
  <Text Key="84D476AB_40668">Hừm, vậy cô ấy sẽ trông giống một vị thần đáng sợ?</Text>
  <Text Key="C58141EF_40669">Và tất nhiên, đây chỉ là phỏng đoán của tôi. Ngay cả khi tôi muốn giúp đỡ, không nghi ngờ gì rằng cô ấy đã làm với thiện ý.</Text>
  <Text Key="EA8ED923_40670">Đừng nói hết những chuyện đó trong khi nhìn tôi! Giờ mọi chuyện đã kết thúc rồi, đừng nhắc lại nữa. Ugh, cô giống hệt sếp của tôi, tha cho tôi đi.</Text>
  <Text Key="8F080D42_40671">Nhưng cô biết không, tôi nghĩ cô ấy đã dạy chúng ta rằng điều quan trọng nhất là tất cả chúng ta đều có thể chào đón năm mới☆</Text>
  <Text Key="09FFAE8E_40672">Tôi đồng ý với điều đó. Sao chúng ta không đi chùa bây giờ? Shiori-san và mọi người đang chờ chúng ta.</Text>
  <Text Key="408771EE_40673">Ồ, Onee-chan! Chị đã gặp Morigami-sama chưa?</Text>
  <Text Key="A421F7B5_40674">Rồi! Em đã đi và truyền đạt ước nguyện của mình một cách thích hợp～☆</Text>
  <Text Key="15457876_40675">...Để phòng trường hợp, chị đã không nói bất cứ điều gì không cần thiết... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="180382D0_40676">Sao mọi người cứ hỏi tôi về chuyện đó!? Tôi đã ước thật sự, nên không có gì phiền phức sẽ xảy ra sau cái này!</Text>
  <Text Key="3837F89E_40677">Kus, kus... Nếu có chuyện gì xảy ra lần nữa vì cô, ta sẽ nghiền cô thành bụi... Cô hãy chuẩn bị tinh thần đi.</Text>
  <Text Key="319C8FF7_40678">Piiiii!? Em thực sự không làm gì sai nên làm ơn ngừng ép em như thế!</Text>
  <Text Key="D50B951E_40679">Cảm ơn vì đã cố gắng～ \nVà giờ thì mọi chuyện đã kết thúc. \nEm còn được mời đi lễ chùa đầu năm nữa, cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="B5C6672F_40680">Em nghĩ sẽ rất tuyệt nếu tất cả chúng ta cùng đi～☆ ...Ngoài ra lần này em được giúp đỡ nhiều quá nên \nmuốn cảm ơn mọi người thật lòng.</Text>
  <Text Key="E3EB0FAB_40681">Cảm ơn vì đã tin tưởng em. Em không nghĩ mọi chuyện sẽ thành công nếu em cố gắng giải quyết một mình.</Text>
  <Text Key="DFAAAA6A_40682">Chúng ta mới là người nên cảm ơn. Tôi tự hỏi điều gì sẽ xảy ra nếu Hatsune-han không cảnh báo chúng ta về chuyện này...</Text>
  <Text Key="51BBEF77_40683">Ừ, em đã cố gắng hết sức. Sao không thử ly nước dinh dưỡng đặc biệt của tôi?</Text>
  <Text Key="894598FC_40684">Hatsune-chan đã cứu mọi người.</Text>
  <Text Key="B816349E_40685">Nếu là chị nói thì hơi ngại... Ngoài ra khi chúng ta chơi board game, hay khi ngủ cùng nhau, dịp cuối năm này toàn là em thấy ngại.</Text>
  <Text Key="9B9C72E5_40686">Khoan đã, ngoài phần chơi board game... \nCái gì về việc ngủ cùng nhau? \nTôi có thể hỏi rõ hơn một chút về chuyện đó được không?</Text>
  <Text Key="DC8C5F9F_40687">Thật là một cô gái vô lễ, làm hết mọi chuyện... \nNgay cả sau khi vui vẻ chơi board game...? \nCô ta cần được dạy một bài học...</Text>
  <Text Key="57C362D7_40688">Thôi nào, thôi nào, có lẽ họ có lý do riêng? \n...Chị ôm cô ấy từ phía sau để cô ấy ngủ sâu? \nRa vậy, chị thực sự muốn làm cô ấy ngủ...</Text>
  <Text Key="E9559F4B_40689">Ha, hawawawawa... Shiorin, giúp tôi!?</Text>
  <Text Key="7120F8AE_40690">Ưm, ngay cả khi chị nói thế... Tôi có thể làm gì đây, Inori-san?</Text>
  <Text Key="DF3572F1_40691">Lỗi tại cô ấy vì để lộ ra, đó là điều xảy ra khi cô ấy không từ bỏ dục vọng thế tục vào đêm giao thừa. Chúng ta sẽ đi trước và vui vẻ một mình.</Text>
  <Text Key="1B203DAF_40692">Ể...!? Onee-chan, chúc may mắn...!</Text>
  <Text Key="9D9586EE_40693">Hai người, chờ đã～! ...Ơ, chúng ta vừa xác nhận tình bạn xong, đúng chứ?\nĐã là buổi sáng năm mới rồi, nên Hatsune-chan không muốn không khí trở nên tệ hơn thế này...</Text>
  <Text Key="4DB18914_40694">Tôi sẽ không xứng làm thám tử nếu bỏ qua tội phạm của bạn mình. \nGiờ thì cô sẽ kể hết cho tôi nghe ở chỗ kia chứ?</Text>
  <Text Key="19C5A217_40695">Có lẽ tôi nên đánh cô thay vì đánh chuông chùa... Darling, cô cũng ngồi xuống đi... Kus, kus, kus♪</Text>
  <Text Key="B26623BD_40696">...Quan trọng hơn, hãy đi chùa thôi!</Text>
  <Text Key="673500FD_40697">Không, tôi sẽ không để cô chạy trốn.</Text>
  <Text Key="ED1FCCDA_40698">Tôi cũng vậy, tôi cũng tò mò về những gì hai người đã nói♪</Text>
  <Text Key="934D2C5A_40699">Heeeh～!? \nLàm sao chuyến đi chùa này lại kết thúc như thế này～!?</Text>
