  <Text Key="F8080DCC_92100">Lúc nãy có con ngựa bên trong?! Một bầu gourd?!</Text>
  <Text Key="0A1754A0_92101">Như tôi đã nói, ý họ không phải thế...</Text>
  <Text Key="07A52EA5_92102">Lý do tại sao Labyrista, Neneka và những người khác bị nhắm đến ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="3FDD08CA_92103">Eris nói cô ấy muốn tạo ra một thế giới mới. Cô ấy muốn lấy thông tin từ tất cả mọi người trong Seven Crowns, đúng không?</Text>
  <Text Key="88A8EA12_92104">Có vẻ vậy. Đúng là chúng tôi có kiến thức và kinh nghiệm để tạo ra thế giới. Nhưng điều đó không có nghĩa là bắt buộc phải làm.</Text>
  <Text Key="27114FC6_92105">Rốt cuộc, câu trả lời cho câu hỏi về 'thế giới được tạo ra' đã ở ngay dưới chân chúng ta. Nếu chúng ta suy luận từ đó, chúng ta sẽ có thể đoán được cách tạo ra nó. Ngay cả khi chúng ta không bắt được tất cả mọi người, miễn là chúng ta có nguyên liệu, tôi nghĩ chúng ta có thể tạo ra một thế giới đủ thoải mái.</Text>
  <Text Key="39EE885A_92106">Tôi tự hỏi liệu có thể tạo ra thế giới một cách dễ dàng như vậy không. Neneka-chan và những người khác thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="F2E936D1_92107">Nhưng... tôi phần nào hiểu cảm xúc của Eris. Tôi cũng rất muốn đến một thế giới chỉ có một mình với anh trai. Sẽ còn tốt hơn nếu đó là một nơi thoải mái.</Text>
  <Text Key="6473DE4E_92108">Nhưng chính vì vậy... những người của [Rage Legion] đã bị lợi dụng...</Text>
  <Text Key="B3DF9ABF_92109">Ừ, tất nhiên, phía bên kia có lẽ không thể để chúng ta tự do khi chúng ta đang khôi phục ký ức.</Text>
  <Text Key="AF9BE344_92110">Rốt cuộc, người tạo ra thế giới... Không. Nếu chúng ta, những nhà phát triển của Legend of Astrum, khôi phục ký ức...</Text>
  <Text Key="84CF91B2_92111">Điều đầu tiên cần nghĩ đến là khôi phục thế giới bị biến dạng về trạng thái ban đầu, đưa tất cả người chơi trở về thế giới 'thực'.</Text>
  <Text Key="1344FE4A_92112">...Thực... tại...</Text>
  <Text Key="0A0BDF40_92113">Thực tại, hử... Nếu thứ như thế thực sự tồn tại, tôi tự hỏi mình trông như thế nào ở đó.</Text>
  <Text Key="832E2233_92114">Tôi tự hỏi liệu chị gái và tôi có cùng loài, sống cùng nhau hay gì không.</Text>
  <Text Key="58E20288_92115">Trong đời thực, tôi chắc chắn là chị gái thật của cậu! Chúng ta sống cùng dưới một mái nhà, đúng không? Không còn nghi ngờ gì nữa!</Text>
  <Text Key="16D31064_92116">Rino? Nếu cậu muốn nói, đó là 'dưới một mái nhà'</Text>
  <Text Key="A69A35F4_92117">Này, Chị?! Đừng ôm chầm tôi từ phía sau! Tôi vừa ăn xong... Uê.</Text>
  <Text Key="268D6772_92118">Ưm... Tôi vẫn chưa thực sự nhớ nơi này gọi là thực tại là gì... Nhưng Labriysta nghĩ rằng tốt hơn là nên quay về đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="6CCFAF8D_92119">Đúng vậy. Cậu có thể chưa cảm nhận được, nhưng đây là một thế giới tạm thời. Trước tiên, chúng ta cần đưa nó trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="FDEF6761_92120">Nhưng... Rốt cuộc chúng ta phải... Làm thế nào để làm điều đó?</Text>
  <Text Key="EDE7FF97_92121">Tôi đã nghiên cứu rất nhiều. Có hai vấn đề cần được giải quyết để tìm ra lý do tại sao chúng ta không thể thoát khỏi thế giới này----để giải quyết nhà tù Minerva.</Text>
  <Text Key="2BF8C1C0_92122">Vấn đề...</Text>
  <Text Key="83D258B9_92123">Trước đây, Astrum có một lệnh an toàn - một loại phép thuật - cho phép người chơi 'trở về thế giới ban đầu'. Nhưng phép thuật đó đã bị mất trong 'tái tạo'. Vì vậy, tôi sẽ đưa nó trở lại.</Text>
  <Text Key="DC4F8AF1_92124">Đó là viết lại thế giới, một bản cập nhật, nói vậy. Để làm điều đó, chúng ta cần đến phòng điều khiển trong The Tower of Sol—nói cách khác, đỉnh tháp—và làm một chút việc.</Text>
  <Text Key="620282DB_92125">Hả? Chỉ vậy thôi sao?</Text>
  <Text Key="69D1AE9B_92126">Không, không. Tháp đầy quái vật mạnh, và cánh cửa đến tầng trên cùng bị chặn, nên không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="6AC36EA3_92127">Còn về nhiệm vụ đầu tiên... còn cái kia là gì?</Text>
  <Text Key="15284CB3_92128">Ừ, và... Tôi sẽ áp dụng các bản vá cá nhân cho mọi người trên thế giới để các avatar người chơi có thể sử dụng lệnh Thoát.</Text>
  <Text Key="DDDE0AC3_92129">Người chơi... Avatar...?</Text>
  <Text Key="9506C66B_92130">Bản vá...?</Text>
  <Text Key="97A6BFC3_92131">À, xin lỗi. Ưm, nói đơn giản... Nó giống như tiêm chủng.</Text>
  <Text Key="DCAF7144_92132">Tiêm chủng... Nói cách khác, cậu đang chắc chắn rằng cơ thể được chuẩn bị trước trong trường hợp có chuyện xảy ra.</Text>
  <Text Key="06417C9C_92133">Ugh. Tôi không muốn tiêm.</Text>
  <Text Key="2B8B415A_92134">Đừng lo, Rin-chan. Khi cậu quen với nó, cậu sẽ thấy bất ngờ là ổn.</Text>
  <Text Key="338AB94D_92135">Ừ, Shiorin có thể, nhưng...</Text>
  <Text Key="B85044C5_92136">Nhưng... Tôi không thể tin là cậu sẽ tiêm chủng cho mọi người trên toàn thế giới. Tôi chắc chắn nó sẽ tốn hàng triệu đô la.</Text>
  <Text Key="FAEBD8DF_92137">Đ-Đúng vậy. Không ai biết nó sẽ mất bao lâu...</Text>
  <Text Key="D4ADCDBD_92138">Hmm. Với sự giúp đỡ của mọi người, chúng ta sẽ có thể quản lý được. Chúng ta đã hoàn thành khoảng 70% cho đến nay.</Text>
  <Text Key="C19520A7_92139">Hơn nữa, tiêm dưới da không phải là cách duy nhất để tiêm chủng. Nếu nó hiệu quả, nó có thể được uống. Nói cách khác, Giống như một loại thuốc.</Text>
  <Text Key="73810A7F_92140">Ugh. Tôi cũng không muốn uống thuốc đắng~</Text>
  <Text Key="30E1E1AD_92141">Thôi nào, Rin Rin? Cậu quá ích kỷ</Text>
  <Text Key="6DC51154_92142">Nhưng tôi hiểu cảm xúc của cậu. Tôi hy vọng nó là thuốc ngọt...</Text>
  <Text Key="9E9D531D_92143">Ừ, đó là những gì tôi đã làm.</Text>
  <Text Key="63D45E57_92144">Bánh crepe mà mọi người đang ăn. Đó là thuốc, và nó là một 'bản vá cá nhân'.</Text>
  <Text Key="91F65E7C_92145">Một manh mối về việc trở về 'thực tại' trong bánh crepe của Lady Labyrista...?</Text>
  <Text Key="C2C17DFF_92146">Ừ. Thực ra...</Text>
  <Text Key="25D0C244_92147">Có thể là bánh crepe chúng ta ăn trước đó cũng...?</Text>
  <Text Key="67486C4D_92148">Ừ. Không phải ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="3AA6E60E_92149">Cái gì?! Tôi ăn quá nhiều! Tôi nên làm gì?!</Text>
