  <Text Key="CD575748_4400">Closing Eyes</Text>
  <Text Key="87A87322_4401">[Ma thuật] Một boss rồng trong trang phục nắng giấu sức mạnh ma thuật sau nụ cười. Nàng tăng cường đòn tấn công của bản thân và hồi TP, đồng thời sử dụng UB tăng sức mạnh và giảm phòng thủ theo số kẻ thù, và trừ tà.</Text>
  <Text Key="EEEA40D3_4402">Nghệ thuật tiếp đãi cực hạn của boss</Text>
  <Text Key="1DBF6030_4403">Một doujinshi khiến rồng run rẩy</Text>
  <Text Key="E972604D_4404">Một con rồng lo lắng về một điều ước dịu dàng</Text>
  <Text Key="9B1FCC71_4405">Sự trang nghiêm của con rồng nằm nghỉ</Text>
  <Text Key="B4CCB912_4406">Dragon's Tear</Text>
  <Text Key="D8F834A7_4407">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ thù và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Sát thương ma thuật gây ra và M.DEF bị giảm tăng theo số kẻ thù.\nM.DMG: (+M.DMG × 0.65 × Số kẻ thù)\nM.DEF: (+M.DEF × Số kẻ thù)</Text>
  <Text Key="2A93DA0D_4408">►Gây $1 M.DMG cho tất cả kẻ thù.\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ thù đi $2.</Text>
  <Text Key="5F485D94_4409">Sticky Bite</Text>
  <Text Key="3BD0EE60_4410">Tăng mạnh M.ATK và Tỷ lệ CHÍ M. của bản thân, tăng nhẹ Sát thương CHÍ M., và hồi TP vừa phải.</Text>
  <Text Key="A3BDA205_4411">Cruel Bloom</Text>
  <Text Key="6233067E_4412">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ thù và giảm M.DEF của chúng vừa phải.</Text>
  <Text Key="D09FCC45_4413">Sunrise Focus</Text>
  <Text Key="16ADE355_4414">Sunrise Focus+</Text>
  <Text Key="1492C438_4415">Sticky Bite+</Text>
  <Text Key="998B2C88_4416">Tăng mạnh M.ATK và Tỷ lệ CHÍ M. của bản thân, tăng nhẹ Sát thương CHÍ M., và hồi TP vừa phải. Mức tăng M.ATK, Tỷ lệ CHÍ M. và Sát thương CHÍ M. tăng theo số kẻ thù.</Text>
  <Text Key="566F9EFE_4417">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $1 (+0.2×$1×Số kẻ thù) trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ CHÍ M. của bản thân lên $2 (+20×Số kẻ thù) trong 12s.\n►Tăng Sát thương CHÍ M. của bản thân lên 10% (+1%×Số kẻ thù) trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân $3.</Text>
  <Text Key="8F83853E_4418">Dragon Proprietress's Gang Fan</Text>
  <Text Key="193E2701_4419">[Ma thuật] Một thủ lĩnh rồng trong đồ bơi đang nghỉ ngơi đôi cánh trong mát mẻ của mùa hè ở hậu phương. Ngoài việc yếu đi sức mạnh tấn công và phòng thủ, sát thương tăng theo số [Solar Eclipse] tăng lên với mỗi debuff, đốt thành tro mọi kháng nguyên.</Text>
  <Text Key="64ECE740_4420">Dragon's Call</Text>
  <Text Key="E1C68173_4421">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù có M.DEF thấp nhất, giảm M.DEF của nó vừa phải, và tăng nhẹ Sát thương CHÍ M. mà nó nhận. Nếu kẻ thù có 25 cấp [Solar Eclipse] trở lên, gây thêm sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù trong phạm vi. Sát thương ma thuật gây ra tăng theo số cấp [Solar Eclipse].</Text>
  <Text Key="DDAB3A54_4422">►Gây $1 (+0.036×$1×[Solar Eclipse]) M.DMG cho một kẻ thù.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù đi $2 trong 18s.\n\nNếu kẻ thù có 25+ cấp [Solar Eclipse]:\n►Gây $3 (+0.036×$3×[Solar Eclipse]) M.DMG cho kẻ thù trong phạm vi 400.</Text>
  <Text Key="1231AD28_4423">Aqua Splash</Text>
  <Text Key="E04FBBFA_4424">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù có M.DEF thấp nhất, và giảm nhẹ M.DEF của nó. Nếu kẻ thù có 25 cấp [Solar Eclipse] trở lên, gây thêm sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ thù trong phạm vi, tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi TP nhẹ. Sát thương ma thuật gây ra tăng theo số cấp [Solar Eclipse].</Text>
  <Text Key="EB3C9AF2_4425">►Gây $1 (+0.018×$1×[Solar Eclipse]) M.DMG cho một kẻ thù.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù đi $2 trong 12s.\n\nNếu kẻ thù có 25+ cấp [Solar Eclipse]:\n►Gây $3 (+0.018×$3×[Solar Eclipse]) M.DMG cho kẻ thù trong phạm vi 400.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $4 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân 100.</Text>
  <Text Key="68BAD2D0_4426">Aqua Splash+</Text>
  <Text Key="85F32155_4427">"►Gây $1 M.DMG cho kẻ thù có M.DEF thấp nhất\n►Giảm M.DEF của chúng đi $2\n\nNếu mục tiêu có ≥25 [Solar Eclipse]:\n►Gây $3 M.DMG cho kẻ thù xung quanh mục tiêu\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $4\n►Hồi TP của bản thân lên $5"</Text>
  <Text Key="5AB5F5F0_4428">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù có M.DEF thấp nhất đồng thời giảm nhẹ M.DEF của chúng. Khi mục tiêu có ≥25 [Solar Eclipse], gây thêm sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù xung quanh đồng thời tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi TP nhẹ. Sát thương tỷ lệ với số cấp [Solar Eclipse] của mục tiêu.</Text>
  <Text Key="65C7110E_4429">Summer Thunderbolt</Text>
  <Text Key="8540F2C4_4430">Giảm mạnh M.ATK của tất cả kẻ thù, giảm nhẹ M.DEF của chúng, và hồi TP vừa phải cho bản thân. Nếu kẻ thù có 25 cấp [Solar Eclipse] trở lên, tăng nhẹ Sát thương CHÍ M. mà tất cả kẻ thù nhận.</Text>
  <Text Key="BDAF9F11_4431">►Giảm M.ATK của tất cả kẻ thù đi $1 trong 12s.\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ thù đi $2 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân 200.\n\nNếu kẻ thù có 25+ cấp [Solar Eclipse]:\n►Tăng Sát thương CHÍ M. mà tất cả kẻ thù nhận lên 4% trong 12s.</Text>
  <Text Key="6D197933_4432">Downburst</Text>
  <Text Key="4F054B45_4433">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Dragon's Call"</Text>
  <Text Key="C427AC77_4434">Giảm nhẹ M.DEF của tất cả kẻ thù, và thêm cấp [Solar Eclipse] cho kẻ thù khi chúng nhận debuff, tối đa 50.</Text>
  <Text Key="3BF2A490_4435">►Khi đồng minh áp dụng debuff lên kẻ thù, gây [Solar Eclipse].\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ thù đi $1 trong 180s.</Text>
  <Text Key="A3157B01_4436">Hot Summer Gaze</Text>
  <Text Key="4B8E054C_4437">Hot Summer Gaze+</Text>
  <Text Key="98AE4FA6_4438">Dragon’s Vacation</Text>
  <Text Key="DB3D4BAE_4439">World Domination</Text>
  <Text Key="C92195FB_4440">Một ma cà rồng huyền thoại từng cai trị đêm tối</Text>
  <Text Key="7A559AE4_4441">[Ma thuật] Chúa tể Đêm tối rút cạn sinh mệnh kẻ thù từ trung tuyến. Nàng sở hữu kỹ năng đổi HP của bản thân lên những đòn tấn công diện rộng cực kỳ phá hủy, gây sát thương vô song.</Text>
  <Text Key="C30BFD1D_4442">Một kết thúc không vinh quang?</Text>
  <Text Key="0E8F9AD0_4443">Trong hành trình tìm kho báu Hiếm</Text>
  <Text Key="54A7C4F1_4444">Ma cà rồng em gái và Anh trai Tinh linh</Text>
  <Text Key="BB9E9F73_4445">Ma quỷ từ vực sâu</Text>
  <Text Key="C6644157_4446">Lễ cúng dâng cho Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="8DEF069E_4447">Sự trưởng thành bí ẩn</Text>
  <Text Key="657BB260_4448">Cô gái muốn trưởng thành</Text>
  <Text Key="FBEF8D27_4449">Ruler of the Night</Text>
