  <Text Key="00EACEB3_26200">Kagami hoàn toàn khác biệt so với một người như em. \nNgười ấy có thể công khai nói ra những gì mình thích...</Text>
  <Text Key="09FA3381_26201">Có phải vì vậy không? Kagami cứ lấp lánh lạ thường...</Text>
  <Text Key="DE3A7C1B_26202">Ra vậy, ra vậy! \nĐó là phản ứng xứng đáng với anh Kagami! \nVậy thì, câu hỏi tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="5A98832C_26203">Chờ một chút đã!</Text>
  <Text Key="9712BC00_26204">Người đó là sao...!? \nCó thể... là thợ săn streamer!?</Text>
  <Text Key="FF49F0C4_26205">...Không biết là ai nhỉ?</Text>
  <Text Key="7C3BBF7D_26206">Có nhiều lý do, biết đâu. \nEm không hề oán trách gì đâu,\nnhưng em sẽ đánh bại anh!</Text>
  <Text Key="89856997_26207">... Em sẽ không để anh làm chuyện đó!\nEm sẽ không để anh bước lên sân khấu!</Text>
  <Text Key="A18C3E36_26208">Này này, cô gái cosplay.\nNếu không muốn bị thương thì lui đi!</Text>
  <Text Key="5B078942_26209">Em cũng nên nói vậy!\nĐừng coi thường [NIGHTMARE]!</Text>
  <Text Key="AAB281FE_26210">Ra vậy, [NIGHTMARE], hả?\nVậy thì, em sẽ không nương tay!\nNày, lũ kia! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="90195236_26211">Có vài tên trộm...! \nChúng ta cần xử lý chúng nhanh chóng...!</Text>
  <Text Key="DC4DCA08_26212">Chúng tôi cũng sẽ giúp đỡ, Tomo!!</Text>
  <Text Key="9B66B5B8_26213">Nanaka!? Và cả Rin nữa!</Text>
  <Text Key="8BAD2BCB_26214">Em không thể tha thứ cho những kẻ bất kính, biết không! \nEm không nhịn được nên đã kéo Rin và xông ra!</Text>
  <Text Key="BFECD906_26215">Sao lại là em... \nThôi, cố tình phá hỏng sự kiện như vậy, \ncũng hơi khó chịu, nhưng kệ đi.</Text>
  <Text Key="B44AD498_26216">Hai người đó... Họ là những kẻ sưu tập Twilight Caravan? Có phải là Rin từ Donguri Ranger RX không!?</Text>
  <Text Key="800C4E99_26217">Ồ, dường như anh Kagami đã công nhận cô ấy rồi, Rin!\nCô có thể chia sẻ cảm xúc chân thật của mình về tình hình không?</Text>
  <Text Key="5D4B1E76_26218">Tay sai</Text>
  <Text Key="43E15238_26219">Em muốn anh đưa một số tiền dường như anh có nhiều để em có thể sống một cuộc sống lười biếng mãi mãi.\n...Nhưng giờ không phải lúc nói chuyện đó. Trước tiên, chúng ta phải ngăn chặn chúng.</Text>
  <Text Key="707FC007_26220">[NIGHTMARE] thì bỏ qua,\nChúng ở trong [Twilight Caravan]!?\nEm chưa nghe tin gì về việc hai con quái vật xuất hiện cả!</Text>
  <Text Key="59A4B2BD_26221">Khốn kiếp...! Nhưng em không còn lựa chọn nào khác! \nCác ngươi, chuẩn bị tinh thần đi! Uoohhh!</Text>
  <Text Key="B3FCBC54_26222">Ồ, cảm ơn! Vậy thì, bắt đầu thôi nhé? \nVới ánh sáng điện tử rực rỡ của không gian mạng, sẽ tiếp tục!</Text>
  <Text Key="FDF302A8_26223">Em sẽ tăng cường sức mạnh cho mọi người!</Text>
  <Text Key="0872CE6D_26224">Cuối cùng rồi.</Text>
  <Text Key="3AEEF37C_26225">Đây là kết thúc!</Text>
  <Text Key="4EF1DD12_26226">Guaaaaah!?</Text>
  <Text Key="4002D6DE_26227">Ôi trời!? Con boss bị hạ gục trong tích tắc!?</Text>
  <Text Key="2A9D73FD_26228">Chạy đi!</Text>
  <Text Key="0A0FCFA0_26229">À, này! Đừng chạy đi!</Text>
  <Text Key="90C13B20_26230">Chúng ta sẽ đuổi theo chúng! Các thành viên Tomo,\nở lại đây và cảnh giác!\nGửi người sau đến bắt tên đó!</Text>
  <Text Key="A9A4F7D0_26231">Rõ rồi, Senpai! \n...Trước mắt, chúng ta cần bảo vệ bức tượng boss này.\nGiờ, giơ tay lên.</Text>
  <Text Key="7B136EF2_26232">Ugh...! Khốn kiếp, chuyện này không đáng...! \nAnh nghĩ có gì đó không ổn,\nlấy tiền trước nhiều thế này...!</Text>
  <Text Key="FC9FB4A8_26233">Tay sai 1</Text>
  <Text Key="4DA012B2_26234">Tay sai 2</Text>
  <Text Key="410CBD0A_26235">Trước...? \nĐể em giải thích chi tiết sau.</Text>
  <Text Key="C5310F4C_26236">Dành cho Tomo, Nanaka, và Rin. \nVà tất nhiên, cảm ơn cậu, {playername}...\nNhờ cậu, không ai bị thương. \n</Text>
  <Text Key="E0A904D4_26237">Vậy... giờ chúng ta nên làm gì? \nCó nên tạm dừng talkshow không?\nKhán giả có vẻ bối rối...</Text>
  <Text Key="10D13A60_26238">Em muốn đảm bảo địa điểm an toàn, biết không? Nếu có thể, em muốn tiếp tục. Dù sao thì, người hâm mộ đã tụ tập ở đây vì chúng ta. Đó là nhiệm vụ của streamer để làm mọi người cười, biết không.</Text>
  <Text Key="7847F2CA_26239">...Ra vậy. Hiểu rồi. \nNếu có chuyện gì xảy ra nữa, em chắc chắn sẽ bảo vệ cậu.</Text>
  <Text Key="4255DF76_26240">Cảm ơn. Em trông cậy vào cậu.</Text>
  <Text Key="8DA2489C_26241">Vậy... mọi người trong khán phòng! \nXin lỗi vì đã gây sốc. Nhưng, đừng lo lắng nữa. \nChúng ta tiếp tục talkshow nhé?</Text>
  <Text Key="D4106BDC_26242">Và thế là, bất chấp sự cố bất ngờ của kẻ xâm nhập đột ngột, Kagami vẫn tiến hành talkshow như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="BBE35A90_26243">...Vậy, tại sao cậu lại làm chuyện như vậy?</Text>
  <Text Key="0509938C_26244">...Em được thuê vì tiền. Để tấn công Kagami.\nTch, em không nên nhận loại công việc này.</Text>
  <Text Key="A3F5E778_26245">Có phải là việc săn streamer nổi tiếng không?</Text>
  <Text Key="3A041292_26246">Người thuê có lẽ là...</Text>
  <Text Key="60836CEA_26247">Em cảm giác khả năng này khá cao, biết không~ \nVậy thì, dù nghĩ là không thể, chúng ta có thể hỏi không? \nNgười thuê mà cậu nói là loại người như thế nào?</Text>
  <Text Key="A74BE65E_26248">Như cậu có thể đoán, em không biết gì cả. Trong loại kinh doanh mờ ám này, không phải là hiếm khi có khách hàng yêu cầu ẩn danh và thậm chí không gặp mặt trực tiếp.</Text>
  <Text Key="75E5583B_26249">Em nghĩ có lẽ là như vậy! Em đã thử nghiên cứu về việc săn streamer, nhưng không hiểu gì! Thế nào? Nó khiến em cảm thấy như mình đang được nhờ!</Text>
