  <Text Key="0A43E64B_144950">Như thế này...</Text>
  <Text Key="666C9CEA_144951">...Chào buổi sáng, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="B3268EDC_144952">Ồ, chào buổi sáng, chủ nhân.\nTôi xin lỗi. Tôi có đánh thức người dậy không ạ?</Text>
  <Text Key="84D44862_144953">Tôi đang ở giữa việc pha một ly đồ uống cho người, chủ nhân,\nbằng cách ép những trái cây tươi hái từ sáng nay.\nCó phải tôi làm ồn quá...?</Text>
  <Text Key="E4CC9004_144954">Có nhiều loại trái cây khác nhau được trộn lẫn nhau, chẳng hạn như những quả có mùi thơm mạnh hoặc những quả chứa nhiều nước bên trong lớp vỏ cứng của chúng.</Text>
  <Text Key="CA945A5D_144955">Bây giờ,\ntôi đang chà xát lớp vỏ mềm chứa nhiều dưỡng chất.\nNếu tôi không chuẩn bị cẩn thận, nó có thể mắc kẹt trong cổ họng người.</Text>
  <Text Key="5E2788A6_144956">Tôi không muốn để người, trải qua\nnhững trải nghiệm đau đớn như vậy, nên tôi đã cẩn thận và tỉ mỉ ép nước ra.</Text>
  <Text Key="6D2C112B_144957">Chỉ một chút nữa là xong, nên xin người hãy đợi một chút nữa.\n...Ei! Ya! Toh!</Text>
  <Text Key="E81980E4_144958">Phew... Vậy là đủ chưa?\nChỉ còn việc khuấy đều thôi...</Text>
  <Text Key="900B8154_144959">Vâng, đã hoàn thành.\nĐây là nước ép trái cây tự làm đặc biệt của Kokkoro từ làng.\nBây giờ, xin người cứ thong thả mà thưởng thức.</Text>
  <Text Key="575440F3_144960">Hehe. Có vẻ nó hợp khẩu vị người, và tôi cũng rất vui.\nNhận được phản hồi của người với nụ cười như vậy... Hả?</Text>
  <Text Key="E4458408_144961">Chủ nhân, có một mảnh vỏ trái cây mắc vào răng người.\nChắc là vì nó được nghiền quá nhỏ.</Text>
  <Text Key="A483848D_144962">Chủ nhân. Xin người hãy giữ nguyên nụ cười tuyệt vời đó hướng về tôi.\nTôi sẽ dùng ngón út như một chiếc tăm\n và lấy lớp vỏ ra cho người.</Text>
  <Text Key="38C37200_144963">*chọc chọc*\n...Vâng, tôi lấy được rồi.</Text>
  <Text Key="55755B30_144964">Chủ nhân, nụ cười của người đã trở nên tuyệt vời hơn.\nVới tôi, nó trông giống như một mặt trời mới mọc.</Text>
  <Text Key="EA659E32_144965">Vâng. Lễ nghi đã thành công...\nNhưng để thực sự cảm nhận được,\ntôi nghĩ tôi sẽ tiếp tục mặc nó khi ở trong làng.</Text>
  <Text Key="0F0B9335_144966">Khi mặc bộ trang phục này,\ntôi cảm thấy như lưng mình tự nhiên thẳng hơn...\nTôi cảm thấy tập trung và quyết tâm hơn.</Text>
  <Text Key="33D1945D_144967">Và hơn nữa, vì người đã đến làng quê của tôi như thế này, với tư cách là đại diện của làng, tôi cũng nghĩ rằng mình nên trân trọng chào đón người.</Text>
  <Text Key="96AE6ECE_144968">Vậy, nếu người không phiền...\nHôm nay, người có thể để tôi dẫn đường quanh làng được không ạ?</Text>
  <Text Key="8DF7BBA4_144969">So với Landosol nơi chúng ta thường sống, và những nơi nguy hiểm khác nhau chúng ta đã phiêu lưu, vùng đất này không có gì đặc biệt lạ, nên chủ nhân có thể thấy hơi nhàm chán.</Text>
  <Text Key="897AE642_144970">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="AFADD22C_144971">Tuy nhiên, vì đây là một cơ hội hiếm có, tôi muốn người được thấy nơi tôi sinh ra và lớn lên.</Text>
  <Text Key="E55CBF6F_144972">Lần này, tôi đã gây ra nhiều phiền phức cho chủ nhân,\nnhư một cách để xin lỗi... còn cách này thì sao?</Text>
  <Text Key="B279359A_144973">Tôi muốn xem nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="A648FFE1_144974">Cảm ơn rất nhiều.\nXin để đó cho tôi.</Text>
  <Text Key="A0FEB403_144975">Dòng suối này được cung cấp bởi một mạch nước từ núi.\nTất cả nước cần thiết cho cuộc sống hàng ngày đều được cung cấp bởi dòng suối này.</Text>
  <Text Key="98A340FF_144976">Nhân tiện, Kokkoro, những trang phục đó...?</Text>
  <Text Key="1696B573_144977">Những loại trái cây và rau củ người vừa ăn, được trồng bằng nước này. Nước trong vắt và tinh khiết giúp cây trái mọc lên tươi ngon hơn.</Text>
  <Text Key="E3B6E58E_144978">Nó cũng là một nơi chơi đùa tuyệt vời cho trẻ em trong làng.\nKhi còn nhỏ, tôi thường chơi trong dòng suối này.</Text>
  <Text Key="63E9BD2F_144979">Vào những ngày hè nóng nực, khi ngâm chân xuống, nó cảm giác mát mẻ và rất dễ chịu.</Text>
  <Text Key="CDEC529C_144980">...Hehe. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng rằng mình có thể đi bộ quanh làng như thế này với người, chủ nhân.\n</Text>
  <Text Key="955C9160_144981">Là tôi đã đề nghị dẫn người đi quanh làng...\nNó cảm giác như những ký ức thời thơ ấu của tôi đang bị nhìn vào, và khiến tôi cảm thấy hơi xấu hổ.</Text>
  <Text Key="264CC16A_144982">Nhưng, tôi phải thừa nhận, tôi thực sự đã từng nghĩ về việc quay trở về làng với người một ngày nào đó, chủ nhân... \nMặc dù nó vẫn chỉ là một ước nguyện cho bây giờ...</Text>
  <Text Key="0F14A7E4_144983">Tôi vẫn cần chuẩn bị tinh thần...</Text>
  <Text Key="057EC737_144984">...Ahem. Vậy thì, chúng ta hãy tiếp tục đến địa điểm tiếp theo.</Text>
  <Text Key="E503C559_144985">Đây là một quảng trường nằm ở trung tâm làng.\nKhi tôi sống trong làng, tôi thường chơi với những đứa trẻ cùng độ tuổi ở đây, và nhận được huấn luyện đặc biệt trong việc kiểm soát linh hồn từ người lớn.</Text>
  <Text Key="C056DAB7_144986">Không cần bất kỳ sự sắp xếp cụ thể nào,\nmọi người tự nhiên tụ tập lại đây và có những cuộc trò chuyện vui vẻ.</Text>
  <Text Key="756EFFF9_144987">Khi tôi nhắm mắt lại,\ntôi có thể thấy cảnh tượng đó rõ ràng, như thể nó vừa mới xảy ra,\nnó được khắc sâu vào ký ức của tôi...</Text>
  <Text Key="51F18C3C_144988">Ồ, chị Kokkoro!</Text>
  <Text Key="409EE84C_144989">Ồ! Thì ra chị ở đây thật!\nEm đã tìm chị mãi!</Text>
  <Text Key="550B1DCC_144990">Ồ...!\nHai người đều khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="59978BDA_144991">Chủ nhân.\nĐây là một đồng nghiệp người sử dụng linh hồn sống trong làng và từng chơi với tôi khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="C1A059FC_144992">Chủ nhân...?\nNgười này có phải là người chị gọi là 'chủ nhân' không?\nKokkoro nói rằng người này quan trọng với chị!</Text>
  <Text Key="C8B212D7_144993">Vâng. Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="5C65F1B9_144994">Chị đang giải thích theo cách [i]như thế[/i], phải không?</Text>
  <Text Key="8B6BB403_144995">...À, không.\nKhi tôi nói 'người quan trọng', tôi không có ý nghĩa theo cách đó.\nHọ chỉ là một cá nhân quan trọng về mặt nhiệm vụ của tôi...</Text>
  <Text Key="D9B8C643_144996">Sao vậy? Mặt chị đỏ.\nChị có cảm thấy không khỏe không?</Text>
  <Text Key="698DAEEA_144997">Đặt tay lên trán Kokkoro.</Text>
  <Text Key="EC078133_144998">Ồ, ngay cả chủ nhân cũng...  Chỉ là, ừm... Chỉ là trùng hợp thôi mà mặt tôi đỏ...\nnhưng tôi hoàn toàn khỏe. Xin đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="84B20E60_144999">Ha ha. Hai người dường như rất hợp nhau!</Text>
