  <Text Key="43EFC6A0_107350">Kokkoro, hãy dùng ma thuật chữa lành!</Text>
  <Text Key="6AC59DBE_107351">Em... em cũng sẽ giúp...!</Text>
  <Text Key="CD48CB78_107352">Mày...! Tại sao mày bắn Yui?!</Text>
  <Text Key="A13BE8BF_107353">......! ......cái gì......? Cảm giác kỳ lạ này......</Text>
  <Text Key="F30E9810_107354">Người phụ nữ đó là ai...? Tại sao mày bắn Yui?...?</Text>
  <Text Key="5B5972E5_107355">...Tôi không biết mày là ai. Mày đang đeo một chiếc mặt nạ kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="4A197A22_107356">...Cẩn thận. Cô ta không bình thường...!</Text>
  <Text Key="96B926A4_107357">Một lượng năng lượng ma thuật không thể tin nổi. Một mật độ mà tôi chưa từng cảm thấy trước đây...!</Text>
  <Text Key="D764A7DE_107358">...Sức mạnh ma thuật giống hệt. Tại sao? Tôi cảm thấy như mình biết cô ta... rất rõ ràng...</Text>
  <Text Key="5B7C23DC_107359">K-Khoan. Cô ta có phải là thành viên của [Đạo Đoàn Phẫn Nộ] không...?</Text>
  <Text Key="D78B2655_107360">T-Tôi không biết ai giống như vậy!</Text>
  <Text Key="1CA651C0_107361">...Ừ.</Text>
  <Text Key="43DA4F8E_107362">Này, Misora! Người đó là ai?!</Text>
  <Text Key="AD72C3AA_107363">Misora-...chan...?</Text>
  <Text Key="AC7CCAFD_107364">...Heheh.</Text>
  <Text Key="178FD6B1_107365">Thật sự thì, vẫn còn quá sớm cho điều đó, phải không? Có vẻ như cô ấy không chịu nổi nữa rồi. Thôi nào, Nữ thần Eris...★</Text>
  <Text Key="6FF6031E_107366">Eris...?</Text>
  <Text Key="D49C0880_107367">Eris, nếu tôi không nhầm...</Text>
  <Text Key="478E1CB8_107368">Đó là tên của người bảo trợ của chúng ta...</Text>
  <Text Key="DB666D43_107369">Người đó...?</Text>
  <Text Key="160F8E6E_107370">Các thành viên của [Đạo Đoàn Phẫn Nộ] dường như bối rối...</Text>
  <Text Key="AFF43141_107371">Ngoài Misora ra, tôi không biết ai tên là Eris... Tôi đoán điều đó có nghĩa là...?</Text>
  <Text Key="25A206FB_107372">...Tch. Mày chưa bao giờ để chúng tôi nhìn thấy mặt mày, vậy tại sao mày lại làm ầm ĩ ở đây và bây giờ?</Text>
  <Text Key="817505AC_107373">Mày khốn kiếp!! Đừng phớt lờ tao!!</Text>
  <Text Key="4FB1AB5A_107374">Kariza, dừng lại. Đừng lơ là cảnh giác.</Text>
  <Text Key="FF5BCC4D_107375">Zane...?</Text>
  <Text Key="FFD81D11_107376">Hmm, nói cách khác... Eris ở đây để buộc tội chúng ta vì đã thất bại trong việc bắt cóc Kaiser Insight. Đúng không, cô Misora?</Text>
  <Text Key="F6F7D0BE_107377">Không, không? Tôi không nghĩ là vì lý do đó. Nhưng... thì không phải.</Text>
  <Text Key="DF7EBF83_107378">Rốt cuộc, chỉ có một điều duy nhất trên đời mà Nữ thần Eris quan tâm... đúng không? ★</Text>
  <Text Key="C8342B26_107379">Hehe...</Text>
  <Text Key="8FD18B45_107380">Chỉ có một điều duy nhất trên thế giới này... hả? Mày thật lạnh lùng, sau tất cả những gì mày đã làm cho tao...♪ Heheh. Heheheheh...♪</Text>
  <Text Key="048E2871_107381">Sếp? C-Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="09DFCC8D_107382">Có chuyện gì vậy, Sếp? Nụ cười của người dễ sợ hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="A499D1FC_107383">Ý tôi là, này? Cuối cùng tôi cũng được gặp mày.</Text>
  <Text Key="4866DE1C_107384">Lý do tôi tiếp tục ở lại Astrum. Lý do cho thế giới này...</Text>
  <Text Key="7D9DDA04_107385">...!!?</Text>
  <Text Key="8B9D1924_107386">Sếp?!</Text>
  <Text Key="ECA11EDC_107387">...Ồ, suýt nữa thì...♪ Nếu tôi không cẩn thận, giờ tôi đã là rác điện tử rồi...</Text>
  <Text Key="B8872022_107388">Mày trông chưa bình thường lại, nhưng điều đó đáng sợ... Vậy thì...!</Text>
  <Text Key="BF89F8C1_107389">Tôi sợ, nên tôi sẽ chạy trốn♪ Gặp lại sau~♪</Text>
  <Text Key="71278303_107390">Sếp?! Sếp đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="857DBA89_107391">(Tôi có thể cảm thấy ánh mắt nhìn mình qua chiếc mặt nạ...?)</Text>
  <Text Key="4C9DD3EC_107392">Mày định do thám họ từ xa bằng đôi mắt pha lê rồng của mày à? Này!</Text>
  <Text Key="DD397683_107393">...C-Cô ta... chạy trốn rồi hả?</Text>
  <Text Key="2D48CAF7_107394">Cuối cùng tôi cũng không thể tin tưởng anh ta...</Text>
  <Text Key="E9466E59_107395">...Phew. Homare-san, cô ấy phải cẩn thận. ...Cô ấy dường như có liên hệ với một người thực sự phiền phức...</Text>
  <Text Key="B59D20EC_107396">Yui-chan! Thật may mắn, Cô ấy đã tỉnh lại...!</Text>
  <Text Key="0B8F08F8_107397">Kokkoro, Chika, cảm ơn các cô rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="372EE7D4_107398">Em đã cố gắng hết sức, nhưng...</Text>
  <Text Key="5829DD9E_107399">Nếu em lệch một chút nữa, tính mạng của cô ấy có thể đã gặp nguy hiểm. Vết thương tồi tệ đến mức đó...</Text>
