  <Text Key="2B7F628C_157050">Đừng bao giờ buông sợi dây này. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="2FB9D00D_157051">Tôi sẽ ở bên cạnh và hỗ trợ bạn nắm chặt. Hạ mông xuống chắc chắn và--</Text>
  <Text Key="D7E84B92_157052">...Hm! Có vẻ như có mồi cắn câu rồi. Hãy bình tĩnh và xử lý thật có trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="319F9766_157053">...Dù vậy, lực kéo này khá mạnh... Ra vậy, đây là loại câu cá mà tôi có thể trải nghiệm khi sử dụng cơ thể này.</Text>
  <Text Key="7DFF017C_157054">Ngay cả khi có kiến thức cần thiết, việc làm bằng hình dạng thực tế của chính mình lại là một câu chuyện hoàn toàn khác. Tệ hơn tôi tưởng. Nếu tình hình tiếp diễn, có thể sẽ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="918B1169_157055">...Hiểu rồi. Với sự nghiêm túc của bạn, tôi cũng chỉ có thể đáp lại một cách nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="DEA76951_157056">Ugh! Chỉ... một chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="A90C9356_157057">...Chúng ta bắt được một con. Đó là một con cá to đẹp tuyệt vời. Làm tốt lắm. Cảm ơn vì công sức của cô nữa, bản sao của tôi.</Text>
  <Text Key="9F656625_157058">Vậy cảm giác thế nào? Có vui không?</Text>
  <Text Key="B5FF7333_157059">Tôi biết bạn đã bận rộn với việc gì đó trong thị trấn vào cuối năm. Giờ đã sang năm mới, tôi muốn chuẩn bị một nơi không ai quấy rầy để bạn thỏa thích câu cá.</Text>
  <Text Key="F2D29ACD_157060">Đó là mục đích chính khiến tôi quyết định ra khơi lần này, nhưng cuối cùng nó vất vả hơn dự kiến ban đầu.</Text>
  <Text Key="C7E47202_157061">Không cần cảm ơn tôi. Có thể gọi đây chỉ là... một món phụ của mục tiêu ban đầu. Khi đã thấy mình ổn định, hãy cùng nhắm đến con cá lớn hơn nữa.</Text>
  <Text Key="E00018CA_157062">Các người, nhớ đừng lười biếng nữa, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="93EFA17A_157063">AYEEEE!!</Text>
  <Text Key="67B83E3C_157064">Umu... Chúng ta đã bắt được khoảng số lượng tôi có thể cần. Sau khi bắt được con đầu tiên, những con còn lại dễ như trở bàn tay.</Text>
  <Text Key="DE9C0E4E_157065">Sẽ không tệ nếu cứ tiếp tục câu hết những con Tunnus đang sinh sống trong vùng biển này quanh Oma...</Text>
  <Text Key="B0EEFCCD_157066">Có vẻ không thể tránh khỏi. Chúng ta đã bắt đủ cá để làm quà lưu niệm rồi, đến lúc quay về cảng.</Text>
  <Text Key="C4EC52B7_157067">Chỉ... một điều cuối cùng. Hôm nay, bạn có vui không?</Text>
  <Text Key="9CAF6CF6_157068">...Ra vậy. Một điều như thế là tin tốt nhất tôi có thể nghe. Giờ, hãy đi khoe khoang với những người đánh cá kia.</Text>
  <Text Key="AB100119_157069">Này, cô gái trẻ. Cô có bắt được ít nhất một con Tunnus không?</Text>
  <Text Key="1D32AB5B_157070">Vâng, cảm ơn ngài. Chúng tôi bắt được một mẻ khá lớn. Sao ngài không vào trong thuyền xem thử?</Text>
  <Text Key="DD1A70F4_157071">Để xem, để xem...? ......Đ-Đúng vậy!! Chỉ hai người đã bắt được nhiều Tunnus thế này!? Không thể tin nổi...!</Text>
  <Text Key="B2F35594_157072">Đúng vậy, chỉ hai chúng tôi, dùng sức mạnh của chính mình. Nếu ngài nghi ngờ ai đó giúp đỡ, ngài luôn có thể hỏi bất kỳ ai trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="A66D01C7_157073">Đ-Điều này thực sự bất ngờ...!!</Text>
  <Text Key="F4C38067_157074">Tôi không hiểu điều gì đáng ngạc nhiên. Chúng tôi chỉ sao chép một chút kỹ thuật tuyệt vời của ngài. Đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="7EF69C5A_157075">Ngài bảo tôi trước đó câu cá ở đây cần có phương pháp riêng, nên tôi chỉ dùng những phương pháp của ngài làm tham khảo. Nhờ ngài mà tôi đã bắt được nhiều cá như vậy. Kỹ năng của người đánh cá Oma đáng được ca ngợi.</Text>
  <Text Key="29F81FF6_157076">Đ-Vâng! Chính xác! Heheh, cuối cùng cô cũng hiểu rồi, cô gái trẻ!</Text>
  <Text Key="E4207154_157077">Dù vậy, tôi phải thừa nhận những kỹ thuật đó thật quá tuyệt... Tôi đã cố bắt chước, và kết quả là câu được cả một thuyền đầy. Ngoại trừ số lượng hai chúng tôi cần, ngài có thể làm bất cứ điều gì muốn với chúng.</Text>
  <Text Key="5F0A245B_157078">Giao cho chúng tôi! Vì đang ăn mừng rồi, sao không chuẩn bị một buổi biểu diễn làm cá và sau đó phục vụ cho người dân thành phố? Các người cũng nên tham gia!</Text>
  <Text Key="4F426931_157079">Hehe... Vâng, xin mời. {playername}, cậu cũng đến chứ? Hãy cùng tận hưởng thành quả lao động bằng cách xem một kỹ thuật địa phương tuyệt vời khác.</Text>
  <Text Key="B70AF455_157080">Nhìn những người đánh cảm thấy hài lòng với lời nói của Neneka và Neneka mỉm cười tinh quái ngay sau đó, {playername} nhún vai, lạc trong suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="5C746471_157081">Vậy cô cũng muốn mua vài món quà lưu niệm?</Text>
  <Text Key="994936D3_157082">Có lẽ... chúng ta sẽ đi câu cá?</Text>
  <Text Key="63CC4D62_157083">Vậy chúng ta sẽ câu cá một mình? Chỉ hai chúng ta?</Text>
  <Text Key="8F2749CB_157084">Hãy cùng nhau trả đũa họ!</Text>
  <Text Key="8F6E1856_157085">Chẳng phải chỉ có hai chúng ta câu cá sao?!</Text>
  <Text Key="DC571514_157086">Tôi muốn câu cá bằng chính đôi tay mình</Text>
  <Text Key="0FD5AD40_157087">Tôi sẽ bắt được một con lớn, và tặng cho cô, Neneka-san</Text>
  <Text Key="47DCF105_157088">Tôi sẽ... KHÔNG BỎ CUỘC!</Text>
  <Text Key="E9FB2B1A_157089">Triệu hồi sức mạnh cuối cùng của cậu</Text>
  <Text Key="ABE96AA6_157090">Cảm ơn cô, Neneka</Text>
  <Text Key="8276D93B_157091">Xin hãy giữ mức độ hợp lý</Text>
  <Text Key="C8E0A220_157092">Những người đó...? Họ là ai vậy?</Text>
  <Text Key="B0FCEEA1_157093">Những con heo không thể bay</Text>
  <Text Key="A867AA43_157094">Người Đánh Cá Giả Mạo 1</Text>
  <Text Key="ECD49F8A_157095">Người Đánh Cá Giả Mạo 2</Text>
  <Text Key="47B9AB13_157096">Bản sao của Neneka</Text>
  <Text Key="5CC7407E_157097">Những Người Đánh Cá Giả Mạo</Text>
  <Text Key="173E0209_157098">Đã trở về từ Oma, {playername} đang thư giãn và tận hưởng lễ năm mới ở Landosol.</Text>
  <Text Key="4D7A6AB6_157099">Aaah, may quá. Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cậu.</Text>
