  <Text Key="5DBB767D_176000">TÊEEEEEEEEEEH!</Text>
  <Text Key="57DA55A9_176001">Mình làm được rồi... Cuối cùng mình cũng kiểm soát được sức mạnh thức tỉnh! Khác với trước, hoàn toàn không đau đớn...</Text>
  <Text Key="11C3D1B3_176002">Ừ, ừ... Thành công hoàn toàn. Dòng chảy ma lực cũng đã ổn định... Có lẽ không cần lo nó sẽ mất kiểm soát nữa~</Text>
  <Text Key="DFA62D35_176003">Cảm ơn cô rất nhiều, Homare-san. Vì đã dẫn dắt mình...</Text>
  <Text Key="CD093564_176004">Tôi chỉ đưa cô đến đây thôi. Lời cảm ơn của cô... nên dành cho chủ nhân của tòa tháp này♪</Text>
  <Text Key="6FE3423F_176005">Đồng ý! Giờ thấy nhẹ lòng rồi, lại thấy đói. Mình không còn đồ ăn vặt nào rồi... Có ghé qua chỗ nào trên đường về không?</Text>
  <Text Key="B91595E2_176006">Ừ, nên ghé. Nếu vậy, Pecorine có kể với tôi về một nhà hàng ngon lần trước. Mình cùng đi hết nhé.</Text>
  <Text Key="9728089A_176007">...Thực ra, mình nhớ lại một chút nội dung giấc mơ. Trong đó, mình ở cùng một người rất quan trọng. Một người vô cùng quan trọng mà giờ mình không thể gặp...</Text>
  <Text Key="A4A908E1_176008">Khi nhìn vào gương mặt của Homare-san... Mình nên cảm thấy hạnh phúc -- nhưng lại có một thứ thắt chặt trong lồng ngực... Cảm giác đó... dường như cũng đến từ cô ấy...</Text>
  <Text Key="979C34D4_176009">...Không, chẳng có gì đâu.</Text>
  <Text Key="AECC4B69_176010">Nếu Homare-san có người như thế... Mình hy vọng ngày sẽ đến khi họ có thể cười cùng nhau trở lại...</Text>
  <Text Key="650069F3_176011">Hy vọng cho những giấc mơ riêng tư của họ sẽ thành hiện thực, {playername} và những người khác rời khỏi Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="C37BB11C_176012">Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="FE889A6A_176013">Liệu có phải là Agato Shifuna-san...?</Text>
  <Text Key="D0AB5C9C_176014">Tôi là trợ lý của cô ấy</Text>
  <Text Key="9515FEE3_176015">Cuối cùng cô cũng nhận ra rồi?</Text>
  <Text Key="68EA3DB3_176016">Ừ, và cô cũng sẽ thôi. Tôi chắc chắn.</Text>
  <Text Key="C2A6E10B_176017">Vậy thì, chúng ta về nhà thôi</Text>
  <Text Key="20852C98_176018">Sheffy chiến đấu dữ dội với lũ quái vật đang tấn công. Tuy nhiên, Homare không tỏ ra ý định giúp đỡ cô ấy.</Text>
  <Text Key="1EDB2205_176019">Hoa Hồng Đen tại Thiên Đường</Text>
  <Text Key="0916C43A_176020">Cùng Nhau Hướng Tới Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="F6072A12_176021">Thiên Đường Của Kishi-kun☆!</Text>
  <Text Key="8EA6F559_176022">Người Bảo Vệ Tháp Luna</Text>
  <Text Key="9570ECEA_176023">Đất Nước Lý Tưởng Tại Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="AEC2A7F0_176024">...Tháp Luna. Đây là lần đầu tiên mình được nhìn thấy nó ở gần...</Text>
  <Text Key="08893187_176025">Viện Nữ Hoàng cuối cùng, Vision Empress. Để cứu {playername} khỏi nanh vuốt của cô ta, Eris và Misora can thiệp vào thế giới thực và bằng cách nào đó đã ngăn chặn được cuộc tấn công.</Text>
  <Text Key="3AE79801_176026">Với sự phê duyệt của Queen Labyrinth, Eris sử dụng quyền hạn Administrator còn lại để ngăn chặn việc Dive cưỡng bức của 5 tỷ người, sau đó lại Dive trở lại LoA để bảo vệ chương trình BAN...</Text>
  <Text Key="A43E3168_176027">Tạm thời thì chúng ta đã thoát khỏi tình thế... Tuy nhiên, sức mạnh của Vision Empress vượt xa những gì tôi tưởng tượng. Thời gian vẫn là yếu tố quyết định...</Text>
  <Text Key="6DDD4BF5_176028">Nơi ẩn náu tốt nhất cho chương trình BAN... Tôi không có thời gian để lãng phí suy nghĩ kỹ. Dù vậy, tôi cũng không thể đơn giản là giấu nó ở một nơi ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="9161CC5D_176029">Giá như Kishi-kun ở đây... Hm...? Cảm giác này...</Text>
  <Text Key="445F31C2_176030">Tháp Luna... Không ngờ mình đã đi xa đến thế này mà không hề nhận ra. ...Nói vậy, nơi này...</Text>
  <Text Key="F17E7B3B_176031">Bên trong Tháp Luna... có lẽ sẽ là nơi ẩn náu hoàn hảo cho chương trình này. Vấn đề là... Tôi không thể bước vào nó nếu không có Kishi-kun ở bên cạnh...</Text>
  <Text Key="8AD54EF2_176032">Nhưng, nếu tôi đi tìm cậu ấy, tôi chắc chắn... rằng Vision Empress sẽ dập tắt mình. Tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="6EE41D0A_176033">Hả... Kishi-kun!? Cậu làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="E969672A_176034">...K-Kishi-kun... Có phải cậu đã đi xa đến thế này... chỉ vì tôi? Vì lo lắng cho tôi?</Text>
  <Text Key="C26E6C0A_176035">Tôi nên làm gì? Kishi-kun đang nghĩ về tôi... Cậu ấy đã đi hết con đường này vì tôi... chỉ vì tôi, chứ không phải ai khác... À... Tôi vui quá...</Text>
  <Text Key="99060A8B_176036">Trong trường hợp đó, thì chắc chắn... đây không phải ngẫu nhiên mà mình đến đây. Phải có lý do gì đó khiến hai chúng ta cùng nhau đến Tháp này. Tôi tránh dùng những từ vô lý như "số phận", nhưng nói vậy...</Text>
  <Text Key="6F71920C_176037">Nhưng được rồi... bởi cảm giác này -- mạnh mẽ đến mức vượt qua lý trí -- là bằng chứng cho thấy tôi nghĩ về cậu... rằng tôi yêu cậu, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="74EB7557_176038">Làm ơn, Kishi-kun... Cậu sẽ cho tôi mượn sức mạnh của cậu chứ? Tôi muốn vào Tháp Luna để giấu chương trình "BAN Mode". Để làm được điều đó, tôi sẽ cần cậu--</Text>
  <Text Key="A32975F8_176039">Ừ... Cảm ơn cậu, Kishi-kun. ...Hãy cùng nhau bước vào cuộc phiêu lưu này.</Text>
  <Text Key="0F68B8A0_176040">Hai người lên đường hướng về Tháp Luna. Gương mặt của Eris thể hiện một vẻ mặt vui sướng mà cô không thể giấu được...</Text>
  <Text Key="1F7B96D2_176041">...Eris!</Text>
  <Text Key="E20AB30D_176042">Xin lỗi, tôi không thể không lo lắng...</Text>
  <Text Key="80F78903_176043">Được rồi, chúng ta vào thôi... cùng nhau</Text>
  <Text Key="ED837224_176044">Eris và {playername} bước vào Tháp Luna, tiến về phía tầng trên cùng một cách thận trọng trong khi canh chừng những quái vật ẩn náu bên trong.</Text>
  <Text Key="80893C22_176045">Bên trong có sự hiện diện mạnh mẽ của quái vật... Nếu có thể, tôi muốn tránh lãng phí thêm năng lượng. Kiệt sức trước khi đạt được mục tiêu thì tệ lắm...</Text>
  <Text Key="6EAEB56A_176046">Đừng sợ, tôi có thể chiến đấu. Thành thật... Tôi không ở trong tình trạng tốt, nhưng tôi sẽ bảo vệ cậu, Kishi-kun. Đừng lo.</Text>
  <Text Key="E2E2F96A_176047">...! Tôi rất vui khi nghe những lời đó. Cảm ơn cậu rất nhiều, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="6FE4866D_176048">Ồ không, tôi không thể không cười. Tôi không thể để Kishi-kun thấy mình với vẻ mặt ngớ ngẩn như vậy. Tôi cần giữ bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="5314F0E1_176049">...Á! Kishi-kun... TÔI SẼ KHÔNG BAO GIỜ ĐỂ CẬU ĐỤNG VÀO CỦA CẬU ẤY!</Text>
