  <Text Key="9D53B94E_57400">Aoi-san, nhanh lên, chúng ta phải đi thôi! Landosol sẽ bị hủy diệt nếu cứ tiếp tục như vậy!</Text>
  <Text Key="FB9D69F6_57401">Đừng yêu cầu cô ấy quá nhiều, Cro-san. Bình thường mà, Aoi-san sẽ buồn bã trong tình huống như thế này...</Text>
  <Text Key="51B6E2DF_57402">Để điều khiển Gigantic Croce, các cô gái cần phải đồng bộ. Ngay cả khi ép Aoi lên ngay bây giờ, hai người cũng sẽ rất khó chiến đấu một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="610E9659_57403">Tất cả chuyện này... Đ-Đều là lỗi của mình, phải không...? Nếu không phải vì mình... Thì Cry-san đã không tồn tại...</Text>
  <Text Key="A7785D08_57404">Đ-Vâng! Đ-Đúng vậy! Giá như mình không tồn tại... À, à...! M-M-Mình nên làm sao đây...? Làm sao để đền bù cho mọi người chứ?!</Text>
  <Text Key="0BEF8D97_57405">Aoi... san... Aoi-san...!</Text>
  <Text Key="72D23163_57406">Aoi-san, ĐỒ NGUỒI! Tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="F9D1377F_57407">C-Croce-san...?</Text>
  <Text Key="B048CEA2_57408">Croce, em...?</Text>
  <Text Key="66DC3BC7_57409">...À. ...Em... tức giận sao?</Text>
  <Text Key="2E4C7E71_57410">Trong trận chiến đầu tiên──Aoi-san, em đã gọi tôi là bạn, phải không?!</Text>
  <Text Key="23CB6295_57411">Hả?! À, ừm, ừm, cái đó... Có lẽ chỉ là nhất thời thôi hay gì đó... (lầm bầm)</Text>
  <Text Key="042CC4A6_57412">Tôi nghe nói bạn bè sẽ tức giận khi người bạn của mình mắc lỗi. Vì vậy, tôi cũng có quyền tức giận! Với em, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="91570779_57413">Một thế giới không có Aoi-san, chuyện như thế... Tôi sẽ không bao giờ mong muốn nó xảy ra!</Text>
  <Text Key="5A1A6EB1_57414">Khi tôi được đặt vào cơ thể này... Aoi-san, em đã ở đó, luôn gọi tôi. Em đã kể cho tôi đủ loại câu chuyện.</Text>
  <Text Key="C0CAB61C_57415">Ví dụ, lần đó em chọn chủ đề quá cẩn thận để tránh làm tổn thương bạn bè... và kết quả là bữa tiệc kết thúc mà em không nói được lời nào!</Text>
  <Text Key="3599DC78_57416">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="06FD9661_57417">Hoặc lần em cố tặng bạn mình món tự làm nhân dịp sinh nhật... chỉ để phát hiện ra họ bị dị ứng với nó nên em trắng tay!</Text>
  <Text Key="4ED91230_57418">Ưưư!?</Text>
  <Text Key="D65EE983_57419">Còn nhiều chuyện khác nữa! Như là em không thích thợ cắt tóc, hay lần em ăn trưa trên toilet, hay là~...!!</Text>
  <Text Key="3226A7A8_57420">ĐỪNG NỮA ĐƯỢC KHÔNG?! Uuuu... Mình xin lỗi và xấu hổ đến mức nước mắt, mồ hôi dầu, và cả những chất lỏng kỳ lạ khác đang phun ra từ khắp người mình...!</Text>
  <Text Key="E6C58743_57421">Aoi-san! Có một điều nữa tôi biết! Rằng dù sao đi nữa, em cũng sẽ không làm tổn thương người khác vô cớ!</Text>
  <Text Key="81CCA999_57422">Tôi chắc chắn điều đó cũng không thay đổi với Cry-san! Dù cô ấy đã thay đổi bao nhiêu, bản chất cô ấy vẫn luôn là "Aoi-san"!</Text>
  <Text Key="4F64E709_57423">Croce-san...</Text>
  <Text Key="B8BD2B60_57424">Tôi chắc... rằng cô ấy có lý do riêng của mình. Vậy hãy đi hỏi cô ấy đi! Cùng nhau!</Text>
  <Text Key="3A3073E2_57425">*hấp hối*... *ngấu nghiến*... Vâng!</Text>
  <Text Key="7B2B52AD_57426">Em có...! Danchou-san, cả anh nữa... Xin lỗi vì đã làm anh lo lắng...!</Text>
  <Text Key="5BCBD195_57427">Phew... Đây là lần đầu tiên tôi từng được "tức giận"... Mạch điện của tôi nóng bừng lên! Tôi có thể thể hiện "sự tức giận" một cách tốt chứ?</Text>
  <Text Key="C58B1A8F_57428">Vâng, đủ tốt... đó là một cú thức tỉnh khá mạnh!</Text>
  <Text Key="4570C2BD_57429">Ehehe, nghe thấy thế em mừng quá. Lần sau, em sẽ cố gắng tức giận hơn nữa! Giống như Lady Lyrael vậy!</Text>
  <Text Key="2F94B337_57430">Xin lỗi vì ngắt ngang cuộc trò chuyện rất thân thiện của hai người, nhưng... Vẫn còn một vấn đề chưa giải quyết. Làm sao để đưa Gigantic Croce đến Landosol?</Text>
  <Text Key="E9924392_57431">Gửi Croce hiện tại, người đã trở thành vũ khí khổng lồ, đến Landosol―― sang một quốc gia khác... Chỉ cần có lời tốt của Kishi, chúng ta có thể xin phép từ Princess Pecorine...</Text>
  <Text Key="138EA599_57432">Để xem... Tại sao không để tôi "pyooon" và nhảy vào cổng như thường?</Text>
  <Text Key="0F8CB741_57433">Với sức phép hiện tại ở đây, chúng ta không thể tạo ra một Cổng đủ lớn để em đi qua được, Cro-san. Tại sao em phải to thế?</Text>
  <Text Key="6ABA994E_57434">Có lẽ chúng ta có thể tháo cô ấy ra và mang từng phần qua? Không, thực sự không còn thời gian để lãng phí... Hmm...</Text>
  <Text Key="6FDED270_57435">Hii, fuu... T-Tôi tưởng mình sẽ chết ở đó mất...</Text>
  <Text Key="BFF8D98F_57436">À! Ho-chan-san! Vậy là cô an toàn!</Text>
  <Text Key="BF48FAD9_57437">À, mọi người! Và Kishi-san cũng ở đây! Cảm ơn nhiều vì đã cứu t-... Tôi sẽ khen ngợi các người vì dịch vụ tốt! Dù dường như những chiếc lông quý giá của tôi giờ đã bụi bặm, nghĩ rằng tôi vừa mới phục hồi được quyền năng thần thánh!</Text>
  <Text Key="201E530E_57438">...Ông già Popo. Xin lỗi vì hỏi chuyện ngẫu nhiên. Tôi có thể mở rộng tạm thời kích thước của một cổng hiện có không?</Text>
  <Text Key="4F8E88AF_57439">Điều đó sẽ cần rất nhiều sức phép. Sẽ còn tốt hơn nếu chúng ta có một thiết bị đẩy nào đó để đẩy cô ấy bay thẳng vào Cổng ngay lập tức, trước khi nó thu hẹp lại.</Text>
  <Text Key="08D755BE_57440">Cánh...</Text>
  <Text Key="C8A660B0_57441">Hả? Ưm, mọi người? Tại sao mọi người đột nhiên nhìn tôi với ánh mắt đam mê như vậy...?</Text>
  <Text Key="2B5A3B77_57442">PIIIIIIIIII OOOAWAAAAAA?! Ở đây đang xảy ra chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="480A35E5_57443">Được rồi, làm gấp nhưng kết quả tuyệt! Tên nó là──Gigantic Croce, với Cánh Kaleido!</Text>
  <Text Key="80D12840_57444">Được rồi, được rồi. Ho-oh-san, hãy đảm bảo giải phóng toàn bộ quyền năng thần thánh của cô. Và cẩn thận đừng chuyển sang chế độ chim bên trong Cổng.</Text>
  <Text Key="D3807C82_57445">T-Tôi đã nghe hoàn cảnh của mọi người, chắc chắn rồi...! Nói vậy, mọi người, hy vọng các người biết rằng tôi là một Chim Thần và--</Text>
  <Text Key="431092BE_57446">...Ho-oh. Làm ơn, nếu người sẽ ban cho chúng tôi cơ thể cao quý, quyền năng của người, dù chỉ trong khoảnh khắc này.</Text>
  <Text Key="AB2BE1F4_57447">Chúc may mắn, Ho-oh-san!</Text>
  <Text Key="54A2060F_57448">Chiến đấu đi, Ho-chan-san!</Text>
  <Text Key="02F50EA1_57449">Không, các người không phải là người sẽ gặp khó khăn hơn sao?! Các người đang tiến thẳng vào trận chiến cuối cùng, phải không!? Tại sao các người lại tỏ ra thong dong như vậy?!</Text>
