  <Text Key="DD8D524A_53950">M-Monika...</Text>
  <Text Key="8A72170C_53951">Hừm, đúng như mong đợi, lời nói của ngươi thật khoan dung, tiểu thư. \nMột cả thế giới Gio-Gehenna nơi luật rừng nguyên thủy trị vừa, \nngười thể hiện sự yếu đuối mới là kẻ ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="D5E759CC_53952">Đi lấy chúng! \nDạy cho tiểu thư khoan dung này một bài học về sự khắc nghiệt của thế giới, \nnhững nô lệ đáng yêu của ta!</Text>
  <Text Key="D17B859B_53953">Ra vậy, luật rừng nguyên thủy, hử. \n—Vậy ngươi sẽ không phàn nàn nếu bị đánh bại thảm hại ở đây! Ha!</Text>
  <Text Key="B0FE1DE4_53954">Guaaaah!?</Text>
  <Text Key="6B8151BA_53955">...Hả? C-có phải vài người bị thổi bay chỉ bằng một đòn... \nC-cô bé này là ai...</Text>
  <Text Key="FD62DDE8_53956">Medusa, ta là một binh sĩ. \nSứ mệnh ban đầu của ta là vung kiếm vì tổ quốc.</Text>
  <Text Key="01F1DCDC_53957">Nhưng giờ, chỉ lần này ta sẽ trở thành một hiệp sĩ chiến đấu vì bạn bè. \nNào, ra lệnh đi.</Text>
  <Text Key="0C7B764A_53958">C-Cô đang cố tỏ ra ngầu gì...?\nNhưng, cảm ơn, Monika. Làm ơn! \nGiúp ta hạ con dơi kia!</Text>
  <Text Key="548B5EDF_53959">Hiểu rồi! Vậy, theo ta!</Text>
  <Text Key="936A8071_53960">Cô đừng để tụt lại phía sau đấy, Monika! \nTaaah!</Text>
  <Text Key="8C1F1EB4_53961">...Kỳ lạ. Mặc dù chắc chắn là một đám đông lớn, \nkhông thấy dấu hiệu số lượng giảm. \nCó thể chăng...</Text>
  <Text Key="D730C443_53962">Đúng vậy, như ngươi đoán. Ta điều khiển rắn. \nChừng nào sáo còn hiệu quả, chúng sẽ đứng dậy lần nữa và lần nữa khi ta muốn thu hồi ý thức! Cùng với niềm vui phục tùng ta! Wahahaha♪</Text>
  <Text Key="E53D0902_53963">Cứ thế này... Sẽ không có hồi kết. \nTất cả bọn chúng vốn đã là người mạnh. \nĐiều đó có nghĩa chúng ta còn bất lợi hơn...</Text>
  <Text Key="88356B65_53964">Heh. \nĐiều đó có nghĩa... Ta chỉ cần khiến chúng không thể cử động. \nMonika, ra sau ta.</Text>
  <Text Key="99F4997B_53965">Này, Medusa, cô định làm gì?</Text>
  <Text Key="76F1F8F3_53966">Ta sẽ làm thế này! Nhận lấy!</Text>
  <Text Key="45DCD3FC_53967">Con quái vật phát hiện bị hóa đá...?</Text>
  <Text Key="D4EC9632_53968">Giờ cử động của chúng đã dừng. \nĐừng lo, ta đã nương tay vừa đủ để chúng trở lại bình thường sau 30 phút. \nThời gian đó đủ để đánh bại con dơi kia, phải không?</Text>
  <Text Key="34873EF7_53969">Khốn...! \nDám hạ gục tốt đen của ta...</Text>
  <Text Key="23F32DD1_53970">Giờ, chỉ còn lại ngươi và con rắn khổng lồ. \nĐầu hàng nhanh đi, con đàn bà biến thái.</Text>
  <Text Key="2E59AB69_53971">Đừng có tự mãn—! Điều đó là không thể!</Text>
  <Text Key="680DB8BA_53972">Heh—</Text>
  <Text Key="540018B5_53973">Medusa! \n...Ái chà—!!</Text>
  <Text Key="DF0D6455_53974">Ôi trời, ôi trời, ôi trời? Hy sinh bản thân để che chắn cho Medusa \nngay thời điểm đó, đúng như mong đợi, ngươi có thể chịu được. \nThậm chí còn tránh được thương tích chí mạng—</Text>
  <Text Key="2C652A16_53975">...Heh heh heh. \nĐây chỉ là vết thương nhỏ... guh!</Text>
  <Text Key="023B749C_53976">Cái... \nĐ-đây là... chất độc...!?</Text>
  <Text Key="DDD0CC27_53977">M-Monika! \nCố lên...!</Text>
  <Text Key="2B22D237_53978">Wahaha♪ Đây là phong cách Manticore, \nKỹ thuật Kiếm Thuật Sát Thủ Độc! \nĐuôi bọ cạp đâm lén phía sau những đường kiếm thanh thoát!</Text>
  <Text Key="0EE29F90_53979">...Thôi, giờ thì chỉ là một mũi chích và không nghiêm trọng, \ntay chân ngươi có thể tê dại một lúc. \nTa nghĩ ngươi sẽ không chịu được đòn kế tiếp──!</Text>
  <Text Key="2715BD52_53980">D-Dừng lại! \nCô sẽ hóa đá—</Text>
  <Text Key="6060D69A_53981">Tránh!\nĐó là tránh~!</Text>
  <Text Key="2BDADD5C_53982">Hả!? \nM-miss!?</Text>
  <Text Key="D37F1EB0_53983">Wahaha♪ Ta đã nhìn thấu! Phạm vi mục tiêu của phép hóa đá của ngươi chỉ là một khu vực rất hẹp nơi ánh mắt tập trung! Còn có sự tích lũy sức mạnh—dễ dàng tránh nếu biết trước!</Text>
  <Text Key="4BF02161_53984">...Thôi, nếu ta là mục tiêu trong lần kích hoạt đầu tiên, giờ này ta đã là bức tượng đẹp nhất thế giới rồi... \nNhững tốt đen của ta bất ngờ giúp một chút♪</Text>
  <Text Key="96877A40_53985">V-vậy! Ta sẽ trừng mắt nhìn ngươi bao nhiêu lần cũng được—!</Text>
  <Text Key="472B1B10_53986">Ta sẽ không cho ngươi cơ hội nào! \nKhiên Vòng Tay Quay!</Text>
  <Text Key="29BE2B32_53987">Wahaha♪ Yên tâm, ta sẽ không giết ngươi. \nMặc dù ta thất bại trước, \nta sẽ biến ngươi thành một tốt đen mới.</Text>
  <Text Key="3E4F1CF3_53988">Mặc dù yếu, chỉ cần ánh mắt hóa đá của ngươi đạt mục tiêu, nó thậm chí có thể tác dụng lên Nephi? Đầu tiên, ta sẽ hóa đá tất cả binh lính Landosol và để ngươi thử nghiệm♪</Text>
  <Text Key="F2B2F634_53989">M-Mày...!? \nNói tao yếu...!?</Text>
  <Text Key="9EE20A03_53990">Hừm! Ngươi không nhận ra sao? \nCó thể ngươi có chút tài năng, nhưng hoàn toàn chưa mài giũa. \nChắc chắn trước đây ổn dưới sự bảo vệ của gia đình giàu có.</Text>
  <Text Key="D54E8818_53991">Không nghi ngờ gì, các chị gái của ngươi đã chán ngấy tính cách hư hỏng của ngươi và rời đi, phải không?</Text>
  <Text Key="4B85C1CE_53992">C-Cái gì!? \nMày thậm chí còn không biết về các chị gái của tao...</Text>
  <Text Key="08298C0E_53993">Tao tức quá...! Nếu đã đến nước này, toàn lực! \nTao chưa bao giờ làm thế này, \nnhưng—tao sẽ biến mọi thứ tao thấy thành đá…!</Text>
  <Text Key="B52E00F6_53994">Xấu rồi, Medusa đã mất bình tĩnh! \nCứ thế này, những người đang xem sẽ gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="49CBD932_53995">{playername}, hãy ngăn cô ấy lại!</Text>
  <Text Key="124A247F_53996">Che mặt Medusa bằng một chiếc áo choàng.</Text>
  <Text Key="97DF3E90_53997">Eek! Tao không thấy được...! \nMày đang làm gì vậy, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="58CB880B_53998">Phew... \nVừa kịp, đúng không...?</Text>
  <Text Key="C0FFE85E_53999">M-Mày!? Và Saren nữa! \nT-Tại sao các ngươi ở đây...</Text>
