  <Text Key="9A70AAB3_162650">Em... cũng luôn chờ đợi người trở về, Sheffy-sama...</Text>
  <Text Key="154B8030_162651">Guild Ẩm Thực là nhà của Sheffy-chan. \nBây giờ và mãi mãi...</Text>
  <Text Key="89B1A094_162652">Chào mừng người về nhà, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="DB8B1B04_162653">...Ừ.\nEm về nhà rồi... mọi người.</Text>
  <Text Key="BE0D4586_162654">...Kế hoạch dường như đang diễn ra rất suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="A2EDE0F5_162655">Đúng như Homare-san nói,\nthật sự có một 'vị thần nâng đỡ' ở nơi nào đó, phải không? \nNếu là vậy...</Text>
  <Text Key="D8CD80F3_162656">Em phải cảm tơn các vị thần vì đã trao ước nguyện của em...\nĐược mọi người ăn mừng sinh nhật của em...</Text>
  <Text Key="8028B49E_162657">...! \nEm giật mình. Sao người lại đến đây? Cũng ra hít thở không khí mát mẻ à?</Text>
  <Text Key="3A2E7991_162658">Đúng lúc quá.\nCó chuyện em muốn nói với người...</Text>
  <Text Key="4E7153AB_162659">Người đã nướng chiếc bánh sinh nhật cho em...\nĐúng như lời hứa, phải không?</Text>
  <Text Key="5D62983D_162660">...Không quá ngọt, với nhiều trái cây.\nNó có hương vị rất hoài niệm. Em không nhớ đã nói với người...\nNhưng không biết sao người lại biết chiếc bánh đó...</Text>
  <Text Key="A97CDB75_162661">Em đã cố gắng không nghĩ về anh trai càng nhiều càng tốt.\nEm chỉ có thể nhớ được cảnh anh ấy ngã xuống để bảo vệ em. Nó đau đớn...</Text>
  <Text Key="6F3771FF_162662">Nhưng sau khi ăn chiếc bánh của người, khuôn mặt tươi cười của anh ấy lại hiện lên trong tâm trí.\nVà giờ đây việc nhớ về anh ấy không còn chỉ là đau đớn...</Text>
  <Text Key="6F44BD9C_162663">Vì vậy, em không ghét nó.\nKhông, thực ra...</Text>
  <Text Key="7D019FCF_162664">...Em thích nó.</Text>
  <Text Key="1D183B4F_162665">...Dù có chuyện gì xảy ra từ đây về sau, em cũng sẽ không hối tiếc.\nBởi vì em cũng...</Text>
  <Text Key="A1F860CB_162666">Em cũng đã ước nguyện cho điều này...</Text>
  <Text Key="5DD5AFE5_162667">{playername}...\nEm muốn người thấy.</Text>
  <Text Key="977085BA_162668">Lựa chọn của em.</Text>
  <Text Key="CEE83629_162669">Anh trai em đã bảo vệ em cho đến phút giây cuối cùng.\nVì vậy, em cũng sẽ bảo vệ mọi người bằng sức mạnh này...</Text>
  <Text Key="FBC0B9E1_162670">Em chắc chắn sẽ bảo vệ người.</Text>
  <Text Key="2CEA5142_162671">Với quyết tâm âm thầm trong tim, Sheffy mỉm cười với {playername}.\nĐây trở thành kỷ niệm của đêm cuối cùng họ bên nhau.</Text>
  <Text Key="010BBFB4_162672">Cô Gái Rồng Bối Rối</Text>
  <Text Key="2EF06893_162673">Sheffy, người đã đến cung điện hoàng gia, lo rằng nếu bản thân trước đây, người đã mất trí nhớ, là kẻ thù của mọi người... Cô trao đổi với {playername} rằng cô muốn được giúp đỡ tìm kiếm ký ức để xua tan nỗi lo lắng này và ở lại cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="665F23CE_162674">Ngày hôm đó, Sheffy và {playername} đang khám phá thành phố, để tìm kiếm manh mối về ký ức của cô.</Text>
  <Text Key="6C04997F_162675">...Phía trước là cung điện hoàng gia...</Text>
  <Text Key="9E26557C_162676">Nhưng... quả nhiên,\nchỉ muốn tìm kiếm ký ức\nkhông phải là lý do đủ tốt để cho phép chúng ta khám phá bên trong cung điện.</Text>
  <Text Key="358F1B51_162677">Không... có lẽ Pecorine-san sẽ\nvui vẻ cấp phép... nhưng em sẽ thôi.</Text>
  <Text Key="6657B0E6_162678">Nếu vì lý do nào đó, em có liên quan đến ai đó trong cung điện hoàng gia,\nchắc chắn sẽ có báo cáo người mất tích được nộp ít nhất.\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="C096BC0F_162679">Nghe nói, em là 'kẻ ám sát thượng lưu'.\nTrạng thái truy nã đã được xóa,\nnhưng em không muốn gây ra phiền toức không cần thiết.</Text>
  <Text Key="EACA85BB_162680">Có nên thử hỏi không?</Text>
  <Text Key="6AD08112_162681">Ừ... khi em còn như một đứa trẻ,\nem có thể nhớ thời gian đó...\ncho nên em có thể nhớ nó.</Text>
  <Text Key="16841C04_162682">Vì vậy em thực sự nhớ đã bị đối xử như một tội phạm truy nã\nbởi tên quý tộc khó chịu trong ngục tối của cung điện hoàng gia.</Text>
  <Text Key="3FD7EF5E_162683">Nhưng... em không biết tại sao bản thân trước đây\nlại cố gắng nhắm vào một người được gọi là Hoàng Đế Tầm Nhìn...</Text>
  <Text Key="BE7655B9_162684">Này, {playername}.\nNgười đã chiến đấu chống lại Hoàng Đế Tầm Nhìn, phải không?\nTại sao lại vậy?</Text>
  <Text Key="3407CEC8_162685">Em hiểu rồi.\nEm đã nghe vài lần rằng Hoàng Đế Tầm Nhìn là một người xấu và khủng khiếp.\nThậm chí còn sử dụng Kyaru...</Text>
  <Text Key="8F281E48_162686">Hắn đã đánh cắp quyền hoàng gia từ cha mẹ của Pecorine-san,\nđầu độc binh lính và quý tộc,\nxóa ký ức về Pecorine-san, và cuối cùng cố gắng giết cô ấy...</Text>
  <Text Key="EB3DD901_162687">Hắn là một người xấu... đúng không.\nVới một người sẽ làm những chuyện khủng khiếp như vậy với Pecorine-san,\nem không thể tha thứ cho hắn.</Text>
  <Text Key="7C050FCC_162688">Vậy thì... liệu em cũng đang cố gắng đánh bại một người xấu?\nNếu là vậy, thì có phần... an ủi.</Text>
  <Text Key="0C02704A_162689">Đúng.\nBởi vì nếu đó là lý do,\nđiều đó có nghĩa em ở cùng vị trí với mọi người.</Text>
  <Text Key="8F5219C7_162690">Điều em sợ là... nếu những lo ngại của Rei-san là đúng.\nNếu 'bản thân trước đây' của em là một... kẻ thù của mọi người.</Text>
  <Text Key="331A1BEB_162691">Người không thể nói là không thể, phải không?\nBởi vì nếu 'bản thân trước đây' của em nhắm vào Hoàng Đế Tầm Nhìn, không phải vì hắn là người xấu, hay kẻ thù của Pecorine-san...</Text>
  <Text Key="BD3B81BD_162692">....Bởi vì là một 'Bảy Vương Miện'.\nNếu là vậy... thì người bạn bán crepe của người cũng đã là kẻ thù của 'bản thân trước đây' của em.</Text>
  <Text Key="805BBC82_162693">...Nếu điều đó là thật...\nThì em sẽ là...{playername}...</Text>
  <Text Key="DA8F8B64_162694">...'Bản thân trước đây' của em là gì...?\nRơi xuống từ... 'Tháp Cô Độc' cao vút phía trên lâu đài.\n...Tại sao...?</Text>
  <Text Key="D9798100_162695">...\nEm nghĩ Pecorine-san cũng sẽ cho phép điều đó...</Text>
  <Text Key="9828D678_162696">Nhưng... em đã nghe nói bên trong tháp có những con quái vật mạnh đang đi lại.\nKhông có gì đảm bảo rằng ở đó có manh mối về ký ức của em...\nEm không muốn đặt mọi người vào nguy hiểm vì em.</Text>
  <Text Key="C332EB6F_162697">Đó là lý do... vì thời điểm hiện tại, em dự định đi xem xét từ những khu vực an toàn hơn.\nThành phố này rất rộng.\nCó thể có manh mối bên ngoài thành phố nữa.</Text>
  <Text Key="B7F287DE_162698">'Ám sát thượng lưu'...</Text>
  <Text Key="05B63A60_162699">Để xua tan nỗi lo lắng này\nvà để có thể đứng hiên ngang cùng mọi người.</Text>
