  <Text Key="73F55C53_176750">Ahaha, nghe vui đó, tôi rất mong chờ. Nhân tiện, tại sao cô ở đây, Kaori? Du lịch? Hmm, ngay cả khi xét đến điều đó, dường như cô khá thân với Senpai.</Text>
  <Text Key="51DB78B6_176751">Em đến đây để tham gia giải võ thuật~ Giải đã kết thúc rồi, nhưng em định ở lại đây một thời gian~sa!</Text>
  <Text Key="CF54356B_176752">...Hmm, karate. Không nên đánh giá sách qua bìa.</Text>
  <Text Key="455BD517_176753">Việc cô cũng là một cô gái karate thật tuyệt, Kaya~sa!</Text>
  <Text Key="79F0448E_176754">Hở...?</Text>
  <Text Key="E627DD1D_176755">Nếu nhìn vào đôi tay đó, cô có thể nhận ra~ Đó là đôi tay của người đã nghiêm túc cống hiến cho karate~sa.</Text>
  <Text Key="9872856D_176756">T-tôi hiểu rồi. Haha, thật tuyệt vời, Kaori...</Text>
  <Text Key="8FDD45EC_176757">Ủa? Kaya...? ...Anh ấy nói cô "từng" tập karate. Ý là......?</Text>
  <Text Key="BDC99A8F_176758">Ahaha, thì... đã xảy ra nhiều chuyện, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="6CCDFC57_176759">...Cậu biết đấy, ngoài karate, em còn thích hát và nhảy~sa.</Text>
  <Text Key="A22445C8_176760">Hả? T-Tất nhiên. Rồi sao?</Text>
  <Text Key="08E7E8FF_176761">Em thích nó, nhưng em không muốn trở thành chuyên nghiệp và kiếm sống từ nó. Em chỉ muốn có thể dành mỗi ngày vui vẻ và thư giãn. Đó là suy nghĩ của em~sa!</Text>
  <Text Key="9940B5E4_176762">Nhưng... đôi khi khi em thấy những người đang nỗ lực theo đuổi ước mơ của họ, hoặc nghiêm túc cống hiến cho điều họ yêu thích, em tự hỏi liệu tư duy đó có đúng không~sa.</Text>
  <Text Key="C98675A0_176763">Khi đó, cả hát và nhảy của em sẽ hơi lệch hướng một chút~</Text>
  <Text Key="B31AB48F_176764">...Vậy, cô làm gì khi đó xảy ra?</Text>
  <Text Key="F59113A7_176765">Khi thời điểm đó đến, em sẽ dừng nhảy và hát một thời gian. Em sẽ làm điều gì đó vui vẻ, như karate, hoặc trò chuyện với bạn bè và quên đi.</Text>
  <Text Key="5B6E966E_176766">Em có thể thực sự chỉ quên đi nó sao? Liệu đó có phải là chạy trốn không?</Text>
  <Text Key="BB7D0390_176767">Chạy trốn cũng được~sa! Cuộc sống là một con đường dài, cậu biết đấy? Nếu cứ mang theo những điều đau khổ khi bước đi, cậu sẽ mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="BCC983C2_176768">Vì vậy, ngay cả khi cậu xa rời, nếu đó là điều thực sự quan trọng với cậu... cuối cùng cậu cũng sẽ gặp lại trên hành trình cuộc đời~sa!</Text>
  <Text Key="50CE5471_176769">Kaori... Cảm ơn cô. Tự nhiên tôi làm cô lo lắng, xin lỗi, ahaha......... Nếu ngay cả một cô gái như cô cũng có những lo lắng như vậy, thì người như tôi cũng có là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="2BBBE54A_176770">Aha~ ngay cả em cũng đôi khi run sợ~ À, em biết rồi, lần sau gặp nhau em muốn tập luyện với cô, Kaya~sa</Text>
  <Text Key="8C42318E_176771">...Tôi tự hỏi liệu mình có đủ sức không.</Text>
  <Text Key="1E7062C4_176772">Cô làm được rồi, Kaya~sa! Hơn nữa, ngay bên cạnh cô, cô có {playername}. Vậy thì không có gì là quá lớn~</Text>
  <Text Key="6856FC93_176773">...Hmph, thấy Senpai với vẻ mặt tự mãn như vậy thật khó chịu, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức. Vậy... Hẹn gặp lại, Kaori.</Text>
  <Text Key="072E2079_176774">Vâng! Em sẽ có mặt~sa♪</Text>
  <Text Key="641227D6_176775">Hmm, ưư... Hả, tôi có ngủ ở nơi như thế này sao? Thật sự, thật quá thiếu trách nhiệm nếu đến từ tôi! Tôi không phải Kaori!</Text>
  <Text Key="B4C501E1_176776">Không có chuyện đó~ Em ổn với việc ngủ ngoài trời, nhưng em sẽ không ngủ ở bất kỳ nơi nguy hiểm nào~ Quan trọng hơn, em vừa mơ một giấc mơ kỳ lạ~sa...</Text>
  <Text Key="0D93AE62_176777">Hả? Gì, cô cũng vậy, Kaori? Hả, cả cô nữa, {playername}? Vậy... đừng nói đó là manh mối cho ký ức của cô?</Text>
  <Text Key="AD00A40A_176778">Vậy thì sao? Ký ức của cô đã trở lại...?</Text>
  <Text Key="23AD4843_176779">Có lẽ đó là một sự sai lầm... Thật không may, nhưng chúng ta phải dừng lại ở đây.</Text>
  <Text Key="78837D27_176780">À, ừm... ...Kaori, tôi biết ơn tất cả sự tử tế cô đã thể hiện với tôi hôm nay. Tôi sẽ cảm ơn cô, và những lời cảm ơn đó bao gồm cả từ người giống tôi trong giấc mơ đó. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="F1C8C7F5_176781">Không có gì, thật sự không có gì~ Em cũng rất vui, vì vậy có thể nói chúng ta đã cân bằng~sa!</Text>
  <Text Key="62C78503_176782">Vậy thì, chúng ta hãy quay về thành phố. À phải rồi, hãy tập luyện ngay khi chúng ta ra khỏi Tháp!</Text>
  <Text Key="8605FBD5_176783">Eeehhh? Nhưng em kiệt sức rồi~sa... Cô cũng vậy, Kaya?</Text>
  <Text Key="51CC2A41_176784">Cô đang nói gì vậy? Người ta không nói năng lượng để chiến đấu ở trong dạ dày khác hay sao?</Text>
  <Text Key="E9E231F2_176785">Đó... là lần đầu tiên tôi nghe thấy câu nói như vậy. Nhưng, em đã hứa với cô trong giấc mơ đó. Không thể tránh được thì, chỉ một lần~sa!</Text>
  <Text Key="6C1B980F_176786">Hehe, đúng là như vậy! Ahhhh, tôi đang háo hức rồi!</Text>
  <Text Key="8BA880B2_176787">Kaya và Kaori mỉm cười khi trao đổi cú đấm. Sau điều này, hai người họ sẽ chiến đấu nhiều lần như bạn bè và cũng như đối thủ xứng đáng... nhưng đó là câu chuyện cho một lần khác.</Text>
  <Text Key="C8C9FAB1_176788">Lần sau tôi sẽ thắng!</Text>
  <Text Key="1EE475AD_176789">Không phải... Kaori-chan sao?</Text>
  <Text Key="1D9BFB25_176790">Tôi muốn đi cứu cô ấy</Text>
  <Text Key="C5B11AD3_176791">Cô ấy là một cô gái tốt</Text>
  <Text Key="50DA6DAC_176792">Họ cũng tốt với ví tiền của tôi, tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="60732A0D_176793">Làm sao cô biết cô ấy từng tập karate?</Text>
  <Text Key="54E55EFB_176794">Vâng! Tôi sẽ giúp cô!</Text>
  <Text Key="4E73FB54_176795">Ưm, xin hãy nhẹ nhàng với tôi...</Text>
  <Text Key="96FF66DC_176796">No Matter How Strong the Opponent</Text>
  <Text Key="77F09002_176797">More Important Than Treasure</Text>
  <Text Key="AB45D2E2_176798">The Day a Big Boss Was Born</Text>
  <Text Key="F24DB6A9_176799">Bad Girl, Good Girl</Text>
