  <Text Key="5937C09C_48150">Pochi!</Text>
  <Text Key="23DF0E7F_48151">...? Không có chuyện gì xảy ra đâu, biết chứ?</Text>
  <Text Key="2AA71A50_48152">Hừ, lạ...?\nTích tắc.</Text>
  <Text Key="038D69F3_48153">Này, trời vừa mới bắt đầu mưa à?</Text>
  <Text Key="8D359117_48154">Chờ một chút, được chứ? \nTích, tích, tích... và giờ, bắn liên thanh!</Text>
  <Text Key="1EBC4B73_48155">N-Này, Nebbia!?\nBầu trời... thực sự trông đáng ngờ với những đám mây đó!?</Text>
  <Text Key="EE411C11_48156">Đây là... Phải, thứ đó.</Text>
  <Text Key="4BD70405_48157">Đó là một lỗi♪</Text>
  <Text Key="0B00C18D_48158">Đồ ngốc!!!!</Text>
  <Text Key="6ADC3C95_48159">Đột ngột, những đám mây đen che phủ bầu trời trong xanh của mùa hè.</Text>
  <Text Key="16E1EE7D_48160">Người dân của Landosol</Text>
  <Text Key="28B2AE9A_48161">Vẫy tay chào mọi người.</Text>
  <Text Key="D72170C4_48162">Mở miệng ra.</Text>
  <Text Key="7D77FCB2_48163">Vui quá...</Text>
  <Text Key="E31BE882_48164">Tôi cảm thấy hoài niệm vì lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="6FACEE51_48165">Để dừng 'Soul Generator' đang hoạt động sai, Nebbia hy sinh bản thân và nhảy vào hệ thống. Ameths, người không thể di chuyển vì do dự, được {playername} và Homare khích lệ để thách thức hệ thống nhằm cứu chị gái mình.</Text>
  <Text Key="A47CF853_48166">Sau khi nghe ý định thực sự của Nebbia và nghĩ rằng màn hỗn loạn mùa hè đã kết thúc, ngay lúc đó, những thay đổi bất ngờ xảy ra trong hệ thống môi trường 'Sol Generator' mà Nebbia đang điều khiển.</Text>
  <Text Key="EEF72BBA_48167">Này, trời đột ngột bắt đầu mưa rồi!?</Text>
  <Text Key="785986A5_48168">Hả, đây là tuyết!? \nỒ, trời lạnh quá...!</Text>
  <Text Key="1651ACF2_48169">Hả? Ở đây thực sự nóng quá~?</Text>
  <Text Key="F9C34488_48170">Kyaa, bong bóng nước nổ rồi...!?</Text>
  <Text Key="8B293110_48171">'Soul Generator' đã phát điên...!? \nNebbia, dừng nó lại ngay!</Text>
  <Text Key="6E943D56_48172">Ồ, tôi hiểu rồi! \nNhưng dù tôi đã khôi phục nó từ lúc trước, nó vẫn liên tục thay đổi ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="F3F55A73_48173">Nebbia-chan, tôi có thể xem nó một chút được không?</Text>
  <Text Key="FE43872E_48174">...Có vẻ như hệ thống môi trường liên tục thay đổi theo thời gian thực.</Text>
  <Text Key="28D9B9AE_48175">...Có vẻ như nó hoàn toàn bị lỗi.</Text>
  <Text Key="AEBFDA76_48176">Ồ~~~!</Text>
  <Text Key="EC22E158_48177">Để đó cho tôi. Tôi sẽ huy động tất cả thành viên guild và biến nó thành một hit.</Text>
  <Text Key="6AC1A213_48178">Chúng ta sẽ không để ai bị thương. \n... Rốt cuộc, đây là một sự kiện mùa hè vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D2B26D13_48179">Tôi cũng sẽ giúp. \nĐừng lo, bạn nên làm những gì bạn cần làm.</Text>
  <Text Key="F97315CE_48180">Tất cả các bạn...!</Text>
  <Text Key="EBE30D0C_48181">Bây giờ, Kuuka sẽ đối đầu với cơn bão điên cuồng này!</Text>
  <Text Key="81EC4CEF_48182">Được rồi, tôi sẽ giao nó cho bạn. \n... Hả? Cô ấy vừa nói cô ấy sẽ đối mặt với cơn bão ngay bây giờ à?</Text>
  <Text Key="83EF92C2_48183">Vâng! \nKuuka, Kuuka sẽ làm những gì cô ấy phải làm...!</Text>
  <Text Key="C38270D3_48184">Kuuka, cô thật ngầu quá~! \n~! Làm thôi! Chúng ta sẽ vượt qua được!</Text>
  <Text Key="338217E7_48185">Không cần làm thế! Kuuka, xin hãy kiềm chế hành vi mà trẻ em sẽ bắt chước và không hiểu!?</Text>
  <Text Key="91795B5E_48186">Kuuka-chan! Nếu có thể, tôi muốn bạn giúp với việc hướng dẫn sơ tán! \nChống lại ham muốn bị gió thổi tung và tận hưởng quá mức!</Text>
  <Text Key="3BAE95AF_48187">Ư...</Text>
  <Text Key="6386092A_48188">Hehe. Thị trấn dường như ổn, phải không? Nếu là vậy...</Text>
  <Text Key="A1D835E0_48189">Vâng, có một việc chúng ta phải làm.</Text>
  <Text Key="6E89A647_48190">Ôi không...!</Text>
  <Text Key="26BF62EB_48191">...Bình tĩnh lại, Nebbia. Cô đang chấp nhận lệnh hiệu chỉnh bản thân cho hệ thống đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5058CF3F_48192">Hả? Ơ-ừm. Nếu bạn nhập "Dừng cơn mưa", nó sẽ tạm thời dừng. Nhưng lệnh để làm cho nó mưa lại sẽ được thực thi sớm.</Text>
  <Text Key="7048418B_48193">...Nói cách khác, nếu ai đó liên tục chống lại các mệnh lệnh, \nsự hỗn loạn sẽ ổn định tạm thời.</Text>
  <Text Key="46199995_48194">Ừ, đúng thế nhưng... Khoan đã! \nFio, cô không định...!</Text>
  <Text Key="64217244_48195">Không còn cách nào khác. Nếu chúng ta để mặc nó như thế này, Landosol sẽ trở nên không thể sinh sống được với con người.</Text>
  <Text Key="27ACF189_48196">Tôi phải dừng nó lại.</Text>
  <Text Key="9545BDE6_48197">Vậy... kết nối bản thân với 'Sol Generator' và biến nó thành một loại vắc-xin, đó là ý cô sao?</Text>
  <Text Key="D870380D_48198">Tôi không thể thực sự khuyên điều đó~ \nHệ thống môi trường này, được sửa đổi bởi Kaiser, có \nmật độ thông tin bất thường cao, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="6D480926_48199">Tôi không có ý tưởng nào về thời gian cần thiết để chuẩn hóa chương trình. \Trong thời gian đó, Ameth-chan thậm chí có thể không thể di chuyển. \n'Ý chí' bên trong cô ấy có thể không giữ nguyên như vậy.</Text>
