  <Text Key="FDA2F231_145900">Nó lại bay đi nữa rồi?!\nNhưng lần này ta đã sẵn sàng... Dạ!</Text>
  <Text Key="DAECAF38_145901">Tôi với tới rồi!\nTôi đã đón được cú đánh của ngài thành công, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="421A5E83_145902">Giờ thì, thưa ngài, hãy thử đánh trả lại tôi một cách lượt!</Text>
  <Text Key="5602E6C7_145903">Một cú vung kiếm hoành tráng vào khoảng không...</Text>
  <Text Key="ABB842A3_145904">...Hehe.</Text>
  <Text Key="95AB97B0_145905">À... Tôi rất xin lỗi.\nTôi không có ý cười vào sự thất bại của ngài!</Text>
  <Text Key="971F048D_145906">Tôi chỉ thấy vui khi chơi với ngài thôi.\nNhư tôi đã giải thích trước đó,\ntôi chưa bao giờ chơi như thế này trong ngày Tết Nguyên đán trước đây.</Text>
  <Text Key="72536684_145907">Tôi cảm thấy mình bắt đầu hiểu rõ hơn niềm vui của mùa này.\nHay có lẽ đơn giản là vì tôi đang ở cùng ngài?</Text>
  <Text Key="204E8FAD_145908">Bắt đầu năm mới bằng việc chia sẻ trải nghiệm học hỏi này với ngài\nkhiến tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="CB768A2F_145909">Thưa ngài, chúng ta hãy có một năm mới tuyệt vời.\nTôi hy vọng sẽ có thể phục vụ ngài một cách trung thành trong... Hm?</Text>
  <Text Key="035703CC_145910">&quot;Còn hình phạt thì sao,&quot; ngài nói ư?</Text>
  <Text Key="2D62D033_145911">Ừ thì, trong hanetsuki, truyền thống là người thắng sẽ vẽ nét lên mặt người thua...</Text>
  <Text Key="FDE073AC_145912">Gì?! Ngài cũng muốn thực hiện truyền thống này ư?</Text>
  <Text Key="5EB2366A_145913">Tôi nghĩ là tôi có chút sơn dùng cho bài tập về nhà,\nnhưng tôi không dám mơ đến việc làm bẩn mặt ngài bằng nó đâu, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="1A1C857D_145914">Ái chà, thưa ngài!\nSao ngài lại lục lạo trong đồ đạc của tôi?!</Text>
  <Text Key="7BDBDAAA_145915">Xin đừng đưa cây cọ cho tôi với nụ cười rộng thế!</Text>
  <Text Key="68B62105_145916">Cô bé Kokkoro-tan mặc kimono của tôi!\nÁi chà, sự dễ thương của cô ấy không có giới hạn!</Text>
  <Text Key="4A246EBA_145917">Tôi không ngờ một món quà Tết như thế này\nlại đến từ chính ngài!</Text>
  <Text Key="A7DF7497_145918">Có lẽ ngài là người duy nhất có thể khiến\ncô ấy cười như thế.</Text>
  <Text Key="515014E8_145919">Mời cô ấy chơi khi cô ấy đang làm bài tập về nhà\nkhông phải là quyết định có trách nhiệm lắm...\nNhưng tôi nghĩ lần này tôi sẽ bỏ qua!</Text>
  <Text Key="47151E14_145920">Tôi chắc chắn năm nay ngài sẽ có đủ loại bất ngờ,\nnhưng đừng quên chăm sóc Kokkoro-tan giúp tôi!</Text>
  <Text Key="E3DF6070_145921">Vậy thì, cảm ơn ngài lần nữa vì món quà!</Text>
  <Text Key="EEC52202_145922">À, tôi thấy ngài đã tỉnh rồi, thưa ngài.\nGiấc mơ ngài được ban cho lần này có vui không?</Text>
  <Text Key="27AB6737_145923">Đó là một giấc mơ may mắn, vì ngài có trong đó.</Text>
  <Text Key="EDF50AE6_145924">Những lời như vậy... quá cao quý cho tôi...</Text>
  <Text Key="3A4D673D_145925">Dù sao đi nữa, nếu đó là cảm xúc chân thành của ngài, chúng khiến tôi hạnh phúc.\nLàm phong phú cuộc sống của ngài, bằng mọi cách có thể, là bổn phận tôi thề thực hiện.</Text>
  <Text Key="B48EBA94_145926">Vì vậy, tôi cảm thấy tự hào với tư cách là người hướng dẫn của ngài\nkhi đã bắt đầu năm mới này theo cách đầy hứa hẹn.\nĐây là một ngày đáng trải nghiệm cho cả hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="0BA2C25B_145927">Tôi sẽ tiếp tục hỗ trợ\nđể năm sắp tới trước mắt chúng ta trở nên tuyệt vời, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="8BFA1DE6_145928">Giờ thì, không khí trở nên lạnh hơn khi hoàng hôn buông xuống, nên hãy nắm lấy tay tôi\nvà chúng ta hãy chia sẻ chút hơi ấm khi cùng nhau bước về nhà.</Text>
  <Text Key="CFD58E7C_145929">Và sự chạm vào nhau của những bàn tay đã đủ để khiến cái lạnh của mùa đông tan biến\nvà lấp đầy trái tim họ với hơi ấm của những mùa sắp tới.</Text>
  <Text Key="0D3E4CC2_145930">Kokkoro dẫn đường cho thành phố với tư cách là một người hướng dẫn. Cô lo lắng về sức khỏe của {playername} và cố gắng chăm sóc anh ấy bằng một bữa ăn, khiến cô bị nhầm lẫn thành một cặp đôi và ở trong tâm trạng tốt tại cửa hàng cô đang tìm nguyên liệu. Cô cuối cùng đã mua quá nhiều cá.</Text>
  <Text Key="9B8DAE83_145931">Xin mời ngài đi lối này. Xin ngài hãy cẩn thận chỗ bước. Ngài có muốn tôi nắm tay ngài không?</Text>
  <Text Key="1155C985_145932">Tốt lắm. Xin mời, cứ đi trước đi.\nTôi sẽ rất vui khi dẫn đường, với tư cách là người hướng dẫn khiêm tốn của ngài.</Text>
  <Text Key="D8752728_145933">Haha... Landosol không phải là một thành phố dễ đi đâu, phải không?\nChúng ta phải cẩn thận không để lạc.\nNhững đám đông dày đặc này cũng cần thời gian để làm quen...</Text>
  <Text Key="572DC489_145934">À... Tôi xin lỗi, thưa ngài.\nCảm ơn ngài vì đã kịp thời nắm lấy tôi.\nTôi va phải một người đi đường và suýt ngã.</Text>
  <Text Key="604911F0_145935">May mắn là ngài ở đây, thưa ngài.\nTôi thực sự nên cẩn thận hơn.</Text>
  <Text Key="E3B8EEAD_145936">Xin thứ lỗi. Tôi nên biết tốt hơn là không nhìn quanh thay vì nhìn chỗ mình đang đi. Nhưng mọi thứ ở đây đều mới mẻ với tôi, dễ khiến tôi xao nhãng.</Text>
  <Text Key="2A1826BE_145937">Ngài nên thư giãn một chút.</Text>
  <Text Key="4A814C53_145938">Tôi có thể cõng ngài trên lưng không?</Text>
  <Text Key="AE17CBAF_145939">Ồ, tôi không thể nào!\nĐó là bổn phận tự hào của tôi là dẫn đường cho ngài một cách tốt nhất có thể.</Text>
  <Text Key="A8F82088_145940">Tôi không đến đây để nhìn chằm chằm như một du khách. Tôi phải luôn ý thức được môi trường xung quanh, để có thể hỗ trợ ngài tốt hơn.</Text>
  <Text Key="2D3E4E7E_145941">Hehe...\nSự quan tâm của ngài vẫn khiến tôi hạnh phúc, dù vậy.\nNgài thật tốt bụng khi lo lắng cho tôi, thưa ngài♪</Text>
  <Text Key="7AFDD8AB_145942">Không, ừm... \nTôi không phải trẻ con. \nTôi có thể tự đi, nên xin đừng lo lắng về tôi.</Text>
  <Text Key="F044A006_145943">Nghĩ đến việc được ngài cõng trên lưng, thưa ngài. Chỉ nghĩ đến thôi cũng đã khiến tôi rất hạnh phúc...♪</Text>
  <Text Key="8173F3A3_145944">Dù sao đi nữa.\nTheo kế hoạch của chúng ta,\nchúng ta nên lo liệu về một số đồ dùng hàng ngày.</Text>
  <Text Key="206174BE_145945">Giá cả ở chợ ở Landosol khá đắt,\n nên tôi không chắc quỹ của chúng ta có đủ không...\nNhưng nếu ngài muốn bất cứ thứ gì, tôi muốn được cung cấp.</Text>
  <Text Key="F4BA6916_145946">Hmm. Vì thưa ngài đã mất ký ức, chắc hẳn ngài khó có thể đánh giá. Có lẽ tôi nên bắt đầu bằng cách giải thích khái niệm về tiền tệ.</Text>
  <Text Key="910B078B_145947">Đây gọi là &quot;tiền.&quot; Ở các cửa hàng và nơi tương tự, ngài có thể đổi nó lấy nhiều loại hàng hóa khác nhau. Nó có dưới dạng đồng xu và giấy bạc, và... Thưa ngài?</Text>
  <Text Key="32D6B804_145948">Ái chà! Thưa ngài!\nNgài không nên cho tờ giấy bạc vào miệng.\nNó không phải để ăn đâu!</Text>
  <Text Key="5783813F_145949">Xin ngài nhổ ra nhanh!\nTôi phải nói, đôi khi ngài gần như như một đứa trẻ.</Text>
