  <Text Key="0349B709_81050">Hãy chiêm ngưỡng hiệp sĩ nhân từ bảo vệ hòa bình trong đêm Giáng sinh, Kỵ sĩ Thánh nữ Mask!... Tôi đã nghĩ về điều này, nhưng có lẽ tôi không cần một tư thế đặc biệt.</Text>
  <Text Key="B171E804_81051">A-ah, trời lạnh thấu xương, phải không? Má của cậu cũng đỏ ửng lên rồi. Đây, để tôi sưởi ấm cho, lại đây nào.</Text>
  <Text Key="0D342EE0_81052">Ngay cả những con phố quen thuộc cũng lấp lánh rực rỡ trong trang phục Giáng sinh... À, có lẽ là vì cậu ở bên cạnh tôi... Hehe.</Text>
  <Text Key="82446246_81053">Cậu không đối xử đặc biệt với tôi, nên được ở bên cậu rất thoải mái, và tôi hy vọng cậu sẽ vẫn giữ nguyên như vậy.</Text>
  <Text Key="C4935918_81054">Bởi vì cậu ở bên cạnh tôi... Sức mạnh vượt qua giới hạn này không chỉ là của tôi, mà là của cậu và tôi... Là của chúng ta!</Text>
  <Text Key="ABD5E4B8_81055">Tôi chiến đấu và vung kiếm vì tất cả mọi người, hy vọng họ có thể tận hưởng những ngày bình yên không có rắc rối.</Text>
  <Text Key="D29B6967_81056">Đừng trở nên nhút nhát và rút lui trong trận chiến. Hãy tin rằng phía sau chúng ta có những người chúng ta phải bảo vệ. Yên tâm, tôi ở đây với cậu.</Text>
  <Text Key="0A0DC8D4_81057">Cậu lại dính vào chuyện gì rồi à? Làm sao tôi biết được? Hehe, tôi có thể nhận ra chỉ bằng cách nhìn vào mặt cậu. Nếu cậu ổn với điều đó, tôi sẽ dùng sức mạnh giúp cậu.</Text>
  <Text Key="801010D3_81058">Là thuyền trưởng, tôi phải bảo vệ hòa bình của mọi người, nhưng dường như tôi sẽ ưu tiên bảo vệ cậu...</Text>
  <Text Key="4AD0B5FD_81059">Để tạo ra một thế giới mà tôi không cần phải rút kiếm này ra, tôi bắt buộc phải rút kiếm này ra.</Text>
  <Text Key="1693B5AD_81060">Dù kẻ thù có mạnh mẽ đến đâu, tôi sẽ đối mặt với chúng mà không sợ hãi, tất cả vì nụ cười của trẻ em.</Text>
  <Text Key="703A183E_81061">Ngay cả trên chiến trường chìm trong ngọn lửa, miễn là có tiếng kêu cứu, tôi sẽ đến nơi đó.</Text>
  <Text Key="60734773_81062">Khi tôi cảm thấy ánh mắt của cậu dõi theo lưng mình trong khi đang chiến đấu, trái tim tôi cảm thấy bình yên.</Text>
  <Text Key="BCF7C095_81063">Cậu có thể không thấy vẻ mặt của tôi, nhưng tôi luôn thấy rõ vẻ mặt của cậu.</Text>
  <Text Key="C8249D3A_81064">Dù ngoại hình thế này, tôi vẫn là một người phụ nữ. Có những lý do khiến tôi không thể tháo áo giáp ra, nên hãy thông cảm.</Text>
  <Text Key="3E1F497C_81065">Khi ánh nắng chiếu vào áo giáp, bề mặt trở nên nóng rực, nhưng lạ thay, bên trong tôi vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="C3E8B468_81066">Tôi thích vận động cơ thể, nhưng tôi không giỏi bơi lội. Áo giáp quá nặng, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="15291D48_81067">Vì tôi không thể lộ mặt, nên tôi cố gắng truyền tải những suy nghĩ và cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="DD5081F9_81068">Pháo đài Demonstone Gio Gehenna - Khu dân cư - Ban ngày</Text>
  <Text Key="337F2F07_81069">Rừng Gio Gehenna - Ban ngày</Text>
  <Text Key="DFDBC017_81070">Vậy, hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Nào, nếu cậu thực sự muốn tôi ăn mừng, tôi có thể cân nhắc... Khoan, cậu không quan tâm? Sao không!?</Text>
  <Text Key="CA133574_81071">Hãy chiêm ngưỡng, hôm nay tôi vẫn đẹp đẽ và rực rỡ như thường lệ~ Nếu cậu không thấy được điều đó, thì mắt cậu chắc đã bị che khuất rồi!</Text>
  <Text Key="736CB0B6_81072">Nào, hãy bắt đầu thói quen hôm nay thôi. Ohoho, thật đáng thương, Nefi!... Đây là tôi đang hình dung việc ra lệnh cho Nefi quỳ xuống sau khi tôi đánh bại cô ta♪</Text>
  <Text Key="E28A430A_81073">Toàn bộ khu vực này ban đầu đáng lẽ phải nằm dưới quyền kiểm soát của tôi! T-Tôi không nói dối!</Text>
  <Text Key="31104EB1_81074">Cậu vẫn có khuôn mặt lơ đãng như thường lệ. Tôi có thể chia sẻ một chút khí thế rực rỡ của mình cho cậu nếu cậu muốn♪</Text>
  <Text Key="732B2E4C_81075">Rồi đây, tôi sẽ đánh bại Nefi và giành lại vị trí đáng lẽ thuộc về mình. Còn cậu, tôi sẽ giao phó cho cậu nhiệm vụ truyền lại câu chuyện xinh đẹp đó!</Text>
  <Text Key="E1A8A1A9_81076">Như một món quà sinh nhật, tôi đã chuẩn bị thứ tuyệt vời. Đúng rồi, vị trí phục vụ ta! Hãy rơi nước mắt hạnh phúc~♪</Text>
  <Text Key="ED6C94A0_81077">Ohohohoho! Đây là tư thế nhìn xuống vạn vật! Hãy chiêm ngưỡng hình dạng chỉ được phép cho một người trị vì như ta~!</Text>
  <Text Key="E97E86C5_81078">Một thanh kiếm tùy tội ép một đấu sĩ? Không quan trọng! Kẻ mạnh nhất thực sự có thể đánh bại kẻ thù bằng bất kỳ vũ khí nào~!</Text>
  <Text Key="0DE5897B_81079">Ohoho, Ohohohoho, Ohoho! Tôi xúc động đến mức không thể nhịn được cười theo nhịp thơ Haiku, ngực tôi phình lên vì cảm xúc~♪</Text>
  <Text Key="4CE13E65_81080">À, tôi đang ở trong tâm trạng tuyệt vời nhất! Tôi gần như muốn ở mãi bên cậu~... Tất nhiên là không theo cách kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="3559C710_81081">Làm cho sức mạnh này thuộc về ta... Không, làm cho cậu trở thành nô lệ vĩnh cửu của ta! Giấc mơ của ta đang mở rộng vô tận~♪</Text>
  <Text Key="D202B1B7_81082">Cậu đang ngẩn ngơ cái gì? Ít nhất bây giờ, hãy đứng thẳng và tỉnh táo! Rốt cuộc, bản thân xinh đẹp ta đang ở ngay trước mắt cậu♪</Text>
  <Text Key="BA8F2BC1_81083">Tôi không thích phải nịnh bợ cậu, nhưng tôi sẽ làm bất cứ điều gì để đạt được quyền lực... À, không, chỉ là tự nói một mình, đừng để ý~</Text>
  <Text Key="C645FAB3_81084">Không phải tôi định dựa vào sức mạnh của cậu dù chỉ một chút! Vì vậy, đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="981952A8_81085">Cậu không nghĩ rằng mình nên sử dụng sức mạnh một cách thích hợp hơn sao? Ví dụ, chỉ dùng nó cho một người rất xinh đẹp thực sự công nhận giá trị của cậu...</Text>
  <Text Key="28C10CB3_81086">Luôn cười tươi, tử tế với mọi người, và thực sự gánh vác gánh nặng thay người khác thay vì bản thân... Tôi hoàn toàn không thể hiểu được hành vi của cậu.</Text>
  <Text Key="DDBE5C7E_81087">Ohoho, hôm nay là một ngày đẹp trời để đi dạo~ Vậy, cậu sẽ tăng cường cho ta chứ?... Không, điều đó quá gượng ép, hãy quên đi những gì tôi vừa nói...</Text>
  <Text Key="B0339252_81088">Nhìn xuống thị trấn như thế này cũng không tệ. Ban đầu, đất nước này đáng lẽ phải là của ta... À, không, tôi không nói gì cả, tôi đang tự phản ánh~♪</Text>
  <Text Key="2D699AB5_81089">Tôi không dễ dàng bỏ cuộc. Một khi tôi quyết định muốn có một thứ gì đó, tôi sẽ có được nó... Vì vậy, cậu cũng nên chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="55707BCC_81090">Hm? Chuyện gì vậy, cậu muốn quỳ trước ta rồi sao—Ô!?... Cậu không được chạm vào đuôi của ta...</Text>
  <Text Key="3B56B35A_81091">Bây giờ tôi hiểu rồi, cậu là người không thể thiếu cho tương lai của ta! Không chỉ để tăng cường, ta sẽ lấy mọi thứ từ cậu!</Text>
  <Text Key="8BD3E7C9_81092">Nhìn lại, kể từ khi gặp cậu, nhiều chuyện đã xảy ra... Tôi đã phải nuốt trải nghiệm đắng cay, chiến đấu vì mạng sống của chúng ta, và thậm chí được cậu giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="0DCF35D5_81093">Cho đến bây giờ tôi là một thám tử đơn độc, nhưng tôi không muốn trở lại những ngày đó. Tất cả bởi vì tôi đã gặp cậu.</Text>
  <Text Key="589C2CA8_81094">Tập mới của tiểu thuyết thám tử yêu thích của tôi sắp ra mắt. Thế nào? Tôi sẽ cho cậu mượn toàn bộ bộ sưu tập!</Text>
  <Text Key="D6B4CCF9_81095">Sao chúng ta không đi đâu đó, không phải với tư cách thám tử và trợ lý, mà đôi khi chỉ để tụ tập? Tâm trí của cậu cũng cần được nghỉ ngơi mà. .♪</Text>
  <Text Key="8C025BB6_81096">Công việc này thường khiến cậu làm việc ban đêm, và bên cạnh đó, nó đòi hỏi nhiều bộ hành và kiên trì. Bất chấp điều đó, cậu đang làm một công việc tốt. Tôi rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="24F767CB_81097">Nếu tôi ở cùng trợ lý của mình, dù vụ án có khó khăn đến đâu, cũng không có vụ án nào chúng ta không thể dễ dàng giải quyết!</Text>
  <Text Key="4CC1CCC5_81098">Giải quyết sự việc nhanh như gió; bắt tội phạm như một tia chớp! Giao cho tôi, Đại Thám tử Kasumi!</Text>
  <Text Key="D3382A28_81099">Tôi không phải người thích dùng bạo lực... nhưng nếu vì để giải quyết sự việc, tôi không có ý định im lặng!</Text>
