  <Text Key="4524630A_34350">Nếu nhớ không lầm từ quyển sách tôi đọc, tôi nên quấn nó ra sau lưng như thế này, rồi buộc trước ngực như vậy...</Text>
  <Text Key="90321B19_34351">Hự? Hự? Hựựựự!? Nó không chịu bỏ ra!?</Text>
  <Text Key="1B60A4A2_34352">Nó còn rối tung hơn mỗi lần tôi giãy giụa!</Text>
  <Text Key="3250C84C_34353">Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra...!\nTôi bị trói chặt hoàn toàn rồi...!</Text>
  <Text Key="59D7D909_34354">D-Sadist-san, xin giúp tôi--guuaah!</Text>
  <Text Key="F7C256B2_34355">Nếu tôi giãy giụa, nó sẽ càng rối hơn... Uuh, đau quá... Tôi không thậm chí còn kêu lên được...!</Text>
  <Text Key="5F0818FB_34356">P-Phải làm sao đây...!?</Text>
  <Text Key="1372EA71_34357">*thở dốc*... *thở hổn hển*... Sadist-san...!</Text>
  <Text Key="EDD00DFD_34358">Mmghaaah...! Hự? Đã sáng rồi ư...?</Text>
  <Text Key="B41F8F58_34359">! Skull Father!? Đúng rồi, Skull Father đang ở đây...</Text>
  <Text Key="7F166622_34360">Xin lỗi vì đã đánh thức anh, nhưng vì anh đã dậy rồi, xin giúp chúng tôi~!</Text>
  <Text Key="66BD0035_34361">S-Sk-Skull Father...!</Text>
  <Text Key="59B045BC_34362">Ai đó? Làm ồn trên giường...</Text>
  <Text Key="AE1F3217_34363">Cái gì thế!? Các cô đang làm gì vậy? Các cô ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="FBF0B8D2_34364">Tôi không thực sự ổn...\nTôi vô tình bị mắc kẹt trong sợi dây này...</Text>
  <Text Key="A626A99B_34365">Làm sao có thể vô tình bị trói như thế được!?</Text>
  <Text Key="49BD1059_34366">Heh, heh... ♪ Đừng hỏi về hoàn cảnh~\nThay vào đó, nếu có thể thì hãy tháo dây ra giúp tôi...</Text>
  <Text Key="045E4A5A_34367">Thôi, tôi đoán mình sẽ làm như thế này... hự?\nChuyện gì đang xảy ra ở đây...? Để xem nào...</Text>
  <Text Key="A387797F_34368">Nhưng trời ơi, cô có những... tài sản... khá lớn... hehehe.</Text>
  <Text Key="76B9D23B_34369">Hah! Không, không. Không được nhìn, không là tôi lại bị Shinobu đánh nữa!</Text>
  <Text Key="3B850661_34370">Trước tiên, giúp họ là ưu tiên! Đúng rồi! Tôi là Skull tốt bụng mà! Vậy, phần này đi như thế này, rồi như thế này--? Hự?</Text>
  <Text Key="E12F5A63_34371">Nó hoàn toàn không chịu bỏ ra!</Text>
  <Text Key="96A4B943_34372">Nnnm! Nggggggh!</Text>
  <Text Key="EAF34DDC_34373">Cái quái gì thế này!? Sợi dây hoàn toàn không chịu thưa ra! Huống chi là nó còn thắt chặt hơn mỗi lần tôi giãy giụa!</Text>
  <Text Key="CDB1765E_34374">Ồ, Skull Father, không! Càng Kuuka và những người khác giãy giụa, nó càng thắt chặt, theo nguyên lý của một kỹ thuật trói buộc nghiêm khắc!</Text>
  <Text Key="4F48C3AE_34375">Đây là tình huống gì thế!!?</Text>
  <Text Key="18A0A022_34376">A-Aaauu...! Nó siết chặt quá...! Siết chặt đến mức tôi không thậm chí còn lên tiếng được...!</Text>
  <Text Key="4BC020D3_34377">Khốn... Nếu thế này, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đi thẳng sang phòng bên cạnh và nhờ Shinobu và những người khác tháo nó ra! Tôi sẽ cố bò qua đó!</Text>
  <Text Key="326A41B9_34378">Skull Father...?\nAnh đang định đi sang phòng bên cạnh...?</Text>
  <Text Key="2370C111_34379">Trong trường hợp đó, Ku-Kuuka cũng...\nuuugh...!</Text>
  <Text Key="444A8012_34380">Haa... Haa... Chúng tôi somehow đã tới trước cửa...! Giờ tôi chỉ cần đứng dậy và với tay vào tay nắm cửa--</Text>
  <Text Key="350472D0_34381">Hyaahh...!?</Text>
  <Text Key="D2CB1D8A_34382">Cái gì thế--!? Đừng vấp ngã vào lúc này! Đừng đè tôi!</Text>
  <Text Key="701DD546_34383">Xin bình tĩnh lại, Skull Father...! Nếu anh giãy giụa, nó sẽ siết lại nữa... Uuueeh...!</Text>
  <Text Key="3D299498_34384">Hmm...? Có vẻ như chuyện gì đó nghiêm trọng đang xảy ra ở phòng bên cạnh...</Text>
  <Text Key="5C210E4D_34385">Nhưng... bây giờ chúng tôi không có thì giờ để lo lắng về chuyện đó... Chúng tôi cần khiến Sadist-san chú ý đến mình...</Text>
  <Text Key="68C05253_34386">Được rồi. Tôi managed với được tay nắm cửa...! Hy vọng nó mở được...</Text>
  <Text Key="2300A912_34387">*click* *clack*... Oops...</Text>
  <Text Key="9A5A263F_34388">Sadist-san...!\nXin giúp chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="FC43E251_34389">Thở... Thở... May quá... Cái này sẽ cứu được chúng tôi...</Text>
  <Text Key="2ADB6CEA_34390">Nhưng... sắp tới rồi...\nTôi không chịu được nữa...\nShinobu... xin hãy đến... nhanh lên...</Text>
  <Text Key="420101D9_34391">Nggh!?</Text>
  <Text Key="D6810BE6_34392">Đầu... Đầu tôi va vào góc cửa... Ugh...</Text>
  <Text Key="4FCC6E5B_34393">K-Kuuka... Tôi không... chịu được nữa... guh...</Text>
  <Text Key="78C28D6D_34394">Hmm... Hmmm...? Kuuka... có vẻ như đã ngất... hự?</Text>
  <Text Key="5ECCBC52_34395">Chuyện gì đang xảy ra... Tôi cảm thấy nhẹ nhõm quá... như thể đang bay...</Text>
  <Text Key="366F625F_34396">Ừ, cô đang bay thật... và lưng cô còn trong suốt nữa...</Text>
  <Text Key="B2DB81D4_34397">S-Trong suốt!? À, tôi hiểu rồi. Ông muốn nói là cơ thể tôi...\nThôi, Skull Father cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F84B84EA_34398">Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="E4F86030_34399">Này, đây không phải chuyện đùa!\nChuyện gì đang xảy ra vậy, Sadist-san...?</Text>
