  <Text Key="ED990A5C_3900">Ma Thuật Xuyên Thấu Trời</Text>
  <Text Key="AA452D40_3901">Nhưng Bầu Trời Vẫn Được Kết Nối</Text>
  <Text Key="3B27A65B_3902">Trí Tuệ Tối Thượng Ở Đầu Của Ma Thuật</Text>
  <Text Key="BFC01A78_3903">Æther Blast</Text>
  <Text Key="F3B309D0_3904">Tăng lớn M.ATK của bản thân, và gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước. Tặng cho bản thân [Dấu Ấn Sáng Tạo Vạn Vật].</Text>
  <Text Key="E24B85AF_3905">►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Tặng [Dấu Ấn Sáng Tạo Vạn Vật] cho bản thân trong 18s.</Text>
  <Text Key="16ABAD29_3906">Black Haze</Text>
  <Text Key="60701E2A_3907">Triển khai một vùng trường bán kính 400 xung quanh kẻ địch phía trước, gây sát thương phép mỗi giây, và giảm trung bình M.ATK và M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 400.</Text>
  <Text Key="D0DC934B_3908">►Triển khai một vùng trường xung quanh kẻ địch phía trước gây $1 sát thương phép/giây trong 12s.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch trong phạm vi lên $2 trong 12s.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="7DD31694_3909">Chaser</Text>
  <Text Key="29A8ED4A_3910">Tăng lớn M.ATK của tất cả đồng minh, tăng trung bình Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của họ, và tăng Sát Thương Chí Mạng Phép, đồng thời hồi một lượng TP nhỏ. Nếu Djeeta có [Dấu Ấn Sáng Tạo Vạn Vật], tất cả các tăng trưởng sẽ nhân đôi hiệu quả.</Text>
  <Text Key="A4B3E07C_3911">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của tất cả đồng minh lên $2 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép của tất cả đồng minh lên 10% trong 12s.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh lên 75.</Text>
  <Text Key="FF67F4B9_3912">Master of Magic</Text>
  <Text Key="FA738963_3913">Master of Magic+</Text>
  <Text Key="1257E52E_3914">Demon's Shaft</Text>
  <Text Key="842B5B41_3915">Black Haze+</Text>
  <Text Key="B64559A4_3916">Triển khai một vùng trường xung quanh kẻ địch phía trước gây sát thương phép mỗi giây, và giảm trung bình M.ATK và M.DEF của kẻ địch trong phạm vi. Nếu Djeeta có [Dấu Ấn Sáng Tạo Vạn Vật], tăng tất cả hiệu quả kỹ năng lên x1.22.</Text>
  <Text Key="A49A9FC2_3917">[Ma Thuật] Một phù thủy tham lam tràn đầy khát vọng tìm hiểu về những thế giới chưa biết và chưa được vẽ bản đồ ở hàng sau. Chuyên về các cuộc tấn công ma thuật mạnh mẽ, cô ấy tăng cường đòn tấn công của đồng minh trong khi yếu đi kẻ địch, hồi sinh bản thân khi bị đánh bại, và giải phóng ma thuật để thỏa mãn ham muốn.</Text>
  <Text Key="D72A801C_3918">Để thỏa mãn khát vọng tri thức</Text>
  <Text Key="B5E22CD6_3919">Sakamoto Masaya</Text>
  <Text Key="01D938AD_3920">Trái Của Một Mùa Hè Chưa Từng Biết</Text>
  <Text Key="6FA3A8D7_3921">Gây hai đòn sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, bỏ qua một lượng M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="23F4CB0C_3922">►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch, bỏ qua $1 M.DEF của chúng.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ địch, bỏ qua $3 M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="560A7892_3923">Cho Tôi Xem Tiềm Năng Của Bạn!</Text>
  <Text Key="36518797_3924">Tăng lớn M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh trong phạm vi, tăng nhỏ Sát Thương Chí Mạng Phép, và hồi nhỏ TP.</Text>
  <Text Key="0BA2A707_3925">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh trong phạm vi 300 lên 120 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép của đồng minh trong phạm vi 300 lên 12% trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 300 lên 60.</Text>
  <Text Key="7A377D4D_3926">Đây Là Một Mánh Khóe~</Text>
  <Text Key="2DCB89E9_3927">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, giảm nhỏ M.DEF của nó, và tăng nhỏ Sát Thương Chí Mạng Phép mà nó nhận.</Text>
  <Text Key="4E45757B_3928">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch lên $2 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép mà kẻ địch nhận lên 6% trong 12s.</Text>
  <Text Key="4190FA02_3929">Đừng Coi Thường Phù Thủy Này</Text>
  <Text Key="60D2FD38_3930">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với "Fruit of an Unknown Summer"</Text>
  <Text Key="17B010B5_3931">Khi HP của SEchidna giảm xuống 0, hồi lớn HP của bản thân và đi vào [Chế Độ Ảo]. Trong [Chế Độ Ảo], tất cả sát thương nhận được giảm 50% cho bản thân. [Chế Độ Ảo] bị loại bỏ khi không còn đơn vị nào phía trước SEchidna. Kỹ năng này chỉ kích hoạt một lần mỗi trận.</Text>
  <Text Key="BDEBB338_3932">►Hồi HP của bản thân lên $1.\n►Đi vào [Chế Độ Ảo] trong 180s.</Text>
  <Text Key="D10CDF19_3933">Hiện Thân Của Khát Vọng Tri Thức</Text>
  <Text Key="730DF671_3934">Hiện Thân Của Khát Vọng Tri Thức+</Text>
  <Text Key="49681F43_3935">Cho Tôi Xem Tiềm Năng Của Bạn!+</Text>
  <Text Key="B4CDC588_3936">Bộ Trà Của Phù Thủy</Text>
  <Text Key="D6E24D0B_3937">Tăng lớn M.ATK và TỶ LỆ CHÍ MẠNG PHÉP của tất cả đồng minh trong phạm vi tập trung trên bản thân, tăng nhỏ SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG PHÉP, và tăng lớn TỐC ĐỘ HÀNH ĐỘNG. Hơn nữa, hồi nhỏ TP.</Text>
  <Text Key="C2AD5704_3938">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi lên $1.\n►Tăng TỶ LỆ CHÍ MẠNG PHÉP của đồng minh trong phạm vi lên 120.\n►Tăng SÁT THƯƠNG CHÍ MẠNG PHÉP của đồng minh trong phạm vi lên 12％.\n►Tăng TỐC ĐỘ HÀNH ĐỘNG của đồng minh trong phạm vi lên 60％.\n►Hồi TP cho đồng minh trong phạm vi lên 60.</Text>
  <Text Key="3EF6C95C_3939">Một tiên nửa người tóc bạc dịu dàng</Text>
  <Text Key="F1636682_3940">Tiên Nửa Người</Text>
  <Text Key="EBE3D4E5_3941">Puck Đang Chải Lông, Đang Học</Text>
  <Text Key="BCD3DAC5_3942">[Ma Thuật] Một tiên nửa người kết hợp hồi phục và tấn công từ hàng sau. Tài năng ma thuật bẩm sinh của cô ấy tạo ra những phép thuật mạnh mẽ không cho kẻ địch chút đường sống, trong khi Union Burst có thể đưa đồng minh trở lại từ bờ vực cái chết trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="DD905516_3943">Cánh Đồng Được Hứa</Text>
  <Text Key="39BE12EA_3944">Hồi lượng lớn HP của đồng minh có HP thấp nhất. Tăng trung bình P.DEF và M.DEF của đồng minh.</Text>
  <Text Key="228F7D30_3945">►Hồi HP của đồng minh lên $1.\n►Tăng P.DEF của đồng minh lên $2.\n►Tăng M.DEF của đồng minh lên $3.</Text>
  <Text Key="0C94C854_3946">Giúp Tôi Với, Puck!</Text>
  <Text Key="B2AC2395_3947">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch phía trước trực tiếp, và cũng tăng M.ATK của bản thân lên một lượng trung bình.</Text>
  <Text Key="647FBD88_3948">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="0367FCAF_3949">Kim Băng</Text>
