  <Text Key="5C098824_164650">Hả? Sao cô lại ở đây?! Tôi tưởng cô không bơi được chứ, {playername}...</Text>
  <Text Key="BF77569C_164651">Thật là liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="02965251_164652">C-Cảm ơn cậu! Nhưng giờ không phải lúc để trôi nổi và chơi đâu~</Text>
  <Text Key="577D7AFA_164653">...! T-Tôi biết rồi! Nếu dùng chiếc phao này, có lẽ tôi có thể chiến đấu mà không làm vỡ chiếc bè! Hãy cho tôi mượn sức mạnh tăng cường của cậu đi!</Text>
  <Text Key="03DB30A4_164654">Cảm ơn cậu! Tốt... Chỉ còn việc lên chiếc phao đó...!</Text>
  <Text Key="32763E3F_164655">N-Nó hiệu quả...! Giờ tôi có thể chiến đấu trong khi di chuyển rồi!</Text>
  <Text Key="70BB07F0_164656">Theo tôi thì đây giống như một chiếc xe trượt băng hơn! Nhưng tôi nghĩ tôi có thể kiểm soát được sự trượt...!</Text>
  <Text Key="89A1BEA3_164657">Được rồi, tôi đã đánh bại một tên rồi!</Text>
  <Text Key="FE1579EC_164658">Nào, nắm lấy tay tôi! Chúng ta tiếp tục trượt trên băng và chiến đấu thôi!</Text>
  <Text Key="20F149CD_164659">Nhờ cậu, chúng ta đã trở về an toàn. Cảm ơn... vì tất cả hôm nay.</Text>
  <Text Key="467234F9_164660">Đó là... Hehe, đúng thật. Nó giống hệt một trò chơi ở công viên giải trí, tôi cũng cảm thấy háo hức.</Text>
  <Text Key="D0034A8F_164661">Thật kỳ lạ... nhưng có cậu ở bên cạnh, ngay cả những khoảnh khắc khó khăn cũng trở nên vui vẻ.</Text>
  <Text Key="B8A7B441_164662">Cảm ơn cậu... Vậy đây là sức mạnh của chúng ta, cùng nhau.</Text>
  <Text Key="57DA3988_164663">...Này, sao chúng ta không cùng làm nhỉ? Tôi là nói, sản xuất kỳ nghỉ đó.</Text>
  <Text Key="04186065_164664">Nếu cậu đồng ý thì. Tôi nghĩ sẽ vui hơn nếu chỉ có hai chúng ta...</Text>
  <Text Key="6CCE8385_164665">Cảm ơn cậu...! Được rồi, cùng cố gắng nào♪</Text>
  <Text Key="1C67D8F5_164666">Hả? Điều đó vẫn... là một bất ngờ!</Text>
  <Text Key="DCC4FF7F_164667">Vậy là, Sheffy và {playername} trở thành những nhà sản xuất cho kỳ nghỉ hè của Gourmet Guild và bắt đầu làm việc cùng nhau.</Text>
  <Text Key="82B08BE7_164668">Sheffy, cô có chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="C8E27092_164669">Câu trả lời? Không, không phải thế</Text>
  <Text Key="1144B9AF_164670">Peco-san và mọi người sẽ đến để có một món nợ hè</Text>
  <Text Key="BF573087_164671">Tôi nghĩ sẽ tốt nếu chúng ta có thể lấy được hai thứ tốt nhất</Text>
  <Text Key="A0051CAB_164672">Có lẽ là thế? Một &quot;kỳ nghỉ&quot;</Text>
  <Text Key="C928771C_164673">Tôi cũng sẽ giúp. Tôi nên làm gì?</Text>
  <Text Key="C524C7AC_164674">Mặt cô đỏ, có phải cô bị sốt không?</Text>
  <Text Key="29FD8828_164675">Sheffy! Cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="250D78A7_164676">Tôi ở đây trên một chiếc phao!</Text>
  <Text Key="D64E572D_164677">Tôi cũng có một chiếc phao cho cô, Sheffy!</Text>
  <Text Key="7528F388_164678">*Tăng cường Sheffy*</Text>
  <Text Key="621BB76E_164679">Ồ, chúng ta đang lướt sóng!</Text>
  <Text Key="167295BD_164680">Thật vui khi lướt trên băng với một chiếc phao</Text>
  <Text Key="23FF5B6E_164681">Không, là nhờ cậu có mặt ở đó</Text>
  <Text Key="BC9ABAD9_164682">Để tôi giúp! Chúng ta cùng cố gắng nhé!</Text>
  <Text Key="E2FB4C11_164683">Nhân tiện, cậu đang chuẩn bị gì với chiếc bè đó?</Text>
  <Text Key="AB7D5C4C_164684">Sheffy và {playername} đã hoàn thành việc chuẩn bị kỳ nghỉ hè mà họ sản xuất cùng nhau cho mọi người. Và rồi, cuối cùng...</Text>
  <Text Key="F53545D0_164685">Mọi người... chúng tôi đã chờ các bạn! Chào mừng đến bãi biển này!</Text>
  <Text Key="C03ED720_164686">Sheffy-chan, heyas☆ Cuối cùng chúng ta cũng có thể tận hưởng mùa hè rồi~♪</Text>
  <Text Key="10E84137_164687">Haha♪ Thật sự bắt đầu có vẻ như mùa hè quanh đây rồi. Sheffy, đã lâu rồi kể từ lần cuối tôi thấy cô trong bộ đồ tắm, phải không♪?</Text>
  <Text Key="2C985434_164688">Cảm ơn, Kyaru. Nói chung, thực sự tôi đã bắt đầu thích bộ đồ tắm này.</Text>
  <Text Key="85972B12_164689">Cô từng thấy mặc đồ tắm khá xấu hổ... Có vẻ như cô đã trưởng thành rồi, Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="61637700_164690">Thôi nào, Kokkoro-san. Cô làm nó thành vấn đề lớn hơn thực tế rồi.</Text>
  <Text Key="0DB2B444_164691">Nhưng quan trọng hơn, nhìn này! Chúng tôi thực sự có một món quà cho cô. {playername}, nếu cậu vui lòng.</Text>
  <Text Key="6433B540_164692">Đây là... một miếng băng lớn. Nó cảm giác mát mẻ dễ chịu. Lady Sheffy, My Lord. Đây có phải là món quà của các người không?</Text>
  <Text Key="C652C3A6_164693">Hehe, nhìn tôi đây. Tôi bắt đầu rồi! EI...! HIYAH...!</Text>
  <Text Key="042AAEA6_164694">Tada! Món đá bào khổng lồ đặc biệt của cô đã sẵn sàng♪ Chúng tôi đã chuẩn bị nhiều siro và topping, nên hãy thử món ngọt trước đã!</Text>
  <Text Key="6CC36EE2_164695">Ôi trời!!! Tuyệt vời quá, Sheffy-chan! Băng lấp lánh và siro đẹp mắt! Tôi không thể quyết định chọn cái nào☆ Tôi có thể làm một cái cầu vồng được không?</Text>
  <Text Key="8301B720_164696">Rốt cuộc, khi nói về bãi biển... những loại đồ ngọt này là BẮT BUỘC! ...Vẫn còn, cô khá tâm ý đấy. Có chuyện gì xảy ra giữa hai người sao?</Text>
  <Text Key="DED30683_164697">Thực ra, tôi và {playername} đã làm việc để sản xuất một kỳ nghỉ hè hoàn hảo cho mọi người. Để tất cả chúng ta có thể tận hưởng mùa hè này đến tối đa.</Text>
  <Text Key="062439F6_164698">Trước tiên... món &quot;Đá Bào Chào Mừng&quot;. Nào, mọi người, ăn trước khi nó tan! Các bạn cũng có thể lấy thêm.</Text>
  <Text Key="E6AE3815_164699">Thật là chu đáo... Cảm ơn rất nhiều. Tôi có thể có vị dưa hấu được không?</Text>
