  <Text Key="AF1E6CF6_87850">Ehehe, ehehe♪ Papa cũng tặng Mama vòng cổ! Ông ấy nói nó giúp "hạnh phúc cưới xin" của họ luôn mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="13BEB2E0_87851">Giấc mơ của Luna là ở bên Onii-chan mãi mãi! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="6CDCBB7C_87852">Khi Luna lớn lên, chúng ta sẽ cùng nhau "hạnh phúc cưới xin" ngọt ngào nhé♪</Text>
  <Text Key="BC980590_87853">Tất nhiên, đây. Chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="C7D237BC_87854">Năm nay em chọn thứ gì đó trưởng thành hơn.</Text>
  <Text Key="C4E5F75F_87855">Ừ. Trông hợp lắm.</Text>
  <Text Key="FE83C303_87856">Knight. Cảm ơn ngài đã dành ngày hôm nay bên tôi, để kỷ niệm ngày ra đời của tôi.</Text>
  <Text Key="4D54679E_87857">Được, nhưng... cậu chắc chứ? Đi đến một cửa hàng kẹo có phải là nơi cậu muốn đến không?</Text>
  <Text Key="54671D7F_87858">Vâng. Tôi đã mong ước được đến một nơi như thế với ngài từ lâu. Tôi nghe nói ở đây có những món ngọt có tính cách đặc biệt, hoàn toàn khác với kem tươi xốp hay bơ thơm phức.</Text>
  <Text Key="1C6FA982_87859">Ôi... Thật sự có vô số loại kẹo. Cái này thì sao? ...Đó là gì vậy? Có vài que cá khô sấy có màu đỏ rực rỡ...</Text>
  <Text Key="DDBB4AB9_87860">Đó là mực muối chua (su-ika).</Text>
  <Text Key="5DE1FA64_87861">Dưa hấu (TLNote: suika )...? Nhưng nó trông khác với loại dưa hấu tôi biết. ...Ôi chà, còn cái này thì sao? Ba miếng nhỏ, tròn, màu vàng... là kẹo cao su? Người ta nói một trong số chúng cực kỳ chua? Một thử thách như vậy...!</Text>
  <Text Key="444FEEFC_87862">...Knight. Xin hãy chọn số phận cho tôi. Dù kết quả ra sao, tôi sẽ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="9E3D3864_87863">Được rồi, vậy tôi bắt đầu đây. ...Ưm...</Text>
  <Text Key="4B462FA9_87864">.........?~~~!??</Text>
  <Text Key="E90EBF70_87865">*hụt hẫng*... *pah!!!*</Text>
  <Text Key="BE9AD7E8_87866">Hah... hah... một sự chua xót áp đảo. ...Tôi suýt nữa thì chuyển sang "phiên bản" kia của mình...</Text>
  <Text Key="9390860E_87867">........Tôi hoàn toàn ổn.</Text>
  <Text Key="CA311A3C_87868">Nhưng... miệng tôi giờ ở trong một trạng thái khủng khiếp. Cho đến khi nó trở lại bình thường, ngài sẽ ở bên tôi... phải không, Knight?</Text>
  <Text Key="B8AB0C1E_87869">Và thế là, trong một khoảng thời gian khá lâu sau đó, {playername} phải ở lại cùng Eru.</Text>
  <Text Key="EDD27196_87870">...! Ôi, ngọt ngào...♪ Có vẻ như ngài đã chọn đúng lựa chọn, Knight...♪</Text>
  <Text Key="F80BF5CD_87871">Mọi thứ đến từ ngài chắc chắn sẽ tuyệt vời... Tiếp theo là... thanh sô cô la này? Bao bì đen và vàng rất nổi bật. Ôi, khẩu hiệu trên nó là... "Ngon đến mức sấm sét"? Hehe, tôi nói là nó phù hợp hoàn hảo với tôi.</Text>
  <Text Key="06D7B577_87872">Tôi muốn mua nhiều thanh sô cô la này... và ăn chúng với ngài. Tối nay. Chỉ hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="F2F1A7B4_87873">Hehe~ Vâng, anh yêu♪</Text>
  <Text Key="DB64AF4F_87874">Sau khi mua một lượng lớn kẹo, cuộc vui của họ vẫn tiếp tục...</Text>
  <Text Key="8BB373D0_87875">Cái bên phải</Text>
  <Text Key="E3984C16_87876">Cái ở giữa</Text>
  <Text Key="236BC5C4_87877">Bên trái</Text>
  <Text Key="185820A3_87878">Tôi rất vui khi được làm điều đó</Text>
  <Text Key="8993BE76_87879">C-Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="3174F49B_87880">Hoàng tử yêu quý của em~♪ Xin lỗi vì để anh chờ. Vì đây là một lời mời rất quan trọng từ anh, em mất một chút thời gian để chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="0BFB78E2_87881">H-Hả...? T-Tại sao vậy, hoàng tử yêu quý của em? Anh không trông rạng rỡ hơn mọi khi hôm nay sao...?!</Text>
  <Text Key="58E47E67_87882">Hyaaaa!? Và anh thậm chí đã quyết định nắm tay em rồi...! Anh không thể làm vậy, hoàng tử yêu quý của em! Trái tim nhỏ bé của em sẽ đập thình thịch quá...!</Text>
  <Text Key="D4D90300_87883">Ừ, em có kỳ vọng rất nhiều vì anh mời em đi chơi nhân sinh nhật, nhưng... em ngạc nhiên khi thấy anh đầu tư tâm huyết đến vậy...</Text>
  <Text Key="10CF53DD_87884">Đúng như kỳ vọng từ hoàng tử yêu quý của em...♪</Text>
  <Text Key="1364CC48_87885">Hehe, một bầu không khí thật đáng yêu...♪ Đi dọc con đường hoa, dẫn đầu bởi hoàng tử yêu quý của em... Chỉ một công chúa mới được hưởng đặc ân tuyệt vời như vậy...♪</Text>
  <Text Key="AF2A4BD1_87886">...Có thể... em được phép hỏi về "điều đó" chứ?</Text>
  <Text Key="0D5C23B6_87887">Vậy, ừm... em muốn cảm nhận cánh tay mạnh mẽ của anh ôm lấy em, hoàng tử yêu quý của em. Và không chỉ một phần... là toàn bộ cơ thể em. Hehe... đúng rồi, một cái ôm công chúa, đó là điều em đang hỏi.</Text>
  <Text Key="56F46B6A_87888">Hyah...♪ Cảm ơn anh nhiều... Tất cả thật mơ mộng♪</Text>
  <Text Key="FABB3AD2_87889">Hoàng tử yêu quý của em... Hãy đơn giản là bắt cóc em và đưa em đến bất cứ nơi nào anh muốn...♪ Hãy biến ngày sinh nhật này thành tuyệt nhất...♪</Text>
  <Text Key="97180F67_87890">Anh nhớ em, công chúa của anh</Text>
  <Text Key="9625A3BE_87891">Ý em là, hôm nay là sinh nhật em, công chúa của anh</Text>
  <Text Key="A08C3417_87892">Này. Ý tưởng gì vậy, gọi tôi ra ngoài sau giờ học? Cố tình sắp xếp một trận đấu một chọi một với tôi hay sao?</Text>
  <Text Key="C822FB80_87893">Đùa thôi♪ Làm gì có ai lại làm chuyện như thế trên sân thượng ngày nay. Ahahaha...</Text>
  <Text Key="01170F32_87894">...Không, tôi đang cười cái gì vậy? Nếu là vậy thì ý nghĩa là gì? Tại sao anh lại đi đến mức gọi tôi sau giờ học thay vì trong giờ ăn trưa...</Text>
  <Text Key="6A555534_87895">Nếu chỉ là để đi về cùng nhau, anh sẽ không kéo tôi lên đây. Một cuộc nói chuyện gì đó? Nhưng chúng tôi đã ăn ở đây vào giờ trưa rồi... Gọi tôi lên đây trang trọng như vậy, đừng nói là...</Text>
  <Text Key="E52240F1_87896">Ồ-Ồ?! K-Khoan, tôi chưa sẵn sàng tinh thần!</Text>
  <Text Key="CC6A89B0_87897">Hả? AAAAAHHHH! Hiểu rồi! Không, thôi quên đi! Cảm ơn! Hoàn toàn quên mất!</Text>
  <Text Key="BE57DFAE_87898">Phew... để ý tới một ý tưởng ngốc nghếch. Xin lỗi, cậu còn chuẩn bị quà cho tôi nữa. Tôi mở được không? Thôi, tôi mở rồi.</Text>
  <Text Key="040DF3E4_87899">Ồ, một con thú bông... dễ thương quá... Ahem! Quá dễ thương cho phong cách của tôi, nhưng... đây là món quà rất "cậu". Tôi sẽ trân trọng nó──</Text>
