  <Text Key="773DDF34_154100">Em... không chịu được nữa...</Text>
  <Text Key="CE5F85E8_154101">Sẽ xảy ra chuyện gì nếu em không thể nén chịu được nữa nhỉ?</Text>
  <Text Key="C3BB727A_154102">{playername} và Misora tiếp tục cuộc chạy trốn khỏi tổ chức bí ẩn, dù kiệt sức vẫn tìm cách đến biển. Hai người nắm tay nhau và chìm xuống biển trong đêm, như được mời gọi bởi bầu trời phù thủy đã hòa vào biển cả.</Text>
  <Text Key="393A4253_154103">Khốn kiếp! Chúng đi đâu mất rồi...?!</Text>
  <Text Key="A5CD8517_154104">Hắn chưa đi xa đâu! Tìm hắn đi!</Text>
  <Text Key="EBC08D15_154105">...Haa, haa... Tôi đã mất dấu Boss rồi...</Text>
  <Text Key="F615E5AF_154106">Chúng tôi chưa nhận được báo cáo nào từ các đội khác, và thiết bị cũng chưa phản ứng... Nếu Boss có thể dùng Teleport, chúng ta sẽ có thể định vị được phần lớn bọn chúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="84AC104C_154107">...Khốn kiếp. Cậu đang làm tôi lo lắng đấy.</Text>
  <Text Key="0F0533F3_154108">...Nhưng thật đáng kinh ngạc. Chúng ta đã truy đuổi chúng suốt vài ngày với nhiều người như vậy. Chúng ta hầu như không dùng năng lực psi, mà hai đứa trẻ vẫn liên tục chạy trốn...</Text>
  <Text Key="51D77A92_154109">...Đừng ngạc nhiên. Cậu nên cảnh giác hơn về mức độ nguy hiểm chứ, đồ ngốc. Cậu đã bực bội vì cấp trên rồi...</Text>
  <Text Key="C40A1F19_154110">Nếu may mắn M3 bị một tổ chức khác chiếm, hoặc nó rơi vào địa ngục nào đó, chúng ta sẽ bị tiêu diệt sạch...!</Text>
  <Text Key="3593294D_154111">Eeek...!</Text>
  <Text Key="E007DD88_154112">Kishi-san, cậu ổn chứ~?</Text>
  <Text Key="5C2DA149_154113">Cô gái bị một tổ chức bí ẩn truy đuổi, Ryuu Misora, và cậu bé bị kéo vào cuộc, {playername}. Hai người nắm tay nhau và tiếp tục chạy trốn.</Text>
  <Text Key="40E3A994_154114">Hehe, cố lên nhé! ★ Tôi sẽ đổi chỗ với cậu khi tới cây cầu mờ mờ kia nhé♪</Text>
  <Text Key="768B528D_154115">Đến lượt cậu dán mặt vào lưng đầy mồ hôi của tôi như thế này! ★</Text>
  <Text Key="534ACFB5_154116">⁇ Nắm chặt</Text>
  <Text Key="12F7C0AA_154117">Whoa, whoa.</Text>
  <Text Key="363A19D6_154118">Ồ, dây xích hình như đã đứt rồi. Tốt hơn là nó bền lâu hơn thì hay.</Text>
  <Text Key="9231771E_154119">Hehe. Cậu đúng là một cô gái ngoan thật đúng không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="83EF202D_154120">Nhưng, nhưng, nhưng. Nếu làm thế, chúng ta sẽ bị kẻ đuổi bắt. Hoặc có lẽ đây là một khóa học cảnh sát.</Text>
  <Text Key="B9904174_154121">Hmm, có lẽ vậy? Lối vào có thể khác, nhưng cuối cùng cũng chỉ là trong lồng hoặc trong phòng thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="74390B0D_154122">Đây có phải là cái gọi là "mujina cùng một lỗ" không? Tôi chưa từng thấy cái nào như thế.</Text>
  <Text Key="34DF05B3_154123">Như tôi đã nói trước đó, tôi là một cô gái psi rất hiếm... nên tôi có nhiều thứ để học hỏi từ nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="D80D8180_154124">...Thật là một nơi đẹp, nhưng tôi không thể làm gì được vì tôi sinh ra đã thế rồi.</Text>
  <Text Key="69786F9C_154125">Nhưng ít nhất, ngay bây giờ... Tôi muốn đảm bảo rằng đôi bàn tay nhiều như vậy không bắt được tôi.</Text>
  <Text Key="9DEF146E_154126">Nếu có, giống như cậu đang kéo tay của người khác ấy? Như thế này? ★</Text>
  <Text Key="1506DC25_154127">Hehe. Trái tim tôi đập rất nhanh, phải không, anh Kishi-san? ★ Cái ôm của tôi có cảm giác tốt đến thế sao?</Text>
  <Text Key="FD0850AF_154128">Một người đàn ông mặc vest đen</Text>
  <Text Key="04A8AF7F_154129">Trời ơi, tôi đã quen với việc là một kẻ nhát gan rồi.</Text>
  <Text Key="40B72B7F_154130">Bất kì cách nào, hãy đi tìm chiếc xe đạp tiếp theo. Chúng ta không thể di chuyển nhiều bằng chân được.</Text>
  <Text Key="F4ACC694_154131">Ồ, cái nhìn trên mặt cậu kia, anh Kishi-san. Giống như cậu đang nói, 'Tôi không muốn dùng xe đạp của người khác nữa,' phải không?</Text>
  <Text Key="7D65109F_154132">Nếu lo lắng về nó bây giờ, cậu sẽ thua. ...Nhưng cậu đúng là một cô gái ngoan, đúng không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="0B384F9B_154133">Nhưng vì tôi kéo cô ấy vào, tôi đã khiến cô ấy làm nhiều chuyện xấu. Đôi giày mòn và chiếc quần jeans rách của cô ấy vẫn không thay đổi. Cô ấy không có thời gian nghỉ ngơi, và cô ấy cũng không thể ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="7EC015D1_154134">Những người đáng sợ ở nhà đang theo dõi chúng ta, và chúng ta không thể trở về... Chị Kishi-san tội nghiệp quá... ★</Text>
  <Text Key="F11243B4_154135">Nhưng cậu đã hứa với tôi, phải không? Cậu nói cậu sẽ ở cùng tôi đến tận cùng. ★</Text>
  <Text Key="F78B5B6C_154136">Hehe♪ Ngay cả khi cậu nói muốn về nhà bây giờ, tôi cũng sẽ không để cậu đi nữa, nhưng ★ Nắm chặt</Text>
  <Text Key="DECB2C88_154137">Được rồi, hãy đi lấy một chút dinh dưỡng trước khi đạp xe. ★</Text>
  <Text Key="7223B965_154138">Nếu dạ dày trống rỗng, trái tim và cơ thể sẽ mệt mỏi...♪</Text>
  <Text Key="C8739A24_154139">Vì vậy, Micora và {playername} co ro bên nhau và tiếp tục sự trốn chạy vô định, dần dần kiệt sức dưới ánh mặt trời chói chang và trong bóng tối của những kẻ truy đuổi.</Text>
  <Text Key="612B1F7F_154140">...Nhưng một đêm ⁇</Text>
  <Text Key="48324219_154141">...Biển, phải không?</Text>
  <Text Key="60E3299E_154142">Chúng ta đã đi được rất xa rồi...</Text>
  <Text Key="3A3E740E_154143">...Ừ, không có bản đồ. Tôi không biết biển ở đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="89DBC9DE_154144">...Vâng. Em mệt rồi.</Text>
  <Text Key="EA3299CD_154145">Cảnh sát, tổ chức... Em đã bị nhiều người truy đuổi... Em cứ chạy trốn mãi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="7FC617A8_154146">...Thực tế, em đã mệt... kể từ khi gặp Kishi-san.</Text>
  <Text Key="F4EC4107_154147">Em không biết là vì cơ thể hay vì trái tim...</Text>
  <Text Key="CD403D60_154148">......nhưng......khi em ở một mình với Kishi-san......vui lắm......đến mức em quên hết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="8583E928_154149">...Vâng. Rất, rất vui.</Text>
