  <Text Key="F6091682_134700">Hãy nói cho em biết điều anh đang nghĩ, {playername}-san. Chắc hẳn anh đã ghét cô gái ích kỷ này rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3A1DBBFD_134701">Không thể nào. Đó là một lời nói dối rõ ràng. Em không phải là một cô gái dễ thương, thời trang như Tsumugi. Em hoàn toàn không có sức hút gì cả.</Text>
  <Text Key="79BA42BC_134702">Điều đó không thể... Em không ngây thơ như Nozomi. Em đơn giản là không đủ thông minh.</Text>
  <Text Key="180F7E97_134703">Tất cả những gì em có là công việc idol. Và sự thật là linh hồn luôn phản ứng với em mỗi khi em hát...</Text>
  <Text Key="37FB3D9F_134704">Và thế nhưng em... ngay cả khi em đang cố gắng sinh ra một linh hồn mới... em lại càng muốn nhiều hơn nữa từ anh một mình...</Text>
  <Text Key="C733CEBB_134705">Ngay cả vậy, vẫn chưa đủ... Em thực sự không thể thành thật với anh... Em không thể nói cho anh biết cảm xúc thật sự của mình...</Text>
  <Text Key="089A42D7_134706">Cũng giống như phóng viên kia nói lúc trước. Bản thân thật sự của em... rất ích kỷ... và kết quả là làm phiền anh. Và em không thể làm gì về điều đó.</Text>
  <Text Key="E83A54D5_134707">....Ồ! ...Đó có phải là sự thật? Anh thực sự, thực sự, thật sự đang nói sự thật phải không?</Text>
  <Text Key="A7BD1DD8_134708">...Em sẽ tin anh, biết không. Em sẽ nghiêm túc với những gì anh vừa nói, được chứ...? Giờ quay đầu lại thì đã quá muộn.</Text>
  <Text Key="D333BD04_134709">...Vậy thì, ừm...</Text>
  <Text Key="62EFAFAB_134710">Liệu em có thể... còn ích kỷ hơn nữa không?</Text>
  <Text Key="9EFDF427_134711">Em muốn anh... nhìn em nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="4703B11A_134712">Tử tế với mọi người là một phẩm chất của anh. Em biết điều đó. Nhưng, tuy nhiên.... Ngay cả vậy...</Text>
  <Text Key="F5408B2C_134713">Em muốn anh... nhìn... chỉ có mình em! Và chỉ mình em thôi!</Text>
  <Text Key="AAD7A4DB_134714">...Hohoho. Có lẽ thảm họa này đã trở thành một phước lành giấu mặt?</Text>
  <Text Key="C76B8E0B_134715">Hoan hô và chúc mừng chàng trai trẻ đó.</Text>
  <Text Key="0C65EB82_134716">Ôi chà, dường như cô ấy đã hết ma lực. Linh hồn quan tâm đó đã rời bỏ cô ấy.</Text>
  <Text Key="BC95C922_134717">Và vậy, giai đoạn nổi loạn của cô ấy kết thúc tại đây.</Text>
  <Text Key="8CAC4228_134718">H-Huh...? M-Mình... đang làm gì vậy? Tại sao mình...?!</Text>
  <Text Key="D94B6689_134719">X-X-Xin lỗi! M-M-Mình sẽ tránh đường cho anh, mình sẽ làm ngay, thề đấy!</Text>
  <Text Key="663A7897_134720">B-Bây giờ không sao nếu anh không nhìn mình! Kh-Không sao, mình nói đấy!</Text>
  <Text Key="6D5B4321_134721">K-K-Không sao, đừng bao giờ nhìn mình~!! Mình thực sự muốn anh nhìn, nhưng ngay bây giờ thật quá xấu hổ để thốt ra lời đó!!</Text>
  <Text Key="A2672ED3_134722">U-Ugh... Thật xấu hổ quá... Mặc dù linh hồn đã đẩy mình mạnh mẽ, nhưng thời điểm đó thật sự quá tệ... Huh...?</Text>
  <Text Key="C173F0AA_134723">Sao thế này...? Cơ thể mình đột nhiên bắt đầu phát sáng...</Text>
  <Text Key="4D5141BD_134724">Và không chỉ vậy. Có cảm giác như có một luồng nhiệt sâu bên trong cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="E0D14FC6_134725">Đ-Không lẽ... Một linh hồn mới sắp được sinh ra?!</Text>
  <Text Key="4750F297_134726">...Huh. Ra vậy, ra vậy. Vậy đó là idol &quot;nghiêm túc&quot; và &quot;học sinh giỏi&quot; được biết đến là Chika từ Carmina, hả?</Text>
  <Text Key="C9A175EC_134727">Hehehe. Nghe có vẻ như tôi có một tin bài lớn sắp tới.</Text>
  <Text Key="DAE22182_134728">Chika, mọi chuyện ổn chứ?</Text>
  <Text Key="2B28A617_134729">Cô ấy lo lắng cho cậu...</Text>
  <Text Key="147C4E2D_134730">Huh? Linh hồn là...</Text>
  <Text Key="B80BF526_134731">&quot;Tsun&quot;?</Text>
  <Text Key="41F57B1B_134732">Tôi lo lắng cho cậu, Chika. Vì vậy tôi sẽ ở lại.</Text>
  <Text Key="0257F157_134733">Điều đó không thay đổi việc cậu quan trọng với tôi, Chika</Text>
  <Text Key="62D9CD9C_134734">Tôi không thể ghét cậu...</Text>
  <Text Key="684EB2EA_134735">Tôi sẽ chấp nhận tất cả sự ích kỷ của cậu, Chika</Text>
  <Text Key="10856A39_134736">Tôi sẽ nhìn cậu nhiều, Chika</Text>
  <Text Key="1DC8EF66_134737">Ngay cả &quot;Chika ích kỷ&quot; cũng rất quyến rũ</Text>
  <Text Key="E5C1377C_134738">Phóng viên 2</Text>
  <Text Key="EF3F7384_134739">Phóng viên 3</Text>
  <Text Key="5BE71069_134740">Không thể thành thật, Chika cuối cùng đã rơi vào giai đoạn nổi loạn, và giờ đây cô đang đối mặt với {playername} với cảm xúc của mình một cách trực diện. Anh chấp nhận cảm xúc của Chika, và Chika phát triển thêm cùng anh, cho đến khi cuối cùng các dấu hiệu của hai linh hồn mới xuất hiện.</Text>
  <Text Key="36968172_134741">Cảm xúc của Chika được nâng lên bởi khoảnh khắc thành thật của cô. Cô và {playername} cảm nhận được các dấu hiệu của sự sinh ra linh hồn sắp tới, nhưng...</Text>
  <Text Key="2BA2DF91_134742">Xin hãy làm chứng, {playername}-san. Đối với sự sinh ra của linh hồn mà anh và em sắp tạo ra.</Text>
  <Text Key="09C8A966_134743">Vâng! Em chắc chắn... nó sẽ rất dễ thương. Một linh hồn mới, mà anh và em sẽ được ban tặng...</Text>
  <Text Key="2C1FFF5A_134744">Ngay tại đây, ngay bây giờ... đã đến lúc tất cả những luyện tập đó được đền đáp...</Text>
  <Text Key="44FB1560_134745">Xin người, hỡi linh hồn. Hãy đáp lại tiếng gọi của em... với cảm xúc của em...!</Text>
  <Text Key="0794150F_134746">Ugh... Ánh sáng mạnh quá...</Text>
  <Text Key="4F70E2D6_134747">Xin chào, {playername}. Xin lỗi vì đã gọi cậu ra đột ngột. Và cảm ơn rất nhiều vì đã đến.</Text>
  <Text Key="7B6F0FCC_134748">Thực ra, em... em đã nghĩ về việc đi một chuyến phiêu lưu lớn. Và em muốn cậu làm nhân chứng cho em.</Text>
  <Text Key="3D763B16_134749">...Hehehe. Không phải như em thực sự sẽ đi đâu cả. Không có kế hoạch lớn nào để đi đánh bại Quỷ Vương hay bất cứ thứ gì viển vông như thế.</Text>
