  <Text Key="76E85C6B_111050">Yukino...?</Text>
  <Text Key="E6B3E9C8_111051">Chào... buổi sáng...</Text>
  <Text Key="3720BE87_111052">Cái...! Mày là thứ quái nào?! Đừng có rình rập trong góc với cái thân hình khổng lồ của mày!</Text>
  <Text Key="72FABF29_111053">Eek... (G-Giọng nó to quá...)</Text>
  <Text Key="19D163C4_111054">Không sao đâu. Đừng sợ. Cô ta.</Text>
  <Text Key="65534A4C_111055">...Ugh. E-E-Emmm...</Text>
  <Text Key="785724E5_111056">T-T-Tôi... Tôi là Yukino, yuki-onna. Tên của cô là... Kyaru... đúng không ạ?</Text>
  <Text Key="A9035789_111057">Hừ, tôi không nhớ có cho phép mày thân mật với tôi như vậy. À này, Yuki-onna? Tôi tưởng trời lạnh rồi chứ, hóa ra đây là thế giới mà quái vật như vậy tồn tại!</Text>
  <Text Key="7AAA1EFF_111058">Ơ, ơ...? T-T-Thì... T-Tôi không phải là quái vật thật sự...</Text>
  <Text Key="53FFABB2_111059">Hah, tôi nghi đấy! Cứ chờ xem, tôi sẽ xé toạc lớp vỏ người kia của mày ra! Ngay khi tôi cắt được sợi dây này hoặc đốt nó bằng phép thuật, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="D79BBD1D_111060">Vô ích.</Text>
  <Text Key="F64C1A7A_111061">...! Năng lượng phép thuật của tôi đang tan rã...? Đây là loại vật phẩm nguyền rủa hay công cụ phép thuật gì đây...?!</Text>
  <Text Key="DCC69292_111062">CÁI...! Được rồi, nếu mày muốn chơi như vậy! Tôi sẽ XÉ TOẠC sợi dây này bằng hết sức mạnh của tôi! Tệ nhất là tôi còn có giấc mơ kỳ quặc khiến tôi tỉnh dậy với cái tâm trạng tồi tệ, nên tôi sẽ đánh tới bể tượng để xả stress! CÁI...! CÁI ĐỒ CHÁY...! Hừ... Tôi không cắt được...</Text>
  <Text Key="9B656A7C_111063">Eek...! K-Không được điên lên...!</Text>
  <Text Key="1CCBB4D3_111064">Kyaru. Ngồi yên.</Text>
  <Text Key="1BDEE4F6_111065">Thở... thở...</Text>
  <Text Key="5D22A3CE_111066">Hơn nữa...! Mày nói mày tên Yukino?! Kế hoạch lớn là gì vậy, trói chúng tôi bằng sợi dây...?! Nếu mày không định giết ngay, thì mày định dùng chúng tôi làm con tin hay vật tế sao?!</Text>
  <Text Key="B0585771_111067">Vật tế? Để ăn tối?</Text>
  <Text Key="EB31717A_111068">N-Người ta đâu có làm chuyện tàn bạo như vậy... ...C-Chắc...</Text>
  <Text Key="5DF949CC_111069">À, t-tôi chỉ... được bảo bắt những người từ thế giới khác trông như điềm xấu và đưa họ về lâu đài...</Text>
  <Text Key="815AD8A9_111070">Hừ, mày đang nói chúng tôi xâm nhập sao?! Xui cho mày rồi! Chúng tôi là bạn của cả Hiệp sĩ và Công chúa thế giới này! Nếu mày đối xử thô bạo với chúng tôi như vậy, người bị trừng phạt sẽ là mày chứ?!</Text>
  <Text Key="CEFBC0E1_111071">A-Ah... T-Tôi biết ngay mà, cô cũng vậy. Vậy là cô đến với Công chúa...</Text>
  <Text Key="82D21F37_111072">U-U-Emmm... Chuyện là... Công chúa... Violet... Cô ấy... trông thế nào? Theo ý kiến của cô...</Text>
  <Text Key="0851A686_111073">Ừm. Tốt lắm. Cô ấy rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="4770D48C_111074">Có lẽ cô nói đúng... Ban đầu tôi cũng thấy cô ấy hơi nhát gan và hơi được nuông chiều. Nhưng mà, xét cho cùng, cô ấy bỗng dưng bị cuốn vào rắc rối ở một thế giới chưa từng đến, tôi nghĩ cô ấy làm được khá tốt.</Text>
  <Text Key="ECCB724A_111075">Hơn nữa cô ấy không cứng đầu, tham lam, kiêu ngạo hay gì tương tự. Bây giờ nghĩ lại, cô ấy đáng tin cậy hơn tên Dumborine của chúng ta nhiều, phải không? ...Nhưng mà, có lẽ cô ấy vẫn có thể là một công chúa đích thực khi muốn...</Text>
  <Text Key="1DCCF519_111076">C-Cô ấy mạnh mẽ... T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="7ABBF836_111077">...Này mày. Tôi sẽ không giãy giụa, nên cởi sợi dây này cho tôi. Rồi tôi sẽ kể cho mày nghe thêm về Violet.</Text>
  <Text Key="159F9BDD_111078">Cởi nó. Được chứ?</Text>
  <Text Key="26AD7CBF_111079">U-Ugh... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="A1583242_111080">...H-Hey, Satsuki...</Text>
  <Text Key="A6BBB03C_111081">U-Umm... T-Tôi không nghĩ những vị khách từ thế giới khác mới tới kia là người xấu, n-không phải tất cả người ngoài hành tinh đều xấu. N-Nên, nếu họ là đứa trẻ tốt, t-thì có lẽ chúng ta không nên bắt chúng... phải không?</Text>
  <Text Key="48DE9CC1_111082">...Haah. Này, Yukino. Tôi sẽ lấy chuyện này làm ví dụ--tôi biết mày là người thế nào vì chúng ta đã quen biết nhau lâu. Nhưng bình thường, mày không thể thực sự biết tính cách của một người lạ hoàn toàn trừ khi họ bị dồn vào góc.</Text>
  <Text Key="C9E42324_111083">Ugh... T-T-Thì... chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="99372A7D_111084">Dù tốt hay xấu. Nếu ai đó bước vào lãnh địa của tôi, tôi sẽ dạy cho chúng một bài học chúng sẽ nhớ mãi trên cơ thể... "Nếu coi thường bọn này, kết cục sẽ không chỉ là thương tích."</Text>
  <Text Key="D62B1BD2_111085">...Hừ. Dạo này những đám mây liên tục mang đến dấu hiệu của những điềm xấu. Và tôi không chỉ nói về Công chúa đâu, Yukino... Mày cũng cần tỉnh táo lại.</Text>
  <Text Key="718C3245_111086">...T-Tôi xin lỗi. Cho đến khi Satsuki-chan và mọi người tới... Tôi không thể cởi dây cho mày. T-Tôi sẽ không làm hại mày, nên chịu đựng chút thôi.</Text>
  <Text Key="BD2E2300_111087">Tch...! Trông cô ta như một cô gái mềm mại dễ dãi, nên tôi nghĩ nếu tôi nịnh hót một chút thì cô ta sẽ tháo dây, tôi đã tính dùng cơ hội đó để chạy...!</Text>
  <Text Key="E96AE8F4_111088">T-Tôi thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="511E595E_111089">À, đ-đúng rồi. Hai người... đói rồi phải không? Hai người kêu réo một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="B16BB24B_111090">Cơn đói trong bụng tôi. Bị lộ.</Text>
  <Text Key="6C471E57_111091">K-Không, đợi một chút ở đây. T-Tôi sẽ lấy đồ ăn cho hai người.</Text>
  <Text Key="9CD91AA1_111092">Cô ta đi rồi. Hừ...</Text>
  <Text Key="BA3A94AA_111093">Này, Precia. Tôi vẫn chưa hiểu được tình hình. Trước khi tôi tỉnh, cô nói chuyện với Yukino một chút, phải không? Chúng ta đang ở đâu vậy?</Text>
  <Text Key="F7E8D8AC_111094">Gio Nivlhel. Cocytus. Bên trong một chiếc xe ngựa. Có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="6C2F0FEE_111095">...Gio Nivlhel... Có lẽ chúng ta đã tới được đây. Chúng ta đã bị tách khỏi mọi người để đổi lấy điều đó...</Text>
  <Text Key="09E7E53E_111096">'Giri. Tôi lo quá.</Text>
  <Text Key="65B0AD31_111097">Đúng rồi! Cô ấy bị thương... Khoan, cô ấy còn sống chứ? Có thể cô ấy đã chết cóng hoặc bị quái vật ăn thịt...?</Text>
  <Text Key="04EA3014_111098">*hít hít* Cô ấy vẫn ổn. Cô ấy ở gần đây.</Text>
  <Text Key="FAD98929_111099">...! Vậy thì chúng ta phải cứu cô ấy...! Trước khi chúng ta bị đưa đi đâu đó trong chiếc xe này...!</Text>
