  <Text Key="6F3FA48A_147150">Kẻ Hung Hăng 2</Text>
  <Text Key="8B2E85B5_147151">Kẻ Hung Hăng 1</Text>
  <Text Key="7E20BEE7_147152">Những người xung quanh tôi.</Text>
  <Text Key="16992293_147153">Những kẻ ồn ào</Text>
  <Text Key="B3FF5B93_147154">Trong làng, {playername} và những người khác đã truy tìm dấu chân của tên trộm đã đánh cắp những loại thảo dược quý giá. Nhờ sự khôn ngoan của Kokkoro và khứu giác tinh tường của Chúa Tể của cô ấy, họ đã thành công lấy lại được thảo dược không hề hại và thậm chí còn khiến tên trộm hối cải.</Text>
  <Text Key="D56134AB_147155">Tiếp tục, trong khi truyền đạt những gì họ học được tại trại huấn luyện Ranger cho các elf khác, Kokkoro và {playername} đang tuần tra khu rừng.</Text>
  <Text Key="DD3E4AC3_147156">Đã vài ngày kể từ khi chúng tôi trở về làng, và dường như hoạt động tuần tra của chúng tôi đã có tiếng tăm. Nhờ vậy, có ít xung đột về phép lịch sự và quy tắc hơn.</Text>
  <Text Key="EB849A06_147157">Gâu ♪</Text>
  <Text Key="964394D7_147158">Dựa trên Tri Thức chính xác, tôi yêu cầu một cách lịch sự với thái độ tôn trọng. Nếu chúng ta trình bày nó theo cách không khiến người kia cảm thấy khó chịu khi họ được cảnh báo, họ sẽ trở nên hợp tác, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="A547E3B4_147159">Chúng ta không thể ở lại đây mãi.\nNếu chúng ta có thể tiếp tục theo cách này, sẽ thật tuyệt nếu chỉ có các elf trong làng có thể tuần tra hiệu quả.</Text>
  <Text Key="3D65E104_147160">Haa... haa... Vậy cô đang ở đây, Kokkoro!\nMột điều tồi tệ đã xảy ra!</Text>
  <Text Key="51A766D2_147161">Ồ, chuyện gì vậy? \nCô dường như đang ở trạng thái bất thường vì lý do nào đó...</Text>
  <Text Key="0EE9A744_147162">Những loại thảo dược, vì hiếm nên chúng tôi đã hạn chế việc thu thập, đã bị lấy đi với số lượng lớn từ nơi sinh trưởng! Mặc dù có người bệnh trong làng cần chúng...!</Text>
  <Text Key="927D1ADF_147163">Chắc chắn, đó là một vấn đề lớn. \nTuy nhiên, tôi tin rằng đã có một bảng hiệu được lắp đặt ở khu vực thực vật để ngăn chặn việc hái quả trái phép...</Text>
  <Text Key="2222D386_147164">Nếu bán ở Landosol, nó sẽ có giá rất cao, \nchắc chắn là một tội phạm bị thúc đẩy bởi lòng tham tiền! \nChúng ta phải lấy lại nó nhanh chóng, nếu không tất cả sẽ bán hết!</Text>
  <Text Key="3874B78F_147165">Tôi hiểu tình hình. \nChúng ta không thể để mặc chuyện này... \nĐây là một vấn đề lớn đối với làng.</Text>
  <Text Key="8AFE5991_147166">Chúng tôi cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="E39146B9_147167">Chúa Tể, cảm ơn rất nhiều. Sẽ dễ bắt giữ tên trộm hơn nếu chúng ta thực hiện cuộc tìm kiếm với một nhóm lớn. Tôi xin lỗi vì sự bất tiện, nhưng xin hãy cho chúng tôi mượn sức mạnh của người.</Text>
  <Text Key="CB98823F_147168">Tôi cũng sẽ đi cùng. Lần này, chúng ta không đối phó với những du khách thiếu văn hóa đơn giản. Không có gì đảm bảo rằng chúng ta có thể thương lượng với họ.</Text>
  <Text Key="55D66D2B_147169">Chúng tôi sẽ tập hợp nhân lực ở đây và tìm kiếm từ một hướng khác mọi người! \nHiện tại, chúng tôi không biết họ chạy đi đâu...</Text>
  <Text Key="856B0B3C_147170">Cảm ơn rất nhiều. \nBây giờ, hãy để chúng ta nhanh chóng xác nhận hiện trường. Có thể có manh mối dẫn đến nơi ẩn náu của tên trộm.</Text>
  <Text Key="A79ACE48_147171">Đây là nơi sinh trưởng của thảo dược... Tồi tệ quá. \nĐất đai bị đào lên khắp nơi và hoàn toàn hỗn độn. Điều duy nhất còn nguyên vẹn là biển báo cảnh báo.</Text>
  <Text Key="DD21C3E3_147172">Tính chất dược của loại thảo dược đó nằm ở rễ. Tên trộm đã tàn phá nơi này chắc chắn đã biết điều đó và đào lên, đánh cắp từ rễ.</Text>
  <Text Key="6FB8F3B7_147173">Tuy nhiên, nếu bạn thực sự có tri thức đúng đắn về loại thảo dược này, bạn đã không làm một việc ngốc nghếch như thế này.</Text>
  <Text Key="DB26CE68_147174">Vì vậy bạn chỉ biết rằng nó sẽ có lợi nhuận. \nĐối với chúng tôi, đó là một cảnh tượng đau lòng...</Text>
  <Text Key="8D4667D0_147175">Gâu gâu!!</Text>
  <Text Key="881F9A01_147176">Hehe, cảm ơn rất nhiều, Chúa Tể.\nNgay cả trong trại huấn luyện Ranger, chúng tôi cũng đã đối mặt với thử thách. Hãy giữ bình tĩnh và tìm kiếm manh mối.</Text>
  <Text Key="1334B5A6_147177">Để chắc chắn, tôi muốn xác nhận điều gì đó. Trong khi Kokkoro vắng mặt khỏi làng, cô ấy có bắt đầu phục vụ một con chó không? Có vẻ như cô ấy gọi cả người và con chó là 'Chúa Tể'...</Text>
  <Text Key="F8B3648B_147178">Đó là một con chó tên là 'Chúa Tể'.</Text>
  <Text Key="5B709C7A_147179">Đó là đúng.</Text>
  <Text Key="84FDCA5B_147180">Có thể hơi phức tạp, nhưng cả tôi và \nChúa Tể của tôi cũng thích cái tên này. \nNếu bạn không phiền, xin hãy gọi nó như vậy.</Text>
  <Text Key="A6FD1657_147181">H-Hãy đợi đã, Chúa Tể. \nTôi thực sự chăm sóc Chúa Tể của tôi, nhưng \ntôi không phục vụ nó.</Text>
  <Text Key="B54DA12A_147182">Đơn giản thì, đó chỉ là câu chuyện về việc đặt cho nó cái tên đó. \nXin hãy hiểu, và cảm ơn trước. \nTôi không muốn có tin đồn kỳ lạ nào lan truyền trong làng.</Text>
  <Text Key="93480F8C_147183">...Dù nhìn từ góc độ nào, dường như việc phân biệt cũng rắc rối, nhưng nếu những người liên quan hài lòng, tôi không có gì để nói đặc biệt. Để lúc khác, tôi hiểu tình hình.</Text>
  <Text Key="B0F4B80D_147184">Ồ, trời ơi, dường như Chúa Tể của tôi đã tìm thấy thứ gì đó. Đây là... một dấu chân, phải không?</Text>
  <Text Key="0D1C5314_147185">Tuy nhiên, nó ngay lập tức dừng lại. \nĐây sẽ không phải là manh mối nào cả.</Text>
  <Text Key="328860A4_147186">Không, không phải vậy. \nKhi các Ranger truy tìm quái vật, dấu chân trở thành manh mối quan trọng.</Text>
  <Text Key="757F4E72_147187">Đầu tiên, vì chỉ có một kiểu hình dạng, tên trộm phải là một người. Cân nhắc kích thước, rất có thể đó là một người đàn ông trưởng thành. Và cân nhắc số lượng thảo dược bị đánh cắp...</Text>
  <Text Key="790F7BEB_147188">Có đáng ngờ nếu ai đó đang mang một túi hoặc bao lớn có vẻ đủ lớn để chứa một lượng đáng kể thảo dược không?</Text>
  <Text Key="5F85CA76_147189">Đúng.\nVì họ không thể chia nhỏ và mang đi, nó chắc chắn sẽ trở thành một gánh nặng lớn. Điều chúng ta thực sự cần bây giờ là những manh mối sẽ dẫn chúng ta đến đích.</Text>
  <Text Key="3488C3C3_147190">Hãy kiểm tra đất đã bị đào lên.</Text>
  <Text Key="149C72B4_147191">...Tôi hiểu rồi, đó là một góc nhìn tuyệt vời, Chúa Tể. \nVì vậy nếu chúng ta có thể tìm thấy thậm chí một dấu vết của thảo dược, \nchúng ta có thể để Chúa Tể của tôi sử dụng mùi dẫn chúng ta đến tên trộm, đúng không?</Text>
  <Text Key="ACDD117B_147192">Tôi hiểu. \n...Được rồi, tôi đã tìm thấy một thứ đã trượt qua. \nHãy đảm bảo ghi nhớ mùi này.</Text>
  <Text Key="9FD1BE20_147193">Chúa Tể, chỉ cần ghi nhớ mùi thôi.\nVì vậy xin đừng ăn nó.</Text>
  <Text Key="B15BAEED_147194">Nó đột ngột bắt đầu chạy! \nNó đang theo mùi... đúng vậy chứ!?</Text>
  <Text Key="7CED7905_147195">Đúng, hãy đuổi theo ngay lập tức! \nCó vẻ như tên trộm có lẽ không hiểu rằng họ hiện đang trong một tình huống nguy hiểm. \n</Text>
  <Text Key="C26252F1_147196">Ồ...hah...! \nCó một câu thành ngữ 'từng chút một đầy nồi,' nhưng \ntôi có thể đã hơi tham lam quá...ồ, nặng quá...!</Text>
  <Text Key="DAD08CA3_147197">Nhưng, nếu tôi có thể somehow mang nó về Landosol...! \nTôi có thể trở nên cực kỳ giàu có trong chớp mắt... \nTôi có thể xây dựng lại cửa hàng của tôi...! Hehehe...!</Text>
  <Text Key="077BD700_147198">Gì, đây là gì vậy!? \nHừ... một con chó? Tại sao nó ở đây?</Text>
  <Text Key="DB7240D8_147199">Xin lỗi, người kia! Xin hãy dừng lại!\nAnh ta có cơ thể vạm vỡ và một bao bố lớn...!</Text>
