  <Text Key="30B65925_107950">Lời nguyện của Yui đã mất kiểm soát vì Kaiser Insight... và thế giới đã trở nên như thế này. Nhiều bi kịch đã ra đời, bao gồm cả “sự giam cầm”...</Text>
  <Text Key="154AEBAE_107951">...Yui...</Text>
  <Text Key="82BD2D33_107952">Cô gái đó... Ngay bây giờ, cô ấy đang đối mặt với sự thật tàn khốc. Cô ấy bị tổn thương đến mức tinh thần sắp vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="45F3EE43_107953">Tôi muốn bảo vệ cô ấy. Tôi muốn làm gì đó để ngăn chặn điều này xảy ra. Tất cả những gì tôi có thể làm là đứng nhìn...</Text>
  <Text Key="0E920AF1_107954">...Này, cậu. Tôi nghĩ cậu cũng bị thương... vì cậu đã bị đánh đến mức tả tơi.</Text>
  <Text Key="73DE19E2_107955">Làm ơn... giúp cô ấy. Không chỉ là Yui. Sheffy và Kokkoro-tan. Những cô gái đã tạo ra mối liên kết với cậu...</Text>
  <Text Key="320BAE2A_107956">...Dù sao thì, thực sự là suýt nữa thì không còn kịp. Tôi không nghĩ Christina, Neneka và những người khác sẽ trở thành kẻ thù một lần nữa.</Text>
  <Text Key="40D8C553_107957">Nếu không có ông lão tên Azold từ [Rage Legion] giúp cậu trốn thoát... Cậu thực sự đã bị tiêu diệt. ...Có vẻ như ông ấy cũng có lý do của mình...</Text>
  <Text Key="B048B0CD_107958">...Đúng vậy. Có vẻ như Azold đã gửi cậu đến vùng đất của thú nhân.</Text>
  <Text Key="92861B56_107959">Đó là một quyết định tốt, ngay cả khi là kẻ thù. Đất nước đó chỉ đứng sau Landosol về sức mạnh.</Text>
  <Text Key="1B577422_107960">Và trên hết, mọi người trong Vigilante Corps. Những người bạn đáng tin cậy của cậu.</Text>
  <Text Key="79EC6C9E_107961">Kaiser Insight và tất cả các quý tộc khác đã mất chức vụ cùng một lúc. Vì có ít sự phân biệt đối xử giữa thú nhân ở Landosol, họ đã trở về quê hương của mình. Maho và những người khác.</Text>
  <Text Key="9EF3FB70_107962">Ồ, họ đã khá bất ngờ khi cậu đột nhiên xuất hiện. Nhờ sự điều trị nhanh chóng, cậu đã sống sót.</Text>
  <Text Key="28816470_107963">Đó là lý do... Tôi sẽ bắt đầu bằng cách chữa lành từ từ những vết thương trên cơ thể và tinh thần của họ. Sau đó, hãy bắt đầu phản công.</Text>
  <Text Key="397A721C_107964">Đối thủ của chúng ta vô cùng mạnh mẽ và đầy bí ẩn. Nó không dễ dàng, nhưng... Tôi tin tưởng các cậu.</Text>
  <Text Key="17DECE35_107965">Bởi vì... các cậu vẫn còn sống bất chấp sự vô vọng của tình hình. Bởi vì mối liên kết của các cậu đã đánh bại ngay cả Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="9C4C3F42_107966">Vì vậy... xin đừng thất bại. Chúc may mắn, anh hùng...</Text>
  <Text Key="AFCD5DC2_107967">......hả......!? C-cái gì!?</Text>
  <Text Key="9B357A3D_107968">C-Có người... đang can thiệp vào cơ thể tôi trong khi phát lại!?</Text>
  <Text Key="B85B2DEA_107969">K-Kia là... Tôi đang dùng viên ngọc để bảo vệ cậu ấy...!</Text>
  <Text Key="7EAFC401_107970">À......aaaa!!</Text>
  <Text Key="6E35F6F7_107971">......cậu là ai!? Cậu đang làm gì ở đây!? Tại sao cậu ở đây......!?</Text>
  <Text Key="879F7FCE_107972">...C-Cứu tôi...!</Text>
  <Text Key="011F340B_107973">Cứu tôi, {playername}...!</Text>
  <Text Key="754ED72F_107974">(Tiểu thư Ameth...!?)</Text>
  <Text Key="68DA9F25_107975">Lắng nghe lời nguyện của Eris.</Text>
  <Text Key="A7D230F7_107976">quay lại các lựa chọn trước của bạn và trả lời câu hỏi một lần nữa.</Text>
  <Text Key="BBCFBE4E_107977">Câu chuyện có một kết thúc - nếu bạn muốn một tương lai khác</Text>
  <Text Key="5848931B_107978">Misora-chan không ở đây sao?</Text>
  <Text Key="020487EC_107979">Rốt cuộc là sao……?</Text>
  <Text Key="969A5670_107980">...... à……</Text>
  <Text Key="2AA9D61C_107981">Ngôi nhà lý tưởng...?</Text>
  <Text Key="35F1EB28_107982">Eris ...?</Text>
  <Text Key="020487EC_107983">Rốt cuộc là sao……?</Text>
  <Text Key="745581FD_107984">Tôi đang ở đâu……?</Text>
  <Text Key="380CF54F_107985">Misora-chan ...?</Text>
  <Text Key="B569AB3A_107986">Cậu đến để giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="D69E6510_107987">Tại sao cậu lại làm vậy?</Text>
  <Text Key="D2DE1124_107988">Tôi không nghĩ mình là người duy nhất cần được giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="AFE150BD_107989">Nếu vì lợi ích của người khác, tôi không sợ bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="F68DE266_107990">Giọng nói này là ...</Text>
  <Text Key="5258412B_107991">Yui──！！</Text>
  <Text Key="208A24A4_107992">Tôi từ chối</Text>
  <Text Key="784BEC83_107993">Những Khuôn Mặt Thường Ngày, Nụ Cười Tại Bàn Ăn</Text>
  <Text Key="23C33CFD_107994">Như thường lệ, các thành viên của "Gourmet Guild" ra đi để trấn yên quái vật. Giữa trận chiến khốc liệt với quái vật, Kokkoro cảm thấy một chút bất an trong sức mạnh của chính mình, nhưng bàn ăn được bao quanh bởi mọi người sau đó vui vẻ và đầy nụ cười.</Text>
  <Text Key="B1585277_107995">Một ngày, vào buổi sáng giống như mọi ngày. Những giọng nói vui vẻ vang lên từ ngôi nhà guild của "Gourmet Guild."</Text>
  <Text Key="6B4DC87A_107996">Này, Pecorine, bữa sáng xong chưa? Tôi đói quá rồi!</Text>
  <Text Key="481B5DFA_107997">Chờ một chút nữa nhé, Kyaru. Tôi quyết định thử làm bữa sáng công phu hơn hôm nay!</Text>
  <Text Key="497A4906_107998">Bất kể là gì, hãy nhanh lên! Tôi chỉ cảm thấy ngày mới chưa bắt đầu khi chưa ăn bữa sáng.</Text>
  <Text Key="56D92241_107999">Cô Pecorine.\nCó gì tôi có thể giúp không?</Text>
