  <Text Key="68FD76C6_101650">K-Không thể nào! Chuyện đó sao có thể xảy ra được chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="AA3C0A7F_101651">Ồ, được rồi, được rồi, cô lại đang cố tình chế giễu tôi phải không? Tôi sẽ không để bị lừa đâu!</Text>
  <Text Key="07562EB8_101652">K-Không phải ý đó...</Text>
  <Text Key="BF2E83E7_101653">......cuộc nói chuyện đó......kết thúc ở đó. Họ có thể đã nghiêm túc chăng? Những người đó......</Text>
  <Text Key="79C30343_101654">Thực tế... Thực tế, hử? Tôi không biết anh đang nói về chuyện gì....</Text>
  <Text Key="4EE99923_101655">Tôi không tin rằng thế giới này là "được tạo ra" hay một thứ gì đó tương tự... Tôi chắc chắn cô ấy đã giấu tôi và đang ăn uống sau lưng tôi...</Text>
  <Text Key="F676CE52_101656">Này, {playername}. Cậu có bao giờ cảm thấy thế giới này là "được tạo ra" không?</Text>
  <Text Key="BA8C62D4_101657">Hầu hết mọi người trên đời thậm chí còn không nghi ngờ. Nó đã được thiết kế và cấu trúc theo cách đó.</Text>
  <Text Key="75ED7D12_101658">Chỉ có một vài người, bao gồm cả tôi, cảm thấy bất an với thế giới phi tự nhiên này.</Text>
  <Text Key="26712A34_101659">...Điều Nữ hoàng nói với {playername} từ lâu rồi... ...Liệu nó có cùng ý nghĩa với những gì Korosuke và những người khác đang cố hỏi...?</Text>
  <Text Key="87983DD2_101660">......giả sử......thật sự tồn tại một "tôi từ thế giới khác"......</Text>
  <Text Key="DC534C67_101661">Tôi ở đó... Khác với tôi lúc này. Tôi hy vọng "tôi kia" không phải là một kẻ thất bại, kẻ phản bội, tội nhân như tôi... Ước gì mình có thể sống một cuộc đời tốt đẹp hơn...</Text>
  <Text Key="967FC8A6_101662">Cô Sheffy?</Text>
  <Text Key="B7073518_101663">Tôi tự hỏi liệu có phải là điều tốt khi tôi không đánh thức Kyaru. Cô ấy dường như có chút khó khăn khi ngủ, nhưng...</Text>
  <Text Key="6F4066DC_101664">Có lẽ cô ấy đang gặp ác mộng...</Text>
  <Text Key="CA4E4E24_101665">Hừm. Vậy thì... Mua nhiều thứ mà cô Kyaru thích, rồi về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="9C680864_101666">Nếu bạn lấp đầy bụng bằng đồ ăn ngon, bạn sẽ không còn bị ác mộng quấy rầy nữa.</Text>
  <Text Key="30C9CC98_101667">Đúng vậy. Đó là cách Guild Ẩm Thực... làm việc.</Text>
  <Text Key="3B159EBA_101668">Bắt được tươi ngon từ bờ biển Loretta! Vừa mới bắt được! Nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="8636804D_101669">Cà chua, dưa leo, bắp cải, ngô! Rẻ! Hôm nay chúng tôi đang có đợt giảm giá lớn!</Text>
  <Text Key="5804661A_101670">Đông người quá... Khách hàng, các cửa hàng...</Text>
  <Text Key="2A888622_101671">Có vẻ như cửa hàng kia đang có đợt khai trương. Hừm... Hừm?</Text>
  <Text Key="D71C9E71_101672">Kokkoro-san?</Text>
  <Text Key="810EDAFD_101673">Có chuyện gì khiến cô bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="6AE11E05_101674">À, ừm... Tất cả các cửa hàng mới đều rẻ bất thường và chất lượng rất tốt.</Text>
  <Text Key="879DBEB3_101675">Ưm... Liệu có phải là ý kiến tốt để mua đồ giảm giá không?</Text>
  <Text Key="9E3E26D8_101676">Vâng, nhưng.. Tôi không nghĩ việc này sẽ có lợi nhuận cao. tuy nhiên, tôi không biết giá thị trường là bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="AF363A8F_101677">Họ có đang đưa ra mức giá thấp như vậy để thu hút nhiều người hơn vì mới khai trương không?</Text>
  <Text Key="AF60DDC0_101678">Đó là...có thể. Tuy nhiên, có những giới hạn đối với mọi thứ...</Text>
  <Text Key="7E07B224_101679">Chào mừng! Cá tươi tất cả đều rẻ! Rẻ!</Text>
  <Text Key="4FC05A43_101680">Chào buổi sáng, ông ngư dân.</Text>
  <Text Key="E05CDA67_101681">Chào mừng! Cô gái Elf, cô đang tìm gì?</Text>
  <Text Key="BBCDC2F9_101682">Vậy thì... Tôi muốn có cá hồi, cá trích và cá ngừ vàng. Và nếu có bột cá khô mà cô nghĩ mèo sẽ thích, hãy cho tôi một ít những thứ đó nữa.</Text>
  <Text Key="A597A74F_101683">Tôi rất sẵn lòng! Tôi sẽ bán nhiều sản phẩm từ bây giờ, vì vậy hãy trở thành khách hàng thường xuyên của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="2E48BF8E_101684">Vâng, tuyệt đối. Nhân tiện... Tại sao giá cả của cửa hàng này lại rẻ thế? Và cửa hàng tạp hóa bên cạnh...</Text>
  <Text Key="D8B835B2_101685">Ồ! Guild bán buôn rất hào phóng! Nhờ họ, chúng tôi có thể cung cấp nhiều dịch vụ cho khách hàng!</Text>
  <Text Key="C90B0F1D_101686">Các nhà bán buôn...... hmmm. Tôi đoán nhà bán buôn lớn nhất quan đây là [Tổ chức Mercurius], đúng không?</Text>
  <Text Key="E6298C07_101687">[Tổ chức Mercurius]? Không, không. Chủ của chúng tôi là Amalgam Trade!</Text>
  <Text Key="68983FA5_101688">[Amalgam Trade]...?</Text>
  <Text Key="3D73D764_101689">Kyaru-chan.</Text>
  <Text Key="DE5F7378_101690">Hừm...</Text>
  <Text Key="FA3F8C44_101691">Nyaa, đã quyết định rằng tôi sẽ gọi set cá nướng!</Text>
  <Text Key="6F5AD415_101692">Tôi nghĩ tôi sẽ gọi bữa trưa okonomiyaki</Text>
  <Text Key="40779AC0_101693">Hehe. Bữa trưa ở một nhà hàng của người bình thường</Text>
  <Text Key="003F2410_101694">Thật tuyệt thỉnh thoảng♪</Text>
  <Text Key="EA756777_101695">Yukari, nhanh lên và quyết định đi!</Text>
  <Text Key="06F5A562_101696">Mọi người đã biết rồi</Text>
  <Text Key="62817D13_101697">Tôi nghĩ tôi sẽ nhờ cậu làm việc đó...</Text>
  <Text Key="15898B3D_101698">Thôi, có sao không?</Text>
  <Text Key="E18782EF_101699">Xin lỗi~</Text>
