  <Text Key="BA77C335_89250">Tháp kia chỉ còn là một xác khô.\nTrên đỉnh chẳng còn gì. Chỉ là một chiếc lồng chim trống rỗng.\nNgươi sẽ không nhận được ước nguyện nào ở đó đâu.</Text>
  <Text Key="AD998088_89251">Hở...? Gì chứ...?!</Text>
  <Text Key="829855F5_89252">Không thể nào...!\nVậy thì nỗ lực của chúng ta với tư cách là Twinkle Wish đã là vì điều gì...?!</Text>
  <Text Key="EA92E8A4_89253">Kariza, đó là sự thật?!\nVà nếu vậy, sao ngươi lại biết được—</Text>
  <Text Key="AC6CEF50_89254">Ái chà!\nChúng đã cắn xuyên qua các thanh sắt của buồng giam rồi!</Text>
  <Text Key="FE9B49E5_89255">Cứ thử chống trả ta đi!\nTa sẽ nghiền nát mọi nỗ lực yếu đuối của ngươi\nvà biến ngươi thành những vết bẩn trên tường!</Text>
  <Text Key="C8E9E786_89256">Uhm...</Text>
  <Text Key="4373EEBA_89257">Hiuuu...!</Text>
  <Text Key="0EF041D8_89258">Pecorine đến trước nhóm, những người đang vật lộn với Kariza. Khi Pecorine thực hiện kế hoạch bí mật mà Neneka đã trao cho họ, Yui và Pecorine bắt đầu rực sáng. Hai người hét lên: Change Princess Form.</Text>
  <Text Key="F59B6ED5_89259">Thưa ngài!\nXin ngài hãy giữ khoảng cách!</Text>
  <Text Key="DB1177D3_89260">Không được rồi...!</Text>
  <Text Key="66ADF784_89261">Heh! Hiệp sĩ Công chúa của Akira Mosakuji, hả?!\nVậy thì ngươi... cũng chết như thôi!</Text>
  <Text Key="755A573A_89262">Khoan đã!\nĐủ rồi—Thôi—Đó—Là—Đòn—Đó!</Text>
  <Text Key="5060EE81_89263">Cô Pecorine!</Text>
  <Text Key="6E2A7895_89264">Pecorine!\nCô... C-cô tới muộn rồi, ngốc ạ!</Text>
  <Text Key="14ABF460_89265">Eheheh!\nXin lỗi vì để mọi người đợi lâu quá!\nVà...</Text>
  <Text Key="13332D18_89266">Còn mấy người kia...!\nTa không biết các ngươi là ai,\nnhưng ta sẽ không để các ngươi muốn làm gì thì làm—</Text>
  <Text Key="9C5AFB3A_89267">Ôi trời! Trang bị Hoàng gia của ta chạy hết công suất,\n mà đòn đánh vẫn không có tác dụng!\nQuái gì thế?!</Text>
  <Text Key="ADA053B5_89268">Cẩn thận, Pecorine!\nNhững quái vật này là...</Text>
  <Text Key="1E99D4DD_89269">Ta biết!\nAura đó vô hiệu hóa mọi đòn đánh của chúng ta, phải không?\nCó vẻ như những gì Neneka nói với ta là thật!</Text>
  <Text Key="A2D55EB3_89270">Hah!\nLoli-mụ từ Crowns đã cho ngươi mẹo,\nhả Công chúa?!</Text>
  <Text Key="09B5C8E4_89271">Nhưng xui xẻo thôi.\nChỉ biết cách thức lực lượng của ta hoạt động thì cũng chẳng giúp được gì—</Text>
  <Text Key="85327362_89272">Ôm lớn quáaaaa!</Text>
  <Text Key="DBD7194E_89273">Khoan, gì cơ?! Các người đang làm cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="1313AD56_89274">Hở?\nChúng tôi đang ôm nhau chứ gì!\n</Text>
  <Text Key="87C01442_89275">Thấy rồi, ngốc ạ!\nK-không phải vấn đề là thế...</Text>
  <Text Key="E51A0AE9_89276">Ơ... ơ, ơ, sao cô lại làm vậy lúc này vậy?!\nPecorine...!</Text>
  <Text Key="D0A4F435_89277">G-GRUOGHH...?</Text>
  <Text Key="1FD52AF7_89278">Ngay cả quái vật cũng đứng sững ra vì kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="475CDA11_89279">Đây có phải là chiến thuật mới của Pecorine không?</Text>
  <Text Key="747C2D9E_89280">Cô Pecorine lúc nào cũng quá dễ mềm,\n nên tôi nghi là không đâu...</Text>
  <Text Key="FDFD34D5_89281">...Ơ, Pecorine...?</Text>
  <Text Key="D2E767D4_89282">...H-hở...?\nThật kỳ lạ.\nNeneka bảo nếu ta làm thế này thì mọi thứ sẽ sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="90981DB8_89283">Sẵn sàng...?</Text>
  <Text Key="96722155_89284">Tch.\nĐùa vớ vẩn...!\nĐừng đứng đó, đồ quái vật! Đánh chúng nó!</Text>
  <Text Key="1D7AE797_89285">Waaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="19308C7E_89286">Owwww...!\nNày, Dumborine! Cảnh vào của cô ngầu thật,\nnhưng chẳng thay đổi được tí nào cả!</Text>
  <Text Key="3850B2DD_89287">Owieee...\nK-kỳ lạ thật.\nCó chuyện gì khác ta cần làm nữa à...?</Text>
  <Text Key="CB7D622A_89288">Hah! Cái quái gì thế? Với đủ trò đùa ngớ ngẩn,\nngươi vẫn bất lực? Tao biết ngươi chẳng mạnh mẽ gì rồi,\nCông chúa Hiệp sĩ và đồng đội!</Text>
  <Text Key="DE552BBD_89289">Vậy thì, đến đòn kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="1BFDF9B2_89290">...Khoan đã!</Text>
  <Text Key="DFAC8548_89291">Yui?!</Text>
  <Text Key="E3051781_89292">Yui, cẩn thận!\nCô không được đến gần quá...!</Text>
  <Text Key="C0752215_89293">Kariza!\nVừa nãy, ngươi nói mục tiêu của ngươi là ta, phải không?</Text>
  <Text Key="E1ED6B9E_89294">...Hở?</Text>
  <Text Key="2E296F14_89295">Vậy hãy để Kishi-kun...\nĐể mọi người khác ra khỏi chuyện này, Được chứ?!\nNgươi muốn làm gì với ta thì làm!</Text>
  <Text Key="32EDE9C0_89296">Đừng nói vậy, Yui! Cô không được...!\nĐiều đó không ổn chút nào!</Text>
  <Text Key="B0961E1F_89297">Đồng ý!\nChúng tôi không thể để cô hy sinh bản thân!</Text>
  <Text Key="A37202FC_89298">Hahah!\nHahahah!\nỒ, tuyệt thật! Tao thích khi kẻ yếu đuối cầu xin thương xót!</Text>
  <Text Key="DD3C502C_89299">Các ngươi "không để cô ấy"? Thôi đi!\nAi bảo mạng của Pinky đủ để đáp ứng tao?\nĐó là quyết định của tao!</Text>
