  <Text Key="DB6E1C2E_86000">Croce! Làm ơn đi!</Text>
  <Text Key="74AE9824_86001">Vâng!──Double Rocket Punch!</Text>
  <Text Key="0EF935CB_86002">Croce-chan, Lylael-san!</Text>
  <Text Key="B5CCCA74_86003">Knight, mọi người. Tình hình sao rồi?</Text>
  <Text Key="E2D1E4B5_86004">Ừ, để tóm tắt ngắn gọn—</Text>
  <Text Key="6242C6F2_86005">Ra vậy! Nhờ bạn bè của Knight-san mà các con tin đã an toàn?</Text>
  <Text Key="1DDB59F2_86006">Vâng, nhưng... Chúng ta phải đánh bại Lady Arachne nhanh thôi vì không biết được phép thuật bảo vệ của Lady Eris sẽ kéo dài bao lâu.</Text>
  <Text Key="161B4039_86007">Lindo-sama và cư dân đang được Nephi Nela-sama bảo vệ, nhưng đây là một trận đấu rất sít sao. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="4F96C9B3_86008">Rất khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="D8E7E287_86009">Homare, đây có phải là con đường đúng không?</Text>
  <Text Key="280E447E_86010">"Ừ, đúng rồi— nhưng──"</Text>
  <Text Key="CE700BD6_86011">"Nhện đang đổ ra từ tổ dưới lòng đất. Giống như kiến bị mê đường đường trước tổ, tụ tập lại một cách hỗn loạn."</Text>
  <Text Key="66A764BC_86012">Ngoài quái nhện ra, chúng ta còn phải cảnh giác với Freyja và các Chị em Bandy...</Text>
  <Text Key="7703735F_86013">Được rồi! Tao sẽ giết hết bọn mày và moi con nhện boss ở tận phía sau ra!</Text>
  <Text Key="46ECFDBB_86014">Vâng! Hãy đánh bại Arachne và cứu Shephy-chan!</Text>
  <Text Key="A28F412A_86015">Các Chị em Bandy Đã Xuất Hiện...!</Text>
  <Text Key="81075A71_86016">"Hyahaha☆" "...Xin chào..."</Text>
  <Text Key="2C33CC99_86017">Đến rồi các công chúa đói bụng—lần này, tao sẽ kết thúc chuyện này!</Text>
  <Text Key="08C20F3F_86018">Yamato-san! Tôi sẽ không giao trang thiết bị hoàng gia đâu!</Text>
  <Text Key="E2A260F4_86019">Tch... Giờ tao không cần nó. Cùng với chặn đường mày, tao còn lấy luôn mạng mày...!</Text>
  <Text Key="1C8F8675_86020">...Ria-san. Giống như ở Đấu trường, cô không thấy chuyện này rất không giống với Yamato-sama và người khác sao?</Text>
  <Text Key="B065E2FE_86021">...Vâng. Nếu họ không bị sợi tơ của Arachne kiểm soát, vậy thì tại sao...</Text>
  <Text Key="67E83028_86022">Chúng đến rồi.</Text>
  <Text Key="A085694F_86023">Chúng dường như mạnh hơn lần chúng ta đánh nhau trước đây rồi! Đừng chủ quan!</Text>
  <Text Key="0673554B_86024">"...Vâng!"</Text>
  <Text Key="EBBF1EEC_86025">──Trang thiết bị hoàng gia? Dù Yamane không cần nữa, tao vẫn sẽ lấy nó! Để chi phí sửa chữa cho Shark-chan!</Text>
  <Text Key="FED260CD_86026">⁇ Guh!</Text>
  <Text Key="8C5CE6CE_86027">Chúng ta, thắng rồi ư?</Text>
  <Text Key="3F528619_86028">Chưa xong! Đừng chủ quan!</Text>
  <Text Key="B0F980A1_86029">...Nee-san, đừng...</Text>
  <Text Key="CF350595_86030">Xin hãy dừng lại, Yamato-sama! Không còn đánh đấm gì nữa...!</Text>
  <Text Key="BD5B1A2C_86031">Tôi lo cho sức khỏe của cô, nhưng... Họ không phải dạng người như vậy! Họ chỉ đang tuân theo mệnh lệnh của ai đó và liều mạng...!</Text>
  <Text Key="B9734861_86032">Tch! Mày đóng kịch như thể hiểu tao đang nói gì! Thật khó chịu...! Trước tiên...</Text>
  <Text Key="7CF80E53_86033">Không thể nào đủ để dừng tao được!</Text>
  <Text Key="906AB89A_86034">Đúng vậy! Đừng coi thường tao!</Text>
  <Text Key="2770F2F2_86035">...! Vẫn còn nhiều sức mạnh quá...</Text>
  <Text Key="AE196B2F_86036">Có lẽ cơn giận của chúng đang biến thành sức mạnh...? Nhưng tao sẽ không thua thứ như vậy!</Text>
  <Text Key="9E2200CA_86037">C-Cô vẫn định làm tiếp sao? Tôi đã biết rồi...</Text>
  <Text Key="745A9B27_86038">Lần này──\nHãy vượt qua thằng em yếu đuối và trở thành một người anh mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="E4006E43_86039">Lady Arachne, con nhện quỷ, đã xâm nhập vào Gio Gehenna. Chúng ta phải đánh bại [Các Chị em Bandy] và Freyja, và cứu Lady Sheffy khỏi nanh vuốt của Lady Arachne.</Text>
  <Text Key="D19F7A35_86040">Trước tiên, hãy tiêu diệt đàn Nhện Ngọc chặn đường của chúng ta. Bằng cách đánh bại một số lượng nhất định Nhện Ngọc, bạn có thể nhận được "Lụa Nhện Vàng". Sử dụng Lụa Nhện Vàng để thử thách boss.</Text>
  <Text Key="D6819955_86041">Làm việc cùng nhau với mọi người để hoàn thành Nhiệm vụ Trục xuất trong thời gian giới hạn. Hoàn thành nhiệm vụ sẽ mở khóa boss tiếp theo. Đánh bại từng boss, và nhắm đến phần sâu nhất của khu vực để cứu Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="A1BBD40F_86042">Một khi bạn đánh bại các boss chặn đường, trận chiến cuối cùng chống lại Arachne bắt đầu. Cô ấy là một kẻ thù mạnh mẽ, vì vậy bạn sẽ cần thử thách cô ấy nhiều lần mà không được chủ quan. Hãy kiên trì thử thách, và tìm cơ hội để cứu Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="51D7D1D8_86043">Tôi đã đánh nhau với Các Chị em Bandy nhiều lần trước đây, nhưng lần này, tôi cảm thấy sức mạnh lớn hơn bao giờ hết...!</Text>
  <Text Key="F762F09E_86044">Đây không phải lúc để lùi bước! Eris cũng không biết bà ấy sẽ bảo vệ Sheffy-chan được bao lâu... Hãy nhanh lên!</Text>
  <Text Key="7B88B3D0_86045">Vâng! Nếu chúng đứng chặn đường tôi, tôi sẽ hạ chúng bao nhiêu lần cũng được! Nếu tôi tiếp tục như vậy, tôi nên kịp thời...!</Text>
  <Text Key="3D36B972_86046">Sao? Mày muốn lười biếng với tao? Sẽ thật an tâm nếu có thêm bạn bè\n</Text>
  <Text Key="7128050A_86047">Chúng ta đã đánh tan chúng rồi!</Text>
  <Text Key="A1AD348F_86048">Ma thuật của Freyja gây phiền phức, nhưng...dường như chúng ta đang chiếm ưu thế cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="C8F359E2_86049">Đúng vậy! Hãy dùng đà này để hạ Freyja!</Text>
