  <Text Key="45915EDC_149950">Có nó trong tay sẽ tốt hơn phòng khi cần. Dù có thể tạo ra lỗ hổng trong tương lai, nhưng lúc này thì rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="C9DB15D3_149951">Nói thì có vẻ dễ, nhưng leo núi thật sự rất khó khăn cho chân và hông! Giá mà mình có thể dùng quyền năng thì dễ dàng biết bao.</Text>
  <Text Key="AB920F02_149952">Hả? Cậu không để ý à? Chúng ta đã đi bộ từ nãy đến giờ rồi.</Text>
  <Text Key="CD6E4B26_149953">Cậu thấy đấy, có lẽ vì dạng Avatar Alpha của tôi trở nên bất ổn, nên cũng có vấn đề trong việc sử dụng quyền năng của tôi.</Text>
  <Text Key="3F164958_149954">Ý tôi là, nếu chỉ là vấn đề có thể dùng được thì tôi vẫn dùng được... nhưng đó sẽ là một canh bạc nguy hiểm cho đến khi tôi có thể sử dụng nó một cách ổn định trở lại.</Text>
  <Text Key="2CFF507A_149955">Cậu thấy đấy, nếu cố tìm một lối tắt tiện lợi và tọa độ điểm đến cậu chỉ định lại sai, cậu có thể bị chôn sống trong đất đá!</Text>
  <Text Key="94B86E42_149956">Một chuyện nếu cậu ở nơi có thể thoát ra bằng thể xác, nhưng cậu sẽ không muốn bị mắc kẹt trong không gian sai và không thể ra ngoài đến hết đời, phải không?</Text>
  <Text Key="74E23FA9_149957">Cậu có thể chết trong đá, hoặc lang thang mãi trong một không gian xa lạ... Tối thiểu, tôi không khuyên cập đánh cược canh bạc đó cho đến khi chúng ta chắc chắn an toàn.</Text>
  <Text Key="2C1F16F4_149958">Và đó là lý do... chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tiếp tục tiến lên. Con đường còn dài, nên cậu tốt nhất nên chuẩn bị tinh thần cho chuyến đi, Boy.</Text>
  <Text Key="07FCD0F1_149959">Đây là con đường dẫn đến nơi ẩn náu của chúng ta. Đó là một mê cung được xây dựng để những kẻ vô tình lạc vào hoặc những kẻ mang ý đồ xấu sẽ không thể nào đến được trung tâm dù có cố gắng.</Text>
  <Text Key="ADED869E_149960">Tuy nhiên, đây cũng là con đường về nhà tôi mà tôi biết rõ. Hãy gác lại mọi lo lắng và theo tôi.</Text>
  <Text Key="6C4FD881_149961">Thật lòng mà nói, nếu Rino-chan và Shizuru-chan ở đây, chúng ta sẽ có đủ trang bị để xử lý tình huống này, nhưng... tôi đã nhờ họ đi làm việc khác, và họ không thể quay lại ngay.</Text>
  <Text Key="F7D82312_149962">Ồ, có rồi. Đầu tiên, rẽ phải ở góc đó--</Text>
  <Text Key="CBB82250_149963">...Hả? Chúng ta... đã đi qua chỗ này rồi à...?</Text>
  <Text Key="30EF529F_149964">K-K-Không, không thể nào! Nghe nói "Nữ Hoàng Mê Cung" lại lạc trong mê cung thì quá là trớ trêu!</Text>
  <Text Key="E3E421AD_149965">Khoan đã, chúng ta quay lại con đường vừa đi. Tôi đã lưu sơ đồ đường đi trong đầu, nên nếu đi theo thứ tự ngược lại, chúng ta sẽ quay về được chỗ cũ...</Text>
  <Text Key="B348D81A_149966">...Điều này kỳ lạ. Hoàn toàn kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="5227ED09_149967">Không đúng! Tôi chỉ không thể tin rằng mình, trong tất cả mọi người, lại đi lạc... hả?</Text>
  <Text Key="B5327438_149968">Khoan, bức tường đá và cách bài trí vật thể này... Những hành lang được sắp xếp như bàn cờ... Tôi cảm giác như đã thấy rồi. Có lẽ nơi này cũng...</Text>
  <Text Key="00389E3D_149969">...Tôi biết ngay, chính là vấn đề đó! Chuẩn bị tinh thần đi, Boy!</Text>
  <Text Key="EEFF1152_149970">Tôi hoàn toàn không sai, người có lỗi--chính thế giới này!</Text>
  <Text Key="A7C1531C_149971">À, khoan một chút! Xin lỗi, tôi sẽ giải thích từng bước, nên đừng nhìn tôi với cái nhìn "Cuối cùng người phụ nữ này cũng điên rồ...!"! Dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="CF73B8EF_149972">Tôi nên đoán chuyện này sẽ xảy ra ngay từ khi dữ liệu được khôi phục bắt đầu hoạt động sai... Không trách mà quen thuộc.</Text>
  <Text Key="BFC8D22F_149973">Đây là một phần của Astrum vẫn còn trong giai đoạn phát triển... nói cụ thể hơn, một hầm ngục đặc biệt đã bị hủy bỏ và chưa bao giờ được triển khai.</Text>
  <Text Key="F52A56EA_149974">Có vẻ như trong quá trình khôi phục những gì sắp bị hoàn tác về phiên bản trước, dữ liệu phát triển được cho là đã bị loại bỏ cũng bị kéo ra theo. Và đây là nó: con đường đến nơi ẩn náu của chúng ta giờ đã trở thành một hầm ngục.</Text>
  <Text Key="CBA629C6_149975">Thật vậy, về mặt hệ thống hầm ngục này đã hoàn thiện tính năng... nhưng dòng thời gian ở đây đặc biệt, nên hơi khác với bên ngoài.</Text>
  <Text Key="091A3BC8_149976">Cụ thể hơn--Thời gian sẽ không tiến trừ khi người chơi bước một số bước nhất định. Hoặc chính xác hơn, "Không có sự kiện nào xảy ra".</Text>
  <Text Key="CB27F95F_149977">Có phải cậu đã chơi game kiểu này trước đây với Rin-chan hay Yori-chan không? Thứ gì đó như "Glenn the Wanderer" hay "Yoruneko's Great Adventure"?</Text>
  <Text Key="1D050D0B_149978">Nhưng việc hầm ngục này xuất hiện có nghĩa là phải có những thay đổi nào đó được thực hiện trên hệ thống nền của nó──</Text>
  <Text Key="AD4A55FE_149979">Khoan một chút, Boy! Đừng di chuyển một cách bất cẩ--</Text>
  <Text Key="914A95DC_149980">Guooooohhh!! Gooohhh! Gwooooh!!</Text>
  <Text Key="C54F2BE6_149981">Đó được gọi là một "nhà quái vật"! Có vẻ như ở đây có đống bẫy như thế này được bố trí!</Text>
  <Text Key="57944EC0_149982">Nhìn kìa, hãy nằm yên và suy nghĩ kỹ. Nếu chúng ta không di chuyển, quái vật không nên phản ứng...</Text>
  <Text Key="0670AC4A_149983">...Được rồi, tôi đã quyết định chiến lược cho hai chúng ta. Cậu đã sẵn sàng chưa, Boy?</Text>
  <Text Key="581ECBA8_149984">Ừ. Trước tiên, bước lên... và tấn công quái vật.</Text>
  <Text Key="FEBC02A7_149985">Tôi hiểu rồi... nên cậu chỉ gây ra 1 sát thương cho con quái vật đó, phải không? Thật dễ hiểu nếu con số hiện lên trên đầu quái vật!</Text>
  <Text Key="E06AACD2_149986">Đến lượt tôi bước lên tiếp theo, phải không? Thôi thì tôi cũng sẽ tấn công, cho chắc.</Text>
  <Text Key="8809D8FA_149987">Thật sự chỉ là 1 sát thương cho bất kỳ ai tấn công. Hừm, khi cậu vào hầm ngục này, có vẻ như cậu sẽ bị ép trở về cấp 1.</Text>
  <Text Key="04858AA5_149988">Ừ, ừ. Tôi đã đoán trước chuyện này sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="981C9615_149989">Lượt của chúng ta kết thúc. Bây giờ, đến lượt kẻ địch. Vậy──</Text>
  <Text Key="AEB23759_149990">Chúng ta bị những con quái vật đánh bại và... game over. Thôi thì, nhà quái vật là bẫy cho người chơi cấp thấp mà. Khi chuyện này xảy ra, cách nhanh nhất là reset sự kiện.</Text>
  <Text Key="153D8CBE_149991">Được rồi, Boy, hãy cùng nhau nghiến răng! Sẽ ổn thôi, nếu mọi thứ theo hệ thống, chúng ta sẽ chỉ bị gửi trả về "lối vào"! Chỉ để cậu biết, chúng ta hỏng bét bất kể quyết định nào!</Text>
  <Text Key="EE12247C_149992">Ái chà chà... Boy, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DB9E4C53_149993">Có vẻ như thể lực của chúng ta đang hồi phục. Đúng như dự đoán. Hơn nữa, chúng ta đã được gửi trả về điểm bắt đầu.</Text>
  <Text Key="E14932D7_149994">Nói cách khác, chúng ta phải chinh phục hầm ngục này bất cứ giá nào... khó đây.</Text>
  <Text Key="EFFE4A9A_149995">Quay lại con đường vừa đi sẽ không hiệu quả, phải không? Mê cung này đã trở thành hầm ngục, và giờ là một không gian riêng biệt tách biệt với thế giới bên ngoài.</Text>
  <Text Key="73E73588_149996">Thật không may, nhưng nếu đặc tả vẫn giữ nguyên như thời phát triển, nó sẽ được thiết kế để chúng ta không thể ra ngoài trừ khi khám phá đến tận cùng. Sẽ tốt nếu tôi có thể dùng lệnh debug...</Text>
  <Text Key="418DA01C_149997">Nhưng điều đó rõ ràng sẽ không xảy ra... Và tôi cũng không thể dùng quyền năng. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="463BE54E_149998">Đúng vậy. Nói vậy, mục tiêu bản thân thì cực kỳ đơn giản.</Text>
  <Text Key="32E4DD02_149999">Có hai việc cần đạt được trong nhiệm vụ này. Thứ nhất, chinh phục hầm ngục này và đến được nơi ẩn náu. Thứ hai, tối ưu hóa Avatar Alpha để phù hợp với phiên bản thế giới hiện tại.</Text>
