  <Text Key="0161A81D_123600">Nana-chan nữa!\nCô định khóc trong góc đến bao lâu nữa?!</Text>
  <Text Key="9A8431BB_123601">Nana không chịu được nữa...\nEm không thể... không thể...</Text>
  <Text Key="93790F39_123602">Khi thấy những sợi chỉ đó...\nchân em, đông cứng lại...\ncơ thể em không thể cử động chút nào...</Text>
  <Text Key="82FE57D2_123603">──Chết đi đã! Kanon-chan♪</Text>
  <Text Key="0E25EBC5_123604">Em không thể chịu đựng việc bị kiểm soát thêm nữa...</Text>
  <Text Key="B691FC03_123605">Nếu có nghĩa là làm tổn thương bạn bè như trước...\nThà em...</Text>
  <Text Key="64F0469B_123606">Nana thà chết còn hơn...</Text>
  <Text Key="A79B0BDC_123607">Nana-chan...</Text>
  <Text Key="931EDD5C_123608">──Lấy lại tinh thần đi!!</Text>
  <Text Key="CF07DAC0_123609">Pii!?</Text>
  <Text Key="35117E05_123610">Không ai sẽ vui nếu cô chết đâu!\nVà làm sao cô có thể thua trước cảm xúc của mình như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="FFB1BDE9_123611">Nhưng Ho-oh-chan...\nNana chỉ, quá yếu đuối...</Text>
  <Text Key="1E41885B_123612">Tôi không yêu cầu cô chiến đấu!\nNhưng cô chắc chắn phải có sức mạnh riêng của mình.\nNếu không, cô đã không thể sống sót trong thế giới này!</Text>
  <Text Key="E833A276_123613">Và Nana-chan...\nChị Kanon chưa từng nói với cô sao?\n'Trả thù cho tôi chứ?'</Text>
  <Text Key="50102BDD_123614">Eeh...Kanon-chan...</Text>
  <Text Key="A0A89F00_123615">Ngay cả với thần lực hiện tại của em,\nem còn không chiến đấu được chuẩn xác, huống chi là trả thù cho chị...\nNhưng em không định im lặng.</Text>
  <Text Key="977A7663_123616">Không được...nguy hiểm lắm, Ho-oh-san!</Text>
  <Text Key="2B79018D_123617">......Chị, người muốn chiến đấu, chưa từng nói vậy sao...?</Text>
  <Text Key="641567C7_123618">Em hoàn toàn ý thức được sự nguy hiểm...không.\nNếu chỉ là một mình em, em sẽ bị những sợi chỉ đó bắt ngay lập tức.\nChính vì vậy...</Text>
  <Text Key="082206A2_123619">Cô sẽ không giúp em sao, Nana-chan?\nNếu, giống như chị Kanon, cô xem em là bạn bè.</Text>
  <Text Key="5B9D0CCD_123620">Ho-oh-chan... nhưng...</Text>
  <Text Key="0567C6E0_123621">E-Em nên làm gì đây?\nCó gì đó mà Nana có thể làm chăng...?</Text>
  <Text Key="339851AA_123622">Hehehe.\nNana-chan, với cô──</Text>
  <Text Key="ECC56E3C_123623">Tôi trao cho cô quyền trở thành đôi chân của tôi!</Text>
  <Text Key="5A807DBA_123624">Piiii!?!</Text>
  <Text Key="42D2DD1B_123625">Cứu Sheffy!</Text>
  <Text Key="7D55DB08_123626">Bảo vệ Tổ ổ Arachne [Bandi Sisters]. Lyrael và những người khác chống lại sợi chỉ con rối và bảo vệ Gio Gehenna. Pecorine và những người khác tiếp tục chạy đi cứu Sheffy. Với những cảm xúc của mỗi người đan xen nhau, thời khắc cho trận chiến quyết định đã đến gần.</Text>
  <Text Key="03CA42BE_123627">──Cùng lúc đó, bên trong Tổ ổ Arachne.</Text>
  <Text Key="7ACD7767_123628">......Nghĩ rằng cả quản trị viên từ thế giới trước cũng xuất hiện.\nVới thông tin trước về sự can thiệp của Homare Tono,\ntôi nghĩ điều đó không phải là không thể...</Text>
  <Text Key="09E44D9A_123629">Nhưng......với điều này,\nchúng ta có thể khiến Lady Arachne và Công chúa Eustiana\ntrực tiếp đối đầu nhau.</Text>
  <Text Key="C492A38C_123630">......Tiếp theo là......</Text>
  <Text Key="C6972742_123631">......Này.</Text>
  <Text Key="8D18012C_123632">Đúng vậy, đó là một cảnh tượng thú vị.\nCon nhện khổng lồ bị chơi khăm đúng là một cảnh đẹp, phải không?</Text>
  <Text Key="01543B91_123633">......Mạo hiểm quá.\nNếu chị ta nghe thấy, cô đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="75032D65_123634">......Hmph. Nhìn cái mặt đó,\ncó vẻ như chúng ta sẽ không tấn công sớm đâu.\nCon nhện lớn đó không nóng lòng đến mức nghĩ đến việc đó sao?</Text>
  <Text Key="82189661_123635">Nhát gan......hay nói cách khác,\nchị ta thận trọng.</Text>
  <Text Key="0EBA517B_123636">......Heh.</Text>
  <Text Key="400AC2AD_123637">Nhưng, kệ đi... vậy, cô đang nói với chúng tôi\nrằng chúng tôi cũng phải bảo vệ nơi này sao?\nChúng tôi là kẻ trộm, không phải lính canh, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="D4C4B8F2_123638">Các người phải chịu đựng một chút sự bất mãn.\nNếu các người chứng tỏ mình hữu dụng......theo hợp đồng của chúng ta,\ntôi sẽ ban tặng các người trang bị hoàng gia.</Text>
  <Text Key="7E1B4229_123639">À, thanh kiếm kỳ lạ đó...\nChỉ một cái chạm nhẹ dường như đã tăng cường đáng kể sức mạnh của chúng ta...\nCô không dùng nó sao?</Text>
  <Text Key="780B2EAA_123640">Trang bị hoàng gia có sự tương thích với người sử dụng.\nCái thứ đó không hợp với cách chiến đấu của tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="5233F4CA_123641">......Không chắc về điều đó.\nCó vẻ như nó rất hợp với cô──</Text>
  <Text Key="123819BE_123642">......Chúng ta không có thời gian cho những cuộc nói chuyện vô nghĩa.\nChuẩn bị cho cuộc tấn công của Công chúa Eustiana đi.</Text>
  <Text Key="8E097148_123643">......Này này.</Text>
  <Text Key="9E341FCA_123644">C-chị...</Text>
  <Text Key="D2C9C17C_123645">......Sao vậy, các người, nhìn như thế.\nNếu có gì muốn nói, cứ nói đi.</Text>
  <Text Key="C6B17447_123646">......À, thì...</Text>
  <Text Key="42FA6FB7_123647">......Chị không giống chị nữa rồi, Chị...\nNgay cả khi muốn trang bị của hoàng gia,\nchị cũng sẽ không đi theo ai một cách mù quáng...</Text>
  <Text Key="D7B53C8B_123648">......Ừ ừ,\nchị lúc nào cũng nói nếu muốn thì cứ lấy đi!</Text>
  <Text Key="808042C9_123649">......Hmph.\nĐó chẳng qua là một cảm xúc nhất thời.</Text>
