  <Text Key="3992D7BF_107500">......ừ. Chỉ một lần thôi. Đừng......nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="5D6BC07B_107501">Ừm...</Text>
  <Text Key="E4075EE4_107502">Cũng không thể trách được, phải không...?</Text>
  <Text Key="59538075_107503">...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="0CD338A6_107504">Kishi-kun... Cậu đã quên tất cả rồi...</Text>
  <Text Key="7F81F394_107505">...Eris...cô có biết về {playername} trước khi cậu ấy mất trí nhớ...?</Text>
  <Text Key="647F735E_107506">Về chủ nhân của tôi trước khi tôi phục vụ người...?</Text>
  <Text Key="E82271A2_107507">Trước khi Kokkoro và tôi gặp nhau...? Ý là...</Text>
  <Text Key="35EE57B1_107508">Có phải là trước khi thế giới này được “tái tạo”...?! Nhưng tôi cũng không biết người phụ nữ này!</Text>
  <Text Key="BE192CD2_107509">Ừ-ừ... Tôi cũng không biết... Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="BF1D5F17_107510">Và tại sao...?</Text>
  <Text Key="4E140946_107511">Tại sao cô ấy lại giống Yui đến thế...?</Text>
  <Text Key="E8CEE68E_107512">Ừm, đó là...?</Text>
  <Text Key="B2D8C85B_107513">Vì cả hai đều có cùng dữ liệu avatar. ★</Text>
  <Text Key="555BBF73_107514">......avatar, dữ liệu......?</Text>
  <Text Key="17598626_107515">Ồ, xin lỗi? Hầu hết mọi người vẫn chưa hiểu.</Text>
  <Text Key="73DC2421_107516">...! Cô ấy thực sự nhận ra &apos;thực tại&apos;......&apos;Huyền thoại Astrum&apos; trước đây...!</Text>
  <Text Key="7F259CA3_107517">Hehe. Cô nghĩ đó là đặc quyền chỉ dành cho cô sao? Muimi-san...♪</Text>
  <Text Key="1D5CAEA9_107518">Cô là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="2412B326_107519">Cô không muốn biết thêm về Nữ hoàng Eris hơn là về tôi sao?</Text>
  <Text Key="85493EF3_107520">Ý cô là nếu tôi hỏi, cô ấy sẽ nói cho tôi biết...?</Text>
  <Text Key="E2A9E2B1_107521">Ngày xửa ngày xưa, có một cuộc khủng hoảng thế giới.</Text>
  <Text Key="C434C9AC_107522">Nhiều nhà mạo hiểm bị thu hút bởi lời hứa ngọt ngào &apos;thỏa mãn điều ước&apos;...và đặt mục tiêu vượt tháp ở trung tâm thế giới.</Text>
  <Text Key="BD7FBDDE_107523">Thiết bị thỏa mãn điều ước ở đỉnh tháp cũng là thiết bị vận hành thế giới. Tuy nhiên, có một hoàng đế tàn ác đã cố gắng chiếm đoạt thiết bị đó.</Text>
  <Text Key="7B4A1540_107524">Hoàng đế tàn ác...?</Text>
  <Text Key="C6873D37_107525">Cô đang... nói về Nữ hoàng...?</Text>
  <Text Key="48CA22AC_107526">Nhưng, nhưng, nhưng★ Có sự công lý ở những nơi tàn ác! Và vì vậy, các anh hùng công lý đã chiến đấu quyết liệt để đánh bại tham vọng của hoàng đế tàn ác♪</Text>
  <Text Key="6379C3D3_107527">...Đây có phải...câu chuyện về thế giới trước đây mà Hiyori nghe từ Novem...?</Text>
  <Text Key="950A226B_107528">Vậy “anh hùng công lý” chiến đấu với ‘Hoàng đế’ là chúng ta...Twinkle Wish...và Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="9F8535B4_107529">Trận chiến đang diễn ra giằng co... Không có gì lạ nếu một bên thắng lợi, nhưng cuối cùng, các anh hùng đã bị hoàng đế tàn ác đánh bại.</Text>
  <Text Key="12BCE780_107530">Và vào thời điểm đó, một sự bất thường đã xảy ra trong thiết bị vận hành thế giới và thỏa mãn điều ước.</Text>
  <Text Key="2931E9B2_107531">Lỗi... Khoan, Minerva...?</Text>
  <Text Key="BD45738C_107532">Thiết bị đang ở giữa việc cố gắng thỏa mãn điều ước của một cô gái nào đó, nhưng hoàng đế tàn ác đã cản trở... Và hoàng đế đó cũng đang chiến đấu với các anh hùng</Text>
  <Text Key="F7A24A16_107533">Nếu bạn nghĩ về nó như việc đánh vào máy tính khi nó đang khởi động lại hoặc tắt nó... Khoan. Tôi không biết giải thích phép so sánh này ngay bây giờ, phải không? ★ Xin lỗi</Text>
  <Text Key="F7712318_107534">Lý do của sự bất thường là &apos;cô gái được cho là sẽ có điều ước được thỏa mãn đã biến mất giữa chừng.</Text>
  <Text Key="946078E8_107535">Để giải quyết sự bất thường đó, avatar được tạo ra bởi thiết bị là Eris-sama.★</Text>
  <Text Key="BE4B2841_107536">Đó là tất cả những gì tôi nghe từ cô. ♪</Text>
  <Text Key="02953DDC_107537">...Cô nói quá nhiều rồi, Misora...</Text>
  <Text Key="D4E3D321_107538">Gì cơ? Thật sao?</Text>
  <Text Key="9614511E_107539">Tôi đang cố gắng quan tâm theo cách của mình, để trong khi Nữ hoàng Eris ôm Kishi-kun, những người khác sẽ kiềm chế bản thân...★</Text>
  <Text Key="725A086C_107540">Đ-đúng vậy...! Cô định bám vào chủ nhân của tôi đến bao lâu...?!</Text>
  <Text Key="E9276ADC_107541">Cô có thể buông tôi ra không?</Text>
  <Text Key="D19B636F_107542">...Ừ...</Text>
  <Text Key="9D2F5429_107543">{playername}-kun... Cậu có sao không?!</Text>
  <Text Key="9ED9F4CA_107544">Đó là một cái ôm khá nhiệt tình, nhưng...</Text>
  <Text Key="D9A20319_107545">T-tôi ổn.</Text>
  <Text Key="BA6782F2_107546">Cậu dường như không bị thương... Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="4E406EC2_107547">Ôi trời ★ Ngay khi cô buông tay, tất cả các cô gái đã xung quanh cậu ấy... Giờ tôi lo lắng về tương lai rồi, Nữ hoàng Eris♪</Text>
  <Text Key="C524D71F_107548">Này, Misora! Cô đã quanh co mãi rồi... Cô dường như biết khá nhiều về tình hình, Aan!</Text>
  <Text Key="4523272C_107549">...Nếu cô có nhiều thông tin như vậy, nhưng lại không nói cho chúng tôi. Vậy... cô đã đoán trước ngày này từ lâu rồi...</Text>
