  <Text Key="7496832F_76850">Này, đi chơi một chút không?</Text>
  <Text Key="C212934C_76851">Dù mặt trời lặn, vẻ đẹp ta vẫn chiếu sáng đất trời!</Text>
  <Text Key="B3FF1245_76852">Kiếp sau nếu không có pudding thì tệ nhất luôn!</Text>
  <Text Key="2854EFAF_76853">Giá như mình có thể tiến xa hơn trong cuộc đời một chút...</Text>
  <Text Key="755D2FA8_76854">Đôi khi mình ước mình có thêm nhiều sức mạnh để sử dụng...</Text>
  <Text Key="656DBE42_76855">Mình muốn sống xung quanh còn nhiều sách hơn nữa.</Text>
  <Text Key="5F15FB17_76856">Mình hy vọng có thể tiếp tục kết thêm bạn bè khi ở bên cạnh anh ấy.</Text>
  <Text Key="6C2C6A32_76857">Phải rèn luyện sức mạnh để mang đến cho người hâm mộ màn trình diễn tốt nhất có thể!</Text>
  <Text Key="9F2E205D_76858">Có lẽ anh ấy sẽ vui nếu mình con gái hơn một chút... Khoan, mình đang nghĩ gì vậy?!</Text>
  <Text Key="578E40B3_76859">Ôi dễ thương quá~! ♪\nKhông gì bằng một cái ôm ấm áp trong ngày lạnh!</Text>
  <Text Key="50361560_76860">Này, cậu nghĩ kẹo này sẽ ngon hơn nếu mình làm ấm nó lên một chút không?</Text>
  <Text Key="790F401B_76861">*nhai nhai* Xin lỗi, tất cả cái này... là của tôi!</Text>
  <Text Key="30328D4B_76862">Làm mẫu thật vui! Mình có rất nhiều sự ủng hộ từ người hâm mộ!</Text>
  <Text Key="C4B6D759_76863">Những thứ mềm mại sờ vào thấy tốt lắm!</Text>
  <Text Key="DFCF70AD_76864">B-bộ trang phục này không hề bình thường chút nào, phải không? ...Hả? Dễ thương? Vậy thì chắc...\nKhoan, nhưng... ức chế quá...</Text>
  <Text Key="D055EFCB_76865">Ôi không, lông cừu của mình lại bị xù lên rồi! Phải sửa ngay!</Text>
  <Text Key="91713594_76866">Ừ, nhảy múa chắc chắn làm mọi thứ vui hơn!</Text>
  <Text Key="54ECA652_76867">Hoan hô! Anh chàng tốt bụng đã khen mình!</Text>
  <Text Key="2500D4CE_76868">Đôi cánh, cái đuôi của mình...\nChúng chắc chắn làm cậu khó chịu, đúng không?</Text>
  <Text Key="FB968395_76869">Đến đây\nlúc nào cũng như về nhà.\n...Mình về rồi, mọi người! ☆</Text>
  <Text Key="3927C10C_76870">Ở đây trời mát mẻ và có gió nhẹ quá.</Text>
  <Text Key="6E11E139_76871">Mình biết mà... Cái này hoàn toàn khác với bản đồ mình nhớ.</Text>
  <Text Key="189A29B5_76872">Không có nơi nào giống ngôi nhà cũ đáng yêu của chúng ta! ☆</Text>
  <Text Key="363548B2_76873">Aa, ly đầu tiên lúc nào cũng ngon nhất! ...C-cậu thấy rồi hả?!</Text>
  <Text Key="04669988_76874">Ôi trời... Mình có thể thực sự chết vì quá dễ thương mất...</Text>
  <Text Key="04669988_76875">Ôi trời... Mình có thể thực sự chết vì quá dễ thương mất...</Text>
  <Text Key="CCD6806F_76876">Trời ơi! Cái này dễ thương cực kỳ! Sắp điên vì dễ thương rồi! ♪</Text>
  <Text Key="FF493E38_76877">Tái sinh là lore hay nhất... Mình thật là thiên tài!</Text>
  <Text Key="C071D8E0_76878">Ồ, cái này mềm mại!\nCó lẽ mình sẽ chụm một chút trước khi đi\nđánh lừa thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="26D669F9_76879">Cái này mềm mại và thoải mái quá. Có lẽ mình sẽ ngủ thiếp đi.</Text>
  <Text Key="BB37806A_76880">Sẽ dùng thời gian rảnh này để nghĩ ra trò đùa tiếp theo!</Text>
  <Text Key="70DFD085_76881">Yui! C-cái này là loại sách cậu đang đọc đấy hả?!</Text>
  <Text Key="60EAC2DA_76882">Hm... Nên giúp Yui hay giúp Rei? Thực ra, sao không giúp cả hai!</Text>
  <Text Key="24ED6438_76883">Có lẽ mình có thể nhờ Yui làm đồ ăn vặt cho mình? ♪</Text>
  <Text Key="B3335579_76884">Được rồi, cùng nắm tay khi nhảy! Không có gì phải ngại cả!</Text>
  <Text Key="0E998AF8_76885">Được rồi! Đã đến lúc tăng cường sức mạnh cho những ai cần! ☆</Text>
  <Text Key="931B3F49_76886">Được rồi... Mình nghĩ mình đã xứng đáng được nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="924719D8_76887">Cậu biết là cậu thích nó...\nCậu biết là cậu thích nó...\nÔi, ông Sadist, không được đâu!</Text>
  <Text Key="3E495673_76888">Cái này rất thoải mái. Ta sẽ lấy nó làm ngai vàng của ta.</Text>
  <Text Key="A54A2909_76889">Mùi thơm tuyệt vời...\nNó hoàn toàn khác biệt với\nmùi hôi thối của Tộc Phù Thủy.</Text>
  <Text Key="E16683B9_76890">Cậu có muốn cùng mình làm một cuốn sách tranh không?</Text>
  <Text Key="79C75058_76891">Cậu có thể giúp mình luyện tập ma thuật được không?</Text>
  <Text Key="7F9CC6B1_76892">Ta phải học tập chăm chỉ để có thể phục vụ chủ nhân tốt hơn.</Text>
  <Text Key="0E2A6340_76893">Ăn ngon, nhảy vui, nghỉ ngơi đủ. Đó là bí quyết để khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="3AE41DEC_76894">Ăn ngon, nhảy vui, nghỉ ngơi đủ. Đó là bí quyết để khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="9BD39D49_76895">Được rồi! Cậu giờ là thuyền trưởng đại diện của chúng ta rồi! Đùa thôi. ♪</Text>
  <Text Key="93F33FC3_76896">Được rồi... Có lẽ cái này sẽ khiến mình nhận được vài lời khen?</Text>
  <Text Key="74D3C407_76897">Ối! Cậu là đứa trẻ tốt, tốt bụng quá! Cậu xứng đáng nhận mọi lời khen!</Text>
  <Text Key="0A7A7BF3_76898">Thôi nào... ♪ Oops. Mình nên dừng ôm bất cứ thứ gì dễ thương ngay khi nhận ra nó.</Text>
  <Text Key="ED1A08B2_76899">Chào buổi sáng! Dậy thôi! Cậu tỉnh chưa, người ngủ nướng?</Text>
