  <Text Key="4902B65E_90000">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="8851B410_90001">Đánh cho bầm dập mày mày!</Text>
  <Text Key="B0653F7B_90002">Tớ sẽ đánh thức cậu dậy!</Text>
  <Text Key="35FE36B4_90003">Chúng ta là đôi bạn, mà!</Text>
  <Text Key="216AA76E_90004">Háaaaaa</Text>
  <Text Key="5F852E24_90005">Ôi chà!</Text>
  <Text Key="D4DD83A7_90006">Nguy hiểm đấy</Text>
  <Text Key="5536049F_90007">Nhưng chuyển động của cậu thì...</Text>
  <Text Key="E95EF71E_90008">Cậu hiểu ý tớ đúng không?</Text>
  <Text Key="2D676A83_90009">Phần 2 Chương 10 Tập 6</Text>
  <Text Key="D8D0C386_90010">Muimi vật lộn với Octo. Maho và những người khác hỗ trợ cô ấy để bảo vệ thành phố. Một bên khác, khi {playername} và các cô gái khác tiếp tục tìm kiếm Yui dưới sự dẫn dắt của Kasumi, họ bỗng nhận được phép thuật liên lạc từ Akari và bạn bè của cô ấy.</Text>
  <Text Key="FB3227C2_90011">Thôi nào, thôi nào. Cậu định không dùng thanh kiếm to khổng lồ mà cậu vừa mới nhặt được sao? Ừ, cậu không dùng được, phải không? Cậu sẽ để ngỏ toàn bộ phòng thủ.</Text>
  <Text Key="4F58A873_90012">...! Ư...!!</Text>
  <Text Key="57BDB98F_90013">Yo</Text>
  <Text Key="580BB64A_90014">Một đàn quái vật do Octo dẫn đầu nhắm vào {playername}, tấn công Centorus, vùng đất của người thú nhân. Nhóm Tuần Tra (Kaon) và Muimi đã đứng ra chặn đường để bảo vệ đồng đội.</Text>
  <Text Key="BB61AE3A_90015">... Chết tiệt!</Text>
  <Text Key="C1D26ADD_90016">Ái chà, tớ không tấn công được tí nào! Hắn đọc được toàn bộ động tác, tay tớ, mọi thứ...!</Text>
  <Text Key="8A59D4CF_90017">...Heh heh.</Text>
  <Text Key="CA3DF024_90018">...Hehehe. À ha ha ha!</Text>
  <Text Key="3369B506_90019">Khoan, cậu cười cái gì vậy? Cậu thật là một cô gái lạ!</Text>
  <Text Key="214EB360_90020">Ha ha! Tại sao cậu cười? Tất nhiên là vì có gì đó không ổn rồi!</Text>
  <Text Key="5C183B12_90021">Dù cậu có quên tớ đến đâu, dù cậu có cố tình giả vờ không biết đi chăng nữa! Cậu hiểu tớ rất rõ! Khi tớ chiến đấu như thế này, cậu biết chính xác tớ đang làm gì!</Text>
  <Text Key="A7E4D748_90022">Ôi chà...!</Text>
  <Text Key="D67F8D02_90023">Thôi nào, né tiếp, và dễ dàng thế thôi! Nhưng cậu nói đúng! Rốt cuộc, cậu hiểu rõ động tác của tớ! Chúng ta đã chiến đấi bên nhau, đồng bộ hoàn hảo, qua đi qua lại nhiều lần!</Text>
  <Text Key="40794401_90024">Tớ cũng không thực sự muốn chiến đấu với cậu! Nhưng...</Text>
  <Text Key="284AAFB9_90025">Cảm giác này khi chúng ta đối đầu còn dễ chịu hơn nhiều so với việc tớ phải tìm kiếm cậu trong màn sương mù! Tớ thật là một thằng ngốc, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="CEE3F962_90026">Hừm. À, tớ hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="9184412E_90027">Tớ nghĩ mình sẽ dừng việc đụng chạm trực tiếp với cậu. Mọi người, tập hợp!</Text>
  <Text Key="1F67422B_90028">Phần còn lại của quái vật đột ngột tập hợp... và tạo thành một đội hình!</Text>
  <Text Key="7E9ECA76_90029">Chưa hết! Động tác của chúng đã thay đổi! Chúng đang phối hợp với nhau!</Text>
  <Text Key="06432D5F_90030">Tên Octo đó, hắn có thể kiểm soát quái vật tự do đến vậy mà không dùng nhiều mana...!</Text>
  <Text Key="6A4172B6_90031">Ừ. Cậu thật sự là một người triệu hồn, không phải hiệp sĩ của cung điện hoàng gia. Việc cậu làm được điều này là điều tất yếu....!</Text>
  <Text Key="1F258B55_90032">Nhưng mà, chưa đến mức như thế này đâu.</Text>
  <Text Key="C7D5BE9B_90033">Ái chà! C-Cậu đang truy đuổi tớ!?</Text>
  <Text Key="EFF319D4_90034">Tất nhiên. Nhắm vào người chữa trị là nguyên tắc cơ bản nhất, đúng không?</Text>
  <Text Key="BC0EFCDF_90035">Công Chúa! Trốn ra sau chúng tớ!</Text>
  <Text Key="40D882E1_90036">Xin lỗi, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="914290DC_90037">Chiến thuật vây hãm và tấn công cá nhân?! Nếu chúng ta bị áp đảo về số lượng như thế này, tất cả chúng ta có thể làm là phòng thủ!</Text>
  <Text Key="1225D58F_90038">Tch! Như mong đợi từ senpai Octo, cô làm việc này giỏi thật!</Text>
  <Text Key="08246B0E_90039">Ồ, thôi nào, tớ muốn cậu gọi tớ là Thông Minh.</Text>
  <Text Key="91B9D9B5_90040">...Hay nói đúng hơn, {playername} hiện đang chạy trốn tớ vì các cậu cứ chen ngang. Tớ ít nhất cũng nên kiếm được vài điểm vì chuyện khác!</Text>
  <Text Key="5413401E_90041">Kiếm điểm?</Text>
  <Text Key="015AA59F_90042">Ừ. Ví dụ như...</Text>
  <Text Key="15250281_90043">Có lẽ tớ sẽ dùng quái vật xé nát vùng đất của người thú nhân thành từng mảnh? Tớ nghĩ họ sẽ rất vui mừng đấy~</Text>
  <Text Key="097FDE3D_90044">Tớ sẽ không để cậu làm thế!</Text>
  <Text Key="AC021395_90045">Vui mừng...? Ý cậu là vì lợi ích của boss đối phương, Eris?</Text>
  <Text Key="34D4EB80_90046">Cậu..... không phải loại "kẻ xấu" mà chúng tớ đang cố gắng trở thành! Chúng tớ không phải đang cố gắng trở thành "kẻ xấu"!</Text>
  <Text Key="5F4858F9_90047">Hừm, thật sao?</Text>
  <Text Key="A05CA2A2_90048">Nhưng... một kẻ xấu, hửm?</Text>
  <Text Key="322031CD_90049">Điều đó có thật sự đúng không? Eris là...</Text>
