  <Text Key="48373B6D_77500">Khoan. Đừng nói chuyện với tôi. Tôi cần ghi chú lại ý tưởng thiên tài này... Không! Tôi đã mất nó rồi!</Text>
  <Text Key="EA335967_77501">Tôi nghĩ mình sẽ thư giãn và vươn vai một chút sau. ♪</Text>
  <Text Key="00F36AB1_77502">Tôi sẽ thức đêm chơi game. Muốn tham gia không? Tôi khá giỏi đấy, biết không!</Text>
  <Text Key="DC76F5B4_77503">Tôi cần tập luyện nếu muốn nhảy cả đêm!</Text>
  <Text Key="B140F560_77504">Thức đêm khó khăn, nhưng một khi đã tập trung, tôi sẽ không còn nhận thấy thời gian trôi.</Text>
  <Text Key="306E7503_77505">Mùi hương này làm tâm trí bình tĩnh... Tôi cảm thấy sẵn sàng chấp nhận số phận làm magical girl...\nKhoan, không được đâu!</Text>
  <Text Key="2305576D_77506">Thật thoải mái. Như đang nằm trên một đống hoa vậy.</Text>
  <Text Key="9E8F10B5_77507">Tôi thật thoải mái... Mắt tôi dường như đang nặng trĩu. Đây có thể là bẫy của kẻ thù không?!</Text>
  <Text Key="BB4D58E2_77508">Tôi thật thoải mái... Mắt tôi dường như đang nặng trĩu. Đây có thể là bẫy của kẻ thù không?!</Text>
  <Text Key="6DAE43FB_77509">Tôi nên có thể thư giãn cả cơ thể và tâm trí ở đây.</Text>
  <Text Key="A81A63B4_77510">Cái này có thể hơi quá dễ chịu...</Text>
  <Text Key="A9D00A2C_77511">Tôi nên dọn dẹp những đường may này một chút trước khi quên!</Text>
  <Text Key="08CB4B68_77512">Tôi quên mất thứ gì đó. Thôi đi! ...Khoan, gì cơ, tôi thực sự cần đi lấy sao?</Text>
  <Text Key="87C33792_77513">Tôi quên mất thứ gì đó. Thôi đi! ...Khoan, gì cơ, tôi thực sự cần đi lấy sao?</Text>
  <Text Key="C554C0D6_77514">Bận rộn càng là lý do để luôn chỉn chu!</Text>
  <Text Key="40843773_77515">Thật dễ chịu... Tôi còn cảm thấy linh hồn đang tụ tập nữa.</Text>
  <Text Key="881B3E2F_77516">Tất cả những gì tôi cần để hạnh phúc là một chiếc giường thoải mái.</Text>
  <Text Key="6C8E6F89_77517">Đây là loại mùi kích thích não bộ.</Text>
  <Text Key="E7487C38_77518">Tôi cảm nhận được một ánh mắt đáng ngờ...\nCó thể có ai đó với sức mạnh bóng tối ở gần đây không?!</Text>
  <Text Key="0C7AEEB7_77519">Chỉ có chàng trai đẹp trai mới xứng đáng làm bạn trai của tôi!</Text>
  <Text Key="6DD52C08_77520">Tôi thật xấu hổ,\ntôi không thể nhìn thẳng vào mắt bạn. Điều này không giống tôi chút nào...</Text>
  <Text Key="36E5B4E1_77521">Mùi hương này hấp dẫn... Nhưng cá nhân tôi, tôi thích mùi máu tươi hơn! ☆</Text>
  <Text Key="291FA8CA_77522">Chơi khăm hết sức rồi. Đã đến lúc nghỉ ngơi một chút. ♪</Text>
  <Text Key="807DDC84_77523">Một phép thuật mang lại vận may trong tình yêu... Ôi?! Bạn không nghe thấy đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="043BDF16_77524">Trong giấc mơ, trái tim bạn thuộc về tôi, nhưng hiện thực... lại khó chịu hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="BE529A37_77525">Mười cách chinh phục trái tim đàn ông không thể thất bại?\nHừ, ngớ ngẩn!</Text>
  <Text Key="27686E6C_77526">Khó hơn trông tưởng. Tôi là nói trói bằng dây thừng thực thụ...</Text>
  <Text Key="ADDB3619_77527">Hừm, đường kim mũi may khá tinh xảo.</Text>
  <Text Key="6ADB1F7E_77528">Bạn ở đây cùng tôi. Đó là tất cả những gì tôi cần để viết một bài hát chạm đến trái tim mọi người.</Text>
  <Text Key="6D24725A_77529">Tôi cũng muốn siêu thoát, nhưng thật buồn khi mất bạn bè.</Text>
  <Text Key="66E29227_77530">Shogun của tôi là vĩnh cửu!\nHãy cùng tiến lên và chinh phục!</Text>
  <Text Key="58BB2F14_77531">Tôi có thể không giỏi trên chiến trường, nhưng trong bếp...</Text>
  <Text Key="6B3C9B91_77532">Vẫn đẹp ngay cả sau trận chiến... Hoàn hảo. ♪</Text>
  <Text Key="C8C91E30_77533">Tôi ước mình có thể bình tĩnh như thế này trước trận chiến.</Text>
  <Text Key="A0C7E377_77534">Yui sẽ tức giận nếu tôi tiếp tục chiến đấu mà không nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="5C5C1E53_77535">Trận chiến rất tuyệt, nhưng tôi cũng muốn học phép thuật hữu ích trong đời sống hàng ngày!</Text>
  <Text Key="8277E0CC_77536">Bất cứ khi nào đọc kịch bản, tôi tưởng tượng mình đang diễn các vai.</Text>
  <Text Key="8D9865F0_77537">Nếu tôi mở chiếc quạt này từ từ... sao ấy cảm giác rất gợi cảm.</Text>
  <Text Key="AB36C7A0_77538">Tôi tự hỏi liệu anh ấy có thích vài chiếc taiyaki tự làm không?</Text>
  <Text Key="B1C47B09_77539">Tôi thiếu vài mũi shuriken! Có lẽ tôi đánh rơi ở đâu đó...</Text>
  <Text Key="CE0C3ADA_77540">Đừng ép! Bất cứ điều gì, đừng ép... Chỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="37BF5EBA_77541">Đừng ép! Bất cứ điều gì, đừng ép... Chỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="2FA18580_77542">Một pháo đài như thế này là điều cần thiết.</Text>
  <Text Key="610E8281_77543">Vậy là đủ cho việc dọn dẹp... Tốt hơn nên bắt đầu nấu ăn tiếp.</Text>
  <Text Key="23DE5068_77544">Với tư cách là một thám tử, khó có thể không có ý kiến về chất lượng của tiểu thuyết trinh thám.</Text>
  <Text Key="EE22DF90_77545">Bản năng tự nhiên của thám tử là theo đuổi những bí ẩn!</Text>
  <Text Key="3F45206E_77546">Tôi nên đi khám phá? Đi một chuyến phiêu lưu? Hay là... chơi khăm ai đó?!</Text>
  <Text Key="9F8BE954_77547">Cái này trông như món ăn nhẹ hoàn hảo cho một chuyến thám hiểm!</Text>
  <Text Key="8DAA9819_77548">Là một nhà thám hiểm là tất cả về sức mạnh thể chất!</Text>
  <Text Key="E1BF662C_77549">Ngoại hình là chìa khóa khi công việc đòi hỏi gặp gỡ khách hàng.</Text>
