  <Text Key="22701AC4_89450">Reality...?</Text>
  <Text Key="CB788303_89451">Những người đó...?</Text>
  <Text Key="24A8AD40_89452">Chúng tôi được dịch chuyển đến đất nước của cậu được một thời gian. Chúng tôi đã chiến đấu với một guild tên là [Rage Legion], từng hoạt động nhiều lần ở Landosol.</Text>
  <Text Key="F3ABB227_89453">Đó là một trận chiến rất khó khăn, nhưng chúng tôi somehow đã giành được chiến thắng. Tôi nghĩ rằng điều này sẽ mang lại hòa bình, nhưng...</Text>
  <Text Key="DDBD11C0_89454">Các thành viên của [Rage Legion] dường như chỉ bị sử dụng. Nói cách khác... có một kẻ chủ mưu đang kiểm soát họ.</Text>
  <Text Key="D2AF2FB6_89455">Kẻ chủ mưu... Người phụ nữ đeo mặt nạ đó, đúng không? Tên cô ấy là Eris...</Text>
  <Text Key="A97568C4_89456">Đúng vậy. Nhưng khuôn mặt thật dưới chiếc mặt nạ...</Text>
  <Text Key="7CC2A575_89457">Khuôn mặt thật của cô ấy là gì?</Text>
  <Text Key="D95E41F4_89458">...Có nhiều thứ tôi không hiểu, và tôi cũng không biết chuyện gì sẽ xảy ra từ đây về sau. Khuôn mặt thật của người tên Eris rất giống với... ...Yui-sama.</Text>
  <Text Key="1A5DDCAC_89459">Của Yui-san ư?</Text>
  <Text Key="26567CEC_89460">Yui, cậu là bạn của Makoto-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="6A85B925_89461">Aaaah! Chúng ta đang nói về đầu đảng của kẻ thù, đúng không? Tại sao lại nói đến Yui...?!</Text>
  <Text Key="1B520068_89462">Đ-Đó là nếu cậu tin lời người phụ nữ kẻ thù tên Misora nói...</Text>
  <Text Key="165ED007_89463">...Tôi đoán điều đó có nghĩa là.... Không phải mọi thứ đều rõ ràng. Tôi không quan tâm. Tôi sẽ xem xét kỹ thông tin với điều đó trong đầu.</Text>
  <Text Key="52FC33A2_89464">...Tôi không biết tại sao Eris và Yui-chan lại giống nhau đến thế. Theo lời Misora...</Text>
  <Text Key="F02C53FD_89465">À, Avatar...?</Text>
  <Text Key="55F90979_89466">Một avatar......nói cách khác, một 'bản thân khác'.</Text>
  <Text Key="392D57BE_89467">Cô Novem, tôi có đánh thức cô dậy không?</Text>
  <Text Key="AF1B7B2D_89468">Đừng lo về việc đó. Thực ra, bây giờ không phải lúc để ngủ...! ...Ôi đau quá...</Text>
  <Text Key="EEF17AAE_89469">...Chết tiệt. Cả người tôi đau nhức, nhưng... dường như đây không phải lúc để ngủ. Nếu chúng ta đang nói về một chuyện quan trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="254D3589_89470">Ưm, cô Novem... Tôi tự hỏi liệu điều đó có ổn không. Tôi sẽ rất biết ơn nếu cô có thể cung cấp cho tôi một chút thông tin nữa.</Text>
  <Text Key="06938DC9_89471">Dùng chiếc gối này đi. Tôi sẽ pha trà cho.</Text>
  <Text Key="740AF352_89472">Thật sự......avatar của chúng ta và thực tại vẫn chưa thực sự thấm vào. Muimi-chan......tôi là nói, Novem-chan đã kể cho chúng ta trước đó......</Text>
  <Text Key="A536988D_89473">...Ừ, không thể tránh khỏi. Sau tất cả, có một sức mạnh trong thế giới này có thể 'sửa chữa nhận thức'.</Text>
  <Text Key="8FDF4026_89474">...Thay đổi nhận thức của cậu...</Text>
  <Text Key="EA33150F_89475">......được rồi cho đến lúc này. Nhưng avatar là cái quái gì vậy? Tại sao Yui......!?</Text>
  <Text Key="C192D9E3_89476">K-Kh-Không được, cậu. Avatar về cơ bản là... ơ... ừm... ví dụ...</Text>
  <Text Key="E182F6A0_89477">...Này, cậu. Tôi mượn con thú bông này một chút, được chứ?</Text>
  <Text Key="29F91894_89478">Gấu bông của tôi? Được.</Text>
  <Text Key="07F13196_89479">...Ví dụ. Linh hồn của tôi bên trong con thú bông này. Nó trở thành một con thú bông và có thể di chuyển tự do. Giả sử có một phép thuật như vậy.</Text>
  <Text Key="D1FA1ACF_89480">Con thú bông này là một avatar. Tất cả chúng ta đang nói như thế này. Không, nhiều người trong thế giới này nghĩ rằng chúng ta là cư dân của thế giới này......chúng ta là avatar.</Text>
  <Text Key="04ACB098_89481">C-C-Cái gì?! Vậy có nghĩa là bây giờ chúng ta là thú bông!</Text>
  <Text Key="09D8CD39_89482">C-Cậu không thể nói một điều như thế đột ngột...</Text>
  <Text Key="1DD490F5_89483">Đúng vậy. ...Để chính xác hơn, nó là dữ liệu điện tử ảo...</Text>
  <Text Key="8CDBF313_89484">T-Tôi không thể tin rằng cậu nói điều đó một cách dễ dàng...</Text>
  <Text Key="837081B1_89485">...Ừ. Tôi xin lỗi, tôi không giỏi giải thích....</Text>
  <Text Key="35D35352_89486">...Hừm. Hừm, hừm...</Text>
  <Text Key="D867101A_89487">...Kasumi-san?</Text>
  <Text Key="4183810F_89488">Ưm, cô Novem. Nếu những gì cô nói là đúng, thì thế giới này...giống như một ngôi nhà thú bông, có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="C017B7DE_89489">Tôi tự hỏi liệu đó có phải là ý nghĩa của việc có cơ thể thật của chúng ta......ở thế giới bên ngoài ngôi nhà thú bông đó.</Text>
  <Text Key="653F36B1_89490">Ồ, đó là một phép ẩn dụ hay! Cô thực sự đã nhìn thấu sự biến hình của Neneka, đúng không!</Text>
  <Text Key="9DC3E10A_89491">Cảm ơn cô rất nhiều. ...Tôi không thực sự hiểu lời khen của cô, mặc dù.</Text>
  <Text Key="585080D1_89492">Nhưng ngay bây giờ...thế giới này đang điên loạn. Chúng ta không thể quay về thế giới của mình. Đó là những gì Novem-chan đã nói trước đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="B790888C_89493">Đúng vậy, tôi đã nói điều đó!</Text>
  <Text Key="C67B07E2_89494">W-W-W-Cái gì...? Các cậu không thể quay về? Điều đó... thực sự khó! ...Thực sự... khó khăn, đúng không?</Text>
  <Text Key="90FDB33D_89495">Đúng là vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="B6E9E322_89496">Ngay cả khi cậu nói thế giới này kỳ lạ, nó cũng không cảm thấy thực sự thực tế chút nào...</Text>
  <Text Key="03B35800_89497">Nói về thế giới đang điên loạn. Cô gái đã phản bội [Rage Legion]... Misora đã nói một điều tương tự.</Text>
  <Text Key="D7D6DC52_89498">Có một sự bất thường trong thiết bị vận hành thế giới. Để giải quyết sự bất thường đó, nó đã khẩn cấp chuẩn bị một avatar. Đó là Eris...tôi tưởng vậy.</Text>
  <Text Key="69B740C0_89499">Ừ. Bằng thiết bị vận hành thế giới, cô ấy là một AI tên là Minerva... tôi là nói, một homunculus.</Text>
