  <Text Key="6B361BE2_167900">Sao cơ?! Tôi mới đến thôi mà!</Text>
  <Text Key="300DDD92_167901">Hai người quen nhau à?</Text>
  <Text Key="F4FAEE63_167902">Vì nhiều lý do, tôi đã chăm sóc cho công chúa ích kỷ này. Tôi nhiều hơn là người giám sát hơn là người bảo vệ.</Text>
  <Text Key="9DD1E65A_167903">Ngày mai cũng đi học đúng không? Chúng ta sẽ nói chi tiết sau ở Astrum.</Text>
  <Text Key="87716E9A_167904">Asturm? ...À! Tôi biết rồi! Nếu tôi vào Legend of Astrum ngay bây giờ, tôi sẽ gặp được Beth, đúng không?!</Text>
  <Text Key="17CF43F6_167905">Nhắc mới nhớ... Cô ấy có nói gì đó về hợp tác...</Text>
  <Text Key="74671510_167906">Vampy cũng sẽ đến Astorm! Vậy cậu sẽ gặp được Beth, Bloodkin! Chúng ta sẽ chơi cùng nhau!</Text>
  <Text Key="241FED6B_167907">Này, đừng làm ồn...! Nếu muốn nói chuyện, hãy đợi về nhà rồi hãy nói...!</Text>
  <Text Key="3BC5D274_167908">Nếu Bloodkin hứa với tôi, tôi sẽ về nhà!</Text>
  <Text Key="5F846733_167909">Vampy...</Text>
  <Text Key="78E31252_167910">Ý tôi là, Vampy không được phép ra ngoài vào ban ngày, và tôi chỉ có thể đi dạo một chút vào ban đêm...</Text>
  <Text Key="6D381A52_167911">Vampy muốn ở cùng Bloodkin hơn. Cô ấy không thể gặp anh ấy trừ khi anh ấy hứa.</Text>
  <Text Key="01F249CB_167912">Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="FEF2F55B_167913">Thật sao? Đó là lời hứa, đúng chứ? Nếu cậu phá lời, tôi sẽ làm cậu phình lên nhiều nhất có thể!</Text>
  <Text Key="C8A68108_167914">Illya! Nhanh về nhà thôi! Chúng ta cần chuẩn bị để đi Astorm!</Text>
  <Text Key="4F3B8B47_167915">Nwah?! Đừng kéo...!</Text>
  <Text Key="A3EF04D2_167916">Hẹn gặp lại nhé, Bloodkin♪</Text>
  <Text Key="09F26DAE_167917">Ra vậy... Vậy là cậu và Beth là lý do Vampy bắt đầu chơi trong Astorm.</Text>
  <Text Key="A3705E4D_167918">Có lẽ cô ấy đồng cảm với nữ hoàng trong sách tranh, người van xin có bạn, và có lẽ Vampy cũng cảm thấy cô đơn?</Text>
  <Text Key="392B0869_167919">Ý tôi là, ma cà rồng là đặc biệt, đúng không? Khác với mọi người không phải lúc nào cũng tốt. ...Dù vậy, cậu đối xử với họ giống như bất kỳ cô gái nào khác.</Text>
  <Text Key="7B0DBF92_167920">Nói cách khác, việc cậu đối xử bình thường với cô ấy khiến Vampy hạnh phúc. Hãy tiếp tục chiến đấu và chơi với cô ấy nhiều từ giờ trở đi♪</Text>
  <Text Key="92B735F2_167921">...Gyap?</Text>
  <Text Key="810A638D_167922">Vampy lại ngủ rồi? Ngay cả Bloodkin, và giờ là Beth?</Text>
  <Text Key="B3FCD7BB_167923">Hừm. Tôi cảm thấy như mình vừa có một giấc mơ kỳ lạ nữa. Cái đó là gì?</Text>
  <Text Key="24B41282_167924">Nhưng nó vui vẻ... Thôi kệ♪</Text>
  <Text Key="486FFCE5_167925">Gyapf...</Text>
  <Text Key="30171A90_167926">Ahaha! Beth, con lớn rồi! Đi về lâu đài của Illya thôi.</Text>
  <Text Key="2C8E4807_167927">Bloodkin! Sau này hãy đi dạo cùng Vampy và những người khác nữa!</Text>
  <Text Key="9587CA06_167928">Đó là lời hứa♪</Text>
  <Text Key="6AE2B6C3_167929">Vampy và Beth ngước lên nhìn anh ấy đầy mong đợi, và {playername} gật đầu với nụ cười.</Text>
  <Text Key="B38D3686_167930">Công việc đầu tiên của tôi</Text>
  <Text Key="DE01688F_167931">Cuộc chiến máu me dưới ánh trăng</Text>
  <Text Key="0DF794B9_167932">Nơi quan trọng của tôi</Text>
  <Text Key="B258C8AB_167933">Hãy xây một biệt thự!</Text>
  <Text Key="7F59EC18_167934">Một ngày nọ, Vampy đang đi bộ trên phố với đôi má phình lên.</Text>
  <Text Key="0EA2A91D_167935">Mumuuu! Hôm nay Bloodkin bỏ mặc Vampy-chan đi đâu đó...</Text>
  <Text Key="9A6923D4_167936">Dù Bloodkin là người thân của Vampy... Tôi nghĩ cũng đành chịu thôi!</Text>
  <Text Key="7AA7B6B0_167937">Gyapugyapu...</Text>
  <Text Key="8FFD643B_167938">Tôi không biết chuyện "công việc" này là gì. Chơi với Vampy-chan chắc chắn quan trọng hơn!</Text>
  <Text Key="B413E086_167939">...Hả? Cảm giác này... Là Bloodkin! Hehe, dường như anh ấy thực sự không thể trốn khỏi Vampy-chan! Đi thôi, Beth-chan!</Text>
  <Text Key="D02AB4D0_167940">Gya, gyapuu!</Text>
  <Text Key="75F8D84D_167941">Tìm thấy rồi! Này, Bloodkin? Cậu nghĩ mình đang làm gì khi bỏ mặc Vampy-chan?!</Text>
  <Text Key="E7510E9D_167942">Cậu phải đi làm ngay bây giờ? Trời đất! Ai quan trọng hơn với cậu, Vampy-chan hay công việc?!</Text>
  <Text Key="DDF104C5_167943">Ra vậy, vậy là cậu không thể ăn mà không có tiền từ công việc.</Text>
  <Text Key="9C56CD07_167944">Nhưng, liệu đó có thực sự quan trọng hơn việc làm những gì cậu thích? Chắc chắn khó khăn khi là con người và phải làm những việc mình không thích.</Text>
  <Text Key="346B8092_167945">Tôi biết rồi! Vậy thì trong trường hợp đó, Vampy-chan sẽ làm công việc của Bloodkin thay cho anh ấy!</Text>
  <Text Key="0C1EFD6B_167946">Nếu cậu giao hết cho Vampy-chan, mọi chuyện sẽ xong trong chớp mắt, và sau đó cô ấy và Bloodkin sẽ có thể chơi nhiều, đúng không?</Text>
  <Text Key="E9A95871_167947">Gyaugyaugyapuu...?</Text>
  <Text Key="E770F9FA_167948">Cậu đang thắc mắc liệu tôi có biết làm "công việc" của anh ấy không? Ai biết? Nhưng tôi có lẽ phải làm những việc giống như Bloodkin làm, đúng không? Đó sẽ là chuyện dễ dàng cho Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="9FA59FF2_167949">Vì vậy, Vampy ép bản thân theo kịp lịch làm thêm của {playername}.</Text>
