  <Text Key="49DE1AD3_50400">Chỉ còn một phần nguyên liệu thôi. Nếu thất bại, sẽ không có lần sau... Nhưng ta sẽ không thất bại.</Text>
  <Text Key="6D0D7E05_50401">...Ta đã nhận ra rằng những màn trình diễn ca hát nhảy tệ hại trước đây không phải dành cho bản thân, và ta đã tìm được bước đột phá.</Text>
  <Text Key="5D69C97D_50402">Ca hát và nhảy của ta không phải vì bản thân. Chúng là để người khác được vui vẻ... người hâm mộ của ta.</Text>
  <Text Key="C26B6164_50403">Giả kim cũng vậy. Nó không phải vì ta. Ta muốn giúp đỡ người này.</Text>
  <Text Key="DC8B0F16_50404">TA SẼ KHÔNG THẤT BẠI!! PHÉP BIẾN ĐỔI GỐC TỶ!!</Text>
  <Text Key="C4963C41_50405">...! Ta làm được rồi...</Text>
  <Text Key="C8CC47DC_50406">Ta đã làm được giả kim rồi! Thuốc giải độc hạng 5 của ta đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="3CADA4CF_50407">...Sưng và đau đã thuyên giảm. Cảm ơn hai người rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="824D63B2_50408">Ừ...! Chúng ta làm được rồi, {playername}-kun! ...Và cả...</Text>
  <Text Key="0CD89FA7_50409">Chúng ta làm được rồi, Lou-chan! Cậu đang canh giữ chúng ta từ bóng cái cây kia, phải không?</Text>
  <Text Key="5C738637_50410">Ái chà?! S-Sao cậu lại tìm ra ta...?!</Text>
  <Text Key="8D42F89D_50411">Hehe. Tớ đã bắt được mùi cậu giữa chừng cuộc thử thách đó rồi, Lou-chan♪ Ngửi, ngửi...♪ Mùi cậu thơm lắm♪</Text>
  <Text Key="410AB774_50412">ÁÁÁÁÁI CHÀ!? Ngửi bừa bãi!? KHÔNG ĐƯỢC PHÉP HÀNH ĐỘNG THÔI THÍCH, đặc biệt là với ta!!</Text>
  <Text Key="5747BC38_50413">Hehe, cậu đến vì lo lắng cho ta...! Ta rất vui! Cảm ơn, Lou-chan!</Text>
  <Text Key="DC0609E3_50414">K-Không phải như vậy! Tại sao ta lại phải lo lắng cho cậu chứ?!</Text>
  <Text Key="24F67583_50415">...Kh! Đây không phải... Ta chỉ đúng lúc có hứng làm một cái thôi.</Text>
  <Text Key="726F4633_50416">...Hừm. Ta đã làm việc chăm chỉ để làm thuốc giải này... Giờ thì vô ích vì cậu.</Text>
  <Text Key="95182B43_50417">...Giả kim vừa rồi khá đấy. Không, còn tốt nữa là khác. ...Nozomi.</Text>
  <Text Key="4A8EE84C_50418">Cuối cùng cậu cũng gọi tên ta rồi!</Text>
  <Text Key="54E816E5_50419">Như ta đã nói, đừng ôm ta! ÁÁÁÁÁI CHÀ! VÀ ĐỪNG NGỬI TA!!</Text>
  <Text Key="7C64EF76_50420">Vì vậy, Nozomi cuối cùng cũng thành công trong giả kim. Và từ từ, cô ấy cũng xây dựng được mối quan hệ tin cậy với Louise Marie.</Text>
  <Text Key="697CBE98_50421">Hội Giả Kim Alkes</Text>
  <Text Key="F0A452B5_50422">Khách hàng</Text>
  <Text Key="1D400384_50423">Ừ, hai người trông giống như bạn tốt.</Text>
  <Text Key="6B682DED_50424">Ừ. Giống như phép màu vậy!</Text>
  <Text Key="8135C0FA_50425">Một cái ôm...?</Text>
  <Text Key="0D8A92AB_50426">Cậu luôn tài năng về ca hát và nhảy từ đầu phải không?</Text>
  <Text Key="8B0A9850_50427">Chỉ có một cách.</Text>
  <Text Key="F8C475CA_50428">Nozomi, ta đã biết hết mọi chuyện rồi!</Text>
  <Text Key="D4B1D93B_50429">Nồi giả kim đang phát sáng...!</Text>
  <Text Key="306FA88E_50430">Giả kim của cậu đã thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="5E0DA49D_50431">Lou-chan, thuốc giải độc đó là gì?</Text>
  <Text Key="96F68ECC_50432">Tiệm Hội Giả Kim Alkes quen thuộc, bên trong cửa hàng. Iroha đang chơi đùa với Sono.</Text>
  <Text Key="630670D8_50433">Này, này, Sono-chan. Ngày mai tiệm đóng cửa, nên đi chơi cùng nhau đi! Iroha muốn đi công viên giải trí!</Text>
  <Text Key="F1B0BB18_50434">Hừm, phiền phức quá. Để tớ thư giãn trong ngày nghỉ hiếm có này. Khác với một quả bom năng lượng như cậu, tớ không thể hồi phục nếu không nghỉ ngơi một ngày...</Text>
  <Text Key="F95EB09B_50435">Eeeehhh? Nhưng cậu lúc nào cũng lười biếng! Này, Sono-chan, làm ơn đi! L-E-T-&apos;S G-O O-U-T!!!</Text>
  <Text Key="86112C04_50436">...Hừm.</Text>
  <Text Key="DB85F2D4_50437">...Này, tớ đã thắc mắc về điều này từ lâu rồi. Cậu không thấy có gì lạ về Iroha-san và Sono-chan...? Như mình nói thế nào nhỉ... giống như họ 'đổi chỗ' với nhau, có lẽ...</Text>
  <Text Key="92875ED4_50438">Đúng rồi. Bình thường thì không thể, nhưng mình có thể tin. Rốt cuộc, không có gì là không thể với một thiên tài giả kim...</Text>
  <Text Key="418A7FF1_50439">Hừm. Nhưng cậu không phải thiên tài, phải không? ...Ừ, cũng không khó để nhận ra.</Text>
  <Text Key="2DD2A5F6_50440">Lou-chan. ...Vậy là đúng...?</Text>
  <Text Key="5160FBC6_50441">Được rồi. Ta sẽ kể cho các cậu nghe thêm, nhưng hãy giữ bí mật, nhé? Nếu lộ ra, sẽ gây nhiều rắc rối. Ta muốn giấu càng kín càng tốt.</Text>
  <Text Key="D9848FBE_50442">...Ừ, như các cậu đã đoán, sự thật là, hai người kia... À, có khách.</Text>
  <Text Key="D9A1B820_50443">...Xin lỗi vì đột ngột ghé thăm. Ông Knight có ở đây không...?</Text>
  <Text Key="FDF9C4C3_50444">À, ông Knight...! Xin lỗi vì đột ngột ghé thăm. Thực ra, có chuyện muốn thảo luận với ông...</Text>
  <Text Key="9A90681E_50445">Xin lỗi. Ông Knight có làm việc ở đây không? ...Khoan đã.</Text>
  <Text Key="CA91EB14_50446">"Rồng?! Chị...?"</Text>
  <Text Key="7795248C_50447">Ồ, song sinh thật thú vị! Họ trông giống hệt nhau, nhưng khí chất hoàn toàn khác! Thật kỳ lạ~♪ Các cô, rất vui được gặp!</Text>
  <Text Key="E3FDA531_50448">"'Các cô'...? Dù nhìn thế nào, cô mới là người lớn tuổi ở đây, phải không?"</Text>
  <Text Key="BB4AF29D_50449">...Ừ-Ừ, có nhiều lý do. Dù sao, Underworld, hử? Chúng tôi mới đến Landosol, nhưng vẫn còn nhiều điều chưa biết... Thật là một câu chuyện đáng kinh ngạc.</Text>
