  <Text Key="E8898058_141450">Cái gì thế? Có phải đồ ăn vặt không?</Text>
  <Text Key="C071639C_141451">Đồ ăn vặt thật rồi! Hoan hô!</Text>
  <Text Key="6F311E7D_141452">Này, mấy đứa các ngươi... Đ-đừng có mà... À, chờ đã! Đó vẫn là của tao...</Text>
  <Text Key="8B4D7D93_141453">Hoan hô! Inori còn mang thêm nữa!</Text>
  <Text Key="58AF247E_141454">Ồ! Mấy đứa này cũng có đồ nữa!</Text>
  <Text Key="00E11A67_141455">Được rồi, vây quanh chúng!</Text>
  <Text Key="9B35EAED_141456">Này, cho bọn tao xíu đồ ăn vặt bên kía?</Text>
  <Text Key="5E7967DD_141457">Này, chờ đã! Các ngươi còn quá sớm để thách thức boss! Ôi không! Aaaaah!</Text>
  <Text Key="17440786_141458">Sao không cảm ơn chị Inori đi?</Text>
  <Text Key="C79029E4_141459">Đây là một cuộc nổi dậy, phải không?</Text>
  <Text Key="F83D6282_141460">Anh trai... Đúng rồi! Các ngươi nên tỏ thêm sự tôn trọng với tao, một nhân viên điều hành!</Text>
  <Text Key="E0277738_141461">Sao mày cười vui vẻ thế, thằng hề? Nếu chúng bắt được tao... lần sau đến lượt mày, biết chưa? Có chút cảm giác nguy hiểm chứ!</Text>
  <Text Key="14A736A3_141462">Được, tao nói cảm ơn!</Text>
  <Text Key="29C955F4_141463">Cảm ơn cưng! Được rồi, đi ăn chỗ khác thôi!</Text>
  <Text Key="38117D79_141464">Cảm ơn Inori-chan! Gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="A58000CA_141465">Grrr, mấy thằng nhóc! Tao ghét phải đối phó với trẻ con như thế này!</Text>
  <Text Key="B63C8804_141466">Tiếp theo gì? Bây giờ? Thì cũng chẳng có mấy việc để làm... Ý tao là, nhìn kìa! Chúng ta đang canh gác!</Text>
  <Text Key="3EF316C0_141467">Để đảm bảo mấy đứa trẻ có thể chơi an toàn, boss và Kaya-pii đã bảo tao canh chừng khu vực này cẩn thận.</Text>
  <Text Key="1A18C4F9_141468">Hả? Đây là phấn trẻ con để lại. Có vẻ như chúng vẽ cái gì đó dưới đất.</Text>
  <Text Key="DF01B99B_141469">Mấy thằng ranh, vẽ graffiti như thế này... Hmmm, còn khá nhiều vết vẽ để lại...</Text>
  <Text Key="3533C114_141470">Nhìn mấy cái vòng tròn này... Được rồi, đây là "nho".</Text>
  <Text Key="424F0B65_141471">Ồ? Của mày là "khỉ"... Ý tao là "uhohouho"!? Thật à? Vậy thì thế này, "thịt nghiền xương"!</Text>
  <Text Key="31B31F26_141472">Vậy, mày định phản ứng thế nào, anh trai?</Text>
  <Text Key="81FA3392_141473">Trận chiến của Inori và {playername} ngày càng nóng bỏng.</Text>
  <Text Key="45185444_141474">"Chiếc lá này"? Vậy cái này! "Cắt lá"! Ôi không, tao lỡ miệng rồi!! Ughhh...</Text>
  <Text Key="75F9362A_141475">Được, lần này tao nương tay để giữ thể diện cho anh trai. Đừng có mà kiêu ngạo...</Text>
  <Text Key="5962778C_141476">Nhưng chúng ta không nên đùa giỡn như thế này! Công việc chưa xong! Chúng ta vẫn cần tuần tra!</Text>
  <Text Key="7C4FEC16_141477">Công việc của băng đảng luôn đầy rủi ro. Chúng ta sẽ gặp rắc rối nếu có cái gì được bố trí ở đây.</Text>
  <Text Key="1711F891_141478">Chúng ta cần chú ý đến những thứ như thế này... Ôi không, ngay kia!!</Text>
  <Text Key="DCC766B0_141479">Chúng đang ném đi một chiếc bánh crepe ăn dở!</Text>
  <Text Key="C2F46CCA_141480">Sao chúng lãng phí thứ tốt như vậy? Thật đáng buồn! Thậm chí còn có giấy bọc rải rác xung quanh...</Text>
  <Text Key="CC1B528D_141481">À! Ở đó cũng có rác! Lãnh thổ của chúng ta không phải là nơi đổ rác! Có người thật sự có gan làm như vậy...</Text>
  <Text Key="A080B029_141482">Thôi nào, anh trai, thay vì đứng đó mà ngơ ngác, giúp tụi tao một tay! Đã đến nước này, chúng ta sẽ làm thật kỹ... Uwaaaah!</Text>
  <Text Key="7DCEA675_141483">Phew... phew... chúng ta làm được rồi... nhưng không... ừm, hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="81DC8A8A_141484">...K-Không phải như vậy... K-Không, kệ đi...</Text>
  <Text Key="AFFC5158_141485">Vậy, anh trai nghĩ sao? Công việc của em, tuyệt vời chứ? Anh có suy nghĩ gì sau khi xem không?</Text>
  <Text Key="687065DD_141486">Mày làm tốt.</Text>
  <Text Key="11EB8961_141487">Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="D3714FD7_141488">Haha, tao nghĩ vậy... nhưng đừng coi tao như trẻ con!</Text>
  <Text Key="AE47F54C_141489">C-Cái gì vậy, anh trai?! Đừng có mà vô tưởng xoa đầu một nhân viên điều hành!</Text>
  <Text Key="D9D94394_141490">Thật đáng buồn... Tao vừa mới cho anh xem công việc của tao, mà anh thậm chí còn không cố học hỏi từ nó? Tsk, anh đúng là một thứ khó ưa, anh trai.</Text>
  <Text Key="3B1B3E8B_141491">Thôi kệ. Bụng tao đói rồi, đi ăn gì đó thôi. Đừng lo về tiền!... Đó là quầy ăn của băng đảng!</Text>
  <Text Key="72E0BDB8_141492">Với sự mệt mỏi của công việc, {playername} và Inori rời khỏi con hẻm.</Text>
  <Text Key="8A134EF1_141493">Tại Núi Lửa Veleo, núi lửa hoạt động lớn nhất trên lục địa Astraea───</Text>
  <Text Key="C035442F_141494">{playername} đồng hành cùng Inori trong buổi đặc huấn thức tỉnh. Trong buổi đặc huấn này, họ bị quái vật tấn công, và Inori thức tỉnh sức mạnh của tộc Rồng trong chốc lát để bảo vệ {playername}.</Text>
  <Text Key="0F46BDB6_141495">Sao lại xảy ra thế này!</Text>
  <Text Key="77EAA9AB_141496">Trong vụ phun trào lớn của đất đai, tiếng nói của Inori vang vọng. Câu chuyện quay lại vài khoảnh khắc trước...</Text>
  <Text Key="136F5B56_141497">Anh trai! Anh đến đúng lúc! Anh chắc là rảnh bây giờ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3B6DF390_141498">Tao sẽ ban cho anh vinh dự được giúp tao trong buổi đặc huấn!</Text>
  <Text Key="5F2DB561_141499">Không phải vì Kaya-pii đi làm việc du đãng, và boss vắng mặt vì một buổi tiệc quý tộc, và tao chán đến mức muốn có người bầu bạn... hay bất cứ thứ gì như thế!</Text>
