  <Text Key="75BEDA0D_91400">ủa★</Text>
  <Text Key="869F4DC3_91401">Á á á á á á á!!</Text>
  <Text Key="18DE7D55_91402">Ra! Hả!</Text>
  <Text Key="1E06B10A_91403">Điiii! Thôi nào, thôi nào~!</Text>
  <Text Key="7951342B_91404">...Không! Em không thể phá được cái lồng này, Rei-chan!</Text>
  <Text Key="771A5D30_91405">Kiếm và nắm đấm đều vô dụng... Có lẽ nó có khả năng vô hiệu hóa các đòn tấn công từ bên trong...</Text>
  <Text Key="B9D9CDBC_91406">Nh-Nhưng mà, nhưng mà! Em chắc chắn Kishi-kun cũng đang lo lắng... Chúng ta không thể bỏ cuộc! Phải thoát khỏi chỗ này!</Text>
  <Text Key="1E0F0C85_91407">Ừ. ...Đây là đâu vậy? Có phải là nơi giữa các không gian mà Misora định bẫy Yui không...?</Text>
  <Text Key="1250FBA6_91408">...Á?! S-Sao thế?! Từ phía bên kia của cái lồng...!</Text>
  <Text Key="363C5295_91409">S-Sao thế?! Ánh sáng đang lan tỏa... Và giọng nói này...?!</Text>
  <Text Key="C9C0AEBA_91410">Bánh pudding♪ Bánh pudding♪ Cho em bánh pudding~!</Text>
  <Text Key="DFBBFE99_91411">Em đã bảo không được mở cửa khi chưa được phép rồi mà! À~</Text>
  <Text Key="F3BDE800_91412">"Hựa!」「Ư...」「Hả?!」</Text>
  <Text Key="1741AB3E_91413">Đó là mọi người từ [Twinkle Wish] bị mắc kẹt trong lồng...!</Text>
  <Text Key="3C1411DE_91414">Đồ Misora đáng nguyền rủa. Tôi không thể tin là cô ta giấu nó trong cái túi Gamaguchi kia!</Text>
  <Text Key="71AB0527_91415">Ái chà chà chà...</Text>
  <Text Key="7AAF0980_91416">Trời ơi, sao mấy người ở đây?! Đây không phải bánh pudding!</Text>
  <Text Key="A2A92A47_91417">Không phải bánh pudding, nhưng! Miyako-chan đã làm rất tốt~♪</Text>
  <Text Key="F95504DA_91418">Hả? Em không hiểu lắm, nhưng... Hãy tri ân bằng bánh pudding-♪</Text>
  <Text Key="66437A43_91419">Vâng! Em sẽ cố gắng làm một ít sau.</Text>
  <Text Key="113725EE_91420">*thở dài* Dù sao đi nữa, may quá mọi người vẫn bình an...</Text>
  <Text Key="F1A1D499_91421">...Mọi người... ...Kishi.....Kun...</Text>
  <Text Key="7EC36033_91422">Thật tốt quá, Yui...!</Text>
  <Text Key="8EC4E1E0_91423">............cái đó... không ổn......</Text>
  <Text Key="62D5D3FB_91424">Không ổn... Kishi-kun... Em-Em xin lỗi...</Text>
  <Text Key="997A6A5B_91425">Em xin lỗi... Em xin lỗi, xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="13DF2203_91426">Ước nguyện của em... đã làm biến dạng Astrum...! Và... em đã thay đổi... K-Kishi-kun... cũng vậy...</Text>
  <Text Key="99547520_91427">Dù là những lời cớ như "em không biết" hay "em không cố ý" cũng không thể thay đổi... Điều gì đã xảy ra... và điều gì đã được làm...</Text>
  <Text Key="6963A431_91428">Trong thế giới này, và trong thực tế... rất nhiều người buồn... đang khổ sở...</Text>
  <Text Key="5E5F7C74_91429">...Có lẽ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="BF32456F_91430">Nhưng cũng có rất nhiều điều vui vẻ.</Text>
  <Text Key="957870C9_91431">.........hả...?</Text>
  <Text Key="A48D2A1C_91432">Em chắc chắn mọi người khác cũng</Text>
  <Text Key="B99A0EA5_91433">*thở dài* Tôi chưa định để Yui-san và mọi người ra đi đâu...</Text>
  <Text Key="5790C1BE_91434">Nhưng nhờ vậy, tôi đã nghĩ ra một cách rất vui để kéo dài trò chơi♪</Text>
  <Text Key="4E841135_91435">Kéo dài...?</Text>
  <Text Key="4556FC7F_91436">Vâng♪ Bây giờ Rei và mọi người cũng ở đây, chúng ta sẽ cùng tham gia và cuối cùng thì thay đổi thành đủ loại đồ bơi, rồi giải quyết bằng một trò chơi bóng bãi biển~</Text>
  <Text Key="3D594797_91437">Sao? Các cậu không muốn mặc đồ bơi? Hay là...</Text>
  <Text Key="DE786346_91438">Các cậu nghĩ rằng chỉ cần thả Yui-san và mọi người ra khỏi lồng là đã cứu được họ rồi? Hehe, các cậu không thể đâu, biết chứ? Rốt cuộc thì tôi chưa vui đủ mà★</Text>
  <Text Key="CD2FD554_91439">Đó là những gì cô nói trước đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="E1B9C29F_91440">Đó có phải là ước nguyện của tôi? Để xem... Ngay bây giờ, tôi muốn chơi với mọi người thêm một chút♪</Text>
  <Text Key="36E738B2_91441">...Nào, hãy nghĩ về nó. Thế giới này là trong một trò chơi, biết chứ? Nếu vậy, các cậu phải chơi nhiều lên.</Text>
  <Text Key="D7859BE9_91442">...M-Mà...</Text>
  <Text Key="46F7415E_91443">Các cậu thật tệ khi... chơi với mọi người. Giống như các cậu đang chơi theo cách chỉ mình các cậu vui vẻ... Không, ngay cả điều đó cũng dường như không hiệu quả.</Text>
  <Text Key="A807EA4E_91444">Tất cả lời của cô đều là dối trá? Hay là... cô chưa bao giờ chơi với ai trước đây?</Text>
  <Text Key="EADC5241_91445">...Vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="48815A6C_91446">...Heheh★ Tôi không thích chuyện đó. Tôi là một đứa con gái xấu. Dù ai nghĩ gì về tôi, miễn là tôi vui vẻ là được. Và trong khi các cậu đang bận, Lady Eris tội nghiệp sẽ được cứu~</Text>
  <Text Key="691EE5C6_91447">Nhưng... cô trông có vẻ không vui chút nào.</Text>
  <Text Key="F00A6A49_91448">...Trời ơi. Ngay cả Kishi-kun... cũng không hiểu sao? Tất nhiên là vui rồi...</Text>
  <Text Key="673E46B6_91449">Thật vậy, trên bề mặt, có thể trông có vẻ như cô ấy đang tận hưởng. Tuy nhiên...</Text>
