  <Text Key="6B140212_167100">Đúng rồi, ở Landosol có rất nhiều loại nguyên liệu và màu sắc khác nhau. Nhưng tôi chắc chắn ở Gio Gehenna cũng có nguyên liệu tốt!</Text>
  <Text Key="E161C1D8_167101">Sẽ thật tuyệt nếu có những bộ đồ vừa tiện lợi vừa dễ thương chứ? Như kiểu của cô gái cãi nhau với cậu lúc trước...</Text>
  <Text Key="ABB2BB32_167102">C-Cô gái đó... dễ thương? T-Tôi có cần quan tâm cô ấy mặc gì đâu... hay bất cứ thứ gì như vậy...</Text>
  <Text Key="358DCB2B_167103">Cố chấp như vậy để làm gì? Trời ơi! Có cảm giác như đang nhìn chính mình, và điều đó khiến tôi khó chịu... Thôi nào! Cậu có ý tưởng gì về nguyên liệu nào vừa bền vừa dễ chế tác không?</Text>
  <Text Key="507C6C72_167104">À... phải rồi. Ở sâu trong rừng có một bụi dây leo dày đặc. Cái đó thì sao? Tôi không biết nó có tốt như nguyên liệu cậu cần không, nhưng tôi dùng nó để làm bẫy rất đáng tin cậy. Tôi đảm bảo nó bền và dễ sử dụng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="0238DAFA_167105">Đó là thông tin tôi muốn biết! Cảm ơn cậu! Tốt, tôi sẽ đi ngay! Tôi sẽ đi bất cứ đâu và đối mặt với bất cứ thứ gì vì thời trang và những bộ đồ dễ thương!</Text>
  <Text Key="E8F8D270_167106">À, này! Khoan, khoan! Ở đó đang sống một con quái vật phiền phức... Và chúng vừa mới rời đi... Giữa cô ấy và gã kia, sao họ không chịu nghe hết...</Text>
  <Text Key="AD1034D2_167107">À, nóng và ẩm quá. Gio Gehenna dường như chỉ có cây cối, cỏ và đá... nhưng nơi này cảm giác còn hoang dại hơn.</Text>
  <Text Key="FAA4FB25_167108">...Không, tôi cũng nghĩ nó hơi quá hoang dại, nhưng tôi không ghét. Nhờ những trải nghiệm trong thế giới này, tôi đã quen với nó rồi.</Text>
  <Text Key="5070F89B_167109">Hơn nữa, tôi có một mục tiêu quan trọng ngay bây giờ: mang lại hạnh phúc cho Gio Gehenna qua thời trang! Tôi muốn tìm ra loại thời trang Gio Gehenna không thể tìm thấy ở Landosol!</Text>
  <Text Key="5538FF2A_167110">Dễ di chuyển và hoang dại, với thiết kế tuyệt vời! Tôi chắc chắn sẽ tìm được sự cân bằng đó.</Text>
  <Text Key="111440D3_167111">Một số người có thể có ấn tượng thời trang chỉ là cố gắng trông ngầu, nhưng thực ra nó là về cách suy nghĩ và thái độ của bạn.</Text>
  <Text Key="F475B02C_167112">Vậy thì, nơi hắn nói với chúng ta lẽ ra phải ở quanh đây... Cậu thấy thứ gì giống loại cây đó không?</Text>
  <Text Key="535B410D_167113">À, dưới chân tôi?! ...Cậu nói đúng. Tôi quá chú ý vào cuộc trò chuyện nên không để ý! Vâng... Tôi chắc chắn có thể dùng cái này. Trông nó sẽ làm ra một lớp vải đẹp!</Text>
  <Text Key="55551149_167114">Phew, cái này chắc chắn hơn cả cần! Nhanh lên quay lại! Nếu chúng ta thuê được một cái lều và làm một xưởng tạm, chúng ta sẽ bắt đầu ngay được... KYAH!?</Text>
  <Text Key="84D5690C_167115">C-Cái quái gì vậy? Quái ếch? Khoan, có cả đàn chúng!?</Text>
  <Text Key="CD6C2A3E_167116">Đ-Dừng lại! Đi đi! Các ngươi... KYAAAAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="476AC5AF_167117">Trời ơi! Cái quái gì với bọn ếch vậy?! Q-Quần áo của tôi! Chúng đang ăn mất... KHÔOOOOOO!</Text>
  <Text Key="37BFE0FF_167118">Kishi-san...! Tôi biết ơn tấm lòng, nhưng đừng lo lắng cho tôi lúc này! Bảo vệ những nguyên liệu đó trước đi!</Text>
  <Text Key="306954CE_167119">Cảm ơn, Kishi-san! Đúng rồi! Trước mắt cậu phải bảo vệ nguyên liệu bằng mọi giá! Nhưng sau đó giúp tôi nữa nhé!</Text>
  <Text Key="37F9D862_167120">À, và nữa, sẽ rất tuyệt nếu cậu có thể cố gắng không nhìn tôi! Nếu có thứ gì bị lệch, một số phần quan trọng của tôi có thể... AAARGH, THÔI ĐI!</Text>
  <Text Key="F8939FE9_167121">T-Tôi cảm thấy có một chuyện tương tự đã xảy ra với tôi từ lâu rồi? Phải chăng tôi chỉ đen đủi để trải qua những tình huống như thế này?</Text>
  <Text Key="0EF13622_167122">Thật đấy! Tại sao bọn ếch lại cố gắng ăn quần áo của tôi?! Chúng ngon lắm sao?! Có lẽ là thức ăn yêu thích của chúng?! ...HAH!</Text>
  <Text Key="1D91E0FD_167123">Nghĩ lại thì, tôi thu hoạch nguyên liệu cho bộ đồ này gần Pháo đài Chân Quỷ. Người dân địa phương gọi chúng là "da ếch".</Text>
  <Text Key="82F2C791_167124">Tôi thấy kỳ vì một loại thực vật lại được gọi là da, nhưng... Họ thực sự muốn nói "suki (yêu)" chứ không phải da?! Tôi có vấp phải một cái bẫy khéo léo không?! Đó là lý do tại sao Gio Gehenna lại--!!</Text>
  <Text Key="2A60D1F3_167125">Tự nhiên thấy khó chịu... Tôi sẽ không thua một thứ như thế này!</Text>
  <Text Key="1AD5C94A_167126">Dù quần áo của tôi bị xé rách, tôi vẫn sẽ làm quần áo cho người khác! Đó là niềm tự hào của tôi với tư cách một thợ may, niềm tự hào của người làm trang phục cho tất cả chúng ta trong Carmina!</Text>
  <Text Key="E6C223F5_167127">Đầu tiên, ai mà ăn quần áo thì chính là kẻ thù của thợ may! Không nói, còn là kẻ thù của phụ nữ! Không thể nào tôi đầu hàng những sinh vật như vậy!</Text>
  <Text Key="E978ADDD_167128">Cơ thể tôi tràn đầy sức mạnh...! Cảm ơn rất nhiều, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="875077E8_167129">CÁC NGƯỜIIIIIIII...! Các Ếch Biến Thái của Gio Gehenna! Hãy cảm nhận sức mạnh của sợi chỉ được dệt bởi một thợ may từ Landosol! NHẬN ĐÂYYYYYYYYYYYYY!</Text>
  <Text Key="F3DFD889_167130">KEROOOOOOOOOOO...!?</Text>
  <Text Key="DB818B2D_167131">Phew. Tôi đã lo một chút, nhưng dường như mọi thứ đều ổn. Tôi còn kịp sửa quần áo nhanh...</Text>
  <Text Key="FEFB00A8_167132">Tôi ổn! Và tất cả nhờ cậu, Kishi-san! Chúng ta đã đem nguyên liệu về an toàn! Giờ tôi chắc chắn sẽ đạt được sự cân bằng giữa độ bền và dễ chế tác!</Text>
  <Text Key="D33D03BC_167133">Nói vậy, trong lần tăng cường cuối cùng cậu vừa tặng tôi... Tôi cảm thấy mình có thể phát huy sức mạnh hơn bình thường. Tôi đã hạ gục bọn quái ếch đó chỉ trong một đòn. Kishi-san, cậu có làm gì đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="955FBA28_167134">Tôi hiểu rồi... Có lẽ tôi thực sự say mê khi nói đến chuyện quần áo...</Text>
  <Text Key="2E0AE128_167135">Được rồi! Chúng ta đã có đủ nguyên liệu và công cụ! Hãy bắt đầu ngay! Tôi sẽ tạo ra một "cuộc cách mạng thời trang" ở Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="8D05315B_167136">Tsumugi đã tiến thêm một bước tới việc đạt được sự cân bằng giữa thời trang và sự hoang dã. Một bình minh mới cho Gio Gehenna đã gần kề...</Text>
  <Text Key="E6DBA93B_167137">Để chúng tôi lo!</Text>
  <Text Key="79B386EB_167138">Cậu đang tìm kiếm thứ gì chính xác?</Text>
  <Text Key="C07B8B16_167139">Sự kiên trì &amp; ý chí</Text>
  <Text Key="D6C43127_167140">Một góc nhìn chuyên nghiệp thật</Text>
  <Text Key="4ACE937B_167141">Cậu không thích những nơi như thế này?</Text>
  <Text Key="0A4D194A_167142">Đây có phải không?</Text>
  <Text Key="CA589399_167143">*Bảo vệ Tsumugi*</Text>
  <Text Key="0DED8807_167144">*Tăng cường Tsumugi*</Text>
  <Text Key="CBF1B7D9_167145">Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DD27749F_167146">Tất cả nhờ cảm xúc mạnh mẽ của cậu, Tsumugi</Text>
  <Text Key="A6A435B2_167147">*Bảo vệ nguyên liệu*</Text>
  <Text Key="22DCCE1B_167148">Quái Ếch</Text>
  <Text Key="2D594032_167149">Tsumugi đã mạo hiểm bước vào rừng nguy hiểm để thu thập nguyên liệu cô tìm kiếm. Cùng với {playername}, cô ngay lập tức thử may những bộ đồ mới, nhưng...</Text>
