  <Text Key="B8648586_36550">Và thế là cậu đã đưa ra quyết định cho bản thân. Những người đã trao cho cậu sức mạnh để vượt qua... ngay cả trên một con đường đầy gai góc──\nĐừng sợ con đường đó, cả hai người.</Text>
  <Text Key="AD4ED1F3_36551">Thưa Bệ Hạ, vậy ý ngài là...!</Text>
  <Text Key="5C0C2A81_36552">Nếu các ngươi đã sẵn sàng, thì ta không có gì phản đối. Bảo tất cả mọi người chuẩn bị lễ kỷ niệm! Đã đến lúc gột rửa những hận thù lâu năm và bước đi về một Salasaria mới!</Text>
  <Text Key="9201808C_36553">Farida, Saeed. Ta rất vui làm vua khi thấy hai người đã đi đến kết luận này.</Text>
  <Text Key="77F7270E_36554">Có vẻ mọi chuyện đã ổn cho hai người kia rồi.</Text>
  <Text Key="348AF0F8_36555">Tớ đã bỏ công sức rất nhiều cho họ, nếu không thành thì thật là phiền phức.</Text>
  <Text Key="0864AC03_36556">Có vẻ lễ hội cũng sắp bắt đầu ở thị trấn rồi.\nTớ có thể nghe thấy tiếng người vui vẻ từ khắp nơi.</Text>
  <Text Key="6631FDD2_36557">Này, {playername} là người điều khiển tấm thảm này đúng chứ?\nNếu cậu không phiền, tớ muốn tiếp tục bay vòng quanh thị trấn như thế này.</Text>
  <Text Key="28188370_36558">Nó sẽ bay nếu cậu ước cho.</Text>
  <Text Key="696120CC_36559">Ồ, vậy thì...\nTớ có thể ước cho nó bay đủ cao để nhìn thấy toàn bộ đất nước được không?</Text>
  <Text Key="0DF88A99_36560">Ahaha♪ Thế thì rất tiện lợi, thôi ta cùng xem cảnh đẹp một đêm vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="98A0B210_36561">Ối!? Cái gì vậy? Pháo hoa ư?</Text>
  <Text Key="F233D740_36562">Tớ chưa bao giờ nhìn thấy chúng từ phía này cả...\nỒ, chúng thật sự giống như những bông hoa nở vậy.</Text>
  <Text Key="BFC25EC4_36563">Đẹp quá.</Text>
  <Text Key="D2C6008C_36564">...Pháo hoa hay là chúng ta? Mình không biết cái nào đâu♪</Text>
  <Text Key="638EF7D9_36565">Nếu cậu định nắm giữ những bông hoa trong cả hai tay, thì cậu cũng cần phải tưới đủ nước cho chúng.</Text>
  <Text Key="18AF6C9C_36566">Đúng vậy, chúng ta cần phải nghe trực tiếp 'tình cảm' của cậu đôi khi.</Text>
  <Text Key="A0664E81_36567">Ừ, cậu phải làm thật nghiêm túc. Rốt cuộc, cậu là của chúng ta──</Text>
  <Text Key="DC8B74B5_36568">Chồng♪\nChồng♪</Text>
  <Text Key="9570421C_36569">Trong khi những tia sáng của pháo hoa trên bầu trời đêm chiếu lên cả hai người, {playername} lại nói những lời đó một lần nữa trong khi vẫn còn hơi bối rối.</Text>
  <Text Key="E107F142_36570">Cướp 1</Text>
  <Text Key="E983484C_36571">Cướp 2</Text>
  <Text Key="93752CDF_36572">Bọn Cướp</Text>
  <Text Key="8B7C0510_36573">Tù Trưởng Cướp</Text>
  <Text Key="97D0A368_36574">Trong khi cố gắng giành lại cái ốc đảo bị bọn cướp chiếm đóng, {playername} và những người khác đã được cứu bởi phép thuật của đứa trẻ nước ngoài. Khi họ trở về Salasaria và hỏi về chuyện này, đứa trẻ đã tiết lộ nó chính là vị thần linh huyền thoại của chiếc đèn.</Text>
  <Text Key="60B20DE3_36575">Vài ngày sau khi hôn lễ của Farida và Saeed được quyết định── Saren và nhóm được vời đến gặp vua.</Text>
  <Text Key="DAE0CB7D_36576">Nhờ sự ủng hộ của các ngươi, chúng ta sẽ tổ chức lễ kỷ niệm cho hai người họ.</Text>
  <Text Key="422B9612_36577">Hôn lễ của Farida và Saeed là một cơ hội lớn để hòa giải hai phe phái. Ta đã định tổ chức lễ kỷ niệm khám phá ốc đảo với cả nước, nhưng...</Text>
  <Text Key="6AD27C66_36578">...Nhưng có vấn đề? Và đó là thứ thực sự khiến ngươi lo lắng.</Text>
  <Text Key="D8332A73_36579">...Ốc đảo đã bị bọn cướp chiếm đóng.\nChúng ta phải giành lại nó trước khi nó trở thành hang ổ của bọn cướp.</Text>
  <Text Key="9BB40CD6_36580">Chiếm đóng... Ốc đảo mà chúng ta tìm thấy ư?</Text>
  <Text Key="70549259_36581">Đúng vậy, trong vùng đất cát mênh mông này, nước là mạch sống của người dân. Từng giọt nước, từng giọt nước đều là kho báu mang theo mạng sống quý giá của họ.</Text>
  <Text Key="D84F0C82_36582">Nhưng chúng ta đã rất may mắn khi tìm thấy cái ốc đảo đó, các ngươi biết chứ? Trước đây các ngươi lấy nước từ đâu?</Text>
  <Text Key="7B9AF58A_36583">Tất nhiên, chúng tôi cũng lấy nước từ các nguồn khác. Nhưng năm nay ít mưa và khi tính đến nhu cầu nước sau này, tôi không thể nói chúng tôi có nhiều dự trữ lắm.</Text>
  <Text Key="615C7923_36584">Saren-chan, cậu không thể làm gì được chứ?</Text>
  <Text Key="4CE431B5_36585">Cậu muốn cái gì! Cậu nghĩ tôi có thể ban cho bất cứ điều gì cậu ước sao?</Text>
  <Text Key="189816AB_36586">Ừ, tớ sẽ làm bất cứ điều cậu yêu cầu nhưng... Có những thứ tớ có thể và không thể làm.</Text>
  <Text Key="F93D383E_36587">Ruka, làm ơn.</Text>
  <Text Key="F79B819C_36588">Yêu cầu tôi... Có phải hơi quá không? Tôi không có cây đũa phép mà sẽ ban cho các người nguồn nước vô tận chỉ khi các người ước cho.</Text>
  <Text Key="442FECAA_36589">Và trước hết, chúng ta không thể giải quyết vấn đề nước của đất nước này. Chúng ta sẽ khô trước khi đến gần được việc đó.</Text>
  <Text Key="7BF7BD5B_36590">Chúng đòi tiền để đổi lấy ốc đảo...\nSố tiền chúng yêu cầu khá là lớn.</Text>
  <Text Key="BB32342E_36591">Ừ, đừng hòng bọn cướp nào kìm nén bản thân.\nNếu các người trả tiền cho chúng dù chỉ một lần, chúng sẽ hút cạn từng xu của các người.</Text>
  <Text Key="A3DDD20A_36592">Đồng ý, tôi không thể đồng ý với yêu sách của chúng.\nChính vì vậy tôi muốn các người trấn áp bọn cướp đó.</Text>
  <Text Key="7B77A554_36593">Thông thường, chúng ta sẽ tự giải quyết những vấn đề này... nhưng sức mạnh quân sự của chúng ta chưa thực sự vững chắc. Các ngươi có lẽ đã biết về tình hình của Lưỡi Hái Đỏ và Lưỡi Hái Trắng sau sự cố của Farida.</Text>
  <Text Key="68F0ABCF_36594">Có vẻ vẫn còn quá sớm để họ hợp tác...\nChưa kể, chúng ta cũng đã đánh nhau với binh lính Lưỡi Hái Trắng...\nThật xin lỗi, tôi không ngờ mọi chuyện lại kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="4CE8E185_36595">Xin hãy ngẩng đầu lên. Để bắt đầu, đó là lỗi của chúng ta vì chưa bước được một bước nào hướng tới hòa giải.</Text>
  <Text Key="9D1C1979_36596">Chính vì các ngươi đã giúp đỡ hai người họ mà đất nước này đã bắt đầu thay đổi. Chúng ta rất biết ơn nên các ngươi không cần phải xin lỗi chút nào.</Text>
  <Text Key="CDD725C5_36597">Được rồi, các ngươi có thể giao bọn cướp cho ta.\nChúng ta đã dấn thân vào rồi, tại sao không xem cho đến tận cùng?</Text>
  <Text Key="F6AB60D7_36598">Tớ không thể để người khác gặp nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="CFE5FAB0_36599">Cảm ơn, ta đã cử một trinh sát đi trước, ngày mai các ngươi hãy gặp họ và hỏi để biết thêm thông tin.\nTa sẽ cầu chúc may mắn cho các ngươi.</Text>
