  <Text Key="62C3682D_45200">Vậy thì, Hoàng tử, người hãy ngồi phía sau và dẫn đầu họ♪</Text>
  <Text Key="1C1C94C2_45201">Được rồi, chúng ta lên đường~!\nChuyển động bình tĩnh, nhưng nội dung rất thú vị!\nVì vậy hãy tận hưởng~!</Text>
  <Text Key="64BF7B37_45202">"Đây là một Thế giới Astrum"♪</Text>
  <Text Key="D1A4F7C5_45203">Keng, cắc.\nKeng, cắc.</Text>
  <Text Key="93C52D93_45204">Giờ thì, còn chờ gì nữa?\nTa sẽ đánh bại nó, dù là quỷ hay rắn!</Text>
  <Text Key="66207BA3_45205">"Này mọi người, oi-ssu☆"</Text>
  <Text Key="25DF0C61_45206">Rất vui được gặp, tôi là Pecorine☆\nChào mừng đến với Landosol ♪</Text>
  <Text Key="9CD58F3F_45207">Ồ... đó là công chúa của Randsol...!</Text>
  <Text Key="0FF0E7B2_45208">"Thành phố Landosole rất sôi động và tuyệt vời♪\nQuan trọng hơn cả, có rất nhiều nhà hàng ngon～☆\nNgon quá......♪"</Text>
  <Text Key="512221B0_45209">Jyururu......</Text>
  <Text Key="6F7FF107_45210">"Thôi nào♪ Vậy thì, mọi người, hãy có một cuộc phiêu lưu tuyệt vời!\nChúng ta cùng đi đến thế giới tiếp theo~☆"</Text>
  <Text Key="76A74E53_45211">"Được rồi! Hôm nay là bài kiểm tra chuông! Ai sẽ rung chiếc chuông đó bằng sức mạnh của phép thuật!?"</Text>
  <Text Key="F43C7FBD_45212">"Ukeke! Là tôi!"</Text>
  <Text Key="DD21E523_45213">"Rõ ràng là tôi!"</Text>
  <Text Key="20E0DE08_45214">Ồ... ồ... tuyệt vời!\n... Ồ, thế giới tiếp theo!</Text>
  <Text Key="3BCE5210_45215">"Chúng ta đang đi, chủ nhân của những con chó.\nĐó là tay ngươi. Đó là tuần tra của ngươi."</Text>
  <Text Key="EC0E2234_45216">"Gâu!"</Text>
  <Text Key="3C83608C_45217">Sau đó, anh ấy tiếp tục du hành đến nhiều nơi khác nhau trong Astrom─</Text>
  <Text Key="97FF1695_45218">Chiếc gondola di chuyển về phía trước--</Text>
  <Text Key="0FC3E80A_45219">"Các người đã tận hưởng cuộc phiêu lưu cho đến giờ chưa? Giờ thì, cuối cùng cũng đến lúc kết thúc♪"</Text>
  <Text Key="E582DECA_45220">"Đây là cái cây xa nhất.\nTôi tự hỏi điều gì tuyệt vời đang chờ đợi trên đỉnh cái cây này?"</Text>
  <Text Key="60699414_45221">Đó là cái gì?\nTôi rất mong chờ~!</Text>
  <Text Key="ECE30228_45222">"......Nhưng không may, cuộc phiêu lưu hôm nay kết thúc ở đây."</Text>
  <Text Key="E2176863_45223">"Tuy nhiên, mặc dù cuộc phiêu lưu ở đây có thể kết thúc.\nCuộc phiêu lưu trong thế giới thực sẽ tiếp tục mãi mãi."</Text>
  <Text Key="7C8CD730_45224">"Vì vậy, tôi muốn các người dừng lại việc phiêu lưu.\nTôi muốn các người một ngày nào đó nhìn thấy cảnh quan này thực sự."</Text>
  <Text Key="EEF033D7_45225">"Nhìn bằng chính mắt mình, cảm nhận làn gió trên da.\nTôi muốn các người bước lên mảnh đất này bằng chính hai chân mình."</Text>
  <Text Key="41508E74_45226">"Vì vậy, đừng bỏ giấc mơ của mình.\nMột ngày nào đó, chắc chắn, các người sẽ lớn lên.\nHãy cùng nhau đi phiêu lưu đến một thế giới chưa biết♪"</Text>
  <Text Key="24E83EA2_45227">...Xin lỗi, cô gái.</Text>
  <Text Key="1A79A04A_45228">Vâng, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ hôm nay~♪</Text>
  <Text Key="C1B33517_45229">Ồ, ừm... Thế nào?\nĐiểm đến này...</Text>
  <Text Key="82A45AEA_45230">Ha ha ha♪</Text>
  <Text Key="7C1BB525_45231">Vui lắm, phải không? ♪\nTôi đã rất hào hứng!</Text>
  <Text Key="8029D9BC_45232">Tôi đã quyết định rồi.\nKhi lớn lên, tôi chắc chắn sẽ trở thành một nhà thám hiểm!\nTôi sẽ nhìn thấy cảnh quan đó bằng chính mắt mình...!</Text>
  <Text Key="38EF5C75_45233">Thôi, nếu lúc đó tôi may mắn có thời gian rảnh cực kỳ.\nTôi sẽ đi cuộc phiêu lưu đó cùng với cậu!</Text>
  <Text Key="91A44C72_45234">Ừm. Bữa trưa. Tôi sẽ mang đến.</Text>
  <Text Key="459A293D_45235">......!!\nMọi người... với nụ cười...!\nƯ... ư....</Text>
  <Text Key="F02CD70C_45236">\nÀ...!! Tôi sẽ không khóc!!</Text>
  <Text Key="0560BB6D_45237">Vâng.\nLúc này mình rất vui ♪</Text>
  <Text Key="7D26B2CF_45238">...Ra vậy!\nHoan hô!</Text>
  <Text Key="C1666AED_45239">Có một khe hở.\nChúng ta đi thôi!</Text>
  <Text Key="9F58B0B0_45240">Bất cứ khi nào có cơ hội, hãy cố gắng không nắm giữ những viên ngọc, Kururu-han.\nVậy thì, chúng ta quay lại làm việc thôi ♪</Text>
  <Text Key="51638EE3_45241">Ư! Xin hãy nhận lấy!</Text>
  <Text Key="2FAE5F57_45242">Không, không có gì.\nVậy thì, hãy chăm sóc công việc hôm nay!</Text>
  <Text Key="16EA1082_45243">Dần dần, số lượng khách tham quan đến "Công viên Giấc mơ Lớn" đang tăng lên.\nTuy nhiên, thử thách của Kururu và những người khác mới chỉ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5C89D7F6_45244">Cậu đã quen thuộc với nó thật rồi!</Text>
  <Text Key="37C62A96_45245">Nhờ Công chúa Maho, số lượng khách hàng đã tăng lên.</Text>
  <Text Key="CCCD681C_45246">Đáp án đúng!</Text>
  <Text Key="A61C96F2_45247">Tôi là một giáo viên tại Học viện Ma thuật Ambrose!</Text>
  <Text Key="6C5FF436_45248">Có cách nào tôi có thể giúp đỡ somehow...?</Text>
  <Text Key="E5732FB4_45249">Vậy thì, hãy cùng nhau đi phiêu lưu ở công viên giải trí!</Text>
