  <Text Key="C21045E6_68150">VÔ TẬNNNNNNNN!!!</Text>
  <Text Key="9126330C_68151">KYYYYYYYYAAAAAAHHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="AC38644A_68152">Ehehe, xin lỗi vì đã làm cậu ngạc nhiên, honey♪</Text>
  <Text Key="458F40FA_68153">Tên tớ là Honey Honey-chan. Tớ là một cô gái nhỏ nghịch ngợm từ Cửa hàng Mật ong. Con số yêu thích của tớ là 82. Cấu trúc yêu thích là tổ ong. Câu nói yêu thích là "Một răng đổi một răng" và cổ vật yêu thích là "Haniwa", honey~♪</Text>
  <Text Key="EFAFFB54_68154">W-W-Cái thú bông này là sao chứ!? Ghê quá!!</Text>
  <Text Key="30C15BE3_68155">Ehhh... Người này vừa gặp lần đầu đã gọi người ta là ghê... Chỉ có tớ mới được nghịch ngợm, mà cô gái tai mèo này đã đánh bại tớ rồi, honey...</Text>
  <Text Key="D79B0A87_68156">C-Chẳng lẽ cô đã chán nản vì chuyện đó...? Thật bất ngờ lại nhạy cảm. Ơ... Cô ổn chứ, người trong bông... -san?</Text>
  <Text Key="C29A6C80_68157">Mm! Này, cô rồng kia! Honey Honey-chan không phải là đồ bông mặc vào! Tớ sinh ra đã như vậy rồi! Bên trong không có ai hết, honey!</Text>
  <Text Key="49A5DD87_68158">Tớ xin lỗi sâu sắc vì sự thô lỗ của họ... Ồ? Dường như có một cái khóa kéo trên lưng cô...</Text>
  <Text Key="BBC5338D_68159">HOGYAAAAAAAAAAAAHHHH!!? C-CÔ ELF NHỎ...!? C-Cái này là thứ duy nhất cô tuyệt đối không được chạm vào, honey!! Phía sau cái khóa kéo... KHÔNG CÓ GÌ CẢ! KHÔNG CÓ GÌ HẾT, HONEY BUNNY~!!!</Text>
  <Text Key="F824D47B_68160">...Một kiểu kinh điển.</Text>
  <Text Key="69C836BE_68161">Honeyney?! Xin lỗi vì chuyện đó, Kỵ sĩ-tama khá đẹp trai! Honey Honey đang giới thiệu bản thân mà, phải không?! Vậy thì, để tớ thử lại lần nữa... Ahem! ...GUFUEEEEH?!</Text>
  <Text Key="82E29D40_68162">*ho, ho, ho*...*ho ho*! *cộc mạch*?! Này, tệ rồi... Cậu có thể xoa lưng cho tớ được không?!!</Text>
  <Text Key="93805A8B_68163">...Haah... Haah... Ahem... Tớ sắp thấy ánh sáng của cái chết rồi, honey. Cảm ơn, Kỵ sĩ-tama. Cậu đã cứu mạng tớ, honey♪</Text>
  <Text Key="920C3E46_68164">KHÔNG CHỜ ĐỢI... KỴ SĨ-TAMA?! Cậu đang chạm vào cái khóa kéo của tớ, phải không?! Geez, cậu thật là một thằng bé nghịch ngợm~♪</Text>
  <Text Key="53B7E5A4_68165">GRIM BURSTTTTTTTTTTT!!!!</Text>
  <Text Key="76A76EC8_68166">HOGYAAAAAAAAAAHHHHHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="0B087A04_68167">Chúng ta chưa tiến bộ được gì về chủ đề này một thời gian rồi. ...Tớ sẽ giết cậu, được chứ?</Text>
  <Text Key="0F0E26DF_68168">Xin lỗi, chúng ta hãy vào việc thôi! Sao chúng ta không tổ chức một triển lãm thực phẩm toàn cầu? Chúng ta sẽ gọi là "Triển lãm Landosol"! Tớ đã có toàn bộ kế hoạch và quỹ nhờ Lady Creditta, nên tớ nghĩ là được tiến hành rồi!!</Text>
  <Text Key="D48538F0_68169">Cô nói tất cả những phần liên quan trong một lần... Nhưng đúng rồi! Đúng như vậy! "Triển lãm Landosol"!! Nếu vì lợi ích của Her Majesty, chúng ta sẽ bỏ vào càng nhiều tiền, tài nguyên và nhân sự càng tốt!</Text>
  <Text Key="A4FBBAFD_68170">...T-Tôi hiểu rồi. Tuy nhiên, Lady Creditta... cái "Triển lãm Landosol" này, cụ thể là gì...?</Text>
  <Text Key="B11D155B_68171">Vài tuần sau...</Text>
  <Text Key="BA41C683_68172">Quý vị và các HONEY! Chào mừng đến với triển lãm thực phẩm toàn cầu tinh hoa nhất... "Triển lãm Landosol"♪</Text>
  <Text Key="FB633D1E_68173">Tớ là linh vật chính thức của "Triển lãm Landosol", Honey Honey-chan♪ Nào honey, hãy dùng những từ vô tận về tình yêu này để biến giấc mơ của cậu thành hiện thực♪ Bắt đầu nào!!</Text>
  <Text Key="A4D6B116_68174">VÔ TẬNNNNNNN~♪</Text>
  <Text Key="EB3CB818_68175">TẠI SAO CÁI THỨ ĐÓ LẠI THÀNH LINH VẬT CHÍNH THỨC?! Và nó trông có vẻ đã cực kỳ nổi tiếng rồi!</Text>
  <Text Key="60F7402C_68176">Vẫn còn... Tôi vẫn bối rối, Lady Creditta. Để tổ chức một sự kiện quy mô như vậy trong vài tuần là điều đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="238C5048_68177">Ồ-hô-hô! Không phải chúng tôi bắt đầu lập kế hoạch từ đầu. Chúng tôi vốn đã có kế hoạch cho một lễ hội lớn. Chúng tôi chỉ sắp xếp lại một CHÚT XÍU cho dịp này, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="17EF2365_68178">DÙ SAO THÌ! Điều tôi làm chắc chắn là đáng kinh ngạc! Ô HÔ HÔ HÔ!!!!</Text>
  <Text Key="0B6E7733_68179">...Cái vẻ mặt tự mãn bay trên kia đúng là một địa ngục. Giá như cô đợi thêm hai giây nữa, ngay cả tôi cũng sẽ khen cô lúc này.</Text>
  <Text Key="4C35A355_68180">Đùa thôi, thực ra thì thật tuyệt vời. Người từ khắp lục địa Astrea đến thăm... Không. Ngay cả xa hơn nữa...</Text>
  <Text Key="5CE7FB56_68181">Uhoho! Vậy đây là ẩm thực địa phương của Togoku... sushi và tempura! Hơi thiếu ngọt một chút, nhưng vẫn ngon!</Text>
  <Text Key="D695B14F_68182">Họ đang có buổi tháo dỡ Great Tunnus tại "Pavillion Oma"! Nghe nói bạn thậm chí còn có thể nếm thử, nên chúng ta phải đi thử!</Text>
  <Text Key="6983131F_68183">Ahhhhh... Ẩm thực quái vật của Geo Gehenna nhỏ giọt máu tươi... Nhưng, nhiều hơn... máu... ruột gan...</Text>
  <Text Key="ADEA2B2A_68184">Các Pavilion trưng bày món ăn khác nhau từ khắp thế giới của chúng ta cũng là một thành công lớn. Nó ở một quy mô hoàn toàn khác so với tất cả các sự kiện khác chúng ta đã tổ chức cho đến nay.</Text>
  <Text Key="B30B040E_68185">Hehe, vậy cô hiểu rồi. Tuy nhiên!! Quả trứng này vẫn còn xa mới nở và thể hiện tiềm năng đầy đủ của nó!</Text>
  <Text Key="9CC274CA_68186">Các Pavilion này chỉ là mở đầu, có thể nói vậy! SỰ KIỆN LỚN chờ đón vào ngày cuối cùng mới là thứ thực sự!! Các khách mời đặc biệt sẽ là... Mẹ ơi! Một bất ngờ! Một bất ngờ rất lớn!</Text>
  <Text Key="B26D0DB6_68187">...Không cần tạo căng thẳng, rõ ràng rồi. Chỉ cần nhìn tấm thảm đỏ và an ninh nặng nề được tổ chức bởi Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="19BD7986_68188">ĐỒ ĂN NGON GIẢ DỐI!! ...Nào, nào. Cuộc diễu hành sắp bắt đầu! Mọi người, quỳ xuống!</Text>
  <Text Key="15E04245_68189">Ba Công Chúa Thế Giới đã đến!!! KẾT NẠP LỄ KHUYÊN ĐỐI VỚI HỌ!!!!!</Text>
  <Text Key="58E368F3_68190">Xin chào, mọi người. Tôi đến từ Geo Teogonia, một thế giới được dệt bằng đồ ngọt và các chủng tộc đa dạng. Tên tôi là Lyrael. Nào, Croce, cũng chào hỏi đi.</Text>
  <Text Key="D54D6B6D_68191">Được rồi! Tớ là Chevalier của cô ấy, Croce! Hmm♪ Cảm biến của tớ đang thu nhận mùi ngon từ khắp nơi! Beep beep beep♪</Text>
  <Text Key="94AAE259_68192">Rất vui được làm quen. Từ Vùng Đất Ô Uế của Purgatory, Geo Gehenna, tôi đến đảm nhiệm vị trí Công Chúa. Họ của tôi là Nephilim, còn tên là Nebula. Tôi mong được hưởng sự chiếu cố của quý vị.</Text>
  <Text Key="84E6CC6B_68193">Mm... Tớ là Anemone... Xin chào...</Text>
  <Text Key="06AE720A_68194">Các quý... quý vị của Landosol, rất vui được gặp các người. Tớ là Violet. Tớ đến từ Underworld được gọi là Geo Niflhell.</Text>
  <Text Key="259865A3_68195">...Booo. Xuống sau khi được gọi, là tớ, Grace-chan. Rất vui được làm quen.</Text>
  <Text Key="CC87A685_68196">Ohhhh...!</Text>
  <Text Key="1977956B_68197">Ehhh... Tớ biết rằng chắc có nhiều người không biết Lyrael và những người khác xung quanh, nhưng lại quỳ gối như vậy... Có phải đây là thứ họ gọi là "Khí chất Hoàng gia"?</Text>
  <Text Key="C05BF96D_68198">Họ đối xử với mọi người một cách tử tế đến mức bạn không thể không tôn kính họ. Như mong đợi của một đại diện thế giới, một Công Chúa.</Text>
  <Text Key="1E9F6339_68199">Vậy thì, các vị khách quý thân mến♪ Hãy để tớ dẫn các vị đến phòng ngai vàng nơi Her Majesty Eustiana đang chờ, honey♪</Text>
