  <Text Key="B5FE64F4_139800">Ê~?\nCó sao không?</Text>
  <Text Key="F7957BB0_139801">Về chuyện gì mà hỏi? Nhìn này. Giấc mơ lúc nãy.\nLại một lần nữa, đó là một số phận tôi chuẩn bị dường như cho các cậu\nkhông có người quen ngoài đời thật......</Text>
  <Text Key="31127BA7_139802">Đứa trẻ Fubuki khắc nghiệt quá, hử~\nNó dám xúc phạm cậu như vậy, đúng không~?</Text>
  <Text Key="94AE3593_139803">Này, có đau lòng không?\nChỉ hôm nay thôi, để tôi an ủi cậu nhé?</Text>
  <Text Key="D459D225_139804">Vâng, làm ơn.</Text>
  <Text Key="779737EB_139805">K・h・ô・n・g ♡</Text>
  <Text Key="B72EA58F_139806">Ahahaha!\nLàm ơn, tôi mà làm cái gì dịu dàng như vậy chứ!\nTôi đâu có làm đâu♡ Ngốc♡</Text>
  <Text Key="D9EC6014_139807">Vậy là chủ đề hôm nay là vậy......</Text>
  <Text Key="C34F757E_139808">Thế nào?\nKiểu như, tôi không thể không cảm thấy hơi cạnh tranh một chút.</Text>
  <Text Key="4F2973F8_139809">Tôi không thể để một người mới vượt mặt tôi\nkhi trêu chọc cậu, đúng không?\nBởi vì......</Text>
  <Text Key="90CE678F_139810">Thật sao? Vậy ư?\nCậu chấp nhận được chứ?\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="C6DCC552_139811">──Vậy ra cậu vui rồi, sau cùng?\nCậu thích bị gọi là kẻ yếu đuối?\nBị một đứa trẻ đè bẹp mà phấn khích, ôi trời.</Text>
  <Text Key="F7DD14C5_139812">Ồ, tên biến thái này. Người đáng nghi ngờ cấp độ cực cao.\n……Hả? Khoan đã, cậu có nghĩ rằng việc trêu chọc thông thường của tôi là một món quà cho cậu không? ......Ôi trời ơi......</Text>
  <Text Key="7E63B561_139813">Thôi nào, kệ đi.\nVậy, chúng ta là mối quan hệ win-win♡\nHiểu rồi, hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="981D0F23_139814">Vậy thì, từ giờ trở đi, bất cứ khi nào tôi xuất hiện trong giấc mơ của cậu, tôi sẽ trêu chọc cậu thoải mái♡\nĐến mức tiểu thư kia còn chẳng để lại ấn tượng gì.\nBởi vì......</Text>
  <Text Key="1428A4F1_139815">Chỉ có tôi được phép chơi với cậu như đồ chơi của tôi.</Text>
  <Text Key="B753E5C7_139816">À.\nTôi đâu có đang lãng mạn hay yêu đương gì đâu, được chứ?</Text>
  <Text Key="0803B7E8_139817">À, anh trai yếu đuối!\nAnh còn sống......!</Text>
  <Text Key="7D492815_139818">Haa~ thấy nhẹ nhõm quá~\nNếu anh chết, tôi biết làm sao bây giờ...\n──không phải vậy!</Text>
  <Text Key="47BF9C53_139819">Thôi nào, ngã từ độ cao có chút xíu là bất tỉnh, xương sọ anh yếu quá!\nVà anh cũng không tỉnh dậy được một lúc lâu nữa!\nAnh đang có giấc mơ rất hay hay sao?</Text>
  <Text Key="E22B6023_139820">......Tôi có giấc mơ là bị trêu chọc rất nhiều......</Text>
  <Text Key="4859AC41_139821">Gì~?\nAnh muốn bị trêu chọc ngay cả trong giấc mơ? Anh yếu đuối đến mức nào vậy, anh trai~lol</Text>
  <Text Key="C9CF72CF_139822">Không thể nào khắc phục được~♡\nVậy thì, sao chúng ta không đi quán cà phê đó?♡</Text>
  <Text Key="AD6956C6_139823">Trong khi ăn một quầy kem ngon,\ntôi sẽ dạy anh một bài học, được chứ?♡\nTính vào anh, anh trai, tất nhiên♡</Text>
  <Text Key="50A6EAB0_139824">Anh trai, anh thật sự chỉ là kẻ yếu đuối, đúng không~\nKhông thể khắc phục được, nên tôi sẽ giúp anh♡\nChuẩn bị nhiều phần thưởng cho tôi nhé, được chứ?♡</Text>
  <Text Key="235A2EF0_139825">Anh trai yếu đuối, anh làm được bánh không? Tôi sẽ ăn, tôi sẽ ăn!\n(Ngấp nghỉ) Hmm~ ngon thật♡ ...Khoan đã?\n...Anh trai có vẻ ngầu hơn bình thường...?</Text>
  <Text Key="E60AC6B6_139826">Bởi vì, bởi vì, anh trai chỉ là...\n...luôn là người tôi có thể trêu chọc~♡\nKyahahaha♡ Vui thật♡</Text>
  <Text Key="BEB2EEB1_139827">Bắn Shark Cannon vào anh trai yếu đuối\nthật sự cảm thấy cực kỳ sướng nhưng\nlàm vậy cũng không tệ đâu, meow♡</Text>
  <Text Key="F74D4F0C_139828">Có phải hơi lạ không?\nMặc dù trước đây chúng ta là kẻ thù, giờ lại\nyêu đương tình tứ♡ ở một nơi hẹn hò♡</Text>
  <Text Key="84CDEF07_139829">Một buổi hẹn hò với anh trai yếu đuối cũng không tệ\nTôi có thể là hướng dẫn viên riêng của anh, sao?\nPhí của tôi sẽ là một smoothie mà anh 'cho' tôi~♡</Text>
  <Text Key="94A300FF_139830">Tôi có hai chị em, nhưng có một người anh trai có lẽ cũng thích♡\nVí dụ...... khi tôi không với tới nơi cao\nđi cưỡi trên vai anh sẽ ngầu chứ? Đừng bị đè chết~♡</Text>
  <Text Key="AEDCDE1E_139831">Yama-chan nói tôi có thể lấy anh,\nBaka-chan thì phí của chị ấy,\nVậy có lẽ tôi sẽ lấy anh♡ Biết ơn nhé, được chứ~♡</Text>
  <Text Key="2E6556CA_139832">Anh đưa tôi đi nhiều nơi,\ntrở thành đối tượng thí nghiệm cho các thí nghiệm cơ khí,\nvà đặc biệt phản ứng của anh là tuyệt nhất♡</Text>
  <Text Key="B9206627_139833">Anh tệ hại không cứu được,\ndễ lừa, chỉ là một con mèo bất lực~\nNhưng anh vui hơn người lớn khác, và đó là điều tốt về anh♡</Text>
  <Text Key="E7F55365_139834">Rùng mình! Tấn công Ma Tử Ác</Text>
  <Text Key="03002E73_139835">Sợ hãi! Ma Tử Hung Hãn!</Text>
  <Text Key="C5F518FB_139836">Bí ẩn! Bóng Khói</Text>
  <Text Key="5BDD2419_139837">Hối Tiếc Vàng</Text>
  <Text Key="0782B944_139838">Một Kỵ Sĩ Ma Quỷ Thông Minh, U Sầu</Text>
  <Text Key="70A750B0_139839">Gio Gehenna, sau trận chiến với Lady Arachne, tại Thành Địa Chân Ma - Grace và {playername} đang cẩn thận kiểm tra bức tường gần suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="7E04D362_139840">...Hmm. Những bức tường bị phá hủy bởi những con quái vật và Chị Em Bandy dường như đã được sửa chữa rồi.</Text>
  <Text Key="FD72CBE6_139841">Gio Gehenna này... dường như có kỹ thuật xây dựng khá nhanh nhẹn. Tôi chắc chắn đó là vì họ giả định rằng một hoặc hai con quái vật có thể luôn phá hủy công trình của họ... Hm? Có chuyện gì vậy, Kishi-shi?</Text>
  <Text Key="643D9A81_139842">Vâng. Tôi đang nghĩ đến việc liếc mắt vào suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="F30F8474_139843">Hehe. Đó chỉ là một trò đùa, tôi đùa thôi. Thực tế, với tôi ngay cả tường cũng vô dụng. Tôi là một bóng ma sau hết, tôi có thể đơn giản đi qua chúng.</Text>
  <Text Key="32678EBC_139844">Như thế này, nhìn đi. Suu...</Text>
  <Text Key="3E7994F1_139845">...Boo.</Text>
  <Text Key="FFAB4D90_139846">...Hmm. Nói cách khác, Kishi-shi. Có thể cậu đã giúp tôi điều tra những bức tường đó mà không có động cơ nào khác?</Text>
  <Text Key="59E56831_139847">...Nhớ lại thì, tôi có thể đã không giải thích lý do của mình. Có thể hơi muộn để nói điều này, nhưng...</Text>
  <Text Key="704DAFFD_139848">Thực ra, vài hôm trước, Công Chúa Nephi Nela đã mời công chúa của tôi tham gia suối nước nóng hôm nay như một phần của trao đổi văn hóa giữa thế giới Gio Gehenna và Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="06B00CE5_139849">Muốn đi liếc mắt một cái không?</Text>
