  <Text Key="67AB9B1C_91150">Hiểu rồi. Thời gian có hạn, để tôi tóm tắt ngắn gọn cho.</Text>
  <Text Key="92ABEE8A_91151">Ra vậy. Vậy là cô đang ở giữa một trò chơi để giải cứu bạn khỏi kẻ thù. ...Quái vật giống như trò chơi trẻ con, nhưng...</Text>
  <Text Key="512A0043_91152">...Ơ, ừm... để xem......Người cần bắt.....Trẻ con hay không......Làm sao tìm được cô ấy...?</Text>
  <Text Key="91E756AE_91153">Misora... à, Tỷ lệ cơ thể của cô ấy rất đẹp mắt, hợp với gu của cha tôi. Chắc chắn sẽ dễ dàng xác định được hướng cô ấy chạy trốn.</Text>
  <Text Key="A622D6E1_91154">Tuy nhiên, chỉ với tôi và {playername} thì khó có thể dồn cô ấy vào góc... Chúng ta gặp rắc rối rồi.</Text>
  <Text Key="725519E9_91155">Chính vì thế cô cần sự giúp đỡ của chúng tôi! Được, giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="0F0B0F31_91156">Tôi không biết cô thế nào, nhưng cái hộp sọ này trông khá hữu dụng đấy! Hình như chúng ta không có nhiều thời gian, vậy tôi giao cho cô đấy.</Text>
  <Text Key="A761E1BE_91157">...Ahh...</Text>
  <Text Key="3F431412_91158">Cha? Con muốn cha nói cho con biết Misora đang ở đâu...</Text>
  <Text Key="0EE30526_91159">...Oooh...</Text>
  <Text Key="06AF71AC_91160">Ta muốn ngươi trở thành ác quỷ.</Text>
  <Text Key="64FF3ACF_91161">C-Cái phản ứng hời hợt thật...</Text>
  <Text Key="17D8D682_91162">Tại sao cái hộp sọ lại nói được nhỉ...</Text>
  <Text Key="BED8F4FE_91163">...Đây là...</Text>
  <Text Key="AB8F0B5B_91164">...Cha tôi không còn sự sống... Không, ban đầu ông ấy đã là hộp sọ rồi, nên không có sự sống mới là bình thường. Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="6875B717_91165">...Shinobu, Khôôôôngggg! Tôi không chịu nổi nữa... Hãy chôn tôi ở một cánh đồng hoa đẹp gần thành phố!</Text>
  <Text Key="CA6FD041_91166">Chuyện đó sẽ gây phiền phức cho hàng xóm... Có chuyện gì sốc vừa xảy ra với Ba? ...Ah...</Text>
  <Text Key="175C87E3_91167">Ba, có thể là...</Text>
  <Text Key="B69A1B18_91168">Có phải vì radar của ông ấy phát hiện Yuki không?</Text>
  <Text Key="34E0D76F_91169">Tôi đang tự hỏi tại sao ông ấy lại chán nản. Thật ngốc nghếch...</Text>
  <Text Key="F7B2C083_91170">Chuyện đó tuyệt đối không ngốc nghếch!!!</Text>
  <Text Key="64620857_91171">Eeeek!?</Text>
  <Text Key="92ED8AB0_91172">Cái radar vẻ đẹp tuyệt mỹ, tôi đã mài giũa hoàn hảo kể từ khi tôi chết!!! Và thế mà nó lại phản ứng với thằng khốn đó! Một vết nhơ trong cuộc đời tôi! Một sai lầm suốt đời!! Dù tôi đã chết rồi, nhưng!!!</Text>
  <Text Key="99CDE34C_91173">Cô không hiểu, phải không? Vẻ đẹp chân chính không phải là thằng khốn hay con thú, cô biết chứ? Nếu cô nói nó phản ứng với tôi, vậy cái radar vẻ đẹp đó chỉ đang thực hiện chức năng tự nhiên của nó, phải không?</Text>
  <Text Key="2CD0EFF2_91174">Thực tế, từ giờ trở đi, cô có thể sẽ không còn cảm nhận được ai ngoài tôi nữa. Rốt cuộc, cô đã biết đến vẻ đẹp của tôi, không ai sánh kịp trên thế gian!</Text>
  <Text Key="EEC09C7C_91175">Uwaaaaah!!! Đừng nói những điều xui xẻo như thế!!</Text>
  <Text Key="86AC0112_91176">C-Có một khí tượng buồn bã phát ra từ đôi mắt của chiếc hộp sọ...</Text>
  <Text Key="E71ABC78_91177">Tôi không nghĩ hộp sọ cũng có thể khóc được... Thế giới này thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="4D125CE7_91178">...Đây là vấn đề. Cứ tiếp tục thế này, Cha sẽ không thể dự đoán được vị trí của Misora. Bán kính 300 mét quá rộng để chúng ta tự tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="92EDE218_91179">Cái gì?! C-Cô định làm gì...?</Text>
  <Text Key="C7AC3C8E_91180">"Hừm...""Hừm..."</Text>
  <Text Key="530DF9AA_91181">Cô là Shinobu, phải không? Cô có mô tả về mục tiêu không?</Text>
  <Text Key="3A9875E1_91182">Hả? Misora à? Trong trường hợp đó... Tôi sẽ dùng ma thuật video...</Text>
  <Text Key="458DC343_91183">...Ah...?</Text>
  <Text Key="F2EED839_91184">Ối chà!! T-Tôi thấy gương mặt một cô gái ở phía sau chiếc hộp sọ...!</Text>
  <Text Key="B63E44D3_91185">...Xin hãy đừng để khuôn mặt đẹp đẽ của tôi phản chiếu vào thứ ghê tởm như thế...</Text>
  <Text Key="929DD4C9_91186">Được rồi, tôi hiểu rồi. Cô gái này là Misora. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="06D19099_91187">Mọi người trong thành phố! Xin lỗi vì đột ngột, nhưng các người có thể cho tôi mượn sức mạnh của các người không?</Text>
  <Text Key="24671862_91188">Hừm? À, nếu không phải là tiểu thư từ chi nhánh Weissflugel Landosol.</Text>
  <Text Key="B3F8F602_91189">Để duy trì trật tự công cộng, chúng ta cần đảm bảo an toàn cho cô gái này! Chúng ta không thể tự xử lý một mình, vậy tôi muốn tất cả mọi người cùng tìm kiếm với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="F39FC093_91190">Tôi không hiểu lắm, nhưng... Được, không sao! Guild của cô luôn giúp đỡ chúng tôi!</Text>
  <Text Key="9DD3621C_91191">Ừ, đúng vậy! Giao cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="DD89FA6D_91192">Lấy được sự hợp tác dễ dàng thế... Monika, cô phải rất nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="9AC8C059_91193">Heh heh. Đó là kết quả của tất cả công sức chúng tôi đã bỏ ra cho hoạt động guild, như cứu người và đánh bại quái vật!</Text>
  <Text Key="C68FB2FB_91194">Monika, cô định chơi trò bắt bóng à?</Text>
  <Text Key="FA355E59_91195">Ồ, chúng tôi cũng muốn chơi!</Text>
  <Text Key="D7DD1D81_91196">K-Khoan, Khoan!? Đây không phải trò chơi trẻ con!</Text>
  <Text Key="B3467AEB_91197">Hừm, tôi không thể thua Guild Master. Được rồi~</Text>
  <Text Key="12D0921A_91198">Những ai biết về vẻ đẹp của ta, hãy đến!</Text>
  <Text Key="9D49AB79_91199">"Yuki-sama!""Yuki-chaaan!"</Text>
