  <Text Key="0A545BE4_26650">Để tôi nói cho bạn biết một điều quan trọng, Tomo. \nTôi "không quan tâm" đến những thứ như "tình yêu".\nĐó là một cảm xúc vô giá trị.</Text>
  <Text Key="D2F18D6D_26651">Tất cả đều là diễn. Tất cả đều là về màn trình diễn. Nếu đó là thứ có thể làm hài lòng người xem, tôi sẽ thử sức với cả game hay dự án mà tôi không đặc biệt thích. Đó là bản chất của một streamer.</Text>
  <Text Key="0CB3B6C5_26652">Quan trọng là, đúng rồi! Số lượt xem, số lượt đánh giá cao! Dù số liệu streaming tăng hay không! Chỉ có thế!</Text>
  <Text Key="A4FB6B4F_26653">Tôi không thể tin được... Tôi đã tin tưởng bạn...!\nXem bình luận game của bạn... \nĐể khám phá niềm vui trong game và streaming...!</Text>
  <Text Key="AC9273BD_26654">Vậy sao...?\nĐó là điều tối thiểu tôi có thể làm vì thương cảm. \nTôi sẽ chấm dứt nỗi đau của bạn bằng một đòn! ...Hả?!</Text>
  <Text Key="5634CA9E_26655">Bạn nghĩ tôi sẽ để bạn làm vậy?!\nBạn sẽ phải đi qua chúng tôi trước!</Text>
  <Text Key="1E270BBE_26656">...Nanaka, Rin. \nTại sao hai người ở đây?</Text>
  <Text Key="FF7CA706_26657">Câu chuyện đơn giản! Sau khi đưa người bị thương đến bệnh viện, tôi đến đây để theo dõi năng lượng ma thuật của Tomo vì lo lắng! ...Hoặc nói đúng hơn, tôi thực sự khá sốc lúc này!</Text>
  <Text Key="543B4E8E_26658">...Kẻ phạm tội đánh rơi thẻ thành viên câu lạc bộ fan của mình tại hiện trường, nên tôi nghĩ có thể là công việc của một fan Kagami. Nhưng tôi không ngờ kẻ phạm tội lại chính là Kagami.</Text>
  <Text Key="017B6EAF_26659">Nhưng tại sao bạn lại mang thẻ thành viên của mình đến hiện trường? Vì mục đích gì bạn lại làm một việc như vậy? Không phải tiện hơn nếu kẻ săn streamer là người có danh tính không được biết đến sao?</Text>
  <Text Key="F6936C92_26660">...À, tôi có thể vừa nhận ra điều gì đó. \nNhững streamer biểu diễn trong buổi live sắp tới, \ngần như tất cả đều đã bị tấn công, đúng không?</Text>
  <Text Key="EA0AAEE4_26661">Nhưng bằng cách nào đó Kagami lại là người duy nhất an toàn...\nTôi tự hỏi liệu đó có phải được cố ý tạo ra một lý do...\nnhư cố ý đánh rơi thẻ thành viên tại hiện trường?</Text>
  <Text Key="BB953D21_26662">Trả lời hay. Danh tính thật của kẻ săn streamer là fan cuồng nhiệt của tôi.. Đó là bởi vì nếu tôi nói như vậy, nó trở thành một lý do tuyệt vời tại sao chỉ mình tôi không bị tấn công.</Text>
  <Text Key="E2C0792B_26663">...Điều đó không công bằng. Đổ lỗi cho những người hâm mộ không tồn tại vì mục đích của bạn? Thứ gì cũng được, hả?</Text>
  <Text Key="25C3E8D9_26664">Nếu tôi suy nghĩ kỹ, đã xảy ra nhiều điều kỳ lạ trong lễ hội này... Tôi tự hỏi. Liệu tên du đãng ngăn cản buổi nói chuyện có cũng do chính hắn dàn dựng không?</Text>
  <Text Key="A31460BD_26665">Đó là vấn đề. Ngoài ra, sau này được tiết lộ rằng người đã thuê tên đột nhập đó chính là anti-fan của tôi, theo kịch bản. Vì cốt truyện là về việc săn streamer và họ được đặt vai là fan của tôi, tôi cũng có thể thu hút sự căm ghét.</Text>
  <Text Key="74E59C3E_26666">Kagami, người đau khổ vì hành động của những người hâm mộ cực đoan và anti-fan... Nếu tôi tạo ra loại kịch bản đó, mọi người sẽ đồng cảm với tôi và thiệt hại sẽ được giảm thiểu tối đa... Đó là những gì tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="4F045D15_26667">... gian lận tại sự kiện triển lãm game, dường như cũng là việc của Kagami, hả? Vậy, bạn muốn luôn thắng và khoe mẽ bạn tuyệt vời đến mức nào?</Text>
  <Text Key="20BAD10D_26668">Đúng vậy. Càng thắng nhiều, khán giả càng hào hứng. Các fan còn bị cuốn hút nhiều hơn bởi tôi. Vì vậy tôi sẽ làm bất cứ điều gì, ngay cả khi có nghĩa là chơi bẩn!</Text>
  <Text Key="7AB68BBE_26669">Nếu là vậy... có thể... trước khi điệu múa kiếm bắt đầu, cậu học viên được supposed đứng trên sân khấu cùng tôi... liệu họ có bị ngã vì tình trạng của mình...?</Text>
  <Text Key="FA6C5572_26670">À, không. Có sự hiểu lầm về việc đó.\nTôi chưa làm gì với cô ấy cả.\nĐó chỉ là trùng hợp ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="ED1DC078_26671">Đứa trẻ đó nhận thức được vị trí của mình, bạn biết đấy. \nHọ luôn giúp tôi nổi bật. \nHọ thực sự vô giá trong các dự án hợp tác.</Text>
  <Text Key="EBECA534_26672">Chính vì vậy ngay cả trong sự kiện này, \ncô ấy được supposed làm nổi bật sức hấp dẫn của tôi tối đa... \n...Tôi không nên để bạn làm múa kiếm, Tomo.</Text>
  <Text Key="8552F850_26673">Streamer.</Text>
  <Text Key="28B46120_26674">...Nói thì vậy. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có ổn không. Quản lý sức khỏe cũng là một phần công việc của streamer... Nhưng có những lúc sức khỏe suy giảm. Sau khi lễ hội kết thúc, tôi sẽ đến thăm cô ấy.</Text>
  <Text Key="FE55015D_26675">...Tôi hiểu rồi.\nVậy, bạn đang nói rằng bạn tử tế với những người hữu ích cho bạn.</Text>
  <Text Key="E5D2B6CD_26676">Đúng vậy. Các fan, và những người có tiềm năng trở thành fan trong tương lai. Và cũng, tử tế với người thân yêu của họ. Hãy cho họ thấy những giấc mơ.</Text>
  <Text Key="5381D1FA_26677">Tuy nhiên... Tôi sẽ không bao giờ khoan dung với ai đó cản trở tôi.</Text>
  <Text Key="810004EA_26678">Không khoan dung, hả? Bạn có động lực nào không, có lẽ?\nBạn nghĩ bạn có thể đánh bại tất cả chúng tôi và thắng sao?</Text>
  <Text Key="32C038A9_26679">Tất nhiên. Tuy nhiên... dường như sẽ mất một chút thời gian để đánh bại kẻ sưu tầm nổi tiếng được đề cập trong tin đồn đó. Nếu là vậy, nó có thể ảnh hưởng đến lịch trình sau đó.</Text>
  <Text Key="5C115BA1_26680">Vì vậy, miễn cưỡng... Lần này,\ntôi sẽ tạo ngoại lệ và để mọi người đi, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="5DD30DC8_26681">..."Tôi sẽ để bạn đi, bạn biết chứ?" Sau khi thú nhận và tấn công thành viên của [NIGHTMARE]... Bạn có thực sự nghĩ rằng tôi sẽ để một kẻ đã làm tổn thương nhiều người như vậy đi một cách dễ dàng như thế này?!</Text>
  <Text Key="28614491_26682">Hehe. Tôi tự hỏi bằng chứng ở đâu, Tomo? \nNày, nếu bạn thực sự muốn bắt tôi, cứ thử đi. \nNhưng tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra nếu bạn làm vậy?</Text>
  <Text Key="D4795628_26683">Bây giờ tôi được yêu mến ở Landosol, và tôi cũng có mối quan hệ với tầng lớp trên như quý tộc và các quan chức cấp cao trong truyền thông. \n</Text>
  <Text Key="E4BBE8F1_26684">Nếu bạn bắt giữ tôi, truyền thông và quý tộc sẽ hành động theo cách có lợi cho tôi. Công chúng sẽ nghe rằng [NIGHTMARE] đã bắt giữ tôi một cách bất công.</Text>
  <Text Key="C0A46B0D_26685">Tôi sẽ tăng cường Tomo!</Text>
  <Text Key="E1153904_26686">...Đó có thể là một kết quả khả thi. Nếu điều đó xảy ra, không nghi ngờ gì rằng ít nhất là danh tiếng của [NIGHTMARE] sẽ suy giảm đáng kể.</Text>
  <Text Key="43B614DE_26687">Ừ. Và tôi tự hỏi thế giới nhìn thành viên Tomo đã bắt giữ tôi một cách bất công như thế nào. [NIGHTMARE] và đứa trẻ đã làm bẩn danh tiếng phong cách Mikuma... Họ có chịu đựng được danh tiếng tiêu cực đó không?</Text>
  <Text Key="C88FB888_26688">...Nếu chỉ là tôi, tôi có thể gánh chịu bao nhiêu tiếng xấu cũng được. Nhưng... nếu nó có nghĩa là làm bẩn danh tiếng của Jun, phần còn lại của guild của tôi... và ngay cả ông nội... \nthen...</Text>
  <Text Key="6F2C0550_26689">Đó chưa phải tất cả. Tôi tự hỏi những người hâm mộ cuồng nhiệt thực sự của tôi sẽ hành động như thế nào. Có thể xảy ra một cuộc náo động của những người hâm mộ tin tưởng vào sự vô tội của tôi.</Text>
  <Text Key="4E07F273_26690">Cũng có khả năng xảy ra hỗn loạn bất ngờ ngay cả đối với tôi. \nĐể bắt giữ con người được yêu mến nhất ở Landosol, đó là ý nghĩa của nó.</Text>
  <Text Key="ABF83AB4_26691">...Nếu chúng ta bắt giữ hắn, nó có thể trở thành một vấn đề lớn. Hơn nữa, ngay cả nếu chúng ta bắt được hắn, họ có khả năng sẽ được thả ngay lập tức do quan hệ hay điều gì đó. ...Điều này có nghĩa là chúng ta đã bí, hả?</Text>
  <Text Key="F488EFA7_26692">Nhưng, tôi không thể để mặc chuyện này...!</Text>
  <Text Key="84713BC9_26693">Vậy, bạn sẽ làm gì? Bạn sẽ đứng lên và chiến đấu ở đây? \nBạn đã sẵn sàng trả giá cho vô số sự hy sinh chưa?</Text>
  <Text Key="40F21317_26694">Hehehe. Tôi sẽ tiếp tục tỏa sáng như streamer hàng đầu từ bây giờ. Mãi mãi, đến vĩnh cửu. Tôi sẽ không để bạn làm phiền tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="A7712ADE_26695">Này, tôi đi đây. Chúng ta có lẽ sẽ không bao giờ gặp lại nhau... Nhưng nếu bằng cách nào đó chúng ta lại gặp nhau, lần sau tôi sẽ không khoan dung.</Text>
  <Text Key="7E4094A2_26696">Ồ, nhân tiện. Tôi nghĩ bạn đã hiểu rồi, nhưng hãy đảm bảo bạn không nghĩ đến việc bắt đầu một buổi livestream, Tomo. ...Vậy thì, mọi người. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="180B3B54_26697">...Tôi chưa bao giờ ngờ rằng chuyện sẽ xảy ra như thế này. \n...Không có bằng chứng vật lý, khó dừng hắn lại. \n...Bây giờ, chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="FDAC3349_26698">...Có điều gì chúng ta có thể làm không? Có thể khó chịu,\nnhưng không phải là không có gì chúng ta có thể làm, đúng không?</Text>
  <Text Key="F8EAF8C7_26699">...Vâng, có lẽ. Như Rin nói,\ncó thể không có gì chúng ta có thể làm...\nLiệu từ bỏ có phải là lựa chọn duy nhất ở đây?</Text>
