  <Text Key="A4E8B8FD_175250">Aaaaah! Geez! Hiểu rồi! Vậy được chưa?!</Text>
  <Text Key="A85638C3_175251">Giờ, ngắm cung tên khoảng 15 độ sang phải... Giữ nguyên độ cao.</Text>
  <Text Key="719AAAAE_175252">Sao cậu thế... Geez!</Text>
  <Text Key="A50C1D1C_175253">Giữ chân tại chỗ, xoay 90 độ sang trái từ hông... Duỗi khuỷu tay và bắn.</Text>
  <Text Key="475A88D6_175254">Ôi trời, ôi trời, ôi trời?</Text>
  <Text Key="B89BA264_175255">Và cuối cùng, ngắm thẳng lên trên... Bây giờ!</Text>
  <Text Key="8C6428BB_175256">Tốt lắm. Cậu có thể mở mắt rồi.</Text>
  <Text Key="1BE13E75_175257">...? C-Cái này là...</Text>
  <Text Key="3457BA09_175258">T-Tôi ĐÃ LÀM ĐƯỢC RỒI! Cậu có thấy không? Màn trình diễn mạnh mẽ này! Hehehehe, Secretary No.1 cậu cũng làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="F5291725_175259">Vâng. Đó là một tài năng khá.</Text>
  <Text Key="8A623A09_175260">Neneka-san...! Hehe, phải không, phải không? Đây là của tôi-...</Text>
  <Text Key="1C63ABEA_175261">Lời bình đó... là dành cho cô gái kia.</Text>
  <Text Key="5DF9089E_175262">Cậu có thể nhìn được góc nhìn chim trên chiến trường ba chiều và đưa ra chỉ dẫn chính xác qua đó. Ngay cả một tướng lĩnh giàu kinh nghiệm cũng thấy khó làm được điều này.</Text>
  <Text Key="86C9B969_175263">...Tôi cảm ơn lời khen của cô.</Text>
  <Text Key="875DE277_175264">Này, này! Còn tôi thì sao?! Tôi mới là người đã đánh bại kẻ thù!</Text>
  <Text Key="709ACBD9_175265">Đúng là tôi có sự hỗ trợ của Secretary No. 1, nhưng biết cách tận dụng tối đa cấp dưới cũng là phẩm chất của một người lãnh đạo!</Text>
  <Text Key="DEBCF200_175266">Tôi không nghĩ một người chỉ làm theo những gì cấp dưới bảo là có phẩm chất để trở thành lãnh đạo. Nếu nói về tài năng của cô, có lẽ làm một con rối tốt là thứ cô giỏi.</Text>
  <Text Key="8AE92343_175267">CÁI GÌ!! VỪA NÀY LÀ GÌ VẬY!?</Text>
  <Text Key="88148B04_175268">"Thư ký", phải không? Từ giờ, tôi sẽ để cậu theo dõi cử động của kẻ thù trong trận chiến. Đưa ra lời khuyên từ phía sau.</Text>
  <Text Key="02FCD1BB_175269">Như ý cô.</Text>
  <Text Key="EFF2A3C7_175270">Có vẻ cậu cũng không bị thương, {playername}. Vậy thì, chúng ta tiếp tục thôi.</Text>
  <Text Key="DFAD38D4_175271">Vâng, Lady Neneka.</Text>
  <Text Key="AE7C5BF5_175272">Này, đợi đã, Secretary No.1?! Tại sao cậu lại ngoan ngoãn tuân theo mệnh lệnh của cô ấy như vậy!? Từ một pháp sư đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="1ACE362C_175273">Trong trường hợp này, tôi quyết định rằng tuân theo mệnh lệnh của Lady Neneka sẽ hiệu quả hơn. Có gì sai không?</Text>
  <Text Key="386C4E60_175274">Đúng rồi... Tôi vừa mới nhớ ra cậu là loại người như thế... ...Khoan, từ bao giờ cậu bắt đầu gọi cô ấy là "Lady" Neneka?! Tôi không hiểu nổi trừ khi đưa cậu đi uống rượu cuối tuần!</Text>
  <Text Key="C5EB17CA_175275">Nếu cậu muộn, cậu sẽ bị bỏ lại... Creditta.</Text>
  <Text Key="722D5953_175276">Này! Đừng chỉ gọi tôi bằng tên! Đó không phải là vi phạm hợp đồng sao?! K-Khoan đã!!</Text>
  <Text Key="0D6245E1_175277">Vì vậy, cân bằng quyền lực trong nhóm dần được quyết định. Tiếng hét của Creditta vang vọng khắp Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="A1E83C46_175278">Cô ấy không phải là một pháp sư "thường"...</Text>
  <Text Key="0E73B789_175279">Cố gắng kìm lại một chút</Text>
  <Text Key="FEC60677_175280">Được rồi, đây...!</Text>
  <Text Key="2BEFCEDC_175281">Sau khi vượt qua vài trận chiến, nhóm đã đi qua Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="B9843E68_175282">Hmm... Nó được gọi là Tháp "Luna" vì một lý do... Mặt trời và mặt trăng... Giống hệt...</Text>
  <Text Key="A4576295_175283">Hmm, hmm. Ra vậy, ra vậy.</Text>
  <Text Key="ECC8C073_175284">Ra vậy, ra vậy rất tốt!!!</Text>
  <Text Key="E95E5DCB_175285">Lady Creditta. Cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="A4349453_175286">Cậu không thấy sao? Đây là điều tra! Tôi đang điều tra!</Text>
  <Text Key="404C9708_175287">Bằng mọi giá, tôi phải làm mọi thứ có thể để giúp đỡ cuộc điều tra này...!</Text>
  <Text Key="08C6716E_175288">Giờ tôi hiểu rồi. Ban đầu, tôi nghĩ cô đang cản trở Lady Neneka.</Text>
  <Text Key="3E3D1AA0_175289">C-Cậu đang buộc tội tôi cái gì! Loại điều tra kiểm tra kiến thức này chính là chuyên môn của tôi. Những người chỉ giỏi đánh đấm chắc chắn không hiểu đâu!</Text>
  <Text Key="120DF5C5_175290">Ồ? Vậy thì, hãy cho chúng tôi xem cô làm được gì đi.</Text>
  <Text Key="7C6273E4_175291">Ugh... Các cậu tốt nhất là ngồi đó và xem với ngón tay trong miệng! Trước tiên, tôi sẽ dùng thuốc thử giả kim thuật này để kiểm tra vật liệu xung quanh!</Text>
  <Text Key="05F99AE0_175292">Những thuốc thử này phản ứng khác nhau tùy theo vật liệu... hoặc thường là vậy, nhưng... cái này không phản ứng chút nào. Kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="C1D7BA9B_175293">Thuốc thử này và thuốc kia có phản ứng... Với mật độ và độ cứng này... cậu đang nói với tôi đây thực sự không phải kim loại? Vật liệu như vậy không thể tồn tại!</Text>
  <Text Key="5B312B72_175294">Ra vậy. Vậy là cô đã học được rằng mình không biết gì, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="DFA5981D_175295">C-Cái gì vậy?! Làm ơn đừng chế giễu tôi! Secretary No. 1! Đem cho tôi tất cả thuốc thử trong túi tôi! Nếu đây là tình hình, tôi sẽ điều tra kỹ lưỡng!</Text>
  <Text Key="25A71675_175296">Hmm... Cô dường như ít nhất cũng hiểu rằng đây là một nơi khác so với bình thường.</Text>
  <Text Key="9C651E76_175297">Biết rằng mình không biết là bước đầu tiên đến chân lý. Điều đó khiến cô ấy không phải là một người nghiệp dư, ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="547CF5F3_175298">Nếu cô là người bám vào common sense, cô sẽ cố gắng áp đặt sự thật cô không hiểu vào những thứ cô biết. Cô ấy không làm vậy, nên cô ấy không phải là kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="D39B59AA_175299">Tuy nhiên... tiếp cận những bí ẩn của thế giới này cũng có nghĩa là tiếp cận lĩnh vực của "Chúng tôi". Nếu cô ấy bước vào quá xa...</Text>
