  <Text Key="5A5C41EB_44400">Ồ...! \nCô còn chuẩn bị cơm cho tôi nữa sao?</Text>
  <Text Key="65591364_44401">Vậy thì, chúng ta bắt đầu tiệc trà thôi ♪\nTôi nhận được một ít lá trà và nông sản,\nnên có thể chuẩn bị được món ăn khá công phu～</Text>
  <Text Key="00DCBAFC_44402">Vâng ♪\nTôi cũng chuẩn bị phần cho Ayane và Matsuri rồi,\nnhưng dường như Trưởng làng đã nhờ họ giúp việc khác...</Text>
  <Text Key="1E066838_44403">Vậy thì, chúng ta chuẩn bị đồ ăn nhẹ cho hai người thôi. \nTôi làm nhiều lắm, cứ tự nhiên ăn nhé ♪</Text>
  <Text Key="72CD9DC6_44404">Tôi biết ơn,\ntôi không kén ăn đâu.\n... Thôi thì, tôi lấy một ít vậy.</Text>
  <Text Key="621D24A8_44405">Vào ăn thôi.\nNgoan ngoãn... Ngon thật sự...!</Text>
  <Text Key="F985E3A3_44406">Đúng rồi...!\nTiểu thư, cô nấu ăn giỏi thật đấy!</Text>
  <Text Key="1E733333_44407">Tôi nấu ăn mỗi ngày nên quen rồi ♪\nThỉnh thoảng cũng sai gia vị,\nvà nồi còn nổ nữa.</Text>
  <Text Key="3AFD0C32_44408">Ồ, cô muốn rót thêm trà hoa à?\nTôi nhờ dân làng và có được một ít hoa đã qua xử lý để chia sẻ.\nHãy thưởng thức hương thơm～ ♪</Text>
  <Text Key="AC5A1229_44409">Ồ... ♪\nThơm thật sự như hoa!\nCô có thể pha trà bằng cánh hoa được sao?</Text>
  <Text Key="2D802A20_44410">Tôi không biết...\nVị cũng thanh mát và dễ uống.</Text>
  <Text Key="B51BCD3C_44411">Thỉnh thoảng chúng tôi làm chỉ với cánh hoa, nhưng lần này tôi chuẩn bị là hỗn hợp lá trà và hoa, biết chư～\nCòn nhiều loại trà hoa khác nữa～ ♪</Text>
  <Text Key="4A2D25CD_44412">Tôi cũng không biết về trà.\nTôi tưởng mình biết khá nhiều về nông sản rồi.</Text>
  <Text Key="B865C279_44413">Vì hơi đắt một chút, tôi không thường xuyên chuẩn bị được,\nnhưng rất vui vì họ chia sẻ những cánh hoa này với tôi ♪</Text>
  <Text Key="DEE303A3_44414">Chúng tôi có thể hòa hợp tốt với dân làng nơi đây,\ncho nên họ chia sẻ nhiều thứ khác nhau với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CE00234C_44415">Đúng vậy ♪\nTôi đã gây nhiều phiền phức cho họ,\nnhưng rất vui vì chúng ta có thể tổ chức một Lễ hội Hoa thật tuyệt vời～</Text>
  <Text Key="8DA2D640_44416">Ryuuji-san, anh có hòa hợp với dân làng không...\nRyuuji-san?</Text>
  <Text Key="15745E74_44417">Ơ... Có phải chuyện gì khác đã xảy ra với người từ làng không?</Text>
  <Text Key="941D441B_44418">Không, không phải thế!\nNhờ các cậu, mọi chuyện với họ khá suôn sẻ rồi.</Text>
  <Text Key="197E713B_44419">Tuy nhiên, chuyện đó cũng sắp bị phá hỏng rồi.\nTrong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="E528781D_44420">Thực sự có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="B86077E1_44421">Thực ra, tôi định rời làng hôm nay.</Text>
  <Text Key="2E3CD10A_44422">Hả... Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="58093F38_44423">Tôi không biết phải làm sao nữa.\nNếu thành thật và bị phát hiện, "thứ đó" sẽ được thả ra trong làng.\nNhưng nếu họ không để tôi giúp đỡ, tôi chỉ còn cách chạy trốn!</Text>
  <Text Key="1EBC1050_44424">... Chỉ như mọi khi.\nTôi đã chán công việc hiện tại rồi.\nChỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="8223B0E2_44425">Tại sao đột ngột vậy!?\nSự kiện thực tế là ngày mai mà!</Text>
  <Text Key="5943F3F8_44426">Đó là dối trá! \nChỉ một chút trước, anh còn làm việc chăm chỉ! \nAnh đang che giấu chuyện gì!?</Text>
  <Text Key="88F32B3F_44427">Không, tôi không.\nTôi luôn là loại người như vậy.\nNếu hiểu rồi thì cứ để tôi yên.</Text>
  <Text Key="0E066A84_44428">Suzume-san!\nNhưng...!</Text>
  <Text Key="E676BD72_44429">Thay vào đó, tôi có một thứ khác chuẩn bị cho Ryuuji-san</Text>
  <Text Key="4DCF9A1B_44430">Trước tiên, anh có thể xem qua nó không? \nTôi nghĩ không muộn để rời làng sau khi xem xong.</Text>
  <Text Key="C3E5215F_44431">Ồ, Suzume-san.\nCảm ơn vì đã đưa Ryuuji theo.</Text>
  <Text Key="7787561E_44432">Không có gì～\nVậy, đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="4BD8CC9F_44433">Việc khắc tên đã xong.\nTôi gần đây không làm nhiều, nên thấy hoài niệm～</Text>
  <Text Key="9253E5D5_44434">Tôi cũng xong rồi,\nnhững thứ tôi nhờ cửa hàng đồ kim khí đã tới.\nNhớ bảo Ryuuji đừng để mất nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="CBAAE8DC_44435">Là gì vậy?\nDân làng có thứ gì muốn cho tôi sao?</Text>
  <Text Key="2A9B31D1_44436">Vâng.\nChỉ vì họ muốn bí mật nên mới chỉ nói với tôi.\nLần này, tôi muốn đưa Ryuuji-san theo.</Text>
  <Text Key="9305F49B_44437">... Họ định tặng món quà gì ấn tượng vậy? Phong bì vàng hay gì đó?</Text>
  <Text Key="4D384B3B_44438">Tất nhiên không phải thế!\nĐó là thẻ tên cho việc cao suốc rác trong làng mà chúng ta thường dùng,\nvà bản sao chìa khóa kho chứa nông sản và vật liệu!</Text>
  <Text Key="060CE1A3_44439">Ryuuji, cậu không hiểu sao?\nÝ nghĩa của món quà này.</Text>
  <Text Key="6BE83FAB_44440">Thật sự, chuyện đó có gì to tát đâu?\nKhông cần phải làm bí mật như vậy!</Text>
  <Text Key="D2F9C222_44441">Đây là thứ chỉ được trao cho dân làng chính thức.\nĐặc biệt là những thứ như chìa khóa kho không thể giao cho người không đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="DFDE777D_44442">Ừ, nói cách khác...</Text>
  <Text Key="E448D72E_44443">Những nỗ lực của Ryuuji-san thực sự đã được công nhận!\nCó vẻ họ muốn cậu tiếp tục giúp đỡ như một thành viên của làng ♪</Text>
  <Text Key="211ECC53_44444">Cách cậu làm việc với Suzume-san, tôi đã theo dõi kỹ.\nCó vẻ cậu cũng đã học được cách thực sự giúp đỡ và sống chung với người khác.</Text>
  <Text Key="FD73E04D_44445">Chúng tôi cũng đã được Trưởng làng thuyết phục lại.</Text>
  <Text Key="8F5BCB7A_44446">Ban đầu, công tác chuẩn bị rất lộn xộn,\nnhưng cậu đã vực dậy được đến mức này với sự giúp đỡ của Suzume-chan, phải không?\nGiờ thì, không ai có thể khiển trách cậu nữa.</Text>
  <Text Key="0AF1092E_44447">Nhưng... Tôi...</Text>
  <Text Key="ADF6B9FB_44448">Đừng cứng đầu nữa! \nThực ra cậu thích ngôi làng này mà, phải không?!</Text>
  <Text Key="F26FCF18_44449">Nếu không phải vậy, cậu đã không làm việc chăm chỉ như vậy,\nthành thật và tận tâm!</Text>
