  <Text Key="8FD45839_127000">À. Không sao cả. Dân thành phố vẫn ăn những chỗ cũ thôi mà.</Text>
  <Text Key="C98AA58F_127001">Hả...? Cậu cũng ăn những thứ đó sao? Tường thành, mái nhà...?</Text>
  <Text Key="635A23EE_127002">Ừ. Ăn nhà cửa ở khu dân cư là bình thường. Chính vì vậy mà xây dựng ở đâu cũng liên tục thôi! Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="1BAE0C0C_127003">Tất nhiên, dân thành phố đã rất ngạc nhiên khi thấy cô ấy ăn như vậy. Nếu cô ấy thích đến thế, cứ để cô ấy ăn cho no!</Text>
  <Text Key="3A2CE499_127004">Dù sao thì, mọi người chắc đã mệt từ chuyến đi dài rồi. Tôi đã chuẩn bị chỗ ngủ theo yêu cầu của công chúa, hãy theo tôi.</Text>
  <Text Key="DC1E712A_127005">H-Hừm... Cậu nói vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="04064DCD_127006">Ngày hôm sau</Text>
  <Text Key="092CA236_127007">*nhai nhai nhai*♪ Tất cả pudding~♪ Ăn được nhiều lắm~♪</Text>
  <Text Key="4FA2CDD4_127008">Ngon quá~♪ Lần đầu tiên Miyako ăn được nhiều pudding thế này~ Đây là thiên đường pudding~♪</Text>
  <Text Key="12847F2B_127009">À... Tất nhiên là sẽ thế này rồi...</Text>
  <Text Key="3A0FF920_127010">H-Hey... Chừng nào cô ấy mới no...? Quá nhiều rồi, cô ấy đã ăn pudding suốt đêm rồi...</Text>
  <Text Key="41F454EA_127011">Đúng như vậy. Với pudding, Miyako không có khái niệm về sự no... Chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="D4A8859F_127012">Này, Này...! Vậy nếu để cô ấy một mình, cô ấy sẽ ăn hết mọi thứ sao? Nếu cô ấy làm sụp đổ nền thành trì hay gì đó, sẽ gây rắc rối nghiêm trọng đấy...</Text>
  <Text Key="5CC067B9_127013">Hừm, thành phố có thể đang gặp nguy hiểm rồi. Tôi không thực sự muốn làm vậy, nhưng... Có vẻ chúng ta sẽ phải dùng sức mạnh để ngăn Miyako lại.</Text>
  <Text Key="0B8C044E_127014">Đúng vậy. Chúng ta không thể gây thêm rắc rối cho người dân của 'Gio Teogonia'...</Text>
  <Text Key="D4376264_127015">Miyako-chan! Xin lỗi, nhưng cậu đã đi quá xa rồi! Chúng tôi sẽ ngăn cậu lại trước khi cậu trở thành kẻ xâm lược phá hủy thành phố!!</Text>
  <Text Key="4FD67EF0_127016">Hả? Các cậu vẫn còn định cản đường Miyako sao? Miyako sẽ sống ở thành phố này từ giờ. Miyako sẽ ăn pudding mãi mãi, và sẽ không để các cậu cản đường!!</Text>
  <Text Key="B5DDB2A8_127017">À, cô ấy lại định bay đi...! Điều đó sẽ không xảy ra đâu, Miyako-~ Ơ?</Text>
  <Text Key="DE41E5A2_127018">...Hả? Hừm? Hả? Cái gì vậy? Chuyện gì đang xảy ra?</Text>
  <Text Key="7FDDA89B_127019">Hả? Miyako nhảy lên... nhưng cô ấy lại càng rơi xuống...</Text>
  <Text Key="FF5E7E7A_127020">Onee-chan. Ý của cái đó là sao...?</Text>
  <Text Key="92FD7969_127021">T-Tôi không biết... Nhưng nên diễn tả thế nào nhỉ... Ừ, nhìn thế nào đi nữa thì trọng lực vẫn kéo cô ấy xuống...</Text>
  <Text Key="94DE0F0B_127022">Hừm! Hừm~! Tại sao? Tại sao Miyako không bay được như thường~?!</Text>
  <Text Key="9227C398_127023">Uuuu......! Miyako muốn ăn thêm pudding...</Text>
  <Text Key="9B8F7E3F_127024">Cô ấy chìm xuống hố mật ong nguyên chất...</Text>
  <Text Key="4B377342_127025">Hừm... Có vẻ cô ấy ăn quá nhiều đến mức không bay được nữa...</Text>
  <Text Key="692A750B_127026">Ngay cả ma cũng béo lên nếu ăn quá nhiều...</Text>
  <Text Key="5028B81C_127027">Trong trường hợp của Miyako-san, thường thì cô ấy ăn rất nhiều rồi, nên... Tôi đoán là có thể hiểu được... Ừ...</Text>
  <Text Key="DA53A67A_127028">A-Ahaha... Vậy là xong rồi nhỉ?♪ Kết thúc có hậu cho mọi người~♪</Text>
  <Text Key="FF623392_127029">T-Tôi không biết liệu có thực sự là 'kết thúc có hậu' không... với cả thành phố đã tan hoang rồi...</Text>
  <Text Key="039FDFE9_127030">Uwaah?! Cả sàn pudding đã hết rồi sao?!</Text>
  <Text Key="473FDFD7_127031">Cả ngôi nhà pudding đã biến mất!</Text>
  <Text Key="678E9A4B_127032">Aaaah! Bức tường thành pudding phía Bắc đầy lỗ chỗ và hỗn loạn!</Text>
  <Text Key="24F8B449_127033">Tình hình đã trở nên quá mức tưởng tượng rồi...</Text>
  <Text Key="8619B388_127034">Hừm... Khó có thể nói rằng chúng ta đã ngăn chặn thành công chuyện này...</Text>
  <Text Key="B1862447_127035">T-T-Tôi... Tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="8D237491_127036">Lời xin lỗi của đội Diabolos vang vọng khắp thành phố nơi pudding đã bị nuốt chửng...</Text>
  <Text Key="73B225A2_127037">Tìm Kho Báu Ẩn</Text>
  <Text Key="9E54A98B_127038">Nghe những gì đã xảy ra ở trang trại từ Croce, Lyrael suy ngẫm về việc nên làm tiếp theo. Trong lúc đó, Riri và những người khác thảo luận lại về thế giới này và mục tiêu của chính họ. Sau khi đã sắp xếp mọi thứ, họ sẵn sàng cho trận chiến sắp tới.</Text>
  <Text Key="0B5D8122_127039">Sau khi {playername} và những người khác trở về, Croce đã thăm thầy của mình, Công chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="0A1D3093_127040">Đó là những gì đã xảy ra! Chúng tôi đã tìm thấy một con vật phù hợp với nhu cầu của họ♪ Và tôi đã rất vui khi phiêu lưu cùng Naito-san~!</Text>
  <Text Key="03D5F2F7_127041">Hehe. Tôi rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="797FBBCD_127042">...Tuy nhiên, không ngờ rằng các cuộc tấn công của quái vật đã lan tới 'Trang Trại Vui Vẻ'... Tệ hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="1739D20C_127043">Chúng tôi đã sơ tán cư dân ngoại ô đến Lâu Đài Parfait. Có thể chúng ta cần mở rộng phạm vi hơn nữa.</Text>
  <Text Key="09DE0620_127044">Ừ! Nhưng nó giống như một dã ngoại hơn là sơ tán♪</Text>
  <Text Key="FAF4C6D6_127045">Ngay bây giờ, nhờ nỗ lực của Hiệp Sĩ và Croce, mọi người vẫn có thể giữ được bình tĩnh. Nhưng nếu quái vật tiếp tục tràn vào không ngừng...</Text>
  <Text Key="C00F5564_127046">Đừng lo! Từ giờ, tôi sẽ loại bỏ tất cả quái vật làm chuyện xấu cùng với Hiệp Sĩ và mọi người!</Text>
  <Text Key="233A2AFA_127047">...Nhưng, Croce, Hiệp Sĩ và bạn bè của anh ấy không phải công dân của thế giới này. Chúng ta không thể dựa vào họ mãi mãi.</Text>
  <Text Key="6930E2C0_127048">Gì cơ? Thật sao?</Text>
  <Text Key="9D04ADE1_127049">Hơn nữa, cá nhân tôi, tôi muốn tin tưởng các hiệp sĩ.</Text>
