  <Text Key="AC7CBA28_162700">Hy vọng cậu sẽ tiếp tục giúp tớ tìm kiếm ký ức.\n{playername}.</Text>
  <Text Key="729A2897_162701">Vì hắn ta là một người xấu.</Text>
  <Text Key="DEA99AC9_162702">Thử leo lên 'Tháp của Sự Cô Độc' xem sao?</Text>
  <Text Key="26F6CFD1_162703">Quyết Tâm Của Sheffy</Text>
  <Text Key="CCF3FB87_162704">Sheffy bắt đầu làm công việc bán thời gian để hỗ trợ ngân sách của [Guild Ẩm Thực].\nMặc dù gặp khó khăn với công việc và cảm thấy nản lòng, khả năng đóng băng đường đi\nbằng phép thuật của cô ấy đã thu hút sự chú ý của một công ty giao hàng, và cô ấy được nhận vào làm việc trong việc làm đông lạnh thịt và cá.</Text>
  <Text Key="3024181B_162705">Bây giờ không phải lúc để tìm kiếm ký ức đâu, {playername}.\nTôi cần đi làm.</Text>
  <Text Key="849BD3E2_162706">Bởi vì, bởi vì...!\nTôi đã không biết!</Text>
  <Text Key="D0BD0C9B_162707">Ngân sách của [Guild Ẩm Thực] đang gặp vấn đề nghiêm trọng...\nTôi đã không biết Kokkoro-san đang hỗ trợ bằng cách làm công việc bán thời gian và việc làm phụ!</Text>
  <Text Key="71EEEC4D_162708">{playername} cũng,\nnói là đang làm công việc bán thời gian...\nTôi không thể là người duy nhất chỉ ăn mà không làm gì...</Text>
  <Text Key="74B15CAE_162709">Như thế là không được!\nChính vì vậy tôi cũng sẽ đi làm!</Text>
  <Text Key="9F558939_162710">Ừm... thì, đó là...</Text>
  <Text Key="7CAF7060_162711">Đúng thật... đây là một tình thế khó khăn.\nÍt nhất... 'phiên bản hiện tại của tôi' không có kinh nghiệm làm việc.\nCó loại công việc nào mà tôi có thể làm được không...</Text>
  <Text Key="6079D161_162712">...Làm ơn đi, {playername}.\nCậu có thể dạy tôi cách tìm việc làm được không?</Text>
  <Text Key="E510756B_162713">Dù không có kinh nghiệm, tôi sẽ cố gắng hết sức!\nVì mẹ!</Text>
  <Text Key="C7A24E16_162714">Aah...</Text>
  <Text Key="DC3C0F52_162715">Đây là bảng tin của guild...\nTôi phải tìm kiếm từ những công việc được ghi trên những tờ giấy này,\nđể tìm thứ gì đó mà tôi nghĩ mình có thể làm được.</Text>
  <Text Key="4A18C20D_162716">Có nhiều lắm, nhưng...\ncó thứ nào cậu đề xuất không?</Text>
  <Text Key="05DCDF03_162717">Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="DCC086D3_162718">Diệt quái vật...\nNếu chúng không phải là quái vật quá mạnh,\ntôi nghĩ mình có thể đối phó được bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="6F1E40EB_162719">Nhưng... Dường như không có yêu cầu nào được đăng gần thị trấn lúc này.\nĐiều đó sẽ hơi phiền phức...</Text>
  <Text Key="AB6C7EAB_162720">Công việc giao hàng... Tôi có thể làm được không?\nNn... Nhưng...</Text>
  <Text Key="DB7B4DFB_162721">Có vẻ tất cả các yêu cầu giao hàng\nđều yêu cầu phải đi xa khỏi thị trấn.\nĐiều đó sẽ hơi phiền phức...</Text>
  <Text Key="C53758C1_162722">Cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="05339014_162723">Đúng rồi.\nTôi là người mới... Tôi muốn làm quen với công việc\ntrước khi nhận những nhiệm vụ xa thị trấn hoặc mất vài ngày.</Text>
  <Text Key="584EE800_162724">…Tôi không thực sự muốn xa mọi người... cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="2EB446BE_162725">Nhưng tôi không thể quá kén chọn nếu tôi muốn kiếm tiền.\nNếu có thứ gì đó mà tôi nghĩ mình có thể làm được dù chỉ một chút, tôi sẽ thử...!</Text>
  <Text Key="6628D5BB_162726">'Tuyển phục vụ bán thời gian! Tìm kiếm các cô gái tràn đầy năng lượng!'</Text>
  <Text Key="45BA42D3_162727">Xin lỗi!\nBa ly bia lúa mạch nữa, làm ơn!</Text>
  <Text Key="32F768CF_162728">Phục vụ!\nTôi cũng muốn một ly bia lúa mạch và cidre nho!</Text>
  <Text Key="15F40C58_162729">Uuh, số dư của tôi...!\nDùng Suzume-san như một bài học cảnh giác... nhẹ nhàng, nhẹ nhàng!</Text>
  <Text Key="86E57D17_162730">Diệt quái vật, có thể?</Text>
  <Text Key="4556783F_162731">!\nHyaa~!</Text>
  <Text Key="1A89E632_162732">'Làm ơn! Tìm con mèo đã mất tích!'</Text>
  <Text Key="29958288_162733">Meow!</Text>
  <Text Key="11850FDB_162734">Haa, haa...!\nNhanh thật...!</Text>
  <Text Key="672CF265_162735">Được rồi!\nLần này, tôi chắc chắn sẽ bắt được nó!</Text>
  <Text Key="DB66B1B0_162736">Hiss!!</Text>
  <Text Key="1948923C_162737">'Làm ơn giúp đỡ gửi thư! Trước hôm nay!'</Text>
  <Text Key="2F4D8381_162738">T-Tôi bị lạc trên đường...!\nThời gian đang cạn kiệt...!</Text>
  <Text Key="4E8669CD_162739">Trong trường hợp đó, đó là một bí kíp.\nTôi sẽ đóng băng đường và trượt dọc theo nó để di chuyển nhanh hơn...!</Text>
  <Text Key="677824EB_162740">──'Đường Băng'!</Text>
  <Text Key="FA3873B3_162741">Whoa!\nĐường bị đóng băng rồi!?</Text>
  <Text Key="49D294A2_162742">Ahh!\nTôi đã cản đường xe ngựa... Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="DF907B3B_162743">Nó chạy về phía đó!</Text>
  <Text Key="7FC9428D_162744">...Haa...\nTôi somehow đã hoàn thành việc gửi thư, nhưng...</Text>
  <Text Key="0F108B25_162745">...Làm việc là vất vả thật.\nHôm nay tôi đã mắc nhiều lỗi.</Text>
  <Text Key="90D9C1FA_162746">...Cảm ơn cậu, {playername}.\nNhưng... Tôi tự hỏi liệu có công việc nào phù hợp với tôi không...</Text>
  <Text Key="99A62B31_162747">Không...\nNhưng tôi...</Text>
  <Text Key="8074FAE5_162748">Ngôi nhà tiếp theo khá xa...!</Text>
  <Text Key="C512E77B_162749">Ah!\nCó cô bé rồi!\nCô gái lúc nãy!</Text>
