  <Text Key="D9D0B028_64050">Tôi chia buồn...</Text>
  <Text Key="A7F161B1_64051">Ừm... Gối kiếm là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="EDB529EC_64052">Ra vậy... Cảm ơn vì đã giải thích</Text>
  <Text Key="1E340C70_64053">Có vẻ mọi người đang vui vẻ...?</Text>
  <Text Key="3C5C5120_64054">Ừ, cảm ơn, Yukino</Text>
  <Text Key="4192F4F5_64055">Tôi cũng muốn biết Satsuki thêm...</Text>
  <Text Key="2734B966_64056">Yukino, sao vậy?</Text>
  <Text Key="0133FF4C_64057">Hả? Giọng này là...?</Text>
  <Text Key="69A6298D_64058">Thủ lĩnh bộ tộc Oni</Text>
  <Text Key="200AAD21_64059">Yukino Lului</Text>
  <Text Key="634655E5_64060">Các cận thần</Text>
  <Text Key="0050F5D4_64061">Những người tham dự hoảng loạn chạy khắp đại sảnh, tìm kiếm thi thể của Satsuki. Trong số họ, chỉ có {playername} đứng yên, đối mặt với hình bóng ma quái của Satsuki.</Text>
  <Text Key="B558AC98_64062">Hả? Tôi... đã trở nên trong suốt...?</Text>
  <Text Key="659D9079_64063">Ai biết. Đầu tôi choáng váng. Có vẻ cả người tôi cũng không khác gì...</Text>
  <Text Key="4C9F9240_64064">Tôi không nói về quần áo của tôi. Cơ thể tôi. ...Ý tôi là, bạn không nên nhìn chằm chằm vào cơ thể người khác.</Text>
  <Text Key="BA590889_64065">Tch. Con đầm tớc Lisa đáng nguyền rủa đó. Giờ tôi nhớ ra... Nói ngắn gọn, tôi đã chết?</Text>
  <Text Key="06F46B43_64066">...T-Tôi lẽ ra đã chết, phải không? Vậy cái này là gì?</Text>
  <Text Key="0B32ECE9_64067">Ý bạn là tôi đã trở về từ mộ? Nếu tôi đã bảo vệ được Công chúa, thì tôi chẳng có gì hối tiếc...</Text>
  <Text Key="3F02F31A_64068">...Ừ. Chẳng có gì hối tiếc chút nào.</Text>
  <Text Key="95A466B4_64069">K-Kishi-shan... B-Bạn đang nói chuyện với ai...?</Text>
  <Text Key="923610A3_64070">C-Có thật là Satsuki-chan...?</Text>
  <Text Key="FB7E453E_64071">Tôi cũng không thấy cô ấy... Chị Satsuki, chị khỏe không?</Text>
  <Text Key="C647307D_64072">Ừ. Trừ phần tôi đã chết ra. Còn nữa, sao chỉ có Little-Kishi là thấy được tôi?</Text>
  <Text Key="28F5651B_64073">...Đủ rồi. Hành động của bạn không thể bỏ qua được nữa. Đây là báng bổ người chết.</Text>
  <Text Key="897F405F_64074">Ngươi đang cố gắng làm gì, kỵ sĩ từ thế giới khác? Ngươi có đang cố dùng tên của Satsuki đã khuất để gây hỗn loạn cho Gio Nivlhel không?</Text>
  <Text Key="6B971169_64075">K-K-Khoan đã... K-Kishi-sa không phải người như vậy...</Text>
  <Text Key="20A008B4_64076">Không, tôi sẽ không thể bảo vệ được phẩm giá của Satsuki nếu chấp nhận điều này. Chúng tôi, bộ tộc Oni, có danh dự phải gìn giữ.</Text>
  <Text Key="F674BF17_64077">...Càng ngày càng rắc rối. Little-Kishi, cứ tiếp tục thế này cô sẽ bị giết mất.</Text>
  <Text Key="75AF5246_64078">Tôi tự hỏi Công chúa Violet đang nghĩ gì. Lại còn muốn xây dựng quan hệ hữu nghị với những người như vậy...</Text>
  <Text Key="25F1AD63_64079">Đừng im lặng. An-chan, đi theo tôi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="FD72E9D3_64080">Không. Bá tước và thủ lĩnh đều là chiến binh lành nghề. Tôi có một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="0F22460B_64081">Ừ. Đây là kẻ thù bạn không thể thắng bằng chiến đấu. Chìa khóa ở đây là thuyết phục.</Text>
  <Text Key="30704765_64082">...Little-Kishi, cúi người xuống. Sau đó, giơ tay phải ra, lòng bàn tay hướng về phía trước.</Text>
  <Text Key="C9CE20EB_64083">B-Bạn đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="1C628623_64084">Dù tôi nói ra toàn bộ những điều vô nghĩa, cứ lặp lại từng từ. Tôi sẽ bắt đầu...</Text>
  <Text Key="FA483B2D_64085">...Tôi xin lỗi. Tôi phải xin lỗi vì giới thiệu muộn màng. Tôi nghĩ đây là lần đầu chúng ta gặp mặt, Thủ lĩnh của bộ tộc Oni. Tôi đến từ vùng đất Landosol.</Text>
  <Text Key="52F879E5_64086">Tôi không có họ, thô lỗ như tôi. Tên tôi là {playername} -- nhà mạo hiểm của Gourmet Guild, và Hiệp sĩ của Công chúa Pecorine. Từ hôm nay, tôi khiêm nhường xin được ơn huệ trong mọi việc.</Text>
  <Text Key="1DAADBA4_64087">...Tôi nên giết hắn không?</Text>
  <Text Key="FC6D0128_64088">Xin đợi đã. Sao cậu đột nhiên biết nói lịch sự vậy, An-chan...?</Text>
  <Text Key="C7581818_64089">Vì tôi bảo hắn lặp lại theo tôi. Thủ lĩnh.</Text>
  <Text Key="DDF93777_64090">Có thật ngươi đang nói thật... Nhưng sao chỉ cậu mới thấy được cô ấy, An-chan?</Text>
  <Text Key="D7F9F5A5_64091">Hai người có liên hệ đặc biệt gì...? Đ-Dừng lại, đừng nói cậu và Satsuki đã uống chung cốc cưới hay gì đó!</Text>
  <Text Key="E49C55A4_64092">C-C-CƯỚI...?!</Text>
  <Text Key="B87B0133_64093">...Thủ lĩnh, không phải vậy. Tôi cũng muốn biết câu trả lời cho điều đó.</Text>
  <Text Key="A2FC2999_64094">...T-Tôi nghĩ cũng hợp lý. Tôi đã vượt quá.</Text>
  <Text Key="0C80AEA4_64095">Ừ-Ừ. May mà Thủ lĩnh-san tin cậu...</Text>
  <Text Key="393830AE_64096">Chỉ vì ngươi có thể tuôn ra vài lời lịch sự không có nghĩa là TA sẽ chấp nhận điều này! Kỵ sĩ vô đầu, bắt người này ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="A4723766_64097">K-Khoan đã... N-Nếu điều Kishi-sa nói là thật, thì chúng ta có thể tìm được cách hồi sinh Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="1AB1DF38_64098">...Yukino, hãy nhớ rõ địa vị của cô là Ma công chúa. Cô vừa chia tay Satsuki cách đây không lâu. Có thể buồn khi chia tay, nhưng bám víu vào ảo tưởng của một người như vậy là đáng xấu hổ.</Text>
  <Text Key="F16FB6EB_64099">Nhưng mà...</Text>
