  <Text Key="DC316CCC_108750">Ồ, đó là Karin. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="66B96771_108751">Xin lỗi vì đã làm phiền mọi người khi đang bận ra ngoài.\nTôi có một yêu cầu khẩn cấp cần nhờ mọi người...!</Text>
  <Text Key="A5B5E464_108752">Ưm... Kyaru?</Text>
  <Text Key="4B182F83_108753">...Gì?</Text>
  <Text Key="14170240_108754">Ồ không, bình thường cậu sẽ phản ứng như kiểu "geh", hoặc "lại là cái kính chết tiệt của cậu!?"</Text>
  <Text Key="C5EFF7BC_108755">...Cậu không mong đợi chuyện đó mỗi lần chứ...?\nQuan trọng hơn, là khẩn cấp, đúng không?\nChỉ cần nói yêu cầu đi.</Text>
  <Text Key="8C2F4469_108756">Vâng. Vấn đề là, vài ngày qua, có vẻ như số báo cáo về linh hồn hành động lạ ở ngoại ô Landosol đã tăng lên...</Text>
  <Text Key="9E85435A_108757">Và cô đã cử "Twinkle Wish" điều tra vụ này, đúng không?\nChúng tôi có giúp họ một chút trong việc đó.</Text>
  <Text Key="5DFF5982_108758">Vậy thì việc giải thích sẽ dễ dàng.\nChúng tôi phát hiện ra, ở một nơi xa Landosol, có vẻ phản ứng của một loại linh hồn... bất thường, khác thường.</Text>
  <Text Key="E42765F5_108759">Khác thường?</Text>
  <Text Key="C1248254_108760">Tóm lại, cô ấy muốn nói là có một linh hồn kỳ quặc không bình thường.\nVà cô nói chính nó là nguyên nhân khiến các linh hồn khác hành động lạ?</Text>
  <Text Key="8490CE91_108761">Tôi chỉ biết là nó có liên quan dưới một số cách...\nTôi hy vọng mọi người có thể đi xác nhận.</Text>
  <Text Key="7529461F_108762">Bốn người?</Text>
  <Text Key="5BE1CF56_108763">Hiện tượng này cũng khiến quái vật xung quanh Landosol hành động khác biệt.</Text>
  <Text Key="7BC6702B_108764">Nightmare đang tăng cường phòng thủ để bảo vệ thành phố,\nvà tôi muốn nhờ một guild có tay nghề cao điều tra linh hồn bất thường.</Text>
  <Text Key="8FB27394_108765">Và đó là lúc chúng tôi xuất hiện.\nChúng tôi đã nhận đủ các yêu cầu điều tra và tiêu diệt, nên chúng tôi phù hợp với công việc này.</Text>
  <Text Key="5B4FD3CF_108766">Kyaru. Điều này có nghĩa là Karin tin tưởng chúng ta!</Text>
  <Text Key="500378D7_108767">Có cảm giác như cô ấy chỉ đang dùng chúng ta tùy ý...\nNhưng, được rồi, đi thôi.</Text>
  <Text Key="8C0CC4BD_108768">Dạo này chúng ta hơi u ám,\nchắc đây sẽ là cơ hội để vui vẻ lên.</Text>
  <Text Key="0920754B_108769">Cảm ơn mọi người rất nhiều như mọi khi!\nVậy, tôi muốn giao công việc này cho mọi người.\nHơi xa một chút, nên tôi đã chuẩn bị bản đồ cho mọi người.</Text>
  <Text Key="60BF17FF_108770">Hiểu rồi!☆\nVậy thì chuẩn bị và đi thôi!\nVới khoảng cách xa như vậy, chúng ta nên chuẩn bị đủ đồ ăn!☆</Text>
  <Text Key="A65A6AA5_108771">Vài ngày sau.</Text>
  <Text Key="EF979AD8_108772">H-Hey... Đến nơi chưa?</Text>
  <Text Key="1500CB31_108773">Giờ này tôi thực sự muốn ngủ trên một chiếc giường mềm.</Text>
  <Text Key="7CC24AF1_108774">Chúng ta [i]nên[/i]... sắp đến rồi...</Text>
  <Text Key="52CD9CC8_108775">Tôi không chịu nổi nữa! Trời tối đen kịt, và tôi nghe đủ loại âm thanh động vật lạ! Tiếng kêu "gugyurururu!?" là của loài nào? Loài thú nào phát ra tiếng đó!?</Text>
  <Text Key="DE20FE7B_108776">[i]Đó[/i] là tiếng dạ dày của tôi.☆</Text>
  <Text Key="DA123537_108777">Là [i]cậu[/i] đó, dạ dày đó!?\nTối qua tôi lo sợ bị tấn công quá\ngần như không ngủ được gì! Trả giấc ngủ của tôi lại!</Text>
  <Text Key="F3EAA4C3_108778">Aaa, đó là lý do tối qua cậu ôm chặt\ntôi khi ngủ! ♪</Text>
  <Text Key="C27BC70E_108779">Nya!? Không phải thế!\nTôi chỉ có tư thế ngủ rất tệ!\nLàm sao tôi có thể ôm cậu vì sợ chứ!</Text>
  <Text Key="C371EFFE_108780">Đừng lo, Kyaru. ♪ Dạo này chúng ta thiếu đồ ăn, mà thôi. Vì đang cố tiết kiệm đồ ăn, dạ dày tôi không thể không kêu được.</Text>
  <Text Key="B7BA6D8A_108781">...Nếu không đến nơi sớm, chúng ta sẽ phải bắt đầu lấy thức ăn từ môi trường xung quanh...</Text>
  <Text Key="A44EC057_108782">Từ môi trường xung quanh...\nTôi có cảm giác xấu về chuyện này.\nK-Khẩn trương lên! Sắp đến rồi, đúng không? Cái đó-</Text>
  <Text Key="F8DA1C09_108783">Làng Người Lân Trưởng!</Text>
  <Text Key="DFE53EC6_108784">Chúng ta nên-</Text>
  <Text Key="24311AFD_108785">Kyaru, cậu có nghe thấy gì không...?</Text>
  <Text Key="9D0F2A73_108786">C-Cái gì, đang cố dọa tôi!?\nXin lỗi nhưng, tôi hoàn toàn ổn! Tôi ổn!</Text>
  <Text Key="43EB16E4_108787">Hả?! Cậu đang nói gì vậy?\nĐiều đó là không thể! ...Dù sao thì, {playername}, giữ tay cậu lại một chút. Tôi sẽ nắm tay cậu để cậu không bị lạc!</Text>
  <Text Key="5578C9EE_108788">Kyaru, cậu sợ sao?</Text>
  <Text Key="4C1BAC5C_108789">Nắm tay Kyaru.</Text>
  <Text Key="14948AF4_108790">Heeuh!? Cậu làm gì vậy...?\nCậu không [i]thật sự[/i] nghĩ tôi sợ, đúng không?\nNếu nghĩ thế, thì tôi không cần sự quan tâm của cậu!\n...Nhưng, tôi sẽ nắm tay cậu thôi.</Text>
  <Text Key="2D28D4E9_108791">Dù sao, tôi không sợ chút nào-</Text>
  <Text Key="474B3A51_108792">Không, Kyaru! Đây là...!</Text>
  <Text Key="35418EC0_108793">Hả? Hảhh!?\nMột thứ gì đó cực kỳ lớn... đang di chuyển xung quanh...!?</Text>
  <Text Key="2A7753DE_108794">C-Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="72BBDC14_108795">Trên đường đến Làng Người Lân Trưởng, Pecorine và nhóm gặp một linh hồn khổng lồ chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="29B97DDA_108796">Mối Liên Kết Bị Cắt Đứt</Text>
  <Text Key="E04FB610_108797">Giọng nói của cô không thể đến được {playername}, và Ameth than thân về sự bất lực của bản thân. Cô tiếp tục tin tưởng và cầu nguyện khi nói về việc quên Kokkoro đã khiến mối liên kết của sự khởi đầu bị mất.</Text>
  <Text Key="018779F7_108798">...Đối với cậu, mối liên kết với Kokkoro-tan là khởi đầu của tất cả.</Text>
  <Text Key="E03E5EA1_108799">Và, cậu ấy nói là không thể sử dụng sức mạnh Princess Knight...?\nCó phải vì cậu ấy đã mất ký ức về Kokkoro-tan...?</Text>
