  <Text Key="C4E404B4_76400">Nyatt... Cậu có nhận ra mình không nhỉ?</Text>
  <Text Key="04BEE96B_76401">Giá mà cà rốt ngon như món này thì tốt quá...</Text>
  <Text Key="DC7E75C2_76402">Tớ nghĩ một con vật cũng được, nếu nó là gấu bông...</Text>
  <Text Key="BC446E38_76403">Ấm áp và dễ chịu quá!\nÔi không, giờ mình chẳng muốn rời khỏi đây nữa...</Text>
  <Text Key="111B9AEA_76404">Cảm giác ấm áp, dễ chịu thế này làm mình buồn ngủ quá.</Text>
  <Text Key="90D624A5_76405">Ừm, ấm quá... À!\nThế này không ổn chút nào!\nNó có thể khiến một con người... không, một con quỷ trở nên lười biếng!</Text>
  <Text Key="2687CEAA_76406">Thật dễ chịu quá. Mình muốn ở đây mãi mãi. ♪</Text>
  <Text Key="9B9F5729_76407">Hah! Cậu gọi cái nóng này là nóng sao?\nNó chẳng thể so sánh với ngọn lửa địa ngục được!</Text>
  <Text Key="63BCB608_76408">Này, cậu có vui không? Tại sao lại ngạc nhiên? Có vui là quan trọng.</Text>
  <Text Key="4BF8C99B_76409">Này, về món ăn quái dị này...\nCậu nghĩ cô ấy có ăn không nếu mình nói đó là pudding?</Text>
  <Text Key="67CD346B_76410">Ơ, chào cậu! Cậu thích phụ nữ lớn tuổi hay còn trẻ?</Text>
  <Text Key="ADBB38FE_76411">Ồ, chào. Cậu có muốn... chơi chút game nữa không?</Text>
  <Text Key="22BEFFA8_76412">Này, cậu sẽ đến buổi hòa nhạc tiếp theo của mình chứ? Mình sẽ sắp cho cậu chỗ ngon!</Text>
  <Text Key="DB1B1B55_76413">M-Mình không buồn ngủ! Chỉ có trẻ con mới buồn ngủ thôi... *ngáp*</Text>
  <Text Key="16370FB8_76414">Này, này!\nĐưa mình ra ngoài đi!</Text>
  <Text Key="4E73313D_76415">Này, này! Mình dễ thương chứ? Phải rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="2BE94E72_76416">Thằng nhỏ tinh ranh! Đi bơi thôi! Nào, nắm tay tớ! ♪</Text>
  <Text Key="2F846A11_76417">Chào cưng! ♪\nAhaha, mặt cậu đỏ bừng rồi! Và, ờ...\nMình nghĩ mặt mình cũng vậy.</Text>
  <Text Key="C2BE89A4_76418">Này, ờ. Mình phải làm gì đây... Ugh, không, quên đi.</Text>
  <Text Key="4B6ED84D_76419">Này, anh chàng tốt bụng! Cậu thích mình chứ?</Text>
  <Text Key="C8F47DAF_76420">Chào anh chàng tốt bụng. Đi ăn đồ ngọt cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="286CC930_76421">Này, cậu có phiền nếu mình tập hát ở đây một chút không?</Text>
  <Text Key="85CFDECA_76422">Này, cậu giúp mình tập điệu nhảy được không?\nĐừng lo, mình sẽ dạy cậu tất cả các động tác!</Text>
  <Text Key="63BB8B79_76423">Này, cậu muốn trốn việc với mình không? Đẩy mình quá sức không tốt cho sức khỏe đâu.</Text>
  <Text Key="2FE788DB_76424">Này, cậu đi mua sắm với mình không? Và có thể... uống thêm đồ uống nữa?</Text>
  <Text Key="18B02557_76425">Ơ, cậu giúp mình tập cách đừng ngại ngùng nữa được không?</Text>
  <Text Key="155132B5_76426">Này, đi câu cá nữa không? Thử tìm con to hơn xem.</Text>
  <Text Key="878F131A_76427">Này, mình muốn đi chơi đâu đó... Cùng cậu, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="48A3AEB3_76428">Ồ, cậu đọc kịch bản này với mình được không? Mình muốn cậu đóng vai người yêu.</Text>
  <Text Key="C26F403A_76429">Sau đây mình cùng đi dạo quanh thành phố nhé! Mình muốn được cùng cậu ngắm cái cây to.</Text>
  <Text Key="9BD2FC62_76430">Này, cậu sẽ vẫn ở bên mình ngay cả khi mình là thần tượng hàng đầu chứ? Đừng xa rời mình, nhé?</Text>
  <Text Key="18460406_76431">Này, nhìn kìa! Đó là game mới mình mua!</Text>
  <Text Key="20475821_76432">Này, ờ. Nghe này.\nCó món ăn nào cậu đặc biệt thích không?\nKiểu như, trong hộp cơm trưa ấy.</Text>
  <Text Key="F4BF2F5B_76433">Chào cưng, mình dễ thương chứ? Hehe, à, mình biết rồi. ☆</Text>
  <Text Key="1662549C_76434">Chào! Cậu biết chỗ nào rẻ mà ngon không?</Text>
  <Text Key="AF306B5E_76435">Chào! Đi làm việc thiện với mình nào!</Text>
  <Text Key="C2C1671A_76436">Nào, đi ăn trưa thôi! Mình đói quá rồi!</Text>
  <Text Key="010CD7F7_76437">Này, cậu muốn đi đâu đó không? Mọi người đôi khi cần được nghỉ ngơi mà!</Text>
  <Text Key="E00A6BA1_76438">Này, cậu có thời gian không? Làm một số poster tuyển dụng nào!</Text>
  <Text Key="CB6C40A0_76439">Chào anh chàng tốt bụng! Chơi với mình nào! ♪</Text>
  <Text Key="E2F4DCAD_76440">Này anh, này anh!\nMình ăn một ít kẹo này làm cơm trưa được không?</Text>
  <Text Key="AC324889_76441">Chào, anh trai! Eheheh, chỉ thử xem cậu có đang lắng nghe không thôi. ♪</Text>
  <Text Key="0436E629_76442">Này, Puck...\nchúng mình chơi Meow-\nMewly-Mewly-Meow chứ?</Text>
  <Text Key="5C244AF2_76443">Coi chừng móng vuốt sắc của tớ! *cào, cào*</Text>
  <Text Key="8D119DE6_76444">Mình buồn ngủ quá... Nhưng, tốt hơn nên cố học thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="2AD378BC_76445">Mình đang học cách làm móng ♪ Khi thành thạo rồi, mình sẽ làm cho cậu nữa, thằng nhỏ tinh ranh!</Text>
  <Text Key="637C13EB_76446">Mình đang học cách làm móng. ♪ Khi thành thạo rồi, mình sẽ làm cho cậu nữa, thằng nhỏ tinh ranh!</Text>
  <Text Key="B65E6E02_76447">Tớ sẽ nghĩ ra các câu chuyện cười, nhưng nếu cậu có ý tưởng gì thì cứ ghi chú lại!</Text>
  <Text Key="4D724BF1_76448">Có lẽ một trong số chúng có manh mối nào đó tớ có thể dùng trong màn trình diễn.</Text>
  <Text Key="71DDD1B9_76449">Thư giãn, ♪ ngồi lê đôi mách, ♪ sống ung dung. ♪</Text>
