  <Text Key="7525B460_141950">Aaaahhhh! Sao lại phải thế này!?</Text>
  <Text Key="085DEE6D_141951">Onii-san, xin bắt em!</Text>
  <Text Key="66869A7B_141952">Inori và {playername}, sau khi trốn thoát thành công khỏi điểm trú ẩn của bọn du đãng, đã quay về điểm trú ẩn của gia tộc Loncoof.</Text>
  <Text Key="D515945E_141953">Hụ hụ, hụ hụ... Chúng ta đã lách mình thoát khỏi chúng rồi chứ?</Text>
  <Text Key="B688B56D_141954">Ha ha, ha ha... A ha ha ha! Chúng ta thắng rồi, thắng rồi! Đây là chiến thắng hoàn toàn của chúng ta!</Text>
  <Text Key="963CFF78_141955">Thôi nào, với Inori-sama dẫn đầu, chuyện nhỏ như thế này còn gì khó! Ô, Onii-san, anh cũng làm khá tốt đấy, theo cách của riêng mình. Ừm ừm.</Text>
  <Text Key="D6885C02_141956">Vậy thì! Với một cuộc trốn thoát thành công, hãy kiểm tra kho báu đi. Nào, Onii-san, đưa đây. Được rồi, mở ra nào! - Đây rồi! Trứng "Rồng"!</Text>
  <Text Key="6210EC7D_141957">Hả? Cái gì thế này... hình tròn.</Text>
  <Text Key="4D3429D3_141958">Bề mặt nhẵn bóng. Cảm giác như là gỗ. Và... *hít hà*.</Text>
  <Text Key="C6B2A30E_141959">Aah, thơm quá... Mềm mại và dịu dàng, như đang được bao quanh bởi thiên nhiên...</Text>
  <Text Key="C45756F4_141960">Có một mảnh giấy ghi chú bên trong hộp.</Text>
  <Text Key="08FDB880_141961">Để xem... "Đồ lưu niệm Oedo - Trứng Suối Nước Nóng"? Bồn tắm thông thường của bạn được biến thành bồn tắm gỗ tuyền tùng sang trọng! Sự thư giãn tối ưu dành cho bạn... (Có hạn, đặt hàng).</Text>
  <Text Key="88AB7024_141962">Aah, ra vậy! Vậy là Trứng Suối Nước Nóng. Đó là lý do tại sao nó có tác dụng thư giãn như vậy... Ra vậy...</Text>
  <Text Key="5E5622DE_141963">Khoan, cái quái gì thế này!</Text>
  <Text Key="B845A730_141964">Giọng nói vừa rồi... phát ra từ chỗ đó! Này, các người! Ta sẽ không để các ngươi chạy thoát, bất kỳ chuyện gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="DC7E8115_141965">Ôi!</Text>
  <Text Key="A690839D_141966">Ugh, chúng vẫn chưa bỏ cuộc! Kiên trì thật... Onii-san, chạy thôi!</Text>
  <Text Key="1957D9D8_141967">Chúng ta sẽ làm gì với cái "trứng" này?</Text>
  <Text Key="64327FAC_141968">Cứ bỏ nó ở đây! Nếu nó không phải là "Trứng Rồng", việc mang theo nó chỉ sẽ cản trở thôi! Ta sẽ trả lại một cách hào phóng!</Text>
  <Text Key="C0E10A49_141969">Tưởng là thành công rồi chứ, đây có phải là...! Sau khi đã vất vả... À, ta chán làm đạo tặc lớn rồi!</Text>
  <Text Key="A268DDEF_141970">Ta đã chán ngán Đạo Tặc Lừng Danh!!</Text>
  <Text Key="A3324A25_141971">Giọng nói của Inori vang vọng trong bầu trời đêm của Landosol.</Text>
  <Text Key="094711B4_141972">Trong giấc mơ, Inori đang cố gắng thắng một món đồ thú bông tại trung tâm game. Tuy nhiên, nghĩ đến chuyện sẽ xảy ra nếu thất bại, cô đã bỏ cuộc ngay trước khi chơi. {playername} đã khuyến khích cô trong tình huống này, và Inori đã đáp lại cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="FCB04537_141973">Không phải "Trứng Rồng" mà thực chất là "Trứng Suối Nước Nóng" mà Inori và {playername} đã lấy trộm. Họ đang chạy trốn khỏi những kẻ đuổi theo.</Text>
  <Text Key="637B6630_141974">Ugh, ugh... C-các người nghĩ chúng sẽ không đuổi theo nữa chứ?</Text>
  <Text Key="B32B0B3A_141975">Chúng ta đã trả lại kho báu, nhưng những kẻ này dai dẳng thật. Thôi, cũng đúng thôi, nếu để những người bị trộm dễ dàng chạy thoát thì sẽ mất uy tín, nhưng...</Text>
  <Text Key="005DF45F_141976">Gah, chói quá! Chúng đang chiếu đèn lên chúng ta à? Ugh... khó thật, nhất là khi chúng ta đã quen với bóng tối...</Text>
  <Text Key="97E4FEDD_141977">Khoan, ánh sáng đó không phải từ Onii-san sao? Có thể... là kiểu phát sáng quen thuộc?</Text>
  <Text Key="E9C223B9_141978">À! Cuối cùng cũng tìm thấy rồi, món đồ thú bông mình muốn! Cửa hàng này còn tồn kho à? Đáng ngưỡng mộ!</Text>
  <Text Key="F44098C8_141979">Mình đã để ý nó từ khi biết nó được phát hành... Hừm, chất lượng không tệ. Giống hệt trong ảnh.</Text>
  <Text Key="D239961F_141980">Dáng dấp thú bông vẫn dễ thương... Nhân vật game yêu thích của mình thật tuyệt vời. Ehehe♪</Text>
  <Text Key="6E589806_141981">Mình đang chờ đợi; mình sẽ lấy nó ra trong chốc lát. À, phải, cần kiểm tra ngân sách hôm nay trước. Để mình xem...</Text>
  <Text Key="1DF56401_141982">Hừm... hơi khó. Có thể đủ, có thể không... Nếu không đủ, thì không có cách nào mua được, đúng không?</Text>
  <Text Key="936ADD73_141983">Với kỹ năng của mình, chắc sẽ ổn thôi. Nhưng nếu, vì lý do nào đó, không lấy được... có nghĩa là tiền bỏ sông bỏ biển và phải về nhà trống tay.</Text>
  <Text Key="4BB761E4_141984">Có phải hơi ngốc không?</Text>
  <Text Key="49C4D0BD_141985">Có thể kiểm tra tồn kho hôm nay rồi quay lại lần khác... Thôi, không chắc là lúc đó còn hàng không.</Text>
  <Text Key="1FDE978E_141986">Hừm...</Text>
  <Text Key="A6FA9A9D_141987">...Cứ để đó tạm. Tiền tiêu vặt là để dùng một cách khôn ngoan, đúng không?</Text>
  <Text Key="611418E7_141988">Nói với Inori.</Text>
  <Text Key="50CE8AAC_141989">Gah! Ổ-Onii-san!? Anh ở đó từ lúc nào! Anh thật sự dọa em; thật sự mà!</Text>
  <Text Key="18A4215A_141990">Không muốn chơi?</Text>
  <Text Key="EEE8F51C_141991">Không... Mình chỉ nghĩ thế này cũng được.</Text>
  <Text Key="6D7DD0EA_141992">Ban đầu, mình nghĩ mình thực sự muốn nó, nhưng một khi nhìn kỹ... có vẻ bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="E34398A6_141993">Lại còn to hơn mình tưởng. Nếu mang theo, sẽ rất dễ bị chú ý. Sẽ phiền nếu người lạ cười nhạo mình.</Text>
  <Text Key="5BB6CF42_141994">Thông minh hơn là ăn một cái bánh crepe, còn hơn là mạo hiểm không biết có lấy được không. Có gì đó về việc trở thành người khôn ngoan ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="508A159F_141995">Nhưng anh nhìn nó rất nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="45EB9327_141996">Khoan, anh theo dõi em từ lúc nào?... Thôi, cũng không phải là mình hoàn toàn không cân nhắc.</Text>
  <Text Key="089A30CE_141997">Nếu em thực sự muốn, anh sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="7C588E0D_141998">Giúp? Loại giúp gì?</Text>
  <Text Key="6DC9F360_141999">Chúng ta có thể cùng nhau lập kế hoạch.</Text>
