  <Text Key="E1009F59_52100">A-Ahem~ Công chúa Pecorine, xin hãy nhận món này. Đây là thanh chocolate Geo Teogonia.</Text>
  <Text Key="06FBE79D_52101">Tôi xin lỗi... Từ sáng đến giờ tôi chỉ bị ngập trong các nhiệm vụ hoàng gia... Hừm.</Text>
  <Text Key="7085E69E_52102">...T-Tin rằng trong tinh thần hữu nghị giữa hai nước chúng ta, cả việc đi lại miễn phí và giao lưu giữa chúng ta đều có thể thực hiện được.</Text>
  <Text Key="95A97F2A_52103">Và với điều đó, buổi tiệc thiện chí thân tình này đã kết thúc. Công chúa Lyrael, hãy biết rằng Giáng sinh của chúng tôi là mùa tràn ngập tình yêu. Xin hãy tận hưởng thời gian ở đây.</Text>
  <Text Key="04EA5B58_52104">Mùa tràn ngập tình yêu, hả? Tôi rất mong chờ nó♪ Những bài hát Giáng sinh tôi nghe trước đó cũng rất đẹp.</Text>
  <Text Key="1D517466_52105">Lyrael-san! Cảm ơn rất nhiều vì tất cả sự giúp đỡ bạn đã cho chúng tôi☆ Tôi rất vui khi được tận hưởng Giáng sinh cùng bạn!</Text>
  <Text Key="82CB07B0_52106">Vâng, Công chúa Pecorine. ...Là một thiên thần và cũng là một công chúa, tôi thiếu hiểu biết về cách tình yêu giữa con người hoạt động. Tôi muốn lấy cơ hội này để tìm hiểu thêm về nó...</Text>
  <Text Key="C94541E3_52107">Xin lỗi, Bệ hạ. Thực ra...</Text>
  <Text Key="E73BC9DD_52108">Hả? Có gì đó không ổn với người dân Landosol...? Lại có chuyện kỳ quặc xảy ra ngay khi chúng ta sắp có chút vui vẻ...? Giống hệt như hồi mùa hè...</Text>
  <Text Key="AB182E47_52109">Công chúa Pecorine...?</Text>
  <Text Key="96933460_52110">Kỵ sĩ, Io. Tôi rất mong được làm việc với bạn hôm nay.</Text>
  <Text Key="C2CD8340_52111">Mặc dù tôi có ít thời gian rảnh giữa các nhiệm vụ chính thức, tôi vẫn mong được đi tham quan cùng các bạn, những người bạn của tôi.</Text>
  <Text Key="5B02373C_52112">Hehe. Chúng tôi cũng rất vui khi thấy bạn ở đây, Lyrael. Nhưng...</Text>
  <Text Key="4125BF30_52113">Công chúa Pecorine có một số việc khẩn cấp phải giải quyết... và than tiếc vì phải vắng mặt hôm nay.</Text>
  <Text Key="1849709F_52114">Làm công chúa chắc chắn rất vất vả... Tôi cảm thấy tội lỗi vì cô ấy, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức để dẫn dắt bạn thay thế Pecorine.</Text>
  <Text Key="5BAB97BD_52115">Vậy thì, các bạn đã sẵn sàng chưa? Sau khi thời gian tự do này kết thúc, chúng ta có một cuộc kiểm tra giáo dục tại Học viện Lucent, vì vậy hãy đảm bảo di chuyển hiệu quả♪</Text>
  <Text Key="BBBC6F2D_52116">Vâng. Vậy, xin hãy chỉ đường cho tôi.</Text>
  <Text Key="63EF486B_52117">Ôi trời!! Phong cảnh hoàn toàn khác trước. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="21E42357_52118">...Này, bạn muốn làm gì vào đêm Giáng sinh? Có thể ăn tối ở nhà rồi đi xem đèn trang trí không?</Text>
  <Text Key="EEA43A03_52119">Nghe hay đấy, chúng ta cứ thế đi. Tôi giờ đã rất mong chờ ngày đó rồi♪</Text>
  <Text Key="C9BE408E_52120">Tôi cảm thấy như thấy nhiều cặp đôi trẻ hơn ở giữa thành phố. Vậy đây là điều mà mùa tràn ngập tình yêu là về.</Text>
  <Text Key="ED7E891E_52121">Hehe. Tuyệt, phải không? Trong mùa Giáng sinh, thường có các sự kiện dành cho cặp đôi.</Text>
  <Text Key="D67BAB5F_52122">Những trang trí để ăn mừng Giáng sinh cũng rất đẹp. Trong mùa này, cả thành phố có bầu không khí lãng mạn.</Text>
  <Text Key="C7E90481_52123">Ra vậy... Vì vậy mà bạn cũng trang trí quần áo như vậy, Io?</Text>
  <Text Key="4C365531_52124">À, thực ra, đây là bộ đồ may mắn của tôi chỉ cho Giáng sinh. Tôi đã bỏ nhiều công sức vào chúng♪</Text>
  <Text Key="A48EF204_52125">Sau cái này, bạn sẽ quan sát các lớp học của tôi như một phần của cuộc kiểm tra giáo dục, phải không, Lyrael-san?</Text>
  <Text Key="090EB0C4_52126">Vì vậy, để chuẩn bị cho chuyến thăm trường học của bạn, tôi đang siết chặt mình bằng một chiếc nơ.</Text>
  <Text Key="BDAF1F84_52127">Nghĩ rằng đó là lý do... Bạn thực sự tận tâm với công việc, phải không? Nhưng bạn không cần phải ý thức quá về nó.</Text>
  <Text Key="5B30E79E_52128">À. Khi bạn nói như vậy, nó khiến tôi còn lo lắng hơn... À, đúng rồi!</Text>
  <Text Key="223B2FF8_52129">Này, {playername}. Bạn có thể siết chiếc nơ trên váy của tôi không? Tôi muốn siết nó một chút~</Text>
  <Text Key="E5BBFBA0_52130">Khôngoo! Nó đang ăn vào, bạn buộc quá chặt~ Hãy dịu dàng hơn~</Text>
  <Text Key="170ECFEB_52131">Ừm... Đúng rồi, tốt lắm! Bạn khá giỏi việc này~♪</Text>
  <Text Key="EE994D67_52132">Cả hai. Làm ồn quá như vậy...</Text>
  <Text Key="92F68995_52133">À, tôi xin lỗi. Bạn muốn tránh nổi bật.</Text>
  <Text Key="57A39C03_52134">Khoan, hả...? Không có ai trong thành phố? Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="DDC1683E_52135">Chắc chắn, có gì đó kỳ lạ. ...Đây có phải là &quot;sự kiện mới&quot; mà Công chúa Pecorine đã điều tra không?</Text>
  <Text Key="796868ED_52136">Ahaha. Nghỉ, nghỉ!</Text>
  <Text Key="FE433BE9_52137">Ồ? Có phải... một đứa trẻ ma quỷ, có lẽ? Nó nghe có vẻ nguy hiểm, nhưng... Tôi chắc chắn chúng ta có thể lắng nghe nó.</Text>
  <Text Key="D7502FD0_52138">Này, cậu. Cậu có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="90B25FEA_52139">Hmm? Hả? Quần áo đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="ED5D4A49_52140">Ồ, cậu lo lắng về quần áo của tôi à? Sắp Giáng sinh rồi, nên tôi đã mặc đẹp cho nó♪</Text>
  <Text Key="1562EE3C_52141">Cái gì...?! Nếu cậu định ăn mừng Giáng sinh, thì cậu sẽ bị trừng phạt bằng nắm đấm sắt của tôi! Oryah!</Text>
  <Text Key="B8EF8EB1_52142">KYAAAH...!</Text>
  <Text Key="6501A129_52143">Cậu làm gì vậy...?! Io, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="1A453FE1_52144">...Hừ, không thực sự.</Text>
  <Text Key="8E33E28F_52145">Ưm, thì... Đợt này, có vẻ như cậu không bị thương...</Text>
  <Text Key="29A25B09_52146">Ý tôi là, bản thân sự tồn tại của Giáng sinh là khó chịu với tôi.</Text>
  <Text Key="B3F11B4B_52147">OIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="3F8E38BF_52148">Chết...! Đến lúc chạy rồi!</Text>
  <Text Key="81484220_52149">K-Khoan đã...!</Text>
