  <Text Key="F83BB649_113100">Khu vực này đã đóng cửa. Hãy quay về từ nơi bạn đến.</Text>
  <Text Key="D1DCA2AB_113101">Người đàn ông này... liệu hắn có phải là...!</Text>
  <Text Key="A6F3A158_113102">Người đàn ông mặc áo giáp toàn thân... Người ta nói hắn đã đánh bại cả Pecorine-san và Grace-san...!</Text>
  <Text Key="260AD94C_113103">Anh ấy mạnh.</Text>
  <Text Key="3DF56ACB_113104">...Đúng vậy. Trong trường hợp đó, chúng ta phải dốc toàn lực ngay từ đầu...!</Text>
  <Text Key="C237DC3E_113105">Vâng~!</Text>
  <Text Key="06FF929A_113106">...Tôi đề nghị cậu đừng. Tôi vẫn chưa quen với cái avatar này. Tôi không biết liệu mình có thể kiềm chế được không.</Text>
  <Text Key="BBDF0601_113107">Tôi cóc quan tâm đến tình hình của cậu! Tôi chỉ còn một bước nữa là cứu được Big Bro và những người khác... Tôi phải giúp họ!</Text>
  <Text Key="A3605807_113108">...Tsk. Đánh phụ nữ và trẻ em khiến nắm đấm của tôi khóc...</Text>
  <Text Key="42708DEF_113109">Cuối cùng cũng đến rồi!</Text>
  <Text Key="333DFC7C_113110">(Cô ấy muốn nói...)</Text>
  <Text Key="6A29AA6E_113111">Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="AFA333EA_113112">Đúng lúc quá, mọi người...!</Text>
  <Text Key="207AEE8B_113113">Violet, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="07AC3D60_113114">Tentacle</Text>
  <Text Key="66DA657A_113115">Sheffy Clear</Text>
  <Text Key="A1BBBEE0_113116">Change! Princess Form!</Text>
  <Text Key="1F5368AE_113117">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="C11088EE_113118">Hmph!</Text>
  <Text Key="4B954CED_113119">Hah!</Text>
  <Text Key="0EDE1E79_113120">Heh! Haah!!</Text>
  <Text Key="5463A41B_113121">Tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="4A3D4C3B_113122">...!?</Text>
  <Text Key="3A72ACE4_113123">Nuuuu......</Text>
  <Text Key="4C7F603D_113124">Người này...!</Text>
  <Text Key="2203FB07_113125">Chỉ bằng sức mạnh thuần túy, hắn có thể còn mạnh hơn cả Big Bro đã thức tỉnh của tôi...!</Text>
  <Text Key="91236191_113126">Deyaaaah!</Text>
  <Text Key="B9983597_113127">Tah!</Text>
  <Text Key="699EAD06_113128">Hrm</Text>
  <Text Key="28C4FE7F_113129">Taaaaah!</Text>
  <Text Key="09769FA9_113130">...Như mong đợi từ &quot;Twinkle Wish&quot;</Text>
  <Text Key="95250D86_113131">Cậu ở một CẤP ĐỘ khác so với những mạo hiểm giả khác</Text>
  <Text Key="9112C947_113132">Đây là...</Text>
  <Text Key="F8F7E66A_113133">Clones!</Text>
  <Text Key="668412D5_113134">Giống Neneka?!</Text>
  <Text Key="52D6D5BE_113135">Không?</Text>
  <Text Key="49CA33C3_113136">...Đó là Ninja Arts.</Text>
  <Text Key="32F248FF_113137">Chúng ta... đang ở tầng sâu nhất?</Text>
  <Text Key="4A7F9104_113138">Đây cũng là lần đầu tôi đến đây...</Text>
  <Text Key="CDD3CB6B_113139">...Hmph</Text>
  <Text Key="63394CEF_113140">Vùng đáy của Netherworld... Một nơi thiếu sự tao nhã...</Text>
  <Text Key="11966B7E_113141">Các cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="925743E0_113142">[Twinkle Wish] và {playername} đang tiến qua Cung điện Kokuyou thay cho Pecoline và những người khác. Nhưng trên đường đi, họ buộc phải tách ra do sự can thiệp của các đặc vụ Warlock đã lặn vào.</Text>
  <Text Key="160A0BEE_113143">Một ngày, tại phòng thí nghiệm Alces Atelier, Lily đang học hỏi dưới sự hướng dẫn của Louise Marie để tìm hiểu thêm về giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="370E819F_113144">Ồ... &quot;Original Transmutation&quot;...!</Text>
  <Text Key="CA2F6E0F_113145">Phew... &quot;Potion to Make One Honest&quot; đã hoàn thành. Thưa bà Louise Marie, người có thể kiểm tra thành phẩm được không?</Text>
  <Text Key="6A25B0CA_113146">Cái nào người muốn tôi xem? À, có lẽ khó tạo ra loại thuốc hạng 5 ngay lập tức... ...Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="113DBEAD_113147">Đây là cái gì? Hoàn hảo quá...! Lily-san, cô chắc chắn đây là lần đầu cô làm giả kim thuật chứ? Tôi cá là cô đã hoàn thiện kỹ năng ở chỗ khác rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="039A9AB1_113148">K-Không, không có chuyện đó, thật sự... Tôi chỉ đang trung thành tuân theo những hướng dẫn cẩn thận của người. Tất cả đều nhờ vào sự hướng dẫn xuất sắc của người, thưa bà Louise Marie.</Text>
  <Text Key="6A7011A9_113149">...Hehe, dường như người có mắt nhìn đại tài. Như mong đợi từ một người có tầm cỡ như tôi, tôi không chỉ có tài năng giả kim thuật lớn, tôi còn đã đào tạo một người để dạy người khác một cách thích hợp...</Text>
