  <Text Key="BB30C0FB_57250">"CRO-CRO-CROCE-SAN?! Chân cô! Ho-oh-chan đang ở ngay dưới chân cô rồi!"</Text>
  <Text Key="ECE42C6A_57251">Hả? Gì?! Đúng rồi! Ho-chan-san, cô có sao không?!"</Text>
  <Text Key="60824C8B_57252">C-Cô ổn chứ?! Cô suýt biến tôi thành cái bánh đậu phộng phẳng!"</Text>
  <Text Key="88D5DB95_57253">"Ở đây nguy hiểm! Mau ra khỏi công viên!"</Text>
  <Text Key="95F31012_57254">Trong công viên vẫn còn người khác...</Text>
  <Text Key="33FB2F31_57255">"Chúng ta cần mở đường thoát hiểm cho mọi người... Hai người, đẩy kẻ địch vào nơi ít người nhất - phần sâu bên trong công viên!"</Text>
  <Text Key="A7BCC899_57256">Rõ rồi!</Text>
  <Text Key="020E91AA_57257">Xác nhận máy địch. Thực thi tấn công tinh thần bằng chức năng nói liên tục. Mục tiêu: Croce.</Text>
  <Text Key="A7D888A3_57258">Ê, ê, ê! Có một con robot ngốc nghếch đã gần như ngốc rồi, huống chi là robot khổng lồ. Điều đó vượt quá giới hạn của thế giới này.</Text>
  <Text Key="39AD8DF9_57259">Hả? T-Thế giới này...?</Text>
  <Text Key="CD596E8C_57260">Một thế giới giả tưởng với kiếm và phép thuật, đột nhiên bị đấm tên lửa của cô đập vỡ tan. Một con robot lỗi cảm xúc giả vờ cười vĩnh cửu. Cái ôm của cô giống như máy tự động gãy xương. Cô nặng đến mức sàn nhà sập khi cô bước đi. Những con mèo được chải chuốt bị rụng lông nhờ cô. Cô là một cô gái khổng lồ cỡ như lâu đài.</Text>
  <Text Key="23BD6EB0_57261">B-Bắn phá tàn nhẫn quá...! Dù Croce-san có tích cực đến đâu, nếu bị tấn công tinh thần như vậy...!</Text>
  <Text Key="6218056E_57262">Ehehe, đúng rồi♪ Bây giờ, em thực sự to như lâu đài!</Text>
  <Text Key="39D254FD_57263">K-K-KHÔNG THỂ NÓI, KHÔNG THIỆT HẠI!?</Text>
  <Text Key="37B03E60_57264">"Cro-san... Có thể nói cô ấy sở hữu tư duy tích cực tối thượng. Sức đề kháng với những thứ như vậy gần như bất khả chiến bại."</Text>
  <Text Key="516E666E_57265">"CHE-CHE-CHE-CHECHECHECHECHE~"</Text>
  <Text Key="9CA40146_57266">"Kẻ địch bị dọa bởi phản ứng bất ngờ. Đây là cơ hội để tấn công!"</Text>
  <Text Key="E8B675EA_57267">Đ-Được rồi...! Chúng ta sẽ kết thúc trận chiến này bằng một đòn! Khổng lồ~...!</Text>
  <Text Key="4961C6F1_57268">...Không thể xác nhận thiệt hại tinh thần cho máy địch. Thay đổi mẫu hành vi. Mục tiêu: Aoi.</Text>
  <Text Key="E5E1B3B4_57269">Lịch trình của cô lúc nào cũng trống. Chắc là thích lắm khi có nhiều thời gian rảnh, tôi ghen tị.</Text>
  <Text Key="C31F4FF6_57270">"UGUUUUUUUUUUHHHH?!"</Text>
  <Text Key="B1985490_57271">A-Aoi-san?! Hả? Cơ thể em... không... di chuyển được...</Text>
  <Text Key="0A478FB5_57272">"Không tốt rồi, sự đồng bộ cảm xúc đang thiết lập bắt đầu tan rã... Aoi-san, suy nghĩ tích cực đi! Có tự tin lên!"</Text>
  <Text Key="84A5EE0E_57273">Có tự tin lên, cô ấy nói...! Nếu em có thể làm được, em đã không cô đơn nhiều năm như vậy--</Text>
  <Text Key="BA9F3FB3_57274">"Cô có những bữa trưa một mình thanh lịch. Tuy nhiên, thực tế là: cô đơn giản là không có ai để ăn cùng. Cô nói có nhiều thứ muốn làm nếu có bạn bè. Vậy mà cô hoảng loạn và từ chối mọi lời mời. Là một kẻ cô đơn mê thời trang là bản sắc duy nhất của cô. Khi gỡ bỏ điều đó, cô chỉ là một cô gái hướng nội."</Text>
  <Text Key="3DE2E55C_57275">MUGYYYYYOOOOOOOOOOO!! ĐÓ LÀ ĐÒN CHÍN TỬ CHO TÂM THẦY CÔ ĐƠN CỦA TÔI!!!!</Text>
  <Text Key="D48B51C5_57276">"RIMARIMA RIMAAAAA!!"</Text>
  <Text Key="1FF27C4A_57277">Kyaaaaah?! Máy của cô cũng bị đòn chí tử rồi, cô biết mà!!?</Text>
  <Text Key="33D79B7F_57278">"Một loạt đòn tấn công khi sự kiểm soát của họ chưa ổn định...! Nghĩ rằng họ sẽ lợi dụng điểm yếu của cô..."</Text>
  <Text Key="475A90F6_57279">"Năng lượng của máy đang giảm! Điều này không tốt!!"</Text>
  <Text Key="5F11E06A_57280">U-Ugh... Em... em thà chỉ co ro trong góc phòng như một con bọ nước... Không, con bọ nước còn phù hợp với cuộc sống hơn em...</Text>
  <Text Key="78D90490_57281">Aoi-san, lắng nghe em! Tất cả những điều nó vừa nói không phải là những điểm tốt về bản thân cô sao?</Text>
  <Text Key="AD7FACB9_57282">......Hả?</Text>
  <Text Key="BB3DB3E6_57283">Có những nơi dễ đến và ở một mình hơn, và nếu có nhiều thứ muốn làm với bạn bè, điều đó chỉ có nghĩa là cô có rất, rất nhiều ước mơ!</Text>
  <Text Key="69CE34E1_57284">Hả? Ehhhhhh...? Không... dù nhìn thế nào, cách diễn giải của cô có phải là vô nghĩa...!?</Text>
  <Text Key="3BADBAFF_57285">Không đúng! Một lần nữa, hãy thử lắng nghe những gì Nakayoshi X-san nói về cô.</Text>
  <Text Key="88085FE2_57286">"Một kế hoạch cuộc sống đầy đủ chỉ cho bản thân. Với nhiều thời gian rảnh, cô theo đuổi nhiều sở thích. Khi nào cô mới có cơ hội thể hiện chúng? Nếu cô không tìm thấy hoặc có can đảm, cô sẽ không bao giờ đạt được. Trong cuộc đời này, cô liên tục nói 'lần sau', nhưng cô không thể nói không với những gì trong trái tim."</Text>
  <Text Key="F94E2A4B_57287">Nhìn kìa, vừa rồi nó khích lệ cô bằng cách nói: 'Mời mọi người và thể hiện sở thích của cô!', Aoi-san!</Text>
  <Text Key="19B2752A_57288">...Nhắc mới nhớ. Nakayoshi X trước đó đã nói những lời chí tử hơn những lời này... hay nói cách khác, có lẽ sự sắc bén của lời nói có vẻ khác một chút...?</Text>
  <Text Key="D2633E95_57289">Tôi biết mà! Nakayoshi X đầy đủ đang cố mở rộng phạm vi của cô, Aoi-san! Có lẽ bằng cách khắc nghiệt, nhưng vẫn vậy!</Text>
  <Text Key="51728ECD_57290">Em-em không nghĩ là vậy... Nh-Nhưng bây giờ em quan sát kỹ, em cảm thấy giọng điệu của nó không giống... ...Có lẽ hai máy đó không phải thật?</Text>
  <Text Key="4FD7F4A5_57291">Đ-Được rồi, em bắt đầu cảm thấy chúng ta có thể làm được! Nếu không phải thật, chúng ta không thể thua!</Text>
  <Text Key="06E46C71_57292">Em nghĩ câu hỏi về kẻ địch là thật hay giả, và câu hỏi về kẻ địch mạnh hay yếu, là hai vấn đề hoàn toàn riêng biệt...</Text>
  <Text Key="70226CE2_57293">Nếu em làm bất kỳ sự trở lại kỳ quặc và đột ngột nào, Aoi-san sẽ lại chuyển sang chế độ trầm cảm. Có lẽ nên giữ im lặng thì hơn.</Text>
  <Text Key="4E94FD5A_57294">Nakayoshi X-san! Chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="F3EEDBC9_57295">Một tuyên bố quyết tâm đột ngột, nhưng nhiệt huyết thôi không đủ. Ai cũng có thể nói vài lời rẻ tiền. Nếu chỉ vậy, cô sẽ chỉ là gánh nặng cho mọi người.</Text>
  <Text Key="DD51A1F4_57296">"N-Nếu vậy, tôi sẽ cho các người thấy tôi đã lớn lên bao nhiêu!!"</Text>
  <Text Key="05A255E0_57297">Gagah... T-Thiệt hại xác nhận... K-Kể cả khi cô trong đội, cô có không khí bằng không, như thể cô không tồn tại. Một người mong manh như không khí có thể làm gì?</Text>
  <Text Key="814FEFD7_57298">Con người không thể sống không có không khí! Chưa kể, lốp xe sẽ xẹp nếu không có nó! Cô có thể là một anh hùng thầm lặng từ bóng tối, hỗ trợ mọi người mà không được chú ý! Kiiick!</Text>
  <Text Key="AA80BE47_57299">T-Thiệt hại lan rộng... CHE-CHE-CHE-checheche...</Text>
