  <Text Key="210C2918_19600">Hơn nữa, dường như một số người thậm chí còn xem các cô như những anh hùng ở một mức độ nào đó. Chúng ta không thể tiếp tục bỏ qua chuyện này được nữa.</Text>
  <Text Key="530E4BC0_19601">Học viện nữ sinh St. Theresa là một nơi trú ẩn vững chắc dựa trên truyền thống nghiêm khắc. Nó phải là nơi nuôi dưỡng những đứa trẻ đức hạnh và trong trắng.</Text>
  <Text Key="EB6CB9FE_19602">Loại bỏ những quả cam thối. Đó là công lý mà chúng tôi thi hành.</Text>
  <Text Key="B326C95F_19603">Họ bắt được một bạn cũ và gọi họ là thối nát. Dù hơi đau lòng, nhưng công lý bây giờ còn là gì nữa?</Text>
  <Text Key="501DAE61_19604">Nhân tiện, có một phần bổ sung trong ghi chú của tôi. Chị Maria, người dẫn dắt &quot;Hội học sinh công lý&quot; tại Học viện nữ sinh St. Theresa. Sự cam kết không lay chuyển của chị ấy với công lý thông qua ý chí thép đã mang lại cho chị biệt danh &quot;Thánh Nữ Thép&quot; và khiến người khác kính nể.</Text>
  <Text Key="397C523F_19605">Tôi không quan tâm đến biệt danh vui nhộn nào mà Chloe thích. Cứ tiếp tục thế này, chúng ta chỉ đang bị đánh bại bởi lập luận logic thôi. Nào, Yuni-senpai, hãy làm như mọi khi và tranh luận lại mạnh mẽ đi!</Text>
  <Text Key="F9568F24_19606">Đúng vậy, Paisen. Cậu không giỏi việc xoay chuyển lập luận và cứng đầu tìm lỗi sao?</Text>
  <Text Key="4CC075C7_19607">Khoan đã, các cô thực sự nghĩ rằng áo giáp logic hoàn hảo của tôi được dùng theo cách đó sao?</Text>
  <Text Key="3904E519_19608">Nhưng nếu các em junior yếu đuối phụ thuộc vào cậu thì cũng đành chịu. Thề danh dự với tên nhân văn, hãy phá hủy pháo đài của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="C7E5D707_19609">Rõ rồi!</Text>
  <Text Key="607BCB49_19610">Chị Maria, có điều tôi muốn xác nhận.</Text>
  <Text Key="F22D314B_19611">Liệu có phải quyết định này là kết quả của hành động đơn phương của Hội học sinh của chị, và Học viện vẫn chưa phê duyệt chưa?</Text>
  <Text Key="8436B551_19612">Sao cơ? Trong các vấn đề liên quan đến học sinh, Hội học sinh có thẩm quyền trên Học viện.</Text>
  <Text Key="5E8F9E06_19613">Hừm... Nhưng ngay cả vậy, nếu tôi được phép nói thẳng, bốn chúng tôi đã được Mẹ Hilda, Hiệu trưởng, bí mật ủy thác đảm bảo lễ hội St. Theresa sắp tới thành công.</Text>
  <Text Key="8F1E7397_19614">Ôi trời, chuyện này rắc rối rồi. Nếu chúng tôi bị giải tán ngay bây giờ, yêu cầu bí mật của Mẹ sẽ ra sao?</Text>
  <Text Key="0849E0AD_19615">...Bằng Mẹ, ý cô là?</Text>
  <Text Key="D5B67EC0_19616">Ồ?</Text>
  <Text Key="AEE040DC_19617">Thánh Nữ Thép vừa nhướng mày!</Text>
  <Text Key="63B0DA3F_19618">Nếu đúng vậy, đó là thông tin không được chia sẻ với Hội học sinh. Yuni năm ba, cô có thể cung cấp thêm chi tiết về kiến thức này không?</Text>
  <Text Key="501C768F_19619">Như các cô biết, sự kiện truyền thống của trường chúng ta, &quot;Lễ hội St. Theresa&quot;, thu hút nhiều khách quý, bao gồm phụ huynh, cộng đồng, hội đồng quản trị, quan chức giáo dục và người từ nhiều lĩnh vực khác.</Text>
  <Text Key="9F0A9E8B_19620">Để thể hiện những màn trình diễn tuyệt vời của học sinh trước những vị khách này, Học viện, thông qua Mẹ, đã yêu cầu chúng tôi đóng góp.</Text>
  <Text Key="0540DDA7_19621">Trong số khách đến thăm có nhiều người thuộc tầng lớp giàu có đóng góp cho trường chúng ta. Bằng cách gây ấn tượng với họ về tầm quan trọng của những đóng góp đó, họ có thể kỳ vọng sự ủng hộ mới hoặc tiếp tục.</Text>
  <Text Key="4AC65543_19622">Mẹ Hil-chan thực sự nói tất cả những điều đó sao?</Text>
  <Text Key="A78D0F72_19623">Chieru. Cứ yên lặng đi.</Text>
  <Text Key="23C5DCE4_19624">Hiểu ý đồ của người lớn. Chị, đây không phải thiên đường. Ngay cả trong nơi học tập thiêng liêng này, chúng ta cần tài nguyên, giống như trên Trái Đất.</Text>
  <Text Key="CE580E04_19625">...Dù đó là sự thật. Nhưng dùng hoàn cảnh của Học viện làm thẻ đánh cuộc trong đàm phán dường như không phải lập luận trang trọng lắm, Tiến sĩ Yuni Tháp Ngà.</Text>
  <Text Key="AD458393_19626">Thành thật mà nói thì khá khó chịu.</Text>
  <Text Key="91E0BF5C_19627">Tôi không quan tâm đến cảm xúc của các cô.</Text>
  <Text Key="53A1F5D5_19628">Dù sao thì, các cô đã được giao trách nhiệm quan trọng như vậy, điều đó cho thấy Học viện cần chúng ta. Hãy cố gắng hết sức. Mẹ cũng nói vậy.</Text>
  <Text Key="CC0E8BE8_19629">Thật ư?</Text>
  <Text Key="5D9A302A_19630">Chieru.</Text>
  <Text Key="555C6150_19631">Nước trong không có cá. Chị, nếu thực sự quan tâm đến tương lai của Học viện, tôi khuyên chị nên suy nghĩ kỹ lại.</Text>
  <Text Key="5F05C76A_19632">Tốt lắm. Tôi hiểu tình hình của Học viện. Chúng tôi sẽ tạm hoãn lệnh giải tán cho đến sau Lễ hội St. Theresa.</Text>
  <Text Key="FB63A716_19633">Vào ngày các cô đáp ứng được yêu cầu của Học viện—tức là, nếu các cô có thể làm phong phú ký ức về St. Theresa trong Lễ hội St. Theresa—chúng tôi sẽ rút lệnh giải tán, vì muốn bảo tồn phẩm giá của người lớn.</Text>
  <Text Key="168B79E8_19634">Hả?</Text>
  <Text Key="E0812773_19635">Thật ư?</Text>
  <Text Key="6605FDAD_19636">Điều đó được chấp nhận ư?</Text>
  <Text Key="0657E3D6_19637">Vâng. Tuy nhiên, nếu điều này không xảy ra—tức là, nếu các cô không đạt được kết quả nhất định trong Lễ hội St. Theresa—các cô phải chấp nhận lệnh giải tán ngay lập tức. Các cô đã rõ chưa?</Text>
  <Text Key="711C414A_19638">Kết quả &quot;nhất định&quot; vẫn là tiêu chí mơ hồ. Thành thật mà nói, không rõ ràng. Phụ thuộc vào ý muốn của các cô có thể sẽ thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="2E6E978E_19639">Điểm của cô có giá trị. Hiểu rồi, chúng tôi sẽ làm rõ chi tiết trước ngày hẹn. Hôm nay thế là đủ. Mời rời đi.</Text>
  <Text Key="1248D6B4_19640">Chúng tôi cũng đang định đi! Hừ, chúng tôi sẽ đảm bảo nói chuyện với chị Maria trong lễ hội! *b lé* *b lé*!</Text>
  <Text Key="2C628D58_19641">Đồ man rợ... rải muối để thanh tẩy chúng.</Text>
  <Text Key="D28E4DFD_19642">Nhưng, Chủ tịch... nếu kết quả của Lễ hội St. Theresa dẫn đến sự tha thứ cho họ...</Text>
  <Text Key="4976F6E5_19643">Tôi chắc rằng những người tiền nhiệm từng làm Chủ tịch Hội học sinh sẽ không im lặng. Việc này ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C54F97B8_19644">Không cần lo lắng. Chúng ta không thể để thấy mình sa vào thao túng của những kẻ thủ phạm rõ ràng này. Bí thư Natalie, từ giờ trở đi, không cần ghi chép lại vấn đề này nữa.</Text>
  <Text Key="67BE1BC2_19645">Dù sao thì, cũng không còn lựa chọn nào khác. Làm nhục người lớn lo lắng về bề ngoài của họ sẽ để lại hậu quả rắc rối.</Text>
  <Text Key="2D398522_19646">Đúng vậy... đặc biệt là Mẹ Hilda, Hiệu trưởng của Ban hành chính, được đồn là loại người giữ thù cho đến nhiều thế hệ nếu bị xúc phạm.</Text>
  <Text Key="0FFCACDD_19647">Bà ấy cũng đã già rồi. Chiếc búa phán xét từng là niềm tin của bà ấy dường như khá nặng nề trong tay bà ấy gần đây. Có lẽ đã đến lúc bà ấy nghỉ hưu yên lặng trong một viện dưỡng lão thanh bình.</Text>
  <Text Key="6C42CC54_19648">Trong trường hợp đó, hãy bảo vệ kỷ luật của Học viện. Chúng ta không cần những đổi mới phù phiếm trong khuôn viên thiêng liêng của St. Theresa.</Text>
  <Text Key="B72DC16E_19649">Diệt vong, các dị giáo của tổ chức học tập thiêng liêng này. Trong tên công lý tuyệt đối, không cần lựa chọn phương pháp.</Text>
