  <Text Key="64AE7BE9_41250">Đúng vậy.\nNhững người sống ở "thực tại" đã tạo ra một Huyền thoại Astrum khác.</Text>
  <Text Key="1DA1B8DD_41251">Một... cái khác?</Text>
  <Text Key="1C5089B7_41252">Đơn giản mà nói, có nhiều Huyền thoại Astrum.\nNhư Huyền thoại Astrum A', A'', A'''... và cứ thế tiếp tục!</Text>
  <Text Key="A9C50A5F_41253">...Chính xác hơn, nó không phải là bản sao hoàn hảo của thế giới.\nMà là những bản sao thay thế của thế giới ban đầu. Chúng tôi đến từ những "thế giới bản sao" đó.</Text>
  <Text Key="4284815F_41254">Nhân tiện, Shinatsu và tôi ở những thế giới khác nhau.\nChúng tôi đã xâm nhập vào cùng một thời điểm, và tình cờ gặp nhau ở đây♪</Text>
  <Text Key="772DEF18_41255">Một bản sao...</Text>
  <Text Key="923ED4CD_41256">Tại sao họ...... lại tạo ra bản sao của thế giới này......?</Text>
  <Text Key="14B4E9B0_41257">...Thế giới của cô được chế tác rất tinh xảo.</Text>
  <Text Key="1A12E6CE_41258">Tôi đoán nó cần thiết cho một loại mô phỏng nào đó. Có lẽ là một "hộp cát" nơi bạn có thể dùng dữ liệu thế giới này làm "cơ sở" và làm bất cứ điều gì với nó?</Text>
  <Text Key="CEC7648F_41259">...Nếu chúng ta tin câu chuyện đó...</Text>
  <Text Key="81CD4554_41260">Cô khẳng định đến từ một bản sao riêng biệt của thế giới... Nhưng, giả sử cô nói thật... Khi cô gọi mình là "bản thân khác", thực chất ý cô là...</Text>
  <Text Key="252336B0_41261">......Chúng tôi muốn nói là một bản sao. Một bản sao dựa trên dữ liệu của cô.</Text>
  <Text Key="D8767E92_41262">Vậy là như vậy...</Text>
  <Text Key="3ACB1A0A_41263">Ahaha, chắc hẳn rất sốc khi nghe điều đó bất ngờ, phải không? Như là, "Xin chào! Tôi là bản sao của cô từ thế giới khác!" hay gì đó?</Text>
  <Text Key="3112191F_41264">D-Dạ. Tôi thực sự rất ngạc nhiên...!</Text>
  <Text Key="F072A9B1_41265">...Tuy nhiên.\nCô có vẻ hiểu nhanh hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="24FC3A80_41266">...Cô đang muốn nói gì?</Text>
  <Text Key="40403DBD_41267">...Xét theo việc cô cảnh giác như vậy. Có vẻ trải nghiệm của cô với những người như chúng tôi không được tích cực cho lắm.</Text>
  <Text Key="2A9140BF_41268">Ai là đối tượng tương đương của chúng tôi trong thế giới này?</Text>
  <Text Key="DE21B16A_41269">...Tôi biết mà. Tôi đoán là có lý.</Text>
  <Text Key="B987F099_41270">Ồ, cô không cần phải đi vào chi tiết. Tôi nghĩ tôi có thể đoán được. Vì vị trí của tôi.</Text>
  <Text Key="DC9071C5_41271">Cô ấy giống như hai người...?\nAira-san và cô ấy, họ là bản sao của Rei-san và tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="8365275D_41272">Có vẻ vai trò của chúng tôi giống nhau. Tên cô ấy là gì... Eris? Giống như cô ấy, chúng tôi là Quản trị viên thế giới. Tất nhiên, chúng tôi cũng có quyền hạn của Minerva và sức mạnh của Sol Orb♪</Text>
  <Text Key="A48EEB3D_41273">...Tất nhiên, cả Minerva và Sol Orb đều là bản sao. Nhưng điều đó không thay đổi quyền hạn hay sức mạnh của chúng.</Text>
  <Text Key="7953C9ED_41274">Ngoài hai yếu tố đó...... hệ thống bảo mật bảo vệ thế giới gốc đã tạm thời suy yếu. Nhờ các ngôi sao an bài, cuộc xâm nhập của chúng tôi đã thành công.</Text>
  <Text Key="6AE6D41B_41275">Hệ thống bảo mật thế giới này thực sự chặt chẽ. Dù thử bao nhiêu lần, tôi cũng không thể vào. Chà, thật mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="ABC1AA72_41276">...Nhưng "điều gì đó" đã xảy ra khiến nó giảm cảnh giác. Chúng tôi chỉ có thể vào được vì đã thấy cơ hội và nắm bắt nó.</Text>
  <Text Key="E2F51A01_41277">...Và "điều gì đó" đó không hoàn toàn không liên quan đến Quản trị viên thế giới này. Ít nhất với tôi, đó dường như là nguyên nhân có khả năng nhất.</Text>
  <Text Key="EC27FA75_41278">À... Được rồi, được rồi, Shinatsu-chan! Hãy để những chuyện phức tạp lại đó một chút, được chứ? Chúng tôi đã có thể tóm tắt tình hình cho cô rồi, đúng không♪?</Text>
  <Text Key="CFC7D977_41279">Hm... Đúng, tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="AA176DF6_41280">Hai người đó... là của tôi và Hiyori... Eris...</Text>
  <Text Key="F8874709_41281">Tôi nên phản ứng thế nào với chuyện này... Tốt nhất là cảnh giác, nhưng...</Text>
  <Text Key="E06E5717_41282">Nhưng họ đã cứu chúng tôi trước đó, phải không?\nVậy... họ không ghét chúng tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="500F93F8_41283">Ngay cả bây giờ, họ đã giải thích mọi thứ cho chúng tôi.\nTrong trường hợp đó, chúng ta có thể có thể hòa hợp...</Text>
  <Text Key="3358CA11_41284">Rei-chan và Hiyori-chan... Họ chắc hẳn đang bối rối.</Text>
  <Text Key="A4D27410_41285">...Tôi muốn giúp các cậu.\nGiống như hai người đã làm cho tôi, lần này tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="4C5AB9B4_41286">...Nếu chỉ là hai người họ, tôi chắc chắn mọi chuyện sẽ khác...</Text>
  <Text Key="3F9BA794_41287">Ahaha... Tôi đoán là đã quá nhiều một lúc sau tất cả.</Text>
  <Text Key="99CFC79D_41288">Được rồi! Các chị sẽ mời mọi người ăn một bữa!\nVì vậy, mọi người, hãy tươi cười lên!</Text>
  <Text Key="9C3F1A54_41289">C-Có chắc không? Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="1CA7B3B4_41290">Hở... À, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="8E599043_41291">...Vâng...</Text>
  <Text Key="7850DEC0_41292">Ahahaha! Tôi rất vui vì mọi người đều hòa hợp tốt~♪\nĐúng không, Shinatsu-chan?</Text>
  <Text Key="FC3A4674_41293">...Tại sao... tôi lại tệ giao tiếp với người khác thế...?</Text>
  <Text Key="E86210DB_41294">Tôi không thể kiểm soát nhịp độ giải thích... Tôi không thể nói ra lời đúng lúc... ngay cả khuôn mặt tôi cũng đáng sợ...</Text>
  <Text Key="4074A431_41295">Ối! Có vẻ như tôi đã lật công tắc ngược lại!</Text>
  <Text Key="932B7D92_41296">Đừng lo, Shinatsu-chan! Shinatsu-chan dễ thương! Ngầu! Bậc thầy kiếm đạo! Yo, Quản trị viên đẹp nhất Astrum!</Text>
  <Text Key="6F4B90D5_41297">Không, không phải vậy... Tôi biết tôi hành xử xa cách... Tôi chắc chắn trông thật tệ... Tôi... Tại sao tôi lại như thế này...? Hah...</Text>
  <Text Key="AABB08A9_41298">......Đột nhiên...... trở nên u ám.</Text>
  <Text Key="5073EBFE_41299">Hmm... Thế là hết. Tôi bỏ cuộc! Ah ha ha ha!</Text>
