  <Text Key="15FE9A68_81750">Người mơ mộng, những thứ tôi không thể làm, những thứ tôi không biết, rất nhiều. Dạy tôi nhé, được không? Anh.</Text>
  <Text Key="84DD7B48_81751">Lớn hơn, mạnh hơn... đủ để bảo vệ anh.</Text>
  <Text Key="4CDDBBBC_81752">Ấm áp, mềm mại, một mùi thơm dễ chịu. Về anh, lúc nào cũng muốn ôm.</Text>
  <Text Key="7F07E911_81753">Chúc mừng sinh nhật... Bánh bao thịt... đây*Nhìn chằm chằm*...*Nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="52016BC5_81754">Chúc mừng sinh nhật vui vẻee~ Anh lớn hơn chút rồi à? Anh trưởng thành rồi... Thử vị nào. Làm đi.</Text>
  <Text Key="92BA7145_81755">Ư-ừm... Đi thẳng từ bãi biển về thế này hơi ngại... Nếu bị ai khác ngoài anh nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="EB76C9BE_81756">Ồ! Anh cũng mặc đồ bơi à? Người ta nói cặp đôi không nên ngại ngùng nhưng... em thì có... Bởi vì... người ta sẽ nghĩ chúng ta đang hẹn hò chứ...?</Text>
  <Text Key="5C056D60_81757">...Lại nợ anh rồi, phải không? Em sẽ trả dần dần một ngày nào đó... Cho đến lúc đó... hãy ở bên em... Anh♪</Text>
  <Text Key="F4B6A82B_81758">Anh lúc nào cũng bận rộn... mà vẫn dành những ngày hè quý giá chỉ cho em... Điều đó thực sự khiến em hạnh phúc, em biết mà?</Text>
  <Text Key="24DA75ED_81759">Một chuyến đi biển cùng anh... Em vui mừng quá♪ Đêm qua tim em đập nhanh đến mức không thể ngủ được chút nào...♪</Text>
  <Text Key="5E8DDE91_81760">Phew, cái nóng này làm em đổ mồ hôi... Khoan đã! Đ-đừng lau nó bây giờ! Nếu anh chạm vào chỗ này... Em-em sẽ cười phá lên...!</Text>
  <Text Key="E0583FB9_81761">Em chưa trải nghiệm nhiều về mùa hè... Nên năm nay em muốn làm hết mình. Anh... sẽ trải qua mùa hè này cùng em chứ?</Text>
  <Text Key="AC00EABA_81762">Có lẽ em hơi quá nhiệt tình rồi... Dũng cảm hơn em tưởng tượng...... Tất cả đều tại cơn sốt hè phải không...?</Text>
  <Text Key="B921818E_81763">...Việc chưa làm xong? Hehe, đó là bí mật kể cả với anh♪ Mùa hè năm sau khi em lớn hơn... em sẽ nói cho anh♪</Text>
  <Text Key="92EE993F_81764">À, không! Em hoàn toàn hài lòng rồi! Có lẽ... chỉ một chút nữa thôi... Hehe, mùa hè khiến em trở nên tham lam.</Text>
  <Text Key="21943403_81765">Nhờ anh, em đã trải nghiệm biết bao điều mới mùa hè năm nay...♪ Giờ không còn gì để hối tiếc nữa...</Text>
  <Text Key="3AB09CF7_81766">Chúc mừng sinh nhật♪ Hôm nay sẽ là kỷ niệm khó quên... như hoàng hôn hè ngày ấy...♪</Text>
  <Text Key="BF533C1E_81767">Anh, trước khi bơi để em thoa kem chống nắng cho anh nhé♪ Sau này em cũng cần anh giúp...♪</Text>
  <Text Key="5932F485_81768">Người ta nói &quot;mối tình hè&quot; đúng không? Có lẽ em sẽ thử mạo hiểm một chút... Anh sẽ tham gia chứ?</Text>
  <Text Key="BFBC080D_81769">Yakisoba bãi biển ngon quá♪ ...Ồ? Nước sốt dính trên môi anh rồi~? *lau* Sạch bóng♪</Text>
  <Text Key="A8817807_81770">Ánh mắt anh khiến em thấy ngượng... Nó rực rỡ hơn cả mặt trời mùa hè...♪</Text>
  <Text Key="2EC57584_81771">Biển làm em thư giãn... Như những con sóng rửa trôi mọi nỗi buồn...... Thôi đùa thôi~</Text>
  <Text Key="8F2676A4_81772">Quà sinh nhật của anh là một chút thời gian em là em gái bên bãi biển♪ Hôm nay em độc chiếm anh rồi... ehehe♪</Text>
  <Text Key="7BB7E4C8_81773">Wheee~! *splash*... Trẻ con quá à? Đừng nói với ai là em hào hứng thế này nhé♪</Text>
  <Text Key="BFDFB39A_81774">Thấy mát mẻ và dễ chịu♪ Eek! Đừng phun nước lên em♪ Bàn tay to của anh tạo ra những con sóng lớn quá~!♪</Text>
  <Text Key="A3296919_81775">Mặt trời hè sáng quá... làm bóng tối càng sâu hơn... Có cảm giác bị cấm kỵ...? ...Không sao đâu~</Text>
  <Text Key="51A78F07_81776">Chỉ có mình anh... Ngay cả mồ hôi lo lắng cũng được che dưới nước...Hehe, không có gì đâu♪</Text>
  <Text Key="896DD9A3_81777">Em biết ích kỷ khi ước mùa hè này kéo dài mãi mãi...Vì vậy ít nhất bây giờ... Anh... hãy ở bên em...</Text>
  <Text Key="11AE18B6_81778">Ngay cả khi em cảm thấy hơi buồn, nụ cười và lời nói dịu dàng của Onii-san lập tức xoa dịu trái tim em. Onii-san là bộ sơ cứu của em♪</Text>
  <Text Key="894B986D_81779">Cảm thấy thoải mái khi chỉ là một cô gái bình thường trước mặt Onii-san...♪ Vậy, Onii-san, chỉ một chút thôi... được không nếu chúng ta ở riêng với nhau...?</Text>
  <Text Key="3197418A_81780">Bởi vì Onii-san rất bình thường, em đôi khi quên đi vẻ ngoài này...♪ Mặc dù vậy, thành thật mà nói, hơi ngại một chút?</Text>
  <Text Key="CDCA871D_81781">Em vẫn còn thiếu kinh nghiệm, nhưng em cảm thấy yên tâm khi Onii-san ở bên cạnh♪ Dù là trong trận chiến với quái vật hay bất cứ điều gì khác... ừm, well...♪</Text>
  <Text Key="8BB4D4E3_81782">Em không thích bị gọi là thánh, nên có lẽ tốt hơn nên giữ nguyên hình dạng này. Thay vào đó, em có thể bị gọi là quỷ hay gì đó...</Text>
  <Text Key="A283A721_81783">Ngay cả khi chúng ta gặp phải kẻ thù mạnh mẽ trong cuộc phiêu lưu, em sẽ không để Onii-san bị thương. Em sẽ bảo vệ anh bằng tất cả sức mạnh... ngay cả nó có khiến em mất mạng...!</Text>
  <Text Key="4C61DFA9_81784">Em yêu Onii-san người chấp nhận em bất kể điều gì... Đó mới là nói như chị em... không, chẳng sao cả♪</Text>
  <Text Key="FE97C7D2_81785">Hãy để em thề với Onii-san rằng em sẽ sử dụng sức mạnh này đúng cách, rằng em sẽ đối mặt về phía trước với tự tin... Em sẽ trở nên mạnh mẽ...!</Text>
  <Text Key="80E1F026_81786">Một vòng hào quang phai mờ của một thiên thần với đôi cánh đen tuyền... hehe, như một thiên thần sa ngã, phải không? Em không thích hình dạng này... nhưng nó khiến em cảm thấy mình sẽ không quên tội lỗi của mình.</Text>
  <Text Key="51ABE428_81787">Em có thể chấp nhận phiên bản của chính mình này... ngay cả khi em bị sợ hãi, nếu em có thể trở thành một tấm khiên để bảo vệ ai đó... đó sẽ là sự chuộc tội của em...!</Text>
  <Text Key="845F0CD6_81788">Sinh nhật của Anh hôm nay! Lily, Precia và em đã nướng chiếc bánh này với tình yêu...♪ Hãy cùng nhau ăn mừng!</Text>
  <Text Key="CA339C1E_81789">Chúc mừng sinh nhật! Em... đã dùng tiền làm thêm để mua món quà này... Xin anh hãy nhận... Anh♪</Text>
  <Text Key="85527C8A_81790">Thử ăn khoai lang hấp đi. Ngon phải không? Hấp tươi... không, hấp tươi chỉ dành cho anh.</Text>
  <Text Key="EB760CE0_81791">Đây là một thế giới khác. Thành thật mà nói, khó tin, nhưng ít nhất còn hợp lý hơn những lời bỡn cợt của Balz.</Text>
  <Text Key="FBCD00D4_81792">Nó đã trở thành một mối phiền toái khá lớn. Nhưng miễn là không có người nguy hiểm, tôi nghĩ không sao nếu thư giãn một chút.</Text>
  <Text Key="F86F6B47_81793">Tôi đang làm việc đấy. Cảnh tôi uống trà thanh lịch đang khiến mọi người giải trí.</Text>
  <Text Key="97C62A95_81794">Đây là phép thuật gió. Nếu tôi muốn, tôi có thể cắt bất cứ thứ gì thành mảnh. Mặc dù mệt, nên tôi không thường làm.</Text>
  <Text Key="83B7C0EB_81795">Trong trận chiến, anh khá vô dụng. Khó giấu sự thất vọng của tôi... Chỉ cần đừng đi quá xa khỏi tôi.</Text>
  <Text Key="91A802D1_81796">Tôi sẽ kết thúc việc này nhanh thôi. Tại sao, anh hỏi? Bởi vì Ram... ý tôi là, bởi vì tôi muốn về nhà sớm.</Text>
  <Text Key="7D563B53_81797">Phép thuật gió rất hữu ích. Nó không chỉ có thể cắt qua kẻ thù, mà còn có thể xử lý những gã phiền phức. Ở đâu chính xác? Tôi sẽ để anh tự nghĩ.</Text>
  <Text Key="FD319B4A_81798">Anh không thể thoát khỏi sự thiên lệch của Ram. Nếu anh không muốn chết, anh nên dùng hết trí thông minh và can đảm của mình.</Text>
  <Text Key="6892A24B_81799">Nhớ điều này: ngay cả khi anh mất sừng, anh vẫn không thể vượt qua Ram, thiên tài.</Text>
