  <Text Key="D66F2063_56350">Ối dạ! Từ khi nào sự việc lại nghiêm trọng đến thế?!</Text>
  <Text Key="2FE59AA2_56351">...Tôi sẽ đi giữ các linh hồn lại. Mọi người, các vị có thể giúp tôi một tay không?</Text>
  <Text Key="4253F09B_56352">"Vâng!" "Vâng!"</Text>
  <Text Key="6C5B2AD0_56353">Kishi-san, cả cô nữa! Tôi đang trông cậy vào sự giúp đỡ của cô đây!</Text>
  <Text Key="472290A4_56354">Còn tôi thì, xin lỗi, nhưng tôi sẽ quay về Tháp trước để theo dõi tình hình thời gian thực, xem có chuyện gì khác nảy sinh không. Tôi sẽ thông báo ngay nếu có thay đổi!</Text>
  <Text Key="E593B1A0_56355">Tôi cũng phải... giúp họ... Nhưng...</Text>
  <Text Key="7E591C0F_56356">Tiểu thư Ranpha? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="E6F187F8_56357">...! T-tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="B7006DA4_56358">Tôi hiểu rồi... Tôi biết là tôi phải làm những gì có thể...</Text>
  <Text Key="8F141DB9_56359">Nhưng tôi...</Text>
  <Text Key="E559FBFA_56360">Tôi vẫn chưa thể hát đúng cách... Vì vậy nếu tôi đi... cố gắng cứu đứa nhỏ đó... rồi thất bại...</Text>
  <Text Key="A2C06A4C_56361">...Tiểu thư Ranpha. "Thất bại là mẹ của thành công", điều đó luôn đúng.</Text>
  <Text Key="9187BAA1_56362">Tôi đã nói với cô trước đây rồi, nhưng... Điều chúng ta nên làm bây giờ không phải là chán nản hay dừng lại.</Text>
  <Text Key="64054DD0_56363">Ngay trong ngôi làng này, tôi từng cảm thấy một trách nhiệm tương tự như cảm giác cô đang có hiện nay. Vì một điều tồi tệ đã xảy ra, tôi cảm thấy mình phải làm gì đó bằng sức mạnh của chính mình...</Text>
  <Text Key="4AC0462F_56364">Tuy nhiên, nhờ sự giúp đỡ của mọi người, tôi học được rằng mình không được bi quan và cố gắng đẩy mọi thứ lên bản thân. Tôi tuyệt đối không được cảm thấy cô đơn.</Text>
  <Text Key="BD10665E_56365">Vì vậy, với điều đó trong tâm trí, hãy tin tưởng đồng đội và làm những gì bạn có thể. Chỉ bằng cách làm vậy, bạn mới có thể thay đổi tình thế hay xóa tan sự hối tiếc.</Text>
  <Text Key="692BA813_56366">Kokkoro-chan... {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="5FC358C6_56367">Một lần nữa... Tôi lại được cô dạy một điều... Cảm ơn cô nữa, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="51CF66AF_56368">Tôi sẽ đi... giúp Chika-chan. Tôi có thể vẫn chỉ là một tân binh, nhưng... với tư cách là một Song Summoner đồng nghiệp...</Text>
  <Text Key="2E2FFC85_56369">Nếu đó là ý định của cô, tôi xin phép được rời đi lúc này. ...Việc chăm sóc Chủ nhân tôi sẽ giao lại cho cô, chỉ lần này thôi.</Text>
  <Text Key="064C59AE_56370">...! Vâng... Ưm... Tôi trông cậy vào cô, {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="307773BB_56371">Với sự ủng hộ của Kokkoro và {playername}, Ranpha quyết định đối mặt với các linh hồn điên loạn. Cùng với cậu ấy, cô vội vã đi tham gia trận chiến của Chika và những người khác.</Text>
  <Text Key="19F9F1CD_56372">Rất có thể, nó bị lỗi</Text>
  <Text Key="6B2E22F8_56373">Bởi vì không có "Quản trị viên"...?</Text>
  <Text Key="68FF2479_56374">Tình hình có thể sẽ tệ hơn nếu cứ tiếp tục như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="E0F571CA_56375">Chúng ta phải làm sao để dừng chuyện này đây?</Text>
  <Text Key="403EC2B4_56376">Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="43FD9EB3_56377">Ranpha-san, tôi tin cô</Text>
  <Text Key="C353D85E_56378">Trong khi Ranpha đang thảo luận với Kokkoro và {playername}, Chika và những người khác xin đi giữ các linh hồn lại.</Text>
  <Text Key="0AA0EE07_56379">Cảm nhận được điều kỳ lạ, những người điều khiển linh hồn trong làng cũng tụ tập lại xung quanh họ, và dường như sức mạnh chiến đấu của họ sẽ cân bằng với đối thủ. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="52A44DAC_56380">Hỡi linh hồn của gió... xin hãy ngăn đám anh em đang loạn trí của ngươi lại...!</Text>
  <Text Key="38D79A17_56381">Về tình hình thì thật sự đáng lo... Vì sự bất thường này đang ảnh hưởng đến các linh hồn, ngay cả việc gọi chúng đến giúp đỡ cũng trở nên khó khăn...!</Text>
  <Text Key="A57AC785_56382">Linh hồn lửa! Kyaaa!</Text>
  <Text Key="17123215_56383">Một vụ nổ phép thuật...!? Dường như ngay cả các linh hồn chúng ta có ước kết cũng bắt đầu bị ảnh hưởng... Nếu không nhanh lên, một điều tồi tệ sẽ xảy ra!</Text>
  <Text Key="248AFBD9_56384">Mọi người, lùi lại! Chúng ta tập hợp lại trước đã... *ho, ho*!</Text>
  <Text Key="DBBB3FFD_56385">Chika-san, cô nên dừng việc hát của mình lại và lùi ra sau! Cô đã hát suốt từ nãy đến giờ!</Text>
  <Text Key="60792DA9_56386">Này, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="DE57D0C3_56387">Chết tiệt! Ngay cả quái vật cũng điên rồ rồi! Chuyện này có phải cũng vì các linh hồn không?!</Text>
  <Text Key="5367BCF3_56388">Có rất nhiều linh hồn, chúng rất nhanh nhẹn và nhỏ, nên chiến đấu bằng kiếm không phải là cách tốt nhất... Nhưng ngay cả khi tôi đóng băng một số bằng phép thuật, các linh hồn khác chưa bị ảnh hưởng sẽ giải thoát chúng ngay lập tức...!</Text>
  <Text Key="009F14D0_56389">Như mong đợi, chúng ta thực sự phải giải quyết linh hồn ở trung tâm trước đã...</Text>
  <Text Key="3D3E0B19_56390">Sẽ không có hồi kết nếu chúng ta chỉ đi từng linh hồn một. Nhưng vì quy mô đối thủ lớn như vậy, có giới hạn về mức độ tôi có thể kìm nén chỉ với kỹ thuật thần chú của mình...</Text>
  <Text Key="E4AFEE75_56391">Có lẽ nếu Ranpha-san ở đây... Không, đây không phải lúc để nghĩ về những chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="7F13D0CF_56392">Ngay cả khi bị bỏ lại một mình, tôi vẫn sẽ đứng lên chống lại bất kỳ kẻ thù nào. Với tư cách là một Song Summoner, với tư cách là senpai của cô ấy... tôi không thể lùi bước!</Text>
  <Text Key="6D4224D4_56393">Ugh...!</Text>
  <Text Key="67C0069F_56394">Áp lực âm thanh kinh khủng quá...! Không... Tôi không chịu nổi...!</Text>
  <Text Key="71953C57_56395">Một rồng xương... Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="C3715618_56396">Tiểu thư Chika! Tôi sẽ chữa lành cho cô ngay!</Text>
  <Text Key="A7505654_56397">Chika-chan... Tôi cũng sẽ... chiến đấu cùng cô.</Text>
  <Text Key="CEF66782_56398">Nhờ luyện tập, dường như... tôi đã có thể tạo ra... những con rồng nhỏ đó trở lại... Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="2676B0BD_56399">...Ngoài ra, với tư cách là một Song Summoner... tôi muốn hữu ích cho mọi người.</Text>
