  <Text Key="86CB4819_106950">Nhưng đúng là nó không được xây dựng bằng phương pháp xây dựng bình thường. Nó kỳ lạ mà rộng rãi... Hoặc đúng hơn, cấu trúc bên ngoài và bên trong hoàn toàn không khớp...</Text>
  <Text Key="F9694194_106951">Tôi tự hỏi không gian có bị xoắn lại không... Đây không phải ma thuật bình thường.</Text>
  <Text Key="D17EFFE2_106952">Nhưng có cảm giác sự sống ở đây và ở kia... Tôi đoán vậy. Không nghi ngờ gì, những người từ [Rage Legion] đã dùng nó làm căn cứ hoạt động.</Text>
  <Text Key="CAB6ED17_106953">Đây là căn cứ hoạt động của họ...</Text>
  <Text Key="DC7D0C62_106954">Tôi không... nhận ra nó, phải không? Tôi không có cảm giác kỳ lạ như khi tôi đối mặt với hắn...</Text>
  <Text Key="7DEFD6F4_106955">Điều đó có nghĩa... Đối với tôi, 'căn cứ' này chắc phải ở nơi tôi không biết, nơi tôi không có liên hệ gì...</Text>
  <Text Key="6CEC5460_106956">...Cô Sheffy. Có chuyện gì trong đầu cô...?</Text>
  <Text Key="C6669C36_106957">......ừm. Người chúng ta đánh trước đó, tên Zane đó......</Text>
  <Text Key="F9B2D510_106958">Hắn dường như không biết tôi, nhưng tôi thực sự tò mò. Hắn là một con rồng, và tôi nghĩ hắn có thể biết điều gì đó có thể giúp tôi nhớ lại...</Text>
  <Text Key="68AF522F_106959">Nhưng......hắn không xuất hiện từ biển......</Text>
  <Text Key="D031BE09_106960">Ừ... Ngay cả khi hắn là một người bình thường, hắn cũng không thể sống sót nếu rơi xuống biển động như vậy với nhiều thương tích như thế.</Text>
  <Text Key="6F085391_106961">Nhưng hắn không bình thường. Tôi chắc hắn không chết. Ồ, tôi đã bỏ lỡ cơ hội kết liễu hắn rồi~</Text>
  <Text Key="4D2E10C3_106962">P-Phải... đúng rồi...</Text>
  <Text Key="03623CCE_106963">Ừ. Hắn thực sự là một đối thủ đáng gờm. May mắn là chúng ta đã có thể loại bỏ hắn mà không ai bị thương nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="CF8CF8DB_106964">Học sinh</Text>
  <Text Key="1CA6291F_106965">Vâng. Chỉ việc chúng ta sẽ không phải đánh hắn khi trở về Landosol đã là một sự khác biệt lớn.</Text>
  <Text Key="422B0A9F_106966">U-Ừm...! Dù vậy, tôi không thể tìm thấy Neneka hay Chris-san.</Text>
  <Text Key="BEBC6659_106967">Đúng vậy. Nếu có thứ gì đó như thiết bị ma thuật điều khiển não của Nữ hoàng đã bắt Neneka trước đó, tôi sẽ có thể nhận ra qua làn sóng năng lượng ma thuật...</Text>
  <Text Key="A489CD1B_106968">...Hm? Tôi cảm thấy một năng lượng ma thuật kỳ lạ đến từ phía trước...</Text>
  <Text Key="8BF1344F_106969">À...?! Mọi người, nhìn bức tường kia!</Text>
  <Text Key="62E1244B_106970">Những viên tinh thể xanh lục đó... Chúng trông giống với những viên phu nhân Ranpha đã dùng...</Text>
  <Text Key="39B86FA1_106971">...! Có ai đó bị mắc kẹt bên trong tinh thể...!</Text>
  <Text Key="3E011702_106972">Hả?! Này, không phải hắn...?!</Text>
  <Text Key="68E3ABB1_106973">Dorurururuuun</Text>
  <Text Key="44CE0366_106974">...Ôi chà!</Text>
  <Text Key="B8EE101F_106975">Kyaaaa~</Text>
  <Text Key="532B3AB0_106976">Là ngươi...?!</Text>
  <Text Key="0FCA88E5_106977">Heheh!</Text>
  <Text Key="5CEF5E33_106978">Tôi đến đúng lúc, Akira!</Text>
  <Text Key="E7E7CC76_106979">Ừ, làm tốt lắm, Novem</Text>
  <Text Key="EFFC3D12_106980">Và</Text>
  <Text Key="7611E285_106981">Và mọi người khác</Text>
  <Text Key="158C3F8E_106982">Họ cũng đến được rồi!</Text>
  <Text Key="5C163924_106983">Mấy tên đó?</Text>
  <Text Key="D53A1EDF_106984">Ôi trời...</Text>
  <Text Key="2484219D_106985">Chúng tôi là bạn bè!!</Text>
  <Text Key="305A2C86_106986">Tch! Tránh đường ra, lão già.</Text>
  <Text Key="F8DA80A6_106987">Tôi không trách ngươi gọi tôi như vậy.</Text>
  <Text Key="15BF42D7_106988">Quan trọng hơn, chàng trai trẻ</Text>
  <Text Key="5106A0A5_106989">Tôi có câu hỏi cho ngươi</Text>
  <Text Key="284B8B16_106990">Thầy của tôi...</Text>
  <Text Key="5D64D17F_106991">Raji Raji..!</Text>
  <Text Key="94DFFA07_106992">Christina, mụ già!</Text>
  <Text Key="9BB0F2A2_106993">Mày đã đi đâu rồi!!</Text>
  <Text Key="2E7FF789_106994">...Hắn ồn quá...</Text>
  <Text Key="39F49D14_106995">Hmph!</Text>
  <Text Key="998FC796_106996">*thở dài* Phiền phức thật...</Text>
  <Text Key="62A51D4E_106997">Tôi có cảm giác chúng ta cuối cùng cũng sẽ gặp nhau</Text>
  <Text Key="C8388C68_106998">Hehe♪</Text>
  <Text Key="63731136_106999">Chuyện nợ ân tình của Queen Labyrinth cũng không tệ, bạn biết không?</Text>
