  <Text Key="574D26EC_139200">Tuy nhiên. Bạn thấy mình trong tình huống có vẻ đã định sẵn này. Không nghĩ rằng một loại ý chí nào đó đang vận hành sao?</Text>
  <Text Key="BEA807FA_139201">Một loại... ý chí ư?</Text>
  <Text Key="726BCB72_139202">Đúng vậy, cửa sổ đăng xuất xuất hiện từ đâu... Nó tự động hoạt động dù tôi chưa chạm vào... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="EAC85938_139203">Có phải... Nữ thần Minerva...?</Text>
  <Text Key="54E67C7D_139204">Có lẽ một loại kích hoạt nào đó đã được dùng để thiết lập ý chí đó. Điều đó có nghĩa là... Fio, cô chưa hoàn thành bất cứ điều gì, phải không?</Text>
  <Text Key="7F121AF8_139205">Nữ thần Minerva đã giao cho tôi một loại nhiệm vụ...? Sử dụng cơ thể... của Sumika này?</Text>
  <Text Key="0A747D2D_139206">Nh-Nhưng tôi hoàn toàn không biết mình phải làm gì...! Hơn nữa, Interpol dường như cũng đang truy lùng tôi... À! Có lẽ điều tôi phải làm là trốn khỏi Interpol, phải không...?!</Text>
  <Text Key="50B9949C_139207">Hừm. Mục tiêu hiện tại của Interpol là theo dấu mọi manh mối có thể dẫn đến chúng ta - Seven Crowns. Cuộc tìm kiếm Yukisame Sumika có lẽ là một phần của mục tiêu đó. ...Xin lỗi vì đã gây phiền phức.</Text>
  <Text Key="59398DF5_139208">...Không phải chỗ của tôi để nói đó có phiền hay không, nên không quan trọng.</Text>
  <Text Key="837FC45B_139209">Quan trọng hơn, nếu đây là vai trò mà Nữ thần Minerva đã trao cho tôi, thì tôi phải hoàn thành nó bất cứ giá nào. Sau tất cả, tôi...</Text>
  <Text Key="CDC262AC_139210">...Tôi sẽ trở thành một tiên dẫn đường đầy đủ!</Text>
  <Text Key="D6C0783A_139211">...Cô đã nuôi dưỡng một trái tim tốt đẹp. Nếu đó là ý chí của cô, thì hãy để tôi hỗ trợ. Với tư cách là "Great Guidance", tôi sẽ dẫn đường cho những kẻ lạc lối.</Text>
  <Text Key="BF206D39_139212">Cảm ơn, Papa của Kokkoro-tan!</Text>
  <Text Key="A45B8210_139213">...Cảm giác thế nào, tiên?</Text>
  <Text Key="9CE418F2_139214">Tôi thực sự rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="F5AA5791_139215">...Ngay bây giờ "cô ấy" trông giống hệt "tôi" ở thế giới kia.</Text>
  <Text Key="75FE46EE_139216">Đó là ứng dụng của công nghệ giả tạo. Với cái này, sẽ có thể đánh lừa mắt của bất kỳ kẻ truy đuổi nào.</Text>
  <Text Key="F39886B2_139217">Vâng. Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="C41F9F33_139218">...Chú Sora.</Text>
  <Text Key="C3218E7B_139219">Hả? Xin lỗi, tại sao tôi chỉ...</Text>
  <Text Key="A47E6851_139220">Không... được rồi.</Text>
  <Text Key="938243F5_139221">...Tôi cầu nguyện rằng cô sẽ có thể thực hiện nhiệm vụ một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="C9076A98_139222">Một nụ cười dịu dàng xuất hiện trên khuôn mặt của Natsume Sora. Vì lý do nào đó, Fio cảm thấy một cảm giác hoài niệm khi thấy biểu cảm của anh ấy.</Text>
  <Text Key="C7214E2A_139223">Fio!</Text>
  <Text Key="E8E5B49F_139224">Tôi chạm vào khuôn mặt của Nữ thần Ameth</Text>
  <Text Key="59C4910B_139225">Lần này tôi sẽ là người dẫn đường cho cô</Text>
  <Text Key="F83CB3E6_139226">Có lẽ thử nói chuyện với anh ấy để biết thêm?</Text>
  <Text Key="4D57B024_139227">Đặc vụ Interpol</Text>
  <Text Key="F35A1009_139228">Ra khỏi đó ngay!</Text>
  <Text Key="618F5251_139229">Trốn!</Text>
  <Text Key="FF1C2BB2_139230">Đừng lo, tôi đây</Text>
  <Text Key="F6B0B157_139231">Tôi cũng ở đây</Text>
  <Text Key="89D76BE3_139232">Tôi kiểm tra cơ thể của Nữ thần Ameth</Text>
  <Text Key="154FF227_139233">Tôi lắc vai của Nữ thần Ameth</Text>
  <Text Key="28B0A9DD_139234">Giả làm mèo!</Text>
  <Text Key="A19245F4_139235">Thử bắt chước tiếng gầm của quái vật!</Text>
  <Text Key="922D7C82_139236">L-Lima-chan giả!</Text>
  <Text Key="F5B1BD71_139237">Tiên Dẫn Đường Đồng Hành</Text>
  <Text Key="783ED57E_139238">Trước khi tôi nhận ra, Fio đã ở thế giới thực. Cô đã xâm nhập vào cơ thể của người chơi - nguồn gốc của Amethyst, Yukisame Sumika, và cố gắng tìm ra nguyên nhân, nhưng Interpol đã phát hiện và đẩy cô vào tình thế nguy hiểm. Người cứu cô là Shichikan, Natsume Sora.</Text>
  <Text Key="62FEA7C2_139239">Ngay trước khi buổi diễn bắt đầu</Text>
  <Text Key="4E457EFA_139240">Ngoại hình của Fio đã thay đổi nhờ sự hướng dẫn của Elder, Đại Hướng Dẫn, Natsume Sora. Khi bước vào một con phố đông đúc, cô dừng lại.</Text>
  <Text Key="D38A250C_139241">Có rất nhiều người qua lại vì đủ lý do. Công việc, trường học, hay chỉ để chơi.</Text>
  <Text Key="C4DF478A_139242">Các tòa nhà khá vô sinh, với nhiều kính trong suốt thay thế, và các con đường đều được trát vữa và làm từ vật liệu rất cứng.</Text>
  <Text Key="3D06F80C_139243">Bầu trời dường như rất hẹp... Tôi nhìn lên, nhưng Tháp Sol không đâu thấy.</Text>
  <Text Key="D450B8BA_139244">Đây là "mặt kia" đối lập với thế giới của tôi.</Text>
  <Text Key="2C72E592_139245">Thế giới nơi {playername} sống.</Text>
  <Text Key="49E4C381_139246">Tôi thực sự đang ở "thực tại", phải không?</Text>
  <Text Key="448C53E9_139247">Từ lâu rồi... Tôi đã ích kỷ và yêu cầu Nữ thần Minerva cho tôi xem thế giới này trông như thế nào. Hehe, điều đó gợi lại kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="4BBE0B12_139248">...Khu vực xung quanh trông quen thuộc với những gì tôi nhớ, vậy đây chắc là khu phố nơi anh ấy sống, phải không?</Text>
  <Text Key="4CA529AD_139249">Tsubakigaoka... cảnh quan y hệt như tôi nhớ từ ký ức của anh ấy. Tôi hơi xúc động.</Text>
