  <Text Key="CDF8B885_123650">......Có lẽ...\nlần đầu chúng ta đến đây.\nCon nhện khổng lồ đã nói gì đó với cô...</Text>
  <Text Key="D1C72BB4_123651">......Nghe đây.\nCô nên giữ mồm miệng lại đi.\nPhu nhân rất quan trọng về lễ nghi.</Text>
  <Text Key="3DDDF334_123652">......Ừ.\nChính vì vậy tôi đã để Fubuki ở lại, hiểu chứ?\nVà Wakana nữa.</Text>
  <Text Key="98F09E9A_123653">──Đây là phần sâu nhất trong ổ quỷ của Arachne.\nNhư tôi nghĩ, có một kho báu khổng lồ chỉ nằm đây thôi.</Text>
  <Text Key="A5558E54_123654">Không chỉ là trang thiết bị hoàng gia.\nHãy lấy luôn núi kho báu này nữa──</Text>
  <Text Key="09802E67_123655">──Cô đến đây làm gì, cô bé chạy việc?</Text>
  <Text Key="DED7B249_123656">......Tôi giới thiệu, Phu nhân.\nĐây là chị cả trong ba chị em Bandy, Yamato.\nTôi đã đón tiếp cô ấy như một lực lượng chiến đấu độc lập.</Text>
  <Text Key="944FCD43_123657">......Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="57C99AAD_123658">......Hmph.\nCó vẻ cô có chút tài năng.\nChỉ dựa vào quái thú con rối với nhện con và sợi tơ thì không đủ, ha.</Text>
  <Text Key="57F53B0C_123659">Đôi mắt đó.\nTôi cảm nhận thấy thứ gì đó tương tự với tôi──\nÁnh mắt của một kẻ sắc sảo, mê mẩn vẻ lấp lánh của kho báu.</Text>
  <Text Key="FCBFBECD_123660">Không phải ý tôi là──</Text>
  <Text Key="7F730644_123661">Tôi không quan tâm đến lý do của cô.\nNếu cô định lừa tôi, ngay lập tức, cô sẽ──...</Text>
  <Text Key="B3EB8716_123662">Chị...?</Text>
  <Text Key="FDEF8BD3_123663">......Có lẽ tôi đã chọn sai?\nLẽ ra nên dựa vào may mắn như thường lệ──</Text>
  <Text Key="42E63DC0_123664">Chị ngốc ～?\nNày ～?</Text>
  <Text Key="1B6F9EDC_123665">Ồn quá.\nTôi nói rồi, không có gì đâu.</Text>
  <Text Key="CD0E85DF_123666">Vậy thì──\nKhông được chủ quan, tất cả mọi người.\nChúng ta phải đánh bại những công chúa đói khát.</Text>
  <Text Key="37B0DC17_123667">Bầu trời rộng lớn của Gio Gehenna đang bị những sợi tơ của Phu nhân Arachne\nche phủ, tạo thành một cái tổ── Ở bên dưới, các Quái Thú\nđang hoảng loạn chạy trốn khỏi những sợi tơ sắp kéo đến.</Text>
  <Text Key="C71C6181_123668">Ahh chết tiệt!\nCái quái gì vậy với những sợi tơ này...!\nNó không cắt được dù tôi làm gì...!</Text>
  <Text Key="9A0C89AB_123669">Tất cả các thành viên khác cũng bị kiểm soát rồi!\nChúng ta phải làm sao đây...!?</Text>
  <Text Key="85899B4D_123670">Chưa hết đâu!\nNgay cả quái thú cũng đến, quên mất lãnh thổ của chúng...!</Text>
  <Text Key="194459E9_123671">Quái Thú 1</Text>
  <Text Key="0ABB7982_123672">Whoa!?</Text>
  <Text Key="9419D591_123673">Quái Thú 2</Text>
  <Text Key="C0E0C479_123674">──Đêm Sấm Sét.</Text>
  <Text Key="3F2B344C_123675">Quái Thú 3</Text>
  <Text Key="58DF62D2_123676">......Hả?</Text>
  <Text Key="45048DEB_123677">C-chúng ta đã thoát...?</Text>
  <Text Key="4A0E6051_123678">──Bạn bè của Quái Thú!?\nCác bạn ổn chứ ー?</Text>
  <Text Key="B8ADEEAF_123679">Khu vực này cực kỳ nguy hiểm.\nXin hãy sơ tán đến Pháo đài Đá Ma, do Công chúa Nephi Nela cai trị.</Text>
  <Text Key="EF5B26AE_123680">A-a...</Text>
  <Text Key="6423DBF3_123681">Một thiên thần đã hạ xuống ～!</Text>
  <Text Key="1BFCF2F6_123682">Cô Lyrael, cô cũng ổn chứ?\nDù cô đã dùng trang thiết bị hoàng gia khá nhiều rồi...</Text>
  <Text Key="B239C4DF_123683">......Vâng, Croce.\nTrước khi đến Gio Gehenna này,\ntôi đã tích trữ ma lực trước.</Text>
  <Text Key="AF90EC54_123684">Ra vậy!?\nTôi vẫn còn tràn đầy năng lượng!\nNhờ được Naito-san sạc pin nhiều trước đó!</Text>
  <Text Key="DCE43EE5_123685">Nhưng như cô lo, chúng ta không được chủ quan.\nVì Gio Gehenna và Gio Teogonia...\nChúng ta không thể để bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="8BFD50AC_123686">Vâng, cho đến khi mọi người đánh bại tên chỉ huy kẻ thù, tôi sẽ cố gắng hết sức!\nBạn bè của Naito-san\ncó vẻ sẵn sàng giúp chúng ta đánh bại quái thú nữa!</Text>
  <Text Key="E7D2EC83_123687">Vâng.\nHãy cố gắng hết sức nhé, Croce.</Text>
  <Text Key="8B3A8B25_123688">......Tuy nhiên......\nNhững sợi tơ con rối quá nhiều, không còn thời gian nào để lãng phí.\nXin hãy tin tưởng chúng tôi──Ngài Kỵ Sĩ, mọi người.</Text>
  <Text Key="04666569_123689">──Trong lúc đó.\n{playername} và những người khác đang hướng về mục tiêu của họ,\nTổ Arachne, dưới sự dẫn dắt của Homare.</Text>
  <Text Key="168A59D8_123690">Vượt qua đây là Tổ của Phu nhân Arachne...... Đúng vậy. Từ bề mặt,\nnó trông chỉ như một khu rừng bình thường...</Text>
  <Text Key="D6FD5581_123691">Lối vào có vẻ được ngụy trang hoàn hảo.\nKhông có sự dẫn dắt của Homare, chúng ta chắc chắn không thể tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="1E8950B7_123692">Homare.\nTuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0F78C24C_123693">'hehe, khen tôi khen tôi ～♪\nĐang nói về việc này, để tôi kể về những bẫy tôi tìm thấy ～'</Text>
  <Text Key="828532FA_123694">Ngoài việc cẩn thận về bẫy,\nnhững sợi tơ kiểm soát có thể tấn công chúng ta từ bất cứ đâu.\nĐừng chủ quan...!</Text>
  <Text Key="C422A51F_123695">"Vâng!"\n"Ừm"</Text>
  <Text Key="D3E43A2B_123696">......Những sợi tơ Arachne đó.\nGiá như chúng ta có thể cắt chúng,\ntrận chiến sẽ dễ dàng hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="6CF2516E_123697">Các Công chúa như Lyrael-san và\nNephi Nela-san có thể đốt hoặc cắt được sợi tơ.\nGiá như tôi mạnh hơn──</Text>
  <Text Key="5A532ECE_123698">À...K-không sao đâu!\nHãy nhanh lên!</Text>
  <Text Key="41985CC4_123699">Vâng, tuy nhiên──</Text>
