  <Text Key="1E3090C8_116400">Chắc bạn bè mình đã hạ ba Underworld rồi......♡</Text>
  <Text Key="E6DA208F_116401">Ụfufuu...♡</Text>
  <Text Key="2CC54E3A_116402">Wyrm-chan, Quria-chan... và cả Lisa-chan nữa. Có vẻ tất cả đều đang rất cố gắng nhỉ♡ Tớ sẽ phải tặng họ phần thưởng xứng đáng sau...♡</Text>
  <Text Key="580FA527_116403">Trái người thật tuyệt vời và hấp dẫn♡ Khi chạm vào những điểm nhạy cảm họ giấu đi, sự giật mình liên tiếp thật là khoái trí. Họ bắt đầu nhỏ giọt từ mắt và các nơi khác...</Text>
  <Text Key="1BEB068C_116404">Không biết điểm nhạy cảm của Cherry-chan ở đâu nhỉ? Loại đặc quyền này mình không thường được trải nghiệm lắm -- mình cũng phải cố gắng phần mình chút...♡</Text>
  <Text Key="29EED136_116405">Giờ thì... chúng ta bắt đầu thôi♡ Lord Knight của Astrum. Tớ sẽ khiến ngươi rung động trước mình...♡</Text>
  <Text Key="45653C6F_116406">Bắt đầu từ đôi môi cực kỳ nhạy cảm của ngươi♡</Text>
  <Text Key="55CFE9A1_116407">...Mm~♡</Text>
  <Text Key="CB4B392E_116408">Nfuh♡ Đôi môi của Cherry-chan♡ Mềm mại, dễ thương và... hử?</Text>
  <Text Key="C6BB2CAF_116409">...Không. Cảm giác cứng, cứng này...</Text>
  <Text Key="9EAFAC4E_116410">Giống như sắt...</Text>
  <Text Key="258C5D9B_116411">...Korokorokoro. Áo giáp chân của ta có vừa ý ngươi không? Với một tên khát máu, cực kỳ kiêu ngạo và cuồng dâm như ngươi, thế này là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="15FD0B2F_116412">Ngươi là ai?!</Text>
  <Text Key="97095FE6_116413">Princess Knight...?!</Text>
  <Text Key="9ED634B5_116414">(Mình không thể dùng được chút sức lực nào trong cơ thể...!?)</Text>
  <Text Key="F8B9EF54_116415">Nephi Nela!!</Text>
  <Text Key="6530DFB5_116416">Chỗ này trông không giống bụng con rồng kia...</Text>
  <Text Key="929B426E_116417">Đây... là cõi âm?</Text>
  <Text Key="687B2C16_116418">Hehe...♡</Text>
  <Text Key="AE6604D7_116419">Các Underworld...?</Text>
  <Text Key="DDB24DC0_116420">Đúng rồi...♡</Text>
  <Text Key="84AB0626_116421">Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="4D6FB926_116422">Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="3524E206_116423">Và cả Gio Nivlhel nữa...</Text>
  <Text Key="F9EE0EDE_116424">Một đòn tấn công như vậy...</Text>
  <Text Key="E29A82BE_116425">Ta không cần</Text>
  <Text Key="C7FCF944_116426">(Giờ mình cũng là một Princess Knight...)</Text>
  <Text Key="E7418B60_116427">Ba Underworld</Text>
  <Text Key="B37FFBCB_116428">Chắc bạn bè mình sẽ hạ chúng...♡</Text>
  <Text Key="5E85E2B2_116429">Giờ thì... chúng ta bắt đầu thôi♡</Text>
  <Text Key="F7566FBF_116430">Lord Knight của Astrum</Text>
  <Text Key="8D89BF60_116431">Ta sẽ khiến ngươi rung động trước ta...♡</Text>
  <Text Key="60EEC88E_116432">Gio Nivlhel - Gần Lâu Đài Cá voi Khổng lồ</Text>
  <Text Key="BF222114_116433">*Thở dốc, thở dốc*... Khốn kiếp... Cứ điên cuồng tùy ý...</Text>
  <Text Key="7B2E4FBD_116434">"Ngươi thật sự rất kiên cường, Volgano-san. Dù không có gì ngạc nhiên."</Text>
  <Text Key="898B6FA8_116435">Keh! Ừ ừ, cảm ơn lời khen!</Text>
  <Text Key="2451EB9D_116436">Này, Cro! Còn sống không?!</Text>
  <Text Key="74D07239_116437">...Vol...san... Tớ... xin lỗi...</Text>
  <Text Key="87FCFD65_116438">*Bíp-biiiiii...*</Text>
  <Text Key="EE25AD3A_116439">"--Tổn thương thân chính vượt quá 70%. Chuyển sang chế độ ngủ đông cưỡng chế.--"</Text>
  <Text Key="9D82C271_116440">CRO! Khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="9432704E_116441">"Volgano-san, có lẽ ngươi cũng nên nghỉ ngơi chút?"</Text>
  <Text Key="9226006D_116442">Tớ rất muốn vậy, nhưng... Tớ vẫn là người gác cổng lâu đài này...!</Text>
  <Text Key="5377E58B_116443">Tớ đã nói to, giờ thì sao?! Ai bảo tớ Wyrm mạnh đến mức khốn kiếp thế này! Và tớ cũng không thể giết cô ta được...</Text>
  <Text Key="5AF4BCE1_116444">"Nếu ngươi vẫn còn ý định giữ lại sức lực ở thời điểm này... thì cứ tự nhiên. Tớ có việc sâu hơn trong lâu đài -- vậy nên, làm ơn, tránh ra đi, người gác cổng."</Text>
  <Text Key="DBFB06C7_116445">...WYRM!</Text>
  <Text Key="41AB3C4D_116446">C-Cô đang làm gì vậy?! Vừa mới nghĩ cô bị người phụ nữ lạ đó bắt cóc...</Text>
  <Text Key="571CBBC1_116447">...Cô đang mặc thứ gì vậy...? Và còn...</Text>
  <Text Key="D534C395_116448">Lâu đài, Croce-san, Volgano-san... Các người không dính dáng gì vào chuyện này, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="59B6C0FF_116449">"Ahh~... Chị."</Text>
