  <Text Key="8C979736_94800">Trong thế giới quy tắc, mọi thứ cứ lặp đi lặp lại mãi... \nGiống như người mình thích tán tỉnh con gái khác, hoặc được cho xem cảnh mình chết.</Text>
  <Text Key="D409BA9F_94801">Hơn nữa, không thể khiến ai đó hiểu cảm xúc của mình và không ai nhận ra sự tồn tại của mình... Nếu là tôi, tôi nghĩ mình không thể chịu đựng nổi.</Text>
  <Text Key="CBEC28A4_94802">Nhưng, bạn biết không? \nEris hiện tại có thể hành động tương đối tự do, nhờ nỗ lực của tôi và R-chan. \n</Text>
  <Text Key="A1688F36_94803">Và trên hết, tôi rất vui vì ngay cả Kishi-san cũng biết đến sự tồn tại của cô ấy. Giờ đây cô ấy có thể nỗ lực để lấy sự chú ý của Kishi-san. ...Tôi tự hỏi liệu cô ấy đã ít đáng thương hơn một chút chưa.</Text>
  <Text Key="663D1720_94804">Tất nhiên, tôi nghĩ đó là một điều tốt, bạn biết không?\nNhưng mà... Tôi đoán sự giúp đỡ của tôi hay bất cứ điều gì có lẽ đã không còn cần thiết nữa...</Text>
  <Text Key="E8161ABA_94805">Vậy chúng ta sẽ làm gì bây giờ?</Text>
  <Text Key="07211B3A_94806">Ừm... \nTôi cũng đang suy nghĩ về điều đó lúc trước.</Text>
  <Text Key="8580874A_94807">...Tôi nghĩ mình không thể chơi tiếp nữa. Có lẽ tôi sẽ leo lên một nơi có tầm nhìn đẹp trong khi ăn thứ gì đó ngọt ngào. Chỉ là để nhìn xuống sự kết thúc của thế giới? Cũng chỉ vậy thôi, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="8D1E8DB8_94808">...Có vẻ như có những người đang cố gắng làm đủ thứ chuyện, chờ thời điểm thế giới vỡ vụn... Ừ, tôi nghĩ mọi thứ sẽ không suôn sẻ như vậy đâu, có lẽ.</Text>
  <Text Key="43BF08EF_94809">Tôi nghĩ có thể nói đây là một hy vọng vô vọng. \nThẳng thắn mà nói, tôi thực sự không sợ điều đó.</Text>
  <Text Key="411291B9_94810">Bạn cũng có thể chết đấy, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="167D19CD_94811">Thực tế, tôi nghĩ có lẽ đó là một kết thúc khá tốt. Rốt cuộc, nếu tôi có thể cứu cô Eris tội nghiệp, tôi sẽ không thấy tiếc nuối vì cô ấy có thể làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="78644BC0_94812">Tại sao bạn lại ghét cảm thấy thương xót ai đó?</Text>
  <Text Key="0D2B8D40_94813">...Bởi vì bạn là Kishi-san, tôi sẽ cho bạn câu trả lời...</Text>
  <Text Key="CCA74973_94814">Tôi là, bạn biết không? \nTôi sinh ra có chút khác biệt so với người khác.</Text>
  <Text Key="8F16DDC8_94815">Vì vậy, có thể nói tôi là một cô gái "người có năng lực psi" theo cách gọi thông thường. \nĐó là những gì tôi từng là.</Text>
  <Text Key="CB1ED1D9_94816">Papa và Mama đã phấn khích quá mức. Họ cố bán tôi, một đứa trẻ mẫu giáo, cho TV.</Text>
  <Text Key="F7041F06_94817">Và rồi, bạn nghĩ chuyện gì đã xảy ra? Ừ, tôi cuối cùng đã bị một tổ chức bí mật xấu xa bắt cóc. Và trong khoảng 10 năm, tôi chỉ là một đối tượng thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="0D7300CA_94818">Ừm... Những người có năng lực psi thực sự khá hiếm, bạn biết không. \nNgoại trừ việc không có tự do, tôi được đối xử khá tử tế... nhưng.</Text>
  <Text Key="379F8380_94819">Nhưng... điều đó cũng có thể là một dạng tẩy não. \nNó có thể là thứ gọi là Hội chứng Stockholm.</Text>
  <Text Key="2774F70A_94820">Tôi không biết bao nhiêu người đã bị hy sinh vì vũ khí tận dụng sức mạnh của tôi.</Text>
  <Text Key="6F990545_94821">Nhưng. Nhưng, bạn biết không? Tôi không định đổ lỗi cho tất cả mọi người trong tổ chức. Tôi cũng không định tự thương xót bản thân.</Text>
  <Text Key="46DD0A79_94822">Bởi vì nếu tôi không sinh ra như thế này. \nKhông ai nên chết hoặc bị thương.</Text>
  <Text Key="20527758_94823">...Hehe♪ Xin lỗi, \ntôi đã kể cho bạn một câu chuyện nhàm chán như vậy!★</Text>
  <Text Key="FC8EA4FB_94824">À♪\nCó vẻ như Lady Eris sẽ sớm trở về, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="F380F0DF_94825">Và rồi... \nTạm biệt nhé, tôi đoán vậy? \nKishi-san.</Text>
  <Text Key="99D2062C_94826">Tôi sẽ không tha thứ cho bạn.</Text>
  <Text Key="E0A7F243_94827">Ahahaha♪\nCảm ơn bạn rất nhiều! ★</Text>
  <Text Key="9C11C5FC_94828">Đúng vậy, phải không?♪\nBạn không thể tha thứ cho tôi♪\nTôi là một cô gái xấu xa sau hết★</Text>
  <Text Key="2ED45B29_94829">Ranpha-san, Yui-san, và Pecorine-san, không ai trong số họ trách móc tôi cả. Thực tế, tôi đang cảm thấy khá bực bội.</Text>
  <Text Key="1B50AE4E_94830">Đó là lý do tại sao tôi thực sự, thực sự rất vui khi nghe điều đó từ bạn, Kishi-san. Nó cảm giác như đang trở thành một thói quen...♪</Text>
  <Text Key="5D17E48C_94831">Hoặc hơn nữa... Kishi-san? Không phải tôi. \nHãy đối mặt với Eris... \nHãy lắng nghe câu chuyện của cô ấy thật lòng.</Text>
  <Text Key="10FCEA4C_94832">Eris-sama, tôi không thích tẩy não và những chuyện như vậy. \n... Cuối cùng thì, \nngười quyết định chọn ai chính là Kishi-san.</Text>
  <Text Key="065DB7A2_94833">Nếu bạn lạc lối, hãy giúp chúng tôi.</Text>
  <Text Key="34CF3F8C_94834">Và xin hãy, đưa ra lựa chọn mà không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="0AE99397_94835">Hả? \nLần này, đến Kishi-san...?</Text>
  <Text Key="C9CB4292_94836">Ừ, Kishi-san có quyền đưa ra yêu cầu. \nNhưng chỉ khi nó thực sự cần thiết...</Text>
  <Text Key="EADF35EC_94837">Nếu bạn bị ép buộc phải sử dụng khả năng của mình cho những điều xấu,</Text>
  <Text Key="34407BAC_94838">Dù bạn làm bao nhiêu điều tốt, cũng không thể gột rửa được những tội lỗi bạn đã gây ra.</Text>
  <Text Key="0F52A30A_94839">{playername} tỉnh dậy trong một cánh đồng hoa. Eris tiến đến chỗ cậu và nói rằng thế giới này sắp đóng cửa và trở thành thiên đường riêng của họ. Và cô ấy thổ lộ tình cảm với {playername} và thúc giục cậu đưa ra lựa chọn cuối cùng.</Text>
  <Text Key="2B9C96E6_94840">Và rồi ── {playername} tỉnh dậy ở giữa một cánh đồng hoa tuyệt đẹp trải dài đến tận chân trời.</Text>
  <Text Key="E87A0170_94841">Chào buổi sáng. \nkish-kun.</Text>
  <Text Key="950BC78F_94842">Không. Không phải vậy. Đây không chỉ là một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="E276C8F0_94843">Giấc mơ đã kết thúc.\nCơn ác mộng dành cho tôi, khoảng thời gian tôi dành để đứng ngoài quan sát, lặp đi lặp lại...</Text>
  <Text Key="05C81613_94844">Misora-chan...?</Text>
  <Text Key="D4471A27_94845">Misora... \nCô ấy đã giữ lời hứa với tôi. \nCô ấy đã gửi kish-kun và tôi đến đây.</Text>
  <Text Key="B5CC9510_94846">Tôi thực sự biết ơn Misora. \nNếu cô ấy chưa từng cố gắng hết sức vì tôi, \ntôi sẽ chưa bao giờ đạt được kết luận này.</Text>
  <Text Key="9374F107_94847">Đây là Astrum. Chưa phải.</Text>
  <Text Key="403EB54B_94848">Nhưng, nó sắp đóng cửa.\nVà nơi này sẽ trở thành... thiên đường của chúng ta, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="968EAD1C_94849">Và...trong giấc mơ của tôi...?</Text>
