  <Text Key="49CC3270_164850">Đừng để nó làm bạn nản lòng. Tôi nghĩ việc nói về những chuyện như thế này thực sự quan trọng.</Text>
  <Text Key="9BC6F1A9_164851">Tôi nghĩ tôi hiểu cảm giác muốn thử những điều khác nhau nếu ước muốn của bạn có thể thành sự thật...</Text>
  <Text Key="11CFAA9B_164852">Vâng, tôi sẽ ủng hộ bạn. Nếu ai đó có thể vượt qua được điều này, thì đó là bạn.</Text>
  <Text Key="A482DF9A_164853">Vậy thì, tôi có buổi phục hồi sắp tới, nên tôi nên đi đây. Có lẽ chúng ta sẽ gặp lại nhau~</Text>
  <Text Key="0B7FB956_164854">Khoan, đúng rồi. Buổi phục hồi của tôi hôm nay ở hồ bơi. Ơ... nếu bạn muốn, bạn có thể đi cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="BE27AFEC_164855">Chỉ là... nếu bạn quan tâm. Tôi có thể giúp được chút ít với vấn đề của bạn...</Text>
  <Text Key="E7F18601_164856">V-Vâng... Khi nào bạn sẵn sàng rồi, hãy đến gặp tôi ở hồ bơi, được chứ?</Text>
  <Text Key="7B77C91C_164857">Sau khi hoàn thành việc chuẩn bị, {playername} gặp Shifuna ở hồ bơi...</Text>
  <Text Key="FDCB6C8F_164858">Đây là hồ bơi tôi dùng để phục hồi. Nó hơi bí mật một chút... cơ sở tốt, và hiếm có ai ở quanh đây.</Text>
  <Text Key="F3670D81_164859">Hehe. Đường bơi này chỉ để đi bộ, nên nước nông. Đường kia để bơi, nước sâu hơn.</Text>
  <Text Key="4D4FDE38_164860">Tất nhiên. Nếu bạn liên tục tăng những việc bạn có thể làm dưới nước, một ngày nào đó bạn sẽ bơi được.</Text>
  <Text Key="BEF6B0B0_164861">Vậy, hãy bắt đầu với đi bộ dưới nước. Trước tiên, chúng ta sẽ giúp bạn làm quen với việc ở trong nước.</Text>
  <Text Key="694FB56C_164862">Đừng lo, không có gì đáng sợ cả. Nếu có điều gì khiến bạn lo lắng, ừm... bạn có thể nắm tay tôi, nếu bạn muốn...</Text>
  <Text Key="BD3E003E_164863">V-Vâng. Hiểu rồi... Thế nào? Có khá hơn chưa?</Text>
  <Text Key="DFC87D67_164864">Ừa...?! À, ý bạn là vì bạn lo lắng... Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="A5C918DF_164865">A-Chuẩn bị... Vậy thì, đi thôi. Một... hai... một... hai...</Text>
  <Text Key="1E0670AB_164866">Nghiêng người về phía trước thêm chút nữa để nước không đẩy bạn lùi. Được rồi... cứ như vậy.</Text>
  <Text Key="7C1D9965_164867">Có thể trông có vẻ đơn giản ban đầu, nhưng bài tập này rất quan trọng. Từng chút một, bạn sẽ học cách di chuyển trong nước.</Text>
  <Text Key="DDA86D13_164868">Ngay cả những cú nhảy trong trượt băng nghệ thuật cũng bắt đầu bằng việc làm quen với cảm giác của giày trượt.</Text>
  <Text Key="79AA534E_164869">Điều quan trọng là từng bước một. Điều đó đúng cho cả bơi lội và trượt băng nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="D37941BF_164870">Không, tôi mới là người nên cảm ơn bạn. Vì đã đồng hành cùng tôi trong buổi phục hồi.</Text>
  <Text Key="AAF727AB_164871">Có lẽ vì tôi đang nói chuyện với bạn, nên... hôm nay mọi thứ cảm thấy khác. Thông thường, cứ như tôi đang chiến đấu một mình... hoàn toàn một mình.</Text>
  <Text Key="885EC687_164872">Với bạn ở đây, tôi cảm thấy nhẹ nhõm hơn... cả thể chất lẫn tinh thần. Phục hồi thậm chí còn cảm thấy vui vẻ. Vì vậy -- cảm ơn bạn.</Text>
  <Text Key="6F91EE53_164873">Tôi cảm thấy khá hơn trước. Nhưng những phép màu không xảy ra dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="6DB7A148_164874">Trong buổi kiểm tra hôm nay, bác sĩ lại nói... rằng việc trở lại như trước đây để trượt băng nghệ thuật sẽ rất khó.</Text>
  <Text Key="DF9FD409_164875">Ừ, đó là điều tôi đã được nghe kể từ khi chẩn đoán đầu tiên, nên tôi đã biết rồi. Nhưng một phần tôi vẫn hy vọng tôi có thể chứng minh họ sai... một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="E689A59D_164876">À, xin lỗi. Tôi không định nói với giọng u ám.</Text>
  <Text Key="26344B14_164877">Nhớ điều bạn đã nói trước đây không? Rằng ước muốn điều gì đó thực ra chỉ là tuyên bố quyết tâm của bạn để biến nó thành sự thật.</Text>
  <Text Key="2614B861_164878">Sau đó, tôi đã suy nghĩ nhiều... và tôi quyết định tôi sẽ tiếp tục cho đến khi hài lòng. Bất kể bác sĩ nói gì.</Text>
  <Text Key="6DDAC8BA_164879">Tôi muốn nói... tôi yêu trượt băng nghệ thuật. Ngay cả khi tôi không thể nhảy theo cách như trước... Dù vậy...</Text>
  <Text Key="F5DC1928_164880">Đã có rất nhiều điều tôi nhận ra trong khoảng thời gian trống khi tôi không thể biểu diễn. ...Tôi nhận ra rằng có những người xung quanh tôi có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="04955AB4_164881">Dù sao đi nữa, tôi sẽ cống hiến hết sức mình. Nếu tôi không làm vậy, tôi sẽ chỉ kết thúc với sự hối tiếc.</Text>
  <Text Key="617E0DC4_164882">Đó là lý do tại sao tôi bắt đầu chơi LoA với Nii-san. Bạn là người đã truyền cảm hứng cho tôi, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="19C96EA0_164883">Haha, tất nhiên! Tôi sẽ rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="A7BBE38D_164884">Bây giờ... hãy quay lại tập luyện! Một, hai... Một, hai...!</Text>
  <Text Key="1A678877_164885">Kishi-kun... làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="4B552987_164886">Xin lỗi nếu tôi làm bạn giật mình. Giấc mơ bạn vừa thấy... là tôi đã cho bạn xem. ...Tại sao, bạn hỏi...?</Text>
  <Text Key="6DABABC4_164887">Tôi chỉ muốn giúp làm nhẹ bớt trái tim của Agato Shifuna, dù chỉ một chút. ...Như tôi đã nói trước đây, tôi cảm thấy mình nợ nàng. Đó là nhờ sự hy sinh của nàng mà tôi có thể nói chuyện với bạn như thế này, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="8367785E_164888">...Trong giấc mơ, nàng trông... đầy hy vọng, một cách nào đó, ngay cả khi mang theo nỗi đau của mình. Có lẽ đó là sự gắn bó của nàng với bạn -- và với người khác -- đang giữ nàng tiếp tục.</Text>
  <Text Key="78944446_164889">...Dù vậy, có một số điều nàng có thể muốn suy ngẫm. Như cách, bất chấp việc gọi là phục hồi, nó trông giống như nàng chỉ đang đùa giỡn với bạn. Tôi cho rằng đó là bởi vì bạn và Agato Shifuna đã trở nên rất thân thiết.</Text>
  <Text Key="BD1B1725_164890">Không... Tôi đoán không có ý nghĩa gì khi kể hết tất cả cho bạn, Kishi-kun. Thực ra còn rất nhiều điều khác, nhưng tôi nghĩ tôi sẽ dừng ở đây. Hẹn gặp lại sau, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="9A59FE9F_164891">Kishi-kun, Agato Shifuna... Đã đến lúc hai người tỉnh dậy rồi. Nếu cứ tiếp tục như vậy, hai người sẽ bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="0B128A6F_164892">Fwaaaah... Hả?! Eris-san, tại sao?</Text>
  <Text Key="2D2CC05F_164893">Cả hai đều bất tỉnh ở đây, nên tôi chỉ đánh thức hai người dậy. Hai người dường như ổn rồi.</Text>
  <Text Key="A6B0CA92_164894">À...! Nàng đi rồi... Nhưng tại sao chúng ta lại bất tỉnh ban đầu... À~</Text>
  <Text Key="E4F54CD5_164895">Hở...? À, không, ừm... Tôi là gì...</Text>
  <Text Key="8B6BC114_164896">K-Không có gì. Quên đi những gì tôi vừa nói...!</Text>
  <Text Key="37D3E033_164897">Haah, haah... Tôi đã chạy đi mà không suy nghĩ... Ugh, tôi làm sao vậy...!</Text>
  <Text Key="7C51D8B0_164898">Hả... Eek! (Gonk!)</Text>
  <Text Key="400E18CC_164899">Đúng rồi... Tôi đã va đầu vào đầu bạn... và sau đó chúng ta bất tỉnh...</Text>
