  <Text Key="FEA12B55_105950">Kyaru! Bình tĩnh lại đã! Đòn tấn công đó có thể xảy ra lần nữa...!</Text>
  <Text Key="335D3C24_105951">...Tôi sẽ không bảo bạn bơi về nhà. Nhưng tôi sẽ cho bạn một cơ hội để trốn thoát. Nếu bạn ở lại đây...</Text>
  <Text Key="B0D53E8E_105952">...Tôi sẽ loại bỏ bạn.</Text>
  <Text Key="87516043_105953">Hắn tới...!</Text>
  <Text Key="C3B83D12_105954">Khoan! Đừng-Trước khi đó...!</Text>
  <Text Key="65578A14_105955">Ngươi... là Rồng...?</Text>
  <Text Key="5A4C6C21_105956">Vâng, tôi là. ......?</Text>
  <Text Key="32331B3E_105957">.....Có vẻ ngươi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="8BB14170_105958">Cô Sheffy...?</Text>
  <Text Key="E81DBAE9_105959">Rồng... Có vẻ là một loài khá hiếm. Tôi đã gặp Homare-san, các đồng đội của cô ấy, và một vài người khác cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="C572B795_105960">Nhưng tôi không cảm thấy như vậy khi nói chuyện với..... Homare và những người khác. Vậy mà</Text>
  <Text Key="A096EC0D_105961">Ai... là người đàn ông này? Tại sao trái tim tôi... đau nhói như vậy...?</Text>
  <Text Key="B5BB5F3F_105962">...! Đây là cơ hội của tôi...</Text>
  <Text Key="7A92A986_105963">Xin hãy lắng nghe tôi, mọi người...!</Text>
  <Text Key="DB81EA89_105964">Kyaru-chan, Yui-chan! Các cô có nghĩ rằng mình có thể sử dụng bước nhảy một chiều trong không gian để quay về rào cản mà các cô đã tạo ở trụ sở guild...?!</Text>
  <Text Key="0FE3AE09_105965">T-Tôi muốn nói là, tôi có thể sử dụng nó nếu muốn, nhưng...!</Text>
  <Text Key="98C9C61E_105966">Các cô đang quay về Landosol à? Pecorine...!</Text>
  <Text Key="0CEBEC16_105967">Không, không phải vậy! Thành thật mà nói, tôi không ngờ người mạnh nhất lại xuất hiện...</Text>
  <Text Key="0F69AB1C_105968">Nhưng nếu thực sự chỉ có mình hắn, đây có thể là cơ hội của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="233D5953_105969">Chỉ có một đối thủ... Trong tất cả các chiến lược tiềm năng, chiến lược này là có lợi nhất cho chiến thắng.</Text>
  <Text Key="CF805ABC_105970">Vâng. Thật tệ là tàu và thức ăn đã bị lấy đi, nhưng chúng ta vẫn còn một lối thoát. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="9D8ABB61_105971">Nếu chúng ta có thể chiến đấu với người đàn ông đó và đánh bại hắn, thì cứ để mặc. Nếu điều đó không xảy ra...</Text>
  <Text Key="A62A40CB_105972">Chúng ta hãy nhanh chóng quay lại bằng ma thuật, tôi đoán...!</Text>
  <Text Key="87A40774_105973">...Cuộc thảo luận của các người gần xong chưa?</Text>
  <Text Key="FD6D1741_105974">C-Các người đang chờ chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="69E3C152_105975">Hắn khá kỷ luật... tôi đoán. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5794FEA5_105976">Hắn là người thực sự. Tôi nghe rằng ngay cả trong Labyrista, cũng đang ở thế phòng thủ. Nếu bạn lơ là cảnh giác, bạn sẽ bị đánh bại trong tích tắc...!</Text>
  <Text Key="CA67D97E_105977">Vâng! Hãy làm nhanh nhất có thể!</Text>
  <Text Key="BEA1807C_105978">{playername}-kun, xin hãy!</Text>
  <Text Key="E358680F_105979">D-Dạ. Tôi sẽ rất cẩn thận.</Text>
  <Text Key="8D296877_105980">Đúng vậy. Thương mại với vùng đất của thú nhân vừa mới bắt đầu được khởi động. Chỉ một chút nữa, tôi chắc chắn những nguyên liệu hiếm từ các quốc gia khác sẽ có trên thị trường.</Text>
  <Text Key="BEC23AE2_105981">Ư-Ừm...</Text>
  <Text Key="E3F9A896_105982">Kuuu......! Chắc chắn là cố ý, phải không......?!</Text>
  <Text Key="4F41FBE3_105983">Tôi không quan tâm đến chuyện đó, nhưng... bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="E425A493_105984">...Ugh...</Text>
  <Text Key="8B1AA506_105985">Yui-chan... Cô ấy thực sự muốn hỏi tôi nhiều hơn. Cô ấy có thể biết điều gì đó và nhận ra... rằng tôi đang giữ kín. Đúng vậy... Chúng ta là bạn bè, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="C7E51A54_105986">Nhưng tôi đã nói với Yui-chan trước đây, “Tôi sẽ nói chuyện với cô khi tôi sẵn sàng.” Cô ấy đang kìm nén sự muốn hỏi và chờ tôi hỏi cô ấy về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="A910471E_105987">Tôi phải nói ra... Tôi cần phải nói với cô ấy. Điều đó quan trọng...</Text>
  <Text Key="70674F4E_105988">Phần 2 Chương 8 Tập 6</Text>
  <Text Key="7BA22819_105989">{playername} và những người khác cố gắng phát động một cuộc tấn công bất ngờ vào căn cứ của [Rage Legion]. Nhưng chủ guild kẻ thù, Zane, đã cản đường họ.</Text>
  <Text Key="0635C284_105990">Tuyệt vời! Hãy quyết định nhanh lên, giống như chúng ta đã lên kế hoạch!</Text>
  <Text Key="82A77286_105991">Đi thôi! Zane của [Rage Legion]!</Text>
  <Text Key="021203EA_105992">Lại đây.</Text>
  <Text Key="337E319D_105993">Korosuke!</Text>
  <Text Key="46899DFD_105994">Vâng! Aurora sanctuary!</Text>
  <Text Key="B3D3A209_105995">Cảm ơn, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="2C02D909_105996">Yui, Kyaru! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="7E8BA24C_105997">Vâng! Ánh sáng cực đoan phân chia thế giới! Divine Rain!</Text>
  <Text Key="46F35A0C_105998">Với ma lực của ta, ta sẽ chấm dứt tất cả! Abyssal End Burst!</Text>
  <Text Key="5D44BA56_105999">Nó mạnh quá...!</Text>
