  <Text Key="350A7476_9350">Hơn nữa, nếu tôi uống quá chén... Chắc chắn cậu sẽ chăm sóc tôi đúng chứ? Vì thế tôi mới uống thoải mái mà không lo~ Ehe, cảm ơn cậu như mọi lúc♪</Text>
  <Text Key="D05E7A18_9351">Hm? Hehe, tất nhiên là tôi có uống rồi~ Cuộc sống cắm trại là phải tận hưởng thoải mái! Tôi sẽ thỏa thích uống Barley Soda đến mức nào cũng được!</Text>
  <Text Key="00751F7E_9352">Cảm ơn người, rừng! Cảm ơn người, núi! Wehehe, nâng ly vì thiên nhiên... Và đây là ly đặc biệt dành cho cậu nữa♪</Text>
  <Text Key="45013C6E_9353">Có một cuối tuần thỏa mãn giúp tôi làm việc tốt... Và làm việc tốt lại khiến chuyến cắm trại thêm vui vẻ... Đúng rồi! Đó là một vòng lặp hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="FEA879D3_9354">*thở dài* Sắp đến lúc phải về rồi... Trở lại công việc từ ngày mai... Nhưng khu cắm trại chẳng đi đâu cả! Hãy cố gắng hết sức ở công việc và mong chờ được cùng nhau tận hưởng lần nữa♪</Text>
  <Text Key="9C01AE8C_9355">Ơ, ý tôi là... Tôi muốn cậu tiếp tục đồng hành cùng tôi trong những chuyến cắm trại! Chuyến cắm trại của tôi sẽ không trọn vẹn nếu thiếu cậu♪</Text>
  <Text Key="BF54A716_9356">Lý do lớn nhất là vì tôi đang dành thời gian với cậu... Tôi chắc chắn nếu là cắm trại một mình, nó sẽ không cảm thấy ngon lành như bây giờ!</Text>
  <Text Key="733CA7DB_9357">Dạo này, Barley Soda còn ngon hơn trước. Có phải vì cảnh quan hay đồ ăn cắm trại... Tôi đã suy nghĩ về điều gì làm nó ngon đến thế...</Text>
  <Text Key="84748256_9358">Hehe, Chúc mừng sinh nhật! Một chiếc bánh tại khu cắm trại là một trải nghiệm độc nhất, phải không? Nào, nào, thử đi!</Text>
  <Text Key="51EBC47B_9359">Chúc mừng sinh nhật! Tôi sẽ tặng cậu một bữa ăn cắm trại đặc biệt, được chứ? Chúng ta sẽ biến nó thành một chuyến cắm trại đặc biệt!</Text>
  <Text Key="5AD073EC_9360">Chào buổi sáng. Cậu muốn uống cà phê không? Hehe, điều này khá khác biệt so với bình thường... bởi vì tôi đã đánh thức cậu dậy và có đủ cho cả hai chúng ta uống.</Text>
  <Text Key="8531610F_9361">Buổi sáng tại khu cắm trại thật mới lạ. Có phải điều đó xảy ra một cách tự nhiên không? Hay là vì tôi ở cùng cậu?</Text>
  <Text Key="63E4A13A_9362">T-Tôi cũng uống thứ khác ngoài lúa mạch nữa! Hơn nữa, tôi có thể tận hưởng cà phê cùng cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="F50B53F6_9363">Ánh mặt trời buổi sáng thật đẹp... Khó có thể thấy cảnh quan như thế này ở Landosol, phải không? Hãy tận hưởng nó thỏa thích ♪</Text>
  <Text Key="68952C92_9364">*thở dài* Không khí thật tuyệt... Tôi cảm thấy mình có thể uống nó mãi mãi chỉ với thứ này... Thiên nhiên bản thân là món ăn nhẹ tốt nhất... Có lẽ tôi nên nâng ly... ngay cả buổi sáng...</Text>
  <Text Key="596B56EB_9365">Cắm trại vui vẻ, nhưng có thể bất tiện... Nếu cậu có vấn đề gì, có thể dựa vào chị, được chứ?</Text>
  <Text Key="58B0CC15_9366">Cậu nghĩ sao? Bộ trang phục này tuyệt vời chứ? Nó không chỉ đẹp mắt, mà còn có tính năng cao. Tôi đã yêu nó từ cái nhìn đầu tiên tại cửa hàng thiết bị cắm trại và mua nó ♪</Text>
  <Text Key="FDF962E1_9367">Tôi lại mua thêm thiết bị cắm trại rồi... Tôi muốn sử dụng nó đủ để lấy lại tiền, vì vậy tôi sẽ phải đi cùng cậu nhiều lần nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="E670B571_9368">Hmm! Cảm giác giải phóng thật tuyệt! Tôi có thể uống lúa mạch chỉ với tầm nhìn này! Nào, hãy bắt đầu cắm trại!</Text>
  <Text Key="D8CF67BD_9369">Ehehehe~♪ Tôi sẽ uống hết với cơm cắm trại~♪ Thứ đồ uống tuyệt vời nhất, tuyệt quá~!</Text>
  <Text Key="B897315B_9370">[Vật Lý] Một cựu kỵ sĩ thiêng liêng uống nước lúa mạch có ga ở mặt trận mùa hè. Cô gây sát thương mục tiêu đơn, và bảo vệ đồng minh gần đó với rào chống phép thuật và tăng phòng thủ ma thuật. Với những kỹ năng này, cô cưỡi làn sóng chiến thắng!</Text>
  <Text Key="831D602C_9371">Saint Michelada</Text>
  <Text Key="0F2AFC35_9372">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân và gây sát thương Vật Lý lớn lên kẻ địch phía trước. Ngoài ra, hồi phục một lượng nhỏ HP của bản thân và triển khai Rào Chống Phép Thuật lên đồng minh trong phạm vi, bỏ qua Sát Thương Ma Thuật.</Text>
  <Text Key="25C37BD3_9373">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Hồi phục HP của bản thân lên $3.\n►Triển khai Rào Chống Phép Thuật lên đồng minh trong phạm vi 350, bỏ qua $4 Sát Thương Ma Thuật trong 18s.</Text>
  <Text Key="985FB920_9374">Summer Delight</Text>
  <Text Key="B49D7D9B_9375">Tăng trung bình Phòng Thủ Ma Thuật của đồng minh trong phạm vi, và hồi phục nhỏ TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="BA49ADB5_9376">►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật của đồng minh trong phạm vi 350 lên $1 trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân lên 100.</Text>
  <Text Key="3ADB1804_9377">Shandy Gaff</Text>
  <Text Key="8DCA70BC_9378">Gây sát thương Vật Lý lớn lên kẻ địch phía trước và tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D6E783A4_9379">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi 350 lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="BB5BB847_9380">Summer Panaché</Text>
  <Text Key="D3A9201C_9381">Summer Panaché+</Text>
  <Text Key="E59D1A77_9382">Summer Delight+</Text>
  <Text Key="974E7BF9_9383">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi và tăng trung bình Phòng Thủ Ma Thuật của họ. Giảm mạnh Tấn Công Ma Thuật của kẻ địch, và hồi phục trung bình TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="FF7D9357_9384">►Tăng Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi 350 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật của đồng minh trong phạm vi 350 lên $2 trong 12s.\n►Giảm Tấn Công Ma Thuật của kẻ địch lên $3 trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân lên 200.</Text>
  <Text Key="5B85414F_9385">Holy Knight Summer Tankard</Text>
  <Text Key="31F8F9E2_9386">*Thở dài* Trời nóng quá... Nếu khát, cậu hãy nói ngay để tránh say nắng, được chứ? Tôi có mọi thứ cậu cần ngoài cả barley soda♪</Text>
  <Text Key="42FA4704_9387">Mọi người nói đồ bơi hiệu quả hơn khi làm việc ở bãi biển vào mùa hè, nhưng có lẽ... có lẽ đó chỉ là ý thức chung trong guild của tôi...</Text>
  <Text Key="75A74A43_9388">Tôi đã đặt một bộ đồ bơi theo phong cách Holy Knight... Tôi tự hỏi phần nào trông giống thế? Có phải màu sắc không?</Text>
  <Text Key="A309D65B_9389">Nếu cậu định nhìn thấy nó, tôi có thể thích một thiết kế điềm tĩnh hơn một chút... K-Không... Không có gì.</Text>
  <Text Key="5BE3EE12_9390">Cậu nghĩ sao về bộ đồ bơi này? Tôi nghĩ sẽ mát hơn nếu mặc thứ gì đó hơi mùa hè một chút, nhưng...</Text>
  <Text Key="94E5A611_9391">Vì chúng ta đang ở bãi biển, hãy vui vẻ đến mức không thua kém Tamaki-san và Mifuyu-san♪</Text>
  <Text Key="A5F1F80D_9392">Khi trời nóng, đồ uống Saizon mát là tốt, nhưng... Tôi cũng thích đồ uống Abbay có kết cấu chắc chắn♪</Text>
  <Text Key="3F384746_9393">Bạn càng bận rộn, bạn càng nên chơi khi có thể để giữ cân bằng cuộc sống hàng ngày. Đó là một lời khuyên từ người đi làm trưởng thành♪</Text>
  <Text Key="79807FC0_9394">Biển xanh! Bọt trắng! Và cậu...! Tôi có tất cả những gì cần! Hehehe, đây giống như thiên đường.</Text>
  <Text Key="C8FA42A3_9395">Hơi tiếc vì kỳ nghỉ của tôi không chỉ riêng với cậu, nhưng... Tôi sẽ giữ điều đó cho lần khác♪</Text>
  <Text Key="3B135773_9396">Chúc mừng sinh nhật♪ Tôi đến vội, nên xin lỗi nếu tôi ăn mặc như thế này, được chứ? Tôi muốn chúc mừng càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="0B438E0E_9397">Chúc mừng sinh nhật, người yêu dấu♪ Nào, hôm nay là một ngày hạnh phúc, vì vậy chúng ta phải ăn mừng nó hết mình! Bắt đầu thôi! Nâng ly!</Text>
  <Text Key="9EA4BAC3_9398">[Vật Lý] Một cựu kỵ sĩ thiêng liêng trong trang phục Giáng Sinh chiến đấu để hỗ trợ đồng minh vật lý ở tuyến giữa. Cô tỏa sáng vượt trội trong trận chiến chống phép thuật nhờ việc giảm TP của một kẻ địch duy nhất có sức mạnh phép thuật cao nhất và kỹ năng tăng phòng thủ ma thuật cho đồng minh xung quanh.</Text>
  <Text Key="8CA5DA84_9399">Trong đêm thánh, cùng Em</Text>
