  <Text Key="D9F061F5_90250">*thở dài*, Mệt rồi. Hôm nay lại làm việc vất vả cả ngày rồi.</Text>
  <Text Key="40A3222D_90251">May mắn là chúng ta đã về đến Landosol nhanh chóng, nhưng...</Text>
  <Text Key="246A7B89_90252">Được rồi, giờ đã có tiền của hôm nay, đi uống vài ly nào, anh bạn!</Text>
  <Text Key="40B37787_90253">Ồ, các cậu có ghé nhà tôi không?</Text>
  <Text Key="C5DCB33A_90254">Công dân 3</Text>
  <Text Key="9554C9CD_90255">...Gần như yên bình một cách thất vọng.</Text>
  <Text Key="D903CE57_90256">Nhờ mạng lưới liên lạc của Dân phòng, tôi biết Landosol không bị Eris và những người khác chiếm đoạt.</Text>
  <Text Key="2DA0FCA6_90257">Cung điện hoàng gia thì một chuyện, nhưng... không biết thiệt hại cho thành phố có lớn không.</Text>
  <Text Key="BBC4C328_90258">Chắc chắn cậu nói đúng. Tất cả nhờ sự nỗ lực của mọi người! ...Hả?</Text>
  <Text Key="62E854FA_90259">Sếp~!</Text>
  <Text Key="155E7470_90260">Bệ hạ!!!</Text>
  <Text Key="BC7B22B2_90261">Các cậu. May quá là an toàn.</Text>
  <Text Key="93591568_90262">Tôi không an toàn! Ở đây có nhiều người bị thương quá!</Text>
  <Text Key="40F695A7_90263">Chỉ khoảng một nửa đội ngũ có thể di chuyển bình thường. Trong khi Thái hạ và sếp vắng mặt, họ dưới sự chỉ huy của giám đốc hành chính, thực hiện cứu hộ và trấn áp những kẻ cố ý gây cháy...</Text>
  <Text Key="014229C6_90264">Nếu cô là giám đốc hành chính, vậy cô cũng an toàn rồi.</Text>
  <Text Key="E9A0E437_90265">Ôi, tôi không muốn bị một bộ phận khác đá xéo một mình! Cô thư ký đó chỉ dẫn chính xác, nhưng khô khan và cứng nhắc... Cô ấy dễ thương, nhưng...</Text>
  <Text Key="AA219A55_90266">Hy vọng cô thư ký thoải mái hơn một chút, như cựu phó chỉ huy của Christina. Cô ấy dễ thương, nhưng...</Text>
  <Text Key="FBDC561F_90267">Xin lỗi mọi người. Có chuyện gì vậy ở cung điện hoàng gia?</Text>
  <Text Key="3E61541C_90268">Cung điện hoàng gia? Chúng tôi đã chạy quanh thành phố lâu rồi, nên không biết nhiều về nó...</Text>
  <Text Key="78F22ACA_90269">Ít nhất thì, dường như không có sự xáo trộn nào. Con quái vật khổng lồ đó đã biến mất ở một điểm nào đó.</Text>
  <Text Key="1D64D09B_90270">...Thái hạ. Dường như Eris và những người khác tạm thời không có nguy hiểm... Tôi nghĩ tôi sẽ tiếp quản họ. Tomo-chan và Matsuri-chan vẫn đang nghỉ ngơi, và dường như họ không thể trở về từ Centaurus.</Text>
  <Text Key="A0FDD4E4_90271">Điều đó tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="34508233_90272">Nếu sếp trừng mắt với chúng, bọn du đãng trong thành phố sẽ không thể thoải mái được.</Text>
  <Text Key="19A627D4_90273">Vâng, Jun-san, hãy chăm sóc thành phố đi! Vậy thì, chúng ta đi đến cung điện hoàng gia!</Text>
  <Text Key="9CF925CF_90274">...Ôi trời. Đầy những lỗ hổng và khe nứt khắp nơi. Không biết chi phí sửa chữa sẽ là bao nhiêu...</Text>
  <Text Key="B26D3227_90275">Nhưng đúng như những người lính nói. Quảng trường trước cung điện hoàng gia trống... phải không?</Text>
  <Text Key="B7BDB15E_90276">Yên tĩnh đến mức gần như rợn người. Thông thường, lúc này sẽ có nhiều người hơn xung quanh...</Text>
  <Text Key="AFB707D9_90277">Đúng vậy. Chỉ còn những mảnh vỡ của con búp bê đa năng nằm rải rác khắp nơi... Mmm...</Text>
  <Text Key="868A0C3B_90278">Này, Sheffy. Mảnh kiếm này...</Text>
  <Text Key="7A250F39_90279">Đó... là đầu kiếm cậu đang dùng, phải không?</Text>
  <Text Key="D02497AD_90280">...Anh trai...</Text>
  <Text Key="0D715ABE_90281">Zane... Ừm... Anh ấy không ở đây. Không biết có ai mang anh ấy đi không...</Text>
  <Text Key="A3A3651A_90282">Ừm, ừm, thì... Có lẽ... Zane tự đi tìm bác sĩ rồi~</Text>
  <Text Key="B53B09D4_90283">Khoan...!</Text>
  <Text Key="DE42D753_90284">Mogah! K-Kyaru?</Text>
  <Text Key="405FFFB3_90285">Ahorine Đừng nói những chuyện như vậy! đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="8A8DB668_90286">Ồ... Ừm, tôi không thể kiềm chế được...</Text>
  <Text Key="A94C0DEF_90287">...Tôi ổn. Tôi đã chuẩn bị sẵn sàng. Cảm ơn, Pecorine.</Text>
  <Text Key="8B1A5615_90288">Này, hai cậu. Chúng ta vào trong cung điện đi. Có thể có ai đó biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="F0B89FA0_90289">Đúng vậy. Tôi chắc chắn anh ấy sẽ ổn, nhưng... tôi cũng lo cho Thái hạ.</Text>
  <Text Key="1281E834_90290">Phần 2 Chương 10 Tập 9</Text>
  <Text Key="336D5228_90291">Muimi và những người khác đang dồn Octo vào góc, nhưng họ lâm vào tình thế nguy hiểm khi họ triệu hồi “Sứ đồ của Eris.” Kasumi chạy tới đó, phát động tấn công bất ngờ, và tất cả cùng nhau đánh bại các Sứ đồ, nhưng Octo đã biến mất khỏi hiện trường.</Text>
  <Text Key="86389358_90292">Chiến binh Tộc Thú</Text>
  <Text Key="E60B37C2_90293">Hãy cho họ thấy chúng ta là ai!</Text>
  <Text Key="D2035271_90294">Tất cả Beastfolk! Chỉ còn một bước nữa!</Text>
  <Text Key="5FE83FD7_90295">Các người nghĩ sao?! Đừng coi thường Beastfolk!</Text>
  <Text Key="0F85CE07_90296">Ồ! Các cậu tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="5AE88BF4_90297">Tốt! Chúng ta đã xử lý hầu hết quái vật trong thành phố!</Text>
  <Text Key="3CBAA646_90298">Trận đánh bầy quái là thua lỗi của tôi, hả? Àaaaa. Tôi đã mang theo nhiều hơn nếu biết trước kết quả như vậy.</Text>
  <Text Key="14B7EE40_90299">Chỉ còn mình cậu thôi, Octo!</Text>
