  <Text Key="E453A960_12000">Gây sát thương vật lý theo phần trăm HP tối đa cho kẻ địch phía trước và đẩy lùi chúng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản. Không thể hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Ngoài ra, triệu hồi một búp bê đất nung. Búp bê đất nung gây sát thương vật lý cho kẻ địch gần nhất hoặc kẻ địch thứ hai tính từ phía trước, và giảm tốc độ hành động của chúng.\n</Text>
  <Text Key="F28C1C86_12001">Gây sát thương vật lý trung bình trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch thứ hai gần nhất tính từ phía trước, và áp dụng trạng thái độc nặng và choáng.\n</Text>
  <Text Key="08C0DB89_12002">Khi HP của bản thân dưới 60%, tăng cường mạnh mẽ lực ma thuật và tốc độ hành động, và tiếp tục tăng cường sức mạnh tấn công.\n</Text>
  <Text Key="C6371495_12003">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất, gây mê hoặc. Ngoài ra, loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="92BC5293_12004">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="70686651_12005">Union Burst loại bỏ các lá chắn khỏi tất cả kẻ địch và gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên P.ATK của bản thân. Hiệu ứng loại bỏ lá chắn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="8DE964C9_12006">Một tôi tớ đã biến hình bởi sức mạnh ma thuật áp đảo. Anh ta đã đánh mất chính mình và quay những răng nanh của mình ngay cả về phía những kẻ người ta thờ phụng.\n</Text>
  <Text Key="5FC0795C_12007">Khi HP của bản thân giảm dưới 50%, tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân và tăng tốc độ hành động một cách khủng khiếp.\n</Text>
  <Text Key="C027A7CD_12008">Một tôi tớ trung thành đã biến thành quái vật mạnh mẽ bởi sức mạnh ma thuật khổng lồ. Sức mạnh của họ tiếp tục tăng lên từng khoảnh khắc, nuốt chửng mọi thứ chúng chạm phải trong bóng tối.\n</Text>
  <Text Key="A529AC80_12009">Tôi Tớ Đã Biến Hình</Text>
  <Text Key="6D07308D_12010">Giảm mạnh P.ATK và giảm nhẹ M.ATK của tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân và hồi TP ở mức độ trung bình. Hiệu ứng của kỹ năng này tăng lên với mỗi lần sử dụng.\n</Text>
  <Text Key="8F45D4C3_12011">Anh ấy cộng hưởng với ma thuật của tôi. Anh ấy đang rút quá nhiều sức mạnh. Cứ tiếp tục thế này, cả thành phố sẽ bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="43EFF071_12012">Khao khát của quái thú đã bùng nổ. Những con quái thú điên cuồng, khao khát được ban tặng những phước lành lớn lao, ùn ùn kéo đến.\n</Text>
  <Text Key="804AB4FB_12013">Brad không nhận sát thương từ các hiệu ứng môi trường.\n</Text>
  <Text Key="BFF3336A_12014">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng cường cực mạnh P.ATK của tất cả đồng đội.\n</Text>
  <Text Key="A1043A0B_12015">Một tôi tớ, cuồng loạn bởi sức mạnh ma thuật khổng lồ, nỗ lực không để buông thả cương kìm của sự khao khát lớn lao. Đập nát ý chí cổ xưa và đạt chiến thắng vinh quang!</Text>
  <Text Key="F4A1998F_12016">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="4219EE5B_12017">Bỏ qua thách đấu của kẻ địch và gây sát thương ma thuật nhỏ cho kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất, gây mê hoặc. Ngoài ra, loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D46734A5_12018">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lớn cho 3 kẻ địch gần nhất, không bao gồm triệu hồi và bản sao, và đẩy lùi chúng. Nếu HP của mục tiêu dưới 70%, gây choáng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="40287E6F_12019">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lớn cho 3 kẻ địch gần nhất, không bao gồm triệu hồi và bản sao.\n</Text>
  <Text Key="829F8AB0_12020">Bỏ qua Khiêu Khích và gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch thứ ba tính từ phía trước, gây trói. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="F6F01902_12021">Union Burst: Bỏ qua Khiêu Khích và gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch thứ ba tính từ phía trước. Ngoài ra, giảm tốc độ hành động của tất cả kẻ địch ở mức độ trung bình, và giảm TP dựa trên số lượng kẻ địch bị trúng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="59AF377F_12022">Trở nên bất động trong một khoảng thời gian nhất định khi tất cả mục tiêu bị phá vỡ. Trong khoảng thời gian đó, nhận sát thương phá vỡ cực lớn và trở nên không thể phá vỡ.\n</Text>
  <Text Key="9628C8C1_12023">Mỗi lần một mục tiêu bị phá vỡ, nhận sát thương phá vỡ cực lớn.\n</Text>
  <Text Key="3DFA1FBF_12024">Tăng cường cực lớn P.DEF và M.DEF của bản thân trong khi rút lui vào trong mai. Sau đó, gây sát thương vật lý cố định dựa trên P.ATK của bản thân cho tất cả kẻ địch, bao gồm cả kẻ địch bay.\n</Text>
  <Text Key="70D57FA7_12025">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch, và giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="7D27EBBB_12026">Tăng cường cực lớn P.DEF và M.DEF của bản thân trong khi rút lui vào trong mai. Sau đó, gây sát thương vật lý dựa trên P.ATK của bản thân cho tất cả kẻ địch. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="8050B190_12027">Trở nên bất động trong một khoảng thời gian nhất định khi tất cả mục tiêu bị phá vỡ. Trong khoảng thời gian đó, giảm trung bình P.DEF và M.DEF của bản thân và trở nên không thể phá vỡ.\n</Text>
  <Text Key="4AB4A1A4_12028">Union Burst: Loại bỏ hiệu ứng rào cản khỏi tất cả kẻ địch và gây sát thương ma thuật cố định dựa trên M.ATK của bản thân. Sau đó, tăng trung bình M.ATK của bản thân cho đến hết trận. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="2B7E71EC_12029">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="A8999629_12030">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch và giảm trung bình tốc độ hành động của chúng. Hiệu ứng của kỹ năng này cộng dồn với các thay đổi tốc độ hành động khác. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="2E7E316A_12031">Biến hình cho đến hết trận. Trong khi biến hình, tăng cực lớn M.ATK và tốc độ hành động của bản thân, và chuyển đổi tất cả kỹ năng thành các đòn tấn công ma thuật.\n</Text>
  <Text Key="6969B49C_12032">Union Burst: Gây sát thương ma thuật cố định dựa trên M.ATK của bản thân cho tất cả kẻ địch. Sau đó, tăng trung bình M.ATK của bản thân cho đến hết trận. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="4391FF44_12033">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch và giảm trung bình tốc độ hành động của chúng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="B3ECEE57_12034">Union Burst: Gây sát thương vật lý cho một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất dựa trên P.DEF của người dùng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="E2839F5A_12035">Tấn công thường của cô ấy gây sát thương vật lý cố định cho kẻ địch gần nhất dựa trên sức mạnh tấn công vật lý và sát thương ma thuật cố định dựa trên sức mạnh tấn công ma thuật. Sát thương do kỹ năng này gây ra làm giảm lượng TP hồi một cách trung bình.\n</Text>
  <Text Key="C000F825_12036">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch nhân vật gần nhất và gây choáng chúng. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n\n[Lôi Kiếp Phá Hủy]</Text>
  <Text Key="48ED5F1A_12037">Một kỳ lân mạnh mẽ với tia chớp trên sừng. Cánh tay cơ bắp của nó chia rẽ mặt đất và sừng sấm sét của nó xuyên thấu bầu trời.\n</Text>
  <Text Key="3131DFF8_12038">Một phân loài của thằn lằn độc đã đột biến thành dạng khổng lồ. Nó vẫy cơ thể khổng lồ, xa lạ và đẩy con mồi vào tuyệt vọng.\n</Text>
  <Text Key="EE3A5986_12039">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả đối thủ trong một khu vực rộng phía trước bạn, và trong trường hợp bị bỏng, thêm sát thương vật lý cố định. Sát thương bổ sung từ kỹ năng này sẽ không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="E90F9C4B_12040">Gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch nhân vật gần nhất, và gây thêm sát thương vật lý cố định khi bị bỏng. Sát thương bổ sung từ kỹ năng này không thể hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="D0176D63_12041">Union Burst gây Sát Thương Vật Lý cho tất cả đối thủ và gây trạng thái bỏng ngắn. Khi HP của nhân vật dưới 60%, nó gây trạng thái bỏng dài trong một thời gian dài. Sát thương do kỹ năng này và sát thương do trạng thái bỏng gây ra không thể hồi TP. Các bệnh trạng thái của kỹ năng này có thể được truyền vào ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="E452399D_12042">Union Burst gây sát thương cực lớn cho tất cả đối thủ và gây tê liệt còn lớn hơn. Sát thương từ kỹ năng này không thể hồi TP. Các bệnh trạng thái của kỹ năng này có thể được truyền vào ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="D0F5E96F_12043">Tôi đã gây sát thương ma thuật nhỏ cho hai kẻ địch nhân vật gần nhất ngoài thân thể triệu hồi và bản sao, đẩy lùi chúng.\n</Text>
  <Text Key="DC8AA784_12044">Tấn công thường gây nhiều sát thương ma thuật cho hai kẻ địch nhân vật gần nhất ngoài thân thể triệu hồi và bản sao, giảm phòng thủ ma thuật của chúng một chút. Hiệu ứng của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="A6A1AFAF_12045">Một quái thú có hình dạng như một bông sen lớn. Trận bão tuyết lộng lẫy của nó tấn công con mồi với cả vẻ đẹp và cường độ.\n</Text>
  <Text Key="8153E340_12046">Union Burst gây Sát Thương Vật Lý Trung Bình cho tất cả đối thủ trong một khu vực trung bình, với kẻ địch nhân vật gần nhất ở trung tâm. Nó giảm tổng tốc độ di chuyển của đối thủ và tăng cường mạnh mẽ tốc độ của chính họ. Sát thương của kỹ năng này sẽ giảm tùy theo số lượng kẻ địch trong một phạm vi. Sát thương từ kỹ năng này sẽ không hồi TP. Hiệu ứng của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="56119650_12047">Sát thương vật lý nhỏ được gây ra cho tất cả đối thủ trong khu vực trung bình, với kẻ địch nhân vật gần nhất ở trung tâm. Phòng thủ vật lý giảm rất nhiều dựa trên số lượng kẻ địch trong khu vực đó. Hiệu ứng của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="1A328E65_12048">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch nhân vật gần nhất, tăng sức mạnh tấn công vật lý và phòng thủ vật lý của chính mình một chút cho đến khi trận đấu kết thúc.\n</Text>
  <Text Key="A74ABBD6_12049">Khi trận đấu bắt đầu, Phòng Thủ Vật Lý và Ma Thuật của bản thân sẽ được tăng lên rất nhiều. Hiệu ứng Tăng Cường Phòng Thủ này sẽ không ảnh hưởng đến kỹ năng Giảm Phòng Thủ bạn nhận được trong trận đấu.\n</Text>
