  <Text Key="8CC8EF0E_158600">Chính cậu—cậu và những người bạn—\nđã dạy cho mình bài học quan trọng đó\nkhi mình cảm thấy như đã mất mọi thứ!</Text>
  <Text Key="DABE758B_158601">Pecorine, người bị truy lùng và đang cố gắng rời Landosol, gặp {playername} tại một cửa hàng cô dừng lại để mua sắm. Pecorine cố gắng đi một mình mà không liên lụy cậu ấy vào hoàn cảnh của mình, nhưng rồi nhượng bộ trước nhiệt huyết của cậu ấy và quyết định đi cùng.</Text>
  <Text Key="8939B38A_158602">Được rồi... Trước tiên là thuốc men và băng bó.\nMình sẽ tìm chúng ở đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="ABF7C394_158603">Điều đó có nghĩa là mình sẽ cần đồ dùng.\nKhông có thời gian nào tốt hơn thời điểm này! Mình sẽ đến các cửa hàng ngay!</Text>
  <Text Key="545A5F7A_158604">Nếu mình ở lại Landosol, họ rồi sẽ bắt được mình...\nMình nghĩ trước hết, mình cần phải rời khỏi thành phố.</Text>
  <Text Key="A3910F52_158605">Khi đang bị chính quyền Landosol truy lùng,\nPecorine bắt đầu lập kế hoạch ẩn náu ở nơi khác.</Text>
  <Text Key="45F6F970_158606">Hả? {playername}!, chào nhé! Nếu\nThật là trùng hợp hay, lại gặp cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="1790CF4B_158607">Hả? Cậu vừa mới kết thúc ca làm thêm tại cửa hàng này à?</Text>
  <Text Key="3C693C14_158608">Cậu làm việc chăm chỉ thật đấy, {playername}. Cố lên! ♪</Text>
  <Text Key="A7FB43FE_158609">Nghe này, mình thực sự đang tìm thuốc men và băng bó.\nCậu biết chỗ nào có chúng không?</Text>
  <Text Key="EB23D697_158610">...Khoan, cái gì—?! K-không thể nào...?!</Text>
  <Text Key="C2C58C49_158611">Muối huyền thoại được cho là làm cho món ăn tệ nhất trở nên ngon lành chỉ với một lần rắc?!</Text>
  <Text Key="B6B6E918_158612">Nghe nói nó cực kỳ hiếm trên lục địa này...\nMình không thể tin là hôm nay lại gặp phải nó!</Text>
  <Text Key="4D6B0A46_158613">Aaaa! Và những cây nấm này\nlà sự đi kèm hoàn hảo cho mọi loại món ăn từ quái vật!</Text>
  <Text Key="E3D1166B_158614">Chúng cũng tạo thành một nền tảng tuyệt vời cho súp,\nvới hương vị đậm đà khiến người ta có thể chết vì thèm!</Text>
  <Text Key="0526F805_158615">Ối dòi, sao hôm nay lại là ngày\ntất cả nguyên liệu trong giấc mơ của mình lại được giảm giá?!</Text>
  <Text Key="4B2187CF_158616">Nhưng mình không thể... Ư...\nMình phải ưu tiên đồ dùng cắm trại mình đến mua.</Text>
  <Text Key="37902E3C_158617">Ồ, nhưng chờ đã...!\nN-nếu mình sẽ không ở Landosol được một thời gian dài,\nthì mình nên nắm bắt cơ hội này!</Text>
  <Text Key="688A4833_158618">Eheheh! ♪\nNhững thứ này sẽ không chiếm nhiều diện tích lắm,\nvà mình chắc chắn sẽ dùng chúng nhanh thôi...</Text>
  <Text Key="6DCCCB54_158619">Hả?! Đó có phải là Gellatina khô quý và ngon lành không?!\nVà bên cạnh nó là sốt nướng tối thượng\ntừ nhà hàng tốt nhất Landosol?!</Text>
  <Text Key="5935192A_158620">Mình sẽ làm gì đây?!\nCứ tiếp tục thế này, mình sẽ mua nhiều hơn mình có thể mang theo!</Text>
  <Text Key="B1AEC1B3_158621">Và dù sao đi nữa, với tư cách là thủ lĩnh của Gourmet Guild—những tín đồ của đồ ăn ngon—làm sao mình có thể trả những thứ này lại kệ?!!</Text>
  <Text Key="8C3793C9_158622">Ơ, Peco?</Text>
  <Text Key="DFDC0DDA_158623">Ồ, xin lỗi cậu nhé, {playername}.\nMình đã quá mải mê với những sản phẩm tuyệt vời này!</Text>
  <Text Key="6AB2F710_158624">Hả?\nỒ...!\nMình vừa nói điều gì như thế à?</Text>
  <Text Key="5D5BE78F_158625">Từ bao giờ mình để chuyện đó xảy ra?\nƯ... Đồ ăn ngon đã khiến mình hoàn toàn mất cảnh giác.\nMình thật ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="7556CF55_158626">Nhưng có lẽ điều này có nghĩa là\n{playername} đã chú ý đến từng lời mình nói...\nĐiều đó hơi... mình nói thế nào nhỉ...</Text>
  <Text Key="1B397AFA_158627">Mình rất vui khi nghe điều đó...</Text>
  <Text Key="C3392FE4_158628">Thực tế là, mình đang lập kế hoạch cho một chuyến huấn luyện.\nĐó là lý do mình đến đây để dự trữ đồ dùng.</Text>
  <Text Key="DA0781B6_158629">Tất nhiên, mình đã quen với chuyện này rồi!\nCậu đừng lo lắng cho mình!</Text>
  <Text Key="4CF9144C_158630">Mình cũng sẽ đi tập luyện.</Text>
  <Text Key="E06EBE2A_158631">Mình sẽ là vệ sĩ của cậu.</Text>
  <Text Key="A99A1108_158632">Hả? Cậu muốn tập luyện cùng mình?</Text>
  <Text Key="7FDCE0DE_158633">Đi du lịch cùng nhau nghe có vẻ vui...\nNhưng mình không làm việc này vì niềm vui đâu...</Text>
  <Text Key="C19F1DC3_158634">Mình? Mình ư?!</Text>
  <Text Key="559E0D0C_158635">{playername} đáng tin cậy và an tâm, nhưng...</Text>
  <Text Key="5BE8E690_158636">Mình không thể làm thế, \nmình không thể để {playername} gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="22F9107C_158637">"Ngoài kia có quái vật và cướp,\nvà nếu có chuyện gì xảy ra với cậu..."</Text>
  <Text Key="42B0928E_158638">Hả? Nguy hiểm với mình nữa à?\nỪ, đúng vậy, mình nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="BBFDA49C_158639">Ồ, làm sao cậu ấy có thể tốt bụng đến thế?</Text>
  <Text Key="AC78FDBD_158640">Lo lắng cho mình như thế này khi mình chỉ\nlà một công chúa bị lãng quên...\nĐiều đó đủ để khiến mắt mình ngân ngấn.</Text>
  <Text Key="33F38857_158641">Khi cậu ấy nhìn mình với vẻ kiên quyết như vậy,\nlàm sao mình từ chối được?</Text>
  <Text Key="A3107360_158642">Được rồi, vậy thì. Chúng ta cùng đi nhé!\nNhưng hứa với mình là cậu sẽ không làm bất cứ điều gì mạo hiểm, được chứ?</Text>
  <Text Key="59173934_158643">Heheh! Đó là lời hứa!\nVậy thì, mình nghĩ chúng ta đang mua đồ ăn cho hai người!</Text>
  <Text Key="7F8B746D_158644">Hả? Không chỉ là đồ ăn chúng ta cần?\nỪ, tất nhiên là mình biết rồi!</Text>
  <Text Key="7B930CE8_158645">Nhưng cậu không thể chiến đấu với dạ dày trống rỗng, phải không?\nĐồ ăn luôn là ưu tiên hàng đầu để sống sót! ☆</Text>
  <Text Key="98C3425A_158646">Phew, chúng ta mua thật nhiều!</Text>
  <Text Key="EB0BE11D_158647">Mình không thể chờ để nấu tất cả chúng! Thật là điên!? ☆\nCậu cứ tin đi, mình sẽ biến chúng thành một bữa tiệc!</Text>
  <Text Key="E6A76C51_158648">Khoan, liệu mình có đang tận hưởng quá mức không?\nBây giờ {playername} đến, mình đang hào hứng quá...</Text>
  <Text Key="B7662921_158649">Hm... Có lẽ suy nghĩ về chuyến đi này\nđang khiến mình cảm thấy cô đơn hơn mình nhận ra.</Text>
