  <Text Key="04690A35_19000">Makoto-chan, huấn luyện viên tự vệ</Text>
  <Text Key="0409EBEF_19001">Lima-chan, ổn chứ?</Text>
  <Text Key="13E3D161_19002">Lima-chan rất mạnh</Text>
  <Text Key="71919107_19003">Có vẻ ngon quá</Text>
  <Text Key="F0D13275_19004">Vậy tại sao không đi hỏi người đàn ông đó?</Text>
  <Text Key="89C7BAE6_19005">...Bạn có muốn trò chuyện với chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="B3B88A36_19006">Được chứ, Lloyd</Text>
  <Text Key="9E7C331E_19007">Anh ấy là người tốt</Text>
  <Text Key="C8AF67CD_19008">Thật lạc quan, Lima-chan</Text>
  <Text Key="BE0FF636_19009">Em sẵn sàng bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="600F8F7C_19010">Lima-chan! Kururinpa~!</Text>
  <Text Key="F617CD9D_19011">Thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="DDEE30A6_19012">Hãy cùng nhau trở nên mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="49583137_19013">Sau khi hoàn thành khóa huấn luyện tự vệ của Makoto, Lima và những người khác chuyển sang các bài học về nghi thức đúng mực.</Text>
  <Text Key="0031017B_19014">Hôm nay bài học là cắm hoa. Vẻ đẹp là đặc tính thiết yếu của một quý cô đúng mực. Thông qua những bông hoa này, các em sẽ nuôi dưỡng cảm thái thẩm mỹ của mình.</Text>
  <Text Key="7711B4C0_19015">Ừ... cắm hoa khó hơn mình tưởng...</Text>
  <Text Key="251B2E47_19016">Hehe, em thực sự thiếu mắt thẩm mỹ, Lima-san. Nhưng nếu em chỉ cần cắm bông hoa này... và điều chỉnh bông kia... Thế!</Text>
  <Text Key="602C7C7F_19017">T-Thật tuyệt vời! Nó cân bằng đến mức em không thể so sánh với trước! Cảm ơn, thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="247A8118_19018">T-Tất nhiên rồi. Từ giờ, ta sẽ cho em thấy ta tuyệt vời đến đâu, hãy cố gắng theo kịp!</Text>
  <Text Key="E2F1EE60_19019">Hôm nay, các em sẽ học nghi thức của một buổi trà đạo đúng mực. Các buổi gặp gỡ trà là một hình thức giao lưu xã hội quan trọng đối với quý cô. Hãy đảm bảo học đúng nghi thức để không làm mình lúng túng.</Text>
  <Text Key="9E3EFCA5_19020">Ưm, em nghĩ lá trà đã được hấp đủ rồi... À, em quên đun ấm chén rồi! Phải nhanh lên... ÔI! Nóng quá!</Text>
  <Text Key="42D614A6_19021">Lima-san, bình tĩnh. Hãy thử uống một ít cái này.</Text>
  <Text Key="ECAF2903_19022">Ngon quáaaaa! Đây là lần đầu tiên em uống trà ngon như vậy! Aaahh, hương thơm thật quyến rũ và dịu dàng...</Text>
  <Text Key="689418FD_19023">May quá. Giờ hãy đảm bảo không hoảng loạn và bắt đầu lại từ đầu.</Text>
  <Text Key="20A2158D_19024">Mọi người, cảm ơn rất nhiều vì những nỗ lực của các em cho đến giờ. Các em đã vượt qua mọi bài học với sự duyên dáng và kiên định và đã có thể được gọi là những quý cô đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="34265CF7_19025">Chúng ta sẽ chuyển sang giai đoạn lựa chọn cuối cùng. Kết quả sẽ được thông báo sau. Trước mắt, các em được tự do.</Text>
  <Text Key="051E5A95_19026">Ừ... cảm thấy thật cô đơn khi phải chia tay mọi người sớm thế này...</Text>
  <Text Key="3000D935_19027">Ôi trời, ôi trời... lại cảm xúc vì đối thủ, thật ngây thơ. Nhưng mà... ta cũng có chút vui vẻ với các em trong những bài học đó.</Text>
  <Text Key="5B8C0116_19028">Lima-san, nhờ em mà ta có thể cố gắng hết sức cho đến ngày hôm nay. Ta không biết kết quả cuối cùng sẽ thế nào, nhưng hy vọng chúng ta sẽ gặp lại nhau!</Text>
  <Text Key="027CA12A_19029">Vâng! Em cũng rất vui! Chúng ta sẽ gặp nhau ở đây lần nữa!</Text>
  <Text Key="074CAE21_19030">Vậy thì, giờ về nhà thôi-... Hả?</Text>
  <Text Key="88A02A41_19031">Người đang nhìn ra cửa sổ... là Lloyd-san. Em muốn chào tạm biệt anh ấy lần cuối, nhưng...</Text>
  <Text Key="8F1B62EA_19032">Tại sao anh ấy lại trông lo lắng thế trong khi mọi người ở đây đều hoàn thành bài học an toàn...</Text>
  <Text Key="0E45DE6F_19033">Aaaahhh...! Mọi thứ em thấy đều lấp lánh, từng khoảnh khắc đều thú vị... Thật như đang sống trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="7CB72E9D_19034">Tất nhiên, em sẽ rất vui nếu được chọn, nhưng... em đã không còn hối tiếc vì ước nguyện của mình đã lần lớn được thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="3AC0DE74_19035">Đúng vậy. Chúng ta chỉ còn một bước nữa là đến sân khấu trong giấc mơ của em, nên em rất muốn tham dự buổi dạ hội.</Text>
  <Text Key="528032C2_19036">Nhưng trước đó... em muốn về trang trại, trò chuyện với mọi người, và thư giãn một chút~</Text>
  <Text Key="406922C5_19037">Th-Thực ra, em chưa thể biến trả lại hai ngày qua... Em nghĩ có lẽ là tác dụng phụ của mẫu thử nghiệm.</Text>
  <Text Key="57A3341D_19038">Em không muốn gây ra tác dụng lạ nào rồi lại không thể biến trả lại người, nên em nghĩ sẽ giữ nguyên hình dạng này một thời gian.</Text>
  <Text Key="85A908F0_19039">Nhưng, với hình dạng và trang phục này... em nghĩ không ai ở nhà sẽ nhận ra em, nên em hơi lo liệu có ổn không nếu xuất hiện bất ngờ...</Text>
  <Text Key="5D83C563_19040">...Em nói đúng. Em không có gì phải lo.</Text>
  <Text Key="2923C6BF_19041">Đúng rồi, em nghĩ mọi chuyện sẽ ổn thôi, nhưng... không hiểu sao nỗi lo vẫn không nguôi.</Text>
  <Text Key="F3113210_19042">À, An-chan, chào mừng! Ôi? Còn quý cô đẹp đẽ này đi cùng em thì...</Text>
  <Text Key="DDFEAAEE_19043">Uwaah, cậu ấy lại rủ con gái mới về nữa. Lại còn con gái nhà giàu nữa. Tại sao vậy? Cậu ấy tiết ra chất lỏng gì thu hút con gái à?</Text>
  <Text Key="DB91A79D_19044">Rin-chan, cậu ấy không phải cái cây... Nhưng ngay cả vậy, lại quen biết một người đẹp như vậy... Lần này cậu ấy làm công việc bán thời gian gì vậy?</Text>
  <Text Key="E28F00F9_19045">Ồ, như mong đợi, họ dường như không nhận ra... Thôi cũng tự nhiên. Nếu em ở hoàn cảnh đó, em cũng phản ứng tương tự.</Text>
  <Text Key="28BE860F_19046">H-Hey, {playername}-kun! Đừng vô tư tiết lộ danh tính thật của em như vậy!</Text>
  <Text Key="E3811453_19047">Ồ! Vậy em cũng tên Lima à? Trang trại này cũng có một cô gái tên Lima.</Text>
  <Text Key="DEF9AA01_19048">À, cô ấy đi rồi. Em nghĩ cô ấy nói gì đó kiểu: "Em đi theo một cuộc phiêu lưu lớn để thực hiện ước mơ!" hay gì đó.</Text>
  <Text Key="4C394F75_19049">Thôi nào, Neneka-chan! Cậu nói quá nhiều! ...Dù sao thì đó cũng thực sự là một cuộc phiêu lưu lớn, đầy mơ mộ.</Text>
