  <Text Key="8CFA8B3A_36750">──Chika-san, chúng không ổn! Chắc chắn có chuyện gì đó xảy ra rồi! Chúng có tội! Cảm biến của tôi nói vậy!!</Text>
  <Text Key="C24DF4A2_36751">T-Đúng vậy, tôi đồng ý! Nếu thực sự không có chuyện gì thì hãy nói là không có chuyện gì! Uuu, nhưng tôi sợ quá đến mức không dám nghe...</Text>
  <Text Key="471E9AF7_36752">Chỉ là──</Text>
  <Text Key="2D71089C_36753">Nhưng mà không có chuyện gì cả, biết chứ?</Text>
  <Text Key="CEB87D97_36754">Nhớ lại thì cậu cũng đi cùng họ.</Text>
  <Text Key="6CEB449E_36755">Vâng, tôi ở cùng họ suốt.\nMọi người hòa thuận như một gia đình thực sự.</Text>
  <Text Key="98C7EAFD_36756">...Hừm, nếu một đứa trẻ luôn ở cùng họ thì có lẽ sẽ không có chuyện gì kỳ lạ xảy ra.</Text>
  <Text Key="DAE1ACA4_36757">...Saren-san từ đầu đã mong muốn một chuyến đi vui vẻ. Một chuyến đi gia đình nếu muốn gọi thế, và nếu nghĩ theo cách đó thì chắc chắn sẽ không có chuyện gì kỳ lạ xảy ra.</Text>
  <Text Key="1C7CADFB_36758">Nhắc mới nhớ, còn câu chuyện kia thì sao...?</Text>
  <Text Key="934615EB_36759">Hm? À, phải. Cuộc trao đổi của mọi người thú vị đến mức tôi hoàn toàn quên mất lý do ban đầu gọi mọi người đến...</Text>
  <Text Key="D8F800D9_36760">Công bố chiếc đèn thần cho công chúng... Đó chắc chắn là một bước đi táo bạo của nhà vua. Điều đó có nghĩa là ước nguyện của mọi người đều có thể được đáp ứng mà không có điều kiện nào sao?</Text>
  <Text Key="C8132F6C_36761">Sẽ thật tuyệt nếu chỉ những ước nguyện khiêm tốn được đáp ứng.\nNhưng sức mạnh của đứa trẻ kia thuộc cấp độ khác, đúng không?</Text>
  <Text Key="F0F0B3D2_36762">Ồ, có vẻ như lễ khai mạc sắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="4F9DAFC3_36763">Các đồng bào, tôi tập hợp mọi người ở đây chính vì điều này. Kho báu lâu đời bị mất của đất nước chúng ta── Chiếc đèn thần đã trở về.</Text>
  <Text Key="21E9207B_36764">Đó là một chiếc đèn huyền thoại có thể ban tặng bất kỳ điều ước nào bạn có. Nhưng... tôi đã có những gì mình mong muốn rồi. Tôi đã có những thứ mình mong muốn ngay ở đây.</Text>
  <Text Key="D2A82413_36765">Những người lính sẽ phục vụ đất nước bằng cả mạng sống của họ...\nVà trên hết, các công dân đã luôn ủng hộ tôi.</Text>
  <Text Key="2C04AF6C_36766">Ồ, nhà vua...</Text>
  <Text Key="3486B81C_36767">Tôi muốn thưởng cho người dân đất nước này bằng chiếc đèn này. Cho những người mạnh mẽ bảo vệ đất nước, làm việc chăm chỉ để sinh tồn trong vùng đất khắc nghiệt này!</Text>
  <Text Key="5072E187_36768">Chính vì vậy... Tôi tuyên bố chiếc đèn thần này sẽ được công bố cho công chúng!</Text>
  <Text Key="43E29E13_36769">Ồ... Trái tim biết bao hào phóng!\nVạn tuế Đức Vua! Vạn tuế Nhà Vua!</Text>
  <Text Key="C01EA8CF_36770">Vinh quang cho vương quốc sa mạc!</Text>
  <Text Key="286059EF_36771">Thần Đèn, người có ban tặng điều ước của tôi không?</Text>
  <Text Key="632944D7_36772">Vâng! Xin hãy giao cho tôi!\nTôi chắc chắn sẽ đáp ứng ước nguyện của mọi người!</Text>
  <Text Key="3298CBC2_36773">Bây giờ, đừng ngần ngại. Xin hãy xếp hàng theo thứ tự những người đã quyết định điều ước. Trước hết, mỗi người nên đặt thành lời một điều ước chân thành mà họ muốn thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="226D65DE_36774">Và một hàng dài người đã hình thành trên quảng trường.</Text>
  <Text Key="AC0AE6AD_36775">Có nhiều người muốn ước nguyện của mình được đáp ứng thế. Đứa trẻ kia sẽ ổn chứ? Ban tặng quá nhiều ước nguyện cùng lúc...</Text>
  <Text Key="231F6CC1_36776">Dù mạnh mẽ đến đâu, có lẽ cũng khó khăn ngay cả với nó.\nHãy sẵn sàng giúp đỡ nếu có chuyện xảy ra.</Text>
  <Text Key="AC66B9C6_36777">Và nhà vua không lo lắng về điều đó... Nhưng chắc chắn có những người có ước nguyện không nên được đáp ứng.</Text>
  <Text Key="61FBFE80_36778">Đồng ý, tôi không muốn lo lắng quá...\nNhưng cẩn thận vẫn hơn.\nCha tôi luôn dặn tôi phải thận trọng trong những lúc như thế này.</Text>
  <Text Key="DD91A1DF_36779">Sau đó, dự đoán của họ đã đúng──</Text>
  <Text Key="3A8B6F9C_36780">Vậy hãy làm mưa xuồng vàng! Và hãy mưa thật nặng nề!</Text>
  <Text Key="3D70A77D_36781">Được rồi. Vậy thì... Hyahh!</Text>
  <Text Key="D3115807_36782">Ha ha! Thật sự bắt đầu mưa rồi! Tôi sẽ trở nên giàu có... Ôi, ôi ôi!? Nó đau! Những đồng xu vàng đang đánh tôi!</Text>
  <Text Key="763BE4A2_36783">Ôi, cậu làm gì vậy đồ ngu! Này, thần đèn, hãy dừng mưa vàng này lại! Thật sự đau khi bị một đồng xu đánh trúng!</Text>
  <Text Key="D986F51D_36784">T-Vâng! ...Hyahh!</Text>
  <Text Key="A2D624DC_36785">Này, vàng của tôi! Giấc mơ trở nên giàu có của tôi! Tất cả đang biến mất! Mặc dù tôi đã ước!</Text>
  <Text Key="67AF0D51_36786">Đồ khốn, nghĩ xem cậu gây phiền toái cho người khác đến mức nào! Giờ, ước nguyện của tôi là──</Text>
  <Text Key="70B84243_36787">Này, cậu đã có ước nguyện được đáp ứng rồi! Đến lượt tôi rồi!</Text>
  <Text Key="E651C176_36788">Khoan, cái trước đó là lỗi của thằng kia!</Text>
  <Text Key="FBAFA80A_36789">Mọi người! Xin hãy bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="17A90F39_36790">Giảm giá còn đông hơn thế này...\nNguy hiểm ở đó! Này, cậu! Đừng chen ngang hàng!</Text>
  <Text Key="BA0427A1_36791">Con người... Chúng thực sự ích kỷ đến thế sao? Một cảnh tượng khó chịu. Con người để ham muốn lộ ra thực sự là hời hợt.</Text>
  <Text Key="57F5D0FB_36792">Mọi người xô đẩy để có ước nguyện được đáp ứng. Vương quốc sa mạc bị xao trộn sau khi chiếc đèn thần được công bố cho công chúng.</Text>
  <Text Key="19890DA4_36793">Được rồi, người tiếp theo có thể lên...!</Text>
  <Text Key="C72F5EC1_36794">Này, Thần Đèn.\nCó thật là bất kỳ ước nguyện nào cũng sẽ được đáp ứng không?</Text>
  <Text Key="DB346C84_36795">Tôi không thể hồi sinh người chết... nhưng tôi có thể làm hầu hết mọi thứ khác.</Text>
  <Text Key="6EF791C8_36796">Vậy trong trường hợp đó, tôi hiểu rồi... xin hãy để tôi gặp một người quan trọng với tôi. Chúng tôi bị tách ra do một số hoàn cảnh. Xin giúp, cô ấy chắc chắn đang cảm thấy vô cùng khó chịu ở một nơi nào đó dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="C884B982_36797">Chắc chắn... khó khăn cho cô.\nSẽ dễ dàng với tôi! Giờ xin hãy hình dung người bạn muốn gặp!</Text>
  <Text Key="AF73C3F6_36798">Vậy tôi sẽ làm đây～! ...Hyahh!</Text>
  <Text Key="D2ABF826_36799">Cùng lúc Thần Đèn sử dụng ma thuật── những tên cướp đang bị giam trong ngục tối của Salasaria đột nhiên biến mất.</Text>
