  <Text Key="EF477D0F_151550">...Khem. Rất vui được gặp cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="E2C0CCD9_151551">Cậu định đi ngủ à?</Text>
  <Text Key="F0AB6D07_151552">À... vậy là cậu thấy rồi.</Text>
  <Text Key="19A3779B_151553">Thật sự tôi ước cậu không thấy chuyện đó...\nTôi chỉ buộc phải ngáp thế thôi, thật ngượng...</Text>
  <Text Key="D4C162C1_151554">Tôi sẽ không kể cho ai biết đâu.</Text>
  <Text Key="2CAF5E5D_151555">{playername}... Fufu, cậu thật sự là người tốt bụng. Vậy hãy giữ bí mật chuyện này, chỉ cho chúng ta hai người thôi.</Text>
  <Text Key="433402F5_151556">Dễ thương quá.</Text>
  <Text Key="0F1483CF_151557">Dễ thương...? Đừng có trêu chọc tôi chứ, đây không phải là chỗ để trêu chọc người như tôi... fufu.</Text>
  <Text Key="BBC1F66A_151558">Vậy... hôm nay cậu đến đây làm gì?</Text>
  <Text Key="67C71AA0_151559">Tôi mang theo vài món quà lưu niệm.</Text>
  <Text Key="713A6389_151560">Quà lưu niệm...? À, cậu có nói là về thế giới của mình để xử lý việc gì đó.</Text>
  <Text Key="055447E3_151561">Quà từ một đất nước khác...\nMùi thơm quá, là đồ ăn à?</Text>
  <Text Key="57A96A30_151562">{playername}, vậy chúng ta cùng ăn đi. Đến, ngồi cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="4CA4D0B3_151563">Ồ...! Vậy đây là đồ ngọt từ thế giới của cậu!</Text>
  <Text Key="4D865DFF_151564">Sô-cô-la và bánh quy... cái này là bánh macaroon à?\nRa vậy, nó không dùng nhiều kem lắm.\nFufu, tất cả đều trông ngon lành♪</Text>
  <Text Key="3F550278_151565">Mời cậu thưởng thức.</Text>
  <Text Key="8F474FDF_151566">Vâng. Vậy tôi bắt đầu từ chiếc bánh macaroon này, cảm ơn bữa ăn...</Text>
  <Text Key="82ED24E2_151567">À... Ngon quá...♪</Text>
  <Text Key="1D41F589_151568">Độ ngọt vừa phải, làm nổi bật hương vị nguyên liệu. Kết cấu cũng nhẹ nhàng và dễ chịu, tôi còn có thể kéo nó bằng tay được.</Text>
  <Text Key="9525A213_151569">Tôi mừng là nó hợp khẩu vị cậu.</Text>
  <Text Key="E12A5088_151570">Fufu, đồ ngọt thực sự rộng lớn hơn thế giới cậu sống.</Text>
  <Text Key="BB21E6FE_151571">...Dù những món ăn này giống đồ ngọt của Gio Teogonia, nó vẫn có sự khác biệt riêng.</Text>
  <Text Key="B643F81B_151572">Thật tuyệt khi biết rằng dù chúng ta đến từ hai thế giới khác nhau, chúng ta vẫn có thể cảm nhận được đồ ăn &quot;ngon&quot; giống hệt.</Text>
  <Text Key="2CB88C67_151573">Rằng ngay cả khi chúng ta sinh ra ở thế giới khác, chúng ta vẫn có thể kết nối với nhau... nghĩ mà xem, một điều như vậy là có thể.</Text>
  <Text Key="D109D07F_151574">...Lục địa Astraea và Landosol.\nTôi đã nghe từ cậu và Croce, nhưng có lẽ nó giống nhau hơn tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="43649FE9_151575">Cậu quan tâm à?</Text>
  <Text Key="359C3D93_151576">Tôi sẽ nói dối nếu nói là không quan tâm, với tư cách là người được giao nhiệm vụ bảo vệ an toàn cho đất nước và người dân... và cả với tư cách cá nhân.</Text>
  <Text Key="96404570_151577">... {playername}. Hãy tiếp tục kể cho tôi về thế giới của cậu, dù là chuyện nhỏ nhặt nhất...</Text>
  <Text Key="C3CC45F0_151578">Hãy cùng nhau thăm thế giới kia.</Text>
  <Text Key="0F97D6FF_151579">Cùng nhau...</Text>
  <Text Key="3DFA2AA4_151580">...Fufu. &quot;Thấy mới tin&quot; là vậy...?\nTôi từng nói vậy với Croce rồi.</Text>
  <Text Key="C9F1E5FE_151581">Tôi mừng là cậu nghĩ vậy... nhưng tôi là Công chúa Lyrael.\nTôi bảo vệ hòa bình và an ninh cho người dân đất nước này. Tôi không thể rời bỏ lâu đài được.</Text>
  <Text Key="FED68797_151582">Với tôi, chỉ cần nghe từ người khác là đủ...\nChính vì vậy, tôi muốn nghe thêm nhiều câu chuyện từ cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="12A90AA9_151583">Tôi sẽ mang cho cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="34BFD226_151584">Vâng. Tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="0D1ECD04_151585">...Ồ? Cái này... là bánh quy à?</Text>
  <Text Key="B55312F5_151586">Nó có hình dạng rất độc đáo. Giống như đang bọc một thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="401E6D3C_151587">Hãy kể về bánh vòng may mắn.</Text>
  <Text Key="C4647AF7_151588">Nó có nói trước vận mệnh không?\nNghe thú vị quá, hãy thử ngay đi...</Text>
  <Text Key="A593C156_151589">Ồ, thật sự có tờ giấy bên trong.\nTôi tò mò không biết nó viết gì, khá háo hức♪\nTôi sẽ mở nó ngay～</Text>
  <Text Key="904401AD_151590">&quot;Một điều tốt đẹp sẽ xảy ra nếu bạn đi du lịch.&quot;</Text>
  <Text Key="18AA6C41_151591">...Nói Ác quỷ thì Ác quỷ đến, thật sự làm tôi ngạc nhiên.\nĐúng lúc vừa nói về thế giới của cậu mà có kết quả như vậy...</Text>
  <Text Key="9708984D_151592">Một điều tốt đẹp... tôi tự hỏi đó là điều gì...</Text>
  <Text Key="CD993B03_151593">...Haa. Tôi đang suy nghĩ quá.</Text>
  <Text Key="2CE94A8B_151594">Bây giờ, chúng ta sẽ ăn món ngọt nào tiếp theo?\n{playername}, cậu khuyên món nào?</Text>
  <Text Key="FE16AD9C_151595">Vài ngày sau, {playername} lại đến thăm Lyrael.</Text>
  <Text Key="D707C720_151596">{playername}. Hôm nay cậu đến đây vì điều gì?\nLại là quà lưu niệm từ Landosol nữa à?</Text>
  <Text Key="1A26EDCE_151597">Tôi mang theo một bức thư.</Text>
  <Text Key="9D583981_151598">Rất cảm ơn, đây là... một lời mời?\nThật hiếm thấy, ai gửi vậy?</Text>
  <Text Key="64E2A04C_151599">Công chúa Pecorine?</Text>
