  <Text Key="F24BA342_177100">Tớ đã lấy được một số trước của &quot;Nhật ký chơi Astrum của Rindo Houki&quot;! Đó là số tớ chưa có!</Text>
  <Text Key="A13967A5_177101">Tiền tiêu vặt của tớ đã bay theo độ hiếm quý của bản này rồi, nhưng... tớ có quan tâm đâu! Tớ sẽ làm của gia đình tớ...</Text>
  <Text Key="AD0E43E1_177102">Vậy là tớ về nhà rồi! Tạm biệt, Onii-sa~...</Text>
  <Text Key="D0F0A704_177103">...Ái. À, đau... T-Tớ xin lỗi... Tớ va vào anh...</Text>
  <Text Key="7F2DC1CB_177104">Ê, ê, ê, ÊÊÊÊÊ! Cô đi đâu vậy, cô gái trẻ?! Cô không thấy vai tớ bị trật rồi sao?!</Text>
  <Text Key="44835956_177105">ỐI TRỜI?! T-Tớ xin lỗi... Tớ xin lỗi lắm?!</Text>
  <Text Key="03B8380C_177106">Vậy cô tính sao đây, cô gái trẻ?! Đạo đức cơ bản là cô phải trả tiền viện phí cho tôi tiếp theo!</Text>
  <Text Key="58CDF392_177107">ỐI TRỜI?! C-Có ai giúp tớ với!</Text>
  <Text Key="436D5607_177108">ỐI TRỜI TRỜI TRỜI!?</Text>
  <Text Key="0BC99AA7_177109">ÁI CHẾT?! Ch-Chuyện gì nữa đây...?!</Text>
  <Text Key="FEFAC47F_177110">Ái đau đau đau... Lần đó là thất bại hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="1E983629_177111">Tớ nghĩ ý tưởng dùng khả năng ESP để dịch chuyển đến một số kẻ xấu không tệ, nhưng... nó không thành công. Không kể việc nó có thể khiến tớ nổi bật, nên tớ nên tránh dùng nó càng nhiều càng tốt...</Text>
  <Text Key="64514441_177112">Ê! CÔ làm gì ở đây!?</Text>
  <Text Key="143EC2B2_177113">Tệ rồi, tớ phải làm sao đây...?! ...Khoan, chờ đã. Tớ nghĩ Octo dạy tớ vài cái cớ để dùng lúc này... À, tớ biết rồi!</Text>
  <Text Key="151C2E47_177114">Tớ, ừm... vừa nhảy từ tầng ba của cửa hàng đó! Tớ nghe nói có chuyện ẩu đả gì đó? Hay là thứ gì đó!</Text>
  <Text Key="35FD0E43_177115">Từ độ cao đó...? Tớ ngạc nhiên là Onee-san không sao...</Text>
  <Text Key="C0DD3AD7_177116">K-Không, chắc vậy! ...Không, chuyện đó không quan trọng! Này, tớ đang nói với ông đấy, lão già!</Text>
  <Text Key="2A4F6C27_177117">Tớ cũng đoán được phần nào từ không khí và tâm trạng ở đây. Ông là kẻ xấu, đúng không? Và vừa nãy ông đe dọa bé gái này. Tớ sai chứ?</Text>
  <Text Key="CA8030F1_177118">Hả? Nếu đúng thì sao hả?!</Text>
  <Text Key="C3412B86_177119">Tớ sẽ đánh ông nhừ tử! Kỹ đến mức ông sẽ hối hận vì đã gặp tớ.</Text>
  <Text Key="E99A276D_177120">...Khoan, chờ đã. Liệu có xấu nếu tớ dùng sức mạnh trước mặt {playername} nhiều hơn nữa không?</Text>
  <Text Key="AC4B6C5C_177121">Ugh... Tớ phải làm gì đây?!</Text>
  <Text Key="CAFAEAD5_177122">À, chết! Tớ chưa có thời gian suy nghĩ kỹ!</Text>
  <Text Key="9494CE55_177123">Hehehe. Có vẻ ít nhất có người ở đây biết giá trị của sự chân thành, đúng không, cậu bé! Được. Tùy theo số tiền cậu sẵn sàng đưa, tớ sẽ tha cho bé gái đó.</Text>
  <Text Key="F5B8C2A5_177124">Để tớ xem... Này! Mày khốn! Trong này chỉ có 300 yên, mày đùa hả?! Mày vừa tự đào hố chôn mình rồi, biết không?!</Text>
  <Text Key="69621EF0_177125">K-Không lẽ... Onii-san đang ra hiệu cho tớ chạy trốn trong khi hắn làm phiền lão đó...?</Text>
  <Text Key="B7C34AA3_177126">T-Không thể làm gì ở đây... Tớ... tớ phải chạy trốn! Và tớ sẽ đưa Onee-san theo...</Text>
  <Text Key="BD627AB8_177127">O-Onee-san... Hãy dùng cơ hội này để đi... Chúng ta sẽ rời khỏi nơi này và gọi cảnh sát ngay...</Text>
  <Text Key="03385BF3_177128">...Ừ. Chiến lược hai người nghĩ ra không sai. Nhưng không phải lão già mới là người nên chạy trốn ở đây sao?</Text>
  <Text Key="2A9A7D30_177129">Onee-san...?! Cô định gây sự hả?! Làm ơn dừng lại! Onii-san đang cố gắng hết sức để giúp chúng ta!</Text>
  <Text Key="7226F825_177130">...Cô có thể đã tự chạy trốn một mình. Cảm ơn vì ghé lại mời tớ chạy trốn cùng. Cô là kẻ hèn nhát, nhưng cũng là một cô gái tốt.</Text>
  <Text Key="2C3CFA9F_177131">Và tớ sẽ cứu bất kỳ ai tốt! Dù là cô, hay hắn!</Text>
  <Text Key="9C043DE9_177132">Này, lão già! Tớ là đối thủ của ông ở đây! Nhanh lên và xông vào tớ đi, đồ rác rưởi!</Text>
  <Text Key="583A1F78_177133">Cái gì?! Vậy tớ sẽ đánh mày nhừ tử! Đừng hối hận sau này, thằng nhóc!</Text>
  <Text Key="5BCC183F_177134">Khả năng ESP hay không, nếu tớ có thể né đòn của hắn và giả vờ tấn công, thì sẽ ổn...!</Text>
  <Text Key="F8C1076A_177135">...NHẬN ĐÂY!</Text>
  <Text Key="49520768_177136">GUAAAAAAAAAAAHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="D4D78FF6_177137">ỐI TRỜI...?! Ch-Chuyện gì đang xảy ra vậy?! Lão già đột nhiên bay đi...</Text>
  <Text Key="6A80C344_177138">Ừ, thì... cô biết đấy... Ừ! Tớ đã đánh trả đòn của hắn! Chuyện là vậy!</Text>
  <Text Key="78A84091_177139">Tớ đã học võ từ xa qua khóa học tương ứng! Tớ cá là ông không thấy cú đấm của tớ vừa nãy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CEB0D688_177140">K-Không! Cô nên đăng ký khóa học từ xa luôn đi!</Text>
  <Text Key="1143B1A5_177141">...Ái chết? Có phải... một cảnh sát ở kia không? Hắn dường như đang đi về phía này...</Text>
  <Text Key="170359AC_177142">Chắc ai đó đã báo cáo tình hình này cho chính quyền. Về việc một lũ trẻ bị một lão già nguy hiểm quấy rối. Tuy nhiên, tớ đã đánh bất tỉnh lão già rồi.</Text>
  <Text Key="A0D31898_177143">Nếu chúng ta ở lại đây lâu hơn, chúng ta có thể gặp rắc rối. Đi thôi! ...Ồ, phải rồi, đừng quên lấy ví của cậu, {playername}!</Text>
  <Text Key="BE5E50E5_177144">...Thở phào, chạy xa thế này thì ổn rồi. Các cậu xui xẻo hôm nay.</Text>
  <Text Key="F90E2AA3_177145">Không... Tớ nghĩ tớ rất may mắn. Tớ đã gặp được cả Onii-san và Onee-san... Tớ không biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu tớ ở một mình... Cảm ơn hai người...</Text>
  <Text Key="972FE54F_177146">...Tớ... Tớ lúc nào cũng thế. Dù là ai chế giễu tớ, hay là tớ gây rắc rối......</Text>
  <Text Key="1B2D6B15_177147">Chuyện chẳng bao giờ suôn sẻ... Tớ vụng về và chẳng làm được gì... Chính vì vậy mà tình huống như hôm nay xảy ra... Thật bực bội, rất bực bội...</Text>
  <Text Key="14B2A9B6_177148">Không phải lỗi của cô! Đừng bao giờ nghĩ thế!</Text>
  <Text Key="6E051750_177149">Heh... Onee-san...?</Text>
