  <Text Key="B10DCEB1_92850">Tôi sẽ đến đón cậu.</Text>
  <Text Key="18ED14DB_92851">Cố lên, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="03A45607_92852">Một lúc trước khi {playername} và những người khác đến công viên Elizabeth...</Text>
  <Text Key="77558946_92853">Daigo. Cậu nghĩ mình có thể thích nghi với rào cản mà cậu đã điều chỉnh chứ? ...Hừm.</Text>
  <Text Key="BDE694D7_92854">Hừ, đừng coi thường tôi, thưa ngài. Tôi sẽ dùng nó với hết sức mình! ...Ái chà.</Text>
  <Text Key="61FEC0F4_92855">Được. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="AB30DF07_92856">Này, Masaki!</Text>
  <Text Key="F4782778_92857">Thêm một ly nữa! - Tôi cần rót thêm.</Text>
  <Text Key="89F40D5B_92858">Các ngươi, tao không phải tôi tớ...! Tại sao các ngươi không học cách kín đáo hơn chút?!</Text>
  <Text Key="E7B7B17C_92859">Ối? Đừng căng thẳng thế. Đây là lỗi của cậu, đúng không?</Text>
  <Text Key="8DE93298_92860">Tôi sẽ nhận lòng hiếu khách của cậu. Tôi phải cố gắng để hồi phục.</Text>
  <Text Key="5F76ACD8_92861">Nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="050D4179_92862">Không thể tránh được. Dù Rajiraji khó tính, anh ấy lại dùng sức mạnh của mình để "điều chỉnh" khả năng của tôi.</Text>
  <Text Key="7A84FBE6_92863">Tôi được giao nhiệm vụ dùng rào cản chống phép thuật để xua tan phép thôi miên của mấy bà già. Rajiraji có khả năng dịch chuyển không gian. Cậu không có vai trò gì, nên ít nhất hãy phục vụ chúng tôi.</Text>
  <Text Key="71082B8F_92864">...Tôi không còn lựa chọn nào. Đây là vì chủ nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="CDDA0292_92865">Xin mời, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="C2650491_92866">...Nhưng còn cậu. Cậu định tìm chủ nhân của tôi bằng cách nào? Có manh mối nào không?</Text>
  <Text Key="02B68C9B_92867">Hả? À, cậu...</Text>
  <Text Key="65DAA283_92868">Tôi hiện không có thông tin gì về việc này.</Text>
  <Text Key="F6F20770_92869">Gì... Vậy thì việc nâng cấp rào cản còn có ý nghĩa gì?!</Text>
  <Text Key="E0CAD35C_92870">Bình tĩnh. Trong trường hợp xấu nhất, tôi sẽ để Kaiser Insight thoát khỏi nhà tù. Ngay cả khi cậu phải mượn những 'đôi mắt' đó......</Text>
  <Text Key="3DED66CC_92871">Hả? Tiếng gì vậy?</Text>
  <Text Key="35299920_92872">...Đó là báo động phép thuật mà chủ nhân tôi đặt ra.</Text>
  <Text Key="5C529A5C_92873">Có ba kẻ xâm nhập. Chúng đang ở gần!</Text>
  <Text Key="1F122570_92874">Một kẻ truy đuổi từ Eris?! Hê hê, tôi sẽ phát điên vì một miếng ăn!</Text>
  <Text Key="FE60D979_92875">Khoan. Sự hiện diện này có vẻ không thù địch...</Text>
  <Text Key="32D22C3F_92876">Xin lỗi! Có ai ở đó không?!</Text>
  <Text Key="0649A620_92877">Đây có thể là nơi ẩn náu mà nhà sản xuất nói với tôi trước đây, nhưng... Tôi tự hỏi liệu tôi có thể xông vào như vậy không...</Text>
  <Text Key="84A9690A_92878">Đây là trường hợp khẩn cấp, nên đừng tự trách mình quá, Chika!</Text>
  <Text Key="1846D67C_92879">...Vì vậy tôi đã có cơ hội chơi với anh Daigo và anh Masaki một lần nữa!</Text>
  <Text Key="7F959E21_92880">Có cảm giác như một ý tưởng tồi khi giao phần quan trọng nhất cho người không có chút cảm thụ về sự bán khỏa thân.</Text>
  <Text Key="267168B4_92881">Giọng nói của Nozomi</Text>
  <Text Key="4DEDECC8_92882">Cô lại nói nữa rồi, cô gái tóc hồng! Cô đang muốn gây sự đấy à?!</Text>
  <Text Key="B58CB45C_92883">Giọng nói của Chika</Text>
  <Text Key="DEB4D7C0_92884">Nhưng... nếu Neneka và Christina ở trong tình trạng hoàn hảo, thì sẽ không thể tạo ra rào cản đồng thời trộm mặt nạ của họ. Cảm ơn các công chúa vì ý tưởng đó.</Text>
  <Text Key="04E4417D_92885">Giọng nói của Tsumugi</Text>
  <Text Key="01C648B9_92886">Ehehe. Tôi rất ngạc nhiên khi cậu đột ngột gửi cho tôi phép thuật liên lạc, nhưng... Tôi rất vui vì mọi chuyện đã suôn sẻ☆</Text>
  <Text Key="38283ED8_92887">Chà, tôi rất vui vì công việc của chúng ta không phí công.</Text>
  <Text Key="193FACC6_92888">Tôi cũng đã có thể cứu chủ nhân của tôi khỏi bẫy của Eris. Tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="D0231CCF_92889">Tôi rất vui vì cậu đã trở lại bình thường, Neneka!</Text>
  <Text Key="F4226543_92890">Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng. Cậu cũng làm rất tốt, Masaki.</Text>
  <Text Key="AB7E84DD_92891">Hah! Lời nói thừa thãi! ...Trước tiên, để chủ nhân bị Eris và bọn chúng đánh cắp là điều đáng xấu hổ của tôi. Từ giờ, tôi sẽ cố gắng hơn nữa để bảo vệ cậu!</Text>
  <Text Key="C88C5C77_92892">Vâng. Vài phút... Chúng tôi đã gặp chút rắc rối. Đúng là Christina và tôi đã lấy lại được bản thân, nhưng...</Text>
  <Text Key="E5D6E6EB_92893">Dù sao thì thiết bị phép thôi miên cũng chưa bị phá hủy. Nếu rào cản này bị mất và năng lượng phép thuật được gửi đến từ Misora và Eris... họ có thể lại mất ý chí.</Text>
  <Text Key="AA1F9D06_92894">Nói cách khác... Christina và những người khác không thể rời khỏi rào cản của Daigo?</Text>
  <Text Key="84EADD7D_92895">Đúng vậy. Tôi đã đặt sức mạnh vào việc duy trì rào cản, nên không thể đi quá xa.</Text>
  <Text Key="EECA6CBE_92896">Chủ nhân có vẻ khá mệt, nên hiện đang nghỉ ngơi trong cabin.</Text>
  <Text Key="058C3B78_92897">Ngay cả khi Eris bắt cô ấy và đuổi cô ấy ra, cô ấy đã đưa chúng tôi đi, rồi ngay lập tức quay lại vào giấc mơ của em trai tôi. Ôi trời, chủ nhân thật sự liều lĩnh~</Text>
  <Text Key="3962A217_92898">...Thật đáng buồn. Bảy vương miện đều ở cùng nhau, và chúng còn xa mới được tự do. Thật đáng thương, nếu tôi được nói vậy.</Text>
  <Text Key="A87AA911_92899">Nào nào. Tôi rất vui vì cậu không thể di chuyển khi đã ở gần chúng tôi thế này.</Text>
