  <Text Key="97E4032A_151600">Đó là về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="2BB7B22A_151601">...Vậy là về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="5547C20F_151602">Landosol và Gio Teogonia. Với việc tương tác giữa hai quốc gia có thể tăng lên trong tương lai, chúng tôi mời bạn đến Landosol ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="3DDD872E_151603">Và không chỉ là một công chúa của một quốc gia, mà còn là một người bạn thân. Dù là bí mật...</Text>
  <Text Key="D9E4A47A_151604">...Dù sao thì. Bạn đã biết thư này nói về chuyện gì rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F25CF04B_151605">Chúng tôi chỉ mới nói về chuyện này vài hôm trước và giờ lại có lời mời này... Chúng chắc chắn có liên quan, bạn đã nói gì với Công chúa sao?</Text>
  <Text Key="C837FBB1_151606">...Như tôi nghĩ. Không sao, tôi không tức giận về chuyện đó.\nTôi rất vui vì bạn đã quan tâm đến tôi.</Text>
  <Text Key="D2C74A31_151607">Tôi đánh giá sự quan tâm của bạn và của Công chúa Pecorine...\nNhưng...</Text>
  <Text Key="ACFA6315_151608">Là một công chúa, tôi tự hỏi liệu có ổn không khi rời khỏi đất nước một thời gian ngắn... Tôi thực sự tự hỏi.</Text>
  <Text Key="47049940_151609">Peco thường xuyên ra ngoài du hành...</Text>
  <Text Key="3B170B5D_151610">T-Tôi nghĩ bạn nói đúng... Công chúa Pecorine cũng là một công chúa như tôi và cô ấy thường đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="F85DE818_151611">Tôi mới nhận ra... Có lẽ tôi đã quá cứng nhắc suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="DB51F71A_151612">Nếu tôi thông báo với các hầu gái trưởng rằng tôi sẽ đi, và mang Croce theo làm hộ tống... Thì có lẽ sẽ ổn nếu ra ngoài một chút...\nĐược rồi, tôi sẽ vui vẻ chấp nhận lời mời của Công chúa Pecorine.</Text>
  <Text Key="5F7CA8D1_151613">Hãy dẫn đường cho tôi, {playername}. Đến thế giới của bạn──\nChâu lục Astraea.</Text>
  <Text Key="8C006200_151614">Ngày hôm sau──</Text>
  <Text Key="D4F2198C_151615">Bất kỳ lúc nào, bất kỳ lúc nào～\nPrecia đã nói với tôi khi lỗ hổng sẽ xuất hiện rồi♪</Text>
  <Text Key="42348A73_151616">Croce, cậu hào hứng quá. Tại sao cậu lại hào hứng thế này khi đi đến Landosol?</Text>
  <Text Key="B2A71F15_151617">Lần trước tôi đến Landosol, tôi cứ nghĩ sẽ vui hơn nhiều nếu được đi cùng Lyrael-sama!\nChính vì vậy tôi hào hứng lần này!</Text>
  <Text Key="BFB0ECFB_151618">Croce, xin nhớ rằng lần này cậu không chỉ đi tham quan đâu.\nHãy bảo vệ Lyrael-sama thật tốt, được chứ?</Text>
  <Text Key="952EF173_151619">Tôi hiểu! Tôi là một Kỵ sĩ mà!\nDù ở đâu, tôi cũng sẽ bảo vệ Lyrael-sama!</Text>
  <Text Key="71445ED7_151620">Thật sự ổn chứ... Nếu cô lạc ở thế giới kia thì sao?</Text>
  <Text Key="1DBD2F15_151621">Chị, chị lo quá.\nNếu chị lo lắng thế này, sao không đi theo họ?</Text>
  <Text Key="185EE448_151622">Ehh!? Ừ-ừm, tôi chưa thực sự sẵn sàng để đi mà...!</Text>
  <Text Key="02C2D835_151623">Haha, sẽ ổn thôi. Chủ nhân ở đó và Lady Peco cũng ở phía bên kia. Không có vấn đề gì cả!</Text>
  <Text Key="2F4BADEF_151624">Volgano. Trong khi tôi đi, tôi giao phó phòng thủ đất nước cho cậu.</Text>
  <Text Key="2FF89599_151625">Để tôi lo, Công chúa!</Text>
  <Text Key="6D8C394F_151626">...Chuyện như vậy. Này, tôi sẽ làm giống mọi khi. Cứ tự nhiên vỗ cánh đi.</Text>
  <Text Key="4B774465_151627">Cảm ơn vì đã luôn vất vả.</Text>
  <Text Key="62194253_151628">...À. Bầu trời cảm giác như đã thay đổi.\nCuối cùng thì nó cũng kết nối với thế giới kia rồi sao?</Text>
  <Text Key="EF1123F7_151629">Đó rồi! Lyrael-sama, cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="6567ED92_151630">Vâng, tôi đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="B13FBEE7_151631">...Lind, Wurm, và Volgano. Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="EBF955A9_151632">Chúc một chuyến đi an toàn!</Text>
  <Text Key="F7B03DB1_151633">Fufu, vậy thì. {playername}, Croce, chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="DADBE399_151634">Đến một vùng đất xa lạ tôi chưa từng thấy──\nChâu lục Astraea.</Text>
  <Text Key="BEE32C60_151635">...Và thế là chúng tôi rời Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="ED9AF679_151636">Đối với tôi, đây là chuyến đi đầu tiên của tôi...\nHay nói đúng hơn, đây là cuộc phiêu lưu đầu tiên của tôi.</Text>
  <Text Key="0621C0B6_151637">Phiêu lưu... Đó là một từ rất xa lạ với một người như tôi, người đã dành những ngày tháng trong cung điện.</Text>
  <Text Key="B51BDCA5_151638">...Ôi không, tôi sao vậy?\nVì lý do nào đó, trái tim tôi đập thình thịch quá.\nTôi lo lắng? Hay hào hứng? Không, không phải những thứ đó...</Text>
  <Text Key="317DFC31_151639">Nắm tay anh và cảm nhận hơi ấm từ bàn tay anh... Tôi cảm thấy một chút ngạc nhiên, có lẽ đó là lý do...</Text>
  <Text Key="175F2D23_151640">Lyrael và Croce đã đến Landosol sau khi nhận được lời mời từ Pecorine. Trong khi được {playername} dẫn đường tham quan, cảm xúc của Lyrael bắt đầu nảy nở.</Text>
  <Text Key="25C61ACB_151641">Sau khi nhận được lời mời từ Pecorine, Lyrael và Croce đã đến Landosol cùng với {playername}.</Text>
  <Text Key="F175E11C_151642">Lyrael bị cuốn hút bởi cảnh quan của thành phố──</Text>
  <Text Key="0FD82E91_151643">Vậy một nơi như thế này... thực sự tồn tại...!</Text>
  <Text Key="4A7D79AA_151644">Các tòa nhà và con đường được xây từ đá...\nNgay cả những người đi bộ trên phố cũng là những chủng tộc bạn không thấy ở Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="17E88A39_151645">À, tôi mới nhận ra... rằng ngay bây giờ tôi đang đứng ở một vùng đất hoàn toàn xa lạ.</Text>
  <Text Key="50AFD1DD_151646">Ahaha♪ Nhưng Lyrael-sama, cô lúc nào cũng bay mà!</Text>
  <Text Key="1B9DBF13_151647">À, tôi không định nói như vậy...\nTôi muốn nói là tôi cuối cùng cũng đã đến nơi này...\nNhưng có vẻ đúng là tôi đang bay thay vì đứng...</Text>
  <Text Key="9A2C6323_151648">...N-Nói tiếp, thật tốt là chúng ta đã đến nơi an toàn. Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="D0B98786_151649">Đến giờ tham quan rồi! Để tôi dẫn đường cho Lyrael-sama!\nTôi vẫn còn trí nhớ hoàn hảo về các con phố Landosol!</Text>
