  <Text Key="06675EF1_122900">Ồ, có vẻ như có người ở đó! Có lẽ là Kururu-chan chăng?</Text>
  <Text Key="80B36D05_122901">Có thể là người đến đón chúng ta vào Geo Teogonia? Tôi sẽ rất vui nếu được đối xử như một vị khách quý...</Text>
  <Text Key="241869F7_122902">HYAAAAA!! Quái vật ở một nơi trung chuyển như thế này nữa?! Tôi chưa nghe gì về chuyện này cả!</Text>
  <Text Key="6A21055B_122903">Có vẻ như đó là những kẻ bất hạnh rơi vào Cổng... Nhưng cứ để tôi! Tôi ở đây chính là để những lúc như thế này!</Text>
  <Text Key="0D7A84FE_122904">Ô, thái độ đó thật tuyệt vời, Sheffy-san! Tôi sẽ ban cho cô quyền may mắn được phục vụ như vệ sĩ của tôi trong tương lai!</Text>
  <Text Key="63E2A2BB_122905">Khoan, khoan, vẫn còn quái vật nữa! KHÔNG, KHÔNG, ĐỪNG ĐUỔI THEO NANAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="30AE630B_122906">Nếu chúng ta tiếp tục chiến đấu như thế này, dường như sẽ không có hồi kết. Nhanh lên nào!</Text>
  <Text Key="C5156C4A_122907">Ái chà chà... Uwaaah, mông đau quá...</Text>
  <Text Key="F54BAFEE_122908">Có vẻ như chúng ta đã vượt qua được cổng. Nhưng... đây là một khu rừng à?</Text>
  <Text Key="5E883571_122909">Trước tiên... chúng ta nên đến lâu đài, đúng chứ? Nhưng lâu đài ở đâu? Xung quanh chẳng có gì giống thế cả...</Text>
  <Text Key="D1254A52_122910">Rất có thể điểm dịch chuyển đã bị lệch do trận chiến với lũ quái vật. Trông không có ai sống ở đây, huống chi là lâu đài.</Text>
  <Text Key="226DD53C_122911">Nhưng chúng ta vẫn nên ở đâu đó trong Geo Teogonia. Cảnh quan xung quanh giống hệt như Kokkoro-san đã mô tả.</Text>
  <Text Key="BCD87CE8_122912">*hít hít*... Đúng rồi~ Tôi ngửi thấy đồ ngọt khắp nơi~♪ Có lẽ nên thử ăn vài thứ giống nấm này...</Text>
  <Text Key="484BD921_122913">Nana, đừng cắn bất cứ thứ gì xung quanh đây! Bây giờ không thấy quái vật, nhưng chúng ta đâu biết nguy hiểm gì đang rình rập quanh góc phố...</Text>
  <Text Key="06671282_122914">Trước tiên, hãy tìm lối ra khỏi khu rừng này. Nếu tôi có thể lấy lại sức mạnh nguyên bản, tôi sẽ có thể bay đến lâu đài trong chớp mắt... Thật đau lòng.</Text>
  <Text Key="6D310356_122915">Không sao, đừng lo. Đây là một cuộc phiêu lưu mà. Chuyện như thế này xảy ra là bình thường.</Text>
  <Text Key="8FE2070C_122916">Ồ, cô đáng tin cậy thật...! Sheffy, cô không muốn vinh dự được phục vụ tôi sao? Việc làm chính thức, đầy đủ!</Text>
  <Text Key="326526F7_122917">Đ-Đó là... Tôi sẽ suy nghĩ về nó. Nào, hai người. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="C2FB020C_122918">Được! Ehehe, vui quá, như đi dã ngoại vậy~♪ Tutturu~♪ Nannananaaa~♪</Text>
  <Text Key="4D295BBF_122919">Ư ư ư ư...? Nana mệt quá! Em không đi được nữa!!</Text>
  <Text Key="62862E4E_122920">Thở, thở... Không thể tin là chúng ta đã đi xa thế này mà vẫn chưa thấy lối ra... Không biết khu rừng này rộng đến đâu...</Text>
  <Text Key="A2F4A0E3_122921">*thở dài* Chúng ta nghỉ ngơi chút. Hy vọng lúc đó có thể tìm được chút đồ ăn.</Text>
  <Text Key="38C85CBC_122922">Đ-Đúng rồi, tôi cũng đói... Ugh, không thể tin là tôi bị ép phải làm chuyện thấp hèn như là mò mẫm đồ ăn...</Text>
  <Text Key="750B86D3_122923">Mấy cái nấm Nana định ăn lúc nãy... Không biết một miếng có sao không. ...Ái chà!?</Text>
  <Text Key="606FA5B2_122924">Sheffy, cô ổn chứ? Cái bột trắng đó là gì?</Text>
  <Text Key="C7338DF9_122925">Ho, ho... Đây là bào tử nấm à? Nhưng nó vị như đường bột hơn là bào tử...</Text>
  <Text Key="4B544F62_122926">Ừm... *nhai nhai* Cái này NGON QUÁÁÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="C02D572B_122927">EEEEEEHHHHHHH?! Sheffy-chan?! Cô làm sao vậy đột ngột thế?! Hành động kỳ quái quá!</Text>
  <Text Key="F7BB4BC0_122928">Ehehe, nó NGỌT QUÁ♪ Sheffy... thích lắm~♪</Text>
  <Text Key="0040E28A_122929">Đ-Đây, không thể nào... nấm có độc sao? Tệ quá, Nana-san. Khu rừng này dường như là một nơi rất nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="B67CC5BE_122930">KHÔNG THỂ NÀO!! Chúng ta phải làm sao đây? Nana và mọi người sẽ bị nấm ăn thịt sao?!</Text>
  <Text Key="29DC4C7B_122931">Ừm ừm... Tôi lo mất thần lực lần nữa, nhưng tình hình đòi hỏi sự giúp đỡ của tôi. ...Ngọn lửa thánh! Đốt cháy những bào tử xấu xa!</Text>
  <Text Key="F12B650C_122932">Ồ♪ Chính là Ho-chan mà... Hả?</Text>
  <Text Key="5C65CDE4_122933">*cười khúc khích* Ấm áp quá~</Text>
  <Text Key="6E726634_122934">Hừm, hừm...? Ngọn lửa thánh dường như yếu quá. Có thể khu rừng và mấy cái nấm này không phải quái vật xấu xa, mà chỉ là tự nhiên-...</Text>
  <Text Key="0640F7E5_122935">Pi-Piyo?! Piiii...</Text>
  <Text Key="38405110_122936">Ho-chan?! Bào tử đã biến mất, nhưng cô ấy lại biến thành gà con nữa rồi!</Text>
  <Text Key="0E1EA3BE_122937">Ồ~! Pi-yo, pi-yo♪ *vuốt ve*... *nhai*~♪</Text>
  <Text Key="1E32E017_122938">Piyo! *âm thanh piyo bị che*!!</Text>
  <Text Key="34AE392B_122939">Không, khoan, Sheffy-chan! Đừng ăn Ho-chan! Buông cô ấy ra...!</Text>
  <Text Key="19801129_122940">Kuu, kuu... Mềm mềm... Thỏ-chan, em mềm quá...</Text>
  <Text Key="E3B25733_122941">Hii, fuu... Sheffy-chan, cô ấy ngủ rồi à? May là cô ấy không cử động nữa, nhưng... uuuh, nặng quá~</Text>
  <Text Key="14CC47B0_122942">Waaah... Em không biết đường, và đói... Em muốn về nhà...</Text>
  <Text Key="583D7BAA_122943">Pi, piyo! Pippi!</Text>
  <Text Key="538FA4ED_122944">Ho-chan...? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="68D26AEF_122945">Pi, piiii!!</Text>
  <Text Key="EACFC5B7_122946">Hả? Phía sau tôi...?</Text>
  <Text Key="97942925_122947">QUÁI VẬT...! Không, không, Nana sắp chết rồi, tôi phải thoát khỏi nơi này...</Text>
  <Text Key="276A917A_122948">Ồ, nhưng...</Text>
  <Text Key="C7760F62_122949">"Fweeeeehhn!" "Piyo, piiii...!"</Text>
