  <Text Key="5A06DC63_97650">Hả? \nĐiều đó lạ thường, đúng không? \nMana trở nên đa cảm như vậy.</Text>
  <Text Key="7D74F83E_97651">Xin đừng kích động tôi, Akira. \nChỉ là công bằng khi cả hai đều cảm thấy tồi tệ khi kế hoạch thất bại.</Text>
  <Text Key="2E2202AD_97652">Và, bạn biết đấy. \nTôi chỉ muốn than phiền về cách thành phố mà tôi đã chuẩn bị và duy trì một cách vất vả \nbiến mất dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="061474AA_97653">...Ahaha. Một khi sự khôi phục và xây dựng lại - &apos;Tái Tạo&apos; này hoàn thành. Thế giới có thể trở nên tiện lợi hơn nữa, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="04F9CCC4_97654">Dữ liệu mà Mana đã chuẩn bị công minh nên được lưu trữ đúng cách trong nhật ký máy chủ, \nđừng lo.</Text>
  <Text Key="A066A99B_97655">...Hmph. \nNhững thứ như vậy quá đầy bất định. \nKhác với bạn, tôi không phải kiểu người lạc quan.</Text>
  <Text Key="8F14C476_97656">...Ừ, tôi đoán vậy. \nDù sao thì, tôi không biết chuyện gì đang xảy ra với máy chủ ở bên đó...</Text>
  <Text Key="2D30BC51_97657">Ngay cả Liên Hợp Quốc tham nhũng cũng không chỉ toàn người ngốc. Một khi họ nhận ra tình hình này, họ sẽ hành động ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="150B05A0_97658">Trên hết, ngay cả &quot;Nữ Hoàng Rồng Vương Quốc Giả Tưởng&quot; im lặng. dường như đã bắt đầu di chuyển... À, trời ạ. Đầu tôi đau quá.</Text>
  <Text Key="6722A979_97659">Ngay cả khi có bất kỳ chướng ngại vật nào đang chờ đón phía trước. Tôi sẽ giẫm đạp, nghiền nát, và tuyên bố quyền lực của mình── Tôi sẽ vượt qua cả con đường ngàn dặm đầy gian khó.</Text>
  <Text Key="67E5D3C6_97660">Huyền thoại Astrum mà chúng ta đã tạo ra, \nchưa phải là kết thúc trò chơi. \nVẫn còn những việc chúng ta cần làm.</Text>
  <Text Key="66084111_97661">Huyền thoại Astrum là bước đầu tiên hướng tới điều đó. \nTôi không thể để mình vấp ngã ở một nơi như thế này──</Text>
  <Text Key="164A566B_97662">...Đúng vậy. Để làm điều đó... Trước tiên, chúng ta cần nghĩ cách để sống sót ở bên đó</Text>
  <Text Key="085611CA_97663">Ừ, bạn nói đúng. Nếu Octo không làm việc chăm chỉ, chúng ta đã thực sự rơi vào tình thế khó khăn. ...Đó là sai lầm khi giảm cảnh giác chỉ vì chúng ta không đến từ thế giới này...</Text>
  <Text Key="229E77D7_97664">...Và hơn nữa, mà không bị tôi hoặc Minerva phát hiện, tôi đã chỉ đơn giản viết lại chương trình của thiết bị an toàn.</Text>
  <Text Key="5191A339_97665">Vậy, điều đó có nghĩa là Nữ Hoàng Rồng Ảo Ảnh đã chuẩn bị cho &quot;Tái Tạo&quot; ngay từ trước, tôi tự hỏi liệu có phải vì cuối cùng cô ấy muốn có được Minerva...? \n</Text>
  <Text Key="345CFFFA_97666">Tôi tự hỏi... \n&quot;Cô ấy&quot; có giá trị và đạo đức độc nhất, bạn biết đấy. \nTôi đoán bạn có thể nói cô ấy giống như một nhà vô địch bảy lần.</Text>
  <Text Key="1ADC9F87_97667">Dù sao thì, Minerva đang mất tích.... \nNếu chúng ta trở về &quot;thực tại&quot; như thế này, \nNó sẽ trở nên phiền phức hơn cả khi chúng ta đang cải thiện cơ sở hạ tầng của thành phố.</Text>
  <Text Key="2A8CBD48_97668">Ồ, thật sự... Giá như tôi, Minerva, có thể làm chủ hoàn toàn nó. Vào ngày đầu tiên, tôi sẽ hạ gục an ninh mạng của các quốc gia lớn. Vào ngày thứ hai, tôi sẽ kiểm soát mạng truyền thông toàn cầu, và vào ngày thứ ba, tôi sẽ thống trị tiền tệ ảo.</Text>
  <Text Key="ECB1443A_97669">Vậy, khi thế giới mới được tạo ra, liệu Chúa sẽ nghỉ ngơi vào ngày thứ bảy? \n</Text>
  <Text Key="1838E596_97670">Nếu là tôi, năm ngày là đủ. \nNgay cả các vị thần cũng phải bắt kịp thời đại, đúng không? \nVà việc tạo ra thế giới nên được thực hiện với cuối tuần hai ngày.</Text>
  <Text Key="66EC415D_97671">Ahaha. Nếu bạn có thời gian rảnh để đưa ra những nhận xét nhẹ nhàng như vậy, có vẻ như bạn sẽ ổn khi trở về &quot;thực tại&quot; với hai bàn tay trắng.</Text>
  <Text Key="FDE9347A_97672">Những người theo đuôi tận tâm mà tôi đã để lại ở bên đó, \nnếu họ đã bảo vệ cơ thể tôi một cách thích hợp.\nNếu nó rơi vào tay cảnh sát quốc tế, đó sẽ là tệ nhất.</Text>
  <Text Key="A2C6FA29_97673">Chắc chắn rồi, bạn biết đấy.\nNgay khi tôi cuối cùng đã trốn thoát sang đây,\ntôi sẽ kết thúc bằng việc quay lại nhà tù ở bên đó nữa, ha.</Text>
  <Text Key="CC5388AE_97674">Bạn phải lo lắng về việc sống trong một nhà tù ở bên đó, đúng không? Bạn không phải cũng trong tình huống tương tự sao? Sau khi trở về thực tại một lần, tôi chắc chắn bạn đã thực hiện một số hành động──</Text>
  <Text Key="8B78B2C2_97675">Ồ, lúc đó, chúng ta thực sự gấp gáp về thời gian. \nNgay cả bên này, chúng ta cũng không thể nói là đã sẵn sàng hoàn toàn. \nLiệu cơ thể tôi có an toàn hay không phụ thuộc vào &quot;Trưởng Lão,&quot; tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="DB942F89_97676">&apos;Đại Hướng Dẫn&apos;, ha? Anh ta không thể nghi ngờ về tài năng, nhưng... anh ta quá cứng nhắc, quá bi quan. Tôi tự hỏi liệu tôi có thể trông chờ vào anh ta không.</Text>
  <Text Key="264D5A8D_97677">Ồ, well. \nMana khá dễ dãi với con cái của &apos;họ hàng&apos; của cô ấy, ha?</Text>
  <Text Key="DD061ED8_97678">Như thường lệ, tôi không giỏi với người lớn tuổi, ha? \nĐúng là tôi có thể hơi bảo vệ quá mức.</Text>
  <Text Key="5C83F943_97679">Tôi không chỉ tệ với trưởng lão...mà còn với các đệ tử của họ. Họ thậm chí không thèm ngước nhìn tôi và lại còn thân mật như thế. Nếu không phải vì bạn, tôi đã từ lâu chặt đầu họ khỏi cơ thể trong nước mắt rồi.</Text>
  <Text Key="DDD2E040_97680">──Ồ, chẳng có gì đặc biệt. \nCó phải bây giờ bắt đầu thì quá muộn không...?</Text>
  <Text Key="78CB5420_97681">Trời ạ, chiến đấu trong một không gian bất ổn như thế này sẽ chỉ khiến chúng ta cùng sụp đổ</Text>
  <Text Key="1C9E2354_97682">Nếu vậy thì hãy dừng những kích động rẻ tiền lại. \nThật sự...</Text>
  <Text Key="195B5D85_97683">...Trước khi thế giới được &quot;tái tạo&quot; một lần nữa. \nTôi đã vật lộn để tìm thậm chí một cái chèn duy nhất để chèn vào... và tất cả những gì tôi có được là thời gian bình thường này dành để nói chuyện với bạn.</Text>
  <Text Key="56C00B0D_97684">Có phải giống như một cuộc thảo luận bàn tròn giữa các nhà phát triển? \nTừng thỉnh thoảng tôi làm phỏng vấn và các thứ trước đây... \nNhưng bây giờ, có vẻ như ít người chơi hơn những người vui vẻ đọc những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="582585C8_97685">Ừ, bạn biết đấy. \nỞ bên đó, chúng ta sẽ được đối xử như tội phạm nghiêm trọng. \nỪ... Tôi thực sự không quan tâm đến phản ứng của những người thô lỗ như vậy.</Text>
  <Text Key="93629059_97686">Liệu ai đó có hạnh phúc hay không, \nđó là một trong những điều quan trọng với tôi. \n...Tôi luôn hối hận về tất cả mọi thứ.</Text>
  <Text Key="96C29541_97687">Có vẻ như bạn chỉ đang lặp lại những gì tôi nói trước đó... Thật lạ thường, Akira. Tôi chưa bao giờ mong đợi bạn trở nên đa cảm như vậy.</Text>
  <Text Key="783B5B4A_97688">Vậy sao? \nĐây về cơ bản là con người tôi. \nTôi chỉ chưa từng thể hiện nó với bạn.</Text>
  <Text Key="E7579A69_97689">...Tôi đã hoàn toàn bị bạn lừa dối, và nó dẫn đến tình hình &quot;tái tạo&quot; này. Cậu bé đã chịu đựng rất nhiều vì nó. Và trên hết, hãy nhìn vào tình hình hiện tại...</Text>
  <Text Key="31F6FBD7_97690">Trong khi phân phối bánh crepe và phát các bản vá bổ sung cho avatar, có vẻ như chúng ta không có đủ người chỉ với bạn và một vài người khác.</Text>
  <Text Key="FFEC5908_97691">Ví dụ, để kiểm soát sự phân phối thực phẩm. Để tổ chức một lực lượng quân sự buộc phải sử dụng các bản vá bổ sung đã phân phối. Nếu bạn đã nghiêm túc, đã có những cách khác để làm nó...</Text>
  <Text Key="EE53BCFF_97692">Đừng quá mắc kẹt trong phương pháp của bạn, cuối cùng, bạn sẽ chỉ kết thúc bằng việc hối hận về nó. Nếu bạn bám víu quá chặt vào đám đông ngu ngốc, bạn sẽ kết thúc bằng việc trở thành một kẻ ngốc, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="08A034FF_97693">Tôi không muốn bị lợi dụng ngay cả khi nó phiền phức. Một chế độ quân chủ như của Mana là bất khả cho tôi, bất kể bạn nhìn nó như thế nào. Và với cách làm việc đó, có những thứ không thể cứu vãn... với tư cách là một bác sĩ, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="28342330_97694">Ồ không. Sau trận chiến, nếu tôi có thêm một chút thời gian... Tôi đã hoàn thành việc phân phối bánh crepe với Rino-chan và những người khác.</Text>
  <Text Key="7A77D763_97695">Và sau đó, tôi đã nhờ Pecorine-chan, Kokkoro, Rei-chan, Maho-chan và mọi người khác giúp đỡ... Mặc dù tôi có thể thông báo cho thế giới về sự thật đã bị bóp méo bởi sự sửa đổi nhận thức. \n</Text>
  <Text Key="905A64E6_97696">...Tôi đang gặp khó khăn trong việc hiểu. \nNếu bạn muốn làm cho sắc lệnh được biết đến với quần chúng, \nliệu nó có đòi hỏi quyền lực tuyệt đối của một vị vua không?</Text>
  <Text Key="B53469C6_97697">Ừ, nếu tôi cố gắng thuyết phục bạn bằng cảm xúc, bạn sẽ không hiểu~ Quá cưỡng ép luôn dẫn đến sự phản kháng. Ngay cả Mana cũng không thích những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="0E966ABD_97698">Tôi đồng ý với điều đó, nhưng \ntrước đó, có sự hiểu biết cảm xúc này...</Text>
  <Text Key="7E0A4F9A_97699">...À, tôi hiểu rồi. \nChắc chắn rồi, điều này sẽ trở thành một tia lửa cho tương lai của bạn.</Text>
