  <Text Key="855D2A57_92800">Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="D45B46FA_92801">Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="532D8D1E_92802">À... Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="5155A129_92803">Dù là một cuộc gặp gỡ vô thức... tôi vẫn có thể trao đổi lời với cậu như thế này. Chạm vào cậu...</Text>
  <Text Key="E6540406_92804">...Tôi không biết mình đã chờ đợi điều này bao lâu rồi...</Text>
  <Text Key="0BE4B9BC_92805">Lặp đi lặp lại, một lần, hai lần, ba lần... Lặp lại và làm lại nhiều lần hơn tôi có thể đếm được.</Text>
  <Text Key="77CAE854_92806">Mỗi khi điều kiện reset được đáp ứng, tôi được xem lại một lịch sử. Một lượng thông tin khổng lồ đã được khắc sâu vào tôi.</Text>
  <Text Key="E85DE5F2_92807">Cảnh tượng cậu và bạn bè hình thành những mối liên kết. Cách cậu và Yui Kusano kết thúc. ...Và đôi khi... tình cảm của ai cậu đã đáp lại...</Text>
  <Text Key="F6FD4260_92808">Avatar này đã sao chép Yui Kusano. Khi nó lặp lại những vòng lặp địa ngục vô tận......nó đã thay đổi. Không thể quay lại như trước được nữa.</Text>
  <Text Key="F5745DB4_92809">Sheffy! Labyrista!</Text>
  <Text Key="8F5CEF9F_92810">Nhưng trước khi tôi hoàn toàn kiệt quệ, chúng ta đã gặp nhau như thế này. ...Giống như một phép màu...</Text>
  <Text Key="DAD16043_92811">Tôi không cần thêm bất kỳ vòng lặp nào nữa. Tôi sẽ không để cậu đi nữa.</Text>
  <Text Key="9E793779_92812">Tôi sẽ chấm dứt nó. Tôi sẽ cứu cậu khỏi thế giới bị bóp méo này.</Text>
  <Text Key="94645F6E_92813">Chính vì vậy, hãy chọn tôi.</Text>
  <Text Key="0C12021B_92814">Và sau đó, hãy để tôi ban cho điều ước của cậu</Text>
  <Text Key="1666A30D_92815">Nhưng... Để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="058BFC27_92816">Vâng. Tôi sẽ phá hủy Astrum.</Text>
  <Text Key="DDA72D33_92817">Tôi đã từ bỏ việc trở thành thiết bị vận hành của thế giới mà không thỏa mãn "điều kiện" reset.</Text>
  <Text Key="A40B94EB_92818">Và tạo ra một thế giới mới. Vâng</Text>
  <Text Key="1BFB1835_92819">Một utopia chỉ dành riêng cho cậu và tôi.</Text>
  <Text Key="EE5FD006_92820">Nhưng nếu vậy...</Text>
  <Text Key="E016B5B0_92821">Hừm~!</Text>
  <Text Key="7E5D4637_92822">Một utopia. Đừng nói điều đó một cách dễ dãi như vậy, trí tuệ nhân tạo.</Text>
  <Text Key="4BA3A6F9_92823">Nhưng nếu cô định phá hủy thế giới, tôi không thể bỏ qua chuyện này.</Text>
  <Text Key="830ED8BE_92824">Với tư cách là một kẻ bắt chước vượt ngoài nhân loại, cô đã làm rất tốt. Cô đã hấp thụ Minerva, tinh thể hóa của trí tuệ chúng ta.</Text>
  <Text Key="8521A99D_92825">Tất nhiên. Cuối cùng, Huyền thoại Astrum này là sự sáng tạo của chúng ta, bất kể hình thức nào.</Text>
  <Text Key="E42FD479_92826">Bảy Vương Miện...</Text>
  <Text Key="E24CEED2_92827">Tôi sẽ gặp rắc rối nếu nghĩ rằng mình sẽ từ bỏ cậu bé chỉ vì cậu ấy từ chối tôi một lần... Nhưng...</Text>
  <Text Key="E89A9797_92828">Hừm, đau đấy... Nghĩ rằng mình có thể "khâu" lại ruột bên trong mình hai lần một ngày. Một người nào đó sẽ không dễ dàng tha thứ cho tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="D6493616_92829">Giờ thì, chúng ta sẽ làm gì đây, Eris?</Text>
  <Text Key="D0D5CEE5_92830">Không thể nào khác được, phải không? Tôi đã bị thôi miên một cách thô bạo. Ừ, tôi sẽ không phủ nhận trận chiến sống còn với cô đã rất thú vị...☆</Text>
  <Text Key="B4D34ADF_92831">Dù cô đang trong giấc mơ, tôi đoán không phải dễ dàng cho cô, người chưa thức tỉnh hoàn toàn, để đẩy lùi tất cả chúng tôi.</Text>
  <Text Key="ADD11CE6_92832">Mà nói lại, nếu một xung đột nổ ra ở đây, khả năng của cậu ấy có thể tràn ra và khiến tính cách sụp đổ. Về cá nhân, tôi không ngại đâu.</Text>
  <Text Key="6D62B79A_92833">Này! Tôi nghe thấy rồi, Rajiraji! Cô đang nói nhảm gì vậy, tất nhiên tôi quan tâm đến cậu ấy, nhưng nuôi dạy một đứa trẻ là công việc vất vả!</Text>
  <Text Key="95DCFA09_92834">Ồ? Tôi chắc chắn cô sẽ thấy rất thú vị, nhưng...</Text>
  <Text Key="F03D2750_92835">Đúng rồi! Dù trong giấc mơ hay ngoài đời thực, chị lớn sẽ chăm sóc tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="5FA58D12_92836">Aaaa! Onee-chan lại bị bỏ ngoài vòng lặp rồi~!</Text>
  <Text Key="2115480B_92837">Này, {playername}-kun! Cậu an toàn rồi! ♪</Text>
  <Text Key="32D6D36D_92838">Cái chỗ quái quỷ gì đây?! Trang trại của tôi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="9CC209B0_92839">Chẳng có gì ở đây cả. Đây là một nơi kỳ lạ. Có lẽ tôi nên trồng vài bông hoa đẹp cho cậu?</Text>
  <Text Key="9E8FEFF9_92840">Ồ~♪ Nghe thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="163FBF48_92841">Này, đây không phải lúc để làm vậy đâu, Hiyori. Chúng ta phải cứu {playername}!</Text>
  <Text Key="AE0E7E20_92842">...À~, tôi vô tình theo luôn. Ở đây có nhiều người quá, trông không giống họ sẽ phát hiện nếu tôi lười biếng~ Chúc ngủ ngon~</Text>
  <Text Key="5FB14BBC_92843">Cậu không thể ngủ ở đây được, Rin-chan...!</Text>
  <Text Key="3A7D9B77_92844">Ưm, vậy thì... Có lẽ một bài hát ru để dễ ngủ hơn...?</Text>
  <Text Key="33F71191_92845">Đây không phải lúc để làm vậy đâu, Chika! Cậu phải đánh thức Kishi-kun bằng một bài hát có nhịp điệu cao hơn!</Text>
  <Text Key="84CF2DA4_92846">Được rồi! Hãy tăng nhịp điệu lên♪</Text>
  <Text Key="5108DFB6_92847">Vậy thì. Tôi tự hỏi chúng ta sẽ làm gì, 'Nữ hoàng Eris'. Chúng ta thử một trận chiến nữa, chuẩn bị cho một lần reset?</Text>
  <Text Key="2F4C2051_92848">Eris...</Text>
  <Text Key="BCA2AA04_92849">...Lần sau, sẽ không phải trong một giấc mơ. Ở phía Astrum.</Text>
