  <Text Key="42C2781C_68400">...Em quay về lâu đài rồi. Sắp có cuộc họp về &quot;Bistro Princess&quot; rồi. À, hai người, nhớ tận hưởng Triển lãm trong khi em vắng mặt nhé☆</Text>
  <Text Key="E6390DF7_68401">Đúng như dự đoán... Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đặt cược vào &quot;Bistro Princess&quot;.</Text>
  <Text Key="D1900417_68402">Hoàn toàn... TA sẽ đảm bảo nó thành công. ...Hy vọng cậu cũng sẽ giúp đỡ, Boy.</Text>
  <Text Key="A2B038D0_68403">Và rồi, ba ngày sau, ngày của &quot;Bistro Princess&quot; đã chính thức đến.</Text>
  <Text Key="12261462_68404">Ố ÔI...! N-NGƯỜI QUÁ NHIỀU, TUYỆT VỜI QUÁ...! C-C-Có phải mọi người từ mọi thế giới đều tụ tập ở đây...? N-Người nhiều quá làm nóng quá... Em-em sắp tan chảy rồi...</Text>
  <Text Key="ACC16AC3_68405">Ồ không?! YUKINO-CHAN ĐÃ TAN CHẢY RỒI! Nè! Mì lạnh đây!</Text>
  <Text Key="18692B37_68406">T-T-T cảm ơn, Nana-sa. Lại cứu em rồi... Hà.</Text>
  <Text Key="437AC0B7_68407">Chào mừng! Đến với Bistro Princess!</Text>
  <Text Key="959EF7AE_68408">Kururu-chan, Kururu-chan! Cậu lại tái phát cái bệnh đóng vai quản lý nơi này rồi!</Text>
  <Text Key="C13B6ACB_68409">Nhưng, nhưng...! Em cũng rất mong chờ nó~! Bởi vì, bởi vì... Tức là RÕ RÀNG là Nella-chan sẽ thắng~♪</Text>
  <Text Key="2244B56D_68410">Ugh...! Em-em không chắc lắm~! C-Cá nhân em...! Em nghĩ Lady Lyrael mới là người sẽ đoạt chiến thắng, cậu biết đấy...!</Text>
  <Text Key="39CF51E6_68411">...À, e-èm... Em-em nghĩ... công chúa của chúng ta có thể là người chiến thắng...</Text>
  <Text Key="C465D6D6_68412">Đúng như dự đoán, chỉ là tự nhiên, rất tự nhiên, khi mỗi chúng ta đều ủng hộ Công chúa từ thế giới của chính mình! Hãy công bằng và hỏi một người Landosol xem họ nghĩ thế nào!</Text>
  <Text Key="8083321C_68413">U-Umm, xin lỗi vì câu hỏi! Các vị nghĩ ai sẽ thắng hôm nay?!</Text>
  <Text Key="C3AA020A_68414">Ai cũng được.</Text>
  <Text Key="6897625F_68415">&quot;Ố ÔI THẬT Á?!&quot; &quot;PIIIIIIIIIII!?&quot; &quot;HIEEEHHHHHH...?&quot;</Text>
  <Text Key="AADBD765_68416">Darling, chỉ hôm nay thôi, anh được phép ăn đồ ăn của một cô gái khác. Nhưng anh nhớ về với bụng chỉ được nửa chứ nhé. Em sẽ chuẩn bị rất nhiều món ăn kiểu darling chỉ dành cho anh!</Text>
  <Text Key="2C133861_68417">Tất nhiên, món chính sẽ là... CHỊ♪ Ehehe... eheheheh...♪</Text>
  <Text Key="175CF880_68418">Louise Marie-chan, cô có thể theo tôi để hỏi vài câu không? Chúng tôi nhận được báo cáo rằng có người đáng ngờ lảng vảng quanh đây.</Text>
  <Text Key="44433C6A_68419">NGAY BÂY GIỜ! Chưa đầy 82 phút nữa là sự kiện bắt đầu! Hãy xây dựng sự phấn khích lên nào mọi người, honey!!</Text>
  <Text Key="1E31FB04_68420">ÔI CHÚA ƠI!!!</Text>
  <Text Key="3B065CCD_68421">Peco-san, trông nó không ngon sao?</Text>
  <Text Key="E3FA8A59_68422">Cố lên nhé, Creditta</Text>
  <Text Key="1D7A5DD0_68423">...Và chính xác 82 phút sau, trận chiến &quot;Bistro Princess&quot; đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="9EBFA2DA_68424">Đến tất cả 82,8282,8282 người theo dõi &quot;BisPuri&quot; trên toàn quốc!! VÔ TẬN~~~!!</Text>
  <Text Key="80D921CC_68425">VÔ TẬN~~~!!!</Text>
  <Text Key="F2C42974_68426">Bây giờ, màn đã chính thức được kéo lên cho &quot;Bistro Princess&quot;! Tôi là người dẫn chính, thú cưng dễ thương Honey Honey-chan, honey♪</Text>
  <Text Key="FE6A1913_68427">Hơn nữa, bình luận trực tiếp và giải thích là thiết yếu cho các trận chiến ẩm thực, honey! Tôi nghĩ mình nên mời một chuyên gia giúp đỡ... và thật bất ngờ! Như mong đợi từ Landosol, honey, có đủ các loại guild để giúp đỡ~♪</Text>
  <Text Key="921C3BDB_68428">Ba quý cô này đến từ Gourmet Guild, một guild theo đuổi ẩm thực từ khắp nơi trên thế giới! Kyaru-tama, Kokkoro-tama và Sheffy-tama!! 8888~♪</Text>
  <Text Key="D2203D21_68429">Thôi đi, thật sự... tại sao chúng ta...?</Text>
  <Text Key="9FE8DD4A_68430">Bây giờ, kỹ năng nấu ăn của các Công chúa từ những thế giới khác tốt đến đâu? Đó mới là câu hỏi thực sự ở đây.</Text>
  <Text Key="A501AF9B_68431">Đúng vậy. Với tư cách là một phần của các Nhà Phê Phán Ẩm Thực, tôi rất mong chờ xem họ có thể làm ra món ăn gì.</Text>
  <Text Key="C5E07BA1_68432">TẠI SAO HAI NGƯỜI LẠI THÍCH THÚ VỚI NÓ?!</Text>
  <Text Key="4638478C_68433">Mmm... Vâng. Với nụ cười...!</Text>
  <Text Key="5AF65747_68434">Em tự hỏi hôm nay chúng ta sẽ được ăn món gì! Em rất háo hức~♪</Text>
  <Text Key="7EE36360_68435">Ồ CHÚA ƠI!!! MAJESTY EUSTIANAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="9C48262B_68436">... somehow, cô ấy đã lừa được họ.</Text>
  <Text Key="B55F4318_68437">Bây giờ, ai sẽ là người gây ấn tượng với giám khảo {playername}-tama và sau đó là giám khảo chính Majesty Eustiana?</Text>
  <Text Key="64AF1207_68438">Công Chúa Đầu Bếp... VÀO!!!</Text>
  <Text Key="BC188DA1_68439">Fuuu... Đi thôi, Croce.</Text>
  <Text Key="AD961D87_68440">CÔNG CHÚA LYRAEEEEEEEEEL!!!!</Text>
  <Text Key="917236CD_68441">Khi những tràng pháo tay vang trời từ trại Geo Teogonia vang vọng khắp không gian, Lady Lyrael bước vào địa điểm với sự duyên dáng và bình tĩnh. Hộp sĩ của cô, Croce, bên cạnh vui vẻ vẫy tay và mỉm cười cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="90096074_68442">Thời khắc đã đến. Theo tôi, thân mến Mone.</Text>
  <Text Key="0D8F310E_68443">Sẽ ổn thôi... mọi thứ đều ổn. Không phải như em có một trái tim có thể đập nhanh... Ch-Chúng ta cũng vào thôi, Grace...!</Text>
  <Text Key="F02B1141_68444">Tiếp theo là Lady Nephy Nella và Lady Violet. Sự hiện diện ấn tượng của họ khiến trại Geo Gehenna và Geo Niflhell hò reo hét lên.</Text>
  <Text Key="8197AF57_68445">CÔNG CHÚA NEPHY NELLAAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="A3B674FA_68446">CÔNG CHÚA VIOLETTTTTT...!!!!!</Text>
  <Text Key="8168B12A_68447">Tất cả các đội dường như đều tràn đầy năng lượng. Có vẻ đây sẽ là một trận chiến nấu ăn đáng nhớ, mọi người...!</Text>
  <Text Key="FCFE29BB_68448">Lên nào, tia lửa đã bắt đầu bắn ra trên sân rồi, honey!! Đây sẽ là một trận đấu nảy lửa, honey~♪</Text>
  <Text Key="5A61046F_68449">Không... Nhưng, cậu không nghĩ mọi người đang hơi quá nhiệt tình...? Ba người đó đang quá nghiêm túc...</Text>
