  <Text Key="BEF838D9_6200">Bộ sưu tập những thứ dễ thương</Text>
  <Text Key="0FBE6646_6201">Thích hát, cà rốt và thỏ</Text>
  <Text Key="15BB6D75_6202">[Vật Lý] Một cô gái thỏ chiến đấu từ trung tuyến, chuyên đánh tan hàng ngũ địch phía trước. Kỹ năng Đoàn Kết (Union Burst) của cô gây sát thương lớn lên kẻ địch gần nhất, sau đó tấn công kẻ địch kế tiếp, nhanh chóng xử lý hàng phòng thủ của chúng.</Text>
  <Text Key="9444A388_6203">Lưỡi Kiếm Thỏ</Text>
  <Text Key="BBEA2E27_6204">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch ngay phía trước và sát thương vật lý lớn lên kẻ địch thứ hai gần nhất.</Text>
  <Text Key="3D573BFC_6205">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch gần nhất.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên mục tiêu thứ hai gần nhất.</Text>
  <Text Key="098CAFB4_6206">Nhảy Nhót Tưng Bừng</Text>
  <Text Key="EF9A7BE8_6207">Tăng nhẹ Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="0BC3E728_6208">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng minh lên $1.</Text>
  <Text Key="18792363_6209">Sức Mạnh Thỏ</Text>
  <Text Key="9DF584D4_6210">Sức Mạnh Thỏ</Text>
  <Text Key="7655D25C_6211">Sức Mạnh Thỏ+</Text>
  <Text Key="FAE57B36_6212">Cách Mạng Thỏ</Text>
  <Text Key="2BFCDADB_6213">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi và sát thương vật lý khổng lồ lên tất cả kẻ địch thứ hai gần nhất trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="1EBA41C0_6214">►Gây $1 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên mục tiêu thứ hai gần nhất trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D98C53D6_6215">Nhảy Nhót Tưng Bừng+</Text>
  <Text Key="4B9E0F84_6216">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="74217A00_6217">Lưỡi Kiếm Thỏ Lớn</Text>
  <Text Key="2F9813AE_6218">[Vật Lý] Một cô gái thỏ băng bó chiến đấu từ trung tuyến, chuyên về sức công phá. Dù đòn tấn công không thường xuyên, chúng gây sát thương rộng và cô còn có thể tăng mạnh tấn công vật lý cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="9263FC0A_6219">Cú Đạp Mummy Thỏ</Text>
  <Text Key="21DCE1B9_6220">Đòn Đập Băng Bó</Text>
  <Text Key="F3A4A2FD_6221">Điệu Nhảy Vui Vẻ Mummy Thỏ</Text>
  <Text Key="51CDD5A5_6222">Tăng khổng lồ Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cho tất cả đồng minh, nhưng đổi lại giảm nhẹ Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) và Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của họ.</Text>
  <Text Key="DB1B6F02_6223">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng minh lên $1 trong 18s.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của đồng minh lên $2% trong 18s.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của đồng minh lên $3% trong 18s.</Text>
  <Text Key="EE81BD8F_6224">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng minh lên $1 trong 18s.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của đồng minh lên $2% trong 18s.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của đồng minh lên $3% trong 18s.</Text>
  <Text Key="5C3AD515_6225">Sức Mạnh Mummy Thỏ</Text>
  <Text Key="B86EDB37_6226">Sức Mạnh Mummy Thỏ+</Text>
  <Text Key="793C55B8_6227">Đòn Đập Băng Bó+</Text>
  <Text Key="C188F8C7_6228">Điệu Nhảy Vui Vẻ Mummy Thỏ+</Text>
  <Text Key="C8A015D8_6229">Tăng cực mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK), Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) và Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) cho tất cả đồng minh. Hiệu ứng này không hết hạn đối với bản thân cô. Đồng thời, hồi trung bình TP cho bản thân và hồi TP cho tất cả đồng minh khác, nhưng cũng giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) và Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="D76EC694_6230">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của tất cả đồng minh lên $1 trong 18s (180s cho bản thân).\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của tất cả đồng minh lên 100 trong 18s (180s cho bản thân).\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của tất cả đồng minh lên 10% trong 18s (180s cho bản thân).\n►Hồi TP của bản thân lên 150.\n►Hồi TP của tất cả đồng minh khác lên 50.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của tất cả đồng minh lên 10% trong 18s.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của tất cả đồng minh lên 10% trong 18s.</Text>
  <Text Key="5502554A_6231">Lưỡi Kiếm Mummy Thỏ</Text>
  <Text Key="363714A1_6232">Mũ Mummy Thỏ</Text>
  <Text Key="9C6AF92B_6233">[Vật Lý] Một cô thỏ mùa hè nhảy nhót với một quả bóng khổng lồ ở trung tuyến. Gây sát thương lên tất cả mục tiêu đa mục tiêu với UB và kỹ năng, và nhắm vào việc phá hủy kẻ địch mạnh với buff bản thân và giảm phòng thủ.</Text>
  <Text Key="C7378A08_6234">Đòn Đập Mùa Hè Thỏ</Text>
  <Text Key="AF9E4949_6235">Tăng cực mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân và gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, gây sát thương vật lý lớn lên tất cả mục tiêu của kẻ địch đa mục tiêu và giảm nhẹ Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của chúng.</Text>
  <Text Key="0B9BACCE_6236">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên tất cả mục tiêu của kẻ địch đa mục tiêu.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của tất cả mục tiêu của kẻ địch đa mục tiêu lên $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="C732BE7C_6237">Nhảy Mùa Hè</Text>
  <Text Key="0830338E_6238">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và hồi trung bình TP cho bản thân. Nếu kẻ địch phía trước là đa mục tiêu, gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả mục tiêu của nó.</Text>
  <Text Key="2CC2793B_6239">Thời gian niệm: 0.59s\n►Hồi TP của bản thân lên $3.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch là đa mục tiêu:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên tất cả mục tiêu của nó.</Text>
  <Text Key="1672AAF0_6240">Đòn Đập Mùa Hè Thỏ</Text>
  <Text Key="BA12BDDF_6241">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi và giảm nhẹ Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của chúng. Nếu kẻ địch phía trước là đa mục tiêu, tăng trung bình Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân.</Text>
  <Text Key="AD598C8D_6242">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của kẻ địch trong phạm vi lên $2 trong 18s.\nNếu kẻ địch là đa mục tiêu:\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $3 trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của bản thân lên $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="DCF90DE1_6243">Sức Mạnh Thỏ Biển Mùa Hè</Text>
  <Text Key="ECF68CB9_6244">Sức Mạnh Thỏ Biển Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="C89EFD31_6245">Nhảy Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="7AC267FE_6246">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và hồi trung bình TP cho bản thân. Nếu kẻ địch phía trước là đa mục tiêu, gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả mục tiêu của nó, giảm mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tấn Công Ma Thuật (M.ATK) của chúng, và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) mà chúng phải nhận.</Text>
  <Text Key="66A552A6_6247">Thời gian niệm: 0.59s\n►Hồi TP của bản thân lên $3.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\nNếu kẻ địch là đa mục tiêu:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên tất cả mục tiêu của nó.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) mà chúng phải nhận lên 13% trong 12s.\n►Giảm Tấn Công Vật Lý/Ma Thuật (P/M.ATK) của chúng lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5911AFF4_6248">Đồ Bơi Thỏ</Text>
  <Text Key="59DC6E19_6249">Cô gái tràn đầy năng lượng, hướng tới danh vọng siêu sao ☆☆★</Text>
