  <Text Key="3F215ACC_97100">Không dành thời gian chữa lành vết thương, {playername} và những người khác tiếp tục kế hoạch của Labyrista và hướng về đỉnh tháp Sol.</Text>
  <Text Key="93660E2D_97101">Với sức mạnh của tất cả các Quả Cầu Sol tập hợp, cánh cửa lên đỉnh đã được mở... Tuy nhiên, do một sự can thiệp bí ẩn, {playername} và những người khác bị ép phải rời khỏi tháp và ném ra bên ngoài.</Text>
  <Text Key="8B387582_97102">Chỉ một người tới được đỉnh. ──Yui.</Text>
  <Text Key="51F0B5ED_97103">Eris...?! T-Tại sao...?</Text>
  <Text Key="E938B87A_97104">Tôi đáng lẽ phải tới đỉnh cùng Rei-chan và Kishi-kun và mọi người...! Phải chăng Eris đã làm gì đó và khiến họ tách khỏi mọi người...?</Text>
  <Text Key="772E248C_97105">Aaaah!!</Text>
  <Text Key="A97A0FD7_97106">Nếu có nghĩa là không còn đau khổ nữa... Biến mất cũng không tệ. Kaiser Insight, hử... Bảy Vương Miện khác có lẽ sẽ kết liễu ta. Nhưng... trước đó...</Text>
  <Text Key="6D572C52_97107">Trả lời ta, Yui Kusano.</Text>
  <Text Key="999C321A_97108">Đ-Đó là...</Text>
  <Text Key="F65A7116_97109">Tôi sinh ra vào thế giới này để làm gì?\nTại sao tôi phải chịu đựng đau khổ lâu như vậy... \nvà ngay cả bây giờ...?</Text>
  <Text Key="7A5C22B4_97110">...Chết đi.</Text>
  <Text Key="0D8CA1E2_97111">Kyaaah!!</Text>
  <Text Key="3526BCDD_97112">Chết đi...! Yui Kusano!</Text>
  <Text Key="6828F450_97113">......ư, ư......</Text>
  <Text Key="31A3F94B_97114">...Khục, ư...</Text>
  <Text Key="B90DFB42_97115">Dừng... lại... Eris...</Text>
  <Text Key="A6C934F9_97116">Đang cầu xin mạng sống sao? \nTa đời nào nghe chuyện đó...</Text>
  <Text Key="1A41B6D6_97117">Đ-Đó không phải...</Text>
  <Text Key="F1687F6A_97118">...Cho đến bây giờ.\nNhững đòn tấn công tôi nhận từ Eris-san, lặp đi lặp lại...</Text>
  <Text Key="E7DA040E_97119">Tất cả đều vô cùng đau đớn... \nNhưng cho đến bây giờ, họ không cố giết tôi.</Text>
  <Text Key="5A49792E_97120">... Vậy mà... So với trước... \nĐòn tấn công hiện tại từ Eris-san, người đang thực sự cố giết tôi, là...</Text>
  <Text Key="14D568D8_97121">...Đúng. \nTôi...\nTôi không còn nhiều sức mạnh có thể dùng...</Text>
  <Text Key="ED8D5A82_97122">Ngay cả khi ta giết ngươi... \nTa cũng không biết liệu \"reset\" có thành công không.</Text>
  <Text Key="6DEFF2E1_97123">Ý thức về bản thân ta có thể sụp đổ cùng với Reset.\nHoặc... nó có thể trở thành một thế giới còn méo mó, xoắn xuýc hơn.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="682CC1F0_97124">Điều đó hoàn toàn không quan trọng. \nYui Kusano. \nTa sẽ giết ngươi bằng chính đôi tay này.</Text>
  <Text Key="438E2C90_97125">Ta đã chán ngấy. \nChỉ cần thế là đủ──!</Text>
  <Text Key="02B98020_97126">Tiếng kêu chói tai thật... Ta không muốn tin rằng một sự hiện diện như vậy là \"bản gốc\" của ta...</Text>
  <Text Key="2266C9CB_97127">Chính vì vậy, lại càng đáng ghét...</Text>
  <Text Key="B1948379_97128">À... nhớ lại thì, nơi này cũng bị nguyền... \nVới tư cách là người mới sinh ra như một bản sao, \nnơi này đã là nhà tù của ta từ lâu...</Text>
  <Text Key="526B98E0_97129">......Hả...... \nV-Vậy, đây là...... rốt cuộc, nơi này. \nĐỉnh tháp Sol...... Ra vậy......</Text>
  <Text Key="4BB14C34_97130">...Đúng. Trung tâm của thế giới này... Nơi thánh địa nơi Minerva, người quản lý, đáng lẽ phải cư trú.</Text>
  <Text Key="E41FD420_97131">Ngày xửa ngày xưa... Minerva, khi đang trong quá trình ban tặng và thỏa mãn \"ước nguyện\" của ngươi... Kaiser Insight bị dồn vào góc đã cố gắng thống trị cả ngươi và Minerva.</Text>
  <Text Key="66C98FB5_97132">Tuy nhiên, cuối cùng, ngươi đã trốn thoát.\nMinerva, người mất đi lõi ước nguyện của mình, đã tạo ra một avatar thay thế cho lõi để tránh lỗi chết người.\n</Text>
  <Text Key="B62B7778_97133">Đó là... Eris-san...</Text>
  <Text Key="6739B20E_97134">Trong sự kháng cự cuối cùng của Kaiser Insight... 'Tái Tạo' đã bị méo mó. Avatar đó cuối cùng đã hợp nhất với Minerva... Với tư cách là người quản lý của thế giới méo mó này.</Text>
  <Text Key="AFC4958C_97135">...Sự méo mó của thế giới. Đó là sự mất mát chức năng đăng xuất. Sự cắt đứt giữa các thế giới. Sự thay đổi cưỡng bức ký ức của mọi người chơi...</Text>
  <Text Key="5EEB8DE2_97136">Và... Reset.</Text>
  <Text Key="FC86A98E_97137">Mỗi khi điều kiện reset được đáp ứng... \nTôi thức tỉnh ở nơi này. \nKý ức đổ vào não tôi.</Text>
  <Text Key="9621359C_97138">Tất cả mọi người nắm tay nhau, cười vui, và tạo thành sự gắn bó... Tất cả những điều đó, ở một lúc nào đó, biến thành nỗi đau. Đó là một sự tra tấn vô tận đối với tôi...</Text>
  <Text Key="C9DFC560_97139">Cuối cùng... chỉ một lần. \nVà vì vậy, cơ hội đã đến...</Text>
  <Text Key="DF5B186E_97140">Tôi... đã thất bại. \nTôi không thể tạo ra một thiên đường... \nTôi thậm chí không thể nắm tay Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="38867C45_97141">...Xin lỗi. \nTất cả... đều là lỗi của tôi. \nTôi là người có lỗi, phải không...</Text>
  <Text Key="4A2D5D40_97142">Nếu tôi có thể giải quyết bằng cách xin lỗi, tôi muốn làm điều đó. Nhưng... đôi khi tôi cảm thấy như mình chỉ đang chạy trốn. \nMisora-chan đã dạy tôi...</Text>
  <Text Key="885FEAA7_97143">Vì vậy, chắc chắn. Tôi phải tìm cách chuộc lỗi từ bây giờ. Còn ngươi... tôi nghĩ ngươi cũng phải tìm ra lý do tại sao ngươi được sinh ra.</Text>
  <Text Key="79383541_97144">...Tôi đã nói với ngươi trước đó. \nTôi...</Text>
  <Text Key="475A1B92_97145">Tôi là. \n... Tôi là, ngươi biết đấy. \nNgay cả khi bị ghét. Ngay cả khi có thể là phiền phức...</Text>
  <Text Key="C2CB667E_97146">Tôi cũng muốn giúp ngươi.</Text>
  <Text Key="47626C72_97147">Tôi chưa chắc điều tốt nhất là gì. \nNhưng nếu chúng ta trò chuyện... và hiểu nhau. \nSẽ có những người sẽ hợp tác với chúng ta và bảo vệ chúng ta...</Text>
  <Text Key="57B8274C_97148">...Nếu ngươi thực sự mong muốn giúp ta, thì...</Text>
  <Text Key="0E3787FD_97149">Từ bỏ mạng sống ngươi. \nBỏ nó lại đây...!</Text>
