  <Text Key="D8997ABD_163250">Vậy tại sao cậu không đi cùng chúng tôi, Ruka?</Text>
  <Text Key="F04E385D_163251">Tôi nữa ư?</Text>
  <Text Key="D5A7543C_163252">Vì đây là nhiệm vụ liên quan đến osechi, tôi sẽ rất vui nếu có một cố vấn về văn hóa Togoku giúp đỡ. Thực tế, tôi lo lắng nếu để việc này trong tay một người như Pecorine. ...Điều lo lắng chính là cô ấy sẽ làm một món osechi từ thức ăn quái vật và gọi đó là xong.</Text>
  <Text Key="079D078C_163253">Chắc chắn rồi, sẽ rất an tâm nếu có Ruka-san đi cùng.</Text>
  <Text Key="8433A809_163254">Một món osechi từ thức ăn quái vật nghe có vẻ ngon quá... Tuy nhiên, nếu sử dụng kiến thức của người hiểu biết, tôi chắc chắn chúng ta sẽ ăn một món osechi ngon! Tôi rất mong chờ nó!</Text>
  <Text Key="238EEDC8_163255">Guild Ẩm Thực đã cứu tôi nhiều lần trước đây. Tôi không ngại thử sức với chuyến đi này.</Text>
  <Text Key="D65C0C0D_163256">Vậy thì, Chủ nhân, mệnh lệnh khởi hành chỉ thuộc về người.</Text>
  <Text Key="57DAF81C_163257">Ừm, tôi đồng ý. Bởi vì chuyến đi này là vấn đề của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="1E406E14_163258">...Nói vậy chứ, tôi đang trông đợi một tuyên bố đầy nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="D5D5ABEB_163259">Vậy thì, {playername}-kun, xin cậu!</Text>
  <Text Key="C1334D42_163260">Nhóm rời Landosol và hướng về điểm đến đầu tiên, một ngôi chùa mà ba cô gái và một cậu bé từng ghé thăm.</Text>
  <Text Key="0DEDDA38_163261">Vậy điểm đến đầu tiên là một ngôi chùa để cầu nguyện cho một chuyến đi an toàn? Nhưng tôi đi cùng mọi người. Sự an toàn của mọi người về cơ bản đã được đảm bảo rồi.</Text>
  <Text Key="C28FF6A3_163262">Từ ngôi chùa này, chúng ta sẽ thu thập bánh mochi, được biết đến là mang lại may mắn và tốt lành.</Text>
  <Text Key="1AA08A1C_163263">Ồ, vậy là phần tạo nên món may mắn trong osechi! Điều này quan trọng! Cuối cùng, nó có thể là chìa khóa để phục hồi sức mạnh của tôi...</Text>
  <Text Key="D15DB34D_163264">Nhắc đến đây, {playername}... đây chẳng phải là ngôi chùa nơi cậu gặp khó khăn cùng các cô gái từ Twinkle Wish sao?</Text>
  <Text Key="F6D9CCDB_163265">Ừm. Vì chủ đề được nhắc đến, cậu chẳng phải lúc nào cũng dính vào khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="21A2A23E_163266">Ha ha, đúng là {playername}. Một khi khó khăn qua đi, ký ức bản thân trở nên như một viên ngọc đẹp.</Text>
  <Text Key="635D5758_163267">Đúng rồi! Tôi nghe rằng lúc đó dục vọng thế tục tự dưng mất kiểm soát. Ghê quá. ...Gummy, phải không? Tôi nghe nói đó là một chiếc kagami mochi to. *tiếp sữa*</Text>
  <Text Key="ED018E5F_163268">Nhắc đến dục vọng thế tục, vị giác của cô dường như luôn mất kiểm soát quanh năm...</Text>
  <Text Key="C4A7D82F_163269">Lúc đó, {playername}-kun chẳng phải đã cố gắng cùng các cô gái để cho Kokkoro một ít tiền lì xì Tết sao?</Text>
  <Text Key="2C6756C3_163270">Cảm xúc của Chủ nhân... cho đến tận hôm nay chúng vẫn khiến tôi rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="E251A968_163271">Ra vậy! Nhưng tôi chưa nhận được tiền lì xì Tết từ cô! Tại sao?!</Text>
  <Text Key="FD237580_163272">Thì đó là... cô không nên mong đợi nhận được, nhưng nên cho...</Text>
  <Text Key="6EFF0A3F_163273">Tiền lì xì Tết...?</Text>
  <Text Key="E42104BA_163274">Ôi chà, cô không biết về nó sao? Đó là phong tục ở Togoku, nhưng đến bây giờ nó cũng đã được truyền lại ở Landosol.</Text>
  <Text Key="68DF7054_163275">Tôi nghĩ mình nhớ đọc về nó trong nhật ký du lịch của chúng ta...</Text>
  <Text Key="F36FDE29_163276">Ôi trời, vậy cô biết về nó... Tôi thực sự đã lên kế hoạch sẽ cho cô một ít vào ngày Tết như một món quà bất ngờ.</Text>
  <Text Key="987552DF_163277">Tiểu thư Sheffy, đừng lo. Chúng tôi đã chuẩn bị tất cả chỉ dành cho cô.</Text>
  <Text Key="D5DD9D85_163278">Chúng tôi đều có một món quà tiền lì xì Tết sẵn sàng cho cô! Hãy chờ đón nó!</Text>
  <Text Key="9FB020FC_163279">Dành cho tôi... nhưng có ổn không nếu tôi nhận nó?</Text>
  <Text Key="84C0EC0C_163280">Đó là thứ bạn tặng cho ai đó với hy vọng họ sẽ khỏe mạnh trong cả năm. Hãy chắc chắn nhận lấy nó.</Text>
  <Text Key="19B795E0_163281">...! Cảm ơn, Mẹ... Khem. Kokkoro-san. Và mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="A52FFA19_163282">Vâng, cô rất được chào đón.</Text>
  <Text Key="23136431_163283">Đã lâu rồi tôi mới nghe thấy sự yêu thương của cha mẹ như thế～</Text>
  <Text Key="DB150101_163284">Sheffy, cô dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="5AB8C5E9_163285">G-Gì chứ...! Thật sự là tôi đã hớ hẹn...</Text>
  <Text Key="ADAE6453_163286">À, bây giờ tôi hiểu rồi. Vậy đây là thứ phù hợp với tuổi trẻ của Sheffy, không phải của tôi...</Text>
  <Text Key="A20D6E4B_163287">Không, không phải vậy!</Text>
  <Text Key="631A9D84_163288">Ehehe~♪ Thật vui khi đi du lịch với mọi người trong khi trò chuyện như thế này!</Text>
  <Text Key="0BD54A4B_163289">Ừ, tôi có thể cảm nhận được đây chắc chắn sẽ là một chuyến đi vui vẻ.</Text>
  <Text Key="256C848C_163290">Một cuộc phiêu lưu vui vẻ trong tìm kiếm thức ăn... đó là bản chất của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="489659D0_163291">Đây là... một cuộc phiêu lưu của Guild Ẩm Thực... một cuộc phiêu lưu với mọi người...</Text>
  <Text Key="C5309B89_163292">Đi thôi, Sheffy! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="C9006FD7_163293">Tắm trong ánh mặt trời đông dịu dàng, trái tim Sheffy nhảy múa vui sướng trước chuyến đi sắp tới cùng các Nhà Đồng Hành.</Text>
  <Text Key="3B8B57CB_163294">Hãy biến chuyến đi này thành một kỷ niệm đáng nhớ!</Text>
  <Text Key="3BC7CD49_163295">Ừ, lúc đó khó khăn thật...</Text>
  <Text Key="3E711215_163296">Vâng, tôi muốn làm cô ấy hạnh phúc</Text>
  <Text Key="E9874791_163297">Nhưng chúng là những kỷ niệm tốt đẹp</Text>
  <Text Key="E9BFABE8_163298">Tái Hiện Câu Chuyện Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="3B839583_163299">Nhóm đi qua đường cao tốc đến ngôi chùa để tìm nguyên liệu Tết. Trên đường đi, Pecorine dừng chân lại.</Text>
