  <Text Key="9F61E0D3_107100">Ra vậy, ra vậy. Vậy là cậu không muốn trở thành một đứa trẻ tội nghiệp như bản thân?</Text>
  <Text Key="5B89211C_107101">...Tôi không biết cậu biết gì, nhưng tôi không thấy tội nghiệp cho bản thân đâu.</Text>
  <Text Key="BDBB2151_107102">Chắc chắn rồi, lúc bị Wisdom bắt và thí nghiệm, tôi đã trải qua rất nhiều khổ đau.</Text>
  <Text Key="C8C33624_107103">Chính vì tôi sinh ra như vậy nên mới gặp được Octo, {playername}, và mọi người. Tôi sẽ không để ai gọi tôi là đáng thương!</Text>
  <Text Key="7F0C33F3_107104">...Ra vậy-</Text>
  <Text Key="2DE83F0E_107105">Kuuu!?</Text>
  <Text Key="8556AC75_107106">Hừm... Nói thế nào nhỉ? Tôi không nghĩ Muimi-san và tôi sẽ bao giờ trở thành bạn bè. Thật đáng tiếc. ★</Text>
  <Text Key="E436EF98_107107">Thực ra... đúng rồi♪ Giờ tôi hơi bực mình đây ★ Đây có phải là cảm giác ghét chính huyết thống của mình không?</Text>
  <Text Key="E1D2D99A_107108">Tôi không phải huyết thống của cậu! Tôi không muốn làm bạn với cậu!</Text>
  <Text Key="BF7B1864_107109">...Misora-chan...?</Text>
  <Text Key="038DF690_107110">Iooo! Các cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="DCDC608C_107111">Tôi đã giúp mọi người trong lớp thoát ra! Io!</Text>
  <Text Key="9A9623A6_107112">Cảm ơn hai người! Khoan... Hai người cũng phải sơ tán ngay!</Text>
  <Text Key="08DAF55E_107113">Đúng rồi! Nhưng tôi phải cho Misora một cái "Meh!" thật đúng điệu.</Text>
  <Text Key="DB8A80C5_107114">Đúng rồi! Lần này, tôi sẽ dạy cậu cách cư xử như một quý cô trưởng thành!</Text>
  <Text Key="F8ED2140_107115">Hehe♪ Suzuna-san và Misaki-san đều nghịch ngợm, phải không? ★ Tôi nghĩ cậu nên nghe lời Sensei thì hơn.</Text>
  <Text Key="99A29488_107116">Ugh...! Nhưng chúng tôi lúc nào cũng được Io cứu...!</Text>
  <Text Key="300581EE_107117">Đến lượt chúng tôi cứu Io rồi! Học sinh Học Viện Lucent sẽ vượt qua thầy cô một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="FB19A870_107118">Cả hai người...!</Text>
  <Text Key="D37061FE_107119">Heheh! Các cậu tốt quá! Được rồi! Tôi sẽ lo kẻ xấu và bảo vệ các cậu!</Text>
  <Text Key="0CDBEBF0_107120">...Hừm, tôi không nghĩ một cô gái không trung thực có thể được gọi là cô gái ngoan. Thôi, đó chỉ là khác biệt quan điểm...</Text>
  <Text Key="6BDD9965_107121">Vậy thì, hãy khiến các người đầy lỗ hổng cho đến khi các người trung thực với chính mình.★</Text>
  <Text Key="9ADD44A7_107122">Tôi sẽ không để các người phá hủy trường học của chúng tôi nữa! Misoracchi!</Text>
  <Text Key="826A4CE7_107123">Phần 2 Chương 9 Tập 6</Text>
  <Text Key="340C7A81_107124">Pecorine và những người khác kể cho Raj nghe những gì đã xảy ra cho đến giờ. Khi {playername} liên lạc với cậu ấy, vì lý do nào đó, họ cảm nhận được sự hiện diện của Minerva và tràn đầy sức mạnh. Nhóm được tăng cường lao vút lên trời và hướng về Landosol.</Text>
  <Text Key="20BB2B99_107125">Trong khi đó, xa xa Landosol, căn cứ của [Legion Sự Phẫn Nộ].</Text>
  <Text Key="16B2D008_107126">Rajraj</Text>
  <Text Key="3E13489F_107127">...Đây là...</Text>
  <Text Key="1DA5DD8B_107128">À! Có vẻ như Rajiraji đã tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="E13AC737_107129">Thật may mắn. Lời nguyền khá mạnh, tôi lo là nó có thể đã bị phá vỡ...</Text>
  <Text Key="333E1FA3_107130">Kinh nghiệm từ trận chiến lần trước với Lady Ranpha đã hữu ích.</Text>
  <Text Key="DAEB6562_107131">...Các người là Twinkle Wish... và Gourmet...?</Text>
  <Text Key="0FEFC3B2_107132">Ugh... Tôi đang ở đâu thế này...? Cái nơi này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="97FAA10E_107133">Đây là căn cứ hoạt động của [Legion Sự Phẫn Nộ]. Cậu bị mắc kẹt trong một tinh thể ma thuật.</Text>
  <Text Key="F31A3F47_107134">[Legion Sự Phẫn Nộ]... Đúng rồi. Tôi...</Text>
  <Text Key="6A0E71D9_107135">Khốn kiếp! Chúng dám...!</Text>
  <Text Key="D68D4059_107136">À, đừng cử động chưa!</Text>
  <Text Key="34F2C1DC_107137">Theo như tôi thấy, nó khá sâu. Những tinh thể đó còn có tác dụng đánh cắp năng lượng ma thuật...</Text>
  <Text Key="7E15DDDB_107138">......các người.</Text>
  <Text Key="7FC28D41_107139">V-Vâng.</Text>
  <Text Key="FFE370FB_107140">Tôi không cần chi tiết. Hãy cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra. Tôi thiếu thông tin hơn là thiếu ma thuật hay thể lực.</Text>
  <Text Key="FDB8C31B_107141">Ơ-Ơ... Vậy thì, để tôi tóm tắt lý do chúng tôi đi xa đến đây...</Text>
  <Text Key="2A6CAD73_107142">...Ra vậy. Trước hết, tháp này nằm trên một hòn đảo xa xôi giữa đại dương. Hơn nữa, con tàu chúng tôi đến đây đã bị phá hủy...</Text>
  <Text Key="D9196597_107143">Ugh... Tôi xin lỗi Akino và những người khác thế nào đây vì đã cho tôi mượn phi thuyền...?</Text>
  <Text Key="9B23C8CB_107144">Không thể tránh được việc phải trả tiền... Đã đến nước này, chi bằng lấy vài đồng vàng từ căn cứ này.</Text>
  <Text Key="67467D84_107145">Cái gì?! Đó không phải là trộm cắp...?!</Text>
  <Text Key="99231614_107146">Kyaru, đừng làm thế!</Text>
  <Text Key="6FF82955_107147">Câm miệng! Chúng tôi đang khủng hoảng tài chính và không thể về tay không! Chúng tôi thậm chí còn không tìm thấy Neneka hay Christina!</Text>
  <Text Key="D561136A_107148">...Khó tin rằng Neneka và Christina lại mắc lỗi dễ dàng như vậy... Hay là tôi muốn nói thế, nhưng tôi đã tự làm nhục mình như thế này rồi...</Text>
  <Text Key="2F01B397_107149">...Để tôi cho cậu một lời khuyên. Cẩn thận với người trẻ tên Zane, guild master của [Legion Sự Phẫn Nộ].</Text>
