  <Text Key="9793A646_124750">Chăm sóc em bé. Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="986F8434_124751">Tôi không muốn làm em bé nữa!!! EEEEEEEEEHNNNNN!!!</Text>
  <Text Key="CAE6D5F0_124752">Sheffy buộc phải đối mặt với sự thật. Trước sự bất công của thế giới này, tiếng khóc của cô, như tiếng khóc của một em bé, vang vọng khắp bầu trời Geo Gehenna...</Text>
  <Text Key="7410F476_124753">Eris có thể biết</Text>
  <Text Key="74B59A23_124754">Ở một góc của rừng rậm Geo Gehenna, Lily đang chiến đấu với quái vật cùng với {playername} để rèn luyện.</Text>
  <Text Key="CCDD8618_124755">Đó rồi... TEI!!</Text>
  <Text Key="A481A512_124756">Phew... Tôi vô cùng vinh dự khi nhận được lời khen của bạn. Tuy nhiên, so với khi tôi wielding sức mạnh của Black Angel, tôi phải thừa nhận sức mạnh của mình vẫn còn thiếu.</Text>
  <Text Key="CBA3FD2A_124757">Để hoàn thành nhiệm vụ tôi đã đặt ra cho bản thân, và để đền đáp sự giúp đỡ của Nii-sama, tôi phải tiếp tục rèn luyện chăm chỉ hơn nữa...</Text>
  <Text Key="C45CBBE7_124758">Ôi trời, ôi trời, ôi trời~? Tôi đang tự hỏi là ai, hóa ra là cậu bé sinh ra từ nô lệ và bạn của cậu.</Text>
  <Text Key="AA14844E_124759">Tiểu thư Kanon? Tại sao cô lại ở đây...? Tôi nghe nói cô đang dưỡng bệnh. Vậy tôi có thể cho rằng cô đã ổn rồi chứ?</Text>
  <Text Key="8F18ACF0_124760">Hmph, đừng coi thường tôi! Dù đó là đòn tấn công bất ngờ, làm sao tôi có thể bị thương nặng chỉ bởi một nhát búa từ con thỏ yếu ớt như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="D09234DE_124761">Phew, phew... Kanon, làm ơn đi chậm một chút... Khoan, hửm, kia chẳng phải là Hiệp sĩ và Lily sao?</Text>
  <Text Key="C6A35091_124762">Tôi rất vui vì cô cũng khỏe mạnh, Tiểu thư Ho-chan. Tôi tự hỏi hai người đang làm gì ở đây.</Text>
  <Text Key="20E9479B_124763">Đó thực ra mới là câu nói của tôi ở đây. Một cậu bé sinh ra từ nô lệ và những người bạn vui vẻ của cậu đang làm gì trong khu rừng như vậy? Đừng nói là các người cũng đang đi săn những quái vật đó...?</Text>
  <Text Key="9A5703CA_124764">Cái gì về quái vật...?</Text>
  <Text Key="31F3242C_124765">Ôi trời, nếu các người không biết thì đừng lo lắng về nó. Các người có thể ở đó và lười biếng thoải mái, OOOH HO HO HO...</Text>
  <Text Key="947A927E_124766">Vậy tôi sẽ là người giải thích! Gần đây, một loài quái vật mới đã xuất hiện trong khu rừng rậm này. Chúng tôi đã đến để trấn áp chúng.</Text>
  <Text Key="F2BA4A8F_124767">YOUUUU FRIED CHICKEN! Thật đáng xấu hổ, ông Chicken Head! Không chỉ Nana, mà cả cô cũng có miệng lỏng lẻo!? Cô đang định làm chậm chúng tôi bằng cách tăng số đối thủ lên sao!?</Text>
  <Text Key="B17F21C7_124768">Chúng không phải là đối thủ, mà là đồng minh phải không? Sẽ rất yên tâm nếu anh giúp chúng tôi, Hiệp sĩ! Tôi sẽ ban cho anh quyền hỗ trợ chúng tôi và-...</Text>
  <Text Key="8CBE71D4_124769">Đừng nói với tôi những chuyện đó! Tôi chưa nói với cô ngay từ đầu sao? Tôi làm việc này như một hình thức phục hồi chức năng vì tôi cần một sự thay đổi để lại bắt đầu di chuyển!!</Text>
  <Text Key="D8B76446_124770">Nhưng Kanon, cô đã đưa tôi đến đây, phải không? Cô chắc hẳn cần sự hỗ trợ của con chim thánh vĩ đại và duyên dáng này, phải không?</Text>
  <Text Key="3221DFDC_124771">Tôi không mong đợi cô trở thành một lực lượng chiến đấu có giá trị, bạn biết đấy? Cô sẽ là mồi câu để dụ quái vật, hay nói đúng hơn, mồi sống là phù hợp hơn.</Text>
  <Text Key="6C1CFC2D_124772">Cái gì?! Đó thực sự là lý do?! Tôi ĐÃ KHÔNG ĐĂNG KÝ CHO VIỆC NÀY!!</Text>
  <Text Key="45AE8B92_124773">Hah, tôi có thể nhìn thấu suy nghĩ của bộ não trống rỗng sinh ra từ nô lệ của cô! Cô đang định lừa tôi bằng những lời ngọt ngào và đánh cắp con mồi của tôi ư?!</Text>
  <Text Key="F04F275F_124774">Tuy nhiên, Tiểu thư Kanon, chúng tôi thậm chí còn không biết loại quái vật cô đang nói đến từ đầu...</Text>
  <Text Key="F2DB34E7_124775">Hooow be-be-beautiful!!</Text>
  <Text Key="8CCE5817_124776">Tiếng khóc này... Có vẻ như con mồi của chúng ta đã ra chơi rồi!</Text>
  <Text Key="02D01D93_124777">Xin hãy đợi, Tiểu thư Kanon! T-Tiếng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="518E5D6C_124778">HOW BEAUTIFUUUUUUL!!</Text>
  <Text Key="58693F14_124779">T-Th-Đó rồi! Đó là con quái vật tôi đã nghe nói nhiều!</Text>
  <Text Key="1A23370C_124780">Như tôi nghĩ, Tiểu thư Yuki!!? Không, có vẻ hơi lạ... Có phải con quái vật đang bắt chước khuôn mặt của Tiểu thư Yuki...?</Text>
  <Text Key="A6B6C96E_124781">Hả? Tôi đang tự hỏi là ai, hóa ra là các người. Các người có đến xem tôi đẹp thế nào không?</Text>
  <Text Key="7581FFC3_124782">Đó là Tiểu thư Yuki, không còn nghi ngờ gì...</Text>
  <Text Key="18E1095E_124783">Ôi trời, ôi trời, các người có bị choáng ngợp bởi vẻ đẹp của tôi không? Tôi rất sẵn lòng cho các người xem thêm, nhưng tôi phải đi rồi. Tôi đang bận rộn lan tỏa vẻ đẹp của mình khắp thế giới!</Text>
  <Text Key="D1C1C4F2_124784">KHOÃNG ĐỢI một chút! &quot;Chúng khoe vẻ đẹp với bất kỳ ai chúng gặp và rồi rời đi...&quot; Chính xác như những tin đồn ngớ ngẩn nói, thói quen kỳ lạ đó!</Text>
  <Text Key="1C6A0A1D_124785">TỤC LÀ, đó là quy luật của thế giới rằng những thứ đẹp đẽ bị đánh bại bởi những thứ đẹp đẽ hơn! Vì vậy, tôi, ĐẸP! DUYÊN DÁNG! Sẽ đánh bại các người trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="EDCA59EF_124786">Hmm... Nhưng tôi không nghĩ các người là đối thủ của tôi. Không phải về vẻ đẹp, cũng không phải về SỨC MẠNH!</Text>
  <Text Key="662A6357_124787">ONGYAAAHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="63E4D3DB_124788">KANON-SAAAAAAAN!!!</Text>
  <Text Key="ECE9F95B_124789">W-Th-Th- Sức mạnh gì... Và trên hết... vẻ đẹp... như vậy.</Text>
  <Text Key="B681D389_124790">Kanon bị xử lý dễ dàng đến thế... Chúng ta không còn cơ hội nào nữa! Lily và Hiệp sĩ, các người có quen biết con quái vật đó không?! Xin hãy yêu cầu chúng buông chúng ta ra!</Text>
  <Text Key="1B30496B_124791">N-Nó không thực sự là quái vật... Tôi tin vậy. Xin lỗi, suy nghĩ của tôi chưa theo kịp tình hình...</Text>
  <Text Key="DA59C4C9_124792">Ồ? Có lẽ các người muốn biết vẻ đẹp của tôi được nuôi dưỡng như thế nào? Vậy tôi sẽ nói cho các người... những bước chân đẹp đẽ tôi đã bước đi!</Text>
  <Text Key="CE019359_124793">Shizuru đã đưa tôi đến thế giới này, nhưng nó hơi nóng và dính dính, và tôi muốn về nhà càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="217D9BDB_124794">Nhưng đó là nơi mọi thứ bắt đầu. Tôi muốn về nhà, nhưng dù đi xa bao nhiêu, tôi cũng không tìm thấy đường về. Thế giới khủng khiếp thật!</Text>
  <Text Key="9EB69C9A_124795">Tiểu thư Yuki, có phải... cô đã bị mắc kẹt trong rừng rậm kể từ khi cô đến thế giới này?</Text>
  <Text Key="613B866C_124796">Ồ, ban đầu tôi chỉ bối rối thôi. Nhưng tôi xinh đẹp này nhanh chóng hiểu ra. Đây là loại thế giới nào và làm thế nào để tồn tại.</Text>
  <Text Key="C071DBC1_124797">Trong thế giới này, sức mạnh là tất cả. Nói cách khác, sức mạnh là vẻ đẹp! Nếu tôi trở thành người mạnh nhất trong thế giới này, thì tôi cũng có thể trở thành sinh vật đẹp nhất!</Text>
  <Text Key="41E81881_124798">Tôi hiểu rồi...? Xin lỗi, đó là loại lập luận gì vậy...</Text>
  <Text Key="9C77393D_124799">Và vì vậy, trong hành trình theo đuổi sức mạnh, tôi somehow có được cơ thể đẹp đẽ này. Có rồi♪</Text>
