  <Text Key="38E63D40_9400">Giáng sinh đích thực</Text>
  <Text Key="838D9DED_9401">Đây là một mùa Giáng sinh của người lớn sao?</Text>
  <Text Key="B5E96332_9402">Một Giáng sinh lộng lẫy</Text>
  <Text Key="69A9B545_9403">Fizz Giáng sinh</Text>
  <Text Key="5B59C7CA_9404">Tăng sát thương vật lý (P.ATK) đáng kể cho đồng minh có P.ATK cao nhất. Càng cao sát thương vật lý (P.ATK) của bản thân, mức tăng P.ATK càng lớn.</Text>
  <Text Key="91659FF1_9405">Pale Moon</Text>
  <Text Key="CE3C8860_9406">Giảm lượng TP của kẻ địch có P.ATK cao nhất một lượng vừa phải và giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="DDCEF82F_9407">Giảm lượng TP của kẻ địch có P.ATK cao nhất một lượng vừa phải và giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="38491C5E_9408">►Giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của kẻ địch $1 trong 12s.\n►Giảm TP của kẻ địch $2.</Text>
  <Text Key="869A50FF_9409">Lễ hội vui vẻ</Text>
  <Text Key="1D6662CB_9410">Triển khai một vùng trường lực xung quanh bản thân, tăng kháng phép (M.DEF) đáng kể cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="A76ED52F_9411">►Triển khai vùng trường lực phạm vi 400, tăng kháng phép (M.DEF) cho đồng minh $1 trong 12s.</Text>
  <Text Key="73668E15_9412">Đệ nhất phu nhân</Text>
  <Text Key="2EA0C554_9413">Đệ nhất phu nhân+</Text>
  <Text Key="A3FAB106_9414">Pale Moon+</Text>
  <Text Key="D903FE66_9415">Giảm lượng TP của kẻ địch có sát thương phép (M.ATK) cao nhất một lượng vừa phải, và giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng một lượng vừa phải. Ngoài ra, giảm đáng kể tốc độ hành động của kẻ địch, và giảm đáng kể tỷ lệ chí mạng phép (M.CRIT Rate) của chúng.</Text>
  <Text Key="36C1A2A8_9416">Giảm lượng TP của kẻ địch có sát thương phép (M.ATK) cao nhất một lượng vừa phải, và giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng một lượng lớn. Ngoài ra, giảm đáng kể tốc độ hành động của kẻ địch, và giảm đáng kể tỷ lệ chí mạng phép (M.CRIT Rate) của chúng.</Text>
  <Text Key="E279513B_9417">►Giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của kẻ địch $1 trong 12s.\n►Giảm TP của kẻ địch $2.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ địch còn 65% trong 12s.\n►Giảm tỷ lệ chí mạng phép (M.CRIT Rate) của kẻ địch $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="29DDDD76_9418">Kính hoàng gia Giáng sinh</Text>
  <Text Key="E1E4C410_9419">Để chị lo! Chị sẽ làm cho Giáng sinh của cậu tuyệt vời nhất! ♪</Text>
  <Text Key="65FAF830_9420">Giáng sinh với cậu, hả? T-T-Tôi không hề lo lắng! Để tôi dẫn đầu!</Text>
  <Text Key="36B519EA_9421">Bộ trang phục này có hơi lộng lẫy quá không? K-Không, miễn là cậu thích thì tôi không sao cả.</Text>
  <Text Key="A9C0D714_9422">Tôi vẫn quen với việc trải Giáng sinh một mình, nên Giáng sinh với cậu... có lẽ tôi sẽ hơi hào hứng.</Text>
  <Text Key="F33040FF_9423">Giáng sinh vui vẻ! Ehehe, đừng lo~ Tôi không say đâu~♪</Text>
  <Text Key="39804765_9424">Nào, phần hay nhất của Giáng sinh sắp bắt đầu rồi! Nhanh lên và đến đây đi!~</Text>
  <Text Key="05BE6930_9425">Cậu có muốn uống một ly không? Chúng ta cùng nâng ly nào♪ Nào, Giáng sinh vui vẻ!</Text>
  <Text Key="1BCE0F2A_9426">Cậu có muốn thêm phần không? Không cần kiềm chế đâu. Đây là tiệc Giáng sinh, nên phải vui hết mình còn gì♪</Text>
  <Text Key="2C736940_9427">Sao rồi? Có vui không...? Nếu cậu không phiền, sau cái này, chỉ hai chúng ta... Không, chẳng có gì!</Text>
  <Text Key="547C768A_9428">Giáng sinh với cậu... Thật tuyệt vời. Tôi ước khoảng thời gian hạnh phúc này sẽ kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="1CC00C15_9429">Hôm nay là sinh nhật cậu, nên sẽ phí nếu không ăn mừng! Được rồi, nâng ly☆</Text>
  <Text Key="41195CE8_9430">Sinh nhật vui vẻ! Sau đó chúng ta sẽ có một bữa tiệc riêng tư nhé♪</Text>
  <Text Key="9F3AD031_9431">Tin rằng mình là người đẹp nhất</Text>
  <Text Key="4CA00459_9432">[Phép thuật] Một tác phẩm sống động tăng cường cho đội hình vật lý từ hậu phương. Sử dụng kỹ năng giúp đồng minh sử dụng Union Burst nhanh hơn, và cản trở sức mạnh tấn công của kẻ địch bằng hiệu ứng làm choáng.</Text>
  <Text Key="C3AF12B4_9433">Nhìn mình trong gương</Text>
  <Text Key="7478AC6D_9434">Đừng bao giờ để ta đi</Text>
  <Text Key="2A1BC642_9435">Kết hôn với ta, hoặc...</Text>
  <Text Key="EF8AA2B5_9436">Yuki đấu với Yuki</Text>
  <Text Key="6CE75EEE_9437">Một vòng tour thế giới?!</Text>
  <Text Key="8F7761AB_9438">Mãi mãi tạo dáng</Text>
  <Text Key="F48E19A2_9439">Một cơn mưa nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="8AF8A26C_9440">Rạng rỡ khi làm việc</Text>
  <Text Key="1E9C5B43_9441">Một cuộc gặp gỡ ngoạn mục</Text>
  <Text Key="5782E2A3_9442">Cúi đầu trước vẻ đẹp của ta!</Text>
  <Text Key="B269D7AB_9443">Gây sát thương phép (M.DMG) nhỏ cho tất cả kẻ địch ở mặt trước và giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="2DD4F3A9_9444">►Gây $1 sát thương phép (M.DMG) cho tất cả kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý (P.DEF) của tất cả kẻ địch $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="93946179_9445">Vẻ đẹp của ta làm loá mắt ♪</Text>
  <Text Key="95E9CE5A_9446">Gây sát thương phép (M.DMG) nhỏ cho kẻ địch thứ 2 gần nhất và gây hiệu ứng Mù (Blind).</Text>
  <Text Key="C96EE29E_9447">Thời gian niệm chú: 1.93s\n►Gây $1 sát thương phép (M.DMG) cho một kẻ địch.\n►Gây hiệu ứng Mù (60% bỏ lỡ) trong 8s.</Text>
  <Text Key="BE82CE0F_9448">Đồng minh hỗ trợ dễ thương nhất ♪</Text>
  <Text Key="9881FE64_9449">Hồi một lượng TP trung bình cho thành viên đội có lượng TP cao nhất.</Text>
