  <Text Key="F4082762_117850">...Ahaha. Không chỉ đưa mọi người đến đây, cậu lại cứu tôi nữa, Nea.\nCảm ơn cậu nhiều lắm... thật sự...</Text>
  <Text Key="9F2D114B_117851">Đừng bận tâm～\nLại một lần nữa, chúng ta may mắn còn sống, đúng không~?</Text>
  <Text Key="E51F9A59_117852">Nhưng mà Peco-chan, cậu thật sự có gan lắm～\nChiêu Đặc Biệt Princess-whatever của cậu đánh Ho-oh-chan dữ dội thật đúng không～</Text>
  <Text Key="5C0D7AC1_117853">... Vậy sao? Tôi cảm thấy mình đã đánh trúng, nhưng cú va chạm trực tiếp khiến tôi bất tỉnh...</Text>
  <Text Key="879221ED_117854">!?\nPhoenix, cậu chưa bị tắt ngọn sao...?!</Text>
  <Text Key="612F87B0_117855">Hãy nhìn lên bầu trời.</Text>
  <Text Key="E1EC0884_117856">Hah... hah...!</Text>
  <Text Key="0B79B4C8_117857">DỪNG LẠI ĐI!\nCậu sẽ chết nếu tiếp tục thả bóng tối ra!</Text>
  <Text Key="B81CE75A_117858">...Nhưng...Lady Kyaru, chỉ cần... thêm một chút nữa...\nChỉ một chút xíu nữa... thôi...</Text>
  <Text Key="BD5D0704_117859">...chưa xong.\nTôi...có thể làm được.</Text>
  <Text Key="39933907_117860">Rốt cuộc, chúng ta là những người duy nhất có thể tấn công từ trên trời lúc này......</Text>
  <Text Key="EBFD62BF_117861">...Nếu chúng ta bỏ cuộc ngay bây giờ, công sức của Nii-sama và mọi người sẽ vô ích...</Text>
  <Text Key="BB488669_117862">...Vâng.\nVà...</Text>
  <Text Key="2B74A766_117863">...Vì lý do nào đó, tôi cảm nhận được.\nRằng con Phoenix này, trước khi chịu đựng tuổi già và phát điên, thực ra... là một sinh vật rất hiền lành...</Text>
  <Text Key="ECAF566D_117864">Tôi không thể không cảm thấy rằng sâu thẳm bên trong, nó không muốn hành động bạo lực như vậy.\nRằng ở đâu đó bên dưới sự điên loạn này, nó đang khóc, gọi xin giúp đỡ\n—Tôi không thể thoát khỏi cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="1107051F_117865">Giống như chúng ta... ngày xưa.</Text>
  <Text Key="74776CD9_117866">Vậy...!\nChỉ một chút nữa...!</Text>
  <Text Key="21976E19_117867">『Shadow Rampage』...!!</Text>
  <Text Key="50BD904F_117868">*Tiếng rít*</Text>
  <Text Key="CA8DAEC2_117869">...Hả? \nĐộng tác của Phoenix đã thay đổi...?</Text>
  <Text Key="72B354FF_117870">Có vẻ nó cố ý bay sai hướng\n—Hay nói đúng hơn, cố ý chạy trốn nhóm của Lady Riri...</Text>
  <Text Key="A8620A44_117871">Không.\n...Thật thú vị.\nNgay vào phút chót...</Text>
  <Text Key="2D0659CE_117872">Princess, điều này chỉ điều gì?</Text>
  <Text Key="039D102A_117873">Có vẻ như 'cô ấy' đã tỉnh dậy.\nVì những thiếu nữ ngây thơ ─【Alter Maiden】─ đã khuấy động những gì còn lại bằng quyết tâm chân thành của họ, dù chỉ là mơ hồ.</Text>
  <Text Key="77C8E3BF_117874">Bằng 'cô ấy', ý cô là con Kaleid Phoenix đó?</Text>
  <Text Key="08BBA4ED_117875">Cô từng nói rằng do tuổi già, cô ấy không còn kiểm soát được ngọn lửa.\nVà do đó đã mất trí do cơn nóng không thể chịu đựng bao trùm cơ thể, đúng không?</Text>
  <Text Key="9B821348_117876">Nhưng cô ấy đã trở lại bình thường...!?</Text>
  <Text Key="8A3286C2_117877">Than ôi, những kết quả thuận tiện như vậy không phải là định mệnh.\nBởi sự thật vẫn không thay đổi─cô ấy đang ở bờ vực của cái chết.</Text>
  <Text Key="801AFDE1_117878">Nếu sự cuồng nộ vô cớ của cô ấy được dập tắt, ngọn lửa thiêu đốt sẽ tiếp tục rơi xuống từ dưới cánh, biến nơi này thành tro bụi.</Text>
  <Text Key="B1F70CFD_117879">...Xin hãy gác lại những ánh mắt lo lắng, những vị khách thân mến.\nBởi thực tế, hoàn toàn trái ngược.</Text>
  <Text Key="EA64B679_117880">Ngay cả con Kaleid Phoenix điên loạn cũng không mong muốn những tội ác như vậy xảy ra─\nVà qua nỗ lực cao quý của các bạn, sự kết thúc của cô ấy đã được mang lại nhanh chóng và đúng lúc.</Text>
  <Text Key="248D142F_117881">Như vậy, sự cứu rỗi đã đến với Gio Gehenna trong toàn bộ, tránh khỏi sự diệt vong hoàn toàn.\nTuy nhiên, còn đáng kinh ngạc hơn, ngay cả một tia lý trí cũng được thắp lên trong cô ấy─một phép lạ không ngờ.\nThay mặt cho 'cô ấy', hãy để tôi ─ Nephi-Nela ─ gửi lời cảm ơn chân thành nhất từ đáy lòng.</Text>
  <Text Key="E0524665_117882">Có điều gì... bất cứ điều gì, chúng ta có thể làm?</Text>
  <Text Key="91ADAE01_117883">Hả? \n'Điều gì'?</Text>
  <Text Key="40D18F33_117884">Hừm, cậu thấy đấy, Mone-chan～ \nAnh chàng Kishi-kyun của chúng ta ở đây cảm thấy... hơi đồng cảm với Ho-oh-chan, kiểu như vậy～?</Text>
  <Text Key="8C414854_117885">Không phải cô ấy cố ý cuồng nộ đâu～?\nNgay cả nếu anh ta không thể cứu cô ấy, anh ta có lẽ đang nghĩ đến điều gì đó cho khoảnh khắc cuối cùng của cô ấy?</Text>
  <Text Key="066B14FE_117886">Tôi đúng chứ～, anh chàng Kishi-kyun? ♡</Text>
  <Text Key="7164015C_117887">...Vâng.</Text>
  <Text Key="2FF669FE_117888">...Hehe. Đúng là phong cách của cậu, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="72DF7E98_117889">Tôi không hiểu.\nChẳng phải chúng ta vừa mới cố gắng giết nhau sao?</Text>
  <Text Key="58EC1967_117890">Cô ấy nói đúng.\nKhông thể hiểu được lúc nào các cậu nghĩ gì.</Text>
  <Text Key="50B26FAA_117891">Ufufufufu.\nLòng nhân hậu như vậy─dù có thể không phù hợp trong thế giới địa ngục này, tôi cá là tôi hoan nghênh sự hiện diện đặc biệt của nó</Text>
  <Text Key="CB31258D_117892">Vậy thì, Ser Kishi-dono.\nTôi có thể phiền ngài giúp tôi một chút, để ban cho con Phoenix sắp chết này một cú hất cuối cùng về phía kết thúc?</Text>
  <Text Key="76357852_117893">Đó là niềm vinh dự của tôi!</Text>
  <Text Key="9A6A5939_117894">Trả lời hay.\nVà với tất cả những điều đã nói─</Text>
  <Text Key="321C6ADE_117895">Áo choàng lông của Lady Nephi-Nela đang thay đổi hình dạng... \nNó... là một con rắn thủy ngân...?</Text>
  <Text Key="944B7189_117896">Ừm-ừm. Đó là sắt, phải không～?\nOnee-chan là một slime kim loại～</Text>
  <Text Key="C524B8BC_117897">Đi thôi, chúng ta đi.\nKhi đêm gọi, hãy để chúng ta cũng đóng màn cho cuộc săn phoenix này.</Text>
  <Text Key="4054DBC6_117898">Nhanh quá...!</Text>
  <Text Key="3E6FD4B6_117899">Xin hãy kiên nhẫn thêm một chút, cho đến khi đuôi nó hiện ra.\nNếu ngài lo lắng về sự không ổn định của chiếc lưng hẹp này, đừng bận tâm và bám chặt vào tôi.</Text>
