  <Text Key="95A5EEE6_22700">K-Không phải tôi biết đâu nhé!</Text>
  <Text Key="EA2AFFE6_22701">Tiểu thư Kyaru...!</Text>
  <Text Key="6AD8BF74_22702">Kyaru...!</Text>
  <Text Key="DFC283EC_22703">S-Sao cơ!? Tôi nói điều gì kỳ quặc sao!?</Text>
  <Text Key="2D0C0F8F_22704">Như tôi đã nói rồi, tôi không cần lời cảm ơn đâu!</Text>
  <Text Key="B84FA208_22705">Ehehe...☆\nThật sự rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="CDDC8FF7_22706">Chỗ này, ngay lúc này, là nơi tôi thuộc về.\nVới những nụ cười, những trò chơi, và cả những bữa ăn no nê...\nĐây là nơi tôi lấp đầy bụng bằng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="448ADCE1_22707">...Ồ không, cảm ơn cậu nhé, {playername}-kun! ♪</Text>
  <Text Key="C8467915_22708">...Thôi, tôi nghĩ đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="590DFD7E_22709">Đến lúc...? Đến lúc cho cái gì, chính xác?</Text>
  <Text Key="1438BF45_22710">Chỉ là, tôi nghĩ họ sắp hết kiên nhẫn rồi.</Text>
  <Text Key="1C9B5DAC_22711">Kiên nhẫn...?</Text>
  <Text Key="12067813_22712">Trong khi mọi người đang làm việc này, thì...\nHọ đều đã đến.\nCậu không nghe thấy sao? Tiếng kêu cót két của nhà guild.</Text>
  <Text Key="9B0C465C_22713">......Không, không thể nào.</Text>
  <Text Key="70B50A11_22714">Tất nhiên rồi! Mọi người đều lo lắng.</Text>
  <Text Key="1F51AC2B_22715">Tiếng bước chân...!\nTôi nghe thấy rất nhiều!</Text>
  <Text Key="020EC0E0_22716">Được rồi, đến lượt tôi đây.\n...Này. Nhớ chào hỏi tất cả họ nhé.</Text>
  <Text Key="106A3BB5_22717">Heheh, câu trả lời hay đấy.\nĐược rồi, gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="B94B3373_22718">Aaaah, này, đừng chạy đi! Chúng ta làm sao bây giờ!?\nNhà guild không thể chứa tất cả mọi người ở đây được!</Text>
  <Text Key="29FA1B38_22719">Quen biết của My Lord đều ập đến một lúc...!?\nChúng ta làm sao bây giờ? Không còn thời gian chuẩn bị đồ ăn...!</Text>
  <Text Key="1C479B9A_22720">Ơ, tôi không nghĩ đó là vấn đề đâu, Kokkoro-san!</Text>
  <Text Key="47A8B4F5_22721">À, tôi nghĩ đã quá muộn rồi. Quả là điên rồ đúng không?☆</Text>
  <Text Key="6FF39A47_22722">Thật sự quá điên rồ!!!</Text>
  <Text Key="7351F857_22723">Mọi người mà {playername} đã kết nối tràn ngập vào nhà của Guild Ẩm Thực. Lời chào buổi sáng và những tiếng reo hò vang lên khắp Landosol.</Text>
  <Text Key="C0256B3D_22724">Sao thế...?</Text>
  <Text Key="1423460D_22725">Chào buổi sáng, Kyaru-chan.</Text>
  <Text Key="E23D87C9_22726">Peco-san, cả cậu nữa, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="54B45357_22727">Tất nhiên, tôi hiểu mà.</Text>
  <Text Key="C8FF6054_22728">Trang trại Sarendia (Bên trong) $1</Text>
  <Text Key="BA32434F_22729">Công viên Elizabeth (Onsen) $1</Text>
  <Text Key="C373694A_22730">Chuột Trả Thù, Stegoro Chuuza</Text>
  <Text Key="71227E82_22731">Chuột Trả Thù, Dorohaten Chuji</Text>
  <Text Key="10EB81FA_22732">Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="46715AF7_22733">Đồ ăn đã hết, nồi và chảo trong bếp đã biến mất.\nTôi nghe thấy một âm thanh đáng ngờ... chuyện gì đang xảy ra vậy...!\n?</Text>
  <Text Key="631879C1_22734">Tôi phải bảo vệ ngôi nhà của chúng ta bằng cách nào đó!\nCứ thế này, Viện Cứu Hộ Salendia...</Text>
  <Text Key="DD1B4EC3_22735">Tôi cũng sẽ giúp cậu.\nTôi là một quý cô trưởng thành mà!\n...... Ừ thì, tôi cũng không biết mình có thể làm được gì!</Text>
  <Text Key="094AEB4E_22736">"Nhưng nơi cậu phải làm một số việc khó khăn, phải không?\n]</Text>
  <Text Key="0B13925B_22737">Ồ phải, chính là cái đó!</Text>
  <Text Key="22795DDB_22738">Cố lên nào, mọi người!</Text>
  <Text Key="C4D069DD_22739">Lần tới "Giai Điệu Nhỏ Ngọt Ngào!\nDiễn viên chạy và Tiểu Thư]</Text>
  <Text Key="6C9D0E29_22740">Tôi hơi sợ, nhưng hãy cho tôi lòng can đảm...!</Text>
  <Text Key="92592866_22741">Ugh... Có vẻ chúng ta sắp đối mặt với một trận khó..., chúng ta sẽ không bỏ chạy khỏi điều này...! Chúng ta là những người canh giữ phô mai, cuối cùng!</Text>
  <Text Key="FABB606A_22742">Đúng vậy, Kurumi! Chúng ta sẽ phải cho họ thấy chúng ta là ai. Là những quý cô trưởng thành, chúng ta sẽ không run sợ trước bất kỳ kẻ thù nào!</Text>
  <Text Key="748CFD37_22743">Đi thôi, Misaki-chan! Kurumi và Misaki, những người canh giữ phô mai, sẽ xử lý đối thủ này!</Text>
  <Text Key="F6283533_22744">Kururin Bay Trước Gió</Text>
  <Text Key="1BE6C8D8_22745">Haah, tôi somehow managed to defeat them, nhưng... thật là khó.</Text>
  <Text Key="93DB5411_22746">Bọn nô lệ cứ tiếp tục đến một cách không ngừng...  Tôi bắt đầu lo lắng khi nào chúng mới kết thúc.</Text>
  <Text Key="3184EE43_22747">Dù sao đi nữa, đây là chiến thắng của chúng ta! ... Ừ, tôi muốn được vui vẻ, nhưng có vẻ như còn nhiều việc phải làm.</Text>
  <Text Key="47D85B1C_22748">Chúng ta đã đi được xa như vậy, hãy cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="2CB3478E_22749">Uwaa... bầu không khí của lũ chuột somehow...  còn mạnh mẽ hơn...?</Text>
