  <Text Key="E9B6C051_131100">Ái chà~ Vee-chan, em ác quá! Thật tàn nhẫn khi phá vỡ khoảnh khắc tỏa sáng của một thiếu nữ~!</Text>
  <Text Key="493960AE_131101">Khoảnh khắc tỏa sáng ư? Em trông giống ngọn lửa của một cây nến hơn, Houki-chan.</Text>
  <Text Key="2B606477_131102">Em đã tiến gần đến trạng thái quá tải. Nếu tiếp tục, em sẽ không kéo dài được quá vài phút trước khi tự hủy diệt.</Text>
  <Text Key="B76F97E7_131103">Ta không mong muốn em trở nên "Mất Mát" cứ thế. Như ta đã nói từ đầu, chúng ta đang ở giữa một khoảng nghỉ.</Text>
  <Text Key="831712E3_131104">...Kyaru~</Text>
  <Text Key="6289218E_131105">Hừm... T-tôi biết...!</Text>
  <Text Key="5ABFD6E4_131106">Vision Empress. Tôi sẽ KHÔNG bao giờ tha thứ cho người...</Text>
  <Text Key="2BF6D56A_131107">Mặc dù chúng ta đang trong thời gian đình chiến, tôi vẫn tấn công người... T-tôi xin lỗi. Chỉ lần này thôi...</Text>
  <Text Key="396FACEB_131108">Ừ. Đã lâu lắm rồi tôi mới cảm thấy đau, và tôi đã đổ mồ hôi lạnh. Tôi tức giận đến mức suýt phản công lại.</Text>
  <Text Key="76607E55_131109">Những đòn tấn công của tôi... Chúng trông có vẻ không có tác dụng gì, đơn giản chỉ bị xem như con muỗi...</Text>
  <Text Key="16841EE4_131110">Hay nói đúng hơn, vẻ mặt của cô ấy... hoàn toàn không thay đổi...</Text>
  <Text Key="2EA77A5B_131111">Nhưng... Tôi nghĩ đã đến lúc nên dừng lại.</Text>
  <Text Key="C34968CA_131112">Bộ đồ trà đã bị vỡ. Còn về Houki-chan và tôi... dường như chúng tôi không thể quay lại như trước, trước khi mọi thứ sụp đổ.</Text>
  <Text Key="203CD688_131113">...Em nói đúng. Thật sự... thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="F45084CD_131114">Bằng cách dừng lại... ý người là người sẽ để họ trở về nhà an toàn chứ, Vision Empress?</Text>
  <Text Key="8296BDDB_131115">Ừ. Tôi rất vui vì đã có thể nói chuyện với Houki-chan sau thời gian dài. Nếu tôi bắn vào lưng cô ấy khi cô ấy rời đi, nó sẽ phá hỏng tất cả những cảm xúc đó.</Text>
  <Text Key="93BB886F_131116">...Hiểu rồi. Vậy thì... Ta sẽ mở "Cổng".</Text>
  <Text Key="94FDCAE5_131117">Phản ứng tốt, Freyja. Có vẻ việc làm chủ Thiết Bị Hoàng Gia "Wrath" đã mang lại sự bình an cho ngươi.</Text>
  <Text Key="57981F12_131118">À... Khoan đã... Điều này có nghĩa là, cuối cùng, chúng ta về cơ bản đã bị dùng như búp bê tập luyện để Vee-chan mài giũa cho Freyja-chan?</Text>
  <Text Key="92B0FC24_131119">Thôi nào☆ Tôi cũng vui vì được trò chuyện với Vee-chan mà♪</Text>
  <Text Key="5DDD81DE_131120">Vậy thì, Kyaru-chan, Sheffy-chan. Chúng ta đi thôi?</Text>
  <Text Key="727D1FF9_131121">...Được. Ít nhất thì, biết được {playername} hiện không ở cùng Vision Empress là một thông tin đáng giá.</Text>
  <Text Key="718DA677_131122">Hừm. Dù sao thì chúng ta cũng chưa biết liệu người phụ nữ này đang nói thật hay không.</Text>
  <Text Key="E5989DE9_131123">Ta không nói dối. Dù ta có xu hướng kích động và phóng đại sự việc để giữ cho mọi thứ thú vị.</Text>
  <Text Key="3F42A632_131124">Hehe. Rất giống một nhà sáng tạo~♪</Text>
  <Text Key="A1CBBC7E_131125">Đúng vậy. Ta là một phần của Seven Crowns, rốt cuộc. Vậy thì, một điều cuối cùng...</Text>
  <Text Key="745E338D_131126">Về những chuẩn bị ta đang tiến hành hiện nay... Ta sẽ nói cho các ngươi biết các điều kiện cần thiết để hoàn thành trò chơi.</Text>
  <Text Key="403E91F9_131127">Ý tôi là, đúng rồi... người vừa mới nói trước đó rằng một "Game Master" nên, kiểu như, làm rõ các điều kiện và tất cả những thứ đó...!</Text>
  <Text Key="A737BE7F_131128">Mục tiêu của ta là gỡ bỏ chế độ CẤM (BAN mode) được Eris và Queen Labyrinth áp đặt lên Legend of Astrum. Và sau đó, ép buộc phần lớn những kẻ Đất Nghèo đáng sợ đó lao vào LoA.</Text>
  <Text Key="64B41DD2_131129">Nếu một chút đe dọa là đủ để các ngươi tước bỏ chế độ CẤM, thì tốt quá. Nhưng trong trường hợp xấu nhất, có thể ngay cả việc tấn công cho đến khi tất cả các ngươi đều "Mất Mát" cũng không khiến chúng nâng cấp lên.</Text>
  <Text Key="BF9224A1_131130">Đó là lý do tại sao ta hiện đang chuẩn bị tài nguyên. Tài nguyên để giải mã thế giới này... và viết lại các thiết lập nền tảng của nó.</Text>
  <Text Key="DF8B22AA_131131">À, không chỉ là một hành động ngẫu nhiên đâu. Nó cũng sẽ làm cho việc trao thưởng cho Freyja dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="11783D8A_131132">Khoảng 60% thời gian chuẩn bị còn lại. Một khi hoàn tất, chúng ta sẽ gặp lại nhau. Và lần sau, sẽ không còn thời gian đình chiến tạm thời nào nữa...</Text>
  <Text Key="5A978E42_131133">Ta sẽ đối mặt với các ngươi... như một kẻ thù thực sự.</Text>
  <Text Key="66E848C0_131134">...Haah...</Text>
  <Text Key="0A2FA05C_131135">Tôi mừng là chúng ta đã về an toàn... Cảm ơn, Homare-san.</Text>
  <Text Key="12AB9F17_131136">Khi Kyaru-chan bất ngờ tấn công, tôi rùng mình~ Tôi cũng hơi hào hứng một chút, tuy nhiên♪</Text>
  <Text Key="35E93A7A_131137">...T-tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0ED7614B_131138">Nhưng, phải nói thật... cô ấy mới là người có lỗi ở đây... Thực sự, không ngờ tôi lại có mối liên hệ kỳ quặc như vậy với "Trùm Cuối"...</Text>
  <Text Key="F0BEDD35_131139">Vậy thì♪ Tôi nghĩ tôi sẽ đi xả stress một chút~</Text>
  <Text Key="718DD9E1_131140">Homare-san? Xả stress...?</Text>
  <Text Key="0DA9F640_131141">Ý tôi là~ Có vẻ như chúng ta sắp có một trận chiến thật vui, nhưng Vee-chan đã dừng nó giữa chừng. Bực bội như vậy thì sao ngủ được~</Text>
  <Text Key="CFE56C62_131142">Hơn nữa, dường như một đống quái vật đang chui ra từ một lỗ ở đỉnh đảo. Có lẽ tôi nên dọn dẹp một chút, vì tôi cũng là một con rồng đồng loại~♪</Text>
  <Text Key="1C75DC49_131143">Vậy, gặp lại sau~♪</Text>
  <Text Key="3EA451C4_131144">Cô ấy đi rồi... --Hay nói đúng hơn, âm thanh này. Homare-san đã bắt đầu phóng thuật tấn công không xa lắm rồi...</Text>
  <Text Key="398EC7C1_131145">Nhắc mới nhớ, tôi có thể nghe thấy tiếng hét của quái vật ở xa...</Text>
  <Text Key="464AB482_131146">Toh, đây không phải lúc để ngơ ngác. Không biết Korosuke thế nào rồi~</Text>
  <Text Key="8BBDBAF8_131147">Kyaru-CHAN! SHEFFY-CHAAAAAAAAAN!</Text>
  <Text Key="A64055A5_131148">PECORINE?! Ngay cả sau khi chúng tôi bảo cô ấy sơ tán!</Text>
  <Text Key="B2D3D755_131149">Ưm... Người là người thật đúng chứ? Người không phải là Homare-san cải trang hay thứ gì tương tự đúng chứ...?</Text>
