  <Text Key="1BD9A786_165550">Sono-san, cậu không đi sao?</Text>
  <Text Key="712262BE_165551">Cậu có thể tự thay mình đi, Sono-san.</Text>
  <Text Key="672B2759_165552">Đừng lo, tôi sẽ đi với cậu.</Text>
  <Text Key="05E499FE_165553">Đúng vậy, đó là những gì cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="D3CE660C_165554">...Cảm thấy chán nản?</Text>
  <Text Key="C59D744F_165555">Nghe có vẻ hai cậu khá thân thiết.</Text>
  <Text Key="042EB829_165556">Sono-san, cô có muốn trở thành cô dâu không?</Text>
  <Text Key="2F87FE1C_165557">*Tôi nhấc Sono lên*</Text>
  <Text Key="F7E39C09_165558">Không vui vì bắt được nó?</Text>
  <Text Key="4BD9BB62_165559">Mặt cậu đỏ quá. Có sao không?</Text>
  <Text Key="29A4C303_165560">*Tôi mang Sono*</Text>
  <Text Key="F049331F_165561">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="37E27A8C_165562">Cô dâu</Text>
  <Text Key="2354B514_165563">Phục vụ</Text>
  <Text Key="A93D0BC2_165564">Sono sẽ tham dự đám cưới của một người bạn địa phương. Trái tim cô khẽ rung động trước nụ cười dịu dàng của {playername} đi cùng. Tuy nhiên, Sono cảm thấy hơi buồn vì cô thậm chí không thể yêu với cơ thể trẻ con.</Text>
  <Text Key="FA9B9055_165565">Cửa hàng Alces Atelier một lần nữa mở cửa kinh doanh. Không chỉ {playername} làm việc bán thời gian, mà Iroha cũng giúp đỡ ở cửa hàng.</Text>
  <Text Key="3DE9B647_165566">Iroha. Tôi cảm thấy tóc trên người mình dạo này khô quá. Cậu đang dùng dầu gội gì?... Khoan đã, trước tiên, cậu có tắm thường xuyên không?</Text>
  <Text Key="0D51B3FC_165567">Tất nhiên là có rồi? Tôi còn tắm đúng 100 giây hôm qua. Như này, 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10...!</Text>
  <Text Key="0A86F5B6_165568">Không, cậu đếm nhanh quá. *thở dài* Hôm nay tôi sẽ giúp cậu gội. Chúng ta cùng tắm nhé.</Text>
  <Text Key="8F1808F7_165569">Ehhhh~? À, hiểu rồi~♪ Đừng nói là Sono-chan muốn xem bộ ngực của Iroha~♪ Nyaaah, đồ dâm~♪</Text>
  <Text Key="2D415BC9_165570">Không, đó là của tôi. Tôi nhìn chúng suốt mà.</Text>
  <Text Key="3975B6D3_165571">...Ồ, phải rồi. Tôi vẫn còn một ít "Elixir Hoán Đổi Cơ Thể" mà Rui-chan đã cho. Sẵn sàng chưa, Iroha? Bắt đầu nào! Một, hai...!</Text>
  <Text Key="31C789F9_165572">OOOOOHHHHH~!</Text>
  <Text Key="35D568A5_165573">*thở dài*... Cơ thể mình nặng nề... Nhưng, bằng cách nào đó, nhờ cô gái đó giờ đã khá săn chắc... Đây có phải là hiệu ứng "chế độ ăn kiêng Iroha" không?</Text>
  <Text Key="4CE342AC_165574">Tôi về rồi! À đúng rồi, thời gian ăn snack! Nếu ở trong cơ thể này, tôi có thể lấp đầy bụng chỉ với tiền tiêu vặt thôi!</Text>
  <Text Key="C3FD1D76_165575">Cậu nên tránh đồ ngọt. Tôi đã ăn đến mức suýt chết hôm kia rồi... Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="95BE13C1_165576">Được rồi, tôi sẽ đi tắm nhanh và gội đầu... {playername}, cậu đừng có nhìn trộm, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="9E2A7CBD_165577">Hm? Cái gì đây? Nó... phát sáng à?</Text>
  <Text Key="6B5B6E80_165578">Whoa?! Đây có phải... loại "ánh sáng kiểm duyệt bí ẩn" nào không? KYAAAAAAAAAAHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="1B79B5B5_165579">Sau khi hoàn thành bài tập ở thư viện, {playername} dừng lại trước một poster thu hút sự chú ý của cậu.</Text>
  <Text Key="73710C63_165580">Một poster cho triển lãm lịch sử địa phương do tòa thành phố tổ chức có hình ảnh đồ gốm, và bên dưới là một tấm thẻ tên ghi "Nhân viên Tòa Thành phố – Sono Isurugi".</Text>
  <Text Key="9D44435C_165581">*thở dài* Chỉ vì thiếu người, sao tôi lại phải là người bị lôi vào công việc nặng nhọc như thế này...</Text>
  <Text Key="EDCD3FC3_165582">Tôi chưa quen với việc này chút nào; bắp chân đã sưng lên rồi... Khoan đã, tôi có thể tan sở đúng giờ không...?</Text>
  <Text Key="F6BE4B95_165583">Dạ?! C-Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="561861F6_165584">Ồ! Tấm thẻ tên của tôi... Cảm ơn sự tốt bụng của cậu.</Text>
  <Text Key="7A4238BB_165585">Ôi trời, tôi thậm chí không nhận ra mình đánh rơi thẻ tên... Haa. Được rồi, hãy lấy lại bình tĩnh và tiếp tục công việc.</Text>
  <Text Key="56CDAC0C_165586">Để xem... vị trí trưng bày cuốn sách này... Tìm thấy rồi. Tôi sẽ dùng chiếc thang nhỏ... Nn!</Text>
  <Text Key="4170F79A_165587">Ugh... Chân tôi run rẩy... Chết tiệt, tôi nghĩ mình sắp chuột rút rồi...</Text>
  <Text Key="DCAE2273_165588">...À, cậu đang nói chuyện với tôi à? À, vâng, tôi nghĩ cái tên đó khó đọc đúng không? Nó đọc là "Isurugi". Isurugi Sono, đó là tên của tôi.</Text>
  <Text Key="C68AD16E_165589">Huh...? À, không, không sao. Đây là một phần công việc của tôi.</Text>
  <Text Key="012659E9_165590">Với tư cách là công chức, được trả lương để đổ mồ hôi là bổn phận của tôi... Tốt hơn nên từ chối hoàn toàn công việc không có thưởng...</Text>
  <Text Key="0777372F_165591">...Không, cậu là học sinh trung học... phải không? Cậu nên ra ngoài tận hưởng sự lấp lánh của tuổi trẻ... ...Hả? Cậu thực sự muốn giúp...? Cậu đánh bại tôi rồi...</Text>
  <Text Key="998EBC29_165592">...Vậy thì, tôi nghĩ mình sẽ nhận lời đề nghị đó. Thực ra, lẽ ra hôm nay có một người nữa ở đây, nhưng cô ấy xin nghỉ ốm.</Text>
  <Text Key="30FB6E3D_165593">Tờ ghi chú này... cậu có thể tìm những cuốn sách được liệt kê trên đó và mang chúng đến quầy đó không? Tôi đã thông báo cho nhân viên thư viện rồi.</Text>
  <Text Key="3CF50D38_165594">Được rồi, tôi rất mong được làm việc với cậu.</Text>
  <Text Key="81DAF4EC_165595">{playername} chuẩn bị những cuốn sách theo yêu cầu và hướng đến quầy. Ở đó, cậu thấy Sono đang vẽ tranh minh họa trên bảng đen.</Text>
  <Text Key="C9270583_165596">Hmm... Có lẽ hơi giống thế này... Không, như thế này?</Text>
  <Text Key="FA965639_165597">Ồ, là cậu. Cậu xong rồi à? Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="9F27683C_165598">...Hả? À, đây là...</Text>
  <Text Key="29B67E38_165599">Tôi không lười biếng hay gì cả. Đây là một tấm biển hiệu cho ngày mai.</Text>
