  <Text Key="45B2243F_13250">Thằn lằn lửa</Text>
  <Text Key="FE5F52A4_13251">Một quái vật hình thằn lằn liên tục đốt đuôi để giữ ấm và thực hiện tấn công kép.</Text>
  <Text Key="6ACD910A_13252">Hoa bùn</Text>
  <Text Key="4DE17FC8_13253">Bông hoa trên đuôi nó phát ra mùi khó chịu, nhưng nghe nói có thể quen dần và thậm chí cảm thấy gây nghiện.</Text>
  <Text Key="8C9B6DDF_13254">Rắn đất</Text>
  <Text Key="F341CB9B_13255">Một quái vật rắn đào hố chờ đợi con mồi kiên nhẫn, sau đó tấn công bằng răng độc để giết chết.</Text>
  <Text Key="D9C275D2_13256">Pháp sư lửa</Text>
  <Text Key="1E16539E_13257">Một ác quỷ cấp cao đến từ địa ngục, sử dụng ngọn lửa triệu hồi để phóng thích các đòn tấn công phép thuật.</Text>
  <Text Key="520CF65E_13258">Poydon</Text>
  <Text Key="96B519FA_13259">Một quái vật thằn lằn độc, gây ra vết thương chết người bằng những chiếc răng nanh sắc nhọn.</Text>
  <Text Key="26FB808F_13260">Thằn lằn khổng lồ con</Text>
  <Text Key="EEE89CDB_13261">Một thằn lằn khổng lồ con có thể thở ra ngọn lửa mạnh mẽ bất chấp kích thước nhỏ bé.</Text>
  <Text Key="78465C73_13262">Đũa phép khôn ngoan</Text>
  <Text Key="74F460D0_13263">Một quái vật hình cú sử dụng đũa phép có khả năng đóng băng đối thủ và tước đoạt ý chí chiến đấu của họ.</Text>
  <Text Key="109F466C_13264">Chó điên</Text>
  <Text Key="C2952262_13265">Một con chó hung dữ được tạo ra bằng kỹ thuật cải tiến gen cùng chủ nhân. Nét mặt tuyệt vọng khi nó phải nâng đầu lớn khiến nó trông còn đáng sợ hơn.</Text>
  <Text Key="4CFF5172_13266">Kỵ sĩ Tatsunoko</Text>
  <Text Key="B488AF4B_13267">Một chiến binh của bộ tộc Tatsunoko, bảo vệ lãnh thổ bằng ngọn giáo đánh cắp từ một kỵ sĩ chết đuối ngoài biển.</Text>
  <Text Key="68EE4940_13268">Người sói</Text>
  <Text Key="58E1BECE_13269">Một quái vật hình sói chém đối thủ bằng những móng vuốt sắc nhọn.</Text>
  <Text Key="126AC4A5_13270">Người gác cổng</Text>
  <Text Key="B14CC427_13271">Một ác quỷ của cõi âm mở cổng địa ngục và thở ra ngọn lửa đầy cháy bùng.</Text>
  <Text Key="B22F5DB3_13272">Đầu lâu lửa</Text>
  <Text Key="B486AC45_13273">Một tập hợp linh hồn oán hận bao bọc trong ngọn lửa địa ngục, tấn công người sống.</Text>
  <Text Key="8944E71E_13274">Nấm đỏ</Text>
  <Text Key="B1EE3FA1_13275">Một quái vật nấm di chuyển được, nghe nói khi nấu ăn thì bất ngờ rất ngon.</Text>
  <Text Key="940B52A3_13276">Chim Alt</Text>
  <Text Key="3627DA29_13277">Một quái vật hình chim nổi tiếng trong thế giới phép thuật, được biết đến với những bài hát chữa lành có thể vang xa.</Text>
  <Text Key="46AD6E16_13278">Hươu sừng hoang dã</Text>
  <Text Key="12482582_13279">Một quái vật hình hươu sử dụng đôi sừng lớn của mình cho cả tấn công lẫn phòng thủ.</Text>
  <Text Key="E703D900_13280">Orc</Text>
  <Text Key="430A1BC1_13281">Một sinh vật người hình hung bạo sống trong rừng, mặc áo giáp của những nhà mạo hiểm đã bị đánh bại và cầm một chiếc rìu.</Text>
  <Text Key="265FB634_13282">Hang dơi</Text>
  <Text Key="C76722DC_13283">Một quái vật hình dơi cư trú trong hang động và tấn công con mồi khi nghe thấy tiếng bước chân.</Text>
  <Text Key="42384BFA_13284">Thằn lằn cỏ</Text>
  <Text Key="21BD4F57_13285">Một quái vật thằn lằn phong cách từ thế giới phép thuật, nổi bật với chiếc cổ áo lá sặc sỡ.</Text>
  <Text Key="09D56458_13286">Lính gác goblin</Text>
  <Text Key="DF952049_13287">Một lính goblin học việc bảo vệ đồng đội bằng một tấm khiên khổng lồ.</Text>
  <Text Key="99A25E4B_13288">Imps</Text>
  <Text Key="CE391702_13289">Ác quỷ học việc cào và tấn công bằng những móng vuốt lớn không phù hợp với chiều cao tấn công cận chiến của cô ấy.</Text>
  <Text Key="5E788E98_13290">Đom đóm Hōzuki</Text>
  <Text Key="47B52D18_13291">Một sinh vật đom đóm bí ẩn có mật lưu giữ ở phần sau, phục vụ như nguồn thức ăn cho các quái vật khác.</Text>
  <Text Key="4757A868_13292">Ốc hang</Text>
  <Text Key="7D49930C_13293">Một quái vật ốc, tiếng đồn rằng chất nhầy của nó tốt cho làm đẹp.</Text>
  <Text Key="9DDE29A0_13294">Dryad</Text>
  <Text Key="24E4ED6C_13295">Một linh hồn rừng có khả năng sử dụng ma thuật đất để triệu hồi sinh vật nấm theo ý muốn.</Text>
  <Text Key="8309459B_13296">Thằn lằn đá</Text>
  <Text Key="2542D0D1_13297">Một quái vật thằn lằn với làn da cứng trên đầu giống như áo giáp.</Text>
  <Text Key="835F55D9_13298">Kỵ sĩ ẩn sĩ</Text>
  <Text Key="4FBF043B_13299">Một chiến binh cua ẩn sĩ đội mũ trụ của những kỵ sĩ đã bị đánh bại thay vì vỏ.</Text>
