  <Text Key="20FABE7A_48550">Ít nhất cũng phải xin phép trước chứ!?</Text>
  <Text Key="63B6F859_48551">Khi vẽ, tôi coi trọng sự bất ngờ và thực tế.</Text>
  <Text Key="A0ECE1AA_48552">Sự chuyên nghiệp bất tiện!</Text>
  <Text Key="5E458165_48553">Hừm, vậy còn cái này thì sao?\nHehehe. Cô gái phép thuật, tôi biết danh tính thật của cô rồi.\nNếu cô muốn tôi giữ bí mật... cô biết phải làm gì rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="9F968C9A_48554">Một câu thoại của phản diện...</Text>
  <Text Key="250BD2A2_48555">Được rồi thì, anh trợ lý, một lần nữa, làm ơn~♪\nLần này em sẽ nhìn từ dưới lên♪</Text>
  <Text Key="901105B6_48556">Anh không được làm vậy!\nGóc đó, góc đó...!</Text>
  <Text Key="96C1F641_48557">Waaaaaah!</Text>
  <Text Key="864B67D6_48558">Được rồi, hoàn hảo♪\nVới thế này, một thứ tuyệt vời sẽ hoàn thành.</Text>
  <Text Key="E9991820_48559">Cảm ơn vì đã giữ hạn chót cho em!\nThám tử Ma thuật Misty★Kasumi♪</Text>
  <Text Key="E4B1C238_48560">Ugh... nhiều lần thế này, ở một nơi như thế này...\nVà bị nhìn thấu...\nSự nhục nhã như vậy...</Text>
  <Text Key="91E9FAA1_48561">Anh trợ lý... em có chuyện cần thảo luận.\n...Chạy trốn là vô ích, em biết mà?</Text>
  <Text Key="10B51362_48562">Misty Wrapping!</Text>
  <Text Key="3296E3D1_48563">Kasumi biến hình trong ngày nghỉ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="7E95A9C1_48564">Cái gọi là biến hình.</Text>
  <Text Key="C1141AE8_48565">Biến hình ở một góc độ tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2AF3D503_48566">Nebbia hỏi Jun, người đang di chuyển trong áo giáp dưới trời nắng cháy, liệu cô ấy có nóng không. Jun không phủ nhận, và Nebbia, sử dụng hệ thống môi trường, một cách tài tình cởi hết mọi thứ ra.</Text>
  <Text Key="EFF0F40C_48567">Cô không nóng sao?</Text>
  <Text Key="DC10C8A9_48568">Đột ngột thế...\nNebbia-chan có hiểu rằng cô ấy đang bị theo dõi không?</Text>
  <Text Key="5B9FE43B_48569">Tất nhiên tôi hiểu. Nhưng, biết đâu,\ntôi là kiểu người không thể bỏ qua những thứ tò mò.</Text>
  <Text Key="753991D3_48570">Tò mò, hử... Để mượn từ đó,\nthì giống như tôi mặc áo giáp này vì đó là bản chất của tôi.</Text>
  <Text Key="A2F31764_48571">Vậy, cô có nóng không?</Text>
  <Text Key="BD726271_48572">.........Ừ, tôi sẽ không phủ nhận.</Text>
  <Text Key="A780CAD8_48573">Ra vậy~♪\nĐược rồi thì, tôi sẽ cởi chiếc áo giáp đó ra cho cô!</Text>
  <Text Key="F56EF4E2_48574">Hả?\nKhông, dừng lại, tôi──</Text>
  <Text Key="1E4FE3E4_48575">Triển khai hệ thống môi trường!\nNút bấm nổ tung~♪</Text>
  <Text Key="50EC1733_48576">C-cái gì vậy... một cơn gió!? Cô định cởi áo giáp của tôi…!</Text>
  <Text Key="DCE24B51_48577">Nhưng một cơn bão mức độ này sẽ không có tác dụng với tôi.\nTôi không mặc áo giáp suốt ngày để không có tác dụng đâu...</Text>
  <Text Key="3B66E00E_48578">"Gió Bấc và Mặt Trời," cô có biết không? Cô biết rồi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="87EF12D5_48579">Hả? À... đừng nói là...!</Text>
  <Text Key="D021F212_48580">Nút bấm nổ tung~♪</Text>
  <Text Key="D10F282A_48581">Nóng quá... không phải ấm, mà là nóng...\nÁo giáp đang nóng lên...!</Text>
  <Text Key="B206BF84_48582">Nhìn kìa, nhìn kìa, nếu cô không cởi nó ra nhanh, cô có thể chiên trứng trên áo giáp~?</Text>
  <Text Key="D400E07F_48583">...Guh, nóng quá... Nhưng!\nShield Hỏa Nguyên!</Text>
  <Text Key="E7D6057F_48584">K-không thể nào... cô ấy chịu đựng được!?</Text>
  <Text Key="06026197_48585">Hãy nhìn kỹ, đây là\nniềm tự hào của đội trưởng 【Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE)】...</Text>
  <Text Key="7EC3A565_48586">Không tệ... tôi thua.\nNhư lời xin lỗi, tôi sẽ làm nó mát xuống cho cô.</Text>
  <Text Key="DC21B1A7_48587">Ồ... lạnh quá...\nỪ, cơ thể em thấy sảng khoái... Cảm giác tốt.</Text>
  <Text Key="1E373700_48588">----Hả?\nNước này có hơi trơn trượt một chút...?</Text>
  <Text Key="40C8C3A4_48589">Này, Nebbia-chan?\nCô đã đổ cái gì lên người tôi?\nCơ thể tôi thấy trơn trượt... và áo giáp──!</Text>
  <Text Key="FB0CF90A_48590">Ahaha♪\nBắt được rồi!\nCảm thấy tốt, đúng chứ? Slippery Slime Jelly♪</Text>
  <Text Key="F70D78E5_48591">Tệ quá!</Text>
  <Text Key="403A9209_48592">Ameth, bối rối vì trò đùa của Nebbia, tìm đến Shizuru trong góc Khuyên Như "Chị". Cô học được không chỉ tầm quan trọng của việc hiểu nhau mà còn cả Onee-chan Chop giải quyết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="40C35DDA_48593">Em là chị yêu thương của em mà♪</Text>
  <Text Key="4216D22B_48594">Chào mừng đến với góc Khuyên Như "Chị"!\nChị bối rối hôm nay là── ở đây!</Text>
  <Text Key="4315D9CC_48595">...Xin chào.\nÝ tôi là, góc này là cái gì vậy...?\nChỉ dành cho chị bối rối thôi à? Chỉ có chị bước vào thôi?</Text>
  <Text Key="413AB793_48596">Hãy cho chị biết tên và nghề nghiệp~!</Text>
  <Text Key="A06826EC_48597">Ồ, cô tiến hành bình thường hơn tôi tưởng.\nThôi, tên tôi là… Ameth.\nTôi là tiên dẫn đường cho {playername}.</Text>
  <Text Key="56428DE5_48598">Vậy cô là tiên dẫn đường cho em trai~♪\nEm là chị của em trai, em biết mà♪</Text>
  <Text Key="2892C163_48599">Ừ, tôi biết.</Text>
