  <Text Key="02E965C4_41600">Nhưng hai người cũng đang đứng trước mặt ta.</Text>
  <Text Key="404CF286_41601">Vì vậy: Ta sẽ giúp cả hai.</Text>
  <Text Key="6635E8EB_41602">Nói cho ta biết tại sao hai người đến đây.</Text>
  <Text Key="0D8FADAF_41603">Sương đỏ nhiều hơn...!</Text>
  <Text Key="387EF65A_41604">Sức Mạnh Định Hình Thế Giới</Text>
  <Text Key="599A0AFC_41605">Yui, Rei, Hiyori và Ameth đang dựng trại. Ngay cả họ cũng có thể nghe thấy tiếng gầm của Linh Hồn Sương Đỏ.</Text>
  <Text Key="74259EF2_41606">Giọng nói này...! Đó là Linh Hồn Sương Đỏ!</Text>
  <Text Key="25F69033_41607">Nó quay trở lại...! Hãy gặp lại Shinatsu và những người khác!</Text>
  <Text Key="6F3916B5_41608">D-Dạ!</Text>
  <Text Key="A865C2A0_41609">Tất cả những gì chúng ta có thể làm là cầu nguyện rằng Linh Hồn chưa phát triển nhiều...!</Text>
  <Text Key="2EA324E4_41610">Được rồi, được rồi! Bên đây- Ái chà!</Text>
  <Text Key="337B9DA3_41611">Aira, nằm xuống! Hah!!</Text>
  <Text Key="90CCA898_41612">......Phản ứng của nó đã thay đổi......!</Text>
  <Text Key="9F245569_41613">Ughhh!! Những đòn đánh của chúng mạnh hơn!\nNó đã lớn lên khá nhiều!</Text>
  <Text Key="9C8B2FF5_41614">Nếu đây là thế giới của ta, ta có thể đánh bại nó khá dễ dàng, nhưng... Những hạn chế về sức mạnh của ta khiến việc này khá khó khăn.</Text>
  <Text Key="F210AD22_41615">Không thể xông vào thế giới này với sức mạnh đầy đủ. Lượng dữ liệu mà chúng ta bao gồm quá cao. Chúng ta không thể làm gì khác.</Text>
  <Text Key="B6B6E655_41616">...Aira. Hãy nghiêm túc. Dù có bị hạn chế, nhưng ngươi vẫn chưa dùng hết sức, đúng không?</Text>
  <Text Key="A5AEE5B0_41617">Ahahaha, tất nhiên! Được rồi... hãy ra hết sức!</Text>
  <Text Key="0E030208_41618">BUUUURNIIIIIING!!!</Text>
  <Text Key="8E2FB928_41619">Haa...!</Text>
  <Text Key="6B06D1DB_41620">Linh Hồn Sương Đỏ đã trở nên mạnh hơn rất nhiều. Đáp lại, các động tác của Shinatsu và Aira trở nên hung hăng hơn...</Text>
  <Text Key="2D1A75EB_41621">Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="1B050B0C_41622">Wawawa!! Có quá nhiều lửa và gió!\nTheo tốc độ này, rừng sẽ bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="710C837D_41623">Hiyori, nguy hiểm khi đến gần quá! Hãy lùi lại một chút...!</Text>
  <Text Key="7CCF7E3C_41624">Kiếm thuật gì...!\nNó chẳng là gì so với lúc chúng ta luyện tập!</Text>
  <Text Key="045438AA_41625">Ngươi... khá mạnh đấy... Linh Hồn.\nNgươi thích nghi nhanh đến mức nào?</Text>
  <Text Key="D925404D_41626">Grr!</Text>
  <Text Key="3F4C6CAE_41627">Tốt lắm, Shinatsu-chan! Giờ là đòn kết thúc...\nMột đòn nữa!!!</Text>
  <Text Key="04CE5004_41628">Ahaha! Ngươi vẫn còn nhiều điều cần học♪\nCác chị gái của ngươi sẽ không để ngươi dễ dàng như vậy đâu~?</Text>
  <Text Key="5836F713_41629">.....Dùng sương mù của ngươi để tấn công lại? Độc đáo thật.\nGió, thổi nó đi.</Text>
  <Text Key="49DBC4EB_41630">Vậy thì, ngươi đang trốn ở đâu... Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="B965031E_41631">Hả!? Nó đang hướng về phía này!</Text>
  <Text Key="55895E79_41632">Một sự hiểu lầm khác...! Như ngươi mong muốn!</Text>
  <Text Key="91D5818A_41633">Không thể có sai sót khi chúng ta đang ở ngay đây! Không thể nào, đây có phải cố ý không!?</Text>
  <Text Key="B94BF24B_41634">Ngươi đã học được...!\n[Mục tiêu loại bỏ sẽ hành động để bảo vệ họ]!\nNgươi học được những điều khá bất tiện!</Text>
  <Text Key="9D07BFF9_41635">Mọi người, đứng sau ta! Fiore Felicita!</Text>
  <Text Key="C33DB692_41636">Ta đây rồi! Với sức mạnh của các linh hồn, ta có thể vượt qua...! Linh Hồn Ánh Sáng!</Text>
  <Text Key="07662E96_41637">Nó đang hoạt động! Cậu tuyệt vời, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="39FB2055_41638">Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="636CBF97_41639">Vậy đây là kết quả của việc luyện tập của Yui...!</Text>
  <Text Key="4776E136_41640">Ta đã đến đúng lúc! Ngay sau lưng ngươi!</Text>
  <Text Key="F988C97A_41641">Hãy hạ nó!</Text>
  <Text Key="E99697B4_41642">Gì-?</Text>
  <Text Key="B41E2462_41643">Khuôn mặt này... nó đến từ phía sau!?</Text>
  <Text Key="05591C79_41644">Ngươi đã tiến hóa nhiều đến thế rồi... Sương đỏ khốn kiếp!</Text>
  <Text Key="020CA8DC_41645">Ta không thể chặn kịp-</Text>
  <Text Key="6AC393CF_41646">...Linh hồn...</Text>
  <Text Key="177C90B4_41647">Nó biến mất rồi?</Text>
  <Text Key="688A12B4_41648">Và bầu trời nữa! Nó đã trở lại bình thường!</Text>
  <Text Key="2379440A_41649">À... Ahaha, ta hiểu rồi~\nCó phải ý là cảnh báo không còn cần thiết nữa...?</Text>
