  <Text Key="39212D17_124850">Cô đang dùng cuộc tái ngộ của chúng ta làm cái cớ để ghi nợ chúng tôi một ân huệ sao?</Text>
  <Text Key="22597F01_124851">Yuki?</Text>
  <Text Key="F1AC776C_124852">Guild Ẩm Thực đồng ý hộ tống các mạo hiểm giả mới và gặp người thuê, &quot;Alter Maiden&quot;. Guild master Riri hỏi nhóm về chi tiết yêu cầu và đề nghị họ đưa cô ấy đến &quot;Reverse World&quot;.</Text>
  <Text Key="71633383_124853">Landosol</Text>
  <Text Key="B38B0C21_124854">Ư...</Text>
  <Text Key="52F2F9A3_124855">Ô☆\n{playername}! Cậu vừa mới thức dậy à?</Text>
  <Text Key="1AE61F2A_124856">Pecorine...?</Text>
  <Text Key="A7AD7DE9_124857">Vâng♪ Chào buổi sáng☆</Text>
  <Text Key="142CE5BE_124858">Một nhóm quái vật</Text>
  <Text Key="9B0BDB45_124859">──Guoooo!</Text>
  <Text Key="AAC02299_124860">Chúng ta bị bắt---!?</Text>
  <Text Key="6A1EB3C3_124861">Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="E090FD9C_124862">Ahaha... Ừ, chúng ta bị một đàn quái vật vây rồi.</Text>
  <Text Key="8B38834A_124863">Chúng ta bị trói, không thể di chuyển, và có vẻ như đang bị một con golem mang đi. Để lúc này, có vẻ như chúng chưa định biến chúng ta thành bữa tối ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="104AD59C_124864">Vậy... Chúng ta là bữa trưa hay gì đó?</Text>
  <Text Key="EF22C4DB_124865">Khả năng đó khá cao. Giờ thì, để xem... Có lẽ, là vật tế cho ai đó hay nguyên liệu cho một nghi lễ hiến tế? Dù sao đi nữa, Cái này nguy hiểm☆</Text>
  <Text Key="17AF697E_124866">Làm sao có thể xảy ra được...</Text>
  <Text Key="90C80E0B_124867">Hừm, cô không nhớ sao? Có lẽ vì cô va vào đầu và ngất trước đó.</Text>
  <Text Key="E1808923_124868">Trước hết, chúng ta đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="F24EEED1_124869">Vậy thì, để tôi giải thích ngắn gọn để cô nhớ ra. Ưm... chuyện đó xảy ra vài ngày trước──</Text>
  <Text Key="2D929052_124870">Vài ngày trước tại Nhà Hàng Landosol──</Text>
  <Text Key="8EECAD2F_124871">Haa～～～～～～～～～～</Text>
  <Text Key="02907DA1_124872">Tôi~~chán~~lắm~~rồi~~~~~~~~~~</Text>
  <Text Key="ABF00B72_124873">Tiểu thư Kyaru, nằm trên bàn và gãi bụng trong khi nhai ống hút là hành vi thiếu lễ độ. Chủ nhân sẽ bắt chước hành vi của cô.</Text>
  <Text Key="733A99DC_124874">Không sao~ Korosuke~ Chẳng có việc gì để làm, cậu biết mà.</Text>
  <Text Key="31737C7E_124875">Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="8FAA067D_124876">Không có cơ hội kiếm tiền, không có nhiệm vụ thú vị, và không có kẻ thù nguy hiểm nhắm vào chúng ta...</Text>
  <Text Key="8EE5BFFF_124877">Chúng ta đã đi gần như mọi nơi có vẻ có đồ ăn ngon rồi...</Text>
  <Text Key="68E78A13_124878">Nhân tiện, Tiểu thư Pecorine.\nDạo này Tiểu thư Pecorine đã ở cùng chúng tôi.\nTôi rất vui về điều đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="106CD7F7_124879">Làm việc đi, Công Chúa. Hay cô muốn được gọi là kẻ ăn bám nữa~?</Text>
  <Text Key="6B492672_124880">Hừm, nhưng...</Text>
  <Text Key="544B8431_124881">Nhờ Maho và những người khác, chúng ta đã thiết lập được quan hệ hữu nghị với đất nước của người thú. Chúng ta cũng hòa thuận với các quốc gia và bộ tộc khác, và không có vấn đề gì về nội bộ... Vì vậy, tôi nghĩ tốt hơn nên không làm gì liều lĩnh trong lúc này.</Text>
  <Text Key="39D21DED_124882">Ừ, đúng vậy. Di chuyển một đất nước có nghĩa là sử dụng thuế, \ncuối cùng. Nếu đất nước làm mọi thứ, \nthuế sẽ trở nên cao một cách phi lý.</Text>
  <Text Key="E7CEA925_124883">Tài chính của chúng ta do Creditta lo, và an ninh do Jun đảm nhiệm, cả hai đều làm việc xuất sắc, nên sẽ là một sự xáo trộn nếu tôi, một người nghiệp dư, can thiệp vào công việc của các chuyên gia...</Text>
  <Text Key="2F441447_124884">Ồ, thôi...\nMay là chúng ta có hòa bình.</Text>
  <Text Key="D66CFA79_124885">Hòa bình là điều tốt, phải không?.</Text>
  <Text Key="61893B7D_124886">Đúng vậy, như người nói, thưa Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="7BD2B5AA_124887">Đúng thật☆ Vì hòa bình, chúng ta thậm chí còn có thể ra ngoài tìm đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="3271981A_124888">Tôi biết, nhưng... Tôi biết, nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="735CAA8C_124889">...Thở dài.\nTôi tự hỏi liệu có chuyện gì thú vị sẽ xảy ra không...</Text>
  <Text Key="0335AF3C_124890">Ồ, Karin☆\nNày mọi người─♪</Text>
  <Text Key="E8B59004_124891">--Chào mọi người~</Text>
  <Text Key="0103C013_124892">Có phải... Karin? Cô có mang theo một nhiệm vụ thú vị à?</Text>
  <Text Key="16B5DD8F_124893">Hay là đã xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="61EAB937_124894">Hay có lẽ cô mang cho chúng ta một ít đồ ăn ngon để chia sẻ!?</Text>
  <Text Key="479ED8CF_124895">Hả? Ưm...</Text>
  <Text Key="776AAB82_124896">Tôi xin lỗi. Tôi không thể đảm bảo nó thú vị, nhưng tôi muốn yêu cầu một nhiệm vụ từ các bạn.</Text>
  <Text Key="3D1DEAFC_124897">Ồ thôi, đừng làm chúng tôi hy vọng...</Text>
  <Text Key="C303B317_124898">Nhưng cô đang gặp khó khăn, phải không? Chính xác thì yêu cầu là loại gì?</Text>
  <Text Key="08C711C8_124899">Thôi, trước tiên, chẳng phải sẽ tốt hơn nếu chúng ta chỉ nghe câu chuyện sao? Có lẽ tốt hơn là cứ lang thang ở đây.</Text>
