  <Text Key="E4C4F39D_156750">Điều bạn nên sợ là những phát bắn xa từ ngoài tầm mắt... nhưng ngay cả vậy cũng có thể được phát hiện ngay lập tức bởi ánh sáng phát ra từ vũ khí.</Text>
  <Text Key="05F74C46_156751">Vậy thì. Như mong đợi, dường như cậu đã nhận ra điều gì đó. Đúng vậy, ngay cả khi không có thẩm quyền của họ, tôi vẫn có thể bắt chước kỹ thuật của họ mà không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="59D73C27_156752">Rốt cuộc, tôi có thông tin về họ. Trên cùng một bước sóng, lý do duy nhất cậu có thể né tránh những đòn tấn công đó là vì cậu đã từng thấy chúng trước đây. Quả nhiên, thông tin là sức mạnh.</Text>
  <Text Key="E2E8E36E_156753">Ồ trời, cậu không nhận ra sự thật đó ư? Vậy thì để tôi tiết lộ sự thật. Lý do cậu có thể tránh được đòn tấn công của tôi là vì cậu chưa bao giờ rời mắt khỏi tôi.</Text>
  <Text Key="2DB5D426_156754">Bước đầu tiên để có được thông tin, tất nhiên, là cảm giác thị giác của cậu. Không rời mắt khỏi đối thủ là một trong số ít phẩm chất tốt của cậu. Từ giờ trở đi, bất kể chuyện gì xảy ra, đừng bao giờ rời mắt khỏi kẻ thù. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="F878D5D3_156755">Hừm... À, tôi biết rồi. Vì đây là cơ hội tốt, tôi cũng nên hỏi luôn. Trong những người cậu vừa đánh bại, ai là người khó đánh nhất?</Text>
  <Text Key="7BEB5EA5_156756">Hừm... Họ giống như những con thú dại mà. Khi họ quan tâm, không biết họ sẽ làm gì...</Text>
  <Text Key="7F5D60F8_156757">Cô ấy lúc nào cũng như một đứa trẻ khi nói đến cảm xúc. Đúng là cô ấy không nói dối, nhưng...</Text>
  <Text Key="3EEB3F18_156758">Tôi muốn cậu luôn để mắt đến tôi. Cố gắng đừng thu hút quá nhiều sự chú ý vào bản thân.</Text>
  <Text Key="2BF596AF_156759">Vậy ư? Cuối cùng thì đó chỉ là một đòn tấn công chuyên về trung hòa đối thủ thay vì đè bẹp họ bằng sức mạnh. Sự ngây thơ kiểu Akira thấm ra. Quả thật linh hoạt, nhưng...</Text>
  <Text Key="07E0104F_156760">Sự kiêu ngạo vô thức của cô ấy muốn cứu đối thủ bất kể chuyện gì xảy ra giống hệt của cậu. Có lẽ đó là lý do Akira chọn cậu làm Princess Knight của mình.</Text>
  <Text Key="E8D353AE_156761">Đừng nói là cậu chắc chắn đã nói thế vì cậu cảm thấy quý mến Akira do là Princess Knight của cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="90C2CA8B_156762">Ừ, đúng là anh ta vui sướng, nhưng anh ta cũng có thể oán hằn khá nhiều. Quả thật rắc rối nếu trở thành kẻ thù của anh ta.</Text>
  <Text Key="0B4898AC_156763">Tôi nhận thức được sức mạnh của mình và đi kèm nó, nhưng... hơi kiêu ngạo quá một chút là điểm yếu của tôi. Chính vì vậy tôi đã bị tê liệt.</Text>
  <Text Key="9009C11B_156764">Cô ấy có vẻ chuẩn bị kỹ, nhưng rốt cuộc thì cô ấy có xu hướng ép bản thân quá sức... Bất kể suy nghĩ của cô ấy, trái tim cô ấy giống hệt Christina.</Text>
  <Text Key="8C0824BB_156765">Ồ? Vậy người khó đánh nhất là... tôi? Tôi hiểu rồi. Đó là một góc nhìn hay đấy.</Text>
  <Text Key="F643E65D_156766">Tất nhiên, tôi chắc chắn khó khăn chính cậu phải đối mặt là việc cậu không muốn giơ kiếm vào tôi, người đã giúp đỡ cậu. Dạy dỗ cậu đúng cách thực sự đáng giá.</Text>
  <Text Key="ADCA36C6_156767">Tuy nhiên, điểm yếu đó có thể trở thành chí mạng trong tương lai. Hơi sớm một chút, nhưng hãy chuyển sang bước tiếp theo của buổi huấn luyện này.</Text>
  <Text Key="88B202AA_156768">Giống như tôi có thông tin về cậu, cậu có lẽ cũng có một số thông tin về tôi. Vậy nếu thông tin đó chứng tỏ là sai hoặc chưa đầy đủ thì sao?</Text>
  <Text Key="D1ACF42F_156769">Đúng vậy. Từ giờ trở đi, tôi sẽ cho cậu tập luyện để thoát khỏi mọi loại mưu mẹo tôi có thể nghĩ ra.</Text>
  <Text Key="96596762_156770">Nói thì nói, nếu tôi nghiêm túc, tôi có thể phá hủy cậu. Tốt nhất là đừng thả Gregor ra.</Text>
  <Text Key="D7D180E2_156771">Vâng. Đúng vậy. Câu chuyện về cách Gregor trở thành ngày hôm nay sẽ mất rất lâu để giải thích... Và bây giờ không phải là lúc cho chuyện đó.</Text>
  <Text Key="41575B84_156772">Vậy thì, bắt đầu thôi. Cố gắng đừng dễ dàng thụt lùi, được chứ?</Text>
  <Text Key="43933D70_156773">Đúng như lời hứa, những đòn tấn công của Neneka mạnh hơn anh ta tưởng. Và rồi, một giờ sau...</Text>
  <Text Key="A6ECC4AD_156774">Khi {playername} ngã xuống đất, Neneka nói với anh ta với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="446B20D8_156775">Vậy là đủ rồi. Đó là một trải nghiệm học tập tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="F0500E9E_156776">Tôi là người duy nhất có thể cung cấp cho cậu mức độ huấn luyện này. Cậu nên biết ơn vì đã có cơ hội gặp một giáo viên tốt như vậy.</Text>
  <Text Key="5D953057_156777">Đã lâu rồi tôi mới được phóng khoáng trong bộ trang phục này... ý tôi là, quả thật rất vui khi được dạy một bài học sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="628CF795_156778">Tiểu thư Neneka! Người có ở đây không?</Text>
  <Text Key="8BA87D70_156779">Masaki. Đúng lúc quá, tôi vừa mới xong việc huấn luyện cho anh ta. Cô đã trở về rồi... vậy thì... cô chắc hẳn đã hoàn thành việc thu thập thông tin rồi chứ?</Text>
  <Text Key="68B99D4E_156780">Đúng vậy. Chính xác ở nơi tiểu thư Neneka nói sẽ có... Kết quả thử nghiệm hoàn toàn như chúng ta dự kiến.</Text>
  <Text Key="951FAA4C_156781">Ồ trời? Cô đang ám chỉ rằng tôi chỉ hành động dựa trên một linh cảm ư? Tất cả là nhờ phân tích thông tin thích hợp. Thành thật mà nói, từ tất cả mọi người, lại là từ cô...</Text>
  <Text Key="1AFA86EC_156782">Chỉ là lỡ lời... xin lỗi sâu sắc.</Text>
  <Text Key="51F748DB_156783">Thôi nào. Bắt đầu hành động thôi.</Text>
  <Text Key="2599D945_156784">Cậu đang ngẩn người ra gì vậy, {playername}? Đi thôi.</Text>
  <Text Key="C72F2B6E_156785">Cậu cũng sẽ tham gia vào hành động này. Chính vì vậy cậu mới được huấn luyện, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="CCBE39BC_156786">Ồ, vậy cô đã hoàn thành việc huấn luyện cho anh ta trong thời gian ngắn như vậy... Như mong đợi của thầy! Giờ thì mọi sự chuẩn bị đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="4F7747BB_156787">Vậy thì, chúng ta đi thôi! Kẻ thù đang chờ đón chúng ta!</Text>
  <Text Key="E89E92AC_156788">Một lần nữa, không thể hiểu được tình hình... {playername} đã bị Neneka và Masaki dẫn đi.</Text>
  <Text Key="46430445_156789">&quot;Báo cáo K Số 2&quot; 20■■/■■/■■ Tôi viết điều này xuống như một hồi ký về công việc của tôi khi đang trực.</Text>
  <Text Key="019CCABA_156790">Người tân binh được đề cập không phải là người kiêu ngạo. Trên thực tế, cô ấy đang hấp thụ kiến thức và kỹ năng với tốc độ khiến ngay cả các huấn luyện viên cũng phải kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="92522F5D_156791">Trong buổi huấn luyện thực hành hôm nay, không chỉ là cô ấy lắc lư người đàn ông đang theo dõi mình, mà cô ấy còn đánh lén tôi thay vào đó. Điều này hoàn toàn là do sự thiếu sót trong đào tạo của tôi, và tôi cảm thấy rất xấu hổ...</Text>
  <Text Key="B9051A86_156792">Vì vậy, mọi người trong bộ phận đã nói về cô ấy, nhưng cô ấy không trách họ về việc đó và chỉ chấp nhận lời khen. Mặc dù vậy, cô ấy dường như không vui hơn hay kiêu ngạo hơn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="32F8787A_156793">Cô ấy dường như nghĩ rằng những lời khen như vậy là hoàn toàn tự nhiên. Môi trường nào mới nuôi dưỡng một người trở nên quen với lời khen đến mức lại chán ghét nó? Và còn kỳ lạ hơn nữa là cách những người xung quanh khen ngợi cô ấy.</Text>
  <Text Key="6700AD3A_156794">Những người xung quanh gọi cô ấy bằng một cái tên tôi chưa từng nghe trước đây. Metamorph Regnant, nếu tôi nhớ không nhầm. Cần phải điều tra thêm về cái tên đó và lịch sử của cô ấy trước khi gia nhập Cục.</Text>
  <Text Key="73B24574_156795">Vậy là hai người bắt cóc tôi?! Tôi đã biết mà...</Text>
  <Text Key="C559B94A_156796">Lúc đó cô có đủ thời gian để dạy tôi...</Text>
  <Text Key="8060C99F_156797">C-Các người đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="B8446F94_156798">Vậy thì nói thay vì bắn trước...</Text>
  <Text Key="A792D1DB_156799">Một đòn tấn công nữa! Và đòn này mạnh đấy!</Text>
