  <Text Key="E32B5E3A_112100">...Không. Cô gái đó và bạn bè của cô ấy...</Text>
  <Text Key="92A55106_112101">Dù trước đây cô từng là vệ sĩ cá nhân của cô ấy, tôi cũng không chấp nhận việc cô rò rỉ thông tin liên quan đến một cuộc điều tra đang diễn ra. Đặc vụ Kuramazaki. Điều đó phải là lẽ thường dù ở Cơ quan An ninh Công cộng.</Text>
  <Text Key="8190BA4A_112102">...Thủ trưởng Yatogami. Tôi xin lỗi sâu sắc.</Text>
  <Text Key="A097BA8E_112103">Hãy giữ tỉnh táo. Và giờ, thưa Utsushimi Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="91A756FD_112104">Tôi xin lỗi lần nữa vì đã đối xử với người một cách không xứng đáng với một quý cô. Dù rất đau lòng khi phải thừa nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="8CD54F33_112105">Nếu cô không định đặt hết lòng vào những lời dối trá đó, xin đừng bận tâm. Tôi đã đồng ý với giao dịch và cung cấp thông tin, nhưng có giới hạn về mức độ vô nhân đạo mà cô có thể thể hiện.</Text>
  <Text Key="648799E7_112106">Đúng vậy──Từ thông tin cô cung cấp, cả phòng phát triển cũ của WISDOM và phòng thí nghiệm của Elder đều đã bị niêm phong.</Text>
  <Text Key="C8BAB7C6_112107">Tuy nhiên, chúng tôi vẫn chưa thể bắt được bảy Hoàng tử còn lại. Còn về Senri Mana, hắn đã phản hack chúng tôi ngay trước khi chúng tôi phát động cuộc tấn công. Vì vậy, chúng tôi đã phải loại bỏ gần một nửa thiết bị tại trụ sở chính.</Text>
  <Text Key="733FCFDE_112108">Nếu cô có thể xử lý Mana chỉ bằng những hacker "cổ áo trắng" của mình, tôi sẽ nói điều đó khá đáng kinh ngạc, nhưng--</Text>
  <Text Key="64128003_112109">Nếu cô gọi tôi giúp ngay lập tức, thiệt hại sẽ chỉ bằng 1/10 so với thực tế. Rốt cuộc, chúng ta được cho là đang cùng làm việc.</Text>
  <Text Key="2E5C74FE_112110">Tôi có cân nhắc ý tưởng đó... nhưng sẽ như thả hổ ra khỏi lồng để chống lại hổ. Nếu chúng ta làm hỏng việc, thiệt hại sẽ gấp đôi, nếu không thì gấp ba.</Text>
  <Text Key="C7D0BCAD_112111">...Vậy? Giờ cô đến đây để thẩm vấn người mà cô không tin tưởng? Đừng nghĩ rằng sự hiện diện của Đặc vụ Kuramazaki sẽ khiến miệng tôi nhẹ bẫng hơn.</Text>
  <Text Key="CC0EF886_112112">Thật đáng tiếc. "Vision Empress", tôi muốn hỏi cô thêm về cô ta, bất cứ thông tin nào cô biết.</Text>
  <Text Key="DCE69BBB_112113">À, bây giờ nghĩ lại, tôi cũng chưa hỏi cô. Đặc vụ Kuramazaki--cô có may mắn nào có thông tin về "cô ta" không?</Text>
  <Text Key="92711B19_112114">...Không. Ngay cả trong bảy Hoàng tử, cô ta cũng được coi là một kỳ quặc... Tất cả những gì tôi biết là cô ta chưa bao giờ lộ mặt...</Text>
  <Text Key="FC1068D3_112115">Thật sao? Cô không biết gì thêm nữa?</Text>
  <Text Key="9CA596B3_112116">...Tôi nghe nói rằng trong việc phát triển "Legend of Astrum", mỗi thành viên của bảy Hoàng tử đã mang chuyên môn của mình lại để tạo nên một trò chơi duy nhất.</Text>
  <Text Key="CC513C13_112117">Ví dụ, chuyên môn của tôi... Utsushimi Neneka-san phụ trách mọi khía cạnh liên quan đến hình dạng quái vật và avatar người chơi. Mosakuji Akira phụ trách tạo ra các tòa nhà và đối tượng bãi cỏ.</Text>
  <Text Key="156827CD_112118">Christina Morgan phụ trách hệ thống chiến đấu và quảng bá bên ngoài. Rajkumar Raijinikanth phụ trách hệ thống di chuyển, hệ thống truyền thông, và di chuyển quái vật.... v.v.</Text>
  <Text Key="B0EB8E99_112119">Vậy thì, chuyên môn của Vision Empress là gì?</Text>
  <Text Key="6FA2695F_112120">...Theo những gì tôi nghe, cô ta chủ yếu tham gia vào việc xây dựng cơ sở hạ tầng cho môi trường phát triển và máy chủ thử nghiệm. Tôi không biết liệu đó có phải là chuyên môn của cô ta không...</Text>
  <Text Key="0D649977_112121">Hừm. Nói cách khác, cô ta là một diễn viên hậu trường hỗ trợ cho những thành tựu đặc biệt của người khác? Giống như Regina Geas? ...Thế nào, Metamorph Regnant?</Text>
  <Text Key="8D02DE3D_112122">...Không có sai lầm trong nhận thức mà Đặc vụ Kuramazaki vừa chia sẻ. Ngoài ra, "cô ta" cực kỳ thành thạo trong việc tạo ra và sử dụng các công cụ để tự động tạo ra các thế giới hư cấu.</Text>
  <Text Key="C7E34F0F_112123">Tuy nhiên--Công nghệ mới mà "cô ta" đang nghiên cứu không tương thích với hệ thống lõi của chúng tôi, nên đã bị gác lại.</Text>
  <Text Key="0D662874_112124">Một công nghệ không hợp với "Legend of Astrum"...?</Text>
  <Text Key="5A7DCED0_112125">Không. Chính xác hơn, với "mimi chính nó".</Text>
  <Text Key="05828A01_112126">...Đúng vậy. Để giải thích một cách dễ hiểu cho những người không phải nhà phát triển, A──</Text>
  <Text Key="753C440F_112127">"À, xin lỗi vì cuộc gọi khẩn cấp, thủ trưởng, nhưng chúng tôi có một TIN TỨC XẤU. Một bất thường đang xảy ra ở những cựu người chơi có mức độ nhận thức thực tế dưới 2."</Text>
  <Text Key="6DA56B2E_112128">Khoan đã, Grenouille. Metamorph Regnant có thể nghe thấy cô.</Text>
  <Text Key="38D60652_112129">Tôi sẽ trở lại với cô ngay. Chúng ta sẽ tiếp tục sau đó. ...Đi thôi, Đặc vụ Kuramazaki.</Text>
  <Text Key="872DC945_112130">Hừ...</Text>
  <Text Key="94AB024E_112131">...Utsushimi Neneka-san. Hẹn gặp lại sớm thôi~</Text>
  <Text Key="B70B9110_112132">Cô đi rồi và đưa ra những lời hứa suông để quay lại nói chuyện với tôi? Hừ...</Text>
  <Text Key="9F16CD3E_112133">Tôi từ chối một cách tôn trọng. Tôi đã nói tôi chán trước đó, nhưng... Nếu một con chó chỉ có xích đến sủa tôi, tôi sẽ không chút nào quan tâm.</Text>
  <Text Key="649D5287_112134">Metamorph Regnant. Cô có thể dừng việc chơi đùa với "cấp dưới của tôi" bằng lời nói được không?</Text>
  <Text Key="CCD7BC48_112135">Thật không may, trong trạng thái này tôi chỉ có thể nói nhiều. Lỗi tại cô vì đối xử với tôi tệ bạc như vậy.</Text>
  <Text Key="9FDF7508_112136">Chúng tôi đối xử tệ bạc với cô, cô nói? Tôi không thể không cười trước điều đó. Cô có ý tưởng gì về mức độ tàn bạo mà người chơi và gia đình họ đã phải chịu đựng như kết quả của hiện tượng "Sự Giam Cầm của Minerva" mà các cô gây ra không?</Text>
  <Text Key="7C309D54_112137">Nếu nhóm của cô chưa từng xây dựng một thứ đáng sợ như vậy, thế giới sẽ không trở nên hỗn loạn đến thế. Nhờ có nó, giờ chúng tôi bận rộn dọn dẹp sau mớ hỗn độn của các cô.</Text>
  <Text Key="497E5772_112138">Người đàn ông mà cô gọi là chó này cũng là một trong chúng tôi, làm việc không mệt mỏi mà không ngủ. Bên nào là bên có "lẽ phải"? Đó là thứ cô có đủ thời gian để suy ngẫm.</Text>
  <Text Key="62128316_112139">...Giám đốc WARLOCK, Thủ trưởng Yatogami. Cô đang lợi dụng việc tôi không thể kháng cự để nói bất cứ điều gì cô muốn. ...Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="CD629A2C_112140">...Hừ. Masaki...</Text>
  <Text Key="329525A6_112141">Gần như cùng một lúc. Trên Đại Dương Thái Bình Dương──</Text>
  <Text Key="E7216AD8_112142">Bây giờ, thưa ngài. Thưa Pecorine. Bữa tối đã sẵn sàng. Xin hãy "Àmn" nào.</Text>
  <Text Key="B8EB8DA2_112143">Mmm~♪ Những chiếc bánh mì kẹp mà Kokkoro-chan đưa cho tôi chắc chắn ngon lắm~♪</Text>
  <Text Key="D9906E37_112144">NÀO! Tại sao tôi lại đang bay trên đại dương với tốc độ 300km/h và được một đứa trẻ 11 tuổi chăm sóc, cho ăn từng miếng? Tình huống này kỳ quặc quá!</Text>
  <Text Key="333EC3B6_112145">Waah, xin hãy bình tĩnh lại, Kyaru-chan! Nó đã chật căng rồi, tôi cảm thấy như bất cứ ai trong chúng ta cũng sẽ rơi nếu không siết chặt lại!</Text>
  <Text Key="E34596B7_112146">Đúng vậy, thưa Kyaru. Nếu người rời khỏi lực trường do Asfaros Ang tạo ra, người sẽ bị thổi bay bởi áp suất gió và trở thành rong biển đơn thuần giữa biển.</Text>
  <Text Key="04AAA6F7_112147">T-Tôi biết điều đó! Nhưng ngay cả vậy...!</Text>
  <Text Key="0F4BD42C_112148">Khi chiếc xe máy sạc xong và chúng ta rời đi, Korosuke, cô nói: "Chúng ta sẽ đến 'phòng thí nghiệm phát triển Legend of Astrum', nhưng... liệu đó có phải là bên ngoài Nhật Bản không?"</Text>
  <Text Key="BF46BDB6_112149">Vâng. Tất nhiên, ngay cả trong Nhật Bản cũng có nhiều căn cứ WISDOM, nhưng nơi Cha đề nghị chúng ta hướng tới là một căn cứ ở nước ngoài.</Text>
