  <Text Key="D1A88358_173950">Ha ha, đúng rồi, đây là cảm giác này. Ôi chao, cảm giác quen thuộc làm sao.</Text>
  <Text Key="782D646A_173951">Được rồi, cô sẽ cho ta xem cô đã lớn lên bao nhiêu kể từ khi ta đi vắng, đúng chứ? I-no-ri-chan?</Text>
  <Text Key="881FAD1C_173952">Ái chà! D-Dừng cười lại và cứu tôi đi!!!</Text>
  <Text Key="E0B6CD3B_173953">Siêu ngầu~♪</Text>
  <Text Key="116DBEBF_173954">À, nóng quá... N-Này... Tại sao mọi người dính chặt vào người tôi? Giống như... búp bê tiểu tiện ấy...</Text>
  <Text Key="1AF7285F_173955">Tất nhiên, để ngăn nữ thần Sheffield không bị lạc. Không phải vì đôi cánh và đuôi của cô ấy dính vào nhau vì sự thoải mái hay dễ chịu đâu...</Text>
  <Text Key="38875D18_173956">Giống như băng không thể tan chảy! Em không thể sống ở Gio Gehenna nữa nếu thiếu anh! ♪</Text>
  <Text Key="F4DA98B7_173957">Em không chịu nổi... Cảm giác muốn ôm anh mãi mãi...</Text>
  <Text Key="067A87E6_173958">Em không cảm thấy nguy hiểm gì cả! Em nghe nói Gio Gehenna là một thế giới nguy hiểm... Nếu bị quái vật tấn công trong tình huống này...!</Text>
  <Text Key="BE34D7BE_173959">Oa?! Em biết rồi! Mọi người, tránh ra! Quái vật! Sẵn sàng chiến đấu! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="5C4D4567_173960">Guaaaah, nóng quá! Và lúc nãy lại mát quá! Khoan đã...</Text>
  <Text Key="F5A58DF9_173961">Những con quái vật đó...! Chúng là một phân loài của con basaltisk mà chúng ta từng đánh bại!</Text>
  <Text Key="A37D3B56_173962">Basaltisk?! Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="FBF9977B_173963">Xấu hổ! Nhanh quá, tránh không kịp!</Text>
  <Text Key="06E84740_173964">"Sheffy!” “Heffy-sama!&quot;</Text>
  <Text Key="BC257A85_173965">Eek?! Ôi, ôi... Ơ, không thể nào. Cái đó... Pecorine, Kokkoro, Cal... Bảo vệ tôi...</Text>
  <Text Key="5269654F_173966">*ôm chặt*.</Text>
  <Text Key="9E1B7687_173967">Mọi người! Em nên làm gì? Mọi người đều đông cứng tại chỗ...! Khoan đã. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="72C34077_173968">Chỉ có mình em là có thể chiến đấu sao?!</Text>
  <Text Key="51604A3F_173969">Sheffy, cẩn thận! ...Khoan, hả? Cơ thể cô đang di chuyển?</Text>
  <Text Key="C3E8B6E8_173970">T-Thật may mắn. Có vẻ như thuốc giải hóa đá đã có tác dụng...</Text>
  <Text Key="0C2F79B3_173971">Hah! Ôi chao... Các con quái vật đã tự hóa đá bản thân. Cô là người duy nhất ở đây phải không, nữ thần Sheffy?</Text>
  <Text Key="06407B09_173972">Vâng. Em đã dùng khiên băng như một tấm gương để đẩy lùi đợt tấn công hóa đá. Dù sao thì, em cũng mừng là mọi người đều an toàn... Em đã chán ghét chuyện này rồi...</Text>
  <Text Key="DEA76A9A_173973">Sheffy, cô đã cố gắng hết sức đến mức kiệt sức rồi... Được rồi! Như một phần thưởng cho việc làm việc chăm chỉ hôm nay, hãy bắt đầu lễ kỷ niệm chiến thắng nào!</Text>
  <Text Key="AB5557D9_173974">Đây là một bữa tiệc ư? Nhưng ở đây không có thức ăn nào có thể dùng để nấu ăn... À, phải. Ngay trước mặt em.</Text>
  <Text Key="88123228_173975">...Có thể là một con basaltisk bị đóng băng ở chỗ kia không? Không, không, không! Không thể nào em nấu ăn bằng một con quái vật đã hóa đá được!</Text>
  <Text Key="EE191BCE_173976">Không sao đâu☆ Em sẽ thoa thuốc giải lên nó... À, này! Đừng hoảng loạn! Thôi nào♪</Text>
  <Text Key="E3B4D62F_173977">Ugh... Vừa mới giải hóa đá xong, em lại vắt kiệt nó với kỹ năng đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="81583C54_173978">N-Này. Ưm... Nếu chúng ta ăn basaltisk, chúng ta sẽ không cùng nhau hóa đá lần nữa đúng chứ? Em thực sự lo lắng...</Text>
  <Text Key="86E45C6A_173979">Đừng lo, nữ thần Sheffield. Tất cả các loài chim ở Gio Gehenna đều ngon... Em đã mang theo nhiều thuốc giải phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="33CA0865_173980">Em sợ Kokkoro-san, người sẵn sàng ăn dưới giả định rằng sẽ có chuyện...!</Text>
  <Text Key="27535B4F_173981">Xong rồi~☆ Đây là món gà nướng đơn giản, nhưng vị hoàn hảo! Thôi nào, Shepherd, Cal, nói "a~" nào♪</Text>
  <Text Key="9FA30059_173982">Hả!? Em nữa ư!? Em không thích thịt có thể biến thành đá! Amph!? Nhai, nhai...</Text>
  <Text Key="D4B999F0_173983">...Ngon quá♪ Yay♪ Thêm! Thêm! Ăn thêm phần nữa!</Text>
  <Text Key="9ED5D1AD_173984">...Hah. Thực sự cảm giác như mình đã trở về. Ồn ào và ngon lành thế. Đến lúc ăn thôi.</Text>
  <Text Key="D9BB26CF_173985">Bóng Tối</Text>
  <Text Key="B2D9C937_173986">*thở dốc*... C-Có vẻ như chúng ta đã trốn thoát được...</Text>
  <Text Key="BF0B31F7_173987">Đúng rồi... Dường như cũng không có xác sống nào quanh đây. Tôi nghĩ ông Hatsune sẽ không tỉnh dậy trong một lúc, vậy hãy nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="9BCE19D4_173988">Vừa mới tưởng mình rơi vào địa ngục băng giá, lại thấy mình đứng trên mảnh đất bùn lầy của người chết, đi lại tự hào... Còn câu chuyện về bóng tối phép thuật đẹp đẽ, xứng đáng với tôi nữa chứ?!</Text>
  <Text Key="C8C66CC9_173989">Chúng hoặc là thối rữa, hoặc là toàn xương. Chán quá. Nếu không có thịt, tôi không thể tận hưởng ngực hay mông được!</Text>
  <Text Key="554B066F_173990">Ba, nếu ba nói gì đó buồn cười, con sẽ chôn ba ở chỗ kia. Quan trọng hơn, giúp con với.</Text>
  <Text Key="A1E430D5_173991">Juniper đang làm gì vậy? Đó là loại công cụ bói toán nào đó sao?</Text>
  <Text Key="040E4BDB_173992">Vâng, thế giới này... Tôi sẽ thử dự đoán vị trí của tất cả mọi người đến Gio Nivlhel. Tôi nghĩ cách này tốt hơn là tìm kiếm mù quáng.</Text>
  <Text Key="AD71C028_173993">Ồ, đó là Juniper mà! Tất nhiên, tôi cảm nhận được sự cộng hưởng linh hồn cô ấy với Sigurd, nhưng với khả năng bói toán của cô ấy, tôi chắc chắn nó sẽ chính xác hơn. Rất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="DBF3D6C9_173994">...T-Đây là...!</Text>
  <Text Key="CC32CC66_173995">Cô nghĩ sao? Tìm thấy chưa?</Text>
  <Text Key="15C71CB8_173996">Không, ý tôi không phải vậy... Người ta nói rằng một thảm họa lớn sẽ ập đến chúng ta.</Text>
  <Text Key="94B1F6C2_173997">T-Đó là... Khi nào và ở đâu?</Text>
  <Text Key="30FEC792_173998">Ngay tại đây... ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A0D655CF_173999">Cô muốn tôi rời khỏi đây ư? Cô đang đùa! Tôi sẽ lại bị lũ xác sống đuổi theo mất!</Text>
