  <Text Key="896622DA_58200">Ư ư ư?! Không thể nào! Tại sao lần nào cũng không thể ở nhà một mình vậy, Sono-chan? Đã đến lúc con phải tự lập và bỏ thói quen phụ thuộc vào Iroha rồi, con không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="D62CE862_58201">Tại sao cô lại cứ như người cần được trông nom vậy? Nào, nếu cứ khóc lóc thế này thì cô sẽ không nhận được món này đâu, biết chứ? Nhìn đây... Máy Truyền Thông Di Động Ma Thuật tự tay Rui-chan làm nè!</Text>
  <Text Key="F4364AB2_58202">Á! Đó là... thứ Iroha muốn chơi từ lâu rồi! ...Không còn cách nào, có lẽ mình sẽ ở lại và chơi với cô bằng cái này, Sono-chan~♪ Cảnh sát viên Sono! Gọi, cảnh sát viên Sono!</Text>
  <Text Key="FE95CE38_58203">Tốt lắm, Sono-san!</Text>
  <Text Key="CFAD1C80_58204">Heh, cô bé chỉ là đứa trẻ mà thôi. À, cô có thể cảm ơn tôi bằng một cỗ máy xoa bóp trị liệu ma thuật tần số thấp.</Text>
  <Text Key="DD42FEAA_58205">...Ư ư ư, xin lỗi nhé, Sono-san, em phải đi ngay bây giờ! À, đúng rồi. Em sẽ không về kịp để ăn tối.</Text>
  <Text Key="145BEC08_58206">Đêm nay em có thể về hơi muộn một chút...♪ KIIIIIII! KIIIIIII! Đùa thôi!!</Text>
  <Text Key="65DAF006_58207">Nhanh lên và đi đi.</Text>
  <Text Key="5D98928B_58208">Được rồi, mái tóc ngang của mình đã gọn gàng. Trang điểm cũng dễ thương nữa. ...Hehe, còn lại chỉ có thứ này. Món đồ thuật giả kim mình làm sau khi thức trắng đêm qua...</Text>
  <Text Key="22AA5266_58209">Đó là "Son Dưỡng Môi Đốn Tim Không Cưỡng Lại"! Thứ khiến người bạn tình muốn hôn môi bạn mà không cần suy nghĩ...!</Text>
  <Text Key="D0B9ECB3_58210">Nếu dùng thứ này, Darling sẽ như con sói đói nhắm vào môi em... Fufu, thuật giả kim bất bại dù là cho tình yêu hay bất cứ thứ gì... Giờ, mình sẽ bắt đầu thoa lên.</Text>
  <Text Key="61991687_58211">Dùng thuật giả kim vì lợi ích của người khác. Không bao giờ dùng nó cho bản thân. Cô có thể giữ lời hứa này với Bà không?</Text>
  <Text Key="75F5DCB3_58212">...Hự?!</Text>
  <Text Key="B261422C_58213">*thở dốc*... K-Khá may. Xin lỗi, Bà ngoại...! Mình suýt nữa thì phá vỡ lời hứa!</Text>
  <Text Key="603052D4_58214">Đúng vậy. Ngay cả khi không dựa vào thuật giả kim, mình cũng rất quyến rũ...! Mình sẽ có được nụ hôn đó hoàn toàn bằng chính mình... theo kiểu *mút*, *mút*!</Text>
  <Text Key="13E9422B_58215">Ư ư ư ư ư!?</Text>
  <Text Key="41EBB2F3_58216">À, em-xin-lỗi-vì-chuyện đó! {playername}-kun, em đã chờ cậu♪</Text>
  <Text Key="74683646_58217">Hở... Darling. Hôm nay cậu còn quyến rũ hơn thường lễ nữa. Đừng nói là vì biết sẽ đi hẹn hò với em nên cậu đã ăn mặc chỉn chu... CẬU SẮP CẢM TỪ CHO EM CHỨ?!</Text>
  <Text Key="D4CA494E_58218">Á! Không, không có gì. Hở? Em không bị cảm lạnh hay gì cả~...</Text>
  <Text Key="3A71657D_58219">HẦU ư ư ư ư ư ư!?</Text>
  <Text Key="BF865E28_58220">Darling đang chạm vào trán em một cách dịu dàng... hơn nữa, mặt cậu lại gần thế này...! Có phải... Hôm nay em sẽ bước lên cầu thang trưởng thành rồi...?!</Text>
  <Text Key="710BD848_58221">Cậu thật là táo bạo, {playername}-kun... Nhưng thật xấu hổ khi làm chuyện này trước mặt nhiều người thế này... Ít nhất chúng ta cũng nên vào phòng cậu...</Text>
  <Text Key="E7BA0175_58222">Hừm... Gì vậy? Em có thể cảm nhận được ánh mắt của mọi người trong thị trấn...</Text>
  <Text Key="0FDE6C6C_58223">...*xì xào*</Text>
  <Text Key="126523C0_58224">...Đừng nói là có thể có tin đồn về chúng mình lan truyền khắp thị trấn? Có lẽ chúng mình đã đoạt giải Cặp Đôi Tốt nhất trước khi kịp nhận ra~...!</Text>
  <Text Key="C2AB6E7C_58225">BUHÉ!?</Text>
  <Text Key="4539349E_58226">V-V-Vâng, em ổn. Trời ơi, tờ giấy này là sao vậy... Hở?</Text>
  <Text Key="712EA8A8_58227">...Đây không phải ảnh của em sao?! Quả nhiên là em thuộc lớp Nozomi dễ thương. Dù em không nhớ có phát hành ảnh nào... Khoan đã, đây là...</Text>
  <Text Key="44277119_58228">TỜ GIẤY TÌM KIẾM!!?</Text>
  <Text Key="96602150_58229">Không, không... chuyện này không thể nào, không có khả năng. Làm sao có thể có tờ giấy tìm kiếm về em được. Có lẽ nếu em nhìn kỹ hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="98C9D29C_58230">NÓI THẬT! EM TRÊN TỜ GIẤY TÌM KIẾM!?</Text>
  <Text Key="94A05490_58231">...K-Khoan đã, khoan đã, khoan đã! Chuyện gì đang xảy ra vậy?! Tại sao em lại có tên trong danh sách tìm kiếm?! Em chưa làm gì sai cả...</Text>
  <Text Key="4FB7B9A9_58232">HẠ!</Text>
  <Text Key="9CF0674C_58233">K-Không lẽ là vì em sở hữu một quyển sách khiêu dâm...? Vì lúc họ hỏi tuổi để mua, em nói: "À, em 21 tuổi" và nói dối...? Nhưng chỉ có vậy thôi...! Làm sao có thể là tội phạm nghiêm trọng đến mức khiến em lên danh sách tìm kiếm được!</Text>
  <Text Key="51DFF741_58234">Tìm thấy rồi! Đồ khốn, cô là Louise Marie, đúng không?! Vì tội phản quốc, cô bị bắt giữ!!</Text>
  <Text Key="DBD05EC1_58235">CHỈ VÌ CÓ MỘT QUYỂN SÁCH KHIẾU DÂM THÔI MÀ!?</Text>
  <Text Key="946B02DC_58236">K-Không, không có gì! ...Dù sao thì, "phản quốc" là sao?! Em chưa từng phạm phải tội ác ghê tởm nào như vậy!</Text>
  <Text Key="F5451E26_58237">Đừng giả vờ. Loạt thảm họa bí ẩn bắt đầu từ cơn lốc ba tuần trước, những con quái vật điên cuồng... Tờ giấy tìm kiếm này có một bức ảnh chụp bởi một điều tra viên tại hiện trường!</Text>
  <Text Key="90A5BFC9_58238">Cô định bảo đây chỉ là người trông giống cô chứ gì? Không thể! Và đây là bằng chứng còn rõ ràng hơn cả khuôn mặt... Chỉ có một thiên tài thuật giả kim mới có thể thực hiện được những thành tựu như vậy trên thế giới này!</Text>
  <Text Key="91AB1370_58239">Hở? Thiên tài? ...Không, chuyện đó không quan trọng nữa. Em không thể chấp nhận những gì anh vừa nói!</Text>
  <Text Key="7087CC5A_58240">Thuật giả kim là thứ để dùng cho lợi ích của thế giới và mọi người! Làm sao em có thể dùng nó để gây ra thảm họa hay khiến quái vật mất kiểm soát, anh biết chứ?!</Text>
  <Text Key="1957C1DB_58241">Hừm! Cô sẽ có đủ thời gian để chuẩn bị lời giải thích tốt hơn trong nhà tù. Giờ, bắt lấy tên phản loạn này!</Text>
  <Text Key="A50690D6_58242">HẠ!</Text>
  <Text Key="ECCEE063_58243">Cái gì... Cô không nghe sao?! Vì chuyện đã đến nước này, mình sẽ thực hiện kế hoạch trốn chạy tình yêu với Darling...!</Text>
  <Text Key="C77FE1E2_58244">Ực...!? *ho*... *khụ*...! Ugh, một làn khói mù?! Cô là ai?!</Text>
  <Text Key="C4F6683A_58245">Rui-chan, chạy đi!</Text>
  <Text Key="9C38546F_58246">Chú, cả chú nữa! Tới đây, ngay đây!</Text>
  <Text Key="26074053_58247">*thở dốc*... Có vẻ chúng ta đã lừa được chúng. Sono-san, Iroha-chan, cảm ơn vì đã giúp đỡ chúng tôi. Nhưng mà, chuyện gì đang xảy ra ở kia vậy...</Text>
  <Text Key="3083162F_58248">...Trời ơi, tôi cũng bị sốc. Hiệp sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE đột ngột xông vào cửa hàng và bảo chúng tôi "Đưa Louise Marie ra đây ngay".</Text>
  <Text Key="64F94B47_58249">Cô Louise Marie trẻ</Text>
