  <Text Key="9CF340DD_157350">Có vẻ như khi chia sẻ bí mật, con người có thể củng cố mối liên kết của mình. Nói cách khác... mối kết nối của chúng ta là một điều đặc biệt.</Text>
  <Text Key="95B8B7C4_157351">Từ giờ về sau, cô sẽ tiếp tục vượt qua sự tưởng tượng của tôi. Tôi rất mong chờ điều đó, mặc dù cô là Công Chúa Kỵ Sĩ của Akira... Bất cứ khi nào cô gặp khó khăn, hãy dựa vào tôi bất cứ lúc nào, được chứ?</Text>
  <Text Key="1883AE1D_157352">Nghĩ rằng chúng ta, từng là đối thủ, giờ đây lại ngồi cạnh nhau, ngắm nhìn bầu trời đêm mùa hè... Đó là điều tôi thậm chí không thể tưởng tượng được trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="A7A16B7D_157353">Những vì sao lấp lánh trên bầu trời bao la... Có thể nói bầu trời đêm của Astrum giống như một biển sao. Ngay cả tôi cũng bị cuốn hút bởi vẻ đẹp ngoạn mục của nó.</Text>
  <Text Key="14194A6C_157354">Âm Thanh Chuông Gió Giống Hệt Cô</Text>
  <Text Key="287A2033_157355">Thuật Ninjutsu Mùa Hè Của Shogun!</Text>
  <Text Key="AB02E7CF_157356">Hôm nay... Luyện Tập Tarzan!</Text>
  <Text Key="88BBE6CA_157357">Tôi Là Sư Phụ Của Shogun!</Text>
  <Text Key="934AC8C7_157358">{playername} đang tập bơi một mình ở bãi biển. Hoặc cứ như vậy...</Text>
  <Text Key="0F8861B9_157359">Shogun! Thật bất ngờ khi gặp cô ở đây! Cô đang làm gì ngoài biển vậy? Trông không giống như một kỹ thuật Thủy Ảnh...</Text>
  <Text Key="25F6A168_157360">Hả...! SHOGUN?! Cô ổn chứ?! LÀM ƠN HÃY THỞ LẠI!!!</Text>
  <Text Key="573EB231_157361">Vâng! Đúng là tôi, Ninon, một shinobi trung thành tuyệt đối của Shogun! Chúc ngày hôm nay của người tìm thấy tinh thần tốt và hạnh phúc tối đa!</Text>
  <Text Key="E5AC8965_157362">Ý tôi là... Shogun, cô có vẻ gặp chuyện khó khăn. Như là, cô đã làm gì ở dưới đáy biển vậy?</Text>
  <Text Key="332C5D33_157363">Cô không thể nổi được, nên mới chìm... Tôi hiểu rồi. Vậy thì tôi, Ninon, sẽ giải quyết mối lo của cô, Shogun!</Text>
  <Text Key="B1730DB0_157364">Bơi ngoài biển mùa hè thật, thật vui... TỤC LẠI! Đi trên mặt nước cũng vui vô cùng!</Text>
  <Text Key="0D198435_157365">Ánh mắt đó trên mặt cô... Cô đang nghĩ con người không thể đi trên nước, phải không? Sai rồi -- họ có thể! Với Thuật Thủy Nhện!</Text>
  <Text Key="11D6E321_157366">Trước tiên, tôi sẽ cho cô xem cách làm, Shogun, nên hãy nhìn theo nhé. Đây tôi đây... Thuật Thủy Nhện! Haaaah...!</Text>
  <Text Key="22758B2F_157367">Hehehe... Cô nghĩ sao, Shogun♪ Hình dáng này di chuyển duyên dáng trên mặt nước giống hệt một con nhện nước!</Text>
  <Text Key="F393E0D9_157368">Cô cũng phải thử đi, Shogun! Tôi đảm bảo sự vui vẻ này sẽ khiến cô mê mẩn!</Text>
  <Text Key="BF1F7723_157369">Tất nhiên, tôi cũng mang theo một bộ cho cô, Shogun! Ta-dah! Đây là công cụ ninja dùng trong Thuật Thủy Nhện -- Con Nhện Nước! Nào, thử ngay đi!</Text>
  <Text Key="0C719242_157370">Hoàn hảo! Như mong đợi từ cô, Shogun! Vậy thì... xuống nước thôi!</Text>
  <Text Key="4201AF20_157371">Ban đầu, cô nên nắm tay tôi. Đứng dậy từ từ, tiến về phía trước từ từ... À!</Text>
  <Text Key="09D4533F_157372">Cô ổn chứ, Shogun? Cô chưa đi được, nhưng cô đã đứng lên! Và nếu là cô, Shogun, tôi biết cô sẽ đi được ngay thôi!</Text>
  <Text Key="CA141AD8_157373">Có tinh thần đó, Shogun! Vậy thì, một lần nữa, từ từ đứng dậy và từ từ tiến về phía trước... Tốt lắm, Shogun! Cô có thể đi trên biển một cách thích hợp rồi!</Text>
  <Text Key="72CED0A2_157374">Nếu làm chủ được Thuật Thủy Nhện, ngay cả khi không bơi được, cô chắc chắn sẽ có thể thống nhất cả đất nước qua biển mùa hè này!</Text>
  <Text Key="A44BE5C7_157375">Nếu cô cố nhìn xuống... nhìn kìa! Có cá bên dưới! Chúng ta thậm chí đã vượt qua nơi cô chìm xuống, Shogun♪</Text>
  <Text Key="CD9AA676_157376">Không cần lo nếu có con sóng đến! Ninon này sẽ không bao giờ buông tay♪ Hãy giao an toàn của Shogun cho tôi, hãy tin tưởng!</Text>
  <Text Key="C7E026D1_157377">Hãy tận hưởng cuộc dạo chơi trên biển hết mức có thể♪</Text>
  <Text Key="FD1B120D_157378">Nếu cô hỏi về các nghệ thuật ninja khác...? Vì tôi, một ninja, ở đây để bảo vệ cô, Shogun, thì cô không cần phải học chúng...</Text>
  <Text Key="AFD941EF_157379">NHƯNG! BỎ CHỖ ĐÓ RA! Nếu cô thấy nghệ thuật ninja của tôi vui, Shogun, thì đó là một câu chuyện khác.</Text>
  <Text Key="E2AE2BAA_157380">Vị trí của chúng ta là Shogun và thuộc hạ sẽ không thay đổi, nhưng vì đã đến lúc dạy cô một số ninjutsu, tôi sẽ trở thành Sư Phụ của cô!</Text>
  <Text Key="76D3D043_157381">Nói về các kỹ thuật ninja để dùng trong nước... vâng, có một kỹ thuật Thủy Ảnh nhất định! Đây tôi lấy ống tre yêu thích của mình! Tôi sẽ lặn xuống nước với ống tre này trong miệng.</Text>
  <Text Key="DAB7E118_157382">Hãy chắc chắn không quên lấy đầu ống tre ra khỏi nước. Nếu cô không thở được, cô sẽ không thể sử dụng kỹ thuật Thủy Ảnh.</Text>
  <Text Key="48BCE77F_157383">Tôi sẽ làm gương cho cô trước, Shogun, nên chỉ cần nhìn theo! Vậy thì, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="A1749B50_157384">Cô có đang xem tôi không, Shogun?! Đây là Kỹ Thuật Thủy Ảnh!</Text>
  <Text Key="F4723D36_157385">......Đây là cơ hội để tôi khoe khoang phong thái ngầu cool của một sư phụ ninja! Arc luyện tập của Shogun cuối cùng cũng đã đến!!</Text>
  <Text Key="30A9337A_157386">Pffffft! Đó là kỹ thuật Thủy Ảnh, Shogun! Cô có chứng kiến sự dũng cảm của tôi không?</Text>
  <Text Key="D28082CF_157387">Ahem! Giờ đến lượt cô, Shogun! Đây, cầm lấy ống tre!</Text>
  <Text Key="8188AC5C_157388">Một ninja thực thụ vẫn có thể giữ mắt mở ngay cả dưới nước, nhưng hãy cẩn thận với nước mặn vì nó có thể làm cay mắt!</Text>
  <Text Key="F4DCD7E6_157389">Vâng! Chúc may mắn! Tôi chắc chắn sẽ chứng kiến hình ảnh oanh liệt của cô, Shogun!</Text>
  <Text Key="4465CE5F_157390">Ehehehe... .....Hả? Tôi vừa mới đưa cho cô ấy ống tre mình đang dùng...? Điều đó có nghĩa là... AAAAAHHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="404B288A_157391">SHOGUN... ĐÃ LẤY... ỐNG TRE CỦA TÔI?! T-T-T-Vậy thì...!</Text>
  <Text Key="56381D3D_157392">Shogun và tôi đã gián tiếp... KHÔNG THỂ! CHẮC CHẮN KHÔNG THỂ TỔI ĐƯỢC NHỮNG ĐIỀU NHƯ THẾ!! ĐIỀU ĐÓ BỊ CẤM!</Text>
  <Text Key="89EB1C23_157393">Shogun là... Shogun, và tôi là ninja của cô ấy! Một thuộc hạ trung thành làm một chuyện phóng khoáng như vậy... tôi không thể được tha thứ...!!</Text>
  <Text Key="C157A852_157394">Nhưng... Vì lý do nào đó tôi cảm thấy hơi vui... Hả...!? T-Tôi đang nghĩ gì vừa nãy... Những suy nghĩ như vậy không thể tưởng tượng được cho một thuộc hạ...!</Text>
  <Text Key="EE06A317_157395">&quot;Với tâm trí tĩnh lặng, ngay cả lửa cũng cảm thấy mát mẻ&quot;... Bình tĩnh lại đi, Ninon... Mmmmm... Mmmmmmmm... AAAAAAHA! TÔI KHÔNG THỂ...!</Text>
  <Text Key="934E1193_157396">Càng nghĩ về nó, tôi càng chỉ nghĩ về Shogun và... C-C-Cái... hôn gián tiếp của chúng ta...</Text>
  <Text Key="70967C1D_157397">Nhưng... Sau khi Shogun dùng xong ống tre, cô ấy sẽ trả lại cho tôi... Nếu cô ấy trả lại cho tôi, điều đó có nghĩa tôi sẽ có thể dùng chính ống tre đó để thực hiện một kỹ thuật Thủy Ảnh khác...</Text>
  <Text Key="70AF318A_157398">Đúng, nói cách khác... C-Có sắp xảy ra một cái hôn gián tiếp KHÁC...! Tim tôi đã đập nhanh rồi vì Shogun sắp dùng ống tre đó ngay bây giờ, nhưng nghĩ rằng tôi sẽ dùng nó lần nữa sau này... À!</Text>
  <Text Key="0A773E36_157399">Tôi nên ngăn Shogun...? Hay nên giả vờ không biết gì...? Tôi không biết câu trả lời nào là đúng...!</Text>
