  <Text Key="A41E0085_30850">...Tôi là người đã đưa cậu đến đây. Thế nào, cậu có muốn làm một thỏa thuận với tôi không?</Text>
  <Text Key="442F665C_30851">Hahaha, lạnh lùng thật. Đừng lo lắng quá, tôi sẽ không làm gì xấu. Đây sẽ là một thỏa thuận có lợi cho cả hai.</Text>
  <Text Key="B8021579_30852">Tôi đã điều tra trường hợp của cậu... Tôi nghe nói cậu bị mất trí nhớ. Cậu không muốn lấy lại ký ức đã mất sao?</Text>
  <Text Key="679405E7_30853">Tôi chắc chắn có thể dễ dàng tìm ra manh mối về cách lấy lại ký ức của cậu. Vì vậy, xin hãy để tôi hỗ trợ cậu. Tuy nhiên, để đổi lại...</Text>
  <Text Key="A0FD1CB8_30854">Tôi muốn được phép điều tra cậu. Đúng vậy, tôi muốn tìm hiểu thêm về sức mạnh của... một Hiệp sĩ Công chúa.</Text>
  <Text Key="34275B43_30855">Tôi là người gần với chân lý của thế giới này nhất. Việc điều tra một chuyện như thế này không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="73127A5A_30856">Thế nào, cậu nghĩ sao? Đây không phải là một thỏa thuận tồi, phải không? Cả cậu và tôi đều có lợi từ nó. Ngoài ra, để xem nào... Tôi sẽ tặng cậu một phần thưởng.</Text>
  <Text Key="4DDF2FD6_30857">Karin, người đang ở trong phòng bên cạnh... và cả Djeeta và Vikala. Tôi hứa sẽ đưa mọi người về nhà an toàn.</Text>
  <Text Key="42C1423D_30858">...Đúng vậy. Trong khi cậu bất tỉnh, tôi đã bắt giữ cậu. Tuy nhiên, hơi thô bạo một chút.</Text>
  <Text Key="C72F7869_30859">Cậu hiểu vị trí của mình rồi chứ? Vậy thì, tôi nhiệt tình đề nghị cậu nên làm một thỏa thuận với tôi...</Text>
  <Text Key="E16885EC_30860">Ồ? Cậu sẵn sàng từ bỏ ký ức của chính mình? ...Tuy nhiên, cậu không quan tâm đến chuyện gì xảy ra với bạn bè mình sao?</Text>
  <Text Key="4F9BD3A9_30861">Bất kể lý do gì...?</Text>
  <Text Key="1661C055_30862">............Thật đáng buồn. Cảm tính, hả? Thật không may. Tôi thất vọng về cậu.</Text>
  <Text Key="F6333665_30863">Dạy dỗ hắn, các chiến binh. ...Đến mức hắn có thể lắng nghe những gì tôi nói.</Text>
  <Text Key="ADE02D88_30864">Vậy tôi chỉ cần đặt tay lên viên đá ma thuật này...</Text>
  <Text Key="E30CD75A_30865">Được rồi, nó di chuyển rồi! Chúng ta làm được rồi, Vikala!</Text>
  <Text Key="D9BD2D6D_30866">Tuyệt vời thật! Nhưng này Djeeta? Chiếc khinh khí cầu này khá cũ, phải không...?</Text>
  <Text Key="C73C58FC_30867">Chắc chắn nó cũ, nhưng Mauve rõ ràng đã chăm sóc nó, nên tôi chắc là ổn! Tôi chắc nó sẽ bay được!</Text>
  <Text Key="C65CA288_30868">À, có lẽ đây là một trong những vật liệu nghiên cứu của ông ấy, nên chắc chắn ông ấy đã chăm sóc nó, phải không? Chỉ là, bạn biết đấy, chúng ta nên khôn ngoan hơn là thử vận may và... Khoan, cô ấy đã lên rồi!</Text>
  <Text Key="681E51C6_30869">...Vikala! Không, Vicky!</Text>
  <Text Key="CFC47450_30870">Gì vậy?</Text>
  <Text Key="F2E7D3E2_30871">Lên chiếc khinh khí cầu này và bắt tay tôi!</Text>
  <Text Key="CD0E0CA6_30872">...Haha! Djeeta, đó không phải là bắt tay thực sự, mà giống như cậu đang kéo tôi vào.</Text>
  <Text Key="D570EF1F_30873">Giống hệt như ngày tôi gặp hai cậu lần đầu.</Text>
  <Text Key="282C425D_30874">Tôi không thể từ chối bất kỳ ai khi họ yêu cầu tôi bắt tay, phải không? Được rồi! Bây giờ đến lúc này, tôi sẽ bay đến bất cứ đâu!</Text>
  <Text Key="37B0B4E2_30875">Hehe, đúng như vậy! Cậu cũng sẵn sàng rồi chứ, Do-chan?</Text>
  <Text Key="F227922A_30876">Được rồi, đi thôi! Cố giữ chặt!! ...Người phi hành trẻ tên Djeeta, cuối cùng cũng cất cánh!!!</Text>
  <Text Key="9B6135C7_30877">Cô Karin đâu rồi?</Text>
  <Text Key="0D66B375_30878">Làm sao cậu biết...!?</Text>
  <Text Key="F52FD381_30879">Djeeta và Vikala cũng bị bắt sao?</Text>
  <Text Key="B1500F54_30880">Không thể nào!</Text>
  <Text Key="B57FB92E_30881">Bất kể lý do...</Text>
  <Text Key="76D9D220_30882">Tôi sẽ không lắng nghe bất kỳ ai làm tổn thương bạn bè của tôi!</Text>
  <Text Key="4E477519_30883">Tuyệt vời...! Nó bay rồi!</Text>
  <Text Key="2F305721_30884">Chúng ta thực sự đang bay!</Text>
  <Text Key="81094731_30885">Hoan hô!</Text>
  <Text Key="98635C27_30886">Đ-Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="385BF704_30887">May quá, tôi tưởng chúng ta xong rồi...</Text>
  <Text Key="C4A760CC_30888">Chỉ đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="A1D24467_30889">Tôi tin rằng chúng ta có thể bay ngay từ đầu! Haha!</Text>
  <Text Key="12ED7CE9_30890">Được rồi! Vậy thì đi thôi!</Text>
  <Text Key="1E7B374D_30891">Tốc độ tối đa... Tiến lên!</Text>
  <Text Key="3DB6844E_30892">Chúng ta sắp đến rồi! Vikala! Do-chan!</Text>
  <Text Key="5B647E6C_30893">Chuẩn bị hạ cánh nhé, được chứ!?</Text>
  <Text Key="12B669E2_30894">Chúng tôi đã sẵn sàng để chào đón một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="A9313FA1_30895">Một cách &quot;ầm&quot;, ý là vậy♪</Text>
  <Text Key="6DFD41AB_30896">Có gì đó không ổn với viên đá ma thuật đột ngột...?</Text>
  <Text Key="E2EB7A87_30897">D-Djeetaaaaa!</Text>
  <Text Key="3BB5E76B_30898">Các cánh quạt! Các cánh quạt đã dừng lại!</Text>
  <Text Key="A6A07183_30899">Waaaaahhhh!</Text>
