  <Text Key="E024CF59_112300">...Một khoảng thời gian đã trôi qua kể từ khi &quot;Sự Giam Cầm của Minerva&quot; kết thúc. Giai đoạn hòa bình ngắn ngủi đã nhanh chóng biến mất, khi hỗn loạn sắp mọc rễ mới.</Text>
  <Text Key="E8D43374_112301">...Ôi chà, cô ấy đã làm một chuyện khủng khiếp thật. Cô ấy như thể đã khuấy động cả tổ ong vò vẽ trên toàn thế giới.</Text>
  <Text Key="C97EB1A4_112302">Phân tích những hạt đó thế nào rồi, Grenouille?</Text>
  <Text Key="A488F367_112303">Không ổn cho lắm. Có vẻ như đó là một loại công nghệ vượt trội vượt xa tiêu chuẩn công nghệ của chúng ta. Tôi đang lục lạo các tài liệu chúng ta tịch thu từ phòng thí nghiệm Cope trước đây, hy vọng tìm được một tia hy vọng, nhưng...</Text>
  <Text Key="20247F28_112304">Phòng thí nghiệm Cope... &quot;Viện Nghiên Cứu Phát Triển Năng Lực Copernicus&quot;, hử? Không ngờ tên đó lại xuất hiện bây giờ... Hừ.</Text>
  <Text Key="08B69E57_112305">Khi chúng ta đột kích cơ sở nghiên cứu đó lúc trước, hầu hết các &quot;sản phẩm&quot; quan trọng đã bị tiêu hủy. Tôi nhớ toàn bộ phòng của chúng ta đã cảm thấy rất bực bội. Nhưng nếu, như &quot;trực giác thám tử&quot; của anh đã đề cập lúc trước, Thủ lĩnh, Vision Empress đã đưa chúng đi thay vì vậy...</Text>
  <Text Key="5292DE1F_112306">Thủ lĩnh Yatogami! Đặc vụ cấp cao Grenouille! Tôi có báo cáo khẩn cấp!</Text>
  <Text Key="02E4FFA5_112307">Aaaah, xin lỗi, nhưng nếu lại là khẩn cấp nữa thì chúng tôi đã bien mangé (đang bận rồi). Phải để lần khác thôi~</Text>
  <Text Key="F9B9811D_112308">Hoặc đó là điều chúng tôi muốn nói, nhưng... nhìn vẻ mặt anh thì có vẻ không phải tin xấu. Nói đi.</Text>
  <Text Key="FB054028_112309">Vâng! Các đặc vụ từ chi nhánh Astraea đã báo cáo sự xuất hiện của &quot;The Elder&quot;! Họ đang yêu cầu hỗ trợ ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="DC7CA5A0_112310">&quot;Cái gì...&quot; &quot;Hả?&quot;</Text>
  <Text Key="00E4F89C_112311">NGƯỜI Ở ĐÓ! ĐỪNG ĐỤNG ĐẾN! Nếu cản trở, tôi sẽ thực sự bắn!</Text>
  <Text Key="3B1E3DBC_112312">...!? H-He đi đâu rồi...!?</Text>
  <Text Key="845E156E_112313">Này, PHÍA SAU ANH!</Text>
  <Text Key="2B406799_112314">Cái gì...?! Khốn kiếp...! Tôi không thể nắm bắt được hắn...!</Text>
  <Text Key="183F97A6_112315">Bình tĩnh. Cơ sở này vốn là pháo đài của hắn, nên không có gì ngạc nhiên nếu hắn đã chuẩn b vài bẫy... Chỉ cần đảm bảo không để hắn trốn thoát!</Text>
  <Text Key="6F2AA2E4_112316">The Elder... cô vừa tìm thấy hắn như thế này? Một người khó nắm bắt đến thế... ngay bây giờ, với thời điểm này...?</Text>
  <Text Key="1C54025F_112317">Tình hình cực kỳ hỗn loạn... chúng ta nên làm gì, Thủ lĩnh? Có lẽ sẽ mất một thời gian trước khi Roland trở về.</Text>
  <Text Key="3C81FA7C_112318">Chúng ta không thể để hắn làm việc thủ công suốt ngày. ...Chuẩn bị tất cả xe bọc thép và đội hộ tống tự động mà anh có thể dành ra. Chúng sẽ đủ dùng.</Text>
  <Text Key="538E4F18_112319">Grenouille, tôi sẽ giao cho anh phụ trách việc thu thập thêm thông tin ở đây. Đừng quên hỗ trợ Faceless.</Text>
  <Text Key="DBDA13A5_112320">D&apos;accord. À, Thủ lĩnh, xin hãy đảm bảo vận hành những đội hộ tống tự động và drone một cách thủ công trong môi trường kín. Kẻ địch của chúng ta chuyên về hacker, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="6EDA2C22_112321">Ừ, tôi biết. Vậy? Hắn được phát hiện lần cuối ở đâu?</Text>
  <Text Key="D2ABCB4F_112322">Vâng... Vị trí cuối cùng của hắn là Phòng Phát Triển Thứ Nhất tại trụ sở cũ của WISDOM!</Text>
  <Text Key="BD6DECDA_112323">Đồng thời, {playername} và bạn bè của cậu đã xâm nhập vào phòng phát triển cũ đã đóng cửa của WISDOM để reset máy chủ đăng nhập cho Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="8D223ED1_112324">Từ từ, từ từ...</Text>
  <Text Key="9ACFB785_112325">Từ từgggg, từ từgggg...</Text>
  <Text Key="E89484B9_112326">Từ từgggg... Khoan, nói to lên làm gì khi chúng ta đang cố lén lút...!</Text>
  <Text Key="27DCA26F_112327">Tiểu thư Kyaru, xin hãy giữ ý kiến phản biện lại cho đến lúc khác! Cha tôi đang phân tán sự chú ý của lính canh ở cổng chính. Chúng ta không thể để họ phát hiện chúng ta.</Text>
  <Text Key="EAA48AB9_112328">Cả camera an ninh nữa... Bố của Kokkoro-chan thực sự đã nghĩ đến mọi thứ. Chúng ta cần nhanh chóng truy cập vào máy chủ đăng nhập khi còn có thể...!</Text>
  <Text Key="08620959_112329">Nhưng, nói về bố của Korosuke... Anh ấy sẽ ổn chứ? Tôi biết anh ấy không phải người bình thường, nhưng thế giới này đâu có phép thuật gì...</Text>
  <Text Key="69AB3855_112330">...Vâng. Nếu là cha tôi thì... ông ấy sẽ không dễ dàng bị bắt. Dù vậy, thật đáng tiếc là chúng ta không thể trò chuyện với ông ấy khi chúng ta gần thế này...</Text>
  <Text Key="3FDDA99C_112331">...Ngay bây giờ, Cha đang hành động để bảo vệ Legend of Astrum để thỏa mãn ước nguyện của con là gìn giữ thế giới nơi con đã trải qua những ngày cùng Chúa và mọi người.</Text>
  <Text Key="28F65066_112332">Một khi chúng ta lấy lại quyền truy cập vào máy chủ đăng nhập và tích hợp &quot;module&quot; vào máy chủ chính... chúng ta sẽ có thể lặn lại vào thế giới đó. Đây sẽ là bước đầu tiên để đưa về những người &quot;Mất tích&quot; và không thể đăng xuất.</Text>
  <Text Key="CB040333_112333">Chỉ là... Tôi lo lắng về tác động của lần Rebuild lần thứ ba và cả hành động của người cuối cùng trong Bảy Vương Miện, Vision Empress...</Text>
  <Text Key="FF803CEA_112334">Vision Empress-san, hử. Cô ấy chính là người đã phá hủy thiết bị an toàn mà Labyrista-san đã lắp đặt trong các fairy dẫn đường, và điều đó cuối cùng đã dẫn đến &quot;Sự Giam Cầm&quot;... phải không?</Text>
  <Text Key="A8CE146B_112335">Ngay cả lúc trước khi chúng ta cuối cùng đánh bại Eris, chính Vision Empress đáng ngờ đó đã cản trở chúng ta...! Hơn nữa, cô ấy còn rải những hạt kỳ lạ khắp thế giới này...!</Text>
  <Text Key="FE9431FC_112336">Nếu chúng ta quản lý quay lại Legend of Astrum... và cô ấy lại cố gắng cản trở chúng ta... cô nghĩ chúng ta sẽ phải chiến đấu với cô ấy, giống như chúng ta đã làm với Kaiser Insight?</Text>
  <Text Key="42584547_112337">...Ừ. Tất cả những gì chúng ta có thể làm ở &quot;đây&quot; là chạy trốn, nhưng... Nếu chúng ta nói về &quot;bên kia&quot;, thì tôi sẽ đánh bại cô ấy xứng đáng bằng phép thuật của tôi!</Text>
  <Text Key="687CE699_112338">Tuy nhiên... Tôi tự hỏi cô ấy là loại người nào. Cô ấy không phải AI hay bất cứ thứ gì, phải không?</Text>
  <Text Key="8481CD65_112339">Đúng. Tuy nhiên, ngay cả Cha, Tiểu thư Akira và các Vương Miện khác cũng chưa từng thấy cô ấy... cũng như không thể xác định vị trí của cô ấy.</Text>
  <Text Key="0B0ABCD2_112340">Hừ. Dự đoán của tôi là cô ấy hoặc là một kẻ nhát gan hoàn toàn hoặc là một người sống khép kín tuyệt đối. Thậm chí còn hơn cả Ranpha.</Text>
  <Text Key="139185DA_112341">Tiểu thư Kyaru, cô không nên nói những điều như thế... Hm...!</Text>
  <Text Key="F5B1B8F2_112342">Tôi đã xác nhận đây là terminal mà Tiểu thư Akira thiết lập để truy cập máy chủ đăng nhập. Tôi sẽ bắt đầu quá trình mở khóa nó.</Text>
  <Text Key="E8E8B37D_112343">Chúng tôi trông cậy vào cậu ở đây, Korosuke...! Cái gì...!</Text>
  <Text Key="CA85DD60_112344">...Hả?! C-Có thứ gì đang đến! Trốn đi...!</Text>
  <Text Key="5F77B093_112345">H-Hey...! Cái quái gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="2C888A6D_112346">Chúng có lẽ... là robot hỗ trợ cấp quân sự. Tôi đã thấy chúng trước đây, canh gác các nghi lễ công cộng và những thứ tương tự...</Text>
  <Text Key="05F0063A_112347">Tại sao thứ như thế lại... có lẽ chúng đang thay thế lính canh...?</Text>
  <Text Key="2675EDC0_112348">...Không. Có khả năng, chúng được WARLOCK gửi đến để bắt Cha...</Text>
  <Text Key="78BE5D7E_112349">T-Vậy chúng ta phải làm gì...?! Những thứ đó có vũ khí trông giống súng, nhưng... Ở đây không có vũ khí nào để chúng ta dùng...?!</Text>
