  <Text Key="E4842A60_127150">Cũng dễ vỡ hơn trước rồi. Tôi không biết ai chịu trách nhiệm, nhưng nếu đã làm thì hãy làm cho thật đàng hoàng. Nếu lơ là, bạn sẽ quên điều quan trọng...</Text>
  <Text Key="4D09EA5F_127151">Nhưng... dù có hơi khó khăn chút, chúng ta cũng không được nản lòng.</Text>
  <Text Key="C02F3594_127152">Rốt cuộc, mục tiêu của [Guild Ẩm Thực] là</Text>
  <Text Key="1A1CFC01_127153">Mục đích của tất cả mọi người... Để có một bữa ăn ngon, mọi người phải ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="4F34DB03_127154">Ừ, đúng là vậy.</Text>
  <Text Key="1B9315D0_127155">Cứu bạn bè của Nii-sama và nhiều người khác cũng là mục tiêu của chúng tôi. Xin cho phép tôi giúp đỡ, dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="486D06B1_127156">Tất nhiên rồi! ☆ Tôi rất mong được hợp tác lại với mọi người!</Text>
  <Text Key="77D73825_127157">Pi-pu-</Text>
  <Text Key="417C27B5_127158">Buu♪</Text>
  <Text Key="DD8DBEA1_127159">Hehe. Nơi này trở nên khá sôi nổi rồi, nhưng thấy an tâm khi có sự giúp đỡ của mọi người.</Text>
  <Text Key="D45328EE_127160">Ừ, tôi đương nhiên biết ơn sự giúp đỡ. Trước tiên, tôi phải loại bỏ cái guild cướp bóc ngốc nghếch đó đã.</Text>
  <Text Key="FBC725BB_127161">Đúng rồi! Để làm được việc đó, trước tiên chúng ta phải ăn đã! ☆</Text>
  <Text Key="1212E63E_127162">Đụng độ, Ba Chị Em Bandy!</Text>
  <Text Key="C0847C45_127163">Mọi người đón đánh [Chị Em Bandy] đã tấn công lâu đài lần nữa. Dù vật lộn với những đòn tấn công được tung ra liên tục, chiến thuật của Quria và những người khác đã thành công, và tất cả cùng hợp tác thành công trong việc đánh bại [Ba Chị Em Bandy].</Text>
  <Text Key="F3A201FB_127164">Vài ngày sau. 'Gio Teogonia', Đường Cao Tốc Aparelle, vùng ngoại ô phía Đông</Text>
  <Text Key="C6726558_127165">Xuống địa ngục đi, Răng Xoắn!!</Text>
  <Text Key="49E704D8_127166">Cá súng, bùm! ♡</Text>
  <Text Key="1FD69F2D_127167">Hmph! Xong rồi hả? Tôi đang kỳ vọng lắm vì chúng là quái vật từ Astrum đến, nhưng chúng chẳng đáng giá.</Text>
  <Text Key="B766F638_127168">Kyahahaha♪ Dù đi đâu, mấy con quái vật ngốc nghếch này cũng không thể là đối thủ của chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="B7CBCBF5_127169">X-Xong chưa? Nee-san, Fubuki-chan...</Text>
  <Text Key="EA73C8CB_127170">Dễ như ăn bánh! Còn em nữa, làm việc đi, đứa chị ngốc!</Text>
  <Text Key="56FFE783_127171">Auh... N-Nhưng em không chiến đấu được thật...</Text>
  <Text Key="82855420_127172">Hmph. [Gio Teogonia]--Tôi đi loanh quanh một chút. Mọi thứ đều thư giãn quá, không đủ kích thích.</Text>
  <Text Key="9630A7E0_127173">V-Vậy sao...? Em thích như vậy, biết không? Quần áo khô nhanh, và thức ăn không thành vấn đề...</Text>
  <Text Key="95D7711F_127174">Dù gì thì em cũng không rõ về suối táo hay hoa dâu tây bông bông...</Text>
  <Text Key="D279F33D_127175">Đúng thật, có lẽ đây không phải một nơi tệ nếu chỉ ăn và ngủ. Còn có trái cây từ cây sương nữa, nhưng sẽ không ngọt lắm nếu không bọc trong sô cô la.</Text>
  <Text Key="29E4A547_127176">Tôi sẽ phải cho thế giới nhàm chán này một chút kích thích.</Text>
  <Text Key="829AD3E5_127177">Hả? Yama-nee, cuối cùng cũng định đánh đập các công chúa rồi hả? Đi thôi?</Text>
  <Text Key="08508809_127178">Khoan, khoan, khoan!</Text>
  <Text Key="17EDFD54_127179">Tôi sẽ không để cô làm vậy!</Text>
  <Text Key="77144943_127180">À... Những người đó...</Text>
  <Text Key="7659D533_127181">Gì? Chẳng phải con mèo rác rưởi lần trước sao?</Text>
  <Text Key="3292A72D_127182">Đến đây để bị cán lần nữa hả? Lần này, tôi sẽ nghiền nát các ngươi như bánh đậu, rắc xì dầu lên rồi nướng khô!</Text>
  <Text Key="D368551B_127183">Gì!? Điều đó không đủ để khiến Volgano co giật!</Text>
  <Text Key="EAAF02BB_127184">Tôi sắp chết rồi, đồ ngốc!! Sự tin tưởng của cô khiến tôi co giật!!</Text>
  <Text Key="8D8D5FBF_127185">Quan trọng hơn... T-Tại sao họ biết chúng ta ở đây...?</Text>
  <Text Key="ADDACC86_127186">Đừng hoảng, Wakana. Thế giới này là căn cứ của chúng. Không phải họ đang bỏ chạy hay trốn tránh, và nếu có trông thấy quái vật đánh nhau khi tuần tra, sẽ không lạ gì nếu họ ít nhất biết được vị trí của chúng ta.</Text>
  <Text Key="FFC641FC_127187">Dù sao thì, chỉ có các người đến bắt tôi sao? Công chúa Peco đâu?!</Text>
  <Text Key="BB199100_127188">Và cả thằng Onii-san lỏng lẻo kia nữa~?</Text>
  <Text Key="E399830D_127189">Hah! Các ngươi khốn nạn chẳng đáng để Miss Peco và thằng bé phải xuất hiện!</Text>
  <Text Key="D4DD4986_127190">Đúng rồi! Với bàn tay mèo của Volgano-san và cánh tay chiến đấu của tôi, sẽ hơn đủ!</Text>
  <Text Key="85289391_127191">Xem thường chúng ta, phải không? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="34590BB7_127192">Wakana! Thổi động cơ!</Text>
  <Text Key="ED2EA594_127193">Hả?! D-Dạ...!</Text>
  <Text Key="9BD915AA_127194">Á?! Các người định đi đâu?!</Text>
  <Text Key="DED090FA_127195">Định bỏ chạy hả, đồ khốn?!</Text>
  <Text Key="2F06A350_127196">Đừng hiểu lầm! Tôi chưa từng nói gì về việc chơi đùa với các người!</Text>
  <Text Key="D8092496_127197">Kyahaha! Không có cơ đâu! ♡</Text>
  <Text Key="CBAF7912_127198">Và hơn nữa! Nếu các người ở đây, tức là phòng thủ lâu đài mỏng hơn. Vậy sao chúng ta không tấn công thẳng vào lâu đài luôn?!</Text>
  <Text Key="CC32C86E_127199">N-Nee-san... Suy nghĩ của chị thật tàn bạo...!</Text>
