  <Text Key="A8297A80_168200">BAHAHAHAHAH! M-M-M... MA VẬT! ĐÓ LÀ MA VẬT!</Text>
  <Text Key="BA99ED07_168201">Ồ, dù sợ nhưng cậu không chạy trốn. Có vẻ cậu cũng khá mạnh nhỉ, cô giáo.</Text>
  <Text Key="EEBCD01D_168202">...Hả? M-Một đứa trẻ...? Lúc này đêm khuya làm sao có thể... Chắc chắn là ma vật... K-Không, nhìn kỹ hơn, cô bé có chân. V-Vậy là người?</Text>
  <Text Key="873696F6_168203">Ha... Hahaha... Đúng rồi, không có chuyện ma vật đâu. Này! Đứa trẻ con làm gì ở đây giờ này đêm khuya?!</Text>
  <Text Key="0D8301DE_168204">Trường này cấm người ngoài! Về nhà đi!</Text>
  <Text Key="39DEB497_168205">Hehe... hehehehe... Này, bác ơi, chơi cùng nào, được không?</Text>
  <Text Key="AD834F41_168206">Này, cậu đang đùa à? Về nhà đi...~</Text>
  <Text Key="608C76FF_168207">CH-ƠI-NHÉ-DI</Text>
  <Text Key="8BCA9A83_168208">BYOOOWAHWAWHAHWAAA! C-C-CÔ BÉ... LƯỜNG... LƯỜNG! KHÔNG THỂ... KHÔNG THỂ, CÔ BÉ NGƯỢC ĐẦU!!</Text>
  <Text Key="EBFCF17E_168209">TAO-SẼ-BÁO-TỎA!</Text>
  <Text Key="ED8DC011_168210">ÁÁÁÁÁÁ! CÔ BÉ SẼ BÁO TỎA MÀY!!!</Text>
  <Text Key="7CF61769_168211">TAO-SẼ-ĂN-LINH-HỒN-MÀY!</Text>
  <Text Key="BB448224_168212">OBUUUUUUuuuuuu! K-Không được ăn! Không được!</Text>
  <Text Key="E397CE51_168213">Ưm, thì... chuyện gì đáng sợ tiếp theo nhỉ. Ưm... TA-RAN-TU-LAAAA!!!</Text>
  <Text Key="F9959505_168214">POOOOOOOOHHHH! POH POH POH POH... ĐỘC!!!!</Text>
  <Text Key="B8DD9A86_168215">KHỔNG LỒ CỰC LỚN!!! GAOOOOOHHHH!!</Text>
  <Text Key="10F1F4C0_168216">K-KẾT-THÚC-RỒIIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="000C6D65_168217">ĐỪNG-ĐẾN-ĐÂY-NỮA</Text>
  <Text Key="21BF8EC1_168218">ABABABABABA, ĐÚNG RỒI! T-Tao sẽ không lên mái nhà này nữa! NÊN LÀ! XIN-HÃY-THOÁT-CHẾT-ĐI-NAAAAA!!</Text>
  <Text Key="7F1E82EE_168219">...Ông ấy đi rồi. Có phải mình dọa ông ấy hơi quá rồi không?</Text>
  <Text Key="DFED5258_168220">Mình có làm chuyện xấu với cô giáo đó, nhưng trường này rất quan trọng với Vampy-chan. Nên mình xin lỗi.</Text>
  <Text Key="8BF2013D_168221">...Bloodkin, sao vậy? Tại sao cậu có vẻ căng thẳng hơn mọi khi... Cậu giận sao?</Text>
  <Text Key="99D91F1E_168222">Không có gì? Vậy thì mình muốn cậu chơi với Vampy-chan thêm chút nữa♪</Text>
  <Text Key="055BEF84_168223">Vâng, cảm ơn cậu đã cố gắng. Tập này vui thật, nhưng cũng khiến mình suy nghĩ một chút. Cậu cũng có vẻ mặt hơi khó khăn.</Text>
  <Text Key="CAB34949_168224">"Một nơi để thuộc về". Câu đó có ý nghĩa rất quan trọng với Vampy-chan.</Text>
  <Text Key="6B5860B7_168225">Chắc chắn rất khó cho ma cà rồng sống trong thế giới con người. Để tìm một nơi những đứa trẻ như nó có thể tìm thấy chút bình yên.</Text>
  <Text Key="1BCB2C23_168226">Cậu có hiểu rằng với Vampy-chan, cậu hơn một người bạn không?</Text>
  <Text Key="22557495_168227">Ừm, có lẽ đó là câu hỏi ngớ ngẩn. Cậu đã biết rồi, nên mới quyết định ở lại bên Vampy-chan.</Text>
  <Text Key="C271EF33_168228">Vào lúc như thế này, mình không cần lo lắng nếu là cậu. Cố lên. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="0A2FF414_168229">...Hả? Vampy-chan ngủ rồi à? Mình không buồn ngủ chút nào, lạ thật.</Text>
  <Text Key="060E82B5_168230">Nhưng giấc mơ đó khá thú vị. Mình ở trường với Bloodkin và... Hả? Cậu cũng mơ giống vậy sao, Bloodkin?</Text>
  <Text Key="6682D97E_168231">Ra vậy. Dù chỉ là trong mơ mà được ở bên Bloodkin, mình vẫn rất vui! Nhưng...</Text>
  <Text Key="00F0EAF2_168232">À, không, chẳng có gì. Nào, nhanh lên, chúng ta đến nhà Vampy-chan thôi!</Text>
  <Text Key="44CE1159_168233">Vampy-chan trong giấc mơ nói "Một nơi để thuộc về", phải không...</Text>
  <Text Key="7BEF1991_168234">Vampy-chan có biệt thự của mình, và nó được chăm sóc bởi lâu đài của Illya, nên nó có một nơi ở đàng hoàng.</Text>
  <Text Key="A47B6123_168235">Vậy mà mình tự hỏi tại sao... Câu đó cứ khiến mình bận tâm...</Text>
  <Text Key="DFDFE32C_168236">Một cảm giác bất an rất nhỏ vẫn còn trong tâm trí của Vampy.</Text>
  <Text Key="D2B2B04E_168237">Chỉ còn hai phút nữa</Text>
  <Text Key="57A69FB6_168238">Vẫn còn một phút rưỡi</Text>
  <Text Key="51A13001_168239">Lần đầu ăn mì gói?</Text>
  <Text Key="020CA5A8_168240">Nhưng thật sự được chứ?</Text>
  <Text Key="2C885615_168241">Mình có thể dẫn cậu đến một nhà hàng tử tế...</Text>
  <Text Key="C0044C75_168242">Đó là cô giáo thể dục đáng sợ kia...</Text>
  <Text Key="6451A875_168243">Chúng ta có thể nói lời tạm biệt với việc đến đây ban đêm rồi...</Text>
  <Text Key="BE6BC406_168244">Cô giáo thể dục</Text>
  <Text Key="BF6B08CB_168245">Vampy và {playername} đã hoàn thành công việc. Không biết từ lúc nào, trời đã tối.</Text>
  <Text Key="0A0CEAF6_168246">Ồ, trời đã khuya rồi. Dạo này mọi người đều dựa dẫm vào Vampy-chan, thật là vấn đề...</Text>
  <Text Key="644C528A_168247">Nhưng, nếu Vampy-chan cố gắng, biệt thự của mình sẽ đẹp hơn nữa.</Text>
  <Text Key="047849EE_168248">Nếu mình làm vậy, hai người đó sẽ vui, và mấy kẻ lập dị cũng sẽ không đến---</Text>
  <Text Key="7D7706EB_168249">C-Cô Vampy! Ugh...</Text>
