  <Text Key="D6CC0549_58600">Tuy nhiên──Louise Marie hoàn toàn không ngờ rằng bí mật ẩn dưới giường của cô đã bị lộ ra mà không có lý do gì.</Text>
  <Text Key="24CFE610_58601">Chủ nhân</Text>
  <Text Key="46A874B7_58602">&quot;Iroha-chan!&quot;</Text>
  <Text Key="D79EE41E_58603">&quot;Iroha-chan, dậy đi!&quot;</Text>
  <Text Key="7D2F1719_58604">&quot;Iroha-chan có sao không? Tớ lo lắng lắm.&quot;</Text>
  <Text Key="622F9C2C_58605">&quot;Đừng lo, mọi người đều an toàn.&quot;</Text>
  <Text Key="DFAF2ACF_58606">&quot;Iroha-chan có thấy cô đơn không?&quot;</Text>
  <Text Key="24CFE610_58607">Chủ nhân</Text>
  <Text Key="3F95A23A_58608">Chủ quán trọ</Text>
  <Text Key="AE3E8FF8_58609">Găng-tô</Text>
  <Text Key="D73C239D_58610">Người gác cổng</Text>
  <Text Key="EEF3C8D4_58611">Eriko Ruka</Text>
  <Text Key="FCF8207A_58612">Boss</Text>
  <Text Key="47EF9569_58613">Ba Người</Text>
  <Text Key="7C287C05_58614">Đi thôi! Phép thuật nước: &quot;Amnis&quot;! Haaah...!</Text>
  <Text Key="E8301D8D_58615">Pew...</Text>
  <Text Key="FA46BCE9_58616">...Kinh thật. Cái gì vậy, súng nước đồ chơi hả?</Text>
  <Text Key="C68078E5_58617">Cậu nói quá đáng rồi.</Text>
  <Text Key="DD960903_58618">...*thở dài* Bản thân sự thật cũng khắc nghiệt... Có lẽ sắp đến lúc nên dừng lại rồi.</Text>
  <Text Key="0BC5FE5D_58619">Vậy là cậu định bỏ giấc mơ trở thành Pháp sư rồi?... Ra vậy. Dù sao cậu cũng đã cố gắng rồi. Nếu đó là quyết định của Sono, vậy thì được chứ?</Text>
  <Text Key="38BF7520_58620">Không, đừng nhìn tôi như thể tôi vừa mới nhận ra một điều đã lâu rồi... Ừ, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="0DE27BF4_58621">Ôi, giá như tui bỏ cuộc ngay ở đây thì dễ dàng biết bao. Người không có tài năng như tui đâu có thời gian để mơ mộng. *Thở dài*, chắc tui đi tìm việc thôi...</Text>
  <Text Key="B4E1D23D_58622">Giấc mơ chậm chạp quá... Mmm. Hả? {playername}-kun...?</Text>
  <Text Key="B00A4BD7_58623">Ôi, Sono-shi! Chào buổi sáng~♪</Text>
  <Text Key="A5259CAF_58624">Tớ nghe cậu nói mê rồi, nghe khá là buồn bã... nhưng thấy cậu tỉnh dậy thì yên tâm rồi.</Text>
  <Text Key="88450C24_58625">Nanaka-chan và Anna-chan... Khoan đã! Iroha đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="F4BCB78B_58626">À... &quot;thiết bị liên lạc ma thuật đặc biệt của Rui-chan&quot;! Có phải cậu dùng cái này để nói chuyện từ xa vậy không, {playername}...?!</Text>
  <Text Key="ABA5B91C_58627">Ra vậy... Chúng ta đã bị Maristella thổi bay... Iroha đang ở Oedo với Ruka-chan và Eriko-chan. Miễn là cô ấy ở cùng Ruka-chan đáng tin cậy đó, tôi nghĩ tôi có thể yên tâm.</Text>
  <Text Key="3A01FF91_58628">...Vậy, về chúng ta, tình hình bên này thế nào? Có vẻ như là một khu rừng, nhưng... chúng ta đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="872F6EA6_58629">...Hmm? Căn cứ vào thực vật, có vẻ như nằm trong vùng lân cận Landosol... Ở đây có một số cây tôi chưa từng thấy trước đây... hay là không? Có cảm giác tôi đã thấy chúng ở đâu đó rồi, nhưng có lẽ không... Hmmmm...?</Text>
  <Text Key="A210F5E6_58630">Chắc chúng ta sẽ phải đi xuyên qua khu rừng để biết. Có vẻ như chúng ta đã khá sâu bên trong rồi, vậy hãy cẩn thận đừng lạc!</Text>
  <Text Key="EA316CBF_58631">Nếu vậy, hãy tiến về phía trước trong khi để lại những dấu ấn mạnh mẽ trên thân cây. ...Như thế này, và kia... và đây là kết quả cuối cùng! Được rồi, đã khắc xong. Dấu ấn One-Wing ở đây!</Text>
  <Text Key="6E462228_58632">...Chất lượng không cần thiết quá.</Text>
  <Text Key="E64D132E_58633">*khóc thầm*... Mệt quá... Tôi chưa đi bộ nhiều như vậy kể từ lễ Halloween FES... Lần này tránh được đau chân được không...!?</Text>
  <Text Key="3303348A_58634">*thở dốc*... Khoan đã... các cô gái đi nhanh quá... Các cô chắc chắn là sắp đến lối ra chưa...? Có cảm giác như chúng ta đã đi một ngàn bước rồi...</Text>
  <Text Key="E78DBA6B_58635">Đừng nản lòng, những kẻ ghét đi bộ!! Không sao đâu, chúng ta sẽ ra được sớm thôi... Tôi nghĩ vậy! Chỉ một chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="2DA19E3D_58636">THẾ NÀO...!?</Text>
  <Text Key="217DB9A1_58637">...Hm? Sao vậy, Anna-taso?</Text>
  <Text Key="24B2A00B_58638">Không thể nào... Dấu ấn One-Wing tôi vẽ trước đó... Tại sao nó lại ở đây...!?</Text>
  <Text Key="CDDA48A7_58639">Lẽ nào... chúng ta quay lại điểm xuất phát rồi...? Không, không. Chúng ta đã đi thẳng phía trước, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="F1F4621C_58640">...H-Hình như lần này đến lượt tôi để lại dấu ấn! Cutest☆Strongest☆Magical Girl Passing By☆... và bắt đầu nào.</Text>
  <Text Key="5980A5F6_58641">...Đó là một sự khẳng định bản thân không cần thiết.</Text>
  <Text Key="7FEC14E2_58642">*thở dốc*... Này, khi chúng ta ra khỏi khu rừng này... Tôi sẽ cầu hôn anh ấy...</Text>
  <Text Key="7371916B_58643">Đừng tạo ra một lá cờ tử thần vô nghĩa!... Ugh, chuyện này kỳ quặc! Chúng ta đã đi bộ thêm một giờ kể từ lúc đó... Khoan, dấu ấn này...</Text>
  <Text Key="66F36792_58644">Cutest☆Strongest☆Magical Girl Passing By☆?!!</Text>
  <Text Key="2BC29EDF_58645">Chuyện gì đang xảy ra vậy?! Loại cốt truyện lặp lại kiểu này... chúng ta đang ở trong một kiểu light novel sao?! Đây là chữ viết của tôi, đúng chứ?! Ừ, tôi viết nó trên thân cây này, nên không có nghi ngờ gì...</Text>
  <Text Key="645421B2_58646">ÁÁÁÁHHHH!!! Đ-Đúng rồi, tôi nhớ ra rồi... Cái cây này. Tôi đã thấy nó trong một cuốn sách...</Text>
  <Text Key="DE26A728_58647">Đây... là một &quot;Enchanting Demonic Tree&quot;! Không trách chúng ta cứ đi vòng quanh chỗ cũ...</Text>
  <Text Key="7A291C8F_58648">...Tôi đã nghe kể về nó, nhưng đây là lần đầu tiên tôi thấy bản chất thật. Nghe nói nó phun ra khí độc để làm tê liệt cảm giác định hướng của bạn, đúng chứ? Nó có sự ác ý rõ ràng để lừa dối các nhà thám hiểm và đẩy họ vào tuyệt vọng...</Text>
  <Text Key="26FD9327_58649">Thôi, nó cũng chỉ là một lời đồn... mặc dù việc không ai trở về kể lại câu chuyện lại hàm ý ngược lại. Nói cách khác... chúng ta cũng... chỉ là chất dinh dưỡng cho khu rừng này...</Text>
