  <Text Key="F1AA046D_28500">Bước Lên Đuôi Hổ</Text>
  <Text Key="87A4E731_28501">Nếu Chỉ Cả Hai Chúng Ta, Thì Chắc Chắn Rồi</Text>
  <Text Key="7A602669_28502">Ai Là Người Đáng Nghi Ngờ Nhất Trong Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="06E02B4E_28503">Vấn Đề Quá Dễ</Text>
  <Text Key="4DB2FE60_28504">Nhà Ảo Thuật Nói</Text>
  <Text Key="FA9ED6C9_28505">Tương Lai Mà Kẻ Xấu Nhắm Đến</Text>
  <Text Key="8F480F0B_28506">Knowem, người đã bị đánh bại trong trận chiến với ONII-CHAN, đã trở về phố Okto, và Nawem tràn ngập hối tiếc.</Text>
  <Text Key="7953EFE1_28507">Knowem hối tiếc vì ONII-CHAN đã thua, nhưng Okto thì chẳng quan tâm chút nào.\nKhông thích thái độ đó của Okto, Knowem thể hiện quyết tâm chiến thắng của mình.\nOkto lại thầm ghen tị với Knowem như vậy.</Text>
  <Text Key="75B87CAE_28508">Trên đường về sau khi hoàn thành nhiệm vụ.\nKnowem thở dài và thì thầm.</Text>
  <Text Key="22EB61D5_28509">Một Knowem phàn nàn rằng người thô bạo với lời thề thì thô bạo thật.\nTuy nhiên, chính người đó đã yêu cầu như vậy.\nOkto trốn thoát, nên Knowem đã trải qua một thời gian dài như địa ngục.</Text>
  <Text Key="8A3C5B5F_28510">Nawem nói chuyện với Okto trong khi đang đi trên đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="DE73842E_28511">Knowem, người muốn biết khả năng của Okto, đã thành công trong việc dừng và chiến đấu với Daigo.\nTuy nhiên, khi thấy Okto, người có thể đánh trúng, anh ta tấn công Daigo từ phía sau và khiến anh ta bất tỉnh.</Text>
  <Text Key="00B47BFF_28512">Knowem, người lo lắng về Akira là ai, hỏi về tính cách của cô ấy với lời thề Bảy Vương Miện cùng một kiểu.\nTừ câu trả lời của lời thề, Knowem cảm nhận được sự gắn bó và đối thủ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="9940EAC8_28513">Ác và lẽ phải, Knowem và Masaki đang nỗ lực luyện tập cười lớn.\nHai người sẽ hợp tác (?) để hiện thực hóa một trận cười thỏa mãn, nhưng Okto bị liên quan thì thở dài.</Text>
  <Text Key="9524859C_28514">Nawem và Okto phàn nàn với Vua Nhảy về Daigo, người sẽ chơi game bất kể thời gian và địa điểm.\nTuy nhiên, ngay cả Vua Nhảy cũng nói rằng Daigo không thể kiểm soát được, và họ buông xuôi vai.</Text>
  <Text Key="154A8A7B_28515">Nhìn quanh Guildhouse,</Text>
  <Text Key="F3519A43_28516">Knowem và Okto, đang trong cuộc trò chuyện, trở thành chủ đề về Guildhouse lý tưởng trong cuộc trò chuyện, và cuối cùng nhận ra rằng họ chưa từng tận hưởng trò chơi này.\nVà họ sẽ nghĩ rằng một ngày nào đó có thể thực sự tận hưởng nó.</Text>
  <Text Key="1DDFD449_28517">Knowem và Okto hướng đến nhiệm vụ của mình, đến gặp Vua Nhảy trước khi rời đi.</Text>
  <Text Key="DC1FF0D5_28518">Knowem và Okto mượn sức mạnh của Vua Nhảy từ Vua Nhảy cho nhiệm vụ của mình.\nTuy nhiên, thứ họ dùng cho mục đích cá nhân như mua sắm thì bị hỏng, và họ bị bỏ lại trên ngọn núi tuyết lạnh như một hình phạt và bị bỏ mặc.</Text>
  <Text Key="475FB333_28519">Knowem</Text>
  <Text Key="72FBACE6_28520">Giáo sư, một ví dụ nhỏ</Text>
  <Text Key="1A65B55A_28521">Knowem có một thanh kiếm với lời thề.\nOkto cố gắng trốn thoát sau khi nghe mong muốn phá vỡ phòng thủ tuyệt đối của cô ấy, nhưng cuối cùng lại giúp đỡ.\nHọ chỉ hợp tác và thách thức lời thề.</Text>
  <Text Key="A7182606_28522">Nawem và Okto nói chuyện với Daigo, người tình cờ gặp Daigo.\nKhông có cuộc hẹn nào cả, họ chơi với tên Daigo với một sự hợp tác tuyệt vời.\nCuối cùng, hai người trốn thoát khỏi Daigo, người bị cắt đứt và cuồng nộ.</Text>
  <Text Key="080AAE7A_28523">Knowem và Okto, có thời gian rảnh, tình cờ nói chuyện với Daigo, một cái bát.</Text>
  <Text Key="9A1EDB56_28524">Knowem hỏi về tính cách của Công Chúa Lớn của Akira.\nCông việc của cô ấy đôi khi giúp đỡ lẫn nhau, nhưng cô ấy vẫn để lộ ý định thật của mình cho sự biến hình của cô ấy, khẳng định Akira là một người phụ nữ đáng ngờ không đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="318A8699_28525">Knowem lo lắng về Akira là</Text>
  <Text Key="2F55BCE9_28526">Một công chúa đã biến hình, biến thành Okto và nghịch ngợm trong Knowawem.\nTuy nhiên, Knowem dễ dàng nhận ra danh tính thật của cô ấy.\nCông chúa đã biến hình ấn tượng rằng nếu những người có sự gắn bó sâu sắc là đối thủ, họ có thể dễ dàng bị phát hiện.</Text>
  <Text Key="D6C47904_28527">Nawem muốn lập chiến lược cho trận chiến tiếp theo</Text>
  <Text Key="FADF31F3_28528">Knowem chất vấn Okto về trận chiến với quái vật.\nOkto giảng đạo về tính hữu ích của quái vật, nhưng được nói rằng có loại khó xử.\nKnowem nhận ra rằng chính bản thân đang truy đuổi Okto.</Text>
  <Text Key="A1158723_28529">Vào ngày đó, Konowem và Okto, kết thúc công việc, đang trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="37E06DB5_28530">Muimi và Okto kiệt sức sau khi làm việc vất vả.\nNhưng họ nói rằng đây cũng là tự do.\nVà họ kiểm tra lại rằng mục tiêu của họ sẽ là những kẻ tệ nhất thế giới.</Text>
  <Text Key="D305E6E4_28531">Knowem và Okto, đã hoàn thành công việc vất vả, cuối cùng đã trở về thành phố với những suy nghĩ riêng của mình.</Text>
  <Text Key="121D2FBF_28532">Ký ức vượt qua quá khứ</Text>
  <Text Key="D5F0720F_28533">Muimi chạm vào tất cả các tinh thể và thấy những ký ức hoài niệm.\nCô lắc lư trong mong muốn đắm mình trong quá khứ vui vẻ, và Muimi quyết định rời đi.\nCô thức tỉnh để tạo ra một tương lai vượt qua những ký ức cũ.</Text>
  <Text Key="7415D4CE_28534">Muimi chạm vào một tinh thể bí ẩn và cảm nhận được nhiều ký ức khác nhau.</Text>
  <Text Key="2B757965_28535">Có vẻ như nửa sau câu chuyện đã được mở khóa!\nĐi kiểm tra ngay thôi!</Text>
  <Text Key="E08DD63D_28536">Trong phần hai, phần tiếp theo của câu chuyện chúng ta để ngăn chặn “Sáng Tạo Thiên Đường” bắt đầu!\nTôi nghe nói họ có các boss khác nhau và nhiệm vụ mới so với nửa đầu,\n nên bạn nhất định phải chơi!</Text>
  <Text Key="F52EF95A_28537">Thần suối nóng đang thanh tẩy tội lỗi và tạp chất của chúng ta...</Text>
  <Text Key="75E532D6_28538">Tốt, có vẻ như bạn đã hài lòng.</Text>
  <Text Key="F7FE8F12_28539">Mitsuki-chan, Misato-chan, giờ không phải lúc để thư giãn đâu.\nChúng ta phải khởi động lại tiệc cuối năm ngay lập tức.\nKhách đang chờ đấy, biết không~♪</Text>
  <Text Key="ED89ACCD_28540">Vâng, đi thôi.\nChúng ta sẽ bắt đầu bằng cách dọn dẹp địa điểm tiệc cuối năm bừa bộn.\n...Có lẽ tình trạng khá tệ, nên chuẩn bị tinh thần nhé.</Text>
  <Text Key="F0D0FC68_28541">Công việc phục vụ thật vất vả.\nGần như không có khoảnh khắc nào để thở...</Text>
  <Text Key="36B3344E_28542">Nào nào, Mitsuki-chan.\nTớ sẽ tắm lưng cho cậu sau, được chứ?☆</Text>
  <Text Key="956AA22B_28543">Hehe. Vậy tớ sẽ làm massage.</Text>
  <Text Key="4B18395B_28544">Họ thực sự biết cách chăm sóc mọi thứ.\n...Trong trường hợp đó, có lẽ chúng ta nên thử một lần nữa.</Text>
  <Text Key="E3206689_28545">Được rồi, vậy chúng ta cùng hướng đến địa điểm tiệc cuối năm~!</Text>
  <Text Key="BD1E8FAD_28546">Ôi trời.\nNó trở nên bừa bộn hơn cả tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="097A8672_28547">Những tội lỗi và tạp chất được giải phóng đang trở nên tập trung hơn.\nCó vẻ như chúng ta sẽ phải làm việc chăm chỉ hơn dự kiến~</Text>
  <Text Key="9D20D3E7_28548">Chúng ta cứ bắt đầu dọn dẹp từng thứ một thôi.\nMọi người trong nhà trọ sẽ giúp đỡ, và\nchúng ta có thể coi đây là một phần của sự vui vẻ trong tiệc cuối năm.</Text>
  <Text Key="EE01C8C4_28549">Ừ, đúng rồi...\nTôi chỉ hy vọng không có chuyện gì khác xảy ra nữa...</Text>
