  <Text Key="47BC743C_75400">Ê—chào! Chính khuôn mặt tôi muốn thấy! Đi cùng tôi bán hàng ở thành phố nào!</Text>
  <Text Key="F0A98BF7_75401">N-ngon quá! Tôi lấy hết nhé!</Text>
  <Text Key="B9744337_75402">M-mày, Hypnos... Tôi không chịu thua đâu...</Text>
  <Text Key="240ACEE3_75403">C-chào buổi sáng! À... anh đã ăn sáng chưa?</Text>
  <Text Key="3FD8E245_75404">C-chú, chú giúp tôi luyện nói được không?</Text>
  <Text Key="18CBE4F0_75405">N-nếu anh đói, cứ bảo tôi. T-tôi sẽ cố gắng nấu cho anh!</Text>
  <Text Key="95673CE0_75406">T-tất nhiên tôi đọc được chứ. Tôi là người lớn mà... "Đừng cố quá, nhóc."</Text>
  <Text Key="1D2AF236_75407">Ồ, anh mang đồ ăn vặt rồi! Tôi thích cách anh nghĩ. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="C8472F84_75408">Này, dậy sớm vậy! Sẵn sàng làm việc tốt trong ngày chưa?</Text>
  <Text Key="1CE31B86_75409">Anh muốn tôi luyện bơi? T-tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="6E3D7564_75410">Aha! Đây mới là quyển sách tôi đọc mà không buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="8DC78848_75411">Ngon! ♪ Đây mới là ý nghĩa của cuộc sống!</Text>
  <Text Key="4E983C5D_75412">Này, lại đây!\nTôi cần luyện kỹ thuật vật lộn!</Text>
  <Text Key="4EE6C92F_75413">Ngon! Tôi sẽ lấy một ít cho Anh trai!</Text>
  <Text Key="03771359_75414">Ồ, món này ngon!\nKhông biết ổng có thích vị này không...</Text>
  <Text Key="F212B3FD_75415">Món này ngon thật!\nTôi có thể làm thành cơm nắm mang đến trường học không nhỉ?</Text>
  <Text Key="B21FDB58_75416">Ngon! Muốn thử không, Pukichi?</Text>
  <Text Key="864A5320_75417">Ngon quá! Ơ kìa, ý tôi là. H-hương vị thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="083F165D_75418">Ngon! ♪\nNào, chú, chú cũng nên thử một chút!</Text>
  <Text Key="FB4870CD_75419">Tôi có được một ít lá trà ngon! ♪ Anh có muốn thử chung không?</Text>
  <Text Key="C77410F5_75420">Dù ngon thế này, tôi nên dừng lại khi còn đủ. Tôi không muốn để nó ảnh hưởng đến sức khỏe.</Text>
  <Text Key="09CF52EA_75421">Ngon... Tôi rất muốn chia sẻ với bạn bè, nếu tôi có.</Text>
  <Text Key="1ECD6D5E_75422">Ồ, những món này ngon. Trở thành magical girl có khi khiến tôi thèm ăn dữ dội...</Text>
  <Text Key="5B158B3C_75423">Ngon, ngon! Miyako còn thích hơn nếu là vị pudding!</Text>
  <Text Key="98AA3E17_75424">Khi món ăn ngon, tôi luôn ăn quá nhiều... Có phải... bình thường không?</Text>
  <Text Key="E5E385D6_75425">Hoạt động guild rất vui... khi được ăn nhiều đồ ăn! ♪</Text>
  <Text Key="7904C447_75426">Tôi phải chuẩn bị món gì đó ngon để chào đón ổng!</Text>
  <Text Key="C4DF5447_75427">Chúng ta nên cẩn thận với đồ ăn Tết, vì thường dẫn đến tăng cân.</Text>
  <Text Key="F65FA49A_75428">Trông ngon quá— E-ờ, dễ thương!</Text>
  <Text Key="85F1ADBE_75429">Ngon! Ước gì mang theo được khi tôi bơi!</Text>
  <Text Key="EF72ECB8_75430">Ngon quá! Vị này không có ở Vương quốc Maho-Maho đâu.</Text>
  <Text Key="C2C191FB_75431">Aha! Tôi đang ở giữa việc thu thập các setting đặc biệt cho anh!</Text>
  <Text Key="DA26E204_75432">À, tôi quên hôm nay có tập luyện. Xin lỗi! Tôi sẽ đến ngay!</Text>
  <Text Key="7F7161A0_75433">Ôi trời! Pha counterback nhanh quá, làm tôi choáng luôn!</Text>
  <Text Key="81ADB67B_75434">Aha, truyện dân gian từ quê nhà! Gợi nhớ quá!</Text>
  <Text Key="81ADB67B_75435">Aha, truyện dân gian từ quê nhà! Gợi nhớ quá!</Text>
  <Text Key="9D39A2C4_75436">Ồ! Nhiệt làm tóc tôi khô nhanh thật!</Text>
  <Text Key="C2383274_75437">Ôi...\nNgay cả nắm đấm của tôi cũng thấy nóng bừng!</Text>
  <Text Key="F0344085_75438">C-chào buổi sáng! ...Được rồi! Tôi đã chào được rồi!</Text>
  <Text Key="4387589B_75439">Hả? Anh muốn lời khuyên? Về chuyện gì? Nói đi!</Text>
  <Text Key="E15F26E0_75440">Về nhà rồi!\nHa ha, cứ như vợ chồng ấy.</Text>
  <Text Key="C4D5EF97_75441">Chủ nhân đã về rồi. ♪</Text>
  <Text Key="26101F5E_75442">Anh muốn bị trừng phạt? Với anh, tôi sẽ làm bất cứ lúc nào, bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="55CE693F_75443">Trick or treat! Và tôi đang mong đợi những món quà rất ngon!</Text>
  <Text Key="44229B3B_75444">Sau khi chán món ăn Tết, tôi nên ăn gì đây?</Text>
  <Text Key="F37D83F0_75445">Nếu tôi học làm món ăn Tết, sẽ làm trẻ em vui vẻ...?</Text>
  <Text Key="635950EC_75446">Tốt nhất đừng để thịt quái vật trong món ăn Tết của chúng ta!</Text>
  <Text Key="DD828FE2_75447">Muốn ăn món ăn Tết chung không? Thực ra cũng khá ngon.</Text>
  <Text Key="6280C164_75448">Ồ, chào!\nHôm nay trông anh sôi nổi quá!... Tôi ư?\nTôi lúc nào cũng sôi nổi!</Text>
  <Text Key="F10D7C4E_75449">Chào! Tôi đã sẵn sàng\ndi phiêu lưu\nkhi anh muốn!</Text>
