  <Text Key="B830E60B_24650">X-Xin lỗi... Tôi hơi quá đà rồi... Chỉ là thói quen của một tiên cô đơn thôi...</Text>
  <Text Key="B6BFFFA0_24651">...Tiên cô đơn? Và món đồ chơi kia...?</Text>
  <Text Key="9FEDD464_24652">Cô... Cô có phải là Aoi-chan không?</Text>
  <Text Key="C28D2FCE_24653">Hả?! S-Sao cô lại biết tên tôi?! Khi nào, ở đâu, và thông tin cá nhân của tôi đã bị rò rỉ ở đâu?! Landosol có phải là xã hội giám sát mà tôi không hề hay biết không?!</Text>
  <Text Key="740B7C35_24654">Yukari-chan, cô biết cô bé này à?</Text>
  <Text Key="D570DEA5_24655">Không, không phải tôi. Có lẽ là ai đó từ công ty của tôi...</Text>
  <Text Key="7D1FBF25_24656">Tôi nghĩ cô ấy chính là người mà các thành viên trong công ty chúng tôi từng nhắc đến là đã gặp trước đây khi họ làm việc ở nhà máy đồ chơi hoặc bán taiyaki ở căn-tin nhân viên...</Text>
  <Text Key="5246F2F8_24657">Ế...? Cô đang nói về Lãnh đạo Mifuyu-san và Tamaki-san phải không?!</Text>
  <Text Key="62E93DF5_24658">Đúng vậy. Chắc chắn là Aoi-chan rồi!</Text>
  <Text Key="9C12F3BB_24659">Tôi là Yukari. Tôi là thành viên của Quỹ Tử thần Mercurius giống như Mifuyu-san và mọi người. Rất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="38AF4B72_24660">D-Dạ...! Cảm ơn mọi người vì đã giúp đỡ tôi...!</Text>
  <Text Key="1F7566CC_24661">Tôi không ngờ lại gặp được người biết Mifuyu-san và mọi người ở một nơi như thế này... Và trước mặt một đứa trẻ, tôi phải tự kiểm soát bản thân... May quá, tôi đang bắt đầu tỉnh táo lại...!</Text>
  <Text Key="836C1B84_24662">Tên tôi là Jun. Thông thường tôi là lãnh đạo của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia, Nightmare, nhưng tôi đã để lại danh hiệu đó ở Landosol.</Text>
  <Text Key="D540C845_24663">Ngay bây giờ, tôi sẽ giới thiệu bản thân là Vacation Jun hay gì đó. Rốt cuộc, tôi đang đi nghỉ mà.</Text>
  <Text Key="3425B0AA_24664">N-Nghỉ...? Ơ... Rất vui được gặp cô...</Text>
  <Text Key="9B2319AB_24665">Nhân tiện, kỹ năng cắm trại của cô khá ấn tượng. Cô giống như một bậc thầy trong lĩnh vực này.</Text>
  <Text Key="1F550DD1_24666">Trong số cấp dưới của tôi, có nhiều thành viên xuất sắc về cắm trại... nhưng không ai có thể dựng trại với ít đồ đạc như vậy mà vẫn đảm bảo cả hiệu quả và sự thoải mái như cô.</Text>
  <Text Key="463A6980_24667">Cô nói về cắm trại từ lúc trước...? Đó có phải là một loại mã...?</Text>
  <Text Key="340883BF_24668">Hả? Dựng lều và đống lửa trại... nhìn kiểu gì cũng không giống cắm trại chút nào.</Text>
  <Text Key="A68EB179_24669">Cắm trại...? Đó là cô gọi việc này đấy ư...?</Text>
  <Text Key="651F4B4F_24670">Tôi không biết có tên gọi cho cách tự cô lập mình trong núi như vậy. Tôi đã sống như thế này từ khi còn nhỏ...</Text>
  <Text Key="9E68C08A_24671">Aoi-chan, cô là một &quot;Forestie&quot;, phải không? Vì cô giỏi việc ở trong thiên nhiên, có lẽ cô thậm chí không có khái niệm về cắm trại.</Text>
  <Text Key="4FBA784A_24672">Ồ...! Tôi trông có giống một tiên cô đơn yêu thiên nhiên không!?</Text>
  <Text Key="FA3B5FB5_24673">Hả? Ừ, đúng vậy. Tôi không biết cô hiểu &quot;cô đơn&quot; là gì, nhưng cô trông giống người yêu thiên nhiên, phải không?</Text>
  <Text Key="B38D8BB2_24674">Ồ, nhờ trời... Có vẻ như tôi đã hoàn toàn trở lại bản thân cũ...!</Text>
  <Text Key="4D77705B_24675">Nhân tiện... Tại sao cô lại cắm trại ở một ngọn núi hẻo lánh như vậy? Sao không làm ở khu cắm trại lân cận?</Text>
  <Text Key="A30BE657_24676">Lân cận...? Khu cắm trại...?</Text>
  <Text Key="E76A6FC6_24677">Ơ, đây là một không gian cô đơn mà tôi đã sử dụng từ lâu. Không có một ai trong phạm vi đi bộ ba ngày.</Text>
  <Text Key="BFD1A9FF_24678">Vì vậy, tôi không cảm thấy sự hiện diện của ai, và đó là nơi hoàn hảo để tập trung vào bản thân.</Text>
  <Text Key="78802A4A_24679">Thực tế, tôi ngạc nhiên vì hai người đã đi xa đến ngọn núi hẻo lánh này.</Text>
  <Text Key="EA7A5F75_24680">Nhưng có một khu cắm trại ngay bên cạnh. Chúng tôi đến khu rừng này để tìm nguyên liệu.</Text>
  <Text Key="5BBB2EE4_24681">Bên cạnh...? Khu cắm trại...?</Text>
  <Text Key="A884B053_24682">Xin lỗi. Tôi không hiểu gì về những gì hai người nói từ lúc trước. Tôi vẫn thường nói chuyện với Cây Ông và Gió Bà, nên tôi không quen nghe ngôn ngữ của con người.</Text>
  <Text Key="581FB63E_24683">...Jun-san. Aoi-chan có thể còn lạ hơn những gì các thành viên công ty chúng ta kể.</Text>
  <Text Key="81DFE76C_24684">À, thì... đúng vậy. Nhưng dù cô ấy quen với cắm trại, cô ấy vẫn chỉ là một cô bé. Chúng ta không thể để cô ấy một mình ở ngọn núi hẻo lánh này.</Text>
  <Text Key="607D096A_24685">Và với sự giúp đỡ của Aoi-chan, chúng ta có thể có một kỳ nghỉ tốt hơn, một trải nghiệm cắm trại tuyệt vời hơn.</Text>
  <Text Key="15C9B510_24686">Đúng vậy! Chúng ta có thể nhận được những gợi ý tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="A68742E4_24687">Ơ...? Hai người đang nói về cái gì vậy...? Hai người đang chế giễu một tiên cô đơn như tôi sao...?</Text>
  <Text Key="73C3C7CA_24688">Không, không hề... Ngược lại, tôi rất ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="60628DEF_24689">Này, Aoi-chan. Chúng ta gặp nhau như thế này cũng là duyên phận, hãy cùng cắm trại đi.</Text>
  <Text Key="56A09EDB_24690">Gọi đó là cắm trại nhóm... hay &quot;gurukyan&quot; cho ngắn, hình như vậy. Cùng nhau vui vẻ đi. Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="2582E324_24691">Ở trại của mọi người... với một người như tôi...? Tôi có trở thành gánh nặng không...? Rốt cuộc, tôi là một tiên cô đơn, cô biết mà...?</Text>
  <Text Key="CC25DBE6_24692">Và tôi không biết gì về cắm trại... Tôi có thể chỉ làm chậm trễ hai người, phải không...?</Text>
  <Text Key="38FC9E4C_24693">Cô không cần lo lắng nhiều như vậy. Cứ là chính mình và tận hưởng thôi.</Text>
  <Text Key="D17400C6_24694">Đúng vậy! Cứ thư giãn và là chính mình!</Text>
  <Text Key="E5BC78BD_24695">Cô nói đúng... Tôi cũng có liên hệ với lãnh đạo và mọi người...</Text>
  <Text Key="BF809D1E_24696">Việc ở một mình và bình tĩnh lại đã cho phép tôi bước một bước mới hướng tới việc tốt nghiệp khỏi việc là một tiên cô đơn...!</Text>
  <Text Key="B2F7818F_24697">Hiểu rồi! Tôi sẽ cố gắng không làm chậm trễ hai người và tận hưởng trọn vẹn việc cắm trại!</Text>
  <Text Key="6AD6E447_24698">Vậy tôi sẽ đến đón cô vào sáng mai. Bây giờ trời khuya rồi, đi lại sẽ khó.</Text>
  <Text Key="B38396C1_24699">Dạ! Tôi sẽ háo hức chờ đón sự xuất hiện của hai người! Vậy thì, hẹn gặp lại ngày mai! Chúc ngủ ngon!</Text>
