  <Text Key="D927930C_169850">Kẻ cướp</Text>
  <Text Key="48B7CA1E_169851">{playername}, người đã phải chạy trốn kẻ đuổi theo cùng với Yamato, lén vào một sòng bạc dưới lòng đất Landosol.</Text>
  <Text Key="C1406E8C_169852">Đã lâu rồi mới quay lại, nhưng dù sao thì bầu không khí của sòng bạc vẫn thấy thích.</Text>
  <Text Key="22D19075_169853">Kahahaha, đương nhiên rồi. Nơi trốn tránh tốt nhất là nơi đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="80344D0C_169854">Hả? Thế là trước đây cậu đã từng đến đây chơi dù trông như vậy? Vậy thì chắc tôi không cần giải thích~</Text>
  <Text Key="FA3E1F73_169855">Chỗ này là một trường đua quái vật. Chỉ chạy trốn thôi chán lắm, thử vui vẻ một chút đi. Nào, cậu bé!</Text>
  <Text Key="528F7658_169856">Chào mừng! Lần thứ 224 Đua Quái Vật chào đón quý khách! Quý khách muốn đánh cược bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="EC5FC5EE_169857">Tất nhiên là tất cả tiền tôi có. Tôi sẽ đặt tất cả vào ván cược này.</Text>
  <Text Key="E53559C5_169858">ĐẶT TẤT CÀO VÀO LẦN CƯỢC ĐẦU TIÊN?! K-Khách hàng thân thiết, ngài là một tay cờ bạc đích thực...</Text>
  <Text Key="5736942D_169859">Hả? Gì vậy, cậu bé? Đừng bảo là cậu cũng là kiểu người sẽ đi dạy tôi cách tiêu tiền chứ? Trời ơi, dạo này ai cũng có ý kiến...</Text>
  <Text Key="33D2CA63_169860">Nghe đây, tiền của tôi là tiền của tôi. Tôi dùng nó vào đâu, do tôi quyết. Hơn nữa, tôi chắc chắn Wakana sẽ vui sướng nếu chi phí sinh hoạt của chúng ta tăng gấp đôi.</Text>
  <Text Key="2E747A4D_169861">Cờ bạc, cậu biết đấy... càng có nhiều để mất, nó càng thú vị.</Text>
  <Text Key="158185F0_169862">Cuộc đời mình phụ thuộc vào một trận đấu một lần duy nhất này. Kuhuhuhu, cậu không thể tưởng tượng được nó kích thích đến mức nào...!</Text>
  <Text Key="F9D3EB38_169863">Kahahaha, tuyệt chứ nhỉ. Nhìn cậu học được nhiều thật đấy♪ Giờ, đến ván đua tiếp theo...</Text>
  <Text Key="D2801DBD_169864">............Hả? Cái gì vậy... Có một khách hàng đang bước vào đường đua.</Text>
  <Text Key="564D9758_169865">Hehehe...♪</Text>
  <Text Key="5AC31242_169866">Nihihi...</Text>
  <Text Key="592414D1_169867">...Chúng đang làm cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="356BC470_169868">...Này, cậu! Ra khỏi đường đua ngay!</Text>
  <Text Key="98A86C37_169869">O-Owowowow! Chị làm gì vậy, Nee-chan?!</Text>
  <Text Key="F690FE97_169870">Nói đi. Lúc nãy cô đang cố can thiệp vào đường đua đúng không? Đang lên kế hoạch gian lận?</Text>
  <Text Key="DB9669E3_169871">C-C Gian lận?! K-Không có đâu! Chị hiểu nhầm rồi! Em chỉ chụp vài tấm ảnh kỷ niệm trên đường đua thôi, mà... chỉ vậy mà!</Text>
  <Text Key="D264B925_169872">Là chị đột ngột nắm cổ họng em mà không có bằng chứng! Xin lỗi đi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="2299AC1F_169873">Cậu bé, cậu im miệng! ...Biết không, điều tôi ghét nhất là người ta làm loạn sòng bạc của tôi.</Text>
  <Text Key="F4C7D2AD_169874">Nếu muốn ở đây thì đừng làm gì khiến người ta nghi ngờ, hiểu chưa, đồ ngốc?!</Text>
  <Text Key="93F52AE0_169875">Cái gì?! Chúng tôi chỉ nói là không làm gì thôi mà!</Text>
  <Text Key="32F6C9E5_169876">...Vẫn còn nói dối? AAAAAAHN!?</Text>
  <Text Key="F480ABDC_169877">Oooooohn?!</Text>
  <Text Key="F76D1059_169878">AAAAAAAAAAAAAHN?!</Text>
  <Text Key="A28D5FB6_169879">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOHN?!</Text>
  <Text Key="FC0777F8_169880">Awawawa...! K-K-Không biết phải làm sao...! Cuộc đua không thể bắt đầu được trong tình trạng này...</Text>
  <Text Key="F2A602F0_169881">Cậu bé. Việc này không liên quan đến cậu. Ra khỏi đường đi của tôi!</Text>
  <Text Key="B2C2D22B_169882">Đúng đó, cậu đang cản đường cuộc đấu của chúng tôi! Chị bảo cậu ra khỏi đường rồi, đồ nhóc! OHHHHN?! OHHHHHHHHHHHN!?</Text>
  <Text Key="3C19AAC0_169883">Đồ khốn, đừng đi đe dọa bạn đồng hành của tôi mà không có sự cho phép! AAAAAAAHN?! AAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHN!?</Text>
  <Text Key="78CC2287_169884">Aaah! Anh ấy bị kẹt giữa hai người họ...! Anh ơi, ở đó không an toàn--anh sẽ chết! Anh ơi! ANH ƠI?!</Text>
  <Text Key="09D69863_169885">Aaah...! Bị kẹt giữa họ, đôi mắt của anh ấy trống rỗng...!</Text>
  <Text Key="E411B19A_169886">Aaah...! Khi bị kẹt giữa họ, khuôn mặt của anh ấy như một người đã sẵn sàng chết...!</Text>
  <Text Key="E2AF56E7_169887">Hả? Sao vậy, Nii-chan? Cậu đột nhiên đứng đơ ra.</Text>
  <Text Key="9A4EB1F3_169888">Hả...? Mùi? Ở đâu? Nó từ đâu đến? Đừng bảo là mùi hoa đang mời gọi cậu đến cõi âm!</Text>
  <Text Key="07C7F6DA_169889">Cậu bé, cậu có sao không?</Text>
  <Text Key="1E805357_169890">Hả? Ở đây... ý là TỪ TÔI?! Đừng làm ầm ĩ lên về mùi của tôi! Có gì đáng để phản ứng đâu?!</Text>
  <Text Key="B08C0CBA_169891">Cậu bé, cậu vừa không nghe tôi nói gì sao?! Trời ơi! Thôi đứng đực ra như tượng đi!</Text>
  <Text Key="DAC5564E_169892">...Hả? Gì vậy, khách hàng thân thiết? Cậu nói... có một mùi thơm rất dễ chịu tỏa ra từ đây?</Text>
  <Text Key="CEA0C8C6_169893">...HUUUUUUH?!</Text>
  <Text Key="18A43042_169894">Trước tiên... có vẻ cậu vẫn còn thở. Giờ thì ra khỏi người tôi đi. Và đừng cho mũi vào tóc người khác!</Text>
  <Text Key="1088356B_169895">Thật sự... Là cậu chạy vào, tại sao lại là cậu xin lỗi?! ...Tch, tôi mất hứng. Đủ rồi.</Text>
  <Text Key="F6C85D40_169896">Cũng đủ cho tôi rồi... Tôi hơi choáng váng.</Text>
  <Text Key="0959F9D5_169897">Th-Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="DAC1948D_169898">Và thế là, nhờ {playername} bối rối vì mùi tóc của Yamato, cuộc đấu đã kết thúc nhanh hơn dự kiến.</Text>
  <Text Key="679593D1_169899">.......Vậy thì, ......Cậu bé. Cậu khá ấn tượng đấy, có thể chống lại tôi trực tiếp thường xuyên như vậy.</Text>
