  <Text Key="7D31122A_107850">Còn cậu thì sao...?</Text>
  <Text Key="7F56570B_107851">Tớ luôn đứng hậu trường. Tớ không định lộ mặt đâu.</Text>
  <Text Key="5D277CE5_107852">Tuy nhiên, Misora đã nhờ tớ giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="10B382F1_107853">Tớ rất vui vì được tham gia dự án. Hơn nữa, đây là cơ hội để có được những tài liệu vô cùng quý giá.</Text>
  <Text Key="8AE88661_107854">Uu, uuu...!</Text>
  <Text Key="AFBA4DD2_107855">Tớ phải đánh bại tất cả bọn chúng để đến được Eris...!?</Text>
  <Text Key="3373AD6A_107856">Thôi, chắc cũng là vậy rồi-</Text>
  <Text Key="78AFDA89_107857">Ngay cả khi tớ một mình, tớ nghĩ là bây giờ cũng không thể phá vỡ được phòng tuyến của các cậu.</Text>
  <Text Key="D4597895_107858">Dù sao đi nữa, tớ thực sự thích các cậu, nhưng... Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="652F47A0_107859">...Những người này...tất cả đều là bạn của Misora...?</Text>
  <Text Key="C7D74F03_107860">Đúng rồi ★ Tớ trông có vẻ không như vậy, nhưng tớ có rất nhiều bạn bè♪</Text>
  <Text Key="B6CF32CA_107861">Bởi vì......vì 'thế giới' này. Vì một 'cuộc phiêu lưu' vĩnh cửu. Chúng ta chắc chắn cần một 'kẻ thù'......cho nên......</Text>
  <Text Key="F9E9C521_107862">...Này, Yui-san★</Text>
  <Text Key="1084C180_107863">Ơ... ơ...?</Text>
  <Text Key="66314803_107864">Ôi, giờ cậu còn uể oải quá! ♪ Cũng phải thôi, Lady Eris đã giữ chân cậu được một lúc, chắc cũng không trách được được. ★</Text>
  <Text Key="193C299B_107865">...Này. Đừng tự trách mình quá.</Text>
  <Text Key="88ABAB25_107866">Chúng ta có thể đã chia tay, nhưng trước đây vẫn là đồng đội. Nhìn thế này thật không vui.</Text>
  <Text Key="A92B3253_107867">Phần lớn, cậu có lẽ đang chờ Queen Labyrinth đến cứu...</Text>
  <Text Key="1172299E_107868">Nhưng tớ nghĩ là dù bà ấy có muốn cũng không thể ra được, cậu biết chứ? Chúng tôi đã sẵn sàng và đang chờ đợi bà ấy.</Text>
  <Text Key="5BA9E793_107869">Hơn nữa... phe Queen Labyrinth có một 'biện pháp cuối cùng'. Nếu vậy họ sẽ không thể chạm tới nơi này.</Text>
  <Text Key="EB2DC8DC_107870">Cậu nói đúng. Vậy thì, gần như đến lúc kết thúc buổi làm việc rồi, Lady Eris★</Text>
  <Text Key="4B8450BE_107871">Tệ rồi... Tệ rồi... Chỉ một con quái vật sứ giả khổng lồ thôi đã quá sức rồi...</Text>
  <Text Key="2927AC4F_107872">Cô Neneka, cô Christina, cô Octo. Người đàn ông tên Miroku... những thiên thần nữ... cô Misora... và cả Eris...</Text>
  <Text Key="589E3D79_107873">...Khốn kiếp! Đến mức này, tớ sẽ giết hết tất cả bọn chúng, ngay cả khi phải đâm sau lưng.</Text>
  <Text Key="59935FFD_107874">Kariza...</Text>
  <Text Key="618B8B04_107875">Azold! Cậu cũng vậy, thằng béo kia!</Text>
  <Text Key="B5D68E8C_107876">Hmph!</Text>
  <Text Key="7460D7F2_107877">Gwah...!?</Text>
  <Text Key="B6EF6CEC_107878">C-Cậu khốn...</Text>
  <Text Key="3BCC1A5B_107879">Azold-san...!? Tại sao anh lại đánh bất tỉnh Kariza-kun...?</Text>
  <Text Key="0366E62E_107880">Cô Ranpha, xin hãy chăm sóc Kariza.</Text>
  <Text Key="03B747A1_107881">Ơ, ơ...?</Text>
  <Text Key="5C52FAE7_107882">...Cô Ranpha. Cô là người tốt bụng. Tớ chắc rằng một ngày nào đó cô sẽ tìm thấy hạnh phúc... Tớ hy vọng vậy.</Text>
  <Text Key="6C1E1988_107883">Azold...?</Text>
  <Text Key="D64A50B0_107884">...Bệ hạ. Tôi sẽ phục vụ người như chủ nhân. Xin người rút lui khỏi nơi này.</Text>
  <Text Key="C0CA5F41_107885">J-Jun-san?!</Text>
  <Text Key="3C15EA15_107886">Kẻ địch có đến ngàn người. Mặt khác, chúng ta đều bị thương... Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài tìm đường thoát.</Text>
  <Text Key="1ADE9935_107887">Nh-Nhưng...!</Text>
  <Text Key="E31D9B3A_107888">Tất nhiên... Chúng tôi sẽ đi cùng cậu, Jun.</Text>
  <Text Key="73F1853A_107889">Nhưng... ngay cả khi nói là chúng ta sẽ chạy trốn, trông có vẻ bà ấy sẽ không để chúng ta đi dễ dàng như vậy...!</Text>
  <Text Key="3CECE4BC_107890">Ôi trời, nếu tớ biết chuyện này sẽ xảy ra, tớ đã bắt cổ RajiRaji và kéo hắn đến đây rồi...!</Text>
  <Text Key="E7E4CF62_107891">Nhưng... Ở tình trạng này, chúng ta sẽ chỉ bị tiêu diệt. Chúa ơi, xin người ban cho chúng tôi sức mạnh...</Text>
  <Text Key="9F7EEA21_107892">......Hắn.... Ở đây.</Text>
  <Text Key="B0663046_107893">Ồ.</Text>
  <Text Key="92CF9303_107894">Chiếc roi...!?</Text>
  <Text Key="7B8FF757_107895">Được rồi, mọi thứ đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="1E855691_107896">Dừng lại! Octo! Buông hắn ra!</Text>
  <Text Key="3F2B8C14_107897">Việc trói một gã đàn ông cũng chẳng vui vẻ gì. Đây là một phần công việc của tớ, nên cứ nằm yên đi.</Text>
  <Text Key="828FE1C9_107898">Heheh ★ Tốt lắm, Octo-san♪</Text>
  <Text Key="31E9A0B5_107899">Chúng ta đã bắt giữ được Kishi-kun. Yui-san đang ngủ. Chúng ta có thể thu thập thông tin từ phần còn sót lại của avatar Kokkoro...</Text>
