  <Text Key="526BBDB2_161650">Theo luật thì người có điểm cao nhất được chọn phần thưởng muốn. Có gì muốn chọn không?</Text>
  <Text Key="40AECF05_161651">Ờ, thì... Tớ định thảo luận với mọi người rồi quyết định...</Text>
  <Text Key="E6AD6E25_161652">ÔI KHÔÔÔÔNG, ĐÂY LÀ SỰ PHÁT TRIỂN MỘT CHIỀU KHÔNG THỂ TIN ĐƯỢC!! Cô ấy không chỉ đánh bại đối thủ mà còn cả đỉnh của cha như tờ giấy! Với sức mạnh áp đảo, cô ấy đã tiến vào chung kết!</Text>
  <Text Key="00FE024F_161653">...! Cái đó... là từ trận đấu ở khu bên cạnh, phải không? Họ trông như những người thường xuyên thắng giải ở những giải đấu đó. Nhưng họ hoàn toàn bỏ qua chơi đồng đội...</Text>
  <Text Key="AA4423DA_161654">Hehe, như mong đợi của con gái ta... cô ấy áp đảo. Không nghi ngờ gì, chiến thắng thuộc về chúng ta, cặp cha con.</Text>
  <Text Key="D8733F6B_161655">Heh heh, kết quả này chỉ là số phận! Tao là chuyên gia lật đỉnh giỏi nhất trường tao! Tao giỏi hơn bọn nhóc ở các khu khác nhiều! Kết quả sẽ vậy ngay cả ở chung kết.</Text>
  <Text Key="4A685165_161656">...Cậu lo lắng, phải không? Không sao, thắng thua không quan trọng, chúng ta cứ cố gắng hết sức. Đừng căng thẳng, cứ tận hưởng việc chơi đỉnh như thường.</Text>
  <Text Key="62B2DB06_161657">Hai người đó toát lên sự tự tin. Tớ chắc rằng mối liên kết của họ rất mạnh mẽ... Tất nhiên, chúng tớ cũng muốn thắng. Tớ biết con cái tớ đều mạnh. ...Nhưng tớ tự hỏi liệu bây giờ tớ có phải là người kéo cậu ấy lại vì tớ không phải cha mẹ thật sự của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="AEA20FD0_161658">Đây là trách nhiệm lớn ngay từ đầu năm mới... Tớ hơi lo lắng. Tớ nên làm gì...</Text>
  <Text Key="E5F44C6F_161659">{playername}... Đúng vậy, tớ không được quên mọi người ở trại mồ côi đang cổ vũ cho chúng ta. Mối liên kết gia đình của chúng ta là thật sự!</Text>
  <Text Key="73F26642_161660">Tớ sẽ đảm bảo mọi người vui vẻ, giống như khi chúng ta chơi trong vườn ở trại mồ côi. Làm ơn, cổ vũ cho chúng tớ!</Text>
  <Text Key="C43F8733_161661">Tất nhiên! Cố gắng hết sức và vui vẻ! Chúng ta là Đội Sarendia mà!</Text>
  <Text Key="557B60F3_161662">...Vâng! Tớ cũng sẽ cố gắng! Mama Saren. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="86971BA4_161663">Chung kết cuối cùng cũng đã đến, với những người chiến thắng từ mỗi khu tập trung! Dù kết thúc trong nước mắt hay cười, đây là trận cuối!</Text>
  <Text Key="600ACF1A_161664">Tất cả cùng lúc, vậy... Sẵn sàng, BẮT ĐẦUỔÔÔÔÔ!!</Text>
  <Text Key="5FEC8908_161665">LẬT ĐỈNHHHHH!! Tao sẽ quyết định trong một đòn!</Text>
  <Text Key="E4164F2C_161666">Cô gái chuyên gia lật đỉnh đã ra tay! Cô ấy đang đánh bật đỉnh của đối thủ từng cái một!! Đã hết game rồi ư?!</Text>
  <Text Key="9168A848_161667">Không, chưa!</Text>
  <Text Key="EC7C7511_161668">Cô ấy thực sự đỡ được ư? Không, cô ấy chỉ đang nắm giữ khó khăn... đòn tấn công tiếp theo sẽ quyết định!</Text>
  <Text Key="38AD4E9B_161669">Nếu nói về đỉnh của tôi, thì đúng vậy. Tuy nhiên...!</Text>
  <Text Key="B3C98739_161670">Tôi sẽ không để cậu!!</Text>
  <Text Key="95A31B79_161671">Sao cậu dám xen vào bằng cách chen ngang...?! Không, không thể nào...!!</Text>
  <Text Key="6BBA49DF_161672">Hai chiếc đỉnh liên kết với nhau và va chạm liên tục!! Tấn công liên tục trong khi đuổi theo nhau, thật là một sự kết hợp!!</Text>
  <Text Key="BDFE9A3F_161673">Đây là... sợi dây liên kết của gia đình chúng ta! Dù đối thủ là ai, chúng ta sẽ không bao giờ bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="BC4C5656_161674">M-Một thứ như vậy... vô dụng trước một cá nhân áp đảo, để tôi dạy cậu!!</Text>
  <Text Key="5CDBC2F6_161675">Ngoại hình của họ giống như một con rồng đối đầu với một cơn lốc khổng lồ!! Ai sẽ chiến thắng trong cuộc đối đầu sống còn này?</Text>
  <Text Key="5AC35C26_161676">CỐ LÊỆNỔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ!!</Text>
  <Text Key="844A5EFD_161677">CUỐI CÙNG... CHÚNG TA CÓ MỘT NGƯỜI CHIẾN THẮNG!! Ngay tại đây và bây giờ, người chơi đỉnh mạnh nhất Landosol đã được quyết định!!</Text>
  <Text Key="2F3BAC17_161678">HỌ ĐÃ LÀM ĐƯỢC!! Ôi, họ thực sự thắng!!</Text>
  <Text Key="E97A0128_161679">Các cậu làm được rồi! Tớ có một chút lo lắng về diễn biến, nhưng... Đội Sarendia thắng rồi! Hehe, chúc mừng! Các cậu đã quyết định phần thưởng chưa?</Text>
  <Text Key="99A9D43F_161680">À, ừ... Về cái đó, Mama Saren... Cậu biết đấy, tớ...</Text>
  <Text Key="3DA6EB42_161681">Giữ lại sự quan tâm của tôi? Đừng lo, cậu là người làm việc chăm chỉ nhất ở đây. Chọn bất cứ thứ gì cậu thích.</Text>
  <Text Key="03BA8F5E_161682">Cảm ơn! Trong trường hợp đó, tớ sẽ chọn...</Text>
  <Text Key="78C60A86_161683">Mama Saren! Làm tốt lắm! Tớ không thể ngừng tim đập khi cổ vũ cho cậu! Cậu thật là ngầu!!</Text>
  <Text Key="4EA0581D_161684">Heehee. Cảm ơn. Tớ có hơi phấn khích một chút, và nếu là tớ nói thì cậu có thể tin, nhưng tớ vui vì chúng ta thắng. Tất cả đều nhờ sự ủng hộ của mọi người.</Text>
  <Text Key="FF279B78_161685">Cậu {playername} cũng vậy, cảm ơn. Tớ có thể nghe rõ ràng cậu hét "Cố lên!"</Text>
  <Text Key="1BEC02B2_161686">Làm nghiêm túc về việc làm gì đó với bọn trẻ còn căng thẳng hơn nhiều so với cố gắng làm một mình, và nó khó khăn, nhưng... cũng rất thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="DFA1544C_161687">Nhìn con cái tớ cố gắng hết sức, và cho chúng thấy tớ cố gắng hết sức... cả hai đều là những điều thực sự quan trọng.</Text>
  <Text Key="F95A7661_161688">Đây chắc là ý nghĩa của việc nuôi dạy trẻ... KHOAN! Tớ đang hành xử như tớ và {playername} là vợ chồng có con đấy!? Khoan một chút, không phải vậy, phải không? Cố lên... Tớ...!</Text>
  <Text Key="6C80A661_161689">C-C-Cái gì? Không có gì! T-Tớ chỉ vui vì thắng thôi, nên đừng lo!</Text>
  <Text Key="BA9E4E0C_161690">Mọi người ơi, tớ đã chọn phần thưởng rồi!</Text>
  <Text Key="1D72C0D8_161691">Làm tốt lắm! Có được thứ muốn chưa? Ôi chao, tớ tò mò cậu lấy được gì trong phong bì đó.</Text>
  <Text Key="E0B3C48D_161692">Đó là, ừ... Vậy, tớ đã làm đúng như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="01043B0A_161693">Vâng, làm ơn. Tớ chắc họ sẽ vui cả♪</Text>
  <Text Key="1525EC0F_161694">...? Có chuyện gì? Mọi người đang thảo luận gì vậy?</Text>
  <Text Key="EEB21D8C_161695">Cậu biết đấy, tớ đã quyết định từ đầu. Nếu tớ thắng phần thưởng, tớ sẽ tặng nó cho Mama Saren!</Text>
  <Text Key="7049EA66_161696">Hả? Cho tớ? Đây là...</Text>
  <Text Key="DD426FE8_161697">...Suối nước nóng Oedo... vé nghỉ dưỡng cho một cặp đôi?</Text>
  <Text Key="C5ABA84A_161698">Đúng vậy! Cậu và {playername}-nii-chan sẽ đi du lịch cùng nhau ở đó! Cứ tự nhiên!</Text>
  <Text Key="C03039C1_161699">Đây không phải là cái gọi là "khai xuân phát lộc" ư? Làm ơn, cứ tự nhiên♪</Text>
