  <Text Key="D81A63BA_71500">Tôi không biết chúng xuất hiện từ lúc nào. \nCó lẽ chúng đang dưới một loại phép thuật nào đó. \nMột ngôi nhà ma sử dụng phép thuật... nghe thú vị đấy chứ.</Text>
  <Text Key="BDBEA8F4_71501">Trong ngôi nhà ma này, có rất nhiều ma quỷ đáng sợ. Mọi người có thể thoát ra an toàn không?</Text>
  <Text Key="57325BC3_71502">Ồ, ồ? Ông Matthew đi đâu rồi?\nÔng ấy biến mất rồi...</Text>
  <Text Key="F0EA296C_71503">Có vẻ như chúng ta phải tiếp tục thôi.</Text>
  <Text Key="E8555566_71504">Đi thử xem sao đã.</Text>
  <Text Key="6EE9F480_71505">Ồ, thật thú vị!</Text>
  <Text Key="D1B5E069_71506">À, đừng bỏ em lại!\nThôi nào, {playername}, đừng đứng đó, đi thôi!</Text>
  <Text Key="0751BB57_71507">Yo, chào mừng đến với ngôi nhà ma của bọn tôi~♪</Text>
  <Text Key="53F9D002_71508">Đáng sợ quá! Đáng sợ quá!~♪</Text>
  <Text Key="B365036D_71509">C-Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5AAB3208_71510">Tôi đang làm mọi người sợ~♪\nHãy sợ đi~♪ Kêu lên đi~♪</Text>
  <Text Key="7DDF5EFE_71511">Bạn chỉ coi tôi là người hát thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="1D3F8680_71512">Ừm, ừ...</Text>
  <Text Key="4240EEC1_71513">Ngôi nhà ma trong thị trấn này thật đáng sợ, phải không...?</Text>
  <Text Key="6C3CC31E_71514">Có lẽ chúng định làm chúng ta sợ bằng cách để chúng ta phòng thủ kém. Đừng lơ là cảnh giác, bạn thân!</Text>
  <Text Key="8C479768_71515">...À.</Text>
  <Text Key="B481E3DC_71516">Hả?</Text>
  <Text Key="854F7A37_71517">Có lẽ anh ấy vẫn đang chuẩn bị?</Text>
  <Text Key="B09404E6_71518">Ôi trời ơiiiiiiiiiiiiiiii!</Text>
  <Text Key="779F6D68_71519">Bạn không cần phải hoảng loạn như vậy.\nThời điểm không tốt, nhỉ? Thử lại chứ?</Text>
  <Text Key="F7F23169_71520">Bạn đang nói gì vậy? Tôi đang cố làm bạn sợ, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="97C4B8C5_71521">Không, không, không. Bạn nói gì vậy với một lời giới thiệu lỏng lẻo như vậy? Bạn có thể bắt đầu lại nếu muốn.</Text>
  <Text Key="EE6CAB61_71522">Đây là chuyện gì vậy? Bạn đang nói về cái gì?</Text>
  <Text Key="845161CD_71523">Không, bạn đã không trốn đâu, phải không?!</Text>
  <Text Key="1E1133B3_71524">Nếu trốn, bạn sẽ không biết khách hàng sẽ đến lúc nào, phải không?</Text>
  <Text Key="58B309A4_71525">Ưm, nơi này thực sự là ngôi nhà ma...?</Text>
  <Text Key="D8F01492_71526">Đúng rồi! Chính vì vậy tôi mới cố làm bạn sợ như thế này, bạn biết mà! Giờ thì, đến lúc tôi rút lui. Xin mời tiếp tục lên phía trước.</Text>
  <Text Key="E5CD0098_71527">Vâng, ừm... Trong trường hợp đó, tôi sẽ tiến về phía trước theo chỉ dẫn.</Text>
  <Text Key="407AC940_71528">Bạn đã làm rất tốt để đến được tận đây. Hãy để tôi khen ngợi bạn.</Text>
  <Text Key="AE8DDE84_71529">Ồ! Lần này trông có vẻ như có thứ gì đó, phải không?!</Text>
  <Text Key="26A56C53_71530">Thôi, thử xem sao, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="9BB88927_71531">Trước mặt bạn, có hai con đường.\nMột con dẫn đến ánh sáng, và con kia dẫn đến địa ngục. \nHãy tiến lên một cách cẩn thận.</Text>
  <Text Key="1AB2DFA7_71532">Hả? Thế là hết rồi sao, bạn thân?</Text>
  <Text Key="20F397FE_71533">Tôi tự hỏi con đường dẫn đến địa ngục có đáng sợ không.\nThôi cứ đi về phía trước đã.</Text>
  <Text Key="6770DDD8_71534">Cuối cùng tôi cũng ra ngoài... \nCó vẻ như tôi đã chọn đúng con đường...</Text>
  <Text Key="07567916_71535">Đây... đây là kết thúc ư?</Text>
  <Text Key="1D153E3D_71536">Ngôi nhà ma này là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="5A7DF5A1_71537">Tôi chắc chắn con đường kia sẽ đáng sợ, bạn biết đấy! \nTôi sẽ đi kiểm tra xem!</Text>
  <Text Key="EBF9B98E_71538">Tôi không nghĩ chúng ta có thể mong đợi điều gì từ cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="71F7B627_71539">Vâng, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="08075262_71540">Nếu vậy, tôi sẽ tự mình đi kiểm tra! \nÀ, thực ra, tôi muốn {playername}-san đi cùng! \nKhông phải vì tôi sợ hay bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="83757049_71541">Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="D3B21C72_71542">Cảm ơn! Tôi đi đây, bạn thân!</Text>
  <Text Key="E684895F_71543">Tôi cảm thấy vô ích, nhưng... cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="1A06D3BB_71544">Ồ, cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="5D212F1B_71545">Chào mừng trở về. Bạn có sợ đúng mức không?</Text>
  <Text Key="B3ED3D1B_71546">Không, bạn thấy đấy, dù tôi đã chọn một con đường khác trước đó, tôi vẫn lại ra ngoài... Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="9061085A_71547">Ahaha!</Text>
  <Text Key="38A44861_71548">Ồ, là người từ lúc trước!\nÝ nghĩa của cái này là gì?!</Text>
  <Text Key="ED4DC317_71549">Dù đi theo hướng nào, bạn cũng sẽ ra ngoài!\nĐáng sợ, phải không? Ahaha!</Text>
