  <Text Key="849934D8_50450">Hafuu...♪ Lind-chan và Wyrm-chan tỏa ra mùi thơm ngọt ngào quá... Em không... chịu nổi nữa...</Text>
  <Text Key="2DA039BF_50451">...Này, Nozomi-chan, đừng lại gần quá!</Text>
  <Text Key="642DCB7C_50452">...Hah!! X-Xin lỗi, cậu đã cứu em...</Text>
  <Text Key="4ADE7E0E_50453">Mùi thơm ngọt ngào, hử...? Chắc là mùi kẹo và các món ngọt khác. Lâu đài Parfait của Geo Teogonia là một lâu đài làm từ đủ loại món ngọt, và vùng xung quanh là một vương quốc kẹo, nên...</Text>
  <Text Key="0A6936A5_50454">MỘT VÙNG ĐẤT CỦA KẾO?! Kẹo ý là... đủ loại món ngọt?! Những món ngọt nổi tiếng khiến Sono-chan tức giận vì em ăn quá nhiều ư?!</Text>
  <Text Key="194DB4E7_50455">Em không biết chúng ta có đang nói về cùng loại món ngọt không, nhưng nếu là thứ như kẹo có thể ăn được, thì đúng.</Text>
  <Text Key="86595A2B_50456">Sono-chan! Iroha muốn đến Vương quốc Kẹo này!! Giờ không cần công viên giải trí nữa, hãy đi đến Vương quốc Kẹo này đi~! LÀM ƠN!</Text>
  <Text Key="F35B5F63_50457">Thực ra chúng tôi cũng có một công viên giải trí ở Geo Teogonia. Số lượng khách từ Landosol gần đây đang tăng lên.</Text>
  <Text Key="32D19B83_50458">EEEEEEEEHHHHHHHH?!!! EM MUỐN ĐI, EM MUỐN ĐI!!! ĐI ĐI!!!!!!!</Text>
  <Text Key="F9DA6AAC_50459">Cũng lâu rồi em chưa quay lại đó. Mùi thơm ngọt ngào ban nãy chỉ là một kỷ niệm đáng trân trọng không thể dễ dàng quên... Hạt vani, kem, caramel, và hương thơm ngọt của quả mọng pha chút chua... Haaah♪</Text>
  <Text Key="5A6FD5AD_50460">Các cậu... Đừng nói bừa bãi. Đúng không, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="2CA8B1D7_50461">Vậy chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="D12EC68C_50462">Không, cô ấy chỉ quá dễ thôi.</Text>
  <Text Key="96912211_50463">...Khoan. Điều kỳ lạ cậu vừa nói, có thật không? Thực sự có Vương quốc Kẹo chỉ làm từ món ngọt ư?</Text>
  <Text Key="6F515435_50464">Vâng! Cả lâu đài và thị trấn của Lady Lyrael, người chúng tôi phục vụ, đều làm hoàn toàn từ món ngọt. Tất nhiên, chúng được phủ một lớp phép thuật để ngăn không vỡ, nhưng...</Text>
  <Text Key="527EFF01_50465">Không chỉ vậy, biển, cá và cả thực vật đều ngọt. Tuy nhiên, điều đó không đúng ở những vùng xa xôi.</Text>
  <Text Key="1F6E6ECD_50466">...Em SẼ phải đi theo nữa. Em đã đặt một mục tiêu cho bản thân rồi.</Text>
  <Text Key="AE53612F_50467">Hoan hô, Lou-chan là đồng đội!! Vì đa số phiếu đã quyết định, Sono-chan cậu cũng phải đi theo!</Text>
  <Text Key="BEBBE127_50468">Thật hả? Và mục tiêu của cậu là gì...? ...Khoan. Lind-chan và Wyrm-chan, hai cậu ổn với việc này chứ? Trước đó hai cậu không có gì để thảo luận với {playername}-kun sao?</Text>
  <Text Key="B3C6F9E8_50469">Ồ... Cũng đúng, nhưng em nghĩ mình ổn. Mọi người dường như đều bận...</Text>
  <Text Key="E066EEB3_50470">Em cũng vậy. Thông tin về những thế giới chưa biết vô cùng quý giá với một nhà giả kim như em. Em sẽ không cảm thấy thoải mái nếu chỉ nhận mà không đóng góp. ...Nhưng nếu không cần, thì cũng được.</Text>
  <Text Key="A578C702_50471">"Có loại thuốc nào cho phép em đổi chỗ với Wyrm không?" "Có loại thuốc nào cho phép em đổi chỗ với chị gái không?"</Text>
  <Text Key="D4333432_50472">Và rồi, ngày hôm sau, khi cửa hàng đóng cửa...</Text>
  <Text Key="B1C3E0F0_50473">Chào mừng đến Grand Dream Park! ♪</Text>
  <Text Key="71DEDD79_50474">Người hùng! Cảm ơn rất nhiều vì đã đến! Để kỷ niệm rằng anh chưa quên Kururu, xin hãy nhận tất cả ngọc của em♪</Text>
  <Text Key="4B1C4F73_50475">Vâng, em được bao quanh bởi nụ cười của mọi người mỗi ngày♪ Đặc biệt khi nghe những giọng nói vui vẻ của trẻ nhỏ, em cảm thấy rất, rất hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="CEEB37B4_50476">C-C-Công viên giải trí!!! Hoan hô! Sono-chan, đó là công viên giải trí! Công viên giải trí!! Và món ngọt! Công viên giải trí! AhahahaHAHAHAHAHAAHA!!!</Text>
  <Text Key="CF6B8650_50477">Ôi trời, Iroha phát điên rồi... Nhưng nơi này là gì? Nó chỉ đầy ắp giấc mơ của trẻ con.</Text>
  <Text Key="A0193A21_50478">Hai người là Iroha-san và Sono-chan, phải không?♪ Grand Dream Park như một viên ngọc, và thời tiết hôm nay tuyệt vời, nên hãy cứ thoải mái và tận hưởng nhé~♪</Text>
  <Text Key="DB6893A0_50479">WAAAAAAAAHHHHHHHHHH!!! Một tàu lượn siêu tốc!! Gió thổi thật tuyệt!!!</Text>
  <Text Key="14D0EC7A_50480">Khoan, cậu đã vui rồi hả?!</Text>
  <Text Key="542933D8_50481">*thở dài*... Đồ trẻ con khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="423983F8_50482">...Ôi không, em đã lơ là. Chà, em nghĩ mình có thể cho cậu biết...</Text>
  <Text Key="8BE5124D_50483">Iroha, Sono và {playername} đã đến Grand Dream Park và đang tận hưởng các trò chơi ở công viên giải trí. Và rồi...</Text>
  <Text Key="81D0E742_50484">Trong khi đó, Louise Marie và Nozomi được Lind và Wyrm dẫn dắt quanh Geo Teogonia để tìm nguyên liệu, nhưng...</Text>
  <Text Key="8B3777C1_50485">Haah♪ Em rất vui khi được bao phủ bởi mùi thơm ngọt ngào như thế này...♪</Text>
  <Text Key="73DFC0F2_50486">Ở quanh đây có nhiều thực vật. Các cậu nghĩ có thứ gì có thể dùng làm nguyên liệu cho công việc không?</Text>
  <Text Key="C3E9D925_50487">Chúng khác biệt hoàn toàn với thực vật ở thế giới chúng ta... Chúng mềm mại... và tất cả đều trông như kẹo. ...Em chắc chắn... sẽ tìm được thứ cần ở đây!</Text>
  <Text Key="0A51961D_50488">Vậy, tại sao chúng tôi dẫn các cậu đi vòng? Chẳng phải các cậu được yêu cầu pha chế thứ gì đó cho chúng tôi để đổi lấy thông tin sao...?</Text>
  <Text Key="54E04516_50489">Trời đất, Vyrm. Không cần nói như vậy! Em chắc Lady Lyrael cũng bảo cậu phải chăm chỉ hơn một chút!</Text>
  <Text Key="2AF17BD1_50490">Điều đó cũng đúng với cậu, Aneki. "Cậu nên thư giãn thêm chút", phải không? Cô ấy chẳng bảo cậu đừng quá nghiêm túc và làm việc điều độ sao? Hơn nữa, hôm nay có phải là ngày làm việc của cậu đâu?</Text>
  <Text Key="F73F7C47_50491">Ugh, khi cậu nói vậy, em không thể phủ nhận...</Text>
  <Text Key="A2651101_50492">Sao cậu dám nói muốn đổi chỗ trong tình huống cãi vặt như vậy... Chà, em sẽ cố gắng hết sức để đáp ứng yêu cầu của cậu.</Text>
  <Text Key="994F89AE_50493">"Thuốc Đổi Thân"... Ngay cả một thiên tài như em cũng không thể pha chế đúng. Em không tìm được nguyên liệu tối ưu cho nó ở thế giới chúng ta. Nhưng ở thế giới này, em chắc chắn...</Text>
  <Text Key="90C1A7AD_50494">Chờ em nhé, Iroha-chan. Sono-san.</Text>
  <Text Key="9AB531A2_50495">...Louise Marie-san?</Text>
  <Text Key="E280C32D_50496">À, xin lỗi. Nào, hãy thu thập tất cả nguyên liệu. Em chắc chắn sẽ tìm thấy ở đây. Loại 'thực vật ngọt, giống kem' em đã tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="72644BC4_50497">"Một loại thực vật ngọt giống creEmi." Hai cậu biết nó ở đâu không?</Text>
  <Text Key="7E0C6CDC_50498">"Phải  Trái"</Text>
  <Text Key="E9A7A76A_50499">...Pfft.</Text>
