  <Text Key="4E302C80_96550">──Ồ, ồ. Có vẻ tất cả chúng ta cùng nhau cũng chỉ có thể làm chậm bước tiến của chúng. Đáng kinh ngạc, sinh vật khổng lồ này.</Text>
  <Text Key="CDDD76A0_96551">Minerva, là nguồn sức mạnh, tất nhiên. Và Eris cũng khá đáng kinh ngạc. Tôi từng xem thường cô ấy, nghĩ rằng cô ấy chỉ là bản sao của Yui...</Text>
  <Text Key="0AA853E3_96552">Hừ... Thật đáng tiếc, nhưng tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thừa nhận. Cuối cùng, ngay cả người phụ nữ rồng mà chúng ta đã cho mượn sức mạnh cũng không có cơ hội khi đối đầu trực tiếp với chúng ta.</Text>
  <Text Key="C52487C4_96553">Cảm xúc đôi khi vượt qua tính toán.\nCó lẽ điều tương tự cũng đúng với những sinh vật không phải con người──\nngay cả với trí tuệ nhân tạo.</Text>
  <Text Key="049ED490_96554">Này, Queen Labyrinth. Nhanh lên và chế tạo vũ khí tiếp theo đi. Nó cứng hơn, chức năng hơn và xa hoa hơn những gì tôi xứng đáng.</Text>
  <Text Key="1F4F3E96_96555">Thôi đi, Chris, cô đang ra lệnh cho tôi đây.\nNhưng trước đó, hãy đặt một bẫy hố ở mép vách đá.\nÀ, bận quá, bận quá.</Text>
  <Text Key="24873B9A_96556">Leap King.\nTiến độ của ngươi thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="118B1365_96557">Không có vấn đề gì.\nChúng tôi đã thiết lập một rào cản trước căn cứ của Hiệp sĩ Công chúa Akira.</Text>
  <Text Key="7B43AA85_96558">Ở khoảng trống bên trong Gigantic God, là điểm đến chuyển tiếp, tôi đã nhắm đến nó rồi. Còn lại chỉ là sửa tọa độ. Nhờ sự giúp đỡ của Kaiser Insight, nó diễn ra bất ngờ suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="4912EA1E_96559">Hừ.\nCảm thấy lạ lùng khi ngươi khen ngợi ta về chuyện như thế này.</Text>
  <Text Key="A76723B7_96560">Thôi được. Nhưng đủ rồi, hãy nhanh chóng ngăn chặn cử động của nó, được chứ? Tập trung, tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="B9F25F2F_96561">Vâng.</Text>
  <Text Key="D2BBFF26_96562">Đã rõ.</Text>
  <Text Key="CC065F66_96563">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="31767747_96564">World, dừng lại ngay!</Text>
  <Text Key="3FA05F98_96565">Với sự hỗ trợ của Seven Crowns, {playername} và những người khác đã bước vào cơ thể End Flame Giant thông qua vòng tròn ma thuật nhảy không gian.</Text>
  <Text Key="93707F41_96566">Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="17D2D9A9_96567">Cái... cái gì thế này?!\nỞ đây lấp lánh và rực rỡ quá, hả?!</Text>
  <Text Key="5441AB0D_96568">Nhưng chuyện này chẳng là gì!\nNếu tôi ăn nhiều ớt Shishito, lửa cũng sẽ... nóng!!!</Text>
  <Text Key="65C60E1F_96569">Em trai có sao không?\nChị sẽ quạt cho em và làm em mát mẻ!</Text>
  <Text Key="6D093188_96570">Không cần thiết, Lady Shizuru.\nTôi sẽ là người làm mát cho My Lord.</Text>
  <Text Key="89130CC9_96571">...Những người ở đây lúc này là tôi, Inori, và hai người từ Labyrinth... Và chỉ có cô và Kokkoro, hả? Có vẻ như chúng ta đã tách khỏi Hiyori và những người khác.</Text>
  <Text Key="2EEA8F58_96572">Thất bại trong ma thuật dịch chuyển... Không. Có thể là bẫy của Miroku. Họ chắc chắn đã lên kế hoạch chia để giết chúng ta.</Text>
  <Text Key="FEC1634E_96573">Ra vậy. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="BE89D10A_96574">Dù bị kẻ thù cản trở, tôi và em trai vẫn ở bên nhau! Rốt cuộc, tôi là chị lớn của số phận, biết không!!!</Text>
  <Text Key="231C253F_96575">Nếu vậy thì tôi cũng sẽ trở thành em gái của số phận của anh, đúng chứ? Ngay cả trong "thực tại" này, tôi vẫn là em gái thật sự của anh, Onii-chan! Kỳ vọng cao quá!</Text>
  <Text Key="14ED1D60_96576">...Tôi không hiểu.\nKaya-pii, những người này đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="AE9A611D_96577">Hmm...\nTôi cũng không hiểu lắm.\nCó phải như một lời cầu nguyện trước trận chiến không?</Text>
  <Text Key="89AD85DF_96578">Đây chỉ là một ảo tưởng tầm thường, nên đừng lo lắng về nó.\nQuan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="6444E027_96579">Lady Kaya, Lady Inori.\nƯm... về Lady Homare...</Text>
  <Text Key="31640C82_96580">...Sếp của tôi thật tuyệt vời, đúng không? Một người chơi bình thường, thậm chí không phải một trong Seven Crowns, vẫn có cơ hội trở nên cứng rắn như một quản trị viên thế giới.</Text>
  <Text Key="52912439_96581">...Nhưng nhưng. Nếu thế giới bị đốt cháy như thế này, tôi sẽ không còn một mũi tên hay băng đạn nào. Tất cả sẽ thành tro.</Text>
  <Text Key="04E1A1B3_96582">Chính vì vậy... tôi, Inori-sama, sẽ làm thay cho sếp những gì sếp đang cố gắng làm! Như vậy, tôi sẽ vượt qua sếp và trở thành một nghệ sĩ biểu diễn, biết không!</Text>
  <Text Key="397601B7_96583">...Hehe. Đó là vấn đề. Tôi thực sự không hiểu lắm ý nghĩa của "thực tại"... Nhưng khi sếp của chúng ta bị phản bội, chúng ta sẽ lo liệu cho cô ấy!</Text>
  <Text Key="C2DA5B15_96584">Kaya, Inori...</Text>
  <Text Key="F717B455_96585">...Tch.\nĐược rồi, đừng làm bộ mặt trang nghiêm như thế.</Text>
  <Text Key="26078EB6_96586">Có lẽ vì chúng ta thực sự không thấy sếp bị giết trực tiếp... nên nó không cảm thấy thực sự thực tế với chúng ta theo cách nào đó.</Text>
  <Text Key="3B6303EE_96587">Kaya-pii cũng vậy?\nTớ cũng vậy!</Text>
  <Text Key="89D52290_96588">Biết con sếp khốn kiếp của chúng ta,\ntôi chắc chắn cô ấy sẽ đột ngột xuất hiện sớm hay muộn!</Text>
  <Text Key="FB5F1BAC_96589">Tôi cá là cô ấy sẽ làm. Trong Giáng sinh cô ấy sẽ nói điều ngốc nghếch như, "Tôi sẽ tặng cậu một món quà"!</Text>
  <Text Key="DFE74626_96590">...Hmmm.\nSếp của họ có vẻ là một người khá kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="DF691BC6_96591">Đúng vậy!\nCô ấy là người phụ nữ rải những lời ý nghĩa sâu sắc xuyên suốt cuộc đời mình!</Text>
  <Text Key="DB9CCF50_96592">Ahaha. Ngay cả Master của tôi cũng hầu hết nói những lời bí ẩn. ...Và nữa, họ đến với tôi với huấn luyện khắc nghiệt Spartan dưới danh nghĩa thực hành...</Text>
  <Text Key="2D788437_96593">"Tớ hiểu rồi~"</Text>
  <Text Key="9C4F03F1_96594">Quái vật?!</Text>
  <Text Key="368C41BE_96595">Pyaaah?!\nSao lại có quái vật trong quái vật?!</Text>
  <Text Key="835DF8FA_96596">Cái đó cũng có vẻ là một kẻ khó đối phó, đúng chứ~?!?!</Text>
  <Text Key="95E65B83_96597">Điều này... có vẻ là thứ Miroku triệu hồi.\nCó vẻ như ý định của họ là chia để giết chúng ta từng người... rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="DD920133_96598">「Oryyaa!」「Oraaah!」</Text>
  <Text Key="AE9A7EE8_96599">Hah! Nếu vậy thì chúng ta thực sự thiếu người đóng vai! Nếu các ngươi nghĩ có thể làm gì với chúng ta với thứ như thế này!</Text>
