  <Text Key="F67A1E7C_150400">Tớ rất vui! Cậu chơi trò đùa với Misogi thật bất ngờ, Nii-chan!</Text>
  <Text Key="99F2E9FA_150401">Ừ, tớ cũng vậy. ...Tớ sẽ chăm sóc căn cứ bí mật thật tốt.</Text>
  <Text Key="50CD5725_150402">Tất cả chúng tớ sẽ chăm sóc nó thật tốt. Onii-chan đã tặng mỗi đứa một chiếc ruy-băng, vì vậy hãy cùng nhau trang trí nó nhé♪</Text>
  <Text Key="3432D2EF_150403">...Little Lyrical, hử? Một đội nhóm thật tốt. Tôi rất mong chờ khi các cô gái lớn lên. Các tiểu thư, hãy quay lại Hiệp hội Quản lý Guild khi thời điểm đó đến.</Text>
  <Text Key="3689E7A7_150404">À, và một điều nữa... Mục tiêu của guild nên chỉ tập trung vào một mục đích duy nhất. Vậy thì, tôi đi đây...</Text>
  <Text Key="1940CE2E_150405">Hừm... Chỉ một thôi, hử...? Vậy thì tớ thích là về chơi đùa hơn!</Text>
  <Text Key="81D5DE8E_150406">Phải là học tập!</Text>
  <Text Key="A519F940_150407">Mimi muốn... là về trồng hoa~</Text>
  <Text Key="2EF211BF_150408">Có vẻ chúng ta vẫn chưa thống nhất. Này, Nii-chan, nếu cậu phải chọn, cậu sẽ chọn cái nào? Phải là chơi đùa chứ đúng không!?</Text>
  <Text Key="B1214EA0_150409">Tất nhiên, cậu sẽ chọn học tập, đúng không!?</Text>
  <Text Key="3D2B1574_150410">Hoa...</Text>
  <Text Key="F116F864_150411">{playername} dần bị bỏ lại bởi ba ý kiến khác nhau. Có vẻ mục tiêu guild cho Little Lyrical sẽ được quyết định trong tương lai xa...</Text>
  <Text Key="E483171C_150412">Đó là một con quái vật!</Text>
  <Text Key="C72FE286_150413">Kyouka, đây là cơ hội của cậu!</Text>
  <Text Key="5CA8C0C8_150414">...Và người bảo vệ của chúng</Text>
  <Text Key="AC502FB1_150415">Có vẻ trò đùa của tôi đã thành công rực rỡ</Text>
  <Text Key="7F055B2A_150416">Tôi sẽ rất vui nếu điều này đến ý thích của bạn</Text>
  <Text Key="DB3B25E8_150417">Ông lão</Text>
  <Text Key="00676496_150418">Anh trai</Text>
  <Text Key="E64B5476_150419">Tay sai 1</Text>
  <Text Key="330304D0_150420">Tay sai 2</Text>
  <Text Key="B17B0406_150421">Petit Griffon</Text>
  <Text Key="43E6ED48_150422">Các thành viên của Little Lyrical đã tụ tập trên những con phố của Landosol và đang trên đường đến căn cứ bí mật của họ.</Text>
  <Text Key="01D6B554_150423">Hừm, hừm, hừm~♪ Này, này! Sau khi chúng ta học ở căn cứ bí mật thì nên làm gì?! Có lẽ Misogi nên thiết kế một bẫy mới!</Text>
  <Text Key="70FEFEEE_150424">Tớ sẽ đọc một cuốn sách mới. Ở đó không còn gió lạnh nữa, nên tớ sẽ không phải lo tay bị tê.</Text>
  <Text Key="EDDAD970_150425">Còn Mimi~ Tớ sẽ tưới hoa cùng với Petit Griffon-san♪</Text>
  <Text Key="FA97E510_150426">Các bạn có nghe về nó chưa? Câu chuyện về băng nhóm trộm cắp đến từ nước ngoài!</Text>
  <Text Key="8E5F77E0_150427">Vâng. Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE cuối cùng cũng đã tìm được hang ổ của chúng, phải không? ...Nhưng tôi nghe nói vẫn còn những tàn dư của chúng lẩn quất.</Text>
  <Text Key="464A0C82_150428">Có vẻ vậy. Dù sao thì, bất kể chúng đi đâu, Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE ngày nay vẫn giữ mắt cảnh giác, nên chúng sẽ sớm bị bắt...</Text>
  <Text Key="876EB173_150429">Bọn cướp... Vì vậy mà gần đây có nhiều sự việc thế.</Text>
  <Text Key="35603991_150430">Quan trọng hơn, hãy nhanh lên đến căn cứ bí mật! Được rồi! Chúng ta cùng đua xem ai đến trước!</Text>
  <Text Key="13325F59_150431">À, KHOAN ĐÃ...!</Text>
  <Text Key="14B9764F_150432">Hoan hô! Misogi là người đầu tiên vào!</Text>
  <Text Key="680D4D2B_150433">Pfffft!!</Text>
  <Text Key="E9576F8A_150434">Petit Griffon-san...? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="9A99BFB1_150435">Pfft...</Text>
  <Text Key="4A213E88_150436">...Hả? Ở căn cứ bí mật... có người chúng ta không biết...?</Text>
  <Text Key="EC787B43_150437">Người chúng ta không biết? ...Là ai vậy?</Text>
  <Text Key="B38C4D24_150438">...Hãy rình xem. Đến đây, hai đứa!</Text>
  <Text Key="F8679E71_150439">Hả? Chúng ta đi...? Ưm, ưm... Petit Griffon-san... cậu... trốn ở đây, được chứ...!</Text>
  <Text Key="BE23CC9F_150440">Sếp. Trông như sân chơi của mấy đứa nhóc. Tôi nghĩ chúng ta sẽ an toàn ở đây một lúc...</Text>
  <Text Key="B33A30A7_150441">An toàn? Tên đầu đàn của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE đang truy lùng chúng ta! Không còn nơi nào an toàn nữa!</Text>
  <Text Key="54D4E1F3_150442">Và lý do là... NÀY, CÁC NGỐC!!</Text>
  <Text Key="8345B145_150443">Móc túi ví như một thằng khốn nạn! Chính vì thế mà họ phát hiện ra đây là công việc của một băng nhóm trộm cắp!</Text>
  <Text Key="60B23BB4_150444">Và còn bị ba đứa nhóc hạ gục!? Tôi không nên cứu một kẻ hèn nhát như cậu! Nghĩ lại... cậu không phải là người duy nhất bị bắt, phải không?</Text>
  <Text Key="60E9EB3D_150445">Sự vô dụng của cậu khiến các tay sai của chúng ta bị bắt! Và chính cậu là lý do hang ổ của chúng ta bị lộ! Và một điều cuối cùng...</Text>
  <Text Key="C14B58C3_150446">Ư-Ưm... Tôi thực ra chưa làm gì cả, mặc dù...</Text>
  <Text Key="052333F6_150447">Khốn kiếp, các người thật đáng thương đến mức tôi thậm chí còn mất hết ý chí để hét lên... Tại sao tôi lại bị bỏ lại với toàn bọn vô dụng...?</Text>
  <Text Key="639F5BA5_150448">Chúng là... những kẻ xấu chúng ta xử lý hôm kia. Vậy chúng chính là "tàn dư" đã trốn chạy mà chúng ta nghe nói.</Text>
  <Text Key="ED3221AD_150449">Ừ. Tên to lớn, giống gấu ở giữa... Không còn nghi ngờ gì nữa... "Đại Ma Vương" thực sự tồn tại. Chúng ta phải nhanh lên và báo với người lớn...!</Text>
