  <Text Key="9EE57A76_175150">Thật sự... Cậu hoàn toàn thiếu ý thức về nguy hiểm cơ bản. Lắng nghe cho kỹ. Trước hết, cậu cần nhận thức được bản thân là một sinh vật quý giá đến mức nào...</Text>
  <Text Key="D4DEC79F_175151">Dừng ngay! Cậu chỉ là một pháp sư triều đình bình thường, mà lại dám nghi ngờ tôi... Thật là một lời nói kiêu ngạo!</Text>
  <Text Key="ACFFA1E9_175152">Thật không may, tôi nghĩ rằng cậu đúng là đáng nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="ADF4E8B3_175153">Ngay cả cô nữa sao, Thư ký số 1!?</Text>
  <Text Key="0DE0B601_175154">Có chuyện gì vậy, Creditta Cash? Với tư cách là người còn trong thời gian thử việc, cô đột nhiên tỏ ra như thể là sếp của tôi thì sao?</Text>
  <Text Key="0D1EB2B1_175155">Ugh, chuyện đó và những gì cô nói là hai vấn đề khác nhau! Tôi đã là người phụ trách khía cạnh thực tế cho công việc này với tư cách là người hầu trung thành của Nữ hoàng, cô biết chứ!? Tôi và trợ lý của tôi hoàn toàn đủ sức giúp anh điều tra một Tháp như thế...</Text>
  <Text Key="8B6EDEE7_175156">Tuy nhiên, quả thật sức mạnh của chúng ta khá đáng lo ngại. Chỉ với ba người, sẽ mất khá nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="79F47A05_175157">Liệu có hiệu quả hơn nếu để pháp sư này đi cùng, Nữ thần Creditta?</Text>
  <Text Key="772AEB88_175158">Ugh... Đúng là có lý... Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="9FE60734_175159">TỐI CHỈ KHÔNG THÍCH NGƯỜI MÀ TÔI KHÔNG THÍCH!</Text>
  <Text Key="FFE7537D_175160">Một cách sống như vậy...</Text>
  <Text Key="6EC733A1_175161">Được rồi, được rồi... Hãy ngừng hành động như trẻ con và bắt đầu cuộc điều tra thôi. Vì tôi ở đây, tôi sẽ đảm bảo cuộc điều tra này thành công. Trước tiên, hãy để {playername} chia sẻ một số thông tin về các cuộc điều tra trước của anh ấy.</Text>
  <Text Key="1CB9490D_175162">Dù tôi nói gì đi nữa, cô vẫn sẽ theo chúng tôi, đúng không...? Ôi trời, tại sao chuyện này lại xảy ra...?</Text>
  <Text Key="74D35E66_175163">Thôi nào, thôi nào... hãy dừng việc cãi vã như trẻ con và bắt đầu cuộc điều tra thôi.</Text>
  <Text Key="D9047465_175164">Không, không có gì đâu.</Text>
  <Text Key="1D758062_175165">Mặc dù mọi thứ không diễn ra suôn sẻ và tôi bị chơi khăm, tôi đã nhận được mệnh lệnh trực tiếp từ Nữ hoàng. CREDITTA CASH này... sẽ đảm bảo hoàn thành công việc một cách hoàn hảo và báo cáo lại cho người ấy!</Text>
  <Text Key="DC42D9D1_175166">Xin hãy chờ đợi sự trở về của tôi!! Nữ hoàng EUSTIANAAAA!!</Text>
  <Text Key="1F8DF778_175167">Màn đã được mở ra cho cuộc điều tra về Tháp Luna, cùng với quyết tâm vang dội của Creditta.</Text>
  <Text Key="47E74FB2_175168">Cô Neneka?</Text>
  <Text Key="D75D346F_175169">Sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="53C9447D_175170">Càng đông càng vui!</Text>
  <Text Key="38060F62_175171">Tôi có, cảm ơn</Text>
  <Text Key="65D983A2_175172">Sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="5FA52087_175173">Nhóm tiến vào Tháp Luna. Trong lúc đó, Creditta, người đi ở cuối cùng của nhóm, nói chuyện với Neneka như thể cô ấy vừa nghĩ ra một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="75D2DB15_175174">Neneka-san... Tôi tin rằng đó là cách gọi của cô? Tôi sẽ cho phép cô đi cùng tôi trong lần này.</Text>
  <Text Key="EBDF7D99_175175">Sao thế? Một nhận xét đột ngột như vậy...</Text>
  <Text Key="3A39C540_175176">Làm rõ mọi chuyện là bước đầu tiên và cần thiết nhất trong những việc như thế này! Mặc dù được tập hợp vội vàng, chúng ta vẫn là một đội điều tra dưới mệnh lệnh của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="54152C46_175177">Người lãnh đạo của đội đó, tất nhiên, là tôi, Creditta Cash, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CD25235C_175178">Cô đang nói về chuyện gì vậy? Nếu nói về lãnh đạo, lộ trình rõ ràng là giao cho người có năng lực. Vì vậy, trong tình huống này, tôi là người phù hợp cho vai trò đó.</Text>
  <Text Key="B1392C9D_175179">Tôi mới là người cần chất vấn cô đây... cô đang mơ tưởng gì vậy? Nếu chúng ta đánh giá dựa trên năng lực thuần túy, thì đến lượt tôi đứng ra!</Text>
  <Text Key="6181C3D7_175180">Khám phá những nơi như thế này không phải sở trường của cô, giấy tờ mới là. Đừng quá xâm phạm vào những chuyện nhỏ nhặt.</Text>
  <Text Key="30ADE0F0_175181">Đây là nhiệm vụ mà Nữ hoàng đã giao phó cho tôi! Cô nên tuân theo tôi, vì tôi đã được Nữ hoàng trực tiếp giao phó các vấn đề nội bộ.</Text>
  <Text Key="1ECF8444_175182">Nếu cô đưa vấn đề này xuống mức độ nội bộ, tôi cũng đã được ủy quyền về những vấn đề đó.</Text>
  <Text Key="067A0ABD_175183">Ugh... Vậy cô cũng được ủy quyền ở mức độ tương tự như tôi? Một pháp sư như cô? Đó có thực sự là sự thật không?</Text>
  <Text Key="2B84F825_175184">Cô đã quên ai là người đã ngăn cản kỹ thuật "làm giả sách" của cô rồi sao?</Text>
  <Text Key="872C800E_175185">Ra vậy. Vậy lúc đó...</Text>
  <Text Key="023814D6_175186">Ugh... Dù đúng như vậy! Với tư cách là cấp trên của cô, lần này tôi mới là người phụ trách!</Text>
  <Text Key="69600AC2_175187">Trước hết, việc điều tra Tháp Luna là vấn đề liên quan trực tiếp đến {playername}. Việc quản lý anh ấy thuộc phạm vi trách nhiệm của tôi, nên, ngay cả theo logic đó, tôi cũng là cấp trên của cô.</Text>
  <Text Key="20350E1E_175188">Việc quản lý cậu bé... cô nói vậy? Đây là lần đầu tiên tôi nghe thấy chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="19C03CDE_175189">Tuy nhiên, điều đó cũng có lý. Có vẻ chắc chắn rằng anh ấy đã quen biết cô ấy lâu hơn là quen biết chúng ta, Nữ thần Creditta.</Text>
  <Text Key="EBC6B43A_175190">Dừng ngay, Thư ký số 1! Cô đang đứng về phía ai?!</Text>
  <Text Key="16F0F48E_175191">Tôi đứng về phía người đúng trong công việc. Chủ nhân hiện tại của tôi là đất nước này. Không phải cô, Nữ thần Creditta.</Text>
  <Text Key="C58665EA_175192">Ra vậy... Tôi đã quên cô là người như vậy...</Text>
  <Text Key="0C5B7569_175193">Nhưng, ngay cả như vậy! Tôi hữu ích hơn cho Nữ hoàng so với một pháp sư bình thường như cô...!</Text>
  <Text Key="DEC49F18_175194">Nếu ý định của cô là bảo vệ tôi, tốt nhất cô nên dừng lại và không nói thêm gì nữa. Càng ít người biết về danh tính thực sự của tôi, càng tốt.</Text>
  <Text Key="EB97E65E_175195">Nhưng, nếu điều đó xuất phát từ sự quan tâm chân thành dành cho tôi... Tôi sẽ khen ngợi ý định tốt của cô.</Text>
  <Text Key="5F4C8F5B_175196">Khhhh... Tôi mới là người nhận mệnh lệnh từ Nữ hoàng, vậy mà cô ấy lại tự tin như vậy...?</Text>
  <Text Key="B037E793_175197">Chắc chắn... cô ấy phải đang phóng đại để lấy lòng Nữ hoàng! Hơn nữa, cô ấy còn đang cố gắng chiếm công lao cho thành công hiện tại của tôi...</Text>
  <Text Key="40BBE74C_175198">Đến mức này, lựa chọn duy nhất còn lại của tôi là cho mọi người thấy rằng tôi mới là người phù hợp cho công việc này!</Text>
  <Text Key="539011D8_175199">*thở dài*... Tôi nên đoán trước cô sẽ nói thế, Nữ thần Creditta...</Text>
