  <Text Key="6F4876A8_163050">Sheffy-sama...\nKhi ngài đã quyết định ngày trở về, xin hãy cho tôi biết.\nTôi sẽ chuẩn bị những bữa ăn ngon và chờ đón ngài trở về.</Text>
  <Text Key="54D74CBF_163051">......Hừm.\nCả hai người. Tôi rất mong chờ đồ lưu niệm, nên hãy chờ tôi nhé!</Text>
  <Text Key="8EEE4192_163052">Tôi cũng sắp đi làm thêm.</Text>
  <Text Key="58D7D505_163053">Ưm... 'Tôi đang lên đường đến làng tiếp theo rồi.\nĐây là lần đầu tiên tôi đi xa một mình, nên hơi lo lắng, nhưng...\nnhờ bản đồ người cho, có vẻ tôi sẽ không bị lạc'... Hừm.</Text>
  <Text Key="F3C003F5_163054">Bản đồ này... có rất nhiều ghi chú tay.\nNhư vị trí quán trọ, nơi nước an toàn, nơi sinh sống của quái vật...\n...Anh ấy chắc chắn đã thu thập thông tin cho tôi.</Text>
  <Text Key="F447B20B_163055">......Dù đang xa Landosol,\ntôi vẫn cảm thấy sự tử tế của anh ấy ở gần...</Text>
  <Text Key="D1C34365_163056">Hehe, tôi đã thấy nhớ nhà rồi.\n...Nhưng giờ tôi phải tìm kiếm. Tìm người biết về 'tôi trước đây'...</Text>
  <Text Key="02A34F72_163057">Sheffy-chan...?</Text>
  <Text Key="858F1226_163058">Ư, ừm...</Text>
  <Text Key="B9A85870_163059">Có Dragonkin nào ở đây không...?\nƯm... Có ai có sừng và đuôi giống tôi không nhỉ?</Text>
  <Text Key="15F8AB74_163060">Dragonkin...?</Text>
  <Text Key="16EBAB5A_163061">Sừng và đuôi... cô là Dragonkin, phải không!?\nGọi trưởng lão! Đi gọi trưởng lão!</Text>
  <Text Key="E6D8BF75_163062">Tôi không ngờ ngày đó lại đến, khi tôi được thấy Dragonkin huyền thoại bằng chính mắt mình...</Text>
  <Text Key="074621F5_163063">Tôi sẽ mong chờ thư từ từ cô.</Text>
  <Text Key="A7A8E26F_163064">Tôi thực sự biết ơn... thực sự biết ơn...</Text>
  <Text Key="B9F698E7_163065">Ư, ừm...!</Text>
  <Text Key="68DD5DA3_163066">Lông vũ của cô, đẹp quá!!</Text>
  <Text Key="5BFAE283_163067">Đuôi của cô, to quá!!</Text>
  <Text Key="5CC71721_163068">Eek!?\nĐừng... đừng kéo mạnh như vậy...!!</Text>
  <Text Key="BE574918_163069">'──và chuyện đó đã xảy ra.\nTôi hoàn toàn quên rằng Dragonkin rất hiếm'</Text>
  <Text Key="B6C7E5DE_163070">'Nhớ lại thì, khi tôi ở Landosol,\nđiều đầu tiên cô làm là bảo vệ tôi khi ai đó lại gần'</Text>
  <Text Key="E1D17209_163071">'Điều đó khiến tôi nhận ra rằng tôi luôn được cô bảo vệ...\nđó là điều tôi nhận ra vào ngày hôm đó'</Text>
  <Text Key="45943F7E_163072">'Lần này may mà không sao, nhưng tôi sẽ cẩn thận không bị người lạ chú ý.\nNói với Kokkoro-san là tôi đang vui vẻ.\nCòn cô, hãy giữ gìn sức khỏe.'... Hừm.</Text>
  <Text Key="4FFF51F2_163073">Không có ai trong ngôi làng này biết tôi.\nNếu tôi đến làng hoặc thị trấn tiếp theo, cô nghĩ tôi có thể gặp được ai không?\n......Nếu tôi viết điều này trong thư, người đó có trả lời không?</Text>
  <Text Key="7A974B83_163074">Nhưng mà... Vì đang du lịch, tôi không thể nhận được hồi âm,\nvà dùng ma thuật liên lạc từ cơ sở...\nCó thể sẽ khiến họ lo lắng, nên chắc tôi không nên.</Text>
  <Text Key="1DAA38E5_163075">Người Dân Làng</Text>
  <Text Key="7AF8636D_163076">Dù tôi đang cảm thấy cô đơn...\ntôi vẫn chưa thể quay về...</Text>
  <Text Key="7DFCFCEC_163077">Được. Ngày mai tôi sẽ cố gắng tìm kiếm mọi người.\n......Toàn lực, toàn tốc!</Text>
  <Text Key="BC4D3422_163078">Tôi đang tìm Dragonkin...\n......Hả? Cô nghĩ lấy được nước dùng ngon từ nó!?\nBán cho tôi lông vũ và đuôi!?</Text>
  <Text Key="FD66C235_163079">Có Dragonkin nào ở đây──\n......K-không, không, tôi không đóng giả...\nChụp ảnh chung!? K-khoan, chuyện như vậy là...!</Text>
  <Text Key="7DB176C0_163080">Ugh...! Họ nói là có ở đây...!\nVậy nên tôi đã chịu nắng và đói, leo lên đỉnh...!\nDragonkin...!</Text>
  <Text Key="DFD9E249_163081">Cô đang ở đâuuu?</Text>
  <Text Key="7CD293E8_163082">'Tôi đang quay về Landosol.'... Hừm.</Text>
  <Text Key="554957FD_163083">Cuối cùng, tôi cũng không tìm thấy gì.\nTôi nghĩ có thể sẽ có gì đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="51005B66_163084">Hay là──</Text>
  <Text Key="B0BBA93C_163085">Giấc mơ đó chỉ là điều ước vô thức của tôi thể hiện...?\nNếu vậy, tại sao nó khiến tôi cảm thấy như thế này...</Text>
  <Text Key="1CFF748A_163086">......Ồ, đã muộn thế này rồi!?\nTôi phải nhanh lên và rời đi...!</Text>
  <Text Key="89730BF3_163087">Tôi cảm thấy cô đơn, như thiếu điều gì đó...</Text>
  <Text Key="1D307E71_163088">......Ugh, thật sự.\nNếu tôi khởi hành đúng giờ, giờ này tôi đã ở Landosol rồi...</Text>
  <Text Key="145F62DC_163089">Dù vậy...\nRừng trông khác nhau vào ban ngày và ban đêm...</Text>
  <Text Key="79FD7C13_163090">Bầu không khí này... rất rợn người, như thể có thể bật ra thứ gì đó.\nQuái vật, cướp, hoặc thậm chí ma...</Text>
  <Text Key="944FF234_163091">......\n…………!</Text>
  <Text Key="0B305CDD_163092">Quan trọng là giữ bình tĩnh khi lo lắng.\nDù sao đi nữa, tôi cần nhanh chóng vượt qua khu rừng này──</Text>
  <Text Key="CE5F8119_163093">Hyaa!?</Text>
  <Text Key="A2FBF178_163094">Ouch...\nTôi bị mắc vào dây leo, thật sự rồi...</Text>
  <Text Key="4EDBEC9B_163095">Eek!?</Text>
  <Text Key="0E89B5D1_163096">C-cái gì đang đến?\nQuái vật? Cướp? Người nhắm đến Dragonkin?\nH-hay là thực sự là ma!?</Text>
  <Text Key="353F5D7A_163097">Nếu nó tấn công, tôi sẽ đóng băng nó...!\nNếu nó tấn công, tôi sẽ đóng băng nó! Nếu nó tấn công──</Text>
  <Text Key="7D608528_163098">Đấm!!!!</Text>
  <Text Key="B3C962E9_163099">Tìm thấy rồi, Sheffy-cha...</Text>
