  <Text Key="1A5FC4DA_172550">Xin chào. Tôi là chị gái của cậu, người không mặc đồ.</Text>
  <Text Key="395B30AF_172551">A ha ha... Vẫn như thường lệ. Hôm nay là chuyện gì vậy? Các cậu cũng đến bắt quái vật sao?</Text>
  <Text Key="E8936467_172552">...Ừm.</Text>
  <Text Key="609C8034_172553">⁇ Ơ ⁇</Text>
  <Text Key="8735A2AB_172554">Hả? Sao vậy hai người? Lind dường như đang không vui...</Text>
  <Text Key="67DB99AD_172555">S-Sao cơ?! Đừng nói là các cậu lại đến đây than phiền chứ?!</Text>
  <Text Key="391A53E8_172556">Có lẽ đúng thật. Kìa, bức tường thành ở kia.</Text>
  <Text Key="94A70D22_172557">Tường~? Cái lỗ trên tường mà Kaya làm nổ lúc nãy là sao~?</Text>
  <Text Key="6C7B6FC9_172558">Aaa!?</Text>
  <Text Key="BBB91A57_172559">Cuối cùng các cậu cũng nhận ra rồi? Với nhiều cổng vào lớn như vậy, chúng ta có thể làm gấp đôi công việc của lính canh cổng rồi.</Text>
  <Text Key="A67F1D6E_172560">Thật sự...! Các cậu vẫn chưa rút kinh nghiệm từ việc đạp đổ cả lâu đài sao?!</Text>
  <Text Key="75E916FB_172561">T-Tôi không cố ý! Kaya chỉ đang vui chơi đánh nhau một chút thôi!</Text>
  <Text Key="6884804F_172562">Ư-Ừ... Lý do tồi thật, nhưng không còn đường thanh minh... Tôi thực sự xin lỗi!</Text>
  <Text Key="FBF5BBE3_172563">...Nhưng Nee-san. Nói thì nói, chị không có ý xấu gì đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0592F3AE_172564">Vậy thì, tôi cũng không thể dễ dàng tha thứ cho các cậu. Hãy suy ngẫm lại hành động của mình lần nữa. Như hình phạt... Tôi sẽ bắt các cậu giúp tôi dọn dẹp nữa!</Text>
  <Text Key="D7BAC5B8_172565">Dọn dẹp những bức tường vỡ nghe có vẻ là công việc cực khổ. Anyway, tôi sẽ lấy đồng phục hầu gái của họ.</Text>
  <Text Key="74B65F56_172566">Sao cơ?!</Text>
  <Text Key="17666DA4_172567">Một cuộc khủng hoảng đang đến trang trại?!</Text>
  <Text Key="6D994101_172568">Lili, Kumi và Ayane đến thăm trang trại Fahn. Khi họ đang chơi với động vật, quái vật xuất hiện ở đó. Ayane vung nắm đấm để bảo vệ mọi người trong trang trại, đánh bay chúng đi rất xa.</Text>
  <Text Key="667EB51D_172569">Hôm nay, tôi thấy một người nữa đến thăm trang trại Fahn-Fahn nơi những con vật sống, trong tìm kiếm một cuộc gặp gỡ.</Text>
  <Text Key="FBEA41B2_172570">Yay! Đã lâu rồi tôi mới đến trang trại Fahn! Tôi rất vui vì được đến lần nữa!</Text>
  <Text Key="86DBFF73_172571">Này này, đừng quá hào hứng, được chứ? Chúng ta đến đây để bắt quái vật</Text>
  <Text Key="3CE5B6E1_172572">Được! Tôi biết rồi, Pukichi! Anh nhờ tôi làm việc này. Tôi không quên!</Text>
  <Text Key="C043ABE2_172573">Ư-Ừ... Tôi tự hỏi quái vật ở đâu nhỉ...? Sẽ đáng sợ nếu chúng xuất hiện bất ngờ...</Text>
  <Text Key="AECCCAFE_172574">Thưa nữ chủ Kurumi, xin hãy cẩn thận. Nếu có quái vật xuất hiện, hãy để chúng tôi bắt chúng cùng nhau!</Text>
  <Text Key="5E5D5C15_172575">Các cậu nói vậy, nhưng...! T-Tôi nghe thấy tiếng bước chân từ phía bên kia...!?</Text>
  <Text Key="7B3FCE99_172576">*ùm ùm*!</Text>
  <Text Key="823693A0_172577">Kyaaaa! Nó ở kia rồi!</Text>
  <Text Key="DF7481A7_172578">Đừng lo, các bạn hạt điều! Chúng là những con vật từ trang trại chúng ta từng chơi trước đó♪</Text>
  <Text Key="7640D8E2_172579">Hàu... Chúng ta lại bị bao vây rồi...</Text>
  <Text Key="E5F70B7A_172580">Ồ, thật tuyệt vời... Tất cả các con vật đang vây quanh Lili...</Text>
  <Text Key="3039045E_172581">Và còn dụi đầu vào cô ấy nữa! Lili, mọi người đều thích cô!</Text>
  <Text Key="6FCE2378_172582">D-Dạ... Tôi không biết tại sao, nhưng mọi người đều tụ tập ở đây...</Text>
  <Text Key="E326ECBD_172583">Thật tuyệt... Tôi cũng muốn được ôm những thứ mềm mại như vậy... Ấm áp quá...!</Text>
  <Text Key="49F5DCAD_172584">Thật ấm áp, nhưng nếu quấn quá nhiều, lông sẽ bám đầy người và khiến tôi hắt hơi... Hatsiu!</Text>
  <Text Key="A611B563_172585">Động vật trang trại</Text>
  <Text Key="CC70954C_172586">Ồ! Các bạn dụi vào tôi còn nhiều hơn! Chúng có nghĩ tôi lạnh vì tôi hắt hơi sao?</Text>
  <Text Key="C9F20798_172587">Hàu...! M-Mọi người, đừng lo... Tôi không lạnh...!</Text>
  <Text Key="1C9D09BF_172588">Hyaaah?! L-Lần này là quái vật thật rồi...!</Text>
  <Text Key="C1403C8F_172589">S-Sao các cậu lại làm vậy lúc này?! Nguy hiểm lắm, mọi người. Các cậu có thể rút lui được không?!</Text>
  <Text Key="87341240_172590">*lắc lắc*...!</Text>
  <Text Key="B3D9E0F4_172591">C-Các bạn này còn bám chặt hơn khi sợ nữa!</Text>
  <Text Key="FE14ED83_172592">T-Tôi không thể chiến đấu được như thế này! Tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="BEC40402_172593">Để chúng tôi! Chúng tôi đã bảo vệ Landosol vô số lần! Này, các bạn hạt điều~</Text>
  <Text Key="FFE96C41_172594">*lắc lắc*...!</Text>
  <Text Key="D4EDF52C_172595">Tôi cũng run theo động vật...</Text>
  <Text Key="D56B7353_172596">Kurumiii!</Text>
  <Text Key="D3425AA3_172597">Gotengo!!</Text>
  <Text Key="BF46CE1E_172598">Ồ! Này! Đừng đến gần tôi! Pukichi Full Swing!!</Text>
  <Text Key="44A7E09B_172599">Gooooooo Tengooooo...</Text>
