  <Text Key="88016740_69600">Ừm, tớ thấy hài lòng vì cái tớ tự làm ngon quá~</Text>
  <Text Key="6BCD3F07_69601">Tớ sẽ làm nhiều để ăn và mang theo, thế là tớ ăn được bất cứ lúc nào~ Ngoạm ngoạm... Ừm, ngon quá~!</Text>
  <Text Key="04F657A4_69602">Maho bảo tớ đôi khi nghỉ ngơi cũng được,\nthế là tớ sẽ dang cánh thật rộng! Tớ không thể chờ Halloween bắt đầu sớm hơn được!</Text>
  <Text Key="7EF32BAB_69603">Đến khi nghĩ lại, tớ tự hỏi {playername} có được nghỉ lễ Halloween không~? Tớ muốn chơi cùng~</Text>
  <Text Key="2C4D054B_69604">Lần sau, tớ sẽ thử mời cậu~\nNgoạm ngoạm...</Text>
  <Text Key="0B3461D7_69605">Kya wa wa!\nĐã có nhiều phụ kiện dễ thương xếp hàng rồi!</Text>
  <Text Key="94C4DEB3_69606">Tớ nên đeo cái nào đây? \nỒ, nhưng tớ muốn nó khớp với Hidesai quá.</Text>
  <Text Key="5D4F2D97_69607">Tớ tò mò còn có thứ gì khác không?</Text>
  <Text Key="381477C2_69608">Kyaha ha! Cái phụ kiện chó này là sao!\nNó mềm mại quá, thật sự hài hước! Hoàn toàn ngầu,\nthật sự đấy!</Text>
  <Text Key="F028B051_69609">Nhưng có phải hơi to cho một phụ kiện không? \nSức hút dễ thương quá mức, phải không?\nNhư đeo nó trên đầu để nổi bật ấy?</Text>
  <Text Key="A3B8D118_69610">Để tớ thử xem... Để xem nào...?</Text>
  <Text Key="F6F60A00_69611">Hả? Khoan! Hả? \nNó chạy mất tiêu rồi!</Text>
  <Text Key="C847CF30_69612">Phụ kiện di chuyển là xu hướng năm nay sao?! \nTớ cũng không biết!</Text>
  <Text Key="CB8155C7_69613">Ừm, tớ chưa mua, và cũng không có ai ở cửa hàng. Có phải tệ không?! Dù sao, tớ phải bắt nó và đưa về cửa hàng! Tớ phải đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="312B7382_69614">Hmmm... Ma cà rồng và người sói...\nđây là hàng siêu nhiên à?\nTớ không thể tin là họ bán những thứ này ở quầy hàng...!</Text>
  <Text Key="B8DF7FA5_69615">Mặc dù vẫn đang chuẩn bị,\nHalloween khá khác với Obon... \nNó hơi rùng rợn... và khá kỳ thú-des!!</Text>
  <Text Key="DA583697_69616">Khoan!</Text>
  <Text Key="FEC4FC09_69617">Người đó... dường như thú cưng của họ đã trốn! \nTớ cũng sẽ giúp đây! Shubba!</Text>
  <Text Key="FD4F7C89_69618">Chân cậu nhanh quá! Thật sự, cậu quá giống chó!</Text>
  <Text Key="C2C9E444_69619">Này! Tớ cũng sẽ giúp bắt! \nTớ không thể làm ngơ khi người ta gặp khó khăn! Shubababa!</Text>
  <Text Key="DF31EBF9_69620">Thật hả? Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="50CCDCB8_69621">Chờ tớ-desu! Tớ sẽ không để cậu trốn!</Text>
  <Text Key="3809CFE7_69622">Nó có chạy qua đây...?</Text>
  <Text Key="0A332AEF_69623">Tớ dường như không tìm thấy...</Text>
  <Text Key="C7A2DCDA_69624">Ahaha, tớ bỏ cuộc~!</Text>
  <Text Key="6A7EA2A6_69625">Hả?! Tớ nghe thấy tiếng nói từ phía góc kia! \nĐi xem thử nào!</Text>
  <Text Key="3C6DE6DF_69626">Này, đó là Sata Andagi của tớ đấy~!</Text>
  <Text Key="D25D87D9_69627">Ra vậy~ Ngon thế hả~!\nVậy thì tớ sẽ cho cậu thêm một phần~! Đây, mời~</Text>
  <Text Key="5A3D34CE_69628">Này... Cậu đang ăn đồ ngọt...? \nCậu thực sự là con chó suốt thời gian qua...?</Text>
  <Text Key="0C82DD0B_69629">Khoan, đó không phải Kaori sao?! \nLâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="DD56E1B2_69630">Ồ~! Là Suzuna, hả~! \nCó vẻ cậu khỏe, tuyệt quá~!</Text>
  <Text Key="9F61EF7F_69631">Quan trọng hơn, cả hai đều đến đuổi theo đứa trẻ này sao? Tớ không biết đứa trẻ này của ai, nhưng nó nhảy vào tớ định ăn Sata Andagi của tớ~</Text>
  <Text Key="A2588577_69632">Hmm, cậu không phải thú cưng của họ sao?\nDù sao, cậu dễ thương quá! Mềm mại và đáng yêu!</Text>
  <Text Key="3E51ED70_69633">Tớ thấy nó ở tiệm phụ kiện, nên tớ nghĩ chắc là phụ kiện mới. Nó bất ngờ quá, tớ thực sự ngạc nhiên~</Text>
  <Text Key="2D54F266_69634">Hm...\nMặc dù là chó hoang, tớ nên để mặc nó sao? \nTớ nên báo cáo ở đâu không?</Text>
  <Text Key="43A46D6A_69635">Hmm, việc này rắc rối...\nNgay cả trong guild chúng tôi, cũng có chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="B993C7AC_69636">Shogun!?</Text>
  <Text Key="C77FF4D3_69637">{playername}, cái thứ kỳ lạ trên lưng cậu là sao? Và cậu muốn nói "thu thập" đứa trẻ này thế nào?</Text>
  <Text Key="40B635C3_69638">Tớ làm thêm để cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="B2ABEE93_69639">Trong thị trấn đã bắt đầu được tô màu bầu không khí Halloween, \n một con chó bí ẩn và {playername} xuất hiện trước Kaori và những người khác.</Text>
  <Text Key="93C542B1_69640">Con chó đó là đối tượng tớ thu thập.</Text>
  <Text Key="3238DFB9_69641">Kaori và những người khác</Text>
  <Text Key="7CBA12CE_69642">Đồng phục yêu thích của tớ~♪</Text>
  <Text Key="A5EB9C65_69643">Cuộc Khủng Hoảng Lớn Của Thế Giới Đập Thình Thịch</Text>
  <Text Key="A777CF08_69644">Kaori và những người khác đến thăm viện nghiên cứu nơi {playername} làm thêm. Tại đó, họ biết rằng con chó tên Cotton Candy-chan là một thú linh xuất hiện từ thế giới linh, và họ được thông báo rằng một thảm họa lớn do các thú linh này gây ra đang đến gần. Họ quyết định hợp tác và giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="2E655762_69645">Nó giống như một căn cứ bí mật ngầu! Có thể hắn đang lập kế hoạch chinh phục thế giới ở đây!?</Text>
  <Text Key="EEC28708_69646">Có nhiều máy móc trông nguy hiểm, phải không? \nHidesai... Cậu có thể dùng thứ như thế này không?\nThật sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="77E428ED_69647">Đây có phải là nơi cậu làm thêm không?</Text>
  <Text Key="4BE9468D_69648">{playername} nói họ đang làm thêm để cứu thế giới, đã đưa Kaori và những người khác đến thăm một phòng thí nghiệm đáng ngờ nằm ở ngoại ô thành phố.</Text>
  <Text Key="DCE6BC2E_69649">Ồ, cậu về rồi. Cảm ơn vì đã làm việc vất vả.</Text>
