  <Text Key="D5B7F964_153900">...D-Dạ... Cảm ơn...{playername}-kun, Misora-cha...</Text>
  <Text Key="B64EB39F_153901">Ranpha, Ranpha ơi? Ôi trời, cô đã ngủ thiếp đi rồi. ★</Text>
  <Text Key="B04188B5_153902">Ừm... Tớ muốn đền đáp lại vì đã bị Ranpha-san thôi miên. Tớ có làm quá đáng không?</Text>
  <Text Key="9C7B9D91_153903">...Heheh ★ Lanfa-san, cô cứng rắn quá đi♪ Cô lấp lánh quá~♪</Text>
  <Text Key="8BB52FCB_153904">...Ừm, ừm...</Text>
  <Text Key="5A4F54CC_153905">Được rồi... ★ Ừm...</Text>
  <Text Key="B81D9CC5_153906">Nhân tiện, trong trường hợp này sẽ xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="F40B8DE8_153907">Hả? Tất nhiên chúng ta đang nói về Kishi-san Share rồi!</Text>
  <Text Key="12019A50_153908">Lanfa và tớ. Chúng tớ đang bàn về việc đi hẹn hò với các Kishi-san cùng lúc, nhưng... Lanfa đã ngủ thiếp đi.</Text>
  <Text Key="6768D58F_153909">Tớ sẽ giữ các Kishi-san một mình cho đến khi cô tỉnh dậy, Lamfa♪ Độc quyền★</Text>
  <Text Key="C36C9C40_153910">Nhân tiện, xin lỗi vì đã dựa vào cô♪ *đập nhẹ*</Text>
  <Text Key="BA03D65B_153911">...Các Kishi-san và tớ tựa vào nhau, lắng nghe tiếng gầm của biển khi chúng tớ nhìn ra biển máu...</Text>
  <Text Key="14EF0603_153912">À, thích quá... ★ Nó siết chặt quá... ♪</Text>
  <Text Key="DC7E2838_153913">...Hehe. Này, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="01D0D8EF_153914">Mùa hè năm ngoái... Irororo có ở đây. Tớ có phải là cô gái ngoan không? Tớ có bảo vệ được các Kishi-san không?</Text>
  <Text Key="564FE7FB_153915">Hehe. May quá...★</Text>
  <Text Key="43FC857C_153916">⁇ Tớ đã hứa với Ranpha-san và mọi người rằng tớ sẽ giữ mình ngoan trong thời gian tại ngoại ⁇  Tất nhiên tớ nói thật, nhưng...</Text>
  <Text Key="3558C189_153917">Nếu Kishi-san chấp thuận cho tớ... Nếu anh thực sự thích tớ... Tớ tự hỏi liệu mình có thể làm được một chút tốt hơn...♪</Text>
  <Text Key="1807333B_153918">...Ừm, nhiều lắm ư?</Text>
  <Text Key="44F0A705_153919">Nhưng, nhưng mà, nếu là vậy, tớ nghĩ sẽ tốt hơn nếu có một con goblin.</Text>
  <Text Key="87072D3A_153920">Tớ chưa từng nuôi chó, nhưng nếu anh có thể huấn luyện chó đúng cách, anh sẽ tặng nó cho tớ, phải không? Gâu gâu, gâu woooow. Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="D29C32BA_153921">...Ngay cả một cô gái xấu như tớ cũng học được cách "nhận một con goblin nếu làm điều tốt", có lẽ tớ có thể trở thành một con chó bình thường... Ôi, vậy có vô lễ với con chó không?</Text>
  <Text Key="98363BA4_153922">Vâng, đúng rồi. ★Kishi-san, anh bừa bộn quá</Text>
  <Text Key="E3508EE1_153923">Ừm, để xem nào... Tớ có thể xin cái A, B, hay C.</Text>
  <Text Key="1EC1BB9C_153924">Nếu anh muốn tớ làm nhiều điều tốt, nếu anh bỗng nhận được một khối goblin khổng lồ, anh sẽ không thể theo kịp chứ? Đúng không?</Text>
  <Text Key="A22292C2_153925">Vậy thì, tớ sẽ hỏi anh một câu trước. Hãy trả lời thật lòng. Giống như phiên bản đảo ngược của câu hỏi Q&amp;A sinh nhật của anh. ♪</Text>
  <Text Key="8C2FB322_153926">Đó là loại câu hỏi anh nghĩ tớ sẽ hỏi. Ví dụ...</Text>
  <Text Key="106B92BA_153927">Ranpha-san và tớ. Anh thích ai hơn? ★</Text>
  <Text Key="F2301922_153928">...Ồ. Ồ~</Text>
  <Text Key="560A8A78_153929">Ehe. Ehehehe. Tốt, tốt quá~</Text>
  <Text Key="8D84D2E7_153930">Vừa rồi là một 'kyun★' đúng chuẩn. Tệ cho Ranpha-san đang ngủ, nhưng tớ sẽ cộng thêm một triệu điểm Misora. ♪</Text>
  <Text Key="4A1859E9_153931">Ừm, tớ hiểu rồi. Tớ biết mà, Ranpha-san căng thẳng kinh khủng thật</Text>
  <Text Key="26A3622E_153932">Khác với tớ, tính cách của cô ấy chưa trưởng thành. Tớ chắc chắn cô ấy sẽ là một người mẹ tốt.</Text>
  <Text Key="B38D093B_153933">Tớ sẽ không thua Ranpha-san nữa, nên tớ sẽ cố gắng hết sức! ★ Tỉnh táo lên!</Text>
  <Text Key="806B070F_153934">Anh không thể làm vậy được, phải không?</Text>
  <Text Key="3EA879A5_153935">Vâng, tớ sẽ tha thứ cho anh việc đó, vì đây là câu hỏi thử nghiệm. ★ Vậy thì, hãy tỉnh táo lên nào~</Text>
  <Text Key="9F4C6F47_153936">Chúng ta tiếp tục nào♪ 'Góc Q&amp;A Vàng của Misora và Kishi-san'★</Text>
  <Text Key="1076AC29_153937">Câu hỏi hai! Anh thích chị hay em hơn?</Text>
  <Text Key="CF3A1911_153938">Tớ hiểu rồi, có lý. ★ Có quá nhiều cô gái tự xưng là ★em gái của Kishi-san đến nỗi tớ không thể đếm hết bằng cả hai tay nữa</Text>
  <Text Key="C494F3A0_153939">Tớ tự hỏi liệu có ổn nếu có thêm một người nữa không? "Onii-chaaan"★</Text>
  <Text Key="B03C32AA_153940">...Ừm, không hợp lắm. Thôi đừng làm vậy.</Text>
  <Text Key="33C138A5_153941">Ồ, vậy sao? Điều đó hơi bất ngờ.</Text>
  <Text Key="9A46A88E_153942">Khoan, điều đó có nghĩa là cô ấy thích người lớn tuổi hơn? Hmm... Cá nhân tớ, tớ khuyên nên chọn người trẻ hơn...</Text>
  <Text Key="249575CD_153943">Được rồi♪ Lần sau, lần sau ★</Text>
  <Text Key="F367D621_153944">Vậy thì, câu hỏi ba♪ Kishi-san... có hào hứng không?</Text>
  <Text Key="2EF83AB9_153945">À♪ Tớ hiểu ★ Tớ hiểu, tớ hiểu</Text>
  <Text Key="486EE71C_153946">Tớ không phiền nếu anh hào hứng với tớ. Heheh.</Text>
  <Text Key="4A117F56_153947">Nếu là đàn ông, tớ nghĩ bình thường là mất trí vì tớ. Thật khó để giữ cùng một thứ trong đầu ngay từ đầu. Tớ mừng vì có người hiểu anh, anh Kishi-san★</Text>
  <Text Key="07B69AAA_153948">Heh, thật sao? Anh tận tâm quá, Kishi-san</Text>
  <Text Key="72AC6B17_153949">Thẳng thắn mà nói, tớ tự hỏi liệu có phải vậy không. Tớ luôn đi hẹn hò với đủ loại cô gái, và tớ luôn nhanh chóng nói những điệu "phô trương".</Text>
