  <Text Key="CD11DF5B_22900">Hehe! Tôi là Kẻ Trộm Ma Quỷ Vĩ Đại Inori-sama! Khó bắt và khó bắt! Tôi là thiên tài có thể chiếm đoạt mọi con mồi một cách duyên dáng! Nào, hãy cùng trộm kho báu thôi, anh trai!</Text>
  <Text Key="A32AD522_22901">Đồng phục Kẻ Trộm Ma Quỷ của Senpai</Text>
  <Text Key="39025D68_22902">Senpai, anh trông đẹp trong bất kỳ trang phục nào, nhưng... anh trông thật ngầu trong đồng phục kẻ trộm ma quỷ.........hê hê!? Tại sao anh lại nhìn tôi như thế......K-Không có gì!......á ưu, tôi lại bị dọa rồi......</Text>
  <Text Key="9FCB13CA_22903">Tôi không thấy mình sẽ thua!</Text>
  <Text Key="DDC9E275_22904">Ayuu, Anh Trai, và Kayapii! Và còn cả Boss nữa! Tôi nghĩ mình sẽ không thua bất kỳ ai với những thành viên này! Tôi sẽ đánh bại lão già kỳ quặc mặc đồng phục sòng bạc tên là Vua Sòng Bạc!</Text>
  <Text Key="DC496649_22905">Từ cuối cùng là...</Text>
  <Text Key="756C82A7_22906">Cuộc đời chúng tôi với tư cách kẻ trộm ma quỷ rốt cuộc cũng kết thúc hôm nay.</Text>
  <Text Key="CE4783A8_22907">Tôi hơi ngại chia tay với họ... Làm kẻ trộm ma quỷ thật sự rất vất vả... Nhưng thời gian tôi dành với Inori và mọi người là một kho báu quý giá.</Text>
  <Text Key="AA827A85_22908">Tôi cũng vậy! Nó rất ly kỳ và hưng phấn. Tôi đã rất vui khi chơi kẻ trộm ma quỷ với Ayuu!</Text>
  <Text Key="CA0083CC_22909">Ehehe... Cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="68F7E38C_22910">Ố, có vẻ như đã kết thúc rồi... Đừng để lỏng lẻo đến phút cuối, hai người</Text>
  <Text Key="8304508E_22911">T-Tôi biết! ...Được rồi, Ayuu Ayu! Để lên tinh thần, với tư cách kẻ trộm ma quỷ, hãy cùng nhau nói lời cuối cùng!</Text>
  <Text Key="D8C5C928_22912">P-Phải, hiểu rồi...! Đi thôi...!</Text>
  <Text Key="2F5EBBAF_22913">Tôi sẽ chiếm lấy kho báu đó!</Text>
  <Text Key="210C53EC_22914">Hehe, đã quyết định hoàn hảo...!</Text>
  <Text Key="D51CA40D_22915">Thư Khiêu Khích, Kế Hoạch Cẩn Thận?</Text>
  <Text Key="831EFE10_22916">Các Kẻ Trộm Ma Quỷ Xuất Hiện!</Text>
  <Text Key="179A69F7_22917">Tiến thẳng vào Kho Báu</Text>
  <Text Key="FC3D75A3_22918">Ngọn Lửa Hữu Nghị</Text>
  <Text Key="D6EDFAC9_22919">Một Kho Báu Luôn Trong Tay Họ</Text>
  <Text Key="63009EC4_22920">Công Việc Bán Thời Gian Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="F3378D38_22921">Cảm Xúc Bắt Nở</Text>
  <Text Key="56B04B45_22922">Để Cứu Bạn</Text>
  <Text Key="4C0B2F60_22923">Sòng bạc, một nơi nơi nhiệt huyết và dục vọng của con người quay cuồng khắp nơi. Ayumi, một cô gái bình thường lần đầu đến nơi như vậy, bị áp đảo bởi bầu không khí và nhìn quanh với vẻ sợ hãi.</Text>
  <Text Key="A0BA05B3_22924">Hây... S-Sao đây là sòng bạc... Xa hoa và lấp lánh... Nhiều sự phấn khích lan tỏa khắp nơi...</Text>
  <Text Key="D34DB650_22925">...Ở đây, full house! Hehehe. Hôm nay là ngày may mắn của tôi!</Text>
  <Text Key="073CEFD3_22926">JACKPOTTTT!! Mwahahaha! Tôi không thể ngừng cười! Tuy nhiên... vẫn chưa đủ! Tôi sẽ kiếm thêm nhiều tiền nữa!</Text>
  <Text Key="51E2EA87_22927">Nơi này giống như sân chơi cho người lớn... Ừm... Tôi thực sự có thể làm việc bán thời gian ở nơi như thế này...?</Text>
  <Text Key="9235D606_22928">K-Không được... Tôi không thể để bản thân nản lòng như vậy... Rốt cuộc, tôi đã quyết định tiết kiệm tiền làm thêm để mua quà cho Senpai...!</Text>
  <Text Key="0419D58B_22929">H-Hãy cố lên, Ayumi...! Ôi!</Text>
  <Text Key="FD17ED16_22930">HYAAAAHHHHHHH?! S-Senpai?! S-Sao anh lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="81954617_22931">...Eeh?! Anh sẽ bắt đầu làm việc bán thời gian ở đây từ hôm nay, Senpai?! Đ-Đúng, lương giờ ở sòng bạc này thật sự rất tốt.</Text>
  <Text Key="2EE3EE3D_22932">Làm việc cùng Senpai khiến tôi hồi hộp, nhưng... tôi cũng vui. Có lẽ bằng cách làm việc với anh ở bên cạnh... tôi có thể thực hiện tốt hơn...?</Text>
  <Text Key="123A4B09_22933">Ôi! Vậy đây là sòng bạc! Tôi thấy bàn roulette ở kia! Và đó là bàn blackjack! Còn máy slots nữa! Có nhiều lựa chọn để chọn!</Text>
  <Text Key="163562F3_22934">Khhh! Cảm xúc của tôi đã lên đến đỉnh điểm! Nếu tôi là người lớn, tôi đã chơi rồi!</Text>
  <Text Key="3C9D0719_22935">Vậy thì may quá có quy định giới hạn tuổi, Inori. Cô là kiểu người sẽ hào hứng khi thắng và sau đó mất hết.</Text>
  <Text Key="AAB3CBF0_22936">Hmph! Không có chuyện đó! Dù là poker hay slots cũng không quan trọng, tôi chắc chắn sẽ thắng lớn và kiếm được một khoản tiền khổng lồ!</Text>
  <Text Key="58CD4429_22937">Được rồi, chắc rồi... Vẫn còn, cứ hào hứng đi Inori, nhưng nhớ nhé... Chủ sở hữu sòng bạc này là...</Text>
  <Text Key="5406AC9B_22938">...Không cần nhắc tôi, tôi biết. Hơn nữa, tôi không đến đây để chơi.</Text>
  <Text Key="198792D9_22939">Nào, bắt đầu công việc thôi... Khoan, hả? Ở kia...</Text>
  <Text Key="298FADDA_22940">Tôi biết ngay! Là cậu, Onii-san! Cậu đến sòng bạc một mình sao?</Text>
  <Text Key="520634ED_22941">T-Tôi cũng ở đây với anh ấy, Inori-chan...</Text>
  <Text Key="9DB7EFF1_22942">PIIIIIIIIII?! Đ-DỪNG ĐỔNG TỚI THẾ ĐỘT NGỘT!</Text>
  <Text Key="2843B4A0_22943">Thật sự... cô vẫn vô hình như xưa, Ayumi!</Text>
  <Text Key="B3AB53E7_22944">T-Tôi xin lỗi. Tôi không cố ý làm cậu giật mình...</Text>
  <Text Key="7A54F315_22945">Eeeeh. Vậy cậu là Ayumi, hả? Tôi đã nghe chuyện, nhưng... Tôi không ngờ cậu lại có thể ẩn mình hoàn hảo đến thế. Tôi là Kaya. Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="008A7926_22946">Kaya-san... Vậy cậu đã nghe về tôi?</Text>
  <Text Key="0D9A63F0_22947">Ừ. Tôi đã nghe Boss nói về cậu trước đây. Cô ấy nói: "Ayumi-chan có tài năng để trở thành một gián điệp giỏi. Dù cô ấy không phải người rồng, tôi rất muốn tuyển cô ấy vào guild chúng ta."</Text>
  <Text Key="D8FC9711_22948">Hả, đến mức mụ phù thủy rồng quỷ quyệt đó nói thế. ...Khoan, để mụ ta nói vậy... có nghĩa là Ayumi thực sự là một cô gái cực kỳ nguy hiểm?!</Text>
  <Text Key="86EB756E_22949">Eeeh?! Tôi không nguy hiểm đâu, tôi thề...!</Text>
