  <Text Key="E46BC919_124450">Xin đừng lo lắng, Lady Violet. Lady Grace. Chúng tôi đã dùng khoảng thời gian quý giá này để rèn luyện thêm và củng cố mối quan hệ của mình.</Text>
  <Text Key="610B4F01_124451">TĂNG SỨC MẠNH. ...Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="275AA414_124452">...Nephy Nella. Cảm ơn cô rất nhiều vì đã chia sẻ quan điểm về trang bị của hoàng gia với tôi.</Text>
  <Text Key="246D8017_124453">Đó không phải chuyện lớn, không cần cảm ơn đâu. Tuy nhiên, xin hãy cẩn thận. Một sức mạnh bạn chưa làm chủ là một con dao hai lưỡi.</Text>
  <Text Key="8E75B619_124454">...Vâng. Chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="B510FADB_124455">...Hả? Pecorine?</Text>
  <Text Key="35E1C1A0_124456">Sheffy-chan☆ *Ôm siết chặt*!</Text>
  <Text Key="1DEF7688_124457">Eek?! K-Khoan, Pecorine! Nếu em ôm chặt vậy, chị sẽ thành ra giống Kanon mấy hôm trước mất...!</Text>
  <Text Key="9EA1988E_124458">Cô có thể quên chuyện đó đi được không?! Và sau đó, tôi đã bị ép phải biểu diễn đủ loại trò ở dưới sự chỉ đạo của Nephy.</Text>
  <Text Key="9B2BD0E4_124459">Ehehe♪ Làm trò cân bóng với Kanon-chan vui VÔ CÙNG luôn đó!</Text>
  <Text Key="B459C3B1_124460">IM RAU, con thỏ lêu lổng kia! Đáng lẽ cô nên dọn sang sống ở Geo Teogonia cùng với con robot lêu lổng kia còn hơn chứ?!</Text>
  <Text Key="CECA3A35_124461">Nnngh, Nana thực sự đã suy nghĩ về chuyện đó một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="D519820D_124462">Nhưng, nhưng... Nơi có bạn bè của Nana là ở đây, ở Geo Gehenna! Dù không "nhiều" nhưng tất cả đều quý giá với Nana♪</Text>
  <Text Key="57BA278C_124463">À, nhưng mà, NHƯNG! Nếu Hiệp sĩ có gọi, Nana sẽ theo anh ấy đến bất cứ đâu~♪</Text>
  <Text Key="A4541239_124464">Tôi cũng cảm thấy giống vậy, muốn theo Hiệp sĩ và những cuộc phiêu lưu của anh ấy. Ngay cả sau khi đánh bại Arachne, tôi cũng không tìm thấy bất kỳ sức mạnh bị đánh cắp nào của mình. Có vẻ như nó thực sự đã bị tan tát khắp nơi...</Text>
  <Text Key="983A138A_124465">Ô HÔ HÔ! Vậy cuối cùng cô vẫn sẽ vô dụng thôi, cô Ho-ou!</Text>
  <Text Key="951B1A13_124466">...Tôi không nghĩ cô nên là người nói chuyện đó, Kanon...</Text>
  <Text Key="CAE37B05_124467">Ugh... Nhưng cô biết đấy. Nếu tôi có thể lấy lại sức mạnh dù chỉ một chút mỗi lần... Tôi rốt cuộc vẫn sẽ có thể bay trên bầu trời như trước.</Text>
  <Text Key="5D57FFAA_124468">Đó là lý do... Khi thời điểm đó đến, ngài Hiệp sĩ. Tôi sẽ ban cho ngài quyền được mang theo tôi!</Text>
  <Text Key="1FA3F068_124469">Hehe. Vâng!</Text>
  <Text Key="ED7A9389_124470">...Ugh... Phản ứng kiểu đó khác với của Nana mất...</Text>
  <Text Key="8EBBEB47_124471">HAAAAHHHHH!! Tôi sẽ không đi! Đừng nói với tôi là cô vẫn nghĩ tôi là nô lệ của cô hay gì đó! Việc đó không tính, không tính!!</Text>
  <Text Key="AA7ABC09_124472">...D-Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="DCBB1092_124473">Nếu cô hỏi tôi một cách nghiêm túc và đúng mực hơn lần nữa, tôi có thể sẽ nghĩ về nó ít nhất một chút... Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="65898D75_124474">Nếu thằng con trai sinh ra làm nô lệ như cô lăn lê bò toài trên mặt đất ngay bây giờ, trán thẳng xuống đất, và van xin tôi đi cùng bất kể chuyện gì... Tôi sẽ ÍT NHẤT cân nhắc cho mượn đầu kim độc trên đuôi tôi.</Text>
  <Text Key="808A5C2E_124475">Thay đổi tâm trạng đột ngột?! Cô trả lời quá nhanh rồi!</Text>
  <Text Key="AED23F0E_124476">...Để xem nào. Tôi đã chất đầy hành lý cô có thể cần cho chuyến đi lên chiếc Gourmet Chaser rồi.</Text>
  <Text Key="52B0FB82_124477">Anemone, cảm ơn cô rất nhiều♪ Cô đã thực sự là cứu cánh.</Text>
  <Text Key="D97A0B17_124478">...Không hẳn. Mia mới là người lo liệu mọi thứ cần thiết.</Text>
  <Text Key="9202AFC2_124479">*thở dài*, công việc vất vả thật... Tôi cứ nghĩ kho lương thực sẽ cạn kiệt hoàn toàn mất...</Text>
  <Text Key="F73C06B5_124480">Về phần cơm trưa. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="DB3B03E3_124481">...Anemone. Ở đây, ở Geo Gehenna, chúng tôi đã luôn chiến đấu...</Text>
  <Text Key="9DBFD90B_124482">Nhưng... lần sau chúng ta đến thăm, hãy cùng nhau làm những việc giống bạn bè hơn. Như nấu ăn hay chăm sóc hoa...!</Text>
  <Text Key="05763CCF_124483">"Bạn bè" hả... Rốt cuộc tôi vẫn chưa nắm bắt được ý nghĩa của nó...</Text>
  <Text Key="EDCFA2B3_124484">...Nhưng nếu cô muốn chăm sóc hoa. Cô cứ tự do giúp tôi.</Text>
  <Text Key="2ADE4E41_124485">Phía "Dere" của cô ấy.</Text>
  <Text Key="CBC10DE9_124486">...Tôi không "Dere".</Text>
  <Text Key="94E3F3E9_124487">...Ngài Hiệp sĩ. Tôi thực sự xin lỗi vì làm phiền ngài vào lúc ngài đang chuẩn bị thực hiện tham vọng lớn lao của mình...</Text>
  <Text Key="BCB46B39_124488">Vì ngài đang hướng đến Geo Niflhell, nếu ngài vô tình gặp em gái tôi là Nea và Kariza trẻ trên con đường đạt được mục tiêu... xin hãy đưa họ vào sự chăm sóc của ngài. Tôi không quan tâm tại sao hay như thế nào.</Text>
  <Text Key="4BB0BE97_124489">Tôi thực sự biết ơn sự giúp đỡ chân thành của ngài. Thật, dù là em gái tôi... tôi cũng kinh ngạc trước hành vi phóng túng của cô ấy. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="AE5CB684_124490">Tôi tin rằng ở khu vực mọi người đang hướng tới, sẽ có những nguy hiểm khó khăn đang chờ đợi. Tôi hy vọng mọi người sẽ không trở về Geo Gehenna dưới dạng một xác sống, mà thay vào đó là một chàng trai trẻ khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="B518280F_124491">...Xin ngài, Hiệp sĩ tôn kính, đừng khiến tôi phải lo lắng và khóc như em gái đáng thương của tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="D4560DA8_124492">Một sự bắt chước bất khả cho tôi. Đúng vậy, người thân yêu của tôi...</Text>
  <Text Key="8857B17C_124493">Tôi không phải con người, nhưng có thể nói rằng sâu thẳm trong trái tim tôi, tôi cũng hiểu bất cứ ai cũng có thể cảm thấy trong khoảnh khắc như vậy. Giống như nỗi lo của một người cha mẹ.</Text>
  <Text Key="0AC037F9_124494">Vì vậy, {playername} và bạn bè của cậu ta tạm biệt người dân của Geo Gehenna, và cùng với Công chúa Violet và Chevalier Grace của nàng, họ lên đường đến Geo Niflhell.</Text>
  <Text Key="33AE3200_124495">...Geo Gehenna, hả? Khi tôi mới đến đây, tôi bị khủng long đuổi, nóng khủng khiếp, và tôi nghĩ mình đã đến một nơi hoàn toàn khác so với dự kiến~</Text>
  <Text Key="95768184_124496">Quái vật rất mạnh, và đúng là có rất nhiều khó khăn, nhưng... Nhìn lại, vui phải không? Suối nước nóng cũng thư giãn nữa.</Text>
  <Text Key="B4881F04_124497">Vâng, đồ ăn cũng ngon nữa☆ Và quan trọng nhất...</Text>
  <Text Key="5DCAB4BC_124498">Ngay tại đây, Lady Sheffy đã quay trở lại với chúng ta.</Text>
  <Text Key="8138FE41_124499">Cảm ơn mọi người lần nữa. Tôi rất vui vì chúng ta sẽ có thể cùng nhau đi trên một cuộc phiêu lưu mới.</Text>
