  <Text Key="38E786C1_57450">...Ôi trời! Tình thế này thật tuyệt vọng! Trong tình huống khẩn cấp, tôi sẽ dùng sức mạnh của Phoenix để cho phép bạn khắc hình ảnh này vào ký ức!!</Text>
  <Text Key="ABE63AE7_57451">KHNHNHNGHHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="0D4FBA7A_57452">Xác nhận sự dao động của lực trường Cổng... Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="BDC99027_57453">Năng lượng, ĐẠI TỐI ĐA! Aoi-san, chúng ta lên!</Text>
  <Text Key="3296B4C9_57454">Đã rõ... Gigantic Croce, chúng ta cất cánh!</Text>
  <Text Key="165BC5F0_57455">Vâng, Danchou-san! Chúng tôi sẽ đi trước... Tôi sẽ chờ đợi anh!</Text>
  <Text Key="F8604278_57456">...Có vẻ như chúng đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="B5B96AD3_57457">P-Piyooo... Tớ... đã đến giới hạn rồi...</Text>
  <Text Key="964FC3BC_57458">Ho-chan-san, cảm ơn cậu nhiều lắm! Phần còn lại để chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7576DE27_57459">"Chủ nhân... Chủ nhân, cuối cùng người đang muốn làm gì? Trước tiên người giúp chúng tôi, và giờ lại cố gắng hủy diệt thế giới..."</Text>
  <Text Key="B803C8F2_57460">"Nếu tôi thắng, người sẽ kể cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra, được chứ? Master."</Text>
  <Text Key="B84C8A0D_57461">...Vâng, NẾU bạn có thể thắng.</Text>
  <Text Key="053407E3_57462">Tôi đã ban ra thông báo sơ tán cho cư dân xung quanh để bạn có thể chiến đấu mà không cần giữ lại.</Text>
  <Text Key="3F337B28_57463">Nếu bạn thua, thế giới này sẽ kết thúc. Ít nhất, tôi sẽ hủy diệt Landosol trước khi bất kỳ ai có thể đánh bại tôi đến.</Text>
  <Text Key="F20E986C_57464">Aoi... Tôi muốn xem liệu bạn có thể bảo vệ những thứ quan trọng với mình không.</Text>
  <Text Key="F20E0B7F_57465">Master biết rất nhiều về Gigantic Croce... Cô ấy có thể nhìn thấu chúng ta.</Text>
  <Text Key="BFC64DFA_57466">Dù sao đi nữa, nếu chúng ta làm việc cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="7BEE7D00_57467">Dù Cry-san mạnh cỡ nào, ở đây có hai chúng ta! Chúng ta chắc chắn mạnh hơn một mình cô ấy!</Text>
  <Text Key="56785292_57468">Aoi-san, chúng ta đã đi được xa đến thế này! Hãy cho hết sức và tiến lên hết công suất, hết tốc độ!</Text>
  <Text Key="2B48A9F7_57469">Vâng! ...Đây là trận chiến cuối cùng. Đi thôi, Master!</Text>
  <Text Key="C4122AF4_57470">Đã đến lúc trận chiến cuối cùng! Nhưng đối thủ của tôi cũng là Master của tôi... Và con quái vật bên cạnh cô ấy dường như cực kỳ mạnh... Ư, không biết tôi có thực sự thắng được không...</Text>
  <Text Key="C3169894_57471">...Aoi-san, cậu may mắn rồi! Ngay cả khi một người không làm được, chúng ta có hai người ở đây!</Text>
  <Text Key="4324A524_57472">ẶHHHH?! Croce-san cậu xâm nhập vào phần giới thiệu trước rồi?! Nhưng, cậu nói đúng! Nếu chúng ta ở bên nhau, tớ bắt đầu cảm thấy có thể làm được!</Text>
  <Text Key="5B21241B_57473">Một đệ tử vượt lên trên thầy... Với sức mạnh của tình yêu và tình bạn, tôi sẽ vượt lên trên cô ấy! WOOOHOOO, tôi sẽ thực sự làm được! Để tôi cho cô thấy!</Text>
  <Text Key="819B86B4_57474">Đó là tinh thần đó, Aoi-san♪</Text>
  <Text Key="85D98AF6_57475">Lần sau, Tập 6! "Ngày Cuối Cùng của Gigantic"!!</Text>
  <Text Key="AE2D5F26_57476">Hả? Cái tên này không phải loại cờ chết sao? Ơ, chúng ta sẽ sống sót trở về, phải không!?</Text>
  <Text Key="3A1A6E71_57477">Thực ra....</Text>
  <Text Key="9836B91B_57478">Tốt, cô dường như đã hồi phục ngay bây giờ</Text>
  <Text Key="7B045B30_57479">Thiết bị đẩy... như đôi cánh...?</Text>
  <Text Key="8C6A9A18_57480">Cường hóa Gigantic Croce</Text>
  <Text Key="C003A46F_57481">Tôi sẽ đến bên cậu ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="09CA032B_57482">Binh nhì 1</Text>
  <Text Key="18C8B666_57483">Gedon Đã Sửa Đổi</Text>
  <Text Key="9A19B8B9_57484">Gigantic Croce đối đầu với quái vật trong một Landosol đang bốc cháy. Sự im lặng giữa họ bị phá vỡ bởi...</Text>
  <Text Key="5C3A4037_57485">"Kh... DAAAAAAAHHHHHHHH!!"</Text>
  <Text Key="04EE020F_57486">Gwooooooooohhhh!</Text>
  <Text Key="AC7C2DD8_57487">Hả?! Con này có làn da cứng hơn con chúng ta đã đối mặt trước đó... Kyaaaaah!!</Text>
  <Text Key="A2D971EC_57488">Tôi thất vọng. Tốc độ phản ứng và sự đồng bộ cảm xúc của bạn vẫn còn thiếu! Đây có thực sự là giới hạn khả năng của bạn?</Text>
  <Text Key="84EB72B9_57489">Hãy nghiêm túc hơn... xông vào tôi với ý định giết người. Nếu không, bạn sẽ không thể bảo vệ những thứ quan trọng với bạn!</Text>
  <Text Key="61A3684A_57490">Con quái vật đó... nó thực sự trông giống như dạng nâng cấp của một con Gedon. Sức mạnh và độ cứng của nó đã tăng lên một cấp số, hơn nữa, cái đuôi của nó...!</Text>
  <Text Key="3388515C_57491">Cái đuôi đó quay như một mũi khoan, vì vậy ngay cả khi tôi phòng thủ, nó cũng sẽ chỉ làm tróc lớp giáp trên cánh tay tôi!</Text>
  <Text Key="A837BEB3_57492">Chúng ta thậm chí không biết đây có phải là kẻ thù cuối cùng chúng ta phải đối mặt hay không--Nếu cứ tiếp tục, thiệt hại cho thành phố sẽ tăng lên! Trong trường hợp đó, Croce-san!</Text>
  <Text Key="2C5735EF_57493">Vâng! Chúng ta nhắm vào một trận chiến quyết định ngắn hạn! Đi thôi, Aoi-san!!</Text>
  <Text Key="485FAA7B_57494">"Ra vậy, bạn đã cố gắng kết thúc trận chiến này rồi. Tốt lắm... Hãy cho tôi xem sức mạnh của bạn!"</Text>
  <Text Key="145B7463_57495">...Con Gedon đã sửa đổi... đã thua...</Text>
  <Text Key="1614D3E7_57496">"...Với điều đó, tôi sẽ yêu cầu bạn cho tôi biết lý do của mình, Master."</Text>
  <Text Key="CE7C576C_57497">"MASTER!!"</Text>
  <Text Key="B64EADEC_57498">Được. Đó là một sự thua cuộc hoàn toàn từ phía tôi. Aoi, Croce-san...</Text>
  <Text Key="581A484A_57499">"Tại sao cậu đột ngột cảm ơn chúng tôi...?"</Text>
