  <Text Key="FD5323EF_70950">...Em cũng phải chiến đấu... Em vẫn là... cô gái lớn ở đây...\nEm phải bảo vệ mọi người...</Text>
  <Text Key="F75BFCE8_70951">Không được đâu, Onee-chan! Anh ấy sẽ giết chị!</Text>
  <Text Key="269A03D2_70952">Nhưng... nếu là em thì em sẽ rất buồn...\nNếu bạn bè em biến mất như của chị, em biết em sẽ khóc...</Text>
  <Text Key="74B51CC5_70953">Hana... Chị đã cố gắng một mình rất lâu rồi, phải không?\nNhưng giờ không sao rồi... Chị có chúng em rồi... nên...!</Text>
  <Text Key="401DA84D_70954">Cùng ra ngoài và tận hưởng Halloween cùng nhau nào!\nKhông ai phải rời đi nữa...!</Text>
  <Text Key="EB689161_70955">Ối...</Text>
  <Text Key="8619330E_70956">Kyaaa!</Text>
  <Text Key="14D94C47_70957">Các ngươi đã có cơ hội chạy trốn.\nNếu các ngươi muốn gia nhập linh hồn đến thế...</Text>
  <Text Key="D138253D_70958">Xin dừng lại!</Text>
  <Text Key="A12BC3AD_70959">Papa mà em biết... Anh ấy sẽ không làm chuyện này!</Text>
  <Text Key="47833531_70960">...Con vẫn còn quá nhỏ để hiểu.\nĐây là cách duy nhất chúng ta có thể ở bên nhau...</Text>
  <Text Key="2ADECA77_70961">Vậy thì... con sẽ nói lời tạm biệt!\nCon không muốn thế... Chỉ làm mọi người buồn thôi...</Text>
  <Text Key="0D3093D9_70962">Con sẽ mạnh mẽ thêm một chút nữa...\nVà nói lời tạm biệt với cha, Papa!</Text>
  <Text Key="1BBE8C4F_70963">Hana...</Text>
  <Text Key="49A8E28B_70964">Không... Không, không, không, không, không!\nNếu nó rời bỏ ta, thật sự ta sẽ chết và biến mất!</Text>
  <Text Key="35561E2D_70965">Cái gì...?</Text>
  <Text Key="BF5FDE02_70966">À, đúng rồi... Tại sao nó cần phải sống?\nChúng ta lẽ ra đã trở thành ma cùng nhau...\nHaha... Aha ha ha ha ha ha ha!</Text>
  <Text Key="2709CC49_70967">Tất cả linh hồn đang tụ tập lại ư?</Text>
  <Text Key="A90397E6_70968">Đây là nơi kết thúc sự vui vẻ Halloween của các ngươi!!</Text>
  <Text Key="582FB3CA_70969">Gì cơ?! Chúng ta lại ở đây rồi hả?!</Text>
  <Text Key="47314AC2_70970">Ta sẽ không cho phép bất kỳ ai rời khỏi nơi này!</Text>
  <Text Key="2D9CA709_70971">Ối... Đây thật sự vẫn là cha của Hana...?</Text>
  <Text Key="754A090A_70972">Anh ấy... đang mặc những linh hồn đó ư?</Text>
  <Text Key="1CDE19B8_70973">Em phải... giúp họ...!</Text>
  <Text Key="FEACC74B_70974">Mimi! Đừng cố quá sức!</Text>
  <Text Key="07B462C4_70975">Ehehe... Misogi... Kyouka... Onii-chan...\nTất cả đang cố gắng nhiều thế... Em không muốn bị bỏ lại...</Text>
  <Text Key="2B2B323E_70976">Hơn nữa, em... là cô gái lớn ở đây... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8BF513A5_70977">...Vâng... Mimi Onee-chan...\nCứu mọi người... Cứu Papa... Giúp ông ấy!</Text>
  <Text Key="C22D47D3_70978">Hự!</Text>
  <Text Key="7B1A59A7_70979">Hựaaaa!</Text>
  <Text Key="3FA0AD26_70980">Gaaaa! C-có thể dừng lại được không?!\nNhận đây!</Text>
  <Text Key="C45E56B2_70981">Lùi lại, Misogi!\nNhững đòn tấn công của chúng ta sẽ không bao giờ chạm được ông ấy qua những linh hồn đó!</Text>
  <Text Key="0B56FD47_70982">Gì cơ?! Nhưng... chúng dính chặt vào ông ấy như kẹo dẻo...\nỒ! Em biết rồi! Em có một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="6E980D44_70983">Tất cả những con ma đó đến thế giới của chúng ta để vui Halloween, phải không? Thử dùng đồ ăn vặt để lôi chúng ra khỏi ông ấy xem! Nếu em tìm được thứ gì đó để nhét chúng vào...</Text>
  <Text Key="836DFABD_70984">Áo khoác của em có được không?</Text>
  <Text Key="30668CDF_70985">Hay quá, Nii-chan!\nNhìn kìa! Mimi, Kyouka, ném tất cả đồ ăn vặt của các con vào đây!</Text>
  <Text Key="358B92DE_70986">Dùng đồ ăn vặt để tách chúng ra? Ý tưởng kỳ quặc thật...\nNhưng những ý tưởng kỳ quặc của con trong lúc này thường có vẻ hiệu quả!</Text>
  <Text Key="B36323A2_70987">Eheheh! Đây, lấy đồ ăn vặt của con nữa!</Text>
  <Text Key="8ED9DE19_70988">Tuyệt! Vậy thì làm thôi!</Text>
  <Text Key="7B6A2CF0_70989">Guaaaaaah!</Text>
  <Text Key="AB353C67_70990">Đã đến lúc dừng lại! Nếu người thực sự quan tâm đến Hana,\nngười không thể đánh cắp tương lai của nó thêm nữa!</Text>
  <Text Key="505A4FAE_70991">Đúng vậy! Cứ thế này, người sẽ chỉ là một người cha tồi!\nKhông ai muốn thế! Người không muốn con gái mình tự hào về cha sao?!</Text>
  <Text Key="63896665_70992">Ta không thể... Nếu ta qua đời, Hana sẽ quên ta...\nTa sẽ biến mất khỏi thế giới này! Bị lãng quên mãi mãi!</Text>
  <Text Key="13123CBC_70993">Ta thà là quái vật còn hơn! Nếu có nghĩa là ta sẽ được nhớ, không tội lỗi nào là quá lớn! Tất cả vì tình yêu... Vì ta yêu nó... Ta không thể để nó quên!</Text>
  <Text Key="E70B8020_70994">Nó sẽ không quên!</Text>
  <Text Key="3DF29EF4_70995">Con người không thể quên những người mình yêu thương!\nNgay cả khi Misogi và Kyouka và Onii-chan đều biến mất,\ncon cũng sẽ không bao giờ quên bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="0150CAD5_70996">Nói tạm biệt sau khi chơi cả ngày luôn là cô đơn và buồn. Nhưng... cảm thấy cô đơn và buồn chỉ cho con biết con yêu họ bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="1A198A22_70997">Mimi...</Text>
  <Text Key="58F6FD2D_70998">Papa, con sẽ không quên cha...</Text>
  <Text Key="C586D5A6_70999">Cảm ơn cha vì luôn ở đây với con.\nNhưng con biết không, giờ con có thể tự ngủ một mình rồi.\nCon cũng có thể tự đi vệ sinh nữa.</Text>
