  <Text Key="C01A42AD_101850">Ai vậy?!</Text>
  <Text Key="7086ED31_101851">Kyaru-chan, chắc cậu cũng đã quên một số thứ rồi. ...Không. Mọi người ở thế giới này có lẽ đều đã quên điều gì đó quan trọng☆</Text>
  <Text Key="22D36EC6_101852">Phần 2 Chương 5 Tập 4</Text>
  <Text Key="C44FC540_101853">Ranpha tấn công khu rừng rồng Dragonsnest. Tuy nhiên, cô ấy buộc phải chiến đấu với Homare, người đã giải phóng sức mạnh của mình. Sau đó, Homare xuất hiện ở Landosol và mời Sheffy gia nhập guild của mình.</Text>
  <Text Key="C307FC1D_101854">Một tuần trước</Text>
  <Text Key="BEA630F8_101855">*thở dốc, thở dốc*...</Text>
  <Text Key="9D25BE5D_101856">Ái chà, uống... T-Tớ đến giới hạn rồi... Ugh... Tớ muốn nôn.</Text>
  <Text Key="1F06F054_101857">Lên nào, lên nào~♪ Chiến đấu đi, hai người~☆</Text>
  <Text Key="EFDE02E4_101858">Huấn luyện...? Chỉ chạy, tập luyện, hay đánh quái thôi thì được chứ...</Text>
  <Text Key="96F3CFAB_101859">Dù nhìn thế nào đi nữa, chúng ta cũng không phù hợp để học và dùng ma thuật liên tục sau đó! Chúng ta cần được người có chuyên môn đào tạo! Nhân sự của cậu đâu?</Text>
  <Text Key="99268FF9_101860">Là tôi đây☆ Phát triển điểm mạnh là quan trọng, nhưng cũng quan trọng không kém là có thể làm được nhiều loại việc khác nhau.</Text>
  <Text Key="F23F57A8_101861">Bạn cần có thể rút ra sức mạnh của mình tự do hơn... Hoặc bạn sẽ không thể theo kịp những trận chiến sắp tới.</Text>
  <Text Key="37252976_101862">Chiến đấu... với ai cơ?</Text>
  <Text Key="D3CDC8FE_101863">Uhuhu♪ Đó là một〜......Bí-mật☆</Text>
  <Text Key="66B6E25E_101864">Ồ, tôi hiểu rồi, trời ơi... Tôi không ngờ sếp lại nói thật ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="0019C054_101865">Ngọn núi này... Là gì nhỉ? Tôi không tìm thấy con Rath Dragon... nữa.</Text>
  <Text Key="E476927D_101866">Chỉ còn lại phần đuôi. Có lẽ bị ăn rồi? Tốn thật~</Text>
  <Text Key="AE9F8145_101867">Tôi không biết ai làm, nhưng ước gì họ tự giới thiệu. Có vẻ như một trận chiến đáng giá!</Text>
  <Text Key="C03C00C6_101868">Đúng, đúng♪ Nhưng nếu chiến đấu, chúng ta phải thắng♪ ...Bất cứ việc gì chúng ta làm☆</Text>
  <Text Key="69CD5FF9_101869">Cậu cũng nghĩ vậy, đúng không♪</Text>
  <Text Key="C6B1A10A_101870">...Ai-vậy?</Text>
  <Text Key="EB29737B_101871">Này, này, nguy hiểm đấy, biết chưa? Đi bộ trên con đường núi giữa đêm thế này. ...Hay cậu đến đây để gây sự?</Text>
  <Text Key="7895BB9C_101872">...Không...</Text>
  <Text Key="7382E9D9_101873">Kaya-pi vẫn là thích chiến đấu như thường lệ.... Vậy, cậu muốn gia nhập nhóm của chúng tôi à?</Text>
  <Text Key="DC4E0F7F_101874">Hừm, nhưng...cho phép ác quỷ vào có ổn không? Mọi người trong băng đều là chủng tộc khác, nhưng họ không phải thành viên guild.</Text>
  <Text Key="543F2388_101875">Chúng tôi là [Dragon's Nest]! Chúng tôi sẽ tái sinh thành bộ tộc rồng và bắt đầu lại cuộc sống, không phải chỉ ngày kia!</Text>
  <Text Key="E004F2E9_101876">...Dragon's Nest... Guild master là ai...?</Text>
  <Text Key="9424C4F4_101877">Này, đừng bỏ qua tôi!</Text>
  <Text Key="86DCC8BA_101878">Vâng~♪ Tôi là guild master~♪</Text>
  <Text Key="FD9869FF_101879">Đúng rồi... Ưm...</Text>
  <Text Key="E10CA89F_101880">Cậu... Là một trong Bảy Vương Miện? Điều đó đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="44D48132_101881">Hừm... Cậu sẽ làm gì nếu tôi nói đúng? [Rage Legion]♪</Text>
  <Text Key="8C7E8639_101882">Rage...</Text>
  <Text Key="1A2E5D90_101883">Legion...?</Text>
  <Text Key="00E4618F_101884">Cái gì vậy?! Sức mạnh ma thuật kinh khủng thế!...!</Text>
  <Text Key="0B9784B9_101885">Một con rồng xương... Không, một con wyvern?!</Text>
  <Text Key="C7322233_101886">Ma thuật triệu hồi?!</Text>
  <Text Key="CF8F1EF4_101887">Hừm, không phải. Có lẽ là hỗn hợp giữa hát và ma thuật triệu hồi? Dù sao thì, cũng không phải gu thật sự.</Text>
  <Text Key="7C87D703_101888">...đi.</Text>
  <Text Key="84DFF048_101889">...Ui chà!</Text>
  <Text Key="77BF3179_101890">Sếp!</Text>
  <Text Key="8957C4B7_101891">Hehehe... Đúng rồi, cậu vượt qua rồi~☆ Giỏi lắm☆ Tôi nghĩ tôi sẽ có thể tận hưởng chút nữa...♪</Text>
  <Text Key="F1B7517A_101892">Như một phần thưởng... Tôi nghĩ tôi sẽ cho cậu xem một chút về bí kíp của tôi~♪</Text>
  <Text Key="0058754E_101893">Tôi sẽ biết ơn... nếu cậu có thể làm điều đó. Tôi... cần phải tìm ra.</Text>
  <Text Key="D970AAB3_101894">Cậu còn khá thoải mái! Tôi sẽ biến cậu thành thịt băm!</Text>
  <Text Key="4AA01701_101895">Kaya đợi!</Text>
  <Text Key="1898CF72_101896">C-Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="19A32F03_101897">Nếu không lùi, cậu sẽ chết! Yapi thông minh! Nếu chúng ta bị cuốn vào trận chiến của sếp, không chỉ mất mạng, chúng ta còn sẽ thành thịt băm!</Text>
  <Text Key="714237FE_101898">Inori-chan đúng một lần☆ Nguy hiểm, nên đứng lùi lại, được chứ?</Text>
  <Text Key="903578E9_101899">Phew! Haha! Đúng, đúng, hay lắm...☆ Nhưng cậu, sao cậu có thể làm việc chăm chỉ với loại avatar thế này? Tôi ấn tượng.</Text>
