  <Text Key="0CD08215_115950">"Bởi vì tôi đã biết. Dù bây giờ không thể thay đổi thế giới 'ở đó', nhưng thay đổi thế giới 'ở đây' là có thể..."</Text>
  <Text Key="6A5D4D8A_115951">"Nếu thực sự có thể thay đổi được, tôi muốn trở thành một cô gái bình thường không có sức mạnh. Dù điều đó không thành..."</Text>
  <Text Key="2A2F35B2_115952">"Tôi sẽ phải đảm bảo... rằng mọi người trong thế giới này đều có được sức mạnh giống như tôi."</Text>
  <Text Key="8A4DDAA8_115953">"Nếu tôi hoàn thành được điều đó, tôi cuối cùng cũng có thể trở nên bình thường. Đó là điều Alshat-san đã dạy tôi."</Text>
  <Text Key="A13E2245_115954">"Không có sinh vật đặc biệt nào trong vũ trụ này" -- nghe nói điều này được gọi là "nguyên lý Copernic".</Text>
  <Text Key="A434FF4A_115955">Đó là... không...</Text>
  <Text Key="B25BDF31_115956">...Không. Có lẽ nếu cô ấy sử dụng... lõi của lâu đài mà Công Chúa đang ẩn náu. Chỉ có thể...?</Text>
  <Text Key="500156BE_115957">"X-Xin... Anemone-san. Đừng... cản đường tôi. Làm ơn."</Text>
  <Text Key="AB7E039B_115958">"Tôi... không thể tự dừng lại được nữa. Lily-chan, và cả cô, Anemone-san... ngay cả khi các cô là bạn của tôi... nếu cản đường tôi..."</Text>
  <Text Key="F8387DA2_115959">"Ngay cả khi phải giết các cô... tôi sẽ làm."</Text>
  <Text Key="4BB9F472_115960">Chỉ... vậy thôi sao~?</Text>
  <Text Key="C1F0991A_115961">"...? Nếu là vậy...?"</Text>
  <Text Key="C3741DE1_115962">Chuyện này chẳng là gì. Nếu ai đó cản đường nhiệm vụ của tôi với tư cách Chevalier... tôi sẽ giết họ. Ngay cả khi họ là... bạn của tôi. Tất nhiên là sẽ...</Text>
  <Text Key="2DAF9790_115963">Nhưng...</Text>
  <Text Key="E553DAFF_115964">"...!? Mone-chan, cô đang..."</Text>
  <Text Key="507E66A1_115965">Với vết thương này. Ngay bây giờ... tôi không nghĩ là mình... có thể ngăn cô lại được, Lea...</Text>
  <Text Key="283CB081_115966">...? Hả...?!</Text>
  <Text Key="B7151581_115967">Vết thương của tôi... chúng đang lành lại trong chớp mắt...?! Chỉ vì nhận một giọt nước mắt của Lady Anemone...!</Text>
  <Text Key="EE592DB8_115968">U-Ughh...</Text>
  <Text Key="8010B3EF_115969">Cô... có thể đứng dậy rồi, Lily-san.</Text>
  <Text Key="EA9BFB16_115970">Lady Anemone...!</Text>
  <Text Key="E4C1E768_115971">Xin lỗi. Tôi... đã đến giới hạn rồi...</Text>
  <Text Key="663582DD_115972">...Hãy chăm sóc Lea. Làm ơn...</Text>
  <Text Key="EF24FE56_115973">"Mone-chan...! Và..."</Text>
  <Text Key="6F4BBE44_115974">"Lily-chan~!"</Text>
  <Text Key="4555E4DE_115975">Lea-san...!</Text>
  <Text Key="FCB32509_115976">"Làm ơn đừng cản đường tôi! Lily-chan...!"</Text>
  <Text Key="BCFA2D60_115977">"Lea-san...! E-Even so...!"</Text>
  <Text Key="88B96BC8_115978">Thật sự... đúng không? Mong muốn biến mọi người trong thế giới này giống như cô ở thế giới thực...</Text>
  <Text Key="5A691FCE_115979">"Vâng...! Trong một trong những lâu đài của Underworlds, có một 'Chương trình Tự động Tạo Thế giới'. Bằng cách sử dụng nó, tôi..."</Text>
  <Text Key="27B09E4D_115980">"Tôi chắc chắn sẽ có thể trở nên 'bình thường'...!"</Text>
  <Text Key="6613487D_115981">Lea-san...</Text>
  <Text Key="AA85B1C7_115982">Cô... nhớ chứ? Lúc đó... thời điểm cô đã cứu tôi ở thế giới thực...</Text>
  <Text Key="5692CD49_115983">"...Không thể nào quên được. Một thời gian sau khi bà tôi mất... Cô, có tuổi tác gần giống tôi, đã trở thành bạn của tôi, Lily-chan. Tôi không thể diễn tả hết mức độ cô đã cứu tôi..."</Text>
  <Text Key="B86B7E55_115984">...Vâng. Dù cuộc gặp gỡ của chúng ta có phần kỳ lạ... Cô, ở trong hoàn cảnh tương tự tôi, đã kết nối và trở thành bạn của tôi, Lea-san. Tôi cảm thấy được cứu rỗi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="47ED35A4_115985">Hơn nữa, lúc đó... Tôi ngưỡng mộ cô, Lea-san.</Text>
  <Text Key="51F2DF0C_115986">"Hả...?"</Text>
  <Text Key="09BED0B7_115987">Sau khi tôi gặp tai nạn, cô đã cứu tôi bằng sức mạnh huyền bí của mình. Hơn nữa, cô chưa bao giờ khoe khoang những sức mạnh đó, là một cá nhân rất khiêm tốn và hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="BBFBCBFE_115988">Giá như tôi có một sức mạnh tuyệt vời như Lea-san. Có lẽ tôi có thể trở thành giống cô... vào thời điểm đó, những cảm xúc như vậy đã bắt rễ trong trái tim tôi, mang lại cho tôi một cảm giác khao khát.</Text>
  <Text Key="E1DE9E95_115989">...Nhìn lại, đó là đỉnh cao của sự ngốc nghếch. Cho đến bây giờ, tôi chưa bao giờ có thể tưởng tượng rằng cô đã trải qua những khó khăn như vậy, Lea-san... những nỗi đau sâu sắc đến vậy...</Text>
  <Text Key="BAD6EB97_115990">"Lily-chan..."</Text>
  <Text Key="5A66B600_115991">...Tôi cảm thấy tức giận với bản thân đến mức máu trong người sôi lên. Đặc biệt là việc tôi đã khiến cô đóng vai trò Healer dù cô không muốn... Dù xin lỗi bao nhiêu lần, tôi nghĩ cũng không đủ.</Text>
  <Text Key="C1E3C809_115992">NHƯNG DÙ VẬY...!</Text>
  <Text Key="80D535C8_115993">"...Á!"</Text>
  <Text Key="DD357027_115994">Lea-san yêu quý của tôi! Cô ấy không phải kiểu người sẽ đi xa đến mức làm hại Lady Anemone và mọi người khác -- ĐỂ THÔNG QUA NHỮNG PHƯƠNG PHÁP KHÔNG HỢP LÝ NHƯ VẬY...!!!</Text>
  <Text Key="1CC699D4_115995">"Á, á~"</Text>
  <Text Key="983AAB46_115996">"Áa~ Lily-chan... LILY-CHAN...!!!!"</Text>
  <Text Key="14ECDBD1_115997">Ugh...!?</Text>
  <Text Key="5E4FC7A7_115998">"Lily-chan~ Rốt cuộc, cô không thực sự hiểu bất cứ điều gì về tôi, PHẢI KHÔNG...!?"</Text>
  <Text Key="6E35BF68_115999">"Tôi không phải... tôi không phải cô gái tốt như vậy! Tôi chỉ là một cô gái bình thường... không, một cô gái thật sự tồi tệ! Rốt cuộc~!!"</Text>
