  <Text Key="859CEC2F_133650">"Không, chờ đã... đây là...!? Tín hiệu kẻ thù mới đã xuất hiện ở khu vực lân cận! Mọi người, rút lui nhanh!"</Text>
  <Text Key="58BC8BC8_133651">Không, bây giờ thì đã quá muộn rồi, chúng ta đã bị phát hiện. Trông có vẻ chúng ta không thể trốn thoát... Xin lỗi, chúng ta sẽ kết thúc ở đây thôi...</Text>
  <Text Key="E65BC1D0_133652">Mọi người, xin hãy rút lui!!</Text>
  <Text Key="852C6B20_133653">Chúng tôi sẽ hỗ trợ cho cuộc rút lui của các người! Croce-san, xin hãy lo kẻ thù trước mặt chúng ta!!</Text>
  <Text Key="799D606A_133654">Tôi sẽ làm theo yêu cầu của cô! Vậy thì, đây là lúc tôi ra tay! Với vũ khí mới của tôi--AERIAL BUSTER!!!</Text>
  <Text Key="59A725BA_133655">"Phản ứng năng lượng cao! Mục tiêu đã trúng đạn! Có vẻ như đã gây ra thiệt hại đáng kể!!"</Text>
  <Text Key="F8CB18B2_133656">Lửa đạn kinh khủng thật... Ờ-Ừ, nhưng các người là ai? Đừng nói là... viện binh? Nhưng tổ chức của chúng tôi đã rồi...</Text>
  <Text Key="933D1F91_133657">Đừng chỉ ngồi đó và rút lui nhanh nhất có thể! Tất cả những gì chúng ta có thể làm lúc này là cầm chân kẻ thù lại!</Text>
  <Text Key="0ADD2EBD_133658">Cry-san?! May quá, cô vẫn an toàn! Chúng tôi sẽ rút lui... Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="649691C4_133659">Sau khi rút lui an toàn, nhóm đến được hành lang ngầm trong Lâu đài Landosol. Tại đó, những người sống sót còn lại đã tập hợp lại và sử dụng nơi này làm căn cứ cho cuộc phản công.</Text>
  <Text Key="9F08E3F3_133660">Mọi người... xin lỗi vì tôi đến muộn. Cry... đã trở về nhà an toàn. Cảm ơn vì đã cầm cự. Còn về những người này...</Text>
  <Text Key="10F0A324_133661">Vâng! Tôi là Croce, một người máy! Tôi ở đây để đánh bại tất cả các con quái vật và cứu thế giới này!</Text>
  <Text Key="F024B360_133662">À, rất vui được gặp cô! Cô có sức hỏa lực kinh khủng đến mức ngay cả một Gedon cũng phải sợ! Đáng tin cậy thật!</Text>
  <Text Key="519AF444_133663">Đúng vậy. Chúng tôi đều đã thấy trận chiến của cô trước đó. Cô là hy vọng của chúng tôi, thứ có thể được gọi là cứu tinh của nhân loại. Chúng tôi chân thành cảm ơn sự hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="DD30F4F8_133664">Vâng, cứ để tôi lo♪ Ngoài ra, người này bên cạnh tôi là Knight-san! Một người đàn ông tuyệt vời có thể lấp đầy sức mạnh cho tôi!</Text>
  <Text Key="B804C0EA_133665">Tiếp theo sẽ là tôi... A-Aoi! Tôi là phi công của Croce-san! T-T-Từ bây giờ! R-R-Rất vui được gặp và hợp tác với mọi người!</Text>
  <Text Key="136AB2BE_133666">...Đ-Đúng vậy! T-Tôi làm được rồi! Tôi đã giới thiệu được bản thân! Tôi hơi vấp, nhưng đây là một lời giới thiệu tuyệt vời với những người tôi vừa mới gặp! Đây là lời giới thiệu tốt nhất tôi từng làm trong nhiều năm...!</Text>
  <Text Key="F41236B4_133667">Hừm, hừm... Tôi hiểu rồi... Hả? "Phi công của Croce-san"... điều đó có nghĩa là gì?</Text>
  <Text Key="7F617DB0_133668">Đúng rồi, tôi là phi công! Hả? Cô không hiểu? Vậy để tôi lên Croce để tôi có thể lái cô ấy... Khoan, à!</Text>
  <Text Key="D18CECCB_133669">...Hãy quay ngược thời gian về khoảnh khắc sau khi nhóm của chúng ta đánh bại con Gedon đã chỉnh sửa tấn công Landosol ở Thế Giới Cơ Sở. {playername} và bạn bè của cậu ấy đang chuẩn bị đến thế giới của Cry.</Text>
  <Text Key="5B4D1FB5_133670">Nói thẳng ra, tôi muốn đợi cho đến khi sửa chữa Gigantic Croce hoàn tất... nhưng sẽ là thảm họa nếu chúng ta đến muộn vì lý do đó.</Text>
  <Text Key="3BF98861_133671">Đừng lo! Tôi chắc chắn nó sẽ được sửa xong ngay lập tức và gửi đến giúp chúng ta! Chú Popo tuyệt vời trong việc mình làm!</Text>
  <Text Key="69140696_133672">Tôi chắc chắn. Tôi sẽ chuẩn bị một Cổng Vận chuyển để họ có thể dễ dàng mở nó ở đây, yêu cầu họ gửi nó ngay khi sửa chữa xong.</Text>
  <Text Key="CCA06508_133673">Tôi vừa nhớ ra! Gigantic Croce vẫn đang được sửa chữa! Và với tình hình đó, tự xưng là "phi công" không có ý nghĩa gì cả!</Text>
  <Text Key="38B1345A_133674">K-K-Khoan đã! Cô hiểu nhầm rồi! Khi tôi nói "Croce-san", tôi muốn nói đến cái khổng lồ. A-A-Ah... "Khổng lồ" là Croce-san mà tôi điều khiển từ bên trong. Hiện tại cô ấy đang được sửa chữa ở nơi khác, nhưng cô ấy rất mạnh và to lớn!</Text>
  <Text Key="09CB4474_133675">Và... phải rồi! Chú Popo và những người khác ở nhà đang cố gắng sửa chữa cô ấy ngay bây giờ, vì vậy cô ấy sẽ đến với chúng ta ngay khi họ xong. Cô ấy thực sự mạnh! Cô ấy sẽ phát ra... "GUYIIIN! ZABOOM!! KABAAAM!!"... Như thế...</Text>
  <Text Key="DD026A0D_133676">Th-Thật sao...? Tôi thực sự không hiểu gì về những gì cô vừa nói, nhưng rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="CB3275E4_133677">Aoi-san, cô và bạn bè có thể dùng phòng này. Nó từng là một nhà tù, vì vậy hình dạng không mấy đón chào, nhưng mặt khác, nó sạch sẽ và có mái che trên đầu. Nếu cô cần gì, cứ cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="82957279_133678">Vâng, cảm ơn rất nhiều... Và đừng lo lắng về bất cứ điều gì. Tôi thực sự thích những nơi ẩm ướt kiểu này... Bởi vì tôi là một người hướng nội...</Text>
  <Text Key="B25792E7_133679">...AAAAHAHAHHH! Tôi đã làm hỏng ngay khi giới thiệu bản thân!! Tôi đã sốc mọi người với những từ ngẫu nhiên của mình...! Họ chắc chắn đã nghĩ: "Đứa điên nào đây?", chắc chắn rồi!!!</Text>
  <Text Key="15D255A4_133680">Không, không, cô thấy rõ thất bại của tôi rồi! Tôi đã làm bẩn hình ảnh của mọi người! Tôi chắc chắn họ đã nghĩ: "Liệu bộ ba lập dị này thực sự đang đùa giỡn và lãng phí thời gian của chúng ta trong khi thế giới đang trong khủng hoảng?", tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="186765A1_133681">Ugh... điều này chắc chắn là vì tôi đã tự mãn! Được gọi là cứu tinh đã lên đầu tôi và cho tôi một cảm giác an toàn giả tạo... điều đó không tốt! Tôi nên suy ngẫm sâu sắc về bài học và hành động của mình!!!</Text>
  <Text Key="EBB3036D_133682">Vì vậy, {playername} và bạn bè của cậu ấy đã gia nhập cùng đồng đội của Cry và lao vào trận chiến chống lại đội quân Gedon đã chỉnh sửa...</Text>
  <Text Key="0DBDD885_133683">Croce-san, làm tốt lắm ở ngoài đó! Nguồn cung cấp cô thu thập được vô cùng hữu ích!</Text>
  <Text Key="72353CDB_133684">Ehehe, nghe vui thật♪ Nếu có bất cứ điều gì khác các người có thể cần, xin hãy cho tôi biết!</Text>
  <Text Key="BC3ED491_133685">Croce-san, tôi đã chuẩn bị tác nhận mài mòn cô yêu cầu. Nó không phải chất lượng cao lắm, vì cơ sở của chúng tôi không được trang bị tốt...</Text>
  <Text Key="8AEBAEEE_133686">Ồ, cảm ơn rất nhiều! "Bảo trì hàng ngày là quan trọng", chú Popo luôn nói như vậy!</Text>
  <Text Key="0F76E01D_133687">UWAAAH... Croce-san... sáng sủa quá...! Cô ấy đã hoàn toàn thích nghi với thế giới này...! Cô ấy có thể nói chuyện với bất kỳ ai mà không quan tâm và vui vẻ khi làm vậy! Rất vui vẻ!</Text>
  <Text Key="EC9C7900_133688">So sánh lại, tôi chẳng là gì ngoài một thứ "cái xác không hồn" đến mức thậm chí còn quá xấc xược để định nghĩa bản thân là một "người" u ám... Nếu phải diễn đạt theo cách khác... Nếu Croce-san là mặt trời chiếu sáng trên bầu trời và rọi sáng mọi người, thì tôi là con bọ hung sống dưới những chiếc lá ướt, tránh ánh sáng của cô ấy...</Text>
  <Text Key="5763A35A_133689">Cô ấy và tôi từng là cùng một người, vì vậy tôi hiểu cảm giác hiện tại của cô ấy. Ngay bây giờ, tất cả những gì chúng ta có thể làm là chờ Gigantic Croce đến. Một khi cô ấy trở lại công việc của mình với tư cách là phi công, tôi chắc chắn cô ấy sẽ có thể phục hồi.</Text>
  <Text Key="A7F37E63_133690">Tuy nhiên, trái ngược với những gì {playername} và Cry hy vọng, thời gian trôi qua mà Gigantic Croce chưa bao giờ đến. Aoi dành thời gian của mình nhìn lên bầu trời với vẻ tuyệt vọng trên khuôn mặt.</Text>
  <Text Key="C83D49B9_133691">...Không, tôi nghĩ tôi sẽ ăn một mình sau. Ở góc phòng. Sẽ cực kỳ xấc xược nếu tôi ăn cùng mọi người. Tôi cảm thấy thoải mái hơn khi một mình, để mọi người không phải lo lắng về sự tồn tại của tôi.</Text>
  <Text Key="2E3936F1_133692">Tôi, cho đến nay... chưa hề có ích chút nào. Làm "phi công" chỉ trở thành một danh xưng... Tôi chỉ là rác rưởi đang mượn sức mạnh của Croce-san...</Text>
  <Text Key="6D91B4B9_133693">AWA...!? Cái âm thanh đó là gì vậy!?</Text>
  <Text Key="71029AB3_133694">Điều này không tốt! Chúng ta đang bị tấn công! Một đàn Gedon đã đến! Cô Aoi và những người khác, xin hãy chuẩn bị cho trận chiến!</Text>
  <Text Key="668AD90E_133695">Đ-Được rồi...! K-Kể cả khi tôi không chắc mình có thể giúp được gì...!</Text>
  <Text Key="C033514C_133696">Số liệu đọc của kẻ thù đang tăng lên... Một đội quy mô như vậy... Chưa có tiền lệ nào cho điều này...!!</Text>
  <Text Key="4EB2B868_133697">Khốn kiếp! Có vẻ kẻ thù cuối cùng cũng đã nghiêm túc...!</Text>
  <Text Key="DB73B6FA_133698">Không sao! Tôi sẽ cố gắng hết sức để loại bỏ chúng, vì vậy sẽ không có cơ hội nào chúng ta thua!</Text>
  <Text Key="591E4FE9_133699">...Hehe. Chúng tôi sẽ hỗ trợ cô bằng tất cả sức mạnh. Vì vậy, xin hãy đảm bảo trở về sống. Cô là hy vọng cuối cùng của chúng tôi...</Text>
