  <Text Key="81F9B9DE_73100">Mùi... như một bữa tiệc. *húp*</Text>
  <Text Key="50794C9E_73101">{playername}-kun! Cảm ơn cậu rất nhiều☆ Cô gái lúc nãy thì sao? Cô ấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="7A16391D_73102">Không thể nào... Ugh, cô ấy còn trẻ thế mà lại xảy ra chuyện như vậy... Precia-chan. Đó là một lý do nữa tại sao chúng ta phải thắng.</Text>
  <Text Key="A096A730_73103">Đánh bại. Quái vật.</Text>
  <Text Key="54159818_73104">Vâng! Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="4CC1BF52_73105">...Hả?! Ôi, đã làm tôi sợ... Hả? Tôi đã ngất à? Tôi bị thổi bay với lực lượng điên rồ... chuyện gì đã xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="C7B39395_73106">Ugh, tôi cảm thấy đau khắp người... Tôi sẽ thoa Saganship sau (Ghi chú: parodie thuốc từ Saga)... Khoan đã, EEEEHHH...?!</Text>
  <Text Key="A171543D_73107">Có người đang chiến đấu với quái vật ở kia... Có phải... một Sagataurus?! Có phải quái vật đó đã thổi bay tôi?!</Text>
  <Text Key="8157C98A_73108">Nếu vậy, tôi không thể ngồi yên mà xem được! Một con quái vật tàn phá thành phố là chuyện lớn!</Text>
  <Text Key="C202CDED_73109">Àm... Tôi sẽ chiến đấu cùng cậu!</Text>
  <Text Key="338C98C3_73110">EEEEHHHHH?! Cậu... không phải cậu đã chết rồi sao?! Có phải... một con ma?! Trong tình huống như vậy... Ma thuật ánh sáng! Một cây thánh giá! Hoặc... rắc muối và nướng lên☆</Text>
  <Text Key="34954FA8_73111">Sao cậu lại nói những điều đáng sợ như vậy một cách vui vẻ thế?! Được rồi, rắc muối nếu cần -- nhưng đừng nướng tôi! Tôi không phải ma!</Text>
  <Text Key="5209C35E_73112">Có phải Landosol... là một nơi nguy hiểm hơn nhiều so với Saga...?</Text>
  <Text Key="4F264745_73113">Hả?! Àm, well, cậu thấy đấy... T-tôi nghĩ nhịp tim của tôi yếu hơn mọi người! T-tôi cũng có dung tích phổi ít hơn một chút...</Text>
  <Text Key="BB615B46_73114">Khi tôi bị thổi bay, tôi nghĩ tôi sắp chết rồi! Không, thật sự! Nhưng tôi thực sự rất mạnh! Nhìn đi, tôi vẫn còn tràn đầy năng lượng! Đúng không?</Text>
  <Text Key="F31D08A9_73115">Tràn đầy năng lượng. Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="0CEB5633_73116">Vâng! Hãy để tôi giúp!! Hơn nữa, tôi cũng có lý do để chiến đấu!</Text>
  <Text Key="28B01709_73117">Lý do. Để chiến đấu?</Text>
  <Text Key="595A3388_73118">Vâng. ...Buổi biểu diễn Guerrilla của tôi bị hủy -- vì con quái vật đó! Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho nó vì đã phá hỏng buổi ra mắt lớn của tôi ở thủ đô!</Text>
  <Text Key="0D682349_73119">"Guerrilla Live"? Àm, cậu có thể là...</Text>
  <Text Key="B04AB368_73120">Tôi là thành viên của nhóm idol, FranChouChou! Tên tôi là Sakura!</Text>
  <Text Key="36314E67_73121">Vậy cậu là idol! Quá điên rồ♪ Tôi là Pecorine. Cô gái này là Precia-chan.</Text>
  <Text Key="A9B5E266_73122">Vâng! Rất vui được gặp cậu! ...khoan đã, WAWAWAWA!?</Text>
  <Text Key="A752440D_73123">Cậu đang chờ chúng tôi giới thiệu xong à? Thật tinh tế♪ Như lời cảm ơn, tôi sẽ đảm bảo cậu trở thành một bữa ăn ngon khi chúng ta xong việc!</Text>
  <Text Key="2D916C2B_73124">Thịt thăn. Thịt thăn bò. Mông bò. *Húp*.</Text>
  <Text Key="737E4B52_73125">Eeeh... Chúng ta vẫn đang chiến đấu, mà cô ấy đã lên kế hoạch cho thực đơn sau trận chiến rồi...</Text>
  <Text Key="2DC939A7_73126">EEEEHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="30BCC60D_73127">Có lẽ tôi đã kết thúc việc chiến đấu với những người thực sự tuyệt vời... B-bất kỳ cách nào, hãy cùng nhau hợp sức và hạ gục con quái vật đó!</Text>
  <Text Key="B751EC31_73128">Sakura đây! Tôi đã sẵn sàng cho buổi biểu diễn guerrilla ở thủ đô, nhưng rồi -- BAM! Một con quái vật tấn công! Nhưng tôi tuyệt đối sẽ không bỏ cuộc! Tôi sẽ cố gắng hết sức trong các hoạt động solo và tạo dựng tên tuổi cho mình ở thủ đô!</Text>
  <Text Key="CDDF4567_73129">...!? Tôi vừa nghe thấy tiếng gầm của quái vật vang vọng từ phía kia!</Text>
  <Text Key="DEB975AF_73130">Hãy đi cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="573AA7A5_73131">*Tôi gọi cô gái*</Text>
  <Text Key="D2C46366_73132">Cô ấy không trả lời... Cũng không thở! Có phải...</Text>
  <Text Key="81CC0701_73133">...Cô ấy chết rồi...!</Text>
  <Text Key="EF31FF92_73134">Ít nhất, tôi sẽ đảm bảo giết chết con quái vật này...!</Text>
  <Text Key="1E6AE756_73135">Không... Chúng ta đã đến muộn</Text>
  <Text Key="FB376F9C_73136">Nhưng cô ấy không thở... cũng không có nhịp tim...</Text>
  <Text Key="0489265C_73137">...Cậu sẽ chiến đấu cùng chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="35131B70_73138">Tôi là {playername}! Rất vui được gặp cậu!</Text>
  <Text Key="9D96DC93_73139">Đó là phong cách của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="6942A025_73140">*Tôi kiểm tra nhịp tim của cô ấy*</Text>
  <Text Key="E2091A94_73141">Không có nhịp tim... Tay cô ấy lạnh. Có phải...</Text>
  <Text Key="F6D7FB6D_73142">Sagataurus</Text>
  <Text Key="FBCF21AC_73143">Con bò quái vật mang thương hiệu nổi tiếng đã xứng đáng với danh tiếng -- sức mạnh của nó khớp với tiếng tăm về sự tinh xảo.</Text>
  <Text Key="A8584109_73144">Mặc dù các cuộc tấn công của Sakura, Pecorine và những người khác bắt đầu có tác dụng, dường như vẫn cần một thời gian để hoàn toàn đánh bại nó.</Text>
  <Text Key="B8409342_73145">Haa, haa......! Con quái vật này...! Chỉ khi tôi nghĩ chúng ta đã đánh bại nó, nó lại đứng dậy lần nữa! Chúng ta phải cùng nhau dốc toàn lực!</Text>
  <Text Key="AB2CA004_73146">Nó thực sự là một đối thủ khó☆ Nhưng... chúng ta càng làm việc chăm chỉ, phần thưởng càng lớn -- và càng ngon miệng khi chúng ta ăn nó♪</Text>
  <Text Key="C9FB300F_73147">Hãy coi cuộc đấu tranh này như một loại gia vị cho thức ăn ngon và cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="A15CB19E_73148">V-Vâng...</Text>
  <Text Key="B4E24FA2_73149">Ừm. Con quái vật. Đang chạy trốn.</Text>
