  <Text Key="946CA41D_122250">Thôi nào, có gì đâu!\nNếu muốn giúp thì làm nhanh lên nào!!</Text>
  <Text Key="352108F4_122251">À, câu nói đó...\nThật sự giống như nhân vật chính hét lên trong tập đầu tiên...</Text>
  <Text Key="30ABF635_122252">Mặt khác, có những thứ có thể đạt được ở cuối trận chiến.\nĐánh bại kẻ thù và thỏa mãn dục vọng bằng cách nuốt chửng thịt và máu của chúng.\nĐây cũng là đặc quyền của kẻ chiến thắng.</Text>
  <Text Key="0213A535_122253">Xin lỗi vì để mọi người chờ lâu!\nCơm chiên đặc biệt, phong cách Gio Gehenna! Xong rồi~!</Text>
  <Text Key="89CA09BF_122254">Ồ, thơm quá...\nCậu có dùng loại gia vị cậu tò mò đó không?</Text>
  <Text Key="10F9FB38_122255">Ừ~ Khi mình nếm thử thì hơi cay một chút nhưng rất ngon~ Mình khuyên mọi người nên thử~</Text>
  <Text Key="C1EE013E_122256">Quê hương mình cũng nóng, nhưng ở đây còn nóng hơn~ Chắc mọi người đều dựa vào sức mạnh của đồ ăn để chống lại cái nắc~</Text>
  <Text Key="452E143C_122257">Hoho, ra vậy. Vậy để ta cũng nhận lấy phước lành của ngọn lửa! Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="C0B216BC_122258">Ưm, nhai nhai... ưm!?\nN-Ngọn lửa này... cay hơn mình tưởng...!!</Text>
  <Text Key="083752D2_122259">À, có phải cay quá không?\nMình làm cái nhẹ hơn một chút~?</Text>
  <Text Key="C87F90B3_122260">Không... được mà!\nNó cay, nhưng không phải loại cay không thể chịu được...\nRất ngon~!!\nVà nó là loại cay khác với Mì Sốt Rồng Địa Ngục...</Text>
  <Text Key="181EF72D_122261">Ừ, ừ. Vị cay chua kích thích vị giác...\nMình không thể ngừng muốn ăn thêm.</Text>
  <Text Key="CE437D55_122262">Yay~♪ Mình rất vui vì mọi người thích vì đây là lần đầu tiên mình thử công thức này~</Text>
  <Text Key="C4F935B8_122263">Đúng vậy, đây chính là yến tiệc của ngọn lửa!\nNgười làm ra món này xứng đáng nhận một danh hiệu phù hợp.\nTừ giờ, hãy tự xưng là 'Chúa Tể Ngọn Lửa Địa Ngục'!</Text>
  <Text Key="9A48FBCB_122264">Ơ, chúa tể...?</Text>
  <Text Key="523A5763_122265">...Thôi, nếu không thích thì không cần phải xưng như vậy.\nTa chỉ tự ý gọi ngươi như thế...</Text>
  <Text Key="BF329D2B_122266">Tên hay quá~!\nMình sẽ cố gắng nấu ăn nhiều hơn nữa để xứng với cái tên!</Text>
  <Text Key="4A3CF344_122267">...! Hehehe, đúng rồi!\nTiếp tục rèn luyện nữa đi!</Text>
  <Text Key="E42FB06D_122268">Nhóm tiếp tục thám hiểm trong vài ngày...\nHọ có được nhiều hơn là chỉ nguyên liệu cho Bản Ghi Chép Gió Tối.</Text>
  <Text Key="82700BD7_122269">Tên ta là Tomo, còn được gọi là 'Người Kế Thừa Lưỡi Kiếm Tối Thượng'!\nKiếm của ta sẽ chém đứt mọi kẻ thù, khắc đặt những quy luật của rừng xanh lên thịt chúng!</Text>
  <Text Key="8C846D59_122270">Và như một lễ cúng, dâng cho đồng minh, Hắc Phong Ma Nữ!\nCùng với những bài hát và điệu nhảy đầy quyền năng của Ngọn Lửa Trừng Phạt!</Text>
  <Text Key="6D8B2BA4_122271">Đây chính là yến tiệc của các chiến binh! Thật sự rất phấn khích!</Text>
  <Text Key="CF317442_122272">Ha-ha-ha-ha!!</Text>
  <Text Key="6C871F86_122273">Tuyệt vời, các đồng minh của ta!\nTất cả các ngươi đều có tài năng... phán đoán của ta đúng là chính xác!</Text>
  <Text Key="D4E20B71_122274">Đúng... không chỉ là lễ rửa tội của âm phủ trừng phạt,\n mà còn vì tiếp xúc với phép thuật được giải phóng bởi Hắc Phong Ma Nữ ở gần đó,\n hai người đã biến đổi.</Text>
  <Text Key="2DE4159B_122275">Với sức mạnh sinh ra từ việc cộng hưởng với chúng,\nBản Ghi Chép Gió Tối của ta sẽ tiến hóa xa hơn nữa.\nĐến một chiều không gian mới, khác biệt so với trước...</Text>
  <Text Key="FA4192E2_122276">Cuộc săn mồi hôm nay diễn ra tốt đẹp~!\nTheo quy tắc, ta sẽ nuốt chửng từng mảnh và biến chúng thành thịt và máu~!</Text>
  <Text Key="20B4D547_122277">Nhưng Anna-san... không, Hắc Phong Ma Nữ.\nBây giờ chúng ta đã hoàn thành mục đích chuyến đi, chẳng phải đã đến lúc trở về\nnơi khởi đầu và bắt đầu dệt một cuốn sách mới sao?</Text>
  <Text Key="405F1BC8_122278">Đúng vậy, điều đó đúng.\nChúng ta đã kết hợp sức mạnh của Gio Gehenna và có được đồng minh mới.\nVới thế này, việc viết Bản Ghi Chép Gió Tối sẽ hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="1FF799A3_122279">Tomo &amp; Kaori</Text>
  <Text Key="0DA65F08_122280">...Hắc Phong Ma Nữ?\nSao thế~?</Text>
  <Text Key="307414BC_122281">...Không, có gì đó cảm giác...\nCó gì đó khác biệt!!</Text>
  <Text Key="B8C5339D_122282">Khoan đã, Anna-san!\nMặc dù chúng ta đã thực hiện được nghiên cứu đầy đủ như vậy, nhưng điều gì là khác biệt?</Text>
  <Text Key="18FFBB4C_122283">Mình xin lỗi.\nMình chắc chắn đã có được rất nhiều cảm hứng,\nnhưng mình cảm thấy chưa nên bắt đầu viết ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="60AA7784_122284">Bởi vì, đúng rồi... thế giới này thiếu yếu tố tối!</Text>
  <Text Key="A77F1199_122285">Kaori &amp; Tomo</Text>
  <Text Key="2275A286_122286">Yếu tố tối...?</Text>
  <Text Key="C7613FA3_122287">Bản Ghi Chép Gió Tối là, nói cách khác, một bản dark fantasy (giả tưởng tối) thấm đẫm hương vị suy tàn.\nNhưng những gì diễn ra ở vùng đất này là một bản sử thi săn mồi của các chiến binh với máu đang sôi trào...\nThế giới quan hơi lệch...</Text>
  <Text Key="A763CC0C_122288">Đúng, thay vì tối, nó còn hoang dã hơn?\nVậy nó không phù hợp với khẩu vị của Anna~?</Text>
  <Text Key="11202EAD_122289">Ừ, đơn giản thì đúng vậy.\nNgoài ra, đột ngột phá vỡ thế giới quan của Bản Ghi Chép Gió Tối\ncho đến giờ có thể khiến độc giả bất ngờ...</Text>
  <Text Key="A55E4278_122290">Mình xin lỗi... không, thật sự xin lỗi.\nMình không ngờ hai người lại thích nghi với phép thuật tối tốt đến thế.</Text>
  <Text Key="CCD813E8_122291">Ơ...?\nMình tưởng chúng ta đã quen với phong cách của Anna-san rồi...</Text>
  <Text Key="9CECA601_122292">Thì...\nNếu vậy, chúng ta nên quay về Landosol trước đã?\nRốt cuộc, lần này chúng ta cũng không tìm thấy nguyên liệu nào tốt.</Text>
  <Text Key="51CA4A7D_122293">Khoan, làm ơn!\nChúng ta đã đi hẳn đến Gio Gehenna, mình chưa muốn bỏ cuộc.\nĐiều mình tìm kiếm chắc chắn ở đâu đó...</Text>
  <Text Key="C580FB6A_122294">Thôi nào, mọi người đều có thể mắc lỗi~\nQuay về sau khi đã rõ ràng mình đang tìm gì cũng là một lựa chọn~?</Text>
  <Text Key="4216044E_122295">...Không, khoan!\nNgay bây giờ, mắt phép thuật của ta đã phát hiện ra phép thuật tối!</Text>
  <Text Key="420C5091_122296">Phép thuật tối?\nCó ai dùng phép thuật hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="0588DEAC_122297">Mình không chắc chi tiết, nhưng có vẻ không xa lắm.\nChúng ta sẽ phải xác nhận... các đồng minh của ta, theo ta!</Text>
  <Text Key="0171D11F_122298">Ha... vất vả thật.\nCảm giác như một khu rừng sâu không cuối tiếp tục...\n...Và cái nóng này...</Text>
  <Text Key="AA306896_122299">Không thể gặp được Grace...\nLiệu ta có định phai nhạt đi trong một góc của khu rừng nhiệt đới...</Text>
