  <Text Key="3FE98A55_58650">Không! Đó chỉ là tin đồn, sự tưởng tượng của một mạo hiểm giả nào đó! Dễ dàng tin vào thứ như vậy... Ugh...</Text>
  <Text Key="B479B542_58651">*thì thầm*... *rên rỉ*...</Text>
  <Text Key="EECBF132_58652">*cười khúc khích*...</Text>
  <Text Key="2D651724_58653">GYAAAAAAAAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="D23B6D3D_58654">Sau đó, cả ba cố gắng tìm cách thoát khỏi rừng. Tán lá quá dày đến mức họ không thể nhìn thấy bầu trời. Họ cứ đi tiếp, nhưng thời gian cứ thế trôi qua...</Text>
  <Text Key="9E2212EA_58655">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="85B67453_58656">Hah, hii... Tôi sắp chết rồi. Đây là hình phạt quá khắc nghiệt cho hai thành viên duy nhất trong Twilight Caravan có thể trí yếu...</Text>
  <Text Key="64D9F1F5_58657">*thở dốc*... Than phiền như vậy mới là đỉnh cao của sự xấu hổ... Nh-Nhưng đúng thật, khá mệt... Sono, cậu ổn chứ? Trông cậu hơi tái... có lẽ nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="37875C06_58658">Kh... Xin lỗi... Tôi không thể làm được nữa. Chân tôi không di chuyển được. Từ đây về sau, hãy bỏ tôi lại... tiếp tục với hai người...</Text>
  <Text Key="BB457669_58659">Cậu nói gì vậy?! Còn quá sớm để bất kỳ ai trong chúng ta đầu hàng!</Text>
  <Text Key="B370D55F_58660">Ừ, nhưng với cơ thể này, tôi sẽ chỉ kéo hai người xuống. Tôi không muốn trở thành gánh nặng cho lũ trẻ... Tôi sẽ để lại thiết bị liên lạc, chắc chắn hai người sẽ ổn... Các cậu sẽ tìm cách thoát khỏi rừng.</Text>
  <Text Key="3026FCB8_58661">Nhắn giúp tôi với Iroha, nếu có thể. "Xin lỗi, tôi không nghĩ mình có thể về nhà. Hãy cứ tự do sử dụng cơ thể tôi như muốn. ...Tôi đã quyết định bỏ cuộc. Hãy giữ gìn sức khỏe."</Text>
  <Text Key="9FED55B4_58662">Tôi không muốn tất cả chúng ta bị tiêu diệt. Đó là lý do tại sao sẽ tốt hơn rất nhiều nếu chỉ là tôi.</Text>
  <Text Key="5465C660_58663">...Cậu nói đúng, nhưng cậu biết đấy... Tôi thực sự muốn bỏ cuộc. Ý tôi là, tôi biết rằng sẽ dễ dàng hơn theo cách đó.</Text>
  <Text Key="BA4063AD_58664">Nếu bỏ cuộc ở đây, đó là nơi trận đấu gọi là cuộc sống kết thúc! Miễn là bạn còn ước mơ và hy vọng, tương lai sẽ luôn rực rỡ!!</Text>
  <Text Key="094D5D74_58665">Giấc mơ, hả? Haha, trẻ con và ngây thơ quá. Đã lâu rồi kể từ khi tôi nghe thấy từ đó.</Text>
  <Text Key="8805A806_58666">...Cậu thấy đấy, ban đầu tôi có ước mơ trở thành một Pháp Sư. Tôi muốn trở thành một Pháp Sư ngầu lòi có thể kiểm soát lửa, gió và nước và đánh bại bất kỳ quái vật nào.</Text>
  <Text Key="7B3EB4C5_58667">Chỉ để cậu biết, tôi đã cố gắng hết sức để biến nó thành hiện thực, cậu biết chứ? Ngày đêm, mỗi ngày... Tôi thậm chí có thể đã hy sinh giấc ngủ... Nhưng tất cả nỗ lực đó không được đền đáp.</Text>
  <Text Key="69052647_58668">Nếu tài năng x nỗ lực bằng xác suất thành công... thì với tài năng bằng không, bất kể nhân với cái gì, nó vẫn sẽ bằng không. Haaah... Ước gì tôi nhận ra điều đó sớm hơn.</Text>
  <Text Key="149F2DF5_58669">...Đó là lý do tại sao. Đừng lãng phí nỗ lực của mình. Dễ dàng bỏ cuộc nhanh chóng... À, đó không phải là thứ tôi nên nói với những người trẻ đầy nhiệt huyết, phải không?</Text>
  <Text Key="77A246CD_58670">...Hả? Ý cậu là gì? Chúng ta có vượt qua 8 tập hay sao ở đây? Sono-shi, cậu mới là đứa trẻ ở đây, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="7061576A_58671">Haha... Tôi nghĩ cậu nói đúng. Một đứa trẻ như tôi đang nói cái quái gì vậy? ...Tôi nghĩ không cần giấu nữa.</Text>
  <Text Key="7FE3600A_58672">...Cậu thấy đấy, về tôi... Tôi không phải là một đứa trẻ. Iroha và tôi đã hoán đổi cơ thể và tâm trí...</Text>
  <Text Key="9D9AE564_58673">...Cậu đang xem thường tôi. Tôi đã biết rồi. Evil Eye của tôi không chỉ để trang trí!</Text>
  <Text Key="B020A093_58674">Sono. Dù cậu là trẻ con hay người lớn đều không quan trọng. Điều tôi nói là tôi không hiểu là tư duy của cậu lại chấp nhận bỏ cuộc ước mơ.</Text>
  <Text Key="53D81D71_58675">Dù nó có thành hiện thực hay không, thành công hay thất bại... Thật vô nghĩa khi phát cuồng lên vì những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="8B877399_58676">Một giấc mơ không phải là thứ dễ dàng lung lay! Dù xa đến đâu, đó chính là lực lượng đẩy bước chân của chính bạn!</Text>
  <Text Key="537A6098_58677">Giấc mơ là... chính thịt và máu của chúng ta!</Text>
  <Text Key="0FFFA614_58678">Giấc mơ... của chúng tôi, Twilight Caravan, là tìm thành phố ảo gọi là "Twilight City", mà sự tồn tại của nó thậm chí không chắc chắn.</Text>
  <Text Key="17EF0F5B_58679">Nhưng... và đây chỉ là cảm nhận cá nhân của tôi, tôi thực sự không quan tâm nếu chúng ta không tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="23C156BE_58680">Anna-taso...? Không, không, điều đó thực sự sẽ là một vấn đề lớn đối với chúng ta...</Text>
  <Text Key="6D8C6EF8_58681">Tất nhiên, không phải như tôi đang lười biếng trong việc tìm kiếm nó ngay bây giờ. Nhưng ngay cả khi chúng ta không tìm thấy, đó cũng sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="A231A6F4_58682">Vì tôi có một giấc mơ, tôi sống mỗi ngày với máu đang sôi! Tôi có những đồng đội chia sẻ cảm giác đó, và Sigurd cùng tôi trên hành trình. Đó là đủ! Tôi hạnh phúc vì cuộc sống của tôi thật phong phú!!</Text>
  <Text Key="DB2C3445_58683">...Heheh. Những lời hay quá♪ Cậu có thể chấp nhận chúng như thể chúng cũng là của tôi được không?</Text>
  <Text Key="DA2C8321_58684">...Nhân tiện, tôi hoàn toàn không nhận ra rằng cậu và Iroha-san đã hoán đổi chỗ, nên yeah... Mặc dù có thể đã muộn... CÓ THỰC SỰ PHẢI KHÔNG?!!</Text>
  <Text Key="1A560FEA_58685">Sống có nghĩa là bạn vẫn có thể học những thứ bạn chưa biết~♪ Đó là lý do tại sao tôi rất vui vì được tái sinh ở Astrum~!!</Text>
  <Text Key="058E7D25_58686">Anna-chan... Nanaka-chan...</Text>
  <Text Key="DCDF65FB_58687">...Tôi... Giấc mơ của tôi là...</Text>
  <Text Key="B8772AD6_58688">...Giấc mơ của tôi là...!</Text>
  <Text Key="4F605313_58689">...Theo dõi Iroha trưởng thành thành một người phụ nữ xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="50E1EEF0_58690">Tôi sẽ tiếp tục chăm sóc Iroha yêu quý của tôi khi cô ấy trưởng thành... Tôi sẽ ủng hộ cô ấy, và dành cho cô ấy nhiều lời khen...!</Text>
  <Text Key="3910B930_58691">Tôi đã bỏ cuộc lúc đó, nhưng... Giấc mơ này... Đây là giấc mơ duy nhất tôi sẽ không bao giờ bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="FC986A35_58692">Tôi...! ...Tôi muốn...!</Text>
  <Text Key="A17B6262_58693">TÔI MUỐN GẶP IROHA!!!</Text>
  <Text Key="FFB48AD5_58694">CHÚNG TA SẼ ĐẠT ĐƯỢC ĐIỀU ĐÓ!!!</Text>
  <Text Key="B4FA0371_58695">...Anna-chan, Nanaka-chan. Cảm ơn. Đây không phải là lúc để tôi bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="07D96462_58696">Cô ấy đứng dậy rồi! Sono-shi đứng dậy rồi! ...Được rồi thì được, nhưng... chúng ta định thoát khỏi cái rừng này bằng cách nào...?</Text>
  <Text Key="E4499147_58697">Ngh...! Đ-Đó là...</Text>
  <Text Key="F22206E8_58698">Không, cậu không còn nghe đáng tin cậy nữa. Fufu... Nhưng thôi, để từ đây trở đi cho người lớn. Một người lớn đã hồi phục sau khi bỏ cuộc có thể mạnh mẽ kinh khủng, cậu biết chứ!</Text>
  <Text Key="8F4A999D_58699">Toàn bộ khu rừng này... Tôi sẽ thổi bay nó.</Text>
