  <Text Key="51809025_166750">Rải đống này...~mèo? {playername}?</Text>
  <Text Key="F7FA4C34_166751">Cứ thả lỏng nào!</Text>
  <Text Key="CEA5B838_166752">...Cảm ơn cậu, {playername}.\nThế thì, đi thôi!</Text>
  <Text Key="B27D0457_166753">Lên nào, mọi người!\nCứ rải tiền thoải mái hết mức nào!</Text>
  <Text Key="81AA15D5_166754">Mèo!</Text>
  <Text Key="79366F49_166755">Được rồi! Vậy thì mọi người cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="8836C182_166756">Mèo-mèo! Mọi người trong thị trấn! Đây là lời xin lỗi từ Mèo Ma Nhân đã gây phiền phức cho mọi người~mèo~!</Text>
  <Text Key="A77ADD5B_166757">...Vậy là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="EF1D9227_166758">Mèo-mèo-mèo! Chúng tôi cũng đã rải tiền vào những nhà mà lần trước chúng tôi lầm vào và gây rối nữa!</Text>
  <Text Key="0624CF79_166759">Tôi thích thích thú và vội vàng, đôi khi còn mắc lỗi...</Text>
  <Text Key="AB1C59B0_166760">...Nhưng từ giờ trở đi, hãy tiếp tục chăm sóc tôi nhé!</Text>
  <Text Key="2A912FAF_166761">Cùng với Tamaki mỉm cười bên cạnh, {playername} chạy qua thị trấn đêm để rải phần tiền còn lại.</Text>
  <Text Key="1877C951_166762">Người dẫn chuyện</Text>
  <Text Key="6A9914CE_166763">Gonzalez</Text>
  <Text Key="A627C61B_166764">Đàn Mèo Tập Hợp</Text>
  <Text Key="8F76BD97_166765">Tamaki đã thành lập một đội thám hiểm để tìm kiếm "con mèo huyền thoại"! Cô ấy phi đến núi cùng {playername} và đàn mèo... Đó chỉ là cái cớ của Tamaki, còn mục đích thực sự là để cảm ơn họ đúng mức tại nơi họ đã gặp nhau.</Text>
  <Text Key="33B673D5_166766">Họ có tìm được con mèo huyền thoại không!?</Text>
  <Text Key="4552730E_166767">Vùng hoang dã không người, những con mèo chưa xác định, những trông thấy "Bigcat"... Đội thám hiểm của Tamaki đã bay vào sâu trong rừng!</Text>
  <Text Key="6CF1BA10_166768">Đá! Vách đá! Và chai đuổi mèo! Họ có thể trở về an toàn không!</Text>
  <Text Key="D1AE5F3F_166769">Nn~, {playername}, sao vậy~mèo? Trông cậu như muốn phản bác lời dẫn chuyện đó mãi không thôi~mèo.</Text>
  <Text Key="08C4E676_166770">Trước hết, đây không phải rừng nhiệt đới.</Text>
  <Text Key="DBE421E5_166771">Đội thám hiểm thành lập từ khi nào vậy?</Text>
  <Text Key="C33F4962_166772">Mumu, {playername}, cậu chúi mũi quá~mèo. Loại chuyện này, người thích thú với nó mới thắng~mèo.</Text>
  <Text Key="5BA045BE_166773">Cậu đừng suy nghĩ quá sâu~mèo.</Text>
  <Text Key="4476DE14_166774">Hơn nữa, "Bigcat" được nói là cao 2 mét, nặng 500 kilôgam, và đi bằng hai chân~mèo. Không biết chuyện gì có thể xảy ra, nên hãy đi sát theo tôi~mèo!</Text>
  <Text Key="21A15742_166775">Mọi người, nếu thấy chuyện gì khả nghi, báo ngay cho tôi──</Text>
  <Text Key="F58C9909_166776">Khoan, kia là gì vậy...!</Text>
  <Text Key="6AD4529A_166777">Ôi không~mèo, một tảng đá lớn đang lăn về phía chúng ta~mèo!</Text>
  <Text Key="53C7CB62_166778">Kyaa! {playername}, cẩn thận~mèo! Hish!</Text>
  <Text Key="E72CB764_166779">Phew... suýt thì~mèo.</Text>
  <Text Key="25A33917_166780">Tảng đá đó... Là xốp...</Text>
  <Text Key="496467BF_166781">K-kia là ý gì~mèo? Tôi không biết gì hết~mèo.</Text>
  <Text Key="1ED577C9_166782">T-tôi không bảo đàn mèo lăn nó hay gì đâu~mèo. Chắc chắn không phải bẫy~mèo.</Text>
  <Text Key="2A22F3DF_166783">Đ-đi thôi! Tiến sâu hơn vào rừng~mèo!</Text>
  <Text Key="67D4C2E2_166784">Và thế là, chiến đấu để bảo vệ mạng sống, đội thám hiểm của Tamaki tiến sâu vào lòng rừng.</Text>
  <Text Key="07BC6320_166785">Lại nữa, lời dẫn chuyện đó là sao...</Text>
  <Text Key="A6B33C50_166786">Lời dẫn chuyện là thiết yếu cho một đội thám hiểm~mèo! Quên chuyện đó đi và tiếp tục di chuyển~mèo!</Text>
  <Text Key="380DB5F1_166787">Mèo----! Nhìn những dấu chân này~mèo----!</Text>
  <Text Key="B2F33FB5_166788">Những dấu chân này dễ dàng hơn 1 mét~mèo!</Text>
  <Text Key="17CC0E10_166789">Dấu chân không thể có của một con mèo thông thường... đây là bằng chứng xác thực rằng Bigcat tồn tại~mèo!</Text>
  <Text Key="F837D089_166790">Ở kia, một nhóm mèo đang tạo dấu chân.</Text>
  <Text Key="175F36F4_166791">Này, mấy người đang làm gì vậy~mèo! Tôi đã bảo là phải xong việc trước hôm nay~mèo! Nếu không, tôi sẽ không trả lương bằng cây lúa mèo~mèo!</Text>
  <Text Key="5D9AF8A3_166792">Mèo,~mèoo!</Text>
  <Text Key="84CB2FD9_166793">Này, đừng chạy trốn~mèo!</Text>
  <Text Key="71C095EA_166794">Mèo...~mèoo!?</Text>
  <Text Key="3B8F94E0_166795">Mèo----! Gonzalez!</Text>
  <Text Key="9DEE5DDC_166796">Gonzalez, thủ lĩnh đội thám hiểm, đã sợ hãi chai đuổi mèo đến mức bước chân chỉ một nửa ra khỏi vách đá!</Text>
  <Text Key="01EF85F9_166797">Mèo! Gonzalez! Giữ lấy miếng cá khô này!</Text>
  <Text Key="A9F90395_166798">Mèo...</Text>
  <Text Key="C8E7694D_166799">Cậu có vẻ không có ý định trèo lên... Cậu đang nói cái gì vậy! Hãy nhìn đôi mắt tuyệt vọng của tôi!</Text>
