  <Text Key="FBCA153C_126950">Này, này!? Mái nhà làm từ pudding đột nhiên biến mất rồi!?</Text>
  <Text Key="D2DF44B2_126951">Mày đang đùa đấy à! Giường pudding của tao văng khắp nơi rồi!</Text>
  <Text Key="070652A8_126952">Này, mày biết chiếc ghế pudding ở đây nằm ở đâu không?</Text>
  <Text Key="D5711392_126953">*ôm nấm nấm*...</Text>
  <Text Key="C9113A76_126954">Ưm~♪ Pudding ở đây ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="EFD64575_126955">Ồ, đúng là Miyako! Cô ấy đã ăn hết pudding trong thành phố rồi.</Text>
  <Text Key="1E45AD28_126956">K-Không phải lúc nói chuyện như thế này! Iliya?!</Text>
  <Text Key="A2931F1C_126957">Hả? Vậy sao?</Text>
  <Text Key="31441DB0_126958">Tất nhiên rồi! Chúng ta ở đây để bảo vệ người dân thành phố khỏi quái vật, nhưng giờ chính chúng ta lại đang gây rối!</Text>
  <Text Key="4F38A19C_126959">Hừm... Tôi nghĩ cô nói đúng. Dù sao cũng là yêu cầu của {playername}... Không thể tránh được.</Text>
  <Text Key="E5B9F477_126960">Yori, Akari, hai đứa đi vòng quanh và bắt cô ấy từ phía sau. Shinobu và tôi sẽ canh gác ở kia.</Text>
  <Text Key="7A91FAA9_126961">Bắt ma khá khó, nhưng... Cố gắng ngăn Miyako-san lại đi. Cha, giúp con với.</Text>
  <Text Key="7D3D0E54_126962">Được! Đây là yêu cầu từ một cô gái dễ thương! Tôi sẽ giúp con bằng mọi cách có thể, Shinobu!</Text>
  <Text Key="01A62BF8_126963">*ôm nấm nấm*... Ưm~♪ Còn nhiều nữa! Đây là Thiên đường Pudding!</Text>
  <Text Key="ECED8688_126964">Tốt rồi... Chúng ta đã ở phía sau rồi, cô ấy sẽ không để ý. Đi thôi, Akari!</Text>
  <Text Key="66E3B190_126965">Được rồi, chị. Đẩy Miyako-chan xuống thôi♪ Ehhh!</Text>
  <Text Key="B1787EE2_126966">Ưm?! Là Yori và Akari! Hai đứa không thể ngăn Miyako được!</Text>
  <Text Key="FB425D43_126967">Kyaaaa!?</Text>
  <Text Key="7A18BEE4_126968">H-Hauuu... Miyako vừa kịp phát hiện chúng ta... Cô ấy bắt được chúng ta...!</Text>
  <Text Key="28582E24_126969">Hueeeeh?! Tôi va vào tường và bị kem dính đầy người!</Text>
  <Text Key="DE675341_126970">Thiệt sự~, hai đứa đang làm gì vậy?! Nếu định cản đường tao, thì đi ăn pudding ở kia~!</Text>
  <Text Key="28F36B91_126971">Ưm! Chết tiệt, Miyako, cô ta sắp đến lâu đài rồi...!</Text>
  <Text Key="3808ABCF_126972">N-Nếu cô ta ăn nội thất lâu đài, nó sẽ ảnh hưởng đến ngoại giao giữa hai thế giới... Nhanh lên và đuổi theo cô ta.</Text>
  <Text Key="D1C7BEA7_126973">Vậy thì, pudding ở đâu...?</Text>
  <Text Key="5D23A062_126974">Hả? Các người là ai...? Từ lúc nào vào phòng này?</Text>
  <Text Key="4A9BF98A_126975">Hah... hah... Miyakoo~! Nghĩ không ra cô ta lại đến đây trong tất cả các nơi...!</Text>
  <Text Key="3DBF4CDA_126976">Không tốt... Người phụ nữ đó dường như là công chúa của đất nước này. Tôi cần đưa Miyako về một cách lặng lẽ trước khi cô ấy hành động...</Text>
  <Text Key="048F52F6_126977">Hừm... Miyako đang quay lưng lại với chúng ta, vì vậy chúng ta có thể bắt cô ấy từ phía sau mà không để ý...! Sau đó chúng ta có thể giải thích tình hình cho công chúa ở kia.</Text>
  <Text Key="20CAB94B_126978">Hiểu rồi. Cha cũng nên giúp đỡ... Hả? Cha~</Text>
  <Text Key="8D6A7EF4_126979">Chào ngày tốt lành, quý cô xinh đẹp! Thời tiết đẹp thế này, chắc chắn là định mệnh để chúng ta được gặp nhau trong một ngày như thế này!</Text>
  <Text Key="D2EA7D88_126980">Ừ, chào ngày tốt lành cho cô nữa. Cô là bạn của Knight à? Trông cô có vẻ độc đáo đấy...</Text>
  <Text Key="46A1C7D8_126981">C-Cha... Lúc này...</Text>
  <Text Key="FED768F7_126982">Vô vọng quá...! Nhưng tình hình này tệ thật. Cứ thế này...</Text>
  <Text Key="129BE640_126983">Hả? Đó là bố Shinobu. Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="B5D96011_126984">Ugh...!</Text>
  <Text Key="EA9D0457_126985">Ahhh! Tôi biết mà! Shinobu và mọi người cũng là một phần của chuyện này! Các người lại đến cản đường Miyako nữa à? Được thôi! Tôi sẽ đi ăn pudding ở chỗ khác!</Text>
  <Text Key="89095F3E_126986">Ưm...! Khoan, Miyako! Đừng làm khó dễ!</Text>
  <Text Key="74ED97EC_126987">Hahaha, lũ trẻ làm ồn thật. Còn về chúng ta người lớn, hãy có một cuộc thảo luận về tương lai một cách tốt đẹp, bình tĩnh và yên tĩnh...</Text>
  <Text Key="6CCBA5A6_126988">Cha... Con cũng sẽ đi. Chúng con xin lỗi vì đã gây ồn. Xin phép.</Text>
  <Text Key="928F0D08_126989">Daaaaah! Để con đến gần người phụ nữ đẹp đó hơn, Shinobu!!</Text>
  <Text Key="93114BE6_126990">Chào các vị. Heehee, một nhóm rất sôi nổi.</Text>
  <Text Key="1BDCA90B_126991">Iliya-san! Shinobu-san! Có vẻ hai người cũng không bắt được cô ấy...!</Text>
  <Text Key="560A655C_126992">Vâng, con xin lỗi... Cứ thế này, cô ấy sẽ ăn hết pudding trong thành phố...</Text>
  <Text Key="0A7DD52F_126993">Ồ. Cô tiểu thư đó ăn nhiều thật đấy.</Text>
  <Text Key="1C883C88_126994">Ừ. Các người là nhóm trợ giúp mà đứa trẻ kia gọi? Và cô gái đang ăn pudding khắp nơi kia cũng nữa?</Text>
  <Text Key="E3A6B13E_126995">À! Ahaha... V-Vâng~</Text>
  <Text Key="575FA08D_126996">C-Cô gái đó, ừm... thì, nên nói thế nào nhỉ...</Text>
  <Text Key="0C99C68A_126997">Con xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="E46CD3F3_126998">Hả? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="08787657_126999">'Ý là sao' cái gì...? Ư-Ước, tất nhiên là vì con ma pudding ngốc của chúng ta đang ăn khắp thành phố...!</Text>
