  <Text Key="1500C629_163650">Ra vậy. Vậy thì, hãy cẩn thận nhé...</Text>
  <Text Key="20A7BA6F_163651">Haa... Tớ làm sao vậy?</Text>
  <Text Key="C444E661_163652">Cô ấy chắc chắn không để ý, nhưng... Chỉ nhìn cảnh đó thôi cũng khiến mình lo lắng.</Text>
  <Text Key="228E112E_163653">Tiểu thư Sheffy là người rất trung thực... Tớ nghĩ cô ấy không thể ngờ chúng ta ở đây, ngay cả khi cải trang.</Text>
  <Text Key="35D6CDC7_163654">Làm sao đó, điều đó khiến mình còn thấy tội lỗi hơn... Mình lo cô ấy có thể dễ dàng bị lừa...</Text>
  <Text Key="D2696E56_163655">Dù sao thì, sẽ rất nguy hiểm nếu cô ấy đi lạc. Tớ nghĩ chúng ta đã đúng khi canh chừng cô ấy...</Text>
  <Text Key="704837A2_163656">À! Cô ấy di chuyển rồi! Hãy theo dõi và bám theo cô ấy!</Text>
  <Text Key="25507A0C_163657">Àm, dường như những nguyên liệu cần thiết của tôi ở trong ngôi làng này, nhỉ. Có nhiều loại tôi chưa từng thấy ở Landosol... Xin lỗi, tôi có thể lấy cái này được không?</Text>
  <Text Key="022D43D1_163658">Nghe có vẻ mọi chuyện đang diễn ra suôn sẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="EC4FF28B_163659">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="668F9AA1_163660">À, à... Không được đâu, Tiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="1F64167E_163661">Sao vậy, Korosuke?</Text>
  <Text Key="4995C0EB_163662">Nếu cô ấy cố ném đồ vào túi một cách vô tư, thì...</Text>
  <Text Key="878A7F1A_163663">À! Cái túi rách rồi. Những rau củ tôi mua cẩn thận là...</Text>
  <Text Key="46A00A4F_163664">Tôi... Tôi xin phép đi đây!</Text>
  <Text Key="5366745D_163665">Này, Korosuke!?</Text>
  <Text Key="457488D9_163666">Đừng lo. Tôi sẽ xử lý chuyện này...!</Text>
  <Text Key="E22E25C6_163667">Ôi chao, ôi chao, rau củ của cô rơi hết rồi. Để tôi giúp cô nhặt lên.</Text>
  <Text Key="7CCED4E0_163668">Àm, cô là...</Text>
  <Text Key="B2684343_163669">Chỉ là một bà lão đi ngang qua thôi. Nào, nhanh lên mà nhặt lên nào.</Text>
  <Text Key="7BD3A7D4_163670">...Lại không bị phát hiện.</Text>
  <Text Key="2F70E2A2_163671">Kokkoro-chan, tớ ngưỡng mộ cậu!</Text>
  <Text Key="A86846E1_163672">Vâng, đã đủ cả. Xin hãy dùng cái này thay cho cái túi rách của cô.</Text>
  <Text Key="956581D6_163673">Tôi xin lỗi, vì tất cả những rắc rối tôi đã gây. Hãy để tôi tặng cô ít thứ gì đó để tỏ lòng cảm ơn...</Text>
  <Text Key="D50CC46A_163674">Không, không, được rồi mà. Quan trọng hơn, hành lý của cô có nặng không? Nếu cô không phiền, tôi có thể giúp mang đến điểm đến tiếp theo của cô...</Text>
  <Text Key="BFD04A7F_163675">Tôi không thể để cô đi xa như vậy vì tôi. Đây là việc rất quan trọng mà bạn bè tôi nhờ tôi làm. Vì vậy nó sẽ không bao giờ nặng nề đối với tôi.</Text>
  <Text Key="74D54482_163676">Những lời rất đáng kính, Tiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="CF6BF0A3_163677">Hả? Tên tôi... tôi có nói tên tôi là gì không? Nếu chưa thì... có lẽ, cô là người tôi biết...</Text>
  <Text Key="A405F8A3_163678">Không, không! Àm, tôi chỉ thấy tên trên cái túi rách này và...</Text>
  <Text Key="3913B13C_163679">Đúng vậy. Tôi không để ý. Chắc Kokkoro-san đã viết lên cho tôi.</Text>
  <Text Key="A1632E5C_163680">Cái túi này... Tôi tự hỏi liệu cô ấy đã chuẩn bị nó cho tôi từ khi tôi còn giả vờ như một đứa trẻ? Mà đây, tôi lại làm rách nó...</Text>
  <Text Key="90DCA51D_163681">Nếu đó là điều cô lo lắng, tôi có thể sửa nó. Vì vậy đừng lo lắng về nó.</Text>
  <Text Key="7E025FF5_163682">Thực tế, tôi chắc chắn người đã làm nó sẽ hạnh phúc hơn khi thấy cô đã sử dụng nó hết mức có thể.</Text>
  <Text Key="C50DA243_163683">...Tôi hy vọng là vậy. Tôi sẽ giữ gìn cái túi này thật tốt và mang nó về nhà với tôi. Vậy, àm, tôi nghĩ tôi nên cảm ơn cô...</Text>
  <Text Key="5DC394AE_163684">K-Không, tôi ổn, thật mà. Vậy thì, hãy cẩn thận nhé...</Text>
  <Text Key="10CE9899_163685">Cô cũng vậy, bà ngoại! Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="D4E13CAD_163686">Lần đó suýt nữa thì...</Text>
  <Text Key="C37ADAD9_163687">Tôi xin lỗi sâu sắc. Tôi đã xúc động bởi những lời của Tiểu thư Sheffy...</Text>
  <Text Key="413334E7_163688">Thành thật mà nói, thật đáng sợ khi chỉ canh chừng như thế này.</Text>
  <Text Key="997D37B9_163689">Đúng vậy. Khi cái túi của cô ấy rách, tôi đang tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="005E2648_163690">Thực ra, tôi đang nói về việc hai người vừa làm...</Text>
  <Text Key="06BB2652_163691">Có vẻ cô ấy đã đi đúng hướng rồi. Đi theo cô ấy thôi.</Text>
  <Text Key="06821C25_163692">Vâng, đi thôi!</Text>
  <Text Key="0C29A4A0_163693">Cầm một tờ giấy ghi chú, Sheffy hướng về một nhóm xe ngựa đậu dọc theo đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="C61DE244_163694">Àm, chắc là ở quanh đây... Tôi tự hỏi liệu có phải cái đó không.</Text>
  <Text Key="28A3D223_163695">Xin lỗi. Cửa hàng đoàn xe có ở đây không ạ?</Text>
  <Text Key="E24DFC61_163696">Ừ, đúng rồi. Chào mừng đến Cửa hàng Đoàn Xe, nơi bạn có thể tìm thấy mọi thứ từ Landosol xuống Centuria, và cả những vật hiếm từ chính Togoku.</Text>
  <Text Key="950DCB37_163697">Àm, có một thứ tôi muốn mua.</Text>
  <Text Key="AEA330A0_163698">Đó là cuối năm. Người ta thích ra ngoài mua sắm vào thời điểm này trong năm, nên... Nếu cô đang mặc một chiếc kimono dài tay, cô đang tìm thứ gì từ Togoku à?</Text>
  <Text Key="304E64C7_163699">Vâng. Tôi đang tìm nguyên liệu cho món osechi ngày Tết, chúng được đề cập trong tờ ghi chú này...</Text>
