  <Text Key="C0BFB211_4350">Hiyori Moon Finale</Text>
  <Text Key="BF13ABC6_4351">Gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước. Nếu mục tiêu đang trong trạng thái chịu sát thương liên tục, số lần đánh của sát thương này sẽ tăng. Ngoài ra, tặng trạng thái hồi HP liên tục và trạng thái hồi TP liên tục cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Hắc Ám. Nếu đang sở hữu [Bước Chân Sarasarian], cũng gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="E8057E5E_4352">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch đơn.\n►Hồi HP bằng $2 mỗi giây.\n►Hồi TP bằng 10 mỗi giây.\n\nNếu [Bước Chân Sarasarian] đang hoạt động:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên một kẻ địch đơn.</Text>
  <Text Key="9C8BD551_4353">Bước Chân Mèo Tinh Khôi</Text>
  <Text Key="6CDC5BB1_4354">Tăng cực lớn Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Hắc Ám, đồng thời hồi HP một lượng vừa phải cho họ. Sau khi dùng kỹ năng này lần đầu tiên sau khi bắt đầu trận đấu, cứ mỗi 10 lần sát thương gây ra, tối đa 10 lần, sẽ tăng cực lớn Tấn Công Vật Lý cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Hắc Ám. Hơn nữa, khi đạt 100 lần sát thương, nhận được [Bước Chân Sarasarian].</Text>
  <Text Key="ADD30E10_4355">►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý cho đồng minh Hắc Ám bằng 120.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho đồng minh Hắc Ám bằng 10％.\n►Hồi HP cho đồng minh Hắc Ám bằng $1.\n►Mỗi $2 lần gây sát thương: Tăng Tấn Công Vật Lý cho đồng minh Hắc Ám bằng $3.\n►Đạt 100 lần gây sát thương: Tặng [Bước Chân Sarasarian].</Text>
  <Text Key="C82565FE_4356">Xung Kích Sarasarian</Text>
  <Text Key="F4654BA2_4357">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ Phòng Thủ Vật Lý của chúng. Nếu mục tiêu đang trong trạng thái chịu sát thương liên tục, số lần đánh của sát thương này sẽ tăng. Nếu không sở hữu [Bước Chân Sarasarian], hồi TP một chút cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Hắc Ám; nếu đang sở hữu, tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý và hồi TP một lượng vừa phải cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Hắc Ám.</Text>
  <Text Key="135D0260_4358">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch đơn.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của một kẻ địch đơn bằng $2.\n\nNếu [Bước Chân Sarasarian] không hoạt động:\n►Hồi TP cho đồng minh Hắc Ám bằng 50.\n\nNếu [Bước Chân Sarasarian] đang hoạt động:\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho đồng minh Hắc Ám bằng 15％.\n►Hồi TP cho đồng minh Hắc Ám bằng 200.</Text>
  <Text Key="0C12F639_4359">Dưới Vầng Trăng</Text>
  <Text Key="FCDD3BF0_4360">Dưới Vầng Trăng+</Text>
  <Text Key="28BB7B2C_4361">Shinoda Minami</Text>
  <Text Key="DA8BF82A_4362">Vĩ đại và duyên dáng, đôi khi piyopiyo</Text>
  <Text Key="85913885_4363">[Vật Lý] Một chú phượng hoàng rực rỡ tinh xảo ở trung tuyến, nhảy múa duyên dáng trong năm màu rực rỡ. Cô cân bằng giữa hỗ trợ tấn công và phòng thủ với buff tấn công và triển khai rào cản, cùng với nguồn cung cấp HP và TP đa dạng và phong phú, ban bình an cho tất cả với sức mạnh thanh tẩy của mình.</Text>
  <Text Key="78564565_4364">Hỏa Ngục Ngũ Sắc Thanh Tẩy</Text>
  <Text Key="4CEEC5EF_4365">Tăng Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Ma Thuật, tặng Cắt Sát Thương Vật Lý/Ma Thuật, triển khai rào cản hấp thụ Vật Lý/Ma Thuật, tăng cực lớn Tấn Công Vật Lý và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý. Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước nhất. Buff Tấn Công Vật Lý và sát thương sẽ tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh (không bao gồm bản thân).</Text>
  <Text Key="7634C624_4366">►Tăng Phòng Thủ Vật Lý/Ma Thuật cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý bằng $1.\n►Triển khai Rào Cản hấp thụ $2 sát thương Vật Lý/Ma Thuật.\n►Tặng $3 Cắt Sát Thương Vật Lý/Ma Thuật cho những đồng minh đó.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của họ bằng $4.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của họ bằng $5.\n►Gây $6 sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước nhất.\n►Buff Tấn Công Vật Lý và sát thương sẽ tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh (không bao gồm bản thân).</Text>
  <Text Key="80AC1D2D_4367">Hồi Phục Của Phượng Hoàng</Text>
  <Text Key="F894CA88_4368">Tăng Tấn Công Vật Lý và Đánh Trộm HP cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý. Triển khai một vùng trường xung quanh bản thân hồi HP cho đồng minh lân cận. Đồng thời hồi HP và tặng Hồi HP cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Lửa. Buff Tấn Công Vật Lý sẽ tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh khác (không bao gồm bản thân).</Text>
  <Text Key="31144D14_4369">►Tăng Tấn Công Vật Lý cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý bằng $1.\n►Tăng Đánh Trộm HP của họ bằng $2.\n►Triển khai vùng trường hồi $3 HP/giây cho đồng minh trong phạm vi.\n►Hồi HP cho đồng minh thuộc thuộc tính Lửa bằng $4.\n►Tặng Hồi HP cho đồng minh thuộc thuộc tính Lửa với $5 HP/giây.\n►Buff Tấn Công Vật Lý tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh (không bao gồm bản thân).</Text>
  <Text Key="B40520B6_4370">Ngọn Lửa Vườn Phượng Hoàng</Text>
  <Text Key="51582953_4371">Tăng Tấn Công Vật Lý và Tăng TP cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý. Triển khai một vùng trường xung quanh bản thân hồi TP cho đồng minh lân cận. Đồng thời hồi TP và tặng Hồi TP cho toàn bộ đồng minh thuộc thuộc tính Lửa. Buff Tấn Công Vật Lý sẽ tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh khác.</Text>
  <Text Key="01C60327_4372">►Tăng Tấn Công Vật Lý cho đồng minh sử dụng tấn công vật lý bằng $1.\n►Tăng Tăng TP của họ bằng $2.\n►Triển khai vùng trường hồi $3 TP/giây cho đồng minh lân cận.\n►Hồi $4 TP cho đồng minh thuộc thuộc tính Lửa.\n►Tặng Hồi TP với $5 TP/giây cho đồng minh thuộc thuộc tính Lửa.\n►Buff Tấn Công Vật Lý tăng lên tối đa 5 lần dựa trên HP còn lại của đồng minh (không bao gồm bản thân).</Text>
  <Text Key="2F3229AE_4373">Ngươi Có Thể Ca Ngợi Ta</Text>
  <Text Key="B03044BC_4374">Ngươi Có Thể Ca Ngợi Ta+</Text>
  <Text Key="8B7A4EB8_4375">Người lãnh đạo Rồng nhìn thấu mọi thứ với nụ cười bí ẩn</Text>
  <Text Key="A5177E07_4376">[Ma Thuật] Một người lãnh đạo rồng kiểm soát mọi thứ với sức ma thuật vô hạn từ hậu phương. Với đôi mắt rồng, hắn bắt giữ kẻ thù trở thành rào cản và làm suy yếu khả năng kháng Tấn Công Ma Thuật của chúng với các kỹ năng hỗ trợ đa dạng trước khi đốt cháy chúng bằng một đòn đánh sấm sét.</Text>
  <Text Key="292A1D0D_4377">Vẽ tranh, đọc sách</Text>
  <Text Key="E4CD5CD6_4378">Bức Tranh Bầu Trời Xanh</Text>
  <Text Key="C3D5BC25_4379">Nói Chuyện Với Nữ Hoàng</Text>
  <Text Key="8B8D1938_4380">Đôi mắt nhìn thấy tương lai cùng ngươi</Text>
  <Text Key="5B7E8BC7_4381">Tái ngộ bên ngoài</Text>
  <Text Key="085DE18D_4382">Tác giả, độc giả và mối quan hệ kỳ lạ</Text>
  <Text Key="E985EE6A_4383">Giải Mã Đố Vui</Text>
  <Text Key="93F8B084_4384">Công Việc Cùng Boss</Text>
  <Text Key="F92F5F7A_4385">Điểm ngủ của con rồng</Text>
  <Text Key="162F39D5_4386">Số Phận Của Rồng</Text>
  <Text Key="F977A249_4387">Gây sát thương ma thuật cực lớn và giảm vừa phải Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ địch có M.ATK cao nhất đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng, đồng thời gây sát thương ma thuật vừa phải lên toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="78490F90_4388">►Gây $3 sát thương ma thuật lên toàn bộ kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng:\n►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ địch bằng $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="6D0E7432_4389">Vỡ Tan Tâm Trí</Text>
  <Text Key="16947285_4390">Giảm vừa phải Phòng Thủ Ma Thuật của toàn bộ kẻ địch đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng.\nNếu không có kẻ địch nào bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng, áp dụng Mắt Rồng lên kẻ địch có M.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="73FEEF76_4391">Thời gian niệm: 1.09s\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ địch đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng bằng $1 trong 12s.\n►Nếu không có kẻ địch nào bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng: áp dụng Mắt Rồng lên kẻ địch có M.ATK cao nhất.\n\n►Mắt Rồng: tăng sát thương ma thuật nhận vào 12%.</Text>
  <Text Key="BB9F79E5_4392">Khai Thác Hỏa Diệm</Text>
  <Text Key="7FCBE380_4393">Gây sát thương ma thuật vừa phải lên toàn bộ kẻ địch đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng, giảm nhẹ Phòng Thủ Ma Thuật và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật. Ngoài ra, hồi TP cho bản thân một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="DC002C3A_4394">Thời gian niệm: 1.09s\n►Hồi TP cho bản thân bằng $3.\n\nNếu kẻ địch đang bị ảnh hưởng bởi Mắt Rồng:\n►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ địch bằng $2 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Ma Thuật mà kẻ địch nhận vào bằng 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="AF085848_4395">Mắt Rồng</Text>
  <Text Key="753CAA64_4396">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Số Phận Của Rồng&quot;</Text>
  <Text Key="78490B02_4397">Áp dụng Mắt Rồng lên kẻ địch có M.ATK cao nhất hiện tại.</Text>
  <Text Key="83C5C10E_4398">Thời gian niệm: 0.93s\n►Đánh dấu kẻ địch với trạng thái Mắt Rồng trong 180s.\n►Mắt Rồng: tăng sát thương ma thuật nhận vào 12%.</Text>
  <Text Key="FCB2CBB9_4399">Nhắm Mắt+</Text>
