  <Text Key="76D780B0_105500">Thế giới... đã được tái tạo? Điều đó... không thể nào là thật...</Text>
  <Text Key="E27039A3_105501">R-Rei... Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4C0A57B5_105502">...Xin lỗi. Có vẻ như ta hơi bối rối một chút...</Text>
  <Text Key="D26985B4_105503">Nhưng lúc này... Ta muốn biết thông tin. Hãy nói cho ta biết thêm về chuyện đó, Hiyori. Về câu chuyện giữa Novem và cô.</Text>
  <Text Key="A8569CCD_105504">...Xin lỗi. Có ai từ Twinkle Wish ở đây không?</Text>
  <Text Key="7980CA47_105505">Ồ, Kokkoro?</Text>
  <Text Key="EF07F713_105506">...Sao thế? Cô trông lo lắng lạ thường.</Text>
  <Text Key="8C16450F_105507">Việc này... vô cùng quan trọng. Tôi xin lỗi, nhưng người có thể đi cùng tôi đến cung điện ngay lập tức không? Nàng Yui đã cùng Sheffy và Chúa tể lên đường rồi.</Text>
  <Text Key="BD86A763_105508">Nhưng, chuyện gì vậy, Kokkoro?</Text>
  <Text Key="EA73FE5D_105509">Tôi định kể cho cô một chuyện quan trọng, nhưng... Được rồi, đi thôi. Nếu cô vội vậy thì chắc chắn là tình hình nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="14A0CD9B_105510">Ưm... Khó tin thật, nhưng...</Text>
  <Text Key="D4D9B456_105511">Nàng Neneka đã bị bắt cóc...!</Text>
  <Text Key="4DB5FD29_105512">Cậu nghĩ sao, Yui-chan? Ma thuật liên lạc với Christina có kết nối được không?</Text>
  <Text Key="B063D8BF_105513">Hừm... Có vẻ không hoạt động. Khi chúng ta nói chuyện, khoảng ba ngày trước, Christina trông rất sức khỏe...</Text>
  <Text Key="19B6AE8F_105514">...Tôi cũng đã thử dùng ma thuật liên lạc với Neneka, nhưng hoàn toàn không được.</Text>
  <Text Key="0640B69C_105515">Không chỉ Neneka, mà cả Christina nữa? Tôi biết ngay rồi...</Text>
  <Text Key="B6CE8ABA_105516">Quý vị, tôi đã dẫn theo nàng Rei và nàng Hiyori.</Text>
  <Text Key="8BB0BF5D_105517">Cảm ơn, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="BAD7C036_105518">Kokkoro kể cho tôi trên đường đi... Có đúng không? Rằng Neneka bị bắt cóc.</Text>
  <Text Key="CECB20D8_105519">...Có vẻ như đúng thật. Neneka đang ở cung điện ngày hôm qua...</Text>
  <Text Key="8F75B99F_105520">Masaki, người canh giữ cô ấy, được tìm thấy trong tình trạng kinh khủng. Và dù tôi tìm kiếm thế nào, tôi cũng không thể tìm thấy dấu vết của cô ấy...</Text>
  <Text Key="F3D62CE4_105521">Gì?! Masaki, cậu ấy ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="6CE10AF0_105522">Ừ, tạm thời. Nhưng nếu chỉ với ma thuật chữa lành của tôi và Korosuke thì chắc chắn cậu ấy đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="588623F2_105523">Đúng vậy. Chỉ sau khi nàng Yui cho chúng tôi sức mạnh của mình, chúng tôi mới có thể cứu cậu ấy.</Text>
  <Text Key="B7F6023E_105524">Khi cậu ấy vừa tỉnh lại được một chút, cậu ấy nói rằng Neneka đã bị bắt cóc...</Text>
  <Text Key="FE377A89_105525">...Tôi ngạc nhiên đấy. Cô ấy là một trong Bảy Vương Miện... Tôi chắc chắn cô ấy là một trong những người mạnh nhất thế giới.</Text>
  <Text Key="F95B353A_105526">Đúng vậy. Và Masaki cũng ở đó, nhưng ai đó vẫn đã đánh bại họ...</Text>
  <Text Key="6ED767F1_105527">Ừ. Chúng tôi cũng rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="3F3869BF_105528">Nhưng sự thật là, tôi không thể liên lạc được với Neneka nữa. Tôi tự hỏi ai trên đời này đã làm chuyện này...</Text>
  <Text Key="51C2E52D_105529">Nàng Neneka dường như đã bị hút vào một lỗ hổng không gian cùng với một người phụ nữ bí ẩn đội mặt nạ. Masaki bất tỉnh nên tôi không thể hỏi thêm được gì...</Text>
  <Text Key="97744891_105530">Một người phụ nữ đội mặt nạ, hử? Manh mối quá ít.</Text>
  <Text Key="B17366D7_105531">Bất kỳ ai cũng có thể đội mặt nạ mà.</Text>
  <Text Key="0652EFF6_105532">Đ-Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="B1F9A0EB_105533">Hừm... Tôi tự hỏi "lỗ hổng không gian" mà Masaki thấy có phải là bước nhảy không gian không?</Text>
  <Text Key="D0893FAF_105534">Ai đó có thể dùng bước nhảy không gian để cưỡng chế đưa người đi mất... Cái Rajiraji mất tích, Kaiser Insight bị giam cầm, và...</Text>
  <Text Key="CAF98A10_105535">Nếu có bất kỳ khả năng nào... thì đó là [Legion Sự Phẫn Nộ].</Text>
  <Text Key="1FD9AA3A_105536">Họ đã đặt một rào cản quanh cung điện ngăn cản dịch chuyển. Không có gì ngạc nhiên nếu họ phá vỡ nó.</Text>
  <Text Key="5F0A925B_105537">Vì một trong những mục tiêu của họ dường như là bắt giữ Bảy Vương Miện. Không trách được, xét về động cơ.</Text>
  <Text Key="78EEE733_105538">Hừm... Đúng thật. Khi nói về họ, hoàn toàn có thể Neneka và Masaki đã bị bất ngờ.</Text>
  <Text Key="29A57B16_105539">Hừm... Có vẻ không chỉ vậy. Tôi đã nhờ Yui thử trước đó, nhưng tôi không thể liên lạc được với Christina...</Text>
  <Text Key="F1961F15_105540">Hả?! Điều đó có nghĩa là Chris có thể cũng bị bắt cóc rồi...?!</Text>
  <Text Key="438066C3_105541">Tôi chưa biết về Christina. Có lẽ cô ấy chỉ đúng lúc ở trong tình huống không thể trả lời ma thuật liên lạc...</Text>
  <Text Key="D834066A_105542">...Ừ. Yui và tôi sẽ tiếp tục thử liên lạc với Christina. Chúng tôi sẽ luân phiên nhau.</Text>
  <Text Key="D58322C2_105543">Xin lỗi, làm phiền.</Text>
  <Text Key="9D60807B_105544">...Thực ra, binh lính và quý tộc cũng đã mất tích trong hầm ngục nữa... Tôi đang trong quá trình điều tra xem tất cả có phải do [Legion Sự Phẫn Nộ] không.</Text>
  <Text Key="8458BBE9_105545">Có lẽ chúng ta sẽ phải đến căn cứ hoạt động của [Legion Sự Phẫn Nộ].</Text>
  <Text Key="49A2DD4E_105546">...Cậu nói đúng. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="14AD90DF_105547">Vậy... chúng ta sẽ làm gì? Chúng ta sẽ để họ đánh bại mình sao?</Text>
  <Text Key="032CE793_105548">Hả?!</Text>
  <Text Key="94F4593B_105549">Và vậy, ngôi nhà guild...</Text>
