  <Text Key="0E6504A5_147900">...Khi tôi mới nghĩ ra kế hoạch này, tôi đã lo lắng vì chúng ta không có Nữ Bá tước Pecorine, người giỏi bơi lội, hay tiểu thư Kyaru, người có thể dùng phép thở dưới nước.</Text>
  <Text Key="17B44AA2_147901">Tuy nhiên, tôi đã có thể đi được xa đến thế nhờ được ban phước mới từ nguyện cầu được cùng chủ nhân chiêm ngưỡng "Biển Sao".</Text>
  <Text Key="55E5F368_147902">Bằng cách phục vụ như người dẫn đường của người, chủ nhân,\nTôi cũng đã được thấy những cảnh quan chưa từng biết đến\nvà thu được tri thức mới.</Text>
  <Text Key="D23EE701_147903">Không có người, chủ nhân, tôi đã không thể trưởng thành được. Nếu có, tôi mới là người nên cảm ơn người.</Text>
  <Text Key="6808EA93_147904">Đêm nay, với những tâm tư đó trong lòng,\ntôi chắc chắn sẽ cho người thấy vẻ rực rỡ\ncủa "Biển Sao"♪\n</Text>
  <Text Key="258F85D0_147905">Có lẽ tôi nên về thẳng nhà thôi.</Text>
  <Text Key="DCA28999_147906">Quyết tâm của Kokkoro cháy bùng lặng lẽ như mặt trời lặn\nchìm vào đường chân trời.</Text>
  <Text Key="316C61CD_147907">Kokkoro biết rằng "Biển Sao" hiện tại có thể đã mất đi khung cảnh từng được đồn đại. Do đó, cô ấy dùng phước lành của mình để chữa lành những sinh vật biển tạo nên khung cảnh huyền ảo và hồi sinh diện mạo của "Biển Sao" như xưa.</Text>
  <Text Key="761313A5_147908">Trên bãi biển, khi màn đêm buông xuống và bãi biển được bao phủ trong sự tĩnh lặng, {playername} và Kokkoro lặng lẽ ngắm nhìn những con sóng dịu dàng vỗ vào bờ.</Text>
  <Text Key="F785659B_147909">Ồ? Hai người...?</Text>
  <Text Key="5ADED340_147910">...Vậy thì, với phước lành của các linh hồn──</Text>
  <Text Key="24B505D3_147911">Sóng yên lặng, vậy chúng ta lên đường thôi.\nChủ nhân, người đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="0A6BB93F_147912">Người là... từ quán ăn trên bãi biển...?</Text>
  <Text Key="F5C1F685_147913">À, tôi biết ngay mà.\nNgười có ở bãi biển đến tận giờ này sao?</Text>
  <Text Key="F0FD79CA_147914">Vâng. Chúng tôi sắp sửa hướng về một rãnh biển\nđược gọi là "Biển Sao". \n</Text>
  <Text Key="D3D01A70_147915">"Biển Sao", hử... \nTôi đã lâu rồi không nghe thấy cái tên đó... \nĐã bao nhiêu năm rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="55071BCD_147916">Ồ? Tôi nghe nói đó là một nơi nổi tiếng ở đây...</Text>
  <Text Key="C0E4E35D_147917">À, không, không còn nữa. \nGần đây tôi hiếm khi nghe thấy cái tên đó.</Text>
  <Text Key="1AE82E15_147918">Ý người là sao? Theo văn bản, dường như có một cảnh quan tuyệt vời. Có sự khác biệt giữa nó và sự thật...?</Text>
  <Text Key="37A4E613_147919">Không, tôi chắc chắn nó đúng như được viết trong văn bản.</Text>
  <Text Key="037A4F3F_147920">Người có biết rằng có những sinh vật biển chỉ sinh sống trong rãnh biển đó không? Những sinh vật đó, chúng tự chiếu sáng cơ thể như đang chào đón những người đang đến gần.</Text>
  <Text Key="E54D2082_147921">Xung quanh được chiếu sáng rực rỡ... \n Cảm giác như được bao bọc bởi những vì sao.</Text>
  <Text Key="BFB0A841_147922">Vì vậy nó mới được gọi là "Biển Sao". \nNhưng giờ đây, sinh vật biển đã mất đi ánh sáng của chúng...</Text>
  <Text Key="6D25CEAD_147923">Tại sao... Tại sao trên đời lại như vậy?</Text>
  <Text Key="A3FAB107_147924">Chỉ là một lời đồn, nhưng... \nDường như sinh vật biển đã suy yếu...</Text>
  <Text Key="E3BF88DD_147925">"Biển Sao" là một nơi khá khó tiếp cận, ngay cả khi bạn có thể dùng phép thuật để di chuyển dưới nước. Do đó, số lượng khách du lịch đến thăm đã giảm dần qua từng năm...</Text>
  <Text Key="12E03C76_147926">Những người sống ở đó, họ đều rất thân thiện... Vì vậy, dường như khi mọi người bắt đầu rời đi, các sinh vật trở nên cô đơn và suy yếu.</Text>
  <Text Key="1482BCEC_147927">Vì những lời đồn như vậy lan truyền, số người đến đó còn giảm hơn nữa... Đó là lý do tại sao "Biển Sao" đã trở thành một nơi bị lãng quên ngày nay.</Text>
  <Text Key="8D7460C5_147928">Tôi nghe câu chuyện từ người cuối cùng đến đó, nhưng đó đã là nhiều năm trước. Tôi không biết bây giờ nó ra sao. Người vẫn định đi sao?</Text>
  <Text Key="102C0265_147929">...Tất nhiên. \nTôi đã thề sẽ đưa chủ nhân, đến "Biển Sao".</Text>
  <Text Key="5600136F_147930">Ngay cả khi tôi không biết khung cảnh nào đang hiện ra ở đó lúc này, miễn là khả năng không phải là số không, tôi muốn tự mình thấy nó bằng đôi mắt của mình.</Text>
  <Text Key="CFEE3FF7_147931">Bởi đó là vai trò của tôi như người dẫn đường của người,\nvà đó là cuộc phiêu lưu của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="6D3493C5_147932">...Tôi hiểu. Vậy thì không có cách nào để tôi thuyết phục người dừng lại. Đó chắc là số phận. Hãy theo tôi.</Text>
  <Text Key="2B26A85C_147933">Tôi rất biết ơn sự vất vả mà người đã bỏ ra để lấy tàu ra cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="49C48D65_147934">À, không có gì đáng kể. \nChúng tôi sẽ chạy tàu này hết chặng đường đến quán ăn trên bãi biển, \nchỉ là một chút đường vòng thôi.</Text>
  <Text Key="CAD0E4A1_147935">Chủ nhân, vận may đã đứng về phía chúng ta. \nCó lẽ đây là sự dẫn dắt của Nữ Bá tước Ameth.</Text>
  <Text Key="CAD4AFBE_147936">"Biển Sao"... \nTôi tự hỏi đó là một khung cảnh như thế nào...</Text>
  <Text Key="588DAFAB_147937">Chúng ta sẽ đến được đó, tôi chắc chắn.</Text>
  <Text Key="D9BB5C7F_147938">Chúng ta đến rồi. Đây là ngay phía trên rãnh biển.\nCác người có thể nhảy xuống từ đây.</Text>
  <Text Key="6C0E2023_147939">Tôi sẽ hạ dây, nên chỉ cần nhảy thẳng xuống. \n Cho tôi một tín hiệu và tôi sẽ kéo các người lên khi các người quay trở lại.</Text>
  <Text Key="E6F9ACA5_147940">Cảm ơn rất nhiều vì tất cả. \nTôi không thể chờ để chứng kiến một cảnh tượng hoành tráng.</Text>
  <Text Key="976627D4_147941">Thôi nào, chủ nhân. \nHãy nắm tay nhau và hướng về "Biển Sao". \nLinh hồn của gió...!</Text>
  <Text Key="49379E78_147942">Hừm... Theo tài liệu, dường như \n"Biển Sao" ở độ sâu khoảng này...?</Text>
  <Text Key="CDD71FCE_147943">Ánh trăng không chiếu tới, hoàn toàn tối đen... \nNhư mong đợi, sinh vật biển sống trong rãnh này đã suy yếu...</Text>
  <Text Key="26F79184_147944">Chủ nhân...? \n...Đúng rồi, còn quá sớm để bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="5BBD5098_147945">Nếu lý do là vì đã lâu rồi không có ai đến thăm, có lẽ chúng ta nên để họ biết rằng thời khắc đã trở lại...!</Text>
  <Text Key="05743091_147946">Tôi sẽ bao bọc gió chữa lành trong bong bóng nước và mang nó khắp biển. \nTôi sẽ ban phước lành của các linh hồn lên ngọn giáo này...!</Text>
  <Text Key="6CCD49D2_147947">Tôi chắc chắn sẽ cho chủ nhân thấy "Biển Sao"! \nHaaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="E074182E_147948">Ồ trời...!\nĐây... Đây là "Biển Sao"...!</Text>
  <Text Key="466C0AE4_147949">Chủ nhân... Người đang xem...?</Text>
