  <Text Key="FC314E5C_125100">Tại sao vội vã? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="3AD4E83A_125101">Vấn đề là, chúng tôi đã thuyết phục không thành công...</Text>
  <Text Key="B5264090_125102">Thưa Bệ Hạ-----!!!</Text>
  <Text Key="EB9D4B94_125103">Hả? Có ai đang gọi...</Text>
  <Text Key="FCDBF395_125104">Giọng nói từ xa</Text>
  <Text Key="FC796AA3_125105">Chạy khỏi người đó!\nChạy đi thôi!</Text>
  <Text Key="DAC3A654_125106">Rog--</Text>
  <Text Key="B28E3121_125107">Chẳng lẽ công việc chính trị của Cô Pecorine không thuận lợi cho cô ấy?!</Text>
  <Text Key="FCAFDA03_125108">Không, hoàn toàn ổn! Nhưng khi tôi nói tôi sẽ rời thành phố một thời gian, tôi không ngờ Người Quản Lý Trưởng lại nói cô ấy sẽ đi cùng!</Text>
  <Text Key="A0DFA26C_125109">Ee...!?</Text>
  <Text Key="56F0CE0B_125110">Cô ấy có thể là một kẻ ngốc, nhưng lại rất chủ động...!\nThôi nào, chúng ta sẽ đón Korosuke và rời đi, các cậu!</Text>
  <Text Key="10830C74_125111">Trong khi Pecorine và những người khác chuẩn bị cắm trại, họ thảo luận chi tiết về yêu cầu hiện tại, kết luận rằng có thể có chuyện ẩn giấu với Riri và những người khác, nhưng có lẽ có lý do đằng sau đó. Sau đó, tất cả quây quần bên bàn và trải qua một đêm vui vẻ.</Text>
  <Text Key="BCBFEF67_125112">Aaaa?! Kyaru, cậu đang phản chúng tôi?! Cậu đã hứa rằng chúng ta sẽ ở bên nhau đến cùng...</Text>
  <Text Key="8642162C_125113">Heheh♪\nXin lỗi, Pecorine!\nĐã đến lúc kết thúc rồi!</Text>
  <Text Key="87D133D3_125114">...Hm?</Text>
  <Text Key="452F8B4E_125115">Cô Kyaru, hình vuông đó có nghĩa là &quot;Quay về điểm xuất phát.&quot; Không may...</Text>
  <Text Key="06819EFC_125116">Gì?!\nCậu đùa tôi chứ?\nĐó là trò chơi gì vậy, một trò chơi tồi, trò chơi tồi!</Text>
  <Text Key="F24D8BB7_125117">Cậu xui xẻo rồi...</Text>
  <Text Key="3D9A8863_125118">Tạm biệt, Kyaru.</Text>
  <Text Key="26FE95BE_125119">Grr!\nNhớ kỹ nhé~!!</Text>
  <Text Key="15B324FF_125120">...Ơ.\nCô Riri và những người khác chơi trò chơi bàn kiểu này không giỏi phải không?</Text>
  <Text Key="321EA578_125121">K-Không.\nKhông phải vậy...</Text>
  <Text Key="6E1AEEF8_125122">Sai rồi, Korosuke. Cậu có lẽ đã nghĩ, &quot;Một hành trình khắc nghiệt bắt đầu!&quot; nhưng rồi nó lại trở thành một chuyến đi xe ngựa thư giãn, và các cậu đã thất vọng, đúng không?</Text>
  <Text Key="455EFAC3_125123">Tôi thích thư giãn, cậu biết đấy?\nNhưng thành thật mà nói, chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="AFF7029B_125124">Gần các con đường và làng mạc Landosol, Nightmare và các nhà mạo hiểm đảm bảo an toàn. Vì tương lai, có lẽ tốt hơn nên tiết kiệm năng lượng bằng cách sử dụng xe ngựa ở những nơi có thể.</Text>
  <Text Key="B526ECBD_125125">Ngoài ra, tôi có thể dùng ma thuật của mình để đi lối tắt trên đường về. ...Nhưng cần biết, tôi thực sự không thích quay về điểm xuất phát, nên đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="621F1D36_125126">Chúng tôi luôn sử dụng ma pháp trường dịch không gian mà Cô Kyaru đã thiết lập tại nhà guild. Đi thì dễ, về thì khó... Ngược lại.</Text>
  <Text Key="A577F805_125127">Ơ, có thể đây là câu hỏi cơ bản, nên tôi xin lỗi, nhưng... Có impossibile dùng ma thuật để di chuyển qua không gian như chúng ta đã làm trên đường đến đây không?</Text>
  <Text Key="F09295E5_125128">Xin lỗi, nhưng điều đó impossibile. Điều tôi làm chỉ là quay về ma pháp trường đã chuẩn bị. Khả năng dịch chuyển tự do đến bất kỳ đâu là duy nhất của một người trên thế giới.</Text>
  <Text Key="38CA17C9_125129">Về việc làm cho di chuyển và vận chuyển thuận tiện khắp nơi, việc đặt ma pháp trường dịch không gian trên toàn thế giới sẽ tuyệt vời. Nhưng vấn đề là nó có thể bị người xấu hoặc thậm chí quân đội sử dụng...</Text>
  <Text Key="4D5DCB2A_125130">Hiện tại, như trong những cuộc phiêu lưu trước, chúng tôi sẽ dùng xe ngựa để đến những nơi an toàn, và sau đó tiếp tục đi bộ từ đó... Có vẻ đó là kế hoạch.</Text>
  <Text Key="AA915AC5_125131">Ra vậy♪\nThật là sáng sủa.</Text>
  <Text Key="3E4AB4E3_125132">Vâng, đúng vậy. Vì vậy, một thời gian nữa,\nhãy chịu đựng chuyến đi xe ngựa nhàm chán.</Text>
  <Text Key="A5E7B2A6_125133">Các cậu có thể chơi game và thư giãn.</Text>
  <Text Key="4D0E3AB9_125134">Được rồi!\nTrong khi Kyaru vắng mặt, tôi sẽ đích đến trước cô ấy!</Text>
  <Text Key="57FDBA0F_125135">Lăn, lăn.\nMột, hai, ba...</Text>
  <Text Key="B1F33486_125136">Đã đến.</Text>
  <Text Key="445220CC_125137">Ồ!? Àaaa!?</Text>
  <Text Key="310CBFA4_125138">...Cô Riri, Cô Quria.\nNếu chúng ta lệch khỏi đường, chúng ta có thể gặp thêm các cuộc tấn công quái vật. Xin hãy coi đây là thời gian để lấy lại tinh thần.</Text>
  <Text Key="7D69901D_125139">Vâng.</Text>
  <Text Key="5CD16CA4_125140">Haa, haa...</Text>
  <Text Key="D348819D_125141">Ở đây cũng...!?\nKyaa!</Text>
  <Text Key="1FF599AB_125142">Riri, cẩn thận...!\nHyaa!</Text>
  <Text Key="6C25AA2E_125143">Pshoo...</Text>
  <Text Key="292424FB_125144">Aaah!</Text>
  <Text Key="F2D3F025_125145">Princess Strike!!</Text>
  <Text Key="4C7A41E5_125146">Ối...\nCảm ơn anh, Pecorine.</Text>
  <Text Key="378FE9FF_125147">Phew.\nMọi chuyện đã ổn ở phía này rồi, Pecorine!</Text>
  <Text Key="A8D37F54_125148">Có vẻ mọi thứ cũng ổn ở phía này. Tất cả các cậu có an toàn không, mọi người từ &quot;Alter Maidens&quot;?</Text>
  <Text Key="E9B45E90_125149">...V-Vâng.\nMột cách nào đó...</Text>
