  <Text Key="45D328F3_174900">Chúng ta... một đội ngũ tốt sao? Nghe thế này mà mình vui quá! ...Hah! Đúng rồi!</Text>
  <Text Key="994E3931_174901">Sao thế, Matsuri-chan?</Text>
  <Text Key="7C14890C_174902">Tớ vừa nảy ra ý tưởng hay rồi, bạn! Hiyori-san, cậu hãy trở thành anh hùng cùng với tớ! Chúng ta sẽ trở thành một cặp anh hùng!</Text>
  <Text Key="E921F343_174903">EEEEEEHHHHHH? Tớ, một anh hùng ư?</Text>
  <Text Key="27084EF1_174904">Ehh...? EHEHHHHH!? Nghe thế bất ngờ thật là phiền phức...</Text>
  <Text Key="AE9C0C2D_174905">T-Tớ khó từ chối khi là cậu hỏi, nhưng với một người như tớ thì...</Text>
  <Text Key="5731B70F_174906">Đừng lo, bạn! Cậu mạnh, tốt bụng, ngầu... Và trên hết, cậu có một trái tim chính trực! Tất cả những dấu hiệu để trở thành một anh hùng vĩ đại, Hiyori-san!</Text>
  <Text Key="8AF62E89_174907">Nào, từ giờ chúng ta cùng nhau hướng tới trở thành một cặp anh hùng!</Text>
  <Text Key="68DBDCAE_174908">Ahahaha... Tự nhiên mọi chuyện trở nên thú vị nhỉ...</Text>
  <Text Key="FBC0D3A4_174909">Một Hiyori bối rối và một Matsuri nhiệt huyết. Cuộc phiêu lưu trong Tháp Luna tiếp diễn với hai tính cách tương phản này.</Text>
  <Text Key="16CF86AD_174910">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="B9CBEE95_174911">Cô ấy nói cái này rất hợp với cậu, Matsuri</Text>
  <Text Key="2DDD83CF_174912">Ý cậu là cái này rất cơ bản ư?</Text>
  <Text Key="B87F7033_174913">Cậu sẽ trở thành một trong số đó chứ?</Text>
  <Text Key="324848F4_174914">Trong khi ba người tiếp tục leo tháp, những nỗ lực của Matsuri để mời gọi Hiyori cũng tiếp tục.</Text>
  <Text Key="587DC86B_174915">Eeehhh? Vậy cậu thực sự không thể làm được ư?</Text>
  <Text Key="8DE6B225_174916">Không phải là tớ "không thể"... Nhưng nói về bản thân tớ, thì chỉ là bất khả thi.</Text>
  <Text Key="7910EC79_174917">Không có chuyện đó, bạn. Nếu cậu có một lòng công lý chính trực trong tim, thì hãy đứng lên!</Text>
  <Text Key="AE2D874B_174918">Hmm, còn một vai trò giúp đỡ cậu thì sao, Matsuri-chan, người thực sự là Anh Hùng? Cái đó có được không?</Text>
  <Text Key="7979C22E_174919">Ý cậu là cậu chỉ muốn đóng một vai trò hỗ trợ tầm thường thôi ư?</Text>
  <Text Key="969AEA47_174920">Ơ, nó tên là gì nhỉ... Phụ... trợ?</Text>
  <Text Key="3871331A_174921">Nếu cậu định làm thế, ít nhất hãy biết nó gọi là "sidekick" (trợ thủ)!!!</Text>
  <Text Key="0A508E90_174922">Ahaha, xin lỗi, lỗi của tớ. Cái "sidekick" này là người hỗ trợ anh hùng, đúng chứ? Cái đó được chứ?</Text>
  <Text Key="EDA186F5_174923">Đúng là những đòn hỗ trợ của cậu trong trận chiến trước khá chuyên biệt, Hiyori-san. Nhưng cậu có chắc là ổn với điều đó không?</Text>
  <Text Key="04698DFB_174924">Được, được, tất nhiên rồi! Tớ sẽ cố hết sức để giúp cậu nhiều!</Text>
  <Text Key="7091A709_174925">Thôi, nếu cậu nói thế, Hiyori-san... Được rồi.</Text>
  <Text Key="C136368B_174926">Ehehe, đây là lần thứ ba rồi, nhưng... vui được làm việc với cậu, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="B5D24DBB_174927">Trợ thủ cũng có mục tiêu phụ là được rèn luyện để trở thành một anh hùng thực thụ, rồi. Từ giờ, cậu chỉ cần nuôi dưỡng khát vọng trở thành anh hùng!</Text>
  <Text Key="0F167946_174928">Để chuyện đó sang một bên, ưu tiên hiện tại của chúng ta là giúp Kishi-kun lấy lại ký ức. Chúng ta sẽ cố gắng hết sức để giúp cậu ấy, nên hãy cùng phấn khích lên nào!!!</Text>
  <Text Key="44B8D3C0_174929">Hiểu rồi, bạn! Hmm... Cái presence này!</Text>
  <Text Key="8E63C298_174930">Lại một con quái vật! Tớ sẽ hỗ trợ cậu thật tốt, nên cùng đi thôi, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="EF85657F_174931">Giao cho cậu rồi, bạn! TEEEEEIYAAAA!</Text>
  <Text Key="A07EA1C7_174932">Được rồi! Cứ tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="6ED84AD9_174933">Chính là thế tớ thích, bạn! Tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="E722E096_174934">Vẫn còn nhiều nữa! Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="B64DB5C2_174935">Giao những cái đó cho tớ, bạn! Đây đến... ĐẠN ÁN CỦA ANH HÙNG!!!</Text>
  <Text Key="8156029C_174936">Làm đi, Matsuri!</Text>
  <Text Key="86712200_174937">Đừng lo! Tớ ở đây với cậu! Ngay kia, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="063B699E_174938">Hiểu rồi, bạn! Teyaaa!</Text>
  <Text Key="A23D34B5_174939">Matsuri-chan, làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="6869A458_174940">Tất cả là nhờ sự hỗ trợ của cậu, Hiyori-chan! Cậu tài năng thật, thật đáng tiếc khi cậu chỉ là một trợ thủ tầm thường...</Text>
  <Text Key="5D157A77_174941">Nhưng, tớ cũng bắt đầu thích nghi với vai trò này rồi! Tiếp tục leo lên thôi!</Text>
  <Text Key="530FF9AB_174942">Matsuri-chan, dường như cậu cũng đang ở đỉnh phong độ! Được rồi, tớ sẽ giữ sự hỗ trợ của mình ở mức tốt nhất, nên cậu cứ tin tưởng!</Text>
  <Text Key="FCEEA359_174943">Giao cho tớ, bạn! Một lần nữa, xung kích!</Text>
  <Text Key="1B2120B4_174944">Vậy là Matsuri và Hiyori, ở đỉnh phong độ, tiếp tục leo Tháp Luna cùng với {playername}.</Text>
  <Text Key="F4E84A2B_174945">Đáp lại lời mời của Matsuri, Hiyori trả lời rằng cô ấy không phải kiểu người để trở thành anh hùng, nói rằng cô ấy muốn hỗ trợ Matsuri trên con đường trở thành anh hùng. Với suy nghĩ đó, Matsuri leo lên tháp để đáp lại sự hỗ trợ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="C1662AC5_174946">{playername} leo Tháp Luna cùng với Hiyori và Matsuri.</Text>
  <Text Key="44DE178D_174947">Nó tới rồi! Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="9D1DFCBA_174948">Giao cho tớ, bạn! Taaaaah!</Text>
  <Text Key="060CA494_174949">Hãy chịu phạt đi, bạn!</Text>
