  <Text Key="C85F2A3E_142050">Hehe, đó chỉ là một món giá nhỏ! Vậy thì, hãy cùng bắt đầu bài học vui vẻ này♪</Text>
  <Text Key="C11D53F5_142051">Tuyệt vời! Màu lửa đã thay đổi! Có lẽ nếu mình trộn thứ khác vào, nó sẽ đổi sang màu khác chăng?</Text>
  <Text Key="F9B32DB6_142052">Lịch sử thật thú vị! Mình sẽ phải hỏi thêm những người biết rõ về nó♪</Text>
  <Text Key="9D97A781_142053">Mình rất vui vì mọi người đã nhận ra sức hấp dẫn của việc học♪ Cậu nghĩ bây giờ có vui chưa?</Text>
  <Text Key="BD251B38_142054">Nếu đây là niềm vui mà việc học mang lại, mình sẽ luôn học!</Text>
  <Text Key="0D3233A0_142055">Cảm ơn cô nương! Hy vọng cô sẽ dạy chúng tôi thêm về việc học trong tương lai!</Text>
  <Text Key="EE9436B3_142056">Không có gì♪ Giờ thì, hãy chuyển sang giấc mơ tiếp theo! Chắc chắn có một đứa trẻ nào đó cần chúng ta giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="43B51B32_142057">H-Hả? Mình đang ở đâu...? Mình lẽ ra đang ngủ...</Text>
  <Text Key="1D9BD57B_142058">Chào mừng đến với thế giới giấc mơ. Tôi là... Devil Sensei♪</Text>
  <Text Key="A5E4DA04_142059">Cô dám tự xưng là giáo viên ngay cả khi là ma quỷ...? Dù đây chỉ là giấc mơ, liệu người ở vị trí dạy người khác lại ăn mặc như thế này...?</Text>
  <Text Key="B9C1217A_142060">Ý tôi là, tôi là Devil Sensei mà♪</Text>
  <Text Key="D9C0C9F8_142061">Quan trọng hơn, dường như cậu không thích vận động. Tôi nghe nói cậu lén trốn và bỏ các tiết thể dục.</Text>
  <Text Key="CA73F616_142062">Không phải mình đang lười biếng hay gì đâu... Mình không giỏi thể dục, nên chỉ đang cố gắng phát triển thế mạnh ở những môn mình giỏi.</Text>
  <Text Key="D843EC63_142063">Cố gắng phát triển điểm mạnh thay vì điểm yếu là tốt. Nhưng nếu cậu bỏ vận động vì không giỏi, cậu sẽ bỏ lỡ chính những lợi ích của việc vận động.</Text>
  <Text Key="9567DDD6_142064">Tất nhiên, mình biết việc lười biếng như vậy là sai, nhưng dù sao mình cũng không giỏi lắm. Mình không muốn làm chậm trễ người khác trong trò chơi đồng đội hay phải cạnh tranh với ai đó...</Text>
  <Text Key="02985584_142065">Hehe, cậu là một cậu bé tốt bụng. Nhưng tôi không nghĩ vận động chỉ giới hạn ở đồng đội hay cạnh tranh. Đó còn là cách để hiểu cơ thể mình tốt hơn♪</Text>
  <Text Key="1525A61C_142066">Giống như cậu giỏi học, cũng có niềm vui trong việc trở nên giỏi thể thao.</Text>
  <Text Key="EA46DA62_142067">Hãy cùng nhau học cách yêu thích vận động trong lớp của Sensei! Đừng lo, ở đây không có gì đáng sợ cả♪</Text>
  <Text Key="25FE66D5_142068">Nếu cô đã nói đến mức đó... Được rồi. Mình sẽ thử, chỉ một chút thôi!</Text>
  <Text Key="8B74BDD0_142069">Vậy thì, hãy bắt đầu với những kiến thức cơ bản về việc cử động cơ thể, thể dục♪ Hãy cố gắng theo gương Sensei và trợ lý của cô, sẵn sàng cử động cơ thể cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="5D40E802_142070">M-Mình làm được rồi...! Trước đây dù thử bao nhiêu lần, mình cũng không thể làm được cú lộn nhào hay headstand...!</Text>
  <Text Key="9D558D66_142071">Chúc mừng! Như cậu thấy, một khi đã nắm được bí quyết, kết quả đến rất nhanh♪ Có vẻ cậu đã thực sự nhận ra niềm vui của việc vận động, nên Sensei rất vui!</Text>
  <Text Key="7A2F8FB0_142072">Vâng, có một mẹo cho nó, giống như việc học vậy! Sensei, mình tin rằng mình đã sai khi nghĩ nó nhàm chán. Mình sẽ không bỏ tiết thể dục nữa, và sẽ thử sức ở nhiều môn thể thao!</Text>
  <Text Key="D84467B0_142073">Hehe, mình vui quá. Hãy nhớ đây là lời hứa với Devil Sensei♪</Text>
  <Text Key="7389A404_142074">Mọi chuyện đang diễn ra tốt đẹp♪ Như dự đoán, tất cả đều là những đứa trẻ rất ngoan!</Text>
  <Text Key="C6CA1A5F_142075">Cậu đã giúp mình rất nhiều lần với tư cách là trợ lý, {playername}-kun. Thật an tâm khi có cậh cùng mình suy nghĩ về nội dung những giấc mơ đó và các phương pháp cụ thể để giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="400627A8_142076">Giờ thì, đứa trẻ tiếp theo là đứa cuối cùng mà Floe-chan nhờ chúng ta giúp. Mình phải tập trung đến cùng tận cả với tư cách là một Ma Quỷ Giáng Sinh và một giáo viên!</Text>
  <Text Key="D9E255F8_142077">Phew, cuối cùng chúng ta cũng đến rồi.</Text>
  <Text Key="DAB8996A_142078">Mình khá chắc cô bé sống quanh đây... Theo những gì Floe kể, cô bé này thực ra là một tên du đãng khá nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="9B5F2C3C_142079">Mình nghe nói cô bé hay chõ mũi vào các vụ ẩu đả giữa những tên du đãng khác và thậm chí kẻ trộm, nên lúc nào cũng đánh nhau ở đâu đó...</Text>
  <Text Key="91BD2C1C_142080">Nhưng mình nghĩ cô bé chắc chắn có lý do của mình. Rốt cuộc, không ai muốn đánh nhau vô cớ, phải không? Nếu cô bé có những lo lắng muốn chia sẻ, hy vọng giấc mơ này ít nhất có thể làm dịu chúng...</Text>
  <Text Key="75F506B7_142081">Nhưng vấn đề là, tôi có thể dùng loại giấc mơ nào để giúp cô bé? Tôi có thể mượn trí tuệ của cậu lần nữa không, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="259DF9CD_142082">Cậu nghĩ việc nhờ cô bé giúp phân phát quà sẽ hiệu quả? Như là cùng nhau trải một Giáng Sinh ấm áp với những đứa trẻ vui vẻ sẽ giúp làm ấm trái tim cô bé?</Text>
  <Text Key="EB93040E_142083">Ừ, mình nghĩ đó là một ý tưởng rất hay! Hãy can thiệp vào giấc mơ của cô bé ngay nào♪</Text>
  <Text Key="390C3E91_142084">Quà♪ Quà♪ Mình tò mò không biết Ông già Noel sẽ tặng mình gì. Mình rất mong chờ♪</Text>
  <Text Key="A885F307_142085">Này, này, nếu không đi ngủ sớm thì sẽ không có quà đâu. Đi ngủ sớm đi. Ông già Noel có thể đang chờ chúng ta ra ngoài ống khói lúc này đấy.</Text>
  <Text Key="FB7D0E62_142086">Đúng rồi. Khi nói đến việc phân phát quà, đêm Giáng Sinh thực sự là ngày tốt nhất để làm việc đó♪ Nhưng mình không thấy cô bé đâu cả...</Text>
  <Text Key="54D578C8_142087">Này, cậu kia, cậu có thể lắng nghe mình một chút được không? Mình muốn phân phát quà cho mọi người. Cậu có thể giúp mình một chút được không?</Text>
  <Text Key="290FD6E0_142088">...Không.</Text>
  <Text Key="23F4095A_142089">Ơ... Vậy là cậu đã bận rồi? Mình không định chiếm quá nhiều thời gian của cậu...</Text>
  <Text Key="0840F0F5_142090">Thời gian không phải là vấn đề chính...</Text>
  <Text Key="1BE3872F_142091">Kyaaaaa!? Điều đó làm mình giật mình... Có phải... âm thanh của chai thủy tinh rơi? ...Có lẽ nó đã đánh thức tất cả chúng ta.</Text>
  <Text Key="8B0537F4_142092">Một báo động đơn giản cho người đến trả thù tôi. Nếu chai bị mắc vào sợi dây, nó sẽ rơi và báo cho tôi biết. Có vẻ như hai người không phải là lý do nó rơi, nên hãy về trước khi có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="D0FEC30E_142093">Tôi nói vì sẽ nguy hiểm nếu không nói. ...Tôi đã đánh bại vài tên gây rối ở quảng trường ban ngày. Chúng có thể đến tìm tôi để trả thù, nên đừng bị cuốn vào.</Text>
  <Text Key="698F859C_142094">Ơ... Có phải cô lo lắng cho chúng tôi? Chúng tôi không thể bỏ mặc cô được. Trước tiên chúng ta cần đến một nơi an toàn...</Text>
  <Text Key="085FA709_142095">Nếu những kẻ gây rối đến tìm tôi trả thù, vậy thì đó là điều ước thành hiện thực rồi. Những ngõ hẻm này hoàn hảo để gây ồn ào.</Text>
  <Text Key="64A491CD_142096">Không có gì đâu. Tôi chỉ đánh vài người tôi không thích. Tôi tức giận vì có người cố ý chọn đánh chủ quán quầy ăn vào một ngày như thế này và gây ồn.</Text>
  <Text Key="77646C9D_142097">...Cô bé thật tốt bụng. Cô đã hành động vì tất cả mọi người để làm dịu sự ồn ào, phải không?</Text>
  <Text Key="EE649C73_142098">Nhưng cách làm đó nguy hiểm và dễ bị người khác hiểu nhầm... Cô đang hy sinh quá nhiều bản thân trong quá trình đó. Cô xứng đáng được tận hưởng Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="FE442A31_142099">...Đó không phải chuyện của cô. Giáng Sinh không quan trọng với tôi...</Text>
