  <Text Key="FFF758AD_64550">Tuy nhiên, Bá tước, cậu không nghĩ hình phạt này quá khắt khe khi cả trưởng bộ tộc Oni và Công Chúa đều không có mặt? Rốt cuộc, đó là cơ thể của Satsuki.</Text>
  <Text Key="7D2D375F_64551">Chắc chắn, có khả năng cô ấy có thể hồi sinh. Nếu vậy, tại sao không giam giữ Satsuki đã hồi sinh? Nếu giao việc chăm sóc cô ấy cho bộ tộc Oni, tôi chắc chắn sẽ không có ai phàn nàn.</Text>
  <Text Key="DBC40EA7_64552">Tuy nhiên, cho đến khi tìm được một phương pháp chắc chắn và an toàn, cô ấy tuyệt đối không được thả ra khỏi sự giam giữ. Nếu tìm được phương pháp, nó sẽ được đưa ngay lên bàn này. Nếu được chấp thuận, nó sẽ được thực hiện.</Text>
  <Text Key="DC4B27E7_64553">...Hừm, tôi nghĩ cũng có lý.</Text>
  <Text Key="775ABAAF_64554">K-Không... T-Thế thì chúng ta sẽ quá muộn... Satsuki-chan sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="1116AE55_64555">M-Mọi người ơi... Các người đang theo ý kiến của Bá tước quá đà...</Text>
  <Text Key="B0695190_64556">Hừm, sao con gái mực lại ở đây? Cô không có ghế ở bàn này, phải không?</Text>
  <Text Key="DE6D8AE7_64557">ƯỚP...!?</Text>
  <Text Key="88BE3E06_64558">Vậy là cô đã trốn ở đây, Lului. Nếu cô thích trốn thế, tôi sẽ khóa cô trong chiếc bình mực yêu thích của cô.</Text>
  <Text Key="49E561F7_64559">Chuyện là vậy đấy... Tôi tự hỏi Chị Lớn Yukino có ổn không...</Text>
  <Text Key="5A036727_64560">Ra vậy... Nhân tiện, cô còn phần còn lại của món pudding đó không?</Text>
  <Text Key="2950BE28_64561">À, đúng rồi... Dù nó đã sụp đổ khá nhiều...</Text>
  <Text Key="62A8747D_64562">Giữ nó và chờ ở đây. Tôi sẽ đi kiểm tra Yukino.</Text>
  <Text Key="406D190F_64563">Họ không thể thấy tôi lúc này. Không có cách nào để họ ngăn cản tôi.</Text>
  <Text Key="239E5009_64564">Mọi người đang nói chuyện với ai...? Ở đây chỉ có ba người bao gồm tôi, phải không? Hay là mắt tôi đã bắt đầu mục nát nên bắt đầu mất thị lực...?</Text>
  <Text Key="27B53A8D_64565">Ừ. Tôi đi một chút.</Text>
  <Text Key="4FDF7EA0_64566">Cuộc họp của Bàn Ăn Dưới Địa Ngục đang diễn ra tại Lâu Đài Cá voi Khổng Lồ. {playername} và những người khác tiễn Satsuki khi cô ấy lẻn vào bên trong.</Text>
  <Text Key="C4DFD76B_64567">Satsuki, cơ thể cậu...!?</Text>
  <Text Key="00414AEC_64568">Tôi kích hoạt sức mạnh tăng cường...!</Text>
  <Text Key="9D3D7263_64569">Nhưng tôi không muốn bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="BC5293D7_64570">Hả? Vậy tình hình này là sao...?</Text>
  <Text Key="8CEAC8B4_64571">Satsuki?</Text>
  <Text Key="39137D18_64572">Tất nhiên. Những lời chân thành của cậu thực sự đánh trúng tim đen</Text>
  <Text Key="AB399EBA_64573">Vâng. Vậy chúng ta hãy đi đến Lâu Đài Cá voi Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="0F219E3C_64574">Hừm... Hả, đó là...</Text>
  <Text Key="3A100C45_64575">Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="6CEA53FC_64576">Có nghĩ là phá chiếc bình bằng cán dao của cậu không?</Text>
  <Text Key="04D923C0_64577">Hãy nói với Yukino-san rằng mọi thứ sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="5F519513_64578">Thành viên của Bàn Ăn Dưới Địa Ngục 1</Text>
  <Text Key="E8BD92F9_64579">Thành viên của Bàn Ăn Dưới Địa Ngục 2</Text>
  <Text Key="670A69C6_64580">Thành viên của Bàn Ăn Dưới Địa Ngục 3</Text>
  <Text Key="121F7314_64581">Thành viên của Bàn Ăn Dưới Địa Ngục 4</Text>
  <Text Key="4C506216_64582">Tại cuộc họp khẩn cấp được tổ chức ở Lâu Đài Cá voi Khổng Lồ, nơi cơ thể của Satsuki là chủ đề thảo luận chính, một kỳ nghỉ ngắn đã được nghỉ trước khi biểu quyết đa số.</Text>
  <Text Key="3B470A86_64583">Heh. Trấn áp Yukino khá dễ dàng. Không thể nào một cô bé như cô ấy lại kiểm soát được Bàn Ăn của Dưới Địa Ngục.</Text>
  <Text Key="C8AD6438_64584">Ngay cả phe chính thống ủng hộ Công Chúa Violet cũng còn xa mới thống nhất. Ngay cả trong số những người ủng hộ cô, nhiều người không thích lắm những người từ thế giới khác -- những kẻ ngoại lai đến gần Công Chúa trong khi chính họ bị đẩy ra ngoài là một mối phiền toái.</Text>
  <Text Key="FF75E451_64585">Nếu lợi ích của chúng ta trùng hợp, tôi có thể giành được sự đồng cảm của họ. Sau đó, tất cả những gì tôi cần làm là trình bày một kế hoạch an toàn, không gây tranh cãi.</Text>
  <Text Key="6A9FEADC_64586">Và sau đó, hướng hành động thật đơn giản... Nếu câu chuyện của Yukino đúng, tôi sẽ kéo dài thời gian cho đến khi linh hồn Satsuki tan biến. Sau đó tôi sẽ truy tìm nguồn gốc của chiếc pudding đó và phá vỡ tinh thần ác đó theo ý chí của tôi.</Text>
  <Text Key="225BE4B2_64587">Trách nhiệm của cô ấy thuộc về bộ tộc Oni. Tôi sẽ khiến tinh thần ác gây rối, và sử dụng cô ấy như một công cụ trong tranh chấp chính trị để tạo ra xung đột bên trong phe chính thống. Một khi kỳ nghỉ ngắn này kết thúc, tôi sẽ... Hehehehehehe.</Text>
  <Text Key="4D942C6E_64588">Nụ cười thực sự toát lên tính cách, phải không. Và tên đó thối rữa đến tận xương. Hắn bốc mùi thối rữa.</Text>
  <Text Key="B51D6960_64589">S-Satsuki-chan...?!</Text>
  <Text Key="5A039871_64590">Yukino, cậu ổn chứ? Nụ cười của Bá tước có bốc mùi tệ đến thế không? Cậu đang chảy nước mắt kìa.</Text>
  <Text Key="176C21CE_64591">S-Satsuki-chan... Hehe. Nếu cậu nói nhiều thế, tôi sẽ cảm thấy tội cho Bá tước...</Text>
  <Text Key="9E53E90B_64592">Heh. Cậu thật tốt bụng. Nụ cười của cậu tốt hơn hắn nhiều.</Text>
  <Text Key="E6D64633_64593">À. Ngoài ra... Tôi đã nghĩ ra cách để tự hồi sinh. Nếu tôi loại bỏ Miyako và trở về cơ thể, tôi nên có thể trở về sự sống... có lẽ.</Text>
  <Text Key="F8C10C81_64594">Th-Thật sao...?!</Text>
  <Text Key="555AB734_64595">Ừ. Chỉ còn lại việc lấy lại cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="9E667733_64596">...Về chuyện đó... T-Tôi chưa thuyết phục được ai... Tôi thật vô dụng...</Text>
  <Text Key="789EF00F_64597">Điều đó không đúng. Cậu đã làm đủ để đưa chúng ta đến được chỗ này rồi.</Text>
  <Text Key="69CA6FFF_64598">K-Không... Tôi là một kẻ nhát gan và một diễn giả tồi... Tôi chậm chạp và vụng về, và không ai bao giờ nghe tôi...</Text>
  <Text Key="915056D8_64599">...Chà. Vẫn còn nói nhảm như thế, hử.</Text>
