  <Text Key="A0EA1344_161900">Nhưng? ...À, vậy cậu quan tâm đến kết quả của cú ném quay người của tôi.</Text>
  <Text Key="5A0D8FD4_161901">Đừng lo về chuyện đó. Coi như một bài kiểm tra nhỏ cho lòng dũng cảm thôi.</Text>
  <Text Key="C2FC9A86_161902">Đừng sợ, quý khách thân mến! Bị văng ra như vậy không phải chuyện thường xuyên! ...Ngoại trừ khi nó xảy ra.</Text>
  <Text Key="620739C6_161903">Đúng vậy. Một người đàn ông thực thụ không nháy mắt trước những mũi tên chẳng bao giờ trúng. Ăn, uống, cười và quên đi những lo lắng! ...Dù nó vẫn hơi đau khi trúng.</Text>
  <Text Key="77DD94F7_161904">Im đi. Con chim gà giữ mỏ im thì không bị bắn. Nào, ăn đi.</Text>
  <Text Key="14EF690D_161905">ÔI TRỜI ỢT!! XẾP HÀNG... KẾT HỢP!!</Text>
  <Text Key="7DB9B1D4_161906">ĐÂY LÀ TRẬN ĐẤU GIỮA HAI NGỰA KỲ BÍ!</Text>
  <Text Key="D2396362_161907">Tôi đi một chút.</Text>
  <Text Key="C40EB631_161908">NHÌN KÌA! Phu nhân Satsuki đang nhảy từ ngựa này sang ngựa khác, hạ gục kẻ thù một cách liên tục! Đó là chiêu thức Solo Eight-Horse Leap huyền thoại của người ấy!</Text>
  <Text Key="8722146F_161909">Có lẽ lễ hội hôm nay sắp kết thúc rồi... Nhưng sự kiện đỉnh cao thật! Tôi trúng một mũi tên vào đầu gối, nhưng sẽ sống được! Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="6CF4FADE_161910">Tôi chắc chắn Phu nhân Satsuki sẽ thắng lần này nữa! Wa ha ha ha!</Text>
  <Text Key="B53557AB_161911">*bịch*!</Text>
  <Text Key="0383E2CC_161912">Ái chà, ái chà... thật là vô lễ của tôi! Tôi đang nhìn chỗ khác...</Text>
  <Text Key="2DDEFD64_161913">À, thật lịch sự của cậu...</Text>
  <Text Key="B7EFA005_161914">Heh, đúng vậy, có gì đó như thế... Tôi thực sự nên đi rồi. Xin lỗi -- xin phép.</Text>
  <Text Key="26E60599_161915">Sao vậy, nhóc Hiệp sĩ? Lễ bế mạc đã kết thúc rồi, và tôi đã nhận được giải thưởng, một bông hoa sống.</Text>
  <Text Key="E23DECE8_161916">Cảm ơn. Tôi sẽ tặng cái này cho con ma nhỏ kia tối nay~</Text>
  <Text Key="AAF4322A_161917">Xin lỗi, Phu nhân Satsuki! Có người đã đột nhập vào kho báu của chúng ta. Có dấu hiệu của một vụ trộm...!</Text>
  <Text Key="CB0D7F08_161918">Hả...? Giải thích chi tiết đi.</Text>
  <Text Key="B8FC94EF_161919">Có vẻ như ai đó đã đột nhập khi lễ hội khiến lực lượng bảo vệ mỏng. Vật bị đánh cắp là "Tinh Hồn Cầu Sống Sót"... Có lẽ là việc của người từ bên ngoài Geo Niflhell...</Text>
  <Text Key="44C09DD5_161920">Tinh Hồn Cầu... Cái thứ ép người chết thành xác sống, hả. Không phải thứ đồ chơi mà người của Geo Niflhell sẽ liều lĩnh gây chiến với chúng ta.</Text>
  <Text Key="BA1A3FF1_161921">Hơn nữa, đó chỉ là tin đồn... nhưng dạo này có những kẻ lữ khách từ thế giới khác lảng vảng quanh làng. Một vài người nói họ thấy một trong số họ bắt ma bằng một thiết bị kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="EAFC3559_161922">...Tch. Tôi bận bịu với lễ hội đến mức không để ý. Thật sơ suất...</Text>
  <Text Key="AB90046E_161923">Cái gì...? Cậu vừa gặp một trong những kẻ du lịch đó? Và còn nghe thấy giọng của con ma nhỏ khi hắn đang chạy trốn?</Text>
  <Text Key="8C46619C_161924">...Chúng dám thật... Này. Tập hợp mọi người còn có thể di chuyển. Tôi sẽ truy lùng tên trộm này, ngay cả khi phải đuổi theo đến tận sông của người chết.</Text>
  <Text Key="CA9DB17F_161925">Và trước khi bữa tiệc sau lễ hội kịp bắt đầu... Tôi sẽ buộc hắn phải trả giá.</Text>
  <Text Key="A5B5BD33_161926">Thủ phạm đã đánh cắp "Tinh Hồn Cầu Sống Sót" cùng với một con ma. Với một vụ án có thể phát triển thành khủng hoảng lớn, Satsuki quyết tâm giải quyết bằng chính tay mình.</Text>
  <Text Key="F5502377_161927">Đó là Satsuki...?</Text>
  <Text Key="3EE52821_161928">C-Cậu tìm thấy tôi...!?</Text>
  <Text Key="64EB27F8_161929">Một con ma... của một cô bé đang khóc?</Text>
  <Text Key="9838CD81_161930">Có lẽ chúng ta có thể tìm thấy vài con ở Landosol?</Text>
  <Text Key="7AF4DDD5_161931">Có vẻ mọi thứ đang sôi động lên...</Text>
  <Text Key="9F2D7A37_161932">Tôi không biết người ta có thể bay cao đến thế...</Text>
  <Text Key="968D3D8E_161933">Tôi đang ăn, nhưng...</Text>
  <Text Key="A03A08CE_161934">Không, nhưng tôi tò mò?!</Text>
  <Text Key="0B054DA9_161935">Nghe thật đáng sợ với tôi!!</Text>
  <Text Key="D3A374A3_161936">Một trận đấu thú vị chắc chắn...</Text>
  <Text Key="66D2A4A8_161937">Về nhiều mặt, đó đã là một lễ hội tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="E03651F2_161938">Ồ, cậu làm rơi thứ gì đó</Text>
  <Text Key="AAC8201A_161939">Một kẻ du lịch?</Text>
  <Text Key="9B04352D_161940">Có phải... chỉ là trí tưởng tượng của tôi không?</Text>
  <Text Key="0A8E4340_161941">T-Tôi chỉ đang theo dõi cậu thôi!</Text>
  <Text Key="E56F97ED_161942">Ma của Cô Bé</Text>
  <Text Key="78600C92_161943">Quỷ Đang Hưng Phấn</Text>
  <Text Key="5488D657_161944">Kẻ Du Lịch?</Text>
  <Text Key="C4982E79_161945">Quỷ Yêu Lễ Hội</Text>
  <Text Key="3DF86F2B_161946">Thuộc Hạ của Satsuki</Text>
  <Text Key="E708A58A_161947">Trọng Tài Quỷ</Text>
  <Text Key="F7C53D91_161948">Thơ dưới ánh trăng</Text>
  <Text Key="17055B4A_161949">Đuổi theo tên trộm đã bắt cóc con ma của cô bé và đánh cắp Tinh Hồn Cầu Sống Sót từ kho báu quỷ, {playername} và Satsuki đã truy lùng hắn suốt đường đến Landosol.</Text>
