  <Text Key="BAE6A18F_22550">...Đó là...\nngươi ở phía kia...?\nHắn trông hoàn toàn khác với ngươi...</Text>
  <Text Key="979BDE30_22551">Dòng chảy sức mạnh cuồng nộ đang cố gắng trở về chủ nhân của nó.\nTôi muốn gọi điều này là thú vị, nhưng...</Text>
  <Text Key="2D6C6BFF_22552">Quả cầu chiếm giữ không gian này... đó có lẽ là \"sức mạnh của hắn\".\nNgay cả bây giờ, nó trông như một quả bóng có thể nổ bất cứ lúc nào,\nhoặc thậm chí như dòng dung nham trước khi phun trào... nó thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="F658659D_22553">Vẫn còn quá sớm để ngươi chấp nhận nhiều sức mạnh đến thế.\nTôi sẽ không để ngươi hay người quan trọng với ngươi...\nbị hủy diệt bởi sức mạnh áp đảo như vậy.</Text>
  <Text Key="507AF145_22554">...Vậy đây là sức mạnh của hắn.\nThật không phải dạng vừa đâu. Tôi cảm thấy như mình sẽ mất kiểm soát nó\nnếu mất tập trung hay cố gắng phóng ra thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="96CAEAA2_22555">Sức mạnh của nó áp đảo, nhưng đó không phải là một sức mạnh xấu.\n...Theo bất kỳ cách nào.</Text>
  <Text Key="0E07A50A_22556">Hình dạng mà ngươi và ta đã nhận là kết quả của việc chấp nhận thêm sức mạnh của cậu bé.</Text>
  <Text Key="39260CBC_22557">Nhờ mọi người đã đến đây, sức mạnh đã ổn định...\nnhưng nó sẽ không kéo dài được lâu.</Text>
  <Text Key="9A70C093_22558">Được rồi! Tôi đã nói tôi sẽ chấp nhận tất cả rồi mà.</Text>
  <Text Key="C2FEA4E2_22559">Sẽ ổn thôi.\nChúng ta có tất cả những mối liên kết cậu ấy đã xây dựng cho đến giờ, ngay đây.\nChúng ta chắc chắn sẽ xử lý được cái này...!</Text>
  <Text Key="367A9624_22560">...Được.\nCậu biết phải làm gì chứ, cậu bé?</Text>
  <Text Key="20495DF4_22561">Vâng, giao cho chúng tôi! ♪\nBây giờ chúng tôi đều ở cùng nhau, nên chẳng có gì phải sợ!</Text>
  <Text Key="1E15BAEF_22562">Vâng. Hãy để tất cả chúng ta cùng hợp sức và chấm dứt giấc mơ này.</Text>
  <Text Key="18AF4305_22563">Guild Đầu Bếp thực sự bùng nổ khi chúng ta cùng nhau...</Text>
  <Text Key="C7CDEB2F_22564">Để ngươi là người kết thúc nó.\nChúng tôi sẽ hỗ trợ ngươi với toàn bộ sức mạnh mà ngươi muốn.</Text>
  <Text Key="B408AA3B_22565">Tôi sẽ ổn định sức mạnh đang rò rỉ và sửa chữa không gian,\nPhần còn lại... là việc của những người khác.</Text>
  <Text Key="4262C804_22566">Ngươi... ổn với việc chỉ dựa vào sức mạnh của người khác chứ?</Text>
  <Text Key="1363A366_22567">Những mối liên kết này là sức mạnh của ta.</Text>
  <Text Key="9BCA1C8D_22568">Haaaaahhh!</Text>
  <Text Key="F001F046_22569">Chúng ta sẽ mở ra một con đường!</Text>
  <Text Key="31DB714B_22570">Dùng sức mạnh của ngươi để chiến thắng!</Text>
  <Text Key="233FDF4A_22571">Uooooooohhh!</Text>
  <Text Key="953D46E7_22572">Ngươi... thiếu sức mạnh.</Text>
  <Text Key="96B45C30_22573">Ngươi đã thua.</Text>
  <Text Key="660F120F_22574">Không...</Text>
  <Text Key="E4B3BA40_22575">...Ta...</Text>
  <Text Key="A87839A0_22576">Ta... sẽ chiến thắng!</Text>
  <Text Key="2D115C21_22577">Đừng từ chối sức mạnh!</Text>
  <Text Key="9F94F545_22578">Nắm lấy...</Text>
  <Text Key="EE7FDB14_22579">lấy nó!</Text>
  <Text Key="280D37EB_22580">Ta... sẽ vượt qua chính mình!</Text>
  <Text Key="74AE2D86_22581">Haaaaah!</Text>
  <Text Key="16C5DD70_22582">Với sức mạnh của những mối liên kết của ta với mọi người!</Text>
  <Text Key="C4F120CB_22583">Quái vật... đang biến mất...</Text>
  <Text Key="A5922DDE_22584">Điều đó có nghĩa là chúng ta... thắng...?</Text>
  <Text Key="3D086DA0_22585">Tôi không còn cảm thấy sức mạnh bạo lực đó nữa.</Text>
  <Text Key="CDCAC770_22586">Ừ.\nSức mạnh cuồng nộ đã bị kìm nén.\nGiờ mọi thứ đều ổn rồi.</Text>
  <Text Key="2A99EF6F_22587">Ngươi thắng.</Text>
  <Text Key="C78F0AD4_22588">Ngươi không cần phải xin lỗi.</Text>
  <Text Key="CA00C171_22589">Ngươi đã được sinh ra... vì ta.</Text>
  <Text Key="2A6ABD1E_22590">Vậy đây là sức mạnh của ta.</Text>
  <Text Key="5BF43FCA_22591">Ngươi thắng.\n...Chống lại chính mình.</Text>
  <Text Key="87AED19E_22592">Ngươi gọi hắn là sức mạnh cuồng nộ, nhưng...\nHắn trông... có vẻ khá hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="D8BBCE78_22593">Hạnh phúc... hử...?\nĐó là thứ được sinh ra từ \"khát vọng sức mạnh\" của cậu bé.</Text>
  <Text Key="F634A486_22594">Nếu nó được thỏa mãn và hắn hạnh phúc...\nThì, bằng cách có được nó, ngươi... Không... Ngươi đã có nó rồi.\n...Thứ cậu ấy muốn.</Text>
  <Text Key="4F0D4BBA_22595">Ôi trời...\nCó lẽ tôi đã làm quá đáng ở đây rồi.\nKhông gian này sắp biến mất.</Text>
  <Text Key="30890100_22596">Mọi người đã đến đây!\nTôi rất muốn chia sẻ khoảnh khắc chiến thắng hạnh phúc với tất cả các người, nhưng sẽ không còn đủ thời gian để ăn mừng!</Text>
  <Text Key="D8BD7D63_22597">Xin lỗi nhưng, tôi sẽ phải ép tất cả các người ra ngoài!</Text>
  <Text Key="9B35B2C7_22598">K-Khoan đã! Còn hắn và Pecorine thì sao!?\nHọ có thể quay về với chúng ta được chứ, phải không!?</Text>
  <Text Key="AA81B251_22599">Hai người này đến từ một tuyến đường khác,\nthay vì cố gắng xông vào như những người còn lại.\nCó thể sẽ có một khoảng trống nhỏ về thời gian.</Text>
