  <Text Key="13113731_120950">Sở hữu trái tim mát mẻ không nao núng trong bất kỳ hoàn cảnh nào,\nthành thạo toàn bộ kỹ thuật và kỹ năng ninja,\nđó là vai trò đáng kinh ngạc mà chúng ta đang hướng tới với tư cách là ninja!</Text>
  <Text Key="37DCD33B_120951">Việc luyện tập ninja tôi luyện tâm trí, kỹ thuật,\nvà cơ thể đồng thời, là phương pháp luyện tập tốt nhất!\nHiểu đến đây chưa?</Text>
  <Text Key="07146718_120952">T-Tôi hiểu......Tôi hiểu...?</Text>
  <Text Key="1BF9875B_120953">Vậy, trước tiên, hãy thử băng qua suối nước nóng này bằng kỹ thuật Water Spider!\nĐã đến lúc bước đầu tiên trên con đường trở thành ninja tối thượng!</Text>
  <Text Key="0BC2B0A3_120954">D-Dạ...! Vậy... tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="DB8B79AF_120955">Và thế là, Riri thử thách bản thân để học kỹ thuật Water Walking─</Text>
  <Text Key="B9DA36E8_120956">Bước đầu tiên...\nTrước tiên, hãy đứng vững trên mặt nước...\nĐứng vững, b-bước bước đầu tiên... Aaaa!</Text>
  <Text Key="92EB8076_120957">Vì cố gắng bước thật chắc, bạn lại rơi...\nThì hãy như lướt nhẹ trên mặt nước... Nhẹ nhàng... Ổ-ổn aaaa!!</Text>
  <Text Key="AA8B0FDB_120958">Nếu thế này, hãy băng qua trước khi tôi chìm và rơi!\nTrước khi bước chân chìm xuống,\nnhấc chân đối lập lên, rồi đảo ngược...!</Text>
  <Text Key="3E0C490C_120959">Ugh... Tôi chỉ là...\nMặc dù cô Ninon đang huấn luyện tôi, tôi vẫn như thế này...</Text>
  <Text Key="34B0F28C_120960">Riri-san, đừng bỏ cuộc!\nThất bại luôn đi kèm với những lần thử đầu tiên!</Text>
  <Text Key="5315D6DC_120961">Một ninja đôi khi kiên nhẫn, đôi khi lén lút...\nBảo vệ chủ nhân của mình. Nếu cần, họ đổ mồ hôi,\nđược phủ bùn, thậm chí ngâm mình trong suối nước nóng...</Text>
  <Text Key="B0C75C76_120962">Tuy nhiên, không bao giờ bỏ cuộc trong bất kỳ tình huống nào...\nTinh thần kiên cường đó là yếu tố then chốt cho một ninja!</Text>
  <Text Key="3FFD43FB_120963">Cô Ninon.......\nNhận được sự động viên như vậy,\ntôi không thể còn thể hiện bộ dạng thảm hại như thế này nữa.</Text>
  <Text Key="A9044463_120964">Suu... Haa...\n...Một lần nữa.\nBây giờ, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="E4487A22_120965">Một, hai, ba... Bên kia bờ vẫn còn khá xa,\nnhưng tôi đã quen với mặt nước chòng chành.\nNếu tiếp tục như thế này...!</Text>
  <Text Key="EAF5118F_120966">Sự tập trung đáng kinh ngạc...!\nBạn đã vượt qua điểm giữa, cố lên!</Text>
  <Text Key="63D2C2AD_120967">Không bỏ cuộc là chìa khóa, như cô Ninon đã nói.\nBước chân nhỏ bé này, một bước dẫn đến con đường của một ninja thực thụ.</Text>
  <Text Key="3C8ACB2E_120968">Nếu vậy... khi tôi trở thành ninja,\ntôi sẽ phục vụ Nii-sama và hỗ trợ người ấy.</Text>
  <Text Key="3F3B8C85_120969">Với tư cách là trợ lý của Nii-sama, chia sẻ cuộc sống hàng ngày...\nV-ví dụ, trong khi tắm, việc canh gác là cần thiết, phải không?\nĐ-Đ-Điều đó có nghĩa, có lẽ phải rửa lưng cho Nii-sama──</Text>
  <Text Key="42AF2547_120970">...Riri-san! Phía trước! Nhìn về phía trước!</Text>
  <Text Key="D4489DF4_120971">Phía trước? ──À!?</Text>
  <Text Key="192C7036_120972">Ồ... dường như bạn đã va vào tảng đá.\nBạn có sao không?</Text>
  <Text Key="FF38453E_120973">D-Dạ...\nDường như tôi đã mất tập trung.\nThật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="A990B0AC_120974">?\nCảm giác kỳ lạ đó là gì──</Text>
  <Text Key="94884E09_120975">Ugh, uhhhh... Cuối cùng cũng phát hiện ra tôi...</Text>
  <Text Key="831E9675_120976">Kyaaaaaa!?</Text>
  <Text Key="B76CECC1_120977">Ayumi-san!\nCô đang trốn trong suối nước nóng...\nĐó thực sự là một kỹ thuật Water Release!</Text>
  <Text Key="9952EB29_120978">Ha... Cảm ơn cô vì chiếc khăn...</Text>
  <Text Key="ADF50BB5_120979">Không, tôi mới là người nên xin lỗi...\nNhưng cô Ayumi, tại sao cô lại ở một nơi như thế?</Text>
  <Text Key="C654D295_120980">U-Um...\nTôi đang trong suối nước nóng, và sau đó Riri-san và mọi người đến...\nVì vậy tôi di chuyển đến góc để không cản trở, nhưng...</Text>
  <Text Key="60A1A36E_120981">Dường như cô bị cuốn theo khi tôi ngã lúc nãy.\nTôi nghĩ không có ai ở đó, xin lỗi vì chuyện này.</Text>
  <Text Key="8D580502_120982">Không sao, với tôi lúc nào cũng thế...\nTôi quá mờ nhạt đến nỗi không ai để ý đến tôi...</Text>
  <Text Key="7D141AC5_120983">Nhưng lần này thật hoàn hảo!\nCó điều tôi tuyệt đối muốn nhờ Ayumi-san...</Text>
  <Text Key="C5C84D4C_120984">Một yêu cầu... dành cho tôi ư?</Text>
  <Text Key="864B3993_120985">Vậy thì... Tôi sẽ thử xem.\nSuuu─</Text>
  <Text Key="3EF565DA_120986">Đây là...!\nCô Ayumi đã biến mất...!?</Text>
  <Text Key="A081C3CD_120987">Tôi đang ở đây~</Text>
  <Text Key="86E0B14A_120988">Điều này giống hệt 'Nghệ Thuật Ẩn Nấp'!\nLần đầu tiên tôi thấy một cấp độ như thế này!</Text>
  <Text Key="8CB2F977_120989">Um... Vậy thì hãy thử đi, Riri-san.\nTôi nghĩ dễ dàng hơn khi dạy qua trải nghiệm mẹo.</Text>
  <Text Key="516267AC_120990">D-Dạ. Xin hãy hướng dẫn tôi.</Text>
  <Text Key="04465EF1_120991">Và thế là, sau khi nhận chỉ dẫn từ Ayumi──</Text>
  <Text Key="9476145A_120992">Suuu─...</Text>
  <Text Key="1E46288E_120993">Bạn đã hòa trộn hoàn toàn với môi trường xung quanh...!\nChưa đến mức biến mất như cô Ayumi,\nnhưng đây là bước tiến đáng kinh ngạc trong thời gian ngắn...</Text>
  <Text Key="73A0B676_120994">Và sự tập trung thật tuyệt vời...\nDường như cô ấy không thể nghe cuộc trò chuyện của chúng ta... hử?</Text>
  <Text Key="7ED8D282_120995">Có lẽ nhờ kỹ thuật thở mà cô Ayumi đã dạy tôi...\nTâm trí tôi cảm thấy rất bình an...</Text>
  <Text Key="92CBB4CE_120996">Tuy nhiên, cái nóng này... Liệu có phải, rốt cuộc, là nhiệt độ của Gio Gehenna?\nNgười ta nói nếu giữ bình tĩnh, lửa sẽ cảm thấy mát, nhưng cái nóng này hơi quá...</Text>
  <Text Key="334C5C94_120997">Gururururu...</Text>
  <Text Key="3EF057EE_120998">Grrr? ...!?</Text>
  <Text Key="ECD4D71D_120999">Ồ! Dường như Riri-san đã nhận ra!\nRiri-san, trước tiên, hãy bình tĩnh!</Text>
