  <Text Key="EA63EEBF_160900">Tôi sẽ kéo cậu lại</Text>
  <Text Key="4B651FB2_160901">Ồ, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="5C22C4EB_160902">...Được. Hiểu rồi</Text>
  <Text Key="DEDE2C56_160903">Ruka! Giữ chặt con cá đó!</Text>
  <Text Key="6F2F5109_160904">Nó giữ cả hai đường của chúng ta rồi!</Text>
  <Text Key="0D924D9E_160905">Thuộc Hạ Của Ruka</Text>
  <Text Key="7FB84E9E_160906">Ruka không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thừa nhận cả tình yêu dành cho {playername} lẫn mối liên kết đặc biệt với cậu ấy.</Text>
  <Text Key="F7C51A8D_160907">Trong khi Ruka bối rối vì trái tim dao động, một cuộc khủng hoảng mới đang đến với "Boss Lady Gang".</Text>
  <Text Key="4D4AFF81_160908">Một cuộc phục kích, cậu nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="E9CDFAE1_160909">Hả! Một nhóm người tự xưng là "Goldfish Gang" đang cố ép chúng ta gia nhập dưới trướng họ... Họ sắp đến rồi!</Text>
  <Text Key="7A68B670_160910">Tôi tự hỏi mục đích của việc muốn chiếm đoạt một băng nhóm nhàm chán như chúng ta là gì.</Text>
  <Text Key="8748F2AA_160911">Họ đang gây áp lực rất lớn lên chúng ta dạo gần đây. Họ muốn đưa chúng ta dưới trướng để tăng số tay chân của họ.</Text>
  <Text Key="6EC52405_160912">Họ là những kẻ phiền phức có liên quan đến các guild và quý tộc kiếm tiền qua những giao dịch đen. Ngay cả khi làm điều xấu và bị bắt, họ cũng chạy trốn ngay.</Text>
  <Text Key="0F11A63B_160913">Boss Lady, nguy hiểm lắm nếu ở lại đây! Chúng tôi sẽ cầm chân chúng một chút!</Text>
  <Text Key="F317F4E0_160914">Khoan đã... {playername}, cậu lại quay về đây ngay cả hôm nay?!</Text>
  <Text Key="096EB0E1_160915">...Heh heh. Khi "em trai" ở quanh, tâm trạng chúng tôi cũng tốt hơn. Thẳng thắn mà nói, chúng tôi thích cậu ấy. Chúng tôi rất muốn cậu ấy ở lại mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="BB391652_160916">Ồ, tôi hiểu rồi... Đ-Được, được, nhưng...</Text>
  <Text Key="D3DABAB0_160917">Không thể nào chúng ta lại đầu hàng bọn khốn đó. Tôi sẽ lo chuyện này. Mọi người, lùi lại!</Text>
  <Text Key="14EB72D5_160918">Nhưng, để Boss Lady đi một mình thì---</Text>
  <Text Key="0F4AC6FA_160919">Đó rồi! Đó là thủ lĩnh của chúng, Ruka!</Text>
  <Text Key="C08A46E9_160920">...Có vẻ như chúng đã đến.</Text>
  <Text Key="24A1B7D3_160921">Ồ, thật ngạc nhiên, chính tướng quân đã đến chào đón chúng ta, vậy là vấn đề kết thúc nhanh thôi. Cậu chỉ cần cúi đầu, và cuộc đàm phán sẽ xong. Cậu sẽ gia nhập dưới trướng chúng tôi, phải không, "Boss Lady"?</Text>
  <Text Key="340587D1_160922">Xin lỗi, nhưng tôi từ chối.</Text>
  <Text Key="8C22B510_160923">Gì!? Trả lời ngay lập tức!?</Text>
  <Text Key="B7DBAE5A_160924">Cậu biết rằng nếu cậu định cản đường chúng tôi, cậu về cơ bản đang nói rằng cậu muốn toàn bộ Bang của mình bị tan rã và tiêu diệt, phải không?</Text>
  <Text Key="D1CCF282_160925">Tôi không thực sự quan tâm cậu định diễn giải lời của tôi thế nào. Cuối cùng, chúng tôi chỉ là một nhóm người lạc loài thậm chí còn chưa có thu nhập ổn định.</Text>
  <Text Key="B5D98DA3_160926">Tuy nhiên, khác với những giao dịch đen tối thối nát của các cậu, chúng tôi không cho phép bất kỳ thành viên nào sống một cuộc đời không dám nhìn mặt mặt trời.</Text>
  <Text Key="71A15AA3_160927">Tôi không có ý định hạ thấp Bang của mình xuống thành "cứt cá vàng" của các cậu.</Text>
  <Text Key="859695AD_160928">Cái gì?! Muốn đánh nhau hả?!</Text>
  <Text Key="7B251F72_160929">Heh... Vậy cậu muốn tôi rút kiếm? Các cậu thật không biết đánh giá cơ hội.</Text>
  <Text Key="9934CE25_160930">Tôi tự hỏi ai là người kém ở khoản đó đây...</Text>
  <Text Key="65AFD908_160931">Anh chàng trẻ khoác áo choàng kia.</Text>
  <Text Key="E350F30A_160932">Ừ, cậu. Tôi nghe nói cậu rất thân thiết với cung điện. Hơn nữa, tôi nghe nói cậu cũng thân thiết với Hiệp hội Quản lý Guild? Cậu có phong cách thân thiện, dường như là một nhân vật khá quan trọng.</Text>
  <Text Key="6B7D0262_160933">Các cậu thấy đấy, những giao dịch đen tối của chúng tôi khá sâu rộng. Sẽ dễ dàng để nghiền nát tay chân của bất kỳ bạn bè nào của cậu.</Text>
  <Text Key="5E2234C0_160934">Tất nhiên, tôi cũng biết cậu được tin tưởng nhiều trong thị trấn. Nhưng liệu có sao nếu những tin đồn xấu về cậu lan truyền? Còn về các chủ nhân của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="0F46F147_160935">...! Dùng những mánh khóe bẩn thỉu như vậy là...</Text>
  <Text Key="AB7D086D_160936">Ồ, vậy cuối cùng cậu cũng đã hiểu chuyện gì đang diễn ra. Đúng vậy. Nếu cậu rút kiếm, chính anh chàng đó sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="61FB6805_160937">Tôi sẽ hỏi cậu lần cuối, được chứ? Cậu thà gia nhập với chúng tôi mà không rút kiếm, hay rút kiếm và gây rắc rối cho anh chàng đó? CÂU TRẢ LỜI CUỐI CÙNG.</Text>
  <Text Key="8CC10C97_160938">Tôi và những thuộc hạ của tôi đều chẳng có gì để mất. Đặc biệt là guild của tôi, được cấu thành từ những con sóc đơn độc.</Text>
  <Text Key="BF0CAB5B_160939">Tuy nhiên... anh chàng này...</Text>
  <Text Key="65DFF901_160940">...Ừ, tôi biết. {playername}, cậu là cậu. Và tôi là tôi. Cho đến giờ, tôi sẽ chỉ chấp nhận câu trả lời đó và ném chiếc vỏ kiếm đi.</Text>
  <Text Key="1C0A1632_160941">Nhưng... ngay bây giờ... Ngay bây giờ, tôi... tôi không thể dễ dàng chấp nhận việc đe dọa cậu...</Text>
  <Text Key="7E456D59_160942">Tôi thấy một khe hở. ĐI NGAY!</Text>
  <Text Key="3B67B627_160943">NGAY LẬP TỨC!!</Text>
  <Text Key="C6B45E2D_160944">...À?!</Text>
  <Text Key="ECB12EBD_160945">GWAAAAAAH! BOSS LAAAADYYYY!</Text>
  <Text Key="93907B68_160946">Được rồi. Tất cả mọi người đã ở đây.</Text>
  <Text Key="1E2F6FEB_160947">Này, sao cậu còn phải bắt tôi?! Cậu thậm chí còn còng tay tôi! Nếu cậu định đánh tôi, sao không làm xong luôn đi?!</Text>
  <Text Key="C9D14026_160948">Tôi xin lỗi. Đó chỉ là một sự che giấu. Sẽ rất phiền nếu chúng ta nổi bật lên bằng những trận ẩu đả vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="B45F8A09_160949">Giờ thì, hãy kết thúc mọi chuyện trong một lần thôi♪</Text>
