  <Text Key="EBA5A47A_77300">Hít một hơi thật sâu đi. Thế là tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="43B9CB2B_77301">Những bài ca của ta không phải để hát một cách vô cớ.</Text>
  <Text Key="62CB3110_77302">Các thương gia thường kết thúc bằng việc trở thành phản diện trong những câu chuyện.</Text>
  <Text Key="102B1713_77303">Thương mại là về những ý tưởng win-win. Thắng-lỗ cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="96BDADC3_77304">Ăn uống tốt là một phần quan trọng để giữ cho cổ họng khỏe mạnh và đẹp.</Text>
  <Text Key="0F6F4922_77305">Hãy làm một vài tờ rơi tuyển dụng cho bang hội nào! ♪</Text>
  <Text Key="862D5CF3_77306">Nếu có điều gì khiến cậu bận tâm, cậu luôn có thể nói chuyện với mình.</Text>
  <Text Key="C41A80EE_77307">Thật đáng lo...\nMình có thể thấy cô đơn đến thế chỉ vì anh ấy không ở đây sao?</Text>
  <Text Key="0A1C7084_77308">Giúp tôi một tay nếu chúng ta gặp ai đó cần giúp đỡ lần nữa. Tôi trông cậy vào cậu đấy.</Text>
  <Text Key="8B984656_77309">Một số người dường như chưa bao giờ lạc, ngay cả khi không dùng bản đồ.</Text>
  <Text Key="525A4D87_77310">Nỗ lực kiên trì là bước đầu tiên để sống một cuộc đời thỏa mãn!</Text>
  <Text Key="3CEE0C8C_77311">Lương của mình vừa nhận được, có lẽ mình sẽ mua cho anh ấy một món nhỏ...</Text>
  <Text Key="53A4CFDE_77312">Một chữ &quot;S&quot; trên muối, và một chữ &quot;S&quot; trên đường... Ô-ôi trời ơi!</Text>
  <Text Key="18768591_77313">Mình đang luyện các động tác tán tỉnh. Hả? Thông thường là đàn ông tán gái sao?</Text>
  <Text Key="28717EA7_77314">Nếu tường có tai và cửa có mắt...\ntrần nhà thì có mũi không?</Text>
  <Text Key="C3D0B968_77315">Mùa hè luôn rất rực rỡ vì mặt trời đang mỉm cười với chúng ta!</Text>
  <Text Key="607991FD_77316">Đồ ăn mùa hè nhỉ... Mình nên chọn món gì đây?</Text>
  <Text Key="7401C4EB_77317">Một chuyên đề về cách vượt qua mùa hè, hả? Có lẽ mình sẽ đọc thử.</Text>
  <Text Key="02300EF4_77318">Mùa hè là thời gian mình phải bắt kịp xu hướng thời trang mới nhất! ♪</Text>
  <Text Key="4989C5CB_77319">Ước gì mình có thể tạo ra kỷ niệm mùa hè cùng thần đồng.</Text>
  <Text Key="E6A1BC33_77320">Bãi biển chắc chắn đông đúc vào mùa hè. Đừng lạc nhé, nghe chưa?</Text>
  <Text Key="3F7C6290_77321">Bãi biển và mùa hè tạo nên cơ hội kinh doanh hoàn hảo. Mình sẽ ngốc thế nào nếu để nó trôi qua. ♪</Text>
  <Text Key="AC170455_77322">Cậu chịu được cái nóng không? Có lẽ nên nghỉ ngơi một chút ở đây.</Text>
  <Text Key="16A6097F_77323">Mùi hương này nhắc mình về mùa hè. Mình tự hỏi đó là mùi gì?</Text>
  <Text Key="C13088B6_77324">Cậu đã làm bài tập về nhà mùa hè chưa? Chơi cũng tốt, nhưng đừng quên việc đó.</Text>
  <Text Key="B0ADCE87_77325">Học tập vẫn quan trọng, ngay cả trong mùa hè Giáng Sinh!</Text>
  <Text Key="2DF8ABE3_77326">Trời ngoài kia khá lạnh, phải không? Nè. Cháo này sẽ sưởi ấm cậu ngay.</Text>
  <Text Key="1E6B926A_77327">Thời tiết tuyệt vời đấy. Tiếng dế ngoài kia cũng vang lên sôi nổi, vui tai.</Text>
  <Text Key="E83232F4_77328">Tôi cá là ngoài kia vẫn nóng, nên tôi phải ăn thật no. Không muốn bị say nắng chứ gì?</Text>
  <Text Key="BF56E1BD_77329">Thì có vẻ gặp rắc rối bên ngoài. Nhưng thôi. Tôi vẫn ổn với việc làm chuyện của mình. ♪</Text>
  <Text Key="B5E779E1_77330">Đi dạo cũng tốt, nhưng đôi khi thích ở trong nhà đọc sách.</Text>
  <Text Key="E2032FE9_77331">Khi mặt trời lặn, ngày của một otaku mới thực sự bắt đầu!</Text>
  <Text Key="DF60899D_77332">Đã muộn rồi, nhưng tôi sẽ tiếp tục làm việc một chút nữa. Sức mạnh của thiếu nữ ma thuật hữu ích vào lúc này.</Text>
  <Text Key="6ADCCC1F_77333">Mình cảm thấy sức mạnh dâng trào khi đêm xuống. Cậu không thấy sao?</Text>
  <Text Key="26072641_77334">Có loài chim bay lượn và hót vào ban đêm. Chúng có ngủ trưa ban ngày không?</Text>
  <Text Key="81E1879C_77335">Cậu sẽ đi dạo ban đêm cùng tôi không? Tôi đi chào các bạn tinh linh đây.</Text>
  <Text Key="0C9ED8BF_77336">Chúng ta nên đi tuần tra ban đêm để đảm bảo thành phố an bình!</Text>
  <Text Key="C99639A8_77337">Màn đêm bao phủ hai người yêu nhau... Nghe như một khởi đầu hay cho lời bài hát.</Text>
  <Text Key="768C2E9F_77338">Màn đêm bao phủ hai người yêu nhau... Nghe như một khởi đầu hay cho lời bài hát.</Text>
  <Text Key="34DDF6DC_77339">Một cuộc theo dõi buổi tối, hả? Vậy để tôi tham gia cùng!</Text>
  <Text Key="745760BD_77340">Khám phá ban đêm cũng vui! Nào, chúng ta không thể ra ngoài được sao?</Text>
  <Text Key="3668E74D_77341">Chỉ mình tôi thấy dễ làm việc hơn vào ban đêm à?</Text>
  <Text Key="7D1EA7B3_77342">Đi dạo dọc bãi biển ban đêm có vẻ đẹp. Nhưng tôi chắc sẽ vấp ngã khắp nơi...</Text>
  <Text Key="39202CC5_77343">Có gì đó rất lãng mạn về biển cả ban đêm. Tôi không thể rời mắt khỏi nó.</Text>
  <Text Key="E55E7586_77344">Đi dạo dọc bãi biển ban đêm có thể thú vị. Tôi sẽ thậm chí để cậu cùng đi. ☆</Text>
  <Text Key="2A8D3260_77345">Bầu trời sao trên bãi biển là cảnh đáng xem! Vậy nên đi thôi!</Text>
  <Text Key="29E73EA0_77346">Tôi có thể nhờ cậu đi cùng tôi đến bãi biển không? Tôi quá sợ để đi một mình khi trời tối.</Text>
  <Text Key="EA1F88B2_77347">Gió biển có thể lạnh vào ban đêm, vậy hãy giữ cho cơ thể ấm áp.</Text>
  <Text Key="E00CCD8E_77348">Đêm vẫn còn dài, nếu cậu hiểu ý tôi... Hehe, hehehehe.</Text>
  <Text Key="8B8BC934_77349">Đêm còn dài, anh bạn. ♪</Text>
