  <Text Key="33D7C911_155150">...Tớ ổn. Tội lỗi là tớ không đánh nổi tảng đá, huống chi là tự dùng kỹ thuật của mình thổi bay chính mình... Tớ nghe kể từ quê hương, nhưng không ngờ việc luyện thành lại khó đến thế...</Text>
  <Text Key="6933C77E_155151">Một lần nữa!...!</Text>
  <Text Key="FA20B931_155152">Chọc Monika.</Text>
  <Text Key="4199CAC9_155153">Đặt túi đá lên má Monika.</Text>
  <Text Key="802367F8_155154">A ha ha ha ha!!... Mày làm gì thế!?\nVà sao mày lại chọc tớ!?</Text>
  <Text Key="A0CF28CD_155155">Sao? Mày nghĩ tớ cần nghỉ ngơi? Không, nhưng... Ư!?</Text>
  <Text Key="137C7450_155156">Đây là sô-cô-la...!! Mmm... Nó tan trong miệng...♪</Text>
  <Text Key="815B974A_155157">...Khem. Giờ nghỉ đã hết. Tiếp tục thôi... K-khoan, tớ hiểu rồi, hiểu rồi! Đừng ôm tớ như hành lý!</Text>
  <Text Key="ADEB6CEA_155158">Khi nào!? ...Tớ ổn. Cảm ơn vì đã chữa trị. Nhưng... Nếu tớ nghỉ vì chuyện như thế này...</Text>
  <Text Key="F2BCE33C_155159">Mày đang vội à?</Text>
  <Text Key="792DB7AC_155160">Hả, không, tớ không!? Tớ luôn bình tĩnh và... Không, tớ thừa nhận, tớ đang hoảng loạn...</Text>
  <Text Key="3A2F0EA3_155161">Bí kỹ mà tớ đang cố gắng thành thạo là thứ được truyền lại từ quê hương tớ. Đó là một kỹ thuật khổng lồ quét sạch kẻ thù như cơn bão. Nhưng có rất ít người có thể sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="5C0E944E_155162">Tớ lớn hơn và đã từ bỏ nó, nhưng tớ thử thách bản thân vì không phải là bất khả thi để thành thạo bí kỹ... Nhưng tớ không ngờ mình không thổi nổi một cơn gió.</Text>
  <Text Key="0E35CFBE_155163">Nếu tớ cố ép, nó sẽ phát cuồng và thổi bay tớ, còn nếu tớ cố dẫn dắt, nó lại bất động. Nó thích thích và tớ chỉ bị nó trêu đùa.</Text>
  <Text Key="5C4977B7_155164">Tớ muốn chứng minh sự trưởng thành của mình bằng cách trở thành người sử dụng bí kỹ này. Nhưng có lẽ tớ nóng vội vì không làm được.</Text>
  <Text Key="1FA37FEB_155165">...Được rồi! Giờ nghỉ đã hết! Trước khi mặt trời lặn, hãy thực hiện càng nhiều bí kỹ càng tốt──</Text>
  <Text Key="F6596302_155166">Này, đồng đội!!\nMày lại sáng lên rồi!? ...Ư á!?</Text>
  <Text Key="A15812F8_155167">Mày nghiêm túc chứ!?</Text>
  <Text Key="D89F1AAF_155168">Này, cuộc họp chiến thuật xong chưa? Tớ muốn tiếp tục trò chơi bóng ném sớm...</Text>
  <Text Key="CD244413_155169">Chờ một chút nữa!!\n...Tớ sẽ lặp lại tình hình hiện tại và chiến thuật của chúng ta một lần nữa.</Text>
  <Text Key="FADB0F5D_155170">Ngay bây giờ, chúng ta đang chơi bóng ném trong sân trường sau giờ học. Trận đấu đang ở thế bất lợi áp đảo, và chúng ta, Đội Đỏ, đang trên bờ diệt vong.</Text>
  <Text Key="7B367ADA_155171">Những người còn lại trong vùng trong của đội đỏ là... Mày, người chuyên tránh bóng. Và tớ, người không ai ném bóng vào vì bị đối xử như trẻ con.</Text>
  <Text Key="B4B6A964_155172">Một cách mỉa mai, nhờ chúng ta, kết quả đã được hoãn lại, nhưng mặt trời đang lặn. ...Nói cách khác, chúng ta sẽ thua theo thời hạn.</Text>
  <Text Key="0E9E1330_155173">Và họ nói gì về đội thua? "Chiêu đãi họ kẹo mỗi ngày trong một tuần"...!</Text>
  <Text Key="773C474D_155174">Tớ cũng đang cố gắng cân bằng cuộc sống với ít tiền của mình, mày biết chứ!? Nếu tớ phải chiêu đãi họ mỗi ngày... Tớ sẽ không mua được kẹo của chính mình!</Text>
  <Text Key="AEC77EAA_155175">Grrr... Chỉ vì tớ hỏi bạn học "Bóng ném là gì?"...!</Text>
  <Text Key="68FC3EA1_155176">...Nhưng khóc trên sữa đổ cũng vô ích. Mày, người cũng nghĩ như vậy, đã đề xuất một chiến thuật cho tớ.</Text>
  <Text Key="F64C4AB8_155177">Dù mày bị bóng đánh trúng, mày cũng không bị loại nếu tớ có thể bắt được nó. Đó là luật. Chúng ta sẽ dùng nó để giành quyền kiểm soát bóng.</Text>
  <Text Key="8AB585BC_155178">Nói cách khác... mày sẽ là mồi nhử và biến bản thân thành mục tiêu cho bóng. Tớ sẽ bắt bóng đánh trúng mày và ném nó vào kẻ thù. Này, mày có chắc muốn đi với kế hoạch này không?</Text>
  <Text Key="643CC641_155179">...Sao? Hiếm khi thấy mày nhút nhát! Hơn nữa, tại sao mày lại tự tin?</Text>
  <Text Key="78B48BF0_155180">Mày nghĩ mày có thể hạ gục họ tất cả một mình!? ...Không. Đó là lý do mày nói với tớ, đúng không?</Text>
  <Text Key="9F5539F4_155181">Tớ nói thật, tớ quen xử lý súng và dao, nhưng đây là lần đầu tớ chơi với bóng. Tớ trân trọng việc mày tin tưởng tớ như một người lính lành nghề, nhưng...</Text>
  <Text Key="9802C529_155182">Người duy nhất tớ thấy là Monika ngay trước mặt.</Text>
  <Text Key="3B9D3366_155183">...Tớ ở phía trước?</Text>
  <Text Key="ED329821_155184">...Nếu vậy, tớ càng bối rối hơn. Tớ nhỏ và trông không mạnh mẽ lắm...</Text>
  <Text Key="73EF9EAA_155185">Nhưng mày đã quyết tâm theo đuổi đến cùng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DA0A3A9D_155186">Mày tin tưởng tớ không phải vì ngoại hình hay danh hiệu, mà vì con người bên trong tớ... đó là điều mày đang cố nói...?</Text>
  <Text Key="E9E67011_155187">Ha ha ha! Được! Bạn của tớ, kế hoạch đó... Tớ đồng ý!</Text>
  <Text Key="3414D770_155188">Được rồi! Cứ thử đi!!</Text>
  <Text Key="3B3130B2_155189">Đi thôi, bắt đầu nào!!</Text>
  <Text Key="ECE18B90_155190">Đừng di chuyển khỏi đó.</Text>
  <Text Key="0B3B7306_155191">...Hả!? Nó trúng rồi!?</Text>
  <Text Key="DDAC7E6C_155192">Đúng rồi! Gần như trúng, nhưng... kế hoạch của mày đã thành công! Bóng đang ở đây, trong tay tớ!!</Text>
  <Text Key="FC625068_155193">...Kế hoạch? Vậy hắn cố ý bị trúng? Để Monika lấy được bóng!?</Text>
  <Text Key="AE69113F_155194">Còn quá sớm để ngạc nhiên. Cú sút toàn lực của tớ... nhận lấy đi này!!</Text>
  <Text Key="209CA7A5_155195">Yoink! ...Tớ tưởng có gì tuyệt vời, nhưng khá bình thường. Bây giờ đến lượt tớ!</Text>
  <Text Key="7AC954EE_155196">Không thể đánh trúng hắn ngay lập tức... nhưng tớ đã học được điều gì đó từ cú đó. Nếu tớ ném thẳng, hắn sẽ bắt được.</Text>
  <Text Key="C80CF98E_155197">Hãy chờ cơ hội.</Text>
  <Text Key="C6340461_155198">Chờ...?</Text>
  <Text Key="C23D7ADC_155199">Nhận lấy đi này!!</Text>
