  <Text Key="63C1D8F4_8950">Mình muốn trân trọng mối liên kết giữa chúng ta.\nTừ giờ hãy cùng nhau luôn nở nụ cười nhé!\nĐó là lời hứa với Vicky! Haha!</Text>
  <Text Key="DC1AF4BC_8951">Tất cả là nhờ mọi người trong thành phố này...\nvà cả cậu nữa nên mình mới cảm thấy như vậy!\nMình muốn khen bản thân vì đã gọi cậu vào ngày hôm đó!</Text>
  <Text Key="59362359_8952">Mình hơi lo lắng khi rời Togoku\nvà đến một vùng đất xa xôi,\nnhưng giờ thì mình cảm thấy Landosol như một ngôi nhà thứ hai!</Text>
  <Text Key="57F70583_8953">Maria Naganawa</Text>
  <Text Key="60109A43_8954">Sưu tập nước hoa, đọc truyện</Text>
  <Text Key="FF8C2841_8955">Một công chúa xác sống nở rộ trong cõi âm</Text>
  <Text Key="2F328C0F_8956">[Vật Lý] Một công chúa tiền tuyến của Gio Nivlhel, nở rộ phù du nhưng kiên quyết. Cô đóng vai trò là lá chắn với hiệu ứng môi trường [Ngọn Lửa Ghê Tởm], giảm thiểu các hiệu ứng sát thương liên tục, và là ngọn giáo với các đòn tấn công phần trăm liên tục của Tinh Thần Uể Oải, bảo vệ cõi âm thanh lặng.</Text>
  <Text Key="947F4FA7_8957">Absolute Acedia</Text>
  <Text Key="63E0F61D_8958">Giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của kẻ địch phía trước. Trong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động, tăng lượng giảm debuff, gây [Tinh Thần Uể Oải] lên kẻ địch phía trước, hồi phục một lượng HP của bản thân và gây sát thương phần trăm liên tục lên đến 444,444 dựa trên Max HP của mục tiêu.</Text>
  <Text Key="3503A54A_8959">Soul Stream</Text>
  <Text Key="510A3076_8960">Triển khai một rào cản phản vật lý/phép thuật cho tất cả đồng minh và tăng mạnh P.DEF và M.DEF của họ. Ngoài ra, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của kẻ địch phía trước. Trong khi [Ngọn Lửa Nguyền Rủa], hồi phục vừa phải HP của tất cả đồng minh, hồi phục nhẹ TP của họ và gây sát thương vật lý phần trăm lên kẻ địch phía trước lên tối đa 444,444 dựa trên Max HP của họ.</Text>
  <Text Key="06731524_8961">Immortal Step</Text>
  <Text Key="453B9A74_8962">Áp dụng [Bại Hoại] lên bản thân và tăng nhẹ P.DEF và M.DEF. Trong khi [Bại Hoại] còn hoạt động, chuyển đổi 30% sát thương cụ thể nhận từ kẻ địch thành sát thương liên tục. Hiệu ứng kỹ năng này không kích hoạt bên ngoài [Ngọn Lửa Ghê Tởm]. Sát thương liên tục được chuyển đổi bởi [Bại Hoại] không hồi TP cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="A1F6BC00_8963">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Ngọn Lửa Ghê Tởm] ảnh hưởng đến tất cả đồng minh/kẻ địch. Kéo dài khoảng thời gian kích hoạt và thời lượng của các tình trạng bệnh sát thương liên tục.</Text>
  <Text Key="62FC9468_8964">Thời gian niệm: 1.05s\n►Gấp đôi khoảng thời gian và thời lượng của các tình trạng bệnh sát thương liên tục gây [Ngọn Lửa Ghê Tởm].</Text>
  <Text Key="7F7E6268_8965">Biên Giới Ngọn Lửa Ghê Tởm</Text>
  <Text Key="6CB8E632_8966">Gấp đôi khoảng thời gian và thời lượng của các tình trạng bệnh sát thương liên tục</Text>
  <Text Key="4F5BA2D9_8967">Ngọn Lửa Ghê Tởm</Text>
  <Text Key="E389142F_8968">Immortal Frame</Text>
  <Text Key="FC65FA9F_8969">Immortal Frame+</Text>
  <Text Key="B12EF239_8970">Tinh Thần Uể Oải</Text>
  <Text Key="20C715E4_8971">►Giảm P.DEF và M.DEF của kẻ địch đi $1 trong 18s.\nTrong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động:\n►Gây [Tinh Thần Uể Oải] lên kẻ địch trong 10s, gây sát thương phần trăm lên đến 444444 P.DMG.\n►Hồi phục HP của bản thân bằng $2.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="EAE764EF_8972">►Giảm P.DEF và M.DEF của kẻ địch đi $1 trong 18s.\nTrong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động:\n►Gây [Tinh Thần Uể Oải] lên kẻ địch trong 10s, gây sát thương phần trăm lên đến 444444 P.DMG.\n►Hồi phục HP của bản thân bằng $2.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="9C0A456D_8973">►Triển khai rào cản phản $1 P/M.DMG trong 12s.\n►Tăng P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh đi $2 trong 12s.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch đi $4 trong 12s.\nTrong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động:\n►Hồi phục HP của tất cả đồng minh bằng $5.\n►Hồi phục TP của tất cả đồng minh bằng 90.\n►Gây sát thương bằng 10% Max HP (Tối đa 444444) lên mục tiêu kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="90D08EF6_8974">►Triển khai rào cản phản $1 P/M.DMG trong 12s.\n►Tăng P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh đi $2 trong 12s.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch đi $4 trong 12s.\nTrong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động:\n►Hồi phục HP của tất cả đồng minh bằng $5.\n►Hồi phục TP của tất cả đồng minh bằng 90.\n►Gây sát thương bằng 10% Max HP (Tối đa 444444) lên mục tiêu kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="92AE0837_8975">Thời gian niệm: 1.05s\nTrong khi [Ngọn Lửa Ghê Tởm] hoạt động:\n►Áp dụng [Bại Hoại] lên bản thân trong 90s.\n►Tăng P.DEF của bản thân đi $1 trong 90s.\n►Tăng M.DEF của bản thân đi $2 trong 90s.</Text>
  <Text Key="3579D0F7_8976">[Vật Lý] Một công chúa xác sống bên bờ cõi âm bao trùm cõi âm bằng lòng trắc ẩn từ tuyến đầu. UB của cô gây sát thương tỷ lệ nuốt chửng tất cả kẻ địch, và bằng cách tiêu thụ 【Lời Chúc Cõi Âm】， thanh tẩy cả hiệu ứng giảm P.ATK, M.ATK, P.DEF và M.DEF đang ảnh hưởng đến đồng minh.</Text>
  <Text Key="9E21795B_8977">Kannagara: Isanaoroshi</Text>
  <Text Key="E7617DF7_8978">Giảm mạnh P.DEF của tất cả kẻ địch, sau đó gây sát thương vật lý tỷ lệ dựa trên Max HP của mỗi mục tiêu, lên tối đa 2,000,000, và hồi phục mạnh HP của tất cả đồng minh. Nếu 【Lời Chúc Cõi Âm】 ở mức 30 trở lên, tăng mạnh P.ATK của tất cả đồng minh. Nếu 【Lời Chúc Cõi Âm】 ở mức 60, tiêu thụ 30 stack 【Lời Chúc Cõi Âm】 để tăng nhẹ P.DMG của tất cả đồng minh, và loại bỏ hiệu ứng giảm P.ATK, M.ATK, P.DEF và M.DEF khỏi tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="90D87C60_8979">►Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch đi $1.\n►Gây sát thương vật lý tỷ lệ lên tất cả kẻ địch (tối đa 2,000,000).\n►Hồi phục 30％ HP cho tất cả đồng minh.\n\nNếu [Lời Chúc Cõi Âm] là 30 trở lên:\n►Tăng P.ATK của đồng minh đi $2.\n\nNếu [Lời Chúc Cõi Âm] là 60:\n►Tiêu thụ 30 [Lời Chúc Cõi Âm].\n►Tăng P.DMG của đồng minh đi 6％.\n►Loại bỏ hiệu ứng P.ATK Down và P.DEF Down khỏi tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="30C89246_8980">Tsuranagi: Izanahi</Text>
  <Text Key="1F377345_8981">Giảm nhẹ P.DEF của tất cả kẻ địch. Nếu 【Lời Chúc Cõi Âm】 ở mức 30 trở lên, tăng vừa phải P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh. Lần đầu kỹ năng này được dùng sau khi trận đấu bắt đầu, cấp một trạng thái mà bản thân nhận 1 stack 【Lời Chúc Cõi Âm】 mỗi khi một kẻ địch nhận hiệu ứng giảm status. 【Lời Chúc Cõi Âm】 có thể chồng lên tối đa 60 lần.</Text>
  <Text Key="7E545B32_8982">►Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch đi $1.\n\nNếu [Lời Chúc Cõi Âm] là 30 trở lên:\n►Tăng P.DEF và M.DEF của đồng minh đi $2.\n\n►Cấp trạng thái mà mỗi khi kẻ địch nhận hiệu ứng giảm status, nhận 1 [Lời Chúc Cõi Âm].</Text>
  <Text Key="049B644D_8983">Ame-no-Mikumari</Text>
  <Text Key="D67CF501_8984">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch, giảm nhẹ TP Boost của họ và giảm nhẹ TP của họ. Nếu 【Lời Chúc Cõi Âm】 ở mức 30 trở lên, tăng mạnh P.ATK và M.ATK của tất cả đồng minh, tăng nhẹ TP Boost của họ và hồi phục nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="3460C343_8985">►Giảm P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch đi $1.\n►Giảm TP Boost của tất cả kẻ địch đi 5.\n►Giảm TP của tất cả kẻ địch đi 75.\n\nNếu [Lời Chúc Cõi Âm] là 30 trở lên:\n►Tăng P.ATK và M.ATK của đồng minh đi $2.\n►Tăng TP Boost của đồng minh đi 5.\n►Hồi phục TP cho tất cả đồng minh bằng 75.</Text>
  <Text Key="90A1A662_8986">Lời Chúc Của Isanami</Text>
  <Text Key="AEF6B207_8987">Lời Chúc Của Isanami+</Text>
  <Text Key="423ADD5E_8988">[Vật Lý] Con gái thứ hai của guild Bandy Sisters, thường bị bỏ quên ở hàng giữa. Các Spike Brothers được triệu hồi đứng ở tuyến đầu để bảo vệ Wakana, còn cô tận tâm hỗ trợ đồng minh bằng cách tăng cường tấn công và hồi phục HP và TP.</Text>
  <Text Key="58F0943F_8989">Iwami Mainaka</Text>
  <Text Key="7A30AAB7_8990">Đan móc</Text>
  <Text Key="E0DEC63B_8991">Cô ấy cứng rắn, nhưng đang làm rất tốt. Con gái thứ hai của Thieves Guild</Text>
  <Text Key="4B2E6341_8992">Làm ơn đi! Spike Brothers!</Text>
  <Text Key="7529B942_8993">[Triệu Hồi] Tăng mạnh P.ATK của tất cả đồng minh, gây sát thương P.DMG lớn lên kẻ địch phía trước và giảm P.DEF của chúng. Nếu Spike Brothers có mặt, hồi phục mạnh HP của chúng; nếu không, triệu hồi Spike Brothers ra trận.</Text>
  <Text Key="FF2656AC_8994">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh đi $1 trong 18s.\n►Gây $2 P.DMG lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Nếu Spike Brothers có mặt, hồi phục HP của chúng bằng $4; Nếu không, triệu hồi Spike Brothers.</Text>
  <Text Key="52076428_8995">Muốn Ăn Cà Ri Không?</Text>
  <Text Key="656DAF6C_8996">Tăng mạnh P.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng của tất cả đồng minh khác, và hồi phục vừa phải HP và TP của họ. Đồng thời tăng vừa phải P.ATK của bản thân, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân, và hồi phục nhẹ HP và TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="91DA5F74_8997">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh khác đi $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của tất cả đồng minh khác đi 180 trong 12s.\n►Hồi phục HP của tất cả đồng minh khác bằng $2.\n►Hồi phục TP của tất cả đồng minh khác bằng 150.\n►Tăng P.ATK của bản thân đi $3 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân đi 90 trong 12s.\n►Hồi phục HP của bản thân bằng $3.\n►Hồi phục TP của bản thân bằng 75.</Text>
  <Text Key="02A3E54A_8998">Spiral Crash</Text>
  <Text Key="64EF1A81_8999">Gây sát thương P.DMG lớn lên kẻ địch phía trước, và triển khai Rào Cản trên tất cả đồng minh phản P/M.DMG.</Text>
