  <Text Key="4918F6DB_56900">Hả? Cú đó chẳng có tác dụng gì cả...</Text>
  <Text Key="B577F98C_56901">...Gedon này mạnh hơn nhiều, nhiều hơn rất nhiều so với những con tôi từng thấy ở Gio Gehenna... Không, không chỉ vậy~</Text>
  <Text Key="C07447D8_56902">Aoi-san! Cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="BC2D5FC3_56903">Ugh, tôi bị trúng trực diện cú đuôi vung đó...</Text>
  <Text Key="C6E641FF_56904">Croce-san?! Xin lỗi! Cô có sao không?!</Text>
  <Text Key="214F8D0A_56905">Một trong những điểm tốt của tôi là tôi rất cứng cáp! Nhưng liệu tôi có an toàn không... tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="0BCC01BE_56906">Đủ để... phá hỏng... các booster của tôi. Chưa kể... máy phát của tôi cũng... bị hư hỏng...</Text>
  <Text Key="A90C63FF_56907">Công suất: thấp... năng lượng... Aoi-san...</Text>
  <Text Key="5A4BF491_56908">Không thể nào, Croce-san?! Làm ơn, tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="C634880C_56909">ÁÁÁÁÁÁÁ?!?! Cái thứ đó lại bắt đầu tích tụ năng lượng cho tia laser nữa rồi!</Text>
  <Text Key="89805DE4_56910">Đầu tiên, tôi phải cố gắng trốn thoát...! Ngay cả nếu nó không trúng chúng ta trực tiếp, xung lực của tia laser cũng sẽ đẩy cả hai chúng ta bay đi...!</Text>
  <Text Key="B54BCC90_56911">Ughhhh, khhh... C-Croce-san, cô nặng quá... Ra vậy. Cô thuộc tộc người máy, nên cơ thể làm bằng kim loại...</Text>
  <Text Key="6C96B771_56912">Ugh, ghhh... T-Tôi sẽ phải kéo cô theo vậy...! Tôi sẽ không bao giờ bỏ rơi cô...!</Text>
  <Text Key="22FE84E2_56913">...M-Máy pin của tôi... hết... nên, tôi không thể di chuyển...</Text>
  <Text Key="4D70DA54_56914">Aoi-san, làm ơn... lúc này, chỉ... chạy đi thôi... Đó là điều tôi muốn nói, nhưng loa của tôi nữa...</Text>
  <Text Key="D9FEDC71_56915">Tia laser của Gedon đang... theo hướng đó... Lâu đài... cũng có thể bị tổn thương... Hm...?</Text>
  <Text Key="8FA3BF08_56916">Hả──Có một chút năng lượng đang đến từ "ON-BU mk2"...? Ra vậy, bác Popo đã sửa đổi ON-BU để biến nó thành nguồn năng lượng kết nối bên ngoài...</Text>
  <Text Key="2C37B3F4_56917">Nếu tôi sử dụng năng lượng này và pin dự phòng cho việc giữ bộ nhớ, tôi nghĩ mình có thể di chuyển được... chỉ một lần.</Text>
  <Text Key="B2D7FBFE_56918">Để bảo vệ mọi người trong thành phố, để bảo vệ Aoi-san...!</Text>
  <Text Key="37D6D2E4_56919">Croce-san! Cô tỉnh rồi sao?!</Text>
  <Text Key="3A2576C7_56920">Tôi không thể phát ra tiếng? Vậy thì loa của tôi vẫn chưa được kết nối lại, phải không? Ơm, nếu tôi không thể nói là tôi ổn, thì...</Text>
  <Text Key="7BC232B7_56921">Hả? Croce-san...? "I-M-O-K-A-Y"...?</Text>
  <Text Key="0C0CA05C_56922">Tôi phải thay đổi hướng của tia laser đó để nó không gây tổn thương cho ai! Tôi sẽ đánh vào cằm của con quái vật đó bằng hết sức mình...!</Text>
  <Text Key="E26EF5F3_56923">Toàn lực... Rocket... Uppercut!!</Text>
  <Text Key="1C290AFB_56924">Khhh...! Sức mạnh kinh khủng! Tôi không thể thay đổi hướng của nó!</Text>
  <Text Key="E6AE1E6A_56925">Đã đến nước này... Tôi sẽ phải dùng phương án cuối cùng! Tôi rất xin lỗi, Lady Lyrael!</Text>
  <Text Key="6D4F4FA1_56926">Croce-san?! Cô vừa tự mình bị nuốt--...?! Không, chờ đã... Đừng nói với tôi cô đang cố ngăn tia laser bắn ra bằng cách đi vào bên trong Gedon?!</Text>
  <Text Key="FBB2B4CC_56927">Hả?! KIAHHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="7551CD45_56928">Ugh, Croce-san...</Text>
  <Text Key="12C6C5E7_56929">...Bạch Quỷ Thiên Hạ!!</Text>
  <Text Key="D460CAC2_56930">Không, ý thức của tôi...</Text>
  <Text Key="60FBB18E_56931">Đó là... Tôi... đang được cứu...?</Text>
  <Text Key="2AECBC24_56932">...Này, bộ nhớ vẫn còn an toàn! Với cái này, tôi sẽ có thể--</Text>
  <Text Key="46E2621F_56933">...Kho hiện tại đang trống. Trước khi dữ liệu của cô ấy hoàn toàn biến mất, nhanh lên--</Text>
  <Text Key="D1B6D5B7_56934">...Croce! Nếu cô biến mất như thế này, tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho cô! Tôi sẽ cứu cô, bất chấp mọi giá...!</Text>
  <Text Key="97314799_56935">Croce-san, bằng cách nào đó... Làm ơn hãy bình an...</Text>
  <Text Key="6BB4776B_56936">Ý thức của Aoi bị bóng tối nuốt chửng. Lần tiếp theo khi cô mở mắt... một ngày mới đã đến.</Text>
  <Text Key="F440F849_56937">Tôi tin rằng tên cô là Aoi, từ Forestier. Tôi nghe rằng nhờ sự giúp đỡ của cô, lâu đài của tôi đã được thoát khỏi ngọn lửa của con quái vật khổng lồ đó--Vì điều đó, tôi sẽ khen ngợi nỗ lực của cô.</Text>
  <Text Key="520A675E_56938">C-C-Cảm ơn rất nhiều! Vậy, thì... Ơm...</Text>
  <Text Key="7AD10114_56939">Tôi chỉ đang thắc mắc thôi... nhưng... bộ đồ này là sao vậy?</Text>
  <Text Key="B47B37B2_56940">Ồ, tôi nói là trông cô mặc rất đẹp mà!</Text>
  <Text Key="1FD616CC_56941">Kích cỡ cũng hoàn hảo. Thật đáng giá khi điều chỉnh cẩn thận.</Text>
  <Text Key="57B505CE_56942">Hả? Thật sao... Khoan, không! Ơm, còn Croce-san thì sao? Cô ấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="E0D14FA8_56943">Về vấn đề đó... Tôi sẽ bỏ qua các giải thích và đi thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="E0505BD6_56944">Aoi, lên Croce đi.</Text>
  <Text Key="37508006_56945">............Xin lỗi?</Text>
  <Text Key="4FB9C67F_56946">Xem trước tập tiếp theo!</Text>
  <Text Key="FE89D64C_56947">Tôi đến Gio Teogonia theo yêu cầu của Croce, và khi chúng tôi đi chơi cùng nhau thì gặp một con quái vật khổng lồ và rơi vào nguy hiểm lớn!</Text>
  <Text Key="BA91E957_56948">Khi tôi tỉnh dậy, tôi thấy mình mặc một bộ đồ bó sát, và trên hết, tôi được bảo "lên Croce đi", trong khi cô ấy lẽ ra đã nổ? Cô đang cắt xén giải thích đấy, cô Lyrael!</Text>
  <Text Key="CB55A4CF_56949">Hay là ý cô là "lên Croce" là sao? Chắc chắn không phải theo cách đó... T-Tôi còn quá sớm cho chuyện đó!</Text>
