  <Text Key="66DC8342_21500">Hừm. Dựa trên những gì tôi đã kiểm tra, có vẻ không có vấn đề gì về thể chất.</Text>
  <Text Key="9AFDAE6C_21501">Dựa trên dữ liệu tôi đã nghiên cứu về cậu ấy, không có gì thay đổi...\nKhông, thực tế cậu ấy đang rất khỏe.</Text>
  <Text Key="5C231C03_21502">"Rất khỏe"?\nÝ là sao?\nVậy sao cậu ấy không tỉnh?</Text>
  <Text Key="E28D4452_21503">Chủ nhân tôi có thể đã bị Nữ thần Ameth gọi đi rồi...?\nDù sao đi nữa, tôi cảm thấy đã quá lâu rồi...</Text>
  <Text Key="BCCC527D_21504">Hehe. Thú vị đấy. Không thể tỉnh dậy,\ndù sức khỏe hoàn hảo...\nCô có phiền nếu tôi thử vài thứ không?</Text>
  <Text Key="EF4131E4_21505">...Thử?</Text>
  <Text Key="85874DD3_21506">Ồ, cậu ấy thực sự đang ngủ.\nĐứng giữa muôn vàn mỹ nhân mà vẫn không tỉnh?\nHoàng tử này đang sống đúng kiểu đấy!</Text>
  <Text Key="64E5949B_21507">Mitsuki-san, tôi mang theo món hàng cô yêu cầu đây! ♪\nĐó là toàn bộ các công cụ ma thuật hiếm có,\nloại đồ không thường thấy trên thị trường!</Text>
  <Text Key="A286F33B_21508">Sigurd...\nThời điểm "đó" được ghi lại trong bản ghi vũ trụ vẫn chưa đến với ngươi...\nHãy tỉnh thức...!</Text>
  <Text Key="19368FC5_21509">Đây là tình thế của chính đồng minh thân thiết của ta!\nLà thủ lĩnh của Hội Đồng Bất Tử Gehenna,\nhãy chiêm ngưỡng ma thuật thần bí tồn tại trong cơ thể ta!</Text>
  <Text Key="EAC7DE57_21510">Người yêu dấu của em! Người yêu dấu của em, là Eriko! Có nghe thấy em không?\nAah... Giọng em không thể đến được với người bạn định mệnh của em...</Text>
  <Text Key="38B2EEAA_21511">Nhưng, cứ yên tâm, người yêu dấu của em.\nVới loại thuốc em đã pha, anh ấy sẽ tỉnh ngay lập tức...\nHee Hee... Mùi hơi khó chịu một chút, nhưng... Nó có tác dụng kỳ diệu...♪</Text>
  <Text Key="9C1C01B1_21512">K-Khoan đã... Có ổn không thật sự?\nChúng ta nên để họ lo chuyện này sao?</Text>
  <Text Key="7DA68ED3_21513">...Tôi không biết nói gì cả...</Text>
  <Text Key="A2FBCDF8_21514">*thở dài* Xin lỗi vì chuyện này.\nNhững cô gái này không thực sự biết dừng lại khi nào.</Text>
  <Text Key="7EACEFE1_21515">Nhưng, tôi đảm bảo với cậu rằng những cô gái này thực sự lo lắng.\nHọ luôn đi một mình làm chuyện,\nnhưng nếu liên quan đến cậu này, họ sẽ tụ tập trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="7FEB38F6_21516">Nếu thấy họ sẽ làm quá đáng,\ntôi sẽ chịu trách nhiệm và ngăn họ lại, vậy cậu có thể chờ một chút được không?</Text>
  <Text Key="A9E2FB73_21517">Caravan Hoàng Hôn...\nLàm ơn, hãy thử xem.</Text>
  <Text Key="15C4B33D_21518">Hehe... Công cụ ma thuật có thể đánh thức cả người chết...\nTôi không nghĩ mình sẽ thử nó ở đây.\nCứ yên tâm, nếu có chuyện gì, tôi sẽ chữa cho cậu ấy.</Text>
  <Text Key="F8340C88_21519">Nếu ngay cả vậy cậu ấy vẫn không tỉnh, thì lúc đó\nMa Nữ Nanaka-chan sẽ phát động ma thuật mới của mình!\nHãy chiêm ngưỡng, ma thuật điều khiển người đang ngủ với toàn quyền tự do!</Text>
  <Text Key="0F4CDB81_21520">Nanaka, chẳng phải cô chỉ đang di chuyển cơ thể ngủ thôi sao...? Khoan đã...\nNgủ vừa chiến đấu thì khá đỉnh đó!\nĐể tôi điều khiển!</Text>
  <Text Key="2049D1E6_21521">Bây giờ, người yêu dấu của em. Làm ơn uống thứ này đi.\nHee hee... Đó là một loại thuốc, đầy tình yêu của em.\nỒ, anh không uống được khi đang ngủ... Vậy, em sẽ dùng miệng mình...</Text>
  <Text Key="B517CCCC_21522">Hahaha...</Text>
  <Text Key="776BFF5A_21523">Các người làm hết chuyện đó mà cậu ấy vẫn không tỉnh tí nào!\nCác người chỉ khiến cậu ấy có mặt xanh, lưỡi đỏ thẫm,\nvà giật mình khắp nơi! Các người sẽ giải quyết chuyện này thế nào!?</Text>
  <Text Key="276C8C9C_21524">U-Ugh...</Text>
  <Text Key="66490B65_21525">Cô Kyaru, xin hãy bình tĩnh.\nCác thành viên của Caravan Hoàng Hôn đã thử mọi thứ có thể.</Text>
  <Text Key="8200F97E_21526">Họ thử quá nhiều! ...Không, thôi, được rồi.\nDù sao đi nữa, nếu cậu ấy không tỉnh sau tất cả những chuyện đó, đây thực sự là chuyện nghiêm trọng...\nChúng ta cần nghĩ ra cách khác.</Text>
  <Text Key="4E72BE3F_21527">Ồ? Tôi không thấy cô Sheffy ở đây.\nCô ấy đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="E9424116_21528">Tôi vừa mới về.</Text>
  <Text Key="5D46FD67_21529">Kokkoro-san, Kyaru, xin lỗi vì chuyện này.\nTôi muốn giúp đỡ bằng cách nào đó,\nnên đã gọi một số người đáng tin cậy trong thành phố.</Text>
  <Text Key="3757F655_21530">5 người</Text>
  <Text Key="4976397D_21531">Lúc nào cô...\nVà, "người đáng tin cậy"? Cô mang ai đến?\nChúng tôi đã có bác sĩ ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="88A6007E_21532">Tôi mang đến một số chuyên gia về giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="4633C5D1_21533">Chuyên gia về giấc ngủ...!?</Text>
  <Text Key="61B163BF_21534">Đầu tiên, sư tử đang ngủ kiêu hãnh của Công viên Elizabeth!</Text>
  <Text Key="024F3557_21535">Chết tiệt, sao đột nhiên kéo tôi đến đây?\nAah, buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="4FF642D2_21536">Tiếp theo, công chúa đang ngủ của Rừng Fore, được mọi người biết đến và yêu mến!</Text>
  <Text Key="3E4A780B_21537">Là tôi, Hatsune! Tỏa sáng☆</Text>
  <Text Key="CECBE9F5_21538">Cả hai đều được đồn là những chuyên gia về giấc ngủ nổi tiếng của Landosol.\nTôi chắc chắn họ sẽ có manh mối cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="B6A2E8D5_21539">...H-Hừm, được thôi. Giờ họ đã ở đây, có thể thử...\nNhưng, sao nhiều người các người phải đến vậy?</Text>
  <Text Key="94404B5D_21540">Chết tiệt, xin lỗi vì tất cả chúng tôi đột ngột xông vào. Nhưng tôi không thể ngồi yên\nkhi nghe thấy cậu bé gặp rắc rối, nên đã đi theo.</Text>
  <Text Key="2CD728D9_21541">Vâng. Tôi khá lo lắng khi nghe cậu ấy không tỉnh.\nTôi đến đây tự hỏi liệu mình có thể giúp được gì...</Text>
  <Text Key="88348E08_21542">T-Tôi đã hái một ít thuốc thảo dược từ rừng...!\nĐội B-B không thể làm gì mà không có Đội trưởng, nên...!</Text>
  <Text Key="FF11E878_21543">Tôi mang theo nhiều trái cây\nnhư có thể từ Công viên Elizabeth. Hãy cho cậu ấy ăn khi cậu ấy tỉnh.</Text>
  <Text Key="62F1CBE1_21544">Hehe... Mọi người, cảm ơn rất nhiều vì đã tụ tập cho chủ nhân của em.\nCác người có thể để mọi thứ các người đã mang lại đây.</Text>
  <Text Key="1993A347_21545">Có nghiêm trọng thật sự nếu cậu ấy không tỉnh sao?\nTôi sẽ thích được ở vào vị trí cậu ấy nếu có thể... Hm?\nC-Cái này...!?</Text>
  <Text Key="594E53A7_21546">Rin-chan, cô phát hiện ra gì rồi hả!?</Text>
  <Text Key="0730ED28_21547">*ngáp* Chỉ nhìn một người ngủ say như vậy thôi đã khiến mình buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="91D5FA0E_21548">Thật sự, Rin-chan!\nCô phải nghiêm túc hơn chút chứ!</Text>
  <Text Key="EBA76F5F_21549">Tôi biết rồi...\nDù sao đi nữa, cậu ấy thực sự đang ngủ đúng chứ?</Text>
