  <Text Key="FCB6CFD4_125850">...Bạn là...</Text>
  <Text Key="56E8F806_125851">Sao vậy?\nVẻ mặt thất vọng đó... Hừm.</Text>
  <Text Key="692DB077_125852">...Được rồi.\nMình nên làm thêm chút nữa không?\nÁnh mắt của bạn thật đáng thương, như một chú chó con lạc trong hố...♪</Text>
  <Text Key="69AC5B0F_125853">Như thường lệ, bạn thật tệ...</Text>
  <Text Key="AAA7200E_125854">Như thường lệ, hả?\nCó vẻ như bạn nhớ tôi, và tôi rất vui về điều đó ♪</Text>
  <Text Key="24CCBE9A_125855">Thôi, cứ nói rằng một chút trêu đùa cũng là vui vẻ.\nBởi vì...</Text>
  <Text Key="8DC06D43_125856">Xung quanh bạn, có nhiều cô gái quá, phải không?\nÝ tôi là, cảm giác như còn nhiều hơn nữa ấy?</Text>
  <Text Key="74C92D47_125857">Để để lại ấn tượng với bạn, tôi phải trêu đùa bạn một chút, phải không? ...Dù thực tế, thành thật mà nói, tôi không thực sự có tâm trạng...</Text>
  <Text Key="9F4DDDEF_125858">Thế à...</Text>
  <Text Key="05299929_125859">Dối trá.</Text>
  <Text Key="BEEF72B6_125860">...Ahaha ♪</Text>
  <Text Key="2451C16F_125861">Ahahahaha♪\nBạn có thể dừng lại không?\nĐó không thể là sự thật, chỉ là sự tự ý thức của bạn phóng đại mọi thứ.</Text>
  <Text Key="73FAA18E_125862">...Nf ♪</Text>
  <Text Key="31B10C5E_125863">Thôi, cứ để lời chào như vậy.\nCuộc phiêu lưu mới của bạn đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="2F8BBFDF_125864">Bạn đã rời bỏ Astrum quen thuộc...\nLà 'Gio Teogonia,' phải không?\nCó vẻ như một thế giới vô tư và nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="3AC767CB_125865">Nhưng đừng để lòng cảnh giác.\nCó vẻ như còn một chặng đường dài phía trước.\nVà có vẻ như kẻ thù mới sẽ sớm đến?</Text>
  <Text Key="31B5B56A_125866">Ngoài ra, có vẻ như bạn đã kết nối với công chúa thiên thần và cô gái robot, nhưng còn nhiều điều về họ mà bạn không biết.</Text>
  <Text Key="E4443743_125867">Hay là... Có phải vì bạn là anh hùng đã cứu Astrum nhiều lần, nên bạn sẽ ổn bất kể thử thách nào đến? Ahaha, bạn đáng tin cậy♪</Text>
  <Text Key="A23AFE65_125868">Không phải vậy.</Text>
  <Text Key="F4829792_125869">Ồ, thế à?\nThôi, nghe vậy tốt quá.</Text>
  <Text Key="2D4FD457_125870">Bởi vì? Từ góc nhìn của tôi, việc xem bạn vật lộn trong tình thế khó khăn thú vị hơn là xem bạn chinh phục mọi thứ một cách dễ dàng...♪</Text>
  <Text Key="B47E405A_125871">Bạn lại nói những điều ác ý như vậy...</Text>
  <Text Key="DAA3D390_125872">Ahaha♪\nKhông sao.\nNếu đó là phí vào cửa cho sự giải trí, tôi sẽ trả đúng mức.</Text>
  <Text Key="8FB35825_125873">Phí vào cửa?</Text>
  <Text Key="035A6AF5_125874">Ừ.\nHãy biết ơn, nhé?\nThực tế, tôi có thể ép bạn trả nếu muốn.</Text>
  <Text Key="49AAD0A8_125875">Sự bồi thường của tôi cho vẻ mặt khó chịu và sự vật lộn của bạn. Nó giống như... thông tin, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="260EFA12_125876">Tôi thực sự muốn điều đó.</Text>
  <Text Key="8CAAB67E_125877">Tôi sẽ cho bạn biết, đó không phải về số đo của tôi hay bất cứ điều gì như vậy. Nếu bạn muốn biết, hãy thử quyến rũ tôi. Mặc dù có lẽ là bất khả với bạn ♪</Text>
  <Text Key="B756F540_125878">...Ngay bây giờ, hơn cả điều đó...</Text>
  <Text Key="5E474AF4_125879">Đúng vậy, phải không? Tôi thật tốt bụng, đúng không?</Text>
  <Text Key="4C252794_125880">Ồ,\nthế à?</Text>
  <Text Key="92DC00E3_125881">...Nfufu ♪ Đó là câu chuyện cho một lần khác.</Text>
  <Text Key="2F7B70FF_125882">──Ngay bây giờ, tất cả các bạn đang nhận ba 'hình phạt.'</Text>
  <Text Key="70F1E5F2_125883">Hình phạt...?</Text>
  <Text Key="AC446E99_125884">Đúng.\nBạn cũng có thể gọi chúng là lời thề hoặc sự bồi thường.</Text>
  <Text Key="B3AD17B6_125885">Vốn dĩ, đó là sự bồi thường cho những điều ước không thể thực hiện. Một sự hạn chế áp đặt bởi việc bước lên sân khấu bạn không thể leo lên. Một 'hình phạt' làm bóp méo logic.</Text>
  <Text Key="BC59CD8B_125886">Muốn giúp đỡ ai đó đến mức... Ahaha♪\nCon người thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="FB6E6DB2_125887">...Ồ, tiếc quá.\nHôm nay đến đây thôi.</Text>
  <Text Key="FACC8435_125888">Tôi muốn tận hưởng vẻ mặt ngốc nghếch của bạn thêm chút nữa, nhưng... Thôi, lần sau.</Text>
  <Text Key="ED35D56D_125889">Điều tôi sắp cho bạn xem từ bây giờ là 'phí vào cửa' của tôi. Câu chuyện của bạn... Khoan, tôi đã nói điều đó trước đó rồi à?</Text>
  <Text Key="A801EB15_125890">Nhắc lại, tôi không phải đồng minh của bạn, nhé?\nTôi chỉ muốn trêu đùa bạn và chiều chuộng bạn một chút.</Text>
  <Text Key="E8374460_125891">Vậy thì,\nHẹn gặp lại, anh hùng...</Text>
  <Text Key="F5EA5366_125892">"Haguhagu♪\nMogumogumogu♪"</Text>
  <Text Key="D9F8E6A0_125893">"Cảm ơn bữa ăn~☆"</Text>
  <Text Key="3C6E3E52_125894">Bạn ăn nhiều quá...</Text>
  <Text Key="8967825B_125895">"Xin lỗi!\nTôi đói lắm, đói lắm, nên..."</Text>
  <Text Key="2C3E69A8_125896">"Trên thuyền, lén vào. Đi nhờ xe. Đi bộ và đi bộ, tránh những con phố có vẻ có camera giám sát..."</Text>
  <Text Key="5E34DA74_125897">"Khi tôi cuối cùng đến nhà bạn, tôi thực sự kiệt sức và chân run rẩy. Tôi ngủ thiếp đi ngay như một khúc gỗ."</Text>
  <Text Key="5469CEC5_125898">"Ồ!\nTôi đã dùng phòng tắm của bạn, nên không làm bừa chiếu futon, nhé?\nTôi cũng đã thay quần áo."</Text>
  <Text Key="81E09D7A_125899">Được thôi, nhưng... sao đột ngột vậy?</Text>
