  <Text Key="B7FD73D7_103600">Hở...? Vậy... cô sẽ đi gặp Metamorph Regnant?</Text>
  <Text Key="198B03E0_103601">Cô định đi một mình sao? Nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="DD0B1A86_103602">Câm miệng! Các ngươi, Zane, Hiệp sĩ Công chúa... Ta sẽ không để ai cản đường ta!</Text>
  <Text Key="9B98622E_103603">Tạm biệt! Cô là con đàn bà não đóng sữa chua và con bé bóng tối lầm bầm! Đi lấy kẹo và nằm dài ở đó đi!</Text>
  <Text Key="DED121A1_103604">Kariza-kun?!</Text>
  <Text Key="D488E68E_103605">Phần 2 Chương 6 Tập 10</Text>
  <Text Key="0869FF79_103606">Creditta đã bị Gorschin, chủ tịch hội quý tộc, đuổi khỏi guild. Cô tiếp tục chạy trốn những sát thủ, rồi lại sa vào một cuộc khủng hoảng sống còn. Nhìn lại những sai lầm trong quá khứ, cô đã củng cố tinh thần.</Text>
  <Text Key="9DFEF168_103607">Kia kìa! Ở kia!</Text>
  <Text Key="26561F6A_103608">Sau khi bị đuổi khỏi Hiệp hội Thương nhân Richmond, Creditta đã bị đe dọa bởi những sát thủ do Gorschin cử đi.</Text>
  <Text Key="56D4868E_103609">*thở dốc*...!</Text>
  <Text Key="CF7154B1_103610">Trong khi đó, ở Landosol...</Text>
  <Text Key="EC55D063_103611">Ugh...!</Text>
  <Text Key="2563B381_103612">Heh heh! Tao đã dồn mày vào góc!</Text>
  <Text Key="4F42D7A3_103613">Mày không chạy được nữa! Chúng tao sẽ giết mày, và tao sẽ được một khoản thưởng khổng lồ!</Text>
  <Text Key="75C980AE_103614">...N-Này, các người... Nếu các người muốn tiền, tao sẽ đưa ví. Bây giờ các người sẽ để tao đi chứ...?</Text>
  <Text Key="C9742F60_103615">Heh! Cảm ơn! ...Nhưng...?</Text>
  <Text Key="57930EF7_103616">Ồ! Cái ví này đầy xu vàng!</Text>
  <Text Key="C0A76CDC_103617">Tại sao chúng ta phải lấy ví của mày rồi để mày đi? Khi chúng ta có thể lấy bằng vũ lực, tiêu diệt mày và vẫn nhận được thưởng?!</Text>
  <Text Key="3595F453_103618">Hya hya! Chính vậy!</Text>
  <Text Key="53202E37_103619">......!!</Text>
  <Text Key="9AB1C44E_103620">*thở dài* Tại sao những người này dễ hiểu thế? Họ giống như.... &quot;khách hàng&quot;.</Text>
  <Text Key="12C2AAF7_103621">Hở!? Cô đang nói cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="0E0E97F2_103622">...!? Này, anh bạn, ý mày là cái quái gì vậy?!!!!</Text>
  <Text Key="66B1B444_103623">Kẽo kẹt, kẽo kẹt!!</Text>
  <Text Key="BAA34027_103624">Eek!? Đồng xu vàng di chuyển rồi!?</Text>
  <Text Key="073D65F7_103625">Ái chà! Ái chà, ái chà!? Đồng xu vàng cắn tao!?</Text>
  <Text Key="63CC11E4_103626">Đây là con quái vật đã phá phách thị trấn vài hôm trước sao?! Mày... ái chà!</Text>
  <Text Key="21DE27F4_103627">Đó là một sinh vật giả sống gọi là đồng tiền bò. Nó vốn do kẻ thù tạo ra, nhưng... tao giỏi xử lý tiền bạc.</Text>
  <Text Key="8C478725_103628">Vậy thì, chào các ngài. Như đã hứa, tao sẽ đưa cả cái ví. Mời các ngài tận hưởng thời gian với số tiền các ngài khao khát đến thế.</Text>
  <Text Key="F49BCD29_103629">Ái chà chà chà!!!</Text>
  <Text Key="6EDCCBB1_103630">Thật sự... Tên chủ tịch đớn tiện đó phải cử bao nhiêu người để ám sát một người phụ nữ yếu đuối......? Ý tao là tên chủ tịch tồi...</Text>
  <Text Key="CA7601D0_103631">...Dù sao thì ngay cả nếu tao nói khác đi... cũng chẳng còn ai quan tâm...</Text>
  <Text Key="AE54E2EC_103632">Tao chắc chắn rằng khi tao kháng cáo rằng quyền của guildmaster bị tước bắt buộc, tên..... chủ tịch sẽ chế giễu tao. Chính tao là người sẽ thất bại khi mọi chuyện kết thúc.....</Text>
  <Text Key="B56AD0E6_103633">Khi tiền của tao cạn... Cuộc đời tao cũng cạn... Tao không nghĩ tao có thể cầm cự với những kười đuổi theo lâu hơn nữa...</Text>
  <Text Key="46BA5365_103634">Tài sản của tao đã bị lấy đi, tao chẳng còn gì để trở về. Tao đã dùng hết mọi Đồng Tiền Bò tao thu thập được...</Text>
  <Text Key="35D2ABFB_103635">...Mặc dù tao đã xúc phạm công chúa vì quá ngây thơ. ...Cuối cùng, tao cũng ngây thơ... Tao tự hỏi có phải đây là ý nghĩa của nó...</Text>
  <Text Key="196F372F_103636">Bên này! Cô ấy chạy về phía này! Không còn nghi ngờ gì nữa!</Text>
  <Text Key="96705A84_103637">Giết cô ấy và các ngươi sẽ giàu lên! Đừng để cô ấy chạy thoát!</Text>
  <Text Key="0FD256DF_103638">Tiếng Nói Người Theo Dõi 2</Text>
  <Text Key="42F13C86_103639">Tiếng Nói Người Theo Dõi 1</Text>
  <Text Key="DCB9938D_103640">...! Tao sẽ không để mày kiếm tiền dễ dàng như vậy...!</Text>
  <Text Key="B151FAD8_103641">...ha...ha...</Text>
  <Text Key="7DC30800_103642">Bắt lấy cô ta!</Text>
  <Text Key="05F78A1D_103643">Tao không còn đi được nữa...</Text>
  <Text Key="C5AA3932_103644">Trang bị hoàng gia! Sức mạnh của tám cái dạ dày!!</Text>
  <Text Key="BB8853E2_103645">Đây là một kết thúc xứng đáng. Con hẻm lạnh lẽo này...</Text>
  <Text Key="62377DB5_103646">Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="F95C9097_103647">Tao đã đuổi kịp mày rồi, con đàn bà!</Text>
  <Text Key="4F889AE3_103648">Ồ.... trong hoàn cảnh như thế này. Tao choáng váng......</Text>
  <Text Key="F960A38C_103649">Tao tự hỏi đã bao lâu rồi tao chưa cảm thấy đói như thế này... Gần như hoài niệm... Khi còn nhỏ, đói bụng là điều tự nhiên...</Text>
