  <Text Key="90DC7CB5_95400">Inori!</Text>
  <Text Key="39895C81_95401">Thật sự, đừng để lỏng cảnh giác...</Text>
  <Text Key="13162F1B_95402">Chiêu vừa rồi...\nLàm bóng tối tự hủy diệt ư!?</Text>
  <Text Key="0361D6B5_95403">Ái chà... Bóng tối vốn đã mạnh. Tôi không thể tin được chúng lại tự hủy diệt...</Text>
  <Text Key="D459DFA0_95404">Nhưng đó giống như tự làm hao mòn bản thân. Cô không thể nào tiếp tục bắn nhiều lần như vậy được!</Text>
  <Text Key="FBCA9F65_95405">Vậy ra, dường như chúng đã đến mức không còn quan tâm đến bất cứ điều gì nữa...!</Text>
  <Text Key="D48CCD01_95406">Nếu vậy, thêm một chút nữa thôi! Tôi sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="FA82DCCA_95407">Ha! \nNhanh lên dọn sạch chúng, rồi đi giúp boss! \nInori! Cô vẫn đứng được chứ?!</Text>
  <Text Key="9BDC7164_95408">Đã đến lúc dốc toàn lực! \nTôi sẽ hạ chúng và lăn chúng đi!</Text>
  <Text Key="095CAA93_95409">Uoryaaaaah!!</Text>
  <Text Key="9531C079_95410">Bóng Tối R</Text>
  <Text Key="8008417B_95411">Cùng lúc đó. \nCác thành viên của Hiệp Sĩ Cung Điện Hoàng Gia [NIGHTMARE] đang chiến đấu quyết liệt để bảo vệ người dân. \n</Text>
  <Text Key="763E3101_95412">Matsuri, em ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="1148A706_95413">*thở dốc*...! T-T-Tôi bằng cách nào đó đã tự mình đánh bại một tên...</Text>
  <Text Key="37F98BED_95414">Cả người tôi đau lắm, nhưng... Tôi nghĩ mình vẫn sống được. Còn chị, Tomo-nee-chan?</Text>
  <Text Key="F47FE4EA_95415">Tôi muốn nói là không sao. Tôi cũng đang thở khá nặng. Nhưng những Bóng Tối này là sao...?</Text>
  <Text Key="37FBF375_95416">Có ai đó! Giúp tôi!!</Text>
  <Text Key="0914DF79_95417">Lần này, có vẻ là ở phía kia, Tomo-neechan!</Text>
  <Text Key="8DF12324_95418">Dù có hơi gượng... Master Jun đã nhờ tôi bảo vệ mọi người trong khu vực này! Tôi sẽ cố gắng hết sức!!!</Text>
  <Text Key="6F0E8045_95419">Ồ, phải rồi, Matsuri!</Text>
  <Text Key="A5EF5EA7_95420">Tôi không có đủ thông tin để biết thân phận thực sự của chúng. Nhưng bằng cách nào đó, tôi cảm thấy như một điều gì đó cực kỳ bất ngờ đang xảy ra, vượt ngoài sự tưởng tượng của tôi. Giống hệt thời kỳ trị vì của Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="058A3D6C_95421">Tôi không muốn bị bỏ lại như lần trước. Tôi cần tìm ra chuyện gì đang xảy ra một khi mọi thứ ổn định!</Text>
  <Text Key="BA9D0002_95422">Được rồi♪ Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="4E0435BA_95423">Sau khi chặn đường thoát bằng [Biến Đổi Vật Thể] ~ \nTừ [Nhảy Không Gian] ~?</Text>
  <Text Key="4507F6FF_95424">"Phá Hủy" &amp; "Tấn Công Tuyệt Đối"~☆</Text>
  <Text Key="14E243BF_95425">Nào, nào! \nSao vậy, Eris-sama? \nKhông phải là thứ như thế đâu~?</Text>
  <Text Key="AB62642A_95426">"Đối Thân" của Đấng Biến Hóa Vương. "Tấn Công Tuyệt Đối" và "Phòng Thủ Tuyệt Đối" của Regina Geas. và "Biến Đổi Vật Thể" của Nữ Hoàng Mê Cung</Text>
  <Text Key="7384EA75_95427">"Nhảy Không Gian" của Vua Nhảy. Và "Vượt Quá Tiến Hóa" và "Giáo Tạo Sáng Thế" của Trưởng Lão</Text>
  <Text Key="7B171065_95428">Chúng đều là khả năng cao cấp, nhưng vẫn là hành động của con người. Chúng có luật lệ. Phân tích và sao chép là bất khả...</Text>
  <Text Key="D57FB6E4_95429">......nhưng ngay bây giờ......cô ấy đang sử dụng nhiều sức mạnh được tối ưu hóa cho từng một trong bảy vương miện. Và với mức độ tái tạo này.</Text>
  <Text Key="0A644AB0_95430">Ngay cả khi đẩy giới hạn của sự thức tỉnh của tộc Rồng, một thành tựu như vậy là bất khả. \nNếu vậy...</Text>
  <Text Key="12435D51_95431">Ồ, Eris-sama~ \nThật tuyệt khi cô vẫn giữ bình tĩnh ngay cả khi đối mặt với những đòn tấn công từ Cấp Độ có thể giết chết khoảng một ngàn Inori-chan~ \n</Text>
  <Text Key="1EFE89BA_95432">Nhưng, nhưng, trùm cuối không đánh trả thì nhàm chán~ Cô có thể đánh trả một chút được đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="A77A79CB_95433">...Không cần thiết. Tôi đã nắm bắt được tình hình chung.</Text>
  <Text Key="5A55C882_95434">Đối với rào cản can thiệp dịch chuyển, tôi đã thiết lập nhiều lớp can thiệp chồng lên nhau. Tôi đã chuẩn bị kỹ lưỡng để không để cô thoát. Không có gì mà đòn tấn công của cô không thể chặn được. Trong trường hợp đó──</Text>
  <Text Key="3F27836D_95435">Tôi sẽ chờ sự tự hủy diệt của cô.</Text>
  <Text Key="02A7DDBE_95436">Việc cô có thể sử dụng sức mạnh của Bảy Vương Miện trong cơ thể phàm trần của mình thực sự đáng khen. Tuy nhiên, việc củng cố chúng gây quá tải quá mức cho avatar. Nó cảm thấy như một tình trạng quá tải... Sẽ không kéo dài được lâu.</Text>
  <Text Key="BD26DD98_95437">Tôi chỉ cần tập trung vào phòng thủ. \nKhông có lý do gì để ngu ngốc thành thật với cô...</Text>
  <Text Key="BF2BD81E_95438">Hừm, tôi hiểu. Điều đó có lý</Text>
  <Text Key="B5542828_95439">Eris-sama? Cô giỏi chịu đựng và bảo vệ hơn là chiến đấu, phải không?</Text>
  <Text Key="420CCD23_95440">Ừ, đúng thật, vì cô là bản sao của Yui Kusano-chan♪</Text>
  <Text Key="C33AD51E_95441">...Khiêu khích rẻ tiền... \nĐể kích động chúng tôi, làm chúng tôi tức giận... và khiến chúng tôi lỏng cảnh giác? Với thứ như thế...?</Text>
  <Text Key="FC7513AB_95442">- Tinh Thần Ánh Sáng!</Text>
  <Text Key="6477C77B_95443">Aha♪ Gần quá.</Text>
  <Text Key="4A01E0B5_95444">Một quả bom logic... Một bẫy cho một bản sao...</Text>
  <Text Key="F5614FE1_95445">Được rồi, nếu cô ngoan và nằm yên, bản sao của tôi sẽ bắt được cô. Tôi sẽ hack vào cô. Tự hủy diệt...và biến cô thành mảnh vụn điện tử~</Text>
  <Text Key="C5187479_95446">Tohno Houki. Cô ấy sử dụng sức mạnh của Bảy Vương Miện một cách phô trương......và làm lóa mắt tôi, nhắm vào một đòn tấn công chí mạng. Có vẻ như danh hiệu hacker siêu cấp của cô ấy không phải là giả......</Text>
  <Text Key="827D8BD1_95447">Nếu là vậy. Mục tiêu thực sự của họ không phải là đè bẹp tôi bằng phương pháp truyền thống.</Text>
  <Text Key="900DDDB1_95448">Chỉ phòng thủ sẽ không tạo ra cơ hội để thiết lập bẫy như thế này... Thật bực bội, nhưng...</Text>
  <Text Key="C780FBB7_95449">- Ánh sáng, xuyên thấu con rồng.</Text>
