  <Text Key="F09D8FE4_175700">Heeey☆</Text>
  <Text Key="F80BE806_175701">Homare-san, cậu tuyệt vời như mọi khi...! Nhưng dường như còn nhiều nữa. Này, chúng ta có thực sự sẽ tiếp tục với chỉ ba người không? Có lẽ chúng ta nên tái hợp...</Text>
  <Text Key="C17390C2_175702">Thôi nào, thôi nào... vì đã đi xa đến thế này, hãy cố gắng hết mình nhé? Chúng ta và cậu sẽ không thua những con quái vật như thế này đâu, Sheffy-chan. Rốt cuộc, chúng ta là người rồng mạnh nhất mà. Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="06AFF7D6_175703">Mình muốn hỏi cậu một chút, {playername}... Cậu có biết Tháp Mặt Trăng này là một dạng tồn tại gì không?</Text>
  <Text Key="A859ED83_175704">Đoán vậy~ Thực sự, mình cũng chẳng hiểu lắm♪ Cái tháp này là một tồn tại rất bất thường.</Text>
  <Text Key="278D5DCA_175705">Mình đã đến đây vài lần trước để khám phá, nhưng đây là lần đầu tiên mình thực sự có thể bước vào bên trong như thế này~</Text>
  <Text Key="C4287990_175706">Này, Homare-san! Cậu định tiếp tục nói chuyện lâu nữa à? Chúng ta đang trong trận chiến đấy...!</Text>
  <Text Key="C4F53654_175707">Ừ, ừ, mình biết~ Mình chắc chắn rằng cậu cũng đang tò mò về nó, Sheffy-chan. Dù nó là một tòa tháp cao ngất, cậu cũng không hề để ý đến sự tồn tại của nó cho đến khi đến gần.</Text>
  <Text Key="E6EBC7EF_175708">Đúng... tất nhiên là tò mò rồi. Nhưng chúng ta có thực sự nên nói về nó ngay bây giờ không? Hay nó liên quan đến những con quái vật trước mặt chúng ta?</Text>
  <Text Key="BD844B9A_175709">Thôi nào, thôi nào. Đừng vội, cứ thoải mái♪ Chuyện này chẳng là gì♪ ...Cái tháp này là một trong những nơi kỳ lạ nhất trong toàn Astrum, và đó là nói điều rất lớn. Nếu cậu muốn bước vào, cậu không thể trừ khi ở cùng một người cụ thể. Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="E45FBA29_175710">Chính xác. Trừ khi ở cùng cậu, người khác sẽ không thể bước vào cái tháp này, còn chưa nói đến việc để ý sự tồn tại của nó. Mình nghĩ nó được thiết kế như vậy.</Text>
  <Text Key="3D7E75C2_175711">Ban đầu, mình nghĩ là việc của một người mình biết, nhưng... toàn bộ cách bố trí này quá tinh tế so với phong cách của cô ấy. Nó chỉ không khớp lắm, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="5833CC3D_175712">Hả...? Giấu một tòa tháp khổng lồ nghe không có vẻ gì là tinh tế với mình cả...</Text>
  <Text Key="270D85B6_175713">Vậy nên, mình không nghĩ đây chỉ là một trò đùa hay sự quấy rối nhỏ nhặt. Đây là một nơi mà ai đó, ở đâu đó, đã tạo ra cho cậu... Đó là giả thuyết của mình.</Text>
  <Text Key="5E248E67_175714">{playername}, cậu có ý tưởng gì về việc ai... À, nhìn vẻ mặt cậu, có quá nhiều người xuất hiện trong đầu, phải không.</Text>
  <Text Key="D0BB414E_175715">Vậy, để mình hỏi thật lần này... cậu có thể giúp mình điều tra nơi này không? Mình thực sự xin lỗi vì đã lừa cậu ban đầu, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="8477C32A_175716">Thôi đi... Như mình đã nói, cậu có thể nói ngay từ đầu. Nếu cậu không phiền, mình cũng sẽ giúp đỡ hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="188EA158_175717">Homare-san, cậu đã cứu mình rồi... nên đến lượt mình giúp cậu.</Text>
  <Text Key="CDF9AE24_175718">Sheffy-chan... Cậu thực sự là một cô gái tốt, phải không? Đúng vậy~ Đó là điều mà hầu hết mọi người sẽ nói, đúng không?</Text>
  <Text Key="F9CC7A37_175719">Xin lỗi nhé~ Cuối cùng mình lại quanh co như mọi khi. Mình cảm thấy mình phải làm vậy vì có nhiều lần yêu cầu của mình không được chú ý.</Text>
  <Text Key="DDE214C1_175720">Nhiều lần...?</Text>
  <Text Key="1BDD75F6_175721">Inori-chan, cậu biết tính cô ấy rồi... nếu cậu nhẹ nhàng, cô ấy sẽ tự mãn rất nhanh. Vì vậy trừ khi mình sắp xếp mọi thứ một cách tinh tế mà cô ấy không để ý... cô ấy sẽ không nghe.</Text>
  <Text Key="3AD34584_175722">Eeeehhh... Vậy cậu lúc nào cũng như vậy? Mình thấy hơi tội cho cô ấy...</Text>
  <Text Key="A7723D31_175723">Đúng vậy~ Nếu Kaya không có một trận chiến trước mặt, cô ấy sẽ dễ trầm cảm.</Text>
  <Text Key="FF25B2CC_175724">Vì vậy thỉnh thoảng mình đưa cô ấy đến những nơi như thế này, nơi quái vật xuất hiện bất ngờ, và cô ấy thích lắm! Đó là lý do tại sao mình lại giữ bí mật điểm đến~♪</Text>
  <Text Key="4D80042E_175725">Mình hiểu rồi... Vâng, miễn là cô ấy vui, có lẽ ổn...</Text>
  <Text Key="A69574B5_175726">Và giờ... Được rồi, đây là con cuối cùng!</Text>
  <Text Key="F15B3BB7_175727">Chúng ta thực sự đã đánh bại tất cả chúng trong khi nói chuyện... Và thế nhưng, không một ai trong chúng ta thở dốc...</Text>
  <Text Key="DBFAFEA2_175728">Được rồi, vậy. Ừ, ừ... đúng như mình nghĩ. Vậy thì, chúng ta tiến lên.</Text>
  <Text Key="F3C4AFEF_175729">À, Homare-san. Đó là đường cụt--...</Text>
  <Text Key="8DC034C8_175730">...EEEEHHHH?! Ở đó có một cầu thang ẩn...?!</Text>
  <Text Key="72BC9931_175731">Nào, nào! Chúng ta cần phải nhanh lên. Cái tháp này có thể sẽ biến mất sớm. Chúng ta không thể thư giãn đâu, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="EB22E610_175732">Hả? EHHHH? Khoan, Homare-san. Ý cậu là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="4B48361D_175733">Không, mình chẳng hiểu gì...</Text>
  <Text Key="C8F2F1E8_175734">Ai đó, ở đâu đó...?</Text>
  <Text Key="BBD0CD30_175735">Người đó, có phải... là mình?</Text>
  <Text Key="D80BEB4A_175736">Vẫn còn nhiều nữa!</Text>
  <Text Key="D131100E_175737">Cậu đang nói về Inori à?</Text>
  <Text Key="E5571147_175738">Cậu đang nói về Kaya à?</Text>
  <Text Key="10DFB90B_175739">Homare dẫn đầu và tiến về phía trước trong khi quan sát bên trong tòa tháp.</Text>
  <Text Key="F83EFDC1_175740">Này, Homare-san. Àm... Chúng ta được bảo là phải vội, phải không? Có ổn không nếu cậu đi dạo một cách thong thả như vậy?</Text>
  <Text Key="90AFBBFE_175741">Hả? À, đừng lo về chuyện đó. Không phải là điều gì sẽ xảy ra ngay lập tức đâu. Tuy nhiên, nếu cậu chỉ ngồi đó chờ đợi thời điểm thích hợp... thì thời điểm đó có thể sẽ không bao giờ đến.</Text>
  <Text Key="8C783D17_175742">Trong tương lai mình đã thấy, tất cả dấu vết về sự tồn tại của cái tháp này đã biến mất.</Text>
  <Text Key="BDDF6093_175743">Àm... Nếu sẽ không còn dấu vết, thì tôi đoán điều đó có nghĩa là cái tháp này sẽ biến mất. Chính xác thì cậu đã thấy điều gì trong tương lai đó, Homare-san?</Text>
  <Text Key="D37042D4_175744">Đing-đông☆ Nào, thay vì một tương lai mình "thấy", nó chính xác hơn là một mô phỏng... Một dự đoán kiểu "đây là điều có thể xảy ra nếu chúng ta không làm gì".</Text>
  <Text Key="0549D497_175745">Tuy nhiên, có thể còn quá ít thông tin về cái tháp này ngay cả cho "Phòng Thí nghiệm Thời Gian" của mình để mô phỏng hoàn toàn nó... hoặc thông tin mình nhập vào có thể không chính xác.</Text>
  <Text Key="DAFE46E1_175746">Nhưng cậu biết đấy, nếu nó chỉ tồn tại trong một khoảng thời gian hạn chế, chúng ta có lẽ nên nhanh lên, đúng không? Chúng ta có thể bỏ lỡ thứ gì đó mà chúng ta không bao giờ lấy lại được.</Text>
  <Text Key="9161E8C1_175747">Không cần phải sợ đến thế~♪ Xin lỗi, mình nói điều gì đó nghe như đe dọa. Có lẽ công việc của mình đang ám vào mình.</Text>
  <Text Key="96319596_175748">Ồ, phải rồi -- Homare-san, cậu là trùm của một băng nhóm, đúng chứ... Vậy, cậu... thực sự đi đe dọa mọi người suốt thời gian à?</Text>
  <Text Key="80611A6E_175749">Aha♪ Đừng lo. Mình có chọn người để chọc ghẹo. Dù mình không chắc là công việc đã làm mình như vậy, hay là mình nhận công việc vì mình như vậy.</Text>
