  <Text Key="A245D738_53900">Này, hai đứa, tớ muốn ra ngoài thành phố!</Text>
  <Text Key="15AB95F4_53901">Đúng rồi, chúng ta cũng nên xem Landosol đón giao thừa như thế nào. \nVậy để sau cả nhóm cùng đi nhé.</Text>
  <Text Key="433BBFD6_53902">Hoan hô! Tớ muốn đi lễ Rắn!</Text>
  <Text Key="599E75D0_53903">Trẻ mồ côi số 2</Text>
  <Text Key="9DB59342_53904">Hừ, xin lỗi nhé, Lễ Rắn là sự kiện của Gio-Gehenna, \nlần này có lẽ sẽ khó thực hiện được.</Text>
  <Text Key="38AB30C9_53905">Không, Mẹ-Saren. Đó là Lễ Rắn được tổ chức ở Landosol.</Text>
  <Text Key="AA5E358B_53906">Hả? Nhưng chẳng có kế hoạch nào tổ chức sự kiện như vậy ở Landosol cả...</Text>
  <Text Key="E375AD57_53907">Em cũng nghe thấy rồi. \nMột con rắn lớn và những người giống rắn diễu hành về phía lâu đài!</Text>
  <Text Key="02A7B260_53908">...Điều này có ý nghĩa gì? Quỷ nhân rắn, \nchỉ là yêu tinh Gio-Gehenna phải không? \nTại sao họ lại ở Landosol... Và một con rắn lớn...</Text>
  <Text Key="CB4740EC_53909">Tớ có linh cảm xấu...</Text>
  <Text Key="3F16B238_53910">Tớ cũng nghĩ vậy... Mọi người, có chuyện khẩn cấp, chờ ở nhà đi. \nTớ sẽ đi ra ngoài khi quay về!</Text>
  <Text Key="073B2483_53911">Saren và {playername} vội vã chạy đến thành phố với nỗi lo âu trong lòng. \nCảnh tượng họ thấy là một khung cảnh sắp bùng nổ—</Text>
  <Text Key="FE9CA471_53912">Aaaa!</Text>
  <Text Key="CF92D86D_53913">Dừng lại đi, Medusa!! Dừng lại đi!!</Text>
  <Text Key="9E94FD87_53914">Trong Bóng Tối Của Con Rắn</Text>
  <Text Key="0BD2B371_53915">Monica và Medusa đối đầu với Quỷ nhân rắn do Kanon chỉ huy và một con rắn khổng lồ. Tuy nhiên, một khoảnh khắc sơ hở bị lợi dụng, và Medusa bị con rắn khổng lồ nuốt chửng cùng với {playername}. Bên trong bụng nó, Medusa bộc lộ cảm xúc thật sự và thề sẽ trốn thoát.</Text>
  <Text Key="F2F330E9_53916">Ngay trước khi Saren và {playername} hẹn gặp, Monika và Medusa kịp đuổi kịp đàn rắn—nhưng—</Text>
  <Text Key="EBFE94E3_53917">Ugh, argh... Mạnh quá... \nNhưng, chúng ta phải bảo vệ Landosol...</Text>
  <Text Key="21B29511_53918">Wahahaha♪ Họ là người Gio-Gehenna sống cuộc đời sinh tồn mỗi ngày trong môi trường khắc nghiệt, biết chưa? Họ ở một cấp độ khác so với những kẻ hèn mọn quanh đây! Đó là một thế giới hoàn toàn khác~!</Text>
  <Text Key="7B21D627_53919">Và rồi—xây dựng dựa trên màn ảo thuật lớn từng được biểu diễn ở một góc phố Landsol, nơi rắn được điều khiển bằng sáo! \nBằng cách thêm phần phối khéo léo của bản thân, nó đã hoàn thiện thành \ncuộc diễu hành vĩ đại của bộ tộc rắn Quỷ nhân—trong một lễ hội!</Text>
  <Text Key="DB852A39_53920">Khi nói đến Earth Hydra, tớ có vẻ hiểu cách sử dụng ma lực để điều khiển người khác, phải không? Để nó diễn ra suôn sẻ đến thế, \ntớ sợ tài năng của chính mình quá đi, wahahaha♪</Text>
  <Text Key="FB51A631_53921">Khốn! \nTài năng kiểu ngốc, hả? \nThật là một kẻ phô trương phiền phức...</Text>
  <Text Key="9ABAA09E_53922">Cuối cùng cũng đuổi kịp! Khoan, trận chiến đã bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="826DFAE5_53923">Nhưng nhờ Nightmare làm chậm chúng, \ncó vẻ như thành phố và cư dân đều không bị thiệt hại gì.</Text>
  <Text Key="A0A08B62_53924">Ô! Có kẻ xâm nhập mới thêm vào đây sao!? \nNgày càng thú vị rồi!</Text>
  <Text Key="0CB22CC9_53925">Ngay cả Nightmare cũng hợp tác!? \nTớ chưa từng thấy một màn trình diễn chuyên nghiệp như vậy!</Text>
  <Text Key="0E2C8E50_53926">Hừ, dường như người xung quanh nhầm đây là trò giải trí lễ hội... Nếu vô tình nói ra sự thật, có thể gây hoảng loạn... \nMột tình huống phiền phức...</Text>
  <Text Key="A7092B65_53927">Kanon...! Cô đang làm gì vậy? \nKhông phải cô định đánh bại Nephi Nela sao? \nTớ biết ngay cô là người không đáng tin cậy, vừa nhìn đã thấy.</Text>
  <Text Key="B634DABE_53928">Ôi người thân yêu. Tớ chưa nói dối lần nào cả, biết chưa? \nTất nhiên, tớ sẽ lấy mạng Nephi. Ngay trước đó, \ntớ cũng sẽ lấy quốc gia này—chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="FF7BED25_53929">Thật không biết xấu hổ... \nTớ sẽ không bao giờ tha thứ cho cô vì đã dùng tớ, \ndùng chị em tớ làm mồi nhử!</Text>
  <Text Key="BE44EFC0_53930">K-khoan. Tớ thừa nhận đã có một số hiểu lầm. \nNhưng mục tiêu của cô vẫn nên là Nephi Nela... \nCô thực sự có thời gian để bắt đầu trận chiến với tớ sao?</Text>
  <Text Key="E5294F69_53931">Ơ... \nĐ-đó là...</Text>
  <Text Key="413B34CB_53932">Tất nhiên, tớ cũng không định chiến đấu với cô, biết chưng? \nỒ, đúng rồi♪ Như một món quà hòa giải, \ncô có nghe một bài hát không?</Text>
  <Text Key="3B0CB25C_53933">Hả? \nTớ không phiền, nhưng—</Text>
  <Text Key="1C84DDD6_53934">Medusa, không, bình tĩnh!! \nĐó là bẫy!</Text>
  <Text Key="15F587FE_53935">Đã quá muộn, giờ hãy lắng nghe cẩn thận! \nÂm nhạc điều khiển rắn phong cách Manticore—\n'Tiếng Khóc Của Con Rắn Ngốc'!</Text>
  <Text Key="CE953377_53936">Pii~Pii~Pii~~ Pii~pii~pii~♪</Text>
  <Text Key="FA4CAC5F_53937">Ugh...! Không, âm thanh này... cảm thấy khó chịu...\nNhưng...! Nó không ảnh hưởng được tớ...!!</Text>
  <Text Key="5C6C15D4_53938">Cái gì—?! C-có ý nghĩa gì vậy?!\nCả nhóm Quỷ nhân rắn và con rắn khổng lồ cao chót vót phía trên—\nnếu chúng là rắn, thì tất cả đều phải có thể trở thành nô lệ của tớ!</Text>
  <Text Key="88633205_53939">Lẽ nào cô bé này sở hữu tiềm năng nhiều hơn tớ— \nĐó là điều cô đang cố nói!? Không thể, không thể!</Text>
  <Text Key="282E650F_53940">...Thuyền trưởng, có thể cô gái chuyển nơi này cho tớ được không?\nTớ nhờ Nightmare chuẩn bị để không ai bị tổn thương xung quanh.</Text>
  <Text Key="1A1B4DD3_53941">K-không, dù Monika giỏi đến đâu, \ntrước số lượng áp đảo như vậy...</Text>
  <Text Key="BA482524_53942">Không sao đâu. \nBởi vì... \nNgay bây giờ, tớ đang rất tức giận.</Text>
  <Text Key="365CB7CC_53943">Không sao đâu, chắc chắn sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="1970E576_53944">!? \nC-cái gì vậy... \ntớ không sợ cô bé nhỏ bé đang cố gắng!</Text>
  <Text Key="F3D26738_53945">Những ngày qua, tớ đã làm việc để người bạn thân của tớ có một đêm giao thừa bình yên và vui vẻ. Người đó thường giúp đỡ người khác nhanh chóng và vô tình rơi vào rắc rối.</Text>
  <Text Key="F1587F01_53946">Với thói quen xấu là giúp đỡ bất kỳ ai mà không nghĩ đến bản thân— \nĐiều đó đã gây ra nhiều vấn đề, nhưng mọi người đều trân trọng người đó. \n...Tất nhiên, tớ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="A3042AB7_53947">Tớ muốn người đó ít nhất cũng có một khoảnh khắc bình yên vào cuối và đầu năm. Ngay cả một nhà mạo hiểm bận rộn giúp đỡ người khác cũng cần một chút thời gian nghỉ ngơi. Không có bình yên, con người rồi sẽ sụp đổ.</Text>
  <Text Key="E871C270_53948">Cô đang cố gắng giẫm đạp lên khoảnh khắc bình yên ngắn ngủi đó. Cô đang cố gắng chiếm Landosol, nơi người bạn của tớ trở về, bằng đôi tay ngu ngốc của mình. Vậy tớ sẽ bảo vệ cả người bạn và Landosol.</Text>
  <Text Key="31EAAED3_53949">Hơn nữa, cô đã phản bội một người bạn khác hai lần. Cô đã chơi đùa với một trái tim đang đau khổ vì xa cách người thân và giẫm đạp lên nó bằng những lời ngọt ngào và sự kiêu ngạo. ...Tớ tuyệt đối không thể tha thứ điều đó.</Text>
