  <Text Key="ABE708A9_71850">Nhưng người nhận tiền công cho công việc này sẽ là tôi. \nVì việc linh hồn qua lại nơi đây rất quan trọng, tiền bạc cũng cần thiết.</Text>
  <Text Key="E8D8BEF6_71851">Đó là nguyên tắc cho và nhận, phải không? Tôi không ngại. \nVậy công việc cụ thể thì như thế nào?</Text>
  <Text Key="4C2339F6_71852">Đây là danh sách. \nMỗi thứ đều có thể hữu ích theo cách riêng, nên \nxin cô tự chọn, thưa cô.</Text>
  <Text Key="D71D874E_71853">Để xem, để xem... \nHmm, quả thật có vẻ là một tuyển tập tốt những thứ phù hợp để luyện tập.</Text>
  <Text Key="363B5D4E_71854">Xin lỗi, nhưng câu được cung cấp không có nội dung hội thoại cốt truyện trò chơi điện tử nào. Bạn có thể cung cấp nội dung hội thoại cốt truyện trò chơi điện tử cần dịch được không?</Text>
  <Text Key="97738009_71855">Tsumugi chọn loại công việc gì cho các linh hồi đây...</Text>
  <Text Key="6D3025DC_71856">Vì công việc họ nhận, {playername} và nhóm của cậu ấy đã đến khu rừng vào ban đêm. Nhờ luyện tập nghiêm túc của Tsumugi và những người khác, ngay cả những linh hồn ban đầu e dè cũng đã có thể dọa khách thành công, dần dần tự tin hơn trên con đường.</Text>
  <Text Key="14D7CBFC_71857">Cô không nghe tôi nói à? \nTôi thấy lạ vì cô tự tin bất thường, nên nghi ngờ, biết không? Nhưng giờ tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="E5DD7C31_71858">Tôi lo lắng ngay cả trước khi làm. Tôi làm được, tôi làm được. Vậy, chúng ta nên làm loại công việc nào?</Text>
  <Text Key="68932288_71859">Ugh... Tôi tự hỏi liệu chúng ta có làm được không...</Text>
  <Text Key="5D85DD4F_71860">{playername} và những người khác được Tsumugi phân công công việc đã đến khu rừng vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="7BB46A4C_71861">Cô nói cô muốn tiêu diệt quái vật, phải không?</Text>
  <Text Key="161FF932_71862">Ha?! Chúng ta, chiến đấu với quái vật?! Chắc chắn là không thể! Được rồi, chúng ta quay về thôi!</Text>
  <Text Key="08A1D34B_71863">Đừng làm vậy, bạn! Tsumugi bảo tôi theo!</Text>
  <Text Key="DB2E6481_71864">Nhưng này! Làm sao chúng ta có thể đánh bại quái vật được!</Text>
  <Text Key="426D71DD_71865">Thô lỗ quá! Tôi, rốt cuộc, là thành viên của [NIGHTMARE]!</Text>
  <Text Key="784C9E67_71866">À, nhắc mới nhớ, tôi nhớ cô có nói gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="115095DE_71867">Matsuri mạnh chứ?</Text>
  <Text Key="97A3E2D4_71868">Tôi không thể nói tôi mạnh hay yếu, nhưng \ntôi thực sự muốn bảo vệ người yếu!</Text>
  <Text Key="1ED05AA1_71869">Vậy xin hãy bảo vệ chúng tôi nữa! \nMặc dù chúng tôi không phải người, nhưng chúng tôi yếu!</Text>
  <Text Key="92C1A83A_71870">Lần này, quái vật không mạnh lắm, nên sẽ ổn thôi, thưa cô Rei. Không khác gì săn thỏ rừng.</Text>
  <Text Key="DF191D64_71871">Cô muốn trở nên độc lập chứ?</Text>
  <Text Key="57B58BAB_71872">Ưm, thì... Tôi có muốn, nhưng...</Text>
  <Text Key="946A009E_71873">À, ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="C413A77E_71874">Và Tsumugi sẽ không làm việc gì mà không suy nghĩ! Nếu cô xử lý được công việc này, nó sẽ mở ra con đường trở thành một người hoàn chỉnh!</Text>
  <Text Key="FBB5E722_71875">Tôi tự hỏi liệu tôi có thể không...</Text>
  <Text Key="D0B52DD6_71876">Cô làm được, bạn! Đối mặt với quái vật sẽ xây dựng lòng can đảm cho cô!</Text>
  <Text Key="9581BFBA_71877">Nếu vậy, tôi sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="97176630_71878">Nếu Victor làm, thì tôi cũng sẽ làm. \nTôi không muốn bị nghĩ là sợ hãi.</Text>
  <Text Key="E8DA4CCA_71879">Vậy là quyết định rồi, bạn! Làm thôi!</Text>
  <Text Key="BD2D19B5_71880">Lại đây! Haaaaa!!</Text>
  <Text Key="9FF7C617_71881">Ồ! Matsuri mạnh quá!</Text>
  <Text Key="D961B81A_71882">Matsuri, cậu thật ngầu...</Text>
  <Text Key="5829E67C_71883">Hai người, dừng xem và bắt đầu chiến đấu đi.</Text>
  <Text Key="7FFFBAED_71884">Bởi vì Matsuri có thể tự xử lý, phải không?</Text>
  <Text Key="0A317AAE_71885">Vậy thì không có ý nghĩa gì khi nhận công việc này... \nTôi biết rồi! Lần sau chúng ta thử làm cùng nhau nhé!</Text>
  <Text Key="78DDB8DB_71886">Eddie có ngọn giáo, Victor có răng và móng vuốt, biết không!</Text>
  <Text Key="639AF525_71887">Eeh-eeeeeee...!</Text>
  <Text Key="08C1B515_71888">Đừng nói 'Eeeeee', bạn. Đó là một thử thách!</Text>
  <Text Key="8937E3BA_71889">Hmm, nhưng từ xem thì, nó không có vẻ đáng sợ lắm, có lẽ chúng ta sẽ ổn. Thử xem, Victor.</Text>
  <Text Key="0154A596_71890">Ư-ưm... Tôi... sẽ thử...</Text>
  <Text Key="40DD0DDB_71891">Cuối cùng cũng đến rồi! Đi thôi, Victor!</Text>
  <Text Key="6B2F1743_71892">Đánh từ bất cứ đâu! Tôi sẽ biến cậu thành gỉ trên ngọn giáo của tôi!</Text>
  <Text Key="3C269C71_71893">Nhưng, tôi sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="39646E22_71894">Đó là tinh thần, bạn!</Text>
  <Text Key="3DBD18E9_71895">Chạy đi~!!</Text>
  <Text Key="4683014F_71896">À, chết! Có vẻ tôi không còn lựa chọn! Teeyaaaaah!</Text>
  <Text Key="FAA08CF1_71897">Tôi được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="3C58010D_71898">May là hai người an toàn. Lần sau,\nhai người cần đứng dậy và đối mặt trực diện!</Text>
  <Text Key="EE8FB54B_71899">Các cậu không thể không cảm thấy sợ hãi. Vì cả hai chúng ta lần đầu tiên chiến đấu chống lại quái vật.</Text>
