  <Text Key="27FBACEC_101550">Ngươi ngây thơ quá! Tôi cố che mắt, nhưng lá chắn tuyệt đối của tôi là...</Text>
  <Text Key="F4722FDE_101551">...Vâng?</Text>
  <Text Key="BE2EEB65_101552">Ehehe♪ Đồng xu của Chris-san, đau quá!</Text>
  <Text Key="FB0C8854_101553">Rei! Perth!</Text>
  <Text Key="AF0414E0_101554">Pha bóng đẹp, Hiyori.</Text>
  <Text Key="29AE1515_101555">Vậy thì, Christina. Đồng xu cô vừa bắt... Có phải là hai mặt của cùng một đồng xu không?</Text>
  <Text Key="91BC68B6_101556">Hậu trường.</Text>
  <Text Key="53F71556_101557">Như thể tôi đã từng chiến đấu với các cậu trong quá khứ, dưới sự chỉ huy của {playername}. ...Có phải tôi chán nấu ăn đến mức đó không?</Text>
  <Text Key="58E1F125_101558">Ư-Ưm... Đây mới là lần đầu tiên tôi chiến đấu với Chris, phải không...?</Text>
  <Text Key="CE3016A8_101559">"Hmm...?"「Hmm?」</Text>
  <Text Key="149D097D_101560">Yaaaaah!! Toryah!</Text>
  <Text Key="3C71634D_101561">Whoa?!</Text>
  <Text Key="BCAB21C6_101562">Tôi không đánh trúng cô ấy được!!</Text>
  <Text Key="DA162904_101563">Vậy đây là sức mạnh của Regina Geas...</Text>
  <Text Key="49C87807_101564">Hmph, tôi nghĩ tôi có thể nhìn thấu mưu mẹo của cô.</Text>
  <Text Key="BDC7A650_101565">Có lẽ cô nên bắt đầu xây dựng chiến lược mới?</Text>
  <Text Key="A23E1D62_101566">Hmm... Ví dụ...</Text>
  <Text Key="7AAA029C_101567">Haaaaah!</Text>
  <Text Key="DC8BD8C8_101568">Không, chưa được♪</Text>
  <Text Key="48E2387D_101569">Cái gì cơ?!</Text>
  <Text Key="21137446_101570">Dùng ma thuật của tôi?!</Text>
  <Text Key="4FA681EF_101571">Cảm giác chiến đấu thật đỉnh cao...</Text>
  <Text Key="630C36F5_101572">'Cảm giác' là sao?</Text>
  <Text Key="2D56D8AA_101573">Cô ấy biến mất...!?</Text>
  <Text Key="4950CE9D_101574">Ugh!</Text>
  <Text Key="9AB5F0EA_101575">Wa! Wa!</Text>
  <Text Key="7A445655_101576">Yui và những người khác đã thành công thuyết phục Christina giúp họ thu thập Sol Orbs. Mặt khác, Misora, người đã trở về ổ trộm của Rage Legion, đã báo cáo mọi chuyện xảy ra với một người nào đó...</Text>
  <Text Key="E89985FD_101577">Nhưng... một ngày nào đó, tôi muốn nói chuyện với Kaiser Insight. Tò mò tại sao bà ấy gọi tôi là 'Kusano yui'. ...Nhưng đồng thời, tất cả những gì tôi có thể làm là chiến đấu...</Text>
  <Text Key="6A8D5B19_101578">Vật liệu thuyết phục... Kaiser Insight mà Christina tìm kiếm... tất nhiên là một kẻ xấu và một người mạnh. Tôi thực sự không thể để cô ấy đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="D2374AA2_101579">...Cảm giác như thế... Thật sự rất khó để thuyết phục Christina-san. Không, tôi nghĩ cô ấy vẫn đang ở giữa chừng.</Text>
  <Text Key="FB0A8EAC_101580">{playername} đã nghe chi tiết về vài ngày qua từ Yui thông qua chiếc vòng cổ ma thuật liên lạc.</Text>
  <Text Key="9584CA2B_101581">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="9B01C95D_101582">Ồ, cậu đang nói về Christina, phải không? Tôi đang tự hỏi liệu cô ấy có thể giúp chúng ta thu thập Sol Orbs được không.</Text>
  <Text Key="90AE35C4_101583">Mục tiêu thực sự của tôi không phải là để cô ấy giúp tôi, mà là để giữ Christina-san xa khỏi The Landosol, nhưng...</Text>
  <Text Key="6920DAFF_101584">Ý tôi là, nếu [Rage Legion] nhắm vào The Landosol và Seven Crowns, thì tôi nghĩ sẽ tốt hơn nếu để chúng tan tác mọi thứ chúng theo đuổi, thay vì để tất cả cùng một chỗ, như Neneka đã nói.</Text>
  <Text Key="36C95ECA_101585">Nhưng dường như Christina thực sự chán đến bây giờ. Cô ấy nói, 'Tôi sẽ cho cậu một bài học!' và cố gắng chiến đấu với chúng tôi lần nữa. Và như một điều kiện bổ sung, cô ấy còn cố gắng biến chúng tôi thành idol nữa...</Text>
  <Text Key="EF5435F6_101586">Hơn nữa, nếu Christina phát hiện ra một kẻ thù đáng gờm, cô ấy có lẽ sẽ chỉ một mình xông vào thôi.</Text>
  <Text Key="ECDB670E_101587">Yui và những người khác là idol...?</Text>
  <Text Key="FA5140FC_101588">Hả? T-Tôi đang từ chối. Christina không chịu bỏ cuộc chút nào, nhưng...</Text>
  <Text Key="E6D0440B_101589">...Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="84A7F93E_101590">Nếu cô muốn xem... Nếu chỉ là cô trở thành idol, thì có lẽ sẽ ổn...</Text>
  <Text Key="4CE9D853_101591">...Heheh. Có chút kỳ lạ thật. Khi chúng ta nói chuyện ở khoảng cách mà tôi không thể nhìn thấy mặt cô như thế này, tôi cảm thấy như mình sẽ có thể nói ra điều gì đó mà tôi chưa bao giờ có thể nói bình thường...</Text>
  <Text Key="862943A8_101592">Hả?! Ư-Ưm... ừm...</Text>
  <Text Key="1BE945A0_101593">Loại chuyện gì?</Text>
  <Text Key="2FC94DEF_101594">.........Ư-ừm... Kishi-kun.........</Text>
  <Text Key="9C85E612_101595">......T-Tôi biết rồi......Tôi sẽ giữ......những lời đó.</Text>
  <Text Key="C4296EEE_101596">Bởi vì... điều quan trọng nhất là phải nhìn mặt cô ấy và nói ra...</Text>
  <Text Key="861346ED_101597">Ranpha đi điều tra người cuối cùng có thể là Seven Crowns. Còn về The Landosol, những chuẩn bị của Azold-san gần như hoàn thành chưa?</Text>
  <Text Key="118016B4_101598">Quan trọng hơn là tôi đã liên lạc được với anh Kishi-san... ý tôi là, Kishi-kun♪</Text>
  <Text Key="C104033F_101599">Ufufu★ Đó là bởi vì, giống như 'Guzen no Unme'♪ ...Thật trùng hợp đến mức ngay cả Pecorine và những người khác cũng ở cùng chúng tôi...</Text>
