  <Text Key="0F803607_24800">Tôi đã thề sẽ tạm biệt bản thân ích kỷ, cô độc của mình...!</Text>
  <Text Key="86EE765A_24801">Ư, ừm... Jun-san, Yukari-san. Đã đến giờ ăn trưa rồi. Mình ăn một bữa nhé?</Text>
  <Text Key="DBAB6CB0_24802">Tôi sẽ dùng kỹ năng của mình để nấu ăn. Tôi có lâu đời trong việc nấu ăn trong núi, nên có thể chuẩn bị bất cứ thứ gì các cậu muốn!</Text>
  <Text Key="14B80602_24803">Được... Tôi muốn thay đổi không khí, vậy chúng ta ăn một bữa đi...</Text>
  <Text Key="CCF8E19F_24804">Vâng, chúng ta làm thế đi...</Text>
  <Text Key="302BF220_24805">Nhân tiện... Nấm mà chúng ta tìm thấy trong rừng hôm qua có ăn được không?</Text>
  <Text Key="E0515015_24806">Trước khi gặp Aoi-chan, tôi đang tìm nguyên liệu trong rừng. Nhưng tôi chỉ tìm thấy loại nấm này...</Text>
  <Text Key="D9087C23_24807">Nhưng nấm mọc trong rừng... cảm giác hơi...</Text>
  <Text Key="98B54D69_24808">N-Nấm này...!?</Text>
  <Text Key="FE869C06_24809">Ra vậy. Có lẽ là nấm độc...</Text>
  <Text Key="E8E99A86_24810">Không, đây hoàn toàn không phải nấm độc! Đây là nấm cao cấp... nấm Astraea!</Text>
  <Text Key="03BA9C96_24811">Đây là loại hiếm thấy ngay cả trong guild Forrestier của chúng tôi. Nướng, luộc hay hấp đều ngon! Rất ngon lành!</Text>
  <Text Key="39611CC5_24812">Th-Thật sao!? Vậy thì hoàn hảo làm món ăn nhẹ rồi!</Text>
  <Text Key="9E57DB87_24813">Món ăn nhẹ?</Text>
  <Text Key="E9289249_24814">Ư... Đó là thuật ngữ cho thức ăn của người lớn một chút... K-Không sao, đừng để ý.</Text>
  <Text Key="1AC1A49D_24815">T-Tôi hiểu... Nhưng vẫn thật tuyệt khi tìm thấy loại nấm tuyệt vời như vậy trong không gian cô độc của tôi...!</Text>
  <Text Key="F79C15E8_24816">Như một lời xin lỗi vì đã làm hai người cảm thấy buồn, tôi sẽ đãi các cậu món nấm ngon nhất! Tôi sẽ dùng hết kỹ năng của mình!</Text>
  <Text Key="0D7254CE_24817">Ồ, nghe thú vị quá. Nếu được, chúng ta có thể giúp đỡ chứ?</Text>
  <Text Key="3099B127_24818">Ba chúng ta đang cắm trại như thế này. Hãy cùng nhau làm việc.</Text>
  <Text Key="78D48E66_24819">Vâng. Để tôi giúp nữa! Tôi không giỏi nấu ăn lắm, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức cho ly trà ngon nhất!</Text>
  <Text Key="7CB938D3_24820">Tất nhiên! Làm ơn đi! Đây là lần đầu tiên tôi cắm trại với người khác, không phải một mình, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="ED75303D_24821">Jun-san, hãy tăng lửa lên một chút nữa. Chúng ta cứ tiếp tục thêm củi!</Text>
  <Text Key="7317FEE8_24822">Hiểu rồi. Chúng ta có nhiều củi. Yukari-chan và tôi đã chuẩn bị từ hôm qua rồi.</Text>
  <Text Key="AA8C36D0_24823">Đúng là thủ lĩnh Nightmare! Cô chuẩn bị kỹ lưỡng thật, quen với việc cắm trại rồi!</Text>
  <Text Key="F7E3845A_24824">Chỉ còn lại là chờ nguyên liệu chín. Chúng ta nghỉ ngơi một chút cho đến khi xong!</Text>
  <Text Key="9B8E39BE_24825">Hehe. Tôi cũng mong đợi điều đó từ người từng làm việc cho Mifuyu. Cô ấy giống hệt người ưu tiên hiệu quả.</Text>
  <Text Key="D8422619_24826">K-Không có đâu! Tôi không thể so sánh với thủ lĩnh được!</Text>
  <Text Key="E97209B7_24827">Nhưng điều đó khiến tôi hơi vui...! Mặc dù tôi thiếu sót ở nhiều khía cạnh một cách áp đảo!</Text>
  <Text Key="1A24B560_24828">Vậy, các cậu có người quen chung. Thế giới thật nhỏ, phải không?</Text>
  <Text Key="CC988CF2_24829">Nói về người quen chung... Các cậu đều biết {playername}-kun rồi chứ?</Text>
  <Text Key="88637260_24830">Tôi không ngờ chúng ta lại tụ tập như thế này, nhưng tôi cũng muốn đi cắm trại với cậu ấy.</Text>
  <Text Key="6BF086A8_24831">Ồ, nghe thật vui quá!</Text>
  <Text Key="36B14D9E_24832">Vâng, chắc chắn sẽ vui vẻ.</Text>
  <Text Key="84579ECF_24833">Và đó sẽ là một khoảng thời gian bình yên.</Text>
  <Text Key="F6876540_24834">Ở cùng cậu bé somehow làm giảm căng thẳng... hay nói đúng hơn, là một cảm giác kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="F619CBA0_24835">Nếu chúng ta có thể dành thời gian bên nhau ở đây, tôi có thể dễ dàng hoàn thành kỳ nghỉ mà Tomo-chan và những người khác áp đặt lên tôi.</Text>
  <Text Key="8879522D_24836">Đúng vậy. Trước mặt cậu ấy, tôi có thể lộ diện con người thật của mình... À, không phải cách kỳ quặc đâu!</Text>
  <Text Key="55C2755E_24837">Ý tôi là, tôi không cần phải cảnh giác. Tôi... Này, tôi có xu hướng thể hiện mình một chút...</Text>
  <Text Key="7B890F8C_24838">Hehe, tôi lại nói ra điều gì đó xấu hổ. Tôi không định tiết lộ điều này trước đây, nhưng...</Text>
  <Text Key="013303FA_24839">Có lẽ là vì địa điểm dễ chịu này? somehow... trái tim tôi cảm thấy được giải phóng.</Text>
  <Text Key="00C49334_24840">À, ra vậy. Điều đó có thể đúng. Thông thường, vì công việc, tôi không thể thể hiện sự yếu đuối, nhưng lúc này, tôi có thể thư giãn.</Text>
  <Text Key="AD19F6BD_24841">Vậy, đây là cắm trại... Cảm giác như thế nào nhỉ? Tôi chưa bao giờ cảm thấy như vậy trong sự ẩn dật thường ngày của mình trên núi.</Text>
  <Text Key="6E68DBCB_24842">Rốt cuộc, tôi lên núi để chữa lành tinh thần cô độc của mình. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng rằng mình có thể cắm trại với mọi người như thế này.</Text>
  <Text Key="10FCB0BE_24843">Nhân tiện, cả hai người đã đề cập đến mục đích của mình hôm qua, phải không? Tôi cảm thấy như mình chưa lắng nghe kỹ...</Text>
  <Text Key="A0D4F95E_24844">Chúng ta có thể đã nói một chút về nó hôm qua, nhưng cấp dưới của tôi nhất quyết yêu cầu tôi nghỉ ngơi. Tôi không cần nghỉ, nhưng tôi không thể bỏ qua sự quan tâm của họ...</Text>
  <Text Key="224BA991_24845">Vậy, tôi đến đây để thư giãn thực sự rồi trở về.</Text>
  <Text Key="8854BA76_24846">Làm thuyền trưởng của Nightmare của Cung điện Hoàng gia, tôi không thể tưởng tượng được trọng trách đó nặng nề đến đâu...</Text>
  <Text Key="ADE38B7C_24847">Cô là thủ lĩnh của Nightmare của Cung điện Hoàng gia, rốt cuộc... tôi không thể tưởng tượng được trọng trách đó nặng nề đến đâu...</Text>
  <Text Key="0E488F24_24848">Nhưng, Jun-san, tôi tin cô sẽ ổn thôi! Tôi sẽ cố gắng hết sức để giúp cô thư giãn và trở về nhà an toàn!</Text>
  <Text Key="7652E807_24849">Heh, thật an tâm khi có cô ở bên. Tôi sẽ nhờ cậy.</Text>
