  <Text Key="DCF382B5_110500">Vậy đây chính là thủ lĩnh của chúng, hử?\nNếu vậy, chúng ta không được chủ quan...!</Text>
  <Text Key="0F000F02_110501">...Ta sẽ không tha cho ngươi...\n...Ta sẽ không bao giờ tha cho ngươi...</Text>
  <Text Key="F79B6D67_110502">Giọng nói Ma quỷ</Text>
  <Text Key="30E85683_110503">Aaaaa!\nNói Ác quỷ thì Ác quỷ tới, giọng này...!</Text>
  <Text Key="A07DE343_110504">Ta sẽ không tha cho ngươi!!\nCông chúa Eustiana!!</Text>
  <Text Key="3005A953_110505">Gã này là ai nhỉ?</Text>
  <Text Key="0D4D9B2A_110506">Chủ tịch Gorschin từng phục vụ cho Pecorine-san... đúng không?\nNhớ thì lần cuối cùng tôi thấy họ là...</Text>
  <Text Key="9543201E_110507">...Người này...</Text>
  <Text Key="622BF869_110508">Hmph! Cho dù bao nhiêu kẻ rác rưởi vô dụng tụ tập,\nta cũng sẽ đè bẹp chúng bằng nắm đấm của mình!\nHãy biết rằng sức mạnh của các ngươi trước tham vọng của ta chỉ là vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="EC2CBF86_110509">Được rồi, mọi người...\nÁnh sáng và bóng tối, giờ là lúc chúng ta hợp lực!</Text>
  <Text Key="3FE19119_110510">Vì tình yêu và hy vọng!!</Text>
  <Text Key="F8B47B4E_110511">......Nếu nhớ không lầm.\nLà khi chúng ta đang tranh giành Quả cầu Sol bên trong\n'Titan of the End Flame'......phải không.</Text>
  <Text Key="65B8C818_110512">À, có lẽ đã có ai đó như vậy.\nTôi hoàn toàn quên mất!</Text>
  <Text Key="E9CF3951_110513">Lúc đó, chúng ta đã cùng nhau hạ gục Gorschin-san,\nngười đã biến thành bán quái vật. Sau đó,\ntôi nghĩ chúng ta đã bị cuốn vào việc tái tạo lại...</Text>
  <Text Key="3B852CF8_110514">Bán quái vật... Ra vậy. Vì thế\nhọ có thể không phải là một Lost bình thường,\nnhưng có lẽ đã xuất hiện cùng với linh hồn của quái vật.</Text>
  <Text Key="E1E9CD6F_110515">Sao cậu lại phân tích một cách bình tĩnh!\nĐây là khoảnh khắc định mệnh chúng ta gặp lại nhau! Lần này,\nta sẽ biến cậu thành sét trên nắm đấm Tối thượng Ghost Gorschin của ta!!</Text>
  <Text Key="5BC79826_110516">Ghost Gorschin</Text>
  <Text Key="3BABD297_110517">Violet-san, mọi người trong nhóm zombie,\nrút lui một chút! Dù trông có vẻ...\ntôi cảm thấy người này khá mạnh sau khi tăng cường!</Text>
  <Text Key="974B931F_110518">Công chúa, qua đây...!</Text>
  <Text Key="8DF4F2AD_110519">──Hả?\nCông chúa?\nCông chúa, cậu nói...?</Text>
  <Text Key="ABD902DC_110520">Hận thù sâu sắc! Tất cả các công chúa và những kẻ như thế,\nnhư Công chúa, đều là kẻ thù của ta!\nTa không thể tha thứ cho chúng!</Text>
  <Text Key="2F348D4C_110521">Không...tha...cho...ngươi!!!</Text>
  <Text Key="FE126A2A_110522">Sức mạnh căm hận khủng khiếp...!\nHận thù với Pecorine-san mạnh đến thế này...!</Text>
  <Text Key="73DF59BF_110523">Gorschin đang hướng về phía Violet!</Text>
  <Text Key="A0298EAC_110524">Tên già bẩn thỉu, ta sẽ biến ngươi thành sét trên thanh kiếm của ta!\n──Lưỡi kiếm Spiresbane!</Text>
  <Text Key="811AB285_110525">Guaaaahhhh!?</Text>
  <Text Key="B9E5BEA0_110526">Hmm... Có vẻ chưa kết thúc.</Text>
  <Text Key="128DB342_110527">「「「Gaa~hahaha! Kẻ ngu ngốc!\nNgươi nghĩ ta, sẽ bị đánh bại nhiều lần như vậy sao!!」」」</Text>
  <Text Key="31CF3AE2_110528">Whoa!\nGã này nhân bản!?</Text>
  <Text Key="F246F015_110529">DoppelGorschin</Text>
  <Text Key="70A09388_110530">「「「Đây là chiêu thức đặc biệt mới - Vô tận Gorschin Doppelgänger! \n Giờ đây, ta, kẻ vốn đã vô cùng mạnh mẽ, đã nhân bản, \n đây thực sự là liên minh vĩ đại của các vị vua sẽ thống lĩnh toàn thế giới!!」」」</Text>
  <Text Key="01D43A34_110531">Hơn nữa, có vẻ như nó đã hấp thụ ma lực của các linh hồn khác.\nNếu cứ tăng lên mỗi lần chúng ta đánh bại một cái,\ncó thể sẽ hơi phiền phức...!</Text>
  <Text Key="E2CEC93E_110532">Ơ, tức là nó giống như bản sao hay gì đó!?\nCậu làm cái trò giống Neneka, đồ nhỏ...!!</Text>
  <Text Key="D9FF079E_110533">Dù sao thì...\nvì số lượng chúng đã tăng lên, tôi không thể bảo vệ được Violet-san!</Text>
  <Text Key="55CD9BCA_110534">À, aaa...!</Text>
  <Text Key="91A8BD0F_110535">「「「Gaa~hahaha!!! Được rồi, đi thôi!!」」」</Text>
  <Text Key="35F164F3_110536">{playername}! Củng cố cả Violet nữa!\nNếu làm được vậy, cô ấy sẽ có thể chống cự được chút ít...!</Text>
  <Text Key="F5047DE3_110537">Điều này...\nCó phải tôi đang nhận được một loại sức mạnh nào đó từ Kishi-sama...?\n...Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="804E305D_110538">「「「Sai lầm khi để các công chúa cai trị thế giới!\nCả Landosol và Geo-Niflhel này đều phải thuộc về ta!\nĐể bắt đầu, ta sẽ tàn sát các ngươi thành từng mảnh～!!」」」</Text>
  <Text Key="3BA3143C_110539">T-Tôi phải chiến đấu...!\nMột mình...</Text>
  <Text Key="429721D7_110540">Đó là điều tôi nghĩ, nhưng...\nChân tôi đang run rẩy...!</Text>
  <Text Key="FC825AA6_110541">......Hơn nữa.\nNếu tôi lạm dụng trang bị hoàng gia...\nTôi sẽ......</Text>
  <Text Key="911EF90D_110542">「「「Gahahaha!!\nCác ngươi đầy sơ hở!!\nDoppelGorschin Máy xay thịt Đấm!!!」」」</Text>
  <Text Key="0CD53450_110543">Kaha...!</Text>
  <Text Key="5CA8D476_110544">Violet...!</Text>
  <Text Key="98658CBC_110545">Violet-san...!\nNếu bị đánh nhiều như vậy, xương và\ncơ quan bên trong của cô ấy chắc hẳn đang trong tình trạng tồi tệ...</Text>
  <Text Key="8063C252_110546">「「「Gah! Gah! Ga~hahaha!\nChúng ta thắng! Gio Nivlhel đã sụp đổ!!\n──Tiếp theo, đến lượt các tên thuộc hạ của Eustiana!!」」」</Text>
  <Text Key="2223226D_110547">Khoan đã, Novem!\nCông chúa vẫn còn sống... hay là...</Text>
  <Text Key="0C94242C_110548">Gã này đang phóng đại...!</Text>
  <Text Key="D9FA7445_110549">Cô ấy... đang phục hồi...?\n... Đừng nói là...</Text>
