  <Text Key="8FCB8B9C_96400">Nếu vậy, trước tiên chúng ta hãy cùng nhau hợp lực và vượt qua khủng hoảng của thế giới. Sensei, em sẽ cố gắng hết sức để dẫn dắt mọi người!</Text>
  <Text Key="167C8EFF_96401">Ugh... Em không hiểu lắm, nhưng anh muốn gì đó? Phải vậy không?</Text>
  <Text Key="96797A1E_96402">Đây không chỉ là một buổi học bổ sung.\nĐây là một lớp ngoại khóa để cứu lấy thế giới!</Text>
  <Text Key="4079DB84_96403">Thế cái gì đấy? Buồn cười quá!</Text>
  <Text Key="67983810_96404">Nếu chúng ta có thể tạo ra tác động lớn, có lẽ chúng ta có thể yêu cầu cung điện hoàng gia miễn trừ cho trường học khỏi việc đóng cửa. Làm thôi, Suzuna!</Text>
  <Text Key="1192436E_96405">Được rồi☆ Misaki-cchi!</Text>
  <Text Key="94CC4C76_96406">Hehe. Vậy thì, mọi người cùng bắt đầu lớp ngoại khóa của chúng ta thôi!</Text>
  <Text Key="78688EED_96407">──Ồ! \nXin hãy né đòn ấy~!</Text>
  <Text Key="ACE254DE_96408">Ha-wa!</Text>
  <Text Key="9581A087_96409">Em-em xin lỗi!! \nEm-em nghĩ em-em muốn giúp mọi người thư giãn, \nnên em-em đã pha một ít trà...</Text>
  <Text Key="E1BFB99D_96410">Ôi trời, Suzume~</Text>
  <Text Key="648873F4_96411">&quot;Ồ, cậu chủ nhỏ ướt sũng rồi.\nCậu có sao không?&quot;</Text>
  <Text Key="BC08951D_96412">Em-em sẽ lau ngay đây. Xin hãy nằm yên, Onii-chan...</Text>
  <Text Key="D7256E27_96413">Thực sự xin lỗi~! \nUgh, ngay trước một trận chiến quan trọng~...</Text>
  <Text Key="C1A07DCC_96414">...Thở dài. Thực ra, em muốn Suzume ở một nơi an toàn với những đứa trẻ khác và lo liệu mọi việc trong khi em vắng mặt.</Text>
  <Text Key="B68B5772_96415">Ồ, Mẹ Saren? \nVị nữ thần trông như một tiên, cô ấy nói vậy đúng chứ?</Text>
  <Text Key="547BF907_96416">Có lẽ không có nơi nào an toàn cả...</Text>
  <Text Key="A2490BD5_96417">Đúng vậy. Và em cũng muốn cậu giúp đỡ {playername}-san nữa!</Text>
  <Text Key="1DF30681_96418">...Vâng. \nBây giờ chúng ta đã đi được xa đến thế, \nhãy cùng nhau đi đến tận cùng nào!</Text>
  <Text Key="6147CC7D_96419">&quot;Em không thực sự hiểu cái chuyện 'thế giới là tạm bợ' đó, nhưng em không thể lặng lẽ đứng nhìn khi nó có thể bị kẻ xấu hủy diệt! Em yêu thế giới này!&quot;</Text>
  <Text Key="BFF31A07_96420">Tất nhiên rồi, phải không?! Có phải vậy không, Cô Kurumi?!</Text>
  <Text Key="2A14FB3A_96421">Nếu nó nằm trong phạm vi của &quot;thực tại&quot;.....có lẽ... bố và mẹ của em ở đó......?</Text>
  <Text Key="4F0EA24A_96422">Kurumi?</Text>
  <Text Key="28BA178E_96423">À... Không, không có gì. \nEm sẽ cố gắng hết sức để hỗ trợ anh, Onii-chan.</Text>
  <Text Key="9E95C0A5_96424">Ơ, ơ, trong một nghi thức triển khai thế này, chúng ta được mong đợi sẽ cùng nhau vỡ ly, phải không?! Em sẽ đi pha trà nữa thôi~!</Text>
  <Text Key="7E2CB219_96425">Này, Suzume!</Text>
  <Text Key="95D67F44_96426">À, nhân tiện, người dân Kaon cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="13BEC4BD_96427">Em, Maho-san, muốn ra chào họ!</Text>
  <Text Key="7CCD3B33_96428">Trước đây, chúng ta vẫn luôn trong một mối quan hệ ràng buộc lẫn nhau, bộ tộc thú nhân và chúng ta. Nhưng giờ đây, được cùng hợp lực như thế này, em thực sự rất vui. Cùng với họ, em chắc chắn họ sẽ trở thành một lực lượng mạnh mẽ để có thể dựa vào...</Text>
  <Text Key="5ECC0449_96429">...Dah hah...</Text>
  <Text Key="98DD2E0C_96430">...Haa, haa... \nEm-em không thể di chuyển được nữa... upuu.</Text>
  <Text Key="517C4FA3_96431">Chuyện-chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="6143EE57_96432">À, Hoàng tử... Em-em xin lỗi... vì đã cho anh thấy một cảnh tượng xấu hổ...</Text>
  <Text Key="3114755C_96433">Đất nước của Người Thú cũng bị tấn công bởi những sinh vật bóng tối giống như thiên thần đen. Chúng ta đã chiến đấu hết sức. Và rồi...</Text>
  <Text Key="7BF0316A_96434">Thật là khó khăn, nhưng khi cuối cùng em nghĩ mình đã đánh bại Bóng Tối... Giờ đây, cô ấy có nói &quot;Ameth&quot; không? Em đã được một vị nữ thần trông như một tiên nói chuyện bằng phép thuật...</Text>
  <Text Key="813E2917_96435">Thở dốc, thở dốc... Và thế là, ừm... Để có thể hỗ trợ cậu, trợ lý-kun thân mến của em... Chúng ta phải, ừm, nhanh lên... Ugh.</Text>
  <Text Key="35A89160_96436">Kasumi, đừng ép bản thân nói chuyện.\nTừ Centaurus đến đây,\nCậu đã dùng phép thuật để tăng cường bản thân và chạy đến đây với tốc độ tối đa...</Text>
  <Text Key="3D8C239E_96437">Có lẽ, em đã cập nhật kỷ lục ngắn nhất~ \nNó ngay sau trận chiến, nên em thực sự mệt mỏi~......</Text>
  <Text Key="8E88D8CE_96438">Em và Kaori tự tin vào sức bền của mình. Kasumi và công chúa mệt, nên chúng em đã phải cõng họ một nửa chặng đường... Thật là khó khăn...</Text>
  <Text Key="8ECA10DB_96439">Em xin lỗi, mọi người từ [Kaon]. Nếu em có thể sử dụng đúng sức mạnh nguyên bản của mình, em đã có thể làm những chuyện như nhảy không gian...</Text>
  <Text Key="563050A7_96440">À, tất nhiên! Để em trở thành người tồi tệ nhất thế giới, em phải hạ gục kẻ thù như bản sao của Yui và tên kia gọi là Miroku. Và còn có Octo nữa...</Text>
  <Text Key="14A477CB_96441">À, đúng rồi! \nCó vẻ như mọi người đã cứu được Fio! \nTuyệt vời, thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="20C7132B_96442">Lâu rồi không gặp, Novem. \nLần này... Chúng ta sẽ chiến đấu song hành, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B7A89382_96443">Đúng vậy! \nLần này, em cũng là bạn của anh, cậu biết đấy! \nHehe... Cảm giác thật tuyệt, loại chuyện này!</Text>
  <Text Key="D20AC436_96444">Từ, từ cô Novem... Em, em đã nghe nhiều chuyện... Theo cách của em, em đã cố gắng suy luận ra sự thật về thế giới. Có vẻ như... các trợ lý của anh cũng đang tiếp cận sự thật một cách độc lập, đúng chứ...</Text>
  <Text Key="77A8D2A0_96445">Hmm... \nChúng ta vẫn chưa hiểu rõ câu chuyện đó lắm. \nCòn Makoto thì sao?</Text>
  <Text Key="BABF4111_96446">Em vẫn chưa thực sự cảm thấy có một &quot;thực tại&quot; nào bên ngoài nơi này, nhưng bên cạnh đó...</Text>
  <Text Key="B9F47D72_96447">Em cảm thấy nhẹ nhõm. \nCó vẻ như Yui đã hoàn toàn bình phục.</Text>
  <Text Key="6DD6C89E_96448">...Ừ. Xin lỗi vì đã làm em lo, Makoto-chan.</Text>
  <Text Key="2856B466_96449">Đừng bận tâm! \nNhưng với thế này, em có thể chiến đấu hết mình.</Text>
