  <Text Key="3FFD3BA0_170700">Thật sao? Anh... không ngại chứ?</Text>
  <Text Key="9E2A5A59_170701">Vậy à. Thật tốt quá...</Text>
  <Text Key="6D67C03E_170702">Kishi-kun... anh thật sự sẵn sàng chấp nhận tất cả của em...</Text>
  <Text Key="C53D0D93_170703">Vậy thì... đó không phải là mệnh lệnh của Vua, mà là cảm xúc thật của anh...?</Text>
  <Text Key="00AB7FF7_170704">Lúc đó, em cũng... rất xấu hổ, nhưng em không ngại. Trái tim em đập thình thịch... và điều đó chỉ xảy ra vì đó là anh, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="D99F8F49_170705">Vậy thì... em cũng muốn chấp nhận điều đó. Điều em muốn... và... cả điều anh muốn nữa, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="731BB514_170706">Nhưng... nếu em mạnh mẽ lên... và bước thêm một bước nữa...</Text>
  <Text Key="B7CF1F4F_170707">Em... Rốt cuộc chuyện gì sẽ xảy ra với em chứ!? Trái tim em bắt đầu đập nhanh...</Text>
  <Text Key="33AE27CC_170708">...Khoan đã, em đang nghĩ gì vậy!? Tưởng tượng những chuyện như thế này... trong khi Kishi-kun đang ở ngay bên cạnh...</Text>
  <Text Key="68C30663_170709">...Không, nhưng...</Text>
  <Text Key="8F67A787_170710">...Ừ, em ổn. Dù sao thì, những cảm xúc này... chính là bằng chứng cho sự nghiêm túc của em.</Text>
  <Text Key="EE39BDFD_170711">Em thật sự... thật sự yêu anh, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="A47D1F28_170712">Vậy thì... Cố lên!</Text>
  <Text Key="970970CA_170713">Ơ, là cái này... Bây giờ, em cảm thấy muốn làm thế này.</Text>
  <Text Key="6C95CB7A_170714">Vì hôm nay là Giáng sinh. Vì vậy đây là một buổi hẹn hò Giáng sinh đặc biệt...</Text>
  <Text Key="D82CCA23_170715">Anh thấy đấy, em... em muốn truyền đạt cảm xúc của mình một cách nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="48B43660_170716">Để anh có thể hiểu chúng một cách nghiêm túc, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="D54A76F0_170717">Nhìn kìa, bằng cách làm thế này... em có thể nhìn thấy mặt anh, Kishi-kun. Em cũng có thể cảm nhận được hơi ấm của anh.</Text>
  <Text Key="0F196754_170718">Em đã muốn làm điều này từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="2EA4DB76_170719">Ưm... đây là phép màu của Giáng sinh, anh biết đấy. Giống như nó đang nói với em rằng em không cần phải kìm nén...</Text>
  <Text Key="817B0A50_170720">À, tất nhiên, nếu anh không thích, hãy cho em biết. Nếu nó khiến anh khó đi, hoặc quá nóng~...</Text>
  <Text Key="F33BA8AD_170721">...Vậy thì có lẽ em sẽ chỉ... ôm anh chặt hơn thôi.</Text>
  <Text Key="5B7022B2_170722">Hehehe. Nó khiến em cảm thấy vô cùng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="E285FF15_170723">Đêm Giáng sinh rồi... vẫn còn rất nhiều người đang đi bộ bên ngoài...</Text>
  <Text Key="2D983784_170724">Đó không phải là thứ em dám làm trong hoàn cảnh bình thường, nhưng... thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="69448BF6_170725">Chúng ta... không biết chúng ta có trông giống một cặp đôi yêu nhau không...</Text>
  <Text Key="70126C95_170726">...Một ngày nào đó... Chúng ta sẽ không chỉ "trông giống", mà sẽ thực sự...</Text>
  <Text Key="791F4C6C_170727">Dưới ánh sáng của đèn thành phố, Yui và {playername} tận hưởng một mùa Giáng sinh dành riêng cho hai người...</Text>
  <Text Key="96995ED7_170728">Chắc Yui cũng mệt rồi. Để em đưa Yui về nhà</Text>
  <Text Key="EAFDC1EA_170729">Vậy thì, chúng ta đi đường về dài hơn một chút nhé</Text>
  <Text Key="EC262794_170730">Nếu là yêu cầu của Yui... em sẽ làm bất cứ điều gì</Text>
  <Text Key="EAA3EAD3_170731">Em cũng rất vui ở bữa tiệc</Text>
  <Text Key="43C1317E_170732">Ừ. Cả hai đều khiến trái tim em đập thình thịch</Text>
  <Text Key="9A632A17_170733">Tất nhiên là không rồi -- thấy Yui vui vẻ khiến em hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="757BD9E6_170734">Yui? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="5EC8A8EA_170735">Đúng như Yui nói</Text>
  <Text Key="E98187AC_170736">Như thế này... em có thể nhìn rõ mặt Yui</Text>
  <Text Key="084A6588_170737">Nó khiến em cảm thấy... đặc biệt. Và thực sự hạnh phúc</Text>
  <Text Key="0F4665C9_170738">Vậy thì... để em ôm Yui nữa...</Text>
  <Text Key="DAAF2E78_170739">Sáng hôm sau, khi bình minh ló dạng. {playername} phát hiện Yui đang đi bộ trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="8EC18F42_170740">*ngáp*... Ôi không, thế này không tốt... em cứ ngáp suốt...</Text>
  <Text Key="EB8A0BE1_170741">À... Chào buổi sáng, Kishi-kun. Thấy anh vui vẻ như mọi khi.</Text>
  <Text Key="15A57E07_170742">Em, ưm... không ngủ được nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="88970015_170743">Nhưng một khi nhìn thấy mặt anh, Kishi-kun... em đã tỉnh táo lại ngay.</Text>
  <Text Key="B281C4FC_170744">Em không thể nói với anh là em hầu như không ngủ vì cứ nghĩ về đêm qua...</Text>
  <Text Key="6C392998_170745">Ugh, mặt trời còn sáng hơn thường lệ...</Text>
  <Text Key="8451AAEB_170746">Vào một ngày lễ trong mùa Giáng sinh, {playername} và Yui có kế hoạch gặp nhau ở trung tâm mua sắm.</Text>
  <Text Key="7D259BB4_170747">À, em lại đến sớm quá.</Text>
  <Text Key="0E119CEE_170748">Vào những ngày như thế này, ngay cả việc chờ đợi cũng thú vị.</Text>
  <Text Key="5E455BA0_170749">Chúng ta không chính thức gọi đó là buổi hẹn hò, nhưng... về cơ bản... đây là buổi hẹn hò Giáng sinh đầu tiên của chúng ta...♪</Text>
