  <Text Key="3EFFE3A8_64400">Little-Kishi. Trước tiên, cậu có thể làm được puddin từ nguyên liệu ở Gio Nivlhel không?</Text>
  <Text Key="0D2557BB_64401">Trong trường hợp đó, chúng ta có ưu thế về địa lý và thông tin. Nhờ Yukino và cậu đứng về phía chúng tôi, Little-Kishi.</Text>
  <Text Key="AD440AB0_64402">Chắc cậu đã nghe những câu chuyện rằng "cái này cái kia" ở Gio Nivlhel là "những thứ trôi dạt từ đâu đó".</Text>
  <Text Key="E8E45B7E_64403">Nếu điều đó đúng ở Kuon Glacier, Cocytus, thì khả năng cao những thứ đó được bảo quản tốt. Cậu, Little-Kishi, sẽ đánh giá xem những "thứ" đó có phải là puddin hay không. Chỉ còn việc kiểm tra nơi đó thôi.</Text>
  <Text Key="9A45FD5D_64404">A-A à... Ra vậy... Chính vì vậy mà chúng ta có ưu thế về địa lý và thông tin...</Text>
  <Text Key="1007BA96_64405">Đ-Được rồi. Vậy tôi biết một chỗ tốt để tìm. Mọi người, theo tôi.</Text>
  <Text Key="F5425582_64406">TUYỆT VỜIsh! Giống như chúng ta đang ở trong một bể cá băng vậy!</Text>
  <Text Key="22D798B4_64407">C-Cảm ơn... Chúng ta đang ở trong các khe nứt của Cocytus. Rất trơn trượt, nên cẩn thận bước chân...</Text>
  <Text Key="3E7475B1_64408">Trước đây, Yukino hay vấp ngã trong các hành lang này.</Text>
  <Text Key="548BBE0C_64409">A-Ahaha... À, nói về chuyện cũ. Khi còn nhỏ, chúng tôi đã chôn một hộp thời gian ở đây trong Cocytus. Chúng tôi nói sẽ mở nó cùng nhau khi lớn lên.</Text>
  <Text Key="058A0AAD_64410">...Tôi không nhớ chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="5E2BB37D_64411">Vậy thì, có thể... những thứ từ Gio Teogoniash đã bị đóng băng ở quanh đây. À! Cái thứ bóng bẩy này không phải puddin sao?!</Text>
  <Text Key="A282F722_64412">A-A à, trông giống đậu phụ lạnh với tôi...</Text>
  <Text Key="BF228B38_64413">Không, không phải là trứng hấp sao?</Text>
  <Text Key="8F55EF2B_64414">Kem Bavaria...? Y-Ya hiểu biết nhiều về đồ ngọt thật đấy, Kishi-sa... T-Tại sao, nếu được hỏi...?</Text>
  <Text Key="DEE1305F_64415">Kishi-shan còn được biết đến là thành viên của Guild Ẩm Thực. Anh ấy có hiểu biết về đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="C57F2BF4_64416">A-A à. R-Ra là vậy... Không phải cậu lúc nào cũng đi hẹn hò với con gái hay gì đó...</Text>
  <Text Key="57C8F009_64417">Ảnh hưởng của Duchess Gre đang áp lên cậu sao? Hãy rời khỏi sân khấu hài ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="375F9D3E_64418">A-Ahaha... K-Kishi-sa cậu có thể rất buồn cười... A-Anyway, nó không phải puddin...</Text>
  <Text Key="6A03905D_64419">Hehe. Nhưng mà, vui mà bạn biết không... Chúng ta đang cùng nhau đi như thế này...</Text>
  <Text Key="1BC7F26A_64420">K-Kishi-sa, nếu cậu tò mò về điều gì... k-không ngại gì mà hỏi... Cocytus là nơi tôi quản lý cá nhân, nên... T-Tôi sẽ trả lời cậu...</Text>
  <Text Key="F67FD042_64421">Lúc ở Yasha Pass tôi đã hứa sẽ bù đắp cho cậu... N-Nên tôi muốn dẫn cậu đi xem...</Text>
  <Text Key="A2B8E134_64422">Lúc đó, ừm... N-Nếu tôi hoảng loạn, tôi sẽ không kiểm soát được sức mạnh. Tôi sợ rằng mình có thể đã đóng băng cậu, Kishi-sa... nên tôi đã đi thẳng...</Text>
  <Text Key="8BE019EF_64423">Nhưng mà cứ thế này...! Tôi vẫn sẽ là bản thân nhút nhát và hèn nhát... Tôi cảm thấy tệ và không muốn...</Text>
  <Text Key="9EA4DAA0_64424">T-Tôi sẽ rất vui nếu cậu biết... về Gio Niflhel... V-Và... à, về tôi...</Text>
  <Text Key="17EFE78A_64425">Đ-Để tôi nghĩ... T-Tôi đoán điều nổi bật là nó lạnh... Tôi không thích nóng, nên ở đây dễ chịu và thoải mái... Đặc biệt ngay ở khe nứt của băng này...</Text>
  <Text Key="541E2A69_64426">C-Còn cả những thứ khác nữa, tất nhiên! Như, đá bào rất ngon... À. T-Tôi sẽ chiêu đãi cậu lần sau, Kishi-sa... À, n-nhưng tự làm nếu cậu không phiền...</Text>
  <Text Key="F9D86FE8_64427">K-KIỂU...?! G-GÌ?! KIỂU GÌ?!</Text>
  <Text Key="C22242E0_64428">Ồn ào cái gì vậy? Cậu sẽ làm vỡ băng nếu la hét như thế.</Text>
  <Text Key="32DAC1FA_64429">À, không... k-không... không có gì... H-Hãy để tôi nghĩ... T-Tôi đoán sẽ tốt nếu có ai đó thích ở gần tôi... như khi tôi chơi đàn shamisen.</Text>
  <Text Key="2E19F028_64430">T-Tôi đang vui... T-Tôi không ngờ mình có thể nói chuyện với một người đàn ông...</Text>
  <Text Key="DC4CA9BD_64431">Nhưng mà tôi đoán đó là vì là Kishi-sa... A-Anh ấy luôn ở đó cho tôi, lắng nghe tôi... Tôi cảm thấy thoải mái... nhưng khiến trái tim tôi đập nhanh.</Text>
  <Text Key="AC600379_64432">Hehe... Thật kỳ lạ, nóng quá... Ngực tôi ấm áp quá...</Text>
  <Text Key="CF5DAE25_64433">Tốt. Yukino, cậu có thể kéo nó ra từ đó không? ...Yukino?</Text>
  <Text Key="10D9D251_64434">M-Một buổi hẹn hò với Kishi-sa...? Xấu hổ quá, tôi bắt đầu nóng lên...</Text>
  <Text Key="05F9226C_64435">Oi, băng không phải bắt đầu tan sao?</Text>
  <Text Key="6A5EE378_64436">K-Khốn nạn. Cậu đúng...! Vì tôi, người quản lý, đang nóng lên, nên băng mà tôi quản lý cũng đang nóng lên...!?</Text>
  <Text Key="2F4930F3_64437">N-Nếu chúng ta không chạysh đi nhanh lên, chúng ta sẽ bị chônsh sống...!</Text>
  <Text Key="B677FC36_64438">Mặt tốt là, nhờ sự tan đột ngột này, chúng ta sẽ lấy được puddin. Little-Kishi!</Text>
  <Text Key="FE132A01_64439">Đ-Được rồi! M-Mọi người, hãy ra khỏi đây...!</Text>
  <Text Key="FA22A661_64440">...Đó là những gì đã xảy ra. Nhanh lên và ăn đi, và trả lại cơ thể cho tôi.</Text>
  <Text Key="21C5B8A8_64441">Tôi đang thưởng thức từ từ và chậm rãi♪ Nếu cậu ép cô ấy, Miyako sẽ không thể ra khỏi cơ thể này~</Text>
  <Text Key="02844599_64442">Bàn Ăn Của Thế Giới Ngầm vừa được triệu hồi tại Lâu Đài Cá voi Khổng lồ! Đó là một cuộc họp khẩn cấp để thảo luận việc xử lý Satsuki được hồi sinh!</Text>
  <Text Key="9FBDB8C1_64443">"Hả?!" "Tch." "Ọp!?"</Text>
  <Text Key="8099ADC5_64444">Miyako, CHẠY!</Text>
  <Text Key="78CB6A2D_64445">Hả... ÔI! Count, cậu đang làm gì?! ĐỪNG CẢN ĐƯỜNG BÁNH PUDDIN CỦA TÔI!</Text>
  <Text Key="72886B42_64446">Heh. Cậu tự để lộ sơ hở, nên tôi đã kiềm chế cậu.</Text>
  <Text Key="4AD40A70_64447">Số phận của Satsuki được hồi sinh sẽ được quyết định tại cuộc họp khẩn cấp. Cho đến khi cuộc bỏ phiếu tại Bàn Ăn Của Thế Giới Ngầm kết thúc, cậu sẽ bị giam giữ. Đưa cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="81BAF355_64448">K-Không! Ít nhất... để tôi ăn MỘT MIẾNG NỮA THÔIIII!</Text>
  <Text Key="E4F73BC1_64449">K-Không thể nào... Count, chẳng phải cậu đã hứa với Miyako-chan?</Text>
