  <Text Key="54DBB166_127900">Lind, để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="40D806B7_127901">Ừm... Kỵ sĩ. Chúng tôi không nên bắt một vị khách từ nước khác, lại còn là một vị vua, phải chịu sự nhục nhã như vậy, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="177B7985_127902">Lần này, Công chúa Pecorine và Precia đã cố gắng ăn trụ cột chính chống đỡ lâu đài này--[Trụ Cột Pièce Montée].\nChúng ta không thể để tội phạm như vậy đi không bị trừng phạt.</Text>
  <Text Key="D7F5D556_127903">Tôi xin lỗi, tôi không biết nó quan trọng đến thế!</Text>
  <Text Key="0CDEB61A_127904">Chỉ nói "xin lỗi!" lần này là không đủ.\nLâu đài có thể đã sụp đổ thật!</Text>
  <Text Key="78B9B816_127905">Gyu...</Text>
  <Text Key="4D82D43A_127906">Nếu không có sự hỗ trợ của Croce cho đến khi trụ cột tạm thời ổn định, nó có thể đã sụp đổ thật. Cảm ơn vì đã cứu chúng tôi, Croce...!</Text>
  <Text Key="46008539_127907">Ehehe♪ Tớ vui vì lão già ngốc nghếch như tớ cuối cùng cũng giúp được một lần♪</Text>
  <Text Key="8570FC60_127908">Đồ ngốc Pecorineeee!!</Text>
  <Text Key="722352BA_127909">À, Kyaru-chan~!</Text>
  <Text Key="CE9CED39_127910">Tớ nghe câu chuyện rồi!!\nCuối cùng cũng làm được rồi, phải không!?\nTớ ngốc nghếch khi rời mắt khỏi cậu ở một nơi như thế này!</Text>
  <Text Key="8AAB13DF_127911">K-Khoan đã, Kyaru-chan! Có lý do đằng sau chuyện này...!</Text>
  <Text Key="B87B33E7_127912">Câm miệng! 100% lỗi của cậu!\nCúi đầu và xin lỗi ngay!\nThấp bằng những con châu chấu kia!</Text>
  <Text Key="B811B5A4_127913">Hãy lắng nghe những gì tôi nói đi~!\nKokkoro-chan, nói gì đi chứ~!</Text>
  <Text Key="CA30B6FD_127914">À, Công chúa Pecorine... Tớ xin lỗi vì đã không ngăn được cậu.\nNgay từ khi lần đầu thấy lâu đài làm từ đồ ngọt,\ntớ đã sợ rằng một ngày như vậy sẽ đến...</Text>
  <Text Key="DCD4BF89_127915">Cậu nữa hả, Kokkoro-chan?!</Text>
  <Text Key="1FA4885C_127916">Xin lỗi, Precia...!\nNếu tớ đã cho cậu ăn thường xuyên hơn, chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="1ACE5EB1_127917">Nếu tớ có thể nấu ăn đúng cách, chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="FF80F344_127918">Shuu...</Text>
  <Text Key="7B3CA18B_127919">Ờ-Ừm... Xin lỗi, Công chúa.</Text>
  <Text Key="C48749DB_127920">À♪ Cái thứ lai từ trước!</Text>
  <Text Key="436331DE_127921">Nữ thư Lyrael, tôi đã mang theo người đã 'cho phép ăn' mà Pecorine và Precia nhắc đến.</Text>
  <Text Key="B8073582_127922">Làm tốt lắm, Wurm.</Text>
  <Text Key="760B4F37_127923">Theo lời Công chúa Pecorine... \nCô là người đã nói với họ rằng họ được phép ăn trụ cột chính của lâu đài.</Text>
  <Text Key="15C18627_127924">Tất nhiên, tôi chưa bao giờ cho phép hành động như vậy...</Text>
  <Text Key="A05644E0_127925">Eeehh?!\nĂn [Trụ Cột Pièce Montée]?!\nTôi sẽ không bao giờ...!</Text>
  <Text Key="093AC7CD_127926">Cái gì?!\nNhưng, đó là những gì cô nói trước đó...!</Text>
  <Text Key="0BB5D5A4_127927">...Điều này khó xử.\nTôi không muốn nghĩ Công chúa Pecorine đang nói dối, nhưng...\nCái thứ lai đó đã làm việc ở lâu đài lâu, và đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="0717322D_127928">Ừm... Chắc chắn còn những thứ lai khác trong lâu đài nữa.\nCó lẽ cô nhầm người rồi.</Text>
  <Text Key="4EDBA804_127929">Mm... Không, mùi giống hệt.</Text>
  <Text Key="2B59F93E_127930">Nhưng... Hmm...</Text>
  <Text Key="059E6111_127931">Sao thế, Precia?</Text>
  <Text Key="882D3AA5_127932">Mùi giống hệt, nhưng cũng khác...?\nTớ không biết.</Text>
  <Text Key="21A7DFE4_127933">...Ừm...\nLyrael-san, tớ nghe nói còn có ma thuật thôi miên và biến hình trong thế giới này nữa.\nCó lẽ Pecorine và Precia đã bị ai đó lừa...</Text>
  <Text Key="B054BC31_127934">Anh biết đấy, có thể nghe như tôi chỉ đang cố bảo vệ bạn bè.\nNhưng, dù những người này có thể rất tham ăn,\nchúng không phải loại người sẽ làm chuyện tồi tệ như vậy chỉ vì đói!\nDù chúng cực kỳ tham ăn, thì vẫn vậy!</Text>
  <Text Key="564C5A6A_127935">Tại sao cập nói hai lần, Kyaru-chan?!</Text>
  <Text Key="774194AD_127936">...Phán quyết của người thế nào, Nữ thư Lyrael? \nKhác với sự lười biếng của Wurm, chúng ta không thể làm ngơ với chuyện này...</Text>
  <Text Key="04CAF495_127937">...Vâng.\nCó thể chưa đến mức tệ nhất, nhưng...\nSẽ cần một hình phạt nào đó...</Text>
  <Text Key="B075570D_127938">'Hình phạt' là ý...</Text>
  <Text Key="3A29BA2C_127939">Tôi không nghĩ đây là chuyện có thể giải quyết bằng một cái tát...</Text>
  <Text Key="30500F87_127940">Đừng nói là sắp bị kết án cái gì kiểu 'tử hình'?!\nLâu đài cuối cùng cũng không sụp đổ mà!</Text>
  <Text Key="AA4D943A_127941">Cô ấy nói đúng.\nChúng vẫn đang chém quái vật cho đến giờ.\nTôi không nghĩ chúng xứng đáng bị phủ đường kẹo vĩnh cửu hay bị bắt hút protein và chất béo đông cứng.</Text>
  <Text Key="B3BB169C_127942">Nếu vậy, chúng sẽ bị trục xuất khỏi lâu đài...\nKhông, ban đầu chúng từ một thế giới khác.\nVậy thì ngài muốn chúng quay về thế giới của mình ư?</Text>
  <Text Key="D968C1B6_127943">Cái gì?!\nNhưng chúng tớ đã trở thành bạn bè rồi!</Text>
  <Text Key="C22B3D63_127944">K-Không!\nĐiều đó sẽ rất, rất phiền phức...!</Text>
  <Text Key="664B137B_127945">Nếu bắt chúng tôi quay về thế giới, có nghĩa là chúng tôi không được phép đến thế giới này nữa...!?</Text>
  <Text Key="9791988A_127946">...Đúng vậy.\nĐiều đó sẽ rất phiền phức...</Text>
  <Text Key="3ECCE620_127947">Đ-Đúng rồi...! Không có cách nào khác sao?\nChúng tôi có thể giúp sửa chữa, tất nhiên, hoặc giết bao nhiêu quái vật cũng được! \nVà trong lúc đó, mấy người này sẽ không được ăn trong ba ngày...!</Text>
  <Text Key="F21B5ECE_127948">Khoan... Cái đó cũng tệ như nhau!\nTôi sẽ chết nếu là ba ngày!</Text>
  <Text Key="B78CAE95_127949">Sẽ chết.</Text>
