  <Text Key="551FB18D_36850">Nếu đó là điều người mong muốn... Vậy tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="26B20180_36851">Tch, hắn hết ma lực rồi à?\nThằng nhóc thần đèn đó, nó đi đâu rồi──</Text>
  <Text Key="87AA093D_36852">Buông chiếc đèn ra!</Text>
  <Text Key="B7A665CB_36853">Ái chà! Ôi không...!</Text>
  <Text Key="6765BD6B_36854">Bắt lấy chiếc đèn.</Text>
  <Text Key="2BC23B3C_36855">Tuyệt!</Text>
  <Text Key="308DEB2A_36856">Chúng lấy mất chiếc đèn rồi...\nThôi kệ, đồ công cụ mà không dùng được thì cũng vô dụng thôi.</Text>
  <Text Key="D14009B8_36857">À, sếp! Ông định đi đâu?</Text>
  <Text Key="E2166EBC_36858">Chỉ cần có thứ to lớn đó, chúng ta có thể chinh phục không chỉ Salasaria mà cả cả thế giới nữa.\nNhư vậy, kết quả cũng giống như việc tất cả ước nguyện của tôi được đáp ứng vậy.</Text>
  <Text Key="11A94E0F_36859">Tên đầu đảng cướp bóc đang rút lui...?</Text>
  <Text Key="27A456A8_36860">Chúng đang rời khỏi đất nước...\nĐiều đó có nghĩa là chỉ là vấn đề thời gian trước khi con quái vật khổng lồ kia bắt đầu di chuyển.</Text>
  <Text Key="3CB00A72_36861">Nhưng còn thần đèn thì sao...</Text>
  <Text Key="FC5A0734_36862">...Đúng rồi, chúng ta không thể để mặc nó.</Text>
  <Text Key="6E0650A1_36863">Tôi xin lỗi... Tôi rất xin lỗi... Vì tôi đã ban ước nguyện... Lại một lần nữa... Nó lại xảy ra rồi...</Text>
  <Text Key="CD79B11B_36864">...Lại nữa? Tôi hiểu rồi, tôi nghĩ chuyện này đã từng xảy ra trước đây.\nĐó là... từ lâu lắm rồi...</Text>
  <Text Key="DF11C4CA_36865">Từ lâu lắm rồi ở Salasaria──</Text>
  <Text Key="506C9CD3_36866">Thần đèn Chiếc Đèn, xin hãy lắng nghe ước nguyện của tôi. Chỉ một ước nguyện duy nhất.\nTôi ước muốn một ốc đạo được mang đến đây.\nỐc đạo gần đây đã khô cằn hết rồi...</Text>
  <Text Key="AAAC42A8_36867">Người dân của chúng tôi phải vác nước từ xa về mỗi ngày.\nVà khi mang những bình nước nặng nề như vậy, trên đường đi có rất nhiều quái vật... Tôi không thể chịu đựng việc nhìn thấy mọi người trong nguy hiểm như thế nữa.</Text>
  <Text Key="F54081D8_36868">Tôi hiểu rồi! Nếu đó là ước nguyện của người, vậy tôi sẽ ban cho!! Hyahh!!</Text>
  <Text Key="4C6A0E13_36869">Ôi, một ốc đạo đã xuất hiện gần đây! Giờ chúng ta có thể lấy nước nhanh hơn nhiều...! Cánh đồng cũng sẽ trở nên tươi tốt trở lại.\nCảm ơn, Hoàng Đế và Thần Đèn!</Text>
  <Text Key="CC47FE98_36870">Hoàng Đế, Thần Đèn, làm việc dưới trời nắng cháy rất vất vả. Dù đã có nguồn nước gần đó, việc chăm sóc cánh đồng và trồng trọt vẫn là công việc vất vả... Vậy chúng ta có thể ước muốn cây trái mọc ra luôn không? Để tôi không phải làm việc nông thôn vất vả nữa.</Text>
  <Text Key="4D2C5A96_36871">Hoàng Đế, tôi khuyên người nên sử dụng sức mạnh của thần đèn để phát triển đất nước chúng ta thêm nữa. Việc khai thác quặng của chúng ta sẽ hiệu quả hơn nếu dùng sức mạnh của thần đèn.</Text>
  <Text Key="F060FC78_36872">Hòa bình cho người dân, xa hoa cho vua, và thịnh vượng cho đất nước. Chắc chắn người có thể làm được, Thần Đèn Chiếc Đèn.</Text>
  <Text Key="83D82D86_36873">Đó là ước nguyện của người sao?</Text>
  <Text Key="9125D7E4_36874">Mọi người đã trở nên phụ thuộc vào ma thuật của tôi...\nVào thời điểm đó, quan điểm của đất nước chia thành hai phe.\nLiệu nên tiếp tục sử dụng chiếc đèn ma thuật... hay phong ấn nó.</Text>
  <Text Key="9C470A18_36875">Và vị vua từ thời điểm đó đã đưa ra quyết định.</Text>
  <Text Key="57D70AE9_36876">──Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ không thể làm gì nếu không có sức mạnh của người. Xin lỗi, chúng ta đã dựa dẫm quá nhiều vào người.</Text>
  <Text Key="BB705E4C_36877">Để mọi người quên đi ốc đạo và chiếc đèn ma thuật, và chỉ nghĩ rằng đó là những câu chuyện cổ tích...\nĐó là ước nguyện cuối cùng của tôi.</Text>
  <Text Key="982C8C90_36878">Ít nhất, lần tới người thức dậy...\nTôi sẽ cố gắng hết sức để người dân trong đất nước này không lặp lại những sai lầm ngốc nghếch của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="80DE27DB_36879">...Và như thế, tôi chìm vào giấc ngủ dài. Lần tới tôi tỉnh dậy, là khi tôi nghe thấy giọng nói của Saren-neechan.</Text>
  <Text Key="5F555F6C_36880">Này, nghe thấy tôi chứ...? Nếu nghe thấy, hãy trả lời đi...!</Text>
  <Text Key="7A7A4D79_36881">Đây là... giọng nói của Saren-neechan sao?</Text>
  <Text Key="E130F121_36882">Tôi cũng ở đây. Vì vậy hãy cho chúng tôi thấy gương mặt đi.</Text>
  <Text Key="D40D92D5_36883">Cuối cùng cũng ra rồi. Cậu có ổn không?\nMọi người đã lo lắng cho cậu lắm.</Text>
  <Text Key="44164A16_36884">Xin lỗi, tất cả chuyện này đều xảy ra vì tôi...</Text>
  <Text Key="4711AC7D_36885">Cậu... không thể từ chối ước nguyện của ai đó.\nBất kể cậu có muốn ban cho hay không, mọi ước nguyện đều phải được đáp ứng... Chắc chắn đã vô cùng vất vả...</Text>
  <Text Key="D6569387_36886">Tôi chẳng thể làm gì được cả, rốt cuộc tôi là Thần Đèn Chiếc Đèn mà.\nNhưng... nếu đây là kết quả, thà tôi đã ở yên trong chiếc đèn từ đầu. Như vậy tôi sẽ không làm phiền mọi người──</Text>
  <Text Key="D8AAFE51_36887">Cậu muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="CB6CBC72_36888">Điều... tôi muốn làm?</Text>
  <Text Key="229D3DA7_36889">Đúng vậy. Ban ước nguyện cho người khác, làm phiền người khác... Có phải cậu lúc nào cũng nghĩ đến người khác không?\nNhưng còn cảm xúc của cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="C9AC7C72_36890">Nếu cậu lúc nào cũng ban ước nguyện cho người khác mà quên đi ước nguyện của chính mình, vậy tôi sẽ ban cho ước nguyện của cậu.</Text>
  <Text Key="66C6CDA8_36891">Ước nguyện của chính tôi...</Text>
  <Text Key="C6773B2A_36892">Chúng tôi đã dành nhiều thời gian bên nhau.\nVề cơ bản chúng tôi đã như một gia đình rồi, phải không?\nChúng tôi cũng muốn thấy ước nguyện của cậu được đáp ứng.</Text>
  <Text Key="19F2B3D6_36893">Saren-neechan... Mọi người...</Text>
  <Text Key="560DF834_36894">Tôi nghĩ ngay cả ước nguyện ích kỷ của một đứa trẻ cũng đáng được lắng nghe. Hay là chúng tôi trông thực sự không đáng tin cậy đến vậy?</Text>
  <Text Key="A985C93B_36895">K-Không, các cậu không phải...!\nTôi...!</Text>
  <Text Key="1BC67EB2_36896">Hãy nói cho chúng tôi biết ước nguyện của cậu.</Text>
  <Text Key="7C4B4DE3_36897">Tôi muốn mọi người được hạnh phúc. Người dân của đất nước này, Saren-neechan và Ruka-neesan nữa!</Text>
  <Text Key="E363A887_36898">Vậy cậu có thể dừng bọn cướp bóc đó được không?\nĐó là ước nguyện của tôi!</Text>
  <Text Key="2DF0403A_36899">Ha ha, cuối cùng cậu cũng nói ra rồi.\nThôi thì, thử xem tôi có thể ban cho nó không.</Text>
