  <Text Key="E08F6E22_150600">Ừm~ Nhưng bạn biết không, Mimi kết bạn với cả thỏ lẫn chim nữa. Chim còn đậu trên người Mimi nữa♪</Text>
  <Text Key="EC2EC480_150601">Thật sao?! Vậy thì, Mimi có thể nhờ chúng đến để chúng mình chụp ảnh được không?</Text>
  <Text Key="861AEF76_150602">Chúng là chim hoang dã đấy. Làm sao mà được chứ. Hmm... theo bản đồ, chúng lẽ ra phải ở quanh đâu đó mới đúng...</Text>
  <Text Key="8EC13FFE_150603">À! Có phải con đó không?! Nhìn kìa, nó đậu trên cây rồi!!</Text>
  <Text Key="0C26457B_150604">Đúng rồi! Đó là con chim! À, máy ảnh đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="BF38431E_150605">Á! Nó bay mất!! Đuổi theo nó thôi!!</Text>
  <Text Key="1B6F0181_150606">Uwaaa?! Misogi-san, xin hãy quay lại! Người dẫn đường ngã rồi!!</Text>
  <Text Key="AB163DDF_150607">Hả!? Cậu có sao không!?</Text>
  <Text Key="F561DABB_150608">Ư... đau quá...</Text>
  <Text Key="75372EFF_150609">Awawa...! Phải làm sao đây?! Có chỗ nào bị thương không?!</Text>
  <Text Key="35CB95C8_150610">Trông không có vẻ thương tích nghiêm trọng gì cả...!</Text>
  <Text Key="A3AB6568_150611">M-Mimi là cô gái lớn rồi, nên... Mimi sẽ không khóc... Sẽ không bao giờ khóc...</Text>
  <Text Key="4D69E64F_150612">Không, ý là... trông cậu như đã khóc rồi ấy...! Trong tình huống thế này thì chúng mình phải làm gì đây...?!</Text>
  <Text Key="6CCE8C9A_150613">...&quot;O-Ow, ow, bay đi!&quot;</Text>
  <Text Key="0E16759C_150614">Cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="603FDD22_150615">Beruru-chan từng dùng ma thuật như vậy rồi! Mimi chắc chắn sẽ thấy khá hơn thôi!</Text>
  <Text Key="84C45F82_150616">Nhắc mới nhớ, có một tập như vậy. ...K-Khoan đã! Tớ có xem Beruru-chan hay gì đâu! Tớ chỉ vô tình trông thấy trên TV buổi sáng một ngày thôi...!</Text>
  <Text Key="12026F35_150617">Thôi nào! Cậu nữa, Kyouka! Khi nhiều năng lượng &quot;làm lành&quot; tập hợp lại, phép màu có thể xảy ra!</Text>
  <Text Key="EDCEB4B8_150618">Ư, ư...</Text>
  <Text Key="DB886FB3_150619">Khh... &quot;Ow, ow, bay đi...&quot;</Text>
  <Text Key="0D41A79A_150620">Thôi nào, thêm năng lượng nữa đi!</Text>
  <Text Key="35299D29_150621">...Hả!! &quot;OW, OW, BAY ĐI!!!&quot;</Text>
  <Text Key="F676F9D2_150622">Cố lên! Misogi sẽ không thua cậu đâu!</Text>
  <Text Key="3FDAD8C1_150623">&quot;OW, OW, BAY ĐI!!!&quot;</Text>
  <Text Key="4EBE1D16_150624">Heh.........</Text>
  <Text Key="9BBC1674_150625">Thật sự có tác dụng sao?! Có còn đau không nữa?!</Text>
  <Text Key="8EE58708_150626">...Vẫn còn đau. Nhưng mình vui quá... Nước mắt đã bay đi đâu xa rồi... Cảm ơn... hai người...</Text>
  <Text Key="397D523F_150627">Không sao cả! Chúng mình là bạn bè mà! Bạn bè phải giúp đỡ nhau chứ!</Text>
  <Text Key="E805FA04_150628">B-Bạn bè...? Thật ư...?</Text>
  <Text Key="E8B6F6B4_150629">Đúng rồi! Bạn thấy đấy, đây là lần đầu tiên Misogi làm một việc như thế này! Vui lắm! Làm nữa đi! Cùng với Kyouka nữa!</Text>
  <Text Key="AA5654D3_150630">Mình nữa ư...? ...Thật sự thì, mình không hiểu lắm về cái gì là &quot;bạn bè&quot;.</Text>
  <Text Key="87483D97_150631">Nhưng đây là lần đầu tiên mình nói sôi nổi về một chuyện gì đó ngoài việc học. Mình cũng muốn dành thời gian chơi đùa với hai người nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="5C962662_150632">Mimi nữa... Mimi muốn làm bạn với hai người mãi mãi...! Nên...</Text>
  <Text Key="5FA59FDF_150633">Hả? Đầu Mimi bỗng thấy nặng một cách kỳ lạ...? T-Tại sao...?</Text>
  <Text Key="4B5BD56B_150634">Không sao đâu...! Một trong những con chim hoang dã đã đậu trên đầu Mimi rồi...!</Text>
  <Text Key="719DA727_150635">Đừng cử động... Được rồi, tớ lấy được rồi...!</Text>
  <Text Key="DCAFEEAA_150636">THẬT TUYỆT VỜI!!!</Text>
  <Text Key="02015EB5_150637">Uwa!? Misogi-chan!?</Text>
  <Text Key="ED82F2DD_150638">K-Không được ôm tớ đột ngột như vậy...! Tớ giật mình...</Text>
  <Text Key="6CDA2F9B_150639">Ý tớ là, có một con chim đậu trên đầu Mimi kia mà?! Tuyệt vời! Tuyệt vời! Tuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="8D2D1170_150640">&quot;Tuyệt vời&quot;, nói thế... Cậu chỉ nói có thế suốt từ nãy đến giờ. Hehe... hehehe.</Text>
  <Text Key="579C9BA3_150641">Vâng, cảm ơn vì đã cố gắng. Ba đứa chúng nó thực sự rất hợp nhau. Nhìn chúng từ đây cũng thấy vui.</Text>
  <Text Key="66514F18_150642">Cậu có lẽ đã nhận ra rồi, nhưng chính cậu là người đã khởi đầu tất cả. Ngày xưa khi cậu làm thêm trong bộ đồ thỏ, cậu đã giúp Mimi-chan bị lạc, lắng nghe cô bé và đưa ra cú hích cần thiết.</Text>
  <Text Key="F36AF460_150643">Cứ tiếp tục quan sát tình bạn mà ba đứa chia sẻ nhé? Vậy là hôm nay kết thúc. Bye-bye!</Text>
  <Text Key="2DE0C466_150644">...Hả? Mimi và những người khác đã ngủ thiếp đi...?</Text>
  <Text Key="2F72A76E_150645">Tớ cảm thấy như đang có một giấc mơ rất đẹp... À! Anh trai tớ đây!! Tại sao anh ấy lại ngủ cạnh chúng mình?</Text>
  <Text Key="7FC26B36_150646">K-Không phải vì anh ấy là một tên biến thái đáng ngờ sao! Dậy đi! Tại sao anh lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="3057DDEF_150647">...Hả? Mẹ Mimi nhờ anh đến đón chúng tớ ư?</Text>
  <Text Key="0CC8A16F_150648">Nhưng Misogi và những người khác đã ngủ thiếp đi rồi, nên anh đợi chúng tớ tỉnh dậy... À, vậy là tại sao anh cũng ngủ thiếp đi, anh trai!</Text>
  <Text Key="70B7F6F5_150649">Nếu là vậy thì có lẽ không trách được... À, xin lỗi vì đã gây phiền phức...</Text>
