  <Text Key="6F198A76_163300">Sao vậy? Nếu cứ đi theo con đường này thì sẽ tới chùa, phải không?</Text>
  <Text Key="09E9C0A9_163301">Chúng ta có thể rẽ chút xíu được không?</Text>
  <Text Key="83E87FB0_163302">Tôi thì không sao, nhưng phía trước có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="574B7818_163303">Nhắc mới nhớ, tôi có nghe về nó rồi. Đó là một cuộc đua guild tổ chức vào dịp Tết.</Text>
  <Text Key="CBC31561_163304">Ồ! Đây chính là con đường mà các cô đã thi đấu với Vị Thần Núi trong Cuộc Đua Guild May Mắn? Tôi đọc về chiến công của các cô trên báo.</Text>
  <Text Key="BFFBCF3E_163305">Cuộc đua guild?</Text>
  <Text Key="340EBCC7_163306">Vâng. Cuộc đua guild chúng ta đang nói tới là...</Text>
  <Text Key="C0E1E916_163307">Vậy ra là thế... Tôi không ngờ rằng các cô cũng đã từng giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="759A1854_163308">Và rồi, trong cuộc đua đó, đây chính là chặng cuối cùng trước đích. Suy nghĩ lại, chạy bộ của Suzume lúc đó thật sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1467DDA6_163309">Một cuộc đua căng thẳng với vị thần núi khổng lồ đó... Quả thật là một trận chiến khốc liệt.</Text>
  <Text Key="DCD1822F_163310">Đúng vậy... Mọi người ở đây đều trải qua nhiều chuyện mà tôi không hề hay biết...</Text>
  <Text Key="245F1318_163311">Một trận chiến khốc liệt như vậy... cô ấy làm sao thắng được?</Text>
  <Text Key="1D34D87B_163312">Nếu phải nói một điều... thì đó là "không bao giờ bỏ cuộc".</Text>
  <Text Key="378D901A_163313">Không bao giờ bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="EB9367C3_163314">Nói về bản thân chúng ta thì, trong nhà guild của chúng ta có nhiều người không biết lúc nào nên dừng lại. Và Suzume ngày xưa rất hợp với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="285DBB1C_163315">Ôi trời, nghĩ lại lúc đó, tay tôi vẫn còn đổ mồ hôi...</Text>
  <Text Key="38C9EAF0_163316">...trong khi bụng tôi vẫn còn đói!</Text>
  <Text Key="A2E7C33C_163317">TẠI SAO?!</Text>
  <Text Key="0BBA9F55_163318">Tôi vừa nhớ đến bữa tiệc thịnh soạn sau cuộc đua☆</Text>
  <Text Key="3A5E7C6C_163319">Vâng. Nó rất ngon.</Text>
  <Text Key="89E30359_163320">Cuối cùng, bữa ăn đó cũng trở thành món quái vật cao cấp! Ừ, nó ngon thật, nhưng... Nếu Sheffy có ở đó với chúng tôi lúc đó, chúng ta có thể đã thắng dễ dàng hơn chứ?</Text>
  <Text Key="93D78089_163321">Những ký ức mà các cô có còn tôi không biết... Tôi hơi ghen tị.</Text>
  <Text Key="E5D45B02_163322">Ghen tị, à...? Đừng nói là... cô thực sự muốn ăn món quái vật cao cấp đó?</Text>
  <Text Key="6EDAEA3A_163323">Ừm... Có chuyện gì vậy, Sheffy?</Text>
  <Text Key="7F716F17_163324">Hả? ...À. Xin lỗi. Tôi vừa nghĩ to.</Text>
  <Text Key="CE683C6D_163325">Ôi chà... Tôi thấy rồi. Chùa ở phía kia.</Text>
  <Text Key="0DB7D85F_163326">Được rồi! Tôi sẽ là người đầu tiên tới nơi!</Text>
  <Text Key="9D66291A_163327">Xin hãy đợi một chút, Illya-sama. Rất nguy hiểm khi chạy quanh trong trang phục truyền thống của người.</Text>
  <Text Key="293B6F62_163328">Chờ tôi điiiiiiiii.....!</Text>
  <Text Key="9395AA29_163329">Khi đến chùa, nhóm người cầu nguyện trong khuôn viên.</Text>
  <Text Key="94E5EDB1_163330">Chúng ta hãy cùng nhau thưởng thức một bữa ăn ngon lành trên cùng một chiếc bàn...</Text>
  <Text Key="8D1074B9_163331">Mong cho mọi người được an lành bình yên...</Text>
  <Text Key="CBEAEF04_163332">Mong cho tôi sẽ không phải ăn bất kỳ món ăn lạ nào trong cả năm nay...</Text>
  <Text Key="6E8C0BDC_163333">Mọi người... họ đang thành tâm cầu nguyện...</Text>
  <Text Key="01F9EEAA_163334">Nhân tiện, bây giờ ở đây có nhiều người lắm. Cố gắng đừng bị tách ra... Này, hả? Mọi người đâu rồi? Korosuke? Pecorine?</Text>
  <Text Key="20E443D3_163335">Uwa, tôi bị cuốn đi mất!</Text>
  <Text Key="1857BA45_163336">Sheffy-sama, dường như chúng tôi sẽ đi đến quầy hàng phía trước trước người, nên xin hãy cứ từ từ.</Text>
  <Text Key="50985CE2_163337">Mmmmmmmm...!</Text>
  <Text Key="E257682A_163338">Ruka-san có vẻ rất yên lặng còn... Illya-san... có vẻ hơi ma quái.</Text>
  <Text Key="2B7BBF61_163339">Bất cứ chuyện gì đi nữa, sức mạnh của tôi sẽ...! Hm? Sao vậy, Sheffy? Cô không cầu nguyện sao?</Text>
  <Text Key="F43CF338_163340">Ưm... Tôi luôn cầu nguyện rằng ký ức của mình sẽ trở lại mỗi ngày. Tôi không thực sự biết cầu nguyện điều gì khác.</Text>
  <Text Key="0E7C3BDE_163341">Điều gì cũng được. Sức khỏe tốt, may mắn... Tôi hy vọng bất cứ điều ước nào của cô sẽ thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="A1902081_163342">Có thực sự được ước bất cứ điều gì không?</Text>
  <Text Key="29068887_163343">Tất nhiên. Cầu nguyện cũng là một cách để xác nhận cảm xúc của chính mình về một điều gì đó.</Text>
  <Text Key="96FE85FD_163344">Nếu cô lo lắng về chuyện gì đó, chúng tôi ở đây để lắng nghe, cô biết chứ? Chắc chắn sẽ có những chuyện không thể tiết lộ ngay cả trong chính guild của mình.</Text>
  <Text Key="6071F67B_163345">Người ta nói rằng ngay cả một cuộc gặp gỡ ngẫu nhiên cũng có thể dẫn đến một mối liên kết sâu sắc. Vậy tại sao cô không tận cơ hội này để lấp đầy những điều từ chiếc áo kimono dài đó?</Text>
  <Text Key="4D4A869F_163346">Trong trường hợp đó... chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="D86D5AE7_163347">Mọi người ở Gourmet Guild đều có ký ức với nhau từ trước khi tôi gia nhập, một mối liên kết mà tôi không thuộc về...</Text>
  <Text Key="4ADCACC4_163348">Hmm, vậy là cô cảm thấy có khoảng cách giữa mình và họ.</Text>
  <Text Key="A8312A7B_163349">Tất nhiên, mọi người đều tốt với tôi. Nhưng chính vì thế... đôi khi tôi tự hỏi liệu có ổn không khi một người như tôi, thậm chí còn không biết quá khứ của chính mình, lại ở cùng mọi người...</Text>
