  <Text Key="D758AA9C_27850">Nếu phải ngã, ta sẽ ngã về phía trước!\nTa sẽ không lùi bước ở đây, bất kỳ điều gì!\nTa sẽ dồn hết sức mạnh vào đòn đánh này...!</Text>
  <Text Key="6B5B7C6F_27851">Cô bé này... sự hiện diện của cô ấy đã thay đổi?\nTa đã coi thường cô ấy như một chú mèo con...\nnhưng cô ấy sắp biến hình ở đây rồi!!</Text>
  <Text Key="5D8FFF3C_27852">Kyaaaaa!!</Text>
  <Text Key="E0BF27A5_27853">──Haaaaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="5EF643E9_27854">Trưởng ban!!</Text>
  <Text Key="9545321F_27855">*thở dốc thở dốc*...!</Text>
  <Text Key="BB2F4DB8_27856">Chưa xong...!\nTrận chiến... vẫn chưa kết thúc...!</Text>
  <Text Key="3B351DE8_27857">...À, đó là một màn trình diễn chiến đấu đáng ngưỡng mộ. Tôi sẽ đảm bảo truyền đạt nỗ lực của cô ấy cho đội trưởng một cách thích đáng.</Text>
  <Text Key="38BAF253_27858">Khi bạn gục ngã, bạn không mất đi ý chí chiến đấu.\nCó vẻ như chắc chắn có điều gì đó đáng xem.</Text>
  <Text Key="44725EDB_27859">Tôi có thể không đánh bại được bạn,\nnhưng tôi sẽ giao trận cho bạn.\nVới sự ghi nhận nỗ lực của bạn, tôi sẽ cho bạn một điểm đỗ.</Text>
  <Text Key="ADA34ED2_27860">Thay mặt cho trưởng bộ tộc Hổ,\nchúng tôi sẽ bỏ qua vấn đề về buổi lễ này.</Text>
  <Text Key="B197F2A1_27861">Tuy nhiên, bạn vẫn còn nửa vời cho đến khi đánh bại được tôi.\nĐừng quên điều đó.</Text>
  <Text Key="1846A2A1_27862">Tôi tưởng cô bé chỉ là một đứa trẻ, nhưng trời ơi, cô ấy tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="297DF9E8_27863">Trận chiến trước đã căng thẳng đến mức làm lòng bàn tay tôi đổ mồ hôi! Cố bám vào trưởng ban như vậy... không thể tin nổi!</Text>
  <Text Key="1092C507_27864">Ồ, Matsuri?</Text>
  <Text Key="E82A2CF2_27865">...............Grừ.\nTôi không ăn được nữa rồi... ...grừ.</Text>
  <Text Key="026B5A21_27866">Này, cậu định ngủ đến bao giờ? Dậy đi.\nLỡ mất lời khen thì có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="5BF76F42_27867">Fugyaa!?</Text>
  <Text Key="C81BE60A_27868">Ái chà...!\nNày, cậu đang làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5EA71624_27869">Sau khi trận chiến kết thúc, cô ấy ngủ thiếp đi nhanh thế...\nCô bé này có thể trở thành một nhân vật lớn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="63A66963_27870">Sao, sao vậy?\nHả, không phải cảm giác mọi người đang trở nên gần gũi hơn sao?\nVà, cứ như không khí ăn mừng... ối!</Text>
  <Text Key="DF3AEE97_27871">Đứa trẻ này vẫn còn nửa tỉnh nửa mơ.\nĐược rồi, Matsuri? Cô là──</Text>
  <Text Key="D5FA8EC6_27872">Từ mẹ, Matsuri nghe được chi tiết về vụ việc.\nSau một trận đấu tay đôi với trưởng bộ tộc,\ncô ấy cuối cùng đã được công nhận là đại sứ hòa bình.</Text>
  <Text Key="5F45E357_27873">Đằng sau bầu không khí hòa bình như vậy,\n có người đang nghiến răng một mình.</Text>
  <Text Key="EB660A6F_27874">Grrrrr... Nếu đứa trẻ nhỏ đó gục ngã ở đây, chúng ta có thể dễ dàng đuổi đi sứ giả hòa bình bằng vũ lực...!</Text>
  <Text Key="12C5EE87_27875">Nếu cứ tiếp tục như thế này, kế hoạch của tôi sẽ sụp đổ.\nTôi cần làm gì đó trước khi nó xảy ra.</Text>
  <Text Key="A79ADB5E_27876">...Nếu đến nước này, không còn lựa chọn nào khác ngoài việc kích hoạt kế hoạch đó. Chúng ta sẽ phải bắt đầu lại từ đầu, nhưng cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="43F90DB5_27877">Buổi sáng sau trận đấu với trưởng bộ tộc Hổ. Matsuri và nhóm của cô ấy đang được toàn bộ ngôi làng chào đón nồng nhiệt.</Text>
  <Text Key="B05527B7_27878">Cô làm được rồi, con gái! Đánh trúng trưởng bộ tộc bằng một đòn!\nTôi đã coi thường cô chỉ vì cô nhỏ con.</Text>
  <Text Key="19B4E638_27879">Ái chà! Ái chà-Ái chà-Ái chà!? Tôi thích nếu cậu dừng đánh vào lưng tôi lại! Nó đau ở vùng thương tích, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="F445D30A_27880">Này, ăn miếng thịt này và lớn hơn nữa đi!\nRồi lần sau, quét sạch trưởng ban!</Text>
  <Text Key="F005A3F3_27881">Sao vậy đột ngột thế, mọi người!? {playername}, tôi muốn cậu giúp đỡ thay vì chỉ đứng đó với khuôn mặt nghiêm túc!</Text>
  <Text Key="F5DCAEA1_27882">Họ muốn hòa thuận với cô, Matsuri.</Text>
  <Text Key="52A20CCC_27883">Heheh, đúng vậy. Trong Bộ tộc Hổ,\nsức mạnh mới là thứ định nghĩa công lý, phải không?\nMọi người cuối cùng cũng công nhận cô rồi?</Text>
  <Text Key="03808EBA_27884">Tôi vẫn chưa thể rời mắt khỏi cô,\nngay cả khi cô chỉ là một chú gà con màu xanh nhỏ với mỏ.\n...Cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="1528938E_27885">Được rồi. Matsuri, cầm lấy.</Text>
  <Text Key="CCE8C481_27886">Bộ trang phục này...?</Text>
  <Text Key="18199D96_27887">Tôi đã chuẩn bị cho thời điểm cô trở thành một thành viên đầy đủ.</Text>
  <Text Key="92C06C03_27888">Nhưng, vì cô đã gia nhập Nightmare...\ntôi nghĩ còn quá sớm,\nnên tôi quyết định cất nó ở nhà bố mẹ tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="A3E5A6C9_27889">Buổi lễ này cũng là nghi lễ để được công nhận là một thành viên đầy đủ của Bộ tộc Hổ, được truyền lại như một truyền thống.</Text>
  <Text Key="D57C03A6_27890">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng ngày đó sẽ đến khi tôi giao nó như thế này. Nhưng, nó rất hợp với cô. Matsuri.</Text>
  <Text Key="00A2F445_27891">Mẹ... cảm ơn mẹ nhiều lắm!\nCon chắc chắn sẽ trân trọng nó!</Text>
  <Text Key="850F9ACD_27892">Con vẫn chỉ là một người mới bắt đầu, nhưng\ncon sẽ cố gắng hết sức để trở thành một đồng minh công lý xứng đáng với bộ áo giáp này.</Text>
  <Text Key="F3071B74_27893">Với cái này, giờ cô đã chính thức là một thành viên hợp pháp của Bộ tộc Hổ. Để không mang xấu hổ cho trang phục của mình, tiếp tục rèn luyện chăm chỉ từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="61799547_27894">Và giờ, hơi muộn một chút nhưng...\ntôi cũng sẽ xem xét hòa bình với Con người theo hướng tích cực.</Text>
  <Text Key="198C8B08_27895">Điều đó có thật không?!</Text>
  <Text Key="F1D222BD_27896">...Tôi sẽ rất khó xử nếu điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="B6DE588E_27897">Con người và Người Thú hòa thuận?\nĐiều đó không giống với người lãnh đạo chút nào, trưởng ban, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="33689FC4_27898">Sao vậy? Nếu cô đã đến để gây xáo trộn các hoạt động hòa bình,\ntôi nên đưa cô đi chứ? Không còn thời gian cho việc đó nữa.</Text>
  <Text Key="C02BE3B4_27899">Cũng tương tự như vậy.</Text>
