  <Text Key="211FEC7B_91650">...Vâng!</Text>
  <Text Key="72365A04_91651">Luôn luôn...!</Text>
  <Text Key="42D3BA6A_91652">Yui...!</Text>
  <Text Key="82A77169_91653">Các cậu, không nên che mặt như thế. Các cậu nên để lộ ra nhiều hơn chứ!</Text>
  <Text Key="372D0FDE_91654">Senpai đang nhìn tôi... T-Tôi phải cố gắng hết sức! E-E-E-Aaaaa!</Text>
  <Text Key="D5646DA4_91655">Hmph...! Làm sao một Bóng Ma thế này có thể ngăn chúng ta được?!</Text>
  <Text Key="E763325B_91656">Tôi sẽ không để tình cảm của Yui-sama bị phí phạm!!</Text>
  <Text Key="8B644D89_91657">*thở dài* Mọi người còn tràn đầy năng lượng hơn cả khi có ma thuật hồi phục rồi...</Text>
  <Text Key="3C4A3888_91658">Cô định nói về sức mạnh của tình bạn chứ? Thật tiếc, nhưng tôi chẳng hiểu gì về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="5310155A_91659">Tôi sẽ rủ bạn mình giúp tôi! ★</Text>
  <Text Key="3CADBAA7_91660">Lại gọi bạn bè nữa à? Cô chưa bao giờ học hỏi gì cả~ Dù có ai đến giúp, cô cũng không đánh bại được Miyako bất khả chiến bại♪</Text>
  <Text Key="25129B7C_91661">...! Cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="3BF96AB1_91662">Hả?</Text>
  <Text Key="04A56219_91663">Numbers Avalon</Text>
  <Text Key="C149EC21_91664">Guuuh?!</Text>
  <Text Key="CC1F7018_91665">M-Monika! Cố lên!</Text>
  <Text Key="B523869F_91666">Cô... là Christina?! Tại sao cô lại đeo mặt nạ xấu xí như vậy...?!</Text>
  <Text Key="36A7B745_91667">...Đừng hỏi. Chúng tôi hiện không phải là bạn bè.</Text>
  <Text Key="9FDF52DF_91668">...Christina! Đúng rồi, Misora đã tẩy não cô...! Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="D6C24A1D_91669">...Chỉ mới nghĩ là đang lãng phiken ma lực vào... trò chơi ngớ ngẩn. Lần tới là trận chiến với {playername} và nhóm ư? Thật sự tôi không biết mong đợi gì từ "Bảy Vương Miện".</Text>
  <Text Key="DC8589DC_91670">Nữ Hoàng Biến Hóa, Neneka...! Tôi không nghĩ cô ấy lại trở thành kẻ thù...!</Text>
  <Text Key="1D070E07_91671">Đã lâu rồi, Ilya Ornstein. Tôi không nghĩ chúng ta lại phải đối mặt nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="F262A14C_91672">Nếu đối đầu với chúng, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài ra toàn lực...! {playername}, tôi tin tưởng cậu sẽ tăng cường tôi bằng mọi thứ cậu có!</Text>
  <Text Key="74C4E7C1_91673">Ugh...! Những tên này... lại nữa...!</Text>
  <Text Key="E5F9EF3E_91674">Đàn Bóng Ma mà Lady Illya và nhóm đang cầm chân đang tiến về phía này...!</Text>
  <Text Key="CC513E87_91675">Chúng không nguy hiểm bằng Neneka và Christina, nhưng cũng không tệ như cậu nghĩ đâu!</Text>
  <Text Key="977EBCCC_91676">Tôi không thể đi cứu cô ấy...!</Text>
  <Text Key="FF8CC93D_91677">Hehe ★ Đã đến lúc tôi ra toàn lực rồi, được chứ?</Text>
  <Text Key="4BD3F2C1_91678">*Dorununun*♪</Text>
  <Text Key="4D705B08_91679">Misora...! Ugh!?</Text>
  <Text Key="62B2EB22_91680">Sheffy! Ugh... Misora, cô thật sự là một đối thủ khó đánh bại...</Text>
  <Text Key="1EAE9AD6_91681">Tôi vẫn còn con đường dài phải đi! *Doru Doru Dorunun♪*</Text>
  <Text Key="F5F95B64_91682">...Bảy Vương Miện, Christina. Cô từng là đồng đội cũ của Jun-dono...!</Text>
  <Text Key="8FAE622C_91683">Vậy cô là thành viên của tổ chức quân sự đó, Weissfliegel. Tôi đã để mặc cô, hy vọng một cuộc chiến sẽ bùng nổ nếu cô rò rỉ thông tin về quê hương...</Text>
  <Text Key="EA6F6AE1_91684">Sẽ không tệ nếu gọi đây là một cuộc chiến ủy nhiệm ngay tại đây và bây giờ. Nào, để tôi tận hưởng thêm chút nữa...!</Text>
  <Text Key="4DFBCF88_91685">Cô kiên trì đấy, Ilya Ornstein. Vậy thì, cái này sao?</Text>
  <Text Key="5C9E6265_91686">Ngh, guguguh...!</Text>
  <Text Key="152C50E0_91687">Illya! Cố lên!</Text>
  <Text Key="D096D2AF_91688">Tôi sẽ giúp nữa...! Không phải tôi không biết Neneka. Tôi phải đưa cô ấy trở lại bình thường...!</Text>
  <Text Key="32300DFE_91689">Cô không cần phải bói cho tôi. Cô biết tôi không phải đối thủ của cô rồi. Tôi sẽ đập nát tất cả một lần, như cô mong muốn.</Text>
  <Text Key="92251A66_91690">Hmph! Bảy Vương Miện đều cực kỳ kiêu ngạo...!</Text>
  <Text Key="4F4EE3B8_91691">Kẻ trị vì đêm tối! Đừng coi thường chúng ta, Diabolos!!</Text>
  <Text Key="45195712_91692">Tôi mừng là cô còn tràn đầy năng lượng, nhưng chiến trường này quá hỗn loạn. Cô không nên cẩn thận với đạn lạc sao?</Text>
  <Text Key="C95CCE63_91693">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="0570A9E1_91694">*Dorunununun*!</Text>
  <Text Key="7EB7F50E_91695">Pyaaan!!</Text>
  <Text Key="D4E67D84_91696">Miyako-chan?! Kyaaah!!</Text>
  <Text Key="B0724586_91697">Ugh, các cậu...!</Text>
  <Text Key="6401AEF1_91698">Nào, Yui-san♪ Tất cả bạn bè của cô đang Rơi từng người một, phải không? Dù sao thì, cô cũng cần chữa lành cho họ nhanh hơn! ★</Text>
  <Text Key="7C034B30_91699">"Yui-chan! Yui!"</Text>
