  <Text Key="08F78D1A_97500">Ôi! \nHãy tạm gác lại mọi chuyện khó khăn, \n và hôm nay chúng ta hãy có một ngày vui vẻ và thú vị! ♪</Text>
  <Text Key="7D806750_97501">Xin lỗi, Creditta-chan. \nChúng tôi cũng sẽ cố gắng hết sức để giúp cậu.</Text>
  <Text Key="733D86C0_97502">Phew, xong chưa? \nTớ làm việc quá nhiều rồi. Tớ cần về nhà, ngủ, và ăn vài chiếc bánh ngọt trước khi đi ngủ.</Text>
  <Text Key="FA17DB25_97503">Miyako cũng sẽ ăn pudding! \nNhư phần thưởng cho việc làm việc chăm chỉ, tớ sẽ đòi một núi pudding cho công chúa~</Text>
  <Text Key="ABC0ED94_97504">Hehe, ừ. \nỒ, hả? \nMiyako... cơ thể cậu không phát sáng hay gì đâu, nhỉ?</Text>
  <Text Key="371352AA_97505">Không chỉ Miyako-chan! \nNgay cả chị gái tớ!</Text>
  <Text Key="A55F4071_97506">Không chỉ là phát sáng... Cơ thể chúng ta sắp biến mất...!</Text>
  <Text Key="560120A9_97507">Không chỉ chúng ta. \nNgười dân trong thị trấn cũng vậy...!</Text>
  <Text Key="CD772A6B_97508">Hả? Cái gì vậy? Có vẻ cực kỳ khó khăn, phải không?!</Text>
  <Text Key="C62EFECB_97509">Chị, có phải...?!</Text>
  <Text Key="0C98A79B_97510">Không thể nào... Chiến thuật của Master!?</Text>
  <Text Key="61A3DB6A_97511">Ưu, ưu... ừ...</Text>
  <Text Key="40D00298_97512">──Không còn đường thoát...!</Text>
  <Text Key="43166CC3_97513">Dù tớ đã làm việc chăm chỉ đến bây giờ~!</Text>
  <Text Key="E8FFADC0_97514">...H-Hả?</Text>
  <Text Key="F5A0501F_97515">Ư-Ừm... có gì đó, một năng lượng ma thuật lạnh lẽo...</Text>
  <Text Key="14E8A227_97516">...Vâng...\nTrong khoảnh khắc, không khí trở nên vô cùng lạnh...\nTớ nghĩ cơ thể mình đã đông cứng...</Text>
  <Text Key="C57F5E05_97517">Cô Pecorine cũng vậy ư? \nTớ cũng cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="E065074F_97518">Này, này! \nMọi người!</Text>
  <Text Key="B593E036_97519">Yui-chan! \nCậu đã nhận ra, nhỉ!</Text>
  <Text Key="65154F96_97520">Ừ, nhưng quan trọng hơn...!</Text>
  <Text Key="FD1EAB06_97521">Mọi người, chuyện gì đang xảy ra...!!? \nCơ thể tớ đang phát sáng... giống hệt trước khi Eris biến mất!</Text>
  <Text Key="BF07A465_97522">Này! Cái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="8708C040_97523">Đây có phải... &quot;Reconstruction&quot;?!</Text>
  <Text Key="4F0A2030_97524">...Không. Không phải vậy.</Text>
  <Text Key="1C3B7687_97525">Cô Sheffy...?</Text>
  <Text Key="7C66254A_97526">Chắc chắn rồi, dường như bộ đếm đã dừng lại, nhưng...!</Text>
  <Text Key="F105F6DD_97527">Khoan! Tại sao cô và Sheffy lại không phát sáng?!</Text>
  <Text Key="B47290D5_97528">Mọi người, trở về thực tại.</Text>
  <Text Key="62EC0DD5_97529">Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="3191388D_97530">...! \nVậy... là các cậu. Các cậu đã hack Minerva. \nVà kích hoạt chương trình được cấy vào bởi Akira...</Text>
  <Text Key="79789286_97531">Không thể nào, vậy thì...!</Text>
  <Text Key="DF0865D4_97532">Các cậu đang nói rằng chúng ta sẽ được trả về &quot;thực tại&quot; ngay bây giờ...!?</Text>
  <Text Key="01BF34A4_97533">Không, không thể nào! Ai cho các cậu quyền tự quyết! Tớ đã nói với các cậu tớ ghét nó đến mức nào rồi, phải không! Đừng làm mình tức giận, Sheffy, cậu cũng vậy...!</Text>
  <Text Key="308E64BA_97534">...Ừ. Xin lỗi, Kyaru...</Text>
  <Text Key="674E5ECC_97535">Tớ không xin lỗi!! \nÝ tớ là!!</Text>
  <Text Key="5398C029_97536">Ít nhất...! \nÍt nhất các cậu, hãy đi với tớ...!!</Text>
  <Text Key="A7D536A5_97537">Đúng vậy! \nTớ muốn dẫn dắt My Lord cho đến tận cùng...!!</Text>
  <Text Key="9475EE9A_97538">À! \nNếu các cậu đi, chúng tôi cũng sẽ đi với các cậu...!</Text>
  <Text Key="E712F4E9_97539">Cuối cùng... tớ cũng đã đứng lên được! \n...Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="A2C9546D_97540">Tớ không muốn, Kishi-kun! \nVẫn còn rất nhiều người mà tớ phải giúp...!!</Text>
  <Text Key="A56808C3_97541">Tớ cũng... \nTớ cũng không muốn!</Text>
  <Text Key="DC1B2C59_97542">Với tớ, được ở bên nhau ở đây cảm giác như một phép màu! \nỞ bên kia, chúng ta có thể sẽ không bao giờ gặp lại nhau! \nChia tay như thế này... thật quá đau lòng!──!</Text>
  <Text Key="A694E19E_97543">- Khốn kiếp! Nhớ kỹ đấy!!\nOctooooo!!!</Text>
  <Text Key="8B82161F_97544">Tôi không thể tin được, đây là cái gì vậy!? \nTôi hoàn toàn không hiểu, tôi nên học nhiều hơn──</Text>
  <Text Key="5FE26AEB_97545">Không thể nào, không thể nào! \nTớ vẫn muốn ở với mọi người! \nOnii-chan!</Text>
  <Text Key="6299F4AC_97546">Chuyện quái gì vậy, chuyện quái gì đang xảy ra!?</Text>
  <Text Key="F9A1276D_97547">Ôi không, tớ không thể trốn được đâu, nya~!</Text>
  <Text Key="CF595715_97548">Kuh...! \nMột hiện tượng không thể ngăn chặn bằng khiên hay áo giáp...!</Text>
  <Text Key="F6AD38AE_97549">Có phải đây là... thứ họ gọi là 'nirvana'? Vẫn còn rất nhiều việc tớ muốn làm...</Text>
