  <Text Key="EEF8DC2A_134800">Sau chuyện này, cô bé còn có một công việc quan trọng phải làm với cậu, đúng chứ? Cố lên nhé. Tôi chắc rằng hai người sẽ sinh ra một tinh linh tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="7BDC62F8_134801">Hẹn gặp lại nhé, tạm biệt.</Text>
  <Text Key="FE0F6808_134802">À, nhắc mới nhớ, cậu đừng bao giờ trải qua tuổi dậy thì nổi loạn đấy. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="87FBFF34_134803">H-Hả...? Tại sao bỗng nhiên trễ thế...? Trời đã tối rồi sao?</Text>
  <Text Key="0D25F6AD_134804">Chỉ một chút nữa thôi, và cuối cùng... một tinh linh mới sẽ ra đời...</Text>
  <Text Key="64C1E84C_134805">...Ưm, {playername}-san. Nếu có thể, có điều tôi muốn hỏi...</Text>
  <Text Key="2CBFD029_134806">Tay tôi... cậu có thể... nắm lấy nó được không, nếu có thể?</Text>
  <Text Key="94EE77C9_134807">À... Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="205CFA8F_134808">Tay cậu... ấm áp quá... Thư thái quá...</Text>
  <Text Key="27D1D844_134809">Ngay lúc này, tôi chắc rằng... một tinh linh mới sẽ...</Text>
  <Text Key="13B99577_134810">Nhìn lên kia... những tinh linh kia. Không chỉ một... Có nhiều lắm... Tại sao?</Text>
  <Text Key="EB8A343E_134811">Hohoho... Ra vậy, ra vậy. Tốt lắm, thật sự.</Text>
  <Text Key="C430C43E_134812">B-Bà Ngoại về nước...!? Bà đứng đó từ lâu rồi hả?</Text>
  <Text Key="E71690FD_134813">Nhờ sự lo lắng của cậu được xoa dịu, dường như tất cả những lần thất bại trước đây của cậu đã cùng nhau ra đời.</Text>
  <Text Key="B6509651_134814">V-Việc như vậy thậm chí còn có thể xảy ra sao? Tôi nghe nói việc sinh ra một tinh linh thậm chí còn hiếm... ...Nhưng, điều đó khiến tôi vui.</Text>
  <Text Key="5FE68D62_134815">Đúng... Đúng! Tôi vui quá... Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="FB6610EA_134816">Hehe... Dường như những tinh linh cũ của tôi vui vì có bạn mới.</Text>
  <Text Key="59937DFA_134817">Vậy thì. Tiếp theo là vấn đề nuôi những đứa nhỏ đó. Vì cậu đã vất vả sinh ra một tinh linh mới, hãy chắc chắn nuôi nó thật tốt.</Text>
  <Text Key="154D4740_134818">Được! Tôi sẽ cố gắng hết sức! ...À. Nhưng...</Text>
  <Text Key="1FE74519_134819">Thực ra, tôi đã hứa sẽ được phỏng vấn bởi các phóng viên giải trí... Nếu tôi không trở về Landosol sớm, họ có thể quay lại nữa.</Text>
  <Text Key="6576A821_134820">Hãy gác những mối lo đó lại.</Text>
  <Text Key="30140E7B_134821">Cậu... Ưm... Cậu cần thứ gì khác sao?</Text>
  <Text Key="CC69CD6A_134822">Tôi đã gửi tiêu đề cột giải trí ngày mai cho công ty rồi. Đó là một tin độc quyền về cậu.</Text>
  <Text Key="621CEDC2_134823">&quot;Chika từ Carmina đang bí mật luyện tập hát. Sau khi trở về, cô ấy chắc chắn sẽ cho chúng ta thấy một giọng hát mạnh mẽ hơn nữa.&quot;</Text>
  <Text Key="13F2B936_134824">Hả? V-Vậy thì...</Text>
  <Text Key="F5602C0A_134825">Cậu ngạc nhiên gì vậy? Tôi là phóng viên, và nhiệm vụ của tôi chỉ là báo cáo sự thật.</Text>
  <Text Key="361D98F3_134826">Toàn bộ trải nghiệm này đã củng cố thêm sức mạnh của cậu với tư cách là một ca sĩ. Tôi có thể là người ngoài cuộc khi nói đến tinh linh, nhưng tôi là chuyên gia về thế giới giải trí.</Text>
  <Text Key="E9AAADDC_134827">...Hay là không phải vậy? Cậu đang định biến bản tin của tôi thành một trò lừa đảo?</Text>
  <Text Key="36E2F406_134828">...Không. Đó là lời hứa. Khi tôi trở về Landosol, tôi sẽ mang đến cho người hâm mộ những bài hát tốt hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="26595D59_134829">Đó cũng là điều tôi hy vọng. Lúc đó tôi sẽ không bị sếp la mắng nữa. Thôi, tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="F147895E_134830">Được! Tôi sẽ cố gắng hết sức vì tất cả người hâm mộ đã ủng hộ tôi!</Text>
  <Text Key="9B2EDF34_134831">Trước tiên, hãy nuôi những tinh linh tuyệt vời, rồi chúng ta quay về với Nozomi, Tsumugi... và cả Ranpha-san nữa! Để cho họ biết tin vui!</Text>
  <Text Key="9052238F_134832">Chika đã sinh ra một tinh linh mới--thực ra là rất nhiều... và cô ấy đã trưởng thành, với tư cách là một Song Summoner, một idol... và cũng là một cô gái.</Text>
  <Text Key="D1912B60_134833">Tôi rất mong chờ</Text>
  <Text Key="E3D2B3DD_134834">Tại sao lại ở ngay đây?</Text>
  <Text Key="D9C040E7_134835">Tất nhiên... Tôi sẽ ở ngay phía trước nhất, xem</Text>
  <Text Key="FF28B91E_134836">Khoan. Để tôi đi cùng cậu</Text>
  <Text Key="30EABB85_134837">Không chắc là có thành công, nhưng hãy lắng nghe tôi...</Text>
  <Text Key="0F0B0920_134838">Như vậy được chứ?</Text>
  <Text Key="F80DC4D0_134839">Nó đã ra đời...</Text>
  <Text Key="324292F3_134840">Chúng đều dễ thương quá</Text>
  <Text Key="05701DD2_134841">Có vẻ chúng ta sẽ phải cố gắng</Text>
  <Text Key="57F2A15B_134842">Phụ nữ 1</Text>
  <Text Key="B82608C9_134843">Phụ nữ 2</Text>
  <Text Key="32D85205_134844">Một ngày, Christina tình cờ nghe thấy một nhóm phụ nữ dường như đã kết hôn, đang trò chuyện với nhau.</Text>
  <Text Key="C84D8D2B_134845">Nói cách khác, hôn nhân... cuối cùng chỉ là một sự "tiếp tục".</Text>
  <Text Key="D9C12D65_134846">Đúng thật. Hôn nhân không phải là "đích đến". Tôi ước gì tôi có thể đưa ra lời khuyên đó cho chính mình ngày xưa.</Text>
  <Text Key="E191D419_134847">....Hm, ra vậy?</Text>
  <Text Key="C5013D50_134848">Vì vậy, ngay cả khi một người kết hôn, nếu hôn nhân đó không tồn tại, thì "lời thề" đó sẽ không được thực hiện...</Text>
  <Text Key="02037F42_134849">Nhớ lại thì...</Text>
