  <Text Key="EEFCDBF6_155700">Ừ, cô ấy thật sự mạnh! Mặc dù nhỏ xíu vậy mà!</Text>
  <Text Key="9BDB4418_155701">Đừng gọi tôi là nhỏ!! Trời đất. Trẻ con thẳng thắn, hay nói đúng hơn là thật thà...</Text>
  <Text Key="1F653CE4_155702">Vậy hôm nay hai đứa định làm gì? Muốn tôi tiếp tục huấn luyện cho nữa không?</Text>
  <Text Key="1424EECC_155703">Khem! Hôm nay, Đội trưởng Monika, chúng em có &quot;tin tức&quot;. Thực ra là chúng em cao hơn rồi!</Text>
  <Text Key="A96C51E4_155704">Gì!? Không phải mấy hôm trước hai đứa cũng báo cáo y hệt sao!?</Text>
  <Text Key="41C154DE_155705">Ừ. Mấy hôm trước chúng em cao lên, và dường như lần này chúng em lại cao lần nữa.</Text>
  <Text Key="33FF83F6_155706">Io-sensei nói, &quot;Trẻ con lớn nhanh thật~♪.&quot; Nhưng quan trọng hơn, nếu chúng em to hơn, cô có sẽ nhận chúng em làm cấp dưới không!?</Text>
  <Text Key="DA6F00F6_155707">Không. Khi tôi nói &quot;to hơn&quot;, tôi đang nói về tuổi tác, chứ không phải cơ thể...</Text>
  <Text Key="4B1A04CE_155708">Nhưng tôi khá ghen tị. Giá như tôi lớn hơn chứ không chỉ bằng hạt đậu hay hạt gạo, tôi đã có thể trả thù rồi...</Text>
  <Text Key="6B431721_155709">Trả thù?</Text>
  <Text Key="BF464D22_155710">...Đúng vậy. Không liên quan lạ gì đến {playername}. Cô nhớ chứ? Giải đấu đấu trường được tổ chức trước đây.</Text>
  <Text Key="B60BC807_155711">Tôi đã tập luyện với cô để tham gia, nhưng họ nói nếu thấp dưới 140cm thì không được tham gia, nên tôi thậm chí còn không vào được...</Text>
  <Text Key="F5920CDE_155712">Đây là câu chuyện hơi xa một chút, nhưng... dường như giải đấu sẽ được tổ chức lại. Lần này tôi nghĩ mình sẽ tham gia được, nhưng tôi vẫn chưa vượt qua bức tường 138cm. ...Việc tham gia và những thứ tương tự, chỉ là giấc mơ trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="7B757A60_155713">Nếu cô tham gia, cô chắc chắn sẽ trở thành nhà vô địch.</Text>
  <Text Key="1763068F_155714">Ừ, đúng vậy! Onii-chan, anh cũng nghĩ vậy đúng không!? Vậy thì, lần này chúng ta tham gia chắc chắn đi! Chúng em cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="FF68C0EB_155715">Em có ý tưởng hay! Đội trưởng Monika thử cách &quot;Làm sao để cao lên&quot; mà chúng em đã thử xem nào!?</Text>
  <Text Key="A9F0BC56_155716">Ý tưởng tuyệt vời! Chờ một chút, hai đứa! Tôi sẽ ghi hết lại!!</Text>
  <Text Key="1E4D187B_155717">K-Không... Tôi đang tính bỏ cuộc hoàn toàn ở đây rồi...</Text>
  <Text Key="B31C7637_155718">Đội trưởng Monika đang nói gì vậy! Đội trưởng Monika mới là người ít muốn bỏ cuộc nhất! Và chúng em cũng muốn thấy Đội trưởng Monika chiến thắng!</Text>
  <Text Key="28CD0ACC_155719">Nếu tất cả chúng ta cùng làm, Đội trưởng Monika sẽ cao lên ngay thôi!</Text>
  <Text Key="27CD09F2_155720">...Các cậu.</Text>
  <Text Key="5595C6F8_155721">Đúng vậy. Tôi không nghĩ đây chỉ là vấn đề quyết tâm và ý chí, nhưng cũng không phải bản chất của tôi là bỏ cuộc mà không cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="AAE09BA2_155722">Dù có thể có những tin đồn hay lý thuyết nào, chúng ta hãy xem xét đến cùng! Xin lỗi, nhưng cô có thể giúp tôi với không!</Text>
  <Text Key="016C717B_155723">Sau khi nhận những ghi chú từ lũ trẻ, Monika và {playername} di chuyển đến rừng để tập luyện đặc biệt.</Text>
  <Text Key="20C6B0F9_155724">Hãy bắt đầu tập luyện đặc biệt ngay! Chúng ta sẽ thực hiện theo thứ tự từ trên xuống dưới trong ghi chú!</Text>
  <Text Key="9099000E_155725">Đầu tiên là &quot;cái giãn cơ thể cưỡng ép kéo dài chiều cao&quot;... Giãn cơ là cơ bản của cơ bản!</Text>
  <Text Key="D33EB253_155726">Phương pháp là... &quot;treo mình trên cành cây và kéo cả hai chân&quot;...</Text>
  <Text Key="4A00D8E8_155727">............ Có thật sự có thể cao lên được với phương pháp này không? K-Không, trước khi nghi ngờ, hãy thử trước đã!</Text>
  <Text Key="F4EF195A_155728">Được rồi, cậu! Bám vào một cành cây chắc chắn! Kéo tôi thật mạnh!!</Text>
  <Text Key="EDEE7251_155729">Tôi nói rồi, đừng nhìn lên! Tại sao? Vì tôi đang mặc váy! Suy ra một chút đi!</Text>
  <Text Key="2F5B7E52_155730">Được rồi, tôi bắt đầu kéo chứ?</Text>
  <Text Key="BD9BD5B9_155731">Lên nào!! ...Ái chà! Ái chà, ái chà, ái chà!</Text>
  <Text Key="8B0C0AD8_155732">T-Tôi ổn! Đừng buông tay!!</Text>
  <Text Key="6FAD342D_155733">Lần này tôi sẽ tham gia giải đấu! Vì điều đó...!!</Text>
  <Text Key="8298453B_155734">Giãn ra!! Chiều cao của tôi!!</Text>
  <Text Key="DFA56404_155735">...Ôi trời!?</Text>
  <Text Key="63D0414F_155736">Ái chà... Cái đó không thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="02008C71_155737">............ Monika.</Text>
  <Text Key="863F9346_155738">Ôi trời! Xin lỗi! Cô có sao không!?</Text>
  <Text Key="70E1873A_155739">X-Xin lỗi vì đã dùng cô làm đệm... Có đau không? ...Tôi thấy nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="3EAFB658_155740">Phương pháp này nguy hiểm và dường như không hiệu quả. ...Thanh minh, dường như còn một chặng đường dài phía trước.</Text>
  <Text Key="83CA18EF_155741">Tiếp theo là... &quot;Nghe nói uống thuốc phép ma thuật do Bác sĩ Mitsuki kê đơn tại phòng khám sẽ giúp cao lên&quot;?</Text>
  <Text Key="6BE94A78_155742">Thuốc phép để tăng chiều cao...? Nói đơn giản, nghe &quot;đáng ngờ&quot;... Chúng ta có tin tưởng bác sĩ đó không?</Text>
  <Text Key="C445AA91_155743">Tránh ánh mắt.</Text>
  <Text Key="53124E85_155744">Không thể nói.</Text>
  <Text Key="89F70377_155745">K-Khoan! Tại sao không dám nhìn thẳng vào mắt tôi? Nhìn tôi và nói rằng tôi có thể tin tưởng cô!</Text>
  <Text Key="0EB68C2D_155746">...Tôi hiểu rồi. Vậy tóm lại câu chuyện của cô là, cô ấy sử dụng các phương pháp cực đoan khác nhau, nhưng kỹ năng của cô ấy như một bác sĩ là thực sự và đáng tin cậy...</Text>
  <Text Key="A29DD712_155747">Nếu là để tăng chiều cao, tôi sẵn sàng chấp nhận một số rủi ro. Tôi nhất định muốn thử thuốc phép đó!</Text>
  <Text Key="803E4EB6_155748">...Gì? Cô sẵn sàng tham khảo ý kiến? Đó là một lời đề nghị biết ơn! Tôi trông cậy vào cô!</Text>
  <Text Key="27AB0E28_155749">Cuộc tham khảo ý kiến xong chưa? Vậy thì, kết quả thế nào!?</Text>
