  <Text Key="7BBE28E8_168450">Một địa điểm hẹn hò...?! Th-Thật sao?</Text>
  <Text Key="F89C6F52_168451">Khi cô ấy nhắc đến, dường như xung quanh đây có rất nhiều cặp đôi... Người của nhiều chủng tộc khác nhau, hạnh phúc bên nhau... trong những sự kết hợp đa dạng... Tôi biết là nhìn chằm chằm là vô lễ, nhưng tôi không thể kiềm chế được...</Text>
  <Text Key="31A517C5_168452">À, xin lỗi, cô bên kia! Cô có thể chụp ảnh cho chúng tôi được không? Với chiếc máy ảnh ma thuật này!</Text>
  <Text Key="704FB21A_168453">Hả? Được chứ, không phiền đâu. ...Nhưng tôi nên dùng món đồ ma thuật này như thế nào đây...?</Text>
  <Text Key="8DAEF821_168454">...!? D-Dạ...!</Text>
  <Text Key="D5AC4739_168455">Mặt của Kishi-sama đang ở ngay cạnh tôi...! Không, anh ấy chỉ đang dạy tôi cách dùng món đồ này thôi. Anh ấy chắc chắn không thể có những ý nghĩ xấu xa như tôi... Tôi không được phép...!</Text>
  <Text Key="26080580_168456">Chúng ta nên tạo dáng thế nào? Có nên làm cái ôm kịch tính gì đó không?</Text>
  <Text Key="4701B259_168457">Dù làm gì cũng sẽ thấy ngại thôi! ...Thôi được, cũng không sao. Cuối cùng đây là Quảng Trường Tình Yêu mà. Một, hai, ba~♪</Text>
  <Text Key="FFB7834D_168458">Không khí giữa hai người đó... họ thực sự tin tưởng nhau, phải không? ...Khiến tôi cảm thấy gần như ghen tị... À, giờ không phải lúc để nghĩ vậy...!</Text>
  <Text Key="91999FF6_168459">Vậy thì, tôi bắt đầu đây... T-Tôi sẽ chụp ảnh cho hai người!</Text>
  <Text Key="5555D844_168460">Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="2706960A_168461">...Quảng Trường Tình Yêu thực sự là một nơi tuyệt vời. Để yêu một người, được yêu, và sống cùng nhau về tương lai. Đó là một pursuit cao quý, đầy hy vọng cho cuộc sống.</Text>
  <Text Key="60789DB7_168462">Chính vì vậy tôi không thể không khao khát nó. ...Đúng vậy. Nếu số phận cho phép, một ngày nào đó tôi cũng... với Kishi-sama... có thể chia sẻ một tình yêu kỳ diệu như họ--</Text>
  <Text Key="8AFCCE3E_168463">À...! K-Không, không có gì...!</Text>
  <Text Key="39C52CF8_168464">Tôi đang nghĩ gì vậy chứ...?! Chỉ riêng việc mong muốn tình yêu thôi đã là đủ táo bạo rồi, lại còn tưởng tượng chính Kishi-sama là bạn đời của mình...!</Text>
  <Text Key="970D3B1B_168465">Nếu tôi còn sống, trái tim đập thình thịch và đôi má bừng cháy chắc chắn sẽ lộ tẩy ngay. Ngay cả việc mang trong mình những suy nghĩ như vậy cũng là một sự xúc phạm đến lòng tốt của Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="5D2AFF6A_168466">...Và mà... ngay cả như vậy, nếu nó có thể bao giờ...</Text>
  <Text Key="0160D6A8_168467">Được cảm hứng bởi không khí đầy tình yêu xung quanh, Violet thưởng thức cảnh quan của Landosol. Chuyến tham quan thành phố của họ sẽ kéo dài sang ngày hôm sau.</Text>
  <Text Key="FF4B824E_168468">Lo lắng về nhiệm vụ chính thức của cô ở Landosol sao?</Text>
  <Text Key="81E6D799_168469">Cô sẽ ổn thôi, Violet</Text>
  <Text Key="C0AE71D5_168470">Sau khi xong, tôi sẽ dẫn cô đi tham quan Landosol</Text>
  <Text Key="85A4840D_168471">Ngoài ra, nếu có thể...</Text>
  <Text Key="F9616BBA_168472">Để giữ lời hứa, vâng</Text>
  <Text Key="B71CF74E_168473">Xin lỗi, tôi đến muộn rồi!</Text>
  <Text Key="8B48596F_168474">Cứ tự nhiên sờ vào đi</Text>
  <Text Key="7C2B67B8_168475">Những con mèo dường như rất vui khi chơi với cô</Text>
  <Text Key="B92ECFCF_168476">Ở đây bán cả đồ ngọt ngon nữa</Text>
  <Text Key="F16A7DBE_168477">Chỉ vậy thôi được chứ?</Text>
  <Text Key="9185BF7F_168478">Mầm non?!</Text>
  <Text Key="D1AD6B1F_168479">Cô có muốn nhìn thử không?</Text>
  <Text Key="72FD9A71_168480">Cô thơm quá, Violet</Text>
  <Text Key="DE14AFE2_168481">Cô có quần áo nào muốn giới thiệu cho cô bé này không?</Text>
  <Text Key="329A49E5_168482">Hãy gửi quần áo cho cô ấy đến địa chỉ này</Text>
  <Text Key="966D60B4_168483">Chỉ cần nhấn nút này ở góc phải trên cùng</Text>
  <Text Key="ABC2407A_168484">Thú Linh Hồn Violet</Text>
  <Text Key="4186CE50_168485">Người Phụ Nữ Trong Cặp Đôi</Text>
  <Text Key="A5CE2C9E_168486">Người Đàn Ông Trong Cặp Đôi</Text>
  <Text Key="97A7365A_168487">Cặp Đôi</Text>
  <Text Key="F6642590_168488">Ngày thứ hai tham quan Landosol. Một lần nữa, {playername} đi gặp Violet. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="E23B63D2_168489">À, anh ấy đến rồi. Này, Kishi-shi!</Text>
  <Text Key="BE55725E_168490">Đúng vậy. Là một xác sống, cô có thể nghĩ rằng cô ấy cuối cùng đã trở về với đất... nhưng không, chưa hẳn. Sự thật là...</Text>
  <Text Key="C43EE3B5_168491">Công Chúa Violet có điều muốn thảo luận với anh, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="D62FE804_168492">Nhưng xét đến bản chất vấn đề, ở đây không phải là nơi thích hợp. Xin lỗi vì đã làm phiền, nhưng tôi sẽ cần anh đến khu quý tộc, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="9E211A9E_168493">...Sao có vẻ trống rỗng vậy? Một cô gái đang yêu cầu đấy. Tôi sẽ che chở cho anh, nên đi đi.</Text>
  <Text Key="18BBDC96_168494">Ồ, lỡ lời. Đừng bận tâm chi tiết. Dù sao, tôi trông cậy vào anh đấy, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="5F84FDC1_168495">Kishi-sama! Ngài thực sự đã đến.</Text>
  <Text Key="E8B9F99A_168496">Hả...? Có phải chính Kishi-sama người muốn nói chuyện với tôi không?</Text>
  <Text Key="2F375506_168497">...À. Có thể là...</Text>
  <Text Key="9A664BAF_168498">Có vẻ là vậy... Thật sự, cái Grace đó...!</Text>
  <Text Key="8D691754_168499">Tôi biết ơn sự quan tâm của cô ấy, nhưng... Tôi, ừm... cần phải chuẩn bị tinh thần trước đã...!</Text>
