  <Text Key="0F46B794_172450">Cái gì?! Chúng ta sẽ làm gì với những con quái vật này? Chúng ta không thể mang chúng đi được.</Text>
  <Text Key="F5DDB794_172451">Không sao đâu, ổn mà! Đúng không? Gotengocchi? ☆ Hôm nay cậu đi cùng tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="8AB67D09_172452">Go~tengo~☆</Text>
  <Text Key="B0729A7F_172453">Vui quá~♪ Được~☆</Text>
  <Text Key="8F956F91_172454">Gì?!</Text>
  <Text Key="CAE8A425_172455">Hehe... Ngay cả quái vật cũng không thể chống lại sự thân thiện của Suzuna♪</Text>
  <Text Key="B12E23B0_172456">Vậy thì, hãy bắt đầu chuyến đi thực tế môn xã hội học tại Học viện Lucent!</Text>
  <Text Key="1C599741_172457">Ồ!</Text>
  <Text Key="6B87D3FE_172458">C-Cái này được ư?!</Text>
  <Text Key="4AD8B713_172459">Trò chơi tiếp theo là gì...?</Text>
  <Text Key="387B421F_172460">Rilael được một nhóm Little Rical đến thăm lâu đài dạy cách chơi các trò chơi từ thế giới khác. Dựa trên sự hối hận từ lần trước, cô ấy thử chơi một trò khác, nhưng lại thất bại do khả năng bay của mình. Dù vậy, cô ấy không nản chí và hứa sẽ chơi một trò khác vào lần tới.</Text>
  <Text Key="E6DEBB3D_172461">Lâu đài Parfait, phòng ngai vàng Hôm nay, tôi thấy những vị khách nhỏ bé ở đây.</Text>
  <Text Key="41B50E2C_172462">Xin lỗi vì đã xâm nhập♪</Text>
  <Text Key="52B0737E_172463">X-Xin lỗi vì đã xâm nhập...!</Text>
  <Text Key="02CC14E6_172464">Ha ha, các cậu đến nữa rồi. Mọi người từ Little Rical.</Text>
  <Text Key="A9047463_172465">Vâng♪ Chúng tớ đều giúp Onii-chan bắt quái vật!</Text>
  <Text Key="4FD399F7_172466">Tớ bắt được hai con bằng bẫy Misogi! Ahem!</Text>
  <Text Key="B47BD481_172467">T-Tớ cũng bắt được một con bằng phép thuật!</Text>
  <Text Key="F4B54639_172468">Vậy, cảm ơn các cậu rất nhiều. Nhờ có tất cả mọi người, hòa bình của đất nước này đã được bảo vệ một lần nữa hôm nay.</Text>
  <Text Key="9754AC24_172469">Vui quá! ♪ Mimi, cậu đang khen tớ!</Text>
  <Text Key="8A15430E_172470">Gì?! Không chỉ Mimi! Cô ấy cũng khen tớ!</Text>
  <Text Key="29F5E282_172471">H-Hai người các cậu thật đáng thương trước mặt công chúa!</Text>
  <Text Key="5406D03D_172472">Hehe. Cậu không cần phải cứng nhắc thế, Kyouka. Trẻ em tốt nhất khi chúng năng động.</Text>
  <Text Key="70F8E358_172473">Đúng vậy. Các cậu có muốn chơi lại hôm nay không? Hãy kể cho tôi nghe thêm về các trò chơi ở thế giới của các cậu.</Text>
  <Text Key="6B9A7A63_172474">Thật sao?! Vui quá♪ Chúng ta chơi trò gì đây? Takaoni? Kenkenpa?</Text>
  <Text Key="8CAA2C2D_172475">Chỉ là một trò chơi... Tôi chưa từng nghe về cả hai. Đó là loại trò chơi gì?</Text>
  <Text Key="E3651498_172476">Hả? Cậu cũng không biết cả hai ư? Vậy Mimi và mọi người sẽ dạy cậu!</Text>
  <Text Key="B7321B4A_172477">Vâng, vâng♪ Hãy cùng nhau vui vẻ nhiều nhé!</Text>
  <Text Key="18DBD53F_172478">Vâng♪ Nhìn nụ cười của mọi người cũng khiến tôi cảm thấy tốt hơn. Hãy cùng nhau tận hưởng.</Text>
  <Text Key="776D254D_172479">? Kyouka-chan, sao vậy? Cậu không vui sao?</Text>
  <Text Key="27406410_172480">À, chơi thôi! Nhưng... Tôi có linh cảm xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="C14877F0_172481">Cậu không muốn ư?</Text>
  <Text Key="A42009A7_172482">Kenken......pah♪</Text>
  <Text Key="DE568F73_172483">Hả? Hả? Này, Mimi, cái 'pah' này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="8FBBE554_172484">Hừm, nó đang bay, nên tôi không biết.</Text>
  <Text Key="ADBD7FE7_172485">Khoan, khoan! Nếu cậu không bay cao lên, tôi sẽ bắt được cậu!</Text>
  <Text Key="2C552328_172486">K-Không...! Tệ quá...! Điểm cao nhất...!</Text>
  <Text Key="3E20AB3E_172487">Gì?!!! Cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="191937C0_172488">Nếu tôi ở cao như vậy, tôi sẽ không bao giờ bắt được nó!</Text>
  <Text Key="85591E54_172489">T-Tôi biết rồi. Khi chơi với Lady Rilael, tôi phải nghĩ ra cách chơi...</Text>
  <Text Key="441462B9_172490">T-Tôi lại làm vậy...! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="EFA08691_172491">Ừm! Đừng lo, Miss Rilael! Nhưng lần sau chúng ta chơi khi có thể làm được ngay cả khi đang bay! ♪</Text>
  <Text Key="58EBC93A_172492">Ực... Tôi rất muốn...!</Text>
  <Text Key="5D5023F3_172493">Trong hành trình tìm kiếm pudding mà anh chưa từng thấy</Text>
  <Text Key="FF973D89_172494">Illya và Akari đã đi hỏi thăm trong thị trấn về các quái vật, nhưng trước đó Miyako đã phá hủy một nửa thành phố, và cư dân rất sợ hãi, nên rất khó khăn. Miyako vẫn không thể từ bỏ pudding, nên cô tuyên bố rằng cô sẽ lên đường hành trình tìm kiếm Pudding Island.</Text>
  <Text Key="3814E4C6_172495">Illya, Akari và Miyako bắt đầu đi hỏi thăm trong thị trấn để tìm kiếm quái vật cho kỷ niệm 5.5. Tuy nhiên</Text>
  <Text Key="E695D100_172496">P-Pudding ma! Có pudding ma!</Text>
  <Text Key="43720708_172497">...Hừm, đó là gì?</Text>
  <Text Key="0D29CBAA_172498">Ồ, thật tuyệt! Người dân trong thành phố chạy đi khi thấy Miyako!</Text>
  <Text Key="D3D0E74D_172499">Tại sao?! Miyako chỉ đến đây để bắt quái vật thôi!</Text>
