  <Text Key="DB4DFA13_129550">Đúng thế, thực tế...\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="71A532CC_129551">Không có Royal Equipment, tôi không nghĩ Công chúa quen chiến đấu như Pecorine.</Text>
  <Text Key="0A5DA5EB_129552">K-Không phải vậy!\nCậu không cần phải nói với tôi, Wurm...!! Tôi cũng thực sự lo lắng!</Text>
  <Text Key="4DA59855_129553">Tôi biết Công chúa không thích chiến đấu!\nNếu tôi có thể chiến đấu như Croce và những người khác, tôi đã làm từ lâu rồi! Nhưng... Nhưng...!</Text>
  <Text Key="0F544B14_129554">Vậy tôi có thể làm gì...?!</Text>
  <Text Key="CD0FC476_129555">...Cũng cậu nữa, chị. Cậu nên thư giãn đôi chút.</Text>
  <Text Key="BC5FAB39_129556">K-Không phải lúc này sao...?!\nChúng ta vẫn cần phải sơ tán mọi người...</Text>
  <Text Key="2925A79F_129557">Đó là việc chúng ta thực sự phải làm sao?</Text>
  <Text Key="FBE11589_129558">Để tôi nói với cậu một điều, với tư cách là một kẻ lười chuyên nghiệp.\nLười biếng không chỉ là thụ động, chị.</Text>
  <Text Key="4BAF9FF1_129559">*thở dốc*</Text>
  <Text Key="45D66591_129560">Con đường cao tốc dẫn đến Lâu đài Parfait.\nVô số quái vật Landosol được triệu hồi bởi cô gái bí ẩn tự xưng là “Freiya” đã bao vây khu vực.</Text>
  <Text Key="0CD5EC85_129561">White Lightning Azure Sky...!</Text>
  <Text Key="AAC90B1D_129562">T-Tôi chưa xong...!</Text>
  <Text Key="F923FDBC_129563">...Tôi hiểu rồi. Đó là Royal Equipment của "Pride". Về sức mạnh, nó có lẽ là mạnh nhất trong series.</Text>
  <Text Key="90CA3B80_129564">Tuy nhiên</Text>
  <Text Key="8DFDF743_129565">Nhược điểm. Ngoài việc tiêu hao năng lượng kém hiệu quả, đó là sự dễ bị tổn thương do coi thường người khác...</Text>
  <Text Key="8260E7FE_129566">『Command』</Text>
  <Text Key="251384A9_129567">『Innovation。Evolution。Bicompletion』</Text>
  <Text Key="CC9CE09A_129568">...!? Cậu đã chịu đựng hình phạt của tôi?</Text>
  <Text Key="CD49BD3B_129569">Thật vô lễ─\nNhưng, tại sao đột nhiên─</Text>
  <Text Key="92ABF9A6_129570">Sự tăng cường sức mạnh đột ngột này...\nDù không giống hệt, nhưng giống với khả năng của hắn...?</Text>
  <Text Key="0E689CB1_129571">...!\n*ho đau*</Text>
  <Text Key="D7D86803_129572">Công chúa!!</Text>
  <Text Key="2043E7CE_129573">Quái vật, các ngươi rộng mở! Haaaaaaah!</Text>
  <Text Key="6FD45FF4_129574">Croce...!</Text>
  <Text Key="A92FB3F7_129575">Công chúa có ổn không?!\nTôi xin lỗi vì không kịp thời đến!</Text>
  <Text Key="BA9CDD83_129576">...Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu.\nNhưng... xin hãy tránh xa tôi.</Text>
  <Text Key="7925F965_129577">Cái "tôi khác" có thể xuất hiện lại bất cứ lúc nào.\nVà rồi tôi có thể đẩy cậu ra─</Text>
  <Text Key="E16288E7_129578">Tôi không quan tâm♪! Dù Công chúa là ai, tôi sẽ không sợ cậu! Và hơn nữa─</Text>
  <Text Key="DF7D62D3_129579">Khi tôi không nghe lời cậu và bị mắng, không chỉ là tôi. Mọi người khác cũng cảm thấy như vậy!</Text>
  <Text Key="52C645A7_129580">"Mọi người"...?</Text>
  <Text Key="A24D3E2E_129581">-Đi thôi, các cậu!\nĐừng để công chúa và cô gái làm hết việc!</Text>
  <Text Key="0667C590_129582">Đúng! Chúng tôi sẽ cho các cậu xem sức mạnh của những người dùng đồ ngọt làm vật liệu lâu đài!</Text>
  <Text Key="00BD1CC3_129583">Mọi người, tại sao...?!\nMặc dù tôi đã ra lệnh sơ tán thông qua Lind và những người khác...!</Text>
  <Text Key="8263872E_129584">Eheheh♪ Này, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="6C2F7CD7_129585">Vài phút trước</Text>
  <Text Key="31A88E55_129586">H-Hey! Quái vật đang tấn công?! Và có quá nhiều chúng...!</Text>
  <Text Key="50E0A9A5_129587">Gì?! V-Vậy chúng ta nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="D2BD7270_129588">M-Mọi người! Xin hãy tập trung lại!\nXin hãy lắng nghe những gì tôi phải nói!</Text>
  <Text Key="94C41AF3_129589">Ồ?! Không phải Lind-chan sao?</Text>
  <Text Key="A842D624_129590">Đây có phải là thông điệp từ công chúa của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="B604C87D_129591">Lind-chan! Tôi được gọi bởi phép thuật truyền thông. Có chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="ADC95791_129592">Đúng~! Quái vật đã xâm nhập xa đến vậy, và Công chúa đã bắt đầu chiến đấu!</Text>
  <Text Key="48FE4EE4_129593">Ơ, ừm...\nMọi người, các cậu nói đúng! Lady Lyrael đang chiến đấu ngoài kia!</Text>
  <Text Key="CED40672_129594">Để bảo vệ đất nước này, để bảo vệ chúng ta! Và rồi, cô ấy bảo chúng ta trốn...!</Text>
  <Text Key="C2B121DD_129595">Tôi... Tôi luôn tuân theo mọi điều Công chúa bảo tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A34C1802_129596">Hôm nay, lần đầu tiên tôi muốn phản kháng mệnh lệnh của Miss Lyrael.\nĐó là điều tôi đã suy nghĩ...!</Text>
  <Text Key="0D6F6883_129597">Nhưng nếu tôi làm vậy, tôi chắc chắn Công chúa "đáng sợ" sẽ tức giận với tôi...</Text>
  <Text Key="3A73D09B_129598">T-Vì vậy... Ơm! Đây có thể là một yêu cầu kỳ lạ, nhưng...!\nMọi người...!</Text>
  <Text Key="350C9ABB_129599">Tất cả các cậu sẽ chiến đấu cùng tôi và... không tức giận với tôi?!</Text>
