  <Text Key="988D57C2_93850">Đúng vậy. Trước hết, điều kiện để cô ấy thực sự sử dụng sức mạnh... để Reset được kích hoạt... vẫn chưa được đáp ứng.</Text>
  <Text Key="8EA0977D_93851">Tuy nhiên, nếu giết Kishi-kun hoặc Yui-san, cô sẽ không thể tự dừng Reset được.</Text>
  <Text Key="DB9D8461_93852">Vâng. Cho đến giờ, Kaiser Insight mới là người bóp cò... Hehe.</Text>
  <Text Key="76AABB5B_93853">Cô Misora, cô biết rồi, đúng không? Cái chết của hiệp sĩ công chúa trẻ hoặc Yui Kusano-san. Có một cơ cấu khác.</Text>
  <Text Key="D96FF281_93854">*thở dài* Miroku, cô định bảo tôi trở thành cô gái xấu à? Lẽ nào cô nên nhờ Octo làm việc đó.</Text>
  <Text Key="ECF9AFD1_93855">Octo sẽ không thể trở về nữa. Có vẻ ở làng thần tiên, anh ta không thể đánh cắp được Sol Orb, nên họ mất lực lượng và rút lui.</Text>
  <Text Key="E4466702_93856">Cô đã dùng [Regenerative Monster] để do thám họ, đúng không? Thật là ý tưởng tồi.</Text>
  <Text Key="E5564970_93857">Vâng, tôi chưa bao giờ dựa vào anh ta. Việc biết được tung tích của 'nhà tâm linh mới' là một điều may mắn, nhưng... hãy tạm gác chuyện đó lại.</Text>
  <Text Key="F526B7B6_93858">Ước nguyện của Yui Kusano-san là tiếp tục phiêu lưu với cậu bé trong thế giới này. Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="27E9D5F2_93859">Càng phá vỡ sân khấu phiêu lưu. Thế giới càng bị tổn thương, chúng ta càng đến gần điều kiện "reset"... Càng dễ dàng cho......Eris sử dụng sức mạnh.</Text>
  <Text Key="48CA608B_93860">Hoạt động của [Rage Legion] chỉ cho phép một lượng thiệt hại nhỏ xâm nhập thế giới này.</Text>
  <Text Key="816DEF90_93861">Cô Misora. Nếu cô muốn, cô có thể thay đổi tình hình đủ.</Text>
  <Text Key="6499CBE5_93862">Hơn nữa... Heheh. Cô thích phá vỡ mọi thứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="FD7BEE8B_93863">*thở dài* Thôi... Tôi nghĩ mình sẽ không chơi được lâu nữa...</Text>
  <Text Key="5186A92D_93864">R-chan, P-chan và Q-chan. Có vẻ đến lượt các cậu rồi.</Text>
  <Text Key="BA11AE75_93865">『 Nhiệm vụ được chấp nhận.』</Text>
  <Text Key="D9FD64C2_93866">Trong khi chúng ta đang làm vậy, tại sao không tặng thưởng cho binh lính ẩn danh nữa?</Text>
  <Text Key="424368B0_93867">Heheh. Tuyệt vời. Giờ tôi có thể tập trung trao đổi Sol Orbs.</Text>
  <Text Key="E586E1FD_93868">Không phải lỗi của Miroku-san...</Text>
  <Text Key="81A9B529_93869"> Mong muốn giúp đỡ Lady Eris tội nghiệp của tôi vẫn chưa thay đổi nhiều cho đến giờ. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="104D5CB3_93870">Dù sao đi nữa~ Tôi tự hỏi một nghìn có đủ không~</Text>
  <Text Key="D590FFFF_93871">Ối trời ơi!</Text>
  <Text Key="2B82F7E7_93872">C-Cái gì vậy với mấy tên này?!</Text>
  <Text Key="E9382D36_93873">Ngyaaaaah!</Text>
  <Text Key="B1E55670_93874">C-Cứu...! Ai đó...!</Text>
  <Text Key="9044BED6_93875">Ngh~!</Text>
  <Text Key="621197D8_93876">Chạy! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="641A19AB_93877">C-Cảm ơn! Onee-chan!</Text>
  <Text Key="871F844D_93878">Tôi đã tự mình vượt qua được, nhưng...</Text>
  <Text Key="4ED8C464_93879">Cái Shadow đó là Shadow do tôi tớ của Misora, Thiên thần Đen, tạo ra, đúng không...?</Text>
  <Text Key="45CB2A86_93880">...Nhưng thân thể chính của các thiên thần... và Misora không thấy đâu. Và theo những người chạy trốn, Shadow cũng tấn công mọi người ngoài ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="25BEA863_93881">...Cái quái gì đang xảy ra? Đang xảy ra chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="1810EA77_93882">Tôi... bản chất thật sự của tôi là “terminal” của Eris và Minerva... Về mặt kẻ thù với {playername} và những người khác, tôi gần như không khác gì các cô gái thiên thần đen...</Text>
  <Text Key="14C427FF_93883">Chính vì vậy... Tôi không thể ở trong Gourmet guild nữa... Tôi nghĩ vậy, nên đã lang thang một mình. Nhưng...</Text>
  <Text Key="7392C788_93884">Nếu mọi người đang chiến đấu, thì tôi không thể là người duy nhất lang thang...</Text>
  <Text Key="C131CCAF_93885">Ngay cả khi tôi không thể ở cùng cậu, tôi phải làm gì đó để hữu ích. Và... Tôi không thể để cậu như vậy...</Text>
  <Text Key="011C3C13_93886">...Nhưng tôi có thể làm gì một mình? Tất cả những gì tôi có thể làm là đánh bại một Shadow.</Text>
  <Text Key="4FF8C49B_93887">Nếu tôi có thể tìm cách ngừng là terminal... Nếu tôi có thể ít nhất nói chuyện với ai đó về điều đó.</Text>
  <Text Key="45E829B1_93888">Nhưng với ai...?</Text>
  <Text Key="6D757BA2_93889">Cứ tự do đến chúng tôi nếu cần bất cứ điều gì. Nếu nhắc đến tên tôi ở hiệp hội quản lý guild, chúng tôi sẽ đảm bảo bạn có thể liên hệ ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="67FB1EA1_93890">...Tôi có thể gây phiền phức cho Homare-san. Nhưng nếu là cô ấy, cô ấy có thể biết điều gì đó...</Text>
  <Text Key="0D9F21EA_93891">Tôi không thể dừng lại ở đây nữa. Đến 【Gourmet Palace】── Và đến ngôi nhà nơi mọi người đang chờ đợi, tôi phải trở về.</Text>
  <Text Key="2A21FF35_93892">Argea</Text>
  <Text Key="F813FF74_93893">Lethe</Text>
  <Text Key="FBB01F73_93894">Binh lính ẩn danh</Text>
  <Text Key="65681EAA_93895">Chiến binh Beastfolk</Text>
  <Text Key="CDA71960_93896">Dân thành phố</Text>
  <Text Key="FE8717FA_93897">Trẻ em làng</Text>
  <Text Key="6A5CDD80_93898">Ký ức tan biến.</Text>
  <Text Key="1666D8B3_93899">Một lời hứa tôi không thể giữ.</Text>
