  <Text Key="208872E4_67100">Thú nhận dưới gốc cây là cao trào của mọi buổi hẹn Giáng sinh, phải không? Cưng phải mạnh dạn hơn, nhiệt tình hơn nữa★</Text>
  <Text Key="98F155F3_67101">Nh-Nhưng mà... thú nhận với Kishi-kun cứ thế này thì...!</Text>
  <Text Key="04998532_67102">Nếu không vứt bỏ sự e thẹn đó đi, cưng sẽ chẳng đi được đâu đâu nhé?</Text>
  <Text Key="4FD3EE27_67103">Ví dụ như... thử làm như thế này thì sao?</Text>
  <Text Key="9141B7D9_67104">Này, Knight-san? Em... yêu anh nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="30C7F099_67105">Chỉ là một người trong đám đông không đủ với em. Em muốn trở thành cô gái đặc biệt dành riêng cho anh -- đứng cạnh anh và không phải của ai khác. Ngay tại đây, ngay lúc này... em muốn anh ôm em, để cả hai cảm nhận hơi ấm của nhau.</Text>
  <Text Key="9B1ACE14_67106">Xin hãy, Knight-san... Anh sẽ không... xoa dịu cảm xúc này cho em chứ?</Text>
  <Text Key="B61F4FFB_67107">...Thứ gì đó như vậy★</Text>
  <Text Key="1F2267C0_67108">V-V-Vậy nên... muốn em dạy từng bước không? Cứ như thế này... ★</Text>
  <Text Key="1A29E863_67109">M-Misora-chan?! C-Có cảm giác cách em chạm vai mình hơi kỳ kỳ...!</Text>
  <Text Key="63710F2E_67110">Ôi★ Nhưng, nhưng... cưng đừng đỏ mặt vì chuyện như thế này chứ, được không? ...Vì em cũng thế mà.</Text>
  <Text Key="BFE20879_67111">Vậy thì, giờ thì...★ Dù sao cũng hết thời gian xem trước rồi, nên đủ cho một vòng luyện tập rồi♪ Trước tiên... đi đến chỗ Knight-san thôi! Lên nào-lên nào-★</Text>
  <Text Key="38F8B50F_67112">Cái... EEEHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="E7AFA0F4_67113">Lần sau, "Đêm Tĩnh Lặng (Dục Vọng): Đại chiến Giáng sinh Yui vs. Misora"</Text>
  <Text Key="EC04A63A_67114">Yui-chan~ Dễ thương với mọi người, thuần khiết, lúc nào cũng kìm nén cảm xúc... đúng hình mẫu một cô gái đoan trang, tế nhị. Thật đáng yêu...♡</Text>
  <Text Key="F3DDC7A1_67115">Và nếu một cô gái như thế kìm nén cảm xúc dâng trào -- nén và nén -- rồi để chúng bùng nổ cùng lúc... Thật tuyệt. Em cá là chúng ta sẽ thấy được biểu cảm ngọt ngào, tan chảy hoàn toàn trên khuôn mặt cô ấy♡</Text>
  <Text Key="2ACFB953_67116">Cẩn thận... và chậm rãi, em sẽ đợi thời cơ để lộ toàn bộ ra. Trái tim cậu -- Khu vườn bí mật mà cậu không thể kể với ai cả♡</Text>
  <Text Key="4CF0FFBE_67117">Một năm mới đang đến! Để món ăn và trang trí Tết cho Onee-chan lo♪ Cùng nhau đón chào năm mới vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="6773E6B8_67118">Dọn dẹp nhà cửa, rắc rối, thậm chí là khủng hoảng thế giới! Chúng ta sẽ giải quyết mọi chuyện của năm cũ trong năm cũ -- nhanh chóng và gọn gàng!</Text>
  <Text Key="30C73C8F_67119">Cuối năm là thời điểm bận rộn ngay cả Guild Master cũng phải chạy tới chạy lui! Năm nay có nhiều chuyện, nhưng hãy cùng đón một năm mới tốt lành, cậu chủ!</Text>
  <Text Key="8D0C1674_67120">Giấc mơ</Text>
  <Text Key="7C3ABFC1_67121">Được rồi, kẻ thù đến rồi!\nHai người, yoroshiku!</Text>
  <Text Key="3DB56438_67122">Quái vật khá to đấy!\nRồng... à? Hay là ấm trà?\nThiết kế của nó giống quái vật vũ khí phòng thủ...</Text>
  <Text Key="F4293A9E_67123">Vậy thì, nó có thể bắn tia beam?\nCó thể bắn tia beam trúng tất cả mọi người.\nĐánh cẩn thận nhé! Rino-chan.</Text>
  <Text Key="3F2DD62C_67124">"Cố gắng" là quá sớm.</Text>
  <Text Key="ACECF273_67125">Dạ! Địch thủ bị đánh bại!</Text>
  <Text Key="3035161C_67126">Trước tiên, cố gắng...? Hy vọng vậy.\nThông lệ -- có lẽ nó sẽ hồi sinh ngay thôi.</Text>
  <Text Key="BD71EBEB_67127">Dù sao thì, chúng ta đã hạ được nó.\nKhi chiến thuật đã rõ ràng,\nCứ tiếp tục xuất hiện và đập chúng thôi. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="8D39BD82_67128">Điều đó có nghĩa là... cho đến khi chúng ngừng xuất hiện, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="ACFD80C7_67129">Sẽ mất thời gian đây~...\nKhông biết có thêm phụ cấp nguy hiểm không~...</Text>
  <Text Key="460A93F7_67130">Là bóng ma của chúng ta!?\nAura kẻ thù mạnh mẽ đang tràn ra, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="3BC45634_67131">Những bản sao của chúng ta... Chúng ta đã gặp bẫy tương tự ở Dawn Realm.\nNếu chúng đã học được đòn của chúng ta và của Rino-chan,\nChúng sẽ là đối thủ khó nhằn.</Text>
  <Text Key="65F33E94_67132">Nhưng thêm vào đó là bản thân bất thường của tôi? Chuyện gì sẽ xảy ra?\nGuild [Labyrinth] phóng thích toàn bộ combo --\nChúng có thể đọc được chứ~?</Text>
  <Text Key="88D1CFC3_67133">Ồ? Thấy Relic gần kẻ thù rồi!\nMọi người, nhắm vào chúng trước boss chính!</Text>
  <Text Key="8CC19C8E_67134">Relic? Là những con quái vật nhỏ đó à?</Text>
  <Text Key="1DCF0B28_67135">Ừa, dữ liệu thử nghiệm cổ xưa.\nQuái vật chứa đầy cơ chế của boss.\nĐánh bại chúng sẽ kích hoạt buff cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="FB84C3FD_67136">Hiểu rồi -- lần "làm sạch" đầu tiên!\nDọn dẹp cuối năm nữa -- quét sạch chúng bằng mũi tên của tôi ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="5A26AD4B_67137">Ừ, "dọn đường" giúp tôi với! Rino-chan!</Text>
  <Text Key="5D9AF3A8_67138">Hiii~~~!! Còn nữa!? \nCông việc Labyrinth lúc nào cũng như thế!!</Text>
  <Text Key="B24C2604_67139">Gần đến rồi!\nNhưng khi bị dồn vào góc, chúng sẽ ra tay hết sức.\nCẩn thận!</Text>
  <Text Key="877C61D2_67140">Để tránh đòn một-hit, làm hao MP của địch,\nCủng cố phòng thủ đồng minh -- hay rắc rối...\nĐây là ngày kỷ niệm cưới của chúng ta! Trận chiến một lần trong đời!</Text>
  <Text Key="1B0F8C38_67141">Ngày kỷ niệm cưới của ai~? Rino-chan?\nÝ là "sống còn", đúng chứ?\nNhưng lần này, hơi tội lỗi♪</Text>
  <Text Key="B178DB1C_67142">Không phải lúc để trò chuyện gia đình!\nKìa, địch đến rồi! Tất cả, vào vị trí chiến đấu!</Text>
  <Text Key="576A657F_67143">"Ngày Cuối Cùng" của Labyrinth</Text>
  <Text Key="2D08D2BF_67144">Tìm Ông Anh</Text>
  <Text Key="E09492B8_67145">Chị, Em và Chiếc Roi Của Tình Yêu</Text>
  <Text Key="3EF181CC_67146">Thành Phố Bí Mật và Chìa Khóa Ẩn</Text>
  <Text Key="0778B609_67147">Nhà Thám Hiểm Không Bản Đồ</Text>
  <Text Key="9CF77353_67148">Những Lời Người Hộp Đỏ Nói</Text>
  <Text Key="F42638EE_67149">Ánh Sáng Rực Rỡ Bình Minh</Text>
