  <Text Key="4B253ABD_68700">Vậy thì, để cảnh báo mọi người, tôi sẽ đốt cháy nơi này. Mình nên bắt đầu từ đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="F4D8F15C_68701">Được rồi♪ Kyaha, mình quyết định bắt đầu từ phần có zombie Geo Niflhell rồi!</Text>
  <Text Key="4BAEDE3E_68702">Nào, xung phong đi, Slave Dragon!</Text>
  <Text Key="56857A34_68703">Ta sẽ không để ngươi tiến thêm nữa! Acedia!</Text>
  <Text Key="CE6458AF_68704">Ư...! Đừng nhắm vào Slave Dragon của ta, zombie-chan! Bởi vì nếu ngươi làm thế...</Text>
  <Text Key="FE6EC2C7_68705">Người quan trọng nhất ở đây, ngươi... rồi sẽ tràn ngập kẽ hở♪</Text>
  <Text Key="2CD8A44F_68706">Kyaha ha ha, Melissa-chan thông minh đã nhắm vào ngươi ngay từ đầu. Ý tôi là, ngươi là một "Anti-pick" đối với tôi, nên ngươi sẽ cản đường.</Text>
  <Text Key="35666AD5_68707">Vậy thì, tạm biệt nhé☆</Text>
  <Text Key="68D83093_68708">À... À...</Text>
  <Text Key="79E87CF4_68709">PRINCESS VIOLET!! Chữa cho cô ấy... ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="7BD68ABD_68710">Không di chuyển, không di chuyển☆</Text>
  <Text Key="0F8847D8_68711">...Violet-san? Violet-san...</Text>
  <Text Key="A190866E_68712">VIOLET-SAAAAAAAN!!!</Text>
  <Text Key="92AF4500_68713">Croce! Cố lên!</Text>
  <Text Key="E0AE405E_68714">Độc...? MÀY ĐANG LÀM GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="6ED50751_68715">Vậy là ngươi đã khiến mọi người ăn độc?</Text>
  <Text Key="517361B8_68716">Đó... là Lust Dragon?!</Text>
  <Text Key="67F2B049_68717">Peco-san, lùi lại!</Text>
  <Text Key="61D03D92_68718">Steward 3</Text>
  <Text Key="CE880D15_68719">Slave Dragon</Text>
  <Text Key="6F36799E_68720">{playername} và những người khác bất lực nhìn Violet ngã xuống đất.</Text>
  <Text Key="EF81D7AF_68721">Kyaha ha ha! Và thế là công chúa zombie đã bị loại khỏi cuộc♪</Text>
  <Text Key="E1B982DE_68722">À... À...</Text>
  <Text Key="84861826_68723">Hả...? Có vẻ ngươi vẫn di chuyển bình thường? Mà ta đã tiêm cho ngươi nhiều độc đến mức ngươi thậm chí không nên nói nổi trong một thời gian~...</Text>
  <Text Key="CA8661BE_68724">Không thể nào... GRACE!!</Text>
  <Text Key="37C8917D_68725">Xin lỗi, công chúa của tôi. Có vẻ những mũi kim đó cũng đã chích ngài một chút...</Text>
  <Text Key="0AA2EB5B_68726">...À. Chết. Có vẻ loại độc này cũng có tác dụng với Wraith như ta... Có vẻ ta không thể di chuyển... Ta đã định ám sát lén lút sau cái này. Thật bực bội.</Text>
  <Text Key="64B94767_68727">Những vết thương này chẳng là gì...! Quan trọng hơn, ngài đã bảo vệ ta một lần nữa...</Text>
  <Text Key="0759F57C_68728">Sumire... đừng lo lắng. Đây là vai trò của ta.</Text>
  <Text Key="5B57F5E2_68729">Chính vì ngài quan tâm đến sự an toàn của mọi người hơn chính mình nên ngài đáng được bảo vệ. ...Tuy nhiên... có lẽ đây là giới hạn của ta...</Text>
  <Text Key="B10438DC_68730">Grace...!</Text>
  <Text Key="5BE29AC0_68731">Khoan, vậy là nó có tác dụng với ma bình thường? Vậy tại sao lại không hiệu quả với zombie? Điều đó kỳ quặc, phải không?</Text>
  <Text Key="A75F2E94_68732">Tch, có người cản đường. Nhưng được rồi, ta cũng trúng công chúa zombie rồi, nên cô ta không nên chiến đấu được nữa☆</Text>
  <Text Key="CC30275F_68733">Nào, Slave Dragon! Lần này đốt cháy chúng đi☆</Text>
  <Text Key="7837C830_68734">Công chúa Violet...! Làm ơn chạy đi...!</Text>
  <Text Key="7F9D8D02_68735">Công chúa Violet...! Grace nữ sĩ...!</Text>
  <Text Key="FE394F6D_68736">Con đàn bà đó...! Nó dám làm thế với Công chúa...! Ta sẽ không tha cho nó!</Text>
  <Text Key="048B555D_68737">HOGYAWAH?! Các zombie đều sẵn sàng chiến đấu rồi hả?!</Text>
  <Text Key="951A5F29_68738">Đừng nói là... độc THẬT SỰ không có tác dụng với zombie? Mình không thấy thông tin nào như vậy trên 'trang hướng dẫn' đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="107F0B05_68739">Honey Honey-chan. Cậu đã chắc chắn pha 'Honey Trap' vào thức ăn chúng ăn rồi chứ?</Text>
  <Text Key="7945B3DE_68740">T-Tất nhiên rồi, honey! Món ăn của Violet-tama... ta đã đổ tất cả lên món tôm sashimi này!</Text>
  <Text Key="C4AB1AA6_68741">Hừm... thôi nào. Dù gọi đây là 'tôm sashimi'... nó còn chưa được cắt đàng hoàng.</Text>
  <Text Key="80632BE0_68742">Nếu độc không có tác dụng, thì món này vô nghĩa. Đây, ta trả lại cho ngươi! *Ném*☆</Text>
  <Text Key="FCEE31D6_68743">'Empireo'...? Ta biết hết về nó. Tầng cao nhất của thiên đường. Thiên đường tối thượng. Một thiên đường ta muốn ghé thăm.</Text>
  <Text Key="75EFF339_68744">Ta không nói thế. Không phải 'Empireo', mà là 'Ebi Pireo'. Đó là một loại tôm rất hiếm có thể sống hàng ngàn năm ở đâu đó trong biển thế giới ngầm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="AE95FE97_68745">Tuy nhiên, đây là lần đầu ta nghe về nó... Nó được đề cập trong một quyển sách cũ mà ông nội Duran tìm cho ta trong thư viện nhà ta. Nó được mô tả là một nguyên liệu huyền thoại được truyền lại trong nước ta.</Text>
  <Text Key="3F45D19C_68746">...Ra vậy. Vậy đó là một con tôm kỳ diệu với tuổi thọ phi lý đã rèn luyện vây thoát thân của nó tốt đến mức cơ bản là không thể bắt được...</Text>
  <Text Key="97906A98_68747">...Và ngươi muốn bắt một đàn. Đúng vậy? Cho trận đấu 'Bistro Princess', ta đoán vậy?</Text>
  <Text Key="16609811_68748">Ngươi đã nhìn thấu ta. Chủ đề của món ăn là 'ẩm thực địa phương từ mỗi thế giới'. Chúng ta được tự do mang theo nguyên liệu của mình.</Text>
  <Text Key="C5DDCEFD_68749">Ngươi biết đấy, Grace. Ta... muốn thắng. Trận chiến này không chỉ vì lợi ích của ta.</Text>
