  <Text Key="F330BF1C_60650">Hehe. Thực ra, em đã nhận ra tầm quan trọng của việc đặt suy nghĩ thành lời trong khi đang thử nghiệm cách trượt băng thật đẹp.</Text>
  <Text Key="369D9364_60651">Cảm giác thật tuyệt khi bạn có thể diễn đạt bản thone một cách chính xác. Khi có một vấn đề trong lòng, có gì đó sẽ cảm thấy không ổn... Và thường thì, việc đặt nó thành lời sẽ giúp mình vượt qua được.</Text>
  <Text Key="91CA4F68_60652">Em nghĩ sự tự do thực sự trong biểu đạt bản thân đến từ việc xem xét cẩn thận từng cảm xúc nhỏ bé, và thực sự, thực sự đối mặt với chính mình...</Text>
  <Text Key="3B2900FC_60653">...Khi em trượt trên mặt băng như thế, cảm giác như em đang lướt nhẹ qua đường viền của trái tim mình vậy.</Text>
  <Text Key="6349B46C_60654">Em nghĩ đó là một thứ gì đó như tự biểu đạt bản thân hay biểu đạt cảm xúc. Và trên mặt băng... Em thực sự cảm thấy mình có thể đạt được điều đó.</Text>
  <Text Key="BED4607E_60655">Có lẽ đó là lý do tại sao em yêu nó đến thế. ...Và này, trượt băng thật sự cảm giác rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="BCACC35B_60656">...A! Tuyệt vời. Em cảm nhận được. Trái tim của bạn.</Text>
  <Text Key="8EB8EBC4_60657">Haha, chắc chắn ai trong cuộc sống cũng có thứ gì đó tương tự. Chắc chắn cả cô, Precia-chan.</Text>
  <Text Key="F4782671_60658">Mực. Không được.</Text>
  <Text Key="3F31FEEF_60659">Em muốn bắt được nhiều cá hơn bất kỳ ai ở đây và làm Kishi-kun vui vẻ. Và dù vậy, em lại không thể bắt được con nào cả, và mọi thứ không diễn ra như em mong muốn... Dù sao thì, lý do tại sao tất cả đều vui vẻ như vậy... có lẽ là vì anh ấy ở đây, bên cạnh em.</Text>
  <Text Key="6B76F754_60660">Khi {playername} ở gần, vẻ mặt của Eris-san trở nên dịu dàng hơn. Em cảm thấy sẽ dễ dàng hơn để hỏi cô ấy vài câu bây giờ... Hãy bắt đầu với một vài câu chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="36193B8E_60661">Eris-san... cô cảm thấy khá hơn chưa? Cô đã ngủ một giấc để phục hồi, phải không?</Text>
  <Text Key="B83C132E_60662">Đúng vậy... Tiến triển về vấn đề đó đang diễn ra tốt đẹp. Nó đủ ổn định để tôi có thể tạm ngừng tự sửa chữa và đến đây. Dù vậy, tôi không thể ở lại quá lâu.</Text>
  <Text Key="0A00EB97_60663">Em hiểu rồi... À, tại sao cô lại đến bãi biển này, Eris-san?</Text>
  <Text Key="07217512_60664">Đó là... chỉ là trùng hợp thôi.</Text>
  <Text Key="6AF0DD81_60665">NGHI NGỜ.</Text>
  <Text Key="1E57B25A_60666">Hả? Ngay trong hiện tượng kỳ lạ này... Có thể là cô ấy thực sự đang theo dõi chúng ta...?</Text>
  <Text Key="9AB43281_60667">...À, {playername}. Ngày đầu tiên chúng ta đến bãi biển này, cậu ăn trưa gì?</Text>
  <Text Key="F38E43CD_60668">Kishi-kun, anh ăn yakisoba làm từ con mực quái vật cậu đã giết. Anh ăn nó với tỷ lệ 6 phần sốt và 4 phần mayonnaise. Em nghĩ đó là sự cân bằng rất tốt.</Text>
  <Text Key="CE57CD58_60669">Không có gì... À.</Text>
  <Text Key="B5753141_60670">Không ngờ mình lại sa vào bẫy đơn giản như vậy... Có lẽ là vì mình vẫn đang say sưa trong hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="666FB866_60671">Vậy là cô ấy đã theo dõi chúng ta thông qua em rồi... Hả...? Nhưng điều đó có lẽ không phải là lạ sao...?</Text>
  <Text Key="83E337E2_60672">Khi nào cô ấy có thể dùng em làm màn hình theo dõi, ngoại trừ khi cô ấy đang thức, hoặc khi em bị biến thành em bé...?</Text>
  <Text Key="55FCFD3B_60673">Đúng vậy, trước đây--khi em còn là một &quot;Quản Trị Viên&quot;. Nhưng ban đầu, điều đó lẽ ra không thể xảy ra với em ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="BC495A86_60674">Vậy. Tại sao?</Text>
  <Text Key="6E425A65_60675">...Tôi cũng không biết. Hiện tượng bí ẩn đang xảy ra trên bãi biển này có thể có liên quan.</Text>
  <Text Key="FF7C3208_60676">Thực ra, khi em đến bãi biển này, em cảm thấy một cảm giác kỳ lạ khó chịu. Nó trông xa lạ, và dù vậy... somehow em cảm thấy như mình biết nơi này.</Text>
  <Text Key="0F86ACA5_60677">...Vậy thì, liệu cô có thể đang gián tiếp gây ra điều này bằng sức mạnh còn sót lại của Minerva không, Eris-san?</Text>
  <Text Key="BDD9F5D8_60678">Không, điều đó là không thể. Trước hết, tàn tích của sức mạnh Minerva không chứa đựng sức mạnh đến thế. ...Hơn nữa, người thực hiện những điều ước đó không phải là tôi, mà là cậu.</Text>
  <Text Key="EF79F0A5_60679">...Vậy thì, có lẽ là vì cơ thể em là một đầu cuối do Eris-san và Minerva-san tạo ra? Em đã từng dùng nó để hack vào thứ trước đây...</Text>
  <Text Key="95C926F2_60680">Em cảm thấy chúng ta chỉ còn một bước nữa là sẽ biết được điều gì đó... Nếu cậu không phiền, cậu có thể nói cho chúng tôi biết thêm về bản thân không, Eris-san?</Text>
  <Text Key="A0724DE5_60681">Ừm. Về Eris. Em muốn. Biết. Thêm.</Text>
  <Text Key="56684A5B_60682">Về tôi...? Để em nghĩ... A?!</Text>
  <Text Key="72F17AEE_60683">Eris-san! Cần câu đang di chuyển~buu!</Text>
  <Text Key="B53D4F9B_60684">À...! Một lần nữa... Tay của Kishi-kun... đang đan xen với tay của em...!</Text>
  <Text Key="5C21EB96_60685">Hehe, cậu bắt được nhiều thật--... Khoan, hả? Hạnh phúc trong bụng em... Liệu hiệu quả của điều ước em đã hết...?</Text>
  <Text Key="015E3A1C_60686">...! Ugh, lại cái này nữa...!</Text>
  <Text Key="F43A50B2_60687">Happy vui vẻ vì tất cả chúng ta đã chơi cùng nhau. Có phải em đã hòa nhập được với Eris-san chưa~buu?</Text>
  <Text Key="92B74B3E_60688">...Cảm ơn, Happy-chan. Ừm, một chút... có lẽ.</Text>
  <Text Key="F65ADAAD_60689">Tiếc quá~buu...</Text>
  <Text Key="0BB9C627_60690">Nhưng, nhờ vậy chúng ta đã học hỏi được thêm chút ít về hiện tượng này. Nó không chỉ là em--những đặc điểm của người khác cũng được sử dụng để biến ước nguyện thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="39EB383B_60691">Và rất có thể, việc em từng là đầu cuối của Minerva-san cũng đang ảnh hưởng đến mọi thứ theo cách nào đó...</Text>
  <Text Key="79581CDD_60692">Đúng vậy... Bãi biển này có thể khá nguy hiểm sau tất cả... Có lẽ nên dừng việc điều tra lại và suy nghĩ về việc về nhà.</Text>
  <Text Key="0EBD9EC2_60693">......Nhưng. Ước nguyện của em. Chưa xong. Làm ơn.</Text>
  <Text Key="5CD43F79_60694">T-Tất nhiên...</Text>
  <Text Key="AABDFE73_60695">Làm ơn. Em muốn. Được gặp. Cha.</Text>
  <Text Key="86B2DD6A_60696">...Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="37492AE1_60697">Này, cậu nghĩ sao, {playername}? Em vẫn chưa hiểu rõ hoàn toàn sức mạnh này là gì... Nếu em trao ước nguyện cho cô ấy, có thể sẽ có nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="85FEEC2E_60698">Đúng vậy... Cậu nói đúng. Em cũng sẽ ước giống vậy nếu ở vào vị trí của cô ấy...</Text>
  <Text Key="009C011C_60699">Tuy nhiên, em muốn tiến về phía trước với chút thận trọng hơn. Có rủi ro là điều gì đó có thể xảy ra với Precia-chan...</Text>
