  <Text Key="68F3D7A7_169750">"Còn gì nữa không?"...?</Text>
  <Text Key="F8294D62_169751">Anh nên đánh thức em sớm hơn</Text>
  <Text Key="A5B4C048_169752">Em ước gì anh đôi khi chăm sóc em một chút...</Text>
  <Text Key="BC7FBA14_169753">Khi {playername} tỉnh dậy, có một cô gái mặc quần áo thường ngày trong phòng vì lý do nào đó. Cô gái tự xưng là Naderuna nói sẽ phục vụ như một hầu gái trong ngày, và cô ấy chăm sóc em một cách thư giãn, chơi game và nấu ăn cùng em.</Text>
  <Text Key="8AABF523_169754">Anh không cho em ăn sao?</Text>
  <Text Key="E5F4B849_169755">Dịch vụ rất tốt</Text>
  <Text Key="3F5DB7D8_169756">Em từ chối</Text>
  <Text Key="8BFD6CEB_169757">Brother-in-law's Jackpot</Text>
  <Text Key="83506FDE_169758">Poker Face Thief</Text>
  <Text Key="B613C95D_169759">Drunk Q&amp;A</Text>
  <Text Key="614D8A07_169760">Shooting Star in the Sky</Text>
  <Text Key="F911AE6B_169761">Một ngày ở Landosol, {playername} có thể bị thấy đuổi theo Yamato, người đang mang một gói hàng tạm bợ.</Text>
  <Text Key="436CE78A_169762">Hmph, thật là hài hước. Trong thế giới nào kẻ trộm lại trả lại đồ khi bị yêu cầu?</Text>
  <Text Key="8315DC6E_169763">Cậu đang khá tuyệt vọng rồi. Điều đó có nghĩa... trong những gói này chắc chắn có thứ gì đó thực sự giá trị.</Text>
  <Text Key="2CE9B980_169764">Nếu vậy, sao tôi không đánh giá hàng hóa cho cậu♪ Nhấc lên! ...Hrah!</Text>
  <Text Key="25E96272_169765">...Vài phút trước. Tất cả bắt đầu khi {playername}, đang đi bộ qua thành phố, gặp một bà lão.</Text>
  <Text Key="0DA0BCD0_169766">Nhấc lên, nhấc lên... Ahh, lưng em đau... Phew...</Text>
  <Text Key="5C63C7AC_169767">Ôi trời, đột nhiên thấy nhẹ hơn. Vậy anh sẽ khiêng hộ em, Onii-san? Đây là di sản gia tộc, nhưng quá nặng để em mang. Anh là cứu tinh của em. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="62548ED0_169768">Nhưng em thấy tệ khi để anh khiêng toàn bộ đồ kỳ quặc đó mà không giúp gì. Thanh kiếm của anh chắc quan trọng với anh, để em khiêng nó. Sẽ tệ lắm nếu nó bị hỏng trong lúc va chạm.</Text>
  <Text Key="E0085A75_169769">Hmm. Di sản gia tộc, hử. Nghe hay quá♪</Text>
  <Text Key="17AD095A_169770">...Hm? Cô là ai?</Text>
  <Text Key="BFD063F4_169771">Tên em không đáng đề cập. Em chỉ là một tên trộm vô danh.</Text>
  <Text Key="2669E814_169772">A-A... trộm, cô nói?! Wh-Cô đang làm gì ngoài trời ban ngày vậy?</Text>
  <Text Key="0CE77E9F_169773">Đó mới là câu của em. Không may cho cô, em cũng thích lấy đồ của người khác. ...Vậy... Để em lấy di sản đó luôn!</Text>
  <Text Key="2D54CDAE_169774">Đi nào♪ Vậy thì, gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="A117A51B_169775">Ahn? Xin lỗi, nhưng em sẽ phải từ chối. Không may, em đã có một cuộc hẹn trước để truy đuổi. Nhìn phía sau cô đi.</Text>
  <Text Key="DFB48085_169776">Đó rồi! Yamato ở đó! Đuổi theo! Theo sau!</Text>
  <Text Key="C0CAF3EC_169777">Thật sự, em chỉ đang chào vài tên du côn vô kỷ luật em gặp, nhưng những tên mặc áo giáp đó chỉ liếc thấy em và bắt đầu truy đuổi mà không giải thích. Họ thích em đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="22FC2A35_169778">Thôi kệ. Càng bị truy đuổi, càng vui... đó là bản chất của kẻ trộm.</Text>
  <Text Key="A73D84BB_169779">Nếu vậy, sao tôi không đánh giá hàng hóa cho cậu♪ Đi nào! Hah!</Text>
  <Text Key="5DE815DA_169780">Yamato ném gói hàng tạm xuống đất. Điều lăn ra là một đống đồ bừa bãi, khó có thể gọi là di sản gia tộc.</Text>
  <Text Key="1157B72C_169781">Thôi, tôi cũng đoán vậy. Này, cậu để quá nhiều phụ nữ lợi dụng cậu rồi.</Text>
  <Text Key="4374045D_169782">Trời ơi, đừng đứng đó như người ngốc. Nhìn con đường kia kìa!</Text>
  <Text Key="3A3B5A01_169783">Yamato chỉ vào một ông lão đang khiêng một gói hàng tạm trông nặng nề, và một thanh niên đang cố gắng giúp ông ấy.</Text>
  <Text Key="AF7315C1_169784">Xin lỗi... vì để anh khiêng thứ nặng nề như vậy.</Text>
  <Text Key="B42F367A_169785">Không sao đâu, thật mà. Đây là di sản gia tộc, phải không? Tôi sẽ khiêng hộ.</Text>
  <Text Key="61AE0D4C_169786">À, vậy... để tôi khiêng đồ của anh để đổi. Tôi ít nhất cũng làm được chừng đó.</Text>
  <Text Key="A6D6C027_169787">Vậy thì, tôi giao cho anh. Nhấc lên~...</Text>
  <Text Key="4065E2CD_169788">Được thôi... (Cười khẩy)</Text>
  <Text Key="BF236A83_169789">...Xin lỗi, Nii-chan. Tôi sẽ lấy cái này!</Text>
  <Text Key="C2EB1661_169790">...Hả? EEEHHHH! Đồ của tôi! Ví và chìa khóa nhà ở trong...! Khoan, tên kia không phải là ông lão sao?!</Text>
  <Text Key="65059F0A_169791">Hả? Vậy di sản này chắc là...! UWAAAAAH! BÊN TRONG CHỈ CÓ MỘT TẤM ĐÁ!</Text>
  <Text Key="DEA2BF89_169792">...Cơ bản là vậy. Cậu hiểu chưa, cậu bé?</Text>
  <Text Key="120F912C_169793">Họ là một nhóm kẻ trộm lành nghề. Kẻ đã cố trộm thanh kiếm của cậu cũng đã thử cùng mánh khóe đó.</Text>
  <Text Key="E22D224E_169794">Đây là xu hướng mới nhất--"trộm cắp khai thác". Họ lợi dụng lòng tốt của mọi người và đánh cắp tài sản của họ.</Text>
  <Text Key="A1990BBF_169795">Tất cả bọn chúng giả vờ là người già, nhưng thực ra là những người trẻ.</Text>
  <Text Key="5977BEDF_169796">Có đủ loại poster truy nã về chúng xung quanh, tôi ngạc nhiên là vẫn có ai đó mắc bẫy. Hah, Landosol vẫn là một thị trấn điên rồ.</Text>
  <Text Key="B8D27ED5_169797">Hmph, cậu vừa kịp tránh bị đánh cắp. Nếu nó quan trọng với cậu đến vậy, đừng bao giờ mất dấu nó.</Text>
  <Text Key="A423F138_169798">...Ahn? Đừng nói nhảm. Tại sao tôi lại hành động để cứu cậu, cậu bé.</Text>
  <Text Key="D42385D2_169799">...Những người như thế làm tôi ghê tởm. Nếu cậu muốn thứ gì, cứ lấy thẳng mặt đi. Không cần những trò lén lút đó.</Text>
