  <Text Key="A7E4FFFE_26100">Tôi nghĩ cấp độ hào hứng của mình có thể đã tăng lên một chút.</Text>
  <Text Key="9CB88F32_26101">Thì ra là vậy...</Text>
  <Text Key="5E44314F_26102">Ôi, tôi quên mất.</Text>
  <Text Key="154166DC_26103">Đó là đủ cho bây giờ.</Text>
  <Text Key="D5C68C9E_26104">Được rồi! Hôm nay là ngày mà "sở thích" của mọi người cùng nhau tụ họp!</Text>
  <Text Key="7371FB97_26105">Tôi sẽ tận hưởng trọn vẹn!</Text>
  <Text Key="56CF016D_26106">('Sở thích... của tôi?')</Text>
  <Text Key="E9FC2FC8_26107">(Tôi thích các thiếu nữ phép thuật và quan tâm đến trò chơi)</Text>
  <Text Key="407FE93D_26108">(Tôi tuyệt đối không thể giấu được...!)</Text>
  <Text Key="61220DEF_26109">Xin hãy xem qua.</Text>
  <Text Key="F97A717A_26110">Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="96399C64_26111">Bạn đang làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="B3139B75_26112">Người bán manga!</Text>
  <Text Key="AF732D58_26113">Ồ, các bạn. \nCác bạn biết anh ấy không?</Text>
  <Text Key="29EE7E09_26114">Vâng! Anh là Circle Master phải không?</Text>
  <Text Key="7AE7C383_26115">Ồ. Anh ấy đã giúp tôi với bộ manga của chúng tôi. Ồ, đó là một sự giúp đỡ rất lớn! Có vẻ như anh ấy học về manga từ một giáo viên nổi tiếng, nên kỹ năng trợ lý của anh ấy hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="CDBA7DFE_26116">Bạn cũng có thể trở thành trợ lý manga được không? \nBạn thực sự sẽ làm mọi thứ để giúp đỡ người khác, phải không? \nHehe, đúng là phong cách của bạn.</Text>
  <Text Key="6151E0A1_26117">Anh ấy nói rằng thậm chí sẽ giúp bán hàng, nhưng... \nVì chúng tôi cuối cùng cũng gặp nhau như thế này, \nhãy cùng nhau tận hưởng Lanfest.</Text>
  <Text Key="C4CFBB55_26118">Bạn không cần phải lo lắng về tôi! \nBạn đã giúp tôi hơn cả đủ. \nTôi không thể đáp lại đủ lòng tốt của bạn.</Text>
  <Text Key="AAB6E9BE_26119">Vì Circle Master cũng nói vậy, sao chúng ta không đi xem lễ hội cùng Nanaka và những người khác?</Text>
  <Text Key="0C780C65_26120">Circle Master</Text>
  <Text Key="D9E241AC_26121">Tomo không muốn chơi sao?</Text>
  <Text Key="60491191_26122">Ồ, tôi không đến đây để chơi. \nThực ra, tôi đang trong nhiệm vụ bảo vệ streamer Kagami.</Text>
  <Text Key="D230C9B7_26123">Vậy thì, tôi sẽ giúp bạn với công việc của bạn, Tomo!</Text>
  <Text Key="5E09D779_26124">Được không? Hehe. Bạn vẫn là người tốt bụng như vậy, phải không? Vậy thì, tôi sẽ nhận lời mời của bạn. Tay nhiều hơn thì tốt hơn... và trên hết, tôi có thể tin tưởng bạn.</Text>
  <Text Key="52F03D28_26125">Vậy thì, chúng ta sẽ dừng lại ở đây!\nCả hai, chúc may mắn với nhiệm vụ của các bạn! Tương lai của ngành phát thanh truyền hình nằm trên vai các bạn~!</Text>
  <Text Key="5CA2BDA1_26126">Chúng tôi dự định sẽ đi xem talk show của Kagami sau, nên \ncó lẽ chúng ta sẽ gặp lại nhau. Vậy thì, tạm biệt~</Text>
  <Text Key="129383A1_26127">Vậy thì, chúng ta cũng đi thôi? \nKagami chắc đang chuẩn bị cho sự kiện ở địa điểm.</Text>
  <Text Key="C1777996_26128">Bây giờ, tôi tự hỏi Kagami đang ở đâu... Hm? Có vẻ như một đám đông đang tụ tập ở đó... Có thể không?</Text>
  <Text Key="83D1FB43_26129">Ồ, ừm! \nTôi là một fan cuồng của anh Kagami! \nTôi có thể bắt tay anh được không?</Text>
  <Text Key="EFFBF512_26130">Tất nhiên. Cảm ơn vì luôn ủng hộ tôi. Tôi sẽ rất vui nếu bạn tiếp tục theo dõi tôi từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="BC4866CB_26131">Vâng, vâng! Tôi sẽ xem livestream không ngừng!</Text>
  <Text Key="E16E787D_26132">Tôi, ừm, muốn xin chữ ký của anh!</Text>
  <Text Key="129C03A4_26133">Tôi nữa!</Text>
  <Text Key="0ADEEEE7_26134">Hehe, tất nhiên. Tôi có thể hỏi tên các cô gái trẻ được không?</Text>
  <Text Key="5B4B6F59_26135">Như dự đoán, Kagami bị bao vây...! Ừm, xin lỗi! Tôi là thành viên của [NIGHTMARE]! Mọi người, làm ơn để tôi qua!</Text>
  <Text Key="6031ED60_26136">Ồ, vậy bạn là thành viên của [NIGHTMARE]...\nCó thể bạn là người hộ tống của tôi...?</Text>
  <Text Key="0AD8E0B6_26137">Vâng, tên tôi là Tomo. \nHôm nay hãy chiếu cố tôi.</Text>
  <Text Key="DB74BD69_26138">Rất vui được gặp bạn, Tomo. \n...Nhân tiện, [NIGHTMARE] đã \nlàm một sự thay đổi táo bạo trong đồng phục của họ.</Text>
  <Text Key="141E37B1_26139">Còn tôi, tôi cũng thích bộ trang phục đó. Đó là một bộ đồng phục tốt kết hợp cả sự trang nghiêm và dễ thương.</Text>
  <Text Key="951C8910_26140">Ừ-ừm, thì, đây chỉ là...! Tôi chỉ mặc bộ trang phục này như một bộ đồ hóa trang để hòa vào địa điểm, đây không phải đồng phục mới hay bất cứ thứ gì như thế...!</Text>
  <Text Key="7E88E49F_26141">Ồ, vậy sao? Tôi xin lỗi,\nbạn trông ấn tượng quá nên tôi đã hiểu lầm. \n</Text>
  <Text Key="01471030_26142">Vậy, là vậy sao...? \n...À, không, quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="C43C7044_26143">Ồ, anh Kagami! Làm ơn quay về phía này cho tôi!</Text>
  <Text Key="FD496BC6_26144">Làm ơn nháy mắt với tôi~!</Text>
  <Text Key="84636692_26145">Số lượng người đang tăng lên ngày càng nhiều...! \n...Nếu chúng ta tiếp tục như thế này, nó có thể trở thành một sự hỗn loạn, nên \ntại sao chúng ta không di chuyển đến một địa điểm khác một lần?</Text>
  <Text Key="3AC22B9C_26146">Ừ, đúng vậy. Thật đáng tiếc là tôi không thể dành fan service cho mọi người... Nhưng tôi không thể làm phiền ban tổ chức và người tham gia, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="02F6EFDD_26147">Vậy, mọi người. \nTôi đi đây, nhưng...\nxin hãy tiếp tục ủng hộ tôi từ bây giờ!</Text>
  <Text Key="8FC568FC_26148">Anh Kagami~! Em yêu anh~!</Text>
  <Text Key="0A449717_26149">Em cũng yêu anh. Hãy gặp lại nhau nhé, được chứ?</Text>
