  <Text Key="834626CB_128750">Khoan, sao-sao-sao thế này?!\nSao cậu phình lên thế?! Tôi đã vất vả chải chuốt cho cậu...\nƠ, ư... Gràaaah!</Text>
  <Text Key="0B4C9DF2_128751">Ối trời?!\nSao thế, Onigiri?!\nSao cậu giận thế?!</Text>
  <Text Key="885B8384_128752">Ụt ụt! Ụt ụt ụt!\nỤt ụt!</Text>
  <Text Key="37D16362_128753">Có vẻ cậu đang bực tôi vì chuyện gì đó...\nCó phải vì một số món ăn không hợp khẩu vị?</Text>
  <Text Key="D6DF08B1_128754">...Có phải chúng ta đang đánh nhau không?\nCó lẽ nó làm thế để trừng phạt cả hai bên... úi.</Text>
  <Text Key="DB7AA395_128755">Ụt!</Text>
  <Text Key="1DE53C95_128756">Chúng tôi không, đánh nhau.\nMọi người, đều ổn.</Text>
  <Text Key="F73B8FBA_128757">......nhưng.\nTôi sẽ, tự sửa.</Text>
  <Text Key="89E20EF7_128758">Aaah, Akari sẽ tự sửa những gì mình đã làm!\nXin hãy để tôi ra khỏi đây! Quần áo của tôi sắp bị phủ đầy lông rồi!</Text>
  <Text Key="E44E30DF_128759">*thở dài*... Ngay cả những chỗ tôi đã vất vả chải chuốt...\nTôi không còn quan tâm nữa...</Text>
  <Text Key="E204DA88_128760">Xin tha thứ cho em, Onigiri-chan!\nChúng tôi, các chị em, từ giờ sẽ là bạn bè!</Text>
  <Text Key="4AAB2E08_128761">...Hehe. Khi ở bên nhau như thế này, ít giống như chị em mà giống như gia đình hơn.</Text>
  <Text Key="A111E9A0_128762">Sau đó, nhóm người được Onigiri-chan, người đã vui vẻ trở lại, tha thứ và tất cả rời Trang Trại Vui Vẻ với bộ lông phủ kín người.</Text>
  <Text Key="7514AED4_128763">Con Đường Dâu Tuyết Dễ Thương</Text>
  <Text Key="8F041279_128764">Volgano chào đón 【Elizabeth Park Ranch】, những người đã đến giúp loại bỏ quái vật xâm nhập, và phải lòng Rima từ cái nhìn đầu tiên. Với Rin và Shiori cổ vũ, vội vàng thổ lộ tình cảm, nhưng tình yêu đó vụt tan.</Text>
  <Text Key="33556826_128765">Volgano và Wurm, được giao nhiệm vụ chào đón 【Elizabeth Park Ranch】 yêu cầu giúp đỡ giết quái vật, đang chờ đón đội quân ở thị trấn Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="1CCF7DE7_128766">*thở dài* Chán thật.\nChúng ta có phải gặp quý tộc đâu mà cần lễ nghi chào hỏi thế này...</Text>
  <Text Key="DD9560B0_128767">Này, này, cậu còn bực bội đến bao giờ?\nKhông tránh được rồi, phải không? Chị cậu đang đi đâu đó rồi.</Text>
  <Text Key="C21FF58D_128768">Vol đủ rồi chứ gì?\nTôi không muốn tăng thêm công việc, được chứ?</Text>
  <Text Key="AFABEF20_128769">Haha. Thôi, được rồi, phải không?\nCậu không cần lo người ta mắng mỏ nếu ở bên ngoài.</Text>
  <Text Key="0D7753CE_128770">...Haah. Vậy?\nLần này đến mấy đứa kỳ quặc nào đây?</Text>
  <Text Key="2DC490AA_128771">"Kỳ quặc" à.\nĐúng là mọi người quen của thằng bé đều hơi khác biệt, nhưng đừng nói như thể họ là diễn viên hài vậy.\nCó lẽ đó là bình thường ở 『Landosol』.</Text>
  <Text Key="DC42B899_128772">Hơn nữa, mấy người đến lần này chắc là "đúng mực" chứ gì? Họ chạy một trang trại mà. Nghe nói có một chiến binh lành nghề giỏi xử lý quái vật, và cả một "Ranger" huyền thoại nữa─</Text>
  <Text Key="8EFD10BB_128773">Này! Ông mèo to đùng kia!\nCó phải Volgano không?!</Text>
  <Text Key="5F362AE1_128774">...Hả? "Thật" à?\nKhoan, tôi không già đến mức bị gọi là "chú"...\nChào cô tiểu thư? (TL note: Mahiru nói "Thật" bằng phương ngữ Hokkaido)</Text>
  <Text Key="98C1E307_128775">Ối trời, xin lỗi xin lỗi! Suýt thì muộn, suýt thì làm trò cười!</Text>
  <Text Key="A9C3ED9B_128776">Tôi là Mahiru! Mahiru từ 【Elizabeth Park Ranch】! Vì tên là Mahiru nên có cảm giác thời gian bị tê liệt...\nDù sao! Dù sao, may mà kịp đến.\nHôm nay nhờ cậu nhé!</Text>
  <Text Key="FAD04431_128777">......"Lành nghề"...... ý cô là "diễn viên hài lành nghề" chứ gì?</Text>
  <Text Key="3B920736_128778">Ồ, cô hầu gái nhỏ, cô đã hiểu hết rồi!\nNgoài việc làm ở trang trại, tôi còn là diễn viên hài nữa!</Text>
  <Text Key="708B7550_128779">Vùng đất này... Gọi là Teogonia, phải không?\nNếu có cơ hội, tôi chắc chắn sẽ chia sẻ những câu chuyện hài yêu thích của mình với mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="DB1E708B_128780">...Này, Vol.\nMục tiêu của chúng ta là giết quái vật, phải không?\nGọi diễn viên hài vào làm gì?</Text>
  <Text Key="C92F9AA4_128781">Đừng hỏi tôi chuyện đó...\nDù sao, cô Mahiru, dường như có ít người hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="EF7B2742_128782">À... Về chuyện đó...\nMột trong những bạn của chúng tôi đã lạc đường đâu đó...\nVà những bạn khác đang đi tìm cô ấy.</Text>
  <Text Key="28C66A43_128783">Tôi đã bảo họ tập trung lại ở đây khi đến giờ hẹn.\nHọ sắp đến rồi...</Text>
  <Text Key="EE74D317_128784">Ồ, ra là vậy! Này, Wurm, có vẻ cậu có thể lười biếng một chút.</Text>
  <Text Key="EB9206F9_128785">Nghe hay đấy.\nNhưng nếu cậu không xuất hiện đúng giờ hẹn, tôi sẽ về nhà.</Text>
  <Text Key="732728C3_128786">T-tôi xin lỗi, cô hầu gái! Đây, tôi sẽ làm một câu đùa ngẫu hứng cho cô, vui lên nào!</Text>
  <Text Key="DDA4453C_128787">Hahaha, đừng lo, cô tiểu thư.\nCô ấy có vẻ nghiêm túc, nhưng chắc chắn đang mỉm cười thầm vì có cớ lười biếng.</Text>
  <Text Key="23FF46C8_128788">Nếu cô cứ nói những chuyện không cần thiết, lâu đài sẽ được trang trí bằng một cái shamisen khổng lồ, cô có biết không?</Text>
  <Text Key="1C423DF0_128789">Khônggggg!?\nCậu định đánh tôi bằng cái Shamoji ư!?</Text>
  <Text Key="21913051_128790">Ồ, phản ứng và tsukkomi hay quá!\nTeogonia, tôi không thể coi thường được...</Text>
  <Text Key="5940AF60_128791">...À! Có vẻ họ đến rồi!\nShioshio! Rin-rin! Bên này!</Text>
  <Text Key="4632CF8C_128792">Haaaah... Mùi thơm ngọt ngào ở khắp nơi...\nEhehe, chỉ cần thở thôi cũng đủ muốn nằm thư giãn~</Text>
  <Text Key="30AE3A34_128793">Trời, không được đâu, Rin-chan!\nXin hãy tự đi. Chỗ hẹn là bên này.</Text>
  <Text Key="50CC1DFA_128794">Hai người đó là bạn của cậu à?</Text>
  <Text Key="D2E6AEDE_128795">Đúng đúng.\nNgười đang kéo là Shiori, và người bị kéo là Rin.</Text>
  <Text Key="EF5F7B75_128796">Đây là lần đầu tiên tôi nghe thấy lời giới thiệu như vậy trong đời.</Text>
  <Text Key="04CCACFF_128797">-Này, hai cô. Tôi là Volgano.\nNgười có miệng thô tục ở đây là Wurm.\nCó vẻ hai cô đang tận hưởng chuyến tham quan Gio Teogonia, phải không?</Text>
  <Text Key="9D9112CC_128798">Ồ... Vất vả mới tới được, Shiorin.\nCó con mèo to đang nói.\nChắc tôi mệt lắm rồi. Chúng ta không quay lại chỗ cũ nghỉ ngơi được sao?</Text>
  <Text Key="03D5B234_128799">Nhưng cậu được Rima cõng suốt đường đến đây, phải không.\n...Hah, ừm, tôi xin lỗi. Xin lỗi vì để mọi người chờ...</Text>
