  <Text Key="9D1DC5ED_146250">Ối...?! À, thấy ngài mang theo bạn chó của chúng ta rồi. Đừng nhảy bổ vào tôi đột ngột như vậy, My Lord! Ngài làm tôi giật mình đây.</Text>
  <Text Key="1EB56EDC_146251">Cả việc liếm liếm này cũng chẳng giúp ích gì...\nThật đấy, ngài đúng là người đòi hỏi sự yêu thương quá, My Lord!</Text>
  <Text Key="DF2E1E4D_146252">Ra vậy...\nVì vậy con chó của My Lord bắt đầu tru khi nhận ra tôi đi mất vì nó bị cô đơn khi không có tôi.</Text>
  <Text Key="22B9A3FF_146253">Và hàng xóm đã mắng ngài vì để nó làm ồn ào như vậy?</Text>
  <Text Key="3240458A_146254">Vì vậy ngài nghĩ rằng đây là ý tưởng hay\nto dẫn nó đi dạo một chút để tìm tôi.</Text>
  <Text Key="BB2509F4_146255">Vậy, tôi xin lỗi vì đã gây phiền phức.\nTôi nghĩ rằng tôi nên dự đoán trước điều này.</Text>
  <Text Key="78DB7623_146256">My Lord chắc hẳn đã sợ\nrằng tôi đang chạy trốn và bỏ rơi nó...</Text>
  <Text Key="2039E380_146257">Không sao đâu, My Lord. Mặc dù một ngày nào đó khi chúng ta tìm được chủ nhân của ngài, chúng ta có thể phải chia tay, nhưng hiện tại, tôi không có ý định rời khỏi bên cạnh ngài.</Text>
  <Text Key="2287D063_146258">À...\nMy lord, ngài dường như đang phát sáng lần nữa.</Text>
  <Text Key="AC4C50BF_146259">Đó có thể là điều gì?\nCó phải Lady Ameth có điều gì muốn nói chuyện với ngài không?</Text>
  <Text Key="859BEDD4_146260">...Đây là cái gì vậy?\nSao, nếu không phải ngài, my lord!\nĐã lâu rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="8E7913EA_146261">Tôi hy vọng ngài chưa quên tôi, phải không?\nĐúng vậy. Tôi là Kokoro Natsume, người hầu trung thành của ngài.</Text>
  <Text Key="085A6711_146262">Thật là vinh dự lớn khi được gặp lại ngài, my lord!</Text>
  <Text Key="E86AECFA_146263">Ừm...\nTại sao ngài che miệng tôi, my lord?\nHmm? Tôi không nên gọi ngài là &quot;my lord&quot; bằng giọng to như vậy?</Text>
  <Text Key="82A668C3_146264">Mọi người sẽ nhìn chúng ta một cách lạ lùng?\nNhưng my lord, tôi không quan tâm họ nghĩ gì. Điều quan trọng là ngài là my lord duy nhất của tôi, rốt cuộc...♪</Text>
  <Text Key="4A78A766_146265">Tôi có thể ít nhất tránh nói nó trước công chúng, ngài hỏi?\nVâng, nếu đó là mệnh lệnh của ngài, tôi sẽ tuân theo.\nĐó là niềm tự hào của tôi khi trung thành phục tùng mọi ý muốn của ngài!</Text>
  <Text Key="CFCF879B_146266">À, xin lỗi...\nTôi nghĩ rằng tôi cần một cách khác để xưng hô với ngài.\nMr. {playername}, điều gì đưa ngài đến sở thú này?</Text>
  <Text Key="C173344B_146267">Có phải ngài đang hẹn hò với một người bạn nữ?\nNgười ta thường nói rằng anh hùng và lãng mạn luôn đi đôi với nhau...</Text>
  <Text Key="409E9D5C_146268">Hmm? Ngài đến đây với bạn bè, nhưng dường như đã lạc họ?</Text>
  <Text Key="FDC7005D_146269">À, well... Sở thú này khá khó để đi lại, rốt cuộc.\nVà trong ngày lễ như hôm nay, nó có thể khá đông đúc.</Text>
  <Text Key="FF7CFE04_146270">Tôi có thể hiểu rõ cách ngài có thể đã bị tách ra.\nCái gì? Điện thoại của ngài sắp hết pin,\nvì vậy ngài không chắc làm thế nào để tìm họ?</Text>
  <Text Key="BE14FB80_146271">Tôi hiểu... Vâng, tôi may mắn có một sạc dự phòng ở đây,\ncho nên cứ tự nhiên mượn nó. Trong khi chúng ta đợi pin\nđược bổ sung, chúng ta có thể có một buổi hẹn hò nhỏ của riêng mình.</Text>
  <Text Key="41232479_146272">Mr. {playername}...\nTôi có thể táo bạo đến mức nắm tay ngài không?</Text>
  <Text Key="A90E50FC_146273">Quên việc nắm tay đi, để tôi ôm ngài trong vòng tay.</Text>
  <Text Key="28696999_146274">Ồ... Vậy thì, tôi sẽ không giữ lại và sẽ nhận lời đề nghị của ngài.</Text>
  <Text Key="172697E3_146275">Hehe...\nĐúng như tôi nghĩ,\nngài chắc chắn là người tốt bụng nhất.</Text>
  <Text Key="73A61937_146276">Mr. {playername}, đôi tay ngài to thật...♪</Text>
  <Text Key="E9C0C726_146277">Àaaaa...!\nNgài thực sự quá tốt bụng... Tôi vô cùng vinh dự vì cử chỉ này!♪</Text>
  <Text Key="2B9EB540_146278">Eheh.\nĐúng như tôi nghĩ,\nngài chắc chắn là người tốt bụng nhất.</Text>
  <Text Key="458830C1_146279">Hmm?\nNgài muốn biết tôi đang làm gì ở sở thú?</Text>
  <Text Key="0B1CF268_146280">Thực ra, tôi may mắn sống ở đây.\nỒ, tôi nghĩ điều đó nghe có vẻ gây hiểu nhầm...\nTôi không có ý nói rằng tôi bị giữ ở đây như một con vật.</Text>
  <Text Key="6C57D67F_146281">Để nói cụ thể hơn, tôi có nơi ở trong cơ sở nghiên cứu của sở thú này. Cha tôi là một nhà nghiên cứu chính ở đây, ngài thấy đấy. Nhà của chúng tôi ở nước ngoài, vì vậy đây là nơi chúng tôi ở khi ở Nhật Bản.</Text>
  <Text Key="AFE9434B_146282">Vì vậy, tôi có đặc quyền được tự do vào sở thú. Vì vậy hầu hết các ngày sau giờ học, đây là nơi tôi dành thời gian.</Text>
  <Text Key="34F74DE2_146283">Tôi sợ rằng tôi chưa thể hòa nhập rất tốt ở trường. Tôi chắc chắn rằng tôi chỉ có thể đổ lỗi cho những thói quen kỳ quặc của chính mình... Nhưng kết quả là, tôi không có ai để chơi sau giờ học.</Text>
  <Text Key="FA480D4A_146284">Tôi phải thú nhận, tôi đã hơi cô đơn, vì vậy...\nKhi tôi tình cờ thấy ngài ở đây,\nnó khiến tôi thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="FD4B8DFE_146285">Àaaaa...?!\nĐiều gì vậy đột ngột thế, Mr. {playername}?\nKhi ngài lao đi đột ngột, nó khá là khiến người ta giật mình!</Text>
  <Text Key="E7B9A423_146286">Huh?\nNgài sẽ vui vẻ chơi với tôi cho đến khi mặt trời lặn?</Text>
  <Text Key="C26FA616_146287">Vâng, nghe thấy điều đó khiến tôi rất vui...\nNhưng Mr. {playername}, ngài không phải đến đây\ncùng với bạn bè của ngài sao?</Text>
  <Text Key="14089730_146288">Ngài thực sự nên đi tìm họ thay vì lãng phí thời gian với tôi. Mặc dù tôi không phải là chuyên gia về chủ đề bạn bè, nhưng chúng thực sự quý giá, phải không?</Text>
  <Text Key="B0A3E028_146289">Ngài thật tốt bụng, Mr. {playername}...\nTôi thấy ngài đang cố gắng an ủi tôi\nvà giúp tôi ngăn chặn sự cô đơn.</Text>
  <Text Key="4E43C6D5_146290">Cảm ơn ngài rất nhiều.\nTôi thực sự biết ơn vì có một người như ngài\nlà my lord duy nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="333158AD_146291">Eheheh...\nCuộc sống của tôi thật may mắn!♪</Text>
  <Text Key="41D3EE5A_146292">Àaaaa... Kokkoro-tan...\nEm có thể ngọt ngào đến mức nào...?!</Text>
  <Text Key="7C9F5C03_146293">Cảm ơn vì điều đó, {playername}.\nVì luôn luôn tốt bụng với Kokkoro-tan nhỏ của tôi.</Text>
  <Text Key="7AB288CF_146294">Ngài phải hiểu, cô bé thực sự luôn một mình. Rất hiếm khi thấy cô bé cười.</Text>
  <Text Key="E9DC0A18_146295">Và thế nhưng... Vào ngày đó khi ngài chơi với cô bé ở sở thú, hoặc bất cứ lúc nào cô bé thấy ngài, thực tế, cô bé có thể cười như một đứa trẻ ngọt ngào ở độ tuổi của mình nên có.</Text>
  <Text Key="1DB579F8_146296">Nhưng, ngài biết đấy... Điều này chỉ nên là sự khởi đầu cho cô bé. Sau đó, hai ngài gặp lại bạn bè của ngài\nvà đi chơi một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="9B7CF139_146297">Và trong số những người bạn đó có một người có em gái học trường của Kokkoro... \nNhờ cuộc gặp gỡ đó, cô bé đã có một người bạn của riêng mình.</Text>
  <Text Key="74777A8B_146298">Hạnh phúc của cô bé cuối cùng cũng chỉ mới bắt đầu.\nCô bé sẽ có thể tận hưởng cuộc sống như một học sinh bình thường. Những ngày lang thang một mình ở sở thú của cô bé sắp kết thúc.</Text>
  <Text Key="8A1FF6DD_146299">Nhưng rồi. Ngay lúc đó, ngay trước khi cô bé có thể nắm lấy hạnh phúc, cuộc sống bình thường của cô bé đã bị cướp đi bởi những điều phi thường.</Text>
