  <Text Key="8206F5DC_43200">Ối trời ơi...! Ninpo thật là tuyệt vời!!\nTôi cũng không thể thua đâu. Tôi sẽ còn rèn luyện kỹ năng nhiều hơn nữa!!!</Text>
  <Text Key="79774317_43201">...Xì... Tôi cố gắng bắt kịp cô ấy.\nKhông biết cô ấy đã hài lòng chưa...</Text>
  <Text Key="E64C61D1_43202">Vậy là một ứng dụng khác của sức mạnh gió, hả? Làm được một chuyện như vậy... Thật đúng là ninpo.</Text>
  <Text Key="560E7B70_43203">Hả? À... Không, không phải đâu.</Text>
  <Text Key="0E26C208_43204">Cái này khó quá...!</Text>
  <Text Key="D9520C73_43205">Xin chào, Ninon.</Text>
  <Text Key="C8540967_43206">Đó không phải ninpo, mà là Sức Mạnh Tinh Thần (Astral Power).</Text>
  <Text Key="8F75F8DE_43207">Ninon, ý tôi không phải vậy...</Text>
  <Text Key="23ADB7AA_43208">Shinatsu... biến mất rồi?!</Text>
  <Text Key="D12826CC_43209">Ninja thật là tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="D8A07414_43210">Một Siêu Ác Nhân\nỞ Một Thế Giới Khác</Text>
  <Text Key="E91B0261_43211">Gần Landosol, Hiyori và Aira đã chiến đấu với những con quái vật mạnh mẽ theo yêu cầu của Hiệp hội Quản lý Guild.</Text>
  <Text Key="12FD3547_43212">Unyanyanyanya, Nyah!!</Text>
  <Text Key="6BD12F86_43213">Tuyệt quá, Hiyori-chan! Giờ chúng ta có thể hoàn thành yêu cầu rồi! Chúng ta vừa cứu người, vừa kiếm tiền để mua đồ ăn♪ Một cái lợi cho tất cả mọi người! Nào, cho chị một cái đập tay nào!</Text>
  <Text Key="D3BE7232_43214">Năm! Tôi hơi lo vì nghe nói là quái vật mạnh, nhưng thật may mắn vì chúng ta đã đánh bại nó an toàn~♪</Text>
  <Text Key="79724BBE_43215">Tôi nghĩ nó thực sự khá mạnh đấy?\nNhưng hơn hết, chuyển động của Hiyori-chan thật tuyệt!\nCô ấy còn cần tôi giúp không?</Text>
  <Text Key="A4F7F5B6_43216">Ehehe, tất cả là nhờ chị, Aira!\nThực ra tôi đang cố bắt chước chuyển động của chị!</Text>
  <Text Key="48F9016E_43217">Ahahaha!\nKhông trách mà tôi thấy chuyển động của cô ấy hay thế!\nĐúng là Hiyori-chan! Cô ấy sẽ bắt kịp tôi trong chớp mắt-</Text>
  <Text Key="86F251E1_43218">Whoooaaa!!</Text>
  <Text Key="FE94FABF_43219">Hả? Giọng đó...</Text>
  <Text Key="8F597A43_43220">Nó đây rồi!!</Text>
  <Text Key="21776B25_43221">Novem-chan! Tôi biết mà!</Text>
  <Text Key="75D1004C_43222">Ồ, chào, Novem-chan! Trùng hợp thật!\nTôi không nghĩ lại gặp chị ở đây~</Text>
  <Text Key="65E93949_43223">Chị biết tên tôi? Nghĩ rằng một người chưa từng gặp lại biết về tôi... Tôi cũng đã nổi tiếng rồi! Như mong đợi của kẻ ác nhân vĩ đại nhất thế giới! Hahaha!</Text>
  <Text Key="E60933C0_43224">Yo, Big Bad!\n...Thực ra, cũng không phải là chưa bao giờ gặp nhau.\nTôi biết Novem-chan bên kia, phải không?</Text>
  <Text Key="45272B0B_43225">Bên kia...? Ý chị là sao?</Text>
  <Text Key="BF6E15D6_43226">Thực ra, có điều gì đó về chị... cảm giác lạ với tôi.\nNó cảm giác như... chúng ta đã gặp nhau ở đâu đó trước đây...</Text>
  <Text Key="6AD5116D_43227">Novem-chan, để tôi giới thiệu! Đây là Aira!\nCô ấy đến từ một thế giới khác!</Text>
  <Text Key="C25A9BFB_43228">M-Một thế giới khác!?</Text>
  <Text Key="9EBB66C7_43229">Ra vậy... Vậy đây là cảm giác khi ở một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="2ECF2097_43230">Tôi chưa từng nghe về nó, nhưng... liệu nó có thể xảy ra trong Astrum không?\nThôi, nhưng vẫn... hừm...</Text>
  <Text Key="98A65F08_43231">Ahaha! Chà, chị đang sốc rồi, phải không?\nVào những lúc như thế này, bằng chứng quan trọng hơn lý thuyết!\nĐây, Lưỡi Kiếm Phá Tháp (Spiresbane Blade)!</Text>
  <Text Key="E9EAB4CA_43232">Aaaa!? Tôi biết mà!\nTôi nghĩ nó trông giống hệt Lưỡi Kiếm Phá Tháp!</Text>
  <Text Key="1CADB212_43233">Ra vậy! Vậy là vì thế mà chị đến tìm chúng tôi.</Text>
  <Text Key="67655792_43234">Tôi mượn cái này từ Novem-chan ở thế giới kia!\nNào, chị thử sờ vào xem♪</Text>
  <Text Key="6F1B9C14_43235">Hừm...\nCó vài điểm khác biệt, nhưng không thể phủ nhận đó là Lưỡi Kiếm Phá Tháp...</Text>
  <Text Key="1FCD31DC_43236">Khi đặt cạnh nhau, chúng thực sự trông giống nhau...\nCảm thấy hơi rợn người khi thấy chúng giống nhau đến thế.</Text>
  <Text Key="DE380795_43237">Ồ, đúng rồi!\nNovem-chan, chị có muốn đánh thử một chút không?\nChị quan tâm đến việc cầm hai Lưỡi Kiếm Phá Tháp, phải không?</Text>
  <Text Key="1A4D1EB7_43238">Cầm hai thanh!? Thật lãng mạn!\nĐược, chỉ một chút thôi~...</Text>
  <Text Key="CBE7B1E8_43239">Doryaaaaahhhh!!!\nLưỡi Kiếm Phá Tháp, Cầm Đôi!!</Text>
  <Text Key="C03B2ABF_43240">Ối! Ngầu quá!</Text>
  <Text Key="9C3E5560_43241">Ahahaha! Ừ, tuyệt lắm!</Text>
  <Text Key="B723222A_43242">Nếu chị muốn... Sao chị không giữ nó, Novem-chan?\nTrong khoảng thời gian chị muốn.</Text>
  <Text Key="913F8ED7_43243">C-Cái gì chị nói vậy?\nLưỡi Kiếm Phá Tháp này thuộc về thế giới của Aira, phải không?</Text>
  <Text Key="9C42BC6B_43244">Hừm... Thôi, tôi không cần!</Text>
  <Text Key="85C9E8CD_43245">Nó trông giống, nhưng cảm giác không đúng!\nLưỡi Kiếm Phá Tháp này không phải của tôi.</Text>
  <Text Key="D373A3C0_43246">Đúng vậy!\nTrả nó lại cho tôi ở thế giới kia!</Text>
  <Text Key="506CB75E_43247">À... Ehehe. Tôi đáng lẽ nên biết rồi, hả?</Text>
  <Text Key="94BBCFB1_43248">Nó sẽ quay lại mỗi khi Reset xảy ra, nên tôi nghĩ sẽ tốt hơn nếu chị giữ nó, nhưng... Có lẽ cả "lưỡi kiếm thật" của tôi cũng không giống lưỡi kiếm của chị.</Text>
  <Text Key="988BDF52_43249">Đừng làm vậy, Aira!\nAira mượn nó, nên Aira phải trả lại! Đúng không?</Text>
