  <Text Key="3B379C71_176950">Ý tôi là, mặc dù là đồ hèn, cậu cũng đã gom đủ can đảm để đến đây chiến đấu vì {playername}, phải không?</Text>
  <Text Key="D42999DF_176951">Nếu cậu sẵn sàng chiến đấu vì ai đó, thì đương nhiên cậu là một cô gái tốt rồi! Tôi sẽ không đánh cho cậu một trận đâu!</Text>
  <Text Key="AC282B72_176952">Sao...?! Tôi chỉ... nếu không có Onii-san tôi đã gặp nhiều rắc rối rồi, nên tôi cứu anh ấy vì tiện thôi mà!</Text>
  <Text Key="48967D67_176953">Tôi chỉ đang chiến đấu vì lợi ích của bản thân thôi! Đừng hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="15BE5864_176954">Hm? Thật sao? Này, {playername}... cậu nghĩ sao về Inori?</Text>
  <Text Key="62DBB791_176955">Đúng, đúng! Tôi biết mà! Nếu cậu nói thế thì chắc chắn đúng rồi! Một tên phản diện tốt nữa thì rất đáng hoan nghênh!</Text>
  <Text Key="69865C1C_176956">Đừng coi chúng tôi như những tên xã hội đen là người tốt! Đó là một hình ảnh vô nghĩa để tưởng tượng!!</Text>
  <Text Key="3B0473EA_176957">Tôi... là một tên phản diện thực sự lớn mạnh trong thành phố này! Nhớ kỹ đừng hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="99766F9B_176958">Sau đó, Inori cố gắng hết sức để thể hiện cô ấy là một phản diện, nhưng... Muimi không nghe.</Text>
  <Text Key="F3945D0D_176959">Sẽ nguy hiểm nếu cậu lại đi một mình!</Text>
  <Text Key="12578B9F_176960">Tôi không thể bỏ Novem lại được!</Text>
  <Text Key="13D6F775_176961">Quá nhiều rồi...!</Text>
  <Text Key="1806F036_176962">Nâng cấp Inori</Text>
  <Text Key="D319B934_176963">Cô ấy là một cô gái tốt</Text>
  <Text Key="500FFEDA_176964">...Một tầng nhất định của Tháp Luna. Tại đó, tiếng hét của hai tên phản diện vang lên.</Text>
  <Text Key="E87A6CCC_176965">GYAAAAAAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="8F144E2E_176966">Chết tiệt! Những con quái vật đó đã đuổi theo chúng ta đủ lâu rồi chứ?!</Text>
  <Text Key="E866B2DA_176967">Đó là do phong cách chiến đấu quá phô trương của cậu, cậu biết chứ!? Cậu đi loanh quanh la hét "Spiresbane Blade" và những cái tên khác rồi lại phát ra những đòn chém quá mức lộ liễu!</Text>
  <Text Key="7DB1801E_176968">Đương nhiên là mọi người trên tầng này sẽ để ý đến chúng ta!</Text>
  <Text Key="1DD94501_176969">Ra vậy... Vậy, tôi sẽ phải chịu trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="84349AB2_176970">Tôi sẽ lo chuyện ở đây bằng cách nào đó! Các cậu đi trước đi!</Text>
  <Text Key="2EE596DD_176971">Không, cậu không thể! Rõ ràng là mọi chuyện sẽ còn tệ hơn nếu cậu hành động một mình!</Text>
  <Text Key="B64961A9_176972">Một chuyện như vậy...! Rất có thể, thực tế là vậy. Dù sao thì, tôi cũng không phân biệt được bẫy.</Text>
  <Text Key="CA25EED5_176973">Có vẻ như cậu cuối cùng cũng hiểu rồi. Hãy cùng nhau đi! Chúng ta đang ở trên cùng một con thuyền!</Text>
  <Text Key="4E5A1391_176974">Cùng một con thuyền... Nói thật hay đấy! Nhưng ngay cả nếu chúng ta chỉ chạy trốn như thế này... rồi họ sẽ đuổi kịp thôi, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="351ED5BD_176975">Heheh! Nhớ rằng cậu đang nói chuyện với một thiên tài, ở đây này! Tôi nghĩ chuyện như thế này có thể xảy ra, nên đã chuẩn bị một chút! ...Một quả bom khói đặc biệt! Nhận lấy đi, các tên quái vật!</Text>
  <Text Key="FE94AAC9_176976">Được rồi, nó hoạt động hoàn hảo! Chúng ta chạy đi trong khi chúng đã mất dấu chúng ta!</Text>
  <Text Key="84031C68_176977">Ugh?! Ơ-Ừm, nói thế nào nhỉ... Tôi đã hoàn toàn quên sự tồn tại của nó rồi... hay nói đúng hơn là, tôi vừa mới nhớ ra nó tồn tại...</Text>
  <Text Key="93A0A3A8_176978">Haha! Cậu có thể bất công thật đấy, Inori!</Text>
  <Text Key="ADD9A524_176979">Cậu đang phản đối chiến lược thông minh của tôi sao?!</Text>
  <Text Key="BCC2C831_176980">Không, ngược lại thôi! Tôi thích phong cách chiến đấu phản diện của cậu!</Text>
  <Text Key="B15C6D2C_176981">Ừm... Cậu biết khá nhiều nhỉ! Đúng vậy, tôi không phải đồng minh của công lý!</Text>
  <Text Key="98E4C0D6_176982">Tôi sẽ làm mọi thứ có thể! Tất nhiên, miễn là không trái với thẩm mỹ phản diện của tôi!</Text>
  <Text Key="D1D9C995_176983">Phew. Có vẻ như chúng ta đã lắc lũng chúng rồi. Cậu tốt hơn tôi tưởng, Inori. Đúng như mong đợi từ một tương lai Đại Ca!</Text>
  <Text Key="4453A990_176984">Hehehe... cứ tiếp tục khen đi! Tất cả vì một thiên tài uy nghi, vĩ đại... Nữ Đại Ca Inori!</Text>
  <Text Key="EA9E934E_176985">Này, cậu biết chứ? Cậu cũng đã làm phần việc của mình, phải không? Tôi có thể khen cậu một chút vì tất cả những gì cậu đã làm cho đến giờ, Muimi.</Text>
  <Text Key="2D68ADAF_176986">Tuy nhiên! Tôi sẽ rất biết ơn nếu cậu dừng việc chiến đấu theo cách phô trương như vậy khi cầm thanh kiếm khổng lồ đó!</Text>
  <Text Key="068B6BF8_176987">Dù cậu có yêu cầu điều đó, tôi cũng không thực sự là fan của những trận chiến nhỏ nhặt... Đây đã là phong cách của tôi kể từ khi tôi chiến đấu với {playername} ở đây.</Text>
  <Text Key="D675F88D_176988">...Hm? Vì cậu đã chiến đấu... Muimi, vậy cậu là kẻ thù của Onii-san?!</Text>
  <Text Key="DC4EAFF6_176989">Tôi không biết từ "kẻ thù" có phải là từ tôi dùng cho tất cả những chuyện đó không, nhưng... Ừ, đó là câu chuyện cũ! Đã xảy ra nhiều chuyện kể từ đó!</Text>
  <Text Key="23AEEBC5_176990">Trong trường hợp đó... Nếu nhiều chuyện xảy ra ngay bây giờ, liệu đó có nghĩa là cậu sẽ kết thúc bằng việc chiến đấu chống lại Onii-san không?</Text>
  <Text Key="69B1ADDF_176991">Này, này, tôi đã nói với cậu trước rồi, phải không? Tôi chỉ xử lý những kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="B02986E8_176992">Cậu nói vậy... Nhưng lời nói của một phản diện không thể tin được. ...Tôi sẽ nhớ những gì cậu nói hôm nay, Muimi.</Text>
  <Text Key="B8A5ACBC_176993">Nếu, bằng một cách nào đó, cậu một lần nữa trở thành kẻ thù của Onii-san... thì tôi sẽ là người đầu tiên đối mặt với cậu!</Text>
  <Text Key="D116C353_176994">...Mặc dù tôi mạnh hơn cậu nhiều?</Text>
  <Text Key="05A50129_176995">M-Một chuyện như vậy không quan trọng chút nào!</Text>
  <Text Key="327E5839_176996">...Cậu đã thay đổi, Inori. Và theo hướng tốt đẹp hơn, tôi phải nói!</Text>
  <Text Key="EF4846AC_176997">Hả? Thay đổi...? Cậu làm như thể cậu đã biết tôi từ lâu rồi ấy...</Text>
  <Text Key="95288CBE_176998">Xin lỗi, xin lỗi, tôi chắc đã nhầm lẫn cậu rồi! Nhưng cậu biết đấy... Cậu chưa bao giờ nghĩ đến việc chiến đấu với một đối thủ mạnh hơn mình vì lợi ích của người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="74C53A66_176999">Cậu đã trở thành một phản diện tốt bụng và mạnh mẽ, có thể thể hiện sự can đảm khi cần thiết nhất. Tôi nghĩ cách cậu bây giờ... cậu xứng đáng với danh hiệu "Đại Ca".</Text>
