  <Text Key="8600545A_50850">"Đúng không~? Nhưng mà, khi ngửi thấy mùi thích, em không thể kiềm chế được. Có nhiều mùi em thích lắm..."</Text>
  <Text Key="751D31B7_50851">"Ví dụ, trước đây em đã ngửi móng chân của con cũ trong khoảng 20 giờ liền. Em thích mùi da đổ mồ hôi, nên em dành nhiều thời gian ở các tiệm áo giáp và tận hưởng bầu không khí ở đó..."</Text>
  <Text Key="D2867562_50852">"Nhưng... kể từ khi trở thành thần tượng, em đã giấu kín chuyện này. Nếu mọi người biết, họ sẽ chán ghét. Sẽ không còn ai ủng hộ em nữa. Vì vậy em đã... TỐI CỰC phải giữ bí mật."</Text>
  <Text Key="F0890531_50853">"Thật sao...? Nhưng rồi... tại sao bây giờ? Có lẽ do nào khiến cô quyết định 'thổ lộ' như vậy?"</Text>
  <Text Key="5480A93B_50854">"Vâng. Bởi vì... em vừa có một cuộc gặp gỡ tuyệt vời."</Text>
  <Text Key="137C8ED8_50855">"Một cuộc gặp gỡ với ba người phụ nữ tuyệt vời từ một guild tên là 'Hội Đồng Hóa Chất Alkes'"</Text>
  <Text Key="DEEC52B0_50856">KHÔNG, LÀ CÔ THÊM PHẦN ĐÓ VÀO!!</Text>
  <Text Key="6B7EFE76_50857">Chuyện có gì đâu? Hai người lúc nào cũng là người nói đùa ngớ ngẩn. Để tôi đùa một chút cho xem.</Text>
  <Text Key="56763A9C_50858">"...Hả, Sono-san? Theo tôi biết thì tôi chưa bao giờ đùa cả."</Text>
  <Text Key="42026E7C_50859">"Lou-chan là người vô tâm tự nhiên mà."</Text>
  <Text Key="2E371AC1_50860">"Dù sao thì, kể từ khi tạp chí này ra mắt, cửa hàng mỗi ngày đều đông khách. Và tất cả đều tìm mua loại nước hoa này."</Text>
  <Text Key="FB392EB9_50861">"Ehehe. Tên sản phẩm ngầu quá đi! Tên còn lấy cảm hứng trực tiếp từ Nozomi-chan nữa."</Text>
  <Text Key="B7FA0FBD_50862">"Fufu. Tớ rất vui khi được khen về thiên tài của mình. Lou-chan, Iroha, tớ, {playername}-kun. Và một ai đó tự xưng là thành viên thứ năm của Hội Đồng Hóa Chất Alkes."</Text>
  <Text Key="E37741C7_50863">"...Hmph. Thật bực bội, nhưng tớ cũng thấy nó hơi ngầu. Tên của chai nước hoa là..."</Text>
  <Text Key="699720C0_50864">"Alkes Số 5!"</Text>
  <Text Key="FD4AB1B9_50865">"Ố!...! Nhìn kìa, khách hàng đang chờ rồi!"</Text>
  <Text Key="793CE0CD_50866">"Ồ, vậy đây là Hội Đồng Hóa Chất Alkes! Một trong những Đất Thánh của Nozomin!"</Text>
  <Text Key="4C8AF01D_50867">"Xin lỗi! Cho tôi một chai Alkes Số 5!"</Text>
  <Text Key="FE9F03BE_50868">"Hai chai cho tôi! Tôi muốn nước hoa yêu thích của Nozomin!"</Text>
  <Text Key="AC2DA1DC_50869">"Hả? Cô cũng là fan của Nozomin sao?"</Text>
  <Text Key="82BBA009_50870">"Không, thành thật mà nói, trước đây tôi chưa thể ủng hộ Nozomin thật sự. Cô ấy hoàn hảo, nhưng ngược lại, tôi nghĩ điều đó khiến cô ấy quá hoàn hảo để tôi ủng hộ? Nhưng khi nghe rằng cô ấy có sở thích về mùi, trái tim tôi bắt đầu đập nhanh...!"</Text>
  <Text Key="D8503CE3_50871">"Tôi hiểu ý bạn! Ngay cả trong ảnh tạp chí, cô ấy cũng say đắm vì mùi thơm dễ chịu! Đó là vẻ mặt yếu đuối mà chúng ta chưa từng thấy ở Nozomin! Không thể cưỡng lại!"</Text>
  <Text Key="95D17B06_50872">"Ehehe, Nozomi-chan. Có vẻ cô đã trở nên phổ biến hơn nữa rồi."</Text>
  <Text Key="C30A6D33_50873">"...Nếu mình có thể dùng điểm yếu và phức tạp của bản thân như vũ khí, thì sẽ không có ai mình không thể thắng."</Text>
  <Text Key="8DD3E0FE_50874">"...Tôi không chắc về điều đó lắm."</Text>
  <Text Key="DD2156F3_50875">"Xin lỗi. Một chai Alkes Số 5, làm ơn."</Text>
  <Text Key="9A865422_50876">"À, xin lỗi. Đó là chai cuối cùng cho hôm nay."</Text>
  <Text Key="BC54F7B8_50877">"EEEEHHHHHH?! V-Vậy thì tôi mua được một chai ngày mai chứ...?"</Text>
  <Text Key="9EB41001_50878">"Xin lỗi. Ngày mai chúng tôi đóng cửa. Có một nơi chúng tôi phải đến."</Text>
  <Text Key="9FD0C791_50879">"Dạo này ông sao rồi!? ...À! Chị Chris! Lâu quá rồi! KH!"</Text>
  <Text Key="0C7B5DD1_50880">"Tôi thích vẻ mặt của cô, nhưng chúng ta sẽ đấu sau, Iroha☆ Dù sao, mọi người ở Hội Đồng Hóa Chất Alkes. Tôi phải cảm ơn các cô đã chăm sóc Nozomi tốt thời đó."</Text>
  <Text Key="69A30B83_50881">"Nhờ có tất cả mọi người, Nozomi đã có thể lên cấp thần tượng nhiều hơn nữa. Là Producer của cô ấy, tôi xin gửi lời cảm ơn chân thành và trọn vẹn☆"</Text>
  <Text Key="AFAE8D49_50882">"Hôm nay là buổi hòa nhạc solo của Nozomi. Hãy tận hưởng thật nhiệt tình nhé☆"</Text>
  <Text Key="FC86FCF5_50883">"Mọi người! Cảm ơn các bạn đã đến buổi hòa nhạc solo của em hôm nay!"</Text>
  <Text Key="6CDBACB0_50884">"WAAAAAAAAHHHHHHHHHHH!!!"</Text>
  <Text Key="840FE0C4_50885">"Waaaaah!! Nozomi-chaaan!! CÔ THẬT DỄ THƯƠNG QUÁ!!!"</Text>
  <Text Key="30463BC7_50886">"Ố...! Có phải thật sự là cùng một cô gái vừa ở cửa hàng chúng ta không? Cô ấy thật sự là một chuyên gia, phải không? Khí chất cô ấy toát ra khi trên sân khấu thật quá mãnh liệt."</Text>
  <Text Key="F3436A62_50887">"K-Không phải...!!"</Text>
  <Text Key="0209EC04_50888">"Được rồi, chúng ta bắt đầu với bài hát đầu tiên! Tương Lai Rực Rỡ!"</Text>
  <Text Key="06354BC9_50889">"Ugh, tại sao mình lại hào hứng trước mặt người khác? Thật xấu hổ...! Nhưng mình cảm thấy sẽ lạc lõng nếu ngồi một mình sau khi đã đi xa đến đây... Được rồi... Mình đi thôi!"</Text>
  <Text Key="D063E6ED_50890">"Cảm ơn các bạn rất nhiều!!"</Text>
  <Text Key="3AF46AA9_50891">"Ê! Ê! H-... T-Tiếp theo nữa rồi!!"</Text>
  <Text Key="8CE65A28_50892">"Buổi diễn vẫn đang rất sôi động! Bài tiếp theo! 'Chỉ Một Khoảnh Khắc!'"</Text>
  <Text Key="A708F6B1_50893">"Và thế là buổi hòa nhạc tiếp diễn với sự phấn khích rất lớn..."</Text>
  <Text Key="6C4BF03C_50894">"...Cảm ơn các bạn rất nhiều! Đó là bài 'Bởi vì tôi muốn thấy nụ cười của bạn'!"</Text>
  <Text Key="A2977DE3_50895">"...Phew. Cảm ơn mọi người vì hôm nay. Bài tiếp theo là bài cuối... Đó là một bài hát mới mà em sẽ biểu diễn lần đầu tiên."</Text>
  <Text Key="B646BF5A_50896">"Trước đó, đến lúc thay trang phục♪"</Text>
  <Text Key="C4E83D5A_50897">"'Biến Thể Gốc~♪'"</Text>
  <Text Key="F931CC1C_50898">"À! Trang phục hóa chất của cô ấy!"</Text>
  <Text Key="9EAF52B0_50899">"Fufu, dù là đồng phục công việc, khi nhìn như thế này thì trông giống một bộ trang phục thần tượng đẹp đẽ."</Text>
