  <Text Key="09A51A17_21100">Đúng rồi đó. Monika, Ninon, Kuuka, và Ayumi. Tôi cũng rất chú ý đến cách nói chuyện duyên dáng của cô♪</Text>
  <Text Key="D4EA4495_21101">Còn tôi thì sao?</Text>
  <Text Key="B57B10FA_21102">Illya.</Text>
  <Text Key="3655731C_21103">Tại sao?! Thật kỳ quặc, phải không?!</Text>
  <Text Key="F3C5117A_21104">Tại sao tôi, nữ hoàng của đêm tối, lại là người duy nhất gọi cô ấy bằng tên?! Còn lần trước chúng ta gặp nhau, anh lại gọi là Illya-san! Tại sao anh lại thay đổi ý định!? Đây là sự thay đổi tâm tư gì vậy!?</Text>
  <Text Key="8B68ED31_21105">Tại sao? Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="02B0B799_21106">Anh ta rốt cuộc vẫn đang chế giễu mình, phải không?!</Text>
  <Text Key="34578883_21107">...Cô cũng xinh đẹp như tôi vậy. Tôi chỉ nghĩ là không cần phải kính trọng đối thủ của mình.</Text>
  <Text Key="519F2A52_21108">...Thật bất ngờ! む、今回の学びもいよいよ終演か……\n色々あったが、いざとなれば名残り惜しいものだ。=Hừm, dường như khóa học năm nay sắp kết thúc rồi... Đã có nhiều chuyện, nhưng khi sắp chia tay thì vẫn thấy tiếc.</Text>
  <Text Key="0BDDE3A0_21109">Này, nghe đây, {playername}-senpai! Sau phần lễ đài, khi tôi tìm thấy Aoi-chan và gọi cô ấy, phản ứng đầu tiên sau một thời gian dài là "eep"!</Text>
  <Text Key="9FA8725A_21110">Áp lực của Chieru khi gặp lại sau lâu ngày chắc hẳn đã rất khó khăn cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="E6CC6C17_21111">Nhưng dù vậy, cô ấy vẫn cố gắng đến tận đây. Vì không trả lời lời mời, tôi nghĩ có thể cô ấy bận.</Text>
  <Text Key="0A17ED32_21112">Ừ, cô ấy bận với công việc guild, và việc có đến được hay không vẫn bất định. Cuối cùng thì dường như Hatsune đã thay chỗ.</Text>
  <Text Key="3ACB8E30_21113">Nhân tiện, tôi cũng đã trao đổi lời chào với Mimi-kun sau một thời gian dài. "Cậu tuyệt vời lắm, cố gắng với các chị lớn," cô ấy nói, vỗ đầu tôi. Muhuhu.</Text>
  <Text Key="89C0D76D_21114">Senpai, mấy đứa nhỏ vẫn nghĩ Yuni-chan 8 tuổi, phải không?</Text>
  <Text Key="05268C3F_21115">Thôi nào, nhiều người đã đến cổ vũ chúng ta, và Nakayoshi Club chính là Câu lạc bộ Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BE49B958_21116">Đúng rồi. Các Yuni-chan chính là các Happiness-chan.</Text>
  <Text Key="3DF7AA1A_21117">Maria dường như đã bỏ cuộc thử nghiệm rồi, phải không? Lần này cũng vậy, dường như mọi chuyện đã diễn ra suôn sẻ. Mọi chuyện đều tốt đẹp khi kết thúc, đúng không?</Text>
  <Text Key="7D6B2E96_21118">Nhân tiện, vụ xét duyệt học bổng thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="D97176E6_21119">...À.</Text>
  <Text Key="E9E4B4C4_21120">...Tôi quên mất.</Text>
  <Text Key="2750C51A_21121">Thành thật mà nói, lúc đó sắp tan học, tôi hoàn toàn không nghĩ đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="FC309C21_21122">Mẹ, bà đang lợi dụng cơ hội này để nuốt lời, đúng không? Tôi sẽ phải đối mặt với bà về vấn đề này, tôi sẽ không để yên. Tôi sẽ xông thẳng vào phòng giáo viên.</Text>
  <Text Key="E898B733_21123">Mọi người, cầm vũ khí lên! Xung phong! Ooooh...!</Text>
  <Text Key="73A92CB3_21124">Thưa giáo viên! Chuối có được coi là vũ khí không?!</Text>
  <Text Key="30E6C9D8_21125">Ha ha, vậy thì cứ giữ nguyên hiện trạng đã?</Text>
  <Text Key="9A79F3CF_21126">{playername}, cảm ơn vì tất cả. Này, cứ coi như... chăm sóc bản thân từ giờ trở đi đi. Dù sao tôi cũng không rõ lắm.</Text>
  <Text Key="DF0E9C6B_21127">Lễ khai mạc! Ừ, ừ, có lễ khai mạc mà──</Text>
  <Text Key="52453B2E_21128">──Hả, có thật sao?</Text>
  <Text Key="CEF4C995_21129">Không, có chứ. Chúng ta có Sensei và một cô nàng lạ nào đó nói khá lâu, nhàm chán chết đi được.</Text>
  <Text Key="BCF66F29_21130">Vậy, Chloe-senpai, cậu có thực sự nghe các bài phát biểu của giáo viên không?</Text>
  <Text Key="940AD484_21131">Có chứ. Tôi có nghe. Dù sao thì tôi cũng không nhớ gì, thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="25998DA3_21132">Nói mới nhớ, Chloe-senpai, cậu đã làm gì trong giờ ăn trưa tại Lễ hội St. Theresa?</Text>
  <Text Key="8FFF4295_21133">Hả? À, thì, tôi đã làm gì... à, phải rồi, còn các cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="5DC2DFF2_21134">Tại sao cậu trả lời câu hỏi bằng một câu hỏi khác? Chieru thì ăn trưa với Miiko-chan và mọi người, một bữa trưa rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="40129DBC_21135">Tôi đang ngủ trưa trong sân, dùng đùi Rosetta làm gối. Vậy, Chloe-kun, cậu đi chơi với ai?</Text>
  <Text Key="73037FA9_21136">Nhà có khách nên chúng tôi có một bữa trưa gia đình vui vẻ. Chúng tôi ăn cơm bento cùng nhau và mấy thứ như vậy. Ừ, thì, cũng bình thường.</Text>
  <Text Key="0D42293A_21137">Ý cậu là, việc cậu phải do dự nhiều như vậy trước khi gọi là bình thường thì mới là bình thường ư?</Text>
  <Text Key="8C6652DA_21138">Thật kỳ lạ... liệu nó có thực sự bình thường không?</Text>
  <Text Key="4F6588E4_21139">À, phải rồi, tôi nhớ ra rồi. Nghĩ lại thì, {playername} có thể cũng có mặt.</Text>
  <Text Key="6757BAA4_21140">Hả? Cậu quên mất một vị khách bất ngờ đã tham dự buổi tụ tập gia đình yên bình của mình?</Text>
  <Text Key="0A9967FA_21141">Và cậu còn gọi đó là bình thường... cậu đúng là một nhân vật đặc biệt đấy, Chloe-kun...</Text>
  <Text Key="FA06DFAC_21142">Có rất nhiều quầy hàng ăn tại Lễ hội St. Theresa.</Text>
  <Text Key="346EC1B1_21143">Phía Đội Thuần Khiết là một ổ bất thường. Nhưng cuối cùng, khách mời dường như vẫn nhớ rõ, nhưng đó cũng là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="7942BF10_21144">Không, không, ngay cả quầy của Đội Tinh Tế, dù là nghiệp dư, cũng không thua kém! Giống như quán cà phê maid tsundere của Chloe-senpai vậy!</Text>
  <Text Key="D219D4BB_21145">Hừm, còn chuyện gì nữa không?</Text>
  <Text Key="0978C8BF_21146">Thì... không có gì để lại ấn tượng sâu sắc lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="350AE514_21147">Ôi trời, họ nói bất cứ điều gì họ muốn... cứ cho rằng Chloe-kun sẽ rút lui khỏi Lễ hội St. Theresa năm sau vậy.</Text>
  <Text Key="904A6EDC_21148">Ý tưởng tuyệt vời! Năm nay toàn váy ngắn xinh xắn và áo ngắn tay, nhưng năm sau, chúng ta sẽ mặc cho cậu một bộ đồ maid cổ điển, sang trọng và lịch lãm!</Text>
  <Text Key="68DA929F_21149">Họ đang nói cái quái gì vậy... Thôi, xác nhận là họ sẽ rút lui khỏi Lễ hội St. Theresa năm sau rồi.</Text>
