  <Text Key="81160D6A_126350">Tuy nhiên, chúng tôi có thể cung cấp cho các ngươi một thùng xe làm khoang thuyền.</Text>
  <Text Key="7C622636_126351">Cảm ơn, Lyrael!</Text>
  <Text Key="6CE04A55_126352">Ngoài ra, cứ tự do sửa đổi theo ý các ngươi để mọi người dùng dễ dàng. Tôi sẽ nhờ Volgano và những người khác chuẩn bị nguyên liệu cho việc đó nữa.</Text>
  <Text Key="35877397_126353">Ô, ô~ Cứ để tôi~</Text>
  <Text Key="0170CDD1_126354">Vol. Ổn chứ?</Text>
  <Text Key="176AD87C_126355">Không chỉ chịu đỡ trực tiếp pháo kích, mà còn bị chiếc xe khổng lồ đó đè bẹp hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="866215AA_126356">Đừng lo! Cậu rất, rất kiên cố, Volgano-san♪</Text>
  <Text Key="D8FFA1D2_126357">Tôi không ổn! Lốp xe gai đó đang cọ mạnh vào tôi... Ô ô ô.</Text>
  <Text Key="D06B3343_126358">Hả? Ồ, đúng rồi! Ở đây bị trọc rồi!</Text>
  <Text Key="80B5CD63_126359">Đó là nơi cậu nhổ lông của tôi!</Text>
  <Text Key="AD517B95_126360">Đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="BCA59417_126361">Con mèo đó thật sự kiên cố... Có vẻ cũng khá mạnh, vậy có lẽ chúng ta nên để nó kéo xe hay gì đó.</Text>
  <Text Key="A510E41A_126362">Ực?! Ô ô, đau quá, đột nhiên đau quá...!</Text>
  <Text Key="C3372E80_126363">...Ừ, dù trông thế nào thì anh ta vẫn là người gác cổng của chúng ta. Trước mắt, chúng ta cần người khác phụ trách.</Text>
  <Text Key="D581E134_126364">Nếu chúng ta muốn có thứ gì đó chở tất cả chúng ta lên boong, chúng ta cần tìm một con vật có sức mạnh hơn ngựa bình thường, ngay cả khi nó không mạnh như ông Volgano...</Text>
  <Text Key="E1BF2E89_126365">Nếu các ngươi đang tìm động vật vật nuôi, tốt nhất là đến [Fun-Fun Farm]! Tôi sẽ dẫn các ngươi đi xem!</Text>
  <Text Key="9962EA7F_126366">Tôi cũng trông cậy vào cô, Lind. Hãy đảm bảo mọi người có một chuyến đi thoải mái thay tôi.</Text>
  <Text Key="0FF709D7_126367">...Hiểu rồi. Nếu đó là mệnh lệnh từ nữ thần Lyrael.</Text>
  <Text Key="F208A4D7_126368">Tôi mong được làm việc với cả tiểu thư Croce và tiểu thư Lind.</Text>
  <Text Key="DFDB8051_126369">Vậy thì, người tìm động vật kéo xe là màu xanh. Người ở lại xây dựng khoang là màu đỏ. Hãy mở vé số... Tôi là đỏ.</Text>
  <Text Key="6C04C65D_126370">Tôi là xanh! Ôi không, tôi không thể hút Kyaru-chan khi đói được!</Text>
  <Text Key="5D9929C3_126371">Đừng nói như thể tôi là tảo biển ăn vặt!!</Text>
  <Text Key="36673C7D_126372">Ừ. Xanh.</Text>
  <Text Key="5F400939_126373">Tôi là đỏ. Nii-sama là...</Text>
  <Text Key="2AF7863C_126374">Tôi là xanh.</Text>
  <Text Key="47F7BE53_126375">Điều này có nghĩa là....? Vé số của tôi là đỏ...điều đó có nghĩa là tôi đã bị tách khỏi Chủ nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="4CE306F4_126376">Thôi nào, Korosuke, cậu biết trước khi rút vé số rằng cậu có thể bị tách khỏi {playername}. ...Ừ, ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="3A1292CD_126377">Xin lỗi. Tôi là xanh... Tôi có thể đổi vé với Riri được không?</Text>
  <Text Key="ED0EA2B7_126378">Tôi khá tự tin với đôi tay mình. Tôi nghĩ tôi có thể giúp với thiết kế nội thất.</Text>
  <Text Key="B5D3E22F_126379">Ria-san...? C-Có chắc không?</Text>
  <Text Key="6AD13D9F_126380">Vâng♪ Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="9C6E228B_126381">Đây là cơ hội để gần gũi hơn với Onii-san, Riri-chan...♪</Text>
  <Text Key="1F1448D0_126382">!? Đ-Đó là... Không, ừm...!</Text>
  <Text Key="12933DB9_126383">Vậy thì, Riri, cô vào đội này♪ Vì đã quyết định rồi, đi chuẩn bị thôi!</Text>
  <Text Key="1FA28F22_126384">Sẽ là một chuyến đi khá dài, vì vậy hãy để hộp cơm trưa được chuẩn bị trong phòng ăn. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="D92714CC_126385">Wurm? Chỉ vì tôi không ở đây không có nghĩa là các ngươi có thể lười biếng!</Text>
  <Text Key="E8C2380C_126386">Vâng, vâng. Cẩn thận, Onee-sama.</Text>
  <Text Key="4B790519_126387">Cẩn thận, mọi người. Chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="A9EB8DAF_126388">Aaa, chờ đã! Ít nhất thì, một ngụm cuối cùng của Kyaru-chan!!</Text>
  <Text Key="B5316415_126389">T-Tôi nữa, hãy để tôi bổ sung thêm cho Chủ nhân một chút...!</Text>
  <Text Key="D3FB6C14_126390">Daaah! Mau lên và đi!</Text>
  <Text Key="2E9B9C8C_126391">...Và sau đó Pecorine, Riri, Precia, Croce, Lind, và {playername} đã đến Trang trại Vui vẻ để tìm động vật có thể kéo chiếc xe lớn của họ.</Text>
  <Text Key="98955067_126392">Ồ, chúng nhỏ xinh quá! ♪</Text>
  <Text Key="2C8F11BB_126393">Đúng rồi~! Lind-chan, hãy vuốt ve nó nhiều thay tôi!</Text>
  <Text Key="894EBE77_126394">Nhưng tôi không thực sự muốn vuốt ve chúng. ...Ch-Chúng khá dễ thương...</Text>
  <Text Key="0DAAC2B9_126395">Vâng! Và...</Text>
  <Text Key="91A8A83F_126396">......Chúng trông cũng ngon......☆ *nuốt nước bọt*.</Text>
  <Text Key="C952F1E9_126397">*giật mình*</Text>
  <Text Key="20ED6089_126398">Hawah?!</Text>
  <Text Key="2197C8F0_126399">Tiểu thư Riri?!</Text>
