  <Text Key="B32459FE_20200">À, thì ra là vậy? Trong khi có học sinh của đội Pure ngồi trước mặt khách hàng, thì Shinobu-senpai lại đang làm bói toán phía sau hậu trường rồi lặng lẽ truyền đạt kết quả, đúng không?</Text>
  <Text Key="7C6B0740_20201">Shinobu-kun là một người tốt. Khuôn mặt đau khổ vì lương tâm cắn rứt ấy truyền tải cho chúng ta rằng cô ấy đang làm điều đúng đắn.</Text>
  <Text Key="11DBA3AC_20202">Xin lỗi. Dù tôi muốn từ chối, nhưng bố tôi nhất quyết rằng công việc là công việc...</Text>
  <Text Key="66AEC0BB_20203">Skull-Daddy, với một người về cơ bản là nhân vật bị thúc đẩy bởi dục vọng cá nhân, anh lại có triết lý kinh doanh khá vững chắc đấy.</Text>
  <Text Key="C7C7BC3C_20204">Hơn nữa, bố cũng nhận được một khoản phí khá lớn trước khi bắt đầu...</Text>
  <Text Key="FB5DE16D_20205">Không, thế là hết. Anh ta hoàn toàn ích kỷ. Có vẻ như đó chỉ là triết lý kinh doanh sau sự kiện.</Text>
  <Text Key="50BE4ED7_20206">Tôi muốn hoàn tiền, nhưng bố tôi đã sống xa hoa với khoản thanh toán trước rồi...</Text>
  <Text Key="CF92F0AA_20207">K-Không, Shinobu, cậu hiểu nhầm rồi! Tôi không phải đang đắm mình trong dục vọng của mình hay gì đâu. Tôi chỉ muốn tìm cho cậu một người mẹ mới thôi!</Text>
  <Text Key="5AF5885D_20208">Bố, bố còn nhắc chuyện này nữa à? Thôi đi.</Text>
  <Text Key="127B7264_20209">Và tại sao anh ta lại đi phung phí với cơ thể đó?</Text>
  <Text Key="AF0117D9_20210">Câm miệng! Các người biết gì về tôi? Vấn đề không phải là tiền! Không dễ gì cho một gã đàn ông có cơ hội trực tiếp vào trường nữ sinh! Tôi muốn... Tôi muốn vào trường nữ sinh!</Text>
  <Text Key="7505B005_20211">Ồ...</Text>
  <Text Key="7DFBAC20_20212">Tôi chưa từng thấy một kẻ biến thái mạnh mẽ như vậy...</Text>
  <Text Key="1994D0CF_20213">Hả? Cái nhìn đó là sao? Cậu đang mời tôi sao? Được rồi, thôi được, cậu đã vượt qua.</Text>
  <Text Key="39E23C35_20214">Bố, làm ơn, đừng nói nữa. Và đừng bao giờ nói chuyện nữa.</Text>
  <Text Key="F3C4ABE8_20215">Eek, Shinobu dễ sợ quá! papa chạy trốn rồi~*vút*!</Text>
  <Text Key="A2FC2587_20216">Bố! À... Vậy thì, mọi người, tôi xin phép đi đuổi theo bố tôi. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="B186195A_20217">Bảo trọng!</Text>
  <Text Key="8CAEE462_20218">Này, thế giới này rộng lớn thật đấy.</Text>
  <Text Key="5160A0A5_20219">Vậy thì, chúng ta cũng nên đi thôi? Hãy xác nhận tình hình hiện tại của cuộc chiến.</Text>
  <Text Key="B1E955D8_20220">Đội tinh tế: 445, Đội Pure: 520.</Text>
  <Text Key="CC49DACE_20221">Cherruuu... Chúng ta đã kéo được cuộc thi đến một cuộc cạnh tranh sít sao trong khoảnh khắc, nhưng khoảng cách lại trở nên lớn đến thế...</Text>
  <Text Key="44EFA73E_20222">Họ đã giành được lợi thế lớn đến thế một lần nữa, nhờ vào cửa hàng mô phỏng của họ còn tốt hơn cả chuyên gia. Lời truyền miệng lan truyền, và toàn bộ khu vực xung quanh đội Pure hoàn toàn ở trong trạng thái đặc biệt.</Text>
  <Text Key="CFE46152_20223">Ừ, đúng hơn là họ vốn đã là chuyên gia ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="39B1DF12_20224">Một cách nào đó, thật đáng kinh ngạc việc họ đang làm. Tôi tự hỏi họ đã chi bao nhiêu tiền để tuyển dụng linh hồn đây.</Text>
  <Text Key="FE294F41_20225">Như mong đợi, tất cả đều nhờ vào của cải của gia tộc. Sự kiện trường học lẽ ra phải khác với thế này chứ?</Text>
  <Text Key="B247C8DB_20226">Hoàn toàn đúng. Việc học sinh quản lý trong ngân sách hạn chế cũng là một phần của giáo dục.</Text>
  <Text Key="94F1371E_20227">Thật sự, nếu được phép sử dụng tài chính của gia tộc, thì sự kiện của trường nữ sinh danh giá này sẽ biến thành một cuộc đánh nhau bằng tiền hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="91649507_20228">Bất kỳ cách nào, đây lại là gian lận trắng trợn một lần nữa. Hãy can thiệp!</Text>
  <Text Key="FB6C854E_20229">Nhưng, Chieru-kun, quy định lễ hội không nói rõ rằng việc sử dụng nhân lực bên ngoài là bị cấm.</Text>
  <Text Key="84284281_20230">Ừ, nó quá rõ ràng về đạo đức đến mức có lẽ không cần phải nêu rõ. Chúng ta không đi dạy trẻ con đừng gọi sát thủ trong những trận đánh nhỏ của chúng, đúng không?</Text>
  <Text Key="18742832_20231">Có lý. Tuy nhiên, đó không phải là điểm duy nhất.</Text>
  <Text Key="73B916BC_20232">Trong Lễ hội St. Theresa's, có những bài giảng đặc biệt do các diễn giả khách mời từ bên ngoài giảng dạy. Việc lập kế hoạch và vận hành những bài giảng như vậy cũng được coi là một phần của việc học xã hội của học sinh.</Text>
  <Text Key="FD2D81B3_20233">Khoan! Vậy ý cậu là chúng ta có thể mời idol-chan cho một buổi biểu diễn trực tiếp?</Text>
  <Text Key="6B5413C5_20234">Cậu nghĩ rằng học viện truyền thống và hình thức này, coi trọng truyền thống và hình thức, sẽ cho phép giải trí thế tục như vậy sao?</Text>
  <Text Key="01613CF1_20235">Năm ngoái, một quý bà học giả uy tín đã đến và dài dòng, nhàm chán trong lễ bế mạc.</Text>
  <Text Key="580B145F_20236">Eek! Một buổi biểu diễn trực tiếp đặc biệt của các Carmina-chan sẽ hay hơn nhiều so với cái đó!</Text>
  <Text Key="D3FA19DD_20237">Liệu thần tượng toàn quốc nổi tiếng Carminas thực sự sẽ đến một địa điểm nhỏ bé khiêm tốn như thế này? Biết chỗ chứ, các bạn học sinh nghèo!</Text>
  <Text Key="69EEB7FF_20238">Chloe-kun, chuyện gì xảy ra với cô ấy vậy?</Text>
  <Text Key="08188767_20239">Tôi không biết. Có vẻ như một loại co giật hoặc bệnh nào đó.</Text>
  <Text Key="A5DA1798_20240">Ra vậy. Tôi sẽ kê toa thuốc thần dược thương hiệu Mitsuki sau.</Text>
  <Text Key="9C7CB5BF_20241">Bất kỳ cách nào, trong Lễ hội St. Theresa's, vì có những quy ước như vậy, đội Pure có thể tranh luận rằng việc cho phép các chuyên gia bên ngoài vào cửa hàng mô phỏng của họ chỉ là một sự mở rộng của điều đó.</Text>
  <Text Key="028FEDE5_20242">Sự ngụy biện của họ còn trên trời.</Text>
  <Text Key="6F68BBE6_20243">Những trò bẩn thỉu... những người này thực sự đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="80654720_20244">Nhưng, đây là một cơ hội. Nếu là mánh khóe bẩn thỉu, chúng ta giỏi việc đó. Nói ngắn gọn, đó là chuyên môn của chúng ta.</Text>
  <Text Key="FB64ECE3_20245">Có hơi khó chấp nhận, nhưng đúng thật.</Text>
  <Text Key="C503E228_20246">Nếu cậu không có chút ký ức nào, thì đó sẽ là một lời nói dối.</Text>
  <Text Key="2E83B9FF_20247">Việc gian lận của họ không có chút duyên dáng nào. Quý vị, với tư cách là những người tiên phong của những hành vi bất chính chính đáng, chẳng phải đã đến lúc chúng ta dạy họ về "loại gian lận đúng" rồi sao?</Text>
  <Text Key="9E2E5E1D_20248">Cuộc thi đã ở nửa sau. Nếu họ mang theo gian lận, chúng ta cũng sẽ dùng gian lận. Chúng ta nên buộc tội họ sao? Từ đây trở đi, đây là một trận đánh không khoan nhượng.</Text>
  <Text Key="100C6808_20249">Tại sao mình lại bỗng nhiên hào hứng một cách vô lý thế này.</Text>
