  <Text Key="A5376F23_139000">Chào buổi sáng, Kishi-kun. Giấc mơ có vừa ý không?</Text>
  <Text Key="B65ABCB3_139001">Ra vậy... Nghe thật vui. Quan trọng nhất là cậu đã vui vẻ, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="E1A24699_139002">...Sắp đến giờ rồi. Thật sự tôi muốn nói chuyện với cậu lâu hơn, nhưng... để cậu về nhà muộn thì không tốt.</Text>
  <Text Key="6C50B1C1_139003">Vậy... Hẹn gặp lại sau, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="B865A54D_139004">Ừ, tôi đã mong chờ rồi...♪</Text>
  <Text Key="B7079DA2_139005">............Vậy thì, cô định trốn đến bao giờ, Misora?</Text>
  <Text Key="CD2BFF51_139006">Aha★ Bắt được rồi sao? Đúng như mong đợi từ Lady Eris!</Text>
  <Text Key="DD617F30_139007">Giờ thì, cô đừng nghĩ rằng có thể lừa được tôi trong chính lâu đài của tôi chứ?</Text>
  <Text Key="5395BBB3_139008">...Tôi nghĩ trải nghiệm này hoàn toàn là ý tưởng của Kishi-kun, nhưng tôi nghe rằng hai người đã lên kế hoạch cùng nhau từ đầu. Vì điều đó... Tôi biết ơn.</Text>
  <Text Key="DA5A149C_139009">Àà~ Vậy cuối cùng Kishi-san đã nói với cô à? Tôi cũng không bảo anh giữ bí mật, nên đây là kết quả tự nhiên thôi.</Text>
  <Text Key="FD99D8CF_139010">Nhưng... vẫn còn một câu hỏi đang nảy sinh trong tôi. Mục tiêu của cô là gì?</Text>
  <Text Key="DE278E04_139011">Mục tiêu của tôi ư? Tất nhiên, tôi đang cổ vũ cho tình yêu của cô, Lady Eris~★</Text>
  <Text Key="819ED1D1_139012">...Cũng giống như cô hiểu tôi đến một mức độ nào đó. Tôi, cũng vậy......Misora. Tôi biết một chút về cô...... chỉ đủ thôi.</Text>
  <Text Key="381AFDE5_139013">Tôi không nghĩ mình sa ngã đến mức một người như cô lại ủng hộ tôi thuần túy vì thiện ý. ...Dù nghe có vẻ mỉa mai.</Text>
  <Text Key="A945F1B6_139014">Nhưng, có thể là một lý do ngớ ngẩn bất ngờ đấy, biết không? Ví dụ~... Có thể tôi đến đây chỉ để tâm sự tình yêu với cô, Lady Eris?</Text>
  <Text Key="39AD3FEF_139015">Tâm sự... tình yêu?</Text>
  <Text Key="B30174EF_139016">Thôi nào~ Nếu thành thật... một lúc trước tôi còn "cổ vũ cho tình yêu của Lady Eris~★" cơ mà, rồi tôi lại đi tận hưởng một mùa hè tuyệt vời cùng Kishi-san~</Text>
  <Text Key="5CA899D6_139017">Và giờ đây tôi đã tạo ra một mối liên kết siêu sâu sắc với anh... cô cũng phải nỗ lực hơn nữa đi, Lady Eris.</Text>
  <Text Key="EB0EFDA1_139018">Ý tôi là, nếu không...</Text>
  <Text Key="1BA6B5A6_139019">...Chúng ta sẽ không có một trận chiến tình yêu nóng bỏng, kịch tính, đẫm máu cho Kishi-san, đúng không, Lady Eris♪</Text>
  <Text Key="621ACBF9_139020">Aha★ Thật kích thích~♪ Dạo gần đây chúng ta có thời gian quá bình yên nên tôi đã khao khát điều như thế này~</Text>
  <Text Key="7848019F_139021">...Hả? Cô dừng lại rồi ư? Vừa mới bắt đầu thú vị...</Text>
  <Text Key="FDFDECCD_139022">...Việc tái hiện "giấc mơ" đó đã cạn kiệt ma lực của tôi. Lấy chuyện nhảm của cô ra nghiêm túc là... mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="CF31A80C_139023">Hơn nữa... tôi cũng thấy thú vị.</Text>
  <Text Key="A3E5EAEC_139024">Thú vị? Về chuyện gì... Lady Eris?</Text>
  <Text Key="7796A40A_139025">...Cô đã nói rồi, đúng không. ..."Tâm sự tình yêu".</Text>
  <Text Key="E6DFAC36_139026">...À, vậy thì tôi đã thực sự khiến cô tò mò với câu đó♪ Câu chuyện về mùa hè tôi trải qua cùng Kishi-san★</Text>
  <Text Key="F9E1932B_139027">Vậy thì kể tất cả cho cô nghe nhé~ Vừa đủ để không quá tải trái tim yếu đuối của cô, Lady Eris~♪</Text>
  <Text Key="2DE03CEF_139028">Vì vậy, trong một thời gian, Eris và Misora đã trò chuyện về {playername}... hay nói đúng hơn là tâm sự tình yêu.</Text>
  <Text Key="DDFA6327_139029">Hmm.........</Text>
  <Text Key="336F5C16_139030">Shion Eri...-san?</Text>
  <Text Key="2B3D62FA_139031">Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="4F6282F8_139032">Một giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="330CCF6B_139033">Quảng trường náo nhiệt hơn hẳn</Text>
  <Text Key="FD11A8E5_139034">Cảm giác như bước vào một lễ hội hè vậy</Text>
  <Text Key="A72DAEC0_139035">Trong trường hợp đó, đây là cơ hội hoàn hảo</Text>
  <Text Key="FCD3D442_139036">Eri-san, hãy cùng nhau nhảy đi!</Text>
  <Text Key="CCFC5509_139037">Cô hoàn hảo... có lẽ.</Text>
  <Text Key="1EC65846_139038">Đây cũng là lần đầu tiên của tôi... có lẽ.</Text>
  <Text Key="35EFE541_139039">Vì lý do nào đó, tôi chỉ nghĩ rằng mình có thể làm được</Text>
  <Text Key="930D40F7_139040">Cô nói muốn học đủ thứ chuyện</Text>
  <Text Key="38C00B7F_139041">Ừ. Và thất bại cũng được...</Text>
  <Text Key="13037EC5_139042">Vì chúng ta ở bên nhau, chúng ta có thể cười về nó</Text>
  <Text Key="390257B4_139043">*Tôi quay về phía một sự hiện diện kỳ lạ*</Text>
  <Text Key="B10A40BF_139044">...Có lẽ chỉ là trí tưởng tượng của tôi</Text>
  <Text Key="8A564ABA_139045">Hả? Tôi đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="D82EC8F7_139046">Tôi cảm thấy như mình đã có một giấc mơ vui vẻ</Text>
  <Text Key="B5ACD9A0_139047">Tôi sẽ quay lại thôi, Eris</Text>
  <Text Key="CEADBFD2_139048">Eri</Text>
  <Text Key="FF3A04A0_139049">Giấc mơ và Hiện thực</Text>
