  <Text Key="51664237_105550">Arc 2 Chương 8 Tập 2</Text>
  <Text Key="F24CD1CC_105551">Pecorine đã xác định vị trí căn cứ của [Rage Legion] dựa trên ghi chú và báo cáo từ người nhìn thấy mà Neneka đã để lại. Sau khi quyết định phát động cuộc tấn công bất ngờ với một nhóm nhỏ để cứu họ, họ đã chuẩn bị cẩn thận cho trận chiến sắp tới.</Text>
  <Text Key="1429C2AC_105552">Cậu nói là đi đến căn cứ của [Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="76672D46_105553">Cậu nói thật đấy, Pecorine?</Text>
  <Text Key="7AC6CE02_105554">Trước tiên cậu có biết căn cứ của chúng ở đâu không?</Text>
  <Text Key="C94CB879_105555">Vâng, rất có thể. Có một mảnh giấy để lại trên ngai vàng của lâu đài...</Text>
  <Text Key="FB5FE302_105556">Nói cách khác... căn cứ của [[Rage Legion]] trên hòn đảo hoang vu đó.</Text>
  <Text Key="16B10519_105557">Có thể là Neneka-san?</Text>
  <Text Key="AB07E04C_105558">Có một dấu hiệu trên bản đồ. Tôi tự hỏi liệu nó có phải là trên đại dương...?</Text>
  <Text Key="18932D78_105559">Có thể là</Text>
  <Text Key="E538D3E9_105560">Có một căn cứ nữa. Điều này được ghi trong một tuyên bố đến cung điện hoàng gia...</Text>
  <Text Key="0A475075_105561">Gần đây, có một hòn đảo được xây dựng trong khu vực này qua đêm. Về thời gian, nó ngay sau khi chúng ta đánh bại Kaiser Insight. Và...</Text>
  <Text Key="323C585F_105562">Có quái vật chạy loạn xung quanh, nên rất khó để đổ bộ. Một người đánh cá đã nhìn thấy một con rồng xương xanh trên bầu trời phía trên hòn đảo hoang vu. ...Và một cô gái đang cưỡi trên lưng nó.</Text>
  <Text Key="3F7FEE9A_105563">Có phải... Lady Ranpha?</Text>
  <Text Key="8398C5EA_105564">Cô ấy cũng đang sử dụng rồng xương, phải không? Để chính xác, nó trông giống như một sinh vật phép thuật được tạo ra từ thứ gì đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="81E4B37E_105565">Nói cách khác... có thể có một căn cứ của [Rage Legion] trên hòn đảo hoang vu đó.</Text>
  <Text Key="5F92F3B5_105566">Thành thật mà nói, chỉ từ tuyên bố này, tôi không thể không nhíu mày. Có khả năng cao đây là bẫy của kẻ thù, và tôi không định cử ai đi điều tra, nhưng...</Text>
  <Text Key="7C415ECB_105567">Nếu ghi chú cuối cùng của Neneka cũng chỉ ra cùng một vị trí, thì tôi nghĩ nó đáng để xem xét.</Text>
  <Text Key="67CEF5E2_105568">Hừm... Tôi nghĩ cậu không nên đi đến đó.... Pecorine. Tôi không biết về cậu, nhưng tôi không chắc liệu cậu có thể vào được không.</Text>
  <Text Key="9A06AEF9_105569">...Đúng vậy. Tôi nghĩ cậu nên giao cho chúng tôi và chờ đợi. Dù sao, cậu là lãnh đạo của quốc gia này.</Text>
  <Text Key="AA2CEF23_105570">......ừ thì......đúng vậy, nhưng......thói quen muốn lén đi ra ngoài......tôi đã biết đó không tốt cho một công chúa.</Text>
  <Text Key="A7C001E1_105571">Nhưng không thể nào tôi không đi. [Rage Legion] cũng đang lên kế hoạch tấn công Landosol. Ngăn chặn họ là cần thiết vì hòa bình của quốc gia.</Text>
  <Text Key="802F88D0_105572">Hơn nữa... Tôi đã để Neneka sử dụng tôi làm thay thế nhiều lần. Tất nhiên, cô ấy giúp tôi vì nó có lợi cho cô ấy...</Text>
  <Text Key="EB5A156F_105573">Nhưng, nhưng, cậu biết đấy, tôi rất biết ơn vì tất cả sự giúp đỡ cậu đã cho tôi. Hơn nữa, tôi muốn nhờ Neneka làm thay thế cho tôi trong tương lai.</Text>
  <Text Key="7B3479B9_105574">Chỉ giữa chúng ta... Thực ra, nó hơi đáng thương, nhưng nếu tôi không lén đi chơi đôi khi, tôi... tôi sẽ mập mạp và sụp đổ một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="335BE87F_105575">Hừm, nếu vậy... Này, đừng cố gắng biến điều này thành một câu chuyện hay. Đó không phải là lý do để cậu tự đặt mình vào nguy hiểm, phải không?</Text>
  <Text Key="992C5582_105576">Kyaru, cậu lo lắng cho Pecorine, phải không?</Text>
  <Text Key="9DB84204_105577">...Hừm, Tất cả những gì tôi muốn nói là cậu sẽ là một kẻ ngốc nếu biến thành xác ướp.</Text>
  <Text Key="BBD9C226_105578">...Tôi đồng ý, mặc dù vậy, sẽ rất khó để dẫn một đạo quân lớn tấn công một hòn đảo hoang vu xa bờ.</Text>
  <Text Key="CE58E811_105579">Điều đó có nghĩa... Chúng ta nên mang theo một nhóm nhỏ và phát động cuộc tấn công bất ngờ.</Text>
  <Text Key="22D3B58E_105580">Vâng. Nếu có thể... Tôi sẽ rất biết ơn nếu mọi người từ Twinkle Wish có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="195E4687_105581">Vâng. Tôi chắc chắn chúng ta sẽ có thể giúp cậu, Neneka và... Và có thể cả Christina có thể bị mắc kẹt cùng cô ấy. Hãy đảm bảo chúng ta cứu họ!</Text>
  <Text Key="1897D611_105582">Vâng, đúng vậy. Nếu chúng tôi đồng ý, chúng tôi sẽ làm mọi thứ có thể để giúp đỡ. Đúng không, Hiyori?</Text>
  <Text Key="115BE164_105583">...D-Dạ... Tất nhiên! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="B5CBA92B_105584">...Hiyori...? Thông thường, cậu sẽ là người đầu tiên nói chúng ta nên đi cứu cô ấy...</Text>
  <Text Key="1B47E977_105585">......Tôi không chiến đấu tốt như mọi người......nhưng......tôi có thể đi cùng cậu không? Tôi sẽ không là gánh nặng.</Text>
  <Text Key="BCBD983D_105586">Tất nhiên, Sheffy! Chúng ta đều là Gourmet's, dù sao đi nữa!</Text>
  <Text Key="3BE91767_105587">Ừ... cậu đúng. Mục tiêu của chúng ta không phải là loại bỏ từng thành viên cuối cùng của [Rage Legion]. Nếu mọi thứ trở nên nguy hiểm, chúng ta chỉ cần quay đầu và chạy.</Text>
  <Text Key="9D042E67_105588">Vâng. Không có gì tốt hơn là tránh một trận chiến, nhưng... chúng ta đang nhảy vào lãnh thổ kẻ thù. Chúng ta nên chuẩn bị cẩn thận.</Text>
  <Text Key="B0AE3CFB_105589">Nói về việc chuẩn bị... Đích đến của chúng ta là trên biển, rất xa. Làm thế nào chúng ta sẽ đến đó?</Text>
  <Text Key="E008330C_105590">Hừm... Nếu tôi sử dụng ma pháp dịch chuyển, tôi nghĩ chúng ta sẽ có thể đến đó trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="872D0141_105591">Vâng, à, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="723AE945_105592">Đó là...?</Text>
  <Text Key="BBC87B33_105593">...Tôi chưa quyết định. Ahaha...</Text>
  <Text Key="8346C49B_105594">*nuốt nước bọt*...</Text>
  <Text Key="D7ABA77A_105595">...Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="0186FAB5_105596">Để xem... Cô Creditta?</Text>
  <Text Key="7E7FE39F_105597">...Cô thấy đấy, công chúa. Tôi xin lỗi vì sự bất kính, nhưng... Tôi rất phản đối việc này, cô biết chứ? Nghĩ rằng người lãnh đạo của một quốc gia sẽ tiến vào lãnh thổ kẻ thù như một mục tiêu rõ ràng.</Text>
  <Text Key="4BD0E31D_105598">Ahaha... Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="0CEE73B8_105599">Ừ... Tôi đã giải thích tình hình cho cô nhiều lần. Tôi biết rằng chúng ta phải đối phó với [Rage Legion], bất kể chúng ta làm như thế nào.</Text>
