  <Text Key="058EF863_167250">Có lẽ cô ấy sẽ cười... và nói gì đó kiểu như "Câu trả lời đó đúng chất của cậu rồi". ...Tôi nên đề cập rằng cô ấy sẽ không thực sự coi đó là lời khen.</Text>
  <Text Key="37BC44FD_167251">Chính xác! Chính vì vậy mà cô ấy đang vật lộn! Khi trong lòng bạn có hai cảm xúc to lớn đang đấu tranh với nhau, cả hai đều mạnh mẽ như nhau, thì quá sức rồi. Đối phó với một cảm xúc thôi còn khó khăn.</Text>
  <Text Key="22F8F133_167252">Ồ! Ý tôi là... dù sao thì vẫn là về bạn tôi, tất nhiên. Bạn tôi!</Text>
  <Text Key="371BC9F8_167253">Cân bằng bất cứ điều gì cũng khó. Học tập và hoạt động câu lạc bộ, công việc và sở thích, tình bạn và tình yêu... Cô ấy mắc kẹt việc nắm giữ hai cảm xúc bất khả thi cùng lúc và không biết phải làm sao. Cô gái đó...</Text>
  <Text Key="CE678667_167254">Ư-Ừ, chỉ nói về chuyện đó thôi cũng chẳng giải quyết được gì! Tôi nghĩ cô ấy chắc cũng cảm thấy giống vậy! À, CHÁI QUÁ! Thôi thì chơi đùa một chút và thư giãn nào!</Text>
  <Text Key="AF94CCBF_167255">Đi chơi game arcade thì sao? Ở gần đây thôi! Nào, Kishi-san! Cậu đi với tôi.</Text>
  <Text Key="46EB9940_167256">Vậy thì, vậy thì, tôi tự hỏi bọn họ đã thêm loại game gì mới đây... Cái gì vậy? Game thời trang? Ồ, vậy là bạn cạnh tranh để ghi điểm bằng cách phối đồ. Hừm...</Text>
  <Text Key="2573BD54_167257">...KHOAN ĐÃ! CHỜ MỘT CHÚT!</Text>
  <Text Key="21C83BE2_167258">Ôi trời! Đây là lần đầu tiên tôi đến một sân chơi! Nơi này sáng quá! Lấp lánh, rực rỡ và ồn ào...</Text>
  <Text Key="F4710FC9_167259">Tôi cũng vậy. Tôi tự hỏi nên chơi trò gì đây... Ồ? Cô gái kia... không phải Mayumiya-san sao?</Text>
  <Text Key="39A69692_167260">Chết rồi... Là mấy đứa con gái khác trong lớp tôi! K-Kishi-san, trốn đi! Nào, theo tôi!</Text>
  <Text Key="2D422FD8_167261">Ưm, nhà vệ sinh thì... Không được! Chúng ta cần một chỗ để trốn... ÔI CHÚA! Ở ĐÂY!</Text>
  <Text Key="05C82183_167262">N-Nếu chúng ta ở trong đây thì chúng sẽ không tìm thấy đâu...</Text>
  <Text Key="C25F90AB_167263">Ê TÔI! Tôi biết tôi vội, nhưng ý tưởng gì mà kéo chúng ta vào trong máy in sticker chứ! Đây không phải là một không gian kín thực sự!! Hơn nữa, bọn mình đang ÔM NHAU đấy phải không?!</Text>
  <Text Key="99DE0F17_167264">C-Các sự cố kiểu này, hay tai nạn thì đúng hơn... thường là do Kishi-san gây ra, chứ không phải tôi! Tôi đã làm gì vậy?! Tôi xin lỗi, Rei-sama! Tôi thề đó là một tai nạn! MỘT TAI NẠN!!!</Text>
  <Text Key="6C4C6140_167265">K-Kishi-san, chúng ta sẽ ra ngay khi chúng đi khỏi, vì vậy hãy ở yên cho đến lúc đó. Sẽ thật tệ nếu chúng ta bị phát hiện.</Text>
  <Text Key="59B795FE_167266">B-Bạn đã...! Bạn có vẻ quá thành thạo với nó rồi! K-Không, tôi sẽ không đồng ý đâu...?! Không thể nào tôi chụp ảnh được!</Text>
  <Text Key="1C8B6F88_167267">Aaaa, mặt tôi hiện lên màn hình xem trước... CÁI GÌ VẬY?! S-S-Sao tôi lại đỏ thế?! C-C-Cái biểu cảm gì vậy?! Làm sao mà đó là mặt tôi?</Text>
  <Text Key="55D9E20B_167268">Tôi phải tránh xa cậu ta càng sớm càng tốt! Tôi không thể nào đối mặt với Rei-sama nếu không! Ý tôi là, chẳng phải tớ chưa bao giờ nghĩ về Kishi-san theo cách đó hay...</Text>
  <Text Key="999CC934_167269">...K-Không, không, tớ không thể giả vờ rằng đó là sự thật... Cậu ta chắc chắn cũng đã nhận ra sau khi nói chuyện với tớ trước đó! Dù Kishi-san có đần độn đến đâu chăng nữa!</Text>
  <Text Key="AC5FD6AF_167270">Và, ngay bây giờ, ở đây tôi đang ôm chặt chính Kishi-san đó trong một phòng kín... Aaaa, giờ nghĩ về nó, tôi không chịu nổi! Tôi phải tránh xa cậu ta!!</Text>
  <Text Key="94435C0C_167271">...Này, Kishi-san. Về người bạn tôi mà tớ đã nói đến...</Text>
  <Text Key="90C6EC84_167272">Thật lòng mà nói, cô ấy chắc đã biết rồi. Về việc cô ấy nên làm gì với hai "cảm xúc" đó.</Text>
  <Text Key="1ABE708B_167273">Sâu thẳm bên trong, cô ấy biết. Tất cả những gì cô ấy thực sự có thể làm... là trung thực~...</Text>
  <Text Key="49F4C0C0_167274">...Có vẻ như ổn rồi. Mấy đứa con gái trong lớp tôi đã đi đâu đó rồi. Có vẻ như máy in cũng hết giờ rồi.</Text>
  <Text Key="A972C0F5_167275">Aha... Tôi không thể tin được mình lại mất kiểm soát như vậy.</Text>
  <Text Key="C00982BF_167276">Đúng rồi! Giá như tôi không ở trong đó với cậu... Khoan, tôi mới là người mời cậu hôm nay. Không phải lỗi của cậu, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="D6925431_167277">Cậu lúc nào cũng vậy... cực kỳ tốt bụng. Cậu luôn nghĩ về tôi trước bản thân. Tôi biết điều đó rất rõ. ...Tôi biết.</Text>
  <Text Key="AEED92D5_167278">...Tiếp tục câu chuyện của người bạn tôi. Cô ấy đang đau khổ vì em gái và cậu con trai cô ấy thích, nhưng... Tôi nghĩ cô ấy bắt đầu cảm thấy một thứ khác nữa.</Text>
  <Text Key="CCAB1F86_167279">Rằng có lẽ... việc có hai người mà cô ấy thực sự yêu thương là một loại phước lành.</Text>
  <Text Key="143DCF49_167280">Nó đau. Nó nhói. Đôi khi gần như không thể chịu đựng... Nhưng dù sao... Tôi vẫn hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="6B44B30E_167281">Được rồi, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ. À, trái tim bao giờ cũng bấn loạn của một thiếu nữ~! Tsumugi-chan, cậu cũng đang ở độ tuổi khá khó khăn, phải không?</Text>
  <Text Key="5A9337DC_167282">Cảm xúc của cô ấy dành cho Rei... và cảm xúc dành cho cậu... đều hoàn toàn thật. Không trách được tại sao cô ấy lại đau khổ như vậy. Không có câu trả lời rõ ràng cho một chuyện như thế.</Text>
  <Text Key="11B3A83B_167283">Nhưng bạn biết không... Tôi đang nghĩ. Nếu Tsumugi-chan có thể trung thực hơn, cô ấy sẽ không dễ thương sao?</Text>
  <Text Key="8F85800F_167284">Ý tôi là, bạn có thấy không? Biểu cảm của cô ấy khi ôm cậu. Tiếc là bạn không thể mang cái sticker in đó về nhà và bảo tồn nó♪</Text>
  <Text Key="CCF76137_167285">Giờ thì, tất cả những gì còn lại là xem kết quả mục tiêu của buổi diễn thời trang của cô ấy thế nào rồi. Chúc may mắn ngoài đó. Tạm biệt nhé.</Text>
  <Text Key="60E4A905_167286">.......Hừm. Có lẽ tôi cũng nên trung thực hơn đôi khi?</Text>
  <Text Key="F16A3368_167287">Ừm, ừm~. Phụ... Tôi ngủ thiếp đi mà không hay. Xin lỗi, tôi dựa vào cậu. Có lẽ tôi chỉ không ngủ đủ giấc thôi. Nói vậy, tôi còn một đêm thức trắng nữa đang chờ đợi tôi tối nay...</Text>
  <Text Key="906DFF72_167288">Ôi trời, lại là một vị khách nữa sao? Xin lỗi, Kishi-san, cậu có thể nói với họ là chúng tôi đóng cửa để...</Text>
  <Text Key="6ADC6661_167289">Xin lỗi, tôi thấy cậu đang nghỉ ngơi...</Text>
  <Text Key="1B607371_167290">Cậu là...! Đừng xin lỗi. Tôi đã chờ cậu.</Text>
  <Text Key="A6EED9B4_167291">Thực ra... Thực ra, cậu thấy đấy... cậu ta mời tôi đi săn cùng một lúc nào đó.</Text>
  <Text Key="73569AFB_167292">Ồ... Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="824E8341_167293">Không phải tôi vui hay gì đâu! ...À, về chuyện đó. Tôi đang tự hỏi có loại... c-c quần áo dễ thương nào để tôi mặc khi đi săn không.</Text>
  <Text Key="BC6C31D7_167294">B-Buổi diễn cậu làm khá... thú vị. Tôi nghĩ nó đã thay đổi suy nghĩ của tôi một chút... có lẽ mặc quần áo cũng không tệ...</Text>
  <Text Key="F1600353_167295">...! Tất nhiên tôi có thể làm cho cậu! Ý tôi là, cậu đáng yêu nhất lúc này rồi! Tôi biết rồi, trung thực thật là tốt nhất~</Text>
  <Text Key="0EA9408B_167296">Kh... C-C-Câm miệng lại! Cậu mới là người trông dễ thương khi dựa vào cậu ta và ngủ say như thế. Tôi vừa nhìn thấy cậu từ cửa sổ đấy, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="6435E29D_167297">CÁI GÌ...?! T-T-Tôi không có vẻ mặt dễ thương hay gì đâu~...</Text>
  <Text Key="A63C18B7_167298">Kishi-san, vậy cậu cũng thấy rồi?! Chính vì vậy mà cậu...!</Text>
  <Text Key="60D4DC23_167299">...Không. Tôi sẽ nhớ lời khuyên của cậu...</Text>
