  <Text Key="91999632_44650">Ư ừm...\nThành thật mà nói, ban đầu tôi chỉ định bỏ chạy thôi.\nTôi nghĩ không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="E39CEBBA_44651">Là vì mọi người đã thuyết phục tôi.\nLại còn bận tâm đến kẻ vô dụng như tôi, chắc hẳn mọi người đã phải kiên trì rất nhiều.</Text>
  <Text Key="CDCA98F9_44652">Tôi cũng từng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="2D05146B_44653">Tiểu thư, Suzume?\nDù vụng về đến đâu, tôi nghĩ cô ấy sẽ không bao giờ bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="BA468381_44654">Vì sự vụng về của mình,\ntôi đã vô tình làm vỡ một vật rất quan trọng. \nNó đau đớn đến mức tôi đã bỏ trốn khỏi trại mồ côi.</Text>
  <Text Key="24709A92_44655">Tôi không thể tin là lại xảy ra chuyện như vậy...\nNhưng việc cô ấy được gửi đến đây từ trại mồ côi có nghĩa là,\ncô ấy đã được trao cơ hội thứ hai, phải không?</Text>
  <Text Key="0F35592E_44656">Vâng.\nLúc đó, có người đã ủng hộ tôi bên cạnh...\nNgay cả tiểu thư, cô ấy cũng đã nói những lời tử tế.</Text>
  <Text Key="52B2ED38_44657">Khi thực sự bế tắc và không biết phải làm gì,\nmọi người đều cần một ai đó sẽ ủng hộ họ,\nđể họ có đủ can đảm bắt đầu lại, phải không?</Text>
  <Text Key="E0BFB946_44658">Hehe ♪\nTôi thực sự biết ơn sự giúp đỡ của mọi người lúc đó～</Text>
  <Text Key="5BBDBE4D_44659">Ra vậy, cậu bé này chính là người "ủng hộ cô ấy".\nNếu tiểu thư có thể rút kinh nghiệm và trở thành người như bây giờ,\nthì tôi có lẽ cũng nên thay đổi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="F1A6DB99_44660">"Trước tiên cần thay đổi cách bạn trông như thế nào."</Text>
  <Text Key="B171E6CF_44661">Câm mồm, con thú bông kiêu ngạo kia!\nTôi sẽ tạm biệt bộ trang phục này ngay sau khi lễ hội Hoa kết thúc!\nTôi sẽ không mặc nó lần nào nữa!</Text>
  <Text Key="F6E5FF49_44662">Hả? \nTôi định để cô phục vụ như linh vật làng từ bây giờ, \nvà tiếp đón khách du lịch với trang phục đó...</Text>
  <Text Key="FC98BBB7_44663">Nói là linh vật, nhưng dường như nó đang trở thành một huyền thoại đô thị mới.</Text>
  <Text Key="9A61D212_44664">Ngài nên suy nghĩ lại, Trưởng Làng.</Text>
  <Text Key="B50015ED_44665">Không phải chuyện của ngươi!\nVà các cô gái, đến lúc chào đón khách rồi.\nLà người phụ trách, hãy đọc lời chào mừng long trọng để khai mở Lễ hội Hoa.</Text>
  <Text Key="8C33FD00_44666">Vâng! Tôi đã luyện tập rất nhiều, nên xin hãy giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="D1A249F2_44667">Tôi đang lo lắng quá...!\nUgh, hy vọng tôi có thể đọc bài phát biểu mà không lắp bắp...!</Text>
  <Text Key="A7265999_44668">Không sao đâu.\nNgười ta bảo được nhìn vào ghi chú khi phát biểu,\ncho nên cô có thể yên tâm ngay cả khi quên lời vì lo lắng.</Text>
  <Text Key="0A4AAF41_44669">Vậy đúng rồi, tôi lo lắng quá mức, phải không?\nTôi sẽ đảm bảo mang theo ghi chú... và thôi nào!</Text>
  <Text Key="34767EF3_44670">Tôi sẽ chắc chắn chào đón khách đúng mực.\nXin hãy chắc chắn xem nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="E09D7367_44671">Hmmm, giờ tôi lo rồi.\nSuzume có xu hướng hoàn toàn hỏng hóc trong những lúc như thế này.</Text>
  <Text Key="F08573DA_44672">Tất cả đều tốt!\nNhìn kìa, có những điều tốt được viết trong ghi chú cho lời chào,\nchắc chắn cô ấy sẽ thực hiện một lời chào tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B0141624_44673">"Tuyệt vời.\nTrừ chi tiết quan trọng là Suzume không có nó trong tay."</Text>
  <Text Key="2CB3C7FE_44674">Ư ừm, tất cả mọi người đã đến hôm nay.\nHôm nay là... ư ừm... Để tôi kiểm tra ghi chú của mình...</Text>
  <Text Key="D23B28BC_44675">Và là... 300g thịt gà, 4 củ khoai, 1 củ cà rốt, 1 củ hành...\nỂ, hả?\nLẽ ra lời chào phải sáng tạo đến thế sao?</Text>
  <Text Key="43C6DBE8_44676">Suzume-san đang nói cái gì vậy!?\nĐó không phải là thứ cô phải nói!</Text>
  <Text Key="891EA56F_44677">Tôi vô tình mang theo ghi chú công thức～!\nVậy ư ừm...!</Text>
  <Text Key="0B1DB207_44678">Hãy tận hưởng Lễ hội Hoa ở Làng Hoa thật trọn vẹn!!</Text>
  <Text Key="9A25B312_44679">Bằng cách này, mặc dù {playername} và bạn bè của cậu cuối cùng cũng không thể sửa tính vụng về của Suzume,\n họ đã có thể giải quyết các vấn đề của ngôi làng.\nHọ chào đón khách du lịch trong một Lễ hội Hoa tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2ACE2A34_44680">Cuối cùng, lễ hội hoa đã được tổ chức. Suzume đã đưa ra một lời khuyên cuối cùng cho Ryuuji, nói rằng anh ấy cũng có thể xem xét lại lối sống của mình. Có vẻ như mọi vấn đề đã được giải quyết, nhưng cuối cùng tính vụng về của Suzume không cải thiện, và bài phát biểu khai mở đã trở thành một mớ hỗn độn.</Text>
  <Text Key="D221DA43_44681">Hoa Tập Hợp Cho Lễ Hội</Text>
  <Text Key="23720C20_44682">Nhờ những con chim sẻ, chúng ta đã đánh bại kẻ xấu, nhưng... Làm sao đây với một quái thực vật to như vậy?!</Text>
  <Text Key="740CB146_44683">Đừng lo, Kyouka! Dạ dày tôi vẫn còn đầy bong bóng, cho nên dường như nó đang chậm lại.</Text>
  <Text Key="1D36EDB1_44684">Đúng rồi, nó vẫn còn đau đớn chút ít! Hãy tiêu diệt nó trong khi chúng ta vẫn còn có thể!</Text>
  <Text Key="E32151F5_44685">Đó là tinh thần đó! Đây là lễ hội hoa mà tôi đã cố gắng rất nhiều để chuẩn bị, với sự giúp đỡ của mọi người...!</Text>
  <Text Key="B843DE4B_44686">Tôi sẽ không để ngươi cản đường!</Text>
  <Text Key="BB23C850_44687">Phew, chúng ta làm được rồi! Giờ đã đi được xa như vậy, những quái thực vật sẽ bình tĩnh lại, phải không?!</Text>
  <Text Key="1E1CB970_44688">Không, chưa hết, chim sẻ! Nếu có gì, nó trông có vẻ tức giận vì bị tấn công...!</Text>
  <Text Key="8A100182_44689">Quái thực vật</Text>
  <Text Key="7905E0F9_44690">Vâng, mạnh thật đấy!? Nhưng tôi không thể bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="C441B47F_44691">Hãy tiếp tục tấn công! Chúng ta phải loại bỏ chúng trong khi chúng ta vẫn còn trong rừng!</Text>
  <Text Key="931EE145_44692">Cuối cùng thì đây là một công việc vô cùng vất vả~!?</Text>
  <Text Key="267F367D_44693">T-tôi không thể tin được... Sau khi tấn công nhiều lần như vậy, ngươi vẫn chưa ngã gục?!</Text>
  <Text Key="77C52D7A_44694">Ngay cả cỏ dại ở phòng khám cũng không cứng rắn như vậy... Có lẽ nên dùng thuốc diệt cỏ?</Text>
  <Text Key="20138F19_44695">⁇ Gyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="56BC59C4_44696">Ồ, tôi hơi bối rối! Cậu chắc chắn không thích kiểu đó chứ?</Text>
  <Text Key="169E6D04_44697">Hãy thử xem! Yay!!</Text>
  <Text Key="5EFE337A_44698">...Ư ừm, dường như nó vẫn ổn ngay cả sau khi dùng thuốc diệt cỏ.</Text>
  <Text Key="7FA27F45_44699">Ugh, giờ tôi hiểu tại sao trùm băng đảng lại muốn nó. Tôi không thể tin là nó lại là một quái vật cứng rắn như vậy...</Text>
