  <Text Key="D5961CCE_121150">GYAAAOOOOOONNN!!</Text>
  <Text Key="211E9EC2_121151">N-Nó xuất hiện rồi~~~~!!?</Text>
  <Text Key="C957B833_121152">Con Wolk Crow hoang dã vừa chạy qua đã cảm nhận được sự hiện diện của bản thân!</Text>
  <Text Key="FEC2B1E6_121153">Không ai nói một quái vật như thế này sẽ xuất hiện...!\nTrước mắt, chúng ta chỉ có thể──</Text>
  <Text Key="BE0E9878_121154">Đã quyết! Vampy-chan muốn con đó!</Text>
  <Text Key="289470B2_121155">Con đó... Đó là đùa à?</Text>
  <Text Key="E0F70E22_121156">Con quái vật đó to và trông cực kỳ mạnh, phải không?\nSẽ tuyệt vời biết bao nếu nó trở thành một thẻ ma thuật?</Text>
  <Text Key="6570454A_121157">Ừ-Ừ... đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="09FF4D43_121158">Vậy, đồng đội của Vampy-chan đã được quyết định là con đó!</Text>
  <Text Key="94D8BE06_121159">K-K-Không được!\nĐể biến nó thành thẻ ma thuật, chúng ta phải chiến đấu và bắt nó!?\nChúng ta không thể làm một mình...!</Text>
  <Text Key="4F163120_121160">Dù Vampy-chan có thể không làm được một mình,\nnhưng với mọi người ở đây, sẽ ổn thôi phải không?</Text>
  <Text Key="CE45B090_121161">Hử........?</Text>
  <Text Key="8BF834DA_121162">V-VAAAAAMMPYY---!!</Text>
  <Text Key="FEC54061_121163">Mày! Tao đã nói nhiều lần! Lặp đi lặp lại!\nKhông được đi một mình!\nVà mày lại đi lạc rồi...!!</Text>
  <Text Key="0521B192_121164">Con không lạc~. Bọn họ đi cùng con.</Text>
  <Text Key="9BAE0F68_121165">X-Xin lỗi!\nChúng tôi đề nghị đi cùng nhau...</Text>
  <Text Key="1B7296BB_121166">Thật sự, mọi người sẽ bị phạt sau.\nNhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="74035837_121167">Có vẻ cần phải xử lý con lớn kia trước.\nHơn nữa, chúng ta đã từng đánh đuổi con quái vật đó rồi mà?</Text>
  <Text Key="E9BFA2DD_121168">Đúng vậy, những vết sẹo từ trận chiến trước vẫn còn đó.\nNhưng giờ khi chúng ta ở đây... tình hình này là sao...?</Text>
  <Text Key="69DD812F_121169">Ừ, ừ, Monika-san.\nVậy, chúng ta chỉ cần hạ gục con quái vật lớn đó thôi?</Text>
  <Text Key="E93360DA_121170">Không, chúng ta bắt nó!\nCon đó sẽ trở thành đồng đội của Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="23EA22DE_121171">Biến con đó thành thẻ ma thuật...?</Text>
  <Text Key="DF065A64_121172">K-Không thể nào!\nCon quái vật đó vượt xa mọi tiêu chuẩn, biến nó thành thẻ ma thuật...</Text>
  <Text Key="492A8C93_121173">Ra vậy! Vậy chúng ta nên giúp, đúng chứ?\nMonika-san, chúng ta đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="4164F3DE_121174">Vâng, bốn chúng tôi đã từng chiến đấu với nó.\nNếu làm như trước, thắng sẽ không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="B60D4093_121175">Mày thật sự muốn đánh nó...!?\nVà mày còn thắng nữa!?</Text>
  <Text Key="16100DFA_121176">Hmph, nhóc. Để đáp ơn vì đã dạy tao về Duel Thẻ Ma Thuật.\nLần này, chúng ta sẽ dạy mày cách chiến đấu với con quái vật này.\nMở to mắt ra và ghi nhớ kỹ!</Text>
  <Text Key="400AF9A2_121177">Với con quái vật này, nhắm vào chân nó trước!\nLàm nó quỳ xuống và ngăn chặn những tia nguy hiểm khỏi bắn ra!!\nHaaaah!!</Text>
  <Text Key="B3FDF809_121178">GYYYAAAAAAAAOON!?</Text>
  <Text Key="0DC4AC05_121179">Tiếp theo, nhắm vào cấu trúc pha lê ở ngực nó,\nđó là nơi nó tích trữ năng lượng!\nArisa, cùng tao!!</Text>
  <Text Key="84FA81EC_121180">Được rồi, Monika-san!\nCon sẽ đổ toàn bộ sức mạnh vào mũi tên này...\nXuyên qua!!</Text>
  <Text Key="34D71CCF_121181">Vampy! Những tia phiền phức đã bị phong ấn!\nPhần còn lại để mày đấy!</Text>
  <Text Key="D0BF8CB9_121182">Được rồi, để tao cho mấy người xem sức mạnh của Vampy-chan!\n...Phong ấn nó vào thẻ ma thuật!!</Text>
  <Text Key="29DE265B_121183">GYAOOOOO......</Text>
  <Text Key="DB56C5CD_121184">Ehehe♪ Bắt được rồi!</Text>
  <Text Key="B9E9C9A0_121185">Tuyệt vời... mày thật sự bắt được nó...</Text>
  <Text Key="FAE84E95_121186">Từ hôm nay, mày sẽ là đồng đội của Vampy-chan!\nRất vui được gặp mày♪</Text>
  <Text Key="BD68D990_121187">Sau khi tạo ra thẻ ma thuật,\nVampy và bạn bè quay trở về khu dân cư──</Text>
  <Text Key="CC273414_121188">Được rồi, đi!\nHơi thở khổng lồ hủy diệt!</Text>
  <Text Key="ECB3AD50_121189">Ugh... như dự đoán!\nNhưng tao sẽ không thua, nếu combo đặc biệt của tao trúng...!</Text>
  <Text Key="0433336C_121190">Vampy hoàn toàn bị mê hoặc rồi, ha.\nMê mẩn một trò chơi như vậy, vẫn còn là đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="0D81DA5E_121191">Haha, được thôi, Illya.\nNgười ta nói trẻ con nên giữ tính trẻ con.\n...Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="3907D051_121192">Có thật mày bắt được một quái vật tuyệt vời trong rừng không?\nLàm sao mày bắt được? Nói cho tao nghe, nói đi!</Text>
  <Text Key="48AACD2C_121193">Ồ, đây là một thẻ ma thuật hiếm!\nMày còn thẻ ma thuật nào nữa không? Làm trận đấu thôi!</Text>
  <Text Key="BF5B2F0D_121194">Illya-san, Monika-san, giúp với~!\nCon bị mọi người vây quanh từ nãy giờ rồi...!</Text>
  <Text Key="B96DBB23_121195">Hmm, sức hút bùng nổ dường như là thật.\nCó lẽ do thiếu các hình thức giải trí ở Gio Gehenna nơi đây...</Text>
  <Text Key="06120E57_121196">Khốn kiếp, combo của tao không hiệu quả...!</Text>
  <Text Key="C3856EE2_121197">Ehehe, Vampy-chan thắng!\nTiếp theo là lượt của Arisa!</Text>
  <Text Key="ABE28411_121198">Được rồi! Tao sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="3FE3B881_121199">À. Trước trận đấu, mấy người, trở về thẻ ma thuật một chút đi!\n...Hả?\nTiếng gì vừa rồi?</Text>
