  <Text Key="E707572F_94650">Bạn không được làm những đòn tấn công tự sát...!?</Text>
  <Text Key="96A77DC4_94651">Đó không phải là đòn tự sát, nhưng... có lẽ là thứ gì đó tương tự. Nếu tôi rời tháp, tôi cũng sẽ trải qua sự hiệu chỉnh của thế giới...</Text>
  <Text Key="ED77800A_94652">Thưa Ameth, về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="D08841B3_94653">Hẹn gặp lại mọi người!\nTôi sẽ không quên Kokkoro-tan!</Text>
  <Text Key="96E73BC3_94654">! \nỒ wowww~!</Text>
  <Text Key="4F6CBD45_94655">Ái chà... Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="82529544_94656">M-Mình đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="95EC7B37_94657">Kokkoro-tan! \nKokkoro-tan! \nKokkoro-taaan! Tôi yêu cô! Tôi sẽ không bao giờ quên cô!</Text>
  <Text Key="A55B50CB_94658">Ưm...\nTôi không nghĩ là có sự hiệu chỉnh nào cả...</Text>
  <Text Key="7BC50E02_94659">...Chuyện đó. Thưa Ameth. Tình hình khẩn cấp nên tôi không thể giải thích... Tôi xin lỗi vì sự bất tiện.</Text>
  <Text Key="0B75A960_94660">Cha tôi đã đáp ứng ước nguyện cứu cô của tôi. Người ấy đã ban cho tôi ma thuật để bảo vệ cô khỏi sự sửa đổi nhận thức...</Text>
  <Text Key="EEFC9800_94661">Ma thuật... một chương trình bảo vệ?\nTên "Già lão" đó...</Text>
  <Text Key="1D4FFD8B_94662">Ugh, Fio-chan!\nCô lại định làm chuyện liều lĩnh rồi!</Text>
  <Text Key="F0C279F7_94663">Tôi thực sự rất rùng mình. \nTôi muốn cô hứa với tôi là sẽ không làm chuyện như thế này nữa.</Text>
  <Text Key="3E17D7B7_94664">T-Tôi xin lỗi. Vừa nãy, đó là thứ duy nhất lóe lên trong đầu tôi...</Text>
  <Text Key="48D6FDF1_94665">Đó không chỉ là một cú nhảy không gian thông thường, phải không? \nĐó là kỹ thuật đặc biệt của tiên hướng dẫn sao?</Text>
  <Text Key="8166856E_94666">Tôi chỉ sử dụng hệ thống theo cách ngược lại. \nTôi đã giành lại quyền kiểm soát tầng này rồi.</Text>
  <Text Key="17542C3E_94667">Giống như khi chúng ta đuổi quái vật ra trước đó, chúng ta đã quyết định rằng "không được phép ở trên tầng". Liệu chúng ta có thể trốn thoát đến nơi an toàn hay không là để lại cho may rủi...</Text>
  <Text Key="312C24A5_94668">Ra vậy, ra vậy. \nThế à?</Text>
  <Text Key="982D7732_94669">...!? \nMisora...!</Text>
  <Text Key="561087F6_94670">Hehe ♪ \nTôi đang tự hỏi mọi người đi đâu vậy. \nVậy tôi quyết định gia nhập cùng mọi người ★</Text>
  <Text Key="2E8C4032_94671">Gì, gì thế kia?!\nNhưng đó không chỉ là nhảy không gian thông thường...!</Text>
  <Text Key="FC3A8CA8_94672">Hmm, ý tôi là, ưm... \nMa thuật và kỹ năng trong thế giới này? \nCó vẻ như những thứ đó dựa trên... thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="69C427D7_94673">Gì!? \nVậy, cô cũng giống như Novem...</Text>
  <Text Key="E7AF63C3_94674">! \nCẩn thận!</Text>
  <Text Key="8E442BA1_94675">Những đứa trẻ này, nhiều thế này đã đến...!</Text>
  <Text Key="B80FA81E_94676">Này, Misora-tchi, dừng lại một chút đi. Kariza-kyun, cô đang khóc à?</Text>
  <Text Key="C46E24E7_94677">Tôi không khóc! \n...Khốn kiếp, cơ thể tôi không nhúc nhích được...!</Text>
  <Text Key="71914581_94678">Chúa tể! \nHãy đến bên tôi!</Text>
  <Text Key="582D1CA6_94679">Chờ đã! \nChúa tể!</Text>
  <Text Key="C401CF36_94680">Không...! \nTiếng của đứa trẻ đó...</Text>
  <Text Key="E8FDD6AB_94681">Đùa thôi!\nĐây là tôi! ★</Text>
  <Text Key="F55884DC_94682">Ma thuật biến hình!?</Text>
  <Text Key="7295B286_94683">Chỉ là ảo ảnh thôi♪ Nhưng...</Text>
  <Text Key="B05DFBEC_94684">Kishi-san, tôi bắt được cô rồi~♪</Text>
  <Text Key="9F120623_94685">Á!?\nNày, cô không thể nào──!</Text>
  <Text Key="71B0310F_94686">Đúng rồi★\nNhảy không gian... không, không phải.\nDịch chuyển, kích hoạt♪</Text>
  <Text Key="4960A0E8_94687">"Chúa tể──!!"\n"Kishi-kun──!!!"</Text>
  <Text Key="8B30EE48_94688">Không lâu trước khi mọi người thoát khỏi Tháp Sol, Pecorine, người đã chia tay với Kyaru, đang một mình, tuyệt vọng chống lại các Thiên Thần Bóng Tối.</Text>
  <Text Key="8F563708_94689">Công chúa... Đòn đánh!!!</Text>
  <Text Key="5CC2A858_94690">Bóng Tối Type-R</Text>
  <Text Key="9B2645EA_94691">Những bóng tối này... Tôi tự hỏi có bao nhiêu đâu...</Text>
  <Text Key="07B89E6E_94692">Nhờ {playername}-kun, người đã liên tục truyền cho chúng tôi sức mạnh tăng cường. Chúng tôi vẫn cố gắng chiến đấu...</Text>
  <Text Key="CF3C7C79_94693">Công dân bị tấn công 1</Text>
  <Text Key="404F57C1_94694">Chiến đấu một mình như thế này cảm giác như đã rất lâu rồi. Dạo gần đây, luôn có ai đó ở bên cạnh tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="B3673F14_94695">──Kyaaahh!</Text>
  <Text Key="E8CCD68C_94696">!\nLần này, ở phía kia...!!</Text>
  <Text Key="349758DE_94697">Tôi muốn gặp lại Jun-san và mọi người...! \nNhưng tôi không có thời gian để đi tìm...!</Text>
  <Text Key="C6B65DE6_94698">Eeeeeeeek!!</Text>
  <Text Key="DC8C801B_94699">Công dân bị tấn công 2</Text>
