  <Text Key="F440AF23_162050">...Tch. Mới xử lý một tên đã có thằng khác tới...</Text>
  <Text Key="661D9930_162051">Này, thằng nhóc Knight. Tao sẽ giữ chân mấy đồ khốn này. Mày đi tìm ai còn ở lại rồi dẫn họ về làng.</Text>
  <Text Key="66D172E4_162052">...Đừng lo cho tao. Tao sẽ đuổi kịp mày ngay.</Text>
  <Text Key="0C4967C2_162053">Được rồi, tao sẽ mở đường cho mày. CHẠY...!</Text>
  <Text Key="C68207E7_162054">Bên này...! Đường này...!</Text>
  <Text Key="32062DD9_162055">Ch-Chúng ta làm được rồi! Chúng ta được cứu rồi!</Text>
  <Text Key="2CFFBE8A_162056">Eek! Một con quái vật đang đuổi theo chúng ta!</Text>
  <Text Key="87B0EE27_162057">Không ổn rồi, phía trước cũng có quái vật!</Text>
  <Text Key="2F97BCAC_162058">Ừ, xong đời rồi... Chúng ta không còn lựa chọn nào ngoài chết ở đây...</Text>
  <Text Key="09040086_162059">...C-Cô ấy không tới! Nhất định Lady Satsuki sẽ không tới đây...</Text>
  <Text Key="ABAB03A0_162060">EEEEEEKKKKK!!</Text>
  <Text Key="98433504_162061">Mày không cần phải làm vậy.</Text>
  <Text Key="3F3001F9_162062">Spin. "Lục Giác Táng Thất: Trấn Bảo Kim Cang"..!</Text>
  <Text Key="AA5E2E57_162063">...Tch. Kỳ lạ, tao vẫn kịp...</Text>
  <Text Key="940F863C_162064">Xin lỗi để mày đợi lâu, thằng nhóc Knight. Giọng mày đã tới tai tao.</Text>
  <Text Key="0E156A1A_162065">Guooooooohhh! Gooooohh!</Text>
  <Text Key="7B72C223_162066">C-Các con quái xương này đã hợp nhất...!?</Text>
  <Text Key="C04B7F89_162067">Coi nó béo lên một chút là đủ để đánh bại tao sao? Đừng nghĩ mày có thể đứng trước mặt tao với cái bụng teo tóp như vậy!</Text>
  <Text Key="9BFDDBB5_162068">AAAAAHHHHHH!</Text>
  <Text Key="84E8F38E_162069">Tuyệt vời, cô ấy đang đẩy lùi nó...!</Text>
  <Text Key="652ACDED_162070">...Nhưng Lady Satsuki có hơi lạ không? Cô ấy không giống bình thường. Có cảm giác như cô ấy đang di chuyển để che giấu vài vết thương...</Text>
  <Text Key="C9211CF8_162071">...Tch. Mấy chiếc xương này cũng có xương sống đấy... Heh. Đùa vớ vẩn. Tao đang biến thành Duchess Gre rồi.</Text>
  <Text Key="7FAB5549_162072">Nói đến Duchess Gre... Có vẻ vết thương vai lúc trước do nó gây ra lại tái phát. Không chỉ vậy—</Text>
  <Text Key="F7F82AC6_162073">Vết thương kiếm do Yatogami gây ra và cơn giá băng của con rồng băng kia đã khiến cơ thể tao phải chịu đựng. Hơn nữa, lỗ thủng trên ngực tao nhờ Duchess Lisa...</Text>
  <Text Key="712CA6B0_162074">Hah...</Text>
  <Text Key="F883632D_162075">Mày nên xuất hiện sớm hơn hai ngày, mẹ kiếp...!!</Text>
  <Text Key="8D15506C_162076">Quá nông......!</Text>
  <Text Key="8D29713F_162077">...Này, CÁC NGƯỜI KHỐN! Đây không phải là buổi biểu diễn! CHẠY! LÀNG ONI CHỈ CÁCH ĐÂY MỘT KHOẢNG!</Text>
  <Text Key="4006F5F7_162078">Đi thôi, chúng ta sẽ chỉ cản đường cô ấy...!</Text>
  <Text Key="01B9F8E0_162079">D-Dạ...! ...Lady Satsuki, xin hãy chắc chắn chiến thắng!</Text>
  <Text Key="B9F401E5_162080">...Tao vừa bảo mày chạy đi, đúng không? Mày thật cứng đầu, thằng nhóc Knight.</Text>
  <Text Key="72148BE5_162081">Heh. Được... Tao nhận thua.</Text>
  <Text Key="96DA5C5A_162082">Mày có thể giúp tao một tay không, thằng nhóc Knight?</Text>
  <Text Key="7745034F_162083">Được rồi... Mục tiêu của chúng ta là đánh nát cục xương đó thành mảnh trước khi nó tái tạo...</Text>
  <Text Key="1D53392C_162084">Sau khi nhận sự tăng cường từ mày, tao sẽ cần một chút thời gian để chuẩn bị đòn tấn công. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="B38044DE_162085">...Heh. Có vẻ tao không cần giải thích. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="AEAF0585_162086">...Fuuu!</Text>
  <Text Key="589E2090_162087">"Lục Giác Táng Thất..."</Text>
  <Text Key="9093AEEC_162088">..."TRẤN BẢO KIM CANG"!</Text>
  <Text Key="C8EBD2FA_162089">*roẹt*...</Text>
  <Text Key="2FE340F7_162090">...Thôi nào.</Text>
  <Text Key="F935A219_162091">...Ừ. Đừng lo cho tao...</Text>
  <Text Key="2B8E7F2A_162092">Chỉ là vài vết xước... hay là tao muốn nói vậy. Nhưng ngay cả những vết cắt nhỏ cũng tích lũy theo thời gian... mẹ kiếp.</Text>
  <Text Key="54387DA4_162093">...Biết không, ban đầu tao nghĩ mày chỉ là thằng nhóc gầy gò.</Text>
  <Text Key="CFC9182D_162094">Có thể mày là thằng lừa đảo lảnh lợi đang cố gắng phe phẩy công chúa hay gì đó. Nhưng...</Text>
  <Text Key="856B8B07_162095">...Xin lỗi. Có vẻ đôi mắt tao quá mờ để nhìn rõ.</Text>
  <Text Key="1F9EBFC8_162096">Hả?</Text>
  <Text Key="1168D5AE_162097">Haahahaha--Khhh...~</Text>
  <Text Key="FF7B71C4_162098">...! K-Không cười được. Vết thương sẽ mở ra...</Text>
  <Text Key="4C0F6A28_162099">...Phew. Tao sẽ ngủ đây. Tao mượn lưng mày làm gối, thằng nhóc Knight.</Text>
