  <Text Key="3F375632_116200">Trước tiên, tôi sẽ để Fubuki-chan tham gia</Text>
  <Text Key="DDF1A8DD_116201">*Tôi rót một ít bia cho hai người*</Text>
  <Text Key="606E28B9_116202">Cậu để cô ấy ở lại thị trấn đó, một mình...?</Text>
  <Text Key="33D86C82_116203">Một cơn bão đã trôi qua...</Text>
  <Text Key="360681B9_116204">Isla Yamato</Text>
  <Text Key="CB4E25DC_116205">Quria Darkness</Text>
  <Text Key="E8076773_116206">Showdown between Princess Knights</Text>
  <Text Key="DCCCB608_116207">Lind và Wyrm</Text>
  <Text Key="394CC955_116208">Lust versus Envy</Text>
  <Text Key="40AFAC4A_116209">Twin Flowers of the Underworld vs Twin Devils</Text>
  <Text Key="164BE208_116210">...Ừm, ờ...</Text>
  <Text Key="91E888D0_116211">.........? C-Cái này~...</Text>
  <Text Key="D473CBC3_116212">...Đúng rồi......Nếu tôi nhớ không nhầm, tôi......đã bị một người phụ nữ lạ bắt cóc khi tôi đang tìm Onii-san......</Text>
  <Text Key="DDC60B7F_116213">Ufufu♡ Chào buổi sáng, Quria-chan...♡</Text>
  <Text Key="E3B69434_116214">Chiếc gối của Alshat</Text>
  <Text Key="8DE3F083_116215">Shitone</Text>
  <Text Key="48D00D8F_116216">...!? Cậu là...!?</Text>
  <Text Key="53494F34_116217">Tôi? Cậu biết đấy, tôi... được gọi là Alshat♡</Text>
  <Text Key="6FD526FD_116218">Vai trò của tôi là làm nô lệ tình dục của Vee-chan--Yahn♡ Xin lỗi, tôi nói nhầm! Tôi là Princess Knight của Vision Empress♡</Text>
  <Text Key="96A31BB5_116219">...Sao cô ta lại thế? Nếu cô ta là Princess Knight của Vision Empress, có nghĩa là cô ta là kẻ thù của Onii-san...? Có phải vì vậy mà cô ta đến bắt tôi?</Text>
  <Text Key="1D09A7F0_116220">Ừm...♡</Text>
  <Text Key="E83303C4_116221">...Eek! Cánh của tôi...! C-Cậu có thể dừng việc chà má vào chúng...!?</Text>
  <Text Key="7324AE53_116222">Hmm, xin lỗi? Nhưng-tôi-không-muốn-đâu♡</Text>
  <Text Key="6EF71262_116223">Đúng như cậu đã đoán, Quria-chan, "Tôi là kẻ thù của cậu"♡ À, nhưng tôi muốn cậu sửa lại chỗ gọi tôi là "người phụ nữ lạ"...</Text>
  <Text Key="30F7F8F1_116224">Nếu cậu không... tôi sẽ véo chúng đấy, biết chứ? Những chỗ nhạy cảm của Quria-chan...♡</Text>
  <Text Key="0CA170ED_116225">...!? K-Không được từ từ vuốt nách tôi...!</Text>
  <Text Key="45ACBA48_116226">T-Tôi muốn chống trả, nhưng... Tôi không thể dùng lực trong cơ thể! Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="DC59C681_116227">Tôi khá chắc là tôi không nói gì về việc cô ta là "người phụ nữ lạ" hay "kẻ thù" ra miệng. Có phải... cô ta đang đọc suy nghĩ của tôi?</Text>
  <Text Key="D743E391_116228">Vâng♡ Tôi có thể thấy từng suy nghĩ dễ thương của cậu, Quria-chan... như thể tôi đang nắm chúng ngay trong tay♡ Như thế này...♡</Text>
  <Text Key="7E7071AA_116229">Uhuhu...♡ Ngay cả mùi hương của cậu cũng nói lên nhiều điều. Nhưng giờ khi da thịt chúng ta chà xát nhau như thế này, còn rõ rệt hơn~</Text>
  <Text Key="F424BD5A_116230">Cảm xúc ẩn giấu của Quria-chan... tình yêu ngọt ngào, đau đớn dành cho "Onii-san" yêu quý của cậu. Vị đắng của sự tội lỗi cậu cảm thấy đối với Lily-chan và Precia-chan...</Text>
  <Text Key="417480FE_116231">Aha, tìm thấy rồi♡ Điểm G trong trái tim Quria-chan. ...Đây là--</Text>
  <Text Key="C971393B_116232">Một ký ức từ ngay trước khi "bị giam cầm", phải không? Ngày kỷ niệm lần đầu tiên của ba thiếu nữ thuần khiết...</Text>
  <Text Key="E471163B_116233">Ugh...!</Text>
  <Text Key="0A2B3D1E_116234">Lily-chan, Precia-chan...!</Text>
  <Text Key="056276F1_116235">T-Tôi phải cứu họ! Cứ tiếp tục thế này, cả hai sẽ bị giết. Tôi sẽ dùng ma thuật~...</Text>
  <Text Key="8ED69930_116236">Ma thuật hồi phục...</Text>
  <Text Key="EECCEC83_116237">"MỘT PHÉP MÀU! Cô ấy chữa lành vết thương của chúng tôi chỉ bằng cách giơ tay lên!" "Cô ấy giống hệt một Thánh nữ thật!" "Ôi người thánh thiện, xin cứu chúng tôi!" "Xin hãy giúp chúng tôi -- chúng tôi sẽ trả bất cứ giá nào!"</Text>
  <Text Key="C3A693C5_116238">"Sức mạnh của Lea thật sự tuyệt vời, đúng như chúng ta mong đợi từ đứa con của mình." "Với cô ấy, chúng ta có thể kết nối với đúng người, tích lũy mọi thứ chúng ta cần. Thật là một phép màu." "Đúng, nhưng chúng ta phải giữ bí mật. Chúng ta không thể phí hoài điều này--..."</Text>
  <Text Key="F69656C4_116239">...Bố. Mẹ...</Text>
  <Text Key="1AA35046_116240">Vì điều đó sẽ làm họ vui... Tôi đã cố gắng lắng nghe những gì họ nói. Tôi đã cố gắng trở thành "Thánh nữ" mà nhiều người khao khát. Nhưng...</Text>
  <Text Key="9E29065F_116241">...Trong bao lâu? Tôi phải bị khóa trong nhà mình trong bao lâu? Tôi phải giả vờ là "Thánh nữ" trong bao lâu?</Text>
  <Text Key="2DB57D74_116242">Ahh... Tôi không muốn. Khi chúng tôi thành lập party, tôi không thể không nở nụ cười và đồng ý, tuy nhiên... Tôi không muốn đóng vai trò một người hồi phục.</Text>
  <Text Key="09406B6C_116243">Có được không... nếu lười biếng một chút? Ý tôi là, đây chỉ là trò chơi mà thôi~</Text>
  <Text Key="900E7B4A_116244">"Lea...san..." "Chạy... đi..."</Text>
  <Text Key="C355EEF5_116245">...AH~!!</Text>
  <Text Key="B9FBFE42_116246">Ahhhh... AAAAAAAAAHHHHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="FA0B2E0E_116247">XIN LỖI!!! TÔI RẤT XIN LỖI!!! TÔI XIN LỖI, LILY-CHAN!! TÔI XIN LỖI, PRECIA-CHAN!!! LÚC ĐÓ, TÔI~...</Text>
  <Text Key="90193B63_116248">Lúc đó, ba thiếu nữ "chết". Linh hồn của họ, không thể trở về vì "sự giam cầm" xảy ra ngay sau đó, đã bị Eris-chan bắt giữ. Cô ấy đã sửa đổi avatar của họ. Và rồi...</Text>
  <Text Key="9E315342_116249">Họ làm tổn thương vô số người... giết chết nhiều người. Đôi tay trắng thuần khiết của họ đã nhuộm đỏ bởi máu... tất cả bởi vì Quria-chan do dự không chữa lành cho họ...</Text>
