  <Text Key="D88E8977_105000">Đúng rồi. Nếu chúng ta quay về thế giới thực, tất cả người chơi trong thế giới này cũng nên đi cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="16666374_105001">Thật sự, sao lại thành ra thế này? Tôi đã đảm bảo là cậu sẽ không thể dễ dàng đăng xuất, đó là theo thiết kế mà~.</Text>
  <Text Key="FEDC972C_105002">Đúng vậy. Lúc phát triển, các biện pháp phòng ngừa của cậu có vẻ quá mức...</Text>
  <Text Key="338C3D03_105003">Đặc biệt là hệ thống hỗ trợ sự sống. Việc cậu tiếp cận các công ty hóa chất và vũ khí từ hậu trường, mà không tiết lộ mục đích "chỉ phòng trường hợp khẩn cấp trong game", thật đáng khen.</Text>
  <Text Key="B2FBF068_105004">Hệ thống hỗ trợ sự sống chỉ là một khoản bảo hiểm "để giữ một xô nước đề phòng khi bắn pháo hoa". Theo tôi, tôi thà là chúng không cần thiết.</Text>
  <Text Key="84246CB1_105005">Cuối cùng, nhờ cái xô nước đó, vô số người chơi đã sống sót. ...Tôi chắc họ sẽ biết ơn.</Text>
  <Text Key="D3CD0C89_105006">Đúng vậy. Ở bên đó, chúng ta đang bị đối xử như những tội phạm lớn. ...Dù xét đến những gì đã xảy ra, cũng không thể tránh được.</Text>
  <Text Key="B892952E_105007">Xã hội muốn truy cứu trách nhiệm là điều tự nhiên. Có nhiều người trong trạng thái hôn mê hơn bất kỳ cuộc chiến tranh nào.</Text>
  <Text Key="D6469457_105008">Được rồi, nếu giới tinh hoa thực tế muốn trách chúng ta, cũng được. Nhưng trước đó, tôi phải chấm dứt sự giam cầm này đã.</Text>
  <Text Key="8DC26F78_105009">Biết cậu... Cậu chắc đã cố tìm cách giải quyết một khi trở về 'bên đó', đúng chứ? Người già nói gì?</Text>
  <Text Key="D7C3019C_105010">Ừ, ngay cả nếu tôi có thể quay về, thì thực sự cũng chỉ trong thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="1052B116_105011">Tốc độ thời gian ở đây và bên đó hoàn toàn khác trước. Nếu ở đó quá lâu, cậu sẽ kết thúc như Urashima Tarou.</Text>
  <Text Key="94A43A65_105012">Tôi đã lãng phí nhiều thời gian để xoa dịu sự ồn ào bên đó. Vì vậy, tôi chẳng thể làm được mấy.</Text>
  <Text Key="C3C88533_105013">Người già đang điều tra, tất nhiên. Nhưng dường như họ không thể quan sát chúng ta từ phía thực tế - cứ như thể chúng ta được bao phủ bởi một cơn bão.</Text>
  <Text Key="29565D72_105014">...Vậy là cậu quay về đây mà không có bất kỳ sự chuẩn bị nào?</Text>
  <Text Key="D882679A_105015">Tôi sẽ không nói thế. Nhưng có quá nhiều việc chúng ta phải làm, mặc dù chúng ta chẳng thể làm gì ở bên đó.</Text>
  <Text Key="6824EC25_105016">Ví dụ......vượt qua những sửa đổi từ thế giới. Làm cho tất cả người chơi công nhận 'thực tại'.</Text>
  <Text Key="C5749441_105017">...Để tôi hỏi cậu một việc. Hành động như vậy có ý nghĩa gì? Chẳng phải nó sẽ chỉ gây ra sự hỗn loạn không cần thiết?</Text>
  <Text Key="0D086845_105018">Chắc chắn, tôi nghĩ sẽ có sự hỗn loạn. Nhưng để kết thúc sự giam cầm này, nó không chỉ vì chúng ta hay chỉ vì Nữ Hoàng Kỵ Sĩ, mà là vì tất cả chúng ta...</Text>
  <Text Key="FC026DFC_105019">Tôi cần sự giúp đỡ của mọi người bên trong Astrum. Đó là điều tôi tin tưởng.</Text>
  <Text Key="87F1DA99_105020">Dù sao đi nữa, đây là một tình huống quá đáng.</Text>
  <Text Key="0ECA140A_105021">Tôi đang rất khó hiểu...... Hơn nữa, chúng ta chỉ cần đảm bảo rằng bất kỳ "biện pháp bảo vệ" nào trong số vô số......mà cậu và tôi từng thực hiện vẫn hoạt động bình thường.</Text>
  <Text Key="6EDB68AE_105022">Một chương trình đăng xuất khẩn cấp. Một khởi động lại ép buộc... Trong kịch bản xấu nhất, cấm tài khoản cũng được. Nếu điều đó đủ để đưa cậu trở về thực tại.</Text>
  <Text Key="8774FE5D_105023">Thôi nào. Nếu cậu đang cố thay đổi tâm trí mọi người, tôi sẽ cố gắng hết sức để tìm Minerva.</Text>
  <Text Key="8661A3A8_105024">Vâng. Và... về việc tiêu diệt [Legion Sân Si]...</Text>
  <Text Key="A917BD65_105025">Đúng vậy, tôi mừng là vậy. Bỏ qua phương pháp, dường như mục tiêu đưa mọi người trở về thực tại của chúng ta là giống nhau.</Text>
  <Text Key="6E6777B2_105026">Tuy nhiên, ngay cả cậu hay tôi cũng sẽ khó mà đối đầu với tất cả năm người bọn họ. Chúng ta nên hợp tác chặt chẽ.</Text>
  <Text Key="6C46328A_105027">Được, dù sao đi nữa, dường như có một kẻ chủ mưu lớn đứng sau họ. Tôi chắc cậu có ý tưởng về chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="77221669_105028">Ngoài ra... Đây giống như một yêu cầu hơn, nhưng...</Text>
  <Text Key="AD8B3F62_105029">...Tôi tự hỏi đó là chuyện gì.</Text>
  <Text Key="87B80369_105030">Tôi muốn cậu bé và bạn bè của cậu ấy dành thêm một chút thời gian tự do bên nhau. Tôi chỉ muốn họ có thể giúp đỡ được việc đó.</Text>
  <Text Key="234FD58B_105031">.........Đó là vì hình dạng công chúa của cậu sao? Tôi nghe rằng việc làm sâu sắc mối liên kết giữa cậu ấy và bạn bè sẽ cho họ nhiều sức mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="294A2D44_105032">Ồ, thôi nào. Không phải tôi đang cố gắng có lợi thế trong trận chiến hay gì đâu. Tôi chỉ...</Text>
  <Text Key="E01DD49E_105033">Trong tương lai, một cơn bão thực sự sẽ đến trước lâu. Một cơn bão đủ lớn để nuốt chửng toàn bộ thế giới này.</Text>
  <Text Key="02076291_105034">Nếu điều đó xảy ra, chúng ta sẽ... Không. Tôi chắc không ai có thể ngăn nó lại. Hoặc là mọi thứ sẽ bị thổi bay, và mọi thứ sẽ trở thành không. Hoặc chúng ta sẽ có thể nắm bắt được cơn gió và đến được 'phía bên kia'~</Text>
  <Text Key="E15D0BBE_105035">Dù sao đi nữa, tôi nghĩ mọi thứ sẽ kết thúc khi cơn bão đó dừng lại. ...Vì vậy trước khi đó...</Text>
  <Text Key="4CAA7BD5_105036">Tôi muốn cậu bé tận hưởng thế giới này nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="BA45AECC_105037">Nhiều thứ đã thay đổi. Nhưng dù sao, Astrum là một thế giới mà chúng ta đã rất vất vả tạo ra vì chúng ta muốn mọi người tận hưởng nó...</Text>
  <Text Key="93992134_105038">Phần 2 Chương 7 Tập 8</Text>
  <Text Key="C990D493_105039">Kariza và những người khác đã thất bại trong việc bắt giữ Neneka và trở về nơi ẩn náu. Zane an ủi Kariza bực tức, đang giằng xé về việc hành động hiện tại của mình đúng hay sai. Trong khi đó, Misora đang lập kế hoạch đặt bẫy để bắt giữ Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="04CA0786_105040">...Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="7EA022A6_105041">Khốn kiếp, khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="AA21A353_105042">Khốn kiệppppp!!</Text>
  <Text Key="C69A735D_105043">Pugyuu!?</Text>
  <Text Key="4E323F58_105044">Pupiii!!</Text>
  <Text Key="241F4CE3_105045">*bóp*</Text>
  <Text Key="7BC53F35_105046">Đừng tránh, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="FF304C11_105047">...Kariza. Tôi đã bảo cậu trước đó là không nên trút giận lên thú cưng mà?</Text>
  <Text Key="39FF2E5F_105048">Câm miệng! Tôi đã bảo rồi, không mặc cho cậu đánh đập chúng thế nào, chúng cũng sẽ trở lại ngay!</Text>
  <Text Key="7C13401F_105049">Zane! Đừng cố bảo tôi phải làm gì! Đó là điều làm tôi tức giận nhất! Cậu đang đối xử với tôi như một đứa trẻ!!</Text>
