  <Text Key="49FCD0AE_125200">...!\nXin lỗi, mọi người.\nT-Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="60B0B7FF_125201">Nếu hỏi nhiều thứ cùng lúc thì khó mà trả lời hết ạ.</Text>
  <Text Key="716B90F6_125202">Để tôi sắp xếp lại chút. Các bạn thấy đấy, chúng tôi, &quot;Alter Maidens,&quot; đang... tìm kiếm một thứ cụ thể.</Text>
  <Text Key="4EAC73F7_125203">Và thứ chúng tôi tìm kiếm được xác định là nằm ở &quot;Reverse World.&quot; Còn nơi có cổng vào thì...</Text>
  <Text Key="236081E2_125204">Ở phía Bắc.\nCó vẻ hơi lạnh.</Text>
  <Text Key="16CAFE5B_125205">Hừm.\nCác bạn điều tra vấn đề này như thế nào?</Text>
  <Text Key="40312480_125206">Ehehe.\nNói đơn giản thì, một trong những đồng đội của chúng tôi, Precia, là một thiên tài về ma thuật.</Text>
  <Text Key="1094B09A_125207">Ồ?\nThiên tài, hả?</Text>
  <Text Key="0125FBA7_125208">Ồ♪\nPrecia tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="9955BF51_125209">Hừm... nhưng mà, vẫn,\ntôi vẫn chưa thạo lắm.\nVà tôi đói rồi.</Text>
  <Text Key="52D80E8C_125210">Một người chưa từng tìm kiếm sự chỉ dạy từ ai hay học lý thuyết từ sách. Có vẻ sự biểu hiện của sức mạnh khá là không nhất quán...</Text>
  <Text Key="F0EC80E8_125211">Nhưng.\nTôi đã ngửi thấy nó trong giấc mơ.\nMùi hương đó.</Text>
  <Text Key="DEB2C96A_125212">Giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="33F61585_125213">Khả năng tiên tri không thể kiểm soát... có lẽ như một giấc mơ tiên tri. Năng lực ma thuật khác biệt rất lớn giữa các cá nhân... nhưng nhận một nhiệm vụ dựa trên tiền đề mơ hồ này cảm thấy rủi ro.</Text>
  <Text Key="61CFBF06_125214">Vậy sao?\nTôi tin rằng những giấc mơ tiên tri có thể đáng tin cậy...</Text>
  <Text Key="26C3EB28_125215">Pecorine, cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="B259D056_125216">Hừm, để tôi nghĩ chút...\nƠ, Precia?</Text>
  <Text Key="77E081EC_125217">Ừm.</Text>
  <Text Key="5EA0ECEE_125218">Trong giấc mơ, cậu cảm nhận được mùi gì từ &quot;Reverse World&quot;?</Text>
  <Text Key="E734D529_125219">À, nó là một mùi hương ngọt ngào.</Text>
  <Text Key="D43873FA_125220">Nó rất, rất ngon lành và ngọt ngào.\nNhư một thứ tôi chưa từng ngửi thấy bao giờ.</Text>
  <Text Key="591EA7EB_125221">...Một thế giới có mùi hương cực kỳ ngon lành mà chúng ta vẫn chưa biết...?</Text>
  <Text Key="F4B0D44F_125222">À...</Text>
  <Text Key="6F32BE6E_125223">...Pecorine.\nĐể rõ ràng...</Text>
  <Text Key="9CCAF9C4_125224">...Cô Kyaru.\nCó lẽ, ngay cả khi không hỏi...</Text>
  <Text Key="C2968619_125225">──Chúng ta đi thôi!!!</Text>
  <Text Key="828F1575_125226">Riri, Quria, Precia!\nThực ra, các bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="7ADD5587_125227">D-Dạ.</Text>
  <Text Key="B4D138EC_125228">Giống như Alter Maidens của các bạn, trong Gourmet của chúng tôi, chúng tôi cũng liên tục tìm kiếm một thứ!</Text>
  <Text Key="358B6EA8_125229">Đó là gì...?</Text>
  <Text Key="147D776B_125230">Đây nè!\nẨm thực chưa từng trải nghiệm──\nvà trên hết, một bữa ăn ngon được chia sẻ với mọi người! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="1B11492C_125231">Guild Gourmet sẽ nhận nhiệm vụ của các bạn!!</Text>
  <Text Key="385121F2_125232">...Khi nhìn lại lúc chúng tôi nhận yêu cầu từ &quot;Alter Maidens&quot;...</Text>
  <Text Key="DB751628_125233">Tất cả những gì tôi nhớ là có một công chúa ngốc bị lừa bởi những lời ngọt ngào...</Text>
  <Text Key="DE9B9B68_125234">Ahaha...</Text>
  <Text Key="8D33BFE1_125235">Tuy nhiên... Hừm.\nNgay cả khi &quot;Alter Maidens&quot; đang che giấu điều gì, chúng ta nên nghĩ rằng đó không phải thứ để lừa chúng ta.</Text>
  <Text Key="C857336E_125236">Mặc dù tôi vẫn nghi ngờ về cách thức và nội dung của yêu cầu. Nhưng có vẻ họ thực sự là những người mới bắt đầu làm mạo hiểm giả. Nếu chúng ta bị quái vật đánh bại ở đây, họ cũng sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="E39966C0_125237">Đúng. Và như Kyaru đã đề cập, Riri và những người khác là những cô gái rất tốt. Nếu họ đang che giấu điều gì, chắc chắn phải có những lý do quan trọng...</Text>
  <Text Key="C3B11360_125238">...Đúng vậy.\nThôi, thành thật mà nói, phía chúng tôi cũng...</Text>
  <Text Key="7046F05C_125239">Khoan đã, Pecorine.\nThứ cậu đang làm từ nãy...</Text>
  <Text Key="6661C175_125240">Tontonton, juujuu, papapa...\nXong rồi♪</Text>
  <Text Key="89BADBBC_125241">Gah!\nĐúng như tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="5620ADCF_125242">Vậy thì, {playername} có thể mời Alter Maidens đến đây được không?</Text>
  <Text Key="6291B7C5_125243">Mọi người!</Text>
  <Text Key="1FEB23A9_125244">Ồ...\nBữa tối này trông ngon quá♪</Text>
  <Text Key="211DC757_125245">Một bữa tiệc, tuyệt vời quá.\n*Chảy nước miếng*...</Text>
  <Text Key="BFC0921D_125246">...Tôi xin lỗi, mọi người từ Guild Gourmet.\nKhông chỉ trở thành gánh nặng,\n mà các bạn còn chuẩn bị bữa ăn...</Text>
  <Text Key="2F221608_125247">Không có đâu!\nHộ tống là một phần của công việc, và tôi thích nấu ăn mà!</Text>
  <Text Key="694E97C5_125248">Cô Pecorine...\nĐây chính là vẻ đẹp của dòng dõi hoàng gia...?</Text>
  <Text Key="D54F7706_125249">Ồ...\nTôi rất tiếc phải ngắt lời cảm xúc của cô, nhưng có lẽ nên kiểm tra nội dung bữa tối trước khi quá hào hứng...</Text>
