  <Text Key="9390D8A6_114650">Nhân viên phụ trách vận chuyển! Hãy di chuyển giáo viên này đi. À, cáng tiếp theo đây ngay... Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ. Hãy xử lý cẩn thận.</Text>
  <Text Key="172F29FA_114651">Rõ. Chúng tôi sẽ xử lý ngay.</Text>
  <Text Key="2293AE68_114652">...Haaah~... Thật sự không thể tin nổi. Không ai thèm nghe lời chúng tôi cả...</Text>
  <Text Key="3A99ABC1_114653">"Bây giờ khi các hạt M4 đã bị rải trên Trái Đất, cảm xúc mạnh có thể khiến người ta lao vào LoA!"</Text>
  <Text Key="52D977CC_114654">Hehehe. Tôi thấy cô thực sự lo lắng cho {playername}-kun và mọi người khác. Tôi nên làm gì đây, Creditta-san?</Text>
  <Text Key="41F205CC_114655">Lo lắng... không phải! Lý do! Có một thứ gọi là LÝ DO. Hoặc ít nhất thì phải có chứ... Mặc dù tôi biết nói trong tình huống này là vô ích. ...Misato-san, hãy báo cáo chuyện đã xảy ra cho Karin-san.</Text>
  <Text Key="F0023510_114656">...Thật sự, Thư ký Số 1 tồn tại vì những lúc như thế này, con bé rốt cuộc đã đi lạc đâu rồi...? Tôi sẽ cho nó một trận khi tìm thấy!</Text>
  <Text Key="1C16F695_114657">Ôi chà, ôi chà~ Cô thật tốt bụng, Creditta-san. Tôi nghe nói cô đang giúp đỡ với điều kiện là bạn thân của cô đang được tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="51681B73_114658">Bạn thân~?! ...Hmph. Ô hô hô hô! Cô đã cẩn thận đấy. Misato-san, cô có vẻ là kiểu dễ bị lừa.</Text>
  <Text Key="78AF5932_114659">Tôi là một nhà đầu tư. Các nhà đầu tư luôn chỉ cân nhắc lợi nhuận và thua lỗ khi ra quyết định. Tìm kiếm cô ấy? Chỉ để làm cho cô ấy nợ tôi một món ơn khổng lồ!</Text>
  <Text Key="9951ED2D_114660">...Khoan, nụ cười đó là sao? Misato-san, chúng ta đang làm việc cùng nhau ngẫu nhiên... đừng nghĩ rằng tôi tin cô.</Text>
  <Text Key="1CE50836_114661">Trò chơi chỉ là trò chơi. Có thể đã khác khi nó mới bắt đầu, nhưng giờ đây, ngay cả khi bạn Dive vào, nó cũng không còn sinh lời nữa, phải không? Cuộc sống của chúng ta trong những ngày VR chỉ là ký ức, rõ chứ?</Text>
  <Text Key="011AB5C1_114662">Ừ, đúng vậy, ký ức. Chúng ta đã cùng nhau khóc, cười, chiến đấu... Một nơi đầy những ký ức không thể thay thế như vậy, Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="F754E69E_114663">Những người bạn tôi gặp ở một nơi như vậy đang ở đằng kia, chiến đấu một lần nữa... Tôi muốn Dive ngay vào để tham gia cùng họ. Nhưng, tôi chưa thể đi được.</Text>
  <Text Key="2D7F5499_114664">Bởi vì... tôi có con cần chăm sóc.</Text>
  <Text Key="3110F8C4_114665">Hả?! C-C-Cô có con?! Mặc dù cô nhỏ hơn tôi 5 tuổi?!</Text>
  <Text Key="7F34C113_114666">...Bố mẹ chúng đã Dive vào, bỏ lại bọn trẻ. Trước tiên, tôi sẽ chăm sóc chúng, và một khi chúng cảm thấy an toàn tại cơ sở chăm sóc trẻ của tổ chức Elder... thì tôi sẽ đi.</Text>
  <Text Key="24B36B1A_114667">À... phải. Cô làm việc tại nhà trẻ, phải không? ...Trái tim tôi rung động một chút...</Text>
  <Text Key="8259A68A_114668">À~ à~, cô đang làm cái mặt đau khổ vậy. Cô thực sự muốn đi ngay bây giờ, phải không? Tôi chỉ không hiểu... liệu các mối quan hệ được xây dựng trong trò chơi có thực sự hữu ích không?</Text>
  <Text Key="1BEEDFE3_114669">Cô không có ký ức về thế giới đó sao, Creditta-san? Có ích hay không không quan trọng. Chỉ là những ký ức vui vẻ từ hồi đó.</Text>
  <Text Key="6B72683E_114670">...Vui vẻ? Hmph, ngay cả ở thế giới đó, tôi chỉ muốn kiếm một khoản tiền khổng lồ. Đó là nguyên tắc của tôi.</Text>
  <Text Key="12BB6928_114671">Cô lúc nào cũng bám sát Pecorine, phải không? Cô dường như thực sự rực rỡ vào những lúc như vậy...</Text>
  <Text Key="C48F44B8_114672">...! Heh... heheheheh. Vâng, tôi chính là người hầu trung thành đầu tiên phục vụ nàng, Creditta Cash! Khoan, có thể cô đang hiểu nhầm điều gì đó? Đó chỉ là trong LoA mà thôi.</Text>
  <Text Key="0F8C62DD_114673">Tôi chắc chắn đã nghe rằng ở thế giới thực, Vương quốc Astraea hiện đang trong một cuộc khủng hoảng phiền toái. Ừ, nghe thật buồn...</Text>
  <Text Key="41573DC2_114674">Tuy nhiên! Ngay cả khi tôi không ở đó, cô bé vẫn được bao quanh bởi những người mà cô có thể gọi là bạn... Vâng, như cậu con trai đó và những người bạn của cậu đang cùng Dive.</Text>
  <Text Key="DEA64C26_114675">Người đó... Tên của cô bé "ở đây"... Eustia... ừm, là gì nhỉ? Tôi đã quên rồi. Dù sao đi nữa, tôi không thể tin rằng cô ấy có thể gặp nguy hiểm ngay lúc này...</Text>
  <Text Key="8F92BC99_114676">...Hmph. Tôi rút lại những gì tôi đã nói.</Text>
  <Text Key="934F53CA_114677">Cô ấy RÕ RÀNG đang bị lừa và khóc rồi~♪ Công chúa ngây thơ! ...Nhưng dù sao đi nữa~</Text>
  <Text Key="F9D91EF2_114678">Tôi hoàn toàn không muốn quay lại những ngày bận rộn đáng ghét đó không có lợi nhuận chút nào! Nó không liên quan gì đến các hoạt động đầu tư của tôi! Không có lý do nào để tôi phải Dive ngay bây giờ... Nhai nhai, nhai?</Text>
  <Text Key="69BFB513_114679">Không sao đâu, Claire-chan.</Text>
  <Text Key="D4CA907B_114680">"Claire-chan"?! Hyoh, hyoh, hyoh, cô định làm gì mà ôm chặt tôi thế... Mfff!</Text>
  <Text Key="575B1F08_114681">Không sao, cô không cần nén lại. Nhìn cái mặt đau khổ của cô... tôi cũng đau.</Text>
  <Text Key="F557B729_114682">...?! Ai-Ai đang làm cái mặt đau khổ quanh đây...?</Text>
  <Text Key="BAEA3B40_114683">Tôi sẽ giữ như thế này mãi mãi cho đến khi cô ngừng khóc. Cô đã chịu đựng tất cả một mình, phải không? Tuyệt vời. Cô gái ngoan, cô gái ngoan. Thôi nào.</Text>
  <Text Key="7F084D94_114684">...Cảm giác... ...mềm mại này.... Aaah~♪ Loại cảm giác khiến người ta mềm lòng~♪ ...Không, không phải thế!</Text>
  <Text Key="4602BCC6_114685">Thật sự, con khốn đó đang làm cái quái gì vậy?! Bịa ra chuyện người ta khóc hay đau khổ gì đó...</Text>
  <Text Key="5E06F7F5_114686">...Hành động như thế... Tốt bụng đến thế... Tin tưởng tôi theo cách của cô... giống như một người mẹ với đứa con của mình...</Text>
  <Text Key="BFA25890_114687">...Ahhh. Vâng, tôi thừa nhận. ...Cuộc sống của tôi ở đó luôn bận rộn chết người, nguy hiểm chết người... Tôi lúc nào cũng bê bết bùn, mọi người xung quanh đều ngu ngốc, và...</Text>
  <Text Key="A2432B24_114688">...Tất cả những ngày đó đều vui vẻ. Làm sao tôi có thể quên chúng... Bệ hạ Eustiana. Không có tôi, cô ấy chắc chắn sẽ bị lừa và gặp rắc rối ngay lập tức. Và điều đó sẽ khiến tôi đau đớn...</Text>
  <Text Key="32102E84_114689">Ngay cả bây giờ, tôi tin rằng tôi có thể đuổi theo cô ấy như một thằng khốn. Nhưng... Tôi... không phải Creditta... Tôi là một nhà đầu tư, Claire. Điều duy nhất tôi có thể tin tưởng là số dư trong ngân hàng của mình...</Text>
  <Text Key="DEF843FC_114690">Cô có thể sợ sự phản bội. Nhưng tôi không nghĩ hành động của cô sẽ phản bội chính cô... miễn là cô theo trái tim mình...</Text>
  <Text Key="D03A3685_114691">Và chính vì cô do dự, đi lùi lại, mà cô có thể dẫn dắt cô ấy trên con đường thẳng tắp của mình.</Text>
  <Text Key="09A1BE60_114692">...Ôi chà? Karin-chan vừa liên lạc với tôi. Hả? Vâng, cô ấy ở với tôi, nhưng... Gì? Cuối cùng cô ấy cũng tìm thấy thư ký của mình rồi hả?!</Text>
  <Text Key="24DB73D4_114693">Cô nói gì?! Cô ấy ổn chứ?! Ở đâu?! Họ thực sự tìm thấy Thư ký Số 1 rồi hả?!</Text>
  <Text Key="1C281515_114694">Có vẻ không có thương tích bên ngoài. Nhưng cô ấy bất tỉnh - nói cách khác, cô ấy đã Dive. Và họ vẫn chưa tìm thấy cô ấy ở thế giới kia...</Text>
  <Text Key="ED46AD4F_114695">Haaah?! Thằng khốn Ichigo đang làm cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="1E977457_114696">Hehe, cô đã biết câu trả lời rồi, phải không, Claire? Tôi chắc chắn cô ấy nghĩ rằng mình sẽ gặp được người đó "ở bên kia". Cô ấy đi để gặp... người bạn thân yêu quý của mình.</Text>
  <Text Key="DD9ED2BA_114697">Heh... Heheheheh...! ĐÂU CÓ THỂ TRÁNH ĐƯỢC~! Thêm một đứa con gái phiền phức! Tôi phải nhắc lại cho cô ta một lần nữa rằng cô ta nên biết ơn cực kỳ với người chủ cũ của mình!</Text>
  <Text Key="FAB4011B_114698">Ôi chà, ôi chà, Claire-chan? Cô đang đi đâu...?</Text>
  <Text Key="D01EA661_114699">Cô còn phải hỏi sao, Misato-san?! Nhanh lên và tập hợp tất cả các cô gái khác để chúng ta có thể Dive ngay lập tức! Mọi người! Bao gồm cả tôi!</Text>
