  <Text Key="64AB5E7E_124550">Nơi đây tối tăm và mát mẻ, đầy rẫy xác sống và thứ gì đó giống như xương, dường như sẽ là một nơi rất đáng sợ, nhưng...</Text>
  <Text Key="76A9F3F7_124551">...Đây cũng là Underworld cuối cùng. Chúc may mắn, "Anh hùng".</Text>
  <Text Key="A9124B25_124552">Trong khi việc tìm kiếm Kokkoro và Elder bế tắc, {playername}, Pecorine và Kiruya đến thăm Shiori sau khi nhận được cuộc gọi từ Hatsune. Dưới sự dẫn dắt của Mitsuki, họ tìm thấy bạn mình Shifuna đang hôn mê trong tòa nhà nghiên cứu bên cạnh bệnh viện đại học.</Text>
  <Text Key="61523F3E_124553">Ưm... Pecorine, Kiruya và {playername}...</Text>
  <Text Key="53DDEAA8_124554">Shiori-chan... Thật xin lỗi, chắc mình đã mất bình tĩnh. Nhưng...</Text>
  <Text Key="9FC3455E_124555">Mình biết không chỉ có Sheffy. Ngoài những người đang ngủ trong tòa nhà nghiên cứu này, còn có người khắp nơi trên thế giới... chưa thể trở về từ thế giới đó.</Text>
  <Text Key="942AAE9C_124556">Nhờ cậu, Mitsuki-san, chúng mình đã có thể nhận ra một lần nữa... điều chúng mình phải làm. Và chúng mình cũng có manh mối để thực hiện được điều đó...</Text>
  <Text Key="B9FCDD09_124557">...Ưm. Về những gì Mitsuki nói lúc nãy, trước tiên chúng ta cần tìm một bộ phận gọi là "module" đã được dùng cho máy chủ chính của "Legend of Astrum".</Text>
  <Text Key="ED26AC3C_124558">Mã phát triển: "Aether Module". Bên ngoài, nó còn được biết đến là "Core module".</Text>
  <Text Key="36CC6A4E_124559">Aether... Khoan. Mình nghĩ đây là tên một vị thần trong thần thoại...?</Text>
  <Text Key="4A74F337_124560">Tuyệt vời như mọi khi, Shiori-chan. Cậu đọc sách giỏi thật đấy.</Text>
  <Text Key="76664D9B_124561">...Aether, vị thần trời có đôi cánh trắng trong thần thoại Hy Lạp. Trong lịch sử khoa học, nó cũng là nguồn gốc của chất dễ bay hơi được gọi là "ether", và trong thời cổ đại nó cũng được diễn giải là chất thiêng liêng lấp đầy khoảng trống vũ trụ.</Text>
  <Text Key="DBBD16B0_124562">Trong thần học Ấn Độ, siêu-chất "ether" sau này gần như giống hệt với thứ được gọi là "Akasha". Tấm "Akashic Records" nổi tiếng cũng bắt nguồn từ đây.</Text>
  <Text Key="C7A5BDF6_124563">Mitsuki-san...?</Text>
  <Text Key="766DB5E9_124564">{playername}-kun. Và mọi người.</Text>
  <Text Key="29920DF6_124565">Các cậu... có tin mình không?</Text>
  <Text Key="B03B8F58_124566">Hả...?</Text>
  <Text Key="5C881786_124567">...Mục tiêu đã phát hiện!</Text>
  <Text Key="5704BCD3_124568">Tất cả các đội, tập hợp tại khối B trên tầng 3 của tòa nhà nghiên cứu! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="CCE1816A_124569">Đây là các sĩ quan Cảnh sát Quốc tế chúng ta gặp trước khi đến nhà Kyaru!</Text>
  <Text Key="D19D99AF_124570">Tại sao họ lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="E4586C73_124571">Nhà nghiên cứu Yoigahama. Cảm ơn sự hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="119E2E9C_124572">Nhờ cô, chúng tôi sẽ có thể bảo vệ mục tiêu tại một địa điểm không bị phiền nhiễu không cần thiết.</Text>
  <Text Key="A67F4497_124573">Mục tiêu...?! Mitsuki-san, cô vừa báo cáo chúng tôi cho họ phải không?!</Text>
  <Text Key="4475F2F2_124574">Vậy... cô ta đã phản chúng ta? Cô thật tệ, đàn bà!</Text>
  <Text Key="54A8861D_124575">Ha, đồ ngốc. Nhà nghiên cứu Yoigahama vốn là nhân viên của Wisdom. Cô ta đã ở phe chúng ta ngay từ đầu, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="2D808BA4_124576">Hơn nữa, việc thuyết phục cô ta rất dễ. Có lẽ không thể tránh khỏi khi có một người bạn cũng hôn mê và không thể cử động như cô ta.</Text>
  <Text Key="5CFAE204_124577">Mitsuki-san...</Text>
  <Text Key="47B5F1BC_124578">Giờ thì, im lặng và di chuyển. Chúng ta sẽ khóa các cậu lại trước khi các đội khác đến đây.</Text>
  <Text Key="EB7061F9_124579">...Xin lỗi, mọi người. Và, {playername}-kun. Làm ơn...</Text>
  <Text Key="05A241CC_124580">...Cậu có thể mang Shiori-chan giúp mình được không?</Text>
  <Text Key="A279AB9B_124581">Hả...? Eek!</Text>
  <Text Key="F2EBC213_124582">...!? Này, đừng làm những chuyện không cần thiết!</Text>
  <Text Key="2EC0203E_124583">Mọi người, chạy đi!! Nếu dùng cầu thang khẩn cấp của nhân viên ở kia, các cậu có thể xuống được các tầng dưới!</Text>
  <Text Key="BE9099F9_124584">Mitsuki-san?!</Text>
  <Text Key="C32E56CE_124585">Nhanh lên! Để việc này cho tôi!</Text>
  <Text Key="47CFAA5B_124586">D-Dạ!</Text>
  <Text Key="9F4A2E05_124587">Khoan đã, cô...</Text>
  <Text Key="3D5B433E_124588">Là các cậu mới là người phải chờ ở đây!</Text>
  <Text Key="D01D6713_124589">Ho! Ho!</Text>
  <Text Key="B91C327C_124590">C-Chất cay...!?</Text>
  <Text Key="E9677FDF_124591">...Không thực sự ấn tượng lắm. Nó rất dễ bay hơi, nên tác dụng gây bất động chỉ kéo dài vài giây. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A47C6A8B_124592">...Agagagah!!!</Text>
  <Text Key="ADC27CA8_124593">Trong vài giây đó, mình sẽ rút súng điện và áp nó vào các cậu♪</Text>
  <Text Key="A975B6ED_124594">...Có vẻ mọi người đã thoát an toàn. Mình muốn đuổi theo, nhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="0C6853E6_124595">...Thật là. Mọi người liên quan đến Seven Crowns đều không dễ đối phó.</Text>
  <Text Key="3837AAA3_124596">Cô cũng trông như đã bị phun chất cay rồi. ...Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="908509D9_124597">Làm sao mà ổn được. Mắt ngứa, và cứ thấy buồn nôn. Nhưng mình cũng đã được huấn luyện.</Text>
  <Text Key="37D9B594_124598">...! Có giới hạn cho khả năng chịu đựng...!</Text>
  <Text Key="DF243B96_124599">Đây là cản trở công lý. Tôi sẽ bắt cô, Nhà nghiên cứu Yoigahama...</Text>
