  <Text Key="7B627121_12600">Gây sát thương vật lý cho 3 kẻ địch đầu tiên</Text>
  <Text Key="6E216F65_12601">Giảm phòng thủ vật lý/phép thuật của 3 kẻ địch đầu tiên (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="58300C56_12602">Đóng băng 2 kẻ địch đầu tiên (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="AA66F257_12603">Nếu HP mục tiêu ≤70%: Tăng thời gian đóng băng</Text>
  <Text Key="63C6F3DF_12604">Gây sát thương vật lý cho kẻ địch phía trước nhất và vùng xung quanh (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="97E398A9_12605">Ít mục tiêu: Tăng sát thương</Text>
  <Text Key="2F250270_12606">Ít mục tiêu: Tăng mức debuff</Text>
  <Text Key="8463DD70_12607">Đẩy lùi tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="EAD5C648_12608">Mục tiêu có HP &lt;80%: Choáng</Text>
  <Text Key="635A98C1_12609">Phóng tất cả kẻ địch lên trời</Text>
  <Text Key="2BFE086C_12610">Mục tiêu bị cháy: Tăng sát thương</Text>
  <Text Key="2E01E817_12611">Đốt cháy 3 kẻ địch đầu tiên</Text>
  <Text Key="3D91346C_12612">Sát thương vật lý cho kẻ địch đầu tiên và tối đa 3 kẻ xung quanh</Text>
  <Text Key="6CDE8CE5_12613">Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đầu tiên và tối đa 3 kẻ xung quanh (đảm bảo đánh trúng)</Text>
  <Text Key="2F1CDBC2_12614">Tăng phòng thủ vật lý của bản thân</Text>
  <Text Key="80EF1D64_12615">Đẩy lùi 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="0D6F5F0D_12616">Giảm tốc độ hành động của 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="077FAC4B_12617">Ở đầu trận, giảm mạnh tỷ lệ chí mạng vật lý và phép thuật của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="7FE76B98_12618">Giảm chí mạng vật lý và phép thuật</Text>
  <Text Key="D41D8A10_12619">Trong trận, kích hoạt hiệu ứng "Giảm Sát Thương Vật Lý".</Text>
  <Text Key="60FACE28_12620">Ở đầu trận, giảm mạnh sát thương vật lý của tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="DE514D4A_12621">Miroku giải phóng sức mạnh thực sự, khiến phép thuật tràn lan. Cường độ phép thuật tăng lên, hủy diệt tất cả kẻ địch đứng giữa hắn và cuộc gặp gỡ với thần linh.</Text>
  <Text Key="81B5DB5B_12622">Tỷ lệ HP của kẻ địch có HP thấp nhất càng thấp: Tăng lượng giảm</Text>
  <Text Key="B90B2F73_12623">Giảm 99% sát thương vật lý/phép thuật cho tất cả kẻ địch / Giảm 99% lượng TP nhận được / Giảm 99% lượng HP hồi (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="CD0F0359_12624">Sát thương phép thuật của bản thân càng cao: Tăng thời gian</Text>
  <Text Key="A3EC7B71_12625">Tăng sát thương nhận cho tất cả kẻ địch dựa trên số lượng debuff</Text>
  <Text Key="AF58E535_12626">Ngọn lửa đen trên tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="C1917DE8_12627">Tăng lượng TP nhận được cho bản thân</Text>
  <Text Key="1740BD1E_12628">Vùng giảm TP xoay quanh bản thân</Text>
  <Text Key="E5303F9B_12629">Sát thương vật lý theo phần trăm cho tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay / Cấm hồi TP)</Text>
  <Text Key="21FB2097_12630">Vùng giảm phòng thủ vật lý/phép thuật xoay quanh kẻ địch phía sau nhất (đảm bảo đánh trúng)</Text>
  <Text Key="6AEE9FE0_12631">Sát thương phép thuật cho kẻ địch phía sau nhất và vùng xung quanh (cấm hồi TP)</Text>
  <Text Key="4336D980_12632">Nguyền rủa kẻ địch phía sau nhất và vùng xung quanh (cấm hồi TP)</Text>
  <Text Key="D3783C54_12633">Thay đổi mẫu hành động</Text>
  <Text Key="DDC26357_12634">Giảm sát thương vật lý/phép thuật cho tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay)</Text>
  <Text Key="1F2AF4D8_12635">Mỗi lần kích hoạt: Sức mạnh hiệu ứng tăng lên</Text>
  <Text Key="41B12AE5_12636">Ở lần kích hoạt thứ 3: Hồi TP thay vì tăng TP</Text>
  <Text Key="1792D399_12637">Một quý ông tham ăn luôn giấu nhiều át chủ bài. Hắn sử dụng búp bê đa năng để dồn kẻ địch vào góc bằng chiến lược và chiến thuật.</Text>
  <Text Key="B81F566C_12638">Càng nhiều búp bê đa năng: Sát thương tăng</Text>
  <Text Key="8BE6802A_12639">Triệu hồi 3 búp bê đa năng</Text>
  <Text Key="711F10C3_12640">Khi HP bản thân còn 1%: Giảm phòng thủ vật lý/phép thuật của Azold</Text>
  <Text Key="0AEB67EC_12641">Thêm 4 'Gai Đau Khổ' vào bản thân mỗi giây</Text>
  <Text Key="192DB2B0_12642">Khi bản thân nhận sát thương: Giảm 1 'Gai Đau Khổ'</Text>
  <Text Key="42938A22_12643">Càng nhiều 'Gai Đau Khổ' trên bản thân: Tăng cường mỗi kỹ năng</Text>
  <Text Key="49BD0F20_12644">Sát thương vật lý theo phần trăm cho 3 kẻ địch có tỷ lệ HP còn lại thấp nhất</Text>
  <Text Key="25065E11_12645">Gây sát thương vật lý theo phần trăm cho 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="FEFF1A77_12646">[Kích hoạt khi HP ≤25%]</Text>
  <Text Key="9ACF240A_12647">Thêm 20 lớp [Gai Đau Khổ] vào bản thân</Text>
  <Text Key="D185E41C_12648">Gây sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên 7 lần</Text>
  <Text Key="ECF1FB3D_12649">Tăng sát thương vật lý cho Penpokorin</Text>
