  <Text Key="64D93E9F_47000">Tôi hiểu... Vậy, cậu định xử lý chuyện này như thế nào?</Text>
  <Text Key="7E845992_47001">Ừm. Dù có khó chiến đấu, nhưng cảm giác được trơn trượt thật tuyệt, phải không? Vì vậy tôi nghĩ sẽ không sao cả♪</Text>
  <Text Key="116216EA_47002">V-Vậy là ý cậu vậy sao? Chúng ta sẽ phải dùng hết sức mình rồi!</Text>
  <Text Key="CDF0BFF6_47003">Cuối cùng chúng ta cũng đã dồn cậu vào góc rồi, phải không? Trận chiến nguy hiểm nơi quần áo bị tan chảy đã ở ngay quanh đây♪</Text>
  <Text Key="8FF63C32_47004">Nhưng cái slime đó... Có vẻ như nó cuối cùng cũng đang cố gắng nuốt chửng chúng ta...!</Text>
  <Text Key="534DA6FA_47005">Sẽ tệ nếu tôi bị trúng đòn đó~ Nếu xảy ra, tôi sẽ xử lý nó với tư cách là chuyên gia slime~</Text>
  <Text Key="AFDEFA76_47006">Ra vậy. Vậy slime thì phải là slime à?</Text>
  <Text Key="D1268A00_47007">Đúng vậy. Tôi giỏi về mấy thứ trơn trượt mà~ Tôi sẽ làm đủ cho Misora và mọi người~</Text>
  <Text Key="6EF3A6FA_47008">V-Vậy thì... trong khi cậu đối phó với slime, chúng tôi sẽ đánh bại những slime điên cuồng...!</Text>
  <Text Key="5CE7974B_47009">Endless Ikoto</Text>
  <Text Key="47F308A9_47010">Kouin Nyoya... Mọi chuyện xảy ra quá nhanh. Thật đáng tiếc khi nghĩ rằng hôm nay là ngày cuối cùng của hoạt động câu lạc bộ...</Text>
  <Text Key="FB696A0C_47011">Lili, nếu cậu thư giãn đến phút cuối cùng thì sẽ trở thành mối hận thù đấy, nhớ chứ? Có thể xảy ra chuyện gì đó khủng khiếp vào ngày cuối. Như là một con chim cánh cụt khổng lồ xuất hiện từ biển và phá hủy thành phố?</Text>
  <Text Key="DF48A707_47012">Đ-Đó là... Cô đang đùa, phải không, cô Misora?</Text>
  <Text Key="E8B6D0E8_47013">Tôi không biết. Ngay cả một lâu đài cát được xếp chỉn chu cũng cảm thấy tuyệt nhất khi bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="8D3539ED_47014">Lâu đài cát đang sụp đổ vì sóng cũng là một ngòi nổ sao? Ý tôi là, đây là cuộc họp cuối cùng, vậy hãy lấy một lời nhắn từ Misora và kết thúc nó!</Text>
  <Text Key="83BA7701_47015">Ồ, cậu làm tôi thấy xấu hổ rồi. Tôi bỏ cuộc. ★</Text>
  <Text Key="A2AA3559_47016">Ừm, Misora-chan...? Cô ấy lại chạy trốn rồi...?</Text>
  <Text Key="FCACBDA2_47017">Vâng, dịch chuyển... Nhưng chúng ta không thể để kết thúc như thế này. Hãy đi tìm tiểu thư Misora...!</Text>
  <Text Key="0EC38E07_47018">Vậy thì, đi thôi~♪</Text>
  <Text Key="B4682CF7_47019">Đi thôi, Good Things Club!</Text>
  <Text Key="537FA9CB_47020">Đi thôi, Good Things Club! $1</Text>
  <Text Key="DB57A684_47021">Berserk Slime in the Midsummer</Text>
  <Text Key="AE07EB13_47022">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch gần nhất thứ 1 hoặc thứ 3. Ngoài ra, giảm phòng thủ vật lý rất nhiều. Hiệu quả kỹ năng này có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="116290C9_47023">Gây sát thương vật lý cực lớn lên nhân vật kẻ địch gần nhất và giảm TP một chút. Kỹ năng này có thể vô hiệu hóa sát thương nhưng cũng giảm TP.</Text>
  <Text Key="AB308477_47024">Union Burst gây sát thương vật lý theo phần trăm lên 1-5 kẻ địch gần nhất dựa trên HP hiện tại của mỗi nhân vật, giảm HP tối đa của nhân vật đi 15% cho đến khi trận chiến kết thúc.</Text>
  <Text Key="60560B4A_47025">Thân thể triệu hồi, các bản sao không phải là mục tiêu tấn công.</Text>
  <Text Key="5A0AC64C_47026">Slime đã mất kiểm soát do ảnh hưởng của phép thuật. Lớp slime dày dễ dàng hòa tan vào quần áo mùa hè, lộ làn da trần trụi ẩn giấu dưới ánh mặt trời chói chang.</Text>
  <Text Key="19BF4EB0_47027">Nó phục hồi một phần tốc độ phục hồi TP của nhân vật trong đội, được tạo ra từ tất cả sát thương mà Berserk Slime mùa hè nhận.</Text>
  <Text Key="BD494D41_47028">Berserk Slimes giữa mùa hè không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.</Text>
  <Text Key="02308B3B_47029">Union Burst gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên HP ban đầu của mỗi nhân vật lên 1-5 kẻ địch gần nhất, giảm HP tối đa của nhân vật đi 40% cho đến khi trận chiến kết thúc.</Text>
  <Text Key="AFB6BD10_47030">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch gần nhất từ thứ 1 đến thứ 3. Phòng thủ vật lý giảm rất nhiều, xóa bỏ khiên. Hiệu quả kỹ năng này có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="F86054D0_47031">Mỗi giây, nó giảm sức tấn công vật lý và ma thuật của tất cả kẻ địch, bao gồm cả nhân vật đang bay, cho đến khi trận chiến kết thúc.</Text>
  <Text Key="7D85195E_47032">Triển khai Slime Field để giảm tốc độ của tất cả đối thủ, bao gồm cả nhân vật đang bay. Các hiệu ứng của Slimefield Effect và bên dưới sẽ được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="0B9C2FFE_47033">Gây sát thương vật lý cực lớn lên nhân vật kẻ địch gần nhất ngoại trừ thân thể triệu hồi và các bản sao, và giảm TP một chút. Kỹ năng này giảm TP của bạn ngay cả khi bạn vô hiệu hóa sát thương.</Text>
  <Text Key="D372FA94_47034">Ngoại trừ các bản triệu hồi và bản sao, mỗi kẻ địch gần nhất nhận sát thương vật lý nhỏ. Ngoài ra, nó giảm phòng thủ vật lý rất nhiều và xóa bỏ khiên. Hiệu quả kỹ năng này có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="B126267A_47035">Union Burst gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên HP ban đầu của mỗi nhân vật lên 1-5 kẻ địch gần nhất ngoại trừ thân thể triệu hồi và các bản sao, giảm HP tối đa của nhân vật đi 40% cho đến khi trận chiến kết thúc.</Text>
  <Text Key="A1E0C78C_47036">Tương lai của những điều tốt đẹp</Text>
  <Text Key="2BA98A91_47037">Sửa Ảnh Mùa Hè</Text>
  <Text Key="9CF3FD87_47038">Hả? Tôi làm được rồi...</Text>
  <Text Key="2591D7DF_47039">Nea, sao vậy?</Text>
  <Text Key="4382331C_47040">Nhìn cái này!</Text>
  <Text Key="781F4E50_47041">Đây là một cuốn album ảnh...? Nhưng có lỗ hổng ở đây và đó... Toàn bị dính dính...</Text>
  <Text Key="DDB487CA_47042">Mmm~ Nó dính vào lớp nhớt của slime, và bức ảnh trông như bị dính khắp nơi~</Text>
  <Text Key="7F44301B_47043">Thật sự, đó là một cái kẹp tóc... Tôi cảm thấy như mình sắp tan chảy...</Text>
  <Text Key="F9B95759_47044">Những bức ảnh bị xé rời và lời chứng</Text>
  <Text Key="07145E52_47045">N-Nó thật sự đã tan chảy...</Text>
  <Text Key="9ADDD6BC_47046">Nhưng có vẻ như có một phần của bức ảnh bị kẹt trong album. Nếu cậu đặt nó vào đúng chỗ, nó sẽ trở lại bình thường, phải không?★</Text>
  <Text Key="20F7EDA2_47047">Ồ? Thật sao? Đó là Misora mà~♪</Text>
  <Text Key="9E53D516_47048">Nào, nào. Như thế này... *vỗ vỗ*♪ Được rồi, bây giờ chúng ta đã trở lại bình thường. ★</Text>
  <Text Key="37E32FB6_47049">Ra vậy. Vậy tất cả những gì chúng ta phải làm là dán các mảnh ảnh. Tiếp theo là... bức ảnh này. Tôi tin rằng tôi đã ở đâu đó quanh đây.</Text>
