  <Text Key="ED798A13_116100">Một con mèo trộm cắp?! Tôi không thể làm ngơ được! Là các người đã bắt cóc Kishi-kun trước tiên!</Text>
  <Text Key="285F1C5E_116101">Hả? Đó là cô gái lúc nãy ở bên đường.</Text>
  <Text Key="7347F641_116102">Bạn đang nói như thể tôi chỉ &quot;tình cờ&quot; ở đó đúng không?! Tôi không phải đang lảng vảng bên đường, tôi đang ở với Kishi-kun, bạn biết mà!</Text>
  <Text Key="C35FBFD7_116103">Và rồi các người xông vào và kéo cậu ấy đi! Tôi sẽ đưa Kishi-kun trở về!</Text>
  <Text Key="D93AB97F_116104">Bắt cóc? Fubuki, giải thích đi. Tại sao thằng bé lại trong lồng? Tôi đang ngủ trưa nên không biết đầu đuôi câu chuyện.</Text>
  <Text Key="FC311A90_116105">ủaaaaa? Phiền phức thật... Thôi nào, cái này, cái kia, đại loại vậy, vân vân...</Text>
  <Text Key="2D49EE79_116106">Vậy tóm lại là Fubuki đã đưa thằng bé đến đây vì có chuyện với nó. Nhưng nó đã có lịch hẹn trước, đúng không?</Text>
  <Text Key="B31AA43F_116107">...Thật sự, tôi nên làm gì với cô đây, Fubuki. Cô có thể đã đưa nó đến đây như một người bình thường. Dù sao thì, thằng bé cũng là em trai tôi.</Text>
  <Text Key="E1A92578_116108">Hả?! Em trai của cô... Kishi-kun, bạn biết mà... cậu ấy chẳng phải lúc nào cũng là em trai hay anh trai của ai đó sao? Có phải tôi tưởng tượng không?</Text>
  <Text Key="88023471_116109">Ở đây không có chuyện tưởng tượng đâu. Một ngày nào đó, tôi định sẽ gả nó cho một trong những chị em tôi. Và rồi thằng bé sẽ thành anh rể tôi.</Text>
  <Text Key="9E19C935_116110">Cô ta cứ nói những điều điên rồ như chẳng có gì, đúng không!?</Text>
  <Text Key="202B25CC_116111">Thôi, bỏ chuyện đó sang một bên... Tôi hiểu rồi. Cô có quyền ưu tiên với thằng bé, nên đến đây để đón nó về. Ra vậy, có lý đấy.</Text>
  <Text Key="C194BA22_116112">Phew, tốt quá... Thật bất ngờ, dường như chị lớn khá dễ thuyết phục.</Text>
  <Text Key="80BBB2E6_116113">ủa?! Tôi thực sự phải trả Anh Big Bro mới lại cho cô ta sao? Hu hu!</Text>
  <Text Key="E5EE75DE_116114">Ừ, đúng là có lý. Nhưng bạn biết đấy... &quot;lý lẽ&quot; là dành cho người bình thường.</Text>
  <Text Key="80183275_116115">Các người thực sự nghĩ rằng Hội Đạo Chích Bandy, hội trộm cắp khiến cả trẻ con cũng nín khóc, sẽ chỉ đơn giản trả lại món đồ đã cướp sao?</Text>
  <Text Key="4DD7FD72_116116">Chị tôi đánh chộm thuộc về chúng tôi. Bất cứ điều gì cô ấy làm với nó là quyền của cô ấy... Đúng không, Fubuki?</Text>
  <Text Key="589DC793_116117">Ừ, ừ, đúng rồi♪ Nói về trường hợp Anh Big Bro mới, nó luôn là của tôi~♪</Text>
  <Text Key="DFDBE392_116118">...Các người đang nói rằng vì là hội trộm cắp nên sẽ không tuân theo quy tắc xã hội thông thường sao?</Text>
  <Text Key="D8E8E380_116119">HAH! Nếu kẻ ngoài vòng pháp luật bắt đầu tuân theo quy tắc xã hội, ngay cả mặt trời xấu xa cũng sẽ nổi cơn thịnh nộ.</Text>
  <Text Key="F0ED0F98_116120">Ra vậy. Vậy thì miễn là chúng ta tuân theo quy tắc của kẻ ngoài vòng pháp luật -- quy tắc của các người -- thì không có vấn đề gì, đúng không? Và có một cách rất đơn giản để giải quyết chuyện này...</Text>
  <Text Key="81850F19_116121">ủa, cái nhìn trong mắt cô... Dường như cô không phải người thông thường, phụ nữ.</Text>
  <Text Key="F36583B0_116122">Đúng vậy. Gỡ bỏ luật pháp, quy tắc, tất cả mấy thứ vô dụng đó -- chỉ còn một chân lý tuyệt đối duy nhất. Giải quyết bằng sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="15EDB847_116123">&quot;K-Kishi-kun?&quot; &quot;...Thằng bé?&quot;</Text>
  <Text Key="6F1BAB66_116124">Nguy hiểm...? Dù cô có nói vậy, đàm phán đã sụp đổ rồi. Đây là cách duy nhất để giải thoát cậu, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="75B74FAE_116125">Ừ, và nó khiến máu tôi sôi lên. Tôi sẽ không thỏa hiệp cho đến khi chúng ta giải quyết chuyện này, công bằng và thẳng thắn.</Text>
  <Text Key="FC5FF30A_116126">Huuuuh? Ngay cả tôi cũng không thể ngăn chị Yama khi chị ấy nóng máu như vậy. Thôi... tại sao cô không thử trong khi tuyệt vọng? *cười khúc khích*</Text>
  <Text Key="0433D731_116127">Fweh?</Text>
  <Text Key="EA80F089_116128">Vậy thì, chị Yama và, ừm, Isla... san? À, cô nàng tai mèo nửa khỏa thân ở kia. Tôi sẽ làm trọng tài. Trợ lý của tôi sẽ là Anh Big Bro mới, người mà tôi tạm thời thả ra khỏi lồng.</Text>
  <Text Key="69BD6866_116129">Và phần thưởng cho trận đấu này chính là chính Anh Big Bro mới đó... *thở dài*, tôi uể oải quá. Tại sao tôi phải đóng vai này chứ...? Lúc đầu là tôi bắt được nó mà...</Text>
  <Text Key="3F8B960B_116130">Fubuki, đừng than vãn nữa và bắt đầu đi!</Text>
  <Text Key="88499699_116131">...Được rồi! Và những gì chúng ta dùng cho trận đấu này là những đứa con mecha nhỏ mới toanh của tôi, vừa ra mắt và ban đầu dùng để thử nghiệm trên Anh Big Bro mới này.</Text>
  <Text Key="63AB636B_116132">Này. Yamato-san, đúng không? Vì đây là một trận đấu, tôi tin rằng chúng ta sẽ được xét xử công bằng?</Text>
  <Text Key="AF38B282_116133">Nếu có chuyện gì xảy ra, sẽ quá một chiều, đúng không? Cô muốn tôi cho cô một điểm bất lợi không?</Text>
  <Text Key="8B3347CE_116134">...Được, tôi sẽ tin lời cô cho bây giờ. Vậy, loại trận đấu nào sẽ diễn ra?</Text>
  <Text Key="B958734D_116135">Đó là lúc chiếc mecha mới này xuất hiện~♪ Nó được gọi là &quot;Máy Gachapon Phong Cách Bandy&quot;~♡</Text>
  <Text Key="51473A9E_116136">Quay bánh xe, và ai lấy được số trúng thì thắng! Quy tắc dễ hiểu, đúng không? Dù gì thì tôi cũng không phiền nếu cô cứ thua mãi -- tôi sẽ thích thú hơn~</Text>
  <Text Key="B8ABCC79_116137">Vậy tôi chỉ cần trúng số độc đắc, đúng không? Vậy tôi sẽ đi trước. Tôi sẽ đánh nhanh và thắng tất.</Text>
  <Text Key="1008D0C8_116138">Á, như vậy không công bằng!</Text>
  <Text Key="70E53BC3_116139">Hả? Không thể nào, chị Yama đi trước sao? Khoan, khoan, khoan! Chị Yama! Vẫn còn nhiều điều tôi định giải thích...!</Text>
  <Text Key="D30E45DF_116140">Nhìn kỹ, SỨC MẠNH CỦA VẬN MAY TÔI...!</Text>
  <Text Key="09E4368D_116141">Bây giờ, kết quả...</Text>
  <Text Key="F30DAD68_116142">Ồ, Yamato-san hoàn toàn trắng! Cô ấy phủ đầy một loại bột và trông như người tuyết... Fubuki-chan, được chứ!?</Text>
  <Text Key="D11F60B0_116143">C-Chị là người nói sẽ đi trước, đúng không, chị Yama? V-Vậy nên... Tôi không nghĩ trách nhiệm của nhà sản xuất áp dụng lần này, nên~ Hoặc là, đừng trừng phạt tôi~...</Text>
  <Text Key="CDCFBEF4_116144">*ho* ...Hah, thú vị đấy chứ. Chúng ta sẽ làm một cuộc thi sức bền và xem ai thắng. Được rồi. Đến lượt cô, Isla.</Text>
  <Text Key="B289D0FB_116145">Yamato-san, cô chắc thật...! Nhưng tôi sẽ không thua trong sự kiên trì! Đến đây!</Text>
  <Text Key="DA9FC2D0_116146">Tiếp theo là &quot;Sốc! Máy Trắc Nghiệm Rút Gấp Phong Cách Bandy&quot;? Hmph. Không sao nếu ghế lắc hay quay khi tôi trả lời sai--...</Text>
  <Text Key="1D31686F_116147">Kh! Oi, bánh ném vào mặt là cấm! Phí của quý thật!</Text>
  <Text Key="6A348C76_116148">&quot;Quay Lớn! Roulette Ẩm Thực Phong Cách Bandy&quot;? Những chiếc đĩa quay xung quanh khiến tôi chóng mặt, nhưng nếu tôi có thể ăn nhanh hơn Yamato-san...</Text>
  <Text Key="14E233B3_116149">Cái gì đây? Chua! Và còn có những hương vị lạ lùng trộn lẫn nữa!?</Text>
