  <Text Key="29561C4C_139650">Suspicions của cậu đúng rồi~♡</Text>
  <Text Key="B2ABA685_139651">Chào ZakoZako Onii-san♪\nKhi chúng tôi đăng tin tuyển dụng nói rằng chúng tôi gặp khó khăn vì thiếu nhân lực,\ntôi chắc chắn cậu sẽ đến giúp chúng tôi~♡</Text>
  <Text Key="84951B46_139652">Rất vui khi lên kế hoạch cho một yêu cầu chắc chắn khiến cậu muốn đến♡\nBắt Zako một lần, thành công rực rỡ♡</Text>
  <Text Key="3D1FFCBC_139653">Thực sự các cậu đang gặp khó khăn, phải không?</Text>
  <Text Key="7C1933A8_139654">Kya hahaha, cậu nghiêm túc~?\nLúc này cậu nên nói, &quot;Tôi sẽ giúp nếu Fubuki-chan gặp khó khăn.&quot;\nCậu có thể nói được không? Đếm đến ba, một...</Text>
  <Text Key="9D953C29_139655">Nếu Fubuki-chan gặp khó khăn, tôi sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="9A3875C1_139656">Ồ, cậu thực sự nói rồi. Zako Onii-san, cậu quá trung thực, phải không?\nCậu có nghe theo mọi điều tôi nói không? Tuyệt nhất, nhưng\nCó thể cậu có ý đồ khác~?</Text>
  <Text Key="71BDAF76_139657">Ồ chờ đã, đừng đi!!\nLời mời làm việc là thật mà!</Text>
  <Text Key="148E1793_139658">Tôi đã có một công việc đặc biệt sẵn sàng chỉ cho Zako Onii-san♡\nBây giờ, vào đi♡</Text>
  <Text Key="19A002D1_139659">Như cậu biết, Zako Onii-san, dạo này chúng tôi thiếu tiền, phải không?\nVì vậy chúng tôi muốn kiếm được lợi nhuận lớn ở đây♡</Text>
  <Text Key="8C09B681_139660">Chúng tôi muốn nhờ cậu giúp đỡ việc đó, Zako Onii-san,\nChúng tôi muốn cậu hợp tác trong việc phát triển mech♡\nThấy không? Đơn giản, phải không?</Text>
  <Text Key="B05B0125_139661">Đối với Zako Onii-san, người có ý đồ khác,\nđây là công việc thỏa mãn cả sở thích và tính thực tế♡</Text>
  <Text Key="264545DF_139662">Vậy thì, cậu có thể thắc mắc chúng tôi đang cố gắng kiếm lợi nhuận từ đâu?\nĐó là từ việc phát triển và bán mech mới♡ Nghe thế nào? Hợp pháp, phải không?♡\nCậu thất vọng chứ?</Text>
  <Text Key="818AB4C2_139663">Không thể nào một thiên tài như tôi lại thất bại, nhưng~\nnhưng, phòng trường hợp? Tốt hơn nên chạy thử, phải không?♡</Text>
  <Text Key="DAFEA5FC_139664">Vậy~\nChúng tôi sẽ sử dụng cậu làm đối tượng thử nghiệm, Zako Onii-san♡</Text>
  <Text Key="17E82E12_139665">A, đối tượng thử nghiệm!?</Text>
  <Text Key="E98C9248_139666">Cậu hoảng sợ cái gì? LOL Có thể cậu thực sự vui về điều này?\nBị chọc vào bởi thứ gì đó đau đớn hoặc nguy hiểm,\nHy vọng được nuông chiều... chỉ đùa thôi! Cậu có ngờ đâu?</Text>
  <Text Key="731F6970_139667">Thật không may, nó không đau đớn cũng không đáng sợ, nên ổn mà♡\nCậu chỉ cần đeo chiếc mũ này và ngồi trên ghế,\nvà trả lời vài câu hỏi♪</Text>
  <Text Key="B94D23CF_139668">Thiết kế nhìn đơn giản, nhưng đó là vì nó đang trong giai đoạn phát triển♡\nHãy trang trí nó cùng nhau sau♡\nBây giờ, hãy giúp đỡ với thí nghiệm♡</Text>
  <Text Key="98529BB9_139669">Hehehe, cảm ơn♡</Text>
  <Text Key="A51354AA_139670">Bây giờ, chúng tôi sẽ bắt đầu thí nghiệm của &apos;Lie Detector&apos;♡\nTôi sẽ hỏi câu hỏi, vì vậy hãy trả lời bằng &apos;yes&apos; hoặc &apos;no&apos;♡</Text>
  <Text Key="0245D171_139671">Để xem~, đầu tiên...\nCâu hỏi một!\nZako Onii-san, cậu có bạn gái không?</Text>
  <Text Key="34B3C02A_139672">Không, câu trả lời sai♪\nKhông thể nào Zako Onii-san có bạn gái♡\nRõ ràng ngay cả khi cậu cố phô trương♡</Text>
  <Text Key="DA6A1E66_139673">Hmm? Zako Onii-san, cậu không có bạn gái?\nĐó có phải là sự thật không? Ồ~? Thật sao~?\nVà vì máy dò nói dối không phản ứng, nó là thật~♡</Text>
  <Text Key="A80429F7_139674">Thôi, tôi đã biết rồi♡\nBởi vì cậu sẽ hào hứng tham gia một thí nghiệm như thế này~♡</Text>
  <Text Key="BCFF06C0_139675">Được rồi~♪\nVậy, chuyển sang câu hỏi thứ hai!\nZako Onii-san, cậu thích tôi, phải không♡</Text>
  <Text Key="A49CB2BB_139676">Ồ~ Cậu trả lời thành thật và nhanh thế?\nNgay cả khi tôi ở trước mặt cậu, một chút do dự...\nKhông do dự rất giống Zako Onii-san, tôi biết rồi♡</Text>
  <Text Key="6EDEE24B_139677">Nhưng, được trả lời thẳng thừng như vậy,\nngay cả tôi cũng có thể thấy hơi xấu hổ...\nNhưng tôi không cảm thấy tệ về điều đó, vì máy dò nói dối không phản ứng♪</Text>
  <Text Key="1F66C42D_139678">Không, câu trả lời sai♪\nNgay cả khi cậu nói dối, tôi biết cậu thích tôi♡\nCó những thói quen rõ ràng như vậy rất giống Zako~♡</Text>
  <Text Key="7CBD585C_139679">Đối với một Zako Onii-san không quá trung thực,\ncó lẽ một chút giáo dục? là cần thiết~♡</Text>
  <Text Key="05B44207_139680">Được rồi, tôi nghĩ vậy là đủ cho bài kiểm tra máy dò nói dối~♪\nMọi thứ đều hoạt động hoàn hảo, như mong đợi từ tôi☆</Text>
  <Text Key="76763A2F_139681">Nó không hỏng chứ...?</Text>
  <Text Key="9FAD018F_139682">Gì? Không thể nào có chuyện đó♡\nMech của tôi hoàn hảo♡\n...Tới đây♪</Text>
  <Text Key="87A5EA29_139683">Vậy, chuyển sang thí nghiệm tiếp theo♡</Text>
  <Text Key="5A3F6742_139684">Tại sao cậu ngạc nhiên?\nTôi chưa bao giờ nói nó sẽ chỉ là máy dò nói dối, phải không~?</Text>
  <Text Key="F6D65A41_139685">Thư giãn, lần này bài kiểm tra dễ hơn nhiều nên ổn mà♪\nTiếp theo là... &apos;Image Projection Device&apos;♡</Text>
  <Text Key="166D0862_139686">Đơn giản mà nói, đó là một thiết bị chiếu hình ảnh Zako Onii-san nghĩ ra\nlên máy chiếu♡\nThế nào? Tuyệt vời, phải không♪</Text>
  <Text Key="E2B53A18_139687">Hãy chạy nó ngay lập tức♪\nĐược rồi, vậy hãy thử nghĩ ra thứ gì đó~?</Text>
  <Text Key="18E6EEEB_139688">Ví dụ~... một cô gái cậu quan tâm♡\nGần đây cậu chưa có một cuộc gặp gỡ tuyệt vời nào sao? Hmm?</Text>
  <Text Key="11C8F773_139689">Đang tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="58F96528_139690">À, là [Alter Maiden]?\nBa người đó nghĩ ngay đến đầu tiên. Hmm...\nThôi kệ. Tiếp theo♪</Text>
  <Text Key="47B236DA_139691">Những công chúa từ lâu đài kẹo?\nCó lẽ dễ hình dung họ vì họ ở trong Gio Teogonia?\nThôi, tiếp theo!</Text>
  <Text Key="D87820EF_139692">Tiếp theo là Gio-Gehena...</Text>
  <Text Key="3BEE622D_139693">Hả?\nKhông có gì đặc biệt~</Text>
  <Text Key="0C1F0DD9_139694">Ý tôi là, số cô gái cậu nghĩ đến\nkhi được hỏi về cô gái quan tâm có phải là quá nhiều không?\nCậu đã có bao nhiêu cuộc gặp gỡ?</Text>
  <Text Key="4EFE2167_139695">Trời ơi, thật phiền phức và nhàm chán!\nVà tôi chưa bao giờ xuất hiện dù thời gian trôi qua bao lâu!</Text>
  <Text Key="4AA20324_139696">Ồ, cái tiếp theo đã xuất hiện?\nCó thể thực sự...?♪</Text>
  <Text Key="79661FAD_139697">Khoan đã, đây không phải là chúng ta bị thổi bay sao!\nThật sự, cậu nhìn tôi như vậy sao!?\nMặc dù tôi được cho là mạnh hơn, cậu có nghĩ tôi chỉ là một Zako thôi không?</Text>
  <Text Key="4F0BBDEB_139698">Cậu đùa đấy!\nCả onii-san và mech này đều hỏng rồi phải không!?</Text>
  <Text Key="7D2B12E1_139699">Cậu vừa không nói nó hoàn hảo sao?</Text>
