  <Text Key="8BC52D30_170000">...Hehe, có lẽ mình hơi quá đáng... Mình biết... rồi...</Text>
  <Text Key="13B2C428_170001">Ối, Nee-san đang buồn ngủ nửa tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="12ADC3F3_170002">Mình chưa bao giờ thấy cô ấy say như thế. Thường thì cô ấy là một hũ rượu không đáy. Cô ấy chắc đã thả lỏng cảnh giác hoàn toàn trước cậu, Nii-chan.</Text>
  <Text Key="CDAC48CA_170003">Cậu thật sự rất đặc biệt, Nii-chan. Cho đến giờ, chưa ai từng uống rượu cùng cô ấy như thế. Theo mình biết thì.</Text>
  <Text Key="6BEFAE25_170004">Vì vậy cậu nên tự tin lên! Mình không biết tự tin về chuyện gì cả... Ô, cậu vẫn định uống tiếp à?</Text>
  <Text Key="57D576A1_170005">Nước ép năng lượng đặc...! Loại này nên pha trước khi uống--ôi, cậu uống hết rồi...</Text>
  <Text Key="5664C57D_170006">Nói gì thì nói, nồng độ cao hơn... Có tốt cho cơ thể nhưng... có thể làm cậu buồn ngủ một chút...--Cậu ổn chứ, Nii-chan?</Text>
  <Text Key="92F35015_170007">Nii-chan...! À, thế này không ổn...</Text>
  <Text Key="F02A43B1_170008">Bị dòng năng lượng đặc áp đảo, {playername} thiếp đi trước khi kịp nhận ra.</Text>
  <Text Key="F6889BE5_170009">Một lúc sau, khi cậu tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="F316AF08_170010">Xin lỗi, làm phiền cậu rồi.</Text>
  <Text Key="6ED7E7A1_170011">Không, mình không sao. Cậu ổn chứ, Nee-san?</Text>
  <Text Key="656504E4_170012">Ừ, mình say bất thường, nhưng uống chút nước là tỉnh rồi. Giờ mình ổn rồi.</Text>
  <Text Key="8091352A_170013">Thế thì tốt... Haha. Vẫn vậy, cậu đã đưa một Nii-chan khá bất cẩn đến đây rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="497E5D06_170014">Ừ... Thật sự. Có lẽ cậu bé này vẫn chưa sẵn sàng cho chuyện này.</Text>
  <Text Key="7B3F11E3_170015">...Nhưng mà, dù sao thì...</Text>
  <Text Key="64810433_170016">...Ừ. Cậu ta khá thú vị, phải không?</Text>
  <Text Key="DFD86275_170017">Quả đúng vậy.</Text>
  <Text Key="85262B8E_170018">Trông có vẻ không, nhưng mình tự hào về em trai mình đấy.</Text>
  <Text Key="691BE10D_170019">Ồ, vậy là em trai cậu. Khó trách... Mình thấy cậu ta giống Nee-san. Có lẽ cậu ta thừa hưởng tinh thần từ đó.</Text>
  <Text Key="4370DE7A_170020">...Hehe♪ ...Phải không?</Text>
  <Text Key="A3878CAC_170021">{playername} lắng nghe cuộc trò chuyện trong trạng thái buồn ngủ và dựa vào bờ vai ấm áp của Yamato.</Text>
  <Text Key="E1C53185_170022">...Ngon quá.</Text>
  <Text Key="D534144C_170023">Mình cảm thấy hiểu ra một chút rồi.</Text>
  <Text Key="03C71073_170024">Đồ ăn yêu thích của cậu là gì?</Text>
  <Text Key="84A49D6B_170025">Cậu sẽ cạn kiệt chi phí sinh hoạt</Text>
  <Text Key="DD11A3A8_170026">...Mình chấp nhận thử thách của cậu.</Text>
  <Text Key="C258A56E_170027">C-Cậu đặt hàng trong một thùng à?</Text>
  <Text Key="65399BB5_170028">Mình nghĩ mình hiểu một chút</Text>
  <Text Key="A0633DCF_170029">Mình thích Wakana</Text>
  <Text Key="4B967BEC_170030">Cậu quan tâm đến các em gái của mình, phải không?</Text>
  <Text Key="D1020690_170031">Yamato-san...</Text>
  <Text Key="F7EC49FC_170032">Mình thấy chóng mặt quá...</Text>
  <Text Key="6859E5C8_170033">...? Có ai đang nói chuyện...?</Text>
  <Text Key="AE3C198A_170034">Từng có người yêu chưa?</Text>
  <Text Key="0562D0D8_170035">Ngày nghỉ cậu thường làm gì?</Text>
  <Text Key="12E3A28B_170036">Mình không thể chọn được</Text>
  <Text Key="87DA865E_170037">Mình thích Fubuki</Text>
  <Text Key="0D99D803_170038">Nó giống như một buổi dã ngoại</Text>
  <Text Key="ECAAA81D_170039">Một tối nọ, Yamato triệu hồi {playername} đến Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="1FAF2669_170040">Vậy cậu đã đến đây, thằng bé. Tiết kiệm cho ta việc phải đến bóp cổ cậu.</Text>
  <Text Key="99C5DB0A_170041">...Hah, gan dạ đấy. Được, ta sẽ dạy cậu chơi trò nghịch ngợm vào một ngày khác.</Text>
  <Text Key="33447022_170042">Thằng bé, cậu chưa quên cô ta chứ? Con nhện khổng lồ đáng ghét đã gây nhiều rắc rối ở Gio Gehenna này...</Text>
  <Text Key="2699AC21_170043">...Phu nhân Arachne. Đó là mục đích của chuyến đi nhỏ tối nay.</Text>
  <Text Key="9BD527DF_170044">Cô ta đã chết. Cậu và đồng đội đánh bại cô ta, còn ta đến để đòn kết liễu... Đó là những gì đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="1E9AAB6E_170045">...Nhưng cậu biết không, tên thuộc hạ của băng Grogo Gang đang lục lạo kho báu của Arachne quá cố đã nói một điều kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="D76A493B_170046">...Dường như trong tổ đó, không chỉ có kho báu thông thường, mà còn có nhiều vật pháp thuật quý hiếm. Và trong số đó--</Text>
  <Text Key="B66B7049_170047">Có những thứ như pha lê ma thuật được tinh chỉnh riêng và đá chữa lành được làm chỉ cho Arachne. Thông thường, quy tắc với những thứ này là "Nếu chủ nhân chết, vật phẩm sẽ mất tác dụng", nhưng...</Text>
  <Text Key="C10D25C2_170048">...Ừ. Mình đã lén lấy một cái... và có vẻ không phải là hiểu lầm của bọn chúng, hay một phép thuật hỏng.</Text>
  <Text Key="AE1127FE_170049">...Điều đó có nghĩa là con nhện đáng ghét đó có thể vẫn còn sống. Dù không rõ cô ta dùng mẹo gì.</Text>
