  <Text Key="30BF7044_38800">Ồ, có chuyện gì mà đến đây vậy...\nÔi, Bệ hạ ở đây rồi!\nXin lỗi, tôi không thể tin được rằng tôi...</Text>
  <Text Key="2308B88B_38801">Ồ, không, xin đừng lo lắng.\nTôi mới là người nên xin lỗi, vô duyên xông vào như vậy.\nNhưng quan trọng hơn, đứa bé trong tay người...</Text>
  <Text Key="C2CB2B12_38802">Xin chào, xin chào.\nKhách...?</Text>
  <Text Key="C0E6B650_38803">Ric-chan, có một người khác nữa...?</Text>
  <Text Key="BEB4E236_38804">À, ừm... nếu được hỏi,\n về đứa bé mà người đang bế...</Text>
  <Text Key="EF4B8660_38805">Vâng, đây là con tôi. Đứa đầu tiên sinh năm ngoái...\nCuối cùng nó cũng bắt đầu nói được chút ít.</Text>
  <Text Key="B27DB345_38806">Nhân tiện, có chuyện gì mà người cần...?</Text>
  <Text Key="54622822_38807">À, không... Xin lỗi vì đột ngột đến thăm.\nVậy thì, nói như vậy, chúng tôi sẽ đi đây...</Text>
  <Text Key="77B37E6D_38808">Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="CCCC3186_38809">Ồ, xong rồi sao? Ơ, cô cũng là mẹ rồi!\nNuôi con luôn là thử thách,\nnhưng hãy cố gắng hết sức như những người mẹ mới.</Text>
  <Text Key="248D1117_38810">Ồ, k-không, tôi không có ý đó! ...Khem. Xin lỗi vì đã xâm phạm, và tôi sẽ rời đi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="4B348F0D_38811">...Đó là quyết định đúng đắn khi che mặt Ric-chan.\nTôi tự hỏi họ sẽ ngạc nhiên đến mức nào nếu thấy một đứa bé trông giống hệt đứa của họ...</Text>
  <Text Key="EEE7C1D7_38812">Tôi nghĩ có gì đó kỳ lạ. Cặp vợ chồng hàng xóm thực sự trân trọng đứa bé đó, nên hoàn toàn không thể nào bỏ rơi nó trong một con hẻm như vậy.</Text>
  <Text Key="0DD6E1FE_38813">Thôi... Thôi, đứa bé này rốt cuộc là ai!</Text>
  <Text Key="C0E907BB_38814">Tiếng khóc tuyệt vọng của Creditta vang vọng trong bầu trời lạnh lẽo.</Text>
  <Text Key="09A38AFE_38815">Pecorine và Saren, nghe thấy ồn ào trong thị trấn, cùng nhau đến hiện trường. Họ phát hiện ra một sự kiện Giáng sinh, mà Saren đã từng tham gia trước đây, đang được tái tạo. Pecorine, người đã quan tâm đến nó từ trước, quyết định tham gia vui chơi và tận hưởng trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="9B9F69A3_38816">Việc tìm kiếm cha mẹ của đứa bé mang lại một bí ẩn mới, và Creditta thấy mình bối rối.</Text>
  <Text Key="D16E48CE_38817">… Có vẻ là một vấn đề phiền phức hơn tôi tưởng. À, thay vì cảm thấy nhẹ nhõm, cứ như thể tôi đã nuốt một khối chì nặng nề, và tinh thần của tôi đã chùng xuống…</Text>
  <Text Key="1605FF9C_38818">Xin hãy lên tinh thần, cô Creditta.\nThử một ít axit nitric nhé? Chì sẽ tan ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="64A7C29E_38819">Trước đó, dạ dày tôi sẽ nổ tung và tôi sẽ chết!\n...Ugh, căng thẳng thật sự làm dạ dày tôi đau...</Text>
  <Text Key="4415E5E4_38820">Bây giờ, bỏ qua cô Creditta gần như bị KO, chúng ta đã quay về điểm xuất phát về tình hình. Chúng ta nên làm gì từ bây giờ?</Text>
  <Text Key="470A8BF5_38821">Tôi hiểu rằng Creditta đang gặp rắc rối.\nTôi hoàn toàn không hiểu...</Text>
  <Text Key="6899AA33_38822">Nhưng, ngay cả như vậy, điều đó không có nghĩa là tôi có thể để mặc cô ấy.\nTôi muốn làm mọi thứ có thể cho Ric-chan.</Text>
  <Text Key="B6A18B57_38823">Vậy, nếu mọi người đều đồng ý, chúng ta có tiếp tục tìm kiếm cha mẹ của cô bé không?</Text>
  <Text Key="14EFD8DD_38824">...Nếu Bệ hạ nói vậy, thì không còn lựa chọn nào khác ngoài tuân theo. Hơn nữa, đứa bé này dường như chưa muốn rời đi.</Text>
  <Text Key="B7A45FC2_38825">Kuiitta! Ôm, ôm!</Text>
  <Text Key="513507FA_38826">Vâng, vâng. Như người mong muốn...</Text>
  <Text Key="BE4E4854_38827">Ồ? Tôi nghĩ có vài người lòe loè ở đây,\nnhưng không phải Pecorine.</Text>
  <Text Key="43F8935E_38828">Ồ! Cô Saren!\nXin chào, cô đang đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="337EDD33_38829">Ừ, tôi chỉ đi mua sắm Giáng sinh thôi.\nChúng tôi có nhiều trẻ em, nên Giáng sinh luôn là một sự kiện lớn.</Text>
  <Text Key="390E3542_38830">Saren... nếu tôi nhớ không lầm, trước đây cô ấy từng là phó thuyền trưởng của Nightmare, và bây giờ cô ấy phụ trách trại mồ côi. Mặt khác, cô ấy cũng đang tạo dựng tên tuổi là một nữ doanh nhân.</Text>
  <Text Key="549099ED_38831">Gia tộc tôi được cho là một gia tộc thành công, từ một gia đình thương nhân trở thành quý tộc. Tôi tin rằng họ cũng có quan hệ với hoàng gia của một đất nước sa mạc... Tôi hy vọng Bệ hạ sẽ kết giao với những người như vậy.</Text>
  <Text Key="70064555_38832">Chào buổi tối. Đây là lần đầu tiên tôi có cơ hội chào hỏi trực tiếp. Tôi là một trong những tín đồ trung thành của Her Majesty Eustiana, và tên tôi là Creditta Cash.</Text>
  <Text Key="47EF744C_38833">...Có phải người là &quot;Richmond Chamber of Commerce&quot; không? Tôi đã nghe nhiều chuyện, nhưng đây là lần đầu tiên tôi nghe về việc người có một đứa con.</Text>
  <Text Key="E7888EBB_38834">K-Khoan đã!\nCó một lý do sâu xa đằng sau việc này!</Text>
  <Text Key="5D8431D1_38835">── Tôi hiểu rồi, đó thực sự là một tình huống phức tạp. Ban đầu, tôi nghĩ tôi không thể tha thứ cho việc bỏ rơi, nhưng dường như có nhiều hơn thế...</Text>
  <Text Key="7D2A7957_38836">Tôi nghĩ bí ẩn ở đây có thể được giải quyết nếu\ncha mẹ của Ric-chan được tìm thấy...</Text>
  <Text Key="3B722F9E_38837">Saren, cô có ý tưởng gì về\nchuyện gì đã xảy ra với Ric-chan không?</Text>
  <Text Key="40458EAC_38838">Xin lỗi vì tôi không thể đáp ứng kỳ vọng của cô. Tuy nhiên, tôi sẽ thử liên hệ với con cái và người quen của tôi sau. Trẻ em nên dành Giáng sinh vui vẻ, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="0DA6CAF0_38839">Tôi đánh giá cao sự giúp đỡ của cô. Như mong đợi, chiến lược áp đảo về số lượng là hiệu quả trong tình huống như thế này.</Text>
  <Text Key="967589F6_38840">Nhưng vẫn còn, tại sao Giáng sinh ở Landosol\nlại có nhiều rắc rối như vậy... Tôi tự hỏi tại sao...</Text>
  <Text Key="27242245_38841">Chắc hẳn cũng khó khăn cho cô, Saren.</Text>
  <Text Key="E4D34EA1_38842">Ahaha, đúng vậy... Tôi nghĩ đó là một cuộc đàm phán kinh doanh, nhưng hóa ra là một sự kiện mai mối, và trên hết, tôi bị cuốn vào âm mưu xấu xa của một kẻ xấu và có một trải nghiệm khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="0B28DA05_38843">Tôi đã nghe về nó, nhưng chắc hẳn đã thực sự khó khăn!</Text>
  <Text Key="29B3E4F8_38844">Đủ rồi! ...Nhưng, bao gồm những rắc rối đó, đó là một kỷ niệm tốt đẹp. Không còn nghi ngờ gì nữa, đó đã là một Giáng sinh thực sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="76CB4427_38845">...Saeen, saeen!</Text>
  <Text Key="76552943_38846">Hừm, có phải người đang gọi tôi không?</Text>
  <Text Key="9B31A088_38847">Chạm, chạm!</Text>
  <Text Key="106F3A6F_38848">Gì? Người muốn tôi chạm vào à?\nHehe, dễ thương quá. Được rồi, đây, chạm đi!</Text>
  <Text Key="E71A4F23_38849">Heeeh, Heeehhhh!</Text>
