  <Text Key="9137998C_7050">[Vật lý] Một ninja tăng cường đồng minh thuộc kiểu Vật lý ở hàng giữa. Với kỹ năng tăng tấn công vật lý và tốc độ hành động của đồng minh, cô thổi còi chiến thắng.</Text>
  <Text Key="7F3FB985_7051">Lòng Trung Thành Cháy Bỏng Trong Thế Giới Tinh Linh</Text>
  <Text Key="9A591CEE_7052">Đến nào, bữa tiệc của Brykow</Text>
  <Text Key="503CC8AE_7053">Cơn Lốc Tengu Vào Halloween</Text>
  <Text Key="88D6CF75_7054">Trừ Ma! Nghệ sĩ tinh linh</Text>
  <Text Key="9A75FE59_7055">Ayakashi Ninpo: Tiệc Vui Vẻ Của Hyakki</Text>
  <Text Key="B9F3B59C_7056">Tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý, và tăng đáng kể tỷ lệ chí mạng vật lý của họ.</Text>
  <Text Key="42124235_7057">►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $1 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="05CD8349_7058">Ayakashi Ninpo: Thuật Bản Thể Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="0989E226_7059">Tăng đáng kể tấn công vật lý và tốc độ hành động của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý.</Text>
  <Text Key="5DCA0515_7060">Thời gian niệm: 0.465s\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên 155% trong 12s.</Text>
  <Text Key="D760ECB7_7061">Ayakashi Ninpo: Thuật Xung Kích Bí Ngô</Text>
  <Text Key="2CC2C435_7062">Tăng vừa phải tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý, và gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="F11AC234_7063">Thời gian niệm: 0.465s\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $1 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 865.</Text>
  <Text Key="5FC773B9_7064">Ayakashi Ninpo: Điệu Đầm Bí Ngô Mơ Màng</Text>
  <Text Key="EAE6B2B5_7065">Ayakashi Ninpo: Điệu Đầm Bí Ngô Mơ Màng+</Text>
  <Text Key="2D859CAA_7066">Ayakashi Ninpo: Thuật Bản Thể Ảo Ảnh+</Text>
  <Text Key="6F6942CF_7067">Tăng đáng kể tấn công vật lý, tốc độ hành động và tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý.</Text>
  <Text Key="AAFFD37E_7068">Thời gian niệm: 0.465s\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên 155% trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh thuộc kiểu Vật lý lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="0514D07A_7069">Kyotaro Đầu Bí Ngô</Text>
  <Text Key="015C8A76_7070">[Vật lý] Một cô gái ninja phóng thích kỹ thuật đặc biệt lên kẻ địch từ tiền tuyến. Khi Union Burst của cô là chí mạng, nó gây ra 1.5 lần sát thương của một cú chí mạng thông thường, trở nên vô cùng mạnh mẽ trong hoàn cảnh phù hợp.</Text>
  <Text Key="7D9B7BA8_7071">Ninpo: Shuriken Fujiyama</Text>
  <Text Key="7DC92E2E_7072">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngay phía trước. Khi kỹ năng này là chí mạng, sát thương được nhân ba thay vì hai.</Text>
  <Text Key="9BFE614F_7073">Ninpo: Chim én lượn</Text>
  <Text Key="6E52D1F7_7074">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch ngay phía trước và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="DA4DDEC3_7075">Ninpo: Thuật Bản Thể Bóng Tối</Text>
  <Text Key="E1C912DC_7076">Tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân và tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="7E26B18A_7077">Ninpo: Siêu Năng Lực Vượt Trội</Text>
  <Text Key="61491471_7078">Ninpo: Siêu Năng Lực Vượt Trội+</Text>
  <Text Key="4842081B_7079">Ninpo: Chim én lượn+</Text>
  <Text Key="73EB8E58_7080">Nó gây sát thương vật lý lên một nhân vật phía trước bạn, và cũng giảm phòng thủ vật lý. Sát thương khi kỹ năng này chí mạng được nhân ba thay vì hai.</Text>
  <Text Key="B8C038DB_7081">Ninpo: Thuật Bản Thể Bóng Tối+</Text>
  <Text Key="BADBB1DF_7082">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân, tăng nhỏ sát thương chí mạng vật lý của bản thân, tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân, và hồi lại một lượng lớn TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="D02E7267_7083">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 10% trong 180s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 200%.\n►Hồi lại 500 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="AF5ED755_7084">Bộ Narikiri Kunoichi</Text>
  <Text Key="959E448C_7085">Bộ Dekunoichi Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="DEA5734C_7086">[Ma thuật] Một ninja lao qua những dòng nước lấp lánh dưới ánh mặt trời. Chuyển đổi [Dấu Ấn Trói Dòng Nước] thành sức mạnh tấn công, mang lại sự trừng phạt thần thánh nhanh chóng lên kẻ địch xa nhất và vùng xung quanh thông qua các trường trói và kỹ thuật thoát nước.</Text>
  <Text Key="AA76C802_7087">Ninjutsu Mùa Hè Vĩnh Cửu: Sự Đứng Của Rồng Vươn Lên</Text>
  <Text Key="69AB3BE1_7088">"►Gây $1 sát thương ma thuật lên một kẻ địch đơn lẻ\n\nNếu [Dấu Ấn Trói Dòng Nước] ≥ 1:\n►Tiêu thụ 1 [Dấu Ấn Trói Dòng Nước]\n►Tăng ma thuật tấn công của bản thân lên $2\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên kẻ địch trong phạm vi\n►Giảm ma thuật phòng thủ của kẻ địch trong phạm vi lên $4\n►Tăng sát thương chí mạng mà kẻ địch nhận lên 4%"</Text>
  <Text Key="8D5DCB55_7089">Gây sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch xa nhất. Với [Dấu Ấn Trói Dòng Nước], tiêu thụ 1 để tăng mạnh ma thuật tấn công của bản thân và gây thêm sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch xung quanh mục tiêu xa nhất, đồng thời giảm nhỏ ma thuật phòng thủ của chúng và tăng sát thương chí mạng mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="D84A6BD0_7090">Ninjutsu Mùa Hè Vĩnh Cửu: Kỹ Thuật Vỏ Cưa Gai</Text>
  <Text Key="9856C8F6_7091">"►Gây $1 sát thương ma thuật lên một kẻ địch đơn lẻ\n►Triển khai trường trói\n\nNếu [Dấu Ấn Trói Dòng Nước] ≥ 1:\n►Tiêu thụ 1 [Dấu Ấn Trói Dòng Nước]\n►Tăng ma thuật tấn công của bản thân lên $2\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên kẻ địch trong phạm vi"</Text>
  <Text Key="15DAAE41_7092">Gây sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch xa nhất và triển khai trường trói xung quanh họ. Với [Dấu Ấn Trói Dòng Nước], tiêu thụ 1 để tăng mạnh ma thuật tấn công của bản thân và gây thêm sát thương ma thuật trung bình lên kẻ địch xung quanh mục tiêu xa nhất.</Text>
  <Text Key="8FD7DFDC_7093">Ninjutsu Mùa Hè Vĩnh Cửu: Dấu Nước - Musubi</Text>
  <Text Key="15CBF98B_7094">"►Tăng ma thuật tấn công của bản thân lên $1\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân lên 150\n►Tăng sát thương chí mạng ma thuật của bản thân lên 8%\n►Hồi lại 250 TP của bản thân\n►Nhận được [Dấu Ấn Trói Dòng Nước] dựa trên số kẻ địch"</Text>
  <Text Key="FA5BE22E_7095">Tăng mạnh ma thuật tấn công, tăng lớn tỷ lệ chí mạng ma thuật, tăng nhỏ sát thương chí mạng ma thuật, hồi TP vừa phải, và nhận được [Dấu Ấn Trói Dòng Nước]. Lượng dấu ấn tăng theo số kẻ địch (Tối đa: 5).</Text>
  <Text Key="20B85E88_7096">Đỉnh Cao Sauna Totono</Text>
  <Text Key="BBEF5D07_7097">Đỉnh Cao Sauna Totono+</Text>
  <Text Key="2CC1AA4F_7098">Một thần tượng nổi tiếng với ca hát và nhảy múa</Text>
  <Text Key="46657DDB_7099">Xem biểu diễn sân khấu, nhảy múa</Text>
