  <Text Key="F91668A6_51000">Tch.\nChẳng phải đó là giấc mơ thành hiện thực sao?</Text>
  <Text Key="0E137018_51001">Không đời nào!\nĐây là công việc phục vụ cộng đồng, chị.</Text>
  <Text Key="3DD613EE_51002">Có lẽ chị không muốn nhớ, nhưng sau trận chiến với Arachne, chúng ta...</Text>
  <Text Key="1949810B_51003">đã bị đưa đến Landosol, phải trả lời trước cấp trên về những sai lầm trong quá khứ──</Text>
  <Text Key="1BB08A82_51004">......nhưng, ở cuối cùng của trận chiến đó──</Text>
  <Text Key="379842BD_51005">Nhờ lời khai của Pecorine, khẳng định rằng chị đã bảo vệ cậu ta, chị,\nchúng ta được xét xử với mức án khoan hồng có điều kiện.</Text>
  <Text Key="7C0A185E_51006">Chính vì vậy chúng ta được thả khỏi nhà tù,\n và bằng cách làm công việc phục vụ cộng đồng tại quán cà phê 'SERVICE',\nchúng ta bắt đầu chuộc lỗi, đúng không?</Text>
  <Text Key="706D11FD_51007">Đây là nhiệm vụ được giao cho chúng ta.\nChúng ta phải nghiêm túc, hết lòng\nthực hiện moe moe kyumu kyumu~!</Text>
  <Text Key="471D32E2_51008">Tôi đâu có nhờ ai động lòng thương cảm...</Text>
  <Text Key="7C768CD1_51009">Cảm ơn vì đã cứu tôi lúc đó.</Text>
  <Text Key="8A8C5574_51010">Hừ, tôi đã bảo rồi, chuyện đó không phải tôi cứu cậu hay gì đâu.\nKhông cần cảm ơn tôi──\n……?</Text>
  <Text Key="61E98AE7_51011">──Khoan, cậu đến đây làm gì vậy, thằng nhóc!</Text>
  <Text Key="BFCA9F24_51012">Chị, chị không nhận ra sao?\nOmelet này là món của người này đúng không?\nHọ đến đây như một khách hàng hôm nay.</Text>
  <Text Key="47175BBF_51013">Họ được người tuyển dụng mời vào.</Text>
  <Text Key="5FE4EEC9_51014">Ồ\nCậu phấn khích vì được phục vụ viên mời mà đến đây...\nThật sự có nhiều sở thích đa dạng nhỉ, Onii-san? Thôi nào</Text>
  <Text Key="5E78E59B_51015">F-Fubuki-chan!\nCậu nói gì với chủ nhân vậy──\nƠ, xin hãy tận hưởng thời gian ở đây, đừng bận tâm.</Text>
  <Text Key="541A6E5C_51016">Vậy thì, nói 'Ăn' đi cho tôi.</Text>
  <Text Key="492F9F5C_51017">Chị, không phải 'Ăn', mà là 'A'.\nĐó là cái 'A' của Cơm Trứng Chiên 'A'.\nKhách mới được phục vụ này.</Text>
  <Text Key="CD5C6047_51018">Vì chị đã làm phép thuật trên cơm trứng chiên,\nviệc 'Nói A' là trách nhiệm của chị, chị♪</Text>
  <Text Key="1119F04E_51019">Tôi nói 'A' với thằng bé?\nHa, đừng làm tôi cười.\nTôi chưa từng làm thế cho các em gái tôi.</Text>
  <Text Key="A7DFEDD0_51020">Không thể nào…\nĐây là yêu cầu của Chủ nhân…</Text>
  <Text Key="1BBC017A_51021">Chị, nhưng đây có thể là cơ hội, đúng không?\nNếu chị làm theo đúng quy tắc cửa hàng,\nchị có thể được ghi nhận trong quá trình cải tạo và được thả sớm.</Text>
  <Text Key="C075D6B7_51022">…………Tch.</Text>
  <Text Key="AF967CD0_51023">Được rồi.\nChị làm được mà, chị!</Text>
  <Text Key="23E06B69_51024">Ồn quá, tôi nghe rồi.\nNếu tôi làm được 'Ăn', thì sao tôi không làm được 'A'!</Text>
  <Text Key="1EF4CCB6_51025">……Ugh.\nKhốn, mất thời gian quá.\nTrứng nên chiên cứng hơn…!</Text>
  <Text Key="EE486637_51026">Cố lên, cố lên,\nYa~ma~chị♡</Text>
  <Text Key="027C6C4D_51027">Chị làm tốt lắm. Cứ tiếp tục thế!\nCậu cũng vậy, cổ vũ chị ấy…!</Text>
  <Text Key="C1C9B1E2_51028">Cổ vũ? Ưm...</Text>
  <Text Key="451CC331_51029">Được rồi! Tôi hiểu rồi.\nGiờ chỉ cần đưa nó vào miệng.\nCố lên, chị!</Text>
  <Text Key="6A53ED76_51030">Đừng lắm xàm từng cái.\n…Đừng làm rơi, và…</Text>
  <Text Key="EDA56B37_51031">Bộ đồ này hợp với chị.</Text>
  <Text Key="EBA6C31D_51032">…………Hả?</Text>
  <Text Key="EF105344_51033">Nhân viên phục vụ dễ thương thật.</Text>
  <Text Key="2A77817F_51034">…………Gìaaaaa!!??</Text>
  <Text Key="3476E8E6_51035">Ch-Chị bình tĩnh lại!\n…Đó là lời khen! Họ đang cổ vũ chị!</Text>
  <Text Key="45A91A09_51036">Pfft lol\nThằng Onii-san tầm thường, làm tốt lắm♡\nLàm Yamane xấu hổ lên♡</Text>
  <Text Key="BF171EC4_51037">……Không phải khoe khoang, nhưng suốt đời tôi……\nchưa từng ai gọi là dễ thương……\nNgay cả bố mẹ tồi tệ của tôi cũng chưa từng nói!</Text>
  <Text Key="3E2DE16C_51038">Hừ!\nTôi nghĩ đôi khi làm lành với cấp trên cũng không tệ...\nÁi chà, xong rồi! Tôi chịu thôi!</Text>
  <Text Key="E52C4B61_51039">Tôi đi đây!\nCậu theo tôi luôn, thằng bé!</Text>
  <Text Key="CA0FD6EE_51040">Ch-Chị!?</Text>
  <Text Key="5D7A43A3_51041">Chị, chị đi đâu vậy!\nBandi Shark hỏng rồi…\nChúng ta chẳng còn chỗ nào khác…!</Text>
  <Text Key="DA8AA2B2_51042">Chính vì vậy chúng ta đi kiếm tiền.\nĐể tái xây dựng căn cứ bị phá hủy hoàn toàn của chúng ta.</Text>
  <Text Key="0EBEB07F_51043">Tái xây dựng!?\nLàm sao mà có được số tiền đó──</Text>
  <Text Key="AEC7C633_51044">Chúng ta có nó.\n'Bên đó'…nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="577D4800_51045">'Bên đó'…?\nDù ở đâu, trộm cắp là không được, đúng không?\nChúng ta hiện đang trong thời gian thử thách!</Text>
  <Text Key="F9D6CD0D_51046">Không, chúng ta sẽ đi nhặt tiền rơi.</Text>
  <Text Key="D2416ED8_51047">Lén lút …</Text>
  <Text Key="E99C4123_51048">Ồ Không, Onii-san~\nAnh đi đâu~♡</Text>
  <Text Key="ED57A0B2_51049">Tôi chỉ đi loanh quanh thôi…</Text>
