  <Text Key="6EF59916_174800">Ameth, the Captive</Text>
  <Text Key="D481044D_174801">Đóng Cửa Đến Thế Giới Lý Tưởng</Text>
  <Text Key="6B6D87C7_174802">Khúc Dạo Đầu Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="3BE0CB6E_174803">Thế Giới Tận Thế</Text>
  <Text Key="A1D5BDB0_174804">Thế Giới Đảo Ngược</Text>
  <Text Key="26ABBFFD_174805">Hội Nghị Công Chúa Bốn Thế Giới</Text>
  <Text Key="2584DC3B_174806">Nước Mắt Anemone</Text>
  <Text Key="59279B4B_174807">Thiếu Nữ Biến Dạng vs. Chị Em Bandy</Text>
  <Text Key="D6977858_174808">Gio Gehenna và Phượng Hoàng Bất Tử của Địa Ngục</Text>
  <Text Key="ADFC5557_174809">Thay Đổi Ma Thuật! Xưởng Chống Quái Vật</Text>
  <Text Key="F4856E40_174810">Tìm Kiếm Bản Nhạc Ảo Ảnh trong Địa Ngục</Text>
  <Text Key="E685A2BF_174811">Ngày Phục Vụ Của Song Long</Text>
  <Text Key="2B8E6048_174812">Giờ Tắm Công Chúa</Text>
  <Text Key="A72A58DC_174813">Thế Giới Lửa Địa Ngục, Trận Chiến Thiêu Đốt</Text>
  <Text Key="B5DDA0D0_174814">Phượng Hoàng Địa Ngục</Text>
  <Text Key="84CE807B_174815">Trận Chiến Mẹ trong Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="65AEA555_174816">Concerto Công Chúa</Text>
  <Text Key="5D4D2994_174817">Người Dân Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="1C23A6F9_174818">Kẻ Thích Bị Đau và Đứa Trẻ Hư</Text>
  <Text Key="CE524D27_174819">Phương Pháp Làm Đẹp của Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="F552A66E_174820">Cuộc Họp Chiến Lược Chống "Sáu Tai Họa"</Text>
  <Text Key="6EA820D2_174821">Công Chúa Địa Ngục</Text>
  <Text Key="7101DC0D_174822">Quái Nữ</Text>
  <Text Key="A0C00746_174823">Mở Đầu</Text>
  <Text Key="D4CA53DD_174824">Phần Đầu</Text>
  <Text Key="FB53852D_174825">Phần Cuối</Text>
  <Text Key="98BBA795_174826">Phần Giữa</Text>
  <Text Key="4FB31690_174827">Cố Lên Các Anh Hùng!</Text>
  <Text Key="1EA67661_174828">Sự Ra Đời Của Một Cặp Anh Hùng?</Text>
  <Text Key="E4C01654_174829">Tài Năng Không Che Giấu</Text>
  <Text Key="8AB913EE_174830">Bạn Bè Hổ Bí Mật?</Text>
  <Text Key="21A32997_174831">Lòng Dũng Cảm Bên Trong Tôi</Text>
  <Text Key="453C49E9_174832">Sự Gặp Gỡ Của Hai Con Hổ</Text>
  <Text Key="5948D0CE_174833">Ba Anh Hùng Trên Sân Khấu!</Text>
  <Text Key="F7B9AAE0_174834">Từ cổng vào, {playername} và Hiyori ngước nhìn Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="C83A701B_174835">Vậy ra đây là Tháp Luna... Lớn hơn mình tưởng nhiều!</Text>
  <Text Key="84C91DCD_174836">Chính nơi đây chứa những manh mối để phục hồi ký ức của Kishi-kun... Được rồi, cố lên và... LEO LÊNNN!</Text>
  <Text Key="8D5BA15B_174837">He-he-he... Tớ nghe nói cả Yui-chan và Rei-chan đã từng đến đây với cậu trước đây. Vì vậy, tớ đương nhiên phải giúp cậu, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="3CD5D491_174838">Vậy thì, bắt đầu thôi... Hả? C-Cậu có nghe thấy tiếng gì đó không?</Text>
  <Text Key="E1116BC6_174839">...UỒ!</Text>
  <Text Key="DE77392D_174840">Xin hãy đợi một chút! Hah... hah... Cuối cùng tớ... cũng đuổi kịp rồi...</Text>
  <Text Key="724EBFC9_174841">Hả? Cậu là Matsuri từ Đội Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE, đúng không? Có chuyện gì vậy? Có vụ điều tra nào liên quan đến chúng tôi đang diễn ra sao?</Text>
  <Text Key="CDF59DCE_174842">Không đâu, bạn! Tớ đuổi theo các cậu khi nghe nói các cậu định thử thách Tháp Luna! Tớ muốn các cậu mang tớ theo cùng!</Text>
  <Text Key="E8055DC2_174843">Cậu còn đặc biệt đuổi theo chúng tớ đến tận đây... Có lý do gì vậy?</Text>
  <Text Key="F408EEFA_174844">Tớ nghe từ Tomo-nee-chan và mọi người rằng trong Tháp Luna có manh mối giúp phục hồi ký ức của cậu ấy, đúng không?</Text>
  <Text Key="13051EBC_174845">Nếu vậy, một Anh Hùng như tớ giúp chinh phục tháp là điều đương nhiên! Dù sao thì tớ cũng nợ {playername}-san nhiều lắm vì đã giúp tớ nữa.</Text>
  <Text Key="56BBF92B_174846">Tất nhiên tớ đồng ý rồi! Rất vui được hợp tác với cậu, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="ED316753_174847">Cảm ơn, bạn! Yên tâm, tớ sẽ không làm cản trở đâu!</Text>
  <Text Key="A0EF5878_174848">Đừng coi tớ như đứa trẻ, bạn! Tớ đã luyện tập mỗi ngày và giờ mình mạnh hơn khi mới gặp cậu nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="7429E4AA_174849">Được rồi, được rồi, chúng ta đã chiến đấu cùng nhau vài lần nên tớ biết cậu đáng tin cậy thế nào. Rất vui được hợp tác với cậu, Matsuri-chan!</Text>
