  <Text Key="48B585F2_115350">Theeen, chúng ta chỉ cần mở cánh cửa sau này thôi. Có lẽ nên tìm chìa khóa? Sẽ thảm họa nếu chúng ta vô tình làm hỏng thứ khác...♡</Text>
  <Text Key="46BF78D4_115351">Đúng vậy, đó chính là điều chúng ta nên làm. Để chính xác hơn, chúng ta đang tìm một vật phẩm ma thuật chứa một chương trình.</Text>
  <Text Key="E9D3170A_115352">...Tớ không thực sự biết "chương trình" là gì. Tớ tự hỏi liệu đó có phải là thứ dễ tìm trong một thế giới rộng lớn như vậy không? Nếu nó quan trọng đến thế, họ chắc sẽ cố gắng giấu nó.</Text>
  <Text Key="5A973833_115353">Cậu nói đúng, rất đúng! Vee-chan. Cậu có manh mối nào không?</Text>
  <Text Key="2CFE1D52_115354">Không? Vậy nên...</Text>
  <Text Key="AC63F165_115355">Trước tiên, hãy "chinh phục" thế giới của chúng.</Text>
  <Text Key="EF7C5A4E_115356">Hiểu rồi. Vậy cậu muốn tạo ra tình huống để chính họ giao nộp chương trình cho chúng ta, đúng không...</Text>
  <Text Key="657E1CE1_115357">Trong trường hợp đó... Tôi phải yêu cầu ngài, Vision Empress, ẩn náu ở nơi an toàn cho đến khi tài nguyên ngài đánh cắp từ các Thế Giới Bản Sao được hấp thụ hoàn toàn. Phần còn lại tôi sẽ lo.</Text>
  <Text Key="29C2C49D_115358">Freyja~...</Text>
  <Text Key="E8A17069_115359">Freya-chan, cô vụng về quá! Trước giờ chẳng phải Vee-chan đã nhờ cô làm việc gì đó sao? Có vẻ cơ thể cô chưa ở trạng thái hoàn hảo, nên đừng cố quá sức♡</Text>
  <Text Key="2C024FFA_115360">Hoặc có thể... cô muốn đổi chỗ với tôi? Những lão già ở WARLOCK thật dễ thương♡</Text>
  <Text Key="BA1A953D_115361">...Vậy thì, Alshat. Cô đang nói rằng cô sẽ có thể "chinh phục thế giới"?</Text>
  <Text Key="991FB3DC_115362">Hehe♡ Cherry-chan ( {playername}-chan ) và nhóm của cậu có nhiều bạn bè lắm. Khi nói "thế giới", nghe lớn lao và thô ráp~... Tớ nghĩ mình không thể ăn nổi ngay cả khi há mồm thật to.</Text>
  <Text Key="2E8A2E67_115363">Nhưng... nếu bạn nhẹ nhàng vuốt ve những điểm nhạy cảm của nó, nó có thể ngã và đạt cực khoái một cách bất ngờ♡</Text>
  <Text Key="77DC9288_115364">...Nói cách khác, cô có ý tưởng về nơi để tấn công. Đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="D3A181BF_115365">Dù trông có vẻ thế, tôi không chỉ ngủ đâu. Tôi vẫn để mắt tới chúng. ...Những cô gái dễ thương ấy♡</Text>
  <Text Key="BF0661FA_115366">Vậy thì, tôi giao việc xử lý Interpol cho cô, Freyja.</Text>
  <Text Key="573B1AD6_115367">Ha.</Text>
  <Text Key="036AC050_115368">Còn cô, Lisa... Tôi tự hỏi. Có lẽ cô nên tự quyết định điều mình muốn làm.</Text>
  <Text Key="9BC066DB_115369">...Cô chắc chứ? Tôi có thể quay về công chúa của mình và phơi bày toàn bộ âm mưu của cô, cô biết đấy?</Text>
  <Text Key="C947E59F_115370">Vâng~</Text>
  <Text Key="731D0485_115371">Cô dường như là người rất thông minh. Tôi chắc cô đã biết rõ điều cần thiết để thỏa mãn mong muốn của mình.</Text>
  <Text Key="EFE697CD_115372">Có vẻ như cô đã sắp xếp khá rõ ràng chuyện gì sẽ xảy ra từ giờ, đúng không? Vậy, trước hết--...</Text>
  <Text Key="FAE64196_115373">Hãy cùng nhau cởi đồ, rồi tắm rửa những phần quý giá của nhau. Sau đó, chúng ta sẽ ăn những món ngon. Sâu sắc hóa mối liên kết...♡</Text>
  <Text Key="A39CD85B_115374">...Ufu♡ Và tôi...</Text>
  <Text Key="41BF9DA2_115375">Trước món chính, Cherry-chan, tới. Tôi nghĩ tôi sẽ nếm thử cô gái kia, cô gái kia nữa và cả... cô gái kia♡</Text>
  <Text Key="35447481_115376">Lisa Freyja</Text>
  <Text Key="C728F9AC_115377">Alshat</Text>
  <Text Key="CC27EC4F_115378">Có gì đó kỳ lạ về thế giới này. Thành thật mà nói, tôi đã biết điều đó từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="F686A45B_115379">Ví dụ như, việc có một vũ khí cổ đại như Cro-san chỉ đang nằm dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="8A33B139_115380">Hoặc việc có cả một lâu đài và những ngôi nhà làm từ đồ ngọt. Tất cả mọi người ở đây đều có cha mẹ thuộc các chủng tộc khác nhau.</Text>
  <Text Key="3B17A67F_115381">Nếu ai đó chỉ khẽ nheo mắt một chút, rất nhiều điều kỳ lạ có thể được phát hiện... Tôi không thể không tự hỏi tại sao không ai khác lại chưa từng thắc mắc về bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="337B0608_115382">Đồ chị ngốc của tôi là một chuyện, nhưng Lady Lyrael và lão già Popo được cho là thông minh mà.</Text>
  <Text Key="13267347_115383">...Sau khi nghiên cứu về nền văn minh siêu cổ đại, tôi đã tìm ra cách làm nó. Vì vậy, tôi chỉ cần chuẩn bị nó vì tò mò.</Text>
  <Text Key="73120960_115384">Tuy nhiên... tôi cũng không khác. Khi không hay, tôi đã ngừng suy nghĩ. Tôi đã ngừng nheo mắt.</Text>
  <Text Key="325FAB06_115385">...Bởi vì tôi có cảm giác xấu. "Sự thật" ẩn sau bầu trời, dưới lòng đất, bên trong những chiếc bánh quy ngọt ngào... sâu trong cơ thể chúng ta... chắc chắn phải tàn khốc...</Text>
  <Text Key="A5A2C405_115386">...Tôi lo rằng cuộc sống hàng ngày, mà tôi yêu quý, sẽ vỡ vụn...</Text>
  <Text Key="C83C5641_115387">Wyrm. Dậy đi, dậy đi đi...</Text>
  <Text Key="C8805E32_115388">...Nee-san...</Text>
  <Text Key="E086C706_115389">Hãy sẵn sàng. Lady Lyrael sắp trở về sau cuộc họp với các trưởng lão của Centaurus.</Text>
  <Text Key="7B401D52_115390">...Còn Kishi-Person thì sao...?</Text>
  <Text Key="CFA77961_115391">...Có vẻ... anh ấy vẫn chưa được tìm thấy...</Text>
  <Text Key="EFE93D7F_115392">Sau cuộc họp, Kishi-san đã biến mất... Đã bốn ngày rồi.</Text>
  <Text Key="E98696DA_115393">Tôi không biết các công chúa ở những thế giới khác hiện giờ thế nào, nhưng chúng ta cần trở về Gio Teogonia sớm thôi...</Text>
  <Text Key="9EA62E76_115394">...Kishi-san...</Text>
  <Text Key="DEDDAC7A_115395">...Kể từ khi Hiệp Sĩ đến Gio Teogonia. Chúng ta cũng bắt đầu du hành đến các thế giới khác. Chúng ta đã gặp nhiều người khác nhau và thấy nhiều điều khác nhau...</Text>
  <Text Key="86075485_115396">Bộ não, vốn đã ngừng suy nghĩ, bắt đầu tự vận hành. Nhưng như dự đoán, những kết luận nó đưa ra chẳng ra gì. Và rồi...</Text>
  <Text Key="A39FD66A_115397">...Thấy chưa? Tôi đúng khi có cảm giác xấu đó...</Text>
  <Text Key="551FB67A_115398">...! Một trận động đất khác...</Text>
  <Text Key="EEE04F76_115399">...May quá. Có vẻ quy mô nhỏ hơn trận hôm qua...</Text>
