  <Text Key="AC8DDF6A_110250">Ừ-Ừm, {playername} thật mạnh mẽ bất ngờ nhỉ?</Text>
  <Text Key="B6A92EB4_110251">Tôi không biết, nhưng...</Text>
  <Text Key="2114A34E_110252">Chính tôi đã khôi phục lại 99.9% phiên bản bạn đã biến mất một lần.</Text>
  <Text Key="D8854A97_110253">Vậy sao?\nVậy thì bạn có biết Minerva hiện đang ở đâu không──Bạn không biết?\nHừm, tôi hiểu rồi~</Text>
  <Text Key="80E74D1A_110254">Có lẽ Minerva đã nói gì đó như vậy...</Text>
  <Text Key="C7D51674_110255">Chúng tôi đang định quay về Landosol và tìm Minerva.\nChúng tôi không muốn bị những kẻ như Nữ hoàng Vision\nhay Kaiser Insight nhắm đến nữa.</Text>
  <Text Key="23F6D67A_110256">──Nói vậy thôi.\nChúng tôi không tìm thấy 'Cổng' mà Novem nhắc đến, nên bí.</Text>
  <Text Key="86436F21_110257">Đừng nói như thể đó là lỗi của tôi!\nLỗi của bạn vì đã sinh ra trong một thế giới như vậy từ đầu!</Text>
  <Text Key="429EBD0E_110258">──Ý tôi là, bạn có rơi vào Gio Nivlhel vì cái 'bản sao dự phòng không ổn định' mà bạn nói trước đó không thành công không?</Text>
  <Text Key="0103CC24_110259">Có lẽ. Hơn nữa, dường như có ai đó đã vấp phải 'khả năng tua lại' của tôi.\nTôi không thực sự biết là ai, nhưng──...</Text>
  <Text Key="50991DEB_110260">Ưưư~</Text>
  <Text Key="65E0CE37_110261">Zombie?</Text>
  <Text Key="4540F0EA_110262">!\nGiọng nói đó──</Text>
  <Text Key="6F560326_110263">......ư, ư...</Text>
  <Text Key="5DEAA0CF_110264">Ồ, còn thêm zombie nữa!?\nĐược rồi, chúng ta sẽ tiếp tục câu chuyện sau khi bắn chúng đi──</Text>
  <Text Key="0936F20A_110265">K-Khoan đã, mọi người……!</Text>
  <Text Key="1AF2F807_110266">……Mọi người.\nCác người có biết tôi là ai không……?</Text>
  <Text Key="DFEDE198_110267">Ư... hả?\nNhắc mới nhớ,\ntôi có thể đã thấy họ trong một bức chân dung...</Text>
  <Text Key="569611AA_110268">Boss zombie</Text>
  <Text Key="13E6BBD2_110269">Không lẽ, Công chúa Violet...!?</Text>
  <Text Key="3ED44BD8_110270">Phụ nữ zombie</Text>
  <Text Key="81A8308D_110271">N-Nếu thực sự là họ, tại sao công chúa lại ở một nơi như thế này?\nNgười ta nói người ấy phải ở Lâu đài Cá voi Khổng lồ mới đúng...</Text>
  <Text Key="4F71E2AD_110272">Ơ, ừm... những người này.\nHọ dường như hiểu chúng ta, không giống như những zombie khác...\nKhông lẽ?</Text>
  <Text Key="739B70B7_110273">Đàn ông zombie</Text>
  <Text Key="7B6FCC15_110274">Hừm... các người ở đó...\nCác người không giống như zombie hay ma.\nCác người là ai?</Text>
  <Text Key="07D5C486_110275">Ai đó mà sự thối rữa chưa tới não ư...?</Text>
  <Text Key="F2586DF1_110276">Chúng tôi là nhà mạo hiểm từ Landosol.</Text>
  <Text Key="687EE072_110277">Landosol... nghe quen thuộc hay không... ưi!\nĐầu tôi...!</Text>
  <Text Key="FDF183ED_110278">Và khuôn mặt như tu sĩ kia của bạn.\nDù sao đi nữa cũng trông quen thuộc, hay không quen... ưi!\nĐầu tôi...!</Text>
  <Text Key="5473EE60_110279">Ư... tôi xin lỗi.\nĐầu tôi dường như bị thương, và tôi không thể nhớ ra cho đúng...</Text>
  <Text Key="8163B728_110280">À, tôi hiểu rồi.\nVậy họ là──</Text>
  <Text Key="8C777AA8_110281">......NPC. Họ đã làm công việc NPC ở Landosol,\nbị quái vật hoặc Kaiser Insight giết chết,\nmất ký ức và giờ là zombie trong Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="B9E6317D_110282">Thôi, dữ liệu không dễ bị xóa dù đã bị xóa.\nNgay cả khi thùng rác được đổ đi, đôi khi nó vẫn có thể\nđược phục hồi một cách bất ngờ nếu chưa bị ghi đè...</Text>
  <Text Key="990AECFD_110283">......Octo?\nSao thế, đột nhiên im lặng vậy.</Text>
  <Text Key="C2BCF430_110284">À!\nBạn không định lén đi một mình đấy chứ?</Text>
  <Text Key="8214F003_110285">Thôi, không có niềm tin gì cả...\nTôi chỉ đang nghĩ về những người zombie này thôi.\nVà──</Text>
  <Text Key="0B654153_110286">Sương mù dường như hơi đặc hơn một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="E4620DF6_110287">......Đúng vậy.\nTrước khi biết, sương mù đã trở nên dày đặc và đặc quánh đến thế...</Text>
  <Text Key="C71F3621_110288">Đây không phải thứ bạn muốn nói trước mặt người dân thế giới này,\nnhưng thực sự rất đáng sợ...\nCảm giác như một thứ gì đó có thể xuất hiện bất cứ lúc nào...</Text>
  <Text Key="3ABDB24D_110289">Đ-Đúng vậy!\nThực ra, chúng tôi cũng đang bị phiền phức bởi điều đó...!</Text>
  <Text Key="06F6F493_110290">Xin hãy giúp chúng tôi, Công chúa!</Text>
  <Text Key="95BEF445_110291">Sương mù này kỳ lạ!\nDù đi bao xa, chúng tôi cũng không thể ra ngoài...!</Text>
  <Text Key="90F0941B_110292">Tôi hiểu rồi...\nVậy lý do mọi người trông bối rối là vì thế.</Text>
  <Text Key="F2FE1B9D_110293">Bối rối và phát ra những tiếng rên rỉ như vậy...\nĐiều này gây hiểu lầm...</Text>
  <Text Key="0E3B7670_110294">Một lớp sương mù không thể thoát ra?\nNếu đúng vậy, chúng ta đã bị kẹt trong đó rồi.\nThật phiền phức.</Text>
  <Text Key="7ED26814_110295">T-Tôi xin lỗi.\nĐây chưa phải là tất cả...\nĐây là vấn đề chính.</Text>
  <Text Key="B5F4C71E_110296">Trong lớp sương mù này... cái đó.\nMột thứ... một thứ gì đó xuất hiện.</Text>
  <Text Key="0D3E6904_110297">......!\nMột thứ gì đó xuất hiện... đó là cái gì...?</Text>
  <Text Key="1ED6FD5F_110298">Đó đã là...\nNhững sinh vật không thể tưởng tượng, những hình ảnh đáng sợ...!</Text>
  <Text Key="53D2D7CA_110299">Eek!\nNói đến việc này─</Text>
