  <Text Key="2B64BE39_161700">Hả? Tôi với cậu ấy...? Hả?! HẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢẢ?!</Text>
  <Text Key="DEDAC438_161701">Chủ Quầy Ăn Vặt</Text>
  <Text Key="52690962_161702">Vậy thì, tôi lấy phần của mọi người đây</Text>
  <Text Key="7230C201_161703">Saren đúng là một cô gái rất tốt bụng</Text>
  <Text Key="C3991CB8_161704">Người Dẫn Chương Trình Giải Đấu</Text>
  <Text Key="DDE54458_161705">Chúng tôi sẽ cổ vũ cho các bạn!</Text>
  <Text Key="780A0021_161706">Bố Tay Chơi Con Quay Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="CDF6FA12_161707">Con Gái Tay Chơi Con Quay Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="AC495F6A_161708">Hãy tận hưởng trọn vẹn nhé</Text>
  <Text Key="65FFF1CC_161709">Chúng tôi sẽ cổ vũ cho các bạn!</Text>
  <Text Key="E828929D_161710">Chúc mừng chiến thắng của các bạn!</Text>
  <Text Key="083A50C9_161711">Saren và {playername} đã tận hưởng thành phố ngày Tết cùng các trẻ. Saren tham gia giải đấu con quay cùng các bé và thắng lợi rực rỡ. Cô bất ngờ và vui mừng khi nhận được món quà là chuyến đi suối nước nóng từ các trẻ.</Text>
  <Text Key="04B31808_161712">Số tử vi hôm nay là "nakakichi"! Hôm nay chúng ta thư giãn ở nhà thôi. Zoni, zouni, mikan, ổn rồi. Giờ là đêm giao thừa dưới chiếu kotatsu. Các bạn có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="5DF89CA9_161713">Tại một nhà trọ suối nước nóng ở thị trấn Oedo. Saren và {playername} đã thay đồ kimono truyền thống và đang thư giãn trong phòng khách.</Text>
  <Text Key="44E7D719_161714">Aaaahhh... Tôi cảm thấy mình sẽ nghiện loại sự thoải mái này mất...</Text>
  <Text Key="6A4CA9EB_161715">Cảm giác chạm vào chiếu tatami bên dưới thật tuyệt... Nó chữa lành tôi từ tận đáy lòng, và cảm giác như mọi mệt mỏi trong cuộc sống hàng ngày tan biến...♪</Text>
  <Text Key="47EB0FCB_161716">Thôi nào, đừng ngại. Cậu cũng nên thử nằm xuống đi, được chứ? Nếu tôi cứ tiếp tục thế này một mình, sẽ trông như chỉ có tôi là người lười biếng.</Text>
  <Text Key="12CF0719_161717">Hiếm khi có cơ hội thư giãn như thế này. Đặc biệt là với cậu, với lịch trình chất đầy công việc và phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="DCCDC63C_161718">Tôi sẽ thư giãn và không nghĩ đến công việc của phần tôi. Tôi muốn dành thời gian chất lượng chỉ với cậu, hai chúng ta...</Text>
  <Text Key="A21F5AA6_161719">À, không, có lẽ cách diễn đạt đó không phải là phù hợp nhất... À, chết tiệt, tôi bị tự ý thức vì lũ trẻ cứ bám hỏi những chuyện kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="21E10F93_161720">Nhưng cậu thực sự ổn với điều đó chứ? Không sao nếu cậu muốn chọn thứ mình vui vẻ cùng nhau, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="D7351547_161721">Đừng lo. Làm cho Mẹ Saren vui vẻ là điều tất cả chúng tôi đã quyết định hướng tới.</Text>
  <Text Key="B06AC126_161722">Nếu là với {playername} Onii-chan, thì Mẹ Saren chắc chắn sẽ vui vẻ như một cặp vợ chồng. Cứ từ từ nhé, được chứ♪?</Text>
  <Text Key="E4801EE7_161723">C-Có như vợ chồng ư? Khoan, chúng ta không phải thật sự...</Text>
  <Text Key="F0DBCB52_161724">Đây là món quà Tết từ chúng tôi dành cho Mẹ Saren luôn làm việc chăm chỉ. Hãy vui vẻ thật nhiều!</Text>
  <Text Key="F9BA9444_161725">Thật sự, chúng học được sự quan tâm từ đâu vậy... Nói thì nói, tôi không thể tin được những đứa trẻ từng cô độc và tuyệt vọng mỗi khi bước vào cửa nhà tôi lại lớn lên trở nên có trách nhiệm và tốt bụng như vậy.</Text>
  <Text Key="7F20EADE_161726">Chúng còn vui vẻ giúp đỡ dọn dẹp... Tôi tự tin hơn khi được các trẻ gọi là "Mẹ Saren" rồi♪</Text>
  <Text Key="5DE9123F_161727">C-Cậu nghĩ vậy ư? Nhưng có lẽ cậu đúng... Dù không có quan hệ huyết thống, tôi không nghĩ rằng mối liên kết và tình cảm của chúng ta khác với một gia đình bình thường.</Text>
  <Text Key="79F3B44B_161728">...Như thể. Tôi luôn bị giày vò bởi nỗi lo rằng mình không thể trở thành hình mẫu phù hợp cho lũ trẻ. Tôi cảm thấy mình đang gây ra nhiều phiền toái cho chúng mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="47B1D5BF_161729">Cậu nói đúng... Nhờ mọi người ở nhà mà chúng ta mới có thể trải nghiệm thời gian tuyệt vời như thế này. Có lẽ tôi sẽ cố gắng để đáng tin cậy hơn♪</Text>
  <Text Key="A6F1BF5A_161730">Hehe. Tôi nghĩ cách nói đó hợp lý hơn. Cậu luôn tốt bụng, luôn hành động vì người khác. Tôi chắc chắn hình mẫu của cậu là thứ chúng noi theo hết lòng...</Text>
  <Text Key="4B75BCD1_161731">...Cậu làm cho nó nghe như thể chúng là con chúng ta bằng cách diễn đạt như vậy! Đừng nói những điều xấu hổ với một khuôn mặt nghiêm túc!</Text>
  <Text Key="4D6E4E0A_161732">Vậy thì... Sẽ lãng phí nếu chỉ ngồi thư giãn trong phòng này. Vì đây là món quà Tết từ con cái tôi, tôi phải tận hưởng Oedo đến tối cùng♪</Text>
  <Text Key="267B43FF_161733">{playername}. Cậu biết khá nhiều về Oedo, phải không? Cậu đang nói chuyện với chủ nhà trước đó...</Text>
  <Text Key="2064C368_161734">"Mạng lưới thông tin {playername}" của cậu thực sự mở rộng đến đâu... Chắc chắn cậu không có nhiều kết nối hơn một thương gia bình thường rồi chứ?</Text>
  <Text Key="8F3AE413_161735">Ồ, tôi biết rồi! Trong trường hợp đó, cậu có biết gì về thành phố này không? Kiểu như những điểm du lịch hay ho gì đó.</Text>
  <Text Key="91C85504_161736">Hehe, cảm ơn. Tôi không ngại khám phá thành phố một mình lần đầu, nhưng ý nghĩ được khám phá cùng cậu nghe hay hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="BCD99CB3_161737">Ồ, nhưng... Biết mẫu hình này, không ai biết liệu có chuyện gì ngoài ý muốn xảy ra lần nữa không... Chúng ta vừa trải qua một vụ tai nạn liên quan đến rắn khó khăn.</Text>
  <Text Key="4C001945_161738">K-Không! Không có gì! Đi thôi.</Text>
  <Text Key="C03D96B2_161739">Không có lý do để lo lắng suốt thời gian! Chúng ta sẽ cẩn thận trong khi vui vẻ. Anh ấy ở cùng tôi mà... Tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi! Chắc chắn... phải không!</Text>
  <Text Key="67703A57_161740">...Mmm, ngon quá♪ Trà đắng này và những món ăn nhỏ ngọt ngào... chúng là hai cực đối lập, nhưng lại bổ sung cho nhau...</Text>
  <Text Key="FC7637DC_161741">Oa!! C-Cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="5600E45F_161742">Ngay khi ra ngoài, có chuyện xảy ra...! Có chuyện gì vậy? Có điều gì khiến cậu bận tâm không?</Text>
  <Text Key="8B6F2A44_161743">À... nhìn này, cô gái trẻ! Tôi vừa pha trà một cách vô tư, nhưng bỗng nhiên, năm chiếc lá trà đứng dậy!</Text>
  <Text Key="B33722DD_161744">L-Lá trà? À, điều đó chắc chắn đáng kinh ngạc... Có vẻ như một điều cực kỳ may mắn sắp xảy ra.</Text>
  <Text Key="86AEB08B_161745">Chết tiệt, cậu kéo tôi đi bao lâu nữa?! Tôi mệt vì phải xuyên qua đám đông!</Text>
  <Text Key="D9330C98_161746">Đ-Dừng nói thế... Chúng ta đang tận hưởng chuyến đi Oedo.</Text>
  <Text Key="571DFA20_161747">Đó... có vẻ như ai đó đang tranh cãi! Có lẽ tôi nên hòa giải.</Text>
  <Text Key="75A591B9_161748">Tôi lập kế hoạch này vì muốn chiều hưởng cậu, anh yêu. Nhìn kìa, vẫn còn nhiều điểm du lịch chúng ta chưa xem.</Text>
  <Text Key="2A92B349_161749">Tôi chẳng quan tâm đến mấy chuyện đó! Quan trọng hơn... Tôi muốn được ở một mình với Chàng Ngay Lập Tức!!</Text>
