  <Text Key="08F28736_40800">Năm Mới Sẽ Không Tới?!</Text>
  <Text Key="8E536096_40801">Đội Phòng Thủ Thiên Thạch, Được Thành Lập!?</Text>
  <Text Key="6F126A09_40802">Otoshidama và "Otoshidama"</Text>
  <Text Key="9F7E5586_40803">Trò Chơi Tết Vô Chủ</Text>
  <Text Key="DE11D23A_40804">Điều gì đến trong giấc mơ, sẽ đi vòng quanh</Text>
  <Text Key="AA5B0F1A_40805">Giấc Mơ Tiên Tri Cuối Cùng, Quyết Định Đã Đưa Ra</Text>
  <Text Key="93500120_40806">Chúc Mừng Năm Mới Cùng Nhau!</Text>
  <Text Key="593CBF2D_40807">Năm Mới Tôi Thấy Trong Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="6FBAA6BD_40808">Những Cô Gái Từ "Thời Đó"</Text>
  <Text Key="BAD999FE_40809">Ba thành viên của Twinkle Wish, những người đã trải qua trận chiến với Eris, đang rèn luyện chăm chỉ. Một ngày nọ, một điều kỳ lạ xảy ra khiến bầu trời đêm chuyển sang màu đỏ. Hiện tượng này là một "lời cảnh báo" từ Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="81E9E6CC_40810">Eris.</Text>
  <Text Key="08506EAC_40811">Một sinh thể được sinh ra trong Legend of Astrum do sự đan xen của cảm xúc và nhân quả, trở thành nguyên nhân của tất cả mọi thứ.</Text>
  <Text Key="7E83E3B0_40812">Bản thể còn lại của cô ấy: "Yui Kusano".</Text>
  <Text Key="F19B9E51_40813">Một thời gian sau trận chiến với Eris...\nYui đang rèn luyện một mình trong Làng Elf.</Text>
  <Text Key="A127D1BC_40814">......Haa. Tôi nghĩ mình nên dừng lại ở đây.</Text>
  <Text Key="60390D2F_40815">Ồ, Yui-san. Chào bạn. Bạn đang bận thiền định à?</Text>
  <Text Key="24E62ED7_40816">Xin chào. Thực ra, tôi vừa mới xong.</Text>
  <Text Key="69074055_40817">Tôi cần chuẩn bị để trở về Landosol, và tôi cũng muốn chia tay với mọi người trong làng.</Text>
  <Text Key="D5811293_40818">Nhắc đến thì, chuyến trở về Landosol của bạn là hôm nay, phải không? Nó đến và đi nhanh thật... Hãy đến chơi lại nhé. Chúng tôi trong làng sẽ chào đón bạn với tất cả nhiệt tình.</Text>
  <Text Key="188AEB2B_40819">Cảm ơn rất nhiều. Tôi chắc chắn sẽ đến lại.</Text>
  <Text Key="EE61DB7A_40820">Trong khi đó, {playername}, người đã hứa đón Yui, đã tạm thời trở về từ Reverse World và đang trên đường đến Làng Elf cùng Rei và Hiyori.</Text>
  <Text Key="D22DE7BA_40821">Humhuhum~ Tôi không thể chờ để gặp Yui-chan rồi~♪</Text>
  <Text Key="4F32F452_40822">Hiyori. Chạy xa ra như vậy nguy hiểm lắm. Sẽ rất rắc rối nếu quái vật đột nhiên xuất hiện.</Text>
  <Text Key="68B8DBAB_40823">À, đúng rồi! Đã lâu rồi tôi không gặp Yui-chan, tôi không thể kiềm chế được! Ehehe...</Text>
  <Text Key="A1057845_40824">Tôi hiểu cảm giác của bạn. Trong vài tuần qua, không chỉ Yui, mà cả chúng tôi cũng tập trung vào việc rèn luyện. Chúng tôi chưa bao giờ xa nhau lâu như vậy.</Text>
  <Text Key="E53117CB_40825">Ồ, tôi hiểu rồi! Có lẽ vì vậy mà tôi cảm thấy thời gian dài quá!</Text>
  <Text Key="EE4547EB_40826">{playername}. Anh cũng không đi gặp cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="C1884DEB_40827">Tôi không muốn làm gián đoạn việc rèn luyện của cô ấy.</Text>
  <Text Key="952124C8_40828">Dù sao thì, anh cũng đã ngạc nhiên, đúng chứ? Khi Yui-chan nói cô ấy muốn đến Làng Elf. Và là một mình nữa.</Text>
  <Text Key="F37DFC13_40829">Tôi không hỏi tại sao, nhưng... có lẽ cuối cùng cũng là vì Eris.</Text>
  <Text Key="D0D5A401_40830">...Có lẽ. Đó là lời giải thích hợp lý nhất.</Text>
  <Text Key="C983C4AE_40831">Lần đó, khi chúng ta đánh bại Đại Thần Lửa và tiến đến đỉnh Tháp Sol, chúng ta đã bị tách khỏi Yui.</Text>
  <Text Key="AF5D3980_40832">...Ừ. Lúc đó chỉ có Yui-chan và Eris. Và rồi... khi chúng ta chạy tới...</Text>
  <Text Key="92F6F188_40833">...Eris đã biến mất.</Text>
  <Text Key="5F2D9B65_40834">Tôi có thể hiểu tại sao Yui lại cố gắng trở nên mạnh mẽ hơn sau đó. ...Ngay cả bây giờ, tôi chắc chắn cô ấy hối tiếc về điều đã xảy ra với Eris.</Text>
  <Text Key="C8F3DB5F_40835">...Tôi cũng vậy. Quên việc cứu Eris, tôi thậm chí không thể hỗ trợ Yui khi cô ấy bị thương.</Text>
  <Text Key="36AB3BCA_40836">Tôi không thể ở bên cô ấy khi cô ấy cần nhất. Tôi tự xưng là bạn của cô ấy, nhưng... không có ai kém cỏi hơn tôi cho vai trò đó.</Text>
  <Text Key="9C6970D7_40837">...Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F15AAF44_40838">Chắc chắn phải còn nhiều việc tôi có thể làm. Chắc chắn phải có những lúc tôi có thể cố gắng hơn nữa... Và mà...</Text>
  <Text Key="1BAEAB8C_40839">Tôi đã không thể làm gì cả...!</Text>
  <Text Key="14F12BC3_40840">Điều đó không đúng.</Text>
  <Text Key="41CFD4B6_40841">Thật an ủi khi có hai người các bạn ở đó.</Text>
  <Text Key="8989F168_40842">Với Yui... và cả tôi nữa.</Text>
  <Text Key="BE930EA3_40843">...Cảm ơn, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="57217D61_40844">...Thật nhẹ nhõm khi nghe bạn nói vậy. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="754D4450_40845">À! Mọi người!</Text>
  <Text Key="C6D9B789_40846">[Yui-chan!]\n[Yui!]</Text>
  <Text Key="8CA4E996_40847">Đã lâu rồi tôi gặp mọi người.\nCảm ơn vì đã đến đón tôi!</Text>
  <Text Key="850F4FAE_40848">Chỉ là chuyện đương nhiên là chúng tôi sẽ đến đón bạn!\nTôi mừng vì bạn vẫn khỏe mà♪</Text>
  <Text Key="2A361A7C_40849">Hehe♪ Anh... vẫn khỏe chứ, Kishi-kun?</Text>
