  <Text Key="1FB3EC09_23050">Vì vậy... tôi đã thề sẽ học được kỹ năng ẩn nấp của cô ấy, bất kỳ chuyện gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="60E04CB3_23051">Lý do vô vọng quá...</Text>
  <Text Key="9DFD8262_23052">Câm miệng lại, Kayapii! Cứ thế này, tôi sẽ phải sống cả đời bị Boss mắng! Tôi không thể sống như vậy được!</Text>
  <Text Key="C3337794_23053">Khh...! Tôi không thể bỏ cuộc ở đây bất kỳ chuyện gì...! Đã đến nước này, thì hôm nay tôi sẽ theo dõi bạn không ngừng, Ayumi, và đánh cắp mọi thủ thuật bạn dùng để ẩn nấp!</Text>
  <Text Key="1C77092D_23054">O-Quan sát tôi...?!</Text>
  <Text Key="C29FAC1A_23055">Đó là tất cả những gì tôi nghĩ! Tôi chắc chắn sẽ sử dụng được khả năng của bạn! *Nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="296116A2_23056">U-Thông thường tôi mới là người quan sát... Giờ tôi lại ở vị trí bị quan sát... T-Thật ngượng...</Text>
  <Text Key="B09365D2_23057">Aaah, là Inori! Này, này! Inori, chơi với tôi đi!</Text>
  <Text Key="9BC0B76A_23058">DAAAAH! Tôi đang bận! Tôi không có thời gian chơi với trẻ con! Cuộc sống của tôi đang bị đe dọa!</Text>
  <Text Key="29B04C5B_23059">Cô gái này là...?</Text>
  <Text Key="BD665DAB_23060">À, cô bé từ khu vực của chúng tôi. Một thằng nhóc hỗn xược luôn tìm cách thu hút sự chú ý của tôi, một người nổi tiếng!</Text>
  <Text Key="1BE2006D_23061">Này, cô đang cản đường đây! Trẻ con như cô nên về nhà học bài!</Text>
  <Text Key="1F79278D_23062">Mmm! Cô không chơi với tôi? Tôi không muốn vậy! Tôi muốn chơi với cô, Inori!</Text>
  <Text Key="E25177E1_23063">Hehe... Cô bé này thích cô thật đấy, phải không? ...Này, Inori-chan. Sao chúng ta không cùng chơi một chút?</Text>
  <Text Key="A43D5727_23064">Cùng với cô nữa, Ayumi? ...Vậy được. Khi chơi, tôi có thể học được một vài gợi ý bằng cách quan sát cô!</Text>
  <Text Key="2670ECBC_23065">Ehehe, thành công!</Text>
  <Text Key="1BA26517_23066">Vậy... chúng ta chơi trò gì? Ừm, trốn tìm có được không?</Text>
  <Text Key="0DD3463F_23067">Nếu cô trốn, thì trò trốn tìm sẽ không bao giờ kết thúc, cô biết chứ!? Tất nhiên, trò như vậy chắc chắn bị từ chối!</Text>
  <Text Key="3AD04852_23068">Chúng ta đang chơi một trò chơi trí tuệ hơn ở đây. Đúng rồi~</Text>
  <Text Key="816DA445_23069">...Rõ ràng phải là bài!</Text>
  <Text Key="B504AFB7_23070">Vậy đây là nơi ẩn náu của Inori-chan... X-Xin lỗi vì đã xâm phạm...</Text>
  <Text Key="A609261D_23071">*Nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="10876424_23072">Ugh, tôi cảm thấy bị theo dõi...</Text>
  <Text Key="AC08F0C1_23073">Này, này! Cô nói chúng ta sẽ chơi bài. Trò gì?</Text>
  <Text Key="D2F62588_23074">Hmm, để xem... chơi Old Maid thì sao? Nhưng Old Maid thông thường không có vẻ gangster chút nào. Vì vậy lần này, gian lận được phép!</Text>
  <Text Key="C4D1BCE4_23075">Heh, gian lận...?! Tôi chưa bao giờ làm việc đó trước đây...!</Text>
  <Text Key="DC425F04_23076">Điều đó không có nghĩa là tôi sẽ dễ dàng với bạn! Chuẩn bị tinh thần đi, Ayumi!</Text>
  <Text Key="61C234E5_23077">Tôi cảm thấy mình sẽ không thua trận này! Rốt cuộc, tôi nghĩ có thể xảy ra chuyện như vậy, nên đã xáo bài trước!</Text>
  <Text Key="2F4DE0BB_23078">Nói cách khác, tôi biết chính xác mỗi người có những lá bài nào! Không còn nghi ngờ gì, bục vinh quang hôm nay thuộc về tôi!</Text>
  <Text Key="4DEEC0C5_23079">Hoặc là tôi nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="9D54049E_23080">À! Tôi xong rồi...♪</Text>
  <Text Key="FA561F78_23081">NYAAAAHHHHH!? Ayumi lại thắng rồi!? Đó là sáu lần liên tiếp!</Text>
  <Text Key="C499084F_23082">Và tôi đây, hoàn toàn quên mất những lá bài nào tôi đã xáo, nên chỉ đang chơi một ván Old Maid thông thường!</Text>
  <Text Key="C96A2EFA_23083">Đó thực sự là phương pháp gian lận tốt nhất bạn nghĩ ra, Inori...?</Text>
  <Text Key="A74520E0_23084">Điều đó không quan trọng nữa! Điều quan trọng ở đây là hiểu cách Ayumi đang gian lận!</Text>
  <Text Key="DFF9FC0E_23085">Mỗi lần, cô ấy đều là người đầu tiên thắng... Không có cách nào cô ấy làm được trừ khi cô ấy nhìn trực tiếp bài của đối thủ! Khoan... KHÔNG THỂ?!</Text>
  <Text Key="D4C95A7D_23086">Y-Dúng vậy. Tôi lén lút đứng sau mọi người ở mỗi vòng và liếc nhìn bài của họ...</Text>
  <Text Key="6D288E9A_23087">WHA-?! Có thật có một con người sống nào có thể làm điều đó mà không bị phát hiện không?!</Text>
  <Text Key="164EE1AD_23088">Ayumi-chan, cô tuyệt vời! Cô như một con ma!</Text>
  <Text Key="2A9006DB_23089">Khhh, tôi thua toàn diện... Vậy cô thực sự là một cô gái nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="14D2C29F_23090">Kh-Không phải vậy...</Text>
  <Text Key="E0000583_23091">Không, cô không cần khiêm tốn. Ngay cả tôi cũng phải thừa nhận, cô đáng gờm! Để tôi khen ngợi cô, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="E4510127_23092">Hở...? AyuAyu... Cô đang nói về tôi?</Text>
  <Text Key="7BEA8CA4_23093">Ngoài cô ra thì còn ai?! Hay là cô không thích biệt danh tôi đặt cho cô?</Text>
  <Text Key="733CD0ED_23094">K-Không. Đây là lần đầu tiên tôi được đặt biệt danh, nên tôi chỉ ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="0F47AA91_23095">Ehehe... AyuAyu... hở? Hơi ngượng, nhưng... Tôi vui. Cảm ơn, Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="7E31DCE2_23096">Heheh! Ngay cả tôi cũng ngạc nhiên vì khả năng đặt tên của mình! Cô nên biết ơn hơn!</Text>
  <Text Key="5F5FE413_23097">...Tuy nhiên, cuối cùng tôi không tìm thấy bất kỳ gợi ý nào về khả năng của cô, AyuAyu... Nhưng cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="621146AB_23098">Khả năng ẩn nấp của cô có lẽ là thứ không ai có thể bắt chước. Tôi học được ít nhất là điều đó từ khi chơi với cô.</Text>
  <Text Key="C0F41F20_23099">Vâng, đó không phải là điều cô ban đầu muốn, nhưng... Tôi vui, Inori. Cô đã có một người bạn mới.</Text>
