  <Text Key="B82B3558_34300">Kuuka, sẽ hạnh phúc trên thiên đường...</Text>
  <Text Key="C03A9EA1_34301">...Đi thôi chứ?\nỞ đây... còn khiến chúng ta buồn hơn.</Text>
  <Text Key="D0B3F342_34302">Ừ. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="DE0F9891_34303">Tạm biệt... Cha.</Text>
  <Text Key="793C035D_34304">Ư...ư...</Text>
  <Text Key="10A0C754_34305">K-Kia... giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="7700CC97_34306">Ừ. Đó là giọng nói của con ma xấu chúng ta đã đánh bại trước đó! Ở đâu trên thế gian này-</Text>
  <Text Key="20AD358F_34307">À...! S-Shinobu-chan...!\nNhìn kia...!</Text>
  <Text Key="872FAE35_34308">...! M-Một bàn tay... từ dưới mộ?!\nĐó là bàn tay của Kuuka-san!</Text>
  <Text Key="448E62CC_34309">Ư...Ư...Ư..</Text>
  <Text Key="8AF79BFF_34310">Chờ một chút nha~...</Text>
  <Text Key="3D99E6C8_34311">Chúng tôi... chưa chết đâu...</Text>
  <Text Key="A17D4CFE_34312">Kyaaah!</Text>
  <Text Key="30EC1E74_34313">Phew...\nTôi tưởng mình sẽ bị nghẹn chết mất!</Text>
  <Text Key="82E1D15B_34314">Thật sự... cậu chôn chúng tôi một cách bất cẩn quá!\nToàn lỗi của cậu, thằng nhóc!!</Text>
  <Text Key="1351E0F9_34315">Ư-Ưm, ờ...</Text>
  <Text Key="25944EC1_34316">Hai người, chuyện gì vậy!?\nÝ tôi là... hai người đã chết rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D78E4DBC_34317">Ừm, thì, cũng như là chết, nhưng không thực sự...</Text>
  <Text Key="08E11869_34318">Giải thích rõ ràng đi, Cha!!</Text>
  <Text Key="8A4D0EC1_34319">Eek! Shinobu dễ sợ quá!\nĐược rồi, được rồi! Tôi sẽ giải thích tất cả~!</Text>
  <Text Key="A75188D8_34320">Sau khi họ nghĩ rằng mình đã chết, Kuuka và Skull Father bỗng sống lại. Để tìm hiểu chuyện gì đã xảy ra với họ, chúng ta phải quay ngược thời gian một chút.</Text>
  <Text Key="8A1050F2_34321">Về ngày đầu tiên của nghi lễ trừ tà khi họ không thể giao tiếp và nhóm quyết định nghỉ ngơi trong phòng của mình──</Text>
  <Text Key="4019C7B1_34322">Trải nghiệm Cận Tử ~Arc Thăng Thiên~</Text>
  <Text Key="FF5C3910_34323">Tập 2 (Hậu Trường)</Text>
  <Text Key="3DD87838_34324">Kuuka và Skull Father giải thích lý do họ sống lại. Họ vô tình rời xác do một sự bất cẩn. Nếu họ không trở về cơ thể sớm, họ sẽ thực sự chết. Họ thề sẽ tìm cách hồi sinh lại.</Text>
  <Text Key="58746151_34325">Kuuka và Skull Father, những người được cho là đã chết sau khi linh hồn bị ma xấu chiếm đoạt, đã somehow trở về từ dưới mộ của mình. Điều gì đã xảy ra với họ?</Text>
  <Text Key="FEE1E084_34326">──Hãy quay ngược thời gian một chút. Về ngày đầu tiên của nghi lễ trừ tà, sau thất bại của &quot;kỹ thuật giao tiếp.&quot; Cho đến đêm khi {playername} và những người khác quyết định nghỉ ngơi trong phòng họ đã thuê──</Text>
  <Text Key="439D54D5_34327">Grrr... Grrr... *ngáy*</Text>
  <Text Key="A24EBC5B_34328">Cha, cha thật là phiền phức... phàn nàn muốn đi biển rồi mệt và ngủ thiếp đi. Cha thật sự rất phiền phức.</Text>
  <Text Key="D341542F_34329">Kuuka-san, nếu cha ngáy hay nói mê quá to, cứ việc mắng cha một trận. Không sao đâu.</Text>
  <Text Key="3187AEC2_34330">Ư-Ưm, tôi nghĩ mình sẽ ổn... Kuuka cũng hào hứng và mệt, nên cứ nghỉ ngơi đi mà không lo~</Text>
  <Text Key="9B67A0EF_34331">Vậy thì... Tôi sẽ ở phòng bên cạnh, nếu có chuyện gì, hãy gọi tôi. Vậy nhé...</Text>
  <Text Key="E3397B80_34332">...Haaah... Haaah...! Mình thật sự mệt rồi...</Text>
  <Text Key="2CF09C8A_34333">...Nắm tay với Sadist-san lâu như vậy. K-Kuuka... tim mình đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="90F72B1B_34334">...Ugh. Chỉ nhớ lại thôi đã khiến mình hào hứng lại...! C-Chúng ta nên ngủ thôi...!</Text>
  <Text Key="14F73537_34335">Vậy thì... Để xem, tôi sẽ dùng chiếc giường này đây... Ném lên nào...</Text>
  <Text Key="CDEE7B69_34336">...Hmm? Cái gì đây?\nCó gì đó dưới giường... Đây là...</Text>
  <Text Key="88F314A3_34337">Một sợi dây!?</Text>
  <Text Key="C0BEC6EF_34338">Ugh...!</Text>
  <Text Key="008AA9F7_34339">Hả...? Không tốt...!\nLàm ồn sẽ đánh thức Skull Father... Suỵt... suỵt...</Text>
  <Text Key="CCB08AD9_34340">Nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="4B4C04A9_34341">...Sao lại có sợi dây dưới giường?\nĐây là... dùng cho mục đích đó, phải không?\nMục đích đó, đúng chứ...!?</Text>
  <Text Key="E3DBF8CF_34342">Hah...! Vậy Sadist-san đã chuẩn bị cái này, hả!?\nDùng vị trí thực tập sinh để lén lút mang theo đồ như vậy...\nThật là một người có rối loạn nhân cách!</Text>
  <Text Key="0E628D5F_34343">Dù cho cậu ta bỏ nó vào cái hộp này và cố giấu dưới giường, Kuuka vẫn nhìn thấu... Hả?</Text>
  <Text Key="72F3BB0D_34344">Có chữ viết trên hộp... &quot;Dùng trong trường hợp khẩn cấp?&quot;</Text>
  <Text Key="AA6537F3_34345">À... vậy, ý là cái này không phải cho mục đích đó, mà là cho trường hợp khẩn cấp... Ôi không. Kuuka đã hiểu nhầm...</Text>
  <Text Key="8F623FD9_34346">Trong trường hợp đó, tôi nên cất nó lại. Vào hộp, và dưới giường...</Text>
  <Text Key="4FC209BC_34347">Nh-Nhưng sợi dây này... chiều dài và kết cấu... đây là một sợi dây tốt, phải không... Gần như phí hoài nếu chỉ dùng cho trường hợp khẩn cấp...</Text>
  <Text Key="EDE202BF_34348">......*liếm*.</Text>
  <Text Key="5E265F23_34349">Chỉ một chút... tò mò cảm giác thế nào... thử xem nào... Hehehe... ♪</Text>
