  <Text Key="494C236F_72000">Ừm, để tôi xem... Tsumugi nói gì nhỉ? \nBị người mình yêu phản bội và chết một cách bất thường? \nLàm sao tôi có thể hiểu được chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="1A4AB018_72001">Nhìn chung, khi nói về đàn ông, người duy nhất tôi nghĩ tới là {playername}... Có những điều tôi biết ơn anh ấy, nhưng... khoan đã...</Text>
  <Text Key="B69DB27F_72002">Nghĩ lại, anh ấy dường như biết nhiều cô gái... \nNgay cả Tsumugi còn nhờ anh ấy giúp về may vá... \nNếu là về thu thập nguyên liệu, tôi cũng có thể giúp được, bạn biết không...</Text>
  <Text Key="826410A2_72003">Tại sao chỉ hai người... Tôi cũng muốn đi cùng... \nAnh luôn làm những chuyện như vậy ở nơi tôi không thấy được... \nNgay cả tôi... ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="E9E599E4_72004">Tôi muốn được ở bên cạnh anh...!!</Text>
  <Text Key="78783C87_72005">Tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="FA287E0E_72006">B-B-Bạn?! Bạn đang làm gì ở đây?!\nĐây là chuyện gì?! T-Tôi đang ảo giác phải không?!</Text>
  <Text Key="E3060F93_72007">Tôi ở đây sau khi tan ca.</Text>
  <Text Key="68699A26_72008">À, t-tôi hiểu rồi. Kết thúc nhanh thật bất ngờ... Khoan, quan trọng hơn là!!</Text>
  <Text Key="E127FCF4_72009">K-Khi nào bạn tới đó? K-Không thể nào, bạn không nghe thấy tôi nói gì, đúng không!? Đúng không!?</Text>
  <Text Key="00377502_72010">Tôi muốn được ở bên cạnh anh...</Text>
  <Text Key="E390F39C_72011">Tôi cũng muốn được ở cùng.</Text>
  <Text Key="46614A7E_72012">Vậy là bạn nghe thấy tôi... Không, đừng lo lắng về chuyện đó. Không có gì. Bạn thấy đấy, tôi chỉ nghĩ rằng sẽ thật ấm áp nếu anh ở cùng chúng tôi, vì Tsumugi và những người khác đang xa cách.</Text>
  <Text Key="72A3169A_72013">Không có ý gì khác, đúng không? Thật tốt mà, phải không?</Text>
  <Text Key="DE9A7D97_72014">Tuy nhiên, ngay cả như vậy, nếu chúng ta đã hợp nhất \nthì thật tốt nếu anh đã gọi tôi sớm hơn. \nTôi đã rất bất ngờ.</Text>
  <Text Key="7A7ED433_72015">Ừ, nghĩa là bạn nghe thấy rồi. Ừm, đó là bởi vì, ừm, đó là bởi vì tôi phù hợp với việc tiêu diệt quái vật hơn là công việc này ở đây, nên không có ý nghĩa sâu sắc, hoàn toàn không có ý nghĩa sâu sắc!</Text>
  <Text Key="0FC6D61D_72016">Ồ, ừm, tôi được giao nhiệm vụ giả làm ma ở đây và đuổi những kẻ ngổ ngáo đến đây thử lòng can đảm... hay là tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="3BD77FCD_72017">K-Khoan, bạn cũng muốn ở cùng tôi sao? Lại nói những chuyện như vậy... Ồ, vậy là bạn cảm thấy cô đơn khi một mình trong mộ? Thật trùng hợp. Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="FF0A9384_72018">Bạn đã tới đây... hử? \nNếu bạn ở đây, vậy thì Matsuri và những người khác...</Text>
  <Text Key="8F580971_72019">Này, {playername}! Đừng bỏ tôi lại, làm ơn!</Text>
  <Text Key="AB129574_72020">À, thật tốt. Có vẻ như Matsuri và những người khác không hỏi về chuyện đó. Không, không có gì. Làm ơn đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="A2791752_72021">Hả? Bạn không phải Kishi-san sao? \nBạn đã xong bên đó rồi à?</Text>
  <Text Key="87CD5981_72022">Ồ! Tôi đã đánh bại quái vật hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="8E7F3FA1_72023">Tôi đã có thể sủa một cách ngầu lòi.</Text>
  <Text Key="F2DC308D_72024">Thật sao? Chắc cũng chẳng có gì đặc biệt, đúng không?</Text>
  <Text Key="6AF2E72B_72025">Đi thôi, nhìn kỹ đây. Suu~</Text>
  <Text Key="47AE504C_72026">Cái này... thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="1A2D0D77_72027">Tôi nghĩ rằng nếu Victor có thể có được một chút can đảm thì tốt, nhưng đây là một sự tính toán sai lầm đáng mừng.</Text>
  <Text Key="25E595C9_72028">Tôi đã khá giỏi trong việc đào hố bẫy, bạn biết không!</Text>
  <Text Key="628A1703_72029">Tôi không chắc bạn đang nói gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="6EB95BEF_72030">Eddie cũng đã cố gắng hết sức, bạn biết không!</Text>
  <Text Key="DC35A6D7_72031">Ừ, nếu mọi thứ kết thúc an toàn, đó là điều quan trọng nhất. Vì chúng ta đã đi xa đến thế, sao chúng ta cùng loại bỏ những người trong nhà ma?</Text>
  <Text Key="B2EE1E67_72032">Đúng rồi! Chúng ta vừa mới nếm thử tiếng hét trước đó!</Text>
  <Text Key="C046822C_72033">Gì cơ!? Tôi đang trượt!</Text>
  <Text Key="AC9EAA42_72034">Nếu các ngươi muốn ăn, các ngươi tốt nhất nên đảm bảo làm họ sợ hãi thật đúng cách, tất cả các ngươi!</Text>
  <Text Key="533125A1_72035">T-Tôi sẽ cố gắng hết sức!!</Text>
  <Text Key="27804E63_72036">Sau đó, những con ma làm nhiều linh hồn dũng cảm dám thử thách lòng can đảm của họ phải khiếp sợ, và thả ga trong tiếng hét của họ.</Text>
  <Text Key="90A0648E_72037">Khi tôi đến xem những con người đó thế nào,\nthì họ thực sự đang làm khá tốt.</Text>
  <Text Key="87CBD20C_72038">Khi sự tồn tại của ma trở nên được biết đến, tôi tự hỏi phải làm sao, nhưng nếu như vậy, có vẻ sẽ không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="D968EF51_72039">Nếu những món đồ rác rưởi đó thực sự có thể làm công việc của chúng đúng cách, \nHehehe. Chúng có thể thực sự hữu ích với tôi... \nTôi hy vọng chúng tiếp tục phát triển theo cách đó.</Text>
  <Text Key="84275969_72040">Tuy nhiên, nhìn chúng cũng khiến tôi thấy đói.</Text>
  <Text Key="BE6ED564_72041">Ồ, bạn đến đúng lúc rồi. Hehehe, ngươi là một tên khốn xui xẻo. Lại còn gặp tôi ở một nơi không có ai khác.</Text>
  <Text Key="758F894A_72042">Khi tôi bình tĩnh lại và suy nghĩ, cô gái lúc nãy chỉ là một cô gái bình thường, đúng không! Cô ấy đã làm tôi sợ! Này, ra đây! Ngươi sẽ trả giá vì làm tôi mất mặt, Miss Rei!</Text>
  <Text Key="33FD6F46_72043">Hả? Tôi có thể nghe thấy giọng nói từ bên đó. \nNày! Dừng việc trốn tránh và ra đây!</Text>
  <Text Key="B58D5AED_72044">Nhìn kìa, tôi đã ra đây vì bạn.</Text>
  <Text Key="2D7CB1BE_72045">Ồ, sao-sao lại thế này!? Gyaahhhhh!?</Text>
  <Text Key="33DA4535_72046">Tôi xin lỗi. \nTôi không thích chỉ là một tiếng hét, nó quá yếu ớt. \nTôi sẽ lấy mọi thứ từ ngươi.</Text>
  <Text Key="84FA4907_72047">Ư-ư... Uuu... Uuuuuu...</Text>
  <Text Key="47A34285_72048">Trong nghĩa trang hoang vắng, \nchỉ có tiếng rên rỉ của người đàn ông vang lên một cách đáng sợ.</Text>
  <Text Key="DCA0A96F_72049">Cuối cùng, ngày đầu tiên của việc tái mở cửa hoành tráng đã đến. Những con ma trưởng thành, lần lượt, làm khách viếng thăm sợ hãi và giải trí. Mặc dù vẫn còn một số điểm cần cải thiện, ngày đầu tiên của việc cải tạo nhà ma kết thúc với một thành công lớn.</Text>
