  <Text Key="C853925E_11900">Sau khi loại bỏ hiệu ứng tăng cường trạng thái từ tối đa 3 nhân vật địch ngẫu nhiên, Union Burst gây sát thương vật lý lớn.\n</Text>
  <Text Key="3DDC3E10_11901">Giảm mạnh tấn công vật lý và ma thuật của tất cả kẻ địch và tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="67835AE5_11902">Union Burst: loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch, gây sát thương vật lý lớn, và tiếp tục tăng mạnh tốc độ hành động cùng tấn công vật lý của bản thân. Sát thương vật lý từ kỹ năng này không giúp kẻ địch hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="37B544DB_11903">Gây sát thương nhẹ cho tất cả kẻ địch. Nếu có minion mang cờ hiện diện, sẽ gây thêm sát thương vật lý. Sát thương bổ sung từ kỹ năng này tăng mạnh dựa trên số lượng minion mang cờ, và TP kẻ địch không hồi lại từ sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="64CBED47_11904">Triệu hồi 3 minion mang cờ và giảm trung bình phòng thủ vật lý và ma thuật của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="ADFF3F9F_11905">Minion mang cờ phục hồi TP cho Torpedon một chút.\n</Text>
  <Text Key="60487173_11906">Khi HP của minion mang cờ giảm dưới một ngưỡng nhất định, tăng tấn công vật lý và ma thuật của tất cả kẻ địch rồi chúng biến mất.\n</Text>
  <Text Key="09BA8218_11907">Mang theo biển cả vô tận, quái vật sao bùng nổ của Song Ngư xung kích. Lưng nó mê hoặc các thuộc hạ. Cùng nhau chúng đuổi theo đỉnh cao của sự thống trị.\n</Text>
  <Text Key="7170D215_11908">Triệu hồi 2 minion mang cờ và giảm trung bình phòng thủ vật lý và ma thuật của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="90D5FE69_11909">Gây sát thương nhẹ cho tất cả kẻ địch. TP kẻ địch không hồi lại từ sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="484A746B_11910">Khi còn dưới 50 giây, triển khai một vùng trường xung quanh bản thân trong phạm vi, giảm trung bình tấn công vật lý và ma thuật của nhân vật địch trong khu vực.\n</Text>
  <Text Key="8C9E77AF_11911">Gây sát thương ma thuật nhẹ trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="D8451F24_11912">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch. Bỏ qua khiêu khích, kéo nhân vật địch gần nhất đến ngay trước mặt và kéo nhẹ các kẻ địch thứ hai gần nhất trở đi lại gần hơn.\n</Text>
  <Text Key="E3E55E6C_11913">Union Burst: gây sát thương ma thuật trung bình trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật địch gần nhất, gây trạng thái choáng và tiếp tục giảm trung bình TP. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="594232E5_11914">Bám vào sứ mệnh của mình, con mèo may mắn đã biến thành vật nguyền rủa. Ham muốn quá độ của nó thu hút không chỉ hạnh phúc mà còn cả tai ương.\n</Text>
  <Text Key="428A1B07_11915">Triệu hồi một quái vật đồng hành và đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="F43991D0_11916">Mỗi lần quái vật đồng hành được triệu hồi bị đánh bại, số lượng mục tiêu còn lại giảm 1. Sau đó, quái vật đồng hành được triệu hồi lại và đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="1C2E26EC_11917">Mèo May Mắn Trắng gây sát thương vật lý nhẹ cho nhân vật địch gần nhất, có phòng thủ vật lý cao.\n</Text>
  <Text Key="C94A756A_11918">Mèo May Mắn Đen gây sát thương vật lý nhẹ cho nhân vật địch xa nhất, có phòng thủ ma thuật cao.\n</Text>
  <Text Key="24F5C058_11919">Sự điên loạn của vật nguyền rủa vẫn tiếp diễn không ngừng, tăng cường sức mạnh tấn công với vô số thuộc hạ. Các thuộc hạ trắng và đen đẩy lùi tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="91CB4CDF_11920">- Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và gây trạng thái trói buộc lên kẻ địch có tỷ lệ HP còn lại thấp nhất. Nếu HP kẻ địch dưới 70%, gây trạng thái trói buộc trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đó.\n</Text>
  <Text Key="C11D5CD6_11921">Loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch, gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật, và áp dụng trạng thái trói buộc ngắn hạn. Nếu HP kẻ địch dưới 70%, áp dụng trạng thái trói buộc dài hạn. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="5CE380C6_11922">Loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch, gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật, và thêm vào đó giảm tấn công vật lý và giảm mạnh tấn công ma thuật, hấp thụ HP và lượng hồi HP. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="469D0E04_11923">Gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật lên kẻ địch trong phạm vi phía trước.\n</Text>
  <Text Key="FDD33A84_11924">Union Burst: loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch và gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật lên tất cả kẻ địch. Gây thêm sát thương ma thuật lớn lên nhân vật ở trạng thái bị vô hiệu hóa và tiếp tục giảm TP. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="DA68233B_11925">Có thể nhắm mục tiêu kẻ địch bay.\n</Text>
  <Text Key="76EBC108_11926">Quái vật ma thuật cung hoàng đạo, giờ đã được tẩm quyền lực lớn hơn. Nó nuốt chửng linh hồn của các mạo hiểm giả trong nhà tù đè nặng của giấc ngủ.\n</Text>
  <Text Key="2C84ADA2_11927">Union Burst: loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch và gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật lên tất cả kẻ địch. Gây thêm sát thương ma thuật lớn lên nhân vật ở trạng thái bị vô hiệu hóa và tiếp tục giảm TP với sát thương bổ sung do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="19DA5E0A_11928">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và gây trạng thái trói buộc lên kẻ địch có tỷ lệ HP còn lại thấp nhất. Nếu HP kẻ địch dưới 60%, gây trạng thái trói buộc trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật đó.\n</Text>
  <Text Key="7BC0FA6A_11929">Loại bỏ khiên của tất cả kẻ địch, gây sát thương ma thuật theo phần trăm HP tối đa của nhân vật, và áp dụng trạng thái trói buộc ngắn hạn. Nếu HP kẻ địch dưới 60%, áp dụng trạng thái trói buộc dài hạn.\n</Text>
  <Text Key="9F801482_11930">Sinh ra từ ảo ảnh, lang thang trong bóng tối, con quỷ này trói buộc con mồi trong nhà tù của cơn ác mộng và tham lam tiêu thụ sức sống của chúng.\n</Text>
  <Text Key="56EFA1AC_11931">Ở đầu trận, tăng mạnh phòng thủ vật lý của bản thân và tăng trung bình phòng thủ ma thuật. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.\n</Text>
  <Text Key="BF780207_11932">Union Burst: Sau khi loại bỏ các hiệu ứng tăng cường khỏi kẻ địch có tấn công vật lý hoặc tấn công cao nhất, gây sát thương ma thuật lớn và giảm mạnh TP. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương ma thuật bị phản.\n</Text>
  <Text Key="F7F90AA8_11933">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và giảm TP của tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch xa nhất, áp dụng trạng thái nguyền rủa. TP không hồi lại từ sát thương do nguyền rủa do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="53D51406_11934">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lớn và giảm mạnh TP lên kẻ địch có tấn công vật lý hoặc tấn công cao nhất. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương ma thuật bị phản.\n</Text>
  <Text Key="E268500A_11935">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch và áp dụng trạng thái nguyền rủa lên tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch xa nhất. TP không hồi lại từ sát thương do nguyền rủa do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="BD4C1486_11936">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch và áp dụng tê liệt ngắn hạn. Nếu kẻ địch ở trạng thái đầu độc, áp dụng tê liệt dài hạn. TP không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Các trạng thái bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị phản.\n</Text>
  <Text Key="6F7A4EC9_11937">Gây sát thương trung bình lên tất cả kẻ địch, giảm mạnh hấp thụ HP và áp dụng trạng thái đầu độc. TP không hồi lại từ sát thương vật lý do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="24D9C5E7_11938">Tấn công thường gây sát thương trung bình, áp dụng trạng thái đầu độc và giảm nhẹ tốc độ hành động lên kẻ địch gần nhất. Các trạng thái bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản. Sau khi trận bắt đầu, sát thương vật lý từ đòn tấn công thường đầu tiên tăng mạnh.\n</Text>
  <Text Key="5B996D46_11939">Sát thương đầu độc do Kẻ Trộm Jackal gây ra không giúp nhân vật hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="3972F4D3_11940">Ở đầu trận, tăng mạnh phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.\n</Text>
  <Text Key="64678507_11941">Union Burst: Gây sát thương vật lý dựa trên tấn công vật lý của bản thân và sát thương ma thuật dựa trên tấn công của bản thân lên tất cả kẻ địch, bao gồm cả nhân vật bay. TP không hồi lại từ sát thương ma thuật do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="46C15CE0_11942">Tăng tấn công vật lý, tấn công ma thuật, phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân đến hết trận và hồi TP mạnh.\n</Text>
  <Text Key="A26774C9_11943">Tấn công thường gây sát thương vật lý và ma thuật lớn lên kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="0EA996FC_11944">Khi nắm đấm phải vỡ, tấn công vật lý của bản thân giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="BABE7555_11945">Khi thân người vỡ, phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="5295E70D_11946">Khi nắm đấm trái vỡ, tấn công ma thuật của bản thân giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="DCDD6208_11947">Trong trận, lượng sát thương gây ra tăng mạnh dựa trên số lượng trạng thái bất thường và debuff trạng thái được áp dụng lên chính Tough Geist.\n</Text>
  <Text Key="0740D0E6_11948">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng sát thương liên tục hơn.\n</Text>
  <Text Key="53EB8690_11949">Một tên cứng đầu tiếp tục tìm kiếm kẻ thù mạnh ngay cả sau khi chết. Hắn áp đảo đối thủ bằng cách tận dụng tối đa sức mạnh khi còn sống và sức mạnh tinh thần sau khi chết.\n</Text>
