  <Text Key="1AA46B58_99350">Nấu ăn...?</Text>
  <Text Key="8720D040_99351">Ừm.\nMình đáng lẽ nên tìm hiểu về nó khi mình còn &quot;ở bên đó&quot;.\nNhưng lúc này mình không thể di chuyển giữa hai nơi...</Text>
  <Text Key="F307D303_99352">&quot;Bên đó&quot;...?</Text>
  <Text Key="FD5029F1_99353">Bên đó là ở đâu?</Text>
  <Text Key="97895418_99354">Ồ, phải rồi.\n&quot;Bên đó&quot; giống như quê hương nơi mình đến.\nVà...</Text>
  <Text Key="2F64E295_99355">...Và đó cũng là nơi mọi người đến từ.</Text>
  <Text Key="6714B40B_99356">Gì cơ!?\nNhưng Misogi sinh ra ở thành phố này mà!</Text>
  <Text Key="39A5BBD7_99357">Mimi và những người khác đều đến từ những nơi khác nhau, đúng chứ?\nĐúng không, Kyouka-chan?</Text>
  <Text Key="44285F81_99358">...Ừ.\nCậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="73D065E7_99359">...Quê hương của mình...</Text>
  <Text Key="76B4301C_99360">...Kyouka?</Text>
  <Text Key="C89532A5_99361">...Mình-mình không biết liệu chuyện này có liên quan gì không.\nNhưng đôi khi, mình cảm thấy kỳ lạ về bản thân...</Text>
  <Text Key="3F5EAB4D_99362">Ví dụ như khi nào?</Text>
  <Text Key="0C85CDB2_99363">Ưm...\nCó lẽ khi mình cố đọc s trong futon...?</Text>
  <Text Key="3D86AD98_99364">Mình muốn nằm xuống, quay người sang một bên và đọc, giống hệt như mình vẫn luôn làm.\nNhưng cảm giác tai mình chọc vào gối bắt đầu thực sự phiền phức...</Text>
  <Text Key="6A1CCD0A_99365">Ngay lúc đó... mình bỗng nghĩ:\nTại sao tai mình lại dài thế...?</Text>
  <Text Key="0E972A4C_99366">Ý cậu là sao?\nCậu lạ thật đấy, Kyouka!\nCậu là elf nên đương nhiên sinh ra với đôi tai dài rồi!</Text>
  <Text Key="FD29D4D1_99367">Đúng thật... đúng thật, nhưng...\nƯu...</Text>
  <Text Key="536863E4_99368">Ưm... Cô Labyrista...?</Text>
  <Text Key="5988A2C0_99369">Ahaha, đúng rồi.\nMình sẽ không gây thêm rắc rối cho họ nữa.\nChỉ là...</Text>
  <Text Key="0176CA8B_99370">Sẽ đủ để họ bắt đầu cảm thấy hơi khó chịu với thế giới này. Bắt đầu từ những điều nhỏ nhặt, từng bước một.</Text>
  <Text Key="E6621ED6_99371">Được rồi, chúng ta trở lên thôi.\nNhư một lời xin lỗi vì đã để mọi người nghe một cuộc nói chuyện dài dòng:\nMình sẽ mời mọi người ăn bánh crepe!</Text>
  <Text Key="7219FB6F_99372">Yaaay♪</Text>
  <Text Key="7B3A35E6_99373">Nhưng cô đừng dùng những nguyên liệu kỳ lạ nhé...?</Text>
  <Text Key="CDC7610F_99374">Arc 2 Chương 3 Tập 8</Text>
  <Text Key="EB089BF5_99375">Azold và Kariza trở về căn cứ của Rage Legion. Họ đang lập kế hoạch tấn công Seven Crowns cư trú ở Landosol vì những lý do riêng của mình. Trong khi đó, Zane cân nhắc các lựa chọn cho mục tiêu tiếp theo.</Text>
  <Text Key="AC934013_99376">Ngay khi {playername} và những người khác đang ăn bánh crepe của Labyrista...</Text>
  <Text Key="94677BF5_99377">...Chủ tịch Goushin?\nTôi có những thắc mắc về các tài liệu ngài đã nộp cho tôi trong giờ nghỉ chiều, những tài liệu phác thảo ngân sách nhà nước cho tháng tới.</Text>
  <Text Key="266DDE22_99378">Chính xác.\nĐó là một tài liệu khá dày, nhưng tôi muốn nó được Đức Vua đọc và phê duyệt trước ngày kia...</Text>
  <Text Key="8ABDA832_99379">Dòng 5 trang 37, dòng 8 trang 54, dòng 3 trang 91 và dòng 2 trang 121: Những con số này mâu thuẫn, phải không?</Text>
  <Text Key="AA7157EB_99380">Zama</Text>
  <Text Key="E11791BF_99381">Tama</Text>
  <Text Key="0445339C_99382">Hơn nữa, ở đây và ở đây. Và ở đây nữa.\nXin lỗi, nhưng những cái này phải được nộp lại.\n...Như hiện tại, ngài sẽ bị tố cáo tham nhũng ngay lập tức, phải không?</Text>
  <Text Key="A2D496EC_99383">Ngoài ra, về một vấn đề khác, dự luật tạm thời này:\nPhiên bản hiện đang được thảo luận có rủi ro sẽ lợi cho một số guild một cách không cân xứng. Điều này cũng phải được nộp lại.</Text>
  <Text Key="04AA4F2A_99384">Ư... Tôi hiểu.\nChúng tôi sẽ sửa những lỗi này ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="9576334F_99385">Dù sao đi nữa...\nHôm nay ngài khá sắc bén... hay nói đúng hơn, ngài đã phát triển một trực giác cực kỳ tinh tường, Thưa Đức Vua. Dù nguyên nhân là gì, tôi muốn thấy điều này thường xuyên hơn.</Text>
  <Text Key="24DBB11D_99386">...Ồ.\nCó vẻ mình đã đi quá xa...</Text>
  <Text Key="4AFDE5A9_99387">Không sao đâu, Goushin-san, trùng hợp thôi, chỉ là trùng hợp♪\nQuan trọng hơn, dùng hết sức trí óc khiến mình đói bụng rồi!\nSẽ tuyệt lắm nếu ngài có thể mang thêm đồ ăn vặt đêm khuya!</Text>
  <Text Key="C7A629DF_99388">...Tôi hiểu.\nXin đừng ăn quá nhiều, kẻo làm hư cơ thể quý giá của ngài.</Text>
  <Text Key="A6953DA5_99389">*thở phào*</Text>
  <Text Key="9A087340_99390">Cuối cùng cũng chỉ còn một mình...</Text>
  <Text Key="ED49C2AA_99391">Mức độ công việc chính phủ này... đơn giản với tôi, nhưng...\nChừng nào tôi còn đóng vai thay thế, tôi sẽ phải phù hợp với năng lực hiện tại của Nữ Hoàng.</Text>
  <Text Key="24D9C84C_99392">...Nhưng dù sao đi nữa, tôi bắt đầu làm thay thế với ý định giúp đỡ Pecorine. Nhưng đóng vai những người nắm quyền... không tệ như tôi tưởng, đáng lo ngại thật.</Text>
  <Text Key="2B3F1AFC_99393">Chiếc ngai vàng này...\nBiết rằng Mana đã bỏ ra công sức lớn cho nó khiến nó càng thoải mái hơn.\nFufu...</Text>
  <Text Key="1B524707_99394">Trước khi mình bắt đầu đau khổ vì chiếc ngai vàng này.\nTôi hy vọng tình thế hiện tại của ngài đã được giải quyết, phải không...\n&quot;Thưa Nữ Hoàng&quot;?</Text>
  <Text Key="9F31EF5B_99395">Haaaaah, chết tiệt!\nDù viết bao nhiêu, nó cũng không bao giờ kết thúc!</Text>
  <Text Key="8B016099_99396">Chủ tịch Goushin đang đưa ra một yêu cầu khá vô lý ở đây.\nĐợi cô sửa bộ tài liệu ngân sách dày cộm này trước sáng mai...</Text>
  <Text Key="5FC56CC1_99397">Mình chưa bao giờ nghĩ rằng Công Chúa vui vẻ lại có thể phát hiện những mánh khóe kế toán đó...\n...Có lẽ ai đó đã cho cô ấy vài lời khuyên.</Text>
  <Text Key="59E4DC5E_99398">Hoặc có thể!\nNgười đã thuê ngoài việc chuẩn bị tài liệu cho khu vực tư nhân, trong khi bảo họ làm giả ngân sách: tên chủ tịch khốn kiếp đó..!</Text>
  <Text Key="1C8FE4AC_99399">Cô Creditta.</Text>
