  <Text Key="001B23C9_55450">Thực hành: Metamorph Regnant, Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="7E23AEE5_55451">Thứ này...thật đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="5FADFEB4_55452">Hoàn toàn khuất phục được hai người đó...!</Text>
  <Text Key="36E8FCCC_55453">Thực hành: Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="F95E6F35_55454">Cậu ổn chứ?!\nThứ đó...nó đã cố dùng Khả năng Điều khiển Vật thể của Akira để bẫy cô ấy...!\nNó vẫn nhắm vào những ký ức còn lại...trong cơ thể của Sumika?!</Text>
  <Text Key="6E43C54A_55455">Tốt lắm, cậu bé!\nXin lỗi, nhưng tôi không thể giúp cậu được ngay cả khi tôi muốn!</Text>
  <Text Key="7695C284_55456">Tôi sẽ giao sự an toàn của cô ấy cho cậu.\nCó vẻ như Tiên hướng dẫn của cậu ở đó chính là chìa khóa.</Text>
  <Text Key="FF1B7B90_55457">Christina-san và Neneka-san...!</Text>
  <Text Key="01C17F0B_55458">Ừ, à...!?</Text>
  <Text Key="9DA4B7F5_55459">Queen Labyrinth, Metamorph Regnant,\nKaiser Insight, Regina Geas,\nLeap King, Great Guidance.</Text>
  <Text Key="689AB425_55460">Đùa vui đấy...!</Text>
  <Text Key="760F6EA8_55461">Điều này không thể tin nổi...!</Text>
  <Text Key="69192C04_55462">──Thực hành.</Text>
  <Text Key="3006F73C_55463">『Sáng Tạo Vũ Khí』!</Text>
  <Text Key="73694435_55464">──Để tôi chờ cậu lâu quá, cậu bé!</Text>
  <Text Key="F6AE0459_55465">(Bảo vệ Sumika!)</Text>
  <Text Key="16D1C595_55466">Akira!\nCậu đến muộn! Cậu vừa làm gì thế?! Đúng lúc quá!</Text>
  <Text Key="F4CD7217_55467">Xin lỗi, xin lỗi, cảm xúc của cậu đang bất ổn, Fio.\nTôi cũng đang vật lộn ở đây nè~\nNhưng nhờ có nó──</Text>
  <Text Key="F496DBB2_55468">Akira! Đây không phải lúc để trò chuyện thong thả!\nThứ đó chưa dừng tấn công!</Text>
  <Text Key="ADF5F79C_55469">Hm? À, chuyện đó không sao──</Text>
  <Text Key="CD0171F8_55470">Thứ phiền phức thật.\nHãy đập nó thành từng mảnh.</Text>
  <Text Key="5D3E8208_55471">…Giáo sư!?\nAkira, cậu không phải…</Text>
  <Text Key="A9FE56FD_55472">Như thường lệ, thính giác tinh tường, Utsushimi Neneka.</Text>
  <Text Key="B0A1AA01_55473">...Hmm, có vẻ dữ liệu của tôi chưa đầy đủ.\nLà một phần còn sót lại từ những ngày phát triển, tôi cho rằng điều đó là không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="673B788F_55474">Trong trường hợp đó, hãy dừng lại một chút.\nRajkumar Rajinikanth. Không Gian Nhảy Trổ không phải là──</Text>
  <Text Key="8B203CD7_55475">──Tôi hiểu, Trưởng lão. Nếu nó sao chép khả năng của chúng ta,\nnó sẽ biết tọa độ điểm đến của tôi.\nBị chặn ngay tại điểm đến trước khi tôi kịp đến...thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="6E953A9F_55476">Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ đập nát nó bằng sức mạnh thuần túy.\nTôi sẽ cho nó thấy bạo lực không dựa vào bất kỳ khả năng đặc biệt nào.</Text>
  <Text Key="F4B38B26_55477">"Leap King", và đó là..."Great Guidance", đúng không?</Text>
  <Text Key="3F9A0CE6_55478">Cậu nghĩ sao?\nLý do đến muộn như vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="BD1A3902_55479">Thật bất ngờ, Akira!\nCậu đã tập hợp được năm trong Bảy Vương Miện tại một nơi!</Text>
  <Text Key="1619AFB7_55480">Hả? Không, thực ra là──</Text>
  <Text Key="03D48542_55481">Gì cơ!? Kaiser Insight...!?\nMột bản giả nữa!? Nó sẽ tiếp tục quay lại bao nhiêu lần nữa, dai dẳng thật!\nLoại bỏ nó ngay đi, Akira! Những ký ức tồi tệ đang trở lại với tôi!</Text>
  <Text Key="91066033_55482">Ư ừm, Fio, đó là...</Text>
  <Text Key="0146181A_55483">──Chíp chíp, côn trùng rít lên.\nTôi nghĩ tôi sẽ nhổ cánh nó bây giờ.</Text>
  <Text Key="66BEE288_55484">......Chúng là bản thật?</Text>
  <Text Key="0C8033F7_55485">Kyaaah!? Nếu vậy, tại sao cậu không nói sớm hơn!?</Text>
  <Text Key="E2FD8AEF_55486">…Đáng ngạc nhiên. Không chỉ ngạc nhiên, mà là một phép lạ.\nMana, không...Kaiser Insight.\nKhông ngờ ngay cả cô cũng chạy đến.</Text>
  <Text Key="E87EF984_55487">Tôi chỉ đến để xóa dữ liệu của mình.\nKhông phải thứ tôi có thể giao cho người khác, phải không?\nĐặc biệt là bất kỳ ai trong Bảy Vương Miện KHÁC...đúng chứ?</Text>
  <Text Key="41DDA8B5_55488">…Đừng nhìn tôi khi nói điều đó, Mana.</Text>
  <Text Key="3FCC3C02_55489">Có vẻ chúng ta đã tập hợp lực lượng.\nMặc dù không phải tất cả Bảy Vương Miện có mặt,\nchắc chắn sẽ đủ để hủy diệt thứ khó coi đó.</Text>
  <Text Key="09F06A90_55490">Sao vậy?\nThời gian không ủng hộ chúng ta, hãy nói ngắn gọn.</Text>
  <Text Key="4EFFEA1B_55491">Đừng vội, Neneka.\nĐôi mắt của cậu bé...có vẻ đầy quyết tâm.</Text>
  <Text Key="F6E9F3C3_55492">Cậu...\n...Đúng vậy, cô ấy đã nhờ chúng ta làm việc đó.</Text>
  <Text Key="D133859F_55493">Princess Knight của Labyrista, Akira.\nTrận chiến sắp tới sẽ là sự va chạm của các khả năng Bảy Vương Miện.\nDù quyết tâm của cậu mạnh mẽ đến đâu, tôi phải nói rằng đây là liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="EEC806DA_55494">Cậu thiếu cả sức mạnh lẫn kỹ thuật.\nTôi không có ý định chiến đấu trong khi che chở cho gánh nặng chết người.</Text>
  <Text Key="B7F1D130_55495">Cậu biết đấy, có cách diễn đạt những điều này, Rajiraji.\n...Ừm, không thể nói tôi ngạc nhiên khi cậu bận tâm đến chúng.</Text>
  <Text Key="FF58E141_55496">Xin hãy đợi.</Text>
  <Text Key="27365E7D_55497">…Tôi hiểu cảm xúc của cậu, cậu bé, nhưng với trạng thái hiện tại của cậu,\nđiều không thể để cậu tự xử lý thứ đó một mình.\nTuy nhiên, chúng tôi vẫn rất trân trọng sự hỗ trợ của cậu.</Text>
  <Text Key="EA8CA97B_55498">…Đây là tất cả nghiệp chướng quay về trả thù, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="2DFF1BBC_55499">Thứ đó...tôi sẽ hạ gục nó.</Text>
