  <Text Key="4E30B354_89500">Minerva lẽ ra đã bị Mana chiếm đoạt trong khi Mana đang chiến đấu với Twinkle Wish, vì vậy cô ấy chắc hẳn đã phát điên vì điều đó.</Text>
  <Text Key="66D2A69B_89501">H-Hừm...</Text>
  <Text Key="3C203D1A_89502">Aaa, chuyện này ngày càng phức tạp! Nói cách khác, có một gã tên là Minerva. Hắn sắp bị Kaiser Insight giết...</Text>
  <Text Key="24AAB709_89503">Cố gắng làm gì đó về vấn đề đó, họ đã tạo ra cùng một cơ thể như Yui, người có mặt ở đó. Điều đó có nghĩa là Eris là người đã đánh bại các cậu...?</Text>
  <Text Key="20A351F8_89504">Đúng vậy, đúng vậy, cảm giác như thế!</Text>
  <Text Key="5644DCF8_89505">Hừm, nhưng... Khi nào thì trận chiến giữa Twinkle Wish và Kaiser Insight diễn ra? Không phải lần cuối cùng chúng ta chiến đấu ở Landosol.</Text>
  <Text Key="AF3EF6C4_89506">Cô Novem vừa khen tôi như thể cô ấy đã gặp tôi trước đây. Điều đó có nghĩa là... đã xảy ra chuyện lớn gì đó mà tất cả mọi người khác đã quên sao?</Text>
  <Text Key="FE9B8732_89507">Không. Không chỉ cô ấy quên, mà quá khứ đã bị ghi đè hoàn toàn. Trước và sau khi cái gọi là "hiệu chỉnh nhận thức" này diễn ra... Đó là "trước" mà cô ấy nhắc đến trước đó chứ? Ý cô ấy là "thế giới trước khi nó phát điên" à?</Text>
  <Text Key="6BD1DF53_89508">Hả?! Ôi trời! Tôi mới kể cho cậu một lần, và cậu đã biết nhiều đến thế rồi? Wow, thám tử!</Text>
  <Text Key="6B330872_89509">Thật sự... một thiên tài quan sát.</Text>
  <Text Key="A825656C_89510">Chúng tôi vẫn còn đang mơ hồ... Kasumi-san, cô thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="43CF49CB_89511">............hả? Giả thuyết đó phù hợp? Tôi chỉ đoán mò......</Text>
  <Text Key="8C610070_89512">Cái gì?! Tôi nên làm gì bây giờ?! Cơ thể này thực sự chỉ là avatar hay gì đó sao!? Mục đích của Eris người này là gì!? Cô ta mạnh đến mức đẩy lùi tất cả các cậu cùng một lúc, đúng không!?</Text>
  <Text Key="9C98672E_89513">Này, cậu! Đừng nắm cổ áo tôi! ...Uỵch!</Text>
  <Text Key="46FB3184_89514">Kasumi, bình tĩnh lại! Cậu đang siết cổ cô ấy!</Text>
  <Text Key="E61E0BBA_89515">Thay mặt cho cô Novem, tôi muốn trả lời câu hỏi của Kasumi. Đối với tôi, mục tiêu của Eris dường như là, à, có vẻ như...</Text>
  <Text Key="38CA50E3_89516">Chủ nhân của tôi, có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="4A383F84_89517">Hả? Hoàng tử?</Text>
  <Text Key="DF6D73F5_89518">Tại sao-?</Text>
  <Text Key="0B060841_89519">...Có phải... vì Eris... là Yui còn lại...?</Text>
  <Text Key="F30302B9_89520">Còn về sức mạnh của Eris... nó khủng khiếp, nó thật không đúng. Cô ta ở một cấp độ hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="9F0EE476_89521">Guildmaster của [Rage Legion], Zane, mạnh đến mức chúng tôi và mọi người khác từ Twinkle Wish chỉ vừa mới đủ sức giữ được hòa với hắn. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A3715D9F_89522">Người đàn ông đó, ngay cả khi bị thương...... bằng cách này hay cách khác. Nếu tôi không tận mắt thấy, tôi sẽ khó tin được.</Text>
  <Text Key="FFA929CA_89523">...Vâng. Và... Hơn nữa.... không ngờ được Zane-sama... lại là em trai của Sheffy...</Text>
  <Text Key="0DCB90AC_89524">- Biệt thự của gia tộc Maho - Một phòng khác</Text>
  <Text Key="9568C0CC_89525">Ưm... C-Cô có ổn không...?</Text>
  <Text Key="225B5300_89526">...Vâng. Bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="FEF5457C_89527">Tôi đã khóc rất nhiều. Tôi chưa bình tĩnh lại, nhưng tôi không nghĩ mình sẽ... ít nhất... là tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="66BC2FB9_89528">...T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="5A9E95A6_89529">Tốt, vậy thì. ...Mặc dù tình hình không tốt chút nào...</Text>
  <Text Key="4931723E_89530">Nhưng...cảm ơn cậu, Kyaru. Vì đã ở bên tôi...</Text>
  <Text Key="4671600F_89531">T-Tôi không phải... tôi chỉ vô tình thức dậy đúng lúc! Không phải tôi lo lắng cho cậu hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="63A0CE49_89532">...Không phải tôi không lo lắng, hay có lẽ tôi lo, nhưng...</Text>
  <Text Key="BDDB1034_89533">...Ưm. Có đúng không? Rằng Zane là em trai cậu...</Text>
  <Text Key="3F337B04_89534">Anh ấy... là em trai tôi.</Text>
  <Text Key="A59328AF_89535">Không phải tất cả ký ức của tôi đã trở lại, nhưng......vâng. Tôi nhớ......</Text>
  <Text Key="BF0AB946_89536">...Như cách anh ấy đến xem giải trượt băng... hay cách anh ấy bắt đầu chơi game với tôi, điều mà anh ấy không thường làm...</Text>
  <Text Key="AC3245D8_89537">...! Đ-Đầu tôi...</Text>
  <Text Key="C9E6E3AA_89538">Sheffy...! Đừng ép bản thân, nằm xuống đi!</Text>
  <Text Key="EEBC2C12_89539">...T-Tôi ổn... Sau cơn đau đầu này... Tôi cảm thấy như mình sắp quên một điều quan trọng... Nhưng...</Text>
  <Text Key="75620DE2_89540">Tôi không muốn quên anh ấy mãi mãi. Về anh ấy...</Text>
  <Text Key="5A8901FB_89541">Đúng vậy... Không còn gì nữa mà cậu có thể làm cho anh ấy. Không gì ngoài việc nhớ...</Text>
  <Text Key="31E7AB1C_89542">...Kyaru. Cậu đã nói điều này ngày hôm qua ở nơi ẩn náu của [Rage Legion], đúng không? Khi tôi lo lắng về việc Zane biến mất xuống biển...</Text>
  <Text Key="747AE080_89543">Zane không bình thường. Cậu ấy không thể chết chỉ vì rơi xuống đại dương... Chờ đã.</Text>
  <Text Key="5052BADB_89544">Hả...? Cậu vẫn còn nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="236D21F6_89545">Xin lỗi, nhưng... Tôi không biết. Ngay cả tôi cũng nghĩ đó là vết thương chết người khi tôi xem từ xa. Dù rồng mạnh cỡ nào, tôi cũng không thể làm gì khác...</Text>
  <Text Key="EB6B4505_89546">Không chỉ Zane. Có vẻ như các thành viên khác của [Rage Legion] cũng không dịch chuyển đến đất nước người thú này. Có lẽ tất cả họ đã bị hạ...</Text>
  <Text Key="6FF866C2_89547">...Cảm ơn. Vì đã nói thẳng ra như vậy. Tôi... gần như có cùng ý kiến với cậu...</Text>
  <Text Key="8412C4DC_89548">Nh-Nhưng... Anh trai, lần cuối cùng tôi chạm vào anh ấy... Anh ấy đã hơi lạnh... rồi...</Text>
  <Text Key="75F74E95_89549">...Nếu chúng ta thực sự là những người duy nhất dịch chuyển đến thành phố này. Nếu anh trai... vẫn còn ở Landosol...</Text>
