  <Text Key="BC352B84_43650">Ồ trời? Năng lượng đâu hết rồi? Hắn quay mình bỏ chạy rồi.</Text>
  <Text Key="97C5ECC0_43651">Cô ấy chắc hẳn cũng nhận ra quái vật nguy hiểm theo bản năng rồi...</Text>
  <Text Key="016C8A10_43652">Một người nguy hiểm...? Bạn đang nói về ai?</Text>
  <Text Key="BA9A4F37_43653">Là về cô!!</Text>
  <Text Key="CEA53BEE_43654">Có vẻ như những con quái vật đáng ghét đó lại điên loạn rồi. Nếu vậy, chúng ta sẽ phải đánh bại chúng một lần nữa. Lặp đi lặp lại, lặp đi lặp lại...! Nào, Makoto, hãy nhanh lên và tìm hắn.</Text>
  <Text Key="1FF94FD5_43655">Giao cho tôi! Với khứu giác của người thú tộc, tôi sẽ tìm được quái vật to như vậy!</Text>
  <Text Key="9DAEC227_43656">Ồ, thật tuyệt. Tôi luôn ngưỡng mộ khứu giác của người thú tộc. Nếu tôi có nó, tôi sẽ thu thập được thêm nhiều thảo mộc...</Text>
  <Text Key="687F04DF_43657">Ồ, nhân tiện, những loại thảo mộc tôi cần cũng ở ngay quanh đây. Tôi có thứ này cho bạn. Makoto, lại đây một chút...</Text>
  <Text Key="EB24173D_43658">T-Tôi không ngại giúp đỡ, nhưng... Bây giờ, tiêu diệt quái vật là ưu tiên, phải không?</Text>
  <Text Key="166A7E63_43659">Biến ký ức này thành một huy chương</Text>
  <Text Key="D46A5A98_43660">Kia kìa! Con quái vật đó!</Text>
  <Text Key="F789E0F4_43661">Thật khó chịu khi thấy cô ấy lại điên loạn. Tôi không thể tin là cô ấy lại đánh giá quá cao sức mạnh của mình...</Text>
  <Text Key="8E6F5DC6_43662">Ừ... Nhưng trông nó cứng cáp hơn lần trước, phải không? Nó càng ngày càng mạnh lên khi điên loạn...!</Text>
  <Text Key="DADBC125_43663">Hừ. Không có gì to tát. Rốt cuộc hắn chỉ sử dụng sức mạnh phi lý và trông như một đối thủ ngốc nghếch. Hắn không phải kẻ thù của tôi.</Text>
  <Text Key="1872B9A9_43664">⁇ Cô chỉ biết vung sức mạnh ngốc nghếch của mình ⁇ ..? Cô nói nghe như ai đó từ đâu...</Text>
  <Text Key="ADE1116B_43665">A-Ahaha... Không có gì? Dù sao thì, nào! Hãy đánh bại hắn!</Text>
  <Text Key="9C5CA44B_43666">Ồ?! Sức mạnh gì thế...! Chỉ nghe tiếng rống làm toàn thân tôi râm ran!</Text>
  <Text Key="7FB869E2_43667">Cẩn thận, Eriko! Và {playername}! Cô ấy chắc chắn sẽ kết liễu chúng ta lần tới!</Text>
  <Text Key="8DADA758_43668">Hừ, thật phiền phức. Thú... Nếu cô định làm hại không chỉ chúng tôi mà cả người mẹ này, tôi sẽ không thương xót.</Text>
  <Text Key="5AF9FD8D_43669">Rất tốt... Nếu cô tới, thì cứ tới. Tôi sẽ phá vỡ sự kiêu hãnh của cô, cùng với đôi sừng tuyệt vời của cô!</Text>
  <Text Key="5CCE3F42_43670">Số phận của những kẻ cản đường</Text>
  <Text Key="39C4E835_43671">*cười khúc khích*... Nhìn kìa. Tôi đã bẻ gãy sừng của cô.</Text>
  <Text Key="93BC497D_43672">T-Thật sự không chỉ là ẩn dụ, cô nghiêm túc... Cô không nghĩ là hơi quá đáng sao?</Text>
  <Text Key="06E5E893_43673">Cô đang nói gì vậy? Đây là hình phạt vì cô đã cố làm hại người mẹ này!</Text>
  <Text Key="DC085DB6_43674">Hắn thực sự là một con thú bẩn thỉu! Không thể tha thứ, không thể tha thứ, không thể dung thứ...!!</Text>
  <Text Key="899AB58C_43675">A-Ahhh! Tôi hiểu rồi! Tôi hiểu rồi! Đừng đá người mà cô đánh bại lặp đi lặp lại!</Text>
  <Text Key="C69121E9_43676">Thôi nào... Eriko mới là người đáng sợ nhất ở đây, chứ không phải quái vật...</Text>
  <Text Key="A8B75A66_43677">Ồ?! Cái quái gì vậy? Cơ thể hắn đang rung động!</Text>
  <Text Key="A1EA887C_43678">Có vẻ như nó đang tích tụ sức mạnh của tia chớp. Nếu chúng ta không ngăn nó sớm, chúng ta sẽ bị điện giật... Chúng ta sẽ bị xóa sổ trong một đòn. Chúng ta phải tìm cách cản trở nó.</Text>
  <Text Key="0D0E1D6C_43679">Cô đang cản đường... Hmm? Từ những gì tôi thấy, hắn đang tích lũy sức mạnh trong khi sử dụng một kỹ thuật lớn.</Text>
  <Text Key="FBE50FA4_43680">Nói cách khác, tại sao chúng ta không cản trở hắn để hắn không thể sử dụng đòn lớn?</Text>
  <Text Key="0D152A32_43681">Hiểu rồi. Làm những trò mánh khóe nhỏ nhặt thật phiền, nhưng hãy làm theo lời bạn.</Text>
  <Text Key="B545DD2A_43682">Ồ, cô muốn cưỡi? Tuyệt vời! Vậy hãy bắt đầu Chiến dịch Cản trở Kỹ thuật Lớn!</Text>
  <Text Key="AA8E7404_43683">À! Không tốt... Nghe thấy ồn ào, những con quái vật khác đã tụ tập. Ngay cả Shadow...</Text>
  <Text Key="DF57B898_43684">Geeh?! Ngay cả Shadow của Eliko cũng ở đây! Tôi không chịu nổi bị đấm bằng sức mạnh ngốc nghếch!</Text>
  <Text Key="0B632C3B_43685">Ồ, thật bất lịch sự. Shadow của cô cũng đang vung thanh kiếm lớn khá nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="DE117A76_43686">Ồ, cô nói đúng... Những gã giống não kia là ai...? À, là chúng ta.</Text>
  <Text Key="90F14048_43687">*thở dài*... Đây không phải lúc để giả vờ ngốc. Kẻ thù đang di chuyển. Hãy chuẩn bị vũ khí của bạn.</Text>
  <Text Key="3A76B3AB_43688">Đúng rồi! Eliko, đòn đánh của kẻ thù nặng! Hãy chú ý đến phòng thủ cũng như tấn công!</Text>
  <Text Key="A34183C5_43689">*cười khúc khích* Tấn công là phòng thủ tốt nhất... hay là họ nói vậy. Tốt, tôi sẽ lấy lời khuyên của bạn và chiến đấu.</Text>
  <Text Key="2ECB1A95_43690">Hah, hah... Nhìn kìa, Eliko. Có vẻ như cô ấy cuối cùng cũng nghiêm túc rồi...!</Text>
  <Text Key="0A2366DC_43691">Hừ, đó là nỗ lực cuối cùng... Vậy tôi cũng sẽ làm tương tự...!</Text>
  <Text Key="E3B12D87_43692">Ừ...! Hãy cho họ xem kế hoạch cuối cùng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="83B14296_43693">Chiến dịch? Cô nghĩ tôi có một kế hoạch tốt?</Text>
  <Text Key="A0FC2EA6_43694">Heheh... Tất nhiên! Chỉ có cô và tôi ở đây thôi, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="B60D7829_43695">Tôi sẽ đấm cô bằng toàn bộ sức mạnh!! -Còn gì khác không?</Text>
  <Text Key="F3D21F65_43696">*hụt hơi*... *cười khẽ* Đây là một kế hoạch tốt cho cô. Rất tốt. Tôi sẽ dốc hết sức!</Text>
  <Text Key="F6E8F4A4_43697">Đúng rồi! Cuộc thử sức mạnh ngốc nghếch này... Người chiến thắng là...</Text>
  <Text Key="9C0CDD40_43698">"Là chúng ta!!""Chúng ta là!!"</Text>
  <Text Key="4EB457F4_43699">Trại huấn luyện $1</Text>
