  <Text Key="86BC7507_165750">Sao... cơ?</Text>
  <Text Key="BC9D161A_165751">Tớ đã tò mò xem cậu đang làm gì giữa đêm khuya, nhưng... Chụp ảnh nghe vui quá! Tớ cũng muốn giúp, nên cậu cứ để việc chăm sóc mọi người ở trại mồ côi cho tớ!</Text>
  <Text Key="9BFF2BD5_165752">Cậu chắc chứ? Nhưng...</Text>
  <Text Key="E1AE3EE9_165753">"Tớ và Lady Kurumi đều cảm thấy vậy. Chúng ta cùng trên một con thuyền, nên mai cậu cứ nghỉ ngơi đi!"</Text>
  <Text Key="2288D0C6_165754">Chúng tôi sẽ nhận lời đề nghị của cậu.</Text>
  <Text Key="AA734B50_165755">Mama Saren cũng nói là đến lúc cậu cần nghỉ ngơi rồi. Chúng tôi sẽ nói với Mama Saren về việc này, nên cậu đừng lo, được chứ?</Text>
  <Text Key="DD93EFD6_165756">Mọi người...! Được rồi. Vậy mai tôi sẽ nghỉ để đi chụp ảnh!</Text>
  <Text Key="BE1EAE9C_165757">*Ngáp dài*... Vậy chúng tôi đi ngủ đây. Chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="B28BEC67_165758">"Ba người nhớ đừng ngủ quên nhé!"</Text>
  <Text Key="0AD4A2A3_165759">Chúc ngủ ngon, mai gặp lại.</Text>
  <Text Key="A9C790E5_165760">Và thế là, trang phục của Suzume đã được sửa an toàn. Với kế hoạch chụp ảnh vào ngày mai, cả {playername} và Suzume đã đi ngủ.</Text>
  <Text Key="7ACCC739_165761">Kẻ bắt cóc 1</Text>
  <Text Key="3574557B_165762">Kẻ bắt cóc 2</Text>
  <Text Key="FAB510DF_165763">Kẻ bắt cóc 3</Text>
  <Text Key="D8CF880C_165764">Những kẻ bắt cóc</Text>
  <Text Key="6EAA3CFB_165765">Suzume, người đang chuẩn bị đi chụp ảnh với trang phục của mình, đã bị nhầm là Saren và bị bắt cóc, nhưng cô ấy đã cố gắng đánh bại những kẻ bắt cóc bằng lòng hiếu khách tận tâm của mình(?). Khi họ đến cánh đồng hoa sau đó, Suzume đã để lại một nụ cười rạng rỡ như những bông hoa trong ống kính máy ảnh.</Text>
  <Text Key="11AEB81D_165766">Đó là ngày hôm sau sau khi Suzume đã sửa an toàn bộ trang phục cô ấy nhận được từ Lễ hội Hoa để làm mẫu cho một cuộc thi chụp ảnh. {playername} đã đến trại mồ côi từ sáng.</Text>
  <Text Key="DCCD3BBD_165767">Ôi trời... T-Tối rồi sao～!</Text>
  <Text Key="B7174A83_165768">À, anh trai. Chào buổi sáng! Thấy không, Suzume? Anh ấy đã ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="4739B9B1_165769">T-Tôi xin lỗi... Tôi nghĩ tôi ít nhất nên giúp chuẩn bị vào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="D838A392_165770">Không sao! Chúng tôi sẽ lo! Nào, nhanh lên và thay đồ đi. Kurumi sẽ giúp chải tóc cho cậu! Cô ấy đang chờ ở đó!</Text>
  <Text Key="906D485E_165771">D-Dạ～!</Text>
  <Text Key="D992D7FE_165772">Anh trai, chờ một chút. Suzume ngủ quên nên cô ấy đang chuẩn bị đây!</Text>
  <Text Key="CBBDF960_165773">À... Tôi đã chuẩn bị xong. Tôi trông thế nào?</Text>
  <Text Key="83279B84_165774">Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F7D8AEAE_165775">Trông cậu rất đẹp.</Text>
  <Text Key="EB850947_165776">C-Cảm ơn rất nhiều! Công sức đáng giá!</Text>
  <Text Key="CF1A26CF_165777">Ừ, hoàn hảo. Vậy anh trai cũng thấy vậy~</Text>
  <Text Key="1EA516F7_165778">Gì... Nói những điều như vậy... Trước mặt mọi người... Tôi xấu hổ quá~</Text>
  <Text Key="57C7B8A3_165779">"Cậu cũng khá tinh tế đấy, Young Master. Nhưng thực ra đúng là vậy!"</Text>
  <Text Key="74BB122B_165780">Đ-Được rồi, đi thôi! À, nếu tiểu thư về trong khi tôi đi...</Text>
  <Text Key="716E38A5_165781">Thôi nào, hôm nay cậu được nghỉ khỏi việc hầu gì mà đừng lo! À, và đừng quên bánh mì kẹp cậu làm nữa!</Text>
  <Text Key="C9936B4B_165782">Đ-Đúng rồi! Cảm ơn, Ayane.</Text>
  <Text Key="D6AC15BA_165783">*Thở dài*... Thật đấy. Anh trai, hãy chăm sóc Suzume nhé.</Text>
  <Text Key="91B176C4_165784">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="A8073F3E_165785">Ch-Chúng tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="3FBAA81C_165786">Và thế là, hành trình chụp ảnh của {playername} và Suzume bắt đầu.</Text>
  <Text Key="FB1EDAD1_165787">Vài giờ sau đó... Suzume và {playername} đã rời trại mồ côi và đang đi bộ trên con đường cao tốc rời khỏi Landosol.</Text>
  <Text Key="120A9632_165788">Cậu đã quyết định chỗ chúng ta sẽ chụp ảnh chưa? Tôi hiểu... Nếu cậu có một chỗ tốt để chúng ta đi dạo, thì...</Text>
  <Text Key="E84DB8F2_165789">Trong trường hợp đó, à... Tôi nghĩ một nơi có nhiều hoa sẽ là tốt nhất. Bộ trang phục này ban đầu được thiết kế để mặc trong Lễ hội Hoa, nên tôi nghĩ đó sẽ phù hợp nhất.</Text>
  <Text Key="B2C2E9E8_165790">Đi thôi.</Text>
  <Text Key="518BC7FA_165791">Được! Trong trường hợp đó, hãy đi đến đồng bằng hoặc rừng... Ô, có một chiếc xe ngựa đang đến từ phía sau. Chúng ta nhường đường cho họ.</Text>
  <Text Key="2F7DF080_165792">Hai người đi song hành nhận ra tiếng xe ngựa phía sau. Họ tách sang trái và phải để nhường đường cho xe ngựa, nhưng rồi...</Text>
  <Text Key="00DC7720_165793">Bắt được rồi! Cô gái lớn từ trại mồ côi!</Text>
  <Text Key="FD7C0098_165794">Suzume!?</Text>
  <Text Key="257223B1_165795">Được rồi, đi thôi! Haiyaa!</Text>
  <Text Key="523E1E80_165796">Chiếc xe ngựa đã bắt cóc Suzume tăng tốc độ cao khi để lại một cột bụi phía sau. Sự kiện bất ngờ khiến {playername} bối rối và không thể làm gì khác ngoài việc nhìn chiếc xe ngựa rời đi.</Text>
  <Text Key="FA52EC29_165797">Sau một lúc, chiếc xe ngựa dừng lại ở một nơi nào đó xa đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="8AEB6E7F_165798">C-Các người... là ai? Tại sao các người làm vậy...?</Text>
  <Text Key="0541C84C_165799">Ồ, đừng tò mò về chúng tôi. Điều đó tốt hơn cho cả hai, cậu biết chứ? Chỉ cần cậu im lặng và lắng nghe chúng tôi, chúng tôi sẽ không làm gì xấu.</Text>
