  <Text Key="C2C052C1_63350">A ha ha ha!</Text>
  <Text Key="95F8B29E_63351">...Chúng tôi đã tìm thấy chúng ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="23A5645B_63352">Shi-na-tsu-CHAAAAAAAAAAAN!!!</Text>
  <Text Key="3B4FDBA4_63353">...Hức.</Text>
  <Text Key="674832C5_63354">A ha ha ha! Tớ nhớ cậu quá, Shinatsu-chan! Rei-chan và Kishi-kun nữa! Chào mừng!</Text>
  <Text Key="533A415B_63355">C-Cậu vẫn cởi mở như mọi khi nhỉ. Cậu chẳng còn chút phẩm giá nào của một Quản trị viên sao?</Text>
  <Text Key="C4B90AE2_63356">Cậu đang nói gì vậy, Shinatsu-chan? Đã lâu rồi chúng ta không gặp nhau, cậu không vui sao?</Text>
  <Text Key="513D2561_63357">....Hức! Đó là... ...tất nhiên tớ vui......</Text>
  <Text Key="8F64F4A8_63358">YÊU CẬUƠIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="4B1327B9_63359">Tớ vừa mới nói với cậu...! Cậu mạnh quá...!</Text>
  <Text Key="0CFDF843_63360">He he. Hai người trông thật vui vẻ. ...Tuy nhiên, Hiyori, cái đó... ừm...</Text>
  <Text Key="39F02892_63361">Hm? Có chuyện gì vậy, Rei-san?</Text>
  <Text Key="29FB5674_63362">Ừ, thì sao nhỉ... Bộ đồ này thật tuyệt, nhưng tớ... không biết nên nhìn chỗ nào...</Text>
  <Text Key="D86FE81D_63363">Hả? À! T-Tớ quên mất bộ đồ này...! Thật xấu hổ~!</Text>
  <Text Key="95EBF64E_63364">Hủa?! ...K-Kishi-kun. C-Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="64197710_63365">Ồ, đúng rồi, Hiyori-chan! Thể hiện tư thế quyến rũ sexy của cậu đi ♪</Text>
  <Text Key="167884C3_63366">IM MIỆT NGAY LẬP TỨC, ISLAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="5A36CD8A_63367">Tư thế quyến rũ sexy? ...Không, Hiyori. Cậu đang tổ chức tiệc ở đây à? Cậu thực sự nói với cô ấy về tình hình chưa?</Text>
  <Text Key="631ADA27_63368">Ừ, tất nhiên rồi! ...Đại khái. Tớ nhờ Eris-san giải thích những phần khó.</Text>
  <Text Key="B50481DF_63369">Vậy tại sao lại tổ chức một bữa tiệc vui vẻ như vậy...? Toàn là uống rượu và hát, ồn ào quá... Đây không phải là lúc để làm vậy...</Text>
  <Text Key="84727509_63370">A ha ha, Rei-chan! Chính vì vậy mà! Đúng là lúc như thế này! Sụt sịt sẽ không đưa chúng ta đi đâu, phải không?!</Text>
  <Text Key="DA60DA6E_63371">Chính xác! Chính vì vậy, dưới quyền của Nữ thần Isla, hôm nay là một ngày lễ đặc biệt cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="48B3366E_63372">Được rồi, được rồi! Vậy thì, mọi người! Hãy nghỉ ngơi khỏi công việc, học tập và phiêu lưu, và vui vẻ cho đến sáng hôm nay ♪</Text>
  <Text Key="C9680A7C_63373">A ha ha ha~!!!</Text>
  <Text Key="AD704F4D_63374">A ha ha! Này, Shinatsu-chan! Hạnh phúc đến bất cứ nơi đâu có nụ cười! Vậy hãy cười cùng nhau!</Text>
  <Text Key="3444668F_63375">...C-Cười......? Điều đó khá cao... Khoan đã.</Text>
  <Text Key="F9DAE3DC_63376">...Isla, cậu vừa nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="B61F60C9_63377">Chắc chắn cô ấy không có ý đó, phải không!?</Text>
  <Text Key="F71E4027_63378">Hôm nay là một ngày nghỉ đặc biệt, không có công việc, học tập hay phiêu lưu...? Nếu không làm những việc đó, mọi người sẽ sống cuộc sống hàng ngày của họ. ...Đúng như những gì họ đã được lập trình để làm.</Text>
  <Text Key="2C16302F_63379">Điều đó đúng... Và mọi người vẫn ở đây thưởng thức bữa tiệc. ...Điều đó có nghĩa là mọi người trong thế giới này đã phá vỡ lập trình của họ...!?</Text>
  <Text Key="37EFBE86_63380">A ha ha! Nào, nào! Tất cả mọi người đến đây và vui vẻ đi! Chúng ta sẽ nhảy cho đến sáng hôm nay~♪</Text>
  <Text Key="E846CA63_63381">Cảm ơn, Nữ thần Isla! Nếu chúng ta cùng nhau như thế này, chúng ta sẽ quên đi những giấc mơ xấu!</Text>
  <Text Key="A8562816_63382">Ừ, tớ cảm thấy tuyệt vời♪ Tớ không có thời gian để làm việc nhà ♪</Text>
  <Text Key="C77A574F_63383">Nya~n♪</Text>
  <Text Key="86B7D325_63384">Tớ muốn tiếp tục cười như thế này với Nữ thần Isla và mọi người ♪ Đó là điều tất cả chúng ta đều &quot;mong ước&quot;!</Text>
  <Text Key="B87F7A7D_63385">A ha ha ha~!</Text>
  <Text Key="69B550D0_63386">...! Đây có phải... là thông báo cảnh báo giống hệt đã được gửi cùng với các môn đồ? ...Về nội dung thì...</Text>
  <Text Key="ED396C62_63387">Đó là thông báo giống hệt như thông báo chúng tôi nhận được... Isla, vậy cậu cũng nhận ra rồi, hả? Tớ ấn tượng vì cậu đã làm được điều đó ở quy mô lớn như vậy.</Text>
  <Text Key="04352B43_63388">EEHHHHHHHHHHH?! Ghi đè lập trình của họ... bằng sức mạnh của một điều ước?!</Text>
  <Text Key="E5E264AF_63389">Cô ấy hoàn toàn không nhận ra...</Text>
  <Text Key="CBD012A6_63390">...Tuyệt vời!! Tớ chưa bao giờ biết có cách để dừng mô phỏng như vậy...!!</Text>
  <Text Key="98B3D39A_63391">Ra vậy...! Vậy chúng ta chỉ cần tiếp tục bữa tiệc thôi sao?</Text>
  <Text Key="789647D6_63392">...Không, không nhất thiết phải vậy. Đây chỉ là một khả năng để làm điều đó.</Text>
  <Text Key="1A39CA24_63393">Nếu mô phỏng dừng lại, chúng ta có thể vượt qua sự reset... nhưng chúng ta không thể phủ nhận khả năng thế giới này sẽ bị bỏ rơi và xóa bỏ.</Text>
  <Text Key="B3318C42_63394">Ực... Cậu đúng.</Text>
  <Text Key="099841B7_63395">...{playername}.</Text>
  <Text Key="CCEBD778_63396">...Ừ! Chúng ta có những người tuyệt vời đã giúp tạo ra Astrum cùng chúng ta, rốt cuộc...!</Text>
  <Text Key="AC98E20A_63397">...! ...A ha ha! Cậu thực sự là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="557B996D_63398">Heh... Cậu luôn khiến tớ ngạc nhiên, {playername}.</Text>
  <Text Key="1F24ED14_63399">Được rồi... Hãy tiếp tục bữa tiệc! Nào, mọi người! Tôi cho phép các bạn vui vẻ hơn nữa! Không cần nín nhịn ♪</Text>
