  <Text Key="DBC90A98_165400">Khách hàng</Text>
  <Text Key="EBB9B34B_165401">Vào một ngày nghỉ, khi {playername} đang đi dạo, anh phát hiện Sono giữa đám đông ở quảng trường.</Text>
  <Text Key="0E07D014_165402">Eeeeeh? Tại sao?! Không thể nào, không thể nào, tớ cũng muốn tham gia nữa!! Ý tớ là... tớ là wanpaku (nghịch ngợm)! Rất wanpaku!!</Text>
  <Text Key="A0E42012_165403">Ái chà!!? ...M-Mày-... A-Anh trai...! Mình nói chuyện ở chỗ kia...!</Text>
  <Text Key="D5175AD3_165404">Tệ nhất. Mày đã thấy tao trong tình huống khó xử nhất... Trời ơi, mày đi đâu vắng một mình trong ngày nghỉ đẹp trời thế này? ...Đi dạo? À, ra vậy.</Text>
  <Text Key="6099AA3D_165405">Tao...? Tao đang định tham gia cái này... Sự kiện &quot;Lễ hội Trẻ em Wanpaku&quot;...</Text>
  <Text Key="AAF8CF41_165406">T-Tao không phải muốn tham gia đâu...! Mục tiêu của tao là giành giải thưởng lớn... Tao thực sự muốn cái lưới bóng bạc kia.</Text>
  <Text Key="1583FC1B_165407">...Hừm, cũng được. Cô bé dạo này chơi ngoan. Tao định bất ngờ tặng nó, nhưng...</Text>
  <Text Key="A780DD9B_165408">Nghe nói cần sự đồng ý của người giám hộ để tham gia. *thở dài*... Dù sao tao cũng là người giám hộ của nó mà.</Text>
  <Text Key="88604FF5_165409">Hả? Tao nghĩ là được, nhưng... À, đừng bảo mày định làm người giám hộ của tao...? ...Mày là thần à?</Text>
  <Text Key="69D9FD94_165410">...Xin lỗi vì làm phiền chuyến đi dạo của mày... Nhưng điều này thực sự giúp đỡ rất nhiều. Được rồi, tao sẽ là em gái của mày, Sono-chan. Tao trông cậy vào mày, Anh trai.</Text>
  <Text Key="7E132471_165411">Phew... Nhờ sự giúp đỡ của mày, tao mới vào được. Để giải thích, &quot;Lễ hội Trẻ em Wanpaku&quot; này là một cuộc thi ba môn phối hợp cho trẻ em với tổng cộng ba sự kiện, nơi bạn cạnh tranh cho giải thưởng lớn.</Text>
  <Text Key="88F08C25_165412">Hai sự kiện đã được công bố... Đầu tiên, một cuộc thi ăn uống lớn. Sau đó, một giải đấu Sumo.</Text>
  <Text Key="9AB48900_165413">Cái mặt gì vậy? Tao cũng cảm thấy hiểu mày sắp nói gì...</Text>
  <Text Key="A8960054_165414">Đúng rồi. Ý tao là, tao thiên về trí óc hơn sức mạnh...</Text>
  <Text Key="B6DE533A_165415">Ừ, chắc vậy? Dù sao nó cũng được gọi là &quot;Wanpaku (nghịch ngợm)&quot;. Hoàn hảo cho nó.</Text>
  <Text Key="43DE0287_165416">Dù sao thì, tao vẫn đối đầu với đám trẻ con. Xin lỗi, nhưng đây sẽ là chiến thắng dễ dàng. Ồ, gần đến giờ sự kiện đầu tiên rồi... Được rồi, tao đi đây.</Text>
  <Text Key="2E5B7E34_165417">Khoan... Hả?! Một cuộc thi ăn donut đường màu sắc...?!</Text>
  <Text Key="0527BFCD_165418">Sự kết hợp đường và màu sắc tươi sáng này hoàn toàn độc hại cho cơ thể tao...! Không thể để cơ thể Iroha ăn thứ này... Khoan, đám trẻ khác đã bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="7B27CB1C_165419">...Ugh, tất cả vì chiến thắng. Iroha, xin lỗi. Từ ngày mai tao sẽ cẩn thận hơn về sức khỏe, nên, chỉ hôm nay... Tao sẽ ăn nhiều đường!</Text>
  <Text Key="4347EF96_165420">Vậy thì... bắt đầu ăn!! *nhai*.............*nhai*......</Text>
  <Text Key="EC36D65B_165421">Ý tao là, nếu tao không ăn chậm, đường trong máu sẽ tăng... *nhai*... ...............*nhai*........</Text>
  <Text Key="FAB93EC6_165422">Ugh... Tao không thể di chuyển. Tao sẽ không bao giờ ăn bất kỳ loại đồ ngọt nào trong suốt đời còn lại.</Text>
  <Text Key="B02D341D_165423">Tao có chút thuốc dạ dày... Phew. Trước đây tao không thể bỏ qua việc mang theo một ít, nhưng không ngờ nó lại hữu ích khi tao ở trong cơ thể đứa trẻ. Có vẻ thói quen cũ của tao đã cứu mạng.</Text>
  <Text Key="B3BDB83A_165424">Hơn nữa, hóa ra đây là một cuộc thi khá tốt. Đám trẻ khác ăn như điên trong khi uống rất nhiều nước, nên tao đoán chúng đã no khá nhanh.</Text>
  <Text Key="172BE7C4_165425">Tốt, lại gần hơn một bước với cái lưới bóng bạc. Anh trai! Sono sẽ cố gắng hết sức trong trận tiếp theo nữa! Vậy thì, về sự kiện thứ hai...</Text>
  <Text Key="ED8C6C17_165426">...Khoan, sự kiện tiếp theo là sumo? Thứ tự điên rồ gì vậy? Tổ chức này không có ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="7FFB1947_165427">Ừ, có lẽ đây là cơ hội may mắn cho tao? Tao không tự tin về sức mạnh thể chất, nhưng tao chắc chắn rằng với mọi người khác đã no đến mức, họ sẽ không thể di chuyển như mong muốn.</Text>
  <Text Key="4C785D37_165428">Cái gì...!? Mày nghiêm túc à? Cái gì vậy, sự chuyển hóa của trẻ em...? Như tao vẫn nói, cơ thể trẻ em thật đáng kinh ngạc... nếu là người lớn thì ít nhất còn phải nằm một ngày nữa...</Text>
  <Text Key="77B63771_165429">...À, tao... tao cũng đang ở trong cơ thể đứa trẻ... không, cơ thể của thần lúc này. Sự chuyển hóa của tao... là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="0B0B338A_165430">*thở dốc*... Tao thắng rồi... Sumo...</Text>
  <Text Key="7EE97D23_165431">Thật lòng, tao hoàn toàn không tự tin, nhưng tao thắng nhờ thông số cơ bản kế thừa từ cơ thể này... Iroha thật đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="A45D2AE9_165432">Phew, tuy nhiên, tao có thể nói rằng cuối cùng cũng đến sự kiện cuối cùng rồi...! Chỉ một chút nữa thôi, tao sẽ dùng hết sức...!!</Text>
  <Text Key="5047E076_165433">A-Ahaha... Tự nhiên đầu gối tao run. Chắc là do tao không tập thể dục đủ...</Text>
  <Text Key="F36DE16E_165434">...! Ngay cả khi tao đã đi xa đến thế này...! Cơ thể tao...</Text>
  <Text Key="65F303BB_165435">Mày nói đúng... Hay là tao muốn nói vậy, nhưng tao không nghĩ là có thể... Haha. Chắc đó là "niềm tự hào người lớn" của tao nói?</Text>
  <Text Key="2DAC4714_165436">Đừng làm vậy. Luật không cấm, nhưng đó có phải gian lận không? Tao không thể tươi cười trao giải thưởng cho Iroha sau khi làm vậy.</Text>
  <Text Key="B18E553E_165437">Ừ, tao sẽ làm hết sức. Dù sự kiện cuối cùng là gì... Tao sẽ... dùng hết sức...!</Text>
  <Text Key="8E287EFD_165438">Hehe, tiết kiệm năng lượng không có nghĩa là tao lười, mày biết chứ? Nó có nghĩa là tao đang dự trữ năng lượng cho khi thực sự cần. Ví dụ, một ngày như thế này...</Text>
  <Text Key="4327ED97_165439">Người lớn, mày thấy đấy... họ có những ngày phải tỏ ra ngầu.</Text>
  <Text Key="D55CEEF4_165440">Chông chênh nhưng kiên quyết, {playername} nhìn Sono lao vào trận chiến. Và rồi...</Text>
  <Text Key="896B2557_165441">Trời ơi, lúc nãy tao lo thực sự... nhưng ai ngờ sự kiện cuối cùng lại là một trận đấu toán học triệt để!</Text>
  <Text Key="DD0DA9EE_165442">Đó là sở trường của tao. Cuối cùng cũng tao cũng phải đối đầu với con số mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="DEC0A994_165443">Vậy, thấy sao? Sức mạnh đáng kinh ngạc của bàn tính sống, Sono-chan.</Text>
  <Text Key="42657168_165444">Hehe, đúng chứ? ...Khoan, cái vẻ tự mãn tao vừa có giống Rui-chan... Quên đi.</Text>
  <Text Key="2CF1FB1A_165445">Nhưng, tao rất vui...! Cuối cùng tao cũng có được cái lưới bóng bạc!</Text>
  <Text Key="877712C9_165446">Ừm. Tao biết tao đã nói rồi, nhưng nhờ mày mà tao có thể tham gia. Thật sự, cảm ơn... Anh trai♪</Text>
  <Text Key="37040832_165447">Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="83339A4F_165448">Hả? Hả? Tao có nhờ mày đến làm việc hôm nay không? À... Mày đang thắc mắc về cái lưới bóng bạc? Tao có nó đây.</Text>
  <Text Key="1C12E98F_165449">Không, ngược lại hoàn toàn. Cô ấy nói nó quý giá quá để dùng cho những việc hàng ngày.</Text>
