  <Text Key="83E9BE71_70450">Được thôi!</Text>
  <Text Key="2E1E962C_70451">Kaori! Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="A5420697_70452">Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="19C43700_70453">Chết tiệt. Cái này...!</Text>
  <Text Key="9505DA1A_70454">Mọi người... Cảm ơn nhiều vì đã ủng hộ!</Text>
  <Text Key="9D9D9FF2_70455">Tôi chắc chắn sẽ đưa cậu trở lại thành một đứa trẻ ngoan!</Text>
  <Text Key="FE7CEC3E_70456">Tôi không thể chịu nổi nữa...</Text>
  <Text Key="F9C18934_70457">Tôi sẽ không để cậu cảm thấy cô đơn!</Text>
  <Text Key="69AB914D_70458">Cậu có thích không?</Text>
  <Text Key="33D5D8EF_70459">Vì cậu là đứa trẻ ngoan,\ntôi muốn cậu ăn nó lần nữa...!</Text>
  <Text Key="BDBB83FF_70460">Nhìn kìa, không còn gì phải lo lắng nữa~</Text>
  <Text Key="D0C6293D_70461">Lễ Hội Mùa Gặt Đầy Hứng Khởi!</Text>
  <Text Key="66E9520E_70462">Cách để trải nghiệm Halloween\n</Text>
  <Text Key="2D0BF529_70463">Chủ nhân của Cotton Candy-chan, vị vua thế giới tinh linh, xuất hiện để đón cô ấy, và mọi sự kiện dường như là một thảm họa lớn đã được giải quyết. Jack đến gặp Miyako và Shinobu cho bữa tiệc đã hứa. Nhóm Cứu Hộ Halloween cũng biến mất vào nhộn nhịp của lễ hội.</Text>
  <Text Key="975E142B_70464">Nhờ Kaori cho cô ấy ăn Sata Andagi, họ đã thành công phục hồi Cotton Candy-chan về hình dạng đáng yêu ban đầu.</Text>
  <Text Key="863BC5DA_70465">Kuu~~n!</Text>
  <Text Key="0B7BCEEE_70466">Tốt, tốt, cô là đứa trẻ ngoan quá~!</Text>
  <Text Key="84299842_70467">Cảm ơn mọi người~!\n{playername} cũng chạy rất tốt~ Đúng không!</Text>
  <Text Key="E2E433E9_70468">Các hiệp sĩ của đội cấm vệ hoàng gia, mọi người, đừng than phiền nữa! \nSẽ không còn thêm thương vong nào nữa!</Text>
  <Text Key="D92AB4E8_70469">Ban đầu, tất cả bắt đầu vì Cotton Candy-chan phát điên, và cô ấy bị một vòng tròn xiếc đã làm những việc ác nghiệp bắt cóc...</Text>
  <Text Key="0F1B8456_70470">Nếu các cậu định điều tra, các cậu nên điều tra vòng tròn xiếc!</Text>
  <Text Key="E6411FCE_70471">Hmmm... Nếu cậu nói vậy, hãy để tôi xác minh nó.</Text>
  <Text Key="3D89E94C_70472">Này! Các cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="CAF42E42_70473">Ồ! Là Jack! \nTôi mừng là anh an toàn!</Text>
  <Text Key="BC8BA1EE_70474">Vừa nãy, tôi nghe thấy rồi! \nSao cậu dám bỏ rơi tôi!</Text>
  <Text Key="EEA90EFB_70475">Thôi, được rồi! Cậu có vẻ tràn đầy năng lượng! \nGiống hệt một tinh linh ưu tú, phải không?</Text>
  <Text Key="4058DC50_70476">Ồ, thật à!</Text>
  <Text Key="9CF7BED2_70477">Bỏ chuyện đó sang một bên, các cậu làm được rồi! \nCác cậu đã thuần hóa được con chó Địa ngục đó! Làm thế nào các cậu làm được?</Text>
  <Text Key="A26ABE26_70478">Nhờ Kaori! Lòng tốt của cô ấy đã mang lại Cotton Candy-chan dịu dàng ban đầu.</Text>
  <Text Key="42BB1F44_70479">Ra vậy... \nVậy cũng có những người khác có thể làm được chuyện như vậy,\nngoài người đó...</Text>
  <Text Key="98805509_70480">Người đó...?</Text>
  <Text Key="C075E7D0_70481">Này! Các cậu!</Text>
  <Text Key="FAF6344E_70482">À, Bác sĩ! Ở đây, ở đây! \nCotton Candy-chan đã trở về rồi!</Text>
  <Text Key="6E568A66_70483">À, ngay cả ở phòng thí nghiệm, chúng tôi cũng phát hiện được sự bất thường với Cotton Candy-chan và đang quan sát nó bằng thiết bị suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="04823C66_70484">Tôi nghĩ các cậu đang đuổi theo tôi, nhưng tôi chỉ cần phải thấy sự bất thường này bằng mắt mình, nên đã đi hẳn đến đây...</Text>
  <Text Key="8AC03263_70485">Có vẻ vấn đề đã được giải quyết. \nThật đáng tiếc là chúng ta không thể quan sát nó từ gần, nhưng chúng ta đã thu được một số dữ liệu tốt!</Text>
  <Text Key="46B881A1_70486">Ahaha, thật đáng tiếc, nhỉ~ \nCotton Candy-chan vẫn vậy như thường~!</Text>
  <Text Key="8C795C64_70487">Nhân tiện, chuyện gì đã xảy ra với tiếng kêu lạ đó~?</Text>
  <Text Key="FC1CA7A6_70488">À, có phải thế... Tôi tin rằng đó là dấu hiệu sự biến đổi của Cotton Candy-chan đang đến gần.</Text>
  <Text Key="EFD611B9_70489">Bằng cách tăng sức mạnh tinh linh cần thiết cho sự biến đổi trong cơ thể nó, có vẻ như nó đã somehow ảnh hưởng đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="0D801814_70490">Nghe đây, hãy cố nhớ lại. \nKhoảnh khắc tiếng kêu đó vang lên.</Text>
  <Text Key="AFD9034C_70491">Lần đầu là đêm trước khi các cô gái kẹo bông hòa làm một... Và lần thứ hai ngay trước khi họ bắt đầu phá phách.</Text>
  <Text Key="0060B4F2_70492">Ra vậy~ Lúc nào cũng là khi có chuyện xảy ra với Cotton Candy-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="115D349C_70493">Trong thế giới thực, có ảnh hưởng... \nCotton Candy-chan, cô là một quái vật tuyệt vời~!</Text>
  <Text Key="91F2A463_70494">Đúng vậy! Tôi nghĩ tiếng kêu đó chắc chắn là dấu hiệu của thảm họa sắp xảy ra, và có vẻ như tôi đúng!</Text>
  <Text Key="015EBA4A_70495">Tôi đã nghe thấy những tiếng kêu... vài lần trong vài ngày qua. Có phải là âm thanh khóc như thế không? Nếu vậy thì...</Text>
  <Text Key="1F3D5CC5_70496">Tuy nhiên, bây giờ tôi đã trở lại với chính mình là kẹo bông bình tĩnh ban đầu! Thảm họa lớn đã qua!</Text>
  <Text Key="7F81EC77_70497">Thật sao!?</Text>
  <Text Key="E9FB1EC0_70498">Chúng ta làm được rồi! Đây là chiến thắng vĩ đại cho Đội Cứu Hộ Halloween!</Text>
  <Text Key="B5218802_70499">Hãy lắng nghe những gì tôi nói! Trời ơi, cứ nói thẳng đi... \nĐược rồi, tôi sẽ gửi con chó Địa ngục về thế giới tinh linh, nên các cậu lùi lại một chút.</Text>
