  <Text Key="B23D761E_149750">Chính tôi đã khiến cậu bé ấn nút Start. Không ai khác. Tôi hiểu ý nghĩa và trách nhiệm của hành động đó.</Text>
  <Text Key="4B5D72FA_149751">Vậy thì, Akira, ít nhất cô cũng nên ngẩng đầu lên.</Text>
  <Text Key="F9E6F5BE_149752">Ai đó đã đưa cậu ấy lên con đường đó thì cũng có bổn phận phải theo dõi cậu ấy đi về đâu, bất kết thúc ra sao.</Text>
  <Text Key="494E83F3_149753">Ừ, tất nhiên rồi, tôi luôn có ý định đó. Nhưng, dù tôi đã biết trước điều này... Nghe lại từ miệng người khác vẫn làm lòng tôi đau.</Text>
  <Text Key="BB7B0333_149754">Một chút đau đớn có lẽ là phù hợp ở đây. Một lời nhắc nhở hoàn hảo cho những kẻ nằm ngoài chuẩn mực như chúng ta.</Text>
  <Text Key="72328300_149755">Này, tôi đã nghĩ vậy từ lâu rồi, nhưng cô không tỏa ra cảm giác trách nhiệm rất mạnh mẽ sao, Rajiraji? Dù trông cô có vẻ không quan tâm đến người khác.</Text>
  <Text Key="577D1630_149756">Cô đang coi tôi là ai? Cảm xúc cá nhân không có chỗ trong nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="BD72FD4F_149757">Tôi là chính tôi khi hành động phù hợp với niềm tin và đạo đức của mình. ...Vậy thì.</Text>
  <Text Key="D948780E_149758">Ồ? Cô định đi rồi sao?</Text>
  <Text Key="66343074_149759">Cậu đã tỉnh rồi và tôi cũng đã nhận được khoản trả nợ cậu nợ tôi. Không còn lý do gì để tôi ở lại.</Text>
  <Text Key="E558EB6D_149760">Ra vậy. Nhưng mà... cô có thể chờ một chút được không? Tôi sẽ làm ngay.</Text>
  <Text Key="1B8639EC_149761">Đứng yên đó, Akira. Sao cô bắt đầu chuẩn bị bánh kếp rồi?</Text>
  <Text Key="339D6A36_149762">Ừ, có lẽ cô nói đúng là tôi đã trả lại cho cô cả lãi rồi nên... Coi như tôi đang trả trước cho nhiệm vụ tiếp theo của cô. Tôi chắc chắn sẽ tiếp tục gây phiền phức cho cô một thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="0AA48E87_149763">Có vẻ như cô có thể đã nhận chút tổn thương về mạch tích hợp trong cơ thể robot đó. Cô thực sự tin một chiếc bánh kếp là đủ để trả cho yêu cầu của cô đối với tôi sao?</Text>
  <Text Key="F2B2E588_149764">Không phải về tiền bạc, mà là về CẢM XÚC. Có vẻ như tôi đã gây cho cô nhiều phiền phức cho đến giờ, và tôi chắc chắn sẽ nhờ cô nhiều thứ trong tương lai, nên đây là cách tôi cảm ơn cô♪</Text>
  <Text Key="B7EDB665_149765">À, tất nhiên tôi sẽ trả tất cả chi phí cần thiết mà cô có thể gặp phải sau này. Hãy gửi hóa đơn cho tôi với tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="89F90FD2_149766">...Ra vậy. "Cảm xúc", hửm?</Text>
  <Text Key="A731C7E6_149767">Tôi không nghĩ cái này đáng với những khó khăn tôi sẽ phải gánh chịu từ giờ về sau, nhưng... Có lẽ tôi có thể xem đây như một khoản đặt cọc.</Text>
  <Text Key="BEF6014A_149768">Được rồi, thương lượng xong! Vậy, cô muốn thứ gì từ thực đơn?</Text>
  <Text Key="895851F6_149769">Hừm, có món nào nên thử không?</Text>
  <Text Key="80770826_149770">Để tôi xem... Nếu cô gọi món như chiếc bánh kếp đậu đỏ ngọt Anmitsu đang được bán theo thời hạn này, thì sẽ giúp đỡ tôi rất nhiều!</Text>
  <Text Key="E976B996_149771">Akira, chắc cô không định dùng tôi để giải quyết nguyên liệu bánh kếp bán chậm của cô chứ? Đó quá nhiều đường, ít protein, và một chiếc bánh kếp tồi nếu cô muốn giữ một cơ thể khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="248D69C0_149772">Tôi cứ khuyên người ta thử nhưng họ không bao giờ nghe... Ư ừ, nếu cậu bé ở đây, cậu ấy sẽ chỉ nghe và thử bất kỳ chiếc bánh kếp tôi làm mà không nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="72326424_149773">...Tôi đã suy nghĩ về cái này một lúc. Thực đơn ở đây có quá nhiều chiếc bánh kếp mà mô tả của chúng không thể nào rút gọn thành "độc đáo", nó khiến tôi nghi ngờ sự tỉnh táo của người chuẩn bị chúng, rồi... ai sẽ thử chúng chứ?</Text>
  <Text Key="F0F11C88_149774">Ừ, có Princess Knight đáng tin cậy của tôi ở đây thì việc phát triển thực đơn cho tiệm bánh kếp dễ dàng hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="81B21F87_149775">Akira, xin hãy dừng lại cái sở thích triển lãm đồ ăn lạ kỳ này với cái cớ phát triển món mới đi, cô đang khai thác cái ăn của một cậu bé. Không nói thêm, đó là vi phạm quyền sống của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="BF631F11_149776">Này! Cô không cần đến mức đó! Hình dáng của chúng... hơi lạ một chút, nhưng tôi tự tin về vị!</Text>
  <Text Key="3A716CBF_149777">Được rồi, tôi đã sẵn sàng! Tôi sẽ để cô thử chiếc bánh kếp tốt nhất của chúng tôi, miễn phí! Nếu vẫn không được, tôi sẽ lắng nghe mọi phàn nàn có thể! Chỉ cần chờ ở đây!</Text>
  <Text Key="36926EE6_149778">Akira sau đó phục vụ chiếc bánh kếp tốt nhất của mình, nhưng sau khi ăn, Raijnikanth nhận xét rằng nó "chỉ bình thường", và trận chiến không có người chiến thắng kết thúc ngay tại đó.</Text>
  <Text Key="812CF26F_149779">Shou biết rằng Raginanto đã gánh chịu những khó khăn thực tế trong lần Dive đến Astorm. Cậu ta đưa cho cô một báo cáo như một sự trao đổi, và cô bắt đầu làm bánh kếp như một khoản trả trước cho những phiền toái mà cô có thể gây ra trong tương lai.</Text>
  <Text Key="A7572407_149780">Vào một ngày nào đó, {playername} đã được Akira triệu hồi. Cô ấy không tiết lộ chính xác cô cần gì từ cậu, nên...</Text>
  <Text Key="B055A0CD_149781">Này, cậu bé! Khỏe chứ? Hôm nay, như một lời xin lỗi vì tất cả những phiền phức tôi đã gây cho cậu cho đến giờ, và để cảm ơn vì tất cả công sức của cậu, tôi đã lên kế hoạch một chuyến đi đặc biệt nhỏ!</Text>
  <Text Key="6035F3D7_149782">Vậy nên... đến lúc cậu có chút thời gian chất lượng với quý cô này rồi!</Text>
  <Text Key="76ED7A09_149783">Này, khoan đừng! Cô đừng nói là cậu đã quyết định trở về nhà ngay như thế! Cậu không định làm tổn thương cảm xúc của quý cô này chứ? Tôi khóc đây!</Text>
  <Text Key="73B14209_149784">Ừ, tôi biết cậu không mấy hào hứng với ý tưởng này, cậu thấy đấy? Tôi biết nghe có vẻ hơi đáng ngờ nếu là tôi nói, nhưng tôi thực sự muốn cảm ơn cậu vì nỗ lực của cậu, cậu bé.</Text>
  <Text Key="C9C948B2_149785">Tôi đã không có cơ hội gặp cậu gần đây, nên tôi cũng hơi lo. Ý tôi là... cậu biết đấy... tôi đã yêu cầu cậu đảm nhận nhiều yêu cầu "không hợp lý" "ở bên kia".</Text>
  <Text Key="92FC5816_149786">Ugh, những lời cay nghiệt của cậu ta đâm vào tim... Nhưng với tư cách là người lớn, tôi chỉ có thể im lặng chấp nhận...</Text>
  <Text Key="E847583D_149787">Tôi nói to lên để thuyết phục lương tâm của cậu.</Text>
  <Text Key="F1011DC5_149788">Ugh... Gì? Hôm nay cậu cảm thấy như thế sao, cậu bé? Lời nói của cậu bắt đầu sắc bén như dao gấp rồi, phải không? Cậu đang cố gắng chinh phục đỉnh cao của phong cách tự do với cái lưỡi sắc bén đó à?</Text>
  <Text Key="57AA4EB8_149789">Dù sao đi nữa! Ngay cả khi cậu không đồng ý dành thời gian chất lượng với tôi, ít nhất hãy coi trọng sức khỏe của bản thân, nên để tôi kiểm tra y tế nhanh cho cậu.</Text>
  <Text Key="13B5F771_149790">Ồ, cậu là cậu bé ngoan, tôi sẽ cho cậu kẹo sau. Vậy thì, hãy đóng cửa tiệm một chút...</Text>
  <Text Key="B3FC0A98_149791">Ừ, đây chỉ là một cuộc kiểm tra đơn giản, nên sẽ xong nhanh thôi. Trước tiên hãy ngồi vào chiếc ghế này. Rồi, bước tiếp theo...</Text>
  <Text Key="C54A1722_149792">Ừ. Cậu hoàn toàn khỏe mạnh! Nếu tôi phải nhận xét, tôi sẽ nói cậu hơi thiếu ngủ. Cố gắng đừng quá mải mê chơi game của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7AE05C63_149793">Được rồi, đến lúc nổ máy... Ồ. Khách hàng thân thiết, hôm nay chúng ta đi xa bao xa?</Text>
  <Text Key="C85DB26B_149794">Tôi đã nói với cậu trước rồi. Hôm nay là ngày để cảm ơn cậu vì nỗ lực, cậu bé.</Text>
  <Text Key="DF95EB48_149795">Tất nhiên, đi ra nước ngoài hơi khó, nhưng nếu cậu muốn, tôi sẽ đưa cậu đến bất cứ đâu! Với điều kiện duy nhất là phải là chuyến đi một ngày! Mai cậu có học, đúng không?</Text>
  <Text Key="EFDFB2AB_149796">Vậy thì, hãy quyết định điểm đến. Chúng ta nên đi đâu? Bất cứ đâu cũng được!</Text>
  <Text Key="09A081EC_149797">Đây rồi, chúng ta cuối cùng cũng đã đến... khu mua sắm Tsubakigaoka! Khoan, sao?! Gần thế sao?! Chúng ta có thể đi bộ đến nếu muốn!</Text>
  <Text Key="78D71C37_149798">Ôi trời, sự bất ngờ của tôi lại phản tác dụng... Tôi gặp nhiều khó khăn tìm chỗ đậu xe gần đây hơn là đến được nơi này.</Text>
  <Text Key="87E4E70E_149799">Ừ, miễn là cậu ổn với điều đó, cậu bé, thì tôi không quan tâm! Vậy, chúng ta nên làm gì? Có lẽ mua sắm? Trong khi vui vẻ đi dạo?</Text>
