  <Text Key="40FC0DC2_56150">Đối với một Song Summoner, bài hát khế ước đầu tiên là thứ trào dâng từ sâu thẳm trong trái tim. Em tin rằng đó là thứ được sinh ra một cách tự nhiên, chứ không phải kết quả của việc cố gắng ép bản thân.</Text>
  <Text Key="7CBFFB72_56151">Vậy mà, em lại quá tập trung vào việc dẫn dắt Ranpha-san, đến nỗi không lắng nghe những gì chị đang muốn nói. Cư xử như vậy, đương nhiên là không thể có thứ gì được sinh ra một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="22029196_56152">Thực ra, em nên đến gần chị để trò chuyện như thế này ngay từ đầu... Em thực sự xin lỗi vì đã vội vàng kết luận và đi trước mọi người.</Text>
  <Text Key="2929DA10_56153">...Không. Nếu có ai đó nên xin lỗi... thì phải là mình...</Text>
  <Text Key="5CB9E825_56154">Mình... Mọi người đều quá tốt bụng... Mình sợ...</Text>
  <Text Key="9F084355_56155">Các người tốt với một kẻ như mình... và chiều theo những ý thích của mình... nhưng... mọi thứ cứ không ổn chút nào...</Text>
  <Text Key="00681834_56156">Vì sự vô dụng của mình... Nếu cứ tiếp tục thế này... chắc chắn mình sẽ làm các người thất vọng... Đó là điều mình sợ nhất...</Text>
  <Text Key="C9A8FC3F_56157">Ranpha-san... Vậy ra đó là điều đang làm chị khó chịu.</Text>
  <Text Key="5178BC7E_56158">Tự nhiên, em cảm thấy như mình bắt đầu hiểu chị hơn một chút. Chị là một người tốt bụng quá, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="CE9C8904_56159">Không phải đâu... Chỉ là... Mình luôn sợ...</Text>
  <Text Key="3E2FC44E_56160">Sợ những ồn ào mà mọi người tạo ra... Mình chỉ không muốn bị tổn thương...</Text>
  <Text Key="45F5530E_56161">Nhưng, chị có thể đã bỏ trốn khỏi ngôi làng bất cứ lúc nào, và thế nhưng, chị đã không làm vậy.</Text>
  <Text Key="29E35632_56162">Ý em là... Em không thể chạy trốn khỏi sự thật là mình đang gây phiền phức cho mọi người...</Text>
  <Text Key="B89D4B1C_56163">Bởi vì chị đối xử tốt với mình như vậy... Mình phải làm những gì mình có thể...</Text>
  <Text Key="56643D49_56164">Dù trong lòng chị đang cảm thấy thế nào, việc nghĩ đến một người như vậy đã là một hành động tốt bụng rất lớn. Thôi nào, cứ chấp nhận đi.</Text>
  <Text Key="DFF44B86_56165">Nh-Nhưng... Ư... Chika-chan, chị hơi khó tính quá...</Text>
  <Text Key="630E16FD_56166">Và chị cũng có thể hơi cứng đầu một chút, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="ED9F0EF5_56167">....Hmm. .....Hehe.</Text>
  <Text Key="63A24202_56168">Mình thật vui vì chúng ta đã có thể trò chuyện... Chika-chan, chị thực sự đã nghĩ về mình...</Text>
  <Text Key="9800DCA3_56169">Vậy mà, mình... lại sợ phải đối mặt với chính mình...</Text>
  <Text Key="4B0A1E9E_56170">...? Tại sao... Mình đột nhiên thấy buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="3AF72A35_56171">À... không... Mình muốn nói chuyện... thêm một chút...</Text>
  <Text Key="EDBC4807_56172">À... {playername}-san. Người đang tìm em sao?</Text>
  <Text Key="E1D2320E_56173">Cảm ơn rất nhiều. Tuy nhiên, xin lỗi, nhưng người có thể hạ giọng xuống một chút được không?</Text>
  <Text Key="69FBABDF_56174">Thấy đấy... Ở đây, tốt nhất là người tự xem sẽ rõ.</Text>
  <Text Key="725A559E_56175">Như người thấy đó, Ranpha-san đang ngủ rất say. Chị ấy đã trải qua một thời gian khó khăn, nên em muốn để chị ấy ngủ một lúc đã.</Text>
  <Text Key="F0B2DFDD_56176">Nếu người muốn, người có thể đến đây ở cùng chúng ta nữa, {playername}-san. Em sẽ thấy tội nếu chúng ta nói chuyện quá to và vô tình đánh thức chị ấy.</Text>
  <Text Key="0E9983A9_56177">Vâng. ...Một khi bắt đầu thực sự trò chuyện với chị ấy, mọi thứ trở nên đơn giản thế.</Text>
  <Text Key="5091F46D_56178">Mặc dù chúng ta chỉ trao đổi vài lời, em cảm thấy như mình đã hiểu được cảm xúc của Ranpha-san hơn. ...Heh, không biết tại sao mình mất lâu thế mới nhận ra... Có vẻ em vẫn cần rèn luyện thêm.</Text>
  <Text Key="C2D22030_56179">Đó là thói quen xấu của em là thường thu hẹp góc nhìn...</Text>
  <Text Key="1918FC53_56180">Nhưng, chị nói đúng. Chúng ta có lẽ đều cố gắng quá sức và không hiểu được đối phương.</Text>
  <Text Key="C0393955_56181">Bởi vì chúng ta đang cố gắng quá sức, ngay cả thứ ngay trước mắt cũng không thể thấy được... Một cách nào đó, hai chúng ta giống nhau.</Text>
  <Text Key="861F803E_56182">Nhưng, nhờ điều này, em nghĩ chúng ta sẽ có thể thực hiện những buổi rèn luyện có ý nghĩa hơn bắt đầu từ ngày mai. Một cách để chúng ta cùng quan tâm đến những điều giống nhau và phát triển cùng nhau. Em cảm thấy như mình bắt đầu hiểu cách xử lý chuyện này.</Text>
  <Text Key="7A929C67_56183">À, trên bước sóng đó, em nảy ra một ý tưởng. Em không biết có hiệu quả không, nhưng có lẽ Ranpha-san sẽ có thể bình tĩnh lại và thử thách bản thân trong buổi rèn luyện như một kết quả~...</Text>
  <Text Key="DC4D4EE7_56184">...Khoan đã, {playername}-san?</Text>
  <Text Key="FDD04C16_56185">Đừng nói là... người ngủ thiếp rồi? Thôi nào...</Text>
  <Text Key="A779AE48_56186">Nhưng... Mặc dù rõ ràng là buồn ngủ, {playername}-san vẫn thức khuya lo lắng cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="DF23FACD_56187">Lưng em đối lập với lưng người cảm thấy ấm áp quá... Sự tử tế ấm áp này khiến em hạnh phúc, em muốn đáp lại nó. Phải không, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="DAEDD1D8_56188">...Mình cũng sẽ cố gắng hết sức. Ngay cả với những lo lắng mình mang theo, mình sẽ hết lòng cùng chị, Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="D8267745_56189">Lời bài hát...?</Text>
  <Text Key="BFD23F30_56190">Vâng! Đối với buổi luyện tập đặc biệt hôm nay, em nghĩ sẽ là một ý tưởng hay nếu chuyển cảm xúc hiện tại của Ranpha-san thành lời bài hát.</Text>
  <Text Key="F7216065_56191">Khi nói đến những cảm xúc sâu kín nhất trong trái tim... em nghĩ đó là một nhiệm vụ khó để diễn đạt. Nhưng một khi viết chúng ra và đặt thành từ ngữ, chị có thể sắp xếp chúng lại, và quan trọng nhất, chị sẽ có thể thể hiện chúng cho người khác theo cách dễ hiểu hơn.</Text>
  <Text Key="5FF10235_56192">Hơn nữa, nếu chị viết chúng dưới dạng lời bài hát, nó có thể giúp chị chuyển những suy nghĩ thành một bài hát. Ưm... Chị nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="5569E97C_56193">Nhưng, chị ấy có thực sự có thể học cách viết lời bài hát từ đâu chứ? Những thứ như thế này không phải thứ có thể nghĩ ra ngay lập tức....</Text>
  <Text Key="792ED038_56194">À... Ưm... Mình... thực ra rất thích... soạn thơ...</Text>
  <Text Key="264951D0_56195">Hả? Vậy là chị thành thạo viết văn rồi?</Text>
  <Text Key="4F39CD7C_56196">À, ừm... Mình không nên... làm to chuyện như vậy, biết chứ...? Chỉ là... một sở thích... một sở thích nhỏ của mình thôi...</Text>
  <Text Key="ADFE1947_56197">Khoan đã... Mình sẽ thử viết thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="6F920B25_56198">Xong rồi... Nhưng... Mmm...</Text>
  <Text Key="2CE8BEAB_56199">Được xem những gì chị viết không? Để xem... Ô!?</Text>
