  <Text Key="DEB57DAD_2900">Gây sát thương ma thuật trung bình lên kẻ địch đứng trước mặt và giảm phòng thủ ma thuật một chút.</Text>
  <Text Key="E1EB8D2A_2901">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của kẻ địch đi $2.</Text>
  <Text Key="5607D1A0_2902">Đinh Ba Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="A7469420_2903">[Ma thuật] Một thiên thần song sinh, tấn công từ vị trí trung lâm với sát thương ma thuật. Vì thời gian hiệu lực ngắn, phép tăng cường mạnh mẽ của cô ấy làm tăng đáng kể sức tấn công ma thuật của bản thân và quét sạch kẻ địch bằng ma thuật đơn mục cực mạnh.</Text>
  <Text Key="9B037930_2904">Nụ Hôn Thiên Đường</Text>
  <Text Key="BB15D218_2905">Đột Kích Thiên Thần</Text>
  <Text Key="86BFF5B1_2906">Tăng mạnh sức tấn công ma thuật và tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân trong thời gian ngắn, và tăng sát thương chí mạng ma thuật một chút trong thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="EE077910_2907">►Tăng sức tấn công ma thuật của bản thân lên $1 trong 6s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân lên $1 trong 6s.\n►Tăng sát thương chí mạng ma thuật của bản thân lên 24% trong 6s.</Text>
  <Text Key="3DB8F7EC_2908">Bắn Thiên Thần</Text>
  <Text Key="6C9F1C82_2909">Gây sát thương ma thuật trung bình lên kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này gây chí mạng, sát thương sẽ nhân đôi.</Text>
  <Text Key="72FCFB88_2910">Trái Tim Thiên Thần Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="FD507B02_2911">Trái Tim Thiên Thần Ngọt Ngào+</Text>
  <Text Key="D62C042C_2912">Đột Kích Thiên Thần+</Text>
  <Text Key="43DC7ABD_2913">Tăng mạnh sức tấn công ma thuật và tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân trong thời gian ngắn, và tăng sát thương chí mạng ma thuật một chút trong thời gian ngắn. Ngoài ra, phục hồi TP của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="7B74D5B8_2914">►Tăng sức tấn công ma thuật của bản thân lên $1 trong 6s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân lên $1 trong 6s.\n►Tăng sát thương chí mạng ma thuật của bản thân lên 24% trong 6s.\n►Phục hồi TP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="64052A28_2915">Cung Thiên Thần Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="74BBA0E7_2916">Váy Thiên Thần Yêu Thương</Text>
  <Text Key="3BB05547_2917">Bắn Thiên Thần+</Text>
  <Text Key="A16DE07E_2918">Tăng mạnh sức tấn công ma thuật của bản thân trong thời gian ngắn và gây sát thương ma thuật lớn 3 lần lên 1 kẻ địch phía trước. Nếu kỹ năng này gây chí mạng, sát thương sẽ nhân 3 lần thay vì 2 lần. Mẫu hành động thay đổi sau lần dùng kỹ năng này đầu tiên.</Text>
  <Text Key="F7C491EE_2919">►Tăng sức tấn công ma thuật của bản thân lên $1.\n►Gây $2 sát thương ma thuật lên một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương ma thuật lên một kẻ địch.\n►Gây $4 sát thương ma thuật lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="074E5330_2920">[Ma thuật] Một cô Santa song sinh mang lại hạnh phúc cho thành phố vào ngày Giáng Sinh. Tăng sức tấn công ma thuật của đồng đội dựa trên sức tấn công ma thuật của chính mình từ vị trí trung lâm, cô ấy chơi một giai điệu chiến thắng bằng phép ma thuật đơn mục cực mạnh.</Text>
  <Text Key="F7FC47A8_2921">Cùng Akari Chơi Saxophone♪</Text>
  <Text Key="D0E25D26_2922">Một Đêm Cùng Akari</Text>
  <Text Key="EB1A18AF_2923">Đồng Tiền Vàng Đồng Đồng Mộng Mơ</Text>
  <Text Key="7B589951_2924">Cô Bé Santa ỷ Lại</Text>
  <Text Key="886E6BFF_2925">Quà Tặng Ngọt Ngào Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="8FC77BC4_2926">Gây sát thương ma thuật cực lớn lên kẻ địch phía trước. Ngoài ra, tăng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội tỷ lệ với tổng sức tấn công ma thuật của họ, tối đa 4 lần.</Text>
  <Text Key="8F93AD65_2927">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch.\n►Tăng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội lên $2.</Text>
  <Text Key="D34BF752_2928">Bạn Bè Bánh Gừng</Text>
  <Text Key="DABB9831_2929">Gây sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch phía trước. Ngoài ra, tăng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội tỷ lệ với tổng sức tấn công ma thuật của họ, tối đa 4 lần.</Text>
  <Text Key="52619320_2930">Trang Trí Thiên Thần</Text>
  <Text Key="251E133E_2931">Tăng mạnh sức tấn công ma thuật và tỷ lệ chí mạng ma thuật của tất cả đồng đội, và tăng nhẹ hiệu quả phục hồi TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="BD7A7807_2932">Thời gian niệm: 0.45s\n►Tăng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội lên $1 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của tất cả đồng đội lên $2 trong 180s.\n►Tăng hiệu quả phục hồi TP của bản thân lên $3 trong 180s.</Text>
  <Text Key="02F40836_2933">Cánh Thiên Thần</Text>
  <Text Key="536651A7_2934">Cánh Thiên Thần+</Text>
  <Text Key="15A15518_2935">Bạn Bè Bánh Gừng+</Text>
  <Text Key="9F402145_2936">Gây sát thương ma thuật cực lớn lên kẻ địch phía trước, tăng trung bình sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội, và tăng nhẹ sát thương chí mạng ma thuật của họ. Hiệu quả tăng sức tấn công ma thuật và sát thương chí mạng ma thuật tăng theo sức tấn công ma thuật của bản thân, tối đa 5 lần.</Text>
  <Text Key="0D94207A_2937">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ địch.\n►Tăng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội lên $2 (+0.06512×S.T.Ma thuật) trong 12s.\n►Tăng sát thương chí mạng ma thuật của tất cả đồng đội lên 1% (+0.000025×S.T.Ma thuật) trong 12s.</Text>
  <Text Key="A9C03612_2938">Saxophone Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="56ED4010_2939">Một thiếu nữ mạnh mẽ hướng tới việc trở thành một thương gia thực thụ</Text>
  <Text Key="41816024_2940">[Vật lý] Một kiếm sĩ trẻ chiến đấu điên cuồng ở tuyến đầu. Tạo ra một vùng hiệu ứng hồi máu cho đồng đội xung quanh, cho phép cô ấy giữ vị trí tiền phương như người thừa kế của một gia tộc quý tộc.</Text>
  <Text Key="FDB394B3_2941">Kinh Doanh Từ Thiện</Text>
  <Text Key="6FDA1080_2942">Đột Kích Quý Tộc</Text>
  <Text Key="FAA265A8_2943">Gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch đứng trước mặt.</Text>
  <Text Key="DDA6AFA4_2944">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1A5328B1_2945">Chém Kiêu Ngạo</Text>
  <Text Key="2BA1365E_2946">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch đứng trước mặt. Tăng nhẹ sức tấn công vật lý của bản thân. Nếu bị tấn công khi đang cười, sẽ phản đòn kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="CA734DF4_2947">Thời gian niệm: 1.3575s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 280 khi phản đòn trong 2s tiếp theo.\n►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12s.</Text>
  <Text Key="63050032_2948">Ngọc Tái Tạo</Text>
  <Text Key="D778D1C1_2949">Triển khai một vùng hiệu ứng phạm vi 150 hồi phục một chút máu cho tất cả đồng đội gần đó.</Text>
