  <Text Key="1592F1CD_53550">Hats-choo!</Text>
  <Text Key="51C92B59_53551">Ugh... Tôi ghét bị lộng lẫy trước công chúng như thế này. \nKhông biết có ai đang nói về tôi không nhỉ? \nNhưng mà, cũng đành chịu thôi. Rốt cuộc đây là lần đầu tiên tôí xuất hiện với vẻ đẹp của mình trước người từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="61D22051_53552">Vẫn còn... Landosol, đúng không? \nVùng đất Uman-Born này không tệ, hay nói đúng hơn là khá tốt, phải không? \nĐặc biệt là──cung điện ngà vân ấy!</Text>
  <Text Key="B81C555B_53553">Ai xứng đáng ở đó? \nChắc chắn không phải công chúa dạ dày, mà chính là tôi, người lộng lẫy, hoàn hảo, xuất sắc! Ô hô hô hô!</Text>
  <Text Key="B563ACB7_53554">Tuy nhiên... thế giới này không có văn hóa quyết định quyền kiểm soát qua các trận đấu. \nDù mạnh mẽ, đẹp đẽ và mang một chút độc ngọt ngào như tôi, tôi cũng không nghĩ mình có thể thách thức cả một quốc gia một mình.</Text>
  <Text Key="BEBCA222_53555">Haà, chẳng lẽ không có ai ở đâu sao? \nAi đó sẵn sàng phục vụ tôi, không, hạnh phúc dâng hiến tính mạng cho tôi... trung thành và mạnh mẽ... một nô lệ tiện lợi...</Text>
  <Text Key="0933201A_53556">Hừm! \nLandosol là tuyệt nhất! \nĐồ ăn ngon và có thể mua đồ ngọt ở bất cứ đâu. \nTôi muốn sống ở đây mãi mãi!</Text>
  <Text Key="417B6070_53557">Ồ, đúng là một nơi đẹp, Landosol. \nNhưng chúng ta phải rời đi trước ngày mai. \nRốt cuộc còn có lễ hội rắn ở Gio Gehenna nữa!</Text>
  <Text Key="54216B67_53558">Lễ hội tối thượng nơi các Quái Thú dạng rắn từ khắp Gio Gehenna tụ hội và đấu tranh khốc liệt! \nKuuu! Không thể chờ được!</Text>
  <Text Key="5CED1BC9_53559">Ừ, Gio Gehenna là nơi chiến đấu là một phần của cuộc sống hàng ngày, nên tôi thực sự không hào hứng với thêm nhiều trận đấu nữa... \nTôi đã chán lắm rồi...</Text>
  <Text Key="C2D8485E_53560">...!? Một lễ hội rắn... ? \nVà--và, một lời tiên tri! Một khải quyết! \nTâm trí thiên tài của tôi đang rung động trước bí mật lớn lao, long trời lở đất mà tôi sở hữu!</Text>
  <Text Key="ACAB94F1_53561">Những người mạnh mẽ và đẹp đẽ luôn là người lật đổ các nhà cai trị độc ác. \nTôi sẽ làm, một chiến thắng của kẻ yếu! \nTôi sẽ khiến công chúa dạ dày và Nephi cùng quỳ gối trần truồng đầu hàng! Ô hô hô!</Text>
  <Text Key="9B7BD98F_53562">Này, cậu. Có thể mất một chút thời gian không?\nChúng tôi nhận được báo cáo về một trường hợp gây rối công cộng--Một kẻ lộn trộn đang hoành hành. \nTôi sẽ đưa cậu vào quản thúc. Hãy đến trạm Hiệp sĩ──...</Text>
  <Text Key="F4F0AC6B_53563">Này!? \nAi là kẻ lộn trộn! Tôi không mặc như thế này vì muốn...! \nTôi sẽ nhớ khuôn mặt cậu!</Text>
  <Text Key="34CCBCA3_53564">Tôi sẽ không bị bắt bởi những kẻ đáng thường như vậy! \nLandosol, tôi chắc chắn sẽ trở lại! \nLần sau tôi đến, sẽ là với tư cách là người cai trị vùng đất này!</Text>
  <Text Key="E9D79F5C_53565">Trong khi đó, tại nhà nghỉ suối nước nóng ở Oedo, Nephi Nela đang thư giãn một mình trong kỳ nghỉ.</Text>
  <Text Key="FD207C66_53566">Hừm... Một ly rượu sau khi tắm là cực kỳ tuyệt, thực sự thấm vào năm tạng lục phủ. \nTuy nhiên, thú thực, tôi thiếu cả tạng lẫn phủ.</Text>
  <Text Key="F31B3C6E_53567">Gần đây, tôi đã bị theo đuổi bởi những ngày khá bận rộn. \nHơn nữa, chắc chắn rằng thêm nhiều rắc rối sẽ nảy sinh sớm. \nDo đó, mở rộng tầm ảnh hưởng đến thế giới xa xôi này để thư giãn và chữa lành sức khỏe là rất phù hợp.</Text>
  <Text Key="F91511D4_53568">Mặc dù tôi đặt rắc rối cho Miia và những người khác, nhưng vì đây là một 'lễ hội' chứ không phải 'chính phủ', nên xuất hiện sẽ chỉ làm dân chúng sợ hãi, \nvì tôi cai trị Gio Gehenna với sự trang nghiêm và uy quyền.</Text>
  <Text Key="7E9F9635_53569">Một khoảng thời gian yên tĩnh trước khi xử lý 'Lễ hội Rắn' là cần thiết. \nVì vậy, tôi sẽ tận hưởng sự nghỉ ngơi triệt để ở đây. \nDù tôi thiếu bất kỳ xương nào...</Text>
  <Text Key="722C17AD_53570">Crack…</Text>
  <Text Key="D9AAD11B_53571">──Không ngờ, chiếc cốc rượu đã xuất hiện vết nứt. \nĐây có phải là điềm báo về một số vận rủi nào không?</Text>
  <Text Key="B6C62480_53572">Hừm──nhưng thôi, số phận tôi phải chấp nhận. \nChủ nhà, một chiếc cốc rượu mới. \nNgoài ra, tôi yêu cầu một món ăn mặn.</Text>
  <Text Key="3137DA6D_53573">Vì vậy, trong khi nhiều ý định và âm mưu giao thoa, thế giới đang trên bờ vực chào đón một năm mới──</Text>
  <Text Key="76436DD5_53574">Medusa</Text>
  <Text Key="465C2D0B_53575">Khách du lịch 1</Text>
  <Text Key="4A3D6CBE_53576">Khách du lịch 2</Text>
  <Text Key="3DF70BC9_53577">Lễ hội Trao đổi Của các Cô gái</Text>
  <Text Key="521F5395_53578">Lễ hội trao đổi cuối cùng đã bắt đầu. Giữa đám đông nhộn nhịp, Saren và {playername} đã làm kinh ngạc người dân địa phương bằng việc giã bánh với sự kết hợp hoàn hảo. Trong khi đó, Monika gặp lại Medusa và biết được một chút về hoàn cảnh của cô ấy.</Text>
  <Text Key="B65375FA_53579">Gio Gehenna là nơi nhiều ý định giao thoa. \nTuy nhiên, lễ hội trao đổi bắt đầu một cách hòa bình mà không có vấn đề lớn nào.</Text>
  <Text Key="D47064D1_53580">Những tiếng nói sôi nổi vang vọng khắp khu lễ hội, \nKích thích trái tim những người dân Gio Gehenna đã đến──</Text>
  <Text Key="5A40E6E0_53581">Hãy đến xem, hãy đến xem! An toàn gia đình, thịnh vượng kinh doanh, \nthỏa mãn tình yêu! Đây là một cái xẻng mang lại may mắn trong mọi việc, \nbao gồm cả tài lộc và vận may!</Text>
  <Text Key="45145AA4_53582">Chào mừng! Các bạn có muốn thử một chút oshiruko ngọt không? \nĐó là oshiruko sẽ làm ấm cả trái tim và dạ dày của bạn!</Text>
  <Text Key="57608F7D_53583">Ngon quá! Đây là lần đầu tiên tôi ăn thứ ngon như thế này! \nLandosol lúc nào cũng ăn như thế này sao?</Text>
  <Text Key="C5BEFB5F_53584">Hama, mũi tên? Có thật đây không phải vũ khí mà chỉ là đồ trang trí? \nỒ, là để xua đuổi tà khí. Thú vị đấy, cho tôi một cái!</Text>
  <Text Key="EF8FEBBC_53585">Ồ, đám đông lớn thế... \nNó thú vị hơn tôi tưởng! \nTôi mừng là chúng ta đã mang theo tất cả thứ này.</Text>
  <Text Key="C2353686_53586">Mọi người đều đang tận hưởng.</Text>
  <Text Key="FF1D6904_53587">Ừ, lúc này, chúng ta có thể thở phào nhẹ nhõm. \nNhưng lễ hội còn kéo dài vài ngày, \nĐừng quá phấn khích và để mắt đến mọi việc!</Text>
  <Text Key="A0C76494_53588">Đúng vậy. Không cần quá căng thẳng. \nNhư tôi đã nói trước đó, nhiệm vụ của Saren là tận hưởng lễ hội với những người này. \nNếu cô ấy vào chế độ làm việc, cô ấy sẽ không thể tận hưởng được những gì có thể.</Text>
  <Text Key="8A7C1EF7_53589">Monika-san... \nSao, cô đã ăn một quả chuối chocolate rồi sao!</Text>
  <Text Key="6535CEA8_53590">K-Không, đây chỉ là nếm thử. Việc hiểu những gì đang được bán là rất cần thiết. \nQuan trọng hơn, hãy đảm bảo hộ tống Saren thật tốt. \nPhó chỉ huy cũ hơi quá nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="E8E94B12_53591">Đi thôi, Saren-chan!</Text>
  <Text Key="A624BB63_53592">Tôi sẽ đi mua một món quà lưu niệm cho cậu!</Text>
  <Text Key="08FFE30F_53593">Này! K-Khoan đã, đừng nắm tay tôi đột ngột như vậy... trời ơi! \nĐừng buông ra, được chứ? Sẽ rắc rối nếu chúng ta bị tách ra.</Text>
  <Text Key="6D801330_53594">Cư dân Địa phương 2</Text>
  <Text Key="7B1BCE04_53595">Cư dân Địa phương 1</Text>
  <Text Key="CF80A544_53596">Ha ha, vậy tôi sẽ đi thử những món ngọt lạ của thế giới này. \nThôi, cứ tận hưởng mà không phải lo lắng về chuyện này.</Text>
  <Text Key="0016E016_53597">...Họ đi rồi. Vậy thì, đi tuần tra thôi. \nTôi chắc chắn sẽ bảo vệ hòa bình của lễ hội! \n...*nhai nhai* Những quả chuối chocolate này đúng là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="2386E7B5_53598">Bây giờ, Monika-san nói thế, nhưng \nchúng ta không được quên rằng chúng ta ở phía ban tổ chức.</Text>
  <Text Key="BE1D4B60_53599">Nếu chúng ta quá phấn khích và đi quá xa, \nSẽ là phiền phức cho người dân Landosol. \nVì vậy, hãy cư xử đúng mức càng nhiều càng tốt.</Text>
