  <Text Key="D0855FF2_171550">Thôi nào. Có lẽ nên thử xem.\nTớ không muốn bỏ đi mà không\nthắng được [i]thứ gì đó[/i] sau chuyện này!</Text>
  <Text Key="83D13BA3_171551">Ôi trời! Đây mới là chuyện tớ muốn nói!\nMột lần tăng cường hoàn toàn, sẵn sàng để được sử dụng!\nCảm ơn, {playername}! ♪</Text>
  <Text Key="0E02E695_171552">Và giờ, với sức mạnh của những ngón tay khủng khiếp này!\nXoay, xoay...♪</Text>
  <Text Key="E3DFC841_171553">Hm...?\nQuả bóng này trông rất... vàng.</Text>
  <Text Key="3ADECDAE_171554">Ồ-ồ!\nChúc mừng! Cậu trúng giải lớn!☆</Text>
  <Text Key="462E382B_171555">Điều đó có nghĩa là... Ta-da! Lời mời tham gia chuyến đi\nĐảo Nhiệt Đới Quyến Rũ của chúng tôi! Bốn ngày ba đêm tại một\nkhu nghỉ dưỡng sang trọng! Tốt hơn nữa, có thể dùng cho tới bốn người!♪</Text>
  <Text Key="3AA8ADC2_171556">Ôi trời! Làm tốt lắm, Pecorine! Thực ra, có lẽ nhờ\n{playername} tăng cường cho cậu? Dù sao đi nữa!\nTớ hoàn toàn ủng hộ chuyến đi nghỉ dưỡng sang trọng!♪</Text>
  <Text Key="FA6F7023_171557">Khoan đã.\nSao cậu có vẻ không hài lòng vậy?</Text>
  <Text Key="29BE3A33_171558">Ơ, Karin...\nCó thể đổi cái này lấy bó trái cây được không?</Text>
  <Text Key="DEEA3A2E_171559">NÓI GÌ?! Tớ sẽ giết cậu ba lần, đồ vô lại!\nAi trong thái bình mới chọn trái cây thay vì đảo nhiệt đới?!</Text>
  <Text Key="7E272EC3_171560">Trời ơi, đây như là giấc mơ thành hiện thực!\nGiờ tớ có thể thoát khỏi nơi nóng khủng khiếp này\nvà tận hưởng một kỳ nghỉ tuyệt vời!♪</Text>
  <Text Key="B3B6591B_171561">Ồ...\nC-cậu [i]sẽ[/i] mời chúng tớ, đúng chứ?\nĐặc biệt khi nó dùng được cho bốn người...</Text>
  <Text Key="5AB44EA4_171562">Tất nhiên rồi!\nEhehe. Guild Đồ Ăn Ngon luôn đi cùng nhau! ♪</Text>
  <Text Key="247D9696_171563">Và này, chúng ta có thể tự hái trái cây khi ở đó!\nTớ nên mang theo cần câu nữa. Sẽ là lãng phí nếu\nkhông câu được món ngon ở bãi biển...☆</Text>
  <Text Key="D82D0751_171564">Cậu có thể muốn nghĩ đến việc quan tâm đến\nthứ gì đó không phải đồ ăn một lần trong đời...</Text>
  <Text Key="8A00AC4F_171565">Trong khi Kyaru nói về cách Pecorine hôm qua hành xử lạ, không mặc "Trang Bị Hoàng Gia", có ác mộng giữa đêm, Kokkoro và {playername} đột nhiên biến mất.</Text>
  <Text Key="49559AF6_171566">Với ý định tận hưởng kỳ nghỉ tối đa,\ncác thành viên Guild Đồ Ăn Ngon dành cả ngày đầu chơi đùa ở\nbãi biển.</Text>
  <Text Key="8A6960CE_171567">Kiệt sức sau đó,\nhọ trở về phòng để thư giãn.</Text>
  <Text Key="ADD3BC2A_171568">Bốn ngày ba đêm.\nKỳ nghỉ của họ đảm bảo sẽ đầy tiệc tùng\nHoặc họ nghĩ vậy, cho đến khi những sự kiện vào ngày hôm sau xảy ra...</Text>
  <Text Key="AE2F1145_171569">Aa, trời ơi...\nCả người tớ đau nhức.</Text>
  <Text Key="DF839D2F_171570">Có lẽ hôm qua chúng ta điên quá [i]một chút[/i].\nThật vui, nhưng chơi hết mình lâu như vậy khi\nchưa quen thì không phải ý tưởng thông minh.</Text>
  <Text Key="EC28DE02_171571">Tệ hơn, tớ ngủ rất ít nhờ Pecorine,\ncho nên vẫn mệt. Làm sao tớ chịu được cả kỳ nghỉ\nkhi ngày hai đã thế này rồi?</Text>
  <Text Key="48B5C092_171572">Ồ... Có lẽ tớ nên dùng ma thuật hồi stamina.\nNhưng hôm qua tớ đã dùng nhiều ma thuật rồi.\nDự trữ của tớ gần như cạn kiệt.</Text>
  <Text Key="173809E3_171573">Nói về việc kiệt sức theo\nnhiều cách từ ngày đầu tiên.</Text>
  <Text Key="B966D898_171574">Nhưng thôi. Tớ không thực sự quan tâm lắm.\nCó điều gì đó đẹp đẽ khi chỉ vui chơi với\nnhững người mình hợp, không ràng buộc.</Text>
  <Text Key="3980C97D_171575">Thực ra tớ cảm thấy, siêu hạnh phúc ngay bây giờ.\nEhehe.♪</Text>
  <Text Key="E947D818_171576">Đến đây rồi, chủ nhân. ♪</Text>
  <Text Key="E97DC88C_171577">Cứ đánh đi.</Text>
  <Text Key="F0904CFF_171578">Khoan đã.</Text>
  <Text Key="137A660F_171579">Rất tốt.\nHãy chịu toàn bộ sức mạnh của quả bóng bãi biển này— Ơ?</Text>
  <Text Key="0F1EEB26_171580">Vâng? \nTại sao lại...? Ơ?</Text>
  <Text Key="8B210B49_171581">Cô Kyaru!\nChào buổi sáng tốt lành. ♪</Text>
  <Text Key="8DA9CB46_171582">Chào buổi sáng tốt lành cho cả hai.\nTrời ơi, hai người chắc đầy năng lượng\nnếu đã chơi đùa sớm thế này.</Text>
  <Text Key="9416DB66_171583">Đúng vậy. Giấc ngủ là bạn tốt nhất của chúng tôi đêm qua,\ncho nên không cần nói, chúng tôi đã nghỉ ngơi rất tốt.</Text>
  <Text Key="A8ABAB82_171584">Còn về hôm nay...\nChỉ nghĩ đến việc có thể vui chơi nhiều như vậy\nmột lần nữa khiến tôi cảm thấy bồn chồn và hào hứng.</Text>
  <Text Key="534439E2_171585">Một cuộc dạo bước dọc bãi biển với chủ nhân dường như là bài tập buổi sáng hoàn hảo, nhưng nó trở nên vui vẻ đến mức, ừm... Chúng tôi không thể không chơi với quả bóng bãi biển này mà mình mang theo.</Text>
  <Text Key="5FD6DF6E_171586">Và từ đó chúng tôi đã vui vẻ.\nCô có muốn tham gia cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="4F88D15A_171587">Tớ kiệt sức rồi, nên phải từ chối.\nTớ không phải người hợp với buổi sáng từ đầu.\nĐiên cuồng với hai người có thể khiến tớ ngất.</Text>
  <Text Key="D57D508A_171588">Hehe.\nCô thực sự yếu ớt.\nTập thể dục thường xuyên sẽ tốt cho cô.</Text>
  <Text Key="BD1CAC10_171589">Không, tớ ổn. Số phận của pháp sư là yếu ớt.\nNhưng mà. Tớ thấy hai người ngủ rất ngon.\nLàn da mịn màng, bóng bẩy là bằng chứng rõ ràng.</Text>
  <Text Key="5898E42D_171590">Tốt lắm. Tớ không nói dối, tớ hơi lo\nkhi chúng ta quyết định tớ và Pecorine một phòng, và\ncô và {playername} một phòng.</Text>
  <Text Key="5943DF50_171591">Tớ hiểu hai người gần như là gia đình và vậy,\nnhưng mà... Một gã và một cô gái ngủ cùng phòng?\nKhông biết chuyện gì có thể xảy ra trong tình huống như vậy.</Text>
  <Text Key="8E283208_171592">Hm.\nVà cô đề xuất điều gì sẽ "xảy ra", chính xác?</Text>
  <Text Key="07FDAB61_171593">Bất kể. Chính cô trông cũng mệt mỏi,\nnhìn vào quầng thâm dưới mắt.</Text>
  <Text Key="7A0BDBC0_171594">Ồ. Mắt tinh đấy. Cô đúng.\nPecorine trở mình suốt đêm. Mỗi lần tớ chìm vào giấc ngủ, cô ấy lại đánh thức tớ dậy. Trời ơi.</Text>
  <Text Key="0BA04EE4_171595">Tệ hơn, cô ấy còn nói chuyện với tớ sau đó nữa.\nVà rồi cô ấy cố ý lẻn vào giường tớ, như đứa trẻ vừa\ngặp ác mộng. Tớ phải đá cô ấy ra suốt đêm.</Text>
  <Text Key="1FF30062_171596">Ahaha...\nĐể cô ấy ngủ bên cạnh có lẽ là lựa chọn thông minh hơn.</Text>
  <Text Key="11F207EB_171597">Không đời nào.\nĐiều cuối cùng tớ cần là cô ấy bóp cổ tớ\ntới chết khi ngủ với sức mạnh khỉ đó.</Text>
  <Text Key="BB243739_171598">Thực ra, khoan. Sức mạnh đó đến từ Trang Bị Hoàng Gia của cô ấy, bây giờ tớ nghĩ lại... Và cô ấy mặc đồ ngủ thường đêm qua. Có lẽ không phải vấn đề lớn?</Text>
  <Text Key="38E09FA0_171599">Không phải tớ có thể nghĩ xa như vậy,\nvì tớ quá mệt.</Text>
