  <Text Key="440247DB_63450">Mọi người ơi, tôi mang đồ ăn đến rồi!</Text>
  <Text Key="DA793FBB_63451">Hiyori Rei Isla</Text>
  <Text Key="74E41DC3_63452">Nhưng... Làm sao...?!</Text>
  <Text Key="96A34A47_63453">...Làm sao? Một câu hỏi ngu ngốc, không xứng đáng với Administrator của thế giới này. Câu trả lời là rõ ràng, thế giới này...</Text>
  <Text Key="AF225F04_63454">K-K-Kaiser Insight...!! Quỷ dữ xuất hiện trong giấc mộng của chúng ta...!! Chúng ta sắp bị hắn giết hết rồi...!!</Text>
  <Text Key="9A38BC92_63455">Câm mồm đi, lũ đỉa. Lắm mồm về nỗi sợ cái chết thế này, trong khi các ngươi từ đầu đã chỉ là những bản sao vô hồn...</Text>
  <Text Key="38817F53_63456">K-Không được hoảng loạn, mọi người! Chúng ta cần sơ tán!</Text>
  <Text Key="AF62D42A_63457">"Các lỗi đã được xác nhận là đã được giải quyết. Số đột biến AI đang hội tụ trong phạm vi chấp nhận được. Mô phỏng sẽ tiếp tục."</Text>
  <Text Key="4F432EB1_63458">Không được... Tôi không thể... Cơ thể tôi không nhúc nhích được... Không. Nó tự động di chuyển rồi...!?</Text>
  <Text Key="C119406A_63459">Tôi cũng vậy... Cơ thể tôi... đang tự ý rời khỏi nơi này...!? Cái quái gì vậy chứ...?!</Text>
  <Text Key="46453C51_63460">...?! Ý là... mọi người đều quay về việc chúng được lập trình để làm ư?</Text>
  <Text Key="34CDBED9_63461">Điều này không thể... liệu nỗi sợ của chúng đã vượt qua ước nguyện? Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="21E580CE_63462">Chính xác. Những con búp bê không có tên hay linh hồn không cần ước nguyện. Không cần tương lai, cũng vậy. Hay là... ta nên nghiền nát chúng ngay tại đây?</Text>
  <Text Key="7F3C8956_63463">...?! Không có tác động...? Nhưng tôi chắc chắn phép thuật của hắn đã được thi triển...</Text>
  <Text Key="3FD1EBFB_63464">...Ta thấy ngươi hiểu ý nghĩa của "ước nguyện", phải không? Ngươi tên khốn, ngươi biết bao nhiêu về thế giới này...?</Text>
  <Text Key="C21D9001_63465">Thật không may, tất cả mọi thứ. "Hadou Tensei", tất cả đều là do thẩm quyền nguyền rủa này của ta, cho ta tri thức về vạn vật.</Text>
  <Text Key="7FBB72D2_63466">Nếu ta không nhận ra thế giới này chỉ là một bản sao, ta đã chỉ đóng vai trò trùm cuối. À, nghiêm túc đấy... tất cả đều là lỗi của ngươi.</Text>
  <Text Key="8F337628_63467">Vì ngươi, những bản ghi lỗi khó chịu đó tràn ngập... và ta đã khám phá ra cấu trúc của thế giới này.</Text>
  <Text Key="3BDB101D_63468">...Vậy thì, chủ đề chính của cuộc trò chuyện là gì? À, phải, lý do ta đến đây...</Text>
  <Text Key="F77005FE_63469">Ta đến để chấm dứt thế giới tàn nhẫn và xấu xí này. Bằng cách giết Isla... ngươi, Administrator.</Text>
  <Text Key="C0F4E68C_63470">ISLA!!</Text>
  <Text Key="FF6F0668_63471">Ugh, ngay cả với tốc độ của ta cũng không kịp!!</Text>
  <Text Key="3103A654_63472">...Hmm. Kỳ lạ. Một đòn trực diện, mà không một vết xước...? Đây là thẩm quyền của Administrator đang hoạt động ư?</Text>
  <Text Key="E3201B9E_63473">Isla, cậu ổn chứ...?! Trông như đòn tấn công của hắn đã bị xóa sổ.</Text>
  <Text Key="270C890A_63474">Ừ... Thực ra, đòn tấn công đầu tiên của tôi lên hắn cũng không hiệu quả. ...Nhưng. Chỉ là kết quả thay đổi thôi...</Text>
  <Text Key="612CA7CE_63475">Tên đó... hắn nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="5A61F498_63476">Hắn thực sự đến đây để giết tôi... Hắn biết thế giới này sẽ kết thúc nếu không có Administrator...!!</Text>
  <Text Key="5A0CAEB4_63477">...?! Phi lý... Điều đó chỉ là không thể.</Text>
  <Text Key="E7432A2F_63478">Hắn cũng phải là một bản sao tuân theo lập trình định sẵn. Với tình hình như vậy, làm sao hắn được phép hủy diệt toàn bộ thế giới này...!</Text>
  <Text Key="DF9880CC_63479">Ta hiểu rồi... Dù bị biến dạng và vặn vẹo, "ước nguyện" của hắn là kết thúc thế giới này...</Text>
  <Text Key="320DCC2D_63480">Đây là ước nguyện của hắn... khát vọng "sự hủy diệt" của hắn.</Text>
  <Text Key="BBE4C4CD_63481">Ha ha... Ha ha ha. Một suy nghĩ kiêu ngạo, hời hợt thật. Đây không phải hủy diệt. Đây là cứu rỗi.</Text>
  <Text Key="377860D7_63482">Cứu rỗi khỏi một Administrator phản bội mang lòng ích kỷ. Tất cả vì những AI tội nghiệp kia, ngươi thấy đấy?</Text>
  <Text Key="8053C280_63483">Phản bội...? Ta...? Ngươi đang nói cái gì... Ta làm tất cả vì mọi người...!</Text>
  <Text Key="28AB0C5C_63484">Đó chính là kiêu ngạo. Vậy để ta hỏi ngươi: Ai trong thế giới này lại ước muốn một "tương lai"?</Text>
  <Text Key="DBFE26A9_63485">Ngươi đã bao giờ tự hỏi một AI chỉ có thể hành động theo lập trình định sẵn làm sao có thể tồn tại trong tương lai...? Chắc chắn ngươi cũng thấy là không thể?</Text>
  <Text Key="C95051EC_63486">Hừ! Xin lỗi nhưng chúng tôi đã tìm thấy một "ước nguyện" cho phép chúng tôi sống tự do khỏi mọi lập trình rồi!</Text>
  <Text Key="4C1C6996_63487">Ừ... Có lẽ ngươi đúng về điều đó. Nhưng ước nguyện nhỏ bé của các ngươi đã yếu ớt đến mức bị nỗi sợ ta của các ngươi ghi đè lên. Và giờ... vì các ngươi bám víu vào giấc mơ bất cẩn như vậy, các ngươi sẽ chết bởi tay ta.</Text>
  <Text Key="81060445_63488">...?! Đ-Điều đó...!</Text>
  <Text Key="DFF650E7_63489">Các ngươi có thể đã ở trong sự vô tri, an toàn trong khu vườn nhỏ này. Chỉ là ngươi là người ước muốn bước về phía trước vào tương lai. Và tất cả những gì ngươi làm là ép ham muốn của mình lên người khác, tự chúc mừng bản thân vì điều đó.</Text>
  <Text Key="8B1BF14F_63490">Hy sinh tất cả chỉ vì ước muốn của chính mình... kiêu ngạo nào. Một cơn thèm khát tàn nhẫn, ích kỷ nào. Phụ phụ... ahahahaha!</Text>
  <Text Key="D8A3AFA8_63491">Đ-Điều đó không đúng...!</Text>
  <Text Key="73B8CFE1_63492">Tất cả những gì chúng tôi muốn... là cho mọi người....... nhưng...</Text>
  <Text Key="F4B61358_63493">Shinatsu, Isla, đừng bị lừa! Chỉ vì các cô là AI không có nghĩa là các cô không được phép ước muốn hay có giấc mơ!</Text>
  <Text Key="BAAD9689_63494">Ừ, vì chúng tôi biết! Chúng tôi đã nói chuyện và chơi đùa cùng nhau, mặc dù chỉ trong thời gian ngắn, nhưng... Dù vậy!</Text>
  <Text Key="F8BEBF39_63495">Nếu hắn định hủy diệt thế giới này, thì chúng tôi sẽ ở bên cạnh cậu để bảo vệ nó! Đi thôi, Rei-san!</Text>
  <Text Key="75EA44E6_63496">"Unyanyanyanyaaa!!" "Haaaaah!!"</Text>
  <Text Key="A78E89CB_63497">...!? Hả!?</Text>
  <Text Key="2FB6E154_63498">Có vẻ như đòn tấn công của chúng ta thậm chí còn chẳng đánh trúng...!?</Text>
  <Text Key="C59223A9_63499">Ta hiểu rồi... Chiến đấu ở đây là vi phạm quy tắc. Nói cách khác, bất kỳ đòn tấn công nào cũng sẽ bị vô hiệu hóa.</Text>
