  <Text Key="C861E6F0_161050">Tôi ở đây để trao cho ngươi sức mạnh siêu nhiên của mình. Trái tim ngươi vẫn còn do dự về quyết định này, phải không? Tôi sẽ cho tình yêu của ngươi một "hình dạng" để dễ dàng chém đứt hơn.</Text>
  <Text Key="7A117652_161051">Không thể nào. Dù một thanh kiếm nguyền như ngươi có cố gắng can thiệp đến đâu, chuyện cũng không thể diễn ra thuận lợi như vậy. Đừng nói nhảm!</Text>
  <Text Key="FE7FB08E_161052">Nếu là để bù đắp cho sự do dự của chủ nhân kiếm, tôi sẽ không tiếc bất cứ gì. Hãy nhìn kỹ đây. Nghhh... hahh!</Text>
  <Text Key="DFCD53A1_161053">Hả...?!</Text>
  <Text Key="9B5CF22D_161054">Một Ruka khác, một phản chiếu và hiện thân của "tình yêu" của ngươi được tạo hình. "Ruka trong Tình Yêu". Giờ, hãy chém cô ta bằng chính đôi tay của ngươi để cô ta không bao giờ được tạo hình nữa!</Text>
  <Text Key="7378D77B_161055">Ra vậy. Vậy là "ta" đang yêu đấy. Kẻ đang che mờ phán đoán của ta không ai khác chính là... ta. Vậy thì "ta" mới chính là kẻ ta phải chém đứt. Quả nhiên, chuyện này đơn giản hơn... để hiểu!</Text>
  <Text Key="00E81AB0_161056">Khoan đã! Ngươi... ngươi thực sự định chém đứt cảm xúc mình dành cho hắn sao? Dù ngươi đang ngủ hay thức, không thể nào chém đứt đi được những gì mình cảm nhận!</Text>
  <Text Key="F495CB80_161057">K-Không được bịa đặt!</Text>
  <Text Key="2A277093_161058">Tôi sẽ tiết lộ tất cả. Tất cả những gì ngươi đang cố gắng niêm phong và chôn vùi!</Text>
  <Text Key="274D55DC_161059">Ngươi thấy đấy, tôi... tôi muốn sống vì một người đàn ông ấm áp, tốt bụng, thay vì bị ràng buộc bởi một thanh katana lạnh lẽo, vô cảm. Đó là cảm xúc thật lòng, chân thành của tôi!</Text>
  <Text Key="3BC18F1F_161060">Không, ngươi sai rồi...! Tôi là một samurai. Tôi đã sống... và sẽ mãi mãi sống chỉ vì thanh kiếm của mình!</Text>
  <Text Key="1E2596EC_161061">DỪNG LÀM NGỐC CHO BẢN THÂN! Trước khi là samurai, ngươi là một người phụ nữ, phải không? Ngươi yêu người đàn ông này từ tận đáy lòng!</Text>
  <Text Key="8AE8A0F1_161062">Khốn nạn... Mồm miệng thông minh thật! Chúng ta sẽ giải quyết bằng một trận đấu! Rút kiếm ra!</Text>
  <Text Key="B23CEE35_161063">Tôi không muốn. Trước mặt người đàn ông này, tôi chỉ muốn là một cô gái dễ thương. Tôi sẽ không rút kiếm.</Text>
  <Text Key="609C300B_161064">Ra vậy. Nếu ngươi không rút... vậy thì tôi sẽ tự mình chấm dứt ngươi!</Text>
  <Text Key="48E786B0_161065">Đúng vậy! Hãy chém đứt cảm xúc của ngươi thành từng mảnh!</Text>
  <Text Key="F201BFE9_161066">...Tránh ra, {playername}! Nếu ngươi cố đưa tay ra, ngươi sẽ bị một nhát chém trôi nổi chém trúng!</Text>
  <Text Key="A0C76A01_161067">Ngươi nghĩ cả hai chúng ta... đều là ta sao?</Text>
  <Text Key="783C943C_161068">Ha, đừng ngu ngốc. Ta đang bị tê liệt tại chỗ vì hai cảm xúc trong bản thân ta không thể cùng tồn tại!</Text>
  <Text Key="BFF029A1_161069">Nếu ta không chọn một để vứt bỏ, ta sẽ không thể là chính mình. Nếu ngươi không muốn bị khắc cùng với "ta" kia, thì tránh ra!</Text>
  <Text Key="E0B8DA0D_161070">...Hả? Ngươi nghĩ... ta đang coi thường bản thân...?</Text>
  <Text Key="9308C252_161071">.....Ừm, {playername}......</Text>
  <Text Key="24BCC96D_161072">........Aaaa, KHÔNG THỂ CHỊU ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="F430FEEA_161073">......Ra vậy..... Ta đã hiểu lầm bản thân......đó là......tất cả......</Text>
  <Text Key="C6F77C7E_161074">......Aaaa! Trời ơi! ......Giờ ta hiểu rồi......!</Text>
  <Text Key="3A41601A_161075">Thanh katana của cô ấy... Cô ấy đã chĩa nó vào chính mình...?! Chủ nhân kiếm, ngươi đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C9D9334C_161076">Người đàn ông trẻ này đã dùng cơ thể mình để khiến ta nhận ra điều đó.</Text>
  <Text Key="37B2B8E4_161077">Kẻ thù của ta không phải là tình yêu của ta.</Text>
  <Text Key="3D7A358F_161078">{playername}, ta trông cậy vào ngươi...!</Text>
  <Text Key="89548F46_161079">...AAAAAAAAAAHHHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="5788BAE8_161080">Chủ nhân kiếm, ngươi... đã chém cái gì?</Text>
  <Text Key="67579D1B_161081">...Sự nhát gan của chính mình.</Text>
  <Text Key="A53B4855_161082">Lý do ta không thể cầm kiếm nữa không phải vì ta yêu. Mà vì ta đã coi thường bản thân. Vì ta là một kẻ nhát gan.</Text>
  <Text Key="DD61136C_161083">Thay vì hạ kiếm vì những thứ quan trọng với ta, ta sẽ cầm nó để bảo vệ chúng. Đó... mới chính là tinh thần của một samurai thực sự.</Text>
  <Text Key="C68726AD_161084">Đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="529C68BD_161085">Ừ. Miễn là ngươi ở bên cạnh ta... Ta biết ta sẽ trở thành một samurai thực sự. Ta sẽ không bao giờ từ bỏ thanh kiếm hay tình yêu của mình...!</Text>
  <Text Key="9478B72A_161086">...Heh heh. May quá ngươi đã yêu hắn.</Text>
  <Text Key="B194A0E0_161087">Trong trường hợp đó, những kẻ gây phiền toái như chúng ta nên rời khỏi sân khấu.</Text>
  <Text Key="6F49D205_161088">Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="C327E8CB_161089">Này, các ngươi...</Text>
  <Text Key="9F33C82A_161090">Đừng lo. Chúng tôi sẽ không bị hủy diệt. Chúng tôi sẽ chỉ trở về nơi của mình, trong tay ngươi... và bên trong trái tim ngươi.</Text>
  <Text Key="895FD26C_161091">Từ giờ, ta sẽ ở trong tay ngươi. {playername}...♪</Text>
  <Text Key="98191B55_161092">Hahahaha...</Text>
  <Text Key="51771C33_161093">Để lại chỉ một tiếng cười hài lòng, Haroumaru và Ruka k biến mất không còn dấu vết.</Text>
  <Text Key="FFEDA1CE_161094">...Vài tuần sau.</Text>
  <Text Key="32162C7B_161095">Dù sao đi nữa, tôi cũng không ngờ rằng mọi người lại tìm được việc làm. Đáng ngạc nhiên là có sự thiếu hụt lao động trong giới ngư dân.</Text>
  <Text Key="B1DBD1E1_161096">Một người đàn ông mạnh mẽ, đầy khí phách tên Kazumasa từ Oma nói rằng ông ấy sẽ chăm sóc chúng tôi. Tất cả đều nhờ vào việc Chị Lớn dạy chúng tôi cách đánh bắt cá đúng cách. Mười ngàn lần vung kiếm ấy đã phát huy tác dụng...</Text>
  <Text Key="27CF05BD_161097">Cuối cùng, với việc này, một gánh nặng khổng lồ đã được nới ra. Với việc này, "Băng Chị Lớn" sẽ chính thức giải tán.</Text>
  <Text Key="DA4DC00F_161098">Uuuu...</Text>
  <Text Key="69EB3240_161099"></Text>
