  <Text Key="D331B21D_31600">Sao không?</Text>
  <Text Key="B6D5E6EB_31601">S-Sao cô lại hỏi tôi lần nữa khi tôi đang ở đây?! C-Câm miệng lại và làm theo lời tôi!</Text>
  <Text Key="77C199F3_31602">T-Tôi đâu có ghen với Yuki...</Text>
  <Text Key="23C8A627_31603">Đúng vậy... Tôi thề với cô ngay tại đây và lúc này, rằng tôi sẽ cống hiến đời mình cho cô như một tín đồ của Illya Ornstein, nữ hoàng của đêm.</Text>
  <Text Key="74207B82_31604">Sự trung thành vĩnh cửu... Không.</Text>
  <Text Key="2DF219E7_31605">Khi tôi dâng tặng trái tim không đổi của mình...</Text>
  <Text Key="B87563F1_31606">Khoan, dù chính tôi đã nói... nhưng trái tim tôi đập thình thịch...!</Text>
  <Text Key="9FE58DDA_31607">Thực hiện một nghi thức như thế này ở một nơi như thế này... Giống như...</Text>
  <Text Key="DF9AC712_31608">Trái tim tôi đập nhanh quá, năng lượng ma thuật của tôi đang dâng trào......!</Text>
  <Text Key="4D4E23E8_31609">──Ta là, Vua Quỷ── \n──Thân tộc của bóng tối──\n──Hủy diệt kẻ thù của chúng ta──</Text>
  <Text Key="CE3F2453_31610">!?</Text>
  <Text Key="352C5BAB_31611">Gì? Có chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="DD460DE7_31612">Tiếng gầm vừa rồi... Không phải thứ bình thường. Liệu nó có đang cộng hưởng với năng lượng ma thuật tăng lên...?</Text>
  <Text Key="F9A8A7C6_31613">...Này, Illya.</Text>
  <Text Key="5BC1440C_31614">Cô không cảm thấy gì sao? Cơ thể tôi đã ngứa ngáy một lúc rồi. Tôi đoán có thể nói chiếc váy của tôi đang căng thẳng.</Text>
  <Text Key="7D5DB2A6_31615">Tôi có thể cảm nhận được một thứ... từ phía dưới kia.</Text>
  <Text Key="996B17A9_31616">Yuki, cô cũng vậy, hả? ...Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F7258068_31617">...Có vẻ như trung tâm nghi thức này nằm dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="793A18C5_31618">Nghe thú vị đấy. Đi kiểm tra thử nào♪</Text>
  <Text Key="6AFFF01B_31619">Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="CAEEC682_31620">Hm? Ồ, tất nhiên, không có bóng tối nào trong vẻ đẹp của tôi khi tôi ở trong bóng tối cả.</Text>
  <Text Key="8D86D1BD_31621">Hang động này... Bức tường này...</Text>
  <Text Key="82D633AE_31622">Tôi có thể cảm nhận được một luồng sức mạnh rất lớn từ khắp mọi nơi. Cơ thể tôi đã ngứa ngáy kể từ khi bước vào hang động... Đây... là sức mạnh giống hệt, phải không?</Text>
  <Text Key="4EF64E13_31623">Đúng. Đó là một tinh thể ma thuật được thấm nhuần sức mạnh của một ma cà rồng huyền thoại mà Blood mang theo. Nó giống hệt cái kia.</Text>
  <Text Key="ECCDD0E1_31624">Thế nhưng, làm sao có thể? Ngay cả tinh thể trong tay tôi cũng chứa một lượng năng lượng ma thuật khổng lồ... Liệu nó có nhiều đến thế...?</Text>
  <Text Key="E12FBCC2_31625">Này, Illya. Đây rõ ràng là thứ chúng ta không nên xem, phải không?</Text>
  <Text Key="019AE063_31626">Cô nói đúng. ...Không. Có lẽ nhanh hơn là hỏi trực tiếp hắn.</Text>
  <Text Key="8E5E8DFB_31627">Này, Brad.</Text>
  <Text Key="96D6B3BC_31628">-Cô có nhận ra không?</Text>
  <Text Key="774B7AF0_31629">Tôi đã giấu thật kỹ để năng lượng ma thuật không rò rỉ ra ngoài, nhưng... dường như nó đã phản ứng với năng lượng ma thuật khổng lồ của Nữ Illya.</Text>
  <Text Key="5DEA2657_31630">Thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="593905E1_31631">Brad xuất hiện trước Illya và nhóm khi họ tìm thấy một hang động ngầm đáng ngờ. Biểu cảm của anh vẫn bình thản khi nhìn Illya.</Text>
  <Text Key="CBFABBD3_31632">Illya?</Text>
  <Text Key="A15D532A_31633">Đi đến thành phì thôi, {playername}, và cô không cần phải đến đâu, Yuki!</Text>
  <Text Key="90EB807A_31634">Guoooo!\nÀ, Nữ Illya, hoan nghênh!</Text>
  <Text Key="8597B180_31635">Hmm... Những gì được viết ở đây không khác mấy so với những gì Brad nói.</Text>
  <Text Key="1D724029_31636">...Nhớ chứ?\nĐúng là có điều gì đó đang bận tâm tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="98383007_31637">Không quan tâm, hả...?\nYuki, cô nói đúng.</Text>
  <Text Key="19387354_31638">Tuy nhiên, huyền thoại trong những tài liệu đó...\nNhững chiến công và sai lầm vĩ đại được cho là đã thực hiện trong quá khứ đều mơ hồ.</Text>
  <Text Key="BECC28AC_31639">Cô đang nói cái gì vậy?!\nTôi là nữ hoàng của đêm!\nTôi là một ma cà rồng vĩ đại! Tôi sẽ không lùi bước!</Text>
  <Text Key="701724ED_31640">...Tôi tự tin vào bản thân.\nVậy thì ma cà rồng huyền thoại đó là ai...?</Text>
  <Text Key="4BE13F24_31641">Được rồi, được rồi.\nTôi đã quen với sự bướng bỉnh của cô rồi.</Text>
  <Text Key="6DDAA125_31642">Một nghi thức đặc biệt, hả... À, phải rồi, {playername}-san, qua đây chút.</Text>
  <Text Key="3FA0FC1B_31643">Đ-Đồ khốn đó!\nK-Không quan trọng! Các thân tộc của tôi đang đến đây!</Text>
  <Text Key="3D8AC5F0_31644">{playername}, quỳ xuống trước mặt ta.</Text>
  <Text Key="6F697D7F_31645">Tôi quỳ xuống trước mặt Illya.</Text>
  <Text Key="A29B5290_31646">──Ta là, Vua Quỷ── \n──Thân tộc của bóng tối──\n──Hủy diệt kẻ thù của chúng ta──</Text>
  <Text Key="FFA13543_31647">Yuki, cô cũng vậy, hả?\n ...Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="D2B6BFD1_31648">Ồ, cảm giác này khá tốt đấy. Giống hệt chủ nhân và gia tộc... ♪</Text>
  <Text Key="2EF19DA5_31649">Nghi Thức Thay Đổi Bóng Đêm</Text>
