  <Text Key="2B9E3C49_43800">Cho đến giờ, Mẹ Saren vẫn luôn đi cùng chúng ta,\nthực ra là dẫn dắt chúng ta, phải không? Suzume, cô đã từng giúp đỡ lễ hội ở làng này chưa?</Text>
  <Text Key="F575556E_43801">Được thôi, nhưng cô có ổn không, Suzume?\nNếu có chuyện gì, tôi sẽ ủng hộ cô!</Text>
  <Text Key="765D0724_43802">Đừng lo, đây cũng là lần đầu tiên của tôi♪\nVậy hãy nhờ người dân làng chỉ dẫn chúng ta cùng làm!</Text>
  <Text Key="0EC92FA4_43803">Đ-Đừng lo về sự vụng về của tôi!\nBây giờ tôi đã có nhiều kinh nghiệm hơn rồi!</Text>
  <Text Key="BFA29628_43804">Với sự giúp đỡ lần này, tôi sẽ thay đổi hoàn toàn ấn tượng của cô về tôi!\nHãy xem tôi làm việc khéo léo, nhanh nhẹn và không mắc lỗi!\nTrước tiên, để tôi tặng món quà này cho trưởng làng...</Text>
  <Text Key="0D986E24_43805">Hả? ...À～!?\nTôi phải làm sao bây giờ?!\nTôi vô tình mang theo suất cơm trưa mà lẽ ra phải tặng cho tiểu thư rồi～!</Text>
  <Text Key="17D16DC1_43806">Này, chờ chút.\nĐồ lưu niệm từ Cô Saren có trong hộp như vậy không?</Text>
  <Text Key="405B2404_43807">Hả? Sao cơ!?\nTôi để cạnh hành lý để khi đi không quên mất!</Text>
  <Text Key="4E079B8C_43808">Ồ không...\nĐột nhiên, tôi cảm thấy tự tin mình đang mất đi...</Text>
  <Text Key="F45E5C8A_43809">&quot;Đúng như phong cách của Cô Suzume...\nThôi, nếu cô quên thì chúng tôi cũng chẳng thể làm gì.&quot;</Text>
  <Text Key="5814380C_43810">Các người đã đi xa, hoan nghênh.\nTôi là trưởng làng của Làng Hoa.\nMọi người ở trại trẻ mồ côi, chúng tôi rất biết ơn vì các người lại giúp đỡ năm nay.</Text>
  <Text Key="E45E036B_43811">Trưởng làng</Text>
  <Text Key="38CF064C_43812">Vâng, rất vui được gặp ông♪\nVà ừm... đây, đây là món quà...\nCó nhiều thứ, hy vọng ông thích...</Text>
  <Text Key="27731458_43813">Ồ, thật là chu đáo. Tôi rất biết ơn lòng tốt của cô.\n...Cơm nắm, xúc xích và trứng chiên, hửm?\nNó giống suất cơm trưa hơn là quà tặng.</Text>
  <Text Key="2A0DCCA8_43814">Ừ, đúng là suất cơm trưa...</Text>
  <Text Key="D64CFB52_43815">Xin lỗi, Trưởng làng...! Hóa ra, do sự vụng về của tôi,\ntôi vô tình mang theo suất cơm trưa mà lẽ ra phải tặng cho tiểu thư thay vì món quà tôi lẽ ra phải mang...!</Text>
  <Text Key="2D2713D9_43816">&quot;Vậy cuối cùng cô vẫn thành thật...?\nCó lẽ ông ấy đã không biết nếu cô giữ im lặng.&quot;</Text>
  <Text Key="EAD33AE9_43817">Tôi sẽ giúp đỡ với việc chuẩn bị lễ hội,\ntôi thực sự không thể nói dối, dù sao thì～!\nXin lỗi ông, Trưởng làng!</Text>
  <Text Key="1DEA00C1_43818">Hahaha, đúng như Saren-san mô tả!\nDù có chút vụng về, cô sở hữu lòng tốt và chân thành,\nbiến cô trở thành người tôi thực sự có thể tin tưởng làm hầu.</Text>
  <Text Key="9226D018_43819">......Hả?\nTiểu thư, đã nói điều như vậy?</Text>
  <Text Key="883FFABD_43820">Khi nói chuyện trong khi làm việc với bà ấy, đó là hoặc câu chuyện về trẻ em ở trại trẻ mồ côi, hoặc &apos;khoe&apos; về cô.\nTôi đoán bà ấy thực sự thích tính cách của cô.</Text>
  <Text Key="01159F85_43821">Lần này, &quot;Lễ hội Hoa&quot; mà các người sẽ giúp đỡ là lễ hội mùa xuân và nghi lễ thiêng liêng cầu nguyện một năm bội thu. Các người phải tiếp cận nó với tình yêu thiên nhiên và một trái tim trong sạch từ giai đoạn chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="73B176EB_43822">Tôi không thể tin là bà đã nói về tôi như vậy... Tiểu thư...\nVà tôi xin lỗi vì đột ngột làm hỏng việc～!!</Text>
  <Text Key="8C81A740_43823">Về vấn đề đó, tôi không nghĩ cô cần phải lo lắng.\nXin hãy cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="BEEF75E7_43824">……Rất cảm ơn ông!\nTôi sẽ cố gắng hết sức để đáp ứng kỳ vọng của ông!</Text>
  <Text Key="EB964114_43825">Không phải lúc để suy nghĩ nhiều!\nĐể không phản bội lời của tiểu thư,\ntôi sẽ khôi phục danh dự của mình từ đây!</Text>
  <Text Key="162A5576_43826">Trưởng làng, tôi đã mang theo hoa mà ông yêu cầu.\nTôi nên đặt chúng trên bàn ở kia không?</Text>
  <Text Key="09D5FD92_43827">T-Tôi không thể chờ để thả ra...!\nLoài hoa này có mùi quá nồng đối với người thú... Hắt xì!</Text>
  <Text Key="C011F3A3_43828">Ồ, xin lỗi.\nCô đúng là ở bàn đó, và có vẻ sẽ tốt hơn\nnếu nhờ Matsuri giúp đỡ việc khác.</Text>
  <Text Key="7B9173F8_43829">Kyouka-chan và...Matsuri-chan?\nVậy cả hai đều ở đây～♪</Text>
  <Text Key="306E3015_43830">Tôi đã nghe nói là có người giúp từ trại trẻ mồ côi,\nnhưng tôi không biết rằng cô cũng đến.</Text>
  <Text Key="1C53337F_43831">Ông thất vọng sao?</Text>
  <Text Key="7742004A_43832">T-Tôi không nói vậy!\nTôi chỉ hơi ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="E3013EA8_43833">Cảm giác như đã lâu rồi kể từ lần cuối tôi nói chuyện với Suzume-san～\nLần cuối cùng chúng ta nói chuyện là trong Cuộc đua Guild ở Landosol phải không?</Text>
  <Text Key="491F4B00_43834">Xin lỗi vì lúc đó tôi không nói chuyện nhiều. \nƠm, hai người không phải là tình nguyện viên sao?</Text>
  <Text Key="01246B39_43835">Vâng.\nMẹ tôi quen trưởng làng,\nvà bà ấy nói với tôi rằng năm nay họ đặc biệt thiếu nhân lực và đang gặp khó khăn...</Text>
  <Text Key="2CC6A951_43836">Kyouka-chan đúng. Vì đây là vùng nông thôn,\nngười trẻ đều di cư đều đặn ra thành phố. Ngay cả trang trí tại địa điểm cũng khó khăn nếu không có sự giúp đỡ của người ngoài...</Text>
  <Text Key="A4756977_43837">Ra vậy...\nMatsuri-chan cũng giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="305C8308_43838">Không, tôi không nhận được phân công từ Jun-san...\nThôi, cũng vì lý do tương tự như Kyouka!\nĐặc biệt không có lý do sâu xa hay nhiệm vụ gì cả!!</Text>
  <Text Key="B5F41C09_43839">Chắc chắn có chuyện gì đó.\n&quot;Chắc chắn có chuyện gì đó.&quot;</Text>
  <Text Key="C162B7B1_43840">Thôi nào.\nCó thêm người giúp đỡ luôn là điều tốt!♪</Text>
  <Text Key="1C6F5780_43841">Đúng vậy. Tôi cảm thấy an tâm đặc biệt khi có người lớn tuổi như Suzume-san ở đây. Tôi có thể nói chuyện với cô khi gặp khó khăn với công việc không?</Text>
  <Text Key="09B005C8_43842">Tất nhiên!\nNghe cô nói vậy khiến tôi hơi xấu hổ～♪</Text>
  <Text Key="79A2EFB9_43843">Tôi rất mong được làm việc với cô.</Text>
  <Text Key="CE52DB6A_43844">Đôi khi cô làm những điều kỳ quặc...\nTôi sẽ thay vào đó theo dõi cô kỹ!</Text>
  <Text Key="47AD2411_43845">Suzume thường có vẻ kỳ quặc hoặc khiến tôi lo lắng.\nNhưng, cô biết đấy, họ luôn như vậy.\nĐừng lo, tôi sẽ theo dõi Suzume thay cho cô!</Text>
  <Text Key="E5752422_43846">Ahem!\nNói dối không tốt, nhưng ngay cả một hầu gái giỏi cũng\nkhông nói những điều không cần thiết, tiểu thư cũng nói vậy!</Text>
  <Text Key="578F376F_43847">&quot;Chẳng phải tốt hơn là nói sự thật với mọi người nhanh chóng sao?\nSớm muộn gì họ cũng sẽ nhận ra sự vụng về của cô.&quot;</Text>
  <Text Key="2CBFCCFC_43848">Đó là lời khuyên cho khi Suzume vô tình nói sai, nó không có nghĩa là cô có thể giữ bí mật...</Text>
  <Text Key="8CAA7BA5_43849">Ồ không, Kyouka-chan đã trông lo lắng rồi!?\nĐừng lo, xin hãy yên tâm!\nLần này, tôi chắc chắn sẽ hoàn thành nhiệm vụ đúng cách và cho cô xem!</Text>
