  <Text Key="CDA5C705_132350">Tớ biết rồi, sau khi tớ tuần tra xong, tớ sẽ dẫn cậu đi chơi! Chúng ta có thể dạo phố chính, hoặc nếu cậu muốn thứ gì khác, tớ khuyên là ốc đảo. Suy nghĩ xem cậu muốn xem gì nhé, Kishi-kun~</Text>
  <Text Key="5217DA1D_132351">Đó rồi! L-Lady Aira...! Tình hình này tệ quá!</Text>
  <Text Key="A1FFF96A_132352">Hả? Có chuyện gì vậy? Cậu vội thế?</Text>
  <Text Key="7A5405C6_132353">M-Một đoàn xe lạc đà bị quái vật tấn công ngoài sa mạc...! Họ bảo tôi chạy đi cầu cứu... Tôi vừa kịp chạy đến đây... còn mọi người... họ không thể di chuyển...!</Text>
  <Text Key="3FD18630_132354">À...! Được rồi, tớ sẽ đến ngay! Cậu có thể dẫn đường cho tớ không? Các cậu khác, chuẩn bị chữa trị cho người bị thương!</Text>
  <Text Key="3BE40F7D_132355">Xin lỗi, Kishi-kun. Tớ vừa mới hứa dẫn cậu đi chơi, nhưng...</Text>
  <Text Key="FD82C6F1_132356">Kishi-kun...! Cảm ơn! Cậu là cứu tinh của tôi! Đi với tôi!</Text>
  <Text Key="53198D8B_132357">Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="D49C73DA_132358">DORYAAAAAAAAHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="3AFC900E_132359">Như vậy là chúng ta đã đánh bại tất cả quái vật tôi phát hiện... Mọi người, có ai bị thương không?!</Text>
  <Text Key="CE9BDF65_132360">C-Cậu thực sự đã cứu chúng tôi... Cảm ơn rất nhiều, Lady Aira! Tôi thực sự nghĩ chúng tôi xong rồi...</Text>
  <Text Key="6A89FE2C_132361">Nào, nào, cười lên! Khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau!</Text>
  <Text Key="7B9BAADC_132362">Ahaha... Dù sao thì tôi cũng mừng là mọi người đều an toàn. Tuy nhiên, sự ồn ào vừa rồi có thể đã thu hút thêm quái vật. Chúng ta nên nhanh chóng đưa mọi người ra khỏi sa mạc.</Text>
  <Text Key="FAB3DFEF_132363">Có một trạm cấp cứu được thiết lập trong thị trấn. Nếu bị thương hoặc cần nghỉ ngơi, hãy đến đó. Chúng tôi cũng sẽ lo việc cho động vật kéo xe uống nước.</Text>
  <Text Key="FCEAF96B_132364">D-Dạ! Xin hãy cho phép tôi đền đáp ơn nghĩa này một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="265A71F5_132365">Đừng lo về chuyện đó, không sao♪ Lần sau thấy ai gặp khó khăn, cứ giúp đỡ họ!</Text>
  <Text Key="941DC833_132366">Cảm ơn cậu vì đã tăng cường nữa, Kishi-kun. Nhờ cậu, mọi người đều an toàn.</Text>
  <Text Key="FF38F4E5_132367">Ồ, như mong đợi từ cậu, Kishi-kun, mắt tinh tường! Dù sao thì vết xước nhỏ này chẳng là gì, đừng lo~...</Text>
  <Text Key="2C62E617_132368">Khoan, cái gì-...! Cậu đang định chạm vào chỗ nào?! Kh...!</Text>
  <Text Key="42BCB321_132369">Tự ép bản thân? Chuyện như thế này thậm chí không tính là làm quá sức... Cậu thực sự không cần phải lo...</Text>
  <Text Key="A387CC87_132370">...Thôi đi. Tớ vừa bảo cậu rồi, tớ ổn. À, tớ hiểu rồi. Làm ơn chữa trị cho tớ...</Text>
  <Text Key="F834899B_132371">Ực... Cậu đôi khi có thể cứng đầu thật, Kishi-kun. Dù gì thì cậu cũng không khác gì ở thế giới này...</Text>
  <Text Key="0F1B3848_132372">Hừm, nhưng cậu biết không, tớ không thể bỏ rơi ai đó đang cần giúp đỡ. Nếu tớ có thể làm gì đó để giúp, thì đó là quyết định của tớ.</Text>
  <Text Key="55C0A943_132373">...Ước nguyện của tớ là làm cho mọi người cười. Đó vẫn là ước nguyện lớn nhất của tớ cho đến ngày nay. Chính vì vậy tớ không thể bỏ qua ai đó với khuôn mặt buồn.</Text>
  <Text Key="227B6249_132374">Ý tớ là, tớ từng là Administrator bảo vệ thế giới này, phải không? Dù giờ tớ chỉ có thể tuần tra các con phố như thế này.</Text>
  <Text Key="904C53F1_132375">Ực... Tớ hiểu rồi. Cậu đúng. Xin lỗi, tớ không muốn làm cậu lo. Tớ ghét việc cậu mất nụ cười vì chuyện này.</Text>
  <Text Key="6E0C2B1A_132376">Vậy là cậu có thể nhận ra khi tớ tự ép bản thân, hử... Cảm ơn. Điều đó thực sự khiến tớ cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="E0207195_132377">Nhưng mà, có lẽ sẽ khó để kìm nén bản thân khỏi việc đó... Đó luôn là công việc bình thường của tớ, nên sẽ giống như nói 'Dừng việc là chính mình'.</Text>
  <Text Key="93E14A56_132378">Chúng ta giúp đỡ nhau... Tớ hiểu rồi. Cậu đang nói rằng việc dựa vào người khác khi gặp khó khăn là được chấp nhận, đúng không?</Text>
  <Text Key="4899C602_132379">Được rồi! Vậy tớ sẽ cố không làm quá sức... và thực sự dựa vào người khác một lần!</Text>
  <Text Key="186AC521_132380">Lady Aira, cảm ơn rất nhiều vì đã cứu chúng tôi…! Như cậu thấy, cả đoàn xe lạc đà đều an toàn. Chúng tôi biết ơn vì cậu đã đánh tan quái vật!</Text>
  <Text Key="AC8E3556_132381">May mắn thật, mừng khi nghe thế ♪ Như tớ luôn nói... khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau!</Text>
  <Text Key="79296D97_132382">Master, cuộc tấn công của quái vật đã làm chậm việc dựng lều. Nếu chúng ta không nhanh lên, chúng ta sẽ không kịp...</Text>
  <Text Key="B189BE42_132383">Đúng thật... nhưng tớ chắc các cậu đều đến giới hạn rồi, phải không? Để phần còn lại cho tớ. Đi nghỉ ngơi ở quán trọ đi.</Text>
  <Text Key="1B468D96_132384">Đó là... Master chắc là người mệt nhất trong chúng ta! Không thể nào cậu có thể xử lý một mình...</Text>
  <Text Key="706A1770_132385">Ồ? Nghe như là cần giúp đỡ, hử? Vậy tớ sẽ giúp cậu nhé~</Text>
  <Text Key="D84DA04E_132386">Ực... Bằng cách dựa vào người khác, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="DB157E63_132387">À, vậy... Kishi-kun, cậu sẽ giúp những người này chứ?</Text>
  <Text Key="C7657925_132388">Cậu chắc chứ? Cảm ơn rất nhiều! Vậy, cậu có thể chăm sóc hành lý này... cẩn thận, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="90754B9D_132389">Làm ơn mang cái này qua đó... và cả cái kia nữa, nếu cậu không phiền.</Text>
  <Text Key="6E72FA8B_132390">...Trông nặng thật. Ưm... cậu sẽ ổn nếu một mình...? ...À, cậu sắp vấp! Làm ơn cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="D418CE88_132391">Mmmmm... *Lăn qua lăn lại* Ugghhhhh...</Text>
  <Text Key="96BC0077_132392">Hả! Không, không! Tớ không thể! Tớ đã nói tớ sẽ không tự ép bản thân, tớ đã hứa... Tớ sẽ dựa vào người khác...!</Text>
  <Text Key="E3E48FB5_132393">*Thở dốc*... *Hồi hộp*...</Text>
  <Text Key="87189D5A_132394">...Mmmmm. *Lăn qua lăn lại*</Text>
  <Text Key="D7EFFE7E_132395">À, không được! Tớ không thể kìm nén sau tất cả! Tớ sẽ giúp nữa!!</Text>
  <Text Key="5C4D3AB8_132396">Ehehe... Tớ chỉ không thể để ai đó cần giúp đỡ một mình. Bởi vì đó là tớ! Đó là con người tớ! Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="E177614E_132397">Nặng... quá! Mấy thứ này thực sự nặng! Tớ nên tham gia sớm hơn... Hả? Tại sao đột nhiên nhẹ hơn?</Text>
  <Text Key="8F10E335_132398">Cảm ơn... Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="746CD2EB_132399">Tớ đoán tớ chỉ là như thế này. Sâu thẳm bên trong, tớ không nghĩ mình sẽ thay đổi bao giờ.</Text>
