  <Text Key="A03A72C5_93650">Tôi sẽ bảo vệ Kokkoro.</Text>
  <Text Key="1AFF78F3_93651">...Anh ấy là một cậu bé ngoan.\nTôi rất mong được gặp anh ấy ở đó.</Text>
  <Text Key="E22377D5_93652">...Ướm, Cha.</Text>
  <Text Key="A8659EBD_93653">Nếu... 'sự giam cầm' kết thúc.\nNếu chúng ta có thể trở về thế giới thực...\nThế giới này sẽ ra sao?</Text>
  <Text Key="EC733FC6_93654">......\nKokoro.\nCon yêu quý thế giới này rất nhiều.</Text>
  <Text Key="777BC9FB_93655">Tất nhiên. Không chỉ là Chủ nhân của con...\nmà còn cả Lady Pecorine, Miss Kyaru, và Miss Sheffy.\nChính trong thế giới này mà con đã gặp được nhiều người tốt bụng.</Text>
  <Text Key="B3F1CE10_93656">Đúng như những gì con lo sợ. \nTrên thực tế, sự chỉ trích dành cho thế giới này──\n&quot;Legend of Astrum&quot; là rất lớn.</Text>
  <Text Key="89D47092_93657">Chúng tôi, những nhà phát triển, Seven Crowns, Wisdom, và Vương quốc Astraea,\ncác nhà đầu tư, đang chịu sự lên án nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="7E51B7EA_93658">V-Vậy thì... đúng như mong đoán.\nNếu chúng ta, những người ở phía này, được giải phóng...</Text>
  <Text Key="6178E119_93659">Vâng. Nếu không còn ai bị giam cầm nữa.\nLiên Hợp Quốc sẽ tiến hành tháo dỡ &quot;Legend of Astrum&quot;.</Text>
  <Text Key="F5B69FA3_93660">...!\nV-Vậy là...</Text>
  <Text Key="7A3EFB4A_93661">...Mình tự hỏi Kokkoro-san và người lớn đang nói chuyện gì...</Text>
  <Text Key="6CF46862_93662">Hừm, có vẻ là chuyện quan trọng... \nKokkoro, trông cô ấy không được tốt lắm...</Text>
  <Text Key="4439E4A7_93663">Có chuyện gì khiến cô lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="4068C54F_93664">Không, không phải vậy! \n...Thôi, cũng không phải mình bận lắm hay gì...</Text>
  <Text Key="49A22E8F_93665">...Không thực sự.\nChỉ là...</Text>
  <Text Key="FAB14D13_93666">Mình... ghen tị với Korosuke...</Text>
  <Text Key="75F13D33_93667">......bố mẹ của mình......mình không phiền nếu họ bình thường hơn một chút được không......</Text>
  <Text Key="F23C7936_93668">Gyuuuuuuu!</Text>
  <Text Key="A1421F5B_93669">Hả?!\nNày, đây là chuyện gì vậy đột ngột thế, Ahorine?!\nGrrr...</Text>
  <Text Key="3E486F1D_93670">C-Cùng đi với tôi nhé, {playername}!\nGyuuuuuu!!!</Text>
  <Text Key="1453AACA_93671">(Ôm siết.)</Text>
  <Text Key="7A4B5F0F_93672">Ngay cả {playername} nữa sao?!\nUghh, chuyện quái gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="E38E15E7_93673">Ehehe... Cô Misato-sensei đã nói với em một chuyện quan trọng trước đó.</Text>
  <Text Key="3ED68B86_93674">Cô ấy nói rằng đôi khi trẻ em đi theo con đường hơi lệch... Nếu con truyền đạt tình yêu thương của mình cho chúng một cách thích hợp, chúng có thể quay về đúng đường.</Text>
  <Text Key="42FF6B5C_93675">Vậy, chúng ta sẽ yêu thương cậu rất nhiều, Kyaru!\nEm sẽ yêu thương cậu rất nhiều!\nGyuuu Gyuuu♪</Text>
  <Text Key="CCFF27D9_93676">Được rồi, được rồi☆\nEm ôm Shiorin nhiều lắm♪\nGyu Gyu♪ Và nữa!</Text>
  <Text Key="58F8CECA_93677">Ồ... Đó là cơn bão ôm ấp, cảm thấy rất viên mãn...</Text>
  <Text Key="39D91C38_93678">Nào, Aoi!\nNhanh lên!</Text>
  <Text Key="C932743F_93679">Hả?!\nCô chắc chứ?!\nV-V-Vậy thì, xin lỗi nhé...</Text>
  <Text Key="DAC0F292_93680">Keeeeeehhh!!!</Text>
  <Text Key="C1C38D50_93681">Gofu!?</Text>
  <Text Key="0D6CDE3F_93682">Hehe.\nThật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="8B6843AD_93683">Hơn nữa...\nEm không nghĩ Kyaru-chan từ đầu đã là một đứa trẻ xấu.</Text>
  <Text Key="BC3EACCF_93684">Vâng☆\nEm biết cậu rất rõ♪\nCậu là một đứa trẻ ngoan, Kyaru!</Text>
  <Text Key="830E4925_93685">Này, ừm...!\nBuông tôi ra!</Text>
  <Text Key="C6FA3112_93686">Kokoro.\nEm hiểu sự do dự của mình.\nVới điều đó trong đầu, ta muốn ngước ước nguyện của con.</Text>
  <Text Key="CCDDA43B_93687">Nếu con ước muốn ở lại thế giới này.\nTa sẽ tôn trọng điều đó hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="4AE70753_93688">...Cha...</Text>
  <Text Key="1F8A82A0_93689">Ước nguyện hiện tại của con là cứu Lady Ameth,\nngười đã bị Miroku bắt giữ,\nVà giải phóng Miss Sheffy, người đã trở thành 'điểm cuối' của Eris.</Text>
  <Text Key="F391E557_93690">Hơn hết. Mong ước lớn nhất và không thay đổi của con là phục vụ và dẫn dắt Chủ nhân. Dù ở đâu, điều đó sẽ không bao giờ thay đổi.</Text>
  <Text Key="0CEE1CD7_93691">Ta hiểu. \nVượt qua câu trả lời đó, có lẽ phía trước còn một thử thách khó khăn, nhưng...</Text>
  <Text Key="EEFAF9BD_93692">Chính qua việc vượt qua khó khăn và đau khổ, linh hồn được tôi luyện và trưởng thành. Đối với chúng ta, những người đã ngừng tiến hóa như động vật và được định mệnh sớm muộn cũng bị vượt lên bởi sinh vật khác, Đây là con đường duy nhất còn lại.</Text>
  <Text Key="CFBF16C2_93693">Con gái ta. \nHãy cho ta thấy con có thể vượt qua thử thách này.</Text>
  <Text Key="964D9FEE_93694">Vâng. \nKhông sai.</Text>
  <Text Key="66D53DB2_93695">Đó là một câu trả lời tốt. \n... Bây giờ...</Text>
  <Text Key="34942890_93696">Như ta đã nói trước đó, ta không thể ở thế giới này lâu hơn nữa. \nVới tư cách là một nhà phát triển và với tư cách là một người cha, ta muốn giúp đỡ con nhiều hơn... \nNhưng, để đổi lại, ta sẽ bảo vệ những Seven Crowns khác và tất cả mọi người ở thế giới thực.</Text>
  <Text Key="C00B61FE_93697">Bây giờ, đi đi. \nAvatar này sẽ sớm biến mất. \nTa không muốn con thấy điều đó.</Text>
  <Text Key="C608AA8F_93698">Vâng.\nVà cuối cùng.</Text>
  <Text Key="02903720_93699">Ướm, Cha.</Text>
