  <Text Key="BCF01697_122550">'Thật bất ngờ.\nRằng một kẻ lạnh lùng như ngươi lại đề xuất cuộc đàm phán như vậy'</Text>
  <Text Key="18773390_122551">Với ngươi, Kishi-dono, ta mắc nợ ân tình. Hơn nữa...\nNếu thời điểm đó đến, ta sẽ giao những nhiệm vụ của ta cho ngươi nữa.</Text>
  <Text Key="D45C0A64_122552">'……Hừ.\nQuả nhiên, ta hơi quan tâm đến hoàn cảnh của ngươi──'</Text>
  <Text Key="560C90C7_122553">'……Bandy Sisters.\nTa giao chuyện này cho các ngươi'</Text>
  <Text Key="37D369FE_122554">'……À? Các ngươi định đi đâu──'</Text>
  <Text Key="EA30F43C_122555">'Những kẻ bị điều khiển bởi sợi dây sẽ không tấn công ngươi.\nĐây, cố gắng hạ gục lực lượng Công Chúa đi'</Text>
  <Text Key="210648FB_122556">'Đừng bỏ qua ta… Tch'</Text>
  <Text Key="2A15EA36_122557">'……Hừ.\nNhững chuyện bất ngờ đã làm rung động trái tim ta một chút…'</Text>
  <Text Key="44C75B3F_122558">……!\nLại rồi, mưa sợi dây…</Text>
  <Text Key="1EA566C8_122559">Nếu chúng trúng trực tiếp, chúng ta sẽ gặp rắc rối lớn…!\nChúng ta phải tránh chúng hoặc đánh bay chúng!</Text>
  <Text Key="5ABCF2FF_122560">Rắc rối.\nNguy hiểm.</Text>
  <Text Key="AC7BC84C_122561">'……Chỉ nghĩ đến thôi đã thấy khó chịu.\nĐể đơn thuần chấp nhận đề xuất của ngươi mà không phản đối'</Text>
  <Text Key="0866D721_122562">'Nếu ngươi, với tư cách là một Công Chúa, không thể gánh vác gánh nặng──\nLợi thế của ta vẫn không thay đổi.\nTa sẽ thả con rối nhỏ của ngươi ra và đập nát chúng.'</Text>
  <Text Key="BC045E94_122563">……Tốc độ ngươi tăng số con rối lên nhanh hơn một chút so với\nsố lần ta có thể cắt những sợi dây này... Hơn nữa, thậm chí còn có những kẻ\ntrở thành tốt của ngươi mà không có sợi dây nào gắn vào.</Text>
  <Text Key="3971F862_122564">Gyahahaha!!\n──Được chứ!? Bắn được chưa!?</Text>
  <Text Key="82FD2F8E_122565">Xui rồi!\nBandy Sisters, cũng…!</Text>
  <Text Key="83CAB5E0_122566">Wakana-san!\nXin hãy lắng nghe...!</Text>
  <Text Key="8D6D8B21_122567">……Xin lỗi……\n……Xin lỗi……</Text>
  <Text Key="F868B8B3_122568">Thật sự, tôi không chịu nổi...\nNhưng.\nNếu là để làm yếu lực lượng Công Chúa... Tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="01BCEF79_122569">Sumire…</Text>
  <Text Key="AE08C6E6_122570">……T-tôi ổn.\nChỉ trầy xước tay một chút...\nTập trung đánh bay sợi dây.</Text>
  <Text Key="96F043F3_122571">……Công Chúa Pecorine. Công Chúa Lyrael. Công Chúa Violet.\nThất bại này hoàn toàn là do bất tài của bản thân tôi.</Text>
  <Text Key="D29B865F_122572">Tôi không có lý do gì để bào chữa, nhưng──Tôi chắc chắn sẽ sửa chữa.\nXin, trong khoảng trống này, hãy tập hợp khán giả từ các ghế và\nxin truyền yêu cầu khiêm nhường này đến các người.</Text>
  <Text Key="9A0CCED4_122573">Rốt cuộc tôi nên làm...!</Text>
  <Text Key="E48DD920_122574">"Mọi người! Xin mời qua đây!"\n"Lind, Wurm! Ở đây!"</Text>
  <Text Key="BB8636ED_122575">"Được rồi!"\n"Vâng!"\n"Hiểu rồi!"\n"Ừm"</Text>
  <Text Key="A7F38CCC_122576">"Vâng!"\n"Pigyuu!"</Text>
  <Text Key="5457BF6E_122577">Ngươi định làm gì, ngươi...!</Text>
  <Text Key="32152312_122578">──Mia-ya.\nKế hoạch, được chứ?</Text>
  <Text Key="BADADC36_122579">V-vâng, Công Chúa~.\nBiểu tượng thoát khỏi bạo động… kích hoạt~!</Text>
  <Text Key="61C8F717_122580">……Tsk!\nMọi người sẽ cùng nhau thoát, là vậy sao…!</Text>
  <Text Key="D36398FD_122581">Cái gì cơ!?\nThật không thể tin nổi, đồ nhát gan tồi tệ~!!</Text>
  <Text Key="FD4F5BAA_122582">'Hahaha…!\nCông chúa sắt thép kia chạy trốn với buồm sau lưng...\nThật là một cảnh tượng hài hước.'</Text>
  <Text Key="6FA79DD5_122583">……\nChúng ta sẽ đuổi theo… Được chứ? Spider-san.</Text>
  <Text Key="985DC7AA_122584">'Hừ.\nTa chưa từng kỳ vọng gì ở ngươi ngay từ đầu.\nNhư tìm chuột, hãy làm càng nhiều ồn ào càng tốt'</Text>
  <Text Key="26E98CDC_122585">'Sợi dây pupeteer của ta giờ đây sắp phủ kín bầu trời Gio Gehenna hoàn toàn.\nDù chúng trốn về pháo đài hay ẩn nấp dưới lòng đất,\nSợi dây của ta sẽ kéo dài đến bất cứ đâu──nuốt chửng tất cả.'</Text>
  <Text Key="F15BC4AE_122586">Ưm… Vậy thì…\nCòn đứa trẻ làm con tin thì sao…?</Text>
  <Text Key="2071D23F_122587">'Ta nhân từ, nên.\nTa sẽ giữ chúng sống cho đến khi ta thấy nơi chúng trốn──'</Text>
  <Text Key="12A9ECA1_122588">'À, không, không.\nChúng thực ra đã như đã chết rồi, phải không?\nHehe──'</Text>
  <Text Key="47D863C7_122589">'Chúng vô cùng liều lĩnh để lộ mình vì một thứ\nKhông có xác, không thể nào lấy lại được──\nÔi, thật là…'</Text>
  <Text Key="EFA7A834_122590">'Ngu ngốc, ngu ngốc, ngu ngốc các Công Chúa!\nHehehe!\nHahahahaha!'</Text>
  <Text Key="5026E7ED_122591">Lần Đầu Tới Teogonia</Text>
  <Text Key="3FD45714_122592">Yori vs Misora~Vòng 2~</Text>
  <Text Key="63927AAF_122593">{playername} và những người khác suýt bị bắt bởi một bẫy do Interpol thiết lập. Tuy nhiên, nhờ nỗ lực của Mitsuki, họ đã thoát khỏi cảnh nguy.</Text>
  <Text Key="842E9D0C_122594">Trong khi chạy qua bóng tối do một vụ phá vỡ bất ngờ gây ra, {playername} và bạn bè tiếp tục trốn chạy mà không suy nghĩ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="32536BB6_122595">Người đã lợi dụng khoảng trống tức thời do cú sốc tạo ra và bắt cóc cô ấy là...</Text>
  <Text Key="6C4EC92E_122596">...Masaki-san? Là ngươi... phải không?</Text>
  <Text Key="278EC8AF_122597">...Đây là lần đầu tiên ta gặp ngươi "ở đây". Pecorine... Không, Công Chúa Eustiana.</Text>
  <Text Key="014EF17D_122598">Ta là Kuramazaki Masaki. Ta là thành viên của Phòng An ninh Công cộng, Bộ Ngoại vụ, Số 3, Cục Cảnh sát Thủ đô...</Text>
  <Text Key="C44839E3_122599">Ý ngươi là...</Text>
