  <Text Key="11FFC57C_101000">Làm ơn, Misora-chan...! Để mọi người đi...!</Text>
  <Text Key="ABEE7E8C_101001">Hừm... Xin lỗi nhé? Tôi không thích nói dối, nhưng tôi thích bí mật. ★</Text>
  <Text Key="D4353483_101002">Mọi người, Kiritsu★</Text>
  <Text Key="27CD056E_101003">...U-Uuuu...!</Text>
  <Text Key="2B64996D_101004">Uwaaaaah...!</Text>
  <Text Key="E718D2C2_101005">Hyaaah?!</Text>
  <Text Key="13B30622_101006">Bàn và ghế của tôi bị thổi bay như lá khô...!</Text>
  <Text Key="B861498D_101007">Tôi vừa mới sửa xong lớp học!</Text>
  <Text Key="027ECC60_101008">Tên này... Trông như rác rưởi nhưng mạnh kinh khủng...!</Text>
  <Text Key="1E8677F8_101009">Hừm... Vậy thì, tôi sẽ gọi cậu là Penpokorin♪</Text>
  <Text Key="FB1E6DB0_101010">Go-go-go ★ Penpo-korin♪</Text>
  <Text Key="F47C512D_101011">Chán lắm! Xin lỗi, nhưng tôi sẽ xử lý nhanh thôi!</Text>
  <Text Key="B58699B3_101012">Yaaaaah!</Text>
  <Text Key="3BD94559_101013">Ối! ...Lại to ra nữa?!</Text>
  <Text Key="F20F3871_101014">Ufufu★ Princess Form, phải không? Tiếc thay, sức mạnh đó đã bị phá hủy rồi♪</Text>
  <Text Key="963C9D09_101015">Azold-san đã kiểm tra kỹ cho tôi về việc tăng sức tấn công đến mức nào và cách dùng chiến thuật đó. ★</Text>
  <Text Key="6C63A507_101016">Tiếp tục, tiếp tục, 'Penpoko-pon'!</Text>
  <Text Key="0B6446E0_101017">...Hả? Tôi không biết đó là tên. Hừm...</Text>
  <Text Key="57740F75_101018">Thôi kệ, quan trọng gì chứ? Go-go-★</Text>
  <Text Key="6004A9F4_101019">Hyahn!?</Text>
  <Text Key="35DFDF14_101020">Pecorine!</Text>
  <Text Key="A9AE1AE0_101021">T-Tôi ổn! Nhưng...!</Text>
  <Text Key="5B0C4C48_101022">Con thú bông đó không dừng lại! Thực tế, nó sắp xông vào thành phố!</Text>
  <Text Key="6EEA484E_101023">Nào, cùng đuổi theo nào! ★ Tôi cá các cậu không bắt được chúng tôi! ♪</Text>
  <Text Key="B91F64F2_101024">Phần 2 Chương 4 Tập 8</Text>
  <Text Key="31FB2D0A_101025">Io và những người khác, những người đã ở lại tại Học viện Lucent để tìm thiết bị thôi miên, đã phát hiện thiết bị trong hồ bơi nhờ sự nhanh trí của Suzuna. Trong khi đó, Pecorine và bạn bè của cô ấy đã bị buộc phải chiến đấu khó khăn chống lại Penpokorin, kẻ không thể tấn công chút nào.</Text>
  <Text Key="508EB9E4_101026">Vâng...!</Text>
  <Text Key="C8D5FE46_101027">Bây giờ, Sheffycchi!</Text>
  <Text Key="8A925B40_101028">Xin lỗi các cậu! Tôi sẽ dễ dàng với các cậu, nên tha thứ cho tôi!</Text>
  <Text Key="107C91E4_101029">Trong khi Pecorine và những người khác đuổi theo Misora, Io, Misaki và những học sinh khác tại học viện đang vật lộn để ngăn chặn những học sinh bị thôi miên khỏi phát điên</Text>
  <Text Key="E216A6A1_101030">Chết rồi, mọi người đông cứng và cứng! Lạnh quá!</Text>
  <Text Key="FF85E78D_101031">T-Tôi tự hỏi cô ấy có ổn không...?</Text>
  <Text Key="30A5F5AB_101032">Tôi không thể tê liệt họ khéo léo như Kyaru được, nên tạm thời, tôi đã đông cứng tay chân và nhét đá vào miệng họ... Tôi không thể dùng ma thuật một thời gian, và tôi không thể phát điên.</Text>
  <Text Key="C6E42DC9_101033">Làm tốt lắm, Sheficchi!</Text>
  <Text Key="2E99C4EA_101034">*thở dài* Than ôi. Với thế này, có vẻ mọi người cuối cùng cũng đã dừng lại...</Text>
  <Text Key="5E4F011D_101035">Nghĩ mà thấy, ngay cả lũ trẻ từ các lớp khác cũng bị điều khiển... Suzuna-chan và những người khác không bị thương chứ?</Text>
  <Text Key="A59C8CE9_101036">Heheheheh☆ Hơi xa một chút, nhưng Hidesai đang tăng cường cho tôi!</Text>
  <Text Key="52FE02C8_101037">Tôi cũng ổn, Sensei. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A4ADE6A7_101038">Mọi người trong lớp, nếu ở trong băng quá lâu, tay chân sẽ bị tê cóng... nên các cậu phải tìm thiết bị thôi miên càng nhanh càng tốt.</Text>
  <Text Key="18CB83FC_101039">Ồ, tệ rồi! Tôi tự hỏi thiết bị này ở đâu!?</Text>
  <Text Key="9C2B0C8C_101040">Chúng tôi đâu thể để chúng nằm ở nơi dễ tìm thế... Không phải quá khó tìm nếu không có manh mối sao?</Text>
  <Text Key="3B2E2219_101041">Manh mối... Tôi nghĩ hành vi của Misora là manh mối duy nhất chúng ta có...</Text>
  <Text Key="7A103B9B_101042">...Đúng rồi! Misora nói phạm vi ảnh hưởng nhỏ, phải không? Trong trường hợp đó, nó phải ở đâu đó trong trường.</Text>
  <Text Key="3A99B83F_101043">Nhưng tôi chắc khu vực quanh lớp học này không phải. Nếu họ giấu nó dưới sàn lớp học hay gì đó, tôi không nghĩ họ sẽ khiến học sinh phát điên hay phát động con golem bông.</Text>
  <Text Key="EC41B66A_101044">Để xem, hãy đến khu trường bên ngoài lớp học! Ồ, tôi bắt đầu cảm thấy mình sẽ tìm được các cậu!</Text>
  <Text Key="C785CA6D_101045">...! Đ-Đúng rồi... Bây giờ đến nước này, hãy tìm chúng từng cái...!</Text>
  <Text Key="264D24E6_101046">Khoan! Ngay cả khi chia ra, vẫn còn quá nhiều để tìm...!</Text>
  <Text Key="073DCFB3_101047">Đ-Đúng rồi! Phụ nữ trưởng thành không cần vội vàng! Suzuna thì khỏi nói, đây không phải phong cách của Io-chan!</Text>
  <Text Key="672B388A_101048">N-Nhưng nếu không vội, mọi người sẽ! {playername} và những người khác cũng đang chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="C2948F03_101049">Bình tĩnh lại, Sensei... Tôi chắc chắn chúng ta sẽ thu hẹp được nơi ẩn náu thêm chút nữa.</Text>
