  <Text Key="E4B1D99B_30650">Gã này... Hắn khiến ta sợ theo cách khác so với người Yang-topia...</Text>
  <Text Key="BDC45E65_30651">Điều đó thật bất ngờ, nhưng chúng ta vẫn còn ưu thế về số lượng. Chỉ còn lại là tận dụng cơ hội này...!</Text>
  <Text Key="6610C35F_30652">...Được rồi, tạm thời để vậy. Sau màn giải trí vừa rồi, ta phải dùng hết trí tuệ để đón tiếp khách.</Text>
  <Text Key="AC1059F6_30653">Bây giờ, di chuyển! Các chiến binh xác số của ta!!</Text>
  <Text Key="324F29CA_30654">Áo-Áo-Áo giáp... Chúng di chuyển rồi!?</Text>
  <Text Key="AB5C7F23_30655">Đây là những binh lính ta tạo ra qua giả kim. Khác với con người, chúng không cảm thấy đau đớn hay sợ hãi. Chúng là những chiến binh rất thành thạo.</Text>
  <Text Key="49D08E31_30656">Chênh lệch về số lượng đã bị đảo ngược... Tuy nhiên chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài chiến đấu! Taaah!</Text>
  <Text Key="699B2F12_30657">Kiếm thuật thật tuyệt vời. Người Skyfarer không có khí cầu, Djeeta. Nhưng...</Text>
  <Text Key="D270FD1C_30658">Ugh... Ta biết chuyện này sẽ không dễ dàng thế...!</Text>
  <Text Key="BADE6AFB_30659">Mọi người, hãy cho ta một chút thời gian để phân tích tình hình! Giả kim có thể xử lý được nếu chúng được tạo ra bằng giả kim!</Text>
  <Text Key="FF542AEC_30660">T-Ta hiểu...! Do-chan, hãy cố gắng lên...!</Text>
  <Text Key="6373BD8E_30661">Định phân tích giả kim của ta, hử...? Hehe, ngươi đang xem thường ta. Nhưng bất kể lý do gì, sự sẵn sàng học hỏi của ngươi đáng khen. Ta yêu những người tìm kiếm chân lý. Hãy suy nghĩ hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="CF3C32C0_30662">Tất nhiên, ta cũng sẽ không dừng lại và nương nhẹ với ngươi. ...Tập hợp bên chủ nhân, các chiến binh của ta!!</Text>
  <Text Key="159A7701_30663">Áo-Áo giáp đang đến từ khắp nơi...! Chúng nhân lên như chuột...!</Text>
  <Text Key="067D73B2_30664">Hãy xem sự rực rỡ của suy nghĩ ngươi định hình trong điều kiện cực hạn nào. Các chiến binh, tiêu diệt kẻ thù!</Text>
  <Text Key="E0470907_30665">Có vẻ tình hình này trở nên khó khăn hơn...! Nhưng ta sẽ không bao giờ bỏ cuộc! Haah!!</Text>
  <Text Key="1FD8A712_30666">Đúng rồi! ...Không có sự khác biệt giữa vẻ ngoài của các áo giáp... Điều đó có nghĩa là khả năng chúng cùng một phép thuật... Về vật liệu cho sự cứng rắn này... Không, có lẽ...</Text>
  <Text Key="5AEC1EFB_30667">T-Tốt lắm, Do-chan...! Tiếp tục phát huy...</Text>
  <Text Key="B7125BBA_30668">Ơ, p-phía sau ta? Phía sau ta là...</Text>
  <Text Key="0D85801B_30669">ÁI CHÚI CHẾT?! T-T-Ta xin lỗi, ta rất rất xin lỗi! K-K-KHÔNG được đến gần ta...~!!</Text>
  <Text Key="54E04345_30670">Ực! Ôi ôi... Ta đâm vào tường... Hả? Bức tường này... đang di chuyển...?</Text>
  <Text Key="1CB632FB_30671">À...đ-đó là cửa ẩn?! Ôi, ôi ôi, ta đang rơi, RƠIIIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="0A50B48A_30672">Vikala-chan!!</Text>
  <Text Key="A448FD24_30673">Eeeeeeeek!!</Text>
  <Text Key="E9B953EA_30674">Ồ, đủ xa rồi. Ta không thể để các ngươi xuống dưới đất. Các chiến binh, bao vây họ.</Text>
  <Text Key="F805EC2A_30675">Tình hình của các ngươi sẽ không thay đổi dù là dưới đất hay trên mặt đất... Tình hình là tất cả các ngươi đều là những con chuột chạy quanh trong cái túi của ta. Heheheheh... Aaaahahaha!!</Text>
  <Text Key="3D68BFAA_30676">{playername} và những người khác đã bất ngờ bị tách ra. Trái ngược với sự bất an của họ, tiếng cười của Mauve vang vọng khắp biệt thự.</Text>
  <Text Key="FA59A6A3_30677">Chúng chạy mất rồi!</Text>
  <Text Key="4144E3A0_30678">Có lẽ nhà giả kim nổi tiếng này đã bẫy họ?</Text>
  <Text Key="98A5AB50_30679">Có gì đó phía sau bức tường này?</Text>
  <Text Key="5737CD40_30680">Karin, ra sau ta!</Text>
  <Text Key="59C9CC8E_30681">Ta sẽ đến cứu các ngươi ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="E0C5C896_30682">Lord of the Manor</Text>
  <Text Key="3D81F48C_30683">Djeeta Vikala</Text>
  <Text Key="15AB7782_30684">Sinh Vật Giả Kim Dạng Áo Giáp</Text>
  <Text Key="74409FE9_30685">Các Sinh Vật Giả Kim Dạng Áo Giáp</Text>
  <Text Key="C1ABA581_30686">Trong trận chiến chống lại các chiến binh do nhà giả kim Mauve tạo ra, Vikala lao vào một cửa ẩn. Trong nhóm, Djeeta và Dormouse, những người cố gắng cứu cô ấy, cũng vấp ngã xuống dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="DDA31878_30687">*Óc*... Àaaaa...</Text>
  <Text Key="5BE15387_30688">T-Ta nghĩ ta đã nôn một chút... À, không, chẳng có gì ra... Nhưng vị như mình có mùi nôn trong miệng...</Text>
  <Text Key="310BA78D_30689">Ôi ôi ôi... Vikala, Do-chan, mọi chuyện ổn chứ? Các cô có bị thương không?</Text>
  <Text Key="9DCFEE14_30690">Gì......ừ, sao......hả......? Djeeta, thanh kiếm của cô là......</Text>
  <Text Key="6FAA7B85_30691">Hả? Ôi! Nó không ở đây?! Có lẽ những sinh vật áo giáp trước đó đã lấy mất...</Text>
  <Text Key="0C97CE5B_30692">Ặp Ặp Ặp... T-T-Ta xin lỗi...!! Chính vì ta là một cô gái chuột vô tâm và thiếu chú ý nên thanh kiếm quý giá của Djeeta đã...</Text>
  <Text Key="D8A45232_30693">Ahahaha, không sao, ổn cả! Cá nhân ta chỉ mừng là cô an toàn, Vikala!</Text>
  <Text Key="E4DCEA74_30694">Thực ra hơi buồn một chút, nhưng... Dù sao đi nữa ta chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi. Không, TA SẼ làm cho mọi chuyện ổn!</Text>
  <Text Key="EBD45B25_30695">Quan trọng hơn... Chúng ta đang ở đâu...? Nơi này có gì đó rất đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="AD9DCA9C_30696">Chưa kể xung quanh chúng ta có nhiều dụng cụ và sách mà ta không thực sự hiểu...</Text>
  <Text Key="E2220129_30697">Có lẽ đây là phòng thí nghiệm của Mauve hoặc có thể là của nhà giả kim già. Nó trông giống như một nơi họ có thể đã nghiên cứu giả kim ở đây.</Text>
  <Text Key="6F944F43_30698">C-Có lẽ cô nói đúng... À.</Text>
  <Text Key="86068630_30699">A-Aaaa kia...! Kia rồi! Djeeta, kia rồi... Đôi tai chuột của ta...!</Text>
