  <Text Key="0468F76F_96650">Ừ, không thể... Không thể... \nHát trước mặt người lạ... \nHơn nữa, tôi còn là thành viên của [Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="203F1E1C_96651">Ngay cả khi không gia nhập guild, cũng có lựa chọn tham gia với tư cách khách mời trong buổi hòa nhạc. Tôi thực sự muốn được hát cùng Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="25C7B3C0_96652">Ồ, chắc sẽ vui lắm~♪</Text>
  <Text Key="1CDF4B35_96653">Nếu là trang phục, tôi sẽ làm một bộ váy xòe dễ thương cho cô! \nHừm...</Text>
  <Text Key="53BC8EF5_96654">Hiểu rồi! \nLà 87, 58, và 84 tính từ trên xuống!</Text>
  <Text Key="89181293_96655">Hả, cái gì...!? \nSao... cô biết được!?</Text>
  <Text Key="E2EF1506_96656">...Tsumugi. \nDùng kỹ năng đó nhiều quá không tốt đâu.</Text>
  <Text Key="DC80A4A3_96657">Và, nhưng... nhưng, cái đó...</Text>
  <Text Key="1EEC829E_96658">Nhà sản xuất của cô...\nRegina Geas \nÀ, đó là một người rất ồn ào...</Text>
  <Text Key="CE7C75A4_96659">Đừng lo, không sao đâu! Nhà sản xuất, thực ra bà ấy khá tinh tế và biết đọc không khí. ...Một cách bất ngờ.</Text>
  <Text Key="C77BA5B8_96660">Ranpha-san mạnh, nên \ncó thể cô ấy sẽ thách đấu vui vẻ...</Text>
  <Text Key="37900255_96661">Nhưng nhà sản xuất... Bà ấy vẫn đang chiến đấu bên ngoài, phải không? Chống lại một con quái vật đủ mạnh để đốt cháy cả thế giới... và Eris, người có thể kiểm soát nó.</Text>
  <Text Key="EA868A61_96662">Tôi mừng là phép thuật brainwashing đã được gỡ bỏ. Nhưng nếu cứ tiếp tục thế này, các nhà sản xuất có thể bị Eris-san hạ gục. Trước khi điều đó xảy ra, chúng ta phải làm gì đó ở đây!</Text>
  <Text Key="38DC53EF_96663">Được! \nVà nếu không nhanh lên, \nngười dân khắp nơi trên thế giới sẽ gặp rắc rối lớn... Được rồi!</Text>
  <Text Key="D1F92CA0_96664">Guild hát và chiến đấu, [Carmina] kết hợp cùng Ranpha-san! \nTrực tiếp trên sân khấu cuối cùng! Hãy dốc hết sức mình!</Text>
  <Text Key="9E9291AF_96665">T-Tôi nữa...!?</Text>
  <Text Key="57FFBFD4_96666">Đó rồi, desu! \nNinpo: Raging Fire Crimson Lotus Whirlwind~!</Text>
  <Text Key="370EE438_96667">Gyaooooooh♪</Text>
  <Text Key="B23D0147_96668">...Hah. \nCảnh quan bị phá hỏng và nóng quá, tôi đang đổ mồ hôi. \nMôi trường này hoàn toàn không phù hợp với tôi.</Text>
  <Text Key="FF8BAE05_96669">Này, cô cũng thấy vậy chứ?</Text>
  <Text Key="8F66B051_96670">Yuki trông đẹp trên sân khấu.</Text>
  <Text Key="42125B51_96671">Đúng vậy, phải không?♪ \nNếu là trận chiến quyết định, tôi ước họ chuẩn bị một sân khấu đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="6632C300_96672">...haa...\nNgay cả giáo sư đang hướng tới trận chiến cuối cùng trông cũng ngầu quá...</Text>
  <Text Key="2FFED5C0_96673">Này các cậu! \nChiến đấu cho nghiêm túc~!</Text>
  <Text Key="4CDD7166_96674">Chiến đấu đi, Mass! \nCrimson whirlwind! \nRed Whirrlwind!!</Text>
  <Text Key="D1D2A052_96675">Như tôi đã nói! Ninon, đừng gây hỏa lực bạn bè! Kuuka, đừng cố ý nhận đòn! Yuki, dừng việc lười biếng lại! Ayumi, đừng trốn nữa, ra đây~!</Text>
  <Text Key="4314F5D6_96676">Ối, không tốt rồi. \nGuild master của chúng ta gặp nguy rồi.</Text>
  <Text Key="C4129C13_96677">Ừck... Chúng ta cũng phải chiến đấu, phải không...</Text>
  <Text Key="5DA68D9B_96678">Những người này, tôi thề, họ lúc nào cũng thư giãn như thường lệ...! \nMặc dù đây có thể là trận chiến cuối cùng của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="E90CF398_96679">*thở dốc thở dốc*... Hả? Thật sao...?</Text>
  <Text Key="44EAB4C2_96680">...Tôi không thể chắc chắn. Nhưng vừa nãy, sau khi nghe câu chuyện về nữ thần tên Ameth... Tôi cảm thấy mình phải trở về quê hương ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="117D68F9_96681">Quê hương của Monika-san...?</Text>
  <Text Key="B34F7D94_96682">Liệu nó đang đề cập đến quê hương của "Weiss Flügel"?</Text>
  <Text Key="2769876C_96683">Hay... có thể đề cập đến nơi gọi là "thực tại"?</Text>
  <Text Key="0A386DE5_96684">...Tôi vẫn chưa thực sự hiểu thứ gọi là "thực tại". Nhưng đã có nhiều sự cố. Tôi phải báo cáo lại cho trụ sở ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="2C9372B3_96685">Và rồi... một thời gian, chi nhánh Landosol của Weiss Flügel sẽ nghỉ...?</Text>
  <Text Key="C558A9E1_96686">Hay... giải tán?</Text>
  <Text Key="EB5B2877_96687">Bất kể thế nào, thì cũng vậy. \nCác cậu chưa bao giờ nghe gì cả, \nCác cậu là một đội ngũ lộn xộn và không thống nhất.</Text>
  <Text Key="4551CAD9_96688">Tuy nhiên, \ntôi nghĩ thật tốt khi đã có thể thành lập một guild cùng các cậu.</Text>
  <Text Key="EBCB4183_96689">Monika-san...!</Text>
  <Text Key="C2DF73D9_96690">...Thật sự. \nĐược rồi, xấu hổ như vậy không phải phong cách của Kariza chút nào.</Text>
  <Text Key="60C0B0B6_96691">Hehe, có lẽ đúng vậy. \nVậy thì, đến tận cuối, hãy chia ra đường đi của mình...</Text>
  <Text Key="CD29CB4A_96692">Flaming Crimson Lotus Whirlwind!!</Text>
  <Text Key="857DA98E_96693">Sigurd!!</Text>
  <Text Key="A89E754F_96694">À! \nCuối cùng tôi cũng tìm thấy cô! \nSố phận của tôi...!</Text>
  <Text Key="8E0A6CB9_96695">Ừ. \nLâu rồi nhé, các cậu.</Text>
  <Text Key="0A17AD48_96696">Lâu rồi đối với tôi, nhưng... \n somehow, dường như mọi thứ đã trở nên khá khó khăn.\nVà trên hết, boss lại ở bên trong cơ thể con quái vật này.</Text>
  <Text Key="42E9284A_96697">Đây là nhà của người phụ nữ đó! Đúng vậy! \nHehehe, dường như đó là một cấu trúc đáng để nghiên cứu...♪</Text>
  <Text Key="9F4DD42A_96698">Hơn nữa, có những con quái vật nhét chặt bên trong con quái vật lớn! Với thế này, các Sol Orb, chúng có thể ở đâu chứ...?!</Text>
  <Text Key="55EDD87B_96699">Xin lỗi... ngay cả quái vật khổng lồ... \nvà quái vật nhỏ nữa. Ngay cả các Sol Orb. \nĐối với tôi, tất cả chúng đều chỉ là những vấn đề nhỏ nhặt...</Text>
