  <Text Key="5D9A788D_72200">Chúng ta có làm chuyện như vậy không?</Text>
  <Text Key="F0B77775_72201">Khi khách hàng nhỏ bắt đầu khóc,\nVictor đã làm cho chúng cười, đúng không?</Text>
  <Text Key="E36B8B6D_72202">Ồ, đó chỉ là tôi vấp ngã vì lo lắng và cố chạy đến chỗ cậu~</Text>
  <Text Key="8729438A_72203">À! Điều đó chắc chắn rất buồn cười!</Text>
  <Text Key="037CFF66_72204">Matthew cũng tuyệt vời. \nAnh ấy âm thầm làm không khí vui vẻ hơn mà không rời đi.</Text>
  <Text Key="42D631C0_72205">Thực ra, tôi muốn rời đi,\nnhưng tôi nghĩ nếu đột ngột rời đi, sẽ khiến chúng sợ...</Text>
  <Text Key="5B77A692_72206">Đây là một câu chuyện kỳ lạ, dù ngôi nhà ma được cho là đáng sợ!</Text>
  <Text Key="FEC4FD54_72207">Ừ, đúng vậy.\nNhưng lúc đó, tôi cảm thấy có gì đó khác biệt.\nTôi tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="DB8590CB_72208">Từ chỗ cậu nói muốn dọa tôi, cậu đã lớn lên nhiều lắm. Nhìn lại quãng thời gian chúng ta chạy trốn quái vật thật hoài niệm.</Text>
  <Text Key="C60A0446_72209">Bây giờ, tôi sẽ khiến cả quái vật cũng phải hét lên!</Text>
  <Text Key="BDE09389_72210">Tôi tự hỏi tiếng hét của quái vật có ngon lành không~</Text>
  <Text Key="D2558F2E_72211">Có vẻ không ngon bằng tiếng hét\n từ ngôi nhà ma, phải không?</Text>
  <Text Key="FD8C4587_72212">Tiếng hét ở đây thực sự ngon đến thế ư? \nChỉ nghe thôi cũng khiến tôi muốn ăn luôn...</Text>
  <Text Key="58FB06F3_72213">Khốn, ngon quá!\nVà còn ngày càng ngon hơn nữa!</Text>
  <Text Key="33A97B31_72214">Có lẽ vì chúng ta dần dần biến thành những con ma đáng sợ, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="B0F66C38_72215">Trong ngôi nhà ma của chúng ta, nếu là vậy, \nnhững ngôi nhà ma khác chắc còn ngon hơn.</Text>
  <Text Key="F87D768C_72216">Vừa mới nghĩ chúng đã lớn lên, chúng lại cư xử như trẻ con... hay nói đúng hơn, tôi nên gọi chúng là gì đây...</Text>
  <Text Key="0ADBD239_72217">Tsumugi? Cậu vừa nói gì đó à?</Text>
  <Text Key="D5F947D0_72218">Không có gì cả. \nThôi, vậy chúng ta nghỉ ngơi sớm nhé?</Text>
  <Text Key="9C54FD35_72219">Được rồi! Vậy thì, đi chơi ngay thôi!</Text>
  <Text Key="209605BA_72220">Tôi mệt rồi, nên đi ngủ một chút.</Text>
  <Text Key="01CA7053_72221">Tôi muốn luyện tập thêm chút nữa, nên hôm nay tôi xin phép.</Text>
  <Text Key="C193B5D2_72222">Sao vậy, cậu không thân thiện lắm nhỉ? Victor, cậu đi với tôi chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="7D92CF1E_72223">Tôi thực sự muốn đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="EDEF3672_72224">Hãy để mắt đến Mister Eddie, đảm bảo anh ấy không chơi quá nhiều.</Text>
  <Text Key="BFC8796D_72225">...! \nVâng! Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="5A4A7570_72226">Ugh! Cái gì vậy?\nThôi kệ. Vì Tsumugi đã cho phép,\nđi thôi, Victor!</Text>
  <Text Key="D8EB97BC_72227">À~ Chờ một chút~</Text>
  <Text Key="52C4F881_72228">Thôi, xem nào. Chúng ta nên đi đâu đây nhỉ?</Text>
  <Text Key="5EF67F56_72229">Ồ, cậu không nên chơi quá nhiều đâu.</Text>
  <Text Key="74FB64CA_72230">Tôi biết rồi, được chứ?!</Text>
  <Text Key="E7C64CE5_72231">Gyaaaaaaaahhhhhhh!!</Text>
  <Text Key="F93C51CE_72232">Tiếng hét đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="EE5AC662_72233">Tôi cũng tưởng chúng ta đã lớn lên, nhưng \nchúng ta chưa bao giờ gây ra một tiếng hét như thế. Đi xem nào!</Text>
  <Text Key="9BC4BF66_72234">Ồ, chờ tôi với~~!</Text>
  <Text Key="B0AED5C3_72235">Hả? Đây có phải là ngôi nhà ma của Ghost Father không?</Text>
  <Text Key="4765167C_72236">Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="C749DF76_72237">Có phải Ghost Father không? Đúng như dự đoán!\nĐi hỏi mẹo nào! Này, Ghost Father! Có ai ở đó không?</Text>
  <Text Key="E9331D8B_72238">Hm? À, là các cậu. Các cậu muốn gì?</Text>
  <Text Key="AE385489_72239">Tôi nghe thấy một tiếng hét rất to từ đây, nên đến xem chuyện gì xảy ra. Nhưng chỉ có Ghost Father mới có thể phát ra một tiếng hét đáng sợ như vậy, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="68C024A6_72240">Ồ, tiếng hét đó. Ừ, chỉ là chút chuyện nhỏ.\nThị trưởng muốn cảm nhận không khí diễu hành,\nnên tôi cho xem một buổi tập dượt nhỏ.</Text>
  <Text Key="B03D60BF_72241">Rốt cuộc thì Ghost Father thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="7D3A9082_72242">Hả? Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="ED037862_72243">Cậu có khỏe không? Cậu có vẻ hơi bối rối...</Text>
  <Text Key="E4C00633_72244">À! Này!</Text>
  <Text Key="8059A8C3_72245">Đây là cái gì...</Text>
  <Text Key="7C8E375C_72246">Khốn! Không thể giúp gì nếu tôi đã bị nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="53FA2B7B_72247">Cái... Cậu đang nói gì vậy, Ghost Father...</Text>
  <Text Key="A629AD04_72248">Hehehe. Đừng bỏ cuộc chỉ vì gặp vận xui.</Text>
  <Text Key="B20A97EB_72249">Cả hai đều đến muộn, phải không?</Text>
