  <Text Key="E5F98689_99550">Đúng vậy. Còn nhiều hơn nữa...</Text>
  <Text Key="40A60A38_99551">Leo tòa tháp tôi đã chuẩn bị...\nMảnh ký ức mà cậu và bạn bè đã thu thập.\nNhững giấc mơ lặp đi lặp lại mà Navigation Fairy đã khiến cậu trải nghiệm...</Text>
  <Text Key="94D62439_99552">Đối với cậu, thế giới thực...\nNền tảng để chấp nhận "sự thật" đã được đặt sẵn trong tiềm thức.</Text>
  <Text Key="D8122B9F_99553">Đây là... nơi mọi chuyện bắt đầu.\nNơi cậu lần đầu tiên tiếp xúc với cô ấy...</Text>
  <Text Key="93F1847C_99554">Tôi không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="5A80F6DD_99555">...Đúng vậy. Ở đây...</Text>
  <Text Key="9E2ADC7F_99556">『──Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cậu! Xin lỗi vì bất ngờ, nhưng tôi\nmuốn cậu bắt đầu Astrum ngay bây giờ.』</Text>
  <Text Key="2F4E9400_99557">Khi tôi gặp cô ấy...</Text>
  <Text Key="63DCEF9F_99558">Thế giới thực của cậu...\nCậu bắt đầu nhớ ra chưa?</Text>
  <Text Key="2A5D259E_99559">Từng chút một...</Text>
  <Text Key="FE70184B_99560">Vậy thì.\nCậu còn nhớ tôi không?</Text>
  <Text Key="101E1872_99561">Cô là...</Text>
  <Text Key="DB3FC6F4_99562">Tôi là...\nĐúng rồi...</Text>
  <Text Key="E2550DBD_99563">Tôi là... mẹ của cậu.</Text>
  <Text Key="D9B672F2_99564">Đã tròn một ngày kể từ khi {playername} ngủ thiếp đi nhờ thuốc thí nghiệm của Neneka...</Text>
  <Text Key="1A7502DC_99565">Kishi-kun dường như đang gặp ác mộng...\nAnh ấy sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="B1355F8E_99566">Tôi chắc chắn anh ấy sẽ ổn, nhưng...\nTôi nghĩ tôi vẫn còn hơi lo.</Text>
  <Text Key="6E409F52_99567">Hy vọng Kishi-kun sớm trở lại như xưa...\nThế là chúng ta có thể cùng nhau chơi đùa và phiêu lưu nữa!</Text>
  <Text Key="01C18C62_99568">Ừ, đúng đó♪\n...Phải không, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="6226D5FD_99569">Ừ... Đúng.\nTôi... đồng ý.</Text>
  <Text Key="152DB0E2_99570">Để xem nào...\nTôi đang ăn kiêng, nhưng...\nTôi nghĩ hôm nay tôi sẽ làm vài món bánh ngọt♪</Text>
  <Text Key="0EE967C3_99571">Yay♪\nTôi muốn ăn cookie!\nNày, này, cô thích gì, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="FAFE1548_99572">.......C-Cái gì cũng được...</Text>
  <Text Key="63233FBB_99573">Thôi đi!\nCác người còn giả vờ như chưa từng gặp nhau đến bao giờ?!\nĐồ khốn...</Text>
  <Text Key="0AC87CDD_99574">Câm miệng!\nĐừng có kéo tai tôi nữa, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="13713DD9_99575">Ơ... T-Tôi xin lỗi.\nVì đã ồn ào quá.</Text>
  <Text Key="B4A38D1E_99576">Dạo này, chúng tôi hay ở nhà Kyaru-chan lắm...\nChắc chắn là bất tiện cho cô rồi.</Text>
  <Text Key="7F0E2358_99577">......Đừng lo về tôi.\nHơn nữa, đây cũng không phải nhà tôi hay gì cả...</Text>
  <Text Key="8B065CE4_99578">...Ừ.\nKhông cần lo cho tôi.\nĐiều đó cũng đúng với các cậu.</Text>
  <Text Key="B96D87D0_99579">Như tất cả mọi người đều biết, tôi là tay sai của tên tội phạm đã cai trị đất nước này và định phá hủy thế giới.\nKhông gì ngoài một tội nhân chỉ sống sót nhờ lòng thương xót của Pecorine.</Text>
  <Text Key="99272B84_99580">Một kẻ như tôi...\nKhông có quyền trở thành bạn bè với mọi người...</Text>
  <Text Key="FCC86341_99581">K-Không phải vậy đâu!\nCuối cùng thì, Kyaru-chan đã chiến đấu cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="3B41B797_99582">...Ừ.\nMột tội nhân...\nKhông ai trong chúng tôi từng nghĩ về Kyaru-chan như vậy.</Text>
  <Text Key="FF3A1FC6_99583">Hơn nữa... Tôi sẽ không hỏi kỹ, nhưng tôi chắc chắn cô có lý do của mình.\nTôi không thể trách một người như Kyaru-chan, người đã thừa nhận sai lầm và từ đó suy ngẫm về hành động của mình.</Text>
  <Text Key="6B21238A_99584">Aa, trời ơi... Tôi thực sự không chịu nổi mấy người này...</Text>
  <Text Key="7F036164_99585">Họ không giống Pecorine, người không đọc được không khí và cuối cùng lại bị lôi vào. Hay Korosuke, người lại ủng hộ mọi ý kiến ngu ngốc của chủ nhân mình.</Text>
  <Text Key="683FDC89_99586">Họ thấy vẻ mặt của tôi, họ biết hoàn cảnh của tôi, và vẫn cố gắng đối xử bình thường với tôi...\nHọ thực sự là những kẻ thánh thiện tột cùng...</Text>
  <Text Key="E9766F28_99587">Ơ... Kyaru-chan.\nNói sang chuyện khác một chút...</Text>
  <Text Key="281A7C42_99588">Thực ra có chuyện chúng tôi rất muốn hỏi cô.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="E6B8C9FD_99589">H-Hỏi gì cơ?</Text>
  <Text Key="44207B0A_99590">Ơ... Chuyện về Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="0B0FABF8_99591">...Hả?\nCó chuyện gì với cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="BCB55A67_99592">Ơ... Cô có để ý thấy điều gì lạ không?</Text>
  <Text Key="057D1E02_99593">Ừ... Đúng.\nCô ấy có đôi cánh và đuôi kỳ lạ, cùng với bộ não của một đứa trẻ.\nCó nhiều điều kỳ lạ về cô ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="24888451_99594">...Đúng vậy.\nNhớ lại thì, cô ấy suốt ngày hôm qua gầm gừ với Neneka.\nDù cô ấy thân thiện đến thế...</Text>
  <Text Key="A8778433_99595">À, tôi cũng đang thắc mắc về điều đó!\nKhông phải ngày nào cũng thấy Sheffy-chan cư xử như vậy.</Text>
  <Text Key="D339F218_99596">Đúng đó.\nCuối cùng thì, cô ấy vẫn như vậy cho đến khi Neneka rời đi...</Text>
  <Text Key="797DBFE2_99597">Ai đó?!</Text>
  <Text Key="EBF654F4_99598">Huuuh.\nHóa ra tôi lỡ mất con loli mụ đó.\nThật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="23C42F02_99599">Nếu tôi lấy đầu nó một mình...\nZane có thể sẽ bớt mắng nhiếc tôi một chút.</Text>
