  <Text Key="37E8C472_53850">Hơn nữa, những người Gio-Gehenna liều lĩnh bị bắt mà không kháng cự thì không bình thường.</Text>
  <Text Key="263E1B1C_53851">À, nhắc đến chuyện đáng ngờ, tôi có nghe thấy tiếng sáo đêm qua. \nKhông có sáo nào được chuẩn bị cho đêm trước lễ hội cả, \nthật sự đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="748DC093_53852">Và đúng rồi, có người báo cáo nghe thấy tiếng cười the thé của một người phụ nữ trong đêm. Tôi không để ý vì hôm qua đeo nút bịt tai... Có thể là loại quái vật nào đó chăng?</Text>
  <Text Key="DD3179EC_53853">Tiếng cười the thé... Này, Monika?</Text>
  <Text Key="4E9F99EA_53854">À, tôi cũng nghĩ vậy.\n…Tôi nghi ngờ tên phô trương hôm kia.</Text>
  <Text Key="4F4936F4_53855">Kẻ phô trương... Ông nói là Kanon-san ～? \nNhưng, dù người đó giỏi giắn, \ntôi nghi ngờ họ có thể đánh bại tất cả người tham dự...</Text>
  <Text Key="F30C8222_53856">Monika-dono!\nChúng tôi đã tìm ra nơi những người tham dự mất tích!</Text>
  <Text Key="04FB06ED_53857">Ôi! Đúng như mong đợi từ Nightmare!\nVậy họ đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="1E947857_53858">Hình như họ đi về Landosol.</Text>
  <Text Key="C9B759E4_53859">Gì...? Điều đó đúng thật ư!?</Text>
  <Text Key="6B03B869_53860">Vâng. Theo nhiều nhân chứng, những người của Gorgon Nữ Thần, như thể bị một con rắn khổng lồ dẫn dắt, lặng lẽ tiến về cổng vào Landosol!</Text>
  <Text Key="441526D3_53861">Và có lời chứng về tiếng sáo rợn người và tiếng cười ngớ ngẩn phát ra từ nhóm đó!</Text>
  <Text Key="956D0BCF_53862">Tch! Vậy là quyết định rồi.\nKanon bảo gì về việc đánh bại Nephi Nela,\nthì sao lại đi Landosol!? Không có lý do!</Text>
  <Text Key="FA3BC5C4_53863">Dù sao thì, biết tính người đó, họ chắc chắn đang lên kế hoạch gì đó ～\nÔi, giá như Công Chúa ở đây vào lúc này!</Text>
  <Text Key="EE107490_53864">Không có lợi ích gì trong việc than vãn. Tôi sẽ quay về Landosol ngay lập tức! Việc sử dụng cổng trái phép phải được kiểm soát nghiêm ngặt... Tôi chắc chắn sẽ đón mọi người về, hãy chuẩn bị cho Lễ Hội Rắn và chờ đợi.</Text>
  <Text Key="E0FB65B0_53865">V-Vâng! Lễ Hội Rắn là điểm nhấn của lễ hội,\nchúng tôi sẽ không để nó bị hủy bỏ ～!</Text>
  <Text Key="8E02E531_53866">Monika, đưa tôi đến Landosol nữa!</Text>
  <Text Key="D0249993_53867">Medusa, cô...</Text>
  <Text Key="E2AE77C5_53868">Đừng cản tôi.\nHọ phá hỏng Lễ Hội Rắn...\nVà giờ tôi phải dạy cho con dơi ngốc đó một bài học!</Text>
  <Text Key="67BE2F0E_53869">Ha, tôi sẽ không cản cô! Nhưng, đừng để bản thân bị thương.\nCô sẽ thắng Lễ Hội Rắn, phải không?</Text>
  <Text Key="C4821F91_53870">Tất nhiên! Đây là buổi khởi động hoàn hảo trước lễ hội.\nHãy đi đến Landosol!</Text>
  <Text Key="55BCF853_53871">Khi Monika và Medusa hướng về Landosol, Kanon dẫn quân rắn tấn công các con phố của Landosol.</Text>
  <Text Key="C7081C24_53872">Xì xì, Xì xì, Xì xì...</Text>
  <Text Key="B967F55D_53873">Lách cách, lách cách...</Text>
  <Text Key="0FF09440_53874">Một cư dân tình cờ bắt gặp họ</Text>
  <Text Key="A17FE644_53875">Gì, gì vậy!?! Một con rắn khổng lồ trong thành phố…!? Và những người phía sau chúng, họ từ Gio-Gehenna ư?</Text>
  <Text Key="EA8AC90F_53876">Hả? Tại sao rắn lại ở Landosol?\nÀ, có lẽ Lễ Hội Rắn đang diễn ra ở đây nữa! \nTôi nghĩ mình sẽ lỡ nó khi đi du lịch, thật may mắn!</Text>
  <Text Key="8FAD49D9_53877">Một du khách tình cờ bắt gặp họ</Text>
  <Text Key="09D6235F_53878">Dừng lại! Các người kia, từ Gio-Gehenna, \nphải không? Tôi có nghe về lễ hội, \nnhưng một sự kiện quy mô lớn như vậy chưa được phê duyệt!</Text>
  <Text Key="7191C0E6_53879">Ha, hiểu lầm trời đất. Đây thực chất là \nđám diễu hành đăng quang của công chúa mới của quốc gia!\nKhông cần xin phép đâu. Ô hô hô hô!</Text>
  <Text Key="7216F1D4_53880">Gah, một kẻ phô trương ngông cuồng với ảo tưởng…! \nChúng ta nên đã bỏ công sức để bắt cô ta hôm kia. \nDù sao, quay ngay lại! Nếu không...</Text>
  <Text Key="4FB6FD3A_53881">À, cô làm việc chăm chỉ ngay từ đầu năm mới. \nKhi ta trị vì đất nước này, ta sẽ dùng cô làm tì nữ.</Text>
  <Text Key="F9BD78D5_53882">Tuy nhiên, tội lỗi của việc chĩa kiếm vào ta không nhẹ. \nCô sẽ tự chuộc lỗi. Giờ, lắng nghe kỹ đi! \nGiai điệu uy nghi của việc điều khiển rắn!</Text>
  <Text Key="7E00A308_53883">Không lâu sau khi Kanon, Monika và Medusa quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="30CBC114_53884">Khốn, chúng ta khá chậm rồi như…! \nMay mắn thay, dường như chưa có ồn ào lớn. \nNhưng không còn thời gian nữa! Nhanh lên, Medu-</Text>
  <Text Key="84768A22_53885">À, ôi... ờ...</Text>
  <Text Key="27B542D7_53886">Medusa!? Chuyện gì vậy, cô bị thương à? \nDường như không phải chấn thương...</Text>
  <Text Key="94310025_53887">Không, có một âm thanh thật khó chịu... Ugh, đầu tôi đau...</Text>
  <Text Key="330C5103_53888">Âm thanh? Nhắc mới nhớ, có một tiếng động nhỏ như tiếng sáo...</Text>
  <Text Key="D668A2E1_53889">Ù ù, ù ù...</Text>
  <Text Key="90A9C96B_53890">Vừa rồi là gì vậy… Một trận động đất… Không… \nCó chuyện gì đã xảy ra? \nMedusa, cô đi được chứ?</Text>
  <Text Key="614C322C_53891">Tất nhiên… Không cần lo, tôi chắc chắn sẽ hạ gục tên phô trương đó!</Text>
  <Text Key="E9AA3D8D_53892">Trong khi đó, tại Trang Trại Mồ Côi Serena, \nnhóm người vừa kết thúc bữa ăn năm mới—</Text>
  <Text Key="C8ED4D81_53893">Phew, cảm ơn bữa ăn. \nGio-Gehenna tốt, nhưng nhà mới thư giãn nhất. \nĐã lâu rồi tôi mới có thời gian như thế này.</Text>
  <Text Key="5857C5D3_53894">Chơi đùa với Saren-chan là công việc của tôi.</Text>
  <Text Key="F7E44D5B_53895">Nhưng cô không cần phải quay về với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="5403C08A_53896">Không phải chuyện phải gắn bó chặt chẽ, phải không? \nNhưng, cảm ơn. Các con cũng vui vì cô đến.</Text>
  <Text Key="4A675B17_53897">Mama-Saren! Anh ơi! \nCảm ơn vì những món quà lưu niệm!</Text>
  <Text Key="65FE774E_53898">Hehe, không có gì. \nCác con đã giữ nhà tốt lắm.</Text>
  <Text Key="C2C4F2A4_53899">Đứa trẻ thứ nhất từ Trang Trại Mồ Côi</Text>
