  <Text Key="7F53EE78_130050">Giai đoạn đầu tiên của Dự án Orpheus, đã mất rất lâu,\ncuối cùng cũng hoàn thành... hử?</Text>
  <Text Key="382F62C5_130051">Và tất nhiên, phía sau sẽ không dễ dàng gì.\nCác bất thường cũng đang xảy ra ở phía『Gio Gehenna』... Vì Sáu Tai Họa ngoài Lady Arachne.</Text>
  <Text Key="04B6103F_130052">Phew.\nPhía trước còn một chặng đường dài...</Text>
  <Text Key="CA132852_130053">...Thành thật mà nói,\ntôi ước mình có thể xử lý Công Chúa Eustiana trong trận chiến đó...</Text>
  <Text Key="55CDF3D9_130054">Nhưng... Tôi sẽ không bao giờ bỏ cuộc.\nVì mục đích cách mạng hóa thế giới.</Text>
  <Text Key="8BF9974A_130055">Còn về giai đoạn thứ hai...\nTôi sẽ cúi đầu trước khách hàng cuồng nhiệt trong lúc này...</Text>
  <Text Key="06ADF3B2_130056">Còn về 【Bandy Sisters】\nđã bị thổi bay trong trận chiến trên Đường Cao tốc Lamorir...</Text>
  <Text Key="7476FD79_130057">Hiinh! Gyanh!\nDung dịch khử trùng,\nnó cay quá!</Text>
  <Text Key="24E0ADD3_130058">Nào nào, bình tĩnh lại.\nĐây là thuốc rất hiệu quả.</Text>
  <Text Key="795477A1_130059">Xin lỗi vì đã làm phiền bà, Granny.\nCảm ơn vì đã chữa trị cho chúng tôi...</Text>
  <Text Key="E26AEB96_130060">Không có gì.\nCác cậu đã xử lý những con quái vật đến 『Fun-Fun Farm』.</Text>
  <Text Key="292BE116_130061">...Không hẳn.\nChỉ là có quái vật xuất hiện ở nơi chúng tôi rơi xuống thôi.</Text>
  <Text Key="6040DE7A_130062">Các cậu lại khiêm tốn rồi.\nỒ, đúng rồi. Thử một ít nước trái cây pha loãng tôi làm xem?\nTôi khá tự tin về vị của nó.</Text>
  <Text Key="2E9AEDAD_130063">Hmph.\nChúng tôi là cướp. Nếu muốn thứ gì, chúng tôi sẽ lấy.\nChúng tôi không nhận việc từ thiện.</Text>
  <Text Key="74A0A8D0_130064">Wow... Nước trái cây này ngon quá♪\nNó vừa ngọt vừa chua, cảm giác như đang rửa sạch mọi mệt mỏi...♪</Text>
  <Text Key="528D2362_130065">Vậy không công bằng, chị ngốc!\nEm cũng muốn!</Text>
  <Text Key="C538EC9F_130066">Được, đây.</Text>
  <Text Key="D9774E0B_130067">Thật là.\nCác cậu...</Text>
  <Text Key="20A00CFB_130068">Ưm... Nee-san.\nBây giờ chúng ta sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="956FBFCC_130069">Không có gì đặc biệt.\nTôi đâu có bỏ cuộc về Vương Khí...</Text>
  <Text Key="B9E396AC_130070">Tôi bắt đầu chán nước trái cây ngọt rồi.</Text>
  <Text Key="E577C102_130071">Gì?\nNhưng nó ngon mà!</Text>
  <Text Key="9287C27D_130072">Với trẻ con thì có lẽ được. Còn với tôi cá nhân,\ntôi cần thứ gì đó kích thích hơn, thứ có thể giải khát.\nHãy tìm nơi có đúng thứ đó.</Text>
  <Text Key="B5B7CED0_130073">Và thế là, vài ngày sau─\nNgày {playername} và bạn bè rời khỏi『Gio Teogonia』cuối cùng cũng đến.</Text>
  <Text Key="FD0EE83A_130074">Ma pháp trận.\nXong.</Text>
  <Text Key="5F3F71F5_130075">Phew. Khó hơn tôi tưởng.\nTôi muốn đảm bảo Onigiri và Gourmet Chaser có thể đi qua, nên lỗ chúng ta tạo phải đủ lớn.</Text>
  <Text Key="A4C6565F_130076">Chỉ để chắc chắn...\nCác người ổn với tất cả chuyện này chứ, Onigiri-sama, Happy-sama?\nCác người sẽ rời quê hương...</Text>
  <Text Key="E45CE6BF_130077">Chúng tôi rất vui nếu được các người đồng hành, tất nhiên...\nNhưng chúng tôi không thể đảm bảo các người có thể trở về an toàn,\nbiết chứ?</Text>
  <Text Key="9BC860DE_130078">Pi!</Text>
  <Text Key="6666C77E_130079">Bu♪</Text>
  <Text Key="4036F5EC_130080">Mm-hmm.\nCùng nhau.</Text>
  <Text Key="E93A839A_130081">Tôi thực sự, thực sự muốn đi cùng các cậu! Nhưng khi tôi nói với Ông nội Popo\n「Làm cho cháu một cơ thể dự phòng」,\nông thẳng thừng từ chối và nói là không thể!</Text>
  <Text Key="C83A0B81_130082">Tôi chắc chắn chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="E3DF2E20_130083">Ehehe...\nTôi không thể giao ước bằng ngón tay út với đôi tay này,\nnhưng đó chắc chắn là lời hứa, Naito-san!</Text>
  <Text Key="CFEDBC7F_130084">...Vậy đây là cảm giác chia tay bạn bè.\nNếu trái tim tôi có thể cảm thấy buồn bã và cảm biến thị giác có hệ thống thoát nước,\ntôi chắc chắn đã khóc như mưa.</Text>
  <Text Key="7AD8594E_130085">Này chị, chị có thể khóc thay Cro biết không?\nThứ gì đó như「Kishi-san, mọi người, đừng đi!」</Text>
  <Text Key="6BE9633A_130086">Tôi sẽ không khóc đâu!\nThật mà...</Text>
  <Text Key="99940253_130087">...Thật mà. Cuối cùng các cậu cũng đi.\nVài ngày qua toàn là tiệc chia tay... Tôi ước các cậu có thể đặt mình vào vị trí chúng tôi để hiểu việc chuẩn bị mệt mỏi thế nào.</Text>
  <Text Key="028771F0_130088">Cảm ơn rất nhiều, Cô Lind và Cô Wurm,\nđã chăm sóc chúng tôi rất tốt.\nVới tư cách là người hầu, tôi đã học được nhiều từ cách hai người làm việc.</Text>
  <Text Key="BD24FC0D_130089">Tôi đã không làm nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="5C3894D6_130090">Wurm lại lén lười nữa rồi? Haiz...\nNgoài ra...</Text>
  <Text Key="14F86800_130091">Gourmet Chaser được chất đầy hộp cơm trưa\nvà thực phẩm bảo quản càng nhiều càng tốt. Nhưng tôi không biết liệu\ncác cậu có thể tìm được thức ăn phù hợp khẩu vị của mọi người ở Gio Gehenna không...\nV-Vậy...ưm...</Text>
  <Text Key="602AD14E_130092">Các cậu có thể quay lại bất cứ khi nào đói, mọi người!</Text>
  <Text Key="5AD0987C_130093">「...Mềm quá」\n「...Tsun quá.」</Text>
  <Text Key="4A174B5F_130094">Đúng như Lind nói.\nMọi người, hãy xem Lâu Đài Parfait này như ngôi nhà thứ hai\ncủa mình và cứ tự nhiên đến chơi.</Text>
  <Text Key="8ABE1C64_130095">Đúng rồi! Hãy đến chơi với chúng tôi nữa!\nTôi cũng sẽ cố gắng sửa Grand Dream Park...\nThực ra tôi chưa kịp cảm ơn các cậu ～!!</Text>
  <Text Key="6B6EB80A_130096">...Knight.\nTôi biết tôi không thể đáp đủ lòng biết ơn, nhưng...</Text>
  <Text Key="F7AE7D45_130097">...Đây là gì?</Text>
  <Text Key="F296D97B_130098">Wow, kẹo đó đẹp thật!</Text>
  <Text Key="EAB5BD2C_130099">Đây không phải kẹo... Đây là 『Angel&apos;s Amulet』 của tôi.\nMột bảo vật của đất nước này, chỉ sau Pièce Montée Pillar\nvà Vương Khí của tôi.</Text>
