  <Text Key="B83D1FE7_115150">Không... Vừa rồi... Tôi như chộp được thứ gì đó... Chỉ một chút nữa, chỉ một chút xíu nữa... ừm, ừm...!!</Text>
  <Text Key="2B527A27_115151">À...! C-Có thứ gì đó đang đến...!</Text>
  <Text Key="3123C694_115152">Ồa, cô đúng rồi...! Có thứ gì đó chui ra rồi, Arachne-san...! Nhưng đây là phép thuật gì vậy...? Trắng toát và dính dính... Đây có phải... sợi chỉ không?</Text>
  <Text Key="DEC25C39_115153">ỤA CHÁA?! Quái vật khổng lồ này từ đâu chui ra vậy?!</Text>
  <Text Key="E185FDA4_115154">Tôi tập trung vào việc Arachne-san đang làm nên không để ý...! Cứ thế này thì cả hai sẽ bị đè bẹp~</Text>
  <Text Key="4EB9EEEC_115155">Tiểu thư Arisa...</Text>
  <Text Key="E61F9F58_115156">...Khục... Arachne-san...?!</Text>
  <Text Key="6ED5E401_115157">...Tôi được cứu rồi, nhưng! Còn Arachne-san thì sao...!</Text>
  <Text Key="47828DA7_115158">Chân nó gần quá... Tôi không còn thời gian để tránh nữa rồi... Tôi sẽ bị giẫm nát mà thậm chí còn không biết mình là ai...</Text>
  <Text Key="7B39A90F_115159">Gyaaaaahhh...!?</Text>
  <Text Key="04F45FA6_115160">Arachne... -san?</Text>
  <Text Key="90208575_115161">T-Tại sao...? Tôi chỉ đang sợ... Tôi vươn tay ra như một biện pháp cuối cùng... N-Nhưng... thực ra chỉ có vậy thôi...</Text>
  <Text Key="E81973E3_115162">Chân quái vật bị gãy... Không, trông như nó nổ tung...</Text>
  <Text Key="EF703B76_115163">T-Tại sao tôi... lại có thể làm được chuyện này...? Sức mạnh này... T-Tôi thực sự là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="2599E042_115164">Arachne-san! Bình tĩnh đi, Arachne-san! Cô đã cứu tôi ngay lúc này, đó là tất cả những gì quan trọng.</Text>
  <Text Key="39A3E2DB_115165">Tiểu thư Arisa...</Text>
  <Text Key="265FB1FE_115166">Còn về quái vật... dường như chúng ta an toàn rồi. À, Arachne-san, cô bị trầy xước tay một chút... Tôi thấy có vài loại thảo dược quý mọc gần đây có tác dụng chống trầy xước, vì vậy xin hãy chờ ở đây.</Text>
  <Text Key="0846A1FA_115167">Hơn nữa... cảm ơn cô, Arachne-san. Nhờ cô, tôi sống sót và không bị thương. Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="813E63FD_115168">Arachne-san, tôi đã thu thập những thảo dược đó cho cô. Tôi sẽ chuẩn bị ngay... Arachne-san...? Cô ấy không ở đây... Cô ấy đi đâu rồi? Arachne-san! Arachne-san!!!</Text>
  <Text Key="3C3A9BB0_115169">...Cảm ơn rất nhiều, tiểu thư Arisa. Tôi sẽ không bao giờ quên lòng tốt của cô dành cho tôi... Tôi muốn cảm ơn cô và tạm biệt...</Text>
  <Text Key="929A134A_115170">Nhưng... Tôi cảm thấy nếu tôi ở gần cô thì sẽ gây ra vô số phiền phức. ...Tôi... Sức mạnh này... Sợi chỉ đó...</Text>
  <Text Key="D3AAC7F9_115171">Tôi... Tôi thực sự là ai vậy...!?</Text>
  <Text Key="BFFCBE15_115172">Bị dồn vào góc bởi nỗi sợ hãi quyền năng của chính mình, tiểu thư Arachne lại biến mất vào vùng hoang dã... chạy trốn khỏi sự thật về bản thân có thể là ai.</Text>
  <Text Key="622B28B3_115173">Sự cám dỗ của Alshat</Text>
  <Text Key="A98BC9C3_115174">Chủ nhân tôi đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="58E16588_115175">Đảo trôi của Rồng</Text>
  <Text Key="706D578A_115176">Lời mời của Alshat</Text>
  <Text Key="B0153C0E_115177">Anh hùng, việc vặt và thực tại</Text>
  <Text Key="D15218FE_115178">Ư ư, ư ư...!</Text>
  <Text Key="F06C3192_115179">...Làm ơn... Làm ơn, tha lỗi cho tôi...</Text>
  <Text Key="A7134D76_115180">...Aaa, Lily-chan.</Text>
  <Text Key="12C63275_115181">Một lần nữa... cô ấy lại gặp ác mộng. Khóc...</Text>
  <Text Key="1BFA5F8B_115182">Chắc chắn đó là ác mộng từ trước &quot;Tái Tạo&quot;... khi chúng ta đã giết nhiều người chơi... Cô ấy nhớ lại, mơ về nó...</Text>
  <Text Key="F7FF2761_115183">Gần đây nó xảy ra ít hơn. Nhưng giờ, Onii-san... đã đi rồi... Từ những gì Kokkoro-san nói, anh ấy có thể thậm chí còn không &quot;ở đây&quot;...</Text>
  <Text Key="B98AAD12_115184">...Onii-san, không biết anh có khỏe không... Tôi thực sự, thực sự lo lắng. Nếu có chuyện gì xảy ra với anh, tôi...</Text>
  <Text Key="9F4F785A_115185">Nii-sama...</Text>
  <Text Key="AD8D49BD_115186">...Ừ. Tôi chắc chắn Lily-chan cũng cảm thấy giống tôi. Không có Onii-san bên cạnh, cô ấy không thể không cảm thấy cô đơn, sợ hãi và lo lắng...</Text>
  <Text Key="9D4A2533_115187">Tôi hiểu. Dù sao thì, chính là Onii-san đã cứu chúng ta khỏi tình huống ác mộng mà Lily-chan đang mơ lúc này...</Text>
  <Text Key="11BAD19C_115188">...Ư...</Text>
  <Text Key="CE288BD2_115189">À... Đừng khóc, Lily-chan. Đó không phải lỗi của em. ...Bởi vì...</Text>
  <Text Key="9B41A143_115190">Tất cả. Tất cả. Sự thật là... tất cả đều là lỗi của tôi──</Text>
  <Text Key="9BE9E46E_115191">Ba ngày trước</Text>
  <Text Key="8B22472E_115192">...{playername} đã bị ai đó dịch chuyển cưỡng bức ra xa đồng đội của mình. Cuộc tìm kiếm tuyệt vọng của họ cho đến giờ vẫn chưa có kết quả...</Text>
  <Text Key="A27AD372_115193">...Hah. Không biết Lily-san và những người khác có được nghỉ ngơi không. Tôi biết họ đều lo lắng chết đi được cho {playername}, nhưng... Nếu chúng ta không luân phiên nghỉ ngơi, chúng ta sẽ đều bị ốm.</Text>
  <Text Key="4809E630_115194">Họ đã không ngủ trong ba ngày qua, phái Bóng của họ khắp nơi, tìm kiếm toàn bộ lục địa từ đầu đến cuối. Không trách họ mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="346C67FF_115195">Đúng vậy. Đồng minh của Chủ nhân cũng đang cố gắng hết sức, tìm kiếm mọi loại làng hay thị trấn để có manh mối...</Text>
  <Text Key="91AB6483_115196">Dường như mạng lưới thông tin của cung điện hoàng gia và pháp sư guild mạo hiểm vẫn chưa cung cấp manh mối nào. Không có dấu hiệu nào cho thấy một &quot;Cổng&quot; đến Underworlds đã được sử dụng, vì vậy đây phải là...</Text>
  <Text Key="7B731D7A_115197">...Kokkoro-san. Máy đếm của cô chưa phản ứng gì cả, phải không?</Text>
  <Text Key="207D0AD2_115198">...Ưmm. Không phải tôi đang nghi ngờ Korosuke ở đây, nhưng... chúng ta thực sự có thể tin nó không? Cái thứ &quot;Máy đếm người quen của Chủ nhân&quot; đó.</Text>
  <Text Key="E3F65F7B_115199">Chúng ta có thể. Nếu Chủ nhân vẫn còn ở đâu đó quanh đây, máy đếm sẽ reo không sai. ...Đó là phiên bản cải tiến, sau những gì xảy ra ở Gio Nivlhel...</Text>
