  <Text Key="FD5402C3_138950">...Không, chẳng có gì.</Text>
  <Text Key="180CC616_138951">Hơn nữa, nếu em phải mơ về Kishi-kun từ &quot;thực tại&quot;... Em muốn đó là giấc mơ chỉ về em, không có bất kỳ sự chồng chéo nào. Em muốn đây là kịch bản mà anh chỉ từng trải nghiệm với em lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="1D99A3DE_138952">...Đặc biệt, em không muốn chồng chéo với Kusano Yui. Tuyệt đối không. Đó là thứ em phải cẩn thận, bất kể thế nào. Vì vậy, thay vì giấc mơ về biển hè mà anh có với Kusano Yui... Em đã chọn cái này.</Text>
  <Text Key="2550B19B_138953">...Ôi không. Em phải nhanh lên và dành thời gian với Kishi-kun. Em không thể để bản thân nghĩ về Kusano Yui. Ngay bây giờ, ưu tiên hàng đầu của em là...</Text>
  <Text Key="49027515_138954">Ừ... Vũ điệu Lễ hội Bon sắp bắt đầu, có lẽ vì vậy. Có tò mò không, {playername}-kun? Vậy chúng ta đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="80C9D10C_138955">{playername} và Eris tiến về quảng trường Lễ hội Bon. Ở đó, một đám đông vui vẻ tụ tập thành vòng tròn quanh tháp trung tâm, háo hức chờ đợi vũ điệu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="315136C2_138956">Hehe... Đúng thật. Em đã tái tạo Quảng trường Vũ điệu Bon này với nỗ lực đặc biệt...</Text>
  <Text Key="B4CB6CEB_138957">Quên đi. Có vẻ như...... mọi người ở đây đã dành thêm công sức để chuẩn bị. Ưm, cùng nhau.</Text>
  <Text Key="E640E721_138958">Nói thì... được đến một lễ hội như thế này cùng anh, thật là một bất ngờ.</Text>
  <Text Key="ED6E817C_138959">Anh biết đấy... đây là lần đầu tiên của em. Không chỉ là đến một lễ hội... mà là thứ hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="C0469129_138960">Em luôn muốn làm một việc như thế này... nhưng em nghĩ là không thể. Em thậm chí không thể cho phép bản thân mơ về nó...</Text>
  <Text Key="4FC05FD6_138961">Ngay bây giờ... anh có thể không nhớ. Chính vì anh đã đưa em đi chơi một chuyến đặc biệt... mà khoảng thời gian như trong mơ này... đã trở thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="5FDC2897_138962">Chính vì vậy em...</Text>
  <Text Key="47D3324D_138963">Mùa hè năm nay, em đã thấy cùng những thứ Kishi-kun thấy, cảm nhận cùng sức nóng anh trải qua... Chúng ta không chỉ nhìn chằm chằm vào nhau trong một thế giới đóng... Em nhận ra... rằng còn nhiều hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="A76B3A28_138964">Trong một thời gian dài... em chỉ nhìn anh, Kishi-kun. Em theo đuổi anh... mà không nhìn bất cứ thứ gì khác. Nhưng giờ thì...</Text>
  <Text Key="AA6E8CF8_138965">Em không muốn chỉ nhìn chằm chằm vào anh, Kishi-kun... Em muốn thấy cùng những thứ anh thấy... và tìm hiểu thêm về anh.</Text>
  <Text Key="ACEE8A1F_138966">Em nghĩ... loại thời gian chia sẻ đó là thứ em có thể có ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="98F4AA29_138967">Em... muốn ở bên anh, {playername}-kun. Em muốn thấy đủ loại cảnh quan mới mẻ. Giống hệt hôm nay.</Text>
  <Text Key="A1F01654_138968">Vì vậy... hãy kể em đủ loại chuyện. Có quá nhiều thứ em không biết... em muốn cùng anh thấy và tìm hiểu về chúng.</Text>
  <Text Key="10F6E35F_138969">Hoàn hảo... anh nói...?</Text>
  <Text Key="60E8FB2A_138970">Ôi chao... {playername}-kun? K-Khoan đã!</Text>
  <Text Key="11E4D030_138971">C-Cái gì...?</Text>
  <Text Key="D9D092CE_138972">Để em xem... Phải, trái... Rồi vỗ tay... và xoay...?</Text>
  <Text Key="931AA785_138973">Sao lại thành ra thế này...? Em rất vui vì {playername}-kun đã mời em nhảy với anh... Rất vui, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8190FDE3_138974">Em đã bỏ công sức tái tạo không gian ảo này đến mức chưa chuẩn bị bất kỳ dữ liệu chuyển động cá nhân nào cho vũ điệu Bon...!</Text>
  <Text Key="0B46BC6A_138975">Em nên đoán trước chuyện này sẽ xảy ra. Thật là một sự sai lầm... Tuy nhiên. Em không thể để Kishi-kun thất vọng vì điệu nhảy tệ hại của em...</Text>
  <Text Key="768681F7_138976">Ưm, {playername}-kun... Em làm đúng chứ? Em nhảy tốt chứ...?</Text>
  <Text Key="004F5188_138977">Nếu anh nói vậy, {playername}-kun... Chắc chắn em phải ổn thôi. ...Hả? &quot;Có lẽ&quot;...?</Text>
  <Text Key="F1C47457_138978">Hả...? Vậy đây cũng là lần đầu tiên của anh, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="399D1086_138979">Ý em là, anh tự tin thế khi mời em nhảy... Em nghĩ... anh chắc phải có chút kinh nghiệm...</Text>
  <Text Key="4D34E3D8_138980">Ra vậy... Heh... heheh... Xin lỗi, em không cố ý cười...</Text>
  <Text Key="662BE252_138981">Nhưng... vậy anh cũng giống em. Nếu cũng là lần đầu... em không cần phải căng thẳng thế.</Text>
  <Text Key="9DCB4059_138982">Nói thì... tại sao anh mời em? Nếu là lần đầu của anh... anh có thể tự làm mình lộn xộn. Điều đó không khiến anh lo lắng sao...?</Text>
  <Text Key="67733B69_138983">Hả? Anh mời em... chỉ vì em nói thế... chỉ vậy thôi...?</Text>
  <Text Key="C56DA687_138984">Không sao... nếu em thất bại...?</Text>
  <Text Key="C018F9BF_138985">............Ra vậy. Em hiểu rồi......</Text>
  <Text Key="BE90814F_138986">Vì Kishi-kun, em phải là một sinh thể hoàn hảo -- tại một thời điểm nào đó, đó là điều em nghĩ.</Text>
  <Text Key="F056D9DB_138987">Nhưng, không phải vậy... Ngay cả khi em vấp ngã, em vẫn có thể đứng dậy... và tiếp tục bước đi, giống như ngay bây giờ. Rốt cuộc, em có... Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="F4CAE780_138988">Nếu được thất bại... thì em sẽ...</Text>
  <Text Key="47A12669_138989">Này, {playername}-kun... Sao chúng ta không đi chơi cùng nhau vào một lần khác sau cái này nữa?</Text>
  <Text Key="7DEC4605_138990">Ngay cả sau khi mùa hè này kết thúc, em muốn tiếp tục làm những việc như thế này. Em muốn khám phá những trải nghiệm vui vẻ mà em chưa từng phát hiện cùng anh, {playername}-kun. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="50803F01_138991">Sau mùa hè này, ngay cả khi mùa sau đến... Và mùa sau đó nữa. Em muốn mỗi ngày đều là một ngày đặc biệt với anh, Kishi-kun. 365 ngày, không bỏ lỡ một ngày nào... mãi mãi...</Text>
  <Text Key="F1609588_138992">Vì vậy... từ bây giờ, hãy cùng nhau tạo nhiều kỷ niệm...♪</Text>
  <Text Key="3D95E61E_138993">À... Em thực sự yêu anh. Em chỉ không thể không yêu anh, Kishi-kun. Em không muốn đưa anh cho bất kỳ ai khác...</Text>
  <Text Key="7CF2224E_138994">Chắc chắn, thiên đường của em đã không trở thành hiện thực. Thiên đường em mơ về không còn trong tầm tay. Nhưng... em vẫn tồn tại ở đây.</Text>
  <Text Key="63198936_138995">Chừng nào em còn tồn tại... thì không có gì là kết thúc. Em không thua. Không quan trọng nếu em thất bại trên đường đi...</Text>
  <Text Key="FCDC805B_138996">Rốt cuộc, không có gì có thể vượt qua cảm xúc của em dành cho anh, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="67C575E8_138997">Có chuyện gì không? Anh có chú ý thấy gì sao?</Text>
  <Text Key="873828C8_138998">À... Có vẻ như bài hát đang thay đổi. Nào, cùng nhau nhảy nào, {playername}-kun...♪</Text>
  <Text Key="6B9A164A_138999">...Lần sau nữa. Chúng ta hãy có một chuyến đi vui vẻ giống như lần này...♪</Text>
