  <Text Key="3C475CC7_76950">N-nhỏ xíu quá...\nMình không thể nắm được...\nNhưng... thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="D8A549A7_76951">N-nhớ kỹ, Nanaka,\nđây không phải nhà của cậu, nên cần kiềm chế một chút!</Text>
  <Text Key="7EF68F70_76952">Ồ... Ngon quá!\nTui muốn biết nó được làm\nra sao ấy.</Text>
  <Text Key="D44E3535_76953">Ồ! ♪ Trông ngon— À, dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="E83A8EDC_76954">Ồ! Mọi thứ đều thú vị làm sao!</Text>
  <Text Key="DFCCD8DD_76955">Hoan hô, kẹo! ♪ Tui muốn, tui muốn! ♪</Text>
  <Text Key="162BA070_76956">Ồ, tuyệt vời! Tuy nhiên ăn quá nhiều không tốt cho da.</Text>
  <Text Key="F75EDD76_76957">Ồ, cậu dễ thương quá! ♪\nCùng chơi những trò chơi\nvui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="76976947_76958">Ồ! Dễ thương quá! Tui cũng muốn cho Grea xem.</Text>
  <Text Key="67B348B6_76959">Ối dời, cái này thoải mái quá! Các cơn đau từ bài học đã tan biến! ☆</Text>
  <Text Key="3CE9A5A6_76960">Ồ, ấm áp quá! Làm tui muốn thư giãn với một ly nước nóng...</Text>
  <Text Key="37A4432A_76961">Thật dễ thương! ...Nhưng vẫn không so sánh được với tui!</Text>
  <Text Key="0C26612E_76962">Ồ! Nhìn kìa, cậu ta có thể cưỡi trên lưng! Cùng lên nào!</Text>
  <Text Key="2F9A8302_76963">Dễ thương quá! ♪ Tui vui lắm! ♪ Tui có được ôm nó không?</Text>
  <Text Key="0AF062DC_76964">Hoan hô! Là Người Tốt Bụng. ♪ Ôm thật chặt!</Text>
  <Text Key="199BC4FA_76965">Hoan hô! ♪ Tui thích được Người Tốt Bụng vỗ đầu. ♪</Text>
  <Text Key="3A5D2366_76966">Ối trời, ngon quá! Tui muốn ăn thêm!</Text>
  <Text Key="1EF9EA28_76967">Ồ! Mềm quá!</Text>
  <Text Key="236C7C66_76968">Tôi đã đoán trước,\nnhưng gần bếp lò khi mặc\ntrang bị đầy đủ thì nóng thật.</Text>
  <Text Key="570C4CBD_76969">Liệu tôi có cao hơn một chút? ...À, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="329A9E20_76970">Vị trí đúng đắn của tôi là bên cạnh chủ nhân. Bây giờ và mãi mãi. ♪</Text>
  <Text Key="62EBCFD0_76971">Liệu chủ nhân có thích điệu nhảy tôi đã chuẩn bị không nhỉ?</Text>
  <Text Key="17F71DC1_76972">Tôi... nghĩ là từ giờ tôi sẽ cố gắng thể hiện thêm can đảm.</Text>
  <Text Key="9BB8B0E6_76973">Chào mừng đến với tổ đội của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7249615F_76974">Dù tôi ăn bao nhiêu cũng không bao giờ tăng cân! ♪ Nào, cậu tự cảm thấy xem!</Text>
  <Text Key="351CAC12_76975">Ồ, ngon quá! Giờ tui cảm thấy tràn đầy năng lượng gấp đôi! ♪</Text>
  <Text Key="B853DB4B_76976">Ối, ối, ối dời! Phù... A-á!</Text>
  <Text Key="977DB8FA_76977">Có bao nhiêu người đàn ông đã ngỏ lời cầu hôn với tôi, cậu hỏi?\nTôi chẳng thèm đếm.</Text>
  <Text Key="872E913C_76978">Cái này có thể sưởi ấm đôi giày tốt hơn cả bên trong kimono của tôi...\nMột đối thủ đáng gờm xuất hiện!</Text>
  <Text Key="51D80AA2_76979">Hương vị này thật ấn tượng. Gần bằng nấu ăn của tôi!</Text>
  <Text Key="3DE81ED2_76980">Vị giác của tôi không dễ dãi...\nHừ, tôi nghĩ là tôi có thể chấp nhận giá trị của món này.</Text>
  <Text Key="7490DD78_76981">Cậu gọi tôi ư?\nNếu cậu quấy rầy vì những lý do phiền phức,\ncậu sẽ hối hận.</Text>
  <Text Key="090ACB1E_76982">Vậy đây là cái gọi là "wabi sabi"! Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="764A7918_76983">Hả? Chuyện gì vậy? Không thể ngừng nghĩ về tôi?</Text>
  <Text Key="813F8FD4_76984">Hả? Chuyện gì? Nếu rảnh thì cùng nhảy nào!</Text>
  <Text Key="1CBAA15B_76985">Hả? Chuyện gì vậy?\nCậu muốn kẹo?\nThôi chết, tôi mà không có cậu thì biết làm sao?</Text>
  <Text Key="AA8D4827_76986">Hả? Cậu cần lời khuyên gì đó à? Nói đi.</Text>
  <Text Key="BE01096F_76987">Hả? Cậu cần lời khuyên gì đó à? Nói đi.</Text>
  <Text Key="BDAE9AC4_76988">Hả? Xin lỗi, nhưng tôi sẽ không tháo mũ.</Text>
  <Text Key="FB9A6F07_76989">Hả? Tôi ngửi thấy mùi đồ ăn à?</Text>
  <Text Key="8234BA9B_76990">Ừm... Ấm áp quá. Tôi nghĩ mình có thể chợp mắt.</Text>
  <Text Key="09FF8273_76991">Ừm, hương thơm này...\nTôi tự hỏi liệu có thể tạo ra mùi này\nbằng ma thuật được không.</Text>
  <Text Key="735C2289_76992">Đúng rồi, đây là một căn phòng thanh lịch và trưởng thành! Hoàn hảo cho tôi!</Text>
  <Text Key="DD4A95D7_76993">Hả, sao vậy? Muốn ngủ trưa cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="97CC6C88_76994">Ui dời, tóc xù lại rồi. Có lẽ vì tôi lúc nào cũng ngủ?</Text>
  <Text Key="DE4D8EC4_76995">Ừm, thư giãn quá...\nChắc chắn tôi sẽ ngủ ngon tối nay.</Text>
  <Text Key="88F586C9_76996">Ừm! Tôi chắc chắn nó sẽ ngon hơn nữa nếu ăn ở bãi biển!</Text>
  <Text Key="0AC538E1_76997">Ừm... Quá thoải mái. Giờ tôi không muốn đi đâu nữa...</Text>
  <Text Key="917FB8FB_76998">Ừm... Tôi cảm thấy sảng khoái! Được rồi, ngủ ngon! Zzz...</Text>
  <Text Key="E99F6F78_76999">Hừ, hôm nay nên ăn đồ ăn vặt gì đây? Tôi biết rồi—kẹo dẻo!</Text>
