  <Text Key="906B90C2_76650">Bánh pudding, ♪ bánh pudding, ♪ bánh pudding. ♪ Là bánh puddinggg! ♪</Text>
  <Text Key="6E0AE4C0_76651">Nếu cậu không có bánh pudding,\nđể Miyako ăn bánh pudding bí ngô vậy!</Text>
  <Text Key="85286F6A_76652">Tôi thà chết còn hơn không có bánh pudding. Khoan, tôi đã chết rồi!</Text>
  <Text Key="85286F6A_76653">Tôi thà chết còn hơn không có bánh pudding. Khoan, tôi đã chết rồi!</Text>
  <Text Key="E7973A72_76654">Ước gì có một cuốn sách tranh về bánh pudding...</Text>
  <Text Key="E7973A72_76655">Ước gì có một cuốn sách tranh về bánh pudding...</Text>
  <Text Key="0107FCE7_76656">Kỳ diệu của bánh pudding vượt qua vô tận!</Text>
  <Text Key="C4C31065_76657">Nếu cậu không đưa bánh pudding cho Miyako, Miyako sẽ biến cậu thành bí ngô!</Text>
  <Text Key="0D9C112B_76658">Quà? Có. Đồ ăn ngon? Có. Mùa Giáng Sinh này thật tuyệt nhất. ♪</Text>
  <Text Key="D87D40A4_76659">Cậu có mang quà cho tôi không? Nếu đáp ứng được dục vọng của tôi, cậu sẽ được thưởng!</Text>
  <Text Key="79747E06_76660">Hãy chiêm ngưỡng tinh thần tiên phong của ta!</Text>
  <Text Key="8F133A9D_76661">K-không phải tôi mong được vỗ đầu hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="073A913F_76662">T-tôi phải đảm bảo là Nữ hoàng không tìm thấy tôi...</Text>
  <Text Key="4A13C59E_76663">Này, mùi này ngon quá. Chắc đây là thứ hắn thích?</Text>
  <Text Key="40251B6C_76664">Ồ! Họ làm khá công phu đây. Ước gì được lái cái thật.</Text>
  <Text Key="12D602FB_76665">Hở. Người xưa lấy bánh mochi thay tiền lì xì? May là đã đổi rồi.</Text>
  <Text Key="E91F8B9D_76666">Hở... Chưa bao giờ biết có con cá như thế này. Không phiền nếu bắt được nó một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="3D968E92_76667">A ha? Vậy đây là trò đùa mới nổi hiện nay? Tôi phải thử trên hắn thôi. ♪</Text>
  <Text Key="58F95E9A_76668">Ptooey! ...Ồ-ô, xấu hổ quá!</Text>
  <Text Key="314BA5D7_76669">Một kẻ quái dị?!\nỒ-ô, là cậu...\nThì ra đúng là kẻ quái dị!</Text>
  <Text Key="96B6476C_76670">Cây kẹp tóc tôi đâu rồi... Ồ, cậu nhặt hộ tôi? Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="6EA3DC7B_76671">Buổi diễn hay nhất rồi! Phải giữ dáng cho các buổi hòa nhạc.</Text>
  <Text Key="36AD203A_76672">Đừng bắt tôi phải thổi Siren Amulet!</Text>
  <Text Key="238968F4_76673">Huwaaahhhh...\nMùi thơm quá...\nAwahhh... ngon quá...</Text>
  <Text Key="EB5A4C06_76674">À, một hương thơo tinh tế.\nNó sẽ rất tốt để che mùi chiến tranh tàn khốc...!</Text>
  <Text Key="141B525D_76675">À... đáng kinh ngạc!\nCách sử dụng ma thuật khéo léo này tạo ra một màn trình diễn chân thực.</Text>
  <Text Key="3717EF61_76676">Nơi này ấm áp như một đám đông sôi động.</Text>
  <Text Key="F1FECF08_76677">Ừm, ấm quá! Giờ chỉ cần một ly amazake để sưởi ấm từ bên trong.</Text>
  <Text Key="E43E652E_76678">Sao, ấm đến mức tôi có thể cảm nhận được ngay cả trong trái tim.</Text>
  <Text Key="E2A6EAE6_76679">Nhóm máu của tôi?\nTôi là loại O cởi mở. ...Cậu có ý kiến gì không?</Text>
  <Text Key="CD23EC67_76680">Tôi khao khát ma thuật của tuổi trẻ. Đi nào, bạn ta. Hãy cùng nhau làm trẻ lại cuộc sống.</Text>
  <Text Key="01D737C7_76681">Tôi cảm thấy ấm áp quá... Giờ nếu có gì đó nóng để uống thì tuyệt!</Text>
  <Text Key="CA6B0EC0_76682">Àh, ấm áp và dễ chịu. Tôi cảm thấy thật hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="6423ED77_76683">Nhìn lửa cháy thôi! ♪ Tôi sẽ nướng vài con quái vật!</Text>
  <Text Key="4224494B_76684">Nơi này ấm cúng quá! Tôi sẽ quay chơi khi đã sưởi ấm xong!</Text>
  <Text Key="98922E49_76685">Ấm áp và dễ chịu quá. Tôi chỉ muốn cuộn mình thành một quả bóng nhỏ thôi...</Text>
  <Text Key="C192669B_76686">Làm người cô độc cũng được, nếu được nuôi dưỡng để mạnh mẽ. Heheh...</Text>
  <Text Key="EA4813E8_76687">Cuộc sống học đường không dễ dàng cho một người cô độc. Nhưng nếu cũng có cậu ở đó, tôi cảm thấy có thể đón nhận thử thách!</Text>
  <Text Key="2662CCE4_76688">Một người cô độc như tôi, ở một học viện sang trọng... Àhh, tôi bắt đầu cảm thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="0FA2F8B5_76689">Đôi má tôi giờ mềm như bánh mochi rồi. Có lẽ tôi ăn quá nhiều...</Text>
  <Text Key="0A1E2C4E_76690">Đôi má và bụng tôi mềm như đệm chân... Tôi nên làm gì đó...</Text>
  <Text Key="7B46E2AA_76691">Đôi má và bụng tôi mềm như đệm chân... Tôi nên làm gì đó...</Text>
  <Text Key="42ADBE00_76692">Ồ! Tôi thích cái mềm mại này!</Text>
  <Text Key="6D53A041_76693">Ahhhh...\nHệ thần kinh ngoại vi của tôi... đang chiếm lĩnh...\nUeheheheh...</Text>
  <Text Key="33ED9364_76694">Nó mềm mại quá! Cậu cũng thích phải không, Pukichi?</Text>
  <Text Key="263BC551_76695">Chà, cuốn sách này thật vui vẻ. Tôi nhất định phải đọc cho hoàng tử nghe.</Text>
  <Text Key="AB8233A2_76696">Chỉ cần trôi nổi trên mặt nước và để sóng làm chủ cũng khá thú vị. Cậu nên thử xem.</Text>
  <Text Key="32B37555_76697">Ấm áp và dễ chịu quá. ♪ Khoan, socola của tôi chảy ra rồi!</Text>
  <Text Key="B8CE7217_76698">Sự hiện diện của tôi đã biến phòng này thành một đền thờ vẻ đẹp. ♪ Một địa danh Landosol!</Text>
  <Text Key="9C0BF4FD_76699">Bất kỳ chiếc ghế sofa nào tôi ngồi cũng sẽ được nâng cấp thành &quot;ghế sofa đáng yêu&quot;!</Text>
