  <Text Key="47F7DAD8_8100">Oni Bất Khả Chiến Bại+</Text>
  <Text Key="C1CE8762_8101">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân, tăng cực mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý, tăng nhỏ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý, tăng mạnh Phòng Thủ Vật Lý và Phòng Thủ Ma Thuật, vô hiệu hóa các hiệu ứng mất khả năng từ kẻ địch đến hết trận, và hồi TP cực lớn cho bản thân. Nếu đã ở trạng thái Nguyền Rủa khi kích hoạt, tăng nhỏ Hút Máu của bản thân.</Text>
  <Text Key="C7F72260_8102">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý của bản thân lên $2.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân lên $3%.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý của bản thân lên $4.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật của bản thân lên $5.\n►Khi dưới trạng thái Nguyền Rủa, tăng Hút Máu của bản thân lên $6.\n►Vô hiệu hóa choáng từ kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân lên $7.</Text>
  <Text Key="C4B9BB05_8103">Cô gái rồng mất trí nhớ</Text>
  <Text Key="64E24593_8104">Đọc Sách, Vươn Tay</Text>
  <Text Key="A10EEB19_8105">[Vật Lý] Một cô gái rồng băng, điều khiển băng và đóng băng kẻ địch. Cô tiêu thụ [Dấu Rồng Băng] nhận được với UB, khuếch đại kỹ năng, và chém kẻ địch với sự ngây thơ của mình.</Text>
  <Text Key="547C0C5F_8106">Hành Trình Một Mình Của Sheffy</Text>
  <Text Key="7629D7E6_8107">Băng vỡ</Text>
  <Text Key="AE9C2482_8108">Điều Sheffy Thích</Text>
  <Text Key="1FCEC800_8109">Thưởng Thức Thời Gian</Text>
  <Text Key="0DA15F1D_8110">Hoạt Động Guild Của Sheffy</Text>
  <Text Key="C0D4FC6A_8111">Băng Mỏng</Text>
  <Text Key="0E9EC298_8112">Quyết Tâm Của Sheffy</Text>
  <Text Key="F71DCA69_8113">Cô Gái Rồng Bối Rối</Text>
  <Text Key="29E33A73_8114">Tìm kiếm ký ức của Sheffy</Text>
  <Text Key="CB0A4678_8115">Vũ Điệu: Rồng Băng Trăng</Text>
  <Text Key="C8D798DF_8116">Gây Sát Thương Vật Lý nhỏ lên kẻ địch phía trước, và nhận 5 cấp [Dấu Rồng Băng]. Sau mỗi UB nhận thêm 1 [Dấu Rồng Băng], tối đa 10.</Text>
  <Text Key="174D6466_8117">Giày Tuyết</Text>
  <Text Key="9E3D7D0E_8118">Gây Sát Thương Vật Lý nhỏ lên kẻ địch phía trước và giảm nhỏ Phòng Thủ Vật Lý của nó. Sát thương kỹ năng này tăng theo số cấp [Dấu Rồng Băng]. Tiêu thụ 1 [Dấu Rồng Băng].</Text>
  <Text Key="242B2137_8119">Hồ Băng</Text>
  <Text Key="D93F2BF1_8120">Triển khai một vùng trường xung quanh bản thân tăng nhỏ Tấn Công Vật Lý. Mức tăng Tấn Công Vật Lý tăng theo số cấp [Dấu Rồng Băng]. Tiêu thụ 1 [Dấu Rồng Băng].</Text>
  <Text Key="9C234B1F_8121">►Triển khai vùng trường bán kính 400 tăng Tấn Công Vật Lý cho đồng minh lên $1 trong 12s.</Text>
  <Text Key="94E2D1A8_8122">Dấu Rồng Băng</Text>
  <Text Key="13C2C29C_8123">Nhận 4 cấp [Dấu Rồng Băng].</Text>
  <Text Key="81732BD0_8124">Accel Rondo</Text>
  <Text Key="C843D16A_8125">Accel Rondo+</Text>
  <Text Key="CF8418B7_8126">Răng Băng</Text>
  <Text Key="86546540_8127">Gây Sát Thương Vật Lý lớn lên kẻ địch phía trước và nhận 7 [Dấu Rồng Băng]. Sau mỗi UB nhận thêm 1 [Dấu Rồng Băng], tối đa 20. Cho phép hồi TP liên tục cho bản thân khi triển khai [Hồ Băng] (vùng trường). Lượng hồi TP tăng theo [Dấu Rồng Băng].</Text>
  <Text Key="D8BDB942_8128">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Triển khai vùng trường hồi TP 10/giây trong 10.5s cho bản thân.</Text>
  <Text Key="AA8580C5_8129">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Triển khai vùng trường hồi TP 10/giây trong 10.5s cho bản thân.</Text>
  <Text Key="BF489408_8130">Giày Tuyết+</Text>
  <Text Key="D2B7B8B9_8131">Gây Sát Thương Vật Lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm Phòng Thủ Vật Lý của nó, và tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân trong 12s. Sát thương và hiệu quả tăng Tấn Công Vật Lý của kỹ năng này tăng theo số cấp [Dấu Rồng Băng]. Tiêu thụ 1 [Dấu Rồng Băng].</Text>
  <Text Key="CFF7FD05_8132">►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch lên $2.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="FC3120D0_8133">Kiếm Rồng Băng</Text>
  <Text Key="F60DA9C9_8134">[Vật Lý] Một cô gái rồng băng năm mới, bước đi trên bầu trời trong xanh với những bông tuyết rơi ở tuyến đầu. Dùng UB để hiện thực Răng Rồng Băng của mình, cô tăng cường khả năng của đồng minh, và với kỹ thuật diện rộng của chính mình, cô đóng băng kẻ địch bằng một đòn tấn công dữ dội.</Text>
  <Text Key="E4AC6C8E_8135">Vũ Điệu Trời: Rồng Băng Đầu Xuân</Text>
  <Text Key="A0CDAC34_8136">Gây Sát Thương Vật Lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi. Ngoài ra, [Răng Rồng Băng] hiện thực cho đến khi TP hết.</Text>
  <Text Key="2183D6CE_8137">Giày Mùa Xuân</Text>
  <Text Key="A1DA456D_8138">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi, và tăng nhỏ Tăng TP của họ. Khi [Răng Rồng Băng] đã hiện thực, hiệu quả kỹ năng được tăng cường.</Text>
  <Text Key="875C9B68_8139">Thời gian Triển Khai: 0.465s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi 280 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tăng TP của đồng minh trong phạm vi 280 lên 5 trong 12s.</Text>
  <Text Key="6B4711CF_8140">Tia Băng</Text>
  <Text Key="6F6FFFF9_8141">Gây Sát Thương Vật Lý trung bình lên kẻ địch trong phạm vi, và giảm nhỏ Phòng Thủ Vật Lý của chúng. Khi [Răng Rồng Băng] đã hiện thực, tăng Sát Thương Vật Lý gây ra.</Text>
  <Text Key="7405FE04_8142">Nhảy Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="5F339733_8143">Nhảy Lấp Lánh+</Text>
  <Text Key="6672E297_8144">Giày Mùa Xuân+</Text>
  <Text Key="565FBBC8_8145">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi, và tăng nhỏ Tăng TP của họ. Ngoài ra, triển khai vùng trường hồi nhỏ HP cho đồng minh trong phạm vi. Khi [Răng Rồng Băng] đã hiện thực, hiệu quả kỹ năng được tăng cường.</Text>
  <Text Key="E921E55A_8146">Thời gian Triển Khai: 0465s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của đồng minh trong phạm vi 280 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tăng TP của đồng minh trong phạm vi 280 lên 10 trong 12s.\n►Hồi HP của đồng minh trong phạm vi 390 lên $2/giây trong 7.5s.</Text>
  <Text Key="0CCC32C2_8147">Áo Kimono Vũ Điệu Rồng Băng</Text>
  <Text Key="083FF699_8148">[Vật Lý] Một cô gái rồng băng xoay vòng trở lại với sức mạnh mới mẻ và trang phục công chúa. Cô tích lũy cấp [Băng Tuyệt Đối] để tăng sát thương chí mạng và sức mạnh tấn công, và sử dụng kỹ năng kiếm và số lượng kiếm áp đảo, để mở ra con đường đoàn tụ, để cô có thể đi bên chúng ta một lần nữa.</Text>
  <Text Key="3FD23586_8149">Vũ Điệu Trinh Nữ: Rồng Băng Bạch Công Chúa</Text>
