  <Text Key="853D6458_30450">Đó là vì... Ồ, trước đó.</Text>
  <Text Key="8E09DA41_30451">Vikala, cô có thể cho tôi biết tai chuột hiện đang ở đâu không?</Text>
  <Text Key="5AA0CF6D_30452">À, vâng... Tôi đã kiểm tra trước khi đến đây, nhưng... Chúng dường như không di chuyển... T-Tôi sẽ mở bản đồ lên...</Text>
  <Text Key="878D0446_30453">Ơ... À, đây rồi... Có dấu hiệu của tai chuột gần khu rừng này...</Text>
  <Text Key="2314948E_30454">Để xem... Tên của khu rừng là... Rừng Trí Tuệ.</Text>
  <Text Key="56D0DC5D_30455">...Rừng Trí Tuệ?</Text>
  <Text Key="82A88222_30456">Ra vậy... Thì ra là thế.</Text>
  <Text Key="28B5D260_30457">K-Khoan đã! Tôi có thể có bản đồ của khu rừng đó! Tuy nhiên nó hơi cũ...</Text>
  <Text Key="E8B66D85_30458">Vâng, đúng rồi! Đây là cùng một khu rừng khi nhìn vào tên ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="D19F32C8_30459">Anh nói đúng... Có vẻ như nó đang đề cập đến cùng một địa điểm chính xác. Chị lấy bản đồ này ở đâu vậy, Djeeta?</Text>
  <Text Key="3DE979A8_30460">Tôi mua nó ở chợ đồ cũ hôm qua! Tôi mang nó đến đây vì nghĩ rằng nó sẽ là chủ đề trò chuyện, nhưng... Tôi không nghĩ sẽ xảy ra một sự trùng hợp như vậy.</Text>
  <Text Key="AD5753F2_30461">Nhân tiện... Theo người bán nó cho tôi, đây là một bản đồ kho báu!</Text>
  <Text Key="47BC2B3F_30462">M-Một bản đồ kho báu...! Đó là một điềm báo tốt... Cảm ơn, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="437EE232_30463">À, tôi không biết nó thật hay giả, dù vậy. A ha ha...</Text>
  <Text Key="4C65C306_30464">T-Tôi hiểu rồi... Vậy... Tôi thực sự hy vọng nó là thật... Cảm ơn, cảm ơn và một lần cảm ơn nữa...</Text>
  <Text Key="E9D7099F_30465">Đã từng có một nhà giả kim sống ở khu rừng này từ lâu. Bản đồ này dường như được vẽ chính xác bởi nhà giả kim đó để che giấu một loại kho báu nào đó.</Text>
  <Text Key="0F4F0B92_30466">Ra vậy... H-Hả? Một nhà giả kim...?</Text>
  <Text Key="AEAC0E0A_30467">Ra vậy! Vì vậy mà chủ đề thời trang của Karin là...!</Text>
  <Text Key="E776BB12_30468">Hehehe. Chúng ta sẽ nói về chi tiết khi đang di chuyển. Nào, mọi người, lên xe đi!</Text>
  <Text Key="7336B03F_30469">Đêm qua... Khi chúng ta đang lên kế hoạch cho chuyến đi, cô đã xác nhận vị trí của tai chuột, phải không? Lúc đó, sự hiện diện của tai chuột vẫn còn hoạt động, nhưng...</Text>
  <Text Key="6BD43D7D_30470">Khi tôi cố gắng dự đoán điểm đến của chúng, có một nơi khiến tôi chú ý. Đó là Rừng Trí Tuệ. Đó là một khu rừng đã mất, chỉ được biết đến bởi những người trong cuộc, nơi có một huyền thoại về một nhà giả kim.</Text>
  <Text Key="8FE5B025_30471">Hiệp hội Quản lý Guild nhận thông tin từ các guild trên khắp lục địa, nên đôi khi chúng tôi nghe được tin đồn về khu rừng đó... Tôi quyết định sẽ cẩn thận hơn về vấn đề này.</Text>
  <Text Key="DD5BE890_30472">Vì vậy mà cô đi với trang phục của nhà giả kim... Không, thậm chí không phải thời trang, mà là trang thiết bị.</Text>
  <Text Key="069D298C_30473">Chính xác. ...Thực ra, tôi có một chút kiến thức về giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="04CFF718_30474">Nếu có bất kỳ di vật hoặc bẫy của nhà giả kim nào trong rừng, tôi nghĩ chúng ta có thể hưởng lợi từ việc thực hiện một số biện pháp phòng ngừa.</Text>
  <Text Key="1BE6C583_30475">Chỉ khi nào liên quan đến công việc của tôi! Khi làm việc ở Hiệp hội Quản lý Guild như tôi, bạn sẽ dành phần lớn thời gian xem xét nhiều loại tài liệu khác nhau. Bằng cách xử lý chúng như vậy, tôi đã tích lũy thêm kiến thức trước khi tôi nhận ra.</Text>
  <Text Key="466C003A_30476">Ngay cả vậy, nó vẫn tuyệt vời! Kiến thức như vậy đủ để chuẩn bị một bộ trang thiết bị hoàn chỉnh ngay lập tức... Không ngờ chúng ta lại bị lừa bởi việc đó chỉ là thời trang thông thường!</Text>
  <Text Key="22D5A352_30477">Vậy nó không chỉ là một sự thích chơi cosplay nhà giả kim tầm thường của cô ấy...</Text>
  <Text Key="2D6AD647_30478">Đúng là điều đó cũng khiến tôi tò mò. Có những nhà phiêu lưu nhắm đến kho báu. Ông ấy hẳn đã là một người tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="612A5054_30479">Không còn tài liệu chi tiết nào tồn tại, nhưng ông ấy dường như có khá nhiều kiến thức. Không chỉ tạo ra tiền, ông ấy còn tạo ra các loại elixir có thể chữa mọi bệnh, nghiên cứu về sự bất tử... Ông ấy thậm chí còn thao túng tuổi tác và giới tính theo ý muốn...</Text>
  <Text Key="5AA1643B_30480">Tuyệt vời hơn tôi tưởng!</Text>
  <Text Key="7CEEE897_30481">Khi câu chuyện được truyền lại, nó có thể đã được phóng đại. Truyền thống và huyền thoại thường có đuôi kèm theo chúng.</Text>
  <Text Key="1278D7CC_30482">...Có thể người đó đã lấy tai chuột của tôi...?</Text>
  <Text Key="0153793C_30483">Hả... À, xin lỗi, tôi có nói to lên không...? Ơ, well...</Text>
  <Text Key="9BF192D3_30484">Chúng đã bị một con chim lấy đi, nhưng... Tôi thực sự không thể hình dung rằng chúng sẽ nằm trong sự quan tâm của một con chim thông thường để trộm... Đó là lý do tại sao tôi tự hỏi liệu nó có thể là thú cưng của ai đó...</Text>
  <Text Key="14833EBE_30485">Nếu là thú cưng, điều đó có nghĩa là chủ sở hữu thích những thứ kỳ lạ... nhưng nếu ông ấy kỳ lạ đến thế, có khả năng ông ấy có cảm giác khác với người bình thường... Hay gì đó như vậy... Có lẽ, nếu có thể...</Text>
  <Text Key="9AB60F2E_30486">Tôi nghĩ điều đó hơi... À. Nhưng ông ấy cũng đang nghiên cứu sự bất tử. Vậy nên có thể nó là khả thi...?</Text>
  <Text Key="B03205EE_30487">Nếu chúng ta lấy những tin đồn lan truyền là đúng, thì không phải là không thể... nhưng điều đó là...</Text>
  <Text Key="7EAE9C38_30488">Liệu nó có quá lộ liễu không? A-A ha ha ha...</Text>
  <Text Key="BE530612_30489">T-Tôi cũng nghĩ vậy? Tôi xin lỗi vì đã nói ra điều kỳ lạ đột ngột như vậy...</Text>
  <Text Key="C0715110_30490">Thôi nào, Vikala... A ha ha.</Text>
  <Text Key="7FFAD8FA_30491">A-Ha, a ha ha ha...</Text>
  <Text Key="B8CDF90F_30492">{playername}?! Thôi nào! Tôi đang cố gắng không nói ra!</Text>
  <Text Key="C121AB35_30493">A ha ha ha...</Text>
  <Text Key="4ED3DCE9_30494">Vài giờ sau khi họ rời Landosol, Djeeta và những người khác rời xe để nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="3F8864DB_30495">Hmm... *thở dài* Chúng ta đã khá xa Landosol rồi. Nếu tiếp tục như thế này, tối nay chúng ta sẽ không phải dựng trại.</Text>
  <Text Key="4ED6BF21_30496">Cảm ơn vì đã làm việc vất vả, cô Karin. Tôi sẽ là người dẫn đầu xe tiếp theo!</Text>
  <Text Key="33949465_30497">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì, tôi sẽ nhận lời đề nghị của anh. ...Hehe.</Text>
  <Text Key="50E9F70E_30498">Thông thường tôi chỉ dành thời gian để tiễn mọi người đi. Hơn nữa, khi thực sự có thể tham gia một chuyến đi dài, mục tiêu kinh doanh của Hiệp hội Quản lý Guild là mục tiêu chính của tôi.</Text>
  <Text Key="0517FADA_30499">Vì vậy, được đi du lịch với mọi người như thế này...có lẽ tôi hơi hào hứng. Ồ, tất nhiên tôi biết đây không phải là trò chơi, bạn biết chứ?</Text>
