  <Text Key="6279C26F_24500">Một lúc cô ấy thể hiện sự tập trung đáng kinh ngạc, ngay sau đó, cô ấy trở nên như một vỏ trống rỗng.</Text>
  <Text Key="64F1F188_24501">Cô ấy vẫn luôn làm việc chăm chỉ và giúp đỡ chúng tôi, nhưng tôi hơi lo lắng khi nhìn thấy cô ấy.</Text>
  <Text Key="13786A7A_24502">Cô ấy cũng là giáo viên ở học viện, phải không? Có lẽ cô ấy đã tích tụ quá nhiều mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="83BADE09_24503">Cô ấy từng đề cập sẽ nghỉ ngơi một thời gian, có lẽ cô ấy đang làm mới mình bằng cách trải nghiệm thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="FE06B03F_24504">Biết không, dạo gần đây cắm trại rất thịnh hành, phải không? Công nhân của chúng tôi dường như rất mê nó. Tôi nghĩ Aoi-kun cũng đang nghỉ ngơi và đi thư giãn.</Text>
  <Text Key="9DA30114_24505">Sau khi thu thập thông tin về sự biến mất gần đây của Aoi, {playername} lên đường điều tra thông tin về Yukari.</Text>
  <Text Key="71CA7363_24506">À, đúng rồi. Tôi đang đi nghỉ lúc này.</Text>
  <Text Key="F939A550_24507">Được rồi... trước tiên, chúng ta sẽ bắt đầu bằng việc bẹp củi!</Text>
  <Text Key="8B9840CF_24508">Hả? Ngay lập tức tập thể dục...? Tôi nên lưu ý điều gì...?</Text>
  <Text Key="69811D98_24509">Sei! Sei! Sei! Sei! Sei! Sei!</Text>
  <Text Key="F2FC9626_24510">Trong khi đó, để điều tra tung tích gần đây của Aoi, {playername} đã đến nhà máy đồ chơi.</Text>
  <Text Key="201C5E3F_24511">...Hừm. Aoi-kun sao rồi?</Text>
  <Text Key="78F02C53_24512">Yukari, sau khi biết được Jun đang đi nghỉ và ở trại cắm trại, đề xuất uống một chút "Barley Soda". Trong khi đó, ở Landosol, {playername} đang điều tra tung tích của Aoi và Yukari, những người đã được báo cáo là mất tích bởi guild của họ.</Text>
  <Text Key="80C2B310_24513">Trong hành trình tìm kiếm thức uống hoàn hảo tại trại cắm trại, Yukari và Jun cùng nhau bẹp củi──</Text>
  <Text Key="C3641D4C_24514">...Ừ, nếu chuẩn bị nhiều thế này thì củi đủ rồi. Vậy thì, chúng ta nghỉ ngơi một chút cho đến bữa ăn.</Text>
  <Text Key="DC4DBC31_24515">*Thở dài*... *Thở dài*...</Text>
  <Text Key="B27A8DA2_24516">Cô ấy đã bẹp củi hai giờ liền mà không nghỉ ngơi lấy một lần...? Tôi tự hỏi liệu có thực sự có một con người bằng xác thịt bên trong bộ áo giáp đó không...?... Ngoài ra thì...</Text>
  <Text Key="3FF450F3_24517">Aa, tôi khát...</Text>
  <Text Key="62901936_24518">Đúng rồi. Bổ sung nước đúng cách là tốt.</Text>
  <Text Key="F44B1553_24519">*Ực...* *Uống...* ... *Ực...* *Ực!</Text>
  <Text Key="E5D80673_24520">......phụt...!!</Text>
  <Text Key="C9BE970A_24521">A~ Thật sảng khoái~ Sau khi tập thể dục, không có gì bằng một ly đồ uống~</Text>
  <Text Key="607F5CDE_24522">Đây là tốt nhất... Không, đợi đã, nó vẫn cảm giác khác... Vị nó giống hệt ly đồ uống tôi có sau khi bị Akino-san lôi đi...</Text>
  <Text Key="800E8315_24523">Làm sao có thể có ly đồ uống tuyệt vời nhất đời được~!! Hôm nay tôi không muốn di chuyển nữa rồi~!!</Text>
  <Text Key="D1F60DA2_24524">Hả!? Đột ngột, toàn bộ sức lực rời khỏi cơ thể tôi...? Đà từ việc bẹp củi đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="E974AA63_24525">Không, giống hơn là tôi lột xác và bước vào trạng thái nghỉ ngơi...?</Text>
  <Text Key="AA92FDDE_24526">Có phải... Có phải đây là cách Tomo-chan muốn tôi trải nghiệm kỳ nghỉ của mình...?</Text>
  <Text Key="2DAF67A5_24527">Hả? Này, Dancho-san? Sao thế? Tại sao anh cứ đứng đó lặng lẽ? Tháo mũ ra và uống nước đi~</Text>
  <Text Key="1D31A433_24528">...Tôi có thể nói về chuyện này một chút được không?</Text>
  <Text Key="FD553211_24529">Ồ! Mang thêm đồ ăn vặt cho buổi tụ tập Barley soda của chúng ta! Hôm nay là buổi trò chuyện tự nhiên! Chúng ta có thể nói về bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="67E70D74_24530">T-Tôi hiểu rồi... Vậy thì, đừng ngại...</Text>
  <Text Key="121F4832_24531">Ờ, được... Vậy là, như thế này. Tomo-chan và những người khác bảo tôi đi nghỉ, nhưng tôi không biết cách thư giãn...</Text>
  <Text Key="DD0B7831_24532">Những thành viên nhóm lúc đó... Họ là những cấp dưới thông minh và tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B3B30851_24533">Ừ. Tôi cũng cảm thấy như vậy. Họ là niềm tự hào và sự vui sướng của tôi, những cấp dưới của tôi.</Text>
  <Text Key="B9954975_24534">Trong trường hợp đó, hãy nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="3CD0C17A_24535">Ừ... Tôi muốn, nhưng...</Text>
  <Text Key="82C35FC2_24536">Thành thật mà nói, anh quá nghiêm túc. Tôi không nói về bộ áo giáp. Tôi nói về tính cách của anh.</Text>
  <Text Key="AFE55E13_24537">Anh nghĩ chỉ cần đến trại cắm trại là có thể làm mới mình sao? Anh có biết về TPO không?</Text>
  <Text Key="AF964F66_24538">Trại cắm trại là một cơ sở giải trí. Nó được cho là phải là nơi để vui vẻ. Nhưng anh liên tục tập luyện, tập luyện...</Text>
  <Text Key="0E3DA20C_24539">Với tư cách là Jun-san, anh cần hoàn toàn đón nhận sự quan tâm của Tomo-chan và Matsuri-chan dành cho anh.</Text>
  <Text Key="E86F5F9B_24540">Đúng là vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="74275649_24541">Và nếu anh, với tư cách là sếp của họ, không nghỉ ngơi, nó có thể ảnh hưởng đến tinh thần, anh biết chứ? Nếu sếp không nghỉ ngơi, cấp dưới cũng sẽ không thể nghỉ ngơi được.</Text>
  <Text Key="FF8C93CB_24542">Chính vì vậy! Khi có cơ hội nghỉ ngơi, hãy làm thật tốt!</Text>
  <Text Key="DF571B70_24543">T-Tôi hiểu rồi... Tôi chưa bao giờ thực sự nghĩ về cảm xúc của Tomo-chan và những người khác...</Text>
  <Text Key="B1F75439_24544">Vậy thì, tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="40BC6DC9_24545">Tin tốt cho anh! Tôi sẽ dạy anh một phương pháp thư giãn tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1EDFE30A_24546">Chìa khóa là tìm ra sự cân bằng! Nếu khó khăn để tự mình kiểm soát, hãy dựa vào sức mạnh của công cụ!</Text>
  <Text Key="9D0036EB_24547">Ồ, tuyệt! Tôi trông chờ vào anh! Vậy thì, đó là gì?</Text>
  <Text Key="EDAA0D60_24548">Để xem...♪</Text>
  <Text Key="E6963A35_24549">Thở... thở... uống... Được rồi! Tôi đã pha nó thật ngon!</Text>
