  <Text Key="2ABC89A0_112450">Một hologram... Không. Hắn chắc chắn có hình thể vật lý. Đừng nói với tôi là...</Text>
  <Text Key="5B3D1CE7_112451">...Grenouille. Tôi sẽ gửi cho cậu dữ liệu mà cảm biến của tôi đã thu nhận. Cậu có thể phân tích ở phía mình không?</Text>
  <Text Key="67661A93_112452">...Phân tích hoàn tất. Một bước nhảy không gian, không... Tôi tin rằng đó là dịch chuyển lượng tử.</Text>
  <Text Key="7295D9BE_112453">"Cậu vừa nói gì...?!"</Text>
  <Text Key="A2058BBD_112454">...Xin lỗi, Đặc vụ cấp cao Grenouille! Đây là một trường hợp khẩn cấp!</Text>
  <Text Key="ADC0FD82_112455">Ahhh~... Nhìn vẻ mặt của cậu thì lần này chắc chắn là tin tức xấu rồi.</Text>
  <Text Key="C00D234D_112456">Tôi xin lỗi sâu sắc! Đặc vụ Kuramazaki... hắn đã trốn thoát cùng với Metamorph Monarch đang bị giam!</Text>
  <Text Key="FE69572A_112457">...Thật sự. Bảy Vương Miện... đầy rẫy những kẻ giả mạo khó tin.</Text>
  <Text Key="F7B6E25C_112458">VÀI TRÒ PHẢI TIẾP DIỄN. Nền tảng đã được đặt. Giờ là đến lượt cô ấy...</Text>
  <Text Key="0915CF3B_112459">...Chủ nhân? Vết thương trên cánh tay ngài trước đó vẫn còn đau chứ?</Text>
  <Text Key="CA195C5C_112460">Ngài ổn chứ? Tôi có nên... thử chữa trị cho ngài lần nữa không?</Text>
  <Text Key="34C3653F_112461">Này? Nhớ chuẩn bị cho lần dive nhé?</Text>
  <Text Key="9376CBF8_112462">Tôi thực sự ngạc nhiên là chúng ta lại làm điều này trong không gian. Nhưng chúng ta có hệ thống hỗ trợ sự sống đầy đủ ở đây và WARLOCK sẽ không thể tiếp cận được, điều đó khiến tôi yên tâm!</Text>
  <Text Key="CB82C96E_112463">Senpai... À, đừng nói với tôi! Cậu đang lo lắng cho những người khác sao?</Text>
  <Text Key="6A810D6F_112464">...Điều đó dễ hiểu. Chúng ta đã đánh bại Eris nhờ có Tsumugi, Ruka và nhiều đồng minh khác... Khi nghĩ về điều đó, thì việc cậu có một số lo lắng cũng là điều tự nhiên. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="7D1B3973_112465">Akira đã nói vậy, nhớ chứ? Huyền thoại Astrum hiện tại đã được tái tạo ba lần, vì vậy nó có thể đã thay đổi kể từ lần cuối chúng ta ở đó. Có khả năng chúng ta sẽ phải chịu một lần hiệu chỉnh nhận thức khác nữa...</Text>
  <Text Key="5817633A_112466">...Quan trọng hơn, không có gì đảm bảo rằng chúng ta sẽ có thể trở về an toàn. Ngay cả hệ thống log-out dường như cũng có một số điều kiện...</Text>
  <Text Key="B3D50F28_112467">Ừ... Sẽ rất an tâm nếu Makoto-chan và mọi người khác ở đây cùng chúng ta, nhưng...</Text>
  <Text Key="53CC31E2_112468">"À-à, xin chào! Mọi người, có nghe thấy tôi không?"</Text>
  <Text Key="73FCE29D_112469">Uweeh...?!</Text>
  <Text Key="0799B14F_112470">"Xin chào♪ Xin lỗi vì đã ngắt lời mọi người từ dưới kia"</Text>
  <Text Key="9D3668B2_112471">"Karin-san?!" "Karin?!"</Text>
  <Text Key="4646C9F4_112472">KẶC KỲ KÍNH... Tôi muốn nói, vậy cô cũng an toàn! Nhưng... cô làm sao biết chúng tôi ở đây?!</Text>
  <Text Key="591D3B44_112473">"Thực ra, cô biết không♪ Trong thế giới thực, tôi phụ trách tuyển dụng nhân tài cho một tổ chức nào đó..."</Text>
  <Text Key="6BA75A51_112474">"Và cô đoán xem? Người đứng đầu tổ chức đó chính là cha của Kokkoro-san! Tôi mới biết tin gần đây thôi."</Text>
  <Text Key="32E22B6A_112475">"Kuuka-san, Yukari-san và một vài người khác đã tham gia đội nhóm tuyệt vời của chúng tôi. Chúng tôi sẽ tập hợp thêm nhiều hơn nữa và chịu trách nhiệm đưa họ đến Tháp Đảo Ngược một cách an toàn♪"</Text>
  <Text Key="50180D30_112476">KHOÃNG ĐỢI một chút, mẹ kính khốn kiến kia! Cô đang định lôi kéo những cô bé như các thành viên của Little Lyrical sao?! Nguy hiểm lắm, cô chưa nghe thấy chúng tôi vừa nói gì sao!?</Text>
  <Text Key="0FA56559_112477">"Tất nhiên, tôi cũng đã nghe về những rủi ro từ Elder. Nhưng... hãy suy nghĩ về điều này."</Text>
  <Text Key="23431160_112478">"Bây giờ khi các hạt M4 đã lan rộng khắp Trái Đất, có khả năng mọi người có thể dive vào LoA chỉ từ việc ước muốn mạnh mẽ. Với tình hình như vậy..."</Text>
  <Text Key="700BD579_112479">Hả? Tất nhiên, tôi sẽ dive lại nếu đó là trường hợp-...! NÈ! Cô đang khiến tôi nói gì vậy, Kasumi?!</Text>
  <Text Key="02D94682_112480">...Ahaha. Đúng thật... Nếu điều đó xảy ra, tôi cũng sẽ dive vào chỉ để gặp cậu, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="1A5492AA_112481">...Ừ, đúng vậy. Đó là một yếu tố có liên quan... có lẽ an toàn hơn là ngã gục bên đường...</Text>
  <Text Key="58CD7253_112482">Ừ♪ Nếu chúng ta đi, hãy cùng nhau đi! Mọi thứ chắc chắn sẽ tốt hơn nếu chúng ta kết hợp sức mạnh!</Text>
  <Text Key="38162C53_112483">Khi nói về những người quen nữ của My Lord, dường như ngài có nhiều hơn tất cả chúng ta có thể đếm bằng các ngón tay cộng lại. Tôi xin lỗi vì làm phiền, nhưng xin hãy chăm sóc họ thật tốt, Lady Karin.</Text>
  <Text Key="D792A038_112484">"Giao cho tôi♪ Khi tôi đã tập hợp thêm vài bạn bè nữa, tôi sẽ bắt kịp tất cả mọi người!"</Text>
  <Text Key="8917C036_112485">Để cứu những người đã bị "Mất"!</Text>
  <Text Key="DE3578E3_112486">Và để tất cả chúng ta có thể ăn những món ăn ngon cùng nhau!</Text>
  <Text Key="2E8302C8_112487">...Hãy cẩn thận. Cầu mong mặt trời và các vì sao phù hộ tất cả các ngươi.</Text>
  <Text Key="2F50C898_112488">"Dive...</Text>
  <Text Key="06483484_112489">Astrum!"</Text>
  <Text Key="BCA282B4_112490">"REDIVE!!"</Text>
  <Text Key="20DE582B_112491">Ừ, tôi đã ngã nhiều lần đến mức quen rồi</Text>
  <Text Key="0DCEF47A_112492">Cảm ơn, tôi ổn</Text>
  <Text Key="D2E0FCF1_112493">Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="DB78F3FE_112494">Robot...!?</Text>
  <Text Key="50A3B166_112495">Từ từ...</Text>
  <Text Key="F1D292E0_112496">Chúng thực sự đã phát hiện ra chúng ta...!</Text>
  <Text Key="1D8BA1E4_112497">...URGH?!</Text>
  <Text Key="77375D3F_112498">Không sao, tôi chỉ bị mảnh vỡ bay trúng thôi...!</Text>
  <Text Key="4C601CBD_112499">Cảm ơn lần nữa, ba người</Text>
