  <Text Key="5BF384C5_126250">...Riri-chan và mọi người, các cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="3CC0D85B_126251">V-Vâng... Tự nhiên. Tuy nhiên, Cô Pecorine và Cô Croce, người đã bảo vệ chúng tôi...</Text>
  <Text Key="82085B04_126252">Pi-pi-pi!</Text>
  <Text Key="213BF01D_126253">Kyahahaha♪ Lũ yếu đuối ♡ Các cậu thật sự quá mềm yếu ♡</Text>
  <Text Key="071E956F_126254">Đừng có kiêu ngạo như vậy...</Text>
  <Text Key="3BE2FB0F_126255">*ngáy* *ngáy*</Text>
  <Text Key="CD8B713C_126256">Volgano! Dậy đi...! Có vẻ như họ gặp rắc rối rồi...</Text>
  <Text Key="4FB25421_126257">...F-Fwaaah... Khu vườn này là lãnh thổ của ta-a... *ngáy*</Text>
  <Text Key="6CFF777B_126258">Anh ấy nói mê rồi...</Text>
  <Text Key="61F36948_126259">*thở dài* Còn lâu nữa mày mới tỉnh, đồ nhân viên vô dụng? Ông &apos;Người gác cổng&apos;, mày muốn Croce làm rụng hết lông mày à?</Text>
  <Text Key="2B3E0F9E_126260">Khôngoooooo! Đây không phải mùa rụng lông, tao sẽ hói đầu!!!</Text>
  <Text Key="B20A3ACA_126261">Chào buổi sáng. Chúc may mắn với công việc.</Text>
  <Text Key="8D536AC9_126262">Kyahahaha! Sạc đầy♪ Muốn bị bắn nữa không? Một phát nữa?~.</Text>
  <Text Key="1CB2F4D3_126263">Y-Yabai desu nee...! Sức mạnh hỏa lực và khả năng di chuyển đó...!</Text>
  <Text Key="9D9F6456_126264">P-Piiiiiiiiiー</Text>
  <Text Key="FB3895E8_126265">Hah! Xong rồi hả? Các ngươi chỉ biết hò hét chứ chẳng dám làm gì!</Text>
  <Text Key="D00C9808_126266">...T-Tại sao các ngươi lại truy đuổi [Royal Equipment]?!</Text>
  <Text Key="8A4E8BD6_126267">À, chúng tôi là một bang phái cướp, trộm cả từ em bé khóc. Và chúng tôi đơn giản là nghiện những vật phẩm hiếm!</Text>
  <Text Key="B1336685_126268">Chính vì vậy mà các ngươi tấn công thành phố?!</Text>
  <Text Key="3FE78898_126269">Tao không thể tha thứ cho các ngươi...!</Text>
  <Text Key="B5808B03_126270">T-Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="215B31B1_126271">Này, đứa em ngốc? Tại sao cậu lại hoảng loạn? Cái thằng đó trông có vẻ tệ dù nhìn từ góc nào chăng?</Text>
  <Text Key="7D8BF1FF_126272">O-Anh trai không phải là ngốc!</Text>
  <Text Key="BCA858F5_126273">Kyahahaha! Chính lũ ngốc mới nói vậy, phải không, lũ ngốc? ♡ “Anh trai lổm thổm” ♡</Text>
  <Text Key="3C81680D_126274">À, cứ như vậy thôi. Thế giới này dường như rất yên bình. Hoàn hảo để làm quen.</Text>
  <Text Key="9014CFEF_126275">Và tất nhiên, một khi tôi đã sẵn sàng tàn phá toàn bộ thành phố Landosol, tôi cũng định lấy &apos;Royal Equipment&apos; của Công chúa Peco, nhưng~ Giờ con mồi của tôi lại gấp đôi! Tôi may mắn quá!</Text>
  <Text Key="A0C3EC7E_126276">[Royal Equipment] này rất, rất quan trọng với tôi! Tôi không thể đưa nó cho các ngươi!</Text>
  <Text Key="68FF5E15_126277">Đúng vậy! Chính vì vậy nên mới đáng để trộm! -Wakana, Fubuki! Đánh cho nó một đòn kết liễu!</Text>
  <Text Key="5BA8F242_126278">Khoan, khoan, khoan!</Text>
  <Text Key="CDC0D64B_126279">Ồ, một con mèo...?</Text>
  <Text Key="AF6B6DD0_126280">Volgano-san?!</Text>
  <Text Key="5314FFCF_126281">Hah! Một con mèo hoang có thể làm gì?!</Text>
  <Text Key="E341D630_126282">Ôi, ôi! Đừng coi thường sức mạnh của một tiên nữ mèo dễ thương! Tao sẽ ném chiếc xe kỳ quặc đó tận tận cùng Gehenna!!</Text>
  <Text Key="B0442BD2_126283">!? Tsk, với cái thân hình như vậy mà nó linh hoạt thật...!</Text>
  <Text Key="CF0A3E5C_126284">Oraaaah!</Text>
  <Text Key="0CF37330_126285">Hả?! Nó bị xe đụng phải...?!</Text>
  <Text Key="C32413D4_126286">Không! Nó trượt vào khe hở giữa bánh xe và xe!</Text>
  <Text Key="4852AD57_126287">Ôiii! Để tao cho các ngươi xem sức mạnh thực sự của một người đàn ông!!</Text>
  <Text Key="17011592_126288">Eek! B-Bánh xe trước được nâng lên...!?</Text>
  <Text Key="BDC0D763_126289">Gyaaaaaaaaaaah!!!!</Text>
  <Text Key="7075797C_126290">Volgano-san, anh mạnh quá!</Text>
  <Text Key="05B6FE43_126291">Anh thực sự định ném nó?!</Text>
  <Text Key="F62F9E3A_126292">Dừng việc mơ mộng đi, Wakana! Tăng tốc!</Text>
  <Text Key="DC4F6EAC_126293">V-Vâng...! Ưm...! *rơi*</Text>
  <Text Key="66CCD306_126294">À.</Text>
  <Text Key="7DFC43E7_126295">Ngyaaaaah! (Puchi.)</Text>
  <Text Key="52E3F670_126296">...Đúng, tất nhiên. Bánh xe sau không được nâng lên, rốt cuộc là vậy. Chính xác như vậy sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="346F0C5F_126297">Trái lại, cảm giác như bánh xe đã phình lên trong giây lát và đánh vào ông Volgano...?</Text>
  <Text Key="7FFC445F_126298">A ha ha ha! Đáng đời~♡</Text>
  <Text Key="EC1415C7_126299">Khoan, đứa em ngốc! Phanh! Phanh!</Text>
