  <Text Key="AC72A60E_164350">Thật lạ khi tôi nói điều này, nhưng tôi chắc chắn rằng "anh ấy" là một trong những luồng ánh sáng hướng về Tháp Sol vào cái ngày định mệnh đó...</Text>
  <Text Key="B2376F12_164351">.........Này, {playername}. Cậu có thể dành chút thời gian lắng nghe tôi không?</Text>
  <Text Key="6601E55A_164352">Khi tôi đang mang hành lý, tôi đã nói với cậu rằng tôi hơi lo lắng trước khi quay về Landosol. Tôi lo về việc thế giới bị "tái tạo" và những nơi tôi từng biết sẽ trở nên xa lạ.</Text>
  <Text Key="BD18784A_164353">Tôi không nói dối khi nói điều đó, cũng như về cảm xúc của tôi, nhưng... Hôm nay, khi đi dạo quanh thị trấn, tôi đã nhận ra một điều. Tôi... tôi thực sự chẳng hiểu gì cả.</Text>
  <Text Key="67D02DC0_164354">Mặc dù thế giới đã được tái tạo trên bề mặt, vẫn còn nhiều nơi bị bóp méo và nhiều người mắc kẹt bên trong nó.</Text>
  <Text Key="A544C07F_164355">Nhưng như cậu vừa cho tôi thấy, cũng có nhiều người mà chúng ta đã tiếp cận và giúp đỡ với lần đăng xuất. Nhiều hơn cả những người trong Guild Đầu Bếp và những người chúng ta biết...</Text>
  <Text Key="C6EDE6E7_164356">......Tôi rất vui. Thật sự. Việc tôi làm không phải là vô ích. Tôi đã cứu được rất nhiều người.</Text>
  <Text Key="F1A3364C_164357">{playername}. Tôi đã... quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="66B2AE4E_164358">Lần này, tôi muốn giúp đỡ những người bị "Lạc". Thế giới rõ ràng đã lấy lại hình dạng, nhưng... trong "lần tiếp theo" này được trao cho tôi, tôi muốn đạt được kết thúc hạnh phúc cho tất cả mọi người. Không phải kết thúc bóp méo này.</Text>
  <Text Key="EF41366D_164359">Tôi không ngại bị gọi là tham lam. Nếu có bất cứ điều gì tôi có thể làm để giúp đỡ, tôi muốn làm. Thật buồn khi ăn một bữa ăn mà không có người bạn hoặc gia đình quan trọng ngồi cùng bàn.</Text>
  <Text Key="C9773627_164360">Và còn nữa... Tôi cũng... Có một người tôi muốn cứu.</Text>
  <Text Key="2652CD2E_164361">Hai người kia! Hai người định đứng trước cửa đến bao lâu? Nhanh lên và vào đi!</Text>
  <Text Key="76B2AC23_164362">Hôm nay, tiểu thư Pecorine sẽ tham gia cùng chúng ta. Tất cả thành viên guild sẽ cùng nhau trong đêm nay.</Text>
  <Text Key="B0921F43_164363">Đồ ăn ngon cũng đã trên bàn rồi! Hãy cùng nhau ăn thôi☆</Text>
  <Text Key="F286171C_164364">Được rồi! Heehee, dường như tôi lại khiến mọi người lo lắng rồi.</Text>
  <Text Key="2D6B4FA5_164365">Vậy thì... Hãy cùng nhau về nhà. Về ngôi nhà của chúng ta.</Text>
  <Text Key="F5441500_164366">Sheffy và {playername} đặt ra mục tiêu mới cho tương lai. Nắm tay nhau, hai người cuối cùng đã trở về nơi thuộc về mình.</Text>
  <Text Key="E5E4430C_164367">Về nhà rồi♪</Text>
  <Text Key="B8447AB5_164368">Tiếp theo, mời đi theo tôi!</Text>
  <Text Key="4AE8DC18_164369">Nhớ Landosol không?</Text>
  <Text Key="DCB72C19_164370">Săn mèo và làm phục vụ, hử</Text>
  <Text Key="25B5AE6C_164371">Đó là những mối liên kết cậu tạo nên, Sheffy</Text>
  <Text Key="9E8890A1_164372">Cậu biết nhiều thật đấy</Text>
  <Text Key="12269B2F_164373">...Có lẽ anh ấy là một "Kẻ Lạc"</Text>
  <Text Key="3CBC2B0B_164374">Đi cùng tôi</Text>
  <Text Key="CB099446_164375">Tìm thấy đồng nghiệp rồi à?</Text>
  <Text Key="954BADAA_164376">Tôi chắc chắn anh ấy đang ổn</Text>
  <Text Key="BB06227F_164377">Ừ, đó là một người đã đăng xuất</Text>
  <Text Key="470F6E1D_164378">Cậu đã cứu anh ấy rồi, Sheffy</Text>
  <Text Key="ABF323B5_164379">Vài ngày sau khi trở về nhà guild Gourmet, Sheffy và {playername} một lần nữa quay lại Geo Gehenna để tiếp tục huấn luyện.</Text>
  <Text Key="AD201E57_164380">Tôi bắt đầu nhé? HAAH...!</Text>
  <Text Key="8B3DCC92_164381">Chắc chắn là nhờ sự giúp đỡ mà tôi đã tham gia ở nhà với Guild Giao Hàng. Cậu biết không, nhớ lại lần tôi đã đóng băng rất nhiều Tunnus không? Việc sử dụng nhiều ma thuật là một bài tập tốt để tôi lấy lại cảm giác.</Text>
  <Text Key="58912EB3_164382">Nhưng... thành thật mà nói, tôi vẫn chưa có nhiều tự tin vào bản thân. Tôi cũng chưa thể nói là đã thực sự làm chủ được Dạng Công Chúa của mình...</Text>
  <Text Key="32E185A2_164383">Tôi không muốn trở nên bất lực như mọi người khác và cuối cùng chỉ cảm thấy bực bội một mình.</Text>
  <Text Key="4863A8C8_164384">Vậy nên... Này, {playername}. Tôi đã suy nghĩ về điều này một lúc rồi... Người đang nhìn chúng ta từ sau cái cây kia... không phải là Precia sao?</Text>
  <Text Key="EE41D42E_164385">...*nhìn chằm chằm*.</Text>
  <Text Key="964DA999_164386">Cô ấy đã nhìn về phía chúng ta trong suốt thời gian chúng ta tập luyện. Tôi tự hỏi chuyện gì với cô ấy vậy...?</Text>
  <Text Key="F9C8FC07_164387">Tôi nhìn. Để học.</Text>
  <Text Key="1816C0C5_164388">Tôi cũng vậy. Tập luyện đặc biệt.</Text>
  <Text Key="30333404_164389">"Tập luyện đặc biệt"... Vì vậy mà cô xuống đây một mình?</Text>
  <Text Key="6350C71A_164390">Tôi chiến đấu. Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="EFDFC3D4_164391">Nhưng. Như thế này. Tôi không giỏi.</Text>
  <Text Key="765B4FBD_164392">Papa. Tôi không thể giúp được anh ấy...</Text>
  <Text Key="25C07565_164393">Chính vì vậy... Tôi sẽ mạnh lên. ......Tôi phải thế.</Text>
  <Text Key="DB76349A_164394">...Này, Precia. Cô có muốn tập luyện cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="110444B2_164395">...Cùng nhau?</Text>
  <Text Key="2729C684_164396">Đúng vậy, cùng nhau. Tất nhiên là được xem và học, rồi tập một mình, nhưng nếu chúng ta làm cùng nhau, cô sẽ có thể tham gia tập luyện đặc biệt nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="D56B1765_164397">Hơn nữa... Tôi không thể nghĩ rằng những gì cô đang chịu đựng là một vấn đề mà tôi xa lạ. Precia-chan, cô đang tìm cha mình, phải không? Tôi cũng có gia đình mà tôi muốn tìm.</Text>
  <Text Key="1DCC88E7_164398">Người luôn bảo vệ tôi, người mạnh mẽ và tử tế... và cũng chỉ hơi vụng về một chút.</Text>
  <Text Key="C090C366_164399">Khi tôi gặp lại anh ấy, tôi muốn có thể tự hào nói, "Em cũng đã cố gắng hết sức rồi". Chính vì vậy mà gần đây tôi đã tập luyện chăm chỉ.</Text>
