  <Text Key="D64859F6_30300">Vậy thì, tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="F11AB9ED_30301">Này, này, hai đứa kia, cậu bé và cô gái đang cười kia! Trông hai người có vẻ vui quá nhỉ!</Text>
  <Text Key="8CECAEC8_30302">Hiii♪ Tớ là Vicky!</Text>
  <Text Key="FD61EF19_30303">Hiii♪</Text>
  <Text Key="D97C3915_30304">Hi...hii♪</Text>
  <Text Key="6E9F692B_30305">Ha ha! Cảm ơn vì câu trả lời thân thiện của cậu.</Text>
  <Text Key="7A96B969_30306">Vậy thì, chúng ta bắt tay nào!</Text>
  <Text Key="69BAFFCE_30307">Để ăn mừng cuộc gặp gỡ này, bắt tay là điều may mắn!</Text>
  <Text Key="4CCEF3C4_30308">Đây là số phận chúng ta gặp nhau ở đây!</Text>
  <Text Key="100E08BC_30309">Nhân tiện, hãy xem qua cửa hàng của tớ nhé</Text>
  <Text Key="60D11FF0_30310">Hở...? À, chờ đã!</Text>
  <Text Key="7CCB3E27_30311">Ối... Khoan, cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="44002C00_30312">Ơ, cái này là sao...?</Text>
  <Text Key="077835CB_30313">Như cậu thấy đấy, tớ bán tai chuột!</Text>
  <Text Key="3D04B12E_30314">Đó là thương hiệu của tớ mà♪</Text>
  <Text Key="EE293A02_30315">Giá hiện tại chỉ là ba rupee! Có phải là món hời không?</Text>
  <Text Key="C03274B1_30316">Ha ha!</Text>
  <Text Key="9919F912_30317">Cô Gái Buồn Bã</Text>
  <Text Key="AE27BFBE_30318">Người Bán Hàng Trong Chợ Đêm</Text>
  <Text Key="535D6129_30319">Trong chợ đêm, {playername} và Jeeta đã có được một bản đồ kho báu dường như có ghi vị trí của chiếc khinh khí cầu. Hơn nữa, hai người họ cũng gặp Vikala, cô gái vui tươi được cho là đến từ Togoku.</Text>
  <Text Key="B82A1860_30320">Trong một phòng khách sạn ở Landosol, Djeeta và {playername} được Karin nhờ giúp đỡ. Cô gái tự xưng là Vikala lặng lẽ thu mình vào một góc trước mặt họ.</Text>
  <Text Key="C7A4AAE1_30321">Thật sự là... Vikala, đúng không? Tuy nhiên hình ảnh của cô cứ khác với lần chúng ta gặp ở chợ đêm...</Text>
  <Text Key="8D0C0D8A_30322">X-X-Xin lỗi... T-Tớ không cố ý tạo ấn tượng sai...</Text>
  <Text Key="5D79CB9B_30323">Nhưng đó là sự thật... T-Tớ... Tớ thực sự là Vikala chính hãng...</Text>
  <Text Key="452AE165_30324">Ồ, đúng rồi. Tớ nghĩ mình cũng dễ thay đổi hình ảnh mà, phải không? Ừ, vậy thì mọi chuyện có lý rồi!</Text>
  <Text Key="9912ADCD_30325">Xin lỗi vì đã làm cô giật mình, Vikala. Tớ hiểu hết rồi, đừng lo!</Text>
  <Text Key="FF7DAE83_30326">Hở...? "Chuyển nghề" là sao...?</Text>
  <Text Key="3A40383A_30327">Một thuật ngữ của Landosol... Tớ đoán vậy? Ngay cả khi là vậy, cô ấy chấp nhận tình huống này quá nhanh... Chỉ từ những ý tứ mơ hồ mà đã hiểu hết... Không phải việc giải thích khó lắm, nhưng thực sự đáng sợ khi những chuyện như thế này xảy ra...</Text>
  <Text Key="E9526068_30328">K-Không lẽ... Mọi người xung quanh đây chỉ sống theo cảm xúc thời điểm ư...? Landosol có thể là một loại thành phố tràn ngập nắng... Sun-dosol?</Text>
  <Text Key="F1F80EFA_30329">Thấy mọi người đã quen biết nhau rồi. Điều đó làm mọi chuyện dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="E4EEA4ED_30330">Nhớ lại thì, cô nói có chuyện đang băn khoăn. Giờ có thể cho chúng tôi biết thêm không?</Text>
  <Text Key="33B9C6B0_30331">Tất nhiên. Cho phép tôi giải thích vấn đề thay cô, thưa cô Vikala?</Text>
  <Text Key="B5843123_30332">À, được... Xin lỗi, cô là người cứu mạng của tớ...</Text>
  <Text Key="7E1998B0_30333">Vậy thì, để tôi tóm tắt tình hình cho các vị. Khi gần kết thúc chợ đêm hôm nay...</Text>
  <Text Key="F738DDF3_30334">Tôi đang có một cuộc họp ngắn với các thành viên guild canh giữ sự kiện. Sau khi chia sẻ một số thông tin, tôi chuẩn bị rời khỏi địa điểm... Khi tôi thấy Vikala đang dọn dẹp cửa hàng...</Text>
  <Text Key="E2A60672_30335">Cố gắng lắm rồi nhé, Vikala! Cô bán được bao nhiêu đôi tai chuột vậy?</Text>
  <Text Key="D85532E0_30336">Này, nếu không phải Karin! Nhờ cô mà tai chuột của tớ bán hết sạch! Bán hết hoàn toàn! Dù ở xứ lạ, mọi người vẫn có mắt nhìn hàng chất lượng♪</Text>
  <Text Key="6DF4EEDD_30337">Tớ vui khi nghe vậy. Nếu cô cần giúp đỡ lần nào nữa, cứ nói với tớ.</Text>
  <Text Key="8E7B6FCA_30338">Ngay cả khi là người nổi tiếng như cô Vikala, chủ của Đền Chuột, phương thức quảng bá bán hàng ở Togoku và Astraea sẽ khác nhau... Vì vậy chính phủ chúng tôi đã nói sẽ hỗ trợ hoạt động của cô tối đa.</Text>
  <Text Key="AE24A13F_30339">Vì vậy xin đừng ngại yêu cầu giúp đỡ. Hiệp hội quản lý guild luôn vui mừng chào đón cô.</Text>
  <Text Key="29BBE0E1_30340">Ha ha! Cô thật may mắn! Đây là lần đầu tiên tớ đến lục địa này mà! Vậy nên nếu có chuyện gì, tớ sẽ nhờ cô!</Text>
  <Text Key="C690A241_30341">Mà vẫn... Thành phố này sôi động thật, đúng như một kinh đô nên có! Nơi có sự nhộn nhịp, ánh sáng mặt trời cũng tập trung. Và nếu có ánh sáng mặt trời, mọi người cũng có thể cười!</Text>
  <Text Key="EA55CFC8_30342">Chính vì vậy, ngay lập tức, tớ đã rất rất ngạc nhiên! Đối với mọi người sống ở đây, Landosol là nơi họ có thể mơ mộng tự do, có thể nói là một Dương-topia♪ ( Ghi chú: Cô chơi chữ với Âm/Dương )</Text>
  <Text Key="DFA6298C_30343">Một Dương-topia... Hehe, tớ vui khi nghe vậy! Với tư cách là người làm việc cho một Landosol tươi sáng và vui vẻ, đây là một lời khen.</Text>
  <Text Key="6AC925DA_30344">Ha ha! Cô chăm chỉ quá, Karin! Tớ rất muốn tặng cô một đôi tai chuột miễn phí... nhưng tiếc là hết hàng rồi. Thay vào đó, hãy bắt tay để chia sẻ một khẩu phần đầy đủ của may mắn!</Text>
  <Text Key="E9C06F35_30345">Đi nào, nắm tay tớ! Bắt tay tớ vì một Landosol tươi sáng và vui vẻ!</Text>
  <Text Key="67447CFB_30346">Được vinh dự được bắt tay với cô, Vikala. Giờ thì, xin phép tôi...</Text>
  <Text Key="272DEFFF_30347">Đó là... một con chim, đúng không? Hiếm khi nó lao thẳng về phía người như vậy.</Text>
  <Text Key="60F90761_30348">...À... à, à... àaaaa...!</Text>
  <Text Key="7C206491_30349">Vikala...? Có chuyện gì vậy? Cô có bị thương không...?</Text>
