  <Text Key="BF63C75E_94350">Haa!</Text>
  <Text Key="C8427307_94351">Gaaah!</Text>
  <Text Key="B8F99A90_94352">Taaah!</Text>
  <Text Key="6A5769F3_94353">(Tớ sẽ cứu cậu!)</Text>
  <Text Key="5C5A855D_94354">(Anh trai, mọi người!!)</Text>
  <Text Key="EFE1770D_94355">Đây... là "Huyền thoại Astrum"...?</Text>
  <Text Key="5B5738C3_94356">...Thật kinh ngạc.\nCứ như mình bước vào một thế giới giả tưởng thực sự.\nKhông thể tin đây là VR...</Text>
  <Text Key="6D70216A_94357">Mình có thể cảm nhận được cảm giác gió... Mùi hương của thực vật. Và... Cảm giác ở đôi chân mình...</Text>
  <Text Key="3770F9D0_94358">...Ở đây, có lẽ...</Text>
  <Text Key="4051FB53_94359">Đây... là tin nhắn thoại, đúng không?\nĐể trả lời... như thế này?</Text>
  <Text Key="67654E3D_94360">Ưm...\nAnh trai?</Text>
  <Text Key="6B908DF7_94361">Shifuna.\nBây giờ em đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="176B5252_94362">Em không biết.\nGiống như một cánh đồng hay gì đó.\nCòn anh thì sao, anh trai?</Text>
  <Text Key="E5650CA0_94363">Anh cũng không biết. Hình như anh đang ở một nơi giống như một thị trấn. Kiến trúc giống với châu Âu thời trung cổ, nhưng là một thị trấn khá gọn gàng và ngăn nắp.</Text>
  <Text Key="081553D5_94364">Một thành phố? Từ chỗ em,\nem có thể thấy thứ trông giống như một thành phị ở xa.\nKhông biết có phải cái đó không.</Text>
  <Text Key="E6B9B0DF_94365">Có thể.\nAnh sẽ đi đón em ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="20DC4F96_94366">Được thôi.\nTrước tiên, em phải làm bài học trong thị trấn, nên em sẽ đi trước.</Text>
  <Text Key="503121A5_94367">Đủ rồi.\nEm không cần phải lo lắng.\nCó vẻ như không có quái vật, và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="4FA48388_94368">Trong thế giới này, có vẻ như em không cần phải lo lắng về cơn đau đầu gối... Em muốn thử đi bằng đôi chân của chính mình.</Text>
  <Text Key="1B9470BB_94369">Em mới chỉ bắt đầu chơi trò chơi, nhưng...\n somehow, em cảm thấy mình có thể yêu thế giới này.\nRốt cuộc... không chỉ là em có thể đi lại.</Text>
  <Text Key="20DCD531_94370">Có lẽ em sẽ có thể nhảy tự do ở đây...\nGiống như chính mình ngày xưa.\n</Text>
  <Text Key="DCE4383E_94371">Và sau đó, sau khi tái thiết.\nHiện tại──</Text>
  <Text Key="AAFAC8FF_94372">Taaaahhhhhhh!!</Text>
  <Text Key="AF4E213E_94373">Gwoooooohhh!!!</Text>
  <Text Key="CA737EFF_94374">Với tốc độ đến cứu {playername} và những người khác. Sheffy đã giải phóng sức mạnh thức tỉnh của tộc Rồng, để ngăn chặn Zane đang điên cuồng tấn công.</Text>
  <Text Key="4198B5AC_94375">Sheffy!!</Text>
  <Text Key="D89B3BB0_94376">...{playername}!\nBây giờ! Trong khi cô ấy đang giữ Zane xuống...!</Text>
  <Text Key="9D4C0D49_94377">Nh-Nhưng!\nEm không thể để MIss Sheffy một mình...!</Text>
  <Text Key="5B289C55_94378">Anh hiểu cảm xúc của em.\nTuy nhiên, chúng ta không được để ý chí ngăn chặn anh trai của cô ấy một mình của cô ấy trở nên vô nghĩa...!</Text>
  <Text Key="3F3731AA_94379">N-Nhưng!\nVà bây giờ Nea-chan đang cản trở Miroku...!</Text>
  <Text Key="EF953B4C_94380">Em có thể sử dụng kỹ năng tăng cường...!</Text>
  <Text Key="666F0D79_94381">Không còn lựa chọn nào khác.\nMặc dù anh không nghĩ mình có thể thay thế Zane...</Text>
  <Text Key="41B8B359_94382">Quái vật trong tháp?!\nCó quá nhiều chúng...!</Text>
  <Text Key="BCE0D757_94383">Nhưng, để cứu Fio...\nTrước tiên chúng ta phải phá vỡ nhóm này...!</Text>
  <Text Key="42AF2173_94384">Fio!\nChờ em...</Text>
  <Text Key="A82DD3B9_94385">C-Cẩn thận...!\nEm có thể cảm nhận được một ma lực rất xấu xa đến từ viên pha lê đang giam cầm con tiên đó... \n</Text>
  <Text Key="D3F942CE_94386">Có lẽ... Trước khi phá viên pha lê đó... trước tiên, chúng ta cần tháo nó ra khỏi vai của con quái vật. Nếu không tiên đó cũng sẽ bị hủy diệt...</Text>
  <Text Key="8B4FD1FF_94387">Chỉ bằng cách nghe sóng âm, cô ấy có thể cảm nhận được nhiều đến thế. Thực sự là nữ ca sĩ của [Legion Sân Si].</Text>
  <Text Key="FD2E5308_94388">Tuy nhiên, ngay cả với giọng hát đó... thì cũng không thể nào hóa giải lời nguyền. Nói cách khác, nếu bạn chạm vào nó một cách bất cẩn, bàn tay bạn sẽ bị thiêu đốt và vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="9CE7B23C_94389">Hả? Bất cẩn?\nMày thật phiền phức!</Text>
  <Text Key="E53240D0_94390">Đây là điều tôi muốn nói.\nĐến các thành viên của [Legion Sân Si], cô gái rồng đã thức tỉnh... Cô cứ thêm những chiêu thức mới một cách liên tục.</Text>
  <Text Key="F40CFA24_94391">Đặc biệt.\nĐiều khiến tôi quan tâm là sự tồn tại rất đặc biệt của cô.\nCô Slime.</Text>
  <Text Key="CBE3DD8A_94392">Ban đầu, tôi nghĩ hình dạng của cô đã bị thay đổi bởi một lời nguyền nào đó, nhưng có vẻ không. Điều cô sử dụng là một khả năng kết hợp đặc điểm của slime và con người. Đó là bằng chứng rằng avatar của cô không phải là bình thường.</Text>
  <Text Key="2BD52D3F_94393">Không phải con người, không phải elf, không phải quỷ, cũng không phải người thú. Điều đó có nghĩa là khả năng duy nhất là dữ liệu bổ sung vượt ra ngoài chủng tộc rồng và xa hơn.</Text>
  <Text Key="DB2C211B_94394">Cô... có thể chứ? Giống như những kẻ tội lỗi đó. Hoặc giống như tôi. Không phải ai đó đang bị Liên Hợp Quốc hay "Bảy Vương Miện Cuối Cùng" truy đuổi--</Text>
  <Text Key="4E22E468_94395">Hu hu...\nTiếc quá.\nCô sai rồi.</Text>
  <Text Key="FF312D99_94396">Thế nào?\nCó thể là một câu nói khá hay, nhưng\ntôi giao những thứ phức tạp như vậy cho chị gái tôi.</Text>
  <Text Key="55BA45CE_94397">...Chị gái?\nĐó là...</Text>
  <Text Key="84D66CD8_94398">Trước hết, tôi thực sự không muốn sống trong cùng một thế giới với một người phiền phức như cô. Đó là cảm nhận của tôi về nó. Còn về tôi...</Text>
  <Text Key="E0D3A4E9_94399">Cô chỉ muốn thằng nhóc dễ thương, hay là còn điều gì khác cô đang tìm kiếm?</Text>
