  <Text Key="7F09C2CF_172600">C-Cảm ơn chị đã bay được xa thế này... Em biết chị làm được mà, Ayane-sama...!</Text>
  <Text Key="28761BDD_172601">Chị đã cứu em... *khóc thầm*... Ayane, cảm ơn chị...!</Text>
  <Text Key="3575BB22_172602">E-Ehehe... Chỉ là ngẫu nhiên thôi, nhưng có vẻ như đã đánh được một cú home run rồi... Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="FED6921C_172603">Ừ-Ừ. Nhưng... chúng ta đáng lẽ phải bắt được hắn ta chứ...?</Text>
  <Text Key="D20B7D00_172604">Hả...? Aaaaah!? Em quên mất rồi!!</Text>
  <Text Key="2FF61D58_172605">Quân đoàn em gái, xuất phát!</Text>
  <Text Key="D81A3377_172606">Ba người họ – Rino, Yori và Quria – đã bước đi trên đồng cỏ để tìm quái vật. Rino đã dùng sức mạnh của một "em gái của các em gái" để phát hiện quái vật liên tiếp, nhưng sự phối hợp của họ vẫn còn non nớt. Các cô em gái đã tạm thời rút lui để củng cố tình cảm tại hội nghị em gái.</Text>
  <Text Key="BCA8B39D_172607">Một ngày nọ, Rino, Yori và Quria đang bước đi rất sôi nổi trên đồng cỏ Gio Teogonia, nơi cảnh quan yên bình trải ra trước mắt</Text>
  <Text Key="4091116F_172608">Mọi người! Các cô đang bước chậm quá! Nhanh lên, nhanh lên! Cố lên nào!</Text>
  <Text Key="1E49C54E_172609">*thở dài* Rino hào hứng quá. Chúng ta chỉ đang đi bắt quái vật thôi mà...</Text>
  <Text Key="670947EF_172610">Không thể nói thế được! Đây là một công việc đẹp mà Onii-chan đã nhờ cô làm!</Text>
  <Text Key="788907C9_172611">Tôi, Rino, là em gái tốt nhất của Onii-chan! Tôi chắc chắn sẽ hữu ích cho chị!</Text>
  <Text Key="F5ED338A_172612">Hehe... Rino thực sự rất quan tâm đến anh trai, phải không? Là một người em gái đồng hành, điều đó rất khích lệ, đúng không Yori?</Text>
  <Text Key="75F2C3A8_172613">Sao-Cái gì!? Em không thực sự nghĩ về anh ấy như là Onii-chan đâu!</Text>
  <Text Key="0606C31C_172614">Thật sao? Vậy thì, có thể... anh ấy là một người đàn ông...?</Text>
  <Text Key="6AFD8B8A_172615">Gì-Cái gì vậy!? Giọng điệu đó là sao!? Em không định nói thế!</Text>
  <Text Key="15F51DC0_172616">Hehe. Yori-san... ♪</Text>
  <Text Key="18204F89_172617">Hàuuuu......! Đừng làm cái mặt như thế, kiểu 'Cô dễ thương khi không thật lòng ♪'!</Text>
  <Text Key="04D1C229_172618">Hai người đang nói về cái gì vậy? Nhanh lên, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="5C4AF6C4_172619">À, vâng! Em đến ngay.</Text>
  <Text Key="17EDA6C7_172620">U-Ughhh...! Em tự đào hố chôn mình rồi... Em thật ngốc...!</Text>
  <Text Key="C0CAD54A_172621">Yori-saaan?</Text>
  <Text Key="11A5C857_172622">O-Okay!</Text>
  <Text Key="57B97B56_172623">Phew... Đồi này khá lớn. Có quái vật ở đây không?</Text>
  <Text Key="19CEE06E_172624">Hehehe... ♪ Chắc một em gái bình thường sẽ không hiểu đâu...</Text>
  <Text Key="CF8678FA_172625">Nhưng! Rino, em gái của các em gái của em, hiểu rồi!!</Text>
  <Text Key="F1678EBE_172626">Ví dụ, ở bụi cây kia! Và dưới bóng cái cây này! Và trên ngọn đồi kia!</Text>
  <Text Key="677E60D8_172627">Ồ...! Anh ấy thực sự ở đây. Thật là một tay cung thủ. Mắt anh ấy thật xuất sắc♪</Text>
  <Text Key="7826D8E7_172628">Heehee♪ Đó là em gái của anh trai em mà! ...Đó là điều em muốn anh nói! Nào... Hãy cùng nhau hợp tác và bắt hết chúng!</Text>
  <Text Key="48F66415_172629">O-Okay! Hãy bắt đầu với quái vật trong bụi cây!</Text>
  <Text Key="765D9172_172630">Chúng đến từ quái vật trong bóng cây!</Text>
  <Text Key="307DC7D7_172631">Hãy bắt đầu với quái vật trên ngọn đồi!</Text>
  <Text Key="51DFFB07_172632">Hả?</Text>
  <Text Key="26ED26D2_172633">...A-Ahaha. Chúng ta là chị em, nhưng lại xa lạ... Chúng ta không thể hợp tác ngay lập tức... phải không?</Text>
  <Text Key="9031D833_172634">C-Chị nói đúng... À! Nhưng em không phải là em gái của chị!</Text>
  <Text Key="E39916C2_172635">Vậy thì, điều đó có nghĩa là... Yori-san đang đối xử với chị như một người đàn ông...?</Text>
  <Text Key="91FE3287_172636">Hyauuu?! Em không thấy! Em không nhìn!!</Text>
  <Text Key="1996982D_172637">À, thôi đi! Quân đoàn em gái, rút lui! Chúng ta sẽ quay lại sau hội nghị em gái!!</Text>
  <Text Key="C50D02EA_172638">Volgano cố gắng thuyết phục Lima khi họ cùng nhau bắt quái vật. Mặt khác, Lima bối rối bởi cảm xúc của chính mình, trong khi Shiori quan sát hai người họ. Vrumu nhìn ba người họ với những cảm xúc phức tạp.</Text>
  <Text Key="1018C35A_172639">Rimah và Shiori đang chạy quanh đường cao tốc với Vrum và Volgano để bắt quái vật nhân dịp kỷ niệm 5.5</Text>
  <Text Key="449D870C_172640">Shiori, quái vật đang đến từ hướng đó!</Text>
  <Text Key="18F7FC78_172641">Để em! Em sẽ dẫn chúng vào bẫy...!</Text>
  <Text Key="89898CFF_172642">Gogoh, gotengoh!</Text>
  <Text Key="0523642E_172643">À, thành công rồi. Đó là một sự phối hợp hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="BF141855_172644">Không, không thực sự... Tất cả là nhờ Rimah di chuyển nhiều để thu hút sự chú ý của quái vật.</Text>
  <Text Key="0E13F2F5_172645">Vậy thì, chắc chắn là kết quả của sự hợp tác của mọi người! Cảm ơn sự giúp đỡ của Vrumu và Volgano♪</Text>
  <Text Key="6BDC6592_172646">Nếu em chỉ đặt bẫy xuống, em cũng chỉ có thể đứng xem. Dễ mà, không cần cảm ơn đâu.</Text>
  <Text Key="B6FA9C67_172647">Theo tốc độ này, chúng ta nên có thể bắt được tất cả quái vật còn lại. Hãy cố gắng thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="421B4376_172648">Được rồi... Một khi bắt được, hắn sẽ bất ngờ ngoan ngoãn. Đây là một công việc dễ dàng hơn em tưởng.</Text>
  <Text Key="8679F3C7_172649">Đó là... đó chính là thế mạnh của kỹ thuật mềm mại của Rimah, phải không?</Text>
