  <Text Key="E3165C99_137200">Đúng như dự đoán, nhưng có vẻ sức mạnh của ta ở đây có giới hạn. Tuy nhiên, tình hình này dường như còn nghiêm trọng hơn là sống hay chết so với những gì ta tưởng tượng ban đầu...</Text>
  <Text Key="F7703C4D_137201">...Hóa ra làm việc thiện đã mang lại kết quả cho ta.</Text>
  <Text Key="634B94BC_137202">Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="DC057C92_137203">Ta được cứu rồi, và tất cả đều nhờ ngươi. Nếu ngươi không đi ngang qua đúng lúc, ta đã trở thành một nhân vật đáng thương, bi thảm.</Text>
  <Text Key="108EF9CA_137204">Sao ngươi lại nghiêng đầu? À... có lẽ ngươi không nhớ ta?</Text>
  <Text Key="BEF3166D_137205">Điều đó khiến ta khá buồn. Dù ta đã bỏ công chăm sóc ngươi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1E9167E0_137206">Để ta giới thiệu lại. Tên ta là Echidna. Ta còn được gọi là "Phù Thủy Tham Lam"... ở thế giới ta xuất thân.</Text>
  <Text Key="F29FF285_137207">Ta không thể trách ngươi vì bối rối. Từ góc nhìn của ngươi, ta đến từ một thế giới khác...</Text>
  <Text Key="5B812C32_137208">Không, chờ đã, có lẽ thuật ngữ như vậy cũng tồn tại trong thế giới của ngươi, nhỉ? Nếu vậy, ta là thứ ngươi gọi là "phù thủy". Nhưng loại hiếm, vì không có nhiều chúng ta.</Text>
  <Text Key="3DBFDF94_137209">Có vẻ ngươi không quá ghét từ "phù thủy". Dường như phù thủy được đối xử khác biệt một chút ở đây. Ít nhất, chúng không phải thứ mọi người sợ đến mức không dám thốt lên.</Text>
  <Text Key="0DC4AB3C_137210">......Ý ngươi là sao? Ta hiểu rồi... ta hiểu rồi... Chúng biến hình và bảo vệ hòa bình. Chúng được trẻ em yêu mích. Và trong một số trường hợp, chúng mang một số phận tàn khốc.</Text>
  <Text Key="2C9468D6_137211">Hơi khó nắm bắt với ta, nhưng... ta muốn được thấy những "nữ phù thủy ma thuật" mà ngươi nhắc đến ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="50550F00_137212">Vậy thì... ngươi đã cứu ta khỏi cảnh ngộ này. Như một món quà tri ân, ta sẽ trả lời bất kỳ câu hỏi nào ngươi muốn biết.</Text>
  <Text Key="282C1FCE_137213">Bất chấp những suy nghĩ của ngươi, ta khá am hiểu. Ta có ý tưởng khá tốt về những gì ngươi có thể muốn.</Text>
  <Text Key="B34F101A_137214">Không cần ngại ngùng. Hãy theo đuổi ham muốn của mình và...</Text>
  <Text Key="E3E4430C_137215">...Chờ một chút. Đó có thực sự là điều ngươi muốn biết không? Ta thậm chí sẵn sàng tiết lộ bí mật của thế giới này nếu ngươi yêu cầu.</Text>
  <Text Key="EDD52B4A_137216">Ngươi chỉ hỏi ngẫu nhiên vì không nghĩ ra gì cụ thể phải không?</Text>
  <Text Key="984C55D8_137217">...Ngươi thật là một gã thú vị. Ta bắt đầu hiểu tại sao Ameth lại mê mệt ngươi. Ta cũng bắt đầu thấy hứng thú với ngươi.</Text>
  <Text Key="8FFCAA2A_137218">Hãy để phần thưởng của ta sau đi, còn việc này thì sao? Ta có một đề nghị cho ngươi.</Text>
  <Text Key="8750A0A3_137219">À, xin đừng cảnh giác quá. Ta không đáng ngờ chút nào. Thực tế, ngươi thậm chí có thể nói ta là đồng minh của ngươi... Hả? Ngươi đã đồng ý rồi sao?</Text>
  <Text Key="22676C71_137220">Không đòi hỏi bất kỳ bồi thường nào? Ngươi... ngươi khá thiếu cảnh giác hay ham muốn, phải không? Để phản ứng tích cực với một phù thủy như ta... Ta ngày càng thích ngươi hơn.</Text>
  <Text Key="7E61FD39_137221">Vậy thì... ta muốn đi cùng ngươi một thời gian.</Text>
  <Text Key="FD01FADD_137222">Không cần suy nghĩ quá. Ta thậm chí sẽ giúp ngươi với việc ngươi sắp làm nếu đó là điều ngươi mong muốn.</Text>
  <Text Key="74D92F06_137223">Ta quan tâm đến ngươi như một con người. Ta muốn hiểu ngươi hơn bằng cách quan sát và hành động cùng ngươi. Có thể nói... ta tham lam.</Text>
  <Text Key="29FDC6D6_137224">Tất nhiên. Phù thủy chưa bao giờ nuốt lời.</Text>
  <Text Key="D5B62A68_137225">...Hừm.</Text>
  <Text Key="6A3C039B_137226">Bãi biển, nhỉ? Tốt là ngươi đã dẫn ta đến đây, nhưng trông nắng có vẻ quá mạnh...</Text>
  <Text Key="9FC928F5_137227">Chúng ta sắp đến nơi chưa? Ta không thể tưởng tượng ngươi đang đưa ta đi đâu.</Text>
  <Text Key="C5D2D6A9_137228">Ta tự hỏi liệu có phương tiện nào ở đâu đó có thể vượt qua "đại dương" mà ngươi nhắc đến không. Ngoài ra, ta tưởng tượng chắc chắn phải có nhiều sinh vật sống trong đó, ta rất muốn biết liệu có thiết bị nào tồn tại để chúng ta có thể nhìn vào biển cả mênh mông này...</Text>
  <Text Key="342DD72A_137229">...Xin lỗi. Sự tò mò là bản chất của ta, ngươi thấy đấy. Vậy, ngươi có thể nói cho ta biết điều gì đã đưa chúng ta đến nơi này không?</Text>
  <Text Key="03A0ABD6_137230">Ta có thể hỏi ý ngươi là gì không?</Text>
  <Text Key="26E49748_137231">...Ta hiểu rồi, vậy ngươi ở đây để làm việc. Ở đây ngươi làm cụ thể việc gì?</Text>
  <Text Key="670C127A_137232">Nhặt rác? Trên bãi biển này?</Text>
  <Text Key="066FB135_137233">Xa xa ta nhìn thấy, bãi biển này là một vùng cát trải dài vô tận nên... Qua tất cả chỗ cát đó, thực sự ư?</Text>
  <Text Key="26D1ACCA_137234">...Ta hiểu. Nhưng không may là ta không giỏi lao động thể chất. Thật đáng tiếc, ta không thể giúp ngươi với việc này nhưng...</Text>
  <Text Key="9520FF3B_137235">...Có lẽ ta đã mắc một sai lầm khủng khiếp khi nói điều đó với ngươi.</Text>
  <Text Key="92836D56_137236">Và vì vậy, Echidna đã phải tìm một công việc bán thời gian để quan sát {playername}.</Text>
  <Text Key="86664B25_137237">Đến cứu rồi!</Text>
  <Text Key="904609F3_137238">Ta không thể nói ta am hiểu về phù thủy</Text>
  <Text Key="726E3979_137239">Hôm nay tối sẽ có gì để ăn đây?</Text>
  <Text Key="BA9B0313_137240">Ngươi chắc chứ?</Text>
  <Text Key="BE07C338_137241">Đó là một công việc bán thời gian</Text>
  <Text Key="F3FFC597_137242">"Phù thủy chưa bao giờ nuốt lời", phải không?</Text>
  <Text Key="86063B63_137243">Để quan sát {playername}, Echidna quyết định tham gia cùng anh ấy trong công việc bán thời gian tại bãi biển mùa hè, nhưng...</Text>
  <Text Key="BA5D0ED9_137244">Cát này... có vẻ khá tinh khiết. Đó có phải là thứ đặc trưng cho nơi được gọi là "bãi biển" này không?</Text>
  <Text Key="1B623D1C_137245">Ta hiểu rồi. Vậy đại dương chứa nhiều muối không chỉ trong nước mà còn trong cát. Có phải vì vậy mà không có cây cối mọc ở đây không?</Text>
  <Text Key="924149F6_137246">Ta có thể thấy một số cây cối mới mọc cách đây không xa. Thật thú vị khi thấy biển ảnh hưởng đến vùng đất xung quanh nó đến mức nào.</Text>
  <Text Key="A008F539_137247">Hừm. Chất liệu được dùng trong các thùng chứa bỏ đi này là thứ ta chưa từng thấy bao giờ. Ta tự hỏi chúng làm từ đâu?</Text>
  <Text Key="2A093929_137248">Nhìn chúng bị vứt bỏ một cách phung phí như thế này, chúng có vẻ không có giá trị lắm. Ta đoán đây là dấu hiệu của sản xuất hàng loạt.</Text>
  <Text Key="F894D588_137249">Ham muốn của con người thực sự là vô tận. À, không, ta không chỉ trích ngươi. Có thể nói ham muốn là bạn đồng hành của một người.</Text>
