  <Text Key="51F0C23C_51650">Tớ... giờ có thể di chuyển nhanh rồi!\nCuối cùng đôi chân cũng đã thuộc về tớ rồi!\nKaaahhaa!!!</Text>
  <Text Key="BB028D21_51651">Ơ... cứ như được tăng cường sức mạnh vậy~</Text>
  <Text Key="39FF975E_51652">Bình tĩnh. Đối mặt trực tiếp có thể sẽ rắc rối...\nNhưng với thân hình to như vậy, dù đã bị cải tạo hay không, chúng ta vẫn nhanh hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="41FA4409_51653">Coi chừng, người khác cũng đuổi theo nữa!</Text>
  <Text Key="8DAE938F_51654">...Hả?\nKhông chỉ có Joe đuổi theo?\nĐiều này có nghĩa là sao?</Text>
  <Text Key="0B60040A_51655">Kia kìa! Chị em Bandy!\nBắt chúng lại!</Text>
  <Text Key="32305DEB_51656">Đó... là các thành viên của Đội Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE)!</Text>
  <Text Key="E83ED746_51657">Hah!\nVì chúng ta đã bỏ trốn khỏi công việc cộng đồng phải không?\nHọ đuổi theo chúng ta suốt đường đến đây!?</Text>
  <Text Key="DCA9911E_51658">Khu vực này lẽ ra nằm ngoài phạm vi quản lý của họ.\nThật sự, đúng là rảnh rỗi quá mức.</Text>
  <Text Key="9DFA9E14_51659">Thôi kệ. Ngay cả những hiệp sĩ đó cũng không đuổi kịp chúng ta.\nFubuki! Cậu biết cổng ra ở đâu rồi đúng không?\nĐạp ga hết cỡ đi!</Text>
  <Text Key="7532C200_51660">Tuân lệnh~♡</Text>
  <Text Key="7E4B36D1_51661">Ôi chà! Tốc độ kinh vậy!\nAnh Joe và lính của họ, họ bị bỏ lại nhanh quá...\nCó lẽ chúng ta thực sự sẽ thoát được...!</Text>
  <Text Key="57E12D8A_51662">Chị...? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="52E97313_51663">...À, không.\n...Chị chỉ nghĩ, đây là một chặng đường dài để tới được đây.</Text>
  <Text Key="E98CE00F_51664">Mỗi lần chúng ta cố gắng lấy điều mình muốn...</Text>
  <Text Key="2328C8D0_51665">Chúng ta đã bị ngăn cản...</Text>
  <Text Key="BDB280FD_51666">Bị ném ra...</Text>
  <Text Key="313FFD8B_51667">Biến thành 'ngôi sao băng' không biết bao nhiêu lần.</Text>
  <Text Key="CCB2BC73_51668">Heh, và cuối cùng, chúng ta bị đối xử như những quân tốt có thể hy sinh.</Text>
  <Text Key="87432C06_51669">...Nhưng lần này, chúng ta sẽ thắng.\nChỉ cần xúc xắc không bị nguyền rủa, đó mới là điều đúng đắn!</Text>
  <Text Key="6D1932BD_51670">──Chúng ta phải trốn thoát!</Text>
  <Text Key="7A6212A8_51671">──Khoan đã!</Text>
  <Text Key="B2C5BA9E_51672">Để tớ xuống đây.</Text>
  <Text Key="4308CB8E_51673">..............Tch.</Text>
  <Text Key="FFC66DDD_51674">Hả? ...À, điều đó có nghĩa là...\nVì Landosol là mục tiêu của Băng Grogg,\n──phải không...?</Text>
  <Text Key="DEBB5409_51675">Ừ. Nếu cứ để mọi chuyện như thế này, nó sẽ bị nhắm đến lần nữa.</Text>
  <Text Key="2737A312_51676">Đúng vậy...\nKế hoạch tấn công Landosol chưa bao giờ biến mất...\nNếu bỏ mặc Joe và những người khác, chắc chắn họ sẽ quay lại sớm thôi...</Text>
  <Text Key="C78E3747_51677">Ở Landosol, bạn bè của người này và...\nnhững người sống trong hòa bình, có rất nhiều người, phải không...</Text>
  <Text Key="8F0E1564_51678">Nếu Băng Grogg tấn công ồ ạt,\nnhững người đó sẽ gặp nguy hiểm lớm...!</Text>
  <Text Key="71A36061_51679">...Thì sao.</Text>
  <Text Key="48F318D3_51680">...Nhóc.\nXin lỗi, nhưng chúng tôi không phải là guild giúp đỡ người khác.\nChúng tôi khác với những người cậu thường chơi cùng.</Text>
  <Text Key="B83B5E56_51681">Tớ biết.</Text>
  <Text Key="043CB356_51682">Hah. Nếu cậu biết điều đó────\nNày!?</Text>
  <Text Key="20336B35_51683">Cái gì!? Người đó vừa nhảy khỏi xe!?</Text>
  <Text Key="3FED240A_51684">Liều lĩnh quá!? Này, anh trai, anh định làm gì?</Text>
  <Text Key="478BB275_51685">Tôi phải bảo vệ những người quan trọng với tôi.</Text>
  <Text Key="1A0D5062_51686">À, cô ấy quay về...! Người đó định đánh một mình với Joe!</Text>
  <Text Key="C89EE28B_51687">Chị...!</Text>
  <Text Key="A89FA640_51688">...Trên đời này có tên trộm nào quan tâm đến hoàn cảnh người khác đâu?</Text>
  <Text Key="7B8C6CEB_51689">Chị!!</Text>
  <Text Key="79E738D5_51690">Fubuki, bật tăng lực lên. Chúng ta sẽ nhảy qua cổng.</Text>
  <Text Key="60CA941C_51691">............Được chứ?</Text>
  <Text Key="011FC91F_51692">Người nhỏ nhất không nên nghĩ những chuyện không cần thiết!</Text>
  <Text Key="DC2C7E4A_51693">……Được.</Text>
  <Text Key="EE9F86FF_51694">......Người quan trọng, cậu nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="A17C4496_51695">Khi có thứ như đó ghim vào trái tim...</Text>
  <Text Key="403B2E0A_51696">Nó trở nên khó chịu không thể chịu được...!</Text>
  <Text Key="D6D0495B_51697">Tránh ra, anh trai cả. Tôi không có việc gì với anh.</Text>
  <Text Key="514DC9E6_51698">Đừng tấn công Landosol.</Text>
  <Text Key="827BE69E_51699">Mày đang ra lệnh cho ai? Tao bảo tránh ra! Nếu mày định cản trở... Kaaahhhh!!</Text>
