  <Text Key="BF4CCD2B_149900">Cậu đang nói to ý nghĩ trong đầu ra, dù vậy</Text>
  <Text Key="A7985B27_149901">Người lớn đích thực nào lại khiến một đứa trẻ lo lắng chứ?</Text>
  <Text Key="0FA2F237_149902">Tôi miễn cưỡng tuân theo</Text>
  <Text Key="E2D9E51F_149903">&quot;Đến đâu&quot;?</Text>
  <Text Key="EDD9983E_149904">Tôi không thể nghĩ ra chỗ nào khác đột ngột như vậy</Text>
  <Text Key="1FB4AE3A_149905">Một chiếc bánh kẹp, làm ơn</Text>
  <Text Key="DBCF902C_149906">Chủ Tiệm Thịt Băm</Text>
  <Text Key="EBCCABB3_149907">Chiếc bánh kẹp, dễ dàng</Text>
  <Text Key="CE53CF7A_149908">*Vẫy tay trước mắt cô ấy*</Text>
  <Text Key="4C586409_149909">*Vì không có phản ứng, bạn rời đi*</Text>
  <Text Key="6FF84C90_149910">Cậu đang suy nghĩ sâu sắc quá... Tôi không muốn ngắt lời</Text>
  <Text Key="B1892715_149911">Chỉ vào trò chơi đánh nhau mới nổi</Text>
  <Text Key="F40E3DE4_149912">Đây... là thẻ IC game à?</Text>
  <Text Key="5D337361_149913">Nhưng tôi có của tôi rồi...</Text>
  <Text Key="58FD97FD_149914">Tôi chọn một nhân vật bắt mắt</Text>
  <Text Key="A20D433A_149915">Nhân Vật Trông Như Học Sinh Không Tuổi</Text>
  <Text Key="5ECE58B6_149916">T-Tôi không thể làm gì được...</Text>
  <Text Key="6BC2B0B1_149917">Tôi không thể tin nổi, tôi đã thua mọi trò chơi...</Text>
  <Text Key="287C222F_149918">&quot;Nên là&quot;? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="2F99D51D_149919">Một quý cô đẹp...?</Text>
  <Text Key="FFF23979_149920">Đó không phải một ngày tồi tệ</Text>
  <Text Key="F8C5B7CD_149921">Nói điều đó bằng giọng điệu IQ 0 thật làm hỏng chuyện</Text>
  <Text Key="F87586B8_149922">Vậy thì cậu có thể khiến tôi cười bằng cách nghỉ ngơi đi</Text>
  <Text Key="F0EEBD14_149923">Cậu đã lo lắng suốt thời gian qua, phải không?</Text>
  <Text Key="68C0C031_149924">Tôi đã quen với &quot;rắc rối&quot; của cậu rồi, bây giờ là chuyện bình thường</Text>
  <Text Key="CC6EAF1D_149925">Một lần nữa... sao?{playername}への心配から椿ヶ丘の街を巡りながらの健康診断を思いついた晶。\nその実施途中、二人でゲームで遊んだ晶は自分がアストルムを作った理由\nを思い出し、初心に立ち返るのだった。</Text>
  <Text Key="7621EEC9_149926">Trong một mê cung nào đó, {playername} đang chiến đấu với quái vật tấn công cậu.</Text>
  <Text Key="BDAA6BEB_149927">Aaaa, Cậu. Cậu đang ở vị trí tốt, nhưng nếu lùi lại một chút sẽ tốt hơn. Nếu cậu ở đó, cậu sẽ bị cuốn theo cùng kẻ thù.</Text>
  <Text Key="F15AAF00_149928">Được rồi, con trai ngoan quá. Mục tiêu trong tầm nhìn. Ba quái vật cỡ trung. Khoảng cách 600 mét, ngắm bắn tốt...</Text>
  <Text Key="52347E99_149929">Chúng đã vượt qua vòng lửa... được rồi, thời gian bắt đầu màn trình diễn!</Text>
  <Text Key="8B2C7E11_149930">Đầu tiên, khách hàng số 1!</Text>
  <Text Key="37880C2D_149931">Còn hai nữa! Tôi sẽ không để các ngươi chạy thoát! Toh!</Text>
  <Text Key="1E94937A_149932">Hả?! Các ngươi dai dẳng... Vậy thì một phát vào đầu và tim... cũng được!</Text>
  <Text Key="58647087_149933">...Dấu hiệu của kẻ thù nào đuổi theo chúng ta... không. Cậu, có phải tất cả đều ở trong hang không?</Text>
  <Text Key="FA7357D1_149934">Tất cả trong tầm nhìn của cậu, cậu nói. Hiểu rồi, vậy chúng ta tiếp tục.</Text>
  <Text Key="F7677520_149935">Vũ khí này không thực sự phù hợp để chiến đấu gần. Tôi thực sự mừng là cậu đi cùng tôi, Cậu.</Text>
  <Text Key="01E80649_149936">Rốt cuộc, ngay bây giờ──tôi không thể dùng sức mạnh của mình nữa.</Text>
  <Text Key="459AAAC9_149937">Ngày hôm đó, {playername} đã nhận được một tin nhắn mật từ Labyrista.</Text>
  <Text Key="D3EDC040_149938">Đúng vậy. Mọi thứ đã trở nên JUUUST một chút phức tạp... Tôi chỉ có thể quay về người mà tôi có thể tự do di chuyển cùng và người mà tôi có thể tin tưởng lưng cho. Và với những yêu cầu đó, cậu là người duy nhất tôi có thể dựa vào lúc này.</Text>
  <Text Key="6C5FFC0F_149939">Hãy cùng xem xét lại tình hình hiện tại. Cậu biết rằng gần đây, Astrum đã suýt bị một phiên bản trước đang phát triển ghi đè, phải không?</Text>
  <Text Key="81C088EB_149940">Lúc đó... Alpha Avatar được khôi phục như một kết quả. Tôi tự hỏi liệu có lỗi trong quá trình khôi phục không? Rõ ràng đây là một lỗi.</Text>
  <Text Key="47A47A75_149941">Ngay bây giờ, tôi đang cố gắng giữ mọi thứ nhất quán, sử dụng các bản vá tức thời để ghim bất kỳ lỗi nào tôi có thể tìm thấy, tuy nhiên... Tôi không thể theo kịp những biện pháp đó nữa.</Text>
  <Text Key="1EA3B7E0_149942">Về vấn đề đó, dường như tôi hiện đang mắc kẹt trong hình dạng này. Cậu có thể coi nó như một trang thiết bị bị nguyền rủa, nói vậy. Hơn nữa, nó đi kèm với một debuff làm suy yếu nó theo thời gian do lỗi tích lũy.</Text>
  <Text Key="FFEDBB3E_149943">Vì mọi thứ sẽ chỉ trở nên tệ hơn nếu tôi bỏ mặc những lỗi đó, tôi không thể dành thời gian và cần phải điều chỉnh chúng.</Text>
  <Text Key="E4B5702C_149944">Và đó là lúc cậu xuất hiện--tôi phải lấy lại sức mạnh của mình càng nhanh càng tốt. Để làm điều đó, tôi cần một người bạn đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="1732B080_149945">Bây giờ cuối cùng cũng đến lúc tôi nói câu này. Cậu sẽ cho tôi mượn sức mạnh của mình chứ? My Princess Knight.</Text>
  <Text Key="95B2720B_149946">Được. Tôi chắc chắn rất vui vì cậu nhanh nhạy. Tôi sẽ ngay phía sau cậu.</Text>
  <Text Key="CB0A9DBC_149947">Cậu, qua đây, đến đi.</Text>
  <Text Key="019D2887_149948">...Ồ, có rồi. Chỉ cần nhấp vào đây và...</Text>
  <Text Key="C5A4C030_149949">Tất nhiên. Đó là một lối đi bí mật. Sẽ không có ý nghĩa nếu bất kỳ ai cũng có thể tìm thấy nó, phải không?</Text>
