  <Text Key="ACB2C060_176550">Vui khi thấy cậu tận hưởng trò chơi!</Text>
  <Text Key="799A8982_176551">Ối dời...!</Text>
  <Text Key="9C920EF6_176552">Tớ ổn. Cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="BDB7C9A0_176553">Quái vật</Text>
  <Text Key="A893AACC_176554">Kaya, Kaori và {playername} đang từng bước vững chãi leo lên Tháp bất chấp những đợt tấn công từ quái vật.</Text>
  <Text Key="E581E335_176555">Được rồi, vậy là xong~sa.</Text>
  <Text Key="B34AF13A_176556">Làm tốt lắm. Tớ vừa mới dọn xong phần kia.</Text>
  <Text Key="31337FE3_176557">Aha~♪ Đúng là Kaya. Cậu làm nhanh thật~sa.</Text>
  <Text Key="A0FC32C1_176558">Ừ, chứ gì, cho đến giờ toàn lũ yếu đuối thôi. Nhưng càng lên cao, chúng xuất hiện càng nhiều.</Text>
  <Text Key="DF562A36_176559">Dù yếu, chiến đấu liên tục với từng đợt sóng vẫn mệt... Chết tiệt, lẽ ra tớ nên mang theo đồ ngọt chứ không chỉ nước và lương thực.</Text>
  <Text Key="6110618D_176560">Nghe hay quá! Tớ muốn cắn một cái thật đặc biệt, phủ đầy trái cây và kem!</Text>
  <Text Key="DC7C2E28_176561">...À, không được, chỉ nghĩ đến thôi là thèm hơn...</Text>
  <Text Key="8A9CBBAC_176562">Cậu chắc chứ? ...Nhưng đó là món người hầu của cậu tặng, phải không? Tớ không thể nhận.</Text>
  <Text Key="1E0BDC33_176563">Ugh, thôi thì, tớ đành chờ về thành phố vậy...</Text>
  <Text Key="24979FE8_176564">Đừng lo, tớ có mang theo đồ ăn vặt đây~sa. Giải quyết mệt mỏi, phải ăn gì đó ngọt ngào~</Text>
  <Text Key="270B788D_176565">Thật hả?! Cảm ơn Kaori! Tớ nghĩ tớ cuối cùng cũng hiểu được tầm quan trọng cậu đặt vào việc vui vẻ rồi.</Text>
  <Text Key="8493C5E8_176566">Nghe thế tớ vui lắm~sa. Nè, ăn thoải mái nhé~</Text>
  <Text Key="7518544F_176567">C-Cái gì thế này... cái cục nhìn như nắm bùn này...</Text>
  <Text Key="1DC4108E_176568">Hah, đâu phải nắm bùn, được chứ? Đây là món ngọt quê tớ, sata andagi~sa. Cậu có thể xem như tương đương với donut ở đây~</Text>
  <Text Key="DD3AE476_176569">Donut? À, nhìn kỹ thì đúng là có vẻ vậy. Vậy, tớ thử một cái... Mmm, ngon thật!</Text>
  <Text Key="4F5E26E3_176570">Vỏ ngoài giòn rụm gây nghiện, và độ ngọt của đường đang xoa dịu cơ thể mệt mỏi của tớ.</Text>
  <Text Key="64402137_176571">Tuyệt quá~ Muốn thử món khoai lang tím kế tiếp không? Tớ còn có đồ ngọt đường nâu nữa! Chúng ngon cực kỳ~sa. Đừng ngại, ăn đi!</Text>
  <Text Key="E46B4134_176572">Hương vị quê hương là tốt nhất trên đời, dù sao thì♪</Text>
  <Text Key="681968DB_176573">K-Khoan đã! Tớ không thể ăn nhiều thế một lúc được! À, nhưng tớ thấy rõ cậu rất yêu quê hương mình, Kaori.</Text>
  <Text Key="55577C12_176574">Tớ nghĩ, chắc chắn nó quan trọng với cậu, và đó là lý do cậu vui vẻ khi giới thiệu món đặc sản, đúng không?</Text>
  <Text Key="BE267349_176575">Đúng rồi~ Tớ không thể về ngay vì một số hoàn cảnh, nhưng tình cảm với quê hương sẽ không bao giờ thay đổi~sa</Text>
  <Text Key="7F676A27_176576">Tớ rất muốn một ngày nào đó mời hai cậu về quê tớ và đãi các cậu một bữa ăn cùng cả gia đình, không... với mọi người trên đảo~sa. Chúng ta ăn thật nhiều, rồi hát và nhảy đến sáng~♪</Text>
  <Text Key="476163CD_176577">Nhân tiện... quê hương của Kaya thế nào?</Text>
  <Text Key="BAC3C4BB_176578">...Tớ e là tớ không có nó. Không quê hương, không gia đình.</Text>
  <Text Key="37767B51_176579">À... Đừng nói tớ chạm vào chỗ mềm mại? Tớ xin lỗi...</Text>
  <Text Key="97116FBA_176580">Haha, không sao đâu. Tớ không bận tâm hay gì cả.</Text>
  <Text Key="8AD2FB14_176581">Phải... so với sự kỳ lạ của thế giới này, không có một vùng đất xuất xân thì không phải vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="668316FF_176582">Dù sao... Một quê hương, một gia đình... Tớ không cố ý tự thương cảm bản thân, nhưng nghe cậu nói như thế... Tớ cảm thấy một chút ghen tị.</Text>
  <Text Key="BD7ADB61_176583">Sức mạnh và lòng tốt của Kaori chắc chắn bắt nguồn từ tình yêu quê hương. Quyền đấm của cậu là để bảo vệ ai đó... không giống của tớ. Chà, tớ nghĩ không có lý do để ước gì điều không tồn tại.</Text>
  <Text Key="FAA07406_176584">Mmmm... Được rồi! Vậy tớ sẽ trở thành một phần của gia đình Kaya~sa!</Text>
  <Text Key="36B600A2_176585">Hả?! Cái gì thế?! Tớ đã nói tớ không quan tâm chút nào!</Text>
  <Text Key="F7F7EF9B_176586">Nhưng... Tớ được giao nhiệm vụ mang niềm vui đến cho mọi người ở đây, nên tớ cảm thấy tội nếu làm cậu thấy cô đơn dù chỉ một chút~sa</Text>
  <Text Key="9B010842_176587">Chính vì thế... Tớ sẽ nhận trách nhiệm và trở thành chị gái của Kaya!</Text>
  <Text Key="C4C226E0_176588">Ra vậy, tớ hiểu rồi nhưng làm ơn dừng lại. Hơn nữa, tớ không muốn cậu là chị gái của tớ, Kaori. Dù cậu lớn tuổi hơn, vẫn là không.</Text>
  <Text Key="E34D8AC0_176589">Gì- T-Tớ- Đồ ngốc! Nghe từ miệng cậu thì hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="2929D0DA_176590">Sau đó, Kaya đã xử lý được tình huống và giúp Kaori và {playername} bình tĩnh lại, nhưng sự mệt mỏi tích tụ từ chuyện đó còn mệt hơn cả trận chiến với quái vật.</Text>
  <Text Key="8C86FF0F_176591">Tớ rất muốn ăn một số crepes</Text>
  <Text Key="12FDE604_176592">Vậy, tớ cũng sẽ tạo một gia đình với cậu!</Text>
  <Text Key="59406640_176593">Cậu có muốn thử một chút của tớ không?</Text>
  <Text Key="89AC84AD_176594">Dù bị quái vật tấn công bao nhiêu lần... nhóm vẫn tiến bộ vững chắc qua các tầng.</Text>
  <Text Key="6556ADB9_176595">Yaaay~ Không vấn đề gì cả~sa!</Text>
  <Text Key="887B15A1_176596">Chà, chúng ta đã leo khá xa. Quái vật ngày càng mạnh, nên cần phải cố gắng nhiều hơn ở đây và đó~</Text>
  <Text Key="0C1D69D7_176597">Nhưng... nhờ có Kaya đi cùng, chúng ta không cần phải lo lắng gì cả~ Chúng ta có thể tiếp tục thế này~sa</Text>
  <Text Key="BB4A31FB_176598">...Tớ biết rồi. Tớ không thể... kìm nén thêm nữa...</Text>
  <Text Key="9ED4F702_176599">Kaya?</Text>
