  <Text Key="8456B581_154600">M-Misora, em... em ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="3073E69C_154601">Em làm ác mộng, nên lo quá...</Text>
  <Text Key="C17D1EFE_154602">*Tôi liếc ra ngoài cửa sổ*</Text>
  <Text Key="D7975CEF_154603">*Tôi nắm lấy tay Misora*</Text>
  <Text Key="7F8EADC1_154604">Dù chuyện gì xảy ra, em cũng sẽ không buông tay này ra</Text>
  <Text Key="C4296E7C_154605">Em không muốn mọi thứ kết thúc như thế này</Text>
  <Text Key="18AB7B6A_154606">Vẫn còn quá nhiều điều em muốn cùng cậu làm</Text>
  <Text Key="C674E3E6_154607">Ừ. Phải là cậu, Misora mới được...</Text>
  <Text Key="B4ACB838_154608">Đầu tiên thì... có lẽ cùng ăn một bữa cơm nóng hổi?</Text>
  <Text Key="7C593434_154609">Một bữa ăn nóng lúc nào cũng khiến người ta cảm thấy khá hơn</Text>
  <Text Key="F4D9DA79_154610">Ôi trời... CHÚNG TA ĐANG BAY?!</Text>
  <Text Key="8E625C41_154611">Đúng rồi. Tsubakigaoka, nơi này khiến ta nhớ lại...</Text>
  <Text Key="77C362C0_154612">Gia đình bạn em mở một tiệm ăn. Có muốn đến đó không?</Text>
  <Text Key="947865CF_154613">Ừ. Tên bạn em là Kusano Yui.</Text>
  <Text Key="36A23661_154614">Có lẽ em... à, nhắc mới nhớ</Text>
  <Text Key="24B4DAFC_154615">Chắc chắn sẽ có người sẵn sàng giúp chúng ta</Text>
  <Text Key="32228FFE_154616">Không sao, họ đều là những cô gái kỳ quặc</Text>
  <Text Key="2F8F29D8_154617">Và họ đều rất tốt bụng</Text>
  <Text Key="D6CCE05A_154618">Ừ. Em không còn đơn độc nữa, Misora</Text>
  <Text Key="2A6B42FF_154619">*Tôi chọc vào má Misora*</Text>
  <Text Key="FE316703_154620">...Có lẽ cũng cùng lý do như cậu?</Text>
  <Text Key="FE316703_154621">...Có lẽ cũng cùng lý do như cậu?</Text>
  <Text Key="79391272_154622">Tay Sai Mặc Âu Phục</Text>
  <Text Key="AA8AE0E1_154623">Nhân Viên Công Viên Giải Trí</Text>
  <Text Key="9002F4D6_154624">Một Kỳ Nghỉ Xứng Đáng</Text>
  <Text Key="6CE53868_154625">Tranh Cãi Về Bánh Đậu Đỏ</Text>
  <Text Key="20133EED_154626">Nơi Đi Đến Của Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="3A9D81A3_154627">Hai Bàn Tay Cùng Trên Mì Soba</Text>
  <Text Key="888175F4_154628">Sau khi Monika và bạn bè cô ấy ổn định tình hình rắn độc lan truyền khắp cả Gio Gehenna và Landosol, cuối cùng họ cũng có thể tận hưởng kỳ nghỉ Tết Nguyên Đán bị trì hoãn một chút. Và rồi...</Text>
  <Text Key="A35CB2D7_154629">Monika và Medusa đang vội vã đi gặp {playername}.</Text>
  <Text Key="EE7E5DBF_154630">Ôi trời, chúng ta trễ rồi... Tất cả là tại Medusa, cậu bị mê mẩn vé số ở quầng ăn vặt đó.</Text>
  <Text Key="27EDA965_154631">Nh-Nhưng mà từ chối thử thách như vậy thật sự rất bất mãn! Em gần như trúng giải nhất, con búp bê Whatever-chan rồi!</Text>
  <Text Key="DC7A640A_154632">Thôi, cuối cùng em cũng không trúng. Em có vài món đồ lưu niệm từ những lần thử, nên sẽ bù lại cho {playername} bằng cách tặng một vài món.</Text>
  <Text Key="2DDECEF4_154633">Đừng có cố gắng ép cậu nhận những món đồ an ủi đó... Để ta xem nào, cái này là... thứ giống như một viên đá...? À, ta nghĩ chúng ta đã hẹn gặp ở đâu đó quanh đây... Đúng rồi, kia kìa.</Text>
  <Text Key="26F8D23C_154634">Hừm, có vẻ như Mia cũng ở cùng cậu ấy? Cô ấy đang cúi đầu với vẻ mặt bối rối...</Text>
  <Text Key="224A7D79_154635">Em thực sự, thực sự xin lỗi, nhưng cậu có thể vui lòng cho em mượn sức mạnh của cậu không?</Text>
  <Text Key="5D0266D7_154636">Xin lỗi, đồng đội. Có vẻ chúng ta hơi trễ một chút.</Text>
  <Text Key="C6FCD7A8_154637">Nè, cầm lấy, {playername}. Lời xin lỗi vì đến trễ. Cậu không cần khách khí. Cứ lấy nhiều nhiều nếu muốn.</Text>
  <Text Key="D79D45B9_154638">M-Monika, Medusa...</Text>
  <Text Key="E20188CA_154639">Vấn đề đây rồi, Mia. Anh ấy đang đi nghỉ cùng chúng ta. Ta nghĩ cô sẽ không muốn làm hỏng kỳ nghỉ Tết của anh ấy thêm nữa.</Text>
  <Text Key="A3743533_154640">M-Monika...! Ugh... Đúng, cô nói hoàn toàn đúng... Tuy nhiên, đây là vấn đề quan trọng liên quan đến quan hệ ngoại giao với Landosol, nên không phải thứ có thể công khai tiết lộ...</Text>
  <Text Key="DE0E82B6_154641">CÁI GÌ! Nghe không ổn chút nào. Ta đoán đây cũng không phải thứ ta có thể bỏ mặc... Để lúc này, ta chỉ cần nghe xem chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="BFCE54A8_154642">*thở dài* Ta nợ các cậu tất cả... Mọi người biết rằng "tượng Thần Lộc" mượn từ Landosol đang trưng bày ở quảng trường địa phương, phải không?</Text>
  <Text Key="26FA003F_154643">À, ta nghĩ ta nhớ thấy thứ gì đó như vậy. Người ta còn cúng bái trước nó nữa. ...Này, có thể là...</Text>
  <Text Key="F29320D7_154644">...Đúng vậy. Sáng nay, tượng bỗng nhiên biến mất</Text>
  <Text Key="4400AA2D_154645">Không, điều đó là không thể! Tượng được đặt trong một hộp cứng cáp, và xung quanh được bảo vệ bằng ma thuật. Hơn nữa, ban đêm khi vắng vẻ, vẫn có lính canh trông coi.</Text>
  <Text Key="C5CC0E10_154646">Đúng vậy, và chính vì thế đây là một vấn đề nghiêm trọng. Đây là một vụ mất tích trong hoàn cảnh mà không ai có thể đánh cắp nó.</Text>
  <Text Key="DB5E2E37_154647">May mắn thay, lúc sáng sớm này không có khách tham quan nên công chúng chưa biết, nhưng chúng ta không thể giữ bí mật mãi.</Text>
  <Text Key="0602E832_154648">Quan trọng hơn cả, nếu một vật phẩm quan trọng mà chúng ta mượn từ Landosol lại bị thất lạc... nó sẽ ảnh hưởng lớn đến quan hệ tương lai giữa hai quốc gia chúng ta.</Text>
  <Text Key="2B119425_154649">Đồng đội của ta... Ta hiểu, ta sẽ giúp nữa. Ta không muốn sự phấn khích của lễ hội giao lưu này bị phá hỏng bởi những chuyện nhỏ nhặt như vậy.</Text>
