  <Text Key="4AAB84A7_169650">...Đúng vậy, Wurm. Tất nhiên, mối quan hệ của chúng ta với Vương quốc Kỵ sĩ rất tốt, nhưng cũng sẽ tốt không kém nếu chúng ta có thể tăng cường tương tác với Gio Gehenna trong tương lai.</Text>
  <Text Key="9D4D96A6_169651">Vậy thì... Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ. Hãy nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="BCACC9F4_169652">Xin lỗi, Lady Lyrael.</Text>
  <Text Key="CE5CD594_169653">Chưa đến giờ ăn vặt đâu, Kishi-người đang trộm xem.</Text>
  <Text Key="C851B285_169654">Cậu quá lộ liễu rồi. Trộm xem không hợp với cậu chút nào.</Text>
  <Text Key="2982CB96_169655">Tôi chắc chắn không chỉ mình tôi để ý--Lady Lyrael chắc cũng vậy.</Text>
  <Text Key="83E3F59A_169656">Hả? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="81AD7200_169657">Aha. Ôi chao, Kishi-san. Tôi muốn cậu biết rằng tôi luôn nghiêm túc mà...</Text>
  <Text Key="E8B718B0_169658">...Này. Tôi không thể làm ngượng chủ nhân của mình được. Vì vậy tôi sẽ làm đúng cách. Ít nhất là một chút.</Text>
  <Text Key="36AFF9A1_169659">...Hm. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="E2F48436_169660">...Mm? Hơi sáng quá. Không biết đèn đường mía đường có hỏng lần nữa không...</Text>
  <Text Key="6486FB00_169661">Một buổi sáng, ngay trước khi {playername} thức dậy...</Text>
  <Text Key="91D5D3B6_169662">Đã sáng rồi!</Text>
  <Text Key="D89370F8_169663">Heeeeeey. Tôi bảo đã sáng rồi mà...</Text>
  <Text Key="AB9A0FCE_169664">...Hah. Tại sao tôi lại làm chuyện này...?</Text>
  <Text Key="165F69E9_169665">Nhận đâyyyy...!</Text>
  <Text Key="14549BB9_169666">Ồ. Cậu đã tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="B60C9BE6_169667">Chào buổi sáng. Cậu ngủ khá say đấy.</Text>
  <Text Key="69B473EE_169668">Ai mà chứ, thật vô lễ. Cậu gọi tôi, phải không? Dịch vụ hầu gái. Loại như giúp việc nhà.</Text>
  <Text Key="1A58C75A_169669">Thấy chưa? Tôi mừng là cậu không quên. Cái này đắt đấy, biết không. Phí hủy dịch vụ.</Text>
  <Text Key="AD8BC809_169670">Hả? Dù nhìn thế nào đi nữa, tôi... Khoan, tôi guess tôi hoàn toàn không giống mấy.</Text>
  <Text Key="CAB31845_169671">Thì, cậu biết đấy, như cậu có thể biết, một thứ hay một người không thể đánh giá chỉ qua vẻ ngoài. Tôi cũng là một người tự do phong cách.</Text>
  <Text Key="3A04FE02_169672">Thực tế, chúng ta không cần phải lo lắng về những chi tiết nhỏ nhặt. Tôi chắc cậu đã tin rồi chứ? Nhìn rõ ràng rằng cậu đã──</Text>
  <Text Key="23B14A8A_169673">Hôm nay, tôi sẽ làm hầu gái cho cậu trong cả ngày. Tên tôi là Wurm. Rất vui được gặp cậu, Master.</Text>
  <Text Key="C17D7520_169674">*bóp bóp*. SHO-RYU-KEEEEEEEEN.</Text>
  <Text Key="491BC23C_169675">K.O. ...Có vẻ Master vẫn còn con đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="D290A323_169676">Hả? Như thể ấy, tôi không thực sự thích làm chuyện đó...</Text>
  <Text Key="F7274E46_169677">Cậu biết không, một hầu gái chỉ làm việc nhà có hơi lỗi thời một chút? Tôi đang hướng đến kiểu hiện đại nhất. Như thế này...</Text>
  <Text Key="32A2B090_169678">Tôi muốn nói là. Trải nghiệm một thứ mới lạ không tốt sao? Như một hầu gái hiểu sở thích của cậu và sẽ chơi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="50EE9AC1_169679">Heheh, đúng chứ? Vậy với điều đó--</Text>
  <Text Key="9AEBD5FC_169680">VÒNG THỨ HAI, ĐÁNH. *đấm đấm*, HURRICANE KICK.</Text>
  <Text Key="FB94B637_169681">Đây, cơm cậu ăn rồi.</Text>
  <Text Key="B95B6EAA_169682">Cơm nóng hổi vừa nấu, thịt và khoai tây, cá nướng, salad và nhiều hơn nữa được dọn ra trên bàn...</Text>
  <Text Key="A4F630B1_169683">Thì, tôi chỉ sao chép những gì tôi thấy trên web khi tôi tìm kiếm. Không thể đảm bảo gì về hương vị kết quả.</Text>
  <Text Key="E503778F_169684">Ồ. Nghe có vẻ là tin tốt. Tôi không biết nó sẽ ra sao khi dùng nhà bếp của người khác, nên có thể nói tôi chỉ đang làm bừa.</Text>
  <Text Key="5CCBA8DF_169685">...Không. Chúng ta hãy cứ gọi đó là trùng hợp và để mặc nó. Tôi thường là người ở phía ăn. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="2D885020_169686">...Hả? Vâng, cái "nhà hàng" này có chính sách tự phục vụ...</Text>
  <Text Key="04F276EC_169687">Thực tế, cậu nên hỏi loại chuyện đó ở một nơi hoàn toàn khác. ...Nếu là chị gái tôi ở đây, chị ấy có thể làm nếu cậu hỏi.</Text>
  <Text Key="622398C9_169688">Nào, nhanh lên và ăn đi. Khi ăn xong, chúng ta tiếp tục chơi game cho đến khi mệt. Chúng ta chọn ai đó có thể chơi chung tiếp theo nhé.</Text>
  <Text Key="AFFFD952_169689">Ồ. Tôi cũng sẽ nhờ cậu giúp rửa bát đấy, nhân tiện.</Text>
  <Text Key="CAEE73C8_169690">Sau đó, Wurm dành cả ngày chơi game với {playername}, thỉnh thoảng làm việc nhà.</Text>
  <Text Key="14BB0146_169691">Waaaah, đã muộn thế này rồi? Có vẻ chúng ta chơi nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="9F160A77_169692">Tôi hiểu rồi. Nếu cậu thực sự hài lòng... thì tốt, tôi mừng.</Text>
  <Text Key="2DB08739_169693">...Nhưng. Có vẻ sẽ mất khá lâu để hoàn thành game này. Tôi cũng tò mò về những gì sắp tới...</Text>
  <Text Key="00A2051C_169694">Này, Master? Nếu cậu thực sự thích dịch vụ của hầu gái dễ thương này nhiều như vậy, thì để tôi nói cậu nghe một chuyện...</Text>
  <Text Key="882DDDBA_169695">Thời gian chúng ta bên nhau... cậu có muốn kéo dài nó không? Tôi thậm chí có thể ở lại qua đêm.</Text>
  <Text Key="730F4BF5_169696">Ồ, cậu chắc chứ? Yaaay!</Text>
  <Text Key="22C9CD8A_169697">Ối dào. Cậu không vào cuộc chút nào cả</Text>
  <Text Key="04290518_169698">...Vừa đùa thôi. Tôi guess tôi chỉ về nhà hôm nay thôi. Nếu tôi ở quá muộn, chị gái cô đơn của tôi sẽ bắt đầu khóc òa.</Text>
  <Text Key="2D1B705C_169699">Hơn nữa... Tôi không ghét lối sống thư giãn như thế này. ...Nhưng tôi biết nó có lẽ sẽ không kéo dài mãi.</Text>
