  <Text Key="7DFC0D8C_138500">Xin lỗi! Hai người hãy nghe tôi nói!</Text>
  <Text Key="6B01004D_138501">Chúng tôi cùng ăn đá bào, và cuối cùng anh ấy cũng quay sang tôi! Tình yêu của tôi đã thành hiện thực! Anh ấy thậm chí nói là không thể tin được mình đã không nhận ra sớm hơn...</Text>
  <Text Key="96509794_138502">Tất cả là nhờ hai người. Thật sự... Cảm ơn các bạn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="6AA972BA_138503">Kuskus... Đó chính là điều tôi đã nói với cô, phải không?</Text>
  <Text Key="179E9A89_138504">Từ đây trở đi, phần còn lại là do các người... Hãy lấy bài học từ chúng tôi và cố gắng chiếm hữu hoàn toàn thể xác và tâm hồn của người mình yêu...</Text>
  <Text Key="AB268B15_138505">Vâng! Cảm ơn lời khuyên của cô...! Tôi sẽ đi kể cho mọi người về món đá bào này...!</Text>
  <Text Key="67FD04C4_138506">Tin đồn lan nhanh và quầy đá bào của Eriko nhanh chóng trở thành đề tài nóng hổi trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="B92A3513_138507">Chào mừng, đây là hai phần đá bào của cô. Mời dùng...</Text>
  <Text Key="4E4D4CFA_138508">Nhìn này! Đẹp quá! Xi-rô cầu vồng phủ trên đỉnh những viên kẹo đường lấp lánh như ngọc!</Text>
  <Text Key="DDCD9DE5_138509">Trên đó còn có hoa nữa!</Text>
  <Text Key="74B6D98B_138510">Này, nhanh lên và ăn thôi!</Text>
  <Text Key="551334B0_138511">Ừ! Một miếng sẽ khiến bạn cảm thấy hạnh phúc, hai miếng sẽ khiến bạn muốn gặp người mình yêu, và ba miếng sẽ khiến tình yêu của bạn thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="29B8CCFA_138512">Hai miếng... ba miếng... Này, cậu sẽ hẹn hò với tôi chứ? Tôi chưa bao giờ nhận ra trước đây, nhưng... tôi đã yêu cậu...</Text>
  <Text Key="863C5255_138513">Ừm... Th-Thật sa?! Tôi vui quá! À, thực ra tôi cũng yêu cậu...</Text>
  <Text Key="2E36B243_138514">Kuskus... Tất cả đều theo kế hoạch... Một người sau người khác, tình yêu của họ đều thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="B1609F06_138515">Lo rằng tôi có thể đã bỏ một loại thuốc nào đó vào trong những chiếc đá bào đó? Tôi sẽ nói sự thật với cô sau...</Text>
  <Text Key="C1377594_138516">Cho tôi một phần nữa, được không!</Text>
  <Text Key="FBE9CE22_138517">Tôi nữa! Một! Không, hai!</Text>
  <Text Key="76D2362F_138518">Người yêu quý của em {playername}, hiện tại có bao nhiêu người xếp hàng? ...36? Hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="D6BF4E9A_138519">Cũng cho tôi một phần, được không!</Text>
  <Text Key="C1BE396B_138520">Tôi hiểu, vậy hãy kiềm chế và chờ đợi... nếu không tôi sẽ vỡ tan cả cô và miếng đá cùng lúc...</Text>
  <Text Key="515D4778_138521">Người yêu quý, hiện tại có bao nhiêu người? ...Hả? 59?</Text>
  <Text Key="1F8D58BA_138522">86...</Text>
  <Text Key="5BAC2AC7_138523">Ừm, 150... Ngày càng nhiều khách hàng...</Text>
  <Text Key="552F696B_138524">Như mong đợi của thiên tài... Mặc dù lúc này không phải lúc để ăn mừng...</Text>
  <Text Key="30A96EE0_138525">Tốt là đã xây dựng được danh tiếng, nhưng... Tôi cảm thấy hơi... mệt... Với tốc độ này...</Text>
  <Text Key="F691FA8F_138526">...Sức mạnh của tôi tràn đầy... Người yêu quý {playername} của em...!</Text>
  <Text Key="58311CFB_138527">Một phần đá bào ở đây... và còn kia, làm thành hai. Xin lỗi vì đã để các cô chờ...</Text>
  <Text Key="115A4742_138528">Vâng, mời dùng... 75 người nữa... Xin lỗi vì đã để chờ... 46 người nữa... Hàng đợi đã ngắn đi nhiều...</Text>
  <Text Key="5C72EAB9_138529">Xin lỗi vì đã để chờ lâu. Cô là khách hàng cuối cùng... Mời, thưởng thức... và cầu mong nó dẫn cô đến tình yêu vĩ đại nhất...</Text>
  <Text Key="63B3ED41_138530">...Phew... Chúng tôi đã đóng cửa được mà không có sự cố. Tôi không ngờ nó lại bận rộn đến thế... Tôi có lẽ đã hơi quá tay...</Text>
  <Text Key="1CB2DFB9_138531">Người yêu quý {playername}, trước đó cô hỏi liệu tôi có bỏ thứ gì vào đá bào không... Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="5061A104_138532">Kuskus... Cô thực sự nghĩ rằng tôi sẽ xuống tới mức dùng thuốc để uốn nén trái tim ai đó sao?</Text>
  <Text Key="0C2CF8EA_138533">Suy nghĩ ngắn hạn như vậy là không xứng với cô... Giá như tôi không kiệt sức đến thế, tôi đã phải trừng phạt cô rồi... nhưng hôm nay tôi sẽ tha cho cô.</Text>
  <Text Key="52F4ACC3_138534">Hãy lắng nghe kỹ... người yêu quý {playername} của tôi. Tất cả những ai rơi vào tình yêu đều khao khát một cú hích nhẹ nhàng... hay một tia lửa nào đó.</Text>
  <Text Key="EB5A8701_138535">Đúng, đúng vậy... Cuối cùng, cô cũng đã nhận ra bản chất của sức mạnh tôi...</Text>
  <Text Key="B16717A9_138536">Thật vậy, không cần dùng bất kỳ loại thuốc nào... Ngay cả thức ăn cũng chứa đựng sức mạnh để khuấy động trái tim một con người.</Text>
  <Text Key="179903F6_138537">Khát khao được chia sẻ với ai đó ở gần mới là động lực để con người bước bước đầu tiên... Có vẻ như nó đã thành công hơn một chút so với tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="F4550A22_138538">Thức ăn ngon, cảnh đẹp... khi một thứ gì đó khiến trái tim bạn rung động, bạn sẽ muốn kể với ai đó về nó. Bạn muốn chia sẻ, muốn nói về nó... phải không?</Text>
  <Text Key="0EC9A072_138539">Cảm xúc trở nên sâu sắc hơn khi được chia sẻ với ai đó. Chắc chắn, cô cũng đã cảm nhận điều đó... phải không?</Text>
  <Text Key="F4EAC13A_138540">Trong những khoảnh khắc như thế... người luôn hiện lên trong tâm trí luôn là người quý giá nhất... Một người như tôi, đối với cô.</Text>
  <Text Key="25DB31E8_138541">Tuy nhiên, rất khó cho một người bình thường để thổ lộ tình cảm trực tiếp. Nhưng chia sẻ sự ngon lành của đá bào thì dễ dàng. Chính vì vậy tôi đã chọn đó làm điểm khởi đầu.</Text>
  <Text Key="331DF144_138542">Và... nụ cười một người mặc khi nếm thử thứ gì đó ngon là một điều đẹp đẽ... Đẹp đến mức khiến ngay cả những kẻ ngu dốt cũng nhận ra tình yêu mà họ chưa từng chú ý trước đây...</Text>
  <Text Key="D5186F98_138543">Ừ, như người ta thường nói, thuốc và thức ăn có cùng nguồn gốc... nên có thể nói rằng mọi thứ chúng ta ăn đều là một loại thuốc... có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="98D62467_138544">Nhưng tôi không thể đẩy nhiều người như vậy một mình. Tất cả là nhờ sức mạnh tăng cường của cô...</Text>
  <Text Key="0E2A265E_138545">Như mong đợi của người bạn định mệnh... Tôi cảm ơn cô...</Text>
  <Text Key="585A9258_138546">Và nhờ vậy... giờ đã không còn ai trong vùng nước này đủ ngu ngốc để khao khát cô từ xa...</Text>
  <Text Key="BBF75704_138547">Cuối cùng, chúng ta sẽ có thể thư giãn... Kuskus...</Text>
  <Text Key="B5C3F322_138548">Đúng vậy. Chúng ta hoàn hảo khi phối hợp, phải không, người yêu quý {playername} của em...</Text>
  <Text Key="E3F49133_138549">Không tệ khi có những ngày như thế này thỉnh thoảng...</Text>
