  <Text Key="89CB539B_57100">Một Gedon và Gates mạnh mẽ nhưng không hoạt động... Liệu có mối liên hệ nào giữa hai người không? Hừm... hừm...?</Text>
  <Text Key="3CDD0807_57101">"...Hả? Chỉ mình tôi thấy nóng hay sao? Này, Croce-san?!"</Text>
  <Text Key="899061D0_57102">Có vẻ như nhiệt từ các mạch xử lý không được giải nhiệt đúng cách. Vì vậy khi Croce quá nóng, nhiệt độ trong khoang lái của cô ấy cũng tăng theo.</Text>
  <Text Key="CFD2FFA3_57103">"N-Nóng quá, nóng quá đi mất! Croce-san, xin hãy hạ nhiệt đi! Cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ thành elf nướng mất~!"</Text>
  <Text Key="C4E43A18_57104">Xìuuuu...</Text>
  <Text Key="AAE3B04D_57105">Thôi, mình sẽ suy nghĩ về hai vấn đề đó sau. Cứ tiếp tục sửa chữa đã. Nếu cô ấy tiếp tục quá nhiệt, Aoi-san sẽ phải chịu cảnh sauna 24 giờ liền──</Text>
  <Text Key="52D9C795_57106">Chết tiệt, có quái vật ở đây! Trông chẳng giống tí nào với cái Gedon kia, chỉ là một con quái vật lạc từ Landosol sống sót...</Text>
  <Text Key="E8C7F53B_57107">"Chú Popo, Wyrm-san! Làm ơn chạy đi!"</Text>
  <Text Key="A4309D61_57108">Tình hình này... Nếu Vol-san ở đây thì tốt quá... Aoi-san, Cro-san, hai người không thể xử lý được con này sao?</Text>
  <Text Key="E3FACA04_57109">"Như tôi đã nói, tôi đã cố thoát ra một lúc rồi, nhưng...!"</Text>
  <Text Key="30821000_57110">Ugh, tôi không thể! Tôi thực sự không thể di chuyển!</Text>
  <Text Key="2192A194_57111">Hự! Đừng đến, quái vật! Nếu ngươi ăn tôi... sẽ nguy hiểm lắm! Giống như Echinococcus vậy!</Text>
  <Text Key="0C81EA7A_57112">CHÚ POPO!!!</Text>
  <Text Key="9D1FA877_57113">...Bão Ode!!</Text>
  <Text Key="7EE9CA2D_57114">Quái vật...</Text>
  <Text Key="2117A0EE_57115">Ông Popo, ông ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="57C6B136_57116">...Thôi đời. Quá nhiều kích thích với tuổi tác của tôi rồi...</Text>
  <Text Key="4629F14C_57117">May quá...</Text>
  <Text Key="B10C9AD5_57118">Nếu là quái vật to hơn, chuyện sẽ nguy hiểm thật.</Text>
  <Text Key="3C23DF5D_57119">"V-Và ngươi là...?"</Text>
  <Text Key="4ABE44D8_57120">Khoan đã. Tôi sẽ lấy người ra khỏi đó trước. Tôi định tiếp cận cỗ máy của cô. Được chứ?</Text>
  <Text Key="741897FC_57121">"Hả? D-Dạ...?"</Text>
  <Text Key="8A7115A1_57122">...Vậy đây là loại cửa thông giống này. Vậy, cần số khẩn cấp phải ở đây...</Text>
  <Text Key="2A7A29BD_57123">...Hoan hô, tôi ra ngoài được rồi...?</Text>
  <Text Key="FFC7BD6F_57124">Cây cung và mũi tên kia... Vậy là người vừa cứu tôi? Cảm ơn nhiều, tôi nợ ngươi một ân tình.</Text>
  <Text Key="CE7AACBD_57125">Cảm ơn tôi nữa! Tôi thực sự nghĩ chúng tôi xong rồi lúc nãy!</Text>
  <Text Key="4D5C21E9_57126">Ơ, tôi cũng muốn cảm ơn vì đã lấy tôi ra khỏi khoang lái đó.</Text>
  <Text Key="7A46F8A9_57127">Tôi không cần được cảm ơn.</Text>
  <Text Key="4D229719_57128">Người này...</Text>
  <Text Key="F9C1ADFB_57129">Tôi tự hỏi liệu ngươi có vấn đề gì với tôi không.</Text>
  <Text Key="E9CDE0FF_57130">"...Không, cảm ơn ngươi. Nhưng mà, sao ngươi biết cách mở cửa thông giống đó?"</Text>
  <Text Key="D558D107_57131">Tôi biết một cỗ máy tương tự. Hơn nữa... Tôi biết hai người thiếu điều gì.</Text>
  <Text Key="54E47D88_57132">Hai chúng tôi...</Text>
  <Text Key="129D6C8C_57133">...Thiếu?</Text>
  <Text Key="BBA90331_57134">Tôi chắc chắn hai người đang gặp khó khăn trong việc khiến cỗ máy này di chuyển. Và lý do là do một sự thiếu hụt bí ẩn về sức mạnh... Tôi sai chứ?</Text>
  <Text Key="03C1598C_57135">"Ngươi... Sao ngươi biết được chuyện đó...?"</Text>
  <Text Key="D6C51F23_57136">Tôi sẽ bắt đầu trực tiếp bằng kết luận. Điều thiếu để vận hành cỗ máy này là... Sự đồng bộ cảm xúc để trở thành một thể.</Text>
  <Text Key="D0CC1EB2_57137">Thông thường, một hệ thống phản hồi kết nối trực tiếp máy móc và phi công sẽ được dùng cho mục đích đó. Nhưng...</Text>
  <Text Key="8F67F777_57138">Có ai đó "bên trong" cỗ máy này, phải không? Tôi đã nghe thấy giọng nói của cô ấy một lúc rồi.</Text>
  <Text Key="E9D598F7_57139">"Bằng cách đó... ngươi đang nói về tôi ư?"</Text>
  <Text Key="66A8EA7A_57140">Đúng vậy. Thông thường, phi công nên đồng bộ với máy móc, nhưng với ngươi ở giữa, nó đã trở nên khó khăn hơn một cấp độ.</Text>
  <Text Key="B9C34C5F_57141">Nói cách khác, giống như hai người cùng hợp tác vận hành một phương tiện. Nếu một trong hai người không đồng bộ, thì các người sẽ không thể di chuyển được ngay cả một ngón tay.</Text>
  <Text Key="080A10D3_57142">Ra vậy, đó là lý do tại sao trước đây mọi thứ dường như không hoạt động...</Text>
  <Text Key="5F4F4D8E_57143">Điều hai người cần là sự giao tiếp hoàn hảo - có một tình bạn không cần lời nói, không có cảm giác khoảng cách.</Text>
  <Text Key="A24FA019_57144">"Ngươi... rốt cuộc là ai? Ngươi dường như rất am hiểu tình hình của chúng tôi."</Text>
  <Text Key="BF9F4187_57145">"Tôi đã nói với ngươi rồi. Tôi biết nhiều về 'đơn vị' này. Tôi không biết nhiều về hồ sơ cá nhân của các ngươi."</Text>
  <Text Key="B400A4AA_57146">"...Không, để tôi tự sửa lại. Aoi. Tôi biết ngươi rất rõ."</Text>
  <Text Key="6BAC212D_57147">"Hả? Tôi? Ơ, chúng ta có gặp nhau ở đâu trước đây không...?"</Text>
  <Text Key="555E388E_57148">"Không, đây là lần đầu chúng ta gặp mặt. Nhưng tôi luôn muốn gặp ngươi..."</Text>
  <Text Key="04A6D12A_57149">"Vậy, cô đến từ đâu thực sự, thưa cô?"</Text>
