  <Text Key="346E383A_39950">Ừm, hình dáng cô ấy... À! Tớ nhớ rồi! \nỞ thắt lưng cô ấy có một món trang trí Tết!</Text>
  <Text Key="7DE17618_39951">Thật là một phong cách thời trang độc nhất. Tớ thà trang trí nhà cửa hơn.</Text>
  <Text Key="BE7997A2_39952">Nhưng mà rất tiện cho người điều tra chứ. Khó tìm thấy ai mặc như vậy lắm. Còn nhớ gì nữa không, Hatsune-san?</Text>
  <Text Key="83472BCD_39953">À, món trang trí Tết đó... Nếu tớ nhớ không lầm, trên đó có khuôn mặt của Inori-chan!</Text>
  <Text Key="259CA099_39954">Hả, trong hoàn cảnh nào chứ...? Ý cậu là đầu Inori-kun đang treo ở thắt lưng cô ấy à?</Text>
  <Text Key="1EAF8331_39955">Điều đó hoàn toàn không thể đúng!!... Hay là cậu muốn nói đó là một chiếc phù hiệu có khuôn mặt của tôi?</Text>
  <Text Key="3F3E3932_39956">Đúng rồi, đúng vậy! Inori-chan, cậu có biết thứ gì không?</Text>
  <Text Key="B4DE5ACE_39957">Tất nhiên là tôi biết rồi, chính tôi là người đã tỉ mỉ làm những món trang trí Tết đó. Tôi đã trang trí ngôi đền trong rừng bằng những món trang trí đó sau khi dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="310BB94E_39958">Vậy thì có nghĩa là, cô gái đã lấy những món trang trí Tết đó từ ngôi đền. Nếu muốn theo dấu vết của cô ấy, chúng ta phải bắt đầu từ đó. Và nếu là một đứa trẻ, thì cô ấy không thể di chuyển quá xa khỏi chỗ đó.</Text>
  <Text Key="D9992055_39959">Ra vậy! Nhưng tại sao cô ấy lại lấy chiếc phù hiệu? Có lẽ... chiếc phù hiệu Inori-chan quá dễ thương nên cô ấy mới lấy?</Text>
  <Text Key="2944D831_39960">Chúng ta chỉ còn cách tìm người trong vụ này để biết động cơ của họ thôi. Dù sao thì chúng ta đã có điểm khởi đầu, việc còn lại là tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="FC922474_39961">Trước hết, hãy tìm kiếm danh tính và nơi ở của cô ấy trong rừng. Rất có khả năng cô ấy biết gì đó về các thiên thạch.</Text>
  <Text Key="B618B98B_39962">Vậy thì Assistant-kun và Inori-kun, hai người có thể dẫn đường đến ngôi đền được không? Nó không có trên bản đồ và tìm kiếm mù quáng là không thực tế.</Text>
  <Text Key="1939623B_39963">Huuuuuuh? Tại sao tôi phải làm vậy mà không được trả lương? Ngôi đền đó sâu trong rừng lắm, tôi sẽ không quay lại đó vì bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="277494AD_39964">Nếu anh hợp tác đến cùng cực, chúng tôi sẽ làm cho nó đáng với nỗi công sức...</Text>
  <Text Key="7452230D_39965">... Bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="890176BE_39966">Đúng vậy, bao gồm cả chi phí... Anh nghĩ số tiền này có đủ để làm anh hài lòng không?</Text>
  <Text Key="4494D076_39967">Piiii!? So với lương thường của tôi, số tiền này có phải quá cao quá không!? Cô gái này là một con mồi lớn... Tôi sẽ làm, hãy để tôi làm công việc này!</Text>
  <Text Key="7B9E6561_39968">Maho-san, tôi là người đã đưa ra vấn đề này nên tôi muốn cảm ơn Inori-chan nữa...</Text>
  <Text Key="E45BD6F9_39969">Fufu, cậu không cần lo lắng. Hatsune-han có thể có tính cách trái ngược với Shiori-han, nhưng hai người đều chân thành ở bên trong.</Text>
  <Text Key="9D20E9C7_39970">Nếu giấc mơ tiên tri là thật, thì đây là vấn đề của toàn Landosol. Là guild leader của Caon, tôi sẽ làm mọi thứ tôi có thể.</Text>
  <Text Key="CBD0DDB0_39971">Tôi cũng cảm thấy như vậy. Nếu Landosol biến mất, thì cũng là kết thúc cho công việc thám tử của tôi.</Text>
  <Text Key="BF40AB39_39972">Cảm ơn hai người!... Vậy thì, chúng ta đã nói hết những gì cần nói! Hãy cùng nhau làm việc và ngăn thiên thạch rơi xuống chúng ta～!</Text>
  <Text Key="8431BF7D_39973">Vâng～!!</Text>
  <Text Key="BFFADB66_39974">Morigami</Text>
  <Text Key="DE479319_39975">Inori &amp; Morigami</Text>
  <Text Key="655B5D11_39976">Trong ngôi đền rừng, cô gái tự giới thiệu là Morigami với {playername} và nhóm của cậu. Thiên thạch được gọi ra bởi Morigami vì cô ấy hiểu nhầm điều ước của Inori. Kasumi đề xuất sử dụng 'Sức Mạnh Thực Hiện Điều Ước' của Morigami để chặn thiên thạch.</Text>
  <Text Key="45BA48AE_39977">{playername} và những người khác bắt đầu di chuyển để ngăn chặn giấc mơ tiên tri nơi thiên thạch rơi xuống thành phố. Họ hướng về ngôi đền rừng để tìm manh mối...</Text>
  <Text Key="C93E2F58_39978">Haah... Haah... Tôi nghe nói là sâu trong rừng... Nhưng thật sự sâu hơn tôi tưởng. Hatsune-san, chân cậu ổn khi đi xa như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="D744C9E1_39979">Ừm, hơi mệt một chút... Nhưng khi tôi đi cùng cậu ấy trong lần viếng chùa đầu tiên sau này, tôi có thể đối phó được chứ?</Text>
  <Text Key="15F1C1FA_39980">Ehh!? Hatsune-san định dẫn Assistant-kun đi viếng chùa lần đầu của cô ấy...!? Tôi bị bỏ lại phía sau rồi...!</Text>
  <Text Key="005277C4_39981">Cô ấy đi một mình? Hay là dẫn tất cả mọi người...? Trước hết, bình tĩnh lại tôi...! Điều tôi có thể suy ra từ những gì cô ấy nói là...</Text>
  <Text Key="F2C8EF1D_39982">Kasumi. Nếu cậu không để ý đường đi, cậu sẽ đâm vào cành cây đấy.</Text>
  <Text Key="5EC1E328_39983">Eh... Gyahh!!</Text>
  <Text Key="12A5D3E5_39984">Cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="0DA3B8AE_39985">Xin lỗi, Assistant-kun. Tôi không để ý...</Text>
  <Text Key="E1EFF563_39986">Cậu có thể cho tôi xem nơi cậu bị thương không? ...May quá, không bị sưng!</Text>
  <Text Key="8289DA9A_39987">Cảm ơn, Hatsune-san. Tôi sẽ tập trung tìm cô gái từ giấc mơ của cậu và lắng nghe câu chuyện của cô ấy ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2C0FFE2D_39988">...Đó là ngôi đền. Những món trang trí Tết tôi làm thật sự đã biến mất.</Text>
  <Text Key="86053F78_39989">Có chuyện gì khác thay đổi kể từ khi anh đến sáng không? Bất kỳ chi tiết nào cũng được, dù là nhỏ nhất.</Text>
  <Text Key="234D92E0_39990">Có gì thay đổi...? Ừm... À? Nói mới nhớ, trước đây cửa ngôi đền có mở không? Khi chúng tôi dọn ngôi đền, tôi cảm thấy như nó đã đóng trước đó.</Text>
  <Text Key="AE2D45F3_39991">Tôi chắc chắn nó đã đóng trước đó.</Text>
  <Text Key="E0D4532B_39992">Bên trong ngôi đền... Có vẻ trống rỗng.\nCô gái đó đã lấy hết mọi thứ bên trong rồi sao?</Text>
  <Text Key="4CDCF308_39993">Ngôi đền này có vẻ cũ nên sẽ không có gì lạ nếu nó bị trống không bởi kẻ trộm... Nếu cửa vẫn mở vào buổi sáng, có khả năng món trang trí đã bị lấy đi.</Text>
  <Text Key="037D03E1_39994">Tôi tự hỏi thần nào được thờ ở đây?</Text>
  <Text Key="3DD34BFD_39995">Tôi đã mang theo sách về các vị thần khác nhau để giúp điều tra...</Text>
  <Text Key="A83C6B89_39996">Từ hình dạng của ngôi đền, vị thần được thờ ở đây được gọi là Morigami. Nghe nói trước đây nó được thờ bởi một nhóm tiên nhỏ. Vì Hatsune-san cũng là tiên... cậu đã từng nghe thấy chưa?</Text>
  <Text Key="BE8F5256_39997">Tôi chưa. Nhưng... bị lãng quên suốt thời gian dài như vậy chắc chắn phải đau khổ.</Text>
  <Text Key="8819D809_39998">Tôi cho rằng Morigami-sama phải rất vui sướng khi thấy cậu và Inori-chan đến dọn dẹp ngôi đền của mình?</Text>
  <Text Key="CD6DC71F_39999">Thật vậy!! Trò chơi bỏ mặc này cứ tiếp diễn và trước khi tôi nhận ra, đã hàng trăm năm trôi qua... Đã lâu lắm rồi kể từ khi có người cuối cùng dâng lên niềm tin cho tôi, và nó thấm khắp cơ thể và tâm hồn tôi!</Text>
