  <Text Key="9794708B_177900">Sơn trên kính chắn gió của chúng không thể bị rửa sạch sắp tới, và tất cả kẻ đuổi theo đều đã biến mất. Điều đó nên giúp chúng ta yên tâm một chút...</Text>
  <Text Key="337CE44B_177901">MỘT LƯỢNG BẠN MỚI CẢ THẬY ĐÃ VỪA THAM GIA CUỘC ĐUA NÀY?! Thật quá bất công!!</Text>
  <Text Key="7F93A0BB_177902">...Có lẽ tôi không còn lựa chọn nào khác. Dù gì thì cũng sẽ khiến túi tiền của tôi khóc thét một chút...</Text>
  <Text Key="E96F5A60_177903">Ồ, xin chào? Ogami-kun? Tôi có một việc muốn nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="BA573EDF_177904">Hả? Không không, lần này không phải cho em gái cậu là Mifuyu-chan đâu. Chắc chắn là gửi cho cậu, anh trai của cô ấy.</Text>
  <Text Key="EB8EF154_177905">Đúng vậy, tôi có một công việc bán thời gian trả lương rất hời cho cậu... Cậu có muốn trở thành một &quot;người chăn cừu&quot; không?</Text>
  <Text Key="AF18B80E_177906">Gói hàng chứa hai &quot;con cừu&quot;. Yêu cầu là hộ tống chúng đến trang trại. Tôi không có thời gian để thương lượng giá, nên cậu cứ yêu cầu bất cứ điều gì cậu muốn!</Text>
  <Text Key="CA938975_177907">Đúng vậy, tôi muốn nhờ một cuộc hộ tống hoàn hảo đến khu vực an toàn. Điểm hẹn là Y21? Hiểu rồi. Trong lúc làm việc, tôi sẽ rất vui nếu cậu có thể dọn sạch những chiếc xe đang theo chúng ta~</Text>
  <Text Key="74945B61_177908">Được rồi, chúng ta có thỏa thuận. Thanh toán sẽ được thực hiện qua ngân hàng Thụy Sĩ thông thường chứ? Hiểu rồi, cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="0B688894_177909">Này, CHỈ-... MỘT SÚNG PHÁO TỰ HÀNH?! Dù thế nào đi nữa thì cũng quá đáng quá rồi-...</Text>
  <Text Key="630080CB_177910">Ái chà?! Chúng thật sự bắn rồi!!?</Text>
  <Text Key="F693A0AB_177911">Giả sử Mana đứng sau vụ này, thì tay sai của hắn có thực sự đi xa đến thế không? Không, có lẽ... mục tiêu của chúng là cô gái này?</Text>
  <Text Key="052CED0E_177912">...Chẳng phải tôi có thời gian để kiểm tra câu trả lời đó! Này, tôi thấy cậu đang lộn ngược, cậu có thở được không?</Text>
  <Text Key="3D14E4E5_177913">Vampy-chan là...</Text>
  <Text Key="A88F9369_177914">Ồ, thật bất ngờ... À, chiếc bánh crepe rơi rồi.</Text>
  <Text Key="5705ADEC_177915">Nghe có vẻ như cậu đang tận hưởng nó như thể đó là một loại tàu lượn công viên giải trí nào đó... Tốt thôi, miễn là cậu không sợ, tôi nghĩ vậy là được!</Text>
  <Text Key="F6A67D25_177916">Được rồi, các bạn! Chuyến lái xe vui vẻ này với Onee-san sẽ tiếp tục ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="63D7E4B8_177917">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết để đưa hai người an toàn rời đi. Này, sau khi chúng ta chia tay, tôi sẽ phải nhờ cậu chăm sóc bé gái đó.</Text>
  <Text Key="7C56E015_177918">Hm... Đây là...</Text>
  <Text Key="A8576A2F_177919">Tôi hiểu rồi, vậy đó là &quot;giấc mơ&quot; mà Cậu bé nhắc đến. ...Dù sao thì, đó cũng là một chuyến đi khá điên rồ.</Text>
  <Text Key="61F10F58_177920">Tuy nhiên, tôi bắt đầu thấy bức tranh tổng thể ngày càng rõ ràng hơn. Không còn nghi ngờ gì nữa, tòa tháp này được chuẩn bị cho Cậu bé.</Text>
  <Text Key="67D07CA4_177921">Cách các tầng trên dần mở ra... Nếu bạn coi đó là một thiết kế nhằm dần dẫn cậu ấy vào, để không quá áp đảo ký ức, thì mọi thứ đều có lý.</Text>
  <Text Key="66E63B13_177922">Những quái vật được đặt ở đây nhằm giúp Cậu bé lấy lại sức mạnh đã mất... Việc kẻ thù mạnh hơn xuất hiện khi cậu ấy leo cao hơn có lẽ là để tăng thử thách từng chút.</Text>
  <Text Key="3C46635A_177923">Nói cách khác, mục đích tồn tại của tòa tháp này có thể được coi là... một cuộc phục hồi, để giúp Cậu bé lấy lại sức mạnh và ký ức đã mất trong &quot;Tái Tạo&quot;.</Text>
  <Text Key="5132AFAE_177924">...Về một khía cạnh nào đó, đây là sự chuộc tội cho Cậu bé. Mọi nỗ lực này chỉ được thực hiện để bù đắp cho những gì cậu ấy bị ép buộc phải mất...</Text>
  <Text Key="818537E3_177925">...Chỉ có một vài người sẽ làm việc với động cơ như vậy và cũng có loại sức mạnh như vậy. Nếu đúng như vậy... người xây dựng tòa tháp này có lẽ là... Minerva...</Text>
  <Text Key="42293DC8_177926">Không... Dự đoán của tôi chỉ là một giả thuyết tôi lắp ráp dựa trên thông tin hiện có.</Text>
  <Text Key="DA3A45AE_177927">Phụt... Hả? Vampy-chan ngủ thiếp đi rồi...?</Text>
  <Text Key="D4F5B1CB_177928">...À, chào buổi sáng, Vampy-chan. Có vẻ như Cậu bé cũng đã tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="AFCCC16D_177929">Tôi cảm thấy như mình đã có một giấc mơ kỳ lạ... Có một tiếng nổ, và vui vẻ... hay là vậy?</Text>
  <Text Key="A66B58DB_177930">...Được rồi. Tôi đã chạy một chương trình phân tích được tái cấu trúc mới dựa trên thông tin chúng ta thu thập được từ tòa tháp.</Text>
  <Text Key="138BFE2F_177931">Với cái này, tôi sẽ có thể thu được dữ liệu chi tiết hơn... và nếu may mắn, tôi thậm chí có thể gỡ lỗi chính tòa tháp.</Text>
  <Text Key="9B199DD4_177932">Thôi nào, việc thu thập và phân tích dữ liệu cần thời gian, vậy tôi nghĩ chúng ta có thể tiếp tục vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="98C064CE_177933">Hmm... Đúng là mệt thật rồi. Bộ não tôi đã chạy không ngừng, và việc leo lên tòa tháp đã làm tôi kiệt sức.</Text>
  <Text Key="BE0221EA_177934">Vậy thì, như một phần thưởng cho Labyrista chăm chỉ, lần sau Vampy-chan sẽ nồi canh cho cậu!</Text>
  <Text Key="2655D749_177935">Canh của Vampy-chan là món yêu thích của Bloodkin! Ngay cả Illya cũng nói ngon! Đúng không, Bloodkin♪</Text>
  <Text Key="24347955_177936">Huuuh, tôi rất mong chờ♪ Vậy thì, khi tôi được mời, có lẽ tôi sẽ làm chiếc bánh crepe đặc biệt mà cậu nghĩ ra, Vampy-chan.</Text>
  <Text Key="2E628767_177937">Nghe thật tuyệt! Vậy thì tôi cần phải nhanh chóng trở về và kể cho Illya biết!</Text>
  <Text Key="77E6EEFA_177938">Bloodkin, cậu cũng đi chứ? Cậu không đi? Tất nhiên là cậu đi rồi! Chúng ta lên đường ngay bây giờ, cả Labyrista nữa!</Text>
  <Text Key="49AAED4E_177939">Onee-san muốn nghỉ ngơi một chút trước khi lên đường... Nhưng trong khi tôi nói thế, họ đã đi xa đến thế rồi. Sức bền vô tận đó... đây là tuổi trẻ...</Text>
  <Text Key="D650495D_177940">Bloodkin, cậu có hào hứng không? Cậu muốn loại canh gì? Vampy-chan sẽ làm cho cậu!</Text>
  <Text Key="EDBE61A2_177941">Than ôi... Với tốc độ này, tôi thực sự sẽ bị bỏ lại phía sau. Này, hai người! Hãy cẩn thận không vấp ngã, được chứ?</Text>
  <Text Key="43E127E3_177942">{playername} bước tiếp, tay trong tay với Vampy. Nhìn hai người họ, Labyrista theo sau với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="8CF98AB8_177943">Boss, còn mở cửa không?</Text>
  <Text Key="46732F2C_177944">Quảng cáo thật hoành tráng...</Text>
  <Text Key="91575D5D_177945">Cô ấy không đùa đâu...</Text>
  <Text Key="BF170B18_177946">Thật ngon...</Text>
  <Text Key="6AF65CA8_177947">Tôi yêu cầu một lời giải thích!</Text>
  <Text Key="B52B67B1_177948">Cậu đã làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C6AB6952_177949">CHỈ-...!?</Text>
