  <Text Key="DD04D3A4_96450">Đúng vậy! \nChúng ta nhất định phải ngăn chặn họ đốt cháy thế giới!</Text>
  <Text Key="37A81667_96451">Hơn nữa, còn có Vương Quốc Mahomaho, bạn biết không! \nHãy cùng nhau hợp lực và bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="DEE0CEF3_96452">Ồ!</Text>
  <Text Key="19830875_96453">Hehe... \nKhông chỉ là sức mạnh. \nTôi cũng muốn thể hiện trí tuệ của mình, nhưng...</Text>
  <Text Key="432B7463_96454">Trước trận chiến quyết định... \nChỉ một chút nữa thôi, tôi muốn nghỉ ngơi... *plop*.</Text>
  <Text Key="E6BE1D5B_96455">Kasumi-han!?</Text>
  <Text Key="FB3F4DE3_96456">Ôi trời, ôi trời. \nHatsune-chan, cô ngủ say quá~</Text>
  <Text Key="ACFBEF5B_96457">K-khi có nhiều người như vậy ở đây, dường như họ không định tỉnh dậy...</Text>
  <Text Key="C38290F4_96458">*munya*...</Text>
  <Text Key="5B77F76E_96459">Bạn vội vã đến từ Rừng Elf phải không?</Text>
  <Text Key="97880B5D_96460">Hừm... Tôi tự hỏi sẽ ra sao?</Text>
  <Text Key="F83406ED_96461">Sau khi bảo vệ ngôi làng từ trong bóng tối, tôi đã nhận được khải mặc từ Ameth. Tôi phải vội đến chỗ của {playername}...</Text>
  <Text Key="34171070_96462">Và sau đó, Hatsune-chan đã dùng "Bí Thuật" cho tôi. Khi tôi nhận ra, tôi đã ở gần nhà của {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="C8E2F101_96463">Cô Hatsune, xin hãy tỉnh dậy! Cô-Hat-su-ne!</Text>
  <Text Key="AA5D9306_96464">Hừm, lầm bầm... \nHatsune-chan đang tận hưởng giấc ngủ dịu dịu của năm mới... *ngáy*.</Text>
  <Text Key="0F804F2F_96465">Chúng ta chưa xong với năm nay, bạn biết không!!</Text>
  <Text Key="28DAA98D_96466">Hừm, này thật phiền phức... \nChúng ta sắp bước vào một trận chiến lớn khác.</Text>
  <Text Key="8211D89D_96467">Nói chuyện với các Hiệp Sĩ của Cung Điện Hoàng Gia.</Text>
  <Text Key="69B3D7BA_96468">À, tôi hiểu rồi. \nĐể tôi chuẩn bị thứ gì đó để đánh thức cô.</Text>
  <Text Key="1FA907CA_96469">Hả? \nBạn đang nói về món ăn yêu thích của Hatsune-san hay nước lạnh?</Text>
  <Text Key="E25048D5_96470">Cũng được... \nHehe ♪</Text>
  <Text Key="568855DA_96471">- Chị? Ơ... đã sáng rồi phải không?</Text>
  <Text Key="0F4FC08D_96472">──Ồ không!?\nTi-tiếng của ai vậy...!!</Text>
  <Text Key="33B68CAF_96473">Hehe... Chào buổi sáng, chị.</Text>
  <Text Key="81EC985B_96474">Shiorin!? \nShiorin, Shiorin, Shioriiiiin! ♪! \nÀ, cảm giác như đã lâu lắm rồi!</Text>
  <Text Key="901F7121_96475">Kyaaa... \nOnee-chan...♪</Text>
  <Text Key="F8968C71_96476">Nếu Shiorin ở cùng tôi, thì Hatsu-chan sẽ cực kỳ tràn đầy năng lượng và bất khả chiến bại! \nHãy cùng nhau lấp lánh và bảo vệ thế giới, Shiorin!</Text>
  <Text Key="11461026_96477">V-Vâng... Kiraaan☆</Text>
  <Text Key="8B9E3730_96478">Hehe. \nHatsune-chan dường như đã hoàn toàn tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="8BF67697_96479">Yo, tốt quá... \n...nhưng...</Text>
  <Text Key="7F492AF1_96480">Aoi-chan?</Text>
  <Text Key="2EF86760_96481">...Ơ, Giáo sư Misato. Giờ mới nói điều này có hơi muộn, nhưng tôi từng một mình. Và rồi... tôi đã có bạn bè ở thế giới này. Và còn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="117CD287_96482">...Tôi sợ. \nNếu tôi đến thế giới được gọi là "thực tại". \nTôi cảm thấy mình sẽ một lần nữa trở thành một kẻ cô độc thực sự...</Text>
  <Text Key="ED598462_96483">Thôi nào. \nKhông cần lo lắng, Aoi-chan. \nBởi vì...</Text>
  <Text Key="19CE7048_96484">Tôi đã nói chuyện với Học Viện Lucent.</Text>
  <Text Key="C680B473_96485">Nếu bạn nhớ những gì bạn đã trải nghiệm ở thế giới này, \nbạn chắc chắn sẽ có thể làm bạn ở bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="0B5F0546_96486">Giáo sư Misato...!</Text>
  <Text Key="BE4FB5CA_96487">À!? \nCó gì đang đến từ phía đó...!?</Text>
  <Text Key="2FED7853_96488">Hehe. \nBạn biết cô ấy à? \nAoi-chan thực sự có rất nhiều bạn, phải không...♪</Text>
  <Text Key="5279D2F4_96489">Này đồng đội. Tôi đến đây vì được gọi, nhưng tình hình này là gì vậy? Và ở đây có khá nhiều người, phải không?</Text>
  <Text Key="AB80B7BC_96490">Hơn nữa, mọi người đều có vẻ mặt tốt đẹp. Có tất cả những cô gái xinh đẹp này ở một nơi khiến tôi cảm thấy bất an. Không có gì ngạc nhiên khi có một loại xúc tu nào đó đằng sau.</Text>
  <Text Key="22E18CE0_96491">Ơ, nó... ừ, chật chội, phải không? Có quá nhiều người chen chúc ở đây. Thậm chí sức chứa là bao nhiêu? Tôi thậm chí không thể duỗi tay cho thoải mái...</Text>
  <Text Key="0D7802BD_96492">Kyan!</Text>
  <Text Key="B6A2FC1D_96493">Tôi sẽ nói chuyện với Trại Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="27A84BE1_96494">──Mày vừa va vào ai vậy! Mày vấp ngã và vô tình nắm lấy {playername}, phải không! Chúng ta làm vậy với nhau như gia đình thì hơi xấu hổ, mẹ kiếp, tao giết mày!</Text>
  <Text Key="B0609863_96495">Nóng quá!</Text>
  <Text Key="A83D77C8_96496">Khoan, khoan. Quan trọng hơn, bạn không nghe thấy tiếng hét cực kỳ dễ thương vừa nãy sao? Hả, tôi tự hỏi là cô gái nào...</Text>
  <Text Key="F40CC6BC_96497">Tôi không biết. Đó không chỉ là sự tưởng tượng của bạn.</Text>
  <Text Key="186DD374_96498">Vậy, hôm nay có chuyện gì? \nTôi nghe nói có công việc bán thời gian hoặc nhiệm vụ nào đó để kiếm chút tiền tiêu vặt.</Text>
  <Text Key="DCF147DE_96499">Chúng ta cần phải đánh bại quái vật này.</Text>
