  <Text Key="0A290455_136750">Vậy thì, tại sao một trong những AI mẫu lại ở trong Gio Teogonia?</Text>
  <Text Key="16E6F9CC_136751">May mắn thay, cô gái lần này đơn giản đến mức ngay cả khi đoạn giấc mơ không quá nhất quán, mọi thứ vẫn ổn cả♪</Text>
  <Text Key="30CA9B1D_136752">Vậy thì mọi thứ trước đó là...?</Text>
  <Text Key="A772176B_136753">Ehe♪</Text>
  <Text Key="6752290B_136754">Này, cô không thấy mọi chuyện kết thúc khá tốt đẹp sao?\nLần sau có lẽ tôi sẽ thử thách bản thân nhiều hơn...♪</Text>
  <Text Key="E00EE8FA_136755">À, và còn một điều nữaー</Text>
  <Text Key="71977EDF_136756">Dù là giấc mơ hay thực tế, tôi cũng không cần một cơ thể nhân tạoー Dù sao thì tôi cũng không muốn được anh ôm mà～</Text>
  <Text Key="4DEBE022_136757">Naito-san, ôm tôi～～～!!</Text>
  <Text Key="4FB14D37_136758">Đau quá!</Text>
  <Text Key="2A7C1C53_136759">Hả!? Hawawa, tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="B37774F6_136760">Naito-san, anh ổn chứ!? Tôi có làm hỏng gì không?</Text>
  <Text Key="3E5A7BC0_136761">Tự nhiên tôi ổn mà...</Text>
  <Text Key="BE706413_136762">Thật may mắn, suýt nữa thì...\nTôi suýt ôm Naito-san đến mức khiến anh thành vỏ đậu phộng rồi!</Text>
  <Text Key="865C1ADC_136763">Khoan đã, đây chẳng phải là cánh tay chiến đấu thông thường của tôi sao? Vậy thì điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="9D970F1E_136764">Cơ thể tôi! Cuối cùng tôi cũng trở về cơ thể ban đầu rồi～!</Text>
  <Text Key="3FCFD3D2_136765">Vậy thì cảnh quan đó là thứ cô gọi là &quot;Giấc mơ&quot;?\nTôi học được rất nhiều điều mới từ giấc mơ đó!</Text>
  <Text Key="68C6D81C_136766">Nhưng ngay cả nếu là giấc mơ đầu tiên của tôi, nó cũng sẽ trở thành ác mộng nếu tôi đã dẫm nát Naito-san!</Text>
  <Text Key="84233062_136767">Đó là giấc mơ đầu tiên của cô?</Text>
  <Text Key="0A5E8340_136768">Ưm... Tôi không cần ngủ một cách bình thường như mọi người, nhưng đổi lại, quá trình xử lý ký ức của tôi không thể được phát lại tự động.</Text>
  <Text Key="468D76D1_136769">Đó là lý do tại sao thứ mà mọi người gọi là &quot;Giấc mơ&quot;──\nTôi luôn tò mò mình sẽ thấy những cảnh quan bí ẩn gì khi bị tắt! Và...</Text>
  <Text Key="72D44EDB_136770">Giấc mơ tôi vừa thấy là một giấc mơ rất vui vẻ! Ngay cả sau khi tỉnh dậy, tôi vẫn có thể cảm thấy Naito-san và con mèo trên tay mình♪</Text>
  <Text Key="3D837F22_136771">Tôi tự hỏi tại sao một automaton như tôi lại có thể thấy giấc mơ?\nChú Popo nói khu vực ký ức là hộp đen và không nên chạm vào.</Text>
  <Text Key="BB856247_136772">Hmm... Có lẽ là vì tôi ở cùng anh?\nNaito-san là một người rất kỳ lạ sau cùng!</Text>
  <Text Key="B4227BD8_136773">Có lẽ tôi sẽ thấy được nhiều giấc mơ hơn nữa nếu ở cùng anh? Naito-san có thể là một nhà thám hiểm từ thế giới khác, nhưng xin hãy tiếp tục ở bên tôi trong tương lai♪</Text>
  <Text Key="4D35B4A7_136774">Hoan hô! Cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="AE86B5B2_136775">Naito-san chắc chắn không phải người kỳ lạ! Anh là một người tuyệt vời và tốt bụng～\nNếu anh ở đây, tôi chắc chắn lần sau tôi sẽ lại có một giấc mơ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="46C6A576_136776">Lần sau, nếu tôi nào mơ thấy chủ nhân của mình được quyết định, thật tuyệt nếu đó là anh trở thành chủ nhân tôi♪</Text>
  <Text Key="5997B839_136777">Ồ～ Nơi này đúng là đáng yêu quá! Có thêm nhiều nơi như thế này trong thành phố không? Landosol thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="AE2A5B15_136778">Naito-san, trước đây anh đã giúp đỡ rất nhiều người ở Landosol đúng không? Đó cũng là điều tôi làm! Chúng ta thực sự giống nhau hơn tôi nghĩ!</Text>
  <Text Key="4D959227_136779">Tôi cảm thấy yên tâm mỗi khi Naito-san ở bên tôi! Giống như dù chuyện gì xảy ra, mọi thứ rồi sẽ ổn thôi! Tôi có đang phụ thuộc vào anh quá không? Ahaha～</Text>
  <Text Key="38E204BE_136780">Nếu năng lượng của tôi cạn kiệt, tôi sẽ ngay lập tức tắt máy tự động! Ngay cả tôi cũng sẽ bất ngờ nếu mọi thứ trước mắt đột ngột trở nên tối, đó là lý do...</Text>
  <Text Key="DECAE848_136781">Đôi khi mọi người nói những điều như &quot;Chắc là thích không cần phải ăn mà vẫn tăng cân!&quot;... nhưng hoàn toàn không phải vậy!</Text>
  <Text Key="1867A8F2_136782">Anh biết không, tôi là một người khá độc nhất! Và việc Naito-san có thể sạc lại cho tôi cũng khá độc nhất, đúng không? Chúng ta đều khá độc nhất～</Text>
  <Text Key="FF486002_136783">Tôi sẽ ôm anh hay nắm tay nếu tôi giỏi kiểm soát sức mạnh hơn một chút! À và tất nhiên, tôi sẽ rất vui nếu Naito-san làm những điều đó với tôi trước!</Text>
  <Text Key="AA45F22D_136784">Ưm, Naito-san là... Chủ nhân...? Điều đó có nghĩa là tôi nên gọi anh là &quot;Chủ nhân tôi&quot; à? Vậy Naito-san có một mặt như thế này～</Text>
  <Text Key="87C5ECE4_136785">Nếu không được, ưm... À, phải rồi! Thế nếu tôi phục vụ anh thì sao? Hmm, tôi ước gì có hai người tôi!!</Text>
  <Text Key="FF57B8E1_136786">Tôi vui vẻ khi ở cùng anh đến mức có lẽ đây là lần đầu tiên tôi cảm thấy như vậy ngoài Lyrael-sama～♪ Naito-san, anh nghĩ sao về việc sống ở đây?</Text>
  <Text Key="B1754244_136787">Chúng ta đã đi thám hiểm và chiến đấu với quái vật, chúng ta thực sự đã làm rất nhiều! Tôi cũng được sạc năng lượng rất nhiều! Và tất nhiên, chúng ta cũng gần gũi nhau hơn rất nhiều～♪</Text>
  <Text Key="6AD706C6_136788">Người Máy Có Sẽ Trưởng Thành?</Text>
  <Text Key="896AF517_136789">Không Bao Giờ Từ Bỏ ・ Cập Nhật</Text>
  <Text Key="917ADDB4_136790">Ăn ・ Cập Nhật</Text>
  <Text Key="1DE060BD_136791">Tỏa Sáng ・ Cập Nhật</Text>
  <Text Key="B465505C_136792">Một ngày nọ, {playername} đang giúp kiểm tra cơ thể Aerial mới của Croce.</Text>
  <Text Key="CE59D199_136793">Knight-san, *kyuuuun*!</Text>
  <Text Key="89B30ED8_136794">Ehehe, Knight-san, lần này... bắt tay tôi!</Text>
  <Text Key="50790076_136795">Này, chú Popo! Có vẻ tôi có thể ôm và bắt tay mà không có vấn đề gì! Để tôi cho chú xem một lần nữa! Knight-san, *kyuuun*♪</Text>
  <Text Key="15EB3EA8_136796">Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi. Tôi có thể thấy rõ rằng cơ thể robot mới của cô đang trong tình trạng tốt nhất! Nhưng cô định làm điều này đến bao lâu? Có rất nhiều bài kiểm tra khác ngoài độ bền.</Text>
  <Text Key="9205904D_136797">Ehehe, xin lỗi! Chỉ là... Tôi rất vui! Cuối cùng tôi cũng có thể ôm anh, Knight-san!</Text>
  <Text Key="828C8B6E_136798">Cô nói đúng rồi~! Bây giờ không còn nguy cơ vò nát anh như kẹo bông nữa, tôi muốn ôm và bắt tay anh nhiều lần, Knight-san♪ Mục tiêu của tôi là bù đắp mọi thứ tôi đã không thể làm cho đến tận bây giờ!</Text>
  <Text Key="A0F2C95F_136799">Điều xảy ra là các đơn vị tay cũ của cô ưu tiên sức mạnh hơn các chuyển động chính xác, đó là lý do tại sao cô không thể cho đến bây giờ. Tôi hiểu niềm vui mới mẻ của cô, nhưng chúng ta có thời gian giới hạn. Cô không thể ôm chàng ta ngập tràn sau khi kiểm tra xong sao?</Text>
