  <Text Key="1FA1D107_170950">Yukino, làm tốt lắm</Text>
  <Text Key="090FEFFA_170951">Vậy thì, để tôi dẫn cô đến một nơi khác nhé?</Text>
  <Text Key="1F3049A9_170952">Tôi sẽ dẫn cô đi tham quan Landosol</Text>
  <Text Key="F0F47400_170953">Ở đây nhiều người quá, chúng ta không nên tách ra...</Text>
  <Text Key="DC255AB2_170954">Vậy thì, tôi lấy hai cái</Text>
  <Text Key="092F3C46_170955">Yukino, để tôi giúp cô làm nguội một chút trước</Text>
  <Text Key="A3C75C07_170956">*Thở phào, thở phào*</Text>
  <Text Key="6D2BDC9C_170957">Lạnh và mát mẻ!</Text>
  <Text Key="A75F439A_170958">Đó là một màn biểu diễn đường phố, tôi nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="CD386F2A_170959">Có nhiều loại khác nhau...</Text>
  <Text Key="37F9F594_170960">Hy vọng một ngày nào đó chúng ta có thể đi xem</Text>
  <Text Key="954A9A5E_170961">Có chỗ nào khác cô muốn xem không?</Text>
  <Text Key="18AAFE1A_170962">Cô muốn xem gì, hãy nói cho tôi biết, Yukino</Text>
  <Text Key="9B1FB579_170963">Vậy là cô muốn xem hoa</Text>
  <Text Key="A38B787D_170964">Cô chắc chắn không muốn mua bó hoa nào chứ?</Text>
  <Text Key="3E229D20_170965">Bây giờ tôi cần đến một nơi</Text>
  <Text Key="4952AB93_170966">Yukino, đi với tôi!</Text>
  <Text Key="125F39FA_170967">Tôi không nói là đắt tiền, nhưng... dành cho cô, Yukino</Text>
  <Text Key="93C23A43_170968">Những bông hoa này sẽ không bị đóng băng</Text>
  <Text Key="566A1AE2_170969">Trông cô rất hợp với nó!</Text>
  <Text Key="3BD43AFC_170970">Thật sự rất hợp với cô!</Text>
  <Text Key="6B233A67_170971">Yukino, cố lên!</Text>
  <Text Key="1BF98AA8_170972">Chủ cửa hàng hoa</Text>
  <Text Key="E2A9DCA8_170973">Nhân viên cửa hàng trang sức</Text>
  <Text Key="239305E8_170974">Khách hàng của cửa hàng trang sức 1</Text>
  <Text Key="1676BB13_170975">Khách hàng của cửa hàng trang sức 2</Text>
  <Text Key="6AEBBAB6_170976">Trong khi được {playername} dẫn đi tham quan Landosol, cơ thể Yukino bắt đầu tan chảy và cô ngất đi...</Text>
  <Text Key="AC46A47D_170977">Ugh... C-Cơ thể tôi... Tôi không thể cử động được... Tôi đã mất sức, mất ý thức... Tôi lại gây rắc rối cho Kishi-sama rồi...</Text>
  <Text Key="F9444ACF_170978">Tôi luôn nghĩ là mình muốn thay đổi... nhưng cuối cùng... chỉ là nói suông...</Text>
  <Text Key="3E55DBAF_170979">Tại sao tôi... lại là một Yuki-onna...? N-Nếu tôi hoảng loạn, tôi sẽ đóng băng bất cứ ai ở gần... hoặc tan chảy vì xấu hổ... Nếu tôi không có cơ thể này, tôi đã...</Text>
  <Text Key="2ED69F5C_170980">...Hả? Cảm giác này......C-Cơ thể tôi nóng, nhưng gió thì lạnh......?</Text>
  <Text Key="AD5C2457_170981">Ugh... À! C-Cái này... là một ngọn núi tuyết? Tại sao... t-tôi không còn ở Landosol nữa...?</Text>
  <Text Key="89DB7CF1_170982">À, K-Kishi-sama... C-Cô đưa tôi lên đây sao? Làm sao...?</Text>
  <Text Key="5704C9E8_170983">T-Tôi hiểu rồi... Cô đã dùng Cổng dịch chuyển khẩn cấp để đưa chúng ta từ Landosol đến đây...</Text>
  <Text Key="793499AE_170984">Nh-Nhưng cái đó... là để di chuyển giữa Landosol và Underworlds, phải không? C-Có thực sự ổn khi dùng nó cho một người như tôi không?</Text>
  <Text Key="9ADBF815_170985">...T-Tôi hiểu rồi... X-Xin lỗi, Kishi-sama... Cô thực sự đã cứu tôi... À!</Text>
  <Text Key="1F809469_170986">C-Cái gì vừa xảy ra vậy...? Khi tôi nhìn thấy mặt Kishi-sama, trái tim tôi đột nhiên đập thình thịch... C-Có phải tôi lại đang tan chảy...?</Text>
  <Text Key="669FBDF8_170987">T-Tôi không thể nhìn thẳng vào mắt Kishi-sama được trong trạng thái này... M-Mặt tôi cứ nóng lên và trái tim thì không ngừng đập...</Text>
  <Text Key="82D6F47C_170988">À... T-Tôi hiểu rồi... Tôi biết mà... Tôi... yêu K-Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="7354CF3F_170989">...Khoan đừng, k-không...! C-Đây không phải lúc để nghĩ về chuyện đó...!</Text>
  <Text Key="976396AB_170990">Ha, ha... Ừm... A-A, cô đừng lo lắng về tôi nữa. Hơn nữa, chúng ta cần phải vội... quay về thị trấn, phải không?</Text>
  <Text Key="A5011C7E_170991">C-Cái đó... thì... Đ-Đúng rồi... T-Tôi vẫn chưa phục hồi hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="48849D78_170992">K-Kishi-sama... cô thì sao? Cô vội vã đến đây, phải không? Chắc chắn cô đang lạnh trong bộ đồ đó. C-Cô nên nhanh chóng về nhà thôi~</Text>
  <Text Key="385D5380_170993">Q-Quái vật?! Lùi lại, Kishi-sama! T-T-Tôi có thể đếm trên cô--...</Text>
  <Text Key="6AAA96CA_170994">Khhhh... T-Tôi mới phục hồi sau cơn tan chảy, nên không thể dùng sức mạnh cho lắm... N-Nếu chỉ là một con, tôi có thể xử lý... Đánh!</Text>
  <Text Key="335E9EB6_170995">Hả...? T-Nó không chỉ một con...? K-Không lẽ... nó gọi bạn bè đến?</Text>
  <Text Key="1CACFF07_170996">Ugh... Đ-Được rồi...! Trời ơi, tôi... t-Tôi phải nhanh chóng lấy lại phong độ...</Text>
  <Text Key="C5D03237_170997">*Thở dốc, thở dốc*... C-Có vẻ như chúng không đuổi theo chúng ta nữa...</Text>
  <Text Key="5EF36AF1_170998">Nhưng... N-Nếu chúng ta đi thẳng về Cổng, chúng ta sẽ gặp lại chúng... C-Có vẻ như chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đi đường dài về nhà...</Text>
  <Text Key="6A2FF730_170999">Những đám mây này... C-Chúng hơi đáng ngờ, tôi cảm thấy bất an... Đ-Đừng để chuyện gì tệ hơn thế này xảy ra...!</Text>
