  <Text Key="91FC2043_54150">Ugh... và cơ thể mình đau nhức... \nChuyện gì đã xảy ra vậy!</Text>
  <Text Key="AC6FA779_54151">Snake Monstress 2</Text>
  <Text Key="4B1B88D7_54152">C-Có vẻ như hiệu ứng hóa đá lên các Monstresses đang bị kiểm soát, cùng với tác động của ống sáo, đã biến mất.</Text>
  <Text Key="459B2E09_54153">Nhờ mọi người, cả thị trấn và người dân đều không bị thiệt hại nghiêm trọng. \nViệc hộ tống họ đến Gio Gehenna sẽ do Nightmare đảm nhận một cách có trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="3027DBB8_54154">Chú ý, tất cả các snake Monstresses! Hãy tuân theo chỉ dẫn của các hiệp sĩ!\nChúng tôi sẽ hộ tống các người trở về Geo Gehenna!</Text>
  <Text Key="1923B31D_54155">Chị em của tôi, chị em của tôi đâu... \nKhông phải họ... ở kia...</Text>
  <Text Key="5746DA78_54156">Vậy? Các chị em của cô có nằm trong số người tham gia được đưa đến đây không?</Text>
  <Text Key="F0500367_54157">Không... Tôi đã kiểm tra tất cả, nhưng họ không có ở đó...</Text>
  <Text Key="5E97329B_54158">Ra vậy... Có lẽ tôi sẽ phải hỏi gốc rễ của cuộc rối loạn này... \nKhoan đã, Kanon đâu rồi?</Text>
  <Text Key="8258D689_54159">Cô ấy vừa mới ở đó, bị hạ gục, nhưng giờ cô ấy đi đâu rồi!</Text>
  <Text Key="8BE6E8F0_54160">......Đang lén rời đi đây</Text>
  <Text Key="A1D7C5C0_54161">Cô nghĩ mình đang đi đâu?</Text>
  <Text Key="6BB83E1F_54162">Vậy thì, hãy lấy một vài câu trả lời từ cô.</Text>
  <Text Key="06961169_54163">Chị em của Medusa đâu rồi?</Text>
  <Text Key="27D34B67_54164">Eek! T-Tôi không biết!</Text>
  <Text Key="152A7087_54165">Đứa nhóc đó chỉ đang tự đặt hy vọng lên mình!</Text>
  <Text Key="008FC2B5_54166">Tôi không biết gì về các chị em của cô ấy hay bất cứ thứ gì như vậy!</Text>
  <Text Key="917E3223_54167">*Thở dài*... Làm phiền sự bình yên của Tết là một tội nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="1E679754_54168">...Cô muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="BC1CE180_54169">Tôi không quan tâm.\nCuối cùng tôi cũng không tìm thấy các chị em của mình.</Text>
  <Text Key="92F7475F_54170">Chắc chắn... từ giờ trở đi...</Text>
  <Text Key="9A1F6D27_54171">Đứng lên! Medusa!</Text>
  <Text Key="6D274C4D_54172">Đau khổ, bực bội, phải không?</Text>
  <Text Key="33CF206F_54173">Nhưng không có gì thay đổi nếu cô cứ cúi đầu ở đó!</Text>
  <Text Key="CE3C2F35_54174">Đứng lên và đối mặt về phía trước!</Text>
  <Text Key="9A6258DA_54175">Tôi biết... Nhưng tôi không thể làm gì một mình...</Text>
  <Text Key="4E7A569B_54176">Cô đang làm gì vậy—ooo!</Text>
  <Text Key="26562F68_54177">Bây giờ, giống như những con rắn khác, cô cũng sẽ trở về quê hương mình sao?</Text>
  <Text Key="3A14453D_54178">Cô cũng có một mình chăng?</Text>
  <Text Key="EE63E0A9_54179">Nghĩ lại, chúng tôi đã ở bên trong cô, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="D3114967_54180">Cô đã nghe tất cả...</Text>
  <Text Key="F53BF429_54181">Sao cô không trở thành tinh linh của tôi?</Text>
  <Text Key="DE365F45_54182">Nếu cô đồng ý, tôi sẽ đưa cô cái này.</Text>
  <Text Key="8E5D5379_54183">Cô chắc chứ? Đó là thứ quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="1CEDB8CE_54184">Không sao. Nếu là để tìm các chị em của tôi,\ntôi sẵn sàng dâng nó.</Text>
  <Text Key="82DAB41F_54185">Giao kết đã thiết lập. Ồ, vì cô là tinh linh của tôi, tôi nghĩ cô cần một cái tên.</Text>
  <Text Key="414D5069_54186">Medu...Sia...Ana...</Text>
  <Text Key="E01E36EE_54187">Medusiana!</Text>
  <Text Key="6D902BF2_54188">Từ hôm nay, cô sẽ là Medusiana!</Text>
  <Text Key="1AC933D2_54189">Tôi trông cậy vào cô, Medusiana.</Text>
  <Text Key="5469BC45_54190">Hehe. Có vẻ mọi thứ đã ổn rồi.</Text>
  <Text Key="8162F79A_54191">Vâng, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="6AC45801_54192">Ồ-ồ!</Text>
  <Text Key="5A9FB097_54193">Đó là một chỗ ngồi đặc biệt, phải không?\nCô nên vui mừng hơn.</Text>
  <Text Key="75808851_54194">Cuối cùng thì,\nđây cũng là một cuộc rối loạn không nhỏ.</Text>
  <Text Key="C5409E59_54195">Nhưng... cũng không tệ lắm.</Text>
  <Text Key="413E01D6_54196">Ừ, vui thật.</Text>
  <Text Key="6A57BF18_54197">Khoan, quá gần, quá gần!</Text>
  <Text Key="4625CC26_54198">Nhắc đến Medusa, thật tuyệt khi cô đã làm con rắn trở thành tinh linh của mình, \nnhưng nó có hơi lớn quá không?</Text>
  <Text Key="B6153B85_54199">Hừm, đúng thật, ở cùng nó khá bất tiện. \nMedusiana, nó không thể xử lý được sao?</Text>
