  <Text Key="2A41F1C9_20600">...Nhưng điều đó chỉ càng khiến họ dễ bị tấn công thôi. Điên rồ. Có vẻ như có sự hiểu lầm, nhưng việc họ thực hành "gia đình mô phỏng" với nhau là một nghiên cứu xã hội. Tại sao họ lại phải thể hiện sự vô sỉ như vậy trước mặt giáo viên và khách mời mà không có lý do?</Text>
  <Text Key="9CCDDFAF_20601">Đúng vậy... Mọi người khác cũng thấy khó khăn khi đứng trước một đám đông lớn trong bầu không khí trang nghiêm này...</Text>
  <Text Key="E8584D51_20602">Ngay cả Miiko-senpai nổi tiếng vô sỉ kia, trước mặt bạn trai ngọt ngào của mình cũng trở nên ngoan ngoãn như mèo con mượn...</Text>
  <Text Key="65E30C7D_20603">Vấn đề này khó đây...</Text>
  <Text Key="2180C519_20604">Thật là phiền phức...</Text>
  <Text Key="4C3D4E73_20605">Thật là một vấn đề...</Text>
  <Text Key="0906ACA0_20606">Thật là một tình thế khó xử...</Text>
  <Text Key="8E465FBC_20607">Vậy thì để Chieru làm đi?</Text>
  <Text Key="A3D7464A_20608">Cậu sẽ làm chứ, Chieru-kun?</Text>
  <Text Key="92A161E6_20609">Thật hả? Được không? Ở đây không có bố mẹ hay ai cả.</Text>
  <Text Key="71B11183_20610">Dù cả bố, mẹ và chị gái đều ở đây, em cũng không thực sự quan tâm. Cứ giả vờ như không đọc được không khí như thường lệ và hát một bài cùng Chierun và Carmina-chan một lần, được chứ?</Text>
  <Text Key="1812AF53_20611">Khi gặp khó khăn, cứ để Chieru lo! Chierun~☆</Text>
  <Text Key="171904B1_20612">Chieru-kun... Cậu khá là...</Text>
  <Text Key="8949E8F1_20613">Đ-điên... Đây là lần đầu tiên khuôn mặt vô tư ngốc nghếch của cậu trông đáng tin cậy đến thế...</Text>
  <Text Key="A7F2FFDA_20614">Thật là một vị cứu tinh...! Một vị cứu tinh đã xuống trần!</Text>
  <Text Key="F0351931_20615">Chúng tôi sẽ ngay lập tức nói chuyện với ban tổ chức về vấn đề này!</Text>
  <Text Key="00953DDB_20616">Chắc chắn rồi, đây là khu vực chờ của các nghệ sĩ biểu diễn.</Text>
  <Text Key="5E621308_20617">Sau đây, vở kịch của đội Pure sẽ bắt đầu trên sân khấu, nên khi kết thúc, sẽ đến lượt Chieru-san.</Text>
  <Text Key="6506C9FE_20618">Được rồi! Hiểu rồi! Vậy tôi sẽ xem lại vở kịch cho đến khi đến giờ! Cái gọi là vở kịch Carmina—</Text>
  <Text Key="D252088B_20619">Ồ? Hả, chuyện gì vậy, {playername}-kun? Sao cậu lại ở đây?</Text>
  <Text Key="A9F69C43_20620">...Ừ.</Text>
  <Text Key="7F284469_20621">Hả? Cô gái đó là ai? Là một trong những người quen của {playername}-kun, như thường lệ chứ?</Text>
  <Text Key="017633F7_20622">Có vẻ vậy... Không, chờ đã... Cậu đang đùa đúng không? Thật sự là...?</Text>
  <Text Key="4047FC3B_20623">Tại sao, Nozomi-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="4E5670C9_20624">Em đến đây để làm việc... Ồ, hy vọng cô không đến đây để xem vở kịch của em? Đùa thôi. Đây là một buổi biểu diễn bất ngờ, nên không thể là vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FF73521D_20625">Không, không, không, chờ, chờ, chờ. Điều này không thể tin nổi. Tại sao cô ấy lại thân thiện với thần tượng siêu cấp cấp độ lục địa như vậy? Không, ý tôi là, tại sao một thần tượng siêu cấp cấp độ lục địa lại ở đây?</Text>
  <Text Key="664B19C4_20626">Này Chloe-kun, cô ấy có phải người nổi tiếng không?</Text>
  <Text Key="CD8F43FC_20627">Nổi tiếng hay không, đó là Nozomin từ Carmina! Và Yuni-senpai thậm chí còn không biết cô ấy. Cô ấy giống như một sinh vật quý hiếm so với Yuni-senpai!</Text>
  <Text Key="8D0179EA_20628">Carmina...? À, đội vũ đạo mà Chieru-kun ủng hộ nhiệt tình.</Text>
  <Text Key="39257732_20629">Hừm, vậy sao? Trong trường hợp đó, thật tốt khi gặp cô ấy trực tiếp như thế này, Chieru-kun. Chieru-kun? N-này, cậu có chết không...?</Text>
  <Text Key="7B42ADED_20630">Abababababa...</Text>
  <Text Key="D99F3C8E_20631">Có vẻ như lượng thông tin đã tràn quá.</Text>
  <Text Key="55B28257_20632">Ừ, tôi hiểu cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="DD0D9500_20633">Nozomin là... một thần tượng ở Televi... với senpai... ối dồi dồi dồi...</Text>
  <Text Key="7CAC27C2_20634">Chieru, cậu ổn chứ? Nào, có cái ghế đây. Đây, ngồi xuống và hít thở sâu.</Text>
  <Text Key="581EC116_20635">Hôm nay em được mời đến đây cho một buổi biểu diễn trực tiếp tại lễ hội trường học, nhưng em không nhận ra đây là trường em theo học. Đó là một sự bất ngờ khá lớn.</Text>
  <Text Key="9951428E_20636">Thực ra, em chưa được cho biết nhiều chi tiết. Em chỉ nhận được chỉ dẫn chung chung từ nhà sản xuất là đến đây và hát hai ba bài.</Text>
  <Text Key="DD084171_20637">Ban đầu, họ muốn cả ba chúng em từ Carmina, nhưng vì chúng em đang đi tour nên khá khó.</Text>
  <Text Key="3D62274C_20638">Tuy nhiên, dường như nhà sản xuất thấy thú vị và nghĩ rằng có thể chỉ cần một người, nên em may mắn được chọn.</Text>
  <Text Key="BB20BD35_20639">Có phải cô đã biết trường học mà nhà sản xuất theo học là ở đây không? Em đến để bất ngờ cho cô, nhưng cuối cùng lại là em bị bất ngờ.</Text>
  <Text Key="113D68AF_20640">Ồ... Này, Yuni-senpai, cô có nghe thấy không? Cô gái đó sắp bắt đầu một buổi biểu diễn thực tế ở đây. Vậy thì có nghĩa là đây là màn trình diễn của đội Pure, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="04F0024F_20641">Ồ, thật sao... Điều này quá mạo hiểm. Nếu Nozomin từ Carmina đột ngột xuất hiện, ngay cả những quý cô trẻ tuổi của chúng ta cũng chắc chắn sẽ phát điên.</Text>
  <Text Key="7C06F5F2_20642">Ừ... và nếu địa điểm trở nên thành công rực rỡ, thành tích của đội Pure - người đã lên kế hoạch và thành công trong dự án này - sẽ được công nhận ngay cả bởi những người lớn tuổi không biết về Carmina.</Text>
  <Text Key="92C022D6_20643">Grrr, các người đã lừa chúng tôi... Hội học sinh, họ đã chuẩn bị một con át chủ bài như vậy vào phút chót...</Text>
  <Text Key="DBEA658D_20644">Maria, cô gái đó... Cô ấy đang đi quá xa bằng cách tổ chức một sự kiện thô tục như một buổi biểu diễn thần tượng để bảo vệ truyền thống của Televi. Cô ấy quá tập trung vào phương tiện cho mục đích.</Text>
  <Text Key="B08515D2_20645">Trong một thời đại khác, cô ấy có lẽ sẽ là kiểu người hy sinh trăm công dân để bảo vệ một vị thánh.</Text>
  <Text Key="D94E5689_20646">Thôi nào... Bây giờ chúng ta sẽ làm gì đây? Ý tôi là, bây giờ thì quá muộn rồi.</Text>
  <Text Key="74A8F8D6_20647">Vậy thì Chieru. Xin lỗi, nhưng cậu sẽ là đối thủ của Nozomin, biểu diễn song ca với Chierun.</Text>
  <Text Key="8DD0E741_20648">Không.</Text>
  <Text Key="FE68F2AA_20649">Không, đúng chứ? Rõ ràng là không thể, phải không? Một đối thủ cho Nozomin? Một cô gái xinh đẹp rực rỡ với khuôn mặt và vóc dáng chỉ đẹp? Cậu đang nghĩ gì vậy, Chierun, thốt ra những lời vô nghĩa? Tôi sẽ cho cậu tỉnh táo lại!</Text>
