  <Text Key="8E8FCD18_28300">……Fufufu.\nVậy, tôi bơi được chứ?</Text>
  <Text Key="84C7F855_28301">Eee!?\n Cái đó gian lận quá.\nVậy... tôi, tôi cũng muốn!</Text>
  <Text Key="CC85438A_28302">Một Onsen vui tươi với hơi carbon nhẹ\nvà hương dưa hấu ngọt ngào.\nƯớc muốn của Mitsuki tạo ra một Onsen\nsẽ làm hài lòng trẻ em đã thành hình.\nNgười ta nói rằng ngay cả những học sinh ưu tú thường thường\ntrưởng thành cũng sẽ hào hứng theo độ tuổi\nnếu ngâm mình trong bồn tắm này.</Text>
  <Text Key="AD82F2F9_28303">Hiệu ứng tẩy tế bào chết để thúc đẩy tuần hoàn máu\nHiệu ứng trở về thời thơ ấu</Text>
  <Text Key="FE0AC73D_28304">Tinh chất dưa hấu carbonated đặc biệt của Nakai</Text>
  <Text Key="6F14A426_28305">Hương vị dưa hấu Onsen FUNta tái tạo sức trẻ</Text>
  <Text Key="B07813E2_28306">(Cô bé đó...\ntại sao cô ấy im lặng vậy~\nCó phải cú sốc điện quá mạnh không?)</Text>
  <Text Key="3960DD7A_28307">Khách hàng~? Thử Onsen\nvà cú sốc điện thì sao?</Text>
  <Text Key="B2DFE9C5_28308">……Tôi</Text>
  <Text Key="A6A9DE43_28309">Tôi?</Text>
  <Text Key="57F23D2D_28310">Tuyệt vời! !</Text>
  <Text Key="63B9CB27_28311">Tôi không thể đủ\ncảm giác ngọt ngào\nvà giòn tan này~♪\nAhin! Kuun! &quot;Uuuuu!&quot;</Text>
  <Text Key="2223B6AD_28312">Ồ, vị ngon quá~\n Cảm giác khác\nso với việc thưởng thức Onsen... \nnhưng nếu cô vui vẻ,</Text>
  <Text Key="B588847A_28313">Chủ nhà trẻ!\nThêm nữa...\ncho Kuuka thêm kích thích nữa!\nHãy để tôi tê dại đi!!</Text>
  <Text Key="87942F2A_28314">Được rồi♪\nEit☆</Text>
  <Text Key="AF533BC8_28315">À.\nTôi đã phục vụ quá nhiều...\ncó lẽ</Text>
  <Text Key="7044DABF_28316">...... Gufu.\nGufufufufufu ...\nTôi thức dậy trong một Onsen\n...glub</Text>
  <Text Key="B7D01564_28317">Tôi mừng là dường như không có gì.\nDù vậy...\nTôi không thể tin là cô vui vẻ\n với sức mạnh hiện tại của cô~...\nĐây nhiều hơn một lời đồn,\nKuuka-chan♪</Text>
  <Text Key="255519EA_28318">Một Onsen kích thích với cú sốc điện\ncủa chủ nhà trẻ được thêm vào\nnguồn nước tự hào của nhà trọ chúng tôi.\nNó rất được ưa chuộng vì có tác dụng cho\ncứng khắp cơ thể dai dẳng.\nNgay cả hôm nay, mọi người từ nhân viên văn phòng đến\nngười cao tuổi đến đây để giảm bớt\nsự cứng nhắc. Đây là một trong những lý do\ngây nghiện khi cảm thấy một chút đau.</Text>
  <Text Key="397A9757_28319">Giảm đau lưng và vai cứng, thúc đẩy tuần hoàn máu\nBilibili Ecstasy Trip(?)</Text>
  <Text Key="4E1D04D5_28320">Ma thuật của chủ nhà trẻ (tia chớp)</Text>
  <Text Key="EFA669BC_28321">Tokimeki Shock ☆ Biribiri Onsen</Text>
  <Text Key="FD6DDEE8_28322">Phew...\nNhư mong đợi từ thảo dược rừng elf.\n Mệt mỏi trong cơ thể tôi biến mất ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="661B391B_28323">Tôi mừng là cô vui vẻ~♪\nThực ra, thảo dược đó\n cũng có một phép chữa lành được thực hiện.</Text>
  <Text Key="5C2DC73C_28324">Ra vậy... \nVì vậy hiệu quả phục hồi mệt mỏi này. \nTăng hiệu quả ưu việt của nó...\nĐúng rồi, hiệu quả!</Text>
  <Text Key="EFDC5BC6_28325">Nhờ cô,\ntôi có thể làm việc chăm chỉ! Sắp tới!\nTôi phải ra khỏi bồn tắm ngay lập tức\nvà tìm một công việc bán thời gian!</Text>
  <Text Key="3CCDB403_28326">Đủ rồi, mệt mỏi của tôi đã biến mất. \nNếu bạn ở trong bồn tắm quá lâu\nthì lãng phí thời gian. \n Thời gian là tiền bạc!</Text>
  <Text Key="01FC0C64_28327">Thời gian là tiền bạc... \nCó cách suy nghĩ như vậy~</Text>
  <Text Key="A4BF96BB_28328">Nhưng...\nKhông phải tốt hơn nếu bạn chi tiêu thời gian một cách xa hoa\nmột thời điểm nào đó?</Text>
  <Text Key="3B94826A_28329">Hả?</Text>
  <Text Key="46D643C6_28330">Không chỉ cơ thể bạn mệt mỏi. \nNếu bạn cố gắng quá sức,\ntâm trí bạn sẽ mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="3E1293C0_28331">Tôi nghĩ rằng \nquan trọng là chữa lành những thứ\nbạn không thể nhìn thấy...♪</Text>
  <Text Key="D9A1753A_28332">Ừ, đúng vậy... \nCó cách để suy nghĩ về nó. \nTôi đã đi xa đến Oed\nVậy nên có lẽ tôi nên tận dụng cơ hội này...</Text>
  <Text Key="E4CBAC51_28333">……Tôi hiểu rồi. \nHãy chắc chắn có đủ thời gian\nđể thư giãn! \nĐây cũng là một khoản chi phí cần thiết!</Text>
  <Text Key="2DF50348_28334">Ufufu, tốt quá~\nOnsen là nơi thư giãn. \nHãy thư giãn đi♪</Text>
  <Text Key="0750240F_28335">Một Onsen nổi tiếng giảm mệt mỏi.\nMột bồn tắm dược phẩm tăng cường hiệu quả\ncủa thảo dược là niềm tự hào của Rừng Elf\nlà nơi thư giãn cho những người\nkiệt sức. Người ta nói rằng những người\nsiêng năng trên đời làm việc chăm chỉ bằng cách ngâm mình\ntrong Onsen này và làm việc, rồi ngâm và\nlàm việc lại.</Text>
  <Text Key="BA2E6646_28336">Phục hồi Cực Kỳ Mệt Mỏi Thể Chất,\nPhục hồi Cực Kỳ Mệt Mỏi Thần Kinh\nPhục hồi Cực Kỳ Mệt Mỏi Tinh Thần</Text>
  <Text Key="50BCCC9A_28337">Lá Chữa Lành Rừng Elf</Text>
  <Text Key="5AA1103C_28338">Sức sống cho thứ Hai: Onsen Sức Sống</Text>
  <Text Key="9371ED01_28339">Ôhhhhh~~! \n Nó đang cháy! \n Mỡ của tôi đang cháy!</Text>
  <Text Key="E9D9099A_28340">Áo ngực</Text>
  <Text Key="756B482D_28341">Cơn thèm ăn từ căng thẳng của lao động đen! \n Thịt từ cơn thèm ăn! \nTôi sẽ từ chối lấp đầy túi tiền của mình! \nTôi sẽ dọn sạch tất cả! !</Text>
  <Text Key="47E59198_28342">Cẩn thận khi tắm, nhé? \nVì nó có hiệu quả đốt mỡ cao...\nNếu bạn thêm quá nhiều, bạn sẽ gặp rắc rối lớn.</Text>
  <Text Key="1C1AB101_28343">Ừ ừ! Tất nhiên! \nDù vậy...tôi không ngờ chuẩn bị một Onsen như vậy\ntrong thời gian ngắn như vậy. \n Như mong đợi từ Quỷ Một Mắt, phải không?</Text>
  <Text Key="00A8F590_28344">Cảm ơn vì lời khen. \nNhưng...\ntôi chỉ đang đáp ứng yêu cầu của bạn.</Text>
  <Text Key="F065B131_28345">Ôi trời, hãy khiêm tốn đi. \nSẽ dễ dàng hơn cho tôi nếu bạn cho tôi thấy cơ hội\ntranh thủ nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="4C3B6E7D_28346">Người duy nhất tôi có thể làm dễ dàng là bệnh nhân. \nĐối tác kinh doanh là ngoài phạm vi.</Text>
  <Text Key="4D4CDBA5_28347">Ôi trời, khắc nghiệt quá\nđiều đó đáng sợ. \nTôi sắp đổ mồ hôi lạnh rồi~\nĐó rồi... hừm?</Text>
  <Text Key="3C233D18_28348">Lượng mồ hôi này...\nCó phải là lạ không? \nDù tốt đến đâu việc đổ mồ hôi\n, đây là...</Text>
  <Text Key="D087F58C_28349">Và...\nCó phải là tưởng tượng của tôi không? \nTôi cảm thấy da mình đang bị kích ứng...</Text>
