  <Text Key="F6C3F71F_104200">...! Tôi sẽ không để cậu!!</Text>
  <Text Key="00EB3597_104201">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="FCA28820_104202">Siêu☆ Toàn lực!</Text>
  <Text Key="5B619B35_104203">Princess strike!</Text>
  <Text Key="FB707A65_104204">Cậu làm được rồi...!?</Text>
  <Text Key="81D0ACF5_104205">Chưa xong! Nó cứng quá...!</Text>
  <Text Key="5119A650_104206">Đó là...?</Text>
  <Text Key="6C3E386B_104207">Ồ, việc nhiều thật đấy~</Text>
  <Text Key="53B7BD89_104208">Thôi nào, đừng chủ quan! ★</Text>
  <Text Key="F0A010AA_104209">Vừa rồi là...</Text>
  <Text Key="9B1FE6A9_104210">Thứ gì vậy, con thú bông khổng lồ đó...?</Text>
  <Text Key="8D3D8C87_104211">Hả? Cô gái này?</Text>
  <Text Key="0630386F_104212">Hừm...</Text>
  <Text Key="EF10CA13_104213">Bí mật!★</Text>
  <Text Key="045DD3E0_104214">Đúng vậy. Anh ấy dường như vẫn đang giấu đi rất nhiều sức mạnh.</Text>
  <Text Key="45FF795A_104215">Đó là một phần, nhưng... nói bằng lời... tôi hoàn toàn không thể đoán được anh ấy đang nghĩ gì. Tôi chỉ cảm thấy vậy thôi...</Text>
  <Text Key="D1608C37_104216">Misora... Tại sao cậu lại làm vậy...? Tôi tưởng chúng ta có thể là bạn bè...</Text>
  <Text Key="7EFB2332_104217">Yui-chan?</Text>
  <Text Key="37BB7886_104218">...Có lẽ cô ấy đang lo lắng cho {playername}.</Text>
  <Text Key="C985A902_104219">...Thật không may. Nó ở bên ngoài.</Text>
  <Text Key="3CA08F22_104220">Ehehe. Chúng ta thắng cuộc đua rồi♪</Text>
  <Text Key="D3CBD273_104221">...Hoh. Cậu nghĩ đó là lý do cậu lấy một cái từ tôi? Thật không may...</Text>
  <Text Key="5E236BB4_104222">Không phải vậy! NUMBERS AVALON!</Text>
  <Text Key="3F194462_104223">Waaaaah!?</Text>
  <Text Key="30921FD8_104224">...Ugh... Bảy Vương Miện...!</Text>
  <Text Key="3C0653D4_104225">Cậu thật sự mạnh, rất mạnh!</Text>
  <Text Key="D452F56A_104226">...Vậy? Cậu có thể nói cho tôi biết thêm về yêu cầu của cậu không, Twinkle Wish?</Text>
  <Text Key="4FEB7D23_104227">Hả? Cậu sẽ lắng nghe tôi?</Text>
  <Text Key="69E2775F_104228">Tôi sẽ lắng nghe những gì cậu phải nói. Ngay cả không có cậu bé đó, cậu đã trưởng thành đủ để khiến tôi phải dốc sức, vì vậy tôi muốn bày tỏ sự tôn trọng.</Text>
  <Text Key="6E59D38E_104229">...Hm? Tôi là người nói ra, nhưng điều đó có nghĩa là gì?</Text>
  <Text Key="78B99BA3_104230">Auu!!</Text>
  <Text Key="16A56918_104231">Haah!!</Text>
  <Text Key="4E9AC10A_104232">Đó là những gì họ nói♪</Text>
  <Text Key="71312D91_104233">Không thể sử dụng trong các trận đấu có thay đổi độ khó.</Text>
  <Text Key="C260334F_104234">Nó chỉ có thể được sử dụng ở {0} giai đoạn.</Text>
  <Text Key="6892230D_104235">...Ưm... À... Kishi-kun thế nào? Học viện Lucent thế nào...?</Text>
  <Text Key="FF66828C_104236">Người ta nói rằng cuộc trò chuyện dài của họ vẫn tiếp tục được một lúc...</Text>
  <Text Key="F1F5E5FF_104237">*cười khúc khích*</Text>
  <Text Key="3A9224B6_104238">À, chào♪ Tôi đây★</Text>
  <Text Key="3C172D67_104239">Cậu tỉnh rồi? Vừa mới tỉnh à? Tôi thấy vậy♪ Khoảng cách giữa chúng ta đã ngắn đi nhiều rồi, phải không?★</Text>
  <Text Key="41F34B7B_104240">Thực ra, hôm nay có tin tức điên rồ! ...Ồ, xin lỗi, không phải về Bảy Vương Miện đâu</Text>
  <Text Key="6B729AC6_104241">*ho* Xin lỗi vì tôi yếu ớt, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức để ở bên cạnh cậu!\n</Text>
  <Text Key="18CCA579_104242">Công việc của Nozomi dạo này đang rất phát đạt. Đó là lúc có một trò ồn ào hậu trường ở nơi làm việc. Biết rằng thủ phạm có định kiến với các thần tượng, cô ấy hướng tới trở thành một thần tượng đích thực có thể lay động trái tim của những người công nhận mình.</Text>
  <Text Key="FC85D25A_104243">Ngày hôm đó, Nozomi ở một mình trong phòng trang điểm đọc tạp chí.</Text>
  <Text Key="7546E529_104244">Khi Nozomi vật lộn để tìm ra một thần tượng đích thực là gì, cô ấy nhận được yêu cầu tham gia lễ nghi tại đền. Cô ấy quá hào hứng, nhưng hành động của {playername} đã dạy cô ấy rằng các thần tượng được tạo nên nhờ sự ủng hộ của mọi người.</Text>
  <Text Key="A8AC2103_104245">Sau sự cện trộm phòng trang điểm, Nozomi đã trải qua những ngày lo lắng.</Text>
  <Text Key="121881A7_104246">Hừm, tôi nói tôi sẽ hướng tới trở thành một thần tượng đích thực, nhưng thực sự tôi nên làm gì khi cố gắng?</Text>
  <Text Key="D952C00D_104247">Nozomi đã triệu hồi {playername} lên ban công quan sát. Nơi này được cho là nguồn gốc của mong muốn của Nozomu trở thành một thần tượng có thể khiến mọi người mỉm cười. Nozoru tự xem xét lại bản thân và thực hiện một màn trình diễn đặc biệt.</Text>
  <Text Key="80767FCC_104248">Khi ngày lễ nghi đến gần, việc luyện tập của Carmina trở nên căng thẳng hơn. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="86FC7C00_104249">Kết thúc!</Text>
