  <Text Key="9C2E1DD8_81000">Vì đã lâu rồi mình không mặc đồ bơi, nên hôm nay mình mới mới một chiếc. Trông mình có đẹp không? Tại sao cậu quay mặt đi~</Text>
  <Text Key="01FDB222_81001">Trước khi xuống biển, chúng ta nên khởi động trước! Mình sẽ giúp cậu, nên cứ thư giãn nhé? Được, cậu làm rất tốt~♪</Text>
  <Text Key="B48B6DC5_81002">Biển vui vẻ, nhưng cũng nguy hiểm nữa, nên chúng ta chơi cẩn thận nhé? Giáo viên ở đây với cậu.</Text>
  <Text Key="7379EA23_81003">Hats~... Trời hơi se lạnh rồi. Mình có thể bám vào cậu để sưởi ấm được không?</Text>
  <Text Key="B65A04C0_81004">Vì cậu đáng tin cậy quá, nên mình suýt quên mất chúng ta là thầy và trò... Dù sao đi nữa... không, chẳng có gì đâu.</Text>
  <Text Key="10C944C5_81005">Đi biển với một cậu con trai như thế này là lần đầu tiên của mình, nên mình hơi ngại. Này, cậu thấy sao lúc này?</Text>
  <Text Key="0E010EBE_81006">Kỷ niệm đẹp nhất của kỳ nghỉ hè có lẽ chính là biển đêm tuyệt đẹp này. Vì mình đã thấy nó cùng cậu, nên chắc chắn mình sẽ không bao giờ quên...</Text>
  <Text Key="4EE0A9AE_81007">Cậu có thể đã cao lên một chút rồi? Mình không nghĩ là mình tưởng tượng đâu. Cảm nhận sự lớn lên của cậu một cách nào đó khiến trái tim mình đập nhanh vì hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BBB1F60C_81008">Tại sao đó, mình thường nhận được sức mạnh từ người khác~ Sức mạnh bóng tối, sức mạnh của quỷ, hay thậm chí là sức mạnh tăng cường từ cậu♪</Text>
  <Text Key="AA93BDF0_81009">Nếu cậu làm điều tốt, mình sẽ khen cậu♪ Giỏi lắm, giỏi lắm, cậu đã cố gắng rồi. Mình luôn dõi theo cậu♪</Text>
  <Text Key="A8643659_81010">Trong những đêm dẫn đến Giáng sinh, một bóng đen cô độc xuất hiện trong giấc mơ của mọi người! Danh tính thực sự là... Io-chan đã trở thành quỷ Giáng sinh♪</Text>
  <Text Key="68A3D707_81011">Bộ đồ này không tệ như tưởng. Đó là nhờ sức mạnh của quỷ Giáng sinh bảo vệ mình♪</Text>
  <Text Key="2D02844D_81012">Một thời trước đây, mình thường bị các hiệp sĩ cung điện ngăn lại, nhưng dạo này họ đã gật đầu với mình rồi. Mọi người lịch sự quá~♪</Text>
  <Text Key="39C4DA67_81013">Ở cuối giấc mơ này, chúng ta sẽ tìm thấy gì? Hehe, khi đến lúc tìm ra, mình muốn đi cùng cậu♪</Text>
  <Text Key="8C1B471C_81014">Chỉ cần có cậu ở bên cạnh, trái tim mình luôn ấm áp♪ Mình sẽ rất vui nếu cậu cũng cảm thấy như vậy♪</Text>
  <Text Key="8D707924_81015">Vào những đêm mất ngủ, hãy gọi cho mình♪ Với tư cách quỷ Giáng sinh, mình sẽ ban cho cậu những giấc mơ ngọt ngào phi thường♪</Text>
  <Text Key="F09EFE80_81016">Ngủ trên đám mây đã là ước mơ của mình từ nhỏ rồi♪ Ước mơ đã thành hiện thực trong giấc mơ của mình, hehe</Text>
  <Text Key="A0D7DED3_81017">Nếu mình thực sự là món quà Giáng sinh của cậu, cậu sẽ làm gì? Trong giấc mơ, mình có thể làm mọi thứ cho cậu♪</Text>
  <Text Key="337B08F0_81018">Gặp khó khăn với bài tập về nhà à? Thầy sẽ dạy cậu kỹ lưỡng♪ Trước tiên... ý nghĩa của câu này... ...Hả? Quá gần rồi ư?</Text>
  <Text Key="074760DA_81019">Khi chúng ta đi cùng nhau, mọi người thường nhầm chúng ta là một cặp đôi. Chúng ta trông giống như người yêu nhau không? Mình không phiền, nhưng...</Text>
  <Text Key="0C705BD6_81020">Mình có vẻ không như vậy, nhưng mình là một giáo viên mới vào nghề. Nếu có điều gì cậu không hiểu về tiếng Nhật, cứ thoải mái hỏi. Thầy sẽ dạy cậu♪</Text>
  <Text Key="5C9D49A5_81021">Dù môn học của mình là tiếng Nhật, mình lại giỏi hơn về manga thiếu nữ hoặc tiểu thuyết tình cảm. Phải có môn học như thế chứ~</Text>
  <Text Key="98ED27B9_81022">Ngày xưa ở trường nữ sinh... Mình có biết bao kỷ niệm vui vẻ. Mình hy vọng cậu có một thời gian tuyệt vời tại học viện này!</Text>
  <Text Key="840DFA2D_81023">Mình... mình vấp ngã rồi~ Mình nghĩ mình nên cứng rắn hơn một chút với tư cách giáo viên, nhưng mình vẫn chưa đạt được...</Text>
  <Text Key="A57BAFF8_81024">Mình không phải là người vô tâm, được chứ? Mình chỉ đôi khi mắc lỗi thôi, chỉ đôi khi... thật ư?</Text>
  <Text Key="FDB5D10A_81025">Mình bị quái vật tấn công, nhưng khi nó thấy mặt mình, nó đỏ bừng và ngất đi... Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A54758E5_81026">Này, nếu mình vấp ngã lần nữa, cậu sẽ giúp mình chứ? Hehe, mình đã quen dựa dẫm vào cậu nhiều rồi. Dù mình là giáo viên.</Text>
  <Text Key="B4DA249A_81027">Mình tự hỏi bạn trai đầu tiên của mình sẽ là người như thế nào. Ai đó không cười nhạo mình khi mình vấp ngã, như cậu... một người tốt bụng.</Text>
  <Text Key="A45A1C3A_81028">Mình học được biết bao điều từ tính cách dịu dàng và đáng tin cậy của cậu. Như cái gì? Hehe, được rồi. Mình sẽ nói cho cậu biết.</Text>
  <Text Key="207E0501_81029">Có lẽ đôi khi cần một cái roi của tình yêu! Hả? Tại sao cậu trông vui vẻ thế? Mình muốn cậu suy ngẫm kỹ đấy~!</Text>
  <Text Key="CE905A16_81030">Nhờ có cậu, mình đã có thể tiến về phía trước. Mình phải tặng cậu một phần thưởng lớn hơn nhiều so với một dấu hoa to. Đó là gì... vẫn còn là bí mật.</Text>
  <Text Key="91B80E26_81031">Tại sao cậu chưa bao giờ phủ nhận việc không phải là bạn trai của mình? Đừng trêu thầy quá. Điều đó sẽ dẫn đến hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="6DDF764F_81032">Mình sẽ dạy cậu một bài học đặc biệt chỉ dành riêng cho cậu. Mình dự định dạy kỹ lưỡng, nên đừng bỏ học nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="9E85C491_81033">Ánh nắng ngày càng mạnh, và nguy hiểm nếu bị say nắng... N-nếu cậu đồng ý, cậu có muốn dùng chung dù che với mình không?</Text>
  <Text Key="149B2707_81034">Mình cảm thấy có thể là chính mình trước mặt cậu... Mình tự hỏi tại sao?</Text>
  <Text Key="31207688_81035">Chúng ta làm chậm lại một chút nhé? Thật tuyệt khi làm những việc như thế này thỉnh thoảng, đặc biệt là khi chỉ có cậu và mình ở đây...</Text>
  <Text Key="86D0BFBE_81036">Mình chưa bao giờ tin rằng mùa hè có thể khiến con người mạnh mẽ hơn, nhưng giờ mình nghĩ mình đã hiểu.</Text>
  <Text Key="973D8642_81037">Sao vậy, cậu bé? Cậu đang nhìn chằm chằm đến thế... Mình... mình không bảo cậu dừng nhìn, nhưng thật khó xử theo cách khác với thường lệ.</Text>
  <Text Key="360099E2_81038">Mình có thể dễ tổn thương về hình thức, nhưng có cậu ở bên cạnh cho mình sức mạnh.</Text>
  <Text Key="78B7E5B8_81039">Như thế này, mình cảm thấy có thể cảm nhận cậu gần hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="563E812A_81040">Sao vậy?... Thật khó xử khi bị nhìn chăm chú như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="F14AFA36_81041">Cảm nhận hơi nóng trực tiếp của ánh nắng mà không có áo giáp thật khác... Nhưng vẫn là một điều tốt.</Text>
  <Text Key="9C5A8410_81042">Thật tuyệt khi có thể vận động cơ thể tự do như thế này... Giờ mình có thể bơi thoả thích rồi.</Text>
  <Text Key="5819996C_81043">Cậu bé, đừng nhìn mình như thế nữa... Thật ngại, nhìn kìa, mặt mình đỏ như mũi Rudolph rồi...</Text>
  <Text Key="CE00A8FF_81044">Giáng sinh là mùa bận rộn, nhưng mình muốn dành khoảng thời gian nghỉ ngắn ngủi này với cậu... Hehe, mình tự hỏi liệu phép màu Giáng sinh có cũng lột bỏ được lớp áo giáp quanh trái tim mình không.</Text>
  <Text Key="041AD9FD_81045">Một nhà thờ yên tĩnh với những con chim bồ câu trắng, thật một cảnh tượng huyền ảo. Tiếng kêu đẹp đẽ vang vọng như một bài thánh ca Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="B47D187C_81046">Mình đã quen dần với việc không cần ngụy trang. Có lẽ được sống trong cơn mơ phép màu Giáng sinh cũng được... À, không, chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="33F4EE5C_81047">Ngay cả khi mình lộ diện thật trước mọi người, đó vẫn là bí mật rằng mình là Jun. Nếu cần gọi mình, hãy dùng một cái tên khác... Không, cậu bé, đừng gọi mình là 'Thánh nữ.'</Text>
  <Text Key="B14B43F2_81048">Nhìn kìa, có những con chim bồ câu trắng đang bay trên trời. Như thể những chiếc lông đang nhảy múa như tuyết, khiến cả thế giới lấp lánh... Hehe... Cậu bé, Chúc Giáng sinh vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2F1F1AA4_81049">Cảm giác nhẹ nhàng hơn mọi khi không chỉ vì mình đã cởi bỏ áo giáp... Thật ngại khi cảm thấy như một đứa trẻ, nhưng dường như mình đã bị cuốn vào không khí đêm Giáng sinh.</Text>
