  <Text Key="D0CD99F1_12450">【Hoa Hồng Hồi Quy】</Text>
  <Text Key="56B896B4_12451">Khi HP mục tiêu về 0: Tiêu hao 【Hoa Hồng Hồi Quy】 để hồi HP</Text>
  <Text Key="200AAC0E_12452">Nhiều mục tiêu</Text>
  <Text Key="441932DD_12453">Không hồi TP từ sát thương kỹ năng nào</Text>
  <Text Key="BC3CF8A7_12454">Gây Đóng Băng cho 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="77FD9DB9_12455">Giảm M.DEF của 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="513B8B0A_12456">Không thể hồi TP</Text>
  <Text Key="1F9B5D16_12457">Mục tiêu bị Đóng Băng: Tăng Sát Thương</Text>
  <Text Key="2D428687_12458">Đóng Băng toàn bộ kẻ địch</Text>
  <Text Key="C3E690DE_12459">Càng cao sức mạnh ma thuật của bản thân: Thời gian Đóng Băng càng tăng</Text>
  <Text Key="7A8358E8_12460">[Kích hoạt khi HP dưới 50%]</Text>
  <Text Key="EE6F3883_12461">A ha★ Có vẻ lần này chúng ta đã đánh bại nó rồi♪</Text>
  <Text Key="84F56868_12462">Thật sự, nếu tôi cởi đồ thật, một thế lực bí ẩn nào đó sẽ ngăn cản~ Phew, an toàn rồi~</Text>
  <Text Key="5AFD47C5_12463">Tôi vẫn vui mà... nhưng ơi, suýt nữa! Lili, giờ em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="42822771_12464">V-vâng... Em đã thay đồ xong. May quá em có mang theo đồ bơi dự phòng......</Text>
  <Text Key="1610711B_12465">Ưu~ lỡ mất~ Lili-chan, muốn thay lại không? Kishi-kyun cũng muốn xem nữa~♡</Text>
  <Text Key="DBB880DD_12466">Ơ...!? C-cái đó...... xin lỗi vì sự thiếu chủ động của em, anh~...!</Text>
  <Text Key="EF37AE6C_12467">Khi HP Giáp Ngục Vực Sâu dưới 40%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và hung bạo hơn.</Text>
  <Text Key="6F6FF330_12468">Giảm nhẹ TP và đẩy lùi 3 kẻ địch có %HP cao nhất. Tăng mạnh P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="ED139E94_12469">Union Burst gây sát thương vật lý theo % max HP lên toàn bộ kẻ địch, giảm mạnh P.ATK và P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="D47796A2_12470">Một hiệp sĩ sa ngã trôi dạt vào Gio Nivlhel. Tự nuôi sống mình bằng việc tàn sát những linh hồn lang thang.</Text>
  <Text Key="0819022F_12471">Cuộc phiêu lưu mùa hè của chúng ta bắt đầu! Nếu Anemone cũng vui... Tôi sẽ rất vui nếu chúng ta có thể trở nên thân thiết hơn...</Text>
  <Text Key="7403D02E_12472">Quái vật sinh ra từ vùng băng giá, lan tỏa cảnh băng giá. Với niềm tự hào vượt trên Ngọn Núi Bạc Themis, nó tấn công tinh vi các chủng tộc khiến nó khó chịu.</Text>
  <Text Key="6DFADDC1_12473">"Liệu hoa ảnh có tồn tại... vẫn là điều bí ẩn─" nhưng tôi sẽ giúp anh tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="3BB2665F_12474">Một 'trùm cuối' trị vì như điểm kết thúc của thế giới sao chép. Để phá hủy khu vườn đầy dối trá, chúng đâm lưỡi kiếm tuyệt vọng vào những kẻ vật lộn và khao khát tương lai.</Text>
  <Text Key="AD238458_12475">Sát thương vật lý/phép thuật lên toàn bộ kẻ địch</Text>
  <Text Key="C7AF946C_12476">Làm choáng kẻ địch phía trước nhất và vùng xung quanh</Text>
  <Text Key="F9086C70_12477">Khi mục tiêu nhận sát thương: Hiệu ứng choáng bị loại bỏ</Text>
  <Text Key="FF39152E_12478">Sát thương phép thuật lên kẻ địch phía trước nhất và vùng xung quanh</Text>
  <Text Key="7C623BF5_12479">Khi HP mục tiêu dưới 40%: Loại bỏ các buff trạng thái (đảm bảo đánh trúng)</Text>
  <Text Key="B39090DC_12480">Càng cao sức mạnh phép thuật của người dùng: Sát thương càng tăng</Text>
  <Text Key="536DE57C_12481">Càng cao sức mạnh phép thuật của mục tiêu: Hiệu ứng càng mạnh</Text>
  <Text Key="FB6BCF45_12482">Tăng sức mạnh phép thuật cho tất cả đồng minh và kẻ địch</Text>
  <Text Key="49CB15FC_12483">Càng cao sức mạnh vật lý của mục tiêu: Hiệu ứng càng mạnh</Text>
  <Text Key="27AC186A_12484">Tăng sức mạnh vật lý cho tất cả đồng minh và kẻ địch</Text>
  <Text Key="EB275688_12485">[Tầng mạch ma lực]</Text>
  <Text Key="DBB647FB_12486">Hiệu ứng Môi trường [Tầng mạch ma lực] Kích hoạt</Text>
  <Text Key="AC489E94_12487">Giảm hấp thụ HP cho 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="0525873E_12488">Giảm sức mạnh vật lý/phép thuật cho 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="4F3CB48D_12489">Độc 3 kẻ địch phía trước (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="67C61983_12490">Gây sát thương phép thuật theo % lên 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="425CDB44_12491">Nếu HP mục tiêu dưới 70%: Tăng giảm HP</Text>
  <Text Key="E6B87309_12492">Giảm max HP của toàn bộ kẻ địch</Text>
  <Text Key="29492811_12493">Độc nặng toàn bộ kẻ địch (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="C287A98E_12494">Giảm hồi TP từ sát thương kỹ năng của toàn bộ kẻ địch</Text>
  <Text Key="D0D29404_12495">Một cây thần kỳ đột biến bởi ma lực sâu kín, biến thành một pháo đài. Nó chuyển hóa sức mạnh của đất thành đạn pháo, gây phá hủy.</Text>
  <Text Key="F3E4A050_12496">Gây sát thương vật lý lên toàn bộ kẻ địch thực hiện tấn công vật lý</Text>
  <Text Key="2590C2C6_12497">Càng cao phòng thủ vật lý của bản thân: Sát thương càng tăng</Text>
  <Text Key="D2CCE3AE_12498">Gây sát thương vật lý lên toàn bộ kẻ địch thực hiện tấn công phép thuật</Text>
  <Text Key="24959F7B_12499">Gây sát thương phép thuật lên kẻ địch thứ 3 từ phía trước và kẻ địch xung quanh</Text>
