  <Text Key="63D62E46_10650">Trên bản đồ có nhiều loại ô khác nhau. &quot;Ô Chiến Đấu&quot; như tên gọi là ô để đánh quái vật. Nếu thắng, bạn sẽ nhận phần thưởng♪ Trong &quot;Ô Chiến Đấu Boss&quot;, sử dụng 3 đội và đối đầu với đối thủ mạnh! Hãy chuẩn bị sức mạnh để đánh bại chúng!</Text>
  <Text Key="1D791869_10651">Tất nhiên, cũng có những ô được sắp xếp khác ngoài chiến đấu. Bạn có thể bị buộc phải đưa ra lựa chọn sau khi dừng ở một ô... vì vậy hãy quyết định dựa trên tình hình của bạn! Bạn sẽ không chỉ lười biếng tiếp tục tiến về phía trước... phải không?</Text>
  <Text Key="5746DC52_10652">Các di vật bạn nhận được trong mê cung sẽ giúp bạn chinh phục mê cung. Không chỉ mỗi cái có hiệu ứng hữu ích, mà hiệu ứng của chúng còn mạnh hơn khi bạn thu thập nhiều cái cùng lúc. Nếu bạn có thể hoàn thành bộ sưu tập, nó thậm chí có thể vượt qua sức mạnh của 7C♪</Text>
  <Text Key="DBF463C6_10653">Càng nhiều phần thưởng, bạn càng có động lực? Ừ, có lý. Dù sao, tôi sẽ tặng bạn phần thưởng bổ sung khi bạn hoàn thành nhiệm vụ hoặc mang lại một vật phẩm cụ thể! Cửa hàng cá nhân của chúng ta cũng đã mở.</Text>
  <Text Key="C2D8672E_10654">Nhiệm vụ Phần thưởng</Text>
  <Text Key="073FD628_10655">Lấy tất cả</Text>
  <Text Key="788FD791_10656">Bộ sưu tập</Text>
  <Text Key="7CC40770_10657">Hiệu ứng Di vật</Text>
  <Text Key="81785834_10658">Chọn một Di vật Mê cung để xem chi tiết.</Text>
  <Text Key="DE6D345F_10659">Nhận Di vật Mê cung để xem chi tiết.</Text>
  <Text Key="33D742C8_10660">Bất kỳ di vật mê cung nào bạn nhặt trong Mê cung sẽ được đăng ký trong hướng dẫn cá nhân của bạn. Bạn sẽ nhận phần thưởng cho mỗi di vật chưa có bạn nhận được! Ồ, nhưng đừng quá tập trung vào chúng và cuối cùng bỏ bê nhiệm vụ của bạn!</Text>
  <Text Key="D039EEF9_10661">Thưởng Khó x1.0</Text>
  <Text Key="66BE09D7_10662">Thưởng Khó x1.2</Text>
  <Text Key="6E6F1610_10663">Thưởng Khó x1.4</Text>
  <Text Key="FA0A132E_10664">Thưởng Khó x1.7</Text>
  <Text Key="E8B18B40_10665">Thưởng Khó x2.0</Text>
  <Text Key="168C5629_10666">Không có hiệu ứng</Text>
  <Text Key="FF568915_10667">Khó 1</Text>
  <Text Key="F095814D_10668">Khó 2</Text>
  <Text Key="A49A2776_10669">Khó 3</Text>
  <Text Key="86CB2962_10670">Khó 4</Text>
  <Text Key="D9986ADC_10671">Khó 5</Text>
  <Text Key="AEF75EE1_10672">Độ khó này chưa được mở khóa.</Text>
  <Text Key="336836B1_10673">Tổng</Text>
  <Text Key="153BAD79_10674">Chọn một bang hội để đi cùng bạn.</Text>
  <Text Key="4BCA0E7A_10675">αRupees</Text>
  <Text Key="EEE19D04_10676">Phần thưởng Hoàn thành Thử thách</Text>
  <Text Key="966F6C2E_10677">Vật phẩm Thử thách</Text>
  <Text Key="80C640F5_10678">Chi tiết Bang hội</Text>
  <Text Key="33E9DFAF_10679">Phần thưởng Có thể Nhận</Text>
  <Text Key="A8F07197_10680">Thưởng Khởi hành</Text>
  <Text Key="73421AB4_10681">Cuối thử thách, bạn có thể nhận được các vật phẩm sau:</Text>
  <Text Key="F12D0101_10682">Các phần thưởng bao gồm những thứ sau sẽ được rút từ hộp.</Text>
  <Text Key="E2B52CE3_10683">Các vật phẩm sau có thể được nhận ở đầu thử thách:</Text>
  <Text Key="762EDD59_10684">$1 Lựa chọn Charas</Text>
  <Text Key="8445990B_10685">[3C404E] Tiêu thụ một Hộ chiếu Mê cung và khởi hành với[FFFBB00, SE4F00] [$1][-]?[-]</Text>
  <Text Key="5535B522_10686">[3C404E]khởi hành với[FFFBB00, SE4F00] [$1][-]?[-]</Text>
  <Text Key="67BA984A_10687">Hộ chiếu Mê cung Đang giữ</Text>
  <Text Key="0C5CA60D_10688">Bạn không thể nhận phần thưởng mà không có Hộ chiếu Mê cung.</Text>
  <Text Key="BA62F11F_10689">Xác nhận Lựa chọn Bang hội</Text>
  <Text Key="CBFAB2D9_10690">Di vật Mê cung nhận được ở đầu</Text>
  <Text Key="42A53DCE_10691">Chi tiết Hiệu ứng Bộ sưu tập</Text>
  <Text Key="D0EAAFC1_10692">[Acceleration] 9 trở lên: Khi Union Burst được kích hoạt, ngăn xếp [Gale] tăng thêm 1 (Tối đa 99).\nMỗi 20s, triển khai một Vùng Tăng Sát thương Vật lý/Phép thuật\n(% Sát thương tăng là [Gale] x 1%).</Text>
  <Text Key="B16BBDF7_10693">[Acceleration] 4 trở lên: Tăng TP +30. Có thể chồng +100% Buff Tốc độ.</Text>
  <Text Key="B8D758C5_10694">[Acceleration] 15 trở lên: Hồi 1000 TP mỗi 9s.</Text>
  <Text Key="ED38001E_10695">Tăng việc sử dụng UB và Kỹ năng với Hồi TP và Buff Tốc độ.</Text>
  <Text Key="54BE9B42_10696">[Focus] 9 trở lên: Chỉ số Chí mạng Vật lý/Phép thuật +2000.</Text>
  <Text Key="8A99C194_10697">[Focus] 4 trở lên: Sát thương Chí mạng Vật lý/Phép thuật +100%.</Text>
  <Text Key="852EEEA9_10698">[Focus] 15 trở lên: Khi bạn gây ra chí mạng, tăng ngăn xếp [Penetration] thêm +1 (tối đa 99). Mỗi 20s, gây sát thương 5 lần cho 1 kẻ địch ngẫu nhiên.\n(Gây 50k + ngăn xếp [Penetration] x 50k sát thương mỗi lần).</Text>
  <Text Key="AF37A4FE_10699">Tăng cường sức mạnh tấn công thông qua Buff Tấn công Chí mạng và Tấn công Thường.</Text>
