  <Text Key="A70B47D4_61750">Hãy tận hưởng tối đa những ngày nghỉ hè còn lại nhé? Tớ sẽ rất mong được thấy khuôn mặt rạng rỡ của cậu quay trở lại lớp học.</Text>
  <Text Key="3507CBF8_61751">Chẳng còn... nhiều thời gian nữa...</Text>
  <Text Key="191884CD_61752">Tớ đang chơi vui quá với em trai nên quên mất, nhưng chắc chắn là đã đến lúc rồi... không phải thế! Điều đó không thay đổi những gì chúng ta phải làm, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="85BB36E6_61753">P-Phoàn toàn đúng! Chúng ta sẽ trao cho {playername} yêu dấu của tớ một kỳ nghỉ hè tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="02FE7E7B_61754">Khi pháo hoa dần tàn, vang lên tiếng chào tạm biệt của mùa hè, Eriko và Shizuru một lần nữa củng cố quyết tâm làm {playername} mỉm cười.</Text>
  <Text Key="351ECC1E_61755">Sau khi chia tay Eriko và Shizuru, {playername} trở về nhà guild, ngồi xuống ghế và mở sổ tay ra.</Text>
  <Text Key="D953FEB3_61756">Hôm nay, tớ đã chơi với mọi người ở hồ bơi. Tớ...</Text>
  <Text Key="99442484_61757">Tớ đã chuẩn bị sổ tay kế hoạch rồi</Text>
  <Text Key="68BBAD4C_61758">Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="3B3EC59C_61759">Vậy thì không phải là heo đất rồi?</Text>
  <Text Key="580DE215_61760">...Tớ nghĩ lần này tớ sẽ tự làm tốt hơn</Text>
  <Text Key="557C4231_61761">Có vẻ tớ chưa cải thiện được gì...</Text>
  <Text Key="4030650C_61762">Nghiêm ngặt hơn, nhưng cũng đáng sợ hơn...</Text>
  <Text Key="8F4E43D4_61763">Tớ đã làm tất cả bằng chính mình</Text>
  <Text Key="C4D283C3_61764">Vui hơn khi ở cùng mọi người, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="3A42A10C_61765">TÁA-MA-YAAH~</Text>
  <Text Key="F6E6CC5D_61766">Io Misaki</Text>
  <Text Key="E0445324_61767">Một ngày nọ, khi kỳ nghỉ hè sắp kết thúc, Eriko và Shizuru dán mắt vào kế hoạch sản xuất mà họ đã lập ra.</Text>
  <Text Key="DA936098_61768">Phải làm sao đây, Shizuru-san? Cứ thế này thì kỳ nghỉ hè sẽ kết thúc trước khi chúng ta kịp biết...</Text>
  <Text Key="E59FC031_61769">Và thế rồi, vẫn còn những điều chúng ta muốn làm mãi...</Text>
  <Text Key="CD440326_61770">Tớ không chịu nổi ý nghĩ rằng khoảng thời gian hạnh phúc này với {playername} yêu dấu sắp kết thúc...</Text>
  <Text Key="4AF130B5_61771">Tớ không thể tưởng tượng được một ngày mà tớ không thể gặp lại em trai nữa...</Text>
  <Text Key="0E43F724_61772">Người ta nói bạn chỉ nhận ra tầm quan trọng của một thứ sau khi đã mất nó, nhưng may mắn là chúng ta nhận ra kịp thời. Chắc chắn phải có cách nào đó...</Text>
  <Text Key="43F38EBC_61773">Nếu chúng ta muốn có một mùa hè vô tận cùng em trai...</Text>
  <Text Key="A90C9857_61774">Mãi mãi... kéo dài... một mùa hè không bao giờ kết thúc... À, tất nhiên. Có một giải pháp đơn giản, phải không...? Kuskus...</Text>
  <Text Key="22DBD202_61775">Anh trai và tớ... có một kỳ nghỉ hè không bao giờ kết thúc... HA! Chính là nó!</Text>
  <Text Key="07A34E7C_61776">Kuskus... Có vẻ cậu cũng đã đi đến cùng một kết luận, Shizuru-san... Nếu vậy, hãy thực hiện ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="54DBE957_61777">Được Eriko và Shizuru triệu hồi, {playername} chờ đợi ở một góc phố. Và rồi...</Text>
  <Text Key="CFF5B531_61778">Hôm nay, vì em trai của tớ...</Text>
  <Text Key="8F34B0AF_61779">Chúng tớ đã có một điều bất ngờ sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="C7EEEFF6_61780">Lên nào, Eriko-chan! Làm theo kế hoạch chúng ta đã lập như thế nào!</Text>
  <Text Key="8FBD3CFB_61781">Vâng!</Text>
  <Text Key="40B679EE_61782">Người yêu dấu của tớ, cậu sẽ ổn thôi miễn là giao phó bản thân cho chúng tớ...</Text>
  <Text Key="D79485DE_61783">Cậu sẽ thích món này mà!</Text>
  <Text Key="06B54276_61784">Sau đó, {playername} được Eriko và Shizuru dắt đi, vẫn còn bị bịt mắt...</Text>
  <Text Key="855FA081_61785">Chúng ta đã đến rồi. Cẩn thận bước xuống, làm ơn.</Text>
  <Text Key="F1FEC32A_61786">Vậy thì, tớ sẽ cởi bịt mắt cho cậu đây. Đi thôooi~...</Text>
  <Text Key="3B6A85B0_61787">TÁA-DAAAAA!!!!</Text>
  <Text Key="D8883765_61788">Đó là một hòn đảo hoang.</Text>
  <Text Key="18325CC5_61789">Từ sáng đến tối, chúng ta sẽ ở bên nhau mọi lúc trên hòn đảo này!</Text>
  <Text Key="22E87FAF_61790">Chúng ta sẽ không bao giờ phải chia tay nữa. Chúng ta có thể dành toàn bộ kỳ nghỉ hè còn lại bên cạnh cậu.</Text>
  <Text Key="8CA780A5_61791">Đúng, đúng chứ?! Chúng ta sẽ trao cho em trai một kỳ nghỉ hè vô tận!</Text>
  <Text Key="36A7C623_61792">Aaaa! Tớ xin lỗi sâu sắc nhất, {playername} yêu dấu của tớ... Tớ hoàn toàn quên không ăn gì trên đường đến đây.</Text>
  <Text Key="E60ABB47_61793">Eriko-chan, đi chuẩn bị bữa tối ngay thôi!</Text>
  <Text Key="1839D238_61794">HẮT THÔI!</Text>
  <Text Key="DBAF4285_61795">Chúng ta đã có đủ nguyên liệu rồi!</Text>
  <Text Key="A805DE15_61796">Tuy nhiên... những con quái vật này thực sự ăn được chứ?</Text>
  <Text Key="0FA33C5A_61797">Tớ đã đọc hết sổ tay công thức rồi, nên đừng lo. Nghe nói thịt chúng rất ngon!</Text>
  <Text Key="7024437A_61798">Em trai? Cậu định đi đâu với nguyên liệu quái vật trong tay vậy?</Text>
  <Text Key="C1A3467F_61799">Làm ơn chờ đợi. Để nấu ăn cho chúng tớ.</Text>
