  <Text Key="4C1F8CF8_75550">Anh, em may áo cho anh được không?</Text>
  <Text Key="B8CC4A07_75551">Em không thể chờ để được xem anh ăn... món ăn tự em nấu.</Text>
  <Text Key="AC1C131C_75552">Em thực sự muốn anh và Pukichi cũng trở thành bạn bè!</Text>
  <Text Key="076232DE_75553">Em không biết tại sao, nhưng mỗi khi ôm anh, em lại cảm thấy bối rối.</Text>
  <Text Key="50FCCA26_75554">Ông, từ giờ em gọi ông là &quot;Mr. Pu&quot; được không?</Text>
  <Text Key="A4A42445_75555">Em cần phải mua một món quà đẹp cho anh. ♪</Text>
  <Text Key="89251B7A_75556">Em phải ăn thật nhiều để theo kịp luyện tập của anh. ♪</Text>
  <Text Key="6EBF2FE2_75557">Anh, em tự hỏi liệu cách để anh lấy lại ký ức có được ghi chép ở đâu không.</Text>
  <Text Key="2CD79A8C_75558">Anh là một cú đêm thực thụ. Em buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="9EFC82BE_75559">Em phải luyện tập mỗi ngày, để em có thể bảo vệ anh!</Text>
  <Text Key="C4E05059_75560">Khi em nhìn anh, mặt em lại đỏ ửng... Em-em tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="75E27946_75561">Nếu anh sắp ra ngoài, xin cho em đi cùng.</Text>
  <Text Key="EBAF2A66_75562">Anh sẽ ra ngoài chứ? Em sẽ đi cùng anh.</Text>
  <Text Key="F42A6AE1_75563">Dạ dày trống rỗng đáng thương của em...! Nó đòi hỏi hải sản ngay!</Text>
  <Text Key="06A3F07D_75564">Anh thích món ăn gì nhất? Lần sau em sẽ nấu cho anh.</Text>
  <Text Key="E5D13880_75565">Anh thật kỳ lạ, phải không? Khi em ở bên anh, em... K-không, quên đi.</Text>
  <Text Key="7C2FF70B_75566">Việc học của em tiến triển tốt!\nEm cá là tất cả nhờ anh...</Text>
  <Text Key="096DF9FC_75567">Em rất vui vì đã có thêm nhiều bạn mới! ♪</Text>
  <Text Key="9BDC3391_75568">Được rồi, em đã ăn cơm tối và bữa tối... Vậy, đến lúc ăn đồ ăn khuya! ☆</Text>
  <Text Key="595B4EE4_75569">Được rồi, em đã ăn cơm tối và bữa tối... Vậy, đến lúc ăn đồ ăn khuya! ☆</Text>
  <Text Key="8E87B4CA_75570">Em cảm thấy thư giãn hơn nhiều khi ở nhà so với khi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="4D81CA1F_75571">Em mang đồ ăn khuya đến. Những viên sô cô la này sẽ giúp anh ngủ ngon. Nhanh lên, trước khi chúng tan...</Text>
  <Text Key="EDFB78C4_75572">Hãy cùng nhau đi dạo khi thời tiết đẹp.</Text>
  <Text Key="81BC4C68_75573">Em sẽ chăm sóc anh thật tốt! ♪</Text>
  <Text Key="D9AED248_75574">Anh có muốn hôn không? Hehehe... Đùa thôi!</Text>
  <Text Key="49B4BE5B_75575">Bất cứ điều gì anh muốn em giúp, em sẽ làm!</Text>
  <Text Key="E538FB11_75576">Anh có muốn em nấu cơm trưa cho anh không?</Text>
  <Text Key="86F9D8F9_75577">Em sẽ ôm anh thật ấm áp! ♪</Text>
  <Text Key="9B38EEC6_75578">Em ước gì chị mình có thể tự tin hơn.</Text>
  <Text Key="EA984C31_75579">Năng lượng của một người chị lớn đến từ việc thấy nụ cười của em trai! ♪</Text>
  <Text Key="8CC4E350_75580">Em muốn cho anh ăn hết sô cô la tự làm của em...</Text>
  <Text Key="02D94BF8_75581">Có lẽ em nên thử hành động như chị mình.</Text>
  <Text Key="7641D714_75582">Để em để lại dấu vết của mình khắp phòng anh. ♪</Text>
  <Text Key="8D129DD8_75583">Hãy nhảy vào lồng ngực yêu thương của em! ♪</Text>
  <Text Key="92057C0F_75584">Đúng vậy, anh có thể chạm vào chị gái của mình thoải mái!</Text>
  <Text Key="F1467BD1_75585">Em cần trở nên xinh đẹp, như một công chúa.</Text>
  <Text Key="A896091E_75586">Em cảm thấy có kho báu ở đây! Em sẽ lật tung căn phòng này!</Text>
  <Text Key="B802A225_75587">La la laaa. Dọn dẹp thật vui. ☆ Ồ, anh nghe thấy em sao?</Text>
  <Text Key="AE6E2B4E_75588">Em đã dọn xong, nên sẽ nghỉ ngơi một chút. *ngáp*\nGiờ em cảm thấy... buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="F60430D6_75589">Bữa trưa thành công... tồi tệ. Em-em sẽ thử chuộc lỗi bằng món tráng miệng.</Text>
  <Text Key="0AEB9D97_75590">Em nên chuẩn bị cơm trưa. Anh có muốn ăn không?</Text>
  <Text Key="71AE01E2_75591">Cùng ăn trưa nhé? Có một nơi mà không ai khác biết!</Text>
  <Text Key="262411C8_75592">Bữa trưa ngon quá! Vậy thì, chắc đến lúc ăn đồ ăn nhẹ rồi! ☆</Text>
  <Text Key="7A02154B_75593">Cơm trưa đã sẵn sàng! ♪ Em-em nấu ăn có tiến bộ không?</Text>
  <Text Key="9F537011_75594">Bữa trưa ngon quá! Vậy thì, chắc đến lúc ăn đồ ăn nhẹ rồi! ☆</Text>
  <Text Key="FEBE7691_75595">Em không thể chờ để xem bữa trưa là gì! Ồ, em tự hỏi liệu thế giới này có có mayonnaise không?</Text>
  <Text Key="54BE5618_75596">Anh có một bữa trưa ngon và no nê không? Tuyệt! Điều đó sẽ giúp anh vượt qua buổi chiều!</Text>
  <Text Key="72732E8F_75597">Anh đã quyết định mua gì cho bữa trưa chưa? Em sẽ mua taco rice!</Text>
  <Text Key="59DBE9BA_75598">Để ăn trưa, Miyako ăn pudding. Để ăn đồ ăn nhẹ buổi chiều, cũng pudding!</Text>
  <Text Key="067615B2_75599">Giờ ăn trưa rồi! Một diễn viên hài không thể có tiếng cười khi bụng đói!</Text>
