  <Text Key="5F4D116E_66350">...kỳ lạ ghê, cứ như đang cho gà con ăn vậy... Khoan khoan khoan! Tại sao mình lại hào hứng thế!? Hơn nữa, lại là với một {playername} do mình tưởng tượng ra nữa chứ!</Text>
  <Text Key="A9D90457_66351">T-Tất nhiên là vậy rồi! Chỉ cần làm vài việc ngọt ngào và vui vẻ là đủ cho một buổi hẹn hò rồi! Kết thúc!</Text>
  <Text Key="F9A64391_66352">Hmm... Makoto-san bạn thật sự vô tư thuần khiết★</Text>
  <Text Key="5625CE59_66353">CẤM NÓI!!! Khốn kiếp, sao lại thành ra thế này...</Text>
  <Text Key="742C970C_66354">Nh-Nhưng, điều đó thực sự hữu ích!</Text>
  <Text Key="AC25433B_66355">Hơn nữa, dù chúng ta nói gì đi nữa, cũng chẳng có ích gì nếu {playername} không đồng ý theo.</Text>
  <Text Key="D5CD0430_66356">&quot;KYAAAAH!?!?&quot; &quot;UWAAAAA!!?&quot;</Text>
  <Text Key="C9E2D1CA_66357">C-Cậu...! Đừng có đột ngột xuất hiện từ đâu vậy!</Text>
  <Text Key="D75842E9_66358">Chỉ là một câu chuyện nhỏ thôi, đừng lo lắng về nó★ Nhưng theo cách nào đó, lại đúng thời điểm!</Text>
  <Text Key="445A0957_66359">Anh thấy không... dường như Yui-san ở đây có điều muốn hỏi anh. Anh có phiền nếu lắng nghe cô ấy không?</Text>
  <Text Key="95F84394_66360">Đây là cơ hội của cậu, nên chúng ta không thể bỏ lỡ. Hãy đảm bảo cậu là người chủ động trước★</Text>
  <Text Key="A9A9C5FE_66361">Ừ, cô ấy nói đúng... Thật bất ngờ, nhưng cũng đủ làm điểm khởi đầu rồi. Cố lên, Yui!</Text>
  <Text Key="4BB779CA_66362">Hả?! EHHHHH?!</Text>
  <Text Key="B92E4733_66363">Ư-Ưm, thì... K-Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="DACF649F_66364">Thực ra... ưm... Em muốn anh đi chơi với em...</Text>
  <Text Key="29D6C384_66365">K-Không phải thế! Khi nói đi chơi... em không định đi đến một nơi cụ thể nào cả...!</Text>
  <Text Key="6F59E13A_66366">Em chỉ mới hỏi anh đi hẹn hò thôi, mà em chưa sẵn sàng tinh thần...! Hay nói đúng hơn, những câu chuyện hẹn hò tưởng tượng ban nãy đang khiến đầu em quay cuồng...!</Text>
  <Text Key="D8BA78E5_66367">Kishi-kun... Ừ, em... em gặp rắc rối rồi. Tim em đập thình thịch quá... và cơ thể em đang nóng lên...</Text>
  <Text Key="D5CA4928_66368">Những cảm xúc này sẽ không tan nếu không ở bên anh, Kishi-kun. Vậy nên... anh sẽ... đi chơi với em chứ?</Text>
  <Text Key="F500F5DE_66369">Em-Em nói điều kinh khủng thật...! Nhưng... cách em vừa nói, có phải là một...</Text>
  <Text Key="2C9668AF_66370">...Hả, á?! Không, không phải thế, Kishi-kun! Cơ thể em vẫn ổn! Chỉ là, ưm... KHOAN ĐỢI! HIỆP SĨ-KUUUUN!!!</Text>
  <Text Key="40170FBF_66371">Sau đó, Yui và hai người kia somehow managed to clear up the misunderstanding khi {playername} nghiêm túc định đưa Yui đi bệnh viện.</Text>
  <Text Key="932247E4_66372">Tôi đoán chúng ta đã khiến anh ấy đồng ý đi hẹn hò rồi, như... Xin lỗi, Yui-san.</Text>
  <Text Key="D610DD1A_66373">Không sao... Cũng dễ hiểu mà... Bằng cách nói như vậy, không trách Kishi-kun phản ứng thế...</Text>
  <Text Key="1ACC1D39_66374">Nh-Nhưng bạn thật can đảm lúc nãy! Tôi nghĩ bạn đã thực sự trưởng thành! Làm tôi cảm thấy mình cũng không thể ngồi yên... nên đừng lo, được chứ?</Text>
  <Text Key="5DA07982_66375">Chính xác. Lời hứa là lời hứa, bất kể bạn đến đó bằng cách nào. Giờ hãy cùng bàn chi tiết★</Text>
  <Text Key="C962E4CA_66376">Hẹn gặp lại hai người. Cảm ơn vì hôm nay!</Text>
  <Text Key="840FB6FB_66377">Được, gặp lại ngày mai★</Text>
  <Text Key="E9F36008_66378">Đừng bận tâm về những gì xảy ra hôm nay!</Text>
  <Text Key="AC32D5B2_66379">...Dừng lại, Misora.</Text>
  <Text Key="2CECC7F4_66380">...Sao thế, Makoto-san★</Text>
  <Text Key="FC760341_66381">Bạn hỏi tại sao, nhưng bạn nên biết rồi.</Text>
  <Text Key="7D3DD4F9_66382">Hả? Có phải... bạn vẫn nghi ngờ tôi chứ?</Text>
  <Text Key="AC753533_66383">Tất nhiên rồi. Tôi có mặt và thấy bạn đẩy Yui vào góc.</Text>
  <Text Key="9C5E7B9F_66384">Khi chúng ta nói chuyện hôm nay, tôi somehow có cảm giác bạn đang cố gắng làm điều tốt. Nhưng, nếu hỏi tôi liệu đó có đủ không...</Text>
  <Text Key="E92F4CC9_66385">Ừ, tôi hiểu tại sao bạn không thể tin tôi. Nếu là tôi, Makoto-san, tôi cũng sẽ không tha thứ cho chính mình.</Text>
  <Text Key="805FC359_66386">*thở dài* Yui-san thật may mắn... Có một người bạn tận tâm quan tâm đến cô ấy chân thành như vậy. Cô ấy còn được nói chuyện về tình yêu với bạn nữa, hả?</Text>
  <Text Key="269BE9C3_66387">Hả?</Text>
  <Text Key="B62B302B_66388">Về Yui-san. Bạn có thể không tin tôi, nhưng thực sự lần này tôi không có ý định làm điều xấu.</Text>
  <Text Key="BED8C6AF_66389">Thực ra, Yui-san... thành thật mà nói, tôi không còn quan tâm đến cô ấy nữa.</Text>
  <Text Key="7AD6068F_66390">...Cái gì cơ?</Text>
  <Text Key="8D1C6A1D_66391">Tôi, thấy... tôi thực sự hy vọng, chỉ một chút thôi, rằng có lẽ Yui-san và tôi có thể trở thành bạn bè.</Text>
  <Text Key="52F7929D_66392">Nhưng cuối cùng... Yui-san không giống tôi chút nào. Cô ấy không nghĩ mình sai chút nào. Và đó là lúc tôi cảm thấy... &quot;À, chúng ta không giống nhau&quot;, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="D918D073_66393">Hơn nữa, Nữ thần Eris giờ đây không còn đáng thương nữa★ Vậy nên, tôi không thực sự quan tâm đến Yui-san.</Text>
  <Text Key="76780484_66394">Nếu không quan tâm, tại sao bạn vẫn tiếp tục can thiệp? Tại sao không để Yui yên?</Text>
  <Text Key="B1E64377_66395">Thông thường, tôi sẽ... nhưng có hoàn cảnh không cho phép tôi cứ bỏ đi như vậy.</Text>
  <Text Key="47A96508_66396">Còn nữa, nữa... cá nhân tôi muốn đóng vai Thần Tình yêu Cupid. Thấy không, có cảm giác một chút tuổi trẻ không?</Text>
  <Text Key="45044A60_66397">Ừ, tôi đã nói nhiều thứ, nhưng tôi không có ý định bắt nạt Yui-san nên xin hãy yên tâm★ Dù có thể hơi khó để bạn tin, Makoto-san.</Text>
  <Text Key="8196E5A2_66398">......Thật sự, tôi không thể hiểu nổi bạn chút nào......</Text>
  <Text Key="71BC3ED7_66399">Nhưng, được... Nếu là vậy thì tôi hiểu rồi.</Text>
