  <Text Key="3547C898_35300">Đủ rồi!! Cậu không cần hỏi!!</Text>
  <Text Key="DB8835DA_35301">Đ-đừng chạm vào tôi!\nThật sự, tôi không chịu nổi nữa...!</Text>
  <Text Key="7592A0F8_35302">Quá mức rồi...</Text>
  <Text Key="992C2824_35303">Hả!? E-Eriko...?\nSao cô lại giung rìu... Gyaaah!</Text>
  <Text Key="931ED259_35304">Con mèo đực đang động dục khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="7145AA31_35305">Nam sinh 3</Text>
  <Text Key="CF68F232_35306">Chờ đã!!\nTôi sẽ đập cậu thành mảnh vụn!!</Text>
  <Text Key="2A2FD245_35307">Khoan-!\nAi đó, hãy cản cô ấy!!</Text>
  <Text Key="88ABC394_35308">{playername} nhìn cảnh hỗn loạn bất ngờ trên sân thượng với vẻ mặt bối rối.</Text>
  <Text Key="0662C632_35309">Mặt cậu đỏ và nóng quá...!?</Text>
  <Text Key="399D82FA_35310">Suzuna và những người khác sốc khi biết kỳ thi cuối kỳ sắp đến. Kyaru, người đang học thuận lợi, đề xuất một buổi học đêm cho Suzuna và nhóm. Tuy nhiên, khi Kyaru thấy họ trong đồ ngủ, cô ấy niệm một phép thuật tức giận.</Text>
  <Text Key="EBEC4F38_35311">Một ngày trong giờ giải lao, {playername} và những người khác hào hứng thảo luận về chuyến dã ngoại sắp tới.</Text>
  <Text Key="207F0A9D_35312">Chuyến dã ngoại, tôi không thể chờ được! Này, Hidesai, chúng ta cùng nhóm nhé, được chứ? Tất nhiên, Kyaru-chi nữa!</Text>
  <Text Key="2618BFD4_35313">Suzuna, thật tốt khi cậu hào hứng, nhưng đừng quên có một sự kiện khác trước chuyến dã ngoại.</Text>
  <Text Key="4F4DAC4D_35314">Hả? Còn sự kiện gì nữa?</Text>
  <Text Key="9EF5B384_35315">Có lẽ là lễ hội văn hóa?</Text>
  <Text Key="806954E4_35316">Hoặc lễ hội thể thao?</Text>
  <Text Key="EAE73534_35317">Đó là chuyến đi thực địa, phải không?</Text>
  <Text Key="5C11EEEC_35318">Không, đó là kỳ thi cuối kỳ.</Text>
  <Text Key="0D58AA2A_35319">Suzuna và những người khác</Text>
  <Text Key="4DEEF2CF_35320">Được rồi, bài tập chính thức này hoàn hảo. Tôi cũng có đáp án cho câu hỏi ứng dụng rồi! Cậu làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="E1C19BF4_35321">Kyaru-chan đang học...</Text>
  <Text Key="2DB9B028_35322">Có gì sai không? Tôi không thực sự thích học, nhưng vì đã đến trường, tôi nghĩ thử xem sao, và thực ra cũng khá vui.</Text>
  <Text Key="280522B3_35323">Hehe, cứ tiếp tục như thế này, có thể cậu sẽ làm tốt. Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ mong đợi kỳ thi.</Text>
  <Text Key="5200B2B6_35324">Tuyệt!!</Text>
  <Text Key="9FF036D5_35325">Tôi cũng sẽ học!</Text>
  <Text Key="470C5C6B_35326">K-khoan, tôi cũng sẽ học...!! Thực ra, sao chúng ta không cùng học nhỉ? Cùng với Eriko-pi và những người khác nữa!</Text>
  <Text Key="8F05AE76_35327">Được rồi, nhưng trình độ của cậu thế nào? Nếu không gần nhau, cùng học có thể không hiệu quả.</Text>
  <Text Key="659160AA_35328">Đúng rồi, có một bộ bài tập ngay đây, vậy chúng ta thử làm đề thi thử nhé? Tôi sẽ cung cấp câu hỏi, và cậu trả lời.</Text>
  <Text Key="201576AA_35329">Câu hỏi đầu tiên! &quot;Tạo một câu sử dụng cụm từ &apos;cười đến bể sườn&apos;.&quot; Ai biết không?</Text>
  <Text Key="3E7BC383_35330">Hỏi Suzuna.</Text>
  <Text Key="DE9D7EED_35331">Hỏi Eriko.</Text>
  <Text Key="A0B12477_35332">Hỏi Ninon.</Text>
  <Text Key="0535EAF1_35333">Được rồi! Câu trả lời là, &quot;Tôi cười đến bể sườn sau khi ăn và chạy!&quot;</Text>
  <Text Key="A708D64C_35334">Không, không phải sườn, mà là xương sườn! Chạy ngay sau khi ăn không tốt vì ảnh hưởng đến tiêu hóa!</Text>
  <Text Key="5EF1738E_35335">Hehe, dễ thôi. Câu trả lời là, &quot;Bất kỳ ai khác với tôi lại gần {playername}-sama, tôi sẽ làm họ cười đến mức hủy diệt họ!&quot;</Text>
  <Text Key="6FE4C12F_35336">Ừ, ý nghĩa đúng, nhưng rất cá nhân! ...Khoan, sao cậu lại trừng mắt với tôi!?</Text>
  <Text Key="645E9B3D_35337">Này, câu trả lời của tôi là, &quot;Đau khi cười đến mức bể sườn!&quot;</Text>
  <Text Key="E994E368_35338">Trong tình huống gì!?</Text>
  <Text Key="886434FF_35339">Ừ... &quot;Cười đến bể sườn&quot; có nghĩa là một cái gì đó vui hoặc buồn cười. Một ví dụ đúng sẽ là, &quot;Đau khi cố gắng đạt điểm cao trong bài kiểm tra mà không học.&quot;</Text>
  <Text Key="8E054C43_35340">Được rồi, câu tiếp theo! &quot;Loài động vật nào được gọi như vậy do có đặc điểm chung giữa động vật có vú, chim, bò sát, lưỡng cư và cá?&quot;</Text>
  <Text Key="0A04303F_35341">Hỏi Rino.</Text>
  <Text Key="33A1AC78_35342">Câu trả lời là &quot;động vật có xương sống&quot;! Ngoài ra, cột sống người gồm 7 đốt sống cổ, 12 đốt sống ngực, 5 đốt sống thắt lưng, xương cùng và xương cụt, và nếu hiểu kỹ thì dễ dàng...</Text>
  <Text Key="D758B154_35343">Không, đó là câu trả lời đúng, nhưng giải thích đáng sợ!!</Text>
  <Text Key="3B788F44_35344">Hmm, câu trả lời của tôi là &quot;Động vật đều đang cố gắng sống!&quot;</Text>
  <Text Key="44B226D6_35345">Câu trả lời tuyệt vời!! Nhưng hoàn toàn khác!!!</Text>
  <Text Key="A97A886E_35346">Ừm, tất cả đều có &quot;type&quot; chung, phải không? Vậy là &quot;động vật giỏi trò chơi đấu trường&quot;! &quot;Type đọc combo&quot;!</Text>
  <Text Key="7432DEA0_35347">Nếu cậu định nói thế, thì là &quot;Type gọi bạn&quot;! Không phải ý đó!</Text>
  <Text Key="0D49D6E3_35348">Câu trả lời là &quot;động vật có xương sống&quot;. Nói đơn giản, là động vật có xương sống. ...Được rồi, câu hỏi cuối.</Text>
  <Text Key="D623439B_35349">&quot;Dịch câu sau thành thành ngữ: No pain, no gain.&quot;</Text>
