  <Text Key="AA99F901_170800">Không, thành thật mà nói, nó ngọt đến mức khiến tôi mệt chỉ nhìn thôi! Tôi cảm thấy như đang bị ép ăn một cục đường vậy!</Text>
  <Text Key="773EE04C_170801">Ồ, con người thật sự thay đổi. Ai ngờ được rằng Yui nhút nhát, rụt rè lại mở lòng đến thế...</Text>
  <Text Key="3D20DA0F_170802">Tôi không hoàn toàn hài lòng với việc chính là sự can thiệp của một người phụ nữ ham muốn đã khởi xướng chuyện này... nhưng chắc chắn đây không phải là sự thay đổi xấu. Chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="B0BF8E20_170803">Vậy cậu nên chuẩn bị tinh thần và nghiêm túc với cảm xúc của cô ấy. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="D2549721_170804">Này, hai người! Ổn chứ? Tỉnh rồi à?</Text>
  <Text Key="70C7D91C_170805">U-Umm... H-Hả? Cái này là...</Text>
  <Text Key="7BC2CE67_170806">Có vẻ như cuối cùng cũng tỉnh rồi~ Ngủ trưa cùng nhau ở đây à?</Text>
  <Text Key="23F14911_170807">Tôi thấy cậu ngủ trên ghế sớm thế này, tôi tưởng có chuyện gì rồi. Lo cho cậu lắm, biết không?</Text>
  <Text Key="8009BB25_170808">À, xin lỗi... vì đã làm cậu lo...</Text>
  <Text Key="DF38FDAD_170809">Sao, mệt vì chơi đùa suốt hôm qua à? Ngủ thôi thì được, nhưng đừng cố quá, được chứ? Cuối cùng cũng là Giáng sinh mà.</Text>
  <Text Key="232D075C_170810">À... Makoto-san, có lẽ tốt hơn là đừng nói thêm nữa, biết không? Vì sự tế nhị, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="5A054980_170811">Hả? Misora-chan, cậu đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="E5C22F76_170812">Vì tớ biếtaa★ Tớ thấy hai người lén đi hẹn hò đêm sau bữa tiệc★</Text>
  <Text Key="2A726180_170813">EHHHHH?! H-H-LÀM SAO CẬU... Đừng nói là... cậu đã xem chúng tôi suốt thời gian qua?!</Text>
  <Text Key="7F2E61A5_170814">Tôi không xem đến tận cùng, nhưng... bữa tiệc thôi chưa đủ cho hai người, hả?</Text>
  <Text Key="571DC62C_170815">Đêm... hẹn hò... thiếu ngủ... HAH! XIN LỖI!! Tôi thực sự thiếu tế nhị lúc nãy, tôi xin lỗi thật sự!</Text>
  <Text Key="88EC7AD3_170816">K-Không! Chúng tôi không làm vậy đâu!!</Text>
  <Text Key="B647B9A5_170817">Hả? Yui-saaan~ Vậy CÁC NGƯỜI đang làm GÌ, chính xác?</Text>
  <Text Key="0B1EDC59_170818">NẾU CẬU ĐÃ XEM, CẬU NÊN BIẾT CHỨ!</Text>
  <Text Key="0FBE3180_170819">Và thế là, tiếng kêu đau khổ của Yui vang vọng khắp bầu trời đông trong xanh...</Text>
  <Text Key="493234FF_170820">Chào buổi sáng, Yui!</Text>
  <Text Key="169CCBA1_170821">Yui, cậu có cảm thấy mệt một chút không?</Text>
  <Text Key="65BA3434_170822">Tôi rất mong chờ nên đến sớm</Text>
  <Text Key="162F3535_170823">Tôi sẽ tìm thứ có thể cậu thích, Kusano!</Text>
  <Text Key="DD9B63EC_170824">Ở đây có rất nhiều trò chơi cần cẩu.</Text>
  <Text Key="09967F43_170825">Tôi sẽ thắng một cái cho cậu!</Text>
  <Text Key="FC5163A7_170826">Đến giờ xem phim rồi. Đi thôi</Text>
  <Text Key="6B483565_170827">Phim hay quá</Text>
  <Text Key="2608F4F8_170828">Đam mê...?</Text>
  <Text Key="8FF5FAEA_170829">Vậy thì, tôi bắt đầu... Chúc Giáng sinh vui vẻ</Text>
  <Text Key="9260B57D_170830">Đây, để tôi đeo cho cậu</Text>
  <Text Key="96D4B52B_170831">Chiếc khăn quàng trông ấm áp quá!</Text>
  <Text Key="6B48D910_170832">Tôi có thể cảm nhận được hơi ấm của cậu, Kusano...</Text>
  <Text Key="CCAA89DC_170833">Hãy cùng nhau chơi đùa như thế này lần nữa</Text>
  <Text Key="933889D6_170834">Ừ, tôi cũng cảm thấy như vậy</Text>
  <Text Key="7A379F22_170835">Cậu muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="EA6AA867_170836">Hả? Vừa nãy... có thứ gì đó lạnh rơi lên tôi</Text>
  <Text Key="0B8C0590_170837">Kusano, đến gần hơn một chút</Text>
  <Text Key="4735FD5A_170838">Để cậu không bị lạnh...</Text>
  <Text Key="76C622ED_170839">Chúng ta sẽ ấm hơn như thế này</Text>
  <Text Key="F6718C43_170840">Hả? Tôi đang bị mắng...?</Text>
  <Text Key="A864C221_170841">Có vẻ như chúng ta đã chợp mắt</Text>
  <Text Key="5329A448_170842">Bài học đầu tiên của chúng ta</Text>
  <Text Key="C2EC3D45_170843">Trò chơi đôi tình nhân Yuki-onna</Text>
  <Text Key="3B4F9AD9_170844">Lời than thở của Yuki-onna</Text>
  <Text Key="8BF01B3F_170845">Chuyến tham quan thành phố của Yuki-onna thuần khiết</Text>
  <Text Key="20EED14E_170846">Một ngày, sau sự kiện Yukino và những người khác cứu Satsuki. Yukino được {playername} đưa đến thành phố Landosol.</Text>
  <Text Key="3060A96E_170847">E-EEEEK...! Dù nhìn chỗ nào... người ta ở khắp xung quanh tôi...!</Text>
  <Text Key="22A43A27_170848">N-Nếu va vào ai đó thì tệ lắm... Nhưng, trái phải, đều có đám đông gần tôi... Chúng ta nên làm gì, Kishi-sa? Không có chỗ nào để chạy...!</Text>
  <Text Key="0E82BF13_170849">À... X-Xin lỗi... Tôi đã ngạc nhiên... T-Tôi chưa bao giờ thấy nhiều người như thế này trước đây...</Text>
