  <Text Key="7CB062C6_135200">UỒNG ÀAAAA!!!</Text>
  <Text Key="72C87910_135201">Không xong rồi! Đây là sự trả thù gấp vạn lần—như lúc nào cũng vậy! Chạy đi!!</Text>
  <Text Key="3B34FF41_135202">UỒNG ÀAAAAHHHHHH!</Text>
  <Text Key="C7E9746E_135203">............Thằng bé.</Text>
  <Text Key="F697783E_135204">Đừng lấy câu nói của người khác.</Text>
  <Text Key="1D63C6E2_135205">...Heheh♪</Text>
  <Text Key="6ED83865_135206">Đúng thật... Sống với người khác có thể rất phiền phức. Một mình xử lý mọi thứ nhanh hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="FE0F3C12_135207">Tuy nhiên... dường như có những điều bạn chỉ có thể thấy khi vượt qua chúng cùng nhau.</Text>
  <Text Key="09E2FE65_135208">Đó chắc là tầm nhìn từ pháo đài &quot;hôn nhân&quot; bản thân... Tôi chỉ có thể nhìn thấy một chút mơ hồ của nó...</Text>
  <Text Key="7A7299FB_135209">Nhưng biết rằng một tầm nhìn như vậy tồn tại... khiến mô phỏng này thành công, tôi nói vậy♪</Text>
  <Text Key="D1E9083F_135210">Được rồi. Chúng ta về nhà thôi, Thằng bé☆</Text>
  <Text Key="C970B40D_135211">Đêm đó...</Text>
  <Text Key="969E63D7_135212">............Ừm. Làm ơn. Hãy chắc chắn là nó được phơi khô hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="D3A4BF73_135213">Nghĩ lại... là ngày mai. Ngày nhân viên trại mồ côi trở lại. Điều đó có nghĩa là mô phỏng kết thúc hôm nay, nhỉ.</Text>
  <Text Key="A730728C_135214">...Gì? &quot;Muốn tôi dạy cách phơi khô nó từ ngày mai?&quot;</Text>
  <Text Key="0C07E442_135215">...Không cần.</Text>
  <Text Key="831A4C62_135216">Tôi đã nói không. Cậu dai dẳng thật, đúng không.</Text>
  <Text Key="98978A2F_135217">...Tất cả chỉ kết thúc khi cậu chính thức trở thành chồng tôi.</Text>
  <Text Key="A2659976_135218">............Ừn.</Text>
  <Text Key="76F97A8F_135219">...Và ngày mai là thời điểm tốt để tôi làm điều đó☆ Phù ha ha ha!</Text>
  <Text Key="6AFEA4F8_135220">Và như vậy, mô phỏng hôn nhân hỗn loạn đã kết thúc trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="05AB2699_135221">Rowdy Rascal 3</Text>
  <Text Key="3B8B3E59_135222">Ôi!?</Text>
  <Text Key="5209CA34_135223">Nguyên nhân vẫn vậy</Text>
  <Text Key="ABFB84F7_135224">Ừ. Đừng nương nhẹ.</Text>
  <Text Key="6F575374_135225">*Tôi né với thời điểm hoàn hảo*</Text>
  <Text Key="50447015_135226">Xin lỗi vì đã làm cậu lo lắng.</Text>
  <Text Key="A8895579_135227">Nhưng chuyện đó có dễ thôi?</Text>
  <Text Key="64E11D8D_135228">Trong quá trình điều tra căn cứ của Labyrinth, Christina tìm thấy {playername}, người bị nghi ngờ liên quan, bị các hiệp sĩ bắt giữ. Để giết thời gian và cũng để điều tra danh tính thực sự của cậu ấy, Cristina bắt đầu thẩm vấn.</Text>
  <Text Key="69DCE6C7_135229">Các hiệp sĩ của Nightmare!\nSự nhàm chán này không thể chịu được! Nói gì đó để giải trí tôi!</Text>
  <Text Key="77BA64B7_135230">Nếu lời nói của các người kích thích, tôi sẽ thấy các người được thưởng.\nNhưng nếu các người làm tôi chán, các người sẽ bị trừng phạt!</Text>
  <Text Key="6841D564_135231">Cắt bỏ đầu các người sẽ tạo ra một dòng suối đỏ thẫm\ncó thể làm sáng sủa khung cảnh tẻ nhạt này!\nA ha ha ha ha! ☆</Text>
  <Text Key="6EB76A89_135232">Lại đây rồi, những ý nghĩ điên rồ của phó đội trưởng.</Text>
  <Text Key="590D65EC_135233">Cô ấy đã đủ tuổi để biết điều,\nvậy tại sao cô ấy luôn có những cơn bùng nổ trẻ con như vậy?</Text>
  <Text Key="23130BF4_135234">Hmmm? Các người vừa nói gì? Tôi sợ là tôi không nghe rõ.\nCó phải là những hiệp sĩ nghiêm túc đến mức chết người của Nightmare\nthực ra đang thưởng thức một trò đùa nhỏ?</Text>
  <Text Key="9C8DFF24_135235">Nếu vậy, hãy nói to và rõ ràng!\nĐi nào! Các người tốt nhất nên không thử thách sự kiên nhẫn của tôi!</Text>
  <Text Key="FD52BED6_135236">K-không...\nC-chúng tôi không nói gì cả, Phó đội trưởng.</Text>
  <Text Key="A6765BB9_135237">Làm sao cô ấy nghe được từ tận đằng kia? Cô ấy có đôi tai quỷ!\nTrời ơi cứu chúng tôi...\nTốt hơn nên tránh nói bất cứ điều gì không cần thiết khi cô ấy có thể nghe thấy.</Text>
  <Text Key="7CABAF36_135238">Cái gì đây? Nói cho tôi biết, tại sao các người tụ tập quanh chỗ này?\nCó một trò giải trí nào đó sao?\nĐể tôi xem. Hmmmm...?</Text>
  <Text Key="158D76C9_135239">À—cẩn thận chỗ bước!\nCó vẻ như xã hội bí mật &quot;Labyrinth&quot; này\nkhông chăm sóc tốt nhất căn cứ của họ!</Text>
  <Text Key="9D92A1D8_135240">Đúng vậy! Chúng tôi không muốn cô vấp phải sàn không bằng phẳng\nvà làm trầy da hoàn hảo của cô!</Text>
  <Text Key="68B45190_135241">Ực...\nT-tại sao cô đá tôi, Phó đội trưởng?</Text>
  <Text Key="00EB4ECD_135242">Hiệp sĩ Cung điện A</Text>
  <Text Key="D22D5EA6_135243">Tôi không kiên nhẫn với việc bợ đỡ.\nHơn nữa, cô nghĩ tôi sẽ vấp ngã như một kẻ ngốc bình thường sao?</Text>
  <Text Key="AF951ACC_135244">Có [i]bất cứ điều gì[/i] khiến cô ấy vui không...?\nÔi-ôi, thật là phiền phức...</Text>
  <Text Key="09916553_135245">Ực...\nKhông trách cô ấy nổi tiếng xấu khắp toàn Nightmare...</Text>
  <Text Key="898C1DAA_135246">Hmm...\nThật nhàm chán. Nơi này chỉ là một cái hang trống.</Text>
  <Text Key="CD0ECE2C_135247">Thật mệt mỏi!\nTôi đồng ý săn đuổi những kẻ vô lại của Labyrinth\nvì tôi nghĩ nó có thể cung cấp một sự giải trí kích thích,\nnhưng họ quá giỏi chạy trốn và ẩn náu như loài chuột chù.</Text>
  <Text Key="DC7BF195_135248">Họ để những căn cứ trống này ở đây và ở đó như mồi nhử,\ntrong khi các thành viên thực sự của guild luôn đã đi lâu rồi.\n</Text>
  <Text Key="144C3BE2_135249">Tôi đã nghĩ rằng ngay cả một căn cứ quy mô như thế này\ncũng đòi hỏi nguồn vốn và lao động khổng lồ để xây dựng...\n</Text>
