  <Text Key="E9E39949_43000">Yui-chan?\n...Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="971F2A8E_43001">Ừ, tớ ổn.</Text>
  <Text Key="992800C2_43002">Có thể không nhiều, nhưng...\nKishi-kun mà tớ đang nhìn là của tôi và chỉ của tôi thôi.\nTôi sẽ không giao nó cho bất kỳ ai, kể cả Eris-san.</Text>
  <Text Key="1F1F1BB7_43003">Rốt cuộc...\nChúng ta đang ở trong hai tình yêu khác nhau.</Text>
  <Text Key="4A8E2A7E_43004">...Được rồi.</Text>
  <Text Key="2E1223AA_43005">Mọi người, đi thôi.\nĐến một vùng đất mới cho cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="0BDA6B98_43006">{playername} &amp; Sheffy</Text>
  <Text Key="D8D7A5A6_43007">(Eris)</Text>
  <Text Key="F5170448_43008">Cô ấy rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="670052C4_43009">Guild Khác</Text>
  <Text Key="D5545BE4_43010">Shinatsu và Aira đã suýt bị uy hiếp bởi Linh Hồn Sương Đỏ.\nHai người họ, cùng với Eris và Ameth, đã đến đỉnh Tháp Sol để trở về thế giới ban đầu của mình.</Text>
  <Text Key="E4F3B6C2_43011">Ôi trời!\nVậy đây là Tháp Sol ở thế giới này!\nThật sự rất giống với thế giới của tôi!</Text>
  <Text Key="2B9B8903_43012">Chương trình bảo mật!\nVậy còn đang hoạt động...!</Text>
  <Text Key="EC80C178_43013">...Tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="C64AD39E_43014">Nó biến mất rồi!\n...Điều đó có nghĩa là cậu vẫn còn quyền hạn vận hành Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="415D7AC7_43015">May quá, thật sự nhẹ nhõm!\nCảm ơn cậu, Eris-chan♪</Text>
  <Text Key="49DE7305_43016">Tôi không làm vì cậu đâu.</Text>
  <Text Key="DA1A445B_43017">...Tôi biết.\nVì {playername}, phải không?</Text>
  <Text Key="E35F3BEA_43018">Đúng.\nTôi không có động cơ nào khác.</Text>
  <Text Key="33427162_43019">Tôi sẽ bắt đầu chuẩn bị cho việc trở về của mọi người.\nFairy Hướng dẫn, giúp tôi một tay.\nTôi chắc chắn ngay cả cậu cũng sẽ có ích cho tôi.</Text>
  <Text Key="47028662_43020">H-Hay thô lỗ quá!\nĐúng là tôi bây giờ không có nhiều quyền hạn, nhưng...\nDù vậy, tôi vẫn đang cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="4AC0FE26_43021">Được.\nVậy hãy bắt đầu làm những gì cậu có thể.</Text>
  <Text Key="911150A5_43022">T-Tức quá~...!</Text>
  <Text Key="ADB617AF_43023">Ahaha, thôi nào, Fio!\nCứ nghĩ là đang giúp chúng tôi!\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="B2D1C6C9_43024">Được, được, tôi hiểu rồi.\nTôi chỉ cần làm thôi, phải không? Chỉ cần làm... Trời ơi...</Text>
  <Text Key="2DAE3B51_43025">Vẫn còn kỳ lạ...\nNơi này có chút hoài niệm.\nMặc dù tôi biết nơi này không giống Tháp Sol ở thế giới của tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="D9F0A4A3_43026">...Ừ.\nTôi hiểu ý cậu.</Text>
  <Text Key="015E4157_43027">Như tôi nghĩ...\nChắc chắn là kết quả của việc đây là "cơ sở".</Text>
  <Text Key="7DF55CEF_43028">Ahaha, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="6A6AF264_43029">...Này, các cậu nhớ không?\nKhi chúng ta cùng nhau leo lên đây trước khi tái tạo xảy ra?</Text>
  <Text Key="8A340BFB_43030">Nói thật kỳ lạ.\nTôi không có ký ức như vậy.\nĐây là lần đầu chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="C829355A_43031">...Không.\nNếu là về những ký ức mà tôi chưa trực tiếp trải nghiệm, thì tôi có.</Text>
  <Text Key="2A3E62C9_43032">...Những cái đó.\nChúng ta không thể tuyên bố ký ức của người khác là của mình.</Text>
  <Text Key="5DC3E944_43033">Hơn nữa, không thể nào mọi người có cùng một dòng thời gian sự kiện hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="5D152916_43034">Rốt cuộc, ở mỗi thế giới...\nLà một người khác đã được Kishi-kun chọn.</Text>
  <Text Key="A4B5EE73_43035">Điều đó là...\nĐúng, tôi nghĩ vậy.\nNhưng tất cả chúng ta đều được sinh ra trong Tháp Sol, phải không?</Text>
  <Text Key="909A4355_43036">Chính vì vậy, ngay cả khi ký ức của chúng ta hơi khác một chút.\n somehow... Tôi nghĩ chúng ta sẽ có thể trò chuyện những câu chuyện hoài niệm như thế này thật tốt♪</Text>
  <Text Key="3F6837EA_43037">...Hơi, hả?</Text>
  <Text Key="54F0536B_43038">Ví dụ, Lưỡi Liềm Spiresbane ở thế giới của Shinatsu-chan đã thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="CEBB1B23_43039">...Ở thế giới của tôi:\nOcto đã dùng nó cuối cùng.\nNovem đã giao nó cho anh ta.</Text>
  <Text Key="6A8CF1A6_43040">Gì cơ!?\nVậy là đã như vậy!\nCòn Eris-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="35F63ECA_43041">...Về điều đó.\nTôi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="14B3BF7C_43042">...Rốt cuộc đã thế nào với cái đó?\nBản sao do Metamorph Regnant tạo ra.</Text>
  <Text Key="FF9C79B1_43043">À phải, cái đó!\nCái đó khó quá!\nĐúng không, Eris-chan?!</Text>
  <Text Key="129F8226_43044">...Làm sao cậu có thể nói như thể đang nói về chính mình?</Text>
  <Text Key="7F33582B_43045">Đừng nói thế~\nTôi chỉ muốn nói chuyện với Eris-chan~</Text>
  <Text Key="D29DD9DF_43046">...Eris.\nHãy cùng nhau rời đi.</Text>
  <Text Key="2FF1E097_43047">Cùng nhau đi thôi~</Text>
  <Text Key="24C863C0_43048">...Cậu nghĩ lỗi tại ai mà tôi bận rộn thế này?</Text>
  <Text Key="F272B6EC_43049">Ba người này không có ký ức nào để chia sẻ.\nNgay cả khi dữ liệu gốc giống nhau...\nTất cả họ đều đã đi theo những con đường khác nhau.</Text>
