  <Text Key="78C08B10_140650">Houko</Text>
  <Text Key="F729AD63_140651">Sếp Xuất Hiện Trong Đồ Bơi</Text>
  <Text Key="94CDF9A8_140652">Một Kỳ Nghỉ Hè Bí Mật</Text>
  <Text Key="CCFF63E2_140653">Rồng Ngủ Không Bao Giờ Ngã</Text>
  <Text Key="7E38ADF1_140654">Tìm Kiếm Bản Thân Trước Đây</Text>
  <Text Key="FC88550B_140655">Khi Homare trở về Landosol, anh ấy đã gặp lại Kaya và Inori sau một thời gian. Như thường lệ, anh ấy đã răn đe Inori, nhưng {playername} và Kaya lo lắng rằng anh ấy không còn cảm nhận được sự thống trị như trước.</Text>
  <Text Key="DFBC61C4_140656">Với vụ việc "Máy Phát Sol" đã được giải quyết an toàn, {playername} và Homare đã trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="8FFFD1CD_140657">Hừm, Landosol cuối cùng cũng đã trở lại bình thường rồi nhỉ? Tôi ước gì mọi thứ có thể kéo dài thêm một chút～</Text>
  <Text Key="C14F6C71_140658">Ý tôi là, trời vẫn còn nóng. Hơn nữa, một số người trong thành phố vẫn còn mặc đồ bơi, phải không? Vì vậy đừng lo lắng về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="935122DA_140659">À, phải rồi. Tại sao chúng ta không ghé thăm guild của tôi một chút? Tôi sẽ mời bạn thứ gì đó mát mẻ. Vậy thì, đi thôi♪</Text>
  <Text Key="B2D65AC5_140660">{playername} đã bị Homare đưa đến nhà guild Dragon's Nest, vốn cũng là nơi ẩn náu của gia tộc Ronco.</Text>
  <Text Key="2A2F8852_140661">Tuy nhiên, bên trong lại có không khí hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="B3FA6F5E_140662">À, chết tiệt! Cậu đang làm gì vậy?! Cái đồ Kayapi-ngốc vô tư!!</Text>
  <Text Key="7993F6DA_140663">Tôi đã nói rồi, tôi xin lỗi. Dù sao, hãy chia nhau ra và tìm kiếm bất cứ nơi nào Lago có thể đã đi.</Text>
  <Text Key="EC4F357C_140664">Cậu nói nhẹ nhàng quá, Landosol là một chuyện, nhưng chúng ta sẽ tìm ở đâu trong Underworlds...</Text>
  <Text Key="AD064F52_140665">Ồ, Onii-san! Nghe này! Kaya-pii đã bị tách khỏi Lago ở Underworlds!</Text>
  <Text Key="BE41256A_140666">Vì vậy, tôi đang định quay lại đó tìm... Nếu cậu không phiền, có thể nhờ người quen của cậu giúp đỡ được không? Ngay bây giờ, tôi cần càng nhiều người càng tốt.</Text>
  <Text Key="BC8C1FE1_140667">Nếu cậu đang tìm Lago, hắn ở ngay đây?</Text>
  <Text Key="13AD6B43_140668">Gyao!</Text>
  <Text Key="61D2FBE0_140669">Lago?! *thở dài* Chết tiệt, tôi lo lắng quá. Cuối cùng cậu làm sao tự quay về được?</Text>
  <Text Key="AE97B3DE_140670">Thật là an tâm. ...Khoan.</Text>
  <Text Key="B08A94BB_140671">INORI! Đừng mơ màng lúc này!</Text>
  <Text Key="F11DF698_140672">Ơ, à... T-Tôi biết! Onii-san, tránh ra cho tôi!</Text>
  <Text Key="E7B29DD0_140673">ORAAAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="1F99CF93_140674">TRÁNH RA VÀ CHẾT...!!!!</Text>
  <Text Key="8DF8C585_140675">Ha ha, phản ứng tốt đấy. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="59EDFEC3_140676">DAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="FB9CA54D_140677">Có lẽ tôi nên giữ lại một chút?</Text>
  <Text Key="ABF4C2BB_140678">Kyuuuu...</Text>
  <Text Key="1CD6107B_140679">Ôi đau đau đau... Ừ, tôi ổn. Nhưng, nếu cô ấy mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="DF8F606D_140680">Tôi không thực sự muốn thừa nhận, nhưng cô ấy có thể là người thật sự...</Text>
  <Text Key="8331D8E6_140681">Một người trông giống hệt Sếp đã mất của chúng ta xuất hiện từ đâu đó như thế này? Bình thường là nghĩ rằng có chuyện bất thường đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="6FEDE154_140682">Vì vậy, trong những trường hợp như vậy, Kaya-pii và tôi đã quyết định chúng ta nên tấn công trước rồi mới suy nghĩ sau.</Text>
  <Text Key="2A23DB34_140683">Tuy nhiên, tôi không nghĩ cô ấy sẽ xuất hiện trong bộ đồ khó tin như vậy... Chúng ta biết rằng nếu cô ấy là người thật, cô ấy sẽ không chết vì chuyện như thế này. Và nếu cô ấy chết, thì... chúng ta sẽ lo lắng về chuyện đó nếu nó xảy ra!</Text>
  <Text Key="75682274_140684">Ừ, ừ. Đó là một quyết định tốt từ phía các cậu. Hai người đã trưởng thành kể từ lần cuối tôi gặp.</Text>
  <Text Key="866F3334_140685">Hê, cậu khá táo bạo khi nói thế sau khi đánh bại cả hai chúng tôi bằng một đòn. Thực ra, cô ấy trông như biết chuyện từ đầu. Chết tiệt, vậy thì hãy nói với chúng tôi trước đi...</Text>
  <Text Key="4D038C74_140686">Vậy, bỏ chuyện đó sang một bên... Chào mừng về nhà, Sếp. Tôi đã chán chờ rồi đấy.</Text>
  <Text Key="1055D0AC_140687">Vâng, em về nhà rồi~♪ Hả? Inori-chan, cậu không định nói với em "Em nhớ cậu quá~" hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="2EB131B1_140688">...Ai-Làm-Sao-Có-Thể-Nói-Như-Thế?! Thật kinh tởm! Ý tôi là, cậu đã lang thang đâu suốt thời gian qua? Cậu nghĩ chúng tôi đã...</Text>
  <Text Key="A2FCDA94_140689">Sếp, đừng đùa giỡn với cô ấy quá. Thực ra cô ấy khá lo lắng về cậu, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="A031A50E_140690">Cậu nói đúng... Ban đầu đã là một canh bạc liệu tôi có thể sống sót qua chuyện đó không, và tôi bị cuốn vào quá trình "tái thiết" nên mất một thời gian để quay lại. Tôi xin lỗi vì đã làm các cậu lo lắng.</Text>
  <Text Key="2AB63CF7_140691">T-Tôi có Lo Lắng Gì Đâu! Cậu không phải kiểu người sẽ chết ngay cả khi ai đó giết cậu! Cậu có lẽ đang giám sát chúng tôi như một trò đùa gì đó tôi cá!</Text>
  <Text Key="95D607E2_140692">C-Cố Gắng Phủ Nhận Đi! Đừng nói với tôi... cậu thực sự đang giám sát chúng tôi!?</Text>
  <Text Key="176DCA4A_140693">Tôi e rằng tôi cũng không thể hoàn toàn phủ nhận khả năng đó...</Text>
  <Text Key="877E2DC7_140694">Dù sao, vì chúng ta đã tụ tập lại với nhau lần đầu tiên sau một thời gian, hãy bắt tay vào việc, được chứ?</Text>
  <Text Key="6B24504D_140695">Ồ? Là tiệc à? Chúng ta sẽ có một cuộc vui vẻ sao?</Text>
  <Text Key="D2D75682_140696">Không! Tôi đang nói về tất cả công việc đã tích tụ kể từ khi tôi vắng mặt... Tôi sẽ xử lý ngay lập tức♪</Text>
  <Text Key="4AA86C67_140697">Ha ha, tất nhiên cậu sẽ nói thế. Nếu cậu đang tìm những báo cáo tích tụ, hãy nhìn vào bàn làm việc của cậu, Sếp. Nếu có cái nào thiếu, tôi sẽ tổng hợp lại.</Text>
  <Text Key="CB19B78D_140698">Khoan, cậu có ổn không khi nói về công việc trong khi mặc như vậy? Cậu thiếu trái tim người ư?</Text>
  <Text Key="E85A3C9D_140699">Tất nhiên tôi có. Để xem... cậu có thể lấy cho tôi thứ gì đó mát mẻ được không? Tôi khát quá...</Text>
