  <Text Key="9770A383_48800">Hãy tự tin lên, Lia. Nhìn kìa, mọi người ở bãi biển đang vẫy tay chào cậu.</Text>
  <Text Key="0694253A_48801">Thật ngượng ngùng, nhưng... Tớ vui lắm.</Text>
  <Text Key="BAD6E658_48802">Cuối cùng cũng được nghỉ ngơi rồi. À, trước đó, mình phải đảm bảo là không quên trừng phạt Barusu.</Text>
  <Text Key="5057F90A_48803">Mình rất vui vì đã bảo vệ được nụ cười này. Vậy thì, mọi người ⁇</Text>
  <Text Key="1C5576F3_48804">Hãy tiếp tục với &apos;Samaa Bakeshon&apos;!</Text>
  <Text Key="46B18C6E_48805">Kỳ Nghỉ Hè ở Thế Giới Khác</Text>
  <Text Key="A1F195CB_48806">Lực lượng Liên minh, VS Cá voi Trắng!</Text>
  <Text Key="61C9D6EB_48807">Ameth vẫn như thường lệ canh giữ Lorik và bạn bè của cậu ấy. Tuy nhiên, một điều gì đó bất ngờ đang đến gần cô ấy.</Text>
  <Text Key="C3D356A4_48808">Hừm. Vậy lại ra biển nữa hả, Lorik... Là một nhiệm vụ khác hay là yêu cầu của con gái nào đó?</Text>
  <Text Key="C7626E03_48809">Chắc chắn cậu ta sẽ lại gây ồn ào như mọi lần khi hoàn thành yêu cầu đó ở biển... Mình thắc mắc cái gì tốt đẹp về một vũng nước mặn và rộng thế? Con người thật bí ẩn.</Text>
  <Text Key="05EF1CC6_48810">Chính vì vậy, mình muốn biết thêm.</Text>
  <Text Key="5D9325BD_48811">...Thật sự, mình cũng thắc mắc y hệt.</Text>
  <Text Key="BDF8B84F_48812">Lãnh thổ của ta... đang bị xâm phạm?!</Text>
  <Text Key="D41C467F_48813">Không, nó đang thay đổi...!</Text>
  <Text Key="798AC4C6_48814">Phù Thủy Tham Lam... Echidna, cậu nói?</Text>
  <Text Key="1A892CC9_48815">Không, ta không định chào hỏi cô ở đây. Làm sao ta có thể giữ đúng lễ nghi trước một cá nhân đáng ngờ như vậy!</Text>
  <Text Key="18A57272_48816">Sự thù địch công khai như vậy làm ta tổn thương, đặc biệt là khi bị nói là đáng ngờ. Như cô thấy đấy, ta chỉ là một cô gái yếu đuối mà thôi.</Text>
  <Text Key="9B9FAE94_48817">Cái khí chất đáng ngờ rò rỉ xung quanh cô ấy là sao... Cô ấy chắc chắn là kiểu người mà ta tuyệt đối không được lơ là.</Text>
  <Text Key="F589E60B_48818">Ôi chà, ta đã cố gắng an ủi cô, nhưng lại khiến cô sợ hãi và im lặng thay vào đó. Cá nhân ta, ta muốn tận hưởng cuộc trò chuyện này nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="C039B3E9_48819">...Đây rốt cuộc là &quot;Thế Giới Khác&quot;.</Text>
  <Text Key="9765BDAC_48820">&quot;Thế Giới Khác&quot;... Có phải ý là... cô gái này liên quan đến những kẻ đã đến đây trước đó?</Text>
  <Text Key="6A9A2911_48821">Thật lòng, ta rất muốn hỏi và thẩm vấn cô ấy về nhiều thứ, nhưng ta nghĩ cuộc trò chuyện như vậy sẽ không có kết quả. Không phải ý tưởng hay khi hỏi một người tự giới thiệu là &quot;tham lam&quot; để có câu trả lời.</Text>
  <Text Key="5449CEB2_48822">Xin đừng cảnh giác với ta như vậy. Như ta đã nói, ta chỉ là một cô gái yếu đuối...</Text>
  <Text Key="09FB01B8_48823">Được rồi, vậy để ta hỏi cô một điều.</Text>
  <Text Key="88B86FE3_48824">Mục tiêu của cô là gì?</Text>
  <Text Key="3AD4D273_48825">Như ta đã đề cập ngay lúc giới thiệu, ta là người tham lam. Nói cách khác, ta muốn biết thêm về thế giới này.</Text>
  <Text Key="A0ACF02F_48826">Để xoa dịu mối lo lắng rõ ràng của cô, hãy để ta làm rõ điều này.</Text>
  <Text Key="9C6254D6_48827">...Ta không phải kẻ thù của cô.</Text>
  <Text Key="B2ED6415_48828">Điều đó khiến cô cảm thấy tốt hơn chút chứ?</Text>
  <Text Key="18BA785F_48829">Ta không cảm thấy tốt hơn chút nào. Nhưng ít nhất ta đã xác nhận cô không phải loại người sẽ gây ồn ào không lý do.</Text>
  <Text Key="A3FDCD22_48830">Được rồi, ta sẽ chiều cô thỏa đáng. Chúng ta hãy có một cuộc trò chuyện vui vẻ, ta nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="B2FE76AC_48831">Nghe thật dễ chịu. Một cuộc gặp gỡ ngẫu nhiên với điều chưa biết ở thế giới khác... Sự kiện như vậy khiến trái tim ta nhảy múa.</Text>
  <Text Key="C019BEA1_48832">Ta không thể để mắt rời khỏi một cá nhân bí ẩn như vậy. Nếu ta có thể ngăn chặn bất kỳ mục đích nào của cô ấy ở đây, thì hoàn hảo. ...Nhưng dường như cô ấy có thể đọc được suy nghĩ của ta. Ta đã tự rước phiền phức vào mình.</Text>
  <Text Key="CE652E73_48833">Dù sao đi nữa. Dường như con đường của chúng ta đã giao thêm lần nữa. Với những vị khách từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="A33D0551_48834">Barusu, ngươi ồn quá. Nhanh lên và mang cho ta một ly đồ uống mới.</Text>
  <Text Key="EE384580_48835">Nee-sama, người đang hành hạ tôi! Tôi cũng là một cậu bé trong trái tim! Tôi muốn chơi!</Text>
  <Text Key="38179E93_48836">Mùa hè! Biển! Emilia-tan vui đùa trên bãi biển! Đây là KỲ NGHỈ HÈ mà mọi người mơ ước!</Text>
  <Text Key="8A9CAA57_48837">&quot;Summ-ah Vaca-shiun&quot;? Tôi không hiểu cậu đang nói gì.</Text>
  <Text Key="26B912BF_48838">Subaru-kun vui đùa trên bãi biển, dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="DEDB4CEE_48839">Tôi không thích cách cậu ta nhìn Lia lúc này cho lắm. Tôi nên khiến cậu ta nguội lòng tham xuống quần không nhỉ?</Text>
  <Text Key="E8E382B7_48840">ĐIỀU ĐÓ SẼ GIẾT TÔI! Và tôi không cố ý liếc nhìn cô ấy theo cách dâm dục, chỉ là... Chà, chỉ là không thể tránh khỏi việc tôi sẽ liếc nhìn một chút...</Text>
  <Text Key="534E6EA3_48841">Ôi chà, có một khoảng trống giữa mắt của ngươi rồi, Barusu. Thật không đứng đắn.</Text>
  <Text Key="BC137BB0_48842">OIIIIIII, đừng chọc mắt tôi như vậy!</Text>
  <Text Key="B9F0A7C0_48843">Hehe. Mọi người trông có vẻ vui vẻ lắm. Nhưng... Tôi tự hỏi liệu chúng ta có nên làm điều này không?</Text>
  <Text Key="3DCECF02_48844">Ý tôi là, nơi này... Đã lâu rồi kể từ lần cuối chúng ta đến lục địa Astraea.</Text>
  <Text Key="4BC628C1_48845">Đúng rồi... Lúc đó chúng ta đã liên lạc được với Lady Beatrice nhờ &quot;Gospel&quot; chúng ta có được, và chúng ta đã sắp xếp để trở về nhà...</Text>
  <Text Key="9A6667DB_48846">Tôi thậm chí còn nói &quot;Nếu ngày mai chúng ta sẽ về nhà, thì hôm nay chúng ta nên có một bữa tiệc!&quot;... Và giờ chúng ta lại ở đây.</Text>
  <Text Key="8C85E909_48847">Thật xấu hổ. Ngươi đến một thế giới khác và vẫn còn trích dẫn lời Lord Roswaal và cố làm tổn hại uy tín của người ấy. Chết đi.</Text>
  <Text Key="204D9F75_48848">Nee-sama, người có hơi khắt khe quá không?! Giờ, cô nghĩ ai đã làm ra ly nước đó trong tay người?!</Text>
  <Text Key="9B446668_48849">Chúng ta không thể làm gì về điều đó. Như tôi đã nói trước đó, dường như có sự chênh lệch thời gian giữa thế giới này và thế giới của chúng ta.</Text>
