  <Text Key="370A4E71_11800">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước và khiến chúng trúng độc.\n</Text>
  <Text Key="587705D3_11801">Ice Garg</Text>
  <Text Key="BB75669C_11802">Một đại bàng khổng lồ dang cánh băng giá, đe dọa các nhà mạo hiểm. Nó tàn nhẫn đóng băng bất kỳ ai xâm phạm lãnh thổ, hiến tế cho con non.\n</Text>
  <Text Key="607FFF3C_11803">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn trong một vùng nhỏ phía trước, đẩy lùi mạnh và khiến trạng thái đóng băng.\n</Text>
  <Text Key="3BCE112E_11804">Ice Griffin</Text>
  <Text Key="F1C475EA_11805">Sống bằng sương mù, hình dạng khó nắm bắt như sương. Nó ghét con người, tàn nhẫn nghiền nát bất kỳ ai đến gần.\n</Text>
  <Text Key="453C17F8_11806">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch. Ngoài ra, sát thương tăng lên với kẻ địch đang bị trạng thái bỏng.\n</Text>
  <Text Key="EF2A5B15_11807">Gây sát thương ma thuật trung bình và khiến trạng thái bỏng cho kẻ địch trong vùng xung quanh kẻ địch có P.ATK cao nhất.\n</Text>
  <Text Key="8BC02EC1_11808">Bright Horn</Text>
  <Text Key="05D9E865_11809">Một sinh vật kỳ lạ phục vụ thần biển. Khi phát hiện kẻ xâm phạm đe dọa sự yên bình của nước, nó sử dụng sức mạnh của sứ giả thần để tiêu diệt họ.\n</Text>
  <Text Key="69AC3674_11810">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="A6592F41_11811">Gây sát thương ma thuật lớn cho nhân vật thứ 2 từ phía trước, và sát thương ma thuật trung bình cho nhân vật thứ 3 từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="1ED764A3_11812">Triển khai một vùng đất làm giảm M.DEF và gây sát thương ma thuật liên tục trong một phạm vi nhất định.\n</Text>
  <Text Key="442DF733_11813">Một sinh vật mô phỏng hình dạng bông hoa lớn. Trước vẻ đẹp của nó, ánh sáng tuyệt vọng nở trong mắt con mồi không cảnh giác.\n</Text>
  <Text Key="DDBD96DD_11814">Gây sát thương vật lý lớn cho 3 nhân vật phía trước, và tiếp tục gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="0761EB41_11815">Gây sát thương vật lý nhỏ cho 2 nhân vật phía trước, và tiếp tục tăng trung bình P.ATK của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="DE3735B4_11816">Gây sát thương vật lý trung bình cho nhân vật thứ 1 từ phía trước, và giảm trung bình P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="AFDE26A9_11817">Gây sát thương vật lý trung bình cho nhân vật thứ 2 từ phía trước, và giảm trung bình P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="5EE0E214_11818">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và giảm mạnh P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="61015246_11819">Gây sát thương vật lý trung bình cho một nhân vật ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="AA59AA4C_11820">Camaleops ngụy trang trong nền trong một khoảng thời gian nhất định, tăng mạnh khả năng né tránh, tăng mạnh tốc độ hành động và giảm mạnh P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="5A801B66_11821">Gây sát thương vật lý trung bình cho 3 nhân vật phía trước.\n</Text>
  <Text Key="2D54894D_11822">Camaleops</Text>
  <Text Key="1941A5E6_11823">Ẩn nấp trong đầm lầy, một quái vật giống thằn lằn, rình rập con mồi. Bản tính nhút nhát và xảo quyệt, nhưng khi tức giận, nó hùng hổ xung phong với sừng.\n</Text>
  <Text Key="C1395235_11824">Cai quản hang động bị xói mòn biển, một quái vật giống cá mập. Một tội phạm khét tiếng của biển, nuốt chửng tất cả với ham muốn hung bạo.\n</Text>
  <Text Key="6B1156D5_11825">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và giảm P.DEF và M.ATK của chúng.\n</Text>
  <Text Key="B5584CA1_11826">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước và giảm TP và tốc độ tăng TP của chúng.\n</Text>
  <Text Key="CF573E2F_11827">Shark Head Ray</Text>
  <Text Key="93950E4D_11828">Sinh sống ở dòng sông lớn, một con cá sấu quái vật. Với bộ mặt ngớ ngẩn, nó tan chảy mặt đất bằng một cây giáo bí ẩn, khóa cứng cử động của các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="884D90BE_11829">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và giảm P.DEF và tốc độ hành động của chúng.\n</Text>
  <Text Key="52F902BF_11830">Gây sát thương vật lý nhỏ cho một vùng nhỏ xung quanh kẻ địch thứ 3 từ phía trước và khiến chúng rơi vào trạng thái trói buộc.\n</Text>
  <Text Key="B7364C3C_11831">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ địch trong vùng xung quanh kẻ địch gần nhất, khiến chúng rơi vào trạng thái độc nặng.\n</Text>
  <Text Key="D6248939_11832">Thủ lĩnh của bộ tộc orc rừng biên giới. Phát tán một nhịp điệu đặc biệt của chủng tộc độc nhất. Âm thanh kỳ lạ của chúng khiến đối thủ chìm vào cơn lốc hỗn loạn.\n</Text>
  <Text Key="86B6A2AB_11833">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch, giảm P.DEF và M.DEF của chúng, và tiếp tục tăng cường sức mạnh P.ATK và M.ATK của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="BA251059_11834">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho bốn nhân vật phía trước và, nếu HP kẻ địch bằng hoặc dưới 70%, khiến chúng rơi vào trạng thái hoảng loạn.\n</Text>
  <Text Key="36550819_11835">Tribal Orc</Text>
  <Text Key="34B0CF0A_11836">Một con tanuki già xảo quyệt ngồi sâu trong rừng, thống trị vùng lân cận với lũ thuộc hạ. Thành thạo điều khiển các đòn tấn công ảo giác thể hiện những ảo tưởng không tồn tại và ăn mòn tâm trí.\n</Text>
  <Text Key="716A0507_11837">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch và triệu hồi hai "Wappadanuki."</Text>
  <Text Key="F9E2D195_11838">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ địch và khiến quái vật triệu hồi không có khả năng miễn nhiễm biến mất. Ngoài ra, nếu HP kẻ địch bằng hoặc dưới 40%, khiến trạng thái tê liệt.\n</Text>
  <Text Key="E6DF6E15_11839">Một con kỳ lân mạnh mẽ xuyên thấu cả khiên vững chắc bằng cú đụng đầu băng giá. Ở vùng xa phía bắc nơi những ngọn đồi băng ép sát, nó đẩy các nhà mạo hiểm rơi vào nhà tù băng giá.\n</Text>
  <Text Key="00C1ADE5_11840">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch, hạ M.DEF. Ngoài ra, tăng tốc độ tăng TP cho tất cả đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="70CB5475_11841">Gây sát thương nhỏ cho một vùng nhỏ phía trước, khiến trạng thái đóng băng. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ địch, đẩy lùi nhẹ 3 nhân vật phía trước.\n</Text>
  <Text Key="A64CD6A6_11842">Ice Horn</Text>
  <Text Key="910FC2C2_11843">Một con gấu khổng lồ quyết định ngủ đông suốt đời ở sâu trong hang băng. Trong trạng thái mơ màng qua nhiều năm, nó thức giấc một chốc để săn mồi.\n</Text>
  <Text Key="B60A9CF7_11844">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch, hạ P.ATK.\n</Text>
  <Text Key="9A401BBB_11845">Gây sát thương vật lý nhỏ cho 3 nhân vật phía trước. Ngoài ra, đẩy lùi mạnh 1 nhân vật phía trước, khiến trạng thái đóng băng và giảm tốc độ di chuyển.\n</Text>
  <Text Key="3C4127CA_11846">Một con chó địa ngục hai đầu, ngay cả sau khi lao vào núi lửa và bao phủ trong ngọn lửa địa ngục, vẫn được hồi sinh. Nó chạy qua lãnh thổ của mình với con chó yêu quý, Bonnie, tạt nước thánh cháy nổ lên kẻ xâm phạm.\n</Text>
  <Text Key="372BDB61_11847">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch, gây trạng thái bỏng. Ngoài ra, phục hồi HP của quái vật triệu hồi.\n</Text>
  <Text Key="C46C0BBC_11848">Hellhound</Text>
  <Text Key="14A14A81_11849">Một quái vật đã thành thạo phép thuật với sức mạnh ma thuật hút từ người khác. Nó đánh cắp ma thuật từ vết thương gây ra trên kẻ địch, tìm cách giành thêm sức mạnh.\n</Text>
