  <Text Key="D1F40DC9_44500">Chúng tôi sẽ sớm tấn công ngôi làng này.\nTuy nhiên, dù đối thủ của các người nghèo và yếu đến đâu,\nđánh trực diện các người vẫn sẽ tổn thất.</Text>
  <Text Key="B58BF158_44501">Ngươi bắt cóc ta vì chuyện như thế sao?!\nNgươi đang cố lợi dụng lòng tốt của người dân làng!</Text>
  <Text Key="7C9AB9B3_44502">Tuy nhiên, nếu chúng tản ra để tìm các người...\nSẽ không dễ đối phó hơn sao?\nCác người là khách, và người dân tin tưởng các người, trưởng làng không thể phớt lờ điều đó.</Text>
  <Text Key="6F6BC028_44503">Thắng lợi là tất cả, chiến thắng!\nKhi đã xử lý hết người dân làng, tiếp theo là du khách.\nChúng ta sẽ tận dụng hiệu quả mọi vật phẩm và nông sản quý giá còn lại!</Text>
  <Text Key="786E3333_44504">... Đặc biệt, đất ở ngôi làng này hoàn hảo để sản xuất hàng loạt loại "cây quái vật" này.</Text>
  <Text Key="88BCC586_44505">Ồ, là con quái vật tấn công ta hôm qua...!\nNhưng sao ngươi lại nghe lời con người nói!?</Text>
  <Text Key="690A37F4_44506">Tò mò hả!? Ta sẽ kể cho ngươi nghe nữa!\nĐể kiểm soát quái vật cần thời gian đào tạo dài hoặc thiên phú,\nnhưng con này đã được biến đổi gen và nhanh chóng trung thành với con người!</Text>
  <Text Key="A9697862_44507">Sau khi Ryuuji làm hỏng việc,\nthật đáng để đánh cắp hạt giống!\nHahaha～!</Text>
  <Text Key="EE7BEFFB_44508">Nếu có nhiều hơn thế này,\n sẽ là vấn đề lớn!\nTa phải làm gì đó về chuyện này, phải không!?</Text>
  <Text Key="6BA27DCF_44509">... Vậy là ngươi bị băng đảng đó đe dọa,\n và giấu kín việc làng bị đe dọa bởi cây quái vật nguy hiểm?\nVà kết quả là, Suzume-san bị bắt cóc.</Text>
  <Text Key="1EB2BA5C_44510">À, đều là lỗi của ta... Ta sẽ chấp nhận mọi hình phạt sau!\nNhưng trước tiên, hãy giúp ta tìm tiểu thư!</Text>
  <Text Key="815BC279_44511">Làm ơn!</Text>
  <Text Key="CD53D8A2_44512">Thị trưởng, ngài sẽ không bỏ rơi Suzume, phải không...!?\nSuzume và Ryuuji đều không có lỗi!\nChính thành viên băng đảng đã làm việc hèn hạ này!</Text>
  <Text Key="E0B73069_44513">Ta muốn ngươi yên tâm, tất nhiên ta sẽ giúp đỡ.\nNếu có chuyện gì xảy ra,\nta sẽ không dám đối mặt với Saren-san.</Text>
  <Text Key="A85A46F4_44514">Ông già...</Text>
  <Text Key="1D5C4C6F_44515">Ngươi có cảm thấy đau khổ vì tình cảm với ngôi làng không?\nĐể nói rõ ràng, phán đoán của ngươi sai,\nnhưng lỗi thuộc về kẻ đe dọa ngươi.</Text>
  <Text Key="9246BAA8_44516">Cảm ơn, Trưởng làng...!\nNếu chúng ta tìm với một nhóm lớn, chắc chắn sẽ tìm thấy họ!</Text>
  <Text Key="5528B198_44517">Đúng vậy!\nTa phải giúp đỡ trước khi chuyện tồi tệ xảy ra với họ!</Text>
  <Text Key="7F5BA6A0_44518">Ta sẽ nhờ Nightmare giúp đỡ!\nTa sẽ giao việc tìm kiếm cho người khác,\nnhưng tốt nhất nên chuẩn bị phòng trường hợp!</Text>
  <Text Key="6419609A_44519">Ồ, vậy ta trông cậy vào ngươi đây. \nGiờ thì, các người, tìm Suzume-san! \nMang theo vũ khí, như cuốc hoặc liềm, nữa!</Text>
  <Text Key="0A57C0F8_44520">Chúng ta đi nữa!\nChúng ta có thể hoãn Lễ Hội Hoa một chút.\nChúng ta nhất định phải đưa Suzume-san về!</Text>
  <Text Key="F9E3F4C3_44521">Ồ!!</Text>
  <Text Key="2B336DDD_44522">Người dân làng</Text>
  <Text Key="1504D7DC_44523">Boss, người dân làng đã bắt đầu di chuyển.\nNhư dự đoán, dường như họ dự định tản ra để tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="8BBA8E17_44524">Thành viên băng đảng 1</Text>
  <Text Key="13D698C8_44525">Hiện tại, dường như có một số đứa trẻ đến làm khách lẫn trong đó...</Text>
  <Text Key="1DE621E7_44526">Bây giờ chỉ còn là vấn đề số lượng chúng ta đã chuẩn bị tốt cho chuyện như thế này.\nXử lý chúng theo cách tương tự như người dân làng.\nTuy nhiên, không được giết trưởng làng hay Ryuuji, đưa họ đến đây.</Text>
  <Text Key="333C2D67_44527">Ta muốn xác nhận nơi ẩn náu của tài sản làng\nvà chúng ta cần giải quyết với Ryuuji.\n... Ngươi không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="57DA499A_44528">Cánh hoa của cây quái vật ngươi nhắc đến dường như dẫn về phía rừng.</Text>
  <Text Key="CB27F0CA_44529">Chắc chắn, Suzume-san được giấu sâu trong rừng!\nNếu cô ấy ở trong làng, cô ấy sẽ bị phát hiện ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="23C772FA_44530">Nhưng cuối cùng, chúng lại để lại cánh hoa và sơ suất.\nBăng đảng này vụng về như Suzume.</Text>
  <Text Key="1DC766C6_44531">Cô bé,\nngươi không nên chế giễu người lớn nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="5C24BF73_44532">Đặc biệt là người lớn có vũ khí.</Text>
  <Text Key="4029387F_44533">Các ngươi khốn kiếp!\nTất cả các ngươi...!</Text>
  <Text Key="A5313C6B_44534">Làm ơn dừng lại! \nLý do những người này ra ngoài là vì\nhọ phát hiện ra chúng ta đang tìm họ!</Text>
  <Text Key="5A761E96_44535">Suzume-chan có thể đang gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="AE5809F3_44536">Chúng ta không còn lựa chọn, chia thành hai nhóm!\nChúng ta sẽ tự xử lý mấy tên này!\nCác người nhanh lên và tìm Suzume-chan!</Text>
  <Text Key="BC693BE8_44537">"Dù chúng đang cố tỏ ra ngầu,\nchúng chỉ là nghiệp dư khi đánh nhau, phải không?"</Text>
  <Text Key="46A7BC96_44538">Ta cũng sẽ ở lại và chiến đấu! \nTa lo lắng cho Suzume,\nnhưng ta biết ta có thể giao phó cho Onii-chan và ngươi!</Text>
  <Text Key="C7E0E3BF_44539">Xin lỗi, Ayane-san!\nGiao việc này cho chúng tôi, chúng tôi đi trước!</Text>
  <Text Key="99A1B960_44540">Ta sẽ trả ơn, hãy đảm bảo các người an toàn!</Text>
  <Text Key="929DB8C3_44541">Để một đứa trẻ xử lý và cố bỏ chạy,\nnhìn như ngươi đã sa cấp nhiều, Ryuuji!\nNgươi nghĩ ta sẽ để ngươi đi dễ dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="02013D16_44542">Puukichi～......Toàn lực!!</Text>
  <Text Key="ED6F9F32_44543">Uỵch!?</Text>
  <Text Key="DC381FE8_44544">Cái gì, cô gái này là sao!?\nChẳng lẽ đây chỉ là trò đánh số lượng đơn giản!?</Text>
  <Text Key="72AB9B81_44545">Ông,\nông không nên chế giễu trẻ con nhiều như vậy, được chứ?</Text>
  <Text Key="A9981E27_44546">"Đặc biệt là, một đứa trẻ có búa khổng lồ!"</Text>
  <Text Key="9D3E328D_44547">*Thở dốc*... *thở dốc*...! \nChúng ta phải tìm Suzume-san nhanh lên...!</Text>
  <Text Key="6890C121_44548">Khốn, giá như ta đã nhờ giúp đỡ sớm hơn...!</Text>
  <Text Key="164D0258_44549">Chúng ta sẽ suy ngẫm về chuyện này sau!</Text>
