  <Text Key="11786184_20900">À! Đúng rồi!</Text>
  <Text Key="F0C8846E_20901">Một lần nữa! Một lần nữa! Một lần nữa!</Text>
  <Text Key="6519CA2D_20902">Cảm ơn nhiều lắm! Đúng rồi, mọi người chưa thể kết thúc được, phải không? Nhưng, giờ tôi phải quay về lâu đài rồi!</Text>
  <Text Key="B94E481B_20903">Ehh~! Cậu vừa mới đến thôi mà!</Text>
  <Text Key="D45F0798_20904">Nhưng! Ngay cả khi tôi không có mặt, học viện này vẫn có thần tượng tuyệt vời nhất, đúng không?</Text>
  <Text Key="42695E6A_20905">Thần tượng?</Text>
  <Text Key="FD6E35F7_20906">Thật sự có sao? Tại sao cô ấy đột nhiên nói như vậy? Có phải thần tượng chính hay gì đó?</Text>
  <Text Key="86B935DF_20907">Vì vậy, thay tôi, tôi đang gọi những cô gái sẽ tiếp tục buổi biểu diễn cho tôi! Nàoー! Mọi người đều yêu Friendship Clubー!</Text>
  <Text Key="39836EB7_20908">Hả?</Text>
  <Text Key="921FBDE5_20909">Gì...!?</Text>
  <Text Key="649AA64E_20910">À, xin lỗi, Nozomi-san...! Thật là phiền phức, cô đang làm điều không nằm trong kịch bản...</Text>
  <Text Key="36033C96_20911">Xin lỗi! Chỉ một chút thôi!</Text>
  <Text Key="DB6C03AA_20912">D-Dễ thương... Trong lòng bàn tay mình!</Text>
  <Text Key="79E5B453_20913">Có ai từ Friendship Club ở đây không? Xin hãy lên sân khấu! Đây là yêu cầu đặc biệt từ Nozomi!</Text>
  <Text Key="7CE81A5D_20914">Tôi là một thần tượng. Tôi không thể thỏa hiệp với màn trình diễn của mình.</Text>
  <Text Key="1BE9A92F_20915">Vì vậy, tất cả các cô phải bảo vệ vị trí của mình bằng sức mạnh riêng. Tôi chỉ có thể giúp đến mức này... cố gắng lên.</Text>
  <Text Key="34C6E400_20916">Nozomin đang nhìn chúng ta với ánh mắt như thể nói "cố gắng lên", nhưng chuyện gì vậy? Đột nhiên bị nhìn chằm chằm một cách nghiêm túc khá là kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="98137B36_20917">Và chuyện "lên sân khấu" là sao? Sau một màn trình diễn chuyên nghiệp và mãn nhãn, những người nghiệp dư như chúng ta có thể làm gì khi xuất hiện? Đúng không, Chieru?</Text>
  <Text Key="93DE5B5B_20918">Không, để chúng tôi làm.</Text>
  <Text Key="E8C79F55_20919">Hả? Tại sao? Chẳng lẽ đó không phải hành động xúc phạm một siêu thần tượng sao?</Text>
  <Text Key="4FC75464_20920">Cảm xúc của Nozomi và quyết tâm của Chieru đang xuyên thấu ngay đây. Nếu cậu nói không để thần tượng yêu thích của chúng ta trốn chạy, thì tôi sẽ không chạy nữa. Sẵn sàng bước ra với hết sức mình, tôi sẽ bước ra. Tôi chắc chắn sẽ bước ra.</Text>
  <Text Key="3EDEAFCE_20921">Trận đấu chưa kết thúc!</Text>
  <Text Key="EFB749FC_20922">Không, ngay cả cậu... Nào, đây không phải như thứ gì đó từ manga Shounen sôi nổi. Một cuộc ngược dòng lớn từ điểm này là không thực tế. Nào, Yuni-senpai, nói gì đi...</Text>
  <Text Key="3A3E441E_20923">Hoo hoo, đúng thật, cái này đang nóng lên rồi! Nỗ lực, tình bạn, chiến thắng! Vượt qua kẻ thù mạnh với sức mạnh của sự gắn bó! Thật sự, đây là vở kịch thanh xuân mà tôi khao khát!</Text>
  <Text Key="32AD5078_20924">Thôi nào, Senpai đôi khi cũng hơi điên một chút...</Text>
  <Text Key="458976E8_20925">Bây giờ, Yuni-senpai! Chloe! Incredible Sa- Chieru! Thời gian đang cạn kiệt, lên sân khấu nhanh lên!</Text>
  <Text Key="400EEE2E_20926">Đúng vậy! Nếu là tất cả mọi người từ Friendship Club, các cô có thể làm được!</Text>
  <Text Key="4447EE0D_20927">Friendship Club là tốt nhất! Chỉ Friendship Club mới có thể thắng!</Text>
  <Text Key="BD906A5F_20928">Friendship Club! Friendship Club!</Text>
  <Text Key="C6C73630_20929">Nhìn kìa, mọi người đang chờ đợi chúng ta! Đi thôi, Chloe-senpai!</Text>
  <Text Key="EC92549F_20930">Vâng, Chloe-kun, đi thôi! Nếu chúng ta nắm bắt được đà này, có thể vẫn còn cơ hội để lật ngược! Nói ngắn gọn, tôi muốn tiếp tục thanh xuân của mình!</Text>
  <Text Key="C1883B2F_20931">Khoan đã, lật ngược tình thế từ tình huống này khá là câu chuyện thuận tiện...</Text>
  <Text Key="914D7CC4_20932">...Ừ, có lẽ nó không hoàn toàn bất khả thi. Ừ, với mọi người ở đây, bất cứ điều gì cũng có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="137DE8F1_20933">Mọi người, cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="B88E125F_20934">*Thở dài*... Được rồi, tôi sẽ làm những gì tôi có thể.</Text>
  <Text Key="B9FBAC3D_20935">Ối trời!</Text>
  <Text Key="5D93320D_20936">Khoan...! Chúng tôi sẽ không cho phép hành vi liều lĩnh như vậy!</Text>
  <Text Key="979A4F0D_20937">Này... các cậu, tránh đường ra! Lịch trình, sắp xếp... trật tự bị phá vỡ! Tránh ra! Các cậu đang cản đường, tránh...</Text>
  <Text Key="7C03D7BF_20938">...Ái chà!</Text>
  <Text Key="DEA704D4_20939">Ái, mũi tôi... Này, ai vừa đụng khuỷu tay vào tôi?</Text>
  <Text Key="D09AADA0_20940">Có gì đó đánh tôi sao? Thôi kệ, Friendship Club! Friendship Club!</Text>
  <Text Key="2CAEC9EA_20941">Ôi trời, cái này khó chịu quá... Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="49887E3D_20942">Tôi gọi Carmina vì muốn gặp Chika-chan, nhưng chỉ có Nozomin đến... Ôi, chảy máu cam...</Text>
  <Text Key="A254EC8F_20943">Cô có sao không, Sister Maria?</Text>
  <Text Key="7EDC4366_20944">Làm tốt nhiệm vụ rồi. Cô thực sự đang hoàn thành trách nhiệm được giao.</Text>
  <Text Key="5CAA2125_20945">Tuy nhiên, hôm nay là lễ hội hàng năm. Mọi người đều muốn thư giãn dù chỉ một chút trong ngày như thế này. Liệu có đủ để cô trở nên "đầy đủ" trong ngày như thế này không?</Text>
  <Text Key="F6F2D0D9_20946">Cô đang nói những điều ngốc nghếch gì? Chính sự thiếu nghiêm túc này đã dẫn đến kết quả hiện tại... À, thôi kệ, tôi mệt rồi.</Text>
  <Text Key="3C84D575_20947">Sister, cô đã hỏi tôi trước đó. Tại sao cô cứ tha thứ cho những người đó?</Text>
  <Text Key="5B2D12A7_20948">Khi tôi già đi, tôi đã học được điều gì đó từ họ. Đó là... sự rực rỡ của tuổi trẻ, ánh sáng lóa chói của nó.</Text>
  <Text Key="15968A13_20949">...Cô đang nói về cái gì vậy?</Text>
