  <Text Key="95CC9237_58050">Sao... sao thế?! Đột nhiên khóc òa như vậy... Đừng bảo em bị thương chỗ nào đó chứ?</Text>
  <Text Key="6037AA50_58051">...Không, không sao đâu... Iroha chỉ... không có bạn nào...</Text>
  <Text Key="EDB61904_58052">Iroha chỉ không có bạn nào chơi bóng chuyền với mình thôi... Ư ư... hức ư... ư ư ư.</Text>
  <Text Key="BD7A21ED_58053">V-Vậy sao... em không giống người không có bạn lắm. ...Được rồi, chị sẽ chơi với em một chút... chơi bóng chuyền. Các cô cũng chơi với em một chút được chứ?</Text>
  <Text Key="A20667D8_58054">...Tôi cảm thấy như mình bị lôi vào một vụ lừa đảo khủng khiếp, nhưng... Thôi, nếu chỉ một chút thì được.</Text>
  <Text Key="6068984D_58055">Thật sao?! Yaaay!! Đi thôi nào!!!</Text>
  <Text Key="8B1311BF_58056">Ahaha, đến lượt cô rồi, Chị Cá!</Text>
  <Text Key="B3C092B8_58057">À, tạm dừng một chút. Phew... Mệt hơn mình tưởng nhiều. Nhưng dù sao thì, trẻ con thật sự có nhiều sức khỏe đến thế ư...?</Text>
  <Text Key="EEDC9196_58058">*thở dốc*... Không, cô bé này... rõ ràng không bình thường...</Text>
  <Text Key="C616C25B_58059">Được rồi, Chị Nơ, đến lượt cô rồi!!</Text>
  <Text Key="6C1981BB_58060">Iroha-chan! Về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="F51C44EB_58061">À, mọi người! Vâng!</Text>
  <Text Key="285EA395_58062">...? Này, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="4E15C10D_58063">...Hả? Tất cả các cô... là bạn của Iroha? Nhưng... cô bé vừa nói là không có bạn nào mà...</Text>
  <Text Key="247100E4_58064">Ahaha! Iroha-chan làm sao có thể không có bạn được! Nếu phải nói thì cô ấy có nhiều bạn nhất! Cô ấy là bạn của tất cả các bạn học sinh trong trường mình!</Text>
  <Text Key="0DC14E08_58065">Mọi người... Tất cả các bạn nam và nữ từ lớp một đến lớp sáu... và các cô nói là cô ấy còn là bạn của những con thỏ, rùa và gà mà các cô đang nuôi nữa? ...Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A830DFA7_58066">Hả? Iroha-chan có nói thế mà, phải không? Rằng cô ấy không có bạn nào - chơi bóng chuyền - cùng.</Text>
  <Text Key="8B5C3A2A_58067">Ahaha. Iroha-chan chơi bóng chuyền giỏi quá, không ai là đối thủ của cô ấy cả. Chính vì vậy nên không ai thực sự muốn chơi với cô ấy.</Text>
  <Text Key="30375603_58068">...Vậy thì, những giọt nước mắt kia là vì sao?</Text>
  <Text Key="5033353E_58069">Ufu, Iroha đúng là một diễn viên kịch lắm, phải không♪</Text>
  <Text Key="33BBCA15_58070">...Huuuuh?</Text>
  <Text Key="00BA7549_58071">Mặc dù Ruka và Eriko hoàn toàn bị lừa bởi kỹ năng diễn xuất của Iroha, nhưng vì một lý do nào đó họ cảm thấy rằng kỹ năng diễn xuất đó sẽ hữu ích trong tương lai xa.</Text>
  <Text Key="7DB0CD3E_58072">Whoaaa! Cua ĐẬU!! Mực khô thật sự là mồi câu tốt nhất!</Text>
  <Text Key="6AAE87BF_58073">Nhìn kìa, Sono-chan! Iroha... bắt được một con cua đậu!!</Text>
  <Text Key="742CD2D9_58074">Uwaah, em thật sự bắt con đó bằng tay à...? ...Không, nó đáng sợ, rất đáng sợ. Đừng mang nó lại đây.</Text>
  <Text Key="5FA2C5F0_58075">Toh, giờ khuyến mãi theo giờ ở siêu thị địa phương sắp bắt đầu. Nhanh lên Iroha, đến lúc về rồi. Thả con cua đi.</Text>
  <Text Key="75954BE3_58076">Được rồiiii! Gặp lại sau nha, cua đậ... Hm? Cái gì đây? Một chai?</Text>
  <Text Key="8CFE2476_58077">Ahhh, nấu cơm tối nay chán quá. Này, Iroha... ăn đồ thừa của bữa trưa cho tối được chứ, phải không? ...Khoan, ối. Lần này em nhặt được cái gì nữa đây?</Text>
  <Text Key="31746F1B_58078">Nhìn kìa, nhìn kìa! Cái này vừa trôi qua! Này, này, đây là... thư trong chai, đúng không!? Wow, siêu ngầu, chưa bao giờ thấy cái này trước đây! Em muốn đọc!</Text>
  <Text Key="E7632F35_58079">Đừng nói muốn đọc... mà đã tự mở ra rồi. Hah... Khoan, đây là tiếng Anh à?</Text>
  <Text Key="79A5A122_58080">Hả? Nó trôi từ nước ngoài đến đây à!? Tuyệt vời! Đây là... giao lưu văn hóa quốc tế!!</Text>
  <Text Key="CAC0D8F2_58081">Không, không thể nào. Đây là con sông. Dù có đến từ thượng nguồn thì vẫn là Nhật Bản. ...Dù sao thì, tôi cũng hơi tò mò rồi.</Text>
  <Text Key="2DFBEBDB_58082">Sono-chan, em hiểu tiếng Anh chứ!? Iroha hiểu! EM BAO NHIÊU TUỔI?</Text>
  <Text Key="2E4E7617_58083">Tại sao hỏi tuổi tôi? Muốn gây sự hả? Thật sự, tôi nói tiếng Anh dễ dàng lắm. Bằng cách dùng ứng dụng dịch này, ấy mà. ...Mmm, để xem...</Text>
  <Text Key="7DA76CF2_58084">...Thưa người. Hoàng tử định mệnh mà em chưa từng gặp.</Text>
  <Text Key="5F45304F_58085">À, Hoàng tử Định Mệnh của em. Em đang ở đây. Dù chưa từng gặp mặt, em luôn thấy khuôn mặt người trong giấc mơ. Em chắc chắn rằng em cũng đang mỉm cười trong giấc mơ của người.</Text>
  <Text Key="705DA3CE_58086">Đôi mắt, những chiếc mi. Những ngón tay thon nhọn sẽ nhẹ nhàng chạm vào em. Chỉ nghĩ đến thôi tim em đã đập thình thịch rồi.</Text>
  <Text Key="6564F663_58087">À, Hoàng tử Định Mệnh của em, em đang ở đây. Hãy tìm em, bắt em. Em luôn mơ về ngày đó. Một ngày nào đó, chắc chắn... "GIẤC MƠ SẼ THÀNH HIỆN THỰC".</Text>
  <Text Key="F80B3E45_58088">Từ: Amasaka Louise Mari...</Text>
  <Text Key="3CF49260_58089">.........Hả?</Text>
  <Text Key="7421993B_58090">Khoan, khoan, khoan, khoan, khoan, KHOAAAAAAAAANNNN!!!!!</Text>
  <Text Key="E958D843_58091">Cái gì... Hãy trả lại cho tôi! Trời ơi... Tại sao nó lại bị tìm thấy trước khi kịp đến biển?!!</Text>
  <Text Key="AC694411_58092">Ư-Ư ừ... Bức thư này... cô có đọc nó chứ?</Text>
  <Text Key="78443785_58093">Rất vui được gặp cô, Mari-chan. Tôi là Hoàng tử Định Mệnh của cô.</Text>
  <Text Key="9D257BBF_58094">KHÔNG CHỈ ĐỌC ĐÃ LÀM THÊM ĐỐI VỚI TÔI!!</Text>
  <Text Key="90C1F1B1_58095">Ahhh, sao đó, xin lỗi. Chúng tôi không có ý xấu gì, nên hãy tha thứ cho chúng tôi. ...Khoan, cô là Amasaka-san, người mới chuyển đến nhà bên cạnh, phải không?</Text>
  <Text Key="0CE09BC2_58096">Cái gì... Nghĩ lại thì, tôi nhớ đã thấy hai người trước đây. Hả...? Vậy hàng xóm của tôi đã đọc bức thư đó?! Chán quá...!!</Text>
  <Text Key="58591A27_58097">Woooow, Onee-san chính là Mari-chan mà tôi đã nghe nói nhiều lăm?! Một cô gái bán thân lai Nhật siêu xinh đẹp... chị đúng như lời đồn!</Text>
  <Text Key="7241DF10_58098">...Hả? Có lời đồn như vậy ư? Nói rằng tôi đẹp... Hehehe♪</Text>
  <Text Key="5D7370B7_58099">Cô ấy vượt qua tất cả quá nhanh... Cảm giác như cô ấy đã quên đi quá khứ đen tối của việc viết một bài thơ nhàm chán bị phát hiện.</Text>
