  <Text Key="5791CFBF_132800">Tôi nghĩ chúng ta đã đi đủ xa rồi.\nTôi vẫn không thể tin được rằng cuối cùng vẫn có quái vật...\nĐiều đó thật sốc!</Text>
  <Text Key="E3475A25_132801">Nhưng... Tôi cũng không nghĩ rằng anh sẽ ôm tôi như một công chúa...\nĐiều đó khiến trái tim tôi đập nhanh hơn bất cứ điều gì!\nĐôi khi anh có thể táo bạo thật, Onii-chan...</Text>
  <Text Key="FBE3B05C_132802">Nằm trong vòng tay anh như thế này cảm thấy thật ấm áp và dễ chịu...\nTôi muốn ở lại đây mãi mãi...</Text>
  <Text Key="86B32D98_132803">Hả...? Anh nghĩ hai người đó đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="971DAE38_132804">Lang thang như thế ở nơi công cộng...\nThật sự, giới trẻ ngày nay!</Text>
  <Text Key="F49D0288_132805">Nhiều người xem lạ lùng đã hiểu nhầm về Onii-chan và Akari vào ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="3047E791_132806">Female Guest 1</Text>
  <Text Key="094346B6_132807">Female Guest 2</Text>
  <Text Key="C1039612_132808">{playername} và Akari cùng nhau vào hang để lấy một viên đá ma thuật. Khi gặp phải quái vật, Akari hoảng loạn. {playername} đã ôm cô ấy chạy, và Akari tin tưởng {playername} sẽ bảo vệ cô ấy an toàn.</Text>
  <Text Key="B1680B56_132809">Hôm nay, {playername} đã đồng ý đi mua sắm cùng Akari.</Text>
  <Text Key="8A43426B_132810">Ồ, Onii-chan, anh đến sớm quá!\nEm không để anh chờ lâu đúng không?</Text>
  <Text Key="30C1C5B3_132811">Anh cũng vừa mới đến thôi?\nThật là hoàn hảo!\nVậy thì, chúng ta đi thôi?</Text>
  <Text Key="270B94D8_132812">Anh hỏi chúng ta sẽ mua gì à?\nThực ra... Hãy để đó là một bí mật cho đến khi chúng ta đến nơi!\nCửa hàng ở phía này.</Text>
  <Text Key="8C0F3ADB_132813">Eheheh...\nĐây là lần đầu tiên chúng ta đi chơi như thế này, phải không?\nThật là thú vị, anh không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="DE25BB12_132814">Ồ, đây là cửa hàng em muốn.\nCửa hàng ngay đây!</Text>
  <Text Key="87903BC7_132815">Đúng rồi, đây là cửa hàng đồ lót!\nMấy hôm trước, chiếc quần tất yêu thích của em bị rách...\nNên em hy vọng mua một chiếc mới thay thế!</Text>
  <Text Key="CAC2F3F9_132816">Và nếu em mua một chiếc mới,\nem nghĩ nên lấy ý kiến thứ hai về cái nào dễ thương nhất!\nHãy cho em biết ý kiến thật của anh, được chứ?</Text>
  <Text Key="F575E1BF_132817">Hả? Ừ, cửa hàng này chỉ bán đồ lót nữ...\nNhưng đừng lo, anh sẽ ổn miễn là ở cùng em!</Text>
  <Text Key="E8944B09_132818">Đi thôi, chúng ta vào đi! Em cần nghe ý kiến chân thành của anh,\nđừng ngại ngùng với em!</Text>
  <Text Key="1485AD3E_132819">Ối dào! Nhìn xem có đủ loại!</Text>
  <Text Key="3706A66F_132820">Nhìn xem, Onii-chan... Những chiếc đó gần như trong suốt!\nChúng không dễ thương sao?</Text>
  <Text Key="349A0BA1_132821">Hay là... những chiếc buộc hai bên bằng nơ?\nChúng có hợp gu của anh hơn không?</Text>
  <Text Key="05D1EACE_132822">Thế nào, Onii-chan?\nAnh nghĩ cái nào dễ thương hơn?</Text>
  <Text Key="ADF072A6_132823">Hai cái đều quá gợi cảm...? Ồ, đừng ngốc thế!\nChúng dùng cho những dịp đặc biệt, anh biết mà?</Text>
  <Text Key="C1D1DC5B_132824">Không phải ngày nào cũng có cơ hội hỏi ý kiến anh,\n nên em muốn chọn một chiếc đặc biệt!</Text>
  <Text Key="228F99A3_132825">Thôi nào, Onii-chan!\nCái nào dễ thương hơn, chiếc trong suốt,\nhay chiếc có nơ?</Text>
  <Text Key="4432E48F_132826">Chiếc trong suốt.</Text>
  <Text Key="802A668B_132827">Chiếc có nơ.</Text>
  <Text Key="AED2749C_132828">Mặc quần trong suốt như vậy,\nOnii-chan thật là nghịch ngợm!</Text>
  <Text Key="83EEF1CA_132829">Anh thích quần tất trông như sắp tuột xuống, hả?\nCó lẽ anh hoang dã hơn em tưởng...</Text>
  <Text Key="17EBEF07_132830">Hee hee, em chỉ đùa thôi.\nAnh đã đủ can đảm chọn chúng cho em,\n nên em sẽ đi thử ngay.</Text>
  <Text Key="DAA11C63_132831">Anh không bao giờ biết chúng trông dễ thương thế nào\ncho đến khi thực sự mặc chúng, anh biết mà?\nSau khi em thay đồ, em sẽ hỏi ý kiến anh!</Text>
  <Text Key="FC78E3B6_132832">Eeeek!\nSao có thằng bé lảng vảng trong cửa hàng?!\nNó có thể là kẻ biến thái không?!</Text>
  <Text Key="CB014D2F_132833">Nó chắc chắn là kẻ săn mồi!\nAi đó! Gọi Caon đến giúp!</Text>
  <Text Key="84E1A948_132834">Này, Onii-chan! Em đã thử xong rồi!\nEm biết em có thể tin tưởng anh! Chúng thật là...</Text>
  <Text Key="5D991B70_132835">Hả? Onii-chan...?\nOnii-chan, anh đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="2462C0DA_132836">Nhưng {playername} không thấy đâu cả,\n nên chuyến đi mua sắm kết thúc như vậy.</Text>
  <Text Key="0442D13C_132837">{playername} đến muộn cho cuộc hẹn, điều này làm Akari bực bội, khiến cô chạy đi vì bực tức. Tuy nhiên, họ gặp phải quái vật, đặt họ vào tình huống nguy hiểm. {playername} bảo vệ Akari, và họ làm lành.</Text>
  <Text Key="909F391E_132838">Hôm nay, Akari và {playername} đã sắp xếp để đi chơi cùng nhau,\nnhưng Akari đã đến điểm hẹn một chút sớm.</Text>
  <Text Key="14EEF954_132839">Em không thể chờ để dành thời gian chất lượng với Onii-chan!\nAi biết điều gì có thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="0BA83B5D_132840">Em đã làm hỏng lần trước, với toàn bộ sự cố đồ lót...\nNhưng miễn là em không đưa anh đến nơi như thế,\nlần này sẽ ổn thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="6480E6AF_132841">Không phải như chúng ta chưa từng đi chơi cùng nhau,\nnhưng đây là lần đầu tiên chúng ta gặp nhau chỉ để đi chơi.\nLần đầu tiên của em với Onii-chan... Em không thể chờ!</Text>
  <Text Key="C2C57DFE_132842">Em nên đưa anh đi đâu?\nEm tự hỏi anh sẽ thích những nơi như thế nào...</Text>
  <Text Key="6FB7E73E_132843">Ối... Em hy vọng anh sẽ sớm xuất hiện!</Text>
  <Text Key="8461E9E3_132844">...Hả?\nĐây là thời điểm chúng ta nói sẽ gặp nhau, đúng không?\nKhông thấy bóng dáng anh đâu cả...</Text>
  <Text Key="0E2C12A7_132845">Onii-chan không phải người hay đến muộn cho cuộc hẹn...\nNhưng chắc mọi người đôi khi cũng sai sót!\nEm sẽ chờ thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="B6CE6BBA_132846">Anh vẫn chưa đến đây...\nĐã lâu quá thời điểm chúng ta nói sẽ gặp nhau...</Text>
  <Text Key="8E06A9F5_132847">Em không thể tưởng tượng được anh sẽ đơn giản hủy cuộc hẹn\nmà không thậm chí gửi tin nhắn...</Text>
  <Text Key="BCFF9304_132848">C-có thể\nđiều gì nghiêm trọng đã xảy ra với anh?!\nAnh có thể đang gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="6F1F8006_132849">Hả...? Onii-chan?\nAnh ổn không?!</Text>
