  <Text Key="9498B199_50800">Một ấn tượng độc nhất... nhưng mùi thật sự rất tuyệt. ...Đó rồi, nếu chúng ta bán nó như một loại nước hoa đặc biệt thương hiệu Nozomi... hehehe</Text>
  <Text Key="94ADF270_50801">Ehehe. Giờ mình đã có thể để lại những gì mình học được ở đây và cũng là đỉnh cao của tình trạng này. ...Mình không còn hối tiếc gì nữa.</Text>
  <Text Key="CCE477F8_50802">...Vậy mình sẽ uống liều thuốc kỳ diệu cho sự ám ảnh mùi của mình.</Text>
  <Text Key="A4EDCC67_50803">...Ực.</Text>
  <Text Key="B5B4F4B9_50804">*hít hít*... Ừ, mình nghĩ nó đang khá lên...! Nhưng giờ mình còn nhận thức rõ hơn, mình nghĩ mình vẫn thích mùi của bạn sau cùng...</Text>
  <Text Key="2DDBE8C5_50805">K-KHÔNG ĐƯỢC VÔ SỈ!!</Text>
  <Text Key="B1551620_50806">...Lou-chan, thực sự cảm ơn rất nhiều. Giờ tất cả fan của mình sẽ không biết mình có thể xấu hổ đến mức nào.</Text>
  <Text Key="7D3EA5B1_50807">Mình-mình vui. ...Nhưng mình không nghĩ bạn thực sự cần phải lo lắng về điều đó.</Text>
  <Text Key="C48B2E73_50808">Ngay cả khi bạn có một vài khuyết điểm, điều đó vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="133FA79A_50809">Sự ám ảnh mùi của bạn giống như 'điểm kỳ lạ' có trong nước hoa mới này.</Text>
  <Text Key="4A7D9F8B_50810">Đ-Điều mình sắp nói là một lời nói dối rõ ràng, nhưng vẫn hãy chú ý...! Nozomi, bạn dễ thương, vui vẻ, ngây thơ và trung thực... Bạn có quá nhiều điểm tốt đến mức gây bực bội. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="BE9596F4_50811">Tuy nhiên, một người chỉ toàn điểm tốt sẽ chẳng vui chút nào.</Text>
  <Text Key="F9113808_50812">Đó là lý do tại sao bạn không nên xấu hổ vì có một chút kỳ lạ trong con người mình, điều đó thật tuyệt. Điều đó sẽ làm nổi bật những điểm tốt của bạn hơn. ...Nhớ rằng đây là lời nói dối, nhưng đừng quên.</Text>
  <Text Key="1EE2B0D1_50813">Đó là một điều hay để nói. Sự ám ảnh mùi chắc chắn là 'điểm kỳ lạ' giúp tôn lên những điểm tốt của Nozomi-chan.</Text>
  <Text Key="705737EE_50814">Ừ!! Hít hít chế độ vô sỉ Nozomi-chan cũng rất đáng yêu và hài hước!</Text>
  <Text Key="3CD32318_50815">Mọi người... Hehehe♪</Text>
  <Text Key="A412516B_50816">Vậy thì mình đoán xu hướng ảo tưởng của Lou-chan cũng là 'điểm kỳ lạ' của cô ấy, đúng không♪</Text>
  <Text Key="ABFFCB83_50817">Sao?!</Text>
  <Text Key="6E9C1700_50818">Ngoài ra, miệng lưỡi thô tục, tính dễ bị cuốn theo, thiếu nhiệt tình, bướng bỉnh, hay thay đổi, yếu đuối vào buổi sáng, và xu hướng rất chủ quan tất cả đều là 'điểm kỳ lạ' của Lou-chan♪</Text>
  <Text Key="26796D23_50819">KHOAN, KHÔNG PHẢI QUÁ NHIỀU ĐIỂM KỲ LẠ SAO?!</Text>
  <Text Key="A8E80E6D_50820">Fufu. Nhưng còn có cả một lượng lớn điểm tốt ở bạn, đó là lý do tại sao bạn lại quyến rũ như vậy, Lou-chan.</Text>
  <Text Key="4A0D56EF_50821">ĐÓ LÀ LỜI CẦU HÔN!!?</Text>
  <Text Key="C7D16E26_50822">Ối dào! Cô ấy đỏ mặt và ngã gục?!</Text>
  <Text Key="E20BB6EA_50823">Có vẻ như cô ấy đã để lộ một trong những 'điểm kỳ lạ' của mình nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="E4CE42A0_50824">...Thôi nào, hôm nay là ngày chúng ta tạm biệt Nozomi-chan, nhưng chúng ta vẫn còn cứng đầu như vậy. Hehe... Có lẽ đó là bản chất của chúng ta.</Text>
  <Text Key="6073ACA4_50825">Đúng! Vậy hãy làm điều này một lần nữa!</Text>
  <Text Key="7D5D0DFA_50826">Mọi người từ Hội Đồng Alchemy Alkes! Cảm ơn rất nhiều vì tất cả những gì các bạn đã làm cho mình cho đến hôm nay!</Text>
  <Text Key="81F094BE_50827">Vì vậy, cuộc đời của Nozomi với tư cách một nhà giả kim đã kết thúc...</Text>
  <Text Key="A18451C0_50828">Bạn không uống liều thuốc đặc biệt đó sao?</Text>
  <Text Key="F978D30C_50829">Nó không thuyết phục bạn sao?</Text>
  <Text Key="6EBFFA43_50830">Mình tự hỏi liệu chúng ta có ổn không...?</Text>
  <Text Key="0386D099_50831">Khoan! Con Rắn Độc là...!</Text>
  <Text Key="6914B066_50832">Nozomi, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="2D2BDB1C_50833">Lou-chan là một cô gái đáng yêu!</Text>
  <Text Key="3D985D24_50834">Đã được một tháng kể từ khi Nozomi rời Hội Đồng Alchemy Alkes. Trong phòng thí nghiệm giả kim của guild, Louise Marie đang đứng trước nồi giả kim như thường lệ.</Text>
  <Text Key="D650148B_50835">Lou-chan, cậu đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="9DF7BDFE_50836">Vâng, có 10 cái ở kia. Iroha-chan đã dán nhãn chúng rồi.</Text>
  <Text Key="58254DF9_50837">Không, 10 là không đủ. Với tốc độ này, chúng ta sẽ bán được ít nhất 50 cái nữa trước cuối ngày...</Text>
  <Text Key="5DCEB441_50838">Thật sao? ...Thôi nào, thứ này bán QUÁ chắc.</Text>
  <Text Key="B1B35184_50839">*thở dài* Đây là vì Nozomi xảo quyệt đã làm một trò như vậy trong cuộc phỏng vấn đó cho chúng ta...!</Text>
  <Text Key="E88F1A37_50840">Ehehe, chúng ta được đặc biệt trên tạp chí idol cho Carmina, đúng không?♪ Iroha đã ghi nhớ tất cả các bài phỏng vấn của Nozomi!</Text>
  <Text Key="60645AAB_50841">Này, Lou-chan! Hãy giả vờ và diễn lại cuộc phỏng vấn đó! Iroha sẽ đóng vai Nozomi-chan, tất nhiên, còn Lou-chan sẽ là người phỏng vấn!</Text>
  <Text Key="071012C8_50842">Trò chơi mới này là sao vậy. Ý mình là, Lou-chan thậm chí còn chưa ghi nhớ vai người phỏng vấn từ đầu.</Text>
  <Text Key="BBE4DE8D_50843">"Bạn vô địch với tư cách một idol, Nozomi-san, nhưng bạn có tin rằng bạn có một số khuyết điểm trong con người mình?"</Text>
  <Text Key="3620C80B_50844">Bạn thực sự nhớ nó?</Text>
  <Text Key="169C9B98_50845">"Ehehe. Mình vinh dự khi được gọi là idol vô địch! (cười) Nhưng mình thực sự có rất nhiều khuyết điểm."</Text>
  <Text Key="E7F2D93F_50846">Không, cô ấy không có giọng nói trang trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="38971750_50847">"Eeehhh, có thật không?! Bạn có thể ít nhất nói cho tôi một khuyết điểm cụ thể của bạn không?! (Năn nỉ)"</Text>
  <Text Key="7054AB4B_50848">"Để mình suy nghĩ... Mình sẽ nói cho bạn một điều đặc biệt. ...Mình đã giữ bí mật cho đến bây giờ, nhưng sự thật là, mình... mình có sự ám ảnh cực độ với mùi...!"</Text>
  <Text Key="AFD524C2_50849">"Sự ám ảnh mùi...! C-Cái đó nghe thật bất ngờ..."</Text>
