  <Text Key="219F532B_49750">Một con rắn quỷ dữ ẩn nấp sâu trong hang động. Nó phun nọc độc tê liệt từ cái miệng khổng lồ đáng sợ, khiến con mồi lạc vào hang thân bất tỉnh rồi nuốt chửng.</Text>
  <Text Key="9C17D696_49751">Union Burst gây sát thương vật lý lên toàn bộ đối thủ. Nếu kẻ địch bất tỉnh, nó sẽ gây sát thương vật lý cực lớn. Sát thương từ kỹ năng này làm giảm mạnh hồi TP.</Text>
  <Text Key="046A640A_49752">Gây sát thương vật lý lên toàn bộ đối thủ, làm giảm mạnh tốc độ di chuyển của chúng. Ngoài ra, còn gây sát thương vật lý nhẹ và gây choáng cho đối thủ trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="6301AA49_49753">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch gần nhất và gây tê liệt.</Text>
  <Text Key="F5974275_49754">Hydra</Text>
  <Text Key="9B14824D_49755">Venom</Text>
  <Text Key="B197AC15_49756">Tasting</Text>
  <Text Key="F0EFA65A_49757">Union Burst gây Sát Thương Vật Lý lên toàn bộ đối thủ. Khi Tốc độ Di chuyển của kẻ địch bị giảm, nó gây Sát Thương Vật Lý. Khi kẻ địch bất tỉnh, nó gây Sát Thương Vật Lý. Sát thương từ kỹ năng này làm giảm mạnh hồi TP.</Text>
  <Text Key="0CE3560B_49758">Đây là chủ nhân của hang động này...!\n...Nhưng hình dạng nó khác với những con thường thấy trong sách mô tả quái vật.\nNhìn chung, nó hơi đen...!</Text>
  <Text Key="B9D79AE5_49759">Không chỉ hình dạng đâu, Rui-chan!\nNó chắc chắn mạnh hơn nhiều so với những con thường thấy...!\n...Mọi người, cố gắng hết sức nào...!</Text>
  <Text Key="058A6B42_49760">Không sao đâu, Nozomi-chan.\nVệ sĩ của chúng ta đánh kiếm đỉnh cao mà.</Text>
  <Text Key="F89BB24E_49761">Yees!\nIroha là mạnh nhất!</Text>
  <Text Key="F09A4D24_49762">Kishaaaa!!</Text>
  <Text Key="7A34F501_49763">──!!?</Text>
  <Text Key="235616F4_49764">Ừ... quái vật dừng chuyển động rồi!?</Text>
  <Text Key="0A28407C_49765">Như con ếch bị rắn nhìn chằm chằm, giờ là rắn bị Iroha nhìn chằm chằm ư? Nhưng đừng chủ quan.</Text>
  <Text Key="CD62EC52_49766">Hiểu rồi!!</Text>
  <Text Key="B311B981_49767">Đúng rồi, Iroha thắng!</Text>
  <Text Key="E1555901_49768">...Haha, cháu gái mình mạnh thật sự. Lo là liệu mình có thật sự huyết thống với nó không.</Text>
  <Text Key="494BEA9D_49769">Sao!? Nó vẫn chưa ngã!? Nó chạy vào sâu trong hang rồi!</Text>
  <Text Key="B89766BA_49770">Sao!? Bất công quá! Chờ đã!!</Text>
  <Text Key="895D9A4E_49771">À, Iroha-chan! ...Mọi người, đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="083C0D23_49772">...Ồ.\nBầu không khí rõ ràng khác rồi.</Text>
  <Text Key="CB9A3563_49773">Ừ... Cảm giác như có quái vật mạnh ẩn nấp khắp nơi... ngửi thấy mùi đó rồi.</Text>
  <Text Key="2BD57F02_49774">Nozomi-chan, cô còn biết đánh giá mức độ mạnh của quái vật qua mùi nữa hả!?\nTuyệt vời! Ngầu quá!\nRui-chan, pha cho Iroha một loại thuốc để trở thành người đam mê mùi hương đi!</Text>
  <Text Key="6BF04B95_49775">Không, đó không phải thuốc để trở thành người đam mê mùi hương đâu.\nHơn nữa, mùi Nozomi nhắc đến không phải mùi thật.\nĐó là một cách diễn đạt ẩn dụ như cảm nhận được sự hiện diện đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="D6ACD0A6_49776">Hít hít...!\nMọi người, mùi của một con thú dữ đang đến gần!</Text>
  <Text Key="AA7DD0D0_49777">À, vậy đúng là mùi thật...</Text>
  <Text Key="DF94E6BA_49778">Được rồi, chúng ta đã dồn nó vào góc!\nBắt đầu nào! Haa...\nWah!?</Text>
  <Text Key="C16E13AD_49779">...Ouch... Tôi bị trúng rồi.\nLúc nãy là sao vậy, chúng nó đang nhường chúng ta ư!?</Text>
  <Text Key="84F3D368_49780">Quái vật này mạnh hơn trước!?\nIroha-chan cô có ổn không──!?\nSono-san... ma lực đó...?</Text>
  <Text Key="FBCD97C5_49781">...Thường thì tôi luôn tiết kiệm năng lượng.\nCố gắng là mệt và phiền phức, nhưng...\nDù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="93D06DBB_49782">Tôi có thể im lặng khi cháu gái mình bị tấn công sao...!!</Text>
  <Text Key="DFE5AA59_49783">Dì Sono...!!</Text>
  <Text Key="7CDEA745_49784">...Chị lớn.</Text>
  <Text Key="06C746C3_49785">Cô không bỏ cuộc, nhỉ?\n...Được rồi, đi thôi!!</Text>
  <Text Key="F9878FCE_49786">Hah... hah... Nó lột da bao nhiêu lần nữa?\nVà mạnh lên mỗi lần. Bất công quá...</Text>
  <Text Key="ACD4A54F_49787">Phew, mệt rồi!\nIroha cũng cần nghỉ một chút!!</Text>
  <Text Key="A3213F04_49788">Sono-san...! Iroha-chan...!\nPhải làm sao đây, nếu cứ thế này...</Text>
  <Text Key="1486DDB5_49789">...Sao vậy, Nozomi.</Text>
  <Text Key="6B8511BC_49790">Nếu người hâm mộ thấy vẻ mặt đó, họ sẽ thất vọng đấy.\nNếu có thời gian than vãn, hãy đứng dậy nhanh lên.\n...Thần tượng và nhà giả kim thuật cũng vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="5E4128E3_49791">Những kẻ không bỏ cuộc mới là người chiến thắng cuối cùng.</Text>
  <Text Key="96538C1E_49792">...Đúng rồi!\nỪ, tôi sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="7E6C9E4E_49793">Đi thôi, chúng ta nhất định phải thắng!</Text>
  <Text Key="FFBD9CE0_49794">Vẫn đang lớn lên!</Text>
  <Text Key="EB3F62A0_49795">Được rồi...!\nLần này chắc chắn là chiến thắng hoàn hảo của chúng ta!</Text>
  <Text Key="87F54C36_49796">Chúng ta đi được đến đây là vì Louie ở bên cạnh tôi.\nCảm ơn, Louie♪</Text>
  <Text Key="3490287D_49797">Ugh, nụ cười thần tượng đó rực rỡ quá...!</Text>
  <Text Key="8F093606_49798">...Thôi, tôi thừa nhận một chút thôi.\nDù kỹ năng giả kim của cô vô vọng.</Text>
  <Text Key="FF42472E_49799">Đ-đó là thứ tôi sẽ không ngừng phát triển và cải thiện!\nVì vậy hãy tiếp tục hướng dẫn tôi, Thầy!</Text>
