  <Text Key="A9A2AF2A_78650">Hm...? Close...? Tôi không thấy được trừ khi tôi đến gần, phải không?\nNào, đừng chạy trốn♪</Text>
  <Text Key="7A224762_78651">Trán bạn chỉ hơi đỏ một chút~\nLàm nguội một chút là ổn thôi~</Text>
  <Text Key="F24A40E9_78652">Được rồi, chúng ta đi ra biển để làm nguội đi!\nTuyệt đối không phải vì tôi muốn bơi, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="63A3231E_78653">Nếu làm nguội rồi, bạn có thể tập luyện tinh thần nhiều hơn để làm ấm người lên~♪</Text>
  <Text Key="7DADBFFA_78654">Đẩy đến giới hạn!</Text>
  <Text Key="6F9DF960_78655">Kaori đã được làm ấm từ toàn bộ việc tập luyện tinh thần.\nCô ấy nghĩ rằng mình có thể nghiêm túc hơn, vì vậy cô ấy tưởng tượng ra những Majimun mạnh hơn để vượt qua giới hạn của bản thân và thử thách bản thân với những buổi tập luyện khắc nghiệt hơn.</Text>
  <Text Key="58C7E611_78656">Tôi đã khá ấm rồi~</Text>
  <Text Key="DEA06358_78657">Có lẽ đến lúc nghiêm túc hơn một chút~</Text>
  <Text Key="06CF7A36_78658">Tôi sẽ tưởng tượng ra những Majimun mạnh hơn,\nvà vượt qua giới hạn của mình~!</Text>
  <Text Key="8065F237_78659">Nào, cứ để tôi xem~!</Text>
  <Text Key="C40E9A4B_78660">Thứ thật sự là tốt nhất!</Text>
  <Text Key="BEA3233B_78661">Kaori đánh bại những Majimun mà cô ấy tưởng tượng sẽ mạnh hơn nữa. Cô ấy nói rằng mình vẫn có thể nhắm cao hơn, vì vậy cô ấy nằm xuống bãi biển để nghỉ ngơi. Sử dụng đầu gối của $1 làm gối, Kaori mỉm cười và nói rằng thứ thật sự tốt hơn trí tưởng tượng của cô ấy.</Text>
  <Text Key="28737422_78662">Ryukyu-ken Around Shot!\n...T-Tôi thắng rồi!</Text>
  <Text Key="1194CB2B_78663">Mặc dù là tôi tự tưởng tượng ra, nhưng đó là một đối thủ khá đáng gờm~!</Text>
  <Text Key="EE13F2CA_78664">Aaaah.. Mệt mỏi quá~\nNhưng tôi vẫn có thể nhắm cao hơn~!</Text>
  <Text Key="3DF84BAF_78665">Trước mắt, tôi chỉ muốn nằm xuống bãi biển và nghỉ ngơi. Sẽ thật tuyệt nếu có một chiếc gối êm, nhưng tôi sẽ phải chịu đựng thôi~</Text>
  <Text Key="9E4505DE_78666">Hm? Có gì đó cảm giác.. thật mềm mại~ ...{playername}?\nTôi đang dùng đùi của {playername} làm gối~?</Text>
  <Text Key="F13B30A9_78667">Tôi không đang tưởng tượng ra chuyện này, phải không..?\nAha~, cảm giác thật tuyệt~, thứ thật sự thực sự là tốt nhất~♪</Text>
  <Text Key="9FB60DC9_78668">Kuuka the Whirling Wonder!\nSự khoái lạc tối thượng đã đến!\nKéo, bay, hành trình qua bầu trời!</Text>
  <Text Key="5A080075_78669">Kéo Kuuka và đưa cô ấy bay xa nhất có thể! Hãy mang đến sự khoái lạc cho cô ấy bằng mọi cách!</Text>
  <Text Key="78555DC3_78670">Kéo vào dây thắt lưng của Kuuka và đưa cô ấy bay!\nBạn sẽ nhận được phần thưởng dựa trên tổng quãng đường bay.\nHãy nhắm đến việc đưa cô ấy bay xa nhất có thể!</Text>
  <Text Key="049659C7_78671">Trong chuyến bay của cô ấy, mọi loại thảm họa đều có thể xảy ra.\nThưởng thức Kuuka rơi vào sự khoái lạc lộng lẫy!</Text>
  <Text Key="ACF26972_78672">Bạn có thể xem lại hiệu suất của mình trên màn hình kết quả.\nBạn cũng có thể xem lại nhiều lần tùy thích!\nHoặc tại sao không chia sẻ những sự cố thú vị nào bạn gặp phải?</Text>
  <Text Key="5CB290FB_78673">Ghi lại vào Ngày</Text>
  <Text Key="B29CBCAC_78674">Tổng Quãng Đường</Text>
  <Text Key="6BB152C2_78675">Thảm Họa Bất Thường</Text>
  <Text Key="2E59B8E7_78676">Chiều Cao Hiện Tại</Text>
  <Text Key="785B9A9F_78677">Quãng Đường Hiện Tại</Text>
  <Text Key="B481BA84_78678">Kỷ Lục Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="4A5AD5B6_78679">Gió Nhẹ</Text>
  <Text Key="2F59D9B9_78680">Cuồng Phong</Text>
  <Text Key="F75BC986_78681">Gió Lốc</Text>
  <Text Key="27BDD51E_78682">Thảm Họa Bất Thường</Text>
  <Text Key="7B3880BE_78683">Quãng Đường Đã Bay</Text>
  <Text Key="0D4ED44D_78684">Không Đo Được</Text>
  <Text Key="BA0E37E8_78685">Bạn có muốn thoát khỏi sự khoái lạc này không?</Text>
  <Text Key="5BD1FB4F_78686">Bỏ qua đoạn phát lại này?</Text>
  <Text Key="6A39E844_78687">[FF7C4E,D62146]Bỏ qua sẽ đưa bạn trở lại màn hình chính.[-]</Text>
  <Text Key="988015C5_78688">Đưa Kuuka bay tổng cộng 30,000 mét</Text>
  <Text Key="9CD2A549_78689">Một chiếc cúp quay quanh như con quay và được trao cho những người đã bay xa hơn vào bầu trời Oedo. Người ta nói rằng những trái tim vàng được dùng để ca ngợi lòng can đảm và tinh thần mạo hiểm mang lại từ hoàn cảnh cực đoan. Nó cũng rất nguy hiểm, vì vậy đừng làm bất cứ điều gì như thế!</Text>
  <Text Key="EE1D2347_78690">Đã Gặp Phải</Text>
  <Text Key="61C9C94E_78691">Đã Quay Hết</Text>
  <Text Key="E6838917_78692">Suối Phun</Text>
  <Text Key="08B38AAE_78693">Trong Giữa Các Ngôi Sao</Text>
  <Text Key="CFD96EFE_78694">Lốc Xoáy</Text>
  <Text Key="31428018_78695">Trượt Chuối</Text>
  <Text Key="D2D807BA_78696">Ninjutsu của Ninon</Text>
  <Text Key="6E33B097_78697">Nhảy Chuối</Text>
  <Text Key="6C530FA2_78698">Mưa Rào</Text>
  <Text Key="E7BE2795_78699">Gió Ngược</Text>
