  <Text Key="CF413BD3_8450">Dấu Hiệu Chữa Lành</Text>
  <Text Key="488023CE_8451">Hồi HP và TP một chút cho đồng đội gần nhất có HP thấp nhất. [Khi có Sweet Sanctuary] Hồi HP và TP cho đồng đội một chút.</Text>
  <Text Key="9F04334E_8452">Thời gian niệm: 1.7325s Nếu [Sweet Sanctuary] chưa kích hoạt: ►Hồi HP cho một đồng đội $1. ►Hồi TP cho một đồng đội $2.  Nếu [Sweet Sanctuary] đã kích hoạt: ►Hồi HP cho đồng đội $1. ►Hồi TP cho đồng đội $2.</Text>
  <Text Key="BB835179_8453">Phát Đơn Chân Thành</Text>
  <Text Key="4950BFAF_8454">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch đứng trước mặt và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút. [Khi có Sweet Sanctuary] Gây sát thương vật lý lớn hơn, giảm phòng thủ vật lý nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="5B16BD3A_8455">Thời gian niệm: 0.72s Nếu [Sweet Sanctuary] chưa kích hoạt: ►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch $3 trong 12s.  Nếu [Sweet Sanctuary] đã kích hoạt: ►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="AF44BD03_8456">Chị Lớn Tấm Lòng Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="CB21ECCD_8457">Chị Lớn Tấm Lòng Thuần Khiết+</Text>
  <Text Key="B474FD05_8458">Dấu Hiệu Chữa Lành+</Text>
  <Text Key="2683321B_8459">Hồi HP và TP một chút cho đồng đội gần nhất có HP thấp nhất. [Khi có Sweet Sanctuary] Hồi HP và TP cho đồng đội một chút và tăng tấn công vật lý lớn.</Text>
  <Text Key="2853D6AF_8460">Thời gian niệm: 1.7325s Nếu [Sweet Sanctuary] chưa kích hoạt: ►Hồi HP cho một đồng đội $1. ►Hồi TP cho một đồng đội $2.  Nếu [Sweet Sanctuary] đã kích hoạt: ►Hồi HP cho đồng đội $1. ►Hồi TP cho đồng đội $2. ►Tăng tấn công vật lý cho đồng đội $3.</Text>
  <Text Key="A1DC7EA1_8461">Phát Đơn Chân Thành+</Text>
  <Text Key="E6B0C666_8462">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch, giảm nhẹ phòng thủ vật lý. [Khi có Sweet Sanctuary] Gây sát thương vật lý lớn, giảm mạnh phòng thủ vật lý. Đồng thời, tăng mạnh tấn công vật lý cho đồng đội, ban phục hồi HP và TP nhỏ cho đồng đội. Thời gian hiệu lực mọi kỹ năng là 18s.</Text>
  <Text Key="1A85703A_8463">Nếu [Sweet Sanctuary] chưa kích hoạt: ►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch $3.  Nếu [Sweet Sanctuary] đã kích hoạt: ►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch $4. ►Tăng tấn công vật lý cho đồng đội $5. ►Hồi HP cho đồng đội $6/giây. ►Hồi TP cho đồng đội $7/giây.</Text>
  <Text Key="85E8812F_8464">Trái Tim Trang Trí</Text>
  <Text Key="E1231F88_8465">Tạp Dụng Của Chị Lớn Dễ Thương</Text>
  <Text Key="A9479972_8466">Biển Cực Tây</Text>
  <Text Key="3AA807FB_8467">Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch một lượng lớn và gây sát thương ma thuật nặng. Khi kẻ địch có phòng thủ ma thuật thấp nhất đạt 80 ngăn [Kiệt Sức]: tăng mạnh tấn công ma thuật cho tất cả đồng đội, tăng nhẹ sát thương phép ma thuật, và gây thêm sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch có phòng thủ ma thuật thấp nhất.</Text>
  <Text Key="14AF87EB_8468">►Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch 3. ►Gây 5527 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ địch.  Nếu mục tiêu có 80 [Kiệt Sức]: ►Tăng tấn công ma thuật cho tất cả đồng đội 120. ►Tăng sát thương phép ma thuật cho tất cả đồng đội 12%. ►Gây 13818 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C08D90CB_8469">Nỗi Buồn Trưởng Thành</Text>
  <Text Key="436B062B_8470">►Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch 2. ►Giảm tăng TP của tất cả kẻ địch 10. ►Giảm TP của tất cả kẻ địch 250.  Nếu mục tiêu có 80 [Kiệt Sức]: ►Tăng tấn công ma thuật cho tất cả đồng đội 60. ►Tăng tăng TP của tất cả đồng đội 10. ►Hồi TP cho tất cả đồng đội 150.</Text>
  <Text Key="B20EA5D1_8471">Giảm trung bình phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch, giảm nhẹ tăng TP, và giảm mạnh TP. Khi kẻ địch có phòng thủ ma thuật thấp nhất đạt 80 ngăn [Kiệt Sức]: tăng cực mạnh tấn công ma thuật cho tất cả đồng đội, tăng nhẹ tăng TP, và hồi trung bình TP.</Text>
  <Text Key="0C4601B9_8472">Thuốc Bí Mật Dấu Ấn Arkes</Text>
  <Text Key="294ABE60_8473">►Giảm tấn công vật lý của tất cả kẻ địch 20. ►Giảm tấn công ma thuật của tất cả kẻ địch 20. ►Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch 1. ►Khi dùng lần đầu, áp dụng trạng thái khiến kẻ địch nhận thêm 1 ngăn [Kiệt Sức] mỗi khi họ bị giảm chỉ số.</Text>
  <Text Key="2B2A3DF4_8474">Giảm trung bình tấn công vật lý và tấn công ma thuật của tất cả kẻ địch, và giảm nhẹ phòng thủ ma thuật. Khi dùng lần đầu trong trận, áp dụng trạng thái khiến kẻ địch nhận thêm 1 ngăn [Kiệt Sức] (tối đa 80) mỗi khi họ bị giảm chỉ số.</Text>
  <Text Key="A3F55C07_8475">Nguyên Tắc Tan Ca Đúng Giờ</Text>
  <Text Key="73A9586E_8476">Nguyên Tắc Tan Ca Đúng Giờ+</Text>
  <Text Key="D4797204_8477">[Ma Thuật] Chủ một cửa hàng luyện kim nhỏ bé nhưng chuyên nghiệp, bảo tồn năng lượng ở hậu phương. Trong khi áp dụng các hiệu ứng giảm chỉ số mạnh mẽ, cô ấy nghiêm túc khi [Kiệt Sức] từ việc giảm chỉ số đạt 80, chiến đấu theo đúng đồng hồ.</Text>
  <Text Key="8044FA71_8478">[Ma Thuật] Một hầu gái vụng về, chữa lành và tấn công từ hậu phương. Kỹ năng của cô ấy vừa chữa lành những người xung quanh vừa tăng sức mạnh tấn công vật lý, rất phù hợp với đội hình tấn công ở trung và hậu phương.</Text>
  <Text Key="CDD3B323_8479">Suzume</Text>
  <Text Key="B718ABAB_8480">Một hầu gái vụng về, chăm chỉ vì chủ nhân của mình</Text>
  <Text Key="1B8825A0_8481">Cuồng Phong</Text>
  <Text Key="B04329B3_8482">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và giảm phòng thủ vật lý của chúng một lượng từ nhỏ đến trung bình.</Text>
  <Text Key="FFD77C73_8483">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi. ►Nếu thành công, giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi $2. ►Nếu thất bại, giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch $3.</Text>
  <Text Key="C6495133_8484">Gió Cuộn</Text>
  <Text Key="0761F810_8485">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D43CE53D_8486">Sự Dinh Dưỡng Của Hầu Gái</Text>
  <Text Key="9B09AA05_8487">Hồi HP và tăng tấn công vật lý một chút cho tất cả đồng đội gần.</Text>
  <Text Key="543E5AA0_8488">►Hồi HP cho đồng đội trong phạm vi $1. ►Tăng tấn công vật lý cho đồng đội trong phạm vi $2.</Text>
  <Text Key="5083B5F9_8489">Sự Tận Tâm Của Hầu Gái</Text>
  <Text Key="1BB16C07_8490">Sự Tận Tâm Của Hầu Gái+</Text>
  <Text Key="0A6E060A_8491">Lốc Xoáy Quét Sạch</Text>
  <Text Key="22638FBD_8492">Sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi phía trước, và đồng thời giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật.</Text>
  <Text Key="290BB9BC_8493">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi $2. ►Giảm phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong phạm vi $3.</Text>
  <Text Key="0F7676D5_8494">Gió Cuộn+</Text>
  <Text Key="3402138D_8495">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="290BB9BC_8496">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi. ►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi $2. ►Giảm phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong phạm vi $3.</Text>
  <Text Key="FDB00C6A_8497">Sự Dinh Dưỡng Của Hầu Gái+</Text>
  <Text Key="93C229FD_8498">Hồi nhẹ HP cho đồng đội trong phạm vi và tăng cực mạnh tấn công vật lý cùng tỷ lệ chí mạng vật lý của họ. Đồng thời nhận [Ấm Trà], tăng cực mạnh tấn công ma thuật của bản thân và hồi rất nhiều TP của bản thân. Khi có [Ấm Trà], tăng sát thương ma thuật gây ra và mức giảm phòng thủ vật lý/ma thuật cho UB và S1.</Text>
  <Text Key="2D4E39B7_8499">►Hồi HP cho đồng đội trong phạm vi 500 $1. ►Tăng tấn công vật lý cho đồng đội trong phạm vi 500 $2 trong 18s. ►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý cho đồng đội trong phạm vi 500 200 trong 18s. ►Nhận [Ấm Trà]. ►Tăng tấn công ma thuật của bản thân $3 trong 18s. ►Hồi TP của bản thân 300.</Text>
