  <Text Key="DA4E2200_89600">Tôi muốn nói là mình vẫn ổn, nhưng... Ừ.</Text>
  <Text Key="E03E2BD6_89601">Mọi người, chúng ta đã vượt qua mối nguy hiểm rồi. Hãy nghỉ ngơi cho đến khi ma thuật của chúng ta trở lại.</Text>
  <Text Key="CA5688A0_89602">Vâng. ...Trong tương lai, chúng ta có thể sẽ phải sử dụng ma thuật khác ngoài ma thuật chữa lành.</Text>
  <Text Key="EB17B1B9_89603">Vậy thì, đi ra ngoài hít thở không khí mới nào~♪ Tôi muốn mang đồ ăn vặt đến cho Makoto, người đang canh gác!</Text>
  <Text Key="11B34BD0_89604">Makoto-san, trong thành phố đang xảy ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1288FA28_89605">Hừm. Cho đến giờ, cảm giác như bình yên vô chủ.</Text>
  <Text Key="E958AA44_89606">Đúng như Kasumi hỏi, tôi đã liên lạc với lâu đài dưới danh nghĩa của công chúa và yêu cầu tăng cường an ninh, dù vậy.</Text>
  <Text Key="167B4742_89607">Cảm ơn Makoto. Có lẽ chỉ là sự an ủi, nhưng cũng tốt hơn là không làm gì.</Text>
  <Text Key="A759833C_89608">Kasumi, ý cậu là gì khi nói về việc tăng cường an ninh?</Text>
  <Text Key="0D9F4FC0_89609">Điều đó có nghĩa là kẻ thù đang đến sao?</Text>
  <Text Key="BD49218B_89610">Chỉ là cho trường hợp khẩn cấp thôi. Tôi không thể ngồi yên và chỉ trông chừng các trợ lý của mình.</Text>
  <Text Key="BCD421A3_89611">...tuy nhiên, chúng ta không thể thiết lập một hệ thống phòng thủ toàn diện vì chúng ta không thể nói cho binh lính trên mặt đất về bê bối của "Công chúa Landosol lăn về với chấn thương nghiêm trọng".</Text>
  <Text Key="1FEAFAC8_89612">...Ừ. Tôi chỉ định quay về quê hương, nhưng nó lại trở thành một vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="D01CD94D_89613">Ừ. Nhưng chúng ta không hề ngoài cuộc. Tất nhiên Yui và những người khác cũng liên quan, nhưng nếu những gì họ nói lúc trước là thật...</Text>
  <Text Key="67316348_89614">...Ừ. Nghĩ rằng thế giới này... có thể được tạo ra bởi ai đó...</Text>
  <Text Key="8F723FDE_89615">Mahohime-sama!</Text>
  <Text Key="5E8495CB_89616">Mọi người từ Đội Tuần Tra!</Text>
  <Text Key="F42CE470_89617">Mọi người trong thị trấn đang thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="9CE7B300_89618">Hôm nay chúng tôi không thể chơi với mọi người rồi~ Xin lỗi~</Text>
  <Text Key="438FED10_89619">Xin lỗi. Chúng tôi có chút việc cần xử lý...</Text>
  <Text Key="F66BB8D5_89620">Tôi biết rồi! Các cậu đang ở giữa việc chữa lành vết thương cho bệnh nhân, phải không?</Text>
  <Text Key="C4334B1A_89621">Chúng tôi mang hoa đến cho các cậu! Mang chúng lên phòng của bệnh nhân đi!</Text>
  <Text Key="509014FC_89622">Ồ, cảm ơn các cậu nhiều lắm! Tôi chắc chắn bạn của chúng tôi sẽ rất vui khi nhận được chúng~♪</Text>
  <Text Key="90237938_89623">Cậu bé người thú</Text>
  <Text Key="4CD7E916_89624">Vâng, vâng. Mùi hương và màu sắc của những bông hoa khiến tôi cảm thấy an tâm. Bệnh tật là liều thuốc tốt nhất để theo truyền thống của khí.</Text>
  <Text Key="010EC801_89625">Ehehe! Tôi hy vọng bạn của chúng tôi sẽ sớm khỏe lại!</Text>
  <Text Key="1E0805F9_89626">Tạm biệt! Hẹn gặp lại lần sau!</Text>
  <Text Key="16156A07_89627">Ừ! Gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="EA956FC2_89628">Thật sự, cảm ơn các cậu nhiều♪</Text>
  <Text Key="98D2009D_89629">...Nếu tất cả những gì hoàng tử và những người khác nói là thật...</Text>
  <Text Key="9804AAEB_89630">Nếu thế giới này thực sự là toàn bộ được tạo ra... thì những bông hoa họ hái cho tôi... cũng là được tạo ra, phải không?</Text>
  <Text Key="C5410E44_89631">Dù nhìn từ góc độ nào, nó cũng có mùi như những bông hoa đẹp... Nó ấm áp và mùi hương thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="52EDFC03_89632">......Tôi không thể tin được. Ý tôi là, nó giống như một avatar, hoặc nó là thật.</Text>
  <Text Key="CD6168DC_89633">Thật sao? Đối với tôi, có một điều có lý... Tôi cảm thấy như những điểm liên kết với nhau.</Text>
  <Text Key="F9B29F40_89634">Cậu có ý tưởng gì không, Kasumi?</Text>
  <Text Key="7EBDD8DA_89635">Ừ... Tôi thường bỏ qua, nhưng bây giờ tôi đã quan sát kỹ, có một điều gì đó không tự nhiên trong thế giới này. Một cách dễ hiểu, vâng...</Text>
  <Text Key="6D88F125_89636">Bảng âm thanh ma thuật, đồ chơi cầm tay, v.v. Các cửa hàng dụng cụ trong thành phố bán những món đồ ma thuật thực sự tiện lợi, phải không?</Text>
  <Text Key="B4C03658_89637">Bình thường, dụng cụ trở nên tiện lợi hơn theo thời gian. Nhưng trong thế giới này, có một số dụng cụ tinh xảo dường như đã tồn tại ngay từ đầu. Nó giống như chúng được mang đến từ một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="524CD813_89638">Muimi... Novem đã bị Kaiser Insight và Labyrinth nhắm đến vì cô ấy "nhớ" những điều mà tất cả chúng ta đã bị ép phải quên...</Text>
  <Text Key="E0EF1DD5_89639">Trên thực tế, nó không chỉ là một thế giới khác... Đó là thế giới chúng ta đến từ.</Text>
  <Text Key="9B6AEB7D_89640">Không chỉ là dụng cụ. Bóng tối, khí hậu, những phế tích bí ẩn... Tôi luôn muốn tìm ra thủ đoật đằng sau thế giới này một ngày nào đó, nhưng tôi không nghĩ họ sẽ tiết lộ thủ đoật cho tôi như thế này.</Text>
  <Text Key="3A96F7E8_89641">Tôi không chắc liệu tôi có được nói thật hay không. Tôi vẫn cảm thấy như đang được kể một câu chuyện giống như bắt mây.</Text>
  <Text Key="BB1C83E3_89642">Nhưng... có vẻ như hoàng tử, Pecorine và những người khác không biết cách đến với 'thực tại'. Hãy gác chuyện đó sang một bên lúc này...</Text>
  <Text Key="14C86EE2_89643">Ừ. Nếu Yui, {playername}, và những người khác đang bị nhắm đến, thì chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trả thù họ, bất kể họ là ai.</Text>
  <Text Key="5A392F2C_89644">Nhưng cậu đang đối đầu với người thậm chí đã kiểm soát được Christina, phải không? Cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="2461DC49_89645">Về sức mạnh, chúng ta sẽ phải giả định họ còn mạnh hơn cả Kaiser Insight. Nếu chúng ta đối đầu trực diện, không biết Dân Tộc Người Thú sẽ chịu tổn thất bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="6CEA5925_89646">Mạnh hơn cả Kaiser Insight, hử...? Tôi không thể tưởng tượng được. Làm sao chúng ta có thể đánh bại được thứ đó?</Text>
  <Text Key="76927F5B_89647">Nếu chúng ta không thể đối đầu nhau một cách thích hợp, chúng ta sẽ phải tìm một cách khác để đối phó với họ.</Text>
  <Text Key="3DA0BA78_89648">Vâng, đúng vậy, maho.</Text>
  <Text Key="4ACFDE88_89649">Nếu những gì Pecorine và những người khác nói là thật, thì dường như có mâu thuẫn giữa "lý do tồn tại của Eris" và "ý chí cá nhân của Eris". Tôi hy vọng chúng ta có thể tìm ra giải pháp cho vấn đề này.</Text>
