  <Text Key="3E91A650_43850">Ừm... Chị Suzume?\nMình... có thể rút lại những gì mình nói lúc trước được không...?</Text>
  <Text Key="B670DF3D_43851">......Tôi hiểu rồi.\nTôi sẽ cố gắng hết sức để giúp đỡ,\nvậy chúng ta cùng nhau biến lễ hội hoa thành một sự kiện tuyệt vời nhé!</Text>
  <Text Key="825D1781_43852">Ha ha ha, nơi này nhanh chóng trở nên sôi động rồi.\nHãy hợp tác và hòa thuận với nhau.</Text>
  <Text Key="B76C2B6B_43853">Vâng!\nĐừng lo, tiểu thư, tôi sẽ thực hiện mà không một sự cố nào!</Text>
  <Text Key="7D2D95A4_43854">Tuyệt vời quá, Kyouka! Mình không nghĩ cậu sẽ mượn cho mình bộ trang phục tuyệt vời như vậy... Giờ mình đang rất mong chờ Lễ Hội Hoa rồi♪</Text>
  <Text Key="FA4EC811_43855">Đó là một ngôi làng với rất nhiều hoa, và một lễ hội để cầu nguyện cho một vụ mùa bội thu... phải không?</Text>
  <Text Key="B6A831F3_43856">Chúng ta ở phía ban tổ chức, nên cần phải giúp đỡ cho sự kiện một cách thích hợp!</Text>
  <Text Key="D62260A1_43857">Đúng rồi! Chỉ là, ừm... Mình có chút lo lắng về một chuyện...</Text>
  <Text Key="3C5F7FF1_43858">Có chuyện gì lo lắng sao? Nhưng con chim sẻ có vẻ đang khỏe, nên tôi nghĩ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="719721F3_43859">Ơ?! Thực ra, ừm... Đúng rồi! Lo lắng trước khi bắt đầu thì có ích gì!</Text>
  <Text Key="837A99A6_43860">Nếu mình cố gắng hết sức, chắc chắn sẽ ổn thôi! Nếu có chuyện gì, mình còn lo về kẻ trộm có thể lẻn vào khu phố...</Text>
  <Text Key="82DA57DC_43861">K-Không... không sợ sao? Nếu ban đêm sợ kẻ trộm, hãy nói với mình. Mình sẽ ngủ cạnh cậu khi cậu ở với mình~♪</Text>
  <Text Key="9AA93CE6_43862">Đừng coi mình như trẻ con! Không được vuốt ve! Mình có thể giúp đỡ như một người trưởng thành!</Text>
  <Text Key="7CDC9C6C_43863">Kyouka-chan, cậu có động lực thật rồi, phải không? Mình phải chứng minh cho cậu thấy mình không chỉ vụng về! Tất cả những gì mình có thể!</Text>
  <Text Key="70C665B2_43864">Lần tới, 『Mùa Hoa Nở Rộ Sincérité』</Text>
  <Text Key="F2F12EAE_43865">Dù mùa đông có kéo dài bao lâu, hoa vẫn sẽ nở vào mùa xuân♪</Text>
  <Text Key="0DCBBEB6_43866">Trong một ngôi làng xa Landsol, Suzume và Kyouka giúp đỡ chuẩn bị cho lễ hội hoa, hy vọng cho một vụ mùa bội thu. Vượt qua vô số sự vụng về và hướng tới một đêm thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="EF3AF0B1_43867">Sự Khai Mở, Bộ Trang Phục Hoa ♪</Text>
  <Text Key="973A0864_43868">Suzume và Kyouka, những người mặc trang phục hoa để mặc trong lễ hội. Kyouka, vốn rất nhút nhát, cũng trở nên vui vẻ nhờ sự tinh tế của Suzume. Tuy nhiên, thành viên bổ sung được giới thiệu sau đó lại là một người đàn ông trong trang phục không thể tưởng tượng nổi, Ryuuji.</Text>
  <Text Key="E697FE30_43869">{playername} và bạn bè giúp đỡ chuẩn bị cho Lễ Hội Hoa tại Làng Hoa. Sau khi gặp mặt tất cả mọi người, họ ngay lập tức bắt đầu công việc.</Text>
  <Text Key="C2FF258F_43870">Trang phục Hoa...?\nĐó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="5EE9ED62_43871">Để xem nào...\nTrước tiên, hãy quyết định ai sẽ mặc 'Trang phục Hoa'.\nTrong quá trình chuẩn bị, người được chọn sẽ mặc nó xuyên suốt.</Text>
  <Text Key="48064120_43872">Vậy, Trưởng Làng, chúng ta nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="6ADA9410_43873">Chúng ta đã nói về việc Lễ Hội Hoa là lễ hội để cầu nguyện cho một vụ mùa tốt lành, phải không? Các Trang phục Hoa được thiết kế dựa trên trang phục mặc của các nữ tu sĩ đã cầu nguyện cho một vụ mùa bội thu trong thời cổ đại.</Text>
  <Text Key="1EC7CF29_43874">Những gì Kyouka-chan nói là đúng.\nTuy nhiên, năm nay, tất cả các cô gái trong làng đã\ntừ chối giúp đỡ việc chuẩn bị lễ hội.</Text>
  <Text Key="1EA1D1C4_43875">Đó là một bộ trang phục quan trọng, phải không?\nNhưng nếu vậy, mình cảm thấy sẽ tốt hơn nếu ai đó trong làng mặc nó thay vì chúng ta...</Text>
  <Text Key="AFA35F44_43876">Bất kỳ ai mặc bộ trang phục này sẽ được coi là người phụ trách Lễ Hội Hoa. Tất nhiên, đó là ý nghĩa truyền thống của nó, tôi là người điều khiển con thuyền... Nhưng về cơ bản, điều đó có nghĩa là đó là một vai trò quan trọng, nên tôi tin tưởng các bạn sẽ nghiêm túc với nó.</Text>
  <Text Key="99A4A897_43877">Cái gì!?!\nTất cả mọi người!?</Text>
  <Text Key="93B988DD_43878">Mặc dù nói là tất cả mọi người, ban đầu cũng chỉ có hai người.\nNghe nói là họ bận công việc ở thành phố\nvà khó có thể quay về làng.</Text>
  <Text Key="FCA5C02D_43879">Vậy sao... Hơi buồn một chút, phải không?\nƠ, thực sự được phép cho bất kỳ ai mặc sao?</Text>
  <Text Key="8308650D_43880">Vâng, được chứ.\nChúng ta cần hai người.\nChúng tôi có đầy đủ các size, nên xin hãy yên tâm.</Text>
  <Text Key="BB90D786_43881">Hừm, mình có chút quan tâm, nhưng...\nMình không thực sự thích mặc những thứ như trang phục nghi lễ,\nhoặc loại trang phục trang trọng như vậy...</Text>
  <Text Key="7A63336E_43882">Đó không phải là một bộ trang phục trang trọng đến thế.\nVới một chiếc váy được trang trí bằng hoa,\nchắc chắn sẽ rất hợp với bất kỳ ai trong các bạn.</Text>
  <Text Key="E709DA46_43883">Tôi rất trân trọng những lời tốt đẹp của bạn,\nnhưng dựa trên những gì tôi đã nghe,\ntôi không nghĩ mình phù hợp, nên tôi sẽ phải từ chối...</Text>
  <Text Key="4FA95BCE_43884">Suzume và Kyouka-chan nên mặc nó, phải không?\nCả hai dường như đều phù hợp với thứ như vậy!</Text>
  <Text Key="3608F326_43885">Ayane-chan...!</Text>
  <Text Key="25C5DD60_43886">Cậu muốn khoe với Mẹ Saren là mình làm một công việc tuyệt vời, phải không?\nVậy thì, Suzume, cậu phải đảm nhận việc chuẩn bị!\nRốt cuộc, cậu là người lớn tuổi nhất ở đây.</Text>
  <Text Key="6FD913E5_43887">Ưm...\nNếu đó là lý do,\nthì tại sao mình cũng phải mặc nó?</Text>
  <Text Key="89F3F6CD_43888">Suzume thường vô tình,\ncho nên tôi nghĩ tốt nhất nên có một người chịu trách nhiệm làm lãnh đạo thứ hai.</Text>
  <Text Key="EB74B285_43889">Ayane-chan～......</Text>
  <Text Key="C5D5FA8B_43890">Cậu không nên nói những chuyện như vậy!\nSuzume-san là một người phụ nữ lớn tuổi!\nCậu phải tôn trọng cô ấy thật tốt!</Text>
  <Text Key="12D04E78_43891">"Ồ, ồ, đừng nói thế.\nAyane chỉ lo lắng theo cách của mình.\nCô bé thực sự quan tâm đến Suzume, nên bỏ qua cho cô bé."</Text>
  <Text Key="C1937884_43892">Đừng nói những chuyện không cần thiết, Pukichi!\n... Anh nghĩ sao, onii-chan?\nAnh không nghĩ họ rất hợp với nhau sao?</Text>
  <Text Key="DFAA324B_43893">Tôi cũng nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="73797E71_43894">Vậy sao?\nNhưng nếu {playername}-san nói vậy,\ntôi sẽ thử xem!</Text>
  <Text Key="8D3B9992_43895">Em cũng hồi hộp, nhưng em ổn.\nEm sẽ hoàn thành vai trò của mình thật tốt!</Text>
  <Text Key="A19CD0D0_43896">Cuộc thảo luận dường như đã được quyết định.\nVậy thì, tôi sẽ chuẩn bị trang phục cho các bạn trong phòng ở phía sau,\nnhưng các bạn có thể thay đồ ở đó...</Text>
  <Text Key="3138D80F_43897">Được rồi～\nVậy thì, chúng ta đi thôi, Kyouka-chan?</Text>
  <Text Key="CB052218_43898">Để tôi dẫn các bạn đi xem địa điểm trong khi chờ đợi.\nÝ các bạn sao?</Text>
  <Text Key="B12CDD63_43899">Onii-chan, chúng ta đi xem đi! \nTrang trí có thể sẽ được dựng lên sau,\nnhưng, em nghĩ hoa đã nở rồi.</Text>
