  <Text Key="69FFD7DD_135600">Như tôi đã nghĩ, tôi và một người nội trợ toàn thời gian không thể kết nối được.</Text>
  <Text Key="0B7822F0_135601">……Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="F3C0055C_135602">Nếu tưởng tượng khuôn mặt của người được hài lòng và dốc sức vào đó, thì hmm... có điểm chung với ngành sản xuất.</Text>
  <Text Key="E916EAA5_135603">Nếu cô là một người nội trợ toàn thời gian...</Text>
  <Text Key="F260CF71_135604">Với tôi, đây là hoàn hảo...!?</Text>
  <Text Key="1DD81D8D_135605">Nếu điều đó xảy ra, người cần hài lòng chỉ là một cậu bé. Anh ấy là một nhà sản xuất chuyên trách cho cậu bé đó.</Text>
  <Text Key="DD4295BD_135606">Guh... Không phải phong cách thường ngày... Thẹn thùng...!</Text>
  <Text Key="8E0797A2_135607">Và sau khi {playername} trở về nhà, những món ăn nhà làm của Christina bao quanh hai người ─</Text>
  <Text Key="68CECB27_135608">Tất cả những thứ này, đều tự tay làm!?</Text>
  <Text Key="3F7C6C0D_135609">Tốt lắm. Hôm nay tôi đã mô phỏng việc làm một người nội trợ toàn thời gian.</Text>
  <Text Key="8DDF74DC_135610">Vì từ &quot;n&quot; sẽ bị bỏ qua khi dịch, bản dịch kết quả sẽ có cùng số dòng với bản gốc.</Text>
  <Text Key="AB4E2116_135611">Hehe, bất ngờ chứ?</Text>
  <Text Key="0CB27F5A_135612">Dù trông có vẻ, tôi thực ra đến từ một gia đình tốt. Nhờ được dạy từ nhỏ, tôi có thể làm hầu hết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="4F32D9C2_135613">……Trà cũng ngon chứ? Ô, cô nhận ra rồi!</Text>
  <Text Key="285C005D_135614">Thực ra, khi tôi đang nhổ cỏ dại, tôi thấy nhiều thảo mộc mọc. Thật phí nếu bỏ đi, nên tôi phơi nắng và thử pha chế chúng.</Text>
  <Text Key="B5BC3209_135615">Nếu ngon thì đó là thành công. Lần sau, cũng nên thử pha sâu hơn...</Text>
  <Text Key="871C6271_135616">──Nhân tiện! Các quả hạch cũng đã chín tốt.</Text>
  <Text Key="48008140_135617">Nhìn này, tôi đã thử muối chúng. Chúng sẽ mềm ra trong khoảng một tuần.</Text>
  <Text Key="DA0B8A61_135618">Cái này ăn nguyên cũng ngon, nhưng siro sau khi muối cũng có giá trị. Trộn với nước soda lúa mì là ngon, và còn dùng được cho việc xử lý thịt -</Text>
  <Text Key="B1158318_135619">──Sao cơ. ...có vẻ vui? Tôi?</Text>
  <Text Key="40347DD6_135620">Hehe. Nếu cô nhìn theo cách đó, chắc chắn phải vui.</Text>
  <Text Key="A0ADB845_135621">......Thành thật mà nói, mô phỏng làm nội trợ này thực ra khá đáng sợ.</Text>
  <Text Key="E574E414_135622">Christina hưởng lạc này, khi cô ấy có thể dành một ngày trong một gia đình, ai sẽ nghĩ đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="4614373A_135623">...... Tuy nhiên. Bất cứ điều gì, cô cũng không biết cho đến khi nhảy vào.</Text>
  <Text Key="11F98F60_135624">Khi cô đối mặt trực diện với một công việc nội trợ, những thử thách và ý tưởng nảy sinh liên tiếp như khi nhổ khoai tây.</Text>
  <Text Key="29AB0E51_135625">Điều quan trọng là sự sắp xếp và khéo léo. Nếu cô cắt vào đó, kết quả sẽ có khả năng tăng theo cấp số nhân.</Text>
  <Text Key="40F76740_135626">Sự nhàm chán hoàn toàn xa lạ với cô ấy. Và trên hết......</Text>
  <Text Key="69F1D1A8_135627">Khuôn mặt của người tôi muốn hài lòng được nhìn thấy gần như vậy...</Text>
  <Text Key="6154F978_135628">Hơn thế nữa thì sao?</Text>
  <Text Key="2D70F4F7_135629">......À, không. Dù sao thì. Làm người nội trợ toàn thời gian là một công việc cực kỳ thú vị.</Text>
  <Text Key="C443575C_135630">Có vẻ như chúng ta đã vượt qua an toàn thử thách lớn nhất của mô phỏng hôn nhân này -</Text>
  <Text Key="3A8EFDA6_135631">……Ái chà!</Text>
  <Text Key="3E6E8925_135632">……Sao cơ. Cô đau à? Thịt!</Text>
  <Text Key="EB9F5948_135633">Tôi không nhớ đã thêm bất kỳ gia vị cay nào... Cái nào?</Text>
  <Text Key="091C016C_135634">──Đây là...!</Text>
  <Text Key="560A8F12_135635">Ma thuật cay dữ dội đã được thi triển... Ai sẽ làm chuyện như vậy──</Text>
  <Text Key="30C6E342_135636">……Có lẽ……!</Text>
  <Text Key="3136D171_135637">P nổi tiếng của Carmina, cậu đang làm gì ở đây giữa trưa?</Text>
  <Text Key="E32CD974_135638">Trên bức tường của cửa hàng thịt đó treo một tờ rơi... Kyaru, một idol xem Calmina là đối thủ... Hơn nữa, nó được ký tên bằng tay...</Text>
  <Text Key="69AD589C_135639">Tôi nghĩ ông ấy chỉ là một ông già mê sao...</Text>
  <Text Key="30B12601_135640">Tên đó, hắn đã làm...!</Text>
  <Text Key="4487F3A4_135641">Bố, có một con cá heo!</Text>
  <Text Key="CE8219AA_135642">──Ô!?</Text>
  <Text Key="9E3673A2_135643">Hôm qua, cảm ơn vì miếng thịt ngon. Tôi muốn nói lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="5FC0EC15_135644">Ồ... Ồ. Cô đã thưởng thức chưa?</Text>
  <Text Key="C489EAEF_135645">Ồ. Nó khiến tôi muốn rút kiếm mà không cần suy nghĩ!</Text>
  <Text Key="36A0282E_135646">E-Eeeek!</Text>
  <Text Key="823F8E05_135647">Nếu cô làm tổn thương tôi, nhà sản xuất của Kyaru, cô có nghĩ thần tượng của mình sẽ nổi tiếng không?</Text>
  <Text Key="84DCF5C5_135648">Xin lỗi, xin lỗi...</Text>
  <Text Key="A78F3A70_135649">Thiếu sâu sắc.</Text>
