  <Text Key="1FB9FBCC_168900">Kishi-san! T-Tôi hiểu rồi! Tôi sẽ làm ngay...</Text>
  <Text Key="237735F0_168901">Khoan đã! Nguyên liệu sắp hết rồi, làm ơn lấy thêm ở phía sau đi!</Text>
  <Text Key="F3D939AD_168902">Chà, ực... Làm việc ở nhà hàng thật là vất vả...</Text>
  <Text Key="EB22492A_168903">Tuy nhiên, được thấy khách hàng hài lòng và vui vẻ vì món ăn mình làm, cảm giác thật dễ chịu... ♪</Text>
  <Text Key="D39957A5_168904">Hơn nữa, được làm việc cùng Kishi-san... cứ như... anh ấy là Senpai của mình vậy... chắc vậy? Hmm...</Text>
  <Text Key="1AC81D54_168905">...À, đây là hộp rau củ phải không?</Text>
  <Text Key="295644C7_168906">Từ từ... đừng để rơi...! Ugh, mình không nhìn thấy phía trước...!</Text>
  <Text Key="07653167_168907">K-Kishi-san?! Lối đi này hơi chật... MỤGYYYYAH!?</Text>
  <Text Key="8C4A731E_168908">Xin lỗi, chỉ là đi qua thôi!</Text>
  <Text Key="857CF951_168909">K-Kishi-san! Chúng ta hơi... b-b-bị kẹt trong lối đi...!</Text>
  <Text Key="E3988FEB_168910">C-Cái...? CÁI GÌ...!? Cơ thể mình đang chạm vào người Kishi-san...!</Text>
  <Text Key="E34180E3_168911">S-Xin lỗi! Tôi sẽ di chuyển ngay...</Text>
  <Text Key="9BB7577E_168912">Không thể để rơi hộp, nên chỉ còn cách di chuyển theo cách này... À, c-cánh tay! Cánh tay mình bị kẹt?! Tại sao mình không thể cử động...!?</Text>
  <Text Key="9162A056_168913">C-Có vẻ như mình đang ngày càng gắn bó hơn với Kishi-san...!? T-Tại sao...!?</Text>
  <Text Key="4E4A5728_168914">UỤAAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="A134285D_168915">Xin lỗi, làm ơn chờ! K-Kishi-san, nếu anh di chuyển, chỉ là... chúng ta có thể... rơi vào tình huống không thích hợp...?</Text>
  <Text Key="BFCF2C9C_168916">K-Không, đều tại lỗi của mình vì mông to... A-Ah, không, mông mình cũng không lớn lắm... Khoan, mình đang nói cái gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="153A9BBF_168917">S-S-Sorry, tôi xin lỗi! Tôi chắc chắn sẽ di chuyển, nên K-Kishi-san, làm ơn đứng yên điiiii~~!!</Text>
  <Text Key="55CB0514_168918">Aaaaahhh... Uuuu~~......</Text>
  <Text Key="837ADDB6_168919">Mặt mình nóng quá... Mình chưa từng nắm tay con trai bao giờ...</Text>
  <Text Key="CE7800E5_168920">Mà lại... trở nên thân thiết và thân mật với Kishi-san đến thế này là...</Text>
  <Text Key="69ED3104_168921">S-Thật bất ngờ... có vẻ Kishi-san có cơ thể khá cơ bắp, nhỉ...</Text>
  <Text Key="1E22DF8F_168922">Khoan, cậu định cắt hết những rau củ này thành que à?</Text>
  <Text Key="79732825_168923">Hả? T-Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="93D72369_168924">Khi xử lý vật sắc nhọn, không được mất tập trung. Một sai sót có thể dẫn đến chấn thương.</Text>
  <Text Key="E6FE2367_168925">Được rồi...</Text>
  <Text Key="4DDD2B9B_168926">Vậy mà... dù được cậu ta giới thiệu, tôi không ngờ cậu lại chăm chỉ thế.</Text>
  <Text Key="C86F88D2_168927">Lời giới thiệu của Kishi-san...? Người bảo lãnh cũng chọn nơi thực hiện công việc xã hội sao?</Text>
  <Text Key="47F7D928_168928">Tùy vào nhiều yếu tố, nhưng lần này chính cậu ta yêu cầu. Bị ném trở lại xã hội mà không có người đáng tin cậy bên cạnh, cuộc sống sẽ khó khăn lắm.</Text>
  <Text Key="AD395610_168929">Tôi đã chăm sóc nhiều người trong ngày xưa, nhưng việc làm người bảo lãnh chưa bao giờ dễ dàng. Có cả núi giấy tờ phải điền.</Text>
  <Text Key="B6C5B2E9_168930">Họ có nơi cư trú thường trực không? Họ có thể nhận được hỗ trợ trong cuộc sống hàng ngày không? Hỗ trợ tâm lý và tinh thần, hợp tác với chính phủ, giám sát và hướng dẫn cuộc sống xã hội của họ... Chỉ nghe thôi đã thấy mệt mỏi, phải không?</Text>
  <Text Key="FFC6C362_168931">Kishi-san đã làm tất cả những điều đó... vì tôi...</Text>
  <Text Key="49D6DC34_168932">Anh ấy nói đã được nhiều người giúp đỡ, nên muốn đền đáp lại những người cần giúp. Thật là một chàng trai đáng ngưỡng mộ, nghiêm túc đó.</Text>
  <Text Key="EE36DB67_168933">Ra là vậy...</Text>
  <Text Key="3DFF1E0F_168934">Có thêm đơn hàng.</Text>
  <Text Key="70174A15_168935">À... được rồi. Tôi sẽ làm ngay!</Text>
  <Text Key="246283F7_168936">Chà... Mệt mỏi quá...</Text>
  <Text Key="6ACBC127_168937">...Họ nói Kishi-san đã sắp xếp căn phòng này cho mình, dù việc tử tế với một người như mình là vô ích.</Text>
  <Text Key="6AFBE2BB_168938">...Mục đích thực sự của anh ấy là gì...? C-Chắc anh ấy muốn làm chuyện xấu hổ? Nee-san thường nói tin tưởng người khác là nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="40158783_168939">C-Cái...? HYEEEN!?</Text>
  <Text Key="BB01E5D0_168940">Ồ trời, Kishi-san? À, anh cần gì từ tôi...?</Text>
  <Text Key="F32FAF5E_168941">À, cái lẩu này... là ăn chung à? ...Anh nghĩ tôi có thể đã mệt?</Text>
  <Text Key="5885C782_168942">Tôi cũng làm nhiều quá cho bữa tối</Text>
  <Text Key="3D22C495_168943">K-Không, đó là... Tôi không thể làm phiền thêm được nữa. Anh đã giúp đỡ tôi nhiều rồi...</Text>
  <Text Key="B5F431A3_168944">À... Ugh, tôi xấu hổ quá...</Text>
  <Text Key="D5A0FC9D_168945">Cứ tự nhiên ăn đi</Text>
  <Text Key="8E9E529A_168946">V-Vậy... Tôi ăn đây. Xin lỗi vì mọi chuyện...</Text>
  <Text Key="7604DE79_168947">Đừng lo, mai gặp lại nhé</Text>
  <Text Key="556AB35A_168948">À, được rồi. Cảm ơn anh nhiều lắm. À, chúc ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="333C1A7E_168949">...Anh ấy rời đi.</Text>
