  <Text Key="964F36CB_91700">Ừm. Yui-san có lẽ đã ngất vì dùng quá nhiều năng lượng ma thuật. Mình thấy nhẹ nhõm khi thấy cô ấy vẫn còn thở chút. ★</Text>
  <Text Key="F94587E0_91701">Thôi nào, thôi nào...</Text>
  <Text Key="19B4DD48_91702">Aaaah, chết tiệt! Bóng tối (Shadows) không có hết, dù chúng ta đánh bại bao nhiêu cũng được...!?</Text>
  <Text Key="DC3BB8D3_91703">Chúng ta còn phải ngăn binh lính khoáng sản tấn công thành phố nữa...!</Text>
  <Text Key="0170B9D3_91704">Gừ...!?</Text>
  <Text Key="1DCD62DB_91705">"Monika...! Illya...!"</Text>
  <Text Key="3D7D5216_91706">Gừ...! K-Không ổn rồi...!</Text>
  <Text Key="48356395_91707">Ugh... Giá mà những bóng tối (Shadows) này không có ở đây...!</Text>
  <Text Key="D3F5DB84_91708">Hehe. Mình tự hỏi liệu mình có thắng ván cuối cùng không♪</Text>
  <Text Key="A2E5D016_91709">Trên đường đi mình có hơi bực một chút, nhưng... Thôi... Có kết thúc tốt là tốt rồi, chắc vậy~</Text>
  <Text Key="59B3C594_91710">K-Khúc nhạc này...!?</Text>
  <Text Key="5BB52BEA_91711">Không lẽ...!</Text>
  <Text Key="8D53DC3E_91712">Ranpha...!</Text>
  <Text Key="66F19EBA_91713">Tiểu thư Ranpha cũng đuổi theo chúng ta...?!</Text>
  <Text Key="11B5FE9C_91714">K-Không giống vậy! Nhìn kia kìa!</Text>
  <Text Key="52578088_91715">H-Hả?! Các Thiên Thần Bóng Tối (Shadow Angels) đang biến mất!</Text>
  <Text Key="E5611E2B_91716">Đây có phải......sức mạnh ca hát của người phụ nữ đó......?</Text>
  <Text Key="B412E5A3_91717">『 Lỗi.』</Text>
  <Text Key="F260ABC7_91718">Bóng tối (Shadow), ta đã mất ngươi</Text>
  <Text Key="8582EA54_91719">『Trạng thái: Hoảng loạn』</Text>
  <Text Key="9B1A3891_91720">Ôi trời! Rồng xương tấn công robot tím! Quái vật đó là của Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="A7773A71_91721">Chúng ta đã từng bị ép phải đánh nhau với nhau, nhưng lần này, cô ấy sẽ ở bên phía chúng ta...!</Text>
  <Text Key="871AAC5D_91722">Mình không hiểu lắm, nhưng đây là cơ hội của chúng ta! Làm thôi, Pecorine!</Text>
  <Text Key="D84ADDD7_91723">Vâng! Mình sẽ cố gắng hết sức! Đầy tốc độ! Princess Strike!</Text>
  <Text Key="CAE72BDC_91724">Abyss End Burst!!!</Text>
  <Text Key="D2057178_91725">Trạng thái: thua cuộc...</Text>
  <Text Key="93ADFA6D_91726">『 Lỗi nghiêm trọng.』</Text>
  <Text Key="1BB2B085_91727">Aha, Ranpha... Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="45737315_91728">Cô đến đây để trả thù tôi à? Tôi xin lỗi, nhưng... Có lẽ tôi không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="6E22B5F3_91729">Tôi là một đứa con gái xấu xa, phải không? Tôi đã lừa dối Ranpha-san và mọi người. Ngay cả khi họ trả thù tôi, tôi cũng không có gì để phàn nàn~</Text>
  <Text Key="9FF4505F_91730">...Không, không phải vậy.</Text>
  <Text Key="E95B2527_91731">Không, không phải vậy... Tôi không đến đây để trả thù... vì chuyện đó.</Text>
  <Text Key="57558967_91732">Bởi vì... ngay cả bây giờ... tôi vẫn... coi cô là bạn, Misora...</Text>
  <Text Key="CA7CCFD4_91733">Để xem. Umm... Cô biết không, Ranpha-san. Tôi đã lừa dối mọi người trong [Legion Sự Giận Dữ (Rage Legion)], cô biết chứ? Tôi đã sử dụng họ cho Tiểu thư Eris và cho bản thân mình.</Text>
  <Text Key="62EC795E_91734">Đ-Đó có thể là sự thật, nhưng...</Text>
  <Text Key="269B0357_91735">Với tính cách như thế này của tôi... Tôi đã không thể làm bạn với ai cả. Vì vậy... Tôi có thể sai, nhưng...</Text>
  <Text Key="20E85CB3_91736">...Nếu cô lừa tôi chỉ một lần... chúng ta sẽ không còn là bạn nữa...?</Text>
  <Text Key="A07778AE_91737">C-Cô có phải ngốc không, Ranpha-san?! Nếu cô làm vậy, tôi lo là cô sẽ bị một tên đàn ông xấu lừa và biến thành nô lệ mất!</Text>
  <Text Key="1F838740_91738">Cảm ơn vì lo lắng cho tôi... Tôi rất vui. Nhưng tôi sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="04A42BAE_91739">T-Tôi có lẽ là ngốc, nhưng... Tôi không nghĩ... anh ấy là người xấu... (liếc nhìn)</Text>
  <Text Key="0E10C8D2_91740">...Ừm...</Text>
  <Text Key="77AC96EA_91741">Haa...</Text>
  <Text Key="10B33893_91742">À, Ranpha? Ở đó có một nhóm các cô gái với đôi cánh thiên thần, phải không?</Text>
  <Text Key="2E42FCFA_91743">Họ ban đầu là những cô gái người chơi bình thường. Tôi đã sửa đổi avatar của họ và biến họ thành những cô gái ngoan ngoãn, nghe lời mọi điều tôi nói.</Text>
  <Text Key="C82E0E87_91744">Và cô gái cầm gậy là con gái của Azold-san. Cô có biết cô ấy là ai không?</Text>
  <Text Key="6B8C6569_91745">Cô ấy là điểm yếu của Azold. Cô ấy là một con tin mà ông Azold, một đặc vụ cấp cao mạnh mẽ, thông minh và có thể làm mọi thứ, sẽ không ngại khi và nếu cô ấy quay lại chống lại ông ta.</Text>
  <Text Key="399EDDB7_91746">Ngay cả ông Zane. Tôi biết rằng người mà ông ấy thực sự cố gắng bảo vệ là Sheffy, người đang nằm ở đó.</Text>
  <Text Key="487341BF_91747">Thấy chưa? Tôi tồi tệ lắm, phải không? Đối xử với mọi người trong cùng một guild như công cụ. Cô có thể giận tôi hơn nữa, Ranpha-san</Text>
  <Text Key="FCB38427_91748">V-Vậy thì...! Hãy xin lỗi mọi người, cùng với tôi. Làm mọi thứ có thể. Hãy... khiến họ tha thứ cho chúng ta, dù chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="680D3CBF_91749">Ngay cả bây giờ... tôi vẫn nên có thể bắt đầu lại. Tôi cũng sẽ giúp đỡ... Vì vậy, hãy... dừng việc này lại đi. Misora...</Text>
