  <Text Key="D1107608_17200">R-Rino-san! Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="0F7EE182_17201">Cảm ơn, Ayumi-san!</Text>
  <Text Key="7E1E11DA_17202">NHẬN ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="A25A0B59_17203">Rino và những người khác đang chiến đấu với Vua Đen. Họ vất vả trước sức mạnh áp đảo của nó, nhưng Alice nhận ra nguồn sức mạnh của Vua Đen chính là Trái Tim của Sự Tuyệt Vọng. Sau đó, tất cả cùng giải phóng Trái Tim của Hy Vọng - sức mạnh đối lập với tuyệt vọng - và cuối cùng đã đánh bại Chúa Tể Bóng Tối.</Text>
  <Text Key="F51BF704_17204">Nhóm đã cuối cùng đánh bại Vua Đen. Bóng tối mà hắn tạo ra đang bị xóa sổ khỏi thế giới.</Text>
  <Text Key="2BC1C59B_17205">Nhìn kìa! Cảnh quan nguyên bản đang trở lại!!</Text>
  <Text Key="4BA460CC_17206">H-Hahaha, đúng vậy! T-Tất cả chúng ta... Cuối cùng cũng đã đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="4327D8F8_17207">Đúng rồi! Chúng ta đã cứu thế giới này! Đúng không, Alice-chan?!</Text>
  <Text Key="0A5261B8_17208">Hoàn toàn đúng, và tất cả các bạn đã làm rất tốt. Tất cả các bạn!</Text>
  <Text Key="F1B86376_17209">Thôi chứ! Điều đó là đương nhiên với người có đẳng cấp như ta!</Text>
  <Text Key="43910D00_17210">Hehehe, mọi người, làm tốt lắm~ Cả Lago nữa! ♪</Text>
  <Text Key="C5DCEB4F_17211">Gyao♪</Text>
  <Text Key="3B32B2AF_17212">Vậy thì... tất cả những gì chúng ta cần làm là tìm cách trở về thế giới của mình!</Text>
  <Text Key="743A6BAB_17213">C-Cậu vừa nhắc tớ nhớ! Liệu có khó để tìm...?</Text>
  <Text Key="77C21A89_17214">Nếu tất cả cùng tìm kiếm, tớ chắc chắn chúng ta sẽ tìm được cách gì đó~♪</Text>
  <Text Key="692DF1E3_17215">...Không cần phải tìm đâu.</Text>
  <Text Key="9229957B_17216">Alice-chan...? Eek!?</Text>
  <Text Key="1B31C1EB_17217">S-Sao thế này?! T-Dột nhiên, xung quanh chúng ta bắt đầu phát sáng!?</Text>
  <Text Key="98B7B9E9_17218">Thế giới này... Không, cuốn "sách" này đang cố gắng trở về hình dạng ban đầu của nó.</Text>
  <Text Key="97E17E1B_17219">Với sự tồn tại của Vua Đen đã biến mất... Cuối cùng tớ cũng hiểu chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="0BBBD624_17220">Thế giới này... Không, cuốn sách này, chứa đựng những suy nghĩ và cảm xúc đa dạng của những độc giả.</Text>
  <Text Key="64AA3DEF_17221">Trước khi ai đó nhận ra, những cảm xúc đó đã tích tụ và biến thành một sức mạnh tương tự phép thuật. Chính sức mạnh đó tình cờ kéo tất cả các bạn vào đây.</Text>
  <Text Key="26EF03B4_17222">...Không. Tớ không thể đổ lỗi đó chỉ là trùng hợp. Tớ nghĩ... cuốn sách này muốn nói với cậu điều gì đó, Rino.</Text>
  <Text Key="A15B32CB_17223">Rằng một mảnh nhỏ của lòng dũng cảm có thể thay đổi cả thế giới của cậu. Và rằng những cuộc phiêu lưu của các bạn sẽ không bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="AC79666E_17224">...Mặt khác, về những cuộc phiêu lưu của các bạn trong thế giới này, chúng sẽ kết thúc tại đây.</Text>
  <Text Key="7A134193_17225">Các bạn không phải là nhân vật trong câu chuyện của cuốn sách này, nên các bạn sẽ bị đẩy ra ngoài của nó... Vì lúc này, đây là nơi chúng ta sẽ chia tay.</Text>
  <Text Key="015805BD_17226">Nhưng, tớ tin rằng không cần phải buồn về điều đó. Dù sao, đây được gọi là một "kết thúc hạnh phúc".</Text>
  <Text Key="83297484_17227">Sao thế, Rino? Đột nhiên trông cậu ủ rũ như lần đầu chúng ta gặp nhau vậy.</Text>
  <Text Key="0B1C2220_17228">.........Tớ không muốn.</Text>
  <Text Key="A8A98E0E_17229">Ít nhất... hãy tạm biệt cho đúng mực.</Text>
  <Text Key="B1AE0CE8_17230">Tớ đã nói là tớ không muốn làm chuyện này rồi!</Text>
  <Text Key="E01B89EA_17231">Tuyệt đối sẽ không bao giờ nói "tạm biệt" với cậu, Alice-chan! Dù sao chúng ta là bạn bè, đúng không?!!</Text>
  <Text Key="FBA053E2_17232">Dù chuyện gì xảy ra, tớ sẽ không buông tay cậu, Alice-chan! Nếu cậu ở lại với tớ như một bộ quần áo, tớ chắc chắn cậu sẽ không bao giờ biến mất, phải không?!</Text>
  <Text Key="994A4169_17233">Hở...?</Text>
  <Text Key="6643D7E2_17234">Thôi chứ... Cậu đơn thuần là không nghe tớ nói, phải không. Tớ vừa mới nói với cậu đây là một lời tạm biệt "tạm thời", đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8503C069_17235">Chờ một chút, Alice-chan! Có quá nhiều chuyện tớ muốn nói chuyện với cậu! Quá nhiều thứ tớ muốn chúng ta cùng làm... Quá nhiều... quá nhiều...</Text>
  <Text Key="074799C3_17236">Xin hãy ở lại với tớ mãi mãi... Chúng ta đâu phải là một người sao...?</Text>
  <Text Key="8DCEDB15_17237">...Đừng lo. Chúng ta sẽ gặp lại nhau sớm thôi.</Text>
  <Text Key="73F27CA7_17238">Dù sao, tớ sẽ luôn ở đó... trong cuốn sách đó. Hãy đến thăm tớ bất cứ khi nào cậu muốn, được chứ?</Text>
  <Text Key="77ED0043_17239">Đây sẽ là kết thúc của câu chuyện chúng ta chia sẻ tại đây, nhưng... Tớ sẽ tiếp tục phiêu lưu trong thế giới này. Vì vậy, cậu cũng nên tiếp tục làm điều tương tự trong thế giới của mình... Hứa chứ?</Text>
  <Text Key="BAAEF5A5_17240">Và đừng lo, cậu không một mình. Dù sao, hôm nay cậu đã chứng minh rằng cậu có rất nhiều người bạn có thể dựa vào. Đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="4ABD8A84_17241">Onii-chan...</Text>
  <Text Key="26BE6FBD_17242">Hơn nữa... một ngày nào đó, cậu sẽ có thể may những bộ quần áo giống hệt tớ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1DE528F5_17243">Tớ là hy vọng của cậu. Tớ chắc chắn những bộ quần áo cậu sắp tạo ra sẽ tràn đầy hy vọng... và nơi có hy vọng, cũng sẽ có tớ!</Text>
  <Text Key="C87F99F4_17244">Thôi chứ, có lẽ không dễ để may những bộ quần áo dễ thương và thanh lịch như tớ đâu~♪ Làm thế nào để đạt được một thành công như vậy trong cuộc đời cậu là một câu hỏi lớn...</Text>
  <Text Key="56918862_17245">...Tớ sẽ làm được.</Text>
  <Text Key="978985FE_17246">Chắc chắn... Tớ chắc chắn sẽ tạo ra những bộ quần áo đó! Với toàn bộ hy vọng của tớ bên trong chúng...!</Text>
  <Text Key="79FD9E23_17247">Alice-chan... Cậu là một người bạn thân dễ thương, mạnh mẽ... rất tốt bụng của tớ... Vì vậy... Xin hãy đợi tớ!</Text>
  <Text Key="78EA1965_17248">Hehehee... Vậy thì, cho đến khi thời điểm đó đến, chúng ta sẽ tạm biệt ở đây.</Text>
  <Text Key="BEF787B6_17249">...Hẹn gặp lại sau, Rino.</Text>
