  <Text Key="B06F1302_39800">Tất nhiên rồi! Chúng ta sẽ cùng nhau nghĩ ra một bộ kimono phù hợp nhất cho Shiorin nhé～♪</Text>
  <Text Key="A29C8DDF_39801">Cảm ơn chị, Onee-chan.\n...Nhân tiện, chị thử mặc thử xem sao?\nNghe nói mặc kimono khó lắm đúng không?</Text>
  <Text Key="C53C1C6F_39802">Ồ, đúng thật. Vậy thì với khả năng đặc biệt của chị... Hya!</Text>
  <Text Key="9A935128_39803">Đây rồi, Hatsune-chan phiên bản Tết～☆\nThế nào? Vừa người không?</Text>
  <Text Key="4AF78D7D_39804">Ừ, vừa vặn quá đi chứ♪ Mình thấy nó có không khí rất rực rỡ, đầy màu sắc!</Text>
  <Text Key="1D89B867_39805">Thật sao!? Hatsune-chan rất vui vì được Shiorin chấp thuận～☆</Text>
  <Text Key="384A3652_39806">Nhưng dùng khả năng đặc biệt để làm việc này có ổn không? Chị sẽ buồn ngủ lại mất...</Text>
  <Text Key="AF8095F3_39807">Phụ phụ phụ, Shiorin còn quá ngây thơ. Chị đã không để mặc điểm yếu của mình một mình suốt thời gian qua rồi!</Text>
  <Text Key="96D05253_39808">Hả? Ý chị là...</Text>
  <Text Key="DC16E9BA_39809">Nhờ những buổi huấn luyện đặc biệt, giờ đây ngay cả khi chị bất ngờ ngủ gục, chị vẫn có thể tự chăm sóc bản thân một cách vô thức! Vì vậy em không cần phải lo lắng cho chị... Zzz♪</Text>
  <Text Key="557C983B_39810">...Đó không phải là giải pháp, Onee-chan.</Text>
  <Text Key="3ECB1D71_39811">Ừm... Hả!? Tại sao mình lại ở trong thành phố? Mình vừa mới ở cùng Shiorin thôi mà.</Text>
  <Text Key="6E1EF052_39812">Tệ rồi, Landosol sắp xong đời～!</Text>
  <Text Key="0D70129B_39813">Nếu thứ đó rơi xuống, sẽ không còn một ngọn cỏ nào sót lại! Và đúng lúc mình vừa mới lấy được vé xem buổi biểu diễn trực tiếp của Carmina～!!</Text>
  <Text Key="B4828C21_39814">Giá như mình biết trước chuyện này, mình nên ăn nhiều đồ ngon hơn thay vì đặt những món Osechi đắt tiền ấy! Không biết còn đồ ngon nào không...</Text>
  <Text Key="A40DC3C8_39815">Cô tiểu thư kia, muốn ăn ngô nướng không～?</Text>
  <Text Key="C10FAF63_39816">Landosol sắp bị hủy diệt rồi, sao không cùng nhau tận hưởng những phút giây cuối cùng của nhân loại với một ít ngô nướng ngon?</Text>
  <Text Key="947178F3_39817">Hả? Landosol sắp bị hủy diệt!? Ý họ là "những phút giây cuối cùng của nhân loại" là sao!?</Text>
  <Text Key="FDDEFB44_39818">Em không biết ư? Đó là một tiểu hành tinh đấy. Landosol cuối cùng cũng sẽ bị hủy diệt. Nhìn kìa, nó đang ở trên trời kia.</Text>
  <Text Key="D3BDDB5D_39819">Một-tiểu hành tinh nữa!? Và sao nó lại to hơn lần trước nhiều thế!?</Text>
  <Text Key="20F9FD75_39820">Nó đã đến gần đến thế này rồi! Nếu nó rơi xuống...!</Text>
  <Text Key="59ED0800_39821">Mình phải làm gì đó với chuyện này! Giống như lần trước...!</Text>
  <Text Key="30B28696_39822">Tiểu hành tinh kia! Mẹo cũ của mày sẽ không lên được tao lần hai đâu! \nKhả năng đặc biệt ☆ Toàn lực～!!</Text>
  <Text Key="4C71553B_39823">Hyaaa～ Vỡ tan nào～!!</Text>
  <Text Key="CFB206A6_39824">Hả? Nó không hề hấn gì? Không một vết xước? Vậy nghĩa là～...</Text>
  <Text Key="EE83C63F_39825">Hyaaaaaaaaah～!?</Text>
  <Text Key="5F4D584C_39826">Onee-chan! Onee-chan! Chị la hét trong giấc ngủ rồi, chị ổn chứ?</Text>
  <Text Key="EB473D9C_39827">...Onee-chan? Không lẽ... chị đã gặp ác mộng?</Text>
  <Text Key="205DA6E2_39828">Shiorin... Vậy đó chỉ là giấc mơ... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="190D6B1E_39829">Vừa nãy... Đó có phải là giấc mơ tiên tri...?\nCảm giác thật đến mức, nếu đúng là vậy...!</Text>
  <Text Key="B7175B54_39830">Shiorin, lắng nghe chị.</Text>
  <Text Key="938B8A36_39831">Landosol sắp bị hủy diệt rồi!</Text>
  <Text Key="584D9379_39832">Vâng... Gì cơ?</Text>
  <Text Key="FF3BF9A9_39833">Mình phải báo cho cậu ấy ngay! Với khả năng đặc biệt của mình... Dịch chuyển!</Text>
  <Text Key="65E9AF1B_39834">Hả!? À, chị đi mất rồi...</Text>
  <Text Key="E5170D60_39835">Với giấc mơ tiên tri của Hatsune và sự suy luận của Kasumi, họ đã xác định rằng vào đêm giao thừa, một tiểu hành tinh sẽ rơi xuống thành phố khi nó đông người. Tất cả đều đồng ý rằng "Cô gái trong giấc mơ tiên tri" là một manh mối quan trọng, vì vậy họ đã hướng về ngôi đền trong rừng để tìm kiếm cô ấy.</Text>
  <Text Key="7F0908AC_39836">Sắp đến giờ {playername} và Inori trở về rồi. Maho và Kasumi, người đã cử hai người đi thu thập cành cây, đang chuẩn bị để chào đón họ.</Text>
  <Text Key="B5D6E308_39837">Sắp đến giờ hẹn rồi... Hoàng tử luôn giữ lời hứa, nên mình chắc là ổn thôi...</Text>
  <Text Key="50512C72_39838">Chúng ta đang nói về trợ lý-kun mà, nên em không cần phải lo lắng về cậu ấy. Nếu có chuyện gì, tớ chắc chắn cậu ấy sẽ nói cho em biết.</Text>
  <Text Key="BF9A607B_39839">Ồ, thôi nào... À? Cậu ấy đi cùng...</Text>
  <Text Key="0FDF471E_39840">Ồ, là Inori-han của [Dragon's Nest].\nCả hai mang theo nhiều thứ quá.</Text>
  <Text Key="290E4B10_39841">Cô ấy có phải đang giúp Hoàng tử không?</Text>
  <Text Key="CFFD10A8_39842">Nếu đúng vậy, thì mình sẽ phải cảm ơn cô ấy.\nĐi nói chuyện với họ thôi.</Text>
  <Text Key="12AAFEB2_39843">Xin lỗi vì đã nhờ hai người giúp việc lặt vặt vào dịp cuối năm</Text>
  <Text Key="93245B7E_39844">Chúng tôi sẽ chắc chắn thưởng cho hai người thật xứng đáng</Text>
  <Text Key="128D0054_39845">Tớ cũng giúp rồi, cho tớ một phần nữa</Text>
  <Text Key="3CBD07E5_39846">Tất nhiên, chúng tôi cũng sẽ thưởng cho cậu</Text>
  <Text Key="6A82CF06_39847">...Ngoài ra nữa, trợ lý-kun</Text>
  <Text Key="C419E14B_39848">Cậu có để ý thấy gì khi nhìn dáng vẻ của tớ không?</Text>
  <Text Key="58940B45_39849">Dễ thương</Text>
