  <Text Key="790A54BB_132150">Bạn vừa giẫm phải cái gì?</Text>
  <Text Key="4668CFA2_132151">Tôi nói là phân!\nPhân, phân!!</Text>
  <Text Key="AE9BB875_132152">Xin lỗi.\nCó ai vừa nói về phân không?</Text>
  <Text Key="E46F0555_132153">...Không, chúng tôi không!\nKhông ai đang nói về phân đâu,\nthôi về ngủ đi.</Text>
  <Text Key="75685DA7_132154">...À, vậy à.\nVậy chắc tôi đã nghe nhầm câu chuyện về phân.\nXin lỗi.</Text>
  <Text Key="A98200BA_132155">Phew... Này, Rui-chan, Nozomi-chan.\nĐừng nói "phân" to thế.\nHai đứa sắp tốt nghiệp khỏi giai đoạn phân rồi, biết không.</Text>
  <Text Key="FFD2F9F2_132156">Ehehe… mmm…\n{playername}-kun…♪</Text>
  <Text Key="8DAC3ECC_132157">…Hả, nhắm mắt?\n…E-e xấu hổ, nhưng được chứ…?</Text>
  <Text Key="8B9C3182_132158">À… {playername}-kun.\nEm thật là táo bạo…♪\n…Mmm.</Text>
  <Text Key="F192D074_132159">Một giấc mơ?\n…Hay là em liếc thử một chút.</Text>
  <Text Key="8FD0F91E_132160">!?!?!?</Text>
  <Text Key="369353A0_132161">…C-con giấc mơ của đứa trẻ này,\nkhông phải thứ tôi có thể cho xem…</Text>
  <Text Key="B9A3FE7A_132162">Phew, chúng ta đã tận hưởng suối nước nóng thật sự…\nVà hôm nay là ngày kết thúc chuyến đi Togoku của chúng ta.</Text>
  <Text Key="DD89E139_132163">Đã đến ngày cuối rồi…\nGiá như em có thể mặc chiếc kimono em đã cố gắng làm được nhiều hơn một chút…</Text>
  <Text Key="4C612B6D_132164">Chiếc kimono đó—Rino tự làm à?\nNếu phức tạp thế, chắc chắn rất khó làm, phải không?</Text>
  <Text Key="6B8F01CA_132165">Chắc chắn rồi!\nEm thật sự vui vì có cơ hội khoe nó như thế này.\n…Và Onii-chan cũng được thấy nó rồi… ehehe.</Text>
  <Text Key="1008129F_132166">Vậy thì có thể nói em không còn gì nuối tiếc chứ?</Text>
  <Text Key="251BFF45_132167">…Dòng chảy này—đừng nói là về công việc chứ?</Text>
  <Text Key="9B5CC5FF_132168">Chính xác!\nCậu nghĩ mình có thể nhận nhiệm vụ tiếp theo sớm không?</Text>
  <Text Key="C607AF4A_132169">Hả, ngay sao!? Có phải quá sớm quá không!?</Text>
  <Text Key="5EEA6352_132170">Có lẽ lợi ích nào cũng đi kèm với công việc… haaah.</Text>
  <Text Key="6C325BF5_132171">Thôi nào, thôi nào.\nLần này cậu bé cũng sẽ giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="0EBC16EA_132172">Vậy thì chuyện khác rồi!\nNếu em ở với em trai, em có thể cố gắng hết mình♪\nEm sẽ cho anh xem nhiều mặt Onee-chan thật cool♪</Text>
  <Text Key="FF6AE10A_132173">Em sẽ rất vui nếu Onii-chan cũng đi cùng!\nEm sẽ cố gắng hết sức để hoàn thành bất kỳ nhiệm vụ nào!</Text>
  <Text Key="4933C4BF_132174">Heh, hai người thật thẳng thắn…\nThôi, đó cũng là điều làm nên con người các cậu.</Text>
  <Text Key="51AF234B_132175">Vậy thì, cậu bé.\nCó một công việc tôi muốn nhờ cậu làm.\nMột yêu cầu từ guild [Labyrinth]… cậu có chấp nhận không?</Text>
  <Text Key="D891822E_132176">Và thế là, ba chị em</Text>
  <Text Key="6ACC3081_132177">Có vẻ như đã đến lúc tạm biệt Geo Gehenna.\nThôi, cũng chẳng có gì phải nuối tiếc.</Text>
  <Text Key="05584424_132178">K-không phải vậy đâu.\nEm hơi… buồn một chút, biết không?</Text>
  <Text Key="18193255_132179">Em nói thế, trong một đất nước khắc nghiệt như vậy, không có Bandi Shark,\nban đầu em lo lắng, và cảm thấy thật cô đơn…</Text>
  <Text Key="94D1C80D_132180">Nhưng vì thế,\nEm có thể nói chuyện thật lòng với Nee-san và Fubuki-chan,\nVà chúng ta có thể giúp đỡ nhau và thực sự là chị em… hehe.</Text>
  <Text Key="EF1E39F4_132181">—Khoan, Nee-san!? Fubuki-chan!?\nHả, mấy người đã ở cổng rồi!?</Text>
  <Text Key="A3CA7A5B_132182">Tch.\nChúng mình bị phát hiện rồi~ lol</Text>
  <Text Key="0E28F2D4_132183">…Có phải các người đang cố bỏ em lại và về Landsol trước!?</Text>
  <Text Key="1579942D_132184">Thôi đi, các người thật là người bi quan.\nNếu muốn về nhà cùng nhau, thôi đừng lải nhải và lại đây ngay!</Text>
  <Text Key="88A6FAC8_132185">Ugh… Nee-san và em có thật sự có quan hệ huyết thống không!?</Text>
  <Text Key="AA378DE1_132186">*nuốt nước bọt*... *nuốt nước bọt*... *nuốt nước bọt*!</Text>
  <Text Key="8905C8F6_132187">À, cổ họng em được cứu rồi.\nEm thích rượu nho địa phương, nhưng\nnước dùng lúa mạch này cũng tuyệt vời~</Text>
  <Text Key="E25CE222_132188">Sao cơ!? Iroha cũng muốn cứu cổ họng! Sono-chan, Iroha muốn uống nó!</Text>
  <Text Key="8D3A8A64_132189">C-Cậu còn non quá 10 năm.\n*ực* *ực*</Text>
  <Text Key="AC40659F_132190">Rồi cậu sẽ hiểu, có lúc có những thứ không thể làm nếu không uống một ly ngon.</Text>
  <Text Key="D856B46D_132191">...Ugh~ *ợn*</Text>
  <Text Key="ACE49406_132192">Thật là người lớn vô dụng...</Text>
  <Text Key="163DEC06_132193">Hả, sao người đó\nđuổi theo em!?</Text>
  <Text Key="F6FBE368_132194">Họ dường như tức giận, và trông không giống như sẽ nghe lý trí...\nTrong trường hợp đó, đến lúc dùng Thuốc Tàng Hình rồi!</Text>
  <Text Key="D577A744_132195">*ực*!!</Text>
  <Text Key="1B5B4CF1_132196">Tôi đã bắt được cậu rồi, nhà giả kim thuật!</Text>
  <Text Key="32A3F110_132197">...Tch, có vẻ như họ đã chạy thoát...</Text>
  <Text Key="E1F17946_132198">Thật sự, bán hàng mà không có cơ sở khoa học nào ủng hộ...\nTôi không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="9317589A_132199">...Có phải cô ta là cháu gái của mụ phù thủy già đó không? Có vẻ chúng ta không thể lơ là trước cô ta.\nAlces Atelier...!</Text>
