  <Text Key="2942B85F_142850">...Bệ hạ. Cảm ơn người rất nhiều về hôm kia. Xin người hãy ăn cái này nếu người muốn.</Text>
  <Text Key="C66B1885_142851">Hôm kia...? Người đang nói về chuyện gì vậy? ( TLNote: Tham chiếu đến sự kiện Re:Member )</Text>
  <Text Key="A462A292_142852">Người đã hiểu nhầm rồi. Ta làm tất cả vì lợi ích của ta. Nếu người cảm thấy nợ ta, xin đừng. Thật ghê tởm.</Text>
  <Text Key="4782447E_142853">T-Tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="E10BD223_142854">...Hừm. Người đến đây có mục đích, đúng không? Vậy nhanh lên và nói ra đi. Người thật là một cô gái ngốc nghếch.</Text>
  <Text Key="4A4DAF52_142855">Ừm... Thực tế là, có một số người gây phiền phức đang làm phiền chúng tôi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="3CE55268_142856">Ta đã biết tại sao người đến đây rồi. Và không phải vì thế, đúng không...? Hãy suy nghĩ thêm một chút trước khi nói với cái đầu đần độn của người.</Text>
  <Text Key="EAE1C010_142857">Xin lỗi... Tôi đến đây vì muốn gặp Bệ hạ và nói chuyện với người. Chúng tôi đã không thực sự nói chuyện được trong cơn thử thách vài ngày trước.</Text>
  <Text Key="BCED796E_142858">À, như mong đợi, người thực sự là một kẻ ngốc độc nhất vô nhị, Kyaru... Chỉ thông tin bổ sung mà ta đã thu thập bên ngoài phạm vi cuộc trò chuyện gần đây đã khiến ta thấy buồn nôn, và thế mà người vẫn sẵn sàng một lần nữa đè nén ta một cách vô tội.</Text>
  <Text Key="67F2854E_142859">Khi một kẻ phản bội như người xuất hiện trước mặt ta, khoác lên mình một luồng khí ghê tởm của hạnh phúc, ta cảm thấy đau đớn đến mức như toàn thân ta đang bị xé toạc, không chỉ là trái tim.</Text>
  <Text Key="C6F93879_142860">Không còn ý nghĩa gì khi nói chuyện với người nữa, vì người thậm chí còn không hiểu một khái niệm đơn giản như vậy.</Text>
  <Text Key="AD686C48_142861">Cũng vậy với ngươi, {playername}... Ta sẽ không nói gì với ngươi nữa, và không có gì sẽ thấu được ta.</Text>
  <Text Key="87787586_142862">Nhanh lên và đưa ra phán quyết. Và không phải bởi luật pháp, mà là của ngươi, kẻ đã khiến số phận ta tan vỡ.</Text>
  <Text Key="CA846AB9_142863">Nếu ngươi không làm được, thì ngươi làm đi, Kyaru. Ngươi đã sẵn sàng chấm dứt ta khi ngươi phản bội ta, đúng không?</Text>
  <Text Key="D1AA1CB0_142864">Bệ hạ...? Người đang nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="E551C673_142865">Tôi tuyệt đối không giết người, Bệ hạ! Đó là cách người định gánh vác trách nhiệm sao?!</Text>
  <Text Key="C807FBCF_142866">Đúng... Cái gì? Đừng nói là người đang ám chỉ ta đang cố chọn một con đường dễ dàng để thoát thân?</Text>
  <Text Key="00254635_142867">...Ngươi đúng. Đó chính xác là cách đơn giản và dễ dàng nhất. Tất cả những gì ta phải làm là đạt đến Game Over của chính ta.</Text>
  <Text Key="B9748031_142868">Còn ngươi, tất cả những gì ngươi còn lại là vật lộn một cách thảm hại vô tận. Trong khi đó, ta sẽ quan sát ngươi ngay từ địa ngục.</Text>
  <Text Key="0C9E7FD3_142869">Bây giờ... Ta không quan tâm ngươi làm thế nào. Chỉ cần cho ta cái chết...</Text>
  <Text Key="D552BD66_142870">K-Không! Xin người hãy sống, Bệ hạ! Đó không phải lý do chúng tôi đến gặp người!</Text>
  <Text Key="C7023CA7_142871">...Hê, làm sao ngươi có thể mơ về một chuyện như vậy sẽ xảy ra? ...Ngươi chỉ muốn đặt ta chống lại kẻ thù hiện tại của ngươi trong một cuộc thi ăn hai hổ, đúng không?</Text>
  <Text Key="AB6DD789_142872">ĐÓ CŨNG KHÔNG PHẢI! T-Tôi chỉ là, tôi... Tôi cũng không muốn những người đó lấy mạng Bệ hạ. Dù sao thì, Bệ hạ là...</Text>
  <Text Key="DAB0A05E_142873">...Đối với ta, đó là một câu chuyện từ quá khứ mà ta thậm chí không còn nhớ rõ nữa.</Text>
  <Text Key="2D1CEA7F_142874">...Nhưng ngươi đúng. Ta chắc chắn là một trong số họ. Vậy ngươi muốn nói gì bằng điều đó? Ta là một tội nhân lớn đã gây đau khổ cho nhiều người.</Text>
  <Text Key="C6379595_142875">Ta biết. Ta cũng có tội với những tội lỗi đó, mặc dù không có tội bằng Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="EBDB9A67_142876">Nhưng ngay cả như vậy, chính vì thế giới này mà Bệ hạ và bạn bè của người đã tạo ra, ta mới có thể gặp {playername} và tất cả bạn bè mới của ta.</Text>
  <Text Key="978AD180_142877">Ngươi dám nói điều kiêu ngạo như vậy khi ngươi chỉ đang đi trên thành quả của một điều ước của ta... Ngươi thật là một kẻ trộm táo bạo.</Text>
  <Text Key="03796D39_142878">Ta không quan tâm ngươi nghĩ gì. Tuy nhiên, ta muốn đền đáp lòng tốt của người theo cách của ta, Bệ hạ. Bằng cách trở thành người có thể cứu người, một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="E0485D7D_142879">...Ngươi đã trưởng thành và trở nên khá kiêu ngạo. Còn {playername}, ta đoán hắn luôn như vậy.</Text>
  <Text Key="BA44B4B3_142880">Đó không phải kiêu ngạo... Ta vẫn cần Bệ hạ, ngay cả bây giờ.</Text>
  <Text Key="8FEAB85A_142881">Ngay cả bây giờ, vẫn còn một phần trong ta muốn tiếp tục ngưỡng mộ Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="0905E094_142882">...Và ngay đó chính là kiêu ngạo. Ngươi không hiểu sao?</Text>
  <Text Key="6CED1867_142883">Đối với một tội nhân khao khát cái chết, hình phạt tiếp tục sống là khó chịu nhất trong tất cả.</Text>
  <Text Key="320C26FA_142884">Vậy ngươi sẽ một lần nữa cản trở điều ước của ta.</Text>
  <Text Key="F1EB772B_142885">Chính việc ngươi cảm thấy có tội đã là một sự nhục nhã.</Text>
  <Text Key="7DB61288_142886">Xin người hãy sống, Bệ hạ. Nếu đó là hình phạt nghiêm khắc và đau đớn nhất đối với người, thì càng tốt.</Text>
  <Text Key="1A15EA5A_142887">Ngươi thốt ra điều đó ngay cả nếu đó là ta... Thật là một ý tưởng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="18C6C5F7_142888">Ngươi nghĩ ta sẽ dễ dàng cho ngươi mượn sức mạnh của ta chỉ vì ngươi để ta sống? Nếu vậy, sự ngây thơ đó khiến ta hạnh phúc đến mức có thể khóc.</Text>
  <Text Key="C462BBEC_142889">Nếu ta sống, nếu ta tồn tại... Nếu ta đứng chặn đường ngươi và thử đánh bại ngươi một lần nữa thì sao?</Text>
  <Text Key="870360F7_142890">...Và không chỉ một lần. Hai lần, thậm chí nhiều hơn, lặp đi lặp lại... Lúc đó, ngươi sẽ chọn tương lai nào?</Text>
  <Text Key="A921EF2A_142891">...{playername} lỡ lời và tưởng tượng cảnh một trận chiến có thể trở thành hiện thực trong tương lai.</Text>
  <Text Key="5E1EC89A_142892">AHAHAHAHAHA! Tốt lắm...! Ta biết rồi! Có lẽ đây là cách nó phải thế!</Text>
  <Text Key="33ADC325_142893">Có vẻ như ngươi đã hiểu nhầm rằng ta sẽ ở yên và chơi đẹp mãi mãi, nhưng thật quá dễ dàng để phản bội sự ngây thơ của tương lai đó!</Text>
  <Text Key="213FF584_142894">Lần này chúng ta có thể giải quyết thật sự! Cho đến khi mạng sống của ta hoặc của ngươi cạn kiệt...!</Text>
  <Text Key="E3566F49_142895">Hãy chiến đấu với hết sức mình, vì điều ước của nhau và tương lai của toàn thế giới!</Text>
  <Text Key="CEE088AB_142896">Đây là kết thúc mà TA KHAO KHÁT...! Ban cho ta cái chết, MỘT VỊ THẦN! PRINCESS KNIGHT!</Text>
  <Text Key="0B028815_142897">Bây giờ, trả lời ta. Ngươi sẽ...</Text>
  <Text Key="288020DF_142898">...Hừm. Đúng. Vậy đó là tương lai mà ngươi đã chọn.</Text>
  <Text Key="785A04A4_142899">...Trong trường hợp đó, ta sẽ tiếp tục kháng cự cho đến khi ngươi ban cho ta cái chết mà ta khao khát.</Text>
