  <Text Key="050AC832_45150">Tuy nhiên, tôi chưa thấy nhiều khuôn mặt mới.\nChúng ta cần thu hút thêm khách hàng mới...</Text>
  <Text Key="83F6D072_45151">...Chị cáo.</Text>
  <Text Key="5010E747_45152">Hmm?\nCó phải là về chúng tôi không, cô?</Text>
  <Text Key="10BC4D81_45153">Hmm... Cô, cô đến từ một thế giới khác...\nCô là người Astrom, đúng không?\nVà anh trai của cô ở kia là con người, đúng không...?</Text>
  <Text Key="4D44F393_45154">Ồ! Tuyệt vời, tuyệt vời!\nTôi chưa bao giờ thấy thứ này. Quá ngầu~......!!</Text>
  <Text Key="B0259FE1_45155">Xin lỗi vì đột ngột ngắt lời. Tôi rất quan tâm đến một thế giới mà tôi không biết.</Text>
  <Text Key="BE35624F_45156">Cô nói thật à? Thật tuyệt vời♪\nVậy thì, tôi sẽ đến thăm Astrum một ngày nào đó.\nTôi rất vui được chào đón cô bất cứ lúc nào♪</Text>
  <Text Key="902A5A29_45157">Thật sao!? Tôi muốn trở thành một nhà thám hiểm một ngày nào đó!\nVì vậy, tôi muốn khám phá nhiều thế giới chưa biết!\n...Ồ, nhưng có lẽ là không thể rồi.</Text>
  <Text Key="141F07BF_45158">...Ồ. Có chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="423FB045_45159">Không...Tôi rất vui vì cô mời tôi.\nNhưng, ở thế giới đó có rất nhiều quái vật, đúng không...?\nTôi rất sợ những thứ đó...</Text>
  <Text Key="42C70523_45160">......Nghĩ lại thì, ban đầu thế giới này không có quái vật, đúng không? Nếu vậy, không thể tránh khỏi việc sợ hãi.</Text>
  <Text Key="43B96568_45161">Tôi không thể tin được mình lại là một kẻ nhát gan khi trở thành nhà thám hiểm...\nCó lẽ là không thể rồi...</Text>
  <Text Key="50698C95_45162">Này, cô còn muốn nói chuyện đến bao giờ?\nĐi đến điểm vui chơi tiếp theo thôi~</Text>
  <Text Key="6600A97A_45163">Con xin lỗi, mẹ.\nHẹn gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="0585541F_45164">...Vâng, con vui vẻ lắm~♪</Text>
  <Text Key="F56D6428_45165">......Này, Prince... Vừa rồi chuyện gì vậy... Kururu, cô đã...?</Text>
  <Text Key="3DEFD374_45166">Yoi sho, kora sho……ah!\nHero-san! Maho-chan!</Text>
  <Text Key="9D574236_45167">K... Có vẻ như Kururu-san đang ôm ai đó như một Berserker... Hmm... Tôi tự hỏi tình hình là gì?</Text>
  <Text Key="FF1A2F83_45168">Vâng, tôi là giáo viên tại trường phép thuật mà Cal chuyển đến.\nTất nhiên, tôi không phải là người thật mà chỉ là một con búp bê.</Text>
  <Text Key="6E45344C_45169">Ồ, nhắc mới nhớ, con búp bê đó.\nCô đã đặt nó tại điểm vui chơi có chủ đề học viện phép thuật, đúng không?</Text>
  <Text Key="F34EC348_45170">...Tôi đang xem trước đó, nhưng\ncó chuyện gì xảy ra với cô gái mà cô vừa nói đến không?</Text>
  <Text Key="CCCA8C0D_45171">Vâng, sự thật là...</Text>
  <Text Key="3B31D184_45172">Tôi chưa nói về điều đó.\nNếu cứ tiếp tục như vậy, tôi có thể sẽ từ bỏ ước mơ trở thành nhà thám hiểm.\nTôi có thể...</Text>
  <Text Key="13D74423_45173">Vâng, tôi vừa nghĩ ra một ý tưởng!\nTôi đi thám hiểm cùng cô thì sao!?</Text>
  <Text Key="41A4B34C_45174">Tôi cũng đã đi du lịch khắp thế giới để nghiên cứu nhiều thứ thú vị! Tôi có thể không phải là nhà thám hiểm, nhưng tôi có một số kinh nghiệm khá tốt!</Text>
  <Text Key="E45058E9_45175">Tất nhiên, tôi có thể không giúp được gì nhiều, nhưng\nít nhất tôi có thể đi cùng cô đến một nơi an toàn...</Text>
  <Text Key="E9FE7BBD_45176">Ý tưởng tuyệt vời, nhưng chúng ta sẽ làm gì với công viên giải trí này trong khi Kururu đi thám hiểm?</Text>
  <Text Key="FCD5B933_45177">Ốc!?\n...Đ-đó là...</Text>
  <Text Key="076DC2ED_45178">Chúng ta có thể làm gì cho đứa trẻ đó... đó là, với tư cách là &quot;Grand Dream Park,&quot; chúng ta có thể làm gì cho đứa trẻ đó. Cô không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="04A6FADA_45179">Với tư cách là &quot;Grand Dream Park&quot;....\nỪm, ừm......</Text>
  <Text Key="61C0FAB2_45180">Xin lỗi, tôi đang suy nghĩ nghiêm túc đây.\nTôi đã nhìn chằm chằm vào con búp bê của giáo viên suốt thời gian.\nNhân tiện, tại sao cô lại mang thứ đó đến, Kururu?</Text>
  <Text Key="AB03C9EA_45181">Tôi định đem nó về sân sau!\nTôi đã đóng gói quá nhiều và muốn giảm bớt đồ đạc.\nTôi cũng đã dọn dẹp tất cả các món đồ nhỏ và bộ đồ khác...</Text>
  <Text Key="542E20FC_45182">Đúng thật... Nhưng nó được làm rất tốt.\nSự bao phủ kỹ lưỡng của Kururu là rõ ràng.</Text>
  <Text Key="2ECF4F2B_45183">Các điểm vui chơi với chủ đề Astrom khác cũng tuyệt vời.\nNó giống như đang thám hiểm thực sự vào thế giới của Astrom...</Text>
  <Text Key="CBFE27EB_45184">Tại công viên giải trí, thám hiểm... à.</Text>
  <Text Key="B1181565_45185">Hmm... Chúng ta có thể làm gì với tư cách là &quot;Grand Dream Park&quot;...\nÀ, tôi hiểu rồi...!!\nLập kế hoạch một chuyến tham quan thám hiểm cùng với quản lý của &quot;Grand Dream Park&quot;...</Text>
  <Text Key="EAEAA298_45186">Điểm vui chơi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="8CF329EB_45187">Pieeeeh!!</Text>
  <Text Key="B56A8728_45188">Kururu, cho tôi mượn tai cô!\n... lầm bầm lầm bầm.</Text>
  <Text Key="5D421CF2_45189">......!!\nRa vậy, như mong đợi từ Maho-chan!!\nTất nhiên, hãy giao việc tài trợ cho tôi! Mmmmm!</Text>
  <Text Key="5A18131A_45190">Anh trai và chị gái của Astro!</Text>
  <Text Key="8A715FA2_45191">Cảm ơn vì đã đến hôm nay.♪</Text>
  <Text Key="595836F0_45192">Vâng! Thực ra, có một điểm vui chơi mới dự định mở cửa sớm~\nTôi muốn mời cô trải nghiệm trước bất kỳ ai♪</Text>
  <Text Key="EADF5B7D_45193">Hmm... Tôi có thể lái một phương tiện mới!? \n...Nhưng, tôi hơi sợ những chuyến đi mạnh...</Text>
  <Text Key="37A1DB6C_45194">Không sao đâu. Đó là một chuyến đi mà ngay cả trẻ nhỏ cũng có thể thưởng thức.\nHơn nữa, tôi đã mời một số bạn bè tham gia chuyến đi thử nghiệm.\nVì mọi người đều đến từ Astrom, hãy cùng nhau hòa thuận tốt~</Text>
  <Text Key="7DF6FD5C_45195">Đây có phải là điểm vui chơi mới không?\nHehe, tôi thấy cô khéo léo đấy!</Text>
  <Text Key="9318D042_45196">Tour khu ẩm thực.\nMột giờ.\nGiải lao.</Text>
  <Text Key="14886625_45197">Của Astolm...\n...Ồ!</Text>
  <Text Key="5973632D_45198">Này, cô đang do dự gì vậy!?\nCô sẽ ngồi cạnh tôi trên chiếc gondola này!!</Text>
  <Text Key="55E12ADF_45199">Tôi và.\nInori.\nBánh mì kẹp kéo. ... Bánh mì kẹp.</Text>
