  <Text Key="DD0B0CC0_49950">…Ồ, thật à.\nTớ tưởng chúng mình đã thành công rồi,\nnhưng vẫn còn đang ở giữa chừng thành công.</Text>
  <Text Key="EE903778_49951">…Có vẻ chúng ta sẽ phải ở\nLandosol thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="3D8E8C66_49952">Ha ha!\nĐúng vậy, đúng như vậy!!</Text>
  <Text Key="510D7851_49953">Hehe, thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="F7FD5B29_49954">…Gì vậy?</Text>
  <Text Key="75FC665C_49955">Đây là một cặp vợ chồng mới cưới chuyển đến thành phố mới ư!?</Text>
  <Text Key="25027D9C_49956">Và thế là, Alces Atelier cuối cùng cũng phải sống ở Landosol thêm một thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="02E362B6_49957">Xin lỗi.\nĐây có phải là &quot;Cửa hàng có đủ mọi thứ&quot; không?</Text>
  <Text Key="9A433DB2_49958">Vâng!\nĐây chính là Alces Atelier!</Text>
  <Text Key="C7A40B70_49959">Mọi người, lâu rồi không gặp...!!</Text>
  <Text Key="0B7C4372_49960">Rui-chan, mái tóc cắt ngang trán của cậu dễ thương quá.</Text>
  <Text Key="C7235A81_49961">Nhờ cậu. Còn cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="D5271711_49962">Chúng ta ra ngoài thị trấn cho đổi gió nhé?</Text>
  <Text Key="24A8C490_49963">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="2AD2CF35_49964">Đó là mọi người từ [Alces Atelier].</Text>
  <Text Key="3827F3E1_49965">Tớ sẽ giúp... Ôi chà!?</Text>
  <Text Key="C392CE52_49966">Nhưng Rui-chan, cậu có ổn với mục tiêu của mình không?</Text>
  <Text Key="24C34BF9_49967">Tuyệt vời... cái công tắc đã thành công rồi!</Text>
  <Text Key="E7E7BEBD_49968">Trẻ Iroha, Trưởng thành Sono</Text>
  <Text Key="7CD3BF7F_49969">Rui-chan, cậu định về quê nhà...?</Text>
  <Text Key="2143BDC5_49970">Cố gắng thêm chút nữa ở thành phố này thôi!</Text>
  <Text Key="BBB284EA_49971">Bí mật của Nozomi</Text>
  <Text Key="F45A3473_49972">Không có cửa hàng nào không có nó</Text>
  <Text Key="AB6D0018_49973">Thần tượng và Giả Kim Thuật</Text>
  <Text Key="54F87D04_49974">Bí mật của họ</Text>
  <Text Key="A55A60CD_49975">Người không nên ở đây</Text>
  <Text Key="61E89DBD_49976">Giả Kim Thuật Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="24902937_49977">&quot;Biến Đổi Gốc&quot;!</Text>
  <Text Key="ACEF7C18_49978">Phụt!</Text>
  <Text Key="E0FF9DC2_49979">Ho, ho...! À, tớ làm hỏng rồi... Giả kim thuật thật là một lĩnh vực sâu sắc.</Text>
  <Text Key="00A8CA04_49980">Hừ, tất nhiên rồi. Để làm chủ giả kim thuật, cô cần thứ gọi là TÀI NĂNG. Loại tài năng có thể ngang hàng với một thiên tài như ta, Lady Louise Marie!</Text>
  <Text Key="4E9A755E_49981">Này, này, Lou-chan, tớ tìm thấy một bức tranh dưới giường của cậu lúc nãy! Nhưng tại sao cậu lại giấu tranh của một người khỏa thân?</Text>
  <Text Key="F215C856_49982">EEEEKKK?! Đ-Đó chỉ là bản phác thảo thử nghiệm để xem thần dược &quot;cải thiện kỹ năng vẽ&quot; có hiệu quả thế nào...!! Nói mới nhớ, Iroha-chan, đừng nhìn trộm dưới giường người khác!!</Text>
  <Text Key="9486F97E_49983">Lou-chan. Tớ biết cậng đang ở tuổi tò mò về những thứ như vậy, nhưng hãy thử nghĩ đến một nơi ẩn náo tốt hơn... Chỉ làm cậng trông giống như một thằng con trai mới lớn thôi.</Text>
  <Text Key="99916AF1_49984">Ai-ai quan tâm đến cái gì, hả?! Và đừng gộp tớ chung với mấy thằng con trai mới lớn ở cái... đỉnh cao của sự vô sỉ! Tớ không hề quan tâm đến mấy thứ như vậy chút nào!</Text>
  <Text Key="E450DA3C_49985">Vậy tại sao cậu lại vẽ người khỏa thân～?</Text>
  <Text Key="2E690275_49986">Hả?!</Text>
  <Text Key="FFD3AA31_49987">Thôi nào, bình tĩnh đi. Nếu cậng cãi nhau ồn ào thế này, bên ngoài cũng sẽ nghe thấy đấy... Hả? *hít, hít*...! Đây là mùi của {playername}...!</Text>
  <Text Key="42CAE3C5_49988">K-Kỳ lạ quá... Tớ cảm thấy có gì đó không ổn với cơ thể mình... Có phải vì tớ đã uống loại thuốc kia lúc nãy...?</Text>
  <Text Key="B1A10617_49989">...Đúng vậy. &quot;Thần Dược Huyền Thoại: Số 568&quot;, tức là...</Text>
  <Text Key="8BD4D322_49990">Lần sau, &quot;Nhật Ký Quản Lý Cửa Hàng Một Ngày của Nozomi: Đây là Hội Đường Giả Kim Alkes&quot;</Text>
  <Text Key="1922B303_49991">...Đây là câu chuyện về việc tớ kết thúc phải làm quản lý một ngày tại Tiệm Giả Kim Thuật, &quot;Alkes Alchemy Hall&quot;. Bộ trang phục họ chuẩn bị cho tớ thực sự rất dễ thương, và tớ rất mong chờ nó, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="E9A06B85_49992">À... Không được rồi! Tớ không thể kìm nén bản thân thêm nữa...!</Text>
  <Text Key="594295E1_49993">Khi {playername} ở gần, tớ...! Hah... hah... Tớ không chịu được nữa...!</Text>
  <Text Key="471E8DC6_49994">V-VỤ VÔ SỈ LÀ BỊ CẤM ĐỒNGNNNNNNN!!</Text>
  <Text Key="0DA8B4F7_49995">Chỉ nghĩ về cậu thôi cũng khiến trái tim tớ đập thình thịch như muốn nổ tung... Bởi vì, quả nhiên...</Text>
  <Text Key="2FCB3639_49996">Bởi vì Tớ Yêu Cậu...</Text>
  <Text Key="B615DCF3_49997">Này, này, Lou-chan. Louise Marie-chan. Cậng đang nói một mình cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="900D5CFB_49998">Iroha-chan?! À, Trời ơi! Tớ chẳng phải lúc nào cũng bảo cậng đừng xông vào như thế này mà không xin phép sao?!</Text>
  <Text Key="C4BD01A1_49999">Eeehhhh? Nhưng tớ có gõ cửa mà! Kiểu &quot;ATATATATATA&quot;! Khoảng mười nghìn lần ấy!</Text>
