  <Text Key="C2B32CD1_65450">Kasumi-san, cô đang nói gì vậy?! Bên ngoài có đám đông biểu tình, nếu để cô ấy một mình lúc này...!</Text>
  <Text Key="8CEF2AA2_65451">Tôi xin cảm ơn ngài, Tiểu thư Kasumi. Tiểu thư Ho-ou, vì đã lo lắng chân thành cho tôi, tôi xin chân thành cảm ơn.</Text>
  <Text Key="C90D47F1_65452">Ugh...! A... A...</Text>
  <Text Key="E51A782E_65453">...Vậy thì, xin phép tôi rời đi... Mọi người, chúc các vạn an khỏe...</Text>
  <Text Key="3E03F9EF_65454">...Kh! Trợ lý của tôi. Arachne-san... xin hãy chăm sóc cô ấy.</Text>
  <Text Key="82FA96F8_65455">T-tôi hiểu rồi. Vậy cô đã định để Kishi-san theo dõi cô ấy ngay từ đầu, hả? Cô làm tôi ngạc nhiên~</Text>
  <Text Key="0BE47B25_65456">...T-tôi xin lỗi, Kasumi-chan...</Text>
  <Text Key="0C922C0E_65457">Này, Nana-san... Không, trợ lý tập sự, cô có nghe tôi nói không? Tôi đã nghĩ ra lý do tại sao chỉ cô mới thấy được mạng nhện.</Text>
  <Text Key="4F05F57A_65458">Lý do...? Vậy cô biết rồi?</Text>
  <Text Key="4C80927E_65459">Đây chỉ là giả thuyết của tôi, nhưng tôi nghe nói chỉ dây của Tiểu thư Arachne có xu hướng ảnh hưởng nhiều hơn đến người yếu đuối, đúng không?</Text>
  <Text Key="0F3343AA_65460">Nhớ lại thì, đúng là có xu hướng như vậy. Tôi cũng có ấn tượng rằng những người yếu đuối về thể chất và tinh thần thì dễ bị thao túng hơn.</Text>
  <Text Key="3FCCB776_65461">Tôi hiểu rồi... Vậy là vì Nana quá yếu... Vì cô ấy là một con thỏ yếu đuối, vô dụng...</Text>
  <Text Key="0ADE4B30_65462">Không phải vậy. Hãy thử suy nghĩ theo cách này. "Tôi thấy được vì tôi yếu."</Text>
  <Text Key="77011A0C_65463">Cô có thể yếu. Nhưng cô hiểu nỗi đau của người khác. Cô biết nỗi sợ bị thao túng. Có lẽ chính vì vậy mà cô là người duy nhất có thể thấy được nỗi đau bên trong của người khác.</Text>
  <Text Key="00CE3703_65464">...Tôi cũng từng là một kẻ hèn nhát trong quá khứ. Tôi là một người cô độc, không có bạn bè và không ai để chia sẻ niềm vui.</Text>
  <Text Key="C66C3390_65465">Cô từng vậy sao, Kasumi-chan? Không thể nào... Mặc dù cô là một thám tử cực kỳ ngầu?</Text>
  <Text Key="58BDABA2_65466">Tôi đã trải qua một sự chia ly đau đớn đến mức cảm thấy như ngực mình bị xé toạc. Nhưng chính điều đó đã tạo nên tôi ở đây ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="68C911EC_65467">Chính vì tôi là một kẻ hèn nhát mà tôi có thể nhận ra thứ mà những người mạnh mẽ bỏ qua. Bởi vì vậy, sẽ luôn có ai đó -- và chỉ có mình cô -- có thể cứu. Tôi thực sự tin điều đó.</Text>
  <Text Key="745E738B_65468">Đúng không? Kiri...</Text>
  <Text Key="6C0A63CA_65469">Nana cũng... cô ấy có thể cứu ai đó...? Cô ấy có thể... cứu A-chan...?</Text>
  <Text Key="605014C4_65470">Tôi chắc chắn cô có thể làm được, Nana-san!</Text>
  <Text Key="8CD3FEA4_65471">...Hự...! Cảm ơn, Ho-chan. Kasumi-chan. ...Ehehe. Tại sao những chiếc donut này lại có vị hơi mặn mặn. Những chiếc donut kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="A05D2A33_65472">Trong tìm kiếm một nơi để có thể ở một mình, Arachne đã đến một vùng hoang vu cô độc.</Text>
  <Text Key="12425FF7_65473">Thân phận thật của tôi... là một trong "Sáu Tội Ác". Tiểu thư Arachne... một quái vật nhện...</Text>
  <Text Key="0169E470_65474">Dù đi đâu... tôi cũng không thể chạy trốn... Cuộc đời quá khứ của tôi... Bản chất thật của tôi... sẽ theo đuôi tôi mãi mãi... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="9FE47515_65475">L-Kishi-sama...? Tại sao ngài lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="05B1847F_65476">Kishi-sama... ngài không sợ tôi sao? Trong cuộc đời quá khứ này của tôi... ngài và tôi... đã là kẻ thù, đúng không?</Text>
  <Text Key="0C18FB79_65477">T-trải nghiệm như vậy là rất phổ biến với ngài...? Ngài đã trải qua nhiều trải nghiệm như vậy...? Cuộc đời của ngài đã khắc nghiệt, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="FC7034F8_65478">Tôi... đã sợ hãi, suốt thời gian qua. Nó không khác gì khi tôi chiến đấu với Tiểu thư Kanon trong khi đóng vai nô lệ của Tiểu thư Tsumugi. Ở đâu đó trên con đường, tôi đã mất bình tĩnh... Tôi bị những cảm xúc tối tăm chiếm lĩnh...</Text>
  <Text Key="1D813B08_65479">Kẻ đã giết tất cả những người đó... có lẽ thực sự có thể là tôi. Đó là cảm giác của tôi. Bởi vì tôi không nhớ. Bởi vì tôi không có gì và chẳng là gì.</Text>
  <Text Key="7BBF5038_65480">Để có thể suy nghĩ tươi sáng như vậy... Tôi tự hỏi liệu một ngày như thế có bao giờ đến...</Text>
  <Text Key="BD37BB08_65481">Tôi đã làm cô sợ, Na-chan... Chắc hẳn cô đã sợ... bị vướng vào bởi một con nhện lớn với một cơ thể nhỏ bé như vậy...</Text>
  <Text Key="3CACC96B_65482">Tôi không nghĩ rằng sẽ dễ dàng để buông bỏ những gì đã xảy ra trong cuộc đời quá khứ của tôi. Ngay bây giờ, tôi muốn suy nghĩ về cách để bù đắp trong khi tôi vẫn còn một cơ thể để làm vậy...</Text>
  <Text Key="013F844C_65483">Vâng, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="74890376_65484">Tôi đã trở về an toàn... Tôi xin chân thành xin lỗi vì đã gây phiền toái.</Text>
  <Text Key="A1A5B35F_65485">A-chan! Thật may mắn...! Tôi xin lỗi vì những gì đã xảy ra trước đó...! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="8A839323_65486">Không, tôi mới là người nên xin lỗi... vì đã làm cô sợ...</Text>
  <Text Key="07DFE5FD_65487">Thôi nào. Mặt trời bắt đầu lặn rồi, nên chúng ta hãy ăn và nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="01B84F34_65488">Ồ trời? Ai vậy trời? Đã khuya thế này mà cánh cửa gần như bị phá... Có phải đám đông biểu tình không?!</Text>
  <Text Key="754A03AF_65489">MỞ CỬA NGAY LẬP TỨC, HAI NGƯỜI! HAI NGƯỜI ĐANG Ở TRONG ĐÓ, TÔI NGHE THẤY RỒI!</Text>
  <Text Key="D7B8B79B_65490">À, chỉ là Kanon-san thôi. Theo cách nào đó, cô ấy giống như một cuộc bạo động một mình...</Text>
  <Text Key="A064D0E3_65491">OOOOOOOO CON NHỆN KHỦNG BỐ, CÔ ĐANG Ở ĐÂU?! TÔI SẼ BẮT CÔ! BẮT CÔ, BẮT CÔ! KANON NÀY SẼ BẮT CÔ!</Text>
  <Text Key="064BEF15_65492">ÁI CHẾT?! Một tấm mạng nhện đang ở trên ngực Kanon-chan...!</Text>
  <Text Key="6E0B09DF_65493">Tôi KHÔNG THỂ CHỊU ĐƯỢC NỮA! Đưa Arachne đây! Tôi sẽ thẩm vấn cô ta thật kỹ!</Text>
  <Text Key="FAA23338_65494">Có vẻ như cô gái này cũng bị bọc trong mạng nhện. Để gỡ nó, tôi sẽ phải bác bỏ lập luận của cô ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="216DB7EE_65495">OH HO HO HO! Vậy cô tin rằng cô có thể phá vỡ logic cao quý và không thể chê vào đâu được của tôi?! Nếu cô thực sự tin như vậy, thì cứ thử đi!</Text>
  <Text Key="5173B7EB_65496">...Đây. Đã bác bỏ.</Text>
  <Text Key="7785B607_65497">O'Refu...?! ...ted~</Text>
  <Text Key="3F3851AC_65498">Vâng, đây là Tsumugi. Tôi đến để giao hàng mà cô yêu cầu. Trong khi tôi đến, tôi thấy một thảm họa thời trang đáng ngờ đang gây chuyện, nên tôi đã xử lý cô ta.</Text>
  <Text Key="0A582C0C_65499">Tôi sẽ khen ngợi cô vì những gì cô vừa làm, nhưng... cô muốn nói "hàng hóa mà cô yêu cầu" là sao?</Text>
