  <Text Key="12275CA3_33250">Sức mạnh thực sự là để bảo vệ và hỗ trợ những người làm việc chăm chỉ dưới mặt đất... Điều mà cô đang bám víu vào chỉ là quyền lực vì chính quyền lực. Đó chẳng qua là một vũ khí!</Text>
  <Text Key="F4E87BBD_33251">Quyền lực chẳng đáng sợ đối với một thương nhân tự lập như tôi. Nếu cô không tỉnh dậy... Tôi sẽ phải trừng phạt cô bằng chính đôi tay mình!</Text>
  <Text Key="281F5810_33252">Này! Không không không! Khoan đã, chuyện đó quá nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="CCFB9607_33253">Neneka-san, Yukari-san. Cả hai cũng vậy. Tôi không thích bám đuôi bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="74EF662E_33254">Akino-san khoan khoan! Có lý do cho chuyện này... Không, có thật không? Dù sao thì khoan đã. Neneka-saaan! Làm ơn nói gì đó với Akino-san──</Text>
  <Text Key="B2B202E5_33255">...Được rồi. Chuyện này không sao. Vui hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="405139B8_33256">Hả? Neneka-san...?</Text>
  <Text Key="F23F36C5_33257">...Tôi hài lòng rồi. Gần đến giờ kết thúc giờ nghỉ. Đi về Ohma thôi.</Text>
  <Text Key="12C23785_33258">──Cái gì!?</Text>
  <Text Key="9A79FF06_33259">Neneka-san, cô rời ngai vàng rồi ư? Trước đây cô không định biến chính phủ thành con rối chỉ bằng một cái vung tay...</Text>
  <Text Key="D965BB9A_33260">Tôi chơi đủ rồi. Ngai vàng thì... Nào, vì họ làm cho tôi, tôi sẽ đập nó ra và dùng làm củi đốt cho bồn tắm.</Text>
  <Text Key="FBC51E68_33261">C-cô muốn nói gì? Trước đây cô không bị quý tộc quyến rũ...</Text>
  <Text Key="64C303BB_33262">Không? Tôi chỉ đi theo "trò chơi quyền lực" mà họ đưa ra cho tôi như một trò đùa.</Text>
  <Text Key="57D3B872_33263">Trò chơi... quyền lực, cô nói ư?</Text>
  <Text Key="F26504AF_33264">Nó hơi sáo rỗng, nhưng đó là một phần của sự trống rỗng, sự điên rồ và vị ngọt của quyền lực... rồi còn có lưỡi kiếm sắc bén của công lý đối đầu với tôi...</Text>
  <Text Key="E9DEACB0_33265">Tất cả đều thật sống động... và một trò chơi quyền lực hay. Đủ vui để giết thời gian trong giờ nghỉ.</Text>
  <Text Key="54C31F06_33266">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="D0917192_33267">Này này, chúng tôi thật lòng muốn giải trí cho cô! Vậy, vậy, còn lời hứa không tiết lộ bí mật thì sao?</Text>
  <Text Key="ECF64748_33268">Từ đầu tôi đã chẳng định tiết lộ đâu. Cũng chẳng định hứa hẹn bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="FBED24E5_33269">Yukari-san cũng nói vậy. Rốt cuộc là cô nói đó chỉ là bảo hiểm.</Text>
  <Text Key="9E205C69_33270">...!!</Text>
  <Text Key="8CFFCCAC_33271">Vậy cô đang nói lời hứa bảo vệ chúng tôi nếu có chuyện chỉ là bảo hiểm...! Không có lời hứa... chúng tôi lại về điểm xuất phát!</Text>
  <Text Key="7AB3A5F9_33272">Họ sẽ không nghe chúng tôi. Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="F7026100_33273">...À, nhắc mới nhớ. Tên sát thủ cô thuê để trừ khử chúng tôi nếu việc giải trí không như dự định.</Text>
  <Text Key="7C269B48_33274">Tôi đã dụ hắn đi với lương gấp đôi. ---Sát thủ, bắt những quý tộc này.</Text>
  <Text Key="EB827788_33275">Uwaaaah!?</Text>
  <Text Key="01575319_33276">Khốn kiếp! Trong lòng cô cũng khát vọng quyền lực...</Text>
  <Text Key="20D7003B_33277">Giấu đi thì hơn. Nếu cô khoe khoang... thì sẽ vấp ngã như thế này.</Text>
  <Text Key="E7C1A36C_33278">Đồ khốn~~~!</Text>
  <Text Key="DBC32178_33279">Xin lỗi vì đã làm cô lo lắng. Yukari-san phản đối việc nhận giải trí. Dù sao thì cũng là tôi mời cô ấy.</Text>
  <Text Key="BE7FCECA_33280">Tôi không lo lắng chút nào. Cô là người lớn. Xin lỗi vì đã quở trách cô mà không biết đó chỉ là trò chơi.</Text>
  <Text Key="C90B6B36_33281">...Có lẽ nếu có người như cô lãnh đạo, thế giới sẽ thể hiện một diện mạo khác...</Text>
  <Text Key="A8972CD0_33282">...Không. Tôi cảm thấy việc làm việc với cô trong việc thanh tẩy biển đã trở nên hơi... vui hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D03EFF14_33283">Thôi, bây giờ còn kịp mà, phải không? ...Hehehe.</Text>
  <Text Key="39D92BA5_33284">Nào, đi thôi. Chúng ta gần hoàn thành việc thanh tẩy biển hoàn toàn rồi!</Text>
  <Text Key="5FA59D92_33285">Trong một thế giới mà mọi thứ đều bị chi phối bởi tính toán, tham nhũng và lợi ích... Các người đang cố gắng giúp đỡ mọi người bằng tiền của chính mình. Hừm. Tôi xúc động trước tinh thần của các người.</Text>
  <Text Key="A08D6A2B_33286">Vâng. Giải trí. Làm ơn, hãy tận hưởng bữa ăn. Đây là thực đơn bí mật chỉ được biết đến bởi các VIP.</Text>
  <Text Key="AB36D42C_33287">Bình tĩnh, bình tĩnh. Chúng ta sẽ thảo luận chi tiết sau. Thực ra, còn có cả Soda Lúa Mì Bí Mật nữa. Tinh khiết và thơm ngát, ly vui sướng tối thượng. Soda Lúa Mì Bí Mật, cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="07E566DE_33288">Tất cả các người đều là người quan trọng ở Landosol, phải không? Có vẻ như các người khá gần với cốt lõi của chính phủ quốc gia.</Text>
  <Text Key="38CB1634_33289">Mục đích của bữa tối này là để làm im lặng chúng tôi ư?</Text>
  <Text Key="9C677460_33290">...Tôi không thích chuyện đó. Nói về ý định của mình một cách trắng trợn như vậy.</Text>
  <Text Key="9D20F36F_33291">...Hm? À! Nhắc mới nhớ... Tất cả các người đều đã được trả lại bí mật, phải không...</Text>
  <Text Key="5582370C_33292">Ồ! Về chuyện đó, cảm ơn các người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1317CDEE_33293">Đây là món hối lộ để chúng tôi không kể cho ai về bí mật, phải không? Đó là ý đồ gì!?</Text>
  <Text Key="06ADDD79_33294">Đó là một sự tính sai khi chúng bị một bên thứ ba tiết lộ. Đừng lo về chuyện đó. Lỗi của chúng tôi vì đã sử dụng loại dịch vụ này.</Text>
  <Text Key="4F1B1BC7_33295">Nhưng bí mật là những thứ thú vị. Không phải nội dung bản thân, mà là vị trí của người giữ nó, mới làm thay đổi sự liên quan.</Text>
  <Text Key="75684750_33296">Vậy... dù nội dung có tầm thường đến đâu, bí mật của một người lớn vẫn quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="5C3C0E58_33297">Đúng. Nói cách khác. Các người đã có nó trong tay rồi, phải không? Một thứ rất quan trọng và có giá trị.</Text>
  <Text Key="85FA2C34_33298">Vâng, sếp.</Text>
  <Text Key="75A8537F_33299">Chúng tôi ở đây để giúp các người củng cố quyền lực đó. Giải trí là vì mục đích đó. Các người có chấp nhận không?</Text>
