  <Text Key="0D959F5B_176200">Trong khi tôi ở trong thành phố này, tôi đã cảm nhận được sự hiện diện của Kishi-kun... nhưng so với việc có anh ấy ngay bên cạnh lúc này, thì hoàn toàn khác biệt. Chạm vào anh trực tiếp và cảm nhận hơi ấm cơ thể anh... khiến tôi rất hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="5B67216F_176201">...Không... Rốt cuộc thì, như thế này cũng được... ...Tôi muốn chúng ta cứ như thế này.</Text>
  <Text Key="B4D4B041_176202">Chúng ta nên vậy. Nhưng... nguy hiểm lắm, nhớ đi về nhà thật chậm nhé. Tôi sẽ nắm chặt tay anh nên... đừng bao giờ buông tôi ra...</Text>
  <Text Key="99C6302A_176203">À... Nơi này là... chúng ta đã trở về Tháp Luna...? Anh không sao chứ, Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="6ACE8AB4_176204">Ừ, tất nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="04026AB2_176205">...Ra vậy, thì ra là thế. Nó càng mạnh hơn khi chúng ta tiến gần hơn tới Tháp. ...Minerva...</Text>
  <Text Key="93C7B3DC_176206">Chắc chắn đó là lý do tôi có giấc mơ này... Nó không phải sức mạnh của Fio hay chức năng của Tháp Luna, mà là giấc mơ mà Minerva đã cho tôi thấy. Để khiến điều ước khiêm nhường của tôi thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="C6169FC5_176207">Cô ấy có mục đích gì không? Hay là cô ấy chỉ đang cố gắng tử tế? Không... Dù tôi có suy nghĩ bao nhiêu đi nữa, tôi cũng sẽ không tìm được câu trả lời...</Text>
  <Text Key="DED8F5B5_176208">Bất kể thế nào, với việc này chúng ta đã hoàn thành mục tiêu. Hãy rời khỏi đây trước khi Vision Empress tìm thấy chúng ta.</Text>
  <Text Key="0F7495F3_176209">Cảm ơn cậu đã giúp đỡ, Kishi-kun... Sau việc này, tôi... có thể đã cố gắng quá sức, nên tôi sẽ trở về chế độ ngủ đông để cơ thể được nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="94B86EE9_176210">Khi xong việc, tôi chắc chắn... sẽ đến bên cậu và chiến đấu cùng cậu, Kishi-kun. Cho đến lúc đó, hãy bình yên.</Text>
  <Text Key="E332A3E9_176211">Ừ... Cố lên nhé, Kishi-kun. Để bảo vệ thế giới này mà cậu yêu quý đến thế...</Text>
  <Text Key="E58DC70D_176212">...Ngay khi Kishi-kun rời đi, Tháp Luna cũng biến mất. Nếu anh quay lại, tôi chắc chắn nó cũng sẽ trở lại.</Text>
  <Text Key="927BAD0A_176213">Anh ấy không thể tìm thấy thêm mảnh ký ức nào bên trong nữa... Nhưng ý chí của Minerva, vẫn còn lưu lại trong tháp, mong chúng ta quay trở lại. Tôi có cảm giác như thế...</Text>
  <Text Key="60BD01E9_176214">Minerva... Khi những sửa chữa của chính cô ấy hoàn tất, cô ấy cũng có thể muốn giúp đỡ cậu, Kishi-kun. Tôi thực sự không có cơ sở nào để xác nhận điều đó, nhưng... Tôi luôn ở bên cô ấy...</Text>
  <Text Key="E09ECDF9_176215">Trước mắt, nếu chúng ta có thể giữ chương trình đó ẩn náu trong đây... thì cũng đủ rồi. Tôi sẽ chỉ làm bất cứ điều gì tôi có thể làm... vì Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="A70A2D52_176216">Sau khi nhìn vào bóng ma dần biến mất của Tháp trong một lúc như thể đang cầu nguyện, Eris rời đi...</Text>
  <Text Key="85EE1851_176217">Chúng ta thực sự phải tạm biệt sao?</Text>
  <Text Key="7420B234_176218">Anh ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="69F18805_176219">Gần như nó là căn cứ bí mật của chúng ta</Text>
  <Text Key="76553B8B_176220">Eris?</Text>
  <Text Key="9BC90CA0_176221">...Khoan, vừa nãy là...?</Text>
  <Text Key="0A81F93E_176222">Tôi cảm thấy như vừa lỡ mất cô ấy...</Text>
  <Text Key="3A9FAC93_176223">...Chúng ta có lỡ nhau một lần nữa không?</Text>
  <Text Key="6704A560_176224">Eri-san!</Text>
  <Text Key="A57DED81_176225">Chân em đau không?</Text>
  <Text Key="DE978970_176226">Tôi sẽ băng bó cho, chờ chút...</Text>
  <Text Key="FA3F8386_176227">Eri-san, đừng cố quá sức</Text>
  <Text Key="FD6DDA64_176228">Nắm chặt vai tôi</Text>
  <Text Key="F8458D39_176229">Tôi không ngại đâu</Text>
  <Text Key="A0CD9236_176230">Điều đó có làm Eri-san khó chịu không?</Text>
  <Text Key="6D18714B_176231">Tôi có nên đặt em xuống không?</Text>
  <Text Key="8E3743B5_176232">Vậy chúng ta cùng về nhà nhé</Text>
  <Text Key="4C5A738C_176233">Tôi cảm thấy như mình đang mơ...</Text>
  <Text Key="97E473C8_176234">Hiểu rồi. Cẩn thận nhé, Eris</Text>
  <Text Key="84C80C62_176235">ESP × Magic = Super Magical Girl</Text>
  <Text Key="F47349D0_176236">Happy Magic Comes with a Secret</Text>
  <Text Key="741C7966_176237">Through Trial and Error, New Magic</Text>
  <Text Key="7D0D131B_176238">Switching places</Text>
  <Text Key="8B26BD03_176239">Complete Understanding is a Misunderstanding</Text>
  <Text Key="6542ED57_176240">Magical Girls, Be Healthy</Text>
  <Text Key="7CCAEA63_176241">Sleeping Beauty and the Magical Girl</Text>
  <Text Key="F06820D4_176242">Hatsune và {playername} đã đến Tháp Luna để tìm kiếm manh mối về ký ức đã mất của cậu bé. Họ ngước lên, nhìn tháp vươn tới tận trời.</Text>
  <Text Key="941C749B_176243">Vậy là ở đây chúng ta sẽ tìm thấy manh mối về ký ức của cậu, {playername}-kun! Wow, nó cao quá, tôi không thể nhìn thấy đỉnh!</Text>
  <Text Key="DE67D68F_176244">Điều đó cho tôi một ý tưởng! Tôi không thể dịch chuyển chúng ta lên đỉnh bằng sức mạnh ESP của mình sao?</Text>
  <Text Key="A0E314A4_176245">Khi tôi làm xong, việc tìm kiếm manh mối về ký ức của cậu sẽ dễ dàng hơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="1FE3D5D3_176246">Vậy đã quyết định rồi, hãy thử xem! Nào, nắm chặt tôi. Bắt đầu thôi! Kira-...</Text>
  <Text Key="51FA8BED_176247">Ôi trời! Thật trùng hợp khi gặp hai người ở đây!</Text>
  <Text Key="AA35FFB5_176248">...Hả? Kỳ quá. Tôi chắc chắn {playername}-kun và Hatsune-taso có ở đó một chút trước...</Text>
  <Text Key="1A492227_176249">Khoan đã, tôi sẽ suy nghĩ về các số nguyên tố để bình tĩnh lại. Đây là Tháp Luna, một nơi được bao quanh bởi những tin đồn điên rồ nhất. Liệu đây có phải một loại ma thuật ảo giác không?</Text>
