  <Text Key="A2981913_134900">Tôi tự quyết định mọi chuyện trước khi ai đó hỏi, và bất cứ điều gì không bắt buộc cần tôi, tôi đều giao cho những người tôi tin tưởng. Tôi chỉ đọc báo cáo thôi.</Text>
  <Text Key="088B74CC_134901">Về cơ bản, tôi không cần tốn thời gian cho công việc. Hơn nữa, đó là sự mở rộng của sở thích của tôi.</Text>
  <Text Key="26D0BA69_134902">Vì vậy, đừng lo. Tôi sẽ không mang công việc về nhà. Tôi về nhà từ chiều và nhìn này, tôi đã tắm rồi.</Text>
  <Text Key="A2A6B213_134903">Bữa tối đã sẵn sàng... Cậu muốn gì? Một bữa tắm, một bữa ăn, hay có thể là...!?</Text>
  <Text Key="0126D26F_134904">Đùa thôi☆ Chỉ là trò đùa. Fuhaha!</Text>
  <Text Key="39608FA6_134905">...Mọi thứ đều diễn ra thuận lợi♪</Text>
  <Text Key="15DE6866_134906">Sống cùng nhau có nghĩa là có nhiều công việc hàng ngày để chia sẻ, vì vậy tôi không còn phải chạy trốn sự nhàm chán nữa. Còn về số tiền vô nghĩa tôi kiếm được, thì -- giờ tôi có thêm nhiều cách để tiêu.</Text>
  <Text Key="3F361E6E_134907">Heheh. Có vẻ cuộc sống hôn nhân... là một đối thủ bất ngờ dễ dàng♪</Text>
  <Text Key="BAB7B0F4_134908">Sao vậy, Boy? Cậu đột nhiên trông buồn.</Text>
  <Text Key="102690A5_134909">...Này. Cái mặt u ám đó là sao, như thể cậu có một viên đá dưa chua trên đầu vậy?</Text>
  <Text Key="36C0A7BB_134910">...Gì? Cậu thấy tệ vì tôi làm mọi thứ? Cậu vội về nhà ít nhất là để nấu bữa tối, nhưng lại phát hiện tôi cũng đã xong rồi?</Text>
  <Text Key="54EC83ED_134911">"Christina-san làm mọi thứ hoàn hảo -- việc nhà, công việc -- nên không còn gì cho tôi làm", hử...</Text>
  <Text Key="CA247FBE_134912">Boy... Cậu... thực sự đó là điều cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="1A3CBDE5_134913">...Anh ấy nói đúng...</Text>
  <Text Key="CF961C9E_134914">Phân bổ công việc hàng ngày của chúng ta rất không đều...</Text>
  <Text Key="1F213977_134915">Tuy nhiên, chuyện đó... tất cả đều phụ thuộc vào khả năng cá nhân. Tôi chỉ làm những gì tôi có thể, theo nhịp độ của tôi. Tôi chắc chắn điều đó cũng đúng với Boy.</Text>
  <Text Key="B5234B77_134916">Trong trường hợp đó, nếu đây là sự cân bằng tự nhiên của tôi... Buộc lượng công việc của chúng ta phải bằng nhau là không thực tế. Thực tế, nó sẽ là không tự nhiên.</Text>
  <Text Key="31821E57_134917">Tuy nhiên, nếu phần tự nhiên đó của tôi... lại làm tổn thương Boy...</Text>
  <Text Key="3B04C5E4_134918">...Như dự đoán, cuộc sống hôn nhân không dành cho người như tôi--</Text>
  <Text Key="CF76CB11_134919">...Tóc? Làm khô... cậu muốn làm khô tóc tôi?</Text>
  <Text Key="4426AA46_134920">Vì phần cuối trông hơi khô...?</Text>
  <Text Key="B36DD25C_134921">À, cái này? Lấy máy sấy mỗi lần là cực, nên tôi thường để khô tự nhiên. Hôm nay cũng vậy...</Text>
  <Text Key="A3FF7E9A_134922">...Tôi không thực sự quan tâm... nếu cậu muốn làm khô nó...</Text>
  <Text Key="FEF08A4B_134923">Nhưng... một việc như vậy thực sự đủ...?</Text>
  <Text Key="88AD018E_134924">Tôi không thể tưởng tượng một việc tầm thường như làm khô tóc lại có thể khắc phục được sự mất cân bằng trong công việc gia đình của chúng ta...</Text>
  <Text Key="083BACE1_134925">...Gì? Nếu tôi dựa vào cậu -- ngay cả cho một việc nhỏ -- cậu sẽ vui...?</Text>
  <Text Key="F785202D_134926">...Heh, heheh. Hahaha. Giờ tôi hiểu rồi... Tôi thực sự hiểu.</Text>
  <Text Key="DBB72DE6_134927">Điều quan trọng ở đây không phải là quy mô hay sự bằng nhau của công việc. Đó là về việc giao phó công việc cho nhau và được giao phó công việc... vì vậy đó là điều cậu đang nói, Boy.</Text>
  <Text Key="16019D4F_134928">...Hmm!</Text>
  <Text Key="90E472E5_134929">Aaah, suýt nữa...</Text>
  <Text Key="3B60D611_134930">Có vẻ Christina này chỉ còn cách ngã vào cái bẫy ở ngay cổng vào của cái hang quỷ gọi là "hôn nhân".</Text>
  <Text Key="C106555D_134931">Tuy nhiên, Boy! Cậu đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="86030D6C_134932">Cậu có lòng biết ơn của tôi!</Text>
  <Text Key="D603D861_134933">Được rồi♪ Vậy, theo ý cậu... Tôi sẽ để cậu làm khô tóc tôi.</Text>
  <Text Key="A4E3E871_134934">............Mm. Làm ơn☆</Text>
  <Text Key="5094046D_134935">...Để mặc cho anh ấy, hử? Nghe có vẻ đơn giản, nhưng khó với tôi. Hehe, cái Boy...</Text>
  <Text Key="1F087C47_134936">Labyrinh bất khả xâm phạm của cuộc sống hôn nhân... Bất ngờ thay, tôi có thể thực sự chinh phục được nó♪</Text>
  <Text Key="F24E7FED_134937">Christina gục đầu lên {playername} và mỉm cười hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="8191B8B3_134938">Tôi không thực sự hiểu</Text>
  <Text Key="51B08B91_134939">Vẫn chưa hiểu</Text>
  <Text Key="B33AB4D5_134940">Ồ, thật ấn tượng</Text>
  <Text Key="0C3BDB03_134941">Cậu đang chờ tôi thức dậy sao?</Text>
  <Text Key="475310B9_134942">Ồ, giày của tôi sạch hết rồi</Text>
  <Text Key="4929512B_134943">*Nhìn thất vọng*</Text>
  <Text Key="A3D500E5_134944">Cậu có phiền nếu tôi làm khô tóc cậu không?</Text>
  <Text Key="3B170374_134945">Được chứ!</Text>
  <Text Key="26B6647D_134946">*Nhìn như sắp chết*</Text>
  <Text Key="DCE2733D_134947">Vài ngày sau khi bắt đầu "mô phỏng hôn nhân", Christina -- vào một ngày nghỉ hiếm hoi -- đang cau mày lo lắng.</Text>
  <Text Key="D40D68A6_134948">Boy đang đi làm, hử.</Text>
  <Text Key="A2E2F0AA_134949">Heh, có vẻ... thời gian cuối cùng cũng đến để thử nghiệm "mẫu hình đó" của mô phỏng.</Text>
