  <Text Key="E7716CA9_25050">──Gyaaoooh!\n──Gyaaoooh!</Text>
  <Text Key="1C4381CF_25051">Đi đánh boss ngay đi!</Text>
  <Text Key="D9301852_25052">Cẩn thận! Nó lại bắt đầu phun bào tử rồi!?</Text>
  <Text Key="646C0C60_25053">Chúng tôi sẽ không để ngươi! Với khí cung tôi chế tạo từ kỹ năng sinh tồn... Yaaah!!</Text>
  <Text Key="9EE351E3_25054">Mọi người! Đây là cơ hội của chúng ta!</Text>
  <Text Key="4A7595E4_25055">Cảm ơn, Aoi-chan!</Text>
  <Text Key="FCC931AA_25056">Cậu! Cứ thế này đi! Hãy lấy lại khu cắm trại của chúng ta!</Text>
  <Text Key="30E571E0_25057">Được!</Text>
  <Text Key="E95BB2D6_25058">Haaaa!!</Text>
  <Text Key="8930C89C_25059">──Gyaaoooh!</Text>
  <Text Key="88DB116F_25060">Haa, haa... Chúng ta cuối cùng cũng đánh bại được nó...</Text>
  <Text Key="52A0CF39_25061">Ừ... Cơ thể tôi không đỉnh cao vì đã bị ảnh hưởng bởi ảo giác nấm quá lâu...</Text>
  <Text Key="5A7B2FC1_25062">{playername}-san, cảm ơn cậu...! Cậu đã bảo vệ chúng tôi suốt thời gian qua, phải không...?</Text>
  <Text Key="F954C933_25063">Nếu cậu không ở đây, chúng tôi có lẽ vẫn đang thấy ảo giác, và đến giờ... Con quái vật đó đã...</Text>
  <Text Key="B6771499_25064">Này... Nhưng sao cậu lại đến đây ngay từ đầu...?</Text>
  <Text Key="710945EE_25065">Đó là...</Text>
  <Text Key="7251E6D0_25066">Chúng tôi đã được báo cáo là mất tích!?</Text>
  <Text Key="84FA1EE3_25067">Ồ, đúng rồi... Tôi có thể đã rời đi vội vã sau khi nghe về đồ uống cắm trại ở nhà hàng...</Text>
  <Text Key="CA3B6CA4_25068">Tôi cũng vậy... Tôi chỉ liên lạc với học viện nữ và nhà máy để nghỉ ngơi, nhưng tôi không nói với cô Misato và những người khác tôi đang đi đâu...</Text>
  <Text Key="79FBD4FC_25069">Trời... hai đứa mày thật vô vọng. Nghỉ cũng được, nhưng đừng gây phiền cho người khác...!</Text>
  <Text Key="E52AF479_25070">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="6F84E829_25071">Thôi, may mắn là chúng ta an toàn bây giờ... và đây là kỳ nghỉ hiếm có. Đừng nói thêm điều gì nghiêm túc nữa.</Text>
  <Text Key="C667F071_25072">Tôi mừng là hai đứa được tìm thấy an toàn.</Text>
  <Text Key="B67DAB0F_25073">Nhưng sao con quái vật đó trông giống như nấm Astraea... hay nói đúng hơn, là nấm độc...?</Text>
  <Text Key="3CBC6457_25074">Hmm... Tôi nghĩ có lẽ... nhưng rất khó nói...</Text>
  <Text Key="CA9EFF16_25075">Những chiếc nấm chúng ta ăn... thực ra là một phần của sợi nấm của con quái vật đó...?</Text>
  <Text Key="21C7A0C4_25076">Nó dụ con mồi bằng sợi nấm trông có thể ăn được, rồi săn đuổi chúng khi chúng đang ảo giác vì ăn phải...</Text>
  <Text Key="AB6B070A_25077">Tôi đã đọc về những sinh vật và quái vật như vậy trong tài liệu [Forestea].</Text>
  <Text Key="13F9F8F9_25078">Vậy là chúng ta không chỉ ăn nấm độc, mà còn ăn một phần của con quái vật!?</Text>
  <Text Key="BE1C1B69_25079">Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="46EA0D4F_25080">Ugh... đây không phải món ăn nhẹ phù hợp cho ly đồ uống ngon nhất...</Text>
  <Text Key="62A12863_25081">Nhưng có lẽ bằng cách đánh bại con quái vật đó sớm hơn, những chiếc nấm Astraea giả đó cũng sẽ biến mất.</Text>
  <Text Key="A9AA605C_25082">Nếu đó là tin đồn về nấm độc mà cậu bé nghe được, thì khu cắm trại này sẽ an toàn hơn.</Text>
  <Text Key="38608D47_25083">Ban đầu nó không thành vấn đề nếu chúng ta không đi vào rừng, nhưng tốt hơn là có một con quái vật nguy hiểm rình rập.</Text>
  <Text Key="DCF17C7D_25084">Nhân tiện, {playername}-kun cũng đã ăn nấm, phải không?</Text>
  <Text Key="5AECA170_25085">Hay nói đúng hơn, chúng tôi đã ép cậu ấy... ugh... Xin lỗi vì tất cả...</Text>
  <Text Key="883E74F8_25086">Tôi cũng tò mò về điều đó. Cậu ấy dường như không bị ảnh hưởng bởi bào tử của quái vật... tại sao cậu ấy lại là người duy nhất bình thường...?</Text>
  <Text Key="113EBF0E_25087">...{playername}-kun, cậu có hình ảnh về bản thân lý tưởng của mình không?</Text>
  <Text Key="0F5F555A_25088">Cái đó liên quan gì?</Text>
  <Text Key="C0118916_25089">Ừ... tất cả chúng tôi đều trở thành người chúng tôi muốn trở thành trong ảo giác. Và chúng tôi rất hạnh phúc và phấn khích...</Text>
  <Text Key="A0C5B7F6_25090">Và trước khi chúng tôi ăn nấm... chúng tôi đã nói về loại chuyện đó, đúng không? Vậy có lẽ nó liên quan đến điều đó...</Text>
  <Text Key="D96B73C3_25091">Này, cậu. Cậu có điều gì như vậy không? Như muốn trở thành chàng trai đẹp trai cực kỳ nổi tiếng, hoặc trở thành triệu phú và sống xa hoa...?</Text>
  <Text Key="B6AB7B15_25092">Bản thân lý tưởng của tôi? Tôi không thực sự hiểu.</Text>
  <Text Key="96838897_25093">Ồ, tôi hiểu rồi... có lẽ đó là lý do cậu bình thường sau khi ăn chúng.</Text>
  <Text Key="AFA2F894_25094">Chúng tôi đang cố gắng tìm thấy chính mình trong khu cắm trại này, rốt cuộc. Có lẽ chúng tôi bị ảnh hưởng nhiều hơn bởi chúng.</Text>
  <Text Key="98360829_25095">Nhưng có lẽ cậu là một tấm gương tốt cho chúng tôi. Cậu luôn là chính mình mà không giả tạo...</Text>
  <Text Key="791A9752_25096">Đúng vậy... cậu không giống tôi, người luôn tự mãn. Đó là lý do tôi dựa vào cậu mặc dù cậu trẻ hơn tôi... cảm ơn vì tất cả, cậu.</Text>
  <Text Key="20E1AAF7_25097">Vâng... Tôi đã lo lắng gần đây về việc thoát khỏi sự cô độc...</Text>
  <Text Key="AAAA339F_25098">Tôi đã trở nên ích kỷ và cũng khiến cậu lo lắng... Tôi không thể kết bạn được như thế này.</Text>
  <Text Key="7EB30D0E_25099">Cậu luôn tự tin và trung thực với chính mình. Cậu là sự ngưỡng mộ của tôi! Cậu tuyệt vời, thủ lĩnh của BB-Brigade!</Text>
