  <Text Key="1714C281_116650">Thế giới này sao vậy...? Tối om, tầm nhìn kém vì sương mù, và mặt đất nhão nhoẹt ghê. Tớ định đi Landosol, nhưng có lẽ lại lạc vào chỗ lạ rồi...</Text>
  <Text Key="ED94231F_116651">Tớ nghe thấy những tiếng kêu kỳ quái từ nãy giờ rồi. Chúng thực sự là quái vật sao...? Ui, một mình thật là buồn chán~</Text>
  <Text Key="274D27FE_116652">...Hm? *hít hít*... Tớ có thể ngửi thấy mùi Grea từ chỗ kia♪</Text>
  <Text Key="9F06BE75_116653">Trốn trong bóng cây... Có lẽ cô ấy định dọa tớ? Trời ạ, chắc là cảm thấy cô đơn rồi! Gr♪ea♪</Text>
  <Text Key="1521991D_116654">NGYAAAAAAAAAAH?! Z-Zombie?!</Text>
  <Text Key="D5AED591_116655">Cùng một thời điểm. Trong cùng một đầm lầy, trong cùng một sương mù...</Text>
  <Text Key="B5AD8021_116656">Gwoooooooo!!</Text>
  <Text Key="808DA7BD_116657">Đã tìm thấy ngươi rồi, zombie! Tránh đường cho ta ngay! Ta không có thời gian dây dưa với một xác thối! ...Trời ạ, Vampy, cô đi đâu rồi...?!</Text>
  <Text Key="41D0D982_116658">Đã tìm thấy ngươi rồi, zombie! Đừng cản đường Vampy-chan! Cô ấy đang bận tìm kiếm cùng Medusa đứa con gái kia chạy mất! ...Hả? Nhưng Medusa đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="3FC16F17_116659">&quot;Gwooh! Groooohhh!&quot; &quot;Gwoooohhh!!&quot; (Trời ạ! Dừng gầm gừ và tránh đường đi~!)</Text>
  <Text Key="C27E265C_116660">Hehehe... Chiến đấu... Hãy tiếp tục chiến đấu! Trong làn sương nguyền rủa này... ảo giác khiến ngươi thấy mọi người như zombie!</Text>
  <Text Key="0AED736B_116661">GYAAAAHHHH...! Khoan đã...</Text>
  <Text Key="B9FD0DE1_116662">Hả? Có thể, zombie này...? Là... Grea sao?</Text>
  <Text Key="B054104C_116663">Guoooohhh...... Ồ...?</Text>
  <Text Key="B907989D_116664">TA BIẾT RỒI! Là Grea! Giọng nói đó... hơi thở đó... đôi môi đó... ánh mắt đó... cử chỉ quay đi nơi khác, số lần chớp mắt...!</Text>
  <Text Key="9C65D29C_116665">GREAAAAA! Cậu đã thay đổi hoàn toàn trong thời gian tớ không gặp! Nhưng cho dù trở thành Zombie hay Skeleton, cậu vẫn là Grea của tớ!</Text>
  <Text Key="680C395D_116666">...Aaah... cảm giác óng ánh, mịn màng này... sự mát lạnh của vảy... hehe... hehehe... ...khoan, gì cơ?</Text>
  <Text Key="2B05E707_116667">T-Trời ạ, Anne. Không sao đâu. Cho dù cậu trở thành zombie, cậu vẫn là Anne. Anne duy nhất, Anne quý giá của tớ. Tớ sẽ để cậu sờ đuôi tớ thoải mái... Khoan, gì cơ?</Text>
  <Text Key="65321253_116668">Cậu đã trở lại bản thân cũ rồi sao?</Text>
  <Text Key="3BEE6BAA_116669">H-Hả...? Chuyện gì đang xảy ra...? Chỉ một chút trước, tớ... thấy Anne, ừm... trông như zombie...</Text>
  <Text Key="5EEA1854_116670">Tớ cũng thấy y hệt cho cậu, Grea...! Aaaah, tớ mừng quá, mừng quá! Grea~! G-R-E-A♪ Uhehehe, tớ không thể ngừng chà đuôi cậu...♪</Text>
  <Text Key="364A6A20_116671">T-Trời ạ, tớ biết tớ đã nói "thoải mái" trước đó nhưng, ừm... Làm sao chúng ta lại bình thường dễ dàng thế? Cậu có thể biết được với kiến thức phép thuật của mình không, Anne?</Text>
  <Text Key="02123B57_116672">Tất nhiên! Đó là nhờ phép thuật của tình yêu!!</Text>
  <Text Key="29EF0974_116673">...W-GÌ CƠ!? Làm sao chúng biết phương pháp phá nguyền? Cách duy nhất là "ôm chặt đối phương"...! Chạm vào zombie lẽ ra phải khó chịu...!</Text>
  <Text Key="8AC36838_116674">Gyauh! Gyuhgyuh!!!</Text>
  <Text Key="5A5BE41E_116675">Hả? Rồng mập, cậu là bạn của Vampy... Kya, sao, sao cơ? D-Dừng lại! Đừng đẩy tớ! T-Thì tớ sẽ ôm zombie này như cậu nói... Này!</Text>
  <Text Key="B3C83C63_116676">Shah...! Shah, shhaaaaah...!</Text>
  <Text Key="7D2F5D45_116677">Cậu không phải thú cưng của Medusa sao? W-Cậu làm gì vậy? Được rồi, thì Vampy-chan và zombie này sẽ... M-Mugyu~</Text>
  <Text Key="C47A80BE_116678">...Muguuh? Ồ! Cậu không phải zombie, cậu là Medusa!</Text>
  <Text Key="A8F8552F_116679">Và cậu không phải zombie, mà là Vampy? ...Khoan, cậu quá gần rồi, quá gần. Này, đừng chỉ chà má vào má tớ!</Text>
  <Text Key="DDADA3F5_116680">Ehehe~ Thật tốt quá~ Vampy-chan nghĩ mình sẽ không gặp lại bạn bè nữa.</Text>
  <Text Key="B69BB313_116681">B-Bạn bè...? T-Tớ chưa thực sự... thừa nhận chuyện đó... T-Trời ạ, thật sự~!</Text>
  <Text Key="3100EB36_116682">Guoguo... guooooo... (Nhớ lại, còn đứa con gái kia trước đó thì sao...?)</Text>
  <Text Key="83DBB0AB_116683">Hah! Giọng đó... Một zombie đang cố ngăn cản thời gian ôm ấp của chúng ta!?</Text>
  <Text Key="817E5DBB_116684">L-Lou có thể đang bị tấn công! Đi thôi, Anne!</Text>
  <Text Key="853A30C4_116685">Gwooo! Gwoo! (Đó là các ngươi! Zombie!)</Text>
  <Text Key="BB41FBD9_116686">Anne, chúng ta nên làm gì? Có vẻ như chúng sẵn sàng chiến đấu...</Text>
  <Text Key="7A8564D1_116687">Câu trả lời rõ ràng! Chúng ta sẽ đuổi chúng đi và tìm Lou!</Text>
  <Text Key="3C613CE6_116688">Hai zombie kia... Chúng kỳ quặc, có vẻ như đang thân thiện... Nhưng tại sao tớ cảm thấy không thể chủ quan!</Text>
  <Text Key="38B6EC98_116689">Ngay cả khi ảo giác của đối tác chúng được xóa bỏ, đó là tất cả... Cặp đôi kia vẫn sẽ trông như zombie... Chiến đấu... chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="EC359035_116690">Vậy, hãy nhanh chóng kết thúc chuyện này. Grea, tớ trông cậy vào cậu!</Text>
  <Text Key="B894FBF5_116691">Được. Hỗ trợ tớ, Anne!</Text>
  <Text Key="BECD2549_116692">Sao cơ, đang cố gắng làm lạc hướng chúng ta? Hmph, vậy là các ngươi định tách ra. Vậy tớ sẽ xử lý zombie bên trái♪</Text>
  <Text Key="AE42D56A_116693">Ừm, thì Vampy-chan sẽ ở bên phải. ...Hả? Cốc cốc. Một bức tường phép thuật? Tớ không thể tiến lên!</Text>
  <Text Key="FD727B33_116694">Nhưng, nhưng~ Một bức tường như thế này, dùng móng tay của Vampy-chan... là đâm vỡ như thế này~♪</Text>
  <Text Key="3C5C6710_116695">Cậu làm tốt lắm, Vampy! Chúng... ừm... ở kia! Chúng đã khóa chúng ta lại và chủ quan -- Bắt được rồi!</Text>
  <Text Key="CC0E1C0E_116696">Tớ sẽ không để các ngươi đụng tới Anne!</Text>
  <Text Key="39415CBD_116697">Cảm ơn, Grea! Tinh thần anh hùng, xuyên thấu zombie! Đòn đẩy răn đe!</Text>
  <Text Key="5873B806_116698">&quot;Kyaaaaah!&quot; &quot;Hyaaahn!&quot;</Text>
  <Text Key="B78F4316_116699">Sao... Chuyện gì đang xảy ra... Chúng chỉ là zombie, nhưng sự phối hợp của chúng mạnh thế! Chúng ta không thể thua chúng! Đi thôi, Vampy!</Text>
