  <Text Key="688B8AA7_101750">Này các bạn! Phải không?</Text>
  <Text Key="35D98EE6_101751">Tất nhiên rồi, boss!</Text>
  <Text Key="1D50F8BC_101752">Hừmmmm...</Text>
  <Text Key="1D0796CB_101753">Lô hàng từ vùng đó rất đơn giản... Không phải bị đánh cắp hay gì, và họ trả tiền tốt...</Text>
  <Text Key="6CDA51E5_101754">Những người làm việc ở nhà guild trong thương mại Amalgam dường như không phải người xấu, ít nhất là vậy. Họ đều được tổ chức tốt và dường như rất giỏi.</Text>
  <Text Key="2B86F4B4_101755">Unyaaa... Tôi không thể nắm được cái đuôi nào cả...</Text>
  <Text Key="A52358DB_101756">Cứ thế này, tôi có thể thực sự phá sản... Ugh, tôi không muốn thất nghiệp, tôi không thể vô gia cư...</Text>
  <Text Key="97CD6530_101757">Yukari! Vẫn còn quá sớm để nghĩ như thế, nya!</Text>
  <Text Key="F99EC697_101758">...? Akino, sao vậy?</Text>
  <Text Key="D515C371_101759">À, không... Không có gì. Tôi chỉ đang suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="A7378F1A_101760">Akino? Cậu có cảm thấy không khỏe không?</Text>
  <Text Key="0EDE622F_101761">Đúng vậy... Thương mại Amalgam tôi đề cập trước đó, và những người bán ở chợ... Họ dường như không phải người xấu.</Text>
  <Text Key="8B0CB53A_101762">Tôi... Thành thật mà nói, tôi cảm thấy ác cảm với họ. Ngay cả khi không có mối quan hệ đối thủ trong kinh doanh.</Text>
  <Text Key="DA7A5F8C_101763">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="3C4BCD20_101764">Để xem... Một trong những ý tưởng yêu thích của tôi về việc làm thương nhân là "sampo yoshi" - Lợi ích ba bên.</Text>
  <Text Key="F9AA468F_101765">Ba bên trong đó là, khách hàng, thương nhân và xã hội. Một người mua tốt, một người bán tốt và một xã hội tốt. Chỉ khi cả ba đều hài lòng bạn mới trở thành một thương nhân tốt.</Text>
  <Text Key="EF38B934_101766">Các doanh nghiệp như thương mại Amalgam, hy sinh bản thân để đáp ứng khách hàng... Ấn tượng đầu tiên, dường như là một điều tuyệt vời. Về lâu dài, có thể khách hàng cũng sẽ bị thiệt hại.</Text>
  <Text Key="A7AA6581_101767">Đ-Đúng vậy! Chắc chắn có một mánh khóe đằng sau nguồn vốn của họ!</Text>
  <Text Key="7C5A7164_101768">Quan trọng hơn cả! Là một thương nhân, kinh doanh với giả định rằng họ sẽ phá sản là không thể tin được!</Text>
  <Text Key="0E9BA860_101769">Chúng tôi cũng có quỹ, nhưng... Nếu mở rộng kinh doanh nhiều như vậy và tăng số lượng cửa hàng mới... Việc đảm bảo người lao động và tài nguyên sẽ khó. Tôi tự hỏi họ làm thế nào...</Text>
  <Text Key="F887B6E4_101770">Khủng khiếp quá!!</Text>
  <Text Key="4026BBDA_101771">Mifuyu-san?!</Text>
  <Text Key="7FC562FD_101772">Lần này là sao vậy, nya!?</Text>
  <Text Key="45ECF00D_101773">Một chuỗi nhượng quyền trực tiếp do Amalgam Trade quản lý... sắp mở... lần này.... Họ sẽ mở một trăm cửa hàng cùng một lúc!</Text>
  <Text Key="373CA3EA_101774">Cái gì?!</Text>
  <Text Key="780FB90C_101775">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="F4FA977C_101776">Amph!</Text>
  <Text Key="B9615DD9_101777">Cảm ơn bữa ăn</Text>
  <Text Key="D306D57D_101778">Vậy thì, món tráng miệng hôm nay...</Text>
  <Text Key="FB936D7B_101779">Phần 2 Chương 5 Tập 3</Text>
  <Text Key="F41AD576_101780">Thành phố đang được Pecorine sửa chữa, và Creditta bừng cháy lòng thù hận. Đó là lúc sứ giả của Gorschin đến từ cung điện hoàng gia. Mặt khác, Kyaru, người chưa thể sử dụng dạng công chúa của mình, lo lắng và bối rối.</Text>
  <Text Key="964D4573_101781">Grrrrrr...!</Text>
  <Text Key="3D077849_101782">Dù lớn hay nhỏ... Tôi không thể bỏ qua ai đó bắt nạt {playername}-kun! Anh ấy là bạn tôi, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="58D286FB_101783">...Grrr...</Text>
  <Text Key="ECB4A14D_101784">Công chúa ngọt ngào, ngọt ngào, ngọt ngào!</Text>
  <Text Key="61C777B4_101785">Lặp đi lặp lại! Chế giễu người lớn!</Text>
  <Text Key="C8EA24E5_101786">...Creditta. Cô có thể xuống khỏi bàn làm việc được không?</Text>
  <Text Key="B1BC07B7_101787">Chủ tịch đã chỉ đạo chúng ta giảm quyền lực của hoàng gia, nhưng ngay cả không có điều đó! Tôi sẽ không, không bao giờ tha thứ cho cô!</Text>
  <Text Key="69337B28_101788">Thư ký! Cô nên nghĩ cách lừa công chúa phiền phức đó! Cô có thể bịa ra một cáo buộc giả! Hoặc đầu độc cô ấy!</Text>
  <Text Key="112D766D_101789">...Dù cô là chủ của tôi, tôi sẽ biết ơn nếu cô không giúp đỡ và xúi giục lật đổ chính phủ quốc gia. Nếu không tôi sẽ chạy đến [Kỵ sĩ Hoàng gia] trên đường về sau khi nộp đơn từ chức và kể hết.</Text>
  <Text Key="8AA49FB6_101790">Vậy thì, cô biết đấy... gắn đinh vào giày của cô ấy, hoặc thay đường trong bánh của cô ấy thành muối! Có nhiều thứ cô có thể làm!</Text>
  <Text Key="7CB64EC2_101791">...Cô đột nhiên trở nên tự tin quá...</Text>
  <Text Key="3853B92E_101792">Quan trọng hơn, Lady Creditta, tôi lo lắng về vụ việc đó.</Text>
  <Text Key="4F99A92D_101793">Vụ việc đó...?</Text>
  <Text Key="651063D9_101794">Cô nhuộm tóc rồi à?</Text>
  <Text Key="F401F372_101795">À, tôi đã thay đổi hình ảnh một chút. Tôi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="00D57DE8_101796">Vâng, vâng, hợp với cô.</Text>
  <Text Key="6920A089_101797">Tôi không biết! Nhưng... chủ tịch dường như không vui.</Text>
  <Text Key="34CC655A_101798">.........haa.........</Text>
  <Text Key="E1AF5AE1_101799">Cô Kyaru... Cô có cảm thấy không khỏe không? Tôi lo lắng cho cô.</Text>
