  <Text Key="4B667DA7_7500">Lời hứa giữa chúng ta</Text>
  <Text Key="EDBAE556_7501">Để hỗ trợ nhau một ngày nào đó</Text>
  <Text Key="FE1EAB23_7502">Người hướng dẫn đáng tin cậy</Text>
  <Text Key="8316FFBB_7503">Đọc sách, cưỡi ngựa, trà</Text>
  <Text Key="F3EE62EB_7504">Hurricane Slash</Text>
  <Text Key="091DE7A9_7505">Wind Thrust</Text>
  <Text Key="94B1975B_7506">Counter Slash</Text>
  <Text Key="592C1165_7507">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Tăng sát thương dựa trên sát thương nhận khi ở tư thế tấn công trước.</Text>
  <Text Key="4DA33ED7_7508">Counter Slash+</Text>
  <Text Key="C5315315_7509">Gây 2 lần sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước nhất, và vô hiệu hóa một hiệu ứng cố định. Đồng thời thay đổi chuỗi kỹ năng.</Text>
  <Text Key="DA4EFD95_7510">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch phía trước nhất.\n►Gây thêm $2 sát thương vật lý cho cùng kẻ địch đó.\n►Vô hiệu hóa một lần trạng thái cố định trên bản thân.</Text>
  <Text Key="0F920773_7511">Rapid Riposte</Text>
  <Text Key="8839C557_7512">Rapid Riposte+</Text>
  <Text Key="ECA18ACE_7513">Tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân và tăng nhỏ máu tối đa khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="6E9AD731_7514">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1.\n►Tăng máu tối đa của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="1869902C_7515">Tempest Slash</Text>
  <Text Key="47141C8B_7516">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, và áp dụng Lưỡi gió. Khi mang hiệu ứng này, giá trị hiệu quả kỹ năng được nhân đôi.</Text>
  <Text Key="A9EA6E44_7517">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Áp dụng Lưỡi gió (hiệu quả kỹ năng x2) trong 18s.</Text>
  <Text Key="300A1A6C_7518">Wind Thrust+</Text>
  <Text Key="70D0781A_7519">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước và giảm nhỏ phòng thủ vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="D4FAD3C4_7520">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2.</Text>
  <Text Key="0A6D70AB_7521">Glove of Gales</Text>
  <Text Key="4FF1DFEE_7522">Sword of Gale</Text>
  <Text Key="BF83613A_7523">Có vẻ như tôi sẽ mạnh lên\ncùng với cậu. Tôi rất mong được\nhợp tác với cậu từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="8B7F4805_7524">Nếu cậu muốn ngang bằng với tôi, đừng bỏ lỡ\nviệc rèn luyện của mình. Nếu cậu tiếp tục nỗ lực,\nchúng ta sẽ mạnh hơn bây giờ.</Text>
  <Text Key="6098E242_7525">Cậu đã không ngừng phát triển từng ngày...\nNhưng từ khi cậu nói sẽ bảo vệ tôi, cậu đã\nmạnh lên. Đừng lo. Cậu làm được.</Text>
  <Text Key="FC819CB1_7526">Ý tôi là... Tôi muốn ở bên cậu nhiều hơn...\nTôi thực sự tin rằng một ngày nào đó, cậu sẽ là\nKishi bảo vệ tôi... V-Vậy xin cậu...\n tiếp tục phấn đấu nhé!</Text>
  <Text Key="35E6A2C3_7527">Chiến đấu không phải là tất cả...\nTôi cảm thấy như vậy vì tôi đã gặp những người bạn\nquý giá và củng cố mối quan hệ với họ.</Text>
  <Text Key="8D8A85C7_7528">Thực ra, dạo này tôi muốn\nở bên cậu nhiều, ngay cả khi\nkhông phải lúc tập luyện</Text>
  <Text Key="A09067B0_7529">Dạo này, tôi đã suy nghĩ về việc tôi có cần thiết\nvới cậu trong bao lâu...\nÍt nhất, cậu là thứ tôi cần.</Text>
  <Text Key="CC452A09_7530">Tập luyện quan trọng, nhưng đôi khi quan trọng\nlà nghỉ ngơi một chút... Cậu có nghĩ tôi sẽ nói\ndiều như thế bây giờ không? Không tốt khi\nquá căng thẳng khi chiến đấu.</Text>
  <Text Key="70BC0996_7531">Thực tình... Nó sẽ là một chuyện nếu tôi chỉ bị\ncảm lạnh, nhưng tôi đã chuyển nó cho cậu. Tôi vô dụng...\nCảm ơn cậu đã chăm sóc tôi lúc đó.</Text>
  <Text Key="85E3BB7D_7532">...Nhưng đồng thời, tôi cũng rất đáng tin cậy\nvà hạnh phúc. Tôi muốn luôn ở bên cậu,\nquan sát bước chân cậu từ giờ...\nTôi sẽ không nhường chỗ đặc biệt này cho bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="EDA9F960_7533">Tôi định giúp cậu, nhưng giờ tôi là người\ncó thể giúp cậu... Cậu lớn nhanh quá,\ntôi gần như ghen tị.</Text>
  <Text Key="4BBFCF47_7534">Không ổn rồi... Tôi không cố ý nương tay,\nnhưng cậu thực sự đã đánh trúng tôi...\nCậu tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="D5905920_7535">Khi tôi gặp cậu, khi chạm vào trái tốt bụng của cậu...\nTôi cảm thấy mình đã mạnh lên theo ý nghĩa thực sự\ncủa từ đó. Tôi luôn biết ơn cậu... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A5A982D0_7536">Tôi muốn dành một ít thời gian với cậu thỉnh thoảng.\nTôi rất vui khi được đi du lịch cùng cậu.\nTôi hy vọng thời gian chúng ta bên nhau sẽ kéo dài càng lâu càng tốt...</Text>
  <Text Key="836ACF40_7537">Tôi muốn sống tự do. Nhưng nếu tôi là người duy nhất\ncó thể giúp đỡ ai đó đang khổ,\ntôi sẽ rất vui. Giống như cậu luôn làm cho tôi.</Text>
  <Text Key="15A2BC59_7538">Tôi muốn đi bên cạnh cậu,\nchứ không chỉ xem cậu đi...\nTôi hy vọng cậu sẽ ở bên tôi từ giờ.</Text>
  <Text Key="7F386A31_7539">...Tôi đã nói tôi muốn một ngày nào đó thấy cậu rời đi,\nnhưng tôi muốn rút lại những gì tôi nói.</Text>
  <Text Key="0B71BEB4_7540">Ngay bây giờ, tôi cảm thấy như điều tự nhiên\nlà cậu ở bên tôi... Đó là mức độ\nsự tồn tại của cậu đã lớn mạnh bên trong tôi.</Text>
  <Text Key="DEE272EA_7541">[Vật lý] Kiếm sĩ thức tỉnh ở tiền tuyến, lao về tương lai với cơn lốc. Cô sử dụng kỹ năng kiếm nhanh hơn mắt có thể theo dõi để đánh bay kẻ địch và làm choáng họ, và cũng sử dụng kỹ năng để củng cố phòng thủ của đồng minh để mở đường đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="1E874F40_7542">Astral Sonic</Text>
  <Text Key="ED21CEBC_7543">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi 1000 và đánh bay chúng.</Text>
  <Text Key="884C18A0_7544">Aerial Edge</Text>
  <Text Key="0F55FEF8_7545">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, gây choáng và đánh bay chúng, và cũng giảm nhỏ tốc độ di chuyển của chúng.</Text>
  <Text Key="91C791E5_7546">Thời gian niệm: 0.415s\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Gây choáng cho kẻ địch trong 2s.\n►Đẩy lùi kẻ địch 600 đơn vị.\n►Giảm tốc độ di chuyển của kẻ địch xuống 33% trong 12s.</Text>
  <Text Key="A3CF71EA_7547">Gale Charge</Text>
  <Text Key="6B4D7EB6_7548">Tăng nhỏ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi, và triển khai Barrier trên họ, phản sát thương vật lý/phép.</Text>
  <Text Key="F73E3E4D_7549">Thời gian niệm: 1.05s\n►Tăng phòng thủ vật lý của đồng minh trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi 300 lên $2 trong 12s.\n►Triển khai Barrier trên đồng minh trong phạm vi 300, phản $3 sát thương vật lý/phép trong 12s.</Text>
