  <Text Key="07B03425_153750">Ehehe. Cậu không cần phải hiểu đâu～\nQuan trọng hơn, tớ cũng ngạc nhiên khi biết cậu biết điều đó♪</Text>
  <Text Key="2C7AADBB_153751">Cậu có lẽ đã nhận ra rồi... Tớ không phải người tuân theo\nquy tắc về việc mình có thể hay không thể làm♪ Và tớ thường hành động theo cảm hứng～ Thôi, ít nhất tớ cảm thấy vậy về bản thân.</Text>
  <Text Key="6403C228_153752">Tớ vui khi mọi người ghét tớ, tớ muốn phá hủy những thứ quan trọng với tớ, và tớ cũng thực sự ghét bản thân mình...</Text>
  <Text Key="9B2BC77C_153753">Ồ, nhưng... Tớ thì có vẻ hiểu tại sao tớ dịch chuyển cả hai chúng ta sau khi được cậu ôm rồi★</Text>
  <Text Key="2796A73B_153754">Rốt cuộc, cảm giác 「Kyuun★」 đó thật tuyệt.\nNếu cảm giác này là tình yêu, tớ muốn tìm hiểu thêm về nó♪</Text>
  <Text Key="88A1AFF8_153755">Ehehe★ Có vẻ tớ đã tiến thêm một bước đến tình yêu của Kishi-san rồi♪</Text>
  <Text Key="4E5B5F38_153756">...Tớ có thể hỏi cậu một việc được không?</Text>
  <Text Key="3BAB6612_153757">Được chứ★ Cứ hỏi tự nhiên.</Text>
  <Text Key="91714647_153758">Cậu nói cậu muốn bị vỡ tim...</Text>
  <Text Key="50139315_153759">Nhưng nếu tớ rơi vào lòng cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="0F6AF9CA_153760">Đừng lo★\nNếu cậu thực sự yêu tớ, tớ sẽ không cố phá vỡ tình yêu đó đâu.</Text>
  <Text Key="06668412_153761">Tớ đã nói với cậu trước đó rồi mà, đúng không?\n&quot;Tớ chắc chắn sẽ tận hưởng việc yêu Kishi-san bất kể chuyện gì xảy ra.&quot;\nCó thể đúng là tớ thích bị vỡ timー</Text>
  <Text Key="C80D5467_153762">Nhưng được yêu bởi cậu sẽ mang lại cho tớ niềm vui lớn nhất.\nVà mục tiêu của tớ là cuối cùng vẫn vui vẻ. Ngoài raー</Text>
  <Text Key="181A254C_153763">Nếu Kishi-san thực sự yêu tớ, thì tất cả mọi người đã đến để yêu Kishi-san...\nTớ chắc chắn họ sẽ ghét tớ.</Text>
  <Text Key="789F2F78_153764">Aha♪ Cuối cùng chẳng phải sẽ thành một trận đánh lớn sao?\nChỉ nghĩ đến việc điều đó xảy ra thôi cũng thấy hồi hộp.</Text>
  <Text Key="BEA0DD4F_153765">Vậy, cậu hiểu chứ? Vì tương lai đó...</Text>
  <Text Key="284D875D_153766">Để tớ có thể yêu Kishi-san.\nTừ giờ trở đi, tớ sẽ cố gắng hết sức～★</Text>
  <Text Key="45A4F3A2_153767">──Họ từng gặp nhau như kẻ thù.\nCô gái đã chiến đấu với {playername} nhiều lần, Misora.</Text>
  <Text Key="28374DAA_153768">Mặc dù họ không còn là kẻ thù, Misora vẫn mang trong mình sự nguy hiểm khác biệt so với bất kỳ cô gái nào khác.</Text>
  <Text Key="445D9098_153769">Misora và Ranpha có một buổi hẹn "Kishi-san" ở bãi biển. Trong khi {playername} ngủ trên đùi Ranpha sau khi mệt vì bơi, Misora xin lỗi Ranpha vì đã rời [Reiji Legion] và làm lành với cậu.</Text>
  <Text Key="EA702594_153770">Đi thôi, Ranpha-san! ★ Với súng phun nước, dorururuuun! ♪</Text>
  <Text Key="F0E72D1E_153771">Eek... Trời ơi, Misora...</Text>
  <Text Key="0C08C56D_153772">⁇ Ngày hôm sau Misora trở về, {playername}, Misora và Ranpha vui vẻ chơi đùa dưới làn sóng.</Text>
  <Text Key="4C4FE6BF_153773">Phew♪ Súng phun nước cũng tuyệt. Kogeki kia phù hợp với cậu lắm. ★</Text>
  <Text Key="03148B1C_153774">*thở dốc*... Tớ ướt sũng... Bất công... tại sao chỉ Misora có kiến súng nước...</Text>
  <Text Key="51D0C502_153775">Nhưng... Hehe.</Text>
  <Text Key="39AF96A3_153776">...À. Đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng...</Text>
  <Text Key="27D650F2_153777">Tớ tự hỏi liệu có phải vì cậu vui khi được chơi với tớ lần nữa ★</Text>
  <Text Key="DC320BCB_153778">...Ừ. Và...{playername}-kun ở cùng tớ...</Text>
  <Text Key="1304C40B_153779">&quot;Hehe★」「Hehe...&quot;</Text>
  <Text Key="BC9A9FCF_153780">Ồ, đúng rồi, đúng vậy. Cậu có muốn tham gia một câu lạc bộ hay không, Ranpha-san? Nếu muốn♪</Text>
  <Text Key="5591F707_153781">Hả? Cậu chắc chứ...?</Text>
  <Text Key="6E4FD378_153782">Được mà. ★ Tớ xưa nay chưa bao giờ đủ điều kiện để gia nhập câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="6971A0E8_153783">...Hehe. Vậy... tớ là thành viên mới... đúng chứ? Tớ nên làm gì trước đây...?</Text>
  <Text Key="CFB6F721_153784">Vâng ★ Trước tiên...</Text>
  <Text Key="9E535D68_153785">Eek... M-Misora-chan...?</Text>
  <Text Key="5ED0CCE2_153786">Xin lỗi nhé♪ Tớ quên nói với cậu, nhưng hôm nay là ngày nghỉ hoạt động câu lạc bộ, nên chúng ta cứ tiếp tục bắn nước thôi! ★</Text>
  <Text Key="CB557C82_153787">Ngủ...? Tớ hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="07C6CEE0_153788">Vâng ★ Nhân tiện, Lili-chan đang tiếp tục luyện tập, và Nea-san đang luyện tập cho Cariza-kun... Tớ nói là, chúng ta đang hẹn hò♪</Text>
  <Text Key="1C7E3F9F_153789">Hẹn hò...?</Text>
  <Text Key="5469FAC5_153790">Ah♪ Cậu có nghĩ tớ vừa ghen đấy không, Ranpha?</Text>
  <Text Key="F6625FA3_153791">Cậu muốn đi hẹn hò với Kishi-san, phải không? ★</Text>
  <Text Key="901CD029_153792">K-Không phải... À... Không phải vậy...</Text>
  <Text Key="A79BB888_153793">⁇ Cậu muốn nói gì ⁇</Text>
  <Text Key="19546AC8_153794">............vâng, đúng vậy......</Text>
  <Text Key="5040987F_153795">Ah... N-Nhưng ngay bây giờ, cuối cùng tớ... cũng làm lành với Misora. Chúng ta ở bên nhau như thế này...</Text>
  <Text Key="203DA517_153796">Hả? Cậu đang kìm nén? Một buổi hẹn hò với Kishi-san?</Text>
  <Text Key="A60BC4EE_153797">Tớ hiểu rồi~ Vậy thì~</Text>
  <Text Key="F8A22DA6_153798">Tớ sẽ đi hẹn hò với Kishi-san! ★</Text>
  <Text Key="FFAF3096_153799">Misora-chan...!?</Text>
