  <Text Key="E90099A3_173650">Cạn ly~~~!!</Text>
  <Text Key="1E21D542_173651">Cạn ly~!!</Text>
  <Text Key="0A009538_173652">...Họ sẽ không quay lại đâu.</Text>
  <Text Key="7C555FA9_173653">Đúng vậy. Giờ nghỉ sắp kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="902B673B_173654">Nhưng mà, Neneka-san đi cùng họ rồi, nên không cần phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="7B7C4522_173655">Ừ.</Text>
  <Text Key="D0636E6D_173656">Akino-san ấy à? Cô ấy nóng bỏng, thẳng thắn và có phong cách... đôi khi hơi phiền phức một chút, nhưng là một sếp lý tưởng... À, cho tôi thêm một ly Barley Soda nữa. Pha mạnh lên.</Text>
  <Text Key="E6950CAE_173657">Akino, người phụ nữ thương gia, dường như cứng đầu như lời đồn. Cô ấy không phải kiểu người chấp nhận được một bữa ăn miễn phí. Không gọi cô ấy là đúng rồi.</Text>
  <Text Key="07C5E1A9_173658">Tôi ước gì cậu ấy cũng đi cùng chúng ta... Cậu ấy là người tốt bụng mà ♪ Cậu ấy chân thành, hào phóng và tốt bụng～</Text>
  <Text Key="A621284D_173659">Anh ta chắc đang nói về cậu bé trả lại vật phẩm bí mật cùng cô ấy. Hắn ta dường như là người không có chút gian trá nào, giống như nước. Hắn cũng không phù hợp để chiêu đãi. Bỏ hắn ta lại là đúng.</Text>
  <Text Key="DA4AFE73_173660">Đúng vậy! Tại sao không gọi cả hai bây giờ──</Text>
  <Text Key="296A6E88_173661">K-không không không! Hôm nay chỉ có hai người, đặc biệt, là như vậy mà. Nào, để tôi rót thêm cho.</Text>
  <Text Key="51437DAC_173662">...Đặc biệt... Thật sao? Ôi, cảm ơn rất nhiều. Hehehe~ Thông thường em chỉ đi qua lại giữa công việc và nhà, và u một mình phần lớn thời gian, anh biết chứ? Chuyện như thế này làm em thấy hưng phấn~ Đúng không, Neneka-san?</Text>
  <Text Key="F3E13778_173663">Vâng. Vui thật.</Text>
  <Text Key="95324FB8_173664">Xin hãy bước lên. Chúng tôi hy vọng quý vị sẽ tận hưởng sự hiếu khách mà chúng tôi chỉ dành riêng cho hai người... hay nói đúng hơn, là thực tế quý vị đã nhận được nó...</Text>
  <Text Key="DE41A809_173665">Yukari đang ở trong tâm trạng tốt. Nhưng, Neneka...</Text>
  <Text Key="0C5C2530_173666">Cô ấy dường như vẫn chưa hoàn toàn tin tưởng chúng ta. Họ thực sự có cơ hội chứ?</Text>
  <Text Key="9F159A63_173667">Cô ấy giữ vững phòng thủ. Đó là tình báo tối mật, nhưng... dường như cô ấy có một "khát vọng quyền lực ẩn giấu".</Text>
  <Text Key="1075A137_173668">Cô ấy chưa bao giờ thể hiện ra bên ngoài, nhưng là một người thầm kín thèm quyền lực... nhưng nếu là vậy, thì phải có cơ hội.</Text>
  <Text Key="4C2F00EA_173669">...Nhưng. Đây có phải là tầm nhìn từ đỉnh núi quyền lực? Tôi cảm thấy nó còn thê thảm hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="42292F71_173670">...Đến rồi!</Text>
  <Text Key="BC575A0A_173671">Ồ, như mong đợi từ Neneka-sama... đúng rồi. Điều cô thấy bây giờ chỉ là một phần nhỏ, nhỏ xíu của ngọn núi quyền lực xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="7E3A7573_173672">Bây giờ, hãy cùng đi đến độ cao hơn... xin hãy nhìn sang đây!!</Text>
  <Text Key="C61A52B3_173673">──Đây là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="1D630C89_173674">Như cô thấy, đó là một "ngai vàng".</Text>
  <Text Key="0B2E2964_173675">Ngai vàng?</Text>
  <Text Key="E8981C35_173676">Chúng tôi đã chuẩn bị những "ngai vàng riêng tư" cho Neneka-sama và Yukari-sama.</Text>
  <Text Key="366F6724_173677">Giống hệt cái mà Công Chúa Eustiana ngồi... không, hơn thế nữa. Chúng tôi sử dụng vật liệu nhiều hơn cả "bản gốc", cái "bản gốc" trên "bản gốc".</Text>
  <Text Key="2E397B38_173678">Riêng tư...</Text>
  <Text Key="A788D9FA_173679">Vâng. Riêng tư.</Text>
  <Text Key="1386D89C_173680">Đó không phải là ghế của người khác mà cô ngồi "thay thế", hay ghế của người khác mà cô ngồi "giả vờ là họ". Đó là ngai vàng riêng tư của Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="367B5552_173681">...Ra vậy♪</Text>
  <Text Key="C30514FF_173682">Hãy thiết lập một phòng ngai vàng ở đây. Xin hãy tận hưởng những ngày vinh quang của quý vị.</Text>
  <Text Key="E371EBB5_173683">...Tôi nhận.</Text>
  <Text Key="B9030FB2_173684">Vậy em cũng muốn~♪</Text>
  <Text Key="68584EE7_173685">──Được rồi! Nhiệm vụ hoàn thành!</Text>
  <Text Key="B70C269D_173686">Yoisho! Yoisho! Yoishossho!</Text>
  <Text Key="44CABA48_173687">Các Đội Trưởng</Text>
  <Text Key="2454F7A1_173688">Ồ~ chúng ta được mang đi với cả ngai vàng~! Và chiếc ghế này thoải mái~! Thành tựu, tự xác thực, ưu việt, mọi thứ đều thỏa mãn~ ~ ngai vàng thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="D498DB5E_173689">Quang cảnh đẹp đấy.</Text>
  <Text Key="3176CB34_173690">Yoisho! Yoisho!</Text>
  <Text Key="9B9CB793_173691">Các người đang mang chúng tôi là... các Đội Trưởng của 【Đoàn Hiệp Sĩ Hoàng Gia (NIGHTMARE)】, đúng không? Các người được quý tộc thuê để làm công việc này?</Text>
  <Text Key="E45D9D26_173692">...Vâng. Chúng tôi cũng phục vụ trực tiếp dưới quyền quyền lực. Đôi khi chúng tôi phải chấp nhận sống chung với nó. Đừng lo lắng về chúng tôi, chỉ cần tận hưởng thôi.</Text>
  <Text Key="C5866352_173693">Đội Trưởng</Text>
  <Text Key="81DF7B79_173694">...Ra vậy♪</Text>
  <Text Key="E11164CC_173695">Vậy thì, hãy hào hứng lên! Neneka-sama Yukari-sama, còn gì nữa quý vị muốn?</Text>
  <Text Key="8ECC90AB_173696">Để tôi xem... vậy thì, quyền lực thực sự của đất nước thì sao?</Text>
  <Text Key="86F72BC6_173697">Ngai vàng này không phải giả, mà là thật, đúng không? Vậy thì, tự nhiên phải có quyền lực thực sự như một bộ phận đi kèm.</Text>
  <Text Key="5954218E_173698">K-không... nhưng ngay cả vậy, thì cũng quá mức...!</Text>
  <Text Key="0AE78B4E_173699">Tôi không quan tâm. Chỉ cần nói đồng ý với mọi thứ trước đã. Họ chỉ là con ruồi bạc sử dụng quyền lực để khai thác điểm yếu của chúng ta. Họ sẽ không tồn tại lâu. Chúng ta sẽ loại bỏ họ khi chúng trở nên phiền phức.</Text>
