  <Text Key="CBDFC45A_148250">Gyaaaaah?!</Text>
  <Text Key="5D7CD3FC_148251">Có quái vật ở kia! Thật tiện lợi...!</Text>
  <Text Key="1C459AB4_148252">Ta sẽ điều khiển ngươi! Ta làm được! Tuân lệnh ta! Trở thành nô lệ của ta!</Text>
  <Text Key="1661924C_148253">Hả...? À, {playername}? Ngươi là {playername}, phải không?</Text>
  <Text Key="35B74868_148254">Đ-Đừng dọa ta như vậy! Suốt lúc nào cũng vậy! Việc làm ta bối rối vui lắm hả?!</Text>
  <Text Key="C3BA6B08_148255">À, quan trọng hơn... {playername}, ngươi có nghe ta tự nói chuyện với bản thân không?</Text>
  <Text Key="B0686B20_148256">Ôi trời! Nó đang rên rỉ đầy năng lượng để tự kích thích bản thân, thông tin mật... Nó có thể đã nghe thấy chúng ta rồi</Text>
  <Text Key="460D57EF_148257">Lại là {playername}! M-Mình nên làm gì đây? Giết nó? Giờ không còn lựa chọn nào khác ngoài giết nó rồi!?</Text>
  <Text Key="99E6CA36_148258">Hả? Hôm nay gió khá mạnh, nên lá cây và mấy thứ khác ồn quá, ta không nghe rõ lắm?</Text>
  <Text Key="8C562C21_148259">Thật ư? Thật, thật ư? Thật may mắn...♪</Text>
  <Text Key="69E4E673_148260">Hmph, ngươi đã cứu mạng ta!</Text>
  <Text Key="A0340B08_148261">Nhân tiện, {playername}... Ngươi đang làm gì trong rừng thế này? Nguy hiểm lắm, khác với cả thị trấn. Có quái vật và mấy thứ lảng vảng đấy, biết chưa? Ngươi chỉ là một tên nhỏ con gần như không có sức chiến đấu, nên cẩu thả quá, phải không?</Text>
  <Text Key="7C8367E0_148262">Đừng làm vậy. Sẽ có vấn đề nếu ngươi bị quái vật tấn công và giết chết hoặc lạc trong rừng, biết chưa?</Text>
  <Text Key="5976F8F8_148263">Hả? Ngươi lo cho ta? Ngươi ngốc à?</Text>
  <Text Key="11160125_148264">Ta không quan tâm chuyện gì xảy đến với ngươi! Nhưng... Aaaa, giải thích mệt lắm! Đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="B94B1EF8_148265">Hmm, ta đang làm gì nhỉ? Không liên quan đến ngươi!</Text>
  <Text Key="47752A18_148266">Nếu có việc gì ngươi có thể giúp, ngươi sẽ giúp? T-Tại sao ngươi đối xử tốt với ta như vậy? Ngươi thích ta...?</Text>
  <Text Key="F74FCD4B_148267">Ehehe...♪ Khoan, ta không thể để ngươi giúp ta!</Text>
  <Text Key="53C6E694_148268">Cái quái gì vậy?! Đừng tỏ ra thân thiện như vậy! Chúng ta là bạn bè sao? Không, không phải!</Text>
  <Text Key="51A6AF72_148269">Nếu chúng ta thân thiết hơn hay rơi vào tình yêu... sau này sẽ chỉ đau khổ mà thôi.</Text>
  <Text Key="1C368E7A_148270">...Hmm, đây là điều ta đang nói đến.</Text>
  <Text Key="DCBC5763_148271">Nhân tiện, ta nghe nhiều lần rồi, nhưng thật sự, ngươi đang làm gì trong rừng? Không ai đến đây thường xuyên, nên ta nghĩ đây là nơi tốt để luyện tập~?</Text>
  <Text Key="7622E3C8_148272">Ừ. Dạo này ta ở đây phần lớn thời gian... Vậy sao?</Text>
  <Text Key="50EC84D0_148273">Đây là lãnh thổ của ta, biết chưa? Đừng bước vào một cách vô tư, được chứ? Được chứ?</Text>
  <Text Key="7D9FC75D_148274">Ừ, miễn là ngươi hiểu. ...Hmm, vậy ngươi đến đây để tìm nguyên liệu cho bữa tối, đúng không, {playername}? Sao không mua mấy thứ đó ở cửa hàng? Ngươi nghèo à?</Text>
  <Text Key="5FB17C67_148275">Trong trường hợp đó, ta sẽ giúp ngươi tìm nguyên liệu. Ta giỏi mấy thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="8FC8A10A_148276">Trước khi Nữ Hoàng tìm thấy ta... ta sống như một con mèo hoang.</Text>
  <Text Key="AD05484D_148277">Nếu tìm được nguyên liệu và hoàn thành mục tiêu, ngươi sẽ rời đi. Hãy làm vậy, đừng giữ lại! Làm theo lời ta, ngươi!</Text>
  <Text Key="E65D9647_148278">Ta chỉ muốn ngươi ra khỏi đây thôi, được chứ? Đừng hiểu lầm, nhé? Không phải ta làm vì ngươi hay gì đâu</Text>
  <Text Key="A4083206_148279">Tự tin vào khả năng của bản thân, Kyaru chấp nhận yêu cầu và cố gắng điều khiển loại quái vật mới mà {playername} đang tìm kiếm bằng năng lực của mình. Nhưng đó là một kẻ biến thành trang phục. Kyaru tức giận đã dùng ma thuật thổi bay "kẻ biến trang phục mới".</Text>
  <Text Key="4B4BF2EB_148280">Ừ, ta làm được nếu cố gắng♪</Text>
  <Text Key="77D23930_148281">Nhờ luyện tập kiên trì, ta cảm thấy mình đã có thể sử dụng sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa khá nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="E106B5F6_148282">Hehehe...♪</Text>
  <Text Key="6FFF4B5A_148283">Ta vẫn chưa thể hoàn toàn kiểm soát vài quái vật yếu, nhưng... Ở tốc độ này, chắc chắn ta sẽ sớm có thể điều khiển cả quái vật mạnh hơn với số lượng lớn.</Text>
  <Text Key="27EEAF0E_148284">Đúng vậy. Mọi thứ đều có các giai đoạn. Chính vì ngươi đột ngột cố gắng điều khiển quá nhiều quái vật mạnh nên mới không làm được.</Text>
  <Text Key="765E4331_148285">Nó không nghe lời ta và sẽ phát điên.</Text>
  <Text Key="CB48AD14_148286">Nếu cố gắng kiểm soát quái vật mạnh trong thời gian dài, chúng sẽ bóp cạn ma lực và sức sống của ngươi, khiến ngươi ngất. Ngươi nên dần dần làm quen với nó. Giống như tập tạ~♪</Text>
  <Text Key="47D59835_148287">Một khi làm quen, ta sẽ có thể kiểm soát quái vật hiệu quả hơn! Ta có thể kiểm soát hoàn toàn chúng mà không mắc lỗi như phát điên hay ngất! Ta sẽ trở thành nữ hoàng của quỷ...☆</Text>
  <Text Key="40E9BBE1_148288">Ta chắc chắn Nữ Hoàng sẽ khen ngợi ngươi vì điều đó... Để đạt được mục đích đó, chúng ta phải tiếp tục rèn luyện và tạo ra kết quả. Nếu không tạo ra kết quả, sẽ không ai quan tâm đến nỗ lực của chúng ta.</Text>
  <Text Key="62BEBB27_148289">...Hảm? À, {playername}!</Text>
  <Text Key="5EB81857_148290">Ta chưa bảo ngươi đừng đến đây sao? Ngươi lại đi tìm nguyên liệu nữa?</Text>
  <Text Key="93CF81C1_148291">Hmm... Ngươi đến đây điều tra vì có tin đồn về quái vật đáng ngờ xuất hiện trong rừng này? Vậy là ngươi đang làm việc đó, đúng không? Thôi, làm việc tốt?</Text>
  <Text Key="37265907_148292">Hmm... Quái vật đáng ngờ? Ngươi đang nói về quái vật ta điều khiển sao?</Text>
  <Text Key="480809D1_148293">Ngươi hành động không tự nhiên vì ta đang điều khiển ngươi. Có người qua đường thấy vậy và ngạc nhiên sao?</Text>
  <Text Key="756F31BD_148294">Nếu có tin đồn, chúng ta sẽ phải đổi nơi luyện tập. Cánh rừng bí ẩn này có sự pha trộn tốt giữa quái vật mạnh và yếu, và phân bố quái vật, nên tiện lợi tuy nhiên</Text>
  <Text Key="D27F4D46_148295">Gyaoooooo...!</Text>
  <Text Key="3F7D1926_148296">Eeh... Gyaaaaah?! Ơ, ơ? C-Các thuộc hạ...?!</Text>
  <Text Key="9ECBD4FA_148297">Ta đang mải suy nghĩ, phản ứng chậm quá! Ta chưa bao giờ thấy hình dạng này trước đây!</Text>
  <Text Key="58B82CA9_148298">M-Một loài mới? Đây có phải là "quái vật đáng ngờ" mà {playername} đã nói đến không?</Text>
  <Text Key="8BFA97CD_148299">Ta sẽ chiến đấu.</Text>
