  <Text Key="B496DA54_93100">...Tại sao lại hào phóng đến thế, khiến mình thấy khó chịu quá... Nhưng thôi, cũng không sao.</Text>
  <Text Key="B4DAB8A2_93101">Vậy thì, từ đây chúng ta nên làm gì? \nDù ý kiến của cậu thế nào đi nữa, thì việc sức mạnh chiến đấu của chúng ta đã giảm xuống cũng là điều không thể chối cãi, phải không?</Text>
  <Text Key="20189EC6_93102">Cậu thấy đấy. \nMình không thể để cho cậu bé quan trọng này ở lại thế giới này một mình mãi. \n</Text>
  <Text Key="DF313FE5_93103">Vậy thì, đến lúc mình cần ra tay rồi.</Text>
  <Text Key="BF48767D_93104">...Hả. Vậy là cậu đã xong việc "hoạt động hậu trường" rồi sao?</Text>
  <Text Key="1CD24BA1_93105">Đúng vậy. Tôi đã có được rào cản dịch chuyển không gian đóng vai trò cổng vào Tháp Sol, những con quái vật bên trong, hình dạng tiến hóa của tiên hướng dẫn, và cả một phần "dữ liệu ẩn" chưa được triển khai trong tay.</Text>
  <Text Key="5CBDFBC5_93106">Và trong lúc cậu làm vậy, cậu còn biến avatar của tộc rồng thành một quân cờ. Bàn cờ của cậu rất vững chắc đấy.</Text>
  <Text Key="F5B00676_93107">Tôi không biết. Không có giới hạn nào cho ham muốn của con người cả.</Text>
  <Text Key="3CE6ABEC_93108">Tuy nhiên, nếu cậu muốn trách tôi vì chỉ đi săn kho báu trong khi mọi người đang làm việc, thì việc cậu không hài lòng cũng dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="49A5E905_93109">...Không phải vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="B7286538_93110">À, tôi hiểu rồi. \nCó một điều tôi muốn giao phó cho cậu. \nLàm ơn, hãy đưa tay ra...</Text>
  <Text Key="331CC9D3_93111">Ực, á...!!</Text>
  <Text Key="43449E20_93112">... À... thật kinh khủng... \nTất cả năm ngón tay trên tay phải tôi... chúng đều chỉ về những hướng kỳ quặc~...?</Text>
  <Text Key="394CF179_93113">Tôi không nghĩ cậu lại là một quân cờ hợp tác ngoan ngoãn đến thế. \nĐây không phải là hình phạt, nhưng...</Text>
  <Text Key="83B1A346_93114">Với tôi, vì đã giữ im lặng về sức mạnh của Quả Cầu Sol. \nĐây, có thể nói, là một hành động trả đũa nhỏ.</Text>
  <Text Key="CD424F13_93115">Ahaha... Cậu có nhận ra~?</Text>
  <Text Key="DFB846C7_93116">Thật sự... \nVừa lúc mọi thứ trở nên thú vị, tôi đã định bắt cậu đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="46568B8E_93117">"Eris-san và Minerva-san ở đây, nên không khó để hack mở cổng lên đỉnh," -- Lời nói của cậu không phải là nói dối, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="93ED6839_93118">Với tư cách là một "chìa khóa", nó có một vai trò riêng biệt... \nTôi không ngờ Quả Cầu Sol lại có chức năng như vậy.</Text>
  <Text Key="E7A5E5BF_93119">...Ồ, thôi đi. Tôi có giấu giếm gì đâu, biết chưa?</Text>
  <Text Key="AE7BF5B0_93120">Nếu cậu là người chơi đã chơi bản gốc "Legend of Astrum" một cách nghiêm túc, \nđó là thứ mà bất kỳ ai cũng biết.\nThực tế, nếu không biết thì mới là lạ, đúng không?</Text>
  <Text Key="90C6A13C_93121">Vậy thì, tay trái cậu.</Text>
  <Text Key="E81F0F6F_93122">...!!</Text>
  <Text Key="6E763875_93123">Ha ha. Cậu may mắn đấy, Octo.</Text>
  <Text Key="B7E096FD_93124">Nếu là "ở bên kia", sẽ mất khoảng 2 đến 3 tháng để phục hồi hoàn toàn... Nhưng ở thế giới này, có ma thuật hồi phục. Việc chữa lành được thực hiện trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="287EDBCF_93125">À, điều quan trọng nhất? \nTrong khi tôi ở đây, việc kích hoạt ma thuật hồi phục sẽ bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="4B54119E_93126">Hãy kiên nhẫn với tôi một chút. \nVì tương lai... Tôi cũng phải giao phó lực lượng của chúng ta cho cậu.</Text>
  <Text Key="4EE15645_93127">À, chết tiệt... Dù rằng nó sẽ lành... Nhưng cơn đau là thật đấy, biết chưa...</Text>
  <Text Key="E3F37981_93128">Dù cơ thể là hư ảo. \nCơn đau vang lên, và nó dội sâu tận tâm hồn.</Text>
  <Text Key="8B848667_93129">Công nghệ tuyệt vời và đầy kích thích đến thế. Sự tồn tại tinh thần không thể tìm thấy ngay cả khi thịt bị xé toạc, nó có sự tồn tại trong không gian mạng. Hehehe...</Text>
  <Text Key="A1798C34_93130">...Hả. Vậy là có chuyện đó</Text>
  <Text Key="DD9335E6_93131">Điều đó hơi bất ngờ. Dù cậu thờ phụng AI như thần. Dù Minerva thông minh hơn con người...</Text>
  <Text Key="712594B7_93132">...Hehehe. \nMinerva, thần linh của tôi...? \nHehehe...</Text>
  <Text Key="3D3208C3_93133">Tôi hơi bất ngờ.\nTôi không biết cậu lại có sự hiểu lầm như vậy.\nTôi chưa từng nói một điều như thế dù chỉ một lần.</Text>
  <Text Key="A9590EDF_93134">Chắc chắn, hiệu năng của Minerva thật tuyệt vời. \nCó thể có những người thậm chí còn thờ phụng cô ấy như một vị thần. \nĐó là ý tưởng chung.</Text>
  <Text Key="A38623BF_93135">Rốt cuộc, đó chỉ là một giai đoạn trung gian của sự độc nhất công nghệ. Nó chẳng qua là một sản phẩm chưa hoàn thiện để lại rất nhiều không gian phát triển.</Text>
  <Text Key="F15187BF_93136">Thôi... rốt cuộc là thứ gì vậy? \n"Thần linh" mà cậu lúc nào cũng nói đến.</Text>
  <Text Key="F150D4D5_93137">Hehe──\nTất nhiên rồi.\nVới một đứa trẻ nhỏ như cậu, Ngài ấy sẽ chẳng thèm liếc nhìn cậu đâu.</Text>
  <Text Key="69DB5352_93138">...Tôi không hiểu. Cậu không phải là một kẻ thất bại với tư cách là 'người cứu rỗi' sao?</Text>
  <Text Key="ED3439B2_93139">Đúng vậy, đúng không? Cậu không phải là thứ tôi có thể cứu.</Text>
  <Text Key="E2BED2B2_93140">Cậu và tôi sẽ chỉ hợp tác trên cơ sở giới hạn thời gian. Cho đến khi tôi thỏa nguyện vọng của Eris. Cho đến khi chúng ta đuổi Minerva ra khỏi cô ấy.</Text>
  <Text Key="D4FA1488_93141">Cho đến lúc đó, chúng ta sẽ cùng làm việc. Hãy nắm tay nhau nhé, được chứ, Octo?</Text>
  <Text Key="6F143B9F_93142">Và giờ đây.\nKyaru và {playername} bỗng nhiên đối mặt.\nBởi sự xuất hiện của Miroku.</Text>
  <Text Key="3DA5CD66_93143">Hehe...</Text>
  <Text Key="23D6ED2E_93144">Miroku...!</Text>
  <Text Key="999A7EFA_93145">Đêm đẹp thật, hai người.</Text>
  <Text Key="9DC07868_93146">Các người đã đi suốt từ Landosol để đuổi theo chúng tôi...!?</Text>
  <Text Key="547BB8F3_93147">Không. Quan trọng hơn... Cô gái.</Text>
  <Text Key="0D76E47B_93148">Hiện tại, cô được cho là được ơn huệ nhiều hơn ở "bản thân thực tế" so với "bản thân ở đây". Có vẻ như đã có một hy vọng như vậy được thể hiện...</Text>
  <Text Key="F8F01592_93149">Thật không may, tôi buộc phải nói rằng cô đã nhầm. Momochi Kiruya-san.</Text>
