  <Text Key="7167955E_131950">T-tất nhiên rồi!\nEm có một hoàng tử định mệnh...</Text>
  <Text Key="30B5CAF3_131951">H-hả!\nVậy em cũng nói luôn, em cũng có người rồi!?</Text>
  <Text Key="768AF913_131952">...Trẻ trung thật.</Text>
  <Text Key="71DC3474_131953">Vâng, em sẽ chia sẻ vật phẩm với {playername}-kun.\nSono-san mua được với giá rẻ nhờ 'Bí kíp thương lượng ẩn của quản lý cửa hàng giả kim'.\n...Hừm, em tò mò bà ấy dùng kỹ thuật gì...</Text>
  <Text Key="7B0FE3F5_131954">Cuốn sách em mượn từ Shiorin, lần nào đọc em cũng ngủ gục\nvà mới đọc được 6 dòng...\nCó loại thuốc nào ngăn ngủ không?</Text>
  <Text Key="BF18FB8C_131955">Em có đây.\nNè, thức uống năng lượng đặc biệt của Louis.\nUống cái này là buồn ngủ tan biến ngay...</Text>
  <Text Key="0591F3EB_131956">Buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="11DE1D4C_131957">...Ờ, cậu đã ngủ rồi.</Text>
  <Text Key="2E024CAD_131958">Nè, dậy đi.\nThử uống cái này.\nNhư được ban đôi cánh...</Text>
  <Text Key="1339E71D_131959">Bay...</Text>
  <Text Key="BE62146A_131960">Cậu đã bay rồi.</Text>
  <Text Key="EF85EB07_131961">Chìm vào giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="CC80641A_131962">Anh ơi, em tặng cái này cho anh!\nHôm nay em đi mua sắm với Sono-chan,\nem lén bỏ vào giỏ hàng~♪</Text>
  <Text Key="BA9D40DF_131963">Ối không! Sono-chan tức giận tới rồi!\nThôi, em đi đây!</Text>
  <Text Key="0CEBD00D_131964">...Lén lút...</Text>
  <Text Key="423E56BB_131965">Hả, anh ơi...\nHay là {playername}.\nĐúng rồi. Sono trưởng thành. Ahem.</Text>
  <Text Key="2D387835_131966">Đúng rồi, vì em là Sono trưởng thành.\nAhem. Vậy thì.</Text>
  <Text Key="12854CCF_131967">...Ồ, {playername}!\nBản thân trưởng thành của em có đi qua đây không!?</Text>
  <Text Key="CB6DD32B_131968">Sono trưởng thành?</Text>
  <Text Key="F6B19158_131969">Ngốc. Em là Sono!\nLà Iroha giả làm em lúc nãy!\nChúng ta không đổi chỗ!</Text>
  <Text Key="63571A94_131970">Đứa nhỏ đó...\nEm không nên nói gì về tiếng dế đêm nay.</Text>
  <Text Key="51C05BFE_131971">Sono-san? Đổi chỗ?</Text>
  <Text Key="411D536D_131972">Haha, giai điệu hay quá~♪\nIroha cũng muốn hát!\nRiiiing♪ Riiing♪</Text>
  <Text Key="AE62A91B_131973">Làm phiền hàng xóm...!\nĐi bắt nó về, giúp tôi!</Text>
  <Text Key="72F21CDF_131974">Ra ngoài muộn vậy?</Text>
  <Text Key="890CE496_131975">Iroha nhỏ?</Text>
  <Text Key="94A4D81D_131976">Cô ấy đi qua rồi, sao vậy Iroha-chan?</Text>
  <Text Key="A6ACA7C5_131977">Nè, nhận món đồ này.\nMối quan hệ thế này, cho và nhận, không cần ngại.\n...Đ-đó là bạn bè, phải không...?</Text>
  <Text Key="B067D25E_131978">Ái chà, em nói rồi! Em nói rồi!\nGiờ làm sao!\n...Khoan, họ chỉ tập trung vào món đồ nên không nghe thấy!?</Text>
  <Text Key="86CA6B66_131979">Kokkoro-chan, em nhớ Sono-chan quá, nên thấy yên tâm~!</Text>
  <Text Key="4897B81D_131980">Hừm... Nhỏ, elf, và xanh. Đúng là nếu nhìn vào đặc điểm, có nhiều điểm chung với Sono-sama. Nó khiến em thấy hơi vui.</Text>
  <Text Key="5AA88829_131981">Yay! Iroha cũng vui~!</Text>
  <Text Key="97611008_131982">À, Iroha-sama!? Nếu cô đột ngột nhảy quanh... Thôi. Nếu định nhảy hăng hái, trước tiên nên mặc đồ chỉnh tề.</Text>
  <Text Key="DC0E59B9_131983">Nè, cài dây lưng chỉnh tề đi. Dây giày cũng chưa cột. Để em cột giúp.</Text>
  <Text Key="A462A8C9_131984">Thấy không, không chỉ ngoại hình, hành động của Kokoro-chan cũng giống Sono-chan!</Text>
  <Text Key="3586A302_131985">Hehe~ Em yêu cháu~♪ Kokoro bà ngoại~♪</Text>
  <Text Key="E2D71369_131986">B-bà ngoại... phải không?</Text>
  <Text Key="78695C4E_131987">Hả~? Cháu muốn hỏi bà cái gì~? Bà phải làm sao đây~? Nếu cháu hỏi đúng cách, có thể bà sẽ suy nghĩ~?</Text>
  <Text Key="514FABA2_131988">Kyahaha, cháu thật sự tuyệt vọng~♡ Ôi, vui quá. Vì bà cười rồi, bà sẽ tặng cháu~♪</Text>
  <Text Key="6B5A2777_131989">Trong 'Trận đấu đối thủ', dường như cháu có thể thử thách máy móc của nhiều người. Nếu thắng nhiều và thu thập điểm, cháu có thể nhận phần thưởng từ nhiệm vụ, nên bà phải cố gắng... vì bữa tối!</Text>
  <Text Key="563D6BE0_131990">Bà tự hỏi liệu có thể chế thuốc biến thành hình người bằng giả kim không? Giống như uống trà vào giờ trà hàng ngày, bà ước gì có thể biến hình dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="2DFA4B75_131991">Tất nhiên rồi, không có gì bà không làm được. Nè, thuốc mà cháu muốn.</Text>
  <Text Key="559D1A56_131992">Ồ, cảm ơn♪ Vậy thì, không chậm trễ... ực!</Text>
  <Text Key="EF6DAEAD_131993">...W-Gì!? Cơ thể... cơ thể~~~!?</Text>
  <Text Key="C527FAD5_131994">Meow.</Text>
  <Text Key="78B8DEDA_131995">Ồ, Lima-chan thành mèo rồi! Iroha cũng sẽ thành mèo! ực!</Text>
  <Text Key="29B1089B_131996">Khoan, Iroha-chan!?</Text>
  <Text Key="1DA65364_131997">Ối không!? Bà thành ông già lông lá~!? Nhưng bà trông khỏe! Gahahaha!!</Text>
  <Text Key="7FE0D587_131998">...Ra vậy. Một loại thuốc biến thành thứ ngẫu nhiên, thành công rực rỡ.</Text>
  <Text Key="8E6818EA_131999">Sao sao~? Có lẽ cháu lại muốn nhờ bà việc gì? Nói đi, nhưng có lẽ cháu chỉ muốn gặp bà~?</Text>
