  <Text Key="F22A2E2D_112850">Nhưng... lúc đó... khi tôi nhận được sức mạnh ấm áp đến từ cô, Kishi-sama... tôi cảm thấy hơi ấm ấy chạm đến một điều gì đó trong ngực mình.</Text>
  <Text Key="2857D488_112851">Một lần nữa... tôi xin được cầu xin sức mạnh ấm áp của cô cho cơ thể lạnh giá này, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="EC14EB8F_112852">Và cả--một chút lòng can đảm nữa.</Text>
  <Text Key="99965FC9_112853">Trong khi đó, tại phòng hồi phục của Lâu Đài Cá voi Khổng lồ...</Text>
  <Text Key="0D98A2B2_112854">Peco...</Text>
  <Text Key="5A045ED9_112855">...Tôi ổn mà, Precia-chan. Chấn thương của tôi cũng không nghiêm trọng lắm, nên...</Text>
  <Text Key="E58574D1_112856">Nhưng, vẫn không thể tưởng tượng được khi nghe câu "tôi không muốn ăn" thoát ra từ miệng cô, Pecorine-san...</Text>
  <Text Key="DFE8B4B0_112857">...Tình trạng của Lady Pecorine quả là nghiêm trọng, nhưng đồng thời... Lady Kyaru, Lady Kokkoro... và cả những người khác nữa...</Text>
  <Text Key="C7C27F89_112858">Ực... Cảm giác này thật kinh tởm...</Text>
  <Text Key="F740FF45_112859">Lady Kyaru... vậy cô cũng cảm thấy giống tôi. Giống như cơ thể tôi không chấp nhận đồ ăn... Một cảm giác thật khó chịu...</Text>
  <Text Key="341093A7_112860">...Tôi rất xin lỗi về điều đó. Không phải vì cơ quan nội tạng của cô bị tổn thương... Mà nhiều hơn là sinh lực của cô đã bị suy yếu bởi lời nguyền của tên thần elf tối. Có lẽ nói cô gần như chết thì đúng hơn.</Text>
  <Text Key="1121C250_112861">Cô...! Trước khi xin lỗi, hãy thử làm gì đó về lời nguyền này đi...!</Text>
  <Text Key="74FDECA1_112862">Tất nhiên, tôi đã làm mọi thứ có thể rồi. Nhưng di chứng của lời nguyền khó chữa bằng phép hồi phục thông thường. Cô sẽ cần thời gian để nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="55BF98A9_112863">Ưm... Về Pecorine-san... liệu những hiệu ứng đó có cũng là kết quả của lời nguyền không? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="FE756645_112864">Điều xảy ra với Princess của cô ở đó không phải lỗi của tôi. Tôi thậm chí chưa từng chiến đấu với cô ấy. ...Có lẽ là do hiệu ứng của "Trang bị hoàng tộc" của cô ấy, hay thứ gì đó tương tự...</Text>
  <Text Key="229A19F9_112865">"Trang bị hoàng tộc"...? Nhưng Pecorine-san đã chiến đấu bằng trang bị của mình nhiều lần rồi. Mà đây là lần đầu tôi thấy cô ấy như thế này...</Text>
  <Text Key="A10D71C8_112866">Nếu là "Trang bị hoàng tộc" của Lady Pecorine gây ra, tôi chắc chắn trong hoàn cảnh đó cô ấy sẽ thấy đói thay vì...</Text>
  <Text Key="E448B135_112867">Tch. Chán thật, mấy thứ trang bị hoàng tộc đáng ghét ấy.</Text>
  <Text Key="77290A17_112868">T-T-Tôi cũng lo cho Princess của chúng ta... và cả của riêng cô ấy nữa...</Text>
  <Text Key="9D76D056_112869">Nếu lo về Princess, cô ấy vẫn còn sống và khỏe mạnh. À, cô ấy đã chết rồi, nhưng thôi.</Text>
  <Text Key="DFC3917A_112870">...Grace. Và cả...</Text>
  <Text Key="A58CB09B_112871">Lisa, Yukino, Satsuki... và tất cả mọi người từ Landosol nữa. Vì đã làm các cô lo lắng nhiều đến thế... lời xin lỗi sâu sắc nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="E6E50CB6_112872">LADY PRINCESSHHHHHHH~!</Text>
  <Text Key="AD225470_112873">{playername}-kun, heyas...☆ Thế là cuối cùng cũng đã an ủi được Violet-san rồi...</Text>
  <Text Key="492B8E7E_112874">My Lord... Tôi mừng vì ngài vẫn an toàn.</Text>
  <Text Key="105F8E0D_112875">...Hai chúng tôi sẽ tự lo được một thời gian... nhưng...</Text>
  <Text Key="FC2077B9_112876">Cô Pecorine háu ăn kia vừa nói là không muốn ăn gì cả...</Text>
  <Text Key="147FD029_112877">...Hmm. Tất nhiên, tình trạng của Princess Pecorine khiến tôi rất lo, nhưng mặt khác... tôi cũng rất muốn biết tại sao cô và những cô gái khác lại hạ vũ khí, Lisa.</Text>
  <Text Key="E76AD30C_112878">...Đúng vậy. Có vẻ nhiều chuyện cũng đã xảy ra ở phía các cô... Tốt nhất là nên trò chuyện lại tất cả những gì đã xảy ra trước đã.</Text>
  <Text Key="7934593A_112879">Nếu có thể, hãy bắt đầu câu chuyện từ trước khi chúng ta thậm chí còn đến thế giới này. Tôi muốn biết thêm một chút về những suy nghĩ của Lisa, Satsuki và những người sống ở đây.</Text>
  <Text Key="5E49225C_112880">Tôi không thực sự quan tâm. Nhưng tôi đã gần như nói hết ý mình rồi...</Text>
  <Text Key="60C612B4_112881">...Hmm. Vậy, nói cách khác...</Text>
  <Text Key="9F5CC288_112882">Sau khi Lady Violet và Lady Grace nhận và chấp nhận lời mời từ Lady Nea và Lord Kariza đến Hội nghị Công chúa Bốn Thế giới rồi trốn đến Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="95BE7070_112883">C-Cô gái tên Freyja đó... C-Cô ấy nói với chúng tôi rằng Princess... Đã bị dẫn vào một bẫy...</Text>
  <Text Key="214E72CF_112884">Tất nhiên, không ai trong chúng tôi hoàn toàn tin câu chuyện do tên lừa đảo Freyja kia dựng lên. ...Ừ, tôi sẽ không phủ nhận cô ta có vẻ hợp lý hơn con slime vàng và cậu bé nuôi của cô ta, dù vậy.</Text>
  <Text Key="79131164_112885">Và rồi... khi Lady Violet trở về thế giới của mình, cô giả vờ chống đối cô ấy để lấy đó làm cơ hội. Cô khiến cô ấy đến mức không còn lựa chọn nào khác ngoài việc sử dụng "Trang bị hoàng tộc" của mình, nếu tôi nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="583281AB_112886">Dù vậy, cũng khó khăn không ít vì Freya quá khó bắt. Hơn nữa, dù có nhiều người, tất cả đều bị phân tán khắp nơi. Có vẻ như một ai đó cũng đang âm mưu chống lại chúng ta từ hậu trường...</Text>
  <Text Key="30BCB19C_112887">...Hmph.</Text>
  <Text Key="78633904_112888">...Nếu những gì cô nói là sự thật, thì như tôi lo ngại... Không phải những người đã tấn công chúng ta trên đường từ Gio Gehenna đến đây bằng Cổng... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="A21D1BAF_112889">Thôi nào, dù vậy--Tôi đâu thể thực sự đe dọa Princess của chúng ta, phải không? Tôi không thể phủ nhận đó là một kế hoạch nghĩ ít. Ghét nhưng phải thừa nhận, sự hiện diện của Freyja đó đã đẩy tôi tiến đến quyết định cuối cùng.</Text>
  <Text Key="CC8D57F5_112890">Ực...! Để một người nước ngoài thao túng lời nói và hành động của tôi hướng về Princess khiến cô ấy rơi vào nguy hiểm! Làm người hầu, tôi, Duran, chỉ có thể cảm thấy xấu hổ cực độ vì sự bất lực của mình...! Cứ hỏi đi, tôi sẽ dâng đầu mình làm lời xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="25F6ED0A_112891">C-C-Cốc lại đi, ông Duran...! Nếu đầu ông đi mất, ông sẽ không thể mọc cái mới đâu...!</Text>
  <Text Key="78DAC02B_112892">T-T-Thành thật mà nói... Ông là Dullahan, nên không có đầu cả...</Text>
  <Text Key="78AD2BB7_112893">Ông ấy chỉ là lão ngốc, để yên cho ông ấy. Lisa, Satsuki và Yukino... những gì các cô vừa làm tương đương với một cuộc nổi loạn.</Text>
  <Text Key="63E96900_112894">Một bước sai, Princess Violet có thể đã bị thiêu thành tro bởi bức tường ngọn lửa tinh linh. Và, ngay cả khi các cô có thể nói là không biết, các cô vẫn liên kết với người âm mưu ám sát cô ấy...</Text>
  <Text Key="24A68A64_112895">Đúng vậy. Tôi sẽ không cố làm dịu tình hình hay gì cả. Cứ lấy đầu tôi và xong chuyện.</Text>
  <Text Key="A8D552D5_112896">Ực... Đ-Đ-Đó là...</Text>
  <Text Key="41FA2666_112897">À, Nhưng... T-Tôi cũng ổn với việc đó. ...Ch-Chỉ... Đừng... K-Khiến tôi bị thiêu trên giá... hãy nhanh lên...</Text>
  <Text Key="A9CC0F8B_112898">...Tôi nghi rằng các bộ tộc của Ogre Pass, Eternal Glacier và Shadow Forest sẽ không phản đối quyết định như vậy. ...Tất nhiên, tôi cũng có lỗi như họ.</Text>
  <Text Key="A796E763_112899">...Không. Toàn bộ tình huống này bắt nguồn từ sự thiếu sót và sai lầm của chính tôi. Để trừng phạt những người chỉ muốn đẩy tôi tiến về phía trước... Tôi không thể.</Text>
