  <Text Key="6979845C_95300">Fio, cậu đang rất nhiệt huyết...!</Text>
  <Text Key="F10FA8E2_95301">Tất nhiên rồi!\nNgười yêu Kokkoro-tan của tớ đang xem, đúng không? \nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="45EB76FE_95302">{playername}. \nCuối cùng...cuối cùng, tớ có thể chiến đấu bên cạnh cậu!</Text>
  <Text Key="9DFA53FC_95303">?! \nK-Không biết lần này chuyện gì nữa?!</Text>
  <Text Key="4266DF87_95304">Một lượng năng lượng ma thuật và âm thanh khủng khiếp đang đến từ phía bên kia thành phố...!</Text>
  <Text Key="5698ECEE_95305">Vụ nổ!? \nCó vẻ như một góc thành phố đã biến mất hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="9296985F_95306">... Không. \nÂm thanh vừa rồi... là âm thanh của không khí chảy vào &quot;nơi mọi thứ đã biến mất&quot;...</Text>
  <Text Key="8C959BF1_95307">Kaya-pii, đó là...!</Text>
  <Text Key="A79B7E63_95308">Ừ. Khu vực chúng ta buộc phải sơ tán... chính là nơi boss đang chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="73414206_95309">Hehe. Cảm ơn vì đã chờ Kaya và những người khác rời đi♪ Eris~</Text>
  <Text Key="57D75D27_95310">Bộ tộc Rồng đã thức tỉnh.\n... Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="42805795_95311">Nó không đủ sức mạnh để phá hủy lâu đài đó. \nNgược lại... nó vẫn còn dư dả.\nCậu rốt cuộc là...</Text>
  <Text Key="3FB032C6_95312">Tôi? Tôi chỉ là một nghệ sĩ manga mê chơi game~ Đôi khi tôi làm việc hậu trường~♪</Text>
  <Text Key="4D930B4A_95313">...Vừa nãy, Eris nói rằng không ai có thể đánh bại cô ấy...</Text>
  <Text Key="933CBC44_95314">Ừ♪ Cậu nói đúng~ Eris là người mạnh nhất! Tớ cũng nghĩ vậy~</Text>
  <Text Key="148B2A19_95315">Minerva, cô đang hấp thụ toàn bộ sức mạnh của những người quản lý thế giới này. Đó là nhiều hơn bảy vương miện, đúng không?</Text>
  <Text Key="D0D366F7_95316">Tất nhiên, sức mạnh của người quản lý cũng có giới hạn riêng. Có vẻ như Nữ hoàng Labyrinth đang nhắm đến điều đó...</Text>
  <Text Key="908617D5_95317">Vậy, chuyện đó để sau? Tớ đang tự hỏi liệu có con đường nào khác không?</Text>
  <Text Key="833732C1_95318">Vì lý do đó, tớ đã chuẩn bị. Tớ dành thời gian lên cấp và nâng chỉ số. Và... tớ đã mượn nợ Bảy Vương Miện. Tớ đã mượn khả năng &quot;gian lận&quot; của họ...</Text>
  <Text Key="45BECDCC_95319">Để đánh bại Eris-sama, người chắc chắn mạnh nhất và bất khả chiến bại, tớ sẽ chinh phục trực diện trò chơi vô lý và bất khả thi này.</Text>
  <Text Key="800B4014_95320">Vậy, trước tiên</Text>
  <Text Key="7F1659B7_95321">Đó rồi, &quot;Object Change&quot;~♪──</Text>
  <Text Key="05348739_95322">Ừ, ừ♪ Giờ thì dễ chiến đấu hơn~</Text>
  <Text Key="11F176A7_95323">Vậy thì, đi thôi~♪</Text>
  <Text Key="B12266FD_95324">Từ bản sao...</Text>
  <Text Key="9FE27E8D_95325">『Absolute attack』</Text>
  <Text Key="58DE060A_95326">The Great Guidance Spear...</Text>
  <Text Key="4A1366DF_95327">Thử xem♪</Text>
  <Text Key="54EDDE76_95328">Thật sự, con gái phiền phức thật</Text>
  <Text Key="4596A02C_95329">Vì đã làm vậy với Astrum yêu quý của tớ~</Text>
  <Text Key="FD99C2FA_95330">The Spirit of Light</Text>
  <Text Key="C5760AAE_95331">──Khu vực đô thị gần Cung điện Landosol. Với sự giúp đỡ của Homare, người đã mượn sức mạnh của Bảy Vương Miện, nó đã được biến đổi thành một vùng đất hoang sâu rộng, và đã bị &quot;thay đổi&quot; thành chiến trường cho trận chiến chống lại Eris.</Text>
  <Text Key="A47B3DF6_95332">Ahaha♪ Cái này thậm chí còn không đủ để răn đe~ Thật sốc khi nó có thể bị ngăn chặn dễ dàng chỉ với một rào cản không cần niệm chú~</Text>
  <Text Key="3F700772_95333">Đi thôi, dragon's doom!</Text>
  <Text Key="34C3FBE8_95334">...Một chút trước. Khi cậu đến chào hỏi sau khi đánh bại [Rage Legion], cậu có vẻ bình tĩnh hơn một chút. Nhưng, thôi...</Text>
  <Text Key="F28DF304_95335">Eris dường như đang khỏe hơn nhiều so với lúc trước~ Aa~ Tớ sợ quá.</Text>
  <Text Key="B2BCF37D_95336">Nhưng thôi? \nTớ cũng cảm thấy khỏe hơn bình thường, đúng không? \nTiếp theo, chúng ta mạnh hơn một chút nữa~♪</Text>
  <Text Key="CABDCB56_95337">Mặt khác, tại quảng trường gần Nhà Guild của Cung Điện Ẩm Thực, những đồng đội của {playername} đang tham gia vào một trận chiến khốc liệt với các sứ giả của Eris.</Text>
  <Text Key="94CAC073_95338">『 Shadow Split』</Text>
  <Text Key="4D5B9807_95339">『 Shadow Marionette』</Text>
  <Text Key="71B93377_95340">...! \nHọ cũng đang ở chế độ nghiêm túc ở đó!</Text>
  <Text Key="0DAC4EF6_95341">Những Bóng Đen bị rải rác khắp thành phố cũng đang đến đây...!</Text>
  <Text Key="7287426E_95342">Yui và {playername}, những mục tiêu họ truy đuổi, tất nhiên, họ sẽ tấn công chúng ta bằng một hoặc hai đòn nghiêm túc...!</Text>
  <Text Key="83813A10_95343">Xin hãy để những bóng đen cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="5853E289_95344">T-Tớ nữa... Tớ sẽ giúp. Xin đối xử với Kariza...</Text>
  <Text Key="4A0604E5_95345">Tôi không quan tâm nếu là trong khi cậu đang chiến đấu, chỉ cần nói cho tôi biết thêm một chút về tình hình! Jun-san!</Text>
  <Text Key="1FA23783_95346">Đừng để cảnh giác, Yukari...!</Text>
  <Text Key="A1ADE546_95347">Ha ha, là trận chiến, trận chiến!\nNhững tên Bóng Đen kia, tôi sẽ lo chúng!</Text>
  <Text Key="516463D8_95348">Kaya-pii, cậu có ý định lấy toàn bộ công lao cho bản thân sao!? \nTôi sẽ không để cậu thoát khỏi điều đó! Teeeeeeeei!!</Text>
  <Text Key="2B7C21C1_95349">Ực</Text>
