  <Text Key="4A40C754_167850">Đúng rồi nhỉ? Đến giờ ăn tối rồi! Vampy sẽ nấu cho!</Text>
  <Text Key="C03755C8_167851">Beth! Giúp tui với!</Text>
  <Text Key="B7A02226_167852">Huyết Thể! Cậu sẽ là người nếm thử súp!</Text>
  <Text Key="62597627_167853">Được chứ? Nhà bếp nguy hiểm, đừng rời khỏi bên Vampy nha♪</Text>
  <Text Key="71F8C84B_167854">{playername} và những người khác mỉm cười nhìn Vampy lấy lại sức sống, trái tim cô vui mừng trước cuộc sống mới.</Text>
  <Text Key="4B59AF63_167855">Beth! Tấn công!</Text>
  <Text Key="0CE6FB5D_167856">Beth! Phía sau!</Text>
  <Text Key="9EEAC263_167857">Cậu làm được rồi, Beth!</Text>
  <Text Key="065E386C_167858">{playername}, được Vampy mời đi dạo, đang đi dạo quanh lâu đài cùng Beth.</Text>
  <Text Key="9D6500F2_167859">Ồ! Ở đây có hoa nở! Ở đây cũng có cây!</Text>
  <Text Key="30888807_167860">Hả? Ở kia có quả mọng! ...Và cả ánh sáng kỳ lạ nữa!</Text>
  <Text Key="91E1F025_167861">Ánh sáng? Hừm...?</Text>
  <Text Key="3F66BC97_167862">Này, Huyết Thể. Chuyện này có xảy ra trước đây không? Khi chúng ta ở trong hang?</Text>
  <Text Key="D2EB28B4_167863">Gyapu?! Gyaugyaugyagya?!</Text>
  <Text Key="A22953CA_167864">Huyết Thể ơi...</Text>
  <Text Key="520C7FFF_167865">Huyết Thể, cậu đang ngủ...? Này...?</Text>
  <Text Key="F82A4398_167866">Tôi không thở được...</Text>
  <Text Key="9E9B904C_167867">Để tôi ngủ tiếp...</Text>
  <Text Key="E1D67798_167868">Vampy không nặng như vậy đâu? Trời ơi, không còn cách nào khác. Được rồi... Nếu cậu không dậy sớm, Vampy sẽ làm cậu phồng lên hết.</Text>
  <Text Key="A8FFCFB6_167869">Hả? Tôi đi xa đến thế rồi mà cậu lại nhàm chán thế... Này, cậu chắc chắn sẽ không dậy chứ? ...*kéo* Má Huyết Thể kéo dài thật đã♪</Text>
  <Text Key="3D5BA8EE_167870">Á! Cuối cùng cậu cũng dậy rồi! Vampy đến chơi với♪</Text>
  <Text Key="0B61C140_167871">Làm sao cậu vào được?</Text>
  <Text Key="4F11A2E6_167872">Không phải vẫn là ban đêm...?</Text>
  <Text Key="E1BA7A2F_167873">Làm sao...? Bằng cách đi vào từ cái cửa sổ kia. Nếu nhỏ bé như tôi, có thể trượt vào được!</Text>
  <Text Key="9D573F20_167874">Không! Vẫn còn ban đêm! Đối với Vampy, ban đêm mới là thời điểm thật sự!</Text>
  <Text Key="27FB7E85_167875">Quan trọng hơn, hôm nay Vampy muốn giới thiệu với cậu một cô gái!</Text>
  <Text Key="CA6ACD5F_167876">Ta-dah♪</Text>
  <Text Key="6D00B07D_167877">Bạn của Vampy, Beth! Cô ấy dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="C0935281_167878">Beth, tôi đã kể về cậu ấy trước đây rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3FAAE3C8_167879">Rất vui được gặp cậu.</Text>
  <Text Key="A24E1996_167880">He he♪ Vampy thích điểm đó của cậu♪</Text>
  <Text Key="6D976E21_167881">Cậu có biết Huyết Thể không? Về 'Beth Rồng Đáng Sợ'!</Text>
  <Text Key="346E011A_167882">Beth là một con rồng nhỏ sinh ra trong rừng. Tiên Nữ Lớn bảo cô ấy sẽ trở thành người giữ rừng, nên cô ấy được cư dân xung quanh chăm sóc.</Text>
  <Text Key="9B46744D_167883">Cô ấy nhỏ và nhút nhát. Nhưng bất cứ khi nào có cư dân rừng gặp khó khăn, cô ấy luôn cố gắng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="BE6BDD1A_167884">Ngay cả sau khi chúng ta đánh bại nữ hoàng xấu xa, Beth là người duy nhất phản đối việc đuổi cô ấy ra khỏi rừng.</Text>
  <Text Key="9F4AEDFD_167885">"Giống như nữ hoàng có gai, tôi có răng. Tôi có mọi người, nhưng nữ hoàng không có ai. Nữ hoàng cũng cần được giúp đỡ" cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="DA1BFE79_167886">Sau đó, nữ hoàng cô độc và Beth-chan, người làm tổn thương mọi người và chính mình bằng những cái gai, đã trở thành bạn bè.</Text>
  <Text Key="2C2AE53D_167887">Chính vì vậy Vampy đã yêu cô ấy! Tôi yêu cậu, Bess, người đã kết bạn với nữ hoàng♪</Text>
  <Text Key="46BE748B_167888">Và cả Huyết Thể nữa! Khi cậu ở trường, cậu đã kết bạn với Vampy và giữ bí mật cho cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="51EFA0FA_167889">Chính vì vậy Vampy quyết định chăm sóc cậu mãi mãi! 'Hiệp ước của chúng ta' là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="2D3795A1_167890">*thở dài* Giá như tôi có thể đưa Huyết Thể về nhà... Thế thì tôi sẽ xếp cậu và Beth cạnh nhau mỗi ngày để chăm sóc cả hai.</Text>
  <Text Key="984C9EC9_167891">...Đúng rồi! Vampy nên kết một hiệp ước thật sự với cậu! Thế là chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi!</Text>
  <Text Key="C0766066_167892">Được rồi, làm thôi! Sẽ hơi đau một chút... Áh♪</Text>
  <Text Key="4BD67EBC_167893">Chờ đã!!!</Text>
  <Text Key="F4D6C6F0_167894">Ồ, cô ấy tìm thấy tôi...?</Text>
  <Text Key="96B960BC_167895">Không phải tôi tìm cậu! Hắn là thành viên của GIA ĐÌNH của TÔI!</Text>
  <Text Key="65D2E265_167896">{playername}! Xin lỗi, nhưng cậu đang cản đường!</Text>
  <Text Key="C1AB0A74_167897">Vampy, nghe này. Đây không phải lâu đài nơi cậu sinh ra và lớn lên. Cậu không được lén lút xâm nhập phòng người khác vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="A71835E2_167898">Hơn nữa, còn mang theo một con thú bông to như vậy... Sẽ có ồn ào trên đường phố rằng 'Beth đang bay'!</Text>
  <Text Key="99DEF5C7_167899">Trong thế giới con người, thói quen tốt là che giấu danh tính thật và sống một cách lặng lẽ. Đi về nhà trước khi ồn ào trở nên quá lớn.</Text>
