  <Text Key="9B7D2C46_51950">Sống sót của kẻ mạnh, thử xem. Khi bạn không thể thắng trực diện, hãy cân nhắc đi đường sau.</Text>
  <Text Key="49AFC8A4_51951">Về mặt kỹ thuật, kỹ năng của Fubuki thần thánh... Tôi thực sự vui vì cô ấy là chị gái tôi.</Text>
  <Text Key="F555F5D6_51952">Một nhiệm vụ, hử... Đúng thời điểm quá. Hãy đánh cược xem chúng ta có thể hoàn thành được bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="334DA16B_51953">Tank Battle Tournament, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="E90E45B8_51954">Tại Gio Gehenna, một Tank Battle Tournament, nơi những người đam mê ô tô tranh tài, sẽ được tổ chức. Bandy Sisters cũng quyết định tham gia giải đấu để trả nợ phát sinh từ việc sửa chữa Bandy Shark.</Text>
  <Text Key="F2E3D2BA_51955">Tin tức về sự diệt vong của Grogo Gang lan nhanh khắp Gio Gehenna, khiến nhiều người sốc...</Text>
  <Text Key="D550DE1B_51956">Một thời gian sau. {playername} đã đến thăm nơi từng là hang ổ của Grogo Gang.</Text>
  <Text Key="2219AD5B_51957">À, chào {playername}! À, bạn có việc gì với chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="CC6BCF7F_51958">Yamato-sister đi rồi, còn về Fubuki-chan...</Text>
  <Text Key="877AE56F_51959">Hả? Tôi thậm chí không quan tâm đến việc nói chuyện.\nÔng già, ông có thích nói đi nói lại những điều giống nhau không?\nTừ vựng ít, con người thủ công, bánh răng trong xã hội♪</Text>
  <Text Key="D14F9279_51960">Có vẻ như cô ấy đã nói chuyện với ai đó qua ma thuật truyền thông một lúc rồi. Tôi là người duy nhất có mặt ở đây...</Text>
  <Text Key="F86A84EB_51961">Tôi tò mò về tình hình của mọi người.</Text>
  <Text Key="E694E774_51962">Cảm ơn bạn đã quan tâm. Bandy Shark đang bảo dưỡng, nhưng chúng tôi có một nơi ẩn náu tạm thời, nên vẫn đang xoay xở được.</Text>
  <Text Key="9D6811CD_51963">Và thế là hết~♪ Lần sau hãy nói về điều gì đó thú vị hơn, Zako Oji-san♡ Tạm biệt tạm biệt~♪</Text>
  <Text Key="F21E7F5A_51964">À, là Zako Onii-san♡ Trông thảm hại như mọi khi hôm nay~♪</Text>
  <Text Key="CF618EC6_51965">Thôi nào, Fubuki-chan, dù cậu đến kiểm tra chúng tôi... Vậy, cậu vừa nói chuyện với ai vậy?</Text>
  <Text Key="6E2FA316_51966">Tôi cũng không rõ lắm, có lẽ ai đó từ công ty cho vay? Họ cứ khăng khăng về kế hoạch trả nợ, nên tôi đã kết thúc cuộc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="BE100602_51967">Gì cơ!? Fubuki-chan, đó là chuyện nợ của chúng ta! Cậu cần nói chuyện nghiêm túc và đảm bảo trả lại!</Text>
  <Text Key="412DD135_51968">Vậy thì, vậy thì, sao chị Bacana không đi cướp một ngôi làng gần đây và chiếm 10 tỷ Rupies? Khi đó nợ sẽ được xóa sổ♡ Không vấn đề gì~♪</Text>
  <Text Key="ABCB43EF_51969">Không, không, cậu không thể làm điều tồi tệ như vậy... Và nếu chúng ta làm điều nguy hiểm và Bandy Shark bị phá hủy, lần này chúng ta sẽ không thể sửa được.</Text>
  <Text Key="DE883191_51970">Hả? Ý cậu là gì? Cậu đang chỉ trích kế hoạch trả nợ hoàn hảo của tôi?</Text>
  <Text Key="9CA65A6B_51971">Không phải vậy... Tôi đang nói về việc làm công việc chân chính và dần dần trả nợ...</Text>
  <Text Key="79E4090F_51972">Thật sự, nói thật ngây thơ. Làm việc chậm rãi để trả nợ không phải phong cách của chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="C6F9A787_51973">À, chào mừng trở về, Yama-sis~♪ Cô đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="E14B64CC_51974">Tôi vừa kiểm tra khu định cư gần đây. Tôi tìm thấy tờ rơi này đang lưu hành.</Text>
  <Text Key="8C7E527E_51975">... "Thông báo Giải Đấu Trận Chiến Xe Tăng"?</Text>
  <Text Key="6ED77354_51976">Nghe nói, tại Gio Gehenna này, những người yêu thích xe tăng đã tụ tập và từng chiến đấu với xe tự chế.</Text>
  <Text Key="5F6A526C_51977">Nhưng trong số họ, ảnh hưởng của Grogo Gang là áp đảo. Vì vậy, những người khác đã cảm thấy bị áp bức trong nhiều năm.</Text>
  <Text Key="A55A276A_51978">Chúng ta đã hạ gục Grogo Gang, phải không?</Text>
  <Text Key="8FF83EC1_51979">Ừ, đúng vậy. Chúng ta không có ý định làm vậy, nhưng nó đã tạo ra một lỗ hổng trong sự độc quyền của Grogo Gang...</Text>
  <Text Key="42CC8FD0_51980">Vì vậy, đã đến lúc Giải Đấu Trận Chiến Xe Tăng mở lại. Những người đã ấm ức ở nhiều nơi dường như háo hức tham gia.</Text>
  <Text Key="3D1096AD_51981">Ồ, có giải thưởng cho việc này sao? Đây là một giải đấu thực sự!</Text>
  <Text Key="81E5822A_51982">Đúng chứ? Với tiền thưởng và giải nhất, chúng ta có thể trả hết nợ và còn dư.</Text>
  <Text Key="7B8BEC9F_51983">Có một số quy định gì đó, dường như chúng ta cần xây dựng một cỗ máy mới từ đầu...</Text>
  <Text Key="398BB7BB_51984">Nếu không phải lo về việc phá hủy nhà, có thể đó là điều tốt. Yamato-sister, chúng ta cũng tham gia đi.</Text>
  <Text Key="7C69EBFF_51985">Hah, tất nhiên. Fubuki, cậu có sẵn sàng không?</Text>
  <Text Key="C5641AB8_51986">Giao cho tôi~♪ Với cỗ máy mạnh nhất của chúng ta, chúng ta sẽ thổi bay những Zako~♡</Text>
  <Text Key="D6AB089C_51987">Một chiến trường nơi những đối thủ lành nghề tụ tập, trong làn khói và lửa cuộn xoayy. Ngay bây giờ, những người thách thức mới tuyên bố tham gia...</Text>
  <Text Key="7F4F9BC0_51988">Chúng ta đang hướng đến 'Giải Đấu Trận Chiến Xe Tăng' này để giành giải thưởng! Hãy xây dựng cỗ máy tốt nhất và hạ gục các đối thủ khác.</Text>
  <Text Key="D7ADC632_51989">Có vẻ như các trận chiến giữa máy móc được tự động hóa hoàn toàn. ... Điều đó có nghĩa là chúng ta không cần lên máy sao? Cậu đang nói gì vậy? Hãy nhớ rằng, kỹ năng của người lái có thể thay đổi cục diện.</Text>
  <Text Key="00691101_51990">Nếu trận chiến kéo dài, máy của bạn sẽ bị đè bẹp bởi tường từ hai phía. Ngoài ra, nếu máy của bạn bị thổi bay khỏi màn hình, nó được coi là thua. Cảm giác hồi hộp này, không thấy thú vị sao?</Text>
  <Text Key="43DDA9AE_51991">Trong chế độ 'Quest', nghe nói bạn có thể thử thách tất cả 50 màn chiến đấu. Hừm... Bạn thậm chí có thể chiến đấu với các công chúa từ các thế giới khác nhau. Trong khi chúng ta trả thù, hãy cũng chiếm những bộ phận có thể hữu ích cho máy móc.</Text>
  <Text Key="9D9D13DD_51992">Gì? Zako Onii-san, anh muốn bộ phận máy? Th~ì~ có lẽ tôi sẽ suy nghĩ về việc cho anh một ít nếu anh cầu xin tuyệt vọng~♡ Đi xin cô gái mấy thứ thật nhạt nhẽo~ w</Text>
  <Text Key="22A62C98_51993">Nhưng mà, ngay cả Zako Onii-san không còn chút tự trọng nào cũng không thể cầu xin vô tận.™ Anh cần phải đợi cho đến khi tôi có tâm trạng♡ Ồ, nhưng nếu anh để tôi tháo dỡ những bộ phận không cần thiết, tôi có thể có tâm trạng để hào phóng~♡</Text>
  <Text Key="27BB31AF_51994">Ở đây, bạn có thể tùy chỉnh máy của mình bằng cách kết hợp các bộ phận bạn có~? Vậy, Zako Onii-san, sao anh không thử làm chiếc ZakoZako-go của riêng mình? Cố gắng làm cho nó ngầu lên♡ Cố lên♡</Text>
  <Text Key="291384CD_51995">Một cỗ máy được hoàn thành bằng cách trang bị các bộ phận khác lên một khung cơ bản. Những nơi có thể gắn bộ phận khác nhau tùy theo khung, vậy có lẽ bạn nên xác nhận vị trí gắn của từng khung trước?</Text>
  <Text Key="EF9FD56C_51996">Ồ, ồ. Khung có giới hạn trên về chi phí của các bộ phận có thể gắn, và bạn không thể trang bị vũ khí hay thiết bị vượt quá đó. Quản lý những con số đó là bất khả với Zako Onii-san, hử~♡ Tôi nên giúp anh không?</Text>
  <Text Key="022F845F_51997">Một cỗ máy có thể có một người lãnh đạo và hai thành viên, tổng cộng ba người trên máy. Sức mạnh của máy thay đổi tùy theo ai trên máy, vậy có lẽ tốt nhất là chọn cẩn thận? Anh Onii-san, anh sẽ chọn tôi, phải không~?</Text>
  <Text Key="6F4846AC_51998">Vui lòng chọn các bộ phận để trang bị từ danh sách.</Text>
  <Text Key="AD6AAD6E_51999">Ư-ừm……\nChào mọi người!\nChúng tôi là hội trộm cắp, [Bandit Sisters]~……</Text>
