  <Text Key="B12B182B_169350">Nhân tiện, tôi có mua thêm chút đồ cho quý cô xinh đẹp nhưng nghiêm khắc của tôi, người gác cổng đáng tin cậy bảo vệ lâu đài, bác Popo và các hầu gái khác được không?</Text>
  <Text Key="FE91AC50_169351">Mẹo để đi lại an toàn trong cuộc sống như tôi là phải kiếm điểm thiện cảm bằng những cách như vậy. Nơi làm việc của một hầu gái, một lâu đài đối với tôi, rốt cuộc cũng là một chiến trường.</Text>
  <Text Key="5A185036_169352">Nếu mọi người đều chủ động dọn dẹp và giặt đồ, tôi sẽ đảm nhận phần hỗ trợ phía sau là cung cấp đồ ngọt và vật tư.</Text>
  <Text Key="8E84C370_169353">Nếu tôi thực sự có tư tưởng cao thượng như vậy, cô nghĩ tôi sẽ ở đây ngay bây giờ sao?</Text>
  <Text Key="088654BC_169354">Vì vậy, với {playername} làm hướng dẫn viên, Wurm đã đi tham quan các cửa hàng đồ ngọt nổi tiếng ở Landosol...</Text>
  <Text Key="68AACD83_169355">*nhai, nhai*... Những quả dango mitarashi này khá ngon. Nước sốt ngọt và mặn vừa phải... sẽ là ứng cử viên số 1.</Text>
  <Text Key="BA9DE7DB_169356">Vậy đây là loại pudding cô Kishi-san thường mua làm đồ ăn nhẹ... Ahem. Hương vị đắng dịu của caramel làm nổi bật độ ngọt rất tốt... ngon. Có thể cảm nhận rõ tính cách của bà lão làm ra nó. Ứng cử viên số 2 đã xác nhận.</Text>
  <Text Key="69FC1EA5_169357">Vậy đây là những chiếc crepe yêu thích của cô Kishi-san, hả? Vậy đây là nơi cô làm thêm, tôi thấy. Vậy thì... hmm? Hương vị này là... hmm... Tôi nghĩ cái này sẽ tạm gác lại đã.</Text>
  <Text Key="FB994022_169358">Nào, cô Kishi-san. Cô sẽ đưa tôi đi đâu tiếp theo?</Text>
  <Text Key="182D4973_169359">Có vẻ tôi bị bắt được rồi.</Text>
  <Text Key="8C313DC9_169360">Nào, nào, xin hãy bình tĩnh. Tôi chưa quên tìm quà lưu niệm đâu.</Text>
  <Text Key="F5436C46_169361">Tôi chưa quên, nhưng... vì đã đi xa đến Landosol từ thế giới khác, phí hoài nếu không chơi chút.</Text>
  <Text Key="FA1875E2_169362">Tôi cũng tò mò không biết Landosol, nơi nuôi dưỡng một người vô hại như cô Kishi-san, là nơi như thế nào.</Text>
  <Text Key="70667468_169363">Hơn nữa, ngay cả khi tôi làm vẻ mặt chán nản ở đây và nói "T-Tôi xin lỗi... Tôi sẽ suy ngẫm về hành động của mình...", chị gái tôi vẫn sẽ không ở đó để thấy.</Text>
  <Text Key="7DD11EA3_169364">À, có lẽ cô thích con gái hành động như thế, phải không cô Kishi-san? Nếu vậy, hãy nói với tôi nhanh đi. Vì đây là ngoại lệ đặc biệt chỉ lần này, tôi không ngại diễn một màn kịch cho cô xem.</Text>
  <Text Key="0292C621_169365">Để thể hiện lòng biết ơn vì cô đã đồng hành, tôi sẽ hành động như một cô gái tế nhị, xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="6F824A55_169366">Nếu tôi trở nên chăm chỉ như vậy... Nếu tôi giống hệt chị gái tôi. Tôi cá là chị ấy cũng rất chán nản ngay cả khi không ai nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="E58D96AF_169367">Hay nói đúng hơn, là chị gái tôi sai ở đây. Không phải tôi lười biếng quá mức, mà là chị ấy đã bỏ công sức quá mức vào mọi thứ.</Text>
  <Text Key="DBC86945_169368">Không có lý do gì để bỏ công sức quá mức ở nơi không cần thiết... Chị ấy có thể là một người ngốc nghếch, nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="8552B1D6_169369">Người ta nói có một ranh giới mong manh giữa kẻ ngốc hay gì đó. Trong trường hợp đó, Nee-san là một kẻ ngốc nghiêm túc, ngốc nghếch. Aaaaha.</Text>
  <Text Key="180ABAE8_169370">Lo lắng... Đó không phải điều tôi muốn nói. Tôi chỉ nhận thức được cách chị ấy vượt qua giới hạn để cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="334FAC3C_169371">Nhưng làm việc vất vả như vậy... không phải nghĩa là phải luôn dành 100% bản thân sao? Cô sẽ làm gì khi phải làm việc còn vất vả hơn?</Text>
  <Text Key="485BBA37_169372">Cũng vậy khi tổ chức. Ví dụ, nếu tất cả hầu gái của chúng ta có lịch trình chặt chẽ đến mức không thể mắc lỗi, ngay cả một sự bất thường nhỏ cũng có thể gây ra thảm họa lớn.</Text>
  <Text Key="324F7000_169373">Con người không được tạo nên để chạy hết tốc lực liên tục. Nếu cứ chạy với tốc độ như vậy mỗi ngày, cơ thể sẽ hỏng.</Text>
  <Text Key="38698F1D_169374">Bạn cần có một chút sức dự phòng để tiếp tục di chuyển. Không có sức dự phòng có nghĩa là bạn luôn ở bờ vực quá tải.</Text>
  <Text Key="3EF25D65_169375">Vậy nên về cô chị ngốc nghếch của tôi... Chị ấy phải thành thật với bản thân và làm hết những gì có thể. Đồ ngốc. Thật sự chị ấy rất ngốc. Chị gái ngốc nghếch, đần độn của tôi...</Text>
  <Text Key="5C9AB48B_169376">*thở dài*... Mặc dù chúng tôi là song sinh, tôi tự hỏi tại sao chúng tôi không giống nhau ở bất kỳ khía cạnh nào...</Text>
  <Text Key="C2D14DF1_169377">Hở...? Cô đã nhìn đi đâu để nghĩ vậy, cô Kishi-san? Ngay cả khi nói chúng tôi giống nhau, ở mức tốt nhất cô chỉ có thể khẳng định điều đó về hình dạng bên ngoài của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="086C82A2_169378">...Mmm. Đưa ra câu trả lời như vậy thực sự bất công.</Text>
  <Text Key="71CD5B8E_169379">Ừ, tôi không thể phủ nhận. Trong khi tôi đang làm việc này, thay vì cơn giận của chị ấy giảm xuống, thứ lo lắng của chị ấy có lẽ đang âm thầm tăng lên.</Text>
  <Text Key="45C793C1_169380">Vậy thì, kẻ trốn nhà nhỏ bé này sắp kết thúc. Tôi nghĩ tôi sẽ đi mua vài quả dango mà cô Kishi-san yêu thích và mang về nhà.</Text>
  <Text Key="DCA5672E_169381">Ông chủ cửa hàng, làm ơn gói năm gói dango đó. À, để trống tên trên hóa đơn.</Text>
  <Text Key="B93E320C_169382">Chuẩn! Chờ một chút!</Text>
  <Text Key="B481B57D_169383">Vâng. Đó là thứ bạn không thường thấy ở bên kia, và tôi thực sự đã đi thử và nếm thử hương vị. Thực ra, tôi đã quyết định ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="AB5300A2_169384">Hơn nữa, tôi không muốn để chị gái tôi chờ lâu hơn nữa. Tôi sẽ phải đi để chị ấy mắng tôi sớm thôi.</Text>
  <Text Key="4F768399_169385">Ôi, khó thật làm em gái.</Text>
  <Text Key="468C99BD_169386">Tôi cảm ơn lời đề nghị, nhưng... Ừ, lần này hoàn toàn là lỗi của tôi. Tôi sẽ chấp nhận bị mắng mà không có lối thoát nào.</Text>
  <Text Key="AC9A6D5E_169387">Toàn lỗi của tôi. Hmm, thật tốt của cô khi nhận một nửa thay tôi, cô Kishi-san.</Text>
  <Text Key="DC62535D_169388">Đây, năm gói dango đặc biệt đang chờ cô!</Text>
  <Text Key="080C5728_169389">Cảm ơn rất nhiều. Nếu công chúa của tôi có thích chúng, xin hãy sử dụng cô ấy làm người chạy việc cho hoàng gia. À, đây không phải là câu đùa về hoàng gia, tôi đang nói sự thật đây.</Text>
  <Text Key="E7D47298_169390">Bây giờ thì, chúng ta đi thôi. Umm... nhà cô Kishi-san ở quanh đây phải không?</Text>
  <Text Key="D14FD3C5_169391">Tôi phải hoàn thành công việc của mình thật đúng trước khi về nhà. Công việc của tôi bây giờ là mang hành lý của cô Kishi-san đến đích. Tôi sẽ gặp rắc rối nếu mất đi lý do ngoại giao của mình.</Text>
  <Text Key="610DFB7A_169392">Hơn nữa... một sự kiện dẫn đến sự kiện khác, và sau khi nói chuyện với cô, tôi cảm thấy nhẹ nhõm hơn trước đây một chút. Để đáp lại, xin hãy để tôi làm nhẹ bớt gánh nặng cô có, cô Kishi-san. Về mặt thể chất.</Text>
  <Text Key="8FF7E7A0_169393">Ồ phải, có lẽ tôi nên thử làm tim cô đập nhanh hơn nữa. Như một dịch vụ đặc biệt, có lẽ tôi sẽ gọi cô là "Chủ nhân"? Chỉ trong thời gian giới hạn thôi.</Text>
  <Text Key="23F8A821_169394">Heh, tôi thấy điều đó có phản ứng. Cô thực sự vui vẻ đến vậy sao? Cô Kishi-san có thể bị dễ dàng... Ahem. Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="2E88DC18_169395">Vậy thì, chúng ta đi thôi, "Chủ nhân?" Khi đến nhà cô, tôi có thể chào hỏi Kokkoro-san và những người khác không? Tôi nghĩ sự phát triển như vậy sẽ thú vị... ahem. Tôi nghĩ nó sẽ rất thú vị.</Text>
  <Text Key="C5EBB65D_169396">Wurm cùng với {playername} tiến về nhà guild của anh. Những bước chân của cô thực sự đã trở nên nhẹ nhàng hơn một chút, đúng như cô đã nói.</Text>
  <Text Key="70869BC5_169397">À, cặp song sinh các cô...</Text>
  <Text Key="5ED342D3_169398">...Vậy, chuyện gì đã xảy ra với các cô?</Text>
  <Text Key="CFEF39A9_169399">Thật là một vẻ mặt tự mãn sảng khoái...</Text>
