  <Text Key="A205417F_32650">Không cần đâu. Cậu sẽ thích nếu tôi mắng cậu.</Text>
  <Text Key="802FFB4D_32651">────Huaah!</Text>
  <Text Key="A3ECC610_32652">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="496DDFEF_32653">Ngài Trưởng ngư dân, ngài Kazumasa. Cảm ơn hai người đã nói cho tôi biết sự thật. Tôi đã hiểu rõ tình hình rồi. Dị thường ở biển và nguyên nhân của nó...</Text>
  <Text Key="C656592C_32654">Xin lỗi, chúng tôi đã làm phiền vì chuyến thăm này. Như trợ lý của Nene đã nói, đó là lỗi của chính chúng tôi. Chúng tôi những người đánh cá sẽ cố gắng khôi phục biển về trạng thái ban đầu--</Text>
  <Text Key="204FE58A_32655">Không. Xin để đó cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FD8A88DD_32656">Kazumasa &amp; Trưởng ngư dân</Text>
  <Text Key="E601DE9D_32657">Đây là con tàu chúng tôi lên. Chúng tôi không thể bỏ mặc những người gặp khó khăn. Chúng tôi sẽ thu thập tất cả thứ bí mật đã biến thành quái vật và thanh tẩy biển Ohma!</Text>
  <Text Key="B27670D1_32658">──Eeh!?</Text>
  <Text Key="74035582_32659">A-Akino-san? Chờ một chút. Thu thập? Nhưng chúng ở dưới đáy biển. Làm sao mà──</Text>
  <Text Key="0AEBA456_32660">Đó là dễ mà...</Text>
  <Text Key="D9D00A59_32661">Chúng tôi sẽ hút cạn toàn bộ nước trong đại dương!</Text>
  <Text Key="05C8FD5E_32662">Hút cạn toàn bộ nước... từ biển!?</Text>
  <Text Key="A3F094F6_32663">Ừ? ...Không, chờ đã... khoan đã...</Text>
  <Text Key="D82872F4_32664">...Ừ. Chuyện đó xảy ra từ một lúc trước.</Text>
  <Text Key="92C6E6C9_32665">Một dị thường đã xảy ra ở biển Ohma. "Vòng xoáy không bao giờ để bất cứ thứ gì nổi lên lại" đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="A8182505_32666">Nó nuốt chửng lưới và cần câu của chúng tôi. Chúng tôi bực bội... Khi tự hỏi phải làm sao, chúng tôi nhìn chằm chằm vào vòng xoáy... và nảy ra ý tưởng.</Text>
  <Text Key="3DFAA2FD_32667">Mọi người đều có những thứ, sự kiện, cảm xúc muốn giữ bí mật. Rất khó để mang chúng theo đến mồ mãi, một mình. Cậu cũng vậy, đúng không? Như một tình yêu không thể thổ lộ.</Text>
  <Text Key="3D1AB610_32668">Nhưng tôi hiểu. Quá khứ sai lầm hay những thứ không nên biết. Thông qua công việc của mình, tôi đã xử lý suy nghĩ và cảm xúc của nhiều người.</Text>
  <Text Key="507BFEDB_32669">Đúng không? Như dự đoán, dịch vụ này đã thành công rực rỡ. Bí mật đến từ khắp lục địa. Ohma thịnh vượng.</Text>
  <Text Key="7D0905B1_32670">Tìm ra nhu cầu và kết nối chúng thành dịch vụ. Quả nhiên, đó là nền tảng của kinh doanh... Cậu là một người đổi mới.</Text>
  <Text Key="73191EC9_32671">Tuy nhiên, tôi không thể chấp nhận dịch vụ tiêu hủy bí mật này. Dù kiếm được bao nhiêu tiền, chúng ta cũng không được bỏ bê biển. Đúng không?</Text>
  <Text Key="955370EE_32672">Vậy, cậu đang nói rằng dị thường ở biển là do dịch vụ đó gây ra?</Text>
  <Text Key="4AF81AC4_32673">...Không có công việc nào bấp bênh hơn nghề ngư dân.</Text>
  <Text Key="74E607E8_32674">Ừ, dù sao thì lập kế hoạch vẫn quan trọng. Tôi thấy phiền phức khi phải nghĩ về giấy tờ và những thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="DE54B651_32675">Đúng vậy, đúng vậy. Cậu cần thứ gì đó vững chắc! Cậu nói bấp bênh là sao? Đó là sức hấp dẫn của việc làm ngư dân. Cậu nghĩ tiền bạc quan trọng? Quan trọng là niềm tự hào của ngư dân!</Text>
  <Text Key="C6AE986F_32676">...Xin lỗi, Kazumasa-san. Món phụ kiện bạc đeo ở hông cậu, mới phải không? Tôi thấy nó đến từ một thương hiệu nổi tiếng và đắt tiền.</Text>
  <Text Key="DF811FB6_32677">Đúng rồi! Đó là kệ trưng bày tôi thấy ở khu trung tâm vài hôm trước! Đó là thương hiệu được giới thiệu trên tạp chí!</Text>
  <Text Key="2058E0A6_32678">Trên thuyền của cậu đã vài tháng trời không có thu nhập đáng kể từ việc đánh cá rồi, đúng không? Tôi có thể hỏi về nguồn thu nhập của cậu được không?</Text>
  <Text Key="119C69C3_32679">Ugh?! ...Ah... Gah!</Text>
  <Text Key="36F140D7_32680">...Nghe đây, những chú mèo được che chở. Ở thời đại này, điều quan trọng nhất là sự ổn định.</Text>
  <Text Key="81B2C222_32681">Để ổn định, cậu phải đảm bảo cả hai mặt của đồng xu. Nói cách khác, công việc chính và phụ là một. Một khi cậu có thể làm ngơ về mặt sau, cậu sẽ là người thật sự☆</Text>
  <Text Key="A05B25C3_32682">Ồ...Tôi chưa bao giờ thấy ai thay đổi ý kiến nhanh như vậy...</Text>
  <Text Key="69F87FDE_32683">Nhưng dịch vụ khổng lồ đó đã dẫn đến sự suy giảm của ngành công nghiệp gốc của Ohma, ngành đánh cá...</Text>
  <Text Key="5C2B1712_32684">Có phần nào đúng với những gì Yukari-san nói. Nếu không có chất độc nào bị đổ ra, thì tại sao chuyện này lại xảy ra?</Text>
  <Text Key="BA08EB5C_32685">Nghe nói...những bí mật bị hút vào vòng xoáy đang biến thành quái vật ở dưới đáy biển. Điều đó đang ảnh hưởng đến biển và cá xung quanh...</Text>
  <Text Key="71BA1710_32686">...Ừ, ừ. Là trưởng hợp tác xã ngư dân, cậu đã suy nghĩ về chuyện này rồi, đúng không? Cậu nghiêm túc với tương lai của Ohma hơn bất kỳ ai, đúng không?</Text>
  <Text Key="461B09E4_32687">Thực tế là. Nhờ công việc phụ, chúng tôi không có nợ, không cãi vã, không có bắt nạt trên tàu. Nhìn kìa, ngay cả trẻ em và mèo cũng thư giãn. Đây là bức tranh Ohma cậu hình dung, đúng không?</Text>
  <Text Key="EDC80A24_32688">Cậu chưa từng nghĩ nó sẽ gây hại, đúng không? Bản chất con người là tin vào thứ như vậy. Không rủi ro, lợi nhuận cao. Mặc dù biết trong đầu rằng không có chuyện cá bơi thành phi lê.</Text>
  <Text Key="1000375F_32689">Cậu đã ở trên tàu sau cùng...</Text>
  <Text Key="E59D28DF_32690">...Mẹ sẽ tức giận với con hay buồn... Mẹ đã cố gắng nuôi con lớn...!</Text>
  <Text Key="BC3C2031_32691">Cố lên! Tôi sẽ xin lỗi cùng cậu. Chúng ta cùng nhau, ngay cả khi bị đánh. Cậu nhận đòn bên phải, tôi nhận đòn bên trái. Chưa bao giờ là như vậy sao?</Text>
  <Text Key="F7DCCF02_32692">Về nhiều mặt, họ là cặp đôi hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="0ED6D321_32693">...Thật vô lý. Tôi nghĩ có lý do nghiêm túc. Tôi không thể hiểu được.</Text>
  <Text Key="7A497A6C_32694">K-không, nhưng... ngư dân cũng có cuộc sống của họ...</Text>
  <Text Key="456DD6AC_32695">Tại sao họ muốn loại bỏ bí mật của mình? Ngay cả vậy, cũng ngốc nghếch khi giao chúng cho người lạ.</Text>
  <Text Key="273B740A_32696">Với tôi, cả những người nghĩ ra dịch vụ này và những người sử dụng nó, họ xứng đáng với những gì xảy ra──</Text>
  <Text Key="60374182_32697">Tôi không thể chỉ ném những món đồ không cần của Lady Neneka đi. Tôi nhớ ra về Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật này...</Text>
  <Text Key="18D44599_32698">...Căn cứ vào sự bất an của cậu, dường như cậu đã không chỉ gửi "món đồ không cần" đến Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật.</Text>
  <Text Key="B2AC4488_32699">Đ-đúng vậy, đúng thế...!</Text>
