  <Text Key="9BAAD8AA_101450">Đổi lại, người mà cậu có thể trò chuyện phải đeo một cặp dây chuyền, và có giới hạn thời gian.</Text>
  <Text Key="5911FE61_101451">Và ngay bây giờ, Twinkle Wish đang có một cặp, vậy... Đó là lời mời từ họ, phải không?</Text>
  <Text Key="6449D7B5_101452">Vậy, các cậu đã tìm thấy Sol Orb chưa?</Text>
  <Text Key="0F8DCA95_101453">...Này, cậu không trả lời sao? Kyaru.</Text>
  <Text Key="126D6B6D_101454">T-Tôi từ chối. Nào, {playername}, đi thôi.</Text>
  <Text Key="233CB514_101455">Cứ từ từ, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="E590F293_101456">Chúng tôi vẫn đang chuẩn bị cho buổi tiệc chào đón Sheffy! ♪</Text>
  <Text Key="C60B6839_101457">- Vài ngày trước...</Text>
  <Text Key="6ECC488E_101458">Yayyyyy!</Text>
  <Text Key="C456DC00_101459">À, Sol Orb! Nó xuất hiện rồi!</Text>
  <Text Key="FDBE4A41_101460">Phew... Có vẻ như những con quái vật này thực sự là boss lớn ở khu vực này.</Text>
  <Text Key="A54EB045_101461">Đó là cái thứ sáu! Theo lời tiên tri của Yume, có mười hai Sol Orb, vậy... có lẽ chỉ là một vòng quay?</Text>
  <Text Key="4AF3E92C_101462">Ừ-Ừ... Bây giờ mới được một nửa thôi...</Text>
  <Text Key="1DC90A7D_101463">Ừ-Ừ... Trong khi chúng ta làm việc này, người của Rage Legion có thể tấn công cậu lần nữa...</Text>
  <Text Key="044814A9_101464">Tôi biết cậu lo lắng, nhưng... cậu đã chuẩn bị rất nhiều thứ cho chúng tôi trước khi rời đi. Đây là chuyến đi một chiều, nhưng nếu chúng ta chỉ về nhà, chúng ta nên có thể dùng ma thuật trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="3AA9ADD2_101465">Ừ-Ừ... Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="40AD7936_101466">Trước mắt, hãy tập trung thu thập Sol Orb. Đó là một trong những mục tiêu của Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="F87246BC_101467">Ừ-Ừ. Cậu nói đúng. Chúng ta cần leo lên đỉnh Tháp của Sol để tìm ra...</Text>
  <Text Key="004B4752_101468">Rei...! Tại sao ngực tôi lại đau?</Text>
  <Text Key="6473A949_101469">Tôi cũng vậy, Hiyori. Nhưng... cậu đã quyết định giữ bí mật câu chuyện về thế giới khác với Yui... phải không?</Text>
  <Text Key="1BABAAFC_101470">Thông thường, khi tôi cho cô ấy xem giấc mơ, tôi cẩn thận chỉ để cô ấy nhớ lại những kỷ niệm hạnh phúc. Tôi tuyệt đối không được để cô ấy lấy lại những ký ức bị cấm.</Text>
  <Text Key="2E19E260_101471">T-Tôi không thể kiểm soát lúc đó... Cơ thể tôi tự động di chuyển. Vì lý do nào đó, tôi có cảm giác rất tồi tệ, và lời nói của Ameth đột nhiên quay lại trong tôi...</Text>
  <Text Key="BB92272E_101472">Ừ-Ừ... Khi Kishi-kun bắt đầu nói về khả năng có một thế giới khác... Tôi ngạc nhiên vì Rei đột nhiên bịt tai Yui-chan, nhưng...</Text>
  <Text Key="CAE9195A_101473">Cô gái tốt bụng đó có thể sẽ vỡ vụn.</Text>
  <Text Key="3E149A16_101474">Những lời đó... Tôi cũng nhớ, nhưng... Tôi tự hỏi những ký ức bị cấm của Yui-chan là gì...</Text>
  <Text Key="0A5ACCA9_101475">...Tôi không biết. Nhưng... Tôi không thể xua tan cảm giác mình gắn bó sâu sắc với thế giới khác này...</Text>
  <Text Key="6A3AE1CF_101476">...? Hãy xem nào...</Text>
  <Text Key="0CC1C089_101477">...Ugh... Nhưng Rei-san... Giấu điều gì đó với Yui-chan...</Text>
  <Text Key="4EAD5648_101478">Ừ... Chính vì vậy tôi đã nói chuyện với {playername} về việc này và hứa, đúng không? Tôi nói tôi sẽ giữ im lặng cho đến khi tìm thấy bằng chứng rằng "thực tại" thực sự tồn tại...</Text>
  <Text Key="B2E32736_101479">Ừ... Đúng vậy. Đối với tôi, Rei-san và Kishi-kun... việc có thực sự tồn tại "thế giới khác" hay không vẫn chưa thực sự...</Text>
  <Text Key="594D4017_101480">N-Này... Hai người sao vậy? Dạo này hai người hành động lạ...</Text>
  <Text Key="11B2AB9B_101481">...T-Tôi xin lỗi. Tôi sẽ nói khi tôi sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="801FBB4F_101482">Tôi muốn hai người tin tưởng chúng tôi một chút. Làm ơn...</Text>
  <Text Key="58853C84_101483">Ừ-Ừ...</Text>
  <Text Key="87679E94_101484">Dù sao, chúng ta cần thu thập Sol Orb càng nhanh càng tốt.</Text>
  <Text Key="88F9FF27_101485">Nhưng... còn sáu cái nữa, hả? Có vẻ sẽ mất một thời gian.</Text>
  <Text Key="DE294C56_101486">Ừ. Mong là cô ấy có thể giúp chúng ta...</Text>
  <Text Key="577A8919_101487">Ngày hôm sau, đúng vào lúc {playername} và những người khác đang có tiết học cuối cùng tại Học viện Lucent</Text>
  <Text Key="72CF4F58_101488">............hmm?</Text>
  <Text Key="414BA110_101489">Ồ? Ôi trời, ôi trời?</Text>
  <Text Key="62226888_101490">Tôi nghĩ có ai đó đang ẩn nấp, nhưng... Các cậu là Twinkle Wish, đúng không? Tôi không gặp các cậu từ trận chiến với Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="EDC6FB11_101491">Các cậu đến đây để thử tài với tôi? Hoàn hảo, được chào đón♪ Tôi chán đến mức suýt chết.</Text>
  <Text Key="AC1D23B6_101492">K-Không phải vậy!</Text>
  <Text Key="2263043C_101493">...Hmph. Vậy thì sao, muốn chữ ký hay gì đó? Hay là ứng viên thần tượng? Tôi không tìm người mới vào lúc này.</Text>
  <Text Key="36423A04_101494">Thần tượng?!</Text>
  <Text Key="8600281F_101495">Cũng không phải vậy! Chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="768466A4_101496">Tôi có một yêu cầu cho cô. 'Regina Geas'... Christina.</Text>
  <Text Key="D360CDB8_101497">Ra vậy, ra vậy. Tôi từ chối.</Text>
  <Text Key="34CAAD5A_101498">Cô từ chối rồi?!</Text>
  <Text Key="845FC231_101499">Tôi chưa nói gì cả...</Text>
