  <Text Key="52247398_47950">Ừm... bỗng dưng hỏi vậy làm tôi bí rồi đây.\nHomare, cậu có ý tưởng nào hiệu quả không?</Text>
  <Text Key="9E6B5639_47951">Ừm, một hình phạt vui nhộn, phải không~?\nTự hỏi bản thân, nhưng khi suy nghĩ kỹ,\ntất cả những cái khiến nụ cười biến mất đều hiện lên~</Text>
  <Text Key="69A5B057_47952">Thật đáng sợ!</Text>
  <Text Key="1383AC31_47953">Nếu là tôi thì sẽ quá dễ dãi, còn nếu là Homare thì sẽ quá tàn nhẫn...\nHiểu rồi, {playername}, cậu nghĩ ra một cái đi.\nÝ tưởng hình phạt vui nhộn của cậu chắc chắn sẽ vừa phải.</Text>
  <Text Key="EA5BB0E8_47954">Một ý tưởng tra tấn khó khăn đã nảy ra!</Text>
  <Text Key="E20D1F0D_47955">Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="5FDF16F1_47956">Cô ấy đồng ý với một khuôn mặt vui vẻ như vậy!?</Text>
  <Text Key="E65FF207_47957">Tưởng tượng phải sống cả ngày với chiếc núm vú trong miệng?\nĐiều đó chắc chắn sẽ là một gánh nặng cho cậu.</Text>
  <Text Key="A54BCBE6_47958">Như mong đợi, Fio thật ngầu.\nNgay cả trong lúc này, cô ấy vẫn bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="6786AA7F_47959">Chúng ta nên chia đều ra trong vài ngày.</Text>
  <Text Key="34A88275_47960">Vậy thì chúng ta thực hiện 'Hình Phạt Núm Vú' vào những thời điểm cố định,\nđịnh nghĩa thời gian. Có lẽ khoảng một tháng?\nNgoài ra còn có hình phạt cho ai cố gắng trốn chạy~</Text>
  <Text Key="C5A9B2A2_47961">À, không được... họ đang nghiêm túc lập kế hoạch...\nNhững người này thật sự nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="8C40CFB1_47962">Khôngooo!\nKhông bao giờ trải nghiệm chế độ núm vú nữa!</Text>
  <Text Key="82758D5E_47963">Trước hết, trò chơi chưa kết thúc!\nTôi sẽ không để bị bắt!</Text>
  <Text Key="42895419_47964">Cậu vẫn còn ý định chống cự ở thời điểm này?\nHệ thống môi trường bẫy không còn tác dụng với chúng tôi nữa.\nTôi khuyên cậu nên đầu hàng nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="F06D540B_47965">Hehe♪\nHệ thống môi trường không phải là lá bài duy nhất của tôi, biết chứ?</Text>
  <Text Key="04F5BDD7_47966">Ở đây có đông người, hoàn hảo cho việc hoài cổ chúng ta cần làm!</Text>
  <Text Key="3AB3EB92_47967">Sao! Không thể nào...! Khoan đã!</Text>
  <Text Key="A58E3CE6_47968">Mở rộng──'Sương Mù Hồ Huyền'!</Text>
  <Text Key="5C3B3DDE_47969">! Đây là...</Text>
  <Text Key="F8454946_47970">Mọi người!\nĐừng chạm vào làn sương!</Text>
  <Text Key="E7343CEE_47971">Cậu quên rồi sao, Fio?\nKhông có cách nào tránh được tác dụng của làn sương này!</Text>
  <Text Key="727FAA69_47972">Chỉ cần chạm vào, mọi thứ xung quanh sẽ biến thành kẻ thù!\nChẳng phải thú vị sao?</Text>
  <Text Key="054CCBA0_47973">Cái gì vậy!? Chúng ta bị bao vây bởi quái vật từ khi nào...!?\nTôi không thể tin là đã để chúng xâm nhập vào thị trấn dưới sự giám sát của mình...!\nNhưng tôi sẽ bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="76020E7A_47974">Ugh...!?\nLoại quái vật gì đây... nó bất thường mạnh mẽ...!?\nNhưng, tôi vẫn còn...</Text>
  <Text Key="D9775CA3_47975">Ahh!?\nQuá nhiều cà chua bi!?\nKhông thể nào! Misogi sẽ không ăn chúng!</Text>
  <Text Key="70645101_47976">Ôi trời?\nTập hợp mọi người lại lại trở thành điểm yếu của cậu♪\nThôi, đừng lo, tôi không định làm hại cậu.</Text>
  <Text Key="7677B281_47977">Rei và Jun đang chiến đấu với quái vật... Miễn là họ đang đối đầu, thì ổn.\nMisogi nhìn thấy cà chua bi... Có cảm giác hơi hoài cổ.</Text>
  <Text Key="A7A4A55F_47978">...Biết nhiều về họ một chiều như vậy,\ncó chút đau lòng.</Text>
  <Text Key="9D5E6437_47979">Thật sự... Cô em gái tài năng thật đấy...</Text>
  <Text Key="976F14DC_47980">Tôi không khen cô đâu.\nBây giờ đã đến nước này, tôi cũng sẽ dốc hết sức...</Text>
  <Text Key="5F63626D_47981">Bằng vũ lực? Cậu thực sự nghĩ có thể làm được?\nVậy tôi sẽ chống cự cả──dùng cái này!</Text>
  <Text Key="0DF6153C_47982">...Homare...?\nKhông phải cả cô...!</Text>
  <Text Key="17C3F1BE_47983">À... cảm ơn.\nNhư mong đợi từ Sương Mù Hồ Huyền.\nNgay cả Homare cũng không thể ngăn được nó...</Text>
  <Text Key="06947766_47984">Vậy, cậu sẽ làm gì?\nĐồng minh mạnh mẽ của cậu đã trở thành kẻ thù lớn nhất♪</Text>
  <Text Key="2968DA32_47985">Câm miệng!\nNếu cô tự tin như vậy, cô sẽ sớm nhận lấy quả báo!</Text>
  <Text Key="E21B174A_47986">Whoa!?\nKhoan, Homare!?\nSức mạnh đó chỉ là...</Text>
  <Text Key="B662E921_47987">Ma pháp phạm vi rộng, vô định!?\nTại sao phải đi xa như vậy, cô đang thấy gì...?\nVà thật đáng sợ khi cô vẫn im lặng như vậy!</Text>
  <Text Key="45D9A4EC_47988">Whoa, aah!?\nFio, cứu tôi~~~~!</Text>
  <Text Key="22504DA9_47989">Cô không biết xấu hổ chút nào, hả!?\nVậy hãy xua tan làn sương nhanh──</Text>
  <Text Key="FF4709F2_47990">Agh!\nKyu~~~~~</Text>
  <Text Key="385FB724_47991">À, bị thổi bay.\nĐừng ngất đi! Hãy xua tan làn sương trước──</Text>
  <Text Key="A883ED7D_47992">Ôi không, tôi đã chạm mắt...!</Text>
  <Text Key="97CD8F96_47993">Ôi không, tình hình tệ rồi.\nNếu Homare điên cuồng tấn công bừa bãi, đây sẽ không còn là chuyện đùa!</Text>
  <Text Key="59E8C0DF_47994">...Dừng lại đi.\nXét về bản chất của Sương Mù Hồ Huyền,\nngay cả cô cũng sẽ bị tấn công không thương tiếc.</Text>
  <Text Key="D80A20C9_47995">Tôi không biết Homare đang thấy gì,\nnhưng đòn tấn công đó không bình thường.</Text>
  <Text Key="2A36B70F_47996">Xin lỗi vì phải nói thẳng.\nNhưng... nó vượt quá khả năng của cô.</Text>
  <Text Key="F85C022B_47997">Hơn nữa...\nNgay cả trong ảo giác, đòn tấn công đó vẫn là thứ khủng khiếp đối với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="518BC20F_47998">Dù sao thì, Homare, cô đang thấy gì vậy...\nKhác với tính cách cô khi phát động những đòn tấn công liều lĩnh như vậy.</Text>
  <Text Key="CFDD64C9_47999">Homare, cô đang nhìn ai như kẻ thù...?\nThật bất ngờ khi thấy cô bình tĩnh như thế này...!</Text>
