  <Text Key="6CEDF234_75350">Buổi sáng thật đẹp. Nhớ cảnh bình minh ở quê nhà mình!</Text>
  <Text Key="FD8A8448_75351">Cảm giác thật tuyệt vời. Ai làm ra cái này nhỉ, tôi khen ngợi họ.</Text>
  <Text Key="FF98A4CB_75352">Đúng rồi. Dễ thương quá... Tôi muốn mang nó về quê nhà.</Text>
  <Text Key="64926766_75353">Đúng. Tôi cảm thấy các tế bào não mình đang hoạt động. Đọc sách rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="5DEABFA5_75354">Ôi trời... ma... Miyako muốn bánh pudding, không phải món bí mật!</Text>
  <Text Key="B94BE4E8_75355">Cái ồn ào gì vậy? Thật sự, giới trẻ ngày nay...</Text>
  <Text Key="F0BAF031_75356">Ôi! Con thú bông này dễ thương quá, phải không?</Text>
  <Text Key="5BB7B1A3_75357">Ồ! Đây là mùi hương yêu thích của tôi!</Text>
  <Text Key="A5D62B7E_75358">Ối! Mặt trời cao quá!</Text>
  <Text Key="57E05D2D_75359">Ôi! Đây là mùi hương yêu thích của tôi!</Text>
  <Text Key="8D1FB06A_75360">Gì cơ! Ông... đang lừa tôi à?</Text>
  <Text Key="E805D357_75361">Ôi trời! Tôi còn dễ thương hơn hôm qua. Không biết ngày mai mình sẽ đẹp đến đâu?</Text>
  <Text Key="60F0B7C3_75362">Mềm mại và bông xù quá! Tôi sắp ngủ thiếp rồi...</Text>
  <Text Key="630A23FC_75363">Mùi thơm thật dễ chịu...\nTôi trân trọng tác dụng thanh bình mà những thứ như thế này mang lại.</Text>
  <Text Key="6DD0FEB8_75364">Ừ, ừ! Cậu nói đúng. Nếu ai đó gặp khó khăn, chúng ta không thể làm ngơ!</Text>
  <Text Key="7298BCC9_75365">Là thành viên của Weissflügel, chúng ta phải giữ gìn hình ảnh, không được mang xấu cho guild.</Text>
  <Text Key="6AA24B20_75366">Hãy thảo luận cách tăng cường tinh thần cho Weissflügel!</Text>
  <Text Key="76E2EF22_75367">Uzuki và Mio đã cố gắng hết sức, nên tôi cũng không được lười biếng.</Text>
  <Text Key="87FB5796_75368">Ngon quá! Món này cần sốt! Cho tôi biết chi tiết!</Text>
  <Text Key="E507A4CD_75369">Hả? Gì nữa?\nTôi nghĩ mình có thể xử lý một hai lời tỏ tình.</Text>
  <Text Key="50C0A2A2_75370">Hả? Gì vậy?\nHôm nay tôi không cần thêm lời tỏ tình nữa.</Text>
  <Text Key="CCDF7D4D_75371">Hả, đã đến giờ tập rồi à? Tôi xin lỗi. Tôi sẽ chuẩn bị ngay!</Text>
  <Text Key="68DB1A4A_75372">K-khi diễn xuất trên sân khấu, s-sức bền cũng thực sự quan trọng!</Text>
  <Text Key="E55813B9_75373">Hả? Tôi có cát trên người à? Cảm ơn vì đã giúp tôi.</Text>
  <Text Key="2BBA5E13_75374">Hả! M-một con bọ?! Quét nó đi! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="FAC122A1_75375">Gì? Ở đây? Tập thể dục trước mặt mọi người thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="7423A717_75376">Đúng rồi, cái này giá bao nhiêu nhỉ?</Text>
  <Text Key="C9D3748C_75377">Hả? Má tôi đỏ hết rồi? Không, cậu chỉ đang tưởng tượng thôi!</Text>
  <Text Key="95AC3C6C_75378">Hả? Sự hóa hợp của chúng ta thế nào? Hmm... Ừ, hoàn hảo! ☆</Text>
  <Text Key="99162AEE_75379">Ơ, thì... Tôi cảm thấy rất xấu hổ khi làm chuyện này ở nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="A724B935_75380">Để xem, uống thuốc này trước bữa sáng... và cái này sau bữa ăn...</Text>
  <Text Key="192CABD3_75381">Ơ... Tôi hy vọng thay vì tập luyện, chúng ta có thể chỉ... dành thời gian bên nhau...</Text>
  <Text Key="B24FB6DC_75382">Ơ... Đừng sờ đuôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="8CF8BDA8_75383">Hehehe... Tôi sẽ vẽ! ♪</Text>
  <Text Key="791F4DDB_75384">Hehehe... Ngay cả ở học viện, chúng ta vẫn sẽ ở bên nhau! ♪</Text>
  <Text Key="EC31E7A2_75385">Hehehe... Anh Kishi-kun, tay anh... Ấm áp quá. ♪</Text>
  <Text Key="B967D8EC_75386">Hehehe... Cảm ơn anh luôn ở bên tôi!</Text>
  <Text Key="5B46F697_75387">Hehehe... hehehe...\nAnh ấy thật sự nói chuyện với tôi...</Text>
  <Text Key="C5E4062C_75388">Hehe. Tay cậu lớn và ấm áp thật. Tuyệt quá.</Text>
  <Text Key="03FDDA3F_75389">Hehehe... Ấm áp và dễ chịu.</Text>
  <Text Key="2A9DC371_75390">Hehehe.\nTôi ước được đi hẹn hò với anh ấy ở Landosol. ♪</Text>
  <Text Key="7BAB4510_75391">Hehehe.\nĐôi tai mèo này thật sống động, phải không?</Text>
  <Text Key="6A50CA5F_75392">Hehehe... Ấm áp và dễ chịu.</Text>
  <Text Key="8083424A_75393">Hehehe~! Chào ông! Chúc mừng Halloween! ♪</Text>
  <Text Key="960C63DB_75394">Hehehe...\nNó mềm mại, bông xù và dễ thương... ♪</Text>
  <Text Key="262A8222_75395">Hehehe~! ♪\nBúp bê Halloween, thỏ Halloween,\nnhảy nhót nhảy nhót!</Text>
  <Text Key="7D8237E9_75396">Hehe. Đưa tôi đến một hòn đảo nhiệt đới! ♪</Text>
  <Text Key="30BAA6B4_75397">Phải bắt đầu với các phương pháp chống lão hóa thôi.</Text>
  <Text Key="22A31628_75398">Chờ anh ấy trong chiếc apron này...\nTrông tôi gần như... Hehehe.</Text>
  <Text Key="C308BEE8_75399">Ước gì có thể mang Elizabeth theo nữa!</Text>
