  <Text Key="C203CE5B_155300">Nhận lấy cái này──!!!</Text>
  <Text Key="98F6AA8D_155301">Đột ngột vậy!?\nĐồng đội, né đi!!</Text>
  <Text Key="AAD7ECCC_155302">Ho ho... Đúng là anh em Crusher Brothers!\nNgay từ đầu đã ra đòn cấp cao nhất!! Đội Monika ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="1855B081_155303">Đồng đội có sao không? Tôi đã cố phản công bằng Violetshock Flare... nhưng chỉ đỡ được đòn tấn công của chúng...</Text>
  <Text Key="7F122235_155304">Nhờ vậy, chúng ta đều ổn.</Text>
  <Text Key="93D6EA77_155305">Tốt. Nhưng... cánh tay tôi bị thương. Tôi định dùng bí kíp đó khi chúng mệt... nhưng tôi nghĩ không thể chờ được đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="CC322E03_155306">Vậy tôi dùng ngay bây giờ, anh nói...? Chừng nào chúng còn hăng hái, tôi không thể để lỗ hổng ở mặt trận. Anh, xin lỗi. Khi tôi mua thời gian, hãy nghĩ ra kế hoạch mới!</Text>
  <Text Key="B49E0047_155307">Ồ! Cả hai đều ổn! Và Monika đang chuyển sang tấn công!!</Text>
  <Text Key="71DF03AE_155308">Nhận lấy cái này!! Và cái này!!</Text>
  <Text Key="549043E5_155309">Anh nhanh đấy. Nhưng anh định một mình đối đầu với anh em chúng tôi sao?</Text>
  <Text Key="2915ACE6_155310">Can đảm đấy... nhưng ngây thơ quá!</Text>
  <Text Key="ADB18578_155311">Ực...! Ôi...!?</Text>
  <Text Key="B6E0990E_155312">Monika suýt nữa thì không chống nổi đòn tấn công của chúng! Nhưng rồi, cả hai cùng ra đòn cuối cùng!! Monika nguy hiểm rồi!?</Text>
  <Text Key="C2EE5794_155313">Đây là kết thúc.</Text>
  <Text Key="F2C77750_155314">...Ực!!</Text>
  <Text Key="99C40369_155315">Monika!!</Text>
  <Text Key="05F4723E_155316">...Đồng đội!?</Text>
  <Text Key="19AF8E00_155317">Chuẩn bị bí kíp đi!</Text>
  <Text Key="261EE1CB_155318">Anh lên mặt trận...? ...Không phải chứ, đó là kế hoạch mới của anh!? Quá liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="E3075A26_155319">Không. Anh ấy hiểu rõ hơn ai hết mức độ liều lĩnh của nó. Vậy điều tôi phải làm là──</Text>
  <Text Key="1D0483CD_155320">Được rồi...! Tôi giao cho anh, nhưng đừng cố quá!</Text>
  <Text Key="A785FF07_155321">Ồ, Đội Monika đang đổi vai! Họ đang cố làm gì vậy!</Text>
  <Text Key="F185999E_155322">Hả? Monika... đang tập trung với kiếm sẵn sàng! Có vẻ cô ấy vẫn còn con bài chưa lật!</Text>
  <Text Key="52E7C630_155323">Tôi sẽ phóng thích bí kíp mới và đảo ngược tình thế. Cho đến khi tôi chuẩn bị xong, anh ấy sẽ mua thời gian cho tôi.</Text>
  <Text Key="94119E7F_155324">Nhưng...</Text>
  <Text Key="CB31818C_155325">Nhưng chúng sẽ không để yên! Anh em Crusher Brothers tấn công toàn lực... ôi không! {playername} ngã rồi!</Text>
  <Text Key="E87CF1C9_155326">Vậy cuối cùng vẫn thất bại...! Không có gì đảm bảo kỹ thuật tối thượng của tôi sẽ thành công... Tôi nên quay lại mặt trận và chiến đấu bên cạnh anh ấy...!</Text>
  <Text Key="EBE95B9A_155327">Ồ!? Anh ấy đứng dậy...!! Và bám vào Anh em...! Anh em cố lắc anh ấy ra, nhưng... hay! Anh ấy né khéo léo!!</Text>
  <Text Key="E51C197A_155328">Anh ấy tuyệt vọng! Tôi cảm nhận được sự kiên cường từ anh ấy! Điều gì thôi thúc anh ấy đến mức này!?</Text>
  <Text Key="774E71B1_155329">...Chẳng phải rõ ràng sao?</Text>
  <Text Key="9435F17B_155330">Anh ấy chiến đấu tuyệt vọng vì tôi. Anh ấy chỉ tin tưởng tôi... và chờ thời điểm thích hợp.</Text>
  <Text Key="B0ABE348_155331">Anh ấy sẽ không bỏ cuộc. Cho đến khi tôi phóng thích bí kíp, anh ấy sẽ không bao giờ... Vậy, điều tôi phải làm là...</Text>
  <Text Key="669E0650_155332">Tin tưởng anh ấy, và làm điều tôi phải làm!</Text>
  <Text Key="10CAE931_155333">*Hít vào*, *thở ra*...</Text>
  <Text Key="65964967_155334">À! Anh em Crusher Brothers cuối cùng cũng lôi anh ấy ra!! Lưỡi kiếm của chúng đang tiếp cận cô gái xinh đẹp! Nhưng Monika không di chuyển!!</Text>
  <Text Key="74395148_155335">Monika...!</Text>
  <Text Key="D2C9B4EA_155336">Bây giờ!!</Text>
  <Text Key="1D334615_155337">Hả!? Nhìn Monika!! Gió cuộn và chớp đang xoay quanh cô ấy!!</Text>
  <Text Key="E6C739A6_155338">Xin lỗi để anh chờ! Tôi sẽ không nương tay... Nhận bí kíp của tôi!</Text>
  <Text Key="5EEE0185_155339">Ra vậy... Điều này vượt ngoài mong đợi. Họ là đối thủ xứng đáng! Hãy đối mặt với họ bằng toàn bộ sức mạnh, anh em!</Text>
  <Text Key="2AD1F156_155340">Đi thôooooi!!</Text>
  <Text Key="681C09D7_155341">Chiến thắng, cho bạn bè của tôi...!</Text>
  <Text Key="97129756_155342">Archon Squallchain!!</Text>
  <Text Key="AC87D9FA_155343">Quý vị khán giả, cảm ơn sự kiên nhẫn của quý vị! Chúng tôi sẽ bắt đầu lễ trao giải! Đội vô địch, xin mời lên bục!!</Text>
  <Text Key="0DBBA2CD_155344">Anh có đi được không, {playername}? ...Anh bị họ làm tổn thương nặng. Cơ thể và khuôn mặt anh trong tình trạng tồi tệ...</Text>
  <Text Key="5D16F99C_155345">Tôi muốn thể hiện bản chất đàn ông.</Text>
  <Text Key="A5259C9A_155346">Vậy sao?\nTheo tôi, anh chưa thay đổi kể từ khi chúng ta gặp nhau...</Text>
  <Text Key="01D59628_155347">Anh lo lắng cho tôi, một người lạ, và theo tôi đến nơi nguy hiểm. Anh giúp tôi mà không đòi hỏi bất cứ điều gì khi tôi gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="086B59A1_155348">Anh đôi khi trêu chọc tôi như một đứa trẻ, nhưng tin tưởng tôi hơn tôi tin chính mình. Khi tôi lạc lối, anh giúp tôi tìm đường đi.</Text>
  <Text Key="1C041673_155349">Tôi có nhiều đồng đội có thể dựa vào nhau, nhưng khi anh ở bên cạnh... Dù tình huống nào, tôi không cảm thấy như mình sẽ thua. ...Anh khiến tôi cảm thấy như vậy.</Text>
