  <Text Key="7323DAF5_115750">Tại sao... tại sao cậu lại đi xa đến thế...!? Có phải cậu thực sự không hài lòng với tôi đến vậy...!?</Text>
  <Text Key="00E874C2_115751">Công chúa~</Text>
  <Text Key="3441CF15_115752">...Đúng vậy. Thật sự tôi đã không hài lòng. Với sự yếu đuối của cậu... và cả sự thiếu kiểm soát bản thân.</Text>
  <Text Key="C8BCEF8B_115753">...Ba tùy tướng Công chúa Ma quỷ là minh chứng cho quý tộc trong thế giới này -- những người hầu của Công chúa mang Trang bị Hoàng gia Trễ nải.</Text>
  <Text Key="C1ECDC57_115754">Tôi đã nghĩ không chỉ một lần... rằng tôi mới là người phù hợp để trở thành Công chúa.</Text>
  <Text Key="B9A09476_115755">Nhưng, quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="5884AFCF_115756">Đó là vì tôi đã phát hiện ra. Rằng thế giới này là giả.</Text>
  <Text Key="B8DB6E53_115757">...! Lisa, ý là...</Text>
  <Text Key="6B154B48_115758">Tôi cuối cùng đã nhận ra. Điều tôi luôn muốn... không phải một loại địa vị, danh dự... hay thậm chí trang bị của Hoàng tộc...</Text>
  <Text Key="FF838D43_115759">"Một thế giới tồn tại vì tôi." Và giờ đây, ai đó có thể tạo ra cả thế giới đã xuất hiện. Đây là cơ hội một lần trong đời để biến điều ước đó thành sự thật. ...Các người hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="3FE05414_115760">...Tôi không hiểu. Một thế giới được xây dựng cho một người duy nhất... sẽ chẳng là gì ngoài sự trống rỗng.</Text>
  <Text Key="842F2991_115761">...Đúng. Hơn nữa... một điều ước như vậy. Nó hoàn toàn không thể...</Text>
  <Text Key="7AB89624_115762">Đúng vậy. Các người đều đúng. Tôi cũng nghĩ là không thể.</Text>
  <Text Key="4BDC14E4_115763">Trong trường hợp đó, Lisa...! Chúng ta vẫn có thể bắt đầu lại! Chúng ta vẫn còn...!</Text>
  <Text Key="9AF24B07_115764">Tôi cảm kích lời đề nghị... Nhưng, tôi chắc chắn... Chính vì nó là điều không thể. Một điều ước ngoài tầm với của tôi... nó đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="450A153E_115765">SUMIRE...!</Text>
  <Text Key="EDB60C17_115766">GRACE...?!</Text>
  <Text Key="8D6619A7_115767">Ồ... nếu cô vẫn có thể di chuyển, đó là minh chứng cho sự kiên cường của cô, Grace. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5E9935DA_115768">Ngay cả khi cô có thể tự vệ... những mũi tên được thiết kế để chống lại ma quỷ rất hiệu quả. Có vẻ như cô không còn đùa được nữa.</Text>
  <Text Key="72D32222_115769">Á...!?</Text>
  <Text Key="F9685BFD_115770">Sức mạnh của "Trễ nải" là một sự chậm lại cưỡng bức -- Các đòn tấn công thông thường không thể chạm đến cô ấy. Ngay cả vậy...!</Text>
  <Text Key="766AB5EB_115771">...Một điều ước như vậy. Nó hoàn toàn không thể......</Text>
  <Text Key="E5EF99F4_115772">Chính vì nó là điều không thể. Chính vì tôi tiếp tục với tay, khao khát và kỳ vọng về thứ ngoài tầm với của mình. Trang bị Hoàng gia đáp lại sự "tham lam" bên trong tôi...!</Text>
  <Text Key="B336C1E3_115773">Cánh tay Asura, CONFISCATE LAZINESS! "ECLIPSE BLOW"...!</Text>
  <Text Key="ED2F5B7A_115774">Ực, kh~</Text>
  <Text Key="400DDA4F_115775">À... AHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="BC510F89_115776">Tôi xin lỗi... nhưng có sự khác biệt về kinh nghiệm giữa chúng ta. Công chúa yêu quý của tôi.</Text>
  <Text Key="8E4D8E08_115777">...Li...sa...</Text>
  <Text Key="FDAC9CE4_115778">Tôi không cần ngai vàng của Lâu đài Cá voi Khổng lồ, nhưng...</Text>
  <Text Key="44C08DFE_115779">Nếu tôi sẽ tiếp tục sử dụng trang bị của Hoàng tộc này từ giờ về sau, tôi có thể mang Gio Nivlhel theo. Một Công chúa là đủ, rốt cuộc~</Text>
  <Text Key="FE4E9787_115780">...Ai?</Text>
  <Text Key="1CDA41DD_115781">...Tia...?</Text>
  <Text Key="FCA60669_115782">Tôi nghĩ mình đã bị kẻ thù bắt giữ...</Text>
  <Text Key="0D7CD62B_115783">Tôi không thể tin là cô ấy có nhiều Hiệp sĩ Công chúa đến thế...</Text>
  <Text Key="77EB38F0_115784">"Lust"...</Text>
  <Text Key="E48E0F70_115785">Quria, Wyrm...</Text>
  <Text Key="1074A719_115786">Điều đó có nghĩa là tôi không thể hành động...!?</Text>
  <Text Key="113A764E_115787">Nephi Nela...</Text>
  <Text Key="47A83E66_115788">Cảm ơn vì đã cứu tôi</Text>
  <Text Key="E1CBAC25_115789">Nhưng làm sao cậu lại đến cứu tôi?</Text>
  <Text Key="BCCF1E32_115790">Tôi không hiểu chi tiết, nhưng cậu đã cứu tôi</Text>
  <Text Key="C926556E_115791">Nella, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="933317A0_115792">Cơ thể tôi như đang ngủ...</Text>
  <Text Key="BF801C32_115793">Khốn nạn! Giờ tôi phải làm gì đây...</Text>
  <Text Key="CB2ECE99_115794">Cảm ơn, Nella...!</Text>
  <Text Key="BF0DD6A4_115795">Tôi phải nhanh lên và cứu họ...!</Text>
  <Text Key="102149E6_115796">Trên</Text>
  <Text Key="EEB95CDE_115797">Dưới</Text>
  <Text Key="4BD3CB1B_115798">(Trên và Dưới)</Text>
  <Text Key="F551FA90_115799">Để xem...</Text>
