  <Text Key="30660D0E_73850">Kiếm Bộ Binh</Text>
  <Text Key="1855897D_73851">Một thanh kiếm hai lưỡi được quân đội sử dụng. Nó rẻ tiền và có thể sản xuất hàng loạt, với hiệu suất tuân thủ không kỳ vị người dùng.</Text>
  <Text Key="C4AEF1AB_73852">Quả Cầu Thủy Tinh</Text>
  <Text Key="883DFD15_73853">Quả cầu thủy tinh rẻ tiền. Mặc dù lượng nhỏ, nhưng là công cụ phụ trợ dễ sử dụng cho pháp sư đang học việc.</Text>
  <Text Key="6EEF8C82_73854">Kiếm Gỗ</Text>
  <Text Key="0161743A_73855">Một thanh kiếm gỗ được các hiệp sĩ tập sự sử dụng trong luyện tập. Trước hết, các hiệp sĩ học hỏi những kiến thức cơ bản về chiến đấu.</Text>
  <Text Key="208C3140_73856">Gậy Gỗ</Text>
  <Text Key="8C6F63AC_73857">Một cây gậy làm từ sồi. Dù pháp sư giỏi đến đâu, ban đầu cũng dễ dàng sử dụng cây gậy này để học hỏi.</Text>
  <Text Key="251D489A_73858">Khiên Gỗ</Text>
  <Text Key="6752530A_73859">Một tấm khiên gỗ được các hiệp sĩ tập sự sử dụng trong luyện tập. Hiệp sĩ bắt đầu tập luyện cho đến khi khiên vỡ.</Text>
  <Text Key="555703DE_73860">Giáo Đá</Text>
  <Text Key="D6B0F10A_73861">Một cây giáo có đầu gắn đá sắc. Khó có thể nói đó là vũ khí đáng tin cậy, nhưng nó có hiệu suất đủ và dễ tạo ra để săn động vật hoang dã.</Text>
  <Text Key="61E433C0_73862">Áo Choàng Phục Hồi</Text>
  <Text Key="7C0766CB_73863">Một bộ trang phục mà người cầu nguyện mặc trong khi thi hành nhiệm vụ. Nó có tác dụng tăng cường phép thuật và là trang bị quan trọng cho người cầu nguyện chưa thành thạo.</Text>
  <Text Key="0DD5C16F_73864">Bông Tai Gỗ</Text>
  <Text Key="50A3FA2C_73865">Bông tai phổ biến như đồ lưu niệm. Thiết kế đơn giản nhưng ấm áp, không kỳ vị người đeo.</Text>
  <Text Key="86CF7F7F_73866">Dây Chuyền Gỗ</Text>
  <Text Key="F9BBF884_73867">Một dây chuyền đan từ vỏ cây. Nó cũng phổ biến như một bùa hộ mệnh, và được biết đến như là món quà cho những người du lịch lần đầu ra đường xa.</Text>
  <Text Key="62B57C40_73868">Vòng Tay Gỗ</Text>
  <Text Key="F7EFDF07_73869">Vòng tay gỗ trang trí bằng quả cầu thủy tinh. Đây là món quà phổ biến trong công dân, với lời chúc không bệnh tật.</Text>
  <Text Key="3AABDCC0_73870">Nhẫn Gỗ Khắc</Text>
  <Text Key="A851290A_73871">Một chiếc nhẫn phổ biến cho sự hoàn thiện tỉ mỉ của thợ thủ công. Nó phổ biến trong đám đông vì phù hợp với mọi trang phục.</Text>
  <Text Key="2D81B6CA_73872">Áo Choàng Người Mới Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="424427C3_73873">Một bộ trang phục cho pháp sư đang nỗ lực học tập. Nó có tác dụng hỗ trợ kiểm soát phép thuật, và là trang bị thiết yếu cho pháp sư chưa thành thạo để học phép thuật an toàn.</Text>
  <Text Key="379B49D0_73874">Giáp Da</Text>
  <Text Key="9C764008_73875">Giáp da thông thường. Mặc dù sức phòng thủ hơi kém hơn giáp sắt, nhưng vì rẻ và nhẹ, các nhà mạo hiểm thường mặc.</Text>
  <Text Key="F21A00DC_73876">Đầm Thông Thường</Text>
  <Text Key="EEAA27EB_73877">Một chiếc đầm phổ biến với màu sắc tươi sáng. Dù tốt hay xấu, nó là quần áo thông thường, nhưng có tiếng tốt về khả năng thở và độ mềm mại.</Text>
  <Text Key="1D0B9188_73878">Sách Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="9957CB04_73879">Một quyển sách phép thuật cho pháp sư tập sự. Nó mô tả những phép thuật cơ bản và là cuốn sách lý tưởng cho người mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="45109347_73880">Găng Đá</Text>
  <Text Key="5AAAC483_73881">Găng tay làm việc có gắn nhiều viên đá sắc. Nó được người miễn cưỡng sử dụng trong các trận ẩu đả, và tự hào với sức mạnh không thể xem thường.</Text>
  <Text Key="5CCB78E9_73882">Cung Gỗ</Text>
  <Text Key="00C18C9F_73883">Một cây cung đơn giản làm từ gỗ. Vì nhẹ và dễ cầm, nó lý tưởng cho người mới bắt đầu học nghề cung.</Text>
  <Text Key="C2B3CB9B_73884">Ganseki Ono</Text>
  <Text Key="E7C182D3_73885">Một cái rìu với đá được chế tác. Nó dễ vỡ hơn sắt, nhưng có thể dễ dàng làm ra. Một số người chuẩn bị và sử dụng như một cái rìu ném tay.</Text>
  <Text Key="7D849EC4_73886">Dao Sắt</Text>
  <Text Key="57BCDCCA_73887">Một con dao găm làm từ sắt tiêu chuẩn. Mặc dù hiệu suất khiêm tốn vì giá rẻ, nó có sức mạnh đủ cho việc bảo vệ của công chúng.</Text>
  <Text Key="0764057C_73888">Kiếm Đá</Text>
  <Text Key="DDA44FB6_73889">Một thanh kiếm lớn sản xuất từ đá thông thường. Mặc dù độ sắc nhọn chậm và gần như là vũ khí cùn, nó dễ vệ sinh và được ưa chuộng bởi những người thô bạo.</Text>
  <Text Key="CE0AA7E9_73890">Bông tai của một Công Chất được cho là đã xét xử vô số tội nhân. Người ta nói rằng miễn là người đeo trung thành với giới luật, họ sẽ đẩy lùi mọi ác ý và hỗn loạn, và hứa hẹn trật tự và bình an.</Text>
  <Text Key="8FA3B1F8_73891">Trang phục huyền thoại của các vệ sĩ hoàng gia đã bảo vệ vua trên chiến trường. Bất chấp trận chiến khốc liệt, nó duy trì vẻ ngoài cao quý không một đường may sờn, truyền cảm hứng lớn cho đồng minh bằng lòng dũng cảm.</Text>
  <Text Key="C8514E3C_73892">Một chiếc nhẫn được tin là dùng khi con người kết ước với tinh linh. Miễn là người đeo chiến đấu vì tinh linh, họ sẽ có được sức mạnh vượt qua mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="A457DBFF_73893">Một tấm khiên trang trí bằng viên ngọc lớn nhất thế giới, khai quật từ độ sâu của biển. Nó có giá trị rất cao và hiệu suất tương xứng với giá, vì không thể trầy xước bởi những đòn tấn công thông thường.</Text>
  <Text Key="D09202E7_73894">Một cây cung phép được chế tác bằng tập hợp tinh hoa phép thuật cổ xưa của thần tiên. Bằng cách sử dụng sức mạnh của các tinh linh gió, nó phóng ra mũi tên chặt cây và cắt qua mặt đất.</Text>
  <Text Key="7EB3B4A0_73895">Một con dao găm trang trí bằng sừng của sinh vật thần thoại hiện thân sấm sét. Người ta nói rằng người cầm sẽ được trời ưu ái, triệu hồi cơn bão và thả sấm sét để đánh bại kẻ thù.</Text>
  <Text Key="8F4B0FD4_73896">Bông tai của một vị vua nổi tiếng để lại dấu ấn trong lịch sử với sự trị vì xuất sắc. Chúng ban cho tri thức rộng lớn và phán đoán sắc bén, cho phép sử dụng thành thạo phép thuật cấp cao.</Text>
  <Text Key="2946EB28_73897">Bông tai được chế tác bởi các nghệ nhân lành nghề từ những viên ngọc màu cầu vồng lấp lánh. Khi một người muốn bảo vệ một mối quan hệ, chúng dường như đáp lại bằng cách ban cho người đeo sức mạnh của tự nhiên.</Text>
  <Text Key="8BEB0DE0_73898">Áo choàng được các nữ thần đền từ một đất nước phương xa mặc. Khí thế thiêng liêng bao phủ toàn thân bảo vệ người đeo khỏi phép thuật hắc ám xấu xa.</Text>
  <Text Key="47FE2748_73899">Một cuốn sách chứa đựng nhiều phép thuật tấn công cấp trung. Nó thực tế nhưng không quá khó làm chủ, khiến nó được đọc rộng rãi trong giới pháp sư.</Text>
