  <Text Key="15AB580D_109100">Đó chỉ là điều cậu cần làm. Chúng tôi đã giải thích rồi.\nCho đến lễ nghi, chúng tôi muốn cậu là người hỗ trợ chính cho cô gái này. Dù sao thì cậu cũng là người duy nhất giỏi về ma thuật chữa lành.</Text>
  <Text Key="1169669B_109101">Tôi nghe hết rồi... Nhưng tôi không nhất thiết phải mặc cùng một bộ trang phục...</Text>
  <Text Key="3569A678_109102">Họ nói người giúp đỡ trong lễ nghi phải có trạng thái đúng mực và thuần khiết.\nNghe có vẻ có rất nhiều quy tắc nghiêm ngặt với việc này.</Text>
  <Text Key="D50224E4_109103">Tôi biết có lý do cho tất cả này...!\nNhưng bộ trang phục này... theo nhiều cách... táo bạo...!</Text>
  <Text Key="1F8015B3_109104">Chúng ta sẽ làm gì với cậu đây?\nNè, {playername}, cậu nói gì đó với cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="0D67122F_109105">Nó đẹp quá.</Text>
  <Text Key="8C0B3DB1_109106">Tôi có thể xem gần hơn được không?</Text>
  <Text Key="262BF908_109107">Hả?! Ừm, Kishi-kun... Cậu thực sự nghĩ vậy sao?\nNếu vậy... Tôi sẽ rất vui...</Text>
  <Text Key="55EE307D_109108">Hả?! Được... nhưng...\nỪm, sẽ rất ngại nếu mặt cậu quá gần...\nK-Không... đừng nhìn!</Text>
  <Text Key="7CD13140_109109">Chà, *thở dài*...\n...Tôi nghĩ mình đã bình tĩnh lại một chút.</Text>
  <Text Key="53717409_109110">Ừm... Vậy là vậy,\n nên tôi rất mong được làm việc với cậu.\nTôi sẽ cố gắng hết sức để hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="50137B7F_109111">...Vâng, cô Yui.\nTôi cũng rất mong được làm việc với cô.</Text>
  <Text Key="FCD735C6_109112">Ồ đúng rồi,\n cậu có muốn đi dạo quanh Làng Elf cùng tôi không?\nHãy khoe bộ trang phục truyền thống cho mọi người xem♪</Text>
  <Text Key="D6AF90DF_109113">Và trong khi đó, thật tuyệt nếu chúng ta có thể lấy một ít đồ ăn ngon để ăn☆</Text>
  <Text Key="661D69B3_109114">Đó không phải là thứ cậu thực sự muốn sao?</Text>
  <Text Key="145C8FB9_109115">Nhưng mà, đúng rồi. Cậu đã có thể đi lại rồi, phải không?\nCậu nên đi ra ngoài một chút thôi.</Text>
  <Text Key="555BF80F_109116">À...Không.\nTôi sẽ kiêng.</Text>
  <Text Key="374CD4BC_109117">Tôi rất cảm kích lời mời.\nTuy nhiên, tôi sẽ...\n ổn một mình.</Text>
  <Text Key="AD808F5C_109118">Hừm... Kế hoạch kết bạn qua đồ ăn của chúng ta đổ bể rồi.\nChúng ta sẽ trở thành bạn tốt nếu chỉ ăn cùng nhau!</Text>
  <Text Key="258309C0_109119">Niềm tin của cậu vào đồ ăn quá mạnh ở đó...</Text>
  <Text Key="55A40073_109120">Tôi... đã chạy trốn.\nCô Pecorine, cô Kyaru, và ngài chủ nhân của tôi...\nHọ đã rất quan tâm, nhưng tôi...</Text>
  <Text Key="F0DDBE96_109121">Nhưng...\nNhư thế này là ổn.\nTôi có thể làm họ bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="0FFB00F3_109122">Và, ngay cả khi chúng tôi kết nối, họ cũng sẽ lại quên tôi.\nNếu họ chỉ sẽ bị lạc...\nthì tại sao... lại bắt đầu từ đầu...?</Text>
  <Text Key="D96A66E5_109123">...Cô có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="F39E6656_109124">À... cô Yui.</Text>
  <Text Key="BA732DA8_109125">Tôi hơi lo.\nCô cảm thấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="AA9433AA_109126">Vâng.\nNhờ phép chữa lành của cô,\ntôi có thể di chuyển bình thường trở lại.</Text>
  <Text Key="E906860F_109127">...Vậy còn trái tim cô thì sao?</Text>
  <Text Key="925931CE_109128">Cô Pecorine, cô Kyaru, Kishi-kun...\nMỗi khi cô nhìn ba người đó,\n cô lại đeo một vẻ mặt thực sự buồn bã. Tôi đã tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="31987377_109129">Nếu cô ổn với tôi, tôi sẽ lắng nghe cô.\nTôi cá là ngay bây giờ... chính trái tim cô mới cần được chữa lành...\n chứ không phải cơ thể. Đó là điều tôi cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="FFDC54B8_109130">...Đó có thực sự là trường hợp...?</Text>
  <Text Key="A32C6B76_109131">Vậy, tôi có thể... hỏi cô một câu không?</Text>
  <Text Key="F076BAC6_109132">Ừ, tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="4FF6EA7C_109133">Đây là một tình huống giả định,\n một tình huống không thể xảy ra, được bịa ra...</Text>
  <Text Key="42106E3D_109134">Nhưng hãy tưởng tượng,\n rằng cô Yui, cô có một người thực sự quan trọng với mình.\nVà được ở bên họ khiến cô rất hạnh phúc...\nĐến mức cô nghĩ rằng không thể hạnh phúc hơn nếu không có người này...</Text>
  <Text Key="8C136543_109135">Nếu cô bị người đó quên đi,\n cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="7A94151E_109136">...Bị quên...?</Text>
  <Text Key="3D1CCF62_109137">Không, bị quên là một chuyện.\n nhưng bằng cách ở bên người quý giá đó,\n cô lại làm họ bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="14044528_109138">Giả sử, dù cô mong muốn đến mức nào,\n cô cũng không thể ở bên người đó?\nBuộc phải chỉ mong cho hạnh phúc của họ từ xa....</Text>
  <Text Key="1AA0D1D6_109139">Cô... sẽ làm gì...?</Text>
  <Text Key="11C24CCD_109140">...Tôi thậm chí không thể thực sự tưởng tượng nổi.</Text>
  <Text Key="376AA4C6_109141">Nhưng, nếu một chuyện như vậy xảy ra với tôi...</Text>
  <Text Key="867FB029_109142">Tôi chắc chắn sẽ khóc, khóc, và tiếp tục khóc...\nVà tôi nghĩ tôi sẽ kết thúc bằng việc không thể làm bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="314B1A97_109143">Nếu... Nếu...\n có một cô gái trải qua những hoàn cảnh đó.</Text>
  <Text Key="FD972C10_109144">Vậy tôi nghĩ cô ấy sẽ là một cô gái thực sự mạnh mẽ và tuyệt vời.\nVà sâu thẳm, tôi sẽ ngưỡng mộ cô ấy.\nBởi vì, ngay cả khi cô ấy đang trải qua nỗi đau và khổ sở này... cô ấy vẫn có thể mong cho hạnh phúc của người khác.</Text>
  <Text Key="A013CE1B_109145">...Ra vậy...</Text>
  <Text Key="06D29D82_109146">Nghe vậy... tôi cảm thấy một chút nhẹ nhõm.\nĐể biết rằng, quyết định của tôi... không phải là một sai lầm.</Text>
  <Text Key="F65DEC95_109147">Tôi biết tôi có thể hơi quá tập trung vào bản thân khi nói điều này về một câu chuyện bịa ra.</Text>
  <Text Key="77762596_109148">...Nhưng, tôi cũng muốn cô gái đó... được hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="E7623317_109149">Tôi chắc chắn người quý giá của cô gái đó...\nDù đau đớn đến mức nào, và dù đã quên đi,\n họ cũng chắc chắn vẫn muốn người đó được hạnh phúc.</Text>
