  <Text Key="F3E4A54E_41550">Ờ thì... ờ thì... Các cô ấy đã về an toàn.\nDù sao thì, mình mừng là mọi người đều ổn.</Text>
  <Text Key="BD140DC4_41551">...Mặt trời sắp lặn rồi. Bắt đầu dựng trại đi.\n...Aira, đi lấy nước và gặt củi với tui.</Text>
  <Text Key="21BE9B03_41552">Được rồi, được rồi.\nTui sẽ cố gắng để bù đắp mọi rắc rối đã gây ra~</Text>
  <Text Key="70EE7DC9_41553">...Có chuyện gì à?</Text>
  <Text Key="446AA864_41554">Ồ, cô có thể đi cùng họ không? Là trợ lý và người giám sát của họ.</Text>
  <Text Key="7A0EF9B8_41555">Ahaha, cô không tin tui phải không? Thôi thì, có trồng thì có gặt! Hahahaha!</Text>
  <Text Key="BD541D78_41556">......{playername}. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="104A5627_41557">Nhớ lại thì, đây là lần đầu tiên cậu và chúng tôi có thể trò chuyện lâu một chút, đúng không, Kishi-kun?\nTui hơi hồi hộp~! Đúng không, Shinatsu-chan♪</Text>
  <Text Key="0FFD3C14_41558">......Đừng nhắc chuyện đó lúc này. Tôi sẽ không biết phải trả lời thế nào.</Text>
  <Text Key="4315F2A2_41559">...Có vẻ như {playername} đang có điều lo lắng.\nTôi nghĩ cậu ấy muốn nói với chúng ta điều gì đó.</Text>
  <Text Key="5F13ACC3_41560">Ồ! Vậy là có một làn sương đỏ bao quanh chúng ta!\nTôi hoàn toàn không để ý! Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="6D7A9F66_41561">...Dấu ấn tinh linh, hửm. Nếu chỉ cậu là người có thể nhìn thấy chúng, thì sức mạnh Princess Knight của cậu có thể đang gây ra phản ứng.</Text>
  <Text Key="7B32FB08_41562">......Tôi đã biết rồi. Cậu thực sự là đặc biệt.\nDù ở thế giới nào.</Text>
  <Text Key="72D4ABCE_41563">Đồng ý! Cậu đúng là Kishi-kun mà♪</Text>
  <Text Key="74060576_41564">Ừ... có chứ.</Text>
  <Text Key="020863E3_41565">......'Anh ấy'. Đối với tôi, anh ấy rõ ràng là 'cậu' đối với tôi.\nAnh ấy giống như là "bản gốc" của cậu. Tôi chưa bao giờ nghi ngờ sự tồn tại của anh ấy dù chỉ một giây.</Text>
  <Text Key="CBDB97A3_41566">Tôi cũng vậy. Lúc đó... người đã chọn tôi và biến tôi thành công chúa... là cậu. Tôi luôn tin như vậy.</Text>
  <Text Key="52E68BED_41567">...Ngay trước khi tái tạo, Twinkle Wish đã đối đầu với Kaiser Insight, kẻ đang cố gắng để được toại nguyện.</Text>
  <Text Key="975F1BD6_41568">Để ngăn chặn kế hoạch của Kaiser Insight, ai đó phải trở thành công chúa, trở thành một với Minerva, và được toại nguyện trước tiên.</Text>
  <Text Key="23278ED5_41569">Vì vậy, ở thế giới của tôi, Hiyori-chan đã được chọn.\nỞ thế giới của Shinatsu-chan, Rei-chan đã được chọn.</Text>
  <Text Key="395C28AF_41570">......Và tất nhiên. Người được chọn ở thế giới này là Yui.</Text>
  <Text Key="D8703DD6_41571">...Tôi nhận thức rõ rằng mình là một bản sao ngay từ đầu.\nMột Rei khác đã tồn tại trong thế giới của tôi, rồi.</Text>
  <Text Key="1C3F9DAD_41572">Trong khi Minerva bận rộn cố gắng thực hiện điều ước của mình, Kaiser Insight đã gây ra thiệt hại nghiêm trọng cho hệ thống sau khi cố gắng chiếm đoạt nó bằng vũ lực. Đặc biệt là đối với công chúa: Rei.</Text>
  <Text Key="D69EA3BF_41573">...Việc tái tạo là cần thiết để sửa chữa hệ thống. Tuy nhiên, sự tồn tại của Rei, nguồn gốc của điều ước, là không ổn định. Có khả năng xảy ra Lỗi Fatal.</Text>
  <Text Key="4E19B863_41574">Và vì vậy... tôi đã ra đời.\nĐể bảo vệ thế giới.\nÍt nhất, đó là ký ức của tôi về sự việc.</Text>
  <Text Key="8108DF76_41575">Tôi cũng vậy! Trừ việc tôi nghĩ rằng điều ước của mình đã thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="FA6CECC0_41576">"Này, sao mình không trở thành Administrator nhỉ?"\n"Tôi sẽ có thể làm việc chăm chỉ hơn bao giờ hết♪"\n"Để mọi người trên toàn thế giới này đều có thể cười!"</Text>
  <Text Key="F7465E2A_41577">Kishi-kun... Không, 'senpai'. Tôi được sinh ra vì cậu đã chọn Hiyori-chan. Tôi nghĩ: "Mình phải cố gắng hết sức có thể."</Text>
  <Text Key="3813A084_41578">Nhưng tôi không thể tin được! Tôi không nghĩ rằng không chỉ bản thân mình, mà cả toàn bộ thế giới đều là một bản sao~ Khi tôi phát hiện ra, toàn bộ thế giới của tôi đảo lộn hoàn toàn, ahahaha!</Text>
  <Text Key="65B2DEDE_41579">...Cậu thật tốt bụng. Tôi có thể thấy cậu đang quan tâm đến chúng tôi.</Text>
  <Text Key="8A3D4770_41580">Nhưng đừng lo!\nChúng tôi hoàn toàn không có ý định làm bất cứ điều gì với thế giới này! Thế giới này thuộc về mọi người đang sống trong nó♪</Text>
  <Text Key="F2FEB786_41581">...Cậu.\nHãy giúp đỡ Rei và bạn bè của cô ấy đang đứng trước mặt cậu bây giờ. Đó là tất cả những gì tôi có thể yêu cầu.</Text>
  <Text Key="A49CA09A_41582">À... Ahahaha. Chà... Cái này hơi ngượng ngùng một chút...</Text>
  <Text Key="F582B769_41583">Cậu lúc nào cũng... nghiêm túc quá......</Text>
  <Text Key="6D66B917_41584">...Tôi đến đây để tìm ra nó.\nMột cách để làm cho mọi người trong thế giới của tôi cười.</Text>
  <Text Key="B7EB0F7C_41585">Đây là Thế Giới Cơ Sở.\nThế giới đã đạt được trạng thái chúng tôi khao khát, một thế giới đã vượt qua tất cả các lần reset. ...Chắc chắn phải có manh mối ở đây.</Text>
  <Text Key="419DA8E6_41586">...Đúng. Tôi không muốn reset thế giới nữa.</Text>
  <Text Key="1926ABE8_41587">Cậu có biết không?\nChính các Administrator mới phải thực hiện Reset.</Text>
  <Text Key="421D296D_41588">Mọi người bị tổn thương đi lại. Và tất cả những gì tôi có thể làm là đứng nhìn. Sau đó tôi reset thế giới để xem nó xảy ra một lần nữa.</Text>
  <Text Key="97233E48_41589">Chỉ cần chúng ta không thực hiện reset, mọi thứ sẽ ổn thôi. Đó là điều tôi tin. ...Nhưng điều đó không được phép trong thế giới của chúng tôi. Chúng tôi không có thẩm quyền để dừng mô phỏng. Chúng tôi bị buộc phải thực hiện nó.</Text>
  <Text Key="B42ED547_41590">...Chúng tôi gắn bó quá. Vì thế giới của chính chúng tôi.\nĐúng, ngay cả khi... ngay cả nếu đó là một bản sao được tạo ra vì một mô phỏng.</Text>
  <Text Key="C6066FAA_41591">......Đây không chỉ là một dấu ấn. Ngay cả tôi cũng có thể thấy làn sương này.</Text>
  <Text Key="483216CF_41592">Điều đó có nghĩa là... nó ở đây?</Text>
  <Text Key="1958F324_41593">Cậu ĐÁNH GHÉT THẬT ĐÓ!\nCậu muốn ngăn chúng tôi - những bản sao - can thiệp đến mức nào!?</Text>
  <Text Key="92016D64_41594">.........{playername}. Ở đằng sau tôi. Tôi sẽ kết thúc chuyện này ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="D2AB6B70_41595">Shinatsu và Aira đối đầu với Tinh Linh Sương Đỏ đã hiện ra một lần nữa. Khi trận chiến bắt đầu...</Text>
  <Text Key="49C14F13_41596">Mặt trời lặn.</Text>
  <Text Key="73A30A67_41597">Tôi cảm thấy họ đang hòa hợp với nhau.</Text>
  <Text Key="C336C840_41598">Nhắc đến làn sương đỏ cậu đã thấy.</Text>
  <Text Key="D103DDAF_41599">Trong thế giới của cậu, có một 'tôi' nữa không?</Text>
