  <Text Key="FA04244D_107000">Tại sao một người quan trọng từ ICPO lại tự nguyện nhận &quot;Inprisonment&quot;?</Text>
  <Text Key="0013E660_107001">Tớ chỉ tò mò một chút thôi ♪</Text>
  <Text Key="4679ED66_107002">Phần 2 Chương 9 Tập 5</Text>
  <Text Key="D973DA0A_107003">Khi tất cả đã tái hợp, họ vận dụng sức mạnh để cứu Landosol khỏi nguy hiểm, và để giành lại Bảy Vương Miện đang bị giam giữ. [Rage Legion] chặn đường họ. Trận chiến với những cảm xúc kiên định ngày càng trở nên khốc liệt hơn.</Text>
  <Text Key="6F42BB30_107004">Nhắm vào sự vắng mặt của {playername} và những người khác, các thành viên của [Rage Legion], ngoại trừ Zane, tấn công Landosol. Nhưng đúng lúc nguy nan nhất, một sự cứu hộ bất ngờ xuất hiện...!</Text>
  <Text Key="A18CE585_107005">Hả? K-Kia là ai?!</Text>
  <Text Key="863FB440_107006">Tên ta là Masaki! Ta là Princess Knight của Đại Vương Quốc Metamorph Regnant, Lady Neneka!</Text>
  <Text Key="4B4AE517_107007">Princess Knight, nếu ta nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="F2F4B450_107008">Vậy là hắn giống với Onii-chan...?</Text>
  <Text Key="BF4AF25F_107009">Hả? Giống? Vậy lão già kia cũng là thằng biến thái?</Text>
  <Text Key="CD87AD6E_107010">K-Không! Tớ...!</Text>
  <Text Key="B0DBA0AC_107011">Tch! Lão mụ loli hề! Lại cản đường tao nữa!</Text>
  <Text Key="026AC285_107012">...Để ta hỏi lại, thanh niên thuộc [Rage Legion]. Chính các ngươi đã bắt cóc Sư Phụ ta, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E7AC56DA_107013">...Hừ.</Text>
  <Text Key="F7DA045F_107014">À, đúng rồi. Có vẻ tao đã hoàn toàn bị lão mụ loli hề của Metamorph Regnant đánh lừa, hả?</Text>
  <Text Key="9EB34670_107015">Mày nói chuyện với tao nhiều quá! Bảy Vương Miện chẳng là gì cả! Hừ!</Text>
  <Text Key="C4CE6E0A_107016">...Hiện tại Lady Neneka đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="7A766BE5_107017">Hmph, ai mà kể cho mày?! Nếu bắt được bảy vương miện còn lại và thực hiện được điều ước, tao sẽ xé bỏ lớp da dày của lão mụ hề đó!</Text>
  <Text Key="FE39A1BE_107018">...Ra vậy. Nói cách khác, Sư Phụ ta vẫn còn sống. Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="335A8481_107019">Sáng Tạo Lấp Lánh!</Text>
  <Text Key="8AF9A79F_107020">Thanh niên [Rage Legion]! Ta sẽ bắt và giam cầm mày cho đến khi mày nói cho ta biết bà ấy ở đâu!</Text>
  <Text Key="87E3D937_107021">Khốn kiếp! Lùi lại, Arnold! Enoris! Hồi phục tức thời có tác dụng gì nếu mày cứ bị cản trở.</Text>
  <Text Key="314EB8D7_107022">Yay♪ Quái vật chạy trốn rồi!</Text>
  <Text Key="53E94927_107023">Nhưng chú, tại sao chú lại đến cứu Mimi và mọi người?</Text>
  <Text Key="F1693314_107024">Ừm... Vậy ra tao không phải lão già...</Text>
  <Text Key="E5027612_107025">Một lúc trước, Mẹo Tử Labyrinth, Labyrista, đã cung cấp thông tin cho chúng ta thông qua ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="943F6A7B_107026">Labyrista? Chủ tiệm bánh crepe đó?</Text>
  <Text Key="272BA4AE_107027">Bà ấy cũng muốn tránh việc lộ diện trước công chúng vì vị trí là mục tiêu. Thay vào đó, bà ấy nói rằng bà ấy đã gửi người giúp đỡ đến nhiều nơi, bao gồm cả tao.</Text>
  <Text Key="07F502E7_107028">Cứu hộ?</Text>
  <Text Key="8357312C_107029">Khoan, đó là ai?</Text>
  <Text Key="E2A1D92B_107030">Quyền Đoạn Kết Rồng!</Text>
  <Text Key="9E6F7B18_107031">Với thế này, mày sẽ sụp đổ! Rống Lên Rồng!!</Text>
  <Text Key="C8CECE6A_107032">Ực...!</Text>
  <Text Key="56FA3515_107033">Kaya, Inori?! Và...!</Text>
  <Text Key="6E0C95C6_107034">Hehe. Tớ sẽ xen vào mày, [Nightmare] ♪</Text>
  <Text Key="3B83F636_107035">Guild của Lãnh Chúa Dragonsnest của tao... Homare-chan, phải không? Bà ấy nói mình nợ Mẹo Tử Labyrinth một ân huệ, nhưng...</Text>
  <Text Key="4B211CCF_107036">Mày có thể tin tao, được chứ? Tao sẽ không bắn lưng mày khi cùng đánh [Rage Legion]!</Text>
  <Text Key="96FFC302_107037">Nếu Homare-san và mọi người giúp tao, tao sẽ gọi quái vật Kanabo!! Chúng ta sẽ bảo vệ công lý cùng nhau!</Text>
  <Text Key="FAF5C6AB_107038">Công lý? Như thường lệ, Matsuri lại có bông hoa nở trên đầu rồi! Chúng tao là băng đảng, hoàn toàn không quan tâm đến công lý!</Text>
  <Text Key="6BF66527_107039">Đúng vậy, tao đành phải làm theo lời sếp... Khoan... Thông thường, tao sẽ nói thế. Heh!</Text>
  <Text Key="7E77B2F7_107040">Này, lão heo! Đánh tao! Tao tò mò về mày từ khi thấy cuộc thi ăn lớn của mày. Mày điên thật rồi, phải không?!</Text>
  <Text Key="CBE662E9_107041">Chắc đây là thứ tao nghe đồn. Nếu tao có thể phân tích kỹ năng của Regina Geas kịp thời, chuyện này sẽ dễ dàng hơn nhiều... Ôi trời.</Text>
  <Text Key="1868761E_107042">Dù sao... Đã đến lúc đánh nhau rồi!</Text>
  <Text Key="BAD1063E_107043">Đã đến lúc đánh nhau rồi, Orrryaaaa!</Text>
  <Text Key="8F13F825_107044">Mày... là của Leap King...</Text>
  <Text Key="8EA1AB7D_107045">Hahahaha!! Tao tìm thấy mày rồi, đồ đàn bà [Rage Legion] khốn kiếp! Giống hệt như Labyr.... Nee-chan nói!</Text>
  <Text Key="9E794755_107046">Có vẻ mày không chỉ bắt cóc Master RajiRaji mà còn cả bà Christina nữa! Tao sẽ không bao giờ tha thứ cho mày! Lần này, tao sẽ đánh tất cả mày thành bã nhão!</Text>
  <Text Key="685A66CC_107047">Hắn... là người quen của Christina ư?</Text>
  <Text Key="97EE46EE_107048">Khoan... Tại sao mày lại bán khỏa thân?! Mày là thằng biến thái?! Làm ơn, mặc trang bị phù hợp vào đi!</Text>
  <Text Key="70E94597_107049">Cái quái gì vậy? Lại gọi tao là thằng bán khỏa thân biến thái, cô nàng hài hước, lần này tao sẽ đánh mày.</Text>
