  <Text Key="8B48EDC7_19450">Các cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="5EE7D446_19451">À, vì Lễ Hội Thánh Theresa sắp diễn ra tuần sau nên chúng tôi đang chuẩn bị cho sự kiện.</Text>
  <Text Key="042728B4_19452">Lễ Hội Thánh Theresa?</Text>
  <Text Key="F34A1F6C_19453">Xin lỗi, cô là học sinh chuyển trường đặc biệt từ trường khác nên chắc chưa biết.</Text>
  <Text Key="2162377B_19454">"Lễ Hội Học Viện Thánh Theresa" - sự kiện lớn hàng năm của học viện chúng tôi. Đây là lễ hội thể thao và học thuật nơi tất cả học sinh tranh tài trong các môn học hàng ngày, nâng cao năng lực lẫn nhau dựa trên nguyên tắc cải thiện chung.</Text>
  <Text Key="879AA37D_19455">Cô biết đấy, ở trường khác họ có lễ hội thể thao hay lễ hội văn hóa. Còn ở đây, chúng tôi trộn tất cả lại vì học viện chúng tôi khá độc đáo.</Text>
  <Text Key="1F83A371_19456">Đó là Lễ Hội Học Viện Thánh Theresa, thường gọi là Lễ Hội Thánh Theresa. À, Chieru đây là học sinh năm nhất mới nhập học nên đây là lần đầu cô ấy tham gia năm nay.</Text>
  <Text Key="7064F5C4_19457">Chieru~! Này, tôi không hiểu cái này, tôi phải làm sao đây?</Text>
  <Text Key="56453D81_19458">À, được rồi, tôi sẽ giải thích cho cô sau! Cô Miiko, cứ thư giãn trước đã!</Text>
  <Text Key="2FD6AB7A_19459">Chieru, sao vậy? Cô có vẻ bối rối với các gian hàng trong nhà. Cần giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="B0258CC9_19460">Chloe-kun, đừng cứ thích tình nguyện như vậy. Nhóm cô chắc đang bận bố trí chỗ ngồi. Không thể nào, để tôi giúp nhóm của Chieru vậy.</Text>
  <Text Key="70A5A1E2_19461">...Hả? Sao vậy, Junior {playername}? Cô tròn mắt nhìn gì vậy?</Text>
  <Text Key="3B098C61_19462">Câu lạc bộ Hữu nghị đang làm việc chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="8EEE90C6_19463">Hả? Phản ứng gì vậy? Tại sao sự chăm chỉ của chúng tôi lại khiến cô ngạc nhiên? Ugh, thật phiền.</Text>
  <Text Key="FFF12128_19464">Thôi nào, Chloe-senpai. Đúng là Câu lạc bộ Hữu nghị cũng có những khoảnh khắc thanh lịch, giống như một con thiên nga trên mặt nước. Ấn tượng về sự duyên dáng bên ngoài chỉ là một phần mà thôi.</Text>
  <Text Key="E8A643C6_19465">Đúng vậy. Xuyên suốt lịch sử, những anh hùng không khoa trương thành tích thường bị hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="2E774FB7_19466">Nhưng nếu dân tộc và nhân dân kỳ vọng ở chúng ta, thì không có gì đáng xấu hổ khi tiên phong dưới lá cờ. Nói đơn giản, chúng ta làm những gì cần làm.</Text>
  <Text Key="30F2957A_19467">Tôi luôn nghĩ senpai này chỉ nghiêm túc khi liên quan đến học bổng thôi.</Text>
  <Text Key="8C70B139_19468">Ôi chao, cô thật bất kính, Junior. Chloe-kun, có lẽ cô nên giải thích cách mọi chuyện đến mức này.</Text>
  <Text Key="76C4B87C_19469">Được thôi. Vậy là hôm kia trong hoạt động guild, chúng tôi đang tán gẫu sau giờ học, và như thường lệ, Sensei đột nhiên xuất hiện...</Text>
  <Text Key="853A5BBA_19470">Chào buổi chiều, cô Yuni, cô Chloe, cô Chieru. Và quý ông từ Học Viện Lucent──</Text>
  <Text Key="94574F87_19471">—Ồ, chỉ có ba người thôi sao? Chàng trai từ Học Viện Lucent đâu rồi?</Text>
  <Text Key="3181E2A8_19472">Ha ha, tên của tên đó vẫn chưa được Mẹ nhớ ra.</Text>
  <Text Key="A8C83DF3_19473">Senpai từ Lucent chắc sẽ xuất hiện ở đâu đó thôi!</Text>
  <Text Key="5C0DE624_19474">Tôi hiểu rồi. Vậy nhờ cô nói với anh ấy sau. Thôi, vậy thì...</Text>
  <Text Key="AA1AFD69_19475">Cô Chloe và cô Chieru. Cả hai đều có điểm thể dục xuất sắc. Chúng tôi kỳ vọng những màn trình diễn đáng chú ý từ hai cô trong môn thể thao của Lễ Hội Thánh Theresa. Các cô nên bắt đầu luyện tập các bài kỹ thuật từ hôm nay cho ngày thi đấu thực tế.</Text>
  <Text Key="ACE839A7_19476">Hả?</Text>
  <Text Key="114B7422_19477">Cô Yu—Tiến sĩ Yuuni, lĩnh vực xuất sắc của cô ấy, dĩ nhiên nằm ở các triển lãm học thuật. Chúng tôi kỳ vọng những kết quả nghiên cứu ấn tượng sẽ khiến các vị khách kinh ngạc. Cô nên bắt đầu chuẩn bị bài thuyết trình từ hôm nay.</Text>
  <Text Key="237F9B0A_19478">Cô nói gì cơ?</Text>
  <Text Key="184F77C2_19479">Thôi nào, thôi nào, sao vậy mọi người? Đừng nhìn tôi với ánh mắt nguy hiểm thế. Lễ Hội Thánh Theresa sắp đến tuần sau, nhanh lên nào.</Text>
  <Text Key="E3C1B27A_19480">Mẹ Hilda, dù xác đáng là nhiệm vụ của giáo viên là hướng dẫn học sinh xuất sắc trong các sự kiện của học viện, tôi xin lỗi, nhưng có lẽ mẹ nên nói chuyện với người khác?</Text>
  <Text Key="A6AF631E_19481">Chúng tôi đã già đi khá nhiều rồi. Chúng tôi không còn sự nhiệt huyết trẻ trung để reo hò cuồng nhiệt cho một sự kiện chỉ diễn ra một năm một lần.</Text>
  <Text Key="5EFD443D_19482">Thật đấy. Thành thật mà nói, nghe có vẻ nhàm chán.</Text>
  <Text Key="7206F04E_19483">Chieru vẫn còn trong giai đoạn thanh xuân nên vẫn có thể reo hò cuồng nhiệt. Thưa cô giáo, cô ấy có nên reo hò cuồng nhiệt không?</Text>
  <Text Key="D4DAF162_19484">Không phải tôi quyết định điều đó. Tuy nhiên... cô Yuni, cô Chloe, cô Chieru, tôi tin rằng tất cả các cô không quan tâm đến việc nhận học bổng, đúng không?</Text>
  <Text Key="F0659BA5_19485">Ừ thì, ý tôi là, tôi gần như đang cầu xin nó bằng tất cả trái tim và tâm hồn.</Text>
  <Text Key="384D0E5A_19486">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="F4199179_19487">Không, không, chẳng có gì đặc biệt cả... nhưng trong Lễ Hội Thánh Theresa, sẽ có nhiều vị khách quý, bao gồm phụ huynh, hội đồng quản trị học viện và các nhà giáo dục.</Text>
  <Text Key="9D53B9E5_19488">Trong tình huống như vậy, nếu một học sinh đóng góp đáng chú ý, học viện sẽ phải công nhận điều đó cho phù hợp, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="0D0438C0_19489">Ồ... Vậy là tùy thuộc vào hiệu suất của chúng tôi trong Lễ Hội Thánh Theresa, họ có thể xem xét đánh giá học bổng một cách có lợi cho chúng tôi?</Text>
  <Text Key="615BCA8B_19490">Ừ, không hẳn. Dù tôi là thành viên của giới tăng lữ, tôi cũng không hạ mình thấp đến thế, hohoho.</Text>
  <Text Key="F99B9762_19491">Ồ, phải rồi. Mọi người, bắt đầu từ hôm nay, giúp với các công tác chuẩn bị. Đừng lo, tôi đã thông báo cho ban tổ chức rồi. Không cần cảm ơn, hãy chăm sóc bản thân. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="12F5D15E_19492">Cô ấy vừa nói thế rồi đi... Này, gần đây Mẹ Hilda có vẻ hơi khác thường đấy.</Text>
  <Text Key="421B2BCE_19493">Tôi không biết, nhưng có lẽ cô ấy bị ảnh hưởng bởi một số người xung quanh không quá tốt.</Text>
  <Text Key="E9495128_19494">Thật đáng thương... Cô ấy nên cẩn thận hơn với những người thân thiết.</Text>
  <Text Key="C21358DC_19495">Vậy là như vậy? Được rồi, tình hình hiện tại của chúng ta là tập trung chuẩn bị cho Lễ Hội Thánh Theresa.</Text>
  <Text Key="B12325E8_19496">Vậy là tất cả vì học bổng...</Text>
  <Text Key="C2D46E41_19497">Hehe, Cherun☆</Text>
  <Text Key="729C7AB7_19498">Tất nhiên, đây là mục tiêu tự nhiên. Sau tất cả, chúng tôi là guild cao quý của Yuni-chan được thành lập với mục đích có được học bổng.</Text>
  <Text Key="A01FEEFC_19499">Đúng vậy. Chúng tôi cũng là Câu lạc bộ Hữu nghị cao quý.</Text>
