  <Text Key="9A75DBE3_126300">Ái chà, ái chà?! T-Tôi không thể dừng được...</Text>
  <Text Key="2DE1E737_126301">Ái dà! Cái bọt biển trên tường trở nên bừa bộn quá...!</Text>
  <Text Key="BF0FB835_126302">Sửa chữa, chán quá...</Text>
  <Text Key="4A00ADAA_126303">O-Owowow... Hau... Fubuki-chan, tôi xin lỗi. Cô có sao không...?</Text>
  <Text Key="A363F7B5_126304">...*thở dài* Khốn kiếp! Khốn nạn! Tài lái xe của cô tệ quá, đừng có mà là chị ngu ngốc! Cô còn làm được gì nữa? Đi vệ sinh?</Text>
  <Text Key="739854EA_126305">Hả?! Ư... dọn dẹp, nấu ăn...?</Text>
  <Text Key="ED71F579_126306">Hả? Cái đó sẽ hữu ích ngay bây giờ à?</Text>
  <Text Key="91F39AFF_126307">Á, á...! Dừng lại, dừng lại, Fubuki-chan, đừng đập tôi bằng cái bazooka nữa...</Text>
  <Text Key="3A2542DE_126308">Đừng đùa, Wakana, Fubuki! Thời gian rút lui!</Text>
  <Text Key="2A0D99D9_126309">Nee-san? C-Chúng ta đi sao...?</Text>
  <Text Key="97F82ACC_126310">Cái gì?! Cá mập của tớ chỉ cần thế này là ổn rồi!</Text>
  <Text Key="EDC80C58_126311">Ch-Chúng định chạy trốn?! Sau tất cả những gì chúng đã làm...!</Text>
  <Text Key="F4C83486_126312">Hah! Dù sao thì hôm nay tớ chỉ đến chào! Tớ đã biết các người yếu đến mức nào rồi. Hơn nữa, sắp đến giờ cho ăn rồi.</Text>
  <Text Key="25F4328C_126313">...Giờ cho ăn?</Text>
  <Text Key="64471103_126314">Nghe đây! Đến lần chúng ta gặp lại nhau, hãy đảm bảo tất cả các người đã tập hợp đủ [Trang Bị Hoàng Gia] để trình lên chúng tôi! Nếu không, tôi sẽ đốt cái lâu đài ngu ngốc đó thành than!</Text>
  <Text Key="B63AAAF2_126315">Kyahaha! Tạm biệt nhé, Onii-san lỏng lẻo! ♡</Text>
  <Text Key="C6871130_126316">X-Xin lỗi chúng tôi...</Text>
  <Text Key="8FCD1A37_126317">...Chúng đi mất rồi...</Text>
  <Text Key="E1155320_126318">...Chiếc xe đó nhanh thật. Nó đã đi xa rồi...</Text>
  <Text Key="A3C9DCEE_126319">Ưm... Vậy là chúng đã tha cho chúng ta?</Text>
  <Text Key="968EF836_126320">Cô ấy nói là "giờ cho ăn", chắc chắn có lý do của cô ấy. Nhưng dường như chúng đã coi thường chúng ta, và điều đó làm tôi tức giận...</Text>
  <Text Key="4258A669_126321">Chúng nói chúng là một guild. Điều đó có nghĩa là chúng cũng đến từ thế giới của chúng ta...</Text>
  <Text Key="7E66C784_126322">Đây là lần đầu tôi thấy chúng, nhưng cũng không có gì lạ, phải không? Đảo Elpis, Togoku và nhiều nơi khác ngoài lục địa Astraea đều có người sinh sống.</Text>
  <Text Key="5E0431E7_126323">Chúng ta sẽ phải nghĩ ra cách đối phó. Nếu không giải quyết được chiếc xe đó trước, chúng ta sẽ chẳng làm được gì...</Text>
  <Text Key="011201F9_126324">Đúng. Và còn nữa, 'tớ sẽ quay lại'...</Text>
  <Text Key="F46AD663_126325">Xe. Muốn.</Text>
  <Text Key="5D4DF69C_126326">À, hiểu rồi☆Đúng vậy, Precia-chan♪ Một mắt bằng một mắt, một chiếc xe bằng một chiếc xe! Chính là vậy!</Text>
  <Text Key="BB248D68_126327">Cô nói đúng...! Không chỉ để chiến đấu, nó còn sẽ làm việc phiêu lưu dễ dàng hơn♪</Text>
  <Text Key="6298C942_126328">Tôi mừng là mình sẽ không phải đi bộ... Khoan, chúng ta sẽ lấy cái đó ở đâu...?</Text>
  <Text Key="0DE2B4C0_126329">Tôi không nghĩ trong lâu đài có phương tiện nào nhanh như vậy. Có lẽ Lady Lyrael sẽ nghĩ ra cách♪</Text>
  <Text Key="44C017CE_126330">Hãy tìm cách chiếm được một phương tiện.</Text>
  <Text Key="754BF3C9_126331">『Trang Trại Vui Vẻ』</Text>
  <Text Key="9014D379_126332">Mọi người quyết định chuẩn bị một phương tiện để đối phó với Chị em Bandy. Pecorine và những người khác đã đến Trang Trại Vui Vẻ để tìm những con vật kéo xe, nơi họ gặp một con vật lớn trông giống như cơm nắm.</Text>
  <Text Key="9BEC758E_126333">Lind&Croce</Text>
  <Text Key="E86B1DA2_126334">Heo con</Text>
  <Text Key="860A209B_126335">Ở đây à?</Text>
  <Text Key="0C1DE85C_126336">Ồ! Đây là...</Text>
  <Text Key="3CBD8595_126337">...Ư, lúc nãy là cái gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="549D4518_126338">Đây là [Trang Trại Vui Vẻ]</Text>
  <Text Key="77924EF6_126339">Đúng rồi! Có vẻ như không có quái vật ở đây, thật tốt quá♪</Text>
  <Text Key="324D913D_126340">Những con vật mềm mại. Nhiều vô số.</Text>
  <Text Key="D52362ED_126341">Có vẻ như những con vật nhỏ sống ở khắp nơi. Đây là một cảnh tượng rất bình yên, dễ chịu, nhưng...</Text>
  <Text Key="CCADC43D_126342">Có con nào ở đây đáp ứng được mục đích của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="34F35F13_126343">Cố gắng tìm một con nhé☆Kokkoro-chan, Kyaru-chan và Quria-chan chắc cũng đang cố gắng hết sức ở lâu đài!</Text>
  <Text Key="B9B64FB2_126344">- Một ngày trước.</Text>
  <Text Key="03C83DA7_126345">Tất cả mọi người đã bốc thăm chưa? Đừng mở ra.</Text>
  <Text Key="4516944D_126346">Tôi có rồi.</Text>
  <Text Key="F97AAD04_126347">Một lần nữa, để tôi xác nhận. Những người có dấu màu xanh trên vé số sẽ ở lại lâu đài và chuẩn bị cabin của chiếc xe. Còn dấu màu đỏ, các người sẽ tìm một con vật có thể kéo chiếc xe... Được chứ?</Text>
  <Text Key="9EA2D80F_126348">Ừ. Chúng ta không biết khi nào Chị em Bandy sẽ xuất hiện lại. Chúng ta cần phải nhanh chóng chuẩn bị một phương tiện, nhưng...</Text>
  <Text Key="B8D9F2C6_126349">Xin lỗi mọi người. Trong lâu đài của tôi không có gì có thể chịu được một chiếc xe sắt như vậy...</Text>
