  <Text Key="7738E610_171750">Tôi có thể đuổi theo các cậu sau khi mọi chuyện được giải quyết xong.\nNếu mọi thứ suôn sẻ, sẽ không mất quá lâu. Ngoài ra, liên lạc bằng ma thuật truyền thông nếu có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="79BCDC1C_171751">Được rồi!\nỞ đây không có thời gian để lãng phí!\nHãy nhanh chóng kết thúc việc này!</Text>
  <Text Key="3A312B20_171752">Cảm ơn, tiểu thư!\nThật sự rất đáng tin cậy trong lúc như thế này.♪</Text>
  <Text Key="BFD839BE_171753">Ahaha...\nTôi chỉ làm những gì mình có thể, thành thật mà nói.\nTôi không muốn cậu nghĩ rằng ở bên cạnh tôi là không đáng.</Text>
  <Text Key="3A5B8337_171754">Được rồi, đủ rồi những cuộc trò chuyện vô nghĩa.\nChúng ta cần di chuyển nhanh ở đây, vì vậy hãy tập trung vào việc chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="638EF2BB_171755">Bước đầu tiên là bao bọc tất cả chúng ta trong những bong bóng không khí riêng biệt.\nSau đó tôi sẽ sử dụng ma thuật gió để đẩy chúng ta qua làn nước!</Text>
  <Text Key="EC30DC7C_171756">Điều đó sẽ đưa chúng ta đến những tàn tích trong chớp mắt!\nCó khả năng chúng ta sẽ lao vào trận chiến ngay lập tức,\nvì vậy hãy đảm bảo các cậu đã sẵn sàng cho nó!</Text>
  <Text Key="83ADF989_171757">Đừng lo, Korosuke! Chúng tôi sẽ đến đó sớm!\nVì vậy xin hãy an toàn cho đến lúc đó...!</Text>
  <Text Key="970810A1_171758">Kyaru sử dụng ma thuật của mình để di chuyển dưới nước, hướng về phía những tàn tích dưới đáy biển với bốn người. Họ bị chặn bởi một cánh cửa khổng lồ, nhưng sự nhanh trí của {playername} cho phép họ phá vỡ nó và đi xuống cùng Kokkoro.</Text>
  <Text Key="61A0CE97_171759">Với kế hoạch đã được vạch ra,\n{playername} và CS đến những tàn tích chìm nhờ ma thuật của Kyaru.</Text>
  <Text Key="D93D75ED_171760">Họ ngay lập tức bị một đàn quái vật tấn công,\ntuy nhiên, điều này cản trở tiến độ của họ đáng kể.</Text>
  <Text Key="99C6ADA7_171761">Argh, chúng cứ tiếp tục đến!\nTránh ra khỏi đường của chúng tôi, hoặc tôi sẽ nổ tung các ngươi!</Text>
  <Text Key="C567AC5D_171762">Phew...\nTôi nghĩ mình đã xử lý hết chúng cho đến giờ.\nHãy di chuyển nhanh lên.</Text>
  <Text Key="BEA7DB41_171763">Whew, Kyaru đang điên cuồng!\nThích thú khi thấy vậy♪</Text>
  <Text Key="EEFB4B0D_171764">Nhưng cậu chắc chắn mình ổn chứ?\nTrông cậu tái mét như ma.</Text>
  <Text Key="71B40D93_171765">Cậu ngốc hay sao vậy?\nTất nhiên là tôi không ổn.\nTôi chỉ đang cố gắng tồn tại thôi.</Text>
  <Text Key="4B51071A_171766">Dự trữ của tôi sẽ cạn kiệt sớm nếu tiếp tục như vậy,\ncho nên tôi sẽ tối đa là vô dụng và tệ nhất là chết.</Text>
  <Text Key="E3A61FFA_171767">Đó là lý do tại sao tôi thà bỏ qua những kẻ yếu\ncàng nhiều càng tốt và tập trung vào việc tìm đến Korosuke.\nNhưng nơi này thật sự giống như một mê cung, vì vậy sẽ không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="A2843F0C_171768">Cậu phụ trách việc đưa chúng tôi đến nơi cần đến, Suzume.\nTôi sẽ tập trung vào việc xóa sổ bất kỳ quái vật nào dọc đường.</Text>
  <Text Key="C0D1F81F_171769">Được. Giao cho tôi!\nTôi sẽ sử dụng ma thuật để nắm bắt bố cục ở đây,\ncũng như vị trí của Kokkoro.</Text>
  <Text Key="D9FDB654_171770">Nơi này về cơ bản là một mê cung,\nnhưng lộ trình của chúng ta sẽ trực tiếp\nmiễn là tôi có một bức tranh rõ ràng về nơi cần đến.\nSau đó tôi có thể đưa chúng ta theo lộ trình nhanh nhất đến cô ấy.</Text>
  <Text Key="F5D28A27_171771">Đừng lo về những bẫy đâu.\nMa thuật tìm kiếm cũng sẽ phát hiện vị trí của chúng.</Text>
  <Text Key="D3971ACC_171772">Tuy nhiên, tôi có thể làm gì về quái vật đâu.\nTôi sẽ bận tay với phép thuật này,\ncho nên việc xử lý chúng là tuỳ vào tất cả các cậu.</Text>
  <Text Key="3A53060D_171773">Ý cậu là, việc đó là tuỳ vào tôi.\nUrgh... Thông thường sẽ ổn nếu để Pecorine lao vào\ndàn quái vật và điên cuồng chiến đấu, nhưng lúc này không được.</Text>
  <Text Key="47902DBE_171774">S-xin lỗi.\nLần này tôi chỉ là gánh nặng thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="81947AEB_171775">Đúng vậy, cô gái.\nĐiều hữu ích nhất cậu có thể làm ngay bây giờ là\nở gần chúng tôi và không để bản thân bị thương.</Text>
  <Text Key="BCDCF341_171776">Awww... Hôm nay cô ấy thậm chí còn tàn bạo hơn mọi khi.\nNhưng tôi đoán cô ấy đang có nhiều chuyện phải lo.\nTôi sẽ chỉ đứng sau và đảm bảo không cản đường cô ấy.</Text>
  <Text Key="F8714550_171777">Đây thường là vị trí của {playername}\nkhi chúng ta chiến đấu, phải không?</Text>
  <Text Key="490DCC32_171778">{playername} luôn đứng ở phía sau,\nquan sát chúng ta lo lắng khi chúng ta chiến đấu...</Text>
  <Text Key="E9F2799D_171779">Ngay bây giờ tôi cảm thấy mình vô dụng đến thế. Cô độc đến thế.\nCậu đã phải đối mặt với điều đó suốt thời gian qua, phải không?</Text>
  <Text Key="EDA16716_171780">Ồ. Xin lỗi vì đã nhìn chằm chằm.\nTôi chỉ... cuối cùng cũng hiểu được cảm giác\nđứng ở vị trí của cậu, {playername}. Điều đó khiến tôi hơi buồn.</Text>
  <Text Key="C5FFC968_171781">Không thể giúp đỡ những người thân yêu\nkhi họ gặp nguy hiểm thật sự cảm thấy tồi tệ, phải không?</Text>
  <Text Key="A2EC42FB_171782">Tôi cũng nghĩ vậy.\nHehe... Tôi cảm thấy gần gũi cậu hôm nay\nhơn bao giờ hết, {playername}.</Text>
  <Text Key="05D3810B_171783">Này!\nDừng việc tán tỉnh và lấy đôi mông của các cậu đến đây!</Text>
  <Text Key="14D9BA86_171784">Ồ. Điều gì khiến cậu bối rối vậy, Kyaru?</Text>
  <Text Key="DE875EC1_171785">Nhìn kìa. Cậu thấy cánh cửa khổng lồ phía trước không?\nCó một hang động còn lớn hơn phía sau nó.\nĐó là nơi Korosuke đang ở, có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="C51D607C_171786">Cô ấy đang ở đó, đúng vậy.\nTôi đang phát hiện tín hiệu sống phía trước. Cô ấy vẫn còn sống và khỏe mạnh.\nGiá như chúng ta có thể đến được với cô ấy ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="732ABD1B_171787">Điều đó sẽ lý tưởng. Nhưng cánh cửa này sẽ là một vấn đề.\nCó vẻ như nó có thể được mở khóa thông qua ma thuật,\nnhưng tôi không biết quy trình nào là cần thiết.</Text>
  <Text Key="62D548E7_171788">Tôi đã cố gắng phân tích càng nhiều càng tốt,\nnhưng tôi không thể giải mã các mạch ma thuật đằng sau nó...\nCó vẻ như có một loại bảo vệ nào đó để ngăn cản điều đó.</Text>
  <Text Key="2006212D_171789">Vậy kế hoạch hành động của chúng ta là gì?\nKorosuke có thể còn sống,\nnhưng chúng ta không biết chuyện gì đang xảy ra phía bên kia.</Text>
  <Text Key="408F96C9_171790">Thật sự không có thời gian để lãng phí.\nChúng ta cần vượt qua thứ này và cứu cô ấy,\ncàng nhanh càng tốt.</Text>
  <Text Key="022C7D30_171791">Nếu có gì đó, chúng ta có thể có thể phá nó bằng vũ lực nếu\n{playername} tăng cường sức mạnh cho tôi và tôi giải phóng\nphép hủy diệt mạnh nhất của mình.</Text>
  <Text Key="338BBE98_171792">Nhưng đó chỉ là giả định rằng chúng ta không có lựa chọn nào khác.\nCác cậu có manh mối nào về cách chúng ta nên tiếp cận việc này không?\nTôi thà không quá liều lĩnh ở đây.</Text>
  <Text Key="EFF929BA_171793">H-hm...\nCó ý tưởng gì không, {playername}?</Text>
  <Text Key="DA05E1EA_171794">Hãy phá nó bằng vũ lực.</Text>
  <Text Key="620F13E9_171795">Hãy nghĩ ra cách khác.</Text>
  <Text Key="997A784E_171796">...Hiểu rồi. Phá bằng vũ lực là được.</Text>
  <Text Key="0FCB229F_171797">Bỏ qua trận chiến này?</Text>
  <Text Key="7093135F_171798">Tăng cường sức mạnh cho tôi càng nhiều càng tốt, {playername}.\nTôi đã làm việc chăm chỉ để học phép này, vì vậy hãy\ntrông chừng! Nó sẽ thực sự là một cảnh tượng!</Text>
  <Text Key="253E85CA_171799">Tập trung mọi thứ vào cô ấy, {playername}!</Text>
