  <Text Key="E84EE77B_38750">Sau đó, Pecorine và những người khác đi hỏi người dân trong thành về đứa bé, nhưng họ không thể tìm thấy bất kỳ manh mối nào.</Text>
  <Text Key="F0DE4089_38751">...Tôi có linh cảm xấu về chuyện này, nhưng dường như sẽ không dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="CB3DB04A_38752">Nhưng đây là lúc chúng ta phải cố gắng hết sức vì Ric-chan... Hả? Tôi ngửi thấy mùi gì đó thơm quá... Nó đến từ hướng có nhiều quầy ăn!</Text>
  <Text Key="27EA2552_38753">Vâng, các quầy sự kiện đang kiểm tra cuối cùng các món ăn. Khi nói đến Bệ hạ, mọi thứ đều xoay quanh đồ ăn, nên chúng tôi tự nhiên dành nhiều công sức cho việc này!</Text>
  <Text Key="B9C2F73A_38754">Chúng tôi không chỉ bán bánh chất lượng cao và cung cấp thực đơn Giáng sinh làm từ nguyên liệu được chọn lọc kỹ lưỡng, mà bạn còn có thể thưởng thức những món ăn độc đáo từ nhiều quốc gia tại các quầy ăn của chúng tôi, vì vậy hãy háo hức chờ đón.</Text>
  <Text Key="1646345F_38755">Ơ, chỉ nghĩ đến thôi đã thấy chảy nước miếng rồi... Nhân tiện, Creditta, ờ...</Text>
  <Text Key="2FAF8767_38756">Vâng, tôi đã thông báo cho từng cửa hàng để Bệ hạ có thể tiến hành kiểm tra và nếm thử. Tuy nhiên, xin hãy cẩn thận đừng ăn quá nhiều. Sự kiện thực tế vẫn còn một thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="44843D22_38757">Vâng! Tôi sẽ cẩn thận! Đi ngay thôi♪ Sẽ thật tuyệt nếu có thứ gì đó mà cả Ric-chan cũng có thể ăn được☆</Text>
  <Text Key="F6926DE3_38758">Ừm, mọi thứ đều thật ngon! Gà cổ điển, tất nhiên, và các món ăn Giáng sinh từ các nước khác cũng tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="C3CAAD08_38759">Nhưng... Thật đau lòng khi tôi chỉ có thể ăn một chút đồ ngon... À, tôi đã nhớ cannelloni và giăm bông rồi...</Text>
  <Text Key="A1942A6C_38760">Dường như đi lại đã khiến người đó đói nhanh hơn bình thường. Tôi xin lỗi, Bệ hạ, nhưng xin hãy nhớ rằng đây chỉ là một buổi nếm thử. Xin hãy kiên nhẫn cho đến khi chúng ta trở về cung──</Text>
  <Text Key="5ED143F4_38761">Này, Creditta! Tôi có thể nói chuyện với bạn một chút được không?</Text>
  <Text Key="3D7BAAD9_38762">Người đó là chủ cửa hàng được giao vai trò là bộ mặt của các quầy ăn trong khu vực này, phải không? Họ có vẻ mặt thay đổi, có vấn đề gì sao?</Text>
  <Text Key="2B2CF3D3_38763">À, thực ra không phải vấn đề lớn, mà giống như một sự kiện lạ... Lượng nguyên liệu không khớp. Nó khác biệt đáng kể khi so sánh với biểu mẫu đặt hàng.</Text>
  <Text Key="4CFEDB63_38764">Đây không phải là vấn đề lớn sao?! Không thể chấp nhận được nếu có bất kỳ sự thiếu hụt nào. Nhanh chóng thực hiện các điều chỉnh bổ sung...</Text>
  <Text Key="4A27FCC2_38765">Không, không phải là chúng tôi không đủ── Ngược lại, chúng tôi có nhiều nguyên liệu hơn số lượng chúng tôi đã đặt.</Text>
  <Text Key="BB52577A_38766">Thật là một điều ngu ngốc để nói... Chúng tôi đã xác nhận mọi thứ thích hợp trong lúc giao hàng, phải không? Tại sao bạn lại đưa ra vấn đề này bây giờ...</Text>
  <Text Key="517805CF_38767">Đó là điều tôi muốn biết. Chỉ một chút trước, trước khi Creditta và Bệ hạ đến để kiểm tra, hoàn toàn không có gì lạ đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="C3B52C6C_38768">Và không chỉ vậy, điều này đang xảy ra với tất cả các quầy ăn được dựng lên ở đây!</Text>
  <Text Key="52DB3795_38769">À, điều này tồi... Tôi đã dự đoán số lượng người và dự trữ... Nhưng không đủ, điều đó gây phiền toái, nhưng cũng không tốt nếu có quá nhiều...</Text>
  <Text Key="E32BAEC7_38770">Vâng, đây là một vấn đề lớn với tư cách là một thương nhân. Tôi cần nghĩ ra một giải pháp tốt...</Text>
  <Text Key="AA0E3170_38771">Ơ, nếu là vậy, thì tôi tin rằng tôi có thể hỗ trợ bạn, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="79E2D444_38772">Xin lỗi, cho tôi thêm chút nữa được không~!</Text>
  <Text Key="110E906C_38773">Vâng, tôi rất vui! Nhanh lên, nhanh lên! Bệ hạ đang chờ, vì vậy hãy nấu nhanh lên!</Text>
  <Text Key="3F5A65FE_38774">Ồ, nhìn kìa! Bệ hạ đích thân đang biểu diễn một cuộc thi ăn uống cạnh tranh!</Text>
  <Text Key="83F02BCB_38775">Ồ-Ồ, đồ ăn biến mất khỏi đĩa với tốc độ khó tin... Tôi không thể bỏ lỡ chuyện này!</Text>
  <Text Key="DE7EA53F_38776">Thật thỏa mãn khi xem Bệ hạ ăn.</Text>
  <Text Key="3EEC8FD2_38777">Ở đây có nhiều người quá...</Text>
  <Text Key="16079574_38778">Mọi người! Có rất nhiều thứ ngon ở sự kiện Giáng sinh, vì vậy hãy tham gia nhiệt tình!</Text>
  <Text Key="77DA3F11_38779">Nhờ Bệ hạ, dường như chúng ta đã xử lý được lượng tồn kho dư thừa bằng cách nào đó. và chúng ta đã có thể thông báo sự kiện... Kết quả là chúng ta giết hai con chim bằng một viên đạn.</Text>
  <Text Key="89E8FF4E_38780">Nhưng vẫn còn, điều này không thể giải thích được, phải không? Nếu nguyên liệu bị đánh cắp, đó là một chuyện, nhưng tôi chưa bao giờ nghe nói về việc chúng tăng lên. Tôi hy vọng chúng ta không phải chịu bất kỳ khoản phí bổ sung nào.</Text>
  <Text Key="87B0964D_38781">Em bé</Text>
  <Text Key="1808E8E4_38782">...Không có ích gì khi nghĩ về nó, thay vào đó, tôi không muốn nghĩ về nó. Trong khi việc tiếp nhận sự việc một cách trực tiếp là đau lòng, chúng ta cũng cần điều tra nhà cung cấp đã mắc lỗi... Hãy xem xét lại một lần nữa sau khi tình hình của đứa trẻ này được giải quyết.</Text>
  <Text Key="B55F74CA_38783">Peko~! Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="AA298882_38784">Ồ trời, ồ trời? Chẳng phải cậu bé hàng xóm sao! Hôm nay cậu đi chơi với cô nàng này à? Tôi tự hỏi liệu có ai ở nhà có việc gấp không...</Text>
  <Text Key="FF1B3094_38785">Khoan, bạn biết đứa trẻ này sao?! Đứa trẻ này thực sự là ai và nó từ đâu đến?!</Text>
  <Text Key="B5A2E926_38786">À, vâng, đó là đứa trẻ của cặp vợ chồng trẻ hàng xóm. Nhân tiện, bạn chăm sóc đứa trẻ này mà không biết gì sao?</Text>
  <Text Key="472A173C_38787">Không, thực tế, đứa trẻ này được cứu khi một mình ở ngõ sau, và chúng tôi đang tìm kiếm cha mẹ của nó.</Text>
  <Text Key="6D087544_38788">Bạn nói gì? Điều đó có thật không!?</Text>
  <Text Key="13B67437_38789">Nếu bạn nói bạn biết, thì thật tiện lợi. Tôi xin lỗi vì vội vàng, nhưng hãy dẫn tôi đến nhà cô ấy.</Text>
  <Text Key="1D82C7CE_38790">Ric-chan</Text>
  <Text Key="346DF999_38791">Ơ-ờ, well, tôi nghĩ được nhưng...</Text>
  <Text Key="8691ABCA_38792">Có chuyện gì khiến bạn bận tâm không?</Text>
  <Text Key="D1C68E6E_38793">Không, well, đường nhanh nhất là cứ đi xem thử. Được, đi cùng tôi!</Text>
  <Text Key="9B56890F_38794">À, cuối cùng gánh nặng trên vai tôi cũng được giải tỏa. Bệ hạ, chúng tôi đã tìm thấy cha mẹ của đứa trẻ này, vì vậy chúng tôi sẽ giao nó cho họ.</Text>
  <Text Key="FBB354DC_38795">Vâng!? Có thật không? Tôi, tôi cũng sẽ đi! À, xin lỗi, cho tôi gói mang về được không?</Text>
  <Text Key="5759AFFF_38796">...Vậy, đây là ngôi nhà của người đã bỏ lại đứa trẻ này. Tôi sẽ hỏi thật kỹ và buộc họ phải trả giá cho hành động của mình.</Text>
  <Text Key="748CFAD3_38797">...Này, bạn có thể che khuôn mặt đứa trẻ một chút được không? Tôi không muốn gây quá nhiều hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="4906C236_38798">Hả? Ý bạn là gì? Tôi muốn đưa đứa trẻ bị bỏ rơi này ngay trước mặt bạn!</Text>
  <Text Key="0D265285_38799">Chào! Xin lỗi vì làm phiền, tôi là người hàng xóm. Tôi có thể mất một chút thời gian được không? Những người này dường như có việc cần thảo luận, nên tôi đã dẫn họ đến đây.</Text>
