  <Text Key="82D2B200_67850">Ừm... Không, chẳng có gì đâu. Chỉ là khả năng có thể xảy ra thôi. Nhưng nếu vậy, có lẽ để nguyên nơi này sẽ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="093E4F89_67851">Thay vì tắt nó đi... Tôi sẽ đảm bảo nó được chuẩn bị đầy đủ để mọi người có thể cảm thấy an toàn. Sẽ tốn chút công sức, nhưng sẽ đáng giá.</Text>
  <Text Key="93DCE5D9_67852">Tôi đã thiết lập một lớp bảo vệ và báo động mạnh mẽ cho "Trụ Cột". Không ai có thể chạm vào nó trong thời gian tới.</Text>
  <Text Key="A41F6CC9_67853">Hehe, nếu có sự đồng ý của chủ nhân, thì thật đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="ECD13851_67854">Ừ... Có gì đó, giọng nói đó dường như cũng vui vẻ. Mặc dù có lẽ chỉ là cảm giác của tôi...</Text>
  <Text Key="8AF89960_67855">Vâng! ...Tôi vui lắm.</Text>
  <Text Key="F941DE07_67856">Vậy thì, chúng ta nên quay về thôi. Mọi người đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="73A118AA_67857">...Vậy cuối cùng, Vision Empress cũng là kẻ đứng sau mọi chuyện này, hử.</Text>
  <Text Key="5408B831_67858">Lần này cô ta lại giở trò bẩn thỉu với chúng ta... Thật quá unnatural để cô ta thiết lập bẫy để bắt tôi.</Text>
  <Text Key="483FFCBB_67859">...Thật sự tất cả chỉ để giam một trong "Bảy Vương Miện"? Vì cô ta muốn thu thập thông tin về những ngũ sinh đôi, nền tảng của thế giới này?</Text>
  <Text Key="DCF6B21A_67860">Có lẽ cô ta chỉ muốn thử xem tôi phản ứng thế nào, hoặc... có thể cô ta có mục tiêu hoàn toàn khác. Dù sao đi nữa, tôi muốn tin rằng cả hai chúng ta đều không thể đọc trước suy nghĩ của nhau.</Text>
  <Text Key="3DD9522D_67861">Thật sự, mọi chuyện phức tạp quá... Tôi cảm thấy như mình đang lạc trong một mê cung cực kỳ nguy hiểm do cô ấy tạo ra. Chà, có lẽ tốt nhất là không hoảng loạn khi không tìm thấy câu trả lời.</Text>
  <Text Key="211D2694_67862">Giờ suy nghĩ cũng chẳng có ích gì. Hãy quay về thế giới chúng ta phải bảo vệ -- Nơi mọi người đang chờ đợi chúng ta, trở về cuộc sống thường nhật.</Text>
  <Text Key="86A5C469_67863">Đây, hãy để mắt tới đầu ngọn sáng này nhé~? Flash☆</Text>
  <Text Key="38A11E92_67864">Tại sao tôi... lại ở đây? Ugh, tôi không nhớ gì cả...!</Text>
  <Text Key="573A7DB7_67865">Không sao đâu, đừng lo lắng♪ Có lẽ cậu mệt mỏi vì năm sắp tàn? Về nhà nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="50ADCA6E_67866">Hãy tự chăm sóc bản thân nhé~♪ Được rồi, người tiếp theo nào~!</Text>
  <Text Key="E635E49C_67867">Eeek! Tôi biết rằng chúng ta phải che giấu mọi người bị ảnh hưởng bằng thủ tục này, nhưng... Còn bao nhiêu người nữa?!</Text>
  <Text Key="62E62EEB_67868">Ai biết...? Khi xong việc ở đây, chúng ta sẽ phải đến nơi trú ẩn tiếp theo.</Text>
  <Text Key="7B13375F_67869">Master đã chuẩn bị sẵn các nơi trú ẩn từ Salasaria cho đến Togoku. Có vẻ chúng ta vẫn còn rất nhiều việc phải làm...</Text>
  <Text Key="3A3E8600_67870">Ôi trời... Cảm ơn hai cậu rất nhiều! Sự giúp đỡ của hai cậu vô giá như mọi khi. Tôi sẽ rất vui nếu hai cậu có thể cố gắng cùng tôi thêm một chút nữa~♪</Text>
  <Text Key="7EB8733F_67871">Tôi biết tôi lại đang nhờ vả mọi người một lần nữa cho đến tận cuối, nhưng có mọi người ở đây thật đáng tin cậy! Đừng cố quá sức, và hãy nghỉ ngơi định kỳ nhé!</Text>
  <Text Key="C70E21C9_67872">Chúng ta vừa cứu thế giới khỏi một cuộc khủng hoảng lớn, nhưng cuối cùng những gì chờ đợi chúng ta là việc dọn dẹp hỗn độn thường lệ... Giờ tôi đã quen rồi.</Text>
  <Text Key="CE6D2D02_67873">Thôi nào. Chỉ cần em trai ở bên cạnh, chị đã thỏa mãn rồi♪ Cảm ơn em đã sắp xếp hàng, em trai♪</Text>
  <Text Key="CECDD655_67874">Auuuu... Dù giúp Master, tôi cũng sẽ đảm bảo thêm điều kiện như "※Việc dọn dẹp sau đó được loại trừ"...!</Text>
  <Text Key="A0C56361_67875">Vì vậy, những chiến công của nhóm đã đưa nhiều người về nhà an toàn trôi nổi không ai nhớ... và hòa bình thế giới cũng được bảo vệ cho đến ngày nay.</Text>
  <Text Key="B3D77A84_67876">*Tôi siết chặt thanh kiếm*</Text>
  <Text Key="F8422FC5_67877">*Tôi củng cố sức mạnh cho mọi người với hết sức mình*!</Text>
  <Text Key="E4348A8C_67878">Tôi cũng không nghe thấy...</Text>
  <Text Key="FE7A228B_67879">Mọi công sức đều xứng đáng</Text>
  <Text Key="E6C53726_67880">Vẫn còn một dòng người nữa</Text>
  <Text Key="00F13C6D_67881">Cậu có thể tin tưởng tôi!</Text>
  <Text Key="6540FE00_67882">Vũ Khí Phòng Thủ Loại Rồng</Text>
  <Text Key="BB17B908_67883">Người Đàn Ông Ký Ức Đã Bị Thay Đổi</Text>
  <Text Key="F7913F35_67884">Sau khi hoàn thành công tác dọn dẹp sau sự kiện, {playername} và những người khác đã đến con phố chính của Togoku.</Text>
  <Text Key="83C47F90_67885">Vậy là mọi chuyện đã xong. Làm tốt lắm, mọi người. Ai ngờ rằng nơi trú ẩn cuối cùng lại ở chính Togoku?</Text>
  <Text Key="E832F844_67886">Vâng! Kể cả cả quãng đường di chuyển, thực sự đã mất rất lâu, nhưng giờ chúng ta cuối cùng cũng có thể thư giãn rồi! Cảm ơn chị nữa, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="9653529A_67887">Dù sao thì, con phố chính của Togoku cũng sôi động thật. Mọi người dường như đều vui vẻ. Có rất nhiều cửa hàng...</Text>
  <Text Key="A94C7FBE_67888">Không ngờ lại có một nơi trú ẩn ngay cả ở một nơi như thế này… Master thật sự không thể nắm bắt được.</Text>
  <Text Key="D3D31642_67889">Sau khi chúng ta niêm phong ký ức của mọi người, cô ấy lặng lẽ rời đi trước khi chúng ta kịp để ý.</Text>
  <Text Key="45025EA0_67890">Cô ấy có thể đang đi du lịch khắp thế giới lần nữa. Lần này cũng vậy, không phải chúng ta đang tái lập bang hội -- thực sự chỉ là cô ấy giúp chúng ta một tay.</Text>
  <Text Key="F310363B_67891">Ừ, bang hội của chúng ta cuối cùng vẫn tan rã. Mặc dù lần trước cô ấy còn nói về "sức mạnh thực sự của Labyrinth"...</Text>
  <Text Key="579B3AAE_67892">Em nói đúng. Vẫn còn cảm thấy lạ lẫm với em...</Text>
  <Text Key="B7B43F4A_67893">Lúc nãy, em nghĩ rằng cuối cùng chúng ta cũng sẽ quay trở về với nhau. Em tự hỏi liệu mọi chuyện có sẽ cứ tiếp diễn như thế này...</Text>
  <Text Key="D0A54AD9_67894">Riiiino-chan, đừng nhìn u ám thế. Vào những lúc như thế này, ăn một món ngọt và tự động lên nào!</Text>
  <Text Key="84379EE7_67895">Vì chúng ta đang ở Togoku, sau cùng thì, hãy thử một ít dango nổi tiếng của họ, món chúng ta thường không thể mua được♪ Chị mời hôm nay.</Text>
  <Text Key="566463AA_67896">...Hehe, vâng! Đó là một phần của chị mà em thực sự thích, Big Sis!</Text>
  <Text Key="3A9764A5_67897">À, em tìm thấy một tiệm dango rồi! Đi kiểm tra ngay thôi♪</Text>
  <Text Key="BBDFCF95_67898">Big Sis, Onii-chan! Ở đây!</Text>
  <Text Key="7A18EB2A_67899">Thôi nào, cậu phục hồi nhanh thật đấy, hử? Đi thôi, em trai♪</Text>
