  <Text Key="C5D1DA56_66600">...Đúng vậy, Alshat-san?</Text>
  <Text Key="EC63D67B_66601">...Heheh. Heheheh...</Text>
  <Text Key="FF586BB6_66602">Ồ, thật sự...♡ Cậu đã nhận ra mà giữ im lặng? Thật là ác♡</Text>
  <Text Key="AAA27D87_66603">Alshat... Khoan. Cô ta có phải tên khốn được đồn là đã gây ra đủ loại rắc rối ở Underworlds không?!</Text>
  <Text Key="910B7BE8_66604">Cậu biết về tôi? Hehe, tớ rất vui♡ Nhưng tớ thấy vài khuôn mặt chưa gặp ở đây... vậy để tớ tự giới thiệu mình nhé♡</Text>
  <Text Key="C0B520AB_66605">Tớ là Alshat. Bạn của Vee-chan... và là Princess Knight của cô ấy♡</Text>
  <Text Key="B958F82E_66606">Tớ thích những thứ khiến tớ rùng mình♡ Sở thích của tớ? Những cô gái dễ thương che giấu một bí mật nhỏ trong lồng ngực♡ Dạo này... sở thích của tớ là... "tìm người yêu"♡</Text>
  <Text Key="88AB0D7E_66607">C-Cô nàng này sao vậy...?</Text>
  <Text Key="4AF79C73_66608">Rất nhiều. Nhưng ngay bây giờ, Yui-san quan trọng hơn.</Text>
  <Text Key="D4A7F3F1_66609">Có vẻ tình hình của Yui-san khác với những "người yêu" cô ta từng chơi đùa trước đây, phải không? Cô có thể nói cho chúng tôi biết cô đã làm gì với cô ấy không?</Text>
  <Text Key="5AD99F11_66610">Ồ, thật sao... Vậy cậu cũng biết về chuyện này và kia, Misora-chan♡ À, hay... tớ nên gọi cậu là M3-chan?</Text>
  <Text Key="616592DD_66611">Yah, đáng sợ thật♡ Nhưng... cậu đã bắt gặp tớ lén lút hoạt động hậu trường rồi. Tớ muốn cậu thực sự hiểu tớ... nên tớ sẽ tiết lộ một bí mật nhỏ♡</Text>
  <Text Key="99D9F320_66612">Trong trận chiến trước, Wyrm-chan đã bị một tia sấm đáng sợ đánh trúng. Clear-chan cũng chiến đấu với bạn bè. Cuối cùng, chúng tôi phải chia tay với cô ấy...</Text>
  <Text Key="C63DFB8C_66613">Họ cuối cùng cũng giải phóng dục vọng của mình... cuối cùng cũng trung thực với chính mình. Việc mất họ khiến tớ rất buồn... rất đau lòng. Chính vì vậy... tớ đã suy ngẫm một chút.</Text>
  <Text Key="2942B191_66614">Lần này, tớ sẽ không dùng vũ lực đưa cô ấy đi... tớ sẽ từ từ, cẩn thận... hoàn toàn và thân mật... tớ sẽ hộ tống cô ấy♡</Text>
  <Text Key="36F8673A_66615">Hộ tống...?</Text>
  <Text Key="771C0B87_66616">Đúng vậy♡ Tớ sẽ khẽ chọc vào những dục vọng nhỏ bé trong trái tim cô ấy, từ từ, từng chút... xây dựng tâm trạng của cô ấy...</Text>
  <Text Key="D95C1778_66617">Tớ sẽ trêu chọc cô ấy, từng chút một, cho đến khi cô ấy không thể chịu nổi nữa. Sau đó, với một tiếng nổ♡ Dục vọng của cô ấy sẽ bùng nổ -- Có lẽ khi đó cô ấy mới xứng đáng trở thành "người yêu" của tớ? Đó là những gì tớ nghĩ♡</Text>
  <Text Key="298E4250_66618">Vậy đó mới là lý do thực sự. Cá nhân tớ, vì đã lôi cô ra ánh sáng, nó là một kế hoạch ổn...</Text>
  <Text Key="F1864B88_66619">Khoan, khoan! Đừng tự mình kéo câu chuyện tiếp tục! Tớ không hiểu gì về chuyện ở đây cả!</Text>
  <Text Key="5E70DB9C_66620">Hơn nữa, nếu điều Alshat nói là thật, vậy trước đây cô không phải đang dùng Yui làm mồi câu cho kế hoạch của chính mình sao...? Cô có thể giải thích thế nào?</Text>
  <Text Key="CC7BD375_66621">Giải thích? Thật đơn giản. Chỉ có một điều tớ muốn làm.</Text>
  <Text Key="60EC7E3F_66622">...Quấy rối, thuần túy, nhắm vào "Nữ Hoàng" mà tớ ghét cay ghét đắng★</Text>
  <Text Key="065489A0_66623">Alshat...?!</Text>
  <Text Key="ADB241B6_66624">Yui, cô trông khác thường so với mọi khi</Text>
  <Text Key="859F2342_66625">Ừ, trông xinh quá!</Text>
  <Text Key="2F55B185_66626">Ở đây có rất nhiều đồ chơi dễ thương</Text>
  <Text Key="D2803EE7_66627">...? Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="610232B6_66628">*Tôi xây người tuyết bắt đầu từ đầu...*</Text>
  <Text Key="F5DEB854_66629">Yui, cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="EEF09A66_66630">Ồ!?</Text>
  <Text Key="FDB09606_66631">Hatsune Makoto</Text>
  <Text Key="AA13B5CB_66632">Trước khi Giáng Sinh đến Landosol, {playername} đã bị Vision Empress buộc phải đăng xuất và bắt cóc đến thế giới thực.</Text>
  <Text Key="290A57BC_66633">Sau khi liều mạng đối đầu Vision Empress để cho {playername} và Eris trốn thoát, Misora đã một mình chạy về Landosol.</Text>
  <Text Key="555B19E9_66634">Ối... Có vẻ tớ đã về được nguyên vẹn...</Text>
  <Text Key="D0824D52_66635">Tớ có mua cho họ một chút thời gian... mặc dù thực tế, cảm giác như cô ấy chỉ "chiều tớ một chút thôi".</Text>
  <Text Key="23D39882_66636">Vision Empress... cô ấy rõ ràng không coi tớ là đáng để chú ý. Hay nói cách khác... cô ấy nhìn tớ như một con vật phòng thí nghiệm...</Text>
  <Text Key="63944B7A_66637">...Thật khiến tớ tức điên. Tớ thực sự muốn dạy cô ấy một bài học nữa. Đến mức tớ hy vọng cô ấy sẽ hối hận vì đã để tớ trốn thoát.</Text>
  <Text Key="D28D472B_66638">Nhưng -- xông thẳng vào lâu đài bay đó? Phải, đó là tự sát. Tớ ước gì có một cách tốt hơn...</Text>
  <Text Key="1D573AD3_66639">...Hả? Người kia là...</Text>
  <Text Key="D84C80A3_66640">Tớ biết ngay, Yui-san? Nhưng năng lượng ma thuật đó...</Text>
  <Text Key="996E8F71_66641">Avatar của Yui-san có vấn đề...? ...Là giả? Hay có thể cô ấy bị tẩy não? Hmm, không đúng lắm. Cảm giác như có thứ gì đó kỳ lạ mắc kẹt sâu trong tâm trí cô ấy...</Text>
  <Text Key="30D7A66B_66642">...Nếu tớ là Vision Empress, tớ có lẽ sẽ vội vàng đăng nhập vào LoA để lấy lại chương trình chế độ BAN... rồi sau đó chơi khăm Knight-san và đồng đội của anh ấy.</Text>
  <Text Key="C1272355_66643">Không phải tớ thực sự biết liệu kẻ ngoài hành tinh đó có nghĩ giống hệt không...</Text>
  <Text Key="F87A2837_66644">Được rồi, Yui-san và tớ có chút... lịch sử chung. Có thể là ý kiến tốt để điều tra~</Text>
  <Text Key="9F2E548E_66645">...Và cũng chỉ vậy. Như cậu thấy, tớ đã giúp Yui-san ở đây và ở kia, phải không?</Text>
  <Text Key="7EE21136_66646">Đúng★ Tớ biết Yui-san đã bị làm điều gì đó ghê tởm.</Text>
  <Text Key="18E587DD_66647">Tuy nhiên, gần đây tớ mới chắc chắn rằng thủ phạm có liên quan đến Vision Empress. Tớ không muốn vô tình nói điều gì đáng ngờ và để cô ấy trốn thoát, nên tớ giữ im lặng. Xin lỗi nhé★</Text>
  <Text Key="122BF66F_66648">Có lẽ nói những điều cực đoan như vậy với Yui là một phần trong kế hoạch của cô? Để đưa Yui vào tâm trạng và dụ Alshat ra...</Text>
  <Text Key="97C5405A_66649">Nh-Nhưng! Nếu Yui-chan hành xử lạ vì sức mạnh của Alshat, thì đánh bại Alshat sẽ chữa lành cho cô ấy, đúng chứ?</Text>
