  <Text Key="3D4B93C6_165950">Hơi ngượng một chút khi có nhiều người nhìn ảnh của mình, nhưng...</Text>
  <Text Key="28DF7C56_165951">Vâng, xin lỗi vì đã để cô đến tận đây... *thở dài* Dù Quỹ Từ Thiện Mercurius vừa mới đề nghị tài trợ cho chúng tôi...</Text>
  <Text Key="07EBFD74_165952">Cô biết họ ư?</Text>
  <Text Key="59E7619B_165953">Không, tôi chỉ nghe danh tiếng ở vài nơi, nhưng vừa rồi bỗng có người đến tiếp cận chúng tôi...</Text>
  <Text Key="C0044A39_165954">Chắc chắn là tiểu thư đã thuyết phục họ. À... Xin lỗi, nhưng chúng tôi...</Text>
  <Text Key="AD48E307_165955">Chúng tôi sẽ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="B32561E2_165956">V-Vâng! K-Kính xin phép được tham gia giúp đỡ cuộc thi!</Text>
  <Text Key="A182D94E_165957">...Tôi rất biết ơn lời đề nghị, nhưng cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="E90F8BDB_165958">Tôi có giúp quản lý lễ hội vài ngày trước, nên cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="7D16548F_165959">Dù sao thì, hôm nay tôi đang nghỉ việc hầu gái...\nDù sao đi nữa, tôi sẽ cố gắng hết sức♪</Text>
  <Text Key="8CA19D7B_165960">Thế thì, chúng ta bắt đầu từ đâu đây...?</Text>
  <Text Key="7E87E78B_165961">Trước tiên, tại sao không thử nói chuyện với Quỹ Từ Thiện?</Text>
  <Text Key="F5EC2F49_165962">Ra vậy... Nếu chúng ta có được sự tài trợ của họ, thì vị thế của cuộc thi sẽ tăng lên...</Text>
  <Text Key="18D3598B_165963">Và chúng ta cần người tham gia nữa, đúng chứ? Nếu còn poster dư, tôi có thể nhờ mọi người ở trại mồ côi giúp dán.</Text>
  <Text Key="5AB71C4F_165964">Vâng, dù ngượng nhưng phải thừa nhận, chúng tôi thiếu người và còn nhiều poster dư... Xin làm ơn!</Text>
  <Text Key="16AD8FEE_165965">Vở kịch của Kurumi-chan có khá nhiều người chụp ảnh, tôi chắc chắn họ sẽ đồng ý nếu tôi mời họ tham gia!</Text>
  <Text Key="19EFCD0C_165966">Tôi sẽ tìm giám khảo!</Text>
  <Text Key="D4BD2599_165967">Không ngờ cô còn quen biết nhiếp ảnh gia? Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="FB0A8039_165968">Vậy hãy làm những gì chúng ta có thể trước. Giống như ở Lễ Hội Hoa vậy!</Text>
  <Text Key="D53881C2_165969">Và thế là một lần nữa, {playername} và Suzume vội vã bắt đầu di chuyển.</Text>
  <Text Key="FE997771_165970">Và cứ thế, đã đến ngày cuối cùng để người tham gia đăng ký...</Text>
  <Text Key="7E22FA93_165971">Cô muốn tham gia cuộc thi? Vậy tôi sẽ lo phần chụp ảnh cho cô.</Text>
  <Text Key="EAD9D300_165972">Cảm ơn... Cảm ơn vì đã tham gia cuộc thi!</Text>
  <Text Key="1C7B1BFB_165973">Đây là ngày cuối cùng mà vẫn còn nhiều người đăng ký tham gia hơn.</Text>
  <Text Key="BF2C7D17_165974">Vâng, tôi có thể hét lên vì vui sướng. Chỉ còn lại vấn đề là có thể mượn địa điểm được không...</Text>
  <Text Key="86D1F916_165975">Họ chưa trả lời ư?</Text>
  <Text Key="7722AAFB_165976">Vâng... Tôi đã gửi báo cáo về tiến độ cho họ vài ngày trước, nên hôm nay chúng ta sẽ nhận được phản hồi...</Text>
  <Text Key="738394CC_165977">Ngay cả khi không mượn được địa điểm, chúng ta cũng sẽ không hủy cuộc thi! Tôi sẽ tìm địa điểm khác và tổ chức cuộc thi bằng mọi giá!</Text>
  <Text Key="E601A378_165978">Đó là tinh thần đó! Nếu đến lúc đó, chúng tôi sẽ giúp cô tìm địa điểm!</Text>
  <Text Key="1D324F1E_165979">Tôi không làm phiền chứ?</Text>
  <Text Key="46192AFC_165980">K-Không! Cô có muốn tham gia cuộc thi không?</Text>
  <Text Key="8499667A_165981">K-Không... Đó là... Chủ nhân của biệt thự, nơi sẽ là địa điểm tổ chức.</Text>
  <Text Key="1B503CC0_165982">Sao cơ?! T-Tôi xin lỗi~!</Text>
  <Text Key="B6254404_165983">Ồ, là người mới ư? Vậy thì đừng lo, chỉ là tự nhiên cô không biết tôi. Thôi... Tôi đã đọc báo cáo của các cô trong vài ngày qua. Hôm nay tôi đến để thông báo cuối cùng.</Text>
  <Text Key="576CC9E0_165984">T-Thông báo cuối cùng?! Ý là chúng tôi không thể mượn địa điểm...?</Text>
  <Text Key="CC688B78_165985">Hehe, ngược lại. Tôi sẽ để các cô mượn địa điểm.\nKhông, thực tế, tôi muốn các cô tận dụng nó thật tốt.</Text>
  <Text Key="1F272ECE_165986">C-Cảm ơn trời...! Giờ chúng ta có thể tổ chức cuộc thi an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="256D4361_165987">Đúng vậy, cô còn nhớ lời tôi nói hôm kia không?</Text>
  <Text Key="8D54D364_165988">Tôi nhớ... Cô nói cô cần suy nghĩ về việc cho mượn nơi này cho một cuộc thi không có thẩm quyền hay uy tín...</Text>
  <Text Key="30FA432E_165989">Đúng vậy. Ban đầu, các cô tổ chức cuộc thi chỉ vì nghĩ rằng sẽ tốt nếu có một cuộc thi như vậy.</Text>
  <Text Key="DAE2B85D_165990">Một người trưng bày có thể tin tưởng một người như vậy để chăm sóc tác phẩm quý giá của họ không?</Text>
  <Text Key="68FFB8A1_165991">Cô có lý... Có lẽ bạn sẽ không tin tưởng họ...</Text>
  <Text Key="43B71058_165992">Nhưng nhiều thứ đã thay đổi trong vài ngày qua. Có vẻ như các cô điên cuồng muốn làm cho cuộc thi thành công bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="3030DC17_165993">Tôi nghĩ rằng có người có kinh nghiệm quản lý mọi thứ hậu trường... Fufu, có lẽ là các cô.</Text>
  <Text Key="1424D638_165994">C-Các cô đang nói về chúng tôi?! Không thể nào, chúng tôi chỉ giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="73E779FC_165995">Hoàn toàn đúng. Chúng tôi được họ dẫn dắt.</Text>
  <Text Key="7097E2DE_165996">Không! Chúng tôi chỉ muốn giúp đỡ mọi người đang làm việc chăm chỉ... Vì vậy chúng tôi làm những gì có thể!</Text>
  <Text Key="E363BC34_165997">Hehe, đó chính xác là loại nhiệt huyết cần thiết cho một cuộc thi. Đó là lý do tại sao tôi nghĩ, cuộc thi này chắc chắn sẽ thành công.</Text>
  <Text Key="62B354C6_165998">Với điều đó, xin hãy sử dụng biệt thự của tôi làm địa điểm.\nTôi rất mong chờ điều đó.</Text>
  <Text Key="742DD756_165999">C-Cảm ơn rất nhiều!</Text>
