  <Text Key="F2E6033F_26400">À! Tomo! Tôi đã có một trận chiến ác liệt với Kagami, nhưng tôi đã bị đánh bại ở đây! Tuy nhiên, đó thực sự là một trận đấu tuyệt vời! Mọi người, xin hãy vỗ tay!</Text>
  <Text Key="2767343B_26401">Cảm ơn vì trận đấu, Tomo. \nNhưng mà... hehe. Cậu thực sự thích game, đúng không? \nCậu tỏa sáng rực rỡ khi chơi.</Text>
  <Text Key="B53D4726_26402">Hở...!? À, không! \nKhông phải là thích hay ghét game, không phải vậy đâu!</Text>
  <Text Key="3F1C4423_26403">Ồ... Đúng rồi. Tôi xin lỗi. \nTôi nghe Tomo nói cậu thích game, đúng không?</Text>
  <Text Key="F4E80C12_26404">Tuy nhiên, có một điều tôi muốn nói. Với tư cách là một streamer, việc truyền tải niềm vui từ game cũng là một phần công việc. Tôi rất vui khi thấy Tomo chơi với nụ cười.</Text>
  <Text Key="8381CFA9_26405">Vậy, có lẽ tôi nên đi. Nếu chúng ta không nhanh chóng kết thúc, lịch trình của Kagami có thể bị trễ đấy.</Text>
  <Text Key="4F528975_26406">Vậy thì! Sự phấn khích từ trận chiến ác liệt vẫn chưa nguôi, nhưng có ai muốn thử thách tiếp theo không?</Text>
  <Text Key="38DAC012_26407">Tôi rất vui vì cậu lo lắng về lịch trình của tôi sau trận này... \nVậy, có nghĩa là cậu tự tin sẽ đánh bại tôi?</Text>
  <Text Key="F4332159_26408">Ừm, cậu biết đấy. Hãy nhanh chóng kết thúc đi.</Text>
  <Text Key="6BECC1B6_26409">Và bây giờ, SẴN SÀNG!</Text>
  <Text Key="DBA215F8_26410">Gì...?! Đây là chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F0E7C0DB_26411">Cô Rin! Ở mép màn hình!\nChúng ta vẫn có thể tiến vào!</Text>
  <Text Key="08731043_26412">Với thế này, tôi đã làm cạn kiệt thể lực của chúng... Giờ là lúc kết thúc chúng.</Text>
  <Text Key="F1E6CEDA_26413">Gì?! Với một combo chưa từng thấy, Rin đã bất ngờ tiêu diệt Kagami trong tích tắc!! Đó là một kết thúc kịch tính!</Text>
  <Text Key="0B481EC8_26414">Tôi đã chơi bời nhiều đến mức trở nên khá mạnh mà không hề nhận ra.</Text>
  <Text Key="A8F36366_26415">Hahaha! Ồ, Rin, cô thật tuyệt vời. Tôi không thể làm gì cả. Đó là một sự thất bại hoàn toàn. Cảm ơn vì trận đấu.</Text>
  <Text Key="1886E422_26416">Cảm ơn tất cả khán giả đã theo dõi chúng tôi đến bây giờ! Ngoài ra, tôi hy vọng chúng ta có thể tạo ra nhiều cơ hội gặp mặt ngoài đời thực như thế này, vì vậy hãy chờ đón khi thời điểm đó đến.</Text>
  <Text Key="5213F502_26417">Ồ ồ!</Text>
  <Text Key="C2646F5F_26418">Kagami, cảm ơn vì đã nỗ lực. \n... À, nhân tiện. \nCó điều tôi muốn nói với cậu. Được không?</Text>
  <Text Key="C1EAC759_26419">À, tất nhiên. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="3F02D0FE_26420">...Ra vậy. Vậy là đã có hành vi bất chính như vậy. Không trách tôi cảm thấy có gì đó không ổn khi chơi. Tuy nhiên, tôi không thể nhận ra hành vi bất chính đó... Tôi vẫn còn một chặng đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="19AE5832_26421">Tôi xin lỗi những người đã chiến đấu trong khi sử dụng gian lận... Tôi sẽ phải giải thích tình hình trong một buổi livestream sau. Cảm ơn tất cả vì đã chấm dứt gian lận.</Text>
  <Text Key="8F98A879_26422">Đó là một câu chuyện khác, nhưng nhờ các cậu dám thử thách, địa điểm đã trở nên sôi động. Tôi cũng rất biết ơn điều đó.</Text>
  <Text Key="022DC970_26423">Không, không có gì. \n... Nhưng mà, ai lại đặt những gian lận như vậy vào game? \nKagami, cậu có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="778230D6_26424">Ừm... Có thể đây là công việc của những kẻ săn streamer. Vì tôi có bảo vệ, thay vì tấn công trực tiếp, họ có thể đã chuyển sang can thiệp gián tiếp.</Text>
  <Text Key="71207584_26425">Hừm... Cố gắng vu khống Kagami vì gian lận và sau đó gây ra scandal, có lẽ... Nếu đúng như vậy, điều đó hoàn toàn không thể tha thứ!</Text>
  <Text Key="2553DE70_26426">...Ngoài những tội ác quá khứ đã nhiều, \ncòn có khả năng thủ phạm liên quan đến vụ án này...</Text>
  <Text Key="D87CA608_26427">...Tôi không thể để những kẻ săn streamer như vậy. Tôi chắc chắn sẽ bắt chúng...!</Text>
  <Text Key="9F42EB19_26428">Tomo tin tưởng vào việc gìn giữ niềm tự hào của &quot;[NIGHTMARE] Defenders of the throne&quot; và quyết tâm không bao giờ ngừng săn bắt stream snipers.</Text>
  <Text Key="48BEC34B_26429">Glorious Sword Dance</Text>
  <Text Key="65264354_26430">Người học trò của anh ấy, người được dự định biểu diễn múa kiếm cùng Kagami, đã ốm. Vì vậy, Tomo đã nhảy vào ở phút chót và thay thế lên sân khấu. Một khán giả nữ xem múa kiếm đã trở thành một fan lớn của Tomo. Thấy điều này, Kagami nhận ra rằng anh ấy đã mắc sai lầm trong phán đoán.</Text>
  <Text Key="7A627721_26431">Kagami, nếu tôi nhớ không nhầm, cậu đã trở nên nổi tiếng sau khi biểu diễn múa kiếm trong một buổi livestream cosplay.</Text>
  <Text Key="8913ECBE_26432">Tôi rất vui vì mọi người có thể thấy nguồn gốc của tôi như thế này, theo cách chân thực. Dù sao thì, múa kiếm là một điều đặc biệt với tôi.</Text>
  <Text Key="A885D7EF_26433">Tôi không thể tin được ngày đã đến khi chúng ta có thể xem múa kiếm của ông Kagami trực tiếp! Đã một thời gian kể từ lần cuối anh ấy biểu diễn, bao gồm cả livestream, vì vậy có vẻ như anh ấy đang thu hút rất nhiều sự chú ý từ người hâm mộ!</Text>
  <Text Key="1E53AB87_26434">Toàn bộ địa điểm của Lễ hội Landosol tràn ngập sự phấn khích. Giữa tất cả những điều đó, nhân viên đã bắt đầu dựng sân khấu cho sự kiện tiếp theo, một vũ điệu kiếm do Kagami biểu diễn.</Text>
  <Text Key="C5348365_26435">Nhưng tại sao cậu lại nghĩ đến việc làm livestream ngay từ đầu?</Text>
  <Text Key="4D23CA75_26436">Đó là một câu hỏi hay. Nhưng tôi nên bắt đầu từ đâu? \n...Ừm, tôi nghĩ tốt hơn nên bắt đầu từ đầu.</Text>
  <Text Key="DB5BEEED_26437">...Khi còn nhỏ, tôi đã hoàn toàn cống hiến cho nghệ thuật kiếm đạo.</Text>
  <Text Key="634F07F1_26438">Tuy nhiên, một ngày nọ, tôi đã chạm vào bức tường tài năng. Tôi có thể không thể mạnh hơn nữa. Có lẽ tôi nên từ bỏ con đường kiếm... Vâng, có những lúc tôi cảm thấy tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="63FD8431_26439">...Tôi có thể hiểu cảm giác đó. \n Tôi cũng cảm thấy như mình sẽ không thể mạnh như Ông nội. \n Tôi cảm thấy mình sẽ không bao giờ bắt kịp...</Text>
  <Text Key="CBB20359_26440">Nếu tôi không thể đạt được mục tiêu, \n việc cầm kiếm còn ý nghĩa gì? \n ...Tôi đã từng có mâu thuẫn đó.</Text>
  <Text Key="F729143F_26441">Vâng.\nTôi tin rằng khi ai đó cố gắng làm chủ một con đường duy nhất, \nhọ chắc chắn sẽ gặp phải bức tường.</Text>
  <Text Key="3D3B33DB_26442">Điều cứu rỗi tôi là tình yêu của tôi với văn hóa phụ,\nnhư game và cosplay.</Text>
  <Text Key="643F341D_26443">Tôi học được tầm quan trọng của việc không bao giờ bỏ cuộc từ game, và bằng cách cosplay và trở thành một người khác, tôi cảm thấy mình có thể làm bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="C053F21D_26444">Nhờ sự hỗ trợ từ trái tim tôi, tôi đã vượt qua những trở ngại và trở thành một kiếm sĩ nổi tiếng. Tôi phải nói, tất cả đều nhờ nỗ lực của chính tôi.</Text>
  <Text Key="9378658A_26445">...Kagami có thể giống tôi. \nĐối với tôi, các thiếu nữ ma thuật là những sinh thể quan trọng.</Text>
  <Text Key="559E70A7_26446">Bất kể khó khăn gì tôi đối mặt, tôi đã nhận được ước mơ và lòng can đảm từ hình ảnh các thiếu nữ ma thuật vượt qua chúng bằng nỗ lực. Vì vậy, tôi cũng sẽ cố gắng hết sức... bởi tôi đã tin rằng mình không bao giờ được bỏ cuộc, bất kể chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="CA8CE701_26447">... Và đó là câu chuyện về quá trình lớn lên của tôi cho đến bây giờ. \n Nhưng khoảnh khắc quan trọng khi tôi bắt đầu stream chưa được đề cập. Tuy nhiên, lý do đằng sau nó khá đơn giản.</Text>
  <Text Key="05CDE9A8_26448">Ban đầu, tôi bắt đầu stream múa kiếm như một khoảng nghỉ ngơi nhỏ. \nTất nhiên, lúc đầu, hầu như không có người xem.</Text>
  <Text Key="51CD7F4A_26449">Đó là một điều vô tư.\nNếu tôi chán, tôi có thể bất cứ lúc nào cũng bỏ.\nĐó là cảm giác của tôi lúc đó.</Text>
