  <Text Key="882C8D2F_79750">Ngày em ra đời... nói cách khác, ngày số phận chúng ta bắt đầu. Hãy nâng ly chúc mừng. Giờ, xin hãy uống ly này.</Text>
  <Text Key="8C775844_79751">Chúc mừng sinh nhật. Tớ đã sẵn sàng ăn mừng chỉ với hai đứa mình. Sau đó... Tehehe</Text>
  <Text Key="89EC2330_79752">Sinh nhật? Không quan trọng, phải không? Điều quan trọng không phải là khi em ra đời trên đời này, mà là em sẽ làm được gì.</Text>
  <Text Key="E7522632_79753">Hôm nay dường như là sinh nhật em, nhưng ai biết được chúng ta có thể ăn mừng được bao lâu...? Nếu em sống sót đến năm sau, lúc đó tớ sẽ ban phước lành cho em.</Text>
  <Text Key="1EB0025C_79754">Vậy thì, Assistant-kun, em có biết tại sao tớ gọi em đến đây không? Hehe, tớ có thể nhìn thấu em...! Chúc mừng sinh nhật♪</Text>
  <Text Key="86CAD8DC_79755">Assistant-kun, hôm nay là sinh nhật em, phải không? Tớ muốn em nhận món này này. Cố gắng đoán ý nghĩa đằng sau món quà này♪</Text>
  <Text Key="BE61282B_79756">Hôm nay là sinh nhật của Assistant-kun, phải không? Tớ sẽ hoàn thành vai trò magical girl của mình càng sớm càng tốt, vì vậy hãy cùng nhau ăn mừng♪</Text>
  <Text Key="6A8AB6CF_79757">...Bắt đầu điều tra với sức mạnh của phép thuật! T-Tớ biến hình chỉ để ăn mừng sinh nhật em... Em-em thấy sao?</Text>
  <Text Key="5722D0E1_79758">Hôm nay là sinh nhật em, phải không? Đây là món quà cho em. Hôm kia tớ đi đến cửa hàng đồ lưu niệm, tớ nghĩ nó thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="FD532B13_79759">Này, chúc mừng sinh nhật! Tớ sẽ dẫn em đến một cửa hàng tớ đã chọn cho em. Đó là một ngày quan trọng chỉ xảy ra một lần mỗi năm, vì vậy hãy ăn mừng!</Text>
  <Text Key="244BD61C_79760">Chúc mừng sinh nhật! Hehe, sau khi em ăn xong bánh, qua trại của bọn tớ và cùng cả nhà ăn mừng nào.</Text>
  <Text Key="11BB1B81_79761">Chúc mừng Sinh Nhật, yeah!? Hôm nay chúng ta sẽ chơi suốt ngày. Tớ sẽ ở bên cạnh em đến bình minh.</Text>
  <Text Key="C3796EF7_79762">Chúc mừng sinh nhật. Tớ rất vui khi được ăn mừng sự trưởng thành của em. Tớ mong được hợp tác với em từ giờ về sau♪</Text>
  <Text Key="9C44EDE1_79763">Chúc mừng sinh nhật! Đây là từ hiệp hội quản lý guild... Không phải! Đây là món quà từ tớ. Em sẽ nhận nó chứ?</Text>
  <Text Key="AFE3D331_79764">Chúc mừng sinh nhật! Tớ sẽ đi theo bất cứ điều gì em muốn làm hôm nay! Giờ, chúng ta nên làm gì trước?♪</Text>
  <Text Key="EC205A97_79765">Ưm... Tớ đã thử làm bánh sinh nhật. Tớ không làm được tốt như em, nhưng... K-Không sao, ăn đi!</Text>
  <Text Key="9E00F127_79766">Được rồi, được rồi, chúc mừng sinh nhật. Vì chúng ta đều ở đây, hãy tổ chức một bữa tiệc! Chúng ta sẽ nấu món gì đó khác với đồ ăn quái vật!</Text>
  <Text Key="CF705528_79767">Hôm nay là sinh nhật em, phải không? Có điều gì em muốn tớ làm không? Tớ sẽ chiều em càng nhiều càng tốt♪</Text>
  <Text Key="BFCB38D4_79768">Chúc mừng sinh nhật! Hả? Tại sao tớ mặc đồ bơi, em hỏi ư? N-nói thật, không có lý do đặc biệt nào cả, nhưng tớ nghĩ nó sẽ làm em vui... Có phải không vậy?</Text>
  <Text Key="7F7715FD_79769">Ăn mừng sinh nhật ở bãi biển có một cảm giác đặc biệt, phải không? Lần này đến lượt em, nhưng xin em hãy ăn mừng sinh nhật của tớ khi nó đến♪</Text>
  <Text Key="CC976F39_79770">Xin hãy nhận món Kuka này như một món quà! Ồ, xin lỗi, tớ hơi vội. Bởi vì đó là sinh nhật của một Dom nào đó. Tớ hơi quá hào hứng và...</Text>
  <Text Key="6982201B_79771">Tớ đã tập hợp tình yêu, hy vọng và sức mạnh của bóng tối để chuẩn bị ăn mừng sinh nhật của một người ác! Xin hãy nhận món Kuuka Beam này như món quà của tớ!</Text>
  <Text Key="4E6E2DF8_79772">Ồ, hôm nay là sinh nhật em sao? Với cái nhìn đó, như thể em muốn gì đó? Hahaha, nếu em muốn một món quà, hãy cho tớ thấy em xứng đáng để nhận nó!</Text>
  <Text Key="FF6006F9_79773">Ăn mừng ngày em ra đời, Christina đã chuẩn bị một món quà cho em ♪ Tớ đang mong đợi phản ứng tốt từ em ☆</Text>
  <Text Key="7EE91DDE_79774">Có vẻ như hôm nay là sinh nhật của cậu bé. Người ta nói rằng tất cả sinh vật sống đều ra đời một mình và chết một mình, nhưng đừng lo. Chúng ta là hai trong một.</Text>
  <Text Key="F106A436_79775">Nếu tớ không gặp em, tớ có thể đã chết một mình trong sa mạc của sự nhàm chán. Hôm nay hãy biết ơn vì sự ra đời của em.</Text>
  <Text Key="D13D2099_79776">Mặc dù khán giả chỉ là Onii-chan... em sẽ xem buổi biểu diễn sinh nhật của tớ chứ? Tớ sẽ biểu diễn với tất cả trái tim! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="8D6A8FA3_79777">Như một dấu hiệu chúc mừng... Nè! Dù nhỏ, đây là một bông hoa cho em, Onii-chan! Chúc mừng sinh nhật...♪</Text>
  <Text Key="B22E530C_79778">Sinh nhật em? Chúc mừng. Có điều gì em muốn ăn không? Tớ sẽ đãi em một bữa ăn.</Text>
  <Text Key="7361A860_79779">Chúc mừng sinh nhật. Với tư cách là một hiệp sĩ của Người, xin hãy tiếp tục nỗ lực từ giờ về sau. Tớ cũng sẽ hỗ trợ em càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="D1BB498D_79780">Vậy, em biết đấy. Tớ đã làm một chiếc bánh cho các em trai, nhưng còn dư lại một chút. Tớ không nói em phải ăn nó, nhưng... À, và cả, chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="08046E93_79781">Được, nhưng tớ nghe nói hôm nay là sinh nhật em, đúng không? Chúc mừng, thật tuyệt phải không. Tớ sẽ tặng em một chiếc bút chì "giết người" làm quà.</Text>
  <Text Key="54E3DC2B_79782">Hôm nay là sinh nhật em, hả? Tại sao em không nói với tớ sớm hơn? Tớ không chuẩn bị gì cho em. Vậy thì, tớ sẽ tặng em thêm kẹo.</Text>
  <Text Key="501AC700_79783">Này, hôm nay là sinh nhật em, đúng không? Ồ, tớ vừa hỏi Chieru một lúc trước. À, nhân tiện, tớ tình cờ làm một chiếc bánh, nên đây. Dù chỉ là trùng hợp thôi.</Text>
  <Text Key="2D323160_79784">Hôm nay là ngày Chúa tôi ra đời, đó là một ngày rất tốt lành. Cùng với các linh hồn, hãy cùng nhau ăn mừng với niềm vui.</Text>
  <Text Key="A8971BDF_79785">Chúc mừng Sinh Nhật! Em đã lớn thêm một tuổi. Khi em bước về phía tương lai, tớ sẽ luôn ở bên cạnh em...♪</Text>
  <Text Key="62CA9B38_79786">Tớ đã háo hức chờ đợi ngày này. Tớ sẽ ăn mừng sinh nhật em với tất cả trái tim và tâm hồn của mình, Chúa tôi.</Text>
  <Text Key="79C61652_79787">Chúc mừng Sinh Nhật! Có điều gì đặc biệt em muốn tớ làm không? Xin em đừng ngần ngại cho tớ biết ước muốn của em.</Text>
  <Text Key="E9A77188_79788">Lều trong Rừng</Text>
  <Text Key="0BC33A06_79789">Bãi Biển Phong Cách Ryukyu</Text>
  <Text Key="3D2D527E_79790">Căn Cứ Lực lượng Tự Vệ</Text>
  <Text Key="96E530D7_79791">Rừng Elf</Text>
  <Text Key="61F61B99_79792">Lâu Đài Cũ</Text>
  <Text Key="BC742009_79793">Phòng Khám Bệnh Viện Salandia</Text>
  <Text Key="54FCD90B_79794">Phòng Khám Bệnh Viện Salandia Giáng Sinh</Text>
  <Text Key="58CE9898_79795">Đồng bằng Plano</Text>
  <Text Key="283A703A_79796">Rừng Mysterion</Text>
  <Text Key="B5C8BC8F_79797">Nội Thất Nhà Hàng Landosol</Text>
  <Text Key="97176AB0_79798">Kỷ Niệm Mùa Hè Nhỏ: Một Hạnh Phúc Nhỏ Tìm Thấy Trên Bờ Biển</Text>
  <Text Key="1387225F_79799">Sân Khấu Biển</Text>
