  <Text Key="5702AD89_96500">Ồ, điều này đáng sợ quá, điên thật. Đây là cái gì vậy? Có vẻ như nó có khả năng phá hủy thế giới.</Text>
  <Text Key="5700E0DE_96501">À... Tôi hiểu rồi. Đúng vậy. Đó là mùa đó, phải không?</Text>
  <Text Key="21D7FC2A_96502">Hmm? Ý cậu là sao, Chloe?</Text>
  <Text Key="FBF50C40_96503">Ồ, đó là thời điểm trong năm, cậu biết đấy, loại công việc bán thời gian đó. Tôi từng làm rồi, khi có một buổi họp của các cô gái đại học thật tuyệt, kiểu như "Chúng ta sẽ cứu thế giới!"</Text>
  <Text Key="908F07F9_96504">Cứu thế giới? Tôi không thấy có động lực... Chắc có thể nói là tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="C632E632_96505">Nếu thế giới đang trong khủng hoảng, đó là lỗi của chính thế giới. Tự mình diệt vong đi. Tôi, người có tháp vươn tới trời đã bị sét đánh, không có nghĩa vụ cứu các người. Nói ngắn gọn, các người đáng đời.</Text>
  <Text Key="BD67ECDD_96506">-Ừ, cũng có những cảm xúc mà tôi muốn nói "──". \nTuy nhiên, giờ đây khu vườn thu nhỏ này là tuổi trẻ quý giá của tôi.</Text>
  <Text Key="FF89186B_96507">Không thể nào.\nTôi sẽ miễn cưỡng chấp nhận điều đó.\nKhông phải vì vì lợi ích của thế giới hay bất cứ điều gì đâu.</Text>
  <Text Key="C604F465_96508">Chloe?\nĐiều gì khiến cô ấy tỏ ra lạnh lùng với người khác, và điều gì kích hoạt sự trìu mến của cô ấy?</Text>
  <Text Key="C2701CA1_96509">Tôi sẽ nói chuyện với Kaon.</Text>
  <Text Key="74106F0E_96510">Để xem nào? Tôi không biết, nhưng cậu không muốn có chút tiền làm công việc bán thời gian sao?</Text>
  <Text Key="3176D931_96511">Kaori, Makoto, Maho.</Text>
  <Text Key="8573AAD9_96512">Đó cũng là thứ tôi muốn.</Text>
  <Text Key="A0D129BC_96513">Ngược lại, đó là về thứ tôi không muốn.</Text>
  <Text Key="13041FE0_96514">Được rồi, đã thống nhất.</Text>
  <Text Key="637598F9_96515">Bây giờ, cùng đi nào mọi người! \nTôi không chắc chi tiết, nhưng dù sao, đã đến lúc Uni-chan triển khai!</Text>
  <Text Key="546B3D1D_96516">Ồ, ồ! \nĐã đến lúc Câu lạc bộ Nakayoshi hành động!</Text>
  <Text Key="9CF4AFC2_96517">Kih-kun, xin lỗi để cậu chờ! \nTôi đã hoàn thành điều chỉnh vòng tròn phép dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="C7060336_96518">Xin lỗi vì đã ngắt lời khi cậu đang nói chuyện với mọi người! Nhưng tôi nghĩ vẫn còn cơ hội để trò chuyện.</Text>
  <Text Key="FA5E03E6_96519">Đúng vậy. Rajiraji cũng nói rằng nó đang sử dụng phép thuật giao tiếp, và bên trong cơ thể Đại Thần khá rộng lớn. Chúng ta cần chuẩn bị cho một trận chiến dài.</Text>
  <Text Key="F980E0FD_96520">Muimi-chan cũng đến rồi, nhỉ?</Text>
  <Text Key="258C83FF_96521">Nhân tiện, đó là Miroku độc ác mà chúng ta đang nói đến. Tôi chắc chắn rằng hắn đã rải các Quả Bóng Mặt Trời ở nhiều nơi, không chỉ một chỗ.</Text>
  <Text Key="08F79892_96522">Quả Bóng Mặt Trời, tôi có 4 cái ở đây. Và ở kia, 8 cái. Nếu tôi có thể thu hồi tất cả, cử động của Đại Thần sẽ dừng lại... hay là tôi hy vọng vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="A19F69FE_96523">Ừ, con quái vật đó đã giam giữ tôi... nên diễn tả thế nào nhỉ... nó giống như một chiếc thuyền chưa hoàn thành, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="BFAAF5C4_96524">Ngay bây giờ, Eris đang điều khiển nó như cánh tay và chân của mình. Eris, người bị Homare lừa và liên kết với Minerva trở nên bất ổn, đã từ bỏ việc kiểm soát chính xác sức mạnh của mình. Cô ấy đổ toàn bộ sức mạnh vào con quái vật thuyền.</Text>
  <Text Key="D71C3A50_96525">Và vì vậy, dường như hệ thống "Reset" của Astrum hiện tại không hoạt động, và nó đang cố gắng phá hủy thế giới cho đến phút cuối cùng.</Text>
  <Text Key="7EAC7985_96526">Giữa tất cả những chuyện đó, ngay cả nếu cô, Yui, chết và nó trở thành một lần reset, ừ, cũng không thể tránh được, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="2C425B17_96527">Không thể nào... Tôi tuyệt đối không thể để điều đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="348E7A05_96528">Tôi đã nói chuyện với Forestier.</Text>
  <Text Key="DD76A83E_96529">...Này Kishi-kun, Rei-chan, Hiyori-chan. \nTôi có thể nói điều gì đó kỳ lạ, nhưng...</Text>
  <Text Key="11DE274A_96530">... Nếu có thể. \nTôi cũng muốn cứu Eris-san. \nTôi vẫn chưa biết phải làm gì mặc dù...</Text>
  <Text Key="4C0C6DC9_96531">"Chắc chắn rồi!" \n"À"</Text>
  <Text Key="F5F005F7_96532">...Đ-Được chứ? \nMặc dù tôi nghĩ đó là vấn đề nghiêm trọng, cậu lại thản nhiên thế...</Text>
  <Text Key="8C53E6D1_96533">Tất nhiên rồi. \nTôi biết Yui sẽ nói vậy.</Text>
  <Text Key="D8F5C4DC_96534">Tôi muốn giúp đỡ mọi người nếu có thể! \nYui-chan, cậu cũng biết điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="6E13AE1A_96535">Ồ, cảm ơn...!</Text>
  <Text Key="C6C47FD2_96536">...Hehe. \nMọi người đã trở nên mạnh mẽ hơn, phải không? \nKhông chỉ là sức mạnh, mà còn là sự gắn bó của chúng ta...</Text>
  <Text Key="54272C0B_96537">Được rồi! Nhanh lên! Ngay cả khi là Bảy Vương Miện, cũng sẽ không lâu trước khi chúng ta có thể giữ cái thứ khổng lồ đó dưới sự kiểm soát của Eris ở một nơi.</Text>
  <Text Key="BCD5FE40_96538">À, đi thôi, Fio.\nChúng ta không thể để nó cháy rụi như thế này mà không cố gắng sửa chữa sự biến dạng của thế giới...!</Text>
  <Text Key="67125C7A_96539">Tôi sẽ không do dự nữa! \nTôi sẽ chiến đấu đến cùng và bảo vệ mọi người! \nĐúng không, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="FB599467_96540">"──Bị trói buộc và tách rời, hỡi cánh cổng.</Text>
  <Text Key="76592200_96541">Bây giờ, Kishi-kun! \nHãy kết thúc sự "giam cầm" này cùng với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="437064D5_96542">Tiếng ồn ào</Text>
  <Text Key="E8EFF5E7_96543">Tôi đã nói chuyện với Trường Nữ sinh St. Theresa.</Text>
  <Text Key="AC9555DD_96544">Nói chuyện với "Twinkle Wish".</Text>
  <Text Key="A222C749_96545">Yui, hãy kích hoạt vòng tròn phép dịch chuyển!</Text>
  <Text Key="F0AA6C07_96546">Đi thôi! Mọi người!</Text>
  <Text Key="B23CB9CC_96547">Mặt khác, ở đâu đó trên lục địa</Text>
  <Text Key="CD235C42_96548">Sức mạnh của Eris Minerva, "Đại Thần Lửa Tận Diệt," đã được tiếp nhận. Sức mạnh phép thuật và hủy diệt khổng lồ của nó đủ để thiêu trời và nung chảy đất, khiến không ai có thể ngăn cản sự tiến về phía Landosol của nó.</Text>
  <Text Key="D33A310E_96549">──Chỉ một vài.\nNgoại trừ những người tạo ra thế giới này.</Text>
