  <Text Key="E3CAEE5C_59350">Arachne... Không, không. Không thể nào. Cô ấy chỉ là một người xa lạ hoàn toàn trùng tên, không thể nghi ngờ. Tính cách khác 180 độ so với người kia, và cơ thể thì... Hừm.</Text>
  <Text Key="53719F06_59351">Cô... Cô có CƠ THỂ khá đấy, tôi thừa nhận, nhưng không sánh bằng tôi! Rốt cuộc, tôi là người xinh đẹp rạng ngời! Hơn nữa, tôi còn là một GLADIATOR mạnh mẽ, tinh tế và hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="DF06B415_59352">Tất cả tôi thấy chỉ là một vẻ đẹp tục tĩu &amp; đáng thương chỉ biết dùng sức mạnh thô bạo... nhưng nếu cô nói vậy, cô có muốn thử không?</Text>
  <Text Key="A1926B30_59353">Vì mỗi người chúng ta đã tìm được một nô lệ, người mạnh hơn sẽ là người cứu Rei-sama. ...Arachne-san, làm ơn!</Text>
  <Text Key="00ABA4EE_59354">Vâng... Tôi hiểu. Lady Tsumugi.</Text>
  <Text Key="55F6AD9A_59355">Cô lo LẮM CÁI GÌ VẬY, hạ lưu? Cô thực sự nghĩ tôi, một đấu sĩ già dặn, chiến đấu nhiều, dù không muốn, sẽ thua cô gái hay quên, lộn xộn, cơ thể như quả bom sao?!</Text>
  <Text Key="2010CA81_59356">Vậy thì, đây rồi! Kiếm thuật Độc-kill Manticore Style đảm bảo chiến thắng bằng cách ra đòn trước! ONDORYAAAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="19FFD71B_59357">Hmph, cô là một tay mới hoàn toàn! Mất tập trung ngay trước đòn đánh của tôi?! Tôi cảm thấy như đã cảm nhận được một loại sức mạnh phi thường nào đó, nhưng có vẻ tôi chỉ tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="07E4EA2E_59358">Arachne-san, đi thôi!</Text>
  <Text Key="17165039_59359">Vâng... Xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="0BFDC8BE_59360">NKYAAAAAAAAHN!?</Text>
  <Text Key="A19F42A0_59361">Cô thấy chưa?! Đó là chiến thuật tôi hỗ trợ chuyển động dịu dàng và bình tĩnh của Arachne-san bằng sợi chỉ của mình! Đó là phong cách chỉ một người cứng rắn như cô ấy mới thực hiện được!</Text>
  <Text Key="710D2124_59362">Ặc-Dùng sự hỗ trợ, vậy là không công bằng! Tôi đang đánh một mình ở đây!</Text>
  <Text Key="AC26CDB8_59363">Một mình... vậy sao cô không dựa vào sức mạnh của Kishi-san? Chắc chắn cô biết về nó rồi chứ?</Text>
  <Text Key="8692AB26_59364">KHÔNG CÓ GÌ CẦN THIẾT ở đây! Tôi từ chối được tăng cường bởi hạ lưu này sau khi sức mạnh của hắn đã đánh bại tôi nhiều lần!</Text>
  <Text Key="269F78F0_59365">Cái đó nghĩa là sao? Thôi, không quan trọng với tôi. Nhanh lên và kết thúc chuyện này đi, Arachne-san!</Text>
  <Text Key="06F78357_59366">V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="017C2193_59367">Tôi tự hỏi đó là gì... Bị Lady Tsumugi điều khiển bằng sợi chỉ... Nó khiến tôi nhớ lại một điều gì đó...</Text>
  <Text Key="0D4FE156_59368">Hmph! Vậy cô không thể chiến đấu nếu không bị điều khiển! Cô thực sự là một con rối!</Text>
  <Text Key="682D2A00_59369">Một con rối... Những cảm xúc này...</Text>
  <Text Key="E0A6A768_59370">Nếu tôi chỉ chú ý đến chuyển động của 'Đầu Hồng Kia' trong khi cô ấy xử lý những sợi chỉ, thời điểm tấn công sẽ rõ ràng ngay lập tức! Tôi sẽ chỉ lách người một cách duyên dáng và chích cô bằng chất độc hơi ngọt của mình!</Text>
  <Text Key="9EF3E5A2_59371">...Sự tức giận?</Text>
  <Text Key="658EBD42_59372">Arachne-san?! Hả? Cô ấy đang kéo sợi chỉ của tôi... Tôi không thể kiểm soát cô ấy...!</Text>
  <Text Key="1B3174D0_59373">KHÓ THỂ XÓA NỤP...!</Text>
  <Text Key="CD7A61D3_59374">Hả? GUUU... gefu!?</Text>
  <Text Key="0C1265F8_59375">Arachne-san, đừng! Cô đi quá xa rồi...!</Text>
  <Text Key="5CEFBD6B_59376">GHÉT QUÁI...!</Text>
  <Text Key="856C50FE_59377">H-Hạ lưu... Cô... đang bảo vệ tôi...?</Text>
  <Text Key="1568CA11_59378">Ôi trời, trời ơi... thái độ thật tuyệt vời♪ Dân thường mạo hiểm mạng sống để bảo vệ người có địa vị cao hơn là điều tự nhiên thôi...!</Text>
  <Text Key="1192D294_59379">Lại...! Cô...! Cô đang cản đường tôi...!</Text>
  <Text Key="794FE1AA_59380">Kishi-san, tránh xa cô ấy ra...! Tôi không giữ được sức mạnh của Arachne-san nữa...!</Text>
  <Text Key="045FA2F4_59381">Tại sao đột ngột...? Có chuyện gì... đang kích thạt sự tức giận của Arachne-san...?</Text>
  <Text Key="C599349F_59382">Uuu......!</Text>
  <Text Key="BE7C4AC9_59383">Tôi... là ai...?</Text>
  <Text Key="FC63761E_59384">Cô có ổn không, Arachne-san?! Tôi xin lỗi, tại vì tôi ép cô làm chuyện này dù cô bị mất trí nhớ...!</Text>
  <Text Key="8F8D7893_59385">Vừa nãy đó... là gì...? Tại sao tôi... lại tức giận... và... bóng tối...</Text>
  <Text Key="36DECDA4_59386">Không...!</Text>
  <Text Key="52C3E07A_59387">Arachne-san!</Text>
  <Text Key="4C3C5791_59388">...Chúng ta không nên đuổi theo cô ấy lúc này à? Tôi muốn hỏi tại sao, nhưng... Phải có hoàn cảnh sâu xa hơn.</Text>
  <Text Key="E0E0DBE7_59389">Tôi lo cho Arachne-san...</Text>
  <Text Key="2DE44DA6_59390">...Nhưng có vẻ không phải chuyện tôi nên dính vào.</Text>
  <Text Key="4F3FA3D5_59391">*thở dài* Dù sao đi nữa, tôi thua rồi.</Text>
  <Text Key="54009E1D_59392">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Tất nhiên! Tôi sẽ khen can đảm của cô vì dám đánh nhau với người tuyệt vời như tôi, dù vậy!</Text>
  <Text Key="88FB0FF7_59393">Cô là cái gì vậy?! Cô làm như cô thắng rồi ấy, nhưng Kishi-san vừa cứu mạng cô! Cô hoàn toàn vô dụng ngoài kia!</Text>
  <Text Key="33992EF8_59394">Ugh...! Cô gái khổng lồ mất trí nhớ có sức mạnh phi thường... Không, dù vậy, thắng vẫn là thắng! Quan trọng ở đây là kết quả: thắng! Quá trình như thế nào là chuyện nhỏ nhặt tôi chắc chắn sẽ bỏ qua!</Text>
  <Text Key="EE460790_59395">Kishi-san, cô đã thực sự chọn nô lệ tồi nhất có thể...</Text>
  <Text Key="3C9A15B9_59396">Thật tôi đã thua... Nhưng, tôi vẫn là người sẽ cứu Rei-sama. Đó là điều tôi tuyệt đối không nhường nhịn...!</Text>
  <Text Key="1BF68973_59397">Trong trường hợp đó... xin làm nô lệ của tôi. Tôi không muốn, nhưng... vì tôi thua, tôi nghĩ tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài tuân theo cô, Kishi-san. Dù sao! Tôi đi cùng cô!</Text>
  <Text Key="E85595FA_59398">Vâng... Rất vui được hợp tác với cô.</Text>
  <Text Key="46E64D1B_59399">Ôi trời! Vậy cuối cùng cô cũng sẽ trở thành tài sản của hạ lưu này? Dù đã phản đối dữ dội, lòng trung thành của cô đảo chiều nhanh hơn tua-bin trên cấp độ turbo~... Gyurun Gyurun♪</Text>
