  <Text Key="BEDE46C9_122150">Ừm...\nGiờ đã khá hơn một chút rồi.\n...Nhưng vẫn còn...</Text>
  <Text Key="C78CFD87_122151">Shiori, sức khỏe cậu giờ sao rồi?</Text>
  <Text Key="30C713AA_122152">Khi tôi mới tỉnh dậy từ cơn hôn mê của &apos;sự giam cầm&apos;,\nthật sự rất khó khăn...\nChỉ gần đây thôi tôi mới đi lại được như thế này.</Text>
  <Text Key="A9C3D43C_122153">&apos;Thế à...&apos;</Text>
  <Text Key="8244B6EC_122154">Có một thời gian người thăm không được phép vào.\nTôi vẫn chưa được xuất viện...</Text>
  <Text Key="9B2A7344_122155">Và tôi cũng không được phép sử dụng thiết bị điện tử nào.\nTôi cảm thấy chán nản, nghĩ rằng mình có thể\nquay trở lại cuộc sống chỉ còn đọc sách...</Text>
  <Text Key="A9222705_122156">Tôi chưa bao giờ ngờ rằng {playername}\n và mọi người lại đến thăm tôi.\nTôi vui lắm, vui lắm......♪</Text>
  <Text Key="30599996_122157">...Hả?\nNhưng...làm sao mọi người biết tôi nhập viện ở đâu?</Text>
  <Text Key="CA21A6E2_122158">Có một tin nhắn từ Hatsune gửi cho mimi của {playername}.\nCô ấy muốn bạn đi cùng thăm.</Text>
  <Text Key="0DB2938A_122159">&apos;Chúng tôi định gặp nhau ở sảnh này.\nVà rồi, trước khi chúng tôi gặp Hatsune-chan,\nchúng tôi lại gặp Shiori-chan! Đó là chuyện đã xảy ra.&apos;</Text>
  <Text Key="A7257E1B_122160">Tôi rất vui vì cậu đã trân trọng.</Text>
  <Text Key="65BF593F_122161">Thế à?\nOnee-chan lại ngủ quên nữa à?\n......Hay là...</Text>
  <Text Key="FDECB625_122162">Ôi trời, cô ấy thật vô vọng, phải không?\nĐến muộn...\nVà tôi còn nhờ Akino kiểm tra xem có cảnh sát theo dõi không.</Text>
  <Text Key="176DC678_122163">Haha, xin lỗi...\nÀ, cậu cũng đã gặp lại Akino-san rồi.</Text>
  <Text Key="01F8036F_122164">&apos;Vâng☆\nTôi gặp Tamaki-san và Kasumi-chan\nvà cả những người khác ở đây nữa~&apos;</Text>
  <Text Key="8426461F_122165">Thế à.\n...Tôi hy vọng cũng có thể gặp Rin-chan, Mahiru-san, và Rima-san\nmột ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="1E206A9E_122166">Ồ, nói đến...</Text>
  <Text Key="66A35081_122167">Tôi cũng đã gặp lại một người\ntôi gặp trong &apos;Legend of Astrum&apos; ở đây\ntại bệnh viện, ngoài Onee-chan và {playername}.</Text>
  <Text Key="8659C827_122168">Shiori-chan.\nĐã đến giờ khám cho cậu rồi──Ồ?</Text>
  <Text Key="E7F4769B_122169">......Lâu rồi không gặp, mọi người.</Text>
  <Text Key="EB787C6F_122170">&apos;Hả, cô là...&apos;</Text>
  <Text Key="7A5D3FB7_122171">Hehe.\nTrong bộ quần áo như thế này, và không có băng mắt...\nLàm sao nhận ra tôi được, đó là điều bình thường.</Text>
  <Text Key="01C95FFA_122172">Xin chào, Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="A08DE32D_122173">Vâng.\nCó vẻ như tôi đã log out an toàn.\nMọi người.</Text>
  <Text Key="39C36E48_122174">Cô là bác sĩ ở đây sao?!\nChắc chắn cô là bác sĩ bóng tối &apos;ở bên kia&apos; rồi...</Text>
  <Text Key="9FF2A6BF_122175">Hmm.\nTôi luôn muốn trở thành nhà nghiên cứu, cả &apos;ở bên kia&apos; và &apos;ở đây&apos;.</Text>
  <Text Key="34584C3E_122176">Nhưng bệnh viện này còn có cánh nghiên cứu đại học đi kèm. Ở đó có nhiều thiết bị tiên tiến, và họ thường xuyên thực hiện các thử nghiệm lâm sàng để điều trị các bệnh nan y. Tôi hỗ trợ một số thử nghiệm thực địa trong khi nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="F984B309_122177">&apos;Thử nghiệm...?&apos;</Text>
  <Text Key="E3018CBB_122178">Vâng.\nBây giờ, có nhiều sự chú ý của công chúng vào một số triệu chứng nhất định.\nNói cách khác──</Text>
  <Text Key="BB07C71C_122179">Đó là một kiểm tra hậu triệu chứng mimi.\nNhờ vậy, tôi đã có thể gặp lại Shiori-chan.</Text>
  <Text Key="70BAF264_122180">Tôi đã tham khảo ý kiến với Mitsuki-san vài lần\n&apos;ngay cả ở bên kia&apos;.\nTôi đã rất ngạc nhiên khi lần đầu gặp cô ấy...</Text>
  <Text Key="8B6B18D4_122181">À... Các hậu triệu chứng cô nhắc đến, là những triệu chứng khiến người ta cảm thấy như thuộc về &apos;bên kia&apos; ngay cả khi đã trở về &apos;ở đây&apos;, phải không?</Text>
  <Text Key="A61240F2_122182">&apos;Điều đó có nghĩa là, Shiori-chan cũng...?&apos;</Text>
  <Text Key="E1E5F3CF_122183">Không, không phải như vậy...đó là điều tôi muốn nói.\nChỉ một chút thôi...</Text>
  <Text Key="A221FF5D_122184">Trong &apos;Legend of Astrum&apos;, avatar cứng cáp hơn một chút so với\ncơ thể của Shiori-chan trong thực tế. Nếu cô ấy di chuyển theo thói quen của\navatar, cô ấy sẽ dễ dàng vượt quá giới hạn.</Text>
  <Text Key="E29E7C42_122185">Tôi biết trong đầu... Nhưng vô tình tôi đã cố chạy hoặc vội lên cầu thang. Chính việc làm quá sức đã dẫn đến việc bị cấm tạm thời gặp người...</Text>
  <Text Key="AC021E24_122186">...Tôi có thể hiểu được.\nThực tế phức tạp thật...</Text>
  <Text Key="8A9FA11E_122187">Này, {playername} và mọi người.\nNếu các cậu có thời gian...các cậu có thể đi với tôi một chút không?</Text>
  <Text Key="90970093_122188">Cánh nghiên cứu thực ra là khu vực hạn chế.\nNhưng nếu các cậu thay đồ và đóng vai trợ lý của tôi, thì sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="D8F9555A_122189">&apos;Có chuyện gì sao?&apos;</Text>
  <Text Key="630042D7_122190">Thực ra, còn một người nữa\ntôi đã gặp lại từ &apos;Legend of Astrum&apos;.\nDù họ không biết các cậu là ai ở đây...</Text>
  <Text Key="7EA4E66C_122191">&apos;Không thể nào...&apos;</Text>
  <Text Key="001DDE93_122192">&apos;Không thể nào, điều đó chỉ...! Nhưng...&apos;</Text>
  <Text Key="8BF567A1_122193">&apos;Sheffy-chan!?&apos;\n&apos;Sheffy!?&apos;\n&apos;Sheffy-san?&apos;</Text>
  <Text Key="BBEDC4FB_122194">...Agato Shifuna-chan.\nĐây là hình dạng &apos;ở phía đây&apos;\n của thành viên guild của cô trong Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="D430F300_122195">Đồ ngốc... Đồ ngu!!\nTôi đã bảo cô ấy đi cùng chúng tôi!\n...Cô ấy đang làm gì thế, trời ơi...!</Text>
  <Text Key="C16E68D4_122196">&apos;Xin lỗi...\nXin lỗi, Sheffy-chan...\nĐể cứu chúng tôi, cô đã làm điều này...&apos;</Text>
  <Text Key="F509BF4B_122197">Pecorine-san...\nKiruya-san...</Text>
  <Text Key="03525A71_122198">...Hiện tại.\nChúng tôi chưa tìm được cách đánh thức Sheffy và những người khác vẫn\nchưa được giải thoát khỏi &apos;Minerva&apos;s Imprisonment&apos;.</Text>
  <Text Key="F73ACC37_122199">Lin hồn của họ vẫn bị mắc kẹt bên trong...&apos;Legend of Astrum&apos;.</Text>
