  <Text Key="530DA6A7_44150">Chắc chắn rồi, tôi nghĩ chỉ hỏi thế là chưa đủ.\nVì vậy, tôi sẽ tạo một hướng dẫn sử dụng cho Suzume-san!</Text>
  <Text Key="0F73DA9A_44151">Một... hướng dẫn sử dụng...?</Text>
  <Text Key="F958BB9D_44152">Chúng ta sẽ đảm bảo kiểm soát sự vụng về của Suzume-san.\nNếu cô ấy mắc những lỗi chúng ta dự đoán,\nchúng ta sẽ biến tổn thất thành kết quả tốt.</Text>
  <Text Key="67C8CFB5_44153">C-cuộc trò chuyện đột nhiên trở nên khó hiểu...\nNhưng, tốt hơn là không làm gì cả\nvà để ba ngày trôi qua như thế này!</Text>
  <Text Key="6B2ADA3F_44154">Có chuyện gì chúng ta có thể làm để giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="CD8B8E97_44155">Tôi chưa dành nhiều thời gian với Suzume-san như mọi người...\nNếu các bạn biết những thứ như thói quen hay xu hướng vụng về của Suzume-san,\ntôi muốn các bạn cho tôi biết!</Text>
  <Text Key="2CD4BC72_44156">Nếu chỉ vậy thôi, giao cho tôi!\nTôi nghĩ tôi có thể nhớ khoảng một trăm cái!</Text>
  <Text Key="0594D7E5_44157">C-Cái này thật xấu hổ～......\nTohoho～......</Text>
  <Text Key="4A5142FA_44158">Tôi cũng sẽ giúp đỡ, tất nhiên!\n...Nhưng, tôi nên làm cụ thể gì để hữu ích?\nTôi không biết nhiều về sự vụng về của Suzume-san.</Text>
  <Text Key="AC37D7DD_44159">Matsuri, cậu có thể cho tôi biết chúng ta cần cẩn thận về giấy tờ không?</Text>
  <Text Key="52F16085_44160">Khi chúng ta giúp đỡ với công việc như vậy,\ntôi cảm thấy Matsuri-san mắc ít lỗi nhất.</Text>
  <Text Key="4EC63957_44161">Chắc chắn rồi, vì tôi thường được giao giấy tờ,\ntôi nghĩ tôi có thể đưa ra một số lời khuyên!</Text>
  <Text Key="4AB7E9BD_44162">Tôi nên làm gì?</Text>
  <Text Key="39E58C79_44163">Xin hãy hỗ trợ Suzume bằng cách củng cố cô ấy!\nVì chúng ta thiếu thời gian, xin hãy để cô ấy xử lý nhiều công việc\ntrong khi cũng mắc nhiều lỗi vụng về...</Text>
  <Text Key="AB15EDB7_44164">Ồ, sẽ mệt mỏi, phải không?\nXin hãy dùng sức mạnh của cậu để làm Suzume mạnh hơn, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="D1F5A9B9_44165">Cảm ơn mọi người...\nTôi không thể tin được mọi người đã làm đến mức này vì tôi... Ugh...!</Text>
  <Text Key="F6C73D86_44166">Vẫn còn quá sớm để ăn mừng, bạn biết không?\nHãy cùng nhau giúp Suzume và để dân làng ca ngợi cô ấy!</Text>
  <Text Key="AC64BC39_44167">Hmm, trước tiên tôi cần điều tra mô hình của những lỗi lầm của cô ấy...\nCó trường hợp nào các bạn đã nhận thấy\ngì từ những lỗi lầm thông thường của cô ấy không?</Text>
  <Text Key="BF4510F5_44168">Ừm... Khi Suzume mang hành lý,\ncó nhiều mô hình khác nhau về cách cô ấy vấp ngã.\nNó liên quan đến nơi cô ấy đi,\nloại hành lý cô ấy mang, và thậm chí cả mùa!</Text>
  <Text Key="BBE32797_44169">Việc những lỗi lầm của chính tôi được giải thích\ngiúp tôi có cảm giác hỗn độn～......\nNhưng, tôi phải vượt qua và cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="D7CF854B_44170">Chúng tôi cũng cùng tham gia.</Text>
  <Text Key="136072D8_44171">Ugh, cảm ơn rất nhiều～!\nSuzume không bao giờ bỏ cuộc cho đến cuối cùng!</Text>
  <Text Key="254B93FE_44172">Ghi chú những mục cần kiểm tra,\nvà khi tài liệu sẵn sàng,\nbạn nên kiểm tra chúng trong khi tham khảo itm!\nĐó là tốt nhất vì Christina-san và trưởng phòng ban nói vậy!</Text>
  <Text Key="8411B0A3_44173">Chắc chắn rồi, tôi nghĩ đó là ý tưởng tuyệt vời!\nChúng ta có thể dùng ghi chú mà Matsuri-san đã làm làm tài liệu tham khảo không?</Text>
  <Text Key="253AD8EB_44174">Tất nhiên!\nTôi luôn đảm bảo bao gồm một bản châm biếm con hổ trong ghi chú của tôi,\nvì vậy tôi sẽ dạy các bạn cách vẽ nó!</Text>
  <Text Key="FC1413AF_44175">Dựa trên mô hình cho đến nay, nếu bạn bước thêm hai bước,\nbạn sẽ ngã và làm rơi túi hạt giống...</Text>
  <Text Key="BEC417F2_44176">Như mong đợi, thông tin từ Ayane-san là chính xác...\nĐể sử dụng hiệu quả cái này...</Text>
  <Text Key="D6D1F0A3_44177">Cái gì?! Tôi chỉ đang dọn kho!\nTại sao nó lại nổ?!</Text>
  <Text Key="E1D332DF_44178">Lỗi lầm này nguy hiểm, nhưng tôi muốn tận dụng nó...\nĐó là lỗi lầm sử dụng ma thuật, vì vậy nếu tôi có thể kiểm soát dòng chảy...</Text>
  <Text Key="50637C9A_44179">Ugh... Lần này tôi vô tình làm nổ quầy ăn...\nVì tôi vụng về quá, tôi kiệt sức cả tinh thần và thể chất...</Text>
  <Text Key="0D55AC8F_44180">Củng cố Suzume.</Text>
  <Text Key="F27FD6ED_44181">Ahh... Cảm ơn ♪\nCảm nhận sự hỗ trợ của các bạn, giờ tôi tràn đầy năng lượng!</Text>
  <Text Key="CE96B534_44182">Vậy, xin hãy tiếp tục mắc lỗi!\nCàng nhiều mẫu chúng ta thu thập,\nhướng dẫn sử dụng càng chính xác!</Text>
  <Text Key="B7103BC4_44183">Giao cho tôi!\nVì tất cả mọi người đang hỗ trợ tôi,\ntôi sẽ tiếp tục mắc càng nhiều lỗi～!</Text>
  <Text Key="EFEA016F_44184">...Tôi nên diễn tả thế nào?\nCó lẽ hơi lạ khi có vẻ mặt nghiêm túc như vậy trong khi quyết tâm mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="01DC0EAF_44185">"Ồ, lúc này, hãy tin vào kế hoạch của tiểu thư Kyouka.\nCó lẽ nó sẽ dẫn đến kết quả tốt bất ngờ, bạn biết không?"</Text>
  <Text Key="4CE543BD_44186">Và vào ngày hứa hẹn...</Text>
  <Text Key="93ACDF1F_44187">Phew... nó hoàn thành rồi!\nĐây là "Hướng dẫn sử dụng Suzume-san"!</Text>
  <Text Key="61667E97_44188">Trong khi giúp đỡ với nhiều nhiệm vụ khác nhau, tôi ghi chép mọi mô hình vụng về, và nó trở thành một tác phẩm khổng lồ, dài hơn tám trăm trang!</Text>
  <Text Key="5D2853FE_44189">W-Wow, cảm ơn rất nhiều～!\nTôi tự hỏi có gì được viết trong đó...?</Text>
  <Text Key="F3169CB5_44190">Hmm, trước tiên......\n"Trước khi làm việc với Suzume-san, hãy chắc chắn đọc kỹ hướng dẫn này.\nHướng đến không có tai nạn bằng cách xử lý đúng cách!"</Text>
  <Text Key="6A94A954_44191">......Tôi nói gì đây?\nTôi có đang được đối xử như một công cụ cho xây dựng và thi công không?</Text>
  <Text Key="02D0CD4A_44192">Thực ra, tôi đã tham khảo một cuốn sách giải thích như vậy.\nNó có nhiều thông tin về cách ngăn ngừa tai nạn được viết trong đó,\nvà Matsuri-san nói với tôi rằng nó hữu ích.</Text>
  <Text Key="8956B64F_44193">Christina-san nói, "Nó hữu ích trên chiến trường,"\nvà ép tôi đọc nó, nhưng tôi chưa bao giờ nghĩ nó sẽ hữu ích như thế này...</Text>
  <Text Key="3EAFC91C_44194">Ugh, điều đó khiến tôi cảm thấy hơi mâu thuẫn～\nNhưng tôi vui vì có những mục tôi có thể tự luyện tập!\nChỉ với cái này, tôi cuối cùng cũng có thể thoát khỏi sự vụng về...</Text>
  <Text Key="9F257B5D_44195">"Khoan đã. Cậu có thể làm việc trong khi đọc một hướng dẫn 800 trang không?\nNgay cả khi cậu ghi nhớ nó, cậu đã hứa sẽ cho dân làng xem kết quả hôm nay."</Text>
  <Text Key="01E70773_44196">Ahhh......</Text>
  <Text Key="1FEAC74D_44197">Tôi chưa nghĩ xa đến vậy.</Text>
  <Text Key="81658ED4_44198">Được rồi, hãy làm điều này!\nTôi nhớ đại khái nội dung của hướng dẫn,\ncho nên tôi sẽ đưa ra hướng dẫn về việc cần làm!\n</Text>
  <Text Key="6FEC90AD_44199">Ugh... Tôi thực sự xin lỗi... \nVì đã để Kyouka-chan làm tất cả những chuyện đó...</Text>
