  <Text Key="311EA70B_146150">Có lẽ đó là lý do khiến sức khỏe của em suy giảm.\nCứ như thể em mới là đứa trẻ ở đây vậy.\nThật xấu hổ. Em thật sự là một người hướng dẫn thất bại...</Text>
  <Text Key="A84E6595_146151">Và dù vậy... Dù em có là một người hầu bất tài...\nEm tin chắc chủ nhân sẽ không bao giờ bỏ rơi em.\nNgài ấy luôn dịu dàng và quan tâm đến em như vậy.</Text>
  <Text Key="0EF2DA68_146152">Hehe...\nEm không thể may mắn hơn khi được phục vụ một vị chủ nhân tuyệt vời như thế!</Text>
  <Text Key="98AA0299_146153">Kokkoro, đã lấy lại được năng lượng, bắt đầu hào hứng đóng vai hướng dẫn viên một lần nữa. Trên đường đến ngân hàng để xử lý một số giấy tờ, cô phát hiện một chú chó con bị lạc và đồng cảm với hoàn cảnh của nó, liên hệ với chính mình. Kokkoro quyết tâm tìm chủ của chú chó.</Text>
  <Text Key="2E09C230_146154">Hừm...\nTừ khi em bị cảm lạnh,\nchủ nhân đã đối xử với em quá dịu dàng.</Text>
  <Text Key="0368F5DC_146155">Em không phải đứa trẻ nhỏ, nên điều này thật xấu hổ...\nEm có thể tự đi bằng đôi chân của mình...</Text>
  <Text Key="8E002F91_146156">Chủ nhân. Có lẽ em đã làm phiền ngài trong lúc ốm,\nnhưng nhờ nỗ lực của ngài, em đã hoàn toàn bình phục rồi...\nVậy em có thể nhờ ngài dừng việc cõng em trên vai được không?</Text>
  <Text Key="1C7AAFCB_146157">Được ngài chăm sóc như vậy khiến em rất vui...\nNhưng em không muốn nghĩ mình là gánh nặng cho ngài.</Text>
  <Text Key="92AD90BD_146158">Trước hết, vai trò dự định của em... là một người hầu, chăm sóc và dẫn đường cho chủ nhân. Nhưng lúc này em dường như giống như thú cưng, hay em gái, hoặc thậm chí con gái của ngài...</Text>
  <Text Key="FCB746BF_146159">Dù việc được đắm mình trong hơi ấm và tình cảm của chủ nhân khiến em hạnh phúc... Em không thể để điều này tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="F4A819C5_146160">Em phải khiến ngài nhớ rằng em là người hướng dẫn đáng tin cậy\nkhông cần sự bảo vệ của ngài. Thực tế, chính em là người ở đây để được dựa vào và được chiều chuộng.</Text>
  <Text Key="0A689A52_146161">Hừm.\nChủ nhân, ngài có nghe nói về thứ gọi là &quot;ngân hàng&quot; không?</Text>
  <Text Key="0AB1C890_146162">Cho đến tận bây giờ, tất cả số tiền chúng ta kiếm được... Ừm, nó chẳng hơn gì một món tiền nhỏ. Và phần lớn, chúng ta đã dùng nó nhanh chóng cho chi phí hàng ngày.</Text>
  <Text Key="0F78193B_146163">Nhưng bây giờ chúng ta có nhà tại Trang trại Mồ côi Sarendia và không cần trả tiền phòng, chúng ta đã bắt đầu tiết kiệm được chút ít. Không phải là khôn ngoan khi mang toàn bộ tài sản trong túi.</Text>
  <Text Key="57844713_146164">Vì vậy em nghĩ chúng ta nên tận dụng một tổ chức được gọi là &quot;ngân hàng&quot;,\nnơi người ta có thể cất giữ tiền bạc an toàn hơn.</Text>
  <Text Key="7CFDBA70_146165">Tất nhiên rồi, chủ nhân,\nngài không có cách nào chứng minh danh tính,\ncho nên chúng ta sẽ phải mở tài khoản dưới tên em.</Text>
  <Text Key="D7070595_146166">Nhưng em sẽ để sổ tiết kiệm và những thứ tương tự cho ngài,\ncho nên xin cứ tự nhiên rút bất kỳ số tiền nào ngài cần.\nHoặc nếu ngài thích, em sẽ vui vòng quản lý chúng thay ngài.</Text>
  <Text Key="EDF41DAD_146167">Nhiệm vụ của em hôm nay là hướng dẫn ngài về cách sử dụng ngân hàng.\nHehe. Đây là công việc của một người hướng dẫn đáng tin cậy, phải không...?\nVậy thì, nếu ngài có thể tiến về phía con đường chính...</Text>
  <Text Key="2964361B_146168">...Chủ nhân?\nĐây không phải hướng đúng; con đường chính ở bên kia—\n...Ồ, đây là gì vậy?</Text>
  <Text Key="6CBBB314_146169">Chó</Text>
  <Text Key="54BC1C37_146170">Hừm. Có một chú chó con ở kia.\nCó phải thứ đó đã thu hút sự chú ý của ngài không, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="4E3A1C3D_146171">Chủ nhân, ngài có thể vui lòng đặt em xuống đất được không?\nChú chó đó dường như là thú cưng, nên không nên quá nguy hiểm, nhưng chúng ta không thể mạo hiểm để ngài bị cắn.</Text>
  <Text Key="AEABB210_146172">Em sẽ bảo vệ ngài khỏi mọi nguy hiểm, ngài có thể tin tưởng em.</Text>
  <Text Key="B08EEE7C_146173">Vâng, xin hạ em xuống nhẹ nhàng...</Text>
  <Text Key="E79C4536_146174">Em thừa nhận việc được cõng đi lại có chút vui, nhưng em cảm thấy thoải mái hơn khi đứng trên đôi chân của mình. Giờ không chuyện gì xảy ra, em cũng có thể tự lo cho cả hai.</Text>
  <Text Key="E3B4483B_146175">Tinh thần của chú chó con này có vẻ hơi thấp...\nCó vẻ nó đã trải qua những ngày tháng tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="A70C5BFF_146176">Nó đang đeo vòng cổ, nên em cho rằng nó phải là thú cưng, nhưng...\nCó lẽ nó đã bị tách khỏi chủ của nó bằng cách nào đó?</Text>
  <Text Key="CEDA5147_146177">Nó có thể đã lạc vào các ngõ ngách,\nvà vật lộn để sinh tồn trên đường phố...\nAhhh, chú bé tội nghiệp quá...</Text>
  <Text Key="DBACB54A_146178">Lại đây, chú chó con.\nKhông sao đâu. Em sẽ không làm em đau.</Text>
  <Text Key="C16F4830_146179">Dễ thương thế khi em gọi nó là &quot;chó con&quot;</Text>
  <Text Key="E292DE6A_146180">Em có muốn ăn không?</Text>
  <Text Key="E4FF44F5_146181">À, vâng... Có lẽ nghe có vẻ hơi trẻ con.\nEm luôn gọi như vậy từ khi còn nhỏ,\ncho nên chỉ nói &quot;chó&quot; cảm thấy không tự nhiên với em.</Text>
  <Text Key="B1D64810_146182">Nhân tiện, trong làng quê của em, em đã lớn lên giữa những con vật nhỏ. Em từng giúp bố em cho chúng ăn và chăm sóc chúng.</Text>
  <Text Key="F5E71238_146183">Em thừa nhận em có xu hướng chăm sóc ngài theo cách tương tự,\ncho nên em xin lỗi nếu có lúc nào đó dường như...\nEm đang đối xử với ngài như một con vật hay một đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="D2BD84E2_146184">Ngài phải hiểu rằng em không có ý bất kính.</Text>
  <Text Key="8A2A6345_146185">À, dường như có những vùng đất dùng chúng làm thức ăn, nhưng thôi... Em đâu phải Lady Pecorine. Khi em thấy động vật, em không nghĩ ngay đến &quot;thức ăn&quot;, nên em không phải người háu ăn như vậy.</Text>
  <Text Key="0E9653FB_146186">Hehe. Nếu ngài ăn thứ dễ thương như thế, chắc chắn ngài sẽ bị trừng phạt bởi thần linh.</Text>
  <Text Key="B7511A51_146187">Được rồi, được rồi...♪\nBây giờ ổn rồi. Đừng lo lắng...\nChúng ta sẽ tìm chủ của em cho chú.</Text>
  <Text Key="76BFE147_146188">Con đường chính mà chúng ta hướng tới cũng là nơi có các văn phòng hoàng gia. Tất cả thú cưng đều phải được đăng ký chính thức, nên chúng ta có thể tìm thấy hồ sơ của chú bé này.</Text>
  <Text Key="3C9F01C9_146189">Để em ôm chú trong tay và ôm chú một cái, chó con.</Text>
  <Text Key="0B359DA0_146190">Ahh... Em có thể cảm thấy nó run rẩy...\nNó chắc hẳn đã rất sợ hãi và cô đơn,\nmột mình xa chủ của nó.</Text>
  <Text Key="36C767DF_146191">Em có thể hiểu cảm giác của nó. Em đã trải qua nhiều năm tự hỏi khi nào cuối cùng em sẽ gặp được chủ nhân.</Text>
  <Text Key="0E5283F3_146192">Tuy nhiên...\nChính vì vậy mà giờ đây em cảm thấy hạnh phúc đến thế.</Text>
  <Text Key="936E6AED_146193">Đi thôi, chủ nhân.\nEm chỉ có thể hy vọng những ngày này sẽ kéo dài mãi mãi... Hai chúng ta song hành, cùng nhau đi trên con đường cuộc đời.</Text>
  <Text Key="B131E090_146194">Kokkoro gọi chú chó đã được cứu là &quot;Chủ Nhân&quot;. Mắc kẹt giữa hai &quot;Chủ Nhân&quot; của con người và con chó, cô không thể không bộc lộ cảm xúc thực sự về sự cô đơn khi ở một mình. Khi ngủ, nằm giữa hơi ấm của hai người, cô nhớ lại hơi ấm của cha từ những ngày tháng thời thơ ấu.</Text>
  <Text Key="6B8F4367_146195">Xin ngài, Chủ Nhân, ngài không được...!\nXin ngài giữ lưỡi mình lại, thằng bé nghịch ngợm!</Text>
  <Text Key="AB03A83D_146196">Tất cả những cái liếm này sẽ khiến mặt em khá nhớp nhíp!\nChúng ta vừa mới tắm xong và sạch sẽ...\nĐây không phải lúc để bẩn!</Text>
  <Text Key="C40AABE9_146197">Nhột quá... Ahaha...!♪\nHehe... Ngài đúng là kẻ đòi hỏi sự trìu mến, Chủ Nhân.</Text>
  <Text Key="5EF11D40_146198">Aahh...!\nChủ Nhân, xin đừng chèn mặt dưới quần áo của em.</Text>
  <Text Key="3F611877_146199">...Alô?\nĐiều gì đưa ngài đến đây vào giờ này của đêm, chủ nhân?</Text>
