  <Text Key="914CBE00_10200">Vậy thì... Có vẻ chúng liên quan đến một không gian hoặc chiều không gian khác~? Chúng tôi nghĩ sẽ hơi khó khăn nếu chỉ hai chúng tôi xử lý.</Text>
  <Text Key="12CDCD8D_10201">Thực ra là... Chính Master đã ra lệnh cho chúng tôi điều tra. Chính vì vậy chúng tôi quyết định nhờ người giúp đỡ! Từ anh, Onii-chan của em!</Text>
  <Text Key="0F1EFFB5_10202">Vậy thì, Otouto-kun, đi thôi♪ Người đồng đội đầu tiên của cậu là... Onee-chan♪</Text>
  <Text Key="9449A5A8_10203">Hả? Onee-chan, chờ một chút. Có một vật giống như thư nằm ở đây. Ơ, cái gì đây nhỉ...?</Text>
  <Text Key="E79B4E8E_10204">"Khu vực phía trước là khu vực thử nghiệm phát triển, vì vậy người chơi bình thường không được phép vào. Không biết chuyện gì sẽ xảy ra, nên hãy cẩn thận nếu có vào!"</Text>
  <Text Key="2A54CF5C_10205">"Dù sao thì, để nơi này không có tên cũng phiền~... Nếu phải đặt tên... có lẽ là 'Dawn Realm' (Vương Quốc Bình Minh). Nó mang ý định xây dựng một thế giới mới từ đây."</Text>
  <Text Key="4CFF73DF_10206">"...Đây là chữ viết của Master." "...Chắc chắn là thư của Master."</Text>
  <Text Key="4A2FF079_10207">Vậy là Master đã xây dựng những tàn tích này? Thật sự, lúc nào cũng ném việc cho chúng tôi rồi biến mất đến nơi không ai biết... À, nhưng nhờ vậy em mới gặp được anh, Otouto-kun, nên có lẽ mọi chuyện rồi sẽ ổn thôi♪</Text>
  <Text Key="5F6326CD_10208">Em biết ngay hôm nay gọi anh là đúng rồi, Onii-chan♪ Dù có chuyện nguy hiểm, em cũng sẽ thấy an tâm vì có anh ở đây giúp đỡ! Thôi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="3EE833B6_10209">Em bị gọi đến đây để làm một việc vặt...</Text>
  <Text Key="7EEBE6CF_10210">Đây là... tàn tích ư?</Text>
  <Text Key="22C89917_10211">Lần cuối cùng nữa!</Text>
  <Text Key="C29F02D3_10212">Thử lần cuối!</Text>
  <Text Key="D5555050_10213">10% cho ★3 Di Vật Mê Cung</Text>
  <Text Key="87F3B3AA_10214">Khi bắt đầu lần thử Mê Cung, bắt đầu với [-][FFBB00,CE4F00]1000[-][3C404E] αRupee nhiều hơn trong kho của bạn.</Text>
  <Text Key="1C8DB676_10215">Tăng αRupee khi Bắt Đầu.</Text>
  <Text Key="5B57621E_10216">Trong lần thử Mê Cung, giá của các món hàng\nđược trưng bày trong cửa hàng sẽ là [-][FFBB00,CE4F00]GIẢM 25%[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="AC571750_10217">Chỉ có hiệu lực với các cửa hàng chấp nhận\nαRupees.</Text>
  <Text Key="DFA9B532_10218">Giảm Giá Cửa Hàng αRupees</Text>
  <Text Key="F2771FF7_10219">Khi bắt đầu lần thử Mê Cung, nhận thêm một [-][FFBB00,CE4F00]Di Vật Mê Cung[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="20AAB71C_10220">Nhận Thêm Di Vật Mê Cung Khi Bắt Đầu.</Text>
  <Text Key="4B82708B_10221">Trong lần thử Mê Cung, tăng αRupees nhận được từ chiến thắng trận đấu lên [-][FFBB00,CE4F00]50%[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="F9C3946F_10222">Phần Thưởng Chiến Thắng Trận Đấu Tăng Lên</Text>
  <Text Key="2AEC9880_10223">Tăng Tấn Công Vật Lý cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="5213B66F_10224">Tăng Sát Thương Vật Lý Chí Mạng cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="D3581A80_10225">Trạng Thái Tăng Hồi Phục</Text>
  <Text Key="B549E1A3_10226">Tăng Hiệu Quả Hồi Phục cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="82C6C942_10227">Trạng Thái Tăng Tấn Công Tấn Công Bình Thường</Text>
  <Text Key="6CB10459_10228">Tăng Tấn Công Tấn Công Bình Thường cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="9FBBB4E7_10229">Tăng Tấn Công Ma Thuật cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="3940C858_10230">Tăng Phòng Thủ Ma Thuật cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="B4C368A3_10231">Tăng Phòng Thủ Vật Lý cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="4F1D9D76_10232">Tăng Chí Mạng Vật Lý cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="2FBFF4DE_10233">Tăng HP cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="342D4562_10234">Trạng Thái Độ Chính Xác Ảnh Hưởng Trạng Thái</Text>
  <Text Key="C41835F1_10235">Tăng Độ Chính Xác Ảnh Hưởng Trạng Thái cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="D70EC81C_10236">Tăng Chí Mạng Ma Thuật cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="E5CA7137_10237">Tăng Hiệu Quả Tăng Trạng Thái cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="66F6419C_10238">Tăng trạng thái tăng hiệu quả buff của tất cả nhân vật lên [-][FFBB00,CE4F00]10[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="AD97E059_10239">Tăng trạng thái tăng hiệu quả buff của tất cả nhân vật lên [-][FFBB00,CE4F00]15[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="F725E6E4_10240">※Hiệu quả tăng cường của mục tiêu tương tự như Lĩnh Vực Chuyên Môn (Role Mastery)</Text>
  <Text Key="E8E88552_10241">Tăng Sát Thương Ma Thuật Chí Mạng cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="DFBB2DCC_10242">Tăng trạng thái tăng hiệu quả debuff của tất cả nhân vật lên [-][FFBB00,CE4F00]10[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="4F17581D_10243">Tăng trạng thái tăng hiệu quả debuff của tất cả nhân vật lên [-][FFBB00,CE4F00]15[-][3C404E].</Text>
  <Text Key="2E56C5A6_10244">*Hiệu quả suy yếu của mục tiêu tương tự như lĩnh vực chuyên môn (role mastery)</Text>
  <Text Key="D4AD1E87_10245">Tăng Hiệu Quả Debuff cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="2ECDDB9A_10246">Tăng Sát Thương Vật Lý cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="84706ED3_10247">Tăng Sát Thương Ma Thuật cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="E00F7CC8_10248">Xem Trước Hiệu Quả Nút Đã Mở Khóa</Text>
  <Text Key="817202B3_10249">Mở khóa các nút sau?</Text>
