  <Text Key="540CC6E2_125450">Nhóm người đã đến "Thế Giới Dự Phòng" gặp một cô gái tên Croce. Khi nói về bản thân, quái vật bỗng rơi xuống từ một lỗ trên trời. Trong lúc chiến đấu cùng Croce, nhóm bị cuốn vào các đòn tấn công của cô.</Text>
  <Text Key="14BCA190_125451">{playername} và đồng đội, những người đã bước vào "thế giới bên kia" theo yêu cầu từ Hiệp Hội Nhà Mạo Hiểm Sơ Cấp, đã gặp người đầu tiên ở đó...</Text>
  <Text Key="51F815E3_125452">Xin chào~♪\nTớ là Croce!</Text>
  <Text Key="BE57C946_125453">Còn mọi người thì sao?</Text>
  <Text Key="C4FD89DA_125454">Chào nhé!☆\nTớ là Pecorine!</Text>
  <Text Key="048655D9_125455">Rất cảm ơn sự lịch sự của cô, Croce. Tôi là một Alter Maiden, tên tôi là Riri.</Text>
  <Text Key="4285BFB6_125456">Tôi là Quria từ Alter Maidens nữa.\nRất vui được gặp cô♪</Text>
  <Text Key="354B95B7_125457">Precia.</Text>
  <Text Key="76C983B4_125458">Tôi là {playername}.</Text>
  <Text Key="26DF4B25_125459">Tôi là người hầu của chủ nhân, Kokkoro. Rất cảm ơn cô đã hỗ trợ chủ nhân trước đó, tôi thực sự rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="393CF369_125460">Cảm ơn nhiều.</Text>
  <Text Key="B90E7272_125461">Không sao! Có vẻ mọi người không bị thương, thật tốt quá. Chúng tôi đã rất bất ngờ khi mọi người rơi xuống từ trời!</Text>
  <Text Key="37FF022E_125462">Chúng tôi cũng khá bất ngờ. Chúng tôi chưa bao giờ ngờ rằng độ sâu của lòng đất lại dẫn đến một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="E5E6373E_125463">Chúng tôi lẽ ra phải đi xuống dưới hang động.</Text>
  <Text Key="16747633_125464">Nhưng trên đường đi, chúng tôi đi qua một không gian kỳ lạ... và rồi bỗng nhiên bị ném lên trời.</Text>
  <Text Key="0DE3183C_125465">Ồ, ra vậy! Chắc hẳn đã vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="E0988D1C_125466">Các cậu... dù chúng ta ở nơi xa lạ và mới gặp lần đầu, các cậu có vẻ rất thoải mái...</Text>
  <Text Key="3203CD99_125467">...Có cảm giác không cần phải cảnh giác...</Text>
  <Text Key="3301B35C_125468">Kyaru?</Text>
  <Text Key="E1BC5D56_125469">À, Croce, phải không? Tôi chỉ muốn xác nhận, nhưng cô không định đuổi chúng tôi đi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EF16B9F5_125470">Hả!?\nKhông thể nào~!\nCác cậu sẽ không tấn công tôi hay gì đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="C5C4455A_125471">Đừng lo.\nChúng tôi sẽ không làm hại cô.</Text>
  <Text Key="497BFAC1_125472">Ừ!\nChúng tôi chỉ đến đây để tìm đồ ăn ngon thôi!</Text>
  <Text Key="AEA5802D_125473">Ồ, vậy à...?</Text>
  <Text Key="330DDA48_125474">Ra vậy!\nThật là an tâm♪</Text>
  <Text Key="F6452D6D_125475">...Thái độ vô tư này. Có vẻ như chúng ta có thêm nhiều Ahorine, và điều đó khiến tôi đau đầu...</Text>
  <Text Key="B8B96F1E_125476">Haa, mệt quá.\nMình cần nghỉ chút~</Text>
  <Text Key="A93D0BCC_125477">Tôi cũng vậy.\nPata.</Text>
  <Text Key="DD92D4FD_125478">Khoan đã, Miss Kyaru, Miss Precia. Tôi nghĩ chúng ta có một ít thuốc tăng cường phục hồi trong hành lý...</Text>
  <Text Key="8E6EE80B_125479">Ugh, vị đắng quá, tôi không muốn uống... và còn đắt nữa. Nhưng có lẽ với tư cách là pháp sư hết mana, tôi vô dụng thôi...</Text>
  <Text Key="BC268FA4_125480">Ừ, đắng... Precia, cô cũng uống chứ?</Text>
  <Text Key="4E919337_125481">...*lắc đầu*</Text>
  <Text Key="439376FD_125482">Trong lúc đến đây, có quá nhiều quái vật khiến Kyaru sắp hết năng lượng, nhưng... giờ thì, xung quanh đây có vẻ khá yên bình...</Text>
  <Text Key="668147FA_125483">Thật may mắn khi lần đầu gặp gỡ là một người như Croce. Nếu cô đồng ý, chúng tôi muốn trở thành bạn bè...♪</Text>
  <Text Key="430BF562_125484">Ồ~!\nChắc chắn rồi, hãy làm bạn với nhau~!</Text>
  <Text Key="23E4BC96_125485">Nghe hay quá!\nVậy, chúng ta bắt tay nhé?</Text>
  <Text Key="1C42A71E_125486">Hay là ôm nhau?\nKyaru thích ôm lắm~!</Text>
  <Text Key="365C2D3A_125487">Hả?! Cậu sẽ bị hiểu nhầm đấy, đồ Ahorine ngốc...</Text>
  <Text Key="9B7020A0_125488">À, xin lỗi! Bắt tay và ôm của tôi hơi nguy hiểm, cô biết đấy... Tôi có quá nhiều sức mạnh, hoặc nói cách khác, tôi rất tệ trong việc kiểm soát nó.</Text>
  <Text Key="53AB4D25_125489">Ồ, vậy à?</Text>
  <Text Key="313602B5_125490">Đúng vậy. Nên, nên... xin lỗi vì tôi không thể ôm cậu, Kyaru~!</Text>
  <Text Key="63AF0929_125491">Tiếc quá, Kyaru...</Text>
  <Text Key="20520E2A_125492">Sao tôi cảm thấy như bị từ chối?!</Text>
  <Text Key="BCAD0ABB_125493">...Tôi đã khá tò mò từ trước. Miss Croce, đôi tay và cơ thể cô...</Text>
  <Text Key="D468D9EA_125494">Chúng đang đeo găng tay rất lớn, phải không? Cô chắc phải rất mạnh.</Text>
  <Text Key="D67EF08F_125495">Riri, không phải như vậy...</Text>
  <Text Key="94E02A3F_125496">Ồ, cô muốn nói về cơ thể tôi?</Text>
  <Text Key="4E1C09F6_125497">Đoán xem? Tôi hơi khác biệt, ngay cả trong "Gio Teogonia" - tôi là một Automaton!</Text>
  <Text Key="1B37E8D1_125498">Automaton?</Text>
  <Text Key="AD02AF8F_125499">Gio Teogonia...?</Text>
