  <Text Key="10985BF0_102100">Hehe, tuyệt thật♪ Có lẽ dạ dày tao sắp nổ rồi?</Text>
  <Text Key="6ED279AC_102101">N-Nói mới nhớ, đúng rồi! Cuối cùng thì con đàn bà lầm bầm của Rage Legion vẫn trốn thoát được...</Text>
  <Text Key="B3D2E7A7_102102">Ông lão đó cũng là [Rage Legion], đúng không? Mập vậy mà tao thấy di chuyển khá lẹ. Tao cũng muốn đánh ông ta...!</Text>
  <Text Key="32C3B320_102103">Ừ, ừ. Kaya cũng có con mắt tinh tường với mấy thứ này~♪</Text>
  <Text Key="6CE9DED4_102104">Nhưng ta đợi thêm chút nữa. Con gái tao đang tìm... vẫn chưa xuất hiện.</Text>
  <Text Key="34D687EC_102105">Con gái cậu đang tìm...?</Text>
  <Text Key="95B98334_102106">Nếu cậu tìm một dragonkin như Sheffy, bọn nó đang xem trò chơi ở kia...</Text>
  <Text Key="0249C39E_102107">Hừm, Sheffy từ chối đề nghị của tao... Để lúc khác, tao nghĩ tao vẫn để nó tiếp tục bơi....</Text>
  <Text Key="0141C0E3_102108">Không phải hắn? Vậy boss đang theo đuổi cái gì...?</Text>
  <Text Key="810D4907_102109">Hehe♪ Tao sẽ chờ đợi sau♪</Text>
  <Text Key="8E247C40_102110">Trong khi đó, Mercurius Foundation...</Text>
  <Text Key="E264F3A0_102111">Không... Không...</Text>
  <Text Key="9B67CDD4_102112">[Amalgam Trade]... Dù tao đã nghiên cứu nhiều vậy, vẫn không tìm được manh mối gì...</Text>
  <Text Key="2959CF6D_102113">Một nguồn tiền không cạn kiệt, và việc thu hút nhân tài làm việc từ sáng đến tối. Rõ ràng là không tự nhiên... nhưng chúng ta không biết nó đến từ đâu.</Text>
  <Text Key="F9FB7460_102114">Có giới hạn cho việc tìm hiểu bằng cách hợp pháp, nya. ...Đặt câu hỏi về việc lục soát hàng hóa trong xe có phải là điều đúng đắn sang một bên...</Text>
  <Text Key="33E4D464_102115">Nhưng... Nếu chúng ta không tìm ra thủ phạm, chúng ta sẽ không thể thu hẹn phạm vi Amalgam trade. Chúng ta ban đầu cũng không phải là guild có thẩm quyền điều tra...</Text>
  <Text Key="6B5737EB_102116">Đúng đó. Nhưng mà... Chúng ta cần tìm ít nhất một manh mối càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="D1121204_102117">Trong khi chúng ta bận với chuyện này... Chúng ta đã buộc phải đóng cửa các cơ sở kinh doanh một cách liên tiếp bởi những người bán lẻ, quán ăn, và tiểu thương không thể tiếp tục.</Text>
  <Text Key="048E1220_102118">Kinh tế giống như một hệ sinh thái. Nếu tất cả sinh vật sống trong đất chết, cây cối mọc trên đó rồi sẽ chết. Nếu cây cối chết, côn trùng, chim chóc, và cả sinh vật lớn hơn cũng sẽ chết.</Text>
  <Text Key="100E6A5B_102119">Dù Mercurius Foundation lớn đến đâu, nếu tất cả khách hàng của chúng ta phá sản...</Text>
  <Text Key="C6BFC062_102120">Ực, tao không muốn phá sản, tao không thể phá sản... Tao... Tao không muốn thất nghiệp...</Text>
  <Text Key="60341193_102121">Tất cả đều đúng, nya! Không chỉ chúng ta, mà cả mấy người ở quán ăn cũng vậy... ...ủa-nya?</Text>
  <Text Key="1205DC62_102122">Aaaaah, Eustiana! Cô ấy vừa ăn thêm ba mươi suất cơm bò!! Cô ấy đẩy Azold ra xa hơn nữa~!!</Text>
  <Text Key="72DFDD3C_102123">...? Tao không biết họ đang làm gì ở kia?</Text>
  <Text Key="EF3F0208_102124">Ngày càng nhiều thức ăn được mang từ các quán ăn khắp nơi. Nó biến mất vào dạ dày của công chúa và tên thú nhân đó...</Text>
  <Text Key="D174CAEC_102125">Tất cả các người đều là thành viên của [Mercurius Foundation].</Text>
  <Text Key="C5A96B11_102126">{playername}! Và Kokkoro nữa. Lâu rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="781029D0_102127">Khoan! Tại sao chúng ta lại đang thi ăn lớn?!</Text>
  <Text Key="3D513AF1_102128">Khoảng hai tiếng trước...</Text>
  <Text Key="AC504F21_102129">Đúng vậy. Tao có thể trông không giống, nhưng tao tự tin về kích cỡ dạ dày của mình.</Text>
  <Text Key="4CB40748_102130">...Tao không nghĩ nó như vẻ bề ngoài đâu. Nó đúng là như vẻ bề ngoài...</Text>
  <Text Key="3DB6AB00_102131">Hơn nữa, may mắn thay, con đường chính này có đủ các quán ăn để thỏa mãn khẩu vị của tao. Đó là một cuộc thi để xem ai trong chúng ta có thể ăn nhiều thức ăn nhất. Công chúa có muốn thử không?</Text>
  <Text Key="D0FB510B_102132">Trước khi tao trả lời... Hãy nói cho tao biết một điều. Cậu có biết Kyaru-chan ở đâu không?</Text>
  <Text Key="DCAEA2DE_102133">Kyaru-chan... Hừm. Cậu đang nói về cô gái thú nhân cùng loài với cậu.</Text>
  <Text Key="E680327E_102134">...! Vậy cậu thật sự biết gì đó...!</Text>
  <Text Key="9D9C259B_102135">Hehehe. Vậy thì, hãy làm điều này.</Text>
  <Text Key="0C263E51_102136">Khi công chúa thắng cuộc thi ăn lớn này... tao sẽ nói cho cậu biết tìm Kyaru-chan ở đâu. Ngược lại, nếu tao thắng... cậu sẽ nói cho tao biết một điều...</Text>
  <Text Key="95EB38B1_102137">Tao muốn cậu nói cho tao biết Seven Crowns ở đâu, và Queen Labyrinth, Metamorph Regnant và những người khác ở đâu.</Text>
  <Text Key="752F2CA3_102138">Hắn cũng đang theo đuổi bảy vương miện...!?</Text>
  <Text Key="D9EBEE69_102139">Không thể nào! cậu không thể nói cho hắn chuyện đó...!</Text>
  <Text Key="466E7928_102140">Khoan, Kokkoro. Tao chấp nhận thử thách này!</Text>
  <Text Key="2A05717E_102141">Pecorine?!</Text>
  <Text Key="5160BE0C_102142">Này... Công chúa!</Text>
  <Text Key="819E3744_102143">Hoho. Cô đúng là lãnh đạo của một quốc gia. Cô có khả năng đưa ra quyết định nhanh chóng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="17B40400_102144">Đừng lo, {playername}. Giống như Azold nói trước... Cuộc thi ăn lớn còn hòa bình hơn là đánh nhau bằng kiếm hay phép thuật.</Text>
  <Text Key="20AC9CF7_102145">Và tao... Tao sẽ không thua! Tao có thể trông không giống, nhưng tao tự tin về kích cỡ dạ dày của mình☆</Text>
  <Text Key="91ECAC4A_102146">Ra vậy... Vậy đây là trận đấu để cứu một người bạn bị bắt cóc.</Text>
  <Text Key="F6A29E8F_102147">Và...Rage Legion, đúng không? Nếu đó là một guild khủng bố sử dụng sức mạnh bất thường, chúng có thể có liên quan đến bí ẩn của Amalgam trade.</Text>
  <Text Key="5C2024CD_102148">Chúng ta có thể tìm được một vài manh mối, nya! Hãy xem trận đấu này đi!</Text>
  <Text Key="4279396C_102149">Công chúa Eustiana, cô đang dẫn đầu áp đảo! Cô đã thắng cuộc thi rồi hả?!</Text>
