  <Text Key="FD8DF5A5_98450">Hự! \nBóng tối là một chuyện...\nnhưng những con Wyvern xương này mạnh thật!</Text>
  <Text Key="DE7C5525_98451">Và chúng còn cực kỳ cứng cựa nữa!\nTôi đấm chúng, tay tôi đau xót!</Text>
  <Text Key="A841A481_98452">Phép thuật thông thường cũng không xuyên qua được...\n{playername}!\nHãy cường hóa cho tôi! Cậu làm được chứ?!</Text>
  <Text Key="36BAEE81_98453">Á...!\nNăng lượng Princess Knight của ngài đang chảy qua cô Kyaru!\nGiống hệt như trước!</Text>
  <Text Key="BC7DC778_98454">Tuyệt vời!\nBây giờ tôi có thể có cơ hội chiến thắng hơn!\nYahhh!</Text>
  <Text Key="88E1FF04_98455">Làm tốt lắm, Kishi-kun!\nCó vẻ như cậu có thể dùng sức mạnh lại rồi!</Text>
  <Text Key="402D4CD1_98456">Dù rất ngại làm phiền,\nnhưng cậu có thể chia sẻ sức mạnh đó cho chúng tôi nữa không?!</Text>
  <Text Key="AFC37B3F_98457">H... hử...?\nKishi-kun nhắm mắt lại...!</Text>
  <Text Key="0F412416_98458">T-tâu quý?\nÔi, tệ quá. Nếu ngài ngủ lúc này,\ntrận chiến của cô Kyaru với quái vật sẽ...</Text>
  <Text Key="E482E2E6_98459">Ahahah!\nHãy xem cậu thích phát đại pháo thêm một chút không!\n...Hả?</Text>
  <Text Key="70F580AF_98460">Cẩn thận, Kyaru!</Text>
  <Text Key="DB08CABC_98461">...Peco!</Text>
  <Text Key="BB2F55E6_98462">Eheheh! ♪\nCó vẻ như tôi đã cứu Kyaru khỏi cái chết chắc chắn! ☆\nSao, Kyaru? Có làm cậu say mê chưa?</Text>
  <Text Key="19BD90CA_98463">Đồ ngốc!\nDumborine!\nĐừng nói chuyện ngớ ngẩn nữa, chiến đấu đi!</Text>
  <Text Key="FAD97D06_98464">Vâng☆ Cứ để tôi!\nTôi sẽ loại bỏ bất cứ ai dám đe dọa thành phố của chúng ta! ♪</Text>
  <Text Key="75F0B619_98465">Những con Wyvern xương này\ncó vẻ cứng hơn bộ xương thông thường...\nYui! Hãy đánh bại chúng tất cả!</Text>
  <Text Key="A7FBBA58_98466">Được!\nLại đói nữa rồi... nhưng chắc phải chiến đấu thôi...!</Text>
  <Text Key="4BD40896_98467">Tâu quý!\nDù rất đau lòng khi quấy nhiễu khi ngài đang nghỉ ngơi...\nXin ngài hãy ban cho cô Pecorine và cô Yui sức mạnh!</Text>
  <Text Key="56DF534B_98468">Biến đổi! Dạng Princess!</Text>
  <Text Key="A16FEE88_98469">──Đi thôi!\n──Cùng đi...!</Text>
  <Text Key="7719D83C_98470">Yaaahhh!</Text>
  <Text Key="FBFA42FC_98471">GGRUOOOGGHHHH!</Text>
  <Text Key="EE6CE007_98472">Chỉ còn ba con nữa thôi!\nCứ tiếp tục thế này và đập tan cả bầy☆</Text>
  <Text Key="B2D940AA_98473">Vâng!\nThần—</Text>
  <Text Key="84B860DE_98474">Dạng Princess của chúng ta biến mất rồi?!</Text>
  <Text Key="EBD1A112_98475">Tâu quý vẫn hoàn toàn tỉnh táo...\nVậy thì tại sao...?</Text>
  <Text Key="EE5A2996_98476">Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="093A14AA_98477">Sức mạnh mới này\ncó những hạn chế mà chúng ta vẫn chưa biết chăng?</Text>
  <Text Key="165D2419_98478">Hmmm... Có lẽ, kiểu như, sau khi biến đổi,\ncậu không thể làm lại trong vài ngày... hay gì đó?</Text>
  <Text Key="A7D05CF9_98479">K-không thể nào...!\nĐúng là cà ri sẽ ngon hơn nếu để một lúc,\nnhưng chúng ta cần sức mạnh này ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="5F9E809A_98480">...Ơm...</Text>
  <Text Key="C0200640_98481">...Vậy thì... tôi nghĩ mình nên phản công lại...</Text>
  <Text Key="729EC493_98482">Bóng tối 1</Text>
  <Text Key="EB83E6EA_98483">Bóng tối 2</Text>
  <Text Key="B94D9AEE_98484">Bóng tối 3</Text>
  <Text Key="EA7EC054_98485">Ranpha và Pecorine, đang bị quái vật dồn vào góc, bắt đầu kết tinh. Trái tim Kokkoro dao động trước lời nói của Ranpha, nhưng cô cắt đứt sự do dự và biến đổi thành Dạng Princess với quyết tâm mới.</Text>
  <Text Key="62CAC3B0_98486">Hơi thở mờ ảo này... Có phải độc?!</Text>
  <Text Key="96A1AC96_98487">...!\nPhép thuật phòng thủ của chúng ta không chống nổi!</Text>
  <Text Key="E53F3E09_98488">Tôi xin lỗi!\nTôi... không giữ nổi...!</Text>
  <Text Key="A0777574_98489">*ho*\n*ho*...!\nT-tôi đã hít phải nó! Sương độc...!</Text>
  <Text Key="C517C6FB_98490">...Hả?\n...?\nCó mùi thơm lạ quá... Giống mùi của rừng...</Text>
  <Text Key="92AFD539_98491">Có vẻ không phải độc...\n...N-nhưng...</Text>
  <Text Key="9136BF2C_98492">Tại sao tôi lại thấy yếu đi đột ngột...?\nAaahhh...</Text>
  <Text Key="05B1191E_98493">...!?\nDấu vết của viên tinh thể xanh đó đang xuất hiện trên cơ thể chúng ta!\nVà chúng đang phát triển nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="2A909C68_98494">Đây là cái gì vậy?!\nMột loại phép hóa đá dạng hơi thở...?!</Text>
  <Text Key="7B0F27DA_98495">Vậy đây là thứ đã đánh bại Twilight Caravan...!</Text>
  <Text Key="A8776358_98496">Vậy thì tất cả chúng ta có thể sẽ\nbiến thành những tinh thể khổng lồ như thế nữa?!</Text>
  <Text Key="2B11BE59_98497">K-không được...\nPhép thuật của tôi dường như còn không làm chậm nó lại...!</Text>
  <Text Key="7790D6D8_98498">Cô gái đó...\nCô ấy thực sự sẽ đánh bại tất cả chúng ta một mình...?!</Text>
  <Text Key="C41EE199_98499">...Tâu quý...!</Text>
