  <Text Key="7E00C0C3_97250">Anh trai... Homare-san... \nNhững hy sinh chúng ta gánh chịu là quá lớn...</Text>
  <Text Key="645CCC04_97251">...Đúng vậy, tôi cũng nghĩ thế. \nNhưng tôi tin rằng những gì chúng ta bảo vệ được chắc chắn có ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="BBF64B04_97252">Đó là chiến thắng của chúng ta ♪\nBui☆</Text>
  <Text Key="F1A21A49_97253">... Haa~ Cuối cùng cũng bắt đầu thấy có thật rồi...</Text>
  <Text Key="19E096B3_97254">Trước tiên, hãy chữa trị cho Yui-chan đã ngất đi. \nChúng ta cũng nên nghỉ ngơi một chút.\nVà sau đó...</Text>
  <Text Key="1FEE78AC_97255">...Và sau đó...</Text>
  <Text Key="3D3CBE38_97256">Và sau đó! \nChúng ta đã chuẩn bị rất nhiều món ăn ngon để tổ chức tiệc chiến thắng!</Text>
  <Text Key="60FE58C6_97257">Tiệc...?</Text>
  <Text Key="B82D00F9_97258">Vâng☆ Không chỉ chúng ta, mà còn tất cả mọi người đã giúp đỡ, như Kazuma-san và những người khác, và cả người dân trong thành phố, mời mọi người cùng tham gia! Chúng ta sẽ tổ chức bữa tiệc lớn nhất thế giới♪</Text>
  <Text Key="CD586F87_97259">Hừm... N-Nhưng, được đó! Dù cô là một thằng ngốc, đôi khi cũng nói được điều hay...!</Text>
  <Text Key="CC0A8591_97260">Làm thôi! \nÔi, tuyệt vời quá! \nCả ngày lẫn đêm, không bao giờ kết thúc...!</Text>
  <Text Key="8A647C33_97261">...Tiệc, cô nói ư? \nNhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="465E2601_97262">Liệu tôi có được phép không thực hiện điều ước của cô?</Text>
  <Text Key="A117E147_97263">Ngay bây giờ, khả năng truy cập của tôi vào thực tại rất hạn chế. \nDo đó, tôi không còn linh hoạt như trước... \nNhưng tôi tin rằng tôi hiểu được điều ước hiện tại của cô.</Text>
  <Text Key="B91227ED_97264">Quay về thực tại.\nChuẩn hóa Huyền Thoại Astrum... \nKết thúc "sự giam cầm" này.</Text>
  <Text Key="4C242953_97265">Đó cũng là điều ước của tôi. ...Liên Hợp Quốc, Trí Tuệ và Bảy Vương Miện chắc chắn sẽ cố gắng bắt giữ tôi giờ đây tôi đã tự do, vì vậy tôi cần có biện pháp...</Text>
  <Text Key="41D7B595_97266">"Liệu cô có thể chấm dứt 'sự giam cầm'... \nThưa Nữ thần Minerva, liệu cô có thể làm được điều như vậy không?"</Text>
  <Text Key="65B3716F_97267">Ngay cả với tư cách là "Quản Trị Giả Thế Giới," việc đó sẽ mất một lượng thời gian khổng lồ để hoàn thành một mình. Tuy nhiên, tôi nhận thấy các bước chuẩn bị đã được thực hiện bên trong các avatar của cô để cho phép cô trở về.</Text>
  <Text Key="31BE2A41_97268">Điều đó có nghĩa là...\nCó lẽ chỉ là có lẽ.</Text>
  <Text Key="14AAF538_97269">Labyrista-san, liệu đó có phải là loại "thuốc" mà bà ấy bỏ vào trong bánh crepe...?</Text>
  <Text Key="BA7B388E_97270">Ra vậy, Nữ hoàng Mê Cung đã thiết lập một chiến lược như vậy. \nĐể nhắm mục tiêu riêng lẻ tất cả các avatar... \nĐó là một cách suy nghĩ rất giống bác sĩ, giống hệt bà ấy.</Text>
  <Text Key="8BA4182C_97271">Hiện tại, dường như nó vẫn chưa ở trạng thái có thể thực thi được. \nĐỉnh Tháp Sol... Từ nơi này, \nkhông khó để kích hoạt bản vá bổ sung đó.</Text>
  <Text Key="10D1F02E_97272">Ừm, trước khi "tái tạo," đó là một chương trình được bảo vệ nghiêm ngặt như một trong những chức năng cơ bản và vận hành an toàn. Từ avatar, đăng xuất là...</Text>
  <Text Key="D74796E2_97273">Khoan đã──chờ một chút! \nCô nghĩ cô là ai mà dám tiến hành cuộc trò chuyện mà không được phép!?</Text>
  <Text Key="E59C2C09_97274">Tôi thực sự không mong muốn trở về... \nĐúng rồi! \nTôi đâu nhất thiết phải quay về thực tại, phải không?!</Text>
  <Text Key="9FDB0563_97275">Bởi vì chúng ta đang sống trong thế giới này, bạn biết đấy! \nBạn bè và gia đình của chúng ta cũng ở đây, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="46A9AB27_97276">Đừng nói những điều ngớ ngẩn như "Vứt bỏ đi!"! Tại sao cô nghĩ chúng ta đã trải qua bao khó khăn và liều mạng để bảo vệ thế giới khỏi những kẻ như Miroku và Eris!?!</Text>
  <Text Key="51C863C6_97277">Tôi hiểu ý cô đang muốn nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="878A4DCD_97278">Im đi!\nTôi không muốn! \nTuyệt đối không! Tôi ghét nó! Tôi sẽ không bao giờ trở về!</Text>
  <Text Key="B548FF05_97279">...Ưm... \nMinerva-san. \nCó thể chờ em một chút được không?</Text>
  <Text Key="A2D62A1B_97280">...Ừ, tôi nghĩ vậy. Không cần gấp gáp. Giải quyết những vấn đề của trái tim cũng quan trọng như bảo vệ bản thân khỏi kẻ thù.</Text>
  <Text Key="ABA05E9B_97281">Đúng. \nGiống như cô Kyaru, có nhiều người không thể chấp nhận khái niệm về một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="004C9073_97282">Hừm. \nChắc chắn phải có nhiều người chưa ăn được bánh crepe của Labyrista-san, rồi.</Text>
  <Text Key="52BC421F_97283">Được rồi, vậy thì! Để mọi người có thể thưởng thức bánh crepe, không chỉ Landosol, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tổ chức một bữa tiệc tuyệt vời liên quan toàn thế giới!</Text>
  <Text Key="F7F34892_97284">Ồ, tất nhiên là cả Minerva-san nữa! \nDường như bà ấy đã bị mắc kẹt từ lâu... \nXin mời ăn thật nhiều món ngon ☆</Text>
  <Text Key="ED59273D_97285">......Hiểu rồi. \nHãy tạm gác vấn đề này lại lúc này.</Text>
  <Text Key="5FBDE707_97286">Minerva...</Text>
  <Text Key="3BCDCB46_97287">Ưm, xin lỗi... \nEm không nên ích kỷ như vậy...</Text>
  <Text Key="3E93AE10_97288">Tôi không quan tâm. \nVề phần tôi, tôi không muốn lặp lại sai lầm là ban xứng một điều ước không tự nguyện lần nữa. \n</Text>
  <Text Key="AAF0321C_97289">Và... Tôi vui mừng chấp nhận lời mời đến bữa tiệc. Tôi đã nhận được thông tin từ các terminal như Miner β, nhưng bản thân tôi cũng đã suy nghĩ về việc trải nghiệm bên ngoài tháp trực tiếp.</Text>
  <Text Key="E3941195_97290">Thật ư? Vui quá☆</Text>
  <Text Key="4732CFE8_97291">Minerva, ra ngoài...?</Text>
  <Text Key="D72B5264_97292">Hehe. Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="933AEC80_97293">Đặc biệt, tôi quan tâm đến bữa ăn của cô...</Text>
  <Text Key="E783CAAA_97294">Tôi sẽ dẫn cô đi xem nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="77B5AB20_97295">...!!?</Text>
  <Text Key="65DA117A_97296">Hả?! C-Có chuyện gì vậy, Minerva?!</Text>
  <Text Key="48AD7DBB_97297">Có gì đó kỳ lạ...! \nEris, cô ấy chắc chắn đã biến mất rồi...!</Text>
  <Text Key="CA873BB4_97298">Cái gì! \nVà...c-cái gì? \nToàn bộ bức tường phủ đầy những chữ phát sáng...</Text>
  <Text Key="50BEA923_97299">Tôi nhớ cái này. \nĐây là thứ tôi đã gặp trong tháp trước──</Text>
