  <Text Key="38A04555_119700">Ồ, tôi hiểu rồi.\nVậy cho dù phát hành sản phẩm của Ho-chan, có thể cũng không bán được...</Text>
  <Text Key="7B27A31B_119701">Cái gì?! Điều đó không thể chấp nhận được!\nNếu chúng ta phát hành sản phẩm lấy cảm hứng từ tôi, những phước lành thần thánh...\nChắc chắn sẽ mang lại thịnh vượng! ...Tuy nhiên, đừng thực sự làm!</Text>
  <Text Key="F7870BD2_119702">Tuy nhiên, có một điểm mù...\nÝ tưởng của Nea-san lúc nãy khá đáng chú ý.</Text>
  <Text Key="6F9518ED_119703">Hm? Có chuyện gì à?\nÀ, tôi không bực mình vì những lời khen đâu.</Text>
  <Text Key="E98C8EBD_119704">Giống một cô gái trẻ, bạn nhạy bén với xu hướng và có tinh thần tự do!\nHơn nữa, bạn am hiểu cả 'Gio Gehenna' lẫn Astrum!\nBạn là người không thể thiếu!</Text>
  <Text Key="9D95C1CC_119705">Tôi muốn nghe thêm ý kiến chân thành của bạn.\nBạn có sẽ tiếp tục là bạn bè với chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="A650F022_119706">Tất nhiên rồi, được thôi!\nNhưng phải mời tôi món gì ngon nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="FFC1F15E_119707">Được, được! Tất nhiên rồi!\nTôi sẽ mời bạn bất cứ món gì bạn thích!</Text>
  <Text Key="60477E44_119708">Ồ. Ghi chú lại rồi nhỉ?\nVậy, con muốn ăn gì, Mahiru-chan?</Text>
  <Text Key="AF1D19B2_119709">Hả, tôi cũng bị kéo theo sao!?</Text>
  <Text Key="77A49518_119710">Ăn một mình buồn lắm, phải không?\nHãy cùng đi ăn tối của các cô gái, do Akino-chan chi trả♪\nPancake ở quán cà phê sang trọng thì sao?</Text>
  <Text Key="34644172_119711">Vậy tôi giới thiệu quán cà phê tôi mới mua gần đây♪\nTôi dự định mở rộng thành chuỗi toàn cầu một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="BDA35AC1_119712">Ugh... Dù tôi rất vui khi được mời.\nTôi không quen với pancake ở quán cà phê sang trọng...\nNhững thứ trendy, cao cấp ấy...</Text>
  <Text Key="9B06DBDE_119713">Hm? Vậy thì uống frappé theo mùa thì sao?</Text>
  <Text Key="8792D226_119714">...Nói thế làm tôi khát...\nTôi cũng đã ngâm mình trong bồn tắm lâu rồi.</Text>
  <Text Key="C3500E09_119715">Đúng vậy, tôi cũng thấy chóng mặt vì tắm lâu quá...\nMọi người, đến lúc ra ngoài rồi.\nĐược rồi, Niwaniwa nữa──</Text>
  <Text Key="8A9F5894_119716">Không, mọi người cứ đi trước đi.\nBan đầu tôi đến đây để lấy lại một chút sức mạnh.\nVì vậy, chỉ một chút nữa thôi...!</Text>
  <Text Key="099E32F4_119717">Thế à? Vậy chúng tôi sẽ đi lấy\nsữa lạnh từ trang trại...\nĐừng cố quá đến mức chóng mặt nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="BFCF9442_119718">Không cần lo! Tôi tuyệt vời lắm.\nLàm sao tôi có thể chóng mặt được!</Text>
  <Text Key="D5A72DC6_119719">Vậy thì chúng ta ra ngoài nhé?\nCòn về sự bảo vệ của Ho-oh-san,\nOnigiri-san, đang tắm ở kia, sẽ làm rất tốt♪</Text>
  <Text Key="7C9922B2_119720">Và sau một lúc──</Text>
  <Text Key="848D754F_119721">Huff, huff... À, nóng quá～～～...!\nNhưng, tôi cảm thấy sức mạnh thần thánh của mình đang trở lại...!</Text>
  <Text Key="89306258_119722">Thêm chút nữa...\nChỉ một chút nữa thôi và mọi thứ sẽ thay đổi...!\nNhưng, tôi sắp đến giới hạn rồi...!!</Text>
  <Text Key="9290307C_119723">Khoan! Cảm giác này!\nSức mạnh thần thánh cuối cùng cũng...!</Text>
  <Text Key="379D5451_119724">Piyo Piyo!</Text>
  <Text Key="679F3470_119725">Tự nhiên, tôi đã trở lại hình dạng người...\n...Tuy nhiên,</Text>
  <Text Key="1F9E5A7B_119726">Có lẽ... tôi đã cố quá...</Text>
  <Text Key="F9252279_119727">Đổ gục...</Text>
  <Text Key="1DF3B940_119728">Pigyuuuuu!!?</Text>
  <Text Key="A3803A61_119729">*nuốt*, *nuốt*... Phew.\nTại sao sữa sau khi tắm lúc nào cũng tuyệt vời thế?</Text>
  <Text Key="05F60D41_119730">Tôi rất vui khi bạn nói vậy♪\nĐây, cùng cho Niwaniwa chút sữa nữa... thì ra...</Text>
  <Text Key="95C20F7B_119731">Hm? Onigiri-chan,\ncó vẻ đang hoảng loạn?\nNhìn kìa, Ho-chan có vẻ đã ngất?</Text>
  <Text Key="2307A9EF_119732">Ồ, cô ấy định đi rồi sao!? Này, Onioni!\nCố gắng giúp đỡ là tốt!\nÍt nhất là quần áo! Lấy quần áo cho cô ấy nào~!</Text>
  <Text Key="BE61EF60_119733">Chúng ta không thể ở đây được, hãy đuổi theo họ!\nCon đường này có lẽ là lối tắt! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="A001ED78_119734">Chắc chắn không phải lối tắt!?\n...Tôi lo cho Niwaniwa, nhưng\nnếu để mặc, họ sẽ lạc, vì vậy trước tiên, tôi cần đuổi kịp Akino-san...!</Text>
  <Text Key="DEB638D1_119735">Hm, tôi nên làm gì đây?\nTôi có thể đến nơi Ho-chan đang ở...</Text>
  <Text Key="CDE878E4_119736">À, với Onigiri-chan ở đó, chắc sẽ ổn thôi.\nNghe có vẻ như những chuyện kỳ lạ hơn sẽ xảy ra\nnếu tôi đi với Akino-chan, và chuyện đó sẽ vui♪ Nhufufu♪</Text>
  <Text Key="BB988DC1_119737">Sau đó, Ho-oh được đưa đến trận chiến tại suối nước nóng\ngiữa Alter Maiden và Bandy Sisters...\nnhưng đó là một câu chuyện khác.</Text>
  <Text Key="A86BB7EC_119738">Ho-oh, sau khi mất sức mạnh, đã đi đến suối nước nóng cùng Mahiru và những người khác để phục hồi sức mạnh thần thánh, nơi cô bị các đề xuất từ Akino và Nea quấy rối. Sau khi ngâm mình trong suối nước nóng, Ho-oh đã trở lại hình dạng người nhưng bị chóng mặt và được Onigiri-chan cứu.</Text>
  <Text Key="581344AD_119739">──'Gio Gehenna' là một vùng đất của sự sống còn của kẻ mạnh.\nTrong rừng của Gehenna đó, tiếng hét của một cô gái Al-mi'raj\nvà tiếng quát của một cậu bé với roi vang lên.</Text>
  <Text Key="C662017F_119740">Này, chờ đã, đồ khốn! Có vẻ như một con thỏ ngốc như ngươi\nsẽ không hiểu trừ khi học bằng cách khó khăn!</Text>
  <Text Key="9B219F34_119741">Eeeek!? Tại sao cậu tức giận thế~!? Tôi chỉ nói Kariza-chan\nnhỏ xinh thôi mà!</Text>
  <Text Key="8DA0F750_119742">Câm mồm, con donut ngốc kia!\nMọi người cứ đối xử với tôi như đứa trẻ!\nNhận đây, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="C76594DB_119743">Khôngoo!? Dừng lại, làm ơn!? Roi nguy hiểm lắm, cậu biết chứ!?</Text>
  <Text Key="2EB4F9AA_119744">Ha ha, cô hét khá hay đấy!\nNếu tôi dồn ép, cô sẽ phát ra những âm thanh hay hơn nữa, phải không!?</Text>
  <Text Key="0A7AA022_119745">Dạo này, mọi thứ đều khó chịu quá...\nTôi sẽ trút sự bực bội lên ngươi, con thỏ kia!\n......Hm?</Text>
  <Text Key="732F49C9_119746">Một quái vật của thế giới này. Hmph, một con khủng long trông khá ngầu.\nTôi nên tăng số người theo đuổi──\nNày, đồ quái vật khốn! Cắn thứ đó từ đầu!</Text>
  <Text Key="C884C961_119747">Eeeek!? Ăn Nana sẽ không ngon!? \nC-có ai đó, cứu tôi~~~!!?</Text>
  <Text Key="6BE460FD_119748">──Hmph!!</Text>
  <Text Key="E88FA624_119749">Một đòn và kết thúc. Không đáng thời gian của tôi.</Text>
