  <Text Key="7DF85C2B_143800">Tỏa sáng!</Text>
  <Text Key="698C8111_143801">"...Cứu... rỗi..."</Text>
  <Text Key="21424121_143802">Vụ án đã giải quyết!</Text>
  <Text Key="839EE814_143803">Cảm ơn cậu, Assistant, Kiri.\nNhờ cả hai mà tôi mới có thể đứng đây như thế này.</Text>
  <Text Key="21421F67_143804">"Tôi rất vui vì đã có thể giúp đỡ cho thám tử thiên tài."</Text>
  <Text Key="420F5E2E_143805">"Rằng tôi đã có thể trả lại cơ thể cho cậu."</Text>
  <Text Key="2F30811D_143806">Ừ, tôi biết rồi.\nBây giờ trong tôi có hai trái tim.\nĐây là một tình huống rất bất thường.</Text>
  <Text Key="83F0FAA9_143807">Nhưng theo cách này, chúng ta sẽ luôn bên nhau... nhưng không,\nkhông thể nào mọi chuyện lại dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="7B2E5BA8_143808">Chuyện gì đã xảy ra với Kiri...?</Text>
  <Text Key="757D3793_143809">"Xin đừng buồn, thám tử thiên tài."\n"Tôi hài lòng rồi."\n"Theo cách này, tôi đã có thể gặp lại cậu."</Text>
  <Text Key="C714ED6E_143810">Kiri...</Text>
  <Text Key="C1B38785_143811">"Chắc chắn chúng ta sẽ có thể gặp lại nhau."</Text>
  <Text Key="3F432EF8_143812">Tôi hiểu rồi... Ừ.\nĐúng vậy. Đây là một phép màu, nhưng nếu nó đã xảy ra một lần,\nthì nó có thể xảy ra lại.</Text>
  <Text Key="C054B135_143813">À... nhưng... nhưng ngay cả vậy.\nTôi vẫn cảm thấy cô đơn. Tôi đã cảm thấy một khoảng trống không thể chịu đựng đang lớn lên trong trái tim mình.\nTôi đã nghĩ vậy. Tôi vẫn còn thảm hại và yếu đuối...</Text>
  <Text Key="9F6A63B1_143814">Từng chút một, Kiri đang biến mất.\nMặc dù tôi luôn hối tiếc vì đã chia tay với cô ấy trong nước mắt,\nnhưng ngay cả vậy, tôi vẫn không thể chia tay với cô ấy với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="417B48CB_143815">"Thám tử thiên tài,\ntôi có thể có một chút thời gian được không?"</Text>
  <Text Key="5DE35B0A_143816">...À.\nỪ, đúng vậy. Tôi không phải là người duy nhất phải tạm biệt một cách đúng mức.\nCậu có thể sử dụng cơ thể tôi như cậu muốn.</Text>
  <Text Key="436C5F65_143817">"Senpai."</Text>
  <Text Key="CC88F757_143818">"Xin lỗi vì đã gọi cậu ra đây đột ngột như vậy hôm nay!"\n"Cậu có việc gì khác cần làm không?"</Text>
  <Text Key="28BFD962_143819">...?\nKiri... cái gì...?</Text>
  <Text Key="E0A5CBD6_143820">"À... ừm."\n"Tôi gọi cậu đến thư viện, cậu biết đấy."\n"Bởi vì có điều tôi muốn nói với cậu và..."</Text>
  <Text Key="747C2816_143821">Cái gì...? Thư viện? Kiri... đang loay hoay và thẹn thùng?\nKhông, cô ấy không hay cảm xúc như vậy... cô ấy... đang bắt chước ai đó?\nAi... lại hành xử như thế...</Text>
  <Text Key="D2172C09_143822">"Kiri... À, cậu nhớ chứ, phải không? Cô ấy như thế nào."\n"Ưm, cô ấy đã ép tôi vào việc này..."\n"... rằng chúng ta phải nói với cậu cảm xúc của mình."</Text>
  <Text Key="307E5C22_143823">"Senpai, khi tôi ở cùng cậu, tôi luôn rất vui,\ntôi ước thời gian sẽ không bao giờ kết thúc."\n"Xin lỗi, đây không phải là điều nên nói một cách gián tiếp."</Text>
  <Text Key="DA3F3DD6_143824">"... Tôi yêu cậu."</Text>
  <Text Key="2DAB25CE_143825">*Tiếng hét trong lòng bị kìm nén*</Text>
  <Text Key="20A014DA_143826">N-Này!\nKiri! Này, Kiri!?\nCậu đang nói gì vậy!? Lúc này!?</Text>
  <Text Key="113B3F0B_143827">Đây là sự thật bên trong tôi.\nĐây là cảm xúc chân thành của tôi.</Text>
  <Text Key="8499AF14_143828">Assistant ♪</Text>
  <Text Key="53CF5836_143829">K-Không, không! Không phải vậy đâu, Assistant!\nVừa nãy, đó là Kiri trong tôi làm bất cứ điều cô ấy muốn!\nMột trò thay thế!\nCô ấy thậm chí còn thay đổi cách cô ấy gọi cậu...! Kiri? Kiri!?</Text>
  <Text Key="3568D2EE_143830">... Kiri?</Text>
  <Text Key="66D5DE7E_143831">... Có lẽ...</Text>
  <Text Key="E557FC76_143832">Ừ.\nCó vẻ như cô ấy đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="FE87FAA0_143833">... Haha.</Text>
  <Text Key="A3D18FEC_143834">Haha... Hahaha... ♪</Text>
  <Text Key="02955FE5_143835">Cô ấy đã thực hiện nó một cách tuyệt vời.\nVà hoàn toàn trốn thoát.</Text>
  <Text Key="387023AA_143836">Thật vậy, cô ấy chính là tội phạm vĩ đại ở đó.\nTôi không thể tin rằng cuối cùng cô ấy đã dùng loại thủ đoạn đó\n để đánh cắp nỗi buồn của tôi... và khiến tôi cười.</Text>
  <Text Key="E756017D_143837">Bóng tối của tôi thậm chí còn đi trước tôi một bước.\nThôi, tôi cũng phải cải thiện nữa, đúng không?\nLần sau, tôi sẽ bắt giữ cô ấy thật đúng cách!</Text>
  <Text Key="5A2EADA6_143838">Đi thôi, Assistant.</Text>
  <Text Key="F3E66793_143839">Tận hưởng hơi ấm của một vụ án thành công cũng không tệ,\nnhưng, giờ tôi đã có tâm trạng để giải quyết một vụ án mới!</Text>
  <Text Key="90DC8C0A_143840">Tôi sẽ cố gắng hết sức với tư cách là trợ lý của cậu.</Text>
  <Text Key="A5494A3E_143841">Ừ,\ntôi sẽ trông cậy vào cậu, đối tác.</Text>
  <Text Key="FD536D82_143842">... À.\nNhân tiện, về lời nhận xét đó...\nCậu biết đấy, cái về sự thật bên trong tôi.</Text>
  <Text Key="19CB4022_143843">Những từ "Tôi yêu cậu" đó.\nLà tôi? Hay là Kiri?\nCậu nghĩ ai đã nói?</Text>
  <Text Key="BEC197F0_143844">Đó là một bí ẩn cậu có thể giải được không?</Text>
  <Text Key="0E25E727_143845">Chia tay với Kiri lần thứ hai, Kasumi khác với trước,\n với một nụ cười không hề tỏ ra hối hận hay ân hận,\n cô ấy thì thầm lời tạm biệt.</Text>
  <Text Key="BE510574_143846">Phew. Vụ án có lẽ đã giải quyết rồi.\nLàm tốt lắm... À, cái nhìn đó dường như nói cậu không quan tâm đến lời chào, phải không?</Text>
  <Text Key="CE357BE8_143847">Cậu muốn biết về Kiri, phải không?</Text>
  <Text Key="476ED9A7_143848">Đừng lo, tôi đã ở ngay đây.\nTôi đang chờ đợi thời điểm thích hợp để lấy lại cô ấy.</Text>
  <Text Key="C4D6E92A_143849">Nhưng dù sao, lần này rất khó khăn.\nThành thật mà nói, đó là một phương pháp khá nguy hiểm, vi phạm quy tắc\nmà chỉ vừa đủ hiệu quả...\nNhưng, có vẻ như nó đã hiệu quả, và đó là điều quan trọng.</Text>
