  <Text Key="62CF4829_152750">Lần sau tôi sẽ mang đến cho bạn một tờ rơi hoàn toàn mới. Vì vậy... cứ vững vàng lên, bạn nhé!</Text>
  <Text Key="1F3978E4_152751">Bạn có thể kể cho cô gái trẻ này những gì bạn đã thấy không? ...Anh ấy là người duy nhất thực sự đã chứng kiến thủ phạm.</Text>
  <Text Key="FD54B112_152752">Bạn đã thấy thủ phạm?! Đó là một manh mối tốt, bạn ơi! Tôi đang lắng nghe đây!</Text>
  <Text Key="3A0DEECE_152753">Ừm... đêm đó, khi tôi xuống cầu thang để đi vệ sinh, tôi thấy một nhóm người mặc áo khoác đen bước vào cửa hàng.</Text>
  <Text Key="65AE3890_152754">Chúng tôi sống ở tầng hai, nhưng nhà vệ sinh duy nhất nằm trong cửa hàng ở tầng một.</Text>
  <Text Key="CC075093_152755">Vậy bạn chỉ tình cờ nhìn thấy họ, đúng không? Ngoài những chiếc áo khoác đen, có điều gì khác nổi bật không?</Text>
  <Text Key="CD873E24_152756">Tôi không biết... mọi người đều mặc áo khoác, nên tôi không thấy được khuôn mặt họ. Nhưng tôi nhớ có bao nhiêu người! Tổng cộng ba người! Còn về chiều cao... cao như bố tôi!</Text>
  <Text Key="5CA137A4_152757">Ba người... và tất cả đều mặc áo khoác đen, đúng nhỉ... Họ có thể che khuôn mặt như vậy, nhưng khi đi quanh thị trấn thì vẫn khá dễ bị chú ý.</Text>
  <Text Key="979DC554_152758">Nếu chúng ta hỏi người dân trong thị trấn về những người có chiều cao và mô tả như vậy, chúng ta có thể tìm thấy các nhân chứng khác.</Text>
  <Text Key="9AAA40C2_152759">Này, như vậy thì các bạn có thể bắt được kẻ trộm không? Các bạn sẽ giúp chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="A851AEEE_152760">...Tôi chắc chắn bạn đã đọc trong tờ rơi rồi. Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE là một tổ chức bảo vệ mọi công dân khỏi tội phạm.</Text>
  <Text Key="EB1691CD_152761">Vâng! Chúc may mắn ngoài kia, Onee-chan, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="0C93E2C3_152762">...Chúng ta chắc chắn sẽ bắt được thủ phạm cùng nhau. Chúng ta không thể làm thất vọng người đã tin tưởng chúng ta đến vậy!</Text>
  <Text Key="41C8EFEB_152763">Phew, sử dụng những gì anh ấy nói, tôi đã lập nhanh một tờ truy nã. Không ngờ kỹ năng làm tờ rơi của tôi lại hữu ích ở đây...</Text>
  <Text Key="BFD685F7_152764">Tôi sẽ cho xem tờ truy nã này và đặt vài câu hỏi! ...Xin lỗi, bạn có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="ED024C7C_152765">Bạn có thấy một nhóm ba người cao như vậy mặc áo khoác đen không?</Text>
  <Text Key="8736E762_152766">Hiệp sĩ NIGHTMARE đây! Chúng tôi muốn nhận sự hợp tác của bạn trong cuộc điều tra, liên quan đến tờ truy nã này...</Text>
  <Text Key="2558DBEF_152767">Hmm... Chúng tôi có một số báo cáo nhân chứng... nhưng thành thật mà nói, không nhiều như tôi mong đợi.</Text>
  <Text Key="7CACB59B_152768">Và trên hết, manh mối đứt đoạn ở một nơi rõ ràng không phải là nơi ẩn náu của kẻ trộm. Đó là khu vực nhà hàng -- có người xung quanh ngay cả giữa đêm -- nhưng các lần nhìn thấy lại đột ngột dừng lại ở đó.</Text>
  <Text Key="BF9E2E85_152769">Vậy chúng ta lại gặp phải bức tường cùng một lần, đúng nhỉ. Trong tất cả các vụ trước, chúng tôi cũng đã thu thập lời khai, nhưng manh mối luôn cạn kiệt trước khi chúng ta có thể xác định được căn cứ của chúng.</Text>
  <Text Key="C9885368_152770">Chúng tôi đã điều tra toàn bộ khu vực, nhưng không tìm thấy một mảnh bằng chứng vật lý nào. Tôi không quan tâm là gì, chỉ cần chúng ta có thể tìm thấy một manh mối nào đó...!</Text>
  <Text Key="3DAF5029_152771">Bạn nói đúng... {playername}-san, bạn nghĩ gì về mọi thứ cho đến giờ? Ngay cả chi tiết nhỏ nhất cũng được -- nếu có điều gì nghĩ ra, hãy cho chúng tôi biết, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="876C0275_152772">Hả? Bạn nghĩ vậy? Hmm...</Text>
  <Text Key="045E0399_152773">Ahhh!! Từ lần đó!! Tôi ấn tượng vì bạn nhớ điều đó, bạn ơi! Đáng để điều tra!</Text>
  <Text Key="D9DF0917_152774">Khoan, khoan... đừng tự ý dẫn dắt cuộc trò chuyện! Giải thích chuyện gì đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="5B818443_152775">Tất nhiên! Đội trưởng, tôi muốn bạn đi cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="A3239EF0_152776">...Hả? Bạn muốn kiểm tra một chiếc áo khoác đen được để lại với chúng tôi gần đây?</Text>
  <Text Key="A1C78A82_152777">Có khả năng cao đó là bằng chứng liên quan đến vụ án này! Khi chúng tôi tiếp nhận nó như tài sản thất lạc, chúng tôi đã ghi lại thời gian và nơi tìm thấy, vì vậy nó có thể là một manh mối rất giá trị!</Text>
  <Text Key="8272C16B_152778">Tôi hiểu rồi. Theo hồ sơ... bao gồm cả chiếc bạn nhận, có ba chiếc áo khoác đen đã được nộp gần đây. Và tất cả đều được xử lý vào ngày sau mỗi vụ việc.</Text>
  <Text Key="959D3158_152779">C-C-CÁI GÌ...?! Tại sao bạn không nói với tôi sớm hơn!? Đừng nói với tôi bằng chứng đã nằm trong tay chúng ta suốt thời gian qua...!</Text>
  <Text Key="ECF5CFAA_152780">À, bạn chưa bao giờ hỏi. Không ai từng nói với chúng tôi rằng những chiếc áo khoác đen đó có thể là bằng chứng, nên tôi làm sao biết được?</Text>
  <Text Key="8F0AFF28_152781">Nhưng giờ chúng ta biết rồi! Họ đã vứt áo khoác vào các đống rác khi chạy trốn, hy vọng chúng sẽ bị ném ra cùng với rác!</Text>
  <Text Key="C9A272CE_152782">Nhưng kế hoạch của họ đã phản tác dụng, và một số trong số đó lại bị coi là vật thất lạc. Quên vụ của bà lão đi -- hai chiếc kia đã bị ném vào các đống rác do các nhà hàng chúng tôi hợp đồng quản lý. Đó là điểm yếu của chúng.</Text>
  <Text Key="9BA8A2B9_152783">Thực tế chúng tôi có rất nhiều trường hợp khách hàng say rượu vô tình ném đồ vào... Vì vậy đối với nhà hàng, báo cáo nó như tài sản thất lạc là cách dễ nhất để tránh rắc rối sau này.</Text>
  <Text Key="BBE22D5C_152784">Vậy, đó chỉ là trùng hợp, nhưng bằng chứng vật lý vẫn đến tận cửa nhà chúng ta, đúng không? Trong khi đó, chúng ta lại đi hỏi về "kẻ trộm áo khoác đen", nên...</Text>
  <Text Key="285BB8E6_152785">Một khi họ vứt áo khoác, tất nhiên các lần nhìn thấy đã dừng lại. Chúng ta đã nghĩ rằng họ có thể đang thay đồ giữa chừng trốn chạy, nhưng cho đến giờ chúng ta chưa có bằng chứng nào để ủng hộ điều đó.</Text>
  <Text Key="1B5A2B79_152786">Nhưng... chúng ta tiếp tục điều tra từ đây? Chúng ta biết thời gian và nơi chúng được tìm thấy, nhưng một chiếc áo khoác bản thân nó khá là đồ thông thường...</Text>
  <Text Key="27F33ADA_152787">Không, đó là một manh mối khá tốt! Nếu chúng ta vẽ bản đồ các hiện trường vụ án, các điểm nhìn thấy cho đến giờ, và đống rác nơi chiếc áo khoác này được tìm thấy, thì...!</Text>
  <Text Key="888548EA_152788">Tôi hiểu rồi, điều đó cho chúng ta một lối thoát khá cụ thể! Và vì chúng ta có thể làm điều tương tự ba lần, điều này có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="6F689F1C_152789">Có vẻ như chúng ta có thể thu hẹn khu vực nơi căn cứ của chúng phải nằm. Tất cả các lối thoát đều hội tụ quanh... vâng, chỗ này. Chúng ta nên tập trung tìm kiếm trong phạm vi khu vực này.</Text>
  <Text Key="13763430_152790">Vẫn còn, đó là một khu vực khá lớn... Chúng ta không thể tự mình nghiên cứu được...</Text>
  <Text Key="F2A93F63_152791">...Bạn nói đúng bạn ơi, đó là lựa chọn duy nhất của chúng ta. Vì không còn lựa chọn nào khác, chúng ta chỉ cần làm thôi!</Text>
  <Text Key="FD500969_152792">Đội trưởng nghĩ sao?! Nếu chúng ta tập hợp mọi người và tìm kiếm mọi tòa nhà trong khu vực chúng ta đã thu hẹp lại...!</Text>
  <Text Key="D187CAF2_152793">Nếu có ngay cả một cơ hội nhỏ nhất, cũng đáng để làm. Tôi sẽ báo cáo với Chỉ huy và tập hợp càng nhiều người càng tốt. Hai người đi trước đến khu vực mục tiêu!</Text>
  <Text Key="4A0E1CEB_152794">Đã rõ! ...Cuối cùng cũng đến lúc đối đầu, bạn ơi!!</Text>
  <Text Key="7BD8AAA2_152795">Guheheh, tôi không thể ngừng cười!! Ai ngờ việc vứt áo khoác giữa chừng lại lừa được cuộc điều tra dễ dàng thế này?!</Text>
  <Text Key="22E8131B_152796">Họ có lẽ chỉ làm điều tra một cách nửa vời vì nạn nhân của họ là thú nhân. Tuyệt vời cho chúng ta -- cho phép chúng ta trộm bất cứ thứ gì chúng ta muốn! Nếu không có những chốt kiểm soát đó, chúng ta đã rời khỏi thành phố này với toàn bộ tiền rồi.</Text>
  <Text Key="0C03B5AE_152797">Vậy tôi có thể coi đó là lời thú tội của các người không?</Text>
  <Text Key="B448AB22_152798">Hả?! AI ĐÓ?!</Text>
  <Text Key="6F5B5A82_152799">LÀ NIGHTMARE! TẤT CẢ CÁC NGƯỜI! CÁC NGƯỜI ĐÃ BỊ BẮT GIỮ VỀ TỘI TRỘM CẮP!</Text>
