  <Text Key="240E7C33_46650">Tôi đâu thể quay lại được.\nHơn nữa, cô biết rồi mà, Ranpha-san?\nTôi ghét khi người khác cố tỏ ra thông cảm với tôi.</Text>
  <Text Key="CC98A940_46651">Ừm, thì...\n...Tôi đâu có... thông cảm...</Text>
  <Text Key="F0BCA7AC_46652">Hehe, đùa thôi★\nPhản ứng của cô vui quá, tôi không nhịn được mà trêu cô, Ranpha-san♪\nTôi đâu có giận đâu, biết chưa?</Text>
  <Text Key="C5082BC3_46653">Thôi, để vậy đã.\nTạm biệt, Ranpha-san★</Text>
  <Text Key="1280CB72_46654">À... Misora-chan...</Text>
  <Text Key="A1FE3F85_46655">Hôm nay tôi cũng không... nói chuyện được với cô ấy cho ra hồn...\nMỗi lần nói về chuyện nghiêm túc, cô ấy luôn né tránh...</Text>
  <Text Key="90FB8338_46656">Tôi tự hỏi... mình có thể làm gì đây...\nNgay cả khi tìm lại Misora-chan... cô ấy chắc cũng chỉ dịch chuyển đi thôi...</Text>
  <Text Key="6DB5DDCB_46657">Nhưng... nếu cứ thế này, Misora-chan sẽ...\nTôi phải làm gì đó...</Text>
  <Text Key="A2C16C1B_46658">Vậy nên tôi nghĩ, với sự giúp đỡ của chị, chúng ta có thể làm được gì đó.</Text>
  <Text Key="C85C22CB_46659">Ôi trời.\nNhư thường lệ, người thân của tôi lại đang hành xử lạ.</Text>
  <Text Key="5148AA7C_46660">Hơn nữa... Cô Ranpha, phải không?\nTôi đã nghe Nea kể về những chiến công của cô.\nMột ca sĩ độc nhất, với bài hát đầy bí ẩn và thanh lịch.</Text>
  <Text Key="93D9F2A6_46661">Ơ, à, v-v-vâng...\nRất... rất vui được gặp cô...</Text>
  <Text Key="B218F5FC_46662">Hehehe~\nCô căng thẳng quá, Ranpha-chan~\nThư giãn, thư giãn~♪</Text>
  <Text Key="689BDAA0_46663">...N-Nhưng... N-Nea-chan...</Text>
  <Text Key="25BC7212_46664">Tôi chưa từng nghe âm thanh như thế này...\nCứ như mặt đất dưới chân cô ấy đang rung chuyển...\nRốt cuộc chuyện gì đang xảy ra với cơ thể của Nephi Nela...?</Text>
  <Text Key="88AD963A_46665">Fufufu...\nKhứu giác của ca sĩ thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="1EE70A2C_46666">Nhưng đó không phải vấn đề chính.\nCô muốn kẻ phản bội tên Misora quay lại bang hội của mình...\nNhớ thì Kariza trẻ cũng là thành viên của Rage Legion, phải không?</Text>
  <Text Key="63A66D01_46667">Về chuyện đó...\nKariza-kyun phản đối, nên tôi không biết phải làm gì tiếp theo~</Text>
  <Text Key="5F670133_46668">Hmm... dù có chút rủi ro, nhưng có một phương pháp.</Text>
  <Text Key="DFA2435D_46669">Thật hả?\nĐó là chị gái tôi♪</Text>
  <Text Key="880A5B5E_46670">Nếu em gái yêu quý của tôi yêu cầu điều gì, đương nhiên tôi phải đáp ứng.\nVậy thì...</Text>
  <Text Key="A9B71D9E_46671">Những tàn tích đó ở đâu?\nMia? Lại đây──</Text>
  <Text Key="F94EAC7F_46672">Ơm... cái này...\nLà đồ gốm...?</Text>
  <Text Key="38F86810_46673">Không. Đây là một bảo vật ma thuật... nằm ở đáy cái hộp này, giống như một cái thùng rác. Nó can thiệp vào những ham muốn và khuynh hướng tối tăm, khiến nó khá khó kiểm soát.\nLiệu nó có thể được thuần hóa hay không... đó là quyết định của người sử dụng.</Text>
  <Text Key="492C2DE3_46674">Thế giới này hiện rất bất ổn. Chỉ một lần này thôi, tôi tin rằng nên cân nhắc biện pháp cực đoan. Cô có thể chuyển những ham muốn hủy diệt của Misora vào bảo vật, niêm phong chúng lại.</Text>
  <Text Key="9AA6EDD4_46675">Hmm... Vậy tóm lại, đây là một cái phù thủy ma thuật nguy hiểm?\nChúng ta sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="84EA3D6E_46676">Hãy cảnh giác, và đừng lơ là.\nNếu cái hộp bị biến dạng hoặc tràn ra, 'cơ thể' bên trong sẽ chảy vào chính nó.\nVới lực lượng như vậy, toàn bộ hòn đảo, hoặc thậm chí cả lục địa, sẽ bị hủy diệt.</Text>
  <Text Key="5AABD608_46677">Gì chứ.\nTệ rồi.\nTôi thà không dính dáng đến thứ này~</Text>
  <Text Key="EC4DEE50_46678">Không cần phải sợ hãi.\nCô chỉ cần giữ nó xuống, và ngăn nó không tràn ra.\nLưu trữ sâu trong chất nhầy của cô.</Text>
  <Text Key="FBC5116A_46679">Một điều cuối cùng... Nea?\nBảo vật ma thuật như thế này có thể gây ra mâu thuẫn lớn trong tương lai.\nKhi cô dùng xong, hãy phá hủy nó ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="05D21F45_46680">Hmm...\nHiểu rồi.</Text>
  <Text Key="8460902C_46681">Nhân tiện, chị, chị đang gán cho chúng tôi những thứ ma thuật này để mình khỏi phải lo bỏ chúng, đúng không?\nThôi, tôi nghĩ đây chỉ là sự đổi chác.</Text>
  <Text Key="56535054_46682">──Ufufufu.\nTôi đảm bảo, không phải vậy đâu... Fufu.\nKhông hề.</Text>
  <Text Key="22869467_46683">Một vấn đề khác, Cô Ranpha:\nCó vẻ Misora này là một tội phạm nổi tiếng.\nTrong trường hợp đó, chúng ta sẽ phải lừa dối thế giới tạm thời.</Text>
  <Text Key="A4BB0527_46684">Tôi nghe nói cô có khả năng thay đổi nhận thức của người khác bằng bài hát.\nNếu điều này không chỉ là lời đồn thổi, thì tôi tin rằng việc làm mờ tâm trí của những người xem sẽ là chuyện nhỏ với cô.</Text>
  <Text Key="2B446FC3_46685">...Đúng vậy.\nNếu mọi người nhìn Misora này chỉ như một cô gái bình thường, cô sẽ có thể tạo nên nhiều kỷ niệm mùa hè đáng yêu.</Text>
  <Text Key="EE17C5C5_46686">N-Nhưng...\nThôi miên một khu vực lớn như vậy... sẽ là...</Text>
  <Text Key="866C8521_46687">Hmm~\nCó lẽ nếu điều chỉnh ma thuật giao tiếp của cô một chút, chúng ta có thể làm được?\nTôi sẽ giúp cô đảm bảo Misora-chan không nhận ra, được chứ?</Text>
  <Text Key="1C6227E2_46688">Tuy nhiên... nếu bài hát dừng lại ngay cả một chút,\nMisora sẽ lại được nhìn thấy như tội phạm thực sự của cô ấy.\nCuối cùng, dù thất bại hay thành công đều là vấn đề về sức sống.</Text>
  <Text Key="3365F18B_46689">T-Tôi hiểu rồi...\nƠm... Vậy, có... hai việc cần lo...</Text>
  <Text Key="D089961F_46690">Một là niêm phong những xung động xấu của Misora-chan... bằng một công cụ ma thuật...\nViệc còn lại là giữ mọi người trong trạng thái thôi miên... đặc biệt là Misora-chan...</Text>
  <Text Key="9565122D_46691">Hmm...\nKế hoạch này cảm giác khá rủi ro.\nCô nghĩ sao, Ranpha-chan?</Text>
  <Text Key="6B73780D_46692">Tôi...\nTôi muốn nói chuyện với Misora-chan cho đúng...\nNhư một người bạn của cô ấy...</Text>
  <Text Key="F4F46F91_46693">...Nhưng nếu điều đó không được...</Text>
  <Text Key="1F65AD39_46694">Chúng ta cuối cùng cũng đến nơi rồi...\nNgười được cho là Misora chắc chắn đang ẩn náu trong khu rừng này...!\nChúng ta chắc chắn sẽ tìm thấy cô ấy!</Text>
  <Text Key="283B228F_46695">Cô dai dẳng quá.\nNó bắt đầu phiền phức rồi đấy.</Text>
  <Text Key="661D68E1_46696">Gwaaah...!</Text>
  <Text Key="3AEDE27A_46697">Sao thế!?\nCái...!?</Text>
  <Text Key="CE751220_46698">Quái vật...?!\nKhốn kiếp... Chúng ta bị bao vây...!</Text>
  <Text Key="CE2B6E02_46699">*thở dài*...\nCác người sẽ không bắt được tôi như thế đâu...</Text>
