  <Text Key="4C5E111C_39300">Ụa ơi!</Text>
  <Text Key="B4F694B0_39301">Khốn kiếp, ta đã xem thường ngươi... Như mong đợi, Đặc vụ Q...</Text>
  <Text Key="A3D53756_39302">V-Vậy đúng rồi, Đặc vụ V...\nChúng ta đã bị đánh bại hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="BE3378F4_39303">Đặc vụ</Text>
  <Text Key="B47372E2_39304">Tôi không thể tin được các ngươi lại diễn xuất xuất sắc đến thế!\nÔi trời ơi! Giờ tôi phải làm sao đây!</Text>
  <Text Key="07E9BDD5_39305">...Creditta, tôi không muốn đánh nhau với Ric-chan.\nNhưng nếu cứ tiếp tục,\nthành phố sẽ chịu thiệt hại nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="4A586A1F_39306">Làm một nàng công chúa, tôi nên làm gì...\nThật đáng thương, phải không?\nMột công chúa không thể thậm chí đưa ra quyết định quan trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="37D33B17_39307">Thưa Bệ hạ... Thật sự, Thưa Bệ hạ quá tốt bụng.\nVào lúc như thế này, người chỉ cần ra lệnh cho những tôi tớ trung thành xử lý cho bằng được!</Text>
  <Text Key="94EDD212_39308">Chính vì vậy, tôi, Creditta Cash,\nđã ở đây!</Text>
  <Text Key="5DE692DB_39309">Này, các đặc vụ vô dụng kia. Không có cách nào khác để dừng đứa trẻ đó ngoài việc tiêu diệt nó sao?</Text>
  <Text Key="EF31E066_39310">Dù là đặc vụ, ngươi cũng phải có ít nhất kiến thức đó chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="31BE8E38_39311">Tất nhiên. Có một công tắc dừng khẩn cấp trên lưng nó.\nNếu nhấn nó, bạn có thể tạm thời ngăn chặn cử động của nó.</Text>
  <Text Key="DA09FED3_39312">Tôi trông cậy vào cô, người phụ nữ lòe loẹt, ăn mặc sặc sỡ kia.\nNếu cổ vật cổ xưa quý giá này vỡ, \ntôi sẽ bị tổ chức mắng.</Text>
  <Text Key="D2ABF782_39313">Tôi giao phó sứ mệnh vĩ đại này cho ngươi.</Text>
  <Text Key="9FCCEBF2_39314">Các ngươi có thể đi được bao xa... well, không quan trọng. Nếu có phương pháp ít gây tổn hại hơn, dù khó khăn đến đâu, tôi sẽ chọn cái đó. Đúng chứ, Thưa Bệ hạ?</Text>
  <Text Key="7C3C6FEA_39315">Đúng vậy! Vậy,\ntôi sẽ giữ Ric-chan từ phía trước.\nTrong lúc đó, Creditta, hãy nhấn công tắc!</Text>
  <Text Key="BC54398D_39316">Hả, ý ngươi là... tôi...?</Text>
  <Text Key="2253E889_39317">Chỉ có Thưa Bệ hạ xuất sắc trong chiến đấu ở đây.\nDo đó, không thể tránh khỏi Creditta sẽ đảm nhận vai trò nhấn công tắc.</Text>
  <Text Key="35B8A4E3_39318">À, nhưng cuối cùng, có phải tốt hơn nếu Ric-chan\ndi đôi với Creditta không?</Text>
  <Text Key="D81D30F5_39319">K-Không! Hãy để tôi nhấn!</Text>
  <Text Key="5F747510_39320">Tôi sẽ xác nhận chướng ngại và loại bỏ nó.</Text>
  <Text Key="94A4DE57_39321">Cái quái gì thế!? Này, này, mày đang lười biếng cái gì vậy, thằng bé...! Này mày, nhanh lên và tăng cường ta...!</Text>
  <Text Key="7415B64F_39322">Hãy chăm sóc em nữa nhé☆</Text>
  <Text Key="B34BB1D8_39323">Được cứu rồi! Được rồi...Ric-chan! Chúng ta cùng chơi nào!</Text>
  <Text Key="4EE63FC2_39324">Khóa mục tiêu, tiêu diệt, tiêu diệt, tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="5ED99E1C_39325">Ahaha! Ric-chan, bên này, bên này!\nỐi, suýt thì, phải không?</Text>
  <Text Key="3770B161_39326">Dù em chỉ là một đứa bé, em lại cực kỳ mạnh mẽ,\ntôi ngạc nhiên☆ Tôi sẽ là đối thủ của em, vậy chúng ta chơi nhiều nhé!</Text>
  <Text Key="C647A370_39327">Ồ, nàng công chúa đó thật phi thường. Cô ấy đang đối đầu trực tiếp với cổ vật cổ xưa... Người phụ nữ lòe loẹt, nhấn công tắc đi ngay bây giờ đi.</Text>
  <Text Key="F6ACBF98_39328">Đừng tùy tiện như vậy!\nNhảy vào một trận chiến khốc liệt như thế\nchỉ là liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="93DCF5D0_39329">Vũ khí Thứ Hai Được Kích Hoạt. Tiêu Diệt Hoàn Toàn. Đã Kích Hoạt.</Text>
  <Text Key="FABDFA48_39330">Ồ, đây là... khá là khó, phải không? Kyaaa!</Text>
  <Text Key="06491BE0_39331">Thưa Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="A24112BC_39332">Thưa Bệ hạ đang phòng thủ vì không thể làm hại đứa trẻ đó,\nnhưng đối thủ tiếp tục tấn công không ngần ngại.\nCứ thế này, chúng ta sẽ rơi vào tình thế nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="11AC430E_39333">Tôi cần phải nhấn công tắc nhanh, nhưng không thể di chuyển bất cẩn... đặc biệt trong tình huống này khi Thưa Bệ hạ đang tự đặt mình vào nguy hiểm để tạo ra cơ hội!</Text>
  <Text Key="F73445BB_39334">Song Kích Quasar</Text>
  <Text Key="3E83755E_39335">Các ngươi...!</Text>
  <Text Key="DFD8AC5C_39336">Nhanh lên mà đi, người phụ nữ ăn mặc lòe loẹt.</Text>
  <Text Key="EA091238_39337">Nó sẽ không kéo dài được lâu...\nÔi, tay tôi bắt đầu run rẩy...</Text>
  <Text Key="6AFC4207_39338">...Tôi nợ các người!</Text>
  <Text Key="334B3E1F_39339">Mày, mày đã đi quá xa rồi!\nDừng lại đi, được chứ?!\nHaaahh!</Text>
  <Text Key="692EF238_39340">...Hệ thống tắt khẩn cấp, đã kích hoạt.\nTạm thời ngừng mọi hoạt động.</Text>
  <Text Key="5FCB2977_39341">Phew, Ric-chan, cuối cùng em cũng dừng lại... Tôi cảm thấy như mình hiểu được một chút về tất cả các bà mẹ trên thế giới.</Text>
  <Text Key="E7AC3DBB_39342">Thưa Bệ hạ, chưa thể thư giãn sớm. Đây chỉ là một biện pháp tạm thời. Trong vài ngày nữa, nó sẽ hoạt động trở lại.</Text>
  <Text Key="E85CD880_39343">Đúng vậy, có vẻ sẽ là vào ngày Giáng Sinh.\nThật không may, dù là Giáng Sinh,\nnó sẽ bị phá hủy như thế này.</Text>
  <Text Key="F6071DFE_39344">Vì chúng ta đã đi xa đến mức này và dừng nó lại,\nkhông phải tốt hơn nên thu thập nó như thế này sao?</Text>
  <Text Key="4801C5E4_39345">Đừng nói những điều ngốc nghếch.\nLàm sao bọn ta, những kẻ yếu đuối trong năm,\ncó thể thu hồi thứ khổng lồ như thế, phải không?</Text>
  <Text Key="A4AA5EE7_39346">À, ngay cả khi chúng ta có thể thu hồi nó, nó đã được kích hoạt rồi, nên\nnó sẽ chỉ quay lại thị trấn và gây rối trật tự nữa.\nNhưng, đây là cơ hội hoàn hảo cho sự hủy diệt.</Text>
  <Text Key="257D9617_39347">Chúng ta nên làm gì? Nên hủy diệt nó ngay lập tức hay nên hoãn lại đến Giáng Sinh và chứng kiến sự hủy diệt của thành phố...</Text>
  <Text Key="FBE0C7A6_39348">Đúng vậy... Dù chưa có gì được giải quyết,\ntôi thật sự là một nàng công chúa lêu lổng☆</Text>
  <Text Key="A778CE84_39349">Tại sao, tại sao lại như thế?\nTất cả những gì tôi muốn là cho Thưa Bệ hạ có một Giáng Sinh hạnh phúc,\nvậy tại sao ngươi lại làm ra bộ mặt buồn bã như vậy?</Text>
