  <Text Key="EAF01BA8_132900">Tớ lo quá,\nkhông thể tập trung vào việc biểu diễn được.</Text>
  <Text Key="C9F68894_132901">Nhưng... Nghe nói cậu thích nó đã cho tớ\nmột chút tự tin!\nTớ sẽ cố gắng chơi giống như vậy trong buổi diễn thật!</Text>
  <Text Key="546E7A7D_132902">Tớ sẽ dốc hết sức,\ncho nên nếu cậu không phiền, tớ muốn cậu cũng đến xem nhé!\nĐược không, đây là lời hứa đó?</Text>
  <Text Key="754D8394_132903">Ối dời... Không thể nào... Có nhiều người quá...\nTớ thực sự sẽ phải biểu diễn trước mặt tất cả mọi người sao?</Text>
  <Text Key="088E106E_132904">Ối không, ối không... Sắp đến giờ rồi mà tớ vẫn lo...\nSau khi đã hứa với Onii-chan là tớ sẽ cố gắng hết sức rồi mà...</Text>
  <Text Key="93C6FF49_132905">Á!\nCó phải...?!</Text>
  <Text Key="4EEA91D1_132906">Onii-chan...!</Text>
  <Text Key="7A6F1CDE_132907">Cậu thực sự đã đến, đúng như lời hứa!\nCảm ơn cậu nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="453A5E4B_132908">Hy vọng cậu sẽ thích buổi diễn!\nTớ cũng sẽ giữ lời hứa và cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="F26A11E0_132909">Ối-sắp đến giờ rồi...\nTớ phải đi đây!\nVậy thì, Onii-chan, tớ gặp cậu sau nhé!</Text>
  <Text Key="3A822E05_132910">Đ-đúng là sắp xảy ra rồi...\nỐi, tệ rồi... Căng thẳng quá!</Text>
  <Text Key="68A3451C_132911">Á á... Nhìn những khuôn mặt đó...\nNếu tớ biểu diễn với mọi người xem,\nchắc tớ sẽ phát điên mất!</Text>
  <Text Key="7AE6B7AA_132912">...Á! Qua góc này là nơi tớ vừa...\nVậy thì có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="42A34EDD_132913">Tớ biết mà! Ở đó rồi!\nAnh ấy thực sự đang theo dõi tớ!</Text>
  <Text Key="BBA6D32F_132914">...Hả? Đột nhiên tớ không còn căng thẳng như trước...?\nTớ cảm thấy thoải mái hơn nhiều...\nCó lẽ sẽ ổn thôi...!</Text>
  <Text Key="CA081481_132915">Onii-chan!\nCậu thấy chưa? Tớ làm được rồi!\nCảm ơn vì đã xem!</Text>
  <Text Key="CBC6672F_132916">Ưm...\nThực tế là, khi buổi diễn lớn bắt đầu,\ntớ đã thực sự lo...</Text>
  <Text Key="413D80DA_132917">Nhưng bằng cách nào đó, ngay khi tớ thấy khuôn mặt cậu,\nnó khiến tớ cảm thấy vui vẻ và bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="A99CE5F8_132918">Vậy nên, ừm, tớ không thể biểu diễn như vậy\nnếu không có sự giúp đỡ của cậu, Onii-chan!\nCảm ơn cậu nhiều vì đã đến!</Text>
  <Text Key="312E1805_132919">Thế nào, hả? Một món quà nhỏ từ tớ!\nCậu đã có một giấc mơ &quot;đẹp&quot; chưa?</Text>
  <Text Key="FD2EDD62_132920">Tớ đã tạo ra giấc mơ &quot;đó&quot; dựa trên ký ức cũ của cậu với Akari,\nnhưng những lựa chọn cậu đưa ra đều là của chính cậu.\nThật vui khi xem cách cậu xử lý mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="510DB9AC_132921">Vậy thì, hẹn gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="FC50351C_132922">Ừ... Mừ...\n...Hả...? Tớ đang mơ sao?</Text>
  <Text Key="24ABEE57_132923">Ồ, tớ nghĩ... Hai đứa mình lại ngủ thiếp\ncùng nhau rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D4F56BBE_132924">...Hả?!\nCậu cũng vừa mơ về tớ sao?!\nMột ban nhạc diễu hành...? Nhưng đó cũng giống hệt giấc mơ của tớ!</Text>
  <Text Key="8E6D74F7_132925">Tớ đã có một giấc mơ tuyệt vời nhất, cậu biết đấy.\nCậu có mặt ở đó, và cậu đã đến...</Text>
  <Text Key="1C12AC3D_132926">Cảm giác như chúng ta đã được kết nối với nhau bằng cách nào đó...\nĐiều đó khiến tớ rất hạnh phúc, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="8581E3BB_132927">Hy vọng chúng ta có thể chia sẻ một giấc mơ khác vào lúc nào đó...\nChúng ta sẽ phải thử ngủ cùng nhau lần nữa!</Text>
  <Text Key="CBA05DB7_132928">{playername} nhận được những cái nhìn rất lạ\ntừ những người đi ngang qua nghe thấy lời nói của Akari hôm đó...</Text>
  <Text Key="E47B6919_132929">Một Giọt Tình Yêu</Text>
  <Text Key="3985AB84_132930">Như Đang Lục Lạo Qua Các Dây Leo</Text>
  <Text Key="88ACE9AA_132931">Từ Một Chiếc Lồng Đã Đóng</Text>
  <Text Key="A2FC52E0_132932">Một Thế Giới Tôi Không Biết</Text>
  <Text Key="04C6A9F6_132933">Trên một bãi cát bị gió biển quét qua, {playername} đứng đối diện Anemone, tay cầm quả bóng chơi bãi biển.</Text>
  <Text Key="D5128F9C_132934">Vậy thì... cứ thử đi.</Text>
  <Text Key="D0B16572_132935">...HM!</Text>
  <Text Key="C55AB325_132936">{playername} ném quả bóng, nhưng nó nhanh chóng bị những dây leo do Anemone điều khiển đánh rơi và chìm sâu vào cát.</Text>
  <Text Key="F2745B7F_132937">Nếu cậu ngăn đối thủ chạm vào bóng... cậu thắng. Đúng không?</Text>
  <Text Key="508C722B_132938">Vậy... điều đó có nghĩa là tôi thắng, phải không?</Text>
  <Text Key="8087448C_132939">...Hừ. Phức tạp, đúng không... như tôi đã nghĩ.</Text>
  <Text Key="F3E77247_132940">Đây có thực sự là... cách tôi nên cảm ơn anh ấy? Tôi không hiểu... Công Chúa đang nghĩ gì...</Text>
  <Text Key="6101482F_132941">Sáng hôm đó, {playername} và những người khác trở về bờ biển gần Landosol.</Text>
  <Text Key="BBC73052_132942">Vậy... cậu sẽ ở đây lâu hơn một chút trước khi quay về Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="F9429AE5_132943">Đúng vậy. Đây là một cơ hội hiếm có để tôi tận hưởng kỳ &quot;nghỉ phép&quot; này, vì vậy tôi sẽ độc chiếm thời gian rảnh của mình một cách tối đa.</Text>
  <Text Key="45FB7E14_132944">Nhưng, nếu nói về những thứ vui vẻ... thì ở đây chẳng có gì để làm. Nếu cậu có thời gian rảnh... chẳng phải tốt hơn nên dành nó ở Gio Gehenna sao?</Text>
  <Text Key="FBF087A2_132945">...Hừ. Trong trường hợp đó... Dear Mone. Gio Gehenna của chúng ta đã được giúp đỡ rất nhiều nhờ nỗ lực của người tốt Kishi-dono. Hãy trả lại món nợ lớn đó bằng cách cảm ơn anh ấy xứng đáng.</Text>
  <Text Key="C0184938_132946">Hả...? Không thể nào.</Text>
  <Text Key="E0515E63_132947">...Ý tôi là, tôi thậm chí còn không biết... phải làm gì để thể hiện lòng cảm ơn với anh ấy.</Text>
  <Text Key="A06BE9A5_132948">Không cần phải lo lắng. Anh ấy không phải là loại người từ chối một câu hỏi trực tiếp về cách thức. Đúng không, Kishi-dono?</Text>
  <Text Key="C33EF6A0_132949">...Hừ. Có lẽ không thể tránh khỏi...</Text>
