  <Text Key="BB110A99_137900">Tôi đã nghĩ ngài sẽ nói vậy, Chủ nhân. Tất nhiên, tôi sẽ đi cùng ngài.</Text>
  <Text Key="8904C97C_137901">K-Khoan đã! Vì ngài nói trông có vẻ nguy hiểm... Chúng tôi cũng sẽ đi. Các ngài sẽ ổn thôi, đúng không, Puck? Có thể làm hết sức mình không?</Text>
  <Text Key="7097AF29_137902">Tôi hoàn toàn ổn, nhưng còn cô thì sao, Lia? Tôi nhớ cô khá sợ Hollows... nhưng tôi nghĩ cô sẽ không nghe lời tôi ngay cả khi tôi nói thế. Nhưng nếu mọi chuyện trông bất khả thi với cô, hãy chắc chắn nói cho tôi biết, được chứ?</Text>
  <Text Key="2752B1C9_137903">Hang động này khá rộng. Nó tối om, tôi nghĩ mình bắt đầu cảm thấy hơi sợ...</Text>
  <Text Key="855235AD_137904">Xin hãy yên lặng... dường như chúng ta đã tìm thấy con ma đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="E66F27EF_137905">U-Ugh... Ughh...</Text>
  <Text Key="F9BD33C4_137906">Ngôi nhà của tôi... Tôi muốn trở về... Tôi muốn về nhà...</Text>
  <Text Key="875466BF_137907">Tôi không biết... Trước khi biết chuyện, tôi đã lạc đường đến đây... Tôi phải tìm nó và trở về...</Text>
  <Text Key="76B278EF_137908">Các ngài sẽ giúp tôi...? Hehe, cảm ơn... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="7209437A_137909">Cơ thể của các ngài... tôi có thể mượn chứ?</Text>
  <Text Key="0C3CE827_137910">Chết tiệt, dường như cô ta không phải loại thân thiện chút nào.</Text>
  <Text Key="C99FC2B4_137911">Dường như cô ta thực sự đã mất trí rồi. Nữ ma quỷ, xin hãy dừng việc sở hữu Chủ nhân tôi ngay lập tức...!</Text>
  <Text Key="60452CE6_137912">...Ồ? Các đòn tấn công của tôi đang thất bại? Chủ nhân, xin hãy lùi lại. Nơi này nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="600BCEC7_137913">Á á á?! Tôi nên làm gì để giúp?! Có lẽ cô ta sẽ dừng lại nếu tôi đóng băng cô ta... Đó!</Text>
  <Text Key="F9E98238_137914">ÁÁÁÁÁÁÁÁ... CƠ THỂ CỦA NGÀI... ĐỂ TÔI CƠ THỂ CỦA NGÀI...!!</Text>
  <Text Key="5EA381B6_137915">Đây là lần đầu tiên tôi sử dụng ma thuật lên một "Hollow", nhưng dường như nó hoàn toàn không hiệu quả...!</Text>
  <Text Key="40962E5C_137916">Có thể sẽ khó để đuổi con ma đó đi bằng cách dựa vào sức mạnh thể chất.</Text>
  <Text Key="E27B96F4_137917">Hơn nữa, một khao khát mạnh mẽ dường như đang trói buộc con ma đó vào thế giới của chúng ta. Khao khát được trở về nhà của cô ta chắc chắn rất tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="88F45D3D_137918">Chủ nhân! Đừng nói là con ma đã đánh cắp một phần sinh lực của ngài...? Sẽ nguy hiểm nếu mọi chuyện tiếp diễn như thế này, hãy rút lui trước đã!</Text>
  <Text Key="DAD085E0_137919">Khoan một chút. Tôi cảm thấy có thứ gì khác đến từ lối vào!</Text>
  <Text Key="87F7DC9E_137920">Những thứ kia... là những linh hồn ở suối? Có thể chúng đã theo chúng ta đến đây? Đừng đến đây, nơi này nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="8086AC68_137921">Không, chúng dường như không hướng về nguy hiểm. Những linh hồn dường như đã tập hợp quanh Nữ hoàng Emilia lần nữa... Có thể đây là...</Text>
  <Text Key="B143A76A_137922">Nữ hoàng Emilia, tập trung! Dồn sự chú ý lắng nghe tiếng nói của chúng!</Text>
  <Text Key="9C94B950_137923">T-Tôi sẽ cố gắng hết sức, nhưng... Tôi vẫn chưa thể nói chuyện tốt với những linh hồn xung quanh đây...</Text>
  <Text Key="4609F7DC_137924">Đây là... Tôi hiểu rồi, vậy đây là sức mạnh của ngài, {playername}.</Text>
  <Text Key="4396F6CF_137925">Tuyệt vời... Tôi có thể hiểu rõ những linh hồn đang nói gì bây giờ... Chúng nói chúng ta nên cùng nhau hợp lực!</Text>
  <Text Key="94B630CD_137926">Ôi, ánh sáng dẫn đường... HÃY GIÚP ĐỢI LINH HỒN LẠC LỐC NÀY...!</Text>
  <Text Key="04D628DE_137927">Ồ, nó sáng quá... Tôi... cuối cùng cũng có thể...</Text>
  <Text Key="163341F4_137928">Dường như con ma đó đã được thanh tẩy không vấn đề gì. Bầu không khí nặng nề bao trùm khu vực này đã hoàn toàn biến mất.</Text>
  <Text Key="56CFC306_137929">Vâng, tôi chắc chắn cô ấy ổn rồi. Tôi nghĩ cô ấy đã có thể về nhà. Tôi cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="A35BF0BA_137930">Lia, sao cô biết?</Text>
  <Text Key="555980B1_137931">Ngay lúc nãy, cùng với lời nói của những linh hồn, tôi có thể cảm nhận được trái tim cô ấy.</Text>
  <Text Key="3E867973_137932">Dường như cô ấy đã mất bảng chỉ đường về quê hương và đã lang thang từ lâu, nhưng bằng cách đi theo ánh sáng tôi chiếu lên cô ấy, cô ấy sẽ ổn thôi... hay ít nhất cô ấy nói vậy.</Text>
  <Text Key="285CF2EA_137933">Nói thì vậy, Chủ nhân, lần này tình hình đã trở nên rất nguy hiểm. Tôi tự hỏi điều gì sẽ xảy ra nếu Nữ hoàng Emilia không có mặt để bảo vệ ngài.</Text>
  <Text Key="301F36D0_137934">Xin hãy tránh những hành động liều lĩnh như vậy.</Text>
  <Text Key="508FA8DF_137935">Nhưng! Mọi chuyện đã kết thúc tốt đẹp, nên xin đừng nổi giận quá với anh ấy. Hơn nữa, hoàn toàn nhờ {playername} khiến tôi có thể nói chuyện với các linh hồn địa phương mà tôi mới có thể cứu cô ấy.</Text>
  <Text Key="3CF69DCC_137936">Các linh hồn có lẽ đã cảm nhận được sức mạnh ma thuật của Nữ hoàng Emilia và quyết định hợp tác với chúng ta. Chúng nghĩ rằng bằng cách cùng hợp lực với chúng ta, chúng có thể dẫn linh hồn lạc lối đó về nhà.</Text>
  <Text Key="2451806F_137937">Có lẽ... các linh hồn đã nhận ra rằng con ma và tôi ở trong một tình huống tương tự.</Text>
  <Text Key="B9893724_137938">Linh hồn lạc lối đó và Nữ hoàng Emilia?</Text>
  <Text Key="ABC8CF8B_137939">Đúng vậy. Chúng ta đã đến một nơi khác với nơi ban đầu thuộc về, và thực tế là chúng ta đều phải trở về nhà. Có lẽ đó là lý do tôi có thể giao tiếp với cô ấy ở đó.</Text>
  <Text Key="85EB8325_137940">Bằng cách tận hưởng mùa hè tự do như thế này, tôi gần như quên rằng chúng ta phải trở về~</Text>
  <Text Key="CBED8A7C_137941">Thôi nào, Puck... Chúng ta KHÔNG THỂ quên hoàn toàn. Cô phải tận hưởng mùa hè trong khi cũng cố gắng hết sức để không quên!</Text>
  <Text Key="46B448CC_137942">Rốt cuộc, mùa hè này và những ngày chúng ta cùng nhau ở đây sẽ không kéo dài mãi mãi. Tôi nghĩ chúng ta phải tận dụng tối đa thời gian chúng ta có ở đây.</Text>
  <Text Key="25C025FD_137943">Chính vì vậy... Tôi sẽ nhờ cậy hai người thêm một chút nữa. Tôi muốn hai người dạy tôi càng nhiều càng tốt về "Kỳ nghỉ hè" này!</Text>
  <Text Key="F009961D_137944">Đã rõ. Giao cho chúng tôi. Ngài vẫn chưa trải nghiệm hết mùa hè thế giới này phải dâng tặng!</Text>
  <Text Key="C0062C43_137945">Thời gian có giới hạn, vì vậy nó phải được trân trọng. Nhóm vui vẻ hồi tưởng về những ngày còn lại của mùa hè phía trước.</Text>
  <Text Key="E5BDF9B3_137946">Chúng ta cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="F48560A1_137947">Nếu cô ấy gặp khó khăn, chúng ta nên giúp</Text>
  <Text Key="1816622C_137948">Tôi vẫn muốn lắng nghe cô ấy</Text>
  <Text Key="63B2B3ED_137949">Ma</Text>
