  <Text Key="8D5E52BC_143100">Thở phào... Vậy là xong, đúng không!</Text>
  <Text Key="DEBF7AE7_143101">Thôi nào, tôi đâu có cố ý, ngươi tự ngăn cản lối đi của chính mình! Tôi đã nương tay đủ để đảm bảo ngươi không chết đấy. ...Quan trọng hơn, tôi còn phải hoàn thành một nhiệm vụ vô cùng quan trọng nữa.</Text>
  <Text Key="5E216170_143102">Tôi đã giấu việc này với ngươi, nhưng... Sự thật là, tôi được giao phó một nhiệm vụ bí mật cấp cao để thu hồi một thanh Magic Blade cụ thể từ những tàn tích này.</Text>
  <Text Key="1CAD4CF8_143103">Tất nhiên, vẫn là bí mật tuyệt đối, nên đừng nói với ai khác! Tôi sẽ chịu toàn bộ trách nhiệm trong việc quản lý thanh Magic Blade, nên... Đừng hiểu lầm và nghĩ rằng tôi đã đánh cắp nó!</Text>
  <Text Key="A97C04DB_143104">Sau đó, Kanon và {playername} đã thu hồi thanh kiếm ma thuật từ tàn tích và trở về Pháo đài Chân Quỷ.</Text>
  <Text Key="20DFC45B_143105">Ô HÔ HÔ HÔ... Vậy đây chính là thanh Magic Blade nổi tiếng. Tôi cảm thấy sức mạnh từ nó còn vượt quá sự mong đợi! Nó tràn đầy sức mạnh!! Với thứ này, ta có thể chém đôi con quỷ Nephy đáng ghét ấy chỉ trong một đòn...</Text>
  <Text Key="4DEC0F45_143106">À, chào mừng trở về! Cả hai làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="59838484_143107">Kẹ... kẹ!! Tôi đã về rồi, và không có chuyện gì bất thường ngoài kia~♪ Tôi đã hoàn thành nhiệm vụ, nên giờ tôi sẽ đi đây~♪</Text>
  <Text Key="74953250_143108">Cảm ơn rất nhiều~ Tôi rất vui vì đã giao nhiệm vụ này cho người, Kishi-sama~</Text>
  <Text Key="6E8ADA8F_143109">Hả? Vậy cái broạc tệ hại đó không phải là món quà vô nghĩa sao?</Text>
  <Text Key="7C9EA4E5_143110">À... Tôi nghĩ là tôi chưa kể cho người biết, Kanon-sama, nhưng đây thực chất là một vật phẩm ma thuật. Nếu tôi làm thế này...</Text>
  <Text Key="C93A516B_143111">"...Như mong đợi từ một đống bùn nhơi như nó! Từ đầu đến chân, mọi ngóc ngách trong cơ thể nó đều tràn đầy bùn lầy đó!"</Text>
  <Text Key="CCADB9D6_143112">GÌ CẢ...!!? C-Cái giọng nói đẹp đẽ vang lên lúc nãy...</Text>
  <Text Key="5C629E8A_143113">Tất cả những cuộc trò chuyện của hai người khi tuần tra đều được ghi âm rất rõ ràng~ Vậy thì, chúng ta sẽ đi báo cáo lại với Lady Nephi Nela~</Text>
  <Text Key="6127C0F6_143114">K-Khoan đã! Có những lý do vô cùng quan trọng đằng sau những lời đó, một số hoàn cảnh không thể tránh khỏi... C-Có thể để tôi để cái túi lại trước được không? Tôi bảo là chờ mà, CON CHÓ NGUYỄN RẮN KIA!!!!</Text>
  <Text Key="52EC50E1_143115">Sau đó, kế hoạch của Kanon hoàn toàn bị lộ, và trên hết là thanh kiếm ma thuật bị tịch thu, cô ấy còn nhận một hình phạt nghiêm khắc...</Text>
  <Text Key="BFB18FC1_143116">Q-Quá tệ cho ngươi, TỘC HẠ THẤP!! NGƯƠI ĐÃ GIẾT CẮT TÔI!!!!!</Text>
  <Text Key="24DFB4BB_143117">Xin một việc? Từ tôi ư?</Text>
  <Text Key="416E5D53_143118">Ra vậy, tôi sẽ đi cùng người vậy</Text>
  <Text Key="09EF23C6_143119">Vậy công việc của người là bảo vệ mọi người</Text>
  <Text Key="637127EE_143120">Kanon, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="DECA7796_143121">Vẫn còn nguy hiểm nếu thả lỏng cảnh giác</Text>
  <Text Key="24A2ABF1_143122">Mia đã cho tôi trước đó</Text>
  <Text Key="B072259D_143123">Được chứ, tôi rất muốn nghe thêm</Text>
  <Text Key="C2730C50_143124">Nhưng người vẫn thua, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EC6E1CE6_143125">Bắt nạt tôi? Bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="48BC4BEA_143126">Tôi sẽ lo hắn!</Text>
  <Text Key="FA0B6190_143127">Ý tôi là, người không giỏi với ếch, phải không?</Text>
  <Text Key="25EEF32C_143128">Tôi sẽ không để người chạm vào một ngón tay vào Kanon!</Text>
  <Text Key="F74FC00F_143129">Người không cần phải đánh tôi nữa, biết chưa...</Text>
  <Text Key="44D3D9C6_143130">Đây là broạc của người đây, Mia</Text>
  <Text Key="2A094ABC_143131">Không, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="7890298B_143132">Giọng nói của Kanon</Text>
  <Text Key="5B342747_143133">Quỷ ếch</Text>
  <Text Key="BDBF8718_143134">Một ngày sau khi cuộc hỗn loạn của lễ hội nguyền rủa, &quot;Lễ hội Ma quỷ&quot;, đã lắng xuống, {playername} đang nghỉ ngơi ở một góc của ngôi làng...</Text>
  <Text Key="D8001291_143135">TỘC HẠ THẤP!! Bộ dạng chán nản đó của ngươi... cho ta mượn ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="90AB0755_143136">Ngày kia, tôi tìm thấy một cái cây có những quả ngon trong rừng o'. Đi thôi, chúng ta đi hái vài quả nào!</Text>
  <Text Key="58D38EDF_143137">Không, không phải vậy. Chỉ là tôi muốn ra ngoài và làm gì đó với người. ...Thôi nào, tại sao lại là tôi người mời...</Text>
  <Text Key="0F643986_143138">À, không, chẳng có gì! Đừng bận tâm những chi tiết nhỏ nhặt. Quan trọng hơn, tôi đang rất háo hức được ăn vài quả ngon~♪</Text>
  <Text Key="F16CA831_143139">Ồ, xin đừng nói những điều như thế! Tôi thực sự đã thay đổi! Tôi đã dọn dẹp sau những hành động nhỏ nhặt của mình~♪</Text>
  <Text Key="68528E69_143140">Nếu người vẫn còn nghi ngờ về tôi, thì cứ đến và tự kiểm tra. Điều đó sẽ làm rõ ý định thực sự của tôi là gì!</Text>
  <Text Key="40075D96_143141">Thở phào... Còn về điều tôi thực sự theo đuổi... hắn không biết gì, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BDEF22DA_143142">Tôi ghét việc phải nịnh bợ Tộc Hạ Thấp, nhưng... Tôi không thể để mất lòng hắn lúc này...</Text>
  <Text Key="E068AB71_143143">Nào, nhanh lên! Chúng ta có một cuộc phiêu lưu phía trước đâyyy!</Text>
  <Text Key="B712D737_143144">Và vậy là {playername} và Kanon bắt đầu chuyến đi xuyên rừng, để tìm cái cây quả ngon.</Text>
  <Text Key="4EBE4DDB_143145">Bây giờ thì, chỉ còn hai chúng ta. Tôi sẽ gặp rắc rối nếu hắn từ chối, nhưng may mắn là Tộc Hạ Thấp này dễ tính như mọi khi!</Text>
  <Text Key="E4B6BBDB_143146">Nhưng, từ đây trở đi, mọi thứ sẽ không diễn ra như thường lệ. Kế hoạch của tôi... để quyến rũ Tộc Hạ Thấp và biến hắn thành THUỘC CỦA TÔI!</Text>
  <Text Key="8154804C_143147">Rốt cuộc, khả năng tăng cường người khác của Tộc Hạ Thấp vượt xa mức độ đơn thuần là hữu dụng. Không còn nghi ngờ gì trong tâm trí tôi rằng đó là vũ khí hoàn hảo để đối đầu với con quỷ Nephy đáng ghét kia! Còn về phương pháp quan trọng nhất để quyến rũ hắn...</Text>
  <Text Key="D0E03DB0_143148">Cuối cùng thì Tộc Hạ Thấp cũng... chỉ là một người đàn ông. Nếu tôi khiến hắn hiểu rõ vẻ đẹp của tôi đến mức nào, hắn sẽ tự chạy đến tìm tôi♪ Thôi nào, chúng ta bắt đầu nào... Chiến dịch: Chinh phục, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="1C1191A5_143149">Ái chà! Đôi chân đẹp đẽ của tôi đã bị phá hủy bởi những vết xước khó chịu!</Text>
