  <Text Key="4E12DEF7_30100">Trở Thành Một Đặc Công</Text>
  <Text Key="A60858D5_30101">Ngọn Đồi Chờ Đón &apos;Nhà Như Ý&apos;</Text>
  <Text Key="AEC7AE82_30102">Phew.........</Text>
  <Text Key="97B5EBBA_30103">Ồ, dường như phong thái của Mauve đã thay đổi! Haha! Khá hoang dã, phải không?</Text>
  <Text Key="D99F0D79_30104">Giấu một thứ như thế dưới quần áo... và còn có thể bay nữa!?</Text>
  <Text Key="D33172C4_30105">Tôi đoán đây là kết quả nghiên cứu của hắn. Như mong đợi từ người đã làm chủ tinh lý học tối thượng.</Text>
  <Text Key="84AF7CD6_30106">Vậy thì... chúng ta bắt đầu chứ? Hãy để ta thấy sự rực rỡ của suy nghĩ ngươi!</Text>
  <Text Key="61F89536_30107">Được rồi! Tôi có thể cảm thấy!</Text>
  <Text Key="B1DF811E_30108">Hehe... Tuyệt vời. Giống hệt như thông tin nói—không, ngươi còn mạnh hơn tôi nghe nữa.</Text>
  <Text Key="9DA2C7DA_30109">Nhưng ta không đứng yên mà luyện tập quyền đấm. Ta đã học được các đặc điểm đánh đấm của các ngươi. Cảm ơn vì đã cung cấp dữ liệu.</Text>
  <Text Key="6AADF68A_30110">Hừm, thật vô lễ!</Text>
  <Text Key="9A9B5AEF_30111">Không đơn giản vậy đâu... Có vẻ mọi chuyện sẽ phức tạp hơn từ đây.</Text>
  <Text Key="0A55D0BA_30112">Dù sao đi nữa, chúng ta vẫn phải làm! Không sao đâu, chúng ta chỉ cần cố gắng nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="D78891FF_30113">Haha! Đơn giản và hay! Tôi đồng ý với Djeeta.</Text>
  <Text Key="4C8AF6BD_30114">Hehe, đúng vậy. Hãy cố gắng hết sức, đến mức phân tích của Mauve không thể theo kịp.</Text>
  <Text Key="2DE64D33_30115">Mọi người, cẩn thận. Bầu không khí đã rõ ràng thay đổi.</Text>
  <Text Key="6B98E3AB_30116">Sự uy hiếp này... hoàn toàn khác trước...! Có vẻ hắn thực sự đã học được từ phong cách chiến đấu của chúng ta.</Text>
  <Text Key="A1A98811_30117">Haha! Vậy hãy xem hắn có thực sự học được không! Tất nhiên, chúng ta sẽ là giám khảo♪</Text>
  <Text Key="880C46CE_30118">Này, Mauve! Ngươi đã ghi nhớ phong cách chiến đấu của chúng ta chưa?</Text>
  <Text Key="CDF8CE72_30119">Hehe, tất nhiên. Ta có đủ thời gian. Đừng nghĩ ta giống như trước, coi đây là lời cảnh báo.</Text>
  <Text Key="2838A3E9_30120">Cảm ơn lời cảnh báo. Tuy nhiên... chúng ta sẽ trả lời lại những lời đó cho ngươi. Chúng ta cũng không giống như trước.</Text>
  <Text Key="72F2BD67_30121">Chúng ta sẽ vượt qua kỳ vọng của ngươi! Chúng ta sẽ chứng minh!</Text>
  <Text Key="B9461318_30122">Hehe... Ku ku ku ku... Ahahaha!!</Text>
  <Text Key="D5CCBAD2_30123">C-Cười gì vậy? Ngươi đang phê phê vì bị dồn vào góc sao?</Text>
  <Text Key="DE3A6D69_30124">Haha... Đúng, ta thừa nhận ta đang phấn khích. Nhưng ta không bị dồn vào góc.</Text>
  <Text Key="5E521F53_30125">Sự thỏa mãn khi dùng trí tuệ tối đa cho mục đích tồn tại của ta! Căng thẳng khi một sai lầm có thể chết người! Vậy đây là chiến trận... Ta đã học được bằng chính kinh nghiệm!</Text>
  <Text Key="E15C6E97_30126">Có vẻ Mauve đang quen với chiến đấu. Khi hắn nắm bắt được, hắn ở trong trạng thái nguy hiểm nhất.</Text>
  <Text Key="B6D80386_30127">...Mauve! Khi ngươi đã học được cách chiến đấu, chúng ta sẽ dạy ngươi một điều nữa! Và đó là—</Text>
  <Text Key="D31F1287_30128">Thất bại hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="5353F228_30129">Những bài học từ những trận chiến khốc liệt.</Text>
  <Text Key="A3B3D518_30130">Chúng ta somehow đã đánh bại Mauve. Tôi không ngờ hắn có sức chiến đấu như vậy...</Text>
  <Text Key="72F91BBC_30131">Tri thức và tài năng vốn có của hắn... kết hợp với kết quả nghiên cứu do nhà giả kim thuật cũ để lại, đó là lý do hắn có được khả năng mạnh mẽ như vậy.</Text>
  <Text Key="C6C9590C_30132">...Căn biệt thự đó chắc chắn là thiên đường của hắn.</Text>
  <Text Key="AB6F8DDA_30133">Dù sao, tốt là chúng ta đã ngăn hắn lại kịp thời. Nếu đối mặt với nhiều lực lượng hơn, chúng ta không biết chuyện gì có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="1587DC4C_30134">Đúng thật, sẽ là một trận chiến khó khăn... nhưng chúng ta sẽ xử lý được. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="D44E8830_30135">Chúng ta không một mình. Chúng ta có đồng đội chiến đấu bên cạnh!</Text>
  <Text Key="4FB56AF2_30136">Uuuuuu...!!</Text>
  <Text Key="DC072971_30137">Mauve đang tập hợp sức mạnh...!? Hắn đang lên kế hoạch!</Text>
  <Text Key="023B47D0_30138">...Ta tuyên bố. Đòn tấn công tiếp theo ta phóng ra chắc chắn sẽ hạ gục ai đó.</Text>
  <Text Key="CE680B02_30139">Thật đáng lo. Tôi sẽ nhẹ nhõm nếu đó là trò đùa... nhưng áp lực này là thật. Chúng ta nên nghiêm túc với lời nói của hắn.</Text>
  <Text Key="86D44E62_30140">Nhưng chúng ta không có nghĩa vụ phải chờ đòn tấn công kiêu ngạo của Mauve. Hãy hạ gục hắn khi hắn đang chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="F1D3064B_30141">Haha! Được đó! Ngươi không nên để đối thủ chờ!</Text>
  <Text Key="34D60488_30142">Tôi sẽ ghi nhớ bài học đó. Giờ, hãy tiến tới bước tiếp theo...</Text>
  <Text Key="6A0CA0CE_30143">Mở Rộng, Cánh Tay Vĩ Đại!!</Text>
  <Text Key="75744A78_30144">Tôi nghĩ đó là cánh tay có thể mở rộng... nhưng không ngờ nó với tới xa như vậy!</Text>
  <Text Key="96FC32FA_30145">Nguy hiểm nếu lùi quá xa bây giờ. Nhưng nếu tiến lên, chính xác là điều Mauve muốn...!</Text>
  <Text Key="4EACC4DB_30146">Giữ khoảng cách vừa phải và tấn công khi có khe hở dường như là tốt nhất. Giữ tỉnh táo và cẩn thận!</Text>
  <Text Key="E31832B8_30147">Mauve, ngươi vẫn tiếp tục sao? Dù chúng ta chiến đấu bao nhiêu lần, kết quả cũng vẫn thế.</Text>
  <Text Key="FD352345_30148">...Hehe, chưa. Ta chưa dùng hết sức...! Không, chỉ mới bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="71C22A36_30149">Tri thức, kinh nghiệm và sức mạnh tinh thần ta tích lũy được cho đến thời khắc này! Ta sẽ đè nát các ngươi bằng tất cả chúng! Kẻ ngu ngốc, hãy run rẩy trước trí tuệ của ta!!</Text>
