  <Text Key="BC4117B1_147850">Ồ...! \nĐây là biển...! Quang cảnh thật là tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="E2BAD6C7_147851">Em đã thấy nó trong sách và trên TV, nhưng đến mức rộng lớn và bao la như vậy... nó vượt quá sức tưởng tượng của em.</Text>
  <Text Key="DAFB3475_147852">Đúng vậy, nếu em không tự mắt mình chứng kiến, \nthì em sẽ không thể cảm nhận được sự phấn khích này.</Text>
  <Text Key="C3CF8D08_147853">Hầu hết thời gian em chỉ đi lại giữa nhà và trường học, nên em thậm chí còn không hiểu rõ thị trấn mình sống, huống chi là biển cả.</Text>
  <Text Key="CBB37B73_147854">Vì vậy, với em, chủ nhân chính là người đã đưa em đến những nơi từng xa lạ với em.</Text>
  <Text Key="8F3EE5E1_147855">Và nghĩ rằng ngài đã đưa em ra biển vào cuối tuần, ngay sau khi em thực hiện yêu cầu... Thật sự, ngài là chủ nhân duy nhất của em. Em cảm tạ ngài từ tận đáy lòng.♪</Text>
  <Text Key="2FF59F51_147856">Chúng ta thử bơi một chút đi.</Text>
  <Text Key="4214E25F_147857">Vâng. Em muốn tự mình trải nghiệm biển cả bằng những kỹ thuật bơi lội mà chủ nhân đã dạy cho em.</Text>
  <Text Key="06AEB4CF_147858">Wapuu!?</Text>
  <Text Key="1F35CC8C_147859">Cái gì... nước biển trong miệng em...! \nNó mặn quá...!</Text>
  <Text Key="5373D9BD_147860">Hơn nữa, con sóng này... mặc dù chỉ cao đến đầu gối, nhưng cơ thể em cảm thấy như bị cuốn đi... Trước thiên nhiên, con người thực sự hiểu được sự bất lực của mình...</Text>
  <Text Key="0813817F_147861">Ưm... với cách bơi chưa vững vàng của em, có lẽ em không thể tiến bước đều đặn... \n</Text>
  <Text Key="F02E45F1_147862">Ơ, chủ nhân...\nNếu ngài không phiền, ngài có thể nắm tay em được không...?</Text>
  <Text Key="C36EC3E0_147863">Tôi nắm tay Kokoro.</Text>
  <Text Key="17AD7925_147864">Ụa...! \nHehe, khi nắm tay chủ nhân, \nniềm lo lắng em cảm thấy chỉ một chút trước đã được xoa dịu.</Text>
  <Text Key="C72F246A_147865">Với thế này, em chắc chắn...\nVậy thì, em đi đây!</Text>
  <Text Key="66A506DF_147866">Hô...! Hô...!</Text>
  <Text Key="2CE09BAF_147867">Với một cái kéo mạnh mẽ, em được kéo theo \nvà có thể bơi khá thoải mái...♪</Text>
  <Text Key="BD694C33_147868">Tuy nhiên, ngay cả khi em được dẫn dắt bởi chủ nhân, \nnó hoàn toàn khác với một bể bơi...!</Text>
  <Text Key="3B44E53F_147869">Em muốn tập trung và không bị sóng cuốn đi, nhưng giờ mặn của nước biển đang cản trở em...!</Text>
  <Text Key="917AEC7F_147870">E-em không thể... Chân em... \nChúng cảm thấy như bị chuột rút...!</Text>
  <Text Key="91AA5BA7_147871">Hyaaah...!</Text>
  <Text Key="4DC866BD_147872">...À, chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="6D0AAA9B_147873">V-vâng... Cảm ơn ngài đã giúp em.\nChân em đã bị chuột rút...</Text>
  <Text Key="C358E68F_147874">Nếu chủ nhân không đến giúp em ngay lập tức, \nem đã chết đuối rồi...</Text>
  <Text Key="7B425752_147875">N-nhưng, ơ... \nVị trí này...</Text>
  <Text Key="3997C2E1_147876">......Em đã đủ lớn để có thể tắm một mình. \nVì vậy, em không còn ở độ tuổi cần được mang đi...</Text>
  <Text Key="EA041D2D_147877">Tôi nghĩ là ở đây không chạm được đáy.</Text>
  <Text Key="FB046C15_147878">Ồ, em hiểu rồi... Nếu vậy... ơ,\nthật xấu hổ, nhưng hãy cứ tiếp tục như thế này một chút...</Text>
  <Text Key="6687D436_147879">Việc không chạm được đáy có nghĩa là\nem đã bơi được một khoảng cách khá xa.</Text>
  <Text Key="9DC5F2F2_147880">Cho đến tận bây giờ, em vẫn sợ những con sóng, \nnhưng được chủ nhân ôm ấp, \nđã bắt đầu khiến em cảm thấy bình tĩnh hơn.</Text>
  <Text Key="6E75B21C_147881">...Khi em bình tĩnh lại và nhìn quanh, \nem thấy chúng ta đang ở giữa một đại dương vô tận.</Text>
  <Text Key="889801A8_147882">Xa xa, không có ranh giới giữa biển và trời, chỉ có màu xanh vô tận... Cảm giác như chúng ta đang đứng ở giữa một tờ giấy vẽ đã được phủ hoàn toàn màu xanh.</Text>
  <Text Key="968DAAAC_147883">Trên bãi cát, cảnh này không thể nhìn thấy... \nThế giới thực sự rất rộng lớn.</Text>
  <Text Key="F188A879_147884">Ngay cả khi bạn biết từ tri thức, việc thực sự nhìn thấy, cảm nhận và trải nghiệm nó là hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="6C7E1DDD_147885">Chủ nhân, hôm nay, ngài đã cho em thấy quang cảnh tuyệt vời này. Như em đã dự đoán, ngài chính là người dẫn dắt em...</Text>
  <Text Key="C7B66108_147886">Hơn nữa, ngài luôn dịu dàng ôm em... \nVà cho em sự can đảm để bước vào những điều chưa biết.</Text>
  <Text Key="DDE8CBB9_147887">...Có lẽ em đã cố tỏ ra can đảm trước đó, \nnhưng giờ em thấy mình đang dựa vào sự tử tế của ngài...</Text>
  <Text Key="690AB8DA_147888">Chủ nhân... Nếu ngài không phiền, \nxin ngài cho phép em tiếp tục nằm trong vòng tay ngài và \nngắm nhìn biển thêm một chút nữa...♪</Text>
  <Text Key="AA024DFF_147889">Cô bé Kokkoro-chan mặc đồ bơi! \nDễ thương quá!</Text>
  <Text Key="CAAE20C9_147890">Phản ứng của cô ấy khi lần đầu ra biển... \nThật là hoàn hảo!\nAhh, em không thể đủ mà~!</Text>
  <Text Key="8D4A69C6_147891">Lần đầu trải nghiệm cái gì cũng đều hồi hộp, phải không? Kokkoro-chan 'ở phía kia' còn lo lắng hơn vì cô ấy không biết nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="BCD1BB9C_147892">Nhưng, với ngài ở đây, Kokkoro-chan có thể gom góp can đảm để bước một bước tiến.</Text>
  <Text Key="09D2EE88_147893">Sự trưởng thành đó cuối cùng cũng sẽ dẫn đến ngài.\nVì vậy, xin ngài tiếp tục chăm sóc Kokkoro-chan\ntừ bây giờ.</Text>
  <Text Key="08D1CE6F_147894">Vậy thì, hẹn gặp lại sau♪</Text>
  <Text Key="2FA5D0CA_147895">Ừm, ừm...</Text>
  <Text Key="A88F4475_147896">Em không thể... \nCó lẽ vì em mệt từ việc chơi đùa, \nem đã vô tình chìm vào giấc ngủ một chút...</Text>
  <Text Key="357B3F7B_147897">Chủ nhân, chủ nhân. Xin ngài tỉnh dậy. \nMặt trời đã hoàn toàn lặn rồi.</Text>
  <Text Key="3D581D79_147898">...May quá, ngài đã tỉnh dậy. \nEm lo là ngài có thể đã ngủ quên.</Text>
  <Text Key="257E853C_147899">Lần này, mục tiêu của chúng ta là nhìn thấy "Biển sao" bằng mắt mình, chúng ta không thể về nhà cho đến khi hoàn thành điều này.</Text>
