  <Text Key="4CEAB63F_20100">Ban Chỉ đạo Giải đấu</Text>
  <Text Key="EBDA4881_20101">Tuyên chiến từ người lớn tuổi</Text>
  <Text Key="96CAD5DD_20102">Câu lạc bộ Hữu nghị đi kiểm tra các cửa hàng mô phỏng của đội Pure. Đội Pure đã mời Shinobu làm thầy bói và ghi điểm cao. Nghe tin về hành vi gian lận của họ, Câu lạc bộ Hữu nghị đối đầu với Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="ABCA3BA2_20103">Trong khi Chloe làm việc tại quán cà phê hầu gái, những thành viên còn lại của Câu lạc bộ Hữu nghị đi tham quan các cửa hàng mô phỏng của đội Pure, mua đủ loại đồ ăn nhẹ và sản phẩm.</Text>
  <Text Key="C46E6C14_20104">Và khi họ trở về sau khi hoàn thành công việc và gặp lại Chloe──</Text>
  <Text Key="7B555927_20105">Ngon quá! Mấy món này đúng là ngon thật!</Text>
  <Text Key="51E73E72_20106">Thật sự... kinh thật. Chất lượng này tuyệt vời. Khoan đã, những món này có được phép trưng bày trong sự kiện học sinh không nhỉ? Chúng giống như cửa hàng thật. Là cửa hàng mô phỏng, nhưng giống hệt cửa hàng thật.</Text>
  <Text Key="FADD42F6_20107">Đúng rồi... à... mọi thứ... *nhai*, *nhai*... đều ngon quá, mẹ kiếp!</Text>
  <Text Key="304C6CF0_20108">Hừm, chúng đúng là được làm khéo léo...</Text>
  <Text Key="85DE6356_20109">Ừ, ngay cả Yuni-senpai cũng nhận ra. Dù bà ấy ít quan tâm đến đồ ăn và gọi hầu hết chúng là "đồ mệt hàm", bà ấy vẫn có thể nhận ra.</Text>
  <Text Key="8F7D1857_20110">Không, tôi muốn nói về độ tinh xảo trong chế tác, những món bùa và cuộn giấy.</Text>
  <Text Key="A100062F_20111">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="5198980B_20112">Tại một cửa hàng mô phỏng tên là "Cửa hàng Dụng cụ Ma thuật Tự làm", tôi mua mấy thứ này để quan sát kẻ thù và nghiên cứu học thuật. Nhưng──</Text>
  <Text Key="906695C8_20113">──chúng đều được làm rất tốt. Chúng tinh xảo đến mức có thể cạnh tranh với các nghệ nhân lành nghề. Khó tin là chúng được làm bởi một học sinh mới chỉ bắt đầu học những kiến thức cơ bản về ma thuật.</Text>
  <Text Key="60FA5552_20114">Ngay cả khu vực đồ ăn uống cũng ở cùng đẳng cấp. Đội Pure vẫn tràn ngập những học sinh có kỹ năng cao. Họ may mắn đến mức nào? Chủ tịch Hội học sinh có phải là thần thể thao hay sao?</Text>
  <Text Key="75B1DBDF_20115">Vậy là họ lại làm vậy. Họ đang thực sự làm vậy, lũ đó.</Text>
  <Text Key="FEDABA2D_20116">Đúng vậy. Chúng tôi không có bằng chứng trực tiếp như thường lệ, nhưng chắc chắn là họ. Họ có thể đang sử dụng một loại "bốc thăm công bằng" nào đó để thuận tiện phân bổ những học sinh có tài năng đặc biệt cần thiết cho mỗi cửa hàng mô phỏng về phía họ.</Text>
  <Text Key="1285EEC0_20117">Hừ, kẻ thù ngây thơ quá. Những cô gái quý tộc được giáo dục tốt của học viện danh tiếng này có thể không nghi ngờ gì, nhưng chúng không thể lừa được đôi mắt tinh tường và đã bị ô nhiễm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="2D6DE6E5_20118">Thấy không, Hội học sinh? Chúng ta là Câu lạc bộ Hữu nghị, thấy kẻ gian lận là phát hiện ngay!</Text>
  <Text Key="6226509F_20119">Đúng vậy. Chúng ta là những Yuni-chan, thấy kẻ gian lận là phát hiện ngay.</Text>
  <Text Key="D8A3FD55_20120">Hừm... nhưng tôi tự hỏi...</Text>
  <Text Key="0AE33E4D_20121">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="C7423069_20122">Về chuyện "học sinh có tài năng đặc biệt" đó? Ý tôi là, liệu chúng ta có thực sự có nhiều học sinh may mắn có kỹ năng phù hợp như vậy ở trường này không? Không giống như giỏi thể thao hay học hành. Nó khác.</Text>
  <Text Key="DFCA8609_20123">Ngay cả nếu họ là bậc thủ bài bộ với khả năng rút bài vô hạn, họ cũng không thể rút những quân bài không nằm trong bộ bài, đúng không?</Text>
  <Text Key="2C61D376_20124">Chính xác. Cô nói đúng. Đó là nơi tôi cũng bị vướng.</Text>
  <Text Key="11DB0A71_20125">Được rồi, lần thứ trăm. Hãy quay lại hiện trường, tìm bằng chứng về gian lận, và thăm lại cửa hàng mô phỏng của đội Pure một lần nữa...</Text>
  <Text Key="908B4FB9_20126">Ồ, cô đây rồi, Chieru~!</Text>
  <Text Key="9C4E0835_20127">Ồ, Miiko-san, khuôn mặt cô vẫn cường điệu như mọi khi! Có chuyện gì vậy? Tôi không thực sự muốn hỏi, nhưng tôi cảm thấy cô muốn tôi hỏi!</Text>
  <Text Key="75236AB5_20128">Không, cô có biết không? Có một thầy bói từ đội Pure được đồn đoán rất nhiều.</Text>
  <Text Key="0A5BD9C0_20129">Cô đã nói về chuyện đó ngay mà không cần ai hỏi.</Text>
  <Text Key="B9802EBC_20130">Vậy là, tôi đã làm theo lời khuyên của họ và hành động, và đoán xem? Tôi đã gặp lại bạn trai cũ của mình!</Text>
  <Text Key="F68FB4DB_20131">Ồ, cô chia tay rồi. Hôm kia, trường Lucent nói rằng anh ta bị cô chia tay một phía.</Text>
  <Text Key="4576CF15_20132">Hả? Hòa giải? Một thằng con trai chia tay rồi lập tức đến lễ hội nữ sinh ở học viện thì hơi đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="79E9C4E3_20133">Hehe, Chieru chỉ nói suông và không biết gì về mối quan hệ giữa con trai và con gái. Cô cũng nên xem bói tình yêu ở cửa hàng đó, cô thấy không?</Text>
  <Text Key="7E5ABD77_20134">Bói tình yêu không phải sở thích của tôi, nhưng tôi thấy tò mò về việc Mii-chan đột nhiên hành động như chuyên gia tình yêu. Cửa hàng bói toán đó thực sự chính xác đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="459C6AC4_20135">Ồ không, cô ấy đã trở thành "Mẹ của Landosol" rồi.</Text>
  <Text Key="34847BD7_20136">Tôi hiểu rồi... Nhưng mà, chúng ta có nên đến đó không?</Text>
  <Text Key="80387B2C_20137">Tôi xin lỗi. Triển lãm ở đây đã đóng cửa cho buổi sáng.</Text>
  <Text Key="3ACC764F_20138">Gì? Không thể nào!</Text>
  <Text Key="00CA4113_20139">Được rồi.</Text>
  <Text Key="327933C8_20140">"Mẹ sẽ không quay lại cho đến khi buổi chiều bắt đầu." nó nói vậy.</Text>
  <Text Key="FFAF1FDD_20141">Ừ, và chúng ta sẽ bận với chạy tiếp sức và mấy thứ khác vào buổi chiều.</Text>
  <Text Key="848AE10A_20142">Than vãn, vậy là cuộc điều tra gian lận kết thúc ở đây. Tôi ước gì mẹ của Landosol có thể bói tương lai cho chúng ta ngày mai nữa.</Text>
  <Text Key="C680341A_20143">Tôi cũng muốn được xem bói.</Text>
  <Text Key="4CE7E0BE_20144">Vô tội. Không, trong trường hợp này, khi nói "tương lai của chúng ta", nó giống như một trò đùa chua chát hoặc đơn giản là hoàn toàn bất định...</Text>
  <Text Key="6D932806_20145">Xin lỗi, {playername}-san cũng ở đây. Các bạn, nếu các bạn không phiền, tôi có thể đọc bói cho các bạn không?</Text>
  <Text Key="D682F28E_20146">Khoan đã, đợi đã... {playername}-senpai! Cô gái nghiêm túc, xinh đẹp trông như giỏi bói toán này là ai vậy?!</Text>
  <Text Key="A89339A7_20147">Cô ấy là một trung gian tên là Shinobu-chan.</Text>
  <Text Key="FA84B970_20148">Hừm... vậy sao? Cô vẫn còn nhiều bạn nữ, nhỉ? Thôi kệ.</Text>
  <Text Key="8932C464_20149">Chắc chắn rồi, Shinobu-senpai! Một trung gian làm gì?</Text>
