  <Text Key="A2BF2290_140950">Ở đây nóng quá rồi, thôi chúng ta đi chỗ mát mẻ nào ♪</Text>
  <Text Key="89974E45_140951">Homare dẫn {playername} đến cửa hàng anime yêu thích của cô ấy.</Text>
  <Text Key="AC248BB5_140952">Hừm, tớ cảm thấy tỉnh táo rồi~ Vậy thì...</Text>
  <Text Key="A13A3C40_140953">Tớ đang tìm kiếm thứ gì đó, hay nói đúng hơn là kiểm tra xem thứ gì đó đã không còn nữa? Ừ. Như tớ nghĩ... Tớ đã bỏ lỡ hạn chót cho cuốn sách mới. Ra là vậy, ra là vậy...</Text>
  <Text Key="A0D38BAC_140954">Hả? Nhưng tại sao tớ lại... làm chuyện như thế...? Bỏ lỡ hạn chót công việc là chuyện lớn... HAAAH!! Phew... Tớ thực sự không thể lơ là ở đây được.</Text>
  <Text Key="AA5F6582_140955">À, xin lỗi, xin lỗi. Không có gì. Tớ chỉ hơi bất cẩn một chút thôi. Được rồi, vậy thì... Lần này chúng ta có nên đi chỗ phù hợp với mùa hơn không? Nào, lại đây~</Text>
  <Text Key="F6C13C88_140956">Rồi, vài giờ sau... {playername} và Homare đã ở một bãi biển ở một địa điểm chưa biết.</Text>
  <Text Key="EE45F03C_140957">Ưm! Cảm giác này thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="D6A97552_140958">Sao vậy? Cậu cứ giật mình mãi rồi.</Text>
  <Text Key="005E4533_140959">Không sao đâu, ở đây chỉ có mình chúng ta thôi. Đừng lo lắng và thả lỏng nào!</Text>
  <Text Key="35EAC5FE_140960">Eeeh? Không, không phải sao? À, ra là vậy nên cậu lo về việc cần hộ chiếu. Ừ, không phải nước ngoài nên không cần lo lắng~</Text>
  <Text Key="EBB69158_140961">Cũng không phải Nhật Bản đâu. Chúng ta không ở trong một quốc gia, đây chỉ là một hòn đảo hoang ở vùng biển quốc tế. ...Ít nhất là về mặt hình thức.</Text>
  <Text Key="1D9DAD86_140962">Ahaha, không có gì để lo đâu. Đây chỉ là một bãi biển riêng dành riêng cho thành viên thôi.</Text>
  <Text Key="280CD1CB_140963">Vì không ai có thể đến đây được nếu không có kết nối để vận hành máy bay và thuyền cao tốc, số lượng thành viên là rất ít. Coi đây là một kỳ nghỉ đặc biệt, nên hãy tận hưởng thật nhiệt tình nhé~</Text>
  <Text Key="1FD587FC_140964">Vẽ một bức minh họa bonus đặc biệt cho doujinshi sắp tới. Cậu nghĩ việc đó có tính là làm việc...? Hừm...</Text>
  <Text Key="29141134_140965">Nó giống như một lời xin lỗi vì đã bỏ lỡ hạn chót cho bản phát hành mới của tớ, nên tớ thực sự không gọi đó là công việc. Nếu có... đó là sự giải tỏa?</Text>
  <Text Key="379F0D33_140966">Hơn nữa, làm việc như thế này là thời gian thư giãn nhất đối với tớ... Nó giống như chơi game hoặc trị liệu. Và với cậu ở đây nữa, thì...</Text>
  <Text Key="CD25FBC8_140967">Điều duy nhất còn lại là tạo một lý do ngoại giao. À, phải... nơi này thậm chí còn có internet! Một đường dây trực tiếp từ cáp biển, siêu nhanh~</Text>
  <Text Key="335ECA89_140968">Vậy tớ có thể làm việc trên cloud như thế này... và tất cả nhật ký hoạt động đều giữ gọn gàng.</Text>
  <Text Key="6EB65873_140969">Tớ hoàn toàn có thể khẳng định, "Thấy chưa? Tớ đang xuống biển nam vẽ tranh, nên bất cứ chuyện gì đang xảy ra ở Nhật Bản đều không liên quan đến tớ!"</Text>
  <Text Key="AC40E454_140970">Biết đâu họ đang chụp ảnh vệ tinh chúng ta lúc này -- tốt nhất là vẫy tay và cho họ thấy chúng ta đang hẹn hò!</Text>
  <Text Key="85BFCAE9_140971">Muốn thử chia sẻ nước ép trong ly này không?</Text>
  <Text Key="ABB04536_140972">Trời ơi, tớ đùa thôi, tớ đùa thôi! Nhưng... ừ. Khoảng thời gian tớ được ở một mình với cậu như thế này thực sự rất có ý nghĩa với tớ.</Text>
  <Text Key="6ED80922_140973">Được rồi, nếu tớ có thể vẽ được một phân cảnh hay, chúng ta cùng đi bơi nhé?</Text>
  <Text Key="F542B2F1_140974">Đừng lo, nước ở đây nông, và tớ sẽ dạy cậu bơi đúng cách. Hãy tận hưởng mùa hè này đến tối đa ♪</Text>
  <Text Key="332BCF44_140975">Cảm nhận cái nóng như tan chảy, {playername} và Homare tận hưởng mùa hè trên hòn đảo hoang.</Text>
  <Text Key="9CA23FD6_140976">Vâng, cảm ơn vì đã--...</Text>
  <Text Key="E1DA3A34_140977">Yaho! Làm việc vất vả rồi~</Text>
  <Text Key="2966F071_140978">À... Vậy là cậu vẫn đến rồi. Thôi kệ. Vâng, làm việc vất vả.</Text>
  <Text Key="0619B768_140979">Hả? Cậu không trông có vẻ ngạc nhiên lắm nhỉ~ Tớ tưởng cậu sẽ bối rối hơn.</Text>
  <Text Key="6F6C99CD_140980">Tớ đoán một ngày như thế này rồi sẽ đến sớm hay muộn. Cậu đã chờ đợi cơ hội như thế này rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="7D96B7E4_140981">Ahaha, vậy là cậu đã phát hiện ra. Ừ, sau chuyện lần trước tớ tin rằng chúng ta đã gần gũi hơn, Ameth-chan. Vậy thì... tớ nghĩ thời điểm khá phù hợp.</Text>
  <Text Key="922A2F05_140982">"Tớ nghĩ thời điểm khá phù hợp", đây KHÔNG phải loại nơi cậu có thể đến chỉ bằng cách nghĩ thế. Thôi, tớ nợ cậu, nên lần này tớ bỏ qua. Vậy? Cậu đã tìm ra điều muốn biết chưa?</Text>
  <Text Key="C18B3E24_140983">Ừ. Đây là một giấc mơ cậu tạo ra dựa trên ký ức thực tế của tớ, nhưng vì thế, những chuyện có thể xảy ra khác với thực tế. Tớ nói thật, tớ chưa bao giờ bỏ lỡ hạn chót trong đời thực~</Text>
  <Text Key="001F059C_140984">Nhưng... bên trong giấc mơ, nó cảm giác như thật. Như thể chính cảm giác thực tế của tớ đang bị bóp méo. Nếu tớ chưa kịp dựng lên một phép thuật phòng thủ, chuyện đó có thể đã tệ hơn. Và...</Text>
  <Text Key="9DF99A20_140985">Sao? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="4334DDEB_140986">Không. Có thể đây chỉ là trùng hợp, nên tớ sẽ phải tìm hiểu thêm một chút trước.</Text>
  <Text Key="D1DDDDA3_140987">Thật sao? Tốt thì tốt... Cậu nói lạ quá khiến tớ cứ đứng ngơ ngác.</Text>
  <Text Key="C026FD07_140988">Cậu nói đúng! Nhưng về cơ bản... tớ nghĩ nó chỉ củng cố rằng vẫn còn rất nhiều thứ tớ cần nghiên cứu và làm.</Text>
  <Text Key="C757EBCD_140989">Tớ không muốn người rồng bị săn đuổi hoặc bị lợi dụng chỉ vì bản chất của họ... Tớ muốn bảo vệ càng nhiều người rồng càng khỏi số phận tàn khốc đó. Hơn nữa nếu một người rồng mới xuất hiện.</Text>
  <Text Key="4F5AA2A7_140990">Bởi vì chúng tôi ở "Dragon's Nest" muốn vừa là nơi trú ẩn, vừa là ngôi nhà nơi người rồng có thể sống trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="40652F1C_140991">Homare, vậy đó là điều cậu đang nghĩ... Tớ đã thay đổi ý kiến về cậu một chút.</Text>
  <Text Key="822F276D_140992">Nhưng đó không phải mục tiêu duy nhất của tớ đâu~ Anyway, xin lỗi vì đã ở lâu trong lãnh địa của cậu, Ameth-chan. Tớ đi đây~</Text>
  <Text Key="7F2766A9_140993">*thở dài*... Cô ấy thực sự là một người khó hiểu. Cô ấy trông như đã nghĩ ra cái gì đó, nhưng... ngay cả tớ cũng không hiểu rõ hoàn toàn thế giới giấc mơ này.</Text>
  <Text Key="9A0F3067_140994">Tớ ngạc nhiên là cậu có thể theo kịp một người bí ẩn như vậy. Hả? "Không phải chuyện lớn"... Cậu thật sự vậy sao?</Text>
  <Text Key="2FD06086_140995">Đúng rồi, cậu thường xuyên lui tới Seven Crowns như người ngang hàng... có lẽ giờ mới lo cũng hơi muộn.</Text>
  <Text Key="86479435_140996">Dù sao thì, đừng dính vào chuyện gì kỳ quặc... như thể điều đó có thể thực tế được bây giờ. Nếu cậu thường xuyên ở bên cô ấy, chắc chắn chuyện đó sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="4CB616FF_140997">Nhưng, đừng bao giờ ép bản thân quá sức. Hãy đảm bảo luôn quay về an toàn. ...Phew, tạm thời thôi vậy. Thôi, gặp cậu sau nhé~</Text>
  <Text Key="7E80C104_140998">{playername} cảm thấy một thứ mềm mại ở phía sau đầu và nhảy dựng lên.</Text>
  <Text Key="F1F89BF9_140999">Ôi chao, cậu đã tỉnh rồi sao? Thật đáng tiếc. Tớ muốn cho cậu được lâu hơn... lâu hơn nhiều, một chiếc gối đầu trên đùi~</Text>
