  <Text Key="433E74B5_92050">Tadaa!</Text>
  <Text Key="9E9B58E3_92051">Ồ~!</Text>
  <Text Key="91B95646_92052">Ồ!</Text>
  <Text Key="E640CE18_92053">Vâng, em trai♪</Text>
  <Text Key="6603F55D_92054">Chị gái đã đổ rất nhiều tình yêu thương dành cho em trai vào đó rồi♪</Text>
  <Text Key="14572973_92055">Chị ngốc! Vô lý quá!</Text>
  <Text Key="4912FAE8_92056">Xin hãy ăn cả bánh crepe của em nữa!</Text>
  <Text Key="A1F32D2D_92057">Đó là "đũa kỵ sĩ dọn bàn" mà!</Text>
  <Text Key="B586A3F6_92058">...Cậu bé</Text>
  <Text Key="B6D8BD68_92059">Và mọi người nữa... Thật sự xin lỗi</Text>
  <Text Key="908C704D_92060">Chỉ là như vậy thôi</Text>
  <Text Key="B2B17E53_92061">...Mọi người, Xin lỗi......</Text>
  <Text Key="3080757A_92062">Tiểu thư Labyrista...? Tại sao cô lại xin lỗi?</Text>
  <Text Key="7CECE184_92063">Bánh crepe cô làm cho tôi thật là ngon, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="7D00AC9D_92064">Bởi vì... ừm... tôi...</Text>
  <Text Key="8BBA113F_92065">Khi tất cả mọi người đang gặp nguy hiểm, khi mọi người cần tôi nhất, tôi đã không thể đi cứu các bạn.</Text>
  <Text Key="AF50EA57_92066">...Không, tôi đã không đi. Tôi đã tự đưa ra lựa chọn đó.</Text>
  <Text Key="18A42AD7_92067">Nh-Nhưng chẳng phải vì Eris và Misora đang truy đuổi cô sao?</Text>
  <Text Key="1AC7E09C_92068">Đúng vậy. Nếu tôi nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="78AECF8B_92069">Ồ, mọi người chắc đã trải qua nhiều chuyện lắm.</Text>
  <Text Key="7C61DA02_92070">Không ngờ Christina và Neneka lại bị ma thuật thao túng...</Text>
  <Text Key="BC58FFF0_92071">Nơi này vẫn còn an toàn, nên... xin hãy nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="A4A6E48F_92072">Nhưng, nhưng, nhưng~! Chủ Nhân thậm chí còn không cho chúng tôi biết, thật tệ~!</Text>
  <Text Key="65F485EF_92073">Đúng vậy! Nếu Chị Lớn và tôi có ở đó, chắc chắn chủ nhân đã không bị thương như vậy! Thật quá lạnh lùng!</Text>
  <Text Key="74C08B7C_92074">Hả? Trong này không lạnh chứ...</Text>
  <Text Key="2D1487FF_92075">Không, tôi không nghĩ đó là ý của cô ấy...</Text>
  <Text Key="30ACB2D5_92076">Tôi hiểu tại sao cô lại muốn nói là lạnh, nhưng Shizuru-chan và Rino-chan có những nhiệm vụ quan trọng phải thực hiện.</Text>
  <Text Key="60F8D7AF_92077">Một nhiệm vụ quan trọng...?</Text>
  <Text Key="A0FE7C22_92078">Chúng tôi đã đi đến nhiều nơi trên thế giới qua những đường hầm Chủ Nhân tạo ra. Chúng tôi đang bán crepe ở đó... Chúng tôi còn làm gì nữa không?</Text>
  <Text Key="A220EB0E_92079">Các cô có rất nhiều chỉ tiêu, chắc chắn đã rất vất vả</Text>
  <Text Key="99F09A9F_92080">Chúng tôi giúp chuẩn bị crepe và vận chuyển chúng.</Text>
  <Text Key="314ADEC4_92081">Chúng tôi rất biết ơn vì những mua hàng nhiều như vậy!♪</Text>
  <Text Key="E953CD60_92082">Tôi cảm thấy mình như bị ép phải làm việc lâu rồi...</Text>
  <Text Key="09A60808_92083">Nhìn lại... Đó là vài tháng trước, phải không? Ngay sau khi Chủ tịch Goshin nổi loạn, Tiểu thư Labyrista rời khỏi Landosol...</Text>
  <Text Key="0F9B2552_92084">Cô nói cô sẽ là mồi nhử cho [Legion Sân Si] cho {playername}, đúng không? Nhờ vậy, chúng ta đã có thể sống trong yên bình một thời gian...</Text>
  <Text Key="9BA65E59_92085">Vậy là cô đang đi bán crepe bên ngoài Landosol với Shizuru và những người khác trong khi trốn tránh [Legion Sân Si]?</Text>
  <Text Key="36B81F61_92086">Ừ. Chà, tôi đoán là vậy.</Text>
  <Text Key="1E538F3A_92087">Hả? Nhưng tại sao cô lại phải đi xa như vậy...</Text>
  <Text Key="2F007DFA_92088">...Đây là cơ hội tốt. Hãy trao đổi thông tin và sắp xếp lại các chi tiết.</Text>
  <Text Key="48301172_92089">Cô nói đúng. Thật cô đơn khi không nằm trong bức tranh.</Text>
  <Text Key="9B3125AC_92090">Ugh... Tôi không muốn dính vào bất cứ điều gì quá rắc rối, nhưng...</Text>
  <Text Key="AD75FBA0_92091">Nhưng... Từ những gì tôi nghe về Rino và những người khác, dường như chúng ta không thể nói như vậy. Chúng ta đã bị cuốn vào rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="25402CEE_92092">Đúng vậy. Chừng nào còn là cư dân của thế giới này, không có một ai có thể đứng ngoài cuộc. Đây là câu chuyện thuộc loại đó.</Text>
  <Text Key="E6CC4FF7_92093">Trước tiên, guild của chúng ta—hội kín Labyrinth—đã hoạt động để giải mã những bí ẩn của thế giới này.</Text>
  <Text Key="8D9CB100_92094">Trước đây, việc cố gắng bảo vệ Novem-chan là một phần của hoạt động đó.</Text>
  <Text Key="BDF343FF_92095">Cuối cùng, Chủ Nhân đã giải mã những câu đố của thế giới trước khi tôi kịp biết...</Text>
  <Text Key="0757F101_92096">Không, không. Nếu tôi không chiến đấu với Mana, tôi nghĩ tôi sẽ không thể nhớ ra được bản thân thực sự là ai.</Text>
  <Text Key="8C2DB7F7_92097">Và vẫn còn rất nhiều bí ẩn tôi phải giải. ...Như việc thiết bị an toàn không hoạt động.....</Text>
  <Text Key="0DBDBA4A_92098">Nhưng tôi không nghĩ thân phận thật sự của Chủ Nhân lại là một trong những người tạo ra thế giới này...</Text>
  <Text Key="6744AE69_92099">Cô nói đúng! Giống như một bầu uống một con ngựa vậy!</Text>
