  <Text Key="8CF2163A_88750">Công chúa... Ôi, công chúa ngốc nghếch, ngốc nghếch quá!\nTuyên bố thằng ranh con hạ đẳng và thô lỗ này là &quot;bạn bè&quot;,\nvà đối xử đặc biệt với nó như vậy!</Text>
  <Text Key="0F640410_88751">Tao không quan tâm mày nói gì!\nMày cứ chế giễu tao bao nhiêu cũng được...\nnhưng tao sẽ không để mày làm hại nó!</Text>
  <Text Key="A97A7D9A_88752">Hừmm...!</Text>
  <Text Key="5EB8379E_88753">Grgrgr...!</Text>
  <Text Key="F62E7939_88754">Lính đánh thuê 1</Text>
  <Text Key="0AD74DC0_88755">Lính đánh thuê 2</Text>
  <Text Key="5492E69E_88756">Này, nhìn đây này!\nDù có là công chúa, cô cũng không nên coi thường tôi!</Text>
  <Text Key="69A5826F_88757">Quản lý tài chính! Tổ chức xây dựng!\nChuẩn bị lực lượng lao động! Giữ cho họ được no ấm!\nCô làm được điều nào trong số đó mà không cần tôi giúp đỡ?!</Text>
  <Text Key="CDE0B86B_88758">Nếu tôi và Tập đoàn Richmond rút lui,\nngười dân của cô sẽ là kẻ chịu khổ!\nCô nên nhớ cho kỹ điều đó, công chúa.</Text>
  <Text Key="F16C9109_88759">Đó chẳng phải chỉ là mỗi người đảm nhận vai trò của mình sao?</Text>
  <Text Key="41FDF3D3_88760">Peco cũng có công việc quan trọng của cô ấy phải làm!</Text>
  <Text Key="987E3D3C_88761">Uuu...</Text>
  <Text Key="D4CC8BFF_88762">Ôi, xin hãy im lặng đi! Như thể lũ trẻ ngu ngốc như các người có thể hiểu được thế giới tàn khốc của nghề buôn bán\nvà sức mạnh mà tôi phải dùng để thống trị nó!</Text>
  <Text Key="08D7B9E2_88763">Nhưng có lẽ các người sẽ có thể trân trọng điều này.\nHãy nhìn kỹ! Bằng chứng về thành công và biểu tượng của địa vị tôi...\nngay đây!</Text>
  <Text Key="B3348ED9_88764">Ồ, tháp to thật!\nNhưng sao lại có một tấm vải phủ lên nó?</Text>
  <Text Key="080DD70E_88765">Tôi đoán đây [i]thì[/i] là lễ khai trương rồi.\nCô ấy sẽ định giật tấm vải đi để lộ ra một cách ấn tượng.</Text>
  <Text Key="92F7A3AD_88766">Đó là lý do cô ấy dùng tiền của mình, tổ chức lễ hội này,\nvà tập hợp đám đông này.\nUgh, thật khoa trương quá.</Text>
  <Text Key="7F9CC699_88767">Ha ha ha ♪ \nCứ gọi tôi bằng bất cứ tên nào các người muốn.</Text>
  <Text Key="3D87DAD7_88768">Trước mắt các người là bằng chứng về thành công của tôi!\nMột điểm mới của quốc gia này trị giá hơn một tỷ rupie!\nTòa nhà guild mới của tôi... Tháp Creditta hoành tráng!</Text>
  <Text Key="BF4BBD19_88769">Bây giờ... hãy để nó được tiết lộ!\nCác lính đánh thuê, kéo tấm vải xuống!</Text>
  <Text Key="CB0FEC8C_88770">Vâng, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="D066B4C7_88771">...Bắn.</Text>
  <Text Key="F8C36303_88772">Giữa sự hỗn loạn do một vụ nổ bí ẩn gây ra, địa điểm lễ khánh thành bị xao nhãng. Thêm vào đó, quái vật xuất hiện và buộc họ phải chiến đấu. Rei, người đang tuần tra thành phố, liên kết với họ để cố gắng ngăn chặn quái vật, nhưng các đòn tấn công của họ tỏ ra vô hiệu. Trước nhóm người bối rối, một cậu bé bí ẩn xuất hiện.</Text>
  <Text Key="C3CB2476_88773">V-Vừa xảy ra chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="7AF9542C_88774">Trông như cả tòa nhà nổ tung!\nĐây có phải là một phần của lễ khai trương không?</Text>
  <Text Key="01CF5A9C_88775">Tất nhiên là không rồi!\nAi lại tự nổ tòa nhà mới của mình chứ?!\nVụ nổ trông giống như một đòn tấn công phép thuật!</Text>
  <Text Key="D7FE1BAC_88776">K-Không thể nào!\nĐiều đó không thể... không thể... không thể xảy ra được!</Text>
  <Text Key="45A1EBDA_88777">Tháp Creditta vinh quang của tôi!\nHơn một tỷ rupie từ công sức và vốn của tôi!\nAi... ai lại có thể làm ra chuyện tàn bạo như vậy... man rợ như vậy...?!</Text>
  <Text Key="6DEAE34D_88778">Tôi phải đồng ý, từ trạng thái hoảng loạn của Cô Creditta,\ncó vẻ khó có thể đây là ý định của cô ấy.</Text>
  <Text Key="202EAC9F_88779">Nếu vụ nổ thực sự là một cuộc tấn công, thì thủ phạm không thể ở xa. Chúa tôi, Cô Sheffy, nguy hiểm đang ở gần,\nxin hãy cố gắng không rời xa tôi.</Text>
  <Text Key="8263FD36_88780">Được rồi!</Text>
  <Text Key="AFD3C142_88781">...!\nMột vụ nổ khác...!</Text>
  <Text Key="523B3ACC_88782">Lần này, nó từ trên mái nhà đó! ...Ái chà!</Text>
  <Text Key="8A2972E3_88783">...Rei?!\nĐó là Rei, đang chiến đấu với quái vật trên mái nhà!</Text>
  <Text Key="B752267C_88784">Ồ, phải rồi.\nHôm nay Rei đang đi tuần tra bảo vệ thành phố!</Text>
  <Text Key="63698007_88785">Mọi người, cẩn thận!\nĐây không phải là quái vật duy nhất đang lỏng lẻo!</Text>
  <Text Key="0999A327_88786">Những thứ này là gì vậy?!\nChúng từ đâu xuất hiện vậy?!</Text>
  <Text Key="F2835FC2_88787">Ư ư ư ư!\nTrước mắt, chúng ta nên giúp Rei đánh bại chúng chứ?!</Text>
  <Text Key="85C84E02_88788">Xét đến Chúa tôi và Cô Sheffy,\ntôi thích rút lui đến một nơi an toàn nếu có thể, nhưng...</Text>
  <Text Key="E916F57E_88789">Ái chà!?\nCó một con đang tiến về phía này nữa!</Text>
  <Text Key="A79F74BC_88790">Người dân ở quảng trường đang gặp nguy hiểm!\nHãy giúp họ!</Text>
  <Text Key="F7A8F291_88791">Hựhhh!\nSao các người chỉ đứng đực ra vậy?!\nHành động đi, các lính đánh thuê!</Text>
  <Text Key="A168383E_88792">Gì cơ?! N-Nhưng..!\nHợp đồng của chúng tôi không đề cập đến chuyện như thế này!</Text>
  <Text Key="D64896A0_88793">Tôi sẽ trả các người một khoản thưởng khủng trên phí của các người!\nVậy hãy đập tan bọn quái vật đó\nvà chất chúng lên nơi tháp xinh đẹp của tôi từng đứng!</Text>
  <Text Key="FE30ED7A_88794">Một khoản thưởng?!\nHoan hô!\nGiờ thì có chuyện để bàn rồi!</Text>
  <Text Key="AE4FD4CC_88795">Lên đường, lũ nhãi ranh!\nKhoản thưởng này là của tao...\nGyaaarrghhh!</Text>
  <Text Key="FCEB5E44_88796">Gyaaaarrghhh!</Text>
  <Text Key="EE1847FC_88797">Gì...?!\nChúng đánh bại các người rồi sao?!\nCác người có thể cố gắng thể hiện chút ít sức mạnh [i]thôi[/i] được không?!</Text>
  <Text Key="82BFD96D_88798">Những con quái vật này trông khá mạnh...!</Text>
  <Text Key="0A4D2672_88799">Đúng vậy, chúng chắc chắn không phải đối thủ dễ dàng!\nĐừng để cảnh giác, Hiyori!</Text>
