  <Text Key="FC06CBEB_154750">Vâng, có thể Thần Lộc đã bị không khí lễ hội cuốn hút nên đã xuống trần gian chơi đùa.</Text>
  <Text Key="40AF2B1C_154751">Dù vậy, các cậu thật sự ấn tượng khi có thể giải quyết một vụ án kỳ lạ như vậy~</Text>
  <Text Key="33000405_154752">Hừm, cũng có lẽ. Tư duy xuất chúng của tôi và sự hỗ trợ của Monika đã giải quyết vụ án. Từ giờ, các cậu có thể gọi tôi là Thám Tử Lớn Medusa nếu muốn, được chứ?</Text>
  <Text Key="70689A02_154753">...Vâng, như mong đợi từ thám tử &quot;thiên tài&quot;.</Text>
  <Text Key="D8C46319_154754">Này, chỉ mình tôi thấy hay cô ấy vừa mới châm biếm đấy à?</Text>
  <Text Key="674B202F_154755">Nhớ lại thì, kể từ khi bức tượng được trưng bày lại, những người đến xem dường như vui vẻ hơn trước. Có lẽ lợi ích của bức tượng đã được tăng cường.</Text>
  <Text Key="86329CD0_154756">Thật sao? Vậy tại sao ba đứa mình không thử cầu nguyện cùng?</Text>
  <Text Key="6D2F4695_154757">Không, tất cả chúng ta đã nhận được nhiều may mắn rồi. Nếu tiếp tục tham lam, chúng ta sẽ bị trừng phạt. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="08FA1A00_154758">Tôi đã nói điều này nhiều lần rồi, nhưng tôi tin rằng hạnh phúc không phải thứ có thể được người khác ban tặng, mà là thứ bạn có thể tự mình đạt được.</Text>
  <Text Key="6B5D56C4_154759">Vâng, ngay cả khi tôi không thể làm một mình, tôi chắc chắn rằng với cậu ở bên cạnh, đồng đội của tôi... Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="B0CCFD8B_154760">Bây giờ chúng ta đã nhận được phần thưởng hào phóng như vậy, hãy tiếp tục tận hưởng phần còn lại của lễ hội bằng cái này.</Text>
  <Text Key="2F349BF1_154761">Monika mỉm cười, cảm nhận một cảm giác hạnh phúc ấm áp trong trái tim vượt qua mọi phần thưởng.</Text>
  <Text Key="587E632D_154762">Tất nhiên, tôi sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="B5D89FDE_154763">Đó là một suy luận tuyệt vời, Medusa!</Text>
  <Text Key="1475C800_154764">Này, có chuyện gì đang bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="4D62DD66_154765">...?? ...T-Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="66A46E61_154766">Đúng vậy, đi thôi.</Text>
  <Text Key="489F3DD6_154767">Này! Giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="BE3F5EF4_154768">Cá nhân tôi thì sẽ từ chối.</Text>
  <Text Key="EFB59DC3_154769">Với tư cách hiện tại, tôi đã rất hạnh phúc rồi.</Text>
  <Text Key="4BA608AC_154770">Hai người đó khá là một cặp thám tử.</Text>
  <Text Key="EBA0CF2A_154771">Chủ quầy kẹo trái cây</Text>
  <Text Key="C89E97D3_154772">Chủ quầy bắn súng</Text>
  <Text Key="D6DFC8D4_154773">Chủ quầy xổ số</Text>
  <Text Key="B4FB1BDC_154774">Người Kakechan</Text>
  <Text Key="96216080_154775">Monika và những người khác, trong khi tìm kiếm bức tượng Thần Lộc, đã được ban tặng may mắn nhiều lần trong chuyến đi cùng một người già. Người già hỏi họ có muốn hạnh phúc vô tận không, nhưng Monika từ chối. Người cao tuổi rời đi để lại bức tượng với sự hài lòng và biến mất.</Text>
  <Text Key="C4B4DF8A_154776">Monika và bạn bè tiếp tục tận hưởng dịp năm mới tại Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="ECF1D153_154777">Này, này, ở đó có một đám đông người. Họ đang tổ chức sự kiện gì sao?</Text>
  <Text Key="EBC23071_154778">À, nếu tôi nhớ không nhầm, hôm nay chúng ta có một buổi tiệc nếm thử cho khẩu vị mùa đông của Landosol. Muốn đi không?</Text>
  <Text Key="1EC6E11A_154779">Tất nhiên! Tất cả đồ ăn ở Landosol đều ngon và tôi thích nó! Nhanh lên, lấy một ít trước khi hết!</Text>
  <Text Key="38701492_154780">Ưm, không phải lặp lại, nhưng đồ ăn Landosol này thật sự ngon. Nó hoàn toàn khác với đồ ăn ở Gio Gehenna, vốn về cơ bản là cay, nóng và dồi dào...</Text>
  <Text Key="80C5D759_154781">Điều đó cho thấy sự khác biệt về khí hậu giữa thế giới của chúng ta. Nguyên liệu có sẵn thay đổi tùy theo mùa, và cùng một món ăn có vị hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="6D77F515_154782">Có lý. Tôi đã thử nhiều thứ khác nhau, nhưng tôi vẫn thích cái này-...</Text>
  <Text Key="C298A774_154783">Ối dào, cái bánh mì đậu đỏ này tuyệt nhất! Nó đủ ngọt để tê liệt não, đủ nóng để đánh thức dạ dày, và đủ lớn để thỏa mãn cơn đói! Không thể cưỡng lại!</Text>
  <Text Key="40307996_154784">Sự kết hợp giữa phần bột trắng và đậu đỏ đậm cũng khá đáng yêu. Tôi có thể ăn bao nhiêu tùy thích!</Text>
  <Text Key="F687221A_154785">Cái bánh mì đậu đỏ này dường như rất phổ biến. Như tôi đã nói, tôi thực sự thích cái này rất nhiều!</Text>
  <Text Key="AA10893D_154786">Hê. Có vẻ như người dân Gio Gehenna đã bắt đầu trân trọng sức hấp dẫn của bánh mì đậu đỏ. Tôi hiểu, tôi hoàn toàn hiểu cảm giác này.</Text>
  <Text Key="9DE5A274_154787">Đối với tôi, tôi đặc biệt thích cái được gọi là &quot;Koshian&quot;</Text>
  <Text Key="DDB3DD86_154788">Ồ, Nii-san, cậu hiểu rồi! Rốt cuộc, đậu đỏ mịn là tốt nhất cho bánh mì đậu đỏ!</Text>
  <Text Key="3FD4B8D4_154789">Này, tôi không thể bỏ qua lời nói xấu này. Tôi là chuyên gia về vấn đề này, và đậu nguyên hạt tốt hơn đậu mịn!</Text>
  <Text Key="C95B16A2_154790">Ồ, có vẻ như những người hiểu về ẩm thực sẽ hiểu rõ hơn. Vâng, bánh mì đậu đỏ tốt nhất là loại có đậu nguyên hạt bên trong. Đó là điều lịch sử cho chúng ta biết.</Text>
  <Text Key="523F4A62_154791">Cái gì? Đồ khốn. Câm miệng lại nếu cậu không biết điều gì tốt cho cậu.</Text>
  <Text Key="45711F2A_154792">Này, cậu không nên nói như vậy. Và không có gì sai với những gì anh ấy vừa nói. Là lưỡi của cậu là sai.</Text>
  <Text Key="3E9A0AA7_154793">Hả, hả? Cái gì? Tại sao những người này lại đánh nhau?</Text>
  <Text Key="93BF7B76_154794">Tôi không thích những gì tôi vừa nghe. Tôi nghĩ rằng nói đậu đỏ vụn là tốt nhất thì hơi kiêu ngạo, thay vì kết cấu mịn và vẻ đẹp của đậu đỏ mịn được lọc thủ công cẩn thận bởi một nghệ nhân.</Text>
  <Text Key="66C1CBA1_154795">Cậu đang nói cái gì vậy? Tự nhiên hiểu rằng đậu đỏ tốt nhất được làm bằng cách nấu đậu mà không vỡ vỏ, và bạn có thể tận hưởng kết cấu và độ ngọt nguyên bản của đậu.</Text>
  <Text Key="43F29BAF_154796">Ồ, thật không ngờ rằng ngay cả ở Gio Gehenna chúng ta cũng có thể rơi vào cuộc tranh luận vĩnh cửu này...?</Text>
  <Text Key="918C64EF_154797">H-Hey, giải thích đi chuyện gì đang xảy ra đi! Tôi hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="61F89FCA_154798">Từ thời cổ đại, mọi người đã tranh luận cái nào tốt hơn: bánh mì đậu đỏ mịn (koshian) hay đậu nguyên hạt (tsubushian).</Text>
  <Text Key="057A21FD_154799">Không, nó thậm chí không chỉ đơn thuần là giữa mịn hay vụn. Còn có các vấn đề về đậu đỏ và kem, sự khác biệt về tên món ăn theo vùng, và các vấn đề liên quan đến ẩm thực được ăn sâu trong mọi thời đại.</Text>
