  <Text Key="58F69977_105600">...Ngay cả khi chúng ta hợp tác, ta vẫn thấy kỳ lạ khi một công chúa phải tự mình đi đón một pháp sư đơn lẻ. ...Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="1DB47E3A_105601">Nếu tôi không thể thay đổi ý kiến của người, tôi sẽ nuốt sự bất mãn và làm mọi thứ trong khả năng để giúp người.</Text>
  <Text Key="2643FADC_105602">Creditta...</Text>
  <Text Key="689EF50D_105603">...Có vẻ như cô ấy đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="BDEB8A3E_105604">Ô hô hô hô♪ Cảm ơn vì đã chờ đợi! Khinh khí cơ được cải tiến của Tổ chức Mercurius đã đến rồi!♪</Text>
  <Text Key="A8D39D70_105605">Cảm ơn vì đã nhận lời lời mời đột ngột. Tổ chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="0F3C5535_105606">Nào nào, Công chúa Creditta! Tôi lo lắng khi nghe nói cô bị sa thải từ Hiệp hội Thương nhân Richmond, nhưng... Rất vui khi thấy cô vẫn ổn♪</Text>
  <Text Key="F6C5689E_105607">...*thở dài* Nếu chỉ là những bức thư, thì không có gì châm biếm hơn sự mỉa mai. Tôi ngạc nhiên vì cô 100% thực sự lo lắng cho tôi...</Text>
  <Text Key="0D34845D_105608">Akino. Cảm ơn rất nhiều. Vì đã lắng nghe yêu cầu vô lý của tôi...</Text>
  <Text Key="40BCE458_105609">Không có gì, Thưa Công chúa. Từ [Rage Legion], cả chúng tôi và thị trường Landosol đều chịu tổn thất nặng nề. Chúng tôi sẽ làm mọi thứ có thể để giúp♪</Text>
  <Text Key="A2061F95_105610">Thật ư? Cảm ơn rất nhiều. Nhưng miễn là người cho tôi mượn một phương tiện, chúng tôi có thể tự lo phần còn lại. Sẽ có nguy hiểm phía trước chúng tôi.</Text>
  <Text Key="2310D72E_105611">Điều khiển được hỗ trợ bởi ma thuật đổ lên con tàu, và sẽ không khó để chỉ cần bay đến đích của chúng ta.</Text>
  <Text Key="DF3FC57E_105612">Nhưng... cô thực sự liều lĩnh. Tôi không thể tin là cô sẽ lái một chiếc khinh khí cơ vào lãnh thổ địch qua đại dương.</Text>
  <Text Key="E4857641_105613">...Công chúa. Để chắc chắn.... Hãy trả con tàu đó lại cho Tổ chức Mercurius còn nguyên vẹn, được chứ?</Text>
  <Text Key="2CD012DA_105614">Sách vở trong kho bạc đang bị cháy vì việc tái xây dựng Landosol...... Không chỉ vậy, chúng ta không có tiền để trả phí khinh khí cơ, chứ đừng nói đến việc lật ngược ví tiền.</Text>
  <Text Key="50EBE762_105615">V-Vâng. Tôi sẽ rất cẩn thận. Đúng vậy. Chúng ta mới bắt đầu đưa việc giao dịch với các quốc gia thú nhân về đúng轨道. Chỉ một chút nữa thôi, tôi nghĩ những nguyên liệu thực phẩm hiếm từ các nước khác sẽ xuất hiện trên thị trường.</Text>
  <Text Key="090437B9_105616">Ồ, thật ư? Tôi rất mong chờ điều đó☆</Text>
  <Text Key="BFEC49C2_105617">Vâng. Chính vì vậy... mọi người, xin hãy trở về an toàn. Nếu ai bị thương, chúng ta sẽ phải hoãn ăn đồ ngon.</Text>
  <Text Key="B4F95353_105618">Vâng♪</Text>
  <Text Key="CE817288_105619">Phần 2 Chương 8 Tập 3</Text>
  <Text Key="2E791331_105620">[Rage Legion] đang thưởng thức bữa ăn tại căn cứ. Nhờ nỗ lực của Misora, họ đã chiếm được bảy vương miện, và giờ đang thảo luận mục tiêu và chiến lược tiếp theo. Để thực hiện ước nguyện riêng của mình, họ thề với nhau sẽ đạt được mục tiêu.</Text>
  <Text Key="8F33647E_105621">Hmm♪ Món ăn hôm nay thật ngon, Azold-san♪</Text>
  <Text Key="66EAE7BB_105622">Hohoho. Cảm ơn rất nhiều. Cuối cùng tôi cũng có đủ thời gian để vận hành "Búp bê Đa năng" chuyên dụng cho việc nhà của tôi.</Text>
  <Text Key="99410AF2_105623">Heh. Đồ ăn của Búp bê tốt hơn một chút so với Ranpha.</Text>
  <Text Key="A072457D_105624">Hau... T-Tôi xin lỗi... Cảm ơn, B-Búp bê...</Text>
  <Text Key="434DB72C_105625">Cảm thấy tốt hơn chưa, Azold?</Text>
  <Text Key="C607CCF2_105626">Vâng, tất cả nhờ người. Tôi đã nghỉ ngơi đủ, nên cơn đau lưng đã cải thiện đáng kể.</Text>
  <Text Key="21EE1F09_105627">Heheh♪ Tuyệt quá, Azold-san★</Text>
  <Text Key="84D00BCC_105628">Thật ư...</Text>
  <Text Key="7AF1B6B5_105629">Tôi mới là người nên cảm ơn. Hơn nữa, tôi rất vui khi nghe mọi thứ diễn ra trong khi tôi nghỉ ngơi....</Text>
  <Text Key="B4AEEBFB_105630">......Tôi nghĩ đã đến lúc hỏi rồi, Misora.</Text>
  <Text Key="296AF55B_105631">Vâng? Gì vậy?</Text>
  <Text Key="F4FB636F_105632">Metamorph Regnant và Regina Geas. Làm thế nào cô đánh bại được hai người đó?</Text>
  <Text Key="88F69CA5_105633">Đúng vậy. Khốn nạn, là người đã lấy toàn bộ công lao.</Text>
  <Text Key="BDBB9438_105634">Thôi nào, Zane-san, tôi không thể đánh bại hai người đó một mình được♪</Text>
  <Text Key="05862FC2_105635">Nhưng, nhưng... Ufufu★ Điểm là, chúng ta không cần phải đánh bại họ. Chúng ta chỉ cần bắt họ.</Text>
  <Text Key="C7E49D95_105636">Một khi tôi tìm ra họ ở đâu, tôi sẽ nhanh chóng bỏ thuốc vào đồ ăn của họ. ★ Bạo lực không phải là cách duy nhất để thắng! ★</Text>
  <Text Key="888CFA79_105637">T-Tôi hiểu rồi... Thật đáng kinh ngạc, Misora...</Text>
  <Text Key="FD231575_105638">Hmmm, nhưng nói dễ hơn làm, phải không...? Đặc biệt là với Metamorph Regnant...</Text>
  <Text Key="76A0262A_105639">Hmm... Azold-san, anh không tin tôi sao?</Text>
  <Text Key="D70857A1_105640">Tôi biết khó tin, nhưng... Thực tế, Misora đã bắt được cả hai. Họ đang bị giam tại căn cứ này.</Text>
  <Text Key="4A5C1848_105641">...Chính xác. Nhìn vào kết quả, chúng ta đang tiến rất gần mục tiêu.</Text>
  <Text Key="AEB00AB1_105642">Đ-Đúng rồi... Không chỉ Misora... Chúng ta cũng phải cố gắng...</Text>
  <Text Key="3E318B71_105643">Vâng. Chỉ còn hai Seven Crowns nữa ở Astrum...</Text>
  <Text Key="79593C0B_105644">Queen Labyrinth và Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="B3D00801_105645">Gần đây, tôi nhận được rất nhiều thông tin về nơi Queen Labyrinth. Tôi đã cử Zane đến đó vài lần, nhưng...</Text>
  <Text Key="4FFE23B8_105646">Tất cả đều chỉ là lãng phí thời gian hoặc bẫy. Tôi có cảm giác họ cố tình bước ra khỏi bóng tối.</Text>
  <Text Key="6F2CF967_105647">Hmm. Có lẽ họ đang cố dụ chúng ta vào bằng thông tin sai lệch và săn đuổi... Hoặc có lẽ họ dùng chính mình làm mồi nhử để mua thời gian.</Text>
  <Text Key="52BEAA34_105648">Mua thời gian? Mục đích gì?</Text>
  <Text Key="3CD5C0F3_105649">Với tình hình hiện tại, tôi không thể chắc chắn. Cô ấy biết chúng ta ở đây để làm gì, và tôi chắc cô ấy biết sự thật về thế giới này.</Text>
