  <Text Key="3616543D_146350">Uhm... Aaaah...</Text>
  <Text Key="B1B15F8F_146351">Chuyện gì vậy? Tôi không thể nhớ nổi...\nĐầu tôi đang tựa lên một thứ mềm mại...?</Text>
  <Text Key="4FA7A76E_146352">À, c-chủ nhân...?!</Text>
  <Text Key="C8A79CCA_146353">Tôi... Thực sự đã ngã bất tỉnh ư?</Text>
  <Text Key="20AEBC87_146354">Người nên uống cái này.</Text>
  <Text Key="BD6057F8_146355">Đây, hãy tự làm mát mình đi.</Text>
  <Text Key="61839FEA_146356">Người thậm chí còn chuẩn bị đồ uống cho tôi...\n*ực*... *ực*... À, cảm giác thật tươi mát...</Text>
  <Text Key="F29A3B1B_146357">Một chiếc khăn ướt... Người đã chuẩn bị nó cho tôi ư, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="64EBF095_146358">Cảm ơn rất nhiều, chủ nhân. Tôi vô cùng vinh dự.\n...Mà dù sao...</Text>
  <Text Key="7972672C_146359">Tại sao người không cho phép tôi thực hiện nhiệm vụ của mình...?\nỒ... ờ ừ...!</Text>
  <Text Key="241BF54B_146360">Trong chuyến đi mua sắm,\nngười mới là người có sẵn tiền lẻ...</Text>
  <Text Key="1FB4935A_146361">Và mỗi lần tôi cố gắng giúp đỡ người,\nlạ thay, cuối cùng người lại là người giúp tôi!</Text>
  <Text Key="AC5ACBB5_146362">Tất cả những gì tôi mong muốn là chăm sóc chủ nhân,\nnhưng giờ thì như thể vị trí của chúng ta đã bị đảo lộn...</Text>
  <Text Key="EF274592_146363">Tôi chắc chắn là một thất bại với tư cách là người hướng dẫn người...</Text>
  <Text Key="FB55C32C_146364">Tôi cảm thấy xấu hổ với chính mình... Aaaah...</Text>
  <Text Key="A46C92E8_146365">Chủ nhân đang thích nghi rất đáng kể với cuộc sống ở Landosol.\nTôi lẽ ra nên vui mừng và tự hào về người...</Text>
  <Text Key="64532B70_146366">Nhưng tôi không thể không cảm thấy... hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="3F23D764_146367">Chủ nhân...?!\nHả? Người nói tai người ngứa ư?</Text>
  <Text Key="242E0475_146368">Vậy thì thật là vấn đề đáng lo.\nTôi phải vệ sinh chúng thật kỹ ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="D0AD93F5_146369">Nhưng than ôi, tôi không có bông tăm nào trên tay.\nHy vọng người không phiền nếu tôi dùng ngón tay...</Text>
  <Text Key="FD630D13_146370">Hehe. Tai người thật to, chủ nhân.\nNgón út của tôi chui vào mà không gặp chút khó khăn nào.</Text>
  <Text Key="B32C63FB_146371">Tôi sẽ trả 5 Rupee.</Text>
  <Text Key="2656C355_146372">Dù sao thì, có thể nguy hiểm nếu chọc quá sâu,\nnên tôi sẽ chỉ làm sạch một chút bên trong cho bây giờ.</Text>
  <Text Key="1C0C6C0F_146373">Vậy thì, xin phép người.\nChà... chà...♪</Text>
  <Text Key="5DF4C567_146374">À, chủ nhân! Xin hãy cố gắng đừng cử động.\nTôi biết nó có thể gây ngứa, nhưng người phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="D0546915_146375">Chà... chà...♪</Text>
  <Text Key="59800F60_146376">Cảm ơn người, chủ nhân. Tôi thấy trên mặt người là người đang cố gắng rất nhiều. Người làm rất tốt. Giờ, để tôi chăm sóc tai còn lại...</Text>
  <Text Key="57F9A39B_146377">Eheh. Tôi cảm thấy đầu người rung lên một cách mạnh mẽ trên đùi tôi.\nĐiều đó khiến tôi cũng cảm thấy ngứa ngáy.</Text>
  <Text Key="F0087471_146378">Thế là xong.\nCảm giác ngứa của người đã giảm chưa?</Text>
  <Text Key="B9F4868C_146379">Eheh. Người trông thật sảng khoái, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="6C8A9F7E_146380">Cảm ơn người vì luôn chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="F58CEC4E_146381">Ồ, chủ nhân. Lời khen như vậy là quá sức cho tôi có thể chịu đựng. Thực tế, tôi mới là người cảm thấy biết ơn vô cùng.</Text>
  <Text Key="BF6578C0_146382">Hướng dẫn người trong cuộc sống và chăm sóc nhu cầu của người là sứ mệnh của tôi.</Text>
  <Text Key="60EC0D52_146383">Vì vậy, xin người...</Text>
  <Text Key="5AA36672_146384">Tôi hy vọng người không phiền...\nNếu tôi tiếp tục phục vụ người như thế này trong tương lai.</Text>
  <Text Key="75919CA3_146385">Hướng dẫn người theo cách này và đảm bảo hạnh phúc lâu dài của người... Đó là điều tôi thực sự muốn làm với cuộc đời mình.</Text>
  <Text Key="35E2D164_146386">Tràn đầy sự thỏa mãn vì đã làm chủ nhân hài lòng đến tận cùng, nụ cười trên gương mặt Kokkoro còn ấm áp hơn cả những tia sáng chói lòa của mặt trời.</Text>
  <Text Key="1C417D6C_146387">Tôi tựa đầu lên đùi Kokkoro.</Text>
  <Text Key="0365B6F1_146388">Anh ấy nhận được báo cáo rằng chủ của chú chó bị lạc mà trước đây đã bảo vệ đã được tìm thấy, nhưng Kokkoro, người đã dính líu với con vật, cảm thấy buồn khi phải chia tay. Tuy nhiên, hóa ra báo cáo của chủ là một sự báo động giả, nên Kokkoro nhận ra rằng cô ấy có thể ở bên nhau thêm một chút nữa và vui mừng.</Text>
  <Text Key="CE2E3663_146389">Eheh. Chủ nhân, người thật là một gã nhanh nhẹn.\nNgười lấy lại quả bóng trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="559736E9_146390">Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="914CD6A6_146391">Chủ nhân!\nNhìn kìa, đó là quả bóng yêu thích của người.\nĐây! Tại sao người không lấy nó về cho tôi?</Text>
  <Text Key="552E816F_146392">Một buổi chiều bình yên trên khuôn viên Trung tâm Trẻ mồ côi Sarendia, không khí tràn ngập tiếng nói chuyện của Kokkoro và một con vật nhỏ.</Text>
  <Text Key="2D88EAF5_146393">Ái chà! Chủ nhân, xin đừng nhảy lên người tôi đột ngột như vậy.\nCơ thể tôi nhỏ bé, nên không chịu được sức nặng của người...♪</Text>
  <Text Key="15F6F722_146394">Eheh. Người muốn tôi làm lại ư? Hôm nay người thật vui vẻ.\nĐược thôi. Đây mà... Lấy!</Text>
  <Text Key="C06BB979_146395">Gâu!</Text>
  <Text Key="7BD62E76_146396">Grrruff!</Text>
  <Text Key="36C6F94A_146397">Ồ—chủ nhân loài người của tôi?!\nMột pha bắt thực sự xuất sắc!</Text>
  <Text Key="BAB25357_146398">Chủ nhân loài người của tôi!? Không, người không nên để quả bóng trong miệng! Nhả ra, làm ơn. Nhả ra.</Text>
  <Text Key="5B9A16DA_146399">Tôi xin lỗi rất nhiều, chủ nhân.\nTôi quá chú ý đến chủ nhân chó của tôi nên không nhìn thấy người ở đó.</Text>
