  <Text Key="404BFD27_87400">V-Vừa nãy... cô nói gì...?</Text>
  <Text Key="709289F2_87401">Một bữa tiệc sinh nhật... Tôi chỉ mới nghe đồn về những thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="698A16F5_87402">Ưm... bữa tiệc sinh nhật là cho ngày sinh nhật, đúng chứ? Nhưng hôm nay chỉ là một ngày bình thường, không có gì đặc biệt... Vậy thì chúng ta đang ăn mừng ai...?</Text>
  <Text Key="7DD7425C_87403">Tôi...? Hôm nay là... sinh nhật tôi...? Những kẻ cô độc như tôi thường quên mất những thứ như vậy, nên tôi hoàn toàn không để ý...</Text>
  <Text Key="FCC55CEA_87404">Nói cách khác, cô đang lên kế hoạch tổ chức một bữa tiệc sinh nhật cho tôi...?</Text>
  <Text Key="6183E53A_87405">Cô thực sự nghiêm túc về chuyện này, đúng không, Danchou-san...? Một bữa tiệc sinh nhật... chỉ hai chúng ta...</Text>
  <Text Key="183885D3_87406">Hiểu rồi... Vậy chúng ta sẽ tổ chức bữa tiệc sinh nhật này. Hãy cùng nhau bước một bước đầu tiên đầy ý nghĩa trong lịch sử của những kẻ cô độc tự hào.</Text>
  <Text Key="34B6FE6D_87407">Dành sinh nhật của mình... chỉ với hai chúng ta... ehehe.</Text>
  <Text Key="8C88423B_87408">M-Mình nên làm gì trước đây...? À, phải rồi... Mình cần chuẩn bị một món quà. Một thứ để kỷ niệm bữa tiệc sinh nhật này...</Text>
  <Text Key="A897A942_87409">Danchou-san, hãy cùng nhau biến bữa tiệc này thành buổi ăn mừng tuyệt vời nhất với chỉ hai chúng ta...♪</Text>
  <Text Key="32559CA8_87410">Cùng nhau tổ chức một bữa tiệc sinh nhật</Text>
  <Text Key="69EEE872_87411">Là cô, dĩ nhiên là Aoi</Text>
  <Text Key="42A95319_87412">Ừ. Mình đã có sẵn món quà cho cô rồi</Text>
  <Text Key="5050D425_87413">Cô đang lên kế hoạch gì vậy, gọi tôi ra ngoài sau giờ học? Hơn nữa, còn trên sân thượng nữa...</Text>
  <Text Key="AD1495B2_87414">Đây là lúc mọi người trở về nhà, hoặc tham gia hoạt động câu lạc bộ. Thế mà chúng ta lại ở đây, một mình trên sân thượng... Và cái gì trong tay anh ta vậy... một bó hoa?</Text>
  <Text Key="3277F2F2_87415">Đừng nói là, có thể đây là...</Text>
  <Text Key="AAC4C05B_87416">Một vẻ mặt nghiêm túc ghê! Anh ta thường xuyên mơ hồ, vậy thì chắc chắn đây phải là một...!</Text>
  <Text Key="DF858FD1_87417">K-Khoan đã! T-Tôi vẫn chưa sẵn sàng tinh thần cho chuyện này...!</Text>
  <Text Key="EF464B3B_87418">Thật bất ngờ và mạnh mẽ! M-Mình nên làm gì đây? Đây là lần đầu tiên mình trải nghiệm chuyện này...!</Text>
  <Text Key="88CCF1A9_87419">Sinh... nhật...? À, bó hoa này có phải là món quà dành cho tôi...? Anh không thể chờ được vì nếu không đưa cho tôi sớm, nó sẽ héo...?</Text>
  <Text Key="DF197A13_87420">T-Tôi hiểu rồi. Cảm ơn anh rất nhiều, tôi thực sự rất vui. ...Hehe, có lẽ mình đã suy diễn quá mức♪</Text>
  <Text Key="45E6941D_87421">Tuy nhiên... điều đó khiến nó trở thành một bữa tiệc sinh nhật còn thú vị và tuyệt vời hơn.</Text>
  <Text Key="8CBA50FE_87422">Có một điều tôi muốn nói với cô...</Text>
  <Text Key="3FCD173A_87423">Tôi không thể chờ thêm nữa!</Text>
  <Text Key="1819AE36_87424">"Này, Chủ nhân trẻ. Chúng tôi có làm cậu chờ lâu không? Ayane đã phát cuồng vì chuẩn bị cho ngày hôm nay rồi!"</Text>
  <Text Key="5450CAE7_87425">"Cậu giận cái gì? Tôi chỉ nói sự thật thôi. Thật sự, đây là một bí ẩn tại sao cô ấy lại bỏ công sức như vậy vào đúng ngày hôm nay, phải không?"</Text>
  <Text Key="DD342E44_87426">"Ồ-hô, nhìn cậu vui vẻ thế này. Đây là nụ cười đẹp nhất tôi thấy trên mặt cậu từ lâu lắm rồi. Này, cậu là một tay trộm trái tim thực thụ, Chủ nhân trẻ!"</Text>
  <Text Key="AA173598_87427">...Cảm ơn... Onii-chan...♪</Text>
  <Text Key="4EE25EA1_87428">"...Hm? Tại sao lại có hai cái? Khoan, hả? Một cái là của tôi?! Không, ý tôi là, điều đó không tệ hay gì cả nhưng... Cậu đang cố trộm trái tim tôi nữa hả?! Thật sự, Chủ nhân trẻ, cậu nguy hiểm!"</Text>
  <Text Key="178B2A21_87429">Chúc mừng sinh nhật, Ayane</Text>
  <Text Key="2A74CAB4_87430">Đây! Quà của cô</Text>
  <Text Key="27599F61_87431">{playername}-senpai, c-chào! Hôm nay, để ăn mừng sinh nhật của em... anh đã lên kế hoạch cho một chuyến đi cùng nhau, nên... Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="1DCFE4B5_87432">Ugh... Em rất lo lắng... Em chỉ đi ăn cùng {playername}-senpai thôi... Nhưng, khi nghĩ đến việc chỉ hai chúng ta đi chơi cùng nhau... Thì em thấy thật sự...!</Text>
  <Text Key="B35B226A_87433">V-Vâng... Cảm ơn anh rất nhiều, {playername}-senpai. Phew... Ưm, điều em muốn nói là em rất vui vì anh đã mời em hôm nay!</Text>
  <Text Key="D9C2A4DF_87434">Trước đây em đã có bạn bè và gia đình đến ăn mừng sinh nhật cùng em, nhưng đây là lần đầu tiên em trải qua sinh nhật như thế này... Em-hi vọng anh sẽ nhẹ nhàng với em!</Text>
  <Text Key="A8BAD2CF_87435">...Khoan, hả? Từ cách em vừa diễn đạt, chẳng phải cảm giác như em đang đối xử với {playername}-senpai như một người quan trọng hơn bạn bè sao...?</Text>
  <Text Key="3263ACB6_87436">V-Vâng! Rất vui được tham gia cùng anh hôm nay, {playername}-senpai!</Text>
  <Text Key="E5E1BA6C_87437">Không, đó không phải là 'cảm giác như'... Vì vậy em sẽ cố gắng tận hưởng chuyến đi này với cảm xúc chân thành của mình tràn đầy. Khoảnh khắc quý giá dành cho anh, {playername}-senpai, thật là hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="AB357CDC_87438">Trước tiên... Chúc mừng sinh nhật, Ayumi</Text>
  <Text Key="566C88F2_87439">Vậy thì, Ayumi, chúng ta đi thôi</Text>
  <Text Key="92690254_87440">CHERUUUUUUN☆ Thật trùng hợp khi gặp senpai ở đây. Senpai đang làm gì vậy? À, Chieru có tiết tiếng Anh hôm nay. Em vừa mới xong, nên nếu senpai muốn, chúng ta có thể cùng nhau về nhà...</Text>
  <Text Key="163320BE_87441">...HAH! Có thể là!? Thực ra, senpai biết hôm nay là một ngày kỷ niệm đặc biệt của Kazama Chieru này và đã phục kích em mà không cần hẹn trước!?</Text>
  <Text Key="49460D14_87442">À... Em chỉ đùa thôi, nhưng senpai thực sự đang cố gắng tạo bất ngờ, ghê. À, không! Em có chút bất ngờ, nhưng hãy quên những gì em vừa nói đi, cảm ơn! Ngoài ra, senpai có thể gọi Chieru là "Chierun" nếu muốn, được không?</Text>
  <Text Key="26F8E1BF_87443">Nhưng em thực sự ngạc nhiên vì senpai nhớ, sinh nhật của hậu bối của mình. Không, thật sự, không sao đâu. Em đã lên kế hoạch sẽ gửi tin nhắn sau đó và nhẹ nhàng đe dọa senpai để nói "chúc mừng sinh nhật" mà thôi.</Text>
  <Text Key="8D8083B6_87444">Ồ, nhưng senpai biết không? Chieru chấp nhận chuyện này một cách thản nhiên, nhưng em nghĩ tốt nhất là không nên ăn mừng theo cách khó khăn như vậy với các cô gái khác, phải không? Bình thường, nếu một chàng trai đợi em sau giờ học, trừ khi em thực sự thích anh ta...</Text>
  <Text Key="AC5FA729_87445">...À, không, không phải là em có 'mẫu hình' đặc biệt đó với senpai. Tuyệt đối không. Ý em là, Chieru chỉ thực sự hiểu tính cách của senpai. Senpai là loại chàng trai thích ăn mừng. Senpai không có những suy nghĩ kỳ lạ về việc một chàng trai và một cô gái ở bên nhau hay bất cứ điều gì như vậy...</Text>
  <Text Key="8AB20C40_87446">Hả? Ồ, thật sao? Điều đó rất tốt của senpai... À! Em biết cửa hàng này! Em cá là senpai thậm chí còn phải xếp hàng cho cái này! Ngoài ra, có thể bỏ "Kazama", gọi em là "Chierun" là hoàn toàn được bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="C87497F9_87447">Ồ, dễ thương quá! Em thích socola từ cửa hàng này! Ơ, thực ra, làm sao senpai biết? Senpai có hỏi Hanako-senpai không?</Text>
  <Text Key="B77508A9_87448">Hả? Khoan, khoan, tại sao senpai lại xem livestream của em trước tiên vậy, senpai? Ghê. Chắc chắn senpai không quan tâm đến phòng chat của các cô gái nói về quần áo và sắc đẹp. Hả? Có thể, chàng trai này... anh ta thực sự đang yêu em...</Text>
  <Text Key="886DCEB3_87449">Được rồi, tạm biệt-cheruuu~♪ Khoan, EEEEHHHHHH?! Chuyện gì vậy, anh ta chỉ ăn mừng rồi coi như xong?! KHOAN NGAY TẠI ĐÂY! Ít nhất là tham gia cùng em một ly trà, Senpaaaaaaaai!!!</Text>
