  <Text Key="5BBEC82A_64350">Mọi người đều bối rối trước Satsuki(?) đã hồi sinh và điên loạn. Nhưng {playername} nhớ ra một người dựa trên hành vi của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E8F870B1_64351">À, {playername}! Cậu đến đúng chỗ rồi! Lấy cho ta một ít pudding!</Text>
  <Text Key="164F39D8_64352">Kỵ sĩ dị chủng?! Này, sao các ngươi để hắn tự do?! Ta đã bảo là bắt hắn lại rồi mà!</Text>
  <Text Key="78C355F9_64353">À, không. Bây giờ Satsuki đã trở về, ta nghĩ là những cáo buộc với hắn đã được xóa bỏ...</Text>
  <Text Key="E0F40D2C_64354">Đâu phải Satsuki?! Rõ ràng là bị ác quỷ chiếm hữu rồi!</Text>
  <Text Key="8D42581B_64355">Này. Mày là thằng nào?! Làm bừa với xác thịt của tao...</Text>
  <Text Key="545FD81F_64356">C-Cậu đang làm gì...!? Đừng lại đây!</Text>
  <Text Key="90F89D92_64357">Lần này là sao...? Cậu đang nói chuyện với ai?</Text>
  <Text Key="42ED1829_64358">Ra vậy. Bá tước và những người khác không liên quan đến Kishi-sa, nên họ không thấy được Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="F9F6B761_64359">...Vậy, cái con ma tên Miyako-chan, thích pudding (?), đang chiếm hữu xác Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="27834251_64360">Tch. Tao thử rồi, nhưng không thể lấy lại xác tao được.</Text>
  <Text Key="2EC14485_64361">Hình như với tư cách linh hồn, tao không thể can thiệp vật lý. Có lẽ vì Miyako chiếm hữu tao, tao thậm chí không thể trở về xác.</Text>
  <Text Key="80EB44A5_64362">Miyako đang lang thang thế giới mới tìm pudding. Khi chán vì không tìm thấy, cô ấy tìm thấy cái xác này!</Text>
  <Text Key="98E86F63_64363">Rồi, tao nảy ra ý tưởng! Học trẻ Grace của tao nói Ba Công Chúa Quỷ rất mạnh. Vậy tao quyết định dùng sức mạnh của chúng để tìm pudding ăn!</Text>
  <Text Key="029034CD_64364">Điều đó... cũng không thể với Miyako. Vì lý do nào đó, tao không thể ra khỏi cái xác này...</Text>
  <Text Key="39921BC1_64365">À, tao vừa nghĩ ra ý tưởng hay...! Có lẽ nếu tao ăn pudding, tao có thể JUUUST ra được!</Text>
  <Text Key="1713CCCA_64366">Cô ấy vừa nói "ý tưởng hay", phải không...</Text>
  <Text Key="EB672B9E_64367">Vậy đấy. Nếu muốn lấy lại xác, mang pudding cho tao!</Text>
  <Text Key="92C7E8B0_64368">K-Không. Ch-Chúng ta trong cùng một thuyền... Nhưng pudding là gì chứ...?</Text>
  <Text Key="8D1B6A4F_64369">Các ngươi... không biết pudding là gì?! Vậy để ta nói cho!</Text>
  <Text Key="06B8FC23_64370">Pudding mềm mại, màu vàng, và wobbly♪ Tan trong miệng và khiến bạn vui vẻ. Đây là thức ăn chỉ Miyako được phép ăn～</Text>
  <Text Key="6F85220E_64371">...Được. Cái pudding hay gì đó đó, tao sẽ chuẩn bị cho. Đổi lại, mày đưa tao cái xác đó.</Text>
  <Text Key="9F3928F0_64372">Mày... mày có vẻ là người khá hợp lý! Thỏa thuận!</Text>
  <Text Key="BAC504D7_64373">"Ehh...?!" "Gì...!?" "SLURP...!"</Text>
  <Text Key="ACFA9255_64374">Ta không thể giao xác Satsuki lại cho Yukino và lũ côn đồ đó. Nếu kỵ sĩ dị chủng nói về linh hồn là thật... Nếu Satsuki thực sự hồi sinh, nó chỉ sẽ tạo đà cho phe chính thống.</Text>
  <Text Key="D0526533_64375">Các kỵ sĩ không đầu, đây là nhiệm vụ liên quan đến lợi ích quốc gia! Mang mọi nguyên liệu các ngươi có thể tìm thấy ở Gio Nivlhel! Chúng ta sẽ làm pudding để bảo vệ xác Satsuki khỏi ác quỷ!</Text>
  <Text Key="C7349602_64376">Ta nghĩ có thể kỳ vọng Bá tước hơn là mày và bọn kia, {playername}. Pudding~ Pudding♪</Text>
  <Text Key="826C1FC7_64377">Miyako-shan... cô ấy thực sự là đồng minh của cậu sao, Kishi-shan...?</Text>
  <Text Key="A3954A41_64378">Không còn cách nào, chúng ta cũng làm pudding vậy. Một trận quyết đấu đã đến... Tao có ý tưởng.</Text>
  <Text Key="E3962315_64379">Rồi, {playername} và những người khác cố gắng làm pudding, và cuối cùng...</Text>
  <Text Key="3020E4C2_64380">Đến lúc công bố kết quả! Có hai pudding trước mặt tao♪ Người chiến thắng sẽ được quyết định bằng vị giác~</Text>
  <Text Key="ED94CC36_64381">K-Không hiểu sao, chúng ta làm được rồi...</Text>
  <Text Key="6BD38B32_64382">Tch. Tao không ngờ mày cũng chuẩn bị pudding. Nhưng kệ.</Text>
  <Text Key="AC0A0201_64383">Trước... bắt đầu với pudding của Bá tước. Mở ra nào~♪</Text>
  <Text Key="9406F093_64384">M-Mày...! ĐỪNG XEM THƯỜNG PUDDING NHƯ THẾ NÀY!!!!</Text>
  <Text Key="1D2538A2_64385">Gì?! Mày đang nói gì?! Tao tái tạo "pudding" này từ nguyên liệu cao cấp ngay trong Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="4DEFEA62_64386">TẠI SAO THỨ NÀY có mắt và xúc tu?! Đây không phải pudding! Mày bị xử... TỬ HÌNH!</Text>
  <Text Key="EABA1D45_64387">B-Bị xử tử?! Thật vô lễ, thằng nhóc! Câm miệng và ăn đi!</Text>
  <Text Key="F8F7C72B_64388">M-Mày đang cố làm gì?! Dừng lại, Bá tước! Cái này... tồi tệ, ức...</Text>
  <Text Key="13E6EA44_64389">Chỉ cần gục ngã và xong.</Text>
  <Text Key="C4C575E3_64390">Phew, whew... Nhờ vậy, tao đã nôn... Tao sẽ không tha cho tên Bá tước đó...</Text>
  <Text Key="141700F1_64391">T-Tao cần tự trấn tĩnh... Tiếp theo, tao cần mở pudding của {playername} và bọn họ!</Text>
  <Text Key="B332A633_64392">À...! CÁI NÀY! Đây mới là pudding thật! Ahhh... Nó đông lạnh và giòn, nhưng ngon~♪ Hương vị này là vị của pudding Gio Teogonia~♪</Text>
  <Text Key="6F838A77_64393">Ch-Chúng ta làm được...! Chúng ta thắng...</Text>
  <Text Key="7C6AEF3B_64394">Khốn kiếp...! Làm sao bọn chúng...</Text>
  <Text Key="9D8F0A9B_64395">Bá tước, đó là...</Text>
  <Text Key="C4BA0E58_64396">Gì, có chuyện kỳ lạ xảy ra ở Sông Băng Kuon...? Ý nghĩa là sao...?</Text>
  <Text Key="412E0DF9_64397">Hmm? Miyako cũng bắt đầu tò mò rồi! Kể cho Miyako nghe chuyện gì xảy ra khi cô ấy ăn!</Text>
  <Text Key="24F405AA_64398">Đừng nói với Bá tước về chuyện này. Tao không muốn hắn biết pudding đến từ đâu...</Text>
  <Text Key="A7860A52_64399">Satsuki Lớn...? Cô ấy đang nghĩ gì vậy...?</Text>
