  <Text Key="C159279C_41850">Nếu còn sót lại một chút dấu vết của Minerva-sama trong Eris, có lẽ cô ấy sẽ có thể sử dụng được cơ chế của Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="2A27E03A_41851">Thôi nào! Dù sao thì, chúng ta hãy đến Tháp Sol đã!\nSau đó sẽ tính chuyện còn lại. Được chứ?♪</Text>
  <Text Key="5ED1C7EB_41852">...Đúng vậy. Chúng ta hãy nghỉ ngơi một chút trước khi lên đường.</Text>
  <Text Key="222E4156_41853">Từ đây đến Landosol, ừm... Dù có vội, chúng ta cũng sẽ đến vào ngày kia, đúng chứ? Hmm, tôi muốn đến nhanh hơn một chút... Chúng ta có nên thuê một chiếc xe ngựa không?</Text>
  <Text Key="912C5239_41854">...Không cần thiết. Có một cách khác.</Text>
  <Text Key="FFCD71B8_41855">Thứ đồ ma thuật đó... Tôi đã thấy rồi.\nTôi tin rằng nó được sử dụng bởi các thành viên của Rage Legion...</Text>
  <Text Key="875A61CF_41856">Warp Crystal. Tôi đã buôn lậu nó từ thế giới của mình. Nó đã được điều chỉnh để chúng ta có thể di chuyển đến bất kỳ đâu.</Text>
  <Text Key="F51B06DE_41857">Thật tiện lợi... Nhưng tôi yên tâm rồi. Tôi tưởng chúng ta lại phải cưỡi gió nữa. Ngay cả Shinatsu cũng không thể mang theo mọi người.</Text>
  <Text Key="53027ACB_41858">Có thể di chuyển mà không cần mang người. Nhưng đổi lại, gió sẽ ồn hơn nhiều. Tôi muốn giữ yên lặng hôm qua.</Text>
  <Text Key="4B5AD033_41859">Ra vậy... Hm?</Text>
  <Text Key="99E21C1B_41860">Hiyori-chan, Hiyori-chan! Cậu có nghe thấy không vừa rồi? Nghe có ý nghĩa ghê, đúng không?</Text>
  <Text Key="142C9A1B_41861">Vậy có nghĩa là hai người họ đã cùng nhau lén đi...? Và họ còn bay nữa! Tôi cũng muốn bay~!</Text>
  <Text Key="E7F72AA0_41862">Này, các cậu có thể đang nghĩ đến những ý tưởng buồn cười, nhưng...\nChúng tôi chỉ đang luyện kiếm pháp thôi.\n...Shinatsu, nói gì đi chứ.</Text>
  <Text Key="83FF47C0_41863">Hả? À...... Ừ.</Text>
  <Text Key="16EBAEA4_41864">Cô ấy hoàn toàn không nói được!?</Text>
  <Text Key="B3087C57_41865">Phản ứng đó đáng nghi quá, đúng không? Hai người có đi ăn uống gì không? Hay không phải... một suối nước nóng!?</Text>
  <Text Key="B2D814C4_41866">Suối nước nóng!? Chúng ta cùng đi onsen nào!</Text>
  <Text Key="1D4B596E_41867">Suối nước nóng, hử? Nghe hay đấy.</Text>
  <Text Key="85226EEC_41868">Không, trước tiên hãy làm rõ sự hiểu lầm này!\nChuyện đó có thể nói sau!</Text>
  <Text Key="EF87108A_41869">...Heheh.</Text>
  <Text Key="BD5ABBAA_41870">Yui bắt đầu thư giãn khi thấy mọi người bỗng nhiên nói về suối nước nóng...</Text>
  <Text Key="2DF868FC_41871">Và bây giờ... hiện tại.</Text>
  <Text Key="5625B9DD_41872">Yui đang luyện tập tại Làng Tiên. Làng Tiên là khu vườn của Trưởng Lão... Một nơi có sự tương thích cao với linh hồn, tự nhiên và các nguyên tố khác cấu thành nên thế giới.</Text>
  <Text Key="F16C3327_41873">Nếu bạn mài giũa các giác quan của mình ở đó, chỉ là tự nhiên mà bạn sẽ dễ dàng cảm nhận được những bất thường của thế giới. Giống như cách giọng nói của tôi đã đến được Kokkoro-tan.</Text>
  <Text Key="ECD4810E_41874">Nếu Yui sử dụng sức mạnh Astral của mình để tăng cường các giác quan... cô ấy sẽ có thể tìm ra Eris ở đâu.</Text>
  <Text Key="F301C006_41875">...Liệu đó là điều tốt hay xấu, tôi không thể nói.</Text>
  <Text Key="947B4562_41876">Yui bắt đầu luyện tập vì cô ấy không thể cứu Eris. Nhưng bây giờ... cô ấy đang tìm kiếm sự giúp đỡ của Eris.</Text>
  <Text Key="336D0F23_41877">Luồng sương đỏ trong Tháp Sol... Theo những gì tôi có thể nói, đó là một phần của chương trình bảo vệ. Nếu Linh Hồn Sương Đỏ là then chốt của sự tấn công, thì sương trong tháp chính là then chốt của sự phòng thủ.</Text>
  <Text Key="CFE41E67_41878">Nó khá tinh vi. Họ không thể chỉ về nhà bình yên nếu mọi thứ được thiết lập trong Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="C671BAB1_41879">Hơn nữa, nếu tôi chưa nghe câu chuyện của Nebbia, sẽ có quá nhiều dấu vết ẩn mà tôi không thể nhận ra... Có vẻ tháp đó sẽ là vấn đề sau cùng.</Text>
  <Text Key="79DC20A2_41880">......Nn...</Text>
  <Text Key="2A8B218E_41881">Cậu có tìm ra được gì không?</Text>
  <Text Key="09C6310F_41882">Một thứ... Nó rất nhạt, nhưng tôi cảm thấy một thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="0C0271AE_41883">Xin lỗi, tôi đã mất tập trung...</Text>
  <Text Key="74972540_41884">Đừng bận tâm.\nLà vì tôi đã lên tiếng ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="D3B53C01_41885">Nếu nó nhạt, thì chắc chắn khá xa. Nếu cậu thu hẹp phạm vi một chút nữa, tôi nghĩ cậu sẽ nắm bắt được nó tốt hơn.</Text>
  <Text Key="EF5F527F_41886">Ừ. Bây giờ tôi sẽ cố gắng một chút nữa... Tôi sẽ cố gắng hết sức để xác định hướng.</Text>
  <Text Key="E61F0EE6_41887">Đừng vội vàng quá.</Text>
  <Text Key="AED18D89_41888">Ừ, ừ, cứ thư giãn. ...À phải rồi, nói về chuyện thư giãn; Bốn người kia đang làm gì vậy? Họ nói sẽ thư giãn mà.</Text>
  <Text Key="C5698BA7_41889">Ưm, nếu tôi không nhầm...</Text>
  <Text Key="B1D7A3E4_41890">Aira! Ở đây, ở đây!</Text>
  <Text Key="F66951CE_41891">Tớ luôn mua quần áo ở cửa hàng kia kìa! Ồ, và cửa hàng đối diện có đồ ngọt ngon! Để xem, còn lại là...</Text>
  <Text Key="FE82691D_41892">Ahahaha! Cậu cứ từ từ dẫn tớ đi xem! Các cửa hàng sẽ không chạy đâu♪</Text>
  <Text Key="449DFF9B_41893">Ý tớ là, có quá nhiều nơi tớ muốn dẫn cậu đến! Dù có bao nhiêu thời gian cũng không đủ!</Text>
  <Text Key="0617A59B_41894">Trong khi đó...</Text>
  <Text Key="759DB246_41895">Haah! Yah!</Text>
  <Text Key="F88B23B8_41896">......Bước chân của cậu đang trở nên lỏng lẻo.\nHãy chú ý đến bước chân của mình.</Text>
  <Text Key="60F384CC_41897">À! Không... Vâng!</Text>
  <Text Key="CF147AD5_41898">Nhóm của Hiyori đang đi tham quan Landosol, và nhóm của Rei đang mài nhọn lưỡi kiếm...\nTôi tự hỏi liệu luyện tập có được tính là thư giãn không.</Text>
  <Text Key="D16CC4D1_41899">Ahaha... Nếu Rei-chan và mọi người ổn với việc đó, thì tôi nghĩ không sao cả.</Text>
