  <Text Key="EFF1DC96_35650">...Cái gì! Tôi không muốn nghe tin tức xấu nào!! ...Cái gì?</Text>
  <Text Key="E9F4835F_35651">800 năm trước... Một mắt... Phong ấn... ... Tôi hiểu rồi, đã rõ. Vậy, hành động theo kế hoạch!</Text>
  <Text Key="5088CA65_35652">Hehe, hehehe...!! Này, quản gia, hôm nay chúng ta mở một chai rượu cao cấp nhất nhé?</Text>
  <Text Key="4B273FC6_35653">Đây là bữa tiệc chúc mừng trước. Lễ tốt nghiệp của Kyaru sắp trở nên hỗn loạn. Hehe... hahaha!</Text>
  <Text Key="2EF6F790_35654">Ha-ha-ha-ha-ha!!</Text>
  <Text Key="CAEA117A_35655">Quản gia</Text>
  <Text Key="FC75F448_35656">Hahaha! Thật là bước nhảy vượt cấp kinh khủng! Đây là thành tựu vĩ đại đầu tiên của trường, Kyaru! Chúng ta cùng nhau nâng Kyaru lên cao nào!</Text>
  <Text Key="499544D6_35657">Hoan hô! Hoan hô!</Text>
  <Text Key="675F264B_35658">Này, đừng làm ồn! Hơn nữa, tôi chưa tốt nghiệp mà...</Text>
  <Text Key="DE344B3B_35659">Giờ tôi nghĩ tôi nghe thấy một giọng nói lạ... \nĐủ rồi với bữa tiệc! Hạ tôi xuống!</Text>
  <Text Key="C9C10730_35660">...Tôi ghét, tôi ghét... âm thanh của chiếc chuông này.</Text>
  <Text Key="4EB30C5D_35661">Bỗng nhiên, Học viện Ma thuật Ambrose trở nên xôn xao vì việc Kyaru tốt nghiệp đột ngột. Tuy nhiên, chưa ai nhận ra sự hiện diện đang rình rập của một bóng tối lớn...</Text>
  <Text Key="2718B58F_35662">Lễ tốt nghiệp của Kyaru diễn ra trên tầng thượng của học viện ma thuật. Lễ khai mạc diễn ra suôn sẻ, nhưng bỗng nhiên, một quái vật cổ đại vươn lên từ mặt đất, chia rẽ nó. Cal đứng ra thử thách để bảo vệ học viện khỏi kẻ thù khó địch này. Với sự ủng hộ của các bạn cùng lớp, cô thành công đánh bại quái vật cổ đại.</Text>
  <Text Key="6C5FEE36_35663">Do sự xuất sắc vượt trội, Kyaru đã quyết định tốt nghiệp theo chương trình tăng tốc.</Text>
  <Text Key="43B8DD86_35664">Kyaru, chỉ còn một ngày nữa là tốt nghiệp, đang dọn đồ trong ký túc xá của mình.</Text>
  <Text Key="13A11F2B_35665">Chà, tôi nghĩ tôi sẽ phải chia tay với trường này vào ngày mai. ...Chà, nó quá đột ngột để tôi tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="C42B2C7B_35666">Tôi vẫn muốn ở lại... ở đây với mọi người. Vẫn còn những việc cần làm trong tuổi trẻ của tôi...</Text>
  <Text Key="1788B143_35667">Cậu vẫn chưa xong những gì?</Text>
  <Text Key="FAA0C550_35668">Ừ, thực ra tôi luôn khao khát thử một lần... \n Sau giờ học vào buổi tối, trong đồng phục của tôi...</Text>
  <Text Key="F71D8BB1_35669">{playername}!? Sao cậu lại ở đây!?</Text>
  <Text Key="1A105A4A_35670">Vì cậu đã dọn xong việc của mình, nên cậu đề nghị giúp tôi? À... ban đầu, cậu được định đi cùng tôi, vậy cậu sẽ tốt nghiệp cùng với tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="233284EA_35671">Và cậu đang tặng tôi cái gì? ... Đây có phải là tin nhắn từ Suzuna?</Text>
  <Text Key="D70794CB_35672">&quot;HaiKai Kyaru-chi thân mến, Chào bạn! Ai đang lang thang quanh đây? Cậu đừng dám chê thư của tôi!&quot;</Text>
  <Text Key="45C46B80_35673">...Quá nhiều lỗi chính tả và sai chính tả, ký tự hiragana và ký tự hình tròn, và việc sử dụng quá mức màu sắc khiến nó khó đọc được...</Text>
  <Text Key="CFB73492_35674">Tôi hiểu rồi... Họ đang chuẩn bị lễ tốt nghiệp của chúng ta, dù là khiêm tốn vào ngày mai. Vì vậy, họ muốn tôi suy nghĩ về bài phát biểu của đại diện sinh viên tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="5E755783_35675">Tôi biết, phải không? Thật khó xử khi bị hỏi đột ngột như vậy. Hơn nữa, chúng ta là những người duy nhất tốt nghiệp, vậy ai khác sẽ là đại diện?</Text>
  <Text Key="7C18CFB1_35676">Cậu đã tận hưởng cuộc sống học đường chưa?</Text>
  <Text Key="17BE4E25_35677">...Hừm, khá là vui. Còn cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="3FA54802_35678">Vui khi được ở cùng Kyaru.</Text>
  <Text Key="985319A2_35679">Vui khi có Suzuna và những người khác ở cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="6BD6EBFB_35680">!! À, tôi cũng vui khi ở cùng cậu... Không, không có gì! Đồ ngốc!!</Text>
  <Text Key="5CED8A11_35681">!! Này, tôi đang ngay trước mặt cậu, nên thể hiện chút quan tâm đi...? Cậu định nói gì... T-Tôi không biết! Đồ ngốc!!</Text>
  <Text Key="8EC9A5AE_35682">*thở dài*... dạo này, cảm xúc của tôi cứ lên xuống khắp nơi... Tôi tự hỏi có phải vì tuổi dậy thì không.</Text>
  <Text Key="37789FD1_35683">Kyaru dễ hiểu mà.</Text>
  <Text Key="229EAF5D_35684">C-Cái gì?! Cậu vừa nói gì? Nói lại lần nữa tôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="DCD393DA_35685">Và sau đó, ngày của lễ tốt nghiệp Kyaru.</Text>
  <Text Key="D42301C6_35686">Ừ, bởi vì... ờ, là vậy đó. Trước hết, hãy để tôi chúc mừng cậu.</Text>
  <Text Key="A6876059_35687">... Zzz.</Text>
  <Text Key="F6F0592C_35688">&quot;Dậy đi, Suzuna-san! Người dẫn chương trình!&quot;</Text>
  <Text Key="74B8C432_35689">Hừm... Fwah, xong rồi sao? Như mong đợi từ một người lớn từ Học viện Ma thuật, cô là bậc thầy của Ma thuật Nguy hiểm~ Cảm ơn những lời tử tế của cô~♪</Text>
  <Text Key="ED86B49A_35690">Tiếp theo, chúng tôi sẽ tiến hành lời kêu gọi dọn dẹp bởi học sinh ♪</Text>
  <Text Key="3BBA8558_35691">Suzuna-san, xin hãy dọn dẹp và tiễn đưa! Đến Kyaru-san sắp rời đi, những lời từ biệt!</Text>
  <Text Key="276872A1_35692">Hehe, xin hãy lắng nghe, Kyaru-chan! Đây là món quà từ chúng tôi!</Text>
  <Text Key="58E1DD9A_35693">Vậy thì bắt đầu thôi! Trực tiếp trên khuôn viên trường♪</Text>
  <Text Key="052D3DC1_35694">...Cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B8BACD9B_35695">Hôm nay, dưới bầu trời xanh này!</Text>
  <Text Key="7B736232_35696">Kyaru-chan, đang tốt nghiệp!</Text>
  <Text Key="7F7A0FAD_35697">cậu đang tốt nghiệp!!</Text>
  <Text Key="90005F61_35698">Một sự kiện đã bắt đầu!!</Text>
  <Text Key="18C3444A_35699">Trong lớp đầu tiên, cô ấy đang khoe khoang như &quot;Này, nhìn tôi này!&quot;!</Text>
