  <Text Key="FA051D11_168250">Hả? Cậu đang làm gì ở đây... Khoan, cậu bị thương rồi!</Text>
  <Text Key="5DD9367D_168251">...Không, không phải vậy. Thực ra, một Vampire Hunter đã xuất hiện trên mảnh đất của Lady Vampy.</Text>
  <Text Key="6650607A_168252">Gyapupuu?</Text>
  <Text Key="84F12AD0_168253">Kẻ săn vampire kia... hình như hắn nghe được tin đồn về sự trở lại của Lady Vampy và đến để lấy mạng cậu.</Text>
  <Text Key="2FCB9F02_168254">Tại sao lại thế? Vampy-chan chẳng làm gì sai cả!</Text>
  <Text Key="1A0CC53F_168255">Sứ mệnh của những kẻ săn vampire này là tiêu diệt toàn bộ vampire. Họ sẽ không xét đến hoàn cảnh cá nhân, và nếu vampire đó có liên quan đến một True Ancestor, chỉ điều đó thôi cũng đã đủ lý do để săn đuổi...</Text>
  <Text Key="99C0C7FA_168256">Hừm, hoàn toàn tôi không thể chấp nhận chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="3C8C4F60_168257">Dù sao đi nữa, chúng tôi không thể để họ biết về Lady Vampy, nên có lẽ thật là quá liều lĩnh khi tôi nói thế, nhưng tôi đã giả làm True Ancestor và chiến đấu với tên săn vampire thay cậu...</Text>
  <Text Key="0A72058A_168258">Tôi xin lỗi sâu sắc. Tôi hoàn toàn không địch nổi hắn. Không chỉ vậy, hắn còn bắt con cưng của tôi làm con tin và đe dọa tôi phải đưa Lady Vampy đến cho hắn để đổi lấy sự tự do... Và thế là, tôi ở đây để khiêm nhường xin giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="3DAFB0BB_168259">Hiểu rồi. Cảm ơn vì đã chiến đấu hết sức vì Vampy-chan. Vậy thì giờ đến lượt Vampy-chan phải cố gắng hết sức cho hai người!</Text>
  <Text Key="AFE59324_168260">Gyapu, gyapuu?</Text>
  <Text Key="0C2488D7_168261">Cảm ơn vì lo lắng cho tôi, Beth-chan. Nhưng... dù có nguy hiểm, Vampy-chan vẫn phải đi.</Text>
  <Text Key="49A1BC81_168262">Đúng rồi! Hehe, nếu vampire tối thượng Vampy-chan có sức mạnh của Bloodkin bên cạnh, cô ấy sẽ không thua bất kỳ đối thủ nào!</Text>
  <Text Key="C941BD81_168263">...Dù vậy, tên săn vampire đó kỹ năng đáng sợ, nên xin đừng để lỏng cảnh giác...</Text>
  <Text Key="653E8348_168264">Này! Vampy-chan ở đây rồi! Mau ra đây!</Text>
  <Text Key="9F553472_168265">Thật sự, ồn quá... Hả? Thằng nhóc này có sức mạnh ma thuật kinh người... Ra vậy, cô chính là True Ancestor. Ngọt ngào... cô sẽ là con mồi lớn đầu tiên tôi săn trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="28A06D72_168266">Kh. Ông lão này, sao thấy nguy hiểm thế...</Text>
  <Text Key="C4FFD2EA_168267">L-Lady Vampy! T-Tôi xin lỗi... Tôi vô dụng quá...</Text>
  <Text Key="8B0D66E1_168268">Không cần xin lỗi. Ông lão này vẫn sẽ theo Vampy-chan ngay cả khi cậu không ở đó. Nào, thả hắn đi.</Text>
  <Text Key="153C47AB_168269">Tôi đã định làm thế ngay cả khi cậu không nói. Nào, đi đi.</Text>
  <Text Key="1C14048B_168270">D-Dạ...</Text>
  <Text Key="287011CD_168271">Hả? Tôi không ngờ cậu lại thả hắn dễ dàng thế.</Text>
  <Text Key="9CBCC307_168272">Khác với các ngươi, ta là người giữ lời. Đủ rồi, bắt đầu thôi, True Ancestor.</Text>
  <Text Key="3F33B6BB_168273">Khoan! Không phải Vampy-chan cũng chẳng phải người này đã làm gì sai cả! Vậy nên chúng ta không cần phải đánh nhau, ông lão! Mau về nhà đi!</Text>
  <Text Key="7BCA489C_168274">Các ngươi chẳng làm gì sai, hả? Các ngươi nhầm rồi; bản thân sự tồn tại của các ngươi như vampire đã là một tội ác phải bị hủy diệt.</Text>
  <Text Key="006D80C7_168275">Mmm! Không nên phỏng đoán như vậy! Vampy-chan sẽ trừng phạt ông lão hỗn hành không hiểu tôi đang nói gì. Đúng không, Bloodkin?</Text>
  <Text Key="6FD8369D_168276">Ồ? Sức mạnh của True Ancestor đã tăng lên. Thằng bé có một kỹ năng kỳ lạ thật.</Text>
  <Text Key="B7EC5DF4_168277">Ta sẽ kết liễu ngươi trong một đòn! EIGH!</Text>
  <Text Key="80B06A90_168278">Không thể nào, hắn tránh được!? Nhận đây! Và thêm nữa!</Text>
  <Text Key="229DF70F_168279">Gyapuu!</Text>
  <Text Key="BDA23639_168280">Ra vậy. Tình hình rõ ràng rồi. Vậy, đến lượt ta. "Destruction Style: Flash Step".</Text>
  <Text Key="582D99EB_168281">Uwah! Ông lão đó... nhanh quá!</Text>
  <Text Key="EE9334AA_168282">Không! Cậu không được chạm vào Vampy-chan---</Text>
  <Text Key="ACB4F988_168283">AWGH!!</Text>
  <Text Key="13221563_168284">Gyaugyau!</Text>
  <Text Key="ECCC40C4_168285">D-Dạ!</Text>
  <Text Key="7C3B2FD9_168286">Á, đ-đừng làm thế, Lady Vampy! Không phải chỗ đó!</Text>
  <Text Key="16320A93_168287">Hả? KYAAAAH!</Text>
  <Text Key="61C6BA41_168288">Tên đó... hắn đã bẫy xung quanh trước khi Lady Vampy đến... Cô ấy không thể chiến đấu đúng cách với những cái bẫy đó!</Text>
  <Text Key="85C737A7_168289">Mmm, v-vậy thì tôi sẽ bay đi đã!</Text>
  <Text Key="709F8A8E_168290">Cậu cứu mạng rồi. Cậu làm đúng như tôi mong đợi. Đây, cho cậu.</Text>
  <Text Key="412A06FB_168291">Hả? Xiềng xích?! Đ-Đừng kéo tôi xuống...! UWAAAH! KYAAAAH!</Text>
  <Text Key="9076BF7E_168292">Đây, nhận thêm cái này làm quà tặng.</Text>
  <Text Key="5DBAF109_168293">Á, WAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="03E89525_168294">Gyaugyaugyappu...</Text>
  <Text Key="B5A22344_168295">K-Không sao đâu, Beth-chan... Chỉ thế này... sẽ không làm gì được tôi!</Text>
  <Text Key="36C84F87_168296">Chẳng có ý nghĩa gì khi cố tỏ ra cứng rắn. Cậu không có cơ hội thắng đâu.</Text>
  <Text Key="9BEBF325_168297">K-Không thể nào! Vampy-chan sẽ có sự trở lại lớn từ giờ trở đi!</Text>
  <Text Key="F07C78D9_168298">Đừng nói nhảm. Ta sẽ tốt bụng và cho ngươi một bài học để mang theo đến cõi âm. Sự khác biệt quyết định giữa ngươi và ta là sự có hay không của sự chuẩn bị, kinh nghiệm và nhất là... quyết tâm.</Text>
  <Text Key="99D922D9_168299">Những công cụ và phương pháp dùng để giết các ngươi vampire, sự chuẩn bị cho các kế hoạch sử dụng chúng, những thói quen và phương pháp chiến đấu tôi đã trải nghiệm khi đối mặt với các ngươi vampire mà liều mạng, một nỗi đau và nỗi sợ được khắc sâu vào tâm trí và cơ thể tôi.</Text>
