  <Text Key="3F33A3F6_19200">Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="4D200AEC_19201">Ừ, không còn nghi ngờ gì nữa. Chắc chắn là công nương đó. Tôi không thể tin là cô ấy tự mình đến chào đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="7CE152C2_19202">Biết đâu lại có quái vật, rắn hay thứ tệ hơn nhảy ra. Vậy thì, đi thôi.</Text>
  <Text Key="F1C7998B_19203">Tôi đã chán đợi rồi. Vậy thì các cô chính là cô gái mà Lloyd gửi đến cho tôi.</Text>
  <Text Key="093A6388_19204">Thật sự đây là... một quái vật công nương? Cô ấy đẹp hơn nhiều so với tưởng tượng của tôi...</Text>
  <Text Key="158CAC5D_19205">...Ra vậy. Không trách sao cô ta tự xưng là "công nương". Cô gái này mạnh điên cuồng. Cô ta không cần bẫy hay tay sai.</Text>
  <Text Key="1B85862F_19206">Hmph. Cũng vậy cho các cô. Cái Lloyd... dường như đã chọn được những chiến binh thực sự.</Text>
  <Text Key="8E5F6033_19207">Có một gã đàn ông phiền phức trong các cô, nhưng tôi sẽ bỏ qua cho hắn. Vậy thì... đã đến lúc cho tôi xem các cô có gì.</Text>
  <Text Key="F52DF6BC_19208">K-Khoan đã! Chúng ta có thể nói chuyện trước khi đánh nhau chứ?!</Text>
  <Text Key="6F668D9A_19209">Mi là kẻ hèn hạ, đủ rồi với những trò đùa không vui vẻ. Mi sẽ không muốn khuôn mặt đáng yêu của mình bị hỏng, đúng không?</Text>
  <Text Key="CF5A2B27_19210">Làm ơn... Tôi thực sự nghĩ chúng ta có thể hiểu nhau. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="54687770_19211">Tôi chưa vừa mới nói sao? DỪNG LẠI ĐI!</Text>
  <Text Key="F76796F2_19212">Ho... Không tệ. Các cô vẫn có chút kỹ năng. TỤC LỆ!</Text>
  <Text Key="AB3623D5_19213">À! {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="7F70F20B_19214">Tch, tôi biết rồi sẽ đến bước này! Lên nào, Công nương! ORA ORAAAAA!</Text>
  <Text Key="EE98E0D1_19215">Tôi không thích đánh nhau, nhưng cũng đành chịu thôi. Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="CCA1D1D5_19216">Kuhaha! Các ngươi khá giỏi đấy. Hình như các ngươi đã trải qua không ít trận ác chiến. Có lẽ... chỉ có lẽ, các ngươi có thể ngăn ta!</Text>
  <Text Key="63F86927_19217">Không có "có thể", chúng tôi sẽ ngăn cô!</Text>
  <Text Key="168550C8_19218">Khi cô bình tĩnh lại một chút, chúng tôi sẽ để cô trò chuyện với Lima-han.</Text>
  <Text Key="86999B3A_19219">Đừng mang những cảm xúc vặt vãnh vào trận chiến! Xông vào tôi với ý định giết người!</Text>
  <Text Key="BFB8395A_19220">Khốn kiếp, cô ta chắc chắn không phải người có thể dễ dàng thương lượng! Công nương!</Text>
  <Text Key="2EEA842B_19221">Đi thôi~ Mira-cle Mahorin... Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="DB318E2D_19222">TAO SẼ TIẾP TỤC! HAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="FB43E1AF_19223">Chúng ta đã hạ được cô ta... GUAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="88E38AA5_19224">Makoto-han?! EEEK!</Text>
  <Text Key="B062C8B3_19225">Đó là một đòn tốt. Nhưng dường như chưa đủ để ngăn tôi. Các ngươi quá mềm mỏng, cứ lo nói chuyện và những lời nói cảm tính vớ vẩn.</Text>
  <Text Key="5CF368C1_19226">Các ngươi nên hối tiếc vì đã đứng trước mặt tôi với ý chí yếu ớt như vậy!</Text>
  <Text Key="A94C18A2_19227">A-Ah, đừng... nguy hiểm lắm, người yêu dấuid của tôi...</Text>
  <Text Key="68AFB006_19228">Lại là mi. Nếu mi chỉ giỏi che chở người khác, thì tránh đường ra.</Text>
  <Text Key="602C31A2_19229">Tôi không có gì để nói với các ngươi, tôi chưa nói sao! Tôi... tôi không còn lựa chọn nào khác!</Text>
  <Text Key="88B0D978_19230">...Hm. Vậy là quan điểm của cô. Nhưng hãy xem cô có còn dám nói những lời ngốc nghếch như vậy... sau khi thấy cái này!</Text>
  <Text Key="FF20AE3B_19231">K-Khuôn mặt đó...</Text>
  <Text Key="51AA265B_19232">Các ngươi nghĩ sao? Ghê tởm, phải không? Không thể nào một người như tôi hiểu được con người.</Text>
  <Text Key="8E8874DE_19233">Các ngươi sinh ra xinh đẹp... các ngươi sẽ không bao giờ hiểu nổi nỗi đau của tôi!</Text>
  <Text Key="F4537235_19234">Bây giờ quay về với Lloyd, và chuyển lời nhắn này cho hắn: "Tôi đến để đòi hắn."</Text>
  <Text Key="B9151BB8_19235">À, bây giờ tôi hiểu rồi... Cảm xúc tôi cảm nhận được từ lâu đài này là nỗi cô đơn.</Text>
  <Text Key="62F8C835_19236">Tôi cũng trông giống một quái vật. Tôi từng bị từ chối, nên tôi hiểu cảm giác của cô ấy...</Text>
  <Text Key="B3C7554F_19237">Tôi may mắn. Tôi có {playername}... và mọi người ở trang trại. Nếu tôi không gặp họ, tôi có thể đã kết thúc giống hệt cô ấy.</Text>
  <Text Key="F96D7B46_19238">Nếu nỗi cô đơn đã làm sai lệch trái tim cô ấy... thì chúng ta có thể hiểu nhau. Tôi biết chúng ta có thể!</Text>
  <Text Key="3DC7FFA2_19239">Làm ơn! Hãy để tôi nói chuyện với cô lần nữa! Bởi vì tôi... tôi cũng giống cô...</Text>
  <Text Key="AB2BA893_19240">DỪNG LẠI NHỮNG ĐIỀU NGỐC NGHẾCH NÀY! Nếu cô thực sự muốn tôi lắng nghe, thì cô phải đánh bại tôi trước!</Text>
  <Text Key="52B0E641_19241">Cô làm được rồi... Cô thực sự làm được rồi, nhỉ!</Text>
  <Text Key="7074E32B_19242">Phew... vậy Lima-han đúng là Lima-han. Tôi sốc đến mức quên bẵng vết thương của mình!</Text>
  <Text Key="728CF446_19243">Hai người! Tôi rất mừng là cả hai đều an toàn.</Text>
  <Text Key="AB4F3B9B_19244">Cần nhiều hơn thế mới hạ được tôi. Nhưng cô... hình dạng đó của cô...</Text>
  <Text Key="838A1B83_19245">C-Có vẻ như tôi đáng sợ, phải không...?</Text>
  <Text Key="3E913513_19246">Hả? Cô nói gì vậy? Cô có cơ thể khỏe mạnh và vẻ ngoài cứng cáp, không có gì sai với đó! Cô sẽ hòa nhập với Caon dễ dàng, thật đấy.</Text>
  <Text Key="80F10341_19247">Đó là... một lời khen nửa đùa nửa thật, nhưng cảm ơn. Tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="B9FFCD76_19248">Dù sao thì, Lima-han... chúng ta làm gì với công nương-han này đây?</Text>
  <Text Key="9765226D_19249">Rõ ràng rồi. Chúng ta sẽ nói chuyện. Chúng ta đã thắng, nên bây giờ được rồi, phải không?</Text>
