  <Text Key="5B4D58D1_23500">Mèo Ảo Ảnh ở chỗ kia kìa!</Text>
  <Text Key="5590D4E0_23501">Hehehe... Không tệ cho một con mèo trộm cắp. CÁC NGƯƠI! ĐUỔI THEO CÔ TA! Nếu bắt được tên vô dụng đó, tao sẽ thưởng các ngươi!</Text>
  <Text Key="F7893B36_23502">Trong khi đó, Vua Sòng Bạc đang chỉ đạo thuộc hạ từ trong phòng sòng bạc. Và tất nhiên, tên vệ sĩ đáng sợ của hắn luôn ở bên cạnh☆</Text>
  <Text Key="DAE2E73C_23503">Ừm... Tớ hỏi cho chắc thôi, Ayumi. Cậu vẫn có thể quay đầu lại được... ...Cậu có tự tin không?</Text>
  <Text Key="FAC4BFD4_23504">Tự tin... thì không hẳn. Ngay cả bây giờ, chân tớ vẫn đang run...</Text>
  <Text Key="D3EEE47A_23505">Vì lý do nào đó, Homare-san dường như đánh giá tớ khá cao, nhưng... Tớ biết rõ bản thân. Tớ không thể làm được điều gì tuyệt vời. Tớ chỉ là người luôn mờ nhạt trong bóng tối...</Text>
  <Text Key="3908B7CC_23506">Nhưng... ngay cả vậy, Inori-chan và Senpai đã nói họ tin tưởng tớ...</Text>
  <Text Key="C76D6023_23507">Dù tớ có thể không tin tưởng bản thân... Tớ có thể tin tưởng bạn bè và Senpai...! Vì vậy, tớ... sẽ làm!</Text>
  <Text Key="9B78D833_23508">Nói hay lắm, AyuAyu! ...Cố lên và làm hết sức mình nhé!</Text>
  <Text Key="1E818FE0_23509">...Cảm ơn rất nhiều! ...Tớ đi đây! ...Ơii?! Tớ không thể tin được mình lại cắn lưỡi vào lúc như thế này...!</Text>
  <Text Key="36D48AE4_23510">À, Vua Sòng Bạc là... Phát hiện rồi!</Text>
  <Text Key="FD56D7BB_23511">T-Tôi xin lỗi sâu sắc! Tôi đã để mất dấu Mèo Ảo Ảnh!</Text>
  <Text Key="F1465221_23512">Tôi không quan tâm. Dù sao cô ta cũng nhắm vào "Nước Mắt Nàng Tiên Cá". Chúng ta chỉ cần đảm bảo lộ trình đến kho tiền.</Text>
  <Text Key="76380EF7_23513">D-Dạ, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="A7149893_23514">Nói mới nhớ, Mèo Ảo Ảnh đang nghĩ gì vậy? Cô ta không thể mở cửa kho tiền nếu không có chìa khóa.</Text>
  <Text Key="64E8ADBF_23515">Ai biết. Tôi không cố hiểu tâm trí của kẻ chọn làm trộm đạo đức.</Text>
  <Text Key="7F25F8C4_23516">Được rồi, chúng ta cứ ngồi xem diễn biến. Hãy xem cô có thể làm gì, Mèo Ảo Ảnh.</Text>
  <Text Key="A5A5C488_23517">Chỉ nhìn từ xa thôi, hắn cũng trông to lớn và đáng sợ... Tớ có thực sự lấy được chìa khóa từ người như vậy được không...?</Text>
  <Text Key="AC2C069F_23518">T-Tên vệ sĩ đó ngay cạnh hắn... Tớ nên đợi thêm chút nữa xem chuyện gì xảy ra không? Có thể hắn sẽ rời đi lúc nào đó...</Text>
  <Text Key="8AF3FE54_23519">...Không được. Tớ chỉ đang tìm lý do để không làm mà thôi... ...Tớ đã quyết định rồi. Vì vậy tớ phải làm.</Text>
  <Text Key="8D7A16D7_23520">Vì những người tin tưởng tớ...! Ayumi, chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="A7B5DD44_23521">Từ từ... cẩn thận... lén đến gần...!</Text>
  <Text Key="A0E16988_23522">Sao? Có hút xì gà không?</Text>
  <Text Key="516E19C9_23523">Tôi đã nói với anh rồi, phải không? Miễn là tôi còn đi trên con đường của người đánh đấm, tôi không thể hút.</Text>
  <Text Key="F400A370_23524">Tớ đã đủ gần rồi...! Họ dường như chưa chú ý đến tớ, nhưng... W-Thật là một cặp đáng sợ...!</Text>
  <Text Key="0E16F2B3_23525">...Nếu họ phát hiện tớ đang cố lấy chìa khóa, họ có bắt tớ và bắt tớ làm việc cho sòng bạc không? Tớ... không muốn vậy. Nghe thật đáng sợ...</Text>
  <Text Key="459FEC48_23526">Nhưng...! EIGH!</Text>
  <Text Key="5B8C4488_23527">Hm?</Text>
  <Text Key="8D8AB364_23528">...Tớ không thể diễn tả bằng lời, nhưng có gì đó không ổn. ...Chỉ là tưởng tượng của tớ thôi sao?</Text>
  <Text Key="B0CD43F4_23529">T-Tớ biết ngay mà. Nếu tớ thọc tay vào túi áo của hắn và lục soát, một người sắc sảo như hắn chắc chắn sẽ nhận ra điều gì đó lạ...! T-Tớ phải nhanh lên! Trước khi bị bắt!</Text>
  <Text Key="A80D23B9_23530">...Không. Tớ tin vào cảm giác bất an của chính mình. Tớ vừa nghĩ ra một giả thuyết.</Text>
  <Text Key="0951F78E_23531">Ví dụ, nếu có người có khả năng tồn tại mà không bị phát hiện đang cố giết tôi? Sở hữu một con dao hay thứ gì đó. Điều đó chắc chắn sẽ khiến ý đồ sát hại của họ lộ ra, và tôi sẽ nhận ra. Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="21FC4B4B_23532">K-Giết người... không có cách nào tớ lại làm chuyện đó chứ?!</Text>
  <Text Key="CF76C726_23533">Nói cách khác... cậu đang nói thằng học sinh làm bán thời gian đó có thể đang nhắm vào mạng sống của tôi ngay lúc này?</Text>
  <Text Key="66BC0754_23534">Ừ. Cô ta không thích ý tưởng bị ép phải làm việc cho sòng bạc của tôi, nên đã đến giết tôi vì tôi cản đường... Có thể, phải không?</Text>
  <Text Key="06D7E30D_23535">Cậu đang ngay cạnh tôi, phải không, Ayumi? Tôi không nhìn thấy cậu, cũng không nhận ra cậu... Nhưng cậu ở đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3227ECF3_23536">Đ-Đúng vậy...! ...Chìa khóa ở đâu?!</Text>
  <Text Key="040DDFFD_23537">Chỉ cần còn khả năng, tôi phải xác nhận! Tôi có thể không nhận ra cậu, nhưng nếu cậu ở đó, tôi chắc chắn đòn này sẽ trúng! ORAAAA!</Text>
  <Text Key="2A8BA9B6_23538">...Cảm giác thế nào?</Text>
  <Text Key="1825127A_23539">Hmph... Không có gì. Thì ra chỉ là tưởng tượng của tôi thôi sao?</Text>
  <Text Key="6B2F6375_23540">T-Gần như bị phát hiện rồi...! ...Hơn nữa, nếu tớ chậm hơn một chút nữa trong việc lấy chìa khóa, đòn đó chắc chắn đã trúng tớ...!</Text>
  <Text Key="B0C29F21_23541">...Nhưng tớ đã lấy được nó...! Giờ tớ có thể mở cửa kho tiền...! Tớ phải nhanh về với mọi người!</Text>
  <Text Key="E4D8D7B2_23542">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="1D2E2E1E_23543">Điều cậu vừa cảm thấy... Có lẽ không chỉ là tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="244A5F85_23544">...Tớ tự hỏi AyuAyu có ổn không. Có vẻ như cô ấy mất khá nhiều thời gian...</Text>
  <Text Key="66ABF59D_23545">X-Xin lỗi vì để mọi người chờ...♪</Text>
  <Text Key="4092A758_23546">PIIII?! T-Tại sao cậu lúc nào cũng làm tôi giật mình khi xuất hiện từ đâu đó! ...Nhưng, việc cậu trở về an toàn như thế này có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="B41825E8_23547">Ừ...! Tớ lấy được chìa khóa kho tiền rồi...!</Text>
  <Text Key="3E9C50F9_23548">Làm tốt lắm, AyuAyu! Thắng lợi đã nằm trong tay rồi!</Text>
  <Text Key="BEC99833_23549">...Thật sự, tôi ngạc nhiên. Cô đã suýt lừa được tôi.</Text>
