  <Text Key="8DC6F993_161100">Ồ! Chị Boss và em trai. Có chuyện chúng tôi cần xin lỗi trước khi rời đi...</Text>
  <Text Key="0BDD9870_161101">Đừng bảo là các cậu lại đi làm chuyện xấu...</Text>
  <Text Key="3E2534CC_161102">Dạ, ehe, cái đó... Chúng tôi rất xin lỗi. Chúng tôi tự nhiên hào hứng và tự ý đề xuất để em trai trở thành "Boss Man" của chị Boss. C-C-Chúng tôi không nên vượt quá ranh giới và...</Text>
  <Text Key="756893AF_161103">...Ồ, thì ra là chuyện này.</Text>
  <Text Key="A0E76975_161104">K-Không sao đâu! Cậu không cần phải cố công nhận hay nói về chuyện này. Chúng tôi chỉ muốn xin lỗi--</Text>
  <Text Key="268FDF37_161105">Không, không cần xin lỗi đâu. Giống như các cậu đã đánh giá đúng, người trẻ tuổi này... Tôi đích thực muốn làm cho anh ấy trở thành "Boss Man" của mình.</Text>
  <Text Key="399B17E3_161106">V-VÌ VẬY ANH THẪM NHẬN RỒI?!</Text>
  <Text Key="EEA5C949_161107">Ừ, tôi thừa nhận. Vì vậy, {playername}...?</Text>
  <Text Key="DB83AE87_161108">...Có vẻ chúng ta đã có cơ hội này. Vì vậy, tôi sẽ nói. Điều tôi đã muốn nói từ lâu.</Text>
  <Text Key="4056EFDD_161109">Đ-Đôi khi... Cậu nên... ôm tôi một cái, {playername}.</Text>
  <Text Key="3580BEEE_161110">Ồ-ÔI CHÚA ƠI!?</Text>
  <Text Key="1EB58A3F_161111">Chị Boss... đang nài xin anh ấy?! Chị Boss... dễ thương quá?!?!</Text>
  <Text Key="A6A25FD8_161112">Eek! Cậu... mạnh mẽ quá!</Text>
  <Text Key="D834FBC6_161113">Đây là lần đầu tiên chị ấy được ôm từ em trai!! C-Có mưa tiền hôm nay không?! Chúng ta có nên ăn mừng không?!</Text>
  <Text Key="85461FCF_161114">C-Các cậu! Các cậu đang nhìn quá nhiều! Nếu nhìn thêm nữa, đầu các cậu sẽ không chỉ bay lên trời, mà còn bay vào không gian luôn!</Text>
  <Text Key="22091BC1_161115">Ối, chị ấy rút kiếm ra rồi! Dễ thương hay mạnh mẽ... cậu sẽ chọn cái nào?!</Text>
  <Text Key="B22A5A71_161116">Vậy thì... tất nhiên...</Text>
  <Text Key="9BD1C125_161117">Cả hai. Đúng không, {playername}♪</Text>
  <Text Key="90BEFE4E_161118">Tựa vào vòng tay {playername}, Ruka mỉm cười với một vẻ biểu cảm mà anh chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="615CEB28_161119">Ruka! Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cậu!</Text>
  <Text Key="0E589168_161120">Cậu hành động lạ, nên tôi đi tìm...</Text>
  <Text Key="97461B87_161121">Có thể là chuyện gì?</Text>
  <Text Key="B9F3BF93_161122">Haroumaru</Text>
  <Text Key="F84B66B8_161123">Hai Ruka?!</Text>
  <Text Key="5ED1DE91_161124">Ruka in Love</Text>
  <Text Key="F294B824_161125">Tôi bước vào giữa họ</Text>
  <Text Key="BCC6FF59_161126">Đừng đánh nhau</Text>
  <Text Key="C15F0AAC_161127">Ruka, cậu mạnh mẽ hơn cậu nghĩ</Text>
  <Text Key="B6E87F1C_161128">Ừ, tôi sẽ làm cậu mạnh mẽ hơn</Text>
  <Text Key="6FF391F9_161129">Ừ. Cậu làm được mà, Ruka</Text>
  <Text Key="81FE8434_161130">Haroumaru &amp; Ruka in Love</Text>
  <Text Key="1FE011EE_161131">Tất cả mọi người đã cố gắng rất nhiều, mà</Text>
  <Text Key="A2E061F6_161132">Cậu không cần phải nhờ tôi hai lần!</Text>
  <Text Key="654BABB1_161133">Cả hai đều là "Ruka"</Text>
  <Text Key="A7B5E1A6_161134">Hãy biến đây thành lần đầu tiên trong nhiều lần</Text>
  <Text Key="DEA75610_161135">Cười hay khóc, có sao đâu dù cậu có cố gắng từ chối.\nDù chỉ một lần này thôi, cậu phải tận hưởng mùa hè này đến tận cùng ♪\nTôi cho phép cậu dành thời gian với tôi!\n</Text>
  <Text Key="3542BAE9_161136">Có sự khác biệt rất lớn giữa kiến thức và trải nghiệm!\nĐể tận hưởng trọn vẹn mùa hè, cậu tuyệt đối phải thưởng thức cả những món ngon từ biển!\n... Đây cũng là một trải nghiệm ♪ Aa... ♪\n</Text>
  <Text Key="27727E8C_161137">Cậu... có sở thích về đồ bơi không?\nK-Không phải tôi có ý đồ gì khác! Đây chỉ là nghiên cứu thị trường\nvà rất quan trọng để khảo sát ý kiến từ nhiều góc độ!\n</Text>
  <Text Key="00F29B4B_161138">Hả? Tôi đẹp nhất trong bộ đồ bơi tôi đang mặc sao?\nK-Không phải tôi muốn hỏi chuyện đó...!\nNhưng, hehe... Tôi rất vinh dự với lời khen của cậu ♪\n</Text>
  <Text Key="7162D8BA_161139">Nhưng, tôi không thể dừng lại chỉ với ý kiến của cậu.\nQuan trọng là tôi phải kiểm tra xem mọi người thực tế đang mặc đồ bơi phổ biến nào.\nChỉ là nghiên cứu thị trường thôi!\n</Text>
  <Text Key="51D76675_161140">Nói về mùa hè... Phải rồi, đó là mùa cho các chiến dịch bán hàng!\nNhững món thiết yếu, những dòng sản phẩm mới giới hạn... có cả núi thứ phải cân nhắc!\nNào, hãy cùng nhau làm cho mùa hè của chúng ta thêm sôi động! ♪\n</Text>
  <Text Key="4CF9299D_161141">Tổ chức một lễ hội thể thao biển vào mùa hè thật tuyệt vời!\nHình dáng oai hùng của cậu, phấn đấu dưới ánh mặt trời...\nChỉ nghĩ đến thôi tim tôi đã thổn thức rồi!  ♪\n</Text>
  <Text Key="6A6970B5_161142">Có bao nhiêu lần tôi được cậu cứu khi gặp khó khăn...?\nDù là bất kỳ cuộc xung đột hay khủng hoảng nào xảy ra,\nđi cùng cậu, tôi cảm thấy mình có thể vượt qua tất cả.\n</Text>
  <Text Key="41A0BCA6_161143">Dành mùa hè này bên nhau với cậu...\nNó đã khiến tôi thực sự nhận ra một lần nữa, với những gì tôi sở hữu và những người hỗ trợ tôi,\nrằng tôi may mắn đến nhường nào.\n</Text>
  <Text Key="53774AFE_161144">Nhưng, ngay cả khi tôi chẳng có gì,\nhoặc nếu tôi mất tất cả,\nCậu chắc chắn vẫn sẽ nhìn tôi giống như bản thân tôi.\n</Text>
  <Text Key="A12D7455_161145">Đối với cậu, tôi không phải là con gái của gia tộc Wisteria, hay là guildmaster của Mercurius Foundation, tôi có thể chỉ là chính mình...\nNiềm hạnh phúc đó, trên hết mọi thứ, là điều quý giá với tôi.\n</Text>
  <Text Key="872DF285_161146">Khoan khoan!</Text>
  <Text Key="26C8069D_161147">My Beloved SAGA</Text>
  <Text Key="056AB2C0_161148">SAGA's Idol</Text>
  <Text Key="4D465194_161149">SAGA's Zombie</Text>
