  <Text Key="DA4A0F56_117150">Vậy thì... Tôi cũng không chuyên môn gì đâu, nhưng... có thể có vài thứ tôi có thể dạy các cô...</Text>
  <Text Key="082532CC_117151">Trong thư viện và phòng nhạc có tài liệu đấy. Nếu hai người đọc hiểu rồi, sau đó tự giải thích lại bằng lời của mình cho tôi nghe, thì đó cũng là một bài học hoàn hảo, phải không?</Text>
  <Text Key="CC1EE2A2_117152">T-Thư viện... và phòng nhạc... hử... ra vậy... trong trường học thật sự có đủ loại nơi chứ...</Text>
  <Text Key="A3A13D52_117153">Thở phào... Cũng chỉ được đến thế thôi. Từ đây trở đi, hai người tự quyết định dạy tôi điều gì đi.</Text>
  <Text Key="9C1000E0_117154">Cảm ơn cô, Misaki-chan. Nhưng, ừm... Xin lỗi... Có cảm giác cuối cùng chúng ta lại trở thành học sinh rồi...</Text>
  <Text Key="E4D9DA25_117155">H-Hừm. Không trách được. Hai người vốn dĩ đã bất tài mà.</Text>
  <Text Key="C026A09E_117156">S-Sorry... Nhưng cô đã dạy em nhiều lắm... Bài học của cô rất vui, Misaki-cha. Hehe...</Text>
  <Text Key="7A73FBA8_117157">C-Cái gì vậy? Lớp học đâu phải là nơi phải vui vẻ gì đâu...</Text>
  <Text Key="F357E41A_117158">Nhưng, trường học thì thấy... Em chưa từng đến trường... Quê em toàn băng tuyết... Không có trường học ở đó...</Text>
  <Text Key="9D15E3BF_117159">Hử... Yukino-san, cô thực sự đến từ vùng hẻo lánh vậy sao?</Text>
  <Text Key="083C045C_117160">Y-Vâng... Khi còn nhỏ, Satsuki-cha là người bạn duy nhất của em... E-Em chưa từng nghĩ đến... việc cùng người khác học tập...</Text>
  <Text Key="07CD5A3B_117161">Nhưng khi lớn lên, em nghe kể về trường học... E-Em luôn nghĩ mình thích được đến trường. N-Nên... ừ, lần này rất vui...</Text>
  <Text Key="E82FF6AE_117162">...Vậy ra cô cảm thấy thế, Yukino-chan... ...Ừ, vậy thì...</Text>
  <Text Key="5024D03D_117163">...Này, Misaki-chan. Trước khi tiếp tục bài học... Sao không dẫn Yukino-chan đi tham quan thực sự trường học?</Text>
  <Text Key="DB7D0A6C_117164">Hả? Lại nữa? Tại sao?</Text>
  <Text Key="55BECCD4_117165">Ưm... chỉ là ý tưởng bất chợt... Chúng tôi là người ngoài, nên... nếu không được thì cũng không sao...</Text>
  <Text Key="3CA1F2E1_117166">Hừm... Tôi nghĩ được đấy. Vậy tiếp theo, để tôi dạy các cô bài học về LucentAca-ology nhé!</Text>
  <Text Key="9133C9B6_117167">W-Waah, cô chắc chứ...? T-Thì... Em phụ thuộc vào cô rồi!</Text>
  <Text Key="E5A34FD0_117168">Đây là lớp học của chúng tôi. Thường chúng tôi có bài học ở đây.</Text>
  <Text Key="4F865363_117169">Yaho, Misaki-chan♪ Những cô nàng này là ai vậy?</Text>
  <Text Key="93D228BF_117170">Ư-Uhm, well, umm...</Text>
  <Text Key="ACBB3F82_117171">H-Hauuuu...</Text>
  <Text Key="CA4EBCD7_117172">Này các vị khách quý, lên nào! Tôi đang dẫn các vị tham quan Học viện Lucent như một quý cô đây...</Text>
  <Text Key="ACC28D9D_117173">Ý tôi là, OI! Không thể trốn sau lưng tôi được! Hai người to quá!</Text>
  <Text Key="5356521A_117174">"...S-Xin lỗi...!" "...E-Xin lỗi..."</Text>
  <Text Key="EF13B56A_117175">Đây là sân thể thao. Nó được dùng cho các lớp thể dục và hoạt động câu lạc bộ thể thao.</Text>
  <Text Key="620E270C_117176">Ồ... Rộng rãi và sáng sủa quá... Có chút cô đơn, nhưng... lại thấy bình yên. Một nơi thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="8458AE60_117177">Cô đơn? Để cô biết, trong các sự kiện nơi này đông người lắm. Như lễ hội thể thao chẳng hạn.</Text>
  <Text Key="2C5D4C4D_117178">EEEHHH?! E-Em không thể tin được... T-Sân này thật tuyệt vời quá...</Text>
  <Text Key="8E3999B1_117179">Đây là bể bơi. Chúng tôi dùng nó cho các lớp học mùa hè. Ngay cả ở Landosol cũng khó tìm được bể bơi đẹp thế này đấy♪</Text>
  <Text Key="E9BAC212_117180">Nhắc mới nhớ... Em có nghe Misora kể trước đây. Cô ấy nói là... chơi ở bể bơi trường học rất vui...</Text>
  <Text Key="A978CEC0_117181">Đứa nhỏ đó... đã gây ra cả một mớ hỗn độo ở trường chúng tôi mà vẫn dám nói thế...</Text>
  <Text Key="434A918B_117182">Khoan, Yukino-san? Nếu cô đến gần thế rồi té thì sẽ rắc rối đấy, biết chứ?</Text>
  <Text Key="3B96A97A_117183">À, xin lỗi... Em chỉ thấy nước trong bể này trông lạnh quá. Em không giỏi với suối nước nóng vì nó quá nóng, nhưng... cái này có lẽ hợp với em hơn...</Text>
  <Text Key="D8BB4004_117184">Yukino-san, trong bể bơi... mặc đồ tắm? ...Ra vậy, một đối thủ đáng gờm đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="3D769B04_117185">M-Misaki-cha? C-C-Cô nhìn chỗ nào của em mà nghĩ thế...?</Text>
  <Text Key="D9E0486C_117186">Yukino-chan... Một cô gái kém xã giao, giống hệt mình... Đó là điều tôi nghĩ ban đầu, nhưng... có lẽ sự thật hơi khác một chút...</Text>
  <Text Key="D096436D_117187">Không phải cô ấy kém xã giao... Chỉ là cô ấy đến từ nơi... ít người, nên thiếu kinh nghiệm giao tiếp... Ý tôi là, cô ấy đã kết bạn với Misaki-chan rất nhanh...</Text>
  <Text Key="DC673F20_117188">Sau khi tham quan học viện và thấy nhiều cơ sở vật chất, Misaki và những người khác quay về lớp học ban đầu.</Text>
  <Text Key="58F799CA_117189">Được rồi hai người, quay lại bài học của tôi--...</Text>
  <Text Key="363BC87D_117190">...M-Misaki-cha? Chúng ta không phải đang lập kế hoạch bài học cho cô sao?</Text>
  <Text Key="80BCD104_117191">Đó là ý tưởng ban đầu, nhưng... Có gì đó không ổn nữa. Tôi nghĩ chúng ta nên thay đổi cách làm...</Text>
  <Text Key="1AD7ABD9_117192">Đúng rồi! Thay vì tôi học nhạc, sao ba chúng ta không cùng hát?</Text>
  <Text Key="0049D40B_117193">Vậy thì... Tôi tự hỏi có được không...? Chắc chắn em sẽ thấy thoải mái hơn như thế...</Text>
  <Text Key="AA5E4A86_117194">Thành thật mà nói, cô và Yukino-san đều không giống giáo viên chút nào... Hai người giống hệt... bạn bè? Đó là cảm giác của tôi khi chúng ta tham quan trường.</Text>
  <Text Key="59501F2B_117195">Vậy thay vì "dạy" và "học", chúng ta cùng nhau học tập thì không hợp lý hơn sao?</Text>
  <Text Key="C993A42B_117196">Bạn bè... Vậy cô cũng cảm thấy thế sao, Misaki-chan...? Vậy tôi nghĩ mình có thể cố gắng hết sức cùng cô...</Text>
  <Text Key="4D9DEA90_117197">...Hehe, tôi hiểu rồi. Vậy... sao chúng ta cùng... hát theo đàn shamisen của Yukino-san?</Text>
  <Text Key="EE688DCB_117198">W-W-Cùng đàn shamisen của em...? Ừ, nhưng... Em, trong trường hợp đó, có lẽ chúng ta có thể làm được... Không phải giáo viên và học sinh, mà cùng nhau...</Text>
  <Text Key="28BC6901_117199">À... Đ-Không lẽ, Ranpha-sa... Đó là lý do cô ấy nhờ cô ấy dẫn em đi tham quan trường? Để tất cả chúng ta đều cảm thấy như bạn bè...</Text>
