  <Text Key="ECC057D2_116500">&quot;Im lặng ngay đi, con mèo hoang bẩn thỉu...! Tôi chỉ muốn nghỉ ngơi mà! Tôi đâu có thể làm mấy chuyện ngốc nghếch vì chị gái tôi...!&quot;</Text>
  <Text Key="23CB687E_116501">Đ-Điều này không thể...! Vì tôi yếu... Wyrm đã nương tay...!?</Text>
  <Text Key="3656A102_116502">Không lẽ... cả lần đó nữa~!?</Text>
  <Text Key="D42E3E07_116503">&quot;Như tôi đã nói... AAAAAH, THẬT SỰ...!!!&quot;</Text>
  <Text Key="1B78316B_116504">&quot;AAAAH, ĐÚNG, CÔ HOÀN TOÀN ĐÚNG!! NẾU TẤT CẢ ĐỂ BẢO VỆ CHỊ GÁI NGỐC NGHẾCH, THƯỞNG THẢN, ỒN ÀO NHƯNG DỄ THƯƠNG CỦA TỚI KHỎI BỊ THƯƠNG... TỚI SẼ LÀM BẤT CỨ ĐIỀU GÌ~!!&quot;</Text>
  <Text Key="FA8C7CA5_116505">...À! Đây là lần đầu tiên... tôi nghe thấy sự tức giận của Wyrm-chan. Nhưng...!</Text>
  <Text Key="326BF700_116506">Nhưng, còn hơn thế nữa! Nếu cô làm tổn thương mọi người, cuối cùng cô cũng sẽ làm tổn thương Lind-chan──!</Text>
  <Text Key="2869025B_116507">...AERIAL BARRIEEEER!!!!</Text>
  <Text Key="BDDDE24E_116508">&quot;ĐỒ NGỐC...! CÔ KHÔNG CẦN PHẢI NÓI, TÔI BIẾT RÕ HƠN BẤT KỲ AI...!&quot;</Text>
  <Text Key="E22640DB_116509">WYRM...! Làm ơn, dừng lại đi...!</Text>
  <Text Key="E3355B52_116510">&quot;NGH...! TÔI ĐÃ ĐI QUÁ XA ĐỂ DỪNG LẠI Ở ĐÂY...!&quot;</Text>
  <Text Key="99D4F59E_116511">&quot;Tôi không thể phá vỡ rào cản một mình...! VẬY THÌ...!&quot;</Text>
  <Text Key="F69D1CCA_116512">Con rồng đó lại! Nó vẫn còn sống...!</Text>
  <Text Key="D021ED86_116513">&quot;GAAAAAAAHHHHH...!&quot; &quot;Gyaooooooh!&quot;</Text>
  <Text Key="F4608229_116514">WYRM...!</Text>
  <Text Key="ECAA0B3A_116515">Wyrm-chan!</Text>
  <Text Key="E742B99A_116516">&quot;Aaahhh... Kh! Th-...&quot;</Text>
  <Text Key="6D5AEDC3_116517">&quot;CHỈ CÁI NÀY THÔI~...!&quot;</Text>
  <Text Key="58694508_116518">...! Vậy cô đã dùng tia lửa nhiệt độ cực cao để làm lệch đòn Tinh Thần Lôi Công của tôi...?!</Text>
  <Text Key="9F541D66_116519">Thật vô lễ khi cô không hiểu vai trò của một người hầu...! Nếu cô muốn hành động như vậy, tôi sẽ tăng sức mạnh đến mức việc lệch đòn sẽ trở nên vô nghĩa...!</Text>
  <Text Key="093C86DD_116520">...Tuy nhiên, nếu tôi tăng sức mạnh thêm nữa, cơ thể Wyrm sẽ...!</Text>
  <Text Key="17A03582_116521">&quot;......Nữ chủ...Lyrael...&quot;</Text>
  <Text Key="3845201A_116522">...WYRM!</Text>
  <Text Key="00FC8FCB_116523">&quot;...! “Trí tuệ của bầu trời, chân lý của hư không. Ta ra lệnh cho thảm họa rồng tồn tại trong ta. BECOME A SWIRL OF HELLFIRE...!” &quot;</Text>
  <Text Key="F74895A8_116524">&quot;DRAGON&apos;S VORTEX!!!&quot;</Text>
  <Text Key="707F86A8_116525">&quot;...Tôi không đủ kiêu ngạo để nghĩ mình có thể đánh bại ngài một mình, Nữ chủ Lyrael. Nhưng tôi sẽ rất biết ơn nếu ngài không cản trở tôi...!&quot;</Text>
  <Text Key="F75D54DC_116526">...Thật là một vòng xoáy lửa ấn tượng! Tôi vừa đủ chặn được sát thương cho bản thân, nhưng vì thế mà tôi không thể di chuyển...!</Text>
  <Text Key="8B702DD7_116527">C-Chết...! Cứ thế này cả Lâu đài Parfait sẽ bùng cháy! Nơi này dễ cháy lắm, biết không...!</Text>
  <Text Key="307EE080_116528">Hừm...!! Ngăn cả con rồng và Wyrm-chan cùng lúc thì hơi...!</Text>
  <Text Key="8036547F_116529">&quot;...Cô cứ ghét tôi hay làm tổn thương tôi đi, tôi không quan tâm! Nếu tôi có thể bảo vệ chị gái khỏi thế giới đầy mâu thuẫn này, tôi...!&quot;</Text>
  <Text Key="FABB88E8_116530">WYRM~...!</Text>
  <Text Key="88F340F6_116531">N-Này! Cô đang làm gì vậy, Lind? Trốn...!</Text>
  <Text Key="B81A6050_116532">...Wyrm. Tôi xin lỗi. Lỗi tại tôi vì quá yếu... Tôi chưa bao giờ mong muốn cô phải trải qua tất cả những chuyện đó...</Text>
  <Text Key="BA2AEECA_116533">&quot;CÔ SAI RỒI...! Kẻ tạo ra chúng ta như thế này mới là lỗi...!!&quot;</Text>
  <Text Key="B1A570B5_116534">Nhưng cô biết không... Thật bực bội, nhưng tôi không quan tâm. Bởi vì... khác tôi...</Text>
  <Text Key="C0427F11_116535">Tôi rất vui khi biết cô tài năng như vậy, Wyrm... KH...!</Text>
  <Text Key="6FE3E2C0_116536">Lind-chan! Đừng qua đây!</Text>
  <Text Key="3EE2E611_116537">LÙI LẠI, LIND! CÔ SẼ CHẾT--...</Text>
  <Text Key="E900F7E6_116538">Nếu tôi có thể thu hút con rồng đó, Croce và những người khác sẽ tự do hành động! ...Ngay cả khi tôi thất bại...</Text>
  <Text Key="661255CD_116539">&quot;À, thật sự... CHỊ NGỐC...!!&quot;</Text>
  <Text Key="7231E957_116540">&quot;...Kh! “UNSUMMON”!&quot;</Text>
  <Text Key="22AEA59D_116541">Con rồng... biến mất... hay nói đúng hơn, nó đã được gửi trả về nơi cô triệu hồi nó...</Text>
  <Text Key="D7D999D6_116542">Lind-chan, cố lên...!</Text>
  <Text Key="E603ACD9_116543">...White Lightning Night Sky...!</Text>
  <Text Key="5BE92F3E_116544">&quot;GHHHH!!!!&quot;</Text>
  <Text Key="2BD55D92_116545">...Wyrm...</Text>
  <Text Key="0E2794BE_116546">...Tôi đã cố gắng nương tay... nhưng khả năng phòng thủ phép thuật của cô ấy mạnh hơn tôi tưởng. Cách duy nhất để phá vỡ là tung một đòn sấm sét mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="A67E3C10_116547">...Liều lượng này sẽ không giết chết cô ấy. Người rồng đã thức tỉnh dường như khá kiên cường, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="12505DC8_116548">...Nữ chủ...Lyrael...Tôi...Tôi rất...xin lỗi...</Text>
  <Text Key="9C487A27_116549">Wyrm~...!</Text>
