  <Text Key="B7D2E557_34900">Nếu mình làm tốt ở đây... có lẽ mình sẽ được thêm vài điểm cho Học Viện Lu, biết đâu, kiểu như vậy!</Text>
  <Text Key="C5D6FDFF_34901">Khoan đã, nhưng... ừm, chỉ là giả định thôi, cậu có dùng được ma thuật không?</Text>
  <Text Key="E29DD3E1_34902">Hả? Không, mình không dùng được.</Text>
  <Text Key="D18354C9_34903">Mình cũng nghĩ vậy... Vậy tại sao? Tại sao cậu lại ở đây, một học viện ma thuật, nếu không dùng được ma thuật?</Text>
  <Text Key="8F08BA5F_34904">Kyaru-chi, trường học là nơi để học tập, cậu biết mà♪</Text>
  <Text Key="05A920D7_34905">...Đúng rồi. Vậy, Suzuna, cậu đến đây để học và trở nên có thể dùng ma thuật phải không?</Text>
  <Text Key="B230762D_34906">Ồ đúng rồi, mình không thể chờ để mặc đồng phục dễ thương rồi~♪ Chính vì vậy mà cậu cũng đến đây! Đúng không, Kyaru-chi?</Text>
  <Text Key="D43E78B3_34907">Không, không phải vậy! Còn chuyện trường học là nơi để học tập thì sao?</Text>
  <Text Key="83824CB3_34908">Nhìn kìa, Hidesai! Tờ rơi thậm chí còn có đồng phục của nam sinh! Chúng trông ngầu quá♪</Text>
  <Text Key="2A5D0B3A_34909">Đúng rồi, chúng trông ngầu thật!</Text>
  <Text Key="A6B66EAD_34910">Cậu cũng hào hứng với đồng phục trường học à?... (Liếc nhìn)</Text>
  <Text Key="F26EF6E6_34911">Mình thấy rồi! Kyaru-chan, cậu vừa liếc nhìn, đúng không? Cậu cũng muốn mặc chúng, đúng không, Kyaru-chan♪</Text>
  <Text Key="DC7E7BD0_34912">M-Mình không nhìn!!</Text>
  <Text Key="2DE19853_34913">...Ưm, xin lỗi vì đã ngắt lời sự hào hứng của các cậu. Có vẻ như mình đã vô tình gửi nhầm sổ tay trường năm ngoái... Thực ra, bắt đầu từ năm nay, chúng tôi đã ngừng sử dụng những đồng phục đó và áp dụng quy định tự do về trang phục.</Text>
  <Text Key="82B4B4EB_34914">Gì cơ!? Vậy là cậu không thể mặc đồng phục này nữa?! Thật là...</Text>
  <Text Key="91A228B2_34915">Nếu quy định trang phục là tự do, thì đồng phục hay không cũng không quan trọng, đúng không, Hiệu trưởng?</Text>
  <Text Key="3A3480AD_34916">...Cậu là ai?</Text>
  <Text Key="CDE08BC2_34917">Ừ, mình là giáo viên lớp các cậu, Sakamoto! Rất vui được gặp các cậu!</Text>
  <Text Key="2E69DE75_34918">Sensei, rất vui được gặp... À, đồng phục.</Text>
  <Text Key="F7568A5C_34919">...Khoan đã. Đây là học viện ma thuật, đúng không? Vậy, cậu là người phải dạy ma thuật, đúng không?</Text>
  <Text Key="9858DBFE_34920">Không, ý mình là, nhìn hắn ta kìa, hắn trông như một kẻ điên cuồng hoàn toàn! Ngay cả khi hắn cưỡng chế mặc trang bị như pháp sư, hắn cũng không dùng được ma thuật!!</Text>
  <Text Key="DB259AD9_34921">Này, cậu chưa học là không được đánh giá người khác qua vẻ ngoài sao? Thôi kệ, để mình cho cậu xem.</Text>
  <Text Key="73DF33E8_34922">...Ma thuật của mình, đây...!!</Text>
  <Text Key="12E39A44_34923">Đừng lo về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="23858E6B_34924">Có lẽ cậu có thể tham gia được.</Text>
  <Text Key="430CA9F0_34925">Hooooo</Text>
  <Text Key="ED5AFBE0_34926">Đó là ma thuật!</Text>
  <Text Key="50A1ADB7_34927">Xin hãy dùng ma thuật một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="E9722058_34928">Ý mình là, năng lượng ma thuật tuyệt vời thật...</Text>
  <Text Key="B1F6BC1F_34929">Hooooo~...</Text>
  <Text Key="7EB5EE6C_34930">Nun!!</Text>
  <Text Key="E3D95094_34931">Doryaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="D2DE384E_34932">Kya ~</Text>
  <Text Key="2979E868_34933">*ho*... *ho**ho*...</Text>
  <Text Key="651F13FA_34934">*ho*, *ho*...</Text>
  <Text Key="40F76118_34935">Tất cả mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A7D906E1_34936">*ho*.. Ừ, mình ổn ...</Text>
  <Text Key="0FE15F7E_34937">Có phải là cậu không bị thương chút nào?</Text>
  <Text Key="C338D1D7_34938">Ồ... Tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="E410DC2A_34939">……Gì cơ?</Text>
  <Text Key="F5B9A2D1_34940">Cái này……</Text>
  <Text Key="B7C5B3C4_34941">Kyaha♪ Mình thực sự muốn mặc một bộ đồng phục dễ thương!</Text>
  <Text Key="AFAF94DB_34942">Kyaru-chi và Hidesai trông cũng rất hợp nhau♪</Text>
  <Text Key="9466ADB7_34943">Đây là ma thuật của thầy/cô ư? tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="CBDA39E3_34944">......Thật sự đừng làm chúng tôi sợ.</Text>
  <Text Key="613C7780_34945">Mình tưởng đó là ma thuật tấn công.</Text>
  <Text Key="DA34EB65_34946">Này, làm sao thầy/cô làm vậy với học sinh vậy?</Text>
  <Text Key="3F73926F_34947">Nhìn Kyaru-chi kìa, ống tay đã có diềm xếp rồi~</Text>
  <Text Key="3F50777C_34948">Cái cà vạt này cũng dễ thương quá~ ♪</Text>
  <Text Key="7C867F82_34949">...... Hả...! Tại sao mình cũng thích nữa?</Text>
