  <Text Key="3CAAD1D2_49850">Đến Danh sách</Text>
  <Text Key="CD4B0034_49851">Mở khóa sau khi xem nhật ký trước và vào 12:00 ngày 02/10.</Text>
  <Text Key="0905C981_49852">Mở khóa sau khi xem nhật ký trước và vào 12:00 ngày 03/10.</Text>
  <Text Key="7C6BE515_49853">Chuyến công tác! Alces Atelier</Text>
  <Text Key="A5A7D97F_49854">Trong khi đang lập kế hoạch dịch vụ giả kim mới, Alces Atelier gặp Kyaru, người đang bối rối vì cửa Guild House bị kẹt. Thấy Louise Marie giải quyết bằng giả kim, Sono nảy ra ý tưởng 'Dịch vụ Giả kim Di động'.</Text>
  <Text Key="31EF3C55_49855">Vài tuần sau buổi biểu diễn solo của Nozomi. Giữa những cuộc phiêu lưu, {playername} đến thăm Alces Atelier lần đầu tiên sau một thời gian.</Text>
  <Text Key="D8AAF7A1_49856">Ồ, {playername}, lâu rồi không gặp. Từ khi nhận được tin bạn sẽ đến, Rui không ngủ được vì háo hức.</Text>
  <Text Key="3ADE49C2_49857">Hehe, Iroha chỉ ngủ được khoảng 10 giờ thôi! Chú! Lâu rồi không gặp♪</Text>
  <Text Key="A91F87D6_49858">Này, Iroha! Tôi nặng lắm, đừng ôm tôi như trẻ con.</Text>
  <Text Key="90A1EE5D_49859">Này, cậu đang làm gì với người yêu của tôi!!</Text>
  <Text Key="D5D36EF3_49860">Người yêu, cậu nói. Nhân tiện, Rui, cậu đến muộn rồi.</Text>
  <Text Key="662E9841_49861">T-Tôi biết, nhưng mái tóc ngắn của tôi không đi đúng hướng tôi muốn... Vì vậy tôi đến muộn...</Text>
  <Text Key="4196BF4D_49862">Bạn trai!?</Text>
  <Text Key="CBC7838F_49863">...Lại đang có ảo tưởng kỳ quặc gì nữa? Vậy, dạo này thế nào, {playername}?</Text>
  <Text Key="54B21D5F_49864">Ừ, vẫn như thường. Doanh số cửa hàng tốt. ...Nhưng chủ yếu là nhờ nước hoa của Nozomi. Nhờ 'Alces No. 5'.</Text>
  <Text Key="6671E85E_49865">Vì vậy chúng tôi đang thảo luận về việc phát triển sản phẩm mới với Rui, nhưng không nghĩ ra ý tưởng nào hay.</Text>
  <Text Key="34F0BDAE_49866">Ừ, khủng hoảng là một phần của cuộc sống thiên tài.</Text>
  <Text Key="54E69C62_49867">T-Tôi được mời đi hẹn hò!!</Text>
  <Text Key="24BDAE65_49868">…Có vẻ như trí tưởng tượng của tôi đang tràn ra khỏi miệng.</Text>
  <Text Key="980EB944_49869">Này này, Sono-chan! Đồ chơi đó rất phổ biến! Iroha cũng muốn một cái!</Text>
  <Text Key="3BE8402A_49870">Thở dài… Thôi được. Đổi lại, cậu phải giúp đỡ ở cửa hàng, nhé?</Text>
  <Text Key="EC68AFA5_49871">Sao cả Iroha-chan và Sono-san cũng ở đây!? Cuộc hẹn hò của chúng ta hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="326CCA7D_49872">Rui-chan, được chứ? Người ta nói ngoại tình ngọt như mật ong, nhưng về đạo đức thì không được. Chú là người tốt của Sono-chan, biết chứ♪</Text>
  <Text Key="C94EFD44_49873">Cái gì!? C-Cậu đột ngột nói gì vậy!? Tôi chỉ có những mối quan hệ trong sáng và chính trực!</Text>
  <Text Key="05201083_49874">…Họ thực sự đang rất sôi nổi giữa thành phố. Cậu không chơi với người nguy hiểm, đúng không?</Text>
  <Text Key="A3688898_49875">…À, hiểu rồi. Vậy các cậu là Alces Atelier. Tôi đã nghe nói về các cậu. Có vẻ như người này nợ các cậu.</Text>
  <Text Key="AFB77D1C_49876">Ơ, nếu tôi nhớ không nhầm. Chủ cửa hàng là một chị gái có trách nhiệm nhưng hơi lười. Là Sono-san phải không?</Text>
  <Text Key="C2620661_49877">Ừ, chào. Tôi là Sono.</Text>
  <Text Key="4403A4D8_49878">Tôi không phải trẻ con!!!</Text>
  <Text Key="ABE18DC3_49879">Vậy, cô ấy thực sự giỏi kiếm thuật, nhưng là một cô gái vô tư thích bắt côn trùng. Tên cô ấy là Iroha, đúng không?</Text>
  <Text Key="00B16123_49880">Vâng! Tôi là Iroha!</Text>
  <Text Key="B2E0448B_49881">Tôi không phải người lớn!!!</Text>
  <Text Key="A58D6576_49882">K-K-Không phải người phụ nữ này...!? Cô ấy đối xử quá thân mật với người yêu của tôi...</Text>
  <Text Key="5E593742_49883">Vậy, cô là guild master. Thiên tài giả kim, Louise Marie.</Text>
  <Text Key="F33AD774_49884">Thiên tài? Heh, cô biết gì đó đấy.</Text>
  <Text Key="F2E15A9C_49885">Tôi là Kyaru. Tôi là thành viên của guild của anh chàng này, Gourmet Edifice. Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="A23215AF_49886">…Ồ, đây không phải là lúc để lề mề ở đây. Tôi không thể để Korosuke chờ, vì vậy cần phải hoàn thành nhanh và quay lại.</Text>
  <Text Key="01D5BE7C_49887">Cửa của guild house không mở, cậu biết chứ? Có vẻ như bản lề bị cong, và chúng tôi đã tìm thợ để sửa, nhưng chưa tìm thấy ai.</Text>
  <Text Key="192B0BAC_49888">Ồ, cánh cửa. Nó không mở. ...Hmm.</Text>
  <Text Key="00DE7694_49889">Sao vậy, Sono-san? Đột ngột dùng bàn tính.</Text>
  <Text Key="3F6E09B0_49890">Hehe. Đây rồi. Một dịch vụ mới để thay thế nước hoa.</Text>
  <Text Key="49F7F2F4_49891">Này, Kyaru-chan. Cậu có thể giao công việc đó cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="B716BDB1_49892">Hnnngh... Ugh, dù tôi đẩy, kéo hay nựng nịu, nó vẫn không mở. ...À, Kyaru-sama. Và có cả master và... những người đó là ai?</Text>
  <Text Key="2EF546B3_49893">Ồ, chính cô! Tôi là Kokkoro và chăm sóc master. Xin hãy chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="C180F8D8_49894">Ồ, Sono-chan!</Text>
  <Text Key="5C3A9464_49895">Ừ, cô trông có chút giống. Rất vui được gặp, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="B92621C8_49896">Hả!? Sao vậy, Rui-chan? Tại sao cậu ngồi xổm!? Có phải đau bụng...!?</Text>
  <Text Key="D1C1B5F4_49897">Cô ấy gọi Darling là 'master'...! K-Không biết họ có mối quan hệ gì...!?</Text>
  <Text Key="FFB1D95D_49898">Tôi lo lắng không cần thiết.</Text>
  <Text Key="462DA0DD_49899">Mọi người, ở đây rất sôi nổi. Tôi muốn mời mọi người vào trong uống trà, nhưng... thật không may, cánh cửa không mở.</Text>
