  <Text Key="C6F48C05_63050">Ừm, sao cậu lại trốn trong bóng tối vậy...?</Text>
  <Text Key="8C70D148_63051">...Hả? Chẳng lẽ... cậu thấy ngại với tôi sao?</Text>
  <Text Key="06004B3C_63052">K-Không, không phải vậy đâu. Tất nhiên, sau khi gặp lại chúng ta có chút ngượng ngùng, nhưng sau đó chúng ta nói chuyện bình thường mà...</Text>
  <Text Key="2E10C5EA_63053">Chúng ta đã nói chuyện bình thường, đúng không... Shinatsu?</Text>
  <Text Key="05FC6407_63054">À... Ừ. Cảm ơn cậu...</Text>
  <Text Key="5FE6388D_63055">Cô ấy thực sự đang thấy ngại với tôi...!!</Text>
  <Text Key="C8E00546_63056">K-Không, đợi đã! Chẳng lẽ điểm hữu nghị của chúng ta đã bị reset...? Có thể liên quan đến hiện tượng reset đang hoành hành ở thế giới này...</Text>
  <Text Key="B4F8385D_63057">...Không, chuyện đó không liên quan. Tôi chỉ đơn giản là thấy ngại thôi.</Text>
  <Text Key="EEC97585_63058">À... Tôi biết ngay mà...</Text>
  <Text Key="1F1E863E_63059">Tsk... Tôi xin lỗi. Tôi biết. Tôi lúc nào cũng thế.</Text>
  <Text Key="5A42C468_63060">Dù chúng ta đã dành nhiều thời gian bên nhau, tôi vẫn trở thành thế này vì chúng ta đã xa cách một thời gian. Tôi thậm chí không thể nhớ chúng ta đã nói chuyện thế nào lúc đó... Tại sao... tôi lại thế này...</Text>
  <Text Key="94D05683_63061">Haaah...</Text>
  <Text Key="2676364E_63062">...Hehe. Cậu chưa thay đổi chút nào, Shinatsu.</Text>
  <Text Key="324B2B8E_63063">...Không, tha lỗi cho tôi. Chúng ta cuối cùng cũng gặp lại nhau -- tôi đã giật mình, đúng, nhưng thực lòng tôi chỉ vui mừng. Nghĩa là... việc thấy cậu rơi từ trên trời xuống cũng khiến tôi bất ngờ thật.</Text>
  <Text Key="D8E3CF3F_63064">Đáng lẽ đó là lời của tôi mới đúng. Nhưng nhờ cậu, tôi được cứu. Cậu thực sự là bậc thầy của gió. Và cậu còn cho tôi mượn bộ trang phục tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="0CF92635_63065">Đừng để ý. Từ những gì cậu kể, có vẻ tốt hơn là cậu không thu hút sự chú ý.</Text>
  <Text Key="003C5881_63066">Vẫn còn... thật kỳ lạ. Bộ kimono này trông giống hệt bộ tôi có ở thế giới kia.</Text>
  <Text Key="1AA4DAA1_63067">Đôi khi điều đó xảy ra. Số phận và nhân quả chồng lấn, chạm vào nhau và cùng trôi đi khi chúng cắt ngang.</Text>
  <Text Key="48110C23_63068">...Tuy nhiên, Rei. Làm thế nào cậu đến được thế giới này?</Text>
  <Text Key="DA24FEB4_63069">À, tất cả là nhờ {playername}... và nỗ lực của Eris.</Text>
  <Text Key="F421D751_63070">Nghe nói cô ấy đã phân tích nhật ký từ khi giúp hai người trở về, và xây dựng một hệ thống chuyển tiếp mới từ đó.</Text>
  <Text Key="9008A047_63071">Đây, đây là cổng dịch chuyển... Có thể gọi nó là một quả cầu Sol giả. Có vẻ thứ này sẽ cho phép chúng ta giao tiếp tạm thời với thế giới của mình.</Text>
  <Text Key="C3235A8E_63072">Tuyệt vời... Như mong đợi từ cựu Quản Trị viên của Thế Giới Cơ Sở. Những gì cô ấy làm được là ngoài tầm thường...</Text>
  <Text Key="99526F73_63073">Đúng vậy. Nhưng có vẻ một mình Eris không thể làm được. Cô ấy cần sức mạnh của {playername} để tăng cường.</Text>
  <Text Key="278A8348_63074">Nhờ hai người họ, tôi đã có mặt ở thế giới của cậu, Shinatsu. Và nếu mọi chuyện thuận lợi, Hiyori hẳn đã được chuyển đến thế giới của Isla.</Text>
  <Text Key="9D28D861_63075">Xin lỗi, tôi không giỏi trò chuyện khéo. Chúng ta nên đi vào vấn đề chính. Rei, tôi sẽ đi thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="73040081_63076">Cậu đến thế giới này để làm gì?</Text>
  <Text Key="B8A69FB4_63077">...Ừ. Có một chuyện tôi phải nói với cậu.</Text>
  <Text Key="B60B7A15_63078">Tôi xin lỗi, nhưng đó là tin xấu.</Text>
  <Text Key="511285DB_63079">Ồ, cậu đã thay đồ xong rồi hả!?</Text>
  <Text Key="85DE9767_63080">Ừ, Isla... N-Nhưng bộ đồ này...</Text>
  <Text Key="396B3A1B_63081">N-Nó hơi xấu hổ!</Text>
  <Text Key="BE6B8E13_63082">Hmm? Trông nó thoáng mát và đẹp lắm! Và rất hợp với cậu!</Text>
  <Text Key="C33D0CE0_63083">T-Chắc chắn nó rất ngầu, nhưng... Tôi nghĩ da tôi có thể bị nhìn thấy hơi quá...</Text>
  <Text Key="E80C9E9E_63084">Ahaha, chúng ta mặc đồng bộ mà, nhớ không? Không cần ngại! Hiyori-chan... bây giờ cậu cực kỳ quyến rũ đấy♪</Text>
  <Text Key="3B41BF1D_63085">Q-Quyến rũ?! Đừng đùa tôi, Isla...! Tôi không phải kiểu đó...</Text>
  <Text Key="174F8242_63086">Tôi đâu có đùa đâu, Hiyori-chan! Hãy tự tin đi. Tôi chắc chắn Kishi-kun cũng sẽ khen cậu dễ thương!</Text>
  <Text Key="188B4098_63087">...! Th-Thật sao...?</Text>
  <Text Key="9B198416_63088">Chắc chắn rồi! Nếu tôi nói thế thì cậu có thể tin! Tôi không phải ngẫu nhiên được Kishi-kun chọn ở thế giới này đâu! Vậy, Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="4FE1F3E1_63089">Hãy tập luyện cho khi gặp Kishi-kun! Một tư thế quyến rũ, đốn tim♪</Text>
  <Text Key="853678F5_63090">KHÔNG CÓ CÁCH NÀO!?</Text>
  <Text Key="55932F11_63091">Hmm, để xem nào~ Vì là Hiyori-chan nên chúng ta không thể bỏ qua cảm giác mèo trong tư thế. Ví dụ, như thế này~ tư thế của một con báo cái~♪ Hoặc thế, hay thế này~...</Text>
  <Text Key="72BFE6E9_63092">Tôi là Hiyori-nyan...♪ Kiểu như thế!?</Text>
  <Text Key="2A122A64_63093">Không có cách nào, tôi vừa mới nói thế!</Text>
  <Text Key="885D9D26_63094">Ahaha! Nhìn kìa, Umbra cũng muốn xem! Và đôi khi quan trọng là phải mạnh dạn! Rốt cuộc, cậu có nhiều đối thủ ở nhà mà, đúng không~?</Text>
  <Text Key="AD6736A5_63095">...O-Okay! Tôi sẽ thử xem!!</Text>
  <Text Key="83191771_63096">Yo! Tôi đã chờ lâu để nghe câu đó!</Text>
  <Text Key="3D73633B_63097">Ừ... Ư... Ư.</Text>
  <Text Key="8D725FF5_63098">Nyaa~n. Tôi là Hiyori-nyan...♪</Text>
  <Text Key="6F3C2978_63099">C-Cắt bỏ khoảnh khắc không có phản ứng đi, Isla...</Text>
