  <Text Key="50C580A8_166250">Một giọng nói vang lên ở vùng ngoại ô Landosol...\nVới người dân thành phố, nó nghe như một tiếng hét say rượu.\nNhưng với Tamaki, đó cũng là lời thề quyết tâm mới và một mối ràng buộc niềm tin.</Text>
  <Text Key="D715D52B_166251">Khó nói lắm vì đeo mặt nạ...</Text>
  <Text Key="BFFBF274_166252">...Hả, cũ~nya?\nSuy nghĩ lại thì, thứ trên mặt ta cũng trên mặt {playername} nữa...</Text>
  <Text Key="886A39D4_166253">T-Ta đột nhiên thấy xấu hổ~nya! {playername}!\nTrả mặt nạ lại ngay~nya!!</Text>
  <Text Key="D707A984_166254">Khách Quen</Text>
  <Text Key="C2160951_166255">Để đánh bại &quot;Croock&apos;d &amp; Inc.&quot;, hai người tiếp tục điều tra, nhưng không tìm được điểm bùng phát. Nhưng Tamaki, người thấy trong giấc mơ mình ăn và nghiên cứu taiyaki khắp thành phố, đã nảy ra một kế hoạch để đánh bại &quot;Croock&apos;d &amp; Inc.&quot;</Text>
  <Text Key="375E6989_166256">──Tamaki và {playername}, người đã quyết định thách thức &quot;Croock&apos;d &amp; Inc.&quot; bằng một trận chiến. Họ tiếp tục điều tra trong khi làm việc ở một cửa hàng taiyaki.</Text>
  <Text Key="FF802936_166257">Hừm, hôm nay ít khách vào~nya...</Text>
  <Text Key="763BBB3C_166258">À! Khách quen của chúng ta ở kia~nya!\nNày! Ăn vài cái taiyaki không~nya?</Text>
  <Text Key="79912A13_166259">...Xin lỗi, Tamaki-chan.\nBọn tôi đang thắt chặt ngân sách lúc này.</Text>
  <Text Key="F34B52D9_166260">Thật tệ~nya...\nHẹn gặp lại~nya!!</Text>
  <Text Key="4420D392_166261">...Chúng ta phải làm gì đó sớm thôi!</Text>
  <Text Key="7823CC22_166262">Biết rồi~nya!\nNhưng không dễ vậy~nya...</Text>
  <Text Key="C2AAA1C9_166263">Chúng ta đã điều tra xong các công ty thuộc Croock&apos;d &amp; Inc.~nya. Nhưng có quá nhiều~nya...</Text>
  <Text Key="2EC48998_166264">Nếu chúng ta trừng phạt từng công ty một, chúng sẽ cảnh giác hơn và chúng ta không thể xâm nhập được~nya...</Text>
  <Text Key="036A2EE4_166265">Ài, nên làm sao đây~nya~~!!</Text>
  <Text Key="4291CC27_166266">Ồ, tôi thấy có ánh sáng~nya... Tôi dùng não quá nhiều và bắt đầu ảo giác... Khoan, {playername}!! Có thứ gì đó đang phát sáng trên người cậu...~nyaaaaaaaah!?</Text>
  <Text Key="7628EF2D_166267">Bóng láng của phần bột... Mùi ngọt...\nHình dạng đẹp... Đó là kho báu~nya.\nĐể làm ra taiyaki như vậy, phải là một cửa hàng siêu nổi tiếng. Cửa hàng của chúng ta không cạnh tranh được với họ~nya...</Text>
  <Text Key="5D0659F1_166268">Nhưng họ đã mắc sai lầm lớn~nya.\nHọ bán taiyaki cho ta mà không có chút cảnh giác nào~nya...</Text>
  <Text Key="C0A5C188_166269">Họ sẽ ngạc nhiên sau~nya! Với &quot;Chiến dịch Đánh cắp Món Ngon Bí mật Của Hương vị&quot; của ta, họ sẽ phát hiện ra hương vị của họ đã bị đánh cắp!</Text>
  <Text Key="09ABA6EB_166270">Để nghĩ ra kế hoạch hoàn hảo như vậy, ta sợ chính mình~nya♪ Nếu đây là một thế giới khác, có lẽ ta đã là một đạo tặc ảo ảo hay một đạo tặc chính nghĩa, làm tên tuổi được cả thế giới biết đến~nya!</Text>
  <Text Key="12351DB1_166271">Đạo tặc chính nghĩa nghe hay hơn.</Text>
  <Text Key="A06FF880_166272">Đạo tặc ảo ảo sẽ hay hơn.</Text>
  <Text Key="B7D7F272_166273">Ồ, thật ư~nya?\nThực ra, ta luôn ngưỡng mộ Đạo tặc chính nghĩa chiến đấu vì người nghèo~nya♪</Text>
  <Text Key="760913A0_166274">Đây, {playername}!\nTa sẽ đút cho, meow~</Text>
  <Text Key="C2C622DD_166275">Vậy thì,\nchia kho báu ta có được~nya♪</Text>
  <Text Key="13FD5FDB_166276">Ồ, đỏ mặt rồi~nya? Thôi cũng đành, vì cậu được một Onee-san xinh đẹp như ta đút ăn mà~nya♪</Text>
  <Text Key="04FDAACC_166277">Onee-san?</Text>
  <Text Key="1F636421_166278">...Hohoho, sao cập hỏi lại vậy?\nKể cho ta nghe chi tiết~nya♪</Text>
  <Text Key="9574E219_166279">Nhân tiện! Vì mỗi lời như &quot;cơ thể nhỏ&quot; hay &quot;trông không phải tuổi&quot;, ta sẽ cào cậu một lần, nên khuyên cậu nên chọn lời cẩn thận~nya!</Text>
  <Text Key="FCD556C5_166280">Vậy thì, ta cũng ăn một miếng... Mmm! Ngon quá~nya♪\nĐặc biệt là đậu đỏ tuyệt hảo~nya♪</Text>
  <Text Key="EA8BBF79_166281">Cửa hàng taiyaki này tập trung vào đậu đỏ~nya.\nHọ điều chỉnh phần bột để không ảnh hưởng đến đậu đỏ tuyệt hảo... Thật là tay nghề của nghệ nhân~nya!</Text>
  <Text Key="CD693319_166282">Kỹ thuật này có thể dùng cho taiyaki của chúng ta nữa... Hm? Sao vậy~nya?</Text>
  <Text Key="C1CF7DDF_166283">Ồ, có lẽ cậu nghĩ không giống ta khi nhiệt tình nghiên cứu~nya?</Text>
  <Text Key="5191D74C_166284">K-Không, không phải...</Text>
  <Text Key="9C8F2C75_166285">Nyahaha!\nTa cũng nghĩ vậy, đừng lo~nya♪</Text>
  <Text Key="3807CA39_166286">Lương của ta cũng không tăng lên vì làm vậy, và ta rất rõ rằng không cần một nhân viên bán thời gian làm nhiều đến thế.</Text>
  <Text Key="BE960614_166287">...Nhưng khi họ ăn chiếc taiyaki ta nướng và khách hàng cười, ta cảm thấy mình có thể làm gì đó cho nụ cười của ai đó... Nên cuối cùng ta nghĩ, hãy cố gắng hết sức~nya.</Text>
  <Text Key="7BE65786_166288">Nyahaha~♪\nTa nói ra điều không hợp tính cách~nya♪</Text>
  <Text Key="B78BD34D_166289">Nào, ăn nhanh lên để chúng ta đi đến cửa hàng tiếp theo~nya!\nHôm nay, hãy thưởng thức kỹ hương vị của taiyaki~nya♪</Text>
  <Text Key="E472055E_166290">Hm? Cậu có vẻ muốn nói gì, sao vậy~nya?</Text>
  <Text Key="FFF092D9_166291">Tôi mừng là có thể giúp được.</Text>
  <Text Key="C67185BF_166292">...Nyaa~!!</Text>
  <Text Key="FFBC088C_166293">T-Ta đã bảo rồi, {playername}! Cậu nói điều đó ở lúc quan trọng thật bất công, nên dừng lại~nya!!</Text>
  <Text Key="27265E9D_166294">K-Không, dù sao thì...\nC-Cảm ơn~nya...</Text>
  <Text Key="99AD0749_166295">...À, nhắc mới nhớ... À, phải rồi!\nSau cái này, chúng ta sẽ đến các cửa hàng taiyaki khác, và ăn taiyaki làm ta khát~nya...</Text>
  <Text Key="8F4EF597_166296">S-So... Ưm, t-Ta sẽ ít nhất phục vụ cậu một ít trà, nên sao cậu không ăn vài cái taiyaki ở chỗ ta?!</Text>
  <Text Key="DAC5A30A_166297">Nếu khát, tôi mua trà cho cậu nhé?</Text>
  <Text Key="4340F652_166298">...Này, {playername}.\nCậu có thể quỳ xuống ngay đó~nya không?.</Text>
  <Text Key="B3ED51C8_166299">Tại sao?</Text>
