  <Text Key="BC6C3B29_92250">Sheffy.</Text>
  <Text Key="DBC84195_92251">...! Onii-tan... Oni-tan!</Text>
  <Text Key="E951CA2A_92252">Giờ em ổn rồi.</Text>
  <Text Key="58439EF2_92253">Nhưng Nii-tan...</Text>
  <Text Key="AC6400D2_92254">...X-Xin lỗi. Hình như em đã mất bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="9FD38164_92255">Nhưng... kỳ lạ quá. Chỉ là giấc mơ... mà em lại cảm thấy anh rõ rệt đến thế...</Text>
  <Text Key="87D6A49C_92256">...Anh cũng vậy ư? Đừng nói với em... đây không phải chỉ là giấc mơ bình thường, phải không?</Text>
  <Text Key="A337D65F_92257">...Đừng nói với em kẻ thù lại đang bẫy anh như họ đã làm ở Oedo...? Lúc đó, anh bị buộc phải ngủ vì bài hát ma thuật của Ranpha...</Text>
  <Text Key="E62022EA_92258">Ranpha-san không còn là kẻ thù nữa, nhưng...</Text>
  <Text Key="4AEB396D_92259">Th-Thật ư? Tốt quá, nhưng... Vậy tại sao...?</Text>
  <Text Key="574A7B8B_92260">Em không biết.</Text>
  <Text Key="78537407_92261">......nếu đây thực sự là trong giấc mơ của anh. Nếu đúng là vậy......thật xin lỗi anh.</Text>
  <Text Key="DCB6084B_92262">Khi em lang thang vào đây, em... đã khóc, gào khóc và... đái quần. Chắc hẳn anh cũng đang gặp khó khăn...</Text>
  <Text Key="AD31E8AE_92263">...Cảm ơn anh. Em muốn hành xử bình thường nhất có thể trước mặt mọi người. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="37EA7F6B_92264">Zane... Nii-san. Anh ấy đã bảo vệ em... bị giết... vì bảo vệ em. Và giờ anh ấy đang bị kẻ thù sử dụng...</Text>
  <Text Key="09615173_92265">Hơn nữa... có một chuyện đã khiến em bận tâm từ lâu.</Text>
  <Text Key="047CB1C1_92266">...Lúc đó, Eris...gọi em như vậy.</Text>
  <Text Key="D464F87B_92267">Và... Miroku, về anh trai của em...</Text>
  <Text Key="7E4720F3_92268">"Mẫu vật" là sao? Chúng ta... Eris hay Miroku... đã làm gì với chúng ta...?</Text>
  <Text Key="9BA0B1F0_92269">Lý do em mất trí nhớ. Lý do loài rồng lại hiếm đến vậy... Có phải vì thế...?</Text>
  <Text Key="B5AE403E_92270">...Nếu đúng là vậy... Em...</Text>
  <Text Key="BB998B5F_92271">Em... không nên ở bên cạnh anh...</Text>
  <Text Key="99320F84_92272">Điều đó không đúng...</Text>
  <Text Key="5A76B962_92273">......"tôi trước khi mất trí nhớ"......đã nhắm đến Kaiser Insight......</Text>
  <Text Key="F07F8795_92274">Nếu Eris và những người khác đang theo đuổi Bảy Vương Miện, và nếu em là một quân cờ của nhóm Eris, thì điều "tôi trước đây" đang cố gắng làm... có lý...</Text>
  <Text Key="80BAEF7F_92275">...Ngay từ đầu, khi em rơi từ Tháp Sol... anh và Kokkoro-san đã cứu em...</Text>
  <Text Key="807B210F_92276">Ngay cả điều đó... và sự thật em rơi gần mọi người... nếu tất cả đều là một phần của kế hoạch...</Text>
  <Text Key="D63AD959_92277">Vậy em đã...... không...... còn thuộc về mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="AB514ED6_92278">...K-Không...</Text>
  <Text Key="1F711662_92279">Không... Em không muốn thế...!</Text>
  <Text Key="1D4D151D_92280">Em muốn ở bên mọi người mãi mãi...! Chúng ta sẽ cùng nhau đi thêm nhiều phiêu lưu nữa, và cùng nhau ăn những món ngon lành...</Text>
  <Text Key="4F5478BC_92281">Pecorine, Kyaru, Kokkoro... anh... và tất cả mọi người em yêu...</Text>
  <Text Key="F0F2E2BD_92282">...? Hả...</Text>
  <Text Key="A006EDCA_92283">C-Cảm giác này là sao...?</Text>
  <Text Key="A94A0257_92284">Có ai đó... đang đến gần...? Đây là trong giấc mơ mà...</Text>
  <Text Key="D5EE1DEA_92285">Ái chà...!</Text>
  <Text Key="8A3BBED2_92286">Minerva?!</Text>
  <Text Key="C194B0A0_92287">Lâu rồi. Lần cuối cùng thấy con là khi con còn nhỏ, {playername}.</Text>
  <Text Key="7659550B_92288">Kokkoro, cậu bé sao vậy?</Text>
  <Text Key="4E9E4B73_92289">Chủ nhân và mọi người dường như ngủ rất ngon. Họ chắc đã kiệt sức...</Text>
  <Text Key="BAA0DC87_92290">Đúng rồi. Cậu cũng nên nghỉ ngơi đi, Kokkoro. Hay là cậu không ngủ được?</Text>
  <Text Key="B547CD14_92291">Không... Chỉ là... có một chuyện khiến tôi bận tâm. Về những gì cô nói trước đó...</Text>
  <Text Key="005BDBA4_92292">Khi phu nhân Rei hỏi, "Tại sao cô lại gọi chúng tôi lúc này?", tôi thấy phu nhân Labyrista chỉ hơi do dự khi trả lời. Còn về lý do sự do dự đó...</Text>
  <Text Key="4A412B54_92293">...Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="EBF3E1BC_92294">Tôi nghĩ có thể vì phu nhân Labyrista có cùng mối quan tâm như tôi...</Text>
  <Text Key="8578DBE9_92295">...Trong vùng đất của người thú nhân, Kasumi-sama đã nói...</Text>
  <Text Key="CAD04950_92296">Thứ hai, Yui-san. Điều này, tất nhiên, là vì thủ lĩnh kẻ thù và avatar là cùng một người. Sẽ không có gì lạ nếu họ có một số kết nối ma thuật nào đó.</Text>
  <Text Key="511BDC5C_92297">Trước hết, Kyaru. Tôi không nghĩ khả năng này cao, nhưng... cô ấy có tiền án. Có thể cô ấy dễ bị não bộ.</Text>
  <Text Key="623F273A_92298">Nghi ngờ? Nghe không hay cho lắm, nhưng chủ yếu là ba người tôi nghi ngờ là kẻ phản bội.</Text>
  <Text Key="FFC03D7C_92299">...! Th-Thật... ư...</Text>
