  <Text Key="9FBEC43F_144650">Kasumi. Và sau đó, để tìm kiếm sự thật...</Text>
  <Text Key="1FB9D584_144651">Đi mua cốc đôi nhé</Text>
  <Text Key="2A7CDEF9_144652">Tôi thấy bộ đồ đó dễ thương lắm!</Text>
  <Text Key="43C3E799_144653">{playername} và Kasumi đến xem một bất động sản để chuẩn bị mở công ty thám tử ở Landosol.</Text>
  <Text Key="44B0E19B_144654">Anh ấy là một chủ nhà rất tốt bụng. Tôi hơi lo vì anh ấy là chủ guild của một guild bất động sản, nhưng anh ấy sẵn sàng cho tôi thuê với giá rẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="FB2AA12A_144655">Hmm, chỉ một chữ số... giá này có nhầm không? Tôi là một thám tử, biết đấy. Dù cố gắng lừa tôi cũng vô ích!</Text>
  <Text Key="48B2F6E9_144656">Không có chuyện đó! Có lý do tại sao bất động sản này rẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="C510E2E3_144657">Tuyệt. Ở đây có nhiều thiên nhiên hơn tôi tưởng. Nó như một nơi ẩn náu xa nhộn nhịp thành phố. Nhưng...</Text>
  <Text Key="739A38E0_144658">Trợ lý của tôi, chúng ta đang đi đúng đường rồi, phải không? Tôi hơi... không, khá lo lắng...</Text>
  <Text Key="EF7AB5FE_144659">Này, các bạn ở đó. Các bạn định đi tiếp à? Tôi không cố ý xấu, nhưng đừng đi. Nếu đi... các bạn sẽ bị nguyền.</Text>
  <Text Key="5280D9E9_144660">Hả? Bị nguyền...? Đúng là nơi này không có vẻ phổ biến...</Text>
  <Text Key="A4310E92_144661">Tin hay không tùy, nếu đi tiếp, các bạn sẽ cảm thấy khó chịu. Mọi người trong làng đều nói đó là một loại nguyền rủa. Nếu các bạn vẫn quyết định đi, tôi sẽ không ngăn cản... nhưng hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="7C6FEDAF_144662">Trợ lý của tôi. Cậu nghĩ lời đồn đó có thật không? Dù rừng trông rất yên bình... Khó tin là nó bị nguyền.</Text>
  <Text Key="16DE09D7_144663">Có một tục ngữ nói như thế này: &quot;Bản chất thực sự của con ma được tiết lộ bởi cỏ pampas khô héo&quot;. Về cơ bản, khi giải mã, sự thật thường đơn giản bất ngờ. Nói vậy...</Text>
  <Text Key="BB4F5A7F_144664">Chúng ta sẽ không biết cho đến khi đến đó trước. Một khu rừng bị nguyền và một biệt thự bị nguyền... ừ, đó là tình huống thường thấy trong tiểu thuyết trinh thám. Giờ, hãy tiến lên!</Text>
  <Text Key="0658FF3D_144665">Vậy đây là tòa nhà. Ra vậy, nó khá lớn... và cũng khá cũ. Đây là... Ừ. Giờ tôi hiểu những lời đồn đó hơn rồi...</Text>
  <Text Key="A8AC57E9_144666">Aaaah, chờ đã! Giữ chặt, trợ lý của tôi!</Text>
  <Text Key="ABF6069A_144667">Ồ...!</Text>
  <Text Key="42083292_144668">Tuyệt vời! Nơi này tuyệt vời, trợ lý của tôi! Nó trông như một nhà thờ. Nhìn kính màu kìa, nó lấp lánh, đẹp quá!</Text>
  <Text Key="B9DE711A_144669">Ra vậy, từ &quot;hoành tráng&quot; rất phù hợp. Có lẽ nó từng là nơi mọi người tụ họp cho các nghi lễ quan trọng.</Text>
  <Text Key="0804E428_144670">Ừ, tôi đã quyết định rồi! Trợ lý của tôi! Hãy làm ở đây. Ừ, nơi này hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="7D655188_144671">...À, t-tôi xin lỗi... Tôi không kiềm được mà nắm tay cậu. Ahem... Điều đó hơi khác thường với tôi khi hào hứng...</Text>
  <Text Key="8C4F8D38_144672">Dù sao thì, từ hôm nay, đây là công ty thám tử của chúng ta!! Tôi chắc chắn chúng ta sẽ đông khách mỗi ngày... Mọi thứ sắp trở nên khá bận rộn, trợ lý của tôi!</Text>
  <Text Key="161E047A_144673">...Tôi biết tôi vừa nói vậy, nhưng... Tôi chán, trợ lý của tôi.</Text>
  <Text Key="003628B4_144674">Quên bước chân khách hàng đi, tôi chỉ nghe thấy tiếng gầm của quái vật... *thở dài*... Và quái vật không mang về vụ án nào...</Text>
  <Text Key="0AD0A1E4_144675">À, cảm ơn. Trong bất kỳ tiểu thuyết trinh thám nào, có hai yêu cầu cho một trợ lý tốt của một thám tử vĩ đại...</Text>
  <Text Key="5EDD761F_144676">Là một người bạn trò chuyện tốt. Và có thể pha cà phê ngon. Về mặt đó, cậu hoàn hảo, trợ lý của tôi.</Text>
  <Text Key="DE70A88F_144677">Tôi cảm thấy tệ khi công việc duy nhất mà một trợ lý xuất sắc như cậu có thể làm ngay bây giờ là pha cà phê cho tôi. Tôi cho rằng tất cả là do những lời đồn chúng ta nghe hôm kia.</Text>
  <Text Key="224191F7_144678">Nếu không có khách hàng nào đến... thì tôi sẽ dành mỗi ngày ở đây một mình với trợ lý của tôi. Đó là...</Text>
  <Text Key="C0EEAEA3_144679">Như thể giống cuộc sống cặp đôi tôi nghe về trước đây...♪</Text>
  <Text Key="297F7406_144680">Không. Mối quan hệ của chúng ta vẫn là thám tử và trợ lý. Đó là một mối quan hệ khắc khổ, không hơn không kém.</Text>
  <Text Key="66156740_144681">Nhưng... nghĩ về nó... Nếu đây từng là một nhà thờ, nhiều cặp đôi chắc đã thề nguyện tình yêu vĩnh cửu ở đây. Dưới sự chứng kiến của những cửa sổ kính màu...</Text>
  <Text Key="FA6C4776_144682">Một ngày nào đó, trợ lý của tôi và tôi, cũng sẽ...</Text>
  <Text Key="D2D6C163_144683">À, tôi chỉ đang nghĩ về loại nhẫn cưới nào sẽ tốt cho--... À, không, không có gì! Hoàn toàn không có gì!</Text>
  <Text Key="236A11CE_144684">Ugh, kể từ hôm đó, tôi hoàn toàn phát triển thói quen ảo tưởng...! Bình tĩnh lại nào, các tế bào não của tôi! Trước hết, tôi có thể quên mọi nghi lễ nếu không có khách hàng đến!</Text>
  <Text Key="D1312DA3_144685">Được rồi. Hãy bắt đầu công việc, trợ lý của tôi!</Text>
  <Text Key="C8C61556_144686">Trước hết, có một bí ẩn cần giải: Tại sao mọi người không dám đến gần khu vực này? Những hiện tượng bí ẩn được đồn đoán là gì? Hãy bắt đầu điều tra của chúng ta!</Text>
  <Text Key="22AE95EC_144687">Biệt thự đó bị nguyền! Bà cụ bên cạnh và ông cụ bên cạnh bà ấy đều nằm liệt giường vì nguyền rủa của nó. Tôi sẽ không đến gần nó!</Text>
  <Text Key="20E7EF5A_144688">Hmm... Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="7914E7A6_144689">Một tiếng rên rỉ kỳ dị vang lên trong không khí, như thể mặt đất đang rung chuyển... Tôi chưa từng nghe thấy thứ gì như vậy. Tôi không muốn đến gần nơi đó.</Text>
  <Text Key="7A18E476_144690">Chưa từng nghe thấy thứ gì như vậy... Một tiếng rên rỉ kỳ dị, hừm... Hmm... Nghe khác với bất kỳ quái vật nào tôi biết...</Text>
  <Text Key="0A2A0CBD_144691">Vậy thì, từ những gì người dân địa phương nói, có vẻ là một vụ án khá khó. ...Tôi chắc chắn nhiều người đã suy nghĩ não nề về điều này cho đến bây giờ. Vì vậy, hãy để chúng ta giải quyết nó ngay tại đây hôm nay!</Text>
  <Text Key="6301E62D_144692">Hehe, có một tục ngữ nói, &quot;Cỏ bên kia luôn xanh hơn.&quot; Đôi mắt của tôi, xuyên thấu sự thật, đã có thể thấy nó. Thủ phạm là... ngay &quot;ở đây&quot;!</Text>
  <Text Key="CF690FD8_144693">À, không, tôi không nói về cậu... ngọn đồi ở trước mặt chúng ta là thủ phạm trong vụ án này.</Text>
  <Text Key="6D139D1D_144694">Chính xác. Đây là một quái vật khổng lồ trông giống như một ngọn đồi.</Text>
  <Text Key="7EE20BF1_144695">Ừ. Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng một quái vật khổng lồ như vậy tồn tại trên cạn. Có cây cối mọc trên lưng phủ đầy rêu -- nó chắc đã ngủ từ lâu.</Text>
  <Text Key="9FEF070C_144696">Thỉnh thoảng nó ngáy và thở ra khí độc. Đôi khi nó cử động. Dần dần, nó bắt đầu gieo rắc nỗi sợ hãi trong người dân địa phương.</Text>
  <Text Key="3B7C4B06_144697">Ối chà!?</Text>
  <Text Key="D249AFBD_144698">Cảm ơn, trợ lý của tôi...! Tôi tự hỏi liệu nó có thực sự tỉnh không.</Text>
  <Text Key="7D90ACCA_144699">Tôi không biết quái vật này đến từ đâu. Nó đã ở trong rừng này từ lâu, nhưng đã đến lúc để nó trở về nơi nó thuộc về.</Text>
