  <Text Key="369045C0_138700">Tất nhiên rồi, bạn có thể câu cá bằng cả mồi câu hay mồi giả. Thưởng thức thoải mái, tùy thích.</Text>
  <Text Key="98402103_138701">Tuyệt vời, Kishi-kun... Cậu đã bắt được con rồi. Tớ ấn tượng quá...♪</Text>
  <Text Key="70594F5A_138702">*Lượn lẹt lẹt lẹt lẹt*!!</Text>
  <Text Key="F8572C96_138703">...Tất nhiên, đó không phải trùng hợp ngẫu nhiên. Ngay bây giờ, tất cả cá trong biển này đều nằm dưới sự kiểm soát của tớ. Từ những đàn cá nhỏ bơi trên mặt nước, đến những con lớn đang rượt đuổi chúng. Từng con một.</Text>
  <Text Key="A95D5E72_138704">Để tớ lo. Tớ sẽ là người hỗ trợ tốt nhất cho việc câu cá của cậu, Kishi-kun... Tớ sẽ mang đến cho cậu trải nghiệm câu cá tuyệt vời mà cậu không thể có được trong đời thực.</Text>
  <Text Key="75994567_138705">*Lượn lẹt lẹt! lẹt lẹt lẹt!! LƯỜN LẸT LẸT LẸT LẸT!!!*</Text>
  <Text Key="E9293D3E_138706">Tuyệt vời. Một con lớn nữa... Kishi-kun, cậu thực sự là người câu cá số một khắp Landosol. Tuyệt vời, ngầu quá... ♪</Text>
  <Text Key="C1A736CD_138707">Kishi-kun, Kishi-kun?! Cậu ấy bị chôn trong đống cá rồi...! Không ổn, tớ đi quá xa rồi.</Text>
  <Text Key="79FE97A8_138708">...Các đối tượng cá đã bị xóa. Kishi-kun được cứu khỏi ngọn núi cá.</Text>
  <Text Key="6A5CCD1E_138709">...Xin lỗi. Tớ đi quá xa rồi... Nhưng vẫn còn nhiều lắm... bên cạnh việc câu cá. Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="80E62D00_138710">Tớ tự hỏi việc chơi trong cát thì sao... Hãy cùng xây một lâu đài cát lớn hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="D7049C69_138711">Nhìn kìa... Tớ đã chuẩn bị cái này cho cậu, Kishi-kun. Đó là một đối tượng được &quot;tái tạo&quot; từ hệ thống năng lượng của một chiếc khinh khí cầu, được thiết kế đặc biệt cho công việc xây dựng trên bãi biển...</Text>
  <Text Key="00F481CD_138712">...Thiết bị xây dựng ma thuật. Với cái này, việc xây lâu đài cát hay tượng Kishi-kun bằng cát sẽ chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="E5F713F0_138713">Rẹẹẹ! GRRRRRRR! VRRRRRRRRMMMMMM...!</Text>
  <Text Key="8D102881_138714">Các cậu con trai thích loại này... phải không?</Text>
  <Text Key="7671CF35_138715">À... Tớ có đi quá xa không...? Vậy lần sau... lần sau, tớ sẽ...!</Text>
  <Text Key="0E16C259_138716">Và thế là, Eris &quot;tái tạo&quot; một cách liên tiếp những hoạt động có thể thưởng thức được tại bãi biển thực tế vào mùa hè...</Text>
  <Text Key="361DD5A7_138717">À, ánh mắt của Kishi-kun đang trở nên xa xăm... Một Kishi-kun lầm lì, trầm lặng cũng khá hay... Nhưng giờ không phải lúc để say mê.</Text>
  <Text Key="5614C403_138718">Không thể tiếp tục như thế này. Tớ phải tìm ra giải pháp──Nhưng. Bây giờ tớ đã mất quyền hạn của Minerva, tớ không thể tham chiếu thêm các &quot;bản ghi&quot; mới từ nhật ký thế giới nữa.</Text>
  <Text Key="AC8BAF03_138719">Tuy nhiên, với việc áp dụng phép ma thuật thao túng ký ức một cách thích hợp... thì lẽ ra có thể để tớ &quot;phát lại&quot; những &quot;bản ghi&quot; tớ đã xem trước đó.</Text>
  <Text Key="B8023288_138720">Điều duy nhất sẽ thiếu là tính cách và các mẫu hành vi của mỗi người, tuy nhiên, dựa trên những gì tớ nghe từ Kishi-kun... nếu tớ chạy một mô phỏng của chúng, thì không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="4F5C6BCA_138721">Tớ ghét việc phải sống lại ký ức về một mùa hè vui vẻ cậu ấy đã trải qua mà không có tớ, nhưng nếu vì lợi ích của Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="1F8DDA41_138722">...Tìm kiếm &quot;bản ghi&quot; tương ứng -- &quot;Phát lại&quot;.</Text>
  <Text Key="DDAE3009_138723">Một cuộc đi dạo dưới đáy biển... với Misora và những người khác... Có vẻ không phải là một hoạt động tồi, nhưng tớ không thích ý tưởng trở thành một bản sao của người khác. Để tớ suy nghĩ, tớ sẽ mở rộng khoảng thời gian tìm kiếm nhưng giới hạn chỉ vào mùa hè...</Text>
  <Text Key="23747B8E_138724">Đây là... khi Kishi-kun đi đến một khu nghỉ dưỡng trên một hòn đảo nhiệt đới. Cậu ấy và Twinkle Wish đã hợp tác và tham gia một giải đấu trò chơi bãi biển...</Text>
  <Text Key="277CC1F3_138725">Hừm... Có một số dữ liệu được liên kết với &quot;bản ghi&quot; này...? Thẻ được đặt trên nó là... &quot;cặp đôi&quot;?</Text>
  <Text Key="1CA85F41_138726">...Tớ phải xác nhận những gì có trong dữ liệu này. Tớ không có chút ý định nào sử dụng nó làm tài liệu tham khảo đâu. Nó chỉ quan trọng để tớ kiểm tra mà thôi. Quả nhiên. Đó là lý do tại sao... &quot;Phát lại&quot;.</Text>
  <Text Key="C306AAB2_138727">À... Kishi-kun, cậu còn một ít sốt dính trên má. Hừm? Ở kia...</Text>
  <Text Key="864AA125_138728">Được rồi, há miệng ra. ...Hả? Cậu với không tới ư? Vậy thì, Kishi-kun, để tớ ngồi lại gần một chút... Thế là xong~</Text>
  <Text Key="3C00BECC_138729">Eiii. Chọc, chọc!</Text>
  <Text Key="4DC87F77_138730">Kyaa! Kishi-kun, cậu thô bạo... Nhận đây...! Chọc, chọc! Bụng cậu, má cậu... đều là của tớ! Chọc, chọc!</Text>
  <Text Key="9E421EFD_138731">KUSANO... YUI...!</Text>
  <Text Key="AEB31240_138732">Trong tất cả mọi người... lại là Kusano Yui xuất hiện trong thẻ &quot;cặp đôi&quot; của Kishi-kun... Một sự thật khó chịu đến thế. Phải có lỗi trong chức năng đặt thẻ tự động rồi...</Text>
  <Text Key="3DB2CDAE_138733">...Tuy nhiên... Kishi-kun khi ở cùng Kusano Yui... cậu ấy đang cười. Họ đang vui vẻ, bên nhau, vào mùa hè.... Hơn nữa, với tư cách là một cặp đôi...</Text>
  <Text Key="EF4B21E4_138734">Liệu tớ có không thể làm cậu cười sao, Kishi-kun? Điều đó không thể đúng... Hoặc tớ muốn nói như vậy.</Text>
  <Text Key="DBC6323F_138735">Bản thân tớ lúc này... thậm chí không thể giải trí cậu, chứ đừng nói là bộc lộ cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="48CBDA2D_138736">...Kishi-kun, cảm ơn cậu vì đã đến hôm nay. Tuy nhiên, lần này, chúng ta đang làm...</Text>
  <Text Key="A863D4DC_138737">Nếu cậu đang tìm biển, cái này...</Text>
  <Text Key="FA3E0990_138738">Một biển thực sự. Có một đại dương hoàn hảo ngay trước mắt cậu, nó không đáp ứng được ước muốn của cậu sao? Hay là...</Text>
  <Text Key="74F305FB_138739">Điều đó có nghĩa là... tớ và cậu, Kishi-kun... cùng đi chơi với nhau?</Text>
  <Text Key="AF4C5247_138740">Vì cậu đang mời tớ, Kishi-kun... Tớ sẽ đến biển này, ngay cả đến tận đáy nó nếu cần.</Text>
  <Text Key="796F082F_138741">À, nhưng... Tớ nghĩ mình cần một chút thời gian để chuẩn bị. Tớ đã dùng sức mạnh của mình để tạo ra biển giả này, nên cần thời gian để hồi phục... có lẽ...</Text>
  <Text Key="11C4302F_138742">...N-Ngoài ra, tớ sẽ không có thời gian để chuẩn bị một kế hoạch khác... Không. Là quyết tâm của tớ cần được đổi mới...</Text>
  <Text Key="D749EF31_138743">...Được rồi. Đó là một lời hứa, phải không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="81B100F0_138744">Chuyến đi chơi của chúng ta... Không, tớ và Kishi-kun... trên một cuộc hẹn hò. Trải qua một mùa hè thực sự bên nhau.</Text>
  <Text Key="191D5E15_138745">Mục tiêu ban đầu của tớ... Tớ không thể thú nhận với Kishi-kun, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="9CFC80DD_138746">...Vẫn còn một cơ hội. Tớ phải hoàn thành mục tiêu của mình trước khi mùa hè này kết thúc.</Text>
  <Text Key="3950F732_138747">Đó là lý do tại sao... Tớ chỉ đang chờ đợi thời điểm thích hợp. Không phải như tớ thiếu can đảm để thực hiện được việc này.</Text>
  <Text Key="938BF250_138748">Vì vậy, sau khi đã hứa sẽ đi biển với {playername}, Eris một lần nữa củng cố quyết tâm mà cô ấy đã thực hiện vô số lần trong trái tim mình.</Text>
  <Text Key="D3F51EFB_138749">Bạn yêu điều gì?</Text>
