  <Text Key="76D3571A_143400">T-T cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="BCE66722_143401">Hmph...! Để mình lo! Giống như mình điều khiển đàn rắn trong Lễ Hội Rắn vậy, con này cũng thế...!</Text>
  <Text Key="D89BB8C4_143402">...Kh! Dám chống trả ta?! Như đã mong đợi, danh hiệu "Đại Tinh Linh" không phải chỉ để trang trí!</Text>
  <Text Key="9D780B00_143403">Rồng Bảy Đầu, Địa Hải Long... Trước đây ta có thể điều khiển nó vì con nhện đáng nguyền rủa Arachne đã gửi một sợi tơ bẩn thỉu xuyên qua ta... Nhưng giờ đây--</Text>
  <Text Key="063A6EC3_143404">...Kẻ hèn! Hãy trao sức mạnh cho cái tôi xinh đẹp này của ta!</Text>
  <Text Key="E8469418_143405">Địa Hải Long! Quỳ gối trước ta và Kẻ Hèn!! NDORYAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="F1716341_143406">Hmm. Rồng Bảy Đầu là hiện thân thực sự của Núi Hiju... ngay cả khi mất trái tim, nó rồi sẽ hồi sinh nếu đủ thời gian trôi qua.</Text>
  <Text Key="61F40891_143407">Và mà... Kanon giờ đây đã có Đại Tinh Linh đó dưới quyền chỉ huy. Vậy, ngươi sẽ làm gì? Ngươi sẽ nổi loạn chống lại ta như trước không? Con gái của Nue.</Text>
  <Text Key="33E24B5B_143408">...Ta sẽ bỏ qua. Đúng là ta có Địa Hải Long bị phong ấn trong một viên đá đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="1D18E741_143409">Kẻ Hèn... Ta không thể khiến nó tuân theo trừ khi {playername}-san tăng cường ta. ...Thôi, xin lỗi nhé.</Text>
  <Text Key="BC2DFC6E_143410">............Ngươi đang ám chỉ gì, Kẻ Hèn? Không có ai trung thực hơn ta trên toàn Gio Gehenna này.</Text>
  <Text Key="829D642F_143411">...Sự chinh phục này. Không có Kẻ Hèn đi cùng, ta thậm chí không thể sống sót, đừng nói là phong ấn Địa Hải Long...</Text>
  <Text Key="6C734914_143412">Có lẽ chính vì thế mà con Nephy đó đã để Kẻ Hèn đi cùng ta... Để cho ta thấy ngay trước mắt rằng ta đơn giản là chưa đủ mạnh...</Text>
  <Text Key="BFC69355_143413">Hả? Tất nhiên ta sẽ rồi?</Text>
  <Text Key="173CE56A_143414">Tuy nhiên, mọi thứ đều có một trật tự nhất định. Ngay cả nếu ta thách đấu cô ấy ngay bây giờ, vẫn có khả năng, một trên mười ngàn, một khả năng mỏng manh hơn cả tờ giấy, rằng ta sẽ bị đối phó~</Text>
  <Text Key="EE575D38_143415">Để biến khả năng đó thành tuyệt đối, ta cần cả sức mạnh của Địa Hải Long và đủ loại kỹ năng tăng cường.</Text>
  <Text Key="0B04A3BD_143416">Cái chính là... sự tăng cường của ngươi, Kẻ Hèn. Điều đó có nghĩa là!</Text>
  <Text Key="D327BEBE_143417">Chúng ta đi hẹn hò ngay bây giờ! Kẻ Hèn!</Text>
  <Text Key="644336C8_143418">Tất nhiên, vì đây là phần tiếp theo của Kế hoạch Chinh phục của ta! Ta không thể không cảm thấy hơi xấu hổ, nhưng với tính chất chậm hiểu của ngươi, Kẻ Hèn, có vẻ đúng là ta nên thử nỗ lực một chút!</Text>
  <Text Key="4525DB42_143419">Hơn nữa... có một điều ta thực sự không thể tin là đã xảy ra. Nếu có một khả năng một trên một triệu rằng ta bị thu hút bởi một Kẻ Hèn như ngươi...</Text>
  <Text Key="75AD85F7_143420">Để phủ nhận khả năng một trên một triệu đó, đã đến lúc đi hẹn hò rồi!!</Text>
  <Text Key="9F547863_143421">...U-U-UWEEH?! Ng-Ngươi đang làm gì vậy, Kẻ Hèn?!</Text>
  <Text Key="113D9B08_143422">Đ-Đúng là vậy, nhưng...! Đột ngột chạm vào tay một người phụ nữ...</Text>
  <Text Key="9BD42EBD_143423">Anh ta hoàn toàn không bối rối ngay cả khi chạm vào đôi tay ngọc như sứ của ta... Có thể anh ta đã quen thuộc một cách đáng sợ với việc ở quanh phụ nữ rồi!? Mặc dù anh ta chỉ là một Kẻ Hèn! Nói thì, đúng là tất cả bạn bè của anh ta đều là con gái...!</Text>
  <Text Key="5D7128EB_143424">Kh... Ta không được thua! Vì ngày mai vinh quang của ta...</Text>
  <Text Key="C0750768_143425">Chiến dịch Hẹn Hò bắt đầu! Chúng ta đi ngay lập tứceeee!!!</Text>
  <Text Key="73F54DC1_143426">Mặt đỏ bừng, Kanon cố kéo {playername} đi. Tuy nhiên, cô ấy vẫn chưa đủ sức để thuyết phục {playername}.</Text>
  <Text Key="83B5F807_143427">Với cái bóp chặt vào điểm yếu của cô, Kanon gục ngã, và {playername} bỏ cô lại, chạy đi. Kanon bị bỏ lại phía sau, giật mình và co giật...</Text>
  <Text Key="FD5BF681_143428">Ugh... Đ-Đừng quên, Kẻ Hèn...! Không có thứ gì là "bỏ cuộc" trong từ điển của ta!</Text>
  <Text Key="21739D7C_143429">Tại sao? Bởi vì...</Text>
  <Text Key="7C2B2F09_143430">...Non-chan! Kanon-chan!</Text>
  <Text Key="1E22F9DE_143431">Phía sau! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="DEFE0663_143432">Ngươi đã gửi tất cả họ đi chạy việc, nên...</Text>
  <Text Key="195DE773_143433">Kh phải vậy đâu. Tạm biệt</Text>
  <Text Key="D5A98B37_143434">Thôi, tôi không muốn</Text>
  <Text Key="D113B24F_143435">Chưa từng nghe về ngươi</Text>
  <Text Key="DE9E0CD3_143436">Được rồi, tôi đi đây</Text>
  <Text Key="4A2CF9CA_143437">Nâng cấp...?</Text>
  <Text Key="20B1DC05_143438">Cái tai mèo này của ta là một món quà quan trọng.</Text>
  <Text Key="E9F75E7F_143439">...Ngươi nói là ngươi không muốn bước trong bùn, phải không?</Text>
  <Text Key="310713CD_143440">Bằng cách này ngươi sẽ không bị bẩn</Text>
  <Text Key="803E3B9F_143441">Vậy, ngươi muốn ta đặt ngươi xuống không?</Text>
  <Text Key="1E6BAFC8_143442">Im miệng một chút</Text>
  <Text Key="734E36AD_143443">Người lạ... bao gồm cả ngươi, Tia?</Text>
  <Text Key="85103D14_143444">Chính vì vậy, tới Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="F031F2A8_143445">Vậy, còn gia đình của Kanon-chan...?</Text>
  <Text Key="50BDCD2E_143446">KANON!</Text>
  <Text Key="135F04BE_143447">Chúng tới đuổi theo rồi!</Text>
  <Text Key="EB345BFA_143448">Đó là một sự thể hiện trung thực thực sự lúc nãy</Text>
  <Text Key="57F8D690_143449">Tớ tưởng cậu định thách đấu Nella-san lần nữa</Text>
