  <Text Key="E11A2C92_28150">À... anh trai. N-nếu tay kia của anh rảnh, em muốn anh nắm tay em nữa... Em không phải vì sợ đâu.</Text>
  <Text Key="994961A5_28151">...!! Jun-san, chị lại bị cuốn vào ma thuật rồi...!</Text>
  <Text Key="6C01822E_28152">Này, nó lại chuyển động rồi đúng không? Cái cây hồi sinh nhanh quá~ Chúng ta phải đánh bao nhiêu vòng nữa? Akari, em không thể di chuyển được nữa...</Text>
  <Text Key="C0DD1470_28153">Dù kẻ thù hồi sinh bao nhiêu lần đi nữa, chúng ta cũng sẽ đánh bại nó. Đó mới là thiên thần công lý chân chính, đúng không Akari-chan!</Text>
  <Text Key="3F71AA70_28154">Đúng vậy... chúng em đã thử đủ các cách tấn công, nhưng tại sao nó không nâng cấp? Chúng em không lười biếng đâu~</Text>
  <Text Key="4D21D9CA_28155">Tất nhiên rồi! Akari-chan sẽ không lười biếng. Chỉ còn một chút nữa thôi. Chị cũng sẽ hỗ trợ, cùng nhau đánh bại nó nhé! Được chứ?</Text>
  <Text Key="299C110B_28156">Người trong sáng như Jun-san không để ý được sự tinh tế trong lời nói của Akari. Ra vậy... Ra vậy... phải rồi, chị cũng tham gia. Hướng tới việc đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="358EF4D0_28157">Haa... haa...! Nó dai dẳng quá... với tư cách là thiên thần tân binh như chúng ta, liệu chúng ta có thể thắng được nó không?</Text>
  <Text Key="CBAEBADD_28158">Chắc chắn rồi... bây giờ nghĩ lại, chúng ta là thiên thần tân binh siêu cấp... Ugh, chị bắt đầu mất tự tin rồi.</Text>
  <Text Key="35AC5BA3_28159">Haa... haa... mình đang nói cái gì vậy. Là chị đã nuôi dưỡng Emii-chan và Rafi-chan trở thành thiên thần mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="EC8ACAEA_28160">Hãy tự tin. Hai đứa chúng nó đã là những thiên thần chân chính, xinh đẹp rồi.</Text>
  <Text Key="5D1E4402_28161">Jun-san...</Text>
  <Text Key="354BA2BF_28162">Sứ mệnh của các thiên thần là gì?</Text>
  <Text Key="DE235579_28163">Sứ mệnh của các thiên thần...?</Text>
  <Text Key="AB38E50E_28164">Mang lại hạnh phúc cho con người...!</Text>
  <Text Key="21A9457F_28165">À, đúng rồi. Chúng ta gần như hoàn thành sứ mệnh rồi. ─Giờ, hãy lấy lại một lễ Giáng sinh hạnh phúc cho người dân Randsol!</Text>
  <Text Key="CF1B3F41_28166">...! ─Vâng!</Text>
  <Text Key="179E8DE3_28167">Được rồi! Cuối cùng chúng ta cũng đánh bại nó rồi! Làm tốt lắm Yori-chan, Akari-chan! ...Khoan, hả? Sao vậy Rafi-chan?</Text>
  <Text Key="C7F65F54_28168">Uuu~ Xin lỗi! Chúng ta thắng rồiー! Em hào hứng quá và niệm phép, khiến Yori-chan và Akari-chan bị trộn lẫn...</Text>
  <Text Key="BAFA96A3_28169">Trộn lẫn!? Cái đó, có phải giống như việc hoán đổi tính cách em nghe nói trước đây không, khác với cái đó chứ?</Text>
  <Text Key="A3472DF8_28170">─Ra vậy! Lần này, em đã cộng hai người họ lại rồi chia đôi...?</Text>
  <Text Key="623C6BC3_28171">Yay~ chúng ta thắng rồi! Anh trai, nhờ có anh~♪Nhưng, em nói trước, em sẽ không cảm ơn vì chuyện này! Khoan, không, em muốn cảm ơn Akari thì có!</Text>
  <Text Key="6E9CA0D5_28172">Trước một đối thủ dày dặn và dai dẳng như vậy, chiêu thức lớn là tốt nhất, đúng không? Vì vậy Yori muốn kết thúc nhanh, nhưng chị... chị làm nó như một kẻ ngốc, khiến em bực bội...</Text>
  <Text Key="7265C9B5_28173">Tuy nhiên. Cuối cùng, chị sẽ để em làm chính xác, đúng chứ? Chị nghịch ngợm như vậy... Yori yêu chị♪ K-Không, mình đang nói cái gì!? Đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="B80F0F4C_28174">...Ừ, chắc chắn bị trộn lẫn. Và hỗn loạn. Làm ơn, Rafi-chan. Cô có thể đưa chúng trở lại bình thường được không?</Text>
  <Text Key="EF836A31_28175">Này... dường như những thứ khác cũng đang tụ tập.</Text>
  <Text Key="CE01511B_28176">Có vẻ như sự điên loạn của cây Giáng sinh không chỉ thu hút luồng khí xui xẻo mà còn cả những thứ không mong muốn khác.</Text>
  <Text Key="EDADC010_28177">Trước tiên, chúng ta phải đánh bại chúng. Chúng ta không thể tiếp cận cây cho đến khi làm được điều đó...!</Text>
  <Text Key="4607B35C_28178">Ra vậy~ một bản dạo đầu trước phần chính, hả? Chúng ta không thể bỏ qua được.</Text>
  <Text Key="B25D3EF1_28179">Hãy đánh bại chúng trong một lần!</Text>
  <Text Key="0FDF7D11_28180">─Kyaa!... Hả? Đòn tấn công này là gì...</Text>
  <Text Key="0ED56BAB_28181">Khi nó trúng, em cảm thấy vô cùng hạnh phúc... nhưng đồng thời... em cảm thấy như có thứ gì đó bên trong em đang bị mài mòn...</Text>
  <Text Key="9CD070B1_28182">Hạnh phúc nhưng cũng bất hạnh...? Cảm giác này là gì... Nó đáng sợ. Nó cảm giác như có thể trở nên gây nghiện, và điều đó đáng sợ, chị lớn!</Text>
  <Text Key="688FC41A_28183">Akari, cố gắng lên! Điều đó không đúng. Niềm vui và nỗi buồn đó, không một cái nào thuộc về Akari!</Text>
  <Text Key="85002E9F_28184">Lễ Giáng sinh năm nay, phủ lên thị trấn những ảo giác lừa dối như vậy, thiên thần này... tuyệt đối sẽ không tha thứ!</Text>
  <Text Key="45952695_28185">À. Hãy dùng quyền năng thánh thiện của chúng ta để khôi phục lại lễ Giáng sinh thực sự. ─Đi thôi!</Text>
  <Text Key="1B0CC58D_28186">Kyaaah! Bóng hình đầy gai đó, nguy hiểm quá...! Một cây Giáng sinh điên loạn còn phiền phức hơn tôi tưởng tượng...!</Text>
  <Text Key="78E5E651_28187">Xin lỗi! Lỗi của em... Cuối cùng em sẽ tự xử lý! Mọi người, xin hãy lùi lại! Em sẽ làm một mình──!</Text>
  <Text Key="F1FF5BA7_28188">Haa~. Emii đang nói gì đó và làm gì đó hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="737967A6_28189">Không được đánh giá nếu không được dựa vào. Em muốn chị dựa vào em nhiều hơn. Là chị đã thuyết giáo cho em như vậy, chứ không phải Emii.</Text>
  <Text Key="BD05292B_28190">...!! Chị lớn...</Text>
  <Text Key="FA591AA7_28191">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="E2DE1359_28192">Fufu. Có vẻ như chúng ta có thể giúp đỡ, đúng chứ? ─Vậy thì, hãy đi cho đòn tấn cuối cùng!</Text>
  <Text Key="8EF5A255_28193">À. Vì những người háo hức chờ đợi một lễ Giáng sinh hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="AB4A2BB3_28194">Và vì những người chị yêu quý khắp toàn thế giới...!</Text>
  <Text Key="4F686196_28195">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="269A81D6_28196">Ngày sinh của Big Boss</Text>
  <Text Key="8C1166C6_28197">Lễ Giáng sinh, hả~ Không biết đứa trẻ đó có ổn không. Bỏ học và trở thành thiên thần du đãng... Không, không, mình lo quá rồi. Mình thậm chí còn nghe thấy tiếng khóc của đứa trẻ đó... Ảo giác thính giác!?</Text>
  <Text Key="E9E2A269_28198">Có vẻ đây là tầng trên cùng lần này, cửa hành lang dường như đã mở lại. Cho đến khi tầng tiếp theo được mở khóa, hãy đánh bại quái vật và tìm kiếm kho báu có giá trị.</Text>
  <Text Key="DEBD5FF3_28199">Tại sao em gái mình lại vụng về thế? Cô ấy chẳng phải lúc nào cũng chiến đấu với bức tường đố vui không? Mình ước cô ấy có thể sống thoải mái hơn. Anh trai, xin hãy chăm sóc sự vụng về của cô ấy♪</Text>
