  <Text Key="F410451B_72550">Hả? Cô Rei... Cô vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="C7AD3F19_72551">Tôi không thể để thua...</Text>
  <Text Key="F3F2CD5D_72552">Nếu vậy, chúng ta hãy bắt đầu chuẩn bị cho năm sau ngay từ bây giờ! Tôi có nhắc tôi đã nghĩ ra nhiều bộ trang phục Halloween khác nhau cho cô không, cô Rei?</Text>
  <Text Key="AE749FB3_72553">À, à. Cô nói rồi đúng không? \nNhưng với tôi, nó không chỉ giới hạn trong Halloween thôi, \nÝ tôi là, theo một ý nghĩa rộng hơn...</Text>
  <Text Key="1C1B2FAB_72554">Các bộ trang phục từ cô gái xác ướp nghịch ngợm đến cô gái sói, và cả cảm bóng lửa nữa. Lựa chọn rất đa dạng!</Text>
  <Text Key="E2C58398_72555">Không phải tất cả đều là của Matthew và mọi người... sao?</Text>
  <Text Key="E86B6225_72556">Ừ, Tsugumi cảm thấy cô đơn mà. \nNếu vậy, có lẽ tôi không nên mặc nó...</Text>
  <Text Key="1BE85A67_72557">Đúng rồi!! Chúng ta làm được!! Chiến thuật thành công rồi, cô Rei!!</Text>
  <Text Key="CB03918A_72558">Có lẽ cũng không phải là không thể.</Text>
  <Text Key="81D750D1_72559">Hả? Ý cô là sao...</Text>
  <Text Key="C23DA3B1_72560">Là vì tôi không mặc nó sao?</Text>
  <Text Key="487BBA8F_72561">Ồ khôngooo~!! Làm ơn đi, cô Rei~!!</Text>
  <Text Key="691E52AF_72562">Kẹo Cho Tất Cả Mọi Người</Text>
  <Text Key="F69A09D9_72563">Halloween Đến Rồi</Text>
  <Text Key="EA3257AB_72564">Sự Lựa Chọn Tối Thượng</Text>
  <Text Key="62A38E28_72565">Xâm Nhập Tâm Hồn! Nhiệm Vụ: Cứu Shinobu!</Text>
  <Text Key="F64632C1_72566">Nhật Ký Rất Bí Mật</Text>
  <Text Key="D0BA823A_72567">Người Chủ Nhà Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="FF3B196D_72568">Gọi Tôi Là Jack!</Text>
  <Text Key="5D611418_72569">Một Đêm Dài, Dài Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="BD4841D0_72570">Vào đêm Halloween. Shinobu, người cảm nhận được một nguồn linh lực khủng khiếp từ thị trấn, cùng Miyako ra đi điều tra. Hai người họ đã thấy trước mắt một cánh cửa dẫn đến thế giới linh hồn. Ngay khi Miyako tiếp cận cánh cửa, một sinh vật bí ẩn xuất hiện.</Text>
  <Text Key="285ED64B_72571">Vào đêm Halloween.\nShinobu và Miyako đang đến thăm Illya để thảo luận về một dấu hiệu phép thuật mạnh mẽ\nmà Shinobu cảm nhận được từ thành phố.</Text>
  <Text Key="130E937A_72572">À! Miyako và Shinobu. Thời điểm tuyệt vời thật.\nTôi cần các người xem qua một thứ!</Text>
  <Text Key="9736D4FB_72573">Illya... Cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="6F3CC97D_72574">Hahahahahah! 'Tis l, \nNữ Hoàng Bóng Đêm và Chúa Tể Đêm Tối, Illya Ornstein!</Text>
  <Text Key="5F20D781_72575">Xem? Xem cái gì, chính xác?</Text>
  <Text Key="97591B25_72576">A-hem! Tốt, cổ họng tôi đã sẵn sàng rõ ràng!\nGiờ, hãy chiêm ngưỡng cái này!</Text>
  <Text Key="70358D66_72577">...Illya có vô ý đập đầu vào đâu đó rồi sao?</Text>
  <Text Key="00857FFA_72578">Xin lỗi? Đây là sự kiêu ngạo gì vậy?!\nRõ ràng tôi đang chuẩn bị cho lời giới thiệu hoành tráng của mình ra thế giới,\ncho ngày tôi đảm nhận đúng vị trí cai trị của mình!</Text>
  <Text Key="6079FD27_72579">Miyako hiểu rồi! Illya chẳng có gì hay để làm cả!</Text>
  <Text Key="68F5CFB5_72580">Tôi không phải kẻ cô độc ẩn dật!\nTuy nhiên, cho đến khi chúng ta tìm ra cách khôi phục phép thuật của tôi,\nthì cũng chẳng còn việc gì khác để làm!</Text>
  <Text Key="F1989911_72581">Thực ra, về chủ đề phép thuật,\ntôi có một ít thông tin có thể khiến cô quan tâm.</Text>
  <Text Key="2E8D62C4_72582">Thật sao?! Làm tốt lắm, Shinobu!\nVậy? Thông tin đó là gì?</Text>
  <Text Key="A0C9E02A_72583">Ừ, chỉ sáng nay thôi, tôi phát hiện một dấu hiệu linh lực mạnh mẽ đến từ đâu đó trong thành phố...</Text>
  <Text Key="21E1EA4B_72584">Ồ? Linh lực? Điều đó có vẻ rất thú vị.\nNó có thể dễ dàng trở thành một nguồn tài nguyên quý giá\ngiúp tôi phục hồi toàn bộ sức mạnh!</Text>
  <Text Key="AF3B43A9_72585">Đúng vậy, đó là lý do tôi định đi điều tra.\nNgay cả nếu nó không liên quan đến phép thuật của cô,\nchúng ta cũng không thể để một thế lực mạnh mẽ như vậy không được kiểm soát.</Text>
  <Text Key="87BEA3CB_72586">Miyako sẽ điều tra nữa! \nTất cả manh mối sẽ là của Miyako trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="ABA407C2_72587">Sao thế? Hiếm khi thấy cô hợp tác chủ động như vậy.</Text>
  <Text Key="F7331B90_72588">Sau khi chúng ta điều tra xong,\nShinobu đã hứa sẽ tổ chức một bữa tiệc Halloween lớn!</Text>
  <Text Key="262BB43E_72589">Hãy dành nỗ lực đó cho cuộc chinh phục thế giới của chúng ta!\n...Hay là tôi muốn nói thế, nhưng đôi khi cũng không sao.\nCứ đi và tận hưởng đi.</Text>
  <Text Key="952FE29E_72590">Dù tôi rất muốn tham gia cuộc điều tra của các người,\nnhưng sự ồn ào của thành phố khiến tôi khá khó chịu.</Text>
  <Text Key="58B2B889_72591">Chúng tôi sẽ thông báo nếu có chuyện gì xảy ra.\nChúng tôi hai người có thể tự xử lý chuyện này.</Text>
  <Text Key="09E0DC8C_72592">Tôi hiểu. Tốt, tôi không có lý do gì để nghi ngờ phán đoán của các người.\nMiyako, đừng gây rắc rối cho Shinobu, nghe chứ?</Text>
  <Text Key="6B77ED21_72593">Hừ... Miyako đã sẵn sàng giúp đỡ, và Illya vẫn không vui!</Text>
  <Text Key="9AF9418C_72594">Chỉ cần sự "giúp đỡ" của cô\nkhông gây ra nhiều vấn đề hơn là giải quyết...</Text>
  <Text Key="70EC62EC_72595">Vẫn còn... Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi. Halloween, hử...?</Text>
  <Text Key="69132D56_72596">Sao thế, Illya?</Text>
  <Text Key="AE475D6F_72597">Ừ... Là Chúa Tể Đêm Tối, tôi nên cảnh báo các người.\nLễ hội Halloween thường bị làm ô uế\nbởi những âm mưu ác ý.</Text>
  <Text Key="F9C5809C_72598">Các người nên cẩn thận. Vào đêm đặc biệt này, không ai biết điều gì có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="FCC6679A_72599">Lời nói của Illya ít nhất là báo hiệu không lành,\nnhưng chính thành phố dường như tràn ngập nụ cười và tiếng cười.</Text>
