  <Text Key="A83ADFFD_145150">Đứa trẻ đó...\nPhải chăng, kể từ lúc đó...?</Text>
  <Text Key="DED06AE6_145151">Hừm.\nVậy thì, ta phải hoàn thành trách nhiệm là đối tượng ngưỡng mộ của cậu ấy cho thật xứng đáng.\nTa không được phản bội những lời đã nói với cậu ấy.</Text>
  <Text Key="5834D418_145152">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="2C4DE62D_145153">Cô Pecorine, cô Kyaru...\nSống chung với nhau, vượt qua khó khăn cùng nhau,\nchia sẻ vô số niềm vui cùng nhau, những mối liên kết của gia đình chúng ta...</Text>
  <Text Key="4669A2D0_145154">Mọi người từ Twinkle Wish...\nCảm ơn các người đã vội vàng đến cứu giúp tôi mà không quan tâm đến an nguy của bản thân,\nvới những mối liên kết rực rỡ dũng cảm và nhân hậu của các người...</Text>
  <Text Key="DC1E430E_145155">Và...\nQuan trọng hơn cả, vị chủ nhân vô giá và quý giá nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="F8DDEAB5_145156">Bây giờ, một lần nữa,\ntôi cảm nhận được hạnh phúc được ở bên cạnh người\ntừ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="00A2654F_145157">Từ ngôi làng này, tôi lên đường một mình với thân xác này,\nđến vùng đất xa xôi Landosol...</Text>
  <Text Key="55BC736A_145158">Tôi đã tìm thấy chỗ đứng của mình,\ntrong những mối liên kết tôi chia sẻ với tất cả các người.</Text>
  <Text Key="33FEA6FB_145159">Và chính vì có những người bạn mà tôi tin rằng có thể dâng trọn thân mình,\n mà tôi đã trưởng thành mạnh mẽ và tử tế hơn.</Text>
  <Text Key="0B137F7F_145160">Mối liên kết tôi đã gắn bó với tất cả các người...\nĐó thực sự là ân phước lớn nhất đối với tôi.</Text>
  <Text Key="F483EE1B_145161">Với sức mạnh tôi đã nhận được từ ân phước đó,\ntôi sẽ báo đáp quê hương mình.</Text>
  <Text Key="AA97FA4F_145162">Hỡi thần linh gió dữ dội! \nQuấn quanh ngôi làng này trong làn gió của những mối liên kết vây quanh!</Text>
  <Text Key="DB9818CA_145163">*nức nở*... Chỉ hôm qua thôi, cô bé vẫn còn mút ngón tay cái,\nnhưng không hiểu sao, cô bé đã lớn bổng thế này...</Text>
  <Text Key="0CB87094_145164">Cô bé đã tự mình trưởng thành ở kinh đô hoàng gia rồi nhỉ...</Text>
  <Text Key="FBBA3E0C_145165">Có lẽ chúng ta không còn phải lo lắng về bất cứ điều gì nữa. \n...Bởi vì cô bé có những người bạn quý giá.</Text>
  <Text Key="A82EFF75_145166">Cứ để Kokkoro cho tôi.</Text>
  <Text Key="BBA5E4D6_145167">Vâng. Nếu {playername} là chủ nhân của cô ấy, tương lai của Kokkoro đã được đảm bảo.</Text>
  <Text Key="AA454C31_145168">Từ bây giờ,\nHãy chăm sóc Kokkoro thật tốt từ bây giờ!</Text>
  <Text Key="65E07F75_145169">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="D0915815_145170">...Thần linh lúc nãy, là người đã triệu hồi nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="47965DD2_145171">Vâng.\nSau đó, tôi đã nói với bố mẹ tôi mọi suy nghĩ của mình.</Text>
  <Text Key="E7B376AD_145172">Rồi, tôi không biết tại sao nhưng...\nTôi cảm thấy rằng các thần linh sẽ trả lời nếu tôi hỏi họ bây giờ.</Text>
  <Text Key="A7864289_145173">Và khi tôi thử,\ntôi thực sự đã có thể kết ước với các thần linh! \nHọ đã cho tôi mượn sức mạnh, đáp lại cảm xúc của tôi!</Text>
  <Text Key="ECFAFC19_145174">Hehe. Chắc chắn là vì cơn gió trong trái tim bạn đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="8A7D532B_145175">Sự xuất hiện của các thần linh không phải thứ có thể nhìn thấy bình thường. Tuy nhiên, họ luôn canh giữ chúng ta bên cạnh.</Text>
  <Text Key="077BD26B_145176">Vì vậy, nỗ lực của bạn trong việc lặng lẽ rèn luyện một mình,\ntôi chắc chắn các thần linh đã biết về nó từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="2D7AEEBB_145177">Ra vậy...!</Text>
  <Text Key="F20EF3DB_145178">Tôi vẫn chưa thể kiểm soát nó như mong muốn... \nNhưng tôi muốn dâng những lời chúc của mình cho chuyến hành trình của Kokkoro-san.</Text>
  <Text Key="7DC86B8A_145179">Chính vì vậy...\nTôi nghĩ rằng đây là vai trò tôi có thể đảm nhận với tư cách là một elf trong ngôi làng này, mặc dù tôi như thế này.</Text>
  <Text Key="20792817_145180">Bạn đã hoàn thành trách nhiệm của mình một cách xuất sắc.</Text>
  <Text Key="FD772ADA_145181">Lời khích lệ ấm áp của bạn đã đến được trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="04EF052F_145182">Tôi sẽ cố gắng hết sức để đuổi kịp bạn một ngày nào đó, Kokkoro-san!</Text>
  <Text Key="31000665_145183">Và, vì quê hương và những người bạn đang chờ phía trước,\ntôi muốn có thể sử dụng sức mạnh của mình!</Text>
  <Text Key="702F9B21_145184">Nếu là bạn, tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="623780D4_145185">Này, Kokkoro! qua đây!\nHãy kể cho chúng tôi nghe thêm về Landosol!</Text>
  <Text Key="B6B0F5B9_145186">Tôi cũng đang chờ đợi bạn!\nHãy kể cho tôi một câu chuyện phiêu lưu thú vị sẽ làm trái tim tôi đập thình thịch, ngay cả khi tôi là một lão già!</Text>
  <Text Key="7529C3FC_145187">Vâng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="B15BBC7B_145188">Đó là, nếu tôi nhớ không nhầm... vào thời điểm tôi đi biển gọi là Bờ Biển Marjene cùng mọi người từ Gourmet Guild...</Text>
  <Text Key="4C5E3503_145189">Bữa tiệc chia tay xung quanh Kokkoro tiếp tục sôi nổi cho đến khuya.</Text>
  <Text Key="1B5CB4F8_145190">Trong giấc mơ. Kokkoro đã băn khoăn về việc kết bạn ở trường. {playername} khuyên rằng giống như khi họ gặp nhau lần đầu, có những cuộc gặp gỡ bất ngờ trong thế giới rộng lớn này và một ngày nào đó họ sẽ có những người bạn suốt đời.</Text>
  <Text Key="95C29908_145191">Đây là khoảng cách xa từ đây đến Landosol.\nSẽ rất nghiêm trọng nếu bạn quên bất cứ thứ gì ở đây.</Text>
  <Text Key="C1FE8CEF_145192">Chủ nhân, người có quên bất cứ món đồ nào không?</Text>
  <Text Key="FEE0AC5F_145193">Vào buổi sáng ngày\n{playername} và những người khác rời làng──\nKokkoro đang giúp {playername} gói đồ.</Text>
  <Text Key="961C1821_145194">Đêm qua, trong khi chủ nhân ngủ say,\ntôi đã tự ý tạo một danh sách kiểm tra đồ dùng cá nhân.\n</Text>
  <Text Key="1CB02435_145195">Xin hãy sử dụng cái này,\nvà kiểm tra xem tất cả đồ đạc của người có ở trong túi không.</Text>
  <Text Key="E840B170_145196">Ồ...?\nChủ nhân, ánh sáng này...!</Text>
  <Text Key="A81D88BA_145197">Ái chà, mệt quá! Đi ăn ở nhà hàng gia đình thôi!</Text>
  <Text Key="A7A9D19A_145198">Tôi muốn ăn parfait!</Text>
  <Text Key="C69C7B6F_145199">...À, anh {playername}!</Text>
