  <Text Key="2FA8286A_21950">...Tôi xin lỗi. Tôi không thể làm điều đó ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="C106ECAC_21951">Tại sao...?</Text>
  <Text Key="C70C8236_21952">Có lý do tôi cho bạn xem thế giới &quot;ảo này&quot;.\n...Và nó liên quan đến bạn.</Text>
  <Text Key="95DAA2A1_21953">Với cậu ấy...?</Text>
  <Text Key="2471924A_21954">Bạn hiện đang ở trong trạng thái rất nguy hiểm.\nNguy hiểm đến mức, tôi không thể cho phép bạn tiếp tục tồn tại ở Landosol.</Text>
  <Text Key="59331709_21955">Bạn... không ngạc nhiên sao?\nBạn có ý tưởng tại sao không!?</Text>
  <Text Key="665BF2B6_21956">Khi tôi dùng sức mạnh trước đó, tôi cảm thấy một điều gì đó lạ.</Text>
  <Text Key="3B4EEC63_21957">Đó là chuyện khác! Là vì tôi không xử lý tốt...!</Text>
  <Text Key="9ED31FB9_21958">K-Khoan đã!\nĐiều đó có nghĩa là... bạn cũng có thể dùng sức mạnh ở đó sao?</Text>
  <Text Key="20307BD0_21959">Tôi đã dùng nó trong trận chiến với một quái vật.</Text>
  <Text Key="3B26962B_21960">Ra vậy, trong trận chiến với quái vật...\nQuái vật!? Quái vật đã xuất hiện ở đó!?\nKhông tốt. Tình hình còn tệ hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="C104EDC8_21961">Này, Pecorine-chan.\nBạn có chú ý đến điều gì lạ về sức mạnh của cậu ấy không...?</Text>
  <Text Key="3DF19D67_21962">Ừm... Tôi đang mặc trang phục khác với thường ngày...\nVà sức mạnh còn tuyệt hơn thường ngày...\nỪm... Tôi không thể xử lý tốt lắm.</Text>
  <Text Key="71427424_21963">Khi tôi tấn công bằng hết sức...\nTôi cảm thấy đau, như thể cơ thể mình đang bị phá hủy...</Text>
  <Text Key="2DD30C93_21964">...Ra vậy...\nVậy là tình hình đã tệ đến mức này...</Text>
  <Text Key="CC27FE51_21965">Điều đó có liên quan gì không?</Text>
  <Text Key="414E2BCC_21966">Vâng...\nĐó là thứ đã khởi đầu toàn bộ tình huống này.</Text>
  <Text Key="1C825134_21967">Sức mạnh Princess Knight của bạn đang trở nên quá mạnh.</Text>
  <Text Key="DFD56FD7_21968">Đó là lý do tôi tách ý thức của bạn,\n và cô lập sức mạnh và trái tim bạn ở thế giới &quot;ảo&quot; đó.</Text>
  <Text Key="37307644_21969">Mạnh mẽ...?\nĐiều đó không phải là điều tốt sao...?</Text>
  <Text Key="DB178137_21970">Tất nhiên, trở nên mạnh hơn là điều tốt.\nNhưng đó là nếu nó được cân bằng với sự phát triển của chính bạn.</Text>
  <Text Key="79A3D6A4_21971">Bạn đã không ngừng phát triển qua vô số cuộc phiêu lưu,\n trận chiến, và những cuộc gặp gỡ.</Text>
  <Text Key="46447E3E_21972">Với mỗi mối liên kết bạn xây dựng, sức mạnh của bạn tăng lên.\nKhi bạn tìm thấy nhiều thứ để bảo vệ hơn, khi bạn thu thập thêm các mảnh ký ức,\nsức mạnh Princess Knight của bạn sẽ phát triển vô tận.</Text>
  <Text Key="E8E36C3C_21973">Nhưng kể từ trận chiến lớn đó,\nsức mạnh Princess Knight ban đầu của bạn đã được trả lại cho bạn,\n và bạn thậm chí còn có được một sức mạnh mới dưới dạng Princess Forms.</Text>
  <Text Key="A228F889_21974">Sự tiến bộ đột ngột của bạn... đã vượt xa sự phát triển của bạn.</Text>
  <Text Key="50FDF887_21975">Đến mức, nó đã ảnh hưởng đến cơ thể bạn.</Text>
  <Text Key="E226C47F_21976">Ôi không...!\nÝ bạn là... sức mạnh của chính cậu ấy sẽ làm tổn thương cậu ấy sao!?</Text>
  <Text Key="45ECEE5B_21977">Không...\nđó không chỉ là cậu ấy.\nNó bao gồm cả những người mà nó được dùng trên.</Text>
  <Text Key="8993FFFC_21978">...Chúng tôi nữa sao?</Text>
  <Text Key="572B37EC_21979">Và, điều đó có thể có ảnh hưởng lớn đến &quot;số phận của thế giới đó&quot; nữa.</Text>
  <Text Key="D5FD15DF_21980">Dù sao thì...\nNếu sức mạnh của bạn tiếp tục tăng lên, cuối cùng, cơ thể bạn sẽ không thể chịu đựng được nữa.</Text>
  <Text Key="5129B773_21981">Điều gì sẽ xảy ra?</Text>
  <Text Key="BE8CFA14_21982">...Dữ liệu thất bại đều kết thúc theo cùng một cách.\nThế giới loại bỏ nó như một &quot;lỗi không xác định&quot;...\nvà nó bị xóa.</Text>
  <Text Key="DA15E67D_21983">...Cậu ấy sẽ... biến mất...?\nNgay trước mắt chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="1BA23EA9_21984">Tôi nên làm gì?\nTôi có thể làm gì để cứu cậu ấy!?</Text>
  <Text Key="AB95F9E5_21985">Thành thật mà nói, tôi không nghĩ bạn sẽ ở đây.</Text>
  <Text Key="597C4553_21986">Khi tôi tạo ra các thế giới giấc mơ,\ntôi đảm bảo không ai nhớ bất cứ điều gì về thế giới đó,\nbằng cách khiến bạn và mọi người khác không thể nói về Astrum.</Text>
  <Text Key="4B181A95_21987">Nhưng điều đã xảy ra,\nlà bạn đến đây với ký ức từ bên đó,\nvà tôi thậm chí còn kéo Pecorine-chan vào tất cả chuyện này.</Text>
  <Text Key="8A04B727_21988">Điều này cũng được gây ra bởi sức mạnh đang phát triển của bạn...\n...Không.</Text>
  <Text Key="F177FBD5_21989">Đó chỉ là... tầm quan trọng của &quot;phía đó&quot; đối với bạn...</Text>
  <Text Key="E6385557_21990">...Hiện tại, tôi đang tìm... một cách để...\n giải quyết tất cả... ở cả hai phía...</Text>
  <Text Key="827CFAE9_21991">Công nương Ameth!?\nBạn đã bắt đầu bị cắt xén...!</Text>
  <Text Key="A6455BCE_21992">Đừng dùng...\nsức mạnh của bạn...</Text>
  <Text Key="66480907_21993">...Giọng nói của cô ấy đã biến mất.</Text>
  <Text Key="74407918_21994">Khe nứt... đã biến mất...?\nCó lẽ đó là lý do tại sao chúng ta không thể nghe thấy giọng nói của Công nương Ameth nữa?</Text>
  <Text Key="01A13176_21995">Khoan đã, trang phục của tôi cũng đã trở lại!?\nNếu một quái vật khác xuất hiện...\nKhông, nếu khe nứt đó là nguồn, thì không nên có cái khác...?</Text>
  <Text Key="CD6E6BAF_21996">Pecorine-chan?\nSao vậy?</Text>
  <Text Key="06693803_21997">Hyaah!?\nY-Yui-chan... Khi nào bạn quay lại vậy!?</Text>
  <Text Key="DD60F1E2_21998">Hả? Khi nào...?\nTôi luôn ở đây. Còn bạn thì sao, khi nào bạn đến đây...?</Text>
  <Text Key="3B343C53_21999">Ra vậy... Vậy là đã xảy ra chuyện đó.</Text>
