  <Text Key="1E0BD6F1_11500">Khi bắt đầu trận đấu, nó trạng thái bất khả xâm phạm, không thể bị tấn công.</Text>
  <Text Key="00E7CB47_11501">Union Burst của nó gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại của chính nó lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D9A69CF2_11502">Điều kiện hoàn thành: Gây sát thương để giảm HP của Goblin Lord về 0.</Text>
  <Text Key="2912CF8C_11503">Union Burst: gây sát thương cho tất cả kẻ địch dựa trên HP còn lại của chính nhân vật và tăng P.ATK của bản thân. Sát thương vật lý gây ra bởi kỹ năng này tăng tỷ lệ theo P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="AB8347EA_11504">Gây sát thương cho tất cả kẻ địch và gây Choáng. Tình trạng bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="92986F06_11505">Gây sát thương cho kẻ địch trong phạm vi phía trước và đẩy lùi chúng mạnh mẽ. Tình trạng bất lợi từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="20E48DB8_11506">Khi HP còn lại dưới 18.72 triệu, tăng mạnh P.ATK và tốc độ hành động, và trở nên hung bạo hơn trong các đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="43D37D5A_11507">Một hiện thân uy nghi của đại dương sâu đang chờ đón những kẻ thử thách tại vực thẳm. Với một đòn chém nhanh của thanh kiếm mạnh mẽ, lực lượng đối địch trở thành mảnh vỡ biển cả.</Text>
  <Text Key="D729D973_11508">Union Burst của nó gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất, đồng thời áp dụng giảm P.ATK và M.ATK vừa phải lên tất cả kẻ địch. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="E74A2C14_11509">Nó gây sát thương vật lý vừa phải và giảm P.DEF vừa phải lên kẻ địch gần nhất. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="D1B578AD_11510">Nó gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="85DDB1A6_11511">Một hiện thân uy nghi của đại dương sâu đang chờ đón những kẻ thử thách tại vực thẳm. Gậy của nó giải phóng phép thuật gây ra cơn bão và mang hình phạt thần thánh cho những kẻ làm ô uế biển cả nhân hậu.</Text>
  <Text Key="B126E23B_11512">Union Burst của nó gây sát thương ma thuật vừa phải lên kẻ địch gần nhất, sau đó gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch và gây Choáng trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 80%, nó sẽ gây Choáng trong thời gian dài. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="6CAFECFE_11513">Nó gây sát thương ma thuật vừa phải lên tất cả kẻ địch. Nếu HP của nhân vật dưới 80%, nó giảm TP vừa phải. Sát thương từ kỹ năng này ngăn kẻ địch phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="6E4855F1_11514">Nó gây sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="910B7758_11515">Một hiện thân uy nghi của đại dương sâu đang chờ đón những kẻ thử thách tại vực thẳm. Cuộc tấn công không ngừng nghỉ của ngọn giáo của nó gây ra những cơn lốc xoáy dữ dội, kéo mọi thứ xuống độ sâu.</Text>
  <Text Key="B168222E_11516">Union Burst của nó áp dụng giảm P.DEF và M.DEF vừa phải lên tối đa ba kẻ địch trong một khu vực nhỏ lấy kẻ địch thứ ba từ phía trước làm trung tâm, sau đó gây sát thương vật lý lớn. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sát thương từ kỹ năng này ngăn kẻ địch phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="49ACA151_11517">Nó gây sát thương vật lý lớn và đẩy lùi kẻ địch gần nhất. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="CC9293F3_11518">Nó gây sát thương ma thuật lớn trong một khu vực nhỏ lấy kẻ địch thứ ba từ phía trước làm trung tâm.</Text>
  <Text Key="3C7DE8B5_11519">Khi còn ít hơn 45 giây, các đòn tấn công của nó trở nên hung bạo và nó tăng thường phòng thủ, trở nên kiên cường hơn. Khi mục tiêu bên trái bị phá hủy, nó nhận giảm P.DEF và M.DEF vừa phải.</Text>
  <Text Key="D85F9425_11520">Một hiện thân uy nghi của đại dương sâu đang chờ đón những kẻ thử thách tại vực thẳm. Nắm đấm của nó tung ra một kỹ thuật tàn phá có thể chia cắt cả đại dương mênh mông thành hai.</Text>
  <Text Key="BF10F222_11521">Nó gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch, và giảm nhẹ TP của chúng. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sát thương từ kỹ năng này ngăn kẻ địch phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="B44DE295_11522">Nó gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="2B7EC8EB_11523">Sau một trận chiến khốc liệt, vị thần biển bộc lộ sức mạnh thật vô song. Với một đòn giáo sấm sét đại diện cho cơn thịnh nộ của biển cả, nó tìm cách chấm dứt trận chiến này.</Text>
  <Text Key="87A76C95_11524">Union Burst của nó áp dụng giảm P.DEF và M.DEF vừa phải lên tất cả kẻ địch, sau đó gây sát thương vật lý lớn và sát thương ma thuật lớn. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sát thương từ kỹ năng này ngăn kẻ địch phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="A4034EFF_11525">Nó gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất, đẩy lùi và gây Choáng. Các tình trạng bất lợi áp dụng vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="497233B3_11526">Nó gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7ED4A251_11527">Nó gây sát thương vật lý lớn và sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="B9C18C2E_11528">Khi còn ít hơn 30 giây, các đòn tấn công của nó trở nên hung bạo và tàn bạo hơn nữa.</Text>
  <Text Key="479A1934_11529">Một tượng thánh được Mặt Trăng Đen bảo vệ, canh giữ nơi thánh địa trời. Nó nuốt chửng những nhà mạo hiểm bước vào nơi thánh địa trong bóng tối vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="DF075AC1_11530">Trong Union Burst, gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật.</Text>
  <Text Key="D52E966F_11531">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch và loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="C03FEAF9_11532">Tăng mạnh P.ATK và M.ATK của bản thân. Kỹ năng này chỉ có thể sử dụng nếu tượng Mặt Trời Trắng đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="C9C2DE18_11533">Khi HP của tượng Mặt Trăng Đen giảm dưới 50%, tăng mạnh P.ATK và tăng vừa phải P.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="C406175E_11534">Khi mục tiêu của tượng Mặt Trăng Đen bị phá hủy, giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của nó.</Text>
  <Text Key="F7632C98_11535">Nếu tượng Mặt Trời Trắng đã bị đánh bại, sửa đổi hành vi tấn công của tượng Mặt Trăng Đen ở đầu trận hoặc khi nó thực hiện tấn công thường.</Text>
  <Text Key="48500C8A_11536">Một tượng thánh được Mặt Trời Trắng bảo vệ, canh giữ nơi thánh địa trời. Nó mang ánh xử phạt cho những nhà mạo hiểm bằng tia chớp trắng thanh tẩy.</Text>
  <Text Key="1F940B36_11537">Trong Union Burst, gây sát thương ma thuật lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật.</Text>
  <Text Key="1392F6E9_11538">Gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch và loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Đồng thời, tăng mạnh M.ATK của tượng Mặt Trời Trắng. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Kỹ năng này chỉ có thể sử dụng nếu tượng Mặt Trăng Đen đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="041A7660_11539">Tăng vừa phải P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="4D7B75D1_11540">Khi HP của tượng Mặt Trời Trắng giảm dưới 50%, tăng mạnh M.ATK và tăng nhẹ M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="CAF8CA1F_11541">Khi mục tiêu của tượng Mặt Trời Trắng bị phá hủy, giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của nó.</Text>
  <Text Key="0F1B6DB0_11542">Nếu tượng Mặt Trăng Đen đã bị đánh bại, sửa đổi hành vi tấn công của tượng Mặt Trời Trắng ở đầu trận hoặc khi nó thực hiện tấn công thường.</Text>
  <Text Key="17129A8F_11543">Một con rồng trẻ cư trú trong vùng đất lãng quên. Nó thiêu rụi những nhà mạo hiểm dám xâm phạm vùng cấm bằng ngọn lửa địa ngục cháy rực.</Text>
  <Text Key="EDF523EE_11544">Union Burst: Gây sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch dựa trên một phần trăm và giảm thêm TP của chúng.</Text>
  <Text Key="8CEC82AE_11545">Ở đầu trận, giảm mạnh TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="5E00296D_11546">Gây sát thương ma thuật lên các nhân vật trong một phạm vi nhất định lấy một nhân vật làm trung tâm và giảm thêm P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="43EA9B06_11547">Gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch và gây tình trạng bỏng.</Text>
  <Text Key="B6C891B7_11548">Gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch, đẩy lùi chúng, và hủy bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái của chúng.</Text>
  <Text Key="DCE7B0AE_11549">Khi tất cả mục tiêu bị phá hủy, giảm mạnh TP của bản thân.</Text>
