  <Text Key="0606C8E5_113500">Trước đây, cậu từng nói rằng cậu phát triển Legend of Astrum để hiểu và bắt chước trái tim con người. Đó là những gì cậu nói.</Text>
  <Text Key="A449D1EA_113501">...Đúng. Đó là mục tiêu của tôi. Ước nguyện của tôi.</Text>
  <Text Key="4792BD2A_113502">...Tuy nhiên, dù mục đích của cậu có là gì đi nữa... trò chơi cậu tạo ra cuối cùng đã gây ra nhiều bi kịch.</Text>
  <Text Key="C97AE448_113503">Cậu thực sự nghĩ sao về tất cả chuyện này? Cậu không nghĩ rằng... cần phải làm gì đó để giải quyết ư?</Text>
  <Text Key="889717F2_113504">Câu hỏi cậu đặt ra quá cảm xúc, nên tôi thực sự không muốn trả lời. Cậu có mong tôi quỳ xuống và xin lỗi những người bị cuốn vào 'sự giam cầm' và những người đã trở thành đối tượng thử nghiệm cho sự phát triển, như Sonoue Muimi và Yukisame Sumika không?</Text>
  <Text Key="9D2E5BFF_113505">Nếu cậu sợ dùng người khác làm bàn đạp, thì cậu đã chưa bao giờ nghĩ đến việc đạt được bất cứ điều gì ngay từ đầu. Bảy Vương Miện khác có lẽ cũng nghĩ vậy, với các mức độ tin tưởng khác nhau.</Text>
  <Text Key="FCF612C5_113506">Đó... đó chỉ là lối suy nghĩ của một kẻ xấu! Xa lạ với cái gọi là 'công lý'...!</Text>
  <Text Key="95FBAB21_113507">Cứ nói bất cứ điều gì cậu muốn. Ngay từ đầu, công lý chẳng qua là một khái niệm mơ hồ dao động tùy theo vị trí của mỗi người. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="3326B010_113508">...Làn sóng hỗn loạn ban nãy. Từ những gì tôi thấy, cô ấy -- Vision Empress -- đã bắt đầu hành động.</Text>
  <Text Key="60351A86_113509">Cô ấy có lẽ cũng chẳng khác. Không ngại dùng người khác làm bàn đạp cho ước nguyện của mình. Tuy nhiên, tôi không biết cô ấy sẵn sàng hy sinh bao nhiêu người.</Text>
  <Text Key="58165AF6_113510">Có vẻ... tôi vừa lãng phí thời gian ở đây. Tôi phải hỗ trợ Người Lãnh Đạo và những người khác để cố gắng giảm số thương vong do Vision Empress gây ra!</Text>
  <Text Key="E30C6A76_113511">Đúng. ...Có vẻ như gần như mọi người trong tòa nhà này hiện đang tập trung ở khu vực văn phòng của họ để xử lý tình hình. May mắn thay.</Text>
  <Text Key="77AB902D_113512">Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="6CC913EB_113513">...?! Ánh sáng...!</Text>
  <Text Key="7396EFD7_113514">Xin lỗi vì để cậu chờ. 'Tôi'.</Text>
  <Text Key="A31D9BF9_113515">Cậu nói đúng đấy. Vai tôi cứng đờ lắm rồi. 'Tôi'.</Text>
  <Text Key="18578386_113516">WHA!!! Chủ nhân của tôi... sao lại có hai người!?</Text>
  <Text Key="6BD66659_113517">...'Mirror Mirror'</Text>
  <Text Key="0E44EAFB_113518">......!?</Text>
  <Text Key="B9C7AAF7_113519">...Đó chỉ là một trò đùa. Tôi không phải là người có năng lực ESP như Sonoue Muimi. 'Cái này'... chẳng qua là một con búp bê.</Text>
  <Text Key="81E9A70B_113520">...À! Có phải đây là cơ thể giả mà tôi đã đọc trong báo cáo...!?</Text>
  <Text Key="92B76B22_113521">Gần đúng, nhưng không. Ý tưởng giống nhau, nhưng đó là một bản sao rẻ tiền. Nó không có độ chính xác nào gần bằng các cơ thể giả do Elder làm ra.</Text>
  <Text Key="669CDD51_113522">...Nếu tôi có một cơ thể giả không bị kiểm tra cơ thể, tôi đã có thể tránh được rủi ro bị bắt làm tù binh như thế này. Tuy nhiên, tôi đã thu thập được thông tin mà không gây nghi ngờ, nên tôi sẽ coi đây là một thành công và để đó.</Text>
  <Text Key="B93EE69F_113523">...'Tôi', nhanh lên. Cơ thể này... đã đến giới hạn. Tôi đã cố gắng quá sức để đến đây...</Text>
  <Text Key="457BD6C1_113524">Cái khóa tôi đã đặt... trong văn phòng... sẽ không kéo dài được lâu... với tốc độ này...</Text>
  <Text Key="4886978F_113525">Được, cảm ơn 'Tôi'. Một lời khen cho sự nỗ lực của cậu.</Text>
  <Text Key="106D11D6_113526">K-Không thể nào. Ngay từ đầu, cậu đã biết mình sẽ bị bắt... và dùng bản thân làm mồi nhử. Vậy cậu đang nói rằng cậu đã chuẩn bị tất cả trước để thoát?</Text>
  <Text Key="571F343A_113527">Tất nhiên, đây là toàn bộ kế hoạch. Điều đương nhiên là tôi không tin tưởng WARLOCK, nhưng tôi không có ý định trở thành bàn đạp cho Vision Empress khi bị kẹt trong tình thế này.</Text>
  <Text Key="BF01FBA8_113528">Người duy nhất tôi có thể dựa vào... là chính tôi. Ngay cả khi không có một Kỵ Sĩ để bảo vệ tôi, tôi cũng sẽ vượt qua những sự ràng buộc này mà không gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="D0A221FB_113529">...Cậu có muốn... đi cùng tôi không? Masaki.</Text>
  <Text Key="39EB05EA_113530">Cái...?! Cậu nghiêm túc đấy, Metamorph Monarch?!</Text>
  <Text Key="FB6BD29D_113531">Tôi nghiêm túc. Sau khi bị trói lâu như vậy, chân tôi dường như đã tê liệt. Và... tâm trí tôi dường như đã suy yếu một chút. Vì vậy tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="D93E205D_113532">Cậu từng là một kỵ sĩ đáng tin cậy đối với tôi 'ở bên kia'. Nếu cậu có thể như thế 'ở đây' too... thì có lẽ tôi sẽ không phải làm điều mạo hiểm như dùng bản thân làm mồi nhử như thế này.</Text>
  <Text Key="66DC50E6_113533">Đó... Nhưng! Nếu cậu đang đi xuống con đường ác, thì tôi có trách nhiệm ngăn cản cậu...</Text>
  <Text Key="7926B757_113534">Dù đó có phải là con đường ác hay không, tôi cũng không biết. Như cậu đã nói, ước nguyện của tôi là biết trái tim con người. Điều đó chưa thay đổi, ngay cả bây giờ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="8A8FA17B_113535">Nếu phương tiện hiệu quả nhất để đạt được điều này, 'The Legend of Astrum', đã bị biến dạng, thì tôi phải đưa nó trở lại trạng thái bình thường.</Text>
  <Text Key="DC9A4DD8_113536">Trong quá trình đó, tôi có thể sẽ cứu những người chơi đó. Đó là quá trình cố gắng đạt được mục tiêu của tôi, không phải 'công lý' hay sự chuộc tội. Vậy là đủ chưa?</Text>
  <Text Key="4CCE0793_113537">...Nếu đó thực sự là câu trả lời của cậu, thì tôi... tôi...!!!</Text>
  <Text Key="3060BA19_113538">UUUOOOOHHHH! Tôi sẽ là chủ nhân của tôi... SUPREME BLAAAADEEEE!!!</Text>
  <Text Key="9A3F633C_113539">Đặc vụ Kuramazaki. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng... cậu lại khéo léo như vậy.</Text>
  <Text Key="A80B4597_113540">Xin lỗi vì không liên lạc với cậu, Thủ lĩnh Yatogami! Nhưng ngay bây giờ, tình yêu và công lý đang cháy trong trái tim tôi! Tôi sẽ hợp sức với chủ nhân của tôi để cứu thế giới này!</Text>
  <Text Key="814CD740_113541">Ảo tưởng cậu vừa thốt ra... tôi sẽ coi đó là hình thức từ chức của cậu. Tuy nhiên...!</Text>
  <Text Key="7AD714C5_113542">...! Thanh kiếm của tôi... cậu định vượt qua nó ư!?</Text>
  <Text Key="09C7A5E1_113543">Tôi cũng đã ghi nhớ các động tác của cậu. Lần tới, đến lượt tôi!</Text>
  <Text Key="1C2F08BD_113544">...Guh!</Text>
  <Text Key="64BC3DC4_113545">...'Satellite Ray'.</Text>
  <Text Key="97DFEE4E_113546">Ôi! Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu! Chủ nhân của tôi!</Text>
  <Text Key="60ED7165_113547">*thở dài* Masaki, làm ơn nghiêm túc chút... Không. Đó chắc chắn là trái tim thật sự của cậu khi cởi bỏ bộ đồ cứng nhắc đó.</Text>
  <Text Key="A050B6AD_113548">...Tch. Họ xuất hiện từ đâu không biết và đã bắt đầu diễn kịch rồi...</Text>
  <Text Key="BB00C809_113549">Tôi không biết họ là ai, nhưng... tôi cảm nhận được một mối liên kết rõ ràng giữa hai người họ. Họ cũng chắc chắn là bạn của cậu, phải không, Kishi-sama?</Text>
