  <Text Key="9520DB2D_73150">K-Không được để chuyện đó xảy ra! Thành phố bị hư hại thì không ổn... Làm sao đây, phải làm gì đây?!</Text>
  <Text Key="235988D7_73151">Chúng ta sẽ ngăn nó lại. Ngăn nó lại khỏi phát điên.</Text>
  <Text Key="8246B716_73152">Được! Tớ sẽ không để các người đi tiếp đâu! Hãy yên lặng và trở thành nguyên liệu ngon lành nèeee!</Text>
  <Text Key="0D9408DE_73153">Mọi người đều tuyệt vời... Động tác của họ hoàn toàn khác biệt so với tớ... Tớ vô dụng quá...! Dù vậy!</Text>
  <Text Key="EE435C34_73154">Nếu tớ bỏ cuộc ngay cả khi chưa làm gì, thì tớ đã thua rồi!</Text>
  <Text Key="083EB77C_73155">Tớ phải suy nghĩ... Chắc chắn phải có cách để khiến con quái vật đó bình tĩnh! Làm sao để nó quay về phía chúng ta thay vì hướng về dân thành phố...!</Text>
  <Text Key="550F2620_73156">Không biết có hiệu quả không, nhưng tớ sẽ thử thu hút sự chú ý của nó bằng giọng nói! Phụhh... Aaah~...</Text>
  <Text Key="6FCA59B6_73157">"Lalalalala~ Lala~ La la la la~ Lala~♪"</Text>
  <Text Key="418A03CA_73158">Ôôô~♪ Giọng hát dễ thương quá. Điên thật... Nhưng sao cô lại hát vậy?</Text>
  <Text Key="7F6BD8BB_73159">Con quái vật. Nó dừng lại rồi.</Text>
  <Text Key="1497AB58_73160">Vui quá, nó đang tiến về phía này! Đúng như kế hoạch - ÔI ÔI ÔI ÔI...!</Text>
  <Text Key="08EB367E_73161">Ra vậy! Vậy là cô đã thu hút sự chú ý của con quái vật đó bằng cách hát!</Text>
  <Text Key="6CFAB150_73162">Ừm. Chỉ một chút nữa thôi. Nướng than...</Text>
  <Text Key="6A08B544_73163">Nướng thoải mái, ăn thoải mái♪ Cho mọi người, cho thị trấn, và cho cái bụng của chúng ta... hãy hạ gục con quái vật này!</Text>
  <Text Key="282D31EB_73164">Được! Sakura, sẵn sàng chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="8B04E017_73165">Vậy là, trận chiến với con bò quái vật mang dấu ấn đã bước vào cao trào.</Text>
  <Text Key="C7AFFCCE_73166">Sakura đây! Ngay cả khi đòn đánh trúng, nó vẫn đứng dậy... khiến tớ phải hờm mặt lên vì tức giận! Nhưng tớ sẽ không bỏ cuộc, không chỉ vì thịt ngon... mà vì mọi người và thị trấn! Lần sau, tớ chắc chắn sẽ hạ gục con bò quái vật mang dấu ấn đó!</Text>
  <Text Key="90DE0417_73167">Chính chỗ đó là nơi dân thị trấn đang sơ tán!</Text>
  <Text Key="F83F966B_73168">Chúng ta cứ tiếp tục tấn công trước đã!</Text>
  <Text Key="349B7F99_73169">Cảm ơn! Đây là cơ hội của chúng ta!</Text>
  <Text Key="20915261_73170">Nhờ những đòn tấn công không ngừng nghỉ của Sakura, Pecorine và mọi người, con bò quái vật mang dấu ấn cuối cùng đã bị dồn vào góc. Lên đi, Sakura! Chiến thắng đi, Pecorine! Hòa bình cho thị trấn và thức ăn ngon lành đã ở trong tầm tay...!</Text>
  <Text Key="39BD647A_73171">Haah...! Được rồi, chỉ một chút nữa thôi là chúng ta sẽ đánh bại nó...!</Text>
  <Text Key="32676400_73172">Được...! Nhưng... cái "chỉ một chút nữa" đó vẫn cảm thấy xa vời quá...!</Text>
  <Text Key="04245850_73173">Thị trấn. Nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="C46488A6_73174">Đúng... chúng ta đã tạm thời kìm nén được nó, nhưng nếu tình trạng này tiếp diễn, thành phố sẽ chịu thiệt hại nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="507E4010_73175">Nó thậm chí có thể lại cố gắng hướng về những người đã sơ tán. Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A6EDC759_73176">Tớ muốn thịt. Đói...</Text>
  <Text Key="D414ECCA_73177">Giá mà chúng ta có thể khiến nó bình tĩnh lại một chút!</Text>
  <Text Key="6F1B7ADD_73178">Được, để tớ! Chỉ là... tớ không hiểu tại sao, nhưng hiệu quả dần suy giảm. Bài hát tớ dùng trước đây không còn tác dụng nữa... nó thậm chí còn không nhìn về phía tớ...</Text>
  <Text Key="A330FE9A_73179">Có lẽ... con quái vật đã quen với nó rồi? Nếu đúng như vậy, thì chúng ta cần nghĩ ra một kế hoạch khác...</Text>
  <Text Key="D193321B_73180">Uwaaah?! Xin lỗi! Precia-chan và tớ sẽ cố gắng kiềm chế nó, nên tớ muốn cô và {playername}-kun nghĩ ra một ý tưởng hay...!</Text>
  <Text Key="472A40A3_73181">Một kế hoạch. Rất hay.</Text>
  <Text Key="E9DA3291_73182">Ưm, ừm... Nào, suy nghĩ đi! Ngay cả khi tớ chẳng có gì -- cứ suy nghĩ đi, Sakura!</Text>
  <Text Key="0F65BC5D_73183">Một thứ không phải là bài hát... sự nhầm lẫn... quái vật... bò... thịt... và thịt nghĩa là... heo... gà (tori)... À!</Text>
  <Text Key="6DE690D0_73184">Cái thứ từ công việc trước của tớ thì sao...? Có lẽ nó sẽ thu hút sự chú ý của nó...</Text>
  <Text Key="61D594DC_73185">Nhưng trước đây nó đã không có phản ứng gì với bài hát của tớ... nên có lẽ lần này cũng không hiệu quả...</Text>
  <Text Key="B7B42B1C_73186">YAAAAAAAAH...!</Text>
  <Text Key="7D77178D_73187">...Đây không phải lúc để do dự. Lấy lại bình tĩnh đi, Sakura! Dù là cơ hội mong manh, cô sẽ không bao giờ biết trừ khi cô thử!</Text>
  <Text Key="A5B1A3C0_73188">Phụhh... Được rồi!</Text>
  <Text Key="3B0F89D6_73189">"Thử món yakitori đơn giản, hoặc cơm gà đầy đủ♪ Salad tươi ngon và tốt cho sức khỏe cũng có♪ Dịch vụ tuyệt vời với nụ cười thân thiện♪ Ghé thăm và ở lại một chút nào♪ Vui quá♪ Đi qua, ăn tại chỗ, mang về♪ Từ Saga, quê hương thân yêu♪ Mỗi ngày đều ngon lành♪ gà gáy gà gáy♪ Tại Drive-In Tori♪"</Text>
  <Text Key="7AAD2788_73190">Ồ, đó là gì vậy☆ Bài hát và điệu nhảy đó thực sự dễ nhớ! Điên thật... Tớ hy vọng nó đủ để làm phân tâm con bò quái vật, mặc dù có thể hơi khó một chút--...</Text>
  <Text Key="2D30A350_73191">NÓ ĐANG HIỆU QUẢ! Động tác của nó đã dừng lại và giờ nó đang nhìn về phía Sakura-chan!</Text>
  <Text Key="81CFDF77_73192">Hiệu quả. Tốt.</Text>
  <Text Key="4E92F146_73193">Vui quá♪ Tớ sẽ hát lại để thu hút sự chú ý của nó và khiến nó đứng yên!</Text>
  <Text Key="05E46B73_73194">Được. Chúng tớ cũng sẽ hát. Nhảy.</Text>
  <Text Key="0CECB948_73195">Cảm ơn rất nhiều! Vậy, chúng ta đi!</Text>
  <Text Key="04ADCF2B_73196">Được rồi! Cú húc cuối cùng~</Text>
  <Text Key="1B10434E_73197">GÀ GÁY GÀ GÁYYYYYYYYYYYYY...!!!!!!</Text>
  <Text Key="F6EF4E4F_73198">Vui quá! Nó đang lao về phía chúng ta... hay nói đúng hơn, VỀ PHÍA TỚ!?</Text>
  <Text Key="B5F413DF_73199">GUFUAAAH......!?</Text>
