  <Text Key="766476D1_126800">...Thực ra, tôi muốn cô nhắc nhở...</Text>
  <Text Key="B30F3DE6_126801">Lý do tại sao mọi người cần một chuyến đi nữa là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="B740AD3E_126802">............à</Text>
  <Text Key="8AF1A6DB_126803">T-Tất nhiên, chúng tôi chưa quên. Chúng tôi đang tìm cách đối phó với bang [Bandy Sisters], những kẻ đang cố gắng đánh cắp [Royal Equipment] từ Pecorine-sama và những người khác.</Text>
  <Text Key="451F2053_126804">Thú thực, tôi không thể phủ nhận là mình đã chất thêm chút hành lý. Tuy nhiên, nếu mất vài ngày để truy tìm chúng, thì việc có thêm lương thực sẽ rất cần thiết...!</Text>
  <Text Key="165FAFC1_126805">Có người có "hiệu quả nhiên liệu" thấp ở đây, nên rất có thể sẽ rất cần thiết.</Text>
  <Text Key="D20D81DC_126806">*nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="7EA7D46D_126807">Được rồi, chắc chắn sẽ là thêm vài cân nặng, nhưng với tốc độ của Shirley I từ lúc trước thì không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="3630460C_126808">Quan trọng hơn, con hamster cần phải quen với việc kéo cabin. Nó cần có thể chạy nhanh như yêu cầu của cô.</Text>
  <Text Key="B33A7F2F_126809">Đúng rồi! Vậy chúng ta cùng luyện tập đặc biệt nhé! Onigiri-chan☆</Text>
  <Text Key="21F4FCA0_126810">Pigyu!</Text>
  <Text Key="89B46C5D_126811">À. Trong khi mọi người đang tập luyện... Tôi muốn chúng ta cùng nghĩ ra một chiến lược.</Text>
  <Text Key="8AD1BA63_126812">Chiến lược?</Text>
  <Text Key="D9F522CF_126813">Đúng vậy. Nếu chúng ta có thể chủ động so với [Bandy Sisters], chúng ta sẽ có thể giảm thiểu thiệt hại cho thành phố.</Text>
  <Text Key="9839EA12_126814">Đúng là vậy. Có lẽ chúng ta không muốn để địch có bước đầu tiên. Vậy chúng ta trông cậy vào cô nhé.</Text>
  <Text Key="58A6630E_126815">Ừm. Hãy cùng nghĩ ra một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="0EFA8B5F_126816">Buuu♪</Text>
  <Text Key="62F56375_126817">...Nhân tiện, tôi phải làm rõ điều này...</Text>
  <Text Key="6F55A307_126818">Precia sẽ làm gì với con heo con này trong tương lai?</Text>
  <Text Key="9360B54F_126819">Tôi sẽ giữ nó. Được không?</Text>
  <Text Key="62FAD6C7_126820">Nhưng Precia... Cô có thể chăm sóc nó được không?</Text>
  <Text Key="6921005D_126821">Đừng lo. Tôi sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="88196936_126822">Nh-Nhưng... Sẽ buồn nếu cô để nó đói, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="F6CE45F0_126823">Tôi sẽ chăm sóc nó cùng cô.</Text>
  <Text Key="B8F2EB87_126824">...! Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="07481061_126825">...♪ Anh...♪</Text>
  <Text Key="E64A460B_126826">Tuyệt vời, Precia! ☆</Text>
  <Text Key="A46FCD5D_126827">Ừm...♪</Text>
  <Text Key="68A209B3_126828">Hehe. Precia và heo con đều trông rất hạnh phúc...♪</Text>
  <Text Key="7E0A923E_126829">Tôi sẽ nhờ cô chăm sóc. Từ giờ trở đi. được chứ?</Text>
  <Text Key="C12124D2_126830">Hạnh phúc...-chan?</Text>
  <Text Key="7A25D920_126831">Hạnh phúc♪ Buu♪</Text>
  <Text Key="37360D02_126832">Công Chúa Oshikura!</Text>
  <Text Key="B353CC0E_126833">Jun và [Little Lyrical] quyết định chơi trò Oshikura Manju với Lyrael. Tuy nhiên, không ai thắng được vì Lyrael đang bay. Đến khi họ nhận ra và muốn một trận đấu lại, Jun và những người khác đã hoàn toàn kiệt sức.</Text>
  <Text Key="A09337CC_126834">Misogi＆Mimi</Text>
  <Text Key="290F528D_126835">Jun＆Kyouka</Text>
  <Text Key="2E7C2F6E_126836">Trong [Lâu Đài Parfait] của [Gio Teogonia], những người đến yết kiến Công Chúa Lyrael lần này là ...</Text>
  <Text Key="86811AFA_126837">Chào mừng đến với [Gio Teogonia]. Xin hãy ngẩng đầu lên, Kỵ Sĩ và những người đồng hành.</Text>
  <Text Key="5D3041E5_126838">Đây là vinh dự lớn được yết kiến ngài, Công Chúa Lyrael. Tôi đến để chào hỏi, hy vọng làm sâu sắc thêm tình hữu nghị giữa hai thế giới. Tên tôi là Jun.</Text>
  <Text Key="A8671E13_126839">Ngài là đội trưởng của Kỵ Sĩ Hoàng Gia Landosol, Jun... Rất vui được gặp ngài. Cảm ơn vì đã đến đây cùng Kỵ Sĩ.</Text>
  <Text Key="FD3F3B60_126840">Cảm ơn ngài đã dành thời gian, Lyrael.</Text>
  <Text Key="917CA9FB_126841">Không có gì. Hơn nữa... Hehe. Tôi rất vui vì hôm nay có những vị khách nhỏ bé như vậy. Xin chào.</Text>
  <Text Key="A9AE55DA_126842">À! Ưm......! Thực ra, tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn chân thành vì đã...</Text>
  <Text Key="F1807D60_126843">Xin chààoo!</Text>
  <Text Key="24408293_126844">H-Hey, hai người...?! Chúng ta đang tiếp xúc với một công chúa, nên phải chào hỏi lịch sự để không bất kính...!</Text>
  <Text Key="D0E61D15_126845">Hả? "Xin chào" là cách chào hỏi bất kính sao?</Text>
  <Text Key="58AFF1BB_126846">Hả? Tôi không phải ý đó...</Text>
  <Text Key="E7AA13F6_126847">Hehehe...♪ Giống hệt như tôi nghe từ Kỵ Sĩ trước đó, đây là những vị khách dễ thương quá. Trẻ con thật năng động và sôi nổi. Các con có thể nói chuyện với tôi như mọi khi, biết chứ?</Text>
  <Text Key="D39DFF5E_126848">Như mọi khi? Thật sao? Công chúa, ngài thật tốt bụng!</Text>
  <Text Key="66957746_126849">Yaaay♪ Vậy hôm nay chúng ta cùng trò chuyện nhiều nhé!</Text>
