  <Text Key="6B4D1EA9_71050">Các linh hồn đã bị bắt... Ánh sáng cứu chúng ta lúc nãy chính là...!</Text>
  <Text Key="A3347F37_71051">Misogi... Em khóc à? Em bị thương đâu?</Text>
  <Text Key="FC3BE794_71052">K-không... Em không biết... Em không hiểu sao, nhưng... \nNước mắt cứ không thôi...</Text>
  <Text Key="E35715B8_71053">Vỗ đầu Misogi.</Text>
  <Text Key="D93FD11F_71054">Tất cả các cậu đã cùng nhau cứu được các linh hồn.</Text>
  <Text Key="0174CB07_71055">Ừm... À, anh trai... Hehehe. Cảm ơn anh.</Text>
  <Text Key="3EDA5ADD_71056">Đúng rồi, Misogi. \nChúng ta đã được cứu rồi... *hấp háy*.</Text>
  <Text Key="EE293031_71057">Ôi~ Đừng khóc, Kyouka~</Text>
  <Text Key="9C4CB685_71058">Hừm... Giờ chúng ta phải làm sao đây?</Text>
  <Text Key="0F7552BF_71059">Em không nghĩ mình có thể đưa cô bé về nhà mình ở được.</Text>
  <Text Key="EA3BF757_71060">Em muốn sống với anh à?</Text>
  <Text Key="256CFEE2_71061">Ơ, em không nghĩ đó là quyết định của anh...</Text>
  <Text Key="49FC5A32_71062">Anh biết một nơi tốt.</Text>
  <Text Key="8153404E_71063">Hả? Đ-đúng thật sao?!</Text>
  <Text Key="36D031ED_71064">Thật là một câu chuyện ly kỳ. Thật đấy, sao cậu lúc nào cũng vướng vào những chuyện như thế này?</Text>
  <Text Key="7C78783E_71065">Ồ, thật xin lỗi. Tên tôi là Saren. Tôi chăm sóc nhiều trẻ em trong hoàn cảnh như của cô bé.\nTôi chắc chắn cô bé sẽ tìm thấy nhiều bạn mới ở đây.</Text>
  <Text Key="CB5AC064_71066">Bạn bè...?</Text>
  <Text Key="3A0D7494_71067">Ừm... Có lẽ giống như một gia đình hơn. Vâng. Vậy nên nếu cô bé không phiền, hy vọng cô bé có thể nghĩ đây là ngôi nhà mới của mình.\nDĩ nhiên là theo thời gian của cô bé!</Text>
  <Text Key="FC0460B6_71068">...Hehehe. Vậy em không còn một mình nữa...</Text>
  <Text Key="992A8D4E_71069">Thật tuyệt, phải không?!\nAnh giỏi thật đấy, anh trai!</Text>
  <Text Key="FDB62703_71070">Nếu cô bé ở đây, tụi mình cũng có thể đến chơi được!</Text>
  <Text Key="00DAF876_71071">Chị, anh... Cảm ơn các anh chị!</Text>
  <Text Key="B9B1F67A_71072">Vậy là xong rồi nhỉ!\nĐến lúc có bữa tiệc Halloween của chúng ta— Aaaaaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="D74C68A3_71073">S-sao nữa?! Đừng có hét lên như thế chứ!</Text>
  <Text Key="A5253195_71074">Tất cả kẹo bọn mình đã thu thập... Chúng ta đã cho hồn ma hết rồi!</Text>
  <Text Key="119AC4FC_71075">...? Aaaa!</Text>
  <Text Key="41072763_71076">Waaaahhhhh! Giờ thì bọn mình còn làm sao có tiệc nữa?!</Text>
  <Text Key="5C302819_71077">Không thể có tiệc...?</Text>
  <Text Key="4BDB5816_71078">Em không chắc là hiểu...\nNhưng nếu muốn, các cậu có thể tham gia bữa tiệc Halloween của bọn tôi!</Text>
  <Text Key="0FEA8653_71079">Hả?! Thật sa?! Ờ—ý em là, được chứ ạ?</Text>
  <Text Key="9EC417CF_71080">Tất nhiên. Càng đông càng vui, theo ý kiến của tôi.</Text>
  <Text Key="6FCD5AF2_71081">T-t cảm ơn rất nhiều! \nƠ, để em giúp chuẩn bị nhé!</Text>
  <Text Key="0B6BB592_71082">Ồ, không cần lo về chuyện đó!\nRốt cuộc thì cậu đã lo liệu rồi, phải không, {playername}?</Text>
  <Text Key="C3E18902_71083">Heheh. Được rồi thì! \nLũ trẻ khác sắp về rồi, nên nhanh lên nào!</Text>
  <Text Key="FFF48977_71084">Nhìn kìa! Em thu được kẹo rất là nhiều!</Text>
  <Text Key="45A3A581_71085">Ồ, cậu tham lam thật...</Text>
  <Text Key="5A140021_71086">Thật~? Cậu chắc chứ?\nEm còn mang theo bánh cupcake yêu thích của cậu nữa...</Text>
  <Text Key="53558353_71087">...Thôi được, vì đã có rồi thì em không nên lãng phí!</Text>
  <Text Key="447D97DF_71088">Ahahaha! Thừa nhận đi là cậu muốn rồi!\n...Hả? Hana đâu rồi?</Text>
  <Text Key="ADDCD53B_71089">Cô bé đang chơi với lũ trẻ ở Nhà Mồ Côi.\nMimi, cậu không đi chơi với họ sao?</Text>
  <Text Key="C9F23EEC_71090">...Uwehh?</Text>
  <Text Key="ADACA6B6_71091">Mimi, cậu buồn ngủ rồi à?</Text>
  <Text Key="1929BDB8_71092">Ưm... Em vẫn ổn... \nHôm nay... em có làm được một cô bé lớn chưa...?</Text>
  <Text Key="9BB33745_71093">Hả? ...Vâng. \nEm nghĩ Mimi can đảm hơn tất cả chúng ta. Đúng không, Misogi?</Text>
  <Text Key="4D68F09A_71094">Ừ đúng! Ngay cả khi Kyouka sợ hãi,\nMimi chẳng hề tỏ vẻ sợ chút nào!</Text>
  <Text Key="325A0B0B_71095">K-không phải em đang... \nThực ra, không phải do cậu gây ra đấy sao, Misogi?!</Text>
  <Text Key="8340B3FB_71096">Ugh! K-không, em đã chuộc lỗi rồi, phải không?!</Text>
  <Text Key="9181E39F_71097">Nếu một ngày em biến mất...\nCác cậu có còn nhớ em không?</Text>
  <Text Key="AE9E1C86_71098">... Tất nhiên là có rồi! Hơn nữa, chúng tôi chắc chắn sẽ tìm thấy cậu!</Text>
  <Text Key="0BF776AB_71099">Đúng vậy. Little Lyrical sẽ không còn nguyên vẹn nếu thiếu ba đứa chúng ta!</Text>
