  <Text Key="21861F4D_142400">ÔNG NỔI GIỬN ỒI! CÓ THỂ CHỤP ẢNH NGAY BÂY GIỜ RỒI! ...Khoan, ông ấy không cần phải đứng xa vậy đâu. Nếu chụp xa thế này, chúng ta trông sẽ như những con kiến phải không?</Text>
  <Text Key="DF487D72_142401">Hmm, chỉ có Iroha và Chú thôi, vậy à...? Dù là chỉ hai chúng ta hay ở cùng mọi người, Iroha vẫn là Iroha và Chú vẫn là Chú!</Text>
  <Text Key="D9384597_142402">Nếu tôi bắt chước sách của Rui-chan trong lúc này, có lẽ sẽ khác với thường ngày một chút... Làm ra vẻ tình cảm khó hơn mình tưởng nhỉ? Hmm, hmm... Hmm... Đầu tôi bắt đầu đau rồi...</Text>
  <Text Key="B2A2CD7A_142403">Sao thế? Chị bị bệnh à? Nếu vậy, chúng tôi chăm sóc cho chị được chứ?</Text>
  <Text Key="B3F4C04C_142404">Chăm sóc cho tôi? Iroha khỏe re rồi, cảm ơn. Tôi chỉ dùng đầu quá sức nên nó đau thôi!</Text>
  <Text Key="FE510E57_142405">Vậy chị là Iroha-san à? Tuyệt quá~ Vậy thì, Iroha-san... Hãy đi chơi cùng nhau đi, chắc chắn chị sẽ cảm thấy khá hơn♪</Text>
  <Text Key="69C906EF_142406">Vậy các người đến đây để chơi à? Vậy thì đi bắt dế mèn trâu nào! À, vì đang ở biển, có khi đi tìm sa trùng biển?</Text>
  <Text Key="756ADF08_142407">Hả? Sa trùng biển...? Không, chúng ta không nói về chuyện đó. Nó giống hơn là... niềm vui của người lớn. Dù bây giờ chưa hiểu, tôi sẽ dạy cho, đừng lo.</Text>
  <Text Key="1035BA98_142408">Hả? Cái thằng măng tây này là sao? Là em trai của Onee-san này hả? Cậu làm vướng víu quá, biến đi!</Text>
  <Text Key="55564466_142409">Này! Đừng xấu tính! Iroha sẽ không chơi với người nói những lời như thế! Anh ấy không phải em trai tôi! Chú là của Iroha...</Text>
  <Text Key="EC9E99AD_142410">Người yêu?! Khoan, thật sao...? Không phải vậy! Chú đang cố cứu Iroha...!</Text>
  <Text Key="07F6A0A7_142411">Được rồi... vậy thì Iroha nữa! Tôi sẽ cho mọi người xem chúng tôi là một cặp người yêu hoàn hảo như thế nào!</Text>
  <Text Key="BAA9802F_142412">...Hừ! Đừng nói nhảm. Một tên nhạt nhẽo như ngươi rõ ràng không xứng với cô ấy!</Text>
  <Text Key="1BF1ADDB_142413">Ôi trời... thật đáng tiếc. Nếu đó là cách ngươi nhìn thấy hắn, dường như mắt ngươi đã bị che khuất. Hắn... luôn luôn nghĩ đến ta trước tiên và trên hết.</Text>
  <Text Key="8709FABC_142414">Sáng sớm và đêm khuya, hắn thì thầm những lời ngọt ngào với ta, và tặng ta những món quà tuyệt vời. Vừa rồi, chúng ta đang nói về tình yêu dưới bóng cây dừa bên bờ biển. "Chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi", hắn nói. Hehehe.</Text>
  <Text Key="FA2C45EA_142415">...Haaah... Chuyện này thật vô vị. Nhạt nhẽo. Để tôi ra khỏi đây thôi.</Text>
  <Text Key="424FB7EF_142416">Tạm biệt nèee! Họ đi rồi. Một lũ kỳ quặc nhỉ...</Text>
  <Text Key="B5B44C5C_142417">Ehehe, Iroha mới là người nên cảm ơn. Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì, về nhà thôi, Chú-...</Text>
  <Text Key="F58E9E4B_142418">Không, {playername}-kun♪</Text>
  <Text Key="72BA8F2D_142419">Phew... Iroha mặc đồ bơi cũng ngầu thật, nhưng cuối cùng thì mình vẫn thấy thoải mái hơn với quần áo thường ngày.</Text>
  <Text Key="9D429065_142420">Đúng, điều đó cũng khiến tôi ngạc nhiên! Không ai trong số họ trông có vẻ mạnh, và nếu Iroha một mình, cô ấy đã đánh bại họ rồi...</Text>
  <Text Key="46F15329_142421">Nhưng... Chú, chú đã bảo vệ Iroha, phải không? Điều đó khiến Iroha rất vui! Ehehe~♪</Text>
  <Text Key="04F02D07_142422">Ồ, chúng ta đã gần đến cửa hàng rồi. Vậy thì dừng lại ở đây thôi. Này Chú, Iroha đã rất vui khi chơi ở bãi biển cùng nhau!</Text>
  <Text Key="F144D66E_142423">Vâng! Cảm ơn Chú! ...Em yêu anh♪</Text>
  <Text Key="73DBAF9D_142424">Trong hoàng hôn, ngày của Iroha và {playername} đã kết thúc, khi họ vẫy tay chào nhau với những nụ cười rạng rỡ.</Text>
  <Text Key="0D38C1A5_142425">Sau đó, vài ngày sau, họ được thông báo rằng buổi chụp ảnh đã được thực hiện lại với một người mẫu khác, và bức ảnh của họ đã không được xuất bản. Tuy nhiên, Iroha...</Text>
  <Text Key="8E5C4539_142426">Đó là một kỷ niệm quý giá chỉ cho hai chúng ta. Hãy giữ nó bí mật giữa Chú và Iroha nhé, Chú~♪</Text>
  <Text Key="ECFFCFE0_142427">Iroha-chan, chơi với tôi!</Text>
  <Text Key="A0FF0EFD_142428">Cậu đang chỉ vào một ngọn núi</Text>
  <Text Key="CD08F414_142429">Khoan, cậu không thể bơi với quần áo trên người được</Text>
  <Text Key="F9056308_142430">Hiểu rồi. Tôi sẽ giúp</Text>
  <Text Key="BF75AD23_142431">Iroha-chaaan!!?</Text>
  <Text Key="C6B3E701_142432">Iroha-chan, giữ thẳng!</Text>
  <Text Key="307E4FB8_142433">Của tôi đã chuyển sang màu xanh lá</Text>
  <Text Key="9CA52D75_142434">Trông cậu rất hợp</Text>
  <Text Key="B56614E1_142435">Anh ấy nói là để lưu giữ bầu không khí giữa chúng tôi</Text>
  <Text Key="E342A52C_142436">Iroha-chan đi cùng tôi</Text>
  <Text Key="BD53286F_142437">Người yêu! Tôi là người yêu của Iroha-chan!</Text>
  <Text Key="35B60146_142438">Cảm ơn, Iroha-chan</Text>
  <Text Key="FEE205B3_142439">Chỉ cần cẩn thận thôi, có những người nguy hiểm xung quanh</Text>
  <Text Key="FC550302_142440">Vậy hẹn gặp lại sau nhé</Text>
  <Text Key="40109C60_142441">Kích cỡ trông hơi chật một chút</Text>
  <Text Key="73707E40_142442">Người chụp ảnh</Text>
  <Text Key="38B8117A_142443">Người nhặt</Text>
  <Text Key="025B77EB_142444">Một ngày, {playername} đã thăm một khu rừng ngoại ô thành phố theo yêu cầu của Sono. Tại đó, anh thấy Iroha đang vung kiếm với một vẻ mặt nghiêm túc lạ thường.</Text>
  <Text Key="5569E388_142445">4997, 4998, 4999...5,000!! Phew... Được rồi!</Text>
  <Text Key="9A2C7488_142446">Hả? Chú! Có chuyện gì vậy, sao chú đi xa thế chỉ để gặp Iroha?</Text>
  <Text Key="8800D2E0_142447">Ồ, là cơm trưa của tôi! Vui quá! Lần này còn có xúc xích hình bạch tuộc nữa! Được rồi, buổi tập sáng thôi đến đây thôi!</Text>
  <Text Key="4692CEF6_142448">Ăn cùng nhau đi, Chú! Tôi sẽ để Chú lo phần rau này! ...Hả? "Ăn uống cân bằng là tốt"? Ôi, nói giống hệt Sono-chan quá~♪</Text>
  <Text Key="8A289849_142449">Vậy thì, hai tay cầm lên! Cùng ăn nào♪</Text>
