  <Text Key="EAB9A8E9_129250">Vậy... đại khái là đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4C8CACB1_129251">Thật ư? Vậy sao Tomo-chan lại buồn bã thế~?</Text>
  <Text Key="EBF11E89_129252">Tôi nghĩ một nửa lý do là vì Shizuru-san đột ngột hôn cô ấy...</Text>
  <Text Key="D3D4F750_129253">...Đ-Đó, Shizuru nói vậy mà. Chúng tôi không bận tâm chút nào. Đúng không, Tomo...?</Text>
  <Text Key="C8787CE3_129254">Dù cô nói vậy, tôi vẫn cảm thấy bất an... Của Shizuru-san, ừm... nhờ vậy tôi mới tỉnh lại, nên không thể trách, nhưng... thôi...</Text>
  <Text Key="D794C379_129255">Cô... lo lắng về việc "trở thành Ma Pháp Thiếu Nữ" ư?</Text>
  <Text Key="1F33AD64_129256">Ư-Ưm, thực ra tôi thích những câu chuyện kiểu đó, và thường tưởng tượng bản thân trở thành Ma Pháp Thiếu Nữ.</Text>
  <Text Key="34B878B1_129257">Thật xấu hổ, nhưng đây là cách diễn đạt duy nhất... Tôi không thể nói rằng mình đã chính thức trở thành "Kiếm sĩ Ma thuật"...</Text>
  <Text Key="03DFB155_129258">Tomo-san...</Text>
  <Text Key="1A4D4F02_129259">Tôi đang cố dạy cô kiếm thuật một cách tao nhã, vậy mà cô lại thấy tôi trong trạng thái thảm hại như vậy... Chắc hẳn cô thất vọng rồi. Xin lỗi, Quria.</Text>
  <Text Key="65527C76_129260">Hmm, tôi hơi bối rối một chút, nhưng... Nếu phải nói, tôi mừng vì biết được điều này...</Text>
  <Text Key="433E867A_129261">Không, dù tôi nói vậy, nghe cứ như an ủi. Trong trường hợp đó─Tomo, cô có thể xem thử không?</Text>
  <Text Key="0BE49E1A_129262">Hả? Quria-chan, cô đang làm gì...?</Text>
  <Text Key="93BFEF88_129263">*hít sâu... Buồn cười! Dễ thương! Rõ ràng! Ma Thuật Khiên Gai Chông!</Text>
  <Text Key="7F1EF470_129264">Kỵ sĩ Cánh Rơi Ma thuật ★ Quria, bảo vệ cô bằng khiên can đảm của tôi!</Text>
  <Text Key="F9A23AA3_129265">...Ch-Chỉ đùa thôi... Khi thấy Tomo, tôi nghĩ đến việc thử luôn. Thực sự thì hơi xấu hổ khi làm đấy. Ahaha...</Text>
  <Text Key="3F899B1F_129266">Ư-Ưm... Có thể Quria cũng thích...? "Ma Pháp Thiếu Nữ", tôi muốn nói...</Text>
  <Text Key="01E2D40B_129267">Vâng♪ Tôi yêu nó như mọi người vậy♪</Text>
  <Text Key="A8B1469B_129268">...Thôi, sức mạnh tôi có để chiến đấu không phải loại lấp lánh mà mọi người ngưỡng mộ─</Text>
  <Text Key="27A92C61_129269">Nhưng khi nghĩ về việc nó trông giống "biến hình Ma Pháp Thiếu Nữ", tôi nghĩ mình có thể tích cực hơn một chút khi chiến đấu dưới dạng đó. ...Nếu phải nói, tôi nghĩ mình trông giống phản diện hơn...</Text>
  <Text Key="2A88D1BD_129270">V-Vậy xin đừng xấu hổ, Tomo. Cả "Tomo Kiếm sĩ" lẫn "Tomo Ma Pháp Thiếu Nữ"... đều là khát vọng của tôi.</Text>
  <Text Key="F33595A6_129271">...Ra vậy. Nếu cô nói được nhiều thế, thì tôi không nên xấu hổ về chuyện đó nữa, phải không? Mmm.</Text>
  <Text Key="618E8A17_129272">Xin lỗi. Thật nhục nhã khi tôi cứ mãi bám vào chuyện này. Vì Quria, người tin tưởng tôi, tôi cần phải ngẩng cao đầu.</Text>
  <Text Key="4B656C1A_129273">Vâng♪ Lần sau hãy dạy tôi về kiếm thuật nữa nhé, Tomo♪</Text>
  <Text Key="0C64B218_129274">Tôi không hiểu lắm, nhưng mừng là Tomoo-chan có vẻ vui hơn rồi~♪ Chị sẽ nudge cô bé một cái to để cô ấy vui hơn nữa~♪</Text>
  <Text Key="EFA18BB9_129275">Eek... Shi-Shizuru-san, giờ chị không được đến gần tôi đâu! Tôi sẽ rùng mình vì cảm giác lúc nãy quay lại!</Text>
  <Text Key="8AF56F76_129276">Thôi~ Khi nói tôi bị cấm làm gì... lại càng khiến tôi muốn làm hơn~♪</Text>
  <Text Key="F95C75D2_129277">Đ-Được rồi, thảo luận trước đã! Tôi sẽ cho phép một chút tùy theo chị định làm gì với tôi! ...V-Vậy xin, đừng đến gần tôi!</Text>
  <Text Key="F8DC19C9_129278">Ahaha... Mừng là hai người họ vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="2705CAEB_129279">...Có vẻ nấm không có tác dụng phụ nào ngoài giấc mơ dễ chịu. Lúc nãy tôi còn thắc mắc chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="F68CA9AE_129280">Nhưng nếu nó ngon thế và tác dụng phụ chỉ là giấc mơ.. Tôi ước mình đã thử một miếng... Tò mò xem mình sẽ mơ thấy gì...\nChỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="B7C1CDF7_129281">Q-Quria-chan! Cản Shizuru lại! Tôi không chịu được Sức Mạnh Onee-chan của chị ấy lúc này! Làm gì đó đi Quria-chan...!</Text>
  <Text Key="068A0881_129282">À, được! Tôi tới đây! Tôi không biết có thể xử lý được không...</Text>
  <Text Key="F3C6A8A0_129283">Liếc nhìn những quả nấm mọc trong bóng râm cây... Quria đã kìm chế được Shizuru, người đang đuổi theo Tomo, rồi cả nhóm quay về thành phố.</Text>
  <Text Key="0385E4DB_129284">Tuyên chiến</Text>
  <Text Key="A99FD822_129285">Lyrael hỏi {playername} mục đích thực sự của cậu ấy đến thế giới này là gì, và khi biết hoàn cảnh, cô ấy kể cho cậu ấy về sự tồn tại của "thế giới khác" cùng với cảm xúc của chính mình. Ngay lúc đó, mọi người nhận được một bản tuyên chiến từ ai đó tự xưng là "Freiya".</Text>
  <Text Key="D2CFC64A_129286">Phòng Ngai vàng Hoàng gia</Text>
  <Text Key="D1ABB405_129287">Quái vật ở phía xa</Text>
  <Text Key="9991DB94_129288">Vô số quái vật</Text>
  <Text Key="91349393_129289">...Một lần nữa, xin lỗi, Kỵ sĩ─</Text>
  <Text Key="51987229_129290">Vì đã gọi cô vào giờ khuya thế này, tôi rất xin lỗi.</Text>
  <Text Key="74FEA72D_129291">Mặc dù hôm nay là "tôi kia" đã mời cô đến... Tôi hy vọng có cơ hội trao đổi vài lời chỉ với hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="7F555CB9_129292">Bởi vì ngay cả khi không có gì khiến cô xấu hổ với chúng tôi, tôi cảm thấy có điều mọi người không thể nói trước mặt người khác.</Text>
  <Text Key="A77494DB_129293">Vậy sao lại là "tôi"?</Text>
  <Text Key="6225FF04_129294">Công chúa Pecorine có hoàn cảnh riêng là một Công chúa. Còn Kyaru thì sẽ cần thêm thời gian để mở lòng với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="F09DE9F2_129295">Kokkoro, Riri và mọi người khác là những người sẽ lắng nghe ước nguyện của Kỵ sĩ, bất kể mức độ khác nhau.</Text>
  <Text Key="9F4AA27D_129296">Do đó, tôi nghĩ cô sẽ là đối tác tốt nhất cho những cuộc họp bí mật này.</Text>
  <Text Key="C70E030E_129297">Bây giờ chỉ có cô và tôi ở đây.\nCó thể khó để kể cho tôi nghe tình hình của cô, nhưng... xin hãy làm đi, Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="28863FE3_129298">Mục đích thực sự của cô. Điều cô đến thế giới này để tìm kiếm...</Text>
  <Text Key="3FBBBF84_129299">Chắc chắn rồi, nhưng cô có giữ bí mật được không?</Text>
