  <Text Key="33D0A965_33100">Đúng vậy... Miễn là chủ nhân muốn, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc giao việc trả lại cho hắn...</Text>
  <Text Key="01E63690_33101">Tôi đã nói rồi, tôi nói rồi mà!</Text>
  <Text Key="33CB2D76_33102">Nhưng! Nhưng vẫn... tôi không muốn chỉ mình "cậu" biết thôi!</Text>
  <Text Key="E00835AB_33103">Suzume-san? Nếu cô cảm thấy bất tiện vì hắn làm vậy, sao chúng ta không trả lại? Chúng ta sẽ không nói với ai hết.</Text>
  <Text Key="1171F287_33104">...Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="FE15F094_33105">Hy vọng cô quên nó ở kiếp sau! Nhưng nếu cô nói vậy... thì, Akino-san...</Text>
  <Text Key="E91670A6_33106">-Khoan đã!!</Text>
  <Text Key="3317C449_33107">Xin lỗi, ý tôi là... tôi không ngại nếu hắn biết, nhưng tôi không muốn chỉ mình hắn biết...</Text>
  <Text Key="971A40FC_33108">Nhưng... nhưng vẫn! Tôi muốn hắn biết con người thật của tôi!</Text>
  <Text Key="C5D9F64A_33109">Vậy tôi thú nhận! Cái này! Tôi làm "công cụ ma thuật sửa tính vụng về" này để sửa tính vụng về của bản thân.</Text>
  <Text Key="03F33877_33110">Nhưng... khi tôi dùng ma thuật này lên bản thân, nó không sửa tính vụng về... mà khiến tôi bỏ qua tính vụng về của mình. Tôi chỉ trở thành một kẻ vụng về không hề hối hận~~!</Text>
  <Text Key="97A98808_33111">Tôi vụng về khi làm công cụ để sửa tính vụng về... tôi xấu hổ lắm... tôi chỉ ném nó vào Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật...</Text>
  <Text Key="9F4DD820_33112">...Th-Thật sao?!</Text>
  <Text Key="7ADFE605_33113">Đây là, như cô thấy, một cái máy đếm. "Máy đếm Người quen của Aruji-sama"...</Text>
  <Text Key="32C3D28F_33114">Ưm... cái đó..........................\n.................. Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="E2401C8D_33115">Beep! Beep!\nBeep! Beep!</Text>
  <Text Key="D2D05C9C_33116">............Aruji-sama, người rất bao dung...</Text>
  <Text Key="441A2C8A_33117">Tôi là một người hầu hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="E68B6244_33118">Tiếp theo là Makoto-san... Cô ấy từ Caon, phải không? Tự hỏi chuyện gì đang xảy ra. Tôi không biết chi tiết, nhưng tôi có cảm giác rất xấu...</Text>
  <Text Key="FF6C9860_33119">Vâng. Dựa vào tình huống trước đó...</Text>
  <Text Key="93193988_33120">Đây là... một lá thư... dành cho cô...\nđịa chỉ là cô.</Text>
  <Text Key="3D9E7AAF_33121">Chào~ Makoto-cha~n,\n cô có đó không?</Text>
  <Text Key="74354334_33122">Ể, cô ấy làm phiền!? Tôi phải đi!?</Text>
  <Text Key="75900CC1_33123">Ồ, chào~ Cô gái, đột ngột thế này, nhưng cô có muốn xem bói đồ uống nhẹ không?──Gì! Cô là... Yui-san? Từ Twinkle Wish!</Text>
  <Text Key="3F0D2640_33124">Ồ, chào.\nXem bói đồ uống nhẹ...?</Text>
  <Text Key="40B41720_33125">V-Vâng, đúng thế. Có chuyện gì bận tâm không? Nếu cô cho tôi một đồ uống nhẹ yêu thích, tôi sẽ có thể bói một lần hay gì đó... À, kiểu như vậy.</Text>
  <Text Key="182F201B_33126">Vâng. Chúng tôi là bạn thân có thể nói về mọi chuyện♪</Text>
  <Text Key="E87C8B2B_33127">Xin lỗi vì giữ cô ở đây! Thất bại lớn! Tôi không thể làm thêm được nữa~!</Text>
  <Text Key="DC3BB272_33128">Này, có khách hàng ở đây nữa, cô nên về nhà sớm đi. Xin lỗi vì đã nhờ cô chuyển.</Text>
  <Text Key="F6B42568_33129">.........Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="59209C11_33130">Đây là... nhiều chai bia mạch nha trống!? Mọi người cẩn thận! Có một kẻ thèm ăn đáng sợ ẩn quanh đây!\n............Xin lỗi đó là tôi...</Text>
  <Text Key="C44A90C8_33131">Tôi phải thu hồi nó trước khi ai tìm thấy... bằng mọi giá...</Text>
  <Text Key="0F51E5CA_33132">Được rồi...!\n...N-Nếu tôi muốn.</Text>
  <Text Key="71800013_33133">Người có quyền lực 1</Text>
  <Text Key="3C62ADF7_33134">Người có quyền lực 2</Text>
  <Text Key="06C01AC0_33135">Người có quyền lực 3</Text>
  <Text Key="4254F5C2_33136">Nhóm Người có quyền lực</Text>
  <Text Key="27702453_33137">Sát thủ</Text>
  <Text Key="79643039_33138">Neneka và bạn bè, những người giữ nhiều bí mật, nhận sự giải trí từ những Người có quyền lực lo sợ bị lộ. Họ dường như hoàn toàn bị chinh phục bởi sự hiếu khách xa hoa của phe quyền lực, nhưng hóa ra họ chỉ đang tận hưởng một trò chơi "đấu quyền lực" để giết thời gian.</Text>
  <Text Key="CEF0B104_33139">Akino và bạn bè, những người đã vượt qua nhiệm vụ khó khăn là trả lại các vật phẩm bí mật cho người quen, đang nghỉ ngơi để chuẩn bị cho giai đoạn cuối cùng của thanh tẩy biển.</Text>
  <Text Key="838389CF_33140">Chúng ta gần đến rồi!</Text>
  <Text Key="FD25E421_33141">Vâng. Bây giờ chúng ta đã đi được xa thế này, chỉ cần cố gắng thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="03DEA40C_33142">...Hừm.</Text>
  <Text Key="3DF2E760_33143">K-Ka, Kazumasa-san?</Text>
  <Text Key="BE74C19E_33144">...Xin lỗi. Không, tôi chỉ đang nghĩ rằng đây là lần thứ hai tôi được các cậu giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="78D21EB1_33145">Trong một thế giới thối nát và lợi ích đã định sẵn, nơi mọi thứ đều bị thúc đẩy bởi sự tính toán. Các cậu đang cố gắng giúp đỡ người khác bằng tiền của chính mình... Hừm. Tôi xúc động trước tinh thần của các cậu, hehe.</Text>
  <Text Key="29E7972F_33146">Tinh thần? Xin đừng nói thế. Đây là lối sống của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E3BFD70C_33147">Các cậu thật ngầu, khốn nạn! Tôi không thể làm được nhiều, nhưng... tôi đã chuẩn bị một ít đồ ăn ở hợp tác xã đánh cá. Ăn thật no và nghỉ ngơi thật tốt.</Text>
  <Text Key="167935DE_33148">Ồ... Cảm ơn rất nhiều. Yukari-san, Neneka-san, các cậu! Chúng tôi đã chuẩn bị bữa ăn cho các cậu... d... đ, sao vậy?</Text>
  <Text Key="CF9B596A_33149">Yukari-san và Neneka-san đâu rồi?</Text>
