  <Text Key="7D23EE6D_158050">Hehe...\nNghe thấy cũng dễ thương đấy, "Pecorine"!\nTớ thấy mình có thể thích cái tên này! ♪</Text>
  <Text Key="5D4900AB_158051">Nhân tiện, cái bé con gái kia...\nCô bé xinh đẹp phục vụ cho tớ bát cơm nóng hổi mà không một lời phàn nàn ấy!</Text>
  <Text Key="5533FC59_158052">Nói cách khác,\nCông Chúa Bát Cơm của tớ! Cô ấy không đi cùng cậu sao?</Text>
  <Text Key="7F40E61A_158053">Hả?\nCô ấy không phải công chúa,\ncô ấy là Kokkoro mà?</Text>
  <Text Key="BD0A6AE8_158054">À, đúng rồi... Tớ xin lỗi thật sự.\nKhi bụng đói, tớ tồi tệ trong việc nhớ chuyện lắm!</Text>
  <Text Key="739CB88A_158055">Tớ nghĩ máu không lên được đầu,\nnên tớ có hơi ngơ ngác một chút! ♪</Text>
  <Text Key="1999D35F_158056">Dù sao thì, quên tên người đã cứu mạng,\nđó là điều vô lễ nhất đời!\nTớ xin lỗi!~♪</Text>
  <Text Key="2F9292CD_158057">...Aaaa...\nNói về đồ ăn làm bụng tớ sôi ùng ục rồi!\nTớ muốn ăn một miếng quá đi!</Text>
  <Text Key="4B12D02A_158058">Tớ cần calo, gấp!\nBất cứ thứ gì vừa vặn trong bụng!\nMiễn là không phải thuốc độc, tớ nhận hết!</Text>
  <Text Key="0B0DEEDD_158059">Cậu đói nhiều thật đấy.</Text>
  <Text Key="85B79E39_158060">Tớ có thể ngồi xuống chưa?</Text>
  <Text Key="C00E6EC7_158061">Hehe!\nNgười ta gọi tớ là\nPecorine lúc nào cũng đói không phải không có lý do!</Text>
  <Text Key="6DFBF7EE_158062">Ahah, tớ nghĩ cái tên này hợp với tớ hơn cả tên thật!\nĐây là biệt danh hay nhất tớ từng nghe!\nQuá điên rồ phải không?! ☆</Text>
  <Text Key="74F466ED_158063">À, đúng rồi, đúng rồi!\nTớ xin lỗi! \nTớ hơi hào hứng và trò chuyện luôn!</Text>
  <Text Key="9980CF99_158064">Eek! Họ sẽ cắt lương tớ!\nXấu hỏng rồi!</Text>
  <Text Key="C6D61D30_158065">Mời theo đây, ngay đây này!\nHãy ngồi xuống và tự nhiên nhé!\nĐây là thực đơn để cậu xem!~♪</Text>
  <Text Key="9611D4D3_158066">Biết ngay chưa, nơi này phục vụ hải sản đỉnh cao!\nTuyệt vời không tưởng!\nCậu phải thử mới được!</Text>
  <Text Key="6C95FA6D_158067">Hehe... Nghe nói họ dùng dịch vụ xe ngựa tốc độ cao\nđể đưa cá từ một vịnh xa xôi,\ngiữ tươi bằng ma thuật!~♪</Text>
  <Text Key="02301DCA_158068">Những con nhum tuyệt vời đến mức chết vì được ăn!\nTớ có thể ăn được vài con...\nÚi, tớ nghĩ tớ đang chảy nước miếng rồi...♪</Text>
  <Text Key="7DFABA22_158069">Sao thế?\n{playername}?\nCậu trông có vẻ... lo lắng.</Text>
  <Text Key="5B83FD7C_158070">Hả?\nCậu không biết mình phải làm gì sao?</Text>
  <Text Key="9E385E41_158071">Không lẽ...\nđây là lần đầu cậu đến nhà hàng?\nCậu không chắc cách gọi món à?</Text>
  <Text Key="0B34C729_158072">Ồ, tớ hiểu mà!\nTớ cũng vất vả lúc mới đến!</Text>
  <Text Key="69B5B191_158073">Tớ nhớ là tớ từng nghĩ\nnếu cứ ngồi đó, đồ ăn sẽ tự động đến!</Text>
  <Text Key="E52489A5_158074">Hả?\nKhông lẽ\ncậu không đọc được thực đơn?</Text>
  <Text Key="FE1882C4_158075">Tớ tưởng đất nước chúng ta\ntỷ lệ biết chữ gần như 100%...\nNhưng chắc cũng không thể tính đến tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="CBAFB9C5_158076">Được rồi, vậy thì!\nĐể tớ giúp cậu gọi món nhé?♪</Text>
  <Text Key="94C0D2C6_158077">Đó có thể là cách tớ cảm ơn cậu\nvì đã lấp đầy bụng tớ\nkhi tớ sắp chết một mình trong rừng!</Text>
  <Text Key="BBB66E5D_158078">Dù một chuyện nhỏ như thế\ncó lẽ không đủ để cảm ơn...♪</Text>
  <Text Key="DA5A2786_158079">Hehe...\nĐể tớ ngồi xuống cạnh cậu.\nXin lỗi nha! ♪</Text>
  <Text Key="C2BBEBD9_158080">Ồ, tớ hiểu tại sao cậu khó khăn—\nthực đơn toàn chữ thôi!\nHọ nên thêm hình ảnh vào mới phải!</Text>
  <Text Key="B052D41A_158081">Có món cụ thể nào cậu muốn không?\nHay tớ nhanh chóng giới thiệu hết?</Text>
  <Text Key="A6E84D88_158082">Hehe!\nCá ngừ trong món này có phần mỡ béo nhất!\nNó như món tráng miệng bằng cá vậy!</Text>
  <Text Key="F88A5EAB_158083">Nhân tiện,\ncậu định chi bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="12B157A8_158084">Nhà hàng này khá cao cấp,\nđến nỗi nếu gọi nhiều, ví cậu sẽ rỗng túi trong tích tắc! Quá điên rồ phải không?!</Text>
  <Text Key="B83C8441_158085">Hả? Cậu không có tiền à?\nVậy... tại sao cậu lại bước vào đây?</Text>
  <Text Key="A442566F_158086">Hừm, tớ hiểu rồi...\nCậu đi theo mùi thơm ngon lành?</Text>
  <Text Key="BC0E70E5_158087">Cậu giống con vật hoang dã quá!\nDễ thương ghê!~♪</Text>
  <Text Key="10C818F1_158088">Được rồi, vậy thì!\nVậy thì chỉ lần này,\ntớ sẽ chiêu đãi cậu một bữa!</Text>
  <Text Key="7732EB04_158089">Hôm nay là ngày tớ nhận lương mà,\nnên tớ có chút tiền thừa!~♪</Text>
  <Text Key="A7315D0C_158090">Và tớ cũng cần báo đáp cậu vì đã giúp tớ!\nVậy hãy ăn thật no nhé!\nTớ sẽ gọi hết món tớ thích!</Text>
  <Text Key="1CD16122_158091">Oa~!\nTớ nên bắt đầu từ đâu?! ☆</Text>
  <Text Key="95A5089D_158092">Thực ra, ca phục vụ của tớ sắp kết thúc rồi.\nVậy chúng ta có thể ăn cùng nhau!\nHãy cùng nhau có một bữa tối vui vẻ nhé!~♪</Text>
  <Text Key="6A67F90A_158093">Tất nhiên...\nĐiều đó là nếu cậu không phiền... tất nhiên.</Text>
  <Text Key="5E44F568_158094">Hehe!\nĐồ ăn lúc nào cũng ngon hơn khi có người chia sẻ, cậu không nghĩ vậy sao?~♪</Text>
  <Text Key="6F155C58_158095">{playername}, người còn nguyên nguyên liệu thừa, mang chúng đến tiệm của Pecorine. Anh ấy nhờ Pecorine, người nói sẽ nấu cho, dạy anh ấy nấu ăn. Pecorine thấy cử chỉ vụng về của anh ấy đáng yêu và mỉm cười.</Text>
  <Text Key="54A12283_158096">Chào mừng đến với nhà hàng khiêm tốn của chúng tôi! ☆</Text>
  <Text Key="DA08287E_158097">Ồ, nhưng tớ xin lỗi!\nHôm nay chúng tôi đã nhận đơn hàng cuối cùng rồi,\nnên bây giờ vào trong cũng chẳng có mấy ý nghĩa!</Text>
  <Text Key="758579CB_158098">Tớ sẽ tặng cậu một phiếu giảm giá,\nnhưng hãy quay lại một ngày khác nhé! ♪</Text>
  <Text Key="C83B93B2_158099">...Khoan, hả?\n{playername}, là cậu!\nChào cậu! ☆</Text>
