  <Text Key="40F61734_1200">[3C404E]Cấp bậc của tất cả các ô Dặm, ô Kho báu và ô Cửa hàng sẽ tăng lên 1. Hiệu ứng này sẽ kéo dài cho đến khi bạn dừng ở một ô liên quan đã đề cập trước đó với tổng cộng 2 lần. [-]</Text>
  <Text Key="433949F9_1201">[3C404E]Bạn sẽ nhận được 200% Dặm nhiều hơn trên ô Dặm tiếp theo bạn dừng lại.[-]</Text>
  <Text Key="E0095984_1202">[90A0BC]Bạn sẽ nhận được một Sự kiện ngẫu nhiên ở lượt tiếp theo.[-]</Text>
  <Text Key="F7278D9A_1203">[90A0BC]Tỷ lệ roll được 5 hoặc 6 được nhân ba[-]</Text>
  <Text Key="EB3F1715_1204">[3C404E]Bạn sẽ nhận được một Sự kiện ngẫu nhiên ở lượt tiếp theo.[-]</Text>
  <Text Key="8AF78B98_1205">[3C404E]Tỷ lệ roll được 5 hoặc 6 được nhân ba[-]</Text>
  <Text Key="537FDFC2_1206">Trong ba lần roll tiếp theo, xác suất roll được 5 hoặc 6 được nhân ba.</Text>
  <Text Key="B1388323_1207">【Nấu ăn】 Tỷ lệ roll được 5 hoặc 6 được nhân ba</Text>
  <Text Key="9224ED2E_1208">Vượt qua một checkpoint trong một số lượt nhất định để nhận được các vật phẩm xa hoa!</Text>
  <Text Key="A49C9EF7_1209">Bạn có thể sử dụng Dặm để kéo gacha.</Text>
  <Text Key="ED547008_1210">Gachamas</Text>
  <Text Key="86B7D143_1211">Bạn sẽ bỏ qua các ô Kho báu khi di chuyển. Hiệu ứng này kéo dài trong 3 lượt.</Text>
  <Text Key="8DEB2579_1212">Một hộp socola Bonbon được đặt trong một chiếc hộp trang trí đẹp mắt. Hương vị xa hoa với kết thúc đắng ngọt kích thích chất xám của bộ não, lập luận sắc bén của thám tử vĩ đại làm sáng tỏ mọi điều chưa biết, dẫn đến việc giải quyết vụ án.</Text>
  <Text Key="9EAEC9F0_1213">Bỏ qua đếm lượt trong 2 lượt.</Text>
  <Text Key="340643F6_1214">[Sự kiện] Bỏ qua lượt đếm tiếp theo</Text>
  <Text Key="3A3210B2_1215">Mimi làm những quả cơm nắm này để tưởng nhớ các chị lớn đã giúp đỡ cô ấy ở Gio Gehenna. Mỗi quả có một hương vị độc nhất, nhưng đúng như mong ước của Mimi, không quả cơm nắm nào lấn át quả nào, tạo nên một sự hài hòa tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6DC5C6B0_1216">Một món gà sang trọng và đầy phong cách được làm với các loại gia vị mà Akino đã tìm thấy ở Gio Gehenna. Hương vị kích thích của thịt gà kết hợp với sốt yogurt đặc biệt của trang trại tạo nên một sự kết hợp kỳ diệu giữa hai thế giới.</Text>
  <Text Key="6FCD8890_1217">Một chiếc bánh mì kẹp rau truyền thống của Elf mà Aoi làm cho bữa trưa. Nhờ lời khuyên của bạn thân, cô ấy có thể chạy nhanh như mong muốn, bất kể sâu trong rừng đến đâu. (Theo Aoi)</Text>
  <Text Key="B435D927_1218">Từ một trong những ảo tưởng masochistic khác của Kuuka, có món ăn giống sashimi với twist mực. Sự vẫy vẫy của các xúc tu tươi kết hợp với hương vị umami đậm đà tạo nên trải nghiệm quyến rũ cả thể chất lẫn tâm hồn.</Text>
  <Text Key="F76AB3A8_1219">Cơm nắm khổng lồ được Pecorine chế tác tỉ mỉ. Người ta nói rằng hạt cơm mang năng lượng của sự sống. Một món ăn điển hình cho 【Guild Ẩm thực】, bao bọc những nguyên liệu tốt nhất trong khẩu phần gấp đôi so với những gì một người bình thường nghĩ là no.</Text>
  <Text Key="1C603DAF_1220">Một món salad mà Kokkoro chuẩn bị với suy nghĩ về mọi người. Đó là sự pha trộn cực kỳ tinh tế nhưng đầy đủ về trình bày, dinh dưỡng và hương vị. Một món ăn tràn đầy lòng trắc ẩn mang lại toàn bộ năng lượng cần thiết cho cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="C9CE25AE_1221">Một chiếc hamburger sử dụng nguyên liệu yêu thích của Kyaru. Mùi thơm của bánh mì nướng và thịt kích thích vị giác. Vì là món ăn hoàn toàn làm từ nguyên liệu không phải quái vật, Kyaru tin rằng ăn một bữa ăn xa hoa như vậy trên đường là lãng phí.</Text>
  <Text Key="15762580_1222">Bánh gạo kashiwa ngon nhất của Riri... trong số những cô ấy làm. Ngoài việc sử dụng nguyên liệu hàng đầu, Riri tự ăn những lần thất bại, khiến món ăn này trở nên rất tốn kém trên mỗi đơn vị.</Text>
  <Text Key="6928AD67_1223">Một chiếc bao tải hấp nhân đầy nguyên liệu được Precia chọn. Theo yêu cầu của cô ấy, nó lớn hơn vài lần so với một chiếc bao tải bình thường. Theo Quria, đầu bếp phụ trách; hương vị và khối lượng đều khó tin, sự hài lòng gần như được đảm bảo♪</Text>
  <Text Key="FEB77D51_1224">Món salad khoai tây này được Croce làm với toàn bộ sức mạnh. Ý định ban đầu là làm potato galette, nhưng cô ấy vô tình làm nát nó, nên chuyển hướng và làm món này thay thế. Bất kể chuyện gì đã xảy ra, nó vẫn rất ngon.</Text>
  <Text Key="B9D52F43_1225">Món tráng miệng ẩn được làm từ một quả táo mà Rima nhận được từ Neneka. Vị chua tươi mát và ngọt đậm đà bổ sung cho nhau tạo nên sự cân bằng thực sự kỳ diệu, lập tức mê hoặc bất kỳ ai thử một miếng.</Text>
  <Text Key="A1D325D1_1226">Một bộ sưu tập xu tiền socola đang lưu hành trong Gio Teogonia, được phát minh bởi Creditta. Ban đầu, có thể có vẻ ngốc nghếch khi ăn tiền của chính mình, nhưng cảm giác phi đạo đức khi tiêu thụ tiền tệ tạo nên một khẩu vị cần phải dày công làm quen.</Text>
  <Text Key="C8C482AB_1227">Một món sushi đặc biệt mà Ninon mang đến Gio Teogonia, chỉ sử dụng hải sản tươi nhất trong sự sáng tạo của nó. Tuy nhiên, cuối cùng chính việc sử dụng nguyên liệu thay thế không theo quy tắc của cô ấy đã nâng món ăn này lên thành kiệt tác.</Text>
  <Text Key="54E89BC8_1228">Một phần đặc biệt của bông tuyết được làm với niềm đam mê rực lửa, từ một em gái đáng yêu đến người anh trai thân yêu. Chỉ một miếng và sự ngọt lạnh tan chảy trái tim sẽ mài giũa các giác quan của bạn, biến bạn thành một đích thực suối nguồn trí tuệ không bao giờ bỏ lỡ cơ hội mua bán.</Text>
  <Text Key="090C2C61_1229">Một chiếc hamburger đặc biệt được làm với toàn bộ tình yêu của một người chị đối với em trai. Nó đầy ắp tình yêu tràn trề, cùng với nước thịt nóng hổi. Chỉ một miếng, và nó ngon đến mức bạn sẽ muốn chạy nhảy quanh.</Text>
  <Text Key="87874388_1230">Món cà ri mà các chị Bandy đã ăn tối hôm qua. Wakana làm quá nhiều, nên cô ấy đưa cho chúng tôi phần dư thừa mà họ không ăn hết. Do để qua đêm, hương vị đã phát triển sâu sắc, khiến đây thực sự là một món cà ri ngày thứ hai hạng nhất.</Text>
  <Text Key="EF8618AC_1231">Rin đưa cho chúng tôi khẩu phần dự phòng khẩn cấp của cô ấy: Anpan. Các loại hạt trộn vào tạo kết cấu giòn mà bạn sẽ không bao giờ chán. Người bạn đồng hành hoàn hảo khi trốn trong phòng và chơi game, cô ấy nói rằng nó cung cấp tất cả dưỡng chất có thể cần.</Text>
  <Text Key="DD6FEF07_1232">Một ít kem được Sheffy làm bằng phép thuật băng của cô ấy. Cô ấy làm theo yêu cầu của Pecorine, nhưng cũng được Kyaru và những người khác đón nhận nồng nhiệt. Theo Kokkoro, "Mặc dù nó lạnh thế, nhưng ăn nó chỉ làm ấm lòng tôi."</Text>
  <Text Key="A0DD135B_1233">Thạch Nhện Vĩ đại của Iroha (Dành cho Con người)</Text>
  <Text Key="674BC5FD_1234">Lần tung xúc sắc tiếp theo sẽ có các mặt: &quot;1, 6, 6, 6, 8, 8.&quot;</Text>
  <Text Key="97E9A9CA_1235">Một loại thạch đầy màu sắc mà Iroha luôn mang theo... nhưng nó trông giống hệt thức ăn cho nhện được làm tại Alces Atelier. Nó ngọt và ngon, nhưng khi được hỏi liệu nó thực sự được làm để con người ăn, Iroha đã nhìn đi chỗ khác.</Text>
  <Text Key="B26F8E2C_1236">Cho phép bạn bỏ qua các ô đồ ăn và di chuyển về phía trước.\nHiệu ứng kéo dài trong 2 lượt.</Text>
  <Text Key="6C776A3A_1237">Cupcake tự làm của Grace. Ấn tượng đầu tiên, vẻ ngoài gây sốc dường như là toàn bộ trọng tâm... nhưng trong thực tế, ngay cả trang trí bằng mắt cũng có thể ăn được và ngon bất ngờ. Tuy nhiên, một số phần ngọt đến mức choáng ngợp. Nguyên liệu vẫn là bí mật được giữ kín.</Text>
  <Text Key="D4CCE363_1238">Ayane và Kurumi đã chuẩn bị một chiếc giỏ dã ngoại đặc biệt cùng nhau. Sự hào hứng của họ về chuyến đi này với bạn bè được đóng gói trong mỗi món ăn ngon. Ăn chúng lấp đầy bạn với niềm vui và đảm bảo rằng sự kiện tiếp theo sẽ chỉ đặc biệt hơn một chút.</Text>
  <Text Key="5581BAF3_1239">Thay vì những bữa trưa thông thường, Kaya và Inori mang theo món Kebab từ nhà hàng yêu thích của Inori. Họ khẳng định rằng hương vị mặn mà mạnh mẽ cho họ ba lần động lực (sáu lần khi là cặp đôi) để vượt qua và đạt được mục tiêu của họ với tư cách là kẻ yếu... có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="C79CB89C_1240">Sau khi Tamaki và bạn bè giới thiệu taiyaki cho Gio Teogonia, người dân địa phương đã tiếp thu khái niệm và thích nghi nó thành món ngọt phép thuật này. Món tráng miệng nhiều màu sắc này được cho là ngọt hơn vài lần so với taiyaki của Landosol.</Text>
  <Text Key="AD0EEC75_1241">Quria thức dậy rất sớm để chuẩn bị chiếc hộp cơm trưa này cho cuộc phiêu lưu. Có nhiều loại món ăn, tất cả đều tinh xảo, nhưng nội dung thực sự của nó được giữ bí mật cho đến giờ trưa, khiến mọi người run lên vì háo hức khi đến lúc mở nắp.</Text>
  <Text Key="1F4FB4C9_1242">Sau khi nhận được nhiều hướng dẫn từ Kokkoro về cách nấu ăn, Ranpha đã làm món hầm thịt và khoai tắt kiểu gia đình này. Có chỗ để cải thiện, nhưng biết rằng Ranpha vụng về thông thường đã cố gắng nhiều như thế nào vì người khác khiến dạ dày bạn đầy vui sướng.</Text>
  <Text Key="290AF649_1243">Gâteau Invisible bí mật của Ayumi</Text>
  <Text Key="CF8913B8_1244">Trước khi kịp nhận ra, Riri đã tìm thấy một loại bánh kỳ lạ trong tay mình. Ấn tượng đầu tiên, nó trông giống như một chiếc bánh thông thường, nhưng có nhiều loại nguyên liệu được giấu bên trong. Hương vị phức tạp và nhiều lớp khiến bạn nhớ đến ai đó.</Text>
  <Text Key="DD4E9157_1245">Bạn sẽ bỏ qua các ô Dặm và ô Kho báu khi di chuyển. Hiệu ứng kéo dài trong 1 lượt.</Text>
  <Text Key="5A031081_1246">Một món salad được làm với rau từ khu vườn bí mật của Anemone. Anemone, người ưu tiên dinh dưỡng, đã diễn giải thịt của động vật ăn cỏ như một loại rau, ban đầu đặt thịt trực tiếp lên trên salad. Tuy nhiên, với sự hướng dẫn của Nera, cô ấy đã sắp xếp lại món thịt.</Text>
  <Text Key="727C6FB1_1247">Một món ăn được nêm nếm với các loại gia vị thu thập tại chỗ bởi Hecate of the Gale khi cô ấy khám phá Gio Gehenna. Nước sốt đỏ đang hầm có hương vị kích thích và cực kỳ sâu sắc mời gọi các nhà phiêu lưu vào vùng sâu vùng xa của điều chưa biết.</Text>
  <Text Key="FE562C40_1248">Yui làm những chiếc hộp cơm bento này với sự cẩn thận và suy nghĩ về người sẽ ăn chúng. Chiếc hộp bento có kích thước hoàn hảo đầy ắp thức ăn tinh xảo, được làm với tình yêu và sự chăm sóc, để nhẹ nhàng lấp đầy trái tim và dạ dày của bất kỳ ai ăn nó.</Text>
  <Text Key="F6EDD97B_1249">Một bát ramen được Misora làm. Ranpha nhớ lại một nhận xét tình cờ của Misora về món ăn yêu thích của cô ấy và đã tìm mua nguyên liệu, khiến Misora không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm nó. Mặc dù chống lại mọi dự đoán, món ăn lại trở nên ngon. Cô ấy dường như không bận tâm khi thấy người khác ăn nó một cách nhiệt tình.</Text>
