  <Text Key="2C868376_154700">Hohoho, cảm ơn cô gái nhỏ. Cô đã thể hiện kỹ năng khá ấn tượng ở đó. Nhân tiện, chúng ta đi thử vòng quay may mắn ở chỗ kia nhé?</Text>
  <Text Key="DF19C9E9_154701">Ugh... T-Thật ra, tớ đã thử vài lần trước đó rồi, nhưng kết quả chủ yếu đều không hay...</Text>
  <Text Key="AF1D89C4_154702">Vậy thì càng nên thử, lần này có thể sẽ trúng đấy. Nè, để ông chiêu đãi cô một lần thử duy nhất này.</Text>
  <Text Key="C3E1651B_154703">Ông già... Heh, cảm ơn! Tớ sẽ thử xem! Chủ quán! Tớ quay lại để trả thù rồi!</Text>
  <Text Key="9B22C270_154704">Ồ, không phải cô tiểu thư từ trước sao. Lần này, hy vọng cô trúng được thứ gì đó tốt.</Text>
  <Text Key="D7DE96EB_154705">Đùa thôi. Làm gì có ai trúng giải nhất trong vòng quay may mắn của quầng ăn vặt chứ, nhất là khi chẳng có vé nào có ghi 'giải nhất'! Hy vọng lần này cô sẽ học được vài điều về cách xã hội vận hành!</Text>
  <Text Key="4384A67E_154706">Được rồi, để tớ đến! Về vé trúng thưởng... Hả?! Tớ vừa có linh cảm! Không nghi ngờ gì nữa, chính là cái này!</Text>
  <Text Key="2A0568D4_154707">Để xem, để xem... A! T-TRÚNG RỒI! Giải nhất! Tớ trúng búp bê Whatever-chan!</Text>
  <Text Key="B9841738_154708">H-Hogeeeh?! T-Trúng... điều đó thật sự không thể. Làm sao cô có thể trúng được...</Text>
  <Text Key="0699BE31_154709">Hohoho, kết quả tuyệt vời. Cô may mắn thật đấy, cô gái nhỏ.</Text>
  <Text Key="826406D0_154710">...Đồng đội của tôi, cậu không khát sao? Ngay cả trong mùa đông, cũng quan trọng là phải bổ sung nước. Hãy đi mua thứ gì đó cậu thích cùng với ông già đi.</Text>
  <Text Key="642E9ABF_154711">Vâng, tôi được ông chăm sóc.</Text>
  <Text Key="17BB07C1_154712">...Họ đi rồi. Vậy thì, Medusa, cậu không thấy vừa xảy ra chuyện gì đó thật vô lý sao?</Text>
  <Text Key="09C41F0A_154713">Hả? Cái gì cơ?</Text>
  <Text Key="BB9016F9_154714">Phòng bắn và vòng quay may mắn thường được thiết kế để bạn không trúng được thứ gì lớn. Tuy nhiên, chỉ vì ở gần ông già đó, cô ấy đột nhiên có được vận may tuyệt vời. Liệu đây có thực sự là trùng hợp, tôi tự hỏi...</Text>
  <Text Key="61040FFA_154715">EEEEEHHHHH?! Vậy ý cậu là hai người đó là kẻ lừa đảo! Chờ đây, tôi đi biến họ thành đá.</Text>
  <Text Key="FC1166D4_154716">Không, đừng chỉ tập trung vào chuyện đó... Nghe đây, thứ bị đánh cắp là một bức tượng Thần Tài. Nếu vận may là thứ bức tượng đó mang lại, thì có một lập luận thuyết phục về chuyện đang xảy ra ở đây...</Text>
  <Text Key="C42883CA_154717">Nhưng nếu ông già là thủ phạm, tượng đâu rồi? Cậu không thấy ông ấy chỉ có một cây gậy với mình sao? À! Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="63E843E1_154718">Tượng Thần Tài được khắc bằng gỗ, đúng không? Đó là lý do tại sao ông ấy rõ ràng cắt nó thành từng mảnh rồi lắp lại thành hình dáng một cây gậy! Bằng cách đó, ngay cả khi lực lượng bảo vệ phát hiện nó bị đánh cắp, họ cũng sẽ không bao giờ tìm ra cách!</Text>
  <Text Key="92324286_154719">Một lập luận vô nghĩa khác... Dù ông ấy có là nghệ nhân giỏi đến đâu, cũng không thể có thời gian biến tượng thành một cây gậy đi lại mà không bị phát hiện trước. Không đợi, nhưng nếu tất cả những gì ông ấy phải làm là xé nó ra và mang đi...</Text>
  <Text Key="6D923473_154720">Khoan, khoan. Trước tiên, thật sự rất kỳ lạ khi một tội phạm xuất hiện trước mặt những người đang tìm kiếm mình và yêu cầu được dẫn đi xem. Thành thật mà nói, tôi không phải là người phải chịu trách nhiệm về công việc suy luận não bộ...</Text>
  <Text Key="F03DE1BC_154721">Hả? {playername} đang chạy về phía chúng ta, ôm ông già trong tay. Anh ấy đang làm gì... Khoan, không phải một con quái vật đang đuổi theo họ sao?!</Text>
  <Text Key="71414A56_154722">Chiến đấu trong đám đông như thế này là ý tưởng tồi! Đồng đội của tôi! Hãy tiếp tục chạy ra ngoài khu vực với tinh thần đó!</Text>
  <Text Key="D97ABCC4_154723">Được rồi, chạy xa đến đây là đủ. Medusa, cùng nhau làm đi!</Text>
  <Text Key="CAF6B881_154724">Được rồi, được rồi, hãy nhanh chóng xong việc này! TEEEEEI!!!</Text>
  <Text Key="B205CAB0_154725">Trận chiến kết thúc. Đồng đội của tôi, cậu làm tốt lắm. Ông có bị thương không, ông già?</Text>
  <Text Key="79E20B2E_154726">Không, nhờ mọi người. Nhưng đó là điều bất ngờ. Các cậu nghi ngờ tôi, đúng không? Và rồi lại cứu tôi.</Text>
  <Text Key="BEE16FC4_154727">...! Chúng tôi bị phát hiện...?</Text>
  <Text Key="E56943AB_154728">Hohoho, tôi sống lâu thế này không phải vô cớ.</Text>
  <Text Key="931F44CB_154729">Đúng vậy, tôi đã xem ông là nghi ngờ trong vụ trộm tượng Thần Tài. Dấu vết tại hiện trường, và vận may gần như khó giải thích của ông, đủ để khiến tôi nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="91B2D200_154730">Tuy nhiên, chuyện này và chuyện kia là hai câu chuyện khác nhau. Và trên hết... Tôi không nghĩ ông là một kẻ xấu sẽ trộm tượng vì tham vọng cá nhân.</Text>
  <Text Key="FADF784B_154731">Hoho, nghe những lời khen như thế thật sự khiến tôi vui sướng.</Text>
  <Text Key="F8A32053_154732">Nhưng tôi phải thừa nhận ông cũng không giống một ông già bình thường. Con quái vật ban nãy rõ ràng đang nhắm vào ông, ông già. Ông rốt cuộc là ai?</Text>
  <Text Key="BD91EEF2_154733">...Hmmm, đúng như cô nói. Điều xấu luôn tụ tập quanh vận may. Có vẻ điều đó cũng không khác ở thế giới khác như thế này.</Text>
  <Text Key="25BBB376_154734">Tôi muốn dành thêm chút thời gian với các cậu, nhưng có vẻ đây là giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="C48F5F7B_154735">Vận may... Tôi biết ngay, vậy ông thực sự biết điều gì về nơi ẩn náu của bức tượng?</Text>
  <Text Key="70A484EB_154736">...Này, các bạn trẻ, các bạn sẽ làm gì nếu Chúa nói Người sẽ ban cho các bạn vận may vô tận?</Text>
  <Text Key="C6A82A8A_154737">Tôi đồng ý với ông ấy. Tôi thực sự không cần nó.</Text>
  <Text Key="CC78D633_154738">Ừ, câu trả lời giống vậy.</Text>
  <Text Key="AC57676A_154739">Hohoho, trẻ tuổi mà vô tư thế.</Text>
  <Text Key="972156C8_154740">Không, tôi chắc chắn không vô tư. Là một người lính, những ham muốn của tôi đáng buồn cười là cực kỳ thô sơ. Tuy nhiên, tôi không có ý định cầu nguyện Chúa ban tất cả những điều ước của mình. Những điều ước chỉ quý giá khi chúng được thực hiện bằng chính đôi tay của bạn!</Text>
  <Text Key="ED27DCDC_154741">Còn tôi, tôi không cần và cũng không muốn dựa vào thứ may rủi như vậy. Tôi chắc chắn sẽ tìm được các chị gái của mình bằng nỗ lực của chính mình!</Text>
  <Text Key="DF691E37_154742">...Tôi hiểu rồi. Này, các bạn trẻ, các bạn có thể nhắm mắt lại chỉ một chút không? Đừng lo, tôi sẽ không chạy trốn hay trốn đâu.</Text>
  <Text Key="01092207_154743">Gặp những người trẻ như các bạn là hạnh phúc lớn nhất tôi từng trải nghiệm. Với cảm xúc ấm áp này trong tim, tôi sẽ lặng lẽ theo dõi các bạn. Mong những người trẻ tốt bụng này tìm thấy hạnh phúc của mình...</Text>
  <Text Key="AD6BE96C_154744">Ông già...?! ...Ông ấy biến mất rồi. Trên đời này ông ấy đi đâu rồi? ...Á!</Text>
  <Text Key="671E60A9_154745">Này, đây không phải là tượng thần tài chúng ta đã tìm kiếm sao? Hả? Ý... Ý tượng này là sao...?</Text>
  <Text Key="EC8E8886_154746">Cảm ơn các bạn rất nhiều! Nhờ các bạn, chúng tôi đã có thể khôi phục triển lãm mà không có gián đoạn lớn nào! Tôi không thể đáp lại đủ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="A1159C0F_154747">Như một dấu hiệu của lòng biết ơn, chúng tôi có một phần thưởng đặc biệt cho tất cả mọi người ở đây. Mọi người, xin hãy tự do sử dụng nó khi rảnh rỗi~</Text>
  <Text Key="D3F75A85_154748">Được rồi, tượng đã được trả về an toàn là tốt, nhưng tôi tự hỏi ông già đó rốt cuộc là ai? Tôi thực sự không thể tưởng tượng ông ấy là kẻ trộm đã lấy nó...</Text>
  <Text Key="6F9F78A7_154749">Những điều kỳ lạ xảy ra trong một thế giới kỳ lạ. Chúng ta hãy cứ để mặc nó.</Text>
