  <Text Key="DDF99FFA_98200">Nhưng Chủ tịch Gorschin,\nông đã có lực lượng tự vệ riêng rồi mà?\nTên, à... &quot;Golden Hand&quot; (Bàn Tay Vàng), tôi nghĩ là vậy?</Text>
  <Text Key="4993B793_98201">Tất nhiên, Golden Hand là một công cụ trung thành trong dịch vụ của tôi.\nNhưng gần đây thật sự,\nBệ hạ thân mến đã ban một sắc lệnh với nội dung như sau...</Text>
  <Text Key="17FB1251_98202">Thủ phạm đứng sau vụ tấn công quảng trường hôm qua\nlà một đặc vụ của một bang hội tội phạm được gọi là Rage Legion (Binh Đoàn Cuồng Nộ).</Text>
  <Text Key="54D7EC94_98203">Bang hội này có thể đang lên kế hoạch cho thêm các cuộc tấn công khủng bố khác ở Landosol.\nĐể bảo vệ thành phố, tôi cần ông khôi phục Nightmare (Ác Mộng) hoàn toàn\nvà chuẩn bị càng nhiều biện pháp đối phó khác càng tốt!</Text>
  <Text Key="8D37C4AE_98204">Sự lo lắng của Bệ hạ dành cho thành phố vừa cảm động vừa cao quý.\nChúng ta có nghĩa vụ tuân theo với tất cả khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="1ED82268_98205">...Ha ha.\nMột cái cớ lý tưởng để tập hợp các đặc vụ trung thành bằng ngân sách công...\nCông chúa này là vị vua tốt nhất tôi có thể mong ước.</Text>
  <Text Key="49834C45_98206">Vâng, tôi hoàn toàn đồng ý.\nĐược dẫn dắt bởi một vị vua cao quý như vậy với sự giúp đỡ của những lời khuyên khôn ngoan của ông\nlà một ân phước mà chúng ta công dân phải biết ơn.</Text>
  <Text Key="7824793B_98207">Ha-ha... Tôi hiểu, tôi hiểu...\nVậy ông muốn giữ cho &quot;bàn tay vàng&quot; của mình sáng bóng trong sạch\ntrong khi chuẩn bị một công cụ thứ hai để làm những công việc bẩn thỉu hơn...?</Text>
  <Text Key="7AAC48CF_98208">Ngài Chủ tịch, tôi xin thề ngay đây sẽ nhanh chóng hoàn thành ý chí của ngài.\nTôi biết nhiều nguồn để có thể tìm được nhân sự ngài cần.</Text>
  <Text Key="33FFD510_98209">Tốt.\nBây giờ, đi làm ngay, không chậm trễ.</Text>
  <Text Key="E3A09AA2_98210">─Không lâu sau đó,\nCreditta thám hiểm những con hẻm phía sau trung tâm Landosol\nđể đảm bảo dịch vụ của một nhóm du đãng đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="2D1F6902_98211">Chủ tịch Gorschin...\nÔng ấy xác định thủ phạm vụ việc này là một bang hội tên là\n&quot;Rage Legion&quot; (Binh Đoàn Cuồng Nộ).</Text>
  <Text Key="5E152F83_98212">Thằng nhóc đáng nguyền rủa đã phá hủy Tòa tháp Creditta của tôi...\nTôi sẽ không bao giờ để nó trốn thoát!\nTôi thề tôi sẽ phá hủy toàn bộ bang hội nó thuộc về!</Text>
  <Text Key="B3E98069_98213">Nghe đây, lũ mập mờ!\nChúng ta có việc rồi!</Text>
  <Text Key="94A2A0D1_98214">Vì mục đích đó, nó đòi hỏi số lượng hơn là chất lượng, và tốc độ lớn!\nTôi sẽ tập hợp tất cả kẻ lừa đảo và du đãng dưới quyền tôi\nvà thu lợi nhuận dồi dào từ khoản ngân khố của cung điện!</Text>
  <Text Key="DAE9EC50_98215">...A a?!\nC-cái gì đây...?!</Text>
  <Text Key="C4DF14A5_98216">Thân thể chúng được bao bọc trong những tinh thể giống như ngọc bích!\nVà... quy mô của những dấu vết ma thuật này!</Text>
  <Text Key="9B7E7357_98217">Ai trên đời này có thể đã làm điều này...?!</Text>
  <Text Key="46F379DB_98218">Zane, cùng với các thành viên của &quot;Rage Legion&quot; đang truy lùng tung tích của Seven Crowns (Bảy Vương Miện), tập hợp lại. Họ xác nhận thông tin về Seven Crowns đã tập hợp và tình trạng của bang hội, và mỗi người bắt đầu di chuyển để thỏa mãn ước nguyện riêng của mình.</Text>
  <Text Key="CC809DEC_98219">Ồ, Ra~npha! ♪</Text>
  <Text Key="3D25748B_98220">...A a...?!</Text>
  <Text Key="F27D52DA_98221">...Ơ, Misora...?</Text>
  <Text Key="9E4435A9_98222">He he he. Chào về nhà, Ranpha! ★</Text>
  <Text Key="39155670_98223">Ồ ồ...\nÔm em khi em... vừa dịch chuyển đến đây...\ncho em... một sự bất ngờ lớn...</Text>
  <Text Key="EE724877_98224">Tee-hee! ★ Em xin lỗi~l ♪ \nƠ, nhưng mà nghe này\n—em sẽ không biến em thành tinh thể ngọc bích đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="775D123E_98225">Không...\nEm thậm chí còn không biết liệu em có thể...</Text>
  <Text Key="9AAA839B_98226">Này, này, Ranpha! Landosol thế nào?\nEm đi kiểm tra nó, phải không?</Text>
  <Text Key="91E6A233_98227">Ừ, thì...\nNó rất... ồn ào.</Text>
  <Text Key="731F6913_98228">Ồ, chỉ vậy thôi sao?\nỪ, thật đáng tiếc! ★</Text>
  <Text Key="C846F983_98229">...Ồ! Nhưng... em biết đâu...\nEm đã tìm thấy... một người.\nMột cậu bé có thể... lắng nghe... bài hát của em...</Text>
  <Text Key="64B56EAF_98230">Ồ ồ~?\nThật sao, Ranpha? ♪\nĐiều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="0051FC26_98231">Ho ho ho!\nCác cô gái trẻ các cô thật sự dường như đang rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="33021D1C_98232">Ồ! ♪\nXin chào, Azold! ★\nVà tất nhiên... cả Zane nữa! ♪</Text>
  <Text Key="D05CE827_98233">Xin lỗi vì chúng tôi đã xâm phạm.</Text>
  <Text Key="537A72F0_98234">K-không phải xâm phạm đâu...\nLà chúng tôi mới nên... rất xin lỗi...\nChúng tôi đã... ồn ào quá...</Text>
  <Text Key="44B90D4C_98235">Không, không!\nChúng tôi đã làm phiền các cô gái trẻ trong cuộc trò chuyện vui vẻ.\nXin hãy chấp nhận lời xin lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="F55E6DEE_98236">Hah! Ai là những cô gái trẻ vui vẻ?\nTất cả tôi thấy là một thằng đần đần ủ rũ, lầm bầm\nvà một đứa ngốc cười khúc khích với não toàn nước hoa!</Text>
  <Text Key="606E8708_98237">Ồ! Mày thật sự sỗ sàng, Kariza!\nKhông ai thích thằng con trai nói những điều như vậy, mày biết chứ?\nĐúng không, Ranpha~?</Text>
  <Text Key="1CBDDF19_98238">...Ừm...\nNhưng... em không thể thực sự phủ nhận...\nrằng em rất... ủ rũ...</Text>
  <Text Key="541ECC16_98239">Đừng có chấp nhận nó!\nMày định đi ứng cử &quot;Thiên thần ủ rũ của năm&quot; sao?!</Text>
  <Text Key="3CF1B2FD_98240">...Kariza.\nĐừng kích động đồng đội không lý do.</Text>
  <Text Key="E167DF0C_98241">&quot;Đồng đội&quot;?\nNhững kẻ thua cuộc này...? Ha!</Text>
  <Text Key="E1E8925C_98242">Ồ, Kariza, mày thật sự nghịch ngợm!\nTại sao chúng ta không thể sống hòa thuận?</Text>
  <Text Key="2E1ED3D1_98243">Một điểm tốt. Mặc dù mỗi chúng ta theo đuổi một ước nguyện là\ncủa riêng mình, phương pháp của chúng ta lại trùng khớp. Do đó, không phải khôn ngoan nhất là\ngiữ thân mật cho đến khi chúng ta đạt được mục tiêu?</Text>
  <Text Key="A7DD6A07_98244">...Ừ, nếu mày nói vậy.\nNhưng nếu ai đó cố gắng vượt lên trước, tao sẽ giết chúng!</Text>
  <Text Key="524B3B43_98245">T-tôi... không làm thế đâu...</Text>
  <Text Key="54690554_98246">Ma thuật để đạt được mục đích của chúng ta đã ở trong tay chúng ta.\nTất cả những gì còn lại là dâng hiến những vật tế cho chiếc nồi\nvà đặt nó lên lửa.</Text>
  <Text Key="A6D0C377_98247">Tại sao mày cứ nói đố vui, Zane?!\nKhông phức tạp đâu. Chúng ta chỉ cần đập nát Landosol\nvà đốt cháy cả nơi này xuống đất, phải không?!</Text>
  <Text Key="F330DBFB_98248">Ho ho ho!\nKariza trẻ,\ntôi sợ là câu trả lời đó chỉ giúp mày được nửa điểm.</Text>
  <Text Key="68BE6E97_98249">Vâng, đúng vậy!\nNấu một chiếc nồi trống thì có ích gì?</Text>
