  <Text Key="5027AD81_169550">Giao thức PO-2, xác thực hoàn tất. Hệ thống đẩy sẽ duy trì hoạt động cho đến khi bộ đếm ngược bắt đầu.</Text>
  <Text Key="E3DEB783_169551">Hả? Giọng nói đó là sao?</Text>
  <Text Key="B1D333E5_169552">Đó là sản phẩm phụ từ nỗ lực của Chú Popo tạo ra Cro-san Đơn vị 2... ít nhất là ông ấy nói vậy. Cậu có thể nghĩ nó như một hướng dẫn cho tên lửa này.</Text>
  <Text Key="AC052A1B_169553">Ồ, tuyệt vời! Vậy nó giống như một con golem biết nói.</Text>
  <Text Key="D7779AE8_169554">Ga ha ha! Cuối cùng, Croce Đơn vị 2 đã bị gác lại. Tôi chỉ cố tái sử dụng những gì có thể.</Text>
  <Text Key="664DC9E6_169555">Bắt đầu đếm ngược. 9, 8, 7, 6...</Text>
  <Text Key="F267C698_169556">Cái này hơi hào hứng...! Cơ thể tôi đang run!</Text>
  <Text Key="3080ED41_169557">...3, 2, 1, đếm về không. Bắn---</Text>
  <Text Key="6F0641A2_169558">Ồ... OOOOOOHHHHHH...?! ...Ồ?</Text>
  <Text Key="C733DF33_169559">...Nó không bay được. Động cơ cũng hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="0FFF4508_169560">Trước tiên, bật an toàn. Nó đã bật... Hừm, đánh lửa... có vẻ ổn, phải không? Nhưng nó vẫn không khởi động... Tại sao?</Text>
  <Text Key="B59A6C99_169561">Không có vấn đề gì trong khi thử nghiệm tại xưởng, và chúng tôi chắc chắn đã loại bỏ tất cả các vấn đề phát sinh từ thay đổi thiết kế...</Text>
  <Text Key="3E3EBC7C_169562">Tôi không thực sự hiểu gì về cái này, nhưng trong lúc như thế này... thứ cậu thực sự cần là một đống thứ này.</Text>
  <Text Key="FFE854A1_169563">Này, Vol, tôi có thể hỏi tại sao cậu đang cầm vũ khí không? Nếu dự đoán của tôi đúng, thì Vol-san sắp làm điều gì đó mà chỉ kẻ óc bắp thịt mới nghĩ ra...</Text>
  <Text Key="0413BDE1_169564">Nói gì thì nói! Máy móc như thế... CÓ THỂ SỬA CHỮA BẰNG MỘT CÚ ĐÁM MẠNH!!</Text>
  <Text Key="5B97129A_169565">GA-GAGA-GAGAGA...</Text>
  <Text Key="C644BBCD_169566">Hả? Nó thực sự kích hoạt? Cậu đùa đúng không?</Text>
  <Text Key="D08C21E9_169567">Na ha ha! Cậu thấy không? Bây giờ có vẻ như chúng ta có thể tiếp tục với bài kiểm tra cuối cùng! Và sống hạnh phúc mãi mãi──</Text>
  <Text Key="8E1A4687_169568">....GAGAGAGAGAGTấn công từ bên ngoài đã xác nhận--</Text>
  <Text Key="AC9BB113_169569">--Mục tiêu đã xác định. Mục tiêu: Volgano. Sẽ tiêu diệt ngay...</Text>
  <Text Key="DA7E0125_169570">*Rumble* *rumble*</Text>
  <Text Key="A09FA302_169571">Này, tôi vừa nghe thấy điều gì đó đáng sợ về việc trở thành mục tiêu hay gì đó...?</Text>
  <Text Key="A40ABEAF_169572">Xấu rồi, Volgano... Cậu đánh nó một cách bất cẩn đến mức hệ thống chặn bắn tự động đã được kích hoạt! Nếu chúng ta để mặc, cỗ máy đó sẽ đuổi theo cậu đến tận cùng trái đất!</Text>
  <Text Key="A19A6D71_169573">HẢ?! CẬU ĐÙA ĐÚNG KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="6EB6FA8B_169574">Nhưng đừng lo! Tôi đã chuẩn bị chức năng dừng khẩn cấp trong trường hợp điều như thế này xảy ra!</Text>
  <Text Key="8D8BDE54_169575">Ồ, cậu tuyệt vời như mọi khi!</Text>
  <Text Key="D5B0AEC5_169576">Điều khiển từ xa dừng khẩn cấp số 3, đến lượt cậu hành động! Chỉ cần một cú nhấp chuột!</Text>
  <Text Key="3A0A6D82_169577">...Có vẻ như không có gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="3CEB2113_169578">Chết! Tôi quên xử lý các thiết lập quan trọng nhất! Hài lòng vì đã tạo chức năng dừng, tôi... He he.</Text>
  <Text Key="2708B047_169579">&quot;He he&quot;, ĐỪNG CHO TÔI CÁI ĐÓ! CÁI NÀY VÔ DỤNG! TẠI SAO NÓ TỒN TẠI?!</Text>
  <Text Key="BD1ADFD7_169580">Khôooooong! Điều khiển từ xa dừng khẩn cấp số 3 của tôi!!</Text>
  <Text Key="18B8298D_169581">À, xin lỗi vì ngắt lời tiểu phẩm hài của cậu, nhưng cậu không nên lo về thứ đang lao về phía cậu sao?</Text>
  <Text Key="69EFB2CD_169582">Này này này, nó đang bay về phía chúng ta, gần chạm đất rồi!? Chú Popo, chúng ta nên làm gì!?</Text>
  <Text Key="90866057_169583">Nhắm vào phần dưới thân chính! Nếu chúng ta phá hủy bo mạch, ma lực sẽ không được truyền đến thiết bị đẩy và nó sẽ rơi!</Text>
  <Text Key="90FC145C_169584">Nhắm nói, thứ đó nhanh điên cuồng, cậu biết đấy! ---ÔI TRỜI!</Text>
  <Text Key="17983C74_169585">Có kịp... Cậu thấy không?! Cậu muốn tôi tránh thứ đang lao với tốc độ đó VÀ cũng phải đánh trúng nó? Cậu nghiêm túc đấy hả?!</Text>
  <Text Key="E23BD7CC_169586">Đúng. Nói trước, đánh trực diện không tốt. Đầu đạn là một khối ma lực nén, và thân chính là bình nhiên liệu hỗn hợp, nên toàn bộ cỗ máy giống như một quả bom di động. Toàn bộ.</Text>
  <Text Key="A59618E1_169587">Chúng ta phải phá hủy chỉ bo mạch điều khiển trong một khoảnh khắc và chính xác... Nếu chúng ta vô tình đánh lửa, tất cả chúng ta sẽ biến thành bỏng ngô.</Text>
  <Text Key="8A7403C1_169588">Thật làm tôi yên tâm với tất cả những điều đó... Khoan, hả? Cô đang đi đâu, cô gái Wurm?</Text>
  <Text Key="9F3AF1AE_169589">Tôi vừa nhớ ra tôi có chút việc cần làm. Vol-san, nếu cậu còn sống, hãy gặp lại nhau nhé. Bảo trọng.</Text>
  <Text Key="1C2D8BAD_169590">HẢ?! Cô gái đó. Cô ấy thực sự bỏ đi rồi...</Text>
  <Text Key="49932F55_169591">---Tiếp tục tấn công---</Text>
  <Text Key="A6AEEB3A_169592">Nó tới rồi! Tch, đến nước này rồi, tôi không còn lựa chọn nào khác! Tôi sẽ cho nó thấy GUTS thực sự của một cait sith!!</Text>
  <Text Key="03F7BB16_169593">...NHẬN ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="E4C85ADC_169594">Khốn, nó cứng hơn tôi tưởng!! Ngay cả tôi cũng không làm được vết xước nào...!</Text>
  <Text Key="1CAC5F89_169595">Tránh xa nguy hiểm, nhóc... hay là tôi muốn nói vậy, nhưng đây không phải lúc thể hiện bản lĩnh! Xin lỗi, nhưng nếu cậu có thể giúp đỡ tôi một tay thì tôi rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="762F3979_169596">Sau khi bắn nó xuống, để tôi lo! Tôi tạo ra cái này, nên tôi sẽ xử lý nhanh để ngăn nó nổ.</Text>
  <Text Key="A98FAF5B_169597">Trong khi {playername} và những người khác chuẩn bị chặn bắt...</Text>
  <Text Key="FC3796C8_169598">Tôi khá chắc nó ở đâu đó quanh đây... Đó rồi. Vol-san ném nó xa, nên thực sự mất một lúc để tìm. Điều khiển từ xa Dừng Khẩn cấp Số 3</Text>
  <Text Key="02448963_169599">Vốn dĩ, vũ khí đó được thiết kế để điều khiển bằng ma thuật truyền thông bằng điều khiển từ xa này. Bộ phát và bộ thu nên đã sẵn sàng, chỉ là chưa được điều chỉnh.</Text>
