  <Text Key="0304DC56_20850">Và để tổ chức một buổi biểu diễn trực tuyến tuyệt vời như vậy, hãy cùng dành một tràng pháo tay thật lớn cho đội Pure đầy sức hút và các thành viên Hội học sinh!</Text>
  <Text Key="3ECF8929_20851">Cảm ơn, Hội học sinh!</Text>
  <Text Key="D97B42D5_20852">Chủ tịch Maria, cô tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="A3251FFA_20853">Hừm, tên dẫn chương trình đó cũng là thành viên Hội học sinh nhỉ. Chị Maria... ngay cả lúc này cô ấy vẫn không quên kêu gọi sự ủng hộ từ những người có quyền biểu quyết quan trọng. Thông minh đấy.</Text>
  <Text Key="F53DFE48_20854">Thôi kệ, họ đã tích lũy được khá nhiều điểm rồi. Giờ thì quá muộn, nhưng cũng được thôi, chắc vậy.</Text>
  <Text Key="5868DB40_20855">Ui, thất vọng quá! Thật sự, MC kia là sao vậy? Cô ta bỏ thêm những thứ không cần thiết vào, tệ nhất, khiến tôi thấy buồn nôn.</Text>
  <Text Key="26B3F6BF_20856">Xin chào, Chieru-kun. Cậu đã đủ trốn tránh thực tế chưa?</Text>
  <Text Key="07B65354_20857">Tôi ổn. Cổ vũ cho Nozomin là quan trọng, nhưng tôi muốn được ở cùng ba người cậu lần cuối này.</Text>
  <Text Key="D78DEA55_20858">Ghê. Cậu đến từ phim ca nhạc trường cao đẳng à?</Text>
  <Text Key="D2561DA8_20859">...Thôi được, được rồi. Chỉ mình lần cuối này thôi.</Text>
  <Text Key="2EC38BB4_20860">Thật ngọt ngào của các em đấy, các học sinh năm dưới. Tớ luôn thích điểm đó ở mọi người.</Text>
  <Text Key="9472661A_20861">Em cũng rất thích các senpai.</Text>
  <Text Key="F087670B_20862">Xì, cái này trở nên khá xấu hổ rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="95BC6630_20863">...Khoan, điều đó có áp dụng cho tôi không? Tôi chắc cũng không ngại họ, tưởng tượng vậy.</Text>
  <Text Key="98741DAC_20864">Thôi, tôi đoán... tôi cũng hơi thích cậu.</Text>
  <Text Key="EAFC7D26_20865">Có nghe thấy không, Yuni-senpai! Cô ấy dễ thương đến tận cùng rồi!</Text>
  <Text Key="3A91952E_20866">Gần như đến tận cùng ý cậu nói, Toxic-kun.</Text>
  <Text Key="862F088F_20867">Im đi. Thật sự, mọi người đều khó chịu đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="64CF17A6_20868">Mọi người ơiー! Mọi người vẫn theo kịp được chứー? Vậy thì hãy cùng bài hát cuối cùng! Tăng nhịp điệu và bắt đầu thôiー!</Text>
  <Text Key="53D2EC63_20869">Kyaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="F19A3C9B_20870">Ồ trời... Câu lạc bộ Tình bạn giải tán, nhỉ...</Text>
  <Text Key="4A1F9598_20871">Này, đừng nói thế. Ít nhất là bây giờ, tốt nhất là không nhắc trực tiếp đến nó. Chúng ta đã tránh né chủ đề đó một chút, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="765D7395_20872">Khi cậu nói thế, nó chỉ là... Này, tôi cũng là người mềm mại sau đôi mắt sát thủ này, nên dừng lại đi...</Text>
  <Text Key="4645CB61_20873">Ui... Chloe-senpai...</Text>
  <Text Key="36F2D709_20874">Đừng khóc, các học sinh năm dưới. Ngay cả khi chúng ta giải tán, đó chỉ là vấn đề trong trường. Tuổi trẻ của chúng ta sẽ tiếp tục một cách trang trọng bên ngoài học viện.</Text>
  <Text Key="12BFD051_20875">Ừ, đúng thế.</Text>
  <Text Key="A3964A14_20876">Giống như một mối tình văn phòng biến thành sốc trong mối quan hệ xa cách.</Text>
  <Text Key="E6D70087_20877">So sánh kỳ quặc thật.</Text>
  <Text Key="49E5C64A_20878">Có vẻ như các bạn đã đến rồi, Thành viên Câu lạc bộ Tình bạn? —Ồ, không có câu lạc bộ như vậy ở trường chúng tôi. Xin lỗi, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="BD5EBB74_20879">Ai đó từ Hội học sinh đột nhiên xuất hiện từ đâu đó, và họ đang làm tình hình thêm căng thẳng.</Text>
  <Text Key="BC4DDAE5_20880">Chị, tạm hoãn một chút. Xin lỗi, nhưng tôi không có thời gian chơi với cô.</Text>
  <Text Key="B7650DF8_20881">Ngay bây giờ, chúng tôi đang tận hưởng những khoảnh khắc cuối cùng của tuổi trẻ. Cho đến khi tổng điểm lễ hội trường học được công bố chính thức, chúng tôi nên có quyền đó. Hay là cô có chuyện khẩn cấp nào?</Text>
  <Text Key="F5B8C50A_20882">Người đam mê cuồng loạn──Tôi đã nghe câu chuyện chung từ các giáo viên phụ trách. Là các người đã tạo ra quái vật đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B6ED0162_20883">Ừ, đúng thế, nhưng không phải là...</Text>
  <Text Key="D2A12A7B_20884">Thôi nào. Chúng ta có lẽ sẽ thua về điểm số mất thôi.</Text>
  <Text Key="BEE7ECBD_20885">Các người không có lý do gì sao? Tôi không ngại nghe đâu, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="22FAA6CA_20886">Không, phí thời gian vì không còn nhiều thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="312D3FBB_20887">Bỏ qua vấn đề Yuni-Art, Nozomin không có cơ hội được trình bày rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="311FB24C_20888">Đúng thế. Chúng ta đã chiến đấu đến tận đây, và đây là kết quả. Hãy chấp nhận nó một cách duyên dáng. Chị, em cũng đã làm chị mệt lắm rồi.</Text>
  <Text Key="9F93E7E9_20889">Được rồi, các senpai! Hãy gác lại những chuyện u ám sang một bên! Hãy cùng cổ vũ cho Nozomin vui vẻ ở cuối cùng nhé!</Text>
  <Text Key="6F98F534_20890">Được... Đúng thế. Vì đã đi xa đến thế, hãy có một khoảng thời gian vui vẻ thật lớn.</Text>
  <Text Key="BDFD010D_20891">Đúng vậy. Đây cũng là một phần tuổi trẻ của chúng ta.</Text>
  <Text Key="E0CA5920_20892">Maria. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="2F1D3C93_20893">Mọi người, cảm ơn các bạn rất nhiều cho đến tận cuối cùng hôm nay. Đó là vinh dự khi được mời đến trường học truyền thống danh tiếng này.</Text>
  <Text Key="7107B585_20894">Hẹn gặp lại nhaー! Nozomin!</Text>
  <Text Key="95B4218E_20895">Hả? Cái gì vậy? Zombieana-kun vừa nhắm một mắt về phía chúng ta.</Text>
  <Text Key="BCF262C1_20896">Đó không phải là cử chỉ của người hâm mộ sao? Nghĩ lại thì, Nozomin lo lắng khi Chieru chạy trốn. Giờ cô ấy an tâm vì Chieru đã trở về.</Text>
  <Text Key="A1393A5E_20897">Hừm, có vẻ như vậy. Làm tốt lắm, Kiếm sĩ phi thường-kun. Kiếm sĩ phi thường-kun? Cô ấy, cô ấy đã chết rồi...</Text>
  <Text Key="01FC53EF_20898">Nozomin... vì tôi...</Text>
  <Text Key="0A378E62_20899">Này, Chieru! Trở về đi! Nhìn kìa, Nozomin sắp rời rồi!</Text>
