  <Text Key="52290578_116800">Tuy nhiên. Có vẻ như tình trạng của cô...</Text>
  <Text Key="31DF0E9B_116801">Một loại trái cây huyền thoại thu được từ Geo Gehenna, được cho là có thể làm to cơ thể -- Quả Mâm Xôi Giai Điệu Xanh. Nó đã có tác dụng ngay lập tức đối với Lady Misaki và Lady Misogi, nhưng...</Text>
  <Text Key="581AF240_116802">...Có vẻ như nó không có tác dụng gì với tôi. Sương mù từ Hồ Ảo Ảnh của Lady Nebbia dường như cũng không có tác dụng. Có lẽ avatar của tôi, rốt cuộc, được tạo nên theo những tiêu chuẩn khác...</Text>
  <Text Key="1AF52E4B_116803">....Ngay cả khi quyền năng của Cha đang ngủ yên bên trong avatar này. Nếu tôi không thể sử dụng nó, thì tôi giống như một lọ mứt có nắp không thể mở. Không, hay là...</Text>
  <Text Key="88525866_116804">...Có lẽ tôi đã định mệnh không bao giờ lớn hơn nữa. Ngay cả khi trưởng thành, tôi vẫn sẽ giữ nguyên như bây giờ...</Text>
  <Text Key="18D8C463_116805">...Được như cô, Lady Kokkoro -- sự quyến rũ như vậy không phải là một phẩm chất nhỏ, và thực sự là một phẩm chất hiếm có... Hừm.</Text>
  <Text Key="EF42394E_116806">..."Truyện Sáng Tạo".</Text>
  <Text Key="8FAABED0_116807">...À?! Lady Nephy Nella, bóng dáng đó...</Text>
  <Text Key="6CA13C4F_116808">Như cô đã biết rõ, Lady Kokkoro, bản thể của tôi là một chất slime sắt được hiện thực hóa. Vì vậy hình dạng của tôi được chi phối bởi ý chí và cả sự tùy hứng -- luôn biến đổi, luôn thay đổi.</Text>
  <Text Key="B689E7CC_116809">Thế giới phù du này tràn ngập những phép màu như vậy -- và lý do tại sao "Quả Mâm Xôi" không có tác dụng, e rằng... nằm trong trái tim của cô, Lady Kokkoro.</Text>
  <Text Key="8C62BF4B_116810">Trái tim... của tôi...?</Text>
  <Text Key="F7781F85_116811">Suy ngẫm lại, khi Lady Misogi và những người khác ăn quả mâm xôi, họ nắm giữ một nguyện vọng đơn giản, không mây mù: trở thành người lớn.</Text>
  <Text Key="4046CE56_116812">Mặt khác, Lady Kokkoro, tôi tin rằng mong muốn giúp đỡ ngài Hiệp Sĩ Tôn Kính của chúng ta của cô có thể quá mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="37A93DB7_116813">T-Tôi tin rằng đó hoàn toàn là tự nhiên... Ngay cả khi chúng ta đang nói chuyện như thế này, ngài Lord của tôi có thể đã đang ở trong tình thế nguy hiểm rồi...</Text>
  <Text Key="7C37A1FE_116814">Lady Kokkoro, sự bất an của cô không phải là không có nguyên do. Nếu ngài Hiệp Sĩ Tôn Kính thực sự đã bị người khác bắt cóc, thì đó không phải là chuyện nhỏ đối với tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="341B04E8_116815">Và dù sao, đây là một nơi có nước trong và phản chiếu yên tĩnh. Sự vội vàng của cô phải được kiềm chế. Hơn nữa nếu nơi hắn ta bị đưa đến là... thế giới "thực".</Text>
  <Text Key="EC5D963C_116816">...! Lady Nephy Nella, có lẽ cô nắm giữ ký ức về thế giới "thực"...?</Text>
  <Text Key="7234284C_116817">Thật vậy. Và không chỉ thế...</Text>
  <Text Key="3F8E95B7_116818">Mặc dù chưa có cơ hội nói chuyện trực tiếp với ông ấy, bản thể của tôi trong thế giới "thực" đã, từ trong bóng tối, giúp đỡ công trình vĩ đại của cha cô, Lady Kokkoro.</Text>
  <Text Key="F646A43B_116819">Một mối liên hệ bất ngờ như vậy... Tôi không hề hay biết có một mối quan hệ như vậy tồn tại. Cha tôi nợ cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1749A245_116820">Có phải vì vậy mà cô nắm giữ một trong những Trang Bị của Hoàng Tộc, Lady Nephy Nella...?</Text>
  <Text Key="93BEE3DB_116821">Không, không. Vấn đề đó có từ trước cả sự ra đời của thế giới phù du này...</Text>
  <Text Key="710CC9BB_116822">...Nhưng tôi lạc đề. Một cổ vật cũ đang đắm mình trong hoài niệm đã phá vỡ dòng chuyện của chúng ta. Xin lỗi tôi.</Text>
  <Text Key="EE165AF4_116823">Không, tuy nhiên... tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="DCC9C587_116824">Tìm cách đạt được quyền năng của Cha, tôi vẫn đang mò mẫm. Lý do tôi muốn lớn hơn là chỉ để giúp đỡ ngài Lord của tôi. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="18727A25_116825">Tôi sẽ làm gì nếu tác dụng của "Quả Mâm Xôi Giai Điệu Xanh" này bị cản trở bởi mong muốn mạnh mẽ của tôi muốn trở thành trợ thủ đắc lực cho ngài ấy...</Text>
  <Text Key="AE57389C_116826">...Hừm. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="6EFC1AB7_116827">Nguyện vọng giúp đỡ ngài Hiệp Sĩ Tôn Kính của cô sẽ được giữ nguyên. Nhưng bên cạnh đó, tôi xin đề xuất một cách khiêm tốn là nuôi dưỡng một động lực mới, mạnh mẽ -- một động lực đơn thuần muốn "lớn hơn". Nói ngắn gọn... một "động lực".</Text>
  <Text Key="064A7BF6_116828">Động... lực, cô nói...? Ví dụ... loại chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="54E785F3_116829">Kokorokorokoro. Không cần nhíu mày suy nghĩ như thế. Ví dụ, vâng... Một thứ mà cô không thể làm được bằng cơ thể hiện tại.</Text>
  <Text Key="1809E91B_116830">Sau đó, thời gian trôi qua, và quay về hiện tại...</Text>
  <Text Key="438A233B_116831">Sau khi đối đầu với Grace và Violet ở Geo Niflhell, Lisa trở về Lâu Đài Rồng đang lơ lửng trên bầu trời phía trên Đảo Elpis.</Text>
  <Text Key="9E644DBD_116832">Lisa-chan♡ Chào mừng về nhà♡</Text>
  <Text Key="86993B17_116833">...Vâng.</Text>
  <Text Key="AA07E473_116834">Hehe...♪ Vừa nãy... cô có nghĩ lại xem nên nói "về nhà rồi" hay không không?</Text>
  <Text Key="8242667E_116835">Đừng ngại, được mà♡ Đây là nhà mới của cô sau tất cả, Lisa-chan♡ Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="381A9810_116836">"Avaritia (Tham Lam)" từ Bộ Trang Bị Hoàng Tộc dường như phù hợp với cô như một chiếc găng tay. Cơ thể cô đã thích nghi với nó hoàn hảo, Lisa-chan♡ Tôi rất vui♡</Text>
  <Text Key="BECD8291_116837">...Có vẻ vậy. Nhưng tôi không được thông báo rằng ngoại hình của tôi sẽ thay đổi như thế này.</Text>
  <Text Key="32C3AFBA_116838">Hehe♡ Cô trông giống hệt một thiếu nữ phép thuật♡ Dễ thương quá, Lisa-chan♡</Text>
  <Text Key="F72A9283_116839">...Tôi không gọi đó là dễ thương. Tôi cảm thấy "Acedia (Lười Biếng)" của Công Chúa Violet và "Gula (Thèm Ăn)" của Công Chúa Pecorine đã không khiến họ biến thành như thế này sau khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="B3DD0574_116840">Điều đó chẳng phải chỉ chứng tỏ sự tương thích của cô tốt đến vậy sao? ...Heheh. Sự tương thích ở những nơi nhất định... rất quan trọng, sau tất cả...♡ Đúng không, Freyja-chan?</Text>
  <Text Key="06AEFA4D_116841">...Những trường hợp như của cô, nơi một người hoàn toàn hòa nhập với trang bị, là cực kỳ hiếm, Alshat.</Text>
  <Text Key="87ACCFD2_116842">Yaaan♡ Tôi muốn nói... đó chỉ là bằng chứng cho tình yêu của Vee-chan, cô biết chứ? Tất nhiên tôi muốn giữ nó gần mình mọi lúc♡ Ở một nơi quý giá♡</Text>
  <Text Key="04DB1D0B_116843">...Bỏ qua chỗ cô đã cất giấu nó. Tôi có thể chắc chắn thấy tại sao nó là một vật dụng có sức mạnh kinh ngạc. Nhưng...</Text>
  <Text Key="29F3D826_116844">Mặc dù mang tên "Trang Bị của Hoàng Tộc", nó dường như không yêu cầu phải là người cai trị của một quốc gia, hay bất cứ điều gì tương tự.</Text>
  <Text Key="94B6407F_116845">Nhắc mới nhớ... đúng vậy. Ngay cả khi Pecorine-chan bị Kaiser Insight chiếm ngôi, cô ấy vẫn có thể sử dụng "Thèm Ăn" mà không gặp vấn đề.</Text>
  <Text Key="2241C779_116846">Vậy có lẽ đó không phải là thứ thực sự quan trọng, hử~ -- Đúng không, Freyja-chan?</Text>
  <Text Key="7E5028AC_116847">Nhớ lại thì, Freyja -- cô cũng có một trong những Trang Bị của Hoàng Tộc đó, phải không?</Text>
  <Text Key="CA659D33_116848">...Vâng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="EB2C967B_116849">Như chúng ta vừa thảo luận, Trang Bị của Hoàng Tộc sở hữu một dạng sự tương thích với người mang nó.</Text>
