  <Text Key="53062260_160300">Liệu kỹ thuật này có thể... Không, tôi nên thử trước đã... HỰYAAA!</Text>
  <Text Key="9631EF9F_160301">Ặ?! T-Tôi xin lỗi! Vừa nãy có phải là sai không...?</Text>
  <Text Key="1828B41A_160302">Thật sao...?! Điều đó an tâm quá. Tôi cứ nghĩ nó giống với dụng cụ tôi vẫn dùng!</Text>
  <Text Key="072A2523_160303">Một quả cầu sắt có gai để tự vệ.</Text>
  <Text Key="9C11F856_160304">Vậy chỉ còn việc chờ cá cắn câu. Khi có cá cắn, điều chỉnh cần câu, và khi lưỡi câu mắc vào, kéo con cá lên... Nghe thì hiểu, nhưng đem ra thực hành thì khác...</Text>
  <Text Key="4E5730E8_160305">S-Sao thế này?!</Text>
  <Text Key="B88D3733_160306">Cần câu của tôi đột nhiên nặng trịch. Cái này có tính là "câu được" không?!</Text>
  <Text Key="1CC9FBBC_160307">Khi có cá cắn, điều chỉnh cần và kéo lên──YAAAAA!</Text>
  <Text Key="2F62C673_160308">À... Tôi câu được rồi...!</Text>
  <Text Key="C5AE805D_160309">Nhìn kìa, con cá có kích cỡ khá đấy! Trông có vẻ sẽ rất ngon nếu nấu.</Text>
  <Text Key="83865BA1_160310">Tôi nghĩ đây là lần đầu tiên của mình, bạn biết đấy? Lần này tôi vội vàng và kéo con cá lên mà không có cuộn chỉ. Lần sau, tôi sẽ bình tĩnh và làm theo những gì bạn dạy.</Text>
  <Text Key="63A51911_160311">Lắp lại mồi và... Thử phát thứ hai!</Text>
  <Text Key="6A63739E_160312">Giống như lúc ném quả cầu sắt của tôi... EIGH!</Text>
  <Text Key="C7E5E756_160313">Con cá này lớn gấp ba con trước. Có lẽ đủ để no mọi người.</Text>
  <Text Key="81D34A2F_160314">Tôi chắc chắn đây chỉ là trùng hợp. Tôi khá chắc rằng cả Subaru-kun và Sister đều có thể câu được thứ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="ED766D08_160315">...Nhưng, có lẽ, điều này có nghĩa là... càng ném xa, tức là cần câu càng ra xa biển, khả năng câu được con cá lớn càng cao?</Text>
  <Text Key="9DF05F45_160316">...Ra vậy. Tôi biết ngay là vậy mà.</Text>
  <Text Key="8A1CD430_160317">Nghĩ lại... Subaru-kun là con trai, nên tôi chắc chắn cậu ấy sẽ muốn câu được thứ gì đó lớn.</Text>
  <Text Key="A80A68D9_160318">Cứ tự nhiên!</Text>
  <Text Key="46681A37_160319">Ồ...</Text>
  <Text Key="28A68D41_160320">Tuyệt vời. Quay đầu chỗ nào cũng chỉ thấy biển, biển, khắp nơi đều là biển!</Text>
  <Text Key="A877461F_160321">Và phương tiện này gọi là "thuyền câu". Nó có thể chạy nhanh thế này trên mặt nước... Không nghi ngờ gì trải nghiệm này sẽ khiến Subaru-kun vui.</Text>
  <Text Key="EDB9BE48_160322">Để không phụ lòng tốt của những người đã cho cô ấy và bạn lên tàu dù có yêu cầu đột ngột, Rem sẽ đảm bảo mình học cách chơi "câu trên thuyền" cho đúng!</Text>
  <Text Key="6835BD14_160323">...Heh... Tôi cũng muốn nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="A132B60D_160324">Đoạp!</Text>
  <Text Key="460E952F_160325">Có sự thay đổi đột ngột trong gió! SÓNG TO ĐANG ĐẾN!</Text>
  <Text Key="9EA1F4EE_160326">Con tàu sẽ bị cuốn đi mất!</Text>
  <Text Key="73C49717_160327">Nếu tiếp tục thế này chúng ta sẽ mắc cạn! Kéo lên tất cả các neo và lưới!</Text>
  <Text Key="CF3B1459_160328">Con thuyền đang đập và chòng chành khắp nơi, chúng ta sẽ ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="C3FE07A3_160329">Này, cô gái và cậu bé kia! Các người nguy hiểm nếu ở đây. Tôi không phán xét gì đâu, nhưng hãy tìm nơi trú ẩn trong cabin thuyền trưởng!</Text>
  <Text Key="941C5AD5_160330">Còn mấy người các người thì sao? Các người định làm gì?</Text>
  <Text Key="EFD613F2_160331">Tôi không yếu đuối đến mức cần một người nghiệp dư lo lắng cho! Cứ nhanh lên!</Text>
  <Text Key="91EEBEBC_160332">Hiểu rồi. Vậy thì, bây giờ chúng ta hãy...</Text>
  <Text Key="7F732A26_160333">E-Eeeeeeeek! C-Cái gì, giữa những con sóng... NHÌN KÌA!</Text>
  <Text Key="1A99A599_160334">Cái......gì các người vừa nói......? Bóng cá khổng lồ kia... Không phải là Blue Grim Reaper? Cái quái gì vậy, lúc này...!</Text>
  <Text Key="2D051149_160335">Blue Grim Reaper?</Text>
  <Text Key="8047C5EF_160336">Ừ... Đó là con cá khổng lồ nổi tiếng ở đây vì thường đâm vào tàu.</Text>
  <Text Key="67E79D27_160337">Có nhiều người, đặc biệt là bạn bè của tôi, đã từng đối đầu với con quái vật đó và có con tàu bị phá hủy...!</Text>
  <Text Key="4690B6D7_160338">Trong cơn bão này, nếu Grim Reaper đó chú ý đến chúng ta, chúng ta xong rồi! Trốn đi! Toàn lực sang phải!</Text>
  <Text Key="CEEEDB86_160339">...Không, không được! Chúng ta sẽ không kịp...! NÓ SẮP ĐÁH VÀO BÊN MÌNH RỒI! CẬU BÉ, CÔ GÁI, HAI NGƯỜI CŨNG PHẢI SẴN SÀNG CHỊU ĐÒN!</Text>
  <Text Key="1357DBF9_160340">Ugh...! Chỉ một chút nữa... T-Tôi không giữ được...</Text>
  <Text Key="86715770_160341">AAAAHHHH?! CƠ THỂ CÔ GÁI TÓC XANH ĐÓ ĐANG...</Text>
  <Text Key="D9661499_160342">Cô ấy bay đi rồi...!</Text>
  <Text Key="70B83FAF_160343">Cơ thể Rem bay qua không trung phía trên những con sóng cuộn xung đột. Lúc đó, {playername} hối hận vì đã để Rem lên thuyền câu...</Text>
  <Text Key="75005E20_160344">Tuy nhiên, ngay lúc đó...</Text>
  <Text Key="E1BBA7A5_160345">...Kh! Các người không cần lo!</Text>
  <Text Key="8BC2F186_160346">Ồ!?</Text>
  <Text Key="4A54AFA3_160347">...Hm! Kh!</Text>
  <Text Key="7C0E2F19_160348">Cô ấy đá vào mái nhà lái... và hạ cánh xuống boong?!</Text>
  <Text Key="7673D706_160349">Những động tác điên rồ thật...</Text>
