  <Text Key="31798474_58450">Đó được gọi là thất bại.</Text>
  <Text Key="DF0915E5_58451">Ừ, cái đó.</Text>
  <Text Key="D0AB7DF6_58452">...Tôi hiểu. Ban đầu, nó được cho là một loại elixir cấm kỵ chỉ có thể làm tái tạo cơ thể, nhưng cô ấy lại tạo ra thứ gì đó còn làm tái tạo trí thông minh, tính cách và cả ký ức--Vì cô ấy là thiên tài, cô ấy đã làm quá mức với mục tiêu của mình...</Text>
  <Text Key="036E3FBA_58453">*Hắt xì*...! ...*nguýt* Đó kỳ lạ. Tác dụng của elixir mưa chỉ kéo dài vài phút, nhưng nó vẫn chưa dừng lại! Có vẻ tôi là thiên tài đến mức đã tự làm quá mức một cách tự nhiên!</Text>
  <Text Key="122767A9_58454">...Có vẻ chúng ta đã trúng đích.</Text>
  <Text Key="45F19BC1_58455">Nói cách khác, không chỉ cơ thể của Maristella bây giờ là 17 tuổi, mà tâm trí và ký ức của cô ấy cũng là 17 tuổi.</Text>
  <Text Key="54C20024_58456">Nếu vậy thì có lẽ cô ấy không nhớ bất cứ điều gì. Cô ấy cũng sẽ không có ký ức về việc từng có cháu chắt ở tuổi đó.</Text>
  <Text Key="5B49B2E9_58457">Chắc chắn rồi, tôi đã thấy kỳ lạ từ khi chúng ta gặp cô ấy. Cách Maristella nói chuyện... Tất cả đều là từ ngữ cũ kỹ mà cô ấy đang sử dụng.</Text>
  <Text Key="BFA053A9_58458">Ừ, điều đó sẽ được coi là tiếng lóng lỗi thời bây giờ... nhưng tôi hiểu rồi. Đối với Maristella, đó là ngôn ngữ thời thượng đang lên...!</Text>
  <Text Key="6B111CFF_58459">...Nói cách khác, cô ấy không phải là một bà già khôn ngoan và điềm tĩnh.</Text>
  <Text Key="70266D59_58460">Cô ấy trẻ và kiêu ngạo! Một Great Alchemist xấu xa...!</Text>
  <Text Key="277332BE_58461">...Này, Homun-Homun?! Cậu đã chiến đấu chỉ với cô gái ngực to đó một lúc rồi!! Mọi người khác đều hướng về phía tôi! Tôi bị bao vây ở đây!!</Text>
  <Text Key="030E4724_58462">Ừ... tôi cũng muốn giúp, nhưng cô nàng này quá mạnh!!!</Text>
  <Text Key="BA1841E4_58463">HAHAHAHAH! Ở ĐÂY, Ở ĐÂY~!!</Text>
  <Text Key="353B0DF9_58464">Maristella-san! Hãy đầu hàng ngay!</Text>
  <Text Key="1E64272C_58465">Guh...!! Nununuu...!!</Text>
  <Text Key="2495718A_58466">...Như thể. Cô nghĩ tôi sẽ đầu hàng sao?</Text>
  <Text Key="518459CE_58467">HAAAAAH!! Original Transmutation!!</Text>
  <Text Key="DD841CEA_58468">Giả kim thuật nhanh, chính xác và hoàn hảo...!</Text>
  <Text Key="47EE042F_58469">Heheh, xong rồi! Maristella bản gốc... &quot;Fly-fly Away Elixir&quot;!!</Text>
  <Text Key="90F868C0_58470">Vậy thì, chúc một ngày tốt lành... Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="20C7B314_58471">KYAAAAAHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="12BF9E69_58472">...Heh heh. Thật là một màn trình diễn tuyệt vời, Maristella... Cô đã đánh bay tất cả bọn họ!</Text>
  <Text Key="FEF279DF_58473">...Hmph. Cô là sao vậy? Bị bỏ lại phía sau sao?</Text>
  <Text Key="E26089B7_58474">Aha, làm sao tôi biết! Thôi, không cần phải lo lắng về điều đó. Tôi sẽ đảm bảo đánh bay cô luôn!!</Text>
  <Text Key="A3AB60E6_58475">Vậy thì! Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="E3466489_58476">Elixir do Maristella tạo ra đã đánh bay Alces Atelier và Twilight Caravan đến đâu đó theo sau {playername}...</Text>
  <Text Key="64E24701_58477">...Các anh hùng của chúng ta sẽ ra sao?!</Text>
  <Text Key="82592050_58478">Cô ấy không nhớ Rui-chan...?</Text>
  <Text Key="D3D44A58_58479">Mọi người, lùi lại!</Text>
  <Text Key="D7F32F0B_58480">Sono, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="D880ED27_58481">Nghe giống hệt Maristella hiện tại</Text>
  <Text Key="90E15712_58482">Tất cả bọn họ</Text>
  <Text Key="BBAFC848_58483">Mọi người!!</Text>
  <Text Key="986D47B3_58484">Cô đã gửi mọi người đi đâu?!</Text>
  <Text Key="302AE084_58485">Uwaaaa!!</Text>
  <Text Key="E82FB91A_58486">Louise Marie & Maristella</Text>
  <Text Key="75DCD4BB_58487">SEI! TORYA! ......HAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="30178A2A_58488">Cậu đầy năng lượng, Iroha. Nhưng... cậu không thể trở nên mạnh hơn chỉ bằng cách vung kiếm một cách mù quáng.</Text>
  <Text Key="75FFBC17_58489">Ông nội... Không, ý tôi là... Thầy!!</Text>
  <Text Key="819203F1_58490">Này, Thầy! Iroha đã là người mạnh nhất trong dojo rồi! Ngay cả mạnh hơn người lớn! Hãy tỉnh táo lại và có một trận đấu nghiêm túc với Iroha!</Text>
  <Text Key="8AA967E4_58491">Hmph, cậu còn non trẻ mười năm so với một trận đấu với tôi. Tôi sẽ không giao kiếm với một đứa trẻ như cậu. Quay lại khi cậu trưởng thành. Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="2D0D0176_58492">Ah... Đợi đã, Thầy! Khốn kiếptttt!!</Text>
  <Text Key="756C8B38_58493">Mmya... Này, Thầy... Iroha đã có cơ thể người lớn để chiến đấu bây giờ...</Text>
  <Text Key="5653AEBA_58494">...Mm... Chú...?</Text>
  <Text Key="34A671F4_58495">À, cậu tỉnh rồi, Iroha.</Text>
  <Text Key="0E593D17_58496">...Hả? Tôi đang ở đâu? Tôi chắc là vừa nghe thấy giọng của Chú...</Text>
  <Text Key="008E478F_58497">"Chú"... Tôi tò mò tại sao cậu lại gọi Người Yêu Dấu như thế. Nhưng giọng nói đến từ đây. Từ món đồ giả kim thuật này cậu mang theo. Có vẻ như nó có thể được sử dụng như một loại công cụ liên lạc. Đúng không, Người Yêu Dấu?</Text>
  <Text Key="5801B631_58498">Ồ, cái này! Đây là máy liên lạc phép thuật đặc biệt của Rui-chan!</Text>
  <Text Key="B024097F_58499">Ừ! Iroha không bị thương! ...Nhưng... Hả? Rui-chan và Sono-chan không ở đây...</Text>
