  <Text Key="1F9900F2_46250">Ái chà!</Text>
  <Text Key="E041526C_46251">Chơi khá đấy, Nea-san...</Text>
  <Text Key="B79201D2_46252">Hehe~ Chiến thắng này thuộc về Shota Club♡</Text>
  <Text Key="D7CD449E_46253">Hoan hô~♪</Text>
  <Text Key="50ECC1F3_46254">Hả? Cô Misora đâu rồi?</Text>
  <Text Key="9455954F_46255">Nea-san rớt xuống trước, nên tôi thắng~</Text>
  <Text Key="9D463409_46256">Hả, thật hả?</Text>
  <Text Key="A3A4D227_46257">Nhưng mà, làm sao được?</Text>
  <Text Key="22F699F8_46258">Ngay trước khi chạm nước, tôi đã dịch chuyển lên trời.</Text>
  <Text Key="940A2407_46259">Còn những vụt nước kia là...</Text>
  <Text Key="5A5C70A1_46260">Đạn ma thuật★</Text>
  <Text Key="B54FDA2D_46261">Ái chà!</Text>
  <Text Key="EEE3B051_46262">Gian lận~</Text>
  <Text Key="58305F96_46263">Tehe♪</Text>
  <Text Key="D2BC6022_46264">Và thế là~\nChúng tôi đã gia nhập Good Things Club~</Text>
  <Text Key="A86CF8E3_46265">Huuuuh...!?\nTại sao tôi lại bị kéo vào chuyện này?!</Text>
  <Text Key="FCA054D5_46266">Lời hứa là lời hứa mà~\nHơn nữa, nếu thua thì cái này sẽ thành Shota Club, biết không?</Text>
  <Text Key="5A3B43EC_46267">Kariza-kyun cũng thích nhảy trên tấm lò xo mà, phải không?\nNhân quả xảy ra theo cách kỳ lạ nhỉ?</Text>
  <Text Key="FDF3D848_46268">Dù ai thắng, tôi cũng hỏng rồi...!\nVà tôi chẳng thích chút nào!</Text>
  <Text Key="2A1CE9B1_46269">...Dù sao thì.\nMisora, cô...</Text>
  <Text Key="B4A64557_46270">Ơ-Ơ...!</Text>
  <Text Key="0FEB3617_46271">Ồ, là gia đình có quả bóng bãi biển lúc nãy~\nSao vậy?</Text>
  <Text Key="A0A4EAC1_46272">Thực ra, chúng tôi muốn cảm ơn các bạn lần nữa.\nLà các bạn đã chuẩn bị tấm lò xo nước đó, phải không?</Text>
  <Text Key="E376D3A2_46273">Con gái tôi, vốn sợ biển, cuối cùng cũng vui vẻ được nhờ nó... Chúng tôi thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="B3A5F942_46274">Nhìn onii-chan nhảy trên đó, em cũng thấy can đảm thử!\nCảm ơn...!</Text>
  <Text Key="28F30DED_46275">O-Onii...?\nAnh đang nói về em...?</Text>
  <Text Key="C95A5E93_46276">Fufufu~..\nEm nghe rồi đấy, Misora-chan?\nKariza-oniichan của nó~♪</Text>
  <Text Key="51651600_46277">Ừ, phản ứng ngượng ngùng đó khá buồn cười★\nKariza-oniichan đã làm gương tốt đấy~\nCứ tiếp tục như vậy và cố gắng lên trong Good Things Club♪</Text>
  <Text Key="87756A81_46278">Bây giờ các người chỉ đang chế giễu tôi thôi!\nTôi KHÔNG BAO GIỜ gia nhập cái CLB ngớ ngẩn đó!!</Text>
  <Text Key="98FA95A1_46279">Hehe, có vẻ mọi thứ sẽ vui hơn nữa khi có Miss Nea ở đây, Nii-sama.</Text>
  <Text Key="502C2E70_46280">Sau khi chơi đùa dưới nước, Nea và Kariza được tuyển vào Good Things Club. Những phản đối của Kariza đã bị nhấn chìm hoàn toàn bởi tiếng ồn ào của bãi biển đông người.</Text>
  <Text Key="AA9C3B90_46281">À, nhắc mới nhớ.\nNii-sama, &quot;Shota&quot; là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="BE0F8D81_46282">Một câu hỏi từ... Good Things Club!</Text>
  <Text Key="8B0BC2B2_46283">Đàn ông mặc đồ bơi</Text>
  <Text Key="AE038F9C_46284">Phụ nữ mặc đồ bơi</Text>
  <Text Key="738A86BC_46285">Misora và Nea tổ chức một giải đố để giúp Riri, người gặp khó khăn trong việc tìm giải pháp cho buổi tập &quot;Situation Control&quot;. Bằng cách đoàn kết và vượt qua nhiều câu hỏi và trò phạt, Riri tìm thấy con đường phía trước trong buổi tập của mình.</Text>
  <Text Key="410D54F7_46286">Misora và các bạn đang chăm chỉ dọn bãi biển như một phần hoạt động câu lạc bộ. Họ tìm kiếm Kariza trong khi đang làm việc, vì anh ấy đã đi một mình──</Text>
  <Text Key="BC1C1926_46287">Uaa, khát quá... khoan, chai nước tôi đã cạn rồi hả?\nVậy thì không cần nữa.</Text>
  <Text Key="2AF0E6D3_46288">Kariza-kun đang xả rác...</Text>
  <Text Key="874F3834_46289">Với Sir Kariza làm thành viên câu lạc bộ... chúng ta sẽ bị coi là\nBad Things Club.</Text>
  <Text Key="9D3E107A_46290">Nếu cứ thế này, nhặt rác sẽ chỉ là trò mèo đuổi chuột, phải không?\nCó vẻ Kariza-kyun sẽ cần một chút kỷ luật~ Ehehe♡</Text>
  <Text Key="FFBB04DD_46291">Ồ, khoan đã, Nea-san.\nĐể việc nhắc nhở lại cho Riri-chan.\nĐó là cơ hội để cô ấy tập luyện~★ mà♪</Text>
  <Text Key="AB6766C4_46292">Một cơ hội... để tập luyện?</Text>
  <Text Key="895932FC_46293">Ừ♪\nHãy bao bọc Kariza-kun bằng nhịp độ của cô, và khiến anh ấy thay đổi cách làm.</Text>
  <Text Key="40DF114A_46294">Việc kiểm soát sân chơi sẽ cho bạn lợi thế trong bất kỳ tình huống nào.\nDù là trong chiến đấu hay một cuộc trò chuyện nhanh: bạn sẽ có thể dẫn dắt nó đến bất cứ đâu bạn muốn.</Text>
  <Text Key="D4FE6016_46295">Hôm nay chúng ta sẽ tập luyện cho điều đó★\nNào, hãy thử luyện tập việc thiết lập nhịp độ.</Text>
  <Text Key="4C647A61_46296">Ra vậy...\nNhớ lại, ngay cả khi Miss Nea và Sir Kariza gia nhập câu lạc bộ, cả hai đều theo nhịp độ mà Miss Misora đã đặt từ đầu đến cuối.</Text>
  <Text Key="BEE02F3E_46297">Dù là qua lời khen, quở trách, cám dỗ hay đe dọa, ai cũng làm khác nhau. Nhưng cô phải tìm cách của riêng mình, Riri-chan♪</Text>
  <Text Key="37945352_46298">Oa, nghe vui ghê~\nKariza-kyun không thật thà với bản thân lắm, nên sẽ khó, nhưng, thôi... cố lên nhé~</Text>
  <Text Key="B8558C7C_46299">Kariza-kun là kiểu người sẽ bắt nạt rùa nếu có cơ hội~\nSẽ không dễ dàng đâu, nhưng hãy cố hết sức♪</Text>
