  <Text Key="142BAD64_29300">Tôi nghĩ rằng nếu tôi tiếp tục phụ thuộc vào họ, một ngày nào đó tôi sẽ không thể tự tha thứ cho bản thân.</Text>
  <Text Key="C897AE93_29301">Vì vậy, một trong những lý do tôi đăng ký trại huấn luyện này là vì tôi muốn thay đổi bản thân ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="14F71021_29302">Tôi hiểu rồi, có một số hoàn cảnh đã khiến bạn đưa ra quyết định đó.</Text>
  <Text Key="FE0DE8C5_29303">Tôi cảm thấy giống như khi Kokkoro muốn giúp người đó. Tôi tự hỏi Onee-chan có nhìn tôi với cùng một ánh mắt đó không.</Text>
  <Text Key="A5A06035_29304">Nhưng để {playername} có thể tiếp thu kiến thức và kỹ năng của một người ranger trong trại huấn luyện này, anh ấy cần phải tự mình nỗ lực.</Text>
  <Text Key="0FE646CC_29305">Vì vậy, trong suốt trại huấn luyện này, bạn có thể giúp tôi giám sát {playername} được không?</Text>
  <Text Key="2DEA3982_29306">Bạn có thể sẽ cảm thấy bất an và bực bội đôi lúc, và thậm chí có thể có những khoảnh khắc bạn phải căng thẳng theo dõi.</Text>
  <Text Key="31EA2016_29307">Tuy nhiên, cách duy nhất để có được sức mạnh đối mặt với khó khăn và vấn đề là vượt qua rào cản của chính mình.</Text>
  <Text Key="2498FDE2_29308">Vì vậy, Kokkoro, hãy giúp tôi giám sát người đó. Giống như cách ai đó giám sát bạn có thể giúp bạn dễ dàng làm tốt nhất.</Text>
  <Text Key="F9A37137_29309">...Tôi giờ đây nhận ra rằng mình đã quá sa đà vào khoảnh khắc.</Text>
  <Text Key="2C19948B_29310">......Tôi chỉ tập trung vào tương lai gần vì tôi trân trọng Chủ nhân của mình quá mức.</Text>
  <Text Key="4E27F88E_29311">Cô nói đúng, Miss Shiori. Nếu tôi thực sự quan tâm đến Chủ nhân, tôi cũng phải kiên nhẫn.</Text>
  <Text Key="6D0768E2_29312">Trại huấn luyện này là một thử thách mới đối với tôi... Tôi cần kìm nén cảm giác muốn giúp đỡ và mong muốn hỗ trợ, thay vào đó, tiếp cận nó với tư duy của một con sư tử đẩy con mình vào vực sâu và quan sát nó.</Text>
  <Text Key="DB73FFB8_29313">Ồ, tôi không biết liệu một quyết tâm lớn lao như vậy có cần thiết không...</Text>
  <Text Key="22F42B3D_29314">Không, nếu tôi không có mức độ quyết tâm đó thì sẽ là bất kính với Chủ nhân. Tôi sẽ giám sát anh ấy bằng tất cả trái tim và tâm hồn.</Text>
  <Text Key="7C63D813_29315">Vâng, ai vậy?</Text>
  <Text Key="EF6BF28C_29316">Tôi mang một ít cháo gạo đến...</Text>
  <Text Key="71EC7049_29317">Chủ nhân.....Ồ, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="183DB82F_29318">Vì Miss Shiori đang nghỉ ngơi, tôi đã nhà ăn làm một ít cháo gạo.</Text>
  <Text Key="47CEB7AB_29319">Tôi có thể vào được không?</Text>
  <Text Key="390D2B94_29320">Vào đi... chờ đã, hả? Ôi không, tôi đổ mồ hôi nhiều quá...!</Text>
  <Text Key="CABBC123_29321">Chủ nhân, xin hãy chờ ở cửa một chút. Tôi sẽ nhận nó.</Text>
  <Text Key="6B964056_29322">Miss Shiori, cô có muốn thay quần áo sau bữa tối không? Cơ thể cô sẽ lạnh nếu mặc quần áo ướt đẫm mồ hôi.</Text>
  <Text Key="0EAE0BAA_29323">Ồ, Cảm ơn rất nhiều.........Kokkoro.</Text>
  <Text Key="0F93CACC_29324">Cảm ơn sự giúp đỡ của anh, Chủ nhân. Tôi sẽ trả chén dĩa vào phòng ăn sau.</Text>
  <Text Key="D6A158C6_29325">Kuun......</Text>
  <Text Key="D3BD7FCD_29326">Nyatt, và Chủ nhân Cún của tôi. Hãy kiên nhẫn một chút, ngay cả khi trông có vẻ buồn. Ngày mai chắc chắn các bạn sẽ cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="31593F6E_29327">Chủ nhân, xin hãy chăm sóc Nyatt và những người khác.</Text>
  <Text Key="834AFD0A_29328">Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="67E9AB20_29329">Vậy thì, xin phép tôi được rời đi.</Text>
  <Text Key="78C8D9E5_29330">Ai vậy, mang một người bạn vào tòa nhà huấn luyện trong trại? Quy tắc là phải ở trong phòng của mình hoặc trong ký túc xá được chỉ định, phải không?</Text>
  <Text Key="8E23CCB5_29331">Ồ, là cậu.\nĐể xem... {playername}-kun, đúng không? Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="B34A7066_29332">Grrr...♪</Text>
  <Text Key="9B96D060_29333">Ahahaha! Cậu thật sôi nổi.</Text>
  <Text Key="003E8413_29334">Này, cậu nên đưa mấy người này về ký túc xá trước khi quá muộn. Sẽ rất phiền phức nếu các huấn luyện viên khác phát hiện.</Text>
  <Text Key="E840F41A_29335">Cậu có thích động vật không?</Text>
  <Text Key="334E107E_29336">Nếu cậu không thích động vật hay quái vật, cậu sẽ không trở thành một người ranger bảo vệ thiên nhiên vì chúng, phải không?</Text>
  <Text Key="855B6E1C_29337">Tất nhiên, có những lúc khó xác định ranh giới giữa việc bảo vệ con người hay quái vật. Nhưng không phải tốt nhất nếu chúng ta có thể cùng tồn tại với nhau sao?</Text>
  <Text Key="0270C4CA_29338">Ồ, đúng rồi. Tôi không đến đây để trò chuyện. Cậu và mấy đứa trẻ cũng đang tham gia khóa huấn luyện Ranger Animal, đúng không?</Text>
  <Text Key="D691C7D2_29339">Cậu có thể nói với họ rằng tôi có chuyện cần thảo luận vào ngày mai không? Nói họ đến khi có thời gian sau giờ học.</Text>
  <Text Key="6A1A41E7_29340">Vậy thì, Miss Shiori.\nChúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="A2487B4C_29341">Chúc ngủ ngon, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="4E6AD751_29342">Tôi luôn được Kokkoro giúp đỡ...\nngay cả khi tôi là chị gái và lẽ ra nên dẫn dắt em ấy.</Text>
  <Text Key="EDA18D6F_29343">Không chỉ Kokkoro. Là tất cả mọi người trên trang trại, và cả {playername}. Tôi... luôn được ai đó giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="6BEA3F3C_29344">Tôi đã được giúp đỡ nhiều quá... Tôi chưa thể làm được nhiều để đền đáp.</Text>
  <Text Key="AB4A098E_29345">Tôi đã sống với cơ thể này từ lâu. Cơ thể này dễ yếu và chóng mặt.</Text>
  <Text Key="7992E5E7_29346">Vì vậy tôi nghĩ là đủ. Tôi sẽ chỉ trân trọng những điều nhỏ bé quý giá mà tôi có thể nắm giữ................</Text>
  <Text Key="9DDC21F8_29347">được ai đó nắm giữ... và không hy vọng điều gì hơn nữa. Có lẽ tôi nghĩ rằng tôi sẽ không thể có thêm hạnh phúc nào ngoài điều đó, sâu thẳm trong trái tim.</Text>
  <Text Key="68AA0E31_29348">Nhưng, liệu tôi có thể tham lam hơn một chút... chỉ một chút thôi?</Text>
  <Text Key="7BC4DF83_29349">Onee-chan, Mahiru... Rin, Lima... Kokkoro và {playername}...</Text>
