  <Text Key="BAA35F7F_23200">Nhưng mà, Inori-chan...!</Text>
  <Text Key="7A85F82F_23201"> tao đã bảo rồi, đừng sợ. chúng ta là một băng đảng mà! ...tao sẽ đập nát bọn mày! DERYAAAAAAAAAAAAAHHHH!!!</Text>
  <Text Key="BD00F989_23202">UCH?!</Text>
  <Text Key="638D41C3_23203">Và tao mới chỉ mới bắt đầu thôi...!</Text>
  <Text Key="A4C7177C_23204">GWAAAAH!</Text>
  <Text Key="6861F908_23205">Haa, haa... đã hết chúng rồi chứ...?</Text>
  <Text Key="6D68F7BD_23206">Chưa... chúng ta không có thời gian để nghỉ ngơi. Lực lượng tiếp viện từ các tầng khác sẽ sớm đến. Đi thôi, Inori-chan và các bạn của cô ấy!</Text>
  <Text Key="8D6EF092_23207">Chưa xong...! bọn khốn này thực sự đã vượt quá giới hạn! Lại còn dám động vào AyuAyu... bạn của tao...! tao sẽ không hài lòng cho đến khi đánh gục từng tên một trong bọn chúng!!</Text>
  <Text Key="1601F747_23208">Inori-chan! Bình tĩnh lại đi! Dù có tự xưng hay không, cô vẫn là một trong những lãnh đạo của chúng ta! Nếu tên vệ sĩ đó xuất hiện, chúng ta sẽ bị tiêu diệt trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="87A4AC99_23209">Guh...!? Nhưng... mà lúc này mà bỏ chạy...!</Text>
  <Text Key="93FF0071_23210">Inori-chan...! Đủ rồi...! Chạy đi!</Text>
  <Text Key="20CE3C30_23211">...Ugh, tao không thể để AyuAyu gặp nguy hiểm...! Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="B7F49BB1_23212">Một khi đã trở về hang ổ, chúng ta sẽ an toàn. Cả Boss và Kayapii lúc này có lẽ đều không có ở đó.</Text>
  <Text Key="81FBB44D_23213">T-Tao xin lỗi... Tất cả là lỗi của tao... Tao đã gây ra phiền phức cho mọi người...</Text>
  <Text Key="822366AB_23214">Cô nói cái gì vậy?! AyuAyu, cô không làm gì sai cả! Hoàn toàn không! Kẻ có lỗi là bọn khốn ở sòng bạc kia!!</Text>
  <Text Key="3E4BF87C_23215">Bọn khốn đó...! Chúng dám động tay vào bạn của tao...!</Text>
  <Text Key="D24C9176_23216">Inori-chan, bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="3D20FAA8_23217">...Không cần phải nói. Tao chưa bao giờ bình tĩnh hơn trong đời.</Text>
  <Text Key="20B2DC5E_23218">Nếu cô nói vậy. Chúng ta sẽ bàn chuyện với Boss sau. ...Cô đang nghe đúng chứ, Inori-chan?</Text>
  <Text Key="D0B870B9_23219">Ừ. Tao bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="3102FA8C_23220">Bình tĩnh đến mức biết chính xác điều này có nghĩa là gì. Nếu cứ để mọi chuyện như vậy, AyuAyu sẽ bị tên khốn Casino King săn đuổi mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="C4CFB0C2_23221">Đó là lý do tại sao tao sẽ làm điều đó... Tao chắc chắn sẽ làm được...!</Text>
  <Text Key="BD01CBF1_23222">Một lúc sau đó, Kaya kết thúc công việc của mình với tư cách là một tay đấm và trở về hang ổ của băng đảng.</Text>
  <Text Key="A2B29EAE_23223">Ừm... Sao vậy các người? Chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="E93715BA_23224">À, thì ra là vậy...</Text>
  <Text Key="FBB7831C_23225">Hiểu rồi... Boss sẽ sớm trở về. Chờ đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="99182814_23226">Hả? ...Này. Inori không đi cùng các người sao?</Text>
  <Text Key="F88A65D0_23227">Hả? Lúc nãy cô ấy còn ở đây... Mà lúc nào...?</Text>
  <Text Key="365D6A08_23228">Đừng nói là... tên ngốc đó?!</Text>
  <Text Key="A2EBF12E_23229">Tên khốn cơ bắp đó...! Tao sẽ không bao giờ tha thứ cho hắn!! Tao sẽ không hài lòng cho đến khi phá hủy toàn bộ sòng bạc của hắn!! Tao sẽ làm... Tao sẽ thực hiện được... Kế hoạch: Cướp Sòng bạc!</Text>
  <Text Key="A1998768_23230">Nếu vụ trộm thành công, tao sẽ có thể bảo vệ bạn bè và lãnh thổ của mình!</Text>
  <Text Key="DC985C00_23231">...Ngay cả khi tao nói với Boss hoặc Kayapii về kế hoạch này, họ có lẽ cũng sẽ phản đối. Tao phải tự mình làm điều này.</Text>
  <Text Key="AF8B805A_23232">Nhưng, không sao! Tao đã lặp lại kế hoạch này hàng triệu lần trong đầu! Đánh cắp sổ sách bí mật từ kho? Dễ! Casino King cái quái gì! Tao sẽ khiến hắn hối hận vì đã chọc giận Boss Inori!</Text>
  <Text Key="D87F14BD_23233">Mọi chuyện cho đến giờ đều thuận lợi. Có lẽ tao thực sự có khiếu về trộm cắp! Với tốc độ này, tao sẽ chiếm lấy nó và...</Text>
  <Text Key="ACF94AC4_23234">...Hả? Mày, mày thuộc băng của Homare... Mày có nhiều gan to thật, dám đi một mình vào đây sau mọi chuyện lúc nãy. Mày phải rất tự tin vào sức mạnh của mình...</Text>
  <Text Key="B6D28356_23235">PIIIIIIIIIIIII?!</Text>
  <Text Key="D6E61183_23236">...Hoặc có lẽ không. Tch, chán quá. Nếu có ai đến, tao ước là tên đấm của mày. ...Này. Cứ theo tao. Tao sẽ chỉ đường... đến nhà tù.</Text>
  <Text Key="FCEE2A87_23237">T-Tao thực sự lỡ việc rồi... Tao dễ dàng bị bắt quá... Chuyện không phải là thế này mà...</Text>
  <Text Key="C44FA910_23238">Tao đang làm cái quái gì vậy...? Xông lên một mình và cuối cùng chẳng được gì... Tao chỉ là một con người rồng vô dụng, chẳng ra gì...</Text>
  <Text Key="768971B5_23239">AyuAyu... Kayapii, Onii-san... và mọi người khác trong Gia tộc và băng đảng... Và nói đến, cả Boss nữa... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="CDB13411_23240">Dù bị đối xử như một thứ phụ thuộc, dường như cô ít nhất cũng cảm thấy hối hận~♪</Text>
  <Text Key="BFEFCBD3_23241">PIII?! Giọng nói đáng sợ hơn cả quỷ dữ từ địa ngục... Boss?!</Text>
  <Text Key="F18B696D_23242">Ch-Chúng tôi cũng ở đây...!</Text>
  <Text Key="5BD9C6E8_23243">Đừng làm chúng ta sợ nữa, Inori.</Text>
  <Text Key="173EBA9F_23244">Mọi người... các người đã đi hết đường này để cứu tao...?! Nhưng làm sao...</Text>
  <Text Key="15156280_23245">Bằng cách sử dụng "Mắt Rồng" của tao, theo dõi lính canh rất dễ~♪</Text>
  <Text Key="B20A7CD9_23246">Hơn nữa, phần lớn nhân viên an ninh đã rời vị trí. Có vẻ như họ tập trung những người còn lại xung quanh đại sảnh chính và kho. Điều đó khiến khu hầm ngục này được canh gác khá lỏng lẻo.</Text>
  <Text Key="34493E1D_23247">Tuy nhiên, chúng ta vẫn không biết khi nào thêm lính canh có thể đến... Đi thôi, Inori-chan!</Text>
  <Text Key="B996056E_23248">Đ-Được rồi!</Text>
  <Text Key="8F2084EB_23249">Vậy thì, có nhiều chuyện tao muốn nói, nhưng... Tao đã bảo cô đừng động vào sòng bạc rồi mà?</Text>
