  <Text Key="419040DE_105100">-Vẫn còn là bí-mật. ★</Text>
  <Text Key="64DD4A18_105101">Ao</Text>
  <Text Key="04901378_105102">Phần 2 Chương 7 Tập 9</Text>
  <Text Key="0B1CE7FB_105103">Trong khi Muimi vẫn tiếp tục tập trung tìm kiếm Octo, Labyrista đề nghị mọi người cùng nhau nghĩ ra cách trở về thực tại. Muimi băn khoăn về việc cô có thể làm gì, và cô gào thét một mình trong hành trình tìm kiếm người bạn đồng hành của mình.</Text>
  <Text Key="C7025647_105104">...Anh ấy cũng quay lại Nightmare rồi.</Text>
  <Text Key="C7EED2FA_105105">Trong lúc đó, Muimi, người đã chia tay với Hiyori, đang đến thăm nhà gác của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia...</Text>
  <Text Key="3FC7557E_105106">Hmm. Có lẽ {playername} và mọi người không biết Octo ở đâu.</Text>
  <Text Key="4137D6CC_105107">Điều đó có nghĩa... tất cả những gì còn lại là...</Text>
  <Text Key="E06A58C6_105108">Đúng rồi! Anh ấy có thể biết chuyện gì đó!</Text>
  <Text Key="6B8BAC49_105109">Phew. Có lẽ mình sẽ đóng cửa tiệm hôm nay. Mình cần chuẩn bị cho chuyến đi...</Text>
  <Text Key="DEB94DA3_105110">Akira-------!!</Text>
  <Text Key="B9A4F4DF_105111">Novem?! Điều này từ đâu ra?!</Text>
  <Text Key="FB3F96AB_105112">Thật may mắn! Akira, hôm nay cậu bán bánh kếp! Có chuyện mình muốn hỏi cậu, Akira!</Text>
  <Text Key="AB0D790A_105113">À, xin lỗi, Novem. Trước khi nói chuyện... Cậu có thể gọi mình là Labyrista ở đây được không?</Text>
  <Text Key="5E835E76_105114">À, xin lỗi! Chỉ là thói quen của mình... Labyrista!</Text>
  <Text Key="9D8EA098_105115">Octo, hử... Xin lỗi, mình cũng không biết.</Text>
  <Text Key="8DBE0FB0_105116">...Thế à... Hmm...</Text>
  <Text Key="419A0BCC_105117">Không ổn rồi... Mình không có manh mối nào. Mình sẽ phải hỏi khắp Landosol...</Text>
  <Text Key="45DC1BBD_105118">Hmm... Này, Novem.</Text>
  <Text Key="0D0CE656_105119">Mình sẽ ra ngoài Landosol một chút. Nếu cậu sẵn sàng lắng nghe yêu cầu của mình, mình có thể giúp cậu thu thập thông tin về Octo. Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="35316B42_105120">Thật sao?! Điều đó sẽ giúp đỡ rất nhiều! Ý cậu là gì, xin mời?</Text>
  <Text Key="9385FF7F_105121">Ừ, thì ra là...</Text>
  <Text Key="1732857A_105122">My Princess Knight. Ta muốn ngươi giúp đỡ cậu bé và bạn bè của cậu ấy khi họ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="AFC602BF_105123">Hả? Mấy người đó? Được, nhưng... chỉ vậy thôi sao?</Text>
  <Text Key="D234F996_105124">Khoan, chẳng phải Akira mới là người bảo vệ họ sao? Trước tiên họ cũng khá mạnh mà, đúng không? Ai là người được định bảo vệ họ?</Text>
  <Text Key="0AA9DA48_105125">Mình sẽ trả lời theo thứ tự. Trước tiên, 'kẻ thù' là một guild tên là 'Rage Legion.' Mục tiêu của họ là mình, và cậu bé đang bị nhắm đến chính vì lý do đó.</Text>
  <Text Key="D6E05379_105126">Đó là lý do tại sao việc giúp đỡ trực tiếp lại là thiếu căn cơ. ...Lần trước, Mana suýt bị lấy đi, nên mình không còn lựa chọn nào khác ngoài việc hành động, nhưng...</Text>
  <Text Key="47F7C333_105127">Hơn nữa, mình có việc quan trọng phải làm từ bây giờ. Mình sẽ thử nói chuyện với vài người khác, nhưng... Nếu cậu định giúp mình, không có gì khiến mình biết ơn hơn.</Text>
  <Text Key="B95016DB_105128">Được! Giao cho mình! Mình sẽ bảo vệ cậu ấy khỏi bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="96981292_105129">Có chuyện khác mình cần phải tìm. Mình sẽ lo Octo trong lúc đó, nhưng được chứ?</Text>
  <Text Key="F9E950FE_105130">Được chứ, được chứ! Tớ đã đến giới hạn rồi, Aki... Nếu cậu định giúp mình, mình thực sự biết ơn!</Text>
  <Text Key="B96CA2ED_105131">...Này, Novem. Có lẽ mình sẽ không vui khi nghe cậu nói điều này, nhưng...</Text>
  <Text Key="7E0D112E_105132">Nếu cậu muốn được đoàn tụ với Octo, thì phương pháp cậu đang theo có thể là một đường vòng... Mình nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="EB3FF48A_105133">Hả? Ý cậu là gì?</Text>
  <Text Key="DAF33E5D_105134">Ý mình là, cậu nhớ 'bên kia', đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4B7DB80D_105135">...D-Dạ...</Text>
  <Text Key="A10A3F7B_105136">Trong trường hợp đó... cậu không nên tìm cách trở về 'bên đó' sao? Nếu mọi chuyện thuận lợi, cậu sẽ được đoàn tụ với Octo ở đó.</Text>
  <Text Key="CDA58122_105137">...! Ư, ưu...!</Text>
  <Text Key="6256AFF9_105138">...N-Này...! Ngay cả mình cũng đã từng nghĩ về điều đó trước đây. Mình nghĩ thế giới này bây giờ là sai... và mình phải trở về 'thực tại'.</Text>
  <Text Key="F77BAA7B_105139">Nếu mình có thể về nhà, mình sẽ có thể gặp Octo... Wingto the Ogutou. ...Nếu mình có thể sử dụng toàn bộ sức mạnh tâm linh, sẽ dễ dàng tìm thấy anh ấy...</Text>
  <Text Key="68789744_105140">Nhưng... Nhưng! Vậy chúng ta nên làm gì?! Này, Akira!! Làm sao để tất cả chúng ta có thể trở về thực tại?!!</Text>
  <Text Key="5603D72D_105141">...Mình đang ở giữa quá trình tìm kiếm câu trả lời cho điều đó. Mình chưa thể chắc chắn. Nhưng...</Text>
  <Text Key="C61832B9_105142">Novem nghĩ rằng cô ấy gần với một 'câu trả lời' hơn mình...♪</Text>
  <Text Key="D9D88D28_105143">...Hả? Mình?</Text>
  <Text Key="6C023BFF_105144">H-Hmmmm... À, có thể!</Text>
  <Text Key="7077D1CC_105145">Có phải vì mình là chủ nhân của Spiresbane Blade? Đây chắc chắn là một vũ khí tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="33A457D7_105146">Ra vậy~ Khoan, khoan, không, không. Spiresbane Blade là một bản sao mình làm! Cậu quên rồi sao?</Text>
  <Text Key="C5766FF2_105147">M-Mình không quên! ...Thực tế...</Text>
  <Text Key="4A3F17C3_105148">Khi mình nói chuyện với Hiyori, mình đã hỏi cô ấy về nơi ở của Spiresbane Blade thực, nhưng dường như cô ấy cũng không biết...</Text>
  <Text Key="AF81537E_105149">...Có lẽ nó thực sự đã mất trong 'Reconstruction'. Cái thật.</Text>
