  <Text Key="E5ADE8C6_52250">Ái chà, đau quá!</Text>
  <Text Key="49960F0C_52251">T-Tôi không ngờ lại đụng phải Beryl ở góc phố như vậy...! Io, vật may mắn của cô thật sự hiệu nghiệm quá...</Text>
  <Text Key="A98403B4_52252">Liệu có phải do sự xâm nhập của ác mộng khiến cho cốt truyện shoujo manga trở thành hiện thực...?</Text>
  <Text Key="A858E911_52253">À, vậy là... Sau đó, Beryl chuyển sang lớp tôi, rồi... sau sự phát triển đó, và sự phát triển này...</Text>
  <Text Key="DCA9D053_52254">Để sau tính. Tôi sẽ ngăn Beryl lại trước đã...!</Text>
  <Text Key="8B647EBF_52255">Một quả đấm hủy diệt tình yêu... Nó mạnh, nhưng vẫn đang giữ vững thế lực. Hãy ngăn Beryl lại!</Text>
  <Text Key="FDAA9DC7_52256">Tôi từ chối. Tôi về nhà.</Text>
  <Text Key="A75A2315_52257">Hả, cô Lyrael?! Tình yêu của cô ấy đã bị hủy diệt rồi sao?!</Text>
  <Text Key="B1CE9E12_52258">Khoan đừng đi đơn độc! Chúng ta là Ác quỷ Giáng sinh, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DE716FCB_52259">Không, xin hãy để tôi đi. Tôi về Geo Teogonia, ăn chiếc bánh Lind và mọi người làm, rồi đi ngủ. Cũng khoảng ngàn năm.</Text>
  <Text Key="EF6CD2C4_52260">Không! Chúng ta sẽ cùng nhau ngăn Beryl!</Text>
  <Text Key="C90CF577_52261">Một bữa tiệc chiến thắng bằng bánh?</Text>
  <Text Key="35F9479A_52262">Chúng tôi cũng đã ngăn được Bellory. Có vẻ Giáng sinh năm nay đã kết thúc♪</Text>
  <Text Key="044651A1_52263">Io, xin lỗi vì đã gây phiền phức. Tôi không ngờ tình yêu của mình lại bị hủy diệt...</Text>
  <Text Key="00A70F68_52264">Không không, hoàn toàn không. Cô đã bình thường ngay lại và cứu tôi, đúng chứ, cô Lyrael?</Text>
  <Text Key="A74618C9_52265">Đúng vậy, kết thúc tốt là kết thúc tốt! Sau đó, chúng ta sẽ ăn bánh để ăn mừng Giáng sinh, ăn một khối lượng tương đương ngàn năm!</Text>
  <Text Key="147F06EC_52266">Được, chúng ta làm vậy♪ Hử... Sau khi ăn bánh, cô nói sẽ ngủ ngàn năm, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="46D9EC67_52267">Cảm ơn hai người rất nhiều. Nhưng xin hãy quên chuyện đó đi...</Text>
  <Text Key="D6D952E7_52268">Tình Yêu &amp; Trừng Phạt</Text>
  <Text Key="30C27872_52269">Bây giờ họ đã trở thành Ác quỷ Giáng sinh, Lyrael và những người khác nói chuyện giữa một thành phố vắng vẻ trong mùa Giáng sinh, sắp xếp thông tin.</Text>
  <Text Key="629D2A5B_52270">Vậy, Floe. Để bảo vệ Giáng sinh, chúng ta cụ thể nên làm gì?</Text>
  <Text Key="BE6DA4AB_52271">Chúng ta có hai mục tiêu cần đạt được trước mắt. Thứ nhất, ngăn Bellory. Sau đó, trả lại tình yêu cho những người bị anh ta hủy diệt tình yêu.</Text>
  <Text Key="11CCBEC8_52272">Tuy nhiên, cả hai con đường đó đều đầy rẫy vấn đề. Trước hết, Bellory là một ác linh xuất hiện và biến mất theo ý muốn, nên tìm thấy anh ta sẽ thực sự vất vả...</Text>
  <Text Key="8057053A_52273">Hả? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="BDDAB073_52274">"Bầu trời đêm sấm sét" - Một cú sét sử dụng trang bị hoàng gia của tôi có thể phân biệt bạn và thù. Nếu mở rộng phạm vi tối đa, tôi có thể tấn công bất cứ đâu trong thành phố, nhưng...</Text>
  <Text Key="0ADB936D_52275">Lyrael-san, cô mạnh quá! Cô sẽ có thể hạ gục Bellory trong một đòn với thứ đó! Hãy dùng ngay bây giờ♪</Text>
  <Text Key="164F0D4C_52276">Không, nhưng... không đơn giản như vậy để dùng trong thành phố của một quốc gia khác. Hơn nữa, đối với vật vô sinh, khái niệm bạn hay thù không thực sự áp dụng được...</Text>
  <Text Key="A7190C04_52277">Trong trường hợp hiếm hoi Bellory đã lẻn vào cung điện hoàng gia, cũng có rủi ro lớn là tia sét của tôi có thể phá hủy nó. Nếu xảy ra, nó có thể dẫn đến vấn đề ngoại giao.</Text>
  <Text Key="DC38ACFB_52278">Chúng ta sẽ bị gán mác khủng bố...</Text>
  <Text Key="8A9E26FF_52279">Đúng. Do đó... việc sử dụng trang bị hoàng gia của tôi trong các kỹ thuật như Bầu trời đêm sấm sét và Bầu trời đêm sét trắng chỉ bị giới hạn trong những tình huống không gây nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="1A075C08_52280">Vậy cuối cùng, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tìm kiếm Bellory một cách kiên trì...</Text>
  <Text Key="4991B3D4_52281">Vậy, nói về mục tiêu thứ hai. Mục này có thể là vấn đề nghiêm trọng hơn.</Text>
  <Text Key="A613DA0D_52282">Làm thế nào để chúng ta đưa tình yêu trở lại cho những người tình yêu đã bị hủy diệt...? Nếu chúng ta không xử lý vấn đề này nhanh chóng, thành phố sẽ ngày càng trở nên kỳ quái.</Text>
  <Text Key="E7445545_52283">Hơn nữa, phương pháp điều trị vẫn đang được điều tra, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="4CBE498D_52284">Ừ... Sự hồi phục của Io-chan chắc chắn là do quỷ lực của tôi được chuyển sang cô ấy, và không có cách thực sự nào để sao chép nó. Ước gì có một manh mối nào đó...</Text>
  <Text Key="9856826B_52285">Io, em nhớ gì không? Dù chỉ là thứ gì đó trực giác hay vặt vãnh, cũng được.</Text>
  <Text Key="1ABB8428_52286">Ừm... Nghĩ lại thì, ngực em...</Text>
  <Text Key="6B5D870C_52287">Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cô...! Io-chan, trường học đang gặp khó khăn!</Text>
  <Text Key="B71A3D60_52288">À, đúng rồi! Sắp đến giờ thăm quan lớp học rồi!</Text>
  <Text Key="17CC7D33_52289">Rõ ràng không phải lúc đó! Một con ma xuất hiện trong lớp học và khiến mọi người phát điên lên!</Text>
  <Text Key="AF065B14_52290">Ừ, chắc chắn là Bellory!</Text>
  <Text Key="ED7BDCC3_52291">Eeehhh?! Mọi người chờ tôi với, Sensei tới rồi!</Text>
  <Text Key="2A85E310_52292">...! {playername}, chúng ta cũng nhanh chóng đến trường học!</Text>
  <Text Key="0F726C3F_52293">{playername} và bạn bè của cậu ấy đến Học viện Lucent. Trước mắt họ là một lớp học đổ nát.</Text>
  <Text Key="F13D230C_52294">Vậy đây là Học viện Lucent, hả...? Ơ, thì, nó có một vẻ đặc biệt nào đó...</Text>
  <Text Key="DAE1A1DA_52295">Xin đừng hiểu lầm! Thông thường lớp học của tôi rất đẹp và sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="39066E6B_52296">Dù sao thì, tôi mừng là dường như không ai bị thương...</Text>
  <Text Key="0C7620FA_52297">Cô đừng mừng chút nào, bộ trang phục đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="CD9301EB_52298">Thôi, cũng không quan trọng nữa. Khi tôi nộp cái này, mọi thứ sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="89AC23AC_52299">Misaki-chan. Tờ giấy đó là sao...?</Text>
