  <Text Key="DEC8CD5A_138650">Khác với pháo hoa, điệu múa này sẽ không bao giờ kết thúc... Nói cách khác, mùa hè chúng ta bên nhau, khoảnh khắc hạnh phúc này... sẽ kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="335FC7AB_138651">Kuskus... Kuskuskus... Chúng ta sẽ mãi bên nhau, người yêu dấu {playername} của em...</Text>
  <Text Key="7CF76E5F_138652">Trong khi {playername} bị cuốn hút bởi điệu múa của Eriko, đêm dần sâu trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="3B862EF7_138653">Em sẽ phóng một ít lên!</Text>
  <Text Key="DB83D5E2_138654">(Đây có phải là vật thể thất lạc...?)</Text>
  <Text Key="12B652FA_138655">Nhìn kìa, có một vỏ sò đẹp ngay đây</Text>
  <Text Key="6282A85D_138656">Hãy bắt một vài con nào</Text>
  <Text Key="B98990DF_138657">Em đã mượn một chiếc thuyền cho chúng ta từ quán phòng trưng bên bãi biển</Text>
  <Text Key="F799E012_138658">Nhớ lại thì, em nhặt được thứ này lúc nãy</Text>
  <Text Key="F766764A_138659">Anh nên nghỉ ngơi một chút</Text>
  <Text Key="43BD3C5B_138660">Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="2E1CA65F_138661">Thật sự cảm thấy nóng</Text>
  <Text Key="686B22F1_138662">May quá đã tìm thấy anh</Text>
  <Text Key="A8E208F6_138663">Lễ hội Mùa Hè</Text>
  <Text Key="CBA6C67F_138664">Đèn Đêm</Text>
  <Text Key="1143086D_138665">Nhân Quả</Text>
  <Text Key="4A098DFF_138666">Thổ lộ</Text>
  <Text Key="F7285EFC_138667">Trên một bãi biển rực rỡ dưới ánh mặt trời giữa mùa hè. Với đầu hơi cúi xuống, Eris đang do dự trước khi lên tiếng. Đôi má trắng của cô hơi ửng đỏ...</Text>
  <Text Key="EABBE615_138668">Kishi-kun. Ưm, anh biết không... Em... về anh...</Text>
  <Text Key="C3A173C1_138669">Em yêu anh...</Text>
  <Text Key="79053D87_138670">......Không ổn rồi. Em không thể bày tỏ cảm xúc của mình với Kishi-kun như thế này. Em cần phải dàn dựng hoàn hảo cho lời thổ lộ của mình.</Text>
  <Text Key="A9F928A1_138671">Để em điều chỉnh âm thanh của sóng biển thêm chút nữa... Em yêu anh...</Text>
  <Text Key="A373DD2A_138672">Tất nhiên là được... K-Kishi-kun...? Anh đã đứng đó từ lâu rồi sao...?</Text>
  <Text Key="E0612E70_138673">V-vậy. Thật là một sự an ủi.</Text>
  <Text Key="B51D04D2_138674">An ủi... Không, thực sự không phải. Tuy nhiên, nếu anh không thấy em tập luyện, thì ít nhất cũng có một mặt tích cực...</Text>
  <Text Key="FCCE77A3_138675">Em đã sốc khi anh bỗng nhiên gọi em... Em không thể thổ lộ cảm xúc của mình với Kishi-kun trong trạng thái bối rối này.</Text>
  <Text Key="327438ED_138676">Em cần phải sắp xếp lại bản thân. Để đảm bảo kế hoạch hôm nay thành công. Trước mắt, em sẽ tạm hoãn việc thực hiện lời thổ lộ.</Text>
  <Text Key="4A226D70_138677">Đây đơn thuần là một sự rút lui chiến thuật -- để gửi lời yêu của em trong kịch bản tối ưu nhất. Chỉ một trong số 1433 mô phỏng tiềm năng.</Text>
  <Text Key="CEB2CB79_138678">Biển cả trước mắt em là lãnh địa của em, được tái tạo trong một trường ảo. Em sẽ đối mặt với thử thách này... một khi những chuẩn bị của em hoàn tất.</Text>
  <Text Key="BE58563A_138679">Đúng vậy. Do đó... em không sợ thổ lộ. Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="B63EF97A_138680">Ưm, câu "em yêu anh" ý em là... đó là... k-không có gì. Em chỉ đang nói một mình thôi.</Text>
  <Text Key="B266C0FE_138681">Quan trọng hơn, cảm ơn anh vì đã đi hẳn đến vùng đất ảo của em, Kishi-kun. Xin lỗi vì đã gọi anh ra đột ngột.</Text>
  <Text Key="068F23B9_138682">Không, anh luôn được chào đón ở đây... Em muốn tận hưởng mùa hè nhiều hơn--em muốn ANH tận hưởng nó, Kishi-kun. Vì vậy em đã nghiên cứu các hồ sơ từ quá khứ thông qua nhật ký thế giới.</Text>
  <Text Key="F5490077_138683">Vì vậy... anh có muốn dành ngày hôm nay ở một bãi biển đẹp cùng em không?</Text>
  <Text Key="EA03E989_138684">Hãy bắt đầu. ..."Nhân Bản".</Text>
  <Text Key="DC8BB5DA_138685">Nếu nói về mùa hè, thì quán phòng trưng bên bãi biển là phải có... một nơi anh luôn đến, Kishi-kun. Ừ... Em nghĩ em đã tái tạo khá tốt.</Text>
  <Text Key="13C033D6_138686">Giờ thì, Kishi-kun, có gì anh muốn ăn không...? ...Không, như thế không được. Em sẽ là người đãi anh hôm nay...</Text>
  <Text Key="342D9726_138687">Xin anh gọi món, Kishi-kun. Món đặc biệt hôm nay là "Combo Lướt Sóng" và "Đĩa Hải Tặc Huyền Thoại"!</Text>
  <Text Key="B8DEFD7F_138688">"Cà ri hải sản đặc biệt" là món Kishi-kun gọi. Đó là món cơ bản trong bất kỳ quán phòng trưng nào giống như mì ramen, mì yakisoba hay mực nướng... ít nhất là, dữ liệu về nó nói vậy.</Text>
  <Text Key="CC1147CE_138689">Theo quy trình nấu ăn cơ bản, em có thể xử lý tất cả các nguyên liệu đó cùng nhau... Bằng cách đó, em có thể phục vụ cho Kishi-kun món ăn ngon nhất có thể.</Text>
  <Text Key="207B213B_138690">Ngay cả khi em chưa bao giờ thực sự nấu ăn trước đây... Miễn là em thực hiện một mô phỏng chính xác nhất, em nên có thể tái tạo lại đơn hàng của anh......em nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="763606A4_138691">Đây là cơ hội hoàn hảo... để nói "aah~" và đút cho Kishi-kun món ăn ngon nhất từ trước đến nay!</Text>
  <Text Key="032EE35F_138692">Điều chỉnh công thức hoàn tất. Đang tải... Bắt đầu chế tạo vật phẩm~...</Text>
  <Text Key="04BADEBF_138693">Xong rồi, Kishi-kun. Làm ơn, anh ăn thử đi.</Text>
  <Text Key="9E8E85B1_138694">Thế... nào...?</Text>
  <Text Key="FA900802_138695">Hả...? Kishi-kun, có phải món ăn không làm anh hài lòng...? Không thể nào một món ăn được làm bằng cách kết hợp tất cả món ăn yêu thích của Kishi-kun lại không được anh thấy ngon... vậy vấn đề ở đâu...?</Text>
  <Text Key="44067C8C_138696">...Xin lỗi anh. Hãy kết thúc chuyến đi quán phòng trưng này và tìm một trò vui khác.</Text>
  <Text Key="56FB41BE_138697">Anh cũng thích câu cá, phải không, Kishi-kun? Vậy hãy đi câu cá. Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="EC2C01DC_138698">Chờ một chút. Em sẽ thay đổi khung cảnh ngay.</Text>
  <Text Key="1BAA5D0C_138699">Một điểm câu cá đặc biệt em đã chuẩn bị riêng cho anh, Kishi-kun... Vì chúng ta đang ở vùng đất ảo này, anh cứ tự do chọn bất kỳ cần câu hay thiết bị nào anh muốn.</Text>
