  <Text Key="7C11AE3B_91050">Gì chứ? Hehehe~ Trước~ mình đã đặt mảnh vỡ vào Gamaguchi của Misora rồi~</Text>
  <Text Key="B0FDD849_91051">Kyaru-chan, Sheffy! Cùng gặp {playername} và mọi người thôi!</Text>
  <Text Key="4FB3E5AE_91052">Đúng vậy. Ở lại đây mãi cũng chẳng có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="027911FA_91053">Vâng. Chúng ta có thể sẽ phải chiến đấu với Misora.</Text>
  <Text Key="BB9DB634_91054">Ở đây~ vâng. Chúng ta đã bị cuốn đi nhiều lắm - sẽ mất một chút thời gian để thoát khỏi nơi này - nhưng chúng ta sẽ cố gắng hết sức~!</Text>
  <Text Key="9643768E_91055">Cảm ơn rất nhiều, tiểu thư Nea, Kariza-kun! Tôi sẽ đền đáp ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="59399184_91056">K-Khoan đã, mấy tên khốn! Đừng bỏ mặc tôi và cô ấy ở đây...!</Text>
  <Text Key="37DAAD2A_91057">Tera~</Text>
  <Text Key="DE756E8D_91058">Nfu fu fu fu♪ Vậy thì, chúng ta tiếp tục... Làm đi, Kaa Kariza-kyuuun♪</Text>
  <Text Key="0F7E5AD3_91059">Gyaaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="C988DCCB_91060">Và rồi, một mặt khác, {playername} và mọi người đã thua vòng đầu tiên của trò chơi số phận của thế giới...</Text>
  <Text Key="1DB3D86E_91061">...Nnoh?!</Text>
  <Text Key="E5573478_91062">Đây... là Landosol sao?</Text>
  <Text Key="FC008A8B_91063">Cô gái ngực to, vải rộng kia nói, “Nếu muốn tham gia vòng thứ hai★ thì mời qua đây” nên mình lại nhảy vào vòng ma thuật...</Text>
  <Text Key="32320C4C_91064">Nếu tôi không nhầm, nội dung vòng thứ hai là...</Text>
  <Text Key="47FAADA2_91065">Heheh ★ Vòng thứ hai diễn ra ở giữa thành phố, và là trò chơi đuổi bắt♪ Người tham gia là Kishi-kun và Shinobu, đúng không?</Text>
  <Text Key="894C3FED_91066">Im đi, Cha. Chúng ta cần kiểm tra luật chơi trước...</Text>
  <Text Key="AFDB87A6_91067">Này, này! Ý “đuổi bắt” là sao?! Tôi đâu phải trẻ con, chắc chắn phải có thứ gì khác chứ... Người lớn chơi game cũng vui mà!</Text>
  <Text Key="759F2BAB_91068">Ai sẽ đóng vai quái vật?</Text>
  <Text Key="B9D390AD_91069">...Có vẻ đây là nơi quái vật xuất hiện. Chúng muốn chúng ta bắt được cô ấy khi cô chạy trốn... Bình thường, số trẻ con nhiều hơn số quái vật...</Text>
  <Text Key="6D9CD74B_91070">...Giờ hối tiếc cũng chẳng được, nhưng... Chúng ta đã bỏ quá nhiều công sức vào vòng đầu.</Text>
  <Text Key="C094AF28_91071">Hừm, được rồi, đó là điểm yếu của tôi vì thắng vòng đầu tiên. ★ Tôi khá tự tin vào khả năng chạy trốn, nên là hai người một, có phải là trận đấu cân sức không?</Text>
  <Text Key="8CD5A6CA_91072">Theo luật, mọi người ngoại trừ {playername} chỉ có thể tham gia một trong ba vòng. Nếu Yori-san, người giỏi game, sẽ là quân bài tẩy của chúng ta... Đó là trách nhiệm rất lớn.</Text>
  <Text Key="C7FB33FB_91073">Anh trai, qua đây! ★ Về phía tiếng vỗ tay của anh! ♪</Text>
  <Text Key="00047203_91074">Cứ thế này thì chẳng có hồi kết, cố lên nhé? Vậy thì...</Text>
  <Text Key="A911BD10_91075">...Ngay cả khi tôi mạnh lên từ {playername}... Tôi cũng không nghĩ mình bắt kịp được.</Text>
  <Text Key="CA2F6B39_91076">Này, này, cậu có chắc là bình tĩnh không? Theo tờ giấy giải thích luật kia, thời gian chỉ có một tiếng thôi. Nhanh lên và đuổi theo cái mông của tiểu thư kia đi!</Text>
  <Text Key="12C014A6_91077">Cô ấy nhanh quá!</Text>
  <Text Key="72A415D6_91078">Chuyện đuổi theo con gái chạy trốn là việc thường ngày của Cha. Tôi nghĩ không cần phải vội vàng.</Text>
  <Text Key="F8672CEE_91079">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="6447342B_91080">Misora... Ra vậy. Nếu Cha dùng hết sức để bói toán vận mệnh của cô ấy, tôi nghĩ không khó để tìm ra. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="913780E9_91081">Hả? Nhưng sao lại không cần vội?</Text>
  <Text Key="59FFCFAC_91082">Nhìn lại những gì cô ấy đã nói cho đến giờ, Misora không phải kiểu người quá ám ảnh chiến thắng. Tôi nghĩ cô ấy muốn tận hưởng quá trình.</Text>
  <Text Key="B57DAFFC_91083">Nói cách khác, cô ấy sẽ chọn cách tốt nhất, hoặc có lẽ là cách tinh ranh nhất, để thắng qua sự hồi hộp và thương lượng với chúng ta.</Text>
  <Text Key="B283C8E2_91084">Cô ấy mới thua có một chút trước, nên có nhiều thời gian dư dả. ...Nếu mục tiêu chính của cô ấy là bắt cóc Yui-san, thì không cần phải chiến đấu như thế này.</Text>
  <Text Key="DFED7EC2_91085">Tôi ngạc nhiên là cậu có thể nhận ra.</Text>
  <Text Key="C785D26A_91086">Hehe. Một người bói toán cần có đôi mắt tốt để đọc người.</Text>
  <Text Key="12CC62FE_91087">...{playername}. Nếu cậu sẽ tiếp tục chiến đấu với cô ấy, xin hãy nhớ những gì tôi vừa nói. Nó có thể cho cậu một manh mối nào đó.</Text>
  <Text Key="1383205A_91088">Và...</Text>
  <Text Key="F1638A4A_91089">Có {playername} ở đây, tôi nghĩ chúng ta sẽ thắng được trò chơi đuổi bắt này.</Text>
  <Text Key="6929A9B9_91090">Ngài {playername}... Ừ, ông ấy biết nhiều người lắm.</Text>
  <Text Key="9A4BBB19_91091">Luật nói, 'Bạn có thể tự do tham gia.' Không thể không tận dụng cơ hội này. Nếu đang tìm {playername}, cậu chẳng biết ai ở đây có thể giúp được sao?</Text>
  <Text Key="1C91E802_91092">Đúng vậy! Sẽ có vấn đề nếu cậu bất thình lình yêu cầu tôi giới thiệu một cô gái, phải không? ...Hm...?</Text>
  <Text Key="0674A6EF_91093">...Nhìn chằm chằm...</Text>
  <Text Key="AD315DC2_91094">Để xem nào...</Text>
  <Text Key="A654DA6F_91095">Ngay cả khi cậu nói bất thình lình...</Text>
  <Text Key="07B152CF_91096">Ừm... Ư ư ư ư ư?</Text>
  <Text Key="5447622E_91097">Cha...? Sao Cha đột nhiên thế? Cuối cùng Cha cũng sẽ phi thăng rồi sao?</Text>
  <Text Key="D40AD9F8_91098">Picooooooon! Cái radar đẹp đẽ của tôi đã bắt được tín hiệu! Quả bóng đang đến đây!</Text>
  <Text Key="74EC56B9_91099">...Chỉ là cơn co giật thường ngày của Cha thôi, đúng không? Nếu đang đi về phía này, tôi nghĩ không phải Misora đang chạy trốn...</Text>
