  <Text Key="F9D90D08_20700">Hừm... Nghe hay đấy.</Text>
  <Text Key="13BFB97A_20701">──Xin lỗi vì tôi đã tỏ ra ngầu. Có lẽ là vì tôi không muốn làm phiền nhân viên và các thành viên khác. Tôi rất sẵn lòng giúp đỡ với bất cứ điều gì khác, nên cứ thoải mái hỏi nhé?</Text>
  <Text Key="D54A359E_20702">À, miễn là lịch trình cho phép. Tôi sợ nếu làm mếch lồng producer của chúng ta thì có thể thành một bữa tiệc đấy.</Text>
  <Text Key="0C86FFA8_20703">Không, xin lỗi, tôi đã thô lỗ. Không đủ để nói đó là một trò đùa. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="900F3513_20704">Ừ, tôi cũng không biết, nhưng có lẽ chính điều đó khiến bạn trông chân thật, Samurai phi thường của Carmina.</Text>
  <Text Key="13E93A40_20705">Có thể vậy? Nếu đúng như vậy, tôi thực sự rất vui. Nó khiến tôi cảm thấy mọi công sức tôi đã bỏ ra trước đây không phải là vô ích.</Text>
  <Text Key="9454784F_20706">Từ bây giờ, chúng tôi sẽ trình diễn một vũ đài nghi thức do đội Pure tổ chức, một buổi biểu diễn trực tiếp bất ngờ cho Lễ hội St. Theresa. Và khách mời đặc biệt bất ngờ của chúng tôi chính là người này!</Text>
  <Text Key="65DE9B0C_20707">Nozomi-san, làm ơn.</Text>
  <Text Key="FD32C227_20708">Được, tôi đây! ...Vậy tôi đi trước. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="7C2CDEE6_20709">Hừm. Chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="85617AA5_20710">Chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="EA124214_20711">Mọi người ơi! Xin lỗi vì để mọi người chờ ー!</Text>
  <Text Key="CF4DC448_20712">Hả...? Có phải... Ehh, Nozomin!?</Text>
  <Text Key="9A95DF41_20713">Ồ! Đó là Nozomin, các bạn thấy không! Đó là Nozomi từ Carmina!</Text>
  <Text Key="4BB0B967_20714">Kyaaa! Cảm xúc của tôi bùng nổ rồi!</Text>
  <Text Key="04847C2E_20715">Ồ, bùng nổ ngay lập tức. Như mong đợi.</Text>
  <Text Key="87C534E7_20716">Ôi trời. Ngay cả những tiểu thư lịch lãm của chúng ta cũng dễ dàng bị mê hoặc. Gọi Zombino-kun của Carmina, ngay cả khi là kẻ thù, tốt lắm.</Text>
  <Text Key="A344DC05_20717">Waaaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="C869B805_20718">Nghe này, Chloe-kun. Có tiếng cổ vũ từ khán giả.</Text>
  <Text Key="C653A54B_20719">Khoan, tiếng đó... không phải từ khán giả sao?</Text>
  <Text Key="001790C5_20720">Kyaaaaaa!</Text>
  <Text Key="7D656F68_20721">Hừm... có vẻ xa, có thể từ sân? Nó khác với tiếng cổ vũ, cấp bách hơn... như một tiếng hét?</Text>
  <Text Key="9FA1223C_20722">Đi kiểm tra thôi!</Text>
  <Text Key="FB7B70C6_20723">À... nhưng sau đó vẫn còn vũ đài của đội Refined.</Text>
  <Text Key="90C7EAE2_20724">Nhưng mà, Chieru đã chạy mất và chưa quay lại... Chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="E29DFE64_20725">C-Cứu tôi ơiiii!!</Text>
  <Text Key="CC4425AA_20726">Chloe-kun, nhanh lên! Tiếng này, không bình thường!</Text>
  <Text Key="2ABFC717_20727">À... được rồi, tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="F52B4951_20728">Kyaaaaahー!</Text>
  <Text Key="DCBB5B30_20729">Cứu tôi ơiiー!</Text>
  <Text Key="6349CD17_20730">Hả? Có chuyện gì vậy? Mọi người chạy tới chạy lui với vẻ mặt nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="66AA5480_20731">Này, các bạn ở đó nữa! Nơi này nguy hiểm, các bạn nên chạy đi!</Text>
  <Text Key="AFDF2026_20732">K-Kia là ai vậy...</Text>
  <Text Key="188BAD84_20733">Ồ, đó là những người đàn ông trung niên kỳ quặc đã dán nhãn "nice" lên bức tượng đất xấu xí của Yuni-senpai.</Text>
  <Text Key="473B3DDE_20734">Chuyện gì vậy, các người đàn ông trung niên kỳ quặc? Đã xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="3B00771B_20735">K-Không, không phải vậy! Tôi không muốn điều này... Tôi chỉ ban cho tác phẩm cao quý một sự sống phù du!</Text>
  <Text Key="DFAF462C_20736">Hả? Gì?</Text>
  <Text Key="B3B03C82_20737">Hừm... Tôi cảm thấy chuyện này sẽ không kết thúc tốt, nhưng không thể khác, tiếp tục.</Text>
  <Text Key="46029E34_20738">Hôm nay, chúng tôi đã gặp một mảnh 'Nghệ thuật Vô danh.' Nó không phù hợp với khuôn mẫu hiện có, chúng tôi những người bình thường thậm chí không thể mô tả nó, đó là nghệ thuật chân thật đẹp đến rợn người! À, cảm xúc vượt ngoài lời nói──</Text>
  <Text Key="A453C613_20739">À, tôi đã nghe hầu hết phần này vào buổi sáng, nên bạn có thể bỏ qua và tiếp tục. Vậy, đã xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="8BDA0450_20740">Chúng tôi là những nhà giáo dục, nhưng đồng thời cũng là những pháp sư lành nghề. Để nâng tác phẩm đó lên tầm cao hơn, chúng tôi hợp tác và đổ ma thuật vào nó, tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="8C6E7C6C_20741">C-Các người đang làm gì với tác phẩm của tôi vậy?</Text>
  <Text Key="4AA02661_20742">Và đã xảy ra chuyện gì! Tác phẩm đó nhanh chóng bắt đầu phát triển về kích thước, và thậm chí nó bắt đầu tự động di chuyển!</Text>
  <Text Key="55E45BE6_20743">Hả. Nói đơn giản thì?</Text>
  <Text Key="BEFF2192_20744">Nó đã phát triển thành khổng lồ và trở nên dữ tợn.</Text>
  <Text Key="1A746A75_20745">Đầu các người có phải là "Chierun" không?</Text>
  <Text Key="DC5C342E_20746">Ừ, chúng tôi đã liều lĩnh... Đó không còn là đỉnh cao của nghệ thuật, nó đã trở thành một sự sáng tạo của cái ác thực sự...</Text>
  <Text Key="B127213A_20747">Rất có thể, bức tượng dị thế đáng sợ đó đã tích tụ một lượng năng lượng tiêu cực khổng lồ từ những cảm xúc mạnh mẽ của nỗi sợ hãi và sự ghê tởm từ người xem. Chắc chắn là vậy.</Text>
  <Text Key="CEC69F56_20748">Đúng vậy! Nói cách khác, chúng tôi không có lỗi. Kẻ đáng bị trách là người sáng tạo ra bức tượng dị thế đáng ghét đó. Mọi bi kịch sẽ xảy ra từ bây giờ đều là lỗi của người sáng tạo.</Text>
  <Text Key="8E025BBC_20749">Đội phân tích, họ nói gì vậy?</Text>
