  <Text Key="19F6142A_121750">Nephi Nela, công chúa của Gio Gehenna, đã lên kế hoạch triệu hồi ba công chúa để thảo luận về những xáo trộn đang xảy ra ở nhiều thế giới.</Text>
  <Text Key="0F746E03_121751">──Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="82B1278C_121752">──Về sau.\nCó vẻ như công chúa của Gio Niflhel\nđã bị cuốn vào một số vấn đề nào đó...?</Text>
  <Text Key="24132A47_121753">......Cảm ơn báo cáo, Kishi-san.\nVấn đề... thật đáng lo ngại.</Text>
  <Text Key="30B79DCA_121754">&apos;Tiểu thư Nea và Kariza-kun&apos;?\nNhững bạn bè của Naito-san cũng mất tích, phải không?\nChúng ta có nên đi giúp họ không?</Text>
  <Text Key="91B82889_121755">...Kuro-san.\nChúng ta sẽ quay về Gio Teogonia sau khi &apos;cuộc họp&apos; kết thúc.</Text>
  <Text Key="C375E0C1_121756">Vậy sao?</Text>
  <Text Key="620FC952_121757">Đúng vậy.\nThẳng thắn mà nói, đây là một quyết định hay\nkhi Nephi Nela quyết định bắt đầu cuộc họp.</Text>
  <Text Key="8346C7C6_121758">Này, Wurm!\nCậu ít nhất cũng nên giả vờ lo lắng chứ...</Text>
  <Text Key="490F5D40_121759">Ừ, tôi cũng không phải là không lo chút nào.\nNhưng... Chúng ta không nên quan tâm đến vị trí đứng của mình\nhơn là người lạ, chị?</Text>
  <Text Key="D8988419_121760">Vị trí đứng?\nỪ, thì...</Text>
  <Text Key="150F49B7_121761">......Đúng vậy. Nếu chúng ta ở lâu hơn nữa,\ncó thể sẽ khiến mọi người đang chờ ở Gio Teogonia lo lắng.\nTôi tin tưởng Volgano bảo vệ lâu đài, nhưng...</Text>
  <Text Key="D132DEE7_121762">Kuro-san, với tư cách là người hộ tống của Tiểu thư Lyrael,\nchắc chắn cậu sẽ không thể tham gia chuyến đi của Kishi-san đến Gio Niflhel.\nThật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="EE8EF075_121763">Ừm, thật sự rất đáng tiếc!</Text>
  <Text Key="010060CE_121764">Tôi hiểu rồi...\nTôi cũng không biết Gio Niflhel là nơi như thế nào.</Text>
  <Text Key="2E33CD71_121765">Ngài Kỵ sĩ?\nCó chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="DC9282BF_121766">Một lúc trước──</Text>
  <Text Key="BAB01F62_121767">Vậy thì──Công chúa.\nTôi sẽ đi nói chuyện với đội chuẩn bị\ntại hội trường về ngày mai──</Text>
  <Text Key="9E46FD85_121768">Cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="A815F49A_121769">…Vậy thì──</Text>
  <Text Key="33540985_121770">Cái này, Mone.\nĐừng nhìn Kishi-dono với ánh mắt như thế.\nCô không thể đi một mình sao?</Text>
  <Text Key="22B825D4_121771">──\nKhông phải vậy.</Text>
  <Text Key="20138186_121772">──Chỉ là.\nTôi nghĩ không nên để người này\nvà công chúa ở một mình──</Text>
  <Text Key="8E6EF1D6_121773">Có vẻ như...</Text>
  <Text Key="A4466251_121774">──\nXin lỗi──</Text>
  <Text Key="B7230F28_121775">Hehe.\nỪ, thì, ngài Kishi-dono.\nHầu gái của tôi thật đáng yêu, phải không?</Text>
  <Text Key="4272937C_121776">Thôi nào.\nBây giờ khi Mone, người duyên dáng nhưng khá ồn ào, không còn để mắt đến──</Text>
  <Text Key="ECE987F5_121777">Ngài Kishi-dono.\nNgài có thể đến gần tôi một chút được không?</Text>
  <Text Key="524154B5_121778">Ồ, ồ──\nBộ tóc đẹp quá.</Text>
  <Text Key="1CD08390_121779">Như đã cảm nhận được.\nNgài Kishi-dono không có &apos;sợi chỉ&apos;, đúng là không──</Text>
  <Text Key="EDCB8876_121780">…Hehe.\nTrước cuộc họp──\nTôi muốn cảm ơn ngài Kishi-dono một lần nữa.</Text>
  <Text Key="2B4972A5_121781">Nhờ mạng lưới rộng lớn của ngài,\nkhách của Gio Teogonia đã có thể tận hưởng kỳ nghỉ\nmà không quá nhàm chán. Tôi nghe Nana kể về việc này.</Text>
  <Text Key="450B0140_121782">Đừng khiêm tốn.\nTôi đã nhận được nhiều báo cáo từ em gái về ngài...</Text>
  <Text Key="83A5C548_121783">Sau &apos;cuộc họp&apos;, tôi sẽ làm vậy.</Text>
  <Text Key="C2828760_121784">Mặc dù chúng ta mới quen biết nhau trong thời gian ngắn, tôi đã nhận ra\nngài là một cá nhân đáng tin cậy, xét qua\nsự kiện Phoenix, sự kiện Kanon, và sự kiện Mone.</Text>
  <Text Key="42A8B62E_121785">Nếu những người đồng hành của ngài cũng vậy,\ntôi rất vui vì chúng ta đã có thể kết bạn.\nTuy nhiên…</Text>
  <Text Key="50E8590D_121786">Đã đi xuyên từ Gio Teogonia cùng công chúa của Landosol,\nvượt qua thế giới, và cuối cùng cũng đã đến Gio Gehenna này──</Text>
  <Text Key="C2945F59_121787">Khi tôi nhắc đến tên &apos;Gio Niflhel&apos; trước đó,\ntất cả mọi người dường như không chỉ ngạc nhiên mà còn tràn đầy kỳ vọng.</Text>
  <Text Key="397DCAD9_121788">Vâng──Có lẽ tôi nên nói rằng các ngài đã &apos;tìm thấy manh mối&apos;.</Text>
  <Text Key="85C6DE7E_121789">Tôi hoàn toàn hiểu đây là một câu hỏi thiếu lễ độ...\nNhưng, hỡi Kishi-dono.</Text>
  <Text Key="7865676C_121790">Thực sự thì các ngài đang tìm kiếm điều gì trên chuyến đi này?</Text>
  <Text Key="8B356D21_121791">Hmm...\nTôi tin rằng các hoạt động của ngài là vì mục đích của guild\nmang tên The Gourmet Palace.</Text>
  <Text Key="361C8299_121792">Vậy.\nTrong Gio Gehenna này,\nngài có tìm thấy món ăn &apos;ngon&apos; nào không?</Text>
  <Text Key="18382A3C_121793">──Hehehe.\nThật sự là một đứa trẻ trung thực.</Text>
  <Text Key="7B0595DF_121794">Món ăn &apos;thực sự ngon&apos; đối với ngài không phải là những món ăn hiếm\nngười ta tìm thấy trên những chuyến đi hay một bữa tối xa hoa──Mà chính là\n&apos;bữa cơm gia đình quây quần&apos;.</Text>
  <Text Key="0A60DA2F_121795">...Bao gồm cả Tiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="10DE1F24_121796">Đúng vậy.\nTôi đã nghe về người thân quý giá của ngài.\nTôi không quen với khái niệm &apos;mất mát&apos;...</Text>
  <Text Key="28377706_121797">Nếu ngài có một hy vọng mạnh mẽ như níu khao khát\nlấy lại linh hồn của người thân yêu,\nđiều đó vẫn chưa thay đổi kể từ thời kỳ của các vị thần.</Text>
  <Text Key="759FA28D_121798">Tuy nhiên.\nNguyện vọng của ngài vẫn chưa được thực hiện...\nKhông phải sao?</Text>
  <Text Key="99BD0831_121799">...Gio Niflhel.\nTheo tin nhắn từ em gái tôi──</Text>
