  <Text Key="8F9AE5D3_156600">Giao ước ngón út? ủa, cư xử như đứa trẻ vậy~ Được rồi, tôi sẽ đồng ý giao ước với bạn.</Text>
  <Text Key="74C7549E_156601">Đổi lại, bạn có nghe theo yêu cầu của tôi không?</Text>
  <Text Key="12DC6BE5_156602">Hy vọng lần sau bạn cũng sẽ đưa tôi đi theo, như lần trước. Cùng ăn trưa, cùng mọi người... Tôi không thực sự bận tâm nếu chỉ có hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="65F51294_156603">Đó là lời hứa.</Text>
  <Text Key="DFBCD5B5_156604">Đổi lại... Tôi hứa tôi sẽ không bao giờ làm bạn chán♪</Text>
  <Text Key="9B10F3F7_156605">Cùng lúc Nebbia mỉm cười với {playername}, tôi có thể nghe thấy tiếng hét nghịch ngợm của Cale từ tầng dưới trong nhà guild.</Text>
  <Text Key="04F85DE1_156606">Tham Vọng của Metamorph Regnant</Text>
  <Text Key="BA9DE1BB_156607">Hoàng Đế Thực Thụ</Text>
  <Text Key="3869FCB4_156608">Bài học bí mật</Text>
  <Text Key="01DCE9C8_156609">Sau giờ học đáng ngờ</Text>
  <Text Key="1B343A7F_156610">{playername} mở mắt và thấy một chiếc bàn cùng ghế quen thuộc. Có vẻ như anh đang ở trong lớp học trống vắng của mình lúc này.</Text>
  <Text Key="73083144_156611">Môi trường xung quanh sáng sủa, và dựa vào những âm thanh quen thuộc, có vẻ như trường vừa mới tan học và giờ sau giờ học đã bắt đầu. Vấn đề là anh không có chút ký ức nào về chuyện gì đã xảy ra ngay trước khi tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="657B9843_156612">{playername} đặt tay lên trán và cố gắng nhớ lại chuyện gì đã xảy ra. Anh nhớ mình đã rời nhà đi học vào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="996139DC_156613">Cậu sao rồi? Có nhớ ra chuyện gì không?</Text>
  <Text Key="F535BD81_156614">Cậu bị đánh bất tỉnh bởi một cú va chạm từ phía sau. Tôi thấy, phân tích tốt đấy. Đạt yêu cầu.</Text>
  <Text Key="D60B60EA_156615">Ngay khi nghe thấy điều đó, {playername} chạm vào phía sau đầu và đúng thật, có một cục u.</Text>
  <Text Key="E7143522_156616">Tôi không thực sự tán thành với người gọi cấp trên bằng tên trực tiếp. Hơn nữa, tôi còn là một trong Bảy Vương Miện với danh hiệu chính xác nữa. Bình thường, tôi mong đợi người đứng trước mình sẽ lịch sự hơn.</Text>
  <Text Key="12F2B127_156617">Thở dài... Có vẻ như cậu đang hiểu nhầm điều gì đó. Đúng là cậu bị bắt cóc, nhưng tôi đến để giải cứu cậu, được chứ? Và thế rồi, tôi chẳng nhận được lời cảm ơn hay chỉ trích nào.</Text>
  <Text Key="3534240F_156618">Vậy thì. Tôi đã đến giải cứu cậu, và kết quả là khủng hoảng tạm thời đã qua đi, nhưng... ở một nơi lộ thiên như thế này có nghĩa là cậu vẫn chưa thực sự an toàn.</Text>
  <Text Key="BB612E21_156619">Người tấn công cậu với mục đích bắt cóc có lẽ là một gián điệp lành nghề. Có thể họ đã thả cậu sau khi lấy được thông tin cần thiết, hoặc có thể họ để cậu trốn thoát thêm để thu thập thêm thông tin...</Text>
  <Text Key="F647168F_156620">*thở dài*... Khoan đừng. Đừng hành động mà không suy nghĩ. Cậu đang lơ là vì tin rằng mình quen thuộc nơi này như lòng bàn tay sao?</Text>
  <Text Key="04D65DE1_156621">...Đó là loại tự tin quá mức mà một gián điệp hàng đầu sẽ dễ dàng khai thác. Với điều đó trong đầu, hãy suy nghĩ rất kỹ về bước đi tiếp theo. Giờ, cậu sẽ làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="6A74DA7A_156622">Đúng vậy. Trước tiên, chúng ta cần tìm cách thoát khỏi đây. Tuy nhiên, nếu chúng ta không làm gì về tình thế hiện tại, chúng ta có thể bị theo dõi và dẫn kẻ thù đến những nơi xâm phạm không gian cá nhân của cậu, như nhà cậu.</Text>
  <Text Key="D19312BD_156623">Nhưng mà, cậu vẫn là một người nghiệp dư về những mối quan hệ này. Không thể trách được. Dù có bị theo dõi hay không, hôm nay tôi sẽ đi cùng cậu và điều tra.</Text>
  <Text Key="11ACA0F1_156624">Huấn luyện kỹ thuật chống theo dõi là một thứ rất chuyên sâu và hữu ích. Đó không phải thứ cậu có thể làm chủ trong một đêm. Vậy, cậu định trốn thoát cùng tôi như thế nào? Hãy ngh ra một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="26524E5D_156625">Thô lỗ. Chỉ từ tình huống này thôi, tôi có thể ngh ra ít nhất 30 kế hoạch thoát thân. Nhưng cậu biết nơi này tốt hơn tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="16267C2D_156626">Hơn nữa, loại tình huống này có lẽ sẽ trở thành hiện thực hàng ngày của cậu trong tương lai. Cậu nên học ngay bây giờ, để sau này có thể tự trốn thoát một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="E77752EC_156627">Không phải tôi lười nghĩ cách thoát hay muốn dùng cậu làm tài liệu nghiên cứu đâu. Đây là một phần của giáo dục cậu, có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="6564BBD7_156628">Ồ? Cậu muốn tôi mặc... đồng phục trường học? Vậy cậu đang cố gắng cho tôi ngụy trang thành một trong nhiều học sinh ở đây. Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="57D7C839_156629">Tôi sẽ cho chiến lược đó một điểm đạt yêu cầu. Hãy làm theo nó. ...Biểu cảm gì vậy?</Text>
  <Text Key="7AB43E61_156630">Thật sự, câu hỏi ngu ngốc cậu vừa đưa ra cho tôi đấy. Tôi là một thành viên của Cục An Ninh Công Cộng. Tất nhiên, tôi cũng đã nhận được đào tạo chuyên sâu để có được công việc như vậy, và ngụy trang là chuyện thường ngày.</Text>
  <Text Key="A1A59A78_156631">Tôi đã mặc những bộ đồ còn xấu hổ hơn một chiếc đồng phục trường học... Không, điều đó không thực sự liên quan lúc này. Dù sao, không có chỗ cho những cảm xúc như vậy trong nghề của tôi.</Text>
  <Text Key="5685146E_156632">Vậy? Nói về đồng phục của tôi, cậu định lấy nó ở đâu? Đừng nói là cậu đã lập kế hoạch mà chưa tính toán chi tiết nhỏ.</Text>
  <Text Key="D7005592_156633">Ồ, vậy cậu tìm thấy một bộ đồng phục thay thế trong phòng chuẩn bị nghệ thuật khi đang dọn dẹp. Tôi hiểu rồi, chắc là đồ chuẩn bị cho người mẫu vẽ... Tốt đấy. Nếu cậu luôn quan sát xung quanh cẩn thận, nó sẽ hữu ích trong những tình huống như thế này, như cậu thấy đấy.</Text>
  <Text Key="90925939_156634">May mắn thay, phòng chuẩn bị nghệ thuật dường như cũng ở gần đây. Vậy, chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="D6614D65_156635">Sao cậu lại lo lắng thế? Vào đi.</Text>
  <Text Key="7B2C9760_156636">Sao vậy? Cậu cũng vào chứ? Không có lý do nào để cậu rời khỏi bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="A5D4EC4E_156637">Ngay khi họ bước vào lớp học trống, Neneka bắt đầu thay đồ với dáng vẻ trang nghiêm. {playername} cố gắng quay mặt đi khi cô bắt đầu cởi áo.</Text>
  <Text Key="3F45E4AE_156638">Về size... có vẻ ổn. Phew...</Text>
  <Text Key="29EB8A57_156639">Từ đây trở đi, chúng ta sẽ phải dựa vào kiến thức của cậu để di chuyển. Cậu phải chọn một tuyến đường khó bị theo dõi nhất... Cậu có nghe không?</Text>
  <Text Key="82652B40_156640">Biểu cảm gì vậy? Lời nói vừa rồi. Là cậu đề nghị tôi mặc đồ ngụy trang đấy. Thật sự... việc một người phụ nữ thay đồ không đơn giản như vậy đâu, cậu biết chứ.</Text>
  <Text Key="405A04E3_156641">Ngoài ra... chúng ta nên dùng câu chuyện che đậy nào? Ồ, cậu không biết từ tiếng Anh đó? "Cover story" về cơ bản là bối cảnh nhân vật mà người ta sẽ mặc cùng với sự ngụy trang.</Text>
  <Text Key="EF54A99F_156642">Tên, tuổi, giới tính, nghề nghiệp... Nếu cậu không nghĩ trước, sẽ có mâu thuẫn giữa lời nói và hành động của cậu. Do đó, quyết định trước chính xác cậu sẽ ngụy trang thành ai là ưu tiên.</Text>
  <Text Key="1522C0EE_156643">Ví dụ, nếu chúng ta gặp một bạn học cùng lớp của cậu và trả lời rằng tôi cùng khóa với cậu, họ sẽ cố gắng hỏi về những người bạn chung tiềm năng. Tình huống như vậy sẽ làm lộ bí mật của chúng ta rất dễ dàng... Hả?</Text>
  <Text Key="A77E528F_156644">Không có gì, mép áo hơi sờn chút. Đây là cơ hội tốt để sửa nó.</Text>
  <Text Key="06396C31_156645">Quan trọng là cố gắng giảm bớt cảm giác không hợp lý dù chỉ một chút. ...Dù sao, chúng ta chưa xong với câu chuyện che đậy của tôi. Tôi nên làm gì để tránh bị nghi ngờ?</Text>
  <Text Key="D5CEF7B5_156646">Trong tình huống như vậy, nói rằng tôi ở khác khóa với cậu sẽ làm khó việc hỏi về bạn bè chung. Ở các năm khác nhau sẽ dễ tin rằng mọi người khác nhau không quen biết nhau hơn.</Text>
  <Text Key="64062799_156647">Thế nào? Giờ cậu có hiểu tầm quan trọng của câu chuyện che đậy không?</Text>
  <Text Key="300FE222_156648">Á? Cậu muốn tôi là hậu bối của cậu? Tôi? Hậu bối của cậu? Tôi sẽ cho cậu biết vị trí senpai là một vị trí đáng kính. Cậu thực sự có đủ tư cách để là senpai của tôi không? Xét về điều đó, tôi sẽ phù hợp hơn cho vai trò đó.</Text>
  <Text Key="B26EA97A_156649">Biểu cảm bất mãn gì vậy? Tôi lớn tuổi hơn cậu, nên chỉ là điều tự nhiên. Cậu phù hợp về kinh nghiệm và tầm nhìn trong cuộc sống.</Text>
