  <Text Key="59815C72_25850">Không có người hâm mộ nào muốn cô tiếp tục đứng đầu... ngay cả khi điều đó có nghĩa là làm tổn thương ai đó.</Text>
  <Text Key="6F70B179_25851">Vâng. Chính vì vậy... Tôi sẽ quyết định bằng đòn đánh này...!</Text>
  <Text Key="27F38603_25852">Chưa kết thúc đâu...! Giấc mơ của tôi và mọi người vẫn còn ở đây...!</Text>
  <Text Key="FF6D9937_25853">Aaaaargh!</Text>
  <Text Key="573947A9_25854">......đây là sự kết thúc......?</Text>
  <Text Key="19700DA4_25855">...Vâng. Mọi chuyện đã kết thúc. Vậy nên... hãy nghỉ ngơi đi, Kagami-san.</Text>
  <Text Key="CEE25C35_25856">May quá mọi người đều đến rồi. Giờ thì... tôi có thể bắt đầu chương trình như thế này, nhưng tôi đã nghĩ ra một chương trình thú vị hơn. Các người đi cùng tôi!</Text>
  <Text Key="303B1F9C_25857">Đây...?! Không chỉ thanh kiếm bắt đầu bốc cháy, mà cả sân khấu cũng bị nuốt chửng bởi ngọn lửa...!</Text>
  <Text Key="F40806C8_25858">Hehehe... Càng lòe loẹt, khán giả càng hào hứng. Thế nào? Các người thích không?</Text>
  <Text Key="83977E8F_25859">Này, này, đây không phải lúc để đùa cợt kiểu "Không thể bốc cháy như một streamer được!" Những ngọn lửa này có thể khá nguy hiểm đấy...!</Text>
  <Text Key="88538AB5_25860">Nếu tôi vô tình tiếp cận Kagami đại nhân, tôi có thể bị tổn thương bởi ngọn lửa! Tôi sẽ tấn công từ phía sau bằng phép thuật hay gì đó... Khoan, Tomo-dono?!</Text>
  <Text Key="5B45A5DD_25861">Tôi sẽ bước lên trước! Nakasan, che chở cho tôi!</Text>
  <Text Key="485AAD6E_25862">...Có vẻ như không có ý nghĩa gì khi cố ngăn cản họ. Hiểu rồi! Hãy làm hết sức mình! Tôi sẽ che chở cho cậu bằng phép thuật!</Text>
  <Text Key="440294D8_25863">...Tôi không dùng được phép thuật hay thứ gì, nên tôi sẽ cổ vũ mọi người từ phía sau trước đã. Tomo, Nanaka, cố lên nhé~</Text>
  <Text Key="A15407E6_25864">Ồ... Không tệ. ...Ồ, những đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="8E391426_25865">Gì... Cái gì vậy?! Trông giống hệt chúng ta...!</Text>
  <Text Key="F8701064_25866">Heheheh. Có vẻ như ngay cả những kẻ không phải con người cũng đã trở thành người hâm mộ của tôi.</Text>
  <Text Key="BD91F6DC_25867">Bất kỳ người hâm mộ bình thường nào cũng sẽ không tự đặt mình vào nguy hiểm, nhưng... Những đứa trẻ này dường như không có vấn đề gì. Hãy cho tôi mượn sức mạnh của các người.</Text>
  <Text Key="76A70C05_25868">......Tôi sẽ không thua một bản sao! Tôi sẽ tiếp tục tiến lên!</Text>
  <Text Key="DA6F5A06_25869">Cậu đầy năng lượng. Nhưng tôi cũng cảm thấy như vậy. Có lẽ tôi nên hơi hào hứng một chút.</Text>
  <Text Key="F5927370_25870">...Ồ. Nhân tiện, cậu nên cẩn thận, Nanaka. Tôi nghĩ tôi sẽ chuyển sang chế độ ngủ và chờ ở chỗ kia.</Text>
  <Text Key="75747F2B_25871">Hả? Ý đó là...?</Text>
  <Text Key="F037F0B4_25872">Những người ở phía bên kia đang trở nên mạnh hơn với phép thuật.</Text>
  <Text Key="1B556A9F_25873">Ý cái gì vậy?! Kagami-dono sẽ chém đứt phép thuật của tôi! Bản sao Rin-done sẽ chống lại phép thuật! Lần này cô ấy có vẻ hơi khắt khe với tôi?!</Text>
  <Text Key="63799928_25874">...Thôi kệ! Tôi không quan tâm cậu có áp dụng biện pháp phòng ngừa hay không, tôi sẽ cứ tiếp tục bắn phép thuật cho đến khi nó có tác dụng! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="AF074F8D_25875">May mắn của tôi đang ở chế độ ngủ và chờ</Text>
  <Text Key="945A3C4F_25876">Ra vậy... Tôi không nghĩ cô sẽ đi xa đến thế. Tôi thừa nhận. Cô có thể đánh bại tôi, nhưng tôi sẽ không quên giải trí khán giả.</Text>
  <Text Key="DA824B77_25877">Tôi là một người phát sóng, sau cùng. Nếu tôi đánh bại Kishi-kun ở kia trước, những cường hóa của cô sẽ biến mất, và cô sẽ có thể thắng một cách dễ dàng, như... Tôi không có ý định làm vậy. Một trò chơi một chiều sẽ nhàm chán, phải không?</Text>
  <Text Key="504DE16E_25878">Ừ, cảm ơn... Tôi sẽ không phiền nếu cô nhắm vào tôi. Tôi chắc chắn sẽ bảo vệ các cậu.</Text>
  <Text Key="2E5DA907_25879">Hả? Giao cho người khác?! Chẳng phải ở đó cô mới nên bảo vệ cô ấy sao?! ...Thôi, chuyện đó bỏ qua. Hãy kết thúc trận chiến này!</Text>
  <Text Key="572A6712_25880">Vâng. Tôi không thể để chuyện này kéo dài mãi.</Text>
  <Text Key="8B01555F_25881">...Kagami-san, nếu cô thực sự muốn giải trí người hâm mộ, cô nên tiếp tục các hoạt động công bằng, chân chính mà không cần đến những cuộc tấn công lén lút hay làm rối loạn lễ hội.</Text>
  <Text Key="0D24C1F7_25882">Chỉ đơn thuần là vui vẻ với những thứ mình thích mới là điều cô muốn thấy nhất...!</Text>
  <Text Key="165DA1DE_25883">Tình yêu, hả? Tôi đã quên cảm giác đó từ lâu rồi. Đó là một thứ ngốc nghếch có thể dễ dàng vứt bỏ vì sự hồi phục và sự ca ngợi cao.</Text>
  <Text Key="493225B9_25884">Không phải vậy! Tôi sẽ chứng minh bằng thanh kiếm của mình!</Text>
  <Text Key="3E273717_25885">Tomo, Rin, Nanaka</Text>
  <Text Key="1A3B133E_25886">Lễ hội Nội dung Landosol, Lanfest</Text>
  <Text Key="EDC0BE3B_25887">Một ngày, khi "Lễ hội Nội dung Landosol" đến gần, Tomo được giao nhiệm vụ canh gác streamer. Những người mời cô làm huấn luyện viên, để Tomo có thể hiểu sâu hơn về lễ hội, chính là Nanaka và Rin.</Text>
  <Text Key="CFA43F2C_25888">──Người dân Landosol đang háo hức. \nĐó là bởi "Lễ hội Nội dung Landosol" sắp diễn ra. \nNgay cả Nightmare, những Người Bảo Vệ Ngai Vàng, cũng đang háo hức...</Text>
  <Text Key="47218F15_25889">...Này. Cậu đã quyết định đi đâu trong Lễ hội Mê cung lần tới chưa? Còn tôi, tôi định tập trung chủ yếu vào triển lãm trò chơi.</Text>
  <Text Key="51791C44_25890">Thực ra, tôi đã nộp đơn tham gia một vòng tròn và được chấp thuận. Ngay bây giờ, tôi đang ở giữa việc viết một ấn phẩm mới... và hiện tại nó đang hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="CAEA6AB5_25891">Thật hả? Cậu sẽ trưng bày? Nghe có vẻ khó. Nhân tiện, cậu đang vẽ loại manga gì? \n</Text>
  <Text Key="6E4B4406_25892">Đó là tác phẩm gốc. Nhân vật chính muốn trở thành streamer hàng đầu, nên cậu ấy sẽ cố gắng hết sức với bình luận trực tiếp về trò chơi...</Text>
  <Text Key="8DEAFAFD_25893">Senpai, giờ anh không đang tuần tra sao?\nAnh nên nói về manga sau khi tan ca.</Text>
  <Text Key="64AAA56F_25894">Ồ, xin lỗi, xin lỗi.\nNhưng vẫn vậy, cậu rất đáng tin cậy, Tomo.</Text>
  <Text Key="18ED40D5_25895">Không.\nĐây là điều tự nhiên với tư cách là thành viên [NIGHTMARE]. Để bảo vệ nhân dân, trước tiên chúng ta phải giữ kỷ luật.</Text>
  <Text Key="BD0501FE_25896">À, ra vậy. Tôi đoán mình hơi thư giãn vì Lanfest\nsắp đến... À, phải. Nhân tiện, Tomo,\nĐội trưởng đang tìm cậu.</Text>
  <Text Key="1E6C3609_25897">Jun...?</Text>
  <Text Key="7CF988A3_25898">Cô ấy có chuyện đặc biệt muốn nhờ cậu,\nhoặc là thứ gì đó tương tự.\nThôi, cậu hãy hỏi trực tiếp đội trưởng về chi tiết.</Text>
  <Text Key="EE30C837_25899">Cảm ơn rất nhiều.\nVậy thì, cậu tiếp tục tuần tra khu vực này nhé, được chứ?</Text>
