  <Text Key="E3C23E6F_76600">Ôi! Không có gì tuyệt bằng việc uống một ly sau khi tập luyện tốt.</Text>
  <Text Key="358C999E_76601">He he.\nNhững con ma đang nhảy múa vui vẻ ngay sau lưng cậu.</Text>
  <Text Key="85FF88E8_76602">Heheh, chạm vào tôi thì có thể một chút vẻ đẹp của tôi sẽ ma sát sang cậu đấy.</Text>
  <Text Key="F215818C_76603">Hehe. Đang mong chờ một bài hát ru ngủ chăng?</Text>
  <Text Key="E1D245F4_76604">He he...\nTôi nghĩ hôm nay tôi có thể cảm thấy tốt.</Text>
  <Text Key="80CA525F_76605">He he...\nNgay cả khi là một thiếu nữ phép thuật, tôi cũng không thể không yêu việc đọc sách.</Text>
  <Text Key="77E9C2DF_76606">Ha ha... Dễ thương quá.\nKhi thấy thứ gì đó mềm mại thế này, khó mà không sờ được, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="9ABAABBE_76607">Hehe. Một chiếc yukata sẽ trông đẹp trên cái này.</Text>
  <Text Key="952FD2F0_76608">He he.\nNó khá sáng.</Text>
  <Text Key="F7A58697_76609">Hehe. Anh ta có nhiều can đảm hơn cậu tưởng đấy.</Text>
  <Text Key="6B40B17C_76610">He he... Ngay cả ở một thế giới khác, tình yêu những thứ dễ thương là phổ quát.</Text>
  <Text Key="E1F6E24E_76611">He he.\nCái này ngon.</Text>
  <Text Key="1FDD738E_76612">Eheh. Cậu có muốn cùng tôi bơi một chút không?</Text>
  <Text Key="46DE5D8B_76613">Heheheh, tôi có thể nhìn cái này mãi mãi.</Text>
  <Text Key="A7230CB4_76614">*cười khúc khích* Này, cậu làm tôi gãi! Đừng chọc vào chỗ đó.</Text>
  <Text Key="A213E9A7_76615">He he! Đã đến lúc nghĩ ra một trò đùa mới để chơi rồi! ♪</Text>
  <Text Key="3ADD98AA_76616">Hừm, đến giờ ăn trưa rồi. Tôi nghĩ tôi sẽ ăn một đĩa đầy ắp thực phẩm bổ sung.</Text>
  <Text Key="00488D6A_76617">Hừm, mùi này làm giác quan tôi hài lòng...\nNó sẽ là một sự đi kèm tuyệt vời cho lễ hội của chúng ta.</Text>
  <Text Key="ACD6068B_76618">Hừm, tôi không biết thành phố lại sôi động về đêm thế này.</Text>
  <Text Key="F810518D_76619">À, tôi hiểu rồi. Nụ cười rất quan trọng để làm bạn.</Text>
  <Text Key="A8C11F8A_76620">Hừm... Mũi tôi đang ngứa ngáy vì mùi kho báu!</Text>
  <Text Key="C79401CB_76621">Hừm...\nHừmmmm...\nVâng, tôi đã học được nhiều từ cái này! Tôi giỏi quá!</Text>
  <Text Key="DC5F4BA4_76622">Hừm... Cậu muốn biết cách huấn luyện mèo, hả?</Text>
  <Text Key="2F3679FA_76623">Nếu tia nguy hiểm rơi xuống, tôi sẽ quét chúng đi bằng một cái quét lông!</Text>
  <Text Key="720CAF36_76624">*lắc, lắc* Không quan trọng nếu lông tôi ướt hết! Tôi có thể lắc nó ra!</Text>
  <Text Key="F1FD8545_76625">*ngáp* Chào buổi sáng... Tôi vẫn còn hơi buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="1315EC13_76626">*ngáp* Ấm áp thế này làm tôi buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="409AE97E_76627">*ngáp* Có lẽ tôi sẽ chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="B92FB70A_76628">Ôi! Tay cậu to quá!</Text>
  <Text Key="3CF7B4F7_76629">*ngáp*...\nCậu vẫn còn thức?\nTôi không biết cậu làm thế nào...</Text>
  <Text Key="1368CCD1_76630">*ngáp* Ôi, trễ rồi! Tôi tự hỏi liệu bọn trẻ có ngủ chưa.</Text>
  <Text Key="B3114842_76631">*ngáp* Tôi cần đảm bảo mình không lười biếng.</Text>
  <Text Key="FE4365EB_76632">*ngáp* Con mèo này sẽ đi cuộn tròn trên giường.</Text>
  <Text Key="BD3F8E5B_76633">*ngáp* Ấm áp thế này làm tôi buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="FBC07F2D_76634">*ngáp dài*... Chà, tôi đang buồn ngủ. Có lẽ nên đi ngủ thôi.</Text>
  <Text Key="EC335EB0_76635">Ahhhhh... Mùi này làm tôi cảm thấy mềm mại...</Text>
  <Text Key="1F7EEB4D_76636">*ngáp* Ôi, trễ rồi! Tôi tự hỏi liệu bọn trẻ có ngủ chưa.</Text>
  <Text Key="F1BCDB01_76637">*ngáp* Tôi không phải trẻ con, nhưng khi buồn ngủ, tôi buồn ngủ thật sự.</Text>
  <Text Key="D031F0B0_76638">Mềm mại và xù xì! Cảm giác tuyệt! ♪ Sắp lăn lộn rồi. ♪</Text>
  <Text Key="07528F3D_76639">Hừm-hừm-hừm~♪\n...Oái!\nT-tôi bị nghe thấy hết rồi sao?\nTôi xấu hổ quá...</Text>
  <Text Key="FBC3027B_76640">Thú vị, thú vị... À! T-tôi hơi quá đà rồi.</Text>
  <Text Key="79B086A9_76641">Hừm, hừm, hừm! Hãy đặc biệt chăm sóc vũ khí của cậu!</Text>
  <Text Key="84446C93_76642">À, mềm mại quá...\nĐủ để làm mềm móng vuốt của một con quỷ...</Text>
  <Text Key="31C59081_76643">C-các trang phục đăng ten dễ thương quá... Àhh!\nTôi phải kiểm soát bản thân!</Text>
  <Text Key="0320721B_76644">Xì xì! Đừng chạm vào đầu tôi đột ngột! ...Hả?\nTôi nói như một con mèo thật rồi?</Text>
  <Text Key="4A2D9D68_76645">Tất nhiên tôi yêu người hâm mộ của mình, nhưng tôi muốn tập trung vào anh ấy hơn...</Text>
  <Text Key="056EB7D8_76646">Con Fio đó, tôi thề. Giờ nó lại đi đâu vui vẻ nữa?</Text>
  <Text Key="E7D9D41A_76647">Ôi trời!\nNó làm một quả cầu thức ăn sau quả cầu khác! Nó hoạt động thế nào?!</Text>
  <Text Key="D7377518_76648">Heheheh... Nếu tôi làm chủ được cái này, tôi sẽ mạnh hơn nữa!</Text>
  <Text Key="97606104_76649">Pudding, pudding, pudding, pudding, pudding, pudding! ♪</Text>
