  <Text Key="644AAEC6_5200">►Tăng P.DEF cho đồng đội trong phạm vi bởi $1.\n►Tăng M.DEF cho đồng đội trong phạm vi bởi $1.</Text>
  <Text Key="0F1571FF_5201">Bell Ringer</Text>
  <Text Key="3FCB382D_5202">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch đứng trước mặt và gây choáng.</Text>
  <Text Key="BF0CE4AE_5203">Bravery Bell</Text>
  <Text Key="311B6FED_5204">Bravery Bell+</Text>
  <Text Key="E44E47D0_5205">Tăng lớn HP tối đa của bản thân và tăng nhỏ M.DEF khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="0A7B6C60_5206">►Tăng HP tối đa của bản thân bởi $1.\n►Tăng M.DEF của bản thân bởi $2.</Text>
  <Text Key="D0EE2B4A_5207">Debut Star Action</Text>
  <Text Key="AAE14E4C_5208">Gây sát thương lên tất cả kẻ địch trong phạm vi phía trước và gây choáng lâu. Ngoài ra, P.DEF và M.DEF của đồng đội được tăng lớn, và trạng thái hồi HP liên tục được trao cho tất cả đồng đội trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="6E51CBD1_5209">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Làm kẻ địch bất động.\n►Tăng P.DEF cho đồng đội bởi $2.\n►Tăng M.DEF cho đồng đội bởi $3.\n►Hồi HP cho đồng đội bởi $4/s.</Text>
  <Text Key="4C06D18B_5210">Bravery Bell+</Text>
  <Text Key="43244918_5211">Tăng vừa P.DEF và M.DEF của đồng đội, và hồi cho họ một lượng TP nhỏ.</Text>
  <Text Key="6A577ADF_5212">►Tăng P.DEF cho đồng đội bởi $1.\n►Tăng M.DEF cho đồng đội bởi $1.\n►Hồi TP cho đồng đội bởi $1.</Text>
  <Text Key="029CEB67_5213">Pure Actress Bell</Text>
  <Text Key="3C49C8DF_5214">[Vật Lý] Là một diễn viên nhỏ ở hậu phương, cô ấy tập hợp can đảm, đứng lên vì tất cả mọi người. Lực tấn công vật lý của cô ấy tăng theo lượng HP còn lại, và cô ấy hỗ trợ đồng đội với các kỹ năng như rào cản phản sát thương vật lý và hồi HP/TP liên tục.</Text>
  <Text Key="83DEC6A0_5215">Blooming Spotlight</Text>
  <Text Key="4A47C23B_5216">Tăng P.ATK cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P một lượng vừa. Tỷ lệ %HP còn lại của bản thân càng cao, mức tăng P.ATK càng lớn.</Text>
  <Text Key="41A96116_5217">►Tăng P.ATK cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi $1 (+0.14×HP) trong 18s.</Text>
  <Text Key="04EC167D_5218">Tiny Cheer</Text>
  <Text Key="0D6B07A0_5219">Hồi TP của bản thân một lượng nhỏ, và trao cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P trạng thái hồi HP và TP liên tục.</Text>
  <Text Key="BF9D0D6E_5220">Thời gian niệm: 1.27s\n►Hồi TP của bản thân bởi $1.\n►Hồi HP cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi $2/s trong 10.5s.\n►Hồi TP cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi 10/s trong 10.5s.</Text>
  <Text Key="26DB7CA4_5221">Protection Bell</Text>
  <Text Key="3375F147_5222">Triển khai Rào Cản lên tất cả đồng đội thuộc kiểu P, phản sát thương vật lý, và tăng nhỏ P.ATK của họ. Tỷ lệ %HP còn lại của bản thân càng cao, Rào Cản và mức tăng P.ATK càng mạnh.</Text>
  <Text Key="E6A62F46_5223">►Triển khai Rào Cản lên tất cả đồng đội thuộc kiểu P, phản $1(+0.14×HP) sát thương vật lý trong 12s.\n►Tăng P.ATK cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi $2(+14%×HP) trong 12s.</Text>
  <Text Key="DBE30FA1_5224">Magic of the Stage</Text>
  <Text Key="EB7D3650_5225">Magic of the Stage+</Text>
  <Text Key="28EC0357_5226">Tiny Cheer+</Text>
  <Text Key="492B8078_5227">Tăng Tỷ lệ Chí Mạng P cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P, và trao cho họ trạng thái hồi HP và TP liên tục. Tỷ lệ %HP còn lại của bản thân càng cao, mức hồi HP/TP càng lớn. Ngoài ra, hồi TP của bản thân một lượng vừa.</Text>
  <Text Key="8F4D14E7_5228">Thời gian niệm: 1.27s\n►Hồi TP của bản thân bởi 200.\n►Hồi HP cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi $1(+0.005×HP)/s trong 10.5s.\n►Hồi TP cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi 10(+0.00006×HP)/s trong 10.5s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng P cho tất cả đồng đội thuộc kiểu P bởi 50 trong 12s.</Text>
  <Text Key="2F732BE1_5229">Little Act Dress</Text>
  <Text Key="D5658CF4_5230">[Vật Lý] Một diễn viên trẻ đầy khát vọng bảo vệ bạn bè ở tuyến trước với âm thanh chuông của mình. Bằng cách tăng rất lớn phòng thủ cho đồng đội xung quanh cho đến khi bị tấn công, cô ấy có thể khiến cả đội gần như bất khả xâm phạm trong tình huống phù hợp.</Text>
  <Text Key="1F582360_5231">Winter Chimes</Text>
  <Text Key="83434137_5232">Tăng vừa M.DEF của đồng đội. Triển khai một rào cản xung quanh bản thân hấp thụ sát thương ma thuật.</Text>
  <Text Key="7B6E6565_5233">►Tăng M.DEF của đồng đội bởi $1.\n►Triển khai Rào Cản hấp thụ $2 sát thương ma thuật.</Text>
  <Text Key="9CEA4355_5234">Jingling Cheer</Text>
  <Text Key="536545E8_5235">Rung chuông để tăng cực lớn P.DEF của đồng đội trong phạm vi. Hiệu ứng này kéo dài trong một khoảng thời gian cố định hoặc cho đến khi bị tấn công.</Text>
  <Text Key="8E0A1BB8_5236">►Trong khi đang rung chuông, tăng P.DEF cho đồng đội trong phạm vi bởi $1.</Text>
  <Text Key="EF8BAE8F_5237">Healing Bell</Text>
  <Text Key="8F455AAD_5238">Triển khai một vùng phạm vi 410 hồi HP một lượng nhỏ cho tất cả đồng minh gần đó.</Text>
  <Text Key="C1450E56_5239">Saint Etoile</Text>
  <Text Key="56CC5953_5240">Saint Etoile+</Text>
  <Text Key="3C80D245_5241">Jingling Cheer+</Text>
  <Text Key="5C96D95A_5242">Rung chuông để tăng cực lớn P.DEF của tất cả đồng đội trong phạm vi. Hiệu ứng này kéo dài trong một khoảng thời gian cố định hoặc cho đến khi bị tấn công 5 lần. Ngoài ra, tăng vừa P.DEF cho tất cả đồng đội và hồi TP của bản thân một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="F98E18B0_5243">Thời gian niệm: 1.05s\n►Trong khi đang rung chuông, tăng P.DEF cho đồng đội trong phạm vi bởi $1.\n►Tăng P.DEF cho đồng đội bởi $2.\n►Hồi TP của bản thân bởi $3.</Text>
  <Text Key="E5F7C28B_5244">Healing Bell+</Text>
  <Text Key="6FBCE2C1_5245">Triển khai một vùng phạm vi 410 xung quanh bản thân, tăng rất lớn P.ATK và M.ATK của tất cả đồng đội trong phạm vi và hồi nhỏ HP.</Text>
  <Text Key="BA779774_5246">Thời gian niệm: 1.19s\n►Triển khai vùng tăng P.ATK bởi $1 trong 12s.\n►Triển khai vùng tăng M.ATK bởi $2 trong 12s.\n►Triển khai vùng hồi HP cho đồng đội bởi $3/s trong 12s.</Text>
  <Text Key="4AE3F4A3_5247">Festive Actress Bell</Text>
  <Text Key="2E39B8A8_5248">Christmas Actress</Text>
  <Text Key="96EDE0AA_5249">[Ma Thuật] Một quản lý Carbuncle mời gọi mọi người đến Thế Giới Giấc Mơ từ tuyến giữa! Mỗi khi nhận được buff, cô ấy bị thôi thúc sản xuất càng nhiều [Kababan-kun] hơn để hỗ trợ bạn bè như một sự đền đáp.</Text>
