  <Text Key="C95F2620_146950">Chúa tể, em sẽ làm salad bằng những rau củ tươi ngon vừa mua ở cửa hàng tạp hóa, nên xin hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="0CF1A2AD_146951">Khi có thời gian, ông ấy dường như tự mình đến cửa hàng tạp hóa mà không dựa vào dịch vụ giao hàng để chuyển hàng đến Landosol. Có vẻ ông ấy cũng trò chuyện với những khách hàng tự mua rau củ.</Text>
  <Text Key="4427385D_146952">Hôm nay dường như ông ấy không ở nhà,\nnhưng có lẽ chúng ta sẽ gặp lại nhau sau.</Text>
  <Text Key="EC93EDE0_146953">Ồ, Chúa tể? Ánh sáng kia là...</Text>
  <Text Key="5DA2413B_146954">Khi ngài thở dài, hạnh phúc sẽ bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="E03FEA66_146955">Hya! Chúa tể?!</Text>
  <Text Key="CA428D25_146956">M-M Xin lỗi...\nEm đã bị thấy trong trạng thái xấu hổ như vậy.</Text>
  <Text Key="7D72CD88_146957">Chúa tể cũng đang trên đường về từ trường sao?</Text>
  <Text Key="BA9B3BDF_146958">Nếu ngài có thời gian sau đó, có thể dành một chút thời gian cho em không? \n</Text>
  <Text Key="DCBC8D35_146959">Cảm ơn rất nhiều.\nVì chúng ta chỉ đang trò chuyện thân mật,\nliệu có ổn không nếu chúng ta chuyển sang một địa điểm khác?</Text>
  <Text Key="0CEEA109_146960">Ở đây, có ít người hơn,\ncho nên chúng ta có thể thư giãn và tận hưởng một cuộc trò chuyện bình yên.</Text>
  <Text Key="772B9E22_146961">Dành thời gian với Chúa tể sau giờ học\ncảm giác như một buổi hẹn hò, và em rất vui.</Text>
  <Text Key="6ABD1AA7_146962">Ngài muốn nói về điều gì?</Text>
  <Text Key="07F8FB18_146963">À, đúng rồi.\nNó không vui như một buổi hẹn hò, nhưng...</Text>
  <Text Key="A61649A2_146964">Em đã hơi băn khoăn về bài luận được giao ở trường...\nEm đang nghĩ liệu em có thể nhờ ngài chỉ dẫn không, Chúa tể.\nChủ đề là về &quot;bản thân trong tương lai&quot; em muốn trở thành...</Text>
  <Text Key="163AB69D_146965">Như em đã nói trước đây với ngài, Chúa tể,\nMinerva từng nói với em rằng em sẽ có thể trưởng thành thành một\nnhân vật có thể sánh ngang với cha em trong tương lai.</Text>
  <Text Key="7C75D9B1_146966">Trái tim em đập thình thịch vì háo hức,\n và em thực sự tin vào những lời đó.\nEm không nghi ngờ gì về tương lai của mình.</Text>
  <Text Key="F9A8D827_146967">Tuy nhiên... Em không biết liệu bản thân có thực sự có khả năng đó hay không.\nKhi đối mặt với chủ đề đó trong bài luận, em đột ngột dừng lại.</Text>
  <Text Key="A1B8775D_146968">Chúa tể, Minerva và em không nghi ngờ cha em.\nNhưng... Em chỉ thiếu tự tin vào bản thân.</Text>
  <Text Key="F0D5BF24_146969">Em cảm thấy một sự bất an mơ hồ về tương lai của mình,\n dường như quá xa vời\n đối với một đứa trẻ mười một tuổi như em.</Text>
  <Text Key="E6A9F8BC_146970">Em chưa điền bất cứ điều gì vào tờ bài luận ngoài tên, không biết liệu em có kịp nộp bài đúng hạn như thế này không...</Text>
  <Text Key="BA8928B9_146971">Uwaaaah!</Text>
  <Text Key="E4BD65D0_146972">Ồ, cô bé đó...?\nCó phải ngài đã gặp phải kẻ đáng ngờ được đồn đoán\nđang xuất hiện gần Đồi Tsubaki gần đây?</Text>
  <Text Key="D7683A68_146973">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="57260583_146974">Quả bóng bay đã bay đi đâu rồi~! \nKhi em ngã... nó trượt khỏi tay em... \nUwaaaah!</Text>
  <Text Key="5859A4AA_146975">Ra vậy... Ngài vô tình buông tay khi vấp ngã.\nHmmm... Có vẻ nó mắc vào cái cây kia.</Text>
  <Text Key="0599C811_146976">Xin hãy yên tâm.\nEm sẽ lo liệu cho ngài.</Text>
  <Text Key="2D4C034F_146977">Huh! ...Yah!</Text>
  <Text Key="4C60C403_146978">Hmm...\nCó vẻ em không đủ cao\n và sức nhảy để với tới dây buộc quả bóng bay...</Text>
  <Text Key="DE9484AE_146979">Chỉ một chút nữa thôi...\nThật khó chịu khi nó dường như trong tầm với,\nnhưng lại không với tới được.</Text>
  <Text Key="1DAE7BBC_146980">Nếu em thậm chí không thể nắm được một quả bóng bay,\nthì em có thể làm gì chứ?</Text>
  <Text Key="74FF3F05_146981">Tại sao Minerva lại nói những lời như vậy với một người như em...?\nVới tình trạng này, em không thể nào đáp ứng kỳ vọng của cô ấy trong tương lai...</Text>
  <Text Key="49FA7171_146982">Chúa tể, em đang mất dần tự tin...</Text>
  <Text Key="C5C5E760_146983">Em sẽ cõng ngài trên vai.</Text>
  <Text Key="BAE95F26_146984">Hyaah?! À, Chúa tể!</Text>
  <Text Key="18A59220_146985">Chúa tể, đột ngột cõng em...\nEm không còn là một đứa trẻ sẽ vui mừng vì những chuyện như thế nữa...\nỒ?</Text>
  <Text Key="DCFA87A9_146986">Con bướm đang vỗ cánh quanh cái cây.\nNhờ Chúa tể cõng em,\n giờ đây em đã ở cùng tầm mắt với con bướm đang bay.</Text>
  <Text Key="59B0AA4D_146987">...Và thế giới dường như rộng lớn hơn. \nEm tự hỏi liệu những lo lắng của em có bé nhỏ trong thế giới này không.</Text>
  <Text Key="7B93F8D6_146988">Em không nên. Thay vì bị mê hoặc bởi con bướm, \nngài nên lấy quả bóng bay... Hoh!</Text>
  <Text Key="3623DFD5_146989">Đây, nè.\nXin hãy cẩn thận đừng vấp ngã.</Text>
  <Text Key="3BAA45FE_146990">Cảm ơn rất nhiều, chị!</Text>
  <Text Key="FD0A6B04_146991">Chúa tể, cảm ơn ngài đã giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="AEF3289D_146992">Nếu em không được Chúa tể cõng trên vai, \nthì em thậm chí không thể với tới quả bóng bay.</Text>
  <Text Key="06AF1DF1_146993">Như em đã nghĩ, Chúa tể là người em không thể thiếu... \n...Ồ?</Text>
  <Text Key="F0BEE4E6_146994">Ồ...♪ \nCon bướm lúc nãy đã trở lại. \nNó đang vỗ đôi cánh đẹp đẽ và bay quanh em</Text>
  <Text Key="9DA2AF5F_146995">Em cũng muốn bay cao và xa như con bướm... \nEm muốn trải nghiệm sự tự do của việc bay một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="5F61045D_146996">Kokoro vẫn chưa thể bay.</Text>
  <Text Key="75A76257_146997">Hmm... Ngay cả con bướm có thể bay trên trời với đôi cánh của nó\nmột thời cũng là một sâu nhỏ bò trên mặt đất khi mới sinh.</Text>
  <Text Key="9BE8EEF1_146998">Tương tự, con người cũng trải qua những thay đổi về hình dạng\n và khả năng khi lớn lên.\nKhông có lý do để vội vàng bây giờ.</Text>
  <Text Key="A6600542_146999">Một ngày nào đó, ngài sẽ trở thành một con bướm.</Text>
