  <Text Key="0F6C973F_135100">Ngày đó. Trong tuổi trẻ của &quot;Christina&quot;... nếu cậu bé ở bên cô ấy...</Text>
  <Text Key="9B3FEAA6_135101">Cô gái tôi ngày xưa... có lẽ đã tránh được việc chiến đấu một mình chứ?</Text>
  <Text Key="FD364BEA_135102">...Hehe, cũng không giống mình.</Text>
  <Text Key="A9A5A95B_135103">Mình phải trân trọng hiện tại... khoảnh khắc này, khi có thể ở bên cậu bé như thế này.</Text>
  <Text Key="641638AC_135104">Khi chính sự hiện diện của bạn lại làm tổn thương những người bạn quan tâm... nhìn thấy điều đó diễn ra là không thể phủ nhận là đau đớn.</Text>
  <Text Key="8560F2DB_135105">Christina vốn là con gái của một gia đình tốt, nhưng cô ấy đã rời bỏ gia đình và quê hương...</Text>
  <Text Key="1E0D2254_135106">Việc cô ấy cuối cùng cũng đến được Landosol sau nhiều năm cô độc có thể không hoàn toàn không liên quan đến điều đó.</Text>
  <Text Key="F7A948F1_135107">Rằng Christina ngày xưa cũng từng là một đứa trẻ... &quot;Hả, thật sao?&quot;. Đó là cảm giác của mình.</Text>
  <Text Key="7101C3A7_135108">Vậy, hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="B21F29EB_135109">Ugh... Có phải... là giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="355F1111_135110">Giấc mơ... về tuổi thơ của mình...? ...Không, không phải thế... Cậu bé đã ở bên mình~</Text>
  <Text Key="6E508A13_135111">Hả? Cậu đang thắc mắc tóc mình có rối không?</Text>
  <Text Key="8997BE21_135112">À, hình như mình ngủ thiếu chưa sấy khô.</Text>
  <Text Key="85BA3ACB_135113">...Không.</Text>
  <Text Key="BAD98699_135114">Có lẽ hơi muộn để nói điều này, nhưng rốt cuộc... tôi có thể nhờ cậu sấy giúp không?</Text>
  <Text Key="CD6459F6_135115">Vậy... tôi nhờ cậu đấy. ............Mm.</Text>
  <Text Key="23F95B7C_135116">Việc phải chia tay là buồn... Nhưng miễn là chúng ta ở bên nhau, chúng ta chắc chắn có thể tiến về phía trước cùng nhau... đúng không?</Text>
  <Text Key="BF615B8F_135117">Cậu... cậu khá thành thạo trong việc gỡ những thứ bị rối đấy.</Text>
  <Text Key="62EBDC57_135118">Christina lặng lẽ gạt bỏ ý định &quot;hoãn lời thề vô thời hạn&quot; vốn đã ở đầu lưỡi.</Text>
  <Text Key="E1C09956_135119">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="AAF85F55_135120">*Cười phát ra tự nhiên*</Text>
  <Text Key="88A266EA_135121">Nhưng cô ấy không khóc, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="960FDC22_135122">Họ đang nói về chúng ta...?</Text>
  <Text Key="D6EE5BDA_135123">Cô là cô gái ngoan. Cầm tay nhau nào, được chứ?</Text>
  <Text Key="2072C513_135124">Các cô có thể nói cho chúng tôi biết tại sao không?</Text>
  <Text Key="591CCE17_135125">Buồn quá, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="098E1579_135126">Cố gắng lên</Text>
  <Text Key="11F70839_135127">Cậu chắc chắn không muốn tôi sấy giúp chứ?</Text>
  <Text Key="E339145B_135128">Cô không nên rời bỏ gia đình</Text>
  <Text Key="101C5E9D_135129">Cuộc sống hôn nhân giả lập giữa hai người đã thoát khỏi mối đe dọa bị hủy và tiếp tục diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="9937C873_135130">Hay là cứ tưởng vậy...</Text>
  <Text Key="6E762904_135131">...Có gì đó không ổn.</Text>
  <Text Key="67866A0A_135132">Sao cậu ấy chưa về nhà? Lẽ ra cậu ấy đã tan sở từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="5A9FA2C5_135133">Dạo này cứ thế mỗi ngày. Ngay cả khi tôi hỏi, cậu ấy cũng tránh né câu hỏi thẳng thừng...</Text>
  <Text Key="064C3376_135134">...Có phải...?</Text>
  <Text Key="3163D56C_135135">Nhưng ngay cả cậu bé...?</Text>
  <Text Key="3412B4E4_135136">...Không, nhất là vì là cậu bé--...!</Text>
  <Text Key="13E9E706_135137">Xin lỗi vì hỏi, nhưng cô có thấy một người đàn ông đẹp trai mặc áo choàng không? Anh ấy lẽ ra đã đi qua con đường này rồi.</Text>
  <Text Key="8999F046_135138">Một quý ông mặc áo choàng? Một gã mặc áo choàng, hửm...</Text>
  <Text Key="7B93CED3_135139">...Heh. Mình không thể không bật cười khẽ trước sự hài hước của bản thân.</Text>
  <Text Key="08740F8A_135140">Ai mà ngờ được rằng Christina, người phụ nữ dữ dội từng được gọi là Con Chó Điên, lại đi tìm chồng mình với động cơ ghen tuông...</Text>
  <Text Key="A4F02AF5_135141">Aaah, nhắc mới nhớ! Tôi thấy rồi, tôi thấy rồi! Anh ấy đi về hướng đó.</Text>
  <Text Key="AC627C53_135142">Anh ấy đi một mình sao?</Text>
  <Text Key="D1FB2F69_135143">Không, anh ấy không đi một mình.</Text>
  <Text Key="030E2625_135144">...Ra vậy. Cảm ơn cô vì manh mối.</Text>
  <Text Key="AA03D316_135145">Đây là hướng đó...? Ở một nơi hoang vắng như thế này... Cậu bé, cậu đang ở với ai, và đang làm gì...</Text>
  <Text Key="0ABBB9EA_135146">Thằng nhóc, mau nói ra nếu không muốn bị đánh! CHRISTINA Ở ĐÂU?!</Text>
  <Text Key="7C31FA18_135147">Đừng giả vờ ngơ ngác! Chúng tôi có thông tin quý giá nói rằng cô ấy đang sống chung với cậu!</Text>
  <Text Key="C0066078_135148">Vì cô ấy đột ngột biến mất... NHÌN KÌA! Cả một đám người đang đứng đây để đòi nợ.</Text>
  <Text Key="B1CA33E4_135149">Cô ấy cũng là gánh nặng cho cậu, đúng chứ? Những kẻ như chúng tôi với bộ mặt đáng sợ xuất hiện ở nơi làm việc của cậu mỗi ngày. Chắc chắn là rắc rối khi phải thoát khỏi tất cả chúng tôi trước khi có thể về nhà.</Text>
