  <Text Key="71A4172D_106650">...Tuyệt vời. Những cô gái đó...</Text>
  <Text Key="6B4419EE_106651">Có khoảng cách lớn giữa chúng tôi... và rất nhiều người. Ngay cả tôi, người ở phía sau cùng, cũng có thể cảm nhận được... Nó ấm áp và thuần khiết... Cảm xúc của cô gái...</Text>
  <Text Key="2C811FE9_106652">Ôôôôôôôô!!! Carmina tuyệt vời nhất!!!</Text>
  <Text Key="EB1CE421_106653">...Chúng... ồn ào, nhưng...</Text>
  <Text Key="FC2F3D19_106654">Tôi tìm thấy rồi! Cô phụ nữ khủng bố đó!!</Text>
  <Text Key="B09B1534_106655">Câm miệng! đừng ồn thế!</Text>
  <Text Key="18EBB967_106656">Eek?! Kỵ sĩ Cung điện Hoàng gia?!</Text>
  <Text Key="0BDC2639_106657">Này, này, đừng cản đường buổi hòa nhạc! Chúng tôi đã ở tận phía sau rồi, nếu không nhảy lên nhảy xuống thì không nhìn thấy Nozomin được!</Text>
  <Text Key="915CEB9C_106658">Này, đừng cản đường chúng tôi! Chúng tôi không có chuyện gì với các người!</Text>
  <Text Key="5706F996_106659">Sao? Có phải có chuyện gì ồn ào không?</Text>
  <Text Key="657513F7_106660">Binh lính đang đến phía sau sân khấu...</Text>
  <Text Key="483D598C_106661">Có phải là rắc rối không?</Text>
  <Text Key="CAF3BD4B_106662">Hừm... Đây là buổi hòa nhạc miễn phí mở cho công chúng, nên có người đến cũng không có gì lạ...</Text>
  <Text Key="F082BDC2_106663">Tôi không muốn làm gián đoạn buổi hòa nhạc. Tôi chỉ hy vọng Nightmare có thể giải quyết vấn đề này một cách tốt đẹp!</Text>
  <Text Key="39F9357A_106664">Đầu hàng! Những người khác đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="EA4275E9_106665">Cẩn thận, họ có thể đang ẩn nấu và nhắm vào chúng ta...!</Text>
  <Text Key="BAA89B56_106666">N-Này, các binh lính, các người có thể yên lặng một chút được không?</Text>
  <Text Key="47545737_106667">Đúng vậy! Chúng tôi muốn tập trung vào buổi hòa nhạc của Carmina!</Text>
  <Text Key="3B420730_106668">Ugh...! N-Nếu chúng tôi không đang trong nhiệm vụ, tôi đã muốn ủng hộ Chika-chan rồi, nhưng...!</Text>
  <Text Key="DFB0CF54_106669">Đừng lơ là! Đơn vị thứ hai đã bị tiêu diệt trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="463AFB97_106670">Sao? Cô gái này đã làm gì sao?</Text>
  <Text Key="99BB6A2A_106671">Người phụ nữ này thuộc [Rage Legion]! Bạo lực, lạm dụng ma thuật, phá hoại tài sản, cản trở công vụ, nghi ngờ bắt cóc hàng loạt người quan trọng... Còn nhiều tội danh khác!</Text>
  <Text Key="DE21ABDE_106672">...! [Rage Legion]... Chúng là những kẻ khủng bố mà tôi đã nghe nói nhiều!</Text>
  <Text Key="8D3EAE5B_106673">N-Ngoài ra, anh ta vừa nói gì về việc bắt cóc người quan trọng à?</Text>
  <Text Key="93A90111_106674">N-Này! Ở tận phía sau, cô tóc đen kia! Tên cô là gì?!</Text>
  <Text Key="95093251_106675">...? Tôi... Ranpha...</Text>
  <Text Key="3837DA44_106676">Ranpha! Cô có biết nhà sản xuất, Christina không?!</Text>
  <Text Key="01D0C907_106677">Christina...? À... người ồn ào nhất trong Seven Crowns...?</Text>
  <Text Key="FE694A67_106678">...Bây giờ cô ấy im lặng, nhưng...</Text>
  <Text Key="DD46FA2B_106679">Cô biết gì đó, đúng không?! Nếu cô đang làm chuyện xấu, hãy nán lại và đừng kháng cự!</Text>
  <Text Key="5A8439A3_106680">Đúng vậy! Đặt tay ra sau đầu và quỳ xuống ngay tại chỗ!</Text>
  <Text Key="7F72317E_106681">Tôi không hiểu lắm, nhưng... Nhanh lên và dẫn tôi theo với, binh lính!</Text>
  <Text Key="1E304F1E_106682">Đúng vậy! Chúng tôi muốn nghe Carmina hát!</Text>
  <Text Key="A551D20D_106683">Một sự đánh lạc hướng... Nếu các người định gây chuyện, thì đây có thể là thời điểm hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="FCA1F289_106684">W-Waaaaah?!</Text>
  <Text Key="DEFA090B_106685">Q-Quái vật?! Eeek!</Text>
  <Text Key="085A57F5_106686">! Phải chăng đó là kỹ thuật niệm chú giống hệt Chika-san?!</Text>
  <Text Key="D0FD436C_106687">Có vẻ hơi khác với của tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="9D3B0DA7_106688">Mọi người! Chạy đi!</Text>
  <Text Key="D75D32D0_106689">Không! Chúng tôi sẽ không di chuyển một inch nào!</Text>
  <Text Key="CA45EF59_106690">Đúng vậy! Chúng tôi sẽ bảo vệ mọi người trong Carmina!!</Text>
  <Text Key="0ABAC4C6_106691">Khủng bố! Đừng cản đường buổi hòa nhạc!</Text>
  <Text Key="4F42FE4C_106692">Đúng vậy! Về nhà đi!</Text>
  <Text Key="291B6A0E_106693">Về nhà! Về nhà! Về nhà! Về nhà!</Text>
  <Text Key="DF275E4F_106694">...Ahh... Câm miệng...</Text>
  <Text Key="177D1DFB_106695">Yay♪</Text>
  <Text Key="EB1221EE_106696">Whoa! Carmina tuyệt vời nhất!!</Text>
  <Text Key="15558B93_106697">...! Chưa...!</Text>
  <Text Key="46858A3D_106698">Gyaaaaah!!</Text>
  <Text Key="6FEEAD7B_106699">Aaah! Mọi người...!!</Text>
