  <Text Key="8B192A04_42000">...Được rồi, cùng tham gia thôi. Chúng ta cũng cần nói chuyện về ngày mai nữa.</Text>
  <Text Key="43E733AB_42001">Và thế là... đêm cuối cùng chúng tôi trải qua ở Landosol đã kết thúc...</Text>
  <Text Key="7B870193_42002">(Tăng cường Yui)</Text>
  <Text Key="0541B543_42003">Hãy Bắt Đầu Từ Nơi Chúng Ta Dừng Lại</Text>
  <Text Key="C80798B4_42004">Trong Lâu Đài Hoa Hồng Đen ẩn náu, Eris, người được Minerva bảo vệ, đang trong giấc ngủ sâu. Khi bước vào thế giới giấc mơ của cô ấy, Yui xin lỗi về những sự kiện trong quá khứ, nhưng trái tim của Eris vẫn đang đóng kín.</Text>
  <Text Key="EFD19BCB_42005">...Đỉnh Bạc Themis.\nMột ngọn núi tuyết ở phía tây bắc Landosol.</Text>
  <Text Key="BF319007_42006">Nổi tiếng với cảnh quan tuyệt đẹp được tô điểm bởi tuyết và băng. Tuy nhiên, ẩn sâu bên trong là hang động dẫn đến Thế Giới Đảo Ngược, và vùng Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="8EFFBFBD_42007">Và không chỉ có các hang động được ẩn náu trong bóng tối...</Text>
  <Text Key="65C881E2_42008">Doryahhhh!!!</Text>
  <Text Key="C982AFA1_42009">...Số lượng quái vật đang tăng lên.\nYui. Eris ở phía trước chứ?</Text>
  <Text Key="702D3806_42010">...Vâng. Tôi chắc chắn.</Text>
  <Text Key="6505B091_42011">Thật sự, tôi rất ngạc nhiên. Đây là cổng vào Thế Giới Đảo Ngược, phải không? Tôi không nghĩ Eris lại ở đây...</Text>
  <Text Key="A3D8A2CB_42012">Cậu không để ý sao? Cậu đã đến Thế Giới Đảo Ngược nhiều lần rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="02E423D1_42013">Tôi không để ý...</Text>
  <Text Key="9FD4A6DA_42014">À... có vẻ như đúng tính cách của cậu...</Text>
  <Text Key="992A8FAD_42015">A-Aira?! Nguy hiểm khi đục lỗ trong tường như vậy! Cậu cần cẩn thận hơn!</Text>
  <Text Key="3DEF2DBA_42016">Xin lỗi, xin lỗi, tôi hơi quá tay rồi! ...Khoan, cái gì thế?\nCó thứ gì đó ở phía bên kia lỗ đó. Di tích ư?</Text>
  <Text Key="5D31FA82_42017">Ồ! Tôi đã thấy cái này rồi! Đó là lâu đài của Eris-san!</Text>
  <Text Key="9CF59D1D_42018">Có vẻ như... cậu tìm thấy rồi.</Text>
  <Text Key="0D832C91_42019">...Như mong đợi, cô ấy có đôi mắt tinh tường với những thứ như thế.\nĐi thôi.</Text>
  <Text Key="4EEAC982_42020">Do đó, nhóm đã xâm nhập vào nơi trông giống như lâu đài của Eris.</Text>
  <Text Key="DA7ADEC7_42021">Không chỉ Eris, mà ngay cả một lâu đài như thế này cũng được che giấu...\nTôi hơi ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="ED310FED_42022">Ra vậy... Vậy là điều đó là do Phu Nhân Minerva--tôi muốn nói là Eris, người giả làm Phu Nhân Minerva, đã nói.</Text>
  <Text Key="90BF198E_42023">Vậy là cô ấy đã nói với cậu từ lâu. Về nơi cô ấy đang ở. ...Có lẽ cô ấy muốn cậu đến đón cô ấy?</Text>
  <Text Key="B726AA24_42024">.........Mọi người, chờ đã.</Text>
  <Text Key="39E7462D_42025">Phía trước... có một ánh sáng mờ lọt ra. Nó màu xanh.\nTrông khác với bất cứ thứ gì chúng ta đã thấy cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="71F58EF8_42026">Có lẽ đó là nơi Eris-san ở...</Text>
  <Text Key="D452296E_42027">...Cô ấy có thể ở trong đó.</Text>
  <Text Key="82EF3EAA_42028">...Mọi người.</Text>
  <Text Key="9EE43A21_42029">Các bạn có thể để tôi đi một mình từ đây không?</Text>
  <Text Key="44FEAB30_42030">[Yui-chan...] [Yui...]</Text>
  <Text Key="37164F7B_42031">...Tôi tôn trọng quyết tâm của cậu. Nhưng sẽ nguy hiểm.\nCó thể những bẫy đã được thiết lập.</Text>
  <Text Key="29855416_42032">Trong trường hợp đó, tôi cũng sẽ đi.</Text>
  <Text Key="8F9DAB6A_42033">Đúng là với Kishi-kun ở đây, cậu ấy có thể tăng cường cậu.\nCó thể an toàn hơn là đi một mình.</Text>
  <Text Key="A881A336_42034">...Ừ. Làm ơn.</Text>
  <Text Key="76C4866A_42035">Nếu có chuyện gì xảy ra, quay lại ngay. Cẩn thận.</Text>
  <Text Key="93768D6D_42036">Yui-chan! Đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="74A82F0B_42037">{playername}. Chăm sóc Yui dùm.</Text>
  <Text Key="195C1A30_42038">Cảm ơn mọi người.\n...Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="9D727336_42039">Màu xanh... gai nhọn?</Text>
  <Text Key="F811418B_42040">...Có người ở trong đó.</Text>
  <Text Key="7611D11A_42041">Tôi... cũng thấy được. Bên trong những gai nhọn đó...</Text>
  <Text Key="56727A7D_42042">Có vẻ như cô ấy... đang ngủ. Chỉ cần tiến gần thêm chút nữa-</Text>
  <Text Key="52F9F192_42043">Ôi!</Text>
  <Text Key="F2CDAA77_42044">Yui!?</Text>
  <Text Key="5C77D994_42045">T-Tôi ổn...! Có vẻ như những gai nhọn này đang bảo vệ Eris-san.\nChỉ cần đến gần thôi cũng sẽ khó khăn...</Text>
  <Text Key="09640C76_42046">(Vươn tay chạm vào gai nhọn)</Text>
  <Text Key="60690AE7_42047">Kishi-kun!? Đi xa đến thế...!!</Text>
  <Text Key="FD0685E1_42048">Hả...? Chúng ta có tiến triển rồi...?</Text>
  <Text Key="47AAC6B8_42049">Đi theo tôi sát vào.</Text>
