  <Text Key="0F12B00C_44600">Tôi có thể cảm nhận được sức mạnh của cô bên trong tôi!\nĐược rồi, Kyouka-chan!</Text>
  <Text Key="465DBB74_44601">Vâng! Cùng nhau chiến đấu và đánh bại chúng!\nVới phép thuật của cả hai, sẵn sàng, bắt đầu...</Text>
  <Text Key="8E81C4F7_44602">Đây là hình phạt của cô!!</Text>
  <Text Key="584D2941_44603">Có hiệu quả, nhưng không đánh bại được nó!\nTôi mang theo dầu nghĩ lửa sẽ có tác dụng,\nNếu phép thuật ban đầu không hiệu quả, sẽ khó đây...!</Text>
  <Text Key="3C5DE2CB_44604">Ồ, một túi phân bón?\nCó lẽ kẻ lười biếng nào đó quên dọn dẹp,\nnhưng cái này dùng để làm gì...</Text>
  <Text Key="F2A784EC_44605">Dùng cái này!</Text>
  <Text Key="C27AD74C_44606">Khoan, ý cô là chuyện đó à!\nTrộn phân bón với dầu... Được rồi!\nGiờ chỉ còn chờ nó mở miệng lần nữa!</Text>
  <Text Key="57961A57_44607">Được rồi!\nThằng quái vật, tao sẽ cho mày thêm nữa!</Text>
  <Text Key="57EDA3C3_44608">Ryuuji, cậu ném cái gì vậy!?\nNó ăn một miếng hết sạch...</Text>
  <Text Key="363C8155_44609">Tôi mượn sự vụng về của cô gái! \nNhưng mà, cứ thử một lần nữa như ban đầu đi!</Text>
  <Text Key="2C2BB28B_44610">Giao cho tôi!\nVới phép thuật dọn dẹp... Hự!</Text>
  <Text Key="62A8D89F_44611">Ái chà～!?\nVụ nổ không thể tin nổi～!?</Text>
  <Text Key="009ED990_44612">Chẳng lẽ cô đã suy nghĩ kỹ về lần chúng ta đốt cỏ dại và rác...?</Text>
  <Text Key="8ADFF9CA_44613">Tất cả là nhờ cậu bé đó tôi mới nghĩ ra.\nThật sự, cô ấy vụng về nhưng biết cách sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="1DEE7F9C_44614">Sau khi đến cứu Suzume, {playername} và bạn bẻ đối đầu với một quái thực vật được thủ lĩnh băng đảng kiểm soát. Nhờ sự vụng về của Suzume, họ nắm bắt cơ hội đánh bại con quái vật và thành công đánh bại băng đảng.</Text>
  <Text Key="3415D055_44615">{playername} và những người khác thành công đánh bại quái thực vật.\nHọ đã cứu được Suzume và loại bỏ mọi lo ngại về việc tổ chức Lễ Hội Hoa.</Text>
  <Text Key="332E56C4_44616">Lý do là vì cuộc ồn ào vừa rồi xảy ra sâu trong rừng.\nMay mắn thay, nó không bị du khách phát hiện và không gây ra hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="762D669F_44617">Lễ Hội Hoa năm nay dường như rất nhộn nhịp～ ♪\nCó rất nhiều khách tham quan đến～</Text>
  <Text Key="8472C4CE_44618">Đây～! Vui lòng xếp hàng theo thứ tự～\nHiện tại quầy vé đang chờ khoảng một giờ～</Text>
  <Text Key="5343051D_44619">Các bạn đã làm việc chăm chỉ, giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="B46E33AD_44620">Vâng ♪\nCảm ơn rất nhiều, mọi người, vì đã chăm chỉ～</Text>
  <Text Key="AB28CC4C_44621">Một khi đã nhận nhiệm vụ,\nphải thực hiện nó với tinh thần trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="29E85724_44622">Ban đầu có quá nhiều vấn đề,\ntôi đang tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra～</Text>
  <Text Key="60107CB1_44623">Mọi chuyện đều có kết thúc tốt đẹp!\nChúng tôi đã bắt được băng đảng là gốc rễ của cuộc ồn ào, toàn bộ cùng lúc!\nTôi không thể phàn nàn gì ♪</Text>
  <Text Key="E31AD3BC_44624">M-mẹ kiếp～! \nTôi đã vất vả chuẩn bị con bài chủ lực, \ncuối cùng lại bị bắt vì cô gái vụng về đó～!! Tại sao～?!</Text>
  <Text Key="FC929024_44625">Mẹ kiếp... Này, chờ chút.\nRyuuji, sao cậu lại thoát chứ?</Text>
  <Text Key="6CAD9055_44626">Câm miệng và đi đi!\nĐường đến Landosol còn dài lắm!</Text>
  <Text Key="3241FCC7_44627">Tất nhiên anh ta không bị trách, anh ta chưa làm gì sai!\nAnh ta không còn là đồng đội của cậu nữa!</Text>
  <Text Key="2C75CE55_44628">Cô đã diễn đạt thật đẹp những điều tôi định nói.\nVới điều đó, lần này cuối cùng cũng là lời tạm biệt.</Text>
  <Text Key="84D89FB3_44629">Cô nói tạm biệt? Ha ha, sao có thể được!\nChắc chắn cô sẽ trở lại với con người cũ!\nCô sẽ tiếp tục lạc đường và phản bội những người xung quanh, lặp đi lặp lại!</Text>
  <Text Key="40F2E9B8_44630">Có thể đưa anh ta đi ngay không?\nMột người đàn ông như thế không xứng đáng với Lễ Hội Hoa của chúng ta.</Text>
  <Text Key="9AFDEA69_44631">Điều đó sẽ không xảy ra.\nNgay bây giờ, Ryuuji-san có rất nhiều người sẵn sàng giúp đỡ anh ấy.</Text>
  <Text Key="F2E05F54_44632">Xin lỗi vậy, tôi sẽ đưa anh ta đi ngay.\n... Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="2D104409_44633">Tôi chắc chắn cô sẽ hối tiếc vì đã giúp anh ta!\nMột kẻ xấu xa sẽ mãi là kẻ xấu xa, bất kể thế nào～!</Text>
  <Text Key="BAF1B4C3_44634">Hừm!\nAnh ta vẫn là một người thô lỗ và khó chịu cho đến phút cuối cùng!</Text>
  <Text Key="02EEFFC4_44635">Có người có thể phản ánh hành động của mình như Ryuuji-san,\ntrong khi những người khác thì không bao giờ học hỏi.\nTất cả đều phụ thuộc vào tư duy của cá nhân～</Text>
  <Text Key="006793B5_44636">...... Tôi chỉ may mắn gặp được mọi người.\nNếu mọi chuyện hơi khác một chút,\ncó lẽ tôi đã đứng ở trong hàng đó.</Text>
  <Text Key="B8B61B7D_44637">Ryuuji-san vẫn luôn ở phía làng, phải không?\nƠ, thì... nào, vui lên đi!</Text>
  <Text Key="2B1A46F2_44638">Dù vậy, tôi vẫn không thể vô tư ăn mừng.\nNếu họ không biết tôi ở đây,\nchúng sẽ không lên kế hoạch tấn công.</Text>
  <Text Key="16E3055F_44639">Cô không thể làm gì được về điều đó!\nĐâu phải Ryuuji-san gọi chúng đến!</Text>
  <Text Key="5F2B1CB1_44640">Dù vậy, tôi phải sửa chữa chuyện này.\n... Ông già.</Text>
  <Text Key="9AC1AB36_44641">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="A308C224_44642">Tôi chưa quên nói rằng tôi sẽ chấp nhận bất kỳ hình phạt nào.\nTôi sẽ không phàn nàn ngay cả khi bị đánh hay bị đuổi.</Text>
  <Text Key="343C6661_44643">Ra vậy.\nVậy thì, sao không giúp nhổ cỏ dại ở nhà tôi khoảng một tháng?</Text>
  <Text Key="93953772_44644">Hả?\nNày, chúng ta đang nói chuyện nghiêm túc đây...</Text>
  <Text Key="A0195F30_44645">Ryuuji-san, \nMọi người đã thể hiện tình cảm với anh rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D26E9B9C_44646">Anh được công nhận là một thành viên chính thức của làng.\nNếu anh cứng đầu quá, anh sẽ chỉ khiến người ta ghét anh lại thôi, biết không?</Text>
  <Text Key="1202B306_44647">... Mọi người thực sự ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="BD68FB4A_44648">Tôi nghe về hoàn cảnh của anh. Mặc dù bị đe dọa, anh đã quyết định chiến đấu thay vì bỏ chạy.\nTôi hiểu rằng anh thực sự nghiêm túc trong việc cắt đứt với băng đảng.</Text>
  <Text Key="24B6B275_44649">Ồ, vậy sao?\nNếu vậy, tại sao anh vẫn ở lại...</Text>
