  <Text Key="D4459723_46850">Bây giờ chúng thực sự sẽ bắt đầu tan chảy...</Text>
  <Text Key="3B0D2306_46851">Ừm... Kyaa...!?</Text>
  <Text Key="8B71E92E_46852">Thực ra, nếu chúng ta không loại bỏ cây đũa phép đó, nó sẽ làm nổ tung toàn bộ lục địa~</Text>
  <Text Key="103A9A88_46853">Hả?!</Text>
  <Text Key="DF4AA40B_46854">C-Cứu tôi... Misora-chan!</Text>
  <Text Key="153B8FAE_46855">*thở dài* Có lẽ thực sự không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="7F1DA57F_46856">T-Tôi... xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="6BACE00F_46857">Vậy, giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="FE181DEA_46858">Mọi người, hãy hợp tác trước đã!</Text>
  <Text Key="1A8746AB_46859">Tôi đã hoàn toàn sẵn sàng, và cảnh giác tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="10B90D7B_46860">Kyaaaa!?</Text>
  <Text Key="458D1F26_46861">Fufu. Giờ là cơ hội của tôi~</Text>
  <Text Key="CAF4EC5D_46862">Misora-chan, bên kia!</Text>
  <Text Key="EBD3F4E3_46863">Đây~</Text>
  <Text Key="ACFFBF79_46864">Đi! Chỗ đó★</Text>
  <Text Key="353D3C71_46865">Bang★</Text>
  <Text Key="0FD4218E_46866">Số phận của những điều tốt đẹp</Text>
  <Text Key="B1EF427B_46867">Misora ngạc nhiên khi được tại ngoại. Sau khi nói chuyện với Ranpha và những người khác, cô phát hiện tiền tại ngoại đến từ tất cả mọi người cô đã truyền cảm hứng từ Good Things Club. Đối mặt với tình cảm của bạn bè, Misora bắt đầu quá trình phục hồi với Rage Legion.</Text>
  <Text Key="80AAB697_46868">Đã vài ngày kể từ lúc đó.\nĐúng như hứa, Misora đã tự nguyện đầu thú cho Nightmare, và hiện đang ở Trung tâm Giam giữ của họ.</Text>
  <Text Key="9DDF4631_46869">Tình cảm tôi dành cho bạn như một người bạn...\nNó sẽ không... bao giờ thay đổi...!</Text>
  <Text Key="F8AF0F81_46870">...*hụt hơi*\nNày, Misora-san...</Text>
  <Text Key="C5DE964E_46871">Cô... không quay về trại trú ẩn của Rage Legion, đúng không...?</Text>
  <Text Key="A53A8077_46872">Không sao đâu. Đó là... quyết định của cô, Misora-chan...\nNhưng... một ngày nào đó.\nMột ngày nào đó... nếu cô quay trở lại...</Text>
  <Text Key="349B84A9_46873">Cùng với Misora-chan...\nHãy đi đâu đó... nhé...?</Text>
  <Text Key="80A58CEB_46874">Không đặc biệt hào hứng với toàn bộ thời gian rảnh này.\nTôi bắt đầu suy nghĩ về đủ thứ chuyện...</Text>
  <Text Key="B086558F_46875">Misora, ra ngoài.</Text>
  <Text Key="698C2297_46876">...Aha★\nÁn tử hình của tôi đã tới chưa?</Text>
  <Text Key="C2A2689B_46877">Đừng vội.\nPhiên tòa vẫn chưa diễn ra.</Text>
  <Text Key="C5DB009B_46878">Tiền tại ngoại đã được đặt, cô được tự do rời đi.</Text>
  <Text Key="34073543_46879">Tại ngoại...?\nÝ cô là tôi được rời đi?</Text>
  <Text Key="AC8792EB_46880">Đúng.\nCô đã được tạm thời thả từ sự giam giữ.\nTuy nhiên, điều này không xóa bỏ tội lỗi của cô.</Text>
  <Text Key="7513957B_46881">Trong thời gian tại ngoại, cô phải tuân thủ các điều kiện khác nhau.\nNếu chúng tôi phát hiện hoạt động bất hợp pháp, hoặc cô vắng mặt tại phiên tòa:\nTiền tại ngoại sẽ không được hoàn lại, và quyền tại ngoại sẽ bị hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="86DC50B9_46882">Ừm, chắc chắn? Cô ổn với việc cho tôi tại ngoại chứ?\nCô sẽ không biết tôi sẽ làm gì, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="A439662D_46883">Tôi chỉ tuân theo mệnh lệnh với tư cách là một viên chức chính phủ, nên không biết chi tiết, nhưng...\nCó vẻ đây là quyền tùy ý, thay vì bắt buộc.\nDo sự hợp tác của cô với cuộc điều tra đang diễn ra, cô được đánh giá là khó có thể can thiệp vào bằng chứng.</Text>
  <Text Key="4F36A75C_46884">Hơn nữa:\nCô chỉ bị truy tố về vụ việc Misora Quest mà Alter Maiden đã giải quyết.</Text>
  <Text Key="95F9D2BD_46885">Còn về các hành động khủng bố của cô dưới sự chỉ đạo của Rage Legion, chúng đã được chính Her Majesty Eustiana tha thứ...\nNếu không có điều đó, cô sẽ không nhận được cơ hội tại ngoại này.</Text>
  <Text Key="A24BADAB_46886">...Và sau đó, tôi tiếp tục làm mọi thứ khác.\nBà ấy có hơi quá tốt bụng một chút không?</Text>
  <Text Key="10622E38_46887">Ừ, tôi nghĩ bà ấy có hơi dễ dãi, chắc chắn có nhiều người không chấp nhận, nhưng... Cô vẫn chưa thành niên, đúng không? Luật pháp trong nước này đặc biệt dễ dãi với người chưa thành niên.</Text>
  <Text Key="66D744AB_46888">...Aha★\nVậy... họ không nên thay đổi luật thay vì sao?</Text>
  <Text Key="726734F0_46889">Có lẽ vậy.\nNhưng ngay bây giờ, chúng ta phải áp dụng luật như nó đang tồn tại.\n...Chúng ta phải đặt niềm tin vào lý tưởng mà nó nhằm duy trì.</Text>
  <Text Key="182E9E7F_46890">...Lý tưởng?</Text>
  <Text Key="EE31AB4C_46891">Đúng.\nVà vì vậy:</Text>
  <Text Key="977C9AE0_46892">Cô vẫn còn trẻ.\nTôi chắc chắn cô sẽ có nhiều cuộc gặp gỡ và trải nghiệm mới.\nNhững thứ đầy cả hạnh phúc và gian khó.</Text>
  <Text Key="9B3EBC62_46893">Tuy nhiên, trong nhà tù, những thứ như vậy đơn giản là không tồn tại.\nThật sự, tước đoạt khả năng này của ai đó là không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="04C5F197_46894">...Không có gì cô có thể làm về những việc cô đã làm.\nNhưng chính vì lý do này mà cô phải nghiêm túc với quá trình phục hồi.\nCô vẫn còn có những người sẵn sàng giúp đỡ cô.</Text>
  <Text Key="91CB73AB_46895">...Kishi-san.\nCó phải cô là người đã bảo lãnh cho tôi?</Text>
  <Text Key="4312F456_46896">Tôi sẽ hiểu...?\nKhông phải cô đã đặt tiền tại ngoại cho tôi sao, Kishi-san...?</Text>
  <Text Key="DFE13428_46897">Misora dịch chuyển trở lại bãi biển với {playername}.\nVà ở đó họ phát hiện──</Text>
  <Text Key="C2B8DC13_46898">Chào mừng trở về.</Text>
  <Text Key="30D76A15_46899">Mọi người...</Text>
