  <Text Key="FD3704DD_27650">Ở đây, đây là một cuộc rút lui chiến thuật!\n{playername}, chạy đi!!</Text>
  <Text Key="264F1A78_27651">Các thành viên khác của Tiger Tribe đang liên tục đánh bại quái vật, còn tôi chưa đánh bại được con nào cả...</Text>
  <Text Key="CC1B587A_27652">Tất cả quái vật ở đây đều là lũ quái dị sao?\nĐiều này hoàn toàn ngoài dự kiến~...</Text>
  <Text Key="0EBB2344_27653">...Thật sự, tù trưởng đang nghĩ gì vậy?\nCho phép một đứa trẻ như vậy tham gia lễ nghi của chúng ta.</Text>
  <Text Key="A59EFC77_27654">À, nếu dường như ngay cả một đứa trẻ cũng có thể làm được,\nthì tôi thực sự cảm thấy bị xem thường và rất khó chịu.\nĐặc biệt vì cô ấy là thành viên của Nightmare...</Text>
  <Text Key="3BE4B069_27655">Matsuri...</Text>
  <Text Key="54AC68DD_27656">...À, ahaha!\nThôi, có lẽ mọi thứ không phải lúc nào cũng diễn ra suôn sẻ ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="4A2A1282_27657">Tiger Tribe 2</Text>
  <Text Key="F8A9C04C_27658">Tiger Tribe 1</Text>
  <Text Key="3945419C_27659">Tôi không muốn bạn có vẻ mặt lo lắng như vậy. Nếu bạn không làm được, hãy thử lại, và nếu vẫn không được, thử lại nữa!</Text>
  <Text Key="C92539AF_27660">Đừng lo, anh hùng chưa bao giờ bỏ cuộc!\nHọ chưa bao giờ lùi bước! Tôi sẽ cho bạn thấy rằng tôi cũng có thể làm được,\n nếu tôi dùng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="CF0EC476_27661">Cô Christina đã giúp đỡ mọi người trong làng Rabbit Tribe. Cô bắt được tên thương gia xấu và cứu những người đã bị lừa, khiến họ cười!</Text>
  <Text Key="2DF8A5DF_27662">Bạn lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="77B9FE31_27663">Matsuri...</Text>
  <Text Key="6A58C840_27664">Vì vậy, lần này tôi phải cố gắng hết sức!\nBộ tộc Hổ và Con người, chúng ta chắc chắn có thể hòa thuận!</Text>
  <Text Key="1386C5F6_27665">Christina, cô đã biết...\nVậy mà cô không ngăn con gái tôi tham gia?</Text>
  <Text Key="BF848324_27666">À, vậy lễ nghi này là nghi lễ được Tiger Tribe công nhận như một nghi thức trưởng thành, đúng không?</Text>
  <Text Key="C12FCA00_27667">Thôi, sẽ rất khó cho Matsuri để đạt được điều đó ở tuổi của cô ấy. Ngay cả đối với Tiger Tribe năng động và dũng cảm, cũng sẽ còn thử thách hơn.</Text>
  <Text Key="2A46C3B7_27668">Nếu cô biết, thì tại sao...!?\nCô ấy vẫn còn quá trẻ để tham gia.</Text>
  <Text Key="4B668027_27669">Vậy, tôi nên đối xử với cô ấy như một đứa trẻ và ngăn cô ấy lại sao?</Text>
  <Text Key="9C700397_27670">Matsuri nói, &quot;Đừng đối xử với tôi như một đứa trẻ.&quot;\nChính vì vậy tôi không ngăn cô ấy. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="486BE3CC_27671">Và hơn nữa, tôi là thành viên của Nightmare. Vì tôi được giao nhiệm vụ đi cùng cậu bé, tôi sẽ không làm bất cứ điều gì liều lĩnh đe dọa mạng sống của những người xung quanh.</Text>
  <Text Key="15D1F009_27672">Thôi, có lẽ đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="5D850250_27673">Khoảnh khắc khi trẻ em trở thành người lớn,\nluôn nhanh hơn những gì người lớn nghĩ.</Text>
  <Text Key="DBE842A8_27674">...Và, họ đã chuẩn bị một bề ngoài khá đẹp đẽ,\nphải không? Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="E078D366_27675">Thành thật mà nói,\ntôi không thực sự quan tâm đến các cuộc đàm phán hòa bình với Nightmare hay lễ nghi của Tiger Tribe...</Text>
  <Text Key="187A5898_27676">Cuộc đàm phán hòa bình này...\nKhi mở nắp ra, nó đã có mùi cháy,\nvà có mùi nguy hiểm của sự bùng nổ sắp xảy ra ♪</Text>
  <Text Key="3E832CB4_27677">Trong làng rabbit tribe, sự bóc lột của thương gia con người đối với bộ tộc Beastfolk. Đó là một tia lửa âm ỉ ngay sau khi nói về hòa bình. Nếu họ biết về điều này, tình cảm chống con người của tiger tribe sẽ trở nên còn mãnh liệt hơn.</Text>
  <Text Key="C6245744_27678">Cho dù là tưới nước để dập tắt ngọn lửa, cho một trận chiến nghiêm túc với lãnh đạo, hay thổi bay nó và đốt cháy cuộc chiến giữa Bộ tộc Thú Nhân và Con người... Bất kể thế nào, đó là một diễn biến đáng thích thú theo ý tôi!</Text>
  <Text Key="0360657D_27679">Ồ, Christina?\nCô đang đi đâu...?</Text>
  <Text Key="CB69A3FD_27680">À, nếu được, tôi có thể nhờ dẫn đường cho tôi đến ngôi làng này không?\nTôi có một số nghiên cứu muốn thực hiện.</Text>
  <Text Key="01A9C917_27681">*thở dốc* Heheh... Tôi hoàn toàn kiệt sức...\nTôi chưa đánh bại được con nào cả...</Text>
  <Text Key="CAFEE7CE_27682">Nhưng, những người Tiger Tribe thực sự tuyệt vời, rốt cuộc.\nTrên bàn thờ ở quảng trường,\ncó núi quái vật bị đánh bại chất đống.</Text>
  <Text Key="230B68DC_27683">Cô bé đó, Matsuri... cô nói đúng chứ?\nCó vẻ cô ấy chưa đạt được kết quả nào,\nnhưng đáng ngạc nhiên là cô ấy khá kiên trì.</Text>
  <Text Key="26353252_27684">Tù trưởng. Có ổn không nếu cho phép họ tham gia như vậy?</Text>
  <Text Key="BE3893BF_27685">Vẫn còn thời gian cho đến ngày Lễ hội Tinh thần Tổ tiên. Sẽ tốt nhất nếu đưa ra một lý do và phá hoại hoàn toàn kế hoạch hòa bình của họ...</Text>
  <Text Key="D892A477_27686">Điều đó không được.\nVì cô gái trẻ đó thách thức chúng ta theo truyền thống\ncủa Tiger Tribe, chúng ta không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="4EEFF1B2_27687">Nhưng...!</Text>
  <Text Key="43358302_27688">Sức mạnh là công lý, đó là truyền thống của Tiger Tribe. Để vượt qua điều không thể và điều vô lý, nó không thể đạt được mà không có sức mạnh.</Text>
  <Text Key="3BC05C33_27689">...Nếu người nói vậy, Tù trưởng.</Text>
  <Text Key="CFF6220A_27690">Cô bé đó sao vậy...?... Cô ấy khá thú vị. Ngay cả khi được cho thấy sự khác biệt về sức mạnh từ những người xung quanh, cô ấy vẫn không gãy. Trong trận chiến, những loại người đó thực sự đáng phiền phức...</Text>
  <Text Key="A20E9113_27691">Chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="72E7B5DA_27692">Tù trưởng bộ tộc, đó là một cuộc khủng hoảng!\nCó quái vật ở quảng trường làng!!</Text>
  <Text Key="C84EDE5A_27693">Ối trời ơi!?\nC-C-Các quái vật trên bàn thờ đã sống lại!?</Text>
  <Text Key="E6120B09_27694">Nếu quái vật hoành hành ở một nơi như thế này,\nchúng ta sẽ không thể tập trung chuẩn bị cho lễ hội!</Text>
  <Text Key="C82F0696_27695">Nhưng, người duy nhất trong Tiger Tribe có thể chiến đấu\nđang đi săn quái vật...!</Text>
  <Text Key="66246D35_27696">Uu~! {playername}, \nỞ đây, chúng ta sẽ tự ngăn chúng lại!</Text>
  <Text Key="C791C5B4_27697">Đúng vậy! Anh hùng mà tôi ngưỡng mộ là...\nCông lý mà tôi tin tưởng là bảo vệ những người yếu đuối\n trong những lúc như thế này!</Text>
  <Text Key="DEDDCE2A_27698">Những người mạnh mẽ tin rằng sức mạnh là công lý...\nTất cả Tiger Tribe tin vào điều đó như một chân lý tuyệt đối.\nNhưng tôi không thể xem nó như niềm tin công lý của riêng mình.</Text>
  <Text Key="761A242E_27699">Giống như Tora Tiger, tôi muốn trở thành một anh hùng giúp đỡ người yếu và đánh bại kẻ mạnh... Chính vì vậy tôi đã gia nhập Nightmare!</Text>
