  <Text Key="DAE479F6_156350">U-Uuuu...!</Text>
  <Text Key="D6DFFE09_156351">Nevia-chan! Quả kia chín nhất! Và quả to bên cạnh nữa, nhờ cô☆</Text>
  <Text Key="53E5E799_156352">*thở dốc*... *huýt sáo*... Ở đây... Ở đây. Tôi mang đến rồi...</Text>
  <Text Key="63A5AC2B_156353">Cảm ơn ngài Nevia. Tôi tìm thấy Cây Quả Huyền Thoại, nhưng không ngờ nó lại to thế này...</Text>
  <Text Key="93A959FB_156354">Ừ, quả thật rất có ích! Lần sau, tôi cũng giao quả đó cho cô nhé!☆</Text>
  <Text Key="D5C16943_156355">T-Tôi phải để cô cõng bao nhiêu lần nữa?! Khoảng cách từ chúng ta đến ngọn cành xa xôi thế, lại còn nặng nữa! Nếu tiên dẫn đường tinh tế mà sợ hãi thì sao?!</Text>
  <Text Key="CCEB1988_156356">Đừng than vãn. Chính cô tự phá vỡ lệnh cấm túc và chọc ghẹo tôi. Đây không phải là điều tất yếu sao?</Text>
  <Text Key="41715782_156357">Vậy thì, nhanh lên và cõng phần của tôi đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="BC592F27_156358">Được rồi~...! ...Được.</Text>
  <Text Key="7BF4019A_156359">Ái chà!? Cô cố ý làm rơi phải không!?</Text>
  <Text Key="D56221CA_156360">Thôi đi. Làm sao tôi có thể làm chuyện như thế. Có phải tay tôi trượt một chút không?</Text>
  <Text Key="F9CD4EB6_156361">Thằng này...!</Text>
  <Text Key="8CD73593_156362">Thôi nào, Cal. Nhờ Nevia-chan, chúng ta thu hoạch được nhiều lắm, giờ là giờ ăn trưa rồi. ☆</Text>
  <Text Key="E0380758_156363">Ồ! Cho nghỉ ngơi chứ?! Tay và cánh tôi kiệt sức rồi!</Text>
  <Text Key="7FAC75DE_156364">Cảm ơn vì đã vất vả. Ngài Nebbia, xin ngài cũng ăn nhiều cơm trưa và trái cây nữa.</Text>
  <Text Key="A7F6D59D_156365">Cơm... Đúng rồi. Tôi là tiên dẫn đường, nên không cần ăn...</Text>
  <Text Key="0A897E03_156366">Cơm mà cả nhóm ăn ở nhà guild ngon lắm, nhưng ăn dưới bầu trời xanh cùng mọi người còn đặc biệt hơn☆ Có lẽ đây là phần hay nhất của việc phiêu lưu♪</Text>
  <Text Key="F8391EDD_156367">...Thật ư? Vậy thì, chỉ một miếng thôi...</Text>
  <Text Key="D2A7807A_156368">Mời cứ tự nhiên. Đây là trái cây cô thu hoạch lúc nãy. Aaaa.</Text>
  <Text Key="67922A9F_156369">Aaaaa.</Text>
  <Text Key="05B88FBD_156370">! Cô nói đúng, nó ngon thật...!</Text>
  <Text Key="3F849A3C_156371">Ừ♪ Giờ Nevia-chan đã ra ngoài được, chúng ta cùng nhau đi phiêu lưu và ăn thêm nhiều món ngon từ giờ về sau.</Text>
  <Text Key="B3127E15_156372">Cùng nhau đi phiêu lưu...?</Text>
  <Text Key="7B913AB7_156373">Ừ. Chúng ta sống chung một nhà guild mà. Cô tham gia hoạt động của Nhóm Đại Dân Gian thỉnh thoảng nhé. Đúng không, cô Cal?</Text>
  <Text Key="4DA392A5_156374">Hừm... Thôi cũng được. Có dẫn theo cô ấy còn hơn để cô ấy một mình ở nhà.</Text>
  <Text Key="7AEC29DE_156375">......ừ, nghe có vẻ thú vị.</Text>
  <Text Key="2026CABC_156376">Vậy là quyết định rồi! Chúng ta cùng nhau đi phiêu lưu lần nữa!</Text>
  <Text Key="5780270F_156377">............Được.</Text>
  <Text Key="66378F8F_156378">Chúng ta cùng nhau đi phiêu lưu... Chúng ta sẽ ăn cùng nhau... Cùng nhau với những người này...</Text>
  <Text Key="CA9D0532_156379">...Không biết sao nữa. Nó ấm áp trong lồng ngực tôi... Tôi không phải kiểu tiên dẫn đường đi phiêu lưu như Fio. Tôi không nghĩ mình có khả năng cảm thấy hạnh phúc về điều đó. Vậy sao?</Text>
  <Text Key="309E1A83_156380">...Đây có phải là một lỗi khác do Máy Phát Sol gây ra không?</Text>
  <Text Key="520188C4_156381">Hay... đây có thể là...</Text>
  <Text Key="0A7CE700_156382">⁇  ⁇ hạnh phúc ⁇ ?</Text>
  <Text Key="50318679_156383">Sao vậy, Nevia-chan? Thịt viên sắp hết mất!</Text>
  <Text Key="135DDA7D_156384">Ơ... À! Không có gì. Vậy thì, tôi lấy một miếng nữa nhé! *nhai*!</Text>
  <Text Key="324A66B3_156385">Á?! Cái đó là của tôi!</Text>
  <Text Key="C10237B4_156386">Một miếng thôi được chứ? Chúng ta cùng ăn khi đang làm việc này♪ Aaaa♪</Text>
  <Text Key="5BBB2FB8_156387">Aaaaah?! Cô làm rồi, tiên quậy phá!</Text>
  <Text Key="43F414F6_156388">Một sự ấm áp vươn lên trong lồng ngực nhỏ bé của cô ấy. Liệu đó có phải là một lỗi với tư cách là một tiên dẫn đường? Hay ⁇ tôi không biết câu trả lời, nhưng Nebbia chưa bao giờ cảm thấy tồi về điều đó.</Text>
  <Text Key="95BF754E_156389">Nebbia, người không thể ngủ vì nghĩ về sự thay đổi của mình như một lỗi, đã đi dạo đêm với {playername}. Nebbia đã đánh bại quái vật bằng sức mạnh của Hiệp Sĩ Công Chúa, và sự thay đổi đó... cô ấy ngủ thiếp đi với chức năng cảm nhận được hơi ấm của làn da người.</Text>
  <Text Key="7DFDF29D_156390">Ngôi nhà guild yên tĩnh giữa đêm. Có một cô gái trong phòng khách không thể ngủ.</Text>
  <Text Key="3069D8FD_156391">⁇  ⁇ hạnh phúc ⁇  hử?</Text>
  <Text Key="26505E8B_156392">Đó là điều Fio nói trước đây...</Text>
  <Text Key="569F8E66_156393">Hơi ấm của làn da người, khả năng cảm nhận hạnh phúc... Nếu đó là hơi ấm sâu trong lồng ngực tôi cảm nhận được vài ngày trước...</Text>
  <Text Key="8AD2CFE1_156394">...Hừ. Tất nhiên là không.</Text>
  <Text Key="BBE1F607_156395">Tôi chưa bao giờ đến Tháp Sol, và tôi không có sức mạnh để mơ như Fio đã từng. Làm sao có thể... tôi lại có loại chức năng đó.</Text>
  <Text Key="DDFF7E3B_156396">...Thật sự đó là một lỗi. Tôi chắc chắn là vậy. Đó là lý do tại sao những cảm xúc đó một ngày nào đó sẽ được sửa chữa và biến mất. Hoặc có thể lỗi đó sẽ mở rộng thêm và tôi sẽ bị hủy diệt.</Text>
  <Text Key="BEC71EEE_156397">Đúng vậy... Trước tiên, tôi là một tiên dẫn đường chưa hoàn thành giai đoạn gỡ lỗi. Tôi luôn không ổn định ⁇</Text>
  <Text Key="B77CE6A0_156398">...! Cô tỉnh rồi à? Cô ngủ rất say chỉ một chút trước.</Text>
  <Text Key="1AB1E50F_156399">Thật sự... Tôi không biết thời điểm này là tốt hay xấu.</Text>
