  <Text Key="18D480DF_49550">Mọi người, như các em thấy, giáo viên và tất cả mọi người đang cổ vũ cho các em... Cố gắng đừng bị thương nhé♪</Text>
  <Text Key="2E04F45A_49551">Đến đây, đến đây...♪</Text>
  <Text Key="C86BF7BE_49552">Nhờ sự giúp đỡ của mọi người, tình hình chiến tranh dường như đã ổn định! Thật điên cuồng quá☆</Text>
  <Text Key="FE0E2440_49553">Không ngờ mọi người lại ở đây! Cảm ơn các bạn rất nhiều! Nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="6A22C18F_49554">Nếu hỏi tại sao tôi đến đây, câu trả lời giống với mọi người. “Anh ấy” bảo tôi đến đây. Anh ấy trông rất tuyệt vọng, nhưng tôi đoán đây là lý do.</Text>
  <Text Key="63CEA726_49555">Ơ, tôi không nghĩ việc bỗng nhiên quỳ xuống trước một đứa trẻ chưa từng gặp là đúng... nhưng tôi biết một người như vậy. ...Vì vậy bản năng tôi phải giúp đỡ họ.</Text>
  <Text Key="0C4AA4A5_49556">Tôi không có ý định nghe gì từ người đàn ông rõ ràng đáng ngờ đó, nhưng anh ta quá phiền phức nên tôi không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="D781A4B6_49557">Tôi chưa từng thấy anh ấy trước đây, nhưng anh ấy đang cố gắng hết sức, nên tôi phải ủng hộ yêu cầu của anh ấy♪</Text>
  <Text Key="86D6D1A1_49558">Anh ấy nhờ tôi... cứu Lorik-kun. Và giọng nói của anh ấy rất nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="61DB4A35_49559">Ra vậy... Vậy Subaru... thực sự đang cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="AAED23BD_49560">Đúng là Subaru-kun. Rem ngưỡng mộ anh ấy vì một lần nữa dự đoán được tình huống này trước và hành động trước.</Text>
  <Text Key="B8ABF645_49561">Có vẻ như mọi chuyện về kem chống nắng của anh ấy là dối trá. Anh ấy sẽ phải trả giá cho việc lừa dối Ram và những người khác sau.</Text>
  <Text Key="3A54CE9F_49562">Một lần nữa Subaru đang cố gắng thể hiện và trông thật ngầu.</Text>
  <Text Key="20C57AC3_49563">Vậy, cô có biết Subaru đang ở đâu không?</Text>
  <Text Key="D95C845C_49564">Nếu cô tìm anh ấy, anh ấy ở đằng kia.</Text>
  <Text Key="3BEA53EE_49565">...Ôi, suýt nữa!</Text>
  <Text Key="58F9DA1E_49566">Anh ấy có thể đang cố gắng làm mồi nhử lần nữa...!?</Text>
  <Text Key="5BF5A3A9_49567">Anh ấy đang làm cái quái gì vậy...!? Nếu anh ấy bị bao vây lần nữa thì sao...!</Text>
  <Text Key="4841010E_49568">Không, Lady Kyaru, xin hãy nhìn kỹ hơn. Chủ nhân Subaru đang theo dõi khoảng cách giữa bản thân và kẻ thù. Sau đó anh ấy sẽ thu hút dòng quái vật đến mình và đóng vai trò mồi nhử.</Text>
  <Text Key="9FB899D7_49569">Subaru-kun lại tuyệt vời rồi! Nhưng anh ấy di chuyển có hơi lạ một chút? Anh ấy trông như đang tìm kiếm thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="62428842_49570">Đây cũng không phải...! Là ai? Ai có nó...?! Nó chưa thể được tiêu hóa rồi!</Text>
  <Text Key="3C68572F_49571">Từ đầu, tôi là nguyên nhân duy nhất cho tất cả chuyện này. Tôi chạy đi một mình, và anh ấy che chở cho tôi, và rồi...!</Text>
  <Text Key="ABA0F82B_49572">Nếu là anh ấy, anh ấy sẽ dễ dàng tập hợp mọi người ở đây hơn nhiều. Anh ấy sẽ không phải cầu xin hay quỳ lạy như tôi, anh ấy có thể tạo ra tình huống này một cách tự nhiên...!</Text>
  <Text Key="B1FB18D6_49573">NGƯỜI, kẻ đã kết nối tất cả những mối quan hệ đó, chính ngươi là người tôi cần!</Text>
  <Text Key="DA2D1F9C_49574">Cái đó trông giống hệt kẻ đã có ký ức của tôi...! Tôi cuối cùng cũng tìm thấy ngươi!</Text>
  <Text Key="E09E5D78_49575">PUCK, LÀ CÁI NÀY! PHÁ HUỶ NÓ!</Text>
  <Text Key="2964FB94_49576">Tôi không thực sự hiểu, nhưng tôi sẽ không nghĩ về nó. Eiii!</Text>
  <Text Key="A4B7029E_49577">Câu trả lời cuối cùng là NGƯƠI... BẠN!</Text>
  <Text Key="7C20B26F_49578">TRẢ LẠI KÝ ỨC CỦA LORIK... NGAY BÂY GIỜ...!</Text>
  <Text Key="97B23D70_49579">...! Cô có nhớ tôi là ai không? Ký ức của cô...</Text>
  <Text Key="FE96A5CB_49580">Cô đã trở lại bình thường rồi, phải không?!</Text>
  <Text Key="23331EF3_49581">...Ra vậy... À, may quá.</Text>
  <Text Key="F4E9D4CE_49582">Vậy, xin lỗi vì hỏi cô ngay khi cô vừa trở lại, nhưng tôi có thể mượn sự giúp đỡ của cô không, Lorik?</Text>
  <Text Key="49666A71_49583">Cá voi trắng... chúng ta phải hạ nó. Với sự giúp đỡ của mọi người. Điều đó sẽ giải quyết tất cả.</Text>
  <Text Key="78C7DF59_49584">ĐÚNG VẬY!</Text>
  <Text Key="DBDB182F_49585">...khoan, tôi mừng là chúng ta đã quyết định, nhưng chúng ta nhắm vào con cá voi trắng nào? Thông thường một trong số đó phải là thân chính hay gì đó...</Text>
  <Text Key="624F6B00_49586">...Hừm, có vẻ như "con thật" thực sự ám ảnh cậu bé đó. Tôi đoán những đặc điểm nó kế thừa từ cậu ấy đang hiện ra... Thật thú vị.</Text>
  <Text Key="EC5E41D4_49587">...!? Cái gì vậy... giọng nói vừa rồi...? Có gì đó về việc "con thật" mê mẩn ai đó hay thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="AA2C5C6C_49588">...! Con cá voi trắng đó... Nó đang nhìn thẳng vào tôi...! Nó giống hệt con quái vật bị mùi của tôi thu hút...</Text>
  <Text Key="265B407C_49589">À... Xin lỗi vì làm cô lo lắng. Không sao đâu. Quan trọng hơn, tôi có ý tưởng về con nào là thân chính. Tôi không thể giải thích chi tiết, nhưng...</Text>
  <Text Key="C2A0FF61_49590">Cô vẫn tin tưởng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="34C80363_49591">...Heheh! Tôi biết cô sẽ nói vậy!</Text>
  <Text Key="05EFA327_49592">Chúng ta làm được rồi?! À, suýt nữa! Tôi suýt tự tạo ra một lá cờ đen!</Text>
  <Text Key="658C41A0_49593">Nhưng nó an toàn rồi, phải không!? Nó sẽ không sống lại đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="43AA6E9D_49594">Được rồi! Haha... Xin lỗi vì lại làm phiền cô với chuyện này.</Text>
  <Text Key="F9729F37_49595">Ừ, đúng vậy. Cậu luôn là người như vậy.</Text>
  <Text Key="A3A1FE9C_49596">Cảm ơn bạn.</Text>
  <Text Key="24D794CA_49597">...Subaru!</Text>
  <Text Key="C0C4962E_49598">Này! Lorik-kun!</Text>
  <Text Key="0F210EA8_49599">Vậy thì, đi thôi, bạn. Chúng ta có một chút đường vòng, nhưng có vẻ như cuối cùng chúng ta cũng có thể bắt đầu kỳ nghỉ hè ở thế giới khác.</Text>
