  <Text Key="5910FC11_148900">Chúng tôi muốn chiến thắng!!</Text>
  <Text Key="F2A643CD_148901">Thấy chưa!! Tất cả là về tinh thần!!\nCác ngươi hiểu chứ!!?</Text>
  <Text Key="980B219A_148902">Ngày mai, các ngươi chắc chắn sẽ chiến thắng!!\nHọc Viện Amb!!</Text>
  <Text Key="BF8B443D_148903">Kyaru và đội đầy nhiệt huyết, nhưng ngày hôm sau, do mưa to trận trận, trò chơi bị hủy, và sự hỗ trợ của {playername} kết thúc như một giấc mộng thoáng qua.</Text>
  <Text Key="BF070CB1_148904">Tên Không Được Nhìn Thấy...</Text>
  <Text Key="555D2081_148905">Nhân Viên Văn Phòng</Text>
  <Text Key="A91D278F_148906">Kyaru bối rối vì một phép thuật, nơi bạn viết tên người mình yêu lên cục tẩy, đã trở nên phổ biến ở học viện, tuy nhiên, cô điên cuồng khi cục tẩy của mình bị mất. Khi một học sinh hư hỏng sắp nhìn thấy cục tẩy trần trụi của cô, Kyaru đánh cậu ta bằng phép thuật sấm sét.</Text>
  <Text Key="E96ECB8B_148907">Một ngày sau giờ học, Kyaru và {playername} đang chuẩn bị về nhà thì nghe lỏm được một bạn nữ cùng lớp.</Text>
  <Text Key="CA04444E_148908">Cochrienne, Cochrienne.\nNgười yêu của em, thưa ông Sakomoto, có bạn gái chưa...?</Text>
  <Text Key="FFD0CEF1_148909">*thở gấp* Đồng xu tự động di chuyển!\nCô không dùng phép thuật, đúng không?</Text>
  <Text Key="794B5332_148910">Im lặng! ... Phải không? Không..?\n... Không có!! ♪\nAnh ấy không có bạn gái!</Text>
  <Text Key="6B764596_148911">Ugh... Tôi sẽ chết vì sự ngu ngốc này.\nMặc dù chúng ta nói chúng ta supposed to be at a magic academy, họ đang làm một việc không khoa học. Nó khiến tôi muốn nôn mửa!</Text>
  <Text Key="285E6134_148912">Ồ... Các ngươi vẫn còn ở đây à?\nNhanh lên và về nhà đi, lũ các ngươi.</Text>
  <Text Key="E261243B_148913">Dạ-vâng, thưa ông Sakamoto! ♪</Text>
  <Text Key="C6440631_148914">... Giáo viên của chúng ta là Sakomoto thì...\nKhông thể nào! Tại sao cô ấy thích người điên cuồng đó!?</Text>
  <Text Key="BECD7941_148915">Ồ, ông Sakomoto rời đi...\nNgay cả khi tôi đã thấy một cây chổi đen ba lần hôm nay!</Text>
  <Text Key="B7393CCD_148916">À, cái mà nếu bạn thấy ai đó trên cây chổi đen\nBa lần trong cùng một ngày,\nBạn sẽ gặp may mắn!\nNhưng, bạn vẫn may mắn vì bạn đã nói chuyện với anh ấy, đúng không!?♪</Text>
  <Text Key="6AAB7F16_148917">... Thật sự, Cochrienne... Một cây chổi đen...\nNó ngớ ngẩn đến mức chỉ trẻ con mới tin.</Text>
  <Text Key="610A0F3E_148918">... Hả... à, cái gì...?\nKhoan đã, à...?!</Text>
  <Text Key="3D3E5925_148919">Nó mất rồi...!!\nHộp bút của tôi mất rồi!!</Text>
  <Text Key="614B4B54_148920">Làm sao, tại sao...? Tệ rồi!</Text>
  <Text Key="EC865C3A_148921">Hả? Có gì khẩn cấp...?\n... Không phải chuyện của ngươi!\nDù sao, tôi phải tìm nó...!</Text>
  <Text Key="80528E90_148922">Tôi sẽ tìm cùng cô.</Text>
  <Text Key="589BAF11_148923">Dạ... vâng... cảm ơn.\n... Nhưng chỉ một điều, tôi cảnh báo ngươi.</Text>
  <Text Key="DFD4DAC8_148924">Ngay cả khi chúng ta tìm được hộp bút của tôi,\nTuyệt đối không được nhìn bên trong...!\nTôi sẽ giết ngươi nếu ngươi làm! Hiểu chứ?!</Text>
  <Text Key="4DABD8A8_148925">... Tôi có nó khi chúng ta ở bên ngoài trong giờ thể dục.\nTôi chắc chắn là ở cạnh băng ghế...</Text>
  <Text Key="6373C701_148926">... Đó rồi! Đó là hộp bút của tôi!!\nThật nhẹ nhõm...!!</Text>
  <Text Key="F0BC8A8D_148927">Ồ, chuyện đó kết thúc nhanh thật!\nNó khiến tôi lo lắng, nhưng giờ thì ổn rồi!\nNhìn xem, mọi thứ bên trong là...</Text>
  <Text Key="A48E8796_148928">... Mất rồi!!?</Text>
  <Text Key="B1B4C63B_148929">Hả?! Tại sao?!\nTại sao cục tẩy của tôi mất..?!</Text>
  <Text Key="0B0A30B3_148930">Cô đang tìm cục tẩy của mình?</Text>
  <Text Key="064864A7_148931">Ừ, đúng rồi... Hả? Cô có hai cái nên tôi có thể lấy một cái?\nKhông! Không phải chuyện đó...!\nPhải là cục tẩy đó..!</Text>
  <Text Key="83F49219_148932">Chết...\nNếu ai đó thấy cục tẩy đó, tôi...</Text>
  <Text Key="BDF68E19_148933">Điều gì quan trọng đến thế?\nỪ... đó là...</Text>
  <Text Key="2D5CA1A7_148934">À! Kyaru, cô đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="701ED1CB_148935">Này, nghe này! Cô gái này vừa được tỏ tình! \nVà đoán xem, đó là chàng trai\nCô ấy luôn thầm thích!</Text>
  <Text Key="B3BD2027_148936">À, thật là tốt quá! ♪\nTôi tự hỏi liệu phép thuật đó có thật sự hiệu quả...?</Text>
  <Text Key="3E768C05_148937">À! Cái mà bạn viết tên người mình thích lên cục tẩy?\nRồi nếu bạn dùng hết nó mà không ai khác thấy,\nTình yêu của bạn sẽ thành hiện thực. Cái đó?\nCó lẽ tôi nên thử nó too!</Text>
  <Text Key="0B490B6C_148938">Kyaru, sao cô không thử phép thuật cục tẩy nữa?\n... Không, không thể nào! Cô không giống như người sẽ\nTin vào bất cứ thứ gì như thế, đúng không? \nThôi, gặp lại sau..!</Text>
  <Text Key="D9659FA6_148939">...... Hêê...\nVậy là có một phép thuật như thế sao...?\nLần đầu tiên tôi nghe nói về nó...</Text>
  <Text Key="765CA09D_148940">... C-Cô đã hiểu nhầm rồi!!\nKhông có cách nào tôi sẽ dùng một phép thuật như thế!!</Text>
  <Text Key="6B31D37F_148941">Ừ, đúng rồi! Nó chỉ quan trọng vì nó là một cục tẩy bụi vàng!!\nHả? Cục tẩy bụi vàng là gì? TÔI KHÔNG BIẾT!!\n... Nh-Nhưng mà, tôi sẽ đi tìm nó!!</Text>
  <Text Key="EA37AF65_148942">Có cục tẩy trong đồ thất lạc không?\nHm... Có vẻ như không có gì được nộp lại.\nĐiều gì đặc biệt về nó?</Text>
  <Text Key="74D0F080_148943">Nó là một cục tẩy bụi vàng.</Text>
  <Text Key="280DA030_148944">C-Cô không cần nói gì cả! \nÀ, nó là một cục tẩy bình thường. Và hộp bút màu xanh...</Text>
  <Text Key="34D0A949_148945">Hộp bút màu xanh, và một cục tẩy?\nTôi đã đưa một cái như vậy cho một học sinh không lâu trước...\nCó lẽ cái đó là của cô.</Text>
  <Text Key="9A950250_148946">Th-Thật sao?! \nCô nhớ họ chứ..?</Text>
  <Text Key="D3DEE147_148947">À, ừ, đó là một cậu bé với mái tóc màu sáng.\nÀ! Cô có thể thấy cậu ta qua cửa sổ đó,\nCậu ta là đứa trẻ trên mái nhà.</Text>
  <Text Key="A7C308E7_148948">Heh heh!</Text>
  <Text Key="3CE60935_148949">Tên đó...!!\nTôi sẽ giết hắn!!!</Text>
