  <Text Key="2FC48F2A_109700">Hehe.\nCậu không cần khiêm tốn như vậy đâu……\nÀ.</Text>
  <Text Key="3A8D8F0B_109701">──Gâu!</Text>
  <Text Key="BDEB2611_109702">Chém nó bằng kiếm của ta!</Text>
  <Text Key="3A17D42E_109703">Chúng là những con thú ma quỷ gắn bó với ta.\nỞ Gio Gehenna, chúng dường như không thích nghi được...\nNhưng khi trở về Gio Nivlhel, chúng đã lấy lại tinh thần... Ta mừng.</Text>
  <Text Key="08955BB9_109704">T-ta đã đánh bại nó......?</Text>
  <Text Key="5B00B3A5_109705">Đến đây, Blurub, Yuk, Vushvuuzle.\nGiới thiệu bản thân với Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="FE9E983A_109706">Gâu♪</Text>
  <Text Key="516878E2_109707">Không phải vậy.</Text>
  <Text Key="B9DEABF9_109708">Kiki♪</Text>
  <Text Key="F5B68B0F_109709">Keen♪</Text>
  <Text Key="DC2466F5_109710">Những con thú ma quỷ này, chúng từ trước đã có rồi......</Text>
  <Text Key="E004E1C2_109711">......Ta xin lỗi.\nTa, theo một khía cạnh nào đó, cũng là một xác sống...</Text>
  <Text Key="8931A596_109712">Blurub</Text>
  <Text Key="2CE6520D_109713">Yuk</Text>
  <Text Key="9D5FCB6B_109714">......Không.\nVề mặt là người chết sống dậy, ta giống hệt chúng...</Text>
  <Text Key="C6F36C71_109715">Cảm ơn vì đã cứu ta khỏi bọn xác sống.</Text>
  <Text Key="8299790E_109716">Vushvuuzle</Text>
  <Text Key="C94250D9_109717">Chỉ là mức độ phân hủy khác nhau mà thôi.</Text>
  <Text Key="4C06BF47_109718">Tất nhiên, xác sống từng là con người.\nChúng nói chuyện, cười đùa và sống cuộc đời hàng ngày như người.</Text>
  <Text Key="BFE68069_109719">Những xác sống chưa lâu\nvẫn giữ được phần lớn tính cách khi còn sống,\ncho nên hầu như không bao giờ tấn công người khác.</Text>
  <Text Key="520B0C3E_109720">Violet-san hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="EE27A824_109721">Nhưng khi thời gian trôi qua và sự phân hủy tiến triển,\nđặc biệt nếu bộ não ngừng ở trạng thái cũ......</Text>
  <Text Key="6E514A7E_109722">Chúng sẽ kết thúc như những xác sống kia......?</Text>
  <Text Key="C2B120E4_109723">......Đúng.\nDù là vì cơn đói khó chịu hay lý do khác,\nta không thể chắc chắn, nhưng......</Text>
  <Text Key="E2E34ABB_109724">Và.\nViên ngọc ta đeo──gọi là 'Lười Biếng',\nthuộc bộ trang bị hoàng gia.</Text>
  <Text Key="1D2E72DC_109725">Mặc dù ta chỉ có thể sử dụng một phần nhỏ khả năng của nó......\nTa vừa đủ có thể ngăn sự phân hủy của cơ thể này\ntiến triển thêm.</Text>
  <Text Key="E77575C8_109726">Tuy nhiên...... nếu ta thất bại trong việc kiểm soát 'bộ trang bị hoàng gia',\nvà khả năng này mất đi...\nthì cuối cùng, ngay cả ta......</Text>
  <Text Key="8B16F032_109727">......À...... T-ta xin lỗi.\nTa lại kể một câu chuyện đáng lo cho một người lạ như cậu,\nlàm tâm trạng cậu u ám, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="8DA2C0D2_109728">Violet-san......</Text>
  <Text Key="5DE24EFF_109729">......Cảm ơn.\nNgay cả chỉ là những lời của cậu cũng là sự động viên rất lớn đối với ta.</Text>
  <Text Key="6A0CED98_109730">Tuy nhiên, tình hình của ta không phải là vấn đề cấp bách.\nQuan trọng hơn──</Text>
  <Text Key="755A58F2_109731">Đừng nói là không liên quan đến ta.</Text>
  <Text Key="D5E71A83_109732">Ta sẽ giúp đỡ để cậu không mất kiểm soát.</Text>
  <Text Key="79245A7B_109733">Hãy ưu tiên mục đích của Kishi-sama và mọi người\nđến thăm Gio Nivlhel lần này... Và cho mục đích đó, chúng ta trước tiên phải đoàn tụ\nvới Công Chúa Pecorine và mọi người đã bị tách ra.</Text>
  <Text Key="B952666A_109734">À, phải.</Text>
  <Text Key="CF2B336C_109735">Ban đầu, Grace và ta đã trả lời lời mời của Nea-san\nvà Kariza-kun, và ta quyết định đến Gio Gehenna\ncho 'Cuộc Họp Công Chúa Bốn Thế Giới'. Tuy nhiên......</Text>
  <Text Key="077F0207_109736">Chúng ta cũng cần tìm Nea-san và Kariza-kun.</Text>
  <Text Key="65DE1AE0_109737">Đúng...... Chỉ là lúc đó, chúng ta bị người phụ nữ tên Freyja tấn công ngay sau đó. Vì vậy chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trốn qua cổng, chúng ta không thể chờ hai người đó......</Text>
  <Text Key="9A2124E6_109738">Họ đã không đến được nơi hẹn, phải không?</Text>
  <Text Key="12C0430B_109739">Ngoài ra, theo lời của Nephi Nela-san, những bức thư tin tức từ Nea-san\ncũng đã ngừng đến...... Ta lo lắng.</Text>
  <Text Key="DCE34CE6_109740">......Hừm......</Text>
  <Text Key="29CDEAED_109741">À...... ừm.\nChúng ta có thể xem đây là một cuộc trò chuyện thân mật khi đang đi bộ......</Text>
  <Text Key="A5F7F728_109742">Ta có phần tò mò. Điều tự nhiên khi Nea-san,\nở vị trí chị em của công chúa Gio Gehenna, đóng vai trò sứ giả...\nNhưng......</Text>
  <Text Key="8439902B_109743">Kariza-kun không phải từ cùng thế giới với Kishi-sama sao.\nVì vậy, mặc dù thân mật với nhau như vậy...\nĐiều đó có nghĩa là......</Text>
  <Text Key="49EA1B9D_109744">Nea-san và Kariza-kun──là tình nhân, phải không?</Text>
  <Text Key="9B061F29_109745">À, như ta nghĩ......!\nTình yêu vượt qua địa vị, chủng tộc, tuổi tác...phải không...!\nTa đã nghĩ có lẽ là như vậy...!</Text>
  <Text Key="5B92CE3E_109746">Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="F1619260_109747">À...... tuyệt vời.\nĐiều này khiến trái tim ta ngừng đập...\nđập nhanh như trống lệnh...</Text>
  <Text Key="2A27C983_109748">......Không phải......\nThật sao......</Text>
  <Text Key="04C9500B_109749">Vậy thì......\nCòn Kariza-kun và Kishi-sama......?</Text>
