  <Text Key="6EB16AD5_144050">Tôi vẫn chưa thể nhớ được bất kỳ ký ức thực sự quan trọng nào,\ncho nên lúc này không cần phải suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="1B5CE74E_144051">Quan trọng hơn là,\ntôi không đưa cô tới đây chỉ để giải trí.\nCó điều tôi cần cảnh báo cô.</Text>
  <Text Key="823E0A86_144052">Lý tưởng nhất là có cách khác tốt hơn, nhưng đây là\ncách duy nhất chúng ta có thể gặp nhau. Đó là lý do tại sao tôi\nluôn xuất hiện trong giấc mơ của cô.</Text>
  <Text Key="85C9BBE7_144053">Dù sao thì,\nđừng để mình quá dính vào chuyện của Bóng Ma.</Text>
  <Text Key="6A851667_144054">Chúng tượng trưng cho sự bất đồng mà thế giới này đang phải đối mặt.\nLỗi bug sinh ra từ việc tái tạo cưỡng bức,\nbị biến dạng bằng những phương pháp xấu xa.</Text>
  <Text Key="4A82C4D3_144055">Không ai biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu cô tiếp xúc gần với chúng.\nChính con bug có thể lây sang cô, dẫn đến kết quả thảm họa.\nĐó là tình huống xấu nhất có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="38B7B0B0_144056">Tất nhiên tôi sẽ không ngồi yên để chuyện đó xảy ra,\nnhưng cũng có giới hạn về những gì tôi có thể làm.\nĐể mặc chuyện cũ yên là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="969BCEF5_144057">Hãy chuyển lời này cho Kasumi giúp tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="518D8913_144058">Cô ấy là một thám tử,\ncho nên dính vào loại chuyện này là công việc của cô ấy.</Text>
  <Text Key="53CD7332_144059">Và có thể nói đó là ước nguyện lớn nhất của cô ấy.</Text>
  <Text Key="FB57D097_144060">Nhưng giờ này cô ấy sẽ chỉ tự làm mình kiệt sức thôi.\nVà trong trường hợp xấu nhất, cô ấy có thể sụp đổ.</Text>
  <Text Key="DA3313A4_144061">Công việc của cô là hỗ trợ cô ấy.\nGiúp cô ấy phục hồi. Bảo vệ cô ấy.</Text>
  <Text Key="99AE3DE9_144062">Rốt cuộc thì,\ncô ấy ngưỡng mộ cô hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="DC70D72E_144063">Hãy cho cô ấy thấy cô mạnh mẽ và tuyệt vời đến đâu.\nĐó chính xác là điều cô ấy muốn.</Text>
  <Text Key="740E35D4_144064">Ư-ưm...\n*ngáp* Hả?</Text>
  <Text Key="9F2578A0_144065">Khoan. Tôi có ngủ thiếp không?\nKhông thể nào!\nLàm sao tôi có thể để chuyện đó xảy ra giữa lúc đang rình rập?!</Text>
  <Text Key="29B3334E_144066">Này! Anh ta cũng ngủ rồi!\nDậy đi!</Text>
  <Text Key="0B0CAD05_144067">Thực ra, sao cô lại ôm chầm lấy tôi?\nTôi không phải gấu bông cá nhân của cô!</Text>
  <Text Key="3081FEAB_144068">T-tôi thực sự không thể cử động...\nChúng ta sẽ gặp rắc rối lớn nếu một Bóng Ma xuất hiện ngay bây giờ.\nNó sẽ trốn thoát nếu tình trạng này tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="FC61E855_144069">Nhưng khoan.\nĐiều gì sẽ xảy ra nếu một con đã xuất hiện khi chúng ta ngủ?\nĐiều đó còn tệ hơn.</Text>
  <Text Key="9C449BF2_144070">Tôi nên tìm kiếm bất kỳ dấu vết ma thuật còn sót lại!</Text>
  <Text Key="C28853AE_144071">Ồ. Thôi rồi...\nCó vẻ như chưa có con nào xuất hiện.</Text>
  <Text Key="CAC58ED8_144072">Có một thuộc tính độc nhất của ma thuật bao quanh Bóng Ma.\nHoặc chính xác hơn, nên nói chúng được tạo nên từ ma thuật đó.</Text>
  <Text Key="1F88C2FB_144073">Do đó, chúng để lại dấu vết của nó khi xuất hiện và di chuyển.\nTôi học được điều đó qua những điều tra cẩn thận của mình, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="DC7E80A1_144074">Hehe.\nChúng ta đang ngày càng tiến gần hơn đến\nbí ẩn đằng sau những thứ này.</Text>
  <Text Key="DD92FE9C_144075">Này.\nCô ít nhất cũng nên phản hồi chứ.\nKhoan. Cô đang ngủ.</Text>
  <Text Key="27F8E60D_144076">Thôi nào.\nĐó là một cách khiến tôi mất tập trung đấy.</Text>
  <Text Key="F4CAFA83_144077">Chúng ta đang ở giữa một vụ án cực kỳ khó khăn.\nThế mà cô lại ngủ một cách bình yên.</Text>
  <Text Key="2B97812B_144078">Từng nghe cụm 'luôn cảnh giác' chưa?</Text>
  <Text Key="19CC5880_144079">Không phải tôi có quyền mắng cô đâu.\nĐây là vụ án của tôi.</Text>
  <Text Key="8DE3DC41_144080">Cô đang giúp tôi vì thiện ý.\nThực ra là vì cô nhận việc, nhưng vẫn vậy...\nTôi không thể ép cô quá nhiều.</Text>
  <Text Key="DC8E829A_144081">Nhưng, thì ra...\nĐây là thứ tôi luôn mong muốn.\nChúng ta cùng nhau giải quyết một vụ án lớn.</Text>
  <Text Key="3D484C91_144082">Khoan... Hả?\nChúng ta mới gặp nhau chưa lâu.\nTại sao tôi lại cảm thấy như vậy?</Text>
  <Text Key="BD5FC3C9_144083">Tôi không chắc lắm.\nĐây bản thân đã là một bí ẩn rồi.</Text>
  <Text Key="65129EEE_144084">Một bí ẩn mà tôi hơi sợ phải giải ra, thành thật mà nói.</Text>
  <Text Key="447C9140_144085">À.\nThế giới đầy những bí ẩn, phải không?</Text>
  <Text Key="12DAEA08_144086">Đó là điều khiến các thám tử như tôi bận rộn, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="FE022E5F_144087">Và nói về chuyện đó... Dậy đi cho tôi, được chứ?\nĐã đến lúc chúng ta đi tới cùng trước vụ án này.</Text>
  <Text Key="D2751306_144088">Chạm Trán Với Điều Chưa Biết</Text>
  <Text Key="1E080122_144089">Kasumi gặp một bóng ma ở cuối cuộc rình rập; và, với sự giúp đỡ của Izz, thành công trong việc bắt giữ nó. Bóng Ma trông giống hệt Kasumi, và bắt đầu lẩm bẩm những điều khó hiểu bằng giọng nói của cô ấy.</Text>
  <Text Key="ED2865F6_144090">Hm...\nĐiều này không diễn ra đúng như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="12BF3534_144091">Ở lại nơi Bóng Ma xuất hiện là một chuyện,\nnhưng đã ba ngày trời rồi.\nVà chúng ta vẫn chưa có kết quả đáng kể nào.</Text>
  <Text Key="D09D9746_144092">Không một dấu vết nào của bóng ma nào.\nChúng thực sự xứng đáng với cái tên của mình.</Text>
  <Text Key="9CD00686_144093">Hoặc là lý thuyết của tôi hoàn toàn sai,\nhoặc là chúng ta đang gặp vận xui cực kỳ.</Text>
  <Text Key="D2282F73_144094">Tôi nghĩ là nên kết thúc chuyện này thôi.\nNếu không có con nào xuất hiện vào cuối ngày hôm nay,\nthì tôi sẽ phải suy nghĩ lại mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="7FD94F82_144095">Dành thêm thời gian ở đây chỉ là lãng phí.</Text>
  <Text Key="D82684EA_144096">Cho đến giờ, hai chúng ta chỉ nói chuyện, chơi game và ăn uống.\nĐiều đó vui vẻ theo cách riêng của nó, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="1116726D_144097">Nhưng không thể phủ nhận rằng mọi người đang sống trong nỗi sợ hãi về\nBóng Ma ngay bây giờ.\nĐó là lý do tại sao tôi nhận yêu cầu này ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="D8FB066C_144098">Vì vậy,\nsẽ rất tệ nếu tôi cứ tiếp tục dong dài ở đây.</Text>
  <Text Key="3FFF9C19_144099">Tôi là một thám tử. Một thám tử tự hào.\nCông việc của tôi là thỏa mãn ước nguyện của khách hàng.</Text>
