  <Text Key="11DDA2F1_9200">Luôn Tử Tế, Luôn Quan Tâm</Text>
  <Text Key="215AA1E1_9201">Hương Vị Nuôi Dưỡng Hai Trái Tim</Text>
  <Text Key="E2AEAF0F_9202">Phép Thuật Mà Sự Trưởng Thành Của Bạn Đã Cho Tôi</Text>
  <Text Key="8EB94EF9_9203">Trên Đường Về Nhà Sau Khi Mua Sắm…</Text>
  <Text Key="AF3EB4EE_9204">Mối Ràng Buộc Được Rèn Luyện Bởi Những Ước Nguyện</Text>
  <Text Key="D8516264_9205">Chuyến Thăm Đền Đầy Hồi Hộp</Text>
  <Text Key="1D0ED793_9206">Đêm Giao Thừa Được Hứa.</Text>
  <Text Key="C8FE8CF9_9207">Bảo Vệ Bình Minh</Text>
  <Text Key="3F6362E8_9208">Triển Khai Lá Chắn trên tất cả đồng minh, chống lại Sát Thương Vật Lý/Phép và cấp phục hồi HP liên tục cho họ, nhưng giảm Tấn Công Phép của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="A21E195F_9209">Triển Khai Lá Chắn trên tất cả đồng minh, chống lại Sát Thương Vật Lý/Phép và cấp phục hồi HP liên tục cho họ, nhưng giảm Tấn Công Phép của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="6698ECD7_9210">►Triển Khai Lá Chắn chống lại $1 Sát Thương Vật Lý/Phép trong 18s.\n►Phục Hồi HP của tất cả đồng minh $2/s trong 10s.\n►Giảm Tấn Công Phép của bản thân 90% trong 18s.</Text>
  <Text Key="B0BC03E0_9211">Cánh Hoa Suy Yếu</Text>
  <Text Key="7037D647_9212">Giảm trung bình Tấn Công Vật Lý và Tấn Công Phép của kẻ địch thứ 2 gần nhất.</Text>
  <Text Key="CB06B48A_9213">Nở Rộ Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="865FD0A5_9214">Tăng mạnh Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M.</Text>
  <Text Key="E2606343_9215">Thời gian Triệu Hồi: 1.19s.\n►Tăng Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M lên $1 trong 12s.</Text>
  <Text Key="46BF73ED_9216">Năm Mới Tươi Sáng</Text>
  <Text Key="D3A49E2B_9217">Năm Mới Tươi Sáng+</Text>
  <Text Key="381F1146_9218">Bảo Vệ May Mắn</Text>
  <Text Key="9F02E030_9219">Triển Khai Lá Chắn trên tất cả đồng minh, hấp thụ Sát Thương Vật Lý/Phép và cấp phục hồi HP liên tục cùng Cắt Sát Thương Vật Lý/Phép cho họ. Ngoài ra, tăng mạnh Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng minh, nhưng giảm Tấn Công Phép của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="31C110D9_9220">►Triển Khai Lá Chắn hấp thụ $1 Sát Thương Vật Lý/Phép trong 18s.\n►Phục Hồi HP của tất cả đồng minh $2/s trong 10s.\n►Giảm Tấn Công Phép của bản thân 90% trong 18s.\n►Cấp Cắt Sát Thương Vật Lý cho tất cả đồng minh 5% trong 18s.\n►Cấp Cắt Sát Thương Phép cho tất cả đồng minh 5% trong 18s.\n►Tăng Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng minh lên 200% trong 18s.</Text>
  <Text Key="8F8FD991_9221">Cánh Hoa Suy Yếu+</Text>
  <Text Key="8DAF782A_9222">Giảm trung bình Tấn Công Vật Lý, Tấn Công Phép, Phòng Thủ Phép và Tăng TP của kẻ địch thứ 2 gần nhất.</Text>
  <Text Key="7F8E46E3_9223">Thời gian Triệu Hồi: 1.05s.\n►Giảm Tấn Công Vật Lý của kẻ địch $1 trong 12s.\n►Giảm Tấn Công Phép của kẻ địch $2 trong 12s.\n►Giảm Phòng Thủ Phép của kẻ địch $3 trong 12s.\n►Giảm Tăng TP của kẻ địch $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="3CEE1C4A_9224">Hoa Bình Minh</Text>
  <Text Key="E1AFABA4_9225">[Phép] Một pháp sư ước nguyện hủy diệt kẻ thù với phép thuật tối đa từ hậu phương. Tích lũy sức mạnh tấn công với kỹ năng hỗ trợ phục hồi TP và tăng cường sức mạnh tấn công, đồng thời phóng thích các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ để quét sạch kẻ thù.</Text>
  <Text Key="A9771FD0_9226">Cách Giải Tỏa Của Một Kỵ Sĩ Xa Lạ</Text>
  <Text Key="A2AA87CB_9227">Tôi Muốn Tập Luyện Thầm Lặng</Text>
  <Text Key="C51E6853_9228">Sức Mạnh Mới, Sức Mạnh Tương Lai</Text>
  <Text Key="7D1B370C_9229">Ngày Hẹn Hò Vị Ngọt</Text>
  <Text Key="F22EC146_9230">Mưa Thiêng</Text>
  <Text Key="D7284147_9231">Gây ra lượng lớn Sát Thương Phép lên tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="8239D9D6_9232">Tăng Cường Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="1F98D440_9233">Phục hồi trung bình TP của bản thân, và cũng tăng nhẹ Tấn Công Phép, Tỷ Lệ Chí Mạng Phép và Sát Thương Chí Mạng Phép của bản thân.</Text>
  <Text Key="CB83DBCF_9234">Phục hồi trung bình TP của bản thân, tăng trung bình Tấn Công Phép của bản thân, và cũng tăng nhẹ Tỷ Lệ Chí Mạng Phép và Sát Thương Chí Mạng Phép.</Text>
  <Text Key="E0603392_9235">Đạn Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="080C50A2_9236">Gây Sát Thương Phép trung bình lên kẻ thù trong phạm vi xung quanh kẻ thù thứ 2 gần nhất, và cũng tăng nhẹ Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M.</Text>
  <Text Key="F5062B4E_9237">►Gây $1 Sát Thương Phép lên kẻ thù trong phạm vi 400.\n►Tăng Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M lên $2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="5FD694CA_9238">Kỷ Niệm Dịu Dàng Nhất</Text>
  <Text Key="26F5B16C_9239">Kỷ Niệm Dịu Dàng Nhất+</Text>
  <Text Key="47913277_9240">Tăng Cường Lấp Lánh+</Text>
  <Text Key="50C2D435_9241">Cứu Tôi.</Text>
  <Text Key="1EE9F457_9242">Phục hồi trung bình TP của bản thân, và cũng tăng nhẹ Tấn Công Phép, Tỷ Lệ Chí Mạng Phép và Sát Thương Chí Mạng Phép của bản thân. Mức tăng Tấn Công Phép và Sát Thương Chí Mạng Phép tăng theo số lần sử dụng kỹ năng này, tối đa 5 lần.</Text>
  <Text Key="79A833A8_9243">►Phục Hồi TP của bản thân $1.\n►Tăng Tấn Công Phép của bản thân $2 (+0.25× \n$2×Số Lần Kỹ Năng) trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của bản thân 25 trong 180s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép của bản thân 5% (+1%×Số Lần Kỹ Năng) trong 180s.</Text>
  <Text Key="BBB418BF_9244">Áo Choàng Công Chúa Ước Nguyện</Text>
  <Text Key="B23696AD_9245">[Phép] Một pháp sư của đêm tĩnh lặng hỗ trợ đồng minh thuộc kiểu M ở tuyến giữa. Hỗ trợ đồng minh với kỹ năng tích lũy tăng cường tấn công, phục hồi TP, lá chắn bảo vệ kép chống Sát Thương Vật Lý/Phép và phục hồi HP liên tục, dẫn đến chiến thắng cả tấn công lẫn phòng thủ.</Text>
  <Text Key="46ED754E_9246">Lan Tỏa Tình Cảm</Text>
  <Text Key="0C48435F_9247">Tăng trung bình Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M, triển khai Lá Chắn trên họ chống lại Sát Thương Vật Lý/Phép, và cấp phục hồi HP liên tục cho họ. Mức tăng Tấn Công Phép có thể lên gấp đôi, dựa trên HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="7671A872_9248">►Tăng Tấn Công Phép của tất cả đồng minh thuộc kiểu M lên $1 trong 180s.\n►Triển Khai Lá Chắn trên tất cả đồng minh thuộc kiểu M chống lại $2 Sát Thương Vật Lý/Phép trong 18s.\n►Phục Hồi HP của tất cả đồng minh thuộc kiểu M $3/s trong 18s.</Text>
  <Text Key="8F1E756A_9249">Sự Tự Tin Biển Cả</Text>
