  <Text Key="44812473_163350">Hừm... Sheffy. Cậu có nghe chuyện của tớ không? Về việc tớ đã thức dậy sau một giấc ngủ dài?</Text>
  <Text Key="9E159BD3_163351">D-Dạ... Những người khác trong Diabolos đã đánh thức Illya-san. Đó là điều tớ nghe được.</Text>
  <Text Key="9092A855_163352">Ngay lúc thức dậy, tôi nhìn quanh và chỉ thấy không một bóng người quen. Không chỉ vậy, tôi còn đánh mất phần lớn sức mạnh ngày xưa.</Text>
  <Text Key="7C3FC13E_163353">Về góc nhìn của thời đại này, tôi chỉ là một cỗ vật từ quá khứ. Tôi từng nghĩ mình như một đứa trẻ bị bỏ rơi, lạc lõng và bị ruồng bỏ, nhưng...</Text>
  <Text Key="8118F2DD_163354">Trước khi tôi kịp biết, tôi đã được bao quanh không chỉ bởi các thành viên của Đạo Quân Ma Quỷ Diabolos, mà còn bởi rất nhiều người khác, bao gồm cả các cậu. Với tình trạng hiện tại, tôi không thể tưởng tượng được một cuộc sống thiếu đi tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="3581C1C5_163355">Còn về tôi, khi lần đầu đến Landosol, tôi chỉ là một kẻ lữ khách cô độc. Nhưng trước khi tôi kịp biết, tôi đã tạo nên nhiều mối liên kết mới.</Text>
  <Text Key="A3C8D1AF_163356">Những mối liên kết giữa người với người được tạo nên mà chúng ta thậm chí không nhận ra. Tôi từng nghĩ mình đủ kiêu ngạo để hiểu điều đó bằng lời, nhưng khi trải nghiệm việc thực sự kết nối với ai đó, tôi nhận ra sự ngốc nghếch của chính mình.</Text>
  <Text Key="A0C8E7D4_163357">Đúng vậy. Có những thứ chỉ có thể hiểu được khi bạn thực sự kết nối. Tôi cũng từng lo lắng về việc mở lòng với những người bạn mới ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="5FBB60F0_163358">Không ai biết về quá khứ của tôi ngoài tôi. Nhưng dù vậy, mọi người vẫn theo tôi. Tôi nói đây là suy nghĩ của tôi, nhưng với cậu thì sao, Sheffy?</Text>
  <Text Key="76C3B561_163359">Cậu đang bảo tôi... đừng lo lắng về quá khứ ư?</Text>
  <Text Key="07125887_163360">Không phải vậy. Mỗi người đều có cách của mình để đối mặt với quá khứ. Nhưng lãng phí nó để từ chối hiện tại thì thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="D7348523_163361">Đáng tiếc... vậy, tôi đoán là nên trân trọng hiện tại hơn là quá khứ đã mất?</Text>
  <Text Key="776B5232_163362">Ha ha ha! Cậu nói đấy! Chắc chắn rồi. Thật đáng tiếc khi lãng phí thiện ý của mọi người xung quanh cậu.</Text>
  <Text Key="8D4A6992_163363">Bây giờ cậu chỉ cần trả lời chân thành với những cảm xúc được hướng về mình.</Text>
  <Text Key="6A3E0392_163364">Những cảm xúc hướng về tôi... Đúng rồi. Tự nhiên tôi cảm thấy khá hơn rồi. Cảm ơn hai cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="BC221F54_163365">Đừng khách sáo, tôi không để ý. Đó là bổn phận của một người cai trị, dẫn dắt những kẻ lạc lối!</Text>
  <Text Key="69A24155_163366">Kinh nghiệm còn quý hơn mai rùa. Tôi mừng là đã giúp được cậu. Quan trọng hơn... Cậu đã quyết định điều cầu nguyện chưa?</Text>
  <Text Key="2878386F_163367">...! Vâng!</Text>
  <Text Key="777BA972_163368">Sheffy-CHAAAAAAAN? May quá, cậu ở khá gần đây. Chúng tôi lo lắng vì đợi mãi mà cậu không tới, nên tôi đã đến đón cậu!</Text>
  <Text Key="6013FA4A_163369">Xin lỗi. Lời cầu nguyện của tôi dường như đã mất nhiều thời gian...</Text>
  <Text Key="AC767D2D_163370">Cậu cầu nguyện điều gì vậy?</Text>
  <Text Key="5BF87DE6_163371">Đó là... bí mật!</Text>
  <Text Key="C14C7B63_163372">Eeeeh? Không thể nào!</Text>
  <Text Key="E5FD7EF7_163373">Cô ấy thất vọng như vậy sẽ không khiến cô ấy thú nhận đâu. Nào, chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="46410AA7_163374">Đúng rồi! Chúng ta phải nhanh lên và lấy được những chiếc mochi may mắn đó! Càng nhiều càng tốt cho sự hồi sinh hoàn toàn của tôi! Tôi sẽ mua hết nếu cần!</Text>
  <Text Key="CD8EE636_163375">Kyaru-chan và Kokkoro-chan đã đi trước để mua, vậy hãy đi gặp họ thôi.</Text>
  <Text Key="EEBEF247_163376">Tuy nhiên, khi Kokkoro và Kyaru đến một quán bán mochi may mắn, một sự kiện bất ngờ đang chờ đợi họ.</Text>
  <Text Key="BC5FFA29_163377">Chúng... bán hết rồi?</Text>
  <Text Key="C4FBEB67_163378">Hả?! Ý cậu là sao?! Lúc trước chúng tôi đi ngang qua còn thấy nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="512B3320_163379">Đó là... có người đi ngang qua và mua hết sạch...</Text>
  <Text Key="44052B19_163380">CÁI GÌ VẬY?!!!</Text>
  <Text Key="EC80CB8D_163381">Có vẻ như tất cả mochi may mắn ở các quán trong đền đã bị mua hết...</Text>
  <Text Key="C98AB701_163382">CHÚNG CHÉT TIỆT! Ai lại làm chuyện không người như vậy?!</Text>
  <Text Key="1741E2B6_163383">Này, này, tôi vừa nghe cậu tính làm y chang cách đó đấy...</Text>
  <Text Key="7F374A0E_163384">Ồ, tôi thực sự muốn ăn mochi làm tại đền...</Text>
  <Text Key="2432CFF9_163385">Không thể làm gì với thứ mình không có. Chúng ta đến điểm đến tiếp theo thôi.</Text>
  <Text Key="2E078578_163386">Vâng</Text>
  <Text Key="05E4ECE7_163387">Đúng rồi... Chúng ta sẽ đi đâu tiếp theo?</Text>
  <Text Key="8663B760_163388">Chúng tôi đang tính đến Oma.</Text>
  <Text Key="2C561014_163389">Nghe hay đấy. Đi thôi! Nào, nào! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="670DC8C2_163390">Vâng, hãy gắng lên! Hải sản ngon đang chờ chúng ta!</Text>
  <Text Key="02EC4026_163391">Hehehe. Cô Ruka và cô Pecorine dường như rất phấn khởi với điểm đến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="A27532D9_163392">Heheheh... Dễ như ăn kẹo. Ừ, tốn một ít tiền, nhưng với số lượng này, sẽ quay lại khá nhanh...</Text>
  <Text Key="CC130DA9_163393">Eek! Này! Nhìn phía trước khi đi chứ!</Text>
  <Text Key="ACC573B4_163394">Câm miệng! Đừng cản đường tao!</Text>
  <Text Key="9ED507B9_163395">Cậu ổn chứ, Kyaru?</Text>
  <Text Key="251B89A4_163396">Tớ ổn, nhưng... Cái nụ cười đắc ý trên mặt hắn là sao? Aa, ghét thật!</Text>
  <Text Key="8AC962D2_163397">Vậy! Chúng ta ra đi cho Oma!</Text>
  <Text Key="D9BD91FF_163398">Yeah!</Text>
  <Text Key="C5FBB9AA_163399">Vì vậy, bất chấp một vài vấn đề, hành trình để làm osechi và tạo ra kỷ niệm mới vẫn tiếp tục.</Text>
