  <Text Key="4F00CA54_160450">Đúng vậy. Tớ đang nghĩ đến tượng băng, nhưng dùng cát, vậy nên là tượng cát!</Text>
  <Text Key="B0B1E024_160451">Một thời trước, khi biệt thự của Lord Roswaal phủ đầy tuyết, chúng tớ đã cùng nhau làm tượng tuyết.</Text>
  <Text Key="C531B8A8_160452">Nếu chúng ta làm đủ thứ mọi thứ từ cát như chúng ta đã làm ở biệt thự lúc đó và sau đó tổ chức một "cuộc thi" như Subaru đã đề xuất, khán giả sẽ không thể tận hưởng được ngay cả khi không có một sân khấu thực sự cho nó sao?</Text>
  <Text Key="7739901B_160453">Tớ hiểu rồi... Ừ... Chính là vậy!!</Text>
  <Text Key="8F2C0322_160454">Ý tưởng ngay lập tức được chấp nhận. Người tham gia lập tức tụ tập xung quanh và cuộc thi làm tượng cát bắt đầu.</Text>
  <Text Key="CA9B2457_160455">Thật kinh ngạc! Mặc dù thông báo đột ngột, nhưng có vẻ như rất nhiều người đang tham gia!</Text>
  <Text Key="CEE08610_160456">Nhưng... Tớ tự hỏi liệu cậu và Rem có thể cũng tham gia cuộc thi này được không...</Text>
  <Text Key="CA529646_160457">Được chứ, RẤT được! Tất cả đều nhờ các cậu. Một suất mời là điều đương nhiên. Các cậu có thể làm bất cứ thứ gì mình muốn!</Text>
  <Text Key="4B6A5918_160458">Vậy thì, tớ nghĩ chúng ta không thể từ chối một lời đề nghị như vậy...</Text>
  <Text Key="52F0D31F_160459">Hmm? Thực ra, cậu đã gần như hoàn thành rồi phải không? Rem-chan, cậu đã làm gì? Đừng ngại, cho tớ xem~</Text>
  <Text Key="DEC493EF_160460">Đây là lần đầu tiên tớ làm tượng cát, nên vẫn còn chỗ để cải thiện...</Text>
  <Text Key="EB7E2947_160461">Được rồi, được rồi... Khoan! CÁI GÌ THẾ NÀY...?!</Text>
  <Text Key="13DD4D83_160462">CHẤT LƯỢNG NÀY KINH KHỦNG, ÔI CHÚA Ạ!!!!</Text>
  <Text Key="83605153_160463">*Thì thầm*...</Text>
  <Text Key="DBE4AEDF_160464">Đây... là tượng một chàng trai trẻ đang đập dưa hấu...?</Text>
  <Text Key="E9BEDBE7_160465">Đúng vậy. Tượng này là: "Subaru-kun trông ngầu ngầu ngay cả khi đang tận hưởng kỳ nghỉ hè"!</Text>
  <Text Key="A4E19805_160466">Cảm giác năng động này là sao... Cách dưa hấu vỡ ra thật chân thực... Đây thực sự là làm từ cát ư?!</Text>
  <Text Key="943B58DB_160467">Rem-chan... Tớ nghĩ cậu rõ ràng là người chiến thắng ở đây rồi...</Text>
  <Text Key="E93A4147_160468">Chúng ta không thể cạnh tranh với cô ấy...</Text>
  <Text Key="77840A0C_160469">M-Mọi người...</Text>
  <Text Key="E4D31137_160470">Rất đúng. Với ý tưởng mở mắt cho cuộc thi này và việc sử dụng cát trong đó, cô ấy không phải là một người mới; cô ấy là một CHUYÊN GIA của biển!</Text>
  <Text Key="B1D56EFF_160471">Rem cảm thấy xúc động mạnh mẽ khi mọi người đều rất hài lòng với bức tượng Subaru mà cô ấy đã làm...!</Text>
  <Text Key="4CC14A8A_160472">Thôi nào～ \nMọi người, các cậu cũng thế! Hãy lấy Rem-chan làm gương và làm tượng cát tuyệt vời của riêng mình!</Text>
  <Text Key="3D1E1AF5_160473">Khoan, cái gì...?</Text>
  <Text Key="5F2B02DF_160474">Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="3B883429_160475">Rem-chan, nơi cậu đã làm bức tượng "Subaru-kun" đó... Có thể chứ...?</Text>
  <Text Key="46AE33BE_160476">Có vấn đề đề với vị trí của nó sao?</Text>
  <Text Key="F0B53DBF_160477">Whooooooshhhh...</Text>
  <Text Key="674661AB_160478">ÁÁÁÁÁ...! Sóng...!?</Text>
  <Text Key="39241D04_160479">T-Tại sao chuyện này lại xảy ra!? Bờ biển lẽ ra phải xa hơn nhiều so với chỗ đó! Có thể là biển đang tiến về phía chúng ta...?!</Text>
  <Text Key="129E7246_160480">Rem-chan, đừng nói với tớ cậu... Cậu không biết thủy triều lên là gì chứ?!</Text>
  <Text Key="EEBA750D_160481">Thủy triều lên...?</Text>
  <Text Key="AF257842_160482">Whooooooshhhh...!!</Text>
  <Text Key="DDB492D2_160483">B-Bức tượng cát của Subaru-kun...!</Text>
  <Text Key="7E68CB6F_160484">Rem-chan, sóng ở biển vừa xuống vừa lên, và đó là lý do tại sao bờ biển di chuyển!</Text>
  <Text Key="5E107BDE_160485">À, không ổn rồi... Bây giờ chúng ta không thể làm gì được nữa...! ĐỪNG NHÌN... QUAY ĐI...!</Text>
  <Text Key="4903AFD5_160486">Thủy triều lên... Nghĩ rằng có một thứ như vậy tồn tại trong biển... Không hiểu một thứ cơ bản như vậy... Rem vẫn là một "newbie của biển" sau tất cả...</Text>
  <Text Key="EA8C6073_160487">Tuy nhiên điều này khiến tớ cảm thấy mình cần phải học hỏi thêm và thêm về biển...!</Text>
  <Text Key="0E80D79C_160488">Cô ấy lạc quan và khiêm tốn, mặc dù tất cả công sức đó đã biến mất vào trong sóng...</Text>
  <Text Key="4A4954BD_160489">Đúng vậy. Bức tượng Subaru-kun đặc biệt này sẽ được làm lại. Dù vậy, vẫn là một ý tưởng tốt để làm nhiều cái trong trường hợp khẩn cấp. Tớ muốn mọi người tận hưởng những bức tượng Subaru-kun thêm một lúc nữa, nên...</Text>
  <Text Key="9C253578_160490">Cậu vừa nói gì? "Nhiều"...?</Text>
  <Text Key="9F327FEA_160491">Đúng vậy. Một bức tượng cát là không đủ để thể hiện sức hấp dẫn của Subaru-kun vào mùa hè.</Text>
  <Text Key="A7764D92_160492">Các cậu có thể thấy những cái khác ở bên kia.</Text>
  <Text Key="BFC2D7E0_160493">ÔI CHÚA Ạ?! Tượng của Subaru-kun, có một, hai, ba... KHI NÀO CẬU LÀM ĐƯỢC NHIỀU ĐẾN THẾ?!</Text>
  <Text Key="DE16F047_160494">Đây không phải là "nhiều" chút nào tớ có thể nói thêm!</Text>
  <Text Key="CB211D29_160495">Từ phải sang, "Tượng của một Subaru-kun mạnh mẽ cắn vào một chiếc thuyền chuối", "Tượng của một Subaru-kun phong cách đang thưởng thức nước ép nhiệt đới", "Tượng của một Subaru-ku nhã nhặn đang rót ly nước ép thứ hai cho Sister".</Text>
  <Text Key="D94B070A_160496">Rồi còn "bức tượng Subaru-kun dũng cảm đã đổ nước ép và bị Sister chôn trong cát" và "bức tượng Subaru-kun dễ thương vô tình chìm ngủ khi bị chôn".</Text>
  <Text Key="E8E37D8E_160497">Còn nhiều nữa đang đến! Vì vậy, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="02B86677_160498">Rem-chan... Cậu có thể vẫn là một "newbie của biển", nhưng... cậu rất đam mê.</Text>
  <Text Key="D6DE6F2D_160499">Rem đã đến đây để nói với mọi người chính xác điều gì vui vẻ để làm trong mùa hè! Tớ đang mong chờ xem Subaru nói gì khi cậu ấy thấy những bức tượng cát đó... Tớ đoán đó cũng là một phần của nó.</Text>
