  <Text Key="99818B42_160200">Xin lỗi nhé~ Nhân viên bán thời gian của tớ đột ngột xin nghỉ, nên hãy đợi một chút nữa thôi...!</Text>
  <Text Key="81411F45_160201">Một chút nữa, một chút nữa hả... Đã nửa giờ rồi bạn biết không? Các hot dog này sao vậy!</Text>
  <Text Key="6E1DE66C_160202">E-EEEH! Tớ... tớ sẽ đến ngay～!</Text>
  <Text Key="39FC8048_160203">Cực kỳ đông người. Hàng dài kéo dài đến tận mép nước... Cái quán bán đồ ăn trên bãi biển này nổi tiếng vậy sao?</Text>
  <Text Key="9774543E_160204">Ra vậy. Tớ thấy tội cho nhân viên cửa hàng này, làm việc kiểu này...</Text>
  <Text Key="17A57CD2_160205">...Hm? HMMMMMMMM?! Cô nương, người ở kia! Cô đang mặc tạp dề. Cô là hầu gái, nhỉ?</Text>
  <Text Key="BC798ACC_160206">Vâng. Tên tôi là Rem. Hiện tại tôi đang được Sarendia Orphanage ở Landosol chăm sóc. Tôi tự nhận mình còn non nớt làm hầu gái, nhưng với sự giúp đỡ của chị gái...</Text>
  <Text Key="C596FDD7_160207">Không sao! Đừng bận tâm chuyện nhỏ, được rồi! Chỉ có một việc tớ muốn hỏi! Cô là hầu gái nên... cô nấu ăn được, đúng không?!</Text>
  <Text Key="952213C0_160208">D-Dạ. Nếu lo về nấu ăn, tôi có thể... đến một mức độ nào đó...</Text>
  <Text Key="F6F3DFE8_160209">Xin cô, cô thấy tình hình rồi đấy. Tớ sẽ trả lương cao hơn cả nhân viên bán thời gian! Xin hãy giúp chúng tôi!!!</Text>
  <Text Key="AF9CAAB1_160210">Ra vậy. Tôi hiểu tình hình rồi. Nếu có gì Rem có thể làm, cô ấy rất vui được giúp.</Text>
  <Text Key="10969685_160211">Yakisoba đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="E22B7F34_160212">Hot dog, đá bào, nước trái cây nhiệt đới... tất cả đều ra liền!</Text>
  <Text Key="CA4A8BD3_160213">Master {playername}, hãy mang cái này đến bàn số ba. Nếu dùng tay như thế này, anh có thể cầm bốn đĩa cà ri cùng lúc.</Text>
  <Text Key="A35A3209_160214">Đó là một ngày giữa hè, và khách hàng cứ liên tục đến, nên Rem và {playername} cuối cùng cũng phải làm việc đến tối.</Text>
  <Text Key="757F7C3E_160215">Cảm ơn rất nhiều. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="A8F425C6_160216">Phew... Khách hàng cuối cùng cuối cùng cũng về nhà rồi. somehow chúng tôi đã xử lý được tất cả.</Text>
  <Text Key="6C27DA23_160217">Chà, cậu thực sự cứu tớ! Một lúc tớ nghĩ chúng ta xong rồi, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8458703A_160218">Mặc dù chúng ta hết nguyên liệu cho một số món, nhưng những sắp xếp kỳ diệu của Rem-chan đã khiến chúng ta không phải lo lắng về bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="67BAB2E3_160219">Ngay cả những khách hàng bực bội vì phải chờ đợi cũng lập tức cười tươi ngay khi được phục vụ bởi dịch vụ lịch sự của Rem.</Text>
  <Text Key="3AEAADD2_160220">Cảm ơn! Cảm ơn rất nhiều! À, nhân tiện cảm ơn, cô có phiền nếu làm việc ở đây suốt mùa hè không?</Text>
  <Text Key="ABD6B6A1_160221">Tôi đã có công việc hầu gái ở Orphanage nên không có nhiều thời gian rảnh, nhưng nếu anh thực sự khó khăn...</Text>
  <Text Key="2F1918F3_160222">Tuy nhiên nếu Rem có thể giúp được gì...</Text>
  <Text Key="818643BC_160223">Mật lệnh...?</Text>
  <Text Key="FAE76CC1_160224">Ồ, vậy là đến lúc về nhà rồi, Master {playername}...? Vậy thì, Rem và {playername} xong việc ở đây rồi. Chúc may mắn với công việc. Tôi sẽ vui vẻ giúp anh lại nếu có thời gian.</Text>
  <Text Key="F734CE9F_160225">Này, {playername}... Tại sao cậu không đưa Rem ra biển?! Cậu đang cố gắng đạt được điều gì bằng cách bắt cô ấy làm việc cực hơn bình thường?!</Text>
  <Text Key="F3AAE075_160226">Lady Kyaru, xin hãy... Chúng tôi chỉ giúp ở quán bán đồ ăn trên bãi biển vì Rem tự nguyện đồng ý.</Text>
  <Text Key="C02D962B_160227">Nhưng, nhưng... Ôi trời! Cô cứ như biết phải nói gì mọi lúc vậy Rem! TRỜI ƠI, THÔI NÀO~!</Text>
  <Text Key="4699A458_160228">Tôi vô cùng xin lỗi, Lady Rem. Tôi xin lỗi sâu sắc, vì đã lừa dối cô vì vì lợi ích của chính chúng tôi...</Text>
  <Text Key="B72BC708_160229">Không, xin đừng có cần xin lỗi. Rem là tất cả những gì anh đang nghĩ đến, phải không?</Text>
  <Text Key="921CC30F_160230">Hơn nữa, không cần phải lo lắng. Rem đã có rất nhiều vui chơi ở bãi biển mùa hè với Subaru và mọi người.</Text>
  <Text Key="ECA35769_160231">Tuy nhiên... trải nghiệm đó chỉ kéo dài một ngày, đúng không...?</Text>
  <Text Key="EA364786_160232">Hơn nữa, ngay cả trong ngày duy nhất đó, Lady Rem đã làm việc chăm chỉ suốt thời gian, chăm sóc cho My Lord và nhu cầu của anh ấy trong khi lo lắng cho mọi người khác...</Text>
  <Text Key="9DF106D9_160233">Nếu tôi được gọi là hầu gái, đó là thiên chức tự nhiên của tôi.</Text>
  <Text Key="07C9F08B_160234">Tôi biết cô làm việc vì muốn, Rem. Tôi biết điều đó, nhưng, NHƯNG...! ...Vâng, tôi nghĩ cuối cùng đó chỉ là sự ích kỷ của chúng ta nói...</Text>
  <Text Key="809496D4_160235">Rem-san, Rem-san. Tôi sẽ thành thật với cô, có rất nhiều niềm vui ở bãi biển vào mùa hè mà cô không thể tận hưởng hết trong một ngày; những thứ đó chất đống như một parfait khổng lồ☆</Text>
  <Text Key="9A3DBF9A_160236">À, nhưng cô có thể đúng...</Text>
  <Text Key="A9FFEB0E_160237">Trong khi giúp đỡ ở quán bán đồ ăn trên bãi biển, tôi đã nghe những điều tương tự từ khách hàng.</Text>
  <Text Key="278ED329_160238">Tất nhiên có đồ ăn ngon mùa hè, nhưng còn có những thứ khác như lặn biển, chạy trên biển, và bay qua bãi biển... tất cả những thứ mà Rem chưa bao giờ có thể tưởng tượng một mình.</Text>
  <Text Key="C92DAA5C_160239">Đúng rồi, hoàn toàn đúng! Bay, ăn, ăn, ăn, tất cả nghe thật ngon~☆</Text>
  <Text Key="4441B69E_160240">Đó là quá nhiều &quot;ăn&quot; so với bất kỳ ai cần nghe! Cô nên tránh cái nóng mùa hè một chút nữa! ...Ồ, nhưng, Rem cô vừa nói cô ấy đúng tôi có nghe đúng không!?</Text>
  <Text Key="49F7E2F7_160241">Vâng, đó cũng là những gì tôi nghe.</Text>
  <Text Key="2A30F690_160242">Tôi sẽ không để cơ hội này trôi qua. Tôi sẽ tấn công một lần duy nhất! ...Ahem. Rem, một lần nữa.</Text>
  <Text Key="548B70D9_160243">Tận hưởng một kỳ nghỉ nhỏ ở bãi biển mùa hè đẹp đẽ này... cô thực sự không muốn ư?</Text>
  <Text Key="4748022A_160244">Tôi có thể... muốn...</Text>
  <Text Key="1C9639CE_160245">Ý tôi là, nếu còn nhiều thứ vui vẻ khác để làm...</Text>
  <Text Key="63E262BA_160246">...Vậy thì vâng tôi có thể... Không, tôi chắc chắn tôi sẽ muốn tận hưởng nó.</Text>
  <Text Key="732C2E71_160247">Tôi vừa nghe đúng chứ? Cô ấy vừa nói cô ấy muốn tận hưởng?! Điều đó có nghĩa là... th-thì...!</Text>
  <Text Key="752E229B_160248">Rem-san, cuối cùng! Cô cuối cùng cũng có tâm trạng để chơi trên bãi biển mùa hè này...</Text>
  <Text Key="808AD780_160249">&quot;Chúng ta làm được rồi! Cuối cùng nó cũng xảy ra... Nhiệm vụ hoàn thành!&quot;</Text>
