  <Text Key="F2D3272B_55100">Haa──</Text>
  <Text Key="406E6423_55101">──Này, cậu định kéo dài trò hề này đến bao giờ?</Text>
  <Text Key="DAC7C6A4_55102">Chưa...hết.</Text>
  <Text Key="9081FCCF_55103">Tất cả đòn tấn công của cậu đều không trúng, nhưng đòn của tôi thì có.\nCậu không thấy trận đấu này đã an bài rồi sao?</Text>
  <Text Key="2E4DEDD2_55104">Nhưng mà, đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="A965E1A6_55105">......Cô bé chưa một lần cố gắng tránh đòn tấn công của tôi.\nCô bé chỉ nhận hết và đứng dậy lại.</Text>
  <Text Key="F2A6CD59_55106">Cậu đang đầu hàng sao?</Text>
  <Text Key="8A16B83E_55107">Cậu đang chơi trò gì vậy?\nTôi chán việc hành hạ cậu rồi.</Text>
  <Text Key="E075812E_55108">......Hả? Cậu đang nói về chuyện gì...</Text>
  <Text Key="C49AA24D_55109">......!\nSức bền vẫn còn vô hạn...</Text>
  <Text Key="716D8E1D_55110">Nhưng được thôi. Trong trường hợp đó,\ntôi sẽ tiếp tục làm cậu đau đớn trong nhiều giờ cho đến khi cậu gục ngã.</Text>
  <Text Key="250A47BA_55111">Nói cách khác, nhân vật của cậu không thể bị đánh bại.\nĐó là sự thiếu sót của tôi.\nTôi không nghĩ mình cần đặt quy tắc để đánh một con chuột lang.</Text>
  <Text Key="8303459B_55112">......Tsk, ngay sau khi tôi dạy Chris về giá trị thời gian của tôi,\nlại phí phạm nó như thế này. Thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="49FD7247_55113">......?\nCơ thể đối tượng thử nghiệm này vốn không chịu được tra tấn lâu dài.\nĐứa trẻ đó nên biết rõ hơn bất kỳ ai──</Text>
  <Text Key="5C65CCEF_55114">──À, tôi hiểu rồi, tôi thấy rõ rồi.\nCậu chưa bao giờ định quyết định trận này bằng thử nghiệm kỹ năng.</Text>
  <Text Key="9B8DDED7_55115">Cậu nhận thức được giá trị của bản thân và đánh cược vào đó.\nKhông giới hạn thời gian, nhưng nếu tôi thắng: tôi sẽ mất một đối tượng thử nghiệm quý giá.</Text>
  <Text Key="CAC0E470_55116">Thực sự đặt mạng sống của cậu vào.\nFufu, cậu khéo léo hơn tôi tưởng.\nKhông ngờ cậu lại buộc tôi phải quyết định kết quả trận chiến này.</Text>
  <Text Key="9A8D1DFA_55117">Đứa trẻ vô lễ.\nLoài người như cậu không thuộc về thế giới tôi đang tạo ra.</Text>
  <Text Key="E24FBFD8_55118">Thế giới cậu đang tạo ra?</Text>
  <Text Key="92A5C6A8_55119">......Đúng.\nMột thế giới mới, đúng như tôi tưởng tượng.\nMột thế giới tuyệt vời nơi không ai có thể ngăn cản tôi, chỉ có thể quy phục và tôn thờ.</Text>
  <Text Key="D90201F2_55120">Tôi sẽ trở thành thần của thế giới mới này.\nÀ, tôi không biết bảy vương miện khác sẽ nghĩ gì về việc đó.\nNhưng dù họ phản ứng thế nào, tôi cũng sẽ làm theo ý mình.</Text>
  <Text Key="3339BA92_55121">Hmm...? Cậu có lý do gì để nghi ngờ lời của tôi?\nThật khó chịu...như thể nói cậu hiểu tôi hơn chính tôi vậy.</Text>
  <Text Key="791F95AB_55122">Cậu──với đôi mắt đó, cậu thấy gì?</Text>
  <Text Key="F6F3BF41_55123">Có phải vì cậu đăng nhập bằng linh hồn mình?\nCó cách nào để nhìn thấu tâm trí người khác không?\nHoàn toàn phi lý, ý tưởng rằng ai đó hiểu tôi ngoài chính tôi là...</Text>
  <Text Key="801E9C39_55124">......Hãy kết thúc trò hề này đi.\nDù tôi đảm bảo với cậu, tôi sẽ không bao giờ thừa nhận thất bại.</Text>
  <Text Key="49A80114_55125">Vậy, thừa nhận cậu đã thua──</Text>
  <Text Key="DDC80759_55126">──Sumika.</Text>
  <Text Key="80612608_55127">......Đó thực sự là điều ước của cậu?</Text>
  <Text Key="879C7A8C_55128">Điều ước thực sự của tôi?\nNgoài chính tôi, ai có thể hiểu được nó?</Text>
  <Text Key="65871931_55129">Tôi không cần ai hiểu tôi.\nKhông có sai lầm trong điều ước này của tôi.</Text>
  <Text Key="3209EEBB_55130">Chỉ cần tôi trở thành thần của thế giới mới──</Text>
  <Text Key="78F7E813_55131">Một trong Bảy Vương Miện: Kaiser Insight.\nMana Senri bước trên con đường cô độc, hướng đến sự thần thánh vô song.\nTất cả trong khi đánh mất điều ước thực sự bên trong.</Text>
  <Text Key="81B1B7F4_55132">......Tôi thua.</Text>
  <Text Key="E726B2FC_55133">Mana-sama.\nTôi đã mang cơm trưa của người đến.</Text>
  <Text Key="96797364_55134">Tôi chưa bảo cậu đừng mang đến cho tôi sao?</Text>
  <Text Key="3BB72B35_55135">Akira khá kiên quyết về việc ăn uống đúng giờ.\nVậy, phát triển tiến triển thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="64B0162C_55136">Cậu muốn ám chỉ tôi có thể đang làm không tốt sao?</Text>
  <Text Key="F6ABEE03_55137">À hahaha!\nCó vẻ đó là câu hỏi ngốc nghếch!</Text>
  <Text Key="1FD94AB5_55138">À, ít nhất so với đối tượng thử nghiệm nổi loạn kia, Sumika dễ chịu hơn.</Text>
  <Text Key="A912D2D3_55139">Hoh... Vậy là cậu đã bắt đầu gọi tên cô ấy.</Text>
  <Text Key="59F32B04_55140">Tôi có báo cáo điều chỉnh kỹ năng ở đây, nên cứ lấy nó, dù cậu đi đâu.</Text>
  <Text Key="99117C58_55141">Cậu có thể tránh làm ồn về những chuyện nhỏ nhặt được không?\nThật khó chịu.</Text>
  <Text Key="21D916A9_55142">......Thật tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="AD8D07D2_55143">Yêu cầu được gọi bằng tên...là một yêu cầu tàn nhẫn như vậy.</Text>
  <Text Key="107A26D4_55144">Dù rằng...cậu sẽ đi mất sớm thôi.</Text>
  <Text Key="0F4E1B9B_55145">Không ai nghe thấy lẩm bẩm của Mana Senri.\nKhông chạm vào bữa trưa đang nhanh chóng nguội lạnh,\nKaiser Insight tiếp tục phát triển──</Text>
  <Text Key="66B0A5AB_55146">Nó rất nhiều màu sắc.</Text>
  <Text Key="99F9805D_55147">Nó có nhiều đuôi.</Text>
  <Text Key="64978DD3_55148">Maelstrom!</Text>
  <Text Key="6607E817_55149">Air Vortex!</Text>
