  <Text Key="6FC933C2_75750">Trái tim văn hóa Togoku nằm ở vẻ đẹp thiên nhiên xung quanh chúng ta!</Text>
  <Text Key="4E438B73_75751">Những chiếc bánh cupcake này thực sự ra ngoài rất tốt.\nTôi tự hỏi liệu anh ấy có ăn một cái không...</Text>
  <Text Key="FA1DF427_75752">Tôi thực sự có thể ăn một cái cupcake...</Text>
  <Text Key="07C46AA9_75753">Bây giờ nếu tôi bỏ một cái bánh quy vào trong quả bí này... Ôi trời?! Đừng nhìn chưa!\nTôi chưa xong!</Text>
  <Text Key="C8E864EB_75754">Một chiếc xe bí ngô và đôi giày thủy tinh... Tôi muốn tất cả!</Text>
  <Text Key="04686C23_75755">Tôi sẽ khắc chiếc đèn bí ngô đáng sợ nhất bạn từng thấy!</Text>
  <Text Key="4F1B60D8_75756">Nhìn những quả bí ngô khiến tôi hơi đói. Đến lúc ăn kẹo rồi! ♪</Text>
  <Text Key="F10A4DFB_75757">Thật buồn cười khi thấy anh ấy nghiêm túc như vậy. Hy vọng chúng ta có thể gặp lại sớm.</Text>
  <Text Key="6856595C_75758">Tôi sẽ nghiên cứu cách làm cho anh ấy rung động trước tôi. ♪</Text>
  <Text Key="013D1A7C_75759">Cạn ly!\nĐây chỉ là nước ngọt, nhưng nó khiến tôi cảm thấy mình trưởng thành.</Text>
  <Text Key="A5B45EDF_75760">Xẹt-xẹt-xing! ☆ Có phải âm thanh đó giống với Hatsune không?</Text>
  <Text Key="A5B45EDF_75761">Xẹt-xẹt-xing! ☆ Có phải âm thanh đó giống với Hatsune không?</Text>
  <Text Key="7C545F00_75762">Tôi nghe nói sống khỏe mạnh thực sự làm cho tóc bạn bóng bẩy!</Text>
  <Text Key="4E96DA20_75763">Ái chà! Đừng đến gần tôi với con bọ đó!</Text>
  <Text Key="1CF3A45A_75764">Ồ, ồ, ồ! Cuốn tiểu thuyết lãng mạn này thật mê hoặc!</Text>
  <Text Key="433077A5_75765">Ôi trời! Đ-đừng làm người ta sợ! Tôi đâu có sợ hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="6B210BC9_75766">Thật dễ thương! ☆ Hãy làm cho bạn thật xinh xắn!</Text>
  <Text Key="8A27C6C6_75767">Xing-xing! ☆\nKhông có gì là không thể với Hatsune! ☆</Text>
  <Text Key="486A5CC3_75768">Xing-xing! ☆\nVâng, tôi nghĩ tôi đã sẵn sàng cho sự kiện sân khấu tiếp theo rồi!</Text>
  <Text Key="09DF230D_75769">Bạn thích chị đẹp của bạn, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="539A9C55_75770">Phong cảnh tuyệt vời, và đồ ăn ngon quá! Thật là một thế giới tuyệt vời tôi đã bước vào.</Text>
  <Text Key="5A9A8921_75771">Càng sạch sẽ, càng dễ thương! ♪</Text>
  <Text Key="2BEA9565_75772">Ừm, nhà bếp ở đâu? Tôi muốn nấu một món nhỏ...</Text>
  <Text Key="391E43D3_75773">Nếu bạn thực sự muốn,\ntôi nghĩ tôi có thể nghỉ việc hôm nay...</Text>
  <Text Key="128021E0_75774">Nếu bạn hỏi một cách lịch sự,\ntôi không ngại giúp bạn một tay!</Text>
  <Text Key="E9F7245C_75775">Tôi không nghĩ ai khác hiểu tôi giống như bạn...</Text>
  <Text Key="12B22C5F_75776">Bạn là chim sớm kia! Tôi nghĩ tôi sẽ ngủ thêm chút...</Text>
  <Text Key="B1E8B72C_75777">Ở bên bạn luôn giúp tôi bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="16D3F9F3_75778">Cuộc sống thật vui vẻ nhờ có bạn!</Text>
  <Text Key="177F3534_75779">Cuộc sống thật vui vẻ nhờ có bạn!</Text>
  <Text Key="422D0EF4_75780">Khi ở bên bạn, việc đi ngủ cảm giác như lãng phí!</Text>
  <Text Key="685888FC_75781">Tôi có thể làm mọi thứ khi ở bên bạn! Tôi chắc chắn về điều đó!</Text>
  <Text Key="BD05AF14_75782">Với sự giúp đỡ của bạn, tôi cảm thấy bất kỳ nhiệm vụ nào cũng sẽ không có vấn đề gì!</Text>
  <Text Key="6D71DD06_75783">Bạn và tôi cùng nhau có thể kiếm được lợi nhuận số một trên bãi biển!</Text>
  <Text Key="B89EC5F0_75784">Ở bên bạn làm mọi thứ thêm vui vẻ. Chúng ta nên ở bên nhau!</Text>
  <Text Key="0DD5B4F4_75785">Tôi vui vẻ khi ở bên bạn, tôi trở nên hăng hái!</Text>
  <Text Key="210C38CC_75786">Tôi hạnh phúc nhất khi nhảy múa với bạn! Hy vọng cảm giác này là tương thừa!</Text>
  <Text Key="B2F859BB_75787">Tôi ước khoảng thời gian đặc biệt này với bạn có thể kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="D561CB42_75788">Tôi không nghĩ mình còn quan tâm bạn nhìn tôi thế nào nữa... ♪</Text>
  <Text Key="09E4F0B3_75789">Hy vọng bạn sẽ ở bên cạnh tôi... Không, quên đi. Không có gì.</Text>
  <Text Key="68B27FF3_75790">Khi bạn gọi tôi, nó khiến tôi cảm thấy thật êm ái bên trong! ♪</Text>
  <Text Key="8D2C498E_75791">Nếu tôi không thể chạm đến bạn, làm sao tôi chạm đến người hâm mộ của mình? Đến lúc luyện tập, luyện tập!</Text>
  <Text Key="8BFC7FFD_75792">Công việc guild của tôi đã thành công tuyệt vời nhờ có bạn! ♪ Cảm ơn! ♪</Text>
  <Text Key="A40B99D1_75793">Tại sao tôi cảm thấy phấn khởi chỉ bằng cách ở bên bạn?</Text>
  <Text Key="19A9D4DE_75794">Bạn là một ngọn đèn dẫn đường đối với tôi. Luôn chiếu sáng con đường phía trước.</Text>
  <Text Key="111B2299_75795">Hãy xem tôi có thể biến cảm xúc về bạn thành một điệu nhảy không!</Text>
  <Text Key="A02FF6D7_75796">Bạn có muốn học cách chơi sanshin không? Tôi có thể dạy bạn!</Text>
  <Text Key="D3A8AFFF_75797">Tôi sẽ dùng bạn làm gối ôm... T-tôi đùa thôi!</Text>
  <Text Key="EABE1ED5_75798">Với tư cách là giáo viên của bạn, đó là nhiệm vụ của tôi để nuôi dưỡng bạn trở thành người làm thời gian biểu tối thượng.</Text>
  <Text Key="FD29A112_75799">Hãy khỏe mạnh và rạng rỡ, làm điều tốt và lấp lánh... Viết lời bài hát thật khó!</Text>
