  <Text Key="875B3FCE_139900">Ư ư... Đừng bỏ em lại một mình chứ. Cái bồn tắm lớn này... thật sợ quá.</Text>
  <Text Key="117B9650_139901">Thở phào. Tắm xong thật sảng khoái.</Text>
  <Text Key="911EDF86_139902">Kishi-shi, cậu... Đổ mồ hôi nhiều hơn trước khi xuống suối nước nóng rồi.</Text>
  <Text Key="68048A5C_139903">Hiểu rồi. Hãy để tôi dẫn lối qua dòng sông của người chết. Tôi sẽ không giao cậu cho ông Caron đâu.</Text>
  <Text Key="D1AE44AB_139904">Vậy thì. Đi thôi, Brocken.</Text>
  <Text Key="B2E913DB_139905">Hehe.</Text>
  <Text Key="1A8A7409_139906">Kishi-shi, đến đây là hết phần của em rồi. Nhờ có cậu, cuộc điều tra đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="63DFDF0B_139907">Để cảm ơn cậu hôm nay, lần sau tôi sẽ dẫn cậu đi tham quan Gio Nivlhel. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="343A92F9_139908">Grace cưỡi ngựa thần, Brocken, dũng mãnh biến mất. {playername} chắc chắn về một điều khi nhìn cô rời đi...</Text>
  <Text Key="4EDB50E3_139909">"...Grace-san. Người phụ nữ này khá... không, rất, kỳ lạ đúng không?"</Text>
  <Text Key="08C19E4E_139910">Cậu đang kiểm tra bức tường cẩn thận thế... tại sao?</Text>
  <Text Key="C33856C0_139911">Grace!? Cậu không thể!</Text>
  <Text Key="96A8162A_139912">Đừng có biến mất như vậy!</Text>
  <Text Key="193705B0_139913">Vậy là Violet và Nephy đang tắm...</Text>
  <Text Key="40C63A81_139914">T-Tất nhiên là không rồi!</Text>
  <Text Key="64E1DE80_139915">Đ-Đó không phải điều tôi đang nghĩ!</Text>
  <Text Key="A623A0A0_139916">Grace, cậu cũng sẽ đến chứ?</Text>
  <Text Key="5D43F9B8_139917">Chúng ta có nên điều tra cảm giác thư giãn của suối nước nóng không?</Text>
  <Text Key="0D56218C_139918">Sao cậu lại đi xuyên qua bức tường thế!?</Text>
  <Text Key="63353C69_139919">Cảm giác này THẬT SỰ TỐT QUÁ!</Text>
  <Text Key="A546C0B0_139920">Tôi thấy có vẻ như có chỗ tắm điện hay gì đó.</Text>
  <Text Key="848F70C2_139921">K-Khoan đã một chút...!</Text>
  <Text Key="A60EC51D_139922">Không, tôi không sợ, chỉ là...</Text>
  <Text Key="E2FD5DE0_139923">Grace, giọng cậu cứ như đang ở ngay cạnh tôi vậy...</Text>
  <Text Key="E8C9D62C_139924">Nhưng tôi vẫn còn ở đây...?</Text>
  <Text Key="AC09D9C5_139925">Không, tôi mới là người lo lắng ở đây...!</Text>
  <Text Key="D659D8AD_139926">Ơ... Còn chiếc khăn của cậu thì sao...?</Text>
  <Text Key="62B8FC22_139927">Tôi nhắm mắt thật chặt!</Text>
  <Text Key="F4AED2EE_139928">H-Hơi nước bị thổi bay bởi gió...!</Text>
  <Text Key="3EDF953D_139929">V-Vậy thì, đừng lơ là cảnh giác!</Text>
  <Text Key="6EB799ED_139930">Tôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="711AB1A6_139931">Tôi đã sốc đến mức suýt chết vì tất cả những thứ đó...</Text>
  <Text Key="36B1DC33_139932">Tôi không nhắm mắt</Text>
  <Text Key="9474240F_139933">Một thời gian sau khi {playername} lần đầu bước vào Gio Nivlhel, Grace gọi cậu để cảm ơn vì đã điều tra suối nước nóng ở Gio Gehenna. {playername} đang thăm một biệt thự nào đó.</Text>
  <Text Key="5E1BC7A8_139934">Rất xin lỗi vì đã để cậu chờ, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="B583AC51_139935">Bên này. Phía sau cậu. Giờ... xoay người lại, được không?</Text>
  <Text Key="D07FB375_139936">ÁI CHỦỜI CHỜI...!!</Text>
  <Text Key="EED0E02C_139937">Ôi chao, ôi chao, Kishi-shi. Không phải hướng đó. Bên trái cậu. Giờ, xoay người lại đi.</Text>
  <Text Key="57FD94B1_139938">ƯƯƯƯƯƯƯƯ...!!</Text>
  <Text Key="8D50D678_139939">...Cái gì thế?</Text>
  <Text Key="97E433C5_139940">Tôi đang hỏi tại sao cậu có phản ứng lạnh như băng thế. Phản ứng của cậu lạnh đến mức ma cũng bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="C6636E0F_139941">Tôi đã cố gắng dọa... tôi muốn nói là, tôi đã cố gắng giải trí cậu vì đây là lần đầu cậu đến thăm, nên tôi đã nhờ họ giúp tôi. Nhìn những kẻ sống xác tội nghiệp kia kìa, mặt buồn thiu.</Text>
  <Text Key="886D073A_139942">Vì lý do nào đó, chúng tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="783504F5_139943">Khi cậu mới đến đây, tôi chắc chắn rằng những kẻ sống xác địa phương đã dọa cậu một phen vì sự ngạc nhiên, theo như tôi nghe được. Có lẽ, Kishi-shi, cậu đã quen với xác sống rồi?</Text>
  <Text Key="A42CB27A_139944">Không thể tin nổi. ...Kishi-shi, cậu đang xây dựng khả năng đề kháng hơi nhanh một chút đấy.</Text>
  <Text Key="28885B00_139945">*thở dài*... Vì đã đến nước này, tôi sẽ mang theo... một vũ khí đặc biệt để chiến đấu. Cậu thấy đấy, tôi đã nhờ một con ma cà rồng mà tôi biết và...</Text>
  <Text Key="4FF827DC_139946">...Tôi hiểu rồi. Không hài lòng với ma, cậu còn quen biết cả ma cà rồng. Vậy sao? Người đáng sợ là lựa chọn ưu tiên của cậu khi kết bạn?</Text>
  <Text Key="817E8DF3_139947">Điều đó không quan trọng. Đây giống như lúc trước, Kishi-shi. Ngay cả khi cậu khẳng định biết những sinh vật như vậy, tôi không nghĩ phản ứng của cậu là phù hợp.</Text>
  <Text Key="A5F18B79_139948">...Cậu hiểu chứ? Ví dụ...</Text>
  <Text Key="03566A14_139949">"Ehehe☆ Đây là lần đầu tiên em nấu cà ri xanh♪ Phew☆" Khi cô mỉm cười với cậu, bạn quay sang nói: "Tôi biết một quán phục vụ cà ri xanh tuyệt vời." Đó không phải thứ bạn nên nói. Đó được gọi là có chút tế nhị. Sự tinh tế.</Text>
