  <Text Key="C2C02412_94750">Nếu như tôi chưa từng gặp Misora và mọi người... Và nếu Kishi-kun chưa từng đánh bại Kaiser Insight... Có lẽ tôi đã không thể chịu đựng được những lặp lại vô tận và kiệt sức.</Text>
  <Text Key="913C1296_94751">... Phải. \nMột lần, trước khi &quot;tái tạo&quot;, ngay ở đây. \nKý ức về cuộc gặp gỡ Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="9755D1B5_94752">Đó là nơi duy nhất tôi thuộc về.\nNếu tôi không có ký ức đó...\nChắc hẳn tôi đã gãy gọn sớm hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="DD40F255_94753">Kishi-kun... Là tôi đây...</Text>
  <Text Key="C794FDA8_94754">Anh... không nhớ sao?</Text>
  <Text Key="18B5D64B_94755">Hắn... dường như đã quên đi khoảng thời gian đó...</Text>
  <Text Key="6054696F_94756">- Thôi, cũng đành chịu thôi... Kishi-kun quên không chỉ tôi... \nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="50996E80_94757">Sau khi bị Kaiser Insight dồn vào chân tường. Sau khi mất Guide Fairy, Kishi-kun bị tổn thương rất nặng. Và thế giới nơi &apos;Tái Tạo&apos; bắt đầu cực kỳ bất ổn.</Text>
  <Text Key="26C3D6CA_94758">...Tôi ổn mà...</Text>
  <Text Key="3EBAEADE_94759">Tôi và Kishi-kun từ giờ trở đi nên dành nhiều thời gian bên nhau hơn nữa.</Text>
  <Text Key="107808E1_94760">Chính vì vậy tôi mới đi được xa đến thế này.</Text>
  <Text Key="CDD67CA1_94761">Misora đã thu thập thông tin về Seven Crowns──\nPhương pháp &quot;tạo thế giới&quot;.\nNó chưa hoàn hảo, nhưng... vẫn thế.</Text>
  <Text Key="F1FAE2D4_94762">Đủ để ban tặng điều ước của tôi.</Text>
  <Text Key="1666C1E4_94763">Vậy, \nxin hãy đợi một chút... Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="0D868BB0_94764">Misora, người trở về lâu đài cùng với {playername}, nói chuyện với cậu về mục đích và lý do cho hành động của cô ấy cho đến giờ. Sau đó, cô ấy kể cho {playername} về quá khứ của mình và thúc giục cậu đưa ra những lựa chọn không hối tiếc khi hỏi về tương lai.</Text>
  <Text Key="6C54E918_94765">Và ngược lại, Misora, người đã kéo {playername} ra khỏi Kokkoro và mọi người, đã trở về &quot;Lâu Đài Hoa Hồng Đen&quot;.</Text>
  <Text Key="05BAF716_94766">Vừa đuổi kịp, có lẽ vậy. Nhưng bằng cách nào đó nó đã thành công... Nếu Eris trở về như thế này, tôi tự hỏi liệu mình có được giải nhiệm không.</Text>
  <Text Key="A28FBA8F_94767">...Chà.</Text>
  <Text Key="CF0E6B84_94768">Bây giờ tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="EAD3D982_94769">...Miroku, cậu ta có vẻ nguy hiểm hơn tôi tưởng... Có lẽ chúng ta nên làm gì đó về hắn.</Text>
  <Text Key="F3BAEDD3_94770">Khi nói đến việc không làm phiền Eris, dường như khá khó khăn, nhỉ... Nhưng...</Text>
  <Text Key="10D62037_94771">...Hừm.</Text>
  <Text Key="2C9ED672_94772">...Ugh...</Text>
  <Text Key="5F301157_94773">Ồ, Kishi-san! \nAnh đã tỉnh rồi à?</Text>
  <Text Key="88B4656D_94774">Ồ cái này?\nĐây là phần sâu nhất trong lâu đài của Lady Eris.</Text>
  <Text Key="295E9628_94775">Chỉ một chút trước, nó được ẩn ngay gần phía bên kia của thế giới. Tôi đã cố gắng dịch chuyển và nâng nó bằng khả năng tâm linh. Giờ thì, nó ngay cạnh Tháp Sol rồi.</Text>
  <Text Key="0265A2E6_94776">...Xin lỗi. Tôi phải lắng nghe &quot;yêu cầu&quot; của kish-san đã thắng trò chơi, \nnhưng...</Text>
  <Text Key="DA56F344_94777">Mọi người, có lẽ vẫn đang chiến đấu...</Text>
  <Text Key="9626C7C2_94778">Từ Lady Eris, tôi đã nhận được &quot;yêu cầu cuối cùng&quot; của cô ấy. \nTôi đã hứa sẽ hoàn thành nó.</Text>
  <Text Key="85E72931_94779">Còn gì nữa không? \nMột yêu cầu từ kish-san dành cho tôi.</Text>
  <Text Key="02DADC03_94780">Tôi muốn quay về nơi mọi người đang ở.</Text>
  <Text Key="AF38433C_94781">Nếu không thể, vậy tôi... sẽ thử chia mình thành hai. Tôi sẽ để bản thân A và bản thân B giết nhau, và người sống sót sẽ ban tặng điều ước cho một trong hai người.</Text>
  <Text Key="9BC26A5C_94782">Xin đừng làm vậy.</Text>
  <Text Key="D9F4691A_94783">Vâng. ...À, cái &quot;đừng&quot; đó không tính là một yêu cầu đâu. Để chắc chắn, được chứ?</Text>
  <Text Key="FB00D355_94784">Nhưng vẫn vậy, Eris, cô chậm quá. Có cảm giác như mất khá nhiều thời gian để nắm bắt được sự kiểm soát tháp, nhỉ?</Text>
  <Text Key="DC725FAF_94785">Anh định làm gì bằng cách chiếm đoạt tháp?</Text>
  <Text Key="2F73F510_94786">Hả?\nTất nhiên, là vì cái mà tôi đã nói với anh ngày kia rồi.</Text>
  <Text Key="4B1D4DBC_94787">Tạm thời, Yui-san sẽ bị giam cầm mãi mãi, và Eris-sama cùng Kishi-kun sẽ ở bên nhau, và đó sẽ là kết thúc của thế giới này♪</Text>
  <Text Key="CA87A9F5_94788">Thật sự, tốt nhất là Yui đã bị bắt. Nhưng ngay bây giờ, Labyrista đang che giấu cô ấy rất kỹ.</Text>
  <Text Key="4B47E4F7_94789">Ở đây, tôi cảm thấy không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đánh cược. Này, nếu chỉ là tạo một thế giới rất nhỏ chỉ có Eris và kish-san, chúng ta có cơ hội chiến thắng khá cao.</Text>
  <Text Key="33424422_94790">Một canh bạc...?</Text>
  <Text Key="681C6FD0_94791">Vâng. Cái gì đó như đơn giản là &quot;nén&quot; Astrum cùng với Yui-san. Hoặc nếu không được, thì nghịch ngợm với dòng thời gian.</Text>
  <Text Key="DA75F417_94792">Astrum hiện tại, so với thế giới thực, có dòng thời gian tăng tốc rất mạnh. Ngược lại, nó được tạo ra để chạy rất, rất chậm.</Text>
  <Text Key="3F82C1BB_94793">Cho đến khi kết thúc thế giới này, hãy trì hoãn vô hạn sự trôi qua của thời gian... Trong khoảng thời gian đó, Eris và Kishi-san sẽ thong thả tận hưởng bản thân trong thế giới mới, đúng không?</Text>
  <Text Key="CE921A28_94794">Nhưng mà, so với cách hoàn hảo là &quot;ngừng là thiết bị vận hành thế giới&quot;, &quot;giam giữ Yui-san&quot;, và &quot;tạo ra một thế giới mới&quot;, cái này chỉ được khoảng 60 điểm tối đa thôi.</Text>
  <Text Key="C6D0BDA2_94795">Cuối cùng...\nTôi nghĩ là phụ thuộc vào sự hợp tác hay lựa chọn của Kishi-san.</Text>
  <Text Key="6E96F0FF_94796">Đúng vậy. \nDưới chiếc mặt nạ, Eris chỉ là một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="83E24918_94797">Nếu tôi ước, Kishi-san cũng nên đồng ý, hoặc tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="4DA51480_94798">Và... \nTôi cũng có thể giúp Eris vì \ntôi dường như có khả năng đến mức này.</Text>
  <Text Key="5A188373_94799">Bởi lý do chính khiến tôi thấy tội lỗi cho Eris là cô ấy không còn lựa chọn nào khác ngoài việc phải đứng ngoài cuộc.</Text>
