  <Text Key="10415108_22250">Đây là lần đầu tiên mình được phản hồi như vậy. Heheh, này cậu.\nGiữa mình và cô ấy, cậu nghĩ ai phù hợp hơn để làm mẫu?\nChắc cậu biết rồi? Ai là người đẹp nhất.</Text>
  <Text Key="358ADD83_22251">Họ đột nhiên xuất hiện và đưa ra câu hỏi...\nNhưng... Cậu nghĩ sao?\nMình chỉ hơi tò mò một chút thôi☆</Text>
  <Text Key="C694FB90_22252">Thôi nào, hãy thành thật đi.</Text>
  <Text Key="84C9961F_22253">Đừng giấu diếm gì cả! Mình không quan tâm đâu! ☆</Text>
  <Text Key="22FA3BB8_22254">Mình nghĩ mình nghe thấy tiếng kêu cứu!</Text>
  <Text Key="A4A6277C_22255">Aah! Tại sao cậu chạy đi!?\nHeehee, anh ấy ngại thật... ♪</Text>
  <Text Key="C2ED9C2F_22256">Fueeeen,\nueeeen...!</Text>
  <Text Key="D1B45491_22257">Fweh... uehh, nn...</Text>
  <Text Key="12EDEE6E_22258">M-Mình cuối cùng cũng đuổi kịp...\nKhoan, chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="BCA5A898_22259">Những đứa trẻ này đang khóc.\nÀ, vậy cậu không chạy trốn, thực sự là nghe thấy tiếng kêu cứu.</Text>
  <Text Key="A41AC83D_22260">"Aah, xin lỗi hai người."</Text>
  <Text Key="96D86CCD_22261">"Cô gái với chiếc nơ lớn đang khóc vì không biết đường đến buổi tập chung của nhà hát.\nRồi Ayane bắt đầu khóc cùng cô ấy."</Text>
  <Text Key="6E78AE73_22262">Một khi hai đứa bắt đầu khóc, chúng tôi đã không thể dừng lại!</Text>
  <Text Key="038C1D35_22263">"...Và đó là những gì đã xảy ra."</Text>
  <Text Key="245E8CA0_22264">"...Mình hiểu rồi.\nVậy đừng lo!\nHai người chúng tôi sẽ giúp các bạn giải quyết vấn đề!☆</Text>
  <Text Key="A59F59BB_22265">Th-Thật sao...?</Text>
  <Text Key="F91DC60F_22266">Tất nhiên!\nNgười này thực sự tốt bụng, anh ấy sẽ không bao giờ bỏ rơi những đứa trẻ đang khóc!</Text>
  <Text Key="19E70533_22267">Ồ...\nVậy, tôi có thể nhờ cậu giúp đỡ không, Onii-chan...?</Text>
  <Text Key="A2CA6396_22268">"Nhân tiện, cậu cũng nên tham gia đi, Ayane.\nNhóc, cậu sẽ dẫn đường chứ?"</Text>
  <Text Key="FACD8458_22269">Heehee, anh ấy bắt đầu trông giống bình thường rồi...! ♪</Text>
  <Text Key="DFD89E5E_22270">Và! Khi nghĩ đến thư giãn, bạn nghĩ ngay đến bãi biển!</Text>
  <Text Key="151C28B2_22271">Biển ở thế giới này cũng rất rộng và xanh! ♪\nThành phố đầy những tòa nhà lớn,\nnhưng biển không thay đổi dù bạn đi đâu. Có cảm giác thật tuyệt phải không? ☆</Text>
  <Text Key="F83D54B8_22272">Này, cậu không nghĩ-\nKhoan, hả?</Text>
  <Text Key="A7ABF0B3_22273">Lil Bro♪\nThật trùng hợp khi gặp cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="099835B8_22274">Không, không có sự trùng hợp nào cho một Onee-chan và em trai\ngặp nhau. Đây chắc chắn là... số phận của anh chị em,\n một sợi chỉ đỏ định mệnh sẽ không bao giờ đứt♪</Text>
  <Text Key="A3CD135C_22275">K-Không ngờ... Đây chắc chắn là Shizuru-san.\nNgoại hình khác biệt của cô ấy chẳng là gì trước sức mạnh Onee-chan này\nở chế độ tối đa, tăng tốc mạnh...!</Text>
  <Text Key="7B3D70D1_22276">Này, này, Lil Bro.\nNếu cậu muốn, cậu có muốn đi dạo dọc bờ biển cùng mình không?\nHai chúng ta có thể đi tìm một tổ ấm ven biển để sống...! ♪</Text>
  <Text Key="78AC6CC3_22277">Hả?\nTổ ấm? Cái đó là gì nhỉ...?\nThôi kệ! Vậy? Cậu nói sao?</Text>
  <Text Key="A9901A64_22278">X-Xin lỗi, Shizuru-san! Chúng tôi thực ra có chút việc phải...</Text>
  <Text Key="8BFE183C_22279">Muh! Cô là ai!? Cô biết tôi là ai không?\nCô biết Lil Bro? Cô là gì với anh ấy?\nCấp độ Onee-chan của cô là bao nhiêu? Dựa trên danh sách người quen của Lil Bro...</Text>
  <Text Key="594A978E_22280">X-Xin lỗi chúng tôi!!!</Text>
  <Text Key="BE077E97_22281">Cảm giác đi dạo một chút thế nào?\n...Có thư giãn được không?</Text>
  <Text Key="11AA6C5D_22282">Tuyệt vời♪\nNếu cách này không hiệu quả, thì chúng ta chỉ còn một phương pháp kia!\n'Chuyến tour Ăn hết mọi thứ trong thế giới này'!</Text>
  <Text Key="2C493B05_22283">Mình hiểu rồi...\nVậy đây là điều chúng ta cần làm.\nMình chắc chắn vấn đề là cậu có dạ dày trống rỗng.\nĐi thôi! Về một chuyến tour ăn hết mọi thứ trong thế giới này!</Text>
  <Text Key="85D21310_22284">Dù sao thì, bỏ chuyện đó sang một bên.\n...Cậu không cần phải suy nghĩ quá sức đâu.</Text>
  <Text Key="87956E3C_22285">Những người ở đây đều đến từ ký ức của cậu... phải không?</Text>
  <Text Key="D7C621B9_22286">Họ đều là những người tốt bụng, dịu dàng và thú vị.</Text>
  <Text Key="91A02FA8_22287">Nếu cơ thể cậu gặp nguy hiểm...\nVậy tôi không nghĩ chúng ta cần ép cậu trở về.</Text>
  <Text Key="654B3990_22288">Hơi tiếc là chúng ta phải lặp lại cùng một ngày mãi,\nnhưng chúng ta vẫn có thể tìm thấy điều mới mỗi lần.</Text>
  <Text Key="C3B5081D_22289">Và, tôi không một mình.</Text>
  <Text Key="3899F531_22290">Tôi có cậu ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="3EB74EA3_22291">"...Ồ, nghe như một lời tỏ tình thì phải? ♪"</Text>
  <Text Key="280F7B00_22292">Ehehe~♪</Text>
  <Text Key="F45C85D2_22293">Nhưng... Tôi không chấp nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="9DB86555_22294">"...Cậu không chấp nhận?"</Text>
  <Text Key="86B83DD3_22295">!?\nVừa nãy, đó không phải...\nNhưng, đó là giọng nói của cậu vừa──</Text>
  <Text Key="96F8C02C_22296">Sẽ không có gì thay đổi nếu cứ thế này.</Text>
  <Text Key="B0B91B76_22297">Tôi sẽ không thể thay đổi bất cứ điều gì nếu cứ thế này.</Text>
  <Text Key="DDA14CEB_22298">Cậu nói đúng... Miệng cậu không mở.\nVậy giọng nói đó từ đâu...?</Text>
  <Text Key="DBA9D31A_22299">C-Cái gì vậy!? Một trận động đất...!?\nKhông! Có vẻ như trời, đất và cả không khí đang rung chuyển...!</Text>
