  <Text Key="E5FFA57B_33450">Bạn nghĩ chuyện gì sẽ xảy ra nếu nói mọi thứ ra khỏi miệng?</Text>
  <Text Key="94F2FD51_33451">Con người vốn là sinh vật tham lam.</Text>
  <Text Key="66133C7D_33452">Chính vì vậy chúng ta giữ bí mật để duy trì hòa bình và cân bằng trong thế giới.</Text>
  <Text Key="C83528C2_33453">Chúng ta phải bảo vệ chúng.</Text>
  <Text Key="078E3D21_33454">Không có chỗ cho tranh cãi...</Text>
  <Text Key="7CCBF32E_33455">Chính xác!</Text>
  <Text Key="F46FE4AA_33456">Giờ hãy cúi đầu trong sợ hãi trước những bí mật. Van xin tôi để cùng tồn tại.</Text>
  <Text Key="374A1A0B_33457">Có thể có những trường hợp không nhất thiết như vậy.</Text>
  <Text Key="77285D7A_33458">...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A8354C39_33459">...Hừm.</Text>
  <Text Key="D9258AFA_33460">Giờ là lúc tỏa sáng, ánh sáng chính nghĩa của ta!</Text>
  <Text Key="5F198617_33461">"Illuminating Creation"! ...Thả hỗn loạn ra!</Text>
  <Text Key="47AA37D1_33462">Cái gì thế này?! Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="7732C7D6_33463">Ồ trời ơi!</Text>
  <Text Key="FC51CF9B_33464">...Có vẻ những người đó có liên quan đến cô và những người khác, Akino-san.</Text>
  <Text Key="A706F063_33465">──Các ngươi là...!</Text>
  <Text Key="D0EB1231_33466">Ơ...</Text>
  <Text Key="6E4386BF_33467">Chúng tôi... chúng tôi...</Text>
  <Text Key="44FA1485_33468">Những người biết bí mật của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="1C99E3C3_33469">Chúng tôi không có lý do...!</Text>
  <Text Key="F9351358_33470">Chính hành động thiếu suy nghĩ của chúng tôi đã gây ra sự hoang mang và lo lắng cho mọi người...!</Text>
  <Text Key="85580F02_33471">Các người ghét chúng tôi, phải không... Tôi nghĩ đó là điều tự nhiên... Chúng tôi đã lộ bí mật quý giá của các người, chúng tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="A8B7517C_33472">Không, không... không phải vậy...</Text>
  <Text Key="D100D7C7_33473">Chúng tôi đến để nói lời cảm ơn...</Text>
  <Text Key="B10EAC10_33474">Cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="137B3F53_33475">Chúng tôi được cứu. Bởi Akino-sama, Yukari-sama, Neneka-sama và Aruji-sama.</Text>
  <Text Key="8B4A0D07_33476">...Ý ngươi là gì...?</Text>
  <Text Key="6DC1C4A6_33477">Chúng tôi được cứu khi có ai đó lắng nghe bí mật của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7972167E_33478">Khi các người trả lại, ban đầu chúng tôi rất xấu hổ... và không thể chịu được chính mình... và chúng tôi đã hành động đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="09BE827A_33479">Nhưng... sau đó, khi chỉ còn một mình...</Text>
  <Text Key="14460DD5_33480">Chúng tôi nhận ra... rằng trái tim mình nhẹ nhõm hơn.</Text>
  <Text Key="14266485_33481">Có ai đó lắng nghe bí mật của chúng tôi còn khiến chúng tôi cảm thấy an ủi hơn nhiều so với việc bỏ đi chúng.</Text>
  <Text Key="5671D3DF_33482">Bí mật của chúng tôi nặng nề, phải không? Cảm ơn vì đã chia sẻ với các người.</Text>
  <Text Key="533E1B86_33483">Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="AD08EFC9_33484">Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="77B1AF7B_33485">Chúng tôi muốn nói điều đó.\nHehe, chúng tôi cùng nhau đến.</Text>
  <Text Key="CBB124AB_33486">Mọi người...\nmọi người...</Text>
  <Text Key="EE1781AA_33487">Nếu có sự tin tưởng, việc chia sẻ bí mật có thể trở thành một mối liên kết. ...Có vẻ là như vậy.</Text>
  <Text Key="5059D217_33488">Cô không sai. Người biểu diễn không tay áo cũng vậy.</Text>
  <Text Key="12080AFD_33489">Tôi sẽ không đầu hàng~</Text>
  <Text Key="F073751C_33490">...Vâng. Có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="1044C976_33491">Vậy, Ông Island Whale?</Text>
  <Text Key="1707904E_33492">Ngay cả không có sự giúp đỡ của ngươi, con người vẫn có thể chia sẻ bí mật với nhau và củng cố mối liên kết, phải không?</Text>
  <Text Key="3978334D_33493">Cái gì! Chuyện đó có quan trọng gì!!</Text>
  <Text Key="A3CF14F2_33494">Nếu các ngươi chia sẻ bí mật với nhau, các ngươi sẽ làm tổn thương nhau. Đó là sự thật! Nhìn kìa! Chúng thậm chí không thể di chuyển.</Text>
  <Text Key="BC7877EB_33495">Trong trạng thái yếu ớt như vậy, ha! Các ngươi nói về sự tin tưởng, mối liên kết là sao? Các ngươi dám nói rằng có thể xử lý được bí mật...</Text>
  <Text Key="966E6EAF_33496">......Vậy sao?</Text>
  <Text Key="8DE7C94D_33497">Gì?</Text>
  <Text Key="C08593F9_33498">Thật sao, vậy sao?</Text>
  <Text Key="84EDF1DB_33499">Cô đang lầm bầm cái gì... Cô gái, cô đang chế giễu tôi ư!?</Text>
