  <Text Key="D4A5758A_113750">Hiyori!</Text>
  <Text Key="D7FB5EB6_113751">...Phân tích hoàn tất.</Text>
  <Text Key="406A572D_113752">Ugh!?</Text>
  <Text Key="66CB0537_113753">Cái gì thế này...!? Tôi không thể cử động, hay nói cách khác...</Text>
  <Text Key="E9D1E841_113754">Như thể sức mạnh của chúng ta đang bị hút cạn...!</Text>
  <Text Key="4A370AB1_113755">Ugh...!</Text>
  <Text Key="81844F89_113756">Tôi hy vọng là hợp ý cô?</Text>
  <Text Key="82CF0400_113757">Đây là nguyên mẫu Chống Công Chúa mà tôi vừa chế tạo tạm thời</Text>
  <Text Key="9FB6641D_113758">Đây là chương trình tôi dựng vội...</Text>
  <Text Key="A8A1F281_113759">Rất hữu ích để kiểm soát những chuyển động nhanh nhẹn của cô, thấy chứ?</Text>
  <Text Key="F797A683_113760">Heheh♪</Text>
  <Text Key="D52A8BB3_113761">Chuyện này sẽ chưa kết thúc đâu!</Text>
  <Text Key="483F3DC3_113762">Được, đi thôi!</Text>
  <Text Key="A2C4D187_113763">Astral!</Text>
  <Text Key="455DCA6B_113764">Hoo~</Text>
  <Text Key="3C670924_113765">Ôi Ánh Sáng!</Text>
  <Text Key="09C7453C_113766">Ôi Gió!</Text>
  <Text Key="9F495BA6_113767">Ôi Lửa!</Text>
  <Text Key="97EE1E1D_113768">CỨU TÔIOOOOOOOOOOOOO!!!!</Text>
  <Text Key="09FED87C_113769">...Tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="AD918F0E_113770">Nếu cô định xin tha mạng, tôi chẳng quan tâm</Text>
  <Text Key="E084B777_113771">Không, tôi không có ý định làm thế</Text>
  <Text Key="69FA597A_113772">Trang bị hoàng gia của cô ấy...</Text>
  <Text Key="E5B76C07_113773">(Với tư cách là Người Cai Trị...)</Text>
  <Text Key="494C1C93_113774">(Lòng can đảm để làm tổn thương những kẻ bất tuân...!)</Text>
  <Text Key="BC2DB3BB_113775">Ra vậy. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="D1B2C9B5_113776">...Acedia ( Nhân Giả )!</Text>
  <Text Key="DB4452E5_113777">Uck! Brub! Vushvour!</Text>
  <Text Key="58C8A992_113778">Ngh...</Text>
  <Text Key="A9E351ED_113779">...Thôi đi, thật sự... Mấy lão già WARLOCK đó quá tuổi để biết điều, vậy mà vẫn xông vào trò chơi này gây thêm hỗn loạn. Có lẽ mấy ông cụ cần một gáo nước lạnh vào mặt để tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="44E7B7D5_113780">Và các cậu nữa. Dù đã ép chúng vào chân tường, các cậu lại để chúng chạy trốn dễ dàng thế. Các cậu có biết đòn kết liễu là gì không? Thôi đi.</Text>
  <Text Key="B8857BB5_113781">Thật lòng nói thì? Các cậu mãi mềm lòng quá...</Text>
  <Text Key="CC6C2937_113782">Ừ, có lẽ đó cũng là điều tốt chăng? Được rồi, hôm nay tôi sẽ khen các cậu một chút♪</Text>
  <Text Key="C948B81F_113783">Dù thời điểm hoàn hảo khi các cô gái Twinkle Wish tới giúp đỡ... tôi sẽ nhận toàn bộ công lao cho việc đó. Kyahaha♪</Text>
  <Text Key="0CA7118B_113784">Hmph. Được rồi, sau này tôi sẽ yêu cầu các cậu trả lại tôi...</Text>
  <Text Key="622FC43A_113785">...Đúng vậy. Công Chúa của Gio Nivlhel... Khi cô ấy dùng trang bị hoàng gia trong Lâu Đài Cá voi Khổng lồ, khuôn mặt cô ấy trở cùng màu với tên của mình. Dù có lẽ đó vốn là vẻ ngoài thường ngày của cô ấy...</Text>
  <Text Key="5850C163_113786">Lần này, dường như chẳng có chuyện gì như thế xảy ra. Có lẽ cô ấy đã sử dụng nó đúng cách? Tôi đoán vậy. "Acedia (Nhân Giả)" của cô ấy... Cô ấy không còn sợ hãi khi cầm nắm nó nữa và đã tập hợp đủ can đảm--nhờ các cậu.</Text>
  <Text Key="096BB612_113787">Aaahhh... chế độ "đặc biệt đậm đặc" của cô đã được kích hoạt. Thôi đi, tôi bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="23FADFA7_113788">...Dù sao thì. Các cậu đã đánh bại WARLOCK và giành lại Lâu Đài Obsidian. Điều này kết thúc trận chiến của các cậu ở Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="0C2296E4_113789">"Onii-tan" của Sheffy-san và Papa của Precia-chan. Linh hồn của biết bao người bị Mất sẽ cuối cùng được trả về... và sống hạnh phúc mãi mãi. Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="839EE04D_113790">À. Không may thay, dường như mọi chuyện sẽ không diễn ra suôn sẻ như vậy. Hah.</Text>
  <Text Key="2C6D7A7F_113791">Phòng điều khiển ở vùng sâu nhất của Lâu Đài Obsidian - "buồng chôn" - có thể được điều khiển bằng chìa khóa mà Công Chúa Violet đã có được. Nhưng dường như WARLOCK đã để lại một thiết bị gây nhiễu loạn...</Text>
  <Text Key="A27A8E35_113792">Đó là một hợp đồng bảo hiểm họ thiết lập để có lợi thế trước. Metamorph Monarch đó đang cố gắng loại bỏ nó, nhưng dường như sẽ mất một thời gian.</Text>
  <Text Key="93E66176_113793">Nói về Metamorph Monarch đó, cô ta không phải người có thể tin tưởng dù chỉ một chút. Nhưng không có chìa khóa... Không có sự đồng ý của Công Chúa Violet, không ai động được vào buồng chôn. Vậy thì tôi đoán sẽ không có vấn đề gì...</Text>
  <Text Key="9B555244_113794">Hả? Gì? Các cậu muốn khen tôi hay sao?</Text>
  <Text Key="70F2B2C2_113795">Huuuuh? .......Ahhhh, ừ...</Text>
  <Text Key="30F4F854_113796">...Ừ. Vì đang nói về cậu... có lý...</Text>
  <Text Key="76CB4473_113797">Mục tiêu của cuộc phiêu lưu hiện tại là tìm kiếm và cứu hộ những người chơi đã bị Mất. Nhưng trên đường đi, các cậu cũng gặp một số người mới đã giúp đỡ các cậu...</Text>
  <Text Key="01556114_113798">...Những người đó, họ không biết sự thật về thế giới này, phải không.</Text>
  <Text Key="30391B6E_113799">Nếu mọi chuyện diễn ra suôn sẻ, mọi người sẽ đăng xuất! Nếu điều đó xảy ra bất ngờ... họ cũng sẽ hoảng loạn, đúng chứ?</Text>
