  <Text Key="9781D949_147400">Bố mẹ... hình như không có ở đây. Nếu là trẻ con bằng tuổi tôi, có lẽ họ thậm chí còn không nghe tôi nói đâu.</Text>
  <Text Key="30C66ADF_147401">Từ giờ trở đi, tôi sẽ cẩn thận hơn. Sau khi xác minh tình hình, tôi rất mong sau này anh có thể cho tôi biết tôi đã làm đúng chưa... Vậy thì.</Text>
  <Text Key="AE22D40D_147402">Được rồi, tiếp theo từ một góc độ khác...</Text>
  <Text Key="C9AE6220_147403">Xin lỗi vì đã làm gián đoạn niềm vui của anh.\nĐộng vật rất nhạy cảm với đèn flash máy ảnh, vậy \n anh có thể chụp ảnh mà không dùng flash được không?</Text>
  <Text Key="6F51A971_147404">Ồ, là vậy sao!?\nTôi xin lỗi, tôi không biết... Gấu trúc sẽ không chết chứ!?</Text>
  <Text Key="A8A05ED4_147405">Xin anh yên tâm, nó sẽ không đột ngột chết vì chuyện đó. Tuy nhiên, nếu nó liên tục bị căng thẳng, nó có thể trở nên hung hăng hoặc thậm chí bị ốm.\n</Text>
  <Text Key="96B2614F_147406">Nếu anh yêu động vật, tôi rất mong anh có thể tận hưởng chúng một cách phù hợp để chúng không bị mệt. Nếu anh định chụp ảnh, tôi nghĩ nên chụp chúng trong trạng thái vui vẻ hơn.</Text>
  <Text Key="51375CDB_147407">Hiểu rồi! \nÀ, tôi đã tắt đèn flash! \nTừ giờ tôi sẽ cẩn thận hơn!</Text>
  <Text Key="896337D2_147408">Tôi rất trân trọng sự hợp tác và thấu hiểu của anh.\nVậy thì, xin anh tiếp tục tận hưởng chuyến tham quan.</Text>
  <Text Key="6756BE36_147409">Vâng! \nTạm biệt nhé!</Text>
  <Text Key="00BEF1A2_147410">Thế nào? \nNếu ở dạng đó, có lẽ sẽ không có vấn đề gì chứ?</Text>
  <Text Key="C769679B_147411">Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="99F6BBB2_147412">Ồ, lại được khen ngợi như vậy. \nTôi cảm thấy rất tự tin. \nXin tiếp tục ủng hộ tôi...</Text>
  <Text Key="1E9C8F93_147413">...Này, chuyện chụp ảnh bằng flash là sao? \nChỉ một chút trước, tôi cũng đang chụp ảnh có flash, nên... Anh nói có vấn đề với việc đó nữa à?</Text>
  <Text Key="5072439E_147414">Không, đó không phải khiếu nại, chỉ là một yêu cầu...</Text>
  <Text Key="D95FAD92_147415">Anh ta là người đàn ông cao hơn tôi rất nhiều... \nKhông lắm, dù tôi có nài xin bằng mọi cách lịch sự, \ncũng dường như không thể khiến anh ta nghe theo...</Text>
  <Text Key="362E48C3_147416">Thằng du đãng</Text>
  <Text Key="5A2287C0_147417">Có phải là can thiệp vào quá trình sản xuất album động vật cuộc đời tôi - "Album Động Vật Kích Thích" - cần phải có gan lắm không?! Nếu anh không đủ thông minh để khai thác sức hấp dẫn của gấu trúc thì sao?!</Text>
  <Text Key="1EE77A14_147418">Không, ừm... Tôi không có ý định...\nTôi không muốn làm gián đoạn quay phim...</Text>
  <Text Key="F995F508_147419">Đừng lầm bẩm, nói rõ ràng! Chỉ một chút trước, anh đang nói chuyện bình thường với thằng nhóc kia! Biết không, tôi thực sự tức giận khi thấy ai đó thay đổi thái độ tùy theo người họ đang nói chuyện!</Text>
  <Text Key="02F0FEF6_147420">Eeh!?\nT-tôi xin lỗi thật sự...!\nƯm, tôi sẽ không làm phiền thêm...</Text>
  <Text Key="8A2C35E5_147421">Xin hãy dừng lại.</Text>
  <Text Key="01DA1E2E_147422">Cái quái gì vậy... cắt ngang tôi như thế?!\nAnh có ý kiến gì về quá trình làm Album Động Vật Kích Thích của tôi không?!</Text>
  <Text Key="B9FC5A3E_147423">Không được, xin lùi lại...!\nNếu xảy ra ẩu đả, anh có thể bị thương...!</Text>
  <Text Key="9836C2F3_147424">...Điều tôi nói, không sai chứ? \nVậy hãy truyền đạt thật tốt và đảm bảo nó được hiểu...? Liệu chuyện đó có khả thi không...?</Text>
  <Text Key="A770EBE7_147425">Anh đang làm gì lén lút thế! \nNếu có chuyện gì, hãy nói rõ ràng!</Text>
  <Text Key="BEFA5575_147426">Xin hãy tuân theo quy tắc.</Text>
  <Text Key="92D40738_147427">Sao, đột nhiên cúi đầu?\nAnh đâu phải đàn ông, thật đáng thương~! Lúc nãy còn làm cool trước thằng nhóc, giờ sợ rồi hả!?</Text>
  <Text Key="F3B8CAD9_147428">Không... Tôi không sợ. \nNgược lại, anh có vẻ rất tức giận. \nVậy mà, tại sao anh vẫn trả lời lịch sự như vậy...?</Text>
  <Text Key="17001E52_147429">...À, sao thế? \nLập trường của thằng nhóc kia không sai, xin hãy hiểu, được chứ? Là anh chưa hiểu mà!</Text>
  <Text Key="E63EA3F6_147430">Tôi trả tiền để vào đây, nên tôi có quyền làm bất cứ điều gì tôi muốn! Nếu anh có vấn đề, sao không giải quyết bằng nắm đấm, hả!?</Text>
  <Text Key="CCA059A0_147431">K-không, anh không được...!\nNếu tiếp tục thế này, thực sự sẽ thành ẩu đả!\nNếu anh bị thương vì tôi...!</Text>
  <Text Key="60F96712_147432">...Làm ơn.</Text>
  <Text Key="E8EAEDD2_147433">Ugh, cái quái gì vậy...! Anh đã liên tục xông vào tôi như thế từ lúc trước!</Text>
  <Text Key="1D328013_147434">Này, anh kia.\nDù anh ấy đã cẩn thận và quan tâm đến vậy, \nthái độ đó có hơi quá không?</Text>
  <Text Key="8F9F8EA0_147435">Nếu anh tiếp tục nói những điều vô lý như vậy, tôi sẽ gọi nhân viên! Người khác cũng trả tiền,\nnhưng họ hành xử đúng mực và tuân theo quy tắc!</Text>
  <Text Key="0392ABDE_147436">Sao, sao cái đám đông đột ngột này...! \nHiểu rồi, tôi chỉ cần không dùng flash, đúng không!? \nVậy đừng gọi nhân viên hay bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="74D8708F_147437">...Anh {playername}.\nTôi thực sự nhẹ nhõm vì anh bình an...\nTôi đã hoàn toàn khiếp sợ và không thể làm gì...</Text>
  <Text Key="2C8FE6A8_147438">Phản ứng của anh thực sự đáng ngưỡng mộ.\nNhờ thái độ lịch sự của anh xuyên suốt,\nchúng ta đã thuyết phục được những khách hàng khác cho đến phút cuối.</Text>
  <Text Key="FEDE6435_147439">Vườn thú là nơi cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="60E8E06B_147440">...vì vậy nên anh đã tránh làm khách và động vật sợ hãi bằng cách gây ẩu đả.\nBởi vì nó sẽ phá hỏng thời gian vui vẻ của chúng ta.</Text>
  <Text Key="967A6FA7_147441">Bởi vì anh, sở hữu cả lòng can đảm và sự tử tế,\ntôi tin rằng đó là lý do anh có thể phản ứng theo cách đó. Nó thực sự truyền cảm hứng cho tôi.</Text>
  <Text Key="22045A61_147442">Quả nhiên đúng như tôi nghĩ, anh là lý tưởng Chủ nhân của tôi♪\nTôi cũng hy vọng một ngày có thể cư xử như anh.</Text>
  <Text Key="CD7EB325_147443">Khách hàng 2</Text>
  <Text Key="8DC25E8A_147444">Khách hàng 1</Text>
  <Text Key="D6B8D7E8_147445">*thở dốc*... *thở hổn hển*...! Một lần nữa, sự dễ thương của Kokkoro-chan đã thấm vào từng sợi tơ của tôi... Tôi thỏa mãn rồi. \nTôi không thể không cảm thấy tim đập thình thịch khi thấy Kokkoro-chan cố gắng bảo vệ động vật~♪</Text>
  <Text Key="C94326CF_147446">Chính vì vậy mà khó khăn khi cô ấy bị quấy rối. Tôi muốn lao đến bên cạnh cô ấy, ôm chặt lấy, và vuốt ve má ngay lập tức. Tất nhiên, tôi sẽ đã mắng cho thằng cha tóc mohican kia một trận!</Text>
  <Text Key="045D5056_147447">...Tôi chắc chắn anh cũng tức giận như tôi. Nhưng ngay cả như vậy,\n anh chưa bao giờ mất thái độ lịch sự cho đến phút cuối.\nAnh có gan lắm, tôi phải nói thế. Tôi ấn tượng♪</Text>
  <Text Key="7F085E8C_147448">Trước mặt Kokkoro-chan, anh không muốn làm bất cứ điều gì bạo lực, đúng chứ? Dù cô ấy đã cố gắng hết sức để cẩn thận và lịch sự, nếu anh làm hỏng mọi chuyện, tất cả sẽ sụp đổ.</Text>
  <Text Key="2A653296_147449">Và sự tử tế của anh như vậy chắc chắn đang ảnh hưởng đến tính cách của Kokkoro-chan ngay bây giờ. Ngay cả khi ký ức của anh trở nên mơ hồ, anh cũng biết mà.</Text>
