  <Text Key="56D3A143_175300">Sao vậy? Ngươi nghĩ ta vừa trông dữ tợn à? Lạ thật. Đó không phải sự thật chút nào...</Text>
  <Text Key="C7ED39C7_175301">Điều này... có thể là một phát hiện kinh thiên... Ngoài việc nhẹ, nó còn bền và kháng mọi loại ăn mòn. Đó là một vật liệu không nên tồn tại trên thế giới này...</Text>
  <Text Key="269AB296_175302">Nếu vật liệu này có thể dùng để làm khí cầu... Không, ngay cả khi chỉ dùng để tạo ra thứ gì đó dễ tiếp cận hơn... cả thế giới này sẽ thay đổi.</Text>
  <Text Key="C02CEDFD_175303">...Ngươi muốn nói gì?</Text>
  <Text Key="23BDAB42_175304">Ngươi vẫn chưa hiểu sao? Nếu vật liệu này được sản xuất hàng loạt...</Text>
  <Text Key="C307C55F_175305">Rồi thì sao...?</Text>
  <Text Key="07C4FB67_175306">TING! TING! LỜI KHUẤN KHỔNG LỒ! TA SẼ KIẾM ĐƯỢC CƠN GIÀU KHỔNG LỒ!</Text>
  <Text Key="9AC0EBBB_175307">À. Ta hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="09091213_175308">Xây dựng lại Tòa tháp Creditta của ta sẽ không còn là giấc mơ nữa!!! Khoan, Thư ký Số 1? Cô đi đâu vậy? Vẻ mặt không chút ngạc nhiên đó là sao?</Text>
  <Text Key="9E1D29D9_175309">Để chuyện đó sang một bên! Cô nghĩ sao về điều đó, pháp sư?! Có vẻ cô không có gì để phản bác lại tầm nhìn sắc bén của ta!</Text>
  <Text Key="E73C93A7_175310">...Đó thực sự là kết luận của cô sao? Thật là một kẻ kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="B891F936_175311">S-Sao cô nói vậy?! Cô cũng vậy, đừng nói là cô không hiểu giá trị kinh thiên của vật liệu này?</Text>
  <Text Key="6CCECCF0_175312">Các ngươi đang hào hứng cái gì khi thậm chí còn không biết cách tái tạo nó? Đếm gà trước khi nở là điều ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="B5EB6D74_175313">Ugh... Đó chắc chắn là vấn đề... Tuy nhiên, vì nó tồn tại ở đây, chắc chắn phải có cách để tạo ra nó!</Text>
  <Text Key="1ACEF88C_175314">Có vẻ cô không hiểu đây là nơi như thế nào. Vật liệu như vậy... chỉ Nữ hoàng Mê cung mới có thể tạo ra thứ như thế.</Text>
  <Text Key="E0DC0442_175315">Hmph. Thật ngu ngốc khi nhắc đến tên trong truyện cổ tích một cách tùy tiện chỉ vì cô cũng không hiểu! Nếu thấy khó chịu khi thừa nhận, thì cứ...</Text>
  <Text Key="AF8A463D_175316">*thở dài*... Nghe thêm nữa chỉ lãng phí thời gian. Nếu các ngươi định giả vờ điều tra, thì cứ đi đi.</Text>
  <Text Key="717B6568_175317">Này? Cô định đi đâu, bỏ ta lại? Chúng ta chưa xong cuộc nói chuyện đâu...!</Text>
  <Text Key="4C509C0B_175318">Ugh... Cô ta là một pháp sư tồi tệ và độc ác! Cậu bé! Cậu không nên kết giao với người như thế, biết chứ?</Text>
  <Text Key="B451D026_175319">Hả? Cô gọi người có suy nghĩ mơ hồ rõ ràng như vậy là "tồi tệ"? Cô không có mắt nhìn người...</Text>
  <Text Key="E21F2778_175320">...Có phải cô thích mấy thứ như vậy không? Dường như có nhu cầu đặc biệt cho nó...</Text>
  <Text Key="39028E91_175321">*thở dài*... Ta chắc đã phát điên khi hỏi cô câu đó. Giữa cô và Nữ hoàng, sao cô lại tin tưởng một pháp sư đáng ngờ như thế...?</Text>
  <Text Key="39811C92_175322">Để chuyện cá nhân sang một bên, ta sẽ giải quyết sai lầm của Nữ hoàng trong việc chọn đồng minh một ngày nào đó... Đó là bổn phận của hạ thần trung thành, ta!</Text>
  <Text Key="B694FB26_175323">Ngươi kia. Thư ký Số 1, đúng không?</Text>
  <Text Key="340B4FCB_175324">Vâng. Có chuyện gì tôi có thể giúp được?</Text>
  <Text Key="C91FC341_175325">Cô làm gì ở đây? Ta không nghĩ cô là kiểu người lười biếng nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="37296B4D_175326">Tôi mệt mỏi vì phải chăm sóc những trò quậy phá của Tiểu thư Creditta... Ý tôi là, dường như cuộc điều tra đã bế tắc, nên tôi nghĩ mình nên để mắt đến xung quanh.</Text>
  <Text Key="3FB34421_175327">Ra vậy. Đó là quyết định hợp lý trong tình huống này. Nếu cô có khả năng đưa ra quyết định như vậy, sao cô lại làm việc dưới trướng người như thế?</Text>
  <Text Key="569E9D14_175328">Này, này, ngươi! Nếu ngươi có chuyện muốn nói với thư ký của ta, chẳng phải nên nói chuyện với ta trước sao?</Text>
  <Text Key="62D4EC99_175329">Ồ? Tôi nghĩ vai trò của một thư ký chính là ngược lại, ít nhất là ở thế giới thông thường. À, phải rồi, chúng ta không còn trong quan hệ lao động nữa, nên không có quan hệ cấp trên cấp dưới.</Text>
  <Text Key="C49B1EDE_175330">Đ-Đúng thật...</Text>
  <Text Key="11F7D408_175331">Hừm... Ở đây cũng không quan trọng. Thế nào? Cô có muốn làm việc cho ta không?</Text>
  <Text Key="A45F3CEE_175332">SAO...?! C-CÓ CHUYỆN GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="84DA3254_175333">Đào tẩu nhân tài, ta đoán vậy.</Text>
  <Text Key="E1CBE1F4_175334">Cô cứ nghĩ hành động của ta như vậy cũng được. Tất nhiên, ta sẽ đối xử với cô tốt hơn nhiều so với bây giờ. Ta coi cô là một người có giá trị đáng giá như vậy.</Text>
  <Text Key="7E9B50C8_175335">HỮU HỮU HỮU HỮU HỮU HỮU HỮU HỮU!?</Text>
  <Text Key="7DC5EA5A_175336">...Tôi không thể trả lời ngay lập tức một đề nghị như vậy, nên tôi muốn cô chờ một chút.</Text>
  <Text Key="BD06349E_175337">Được. Cứ tự do suy nghĩ kỹ.</Text>
  <Text Key="8CECDBFE_175338">S-S-Sao...?</Text>
  <Text Key="97A67C90_175339">Đào tẩu nhân tài? Và không phải cho ta, mà cho Thư ký Số 1...?</Text>
  <Text Key="11D52D10_175340">Không chỉ cậu bé và Nữ hoàng, mà cả Thư ký Số 1 cũng bị một pháp sư khó ưa như thế thao túng...? Chuyện như vậy... không thể... KHÔNG THỂ XẢY RA ĐƯỢC!!!!</Text>
  <Text Key="F127FD55_175341">Tiếng hét của Creditta vang vọng khắp Tòa tháp Luna.</Text>
  <Text Key="B4067771_175342">Có đáng kinh ngạc đến thế sao?</Text>
  <Text Key="569CBEE4_175343">Cô ấy rất tốt bụng, mặc dù vậy</Text>
  <Text Key="E41EF90E_175344">Có gì sai với điều đó?</Text>
  <Text Key="56EF18AB_175345">Cô ấy dễ thương lắm!</Text>
  <Text Key="C4CC9CCD_175346">Nhóm tiếp tục leo Tòa tháp Luna. Tuy nhiên, không một lời nào được nói ra khi các cuộc trò chuyện dần kết thúc.</Text>
  <Text Key="D6EBE22E_175347">Thư ký Số 1 bị đào tẩu...? Tôi muốn nói đó là một kịch bản không thể... nhưng thật sự cô ấy xuất sắc trong công việc.</Text>
  <Text Key="83A5B08E_175348">Dù vậy, tôi không thể tưởng tượng cô ấy bỏ rơi tôi, sau khi chúng tôi đã quen biết nhau lâu như vậy... ...Không, chính vì cô ấy đã quen biết tôi lâu nên tôi biết cô ấy có thể hợp lý đến mức nào...</Text>
  <Text Key="CA8D5DA2_175349">*Liếc nhìn*...</Text>
