  <Text Key="DC0C782D_158500">Đôi khi, mình nhận ra cảm giác vị giác không chỉ xảy ra trên lưỡi! Thật điên quá, phải không?! ☆</Text>
  <Text Key="3F701537_158501">Cho mình một phần của mọi món trên thực đơn! Và là phần cực lớn nhé! Eheheh! Chắc chắn rồi!♪</Text>
  <Text Key="81B0A19C_158502">Uầm... À... Mình cảm thấy thức ăn bắt đầu tiêu hóa rồi...</Text>
  <Text Key="FE840987_158503">Dạ dày mình hoạt động như một cỗ máy được tra dầu! Dinh dưỡng đang lan tỏa khắp mọi tế bào trong cơ thể! À, mình thật hạnh phúc vì được sinh ra! ☆</Text>
  <Text Key="2713ED11_158504">Hảm? À, {playername}! Ở đây, ở đây!~♪</Text>
  <Text Key="C0489CF6_158505">Chắc cậu không thấy mình sau ngọn núi thức ăn kia, phải không? Xin lỗi nhé!</Text>
  <Text Key="FCC31D50_158506">Eheheh... Xin lỗi, khi căng thẳng mình ăn để xả stress~♪</Text>
  <Text Key="A13190DD_158507">Hả? Cậu nghĩ mình... ăn quá nhiều ư?</Text>
  <Text Key="FCC84591_158508">Không đâu, mình ổn! Dạ dày con người chứa được nhiều hơn thế này nhiều!</Text>
  <Text Key="A6E01E9C_158509">Nếu mình tiêu hóa đủ nhanh, mình có thể ăn mãi! Tiềm năng của con người là vô hạn!</Text>
  <Text Key="1811C160_158510">Ừ thì... Trong hoàn cảnh bình thường, mình có thể kiềm chế để không làm sạch cả nhà hàng...</Text>
  <Text Key="11D103AB_158511">Nhưng hôm nay, mình thực sự chỉ muốn ăn, ăn và quên hết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="64E9A127_158512">Bởi vì, ấy là... Cậu biết đấy... Dạo này những quan chức đó liên tục đuổi theo mình. Nó khiến mình hơi căng thẳng.</Text>
  <Text Key="C86596E9_158513">Ch-chúng dám gọi mình là tội phạm bị truy nã! Mặc dù mình chẳng làm gì sai! Cậu từng nghe thứ gì ridiculous (lố bịch) thế chưa?!</Text>
  <Text Key="DFC2F8EC_158514">Hả? Không, không, không! Mình thực sự không phạm tội gì cả! Dù chẳng ai tin mình khi mình nói thế!</Text>
  <Text Key="571871D4_158515">{playername}, cậu... có nghĩ mình cũng là kẻ xấu ở đây không?</Text>
  <Text Key="E0339396_158516">À... Nếu cậu cứ đi theo mình, cậu và Kokkoro, cả Kyaru nữa, sẽ đều bị vướng vào chuyện xấu xa này...</Text>
  <Text Key="33B7E88D_158517">Vậy nên có lẽ... mình nên rời đi sớm thôi, đến một nơi nào đó xa xôi...</Text>
  <Text Key="6AC6911F_158518">Oái?! À... T-tại sao cậu đột ngột ôm mình chặt thế?!</Text>
  <Text Key="22F630EF_158519">"Cậu đang nói cậu sẽ không đi đâu~? {playername}, cậu thật là đứa con ngoan...♪"</Text>
  <Text Key="91AF1898_158520">À... Cẩn thận nhé! Mình đã tháo lỏng quần áo một chút để đảm bảo đủ chỗ cho thức ăn, nên chúng có thể tuột ra nếu cậu kéo mạnh quá...</Text>
  <Text Key="1D09C0E0_158521">Ái chà! Dừng! Dừng lại! Chuyện này thực sự có thể trở nên tồi tệ!</Text>
  <Text Key="8E7662BC_158522">Eheheh... Nhưng biết rằng cậu vẫn tin tưởng mình... Vẫn quan tâm đến mình... Điều đó khiến mình thật hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="B608DEFE_158523">Cảm ơn cậu. Có vẻ cậu thực sự là người cứu mạng của mình, {playername}!</Text>
  <Text Key="21A01B03_158524">Chỉ cần ở bên cậu như thế này thôi cũng khiến dạ dày mình cảm thấy no và thỏa mãn!♪</Text>
  <Text Key="EB0EC71E_158525">Oái...? {playername}, cậng lại phát sáng rồi!</Text>
  <Text Key="20BE3860_158526">"{playername}~! Chào cậu! ☆"</Text>
  <Text Key="13277EB3_158527">"Đã lâu rồi nhỉ?! Cậu không bận gì chứ?"</Text>
  <Text Key="86B7753B_158528">"Cậu đã giúp mình một lần, nên mình đến để cảm ơn cậu thật lòng♪"</Text>
  <Text Key="8AB4E126_158529">"Đây! Một món quà nhỏ! Đặc sản từ quê hương mình đấy! Cậu có thể chia sẻ với gia đình!"</Text>
  <Text Key="43E3B5C2_158530">"Nó không dễ hỏng lắm, nhưng hãy cố ăn hết khi còn tươi ngon♪"</Text>
  <Text Key="56A73B62_158531">"...Hả? Ơ...? Bộ dịch máy của mình hoạt động bình thường chứ? Cậu có hiểu... mình đang nói gì không?"</Text>
  <Text Key="D4D794DA_158532">"Ối dồi...! Đừng nói là cậu đã quên mình rồi?"</Text>
  <Text Key="59076506_158533">"Điều đó thật buồn... Mình cứ nghĩ chúng ta sẽ thành bạn bè cơ..."</Text>
  <Text Key="9F7CD08C_158534">"Hả? Khoan đã, phản ứng gì thế?"</Text>
  <Text Key="8EAF0FE1_158535">"Ái! Ái! Cậu không thể gọi tên mình như vậy! Cậu đâu biết được có ai đang nghe!"</Text>
  <Text Key="D50AF548_158536">"Ơ... Chắc là... Cậu đã tìm ra... danh tính thật của mình rồi, phải không?"</Text>
  <Text Key="FEF343FE_158537">"Ừ, họ đã đưa tin trên tivi và mấy thứ đó, nên chắc cũng đến lúc rồi."</Text>
  <Text Key="CF680FA9_158538">"Nhưng nếu cậu xa cách như thế, mình thấy hơi buồn..."</Text>
  <Text Key="F55999E3_158539">"Mình sẽ vui hơn nhiều nếu cậu có thể nói chuyện bình thường với mình, như một người bạn bình thường cùng tuổi."</Text>
  <Text Key="4EFB69F7_158540">"Hả? Cậu muốn mình vào... trong nhà? Ha ha! Mình chẳng định ở lâu đâu..."</Text>
  <Text Key="E93F94DA_158541">"Nhưng từ chối lời mời vào nhà cậu thì phí quá, vậy mình vào thôi~♪"</Text>
  <Text Key="1E00EC06_158542">"Ồ, khác hẳn! Thế này là bên trong nhà cậu... Thật điên quá!♪"</Text>
  <Text Key="0E23817B_158543">"Hả? À, ha ha... Đúng là mình về mặt kỹ thuật là một công chúa..."</Text>
  <Text Key="5C99BB2D_158544">"Nhưng đất nước mình đến không giàu có lắm, nên nhà mình cũng chẳng sang trọng gì."</Text>
  <Text Key="90E17AF5_158545">"Mình không phải kiểu 'ủa, nhà dân đúng là nhỏ quá!' hay gì đâu! Mình chỉ thấy kiến trúc ở đây thú vị thôi!"</Text>
  <Text Key="8A2EE2F6_158546">"Và đồ điện tử của cậu ngầu hơn nhiều so với quê mình. Máy lạnh, tivi và mấy thứ đó!♪"</Text>
  <Text Key="001E042A_158547">Muốn uống trà không, Bệ hạ?</Text>
  <Text Key="F26342C1_158548">Mình vui vì cô ấy đang tận hưởng.</Text>
  <Text Key="DE242095_158549">"Không, không, xin đừng gọi mình là 'công chúa'."</Text>
