  <Text Key="F13A86CF_136100">Christina dẫn {playername} đến một ngôi làng nhất định ngoại ô Landosol.</Text>
  <Text Key="12273493_136101">...Đó là một ngôi làng bị bảy vương triều hủy diệt. Mặc dù xa thủ đô hoàng gia đến thế này, bạn vẫn có thể thấy thiệt hại rất lớn.</Text>
  <Text Key="2BEED03E_136102">Trông không giống một ngôi làng đông người cho lắm. Tiện thật. Giờ tôi có thể hoành hành tự do mà không lo gì, biết không?</Text>
  <Text Key="601FFC1F_136103">Cậu tò mò tại sao chúng ta đến đây hả, Boy? Rồi cậu sẽ biết thôi... hay tôi muốn nói thế, nhưng tôi sẽ trả lời ngay đây☆</Text>
  <Text Key="D388B99A_136104">Dù mọi chuyện đã kết thúc và được giải quyết, vẫn còn những kẻ ngốc không biết lễ hội đã tàn và tiếp tục tiệc tùng, nên tôi đến để phá hỏng chúng♪</Text>
  <Text Key="FFA4698E_136105">...Điều này chắc chắn dường như là công việc hoàn hảo cho tôi☆</Text>
  <Text Key="9463DE89_136106">Vậy thì--chuyện gì đang diễn ra ở đây?</Text>
  <Text Key="55922685_136107">Ồ... khá tinh ý nhỉ, Boy. Mặc dù không một bóng người, nhưng có một cảm giác rùng rợn đầy căng thẳng trong không khí. Còn về thứ đang ẩn náu sau sự căng thẳng đó...</Text>
  <Text Key="28433E19_136108">...Hm! TRÁNH ĐI!</Text>
  <Text Key="7304F8CD_136109">Chúng ta sẽ nói sau. Di tản.</Text>
  <Text Key="E1CFE2DE_136110">...Nhanh lên.</Text>
  <Text Key="C02D443A_136111">...Chúng có vẻ là một lũ nóng máu. May quá, chúng ta sẽ hợp nhau lắm...☆</Text>
  <Text Key="3C222F0E_136112">Tôi. ...Vô số "tôi", tức là.</Text>
  <Text Key="24728B9F_136113">Ah-ha-ha, sao vậy? Não cậu từ chối ghi nhận thông tin đó...?</Text>
  <Text Key="828C92C8_136114">Tỉnh lại đi, đây là nơi vui bắt đầu. ...Tôi muốn nói, có đúng là vô số "tôi" ở đây.</Text>
  <Text Key="770B24D4_136115">Tôi biết về những bản sao giả Seven Crowns đã hủy diệt Landosol, nhưng không ngờ có nhiều thế này xung quanh bên ngoài. Tôi tự hỏi liệu đó là kết quả của dữ liệu cô ấy được sao chép, hay chỉ là một lỗi...</Text>
  <Text Key="D1E7E2D0_136116">Trông không giống Neneka đã làm gì ác ý sau đó, nhưng dù vậy, chúng ta không thể để tình hình này tiếp diễn!</Text>
  <Text Key="EA928E26_136117">Việc các bản sao của tôi là một lũ người thô lỗ đang tận hưởng bữa tiệc mà không nhận ra nó đã kết thúc có phần mỉa mai. Nhưng nó phù hợp với tính cách tôi.</Text>
  <Text Key="8987E9F3_136118">Nhưng! Cũng phù hợp với tính cách tôi khi yêu thích một thử thách kích thích. Giờ thì... hãy để tôi tận hưởng thỏa thích☆</Text>
  <Text Key="40E4C0D2_136119">Boy, cậu đi cùng tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="96377EB3_136120">Nếu những thứ đó cũng có "Quyền Năng Tuyệt Đối" của tôi, thì chúng sẽ là đối thủ khó đây, phải không? Thật kích thích!</Text>
  <Text Key="99D893D6_136121">Ah-ha-ha! Từ chối! Chúng ta không thể về nhà khi đang ở giữa một tình huống vui vẻ như thế này!</Text>
  <Text Key="FABBAEF5_136122">Tôi biết những đòn tấn công của cậu cho đến giờ không nhắm vào tôi☆ Nhưng, nếu cậu định lấy hình dạng của tôi, thì hãy cho tôi chút giải trí, được chứ?</Text>
  <Text Key="883A49C9_136123">Ngay cả tôi cũng chưa bao giờ nghĩ sẽ có cơ hội thứ hai đối mặt với chính mình. Tuy nhiên... tôi không nghĩ chúng sẽ nhân lên nhiều thế này.</Text>
  <Text Key="2691687C_136124">Giờ thì, biến mất từng đứa một!</Text>
  <Text Key="345627C9_136125">Ồ, vậy cậu định dựa vào ưu thế số đông. Vì cả hai bên ở đây đều có "Quyền Năng Tuyệt Đối", cậu đang ám chỉ tôi bị áp đảo số lượng?</Text>
  <Text Key="9CDC5156_136126">Ngây thơ, thật ngây thơ! Nếu cậu là bản sao của tôi, ít nhất hãy tận hưởng cuộc trao đổi này như tôi vậy!</Text>
  <Text Key="D391E7FC_136127">HAH...! SEI! Tuyệt vời! Cậu bắt đầu vào guồng rồi!</Text>
  <Text Key="907C6BBA_136128">Đi thôi, nhiều hơn nữa! VẪN CHƯA ĐỦ!</Text>
  <Text Key="505C8D1A_136129">Ahaha... ☆ Cảm giác đó, nó sẽ kéo dài bao lâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="D9FEF32F_136130">Câu hỏi thô lỗ! Đây vẫn còn xa mới là cuộc đấu sinh tử♪ Tôi thậm chí sẽ không thể phá hỏng bữa tiệc của cậu cho đúng cách như thế này.</Text>
  <Text Key="A2A2BD60_136131">Tôi biết điều đó, Boy. Vì chúng ta đều chia sẻ cùng quyền năng, nếu kéo dài, kết quả là rõ ràng. Ngay bây giờ, tất cả đòn tấn công của chúng đều nhắm vào cùng một điểm, nên chúng dễ dự đoán.</Text>
  <Text Key="A699D341_136132">...Do đó, nếu một trong những quyền năng của chúng vượt trội hơn tôi. Khi thời điểm đó đến... cậu hiểu rồi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0E29885B_136133">Bộ mặt đáng thương như vậy, đừng thể hiện sự khinh miệt với tôi. Tôi sẽ không để một thứ nguy hiểm xảy ra với mình đâu.</Text>
  <Text Key="F44640DF_136134">Nếu cậu hiểu tôi tốt như vậy, Boy, thì tôi đoán cậu đã biết điều đó rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="D0A01C03_136135">Đã đến lúc từ bỏ chưa?</Text>
  <Text Key="1C187F35_136136">Cậu chẳng còn gì vui để cho tôi nữa sao?</Text>
  <Text Key="AE3E1AC9_136137">Tôi sẽ xẻo cậu thành từng mảnh...☆</Text>
  <Text Key="D4A67597_136138">Đồ ngốc. Còn quá sớm để ca ngợi chiến thắng của các ngươi!</Text>
  <Text Key="67543B07_136139">Các ngươi, những bản sao thua kém, có thể đã quên, nhưng... tôi biết hơn ai hết điểm yếu của quyền năng này☆ Boy, chạy đi! Chạy trong khi trốn sau vật che chắn!</Text>
  <Text Key="A1E1E1A0_136140">.....Chạy trốn là tất cả những gì các ngươi có thể làm sao?</Text>
  <Text Key="988450F6_136141">Sao, cậu vẫn chưa đã vui ư? Tôi sắp chuyển sang trò chơi tiếp theo rồi. Tôi sẽ khen ngợi cậu vì theo chúng tôi xa đến thế☆</Text>
  <Text Key="07042F88_136142">So với chúng, cậu không có can đảm để thể hiện, Boy... Có thêm sức bền đi! Một con đường gồ ghề như thế này có thể đối mặt chỉ bằng cách ngân nga và nhảy qua trong thể trạng đỉnh cao☆</Text>
  <Text Key="0291F8FF_136143">Khi về, tôi sẽ chuẩn bị một thực đơn tập luyện tốt cho cậu... HÃY CHỜ ĐỢI NHÉ♪</Text>
  <Text Key="6A491238_136144">Vậy thì... Tôi có thể tiếp tục chiến thuật đánh chạy này, loại bỏ chúng từng đứa một, nhưng... Tôi chán nó rồi.</Text>
  <Text Key="0272F24D_136145">Boy, tôi sẽ kết thúc chuyện này một lần duy nhất trước khi cậu bị thương! ...Nhanh lên và tăng cường tôi đi!</Text>
  <Text Key="722B4E78_136146">Đã đến lúc nghiền nát các ngươi☆ ...BÓNG ĐỔI ZANADO!</Text>
  <Text Key="0FF03603_136147">Phew... Có vẻ tôi đã quét sạch chúng. Bằng cách sử dụng một lượng hỏa lực khổng lồ và phóng đòn tấn công từ sau một cái cây, chúng sẽ không thể phòng thủ được.</Text>
  <Text Key="5184F0AE_136148">Đối tượng càng chi tiết, thời gian tính toán quyền năng của tôi càng lâu. Trong một khu rừng đầy các vật thể nhỏ, cả hai yếu tố đó làm tăng độ không chắc chắn trong tính toán.</Text>
  <Text Key="EABA1F60_136149">Và nếu chúng ta tính cả độ không chắc chắn này--Đòn tấn công càng mạnh, càng có lợi thế. Một phép tính đơn giản...♪</Text>
