  <Text Key="9DAB4111_35150">Cái quái gì vậy?!\nThật không phù hợp chút nào...!</Text>
  <Text Key="33DA0E5B_35151">Mình vui vì chúng ta cùng lớp.</Text>
  <Text Key="02D5524C_35152">Đúng♪ Lớp chuyên có lẽ chia người thông minh, đúng không? Nếu em vào lớp như vậy, sẽ bị tách khỏi chúng tôi!</Text>
  <Text Key="84C077AA_35153">...Đúng là vậy.. Được rồi, cứ làm theo cách đó!</Text>
  <Text Key="8A1D623B_35154">Hả? Kyaru-chi, sao lại đeo kính?</Text>
  <Text Key="1F564B98_35155">Hehe, mọi người nhìn em này! Em sẽ làm gương cho các bạn! Đây!!</Text>
  <Text Key="959F2515_35156">Ối...!??\nBộ đánh lửa tự bùng cháy!!</Text>
  <Text Key="157CF92A_35157">Của em cũng vậy... Khoan đã,\nBộ đánh lửa của cả lớp đang bay trong không trung....!?</Text>
  <Text Key="5D8E6FD2_35158">Ối dào, đây là trò phép thuật của Kyaru-chi hả?!</Text>
  <Text Key="B96F98D7_35159">Đây không phải trò, mà là phép thuật!\nHmmm, chưa là gì đâu!\nNhìn kìa!!</Text>
  <Text Key="86A31534_35160">Ối trời...!?</Text>
  <Text Key="FC2B4571_35161">Cái quái gì vậy?\nTất cả đều bùng cháy cùng lúc?!</Text>
  <Text Key="C1E4D5A1_35162">Chuyện gì vậy?\nLàm sao em làm được vậy?</Text>
  <Text Key="77B757FF_35163">Hehe, giờ đến cao trào!\nĐó rồi!</Text>
  <Text Key="91551465_35164">Ôôôôôô!!</Text>
  <Text Key="C2A9ED16_35165">....Haa, cơ bản là vậy.</Text>
  <Text Key="DDCEFF2B_35166">Giờ chắc chắn họ sẽ kinh ngạc vì khả năng của em!</Text>
  <Text Key="1ED96F4D_35167">Kyaru-chan!!</Text>
  <Text Key="E118E8F7_35168">Heehee. Gì vậy?</Text>
  <Text Key="5DFD2B88_35169">Bạn làm mất bộ đánh lửa của em.\nEm định làm đây.</Text>
  <Text Key="B6D642FA_35170">*Ho*! khói đầy nhà...!\nMở cửa sổ!</Text>
  <Text Key="C30DEE84_35171">Tch!\nĐừng có khoe trò phép thuật với cái mặt đắc ý như vậy, bốn mắt chết tiệt!</Text>
  <Text Key="D7659271_35172">Bốn mắt chết...?!!</Text>
  <Text Key="8F938CDD_35173">...Hmph!</Text>
  <Text Key="8AA5FDE3_35174">Này, Kyaru-chi, đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="AFFB4E47_35175">............haa.</Text>
  <Text Key="434A50A7_35176">Em vấp ngã khắp nơi ngày đầu tiên....\nKhông phải như vậy mới đúng.</Text>
  <Text Key="1FD8195C_35177">Hehe, không biết chuyện gì vậy?\nEm có thể đoán được phần nào.</Text>
  <Text Key="740144AF_35178">Có lẽ em bị xếp nhầm lớp?\nPhải không Kyaru-san.</Text>
  <Text Key="3C559377_35179">...Bạn là ai?</Text>
  <Text Key="110A11A4_35180">Tôi là chủ tịch lớp chuyên. Chắc hẳn bạn đã ngạc nhiên vì lớp thua cuộc đó thấp kém thế nào. Nhưng đừng hiểu nhầm, đó là lớp trong trường đang thất bại.</Text>
  <Text Key="094BB65B_35181">Hehe, Kyaru-san, nếu lớp đó không phù hợp với bạn.\nBạn có muốn đến lớp chuyên của tôi không?</Text>
  <Text Key="0FB9F268_35182">Lời mời hay đấy, nhưng có vẻ không thể.\nChỉ có lớp thua cuộc mới có chỗ.</Text>
  <Text Key="7D963ABE_35183">Tôi không quan tâm đến đó. Chỉ cần tôi đẩy thành viên vô dụng nhất của lớp mình vào lớp thua cuộc là được♪</Text>
  <Text Key="880CC6C3_35184">Này, ý tưởng đó không hay sao, Kyaru-san?\nTôi sẽ đi hỏi hiệu trưởng ngay♪\nNếu tôi nói vậy, sẽ thành ngay...</Text>
  <Text Key="257982BA_35185">*Thở dài*...\nEm ổn, em sẽ ở lại lớp thua cuộc.</Text>
  <Text Key="EDAC93EE_35186">Hả? Tại sao?</Text>
  <Text Key="A85E4138_35187">Em thậm chí không biết có ai có thể hòa hợp được, và cảm giác bị ném vào một lớp học ngẫu nhiên là một trong những cliché của cuộc sống học đường, đúng không?</Text>
  <Text Key="43A1B987_35188">Nhìn đây, em sẽ làm cho những người đó.....\nchắc chắn phát điên lên!</Text>
  <Text Key="29B18A9A_35189">Khoan đã! Bạn không thuộc về cái bùn lầy đó với những kẻ vô dụng! Bạn sẽ kết thúc như một.... Vô dụng luôn!</Text>
  <Text Key="0AFAA3A9_35190">Đó là phù hợp với người phụ nữ vô dụng trông phô trương đi cùng bạn và người đàn ông vô dụng lười biếng, kiệt sức đi cùng bạn.</Text>
  <Text Key="36A06A24_35191">...Vô dụng?</Text>
  <Text Key="34C903BC_35192">Vô dụng? Bạn nói 'vô dụng' mãi rồi, đây là tự giới thiệu à?</Text>
  <Text Key="0706E8A9_35193">...Hả? Ý gì vậy, Kyaru?</Text>
  <Text Key="8B46F777_35194">Bằng 'vô dụng', bạn chỉ những người không thể đạt được mục tiêu. Vậy, mục tiêu của bạn là đưa em vào lớp chuyên cao cấp, đúng không?</Text>
  <Text Key="FADC72C2_35195">Bạn nghĩ bạn có thể đạt được mục tiêu đó bằng cách nói ngay bây giờ sao?</Text>
  <Text Key="8C5855E5_35196">......Bạn bè. Em không muốn ở cùng lớp với người chế giễu bạn bè của em. Em hỏi là bạn nghĩ em sẽ được vào không?</Text>
  <Text Key="E81E088F_35197">Thử nói gì về Suzuna và thằng đó nữa đi. Bạn nên chuẩn bị tinh thần cho việc đó.</Text>
  <Text Key="923F637D_35198">Tch... Đang phớt lờ...!!\nTôi sẽ không bao giờ mời bạn nữa!</Text>
  <Text Key="F612CDCC_35199">Vậy là tốt nhất.\nbeeeeee!!</Text>
