  <Text Key="118AF19F_160350">Ồ, may mà tôi vẫn về được! ...Xin lỗi, nhưng cần câu dài nhất trên thuyền là cái nào?</Text>
  <Text Key="08799EA5_160351">Hả? À, c-cái này là... KHOAN, CÔ ĐANG LÀM GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="7AEFACEA_160352">Rem vừa nảy ra ý tưởng.</Text>
  <Text Key="D62C2FA9_160353">Tôi phải vung nó và... HAH!</Text>
  <Text Key="6417C707_160354">EEEHHHH?! Cô gái, cô đang cố bắt Blue Grim Reaper ư?!</Text>
  <Text Key="C6B7F846_160355">Tôi đã được {playername} dạy những kiến thức cơ bản về câu cá trên thuyền rồi. Và... nếu tôi có thể học được mẹo bắt con cá lớn như vậy ngay ở đây, tôi sẽ có thể dạy Subaru từng bước một.</Text>
  <Text Key="1F45AF00_160356">Việc này còn ngăn được tàu của cô bị tấn công nữa, một đá hai chim!</Text>
  <Text Key="8DD377FA_160357">AI QUAN TÂM ĐẾN SUBARU-KUN?! Con cá đó không phải loại bạn muốn làm kẻ thù, huống chi là bắt nó làm mồi! Cô sẽ khiến chúng ta bị cuốn theo hết! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="11BF8AD1_160358">Nào, tôi có một ít mồi trông ngon lành đây. Bắt đi!</Text>
  <Text Key="47619DA8_160359">DỪNG LÀM NÓ MỒI ĐIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="4E1007C5_160360">Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="57F3FAC0_160361">WHAAAAAAAAA?!</Text>
  <Text Key="B75CE390_160362">Tôi chỉ cần bám vào cơ bản, điều chỉnh cần câu... và giật lại!</Text>
  <Text Key="62559D45_160363">HAAAAAAAAAHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="9BFC17EA_160364">KHÔNG THỂ!!</Text>
  <Text Key="1E2CF8E6_160365">Không, nhưng không ngờ cô thực sự bắt được con Blue Grim Reaper đó... Và nhờ cô, Cô Gái Trẻ, tất cả những người đánh cá trên thuyền đều sống sót!</Text>
  <Text Key="34D4C6ED_160366">Cô là một người đánh cá tuyệt vời, cô gái trẻ... Không, tôi không thể chỉ gọi cô là &quot;cô gái trẻ&quot; nữa, cô là một người đánh cá huyền thoại! Này, Huyền Thoại, sao cô không gia nhập đội thuyền đánh cá của chúng tôi?</Text>
  <Text Key="D40DFDCE_160367">Tôi vinh dự khi nhận được lời khen như vậy. Tuy nhiên, Rem đã có công việc là hầu gái rồi,</Text>
  <Text Key="2E7DB61B_160368">MỘT HẦU GÁI?! Khoan, cô có thể dùng sức mạnh khổng lồ đó cho công việc hầu gái ư?!</Text>
  <Text Key="57C6D831_160369">Tất nhiên, giống như câu cá trên thuyền, làm hầu gái cũng là một chủ đề sâu sắc. Và Rem vẫn còn non nớt. Mỗi ngày cô ấy cố gắng bước chân theo dấu chân của chị gái, người là hình mẫu của cô ấy.</Text>
  <Text Key="8C2843DC_160370">Làm hầu gái nghe có vẻ là một công việc khó khăn...</Text>
  <Text Key="7EE5B0E8_160371">Vậy lần sau, hãy đến câu cá với &apos;Subaru-kun&apos;. Vì cô là Huyền Thoại, chúng tôi sẽ cho cô lên tàu bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="33AA7D61_160372">Vâng. Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="51D348A1_160373">...À, nhưng...</Text>
  <Text Key="FF6A8F0C_160374">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="1A78D8E5_160375">Hoạt động &quot;câu cá trên thuyền&quot; này có thể hơi nguy hiểm để giới thiệu cho Subaru-kun và những người khác như một trò chơi bãi biển mùa hè chứ...?</Text>
  <Text Key="3C2D389D_160376">Nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="0169A38C_160377">Ừ, đúng là không ai biết chính xác chuyện gì có thể xảy ra... Có lẽ nó nguy hiểm nếu nói như vậy... Nhưng... này.</Text>
  <Text Key="A6193EAA_160378">Ừ. Này, cậu...</Text>
  <Text Key="3483E74C_160379">Vâng, hoàn toàn đúng.</Text>
  <Text Key="1354E26F_160380">Với Rem-chan ở ngay bên cạnh, Subaru-kun sẽ không phải lo lắng về bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="19830787_160381">Vậy Rem... là người hoàn hảo...?</Text>
  <Text Key="179C6F94_160382">...Heh, vâng. Trong trường hợp đó, Rem chắc chắn sẽ quay lại với bạn bè.</Text>
  <Text Key="6ABEAFAC_160383">Chúng tôi sẽ chờ cô!!</Text>
  <Text Key="53FE8936_160384">Rem đã hứa sẽ đến cùng Subaru và bạn bè vào một ngày đẹp trời lần sau.</Text>
  <Text Key="97F82E5D_160385">Đúng vậy, cô giỏi mà</Text>
  <Text Key="3AD198E5_160386">Lo lắng không biết có thể bắt được mồi không?</Text>
  <Text Key="B03701F5_160387">Tôi ở đây để dạy cô, đừng lo</Text>
  <Text Key="5932AE6D_160388">Đó là một cú ném hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="F401F308_160389">Đó là loại công cụ gì vậy?</Text>
  <Text Key="99A4BADD_160390">Đ-Được rồi. Để tôi cho cô xem một ví dụ...</Text>
  <Text Key="2FFA27E6_160391">Gì?! Đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="B572D22E_160392">...Chắc chắn đây là lần đầu tiên của cô?</Text>
  <Text Key="99A369EC_160393">Cú ném xa đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="D9A3D194_160394">Và lại bắt được ngay lập tức?!</Text>
  <Text Key="ABD100B1_160395">Cô có phải quá giỏi rồi không?</Text>
  <Text Key="3492D2DD_160396">Muốn đi câu sâu hơn ngoài biển không?</Text>
  <Text Key="070358FE_160397">Ừ. Có gì đó về bầu không khí trên boong tàu...</Text>
  <Text Key="853F80C4_160398">Người đánh cá 1</Text>
  <Text Key="30E2DC80_160399">Người đánh cá 2</Text>
