  <Text Key="EA397891_94250">Cái gì? Đừng đưa ra cái thứ nhảm nhí đó. Câm miệng lại và làm theo lời tao.</Text>
  <Text Key="A041D34F_94251">Hả? Chính mày đưa ra đề nghị đó, nên mày phải cúi đầu thấp hơn và nói kiểu "Xin hợp tác đi, Kyaru~!"</Text>
  <Text Key="A25CEFC2_94252">K-Kyaru-chan, cái đó hơi...</Text>
  <Text Key="4DF007F8_94253">Này, Kariza-kyuuun? Đột ngột tin tưởng ai đó là không thể. Chúng ta đã gặp nhiều rắc rối cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="ED925B3D_94254">À, khốn kiếp, cái này thật khó chịu! Vậy tao phải làm gì đây?! Mày đang nói có phép thuật nào tiện lợi ngăn chặn sự phản bội?! Hả?!</Text>
  <Text Key="3582A003_94255">Nhưng, ừm... T-tao nên nói chuyện với mày... thật lòng.\nÍt nhất... nói cho tao biết mày muốn làm gì...</Text>
  <Text Key="29E77E83_94256">Ugh... thằng nhút nhát thật sự.\nMày bắt đầu nói những điều không giống mày, như một kẻ hướng nội xã hội...</Text>
  <Text Key="B9F530B5_94257">Tôi chắc Ranpha có mục tiêu là muốn hòa giải với Misora. Tôi cũng muốn nghe mục tiêu của Kariza.</Text>
  <Text Key="6676F3F1_94258">Được, vậy thì nói tao nghe. Sau khi hào hứng như vậy, đột ngột muốn hợp tác? Tao tò mò đây là sự thay đổi gì.</Text>
  <Text Key="D18DB3BA_94259">W-Well... T-tao không đến đây vì muốn ở cùng các ngươi hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="C260065D_94260">...Hmph.\nỪ, hắn chỉ là một thằng nhóc mà.\nTao cá là hắn muốn giết Miroku hay gì đó.</Text>
  <Text Key="BA265622_94261">Đừng đưa ra cái mặt đắc ý như thể đã nhìn thấu tất cả, mày khốn kiếp!\nĐó là tự nhiên, mày biết đấy! Và hơn nữa...!</Text>
  <Text Key="EF37EDDB_94262">Và...\nVà, tao sẽ đấm vào mặt Zane!</Text>
  <Text Key="7D2878DC_94263">À, tao hiểu rồi!\nNếu không làm vậy, tao sẽ không hài lòng!\nThằng khốn đó...!</Text>
  <Text Key="7906CC89_94264">Nghe đây, các ngươi khốn kiếp!\nTao sẽ đánh cho hắn một trận!\nCác ngươi đừng dám động vào hắn!</Text>
  <Text Key="9BDB1771_94265">...Chính vì vậy, biết bao, Peko-chan và những người khác, họ vui vẻ chịu đựng những trò nghịch của Kariza-kyun.</Text>
  <Text Key="44DB31F8_94266">Này? Tuyệt chứ?\nNếu Kariza-kyun cố làm điều xấu,\ntao sẽ làm "cái đó" để ngăn cản hắn♪</Text>
  <Text Key="6147D479_94267">...Vâng, tôi nghĩ vậy. Có vẻ là bằng chứng ngoại phạm, nhưng nếu các người đã lên kế hoạch thù địch, các người có thể đã đánh lừa chúng tôi trước đó. Tôi nghĩ bây giờ tôi có thể tin các người.</Text>
  <Text Key="3DEF66AB_94268">Ưm...\nM-Mày nghĩ sao, Rei?</Text>
  <Text Key="98A613FC_94269">...Nếu mọi người khác và {playername} ổn với việc đó, tôi cũng không phản đối.\nNhưng chỉ nếu họ thực sự muốn hợp tác với chúng ta.</Text>
  <Text Key="CF3EEEE0_94270">Keh! Àhhh,\ntao biết mày sẽ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="9511750B_94271">Mày thực sự chỉ là một thằng nhóc.\nTao không thể tự mình nghi ngờ bẫy nữa...</Text>
  <Text Key="F5466ECF_94272">Thật may mắn... Có vẻ như chúng ta đã có một cuộc trò chuyện thực sự...</Text>
  <Text Key="702D6F07_94273">Nếu tao đi xa hơn nữa, tao sẽ phải yêu cầu Kyaru-kun biến thành Princess form một lần nữa,\n...tôi đoán điều đó sẽ hơi thất vọng, hả?</Text>
  <Text Key="8E303BAB_94274">Mày là đồ ngốc!?\nChúng ta đang ở giữa thị trấn!?</Text>
  <Text Key="DBE9FAA6_94275">Hehehe~\nTao sẽ mong chờ sau đó~</Text>
  <Text Key="52627984_94276">Trong thị trấn, những bóng tối lại xuất hiện...!</Text>
  <Text Key="31BC7367_94277">Chúng ta không thể ở như thế này!\nĐi thôi, Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="47E45942_94278">...Vâng.\nTao rất muốn giết thằng Miroku đó...\nNhưng tao sẽ để việc đó cho các ngươi.</Text>
  <Text Key="3605CE4C_94279">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="BE20D52D_94280">Xin lỗi, nhưng tao sẽ giao thành phố cho các ngươi lúc này...!</Text>
  <Text Key="AE09D279_94281">Tôi chắc chắn sẽ cứu Fio-chan và đến nhờ Peko-san và những người khác!</Text>
  <Text Key="F11F398C_94282">Tôi cũng sẽ tham gia với Jun-san và những người khác và đi giúp mọi người! Hãy cùng nhau chinh phục tháp!</Text>
  <Text Key="1B540365_94283">──Và bây giờ.\nTrong Tháp của Sol, {playername} và Rage Legion\ndã liên minh và thách thức Miroku.</Text>
  <Text Key="A9E96CC9_94284">Hãy gác lại khác biệt và cùng nhau tiến lên.\nHãy xem liên minh kỳ quặc này có thể đi xa đến đâu.</Text>
  <Text Key="24EDE582_94285">Được rồi thì.\nNhư đã thảo luận, tao sẽ lo con này, nên các người khác tập trung vào cô gái tên Ameth. Được chứ?</Text>
  <Text Key="B5F57839_94286">Àhh! Tao nợ mày một ân tình...!</Text>
  <Text Key="EA8EBE48_94287">Trước tiên, hãy dừng cử động của con quái vật đó! Kishi-kun, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="1D28D040_94288">Tôi không thể dùng sức mạnh của mình, nhưng... Tôi sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="6EEAC3C8_94289">C-Cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="E22A53A8_94290">Tinh thể đó...\nNó cảm giác hơi đáng sợ.\nMột khối phép thuật nguyền rủa...?</Text>
  <Text Key="6B5B5ABF_94291">──Ồ.\nQuả đấm của một slime di chuyển tự do, hả?\nTránh nó khá là thử thách.</Text>
  <Text Key="B045DE3E_94292">Hmm~ Tao không muốn chạm vào nó, nhưng tao cũng cảm thấy tương tự về cái này.</Text>
  <Text Key="9D892132_94293">──Cô Slime. Tôi rất muốn nghe về quá khứ của cô. Cô không chỉ là một "người chơi đến từ bên kia", tôi chắc chắn.</Text>
  <Text Key="DD9D47CB_94294">Hả? Không thể nào!</Text>
  <Text Key="019AE735_94295">Biết bao, mày thực sự làm tao tức.</Text>
  <Text Key="3D810A62_94296">Tao không thực sự mấy mấy thằng đàn ông lớn tuổi cơ bắp như Zane, nhưng ừm, hắn là thành viên guild.</Text>
  <Text Key="FDCE33A2_94297">Không tệ như Kyaru-kyun, nhưng... Nó sẽ làm tao tức nếu mày làm lại.</Text>
  <Text Key="F0FE83B4_94298">Mày không định nói cho tao biết mày đến từ đâu. Điều đó đáng tiếc, nhưng...</Text>
  <Text Key="B1C16ECB_94299">Vậy, mày ổn với thằng bé chiến đấu với Zane một mình? Dựa vào chỉ có thằng bé đó có thể là gánh nặng quá.</Text>
