  <Text Key="1B31B8E8_21600">Và bác sĩ nói anh ấy ổn... Thật đáng lo.\nTôi biết rồi! Tôi sẽ thử phép thuật của mình! Mirakuru Mahorin-</Text>
  <Text Key="5D8A201D_21601">Á á, dừng lại đi, Công Chúa!\nCô định làm gì nếu nó nổ lần nữa!?</Text>
  <Text Key="184BF100_21602">Mhhm, cô không biết nguyên nhân sao?\nHy vọng mọi chuyện sẽ ổn thôi... Mhhm... À! Tôi có ý rồi!\nTôi sẽ suốt ngày nhảy điệu thức tỉnh ngay cạnh-</Text>
  <Text Key="EE1E55A8_21603">Đủ rồi! Tôi lo cho anh chàng đó,\nnhưng đó không phải lý do để bỏ lỡ tuần tra.\n...Kaori, Công Chúa, chúng ta nên đi thôi.</Text>
  <Text Key="A03ECAC2_21604">Xin lỗi vì hai người đã xa xôi đến đây.\nChúng tôi sẽ liên hệ khi anh ấy tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="AA1D36A0_21605">Vâng, xin làm ơn.\nTôi sẽ thỉnh thoảng quay lại kiểm tra anh ấy.</Text>
  <Text Key="4F35BFBC_21606">Hidesai!\nChào! Có nhà không?*</Text>
  <Text Key="2E1D2EFB_21607">Này, cậu biết có bài kiểm tra sắp tới chứ!?\nNếu cậu không đến, điểm của tôi sẽ sụt!</Text>
  <Text Key="A41D88EE_21608">Anh ấy chưa bao giờ nghỉ một ngày mà không báo cho tôi trước.\nLiệu anh ấy có đang trở thành học sinh cá biệt...?\nTôi có dạy anh ấy không đúng cách...?</Text>
  <Text Key="D18D0B06_21609">Không, chủ nhân tôi chưa trở thành học sinh cá biệt.\nTôi xin lỗi sâu sắc vì đã để mọi người đi xa từ Học Viện Lucent,\nnhưng chủ nhân tôi hiện tại...</Text>
  <Text Key="A7DF2610_21610">Hả!? Anh ấy chưa tỉnh...!?\nAnh ấy ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="A1542B21_21611">Thật lãng phí...\nAnh ấy học mỗi ngày,\nthế mà giờ chắc sẽ quên sạch trơn.</Text>
  <Text Key="8BF981A2_21612">Nhưng, liệu đây có phải là cơ hội?\nCô từng nghe về &quot;Học tập trong giấc ngủ&quot; chưa?\n</Text>
  <Text Key="EAA7C702_21613">Tôi cảm thấy như đã nghe rồi.\nChỉ cần thì thầm vào tai người ta khi họ ngủ, phải không?\nNhững điều khiến cậu ta thông minh.</Text>
  <Text Key="5FE14A5E_21614">Những điều khiến cậu ta thông minh...\nTôi sẽ thử... Sensei!</Text>
  <Text Key="A7DC3AE6_21615">Cậu tuyệt vời...♪ Cậu thông minh...♪ Cậu là cậu bé rất ngoan...♪\nCậu tuyệt vời...♪ Cậu thông minh...♪ Cậu là cậu bé rất ngoan...♪\nCậu tuyệt vời...♪ Cậu thông minh...♪ Cậu là cậu bé rất ngoan...♪</Text>
  <Text Key="2CA9BB36_21616">À, tôi cũng làm theo!\nCậu là thiên tài! Cậu quá chất! Cậu là Hidesai!\nCậu là thiên tài! Cậu quá chất! Cậu là Hidesai!</Text>
  <Text Key="3E68BFA6_21617">Tôi là một quý cô trưởng thành! Tôi là một quý cô trưởng thành!\nTôi là một quý cô trưởng thành! Và đừng quên điều đó!</Text>
  <Text Key="10A0D648_21618">...Thôi nào.\nHọc tập trong giấc ngủ trông thế này đây...?</Text>
  <Text Key="7E8455DA_21619">Này, anh!\nTôi cần anh giúp một chuyến giao hàng!</Text>
  <Text Key="637458B1_21620">Ơ, anh ấy có ở đây không?\nAnh ấy hứa sẽ đến giúp tôi tìm ví bị mất...</Text>
  <Text Key="08550E6B_21621">Xin lỗi! Tôi nghe nói có một cậu bé tốt bụng sẽ giúp đỡ\nbất cứ rắc rối nào tôi gặp!</Text>
  <Text Key="104877AE_21622">Yo, yo!\nHắn ta đã cản đường làm ăn chợ đen của bọn tao hôm trước!\nLôi thằng nhóc đó ra đây!</Text>
  <Text Key="6E74015A_21623">──Cái gì thế này!? Thằng này thế nào!? Lịch trình của nó chật cũng thôi rồi!?\nTại sao mỗi ngày lại có người xuất hiện!?\nNó dùng thời gian như thế nào!?</Text>
  <Text Key="71EFA657_21624">Cái này có thể...?\nBận rộn mỗi ngày như vậy...?</Text>
  <Text Key="66669350_21625">Dù sao cũng là chủ nhân tôi...</Text>
  <Text Key="32A4C790_21626">Khi nói như vậy, tôi không còn gì để nói.</Text>
  <Text Key="558A4510_21627">Dù sao... Tôi thấy thương cho họ.\nHọ đến thăm chủ nhân tôi, cuối cùng lại thất vọng.</Text>
  <Text Key="96F14385_21628">Chúng ta không thể làm được gì nhiều.\nHọ sẽ phải chịu đựng cho đến khi anh ấy tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="61337B87_21629">...Cô Sheffy, có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="0E7425F3_21630">Chúng ta nên tự xử lý việc này.</Text>
  <Text Key="8A928F40_21631">...Tôi có một suy nghĩ.\nTôi không muốn... làm tổn thương niềm tin và mối liên kết...\nmà anh ấy đã gây dựng cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="409137C9_21632">Khi anh ấy tỉnh lại...\nTôi muốn anh ấy sống như trước.\nChính vì vậy...</Text>
  <Text Key="C5EF7AB5_21633">...Vâng.\nĐúng như vậy.</Text>
  <Text Key="4133A0B7_21634">Hãy bảo vệ những gì chủ nhân tôi đã gây dựng cho đến giờ.\nCho đến khi chủ nhân tôi tỉnh... và bằng chính tay chúng ta.</Text>
  <Text Key="1ED513B1_21635">*thở dài*\n...Chắc chúng ta phải làm thôi.\nĐổi lại, khi anh ấy tỉnh, chúng ta sẽ bắt anh ấy làm việc đến mệt nhoài.</Text>
  <Text Key="D50AD683_21636">Cảm ơn hai người.\nVậy, tôi sẽ đi gặp Kaon để tuần tra.\nSau đó, tôi nghĩ mình sẽ đến chỗ công việc giao hàng của anh ấy.</Text>
  <Text Key="1F3AE447_21637">Trong trường hợp đó, tôi sẽ...\nTôi sẽ đến Học Viện Lucent, trường học chủ nhân tôi hay đến.\nChia sẻ những gì tôi học được với chủ nhân tôi là bổn phận của tôi, dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="1B89214D_21638">Vậy, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="CAA3C71A_21639">Chúng ta đang nói về chủ nhân tôi đấy, có lẽ anh ấy cũng đã có\ncác sắp xếp khác. Tôi nghĩ tốt nhất là cô Kyaru\nnên đợi ở đây để tiếp bất kỳ người nào có thể đến...</Text>
  <Text Key="04D90546_21640">...Có lý, hiểu rồi.\nVậy tôi sẽ canh giữ nơi này một thời gian.</Text>
  <Text Key="A50888F7_21641">Điều đó có nghĩa, nếu không ai đến, tôi cứ được nghỉ ngơi, phải không?\nTôi đâu có làm công việc giao hàng hay đi học,\nnên tôi có công việc thư giãn nhất! heheheh.</Text>
  <Text Key="EB0599A9_21642">Kyaru...\nChúng tôi có thể biết cô đang nghĩ gì từ khuôn mặt, tai và đuôi cô...</Text>
  <Text Key="33F2CA8C_21643">!?\nK-K-Không phải!</Text>
  <Text Key="46D1D3F3_21644">Vậy thì, hãy cùng nhau làm một công việc tuyệt vời thay thế chủ nhân tôi...!</Text>
  <Text Key="3C3C27D1_21645">Được, được.\nVâng!</Text>
  <Text Key="5B0876C3_21646">Tuần tra thị trấn...\nTôi phải làm tốt, vì anh ấy...!</Text>
  <Text Key="755963FF_21647">Không cần căng thẳng thế đâu, Sheffy-chan.\nMọi người sẽ sợ cô nếu cô đi lại với khuôn mặt nghiêm nghị như vậy.</Text>
  <Text Key="8B2AD46C_21648">Đúng rồi♪ Như thế này rất hợp để hát và nhảy khi đi quanh♪\nAnh ấy cũng rất vui khi làm như thế này♪</Text>
  <Text Key="BE5C3AF1_21649">Này, Kaori, dừng lại đi rồi-</Text>
