  <Text Key="D420E397_130500">──Teyaaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="2F91CBF5_130501">Miracle Mahorin, Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="8E391187_130502">Được rồi!\nChúng ta đã xử lý được lũ quái vật tụ tập bên bờ sông!</Text>
  <Text Key="B69A5638_130503">Với thế này, mọi người có thể yên tâm rồi.\nGiờ thì, chúng ta có thể thư giãn ngắm hoa macaron trong khi picnic...</Text>
  <Text Key="C1576F84_130504">──Guoooooooo!</Text>
  <Text Key="563C71FF_130505">À! Quái vật đó vẫn còn cử động...\nMaho, cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="E8DEFD91_130506">Hả...?\nKaori, sao em lại ôm chị...?</Text>
  <Text Key="C0F2CA90_130507">Quái vật chắc đã đến giới hạn rồi!\nChỉ cần tránh được đòn tấn công của nó...!</Text>
  <Text Key="21B4C1F2_130508">Phew, vì đà chúng ta lại rơi xuống sông rồi...\nXin lỗi nhé~? Quái vật đó đang nhắm vào Maho.</Text>
  <Text Key="101FB110_130509">Phew, em thực sự bị dọa một phen... \nNhưng chị đã cứu em, Kaori. Cảm ơn chị♪</Text>
  <Text Key="0200575B_130510">Ahaha, đừng cảm ơn chị~! \nChỉ là chị làm những gì tự nhiên thôi~♪ \nHơn nữa, chúng ta cũng đã ướt hết rồi, phải không~</Text>
  <Text Key="B07A9C73_130511">Không sao~ \nCó vẻ quái vật đã hết sức rồi,\nvà may là cả hai chúng ta đều không bị thương.</Text>
  <Text Key="A6EFCA93_130512">Tuy nhiên, con sông này... \nCó phải nước chảy mà là nước táo không? \nMiệng em thấy lục lạc.</Text>
  <Text Key="1DF30046_130513">Ahaha, nếu khô như thế này, có thể biến thành thứ gì đó phiền phức~ \nHãy dời picnic sang ngày khác~</Text>
  <Text Key="F0399AA9_130514">Ừ, chúng ta hãy đến 'Lâu Đài Parfait' \nnhư Lind đã gợi ý~</Text>
  <Text Key="CB5FE7DB_130515">Nếu bạn bẩn từ việc chinh phục quái vật,\nhãy sử dụng phòng tắm lớn của lâu đài. \nDù sao thì, tất cả các bạn đều là khách.</Text>
  <Text Key="001829C1_130516">Nước tắm thay đổi mỗi ngày, từ sữa đến nước trái cây... \nNó chưa được quyết định cho đến trước khi đó. \nKhông có phàn nàn, ngay cả với các loại khác thường.</Text>
  <Text Key="2D3B4528_130517">Em thực sự rất mong chờ các phòng tắm ở đất nước này! \nEm tự hỏi hôm nay sẽ có gì?\nCó lẽ nước táo shikuwasa hay gì đó chăng?</Text>
  <Text Key="35C9060F_130518">Hehe, em tự hỏi sao? \nChỉ cần xem khi chúng ta đến đó.</Text>
  <Text Key="6B52C312_130519">Dù sao thì, quái vật ở vùng đất của đồ ngọt... \nMột thế giới lấp lánh như vậy...</Text>
  <Text Key="F3ABD846_130520">Sau đó, hai người đến phòng tắm lớn ở 'Lâu Đài Parfait.' \nKhi họ rửa đầu và cơ thể,\nhọ gặp một người đã ở đó rồi.</Text>
  <Text Key="7CF79E09_130521">...Ồ? \nNgươi là ai...?</Text>
  <Text Key="AEDBF2FA_130522">À, có người ở đây rồi~</Text>
  <Text Key="D3EE715D_130523">Xin lỗi vì đã làm phiền. \nRất vui được gặp, chúng tôi đến từ xa xôi...</Text>
  <Text Key="D53AEC71_130524">Vâng, rất vui được gặp. \nTừ xa xôi... \nVậy, các ngươi cũng là hiệp sĩ.</Text>
  <Text Key="75FC84B5_130525">Đúng rồi! \nNày, Haitai♪ Tớ là Kaori, rất vui được gặp~</Text>
  <Text Key="A085B598_130526">Này...ne? \nHai...tai...? Xin lỗi, tớ không quen những từ đó...</Text>
  <Text Key="AC8F9ED2_130527">Đó là ngôn ngữ của quê hương tớ~♪ 'Ne-ne' có nghĩa là 'chị,' \nvà 'Haitai' có nghĩa là 'xin chào'!</Text>
  <Text Key="46B6F884_130528">Ra vậy... Vậy, Haitai♪ \nTớ rất vui được học những từ tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="475D04D3_130529">Chào mừng từ vùng đất xa xôi. \nXin hãy thư giãn và chữa lành sự mệt mỏi trong phòng tắm sữa ong này.</Text>
  <Text Key="8725CCEB_130530">Maho và Kaori gặp Lyrael trong phòng tắm lớn. \nMaho củng cố tình bạn với cô ấy như một người bạn công chúa, và Kaori phục vụ champuru cay sau khi tắm. \nLyrael ăn hết món champuru dù nó cay.</Text>
  <Text Key="5B7DFAE0_130531">Ồ, đúng thật~! \nNước tắm mịn và ngọt quá!</Text>
  <Text Key="3F2C713D_130532">Vậy, tớ sẽ lấy lời chị nói. \nCảm ơn, chị♪</Text>
  <Text Key="03B516FB_130533">Ne-ne... chị...</Text>
  <Text Key="14B34EFF_130534">Hả? Chị, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="88E7AD4E_130535">Không, đừng lo về chuyện đó! \nQuan trọng hơn, phòng tắm lớn 'Lâu Đài Parfait' thế nào?</Text>
  <Text Key="B364E9D4_130536">Có cả dầu gội mứt dâu, thật là thú vị! \nKhi rửa tóc, tớ cảm thấy như mình đang biến thành một chiếc bánh mì~♪</Text>
  <Text Key="CD369876_130537">Hehe, chị nói những ẩn dụ thú vị thật. \nTớ đoán với người từ thế giới khác, \nphòng tắm này có vẻ lạ.</Text>
  <Text Key="E60AD53C_130538">Vâng, không có gì như phòng tắm sữa ong này ở Landosol\nhay ở người Nhân Mã đâu. \nNó thơm và không dính... Hehe.</Text>
  <Text Key="BF06FF1D_130539">Nó giống như một thế giới trong sách tranh, khiến tim tớ đập nhanh~ \n'Gio Teogonia' cũng tuyệt vời như Vương Quốc Mahomaho♪</Text>
  <Text Key="31482652_130540">Hehe, ra vậy. \nNếu chị thích, tớ rất vui khi nghe vậy. \nNhân tiện... Vương Quốc Mahomaho là gì?</Text>
  <Text Key="8CF708D5_130541">Vương Quốc Mahomaho đơn giản là Vương Quốc Mahomaho. \nVà tớ là công chúa của nó, Công Chúa Maho♪</Text>
  <Text Key="46407B1A_130542">Ôi chà...! \nCông Chúa Maho cũng là một công chúa.</Text>
  <Text Key="0CB0CD80_130543">Hả...? \nKhi chị nói 'cũng'...?</Text>
  <Text Key="70B3234C_130544">Xin lỗi vì giới thiệu muộn. \nTớ là Lyrael, công chúa của 'Gio Teogonia.' \nRất vui được gặp hai người.</Text>
  <Text Key="76C465AC_130545">Cái gì cơ!? \nVậy Ne-ne cũng thực sự là một công chúa!?</Text>
  <Text Key="0BDC1226_130546">Vậy, tớ và Lyrael là bạn công chúa♪ \nMặc dù, sẽ hay hơn nếu chị nói mình là công chúa sớm hơn~ Chị thích đùa thật.</Text>
  <Text Key="D9DC8F46_130547">Ừ... \nChỉ là việc được gọi là 'chị' bởi ai khác ngoài bọn trẻ thật là tươi mới... và tớ đã sa đà vào đó...</Text>
  <Text Key="386FFC84_130548">Ahaha~♪ \nVậy, tớ có thể gọi chị là Lyrael Ne-ne chứ~?\n…Ồ! Vì chúng ta đã quen biết nhau, để tớ mời chị một bữa ăn!</Text>
  <Text Key="C08788DD_130549">Một bữa ăn, chị nói ư?</Text>
