  <Text Key="BD69972D_28550">Misato-chan, lo lắng như vậy chỉ khiến nó thành sự thật thôi,\nthế nên chúng ta cứ thoải mái chút nào~♪</Text>
  <Text Key="7BD1C4DA_28551">Hả?\nCảm ơn, Homare-san... ừ.\nTớ sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="C748CEEC_28552">Hehe, Homare thực sự rất quan tâm.\nDù sao đi nữa, dường như chúng ta lại sắp có một phen xoay chuyển tình hình rồi.</Text>
  <Text Key="3EEDB368_28553">Buổi tiệc cuối năm đã đợi từ lâu, thật là một sự kiện lớn!</Text>
  <Text Key="02F17F35_28554">...Vậy, cảm giác thế nào, hỡi vị thần suối nước nóng?\nCác ngươi hài lòng với dịch vụ của nhà trọ chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="4ADBA02F_28555">Đúng như mong đợi của Misato.\nCô ấy giữ vững niềm tự hào của một nhân viên nhà trọ cho đến phút cuối.</Text>
  <Text Key="973D53EA_28556">Ừm, đúng vậy♪\nCó vẻ vị thần lần này cuối cùng cũng hài lòng rồi.</Text>
  <Text Key="181D4877_28557">Điều đó có nghĩa là, cuối cùng...</Text>
  <Text Key="6393FB74_28558">Vâng, đã đến lúc rồi...</Text>
  <Text Key="EFD60C51_28559">Hãy thả lỏng thật sự và vui vẻ hết mình.</Text>
  <Text Key="3589C1A9_28560">--Được rồi, bắt đầu buổi tiệc cuối năm nào~!</Text>
  <Text Key="329C1613_28561">Mitsuki-chan, Misato-chan.\nNăm sắp hết rồi, chúng ta cùng tham gia nào.\nKhông nhân viên, không khách—đây là cuộc thi tự do hoàn toàn~♪</Text>
  <Text Key="A22653E8_28562">Ồ, được chứ?\nVậy thì, bắt đầu bằng một ly rượu nào...♪</Text>
  <Text Key="8A261A73_28563">Hehe♪\nQuá đà... đó không phải tinh thần của buổi tiệc cuối năm đâu.\nHãy cùng nhau hào hứng thật sự♪</Text>
  <Text Key="6776DD07_28564">Mọi người~☆\nCảm ơn vì đã tiếp tục ủng hộ nhà trọ Sunny Egg trong năm tới nữa☆</Text>
  <Text Key="3BFEB488_28565">Nhận lấy đây! Tenrō Hadanken! Oryaa!</Text>
  <Text Key="601D7FFE_28566">Phew, xong rồi!\nNhưng nghiêm túc mà nói, các ngươi thực sự rất mạnh!</Text>
  <Text Key="F2014981_28567">Hả? Giờ làm gì...</Text>
  <Text Key="A9E56FAA_28568">Vì cho đến giờ chúng ta chỉ đối phó với dân thường,\ntớ chưa bao giờ được thấy các cậu thực sự chiến đấu!\nCó lẽ điều đó chứng tỏ các thần tượng và võ sĩ quyền anh chiến đấu không chỉ để diễn!</Text>
  <Text Key="BB98F6AD_28569">Ừ, các cậu biết đấy, chiến đấu cũng là một phần quan trọng của công việc của 【カルミナ】!</Text>
  <Text Key="6B0688B2_28570">Sức mạnh thực sự của tớ còn xa mới thế này.\nKhi cơn hỗn loạn này lắng dịu, hãy cùng nhau đánh một trận thật sự.\nCùng với Muimi, tớ nghĩ chúng ta có thể đánh thật sự!</Text>
  <Text Key="74B8ADAE_28571">Ừ, hãy để những chuyện đó sau khi mọi thứ kết thúc.</Text>
  <Text Key="C657F8E3_28572">Ugh... Tớ thực sự không thích khu vực này...\nTớ cảm thấy buồn nôn quá...</Text>
  <Text Key="573E188D_28573">Đúng vậy... À, nhìn kìa, chúng ở đó—những con quái vật. Và có vài con.\nCó vẻ khu vực này là tổ của chúng.</Text>
  <Text Key="B46C6038_28574">Và chúng trông còn cứng rắn hơn những con chúng ta đã đánh trước đó!\nCác cậu không sợ chứ?</Text>
  <Text Key="2B1D03D4_28575">Đừng coi thường lòng can đảm của một thần tượng.\nTớ có thể không biết những con quái vật đó thực sự là gì,\nnhưng chúng ta tuyệt đối không thể để chúng hoành hành.</Text>
  <Text Key="0884B0F4_28576">Đã đi xa đến thế này thì không còn chỗ cho sợ hãi.\nTớ vẫn còn khao khát chiến đấu! Làm thôi!</Text>
  <Text Key="2396D4F5_28577">Được rồi, làm thôi!\nBây giờ, vòng hai bắt đầu!</Text>
  <Text Key="C74C7347_28578">Bị đánh bại...? Haha! Chúng ta làm được—chúng ta thắng rồi!</Text>
  <Text Key="98D887B5_28579">À, làm tốt lắm.\nĐó là một trận chiến khá ác liệt.\nĐôi khi một trận ẩu đả như thế này cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="7A09EAD1_28580">Ồ, các cậu vẫn còn sức chiến đấu à?\nVậy thì tớ sẽ nhận lấy! Tớ mạnh lắm, các cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="535FD4E1_28581">Nghe hay đấy, đúng là thế này chứ!\nVậy thì, còn một vòng nữa nào?</Text>
  <Text Key="E4AE7A29_28582">Ồ, thôi nào—bây giờ chúng ta đã thắng rồi, hãy dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="FB94DED3_28583">Tớ chỉ đùa thôi.\nNgay cả một kẻ mê ẩu đả như tớ cũng cảm nhận được bầu không khí.\nTrận chiến vẫn chưa kết thúc đâu, các cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="93BEF3A7_28584">À, chúng ta vẫn chưa hạ gục kẻ đã gây ra tất cả sự hỗn loạn này!\nTrận chiến của chúng ta mới chỉ bắt đầu!</Text>
  <Text Key="FDBF0109_28585">Muimi-chan, nếu cậu nói thế, mọi chuyện sẽ kết thúc...</Text>
  <Text Key="5D39BA7C_28586">Tớ nhận được phản hồi tốt! Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="C21C0D14_28587">Không, tớ vẫn có thể cảm nhận được sự hiện diện của chúng... Các ngươi, các ngươi vẫn còn đầy sức chiến đấu, hả?</Text>
  <Text Key="49ED7E80_28588">Đúng như dự đoán, có một sự hiện diện rất mạnh đến từ phía đó.\n...Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tiến lên.</Text>
  <Text Key="1B42725D_28589">Ugh, tớ thực sự không muốn đi. Tớ có thể giao phần còn lại cho các cậu không?</Text>
  <Text Key="7E3CEDDB_28590">Này, Octo! Không được giữ lại!\nĐã lâu rồi chúng ta mới cùng đội—hãy tận hưởng lối chơi phối hợp này đến tận cùng!</Text>
  <Text Key="7AFDC0EC_28591">Ồ trời, cậu vẫn thô bạo với người khác như thường lệ.\nThôi được, tớ sẽ ở cùng cậu cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="2BE9360B_28592">Ugh... ngay khi chúng ta đến đây, tớ cảm thấy chóng mặt một chút...</Text>
  <Text Key="D0A7636A_28593">Mặc dù chúng ta lẽ ra có thể chống lại sức mạnh của chúng...\nViệc nó ảnh hưởng đến chúng ta nhiều như vậy có nghĩa là chúng ta đang gặp rắc rối nghiêm trọng ở đây...</Text>
  <Text Key="4B5D90EA_28594">Điều đó có nghĩa là... Này, Octo, cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="234FD6F5_28595">...Thành thật mà nói, hơi khó khăn một chút.\nNhờ Nowem và những người khác, chúng ta đang cố gắng vượt qua, giống như anh ấy.</Text>
  <Text Key="090A4DFF_28596">Nhưng thành thật mà nói, nếu các cậu định bị đánh bại bởi thứ như thế này,\nthì các cậu đã không đến đây ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="584D7AA2_28597">Chúng ta đã trải qua khá nhiều tình huống địa ngục rồi, phải không?\nĐúng không, Nowem?</Text>
  <Text Key="053B4F8A_28598">Octo... đúng như mong đợi, cậu là đối tác duy nhất của tớ!\nĐược rồi, vậy thì hãy toàn lực! Uooo!</Text>
  <Text Key="83DE4D86_28599">Ồ, cậu xông vào như con chó được tháo xích, phải không?</Text>
