  <Text Key="5DA8590D_23300">D-Dạ... sợ lắm... chỉ nghĩ tới việc trở thành kẻ trộm bóng ma và đánh cắp thứ gì đó thôi cũng khiến cơ thể em run rẩy... N-Nhưng... nếu một người như em có thể giúp được gì... thì em sẽ thử xem.</Text>
  <Text Key="9DB75F27_23301">Vì Inori-chan và tất cả mọi người...!</Text>
  <Text Key="FD6A0690_23302">AyuAyu...!</Text>
  <Text Key="43BF9B82_23303">Ayumi-chan, cảm ơn nha♪ Giờ thì nhóm kẻ trộm bóng ma của chúng ta đã đầy đủ rồi~ Em nghĩ em cũng sẽ cố gắng hết sức như một kẻ trộm bóng ma nữa~☆</Text>
  <Text Key="DE0214C3_23304">...Sếp, đừng xen vào! Đây là công việc của bọn em! Có AyuAyu, em thề chúng ta sẽ thành công!</Text>
  <Text Key="FB21E89B_23305">...Hehe. Đúng tinh thần đó nha~♪ Đúng là điều ta mong đợi từ một quản lý cấp cao của ta♪</Text>
  <Text Key="5A6522CE_23306">Vậy thì, lần này ta sẽ tập trung hỗ trợ các ngươi☆ Có vài thứ ta cần chuẩn bị, nên cho ta một đêm. Ayumi-chan, {playername}-kun, các ngươi có thể ở lại nơi ẩn náu tối nay nha♪</Text>
  <Text Key="8C1280C7_23307">À... D-Dạ. Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="FAAB7B64_23308">Một ngày dài thật, nhưng... Ở lại nhà Inori-chan có vẻ vui. ...Hả? Bây giờ nghĩ lại... SENPAI CŨNG Ở LẠI CÙNG EM SAO!?</Text>
  <Text Key="F078FC7B_23309">HAWAWAWAWAWAWA...! Psuuuuu...</Text>
  <Text Key="6C49C54E_23310">Hehehe. Ayumi-chan, cậu thật thú vị~♪</Text>
  <Text Key="9DA7C667_23311">Chào buổi sáng mọi người~♪ Ta sẽ đi thẳng vào vấn đề... Nè, nhận lấy cái này☆</Text>
  <Text Key="F9193329_23312">Đây... là trang phục kẻ trộm bóng ma ư?!</Text>
  <Text Key="19EA8424_23313">Ừ. Thiết kế trang phục sau một thời gian dài thật vui~☆</Text>
  <Text Key="8C823D04_23314">Nếu là do sếp làm, thì tôi nghi đây không chỉ là trang phục thông thường.</Text>
  <Text Key="7BF489B2_23315">Mặc bộ đồ kẻ trộm bóng ma lộng lẫy này chắc chắn sẽ khiến tôi hào hứng! Nhanh lên thay đồ đi, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="0CA4404A_23316">Nhân tiện, Kayapii cậu không thay đồ sao?</Text>
  <Text Key="8F6932CC_23317">Bộ đồ đó dường như không phù hợp để chiến đấu. Tôi sẽ giao việc kẻ trộm bóng ma cho các cậu. Đổi lại, nếu có trận đánh xảy ra, cứ để tôi.</Text>
  <Text Key="791721AF_23318">R-Rất đáng tin cậy, Kaya-san...!</Text>
  <Text Key="56BA313E_23319">Trước hết, chúng ta phải hành động theo cách không dẫn đến xung đột. Nhưng phòng trường hợp, chúng ta sẽ nhờ cậu!</Text>
  <Text Key="FD5E4576_23320">Giờ mọi thứ đã sẵn sàng, hãy bắt đầu cuộc họp chiến lược!</Text>
  <Text Key="B8A66DA7_23321">Và thế là, màn kịch trộm sòng bạc của Ayumi và những kẻ trộm bóng ma khác sắp được nâng màn.</Text>
  <Text Key="B13C4E9E_23322">Vậy thì, đi thôi</Text>
  <Text Key="5EF6A17C_23323">Gangster</Text>
  <Text Key="9123CA06_23324">Nhân viên sòng bạc</Text>
  <Text Key="8A93E08B_23325">Tay sai của Casino King 1</Text>
  <Text Key="76075E4E_23326">Tay sai của Casino King 2</Text>
  <Text Key="0AF8E6DC_23327">Đây là lần đầu tiên em mặc thứ gì đó ngầu thế này...</Text>
  <Text Key="8C938A64_23328">Thật hợp với cậu</Text>
  <Text Key="CEA43DF2_23329">Hả? Đ-Đúng ư?!</Text>
  <Text Key="AFDFAC62_23330">S-Shenpai cũng trông tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7265972B_23331">Giờ này không có chỗ nào em không thể lén vào!</Text>
  <Text Key="D53035E8_23332">Hãy chiêm ngưỡng... sự ra đời của Inori - Kẻ Trộm Bóng Ma Vĩ Đại!</Text>
  <Text Key="86F30B9B_23333">Ừ, chắc chứ...</Text>
  <Text Key="16D7563F_23334">Chỉ cần mặc cái này, em thậm chí còn có thể thoát khỏi Sếp...!</Text>
  <Text Key="2C133344_23335">Có nói gì không, Inori-chan☆</Text>
  <Text Key="CCE90460_23336">PIIII?!</Text>
  <Text Key="B73D3EA7_23337">K-Không có gì!</Text>
  <Text Key="AA024FFF_23338">E-Em thực sự không có gì giỏi, nhưng...</Text>
  <Text Key="7F7CE083_23339">Em sẽ cố gắng hết sức để đánh cắp tất cả!</Text>
  <Text Key="2F7840A3_23340">Em nhờ mọi người!</Text>
  <Text Key="A9485200_23341">AyuAyu, làm sao có thể không có gì để tự hào!</Text>
  <Text Key="56041031_23342">Rốt cuộc, trong bảng xếp hạng &quot;người nguy hiểm&quot; của tôi... cậu đứng thứ 2!</Text>
  <Text Key="30BFB3BA_23343">Vị trí đầu tiên sẽ là... Ừ, tôi nghĩ không cần hỏi</Text>
  <Text Key="EAED0FCB_23344">Phần nào của tôi cậu nghĩ là nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="73D59DCE_23345">Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="7D0288C2_23346">E-Em không nghĩ mình có thể trả lời...!</Text>
  <Text Key="AD0D5C0A_23347">N-Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="39206430_23348">Chỉ cần AyuAyu ở cùng, em cảm thấy chúng ta không thể thua!</Text>
  <Text Key="D8A901A7_23349">Chúng ta sẽ tự mình hạ gục cái sòng bạc đó!</Text>
