  <Text Key="EE8F1E5D_25600">Cái heo đất của Misogi-chan thật là tuyệt! ♪</Text>
  <Text Key="20822F87_25601">Tôi hơi lo lắng... Tôi cố gắng thể hiện kiến thức, sự thông minh của mình...</Text>
  <Text Key="5CEAFABF_25602">Vậy đây là gejutsu, không phải zuku, biết chưa? Kyouka, cậu nghiêm túc quá.</Text>
  <Text Key="736D8822_25603">Nhớ lại thì, Onii-chan đang giúp đỡ nên không thể làm được gì, phải không?</Text>
  <Text Key="36B76588_25604">Đúng rồi! Nii-chan muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="413EA6E7_25605">Tôi muốn làm một con thú bông.</Text>
  <Text Key="9CB9F0F7_25606">Tôi muốn làm một món đồ chơi lớn.</Text>
  <Text Key="5465B62C_25607">Tôi muốn vẽ trên một hạt gạo.</Text>
  <Text Key="202CF86B_25608">Nghe hay quá! Hay quá! Nii-chan, tôi biết rồi! Thật lãng mạn!</Text>
  <Text Key="C63B1627_25609">Nghe có vẻ Misogi sẽ thích. Nhưng nó lớn cỡ nào?</Text>
  <Text Key="A4CB71A4_25610">Hừm... Có lẽ nó lớn hơn cả lâu đài! Thật là tuyệt~♪</Text>
  <Text Key="C7615398_25611">Kết quả của việc đặt bẫy là...! Kết quả là...?</Text>
  <Text Key="1581943F_25612">Tôi không bắt được con nào! *cười khúc khích*!</Text>
  <Text Key="1B93E353_25613">Tiếc quá~ Có lẽ số bẫy không nhiều nhỉ?</Text>
  <Text Key="D49D124E_25614">Thực ra, nếu bắt được bọ cánh cứng thì cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="04C80AA0_25615">Hehehe...! Tất nhiên rồi! ...Tôi không nghĩ đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="D8385566_25616">Sao cơ? Tôi đi cùng cô ấy vì cô ấy nói đang làm nghiên cứu độc lập...!</Text>
  <Text Key="FB7D7C1F_25617">A-Ahahaha... Nhân tiện, Nii-chan muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="4BA081D3_25618">Bắt cô ấy là lãng mạn.</Text>
  <Text Key="BFDAA86D_25619">Tôi viết nhật ký quan sát.</Text>
  <Text Key="0EE62190_25620">Trận chiến bọ cánh cứng!</Text>
  <Text Key="F94F80F5_25621">Bắt được nó thật tốt~ Misogi-chan cũng vậy sao?</Text>
  <Text Key="02BB7AD5_25622">Heh, không tệ. Đó là anh trai tôi mà.</Text>
  <Text Key="8F0A1F7C_25623">Họ có vẻ hiểu nhau...! ...Tôi tự hỏi liệu lãng mạn có sẽ là chủ đề cho nghiên cứu tự do không?</Text>
  <Text Key="8DB20AC4_25624">Bãi biển thật đẹp, nhưng bể bơi thì vui khi bơi ở đó.</Text>
  <Text Key="D15A0143_25625">Đúng rồi-♪</Text>
  <Text Key="01F08463_25626">Không có nguy hiểm, và bây giờ thì mát mẻ. Vừa đúng.</Text>
  <Text Key="5AEFEE05_25627">Kyouka thực sự yêu bể bơi, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="63BB334E_25628">Sẽ thật tuyệt nếu được bơi hết sức trong bể bơi lớn lần tới! Và sau khi bơi xong</Text>
  <Text Key="5520FD09_25629">Hãy uống một ít lamune.</Text>
  <Text Key="26B94EB0_25630">Hãy ăn yakisoba.</Text>
  <Text Key="6F30CCA5_25631">Hãy ăn kem.</Text>
  <Text Key="BAF6DAFF_25632">Ừ, ừ, đúng rồi! Nói đến mùa hè, chính là Schwarz đó! ♪</Text>
  <Text Key="67D41772_25633">Mimi muốn một lamune với schwaschwa đẹp~</Text>
  <Text Key="FCB55110_25634">Vì chúng ta đều ở đây, sao không cùng đi uống một ly? Có lẽ sẽ mát hơn.</Text>
  <Text Key="D6DF901C_25635">Myu-chan và Petit Griffon-san thực sự rất vui~</Text>
  <Text Key="4D87159C_25636">Đó là một phát hiện lớn khi biết rằng Myu-chan có thể thích nghi.</Text>
  <Text Key="6D500AE9_25637">Cho đến bây giờ, tôi chỉ nói chuyện với Misogi và những người khác nên không để ý.</Text>
  <Text Key="580418C7_25638">Tôi biết mà. Đó là lựa chọn đúng đắn khi thay đổi cách chúng tôi thu thập thông tin.</Text>
  <Text Key="039A4ED4_25639">Ồ, đúng rồi! Sao không thử thay đổi thứ khác nữa? Ví dụ... cái túi của Myu-chan!</Text>
  <Text Key="D1490C28_25640">Cuối cùng thì nó luôn ở trong túi bể bơi của Kyouka-chan khi chúng ta đi bộ ra ngoài.</Text>
  <Text Key="779D2DEA_25641">Tôi ổn, nhưng... có thể sẽ hơi chật. ...Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="FC2ECA08_25642">Túi đeo lưng của cậu thế nào?</Text>
  <Text Key="65CA264E_25643">Bóng rổ có thể tốt.</Text>
  <Text Key="C7D6158B_25644">Vẫn còn trong túi bể bơi.</Text>
  <Text Key="049B4DBA_25645">Sẽ cảm giác như được cõng! Có lẽ điều đó có thể?</Text>
  <Text Key="AD3347AF_25646">Hừm... Tôi tự hỏi liệu Myu-chan có sẽ cô đơn nếu chúng ta cùng làm không?</Text>
  <Text Key="67FF95ED_25647">...Tôi hơi lo về điều đó. Nhưng chúng ta sẽ không biết cho đến khi thử. Hãy thử xem!</Text>
  <Text Key="B03B0E9B_25648">Nyatt thật lớn và dễ thương!</Text>
  <Text Key="147FA4B1_25649">Ừ♪ Nó cũng tốt bụng... và rất mềm mại♪</Text>
