  <Text Key="94CA4D21_66250">Nhưng, nhưng... chứa ép trong lòng và canh cánh về nó cũng không tốt cho cô, phải không? Nó sẽ khiến cô càng để tâm hơn...★</Text>
  <Text Key="9D567174_66251">Về điểm đó, tôi hiểu rõ cảm giác của cô, Yui-san. Tôi nghĩ tôi có thể giúp cô khá nhiều. Vậy sao? Lời đề nghị không tệ chứ?</Text>
  <Text Key="2032604D_66252">Chắc chắn rồi, Misora-chan đang đưa ra lập luận hợp lý... nhưng tại sao cô ấy lại đột ngột đề xuất chuyện này...?</Text>
  <Text Key="CB08C862_66253">Giữa Misora-chan và tôi... đã có nhiều chuyện xảy ra...</Text>
  <Text Key="1946662E_66254">Nhưng, ngay bây giờ... tôi không cảm thấy cô ấy đang mưu mô điều gì xấu.</Text>
  <Text Key="63FE8E05_66255">Hơn nữa, thành thật mà nói, vừa nãy... tim tôi đập thình thịch khi nghĩ về Kishi-kun... nên...</Text>
  <Text Key="2B9C011C_66256">...Ưm...... vậy...... tôi có thể... nhờ cô giúp không?</Text>
  <Text Key="60E81955_66257">...Ehe★ Tất nhiên rồi. Cứ để tôi, Knight im lặng★Bầu trời quyến rũ, giúp cô★</Text>
  <Text Key="E332B72C_66258">P-Phải...! Tôi phụ thuộc vào cô, Misora-chan.</Text>
  <Text Key="95872D12_66259">Vậy, cô sẽ làm gì? Cô sẽ mua bộ trang phục này chứ?</Text>
  <Text Key="8EE338FD_66260">...Hả?! À, thì... nhưng chúng ta chưa lên kế hoạch cho buổi hẹn hò nữa mà...</Text>
  <Text Key="38206A48_66261">Hả? Đà không quan trọng trong chuyện này sao?</Text>
  <Text Key="79226FE1_66262">Trước hết, vì là cô mà, cô chắc chắn sẽ trì hoãn việc mời anh ấy đi hẹn hò bằng cách tìm đủ lý do, đúng không? Sẽ tốt hơn nếu chặn đường lùi đó ngay từ đầu chứ?</Text>
  <Text Key="457368F7_66263">T-Tôi không thể phủ nhận...!</Text>
  <Text Key="E9079017_66264">Đúng chứ? Và vậy, cô có hai lựa chọn, Yui-san!</Text>
  <Text Key="028AC262_66265">Hãy chọn bộ nào cô muốn mua: bộ "trang phục hơi trưởng thành hơn" mà cô đang mặc, hay một "phiên bản táo bạo hơn" dựa trên cùng bộ đó. Cứ chọn đi★</Text>
  <Text Key="E5B06DE7_66266">Bộ đồ tôi đang mặc bây giờ... Dễ thương thật, nhưng liệu Kishi-kun có thực sự thích chúng không...</Text>
  <Text Key="16501B1A_66267">Nhưng bộ kia có một lỗ hình trái tim ở ngực... và phần lưng hoàn toàn hở, mặc vào mùa đông lạnh giá này khó lắm... Nhưng...</Text>
  <Text Key="01A23D4E_66268">Ugh... Dù sao đi nữa, để tôi suy nghĩ đã!</Text>
  <Text Key="D58981E5_66269">Hauu...</Text>
  <Text Key="B9823F5C_66270">Cô không nên bị choáng ngợp bởi chuyện như thế này, Yui-san. Dù sao thì, đối thủ của cô cũng là Knight-san đó.</Text>
  <Text Key="6DF38292_66271">Nh-Nhưng...! Tôi không thể mua đồ khi chưa lên kế hoạch bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="CB7EA196_66272">À, nhắc mới nhớ★ Hmmm... vậy, trước hết... hãy lập một kế hoạch!</Text>
  <Text Key="BCA65AA1_66273">Có điều gì cô muốn làm không, Yui-san?</Text>
  <Text Key="13B07B91_66274">Tôi chỉ muốn... được ở một mình với Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="D840CF4F_66275">Thôi nào, chỉ vậy thôi sao? Cô vẫn còn nhút nhát sau tất cả những gì đã nói sao? Đây là cơ hội tuyệt vời để rút ngắn khoảng cách với anh ấy, hãy mạnh dạn và nắm bắt lấy nó♥</Text>
  <Text Key="48E378E9_66276">Nhưng thật sự... tôi hoàn toàn không biết phải làm gì để đạt được điều đó! Chỉ cần ở gần anh ấy thôi còn khó nữa là...</Text>
  <Text Key="BE6EB7E1_66277">Thế thì sao? Hai người đang tham gia hoạt động trên một ngọn núi tuyết. Nhưng rồi... một cơn bão tuyết dữ dội ập đến!</Text>
  <Text Key="5809C904_66278">Một thế giới chỉ dành riêng cho hai người. Hai người quyết định ôm nhau sát để sưởi ấn làn da lạnh cóng. Cuối cùng, ngay cả quần áo ngăn cách cũng trở thành trở ngại...♥</Text>
  <Text Key="ABAF6EE1_66279">Khoan, khoan! Cốt truyện đang đi theo hướng cực đoan quá, phải không!?</Text>
  <Text Key="76011FF8_66280">Eeeh? Theo tôi thì cốt truyện kịch tính, đầy hồi hộp thì hơn.</Text>
  <Text Key="236C5389_66281">*thở dài* Thôi kệ. Vì đã đến nước này, hãy tổ chức một cuộc họp chiến lược cho Yui-san nhút nhát và buồn bã★</Text>
  <Text Key="0145EDB6_66282">...Mọi chuyện sẽ ổn thôi chứ...?</Text>
  <Text Key="0EEED398_66283">Sau khi nhận được một đề xuất kỳ lạ từ Misora, Yui quyết định lập kế hoạch cho buổi hẹn hò Giáng sinh với {playername}. Tuy nhiên, con đường phía trước đầy rẫy chướng ngại.</Text>
  <Text Key="28AC7779_66284">Cửa hàng lưu niệm</Text>
  <Text Key="BD0850A8_66285">Nhân viên bánh kẹo phương Tây</Text>
  <Text Key="8A241E5D_66286">Bạn gái hào hứng</Text>
  <Text Key="C0B050F3_66287">Bạn trai hạnh phúc</Text>
  <Text Key="5F05CD67_66288">Bầu trời quyến rũ?</Text>
  <Text Key="74648BCD_66289">Misora và Yui tiếp tục chuẩn bị cho buổi hẹn hò của Yui với {playername}. Trước hết, họ quyết định tổ chức một cuộc họp chiến lược nhỏ, nhưng...</Text>
  <Text Key="4B7BB518_66290">Trước tiên, để xác nhận... cô nghĩ mình có thể mời Knight-san một cách tự nhiên không?</Text>
  <Text Key="D0D0D451_66291">Ưm... Tôi sẽ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="CD78B854_66292">Thôi nào, Knight-san... đôi khi anh ấy cũng khá vô tâm. Nhưng... nếu cô không thể thậm chí là mời anh ấy, thì chẳng có gì sẽ xảy ra, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="F0C5C3A8_66293">Tôi biết...!</Text>
  <Text Key="3BC76648_66294">Yui...? Cô đang làm gì ở đây?! Khoan, cô! Không phải Misora sao?!</Text>
  <Text Key="DF999B45_66295">Makoto-chan!</Text>
  <Text Key="9B507BAE_66296">Xin chào★ Ưm... tôi có làm phiền không?</Text>
  <Text Key="F285DFDD_66297">"Tôi có làm phiền không?" -- đừng có giả vờ! Tại sao cô lại ở đây với Yui...? Đừng nói là cô lại đang mưu mô chuyện gì đó nữa ha?!</Text>
  <Text Key="AB7BEB14_66298">Không đâu! Chúng tôi... đang lập kế hoạch cho buổi hẹn hò★</Text>
  <Text Key="3C004CD3_66299">Kế hoạch hẹn hò? Càng thêm kỳ quặc! Cái bộ đôi ĐIÊN NÀY LÀ GÌ VẬY?!</Text>
