  <Text Key="F52A5769_154800">Vâng, đôi khi nó thậm chí có thể trở thành ngọn lửa cho một cuộc chiến...</Text>
  <Text Key="4AA5EA99_154801">Đ-Điều đó nghe điên quá... Chẳng lẽ không thể giải quyết bằng cách nói "Cả hai đều ngon" sao!</Text>
  <Text Key="F2CAB603_154802">Ừ, nó còn hơn điên, đó là sự điên loạn. Nhưng Medusa, khi nói đến đồ ăn, con người không thể giữ bình tĩnh. Có lẽ đây là tội lỗi nguyên thủy mà nhân loại phải gánh chịu...</Text>
  <Text Key="6B4029E4_154803">Cậu đang phóng đại vấn đề hơn thực tế!</Text>
  <Text Key="5596C716_154804">Này, chúng ta sẽ đấu sumo để quyết định, SUMO THẬT SỰ. Tôi sẽ ném ra khỏi vòng đấu tất cả những ai thích đậu vón! Đừng coi thường chủ nghĩa nguyên thủy của đậu mịn!</Text>
  <Text Key="26630F2A_154805">Thế tôi sẽ bỏ chạy khỏi thử thách ư, đồ ngốc! Tôi sẽ khiến tất cả những người ủng hộ đậu mịn khóc! Các anh em đậu vón, đừng đầu hàng!</Text>
  <Text Key="AB5D70EE_154806">Ồ, những thằng ngốc đó hoàn toàn mất trí. Một ví dụ điển hình tại sao người dân Gio Gehenna đôi khi có thể...</Text>
  <Text Key="3A4949A7_154807">Chúng ta tuyệt đối không thể để điều đó xảy ra! Không nên đánh nhau vì đồ ăn ngon, và với tư cách là người yêu đồ ngọt, tôi không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="BD753B1D_154808">Hơn nữa... Tôi có trách nhiệm với tư cách thành viên của Landosol vì đã mang đến lễ hội này quá nhiều sự ngọt ngào đáng ngon nhưng gây chia rẽ.</Text>
  <Text Key="DB24BB17_154809">Nhưng... chúng ta sẽ ngăn chặn họ như thế nào? Tôi không nghĩ có lời nào có thể thuyết phục họ, vậy nên tôi nên dùng khả năng hóa đá của mình?</Text>
  <Text Key="F0A8D1BD_154810">Chúng ta sẽ để đó làm phương án cuối cùng. Đừng lo, tôi có kế hoạch. Chính vì vậy, tôi sẽ nhờ cậu cố gắng hết sức, đồng đội của tôi.</Text>
  <Text Key="78622B59_154811">Chúng ta sẽ để cậu ra trận, với tư cách là Chúa Shogun!</Text>
  <Text Key="3CCCB667_154812">Dừng cãi cọ, dừng cãi cọ!</Text>
  <Text Key="BBCB1378_154813">ÁÁÁÁÁÁÁ? Những đứa trẻ này là sao vậy?</Text>
  <Text Key="50432C26_154814">Các ngươi có biết ai đang đứng trước mặt các ngươi không? Đó là Đại SHOGUN của vùng đất nước ngoài, người đã dẫn dắt hai cuộc xung đột lớn ở Oedo Town đến hồi kết!</Text>
  <Text Key="A2E61FED_154815">Shogun sẽ ban phán quyết về tranh chấp giữa đậu mịn và đậu vón! Dân chúng xung quanh, hãy lắng nghe cẩn thận!</Text>
  <Text Key="EA9DECB1_154816">Oedo? Tôi có nên biết nó ở đâu...? À, nhưng tôi đã thấy hắn trước đây! Hắn là gã từ Landosol đã làm dịu Lady Ho-oh xuống!</Text>
  <Text Key="2110985D_154817">À, tôi đã thấy tượng của hắn khi tôi đi Oedo Town gần đây. Không nghi ngờ gì, hắn là CHÚA SHOGUN!</Text>
  <Text Key="22FBAA33_154818">Ờ-Ờ, nếu một người vĩ đại như hắn mà xét xét chúng ta thì...</Text>
  <Text Key="8F0CF046_154819">Vậy thì, Shogun, xin người hãy thử chiếc bánh đậu đỏ này.</Text>
  <Text Key="9EF1FD19_154820">Thế nào, Shogun? Hừm, tôi hiểu... Mọi người, phán quyết của Shogun đã được đưa ra. Lắng nghe cẩn thận. Shogun, phán quyết là gì?</Text>
  <Text Key="58E829C9_154821">...Hả? Đậu xanh (Uguisuan)? Nó chắc chắn ngon, nhưng đây là trận chiến giữa đậu đỏ MỊN và đậu đỏ VÓN...</Text>
  <Text Key="1E3AFD42_154822">Đồ ngu! Phán quyết của Chúa Shogun là cuối cùng! Từ nay về sau, chỉ đậu xanh được phép ăn ở Gio Gehenna, còn đậu đỏ mịn và đậu đỏ vón sẽ bị cấm vĩnh viễn khỏi thế giới ngoại lai này!</Text>
  <Text Key="5A0BD302_154823">...Hả? EEEEEEEEEHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="38A80900_154824">Đã rõ! Tất cả cùng nhau và... BIẾN THÀNH ĐÁ!</Text>
  <Text Key="8CC54C0E_154825">Sao...? Cả hai chiếc bánh đậu đỏ mịn và đậu đỏ vón... mọi thứ đều đã biến thành đá...</Text>
  <Text Key="8AEA7B05_154826">...Điều này không thể xảy ra! Tôi không quan tâm đến Chúa Shogun này hay gì, nhưng cách đối xử như vậy thật... quá độc tài!</Text>
  <Text Key="5063E444_154827">Đúng vậy! Đúng vậy! Cậu không thể cấm một thứ gì đó, điều đó chắc chắn sai!</Text>
  <Text Key="29CF080B_154828">Thật là một điều kỳ lạ khi nói. Cho đến tận bây giờ, chính các ngươi mới là người đang cố gắng tiêu diệt phe đối lập ra khỏi thế giới này.</Text>
  <Text Key="1AAA75C9_154829">Chính Chúa Shogun đã tự nguyện đảm nhận sự do dự gây ra rắc rối không cần thiết, vì vậy sẽ vô cùng vô lễ nếu than phiền bây giờ!</Text>
  <Text Key="3D882A42_154830">Đ-Đó là......nhưng...... Tôi không thích khi người ngoài làm bất cứ điều gì họ muốn với tôi ngay từ đầu! Vì vậy, bây giờ đã đến nước này, sức mạnh là thứ tôi sẽ dùng để-....</Text>
  <Text Key="86CB5341_154831">Đ-Đồ ngốc! Dừng lại đi! Chính vì thái độ của cậu mà bây giờ chúng ta không còn ăn được nữa!</Text>
  <Text Key="BAE46630_154832">Ôi, Chúa Shogun... Trái tim biếu tặng biết bao! Các người có nghe thấy không, mọi người?! Hãy tận hưởng sự ngọt ngào mà các người thấy phù hợp với khẩu vị của mình! Hãy ghi tâm lời nói hào phóng của Chúa Shogun!</Text>
  <Text Key="3B8AC751_154833">Đây, như các người thấy, hiện tượng hóa đá đã biến mất. Ăn thoải mái... Tuy nhiên, không được đánh nhau!</Text>
  <Text Key="2B895855_154834">Ờ-Ờ... ừm, xin lỗi vì đã kích động trước đó. NHẮM MẮT ĂN. À... thành thật mà nói, chiếc bánh đậu đỏ vón cũng ngon.</Text>
  <Text Key="DB92036A_154835">T-Tôi cũng xin lỗi... Đậu mịn ngon theo cách riêng của nó, nên đánh nhau chống lại nó thật ngốc.</Text>
  <Text Key="17CD939B_154836">*thở dài*... Tôi đã cho thấy một mặt rất không đáng của bản thân. Thật là quá đáng khi khuyến khích xung đột tại lễ hội trao đổi chéo giữa các thế giới của chúng ta...</Text>
  <Text Key="8EA07864_154837">Không, không, tôi mới là người nên xấu hổ ở đây. Không có lý do gì để đánh nhau về cùng một loại đậu đỏ chỉ vì phương pháp ứng dụng.</Text>
  <Text Key="684B8A80_154838">Phew. Có vẻ mọi người đã bình tĩnh lại. Giờ mọi chuyện sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="778DE11F_154839">Đó là một cuộc náo loạn sắp bắt đầu, nhưng hai người đã ngăn chặn được. Thật ấn tượng.</Text>
  <Text Key="1C88D360_154840">Nhiệm vụ của một người lính là ngăn chặn xung đột trước khi nó xảy ra. Tôi muốn mọi người ăn với nụ cười trên mặt, nên rất vui vì chúng ta đã ngăn được.</Text>
  <Text Key="4A0F5E44_154841">Không cần phải suy nghĩ về ai đúng hay bạn nên chọn gì khi nói đến đồ ăn. Bất kỳ ai cũng có thể thích bất cứ thứ gì họ muốn, và không ai cần phải quan tâm nếu người khác không thích.</Text>
  <Text Key="ADADE093_154842">Điều quan trọng là đọc được không khí và sự khoan dung để chấp nhận nhau. Không có điều đó, cái cũ không thể được truyền lại, và cái mới không thể ra đời.</Text>
  <Text Key="A5354186_154843">Hả? Kẹo này là gì? Tôi chưa bao giờ thấy trước đây... Gì? Một sản phẩm mới làm từ gia vị Gio Gehenna và đậu đỏ? Từ khi nào thứ như này lại tồn tại...</Text>
  <Text Key="0D090BF6_154844">Một sự kết hợp giữa vị cay và vị ngọt, tôi hiểu. Để xem, để xem... UGH, cái này... Thật là... một hương vị độc đáo và thú vị.</Text>
  <Text Key="34F3CD62_154845">Không, ý tôi là, dù bạn cắt thế nào, đó chỉ là ba~...</Text>
  <Text Key="23A63DDE_154846">Đừng nói thêm nữa. Những món bánh này là bằng chứng và biểu tượng của sự thống nhất đã được tạo ra giữa hai thế giới của chúng ta. Thật là tự nhiên khi những thứ ban đầu không khớp với nhau.</Text>
  <Text Key="E2CB93DD_154847">Tuy nhiên, nếu chúng ta tiếp tục nuôi dưỡng sự trao đổi và hài hòa, cả đất nước chúng ta và đồ ngọt của chúng ta sẽ trở nên tốt hơn.</Text>
  <Text Key="BF643019_154848">Tôi hiểu, cách suy nghĩ đó có lý. Vậy, để ăn mừng mối liên kết giữa Landosol và Gio Gehenna, tôi sẽ cho phép cậu ăn những món ăn nhẹ đó một mình!</Text>
  <Text Key="37CAAA5E_154849">Cậu biết không, tôi nghĩ cậu chỉ muốn ép tôi ăn chúng...</Text>
