  <Text Key="EDC24D36_62700">Thực sự xin lỗi em. Anemone-san đã đúng. Em không phải là người như vẻ ngoài của em... Em không phải một cô gái tốt. Hoàn toàn không phải.</Text>
  <Text Key="BDFC70AD_62701">Từ khi còn nhỏ... và dĩ nhiên, ngay cả bây giờ. Em chỉ quan sát cách mọi người phản ứng, cố gắng trở thành người họ muốn. Em chưa bao giờ là một kiểu người thánh thiện nào... còn xa lắm.</Text>
  <Text Key="885053E3_62702">Quria-san...</Text>
  <Text Key="16128A90_62703">...Xin đừng xin lỗi.</Text>
  <Text Key="60A9B78E_62704">Nếu đó là mối lo của chị... vậy thì em cũng... phải xin lỗi...</Text>
  <Text Key="8EADF875_62705">Rốt cuộc... em biết chuyến đi này là dối trá. ...Ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="823589CF_62706">Ánh mắt chị cứ lảng vảng khắp nơi, Quria-san... nên ngay khi em nghe câu chuyện của chị, em đã biết... nó phải là dối trá.</Text>
  <Text Key="CB73A7CA_62707">Nhưng... Dù vậy, em nghĩ điều đó không sao. Bởi vì... em muốn biết thêm.</Text>
  <Text Key="041255AC_62708">Tại sao Quria-san lại quan tâm đến em? Tại sao em không thể bỏ mặc chị?</Text>
  <Text Key="B74DDBF2_62709">...Em nghĩ rằng mình có thể đã tìm ra lý do... nếu chúng ta cùng nhau đi... Chính vì vậy, em đã đi theo câu chuyện của chị... cố ý.</Text>
  <Text Key="1D3D6AC1_62710">Nhưng......cuối cùng, em... vẫn chưa hiểu. Em đã dồn chị vào góc... và cuối cùng làm chị bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="377E46DA_62711">Vì vậy, nếu ai đó phải chịu lỗi... thì em cũng có lỗi. Không...</Text>
  <Text Key="4AF28A5E_62712">Em mới là người... nên xin lỗi.</Text>
  <Text Key="493E21C7_62713">Em hiểu rằng các ngươi, quái vật, có lý do riêng và có thể cảm thấy oan ức. Tuy nhiên, nếu các ngươi đang làm gián đoạn cuộc sống của những người vô tội, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc ngăn cản các ngươi...!</Text>
  <Text Key="1ECC407C_62714">Chưa kể, đây là cơ hội để Lea-san và Lady Anemone thân thiết hơn -- yêu cầu ích kỷ của Lea-san, một cơ hội duy nhất trong đời!</Text>
  <Text Key="9596853D_62715">Hơn nữa, mùa hè nóng thế này có gì sai?! Ừ, mặt trời khủng khiếp, và chắc chắn... nó nướng não bạn. Nhưng bãi biển đầy những kẻ lập dị đang phấn khích, và đó là một phần của sự vui vẻ!</Text>
  <Text Key="491415F9_62716">Mùa hè là về việc gạt bỏ mọi suy nghĩ phiền phức và chỉ cần điên cuồng!</Text>
  <Text Key="E38C8273_62717">Có một khe hở trong đội hình quái vật...! Nii-sama, ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="67048391_62718">Rất cảm ơn ngài, Lord Kishi. Vậy thì... bữa tiệc đang ở đỉnh cao -- Hãy đưa nó đến một màn kết thúc hoành tráng.</Text>
  <Text Key="51BA5D64_62719">Em... em biết. Rằng chị không nói dối, Quria-san...</Text>
  <Text Key="04946283_62720">Dù chị không phải người như vẻ ngoài... những cảm xúc chị thể hiện với em là thật.</Text>
  <Text Key="45982840_62721">Chính vì vậy, Quria-san...</Text>
  <Text Key="7E9FB2F0_62722">Hãy kể em nghe thêm một chút... về chị.</Text>
  <Text Key="D5A77C4F_62723">Vì vậy chúng ta hiểu nhau, thấu hiểu nhau... Đó là cách chúng ta trở thành... bạn bè, phải không?</Text>
  <Text Key="27F64852_62724">...! Anemone-san...</Text>
  <Text Key="0FB3F8E9_62725">&quot;Nhận này~&quot;</Text>
  <Text Key="51F5D926_62726">Bóng tối của ta sẽ chặn đường thoát! Tất cả những gì còn lại là... Lady Kyaru!</Text>
  <Text Key="E000AEEB_62727">Nghe đây! Mùa hè là về... quên những thứ nhàm chán... và hoàn toàn điên rồ...!</Text>
  <Text Key="348A345B_62728">THÌ SAO NẾU THÀNH THẬT HẢ?!!</Text>
  <Text Key="D5CB7BEF_62729">&quot;Hả?&quot; &quot;......?&quot;</Text>
  <Text Key="DE2B2973_62730">...HAAAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="76C16293_62731">Hai người đó có động tĩnh gì không, Nella-san?</Text>
  <Text Key="629C6350_62732">*Tăng cường sức mạnh cho cả ba người*!</Text>
  <Text Key="33AAB2A2_62733">Các quái vật đang tản ra và cố gắng trốn thoát...!</Text>
  <Text Key="EF6570BD_62734">Vậy nên... chị không nói dối</Text>
  <Text Key="08C7CEBA_62735">Những bông hoa...</Text>
  <Text Key="99B222B9_62736">Chúng nở rộ, nhìn kìa</Text>
  <Text Key="B476BEF1_62737">...Đẹp, phải không?</Text>
  <Text Key="F068406E_62738">Pháo hoa...</Text>
  <Text Key="4F03C6AD_62739">Thật là một cảnh đẹp</Text>
  <Text Key="6A70D2AD_62740">Ưm...</Text>
  <Text Key="E162612E_62741">Rất cảm ơn</Text>
  <Text Key="DE0AAB35_62742">...Đ-Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="3BBD66C5_62743">Em phải chữa lành vết thương cho chị!</Text>
  <Text Key="3EE6DDAA_62744">...Như thế này thì tốt hơn</Text>
  <Text Key="D9D9B9BA_62745">Ưm... Không cần phép thuật... hay bất cứ thứ gì như vậy...</Text>
  <Text Key="27588F3C_62746">Vâng...♪</Text>
  <Text Key="16978930_62747">&quot;Đồng phục&quot;... Em tin là gọi như vậy?</Text>
  <Text Key="714A7F93_62748">Vâng. Chúng ta đồng phục...♪</Text>
  <Text Key="C7F28329_62749">Ồ...!</Text>
