  <Text Key="58462B6D_59150">Này, hai người, sao các người lại ở trong xưởng của tôi như thể bình thường?! ...Không, giờ không phải lúc nói chuyện đó! Đi theo tôi và lấy nó... loại "Elixir of Invisibility" này!</Text>
  <Text Key="2E4C873E_59151">...Kh. Hôm nay tôi sẽ không để ngươi chạy thoát, Nhà Giả Kim!</Text>
  <Text Key="D7A119AD_59152">...Hả? Cô ấy không ở đây. Kỳ lạ quá. Tôi chắc chắn đã dồn cô ấy vào góc.</Text>
  <Text Key="1B27EE0D_59153">...Này, Mitsuki, chuyện gì vậy? Tại sao cậu đột ngột đuổi theo cô gái giống hươu ngay khi vừa thấy cô ấy?</Text>
  <Text Key="10C99097_59154">Đây là... một xưởng giả kim, nhỉ. Họ có vẻ có khá nhiều nguyên liệu hiếm. Tôi tự hỏi họ chuyên pha chế loại thuốc nguy hiểm nào. Kuskus...</Text>
  <Text Key="0091E384_59155">*Hít hít*, mufuo☆ Mùi sách cũ đầy không khí! Công thức cũ, bộ sưu tập vật liệu và nhiều thiết bị hiếm! ...Là Kẻ Sưu Tầm, trái tim tôi bắt đầu đập nhanh~♪</Text>
  <Text Key="773F2083_59156">Ugh...!? Có một sự hiện diện đáng sợ từ vực thẳm nằm dưới chiếc giường đó... *Rùng rùng*. C-Có thể đây là... Độ tuổi 18, cuốn "Sách Cấm Dục Tình Hồng Nhạt"!?</Text>
  <Text Key="AF9DFB7A_59157">ĐỪNG NHÌN NÓIIIIIIIII!!!! ...Ái chà!!</Text>
  <Text Key="BCD280A9_59158">Vậy cuối cùng ngươi cũng xuất hiện... Tôi sẽ không để ngươi trốn thoát lần nữa. Louise Marie, Nhà Giả Kim!</Text>
  <Text Key="19750250_59159">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="5C3CFB7A_59160">À, đúng lúc quá! Kishi-san Đoàn Kỵ Sĩ Hoàng Gia! Những người này xâm nhập! Hãy nhanh bắt họ để đưa vào tù...</Text>
  <Text Key="60CFAC01_59161">Ngươi là Louise Marie, đúng không! Tôi đến đây để bắt ngươi vì tội phản quốc!!</Text>
  <Text Key="CA75CFA0_59162">HAAAAAH?!</Text>
  <Text Key="E24B77BF_59163">Lần sau, 'Đoàn Kết! Alces &amp; Twilight: Bác Sĩ Hẻm Lạch và Hai Nhà Giả Kim'</Text>
  <Text Key="515D248B_59164">Sao... Tại sao tôi lại bị bắt?! Tôi không hiểu!</Text>
  <Text Key="51ECD670_59165">CỨU TÔI, NGƯỜI YÊUUUUUUUUUUU!!!!!!</Text>
  <Text Key="A848C1BB_59166">Đội Trưởng Đoàn Kỵ Sĩ Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="62063BF0_59167">Alces &amp; Twilight</Text>
  <Text Key="02F5E94B_59168">Đi thôi, Kishi-san!\nChúng ta sẽ liên minh với Kanon-san... hoặc ít nhất là thử...\n...Cô ấy thực sự thế nào vậy?\nTôi cảm thấy bất an hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="6A862B49_59169">Ohohoho♪\nNgươi may mắn khi được hít cùng bầu không khí với ta.\nTận hưởng vận may này~\nOhohohoho~♪</Text>
  <Text Key="59E487EB_59170">Quý Cô Quý Tộc Đấu với Người Hồng</Text>
  <Text Key="CAF5CA1B_59171">Phew, phew... Chúng ta có thể kết thúc nó bằng cách nào đó?\nQuan trọng hơn, Kanon-san!\nTrong trận chiến, cô đã cố gắng tấn công tôi vài lần, đúng không!?</Text>
  <Text Key="E68AFDC0_59172">Ồ, vậy sao?\nChẳng phải cô chỉ bị mê hoặc bởi những đòn tấn công rực rỡ của tôi và lao vào như con bướm bị thu hút bởi mật hoa sao?</Text>
  <Text Key="BC81DF0F_59173">Không thể nào đúng như vậy!\nChúng ta đã đánh bại kẻ thù, nhưng dường như trận chiến vẫn chưa kết thúc...!</Text>
  <Text Key="A005931E_59174">Hmph, cô có sẵn sàng không?\nTôi không mấy quan tâm!\nTôi vẫn chưa cảm ơn cô vì đã trói tôi bằng sợi chỉ và ném tôi vào kẻ thù trước đó!?</Text>
  <Text Key="6BA4AA88_59175">Cô—!!</Text>
  <Text Key="C23A181B_59176">Những tên nhỏ mọn đang xuất hiện đông đảo.\nNhưng các ngươi nghĩ rằng có thể sánh ngang với ta chỉ với thế này sao?\nTất cả các ngươi đều chỉ là kẻ ngốc, ta thậm chí còn thấy thương hại—Nyaahh!?</Text>
  <Text Key="6A56BE86_59177">À, cô ấy đang chịu đòn tập trung.\nNhưng điều đó hoàn hảo, tôi sẽ giao mặt trận cho Kanon-san,\nvà tranh thủ cơ hội đánh tất cả một lần!</Text>
  <Text Key="9409054A_59178">Trước tiên, giúp tôi với!?</Text>
  <Text Key="1067C7EA_59179">Crimson Friendship!</Text>
  <Text Key="8938332A_59180">...Có vẻ họ muốn một trận đấu đôi.\nTôi không thích, nhưng Kanon-san, chúng ta có thể đình chiến tạm thời không?</Text>
  <Text Key="FE7691ED_59181">Tôi mới là người nên nói điều đó, nhưng... được.\nTôi sẽ cho cô mượn sức mạnh của tôi!\nBây giờ, hãy cùng hét lên để tăng thêm tinh thần, Tsumugi-san—</Text>
  <Text Key="3CDF2047_59182">—Ndooryaaaaaaaaaah!</Text>
  <Text Key="8CFE05BA_59183">Hả, tôi cũng phải nói điều đó sao!?</Text>
  <Text Key="A5F20DCD_59184">—N, doryaa... Mặc dù tôi là một idol~!</Text>
  <Text Key="B3E8ECFC_59185">Khoan đã, Tsumugi-san?\nTôi sẽ lấy cao trào cho bản thân~♪</Text>
  <Text Key="2B61A816_59186">Tôi biết cô sẽ nói vậy!\nNhưng cô có thể theo kịp tốc độ của tôi không!?</Text>
  <Text Key="43F47CBF_59187">Hmph, cô nghĩ tôi là ai!\nThay vào đó, cô, Tsumugi-san, không nên cản đường những kỹ thuật xuất sắc của tôi♪</Text>
  <Text Key="6ED48A6E_59188">Vậy, hãy xem ai có thể đánh bại chúng trước—</Text>
  <Text Key="7A7BB4CC_59189">—Đó là một cuộc thi! ~!</Text>
  <Text Key="4BE119DA_59190">OH HO HO HO♪ Cuối cùng nó cũng đã đến! Với ta là nhân vật chính... một sự kiện GIẢI TRÍ khổng lồ!</Text>
  <Text Key="AD2EA47F_59191">Ta, người đã chịu đựng một thời gian dài bất tuân và xây dựng lại sức mạnh! Cô ta, người phụ nữ kiêu ngạo tự xưng là người cai trị Gio Gehenna này, vượt lên trên ta! Đây sẽ là một bản trường ca hoành tráng của ta đánh bại cô ta!!!</Text>
  <Text Key="F29D3C05_59192">Không, im đi đi, Kanon-san. Khi cô nói lớn tiếng như vậy, thường thì cô sẽ kết thúc bằng một sự thất bại hoành tráng, vậy tại sao cô không thử im lặng một chút? Bằng cách đó, cô sẽ tránh được việc thêm xấu hổ nữa, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="8E5A7140_59193">Sao--!? Chẳng phải cô mới là người nên im lặng ở đây sao, Tsumugi-san!? Đừng cản đường màn trình diễn đơn độc của ta!</Text>
  <Text Key="A63E02E0_59194">Thể loại là hài kịch.</Text>
  <Text Key="9EF0AE0E_59195">MUKIIIIIIIIII! Đừng biến màn trình diễn của tôi thành một vở hài kịch mà không có sự cho phép của tôi! Tôi thực sự không thể nào hòa hợp với cô!</Text>
  <Text Key="1212B683_59196">Cuối cùng cũng có điều chúng ta đồng ý! Tôi nghĩ tôi cũng không thể hòa hợp với cô.</Text>
  <Text Key="3D1047BB_59197">"Hmph!" "Hmph!"</Text>
  <Text Key="784DFF75_59198">Lần sau, 'Cuộc Phản Thù Hoành Tráng Của Nữ Lang Kanon ~Với Một Chút Hồng Tsundere~'</Text>
  <Text Key="78FB4B8D_59199">"TÊU ĐỀ NÀY LÀ GÌ VẬY?!" "AI LÀM RA TÊU ĐỀ NÀY?!"</Text>
