  <Text Key="BA2F1B3E_18350">Vậy đây là kế hoạch của ngươi ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="249B914E_18351">Ngươi thật đáng kinh ngạc, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="DE540F87_18352">H-Hai ngươi~</Text>
  <Text Key="4E6DABAB_18353">Giờ thì có vẻ như tình thế đã đảo ngược.</Text>
  <Text Key="92FA257C_18354">Họ cũng đã cố gắng hết sức rồi.</Text>
  <Text Key="0E94163B_18355">Ta không thể để ngươi thấy bộ dạng không ngầu của ta được!</Text>
  <Text Key="5A2D3F87_18356">Đúng vậy! Đi thôi, bạn!</Text>
  <Text Key="546BAEEC_18357">Ngươi! Đồ ranh mãnh!</Text>
  <Text Key="CD97C126_18358">Ta đã nhìn thấu mọi đòn tấn công của ngươi rồi, bạn!</Text>
  <Text Key="1ACEB03C_18359">Hehe, ta chỉ muốn nói điều này một lần thôi~♪</Text>
  <Text Key="B489106D_18360">Ối!</Text>
  <Text Key="8F267B93_18361">Ngươi đã cứu ta, bạn!</Text>
  <Text Key="3CE16A43_18362">Này, xin hãy đừng rời sự cảnh giác cho đến phút cuối cùng!</Text>
  <Text Key="92FE5AFC_18363">Để sau ta phải dạy cho ngươi một bài học thật kỹ!</Text>
  <Text Key="1286C815_18364">Giờ đi! Cô Rei</Text>
  <Text Key="3C72618E_18365">Giao cho em!</Text>
  <Text Key="FA2CC191_18366">Haaaaahhh!</Text>
  <Text Key="B5FF8078_18367">Ngôi nhà ma đã hoàn thành nhiệm vụ cuối cùng của năm và đã đến lúc những linh hồn trở về thế giới tâm linh. Chúng đã hứa với những linh hồn rằng chắc chắn sẽ quay lại năm sau, và Tsumugi cùng những người khác tiễn biệt những linh hồn đã trưởng thành rực rỡ.</Text>
  <Text Key="275448CE_18368">Ta sẽ dẫn ngươi đến một thế giới vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="EB4AE063_18369">Ngươi sợ rồi~ Ngươi sẽ sợ~ Ta sẽ dọa ngươi~♪\nNhưng thật sự rất vui~♪</Text>
  <Text Key="C29F133E_18370">Chào mừng đến với thị trấn của ta~♪</Text>
  <Text Key="CECCE724_18371">Vào ngày diễu hành. \nNhiều khách hàng đã đến Halloween Park. \nĐiều họ thấy không phải là những linh hồn đáng sợ... mà là.</Text>
  <Text Key="84866D34_18372">Ahaha! Ngươi thật là một linh hồn dễ thương!</Text>
  <Text Key="C709EC67_18373">Ngươi nghĩ ta dễ thương, hả?! \nNhưng thực ra, chúng ta rất đáng sợ, ngươi biết đấy!</Text>
  <Text Key="DC304A3F_18374">Nhưng cảm ơn ngươi! \nNếu ngươi đến ngôi nhà ma,\nta sẽ tặng ngươi một dịch vụ đặc biệt!</Text>
  <Text Key="A744B20D_18375">Hahaha! Loài người ngu ngốc! \nCác ngươi phải quỳ gối trước ta!</Text>
  <Text Key="7CB01B96_18376">Ơ, ơ, ta hiểu rồi! \nNgươi nên hét lên với niềm vui lớn!</Text>
  <Text Key="36CD18F6_18377">Này Mẹ~ Con muốn con gấu bông bay kia! \nKhông biết chỗ nào bán nhỉ.</Text>
  <Text Key="D1BC95B2_18378">Hmm, để xem. Chúng ta tìm cửa hàng đồ lưu niệm sau nhé?</Text>
  <Text Key="DA4AC070_18379">Gấu bông!? Ta không phải gấu bông, ngươi biết đấy!?</Text>
  <Text Key="BA160493_18380">Sao thế? \nThay vì chỉ đứng xem từ chỗ đó, hãy đi cùng ta. \nTa sẽ thắp sáng đường cho ngươi. Nào, nắm tay ta.</Text>
  <Text Key="AF1EAA29_18381">Hehe, ngươi thật là một đứa trẻ dũng cảm vì không sợ ta. Hãy cùng ta đi chơi đêm Halloween!</Text>
  <Text Key="86F2124E_18382">Những đứa trẻ đó có vẻ đang làm khá tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="8E9525B7_18383">Mọi người đều đang cười.</Text>
  <Text Key="57CBD7EE_18384">Được rồi, để xem. \nTa lo rằng ngươi có thể làm hỏng việc gì đó, \nnhưng ngươi thực sự đã trở nên ấn tượng.</Text>
  <Text Key="FE4EC88D_18385">Tsumugi và những đứa trẻ mà nó đã nuôi, cùng với những người mặc trang phục chúng làm, đang đi bộ. Chỉ được chứng kiến cảnh tượng này thôi, mùa Halloween năm nay thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="789FD798_18386">Ta thực sự vô cùng vui sướng vì được đi cùng cô Rei! Giá như mỗi ngày đều là Halloween! Không, hãy biến nó thành Halloween!</Text>
  <Text Key="5719BF59_18387">Được rồi, thì... Ôi, ta hiểu rồi. Sau khi Halloween kết thúc, những đứa trẻ đó sẽ trở về thế giới tâm linh.</Text>
  <Text Key="CDA7723E_18388">Đó là... Không, không, không! Bây giờ không phải lúc buồn bã! \nTa phải dạo quanh thị trấn với nụ cười rạng rỡ!</Text>
  <Text Key="2514D5E8_18389">Tsumugi... Đúng vậy. \nNhững đứa trẻ đó đang cố gắng hết sức. Chúng ta không thể lười biếng.</Text>
  <Text Key="77E0434B_18390">Đúng vậy! \nChúng ta luôn phải cho chúng thấy rằng chúng ta đang dẫn đầu!</Text>
  <Text Key="92B9B223_18391">Tại ngôi nhà ma đã giải trí nhiều khách hàng, \nngày kinh doanh cuối cùng của năm đã đến.</Text>
  <Text Key="EDEF54BD_18392">Giờ thì mọi thứ đã kết thúc...</Text>
  <Text Key="D86E8F67_18393">Được rồi, ta đoán vậy...</Text>
  <Text Key="AB0769E4_18394">Tsumugi! Ta đã hoàn thành phần dọn dẹp cuối cùng rồi!</Text>
  <Text Key="0D7AD929_18395">Ta đã trở về thật sạch sẽ~</Text>
  <Text Key="4F49635A_18396">Ta cũng không lười biếng đâu, ngươi biết đấy!</Text>
  <Text Key="C410EE40_18397">Đừng nói dối! Ngươi vừa để Victor làm giúp một chút thôi, phải không!?</Text>
  <Text Key="CC4667A7_18398">Ồ, đừng nói thế!\nNgươi sẽ bị Tsumugi mắng, ngươi biết đấy?</Text>
  <Text Key="EDF8B5E8_18399">Tsumugi...?</Text>
