  <Text Key="02B79F93_93550">...Vậy. Chúng ta nên làm gì? \nTrước tiên, tôi sẽ rất vui nếu bạn có thể vô hiệu hóa sức mạnh nguy hiểm đó.</Text>
  <Text Key="D14571DA_93551">Như mong đợi từ các anh hùng.\nThật tốt khi các bạn tuân thủ như vậy\n...Nhưng vẫn còn...</Text>
  <Text Key="7C08CAAF_93552">Avatar này, tôi đoán nó có giá trị hơn như một con tin so với tôi tưởng. Nếu họ tấn công tôi, tôi đã nhanh chóng chạy trốn. Ngay cả khi hắn tự xưng là 'người già,' thì bên trong hắn cuối cùng cũng trống rỗng.</Text>
  <Text Key="80294C63_93553">Con không thể bỏ Cha đi!\nKhông thể nào làm được như vậy...!</Text>
  <Text Key="6DACA5FD_93554">Ừ, em nói đúng♪\nVậy thì, tiếp tục cố gắng và đưa cho anh thứ đó, được chứ?\nEm có viên Sol Orb cuối cùng, phải không?</Text>
  <Text Key="5474ED11_93555">...Chưa kể đến Miroku. \nNếu em đưa viên orb này cho Octo, không biết nó sẽ bị lạm dụng như thế nào. \n...Nhưng...</Text>
  <Text Key="B2C751E5_93556">Nếu chúng ta không đưa nó cho Miroku, Lady Ameth sẽ... \nVà nếu chúng ta không đưa cho Octo, Cha sẽ... \n...Rồi...</Text>
  <Text Key="375F8FE6_93557">Và nếu chúng ta không thu thập tất cả các Sol Orb... \nPhương pháp mà Lady Labyrista đã hy sinh bản thân để cho chúng ta thấy, \nCách để trở về thực tại, sẽ bị mất...</Text>
  <Text Key="D1BAC53A_93558">...À. \nMình nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="1A0DB46C_93559">...Đừng quan tâm đến tôi, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="764B9840_93560">Nếu viên orb đó là cho bạn──không.\nNếu nó cần thiết để dẫn dắt người bạn phục vụ,\nBạn tuyệt đối không được đưa nó đi. Để tôi lại.</Text>
  <Text Key="8F9E2B0E_93561">Nh-Nhưng...! Cha...!</Text>
  <Text Key="E3E3973D_93562">À, hắn là một NPC hay nói, phải không?\nƠ, cậu có thể dừng việc đó lại được không?</Text>
  <Text Key="23184F99_93563">Aaa...!</Text>
  <Text Key="8FBFB487_93564">...Nghe đây, Kokkoro. \nBạn phải đi trên con đường của chính mình cùng với Chủ nhân.\nBạn không được bỏ qua tương lai vì một xác già như tôi.</Text>
  <Text Key="B4329FDB_93565">...... Và đặc biệt. \nNếu điều người đàn ông này nói là thật... \nRằng tôi thực sự không phải là cha của bạn. Còn hơn nữa...</Text>
  <Text Key="1667BB35_93566">...Korosuke...</Text>
  <Text Key="A0A6367B_93567">...Aoi-chan, Giáo sư Misato...! \nTôi có thể nhờ các cậu dẫn hướng sự chú ý của tên có rốn hở không?</Text>
  <Text Key="50987871_93568">Gì? Gì?!</Text>
  <Text Key="DFF1B4E7_93569">...! \nHiểu rồi, Hatsune-chan...!</Text>
  <Text Key="F7276381_93570">Được rồi, vậy~</Text>
  <Text Key="AE09A020_93571">Cậu, Octo-kun, phải không? \nLàm ơn, tôi muốn nghe một chút về câu chuyện của cậu.</Text>
  <Text Key="BAA6CAE2_93572">Hả? \nChỉ một chút thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="1B430F94_93573">Cảm ơn♪\nVậy, cậu có thể nói cho tôi biết tại sao cậu làm việc này không?\nCậu có thể dạy tôi được không, Sensei?</Text>
  <Text Key="6A5DB5E6_93574">Ừ, cậu biết đấy. \nBởi vì tôi là một 'kẻ xấu'. \nĐó là việc kẻ xấu làm, nên không thể tránh khỏi việc tôi bắt con tin và bắt nạt người yếu.</Text>
  <Text Key="60F7FF2A_93575">Ôi chà, đừng nói những chuyện như 'không thể tránh khỏi'. Rốt cuộc, không có chuyện sinh ra đã là 'đứa con xấu'.</Text>
  <Text Key="B036576F_93576">Hừm. \nNhưng cậu biết đấy, tôi nghĩ môi trường chúng ta sinh ra và tài năng của chúng ta là những thứ đã được quyết định rồi, phải không? \nTôi tin rằng có những đứa trẻ không thể không trở nên xấu xa.</Text>
  <Text Key="0868F877_93577">Cái...cái quái gì vậy...! Đừng nhìn tôi như thế, tôi sẽ giết cậu...!</Text>
  <Text Key="8EC4471D_93578">...Chắc chắn... Trẻ em không thể chọn cha mẹ của chúng. \nNhưng chính vì vậy. \nVới tư cách là một sensei... Tôi muốn yêu thương tất cả các trẻ em một cách bình đẳng.</Text>
  <Text Key="871F7DE0_93579">Nếu tôi có thể dạy cậu về tình yêu... chắc chắn.\nNgay cả khi tôi đã làm bẩn tay mình với điều xấu xa.\nTôi nên có thể bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="3EBF2C67_93580">Tất nhiên, cả cậu nữa. \nOcto-kun.</Text>
  <Text Key="C02D94DF_93581">Ừ, tôi đã được kể một câu chuyện hay.\nNhưng cậu biết đấy...?</Text>
  <Text Key="CBA9344A_93582">Thật không may, \ntrong thế giới này cũng có những người không thể thực sự hiểu khái niệm tình yêu từ tận đáy lòng. Và còn...</Text>
  <Text Key="8918685C_93583">Mặc dù có thể khác với con người,\nnhưng cậu không được quên rằng có những sinh vật sinh ra đã là ác nhân ngay từ đầu.\nĐó là một khái niệm quan trọng trong thời đại chúng ta đang sống.</Text>
  <Text Key="30ACAEF9_93584">Hyaaaah! Linh hồn đó vẫn còn ở đây?!</Text>
  <Text Key="EEE041DE_93585">Nói như vậy thì. \nĐã đến lúc kết thúc cuộc trò chuyện vô nghĩa. \nNếu các cậu muốn lấy lại vỏ trống của 'Elder' này, thì...</Text>
  <Text Key="B8885945_93586">Sẵn sàng, bắt đầu, đi! \nKhoảng cách bằng không, lấp lánh☆</Text>
  <Text Key="C1C02D37_93587">Cô ấy đến đây từ khi nào?!</Text>
  <Text Key="51D55242_93588">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="B6DC8E27_93589">Hatsune-san! \nÀ, một cú nhảy...!?</Text>
  <Text Key="FC82C252_93590">Phew...\nDịch chuyển chết người☆ của Hatsune-chan!\nHaah, may mà thành công~!</Text>
  <Text Key="5C2BB45C_93591">...ESP. \nRa vậy. Cô ấy cũng...</Text>
  <Text Key="75DB9E5C_93592">Đã đến lúc rồi!\nHiyah!</Text>
  <Text Key="D8F9F0C3_93593">Whoa! Suýt thì!</Text>
  <Text Key="26F7EC41_93594">...À. \nTôi cũng đã buông con tin. Cảm giác như tôi đang bị áp đảo. \nKhông biết đây có phải là thời điểm thích hợp để rút lui không.</Text>
  <Text Key="F58B96D8_93595">Làm ơn cư xử đúng mức, Octo-san! Nếu cậu làm vậy...\nKhoan, cậu không nghe đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="552D025F_93596">Để xem...\nTheo như Miroku, đây là nơi...</Text>
  <Text Key="2B5D5123_93597">C-Cái gì vậy?\nĐó không phải ma thuật bình thường!</Text>
  <Text Key="6D6FAF1B_93598">Được rồi, Kết hợp</Text>
  <Text Key="088D8672_93599">Linh hồn gió đen đã bị Apostle của Eris hấp thụ...!</Text>
