  <Text Key="6690C7E8_150650">Được rồi! Vậy chúng ta cùng về nhà nào! Nắm tay nhau!!</Text>
  <Text Key="D205F9B6_150651">Cậu thực sự thích bám theo kè kè, Misogi. ...Dù gì thì tớ cũng không sao.</Text>
  <Text Key="50EA94DA_150652">Mimi nữa! Mọi người vui vẻ như vậy... Mimi cảm thấy rất vui♪</Text>
  <Text Key="861EDB1A_150653">{playername} nhẹ nhàng đứng nhìn từ phía sau khi cả ba nắm tay nhau, cười đùa và chơi đùa.</Text>
  <Text Key="1F46526C_150654">Tớ đến đón cậu</Text>
  <Text Key="CC92EEC4_150655">Ngày Tình Yêu Ra Đời</Text>
  <Text Key="1D67105E_150656">Giống Như Lần Đầu Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="23927336_150657">{playername} đang đi cùng Louise Marie, nhà giả kim thuật, đến một cửa hàng nguyên liệu để mua một số thành phẩm cho thí nghiệm của cô ấy.</Text>
  <Text Key="96919B33_150658">Này, {playername}-kun♪ Quặng đỏ này hay chất lỏng xanh này. Cậu thích cái nào hơn?</Text>
  <Text Key="10EF7607_150659">Ồ, tớ cũng nghĩ mình thích cái này nhất! Sở thích của chúng ta khớp hoàn hảo♪ Vậy, tớ đi mua cái này đâyyyy!</Text>
  <Text Key="CCEA2515_150660">Ồ, cậu thông minh quá! Cậu chọn lựa thứ ba, tớ ấn tượng♪ Được rồi, tớ đi mua cả hai luôn!</Text>
  <Text Key="FF5AD017_150661">Fufu, cậu là khách hàng đầu tiên tớ thấy mua nguyên liệu với nhiệt huyết như vậy. Không phải như cậu đang chọn quần áo dễ thương cùng bạn trai trong một buổi hẹn hò hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="2F745765_150662">K-Không, trời ơi! Không phải vậy! Ý tớ là, buổi hẹn hò? Bạn trai? Sao có thể...! Tớ chỉ nhờ cậu giúp vì sau này túi sẽ nặng quá, tớ không mang nổi thôi...</Text>
  <Text Key="87E2F707_150663">Thư giãn đi, tớ hiểu mà. Cậu chỉ dùng đó làm cái cớ cho buổi hẹn hò, đúng không?</Text>
  <Text Key="BE7AA183_150664">Sao cơ!! C-Chuyện đó hoàn toàn không đúng!</Text>
  <Text Key="6342A914_150665">Đ-Dầu tiên, tớ cũng không cần cái cớ, t-Tớ hoàn toàn có thể mời cậu đi hẹn hò nếu muốn...! B-Bởi vì, chúng ta... chúng ta... đang hẹn hò và mấy chuyện đó...</Text>
  <Text Key="8652AA16_150666">A-A... R-Rất trong sạch...! Mối quan hệ...! Chúng ta đang có nó...!</Text>
  <Text Key="B17866A5_150667">Kyaaa! Tớ nói ra rồi! Tớ thực sự tuyên bố chính thức... ngay trước mặt {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="03727D5E_150668">CẬU KHÔNG NGHE THẤY TỚ CHỨ?!</Text>
  <Text Key="3341D1F8_150669">Trời ơi, cậu thật sự chậm hiểu quá... Mà cũng không sao, tớ thích điểm đó của cậu.</Text>
  <Text Key="24B507EB_150670">Hehe. Vừa ngọt ngào vừa lúng túng. Rui-chan, cảm xúc của cậu lấp lánh tới mức tớ ghen tị.</Text>
  <Text Key="01919FE2_150671">Ehehe, đúng không? Còn cô chủ cửa hàng thì sao? Của cô cũng không còn lấp lánh nữa à?</Text>
  <Text Key="65D9E307_150672">Haha, xin dành chút thương cảm cho bà già này. Tớ đã lâu lắm rồi không còn lấp lánh như thế.</Text>
  <Text Key="693FC6FF_150673">Tuổi tác không liên quan. Bà ngoại tớ còn sở thích là "thử các điệu nhảy của Carmina" và cứ lấp lánh mỗi ngày... bà ấy vui lắm, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="9D7CB6EB_150674">Thật vậy sao...? Thôi nào, điều đó khiến tớ ghen...~</Text>
  <Text Key="091A7CF4_150675">Này, vợ tớ ơi. Trà!</Text>
  <Text Key="8A4C6172_150676">...Ugh! Thôi la hét đi... Tớ đang với khách! Pha trà cho bản thân đi!</Text>
  <Text Key="F1C7D842_150677">...C-Chủ cửa hàng?</Text>
  <Text Key="87DE64D8_150678">C-Cô thật tốt bụng... Tuyệt vời quá! Vậy, tớ cũng giúp nữa~♪</Text>
  <Text Key="C411F6F0_150679">...Tớ xin lỗi. Tớ đang làm trò hề trước mặt hai người trẻ... *thở dài*... Tớ không nên cáu giận như vậy. Dạo này, mỗi lần tớ mở miệng chống lại chồng, chúng tớ lại cãi nhau...</Text>
  <Text Key="2DA75638_150680">Ơ... Chủ cửa hàng, cô... còn yêu chồng mình nữa không?</Text>
  <Text Key="99CCC007_150681">Ý tớ là, cô đã yêu và kết hôn, đúng chứ? Lúc đó chắc chắn phải say như điếu đổ... Giống như chúng tớ...</Text>
  <Text Key="89CE28A0_150682">Có lẽ trước đây đúng vậy... nhưng, ngay bây giờ, tớ đã quên mất kiểu sống đó rồi. *thở dài* Tại sao mọi chuyện lại thành ra thế này...?</Text>
  <Text Key="63EC1375_150683">...{playername}-kun. Cô ấy trông có vẻ cô độc, đúng không...</Text>
  <Text Key="8ABB719D_150684">Tớ biết mà! Tớ cũng đang nghĩ y hệt, cứ như chúng ta ĐỊNH MỆNH... Không, ý tớ là...</Text>
  <Text Key="0B98197B_150685">Heehee... Tớ có một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="DC2E29A2_150686">Chủ cửa hàng! Tớ sẽ dùng giả kim thuật để triệu hồi một Loại Trần Dược Cấm Kỵ sẽ hồi sinh cảm xúc của cô!</Text>
  <Text Key="AC64891B_150687">Hả? Không, không, điều đó đơn giản là không thể. Hơn nữa, tớ cũng không muốn xen vào buổi hẹn hò của các cậu.</Text>
  <Text Key="6C5CEDD0_150688">Đừng nói thế. Cô đã luôn giúp tớ, nên xin hãy... để tớ đền đáp, chỉ một lần này thôi!</Text>
  <Text Key="453D60AD_150689">...Một Loại Trần Dược Cấm Kỵ sẽ hồi sinh cảm xúc của chúng tôi... Th-Thật...? Cậu thực sự có thể làm ra thứ như vậy sao, Rui-chan?</Text>
  <Text Key="C736B80D_150690">Tất nhiên rồi! Giao cho thiên tài giả kim thuật, Louise Marie♪</Text>
  <Text Key="17BE5B25_150691">"Biến Chuyển Gốc"!</Text>
  <Text Key="A2E5F7E4_150692">Được rồi, xong rồi! "Loại Trần Dược Cấm Kỵ Tỉnh Thức Ký Ức" đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="BBA82095_150693">Loại trần dược cấm kỵ này... nó mang lại ký ức về lần đầu gặp gỡ của một cặp đôi.</Text>
  <Text Key="23D467E5_150694">Nếu hai người muốn nhớ lại lần đầu gặp gỡ cùng uống thứ này, họ sẽ thấy nó trong giấc mơ. Ngay cả nếu nó xảy ra hàng thập kỷ trước... và nếu hai người liên quan đã lâu quên hoặc đang cố gắng quên đi nó.</Text>
  <Text Key="C5FEF37C_150695">Darling {playername}-kun khen tớ♪</Text>
  <Text Key="3868FD9F_150696">K-Không quan trọng! Chỉ cần khiến chủ cửa hàng và chồng cô ấy nhớ lại lần đầu gặp gỡ, tớ chắc chắn họ sẽ hòa thuận lại...!</Text>
  <Text Key="73C9690B_150697">Ngay cả tớ mỗi đêm cũng ngủ với ký ức về ngày gặp cậu, {playername}-kun...♪ Đó là cách tớ thích ngủ nhất, viên thuốc ngủ hoàn hảo... Cậu giống như hộp thuốc không thể sai lầm của tớ...</Text>
  <Text Key="03E0D88E_150698">...Eek?! T-T-Tớ không làm chuyện đó...!!</Text>
  <Text Key="8FE0E681_150699">N-Nói về loại trần dược này... tớ đã từng làm nó hiệu quả một lần, nhưng để an toàn, chúng ta nên thử lại. Tớ có thể tự thử trên bản thân, nhưng...</Text>
