  <Text Key="7CDF1412_137700">Ở Salasaria này có một phương pháp câu cá truyền thống gọi là câu cá sa mạc, đánh bật quái vật ngay từ trong cát! Tớ nghe Saren kể trước đây và lúc nào cũng muốn thử!</Text>
  <Text Key="596B92E2_137701">Tớ không ngờ chúng mình lại thuê được chiếc thuyền như thế này vào sa mạc để câu quái vật...! Nhưng sao người ta lại tốn công câu quái vật rồi lại diệt chúng chứ?</Text>
  <Text Key="14FCE5C1_137702">Thì vì chúng ta không chỉ câu chúng thôi, mà còn biến chúng thành món ăn ngon nữa! Còn nhớ quầy ăn vặt mà cậu thấy ở thị trấn Sarasaria không? ...Đó là món cá quái vật đó♪</Text>
  <Text Key="45DC5BB2_137703">Ra vậy...! Một lợi ích kép là vừa săn bắn, vừa ăn chúng! Quá đỉnh! Có vẻ như Guild Ẩm Thực của cậu lúc nào cũng đang ăn quái vật.</Text>
  <Text Key="5F6A43AE_137704">Tớ đâu có ăn gì! Và thực tế chỉ có mình Dumborine ở đây thôi, cậu biết rõ mà!! Thật sự, cổ ăn được cái gì cũng được. Không được lơ là trước mặt cổ đâu...</Text>
  <Text Key="C1F2F85F_137705">Ehehe~ Dù nguyên liệu là gì, chúng ta cũng sẽ tận hưởng món ăn ngon. Đó là phương châm của người sành ăn☆</Text>
  <Text Key="849A8DF3_137706">Ở Lugnica chúng tôi không có văn hóa ẩm thực quái vật, nhưng tôi tự hỏi liệu quái vật của chúng tôi có ngon không...?</Text>
  <Text Key="1AB2F327_137707">...Thưa nữ công tước Emilia, xin dừng ngay những ý nghĩ đó...</Text>
  <Text Key="F9A5E40B_137708">Hehe, lễ hội âm nhạc của Musa vui quá! Có nhiều người và rất sôi động!</Text>
  <Text Key="2E387E49_137709">Vở nhạc kịch tuyệt vời, tất nhiên, nhưng màn trình diễn idol cũng tuyệt vời! Đặc biệt là cảnh con thú bông bỗng đánh bại mấy con quái vật. "Puukichi Full Swing" phải không?</Text>
  <Text Key="40F1D407_137710">Vâng. Rem cũng rất vui. Đó là một lễ hội ca hát tuyệt vời đến mức tôi không thể không muốn cùng hát theo. Tôi cảm thấy hơi buồn vì đây cũng là nơi hành trình của chúng ta kết thúc.</Text>
  <Text Key="F0B94BDD_137711">Ehehe~ Thực ra, chúng tôi còn có một món quà cuối cùng dành cho mọi người! Có một lý do khiến chúng tôi đến Musa cuối cùng♪</Text>
  <Text Key="C00F5B03_137712">Vậy sao, thưa nữ công tước Pecorine? Theo lịch trình cô đã kể, sau Musa chúng ta lẽ ra phải về nhà rồi...</Text>
  <Text Key="19185B64_137713">Tớ thích bất ngờ nên không sao, thực sự cũng khá tuyệt♪ Vậy, chính xác chúng ta phải làm gì?</Text>
  <Text Key="1A3A66D9_137714">Tớ đã chuẩn bị một món quà bí mật cho mọi người☆ Nào, mọi người! Hãy theo tớ!</Text>
  <Text Key="0D916C98_137715">À, chờ một chút, Pecorine! Đừng chạy! Thật sự tớ bắt đầu có cảm giác xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="3D37FC4B_137716">Chúng ta đến rồi. Một cánh đồng hoa cách thị trấn không xa☆ Nghe nói, ở đây có một quái vật hiếm vào đúng thời điểm này trong năm!</Text>
  <Text Key="335D650B_137717">Tôi tưởng thế! Cô hứa với chúng tôi là sẽ không để bất kỳ quái vật nào ăn hoặc bị chúng tôi ăn trong cuộc phiêu lưu này! Hãy nhớ lời cô thật kỹ, Dumborine!</Text>
  <Text Key="4BFC3061_137718">Eeehhh...? Nhưng khi đun trong nồi, nó tạo ra một nước dùng tuyệt vời, và thịt thì ngon. Đó là một quái vật thực sự ngon, cậu biết chứ? Nó cũng không mạnh lắm, nhưng nghe nói cách bắt nó hơi độc đáo...</Text>
  <Text Key="3FBE57F1_137719">Đặt Barusu sang một bên, tôi không thể để thưa nữ công tước Emilia hay bất kỳ ai trong chúng ta ăn bất kỳ loại quái vật nào. Hay nói cách khác, ban đầu đã không có lý do gì để chúng ta ăn thứ gì ghê tởm như vậy nên...</Text>
  <Text Key="1A55709B_137720">Thực ra, Ram. Em muốn thử nó...!</Text>
  <Text Key="310789B6_137721">Nếu ăn quái vật là một phần của "Cuộc Phiêu Lưu Ẩm Thực" truyền thống, thì tôi cũng muốn tham gia. Được chứ?</Text>
  <Text Key="0C63080A_137722">Thưa nữ công tước Emilia... Nếu cô kiên quyết đến thế, thì tôi nghĩ không còn cách nào khác. Tuy nhiên, xin hãy đảm bảo Kyaru nếm thử trước để dò độc.</Text>
  <Text Key="A25D80E3_137723">Cảm ơn, Ram. Em rất háo hức với cuộc phiêu lưu ăn quái vật này!</Text>
  <Text Key="9921DE97_137724">Tôi cảm thấy mình đã bị hiểu lầm hoàn toàn và điều đó khiến tôi đau đầu... Và trên hết, tôi còn bị bắt làm người nếm thử độc cho cả đội mà không được phép...</Text>
  <Text Key="F757DB4D_137725">Cảm ơn mọi người rất nhiều☆ Vậy thì, giờ đến lúc dụ quái vật ra rồi!</Text>
  <Text Key="44CC6CCE_137726">Nhưng cô dự định dụ nó bằng cách nào? Trông có vẻ như cô không chuẩn bị bất kỳ công cụ đặc biệt nào...</Text>
  <Text Key="1B823F3D_137727">Bằng cách dùng một bài hát! Nghe nói quái vật này thích hát, và nó có xu hướng xuất hiện bất cứ khi nào có một nhóm đông người cùng hát với nhau☆</Text>
  <Text Key="65915643_137728">H-Hát...</Text>
  <Text Key="4BFDBABD_137729">Hả? Cậu không hát được, Emilia?</Text>
  <Text Key="99F8A171_137730">À, Emilia-tan không giỏi hát. Nhưng, cổ đã tập luyện đặc biệt với thầy Bucket nên giờ应该 tốt hơn một chút rồi. ...Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="CDDB6BCC_137731">Tôi muốn chọn thứ gì đó như "lalala~♪" với mọi người nếu các cậu không phiền. Nếu ai đó không định hát, họ có thể tham gia đội đối phó với quái vật.</Text>
  <Text Key="99E5C44B_137732">...Tôi sẽ cố gắng hết sức. Đây cũng là một phần của cuộc phiêu lưu mà. Nhưng cậu tuyệt đối không được cười, được chứ? Tuyệt đối không, được chứ?</Text>
  <Text Key="0680DB24_137733">Hehe, nếu đó là vấn đề của cậu thì cậu không cần lo. Không có lý do gì để cười đâu, đây là một cuộc phiêu lưu nguy hiểm☆</Text>
  <Text Key="BCB2C220_137734">Được rồi, mọi người, sẵn sàng chưa? Chúng ta cùng hát thôi♪</Text>
  <Text Key="DC928726_137735">Mọi người, hãy tiếp tục hát! Hãy ủng hộ Emilia-chan!</Text>
  <Text Key="8B82555B_137736">Đẩy lùi nó và làm nó mất thăng bằng! Cơ hội của chúng ta đây rồi! Emilia, dùng ma thuật băng!</Text>
  <Text Key="61BDC17B_137737">...Eigh!</Text>
  <Text Key="BF08B7B1_137738">Knock, knock... Ừ, nó hoàn toàn đông cứng rồi☆ Cảm ơn rất nhiều, Emilia-chan!</Text>
  <Text Key="11FFEAF8_137739">Với thứ to thế này, nó sẽ hỏng khi tôi cắt ra để làm thức ăn. Tuy nhiên nhờ lớp băng này, chúng ta có thể ăn nó trong khi vẫn giữ được độ tươi☆</Text>
  <Text Key="ABC3CAE7_137740">Thật sự, chỉ có những lúc như thế này cô mới trở nên kỳ lạ khôn ngoan... Nếu chúng ta định ăn thứ này, hãy nhanh lên và chuẩn bị nó. Chúng ta cần chuẩn bị nồi và đĩa.</Text>
  <Text Key="F2644E85_137741">Rem cũng sẽ giúp đỡ. Tôi sẽ đảm bảo khu bếp cách xa một chút.</Text>
  <Text Key="70A6DC93_137742">Thưa nữ công tước Emilia, ma thuật băng của cô thật tuyệt vời. Cô có mệt không?</Text>
  <Text Key="926710DA_137743">Cảm ơn, em ổn. Em ngạc nhiên, nhưng không mệt chút nào.</Text>
  <Text Key="68A7185D_137744">Có lẽ vậy. Hành trình chúng ta đã có, và cách chúng ta cùng hát để dụ quái vật, tất cả đều rất vui.</Text>
  <Text Key="72F9754B_137745">Nhìn thấy đủ loại nơi chốn, tương tác với đủ loại người và sự vật... Tôi nhắc lại một lần nữa thế giới này tuyệt vời đến nhường nào. Cảm ơn tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="56B1C1C5_137746">Emilia...! Ehehe, em rất vui! Em cũng vui khi được phiêu lưu cùng Emilia-chan☆</Text>
  <Text Key="0DE7C2BD_137747">Này! Các cậu, đừng đứng đực ra đó, làm việc đi!</Text>
  <Text Key="8CC996E4_137748">Tôi vui đến mức đói bụng rồi. Đi thôi. Tôi chắc chắn sẽ có đủ các cuộc phiêu lưu chờ đón chúng ta trên đường về sau khi thưởng thức món ẩm thực quái vật này.</Text>
  <Text Key="0DD33417_137749">Cuộc phiêu lưu sẽ không kết thúc cho đến khi chúng ta về nhà! Được rồi, cuộc phiêu lưu này bắt đầu bằng việc sống sót qua những món ăn từ quái vật!</Text>
