  <Text Key="973A3CB2_97700">Không, không. Đừng nhìn tôi như thế~ Tôi là đồng phát triển mà, cậu biết rồi mà. \n</Text>
  <Text Key="9CCA9587_97701">Ngay cả khi, giả sử rằng cậu có thời gian... Việc sửa chữa somehow nhận thức của mọi người cũng sẽ là một thử thách không nhỏ. Xét đến nỗ lực chúng tôi bỏ ra, thế giới chúng tôi tạo ra đã kết quả khá tốt, nếu tôi được nói thì vậy.</Text>
  <Text Key="0BED584D_97702">...Đúng vậy. Không chỉ bảy vương miện, mà còn Liên Hợp Quốc, Tri Thức, Nhà Tài Trợ, và các đối tác bên ngoài...</Text>
  <Text Key="81DC080B_97703">Trong quá trình phát triển Legend of Astrum, những ý định khác nhau của nhiều người đan xen nhau. Trong số đó, tôi không phủ nhận rằng có một số ý định xấu. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5288383A_97704">Tuy nhiên, với tư cách cá nhân, tôi muốn \ntất cả người chơi đều được vui vẻ.\nTôi muốn họ yêu quý thế giới tạm bợ này.</Text>
  <Text Key="C20B7BD6_97705">Rồi thì "sự giam cầm" đã xảy ra. Tôi không thể nói rằng mình đã cung cấp được sân khấu cho loại hình chơi mà tôi hình dung. Nhưng... Có lẽ đúng là nếu sống ở một nơi nào đó, nơi đó sẽ trở thành nhà.</Text>
  <Text Key="99E709F9_97706">Mọi người đều gắn bó với thế giới này đến thế. Họ thậm chí nói rằng cuối cùng họ không muốn về nhà. Đó là vinh dự lớn lao cho nhà phát triển.</Text>
  <Text Key="487D9877_97707">- Tôi hy vọng trò chơi có thể chữa lành trái tim mọi người. Với sự tiến bộ của công nghệ y tế, hầu hết các vết thương và bệnh tật đều có thể chữa được, nhưng chữa lành một trái tim tổn thương khó hơn điều trị bất kỳ chấn thương thể chất nào.</Text>
  <Text Key="97D06795_97708">Vậy nên... nếu trò chơi chúng tôi tạo ra có thể giúp đỡ được, thì...</Text>
  <Text Key="9F50940D_97709">Nếu vì mục đích tạo ra một trò chơi như vậy. Vì mục đích đó... Dù con đường có khó khăn đến đâu, tôi cũng sẽ tìm kiếm và tiết lộ giải pháp.</Text>
  <Text Key="59265D9F_97710">...Cậu đã giấu một mục đích như vậy sao? \nNếu vậy, cậu nên nói sớm hơn.</Text>
  <Text Key="F59A98F0_97711">Ahaha. \nNhưng nếu tôi nói ra, tôi có thể bị cười chê. \nĐó là một câu chuyện về ước nguyện thật trẻ con.</Text>
  <Text Key="E3DBDF19_97712">Nếu cậu nghiêm túc, tôi sẽ không cười. \nĐến mức độ đó, tôi vẫn trân trọng cậu.</Text>
  <Text Key="CB8C1942_97713">Tôi... \nƯớc nguyện của tôi là...</Text>
  <Text Key="CA9C5D1F_97714">Tôi muốn phản chiếu thế giới trong đôi mắt này. \nTôi muốn ngắm nhìn sự nhộn nhịp của vạn vật từ một độ cao xa xôi.</Text>
  <Text Key="A70DAAB6_97715">Vô số hiện tượng. Mọi thứ đều kết nối. Tôi muốn hiểu tất cả và tự mình trở thành hiện thân của lý trí. Đó là lý do tại sao──</Text>
  <Text Key="7CCDD673_97716">Mãi mãi. Như Chúa. Như Mẹ Thiên Nhiên.</Text>
  <Text Key="A8370FEC_97717">Đảo ngược...!!</Text>
  <Text Key="97D90509_97718">Cậu...!?</Text>
  <Text Key="0AAFED7D_97719">K-Kẻ nào vậy!?</Text>
  <Text Key="0947165A_97720">...N-Nói gì đi chứ.</Text>
  <Text Key="A4828B5E_97721">... Nfufu♪</Text>
  <Text Key="EFDD497A_97722">Cậu vừa nói gì? \nTôi nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="84FC43D6_97723">Còn tôi thì sao? Tôi nghĩ sẽ không tệ nếu giữ im lặng và khiến cậu bồn chồn như thế này, cậu biết không~ Vì thật vui mà, phải không? Loại chuyện đó... ♪</Text>
  <Text Key="D3367144_97724">Thật là khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="966BA4A4_97725">Tính cách tôi tệ thật...</Text>
  <Text Key="5ED75FE1_97726">Ồ, cậu đang nói đấy, phải không? \nTôi bị tổn thương rồi...♪</Text>
  <Text Key="854A483D_97727">Và cậu biết không──</Text>
  <Text Key="6B9DD8A5_97728">Hehe ♪ \nTôi đâu phải người thích tra tấn tinh thần hay gì đâu, cậu biết chứ? \nNhưng...</Text>
  <Text Key="8304F3A4_97729">Nếu cậu là một cô gái, tốt hơn là cậu đừng nghĩ rằng mọi người sẽ luôn tốt với cậu, chỉ là lời nói thôi.</Text>
  <Text Key="7983D863_97730">Là Fio hả? \nKhác với con thiên thần hướng dẫn kia, tôi không đứng về phía cậu. \nTôi trung lập và công bằng.</Text>
  <Text Key="435E532A_97731">Vậy nên, cho đến bây giờ, và ngay cả bây giờ, và cả trong tương lai nữa. \nTôi sẽ không tốt với cậu. \nHãy nhớ điều đó.</Text>
  <Text Key="5B630419_97732">Cho đến bây giờ, điều đó có nghĩa là──</Text>
  <Text Key="63AF4952_97733">Ahaha♪ \nVậy là cậu chỉ đang dùng một câu nói tán tỉnh thông thường, hả?</Text>
  <Text Key="CE69B44B_97734">Nhưng... Tôi hiểu rồi. \nTôi sẽ cho cậu một manh mối.</Text>
  <Text Key="0A481051_97735">"Đây quả thực là lần đầu chúng ta gặp nhau dưới hình thức này. \nNhưng--"</Text>
  <Text Key="AE232C2C_97736">Cậu biết "tôi".</Text>
  <Text Key="2DD05369_97737">Cậu, có vẻ như trước đây đã bị mất trí nhớ...? \nNhưng điều đó không quan trọng ngay bây giờ. \nVà không chỉ cậu, những đứa trẻ khác cũng biết "tôi".</Text>
  <Text Key="E17B86AD_97738">Manh mối kết thúc ở đây. \nThế nào? \nHiểu chưa?</Text>
  <Text Key="1441921D_97739">Xin lỗi, tôi không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="D45418B2_97740">Tôi hoàn toàn không hiểu...</Text>
  <Text Key="924A1D05_97741">...Ừ.</Text>
  <Text Key="9FF71FA5_97742">...Fufu, fufufu... \nTôi đoán vậy~♪</Text>
  <Text Key="25093D8E_97743">Tôi đã nói tôi mong đợi cậu sẽ hiểu chỉ với manh mối đơn giản này rồi sao? \nDù sao, quan trọng hơn là──</Text>
  <Text Key="AED56C80_97744">Bộ mặt bối rối của cậu, thật quyến rũ... ♪ \nNó bắt đầu trở nên gây nghiện... ♪</Text>
  <Text Key="183A66AD_97745">Cô ấy thật sự có tính cách tồi...</Text>
  <Text Key="1D98856F_97746">Thôi, bỏ cuộc đi. \nBởi vì ở đây chỉ có cậu và tôi.</Text>
  <Text Key="6171AF50_97747">Nhân tiện, nơi này...</Text>
  <Text Key="1DB9ED72_97748">Tại sao Tháp Sol lại ngược đầu?</Text>
  <Text Key="7A434BB7_97749">Vậy thì sao? \nKhông cần lo lắng về việc rơi xuống, hãy thư giãn. \nRốt cuộc, đó là giấc mơ mà, phải không?</Text>
