  <Text Key="4362E085_151850">Nhưng cậu đã chạy 20 vòng rồi, phải không? Và Baumkuchen cũng có 20 lớp! Ha ha, đúng là đồ ăn no nê thật!</Text>
  <Text Key="1ECC3235_151851">Volgano-san, cả anh nữa sao!</Text>
  <Text Key="A244E251_151852">...À. Vol-san, Sis-kuchen, nhìn kia kìa.</Text>
  <Text Key="4FBE0D6A_151853">Sis-kuchen!?</Text>
  <Text Key="A0C44273_151854">Ồ, có vẻ họ đã về an toàn rồi.</Text>
  <Text Key="C0C6FC0C_151855">Này! Chúng tôi về rồi!</Text>
  <Text Key="90DC8236_151856">Mọi người, cuối cùng chúng ta cũng đã về nhà.</Text>
  <Text Key="6DA39636_151857">Chào mừng người về, Lyrael-sama.</Text>
  <Text Key="9A84FB37_151858">Có chuyện gì bất thường xảy ra khi tôi đi vắng không?</Text>
  <Text Key="4E3402FA_151859">Không có chuyện bất thường nào, chỉ là những báo cáo thông thường thôi.</Text>
  <Text Key="E6F00D81_151860">Hoàn toàn không có thiệt hại nào từ quái vật! Rất yên bình.</Text>
  <Text Key="BD7232D1_151861">Nghe vậy tôi rất nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="2EB0A5B5_151862">Lyrael-sama, người có mệt sau chuyến đi không? Tôi sẽ pha trà ngay.</Text>
  <Text Key="CFC3DB97_151863">Tôi rất biết ơn, nghỉ ngơi ở đây cũng tốt vì... tôi có chuyện muốn nói với mọi người.</Text>
  <Text Key="3EBC442F_151864">Nói?</Text>
  <Text Key="B3AA0CFA_151865">Vâng. Về ký ức của tôi ở Landosol... đó là món quà tôi dành cho tất cả mọi người♪</Text>
  <Text Key="D17C2DD9_151866">Nhìn kìa, chúng tôi cũng có rất nhiều đồ ăn từ Landosol nữa!</Text>
  <Text Key="FA6BC904_151867">Ha ha! Nghe vui vẻ đấy, giờ chúng ta nên nghe cái nào trước?</Text>
  <Text Key="60B5D1BC_151868">Vì vậy mọi người di chuyển đến ngai vàng của Lâu đài Parfait. Giữa chừng, để đảm bảo không ai khác nghe thấy, Lyrael thì thầm với {playername}.</Text>
  <Text Key="A3FE03F8_151869">Tôi sẽ giữ bí mật về chuyến đi đêm. Hehe, đó là bí mật chỉ giữa chúng ta♪</Text>
  <Text Key="7B23C338_151870">Eru</Text>
  <Text Key="2B28FCC0_151871">Nhân viên Cửa hàng Rau</Text>
  <Text Key="1908A82E_151872">Nhân viên Cửa hàng Thịt</Text>
  <Text Key="97A8F0B0_151873">Nhân viên Cửa hàng Đậu phụ</Text>
  <Text Key="3D694E77_151874">Nữ sinh Trung học 2</Text>
  <Text Key="9A48C1C4_151875">Nữ sinh Trung học 1</Text>
  <Text Key="C3B61580_151876">Cô dì</Text>
  <Text Key="B499EAC7_151877">Mẹ</Text>
  <Text Key="33377FAD_151878">Trong một giấc mơ, {playername} gặp một người phụ nữ có khí chất siêu nhiên. Ngay cả Tia, người tạo ra giấc mơ, cũng nằm trong tay bà khi bà tận hưởng việc chơi trò chăm sóc nhà cửa với {playername}.</Text>
  <Text Key="10B34D51_151879">Một ngày nọ, {playername} được Lyrael mời uống trà.</Text>
  <Text Key="F3922775_151880">Thế à...? Người phụ nữ đã tặng một bó hoa cho Volgano... Tôi muốn gặp họ ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="3D9592FC_151881">Bà ấy là một người bạn mà tôi tự hào.</Text>
  <Text Key="B35DD7A0_151882">Hehe... Tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="32153794_151883">Nói mới nhớ... Bạn bè của cô đã đến thế giới này được một thời gian rồi... Cuộc thăm dò gần đây thế nào?</Text>
  <Text Key="C5178F5A_151884">...Đang diễn ra tốt đẹp với sự giúp đỡ của cô.</Text>
  <Text Key="850502D7_151885">Tốt thì... là điều tôi muốn nói nhưng...</Text>
  <Text Key="5A219122_151886">Tôi có thể thấy từ biểu cảm của cô. Rằng cuộc thăm dò vẫn chưa đạt kết quả nào.</Text>
  <Text Key="1462682F_151887">Chưa có gì...</Text>
  <Text Key="EAF5C787_151888">...Vậy là vậy. Tôi tự hỏi liệu có điều gì tôi có thể giúp đỡ không...</Text>
  <Text Key="DAA870F3_151889">Chúng ta có thể cần tìm kiếm thêm nhiều khu vực nữa.</Text>
  <Text Key="9A35BBBE_151890">Humu, vậy tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="BEDF31ED_151891">...Kỵ sĩ chắc chắn sẽ đi đến một nơi nào đó xa. Không, ngay cả khi tìm thấy thứ mình tìm kiếm...</Text>
  <Text Key="0FA7B6C3_151892">Tôi sẽ không thể mời cô uống trà như thế này...</Text>
  <Text Key="09DB23DE_151893">Lyrael-san?</Text>
  <Text Key="7F80C223_151894">X-Xin lỗi, tôi đang suy nghĩ──</Text>
  <Text Key="E1E6FAA7_151895">...Ara? Ánh sáng này...</Text>
  <Text Key="395A832A_151896">Đây không phải...</Text>
  <Text Key="C00A069D_151897">Hehe... cuối cùng cũng tỉnh rồi sao, ngài Kỵ sĩ?</Text>
  <Text Key="78338188_151898">Tại sao tôi... lại ở trên đùi cô?</Text>
  <Text Key="A0ADC593_151899">...Hehe, cô vẫn còn nửa ngủ à? Khuôn mặt ngủ của cô thật dễ thương.</Text>
