  <Text Key="CBFE991A_127750">Đã lâu rồi mới có bữa cơm bento ngon như thế...?</Text>
  <Text Key="CD0CED67_127751">*hụt*</Text>
  <Text Key="9A4DE8B2_127752">Ngu, ngh, ngu, ngh, nngu</Text>
  <Text Key="AFF0B0A0_127753">Aa~ Tớ sống lại rồi~♪</Text>
  <Text Key="D06249FB_127754">Tớ không ngờ cậu lại tốt bụng với người lạ như tớ...</Text>
  <Text Key="50787845_127755">Không lẽ...?</Text>
  <Text Key="2FFAB854_127756">Cậu là thần thánh sao?!</Text>
  <Text Key="34404D61_127757">Lâu đài Kẹo Bông đã sập rồi?!</Text>
  <Text Key="FC6552AF_127758">Precia và Pecorine theo hướng dẫn của một cư dân nào đó đến món ăn vặt đặc biệt ở tầng hầm lâu đài. Trong khi đó, {playername} đến lâu đài cùng một cô gái thỏ tự xưng là Kururu. Ở đó họ thấy Precia và Pecorine đang quỳ gối, cùng những người khác đang ép họ phải suy ngẫm về hành động của mình.</Text>
  <Text Key="23FC641E_127759">Người phụ nữ thánh lân?</Text>
  <Text Key="26F9A819_127760">Sau khi chia tay {playername} và nhóm, Pecorine và Precia đến cổng lâu đài để tìm món ăn vặt.</Text>
  <Text Key="F702D0B6_127761">Ừm... Hình như Volgano không có ở đây.</Text>
  <Text Key="260A638F_127762">Anh chàng mèo. Không có ở đây?</Text>
  <Text Key="FDDA5C6D_127763">Chắc hắn đang luân phiên nghỉ ngơi với những lính canh khác ở cổng. Mèo là loài vật ngủ rất ngon, nên mới gọi là 'neko' mà.☆</Text>
  <Text Key="52F50F1B_127764">Ừm. Kyaru cũng vậy, một người hay ngủ.</Text>
  <Text Key="79DC36AA_127765">Đúng rồi♪ Kyaru ngủ dễ thương lắm, đến mức khó cưỡng lại cơn thèm... cắn nhẹ cô ấy! Cô ấy ngon không thể cưỡng lại!</Text>
  <Text Key="D45E2BC6_127766">(*nuốt nước bọt*) ...Lần sau, tớ sẽ thử.</Text>
  <Text Key="04C21190_127767">Được☆ Precia-chan, hãy cùng nhau trở thành chuyên gia cắn Kyaru!</Text>
  <Text Key="3ADCECB7_127768">Ồ... Nói về đồ ăn ngon làm tớ còn đói hơn.</Text>
  <Text Key="BB541338_127769">Ở kia. Một chiếc canelé lớn. Trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="5CD21DFD_127770">Ồ, chiếc canelé giòn tan đó! Trông thèm thuồng quá! ☆</Text>
  <Text Key="675208F2_127771">...Thôi chết, tớ không nhịn được chảy nước miếng. Chắc chắn sẽ là phiền phức nếu chúng ta ăn mà không xin phép. Trông như là chiếc ghế dài mọi người thường ngồi, và hình như không sắp đổ đâu.</Text>
  <Text Key="0BBE83BB_127772">Gururu...</Text>
  <Text Key="C436E691_127773">Hehe. Hai cậu trông đói rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="9F20B371_127774">Guru?</Text>
  <Text Key="52C12BDC_127775">Xin chào, các cô gái trẻ từ thế giới khác. \nCảm ơn vì luôn chăm sóc quái vật.</Text>
  <Text Key="E9D19736_127776">Không, không, bạn cứ tự nhiên♪ \nChúng vốn là quái vật từ thế giới của tụi tớ mà!</Text>
  <Text Key="349CD04D_127777">Ừm.</Text>
  <Text Key="3F8C1DBA_127778">Này, như tớ đã nói, các cậu thực sự đói rồi phải không? \nVậy thì, tớ có thứ tốt cho các cậu.</Text>
  <Text Key="F37BE0BC_127779">Hả? Là gì vậy?♪</Text>
  <Text Key="7E268FBB_127780">Ở đây có món ăn đặc biệt, rất ngon♪ Nó ở tầng hầm giữa lâu đài, nhưng Nữ thần Lyrael nói các cậu có thể ăn như một món quà tri ân.</Text>
  <Text Key="1D6602E4_127781">Yay♪</Text>
  <Text Key="88320CB1_127782">Vậy thì đi theo tớ. Ở dưới lòng đất giữa lâu đài, một mình các cậu sẽ lạc.</Text>
  <Text Key="D718D93F_127783">Tớ trông cậy vào cậu♪</Text>
  <Text Key="4ABD4B5D_127784">Được. ...À.</Text>
  <Text Key="3BAB2DAE_127785">'À' ?</Text>
  <Text Key="2E47802C_127786">Gọi tất cả mọi người chứ? Onii nữa.</Text>
  <Text Key="09290039_127787">À, đúng rồi☆ Nếu món đó đặc biệt và ngon như vậy, thì chúng ta không thể ăn một mình~</Text>
  <Text Key="8836964E_127788">Không, không. Không cần phải thế đâu</Text>
  <Text Key="EB9B2843_127789">Có đủ cho tất cả mọi người. Các cậu có thể ăn thoải mái.</Text>
  <Text Key="416F4193_127790">Ăn thoải mái... được chứ?</Text>
  <Text Key="A8E6ED4A_127791">Được! ☆</Text>
  <Text Key="AB8B408A_127792">Trong khi đó, Lind và nhóm đang thăm phòng ngai vàng của 『Lâu đài Parfait』.</Text>
  <Text Key="E96D1400_127793">Nữ thần Lyrael, cảm ơn người đã dành thời gian.</Text>
  <Text Key="1750737A_127794">Tớ luôn dành thời gian cho các cậu. Lind. Wurm. Croce.</Text>
  <Text Key="3DC67412_127795">Hơn nữa, dường như hôm nay các cậu có chuyện quan trọng cần làm.</Text>
  <Text Key="07D5995F_127796">Vâng. Tớ đã báo cáo vài lần trước đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="8F6C9EEF_127797">Hôm nay, tôi muốn một lần nữa kể lại về các hoạt động của 'Công chúa Landosol và nhóm của cô ấy'.</Text>
  <Text Key="03D3E823_127798">...Được rồi. Xin mời tiếp tục.</Text>
  <Text Key="2A0D7DDA_127799">Trước hết, khoảng một tháng trước, các trinh sát người chim phát hiện một đàn quái vật xa lạ.</Text>
