  <Text Key="3CCD6D75_97400">Xin lỗi, Fairy Hướng dẫn. \nÀ, để xem... ở quanh đây, có thể không?</Text>
  <Text Key="EC26C1CA_97401">Này, dừng lại đi! Ngứa quá! \nHơn nữa, tôi không thể cử động...! \nQuấy rối tình dục, quấy rối tình dục~!!</Text>
  <Text Key="7442D94D_97402">Octo-san?!</Text>
  <Text Key="976CBBDA_97403">...Khi tôi bí mật kiểm tra dạng tiến hóa của Fairy Hướng dẫn mà Miroku bắt được, tôi tìm thấy một số dấu vết cũ dường như đã bị ai đó sửa chữa.</Text>
  <Text Key="E42E94A8_97404">Lúc cô bé này còn có cơ thể nhỏ hơn nhiều... \nHọ từng gọi cô ấy là Fio, và tôi rất quý mến cô ấy. \nBên trong cô ấy, có những biện pháp an toàn mà ngay cả chính cô ấy cũng không biết.</Text>
  <Text Key="7203931F_97405">Đó là biện pháp ngăn chặn sự thống trị của Siêu AI. Khi kích hoạt thiệt hại lên Fairy Hướng dẫn, nó sẽ buộc tất cả quyền hạn trả về Minerva... đại khái là vậy.</Text>
  <Text Key="D37AB74D_97406">Nhưng... mặc dù Queen Labyrinth và Minerva bí mật cài đặt nó như một thiết bị an toàn. Ai đó đã sửa chữa nó, và nó đã không kích hoạt khi cần.</Text>
  <Text Key="8D5EFB48_97407">Nếu không có sự can thiệp của &quot;ai đó&quot; đó. \nLúc đó... &quot;sự tái tạo&quot; có thể đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="9490B510_97408">&quot;Ai đó&quot; đó...\nCó thể là...?</Text>
  <Text Key="47BBDFBF_97409">Đó rồi, đó rồi. \nTôi sẽ mượn thiết bị an toàn này một chút. \n...Thực sự tôi không muốn dùng nó mất...</Text>
  <Text Key="20BEDCBB_97410">Tôi tới rồi, Minerva.</Text>
  <Text Key="9DAF27D1_97411">Kuu!! Dùng chương trình cho Fairy Hướng dẫn, như tôi nghĩ, là khá không thể...!\nHơn nữa--</Text>
  <Text Key="F4228E4C_97412">Này, cậu ổn chứ!? \nCơ thể và tâm hồn cậu đang nhận một lượng tổn thương khổng lồ...!</Text>
  <Text Key="02820BDD_97413">...Ahaha. Như mong đợi từ &quot;Bảy Vương Miện Cuối Cùng&quot; - ngay cả độ chính xác của rào cản cũng khác biệt. Sự nhanh nhẹn rất ấn tượng...</Text>
  <Text Key="5C65CD6B_97414">...Kuh... uuuhh...!!</Text>
  <Text Key="E9936BE1_97415">Octo-san, cơ thể cậu...!</Text>
  <Text Key="351C7BBC_97416">Có gì chúng ta có thể làm không?!</Text>
  <Text Key="193EEE9D_97417">À... Để xem... Ô, tôi biết rồi... Sao không giúp đỡ và hỗ trợ một chút?</Text>
  <Text Key="8FF60E9B_97418">Nhìn kìa... Các cậu đã cố gắng đủ rồi... \nSao không uống trà một chút...</Text>
  <Text Key="602546F5_97419">Guh!? \n──Aaah!!</Text>
  <Text Key="EE8628FD_97420">À, chết tiệt, tệ rồi.\nTôi sắp chết...</Text>
  <Text Key="A6CAF276_97421">Mặc dù tôi biết &quot;Bảy Vương Miện Cuối Cùng&quot; nguy hiểm... \nTôi nghĩ mình có cơ hội khá tốt...</Text>
  <Text Key="B50ECDC8_97422">...Mặc dù tôi đã khiến cô ấy... khóc, tôi giả vờ không để ý... Tôi đã chuẩn bị suốt thời gian qua. Có lẽ tôi chỉ thiếu một nước cờ--</Text>
  <Text Key="3CCDC4F0_97423">Octo!!!</Text>
  <Text Key="911076DC_97424">Minerva của quá khứ</Text>
  <Text Key="4A2436DB_97425">──!? \nNovem!!?</Text>
  <Text Key="64FDE470_97426">Đồ khốn!! \nĐừng bỏ cuộc dễ dàng vậy!! \nĐồ ngốc!!</Text>
  <Text Key="1D6B3901_97427">Octo của quá khứ</Text>
  <Text Key="DA564BD3_97428">...Eh... \nKhoan, sao cậu...</Text>
  <Text Key="A97FC516_97429">Hehe. Cậu không yêu cầu ai đó &quot;hỗ trợ tôi&quot; sao? Chính vì vậy tôi kết nối cậu với một cô gái dường như sẽ cho cậu thứ cậu cần...!</Text>
  <Text Key="4112C656_97430">Ô! Fio đã kể cho tôi hầu hết rồi! \nTôi là đồ ngốc, nên chỉ hiểu được một nửa! \nNhưng──</Text>
  <Text Key="7D47794D_97431">Cố lên! Octo!!</Text>
  <Text Key="827B429D_97432">P-Please cố gắng lên...!</Text>
  <Text Key="C1363A00_97433">Cậu làm được Octo...!</Text>
  <Text Key="F16F0300_97434">...Haha. Tôi được cổ vũ nhiều thế này...\nNhư thể tôi không còn là đồng minh của công lý nữa, phải không?\nMặc dù tôi là kẻ xấu...</Text>
  <Text Key="972B804A_97435">Muimi của quá khứ</Text>
  <Text Key="7E1C3108_97436">...Nhưng mà. \nĐôi khi cũng được thôi...!</Text>
  <Text Key="FC81C353_97437">Octo...!</Text>
  <Text Key="52AF540A_97438">Đừng thua, Octo! \nĐánh tan kẻ thù đang cố lấy đi sự tự do của chúng ta──!!!</Text>
  <Text Key="4282370C_97439">Ồ, đúng rồi, Novem! \nMặc dù là Bảy Vương Miện, nó vẫn là...</Text>
  <Text Key="B0DDC647_97440">- Tôi sẽ không để cậu làm theo ý mình!\nẢo Long Đế Hậu!!</Text>
  <Text Key="D33668AC_97441">...Cảm ơn, mọi người... \nOcto...</Text>
  <Text Key="01DCD68B_97442">Minerva, cậu đã bình thường trở lại...!</Text>
  <Text Key="F6DE900F_97443">U-Uwah, nó hiệu quả...!?</Text>
  <Text Key="32B50EB5_97444">Ahh...</Text>
  <Text Key="DD40BBA9_97445">...Xin lỗi. Tôi đã cắt đứt sự can thiệp từ phía kia bằng cách nào đó.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="CC798A9E_97446">Ôi!? Đồ ngốc!! Cậu định đi xa lần nữa, phải không!? Mặc dù chúng ta là đối tác, cậu thậm chí còn không thèm nói cho tôi biết...!!</Text>
  <Text Key="DC68E627_97447">...Xin lỗi. \nNovem...</Text>
  <Text Key="8D9870DD_97448">Octooo!!</Text>
  <Text Key="DC7EA79F_97449">Octo...!</Text>
