  <Text Key="027DF779_175850">Điều đó có nghĩa là có lẽ sự thức tỉnh của cậu sẽ không hoàn toàn giống hệt chúng tôi, nhưng... nếu cậu làm chủ được nó, cậu sẽ trở nên rất mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="18D6813B_175851">Vâng. Tôi... tôi muốn trở nên mạnh mẽ hơn. Vì tất cả mọi người, và vì chính tôi.</Text>
  <Text Key="DD1CB7A7_175852">Ừ, ừ. Tôi nghĩ đó là thái độ tốt... Hơn nữa, cậu còn có một mục tiêu quan trọng khác nữa, đúng không, Sheffy-chan? Nó cũng sẽ giúp ích cho việc đó đấy.</Text>
  <Text Key="0D58350C_175853">Được dẫn dắt bởi Homare, người có nụ cười đầy ý đồ, nhóm tiếp tục tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="276A705C_175854">Tôi cần giúp đỡ Sheffy-chan</Text>
  <Text Key="3BE9565F_175855">Quái vật!</Text>
  <Text Key="804D99FC_175856">Dạng em bé?!</Text>
  <Text Key="00ACD14B_175857">Tôi nghĩ Homare-san có mục tiêu riêng ở đây...</Text>
  <Text Key="B7059E6A_175858">Âm thanh của trận chiến vang vọng khắp không gian rộng lớn bên trong tòa tháp.</Text>
  <Text Key="1771CFD9_175859">TAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="E8A643B3_175860">Hah... hah... Lần này, tôi sẽ giữ trạng thái thức tỉnh của mình hoạt động...</Text>
  <Text Key="752A57A5_175861">Cậu làm được rồi~♪</Text>
  <Text Key="C7FFAFC7_175862">À...! Hah, không, không thể làm lại được...</Text>
  <Text Key="B7D0EE83_175863">Nhưng, tôi nghĩ cậu đã bắt đầu nắm bắt được rồi~ Cậu cũng chưa từng vô tình chuyển sang Princess Form lần nào.</Text>
  <Text Key="DFBC9D9B_175864">Đó là bởi vì... nếu tôi biến hình như vậy khi đang đói, tôi sẽ gặp rắc rối nghiêm trọng...</Text>
  <Text Key="86246800_175865">Tôi nói thật, em bé Sheffy-chan dễ thương lắm, nên tôi hoàn toàn không phiền đâu~ Tôi chỉ cần bế cậu lên và đem về nhà thôi~</Text>
  <Text Key="184512DA_175866">T-Tôi sẽ phiền, cảm ơn rất nhiều! Thôi đi, Homare-san, đừng trêu tôi nữa!</Text>
  <Text Key="26E3B279_175867">Để tôi nói này, tôi luôn nghiêm túc~ Vậy thì. Có vẻ như chúng ta đã xử lý hết kẻ địch quanh đây rồi, nên hãy tiến lên một chút.</Text>
  <Text Key="B5C9B0DB_175868">Tôi cũng không tìm thấy thứ mình đang tìm. Tôi nghĩ nó sẽ ở quanh đây~ Có lẽ chúng ta cần đi xa hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D53BB944_175869">À, ừ. Ưm... Homare-san.</Text>
  <Text Key="0B30DCBE_175870">Sao thế~? Đừng nói là cậu đã thay đổi ý định về việc gia nhập Dragon&apos;s Nest rồi nhé?</Text>
  <Text Key="40E599F5_175871">Ưm... xin lỗi, nhưng vẫn không.</Text>
  <Text Key="183441CF_175872">Ồ, thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="6AEE939E_175873">Ưm... Tại sao chị vẫn giúp tôi dù tôi đã từ chối lời mời nhiều lần như vậy? Trong hoàn cảnh bình thường, hầu hết mọi người đã bỏ cuộc... hoặc bắt đầu oán ghét tôi rồi.</Text>
  <Text Key="B93CD8A3_175874">Hả? Nhưng... cô ấy cứ cố gắng tuyển mình không ngừng... Có lẽ Dragon&apos;s Nest thiếu thành viên? Hay là họ thực sự cần thêm người rồng?</Text>
  <Text Key="EBF90AB8_175875">Ahaha, tôi nghĩ mình hơi kiên trì quá. Xin lỗi~</Text>
  <Text Key="AD2404BB_175876">Mọi người thường nói với tôi những điều kiểu đó~ Kaya-chan nói "Khó hiểu khi cậu đang đùa"~ còn Inori-chan thì "Cậu lạm dụng cùng một trò đùa quá nhiều"~.</Text>
  <Text Key="C1441403_175877">Thôi đi, ước gì cậu nói thứ đó khi tôi không ở đây. Để xem... Lý do tôi muốn giúp cậu, Sheffy-chan, là... vì một kết thúc hạnh phúc, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="C885713D_175878">Một "kết thúc hạnh phúc"...?</Text>
  <Text Key="ADD9D972_175879">Ừ. Nhưng một kết thúc hạnh phúc thông thường thì không đủ... Tôi đang hướng tới cái tốt nhất.</Text>
  <Text Key="97052B47_175880">Này, có gì đó ở cậu khiến tôi không thể bỏ mặc, Sheffy-chan~ Ngay cả khi cậu không phải người rồng, tôi cá là tôi vẫn sẽ giúp cậu thôi~</Text>
  <Text Key="0CFF2DFD_175881">Nhưng... tôi không khỏi cảm thấy mình một phía phụ thuộc vào chị, Homare-san... Giống như một em bé thật vậy...</Text>
  <Text Key="8B697405_175882">Không phải vậy đâu~ Cậu đã cố gắng rất nhiều với tư cách là trợ lý của tôi♪</Text>
  <Text Key="B636C7BE_175883">Nhưng ngay cả vậy, tôi vẫn là người luôn được chăm sóc. Không chỉ bởi chị, Homare-san... Labyrista-san, Illya-san, Ruka-san... Dạo gần đây, Nephi Nela-san cũng đã giúp tôi rất nhiều...</Text>
  <Text Key="61C68D41_175884">Hehe, nghe giống Ruka~ Cô ấy lúc nào cũng giỏi chăm sóc người khác, đến mức không thể bỏ mặc những người cần giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="7CB95297_175885">Hehe, đúng rồi. ...Hả? Homare-san, chị và Ruka-san quen biết nhau?</Text>
  <Text Key="56178398_175886">Hm? Ừ, đương nhiên... Chuyện này hơi phức tạp, nên dạo gần đây tôi chưa gặp cô ấy. Nhưng nếu cô ấy khỏe mạnh, thì điều đó đã đủ tốt với tôi...</Text>
  <Text Key="04CFDCF2_175887">Tôi nợ Ruka-san rất nhiều vì tất cả sự giúp đỡ cô ấy dành cho tôi trong dịp Tết. ...Và thế rồi, tôi chưa bao giờ có thể đền đáp lại. Cũng như bất kỳ ai khác, về mặt này...</Text>
  <Text Key="0BCC36B6_175888">Tôi nghĩ điều đó ổn mà. Có người muốn giúp đỡ cậu cũng là một tài năng... hay nói đúng hơn, là một đức tính. Có thể cậu không vui vì người khác muốn giúp cậu, Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="4202B434_175889">Ít nhất thì, tôi cảm thấy vô dụng vì luôn là người được giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="4F7FF41B_175890">Ra vậy... Cậu rất ngay thẳng. Hmm...</Text>
  <Text Key="D89340C5_175891">Này, Sheffy-chan... cậu nhớ chuyện gì đã xảy ra trước khi cậu biến mất không?</Text>
  <Text Key="E1F58581_175892">Hả? Ưm, well... Tất nhiên là tôi nhớ.</Text>
  <Text Key="0A998715_175893">Lúc đó cậu biến mất để bảo vệ mọi người, đúng không, Sheffy-chan? ...Đó có phải là cách cậu đền đáp lại mọi người?</Text>
  <Text Key="4291BE1D_175894">Tôi không làm vì lý do đó... Tôi chỉ đơn giản là muốn bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="4330102A_175895">Hehe, thấy chưa, ngay cả {playername} cũng hiểu. Câu trả lời đơn giản. Chúng tôi đều cảm thấy giống nhau.</Text>
  <Text Key="A7540C78_175896">À... Tôi hiểu rồi. Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="CB08B408_175897">Mọi người giúp cậu vì họ muốn vậy, Sheffy-chan. Vì vậy, không cần phải mang theo sự tội lỗi đó.</Text>
  <Text Key="7C8F8420_175898">Kết thúc hạnh phúc mà tôi hướng tới là sự tự mãn tối đa của bản thân tôi~♪</Text>
  <Text Key="CD45428D_175899">Cảm ơn chị, Homare-san. Tôi cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
