  <Text Key="8D924D62_169050">Không được rồi, tôi cười quá nhiều, không thở được... Ý thức tôi...</Text>
  <Text Key="946C070E_169051">K-Kishi-san, sao người lại rút kiếm vậy...</Text>
  <Text Key="A464FA2C_169052">Nếu cứ tiếp tục thì sẽ nguy hiểm đấy</Text>
  <Text Key="5211F61C_169053">Kishi-san...............</Text>
  <Text Key="F51122FB_169054">Ra vậy... Cho đến giờ, người đã cố gắng tìm một giải pháp hòa bình để tôi không bị tổn thương. Nhưng nếu sự an toàn của tôi bị đe dọa, thì...</Text>
  <Text Key="9962D351_169055">T-Tôi hiểu... Tôi hoàn toàn tin tưởng phán đoán của người, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="799B8186_169056">Vậy, ừm... Kishi-san, người có thể... làm bất cứ điều gì người muốn~!!</Text>
  <Text Key="49BBEC6C_169057">Ối trời... Ghê quá.</Text>
  <Text Key="76139B73_169058">Hả? F-Fubuki-chan... bản thật!?</Text>
  <Text Key="F8452F04_169059">"Bản thật" là sao? Trên đời này chỉ có một mình tôi thôi.</Text>
  <Text Key="78BAA8B8_169060">Về nhà lại thấy chị Bakana và Anh Trai Tân Binh đang chơi trò gì đó kỳ quặc, đúng là một mức độ mới rồi? Ý tôi là... chuyện gì đang diễn ra ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="B3D8283D_169061">Kyahahaha! Kuhuhu, hehehee... ho! Chị Bakana, tự mình bị bắt và phải chịu phạt... Ahahaha... chị đang cố làm TÔI cười đến chết đấy à? Ehehehe...</Text>
  <Text Key="E9AC7E2B_169062">T-Tôi là... tôi đơn thuần là không giải được câu đố...</Text>
  <Text Key="1116624B_169063">Thì, tôi cũng chẳng định làm cho dễ giải cho chị từ đầu~? Tôi có sẵn một thủ tục khẩn cấp, nhưng chị đừng hòng tìm thấy đâu, chị Bakana~♪</Text>
  <Text Key="7D3DCD1E_169064">Thủ tục khẩn cấp?</Text>
  <Text Key="41DA0C6C_169065">Ngay ở đây bên cạnh bệ đỡ, chị không thấy sao? À, vì chúng ta đang nói về một Anh Trai Tân Binh cực kỳ vô tư nên, thực ra cũng đúng thôi♡</Text>
  <Text Key="08F037D9_169066">Vậy, làm sao để thả cô ấy ra?</Text>
  <Text Key="25EB8BC1_169067">Hả? Ừ, chị làm cái này với bệ đỡ ở đây... rồi một cần trục sẽ nhảy ra, đúng không? Hạ nó theo thứ tự chỉ định và--...</Text>
  <Text Key="B2F01628_169068">Nhấn các nút đỏ, xanh và vàng cẩn thận bên trong tấm bảng mở ra, sau đó nhập mật mã và tắt mạch điện kế bên cạnh -- và ở đây. Dễ thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="A15F82E6_169069">À, còng tay đã tháo rồi... Cảm ơn, Fubuki-chan.</Text>
  <Text Key="DD996DDE_169070">Aaan? Chị không tìm ra giải pháp này chỉ bằng cách nhìn? Cả hai không để ý những bước tháo đơn giản đó thật đáng thương. Não chậm! Nyaaan♡</Text>
  <Text Key="75258E7A_169071">Khoan đã... chị chưa dọn xong phòng tôi chứ? Chị Bakana thật vô dụng... UWAAAH?!</Text>
  <Text Key="90F5A1D4_169072">Ôi... Hm? "Chack"?</Text>
  <Text Key="4578A08A_169073">Hả? Tôi bị còng tay?</Text>
  <Text Key="635813F6_169074">Tôi đã thấy cảnh này rồi...</Text>
  <Text Key="51DE58BB_169075">Khoan, chị Bakana, Anh Trai Tân Binh! Dừng lại ngay! Dùng thủ tục tháo dỡ tôi vừa chỉ cho các người!</Text>
  <Text Key="FDD7E209_169076">Ơ, ừm, trước hạ cần trục này... ơ?</Text>
  <Text Key="1AB9D1F3_169077">Đừng làm hỏng thủ tục! Nếu sai, nó sẽ chuyển sang chế độ cưỡng bức và tôi sẽ gặp rắc rối lớn—</Text>
  <Text Key="830DCC14_169078">"Được rồi, bắt đầu phạt nèoo♡"</Text>
  <Text Key="F245E001_169079">Đừng làm thế~~!! À, sao... AHAHAHAHAHA, YOYOYOYO!!!</Text>
  <Text Key="1A23D0D5_169080">T-Tôi xin lỗi, Fubuki-chan, tôi sẽ cứu chị ngay...! Vậy, ừm, bước tiếp theo của thủ tục là gì...!?</Text>
  <Text Key="32714687_169081">...Phew, như tôi đã nói... ĐỪNG LÀM HỎNG NỮA~~~~~!!! Nhìn đi, tôi thực sự không chịu nổi cái này...!!</Text>
  <Text Key="27BE6DFA_169082">Có lẽ sẽ mất một chút thời gian...</Text>
  <Text Key="F9F23F8B_169083">UNYAAAAAAAAHHHHHH~~~!!!</Text>
  <Text Key="26C1DAD6_169084">Trong một thời gian sau đó, tiếng cười của Fubuki vẫn tiếp tục vang vọng khắp Bandishark.</Text>
  <Text Key="D700242E_169085">Người Giám Sát Của Tôi, Và...</Text>
  <Text Key="3D9FA3AA_169086">Để đền đáp những gì đã nhận được, Wakana đi dạo các sự kiện trung tâm thành phố cùng {playername}. Mặc dù cô không thể đền đáp trong các sự kiện, cô quyết định mời {playername} ăn cơm cà ri, đạt được ý định ban đầu của mình một chút.</Text>
  <Text Key="138421EA_169087">Bên trong Bandishark, Wakana đang thi đối mắt với cuốn sổ gia đình trước mặt.</Text>
  <Text Key="7B326D1C_169088">Chi phí thực phẩm tuần này là thế này... và đây là chi phí cho thiết bị và công cụ mới... Cộng thêm khoản vay của Bandishark...</Text>
  <Text Key="1EC33A28_169089">Chị và Fubuki-chan thật sự chi tiêu một cách liều lĩnh... Ugh, tháng này cũng sẽ eo hẹp...</Text>
  <Text Key="56539ED8_169090">...Đã ghi xong các mục tuần này. Tiếp theo, tôi sẽ ghi cái này...</Text>
  <Text Key="ED313ABA_169091">Wakana mở những trang cuối của cuốn sổ gia đình và bắt đầu ghi thêm một thứ gì đó dưới một danh sách các mục trong các cột ngăn nắp.</Text>
  <Text Key="31EBA651_169092">"Lời chào vui vẻ của người sáng nay đã làm tôi phấn khởi. 1 điểm." "Người phục vụ tôi một đĩa khi làm việc ở nhà ăn. 3 điểm." "Người đã cứu tôi khỏi máy của Fubuki-chan. 50 điểm."</Text>
  <Text Key="FFE0BF14_169093">Những gì Wakana đang ghi xuống là những cách khác nhau cô đã được {playername} giúp đỡ cho đến nay.</Text>
  <Text Key="DE0CE0F2_169094">Không biết từ lúc nào, nó tăng lên nhiều thế. Món nợ tôi... với Kishi-san...</Text>
  <Text Key="AFDA5630_169095">Chị luôn cố gắng phá sản các món nợ. Nhưng tôi sẽ không làm một việc đạo đức giả như thế.</Text>
  <Text Key="562BC545_169096">Tôi muốn trả lại những ân tình đã nhận, ít nhất là bằng giá trị đó... không, thậm chí có lẽ một chút nữa...</Text>
  <Text Key="5B273F5A_169097">Ơ, vậy tổng số điểm tích lũy đến giờ là... Chà, không thể nào? Nhiều thế...!?</Text>
  <Text Key="EDA5FAA0_169098">Nếu tôi nợ nhiều thế này cho chị hay Fubuki-chan... tôi sẽ không chỉ từ bỏ món ăn kèm trong một tháng, mà còn bị bắt uống nước cho bữa sáng, trưa và tối...!</Text>
  <Text Key="173D9590_169099">May mắn thay, Kishi-san dường như không quan tâm lắm... Khoan, hay là có?</Text>
