  <Text Key="D8FB7C37_111950">Sao cô...!?</Text>
  <Text Key="9400D3BC_111951">...Phép thuật ngụy trang của ta đã tan...?</Text>
  <Text Key="907C15CC_111952">...Không. Nó bị "ăn" mất rồi...</Text>
  <Text Key="BAF6E523_111953">Ugh...</Text>
  <Text Key="D7C590F6_111954">Vậy đây là sức mạnh của "Ham Muốn"... À, ra vậy...</Text>
  <Text Key="CA248E03_111955">Đánh cắp và hấp thụ thứ của người khác. Đó mới là cách một người cai trị thực sự nên là...</Text>
  <Text Key="8DDADCBB_111956">...Tiểu thư La Pucelle. Cô đã lật đổ Vương quốc Astrea của ta "ở bên kia", vậy sao giờ lại ở đây? Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="4DFB8425_111957">Giờ nhìn cô trực tiếp, khuôn mặt của cô...</Text>
  <Text Key="07599C3D_111958">Cụ tổ lớn của ta--Khuôn mặt cô giống hệt bà ấy... Dù ta chỉ thấy bà ấy trong tranh thôi...</Text>
  <Text Key="16AF3FD6_111959">Thế là đúng rồi, cô thực sự không biết. Về những tội lỗi mà dòng họ cô đã gây ra...</Text>
  <Text Key="8DE0F1A9_111960">...Vương quốc Astrea "cũ" không chỉ đơn thuần là nhà tài trợ cho "Huyền Thoại Astrum". Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="8C8427FC_111961">...Đ-Đó... Ý nghĩa là sao...?</Text>
  <Text Key="196B1009_111962">...Như ta đã nói trước đó, ta không có nghĩa vụ phải trả lời.</Text>
  <Text Key="89380878_111963">...Dù sao đi nữa. Ta sẽ bắt giữ cô. Ngay cả khi cô không trả lời, vẫn còn rất nhiều thứ ta muốn hỏi cô--</Text>
  <Text Key="FDF31687_111964">C-Cô là ai?! Cô...</Text>
  <Text Key="47C522FB_111965">Gafuu~!</Text>
  <Text Key="56755D7B_111966">...Xin lỗi. Nhưng, các người thực sự nên học cách không lơ là.</Text>
  <Text Key="27C4FB67_111967">Cô có sao không, Faceless?</Text>
  <Text Key="52EFD1EB_111968">...Chưa... Công chúa Eustiana vẫn còn thở. Nếu bà ấy thực sự lơ là lúc này, ta rất muốn kết liễu bà ấy ngay tại đây--</Text>
  <Text Key="111218F8_111969">Đó là một đòn trực diện. Loại áo giáp nào vậy...</Text>
  <Text Key="D73F2540_111970">Rút lui. Ta không có việc gì với ngươi.</Text>
  <Text Key="D03576D0_111971">Điều đó không thể. Nếu Công chúa Pecorine là kẻ thù của cô, vậy cô cũng là kẻ thù của ta. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="6737F80B_111972">"Thương Tối Thượng"--!!</Text>
  <Text Key="C4F7238E_111973">ÁÁÁÁÁÁHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="E361641D_111974">Ngươi cũng không tệ...</Text>
  <Text Key="D21DFC6B_111975">Không chỉ người mặc áo giáp kia bền, tốc độ và sức mạnh của hắn còn vượt trội. Ban đầu, tên này là...</Text>
  <Text Key="F8612ABB_111976">...Grace! Cô đi đâu rồi?! Đồ khốn! Đừng nghĩ cô sẽ được thoát khỏi việc chế giễu ta miễn phí!!</Text>
  <Text Key="22227F56_111977">Faceless. Chúng ta rút lui.</Text>
  <Text Key="EA8A7C47_111978">...!? Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="C06C0542_111979">Ta không muốn tàn phá thêm lâu đài nào nữa. Họ có lẽ không có giấy phép.</Text>
  <Text Key="3A91D98F_111980">Dịch chuyển không gian, hử...? Đó vừa rồi chính là cứu mạng. Với ta. Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="17645675_111981">Công chúa Pecorine, xin hãy kiên cường.</Text>
  <Text Key="9574DD3C_111982">Đây là vết thương tồi tệ. Ta sẽ chữa ngay...</Text>
  <Text Key="8718EFCC_111983">Grace-san... Quan trọng hơn... Vio... để-san là...</Text>
  <Text Key="1813E948_111984">...! Công chúa Pecorine...!</Text>
  <Text Key="6E65095B_111985">Trong khi đó, {playername}, người đang bị người hầu không đầu Duran giữ chân...</Text>
  <Text Key="FAEB4DA9_111986">Hmph!</Text>
  <Text Key="A6C5C964_111987">Nhận đây! Và thế, và thế nữa!</Text>
  <Text Key="585CAEC1_111988">Bwahaha! Chết đi, thằng khốn háo sắc!! ............Hm?</Text>
  <Text Key="6F3B2DF1_111989">Hả? T-Ta đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5E758354_111990">M-Mmm... Xin lỗi, chàng trai từ thế giới khác. Dù cậu là người đáng ngờ, tấn công mà không thẩm vấn đúng mực... thực sự không phải phong cách của ta...</Text>
  <Text Key="3A95FF5F_111991">Một sợi chỉ...? Ta chưa hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="B60E045B_111992">P-Phải. Đây không phải lúc để làm vậy. Chúng ta phải ngăn Công chúa...!</Text>
  <Text Key="5C31E55A_111993">Đi thôi--UCH! Mông ta!</Text>
  <Text Key="E3B7E3DE_111994">{playername} lao tới, chạy qua giữa các gai nhọn. Nhưng...</Text>
  <Text Key="4B48AD30_111995">Ch..úa..Hi..p..Sĩ...?</Text>
  <Text Key="D2EC106B_111996">...Ngươi không được... đừng đến gần hơn...</Text>
  <Text Key="AD0EFE4D_111997">.........Đừng nhìn ta......</Text>
  <Text Key="5B8952B9_111998">Quý Tộc Bàn Tiệc Dị Giới 3</Text>
  <Text Key="336C2266_111999">Quý Tộc Bàn Tiệc Dị Giới 2</Text>
