  <Text Key="8CBFC735_130650">Không, không phải thế.\nĐó là tinh thần nhà phát minh tiên phong, người cống hiến cho mục tiêu bất chấp hi sinh...\nĐó chính là Tinh Thần Tiên Phong!</Text>
  <Text Key="863F6C58_130651">Hiểu lầm rồi!\nTrong tôi đâu có thứ gì lớn lao như vậy!</Text>
  <Text Key="A9C575BD_130652">Đừng khiêm tốn quá.\nChỉ là bạn chưa hiểu chính mình thôi.\nVậy... Bạn có muốn tôi nâng cấp con búp bê đó không?</Text>
  <Text Key="30C4C282_130653">Nâng cấp...?\nKhông hẳn...</Text>
  <Text Key="0F637310_130654">Bạn chắc chứ?\nHãy suy nghĩ kỹ.\nDù bạn không nhận thức, nhưng ở đáy lòng chắc chắn bạn đang khao khát sức mạnh mới...\nCả bạn và con robot búp bê kia nữa.</Text>
  <Text Key="1E6B4411_130655">Hả...? Ngay cả Bạn-Năm-Kun...?\nT-Tôi hoàn toàn không biết, Bạn-Năm-Kun...</Text>
  <Text Key="C806F076_130656">Hãy lắng nghe kỹ. Bạn có nghe thấy không? Tiếng nói của nó.\nMuốn trở nên mạnh mẽ hơn,\nbền bỉ hơn, vĩ đại hơn... Nó muốn sức mạnh!</Text>
  <Text Key="B5160119_130657">S-Sức mạnh...?</Text>
  <Text Key="CDE02DE1_130658">Giọng bạn quá nhỏ!\nNói to lên! SỨC MẠNH!!!</Text>
  <Text Key="89C12E6E_130659">S... SỨC MẠNH!!!</Text>
  <Text Key="E57C0BCF_130660">Đúng vậy, lại lần nữa!!</Text>
  <Text Key="74A65BB4_130661">SỨC MẠNH!!!...\nĐ-Đây là điều Bạn-Năm-Kun muốn...</Text>
  <Text Key="C5AED51B_130662">Tôi có thể thỏa nguyện đó, bạn biết mà?\nBạn có tin tưởng giao nó cho tôi không?</Text>
  <Text Key="2FEA1861_130663">Được rồi... Tôi sẽ giao nó cho ông. \nXin hãy biến ước mơ của bạn thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="9CFF6B22_130664">Được, cứ giao cho tôi. Với phát minh của tôi,\ntôi sẽ biến đổi bạn đồng hành thành hình dạng tốt nhất! \nRồi cùng nhau, chúng ta sẽ làm thành công buổi hội thảo an toàn!</Text>
  <Text Key="D93F28AA_130665">Và thế là, vào ngày hội thảo. \nCư dân Gio Teogonia tụ tập tại đồng cỏ gần thị trấn.</Text>
  <Text Key="024601F3_130666">Mọi người, cảm ơn vì đã tụ họp hôm nay! \nĐã đến lúc cho một buổi hội thảo an toàn vui vẻ~!</Text>
  <Text Key="6DE5FF87_130667">Dù có quái vật xuất hiện, tôi sẽ dạy các bạn kỹ năng để thoát thân an toàn mà không hoảng loạn☆ \nHãy lắng nghe bài nói của Cô Misato và thử thực hành!</Text>
  <Text Key="BAC73121_130668">Có lẽ những con quái vật cũng sẽ bối rối khi thấy chúng ta. \nTrong trường hợp như vậy, la hét to có thể khiến chúng nổi giận hơn. \nVậy nên...</Text>
  <Text Key="FE787D1D_130669">Để không làm chúng hoảng sợ, hãy di chuyển ra xa một cách yên lặng và chậm rãi. \nKhi bạn lo lắng và sợ hãi, hãy thầm nói 'Ara ara~♪' trong lòng. \nSẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="1DB58635_130670">Không biết liệu điều đó có giúp tôi bình tĩnh không. \nAra ara~... \nỒ, tôi thật sự cảm thấy thoải mái hơn một chút!</Text>
  <Text Key="D033638A_130671">Ara ara~...♪ \nĐúng thật! Bằng cách này, tôi cảm thấy có thể thoát khỏi quái vật một cách yên lặng!</Text>
  <Text Key="9E032CCB_130672">Đúng, đúng! Dù có quái vật đáng sợ xuất hiện,\nmiễn là bạn di chuyển bình tĩnh, sẽ không sao! \nNhưng khi một con quái vật nguy hiểm hơn xuất hiện...</Text>
  <Text Key="A7FBD7B0_130673">Aoi-chan, Ông Nội Popo! \nLàm ơn!</Text>
  <Text Key="E68A6BD2_130674">C-Có quái vật, có quái vật...! \nMọi người, hãy chắc chắn không chạm mắt với nó và chạy đi!</Text>
  <Text Key="61FAA6DC_130675">Ông Nội Popo, làm ơn!</Text>
  <Text Key="4C15041E_130676">Được rồi, cuối cùng cũng đến lúc trình diễn. \nTôi đã chờ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="7F16C190_130677">Hãy chiêm ngưỡng bóng dáng huy hoàng tái sinh được tạo nên từ phát minh của tôi! \nTên của nó là──</Text>
  <Text Key="FEF2D779_130678">Vũ Khí Phá Hủy Tối Thượng Siêu Cấp, Gigantic Ultra Super Ultimate Destroyer-kun Mark Final - Phiên Bản Trận Chiến Cuối Cùng!</Text>
  <Text Key="CB57BE3A_130679">Uwaaaahhhhhh!! \nBạn-Năm-Kun!!!</Text>
  <Text Key="57A62C2A_130680">C-Có thứ gì đó kinh khủng xuất hiện rồi!</Text>
  <Text Key="C15C8C8E_130681">Ôi trời ôi... \nCon búp bê quái vật khá lớn, nhỉ~</Text>
  <Text Key="ED2C007E_130682">Ông Nội Popo thật sự đã làm ra thứ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1CD503EE_130683">Ahh... Đây là... \nđây có phải là sức mạnh...? \nGiấc mơ của Bạn-Năm-Kun...?</Text>
  <Text Key="220625F4_130684">Thấy sao! \nKiệt tác mới nhất của tôi! \nNgầu chứ!</Text>
  <Text Key="DF1FFEBF_130685">Tôi chưa từng thấy quái vật nào như vậy! \nNó đáng sợ quá...!</Text>
  <Text Key="55754C51_130686">Không sao đâu, bình tĩnh. \nTôi chắc chắn đó chỉ là mô hình do Ông Nội Popo làm.</Text>
  <Text Key="0E31EC2D_130687">Được rồi, mọi người. \nCon quái vật dường như không để ý chúng ta, phải không? \nHãy rời đi thật nhẹ nhàng, thật yên lặng~ \nSẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="BCFFD691_130688">Ara ara~ \nD-Dạ... Tôi không sợ...!</Text>
  <Text Key="0B8DAFC2_130689">Ara ara~ \nĐúng vậy, bình tĩnh và chậm rãi, chậm rãi...</Text>
  <Text Key="134F85CE_130690">Đúng, đúng, tiến triển tốt! \nKhoan... Hả? \nÔng Nội Popo đã làm bao nhiêu con búp bê quái vật vậy?</Text>
  <Text Key="77A18E23_130691">Tất nhiên, chỉ một. \nBạn nghĩ tôi có thể dễ dàng sản xuất thêm một kiệt tác như thế này sao!?</Text>
  <Text Key="85A55D89_130692">Vậy thì đây là quái vật thật...!?</Text>
  <Text Key="771328D8_130693">Aaaaaa! \nQuái vật cũng đang đến đây!!</Text>
  <Text Key="F5E9B924_130694">Hả? \nĐây cũng không phải búp bê sao?</Text>
  <Text Key="82B23938_130695">Dù chúng là quái vật thật, cũng không sao. \nHãy bình tĩnh thoát đi mà không bị phát hiện. \nAra ara~...</Text>
  <Text Key="C6ABF132_130696">Ara ara~♪ \nỪ, mọi người đang sơ tán suôn sẻ☆</Text>
  <Text Key="C8EA8BAF_130697">...Ôi không, có một đứa trẻ chậm sơ tán ở kia! \nChúng ta cần giúp đỡ nhanh chóng...!</Text>
  <Text Key="D52D5B4E_130698">Cứ bình tĩnh. \nĐúng lúc này bạn cần giữ bình tĩnh. \nBiết chứ? Tôi có thứ đã chuẩn bị sẵn cho những tình huống như thế này!</Text>
  <Text Key="DF4C06FB_130699">Khi bạn nhấn nút này...</Text>
