  <Text Key="62E08FF2_117450">Sao cứ thấy mình như thằng ngốc sau khi nghe xong...</Text>
  <Text Key="109BC9B0_117451">Tuy nhiên... nếu hậu quả giống như ngọn lửa khổng lồ vừa chứng kiến...</Text>
  <Text Key="4BB830A4_117452">─Hoặc là Gio Gehenna, hoặc là Kaleid Phoenix, sẽ bị thiêu thành tro trước... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D42875D2_117453">Vậy nên, không phải lúc nào cũng có không khí để tổ chức tiệc chiêu đãi hay gì đâu～</Text>
  <Text Key="8F1B8004_117454">Con phượng hoàng lão nương bùng cháy dữ dội đến mức thiêu rụi trời đất, khiến bốn biển khô cằn. \nCòn chúng ta, những kẻ yếu đuối, hoảng loạn bỏ chạy, chẳng làm được gì. \nVà giờ đây, lang thang vô định trong thế giới ngục tù này─</Text>
  <Text Key="3A27B562_117455">Các cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="1B72F536_117456">Cuộc Họp Chiến Lược Chống Lại &quot;Sáu Tai Họa&quot;</Text>
  <Text Key="D90F9999_117457">Để đối phó với 'Kaleid Phoenix', một trong Sáu Tai Họa đe dọa thiêu thế giới này thành tro, nhóm của {playername} đã đứng lên thách thức. Sau khi đã thống nhất chiến lược, họ tìm kiếm sự hợp tác từ Nea và đồng minh của cô ấy. Và giờ đây, 'Chiến dịch: Tiêu diệt Phượng Hoàng' đã chính thức được khởi động.</Text>
  <Text Key="0E590503_117458">Gio Gehenna - Căn cứ Núi Lửa</Text>
  <Text Key="708C7165_117459">Gio Gehenna - Rừng Rậm</Text>
  <Text Key="48E12579_117460">Gio Gehenna - Đồng bằng</Text>
  <Text Key="ADA32158_117461">Quái vật Bao Phủ Bởi Ngọn Lửa</Text>
  <Text Key="F19DF09F_117462">Báo Đen Tấn Công</Text>
  <Text Key="AD55F199_117463">Thằn Lằn Non</Text>
  <Text Key="FF03AC8A_117464">Người Thằn Lằn</Text>
  <Text Key="43365C9A_117465">Cô Gái Almiraj</Text>
  <Text Key="70B43238_117466">Thế Giới Đảo Ngược, 『Gio Gehenna』. \nMột con chim quái vật khổng lồ và mạnh mẽ lang thang, nhuộm đỏ nơi đây bằng ngọn lửa đỏ thẫm.</Text>
  <Text Key="8A0F85D5_117467">Dưới đôi cánh rực lửa ấy, thú vật, quỷ dữ và quái vật đều trở thành mồi ngọn lửa bão táp.</Text>
  <Text Key="1FF70E20_117468">Npiiiii?! Nóng, nóng, nóng!!</Text>
  <Text Key="186ECB47_117469">Gì cơ?! \nNgọn lửa của Ho-oh-sama thậm chí còn có thể thiêu rụi Cây Lửa...!</Text>
  <Text Key="F7D6DDDC_117470">Không tốt, lửa lan quá nhanh! \nTôi không dập tắt được!</Text>
  <Text Key="4EF1A9A3_117471">Aaa! Cuốn sách phép của tôi sẽ bị thiêu cùng với cả ngôi nhà!</Text>
  <Text Key="2237554B_117472">Thôi đi! Chạy nhanh còn kịp! \nĐừng đổ lỗi cho tôi nếu cuối cùng các cậu thành thịt nướng!</Text>
  <Text Key="B3E6D4D8_117473">Con chim quái vật, đã mất lý trí do tuổi già, điên cuồng phá phách, rải khắp thế giới sức mạnh lửa áp đảo của nó.</Text>
  <Text Key="3A27B562_117474">Các cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="63C687F9_117475">...Không có lý do gì để chúng ta do dự. \nCó thứ chúng ta đang tìm kiếm trong thế giới này.\n(Ghi chú: Ở đây có chơi chữ...)</Text>
  <Text Key="7E4D4456_117476">Nếu Phượng Hoàng phải được xử lý để ngăn Gio Gehenna bị thiêu thành tro... thì không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="B2085F4E_117477">...Ừm, bỏ qua việc chúng ta phấn khích với câu trả lời của mình ra...</Text>
  <Text Key="97BCD55F_117478">「Phải làm sao đây?」\n「Làm gì bây giờ...?」</Text>
  <Text Key="F014FAD1_117479">...Ngay khi vừa đặt chân đến Gio Gehenna, một điều tồi tệ đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="9F5A3D10_117480">Phu nhân Nea và những người khác đã hứa sẽ giúp đỡ, nhưng trước hết chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="70CC4117_117481">Ưm... Hãy cùng xem xét tình hình đã. Có lẽ chúng ta sẽ tìm thấy manh mối nào đó.</Text>
  <Text Key="49CD89BB_117482">Đúng vậy. Trước hết... \nKhác với Gio Teogonia, Gio Gehenna này là một thế giới đầy quái vật. \nTrong số chúng, có sáu kẻ có khả năng hủy diệt thế giới.</Text>
  <Text Key="E9A7725B_117483">Và chúng ta phải chiến đấu với một trong số chúng; một trong 'Sáu Tai Họa'. 『Kaleid Phoenix』.</Text>
  <Text Key="6C5CC5CB_117484">Người ta nói rằng, do đã già, ngọn lửa của nó yếu đi so với thời kỳ đỉnh cao. \nTuy nhiên, lời khẳng định đó khó tin khi nó vẫn phát ra ngọn lửa dữ dội như vậy.</Text>
  <Text Key="1158B362_117485">Với đôi cánh lớn, nó cũng có thể bay khá nhanh. \nCó thể nhanh hơn cả Onigiri-chan...</Text>
  <Text Key="261790B0_117486">Ngay cả khi chúng ta cố bắn hạ nó từ xa, ngọn lửa cũng sẽ dễ dàng chặn mọi phép thuật tấn công nửa vời.</Text>
  <Text Key="276D5B8B_117487">Trong trường hợp đó, liệu chúng ta có nên bay lên và thử đánh cận chiến không? Bằng cách biến hình...</Text>
  <Text Key="D5B4596F_117488">Quá liều lĩnh. \nKhông phải với chỉ mấy người các cậu...</Text>
  <Text Key="112CB1A3_117489">Vậy thì, sao không để Kyaru-chan dùng phép thuật bay và kéo chúng ta theo?</Text>
  <Text Key="1A27ED4F_117490">Hừm... Tôi không chắc lắm.\nĐiều khiển phép thuật bay cho một trận đấu trên không, với tốc độ đó, cho tất cả mọi người? Tôi cần thêm 3 bộ não nữa mới giữ được sự tập trung.</Text>
  <Text Key="3FF3C50F_117491">Rất khó.</Text>
  <Text Key="8E0CB1B7_117492">Khốn kiếp! Giá như tôi có thể dùng Hình Thái Công Chúa vào lúc như thế này!</Text>
  <Text Key="DAB3A4A9_117493">'P-rin'?</Text>
  <Text Key="96F6FB90_117494">Ngài đang đề cập đến những nâng cấp đặc biệt mà Nii-sama từng ban tặng? \nĐúng vậy, khi mọi người đang thể hiện sức mạnh tối đa, họ đã giang rộng đôi cánh... \nÍt nhất, đó là điều tôi nhớ từ 'tôi ngày xưa'...</Text>
  <Text Key="029CA800_117495">Dường như nó không hoạt động ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="A4289C69_117496">Nếu chúng ta vẫn còn Hình Thái Công Chúa, chúng ta đã sẵn sàng 'Bùm!' và 'Vù!' từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="3F9682A9_117497">Ừ, tôi không nghĩ nó dễ dàng bị hạ gục thế đâu. \nDù sao thì, khác biệt lớn lắm giữa có và không có nó─ \nÝ tôi là, nếu chúng ta có nó ở Gio Teogonia lúc trước, chúng ta đã không vất vả như thế này～</Text>
  <Text Key="5C86361F_117498">...À phải. Tôi tự hỏi liệu chúng ta có thể dùng được nó không nếu tôi chỉ cần đập nó một cái vào đầu...</Text>
  <Text Key="4D55D85B_117499">Nghe như thứ một bà cụ sẽ làm...\n Kyaru, Onii-san không phải cỗ máy hỏng đâu nhé?</Text>
