  <Text Key="E7290F78_94900">Nắm chặt tay♪</Text>
  <Text Key="8BA2821D_94901">Ối dà. Cô Eris thật sự giận rồi...★</Text>
  <Text Key="7FD991A7_94902">Không phải là không thể, đúng chứ? \nMọi thứ vẫn đang diễn ra suôn sẻ, tôi nghĩ là tôi đã thắng rồi! Nhưng rồi... \nGiống như ném đậu phụ chiên cho diều hâu vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="4A39972C_94903">Bắt cóc Kishi-kun. Và trở nên mềm mại tình tứ như thế này. Nếu bị bắt, tôi chắc chắn sẽ phải chịu đựng khá nhiều...</Text>
  <Text Key="3C4C5BB5_94904">Nhưng... hehe. \nLà người từng được gọi là kẻ có ham muốn hủy diệt... tôi không thể không cảm thấy hào hứng★</Text>
  <Text Key="ACF31565_94905">Vậy thì, Kishi-kun? \nNếu tôi bị Eris bắt được, tôi sẽ bị xóa sổ hoàn toàn. \nCho đến vòng lặp tiếp theo bắt đầu──</Text>
  <Text Key="C42BF2E4_94906">Đi cùng tôi đi. \nĐây là một cuộc chạy trốn lãng mạn ★, biết chứ♪</Text>
  <Text Key="B650025F_94907">Nếu đây không phải giấc mơ, vậy tôi đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="4C959BF7_94908">...Ugh...</Text>
  <Text Key="6246047E_94909">Eris...?</Text>
  <Text Key="1D11E726_94910">Utopia...</Text>
  <Text Key="58EA836F_94911">Nếu vì ai đó, tôi không sợ bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="5FC92337_94912">Tôi không nghĩ mình là người duy nhất muốn được cứu.</Text>
  <Text Key="B0D6EB35_94913">Giọng... này...</Text>
  <Text Key="C406CACF_94914">Misora, cô ấy không ở đây sao?</Text>
  <Text Key="0D3D76CA_94915">Rốt cuộc là sao...?</Text>
  <Text Key="1E06E658_94916">Misora-chan...?</Text>
  <Text Key="4D36E755_94917">Cô có đến để giúp tôi không?</Text>
  <Text Key="5B6D41BF_94918">Tại sao cô lại làm chuyện như vậy?</Text>
  <Text Key="969A6B2D_94919">Tôi đã lắng nghe điều ước của Eris.</Text>
  <Text Key="0F8715B2_94920">Mọi người... đều...?</Text>
  <Text Key="A42F22AE_94921">...Hehe</Text>
  <Text Key="29F5580A_94922">Mãi mãi</Text>
  <Text Key="44848BB6_94923">Chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi!</Text>
  <Text Key="40995101_94924">Kishi-kun</Text>
  <Text Key="96C9C16B_94925">Ưm... Labyrista... Cô có ổn không?</Text>
  <Text Key="4146359A_94926">Yui~!!</Text>
  <Text Key="F15BEB0A_94927">Đây là...</Text>
  <Text Key="5F41CC5F_94928">Một thời gian trước khi {playername} và những người khác giành lại Ameth từ tay Miroku...</Text>
  <Text Key="B7D2AD50_94929">Sau khi somehow hồi phục, Yui và Labyrista đang trốn dưới hầm.</Text>
  <Text Key="BBAB9B0A_94930">Xin lỗi vì chỉ có hai chúng tôi trong nơi ẩn náu tạm thời này.</Text>
  <Text Key="97731A0C_94931">K-Không...</Text>
  <Text Key="26834FCC_94932">Dù sao thì, ở đây chúng tôi cũng không phải lo bị phát hiện dễ dàng, đúng chứ? Chúng tôi còn có rất nhiều thức ăn nhận được từ mọi người ở trang trại nữa. Hãy cùng nhau tập trung hồi phục thôi.</Text>
  <Text Key="413D7B65_94933">Ưm... \nLabyrista-san, vết thương của cô sao rồi? Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="AA363D96_94934">Vâng ♪ Thực ra tôi khá kiệt sức sau khi bị Christina đánh bại hoàn toàn. Nhờ phép hồi phục của Yui-chan, giờ tôi đã hoàn toàn bình thường rồi.</Text>
  <Text Key="5897E40F_94935">Trong trường hợp đó, tôi mừng.</Text>
  <Text Key="39778D7A_94936">Còn về Yui-chan...</Text>
  <Text Key="9F89E2D2_94937">...Thôi nào, tôi không thể không hỏi.\nXin lỗi.\nĐó là câu hỏi tồi.</Text>
  <Text Key="24277B74_94938">Tôi... \nKhông phải chuyện lớn lắm...</Text>
  <Text Key="AADB9D17_94939">Về cơ thể tôi, có lẽ đúng vậy. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="A2EF76B2_94940">......xin lỗi.\nTôi thực sự, thực sự xin lỗi.\nChỉ là thế này thôi.</Text>
  <Text Key="C933F4AC_94941">Vậy... đúng là thật rồi.\nLabyrista, cô đã tạo ra thế giới này...\n...không.</Text>
  <Text Key="1E032BB3_94942">Đây không phải thứ có thể chỉ xin lỗi, nhưng dù sao...</Text>
  <Text Key="FBBB6C35_94943">Ừ. Đúng là thật.</Text>
  <Text Key="095C25F8_94944">Cô đã tạo ra trò chơi này.</Text>
  <Text Key="DFA81B90_94945">Chính vì vậy, bất kể chuyện gì xảy ra trong thế giới này, đó chỉ là lỗi thiết kế của chúng tôi, không phải trách nhiệm của cô với tư cách người chơi.</Text>
  <Text Key="76F35915_94946">Chưa kể, Yui-chan, không có bất cứ điều gì khiến cô cảm thấy nợ nần hay tội lỗi.</Text>
  <Text Key="69720233_94947">Ngày hôm trước... sau khi Misora nói cho tôi biết sự thật... tầm mắt tôi tối sầm... và tôi thậm chí không thể đứng lên nữa.</Text>
  <Text Key="8CC9576A_94948">...Nhưng đây là điều Kishi-kun đã nói với tôi...</Text>
  <Text Key="D31F7679_94949">Kishi-kun... T-Tôi xin lỗi...</Text>
