  <Text Key="5AA9A44D_170500">Và rồi... Yui và {playername} đã đến một khu rừng xa thành phố.</Text>
  <Text Key="83933C21_170501">Kishi-kun, tại sao chúng ta lại đến khu rừng này? Các công việc chuẩn bị cho bữa tiệc...</Text>
  <Text Key="F515905D_170502">Nguyên liệu?! Anh đang nói về... loại quái vật ư?</Text>
  <Text Key="86B02700_170503">T-Tất nhiên rồi, Kishi-kun của em...! Anh ấy rất kỹ tính về nguyên liệu...</Text>
  <Text Key="0D9E8726_170504">Kishi-kun nghiêm túc với việc nấu ăn của mình quá...! Em thấy hào hứng rồi...</Text>
  <Text Key="789B6F0B_170505">Chúng tôi tìm thấy nhiều quái vật, nhưng... tất cả đều hơi nhỏ, nhỉ.</Text>
  <Text Key="8AD2AEFC_170506">Hãy đi sâu hơn vào trong rừng.</Text>
  <Text Key="AEC8BB15_170507">...Ở đây thật yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="B722A1DA_170508">HYAH?! Không thể nào, con này lớn hơn nhiều so với những con chúng ta đã đối mặt trước đây...!</Text>
  <Text Key="36F27BA8_170509">Một con quái vật to thế này?! Kishi-kun, anh quá nghiêm túc với chuyện này rồi...!</Text>
  <Text Key="0350B818_170510">KYAAAAA!?</Text>
  <Text Key="9E959D08_170511">Các cậu, lùi lại!! DORYAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="40E8005E_170512">Tch, quá nông...!</Text>
  <Text Key="9C1D9267_170513">Ôi trời... nó chạy trốn rồi~ Đừng để bản thân đuổi theo đến tận cùng, Makoto-san★</Text>
  <Text Key="B36B0969_170514">Hai cậu! Các cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="95CA17B2_170515">À... Cảm ơn. Makoto-chan, Hatsune-chan... và cả Misora-chan nữa...</Text>
  <Text Key="6623DE2C_170516">Tôi vừa vô tình gặp hai cậu đang đi vào rừng. Tôi tính để mặc, nhưng rồi nghe thấy tiếng hét. Tôi đã đúng khi chạy tới.</Text>
  <Text Key="295E006B_170517">Còn về Hatsune-chan, tôi đang bận rộn làm việc♪ Tôi nhận được yêu cầu điều tra thứ gì đó lạ đang xảy ra trong rừng~ Rồi tôi vô tình gặp Makoto-chan và Misora-chan, thật bất ngờ!</Text>
  <Text Key="5BD7B625_170518">Tôi nhận yêu cầu tiêu diệt quái vật. Không nghi ngờ gì đó chính là con vừa nãy.</Text>
  <Text Key="132804DF_170519">Hừm, vậy cuối cùng... dường như tất cả chúng ta đều ở đây vì cùng một mục đích~</Text>
  <Text Key="782526E7_170520">Misora-chan... cậu cũng ở đây vì công việc ư?</Text>
  <Text Key="96647CD3_170521">Đại khái là vậy. Tôi không thể tiết lộ chi tiết, nhưng... tôi đang điều tra một mục tiêu nhất định★</Text>
  <Text Key="B1A96BA9_170522">Vậy, còn hai cậu thì sao? Trước đó hai cậu có vẻ đang chiến đấu với vài quái vật.</Text>
  <Text Key="48B95933_170523">Chúng tôi muốn lấy một ít thịt quái vật ngon làm nguyên liệu, nên... mới đến đây.</Text>
  <Text Key="3A0933BF_170524">Chỉ hai người?! Mạo hiểm quá, hay có lẽ đây đúng là điều hai cậu sẽ làm... Thôi, được rồi.</Text>
  <Text Key="3CA84F6C_170525">Vì các cậu đã đi xa đến thế, tôi sẽ giúp. Yêu cầu của tôi là xử lý con quái vật đó, và có các cậu ở đây sẽ giúp ích rất lớn cho tôi.</Text>
  <Text Key="B2626F6A_170526">Makoto-chan, cậu chắc chứ?!</Text>
  <Text Key="98FD96B3_170527">Hatsune và... Misora, hai cậu ổn với việc đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4ED3D5A2_170528">Tất nhiên rồi! Hãy cùng hợp sức bảo vệ hòa bình của khu rừng~!</Text>
  <Text Key="415DADE9_170529">Tôi cũng vậy. Chỉ cần tôi có thể truy tìm mục tiêu, tôi không phản đối★</Text>
  <Text Key="296AD9ED_170530">Đội hình tạm thời đuổi theo con quái vật khổng lồ. Không lâu sau, họ phát hiện bóng dáng của nó ẩn náu sâu trong rừng.</Text>
  <Text Key="074CCD49_170531">Có vẻ nó cũng đã phát hiện ra chúng ta. Nếu thứ to lớn như vậy phát điên, chúng ta sẽ gặp rắc rối. Hãy phối hợp và hạ gục nó!</Text>
  <Text Key="E8D35A26_170532">Trong trường hợp đó, cứ để Hatsune-chan. Cách tốt nhất để phân tán sự chú ý của một con quái vật to lớn là bằng ma thuật ES... đặc biệt mạnh mẽ của tôi, tất nhiên♪</Text>
  <Text Key="6A6CC57E_170533">Vậy thì, tôi sẽ là người giữ nó lại. Hatsune-san, theo tín hiệu của cậu.</Text>
  <Text Key="75767F19_170534">Quái vật-san! Nhìn qua đây♪ Nó sắp lao về phía tôi... NGAY BÂY GIỜ!</Text>
  <Text Key="33867768_170535">Vâng, tôi sẽ không để cậu đâu♪ Dorurururunnn★</Text>
  <Text Key="DDD00D20_170536">Được rồi, chúng ta vẫn giữ được nó! Cứ tiếp tục giữ nó ở đó!</Text>
  <Text Key="C8AF1897_170537">Để tôi!</Text>
  <Text Key="CF49ABB9_170538">Cảm ơn! Bây giờ đến lượt tôi! Tôi sẽ kết thúc bằng đòn này... WOLVEN BITEEEE!!!!</Text>
  <Text Key="39EDD2E9_170539">Hoan hô, hoan hô! Sự phối hợp của Hatsune-chan và mọi người đã giành chiến thắng! Chiến thắng☆</Text>
  <Text Key="ECD19E06_170540">Được rồi, với thế này yêu cầu tiêu diệt của tôi hoàn thành. Tôi sẽ chỉ lấy những chiếc răng để trình khách hàng.</Text>
  <Text Key="F9B8AD26_170541">Hai chúng tôi... nếu có thể lấy được một ít thịt từ nó, chúng tôi sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="70BC0FDE_170542">Yui-san, cậu thực sự là một cô gái thích ăn thịt, đúng không★ Nhưng, liệu số lượng này có thực sự dành cho hai người ăn ư?</Text>
  <Text Key="74C372AF_170543">À, về chuyện đó... Nếu cậu muốn, có muốn ăn cùng chúng tôi không, mọi người?</Text>
  <Text Key="0C27F90C_170544">Thực ra tôi đã định mời mọi người rồi. Tôi nghĩ... có lẽ chúng ta có thể tổ chức một bữa tiệc Giáng sinh cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A8BD8401_170545">Ồ, cậu chắc chứ? Hoan hô, vậy tôi sẽ rất vui khi tham gia!</Text>
  <Text Key="144257EA_170546">Nếu vậy, tôi sẽ giúp nữa. Tôi có lẽ giỏi việc làm không khí vui vẻ, nên★</Text>
  <Text Key="0312C5F3_170547">...Cậu chắc chắn giỏi việc đó chứ!? ...Hừm... Thôi, cậu có giúp đây đó khi lên kế hoạch cho buổi hẹn hò của cô ấy, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="C9AE4538_170548">Ừ, ừ★ Và vì Knight-san tham gia... Tôi có cảm giác mọi thứ có thể sẽ trở nên hỗn loạn một chút, cậu không nghĩ vậy ư?</Text>
  <Text Key="F42BF2A7_170549">Chúng ta không cần thêm hỗn loạn nào trong mùa Giáng sinh này nữa! ...Này, Yui. Cậu ổn với việc này chứ? Ơ, với mọi người xung quanh?</Text>
