  <Text Key="1640E491_100600">Ồ. Mình làm được rồi...</Text>
  <Text Key="2B87F3D3_100601">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="F1329026_100602">......tại sao......trong ngực lại cảm thấy rối bời? Phải chăng mình đã trải qua điều gì tồi tệ ở một nơi như thế này trong quá khứ......?</Text>
  <Text Key="F0340ABF_100603">Ugh... Có chút rùng rợn...</Text>
  <Text Key="530AAC1D_100604">...Không, không phải thế. Mình chưa từng đi học cho đến giờ. ...Mình... phải không...?</Text>
  <Text Key="73F10578_100605">.........Có lẽ mình nên về nhà.</Text>
  <Text Key="E6FCFAA3_100606">Không có lý do gì để ở lại thế này mãi. ...Haa...</Text>
  <Text Key="42D5BFE8_100607">Pecorine...</Text>
  <Text Key="362EBC7E_100608">-Kyaru!</Text>
  <Text Key="1CABA5DD_100609">...Xin lỗi. Mình làm hỏng công việc chính thức của cậu đột ngột. Mình sẽ luộc hoặc nướng nó sau.</Text>
  <Text Key="A10D4620_100610">Mình sẽ không làm thế đâu, nhưng... Quan trọng hơn... Sao chúng ta không cùng quay về lớp học?</Text>
  <Text Key="327AF198_100611">Có vẻ mình không thể. Loại chuyện này. Mọi người đang nhìn mình, xì xào, nói chuyện với mình, hoảng loạn, khiến mình không thể đọc được không khí, và trở nên chán nản...</Text>
  <Text Key="13B8E41C_100612">...Này. Lúc nãy cậu có thấy mình không?</Text>
  <Text Key="CBEAF49E_100613">Mình tự hỏi chuyện gì xảy ra với cái đó... Mình cũng không biết tại sao. ...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="15B93B6F_100614">...Mình về nhà đây. Thực sự xin lỗi.</Text>
  <Text Key="A03103AA_100615">Khoan đã! Cậu có thể cho mình một cơ hội nữa được không, chỉ một chút nữa thôi!?</Text>
  <Text Key="31D3443E_100616">Cơ hội...?</Text>
  <Text Key="A6B203A6_100617">......Mình không chịu nổi nữa.Mình có thể đoán được phần nào.</Text>
  <Text Key="D012822F_100618">Bầu không khí trong lớp học lúc nãy giống như, “Eo, người này là sao thế?”. Nếu xảy ra như vậy, mình sẽ xong đời.</Text>
  <Text Key="5A46D142_100619">Sau đó, họ sẽ giữ khoảng cách và xoi mói. Giống như rác thối. Họ là những kẻ bịt mũi.</Text>
  <Text Key="93F10233_100620">Điều đó không đúng! Mình vẫn ổn! Mình có thể bù đắp được!</Text>
  <Text Key="1694890B_100621">Đừng lo...? Cậu biết gì chứ?!</Text>
  <Text Key="D0F59B42_100622">Mình không biết! Mình tự tin là không thể đọc được không khí! Và Kyaru-chan, cậu không có cơ sở nào cho điều này, phải không?!</Text>
  <Text Key="9195CEC2_100623">Ugh... Đ-Đó là...</Text>
  <Text Key="0AEB01AA_100624">...Làm ơn. Nếu cậu chạy trốn ngay bây giờ, mình chắc chắn cậu sẽ hối tiếc mãi mãi.</Text>
  <Text Key="F16D424A_100625">Hơn nữa, dù chuyện gì xảy ra, {playername}, Sheffy, và mình sẽ luôn đứng về phía Kyaru. Chúng ta sẽ không bao giờ bịt mũi.</Text>
  <Text Key="B6FFA617_100626">Thật sao? Cậu chắc chắn mình ổn chứ? Cậu sẽ không bị các thùng nước đổ ập xuống đột ngột chứ?</Text>
  <Text Key="FC7AB875_100627">Được rồi. Ey!</Text>
  <Text Key="1ECA01D9_100628">À...!</Text>
  <Text Key="1A1E0A6E_100629">Kyaru-chan, chào mừng về nhà!</Text>
  <Text Key="F81E666D_100630">Ừ, ừ, ...đây là chuyện gì thế...?</Text>
  <Text Key="0BE69DAC_100631">P-Party chào mừng Kyarucchi! ♪</Text>
  <Text Key="5C09A521_100632">K-Kyarucchi? Một party chào mừng?</Text>
  <Text Key="D7EBE70F_100633">Thật sự, mình đang định tổ chức một party chào mừng cho mọi người chiều nay. Sensei, mình đã bí mật chuẩn bị, như... Với sự giúp đỡ của mọi người trong lớp, mình vội vàng trang trí♪</Text>
  <Text Key="4483B0DF_100634">Đó là một trải nghiệm lạ lẫm đối với mình khi chuẩn bị cho party chào mừng của chính mình.</Text>
  <Text Key="37B4A1D2_100635">Nh-Nhưng mình chỉ...</Text>
  <Text Key="4FB30EBC_100636">Mình nghe về chuyện này từ Lady Pecorine! Giết cô ấy chắc chắn là cách Kyaruvin thể hiện tình yêu!</Text>
  <Text Key="7134D24A_100637">Đúng, đúng! ★ Nếu công chúa nói vậy, chắc chắn không có gì để nghi ngờ♪</Text>
  <Text Key="51F9D1D2_100638">H-Hả?! Các cậu đang nói gì thế...?</Text>
  <Text Key="C7FCF613_100639">Hehe, đúng vậy! Vậy thì, mọi người, cùng đi thôi♪</Text>
  <Text Key="0B071C24_100640">Chào mừng đến Học viện Lucent, Kyarucchi! Mình sẽ giết cậu! ♪</Text>
  <Text Key="283EA8B0_100641">Sẽ không lâu đâu, nhưng hãy cùng tạo nên những kỷ niệm tuyệt vời. Mình sẽ giết cậu♪</Text>
  <Text Key="88C79FEA_100642">Mình sẽ giết cậu♪</Text>
  <Text Key="EABA733E_100643">Hãy đảm bảo hòa thuận, mình sẽ giết cậu♪</Text>
  <Text Key="28CD0F51_100644">...À, trời ơi...</Text>
  <Text Key="3164BEEB_100645">Cái quái gì thế này?!</Text>
  <Text Key="8431D4BF_100646">Và sau đó, sau giờ học</Text>
  <Text Key="98680721_100647">À~ Vui quá~♪ Hidesai, cậu sẽ đi đến một buổi tiệc nhỏ trong lớp học với mình, phải không?</Text>
  <Text Key="766A4763_100648">...Hừm, hừm...</Text>
  <Text Key="ADF8C08C_100649">Kyarucchi và Sheficchi đều vui tính quá, mình không thể không hào hứng. ...Khoan đã, Misakichi? Sao thế? Cậu lo lắng à?</Text>
