  <Text Key="58A56D17_108800">Mình thực sự không thể chạm tới anh ấy...!\nNhưng mình phải tìm cách nói cho Kokkoro-chan biết...\nLúc này đây, việc không thể trực tiếp tương tác với thế giới thật sự rất bực bội...!</Text>
  <Text Key="97D4986F_108801">{playername}, cậu có nghe thấy chứ?\nTrả lời đi, này...!</Text>
  <Text Key="6DF60E24_108802">Bởi vì cậu đã mất "mối liên kết khởi đầu," cậu không thể nói chuyện với mình, và cũng không thể sử dụng sức mạnh Công Chúa Kỵ Sĩ...</Text>
  <Text Key="0303E359_108803">...Mối liên kết được gọi là "bond"...\nVậy mất đi nó lại có ảnh hưởng lớn như vậy...</Text>
  <Text Key="498732E8_108804">Nhưng, mình tin.\nVào tất cả các cậu và Kokkoro-chan.\nRằng ở thế giới này, đó là những mối liên kết mạnh mẽ nhất từng được tạo ra.</Text>
  <Text Key="67DAC90B_108805">Mình biết rằng tất cả những gì mình có thể làm là cầu nguyện...\nNhưng, mình sẽ tin tưởng và tiếp tục cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="8DBD6B97_108806">Xin hãy, mình khẩn cầu.</Text>
  <Text Key="643977CA_108807">Cuộc Tái Ngộ Không Có Ký Ức</Text>
  <Text Key="595F0AC7_108808">Kokkoro, người có một cuộc tái ngộ bất ngờ với Pecorine và những người khác tại Làng Elf. Trong lòng vui mừng vì lòng tốt không lay chuyển của họ, cô lại sợ rằng sẽ làm tổn thương những người bạn quý giá của mình với sức mạnh tinh linh không thể kiểm soát và do đó đã từ chối họ.</Text>
  <Text Key="80D1BC3F_108809">C-C-C-Cái quái gì đây!?\nQuái vật...?\nKhông, cảm giác này giống như... một tinh linh?</Text>
  <Text Key="DD6B5296_108810">Pecorine và những người khác hướng về Làng Elf theo yêu cầu của Karin, nhưng trên đường đi họ lại gặp một tinh linh khổng lồ.</Text>
  <Text Key="2318FC74_108811">Vậy, đây có phải là tinh linh lạ thường mà Karin nhắc đến...?</Text>
  <Text Key="AEC736D7_108812">Chắc chắn [i]rồi[/i] đây là ý bà ấy!\nBà ấy không muốn chúng ta [i]làm[/i] gì về chuyện này, phải không...?</Text>
  <Text Key="8DA98A37_108813">Không, Kyaru...\nTất cả những gì chúng ta được yêu cầu là điều tra.\nChừng nào tinh linh lớn này không gây rắc rối...</Text>
  <Text Key="83848497_108814">Này! Nó tấn công chúng ta!</Text>
  <Text Key="3B9145AD_108815">Không ổn rồi...\nNếu nó thù địch, thì quá nguy hiểm để để mặc...!</Text>
  <Text Key="B679B1F2_108816">Kyaru! Thử hạ nó xuống đi!</Text>
  <Text Key="685212C0_108817">Tất nhiên là tiếp theo rồi...!\nVậy đừng ngại để tôi ra tay hết sức!</Text>
  <Text Key="FBA1ABEE_108818">Với kích thước của thứ này, nó chính là cái bị đánh đích thực!</Text>
  <Text Key="9B70E65A_108819">Uwah, không có phản ứng. Nó chẳng thậm chí còn giật mình.\nThôi zời, cái quái gì vậy? Nó [i]vượt quá[/i] sức kháng cự!</Text>
  <Text Key="C559F356_108820">Tôi cũng sẽ ra tay hết sức!\nToàn lực giải phóng!\nPrincess Strike!</Text>
  <Text Key="54018F37_108821">Có vẻ... như cách đó không hiệu quả.\nĐúng rồi... Ahaha~☆</Text>
  <Text Key="A27C9917_108822">Đừng cười về chuyện đó!\nNày, {playername}! Đừng đứng đó mà giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="62270D3D_108823">Làm đi! {playername}!</Text>
  <Text Key="E721AC4F_108824">Hm? Gì, cậu đang cố tỏa sáng à?</Text>
  <Text Key="A1B01CF2_108825">Khoan, Kyaru.\n...{playername} dường như bối rối.</Text>
  <Text Key="E69545C2_108826">Mình không thể... sử dụng sức mạnh.</Text>
  <Text Key="971F2C24_108827">Hả?\nCậu vừa nói gì?\nCậu không thể dùng sức mạnh?</Text>
  <Text Key="0BEEBADF_108828">Sao... điên rồ thế☆</Text>
  <Text Key="F4C3061A_108829">T-Tạm thời chúng ta nên...!</Text>
  <Text Key="4F8F76B3_108830">Chạy đi!</Text>
  <Text Key="F6809011_108831">*thở dồn dập*\nCó vẻ như nó không đuổi theo chúng ta.\nCái thứ đó là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="59C8C6C7_108832">...Mình cũng không rõ lắm, nhưng một khi chúng ta rời đi,\nnó đã ngừng cố gắng tấn công chúng ta.</Text>
  <Text Key="34835D08_108833">Chúng ta sẽ phải để mắt đến nó từ xa cho tới khi...\n</Text>
  <Text Key="7F1BD6BA_108834">Quan trọng hơn, chuyện gì đang xảy ra với cậu? Tại sao cậu không thể dùng sức mạnh...?</Text>
  <Text Key="BFFE2FC9_108835">Có lẽ là vì cậu đói bụng?</Text>
  <Text Key="9352BC4A_108836">Cậu thực sự nghĩ [i]dạ dày[/i] là nguyên nhân của mọi vấn đề nhỏ nhặt sao?</Text>
  <Text Key="F99EA1FA_108837">Không phải sao?</Text>
  <Text Key="98AB0B85_108838">Aaah, tôi chắc chắn là vậy với [i]cậu[/i].\nQuan trọng hơn, giờ thì sao? Chúng ta quay về Landosol chứ?</Text>
  <Text Key="1DE36B6F_108839">Thành thật mà nói, tôi không nghĩ chúng ta có thể đánh bại nó chỉ với ba người.\nChúng ta sẽ không thể phối hợp nếu không có sự hỗ trợ của {playername}...</Text>
  <Text Key="441BECA3_108840">Không, chúng ta nên điều tra thêm trước khi quay về.\nNhìn kia đi, Kyaru.\nVới tất cả những gì chúng ta chạy, cuối cùng chúng ta cũng tới nơi rồi. ♪</Text>
  <Text Key="6E94B6E8_108841">Tới nơi...?\nÀ! Đó là...?</Text>
  <Text Key="E777FBF6_108842">Đúng rồi!\nĐó là Làng Elf chúng ta đã tìm kiếm☆</Text>
  <Text Key="45F2E9F8_108843">Ồ, gió thật dễ chịu..\nNơi này dường như là một nơi sống tốt.</Text>
  <Text Key="C440F70A_108844">Chào mừng, những nhà du hành.\nCác người đã vất vả để đi xa đến thế.</Text>
  <Text Key="DD1F77CD_108845">Chào☆\nƯm... Chúng tôi ghé qua để điều tra...\nMột cuộc điều tra...</Text>
  <Text Key="C51C65FB_108846">Điều đó có nghĩa là các người đã thấy tinh linh đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0F25DB66_108847">Đúng rồi! Chúng tôi đã tiếp cận rất gần. ♪\n...Ưm, tinh linh lớn đó là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="D3A7E49E_108848">...Tôi rất xin lỗi.\nMặc dù chúng tôi là những người sống chung với tinh linh,\nchúng tôi cũng không biết.</Text>
  <Text Key="0AB1492A_108849">Nó đột nhiên xuất hiện một ngày,\nvà nó hành động bạo lực bất cứ khi nào chúng tôi đến gần.\nVì vậy chúng tôi không thể thực sự điều tra, huống chi là tiếp cận...</Text>
