  <Text Key="F537C7DD_129450">Sao mọi người lại sống vội vã thế...!? Mình phải làm sao đây...? Phải giải thích chuyện này với Monika như thế nào...!</Text>
  <Text Key="933D62E8_129451">Ồ-Ồ! Vị đào! Và nước biển vừa ngọt vừa mặn!</Text>
  <Text Key="69995EDD_129452">Ha ha ha! Gió biển ngọt ngào, biển vừa ngọt vừa mặn! Và trên hết, một chiếc thuyền câu cá cho thuê làm từ kẹo!</Text>
  <Text Key="AD3BE6ED_129453">Cần số có cây macaron chọc ra, boong làm từ bánh quy cực cứng, và tay lái là một chiếc donut khổng lồ! Làm sao nó chạy bình thường được chứ?!</Text>
  <Text Key="0E0EA985_129454">Ồ! Không thể chiến đấu khi bụng đói! Giống như, hoàn hảo để lấp đầy dạ dày!</Text>
  <Text Key="94566AB4_129455">Ra vậy, khác với mình tưởng! Vậy đây là lương thực dự phòng khi bị mắc kẹt. Người làm ra cái này thật tâm huyết!</Text>
  <Text Key="823A2E61_129456">Nếu đúng như vậy thì ăn nó sẽ chìm mất... Aaaah～ Precia! Cái kia chắc là một chiếc phao! Đó là vật phẩm phao cứu sinh, nên đừng ăn nó!</Text>
  <Text Key="D278810A_129457">Có ai gọi tên tôi à?</Text>
  <Text Key="3F1EE1F7_129458">Ư ừ, nếu để mọi người một mình, chúng ta thực sự, thực sự có thể chìm...! Mình phải làm gì đó về tình hình này...!</Text>
  <Text Key="FDB139CB_129459">Được rồi các cô gái, chúng ta sắp đến vùng câu cá rồi. Chúng ta không muốn ai bị sóng cuốn đi trước khi đến đó. Cùng điểm danh nhé! Kiểm tra số người!</Text>
  <Text Key="FFD9B0DC_129460">Một!</Text>
  <Text Key="3681882A_129461">Hai-</Text>
  <Text Key="EFD5D188_129462">Hả? Ơ-Ơ... Ba...?</Text>
  <Text Key="6DABA033_129463">Hm, ba người bao gồm cả mình? Thiếu ai sao? Mình tưởng có bốn người, nhưng có lẽ chỉ là tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="BD80D163_129464">Aaaa, ơ... Khoan đã...! Mình bị bỏ qua rồi, cậu không tưởng tượng nhầm đâu!</Text>
  <Text Key="F1430BC4_129465">Thôi, ba hay bốn người cũng chẳng sao! Thì là vậy!</Text>
  <Text Key="871434C1_129466">Vậy điểm danh còn có ý nghĩa gì...! N-Ninon, làm ơn nói với Kazumasa...!</Text>
  <Text Key="667EA5FE_129467">Giao cho tôi! Đừng lo, một ninja như tôi đâu thể để mất dấu Ayumi!</Text>
  <Text Key="8AE645F4_129468">Ninon, Precia mới là người cậu đang nói chuyện đây... Tôi đang ở đây...</Text>
  <Text Key="A5A6FA9D_129469">Ồ! Xin lỗi, Precia! Tôi vô lễ với cậu rồi!</Text>
  <Text Key="7F5FC22B_129470">M-Mình biết cô ấy sẽ không để ý... Monika... Mình sắp xong rồi...</Text>
  <Text Key="5CA9F922_129471">Trong khi Ayumi đang bị con thuyền đưa đưa với vẻ mặt bi thảm... chiếc thuyền câu cá dừng lại giữa biển nơi không thấy bờ, và người ngư dân Kazumasa nhìn chằm chằm vào một điểm cụ thể giữa những con sóng đang đập.</Text>
  <Text Key="73FE609E_129472">Heheh, tôi có thể cảm nhận được sóng... Các Tunnus đang bơi dưới chân chúng ta...! Mọi người, chuẩn bị cần câu!</Text>
  <Text Key="0C3A62B0_129473">Hiểu rồi thưa ngài! Tôi sẽ rải mồi, nên làm ơn chuẩn bị cần câu đi Ayumi!</Text>
  <Text Key="145C10B2_129474">Ờ-Ờ.\nỒ, Precia... Tôi sẽ lắp cần câu, nên làm ơn để mắt đến chúng giúp tôi.</Text>
  <Text Key="FDD364E5_129475">Ồ? Cần câu tự động di chuyển.</Text>
  <Text Key="CED1364E_129476">...*Thở dài*. Nhưng có thực sự có Tunnus trong biển Teogonia này không? Nước biển ở đây vừa ngọt vừa mặn...</Text>
  <Text Key="4B93CAA1_129477">Đừng lo! Monika nói ...\nnếu để mặc, Kazumasa sẽ lập tức lạc đường khi đi tìm Tunnus, nên hãy để mắt đến ông ấy...</Text>
  <Text Key="4BD4C339_129478">Nói cách khác, nếu theo sau Kazumasa, bạn sẽ luôn tìm thấy Tunnus phía trước!</Text>
  <Text Key="BD7BCF0E_129479">Ninon, khi cô ấy yêu cầu theo dõi ông ấy, có lẽ ý là cô cần ngăn ông ấy làm thế...</Text>
  <Text Key="C5C00985_129480">Ha ha ha! Nơi có Tunnus, nơi đó cũng có ngư dân Kazumasa! Nghe cậu nói vậy khiến tôi vui!</Text>
  <Text Key="9F040EFC_129481">Kazumasa.</Text>
  <Text Key="2C88FCC7_129482">Hm? Có chuyện gì? Gì, đừng nói là cậu đã mất kiên nhẫn?</Text>
  <Text Key="6179616A_129483">Câu Tunnus là cuộc thi sức bền. Cậu chỉ cần ngồi yên và chờ chúng nhấp mồi. Lượt bắt cá nhiều không phải thứ bạn thấy mỗi ngày─</Text>
  <Text Key="F2604A80_129484">Cần câu. Nó đang di chuyển.</Text>
  <Text Key="CE333235_129485">Dwaaaaah!! Mắc câu rồi! Cái lực giật dữ dội này, chắc chắn là Tunnus...!!</Text>
  <Text Key="965B4EF9_129486">Ư ừ *rên*...!! Nếu tôi buông lỏng tay dù chỉ một chút, nó sẽ lôi cả cần câu đi! Xin lỗi các cô gái, nhưng tôi sẽ giao việc lái thuyền cho các cô!</Text>
  <Text Key="DAA890B9_129487">Eeeeeh?! K-Kh-Không thể nào! Tôi chưa từng lái tàu, huống chi là thuyền kẹo...!</Text>
  <Text Key="C909731B_129488">Nếu chỉ chạy thuyền thì phải dễ thôi! Trước tiên, tăng ga động cơ, sau đó đẩy cần số có macaron màu đỏ!</Text>
  <Text Key="3F02B1A9_129489">Macaron, ở đâu?</Text>
  <Text Key="D43EC9F3_129490">À.\nXin lỗi. Nghĩ lại thì, tôi đã ăn mất macaron lúc đói một chút trước.</Text>
  <Text Key="33BD6BF2_129491">K-Kh-Không thì tôi biết bắt đầu từ đâu và cách vận hành nó?! Tôi phải làm gì─</Text>
  <Text Key="5AECB341_129492">Giao cho tôi! Ayumi, tôi sẽ giúp cậu!</Text>
  <Text Key="D967533D_129493">Ninon...! K-Nhưng tôi không biết cái nào là cần số động cơ...!</Text>
  <Text Key="59E765EF_129494">Hmmm?\n...Ồ! Tôi có ý tưởng hay! Nếu động cơ không khởi động, tôi sẽ là động cơ!</Text>
  <Text Key="F1D8F77E_129495">Ninon sẽ là động cơ...? Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="321A17FA_129496">Chúng ta ra sau một chút!</Text>
  <Text Key="7AA8E417_129497">Ninpo: Hỏa Hồng Xoáy Lốc! Vùuu-vù-vù!</Text>
  <Text Key="766F6F10_129498">Cái gì cơ?! Tăng tốc đột ngột thế này...?! Hơi nước bốc lên ở đuôi thuyền... Là do Ninosuke sao?!</Text>
  <Text Key="F95B25C8_129499">M-Mình hiểu rồi, vậy động cơ là như vậy... Vậy giờ mình chỉ cần điều khiển bánh lái, bằng cách nào đó...!</Text>
