  <Text Key="80C967F4_11650">Một linh hồn ác quỷ tấn công du khách đến khu nghỉ dưỡng. Bờ biển của nó được nhuộm đẫm bởi nỗi kinh hoàng từ những lời nguyền rủa và sự bỏ mặc tích tụ.\n</Text>
  <Text Key="A98B4F23_11651">Union Burst: Gây ra lượng sát thương phép thuật cực lớn lên toàn bộ kẻ thù và tiếp tục giảm sát thương vật lý cùng sức tấn công của chúng xuống một lượng nhỏ. Đồng thời, cũng làm giảm mạnh khả năng hồi HP của chúng trong một khoảng thời gian nhất định. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương phép thuật bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="B9E41E16_11652">Gây sát thương phép thuật lớn lên toàn bộ kẻ thù trong khu vực xung quanh nó và khiến chúng mắc trạng thái nguyền rủa. Nếu HP của kẻ thù dưới 60%, nó còn khiến chúng mắc trạng thái choáng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="881915E5_11653">Gây sát thương phép thuật trung bình lên toàn bộ kẻ thù và khiến chúng mắc trạng thái hoảng loạn nếu HP của kẻ thù dưới 60%. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="D7B3A03A_11654">Gây sát thương phép thuật cực lớn lên nhân vật địch gần nó nhất.\n</Text>
  <Text Key="A82CBB22_11655">Khi HP của bản thân giảm xuống dưới 50%, nó trở nên hung bạo và hung hãn hơn nữa.\n</Text>
  <Text Key="BF359B1D_11656">Bị thu hút bởi những tiếng than khóc đau đớn, những bóng tối tập hợp lại. Chúng phát ra năng lượng xấu xa để bảo vệ những linh hồn ác quỷ - gốc rễ của thảm họa - và cản trở các pháp sư trừ tà.\n</Text>
  <Text Key="F2309175_11657">Ngay khi bắt đầu trận chiến, nó làm giảm mạnh khả năng hút máu HP của toàn bộ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="DA744954_11658">Ma quỷ được triệu hồi bởi sự oán hận và căm ghét. Hạ gục những lời nguyền rủa vô số đang bay tới và đâm xuyên qua kẻ thù bằng sự trả thù nguyền rủa!</Text>
  <Text Key="21CCD18E_11659">Đẩy lùi toàn bộ kẻ thù và triệu hồi Bia Mộ Oán Hận, Nến Nguyền Rủa Lửa Oán Hận và Dao Nguyền Rủa Độc Oán Hận.\n</Text>
  <Text Key="7AF21BA7_11660">Bia Mộ Oán Hận sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật địch ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó, nó sẽ áp dụng trạng thái nguyền rủa và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Bia Mộ Oán Hận giảm xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Linh Hồn Oán Hận, áp dụng trạng thái nguyền rủa và sau đó biến mất.\n</Text>
  <Text Key="070CAB31_11661">Nến Nguyền Rủa Lửa Oán Hận sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật địch ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó, nó sẽ áp dụng trạng thái bỏng và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Nến Nguyền Rủa Lửa Oán Hận giảm xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Linh Hồn Oán Hận, áp dụng trạng thái bỏng và sau đó biến mất.\n</Text>
  <Text Key="6A023759_11662">Dao Nguyền Rủa Độc Oán Hận sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật địch ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó, nó sẽ áp dụng trạng thái độc và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Dao Nguyền Rủa Độc Oán Hận giảm xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Linh Hồn Oán Hận, áp dụng trạng thái độc và sau đó biến mất.\n</Text>
  <Text Key="375CA912_11663">Sát thương trạng thái do Bia Mộ Oán Hận, Nến Nguyền Rủa Lửa Oán Hận và Dao Nguyền Rủa Độc Oán Hận gây ra sẽ không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="C406E8E9_11664">Một linh hồn ác quỷ gào thét tiếng hận thù và căm giận dữ dội. Phá vỡ lời nguyền tàn nhẫn, thanh tẩy linh hồn ác quỷ báo thù bằng toàn bộ sức mạnh và trừ tà cuối cùng!</Text>
  <Text Key="7FD350C0_11665">Union Burst: Gây sát thương phép thuật cực lớn lên toàn bộ kẻ thù. Đồng thời, làm giảm mạnh sức tấn công của chúng và tiếp tục giảm khả năng hồi HP trong một khoảng thời gian nhất định. Sát thương vật lý từ kỹ năng này không hồi TP cho nhân vật. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương phép thuật bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="C908A1A7_11666">Gây sát thương phép thuật lớn lên toàn bộ kẻ thù trong khu vực xung quanh nó và khiến chúng mắc trạng thái nguyền rủa. Nếu HP của kẻ thù dưới 80%, nó còn khiến chúng mắc trạng thái choáng. Sát thương từ trạng thái nguyền rủa do kỹ năng này gây ra không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="0AC76894_11667">Gây sát thương phép thuật cực lớn lên toàn bộ kẻ thù. Nếu HP của kẻ thù dưới 80%, nó còn khiến chúng mắc trạng thái hoảng loạn. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="23709A14_11668">Một sinh vật phép thuật một mắt đã thức tỉnh từ một cái khóa 800 năm. Nó giải phóng ma lực đã bị khóa và tìm cách hủy diệt học viện đáng nguyền rủa mang tên một pháp sư đáng sợ.\n</Text>
  <Text Key="CA541F30_11669">Union Burst: Xóa bỏ các khiên phép thuật khỏi nhân vật địch gần nhất và gây sát thương phép thuật cố định. Đồng thời, làm tăng mạnh sức tấn công phép thuật của bản thân. Mức tăng sức tấn công phụ thuộc vào lượng sát thương gây ra bởi kỹ năng này.\n</Text>
  <Text Key="29CB0E73_11670">Gây sát thương phép thuật cực lớn lên toàn bộ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="94D8C779_11671">Tăng sức tấn công phép thuật của bản thân một cách vừa phải và hồi TP của bản thân một cách vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="3179D98B_11672">Một cơn bão các quả cầu phép thuật đa dụng được giải phóng từ bốn bàn tay hung dữ. Khi đã trải qua cuộc tấn công dữ dội ấy, không ai có thể đứng dậy trở lại.\n</Text>
  <Text Key="953DACCF_11673">Cuồng Nộ Đã Giải Phóng</Text>
  <Text Key="C2752AA3_11674">Union Burst: Xóa bỏ các khiên phép thuật khỏi nhân vật địch gần nhất và gây sát thương phép thuật cố định. Đồng thời, làm tăng mạnh sức tấn công phép thuật của bản thân. Mức tăng sức tấn công phụ thuộc vào lượng sát thương gây ra bởi kỹ năng này. Nếu kỹ năng này hạ gục một kẻ thù, làm tăng mạnh sức tấn công phép thuật của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="B6718854_11675">Gây sát thương phép thuật trung bình lên toàn bộ kẻ thù và khiến nhân vật địch gần nhất mắc trạng thái Đóng Băng và Bỏng. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị kháng.\n</Text>
  <Text Key="D93465B2_11676">Gây sát thương phép thuật trung bình lên toàn bộ kẻ thù, đẩy lùi chúng và khiến chúng mắc trạng thái Choáng. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị kháng.\n</Text>
  <Text Key="AD43558F_11677">Sương mù đe dọa mang hình dạng những bạn học giả giả mạo. Nó sẽ không bao giờ để những kỷ niệm rực rỡ bị vấy bẩn bởi những hành động xấu xa.\n</Text>
  <Text Key="D3887272_11678">Sức mạnh phép thuật được khuếch đại bây giờ, được biến đổi bởi những tràng pháo tay của học viện, bùng nổ bằng phép thuật tuổi trẻ!</Text>
  <Text Key="A7EB2AA8_11679">Một cơ chế phòng thủ được chế tạo từ thời xa xưa. Được giải phóng khỏi sự giam cầm bởi ham muốn của kẻ ác, nó vươn lên từ vực sâu bên dưới.\n</Text>
  <Text Key="1E02B686_11680">Union Burst: Gây sát thương phép thuật cố định lên toàn bộ kẻ thù, giảm nhẹ phòng thủ của chúng. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương phép thuật bị phản chấn.\n</Text>
  <Text Key="13B4FA53_11681">Gây sát thương phép thuật cực lớn lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ thù gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="9EEF4629_11682">Gây sát thương nhỏ lên bản thân, đồng thời làm giảm P.DEF và M.DEF của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="4990326B_11683">Khi HP giảm xuống dưới 50%, cánh tay phải của nó bị hư hại, làm thay đổi mẫu hành vi. Hơn nữa, nó làm giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="6CC0DDD1_11684">Một vũ khí được chế tạo bằng cách tập hợp trí tuệ cổ xưa, mở khóa sức mạnh ẩn giấu. Ánh sáng đỏ rực rỡ phát ra từ khung hình khổng lồ biến mọi thứ thành tro bụi sa mạc.\n</Text>
  <Text Key="F4D8B0B8_11685">Nạp năng lượng và gây sát thương phép thuật cố định 999999 lên ba nhân vật gần nhất, bao gồm cả nhân vật đang bay, và gây sát thương phép thuật cực lớn lên toàn bộ kẻ thù. Sau đó, làm giảm mạnh P.DEF, M.DEF và các hiệu ứng tăng chỉ số của bản thân, và khiến bản thân mắc trạng thái bỏng nặng.\n</Text>
  <Text Key="6D0ED115_11686">Được thúc đẩy bởi sự sống của một kẻ ngốc mang ý đồ xấu xa, vũ khí cổ xưa này gây kinh sợ cho người dân sa mạc. Đập tan mối đe dọa khổng lồ này và mang lại nụ cười của mọi người.\n</Text>
  <Text Key="88538DA5_11687">Khi HP giảm xuống dưới 50%, cánh tay phải bị hư hại, làm thay đổi hành vi. Đồng thời, làm giảm mạnh P.DEF, M.DEF và các hiệu ứng tăng chỉ số của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="1360728B_11688">Từng là những người bảo vệ thành phố, những binh lính này, dưới sự chỉ huy của người khổng lồ, giờ đây tìm cách lấy sa mạc vào hỗn loạn. Sự phối hợp hoàn hảo của họ vẫn không suy giảm, vượt qua cả thời gian.\n</Text>
  <Text Key="70651481_11689">Ngay khi bắt đầu trận chiến, triệu hồi ba Binh Lính Cổ Đại, đẩy lùi toàn bộ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="88C75B3F_11690">Mỗi khi một Binh Lính Cổ Đại bị hạ gục, số lượng mục tiêu còn lại giảm đi 1. Sau đó, các Binh Lính Cổ Đại được triệu hồi lại, đẩy lùi toàn bộ kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="0F862F3F_11691">Người duy nhất có thể dừng trận chiến là thiên thần đen. Để bảo vệ những điều quý giá và bước ra như một nhà thám hiểm... Với đôi cánh không lay chuyển, chém đứt kẻ ác lớn!</Text>
  <Text Key="2D57CE49_11692">Gây sát thương phép thuật nhẹ lên kẻ thù thứ nhất, thứ hai và thứ ba từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="3AE9BC8F_11693">Giảm M.DEF của toàn bộ kẻ thù một cách vừa phải, khiến chúng mắc trạng thái Bỏng. Nếu HP của kẻ thù dưới 50%, khiến chúng mắc trạng thái Hoảng Loạn. TP không được hồi từ sát thương do trạng thái Bỏng của kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="15A05F7E_11694">Thử thách cuối cùng của Nhiệm Vụ Misora. "Nếu cậu không thể loại bỏ chúng... tất cả chúng, sẽ là một vụ thảm sát! ♪"</Text>
  <Text Key="8596F217_11695">Giảm M.DEF của toàn bộ kẻ thù một cách vừa phải, khiến chúng mắc trạng thái Bỏng. Nếu HP của kẻ thù dưới 50%, khiến chúng mắc trạng thái Hoảng Loạn.\n</Text>
  <Text Key="840540DE_11696">Một con thú bông điên loạn được triệu hồi từ miệng ếch. Cơ thể kỳ quái của nó có thể trở thành cả khiên và ngọn giáo của Misora. "Đi, đi, Penpokorin★"</Text>
  <Text Key="AA26996B_11697">Ngay khi bắt đầu trận chiến, triệu hồi Penpokorin, đẩy lùi toàn bộ kẻ thù khi được triệu hồi. Penpokorin gây sát thương vật lý cực lớn lên hai kẻ thù đầu tiên từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="1B105119_11698">Union Burst: Gây sát thương phép thuật theo phần trăm M.DEF dựa trên HP tối đa của nhân vật lên toàn bộ kẻ thù. Đồng thời, làm tăng mạnh P.ATK và tốc độ hành động của Penpokorin.\n</Text>
  <Text Key="F14CE9C5_11699">Hồi HP của Penpokorin một cách vừa phải.\n</Text>
