  <Text Key="2803751C_103750">H-Hey, Kishi-kun! Cơm ở nhà trọ ngon quá! Trứng hấp suối nước nóng, củ cải trắng hơ lên trong phòng tắm...!</Text>
  <Text Key="3E4F8829_103751">!!!</Text>
  <Text Key="71551B09_103752">Phòng tắm...</Text>
  <Text Key="7D7A484B_103753">Aaaaah!! Tớ không thể không nghĩ về chuyện đó!!</Text>
  <Text Key="1F368D6F_103754">Tớ mừng vì Yui đã khỏe lại.</Text>
  <Text Key="33F7220F_103755">À... C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="9CC923B1_103756">Ư-Ừm... Nhờ có sự chữa trị của Mitsuki-san, tớ đã hồi phục lại từ cú sốc trong giấc mơ, nhưng...</Text>
  <Text Key="D3686861_103757">Khi tớ đi suối nước nóng một mình, tớ cảm thấy hơi tiêu cực. Tớ thấy hơi chán nản... nhưng...</Text>
  <Text Key="90487372_103758">Nhưng... C-Chúng ta đang ở trong tình huống này. Khi thấy mặt Kishi-kun, tớ cảm thấy như mình sợ hay gì đó...</Text>
  <Text Key="53E58CCB_103759">Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="7435F6E2_103760">Kêu cứu tớ bất cứ khi nào cậu sợ Yui.</Text>
  <Text Key="352DAE8F_103761">Cậu thật sự tốt bụng, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="C9EDBB32_103762">T-Tớ không thể... Dù cậu lo lắng cho tớ nhiều đến thế... Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="23B0B980_103763">Tớ không thể kìm nén cảm xúc của mình... Cậu thật tốt bụng, Kishi-kun... Tớ muốn được... được... chiều chuộng nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="567CE524_103764">Này, Kishi-kun... Giá như... giá như...</Text>
  <Text Key="745BAA5E_103765">Nếu tớ là một cô gái xấu. Ngay cả khi tớ là cô gái tồi tệ nhất trên đời...</Text>
  <Text Key="61ACC2B7_103766">Ngay cả vậy... tớ có thể gọi cậu là Kishi-kun được không? Tớ có thể... ước muốn cậu cứu tớ...?</Text>
  <Text Key="96BAF0A8_103767">Được mà nếu là Yui.</Text>
  <Text Key="9DE59CB2_103768">Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="3CF7150B_103769">Chỉ cần cậu ở đây, Kishi-kun... Tớ sẽ ổn. Không có gì đáng sợ...</Text>
  <Text Key="920A1805_103770">Bởi vì... điều đáng sợ nhất ở tớ... là cậu sẽ ghét tớ...</Text>
  <Text Key="6B1167FB_103771">-Kishi-kun. Chúng ta... hãy cùng nhau đi phiêu lưu từ giờ về sau. Mãi mãi.</Text>
  <Text Key="86D204B8_103772">Phần Hai, Chương Bảy: Một Bàn Tay Vươn Ra Từ Bóng Tối</Text>
  <Text Key="98069076_103773">Phần 2 Chương 7 Tập 1</Text>
  <Text Key="232FEBB9_103774">Muimi và Christina đã được đoàn tụ. Muimi cảnh giác với Christina, người đang truy tìm Quả Cầu Sol, nhưng biết được hoàn cảnh khiến cô dễ dàng chấp nhận. Để tiêu khiển, Christina quyết định tìm kiếm "kẻ thù mà Mana phải chiến đấu".</Text>
  <Text Key="91F60043_103775">Vậy thì, thưa ngài, tiểu thư Sheffy. Xin hãy lo việc mua sắm.</Text>
  <Text Key="AACEF428_103776">Vâng. Để đó cho em, Kokkoro-san.</Text>
  <Text Key="8B84A3A5_103777">Có mang khăn tay chưa? Tiền tiêu vặt đủ không? Nếu cảm thấy nguy hiểm, xin hãy sử dụng vòng cổ ma thuật liên lạc.</Text>
  <Text Key="4A810FB7_103778">Này... Cậu không cần lo lắng nhiều thế đâu.</Text>
  <Text Key="1D856A1A_103779">Vậy sao? Ừ, có lẽ đúng như vậy.</Text>
  <Text Key="5CE7D9EC_103780">Trước đây cũng vậy, nhưng tớ không thực sự hiểu... Tớ cảm thấy như đang được kể một câu chuyện về kiếp trước của mình. Tớ cũng nhận ra đây là thông tin quan trọng.</Text>
  <Text Key="DF9D6D71_103781">Hừm... Ngay cả ở thế giới đó, cậu cũng rất kỷ luật theo cách kỳ lạ... Cậu là người luôn cố gắng làm điều tốt nhất cho chính mình.</Text>
  <Text Key="3293F9EA_103782">Khác với Neneka, Akira và những người khác, những người thích quan sát và hoài nghi, Họ có thể cởi mở hơn với ý tưởng điều chỉnh nhận thức của mình. Khi cố gắng vui vẻ với cái gọi là... à, Chủ nghĩa Setsuna, phải không?</Text>
  <Text Key="8E820315_103783">Chủ nghĩa Epicure! Chủ nghĩa khoái lạc! Tất cả đều rất tốt, phải không? Có phải là "Thế giới này là một sân khấu, và chúng ta đều chỉ là diễn viên"? Nếu vậy, ít nhất hãy nhảy hết sức mình có thể.</Text>
  <Text Key="F99981B9_103784">Chủ nghĩa Epicure! Chủ nghĩa khoái lạc! Tất cả đều rất tốt, phải không? Có phải là "Thế giới này là một sân khấu, và chúng ta đều chỉ là diễn viên"? Nếu vậy, ít nhất hãy nhảy hết sức mình có thể.</Text>
  <Text Key="E8068A28_103785">Chẳng phải vì cậu đang cố gắng tận hưởng mọi thứ theo cách đó, nên mình xa rời chân lý...?</Text>
  <Text Key="E636DF9C_103786">...Khi cậu chỉ ra điều đó, tớ thấy hơi khó chịu. Nhưng...</Text>
  <Text Key="9E0040C3_103787">...Thực tế, hửm?</Text>
  <Text Key="A56CF896_103788">Rất có thể, Nữ hoàng đã nhận ra thế giới khác mà cậu đang nói đến. Nhưng bây giờ nghĩ lại.</Text>
  <Text Key="C60374DF_103789">...Ừ. Cô ấy thông minh hơn tớ nhiều... Cô ấy đã nói điều gì đó như thế vào hôm chúng ta chiến đấu.</Text>
  <Text Key="394EB750_103790">Hừm...</Text>
  <Text Key="63895B69_103791">Christina?</Text>
  <Text Key="52C2F168_103792">...Giữa trận chiến quyết định đó, tớ đã mất ý thức giữa chừng. Đó là lý do tớ không chắc chắn, nhưng...</Text>
  <Text Key="C71DB988_103793">Tớ tin rằng Nữ hoàng đã nói gì đó như "Tôi muốn giữ sức để chiến đấu với thứ khác" lúc đó..... phải không?</Text>
  <Text Key="E7236CB2_103794">Thành thật mà nói, tớ nghĩ câu chuyện này gây nhiều tranh cãi. Tớ nghĩ đó chỉ là một mưu đồ để làm phiền {playername} và nhóm họ. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="B4A33A61_103795">Nếu thực sự tồn tại một người mà Nữ hoàng sợ. Thế giới này đã trở nên hỗn loạn theo ý thích của tớ rồi, phải không? Ý tớ là, Không có quái vật nào như vậy ở bất cứ đâu. Vậy nên tớ đoán mình chỉ hơi thất vọng...</Text>
  <Text Key="EB1A3780_103796">Nhưng bây giờ tớ đã đến đây, nó không còn có ý nghĩa gì nữa. Hãy để tớ hỏi cậu một điều.</Text>
  <Text Key="5535C01C_103797">Cậu nghĩ sao, Novem? Cậu có thực sự nghĩ rằng quái vật như vậy tồn tại không?</Text>
  <Text Key="5AE90BA6_103798">H-Hừm...</Text>
  <Text Key="1EF65F39_103799">...Tớ từng nghĩ... Yui là nguyên nhân của quái vật đó, hoặc đúng hơn, là thế giới bị bóp méo, nhưng...</Text>
