  <Text Key="31DD6569_104650">Mặt khác, xa Landosol, dọc theo một con đường cao tốc</Text>
  <Text Key="71262B7E_104651">Cưng~ Christina!?</Text>
  <Text Key="1544CB86_104652">Lâu rồi không gặp! Cậu thế nào? Tớ khỏe! Khoan, cậu đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="658FA4BA_104653">Cậu ồn ào như mọi khi. Nếu không thu gọn câu hỏi, tớ sẽ bắt đầu khó chịu đấy...</Text>
  <Text Key="44D1F8A5_104654">Ôi! Đừng chĩa vũ khí vào tôi! Nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="7D5FB97C_104655">Lý do tôi rút kiếm. Là vì cậu có thứ tôi muốn, Novem.</Text>
  <Text Key="27E8A97E_104656">Thứ cậu tìm kiếm là.... có lẽ là sol orb!?</Text>
  <Text Key="DE3DB4AB_104657">Giờ, cậu sẽ làm gì? Đừng nghĩ tôi sẽ nói, &quot;Đưa nó cho tôi một cách yên lặng.&quot; Cậu biết tôi thà lấy bằng vũ lực hơn.☆</Text>
  <Text Key="FF4776B3_104658">...Nói cho tôi biết cậu đang theo đuổi điều gì! Nếu cậu định dùng thứ này cho chuyện xấu, tôi sẽ không đưa cho cậu!</Text>
  <Text Key="A761D576_104659">Mục đích. Mục đích của tôi... Là để... Chơi với Her Majesty.☆</Text>
  <Text Key="5A22C729_104660">Một trận chiến sinh tử! Với Her Majesty! Lại nữa! Đến tận cùng trái tim tôi!</Text>
  <Text Key="DFDDF9F0_104661">Her Majesty...? Vậy cậu định thả Mana ra khỏi phòng giam?! Chúng tôi đã cùng nhau làm việc, và bằng cách nào đó đã ngăn chặn được tham vọng của cô ấy... Tôi sẽ không để cậu làm vậy!</Text>
  <Text Key="928DBBBE_104662">Ra vậy, ra vậy♪ Vậy thì, tôi sẽ xin lỗi cậu bằng thanh kiếm này!</Text>
  <Text Key="195F5D6E_104663">Khốn, tôi sẽ không dễ dàng để cậu đâu!</Text>
  <Text Key="17003D01_104664">Đ-Đ-Đừng đánh nhau!!</Text>
  <Text Key="40FCBE55_104665">Một quán trọ, trong một ngôi làng gần đó.</Text>
  <Text Key="D5465404_104666">Xin lỗi vì tôi không thể chiêu đãi cậu thật xứng đáng vì đã cứu con gái...</Text>
  <Text Key="8D3380F3_104667">Aaaa...</Text>
  <Text Key="6592A86F_104668">Kyaaaah!</Text>
  <Text Key="FDA7DCBA_104669">Gwah...</Text>
  <Text Key="43C924F0_104670">Lùi lại!</Text>
  <Text Key="0E51FDDD_104671">Grrrrrr...</Text>
  <Text Key="9E9E318D_104672">Gwoooooo!</Text>
  <Text Key="1CBC9123_104673">Tôi sẽ cho cậu xem!</Text>
  <Text Key="9BB2299B_104674">Spiresbane Blade!!</Text>
  <Text Key="A6869317_104675">Daaaaah!</Text>
  <Text Key="F5C6654C_104676">Guooohhh!</Text>
  <Text Key="6F70D2BA_104677">Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="CFBDC3BC_104678">À, vâng...</Text>
  <Text Key="BF843FFE_104679">Cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="4E80C712_104680">Hm?</Text>
  <Text Key="D6D0DEFA_104681">Đây là...!?</Text>
  <Text Key="D23E8D08_104682">Ồ trời...</Text>
  <Text Key="17B2D3DE_104683">Cậu không phải là người đầu tiên nuốt chửng niềm vui của ai đó...</Text>
  <Text Key="B6AD80B1_104684">Cậu!?</Text>
  <Text Key="7494AAF3_104685">Cậu đang muốn làm gì vậy, Novem?</Text>
  <Text Key="FC28ACF6_104686">Đừng lo♪ Tôi rất hào phóng, rốt cuộc. Tôi không đến mức vô duyên đến mức gây vấn đề với trà được phục vụ bởi người bình thường.</Text>
  <Text Key="3A88AF9B_104687">Tớ nghĩ tốt mà... Này! Tớ là người đã đánh bại quái vật! Christina chẳng làm gì cả!</Text>
  <Text Key="2965F1A1_104688">Aahn?</Text>
  <Text Key="61137399_104689">Onee-chan và mọi người lại đánh nhau rồi! Các cậu phải hòa thuận~!</Text>
  <Text Key="549D533F_104690">Hừm. Tôi sẽ không làm gì như đá bàn ở đây nếu không được bảo.</Text>
  <Text Key="4D6A61A8_104691">Vậy, được rồi thì.....</Text>
  <Text Key="1ED1E4DA_104692">Xin lỗi, nhưng các cậu có thể cho chúng tôi vài phút không? Có vẻ như cô ấy... Novem... có vài câu hỏi muốn hỏi tôi.</Text>
  <Text Key="FC592AA7_104693">Vâng. Tôi sẽ mang cơm tối cho cậu sau.</Text>
  <Text Key="7E369C52_104694">À, trước đó! Cậu có thấy Octo không?</Text>
  <Text Key="A306280F_104695">Gì? Octo?</Text>
  <Text Key="21F75107_104696">Hừm. Anh ấy là một nhà du lịch, anh ấy có một cây roi, và anh ấy có mái tóc bạc...</Text>
  <Text Key="CAD891EC_104697">Anh ấy là một người đàn ông tóc bạc, đầu đồng, có rốn lộ rõ và nói một cách sắc sảo.</Text>
  <Text Key="41C3E839_104698">Đúng vậy, đúng là loại người như vậy! Cậu nghĩ sao?!</Text>
  <Text Key="3F9A14C5_104699">Hừm, tôi chưa thấy ai như vậy...</Text>
