  <Text Key="46C779D4_97950">Labyrista bày tỏ lòng biết ơn vì đã đánh bại Đế Vương Mắt Trời và chia sẻ suy nghĩ về Dạng Công Chúa. Ngay khi mọi người quyết tâm đoàn kết đối mặt với khủng hoảng, {playername} lại đi ra ngoài một mình.</Text>
  <Text Key="3AF74E02_97951">Này!\nLâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="5A2E1821_97952">Cô Akira...!\nKhông—"Cô Labyrista" có lẽ phù hợp hơn, tôi nghĩ.\nTôi không biết cô đã trở về.</Text>
  <Text Key="6E78D4D8_97953">Ừ, đúng rồi! ♪\nTôi đã ổn định được tình hình bên kia một chút,\nvà còn có việc cần xử lý ở đây. Hơn nữa, quan trọng nhất là...</Text>
  <Text Key="299242FB_97954">Quan trọng nhất... Tôi muốn cảm ơn cô một cách thích đáng.</Text>
  <Text Key="772C528F_97955">Cảm ơn cậu, {playername}.\nVì đã ngăn Mana lại như tôi yêu cầu.</Text>
  <Text Key="AD092008_97956">Và... vì không lấy mạng Mana.\nTôi thực sự không biết cảm ơn thế nào.</Text>
  <Text Key="A422BAB0_97957">Khi nghĩ rằng lòng tốt của cậu\nđã để lại một vết thương tồi tệ như vậy trên tâm hồn cậu...\nNó khiến tôi đau lòng hơn tôi có thể nói.</Text>
  <Text Key="2DB3AF90_97958">Mặc dù mọi chuyện có thể đã tệ hơn...\nTôi vẫn là người đã chọn trao cho cậu sức mạnh đó.\nVà mà...</Text>
  <Text Key="86546676_97959">Khi thấy cậu lúc này và cảm nhận được hơi ấm của cậu...\nNhìn cậu như thế này khiến tôi chỉ cảm thấy vui vẻ.\nTôi gần như muốn nhảy múa và nâng ly chúc mừng.'</Text>
  <Text Key="1B126670_97960">Cảnh Kishi-kun "như thế này"...?\n...K-không biết ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="DA3E726C_97961">À! Cô có ý là cô yêu {playername} nhất\nkhi cậu ấy còn là em bé? Phải không?</Text>
  <Text Key="FCE44336_97962">Cái gì?!\nCô y-y-y-y-yêu...?!</Text>
  <Text Key="3CB61717_97963">Hả? Không, không, không phải thế.\nĐiều khiến tôi hạnh phúc là cậu ấy đã lớn lên nhiều!</Text>
  <Text Key="D910C561_97964">Sự trưởng thành của Chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="AF366024_97965">Ừ.\n"Dạng Công Chúa," phải không? Thật ra,\nngay cả tôi cũng không chắc tại sao cậu ấy có được sức mạnh đó.</Text>
  <Text Key="C3DC404E_97966">Nhưng nó mạnh hơn khả năng Công Chúa Kỵ Sĩ mà tôi trao cho cậu ấy.\nVà nó thuộc về cậu ấy một mình.</Text>
  <Text Key="C3DECBD9_97967">Tôi không biết khi nào hay bằng cách nào,\nnhưng cậu ấy đã vượt qua mọi kỳ vọng của tôi...\nVà điều đó khiến tôi rất, rất hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="2519EE84_97968">A ha ha! Đây có phải là cảm giác làm cha mẹ không?!</Text>
  <Text Key="F62785E6_97969">Ơmmm\nTôi nghĩ Neneka bảo tôi là cậu ấy mạnh lên\nvì một sức mạnh mà cô cho cậu ấy, Labyrista...</Text>
  <Text Key="69036A68_97970">À—đúng rồi.\nThật là tôi đã khôi phục lại sức mạnh Công Chúa Kỵ Sĩ ban đầu của cậu ấy.\nNhưng tôi nghĩ sức mạnh đó đã hòa trộn với thứ gì khác bên trong cậu ấy.</Text>
  <Text Key="3B28D769_97971">Tại sao điều đó có thể xảy ra?\nỪm... Tôi thực sự tò mò!\nCậu ấy có ăn thứ gì kỳ lạ gần đây không?</Text>
  <Text Key="84269D64_97972">Ơmmm...?</Text>
  <Text Key="C0BED71D_97973">...À, cậu ấy không thể trả lời tôi ngay bây giờ, phải không?\nNhưng dù sao—khả năng Dạng Công Chúa của cậu ấy\nmới thức tỉnh, và cậu ấy chưa học cách sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="0849139C_97974">Hiyori vừa hỏi liệu lạm dụng nó\ncó thể gây tổn hại thêm cho cậu bé sử dụng nó hay không..</Text>
  <Text Key="6AA16C79_97975">Nhưng ở giai đoạn này,\ntôi sẽ nói rằng rủi ro lớn hơn nằm ở những người nhận sức mạnh.\nNói cách khác, là các cô gái.</Text>
  <Text Key="AC47ACDD_97976">...Đúng thế.\nNếu tôi phải lo lắng về việc tăng cân sau mỗi trận chiến...\nT-t sẽ khó khăn...</Text>
  <Text Key="5AC96D13_97977">Dù kẻ ngốc kia sẽ không phải lo lắng về bất cứ điều gì ở đó.</Text>
  <Text Key="E8CB6ECE_97978">Cảm ơn bữa ăn!\nTráng miệng cũng ngon quá! ♪</Text>
  <Text Key="4D4BDB14_97979">Cảm ơn bữa ăn! ♪</Text>
  <Text Key="0819CBE8_97980">À, Cô Sheffy. Để tôi lau miệng cho cô.\nXin lỗi nhé.</Text>
  <Text Key="20F6F9B8_97981">Hả?\nCô gái này là người mới à?</Text>
  <Text Key="6B9FA00F_97982">Ư... Ư...\nủa!</Text>
  <Text Key="AB3CDD4D_97983">Ồ, hay quá!\nSao đột nhiên vậy?</Text>
  <Text Key="A96E4674_97984">Ư... Ư...\nủa!</Text>
  <Text Key="D0E56E5C_97985">Cô Sheffy...?\nCắn tay áo của bạn mới không phải là hành vi tốt đâu.\nXin hãy buông áo của Cô Labyrista ra.</Text>
  <Text Key="208D05AE_97986">Ư...</Text>
  <Text Key="A088A623_97987">Chà... Cô ấy thực sự không thích tôi.\nTại sao vậy nhỉ?\nCó phải vì mùi nước mắm tôi ăn trước đó?</Text>
  <Text Key="1AC0E2EC_97988">Cô Labyrista, tôi thực sự phải xin lỗi.</Text>
  <Text Key="5B132C96_97989">Không, không, hoàn toàn được!\nNhưng mà, đôi cánh và đôi tai đó...\nCô Sheffy nhỏ là người rồng phải không?</Text>
  <Text Key="48A3A483_97990">Đó thực sự là chủng tộc hiếm.\nCô ấy đang làm gì với các cô ấy vậy?</Text>
  <Text Key="61846006_97991">Điều đó có thể cần giải thích khá nhiều...\nKhoảng hai tháng trước, có một sự cố...</Text>
  <Text Key="C2A026A9_97992">Hừm, hừm. Rất thú vị...</Text>
  <Text Key="92DAD51C_97993">(...Cần đi vệ sinh...)</Text>
  <Text Key="64F76583_97994">...Vậy là đã xảy ra chuyện đó.</Text>
  <Text Key="3B89B051_97995">Ra vậy, ra vậy...\nMột cô gái mất trí nhớ rơi từ Tháp Sol...\nThật là thú vị!</Text>
  <Text Key="BD51BD42_97996">Ư...</Text>
  <Text Key="B5FDCA12_97997">Tôi thực sự tò mò... Cuối cùng cô ấy là ai?\nChúng tôi đã chăm sóc cô ấy tại Hội Ăn Uống Ngon\ntrong trường hợp cô ấy liên quan đến ký ức của {playername}...</Text>
  <Text Key="1B4D0CE4_97998">Chúng tôi đã tìm kiếm danh tính của cô ấy nhưng không tìm thấy manh mối nào...</Text>
  <Text Key="A3EBFF9F_97999">Tệ hơn nữa, hôm nay, toàn bộ vụ lộn xộn khi tên quý tộc bắt chúng tôi\nhóa ra là do lỗi của cô ấy! Và với tội danh\nthử ám sát Nữ Hoàng—cả Kaiser Insight nữa.</Text>
