  <Text Key="E4A94BB4_26300">Ồ. Có vẻ cậu đang rất mong chờ đây. Đây là một trò chơi có vẻ sẽ rất thú vị để stream, nên tôi cũng rất mong chờ ngày phát hành.</Text>
  <Text Key="653BF3F9_26301">... À, phải rồi. \nNanaka và mọi người cũng đã trở về rồi... \nChúng ta nên bắt đầu di chuyển lên sân khấu chứ?</Text>
  <Text Key="CF08E1EF_26302">Cuối cùng thì thời khắc sự kiện cũng đã đến. Địa điểm đã tràn ngập những người hâm mộ muốn xem Kagami chơi game trực tiếp. \n</Text>
  <Text Key="65F95532_26303">Vậy thì! Cảm ơn tất cả mọi người đã tập trung ở đây! \nLần này, nhờ yêu cầu của Kagami, \nchúng ta đã có thể biến dự án Pre-Fy III đấu trường thành hiện thực cùng tất cả các bạn!</Text>
  <Text Key="0DD55D0B_26304">Trong sự kiện lần này, \ntôi sẽ tiếp tục cho đến khi chuỗi chiến thắng của mình bị chấm dứt.</Text>
  <Text Key="03E39A6E_26305">Nếu có ai đó tự nhận mình là người sẽ thắng, \ntôi nhất định muốn họ thử thách. Hãy cùng vui vẻ nào.</Text>
  <Text Key="5D4A3B16_26306">Vậy thì... Không dài dòng nữa! Những ai muốn tham gia trận đấu, hãy giơ tay lên!</Text>
  <Text Key="0D313608_26307">Dạ! Dạ!</Text>
  <Text Key="885B9452_26308">Anh Kagami! Hãy để em chơi cùng anh!</Text>
  <Text Key="31DC372E_26309">Vậy thì... Cậu có thể lên sân khấu, chỗ kia được không?</Text>
  <Text Key="DEB34B86_26310">Hả, là em!? Được thôi!</Text>
  <Text Key="AEE22B2D_26311">Xin lỗi cô nàng, vì tôi đã giơ tay.\nLần sau, chúng ta cùng chơi lại nhé.</Text>
  <Text Key="0E0CADEC_26312">H-Hya! \nThưa thầy Kagami, thầy thật tốt bụng...!</Text>
  <Text Key="A6DF3B53_26313">Thôi, bắt đầu thôi nhé. \nTôi trông cậy vào cậu đấy.</Text>
  <Text Key="A3D63C55_26314">Rất vui được gặp cậu, Uss!</Text>
  <Text Key="9A5434C6_26315">Để em cho cậu thấy sức mạnh của anh Kagami! \n</Text>
  <Text Key="90496385_26316">Không, tôi có xem stream của cậu ở vài nơi nên cũng khá rõ khả năng của cậu rồi.</Text>
  <Text Key="AE63F8C3_26317">Kagami, cậu giỏi trò này không?</Text>
  <Text Key="F72D65AE_26318">Thôi nào, cậu thấy không chỉ ở mức trung bình thôi sao? Tôi nói thế chứ, tôi có thể tự giữ vững trước một người đam mê game đấu trường trung bình, nhưng Yoriyori thì sẽ quét sạch tôi trong tích tắc. Cô ấy giỏi đến thế đấy.</Text>
  <Text Key="A00DA4B3_26319">Yori thì thuộc cấp độ khác hoàn toàn, nhưng thôi! Nhưng đúng là vậy, nên tôi nghĩ lần này sẽ là một sự kiện căng thẳng và thú vị, cậu thấy không?</Text>
  <Text Key="4B07659D_26320">──Được rồi, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="FF80007E_26321">Cậu giỏi đấy, nhưng...!</Text>
  <Text Key="60CA4068_26322">Á!? Tôi bị đánh bại rồi!?\nTôi không nghĩ đòn đó có thể chạm được tôi!</Text>
  <Text Key="3EE13D0E_26323">...Hừm~?</Text>
  <Text Key="B660CEF5_26324">Không, có thể chỉ là tưởng tượng của tôi thôi nhưng...\nNanaka, cậu có cảm thấy bất thường gì lúc nãy không? \n</Text>
  <Text Key="321FE431_26325">Hừm, hừm~...? \nKhông, em không thấy có gì đặc biệt lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="C36747A3_26326">Kagami, thắng lợi áp đảo~! Chúc mừng! \nGiờ, người thách thức tiếp theo, xin mời lên!</Text>
  <Text Key="ECF2B948_26327">Cái này, Eeek!</Text>
  <Text Key="534277A3_26328">──Có khe hở!</Text>
  <Text Key="B2AE4755_26329">...Giờ, cái này. Như tôi nghĩ, đúng là như thế.</Text>
  <Text Key="BB0362A0_26330">Á! Tôi bị đánh bại rồi~!</Text>
  <Text Key="C8795F42_26331">Phew, suýt thì. Tôi tưởng mình sắp thua mất.</Text>
  <Text Key="5385280C_26332">...Sự bất an từ ván đấu trước không phải chỉ là tưởng tượng của tôi, có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="7DD5AA83_26333">Cậu có vẻ bị phiền muộn bởi điều gì đó từ đầu... \nRốt cuộc là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="68C6158D_26334">...Nhân vật của Kagami đang bị can thiệp về mặt hiệu năng. Nói cách khác... họ đang gian lận.</Text>
  <Text Key="C6E71B02_26335">Gì...!? \nĐó không phải gian lận sao...!?</Text>
  <Text Key="23C3E0F4_26336">Ồ, phải rồi. Vậy nên, trong các sự kiện như thế này, \ncó điều tuyệt đối không được làm.</Text>
  <Text Key="03DC2E92_26337">Thôi nào, tôi không biết liệu chính Kagami có nhận ra mình đang gian lận hay không. Cô ấy có thể cảm thấy có gì đó khác với thường lệ.</Text>
  <Text Key="2412809C_26338">Nhưng dù sao, \ncậu phát hiện ra rất tốt, Rin.\nCậu sẽ không hiểu trừ khi mình tham gia sâu.</Text>
  <Text Key="5F27F3B6_26339">Nhân vật đó, Yori đã sử dụng rất nhiều, cậu biết đấy.\nTôi đã ghi nhớ mọi chi tiết nhỏ về hiệu năng của nó một cách hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="0C331A2F_26340">...Giờ, những cách gian lận được sử dụng không phải thứ đơn giản như bất khả chiến bại hay đánh bại đối thủ trong một đòn.</Text>
  <Text Key="7AABDFD9_26341">Rất khó phát hiện, nhưng cảm giác như chắc chắn có lợi cho Kagami... Thời gian hồi phục, phạm vi tấn công và sát thương của nhân vật đều cảm giác như đã được điều chỉnh để trở thành dạng gian lận.</Text>
  <Text Key="C707235D_26342">Đó là...! \nAi, và vì mục đích gì!?</Text>
  <Text Key="2DD63144_26343">Hừm... Có nhiều khả năng cần xem xét. Cũng có thể là phía ban tổ chức tự mình can thiệp.</Text>
  <Text Key="B777EA24_26344">À, càng nhiều trận Kagami thắng, sự kiện càng thú vị, phải không? Cũng có khả năng xảy ra như vậy.</Text>
  <Text Key="018D7D2E_26345">Vậy thì, đi nói chuyện với người phụ trách sự kiện này thôi! \nKagami cũng sẽ không muốn sự bất chính như vậy!</Text>
  <Text Key="FD323C63_26346">Kia kìa, anh Kagami lại thắng nữa rồi! \nHehehe, làm tốt lắm! Địa điểm đang trở nên còn sôi động hơn...!</Text>
  <Text Key="C4B4E011_26347">...Xin lỗi, nhưng tôi muốn hỏi vài câu.</Text>
  <Text Key="E8AC7584_26348">Ồ, nếu tôi không nhầm, cô là thành viên của [NIGHTMARE]... Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="BCC9ED39_26349">...Trong sự kiện hiện tại, có nghi ngờ rằng Kagami đang tham gia một số hoạt động bất chính nào đó để có lợi thế. Cô có biết điều gì về vụ này không?</Text>
