  <Text Key="FF981337_48750">Vâng, cứ như vậy</Text>
  <Text Key="9AEEF1D5_48751">Hya! C-chị...</Text>
  <Text Key="A9154828_48752">Hai, hai, ba, bốn...</Text>
  <Text Key="953AAEB7_48753">Đó là gió\nChắc chắn là do gió\nTập trung vào bài tập đi, Rem</Text>
  <Text Key="FCC449C5_48754">Được rồi mọi người,\nhãy bắt đầu thể dục theo đài!</Text>
  <Text Key="6B8A2CF8_48755">Trước tiên, hãy nhảy lên nhảy xuống\nvà làm ấm cơ thể mình</Text>
  <Text Key="EC005973_48756">Chỉ nhảy quanh thôi mà cũng có thể mệt một cách bất ngờ</Text>
  <Text Key="45AA3939_48757">Tiếp theo là uốn cong và duỗi tay chân\nHãy cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="5F32FFE5_48758">Yoisho, yoisho...!</Text>
  <Text Key="47A7B3EA_48759">Bây giờ, hãy làm bài tập uốn ngang người\nThực hiện với một chút bật nhảy</Text>
  <Text Key="A4065703_48760">Huff, huff, huff...</Text>
  <Text Key="DBE07A11_48761">Những chuyển động thật sắc bén...\nNhư mong đợi từ chị, Chị</Text>
  <Text Key="FB2BD141_48762">Cuối cùng, giơ cả hai tay lên - Chiến thắng!</Text>
  <Text Key="8745FB45_48763">Chiến thắng!</Text>
  <Text Key="C6DC1726_48764">Cậu làm thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="C2A366C6_48765">Những Bóng Ma này...!</Text>
  <Text Key="9C3121A5_48766">Đây có lẽ là──một thử thách.</Text>
  <Text Key="5E5FDD87_48767">Một thử thách?\nÝ cậu là sao?</Text>
  <Text Key="28A9A0B9_48768">Chị, Rem và những người khác sắp được thử thách.\nNhững kỹ năng chúng em học được ở biển này──để chăm sóc trẻ em.</Text>
  <Text Key="0DF2BA6D_48769">Ra vậy──!\nHãy xem em, Kokkoro-chan, Saren-san,\nNeneka-san, và Kyouka-chan……!</Text>
  <Text Key="AFC3F614_48770">Sử dụng những 'kỹ thuật' em đã học được từ mọi người,\nem chắc chắn sẽ trở thành một 'chuyên gia' chăm sóc trẻ em!</Text>
  <Text Key="8CE8189D_48771">Chỉ có mình em không theo kịp thôi……?</Text>
  <Text Key="7F9EFD1F_48772">Chuyển động của cá voi trắng kỳ lạ.\nNó đang đo khoảng cách giữa chúng ta……\nCó thể nó đang tính dùng những con quái vật nhỏ gây phiền toái đó.</Text>
  <Text Key="7A849837_48773">Cẩn thận đấy, không thì Subaru lại bắt đầu lảm nhảm đâu.</Text>
  <Text Key="DEE8C2EB_48774">Emilia-sama, xin hãy cẩn thận không để tiếp xúc trực tiếp.</Text>
  <Text Key="3BBBE37B_48775">Hiểu rồi.\nMọi người, vừa tạo rào cản bằng ma thuật,\nvừa tránh bị những con quái vật nhỏ tấn công.</Text>
  <Text Key="4468F2FE_48776">Cái chuyện với Subaru lúc nãy có vẻ hài hước thật.</Text>
  <Text Key="01F46891_48777">Thôi đi, Puck.\nĐây là chuyện nghiêm túc thật sự, đừng có thấy vui.</Text>
  <Text Key="4A9E8C25_48778">Dù đối thủ rất mạnh, nhưng vì lý do nào đó em không cảm thấy mình sẽ thua.</Text>
  <Text Key="D919A057_48779">Bởi vì ở biển này có những người sẽ chiến đấu cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="08F05269_48780">Ngươi đã gặp phải kết cục rồi, Shiro-Kujira, vì đã làm phiền giấc ngủ của Ram.</Text>
  <Text Key="3CCE9CD6_48781">Lia, hãy hét chiến trận lên!</Text>
  <Text Key="A1418AEA_48782">Puck, đó không phải em──</Text>
  <Text Key="5E2A7E50_48783">──Subaru. Làm đi!</Text>
  <Text Key="C18D9230_48784">Em chưa làm được gì nhiều, nhưng─nếu được gọi, Emilia-tan!\nĐược rồi, mọi người! ......Sao lại ít người thế!?\nK-Không, cũng được!</Text>
  <Text Key="60DCD0B1_48785">Mọi người──cho chúng nó một trận!</Text>
  <Text Key="40EF497C_48786">Lia, đừng rời khỏi bên cạnh em. Sẽ tệ nếu em ngã.</Text>
  <Text Key="1B7355CB_48787">Ừ. Cảm ơn, Puck. Nhưng dưới kia là đại dương mà, đúng không? Em nghĩ không sao nếu rơi xuống đâu.</Text>
  <Text Key="C9FDD1E2_48788">Hãy thả Barusu xuống và xem thử.</Text>
  <Text Key="E6AE3006_48789">Nhớ lại thì Subaru-kun có nói có một trò chơi rơi xuống mặt nước từ vị trí cao. Có gì đó như rơi vòng tròn để tranh điểm nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="C9EB41FB_48790">...Không biết đó có phải là trò chơi không? Hãy làm Barusu rơi.</Text>
  <Text Key="446495CB_48791">Chắc chắn Subaru-kun sẽ cho chúng ta thấy một cú rơi khiến toàn bộ đại dương này phải nhìn chằm chằm. ...Để xem được điều đó, hãy đánh bại con cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="7A19815D_48792">Chuẩn bị tinh thần đi, Cá Voi Trắng! Chúng ta sẽ loại bỏ bất kỳ đứa trẻ nào cản đường việc 'Samaa-bakesho' của mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="71E69FAB_48793">Bà Emilia, dường như việc sơ tán người dân đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="7352B797_48794">Không cần phải nương tay, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8DDC4154_48795">Đúng vậy. Ram, Rem, hãy dốc hết sức mình. Puck, làm ơn!</Text>
  <Text Key="5A12B3A0_48796">Giao cho em♪ Làm phiền kỳ nghỉ của Lia là một tội nghiêm trọng. Em sẽ không tha thứ đâu.</Text>
  <Text Key="60C0A1BB_48797">Hãy cùng nhau bảo vệ biển!</Text>
  <Text Key="0B8F6E0C_48798">Cố lên, thằng ngốc!</Text>
  <Text Key="D0A7DFF4_48799">Mình tự hỏi... liệu đã đủ để bảo vệ biển của mọi người chưa...</Text>
