  <Text Key="356CBEDA_67500">Hả? Chuyện gì đang xảy ra vậy?! Bầu trời đỏ rực như máu...!</Text>
  <Text Key="D8A98502_67501">Cảnh báo. Một lỗi nghiêm trọng đã xảy ra trong Vùng Bình Minh. Khu vực này sẽ tạm thời bị xóa và tạo lại.</Text>
  <Text Key="B228B45B_67502">Ái chà! Không tốt rồi...! Mọi người, không gian này bắt đầu sụp đổ! Nhanh đến cổng dịch chuyển!</Text>
  <Text Key="A601D77D_67503">Dù cậu bảo thế đột ngột... thì khoảng cách vẫn quá xa để chúng tôi kịp~! Dù cố gắng cỡ nào, chúng tôi cũng không kịp!</Text>
  <Text Key="22492796_67504">Hả...? Nó biến mất...? Thông báo cảnh báo vừa rồi là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="E1F5F3EF_67505">Onii-chan, cậu cũng không sao chứ?</Text>
  <Text Key="7618997A_67506">...Hừm. Tạm thời thì chúng ta được cứu rồi nhỉ? Có vẻ mọi người đều ổn. Và quan trọng nhất là cả cậu nữa, em trai♪</Text>
  <Text Key="21A3D66D_67507">Nhưng, rốt cuộc thì chuyện gì vừa xảy ra...</Text>
  <Text Key="D9ADF7C6_67508">...Yo, Shizuru-chan, Rino-chan. Và cả cậu nữa. Mình vui vì thấy mọi người đều khỏe! Xin lỗi vì cuộc tái ngộ hơi khó chịu một chút.</Text>
  <Text Key="42005D18_67509">Thật sự... cứ một tai nạn này đến tai nạn khác. Mình chỉ mừng là kịp đến đây thôi.</Text>
  <Text Key="B14991C6_67510">Tuy nhiên... chúng ta không được chủ quan. Mình đã tạm thời ngăn không gian này khỏi mất kiểm soát -- nhưng tình hình vẫn còn xa mới an toàn... Trời ơi.</Text>
  <Text Key="12B87149_67511">Ơ, cảm ơn vì đã cứu chúng tôi, Master, nhưng quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="BBC16108_67512">Đôi kính râm đó... là sao vậy? Và, ừm... cậu trông ngầu hơn bình thường nhiều, hay nói cách khác... cậu có vibe hoàn toàn khác rồi!</Text>
  <Text Key="FCBC1287_67513">Mấy cái này? Chỉ là cố tạo không khí thôi. Ánh đỏ lỗi đó chói mắt lắm. Nhưng mà -- trông hợp mình phải không?</Text>
  <Text Key="68E9E963_67514">...Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E2FF3F17_67515">Thật kỳ diệu, chỉ một phụ kiện nhỏ thôi mà thay đổi cả không khí. Sau mấy câu nói nghiêm túc, thì chút thay đổi thế này cũng không tệ chứ?</Text>
  <Text Key="AB499749_67516">Ơ... Master có vẻ khác hôm nay phải không? Cậu cũng thấy vậy chứ, Onii-chan?</Text>
  <Text Key="3A5148B1_67517">Ồ, đừng bận tâm đến chuyện đó. Thay vào đó, hãy làm việc cần làm trước đã. Chúng ta có thể trò chuyện sau, và còn nhiều người khác đang chờ để thoát ra nữa.</Text>
  <Text Key="7E20E76D_67518">Hừm...? Được rồi, nhưng cậu hứa là sự khác biệt này chỉ xảy ra hôm nay thôi nhé, Master?</Text>
  <Text Key="2FDDA83D_67519">Và thế là, dù cảm thấy hơi khác thường, nhóm cuối cùng cũng đạt được mục tiêu -- tái ngộ với Labyrista.</Text>
  <Text Key="7E2353D6_67520">Để tôi giúp một tay!</Text>
  <Text Key="DE87B184_67521">Đi thôi, không còn thời gian!</Text>
  <Text Key="F38EFD90_67522">Cảnh quan thành phố trông giống hệt Togoku</Text>
  <Text Key="AE47C455_67523">Hả? Ở đây có bức tường vô hình à?</Text>
  <Text Key="333C1ED2_67524">Tôi sẽ thử mở nó</Text>
  <Text Key="4A7EFE7C_67525">May quá... cảm ơn vì đã cứu tôi</Text>
  <Text Key="40B371B7_67526">Tôi sẽ nhờ cậy cậu đấy, Rino</Text>
  <Text Key="46C6AEDE_67527">Hãy thử lý thuyết đó xem</Text>
  <Text Key="6FCA94C2_67528">Ừ, chẳng có chuyện gì xảy ra cả...</Text>
  <Text Key="2D6109C6_67529">Sau khi tái ngộ được Labyrista, {playername} và những người khác đang chuẩn bị trả về "những người từng bị mắc kẹt trong Vùng Bình Minh" -- những người mà họ đã hợp tác cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="AC2F9B80_67530">Vậy thì... ma thuật dịch chuyển đã được thiết lập hoàn hảo. Với thế này, tôi có thể đưa mọi người trở về nơi họ xuất phát. Và họ sẽ kịp trước thời hạn đêm giao thừa.</Text>
  <Text Key="777F910B_67531">...Nhưng trước đó, tôi muốn mọi người chú ý một chút. Những người sắp trở về, các bạn có thể nhìn kỹ ánh sáng này được không? Vâng, qua đây.</Text>
  <Text Key="EFFB6255_67532">Với một flash của ánh sáng này, các bạn sẽ hoàn toàn quên đi tất cả thời gian đã trôi qua trong Vùng Bình Minh. Các bạn không cần ký ức ở đây để trở về cuộc sống hàng ngày bình yên của mình. Được chứ?</Text>
  <Text Key="7788253B_67533">Này, em trai... cậu và mấy đứa con gái đó định ở lại đây à? Sao không cùng về với bọn tôi? Và người phụ nữ này... cô ấy là ai?</Text>
  <Text Key="6D3DC223_67534">Đừng hỏi nhiều sẽ tốt hơn cho bản thân cậu. Được rồi, mọi người sẵn sàng chưa? Vậy thì... FLASH!</Text>
  <Text Key="10603CDF_67535">Ma thuật dịch chuyển... hoạt động tốt. ...Vậy thì, tạm thời đóng cảnh này lại đã.</Text>
  <Text Key="4C2FC4DD_67536">Tiếp theo... Có vẻ tôi cần đưa ba người các cậu về nhà. Trong trường hợp của các cậu, mất ký ức là không cần thiết, nhưng tôi hứa sẽ là một chuyến đi an toàn.</Text>
  <Text Key="6C43E97C_67537">Vậy thì, chúng ta sẵn sàng chưa? Hả? Có chuyện gì à, hai người?</Text>
  <Text Key="BE5D2B15_67538">Master... Ơ, chờ đã. Này, cậu không phải là Master thật... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EFB1998E_67539">Có chuyện... gì khiến cậu bận tâm à?</Text>
  <Text Key="07D5AD6C_67540">Có quá nhiều chuyện khiến tôi bận tâm. Nhìn kiểu nào đi nữa, cũng thấy có gì đó sai. Cách nói, cách hành xử của cậu... ngầu hơn bình thường nhiều! Đúng chứ, Rino-chan?</Text>
  <Text Key="C61B2F83_67541">Đúng! Nếu cậu cải trang thành cô ấy, tất nhiên chúng tôi sẽ nhận ra! Chúng tôi từng là một phần của Labyrinth mà. Chỉ vì tan rã thôi không có nghĩa là chúng tôi sẽ quên!</Text>
  <Text Key="563F578B_67542">À, các cậu đúng rồi~ Quả nhiên, tôi không phải là "bản thật" mà các cậu biết.</Text>
  <Text Key="83A8CFF2_67543">Xin lỗi vì giới thiệu muộn. Tôi là Labyri-Theta (Θ) -- Một avatar khác được tạo ra để hỗ trợ thân chính.</Text>
  <Text Key="349AAB6B_67544">Một hình chiếu độc lập (bóng ma) chuyên về thăm dò và điều tra... Hãy nghĩ tôi như một trong những bản sao mà Neneka dùng. Dù... đừng kỳ vọng quá về thông số của tôi. Dữ liệu tính cách của tôi cũng đã được điều chỉnh cho phù hợp mục đích.</Text>
  <Text Key="6B346249_67545">Ồ, thế nên cậu mới thể hiện một chút. Cậu giống như một phiên bản mới mẻ, khác biệt của Master!</Text>
  <Text Key="B7045D9F_67546">Vậy thì... "Master" chính hiện giờ đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="5EA69949_67547">Thân chính hiện không thể liên lạc với tôi.</Text>
  <Text Key="D6E170B8_67548">Có một "phản ứng" mạnh mẽ sâu trong Vùng Bình Minh, nên cô ấy có lẽ đang mắc kẹt ở đó, hoàn toàn chìm vào một phân tích quan trọng.</Text>
  <Text Key="08ECE77D_67549">Nói cách khác, vì Master bản thân khá bận, nên cô ấy đã gọi một bản sao đến hỗ trợ.</Text>
