  <Text Key="E9530C7A_155350">{playername}, từ đầu cậu đã &quot;nam tính&quot; rồi.</Text>
  <Text Key="24A7BBFA_155351">Đ-đó chỉ là ý kiến của tôi như một người bạn! Dù sao, cậu trông khó đi lắm... Đây!</Text>
  <Text Key="6F4685A0_155352">Nương vào vai tôi. Dù cậu không thể ôm lấy tôi, tôi cũng có thể đỡ cậu.</Text>
  <Text Key="DA68399F_155353">Được rồi, thế này là đủ... Ôi trời!</Text>
  <Text Key="A9C173CA_155354">X-xin lỗi. Tôi cũng chóng mặt... Cuối cùng, cậu lại đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="833FF334_155355">Nhưng đó là cách chúng ta đến được đây. Hãy cùng đỡ nhau! Từ giờ, mãi mãi!</Text>
  <Text Key="ACD2E44E_155356">Bạn tôi, cậu đã sẵn sàng chưa!? Vậy hãy tiến về bục đó... Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="5663AD44_155357">Đỡ nhau và được đỡ, Monika và {playername} leo lên bục. Ngày hôm sau, một cuộc phỏng vấn nhỏ với một người lính được đăng trên báo. Nó chứa đựng lời tri ân đối với đất nước của họ, Landosol... và người bạn của họ.</Text>
  <Text Key="2F558C06_155358">Monika đề cử {playername} làm bạn tập luyện cho giải đấu đấu song. Monika cố gắng học các kỹ thuật tấn công từ trên không để bù đắp cho tầm với ngắn của mình. Trước mắt, họ tập trung vào việc củng cố đôi chân bằng cách chạy bộ.</Text>
  <Text Key="05ED1F5C_155359">{playername} đến nơi hẹn khi được Monika gọi.</Text>
  <Text Key="2E10506D_155360">Cậu đến rồi.\nTôi có chuyện cần thảo luận với cậu, đồng đội.</Text>
  <Text Key="D108F7FE_155361">Cậu có biết về giải đấu đấu song sẽ diễn ra trong một tuần nữa không? Đó là sự kiện được quảng bá rầm rộ gần đây.</Text>
  <Text Key="083FBBB5_155362">Thực ra, tôi đang nghĩ đến việc tham gia giải đấu đó. Đó là cơ hội tuyệt vời để làm tên tuổi của Weissflügel, bang hội tôi thuộc về, được biết đến rộng rãi.</Text>
  <Text Key="4D1ECDC3_155363">Vậy, tôi muốn tập luyện cho giải đấu.\nTôi muốn cậu giúp tôi việc đó.</Text>
  <Text Key="DDB5BCE9_155364">Dù kỹ năng của cậu có thể còn thiếu sót như một người bạn tập luyện...\nTôi cảm thấy tràn đầy năng lượng khi ở bên cậu, đồng đội.</Text>
  <Text Key="EC6D5A9D_155365">Hơn nữa, cậu có con mắt tinh tường. Nếu cậu nhận ra điều gì, tôi muốn cậu chỉ ra... Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="E3379461_155366">Không phải miễn phí, tôi đoán vậy...</Text>
  <Text Key="D267ABDF_155367">Cậu muốn có điều gì đó để đổi lại, đúng không? À, điều đó cũng tốt cho tôi, nên tôi không cảm thấy nợ cậu.</Text>
  <Text Key="6B7CA34F_155368">Vậy, cái này thì sao? Nếu tôi thắng nhờ sự giúp đỡ của cậu, chúng ta sẽ chia giải thưởng.</Text>
  <Text Key="8D7964EC_155369">Ra vậy, vậy cậu sẵn sàng chấp nhận!</Text>
  <Text Key="43F3C911_155370">Vậy thì, hãy bắt đầu tập luyện ngay. Chúng ta sẽ cản trở ở đây. Hãy đổi địa điểm.</Text>
  <Text Key="ABE853FE_155371">Ở đây, chúng ta có thể di chuyển tự do. Hãy bắt đầu tập luyện──</Text>
  <Text Key="803C4FFB_155372">Hm? Có chuyện gì vậy? Có điều gì cậu muốn nói trước khi tập luyện không?</Text>
  <Text Key="4453D368_155373">Tôi có điểm yếu chết người, cậu nói vậy!? Điều đó đúng không?</Text>
  <Text Key="3FC9A8D3_155374">Tôi sẽ hiểu khi chúng ta đấu...? Ra vậy, vậy hãy đấu một trận!</Text>
  <Text Key="A9C377F0_155375">Hmm, cái gì đây? Nhặt những cành dài và...</Text>
  <Text Key="8CED1AC5_155376">...Ôi trời! Cậu đang làm gì vậy?! Đột ngột chỉ cành vào tôi... Cậu đang trêu tôi?</Text>
  <Text Key="9D37E281_155377">Này! Dừng lại! Đừng đẩy tôi bằng cành! Ư... Tôi không với tới bằng kiếm...!!</Text>
  <Text Key="98B48F4B_155378">Này, đừng chọc vào sườn tôi! Nó khiến tôi cười... Heh...</Text>
  <Text Key="0A37B73E_155379">Ha... Cầm cành dài như vậy là bất công... Hả? Ra vậy, vậy đây là điểm yếu cậu nói đến!</Text>
  <Text Key="0196FA1B_155380">Với cánh tay và chân của tôi, việc đối mặt với đối thủ có vũ khí dài trực diện là một sự bất lợi lớn... Ngay cả khi tôi di chuyển một chút sang trái hoặc phải, sự chênh lệch về tầm với rất khó khắc phục...</Text>
  <Text Key="1D8EB1D1_155381">Hm, hmm... Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="360DEF95_155382">Cậu có kế hoạch bí mật đồng đội...? B-bằng phương pháp gì vậy!?</Text>
  <Text Key="8C47E12B_155383">Bầu trời...? Ra vậy, nếu phía trước và hai bên không được, thì tấn công từ trên cao.</Text>
  <Text Key="B890ED9D_155384">Đúng vậy, đó sẽ là một cuộc tấn công bất ngờ cho đối thủ. Họ sẽ không dễ dàng đối phó với nó.</Text>
  <Text Key="9F014BE1_155385">Hơn nữa, một kỹ thuật từ trên không phù hợp với tên Weissflügel, có nghĩa là Cánh Trắng... Đúng vậy, cậu thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="4511891E_155386">Tuy nhiên, tấn công từ trên cao là thử thách. Nó sẽ đòi hỏi một lượng đào tạo đáng kể...</Text>
  <Text Key="2B5A4E83_155387">{playername}... Cậu sẽ tham gia tập luyện cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="EC39F44D_155388">Tất nhiên.</Text>
  <Text Key="37F92EA7_155389">T-tôi hiểu! Tuyệt vời... Vậy thì, hãy cùng cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="3341E890_155390">Này, {playername}, sao cậu nghỉ? Chúng ta mới hoàn thành một nửa thực đơn tập luyện! Buổi tập thực sự bắt đầu từ đây!</Text>
  <Text Key="E9FEE5DC_155391">Trước tiên, chúng ta cần củng cố đôi chân...! Giờ, hãy thêm một cuộc chạy 10 kilômét!</Text>
  <Text Key="185BFDA8_155392">Buổi tập của Monika kéo dài vài giờ, khiến {playername} kiệt sức.</Text>
  <Text Key="E2B11F0D_155393">Tăng Cấp Đỉnh Cao {0}</Text>
  <Text Key="2583517A_155394">Tôi không tự tin...</Text>
  <Text Key="8F52FF40_155395">Lễ tân</Text>
  <Text Key="1BE09EF6_155396">Đối thủ 1</Text>
  <Text Key="959EAE52_155397">Đối thủ 2</Text>
  <Text Key="0858C5DA_155398">Vào ngày giải đấu đấu song, Monika bị loại do hạn chế về chiều cao. Cô tức giận và gây chuyện, bị bảo vệ dẫn ra. Cảm thấy buồn bã, Monika nói chuyện với {playername} và nhớ lại mục tiêu thực sự của mình.</Text>
  <Text Key="317A6C11_155399">Ngày của giải đấu đấu song mà Monika quyết định tham gia.</Text>
