  <Text Key="6049F9AB_142750">Khi lần đầu gặp cậu, ta vui sướng biết bao khi xóa bỏ cậu...♪ Vẻ mặt của cậu và ba người bạn đang cố gắng chống trả, rồi phải khuất phục trước sức mạnh áp đảo thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="A9F4835D_142751">Nếu cậu không nhớ, hãy tưởng tượng đi... thành phố đang bốc cháy, ta đùa giỡn với những người bạn kiệt sức của cậu mãi mãi, mãi mãi, mãi mãi, mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="4159BC9F_142752">Cậu muốn số phận đó dừng lại, đúng không? Nhưng cậu không thể làm được... Tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="DB0F950E_142753">...Bởi vì cậu đang nghĩ đến việc cứu ta. Cậu có thể nghĩ một cách ngây thơ như vậy là vì cậu sống sót nhờ một phép màu duy nhất.</Text>
  <Text Key="42AC522C_142754">Và việc này không chỉ liên quan đến bạn bè của cậu. Còn những người khác bị cuốn vào mớ hỗn độn này thì sao? Ta chắc chắn có nhiều người ghét ta, ngay cả khi họ chưa thể đặt tên cho khuôn mặt ấy. Và không chỉ ở Astrum, mà còn ở thế giới thực nữa.</Text>
  <Text Key="0AB2458C_142755">Sẽ luôn có những người muốn trút cơn giận dữ trực tiếp lên ta nếu họ biết được sự thật về tình hình này. Cậu có quyền gì để ngăn cản điều ước của họ?</Text>
  <Text Key="9BFDF5CA_142756">Nếu có những người chỉ có thể được cứu bằng cách xóa bỏ hoàn toàn sự tồn tại của ta, cậu sẽ giúp họ thế nào? Cậu đang định cứu cả ta lẫn họ sao? ...Cậu là đỉnh cao của sự kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="640D4E6A_142757">Cậu sẽ để ta sống ngay cả khi lựa chọn của cậu khiến toàn nhân loại phải chịu khổ? Cậu không tệ đến thế, vậy mà vẫn đóng vai đại diện cho nhân loại ở đây. Thật đáng kinh ngạc! Cậu đã thất bại một lần rồi đấy, biết chứ? Ai có thể tin tưởng một kẻ như vậy để đại diện cho ai chứ?</Text>
  <Text Key="DA9AEC37_142758">...Đừng đưa ra câu trả lời không nằm trong những lựa chọn ta đã chuẩn bị cho cậu. Hãy thử kể câu chuyện này cho bạn bè cậu nghe. Ta chắc chắn... chỉ một số rất nhỏ trong số họ sẽ đưa ra câu trả lời giống như cậu đã trả lời ta.</Text>
  <Text Key="8F5303B4_142759">...Ta mệt mỏi vì chuyện trêu chọc cậu rồi, nên cậu có thể về nhà ngay bây giờ. Những câu trả lời của cậu nhàm chán vì cậu luôn tránh né việc thực sự trả lời ta.</Text>
  <Text Key="A1D59596_142760">Lần sau... Đúng vậy, khi thế giới bị hủy diệt và mọi thứ trở về điểm khởi đầu, chúng ta sẽ gặp lại nhau. Cố gắng đấu tranh đi.</Text>
  <Text Key="243D9CD3_142761">...Vẫn chưa định bỏ cuộc, đúng không.</Text>
  <Text Key="2AC81027_142762">Những lời thì thầm của Kaiser Insight không được {playername} nghe thấy và biến mất mà không đến với ai.</Text>
  <Text Key="7A5EB7DD_142763">Ta muốn tặng cậu một món đồ</Text>
  <Text Key="67B30EBD_142764">Đó là một quả cơm Kyaru làm</Text>
  <Text Key="D1804F91_142765">Cô ấy nói là cô ấy chưa sẵn sàng gặp cậu</Text>
  <Text Key="FEB26214_142766">Nếu ta có thể... ta cũng muốn giúp cậu</Text>
  <Text Key="25915E75_142767">Ta không giết cậu</Text>
  <Text Key="6CDD6310_142768">Ta không muốn giết cậu</Text>
  <Text Key="5D001905_142769">Ta chỉ muốn cậu dừng lại</Text>
  <Text Key="C226D224_142770">Đó không phải là một lựa chọn</Text>
  <Text Key="62EC3A47_142771">...Cậu có lý do của mình</Text>
  <Text Key="E04FB0A8_142772">...Ta sẽ tìm một cách khác</Text>
  <Text Key="E4B001A2_142773">Ta sẽ quay lại để mang thêm cơm</Text>
  <Text Key="04C56E6A_142774">Kaiser Insight bị guild Rage Legion nhắm đến và được đưa đến một nhà tù sâu dưới lòng đất để bảo vệ. Tại đó, ông được Queen Labyrinth, Labyrista, một thành viên cùng phe với Seven Crowns, thăm.</Text>
  <Text Key="93673182_142775">Chào. Mana, khỏe không?</Text>
  <Text Key="D5E07C48_142776">Biến đi. Ta không muốn nhìn thấy khuôn mặt của người thứ hai ta muốn giết nhất.</Text>
  <Text Key="25BE15CC_142777">Có phiền nếu trả lời câu hỏi của ta bằng một câu trả lời? Hơn nữa, ta không biết mình bị hạ cấp khỏi vị trí số một. Khoan đợi, có lẽ ta và thằng bé được gộp chung lại, nên là một gói đấy à?</Text>
  <Text Key="DBD4CA88_142778">Có thật ngươi thích dùng thời gian rảnh để làm phiền người khác như thế này không? ...Thật là thiếu văn hóa. Có vẻ như bọn hạ lưu đó đã ảnh hưởng không nhỏ đến ngươi.</Text>
  <Text Key="5FA983D2_142779">À, vậy ngươi có thể đoán được? Đúng vậy, và nghiêm túc mà nói, bọn đó là ai cơ chứ? À, xin lỗi, Mana, dường như ngươi không biết đúng không...? Ngươi cũng mới với cái "vòng lặp" chúng ta đang trải nghiệm này.</Text>
  <Text Key="7EA9EF72_142780">Ngươi là một kẻ ngốc, nên không có gì ngạc nhiên khi ngươi thậm chí còn không nắm bắt được chuyện gì đang xảy ra. Ta gần như thấy thương cho ngươi, không thể dự đoán được một tình huống như vậy với kỹ năng mỏng manh của mình...</Text>
  <Text Key="2279289F_142781">Cái gì cơ~?! Để ta nói cho ngươi biết, ta đã làm MỌI THỨ để bảo vệ ngươi khỏi những kẻ thù đó, mặc dù ta thực sự không muốn! Ngươi nên biết ơn vì hiện tại ngươi không phải là tù binh của chúng!</Text>
  <Text Key="4A32AD70_142782">Tù binh ta vẫn là, ta biết ơn cái gì chứ. Thật hài hước khi một người được gọi là "Queen Labyrinth" lại không thể giải quyết được mê cung của người khác.</Text>
  <Text Key="966F44B2_142783">Nếu ngươi không cải thiện thái độ ngay bây giờ, sẽ không có lần thứ hai. Ngươi hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="135CA84F_142784">Ngay cả khi ngươi bỏ mặc ta cho một số phận như vậy, luôn luôn có một ai đó ngoài kia mà ngươi muốn tìm hiểu thêm, nên khả năng xảy ra điều đó gần như bằng không.</Text>
  <Text Key="96B25A55_142785">Than ôi... Nếu ngươi có thể nhìn thấu được nhiều đến thế và cũng biết mọi chuyện sẽ kết thúc thế nào... Ước gì ngươi đã suy ngẫm về hành động của mình rồi. Bên ngoài đang hỗn loạn, nên ta muốn ngươi hợp tác như trước đây...</Text>
  <Text Key="4870E6A8_142786">Ngươi đã biết câu trả lời rồi, đúng không? Ngay cả Chris và Neneka cũng hiểu nhanh hơn ngươi.</Text>
  <Text Key="B6E57A6C_142787">...Ồ, ta hiểu rồi. Ta cho rằng thực sự ngươi không thể bị thuyết phục sau tất cả... Vậy ta sẽ nhờ người khác thay thế ta.</Text>
  <Text Key="DF118F4D_142788">...Akira. Ngươi biết nó sẽ có hiệu ứng ngược lẫn, nhưng ngươi vẫn đang làm vậy, đúng không? Ngươi giống hệt ta. Một người phụ nữ thực sự khó nuốt...</Text>
  <Text Key="C2ED61AE_142789">Ta là loại phụ nữ kéo người vào. Vậy thì, hai người có thể thư giãn cùng nhau. Gặp lại sau, thằng bé.</Text>
  <Text Key="1F9264ED_142790">...Ngươi đến đây làm gì, thăm ta khi ta đang trong tâm trạng tồi tệ?</Text>
  <Text Key="6FA5D45C_142791">...Con gái đó vẫn ngu ngốc như thường. Thật đáng tiếc, thế giới vẫn chưa bị hủy diệt. À? Ngươi... ngươi hơi khác trước đây.</Text>
  <Text Key="01AC1605_142792">Ta có thể cảm nhận được sự thỏa mãn trong ngươi, nhưng đằng sau đó... Bất an, bồn chồn, lo lắng... Ngươi sợ sao?</Text>
  <Text Key="0EE1C300_142793">Heheh, heheheh...</Text>
  <Text Key="1B941C38_142794">Ngay cả trong trạng thái đó, ngươi vẫn ra ngoài cố gắng chiến đấu vì người khác... Điều đó khiến ta muốn nôn.</Text>
  <Text Key="4F5024EB_142795">Xứng đáng thôi♪ Trông ngươi sợ hãi sâu sắc, biết rõ điều gì đang chờ đón ngươi sau ngã rẽ đó...!</Text>
  <Text Key="20873A0D_142796">Ngươi thực sự ngu ngốc. Chỉ vì đánh bại ta, ngươi nghĩ rằng ngươi có thể thắng được thứ đó...?</Text>
  <Text Key="21F83E01_142797">Không, thậm chí còn không phải thế. Cô ta vẫn chưa tự mình xuất hiện...? Đúng vậy. Vì ngươi vẫn còn an toàn...</Text>
  <Text Key="2CEE435E_142798">Thôi, kệ đi. Kẻ thù tiếp theo của ngươi là một kẻ sẽ khiến ngươi gặp nhiều phiền toái, vì nhiều lý do khác nhau. Không có lợi ích gì trong việc chống trả. Hãy bỏ cuộc và thư giãn đi.</Text>
  <Text Key="2D465065_142799">Hehe, một câu hỏi như thế thực sự làm ta tức giận. Ngươi đã cố gắng làm cho mọi chuyện dễ dàng hơn nhiều lần, nên chắc chắn ít nhất cũng có thể hiểu cảm giác của ta?</Text>
