  <Text Key="48828825_138300">Thuốc tình yêu này được làm theo công thức tôi đã đặt hết tâm huyết vào... Thật phiền phức... Cứ thế này thì tôi sẽ không thể kiểm soát anh ấy được...</Text>
  <Text Key="8CEB9279_138301">Hả? Anh muốn nhanh lên để chuẩn bị ư? Vì đã đi xa đến bãi biển rồi, anh nghĩ chơi đùa trước là tốt...? Ừ, tôi biết... nhưng...</Text>
  <Text Key="29546863_138302">Kh-Không thể nào... Tôi sẽ không quan tâm đến chuyện như thế... Anh và tôi là những người định mệnh...</Text>
  <Text Key="8445A62C_138303">Anh muốn... làm theo trình tự ư? Sau khi anh thoa lên người tôi, anh sẽ nói "cũng tôi"...? Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="80D6CA68_138304">...Được mà, mọi chuyện sẽ ổn thôi. Tôi đã yêu Người yêu của tôi rồi. Ngay cả khi thuốc tình yêu có tác dụng một chút, tôi cũng không có gì phải sợ...</Text>
  <Text Key="B35B2BD1_138305">Tốt hơn là nhường ở đây và đòi chai thuốc về ngay... Rốt cuộc, sau này tôi sẽ có vô số cơ hội tự mình thoa lên...</Text>
  <Text Key="3F1DD8B9_138306">T-Tôi hiểu... Trong trường hợp đó... Chỉ một chút thôi...</Text>
  <Text Key="AD1299A2_138307">Vâng... Làm ơn...! Ugh... nấu chín hay nướng tôi cũng được, tôi sẽ làm theo ý anh, Người yêu của tôi...! Chỉ cần từ anh, tôi chấp nhận mọi thứ...!</Text>
  <Text Key="B9617C89_138308">...Ơ-Khoan đã, Người yêu {playername}?! Kem chống nắng là thứ anh nên thoa một ít một, cỡ giọt nước...! HẢ?! K-Khoan, anh lấy quá nhiều rồi...! Quá nhiều quá!</Text>
  <Text Key="420BEDE7_138309">Khi nói đến kem chống nắng, nhiều không phải lúc nào cũng tốt...! Kem của tôi... tôi muốn nói, kem chống nắng của tôi rất mạnh!</Text>
  <Text Key="76711D7B_138310">Hả? Anh muốn thoa chỗ này tiếp theo ư? À, không, chỗ đó được rồi! Tôi tự xử lý được...! Thật mà... Người yêu {playername} của tôi...!!!</Text>
  <Text Key="1544DFD0_138311">Nếu tôi không ngoan, anh sẽ không thoa được...? Ừ, có thể đúng, nhưng khi tưởng tượng tay anh... chạm vào da tôi... À -- không, thế là quá đủ rồi...!</Text>
  <Text Key="7A424899_138312">...Không lẽ... anh dùng hết rồi...? Kem của tôi... tôi muốn nói, kem chống nắng của tôi...!?</Text>
  <Text Key="3AC3F70F_138313">...Tôi không thể tin... ...tất cả, hết rồi...! ...À, má tôi hơi nóng... ...đã có tác dụng rồi ư?! Tôi cảm thấy nhịp tim mình đang nhanh hơn......</Text>
  <Text Key="5C59E702_138314">Nó đập nhanh quá... Chắc chắn là do thuốc tình yêu của tôi... Tác dụng mạnh như tôi dự đoán... Tôi thật tuyệt vời... Không, giờ không phải lúc tự ngưỡng mộ bản thân!</Text>
  <Text Key="C4A49E06_138315">Với nhiều thuốc tình yêu của tôi được dùng một lúc, ai biết chuyện gì có thể xảy ra... Tôi nên rút lui trước khi vô tình làm nhục mình...</Text>
  <Text Key="891301A1_138316">Dù vậy, hôm nay, anh trông đàn ông đến mức đáng sợ, Người yêu của tôi... Tôi gần như cảm nhận được một khí thế thần thánh tỏa ra từ anh. Chúng ta đang đứng trên bãi biển này dưới ánh mặt trời giữa hè, mà anh còn rực rỡ hơn cả thế...</Text>
  <Text Key="45D33C55_138317">Chỉ nhìn anh thôi cũng khiến tôi quên mất thời gian... Đúng như dự đoán của người định mệnh của tôi. À, không được... tim tôi đập nhanh quá...</Text>
  <Text Key="0A2FFE89_138318">Vâng! Tất nhiên, nếu đó là lời mời từ anh... Kuskus... Trước tiên, tôi sẽ loại bỏ tất cả phiền phức có thể cản trở thời gian của chúng ta ở bãi biển...</Text>
  <Text Key="412E2330_138319">Hả...? Tôi loại bỏ chúng...? Tôi không thể tin mình lại thốt ra điều bạo lực như thế... Chắc chắn anh sẽ không bao giờ muốn vậy, Người yêu của tôi... Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="BE609FD5_138320">Khi ở bên anh, cả thế giới dường như lấp lánh... Đẹp quá... Kuskus... Ehe... Ehehehe...</Text>
  <Text Key="B5B26708_138321">À, tôi nên làm gì đây... Da tôi đang bỏng rát vì hạnh phúc... Tim cũng đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="8B0BFC39_138322">Ôi chà, Người yêu {playername}. Có mồ hôi trên trán anh... Để tôi lau giúp anh. Hả? Anh tự hỏi tôi có dùng để làm thuốc không...? Tôi sao lại làm chuyện như thế?</Text>
  <Text Key="D83CCA42_138323">Thay vì thu thập mồ hôi, tôi muốn tận hưởng khoảnh khắc này... Chỉ đứng cạnh anh thôi cũng khiến tôi cảm thấy như đang bay lên thiên đường... Ehehehe...</Text>
  <Text Key="250CA509_138324">Bất cứ điều gì anh muốn làm hoặc ăn, xin hãy cho tôi biết... Hôm nay là buổi hẹn hò của chúng ta... Tôi sẽ làm theo ý anh...</Text>
  <Text Key="05EBA04C_138325">Hả, anh muốn đi sâu hơn một chút...? Vâng, tất nhiên! Nếu đó là điều anh mong muốn, tôi không có lý do gì để phản đối... Giờ, chúng ta đi thôi...</Text>
  <Text Key="47B12060_138326">Anh hãy nhìn xem! San hô và cá dường như đang chúc phúc chúng ta... Dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="DD2CB268_138327">À, anh còn thần thánh hơn khi được ánh nắng chiếu rọi... Nó khiến anh lấp lánh quá... Anh là người đẹp trai nhất thế giới, Người yêu của tôi... Ôi, má anh ướt rồi... Ehehe... Ehehehe...</Text>
  <Text Key="792D52AF_138328">Tất cả các cô gái đang yêu đều như thế... Chỉ nhìn nhau, chạm tay nhau, cũng khiến cơ thể tôi run lên vì hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="023E5992_138329">Chỉ có anh ở đây... đã khiến tôi hạnh phúc đến thế, Người yêu của tôi... Anh là kho báu của tôi... không, là kho báu của thế giới này...</Text>
  <Text Key="5B8A060E_138330">Aaa! Sóng...!</Text>
  <Text Key="612FD154_138331">Ho, ho...! Người yêu của tôi, anh cũng ướt rồi nhỉ... Nhưng bị ướt như vậy chẳng làm anh kém dễ thương chút nào... Hả?</Text>
  <Text Key="194E71D9_138332">Dễ thương... Không... Biển kia thật vô lễ khi cắt ngang cuộc hẹn của tôi với Người yêu của tôi...! Tôi sẽ làm anh khô... Hãy chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="521FECD3_138333">Nếu không, tôi sẽ chém tất cả cá vui vẻ đang ở quanh đây... Tránh đường cho tôi, Người yêu {playername} của tôi...!</Text>
  <Text Key="4EABB5EE_138334">...Người yêu của tôi? Tại sao anh cười? ...Anh nói tôi đã bình thường trở lại ư? Tôi ư?</Text>
  <Text Key="9FD83D95_138335">Nhắc mới nhớ, dường như da tôi bớt nóng rồi... Có phải vì sóng đã rửa sạch kem chống nắng trước đó...? Ngay cả nhịp tim cũng đã ổn định... thật là an tâm.</Text>
  <Text Key="3CCED2E7_138336">Vì nợ biển điều đó, tôi không thể để đại dương khô được, phải không... À!</Text>
  <Text Key="E18B4E66_138337">Mảnh san hô này chôn dưới cát dưới chân chúng ta... Có phải...!?</Text>
  <Text Key="D6F46D80_138338">Tôi tìm thấy rồi! Mảnh san hô quý hiếm được cho là chỉ xuất hiện thỉnh thoảng ở biển nguyên sơ... và ở đây có nhiều thế này...!</Text>
  <Text Key="49A720EE_138339">Tôi sẽ nghiền nó thành bột và dùng làm nguyên liệu... Kuskuskus... Với thứ này, tôi có thể pha một loại thuốc tình yêu mạnh hơn bất kỳ thuốc mỡ nào...</Text>
  <Text Key="515C07CB_138340">Tôi không chắc phải làm gì khi anh dùng hết kem chống nắng của tôi, nhưng... Kuskuskus... Có vẻ như may mắn ủng hộ tôi hôm nay.</Text>
  <Text Key="72BB4BE6_138341">Tôi phải nhặt thật nhiều... À, những con sóng kia lại...</Text>
  <Text Key="EF0038A6_138342">Hả? Người yêu {playername} của tôi... Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="BD02A1F3_138343">Ơ-Khoan, đến gần tôi thế... anh đang định làm gì...!?</Text>
  <Text Key="F55CEA30_138344">...Anh nhặt nó cho tôi... Tôi ngạc nhiên... Đúng như người định mệnh của tôi... Chú ý đến những điều nhỏ bé như thế thật đáng ngưỡng mộ... Kuskuskus.</Text>
  <Text Key="E5599608_138345">Điều này làm cho việc pha thuốc tình yêu còn đáng giá hơn...</Text>
  <Text Key="EFC38B23_138346">...Người yêu {playername} của tôi? Tại sao anh trông vui vẻ thế?</Text>
  <Text Key="6A7717C7_138347">Hả...? Anh nói anh thích tôi nhất khi tôi là chính mình...? N-Nó... chỉ là do thuốc... kem chống nắng! Một tai nạn, nên xin hãy quên nó đi...</Text>
  <Text Key="1AF4B0C6_138348">...Vâng! Lần này chắc chắn... Tôi sẽ không thất bại...</Text>
  <Text Key="F00EA3E1_138349">À, không, tôi chỉ đang nói một mình. Kuskuskus... Lần sau, không fail...</Text>
