  <Text Key="C90B305D_174850">Hiyori-san, đúng không? Chúng ta không phải người lạ, nhưng đây có lẽ là lần đầu chúng ta có cơ hội trò chuyện một cách nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="2DC9583F_174851">Đúng rồi đó! Ehehe, tớ luôn muốn được trò chuyện lâu với cậu, Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="D870F766_174852">Hả? C-Cùng cậu, bạn?</Text>
  <Text Key="3AD759BD_174853">Ngay cả ngoài chiến trường, tớ cũng luôn thấy cậu xuất hiện ở khắp Landosol, Matsuri-chan, và có điều gì đó khiến tớ lo lắng...</Text>
  <Text Key="FFAFFE04_174854">Liệu có phải liên quan đến hoạt động NIGHTMARE của cậu không?</Text>
  <Text Key="4E8A5272_174855">Lúc đó Matsuri-chan đi một mình nên có lẽ không phải. Cậu đang ở khu cư trú của người thú... Tớ nghĩ nhà của cậu cũng ở quanh đó, đúng không, Matsuri-chan?</Text>
  <Text Key="0B56D3CB_174856">UWEH?! U-Umm, tớ thực ra không phải người thú...</Text>
  <Text Key="2EAC62F6_174857">Cậu biết không, lúc đó... tớ đã thấy Matsuri-chan chỉ đường cho người lạ và giúp mọi người tìm đồ đã mất!</Text>
  <Text Key="8CDB25E2_174858">Hả? S-Sao cậu thấy tớ làm mấy việc đó? Tớ hoàn toàn không hay biết...</Text>
  <Text Key="828E671B_174859">Hả... Nghĩ lại thì, tớ cũng từng thấy cậu quanh khu cư trú người thú trước đây, Hiyori-san.</Text>
  <Text Key="B3EE4A9E_174860">Nhớ thì... cậu đang đi quanh giúp đỡ người già và mấy đứa trẻ. Có lẽ... cậu đang làm đúng việc tớ vẫn hay làm?</Text>
  <Text Key="8C4843C0_174861">Thực ra, cậu nói đúng. À, cậu thấy đó, ý tớ là có một cô gái khác đang làm những việc tớ vẫn thường làm. Vì vậy mà được cùng nhau đi phiêu lưu khiến tớ rất vui!</Text>
  <Text Key="D93DC060_174862">Vậy cậu cũng cùng tần số với tớ, ngay cả đến việc làm cùng những việc, Hiyori-san. Điều đó an tâm quá!</Text>
  <Text Key="BDAE4CAB_174863">Một lần nữa, được làm việc cùng nhau sẽ rất vui, Matsuri-chan. Cùng nhau giúp Kishi-kun lấy lại ký ức thôi!</Text>
  <Text Key="FA18BB69_174864">Tớ cũng vậy, tớ sẽ nhờ cậu, bạn! Được rồi, xông lên thôi!</Text>
  <Text Key="790E56E5_174865">Vậy là, {playername}, Hiyori và Matsuri bước vào Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="91E7A815_174866">Cậu thật sự rất hưng phấn</Text>
  <Text Key="29510EBF_174867">Cậu nghĩ sao, Hiyori?</Text>
  <Text Key="8D1AF756_174868">Matsuri đến chỗ {playername} và Hiyori, những người đang thử thách tháp Luna, và nài xin được đi cùng. Cô ấy đã thấy Matsuri giúp đỡ mọi người trong thành phố trước đó, nên dễ dàng đồng ý, và cả ba người cùng thử thách tháp của cô ấy.</Text>
  <Text Key="5BFF7C5B_174869">Quá nguy hiểm, biết chưa?</Text>
  <Text Key="FB21135D_174870">{playername} và nhóm của cậu tiến vào trong Tháp Luna. Hiyori và Matsuri tò mò nhìn vào bên trong tháp.</Text>
  <Text Key="382B3F24_174871">Vậy đây là Tháp Luna, hả? Không khí thật kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="B8967107_174872">Cậu nói đúng... Hah! Matsuri-chan! Phía sau cậu!</Text>
  <Text Key="75DB26C6_174873">Quái vật! Tới rồi!</Text>
  <Text Key="8D1DCF51_174874">Được! Được rồi, Matsuri-chan, đi thôi! Tớ sẽ hỗ trợ cử động của cậu, nên cứ hành động như cậu thấy vừa ý!</Text>
  <Text Key="178D50E2_174875">Đ-Dược rồi, bạn! TEIYAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="9DBA43E8_174876">Tớ làm được rồi, bạn! Sức mạnh thật của tớ đang rực rỡ hôm nay!</Text>
  <Text Key="30858F17_174877">Vừa nghĩ mình đã chiến thắng, thì càng ngày càng nhiều xuất hiện! Aaah! Một con lướt qua tớ!</Text>
  <Text Key="13D5394A_174878">Không sao! Để con đó cho tớ! TORYAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="0429BFB0_174879">W-Wow, cô ấy tuyệt vời! Cô ấy hạ con đó dễ dàng thế...</Text>
  <Text Key="A8E15694_174880">Matsuri-chan! Hãy tập trung và tiếp tục!</Text>
  <Text Key="011C893B_174881">Đ-Dược rồi, bạn!!</Text>
  <Text Key="8B319A66_174882">Phew... Mấy con quái vật xuất hiện khiến tớ bắt đầu lo về chuyện gì sẽ xảy ra, nhưng mọi thứ kết thúc khá suôn sẻ...</Text>
  <Text Key="25BB30A2_174883">Mọi người! Có ai bị thương không?</Text>
  <Text Key="001C7F33_174884">Tớ ổn, bạn! Và tất cả là nhờ cậu, Hiyori-san. Cậu hạ kẻ địch đang nhắm vào điểm yếu của tớ, thực sự là cứu mạng!</Text>
  <Text Key="1CD008FA_174885">Có vẻ như cậu biết trước chúng sẽ tới từ đâu! Quá tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="29264291_174886">He-he-he, tớ tuyệt vời đúng không?! ...Hoặc tớ muốn nói vậy, nhưng đó chỉ là trùng hợp...</Text>
  <Text Key="310A2B7C_174887">Rei và tớ thường cùng nhau ở mặt trận, nên tớ khá quen với việc làm việc cùng các đồng đội cầm kiếm.</Text>
  <Text Key="D2654CED_174888">Rei-san... À, đúng rồi! Cậu và Rei-san cùng trong một guild, Hiyori-san! Cô ấy cũng đã giúp tớ rất nhiều trước đây!</Text>
  <Text Key="0F737C2B_174889">Nhưng, cái Rei-san đó... nhìn lại, cô ấy thực sự là một kỳ tích sức mạnh. Hoàn toàn khác biệt so với tớ...</Text>
  <Text Key="3E5980F0_174890">Chắc chắn, tớ có thể hiểu tại sao cậu đánh giá cao Rei, nên việc muốn so sánh bản thân với cô ấy là dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="F3A89201_174891">Nhưng cậu biết không, tớ cũng thực sự thích phong cách chiến đấu thẳng thắn của cậu, Matsuri-chan. Nó khiến tớ rất dễ thân thiết với cậu.</Text>
  <Text Key="4D7FCAE7_174892">Thẳng thắn, cậu nói... ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="6FD0A465_174893">Cậu nghĩ rằng nó rất 'giống mình', hả? Tớ chẳng hiểu điều đó đang ám chỉ gì, nên có lẽ đó là một lời khen?</Text>
  <Text Key="C46CA5EF_174894">Đúng, đúng! Nó cho thấy rõ ràng cậu đang vung kiếm để bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="575766FF_174895">Hehehe, không! Không phải vậy! Để tớ nghĩ cách diễn đạt... Nó khiến tớ thấy cảm xúc của cậu, Matsuri-chan. Tớ muốn bảo vệ mọi người! Đó là điều cậu đang nghĩ khi chiến đấu, đúng không?</Text>
  <Text Key="3AD879F7_174896">Đ-Đúng xác đó... Hiyori-san, cậu tuyệt vời! Tớ ngạc nhiên vì cậu đã đoán ra ngay như vậy!</Text>
  <Text Key="1624CA9A_174897">Điều đó chỉ cho thấy tớ còn non nớt trong kiếm thuật, tớ chỉ có thể thu hút kẻ địch để bảo vệ người khác...</Text>
  <Text Key="5A5C575A_174898">Tớ chắc chắn rằng việc làm vì bạn bè sẽ là động lực rất lớn đối với cậu. Tớ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="E5B96CE7_174899">Và chính vì vậy mà tớ rất dễ thân thiết với cậu, Matsuri-chan! Tớ nghĩ chúng ta là một đội ngũ tốt.</Text>
