  <Text Key="3ACB7D91_142300">Chỉ một chiếc shortcake thôi cũng đủ rồi. Giờ đã là người lớn rồi, tôi còn chẳng nhận được quà từ ông già Noel nữa...</Text>
  <Text Key="AF970AD3_142301">Sensei! Nghe này, nghe này!</Text>
  <Text Key="AB75D5F6_142302">Ôi trời, chắc các em là học sinh trường tiểu học gần đây rồi. Có chuyện gì vậy? Tìm cô để nói chuyện à?</Text>
  <Text Key="DB9CA4A2_142303">Ông già Noel có thật không? Cô là giáo viên, chắc cô phải biết rồi chứ?</Text>
  <Text Key="661232C6_142304">Tôi nghĩ là có. Nhưng sao thế, có chuyện gì với ông già Noel-san vậy?</Text>
  <Text Key="45FFEA50_142305">Thấy không, mấy ông kia đang nói "Ông già Noel không có thật!". Họ bảo ông Noel vào qua ống khói, nhưng người lớn không thể vừa vào được ống khói, vậy nên thực tế không có ông già Noel!</Text>
  <Text Key="D026053F_142306">Ơ, thì... Cũng có người lớn nhỏ nhắn chứ, nên tôi nghĩ không phải là tất cả người lớn đều không thể vừa ống khói đâu?</Text>
  <Text Key="84F92FBA_142307">Thật ư? Vậy thì, Sensei, cô cũng có thể vừa ống khói được chứ?!</Text>
  <Text Key="7BC5511F_142308">Hả? Tôi, vừa ống khói...?</Text>
  <Text Key="949D4F5E_142309">Chúng tớ làm một cái ống khói bằng bìa cứng rồi! Đây, cô dùng cái này đi!</Text>
  <Text Key="6BC4E2E9_142310">Sensei, vô đi! Vô đi!</Text>
  <Text Key="39497655_142311">K-Kéo làm gì! Được rồi, tôi vô đây! Tôi vô đây! Nhìn vậy thì có vẻ ngay cả tôi cũng vừa được, nên chỉ là vấn đề xung lực... Thôi được!</Text>
  <Text Key="F1D571A5_142312">Ái chà chà chà... Tôi ngã rồi...</Text>
  <Text Key="3E01FDF4_142313">Khoan đã, tình huống này là sao?! Đ-Dừng nhìn tôi, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="C8375B54_142314">Sensei, cô vô từ mông trước! Nhưng mà... nếu vô bằng chân thì chắc đã không bị kẹt rồi?</Text>
  <Text Key="8FAE48E9_142315">Nếu người lớn có thể vừa ống khói, vậy ông Noel chắc chắn tồn tại vì ông ấy cũng làm được! Yay! Đi khoe với mọi người thôi!</Text>
  <Text Key="135D65B2_142316">Và thế là họ đi mất... May là tôi không làm hỏng giấc mơ của chúng vì sự vụng về của mình, nhưng... chuyện này khá là... phức tạp!</Text>
  <Text Key="35AF9117_142317">Phew... Cảm ơn vì đã cứu tôi. May là cái ống khói bìa cứng cũng không vỡ.</Text>
  <Text Key="5208D481_142318">Có thể là vậy, nhưng... tôi vẫn muốn bảo vệ những đứa trẻ tin rằng ông già Noel có thật.</Text>
  <Text Key="90EE0924_142319">Nhắc lại chuyện xưa, hồi còn nhỏ, tôi thường giúp đỡ việc nhà để ông già Noel nghĩ tôi là đứa trẻ ngoan.</Text>
  <Text Key="A6E1CDF6_142320">"Con muốn một miếng nữa của chiếc shortcake yêu thích" làm quà. Có lẽ động cơ của con hơi không trong sạch... Nhưng con nhớ con cũng thực sự muốn làm đứa trẻ ngoan.</Text>
  <Text Key="12B882C2_142321">Ông già Noel là một hình tượng rất quan trọng với trẻ em. Đó là lý do và động lực truyền cảm hứng để lũ trẻ cư xử tốt và được thưởng cho điều đó.</Text>
  <Text Key="001DAF5E_142322">Cho đến khi trẻ em học được mọi thứ từ ông già Noel, tôi muốn giữ bí mật về ông già Noel, người đã chăm sóc mọi người khi còn nhỏ. Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="0A392CEB_142323">Tôi... nghe có vẻ hơi trẻ con quá à?</Text>
  <Text Key="6D06A686_142324">Hehe. Cảm ơn♪ Cũng gần đến lúc chúng ta quay lại giúp đỡ ở bữa tiệc Giáng sinh rồi.</Text>
  <Text Key="EC7E18D1_142325">Đây, Chúc Mừng Giáng Sinh~♪ Đây là món quà từ ông già Noel Ameth, hy vọng cô thích.</Text>
  <Text Key="2FE7B703_142326">Ồ, Io, ai ngờ được cô lại vừa ống khói bìa cứng bằng mông và bị kẹt. Cô hơi vụng về, nhưng chính vì vậy mà cô phải luôn ủng hộ cô ấy.</Text>
  <Text Key="25F260BB_142327">Lòng tốt của cô ấy thực sự là độc nhất vô nhị, bảo vệ những ước nguyện của những đứa trẻ vẫn tiếp tục tin tưởng vào ông già Noel một cách ngây thơ.</Text>
  <Text Key="65EE7779_142328">...Này, cô tin ông già Noel đến bao lâu rồi, {playername}? À, hay là cô vẫn tin ông ấy?</Text>
  <Text Key="2BD8944B_142329">Hãy cho tôi biết câu trả lời vào lúc khác. Cho đến lúc đó, hãy đảm bảo gặp lại nhau trong một giấc mơ khác. Tạm biệt♪</Text>
  <Text Key="C0BA3DD0_142330">Hmm... Hả? Tôi chắc đã ngủ thiếp đi... Tò mò tại sao mình lại đột ngột thấy buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="C9D8E77A_142331">...Hả? Cô cũng ngủ thiếp rồi sao, {playername}-kun? Tôi không biết sự trùng hợp như vậy lại có thể xảy ra. Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="73E3E2EA_142332">Tôi cảm thấy như mình vừa mơ về ông già Noel và chiếc shortcake dâu tây, nhưng... Hmm... Tôi không nhớ rõ lắm. Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="CFD6EC67_142333">Hehe, có lẽ chúng ta đã mơ cùng một giấc mơ. Thật là một phép màu tuyệt vời khi tôi nhận được món quà giấc mơ giống như cô♪ Giờ chúng ta đã tạo thêm một kỷ niệm Giáng sinh quý giá!</Text>
  <Text Key="65DC2E4E_142334">Tôi tự hỏi liệu năm sau tôi có thể ở bên cô như thế này không? Hay... cô sẽ lớn lên và rời bên cạnh Sensei?</Text>
  <Text Key="AC5E347A_142335">Dù sao đi nữa, tôi sẽ trân trọng kỷ niệm Giáng sinh này trong tim. Đó là một món quà tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="92487767_142336">Giải lao, Giáng sinh sắp kết thúc rồi. Buồn khi phải chia tay một ngày lễ quý giá như vậy, nhưng Giáng sinh chưa kết thúc cho đến khi chúng ta dọn dẹp mọi thứ thật gọn gàng. Đi giúp đỡ thôi!</Text>
  <Text Key="F1EA1F2A_142337">Io và {playername} bắt đầu giúp dân làng tháo dỡ cây thông Giáng sinh. Giáng sinh giờ đã kết thúc, và kỳ nghỉ Tết Nguyên đán đang đến gần.</Text>
  <Text Key="16D291D8_142338">Một Cô Gái</Text>
  <Text Key="47E8A819_142339">Io-chan!</Text>
  <Text Key="0EEA1A38_142340">Đúng rồi</Text>
  <Text Key="0049DEAB_142341">M-Một lý do về thể chất đầy đủ...!</Text>
  <Text Key="32703661_142342">C-Cô có sao không...!?</Text>
  <Text Key="2828E8DB_142343">Tôi sẽ cứu cô ngay!</Text>
  <Text Key="E6497B82_142344">Cô không cần phải làm vậy...</Text>
  <Text Key="9B800F60_142345">Đúng là phong cách của Io-chan</Text>
  <Text Key="54A80269_142346">Tôi nhớ một cái ống khói đầy mê hoặc...</Text>
  <Text Key="DA85146D_142347">Với mông của Io-chan lộ ra từ đó.</Text>
  <Text Key="82B2E847_142348">Iroha Thấu Hiểu Mọi Thứ!</Text>
  <Text Key="9E3E20BA_142349">Sono-chan... Tôi ghét cô!</Text>
