  <Text Key="186C565E_116050">Được rồi! Rồng đã ngừng cử động! GỤC NÓ LÊN!</Text>
  <Text Key="AD398530_116051">Ở kia vẫn còn hai con! Ai đó giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="7CD4E71E_116052">Khoan, khoan! Cô bé heo con!</Text>
  <Text Key="D67272CA_116053">...Hả?!</Text>
  <Text Key="BD96BD84_116054">Chúng tôi rất cảm ơn vì đã cứu chúng tôi! Nhưng giờ chúng tôi ổn rồi!</Text>
  <Text Key="3BF5C145_116055">Đừng coi thường chiến binh của Gio Gehenna! Chúng tôi sẽ dễ dàng đánh bại những sinh vật giống thằn lằn đó một mình!</Text>
  <Text Key="0A5856E6_116056">Nhanh lên đi kiểm tra cô tiểu thư đã vào Pháo đài trước! Trên mặt cô có dấu hiệu rõ ràng là lo lắng chết đi được cho cô ấy!</Text>
  <Text Key="48887C20_116057">...Ừm. Cảm ơn... rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="6D40FF34_116058">...Vâng, Lea-san. Nếu chúng ta thực sự định biến mất ở đây... Hãy cùng nhau đi. Giống như ngày đó... khi chúng ta bắt đầu chơi trò chơi này...</Text>
  <Text Key="BDDDAB27_116059">Chúng tôi còn xa mới hoàn hảo... nhưng tôi tin rằng chúng tôi đã làm mọi thứ có thể. Dù vậy... việc khiến Nii-sama và những người khác đau buồn thì... thực sự đáng ghét...</Text>
  <Text Key="DD6EC26E_116060">"...Anh nói đúng. Nhưng... Ngay bây giờ, ở cuối cùng, thực sự em ước mình có thể được ôm một lần nữa... bởi Onii-san yêu quý của em."</Text>
  <Text Key="446D7B82_116061">Hả...!? Lea... san!?</Text>
  <Text Key="D14E751F_116062">"Heheh. Lily-chan, em cũng nhận ra rồi, phải không? Chị yêu Onii-san nhiều như em vậy...♪"</Text>
  <Text Key="AAD58320_116063">Đ-Đó là... ừm...</Text>
  <Text Key="43B761CE_116064">"Chúng ta giống nhau ở điểm đó. Được che chở ở nhà, biết rất ít về thế giới... và phải lòng người đầu tiên cứu chúng ta..."</Text>
  <Text Key="819086EC_116065">...Hả? Lea-san? Chị đang...</Text>
  <Text Key="15BD059D_116066">"Sức mạnh của em. Có vẻ nó hiệu quả ngay cả với những thứ mà phép thuật hồi phục thông thường không thể chữa được. Vì vậy... Cuối cùng."</Text>
  <Text Key="28AE94BA_116067">"Em sẽ chữa lành linh hồn của chị để nó không biến mất. Lily-chan."</Text>
  <Text Key="8B1AB36A_116068">Đ-Điều này không thể...! C-CHỊ VỪA NÓI LÀ CHÚNG TA SẼ ĐI CÙNG NHAU...!</Text>
  <Text Key="9969018C_116069">"Hehehe...♪ Làm sao có thể, em đã nói dối...♪"</Text>
  <Text Key="F3894803_116070">LEA-SAN...!</Text>
  <Text Key="9CE8ABAD_116071">"À, nhưng... có lẽ em nên tập luyện nó thật đúng hơn... em nên... nếu em làm được, thì..."</Text>
  <Text Key="19FA2042_116072">"Lily-chan... em có thể đã cứu chị... một cách thích đáng hơn... và rồi..."</Text>
  <Text Key="22C6A869_116073">KHÔNG ĐƯỢC! CHỜ Ở ĐÓ! LÀM ƠN HÃY CHỜ, LEA-SAN!---</Text>
  <Text Key="ABF5B1CE_116074">HOÀN TẤT...!</Text>
  <Text Key="4D2F4E6F_116075">Lea...!</Text>
  <Text Key="AB590EFE_116076">"...Tạm biệt, mọi người. Em... xin lỗi~"</Text>
  <Text Key="54C49620_116077">LEAAAAAAAAAAAAA-SAAAAAAAAAAAAN!!!!</Text>
  <Text Key="FD0E5B19_116078">Trong một trò chơi. Trong thực tế. Trong kiếp sau. Ở rất cuối cùng của thế giới...</Text>
  <Text Key="2AB90A1F_116079">Ngay cả ở đáy tổ của con rồng ác</Text>
  <Text Key="E892444F_116080">...Chúa tể! Tôi đang ở ngay bên cạnh ngài!</Text>
  <Text Key="4F656E50_116081">Phần 3, Chương 15: Sự Dẫn Lối Nhỏ</Text>
  <Text Key="492F80D4_116082">Bất kể hình dạng tôi có thể trở thành...!</Text>
  <Text Key="4C3062C5_116083">Theo yêu cầu của Isla, người đã đến thăm Thế Giới Cơ Sở, {playername} và những người khác đã đến thăm Gio Gehenna cùng cô ấy~</Text>
  <Text Key="DDA5F5EB_116084">NÓNG QUÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="8DA2BB34_116085">Khác với Salasaria, không phải mặt trời hay cát nóng, mà là toàn bộ không khí! Nó ẩm! Nóng! Tuyệt vời! Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="D36C079E_116086">Cảm ơn vì đã đi cùng em hôm nay, Kishi-kun! Em luôn muốn xem những Underworlds này là nơi như thế nào.</Text>
  <Text Key="0FB72036_116087">Không có nơi nào như thế này trong bất kỳ Replica Worlds nào, nên nó khá là mới mẻ... Nhưng cái nóng này quá mức! Nếu em ở đây mỗi ngày, em sẽ biến thành con bạch tuộc luộc.</Text>
  <Text Key="8B729DE7_116088">Này, Kishi-kun, anh cũng nghĩ vậy r-...</Text>
  <Text Key="879E5CE3_116089">À! Newb Big Bro, phát hiện! Thu thập anh ngay bây giờ♡</Text>
  <Text Key="55C98A7C_116090">Trời ơi, thật sự~ Anh không biết đi lòng vòng như vậy là xấu sao? Dù sao anh cũng là Newb Big Bro của em~♡</Text>
  <Text Key="85CE1E5D_116091">Kyahaha♡ Chỉ đùa thôi♡ Em vừa vô tình cần một đối tượng thử nghiệm cho cỗ máy mới của em~♡</Text>
  <Text Key="10CC305D_116092">À, anh không được từ chối, okay~? Đừng hoảng loạn, cứ đầu hàng♪ Được rồi, đi thôi♡</Text>
  <Text Key="12F30135_116093">............Hả?</Text>
  <Text Key="CD11A9D4_116094">Kishi-kun bị bắt cóc?!</Text>
  <Text Key="E97CCDF5_116095">Chiếc xe lạ bắt cóc Kishi-kun đã vào pháo đài này...! Ôi chà, cái lồng ở kia...</Text>
  <Text Key="4F8F2720_116096">Ồ, thật là anh, Kishi-kun. Em đến cứu anh. Anh ổn chứ?</Text>
  <Text Key="27DED48D_116097">À, ý em là, em vội vã đuổi theo anh. Em đã thực hiện một cú Isla-san siêu nhanh! Và rồi...</Text>
  <Text Key="C71DCC66_116098">Này, chúng ta có thể nói về điều đó sau! Hãy ra khỏi đây trước khi họ tìm thấy chúng ta. Cô gái bắt cóc anh có thể quay lại~</Text>
  <Text Key="54B1D8D3_116099">...Vậy là em không tưởng tượng. Một con mèo trộm nhỏ lén lút vào lãnh thổ của chúng ta, hả? Em không biết anh là ai, nhưng nếu anh có việc với em, hãy xuất hiện.</Text>
