  <Text Key="D1EAB355_127050">Nhưng với tư cách là công chúa của quốc gia này, ta không thể buông lỏng cảnh giác trước những kẻ ngoại lai vượt quá khả năng của mình...</Text>
  <Text Key="E9104F8D_127051">Công nương Lyrael?</Text>
  <Text Key="AAA662F8_127052">......nếu tình hình trở nên tồi tệ nhất, ta cũng sẽ phải can thiệp. Ngay cả khi phải dùng [Trang Bị Hoàng Gia].</Text>
  <Text Key="85C4BBAF_127053">Cái gì?! Công nương Lyrael, người lúc nào cũng nói không muốn dùng nó! Tác dụng phản lực khủng khiếp lắm!</Text>
  <Text Key="E7198164_127054">Không chỉ là tác dụng phản lực. Thay vào đó, ta không muốn gây phiền phức cho mọi người. Nhưng... Nếu thiệt hại do quái vật gây ra lớn hơn, ta không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="C3BC3480_127055">Nhưng, nhưng, nhưng! Cuối cùng thì em vẫn ổn mà! Tất nhiên là nhờ có Naito-san và bạn bè của anh ấy ở đó nên mới tốt đẹp, nhưng em chắc chắn có thể tự xử lý được!</Text>
  <Text Key="23BFF047_127056">Rốt cuộc, em là Chevalier của Lyrael! Automaton chiến đấu của 'Gio Teogonia'!</Text>
  <Text Key="B896FA35_127057">Croce……</Text>
  <Text Key="2F26CDA7_127058">Hehe, em nói đúng. Ta tin tưởng em hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="C07BF8EB_127059">Ồ! Vậy thì, Công nương Lyrael, hãy làm 'cái đó' một lần nữa...</Text>
  <Text Key="702CAEDA_127060">Ta chưa từng nói với em là ta không phù hợp cho việc đó sao?</Text>
  <Text Key="2A682BCE_127061">Quan trọng hơn, hãy lấy dây cáp đây. Có lẽ em đã mệt mỏi vì chuyến đi, nên ta cần sạc lại cho em.</Text>
  <Text Key="8A4AAF83_127062">Như ta nghĩ, năng lượng không giảm nhiều. Có vẻ là do khả năng Princess Knight của Knight. Mình tự hỏi đó là loại sức mạnh gì...</Text>
  <Text Key="69ED2BF0_127063">Ta hy vọng mục tiêu bí mật của họ không phải điều xấu. ...Ta hy vọng Lind, Wurm và những người khác có thể tìm ra gì đó...</Text>
  <Text Key="9C1954FA_127064">Trong khi đó, Wurm, hầu gái rồng, đang giám sát {playername} và những người khác với buổi huấn luyện của Onigiri-chan.</Text>
  <Text Key="EA60B5A3_127065">Pigyuーーー!</Text>
  <Text Key="C1B7F2EB_127066">Aaah, trời ơi, chạy thẳng đi!</Text>
  <Text Key="391BFDF1_127067">Không dễ vậy đâu vì nó khác với việc kiểm soát một con ngựa!</Text>
  <Text Key="D3A58287_127068">Hơn nữa, Onigiri-sama dường như hiểu được nhiều ngôn ngữ con người. Có lẽ sẽ tốt hơn nếu đưa ra chỉ dẫn qua phát âm...</Text>
  <Text Key="3CE2667D_127069">Wurm. Em nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="3ADFCC97_127070">Hm... Chà, tôi nghĩ nó sẽ hữu ích</Text>
  <Text Key="E4FFDED3_127071">Tôi nghĩ nó khá tốt. Con chuột kỳ quái đó.</Text>
  <Text Key="D9B776E8_127072">...Có thể. Nó kéo chiếc cabin lớn đó nhanh thế.</Text>
  <Text Key="3C97BE10_127073">Nhưng xe của Chị em Bandy đầy vũ khí và trông rất mạnh. Tôi tự hỏi liệu họ có thắng được không...</Text>
  <Text Key="B7E96EB7_127074">Vậy?</Text>
  <Text Key="B9CE35F8_127075">"Vậy?" cái gì?</Text>
  <Text Key="FFB52BF9_127076">Dựa trên ấn tượng từ cuộc gặp gỡ trước đó, tôi nghĩ ưu thế của những tên cướp đó là tốc độ chạy trốn... Vì vậy, việc giải quyết vấn đề đó trước mắt là hợp lý.</Text>
  <Text Key="2C78F32D_127077">Ngay cả khi chúng ta kịp đuổi kịp họ, chúng ta vẫn không biết điều gì sẽ xảy ra sau đó. Chúng ta có ưu thế về địa hình và số lượng, nhưng có lẽ họ chưa cho chúng ta thấy con bài tẩy của họ, và...</Text>
  <Text Key="F7492545_127078">V-Và?</Text>
  <Text Key="CC907DBC_127079">Những tên cướp đó ban đầu đến từ một nơi khác. Họ cũng là người từ thế giới khác, nên sẽ tốt hơn nếu để họ đánh nhau với nhau</Text>
  <Text Key="D1F4B5C3_127080">K-Khoan đã, Wurm! Đừng nói như vậy!</Text>
  <Text Key="E239E90C_127081">...Em đã gắn bó tình cảm với họ rồi. Em dễ tính quá, Aneki.</Text>
  <Text Key="DFE0F4F1_127082">Không phải vậy! Thực ra, ừm, Kishii-san và những người khác là khách của Công nương Lyrael, nên chúng ta không thể để họ đánh nhau với nhau, phải không?!</Text>
  <Text Key="1AC538D6_127083">Và họ cũng đã hạ gục nhiều quái vật...!</Text>
  <Text Key="F8D1C7D4_127084">Giả sử họ không cố ý mang chúng đến đây, thì là vậy. ...Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="4AA826D2_127085">...Tôi tự hỏi họ đang tìm gì. Trông không giống như vàng bạc hay kho báu...</Text>
  <Text Key="F319A0BD_127086">Tôi đã nói sẽ điều tra, nhưng dường như không có gì bất thường. Có lẽ chỉ là thế giới của chúng ta khác thường?</Text>
  <Text Key="8B90555D_127087">Aneki...</Text>
  <Text Key="1D827D56_127088">C-Cái gì? Đừng nhìn tôi như thế...! Trời ơi...!</Text>
  <Text Key="ADD90260_127089">K-Không nói đến chuyện đó... Các ngôi làng, dân số... Họ dường khá lo lắng về những sự kiện gần đây. ...Họ cũng lo lắng về nguồn thực phẩm như nhau...</Text>
  <Text Key="D21F05E5_127090">Còn gì nữa không?</Text>
  <Text Key="827FC226_127091">Ngoài ra...về chủng tộc của chúng ta? Tôi đoán họ khá thất vọng khi tôi trả lời rằng không có người rồng nào khác ngoài chúng ta. Dù vậy, họ không thể hiện ra.</Text>
  <Text Key="D7AE247B_127092">Đừng chỉ "Hmm" thôi, trời ơi. Tôi thực sự không thích làm việc đó... Vẫn như mọi khi.</Text>
  <Text Key="F9C60CCE_127093">Gyuuuu~...</Text>
  <Text Key="C14861B4_127094">Cô Lind, cô Wurm...! Xin lỗi, nhưng tôi có thể nhờ chuẩn bị chút gì đó để ăn cho Onigiri-sama không?!</Text>
  <Text Key="47B47252_127095">Tôi nữa! Làm gì đó cho tôi nữa đi!</Text>
  <Text Key="87485CD3_127096">Ồ, trời ơi! Lại nữa!? Các cậu đói bụng nhanh quá, các cậu không nghĩ vậy sao...!?</Text>
  <Text Key="893F855E_127097">Thay vì tìm hiểu điều gì... Các cậu đang tìm 'kiếm' thứ gì? ...Không. 'Ai đó'?</Text>
  <Text Key="2BA7EF6F_127098">Tôi sẽ theo dõi họ cho đến khi họ có động thái đáng ngờ... Nhưng tôi cũng muốn ngủ đêm. Tôi không thể bỏ bê công việc ở lâu đài mãi được...</Text>
  <Text Key="765008A7_127099">Trời ơi, Wurm~! Cậu cũng phải giúp mang đồ ăn chứ~!</Text>
