  <Text Key="FCB4122F_126650">Nhưng... nếu vậy thì sẽ thật đáng thương nếu ép nó rời xa ngôi nhà thân thuộc.</Text>
  <Text Key="717587F9_126651">Pigyu...</Text>
  <Text Key="A20139DC_126652">Xì xì...</Text>
  <Text Key="3409F077_126653">Đánh nhau nhiều thế này, tao lại thấy đói rồi... Nhưng chúng ta đã hạ nhiều quái vật nên có đầy đồ ăn rồi♪ Riri, Lind, đi chuẩn bị cơm tối nào!</Text>
  <Text Key="10748B5D_126654">Sao cơ?! Không, ý tôi là, tôi...!</Text>
  <Text Key="55E93E54_126655">Đ-Đúng rồi. Vẫn còn một phần cơm từ bữa ăn của Cô Kokkoro... Ở đây này.</Text>
  <Text Key="4A634A32_126656">Ồ! Bánh cơm umeboshi, gà chiên và sandwich korokke... Bữa trưa của Kokkoro-chan và Quria-chan ngon thật!</Text>
  <Text Key="AC79CA27_126657">...*rãnh*...</Text>
  <Text Key="707DD6DA_126658">Hả? Onigiri-chan dường như rất chú ý đến hộp cơm nhỉ?</Text>
  <Text Key="95C2DF82_126659">Hả? Ưm... M-Muốn ăn chút không?</Text>
  <Text Key="7E271E37_126660">Pi,gyu?</Text>
  <Text Key="58DD1261_126661">Ừ. Cứ lấy đi.</Text>
  <Text Key="9A2FC30A_126662">Pigyu... (Nhăm)</Text>
  <Text Key="61E526C6_126663">Pigyu?! Pigyugyuu?!</Text>
  <Text Key="8B1F45BD_126664">Ồ~♪ Ăn nhiều thật đấy♪</Text>
  <Text Key="4D8E47B9_126665">Pi! Pigyu!</Text>
  <Text Key="813835DB_126666">"Muốn ăn thêm", nó nói vậy.</Text>
  <Text Key="D0877E05_126667">Hả? Tôi hết rồi</Text>
  <Text Key="183EDF22_126668">Pigyu...</Text>
  <Text Key="7171C1DB_126669">...Nó là một con nghiện ăn thật đấy nhỉ?</Text>
  <Text Key="C7CEF64A_126670">Với cái thân hình này mà. Đứa nhỏ ăn nhiều từ khi còn nhỏ cơ.</Text>
  <Text Key="4862037F_126671">Ra vậy! Vậy thì, Onigiri-chan, đi cùng chúng tớ nhé~</Text>
  <Text Key="ED6C370B_126672">Và cùng nhau tìm đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="F70E7829_126673">Pigyu! Gyuuuu♪</Text>
  <Text Key="D70F5B46_126674">-Và thế là, mọi người chào đón những người bạn đồng hành (thú cưng) hơi khác thường chút. Họ quay về Lâu Đài Parfait, nơi Kokkoro và những người khác đang chờ, để ngăn chặn Ba Chị Em Bandy.</Text>
  <Text Key="8EB25E38_126675">À... Rốt cuộc nó cũng lùi bước...</Text>
  <Text Key="CF0DE80E_126676">Ngôi Nhà Mới</Text>
  <Text Key="B692B025_126677">Khi trở về lâu đài, Pecorine và những người khác giới thiệu bạn mới với mọi người, trong khi Kokkoro và nhóm còn lại khoe căn phòng họ đã chuẩn bị. Sau khi hoàn thành nhiệm vụ được giao, mọi người sẵn sàng cho trận chiến sắp tới chống lại Ba Chị Em Bandy.</Text>
  <Text Key="D7D53033_126678">Nội thất Bandit Shark</Text>
  <Text Key="629C4134_126679">Động vật</Text>
  <Text Key="2204E7A4_126680">Heo con có cánh</Text>
  <Text Key="15BF20FD_126681">Những tên cướp này đang truy đuổi Trang Bị Hoàng Gia mà Pecorine và Lyrael có. Guild, được gọi là [Bandit Sister], được thành lập bởi ba thành viên: con gái lớn, Yamato, con gái thứ hai, Wakana, và con gái thứ ba, Fubuki.</Text>
  <Text Key="BC771E2E_126682">'Bandy Shark' của chúng là một phương tiện chiến đấu mạnh mẽ được trang bị vũ khí nặng, và đồng thời, nó cũng là nơi ba chị em sống—có thể nói là một Guildhouse dạng di động.</Text>
  <Text Key="6C9FF11F_126683">Một đêm, trong chiếc xe đó</Text>
  <Text Key="528E50DC_126684">...Ừm, vậy là xong♪</Text>
  <Text Key="7223A25A_126685">Chị Yamato, Fubuki-chan♪ Cơm tối sẵn sàng rồi~</Text>
  <Text Key="2288BA34_126686">Sao cơ?! Lại cà ri nữa?!</Text>
  <Text Key="42AEAD09_126687">Hả? Nh-Nhưng nó ngon mà...</Text>
  <Text Key="F139E70D_126688">Tôi không nói về vị giác! Tôi chán ăn cà ri ba lần một tuần rồi! Bên trong con cá shark của tôi bốc mùi cà ri!</Text>
  <Text Key="45A1593F_126689">À... Xin lỗi. Quạt thông gió, quạt thông gió...</Text>
  <Text Key="CD59E1E7_126690">Quạt thông gió thì quá muộn rồi! Tội nghiệp, cả quần áo tôi cũng bốc mùi cà ri! Không trách được mày cũng bốc mùi, đồ chị ngốc~</Text>
  <Text Key="2B42DE67_126691">Ơ, ơ, tôi có mùi tồi tệ vậy sao...?</Text>
  <Text Key="9970C04A_126692">Aaaa! Mùi sự ngốc nghếch nồng nàn quá, phải không Izuna?</Text>
  <Text Key="461E7E99_126693">*xì xì*</Text>
  <Text Key="BB6B65BE_126694">Tàn nhẫn quá... Tôi có thể không thông minh bằng Fubuki-chan, nhưng tôi không ngốc đâu...</Text>
  <Text Key="F657E0E0_126695">Ngốc, ngốc, ngốc! Mày không thể thêm món ăn vào thực đơn vì mày ngốc, phải không?! Đồ ngu! Chị ngốc~!</Text>
  <Text Key="21C7E4D1_126696">Nh-Nhưng...! Cà rẻ, và no bụng. Fubuki-chan cứ lấy tiền chi phí thức ăn vì cần tiền cho phát minh của mày...</Text>
  <Text Key="4417CCC3_126697">Hả?! Là tôi đã làm cái bếp này từ đầu! Và tôi không phải người duy nhất chi tiền!</Text>
  <Text Key="F6BF2486_126698">Ugh... Hơn nữa, chị Yamato cũng quá...</Text>
  <Text Key="6AA1909E_126699">Phụt.</Text>
