  <Text Key="25CF2261_168350">Đừng lo...! Ngay bây giờ, Vampy-chan hiện tại... còn tuyệt hơn nhiều... LỚN LÊN NỮA...!</Text>
  <Text Key="77A322D9_168351">Đừng nói là tôi... UỐI TỚI!</Text>
  <Text Key="9C052BD9_168352">Phew... Ehehe, Vampy-chan CHIẾN THẮNG LỚN!!</Text>
  <Text Key="A9A47645_168353">Ugh, ugh...</Text>
  <Text Key="65580436_168354">T-Tôi không thể tin được người đàn ông đó vẫn còn tỉnh sau khi trúng đòn đó...</Text>
  <Text Key="ECD2377F_168355">K-Kết thúc tôi đi... Tôi đã dùng hết sức mạnh và công cụ, nên không còn cơ hội thắng... Nào, hãy giết tôi một cách tàn nhẫn nhất có thể, như con quái vật mà bạn là...</Text>
  <Text Key="1A2AF3E7_168356">Không đâu. Rốt cuộc, Vampy-chan không phải ma cà rồng xấu. Nếu cô ấy làm vậy, Bloodkin sẽ ghét cô ấy!</Text>
  <Text Key="9D4E43F4_168357">Hơn nữa, ông già... ông chỉ đang làm nhiệm vụ đánh bại ma cà rồng của mình, nên tôi không nghĩ ông là người xấu.</Text>
  <Text Key="F510C489_168358">Hình phạt của ông đã kết thúc, nên miễn là ông không làm gì xấu với người thân của Vampy-chan lần nữa, thì thôi.</Text>
  <Text Key="EA0CA4ED_168359">...Vậy ông định tha và tha thứ cho tôi? Thật khó chịu. Tôi sẽ khiến ông hối hận vì đã để tôi sống. Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="89BD6FCC_168360">Đúng rồi... Khoảng một trăm năm nữa, tôi cuối cùng cũng sẽ sẵn sàng để tiêu diệt ông. Cho đến lúc đó, cố gắng hết sức và đừng để bị các Hunter khác xóa sổ.</Text>
  <Text Key="CD26D918_168361">Chắc chắn! Tôi sẽ chờ ông, ông già!</Text>
  <Text Key="329B9AE9_168362">Hmph, thằng nhóc phiền phức...</Text>
  <Text Key="6561DA1D_168363">Một trăm năm nữa? Bất kể Lady Vampy thế nào, người đó chắc chắn đã...</Text>
  <Text Key="B05C3AD4_168364">Có lẽ chuyện này là hồi kết thúc rồi. Ít nhất chúng ta sẽ không phải lo lắng về việc họ quay lại đây. ...Nhưng có khả năng các thợ săn khác có thể đến lại.</Text>
  <Text Key="2F19823A_168365">Hmm, cứ giữ nguyên như trước không được sao? Tôi sẽ sống trong lâu đài của Illya trong khi cải tạo nơi này từng chút một.</Text>
  <Text Key="F22E1BC3_168366">Và một ngày nào đó, Vampy-chan hy vọng nơi này sẽ trở thành nơi con người và ma cà rồng tốt bụng có thể sống hòa bình cùng nhau! Đó là điều Vampy-chan nghĩ!</Text>
  <Text Key="A3E2FFBD_168367">Gyapuu!</Text>
  <Text Key="66BD999C_168368">Xin hãy để chúng tôi giúp đỡ! Tình hình đã trở nên khá hỗn loạn sau trận chiến này, nên chúng tôi sẽ cần thêm nhân lực.</Text>
  <Text Key="09607764_168369">Một nơi mà những ma cà rồng yêu con người, như chúng tôi, có thể an yên... Nếu nó có thể trở thành hiện thực, đó sẽ là một thế giới trong mơ.</Text>
  <Text Key="15F104EC_168370">Cảm ơn mọi người♪ Nhưng, ngay bây giờ, Vampy-chan cực kỳ mệt mỏi. Tôi không có ý tưởng thực sự về cách đạt được điều đó.</Text>
  <Text Key="A05917BE_168371">Vì vậy, bây giờ... hãy cùng nhau uống một ít súp!</Text>
  <Text Key="64E6551B_168372">Đây là nơi huyền thoại của chú ma cà rồng nhỏ được gọi là Vampy bắt đầu...</Text>
  <Text Key="41C14EEE_168373">Quái vật đã tấn công?!</Text>
  <Text Key="93321CEF_168374">Cả tôi nữa</Text>
  <Text Key="705D9598_168375">Tôi tăng cường cho Vampy</Text>
  <Text Key="B16E1434_168376">TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ ÔNG LÀM ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="CA6CDEA2_168377">Vampy sẽ không làm ai bị thương!</Text>
  <Text Key="5CADA516_168378">Ông... Cậu bé trong câu chuyện cũ đó...</Text>
  <Text Key="4E77FBFA_168379">Vậy thì! Tôi sẽ tạo ra một nơi dành cho Vampy!</Text>
  <Text Key="21BD2162_168380">Tất nhiên, đó là với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="D9DA4281_168381">Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức! NHẮC!</Text>
  <Text Key="6FE7BE77_168382">Cậu thật ngầu, Vampy!</Text>
  <Text Key="02052155_168383">Kế hoạch là gì, Vampy?</Text>
  <Text Key="256F373A_168384">Có vẻ chúng ta sẽ bận rộn từ bây giờ!</Text>
  <Text Key="F17B64E2_168385">Thợ Săn Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="EFBB6CDE_168386">Kẻ Sống và Kẻ Chết</Text>
  <Text Key="A72C0BE6_168387">Than Khóc, Niềm Vui và Mong Ước</Text>
  <Text Key="1899EF54_168388">Trong Một Thời Đại Vĩnh Cửu, Không Phai</Text>
  <Text Key="A1403D8C_168389">Từ Âm Phủ Đến Vùng Đất Mặt Trời</Text>
  <Text Key="3E1EAB74_168390">Một thời gian đã trôi qua kể từ ngày Violet bảo vệ "Chìa Khóa Cung Điện Obsidian". Giờ đây, cô đang ở Landosol trong một chuyến thăm ngoại giao.</Text>
  <Text Key="181F540E_168391">Công việc chính thức của hôm nay của tôi đã kết thúc với việc tham gia lễ kỷ niệm vừa rồi. Là công chúa của Gio Nivlhel, tôi tự hỏi liệu mình có thực hiện vai trò của mình một cách thích hợp không... Ôi chà?</Text>
  <Text Key="BE178CCD_168392">Ôi! Bông hoa đẹp quá...! Sặc sỡ, đầy sức sống. Hehe, trông nó thật thoải mái khi tắm nắng...♪</Text>
  <Text Key="3A06A605_168393">...Tôi nghĩ cô sẽ tái mét vì căng thẳng, nhưng trông còn sống động hơn tôi tưởng, Sumire.</Text>
  <Text Key="40F6BCA2_168394">Hay là... cô thực sự háo hức với cuộc hẹn bí mật với Kishi-shi?</Text>
  <Text Key="6FD26792_168395">Grace? ...Thật sự thì, xin đừng nói những điều gây hiểu lầm như vậy.</Text>
  <Text Key="19B042BF_168396">Điều chờ đợi tôi sau đây không phải là "cuộc hẹn bí mật" mà là "tham quan". Cô đã nghe về chuyện này vài hôm trước, nhớ chứ? Khi chúng ta thảo luận với Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="9B8D2756_168397">À... Tôi xin lỗi sâu sắc, Kishi-sama. Chính tôi đã mời người đến buổi tiệc trà này, nhưng tôi lại là một người chủ tồi, mải mê suy nghĩ như thế này...</Text>
  <Text Key="A035909A_168398">...Thăm các quốc gia khác và giao tiếp với họ -- đây là một nhiệm vụ, một nghĩa vụ được đặt lên một công chúa. Quả thật, tôi hiểu điều đó, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A2F3E2D9_168399">Landosol được cho là một thế giới tươi sáng tràn ngập ánh sáng. Tôi khao khát được thấy nó bằng mắt mình... và thế nhưng, tôi không thể không tự hỏi liệu một người như tôi có quyền đặt chân đến đó hay không...</Text>
