  <Text Key="A970FC93_144800">Này, Thiên Tài Trinh Thám và bạn trai của cô! Tôi đã đợi hai người mãi rồi! Cô ấy có kiểm tra xem cô gái đó thế nào không? Nói cho tôi nghe những gì tôi đã bảo cô ấy chứ?</Text>
  <Text Key="9F6DCDC8_144801">...Hừm. Ừ, tôi có làm. Tôi đã điều tra kỹ lưỡng tình hình. ...Họ được biết đến trong khu phố như một cặp vợ chồng rất thân thiết.</Text>
  <Text Key="3B3A50AD_144802">Đúng thật! Người đàn ông của cô ấy là một gã rất trung thành. Và nếu cô ấy chọn anh ta, thì không còn nghi ngờ gì nữa. Vậy, căn nhà thế nào? Cô có nhìn thấy nó không?</Text>
  <Text Key="864E3829_144803">Ừ. Nó nằm trên một con phố rất đông đúc. Lúc nào cũng có tiếng cười và là một nơi có làn gió dễ chịu.</Text>
  <Text Key="60D94BC0_144804">Ôi trời ơi, nghĩ đến thôi tôi đã ghen tị rồi! Vậy, cô ấy trả lời thế nào với những lời của tôi?</Text>
  <Text Key="B8FBECFF_144805">...Ừm... C... Cô ấy nói, "Cảm ơn".</Text>
  <Text Key="6FB77B88_144806">"Anh ấy và tôi cả hai đều rất hạnh phúc, ngay cả bây giờ. Tôi hy vọng anh cũng có thể an nghỉ và bình yên ở bất cứ nơi nào anh cần đến."</Text>
  <Text Key="492868D8_144807">...Ha ha ha. ...Tôi đã nghĩ thế. Đó là câu trả lời tôi mong đợi. Cô ấy đúng là người thẳng thắn, vô tư và tốt bụng!</Text>
  <Text Key="4A243092_144808">Ồ, tất cả những hối tiếc của tôi đã hoàn toàn biến mất! Như cô ấy nói, tôi nên bình yên và đi đến nơi tôi cần đến! Cảm ơn. À, mà...</Text>
  <Text Key="AED5A2A3_144809">...Tôi sẽ đến đó bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="D23D16F1_144810">...Hả? Bằng cách nào, anh hỏi... Thông thường lúc này sẽ là cảnh tự nhiên lên thiên đường rồi chứ...?!</Text>
  <Text Key="DC7C037F_144811">Tôi đã bị mắc kẹt làm linh hồn trần gian lâu thế rồi... Tôi nghĩ... tôi hơi bỡ ngỡ... Ha ha ha.</Text>
  <Text Key="E8C91F27_144812">Chuyện đó đáng để "ha ha ha" gì! Không còn cách nào khác. Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="C36E476E_144813">Tôi nói tôi là một thiên tài trinh thám... nhưng không chỉ vậy.</Text>
  <Text Key="4B67B3DD_144814">Một trinh thám và một người của Chúa. Vâng, nói cách khác... một nữ tu. Dù, tôi nghĩ phần đó là quá rõ ràng.</Text>
  <Text Key="7DF1502A_144815">Vì vậy, hãy để tôi cầu nguyện... để đưa anh đến nơi anh thuộc về.</Text>
  <Text Key="F86B2C5F_144816">Ôi trời! Cô làm được thật rồi!</Text>
  <Text Key="84773562_144817">Không có gì phải sợ. Anh chắc chắn sẽ đến được nơi anh khao khát. Vì vậy... xin hãy có niềm tin.</Text>
  <Text Key="498510B9_144818">Tôi không có lý do gì là không thể. Triết lý của tôi là không bao giờ bỏ cuộc, dù tình hình khó khăn đến đâu!</Text>
  <Text Key="3C7107D2_144819">Bây giờ, hãy bắt đầu thôi. Trước khi khách hàng đổi ý.</Text>
  <Text Key="CAC88563_144820">Sự thật... nó thực sự là gì? Tôi tự hỏi liệu "sự thật" tôi tìm thấy có phải là thứ anh ta tìm kiếm không.</Text>
  <Text Key="C9D6AB1D_144821">Những gì bạn thấy bằng mắt, nghe bằng tai và chạm bằng tay. Đây là sự kiện, nhưng sự thật nằm ở nơi khác...</Text>
  <Text Key="F962FC16_144822">Tôi nghĩ đó là thứ mọi người đều theo đuổi. Trong một thế giới như thế này, ngay cả định nghĩa về thực tại và ảo giác cũng mơ hồ, nó chắc chắn đóng vai trò như một thứ dẫn đường...</Text>
  <Text Key="CC1FC1CB_144823">Tôi hy vọng những lời cầu nguyện của tôi... sẽ thắp sáng anh ấy một chút trên hành trình.</Text>
  <Text Key="4D97F796_144824">Có vẻ đẹp trong những bí ẩn gọn gàng, có thể giải quyết được. Nhưng đôi khi, những bí ẩn khó hiểu của trái tim con người... cũng đẹp không kém. Và...</Text>
  <Text Key="6C9B8DF6_144825">Tôi cũng vậy. Tôi muốn đến gần hơn một chút với vẻ đẹp đó. Cùng với Trợ Lý của tôi.</Text>
  <Text Key="7B6FDE6A_144826">Cảm ơn, Thiên Tài Trinh Thám... cô là một kẻ lừa đảo khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="DC2EE95E_144827">À... tôi hiểu rồi... Anh ấy đã đi rồi...</Text>
  <Text Key="68F0DD6C_144828">Thật may mắn. Câu chuyện nhỏ của tôi, bịa ra ngay lập tức... chắc hẳn đã mang lại sự bình yên cho anh ấy.</Text>
  <Text Key="2D1ED81F_144829">Nó hơi đau một chút, nhưng... đôi khi, gánh vác loại gánh nặng đó là một phần của nhiệm vụ của một trinh thám.</Text>
  <Text Key="C0920A5B_144830">Nữ tu dâng lời cầu nguyện. Trinh thám tìm kiếm sự thật. Còn cô, Trợ Lý của tôi... cô đã cho tôi sức mạnh.</Text>
  <Text Key="16FD84AD_144831">Không có tất cả những điều đó, chúng ta sẽ không bao giờ đạt được sự thật lần này.</Text>
  <Text Key="A3A68563_144832">Cuối cùng, yêu cầu thực sự tôi nhận được từ người đàn ông đó không phải là truyền đạt một thông điệp, mà là "dẫn linh hồn anh ấy đến nơi nó thuộc về".</Text>
  <Text Key="620EDB1A_144833">Dù anh ấy không trực tiếp nói với chúng ta điều đó.</Text>
  <Text Key="81342DD7_144834">He he, đúng thế. Cuối cùng, "sự thật" là tất cả về cách bạn sử dụng các sự kiện.</Text>
  <Text Key="3F68661B_144835">...Ừ, tôi nghĩ đó sẽ là dòng kết thúc cho câu chuyện này♪ Phew... nó dài thật, nhưng vụ án này thực sự đã đóng. Làm tốt lắm, Trợ Lý của tôi. Lần này cô cũng thực sự giúp tôi nhiều.</Text>
  <Text Key="6940BD7E_144836">Trong khi đang nói chuyện, tôi có thể nhờ cô một ân huệ nữa được không? ...Cô có thể pha cho tôi một tách cà phê không?</Text>
  <Text Key="5A5A8F5D_144837">Cảm ơn, Trợ Lý của tôi.</Text>
  <Text Key="B420521C_144838">He he. Cà phê tối nay hơi đắng một chút...</Text>
  <Text Key="9C783E33_144839">Kasumi, đó là một con ma à?</Text>
  <Text Key="12CE09E5_144840">*Ủng hộ lưng cho Kasumi*</Text>
  <Text Key="F437B4D2_144841">Hãy cầu nguyện cho họ</Text>
  <Text Key="5FF29E51_144842">...Kasumi...</Text>
  <Text Key="85FC1417_144843">...Kasumi. Cô thực sự có thể làm được việc này chứ?</Text>
  <Text Key="6A4BE80B_144844">...Kasumi.</Text>
  <Text Key="70D0E854_144845">Dù vậy, cô đã nhìn thấu anh ta, Kasumi</Text>
  <Text Key="21BCCB07_144846">Tôi sẽ ở bên cô miễn là cô muốn tôi ở</Text>
  <Text Key="0F2C270B_144847">Công ty trinh thám của Kasumi đang hoạt động khá tốt, sau khi đã giải quyết được vụ án bí ẩn xung quanh biệt thự.</Text>
  <Text Key="4594C30E_144848">Với tư cách là trợ lý của Kasumi, {playername} đã một lần nữa có mặt để làm việc cùng cô ấy.</Text>
  <Text Key="2A0457D2_144849">Phew... Có lẽ là được rồi! Lần này nữa... chúng ta đã giải quyết vụ án mà không có sự cố!</Text>
