  <Text Key="FA4DD906_67250">Ừm... ngoài việc dạo này ít người đi lại... ...À! Nghĩ lại thì...</Text>
  <Text Key="55B3AD80_67251">Ở khu mua sắm, các cuộn vải đã bán hết khắp nơi, và họ không thể liên lạc được với các nhà cung cấp Togoku.</Text>
  <Text Key="B99B50D2_67252">Lúc đó, tôi nghĩ có lẽ quái vật đã làm gián đoạn tuyến đường thương mại hay gì đó... Nhìn lại thì, các cửa hàng nói chung có thể đã ít hàng hơn bình thường. Dù tôi không chắc liệu có liên quan đến chuyện của Onii-chan không...</Text>
  <Text Key="7C634F3D_67253">Điều đó chắc chắn không có vẻ liên quan đến sự biến mất của em trai tôi. Thông tin chúng ta có hiện tại chưa đủ để đưa ra dự đoán...</Text>
  <Text Key="DA10A8D5_67254">Hừm. Được rồi, vậy thì chúng ta chia nhau điều tra nhé? Tôi sẽ lo hỏi những bạn bè khác của cậu ấy. Có lẽ ai đó đã thấy cậu ấy.</Text>
  <Text Key="37DA3004_67255">Vậy! Tôi sẽ lo điều tra vụ này của các thương gia! Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="A63230A2_67256">...Khoan đã, Rino-chan. Chúng ta hãy cố gắng không thu hút sự chú ý. Sẽ không tốt nếu chúng ta bắt đầu hỏi người ta trên diện rộng và gây náo động.</Text>
  <Text Key="C5A48F95_67257">Vâng! Là cựu thành viên của một hội kín... tôi sẽ rất cẩn thận!</Text>
  <Text Key="CCB6271C_67258">Xin lỗi, tôi không biết gì đặc biệt... Thực tế, điều đó cũng làm tôi bận tâm một chút. Cậu ấy không phải kiểu người sẽ biến mất mà không liên lạc với tôi, nên tôi hy vọng đó không phải là thứ gì nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="259984BB_67259">Không, cảm ơn vì đã dành thời gian cho tôi dù lịch trình bận rộn. Tôi sẽ thông báo nếu biết bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="8CA3291A_67260">...Như dự đoán, giữ thấp profile thật sự khó để thu thập thông tin...</Text>
  <Text Key="A2F337FE_67261">Không biết chị gái có may mắn hơn tôi không...</Text>
  <Text Key="5CC9EB4B_67262">Và thế là Shizuru và Rino đã tìm kiếm khắp Landosol để tìm manh mối, nhưng...</Text>
  <Text Key="1AFB42B7_67263">Rino-chan, sao rồi? ...Bên tôi không có gì. Chị gái lo quá... anh trai tôi có thể đã đi đâu...</Text>
  <Text Key="7D8E4957_67264">Ugh, cô em gái nhỏ cũng vậy. Tôi không tìm thấy dấu vết nào của các thương gia... và cũng không có gì về Onii-chan.</Text>
  <Text Key="221251D2_67265">Tuy nhiên... tôi đã học được một điều: mọi người đang biến mất. Họ chỉ đơn giản là biến mất mà không báo trước. Vì không có vụ mất tích nào dường như liên quan, nó chưa trở thành một cuộc ồn ào lớn.</Text>
  <Text Key="0C298210_67266">Nhưng... thật sự không bình thường khi không có manh mối nào như thế này!</Text>
  <Text Key="B4EEBCE7_67267">Chị gái... có một điều làm tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="89D23E7E_67268">Chúng ta đã xử lý các tình huống bất thường trong suốt thời gian dài với tư cách là thành viên của Labyrinth... không có nhiều người biết nhiều hơn chúng ta về loại chuyện này, phải không? Vậy nên nếu ngay cả CHÚNG TA cũng hoàn toàn bí, thì...</Text>
  <Text Key="2AD865D2_67269">Ừ... đây có thể là thứ hoàn toàn nằm ngoài lĩnh vực hiểu biết của chúng ta. Chưa có vụ nào tương tự trong các nhiệm vụ trước của chúng ta...</Text>
  <Text Key="93CB754C_67270">Và ngay sau khi guild tan rã nữa. Tôi không thể tin là chuyện như thế này lại xảy ra bây giờ...</Text>
  <Text Key="25F1A3AA_67271">Ngay khi tôi quyết định bảo vệ em trai mình... Tôi phải làm gì nếu cậu ấy không tìm thấy ở đâu?</Text>
  <Text Key="9823068D_67272">Cả chị gái và tôi đều bối rối không biết làm gì... Nhưng trong những lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="1418E68A_67273">Khi nói về người thực sự hiểu chuyện như thế này... chỉ có một người xuất hiện trong đầu, phải không?</Text>
  <Text Key="5F0DC702_67274">Ừ. Tôi khá chắc chúng ta đang nghĩ đến cùng một người.</Text>
  <Text Key="F6C1218E_67275">"...Đi đến thầy." "...Đi đến chỗ thầy!"</Text>
  <Text Key="1090B82D_67276">Tôi mừng là bà ấy chưa thay đổi lối mật vào trại của chúng ta!</Text>
  <Text Key="13B3AC9B_67277">Thầy! Xin hãy trả lời nếu có đó? ...Bà ấy không ở đó. Ma thuật bảo vệ trại cũng đã được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="A0896BE1_67278">Chúng ta nên làm gì, chị gái? Dù không mong đợi khác, nhưng người chúng ta muốn dựa vào lại không ở đó...</Text>
  <Text Key="CD90EDAB_67279">Hãy bắt đầu bằng cách xem qua những tài liệu đó. Có lẽ có những vụ tương tự mà chúng ta chỉ không biết. Hãy đặt chúng lên bàn và xem từng cái một.</Text>
  <Text Key="4B5AE968_67280">...Thầy từng làm đúng như thế này, phải không? Làm rối tung tất cả tài liệu rồi ôm đầu như thế này. Giờ chỉ còn hai chúng ta... nhưng tôi vẫn sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="C01110CD_67281">Chị gái, nhìn này! Trông giống như sổ ghi chú nghiên cứu của thầy. Bàn làm việc cũng dường như đã được sử dụng gần đây...</Text>
  <Text Key="FEB9ED97_67282">Đúng rồi. Không có bụi ở đây. Hãy xem... Ồ, có một đống bản vẽ và ghi chú khắp nơi.</Text>
  <Text Key="DC167865_67283">Khác với các tài liệu khác, cái này là mới... Có chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="FC9E2A4E_67284">Hừm, hừm. Không gian... biến dạng pha... đủ loại thuật ngữ phức tạp...</Text>
  <Text Key="B08CD2BA_67285">Hơn nữa, các trang đầy những công thức phức tạp... Điều được viết ở đây là... linh hồn... thuộc tính... Và rồi... Dawn... Realm...?</Text>
  <Text Key="476738F6_67286">C-Chị... CHỊ GÁI!!</Text>
  <Text Key="7ACBD783_67287">Xin lỗi, Rino-chan. Chị gái đang cố tập trung một chút...</Text>
  <Text Key="7E7D2347_67288">CHỊ GÁIIII! KHÔNG CÓ THỜI GIAN CHO ĐÓ! PHÍA SAU... PHÍA SAU CHỊ!!!</Text>
  <Text Key="AE4B3F9B_67289">Phía sau?</Text>
  <Text Key="605EF549_67290">C-Chị... đó là cái gì?!</Text>
  <Text Key="86832D94_67291">Đây là cái gì...? Không gian bị biến dạng và xoắn... và những vết nứt chạy xuyên qua nó...?</Text>
  <Text Key="174B0A09_67292">K-Không thể nào, phải đùa chứ... Tôi đang bị hút vào với một lực không thể tin...! Như một lỗ đen! Hả? Này, có phải có thứ gì đó đang phát sáng ở giữa không!?</Text>
  <Text Key="1CB97B95_67293">Không gian tách ra, và một lỗ sáng xuất hiện ở trung tâm... Đây có thể là... THE DAWN REALM--...?</Text>
  <Text Key="AC17B300_67294">KYAAAAAAAHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="F1680C18_67295">Rino-chan, em có sao không!? Em ở gần đây chứ!?</Text>
  <Text Key="3A8FCE26_67296">Vâng, nhưng... Ugugugugu......!! Tôi đã bị cuốn đi với lực mạnh như vậy...!</Text>
  <Text Key="12308485_67297">K-Không thể nào... Tầm nhìn của tôi... mọi thứ đột nhiên trắng xóa...?!</Text>
  <Text Key="13F6BC9E_67298">RINO-CHAN, ĐỪNG BỎ RỜI TÔI!!!</Text>
  <Text Key="2395885C_67299">GUHEH!!!</Text>
