  <Text Key="84B22931_57650">Nếu vậy thì lần truyền tín cuối cùng chúng ta nhận được là khi chúng ta gửi Gigantic Croce đã được sửa chữa. May là nó được gửi đi trong tình trạng hoàn hảo, nhưng... Chúng ta không biết tình hình ở thế giới kia ra sao.</Text>
  <Text Key="05CC82EC_57651">Mong là mọi người vẫn ổn...</Text>
  <Text Key="EAC712F7_57652">...Khi họ rời đi, họ đã đưa ra một lời hứa với tôi. Đảm bảo rằng tất cả bọn họ sẽ cùng nhau trở về thế giới này.</Text>
  <Text Key="8062EBD5_57653">...Vì vậy, hãy nhanh lên và trở về. {playername}... và cả Croce, Chevalier của ta...</Text>
  <Text Key="0AFB6452_57654">Ồ! Có vẻ hôm nay chúng ta lại thắng rồi! Tôi muốn khoe với mọi người! Sức mạnh hỏa lực thực sự của Aerial Croce mạnh đến mức nào!</Text>
  <Text Key="D90B6052_57655">Không, không... nói vậy chứ, tôi đã quen dần với cơ thể mới này rồi! Tôi đã chiến đấu không ngừng kể từ khi đến đây. Nhờ vậy, chúng ta mới tiêu diệt được hết lũ quái vật.</Text>
  <Text Key="A7F4184A_57656">Chúng ta đã có một trận hỗn chiến lớn với 100 Gedons trên mặt đất, và khi vừa nghĩ mình đã sống sót qua đó, thì lại xảy ra một trận ẩu đả với 1000 Space Geddons bay từ ngoài không gian!</Text>
  <Text Key="66B2ECBF_57657">Sau tất cả những chuyện đó, thậm chí Boss của chúng cũng đã cuối cùng xuất hiện... Cảm giác như chúng ta đang ở trong một tình thế tuyệt vọng!</Text>
  <Text Key="116F21BB_57658">Lúc đó, tôi thực sự đã chuẩn bị tinh thần cho cái chết... Nhưng đúng lúc đó, Danchou-san anh hùng của chúng ta đã xuất hiện! Cùng với Gigantic Croce đã được sửa chữa do Chú Popo gửi tới!</Text>
  <Text Key="E28EE725_57659">Gigantic Croce còn được trang bị thêm thiết bị mới... Với "Gigantic Onbu strap" này, giờ đây chúng ta có thể có ba người lái, bao gồm cả Danchou-san, điều đó có nghĩa là chúng ta bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="72565FC0_57660">Đúng vậy♪ Và tất cả đều nhờ vào sự huấn luyện của Cry-san.</Text>
  <Text Key="79D35F95_57661">Đúng, thật sự... Croce-san, Danchou-san và tôi, tất cả chúng tôi đều bị Cry-san huấn luyện rất khắc nghiệt...</Text>
  <Text Key="01CAD42C_57662">Bà ấy dạy chúng tôi những kiến thức cơ bản về chiến đấu cận chiến vì không muốn chúng tôi lãng phí thời gian, phải không... Cry-san đó...</Text>
  <Text Key="664A86E5_57663">Mặc dù tôi mạnh hơn bà ấy nhiều, bà ấy vẫn đỡ được toàn bộ các đòn đấm và đá của tôi. Cuối cùng, tôi bị đánh ngã xuống đất.</Text>
  <Text Key="8E497FF8_57664">Có cảm giác Danchou-san và tôi nằm dưới đất nhiều hơn là đứng...</Text>
  <Text Key="A8829DEF_57665">...À, cũng có lần Croce-san suýt phản đòn bằng tia năng lượng và biến Cry-san thành than hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="AE2B927B_57666">Tôi cảm thấy thật tệ vì đã gây ra bao nhiêu rắc rối cho họ lúc đó... Chưa kể việc tôi đã để lại cái lỗ khổng lồ trong tòa nhà chính của họ...</Text>
  <Text Key="DB03F1CA_57667">À... câu chuyện về cách Gigantic Croce từng gặp nạn và một nhiệm vụ sinh tồn khẩn cấp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="98AE3828_57668">Việc đảm bảo nguồn thức ăn ở đây thật khó khăn... Tôi ổn nếu anh chỉ cần trả tiền, nhưng...</Text>
  <Text Key="2FC41395_57669">Trên đường trở về căn cứ... Danchou-san, anh đã thể hiện bản chất hoang dã của mình, nướng bất kỳ con rắn nào bắt được và ăn thịt.</Text>
  <Text Key="522EF184_57670">Và chuyện đó xảy ra vì anh đã đưa toàn bộ trái cây và thảo mộc hoang dã của anh cho tôi, vì tôi không thích thịt lắm...</Text>
  <Text Key="98FBF1D6_57671">Nói về kinh nghiệm, Aoi-san, kinh nghiệm cắm trại của cô cũng rất hữu ích! Cô đã làm một chiếc lều đơn giản từ những cây đổ và lá cây.</Text>
  <Text Key="D4217803_57672">Điều khiến tôi ấn tượng là việc bắt lửa dễ dàng thế nào. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng được rằng các động cơ phản lực của cô có thể được sử dụng theo cách đó, Croce-san...</Text>
  <Text Key="0B5952E4_57673">Đúng vậy, điều đó khiến tôi ngạc nhiên! Tôi nghe nói mọi người tắm bất kể mùa nào.</Text>
  <Text Key="B429245C_57674">Nhiên liệu quý giá ở thế giới này, nên chúng ta không thể tắm nước nóng thường xuyên...</Text>
  <Text Key="F4DA837E_57675">Chính vì vậy tất cả chúng ta đã ủng hộ ý tưởng của Knight-san. Chúng ta đã mang về nhiều tảng đá và tạo khả năng khai thác nước ngầm...</Text>
  <Text Key="9734096F_57676">Tuy nhiên, để dùng tia năng lượng công suất thấp của Gigantic Croce đun nước và biến nó thành một bể tắm ngoài trời...</Text>
  <Text Key="40D0151A_57677">Tôi không thể tắm được, nhưng... dường như mọi người rất vui. Hehehe.</Text>
  <Text Key="C3753A13_57678">...Tôi đã gặp Danchou-san trong phòng thay đồ, và đã xảy ra nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="960DF1EB_57679">Aoi-san? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="6B438ACA_57680">Xin lỗi. Tôi chỉ nghe thấy "Tôi và Danchou-san trong phòng thay đồ" thôi--</Text>
  <Text Key="2F83845E_57681">K-Không! Không có gì! Thật sự không có gì, nên đừng lo lắng về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="541D36AD_57682">Nói vậy chứ, tôi tự hỏi chúng ta sẽ bao giờ mới có thể trở về thế giới của mình? Mọi người ở đây dường như đang vội tiếp tục nghiên cứu về cách thức, nhưng...</Text>
  <Text Key="142FABE1_57683">Tôi đã hào hứng đến mức quên mất việc chúng ta phải trở về nhà...</Text>
  <Text Key="89D0332F_57684">Điều đó không được phép~! Chúng ta đã hứa với Lady Lyrael, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="D2C9D99A_57685">Cùng với Aoi-san và Knight-san. Chúng tôi - ba người - chắc chắn sẽ cùng nhau trở về nhà!</Text>
  <Text Key="CFDF13BB_57686">Một cuộc gọi khẩn cấp từ Cry-san?</Text>
  <Text Key="1ED31365_57687">Danchou-san, Croce-san. Có vẻ bà ấy muốn chúng ta trở về căn cứ ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="163CBF5E_57688">Tôi xin lỗi vì đã để mọi người chờ đợi. Thiết bị kích hoạt Cổng đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="A8F75293_57689">Những lõi mà tất cả các bạn thu thập được sau khi đánh bại những con quái vật khổng lồ đó... Chỉ với những thứ này, tôi sẽ có thể mở một cổng trở về Thế Giới Cơ Sở.</Text>
  <Text Key="E62CB8E5_57690">...Cảm ơn. Vì đã cứu thế giới của tôi.</Text>
  <Text Key="60C7FEB0_57691">Hehe, không có gì đâu♪ Cry-san có vẻ vui rồi.</Text>
  <Text Key="4D2768F4_57692">Nói vậy chứ, có lẽ mọi thứ vẫn sẽ còn hỗn loạn từ giờ trở đi... Các tòa nhà bị hỏng, và các bạn vẫn phải tái xây dựng thị trấn...</Text>
  <Text Key="2EA26F42_57693">Cảm ơn... Nhưng, điều đó là không thể. Di chuyển đến một thế giới song song khác với việc di chuyển đến Underworlds.</Text>
  <Text Key="51525057_57694">So với việc di chuyển từ Landosol đến Gio Teogonia hay Gio Gehenna... Nó sẽ đòi hỏi năng lượng gấp chục, thậm chí hàng trăm lần so với đó.</Text>
  <Text Key="C763CD03_57695">Hơn nữa, hệ thống phòng thủ chắc chắn đã biết về tôi rồi. Mọi chuyện chỉ vừa may mắn đi theo hướng có lợi cho tôi lần này.</Text>
  <Text Key="5933F39E_57696">Hệ thống phòng thủ... Nghĩ lại, Danchou-san đã nói gì đó về nó... về lần cuối cùng khi cả Isla-san và Shinatsu-san đến thăm thế giới của chúng ta...</Text>
  <Text Key="A19C198E_57697">"Sương Đỏ"--hệ thống an ninh của thế giới các bạn đã được kích hoạt. Tôi may mắn đánh lừa được nó lần này, nhưng tôi nghi ngờ sẽ không có lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="E5EF7114_57698">Vậy thì, điều đó có nghĩa là... đây là lời tạm biệt?</Text>
  <Text Key="028220C0_57699">Đúng vậy. Nó khiến tôi đau lòng vì tôi chưa thể đền đáp lại cho tất cả những gì các bạn đã làm cho tôi...</Text>
