  <Text Key="BF7B5816_40100">Đó là nghi thức năm mới của Morigami! Ngay cả khi không ai chơi, cậu không nghĩ rằng thứ gì đó như thế này nên là chuẩn mực sao?</Text>
  <Text Key="5691435B_40101">Nghe có vẻ là một nghi thức rất vui～♪ \nTớ tưởng nó sẽ phiền phức hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="ECB368F3_40102">Nếu có thể thắng hoặc thua trong đó, thì tớ sẽ dốc hết sức.\nThắng cuộc vui mà!</Text>
  <Text Key="CBBEC7F2_40103">Vui vì thấy ai đó hào hứng! Mỗi trò chơi sẽ đòi hỏi sức mạnh thể chất đáng kể nên hãy chia thành nhóm và tăng lòng tin!</Text>
  <Text Key="24F19E5B_40104">Hehe, chúng ta sẽ thi đấu cầu lông sao? Có lợi cho người trẻ như tớ, cậu chắc chắn ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="BC76707B_40105">Ara～ Cảm ơn vì lo lắng cho em ♪ \n...Nhưng cậu sẽ không giữ được nụ cười đó sau trận đấu này đâu.</Text>
  <Text Key="EB2890F8_40106">Hào hứng với trận đấu là được nhưng đừng biến nó thành một trận đánh nhau!? Đây là một trận đấu hòa bình!</Text>
  <Text Key="0803DFA3_40107">Để tôi ném cái đầu tiên, sợ đi... Oraa!</Text>
  <Text Key="13B14129_40108">Kyaa!? Sức mạnh và tốc độ đáng sợ này là sao...? Như mong đợi từ chủng tộc rồng, ngay cả khi cố gắng hết sức chúng tôi cũng không có cơ hội vượt qua.</Text>
  <Text Key="DAA31188_40109">Hừm hừm, cuối cùng cô cũng hiểu Inori-sama tuyệt vời đến mức nào rồi sao? Bỏ cuộc và thay đổi với người khác cũng được đấy biết không?</Text>
  <Text Key="3B28C7B2_40110">Tôi từ chối, tôi cũng có con bài chưa lật! Với loại thuốc chống lão hóa bí mật tôi đang nghiên cứu... Hehe, hehe...!</Text>
  <Text Key="5C92A2F3_40111">Haaaaaaa～!</Text>
  <Text Key="24475E07_40112">D-Doping phải được coi là gian lận, phải không!? Cơ thể cô ấy rõ ràng đang giải phóng lượng aura bất thường cho một con người!?\nƠ, xin lỗi giờ có quá muộn không...</Text>
  <Text Key="5B8EEBAD_40113">Với thứ này, cơ bắp và da của tôi đã được cải thiện vượt mức bình thường. Tôi sẽ kiểm chứng hiệu quả thực tế của nó trên cô...!</Text>
  <Text Key="CD3D3E46_40114">Nhận lấy đây, Bloody Rose Strike!!</Text>
  <Text Key="E24CAE03_40115">Piiii!? ...Không có gì sao? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="4A537C8C_40116">...Thuốc này có thể tăng cường cơ bắp của cô... nhưng các khớp không theo kịp...</Text>
  <Text Key="1433C13A_40117">Có phải cô đang bị đau vai và lưng không? Nếu rút lui, thì tôi thắng theo mặc định!</Text>
  <Text Key="06CB0CB3_40118">Đau quá, thậm chí cử động một chút cũng đau...! Túi tôi có miếng chườm, ai lấy giúp tôi～!</Text>
  <Text Key="7D872173_40119">Chính vì vậy, Mitsuki-sensei hiện đang nghỉ ngơi dưới gốc cây! Với một trận đấu kết thúc rồi, cô có cảm thấy sức mạnh trở lại không?</Text>
  <Text Key="DC5A5DEA_40120">Mặc dù nhẹ, tôi có thể cảm thấy nó có tác động trên tôi.\nCứ tiếp tục như thế này!</Text>
  <Text Key="CE9D0A54_40121">Bây giờ đến lượt tôi và Kasumi-san. Chúng ta chơi bài, đúng không... Tôi sẽ không nương tay... Hehe, hehe...</Text>
  <Text Key="6B7EEB98_40122">Tôi đã nghe khá nhiều tin đồn về cô, nên tôi muốn chơi thứ gì đó bình yên nơi cô không thể di chuyển nhiều...</Text>
  <Text Key="C584D322_40123">Hehe, hehe... cô không cần cảnh giác nhiều thế. Kasumi-san khiến tôi tò mò nên tôi muốn nói chuyện và hòa hợp với nhau.</Text>
  <Text Key="BC2842FC_40124">Ồ, vậy sao? Tôi ngạc nhiên vì cô nghĩ về tôi như vậy... Nếu cô ổn với tôi, cô có thể hỏi thám tử này bất cứ điều gì trong khi chúng ta chơi.</Text>
  <Text Key="9030B1F8_40125">Vậy thì, tôi sẽ không ngần ngại hỏi... Cô dường như thân thiết với người đó, thường thì cô làm gì khi ở cùng nhau?</Text>
  <Text Key="4FF09007_40126">Hãy dừng những câu chuyện vô nghĩa lại! Ai đó sẽ đọc bài sớm thôi, bất cứ lúc nào!!</Text>
  <Text Key="1D299BBE_40127">Vậy thì Hatsune-chan sẽ làm!\nMorigami-sama, chúng ta có thể dùng những lá bài này không?</Text>
  <Text Key="AECEEA0E_40128">Vâng! Tôi đặc biệt thích những lá bài đó, chúng phản ánh ký ức của người chơi chính trên lá bài.</Text>
  <Text Key="C2847EB5_40129">Các cô sẽ có thể nhìn lại quá khứ của mình trong khi chơi và cũng có thể đặt mục tiêu cho năm mới. Tôi đã dùng sức mạnh của mình để thực hiện những trò như vậy.</Text>
  <Text Key="960A30B9_40130">Vậy thì lần này sẽ là ký ức của Kasumin và Eriko-chan biến thành bài. Nghe thú vị quá, Hatsune-chan sẽ đọc với nhiệt huyết～☆</Text>
  <Text Key="5A80449A_40131">Khoan đã, tôi có cảm giác xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="230065D5_40132">Vậy thì, cái đầu tiên! Misty, Theory, Truly! Ma thuật...</Text>
  <Text Key="FC9FE619_40133">Hiểu rồi!!</Text>
  <Text Key="AC99360A_40134">Đó không thành vấn đề với tôi... Hehe, hehe...\nTôi sẽ không để cô lấy cái tiếp theo...</Text>
  <Text Key="9D02A8BB_40135">Kasumin nhanh quá!? Eriko-chan sẽ không bị thương nếu cô dùng nhiều sức lực như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="3AABB2D3_40136">Vậy thì tôi sẽ đọc câu thứ hai～☆\nNgay cả khi cô đâm kéo vào người!! Thật là...</Text>
  <Text Key="1CEB8154_40137">Hừ!!</Text>
  <Text Key="72F65239_40138">...ủa.</Text>
  <Text Key="90BC50AF_40139">Ơ, có một lỗ nơi lá bài được đặt...</Text>
  <Text Key="B6B8BB28_40140">Tôi đã tính toán sai sức mạnh của mình... Hehe, hehe♪ Lá bài biến mất rồi nên hãy coi nó là vô hiệu.</Text>
  <Text Key="62E39142_40141">Tôi tự hỏi chuyện này sẽ kết thúc thế nào...</Text>
  <Text Key="DC457290_40142">Điều đó chỉ có nghĩa là cả hai đều hào hứng với trận đấu! Mặc dù họ không nên chăm sóc bài tốt hơn sao?\nTôi sẽ không nghĩ nhiều và tiếp tục đọc～</Text>
  <Text Key="1DF418DC_40143">Bắt tội phạm bằng sức mạnh của tình yêu ☆\n──Misty...</Text>
  <Text Key="2F583713_40144">Hyaaaah!!</Text>
  <Text Key="8BD48BA6_40145">Mặc dù chúng ta được liên kết bởi số phận, lại làm những chuyện này trước hôn nhân! Thật là táo bạo...</Text>
  <Text Key="BEAB231D_40146">...Tôi bỏ cuộc với Bài.</Text>
  <Text Key="0B5FF9CF_40147">Vậy kết quả là 23 điểm cho Kasumin và 0 điểm cho Eriko-chan... Kasumin thắng～☆</Text>
  <Text Key="2BF298CA_40148">Ơ, hai người có phải quá mệt mỏi từ chuyện đó không? Nhưng tôi đoán đó là một trận đấu sít sao đến mức chúng ta mất nửa số bài.</Text>
  <Text Key="2A1ACB9E_40149">Hay nói cách khác, cô gái rìu có phải quá nhiệt tình không!? Cô ấy không được một điểm nào vì lá bài biến thành bụi mỗi lần!</Text>
