  <Text Key="CCA6B070_108850">Vậy cả người trong khu vực cũng không biết...\nĐiều đó không tốt cho chúng ta đâu, Kyaru?</Text>
  <Text Key="F2BE4C7D_108851">Hả? Ừ.\nQuan trọng hơn, tôi muốn nghỉ ngơi ngay.\nỞ đây có chỗ nào để nghỉ không?</Text>
  <Text Key="4E9CAA01_108852">Vậy thì, tôi sẽ dẫn các bạn đi quanh làng.\nXin mời, đi theo tôi.</Text>
  <Text Key="B7A6A4C0_108853">Tuyệt vời khi họ có quán trọ và chỗ ăn~♪\nÀ, hả? Nhìn kìa, Kyaru!\nỞ đó có một tòa nhà kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="86FC65E1_108854">Chúng ta không ở đây để tham quan, bình tĩnh đi.\n...Nhưng tòa nhà đó thật sự có bầu không khí kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="44A9A817_108855">Đó là đền thờ thờ cúng Thần Gió.</Text>
  <Text Key="9A9B9F19_108856">Anh ấy nói đó là đền thờ, Kyaru!\nChúng ta phải đi xem thử!</Text>
  <Text Key="713A9ED6_108857">Hừ? Tôi không quan tâm lắm đâu.\nTôi không thích những nơi trang nghiêm như vậy.</Text>
  <Text Key="98356EE3_108858">Vậy hãy vượt qua điểm yếu đó đi. ♪\nNào, nào, đi thôi~!</Text>
  <Text Key="F1DE0B0F_108859">Khoan đừng kéo tôi!\nTôi muốn nghỉ ngơi trước!</Text>
  <Text Key="6DA7B4EA_108860">Rất gần đây, một vị khách khác đã được đưa vào...\nỒ? Họ đã rời đi rồi sao?</Text>
  <Text Key="2A3444D9_108861">Có vẻ... đã một khoảng thời gian khá lâu trôi qua kể từ ngày tôi ngã bệnh...</Text>
  <Text Key="0E8F5B1A_108862">Tôi rất biết ơn vì dân làng đã cho phép tôi ở lại đền thờ này...\nNhưng tôi nên lên đường sớm thôi...</Text>
  <Text Key="92D3C7A1_108863">Ồ?\nBên ngoài khá ồn ào...</Text>
  <Text Key="7B041F70_108864">Xin lỗi~♪\n</Text>
  <Text Key="5FBC52FF_108865">Khoan đừng! Cô vừa đi thẳng vào đây à!?</Text>
  <Text Key="E48EB91E_108866">!?\nPeco~</Text>
  <Text Key="FB7225CB_108867">Tại sao cô Pecorine lại ở đây!?\nCó phải tôi đang mơ...?\nHay.... Có lẽ... Họ đến đây để...</Text>
  <Text Key="AFCD348F_108868">Rất vui được gặp cô♪</Text>
  <Text Key="64109FB6_108869">Cô là người trong làng này à?\nTôi là Pecorine!\nĐó là Kyaru, và đây là {playername}!</Text>
  <Text Key="B90E0AB8_108870">À...\nRất vui... được gặp cô...</Text>
  <Text Key="2DC9EE76_108871">...Tất... nhiên.\nLàm sao có thể như vậy được.</Text>
  <Text Key="66C8EB9F_108872">Tất cả mọi thứ cho đến giờ đều là giấc mơ,\nCô Pecorine, cô Kyaru, và Chủ nhân của tôi...\nHọ vẫn còn nhớ tôi...</Text>
  <Text Key="25410AFA_108873">Và có lẽ... Họ đã đi xa đến thế này để gặp tôi...\nTôi đã nghĩ. ...Một suy nghĩ quá tiện lợi, ngây thơ, có vẻ như.</Text>
  <Text Key="F2482290_108874">Hả? Đ-Đúng vậy...\nTôi cảm thấy hơi không khỏe...\nNên tôi được phép nghỉ ngơi ở đây.</Text>
  <Text Key="3DBCFCDA_108875">Vậy ra là như vậy...\nVậy, cô có muốn ăn cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="C13AA9F4_108876">Mọi người quây quần bàn ăn, và ăn những món ngon cho đến khi no nê, chắc chắn sẽ khiến cô cảm thấy khá hơn. ♪</Text>
  <Text Key="FE261C9B_108877">Này, cô vừa mới gặp người này...\n...Nhưng, ý tưởng đó nghe hay đấy.\nDù sao cũng tốt hơn là ngủ một mình ở đây.</Text>
  <Text Key="EA31665F_108878">Sao thế?\nĐiều đó hiếm thấy đấy, Kyaru.\nCô lúc nào cũng căng thẳng khi gặp người mới!</Text>
  <Text Key="AA935EE5_108879">Tôi không phải! Ai là người nhút nhát, Dumborine!?\n...Chỉ là, khi tôi lần đầu thấy cô ấy, tôi cảm thấy...\nchúng ta có thể ăn cùng nhau, thế thôi.</Text>
  <Text Key="CA82C5D6_108880">Spirit</Text>
  <Text Key="849FD0B7_108881">Hãy ăn cùng nhau.</Text>
  <Text Key="DFF5B059_108882">Nhìn kìa, {playername} cũng muốn ăn cùng!</Text>
  <Text Key="1498BB7C_108883">Cô có thể bắt đầu bằng cách cho chúng tôi biết tên của cô không?</Text>
  <Text Key="EF95D648_108884">Họ chưa thay đổi chút nào.\nBất chấp thực tế họ không nên nhớ tôi là ai,\nhọ vẫn tiếp tục tương tác với tôi một cách tốt bụng.</Text>
  <Text Key="89CABC9A_108885">Những người... an ủi như vậy.</Text>
  <Text Key="0D472485_108886">Ehehe! Chúng tôi sẽ dùng nguyên liệu còn lại để làm bữa ăn ngon nhất. ♪ À, cô có kén ăn gì không? Kyaru lúc nào cũng tránh đồ ăn cô ấy không thích, khó xử lãi!</Text>
  <Text Key="CDB4E2CE_108887">...Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="6B255B26_108888">──Tôi xin lỗi, nhưng tôi phải từ chối.</Text>
  <Text Key="45A37986_108889">Cảm ơn vì lo lắng về một người xa lạ như tôi.\nTuy nhiên, chúng ta chẳng qua là người xa lạ.\n...Tôi không thể cùng các cô ngồi quanh bàn ăn.</Text>
  <Text Key="5F3DCB75_108890">K-Khoan, cô ấy đã mời cô, cô không cần phải nói như vậy! Pecorine chỉ đang cố gắng tử tế, vì cô ở đây với vẻ mặt buồn bã như vậy.</Text>
  <Text Key="ACF24DD1_108891">Kyaru, không sao đâu!\nTôi đã quá ép buộc.\nMọi người đều có lúc muốn ở một mình.</Text>
  <Text Key="886ED058_108892">Ừm... Chúng tôi có thể ít nhất nghe tên của cô không?\nTôi thực sự muốn biết...</Text>
  <Text Key="002FDFEF_108893">...Tên của tôi...?</Text>
  <Text Key="56553559_108894">Tôi...</Text>
  <Text Key="E9690E6E_108895">Việc nói cho họ biết sẽ có ích gì?\n...Cũng chẳng phải họ sẽ nhớ.\nNếu tôi tạo ra mối quan hệ bây giờ, nó sẽ chỉ kết thúc đau đớn một lần nữa.</Text>
  <Text Key="173786E6_108896">Chính vì những người an ủi này rất quan trọng với tôi, nên tôi không muốn làm họ tổn thương... Tôi...!</Text>
  <Text Key="BD767498_108897">Xin... đừng đến gần tôi.</Text>
  <Text Key="9CAB6256_108898">Này, cô...!</Text>
  <Text Key="0EA0CF51_108899">Đi thôi, Kyaru.\nXin lỗi vì đã làm phiền cô...</Text>
