  <Text Key="7C7881EF_94950">Rei-chan đã nói với mình, "Đừng gánh mình nỗi tội lỗi một mình." Mình không có ý định đổ lỗi cho Labyrista hay những người khác về chuyện này.</Text>
  <Text Key="526630F5_94951">Bởi vì... giống như cậu ấy đã giúp mình nhận ra, trên đời này còn nhiều thứ thú vị...</Text>
  <Text Key="09150C3E_94952">Nếu mình nói, "Lỗi tại cậu vì đã tạo ra một trò chơi như thế này," thì đó là phủ nhận những ký ức quý giá và niềm vui đó.</Text>
  <Text Key="275BD6AF_94953">...Ahaha. Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="9209F281_94954">Ngày kia, cậu bé cũng đã nói với mình điều tương tự và động viên mình. Cậu ấy nói, Đừng nghĩ về việc chuộc lỗi và Nhờ có cậu mà tớ mới gặp được mọi người</Text>
  <Text Key="A8E088E4_94955">...Hehe. Đúng là phong cách của cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="A4EBAAC4_94956">...Nhưng chính vì vậy... thế giới này đã được reset nhiều lần. Mỗi lần reset, tất cả ký ức vui vẻ và đau khổ đều biến mất.</Text>
  <Text Key="57226E68_94957">Giống hệt như Misora nói.\nMình nghĩ đó là một điều rất tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="10EF98D0_94958">... Đúng vậy. \nKhông chỉ là chúng ta không thể trở về thực tế. \nNó giống như một bờ bến của số phận mà chúng ta không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="400C6031_94959">Đúng...</Text>
  <Text Key="9C8AA2F4_94960">Để giúp đỡ mọi người, và để mọi người khỏi lo lắng. Và để bảo vệ ký ức quý giá của "hiện tại". Dù khó khăn đến đâu, mình đã quyết định đứng lên và chiến đấu.</Text>
  <Text Key="0259078F_94961">Vì vậy, sự thật là, ngay bây giờ. Mình muốn đi cùng Rei-chan và Hiyori để đón Fio trở về...</Text>
  <Text Key="4EB0BBCF_94962">Ở yên một nơi an toàn đôi khi còn khó khăn hơn là chiến đấu trên tiền tuyến. Đã có lúc mình chỉ có thể đứng nhìn cậu bé và bạn bè cậu ấy trong hoàn cảnh nguy hiểm. Mình nghĩ mình hiểu cảm giác của cậu, Yui-chan. Đến mức khiến nó đau đớn.</Text>
  <Text Key="D1514AE3_94963">...Đúng. Mình biết trong đầu rằng mình không nên để Eris hay Misora bắt được. Nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="2650D863_94964">...Không sao đâu. Ở phía bên kia, họ cũng không có nhiều dư địa lắm. Không phải về sức mạnh chiến đấu, mà về tư duy.</Text>
  <Text Key="E595F5FF_94965">...Thật sao?</Text>
  <Text Key="51694B02_94966">Ừ. Dù sao thì, nhờ lấy lại được Christina và Neneka, cả bốn Hoàng Tử đang cùng làm việc.</Text>
  <Text Key="5B1BE263_94967">Từ góc nhìn của phía bên kia, mình có thể nghĩ ra một cách mạnh mẽ và trở về thực tế. Mình không nghĩ có ý nghĩa gì khi sốt ruột.</Text>
  <Text Key="B36D23BB_94968">Chính vì vậy, ở trạng thái chưa hoàn chỉnh, mình dự đoán khả năng chỉ bắt được cậu bé và đối mặt với "việc tạo ra một thế giới mới" là khá thấp.</Text>
  <Text Key="23CCA311_94969">Cậu không cần phải giữ Yui-chan ở gần. Ví dụ, bằng cách nén Astrum hiện tại cùng với cô ấy, cậu có thể tránh kích hoạt reset.</Text>
  <Text Key="95D7E4B1_94970">C-Có cách...?</Text>
  <Text Key="03EC5578_94971">Tất nhiên, việc nén lượng dữ liệu Astrum khổng lồ giống như cố gắng nhồi cả tủ quần áo vào một chiếc vali du lịch. Làm gián đoạn kế hoạch và khiến nó thất bại không phải là không thể.</Text>
  <Text Key="B9BE630E_94972">Điều mình muốn cậu làm khi ở cùng mình là cố ý buộc Eris phải đưa ra lựa chọn mà không có sự lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="E516D561_94973">Tất nhiên, cũng có việc mình phải chữa lành vết thương và muốn xin lỗi Yui-chan.</Text>
  <Text Key="8F4CD216_94974">Sao vậy? \nCác cậu bé không đi mà không có kế hoạch. \nMình chắc chắn họ sẽ đón Fio trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="783F4E14_94975">...Đúng vậy. \nBây giờ, mình phải tin tưởng Kishi-kun và chờ đợi...</Text>
  <Text Key="5884BD63_94976">Ừ♪ ...Chỉ là...</Text>
  <Text Key="66F5C0FF_94977">...Fio. Fio, hửm... Hmm...</Text>
  <Text Key="935EB3D8_94978">...?\nSao vậy, Labyrista-san?\nCó chuyện gì xảy ra với Fio-chan...?</Text>
  <Text Key="3DC70EC8_94979">Ồ không.\nKhông phải là về Fio.\nVà cũng không phải về tình hình hiện tại...</Text>
  <Text Key="00C864D1_94980">...Cậu biết đấy, Fio có một chương trình an toàn... một cơ chế an toàn, có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="91D4CBB6_94981">Cơ chế an toàn...</Text>
  <Text Key="7B6D46ED_94982">Ừ. Trong Astrum trước, các tiên hướng dẫn không được xem là mục tiêu tấn công do hệ thống, và chúng cũng không được thiết lập để bị phá hủy bởi sát thương.</Text>
  <Text Key="576E0075_94983">Nếu một tiên hướng dẫn như vậy bị hỏng, trong một tình huống ngoại lệ. Để ngăn ảnh hưởng của lỗi lan rộng đến hệ thống trung tâm, nó được cho là sẽ ngắt quãng... Tại sao nó lại không hoạt động nhỉ~ Giá mà nó di chuyển lúc đó...</Text>
  <Text Key="8AB1F16C_94984">Ư-Ướm...</Text>
  <Text Key="7DA67E03_94985">Xin lỗi, xin lỗi. Bây giờ không phải lúc nghĩ về chuyện đó. ...Mình không có nhật ký trước ở tay, nên không thể phân tích nó...</Text>
  <Text Key="1FC7ADE0_94986">Vì vậy mà. Để không lãng phí thời gian mà cậu bé đang nỗ lực, \nchúng ta cũng sẽ chuẩn bị nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="2591A14E_94987">"Eris" dự đoán các động thái của mình và hoảng loạn thì được, nhưng nếu mình ở yên quá lâu, họ rồi sẽ cũng sẽ nhìn thấu mình. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="4E8A02EB_94988">Mình sẽ phải xứng đáng với kỳ vọng của cậu.</Text>
  <Text Key="2D1364FA_94989">Việc trao đổi con tin với Miroku kết thúc trong thất bại, và họ tiến vào trận chiến. Giữa sự hỗn loạn, trên bầu trời Landosol, lâu đài của Eris xuất hiện, cố gắng xâm lập Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="EB61080F_94990">Trong khi đó, trên các con phố thành phố, Pecorine đang chiến đấu một mình để bảo vệ người dân khỏi đàn bóng tối đang ập đến.</Text>
  <Text Key="B8044B3D_94991">Taaaaah!!</Text>
  <Text Key="A78DEA99_94992">...!\nHaa, haa...</Text>
  <Text Key="AE4B26EB_94993">Cánh tay... cảm thấy nặng...! \nSắp hết năng lượng...!</Text>
  <Text Key="E7BC856C_94994">Bụng cũng đói...!</Text>
  <Text Key="F3DFDDB0_94995">Số lượng kẻ địch chưa giảm chút nào...\nCứ thế này...</Text>
  <Text Key="23DDD30C_94996">...Haah, haah...!\nNhưng...!</Text>
  <Text Key="0EA131F9_94997">Công Chúa!\nCố lên!</Text>
  <Text Key="044211B2_94998">Đừng bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="3E8912A3_94999">Đạaaaaa!!!!</Text>
