  <Text Key="6A4629F6_102050">Như người biết rồi đấy, Lady Pecorine, dạo này Kyaru có vẻ đang suy nghĩ về điều gì đó. Có lẽ liên quan đến chuyện đó...</Text>
  <Text Key="4670E1BD_102051">...? Có chuyện gì vậy, thưa ngài?</Text>
  <Text Key="6AA7F22D_102052">...Hừm. ...À. Hừm...</Text>
  <Text Key="BB98F725_102053">Ôi chao. Tôi tưởng mua và ăn ở quầy hàng là sỉ nhục đồ ăn, nhưng... Nếu đó là thực đơn do chủ tiệm với nguyên liệu và kỹ năng đúng chuẩn cung cấp... Thì cũng khá thú vị theo cách riêng của nó.</Text>
  <Text Key="58D2668D_102054">Hắn... là người của Rage Legion?!</Text>
  <Text Key="442F059E_102055">Azold...!</Text>
  <Text Key="AD977129_102056">Ôi chao. Ở kia chẳng phải là Guild Nhà Đồng Hương sao? Trùng hợp thật.</Text>
  <Text Key="BCA89C94_102057">Đừng giả vờ ngơ ngác! Lần này các ngươi đang âm mưu gì, Rage Legion?!</Text>
  <Text Key="70469055_102058">Không có âm mưu gì cả. Tôi chỉ đang tận hưởng bữa ăn thôi, nhưng... Dạo này có nhiều cửa hàng hơn ở Landosol đáp ứng khẩu vị của tôi.</Text>
  <Text Key="4D063FAD_102059">Nhiều cửa hàng hơn...? ...Ha! Có phải 'Amalgam Trade' này chính là kế hoạch của các ngươi không?!</Text>
  <Text Key="F657FA5D_102060">Đúng rồi! Còn người bắt cóc Kyaru cũng là các ngươi chứ!</Text>
  <Text Key="A6AE5183_102061">Hohoho. Cơ sở cho lời buộc tội này là gì?</Text>
  <Text Key="CE213195_102062">Ugh?! T-Tôi không biết, nhưng...</Text>
  <Text Key="86A29E5F_102063">Tôi không có bằng chứng, nhưng tôi không thể để các ngươi đi tiếp được... Tôi sẽ gọi binh lính và các ngươi sẽ đi theo một cách yên lặng!</Text>
  <Text Key="1B52188E_102064">Tôi không ngại gọi binh lính, nhưng... ...liệu có chỉ làm tăng số người bị thương thôi không?</Text>
  <Text Key="63C6D51D_102065">Lady Pecorine, người đàn ông đó mạnh hơn nhiều so với vẻ ngoài... Ngay cả với sự giúp đỡ của ngài, thưa ngài, tôi không biết liệu chúng ta có thể địch nổi hắn...!</Text>
  <Text Key="32A0EDD0_102066">Nh-Nhưng...! Có thể Kyaru-chan đã bị bắt cóc...!</Text>
  <Text Key="BBDA17CE_102067">Nhân tiện, chàng hiệp sĩ trẻ, ngươi có nhớ điều tôi nói khi chúng ta chia tay không?</Text>
  <Text Key="C67973D0_102068">Lần gặp mặt tiếp theo, tôi sẽ phải xử lý ngươi theo một cách khác.</Text>
  <Text Key="53799A2F_102069">Nghĩ lại thì...</Text>
  <Text Key="C28EA37C_102070">Một kế hoạch khác...?</Text>
  <Text Key="97597AFB_102071">Trận chiến chỉ là cuộc tranh tài sức mạnh bằng kiếm và phép thuật. Hơn nữa, tôi không giỏi chém chém lắm.</Text>
  <Text Key="70CF87A1_102072">Và vì vậy... Thưa Ngài.</Text>
  <Text Key="128E761D_102073">D-Dạ!</Text>
  <Text Key="073076BA_102074">Ngài có muốn tham gia một cuộc thi ăn uống lớn cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="996D0D6E_102075">Một cuộc thi ăn uống lớn?!</Text>
  <Text Key="AF95A61B_102076">......ư, ưưư......</Text>
  <Text Key="8CBDB073_102077">...Ái chà chà chà...?</Text>
  <Text Key="AF86D4C5_102078">Tôi đang ở đâu...? ...Tôi có ngất đi...?</Text>
  <Text Key="2BA6801F_102079">Người đó...</Text>
  <Text Key="77D9BE88_102080">Phần 2 Chương 5 Tập 6</Text>
  <Text Key="0AB28B10_102081">Với điều kiện phải tìm ra nơi Kyaru đã mất tích, Pecorine đã đồng ý tham gia cuộc thi ăn uống lớn do Azold đề xuất. Mặt khác, khi Kyaru tỉnh lại từ trạng thái bất tỉnh, cô vô cùng ngạc nhiên khi gặp lại một người nhất định.</Text>
  <Text Key="C41E950F_102082">Công chúa Eustiana bắt đầu ăn ngay khi có tín hiệu bắt đầu! Trong khi đó, Azold có vẻ đang bị tụt hậu...</Text>
  <Text Key="FB3FE4FE_102083">...Hừm. Hừm, hừm... Chiếc bánh kebab dày này khá ngon.</Text>
  <Text Key="18FB8BB9_102084">*nhai nhai nhai*!! *nhai nhai nhai*!!!</Text>
  <Text Key="3206B81E_102085">Lên nào! Cuộc thi ăn uống lớn Landosol cuối cùng cũng bắt đầu rồi! Ai sẽ chiến thắng?!</Text>
  <Text Key="169E7C17_102086">Có lẽ tôi đang thưởng thức và ăn? Nhưng đây không phải cuộc thi ăn nhanh, đây là cuộc thi ăn nhiều</Text>
  <Text Key="F933591B_102087">Về hình thể...... sức chứa, lão heo đực kia vượt trội hơn hoàn toàn so với Công chúa. Nhưng người chiến thắng vẫn chưa được quyết định!</Text>
  <Text Key="78A709CA_102088">Phụt! ☆ Xin lỗi, tôi có thể lấy thêm phần không? ♪ Từ một đầu quầy hàng đến đầu kia, hãy mang thêm cho tôi nào!</Text>
  <Text Key="0863AAC1_102089">Ồ, cảm ơn nhiều! *húp húp*☆</Text>
  <Text Key="D6B891D4_102090">Này, chờ đã! Tiếp theo là mười phần ramen đặc biệt!</Text>
  <Text Key="D66BC6A5_102091">Tiệm ramen</Text>
  <Text Key="7B75099E_102092">Không thể nào! Bát ramen lớn với mì thịt và rau masashi đang biến mất như mì ăn buffet....</Text>
  <Text Key="239E347C_102093">Lady Pecorine, cô thật sự đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="6BC78E01_102094">Công chúa, cô tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4EAA8B45_102095">Cố lên, Pecorine!</Text>
  <Text Key="E218188F_102096">Hả? Đó là công chúa sao? Người thật...?</Text>
  <Text Key="C46F3EB1_102097">Thương nhân 3</Text>
  <Text Key="10DC4884_102098">Aaaaaa, Eustiana, cô có vẻ có chiến lược để đẩy mạnh ngay từ đầu trò chơi rồi!</Text>
  <Text Key="F20859DC_102099">...Nhân tiện... Này, Ông chủ. Tại sao chúng ta phải đến tận Landosol để bình luận trực tiếp cho cuộc thi ăn uống lớn?</Text>
