  <Text Key="2F3E7395_79850">Ừm, Ông anh... Khi Akari cố gắng quá sức, em có thể làm nũng được không? Chỉ nghĩ đến thôi cũng khiến Akari cố gắng nhiều hơn♪</Text>
  <Text Key="7807DD2C_79851">Nhưng, Ông anh thật tuyệt vời. Luôn lo lắng cho em... Dạy em đủ thứ mọi thứ...</Text>
  <Text Key="527DFA4F_79852">Hả? Akari cố gắng quá sức? Sao có thể, Ông anh! Akari lấy năng lượng từ nụ cười của mọi người!</Text>
  <Text Key="01F884AE_79853">Làm sao để khiến người khác tràn đầy năng lượng? Hả? Nguồn năng lượng của Akari? Tất nhiên... là Ông anh rồi♪</Text>
  <Text Key="1B680A37_79854">Ông anh, em nắm tay được không? Ừm~, để lấy thêm năng lượng! Không...? Được chứ? Yay♪</Text>
  <Text Key="2DAD797B_79855">Nếu Ông anh luôn ở bên cạnh em mãi mãi... Akari... Akari... Hehe, tim em đập thình thịch. Làm ơn hãy tiếp tục khiến Akari hạnh phúc, Ông anh.</Text>
  <Text Key="D174C476_79856">Akari là thiên thần mà còn được làm hạnh phúc... Ông anh không thể đánh bại được rồi♪</Text>
  <Text Key="0B7F6FBF_79857">Cảm ơn Ông anh! Nhờ Ông anh, Akari có tự tin rồi! Em có thể cố gắng hơn nữa với tư cách một thiên thần♪</Text>
  <Text Key="AEA95649_79858">Khi ôm Ông anh, ngực em nóng lên, hơi thở trở nên gấp... Hehe, chắc chắn đây là hạnh phúc rồi...♪</Text>
  <Text Key="318A9182_79859">Ông anh, anh không lạnh sao? Để em xoa tay cho anh... Hehe, Akari Santa sẽ mang ấm áp đến cho anh♪</Text>
  <Text Key="AA9E05A4_79860">Ông anh, nhìn nhiều hơn...? Về trang phục của Akari Santa! Phong cách thiên thần có cánh thật dễ thương, phải không?</Text>
  <Text Key="A78D8A9D_79861">Một thiên thần mặc đồ Santa, dễ thương nhất thế giới... Hehe, Akari tràn ngập sự dễ thương♪</Text>
  <Text Key="21FB7EAD_79862">Để mọi chuyện trong bữa tiệc Giáng Sinh cho Akari lo♪ Với màn trình diễn của Akari, mọi người sẽ vui vẻ~</Text>
  <Text Key="FC2BA1DF_79863">Giáng Sinh vui vẻ và ồn ào cũng tốt, nhưng... Đêm nay, Akari muốn dành thời gian một mình với Ông anh♪</Text>
  <Text Key="45529510_79864">Này, này, Ông anh! Em sẽ chơi một bản nhạc Giáng Sinh cho anh... Hãy nhảy với Akari Santa♪</Text>
  <Text Key="15970A30_79865">Những ánh đèn trang trí đẹp thật... Nhưng, Akari sẽ không thua! Em sẽ đảm bảo Ông anh chỉ nhìn em thôi♪</Text>
  <Text Key="97C974B1_79866">Khi ở cùng em, Ông anh, cơ thể Akari... Nó trở nên nóng bức thế... Giờ em không còn thấy lạnh trong mùa đông này nữa♪</Text>
  <Text Key="BD5D4CA8_79867">Mặc dù Akari là Santa dễ thương nhất thế giới, Ông anh là Santa ngầu lòi nhất dành riêng cho Akari♪</Text>
  <Text Key="7380686D_79868">Với cú vung của Akari tuyệt vời, em sẽ làm cho mùa Giáng Sinh hạnh phúc này còn hạnh phúc hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="23935567_79869">Nếu Akari là Santa, Ông anh mặc đồ tuần lộu thế nào? Akari muốn ôm một chú tuần lộu mềm mại♪</Text>
  <Text Key="ECCD8C63_79870">Không, ở ngoài mãi, lạnh quá... Hehe, Ông anh, muốn sưởi ấm cùng Akari không?</Text>
  <Text Key="FB14DDDB_79871">Hehe, Akari có thể là một đứa trẻ hư. Nhưng không sao. Ngay cả không có quà... Phải không, Ông anh? Hãy thức khuya cùng Akari...?</Text>
  <Text Key="19E2200C_79872">Em muốn có thêm thời gian với Ông anh... Ngay cả khi mặt trời ngủ và mặt trăng quát bảo đi ngủ... Chỉ đêm nay, em không muốn ngủ.</Text>
  <Text Key="B237B6B9_79873">Hỗ trợ, đi ngủ sớm, dậy sớm, ngoan ngoãn, và Santa sẽ cho quà... Nhưng giờ, em muốn thứ gì đó hơn cả quà.</Text>
  <Text Key="EE1FE660_79874">Ông anh thích bài hát Giáng Sinh nào? Akari có nhiều, nhưng hay nhất là... Hehe, những bài khiến Ông anh cười♪</Text>
  <Text Key="E589F1AC_79875">Giáng Sinh là đặc biệt, nên màn trình diễn của Akari cũng phải đặc biệt. Vậy thầy, hãy căng thẳng hơn mọi khi... Luyện saxophone♪</Text>
  <Text Key="A6484042_79876">Nếu là điều Ông anh muốn, Akari Santa sẽ chuẩn bị bất cứ thứ gì! Bất cứ thứ gì... Như một buổi hẹn hò với Akari♪</Text>
  <Text Key="7146A6F2_79877">Vậy nên Ông anh, hãy ở bên cạnh Akari từ giờ... Sưởi ấm cho Akari nhiều lần♪ ...Để Akari không bao giờ quên những cảm xúc đầu tiên này.</Text>
  <Text Key="0D228A64_79878">Muốn chơi hay, muốn mọi người vui vẻ... Nhưng quan trọng nhất là trước tiên phải tự mình vui vẻ. Hehe, Ông anh đã dạy em♪</Text>
  <Text Key="0022D28D_79879">Khi Ông anh ở bên cạnh... Trái tim Akari đập thình thịch, sâu bên trong nóng lên, nhớ lại lúc em bắt đầu chơi saxophone.</Text>
  <Text Key="087461DD_79880">Hụ, hụ... Em không thể luyện tập thêm nữa... Ông anh, anh quá căng thẳng rồi...</Text>
  <Text Key="E9756AA0_79881">Hả? Luyện tập thêm...? Hôm nay em kiệt sức rồi... Em đã đến giới hạn rồi, Ông anh...</Text>
  <Text Key="68973446_79882">Ông anh, anh luôn căng thẳng đến mức... Em không thể ngừng tim đập được...</Text>
  <Text Key="AEDBA03A_79883">Ưm, anh thích em hay thích chị em...? Không sao, chẳng có gì đâu...</Text>
  <Text Key="B8B8AC72_79884">Ông anh, sau này anh sẽ luyện saxophone với em nữa chứ?</Text>
  <Text Key="EE84CACE_79885">Ông anh, anh thực sự muốn xem của Akari...? Th-thì... dù xấu hổ, em sẽ làm! Akari Grand Wheel—!</Text>
  <Text Key="53CDCA31_79886">Hụ, hụ... N-nhiều quá, không được... Ông anh khen em giỏi nên em phấn khích và quay quá nhiều♪</Text>
  <Text Key="E3995E55_79887">Đ-đầu em quay quay~ Hãy ôm em, Ông anh♪ Chịu trách nhiệm vì đã khiến Akari thế này...!</Text>
  <Text Key="C624081F_79888">Em sẽ không cho ai khác thấy mặt này của Akari đâu nhé? Ông anh là đặc biệt, em muốn Ông anh thấy toàn bộ Akari♪</Text>
  <Text Key="7B463D3E_79889">Hehe, nhìn Ông anh đi! Làm một vũ đạo cột theo phong cách riêng của Akari theo nhịc jazz!</Text>
  <Text Key="B62A9C58_79890">Hôm nay Akari dễ thương chứ, Ông anh? Đừng ngại, cứ nói Akari dễ thương~</Text>
  <Text Key="1D3EA10C_79891">Luyện tập với anh luôn đầy 'Lần đầu tiên', khiến nó vui vẻ! Hãy tiếp tục có thật nhiều 'Lần đầu tiên' cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="9AE90EB3_79892">Em có thể cảm nhận được sức mạnh của anh... À, tim em không thể ngừng đập! Nếu là Akari hiện tại, em có thể làm bất cứ điều gì♪</Text>
  <Text Key="4BBBED93_79893">Nhờ Ông anh, Akari đã giỏi phép thuật rồi! Giờ em là một Akari dễ thương và mạnh mẽ, tốt nhất♪</Text>
  <Text Key="8025A622_79894">Nhìn đây, Ông anh! Em sẽ cho anh xem kết quả của việc luyện tập chung♪</Text>
  <Text Key="3C6E0703_79895">Luyện tập bí mật với Ông anh... Thật khó khăn, nhưng em sẽ cố gắng! Vậy... xin hãy dõi theo em!</Text>
  <Text Key="543A12ED_79896">Ông anh, cảm  anh luôn! Em cứ được Ông anh giúp đỡ... Từ giờ em có thể dựa vào anh nhiều hơn được không...?</Text>
  <Text Key="925C94AA_79897">Akari và Ông anh, chúng ta có kết nối bởi số phận hay sao...? Em-ý em là...! Thật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="1BA1F7CA_79898">Em lại mơ cùng giấc mơ với Ông anh... Ngay cả trong giấc mơ, Ông anh cũng giúp em...</Text>
  <Text Key="1DEDD2D4_79899">Từ khi gặp Ông anh... Mọi loại chuyện kỳ lạ đều xảy ra với Akari.</Text>
