  <Text Key="E3E6417A_89900">Ừm...</Text>
  <Text Key="41474D5E_89901">...Sao vậy, Kasumi?</Text>
  <Text Key="180820E6_89902">Aaa! Tôi cũng không nghĩ vậy... Nhưng, nhưng lúc này, Yui...!</Text>
  <Text Key="00B84A00_89903">Tôi tự hỏi liệu Yui-san có phải là người vô tâm đến mức khiến những người xung quanh lo lắng thêm trong tình huống này không. Tôi không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="61FB2FE7_89904">Tên đó!</Text>
  <Text Key="4118F8E8_89905">Ừm. Vậy Yui Kusano không ở đây lúc này?</Text>
  <Text Key="27950EB2_89906">Octo...!?</Text>
  <Text Key="AA98D34E_89907">Này. Tôi mua xiên nướng này từ cái hàng đằng kia. Ngon đấy.</Text>
  <Text Key="682F5197_89908">Vì là quốc gia thú nhân, tôi nghĩ sẽ hoang dã hơn. Thức ăn ngon, nước và không khí sạch, và đây là một nơi tốt. Định kiến thực sự không phải điều tốt, tôi đã suy ngẫm.</Text>
  <Text Key="8501940A_89909">Công chúa! Đừng vô tư như vậy! Octo...!</Text>
  <Text Key="7074C8CC_89910">Ừm... cảm ơn? Vậy, để xem...</Text>
  <Text Key="17D4AE6E_89911">A! Cô đã chuyển sang phe địch... Sao dám hiện mặt ra vậy!</Text>
  <Text Key="2D0CA9F3_89912">Hả? Có phải lạ không? Chuyển phe? Tôi muốn nói, tôi thậm chí còn không chuyển phe ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="FB02BA71_89913">Này, mọi người! Lính canh cổng thành nói là thấy Yui rời đi trước đó!</Text>
  <Text Key="4BCA8D7A_89914">Tiểu thư Novem...</Text>
  <Text Key="EB75C5AB_89915">Chờ!! Octooo!!?</Text>
  <Text Key="9C5C762D_89916">...Hừ. Tất nhiên cô ấy ở đây. Tôi không muốn gặp cô. Cô ồn quá.</Text>
  <Text Key="705C7DCD_89917">Octo! Mày! Mày đang cố làm gì vậy!? Để giúp đỡ bọn chúng...!!</Text>
  <Text Key="FF65E4BB_89918">Tất nhiên. Có gì khó hiểu đâu?</Text>
  <Text Key="19A3BEA6_89919">Bởi vì tôi muốn Minerva.</Text>
  <Text Key="27574CE9_89920">Minerva...?!</Text>
  <Text Key="685437CF_89921">Ừ. Ai mà không muốn thứ tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="D158EE74_89922">Ồ, trước khi cô hỏi, tôi sẽ nói cho. Tôi sẽ không nói cho cô biết Minerva đang làm gì lúc này. Nhưng...</Text>
  <Text Key="B41D8CF7_89923">Để có được Minerva, dường như chúng ta cần {playername}</Text>
  <Text Key="85F6979D_89924">Vậy... lý do cô ở đây lần nữa là vì Chủ nhân của tôi...!?</Text>
  <Text Key="A1DAC5ED_89925">Đúng vậy. Tôi xin lỗi vì đã gây phiền phức, nhưng... vài hôm trước, tôi đã để hắn đi khi bắt được hắn. Tôi cảm thấy mình phải chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="BC4731CA_89926">Con heo đó thực sự đã làm một việc không cần thiết, phải không? Nếu không có việc đó, tôi chắc chắn mọi thứ đã được giải quyết rồi.</Text>
  <Text Key="4EAA2E13_89927">Octo...!! Cô nghiêm túc đấy à?! Nghĩ rằng cô sẽ chiếm Minerva cho riêng mình... Cô giống hệt Mana!</Text>
  <Text Key="3F938F39_89928">Tôi tự hỏi cô ấy đang nói gì? Kaiser Insight thực sự không cố gắng làm điều đó.</Text>
  <Text Key="C264C02D_89929">Aaa, trời ơi! Đừng giả vờ quên nữa...!</Text>
  <Text Key="0FCDF32D_89930">Octo ở đây...? Có lạ... Cô ấy thực sự đuổi theo {playername}? Hay là cô ấy không chia sẻ thông tin...?</Text>
  <Text Key="062309AB_89931">Ồ trời... Octo-senpai, cô khó đoán quá! Cô không phải là người tôi biết rõ... Đây có phải là một phần khác của ký ức của 'thực tại'...?</Text>
  <Text Key="20132349_89932">Vì vậy, cô phải đưa {playername} cho tôi. Ồ, hay là cô muốn tự mình đến? Tôi sẽ không làm gì xấu, được chứ?</Text>
  <Text Key="C9175D06_89933">Tôi sẽ không để cô làm vậy!</Text>
  <Text Key="D1B88A31_89934">Đúng vậy! Không chỉ chúng tôi, mà mọi người trong quốc gia này đều đứng về phía {playername} và những người khác!</Text>
  <Text Key="3691743A_89935">Cô thực sự nghĩ rằng cô có thể đánh tất cả chúng tôi một mình ư?!</Text>
  <Text Key="784079A5_89936">Ừ, tất nhiên... Tôi không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="DC2DC06D_89937">Một... giọng nói của quái vật?!</Text>
  <Text Key="CF5AFA47_89938">Và không chỉ một hay hai con!</Text>
  <Text Key="B4DAA31B_89939">-Báo cáo! Quái vật đột ngột tấn công từ phía nam thành phố! Và có rất nhiều con!</Text>
  <Text Key="44FD94E5_89940">Sao?! Không thể nào, Senpai...!</Text>
  <Text Key="44BF703A_89941">Nếu cô định chào đón thủ đô của các thú nhân dũng cảm và nổi tiếng, cô sẽ phải chuẩn bị một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="AB3B5E56_89942">Ồ, chúng cứ liên tục tràn vào!</Text>
  <Text Key="C9A789A0_89943">Các thú nhân của thành phố</Text>
  <Text Key="D633A77B_89944">Khốn nạn! Nếu có nhiều đến thế xuất hiện bất ngờ, các chiến binh thú nhân sẽ không thể chặn chúng lại...!</Text>
  <Text Key="893CCDEF_89945">Và không chỉ vậy. Động tác của chúng có vẻ chỉ huy như một đội quân. Thật hiếm có khi quái vật phát động một cuộc tấn công bất ngờ như thế này...!</Text>
  <Text Key="BFDD2DFC_89946">Octo! Mày khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="ACDF0D00_89947">Chủ nhân! Chuẩn bị chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="91F60AFC_89948">Chờ, Prince Charming! Kokkoro-san!</Text>
  <Text Key="2FAD01E8_89949">Tiểu thư Maho?</Text>
