  <Text Key="0194E21D_54200">Ồ! Nó nhỏ đi rồi... Tay nghề của cô đáng kinh ngạc thật.\nNhưng thế này thì chúng ta có thể luôn bên nhau!</Text>
  <Text Key="DEBA5FA3_54201">Medusiana</Text>
  <Text Key="C8454D48_54202">Cuối cùng, tôi vẫn không tìm thấy các chị,\nvà tôi vẫn cô đơn như mọi khi, nhưng\nbây giờ tôi cảm thấy chút ổn hơn rồi.</Text>
  <Text Key="BBAC8D5D_54203">Vì Medusiana, Monika và mọi người ở đây,\ntôi sẽ ổn thôi. Đến một ngày nào đó, tôi chắc chắn sẽ tìm thấy họ và giới thiệu mọi người.</Text>
  <Text Key="E0F04A18_54204">Vì vậy, xin hãy chờ đợi thêm một chút nữa, các chị của tôi!</Text>
  <Text Key="D7ADBD01_54205">Và thế là, màn hỗn loạn đón năm mới ở Landosol liên quan đến con rắn cuối cùng cũng được giải quyết một cách hòa bình.</Text>
  <Text Key="FC89B4DB_54206">Hành trình của Nàng Rắn</Text>
  <Text Key="5683885E_54207">Sau khi giải quyết sự cố và với những cảm xúc mới mẻ, Medusa quyết định ở lại Landosol sau khi nghe sự thật từ Nephi Nela. Trong khi đó, Monika, dù không đạt được mục tiêu ban đầu, vẫn tận hưởng đêm giao thừa cùng bạn bè.</Text>
  <Text Key="9A6039B5_54208">Medusa và đồng đội đã kìm hãm đòn tấn công của Kanon.\nVới 'Medusiana' - thú cưng mới, Medusa nghĩ gì──</Text>
  <Text Key="96DEBD5D_54209">Vậy, cô định làm gì tiếp theo đây, Medusa?</Text>
  <Text Key="4BB34F15_54210">Điều tôi sẽ làm chưa thay đổi.\nTôi sẽ tìm các chị của mình. Kanon chẳng biết gì,\nnên tôi phải bắt đầu lại từ đầu... nhưng được thôi.</Text>
  <Text Key="6AB9B9AD_54211">Bởi vì tôi không còn đơn độc nữa.\nTôi có một thú cưng mạnh mẽ, và... tôi còn có bạn bè...</Text>
  <Text Key="74D9AFB3_54212">Sao? Tôi không nghe rõ phần cuối lắm.\nCô nói to hơn được không?</Text>
  <Text Key="D96CE5C8_54213">K-Không có gì! ...Dù sao thì, Nephi Nela là chìa khóa.\nTôi sẽ gặp cô ta, và nếu cần—tôi sẽ đánh bại cô ta.\nNếu tôi làm thế, chắc chắn...</Text>
  <Text Key="A5A2D6D0_54214">Medusa...\nNgười này và tôi sẽ giúp cô tìm kiếm các chị.\nVì vậy, đừng ngần ngại dựa vào chúng tôi khi thời điểm đến.</Text>
  <Text Key="3A5530FA_54215">Cảm ơn, Saren. ...Vậy thì, tôi về Gio Gehenna đây.\nTrước tiên, tôi cần thắng Lễ Hội Rắn thực sự\nvà bóp cổ Nephi Nela──</Text>
  <Text Key="334CDB47_54216">──Không.\nKhông cần thiết phải làm vậy.</Text>
  <Text Key="CEA2BD3A_54217">!? Giọng nói đó, không thể nào... Nephi Nela!\nVà đó là Kanon với cổ bị slime sắt bóp!?\nCô ta nhặt được thứ đó ở đâu vậy!</Text>
  <Text Key="15F5E8E9_54218">Heheheh.\nThật sự, Landosol là một nơi thú vị.\nBởi vì từ trên trời không chỉ mưa và mũi tên rơi xuống, mà còn cả nguyên nhân của sự ồn ào.</Text>
  <Text Key="030AE302_54219">Cô, đần độn.\nCòn bao lâu nữa cô sẽ tiếp tục ở trong trạng thái như đang mơ?</Text>
  <Text Key="E0DA6D98_54220">Ái chà!? Khoan─Ne-Ne-Ne-Nephi Nela!\nT-Tại sao cô lại ở đây...</Text>
  <Text Key="25155E4B_54221">Những lời đó, tôi trả lại cho cô y hệt.\nTôi nghe theo gió─ Rằng một kẻ đần độn, say sưa trong không khí lễ hội,\nđang gây rối ở một nơi quan trọng nào đó.</Text>
  <Text Key="7331BEE4_54222">Ôi chà, có vẻ như vậy~?\nThật sự, có những kẻ ngu ngốc khủng khiếp ngoài kia~</Text>
  <Text Key="3C2E785A_54223">...Cô không thay đổi chút nào, phải không?\nNếu cô thách thức danh hiệu công chúa của Gio Gehenna, tôi sẽ sẵn sàng đứng ra─\nNhưng tôi không thể bỏ qua một âm mưu chém cổ bạn bè từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="EFB6B201_54224">Hiiii...!</Text>
  <Text Key="C9B3597B_54225">Chủ nhân Kishi. Và mọi người.\nTôi sẽ chịu toàn bộ trách nhiệm xử lý Kanon,\nvì vậy xin hãy giao cô ta cho tôi.</Text>
  <Text Key="F1348233_54226">Medusa, cô đã lớn lên thật đẹp đẽ trong khi tôi không để ý──\n...Này, đừng nhìn tôi bằng ánh mắt sắc bén như vậy.\nLàn da mềm mại của tôi sẽ hóa đá nếu cô làm thế.</Text>
  <Text Key="EB8CBAD3_54227">Câm miệng! Trả lại của cải của tôi... Và các chị của tôi!</Text>
  <Text Key="0F29D650_54228">Không quan trọng, Chủ nhân Kishi. Lỗi hoàn toàn thuộc về tôi.\nMedusa─Như cô nói, tài sản của gia tộc Gorgon,\ncũng như danh hiệu 'rắn', tất cả đều nằm trong tay tôi.</Text>
  <Text Key="68D96825_54229">Chúng tôi ổn, nhưng...</Text>
  <Text Key="ED917937_54230">Con này thật sự liều lĩnh...!\nTôi sẽ giải quyết ngay──</Text>
  <Text Key="8850ACEF_54231">K-Khoan đã!\nBình tĩnh lại, Medusa!</Text>
  <Text Key="5FB6800F_54232">Này!\nĐừng cản tôi, Monika!</Text>
  <Text Key="657D0B2C_54233">Cô không hiểu sao?\nBản thân hiện tại của cô không thể thắng được cô ta.\nHơn nữa─</Text>
  <Text Key="505D1B5A_54234">...Ánh mắt của Nephi Nela, giống như ánh mắt của một người mẹ từ bi.\nNó giống như sự quan tâm của Saren dành cho trẻ mồ côi.</Text>
  <Text Key="CCF7D3BE_54235">T-Tôi không liên quan ở đây sao?</Text>
  <Text Key="A4231262_54236">Medusa-chan, Nela-san là...</Text>
  <Text Key="7BECCE9A_54237">Cảm ơn vì đã hòa giải, Monika-dono.\n...Medusa, trước tiên hãy ngồi xuống và lắng nghe.\nDù cô có chiến đấu, làm sau đó cũng chưa muộn.</Text>
  <Text Key="2D8D16C0_54238">Sau khi các chị Stheno và Euryale biến mất,\ntôi đã dùng mọi khả năng và giành quyền kiểm soát vùng đất, nhà cửa,\nvà tài sản của gia tộc Gorgon.</Text>
  <Text Key="B9EA5E4D_54239">Nhưng liệu có phải để ngăn người khác chiếm đoạt tài sản...?</Text>
  <Text Key="1A118D12_54240">Heheheh... Cô tinh tường đấy, quý cô linh hồn rừng.\nĐúng vậy. Ở Gio Gehenna, có nhiều quý tộc và tổ chức đáng ngờ hoành hành.</Text>
  <Text Key="F229FC96_54241">Các chị Gorgon đã thiết lập một chính quyền thực sự tốt đẹp.\nĐiều đó vô cùng hiếm thấy ở Gio Gehenna... Tuy nhiên, nếu chủ nhân vắng mặt, thành quả của chính quyền tốt đẹp nhanh chóng trở thành mồi ngon của kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="B5B08C25_54242">Tôi hiểu rồi, nếu Nephi Nela kìm hãm nó trước khi nó xảy ra,\nthậm chí những kẻ xảo quyệt cũng không thể dễ dàng can thiệp.</Text>
  <Text Key="89624F3B_54243">Tôi sẵn sàng chịu bất kỳ sự xúc phạm nào vì là kẻ xâm lược.\nSo với nỗi bất hạnh của những đứa trẻ vô tội đang khóc,\nsự xấu hổ của tôi hầu như không đáng quan tâm.</Text>
  <Text Key="9F65B5A4_54244">...Tôi nghĩ tôi có thể trở thành bạn bè với Nephi Nela...\nDù tôi nên xin lỗi vì đã thô lỗ với một công chúa.\nKhông giống với tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="7281BC37_54245">V-Vậy là... \nCô đã bảo vệ tôi suốt thời gian qua...?</Text>
  <Text Key="5947F353_54246">Đ-Đó là dối trá...\nVậy thì... còn về nơi ở của các chị tôi...</Text>
  <Text Key="C6DFAD25_54247">Tôi chưa nghe thấy gì từ gián điệp của mình.\nNgay cả trong sự hỗn loạn do bọn nhện gây ra, với vùng đất Gorgon bị ảnh hưởng, vì chúng vẫn chưa xuất hiện,\nphải cho rằng chúng không còn ở Gio Gehenna nữa.</Text>
  <Text Key="1CBD69EA_54248">...Tôi hiểu tình hình.\nDù vậy, thật sự, tôi vẫn chưa thể hoàn toàn tin tưởng cô.</Text>
  <Text Key="C53C5CC1_54249">Nhưng, tôi có thể tin tưởng con này một chút.\nNếu con này tin tưởng cô, thì tôi cũng sẽ tin.\nVì vậy, lúc này, điều đó là đủ.</Text>
