  <Text Key="4CC166E1_34100">...Đúng rồi. Xin lỗi. Mình có hơi sợ một chút.</Text>
  <Text Key="B248BC38_34101">Chúng ta nhanh lên. Cả hai vẫn có thể cứu được, nhưng càng chờ, xác và linh hồn của họ càng tách rời. Cuối cùng... họ thực sự có thể chết.</Text>
  <Text Key="F3399FB2_34102">Chúng ta sẽ không để điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="ECDEC5E7_34103">Vâng, tất nhiên... Chúng ta sẽ không để những linh hồn ác quỷ đạt được ý đồ của chúng.</Text>
  <Text Key="861459B0_34104">Chúng ta sẽ trừ quỷ ở đâu đó trong cơ sở này và giành lại linh hồn của Bố và Kuuka-san!</Text>
  <Text Key="CA5DFB9E_34105">Vâng... Hãy cùng cố gắng hết sức nhé, Shinobu-chan... và {playername}-kun nữa!</Text>
  <Text Key="0A0A3BC2_34106">Từ Đáy Biển...</Text>
  <Text Key="8688F4A2_34107">Để cứu linh hồn của Kuuka và Skull Father, Shinobu, Ranpha và {playername} tiếp tục nỗ lực trừ quỷ. Dù đã dụ quỷ với sự giúp đỡ của Học Viện Lucent, nghi lễ trừ quỷ vẫn thất bại. Họ theo dấu khí độc và bước vào một hang động bỏ hoang.</Text>
  <Text Key="381BF8E1_34108">Kuuka và Skull Father rơi vào trạng thái chết tạm thời do tấn công của linh hồn ác, và giờ Shinobu, Ranpha và {playername} phải cùng nhau trừ quỷ cho họ.</Text>
  <Text Key="70506024_34109">Vài ngày trôi qua, nhưng {playername} và bạn bè vẫn không thể tìm thấy linh hồn ác. Lúc đó, Shinobu được gọi đến bãi biển với một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="0BEA87BF_34110">Các cô có biết ai đó có thể chơi đùa vui vẻ cùng chúng tôi không, như một cô gái trẻ sôi nổi hay một mỹ nhân quyến rũ?</Text>
  <Text Key="BCF9259E_34111">Shinobu-chan...?</Text>
  <Text Key="9EA1B00C_34112">Tránh xa, quỷ dữ!</Text>
  <Text Key="53C1C19E_34113">K-Kính xin... tha cho chúng tôi... Có một lý do sâu xa cho việc này!</Text>
  <Text Key="2C1985CD_34114">Đ-Dây không phải vì chúng tôi bị ám bởi linh hồn khiêu dâm!</Text>
  <Text Key="C911780F_34115">Vài ngày trước, Shinobu, Ranpha và Kuuka đã thử một nghi lễ giao tiếp với linh hồn, kết thúc trong thất bại.</Text>
  <Text Key="9E5FF664_34116">Vài ngày sau, Shinobu thực hành các nghi lễ triệu hồi linh hồn khác một mình.</Text>
  <Text Key="AEE31226_34117">Tuy nhiên, không cái nào có tác dụng. Khi suy ngẫm về cách khác để dụ linh hồn, cô nhớ lại lời của cha mình.</Text>
  <Text Key="E51EBA4F_34118">Nghe đây, Shinobu... Linh hồn ác phát triển dựa trên nỗi sợ. Chúng đạt được sức mạnh từ nỗi sợ của mọi người. Nói cách khác... chúng thích những cá nhân sôi nổi và sợ hãi.</Text>
  <Text Key="2BDE81FD_34119">Cụ thể, gyaru là tốt nhất. Làm cho họ sợ từ phía sau khi họ đang vui chơi. Họ sẽ hét lên như điên.</Text>
  <Text Key="B4AD7BFF_34120">Tiếp theo, "bon! Kyuu! Bon!" Mỹ nhân quyến rũ. Phụ nữ có thân hình tuyệt vời luôn có những tiếng hét ấn tượng.</Text>
  <Text Key="AED3A145_34121">Nói cách khác, khi tìm kiếm chúng, hãy tìm gyaru và phụ nữ xinh đẹp... gyaru và phụ nữ xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="FAAE9DCC_34122">Mình hiểu rồi. Nghe như một trong những câu nói thường thấy của cha mình. Mình cũng nghĩ vậy khi lần đầu nghe thấy.</Text>
  <Text Key="D6FE89D7_34123">Nhưng có một số logic trong những gì ông ấy nói. Vì các kỹ thuật triệu hồi linh hồn đã biết của mình không hiệu quả, mình muốn thử cách khác.</Text>
  <Text Key="FCC85112_34124">Vậy... các cô sẽ giúp chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="B70C2BF3_34125">Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="3F2DC6EC_34126">Chắc chắn rồi! Yoohoo! Hidesai☆ Hôm nay mình có một cô gái dễ thương đi cùng!</Text>
  <Text Key="2D831623_34127">Xin chào. Mình rất vui được mời đến một cơ sở nghỉ dưỡng sang trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="31A865E1_34128">Hai người này... là "gyaru" và "mỹ nhân quyến rũ"...?</Text>
  <Text Key="CF54380E_34129">Ahem... và "phụ nữ trưởng thành".</Text>
  <Text Key="4F1B661D_34130">Chúng tôi không chắc có thể giúp được gì, nhưng sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="3D837540_34131">Được rồi thì! Vậy chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="F106A81A_34132">Ừm, hy vọng các cô sẽ vui vẻ ở bãi biển cùng chúng tôi. Chúng tôi muốn thu hút linh hồn bằng cách toả ra vẻ thoải mái.</Text>
  <Text Key="E9E1C518_34133">Chỉ cần vui chơi? Yay! Chúng ta cùng chơi dưới nước thôi! ☆</Text>
  <Text Key="37351EBD_34134">À, ừm... Mình chưa bao giờ... chơi dưới biển trước đây... Mình nên làm gì đây, Shinobu-chan?</Text>
  <Text Key="203DF1F9_34135">Ừm... Mình cũng không có nhiều kinh nghiệm chơi dưới biển với người cùng tuổi... Mình nên làm gì?</Text>
  <Text Key="7ED31203_34136">Đó không phải là thứ để nghĩ! Nào, nào! Lạnh khi làm vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="EFBC9DEE_34137">Kyaa!</Text>
  <Text Key="4BB4D2FA_34138">Hahaha! Chơi lại với chúng tôi! Hãy xem ai ướt trước!</Text>
  <Text Key="D32E4A70_34139">Chan-Io và Misaki-chi, hai người cũng vậy, nào!</Text>
  <Text Key="7B439AC3_34140">Suzuna hào hứng như trẻ con, nhưng đây là một phần của kế hoạch, phải không?</Text>
  <Text Key="B783CF28_34141">Vâng, đúng vậy. Đó là lý do tại sao chúng ta cũng... như thế này♪</Text>
  <Text Key="164ECCF0_34142">Eeek!? Io-chan, vậy là bất công!</Text>
  <Text Key="17334644_34143">Được rồi, tiếp theo là luyện bơi. Các cô đã cải thiện cú đạp chân chưa, {playername}?</Text>
  <Text Key="9D3A7BA6_34144">chỉ cho cô ấy bơi.</Text>
  <Text Key="7861CE07_34145">Ồ, tuyệt vời! ♪ Các cô giỏi hơn năm ngoái nhiều. Có lẽ năm sau các cô sẽ có thể tháo phao ra.</Text>
  <Text Key="FDC96C48_34146">Đạp chân... như thế này...?</Text>
  <Text Key="DF1440C7_34147">Đó là một bước chân khá tốt cho lần đầu tiên. Ranpha-chan♪ Cô giỏi hát, và cô cũng giỏi thở.</Text>
  <Text Key="89EEA860_34148">Hah... hah... Chân mình đã đau rồi...</Text>
  <Text Key="85B1AB66_34149">M-Mình chìm ở đằng kia rồi...\nShinobu không có nhiều sức bền...</Text>
