  <Text Key="48B5EAFD_66050">NNNNNGYAAAAHHhhhhh~...</Text>
  <Text Key="5C5B1F73_66051">Korokorokoro... Vậy thì, con nhện. Ngay cả khi ta không nói thành lời, câu trả lời cũng đã rõ ràng, phải không?</Text>
  <Text Key="EFF5B91B_66052">Như tục ngữ có câu, "Tâm hồn hình thành từ thuở thơ ấu tồn tại đến trăm tuổi". Và nếu nói về một con nhện xấu xa... ngay cả khi tái sinh trăm lần, ta vẫn nghĩ rằng ngươi sẽ chẳng bao giờ nắm bắt được trái tim con người...</Text>
  <Text Key="0543A199_66053">Không ngờ ngươi lại thay đổi nhiều đến thế chỉ sau một lần tái sinh... thật đáng kinh ngạc. Ta tin rằng đây cũng là một dấu hiệu rõ ràng của đức hạnh vĩ đại của vị chủ nhân kính trọng Kishi, vì vậy đừng để lòng biết ức rời khỏi trái tim ngươi, con nhện -- Không, Arachne.</Text>
  <Text Key="948E202D_66054">...! D-Dạ...</Text>
  <Text Key="495E8EAB_66055">Hả, hả? Vậy giờ sao?! Cô ấy nói gì vậy?!</Text>
  <Text Key="53C33DBF_66056">Tóm lại là, để tôn trọng trợ lý của ta, cô ấy quyết định tha thứ cho cô ấy. Đó là một cách diễn đạt khá quanh co, nhưng mà.</Text>
  <Text Key="71FF5E41_66057">Yaaaaay! Chúng ta có sự cho phép rồi, A-chan! Giờ chúng ta có thể chơi đùa cùng nhau nữa rồi!</Text>
  <Text Key="9ADF1936_66058">W-Waaaah... Na-chan, ôm em như thế bỗng nhiên thì...</Text>
  <Text Key="47A1E9DF_66059">Nhưng, nhưng, em vui quá! Em không muốn chia tay nữa! Em mừng vì cô ấy có thể ở lại đây với chúng ta!</Text>
  <Text Key="472AB807_66060">...Ừ. Em cũng vui... Na-chan...</Text>
  <Text Key="22C24080_66061">Korokorokoro...♪ Vậy thì, Lady Kasumi. Lord Kishi. Hãy đến gần và giải trí ta một chút thôi.</Text>
  <Text Key="732026F5_66062">Vâng. Nephi Nela-san. Lòng tin của cô vào Arachne-san... Ta tin rằng nó không phải là vô điều kiện, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="73A1E4E2_66063">Không, không. Như cô ấy hiện tại, cô gái này thuần khiết không thể nghi ngờ -- như một đứa trẻ sơ sinh. Trước mắt, ta xem cô ấy không đáng lo ngại.</Text>
  <Text Key="0B1A6F5C_66064">Tuy nhiên, sâu thẳm trong trái tim cô ấy, sự ác ý cũ kỹ đó vẫn đang rình rập, phải không?</Text>
  <Text Key="5ECE90B3_66065">Ai biết...? Bản thân ta thiếu tầm nhìn đến thế... Ngài nghĩ sao, Lord Kishi?</Text>
  <Text Key="6F424174_66066">Chính xác. Lấy chủ tịch làm ví dụ. Một thanh niên yêu mến vùng đất trừng phạt này một cách vô điều kiện... và chính vì tình yêu đó -- hắn đã sa ngã vào bóng tối.</Text>
  <Text Key="53A8B346_66067">Arachne đang bước trên mép vực nguy hiểm giống hệt. Để cô ấy không lạc đường và không bị nuốt chửng bởi chính những bóng tối của mình. Ta hy vọng tất cả các ngươi sẽ giám sát cô ấy...</Text>
  <Text Key="AB597408_66068">Ta sẽ ghi nhớ điều đó. Tuy nhiên, ta thực sự tin rằng cô ấy sẽ ổn thôi. Bởi vì Arachne-san hiện tại có bạn bè.</Text>
  <Text Key="46BF63FE_66069">Ta chưa bao giờ nghĩ rằng Nhện Ma thuật và Nana của chúng ta lại kết nối được một tình bạn tuyệt vời như thế... Hehehe... Tin tốt, tin tốt.</Text>
  <Text Key="D9E6F709_66070">Phew! Cuối cùng mọi thứ cũng xong rồi! Này, A-chan. Hôm nay chúng ta ăn snack gì đây? Hết bánh donut rồi~</Text>
  <Text Key="8FFDEA03_66071">Snack... Ở Gio Gehenna không có đồ ngọt nào giống bánh donut. Vậy thì, sao không thử vài con côn trùng ngọt, thứ mà một con nhện thích?</Text>
  <Text Key="56373A7D_66072">Hả?! Có thật có con bug ngọt không? Nghe hơi đáng sợ, nhưng... A-chan, em sẽ ăn cùng với chị chứ?</Text>
  <Text Key="AB06ECB2_66073">Tất nhiên rồi, Na-chan. Ngoài ra... em có thể mời Kishi-sama tham gia không?</Text>
  <Text Key="6B4E737B_66074">Tất nhiên! Vì đang nói về Kishi-chan-san, chắc chắn ổng sẽ nói "Tôi đến!" và chấp nhận thôi!</Text>
  <Text Key="00FB1382_66075">Vâng. Cùng Na-chan, và Kishi-sama... mãi mãi...</Text>
  <Text Key="14DA0C96_66076">Cả ba chúng ta giờ đã là thành viên của Đội Thám hiểm Snack rồi! Chúng ta sẽ lên đường tìm kiếm đồ ngọt khắp nơi trên thế giới!</Text>
  <Text Key="110FBBE3_66077">Tiếng cười vang lên khắp bầu trời Gio Gehenna. Đó là giọng nói của hai người từng là kẻ áp bức và kẻ bị áp bức.</Text>
  <Text Key="5CC28C5C_66078">Tuy nhiên, ngay lúc này, đó là tiếng cười của hai người đã trở thành bạn bè thân thiết thực sự...</Text>
  <Text Key="152F37E8_66079">Em vui quá!</Text>
  <Text Key="22E1EAC0_66080">Ta tin rằng mọi người đều có ánh sáng và bóng tối trong trái tim</Text>
  <Text Key="B9F4FAA9_66081">Nana Arachne</Text>
  <Text Key="0623D4A3_66082">Bảng Thần chú: SEAL!</Text>
  <Text Key="5020777D_66083">Này các cậu. Nghe nói các cậu đã có một màn trình diễn khá đỉnh ở Đấu trường. Vậy là xong vụ này rồi, hả? ...Sao vậy? Tại sao mặt mày dài thế?</Text>
  <Text Key="1035345E_66084">CÁI GÌ...?! ...Ý nghĩa của việc này là gì? Lẽ nào con nhện quái vật thẩm phán không phải thủ phạm sao?</Text>
  <Text Key="B5D3B402_66085">...Ta hiểu rồi. Vậy là ta mới là người bị nghi ngờ là thực sự làm việc đó, hả?</Text>
  <Text Key="A4C02D39_66086">Đúng là ta đã mất trí một chút. Ký ức về thời điểm đó mơ hồ. Ta không thể khẳng định chắc chắn là ta chắc chắn không làm. ...Được rồi, các ngươi có thể bắt ta.</Text>
  <Text Key="DE4AC568_66087">Này, anh yêu...! Anh đang nói gì vậy!?</Text>
  <Text Key="6FA02E97_66088">Nếu ai đó phải trả giá cho tội lỗi của họ, thì chỉ đúng là ta, với tư cách là đầu bếp trưởng, nên chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="24F97201_66089">Tuy nhiên, đúng là ta đã cố gắng giải trí những vị khách đến từ Landosol bằng tất cả khả năng của mình. Xin hãy tin ta ít nhất về điều đó!</Text>
  <Text Key="9546AA2E_66090">Đầu bếp trưởng bị bắt vì là thủ phạm thực sự đằng sau vụ đầu độc - tin tức nhanh chóng lan truyền khắp Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="5EDAE60E_66091">Này, các cậu có nghe chưa? Hóa ra đầu bếp trưởng mới là thủ phạm đằng sau vụ án mạng đó.</Text>
  <Text Key="00294091_66092">Nhưng sao lại cảm thấy kỳ quặc? Ngay cả nếu anh ta làm điều đó, chúng ta vẫn chưa biết phần then chốt -- loại độc nào, và chính xác nó được cho vào như thế nào...</Text>
  <Text Key="12BB9C48_66093">Cậu nói hoàn toàn đúng. Cho đến khi điều đó trở nên rõ ràng, quá nguy hiểm cho chúng ta để ở lại đây.</Text>
  <Text Key="463BF431_66094">Đây không phải lúc để phát triển rừng. Hãy nhanh chóng quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="40D5BD51_66095">Và vì vậy, người dân Landosol rời Gio Gehenna, và việc kinh doanh chung của họ kết thúc.</Text>
  <Text Key="ACF504FC_66096">Có vẻ như chúng ta đã mắc sai lầm...</Text>
  <Text Key="67DECF14_66097">Có một câu hỏi quan trọng nhất trong vụ án này: Kẻ phạm tội đã khiến nạn nhân uống độc bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="B10AC1E6_66098">Bắt đầu từ đó... sao các ngươi không suy nghĩ lại một lần nữa?</Text>
  <Text Key="CD604A09_66099">Bằng cách thao túng ngươi, vị thẩm phán đã đầu độc tất cả mọi người, đúng không?</Text>
