  <Text Key="8A005DB7_9450">Người Chăm Chỉ Dễ Thương Nhất</Text>
  <Text Key="391940BF_9451">Người Chăm Chỉ Dễ Thương Nhất+</Text>
  <Text Key="600C829F_9452">Tăng nhẹ M.ATK của bản thân và tăng nhỏ P.DEF khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="9C156BCC_9453">►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng P.DEF của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="B4212C22_9454">Hãy Ngắm Nhìn Sự Giáng Trần Của Nữ Thần Sắc Đẹp!</Text>
  <Text Key="00F48FBE_9455">Nếu P.DEF của mục tiêu thấp hơn M.DEF của họ, gây sát thương Phép/Thể lên tất cả kẻ địch, giảm P.DEF của chúng và gây trạng thái Mê Hoặc.</Text>
  <Text Key="9948B418_9456">►Gây $1 sát thương Phép/Thể lên tất cả kẻ địch dựa trên phòng thủ thấp nhất giữa P/M.DEF của chúng.\n►Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Gây trạng thái Mê Hoặc lên tất cả kẻ địch trong 4s.</Text>
  <Text Key="809D5258_9457">Vẻ Đẹp Của Ta Là Đáng Sợ ♪+</Text>
  <Text Key="B67C540D_9458">Gây sát thương Phép trung bình lên kẻ địch thứ 2 từ xa nhất và gây trạng thái Mù và Mê Hoặc.</Text>
  <Text Key="30B85BC2_9459">Thời gian Triệu hồi: 1.93s\n►Gây $1 sát thương Phép lên một kẻ địch.\n►Gây trạng thái Mù (60% đánh trượt) lên một kẻ địch trong 8s.\n►Gây trạng thái Mê Hoặc lên một kẻ địch trong 8s.</Text>
  <Text Key="5C1AB38E_9460">Hồi một lượng TP trung bình cho đồng minh có TP cao nhất và tăng nhẹ P.ATK của họ.</Text>
  <Text Key="E4750BB3_9461">►Hồi $1 TP cho một đồng minh.\n►Tăng P.ATK của một đồng minh lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="02AFE128_9462">Lắc Lư Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="5CE462DB_9463">[Phép] Bà Chúa Sắc Đẹp, khoác lên mình chiếc váy lễ phục nhuộm màu bóng tối! Khi nhận được tăng cường, cô ấy tích lũy chồng "Sắc Đẹp", từ đó tăng cường các hiệu ứng tăng/giảm của bản thân, bao gồm giảm M.ATK, cũng như tăng cường và hồi TP cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="96A3772A_9464">Sắc Đẹp Ta Cai Trị Thế Gian♪</Text>
  <Text Key="DF24AD99_9465">Gây sát thương Phép trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm mạnh M.ATK của chúng. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK cho đồng minh trong phạm vi. Tất cả hiệu ứng tăng theo số chồng [Sắc Đẹp].</Text>
  <Text Key="F893CBB2_9466">►Gây $1 (+0.075×$1×[Sắc Đẹp]) sát thương Phép lên một kẻ địch.\n►Giảm M.ATK của một kẻ địch đi $2 (+0.025×$2×[Sắc Đẹp]) trong 18s.\n►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi 100 lên $3 (+0.04×$3×[Sắc Đẹp]) trong 18s.</Text>
  <Text Key="02FBCF2D_9467">Ngay Cả Hoa Cũng Ngại Ngùng Trước Ta Dễ Thương♪</Text>
  <Text Key="E0D2CBE5_9468">Tăng trung bình M.ATK của đồng minh trong phạm vi và hồi nhẹ TP của họ. Tất cả hiệu ứng tăng theo số chồng [Sắc Đẹp].</Text>
  <Text Key="2D56D693_9469">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi 100 lên $1 (+0.04×$1×[Sắc Đẹp]) trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 100 lên 40 (+1×[Sắc Đẹp]) trong 12s.</Text>
  <Text Key="E11F1936_9470">Các Ngươi Có Thể Hiến Dâng Cho Ta♪</Text>
  <Text Key="304134FD_9471">Mỗi khi Yuki nhận được tăng cường chỉ số, tích lũy 1 chồng [Sắc Đẹp], tối đa 60. Ngoài ra, tăng trung bình M.DEF của đồng minh trong phạm vi và thi triển Màn Chắn lên họ, chống lại sát thương Phép.</Text>
  <Text Key="0CC98220_9472">►Mỗi khi nhận được tăng cường chỉ số, tích lũy 1 chồng [Sắc Đẹp].\n►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi 100 lên $1 trong 180s.\n►Thi triển Màn Chắn lên đồng minh trong phạm vi 100, chống lại $2 sát thương Phép trong 180s.</Text>
  <Text Key="7E4F070A_9473">Ngay Cả Hoa Cũng Ngại Ngùng Trước Ta Dễ Thương♪+</Text>
  <Text Key="2EAA8031_9474">Tăng trung bình M.ATK của đồng minh trong phạm vi, tăng nhẹ Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của họ và hồi nhẹ TP của họ. Tất cả hiệu ứng tăng theo số chồng [Sắc Đẹp].</Text>
  <Text Key="DB08A0B2_9475">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi 100 lên $1 (+0.05×$1×[Sắc Đẹp]) trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh trong phạm vi 100 lên 20 (+1×[Sắc Đẹp]) trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 100 lên 40 (+1×[Sắc Đẹp]) trong 12s.</Text>
  <Text Key="B63CA16A_9476">Trang Phục Của Bà Chúa Sắc Đẹp</Text>
  <Text Key="F3641387_9477">Bị Thôi Miên Cũng Phải Cố Gắng Hết Sức</Text>
  <Text Key="7629520F_9478">Bị Thôi Miên Cũng Phải Cố Gắng Hết Sức+</Text>
  <Text Key="226428D2_9479">Shamisen, hãy chăm sóc con Chim Đuôi Dài Chết Chóc</Text>
  <Text Key="52AD9FFE_9480">Phụ Nữ Tuyết</Text>
  <Text Key="1410DE42_9481">Bánh Tart</Text>
  <Text Key="5FB26C12_9482">Gio Nivlhel: Sông Băng Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="64BE142C_9483">Một phụ nữ tuyết trung thành khoác lên mình lớp trang điểm mùa đông thuần khiết.</Text>
  <Text Key="6F3C800F_9484">Lời Than Thở Của Phụ Nữ Tuyết</Text>
  <Text Key="8C33181E_9485">Yuki-onna vô tội lần đầu tiên đến thành phố</Text>
  <Text Key="7675B26F_9486">Bài học đầu tiên</Text>
  <Text Key="58883772_9487">Yuki-onna và người thân yêu trở thành một cặp đôi yêu nhau</Text>
  <Text Key="F9B86136_9488">[Phép] Một phụ nữ tuyết thuần khiết, vô tội ở hàng sau, chơi đàn shamisen với sự thanh lịch băng giá nguyên sơ. Cô ấy làm yếu kẻ địch với nhiều loại giảm sát thương khác nhau, và tùy theo điều kiện của kẻ địch có M.DEF thấp nhất, kích hoạt hiệu ứng bổ sung tô trắng thế giới ngầm.</Text>
  <Text Key="BA157545_9489">Băng Giải Ngộ: Lừa Dối Thiêng Liêng</Text>
  <Text Key="C3D0ACDD_9490">Gây sát thương Phép lớn lên tất cả kẻ địch phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Nếu khi kích hoạt, kẻ địch có M.DEF thấp nhất đã có hiệu ứng giảm M.ATK, tăng nhẹ sát thương nhận khi bị chí mạng. Nếu khi kích hoạt, kẻ địch có M.DEF thấp nhất đã có hiệu ứng giảm TP Boost, gây thêm sát thương Phép lớn lên kẻ địch đó và tăng nhẹ sát thương Phép họ nhận. Mỗi lần kỹ năng này được sử dụng, sát thương tăng lên, tối đa ba lần.</Text>
  <Text Key="508BCAF6_9491">►Gây $1 sát thương Phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi đi $2.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có M.ATK Down:\n►Tăng sát thương Chí Mạng nhận của một kẻ địch lên 6％.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có TP Boost Down:\n►Gây $3 sát thương Phép lên một kẻ địch.\n►Tăng sát thương Phép nhận của một kẻ địch lên 3％.</Text>
  <Text Key="5827B02D_9492">Sukutare: Sương Giá Tàn Phá</Text>
  <Text Key="58309772_9493">Gây sát thương Phép trung bình lên tất cả kẻ địch phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Nếu khi kích hoạt, kẻ địch có M.DEF thấp nhất đã có hiệu ứng giảm M.DEF, giảm mạnh M.ATK của kẻ địch đó. Nếu khi kích hoạt, kẻ địch có M.DEF thấp nhất đã có hiệu ứng giảm M.ATK, gây thêm sát thương Phép lớn lên kẻ địch đó, giảm nhẹ TP Boost của họ và hồi nhẹ HP cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="9CFFF2D9_9494">►Gây $1 sát thương Phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi đi $2.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có M.DEF Down:\n►Giảm M.ATK của một kẻ địch đi $3.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có M.ATK Down:\n►Gây $4 sát thương Phép lên một kẻ địch.\n►Giảm TP Boost của một kẻ địch đi $5.\n►Hồi HP cho tất cả đồng minh lên $6.</Text>
  <Text Key="630D175A_9495">Tuyết Sớm: Khúc Ca</Text>
  <Text Key="A70AF95A_9496">Tăng mạnh M.ATK của tất cả đồng minh, tăng mạnh Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của họ và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Phép của họ. Ngoài ra, giảm mạnh Tốc Độ Hành Động của tất cả kẻ địch và giảm nhẹ Tốc Độ Di Chuyển của chúng. Nếu khi kích hoạt, kẻ địch có M.DEF thấp nhất đã có hiệu ứng giảm TP Boost, gây sát thương Phép lớn lên tất cả kẻ địch và giảm trung bình TP của chúng.</Text>
  <Text Key="AFEB30D2_9497">►Tăng M.ATK của đồng minh lên $1.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh lên 120.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép của đồng minh lên 8％.\n►Giảm Tốc Độ Hành Động của tất cả kẻ địch đi 50％.\n►Giảm Tốc Độ Di Chuyển của tất cả kẻ địch trong một khoảng thời gian.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có TP Boost Down:\n►Gây $2 sát thương Phép lên tất cả kẻ địch.\n►Giảm TP của tất cả kẻ địch đi 150.</Text>
  <Text Key="37FE0391_9498">►Tăng M.ATK của đồng minh lên $1.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng minh lên 120.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép của đồng minh lên 8％.\n►Giảm Tốc Độ Hành Động của tất cả kẻ địch trong một khoảng thời gian.\n►Giảm Tốc Độ Di Chuyển của tất cả kẻ địch trong một khoảng thời gian.\n\nNếu kẻ địch có M.DEF thấp nhất có TP Boost Down:\n►Gây $2 sát thương Phép lên tất cả kẻ địch.\n►Giảm TP của tất cả kẻ địch đi 150.</Text>
  <Text Key="C5EBFFB7_9499">Bầu Trời U Ám: Trăng Trong</Text>
