  <Text Key="C969ED34_153450">...Được rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="7D3A4EA8_153451">Hãy lắng nghe yêu cầu của tôi trước đi.</Text>
  <Text Key="89EF21AE_153452">Ra vậy♪\nCó điều kiện nhỉ. Tôi thích sự đơn giản như vậy★</Text>
  <Text Key="87D2980C_153453">Vậy, Kishi-san...\nTôi phải làm gì để được hẹn hò với cậu đây?</Text>
  <Text Key="AB3DED7F_153454">Hãy cùng làm những việc tốt đẹp nhé.</Text>
  <Text Key="86A1CB7A_153455">Oa★ Cái đó là──</Text>
  <Text Key="DA27694C_153456">Uwaaah! Pero-chan! Cậu chạy đi đâu rồi!</Text>
  <Text Key="6DF9F11F_153457">Hmmー Có vẻ cô bé đó đã làm mất mèo của mình.</Text>
  <Text Key="AC599268_153458">Đi tìm thôi!</Text>
  <Text Key="86668E44_153459">Được rồi～ Vậy tôi sẽ dùng cảm xúc để tìm manh mốiー</Text>
  <Text Key="080032B5_153460">Meow～</Text>
  <Text Key="A712C964_153461">Được rồi, chúng ta đã tìm thấy Pero-chan★</Text>
  <Text Key="0C1A75E2_153462">Ồ! Cậu tìm thấy mèo của tôi nhanh thế...\nCô nương, cảm ơn cậu nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="4C907D1E_153463">Huff, huff...\nSau khi mua sắm nhiều thế, leo lên con dốc này mệt thật...</Text>
  <Text Key="AC4EE0D6_153464">Hmm～ Bà cụ kia có vẻ gặp khó khăn khi mang nhiều đồ vậy.</Text>
  <Text Key="ECF2B4B5_153465">Đi giúp bà ấy mang nào!</Text>
  <Text Key="B8FA5014_153466">Bà ơi, cháu có thể giúp bà mang những thứ này không？</Text>
  <Text Key="915EF11E_153467">Ồ? Xin lỗi nhỏ, nhưng... trong này có gạo nên rất nặng.</Text>
  <Text Key="091AF537_153468">Không saoー♪ Vậy, cháu sẽ dùng ngoại lực để mang chúngー</Text>
  <Text Key="9192B884_153469">Hiee!? Những bao gạo... chúng đang bơi!?</Text>
  <Text Key="98CAFB81_153470">Và còn mang cả bà ấy nữaー</Text>
  <Text Key="F6C37854_153471">Wahhh!? Cái gì đây...！</Text>
  <Text Key="7C16E092_153472">Hmmmー Có lẽ chúng ta đang gây chú ý quá mức.</Text>
  <Text Key="42F7B0FA_153473">Vậy cháu sẽ gửi bà ấy về nhà luôn★\nDịch chuyển♪</Text>
  <Text Key="005B02E8_153474">Ehhhh!? Chúng ta đang ở đâu...!</Text>
  <Text Key="1DE8E7E8_153475">Ồ? Xin lỗi, cháu sai tọa độ rồi★</Text>
  <Text Key="0C8E86A6_153476">Dịch chuyển nhiều thứ cùng lúc khó lắmー\nDù sao cháu cũng không giỏi việc này. Được rồi, thử lại lần nữa★</Text>
  <Text Key="DF2C5398_153477">Đây cũng không phải nhà tôi...! Cậu thực sự đang làm gì...!?</Text>
  <Text Key="322BF2F5_153478">Xin lỗi vì đã gây bất tiện.</Text>
  <Text Key="A7074E92_153479">...Hehe♪ Chúng ta vừa tìm thấy mèo lạc, và vừa giúp một bà cụ...</Text>
  <Text Key="DB44D031_153480">Này, Kishi-san★ Cháu đã làm nhiều việc tốt đẹp rồi, đúng chứ？</Text>
  <Text Key="945F96C3_153481">Cậu cần suy nghĩ kỹ hơn về phương pháp của mình.</Text>
  <Text Key="0541D2E9_153482">Hả? Điều đó không thể đúngー\nCháu có suy nghĩ kỹ mà, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="F49AC3E4_153483">Nếu cậu làm quá đáng, sẽ phiền phức cho mọi người.</Text>
  <Text Key="45EE7452_153484">Uuuー\n...Làm việc tốt đẹp khó thật.</Text>
  <Text Key="1EA99710_153485">Là một người mới bắt đầu làm việc tốt, cháu nghĩ cậu nên dễ dãi hơn trong việc đánh giá cháu～\nNgoài ra, còn lời khuyên nào khác cậu muốn cho cháu không?</Text>
  <Text Key="D749C82E_153486">Có lẽ tốt hơn là không nên dùng năng lực của cậu...</Text>
  <Text Key="D6D36C30_153487">Nhưngー cuối cùng cháu vẫn có kết quả tốt mà...\nHmm?</Text>
  <Text Key="9D8D34BA_153488">Waaah～！ Cái diều của tôi bị kẹt trên cây～！</Text>
  <Text Key="18107243_153489">...Cậu bé đó có vẻ đang gặp khó khăn.\nKishi-san, cháu nên làm gì? Có nên giúp không？</Text>
  <Text Key="8FDED3DE_153490">...Tôi sẽ lấy cái diều.</Text>
  <Text Key="C1026E62_153491">Aha♪ Cậu muốn cho tôi xem cách làm mà không dùng năng lực à?\nCái cây đó trông như sắp gãy, nên cẩn thận nhé～</Text>
  <Text Key="EAA6C882_153492">Anh trai, làm ơn...!</Text>
  <Text Key="04779ED6_153493">Cố lên, Kishi-san★</Text>
  <Text Key="D3579335_153494">Tôi hiểu rồi...！</Text>
  <Text Key="F62D207F_153495">...Á! Anh trai, coi chừng! Cành cây...！</Text>
  <Text Key="D44F36F8_153496">Nó đang gãy...!?</Text>
  <Text Key="4E7C9C95_153497">Anh trai!</Text>
  <Text Key="AB742F00_153498">...S-sao? Cậu đang bay lên……?</Text>
  <Text Key="14AFD7CB_153499">Ừ. Đó là nâng lên.</Text>
