  <Text Key="2C6ECA48_67000">Nhưng, ừm... chuyện này đột ngột quá...! Ưm, ừm...!</Text>
  <Text Key="532FC3BA_67001">V-Vậy thì... còn Misora-chan? Cậu cũng là con gái mà, đúng không?!</Text>
  <Text Key="C7C78C5F_67002">Vì cậu cũng là con gái, nếu cậu hôn cậu ấy, thì chúng ta có thể thoát khỏi không gian này, phải không?</Text>
  <Text Key="DD2E160C_67003">Và cậu đã giúp mình rất nhiều, Misora-chan! Nên mình cũng muốn cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="FA3F350F_67004">Vậy thì, nếu là nụ hôn... cậu cũng là một lựa chọn chứ, Misora-chan?! Không chỉ có mình...!</Text>
  <Text Key="5EE43DAE_67005">KHOAN! MÌNH VẪN ĐANG NÓI CÁI GÌ THẾ NÀY?!</Text>
  <Text Key="589F4957_67006">Yui-san... cậu thật sự chắc chứ? Nếu vậy, mình sẽ không nương tay đâu...★</Text>
  <Text Key="E5FBD053_67007">(*gật đầu, gật đầu*)</Text>
  <Text Key="0F2923D1_67008">...Ehe★ Vậy là quyết định rồi♪</Text>
  <Text Key="C0AEA4A8_67009">Vậy thì, Knight-san★ Đó là các lựa chọn của cậu hôm nay. Cậu muốn hôn ai đây? Yui-san hay mình?</Text>
  <Text Key="FEA09028_67010">K-Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="66A90E8C_67011">Mình rất vui, nhưng...! Cứ thế này... MÌNH SẼ CẢM THẤY CĂNG THẲNG HƠN NỮA!</Text>
  <Text Key="DD60F8DA_67012">Hmmm, không được. Lần trước với Ranpha-san được mà, mình tưởng lần này cũng được chứ...</Text>
  <Text Key="B5556BB0_67013">Xin lỗi, Yui-san★ Chia sẻ Knight-san với cậu dường như là bất khả thi rồi.</Text>
  <Text Key="E2ED54B0_67014">Hả? Cậu xin lỗi... Và "chia sẻ" là sao?</Text>
  <Text Key="26EDF0AE_67015">Chia sẻ là chia sẻ★ Chúng ta luân phiên với người quan trọng, cùng nhau thân mật, và đôi khi lén lút đưa cậu ấy đi cho riêng mình... cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="207C747B_67016">À, nhưng bây giờ nghĩ lại, Yui-san... cậu hoàn toàn khác với Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="BBC57A1F_67017">Mình cảm thấy trống rỗng ngay cả khi đang lên kế hoạch cho buổi hẹn, có lẽ là bất khả thi ngay từ đầu?</Text>
  <Text Key="2429E821_67018">Dù sao thì, mình đã thấy được tính cách trong trẻo của Yui-san một cách hoàn hảo★ Vậy đây là kiểu con gái cậu thích, Knight-san♪ Ra là vậy.</Text>
  <Text Key="7814C135_67019">Hê... Hêeeeeeh?</Text>
  <Text Key="8F0DE5B9_67020">Hả? Ngay cả cậu, Knight-san... cậu chắc chắn không muốn hôn Yui-san sao?</Text>
  <Text Key="88C180E3_67021">Cậu thật sự lấy lời của Yui-san nghiêm túc à? Nhìn thế nào đi nữa, cô ấy cũng chỉ đang hoảng loạn thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="E3BD8694_67022">...Nhưng nếu đó là điều cậu muốn, Knight-san, thì mình không thể nào từ chối★</Text>
  <Text Key="F5CE1E89_67023">*thở dài* Giờ này không phải lúc cho nụ hôn. Và chúng ta còn có một bầu không khí tốt đẹp...</Text>
  <Text Key="E3E77DBF_67024">Nhưng! Mình không thể làm ngơ trước chuyện đó! Và... mặc dù cậu có một bầu không khí tốt, nhưng bị cởi đồ như thế...</Text>
  <Text Key="2A0DAB18_67025">Mình biết đó chỉ là tính cách của cậu, Yui-san. ...Dù lần này, có lẽ cậu có một lý do khác★</Text>
  <Text Key="9FC346D8_67026">*nuốt nước bọt*...</Text>
  <Text Key="10F49172_67027">Nh-Nhưng thật sự mình rất biết ơn cậu, Misora-chan!</Text>
  <Text Key="B578D2E2_67028">Nhờ có cậu mà mình mới có thể tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="B4E61F86_67029">Hơn nữa cậu còn cho mình rất nhiều lời khuyên khi lên kế hoạch hẹn hò. Nên...</Text>
  <Text Key="4A5F8A39_67030">Không cần phải lo lắng đâu★ Mình chỉ thực sự ghét cái "Hoàng hậu" đó nên mới cảm thấy muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D43ED12C_67031">Nhưng -- bầu không khí như vậy đã biến mất một cách nào đó, nên mình sẽ giải phóng không gian này...</Text>
  <Text Key="9ABAFF0E_67032">Mình cảm ơn lời đề nghị, nhưng cậu không thể tham lam thêm. Chỉ có một ngôi sao may mắn cho tối nay★</Text>
  <Text Key="B20FE576_67033">Nhưng, nhưng... nếu vậy, mình không thể thua cậu★ *Nắm chặt*♥</Text>
  <Text Key="D9FE60F2_67034">Bây giờ mình đã THẬSỰ hiểu rõ cậu yêu Knight‑san đến mức nào, Yui‑san. Nên mình nghĩ mình cũng nên khoe khoang sức hấp dẫn của mình★</Text>
  <Text Key="8028C179_67035">Ái chà! Các cậu đi đâu rồi?! Chúng tôi đã tìm các cậu mãi!</Text>
  <Text Key="D4E1D1EE_67036">Tôi sốt ruột đến mức nghĩ rằng các cậu có thể đã bị đưa đến một thế giới kỳ quặc khác!</Text>
  <Text Key="9216AEEC_67037">M-Mình xin lỗi, hai cậu! Thực ra là...</Text>
  <Text Key="C4896439_67038">Mình nghĩ ra một trò vui, nên đã bắt cóc các cậu một chút★</Text>
  <Text Key="4F16CAC0_67039">HẢ?! Cậu lại làm chuyện gì nữa rồi?! Và sao cậu chỉ đứng khoanh tay với cậu ấy?!</Text>
  <Text Key="6A21D961_67040">Ồ, đáng sợ★ Này, Knight-san... sao chúng ta không cùng đi chỗ khác sau này?</Text>
  <Text Key="537CE483_67041">Yui‑san nói trước đó mình đã làm rất chăm chỉ, đúng không? Nên-Nên như một phần thưởng... mình muốn cậu làm chuyện này và chuyện kia... tất cả những điều tốt đẹp với mình♥</Text>
  <Text Key="13E4EF81_67042">Chuyện này và chuyện kia... Những điều tốt đẹp...!?</Text>
  <Text Key="BB99F896_67043">K-HỦY DIỆT!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="85A1DE31_67044">Misora nắm tay {playername} và chạy đi, với Yui đuổi theo.</Text>
  <Text Key="05F9D430_67045">Cuộc cạnh tranh giữa hai cô gái định mệnh này có thể sẽ tiếp tục -- lần này... như một trận chiến tình yêu?</Text>
  <Text Key="4656F3A0_67046">Veeee-chaaan♡ Anh-về-nhà-rồi♡</Text>
  <Text Key="56EB65D5_67047">Chào mừng về nhà, Alshat. Kết quả thế nào...?</Text>
  <Text Key="168FA741_67048">Xin lỗi. Tôi làm hỏng rồi...</Text>
  <Text Key="E5F3A771_67049">...Đừng bận tâm về chuyện đó. Tôi chắc chắn cô đã gây đủ hỗn loạn cho {playername} và đồng minh của cậu ta rồi~</Text>
