  <Text Key="E3CE3CC3_141100">Hehehe, công việc hôm nay sẽ khiến Boss và Kaya-pii bất ngờ!</Text>
  <Text Key="38DBD6B1_141101">Ái chà...! Này cậu! Cậu đang ngẩn ngơ cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="9A99199B_141102">Khoan, ái chà! Cậu là người hôm kia! Cậu làm gì ở chỗ này?</Text>
  <Text Key="C2D39856_141103">Ồ, cậu là người hôm kia. Này, tôi thực sự nợ cậu một ân huệ lúc đó.</Text>
  <Text Key="020F0915_141104">Hehehe, hôm nay chúng ta sẽ kiếm được một mớ tiền. Anh Nii-chan, anh có vẻ rảnh, muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="DF45E291_141105">Công việc hôm nay là thu hồi nợ! Trí tuệ hơn sức mạnh! Trong thế giới này, trí thông minh vượt trội của tôi sẽ thống lĩnh! Chúng ta sẽ thành công, và mọi người sẽ quỳ gối trước tôi!</Text>
  <Text Key="C38F8836_141106">...Nhưng mà, biết đâu, khi tôi dẫn Inori-chan theo, những người nợ tiền không coi tôi ra gì. Vậy nên, anh Nii-chan, tôi có một chút việc muốn nhờ.</Text>
  <Text Key="8F10A2D3_141107">Anh có thể trông Inori-chan hộ không? Ồ, được mà, công việc thu hồi nợ của chúng tôi là việc chính đáng. Tôi sẽ trả tiền cho sự giúp đỡ của anh. Đây, trước.</Text>
  <Text Key="B970B842_141108">Hả? Các cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="7932B226_141109">Ồ, chúng tôi thấy hơi đói, nên nghĩ tới chuyện nghỉ ngơi. Tôi sẽ cho Inori-chan một ít tiền tiêu vặt, cậu đi mua đồ gì đó đi!</Text>
  <Text Key="F1F287DA_141110">Đúng rồi! Công việc hôm nay dự kiến sẽ dễ dàng, vậy chúng ta cứ thư giãn.</Text>
  <Text Key="6BE84BF7_141111">Ugh, các cậu có vẻ không thiết tha chút nào... Nhưng mà? Nếu các cậu nói vậy, tôi nghĩ nghỉ ngơi một chút cũng không sao?</Text>
  <Text Key="011136BB_141112">Tôi đâu có muốn tiền tiêu vặt hay gì đâu. Lắng nghe ý kiến cấp dưới cũng là bổn phận của một người lãnh đạo! Nào, nhanh đưa tiền tiêu vặt cho tôi!</Text>
  <Text Key="A143644A_141113">Được, đây.</Text>
  <Text Key="18112BB5_141114">Nào, làm ơn đi qua đó...</Text>
  <Text Key="E865F34C_141115">Fufufu, có vẻ cuối cùng cậu cũng hiểu được sự vĩ đại của tôi... Khoan, các cậu đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="4E1D2A2D_141116">Chúng tôi sẽ tự xử lý công việc, cậu đừng lo!</Text>
  <Text Key="997E683E_141117">Xin lỗi, anh Nii-chan! Chúng tôi nhờ Inori-chan!</Text>
  <Text Key="E9CB7978_141118">Các cậu!! Các cậu coi thường cấp trên thế nào!!</Text>
  <Text Key="1363E265_141119">...Thôi, chuyện đã rồi thì biết làm sao... Đến mức này, tôi chỉ có thể dùng số tiền tiêu vặt này để...</Text>
  <Text Key="3B3659FB_141120">Này cậu! Cậu định theo chúng tôi xa đến đâu? Cậu bắt đầu phiền phức rồi đấy!</Text>
  <Text Key="58992DE4_141121">Bởi vì cậu yêu cầu.</Text>
  <Text Key="B05D2B60_141122">Bởi vì tôi lo lắng.</Text>
  <Text Key="919D1942_141123">Thở dài... Cậu là kiểu người không lay chuyển, hử. Với thái độ đó, cậu sẽ thua thiệt trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="0211072B_141124">Cậu đóng vai người giám hộ à? Ugh, cậu thật đáng sợ. Cậu sẽ bị bắt vì là người đáng nghi ngờ một ngày nào đó. Đó là một vụ án, một vụ án!</Text>
  <Text Key="F79C5D6E_141125">Thôi, kệ... Trước mắt, nhờ cậu, tôi đã lấy được số tiền này. Tôi sẽ dùng nó một cách ý nghĩa và ăn no ắp với toàn bộ sức lực!</Text>
  <Text Key="CB881193_141126">Vậy, cậu thế nào từ nãy giờ? Nếu có gì muốn hỏi, hỏi rõ ràng đi.</Text>
  <Text Key="336B0C65_141127">Tại sao lại gia nhập băng đảng?</Text>
  <Text Key="789C2F84_141128">Câu hỏi đột ngột và thẳng thừng... Thôi kệ. Cũng không phải tôi thực sự muốn làm việc này. Lý do chính là tôi nợ Boss khá nhiều tiền...</Text>
  <Text Key="9C9F96E2_141129">Nhưng mà, không chỉ vậy đâu. Là một con rồng rất hiếm, nhiều người tìm cách gây sự vì điều đó.</Text>
  <Text Key="9158CC3D_141130">Hả? Tôi tưởng cậu là quỷ hay người thú hình thú...? Heh... Giờ mới cố gắng với tôi thì quá muộn rồi. Tôi đã nghe nói nhiều lần rồi...</Text>
  <Text Key="694A1203_141131">Vì chiều cao thấp của tôi, tôi đã bị coi thường... Vậy nên, tôi sẽ lớn lên và cho họ xem! Để làm được điều đó, tôi cần sức mạnh! Đúng vậy, sức mạnh áp đảu là cần thiết!</Text>
  <Text Key="68B8619D_141132">May mắn thay, gia nhập băng đảng là lý tưởng để tích lũy quyền lực. Để tôi làm rõ cho cậu, có nhiều loại quyền lực,</Text>
  <Text Key="388894C6_141133">không chỉ sức mạnh thể chất—trí tuệ, chính trị, tài chính... Đặc biệt là quyền lực chính trị và tài chính, tôi nghĩ chúng rất hợp với tôi!</Text>
  <Text Key="2EAF7445_141134">Thôi, tôi cũng không thể bỏ đồng đội rồng của mình. Kaya-pii hơi thiếu tin cậy nếu không có tôi, và Boss... thôi kệ.</Text>
  <Text Key="AE33E731_141135">Vậy nên, kế hoạch hôm nay là đánh một "công việc" lớn và cho thấy sự hiện diện của tôi. Tuy nhiên, nhờ cậu, nó lại thành ra thế này.</Text>
  <Text Key="BD26C789_141136">Nhưng, không sao. Hôm nay, tôi sẽ cho cậu thấy phạm vi mạng lưới xã hội của tôi.</Text>
  <Text Key="EB028772_141137">Tôi sẽ chỉ cậu một nơi đặc biệt! Đói bụng rồi thì theo tôi!</Text>
  <Text Key="442C7D3A_141138">...Các cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="144D565D_141139">Ugh, Inori-chan...</Text>
  <Text Key="F32B5E06_141140">Ý cậu là đó là công việc...</Text>
  <Text Key="940392A3_141141">Được Inori dẫn dắt, chúng tôi đến một nơi được băng đảng lúc nãy bao vây, với người có vẻ là chủ quầy hàng mà họ nhắm đến.</Text>
  <Text Key="A1C54F29_141142">Cô là tiểu thư từng mua hàng ở đây? Cô quen biết những người này à?</Text>
  <Text Key="5B233036_141143">Khoan, hôm nay thu hồi nợ là về cửa hàng này!?</Text>
  <Text Key="F781D98D_141144">Ôi không... Tôi không muốn dẫn cô ấy đến đây...</Text>
  <Text Key="60BD623D_141145">Không, anh Nii-chan, không phải lỗi của anh. Chúng tôi chưa giải thích rõ ràng.</Text>
  <Text Key="3B5D83FE_141146">V-Vậy, nợ bao nhiêu? Hôm nay có thể trả được không?</Text>
  <Text Key="CE4CB9AF_141147">Đó là... có thể vừa đủ gượng trả được hôm nay.</Text>
  <Text Key="D75C7371_141148">Nói dối, gần đây kinh doanh ở đây không tốt mà? Doanh thu gần như không có, phải không?</Text>
  <Text Key="6FF35390_141149">Thôi bỏ đi, tìm công việc khác thôi.</Text>
