  <Text Key="B0DEA817_144450">Ồ, thám tử!\nCảm ơn ngươi đã tìm con mèo chạy mất hôm kia giúp ta.</Text>
  <Text Key="26AF57D8_144451">Không, đừng bận tâm.\nTìm mèo lạc cũng là một phần trong công việc của một thám tử giỏi.</Text>
  <Text Key="DAC4BFA4_144452">Vậy ta sẽ nhờ ngươi lần nữa nhé. ♪</Text>
  <Text Key="F2A9C1A2_144453">A ha ha,\nngươi nên đảm bảo con mèo không chạy mất trước đi chứ?</Text>
  <Text Key="9AF93632_144454">Ồ, nếu không phải thám tử.\nCảm ơn ngươi đã tìm lại cái ví của ta hôm kia.</Text>
  <Text Key="DE918B89_144455">À, nó ở trong khăn quàng của ngươi, phải không?\nNgười thường suy nghĩ rằng, thứ quan trọng thì càng phải giữ gần mình,\nrồi lại quên mất đã để ở đâu.\nHãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="855F15F6_144456">Ồ!\nXin lỗi vì đã làm phiền thám tử!\nLần sau ta sẽ mang một hộp bánh đến cảm ơn ngươi!</Text>
  <Text Key="C41375DF_144457">Anh ấy là người tốt, nhưng anh ấy lại liếm dao đấy...</Text>
  <Text Key="5FF24B89_144458">Phew.\nHôm nay cũng không có dấu hiệu của vụ án nào.</Text>
  <Text Key="01223A53_144459">Đúng rồi, ta cố ý dành thời gian để hành xử y hệt mọi khi.</Text>
  <Text Key="5160AF9D_144460">... *liếc nhìn*</Text>
  <Text Key="F08718A2_144461">Trốn sau bức tường!</Text>
  <Text Key="9FB2BF48_144462">... Đang theo dõi ta, đúng không? Ngươi quá lộ liễng rồi.\nMỗi lần ta chuyển tầm nhìn là lập tức chui vào chỗ trốn, cái này có hại.\nNgược lại, trừ khi ngươi hòa nhịp với tốc độ của môi trường xung quanh,\nngươi sẽ lập tức bị ai đó phát hiện.</Text>
  <Text Key="663A4AF0_144463">Hehe, hắn không dễ dàng tin ta như vậy.\nDù ai nói gì đi nữa, hãy thăm dò động cơ thật sự của họ,\ntránh xác nhận bằng chính mắt mình.\nCó vẻ hắn có tiềm năng trở thành một thám tử giỏi. ♪</Text>
  <Text Key="25C9C87E_144464">Ta muốn chúc mừng sự trưởng thành của ngươi,\nNhưng ta xin lỗi...</Text>
  <Text Key="FBB84626_144465">À, ngươi kia, đang chơi một mình trông buồn bã quá.\nCó một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="D7767D64_144466">Sao vậy?\nNgươi định chơi với ta sao?</Text>
  <Text Key="1A188D9F_144467">Đúng vậy!\nNgay bây giờ, chúng ta đang chơi trò trốn tìm!</Text>
  <Text Key="72990DB9_144468">Thật sao?\nTham gia, tham gia! ♪</Text>
  <Text Key="95D63744_144469">Tất nhiên! Nhìn kìa, qua bên kia tòa nhà.\nNgươi nên gọi thằng kia đang trốn ở đó.\nBảo nó ngươi đã tìm thấy và đến lượt nó rồi.</Text>
  <Text Key="7AF94128_144470">Được, ta sẽ làm!</Text>
  <Text Key="5D50EA57_144471">Ta tìm thấy ngươi rồi!</Text>
  <Text Key="FCB8AA19_144472">Đến lượt ngươi tiếp theo!\nYay ♪</Text>
  <Text Key="9BA17E43_144473">Với tính cách của hắn,\nhắn sẽ không bỏ mặc một đứa trẻ đang trốn.\nVậy là ta sẽ không bị theo dõi được một thời gian.</Text>
  <Text Key="F111200C_144474">Ta xin lỗi.</Text>
  <Text Key="7AFD65FD_144475">Ta...</Text>
  <Text Key="39F18081_144476">... phải đối mặt với chuyện này.</Text>
  <Text Key="BF915F00_144477">Cuối cùng ta cũng tìm thấy nó.\nTa đã mất khá nhiều thời gian để tìm một cái.</Text>
  <Text Key="C24F1C20_144478">Quả nhiên, cảm giác như cũng là số phận\nkhi ta gặp phải nó ngay khi Trợ lý của ta có động tác.</Text>
  <Text Key="F23B8925_144479">Đúng, một Bóng Ma trông giống hệt ta.</Text>
  <Text Key="0D0B00DE_144480">Xin chào,\n... Ngươi có thể trả lời ta không?</Text>
  <Text Key="186FD0A5_144481">"Xin chào... Chào, Chà..."</Text>
  <Text Key="F55329A5_144482">Ta biết... Không có tiền lệ\nmột Bóng Ma lại là cùng một cá nhân.\nCái này... không phải nàng, nhưng...</Text>
  <Text Key="0A4AD8D6_144483">Ngươi... có biết cái tên này không?</Text>
  <Text Key="F7FA065F_144484">... Kiri.</Text>
  <Text Key="B014395D_144485">Ta đã nghĩ vậy.\nĐúng rồi, quá rõ ràng.</Text>
  <Text Key="1848B587_144486">Đây là... sự hối hận.</Text>
  <Text Key="B8CF72BD_144487">Ngươi có thể nói đây là lỗi của ta\nvì không thể buông bỏ nụ cười của Kiri.</Text>
  <Text Key="D4202AA8_144488">Vậy nên, ta sẽ... đánh bại ngươi bằng chính đôi tay này.\nBóng Ma là mối đe dọa với thế giới này.\nTa hiểu điều đó, vì vậy ta phải chấp nhận việc này.</Text>
  <Text Key="1F1D9E3F_144489">Ta xin lỗi!\nDù ngươi không có ý chí riêng, ta vẫn sẽ xin lỗi.\nLần này, ta sẽ tạm biệt!</Text>
  <Text Key="A1012AE7_144490">"... Tôi sẽ bắt đầu điều tra..."</Text>
  <Text Key="11072091_144491">"... Sau giờ học... hẹn gặp..."</Text>
  <Text Key="103FFBED_144492">Cái Bóng Ma này đột nhiên bám vào ta...!?\nTa thật ngốc...!\nTại sao ta lại do dự?!</Text>
  <Text Key="6E49651F_144493">"Tôi sẽ... trông cậy vào cậu, trông cậy trông cậy... bạn..."</Text>
  <Text Key="201B3611_144494">Không, ta không thể lay chuyển nó!</Text>
  <Text Key="4EECBAD8_144495">Kasumi-chan!</Text>
  <Text Key="DAFAD00B_144496">Trợ... lý...</Text>
  <Text Key="123ADAFF_144497">Bạn... bè...?</Text>
  <Text Key="1C999623_144498">Sao, nó đã làm...?\nMột loại sương đen... đã đi vào cơ thể ta...?</Text>
  <Text Key="1A2F325F_144499">Không có vết thương... hay đau đớn...\nNhưng... nó đã...\nlàm một cái gì đó...</Text>
