  <Text Key="A7E7582E_141050">Dù sao thì chúng ta phải đi ngay! Có lẽ chỉ cần cô gái đó là đủ!</Text>
  <Text Key="B55CA146_141051">Nếu không, chúng ta sẽ phải ra tay... Ôi không, chúng đuổi kịp rồi! Tản ra!</Text>
  <Text Key="89AE27EC_141052">Bên này! Những tên có chân nhanh kia... Chúng đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="EC420E28_141053">Ối! K-không ngờ là Nightmare the Royal Knights!</Text>
  <Text Key="568EF97E_141054">Ưm, cô kia! Lúc nãy cô không đang trói cô gái đó sao?</Text>
  <Text Key="C3294AC9_141055">Cô ấy đang bị truy đuổi.</Text>
  <Text Key="488425B2_141056">Tôi đang bảo vệ cô ấy!</Text>
  <Text Key="49EDEC1C_141057">Vậy, cô đang che chở ta? Hừ... chuyện gì đang xảy ra đây...</Text>
  <Text Key="11B36EB0_141058">Hả? Bảo vệ ta? Cô nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="23E9D3B8_141059">Ra vậy... lúc nãy cô đã đánh bại bọn chúng khá tốt. Để chúng ta đảm nhận việc bảo vệ cô gái này.</Text>
  <Text Key="EA726848_141060">Hả?! Khoan đã!! T-t-tôi không lạc đường hay gì cả! Tôi không cần sự giúp đỡ từ Nightmare the Royal Knights!</Text>
  <Text Key="7A27F154_141061">Hừm, chúng ta không thể để điều đó xảy ra. Tuy nhiên, cô gái này dường như...</Text>
  <Text Key="5D79388B_141062">Ối!? C-các người đang nói gì vậy? Tôi hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="78E583EC_141063">Ôi, giờ không phải lúc nói chuyện đó! Chúng ta phải đuổi theo bọn chúng ban nãy. Này, cô biết chúng đi hướng nào không?</Text>
  <Text Key="F394650E_141064">Chắc là hướng đó—gần như chắc chắn là hướng đó!</Text>
  <Text Key="04082167_141065">Hướng đó...</Text>
  <Text Key="89B0D73B_141066">Đừng bận tâm! Chỉ cần yên lặng!</Text>
  <Text Key="922C0572_141067">Hiểu rồi! Cảm ơn thông tin! Sau đó đưa cô gái đó đến điểm họp! Xin phép, chúng ta đi!</Text>
  <Text Key="51672DA9_141068">Tôi đã bảo đừng đi rồi mà!! Thôi đi, thật sự...</Text>
  <Text Key="A94E2D81_141069">Thôi đi, suýt nữa thì nguy.</Text>
  <Text Key="951F5521_141070">Ừ, thật sự, suýt nữa thì xảy ra chuyện. Vậy là chúng ta đã xoay xở được, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="B72C1E5E_141071">"Xoay xở được" là sao, Inori-chan? Các người đã bỏ tôi lại và chạy một mình!</Text>
  <Text Key="80C687FA_141072">Không, nếu cô đột ngột biến mất thì chúng tôi cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="E708B963_141073">Nii-chan, anh không cần phải cảnh giác như vậy. Chúng tôi là đồng đội của Inori-chan mà.</Text>
  <Text Key="96015584_141074">Hả? Các người không biết về tôi ở đây... Các người đang giả vờ không biết à?</Text>
  <Text Key="872E1D90_141075">Tôi sẽ nói vì không còn cách khác. Tôi là Inori, thành viên cấp cao của băng nhóm mạnh nhất ở Randosol, Dragons Nest. Hãy kính trọng ta!</Text>
  <Text Key="2FCCF2D1_141076">Không, "thành viên cấp cao" chỉ là cách Inori-chan tự xưng...</Text>
  <Text Key="B2244D5B_141077">Và "gia đình" chúng tôi cũng không phải là mạnh nhất...</Text>
  <Text Key="10785FE8_141078">Câm miệng! Boss và Kayapi là lãnh đạo, vậy tôi cũng là lãnh đạo!</Text>
  <Text Key="7234D2F4_141079">Vì nhiều lý do, chúng tôi đã bị Nightmare the Royal Knights truy đuổi cùng với các người. Dù sao, cảm ơn vì đã cứu chúng tôi, Nii-chan.</Text>
  <Text Key="B1F5B1C4_141080">Các người đang nói gì vậy! Chúng tôi suýt bị giao nộp cho Nightmare the Royal Knights vì thằng này!</Text>
  <Text Key="60C5315B_141081">Nhưng nếu cứ tiếp tục như vậy, cả ba chúng tôi sẽ gặp rắc rối, phải không?</Text>
  <Text Key="0E6D79CF_141082">Ừ, ừ. Inori-chan, cô cũng nên cảm ơn anh ta chứ?</Text>
  <Text Key="AD2755DA_141083">Tôi không cần cảm ơn thằng này! Hơn nữa, tôi đã có một chiêu thức thông minh tuyệt vời là để lộ đường đi của tôi...</Text>
  <Text Key="590038A9_141084">Chết tiệt, dù là đường cụt nhưng ở đây không có ai! Quay lại tìm lại lần nữa!</Text>
  <Text Key="40A9002B_141085">Chúng quay lại rồi! Inori-chan, tại sao cô lại nói với chúng đó là đường cụt?</Text>
  <Text Key="B6180D67_141086">Hả? Đường cụt? Hả? Tại sao lại cảm thấy như lỗi tại tôi?</Text>
  <Text Key="6C988375_141087">Thở dài... lỗi tại tôi vì mong đợi điều gì từ Inori-chan. Tản ra, đi thôi, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="D29A3A53_141088">Khoan đã! Chỉ là, góc độ của chiếc áo choàng của thằng này? Tôi chỉ có thể chỉ về hướng đó, và...</Text>
  <Text Key="7E14B898_141089">Ugh... Chuyện gì đang xảy ra? Tại sao lại cảm thấy như lỗi tại tôi? Tất cả những cái nhìn đó là sao? Tôi đã nhớ mặt các người rồi, biết không!</Text>
  <Text Key="B397F7D8_141090">Vậy thì, Nii-chan.</Text>
  <Text Key="3D491F5B_141091">Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="8131E2A2_141092">Tôi chắc chắn sẽ trả ơn này!</Text>
  <Text Key="0FF210D3_141093">Chúng ở kia! Đuổi theo!</Text>
  <Text Key="E64456A1_141094">{playername}, vừa vỗ cánh chân, chỉ có thể nhìn và thở dài khi Inori bị băng nhóm kéo đi...</Text>
  <Text Key="FA2F53C3_141095">Phụ nữ qua đường</Text>
  <Text Key="285AB556_141096">Đàn ông qua đường</Text>
  <Text Key="3A0CFFD6_141097">Quản lý cửa hàng</Text>
  <Text Key="DADF8FD1_141098">Mục tiêu đòi nợ của Inori thông qua "kinh doanh" của băng nhóm là một quầy ăn vặt thường xuyên. Nhờ Inori và {playername}, quầy ăn được cứu, nhưng kế hoạch chiếm đoạt kinh doanh của băng nhóm đã thất bại.</Text>
  <Text Key="ACE3467F_141099">Vài ngày sau khi gặp Inori, {playername} lại thấy mình lạc trong những con hẻm của Landosol. Cô quay lại khi nghe thấy một giọng nói quen thuộc.</Text>
