  <Text Key="DEA6CB45_147950">Thật đẹp quá, phải không?!</Text>
  <Text Key="0922AF4B_147951">Giọng nói của ngài...? Tại sao tôi có thể nghe thấy dưới nước...?</Text>
  <Text Key="6FE00CF0_147952">Ừm... Lúc nãy, ngài nghe thấy giọng tôi...?</Text>
  <Text Key="C5119728_147953">Suu~... Ngài ơi, ngài có nghe thấy giọng tôi không?</Text>
  <Text Key="5FB33AE1_147954">Tôi có thể nghe thấy ngài.</Text>
  <Text Key="FF4FB2FF_147955">Ôi, làm sao có thể thế này...?!</Text>
  <Text Key="935B72FB_147956">Ngay cả với ma pháp của tiểu thư Kyaru, cuộc trò chuyện của chúng ta cũng không thể trở thành hiện thực... Tuy nhiên, nhờ ơn phước của cơn gió, dường như giọng nói của tôi đã được gói trong những bong bóng khí và đến được với ngài.</Text>
  <Text Key="B9FF7C6A_147957">Vẻ đẹp tuyệt vời của cảnh quan trước mắt tôi, \ntôi giờ đây có thể chia sẻ cùng ngài, chủ nhân của tôi, khi chúng ta trao đổi lời nói ngay tại đây và lúc này...!</Text>
  <Text Key="0857E41E_147958">Xin ngài hãy nhìn, chủ nhân. \nNhững vì sao... và những sinh vật biển lấp lánh đang bơi lội như thể đang chào đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="4B6A0B87_147959">Hơi thở của cơn gió đã lan đến toàn bộ vực biển sâu này. \nDường như ngài đã bình phục an toàn.</Text>
  <Text Key="08768467_147960">À... Thật là một cảnh tượng tuyệt vời ♪</Text>
  <Text Key="B5659F4C_147961">Tất cả đều nhờ có ngài, chủ nhân... \nChính vì tôi phụng sự ngài mà \ntôi mới có thể chứng kiến được cảnh tượng này.</Text>
  <Text Key="04539981_147962">Sự hiện diện của chủ nhân đã ban cho tôi sức mạnh này, và \ndẫn tôi đến một nơi mà tôi chưa bao giờ có thể tưởng tượng được khi còn sống trong ngôi làng.</Text>
  <Text Key="22287D6D_147963">Có rất nhiều nơi tuyệt vời trên thế giới này, không chỉ ở đây, mà còn ở nhiều nơi khác nữa. Tôi muốn chinh phục những nơi đông đảo đó và tiếp tục phát triển bên cạnh ngài.</Text>
  <Text Key="30B14853_147964">Và một ngày nào đó... Tôi muốn ghé thăm "Biển sao" thực sự, không phải chỉ là một biểu tượng, mà là cái biển trải ra xa hơn cả bầu trời.</Text>
  <Text Key="B106B409_147965">Chúng ta có thể biến nó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="471E9072_147966">Vâng! Để điều đó xảy ra, với tư cách là người hướng dẫn của ngài,\ntôi sẽ hỗ trợ ngài hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="9CEE7AA9_147967">Giờ thì, ngài ơi, hãy cùng nhau bắt đầu cuộc phiêu lưu chưa từng biết đến và thưởng thức cảnh tượng tuyệt vời đang ở ngay trước mắt chúng ta.</Text>
  <Text Key="D1D27FFE_147968">Đây là bằng chứng cho sự trưởng thành mà chúng ta đã đạt được mùa hè này.</Text>
  <Text Key="2B64D05D_147969">Xin ngài, hãy nắm lấy tay tôi. \nHãy cùng đi dạo trên biển này, được chiếu sáng bởi ánh sáng của những vì sao ♪</Text>
  <Text Key="B9E2D73F_147970">{playername} và Kokkoro, dưới bầu trời sao rộng lớn trải dài dưới đáy biển, đã đi tay trong tay, trò chuyện với nhau như thể đã mãi mãi.</Text>
  <Text Key="9FA0834C_147971">Chủ nhà bãi biển</Text>
  <Text Key="9F3573AA_147972">Cảm ơn ngài đã khen về bộ đồ tắm của tôi.\nGiờ chúng ta chỉ cần luyện tập kỹ thuật bơi lội!\nHãy cùng nhau nỗ lực, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="21F4E430_147973">Ngay cả dưới làn nước, hơi ấm từ bàn tay ngài \ncũng mang lại cho tôi sự an ủi lớn lao, chủ nhân.\nCảm ơn ngài vì luôn ở bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="053029AE_147974">Mỗi ngày mà tôi bên cạnh ngài, \nđều là một kho báu quý giá nhất.\nChủ nhân... Tôi thực sự hạnh phúc ngay lúc này.</Text>
  <Text Key="BA3B06FD_147975">Những cảnh quan và trải nghiệm mà tôi chưa bao giờ có thể \nhiểu được từ sách vở... Sự ấm áp của \nsự hiện diện của người khác...</Text>
  <Text Key="AE3350DD_147976">Một lần nữa, tôi lại bị lay động bởi sự may mắn biết bao.\nĐược gặp ngài, chủ nhân. Kể từ khi gặp mặt,\ntôi đã học được biết bao điều mới mẻ.\n</Text>
  <Text Key="DA67C22F_147977">Đại dương đẹp đẽ, đúng vậy, nhưng nó cũng chứa đựng nhiều\nnguy hiểm. Tôi phải làm mọi cách để bảo vệ ngài, chủ nhân.\nNhưng tôi sẽ làm gì nếu ngài bị chết đuối?</Text>
  <Text Key="BB7DC17A_147978">Chủ nhân, hãy cố gắng giữ ấm cơ thể khi \nrời khỏi nước. Mắt và tai ngài có bị cay không?\nHay nước biển đã làm tóc ngài xơ xác?</Text>
  <Text Key="82BF2923_147979">Những vùng đất kỳ lạ nào có thể nằm ở phía xa kia của những con sóng? Tôi ước gì một ngày nào đó có thể du lịch khắp thế giới.\nChỉ có ngài và tôi, chủ nhân, bên nhau...</Text>
  <Text Key="853F587C_147980">Dù vậy, tôi đã thề sẽ phụng sự như người hướng dẫn của ngài.\nDù ngài có đi xa bao nhiêu, tôi sẽ luôn \ntrở về bên cạnh ngài. Vì vậy ngài đừng lo lắng, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="CAF203A0_147981">Có lẽ ngài sẽ bơi xa về phía trước,\nở nơi mà tôi với kỹ năng hạn chế không thể theo kịp...\nKhông, tôi không nên nghĩ những chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8AC39598_147982">Nếu ký ức của ngài trở lại một ngày...\nNgài có thể trở thành một tay bơi rất thành thạo.\nĐủ thành thạo để lướt qua nước như một con cá.</Text>
  <Text Key="EC9060E4_147983">Chủ nhân, lần thứ hai được đồng hành cùng ngài trên biển...\nTôi sẽ hướng dẫn ngài thật chu đáo để ngài có thể vui vẻ hơn lần trước. Xin hãy giao phó cho tôi ♪ \n</Text>
  <Text Key="3826EAB6_147984">Đã lâu rồi tôi mặc đồ tắm, nhưng có lạ không... À, ừm... Tôi vẫn còn hơi xấu hổ... Nếu được, ngài có thể khen tôi, và nói rằng nó phù hợp với tôi...? \n</Text>
  <Text Key="12D7B56C_147985">Bằng cách dành thời gian bên ngài, chủ nhân.\nTôi đã khám phá ra những niềm vui mới của biển. \nSự khó chịu mà tôi từng cảm thấy đã không còn,\nnhờ sự khích lệ của ngài ♪</Text>
  <Text Key="DCF44C37_147986">Tôi thực sự biết ơn vì được phụng sự chủ nhân.\nTôi cảm thấy thực sự may mắn.\nHãy cùng tiếp tục những cuộc phiêu lưu vào vùng chưa biết!</Text>
  <Text Key="727276C9_147987">Tuy nhiên, miễn là tôi là người hướng dẫn cho chủ nhân,\ntôi có tự tin đến bất kỳ nơi đâu.\nVà chính vì đó là chủ nhân,\nđiều đó sẽ trở thành hiện thực ♪</Text>
  <Text Key="B815EEED_147988">Đối với một elf được sinh ra và nuôi dưỡng sâu trong những ngọn núi xa xôi, những nơi như đáy biển là một nơi không thể tưởng tượng được...</Text>
  <Text Key="1E780CA9_147989">Dưới sự chỉ đạo của "Bệ hạ" Kyaru, {playername} bị theo dõi. Tuy nhiên, cô ấy bị phân tâm bởi một con mèo và vô tình bị {playername} phát hiện, người này hỏi đường, cô ấy kết thúc bằng việc dẫn anh ta đến nơi ở.</Text>
  <Text Key="C49DA402_147990">Ừm... Tôi biết Bệ hạ đã ra lệnh cho tôi theo dõi {playername}\nvà giám sát anh ta, nhưng thôi...\nAnh ta chỉ lang thang quanh quẩn suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="72F423C7_147991">Khoan đã. Giả sử anh ta thực sự nhận ra tôi?\nVà giờ anh ta chỉ đang lừa tôi đi dạo?</Text>
  <Text Key="924E6DFD_147992">Nghĩ lại lần nữa, không đâu.\nTôi chắc chắn anh ta không đủ não để làm vậy.</Text>
  <Text Key="FD8A9CF3_147993">Và kỹ năng theo dõi của tôi cũng là số một nữa.\nKhông có tiếng bước chân khi tôi đi,\nvà tôi đang dùng ma pháp để che giấu sự hiện diện.</Text>
  <Text Key="64A643C5_147994">Ừ. Không vấn đề gì.\nTôi sẽ hoàn thành nhiệm vụ này dễ như ăn kẹo.</Text>
  <Text Key="A94896F2_147995">Tôi là người được Bệ hạ ưa thích mà...\nCô ấy thậm chí có thể khen tôi một lần\nnếu tôi làm tốt việc này. Hy vọng vậy.</Text>
  <Text Key="149B59FA_147996">Tuy nhiên, anh ta ít nhất có thể làm cho việc này thú vị hơn chút.\nTôi chán muốn chết ở đây rồi.\nPhải tập trung tốt hơn.</Text>
  <Text Key="3B11F4E8_147997">À, có một chú mèo.</Text>
  <Text Key="4606B007_147998">Này cưng, thằng nhóc dễ thương.\nMuốn trở thành thuộc hạ của tôi không? ♪</Text>
  <Text Key="591D012E_147999">Ừ.\nTôi đang trong một nhiệm vụ thực sự quan trọng ngay bây giờ.</Text>
