  <Text Key="4CA9C751_50750">Này, Sono-san. Đừng làm em sợ thế chứ...</Text>
  <Text Key="87E8D722_50751">...Trước khi đến đây, em có nghe Karin kể. Có vẻ nhiều mạo hiểm giả đã thử khám phá hang động này, nhưng không một ai đi được đến tận phần sâu nhất bên trong...</Text>
  <Text Key="E57FE441_50752">...Bởi vì nghe nói ở đó có một quái vật khủng khiếp đang làm tổ. Một con quái vật rắn khổng lồ...</Text>
  <Text Key="8D6C5D14_50753">Hả? Quái vật rắn khổng lồ?!... Nó... nó thật sự mạnh lắm sao?</Text>
  <Text Key="C1EAEA55_50754">Đừng vội hưng phấn thế... Nghe nói đó là một phân loài của Sword Cobra, nhưng tính hung hãn của nó gấp vài chục lần. Dù đã có yêu cầu tiêu diệt, nhưng nhiệm vụ vẫn chưa được hoàn thành...</Text>
  <Text Key="42ADF19F_50755">...Tên của nó là &quot;Venom Hydra&quot; và nghe nói nó phun ra khí độc gây tê liệt thần kinh.</Text>
  <Text Key="F32CA4F0_50756">...Mọi người, thôi mình về thôi.</Text>
  <Text Key="BFF5A762_50757">Mình rất vui vì các cô muốn giúp, nhưng mình không thể khiến mọi người phải đối mặt với nguy hiểm vì sự ích kỷ của mình...</Text>
  <Text Key="453E24DA_50758">Kishaaaa!!</Text>
  <Text Key="C316FE86_50759">NÓ Ở ĐÂYYYYYYY!!</Text>
  <Text Key="B51FBBF6_50760">...Hmph, có món đồ hỗ trợ cho tình huống này! Kích hoạt món đồ...! Đây, phun khí cay... KÍCH HOẠT!!</Text>
  <Text Key="801CA646_50761">Gì?! Hoàn toàn không có tác dụng gì cả?!</Text>
  <Text Key="7E416066_50762">Được rồi! Iroha có thể giải thích! Rắn tìm mồi bằng cảm biến gọi là cơ quan ống cảm nhiệt! Cho nên dù che mắt chúng đi thì cũng chẳng sao cả!</Text>
  <Text Key="D3D3A9F9_50763">Rồi! Rắn không thể nhắm mắt vì chúng không có mí mắt! Nhưng nghe nói chúng vẫn ngủ được! Và, rồi, nữa, nữa...!</Text>
  <Text Key="3D645B86_50764">Sao cô đột nhiên bật công tắc kể cho tôi nghe mấy chuyện vớ vẩn thế?</Text>
  <Text Key="4973F993_50765">...! Một con quái vật khác đang đến gần...! Bây giờ chúng ta bị tấn công từ hai phía...!!</Text>
  <Text Key="9F68B3C2_50766">Worororo......pushaa!!</Text>
  <Text Key="9784CC10_50767">Eek, em thấy buồn nôn quá, sắp nôn ra rồi!!</Text>
  <Text Key="0D3FD0D7_50768">Đánh cắp tự do của con quái vật lớn kia trong chớp mắt... Vậy đây chính là khí độc đã đánh bại hết thảy các mạo hiểm giả cho đến nay...!</Text>
  <Text Key="F1B47F03_50769">...Mọi người, để việc này cho em và chạy đi!</Text>
  <Text Key="1A4B0F37_50770">...Em sẽ không để bất kỳ ai đụng tới cô ấy...! Em sẽ bảo vệ mọi người ngay cả khi phải đánh đổi bằng mạng sống của mình...!</Text>
  <Text Key="5B85680A_50771">NGƯỜI YÊU QUÝ... CÁC THÀNH VIÊN CỦA ALKES ALCHEMY HALL!!</Text>
  <Text Key="9F76E0D5_50772">...Để mình là người duy nhất thể hiện bản thân hôm nay, Nozomi! Mình cũng sẽ bảo vệ cô... Bởi vì cô... cô là mình...!</Text>
  <Text Key="BC9E41AF_50773">BỞI VÌ CÔ LÀ ĐỀ TỬ ĐẦU TIÊN QUÝ GIÁ CỦA MÌNH!!</Text>
  <Text Key="243E74B7_50774">Lou-chan!</Text>
  <Text Key="1BDA4F08_50775">Nozomi!</Text>
  <Text Key="47B1C7F8_50776">...Này, này. Xin lỗi vì phá hỏng cao trào, nhưng nhìn kìa...</Text>
  <Text Key="A205E996_50777">Đây rồi. Kỹ thuật đặc biệt của Iroha...</Text>
  <Text Key="99F3145F_50778">Bí kíp ẩn của võ đường Isurugi: Iroha's Song [Amber]</Text>
  <Text Key="2AF76EAC_50779">Kishaaaa!?</Text>
  <Text Key="BA3C0BE2_50780">CHỈ MỘT ĐÒN ĐÃ NGÃ GẦNYYYYY!!!</Text>
  <Text Key="0DDDB838_50781">Không sao đâu. Đừng lo, đó chỉ là đòn đầu tiên thôi.</Text>
  <Text Key="AA4E89C8_50782">Ý em là, nếu nó chết thì chúng ta chơi tiếp cũng chẳng được. Vậy thì... chúng ta làm vòng thứ hai nữa, được chứ?!</Text>
  <Text Key="DF31E663_50783">Ki... Kishaaaa!!</Text>
  <Text Key="BC38464B_50784">C-Con quái vật đó đã chạy hết sức mình... Hay nói cách khác, Iroha-chan, đó là cô đúng chứ? Cô sao lại trông ngầu và nghiêm túc hơn mọi khi thế...</Text>
  <Text Key="ACC519AE_50785">...Xin lỗi, xin lỗi. Khi rút kiếm ra, tính cách của em sẽ thay đổi.</Text>
  <Text Key="3826351C_50786">Ngay cả giọng nói cũng trở nên ngầu hơn...</Text>
  <Text Key="BBE409D3_50787">Cô có sao không, Nozomi? Mình sẽ bảo vệ cô. Mình sẽ không để bất kỳ ai chạm tới cô.</Text>
  <Text Key="F0FB9823_50788">Thôi nào, Nozomi. Mình sẽ che chở cô trong vòng tay mình.</Text>
  <Text Key="5591AF91_50789">Ugh... Tệ rồi... Ngầu quá... Iroha-chan, đừng nói với em... Khi rút kiếm ra, cô sẽ không còn là đứa trẻ nữa...?</Text>
  <Text Key="96DDF0BE_50790">Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="F3694004_50791">Không, đó là nói dối hoàn toàn đấy biết không? Nếu chúng ta cũng thêm vào việc tính cách thay đổi khi rút kiếm thì sẽ trùng lặp với tình huống hoán đổi cơ thể của chúng ta.</Text>
  <Text Key="56785127_50792">Téhe.</Text>
  <Text Key="7FECD7CB_50793">Cô đã lừa tôi!</Text>
  <Text Key="B0DCD0F3_50794">Vậy là, sau khi thoát khỏi khủng hoảng và thu được phân quái vật hiếm ở vùng sâu nhất, nhóm đã quay về tiệm Alchemy.</Text>
  <Text Key="D872AF0F_50795">Được rồi, xong rồi! Đây là nước hoa tốt nhất em từng ngửi! Mọi người thử xem nào!</Text>
  <Text Key="49AF19EC_50796">Để em xem, để em xem.</Text>
  <Text Key="919A38CF_50797">*hít hít*...</Text>
  <Text Key="4642856B_50798">Oooh~♪</Text>
  <Text Key="EAA1E00C_50799">Nó thơm quá! Em có thể ngửi mãi! Em hiểu tại sao những con bọ hung lại xúm quanh nhựa cây như vậy♪</Text>
