  <Text Key="D66AB195_148600">Chào mừng. Như mong đợi từ khách hàng, bạn có con mắt tinh tường. Hãy cứ thoải mái xem xét.</Text>
  <Text Key="EB0D022B_148601">Xin lỗi, chúng tôi không có nhiều thời gian. Khi xong việc ở đây và quay về, tôi sẽ lấy tất cả quần áo trên kệ kia! Hãy giữ chúng an toàn.</Text>
  <Text Key="3C9CB213_148602">Hả? Như ý bạn!! Cảm ơn rất nhiều!! Tôi sẽ chờ bạn quay về!!</Text>
  <Text Key="AAE4CD28_148603">Ahaha, giá của những bộ quần áo như vậy là số tiền lớn đối với chúng tôi lúc này!</Text>
  <Text Key="9F54625C_148604">Ô, đây là nhà hàng do quý tộc điều hành. Mùi thơm quá! Thật sự khác với đồ ăn của quái vật~♪</Text>
  <Text Key="126D6CE5_148605">Những quy tắc phép lịch sự và những thứ như vậy quá trang trọng và phiền phức, nhưng có thể vui khi học cách ăn ở nơi như thế này. Vị ngon được chấp nhận.</Text>
  <Text Key="35B1C018_148606">Ngoài ra... Đúng rồi! Tôi muốn một ngôi nhà! Người ta nói nền tảng của cuộc sống là thức ăn, quần áo và nhà ở!!</Text>
  <Text Key="E14B00B6_148607">Tôi nên sống ở đâu? Thật sự rất tuyệt khi sống gần cung điện hoàng gia! Dậy sớm buổi sáng thật là một cực hình.</Text>
  <Text Key="086C471F_148608">Nhưng mua một biệt thự và sống một mình sẽ nhàm chán...</Text>
  <Text Key="53FF6DC7_148609">Đúng rồi! Pecorine, Korosuke, và tôi cũng sẽ cho bạn mượn một phòng. Mọi người cùng ở một phòng. Bạn vui rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="433D2409_148610">Tôi có thể mời một đầu bếp nổi tiếng đến phòng ăn và đãi Pecorine một bữa tiệc cho đến khi cô ấy no. Có thể là ý kiến hay nấu ăn và ăn cùng mọi người thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="493AB8D9_148611">Cô ấy trông có vẻ đang vui.</Text>
  <Text Key="D08A4BEA_148612">Không phải sao? Ahaha. {playername}, hai người hợp nhau quá♪</Text>
  <Text Key="295154BA_148613">Chúng tôi đều vui vẻ cùng nhau, cười như những đứa ngốc... Một ngày như thế ngớ ngẩn, nhưng... được chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="ED29BFEB_148614">Này, tôi là chủ nhà, nên những gì tôi nói là tuyệt đối, được chứ? Tôi sẽ không để bạn nấu đồ ăn quái vật, và cấm tuyệt đối mang vào! Hehe~♪</Text>
  <Text Key="9363628A_148615">Được rồi! Bây giờ đã quyết định, hãy đổi tiền và mua nhà trước khi ngày kết thúc, để chúng ta có thể tổ chức tiệc!!</Text>
  <Text Key="6851C9AF_148616">Xin lỗi. Vé số này là giả... và người trúng thưởng không hợp lệ.</Text>
  <Text Key="928C8117_148617">F-F-Giả!!!???</Text>
  <Text Key="765FB029_148618">Không thể nào? Đó là nói dối, phải không?! Bạn đùa đấy!!?? Đó không phải là giải độc đắc 1 tỷ rupee!!?</Text>
  <Text Key="16F656D3_148619">Vâng. Lotto này đã bị hủy do việc sử dụng rộng rãi vé số giả bởi các nhóm tội phạm...</Text>
  <Text Key="7C33AF23_148620">Đây là 1000 rupee tiền xin lỗi. Vui lòng nhận lấy.</Text>
  <Text Key="6EF36F6B_148621">M-Một nghìn rupee? Một nghìn rup? Ưm, ừm...</Text>
  <Text Key="BE6FAB56_148622">Trời ơi! Bây giờ chúng ta đang nói về bao nhiêu tỷ rupi?!</Text>
  <Text Key="1690FE58_148623">*thở dài* Tôi thật không hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="83647730_148624">Tôi đang làm cái quái gì vậy? Tôi nên đi làm.</Text>
  <Text Key="9A384D42_148625">Hả? Xin lỗi tôi không để ý? Không có gì để bạn xin lỗi, {playername}. Tôi cũng đang hưng phấn.</Text>
  <Text Key="C35ED174_148626">Phew... Thôi kệ. Cũng vui một chút.</Text>
  <Text Key="3DFDD8DD_148627">Chỉ nghĩ rằng tôi có thể đạt được loại hạnh phúc này cũng đã vui.</Text>
  <Text Key="D56878D8_148628">Ahaha, xin lỗi. Bạn không hiểu tôi đang nói gì, phải không? Tôi cũng có nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="07AEC476_148629">Ước nguyện của tôi ban đầu không phải thứ có thể mua bằng tiền...</Text>
  <Text Key="1E2B9978_148630">Tôi chỉ... không nghĩ rằng...</Text>
  <Text Key="F7F96235_148631">Cô ấy nói muốn sống với Nữ hoàng. Tại sao</Text>
  <Text Key="87FB45D4_148632">Hả? D-Dạ, tôi đang mơ màng. ...Tôi chỉ muốn tiền.</Text>
  <Text Key="84578D61_148633">Được rồi, tôi đã quyết định! Hãy mua và ăn với 1000 rupee này, được chứ? Chúng ta sẽ phải ăn nhiều!</Text>
  <Text Key="B3B4EE15_148634">...Đó là trùng hợp. Trùng hợp, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="6D7AC7F8_148635">Người tôi muốn nhất... là Nữ hoàng, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="3134D860_148636">Kyaru, dẫn theo {playername} đến khu mua sắm, có vẻ mặt hơi ủ rũ</Text>
  <Text Key="26344FBB_148637">{playername} đã đãi Kiruya, người đã cố gắng trốn học thêm, một chiếc hamburger. Trong khi anh ấy thổ lộ tình cảm với Mana Senri, Kiriya, được {playername} cứu, người đã giang tay giúp đỡ với lòng thành, thì thầm lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="BFB4E316_148638">Kyaru và {playername} đã tận hưởng việc mua sắm và ăn uống ở khu mua sắm của Landosol.</Text>
  <Text Key="422AB397_148639">*nhai nhai nhai*... Ha~, tôi thật hạnh phúc♪ Rẻ, ngon, và có nhiều đồ ăn. Các quầy ăn ở đây thật sự là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="6CA4E7E7_148640">Phew. Bây giờ dạ dày đã bình tĩnh, tôi cũng bình tĩnh hơn.</Text>
  <Text Key="09D57B52_148641">Bạn cũng nên ăn đi. Nếu bạn không ăn khi còn nóng, nó sẽ không ngon, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="4A18FFC6_148642">Gần đây tôi đã bị cuốn theo nhịp độ của {playername} nhiều, phải không?</Text>
  <Text Key="CB2AE4F4_148643">Hả? {playername}, có thứ gì đó đang phát sáng phải không? Tôi đã thấy cái này vài lần trước... Hyaaah?!</Text>
  <Text Key="7DCED12B_148644">*thở dài*... Tôi không muốn đi học thêm... Tôi muốn bỏ học...</Text>
  <Text Key="D199F58C_148645">Nhưng nếu tôi liên lạc với mẹ mà không được phép, bà ấy sẽ la tôi... Bà ấy chắc chắn sẽ nói điều gì đó khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="370815E4_148646">Và rồi, một khi bà ấy hài lòng, lần này bà ấy bắt đầu khóc. Như là, 'Tương lai của ai bạn nghĩ tôi đang trả tiền?' hay thứ gì đó như thế...!</Text>
  <Text Key="9F19FB38_148647">Điều bạn đang nghĩ là ngoại hình và hình ảnh công chúng! Bạn thậm chí không quan tâm một milimét nào đến tương lai của tôi!!</Text>
  <Text Key="F551C30C_148648">Chỉ tưởng tượng thôi cũng khiến tôi muốn nôn...! Chết tiệt, chết tiệt!!</Text>
  <Text Key="53A27694_148649">Aaa, tôi muốn trưởng thành và được tự do càng sớm càng tốt...Tôi muốn được tự do và đến gần hơn với Mana-sama...</Text>
