  <Text Key="4BB6F2A8_39200">Hừ, dường như cậu thật sự không có mắt phán đoán...\nThậm chí còn không nhận ra chúng tôi yếu đuối.</Text>
  <Text Key="882B6B89_39201">Đúng vậy, Agent V.\nDù chúng tôi cũng chỉ ngang với một chú Pomeranian buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="CB83A28F_39202">Dù đã thua,\ntại sao cậu lại thư giãn như thế...\nDù sao đi nữa, có nhiều thứ tôi muốn hỏi các cậu.</Text>
  <Text Key="8C36437E_39203">Im lặng, cậu có thể trả lời từ 1 đến 100 không?\nTôi sẽ không tát cậu nữa đâu.</Text>
  <Text Key="19A1FFEB_39204">Ôi trời, cậu thật sự đã xem thường tôi rồi, Agent Q.</Text>
  <Text Key="6E7398D9_39205">Cậu nói đúng, Agent V. Chúng tôi là những đặc vụ tự hào,\nnên đừng nghĩ chúng tôi sẽ dễ dàng tiết lộ bí mật.</Text>
  <Text Key="4353E58A_39206">Nói đi. Các cậu không muốn trải qua thêm đau đớn nữa sao?</Text>
  <Text Key="C2BA19A5_39207">Đừng vội, cô gái diêm dúa.\nAi nói không ai sẽ nói đâu?</Text>
  <Text Key="29B3CD2D_39208">Tôi hoàn toàn tự tin rằng không ai có thể vượt qua tôi về độ dễ thương. Giờ thì, cậu có thể hỏi tôi bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="78A63200_39209">...Nói chuyện với tất cả các cậu khiến tôi đau đầu.\nTrước mắt, cậu có thể cho tôi biết tất cả các cậu là ai không?</Text>
  <Text Key="7D4A4091_39210">Xin lỗi vì giới thiệu muộn. Chúng tôi là đặc vụ của &quot;Tổ chức Quản lý Di vật Cổ đại&quot;, và như tên gọi, chúng tôi chịu trách nhiệm thu hồi và quản lý các di vật cổ đại.</Text>
  <Text Key="59C0B0B8_39211">Di vật cổ đại sở hữu sức mạnh kinh ngạc, có khả năng gây ra hiện tượng vượt xa cả ma thuật cấp cao trong một số trường hợp. Chúng là những vật thể có tiềm năng to lớn. Xử lý sai cách có thể dẫn đến sự hủy diệt của thế giới.</Text>
  <Text Key="F7451221_39212">Chúng tôi bí mật thu thập và quản lý chúng để ngăn chúng lưu hành trên thế giới. Đó là nhiệm vụ của chúng tôi với tư cách đặc vụ.</Text>
  <Text Key="BACCA832_39213">...Tại sao trên đời này lại giao một công việc quan trọng như vậy cho lũ thua cuộc như các cậu? Nhưng bỏ qua câu hỏi tại sao chúng tôi lại giao việc này cho các cậu, tại sao các đặc vụ lại truy đuổi một đứa bé?</Text>
  <Text Key="47B04908_39214">Để tôi nói thẳng vấn đề.\nĐứa bé mà cậu đang mang theo là...\nDi vật cổ đại mà chúng tôi đã tìm kiếm bấy lâu.</Text>
  <Text Key="6016A751_39215">...Tôi không thể tin được. Nó trông giống như một đứa bé bình thường mà.</Text>
  <Text Key="9E040271_39216">Tôi hiểu rằng cậu không thực sự nghĩ như vậy.\nCậu đã chứng kiến vô số hiện tượng khó giải thích,\nvà cậu đã nhận ra nguyên nhân nằm ở đứa bé. Tôi nói sai sao?</Text>
  <Text Key="CD2BF472_39217">Chúng tôi đến thành phố này để truy đuổi các di vật cổ đại đã trốn thoát khỏi tổ chức.</Text>
  <Text Key="A223F4A4_39218">Nhân tiện, lý do chúng trốn thoát là vì chúng tôi vô tình làm vỡ kênh bảo quản,\nnhưng điều đó không liên quan đến chủ đề chính, vì vậy hãy tiếp tục.</Text>
  <Text Key="14C322B5_39219">Cậu không thể dễ dàng phớt lờ một vấn đề lớn như vậy!\nTôi sẽ quay lại sau và yêu cầu một lời giải thích kỹ lưỡng hơn, hãy chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="A4468B19_39220">Hãy quay lại cuộc trò chuyện. Bất cứ khi nào di vật cổ đại xuất hiện, hỗn loạn luôn xảy ra. Đó là lý do tại sao chúng tôi đến hiện trường nơi xảy ra sự hỗn loạn trong thành phố.</Text>
  <Text Key="9AA7A216_39221">Và ở tất cả các hiện trường, công chúa của quốc gia này, một cô gái diêm dúa, những người đàn ông và phụ nữ bình thường, và -- ngay cả hình ảnh của một đứa bé đã được chứng kiến.</Text>
  <Text Key="04660743_39222">Di vật cổ đại trong vụ việc sở hữu khả năng bắt chước. Nghĩ như vậy, trong số năm người này, có khả năng cao một trong số họ là di vật cổ đại.</Text>
  <Text Key="414102F7_39223">Và khi chúng tôi tiếp tục điều tra, chúng tôi đi đến kết luận rằng đứa bé bản thân là một di vật cổ đại.\n</Text>
  <Text Key="9E69BE7D_39224">Bắt chước...?\nKhoan đã,\nhãy trước tiên nói về danh tính thực sự của đứa trẻ đó──</Text>
  <Text Key="CD6C1495_39225">Ric-cha!</Text>
  <Text Key="FE3A81E5_39226">Không, không phải vậy... Hả?\nEeeeeh!? T-Tại sao cậu lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="988EE285_39227">Cậu thấy chưa, Agent Q?</Text>
  <Text Key="826D72BD_39228">Vâng, tôi thấy rồi Agent V.\nĐứa bé đó đột nhiên xuất hiện dưới chân cô gái trông diêm dúa.</Text>
  <Text Key="0FB3FCB8_39229">À, Cô Creditta! Tôi mừng là cô an toàn...\nỒ, Ric-chan?! Vậy cậu ấy đã ở đây suốt thời gian qua!</Text>
  <Text Key="112DF909_39230">T-Thưa Bệ hạ!? Thưa Bệ hạ, tại sao người lại ở đây...</Text>
  <Text Key="731951AF_39231">Tôi nghe tình hình từ thư ký.\nCreditta nói cô ấy ở lại để để chúng tôi chạy trốn một mình.</Text>
  <Text Key="22B57D6D_39232">Và sau đó, đột nhiên, Ric-chan biến mất...</Text>
  <Text Key="C97FBB9F_39233">Vì vậy mọi người, đã chia nhau đi tìm Ric-chan.\nTôi đến để giúp các cậu.</Text>
  <Text Key="1DA83BC6_39234">Ôi trời, tốt nhất là cô nên để tôi yên và chạy đi...</Text>
  <Text Key="8AA9B7C3_39235">Điều đó không được chấp nhận! Nói lời tạm biệt như vậy ở một nơi như thế là quá đáng! Tôi thực sự không thích khi những người quan trọng biến mất... Nếu cô làm điều tương tự lần nữa, tôi sẽ thực sự tức giận!</Text>
  <Text Key="68C6548A_39236">...Cô luôn thực sự tốt bụng, phải không?\nVâng, tôi sẽ không bao giờ làm điều như vậy nữa.</Text>
  <Text Key="CEB5366A_39237">Cô Creditta cũng đã an toàn chứ? Như mong đợi, cô ấy là một người kiên cường. Có vẻ như Nozomi và những người khác đang tìm kiếm ở một hướng khác.</Text>
  <Text Key="90273473_39238">À, có Ric-chan!</Text>
  <Text Key="5374C896_39239">Ôi trời, không ngờ tất cả các diễn viên đều đã tụ hội.</Text>
  <Text Key="DF6E1FE2_39240">Đúng vậy, phải không? Cô có thể cho tôi biết chưa?\nDanh tính thực sự của đứa trẻ này.</Text>
  <Text Key="B25914A0_39241">C-Creditta, những người này họ có phải là người xấu...</Text>
  <Text Key="27DE6390_39242">Ơ, well, nếu tôi thấy họ trong thành phố, họ chắc chắn sẽ trông đáng ngờ và tôi sẽ phải chất vấn họ, nhưng, well, họ dường như không phải người xấu, ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="4C576659_39243">Đừng lo, công chúa. Nhiệm vụ của chúng tôi là thu hồi đứa bé kia, di vật cổ đại được gọi là &quot;Máy Biểu hiện Hạnh phúc Tự động&quot;. Chúng tôi không có ý định làm hại thành phố hay người dân.</Text>
  <Text Key="BEC278AB_39244">...C-Cổ đại...Hả? Ric-chan, Hả, Hả?</Text>
  <Text Key="A9EA0672_39245">Nói cách khác, Ric-chan không phải con người, đúng như những gì các cậu đang nói? &quot;Máy Biểu hiện Hạnh phúc Tự động&quot;, vậy đó là những gì Ric-chan là... Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="D8D30C89_39246">Vậy, cái &quot;tự động cái gì đó&quot; mà các cậu đang nói là gì?</Text>
  <Text Key="BF82B7F6_39247">&quot;&apos;Máy Biểu hiện Hạnh phúc Tự động&apos; là, như tên gọi, một di vật cổ đại cực kỳ nguy hiểm có khả năng hiện thực hóa các sự kiện nhằm mang lại hạnh phúc cho mục tiêu.&quot;</Text>
  <Text Key="25A053CE_39248">Ơ-ơ, well, tôi không chắc lắm...\nTại sao việc ban tặng hạnh phúc lại nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="B1115EBC_39249"></Text>
