  <Text Key="388089DA_123400">Và rồi, vài giờ sau......</Text>
  <Text Key="1E0E6857_123401">Phew......Bây giờ tôi thực sự đói rồi.\nTôi ước mình đã mang theo cơm trưa. Không có thời gian để chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="4DF0223A_123402">À, chỉ một chút...... chúng tôi có một ít thức ăn nhận được tại khu định cư.\nNhưng, dường như tất cả đều có hương vị mạnh và cay.</Text>
  <Text Key="78DE3C92_123403">Đồ ăn cay......Tôi xin lỗi, nhưng...\nmọi người, hãy ăn đi. Tôi có thể chịu được.</Text>
  <Text Key="FF207D9E_123404">Chúng tôi không thể làm vậy!\nNếu chỉ Lyrael-sama là người cảm thấy đói, thì \nchúng tôi cũng sẽ chịu đựng──</Text>
  <Text Key="7634FBC7_123405">Đã hiểu.\nNếu vậy, giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="9A8948DB_123406">Io-san? Cô đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="CEBA264C_123407">Nếu Lyrael-sama có thể ăn cùng với mọi người,\nthì sẽ không có vấn đề gì, phải không?\nTrong trường hợp đó, đến lượt giáo viên.</Text>
  <Text Key="230E04A5_123408">Vượt qua những thứ bạn không thích cũng quan trọng trong bữa ăn.\nTôi sẽ hướng dẫn Lyrael-sama để cô ấy có thể chịu được sự cay.</Text>
  <Text Key="0355A4E8_123409">Vì vậy......Lyrael-sama, hãy thử thách ẩm thực của Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="2FCA2B0E_123410">Ừ......Tôi là Công Chúa của Gio Teogonia.\nTôi không thể đầu hàng trước đồ ăn cay\nvì người dân của tôi ngưỡng mộ tôi......!</Text>
  <Text Key="54E13FD8_123411">À, tôi có thể hỏi một câu trước đó không?\nIo-san, bộ trang phục này là gì......?</Text>
  <Text Key="1065C55A_123412">Giáo viên bóng tối.\nVì Lyrael-sama, tôi quyết định làm cứng lòng mình......\nKhi nghĩ vậy, tôi đã biến đổi được một cách nào đó♪</Text>
  <Text Key="7BF0D82B_123413">Cô đang nghiêm túc với việc hướng dẫn vậy, phải không?\nVậy, tôi sẽ chân thành đáp lại mong muốn của Io.</Text>
  <Text Key="3600B536_123414">À, đó có thực sự là vấn đề......?\nVà, tại sao có xiềng xích trên người Lyrael-sama?\nTôi không nghĩ cần phải trói buộc Lyrael-sama......</Text>
  <Text Key="D0A9D29A_123415">Đó là thứ tôi nhặt được trong phế tích trước đó.\nTôi nghĩ bầu không khí là thiết yếu cho loại chuyện này.</Text>
  <Text Key="BB7B361F_123416">Không, ở nhiều phương diện! Cởi ngay!!</Text>
  <Text Key="29965A8E_123417">Được rồi, bắt đầu thôi.\nWurm-chan, hãy chuẩn bị nguyên liệu.</Text>
  <Text Key="D6C059B3_123418">Hãy thử trái cây này trước.\nNó có vị cay nhẹ và phổ biến không chỉ là món ăn nhẹ cho người lớn\nmà còn là món quà cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="B6149C75_123419">Trông giống dâu tây, nhưng vị giống ớt nhiều.\nDường như nó sẽ hài hòa với đồ uống có bọt lúa mì.\nHãy thưởng thức, Lyrael-sama.</Text>
  <Text Key="D06F33F8_123420">Vâng, cảm ơn.\nMmm......</Text>
  <Text Key="69313423_123421">......................huff.</Text>
  <Text Key="2F288F98_123422">Huff, ho.....ugh, huff huff, ho!\nC-cái này...quá cay rồi!!!</Text>
  <Text Key="0CE5CB53_123423">Lyrael-sama!? Cố lên!!</Text>
  <Text Key="AA67AFF1_123424">Nhưng, mmm......hah, hah......\nNhìn này, tôi đã nuốt nó đúng cách.\nTôi đã chịu đựng......</Text>
  <Text Key="CDCF404B_123425">Hãy dừng việc giả vờ mạnh mẽ......!\nDù nhìn từ góc độ nào, Lyrael-sama cũng không ổn lúc này!</Text>
  <Text Key="5DB453FA_123426">Tôi không giả vờ! ......Như bằng chứng cho điều đó, mmm......\nỒ, tôi thậm chí còn có thể ăn thêm, bạn biết không......?</Text>
  <Text Key="F5717EE6_123427">Đúng như mong đợi của một Công Chúa, ý chí đáng ngưỡng mộ vậy.\nVậy Wurm-chan, chúng ta tiến tới món tiếp theo.</Text>
  <Text Key="F19B857C_123428">Được rồi, tiếp theo là......thịt quái vật hun khói.\nMột món ăn truyền thống của Gio Gehenna được gia vị với nhiều loại gia vị, tôi nghe nói.</Text>
  <Text Key="6FE51DB7_123429">Mmm...đúng vậy. Hương vị mạnh, nhưng gia vị che đi\nmùi thịt để có hương vị sâu sắc......ngay cả với chúng tôi, dường khó mà không có đồ uống.\nLyrael-sama, cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="D5A490DA_123430">Tất nhiên, tôi sẽ ăn. Nếu hương vị mạnh, bánh mật ong đường từ\nquê hương tôi không thua kém với hạnh nhân thơm và mật ong giàu,\nvà nhiều đường và bơ......munch munch......</Text>
  <Text Key="4E8EAE18_123431">......~~~~~~~!!!</Text>
  <Text Key="42B39181_123432">Lyrael-sama!? \nXin đừng ép bản thân!</Text>
  <Text Key="8C561C34_123433">H-huff, ho.....Tôi ổ-ổn......! \nNhưng, mmm......n-nước, làm ơn, nước!</Text>
  <Text Key="573B1B39_123434">Vậy, để tôi lấy nước cho cô......nhưng đây là tất cả những gì chúng tôi có.\nĐó là nước có ga tự nhiên từ rừng Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="7A1119DF_123435">......đó không phải là nước có ga sao?\nTôi ổn, chúng tôi cũng có nước có ga ở Gio Teogonia!</Text>
  <Text Key="426AC713_123436">Không, Lyrael-sama.\nĐó có lẽ không phải nước có ga......</Text>
  <Text Key="FB39DC5E_123437">Gulp, gulp, mmm......mmm~~~~!!?\nMiệng tôi đang nổ tung và sủi bọt......!</Text>
  <Text Key="DBE86018_123438">Hah......hah......\n────……!</Text>
  <Text Key="D5F65D4A_123439">────Một thứ chất lỏng dễ dàng lại nghiến răng với ta.\nSự kiêu ngạo như vậy, thật không thể chấp nhận.</Text>
  <Text Key="F1942C42_123440">Hả? Lyrael-sama trở nên kiêu ngạo......?\nMặc dù cô ấy chưa sử dụng trang thiết bị hoàng gia......</Text>
  <Text Key="007433C0_123441">Có thể cô ấy đã bị dồn vào góc bởi sự cay và sủi bọt?\nĐiều đó có thể xảy ra sao......</Text>
  <Text Key="F7F6A2AF_123442">......Lyrael-sama, tiếp tục ăn?</Text>
  <Text Key="2B81D835_123443">Tất nhiên. Hãy để những thứ này biết một lần nữa.\nChúng chẳng qua là những lễ cúng để làm đầy cơn đói của ta...\nmmm.</Text>
  <Text Key="87E275A2_123444">Mmm, munch......đúng vậy.\n......Huff, munch munch......mmm, mmm......</Text>
  <Text Key="19A904E3_123445">Ừ, Lyrael-sama......?\nNgay cả một miếng cũng nguy hiểm; nếu cô ăn nhiều như vậy một lúc......</Text>
  <Text Key="DBD03EC7_123446">À, cô ấy trở lại rồi.</Text>
  <Text Key="9C13C42F_123447">C-cay quáaaaa~~~!!!</Text>
  <Text Key="70E68A6B_123448">......L-làm ơn......\nHãy cho tôi thứ gì đó ngọt, làm ơn...\nTôi không chịu được thêm cay nào nữa......</Text>
  <Text Key="43D247C8_123449">Phải làm sao đây, với tốc độ này, tinh thần của Lyrael-sama sẽ không duy trì được......!\nWurm, nhanh lên, thứ gì đó ngọt cho Lyrael-sama!!</Text>
