  <Text Key="47C0E3BB_29450">Này, Kiiro! Đừng chui vào quần áo của tớ! Làm dính bết hết trơn! Ugh, được rồi, được rồi!</Text>
  <Text Key="F952BF02_29451">À, giải đấu này là cuộc thi đôi giữa người và chó hoặc quái vật. Chiến thắng chứng tỏ bạn có mối liên kết sâu sắc với đối tác.</Text>
  <Text Key="11764F7A_29452">Vậy nên nếu chúng ta thắng ở đây, chứng tỏ mối liên kết hay cái gì đó... Tớ chỉ ở đây vì những yêu sách ngớ ngẩn của Kiiro thôi.</Text>
  <Text Key="0A762185_29453">Dù sao, đừng nói về chuyện đó. Nếu chúng ta có thể giữ vững những gì mình có và không để ai lấy đi... Ugh, chuyện này toàn nhảm nhí.</Text>
  <Text Key="2AA99CFD_29454">Ừ, ít nhất với tư cách là 'quái vật', chúng ta đang ở khu vực yên tĩnh hơn mọi khi. Khi còn là người, ồn ào đến mức không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="FA2FFEED_29455">Nghe đây, đừng dám cản đường tao.</Text>
  <Text Key="B8E6C92F_29456">Thái độ gì vậy? Tò mò hắn được dạy dỗ thế nào mà thành ra thế này.\nUgh, khó chịu quá.</Text>
  <Text Key="D56F0449_29457">Ồ, Kariza-kun, có phải cậu làm rơi đồ gì không?</Text>
  <Text Key="655FADF1_29458">Bức ảnh này là...</Text>
  <Text Key="A2DC3E7D_29459">Kariza-Kyun Princess Fo────</Text>
  <Text Key="29DBC7B5_29460">Tao giết mày!</Text>
  <Text Key="14734695_29461">Kiiro! Cậu làm cố ý! Chúng ta đã thỏa thuận sẽ giả vờ như chưa từng xảy ra nếu đến giải đấu này, phải không!?</Text>
  <Text Key="1053F637_29462">Nghe đây, Princess Knight, quên mọi thứ cậu vừa thấy đi! Hoặc chọn chết ngay tại đây, ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="E9D61926_29463">Ờm, Vận động viên Kariza. Vận động viên Kariza. Làm ơn đến nơi tập trung của cuộc thi càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="6C8EB40E_29464">...Chết tiệt, nghe đây! Đừng bao giờ nhớ lại chuyện vừa nói! Không, quên đi! Đè nặng xuống và chôn sâu trong ký ức, niêm phong để nó không bao giờ trỗi dậy!</Text>
  <Text Key="5011B408_29465">Có vẻ như có điều gì đó đang làm phiền cậu, hả?</Text>
  <Text Key="07D087D8_29466">Hmmm, đẹp quá.\nKhông phải sắp đến lượt sao?</Text>
  <Text Key="179108C6_29467">Ồ, đến lượt Kokkoro rồi.</Text>
  <Text Key="CC1A7069_29468">......Kokkoro.=......Kokkoro.</Text>
  <Text Key="470FF0D0_29469">Hả.........\nTiểu thư Shiori? \nTừ khi nào.....</Text>
  <Text Key="406D4825_29470">Cô có vẻ bối rối, nên... Xin lỗi nếu gây phiền toái trước cuộc thi. Ưm... Cái này dành cho Kokkoro.</Text>
  <Text Key="7397769F_29471">Đây là một chiếc ruy-băng...?</Text>
  <Text Key="91541C8F_29472">Đó là một bùa hộ mệnh ban cho sự can đảm. Onee-chan dạy tôi từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="0BDA5BE7_29473">Cô ấy nói rằng đeo một chiếc ruy-băng may mắn sẽ khiến bạn cảm thấy như không một mình, rằng cô ấy ở cùng bạn. Tôi biết nhiều loại bùa hộ mệnh như vậy.</Text>
  <Text Key="153956E1_29474">Vậy nên, Kokkoro.\nCậu không một mình. Tôi cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="3181FC9F_29475">Vận động viên tiếp theo ở hạng mục nhanh nhẹn, xin hãy chờ sẵn sàng trên sân.</Text>
  <Text Key="0ED683E8_29476">Không sao đâu, Kokkoro. Cậu đã luyện tập rất nhiều cho khoảnh khắc này.\nVậy nên... không sao. Hoàn toàn không sao.</Text>
  <Text Key="6A4C5C49_29477">......Cảm ơn, tiểu thư Shiori.</Text>
  <Text Key="D6E639D3_29478">Kun.......?</Text>
  <Text Key="95A8B8C3_29479">Làm chủ phiền lòng rồi, phải không? Nhưng giờ tôi ổn rồi.</Text>
  <Text Key="7447849F_29480">Hãy chạy hết sức mình, để không hối tiếc ở khoảnh khắc này.</Text>
  <Text Key="1EE82B23_29481">──Được rồi, bắt đầu nào!</Text>
  <Text Key="EE92F06B_29482">Chủ nhân!\nTrước tiên, chạy thẳng đến cái bập bênh!</Text>
  <Text Key="4FDD5BB8_29483">Cậu làm tốt lắm, chủ nhân!</Text>
  <Text Key="C2DC895E_29484">Ban đầu tôi lo lắng, nhưng Kokkoro, cậu giữ nhịp độ khá tốt.</Text>
  <Text Key="63F79B04_29485">Theo tốc độ này, cậu thậm chí có thể nhắm đến vị trí cao nhất. Vấn đề là... có thể nằm ở phía tôi.</Text>
  <Text Key="9C185083_29486">Ha! Chậm quá! Dễ đến mức tôi ngáp luôn!</Text>
  <Text Key="868926DE_29487">Reed, Bluue, Kiiro! Ăn hết những con slime kia từ đầu đến chân!</Text>
  <Text Key="94F67DB0_29488">Slime</Text>
  <Text Key="008754AC_29489">Poo.........!</Text>
  <Text Key="84946B90_29490">Cái gì vậy? Chỉ có vậy thôi sao? Nào, đưa cái tiếp theo trước khi bị ăn hết!</Text>
  <Text Key="DF6B29F7_29491">Ảo ảnh của quỷ?</Text>
  <Text Key="058ADB9F_29492">Hả, cái này có chút mạnh hơn... Khoan, sân đấu đầy quái vật! Có giới hạn cho cái này không!?</Text>
  <Text Key="5F276E94_29493">Tại sao trên sân lại có ảo ảnh quái vật?\n À... Không, đây là quái vật thật!?</Text>
  <Text Key="2A1587A4_29494">Ugh... chủ nhân, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C4F1B079_29495">Gì, quái vật xông vào địa điểm tổ chức!? Và chúng ở trạng thái kích động bất thường... Chúng từ đâu đến? Nơi này khá xa nơi sống của chúng.</Text>
  <Text Key="413A02CE_29496">Không, trước hết, chúng ta cần đảm bảo an toàn cho người tham gia. Anh chàng tham gia, anh cũng nên sơ tán!</Text>
  <Text Key="47F73526_29497">Không, trước hết, chúng ta cần đảm bảo an toàn cho người tham gia. Anh chàng tham gia, anh cũng nên sơ tán!</Text>
  <Text Key="0556FDC1_29498">Gì, sơ tán...? Hả...?</Text>
  <Text Key="30E21C2E_29499">Họ sẽ không cần. Quan trọng hơn, chúng ta cần sơ tán khán giả đến nơi an toàn khi còn có thể.</Text>
