  <Text Key="380B04D6_126450">P-đợi một chút! Ăn cơm nắm mọc từ dưới đất, thật sự quá──</Text>
  <Text Key="F1F3C3E6_126451">Cái cơm nắm...</Text>
  <Text Key="8DE7B30B_126452">Lăn</Text>
  <Text Key="E5CBCA74_126453">Ồ! Vậy cơm nắm cũng có thể lăn ngay cả khi không trên dốc!</Text>
  <Text Key="655452C5_126454">Dù nhìn từ góc nào thì cũng đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="F45D44EF_126455">Làm ơn dừng lại, Pecorine! Precia!</Text>
  <Text Key="26C9DDBC_126456">Chờ tôi với!</Text>
  <Text Key="7E5AF839_126457">Chờ--</Text>
  <Text Key="CE113FA3_126458">N-Nó nhanh quá!</Text>
  <Text Key="057EA591_126459">Cô không thoát được đâu</Text>
  <Text Key="D198872B_126460">Bắt lấy!</Text>
  <Text Key="A68FB2D6_126461">Tốt lắm, cả hai người!</Text>
  <Text Key="FE73243D_126462">Itadakimasu!</Text>
  <Text Key="93F39396_126463">Pigiiiiiiiiii!</Text>
  <Text Key="E4872A7C_126464">Pigiipigiiiipigiiiii!</Text>
  <Text Key="80B14DA6_126465">Ồ~, vậy cơm nắm cũng có thể trở thành như con hamster!</Text>
  <Text Key="7D36EA90_126466">Tất nhiên là không! ...Đó không phải con vật nuôi bị lạc từ Fun-Fun Farm...?</Text>
  <Text Key="D0621A83_126467">To thế.</Text>
  <Text Key="C9275C17_126468">Đúng rồi♪ Về sức mạnh, nó có thể còn mạnh hơn cả tôi hay Volgano-san!</Text>
  <Text Key="8E5C67F8_126469">Mogu, Mogugugu!!</Text>
  <Text Key="102DE902_126470">Dù sao thì, Pecorine và Precia lại bị kéo đi nữa...? À, người từ phía kia đến...</Text>
  <Text Key="506C9376_126471">M-Mọi người... Xin lỗi vì tôi đến muộn...</Text>
  <Text Key="E84E912C_126472">À, Riri-saaan♪ Vậy cô đã thoát khỏi lũ nhỏ rồi.♪</Text>
  <Text Key="20FF4348_126473">Riri-san, cẩn thận! Cô sẽ bị cán đấy!</Text>
  <Text Key="87FFEFBD_126474">Pigyuuuu?!</Text>
  <Text Key="13EE050D_126475">GÌ CƠ!?</Text>
  <Text Key="B7DDD8D4_126476">Trong khi đó, tại Lâu đài Parfait, Kyaru, Kokkoro và Quria đã chuẩn bị khoang xe với sự giúp đỡ của Wurm và Volgano</Text>
  <Text Key="4C5A6A2A_126477">Cô Elf, cái này có đủ để đệm ghế người đánh xe không?</Text>
  <Text Key="DECE09F8_126478">Cảm ơn rất nhiều. Cô giúp đỡ rất tốt.</Text>
  <Text Key="2AA6C6C7_126479">Tôi đã chuẩn bị nhiều đồ ăn cho cô. Nhưng cô ăn được nhiều vậy sao?</Text>
  <Text Key="C2408C5D_126480">Vâng, không sao đâu. Một hai ngày là hết sạch.</Text>
  <Text Key="B1BAACB7_126481">Này, Korosuke... Ngay cả khi cậu đã có sự cho phép từ Lyrael, cậu không nghĩ là mình đi quá xa sao?</Text>
  <Text Key="21B24412_126482">Hoàn toàn không phải thế. Để cho chủ nhân tôi có một chuyến đi thoải mái, tôi phải đảm bảo mọi thứ được sắp xếp hoàn hảo không thiếu sót.</Text>
  <Text Key="B521A4F4_126483">Này, cậu lùn! Tôi có thể để chăn, ghế sofa và lò sưởi ở đây không?</Text>
  <Text Key="8C4ACB75_126484">Vâng. Tôi nghĩ sẽ để Volgano-san lắp đặt. Xin lỗi, nếu cô có bất kỳ dụng cụ nấu ăn thừa nào...</Text>
  <Text Key="EDFBBD4A_126485">...Tôi không thể. Nhờ sự vắng mặt của {playername}, mong muốn chăm sóc cậu ấy của Korosuke đã hoàn toàn mất kiểm soát...</Text>
  <Text Key="E485C488_126486">...Ừm.</Text>
  <Text Key="3B5ADB53_126487">...? Wurm-chan... Cô cần gì sao?</Text>
  <Text Key="7680D540_126488">Quria, phải không? Việc đổi vé số... Cô ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="684ECDB5_126489">...Vâng. Rốt cuộc thì, Riri-chan... yêu Onii-san.</Text>
  <Text Key="3C181B57_126490">Tôi... tôi cũng cảm thấy như vậy với cậu ấy. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A003CE55_126491">...Xin lỗi. Tôi không nên đi quá xa.</Text>
  <Text Key="F952CB9F_126492">Nếu cô ổn với việc đó thì tôi không quan tâm. Tôi chỉ đang xem để đảm bảo các cô không làm gì kỳ quặc. Tôi không có ý định can thiệp sâu nếu các cô không làm gì. Thật là phiền phức.</Text>
  <Text Key="680825C9_126493">...Tôi ổn với việc ưu tiên Riri-chan hơn bản thân. Bởi vì... nếu không...</Text>
  <Text Key="CCF40FFD_126494">Này, Quria? Cô qua đây giúp nữa đi, không thì Korosuke sẽ chiếm hết mọi thứ...!</Text>
  <Text Key="6907AB8C_126495">À, xin lỗi! Tôi sẽ đến ngay, Kyaru-...!</Text>
  <Text Key="18E78EB7_126496">Onigiri Lăn</Text>
  <Text Key="725B563D_126497">Pecorine và bạn bè đã tìm hiểu về con hamster giống onigiri từ người chăm sóc trang trại. Sau đó quái vật xuất hiện và tấn công mọi người, nhưng họ hợp tác với các con vật để đẩy lùi chúng. Nhóm sau đó chào đón con hamster, Onigiri-chan, như một đồng đội mới.</Text>
  <Text Key="589D9C0F_126498">Hamster?</Text>
  <Text Key="C51BE0EA_126499">Hamster onigiri?</Text>
