  <Text Key="93A4CC1D_175050">Cậu ổn chứ, bạn?! Chúng tôi ở đây rồi, cậu yên tâm đi! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="42477BC7_175051">Này, con chó kia...</Text>
  <Text Key="FCA1D356_175052">Cậu sợ vì nó chạy quanh sủa, phải không? Hiểu rồi! Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="44D848CE_175053">Th-Thực ra, nhìn kỹ thì con chó này khá lớn... Nếu bị cắn chắc đau lắm...</Text>
  <Text Key="38FD5AF2_175054">T-Tôi có thể hơi sợ một chút... Nhưng tôi phải gắng lên can đảm...</Text>
  <Text Key="FACECBA1_175055">T-Tất nhiên là tôi ổn rồi! Có cậu ở đây, tôi biết mình sẽ không thua đâu, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="42664A0F_175056">Đ-Đúng rồi! Tình huống thế này cần một sự biến hình... Mặt nạ của tôi...</Text>
  <Text Key="47E5EBC6_175057">Gâu gâu!!</Text>
  <Text Key="261CDE7B_175058">IYAAAAAAH! C-Con chó đó đang nhìn tôi... A-AAAHHAHHH, NÓ CHẠY QUA ĐÂY RỒI! Tôi phải nhanh lên đeo mặt nạ để biến hình...</Text>
  <Text Key="3DDC748E_175059">T-Biến hì-...!!</Text>
  <Text Key="BBA04B31_175060">BIẾN HÌNH!!!</Text>
  <Text Key="5F62040B_175061">Hả? Hả...? Ai vậy?</Text>
  <Text Key="D6724EAC_175062">Ơ... Cái mặt nạ này, lấy từ đâu vậy?</Text>
  <Text Key="E70FA7E9_175063">Là từ Tora Tiger...</Text>
  <Text Key="9731C3C3_175064">Tora Tiger... Số 3! Đúng, số 2 chứ?</Text>
  <Text Key="E46A6480_175065">K-Kh-Không! Tôi không phải người đó! Ngay bây giờ, tôi là Tora Tiger số 3! Tôi đã đến đây để cứu mọi người!</Text>
  <Text Key="C266D5E7_175066">Tôi trông cậy vào cậu, Tiger số 1! Nếu nguy hiểm, tôi sẽ hỗ trợ cậu!</Text>
  <Text Key="84A97F8C_175067">Đ-Được rồi, bạn! Tôi sẽ bảo vệ đứa trẻ này khỏi con chó! Không sao đâu, tôi không hề sợ chút nào!</Text>
  <Text Key="A5BEC797_175068">Lên tinh thần và giúp đỡ mọi người... Đó là vai trò của một anh hùng!!</Text>
  <Text Key="4E1F3677_175069">CHIẾN ĐẤU! CHIẾN ĐẤU! SỐ MỘT!</Text>
  <Text Key="91A21D7A_175070">T-Tôi sẽ giao lưng cho cậu, bạn...! Nếu con chó định xông tới, cứ để nó tới!</Text>
  <Text Key="6506F13F_175071">Gâu!</Text>
  <Text Key="B9744255_175072">Hả? Có phải bé này, chẳng lẽ...? Đừng sợ, lại đây với tôi～</Text>
  <Text Key="C5977854_175073">Hả? Sao đột nhiên yên lặng vậy... Nó không tấn công cậu đúng không, số 3?</Text>
  <Text Key="C92109A7_175074">UWAAAAAAAH, Pochi!</Text>
  <Text Key="B9D688EA_175075">Kyuuu...</Text>
  <Text Key="F548F3DE_175076">Pochi cuối cùng cũng về rồi!</Text>
  <Text Key="54267F63_175077">Ơ... Chuyện gì vậy, bạn?</Text>
  <Text Key="9453ADA7_175078">Có vẻ như bé này quá hào hứng và chạy lung tung, nên chủ của nó, đứa trẻ kia, tuyệt vọng vì không bắt được nó.</Text>
  <Text Key="D76E1D17_175079">Có lẽ nó thấy chúng ta đến nên quay về với chủ?</Text>
  <Text Key="08F2C784_175080">T-Tôi hiểu rồi... *thở dài* May quá...</Text>
  <Text Key="9A060D65_175081">Nhắc mới nhớ. Cái mặt nạ này là của cậu, phải không? Tôi là Harusaki Hiyori. Tôi mượn không xin phép vì thấy nó để đó. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="153E9DD6_175082">K-Không có chuyện đó, bạn! À, tôi là Orihara Matsuri, rất vui được gặp cậu!</Text>
  <Text Key="66823B50_175083">Cậu là bạn của {playername}-aniki, đúng không? Tôi mới là người nên cảm ơn cậu vì đã cứu tôi!</Text>
  <Text Key="79A5B82D_175084">Rất vui được gặp cậu, Matsuri-chan. Nhưng, lần sau nhớ đừng làm gì liều lĩnh nữa nhé? À, Senpai có ở đó với cậu nên tôi nghĩ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="D7E1140C_175085">Lỗi tại tôi. Nhưng tôi thực sự rất ngưỡng mộ! Lòng can đảm của Hiyori-san! Sự phán đoán của cậu! Tinh thần công lý! Tôi nhất định muốn học hỏi từ tấm gương của cậu!</Text>
  <Text Key="C1B414E4_175086">A ha ha... Không có đâu, cậu quá đấy.</Text>
  <Text Key="A8948A63_175087">Không có đâu, bạn! Nhờ sự ủng hộ của cậu, Hiyori-san, tôi đã có thể đối mặt với nỗi sợ của mình!</Text>
  <Text Key="9EC3A219_175088">Và trên hết, cách cậu vừa hòa giải với kẻ thù... Cậu thực sự là một anh hùng!</Text>
  <Text Key="8E93C167_175089">A ha ha... Cậu phản ứng quá mức rồi~ Tôi chỉ làm được gì thì làm. Giống như cậu vậy, Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="887CDC35_175090">Chúng ta... giống nhau nhỉ? Nhưng, tôi ngưỡng mộ cậu, Hiyori-san! Sự ngưỡng mộ thực sự!</Text>
  <Text Key="666BEC7F_175091">H-Hả? Cái này... Đúng rồi. Đó là Tháp Luna!</Text>
  <Text Key="112115EC_175092">Ừm... Haaah... Phew... Có vẻ như tôi ngủ thiếp đi rồi. Mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="09E04044_175093">Có phải... một giấc mơ? Có vẻ như nó liên quan đến ký ức của tôi... Hmm...</Text>
  <Text Key="17E9C6A9_175094">Sao vậy, Matsuri-chan?</Text>
  <Text Key="8457B2BC_175095">Trong giấc mơ vừa rồi, tôi... đã hiểu... Hiyori-san, rốt cuộc cậu không cần phải hướng tới việc trở thành anh hùng...</Text>
  <Text Key="0CA6A172_175096">Ừ, ừ! Tôi ổn với con người hiện tại của mình rồi.</Text>
  <Text Key="473791D1_175097">Đúng vậy, bạn! Cậu ổn với con người hiện tại rồi! Giúp đỡ và cổ vũ mọi người là một công việc anh hùng tuyệt vời. Khác với tôi, cậu đã làm được điều đó rồi, nên cậu đã là MỘT ANH HÙNG rồi! Hiyori-san!</Text>
  <Text Key="5EA57950_175098">HUUUUUUH?! TỐI ĐÃ LÀ ANH HÙNG TỪ ĐẦU RỒI HAY SAO?!</Text>
  <Text Key="3F61D899_175099">Chính vì vậy... Hiyori-san, không... Thưa thầy! Xin hãy nhận tôi làm đệ tử của thầy!</Text>
