  <Text Key="BF7267D0_36350">Vậy thì... mọi người đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="4660C96C_36351">Sẵn sàng...?</Text>
  <Text Key="FAEBBBEE_36352">Ừ. Ở chỗ như thế này, chỉ còn một việc cần làm!</Text>
  <Text Key="66724233_36353">Bỏ lỡ cơ hội vui chơi thế này thì phí quá!</Text>
  <Text Key="52CECE8A_36354">Làm việc hiệu quả và nghỉ ngơi hiệu quả? Hoàn toàn đồng ý♪</Text>
  <Text Key="3DFB05D9_36355">Vậy, tôi cũng tham gia cùng mọi người vậy.</Text>
  <Text Key="72C4277F_36356">Ồ, vậy cả tôi nữa──</Text>
  <Text Key="2393556D_36357">Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="02EE9450_36358">Mày! Đây là trả thù đấy♪</Text>
  <Text Key="E3D01656_36359">Nếu mày lơ là, sẽ không kịp trông thấy đâu... Hora!</Text>
  <Text Key="7D724F34_36360">Kyaa. Ruka-san, thế là bất công.</Text>
  <Text Key="C7A36044_36361">Chơi đùa trong hồ nước huyền thoại... Đâu phải chuyện thường thấy.</Text>
  <Text Key="D69075BE_36362">Nếu người ta biết nó ở đây, chỗ này sẽ đông nghẹt. Tạm thời cứ tận hưởng hết mình đã.</Text>
  <Text Key="99CB9201_36363">Vậy thì di tích kia cũng liên quan đến truyền thuyết về hồ nước? Tôi cảm thấy chúng ta nên điều tra nơi đó thêm chút nữa...</Text>
  <Text Key="C9E46567_36364">Đừng nói về di tích ở đây! Hyahh♪</Text>
  <Text Key="989E55E6_36365">Kyaa♪ Haah... Giờ tôi ướt sũng rồi.</Text>
  <Text Key="AF1B6439_36366">Tôi hơi hào hứng quá. Nếu quần áo dính sát vào người thế này sẽ khó di chuyển lắm...</Text>
  <Text Key="F55E1A56_36367">Tôi đồng ý...? U-Umm...</Text>
  <Text Key="81997B5C_36368">Sao vậy, Chika-san?</Text>
  <Text Key="51AB9B9A_36369">{playername}-san đã nhìn sang đây một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="EBFBC3F1_36370">Này, {playername}! Mày nhìn bọn tôi như thế làm gì!?</Text>
  <Text Key="8DD80EBA_36371">Thường thì mày không thấy ngượng và quay mặt đi sao?</Text>
  <Text Key="AC833692_36372">T-Tôi mặc đồ bơi, nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="34D5F801_36373">P-Please... Đừng nhìn tôi...</Text>
  <Text Key="3ECBB306_36374">Hắn có vẻ hơi lạ không? {playername}, nghe thấy không? Này...?</Text>
  <Text Key="E8F8F7FC_36375">...Tôi có thể tiếp tục không? Cây cối trong hồ nước này rõ ràng khác với các vùng sa mạc khác. Ví dụ, cái cây kia kìa. Tôi tự hỏi điều này hàm ý gì──</Text>
  <Text Key="E00DC7D6_36376">Vâng, hồ nước này chắc chắn đã được di chuyển cùng phần đất của nó bởi một sức mạnh bí ẩn. Điều này chắc chắn liên quan đến những bức tranh trong di tích lúc nãy.</Text>
  <Text Key="3A6633A0_36377">T-Tao! Sao mày nhìn cây cối thay vì nhìn bọn tao!?</Text>
  <Text Key="D90E5E89_36378">Vì tôi đã hứa sẽ lắng nghe câu chuyện của anh ấy...</Text>
  <Text Key="1A4F9975_36379">Tốt là mày giữ lời hứa, nhưng... đây là chuyện khác, mày biết chứ!? Hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="83D98FE7_36380">Chika-san, mày có thể vung nước thật mạnh được không? Sau khi được làm mát thì anh ấy sẽ dễ nghiên cứu hơn mà.</Text>
  <Text Key="1CA02C4D_36381">Hả? Dùng thần linh gió──?</Text>
  <Text Key="65884F2D_36382">...Ừ, chắc anh ấy có thể chịu được một cú lớn.\nGiờ hãy cho tôi xem, mày dám thử không.</Text>
  <Text Key="4E69A9E7_36383">──Ồ. Vậy thì buổi giảng hôm nay kết thúc ở đây, gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="94B6F468_36384">Wahh... Onii-san gặp nguy rồi.</Text>
  <Text Key="1E4EFF26_36385">Trái tim con gái thật phức tạp.</Text>
  <Text Key="21AAEEF3_36386">Dưới ánh mặt trời chói chang, {playername} bối rối vì không hiểu tại sao họ lại tức giận trong khi bị nước lạnh vảy lên người.</Text>
  <Text Key="A3247280_36387">Farida</Text>
  <Text Key="26F3232F_36388">Người Mặc Áo Trắng</Text>
  <Text Key="8A89A99B_36389">Binh Sĩ Dấu Ấn Trắng</Text>
  <Text Key="690CD9CC_36390">Saeed</Text>
  <Text Key="A6D124C9_36391">Quý Tộc Dấu Ấn Trắng</Text>
  <Text Key="DE1EF0FD_36392">Nhóm gặp người thân của vua, một nữ quý tộc, và kết bạn với nhau. Cô gái mang gánh nặng do hoàn cảnh đất nước và vấn đề tình cảm, và họ giúp đỡ cô giải quyết. Sau khi cứu được người trẻ bị giam cầm và hộ tống hai người đến cung điện, họ tận hưởng những thời gian bình yên ấy.</Text>
  <Text Key="23986D7E_36393">Ngày hôm sau, sau khi mọi người chơi đùa ở hồ nước.</Text>
  <Text Key="7647EA76_36394">Fwah...</Text>
  <Text Key="221221BD_36395">Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="F734EC53_36396">Có ngủ ngon không? Hôm qua cậu có một trận chiến khá ác liệt đấy.</Text>
  <Text Key="E652D2B5_36397">Ừ, đúng là vậy... Hmm?\nSao cậu vẫn còn thần trí mơ hồ vậy.</Text>
  <Text Key="738E9366_36398">Thư giãn như thế này thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="2204CDFB_36399">Fufu, vâng... Vậy thì chúng ta cứ tiếp tục ngủ như thế này nữa.</Text>
