  <Text Key="9F961CDC_12100">Union Burst gây sát thương phép thuật lớn lên toàn bộ kẻ địch, khiến chúng hóa đá trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật địch dưới 70%, chúng sẽ bị hóa đá lâu hơn. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Các trạng thái bất thường từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D70EF9E4_12101">Điều này làm giảm tỷ lệ hồi TP của các thành viên đội từ mọi sát thương họ nhận từ Medusa.\n</Text>
  <Text Key="6A9082F3_12102">Ngay khi bắt đầu trận chiến, bạn sẽ nhận hiệu ứng giảm TP 50% lên bản thân.\n</Text>
  <Text Key="ACD562DE_12103">Union Burst bỏ qua khiêu khích của địch và gây sát thương lớn lên nhân vật có sức tấn công vật lý hoặc phép thuật cao nhất, khiến chúng rơi vào trạng thái tê liệt. Ngoài ra, nó giảm sức tấn công vật lý một lượng rất lớn, giảm sức tấn công phép thuật xuống mức trung bình, và giảm TP một lượng nhỏ mỗi giây. Các trạng thái bất thường từ kỹ năng này có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Ngay cả khi kỹ năng này vô hiệu hóa sát thương, nó vẫn làm giảm TP của bạn.\n</Text>
  <Text Key="CEDC06AE_12104">Gây sát thương quy mô nhỏ lên toàn bộ địch, sát thương rất lớn lên sức tấn công vật lý của chúng, sát thương trung bình lên sức tấn công phép thuật và hồi TP nội bộ. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP, và trạng thái bất thường từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6BBE5CE9_12105">Nó làm giảm tỷ lệ hồi TP của các thành viên đội một lượng rất lớn do mọi sát thương họ nhận từ Reiss Road.\n</Text>
  <Text Key="9A252874_12106">Union Burst gây sát thương theo phần trăm lên tất cả đối thủ trong một phạm vi rộng, với nhân vật địch gần nhất ở trung tâm. Sau đó, HP tối đa sẽ bị giảm dựa trên tổng lượng sát thương gây ra. Các trạng thái bất thường từ kỹ năng này có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E3B432EE_12107">Nó áp dụng trạng thái nguyền rủa, gây sát thương lên tất cả địch trong phạm vi rộng, với nhân vật địch gần nhất ở trung tâm, dựa trên sức tấn công phép thuật của Wraith Lord, và giảm mạnh hồi HP và hấp thụ HP. Sát thương nguyền rủa từ kỹ năng này không thể hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="C9F52838_12108">Ngay khi bắt đầu trận chiến, hiệu ứng giảm TP 100% sẽ được áp dụng lên bản thân.\n</Text>
  <Text Key="51AD9252_12109">Điều này làm giảm mạnh tỷ lệ hồi TP của các thành viên đội do mọi sát thương họ nhận từ tough geists.\n</Text>
  <Text Key="6137DBFE_12110">Union Burst gây sát thương theo phần trăm lên tất cả đối thủ, bao gồm cả nhân vật bay, dựa trên sức tấn công vật lý của chúng và sức tấn công phép thuật của chính chúng, và xóa bỏ hiệu ứng tăng trạng thái. Sát thương từ kỹ năng này không thể hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="796365AE_12111">Tăng sức tấn công vật lý và phép thuật của bản thân một lượng nhỏ cho đến hết trận chiến, và hồi TP rất nhiều. Nếu không có sát thương liên tục gây lên tough geist, nó sẽ còn tăng thêm phòng thủ vật lý và phép thuật của bạn cho đến khi trận chiến kết thúc.\n</Text>
  <Text Key="0DDB2723_12112">Khi mục tiêu bị phá vỡ, sức tấn công vật lý và phép thuật của nó sẽ giảm một chút.\n</Text>
  <Text Key="A9DB47E2_12113">Ngay khi bắt đầu trận chiến, khả năng hấp thụ HP của tất cả nhân vật sẽ bị giảm.\n</Text>
  <Text Key="B5EBCE1D_12114">Triển khai một rào cản vô hiệu hóa vật lý và phép thuật xung quanh người dùng.\n</Text>
  <Text Key="60F28BF9_12115">Tấn công thường gây sát thương vật lý lớn lên hai kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="DAB46E06_12116">Union Burst gây sát thương vật lý lớn lên tất cả địch nếu bạn có rào cản trên người. Nếu không có rào cản, nó gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả địch. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="E8119E4E_12117">Ngay khi bắt đầu trận chiến, giảm nhỏ lượng TP tăng lên của tất cả địch.\n</Text>
  <Text Key="719BE74E_12118">Ngay khi bắt đầu trận chiến, tăng mạnh phòng thủ vật lý và phép thuật của người dùng. Greater Golem không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận chiến.\n</Text>
  <Text Key="8D2E7E09_12119">Một golem khổng lồ được tái tạo từ vô số mảnh vỡ. Nó vung cánh tay đá khổng lồ xuống, nghiền nát kẻ địch cùng mặt đất bên dưới.\n</Text>
  <Text Key="76117ACC_12120">Gây sát thương phép thuật lên tất cả địch và áp dụng trạng thái choáng. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D615B0EB_12121">Một quái vật Salamandra toàn thân phủ đầy chất độc chết người. Độc tố tích tụ bên trong nó khiến bất kỳ con mồi nào đến gần đều bất tỉnh.\n</Text>
  <Text Key="007B3B16_12122">Sát thương độc và nọc độc do Venom Salamandra gây ra không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="A96547E6_12123">Union Burst gây sát thương phép thuật lên tất cả địch dựa trên HP tối đa của nhân vật và áp dụng trạng thái Độc chết người. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 70%, HP tối đa sẽ bị giảm 20% cho đến hết trận chiến. Nếu HP của nhân vật trên 70%, HP tối đa sẽ bị giảm 10% cho đến hết trận chiến. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Các trạng thái bất thường từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E896A1BD_12124">Gây sát thương phép thuật lên ba kẻ địch gần nhất dựa trên HP tối đa của nhân vật, giảm trung bình sức tấn công vật lý và phép thuật, giảm mạnh khả năng hấp thụ HP, và áp dụng độc. Đồng thời hồi TP một lượng trung bình. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4D57B899_12125">Tấn công thường gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật địch gần nhất và giảm mạnh khả năng hồi HP. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="D0D42265_12126">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả địch, bao gồm cả nhân vật bay, và đẩy lùi chúng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="22B5FAF9_12127">Gây sát thương vật lý trung bình lên hai kẻ địch xa nhất. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="78B4729F_12128">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả địch và giảm TP tùy theo sức tấn công phép thuật của người dùng. Đồng thời, hồi TP tùy theo sức tấn công phép thuật của người dùng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Kỹ năng này sẽ giảm TP ngay cả khi nó vô hiệu hóa sát thương.\n</Text>
  <Text Key="9B54255B_12129">Gây sát thương vật lý lên tất cả địch mỗi giây tỷ lệ với sức tấn công vật lý của bạn, và giảm TP mỗi giây tỷ lệ với sức tấn công phép thuật của bạn. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Kỹ năng này sẽ giảm TP ngay cả khi nó vô hiệu hóa sát thương.\n</Text>
  <Text Key="E17D2F35_12130">Khi mục tiêu bên trái bị phá vỡ, sức tấn công vật lý sẽ bị giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="97377662_12131">Khi mục tiêu trung tâm bị phá vỡ, phòng thủ vật lý và phép thuật sẽ bị giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="72F3F59E_12132">Khi mục tiêu bên phải bị phá vỡ, sức tấn công phép thuật sẽ bị giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="CF810E51_12133">Union Burst gây sát thương vật lý lên tất cả địch dựa trên sức tấn công vật lý của người dùng, và giảm sức tấn công vật lý và phép thuật của người dùng dựa trên sức tấn công phép thuật của người dùng. Đồng thời, tăng sức tấn công vật lý và phép thuật của người dùng một lượng lớn. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AFC448AC_12134">Ngay khi bắt đầu trận chiến, tăng phòng thủ vật lý và phép thuật của người dùng một lượng trung bình. Greater Golem không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận chiến.\n</Text>
  <Text Key="790FAA4C_12135">Union Burst gây sát thương phép thuật lên tất cả địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, và giảm mạnh sức tấn công vật lý của chúng, giảm trung bình sức tấn công phép thuật. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="86078CC6_12136">Gây sát thương phép thuật lên ba kẻ địch gần nhất dựa trên HP tối đa của nhân vật, giảm trung bình sức tấn công vật lý, sức tấn công phép thuật và khả năng hấp thụ HP, và áp dụng độc. Đồng thời hồi một lượng nhỏ TP. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="48C38CFE_12137">Union Burst áp dụng trạng thái Cháy lên tất cả địch thực hiện tấn công vật lý, gây sát thương dựa trên phòng thủ vật lý của người dùng, và trạng thái Cháy lên tất cả địch thực hiện tấn công phép thuật, gây sát thương dựa trên phòng thủ phép thuật của người dùng. Đồng thời giảm trung bình khả năng hấp thụ HP của tất cả địch. Sát thương cháy do kỹ năng này gây ra không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="CEAAD448_12138">Union Burst xóa bỏ hiệu ứng tăng trạng thái của nhân vật địch có sức tấn công vật lý hoặc phép thuật cao nhất, gây sát thương phép thuật lớn, giảm mạnh TP, và áp dụng Nguyền rủa. Nó cũng xóa bỏ hiệu ứng tăng trạng thái của tất cả địch có hiệu ứng Nguyền rủa, bao gồm cả nhân vật bay, và gây sát thương phép thuật lớn. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra vẫn còn ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sát thương Nguyền rủa do kỹ năng này gây ra không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="FBA61FAC_12139">Union Burst gây sát thương vật lý lớn lên hai kẻ địch gần nhất, giam giữ chúng, và giảm trung bình TP của chúng. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="9EF76A27_12140">Khi HP của người dùng giảm dưới 50%, tốc độ hành động của người dùng được tăng mạnh, phòng thủ vật lý và phép thuật được tăng trung bình, và TP được hồi rất nhiều.\n</Text>
  <Text Key="2039729D_12141">Triển khai một trường làm giảm phòng thủ vật lý và phép thuật của phạm vi trung bình, lấy kẻ địch xa nhất làm trung tâm, và đồng thời gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả địch trong phạm vi và áp dụng nguyền rủa. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="2E99144B_12142">Gây sát thương vật lý và phép thuật nhỏ lên tất cả địch. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="EE242091_12143">Gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật địch gần nhất, và đồng thời gây sát thương phép thuật lớn lên tất cả địch xung quanh, khiến chúng bị choáng. Sát thương do kỹ năng này gây ra làm giảm mạnh khả năng hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="6F047BE6_12144">Union Burst xóa bỏ các rào cản và hiệu ứng tăng trạng thái của tất cả địch, bao gồm cả nhân vật bay, và gây sát thương vật lý dựa trên HP tối đa của nhân vật. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="883125EE_12145">Một nàng công chúa buồn bã từ chối tất cả. Cô tự xem mình là thần và bị các thế lực ác chiếm hữu. Sau đó, cô trút cơn điên loạn lên toàn bộ Astrum.\n</Text>
  <Text Key="B44A5D4A_12146">Một kiếm sĩ trầm lặng với sức mạnh vượt trội, không ai có thể sánh kịp. Bằng cách thức tỉnh thức, Dragon sẽ vươn lên những độ cao hơn nữa.\n</Text>
  <Text Key="342FB3E6_12147">Union Burst gây sát thương vật lý lên tất cả địch, bao gồm cả nhân vật bay, dựa trên sức tấn công vật lý của Zane và HP tối đa của nhân vật, và giảm nhẹ sức tấn công vật lý và phép thuật cho đến hết trận chiến. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E5CE9625_12148">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả địch và khiến chúng bị choáng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="2F4D6F51_12149">Tăng mạnh lượng TP tăng lên, tốc độ hành động và sức tấn công vật lý của người dùng. Hiệu ứng của kỹ năng này tăng lên mỗi lần kích hoạt. Khi kích hoạt lần thứ ba, thay vì tăng lượng TP tăng lên, TP của người dùng được hồi rất nhiều.\n</Text>
