  <Text Key="08200914_173100">Một Quý Cô Đa Mặt</Text>
  <Text Key="B733E402_173101">Được thành lập bởi Labyrista bí ẩn, bang hội này tìm kiếm bí mật đằng sau thế giới. Họ vận hành một tiệm bánh crepe để che giấu hoạt động thực sự.</Text>
  <Text Key="798934DC_173102">Hát! Nhảy! Chiến Đấu!</Text>
  <Text Key="81FC5B4B_173103">Đến Giờ Luyện Tập Rồi!</Text>
  <Text Key="39B4041B_173104">Carmina Trên Sân Khấu!</Text>
  <Text Key="92EE46D7_173105">Một bang hội do cựu idol đơn ca Nozomi lãnh đạo. Họ hát, nhảy và chiến đấu, biểu diễn trực tiếp và các hoạt động giải trí khác là chính.</Text>
  <Text Key="36492781_173106">Một Cuộc Gặp Gỡ Đầy Thơ Ca</Text>
  <Text Key="B1F3241B_173107">Anh Trai Của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="C6B4EBFA_173108">Cuộc Dã Ngoại Hoảng Loạn</Text>
  <Text Key="7582205D_173109">Một bang hội không chính thức được thành lập bởi 3 cô gái nhỏ. Mục tiêu chính của họ chỉ là vui vẻ trong khi cảm thấy như một bang hội thực sự.</Text>
  <Text Key="739610C1_173110">Người Học Trò Aoi</Text>
  <Text Key="A208D40D_173111">Hội Thảo Hướng Dẫn Rừng</Text>
  <Text Key="7DEAE629_173112">Một Người Cố Vấn Đáng Tin Cậy</Text>
  <Text Key="2197A0B0_173113">Được thành lập từ lâu để canh giữ và bảo vệ khu rừng của thần tiên, họ đóng vai trò hướng dẫn rừng cho du khách và quản lý các loại thảo dương chỉ có ở đó.</Text>
  <Text Key="385789A6_173114">Một Ma Cà Rồng Tái Sinh!</Text>
  <Text Key="39B44234_173115">Kế Hoạch Chinh Phục!</Text>
  <Text Key="53B4E54A_173116">Diabolos Đã Hình Thành!</Text>
  <Text Key="9AA7DC2E_173117">Một bang hội được thành lập bởi Illya và một số quỷ dữ. Tên của nó bắt nguồn từ đội quân do Illya lãnh đạo để chiến tranh với các vị thần trong thời cổ đại.</Text>
  <Text Key="7D4A0EEA_173118">Người Bảo Vệ Trật Tự và Hỗn Loạn</Text>
  <Text Key="19CB5633_173119">Trứng Vàng Của May Mắn</Text>
  <Text Key="E21FA718_173120">Rhapsody Của Ác Mộng</Text>
  <Text Key="C768F285_173121">Quân đội quốc gia của Landosol, được giao nhiệm vụ bảo vệ ngai vàng và những người ngồi trên đó. Họ cũng đóng vai trò lực lượng cảnh sát chính của thành phố.</Text>
  <Text Key="24D19477_173122">Không Có Nơi Nào Như Nhà</Text>
  <Text Key="754B6AB1_173123">Những Vai Trò Chúng Ta Đóng</Text>
  <Text Key="40ECBBD3_173124">Tôi Sẽ Nói Với Bạn Một Ngày Nào Đó</Text>
  <Text Key="1EE361E5_173125">Một trại trẻ mồ côi cũng tham gia vào đủ loại kinh doanh. Được thành lập bởi Saren sau khi quyết định cô muốn giúp đỡ mọi người trực tiếp.</Text>
  <Text Key="DAA9FD66_173126">Một Ngày Của Caon</Text>
  <Text Key="92B66DC3_173127">Báo Điềm Của Thú Vật</Text>
  <Text Key="725E2E5E_173128">Chiến Dịch Bắc Phong và Mặt Trời</Text>
  <Text Key="1500DE31_173129">Một bang hội võ thuật chủ yếu bảo vệ bạn bè trong Menagerie. Họ cũng điều tra và giải quyết các sự cố liên quan đến Shadows.</Text>
  <Text Key="D77E13A8_173130">Được Bao Quan Bởi Nụ Cười</Text>
  <Text Key="F0D3A651_173131">Trên Một Chiếc Lưng Ấm Áp</Text>
  <Text Key="D433BFBD_173132">Cứu Một Mạng Nhỏ</Text>
  <Text Key="60EEF319_173133">Một bang hội tọa lạc trên ngọn núi gần đó. Một nơi chăn nuôi truyền thống, nhưng cũng là điểm dã ngoại phổ biến cho người thú và nơi phục hồi cho người bệnh.</Text>
  <Text Key="1771C31F_173134">Mercurius Xuất Hiện!</Text>
  <Text Key="37144115_173135">Một Yêu Cầu Từ Nông Thôn</Text>
  <Text Key="605824C0_173136">Đồng Đội Cờ Bạc</Text>
  <Text Key="40037A4E_173137">Một bang hội tài trợ và mua lại các doanh nghiệp khác nhau. Họ cũng hoạt động hậu trường để chống lại những kẻ kiếm tiền qua các kế hoạch bất hợp pháp.</Text>
  <Text Key="83A23E3C_173138">Tìm Kiếm Hoàng Hôn</Text>
  <Text Key="0DA0CD8A_173139">Ác Quỷ Trong Bình</Text>
  <Text Key="9185ECAD_173140">Bản Đồ Của Ai?</Text>
  <Text Key="52D8B061_173141">Được thành lập với một mục tiêu nhất định, những tin đồn và biệt danh dành cho từng thành viên đã khiến nó được gọi là bang hội nguy hiểm nhất ở Landosol.</Text>
  <Text Key="DD511110_173142">Kết Thúc Đã Gần Kề</Text>
  <Text Key="EDF7F0B3_173143">Sự Xáo Trộn Của Sinh Viên Mới!</Text>
  <Text Key="C7CE6AC7_173144">Ai Sẽ Làm Gia Sư?</Text>
  <Text Key="BD2C8CBB_173145">Một trường công ở Landosol được vận hành dưới sự quản lý của Hiệp Hội Bang Hội. Độ tuổi, trình độ học vấn và hoàn cảnh của học sinh có sự khác biệt rất lớn.</Text>
  <Text Key="6FF41FA3_173146">Combo Đầu Tiên Của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="DC42D54A_173147">Xin Lỗi Đồng Chí, Cậu Phải Chết!</Text>
  <Text Key="274C713F_173148">Bạch Dực Cất Cánh</Text>
  <Text Key="95326A41_173149">Được thành lập với Monika ở trung tâm, những trò đùa ngớ ngẩn của các thành viên tương phản mạnh mẽ với khả năng giải quyết các tình huống nguy hiểm một cách dễ dàng của họ.</Text>
