  <Text Key="5E75D669_137350">Cụ thể hơn, cậu sẽ là nhân chứng cho buổi tiệc trà sắp tới của tôi với một người nào đó...</Text>
  <Text Key="10986822_137351">...Chào mừng, đến với buổi tiệc trà của phù thủy.</Text>
  <Text Key="A5D725A9_137352">Cảm ơn vì đã trả lời lời mời của tôi. Kaiser Insight, cậu được chào đón ở đây.</Text>
  <Text Key="60EB4C47_137353">Cứ tự nhiên ngồi xuống. Tên tôi là Echidna. "Phù thủy Tham Lam..."</Text>
  <Text Key="9DE229F5_137354">...Im miệng và trở về thế giới của cậu, yếu tố ngoại lai.</Text>
  <Text Key="15A0C029_137355">Lạnh lùng thật. Ít nhất cậu cũng nên để tôi giới thiệu bản thân xong.</Text>
  <Text Key="AAFAB606_137356">Không cần thiết phải nhớ tên những thứ không thực sự thuộc về nơi này, phải không?</Text>
  <Text Key="1FFC254C_137357">...Đặc biệt là những thứ tự xưng là "phù thủy".</Text>
  <Text Key="56A519CA_137358">...Ra vậy. Từ những mảnh ký ức của {playername}, cậu trông cũng cứng rắn y hệt. Nhưng đồng thời, tôi cảm nhận được một sự thấu hiểu và tri thức sâu sắc đằng sau lời nói của cậu. Đây sẽ là một buổi tiệc trà thú vị.</Text>
  <Text Key="B00D1536_137359">...Một mảnh ký ức của cậu ấy? Haa... cậu kia, cái vẻ mặt chán nản đó. Có vẻ như phù thủy này đang lợi dụng cậu.</Text>
  <Text Key="5CDF8FF8_137360">Tôi đã biết cậu thiếu suy nghĩ và kỹ năng phán đoán kém, nhưng tôi không thể tha thứ cho sự ngốc nghếch như vậy, cho sự cởi mở ngây thơ với mọi người.</Text>
  <Text Key="5DEB27B8_137361">Tôi không thể tin là cậu đối xử với cậu ấy như thế. Tôi chỉ muốn {playername} ở đây làm nhân chứng cho buổi tiệc trà này.</Text>
  <Text Key="F1587359_137362">Hơn nữa, nếu chúng ta sẽ trao đổi lời nói, chẳng phải tôi mới là người bắt đầu sao? Tôi là người mời cậu đến đây, đúng không?</Text>
  <Text Key="EAAD18FE_137363">Tôi không nhớ mình là khách của cậu.</Text>
  <Text Key="BA3B5E39_137364">Nhưng cậu vẫn ở đây. Đúng không? Nếu cậu muốn, cậu có thể chọn không đến đây, phải không?</Text>
  <Text Key="E7FD5830_137365">Được. Tôi sẽ cho cậu một cuộc tiếp kiến.</Text>
  <Text Key="CB645BEA_137366">Ra vậy. "Một cuộc tiếp kiến", hử? Vậy ý cậu là chỉ bằng việc tồn tại trong thế giới này, tôi đã là "khách" của cậu. Tôi không để ý.</Text>
  <Text Key="460B5E29_137367">Ngạo mạn thật. Cậu giả vờ biết gì về thế giới này, "Phù thủy Tham Lam"?</Text>
  <Text Key="3464E796_137368">Mọi thứ, đó là thứ tôi muốn biết. Tôi được gọi là tham lam là có lý do.</Text>
  <Text Key="EDA326EE_137369">Nhưng ngay lúc này, chúng ta đang nói về cậu. Cụ thể hơn, về sức mạnh của cậu.</Text>
  <Text Key="1B124982_137370">...Hmph. "Hadou Tensei" của tôi. À, vậy là vấn đề là thế. Mục tiêu của cậu là...</Text>
  <Text Key="E84D474C_137371">...Để "hiểu" thế giới này.</Text>
  <Text Key="47EC5FBD_137372">Tôi mừng là cậu nhanh trí.</Text>
  <Text Key="FB2369CD_137373">Sức mạnh để "nhìn thấy" thế giới này, sức mạnh của cậu. Ứng dụng của nó có thể được gọi là một phép lạ, một tầm nhìn vào tương lai. Tôi không thể bỏ qua sự tồn tại của sức mạnh đó.</Text>
  <Text Key="111BDD46_137374">Và đó là lúc cậu xuất hiện, Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="EF7F9C46_137375">Sao cậu không hợp tác với tôi?</Text>
  <Text Key="E0DBEDF5_137376">Hợp tác, cậu nói?</Text>
  <Text Key="AA3EB566_137377">Cậu đã bị đánh bại, mặc dù có sức mạnh nhìn thấy tương lai. Đó chỉ đơn giản là vì số khả năng sẵn có với cậu là không đủ.</Text>
  <Text Key="7AC2F9D0_137378">Không đủ tương lai để cậu dự đoán.</Text>
  <Text Key="9C6E9423_137379">Tôi sẽ chuẩn bị một tương lai mới cho cậu. Tôi, một kẻ ngoại lai, luôn nằm ngoài phép tính của cậu. Tôi sẽ trở thành những nhánh vô tận của tương lai có thể dự đoán được của cậu, những khả năng vô số.</Text>
  <Text Key="4D33B45E_137380">HAH. Đó là một đề nghị rất quyến rũ.</Text>
  <Text Key="F223609E_137381">Đúng chứ? Nếu chúng ta chỉ đơn thuần hợp tác, cậu sẽ có thể...</Text>
  <Text Key="797EC057_137382">Tôi từ chối.</Text>
  <Text Key="8C975AFC_137383">...Cho phép tôi hỏi lý do?</Text>
  <Text Key="732AA8E7_137384">Thật không may cho cậu, Phù thủy Tham Lam...</Text>
  <Text Key="1DC21253_137385">Thần chỉ có một. Cô đơn và tuyệt đối. Do đó, không cần ai đứng bên cạnh.</Text>
  <Text Key="735F1635_137386">Để duy trì sự tuyệt đối của chính mình, cậu cũng thu hẹp khả năng của mình. Hmm... Tôi cũng thấy lựa chọn đó thú vị theo cách riêng.</Text>
  <Text Key="3790AB72_137387">Trong khi còn có cơ hội, tôi cũng có thể giật lấy "khả năng" gọi là "cậu" khi còn có thể... Điều đó cũng có thể thú vị, phải không?</Text>
  <Text Key="E5CB28C6_137388">Tôi đoán cậu đang định loại bỏ tôi như một "yếu tố ngoại lai" trong kế hoạch của cậu. Điều này tệ rồi. Sức mạnh của tôi có hạn, nên tôi thậm chí không thể làm gì về nó.</Text>
  <Text Key="DF2C1E0E_137389">Một trận chiến... Haha, cậu đúng. Tuy nhiên tôi nói rằng bầu không khí đã bị phá hỏng. Cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="0533A311_137390">...Hah. Thật sự, thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="0B9C6219_137391">Vì cậu đã quyết định ngăn cản tôi, cậu sẽ là người phải chịu trách nhiệm cho hành động của phù thủy này. ...Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="AB68AFA7_137392">...Đứa trẻ ngốc nghếch. Ít nhất hãy cố gắng không trở thành đồ chơi của phù thủy này.</Text>
  <Text Key="4D906046_137393">Và thế là, cậu lại cứu tôi. Tôi sẽ nói dối nếu nói là tôi không tò mò về kết quả của trận chiến có thể xảy ra đó, nhưng nếu tôi bị đánh bại ở đây, tất cả sẽ vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="F7CD2C81_137394">Quan trọng hơn, tại sao cậu lại quyết định cứu tôi? Theo Kaiser Insight, trước khi trận chiến đó thậm chí bắt đầu, tôi là một phù thủy đang lợi dụng cậu.</Text>
  <Text Key="7E1187D2_137395">Ra vậy. Nói cách khác, đó là sự đền bù cho công việc tôi đã làm. Tôi cho rằng tốt cho tôi nên làm một chút, ngay cả khi tôi không quen.</Text>
  <Text Key="D055CCA9_137396">Và...? Đó thực sự là lý do duy nhất?</Text>
  <Text Key="614C8524_137397">...Đây là một câu trả lời mà ngay cả tôi cũng không ngờ tới, một khả năng tôi chưa bao giờ có thể dự đoán. Cậu và tôi...</Text>
  <Text Key="AB80F3C5_137398">Cậu thực sự thú vị. Cậu có thể là "điều chưa biết" lớn nhất hiện diện trong cả thế giới này.</Text>
  <Text Key="F55A40CE_137399">Sự tồn tại của cậu thực sự kích thích sự quan tâm của phù thủy này. Tôi sẽ tiếp tục quan sát cậu thêm một chút nữa.</Text>
