  <Text Key="50D85D90_7850">►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 17s.\n►Phản đòn nếu nhận sát thương trong 2s tiếp theo bằng $1 sát thương vật lý trong phạm vi 200\n►Đẩy lùi tất cả kẻ địch 200 đơn vị.</Text>
  <Text Key="8A40B15F_7851">Peerless Stance</Text>
  <Text Key="B59FFB2A_7852">Hồi một lượng nhỏ HP cho bản thân và tăng phòng thủ vật lý một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="35B5BDE8_7853">►Hồi $1 HP cho bản thân.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="44253F83_7854">True Enlightenment</Text>
  <Text Key="BB684522_7855">True Enlightenment+</Text>
  <Text Key="E1C304C6_7856">Tăng phòng thủ ma thuật lớn cho bản thân khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="B2F58910_7857">►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân lên $1.</Text>
  <Text Key="3DF9E7BD_7858">Ultimate Strike: Water Dragon Roar</Text>
  <Text Key="8913A71A_7859">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của chúng một cách khủng khiếp. Đồng thời nhận trạng thái [Distant Sea Form]. Khi nhận sát thương với trạng thái [Distant Sea Form] đang hoạt động, tiêu hao trạng thái, phản lại toàn bộ sát thương nhận vào một lần và gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch tấn công. Đòn tấn công này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="193D3080_7860">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 24s.\n►Nhận trạng thái [Distant Sea Form], có khả năng phản toàn bộ sát thương nhận vào và gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch tấn công một lần.</Text>
  <Text Key="59328A66_7861">First Strike: Reticence+</Text>
  <Text Key="5CA916F1_7862">Khiêu khích tất cả kẻ địch. Nếu bị tấn công trong lúc hành động khiêu khích, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi, giảm sát thương vật lý của chúng một chút và thổi chúng thành những mảnh nhỏ.</Text>
  <Text Key="216B62D6_7863">►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 17s.\n►Phản đòn nếu nhận sát thương trong 2s tiếp theo bằng $1 sát thương vật lý trong phạm vi 200.\n►Đẩy lùi tất cả kẻ địch 200 đơn vị.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi 200 đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="0D50FFB2_7864">Zekkai &amp; Haromaru - Origin</Text>
  <Text Key="1DF10C76_7865">[Vật Lý] Chị em boss dịp Tết mặc trang phục Tết, biểu diễn điệu múa Tết. Tăng sức mạnh UB và kỹ năng với [Dấu Kiếm] tăng lên sau mỗi lần tấn công, và đánh bại kẻ địch bằng một nhát chém không thể phòng thủ.</Text>
  <Text Key="AD88B95B_7866">Little Hands that Bring Good Fortune</Text>
  <Text Key="5E3CFA23_7867">My Best Blessing of All</Text>
  <Text Key="BDD93680_7868">Hot Blades Dancing in the New Year</Text>
  <Text Key="8BFD50C8_7869">Lost Blade and Reliable Eyes</Text>
  <Text Key="510A833D_7870">Snow Sword: Emperor Snow Flakes</Text>
  <Text Key="0EE939B1_7871">Tăng sát thương vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân rất lớn, và gây sát thương vật lý khủng khiếp lên một kẻ địch phía trước. Sát thương của kỹ năng này tăng theo số lượng [Dấu Kiếm].</Text>
  <Text Key="10DC7E38_7872">►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên 100 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C2D11715_7873">Moon Sword: Cold Moon</Text>
  <Text Key="35DCB1D0_7874">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước. Khi sử dụng ở số lượng tối đa [Dấu Kiếm], tiêu hao toàn bộ chúng, gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng rất lớn.</Text>
  <Text Key="158E9C58_7875">Flower Sword: Remnants of Winter</Text>
  <Text Key="1F34360C_7876">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước và tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng vừa phải. Sát thương của kỹ năng này tăng theo số lượng [Dấu Kiếm].</Text>
  <Text Key="D6FB2963_7877">At First Activation</Text>
  <Text Key="C7DDB043_7878">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Snow Sword: Fuyutei Sasetsu&quot;</Text>
  <Text Key="00872BA2_7879">Mỗi khi một trong những đòn tấn công của Ruka trúng kẻ địch, nhận 1 ngăn [Dấu Kiếm], tối đa 35. Tự trao 10 [Dấu Kiếm], gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước. Tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng rất lớn.</Text>
  <Text Key="D7D46DC5_7880">Ultimate Reality</Text>
  <Text Key="51E2D843_7881">Ultimate Reality+</Text>
  <Text Key="47EF08FB_7882">Moon Sword: Cold Moon+</Text>
  <Text Key="7AE7BD1D_7883">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước. Khi sử dụng ở số lượng tối đa [Dấu Kiếm], tiêu hao toàn bộ chúng, gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước và tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng rất lớn.</Text>
  <Text Key="97C82CBE_7884">Thời gian niệm: 0.27s\nNếu Ruka có &lt;35 [Dấu Kiếm]:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu Ruka có 35 [Dấu Kiếm]:\n►Tiêu hao toàn bộ [Dấu Kiếm].\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="FDF65939_7885">Mỗi khi một trong những đòn tấn công của Ruka trúng kẻ địch, nhận 1 ngăn [Dấu Kiếm], tối đa 35. Tự trao 10 [Dấu Kiếm], gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước. Tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng rất lớn.</Text>
  <Text Key="513B4E4C_7886">Mỗi khi một trong những đòn tấn công của Ruka trúng kẻ địch, nhận 1 ngăn [Dấu Kiếm], tối đa 35. Tự trao 10 [Dấu Kiếm], gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch phía trước. Tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng rất lớn. Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Snow Sword: Emperor Snow Flakes&quot;.</Text>
  <Text Key="4640DB74_7887">Furisode: Cold Camellia Pattern on Jade Chirimen</Text>
  <Text Key="76715834_7888">[Vật Lý] Chị lớn tiên phong mặc trang phục mùa hè, có thể cầm một thanh trường kiếm uốn lượn. Sức tấn công của cô tăng lên tùy theo số lần gây sát thương, và cô chém ngã kẻ địch phía trước bằng vô số nhát chém từ hai thanh kiếm.</Text>
  <Text Key="3F93D968_7889">Final Strike: Seiran Wakatsu Shiraito</Text>
  <Text Key="687AF89E_7890">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên tất cả kẻ địch phía trước. Sau khi dùng UB lần đầu, tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng vừa phải sau mỗi 15 lần gây sát thương.</Text>
  <Text Key="7CA76F4F_7891">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n\nĐối với UB lần 1:\n►Tự trao trạng thái đặc biệt tăng sát thương vật lý của bản thân lên $2 trong 180s sau mỗi 15 lần gây sát thương.</Text>
  <Text Key="D9198AA0_7892">First Strike: Ake no Minazuki</Text>
  <Text Key="995F1C05_7893">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi và tăng sát thương vật lý của bản thân lên một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="F0D5E930_7894">Second Strike: Kunpuu Soyogu</Text>
  <Text Key="05D8BAF9_7895">Áp dụng Dừng Thời lên kẻ địch có sát thương vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="F515F05E_7896">►Áp dụng Dừng Thời lên kẻ địch trong 1.75s.</Text>
  <Text Key="66C76FAF_7897">Young Summer Law</Text>
  <Text Key="DA6C9381_7898">Young Summer Law+</Text>
  <Text Key="06FC779E_7899">First Strike: Ake no Minazuki+</Text>
