  <Text Key="6E084106_158200">Ôi! Trên dây câu có gì đó!\nThật điên cuồng! Có vẻ như ai đó đã mồi chước rồi!</Text>
  <Text Key="66D10A0A_158201">Kéo vào, kéo vào!\nPhải nhanh lên!</Text>
  <Text Key="821D5965_158202">Ôi chết, tôi phải giúp bạn với con này!</Text>
  <Text Key="1AD7085A_158203">Đây, tôi sẽ vòng ra phía sau bạn!\nNếu bạn thấy khó chịu,\nhãy nói với tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="1A3420A1_158204">Ôi trời! Con này thật là một chiến binh thực thụ!\nTôi nghĩ chúng ta sắp có một con lớn!\nCó thể bạn là người có thiên phú, {playername}!</Text>
  <Text Key="E4005398_158205">À, đừng kéo đột ngột!\nTừ từ nhưng chắc chắn... Đúng rồi!\nBạn không được để dây đứt!</Text>
  <Text Key="DF73FFC6_158206">Đúng vậy!\nBạn làm rất tốt!</Text>
  <Text Key="004E4D39_158207">Căn cứ vào sức mạnh này, chúng ta có thể đang đối mặt với một quái vật thay vì một con cá thông thường!</Text>
  <Text Key="26B6FB4A_158208">Ôi trời-oa-oa?!\nChúng ta cùng kéo,\nnhưng nó vẫn suýt kéo chúng ta xuống biển!</Text>
  <Text Key="7BAB3A4C_158209">Quên việc dây đứt,\nchúng ta có thể gãy cả cần câu nếu không cẩn thận!\nThật điên cuồng?!</Text>
  <Text Key="4FCF054B_158210">Đạp chân chặt vào, {playername}!\nVì những bữa ăn ngon!\nGrrrggghhhh...!</Text>
  <Text Key="1784470F_158211">Cá tới!</Text>
  <Text Key="C59224E3_158212">Ôi! Đúng là một con cá và một nửa!\nTôi chưa từng thấy con nào như thế!\nTôi tự hỏi nó có vị như thế nào?</Text>
  <Text Key="3BD75799_158213">Chúc mừng, {playername}!\nNấu ăn và thưởng thức con cá mà bạn tự bắt được\nlà cảm giác tuyệt vời nhất thế giới! ♪</Text>
  <Text Key="23716292_158214">Thật ghen tị!\nTôi sẽ cho bất cứ thứ gì để có một con bắt được như thế!</Text>
  <Text Key="3A1857B5_158215">Hả? Bạn sẽ chia cho tôi?!\nBởi vì bạn không thể bắt được nó nếu không có sự giúp đỡ của tôi...?</Text>
  <Text Key="C04915DD_158216">Ồ! {playername}, bạn là người đàn ông tốt nhất thế giới!\nTôi có thể yêu bạn được không?!</Text>
  <Text Key="8D5514C9_158217">Được rồi,\ntôi sẽ chặt con này thành một bữa ăn hoàn hảo!\nTôi sẽ không tiếc bất cứ điều gì cho con này!</Text>
  <Text Key="46CE55C9_158218">Bạn phải sẵn sàng cho một bữa tiệc, {playername}!</Text>
  <Text Key="6787BFA4_158219">Và sau đó chúng ta có thể dùng những calo đó\nđể câu thêm một đống nữa!</Text>
  <Text Key="F9091E70_158220">Cuộc câu cá tối nay mới chỉ bắt đầu!\nVới vận may của bạn, chúng ta sẽ có một kỳ tích lớn!\nAha!~☆</Text>
  <Text Key="570FAA2D_158221">{playername}, người không thể hiểu lời nói của Pecorine. Hơn nữa, ngay cả trong giấc mơ do Ames cho thấy, anh ấy cũng không thể giao tiếp mà không có thông dịch viên. Cô ấy là một du khách từ một đất nước xa lạ. Khi tỉnh dậy, nhờ nỗ lực của Ames, cô ấy đã có thể trò chuyện trở lại.</Text>
  <Text Key="93FE0DF2_158222">Eheheh...\nTôi tìm thấy một nhà hàng siêu ngon khác hôm trước!</Text>
  <Text Key="8B3B6F0B_158223">Tôi cũng thấy đói,\nnên tại sao chúng ta không đi cùng nhau?</Text>
  <Text Key="EF97966E_158224">Hiếm khi chúng ta gặp nhau vào giờ trưa, nhỉ?\nBạn đang đi ăn phải không?</Text>
  <Text Key="46CFE4B2_158225">Ôi, {playername}!\nChào buổi trưa!~☆</Text>
  <Text Key="0FA4FACB_158226">Họ có một chút cạnh tranh với nhà hàng\nnơi tôi đang làm việc phục vụ.</Text>
  <Text Key="FDEEA148_158227">Vì vậy, quản lý nhờ tôi đi dò xét thực đơn của họ,\nvà tôi hoàn toàn yêu ngay từ miếng đầu tiên!\nThật điên cuồng? ☆</Text>
  <Text Key="960DC1F6_158228">Từ đó,\ntôi đã đi đó mỗi ngày!~♪</Text>
  <Text Key="15B672B0_158229">Tôi thật là một đứa xấu...\nMột kẻ phản bội chính chủ nhân của mình...!</Text>
  <Text Key="80F1F36B_158230">"Nhưng tôi biết làm sao?!\nNó thật sự ngon!\nĐặc biệt là sushi bowl của họ...! ☆"</Text>
  <Text Key="504899EF_158231">"...Tôi ghét phải hỏi điều này, nhưng...\nCó thể là bạn đã..."</Text>
  <Text Key="D8684274_158232">...quên tôi rồi?\n...Giống như tất cả mọi người khác?</Text>
  <Text Key="F6942F9F_158233">"Hmmm?\nHmmmmm\nTôi đoán là trông bạn vẫn nhận ra tôi."</Text>
  <Text Key="5118330A_158234">"Nhưng tại sao bạn bỏ qua tôi?\nGiọng nói của tôi cũng khá lớn nếu có,\nnên tôi không nghĩ bạn có thể không nghe thấy..."</Text>
  <Text Key="E7DE28E6_158235">"Hả? Bạn không thể hiểu một từ tôi đang nói?\nBạn thậm chí không thể nói được tôi đang nói ngôn ngữ gì?"</Text>
  <Text Key="3E647B85_158236">"Ồ...\nTôi hiểu rồi. Tôi xin lỗi!\nĐiều này đã xảy ra với tôi vài lần trước đây!"</Text>
  <Text Key="1303D933_158237">"Như là, tôi chỉ nói như bình thường,\nnhưng vì lý do nào đó không ai có thể hiểu tôi đang nói!"</Text>
  <Text Key="B1255DCB_158238">"Cho đến khi tôi gặp các bạn,\ntôi hầu như không nói chuyện với ai trong một thời gian,\nnên tôi gần như đã quên!"</Text>
  <Text Key="57EE2183_158239">"Đừng lo, nếu chúng ta chờ một chút, vấn đề thường dường như tự khắc giải quyết......Nhưng tôi đoán bạn không thể hiểu điều đó. Hmmmm..."</Text>
  <Text Key="919B2E02_158240">"Wahhh?!\n{playername}, bạn vừa bắt đầu phát sáng?!"</Text>
  <Text Key="17172A93_158241">"C-c-c-c-cái gì vậy?!\nĐừng nói với tôi đây là lỗi của tôi nữa?!"</Text>
  <Text Key="B76D2E76_158242">H-Chào.</Text>
  <Text Key="D9964202_158243">Xin lỗi... tôi.\nBạn có thể... cho tôi mượn &quot;mimi&quot; của bạn không?</Text>
  <Text Key="6A5E3D1E_158244">Ồ...\nKhông! Không phải &quot;mimi&quot; như tai.\nTôi muốn &quot;mimi.&quot; Bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="5FA5C428_158245">Đúng! Mimi thiết bị di động!\nThật điên cuồng? ☆</Text>
  <Text Key="73B47FF5_158246">Cho cô ấy mượn mimi của bạn.</Text>
  <Text Key="FFEB1CA1_158247">Cố gắng nói tiếng Anh</Text>
  <Text Key="4FC22C58_158248">Cảm ơn! \nTôi có thể dùng mimi của bạn một chút được không?</Text>
  <Text Key="326764BE_158249">Tôi khiêm tốn yêu cầu.\nTôi đang trong một tình thế rất khó khăn.</Text>
