  <Text Key="1104C44A_75250">Mùi này kích thích quá! Nó đang xây dựng động lực để mình làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="63E63996_75251">Mùi này thơm quá! Có lẽ mình nên thử nó trong khu vườn nhà.</Text>
  <Text Key="2201439C_75252">Mình có thể ăn, ăn, và ăn thêm nữa! Đây là hạnh phúc! ☆</Text>
  <Text Key="6083AD28_75253">Quan trọng là phải nghỉ ngơi để sẵn sàng cho mọi tình huống.</Text>
  <Text Key="87FB14C3_75254">Chẳng mấy chốc, thế giới sẽ là của ta. Heheh. Ta rất mong ngày đó.</Text>
  <Text Key="6F2F65E1_75255">Một ngày nào đó, cùng với anh ấy...</Text>
  <Text Key="49207271_75256">Một ngày nào đó, có lẽ... Mình chắc chắn sẽ rất vui khi đi uống rượu với bạn...</Text>
  <Text Key="4A450B1A_75257">Mình nghĩ rằng chúng ta nên mở một quán cà phê bên bãi biển ở Vương Quốc Maho-Maho một ngày nào đó. ♪</Text>
  <Text Key="113894B6_75258">Một ngày nào đó, mình muốn giang tay chạm tới những vì sao bên kia bầu trời.</Text>
  <Text Key="F545D8D5_75259">Một ngày nào đó, mình sẽ là cô gái xinh đẹp nhất thế giới, và rồi anh ấy và mình sẽ...</Text>
  <Text Key="ACB1CC46_75260">Một ngày nào đó, mình muốn tham gia một cuộc hẹn hò như những cô gái con người được đi! ♪</Text>
  <Text Key="77D80935_75261">Ôi trời! Mình đã cào sàn nhà bằng móng guốc rồi!</Text>
  <Text Key="677D600B_75262">Nếu mình có thể nhốt anh ấy trong gương, thì anh ấy sẽ thuộc về mình một mình...</Text>
  <Text Key="DD5B9B57_75263">Mình luôn chiến đấu hết sức, vì vậy phải bảo tồn năng lượng cho đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="ECED6522_75264">Bạn đang làm gì ở đó?! Bạn... đang gián điệp tôi sao?</Text>
  <Text Key="614A76DF_75265">Mình đã làm việc chăm chỉ, vì vậy có thể ăn thoải mái mà không tăng calo.</Text>
  <Text Key="6A0BB51B_75266">Làm việc tốt, chơi tốt, nghỉ ngơi tốt, rồi làm việc tiếp. Đó là lối sống lành mạnh.</Text>
  <Text Key="2E2744B2_75267">Làm việc tốt, chơi tốt, nghỉ ngơi tốt, rồi làm việc tiếp. Đó là lối sống lành mạnh.</Text>
  <Text Key="91E2E41D_75268">Một tư duy năng động cần nhiều chất bổ dưỡng. Và đó là điều mà một thám tử cần có!</Text>
  <Text Key="E6608C61_75269">Mình phải ăn uống tốt và khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="84EA7F34_75270">Có lẽ đến lượt mình đối xử với bạn như một đứa trẻ. Đến gần hơn—\nMình sẽ cho phép bạn\ndựa đầu vào lòng mình! ♪</Text>
  <Text Key="337C4FAB_75271">Cảm ơn rất nhiều vì luôn ủng hộ chúng tôi! ♪ T-Tôi chỉ đang luyện tập bắt tay thôi!</Text>
  <Text Key="33E7B206_75272">Ai biết chuyện gì sẽ xảy ra và khi nào? Chính vì vậy mình phải mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="712E9837_75273">Ai biết chuyện gì sẽ xảy ra và khi nào? Chính vì vậy mình phải mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="804CE523_75274">Mình để lại đủ không gian trong bụng, vì vậy luôn sẵn sàng chiến đấu!</Text>
  <Text Key="7F05AD46_75275">Mình để lại đủ không gian trong bụng, vì vậy luôn sẵn sàng chiến đấu!</Text>
  <Text Key="CD710260_75276">Ối... Có lẽ mình bị cháy nắng rồi.</Text>
  <Text Key="66789ACC_75277">Ngay bây giờ, mình cảm thấy như đã sẵn sàng để đánh bại mọi kỳ thi!</Text>
  <Text Key="93FBEDAB_75278">Không! Chú Độc át sắp tấn công... Ồ, bạn sẽ không tấn công tôi chứ?</Text>
  <Text Key="14DE49D9_75279">Mình được ăn đủ loại đồ ăn ngon... Thực ra đó là một giao khá ngọt ngào.</Text>
  <Text Key="5E06F407_75280">Tất cả những người khác nhau, mặc đủ loại trang phục khác nhau...\nĐối với mình, tất cả đều là món ngon cho mắt! ♪</Text>
  <Text Key="395C8FFA_75281">Các lợi ích khác nhau? Có mùi hương nào giúp bạn khỏe mạnh không?</Text>
  <Text Key="F40DF546_75282">Chúng ta phải nghỉ ngơi xương trước trận chiến. Nhẹ nhàng và dễ dàng!</Text>
  <Text Key="E1900655_75283">Mình nên chơi trò đùa như thế nào đây,\nmình tự hỏi?</Text>
  <Text Key="0B0A4EAF_75284">Ngay cả sự phá phách cũng phải có một chút quyến rũ. Vâng, hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="86194E60_75285">Không nghi ngờ gì, mình có thể viết một bài hát đẹp khi tràn đầy cảm hứng đến thế này.</Text>
  <Text Key="DDD66A2B_75286">Mmm... Buồn ngủ quá... Chỉ còn hai lần ngủ gật nữa...</Text>
  <Text Key="DDD66A2B_75287">Mmm... Buồn ngủ quá... Chỉ còn hai lần ngủ gật nữa...</Text>
  <Text Key="E0824322_75288">Ốc... Mình mệt quáaaaa! Cõng mình đi, làm ơn!</Text>
  <Text Key="B6FE01C2_75289">Ồ... Đang buồn ngủ... Này, muốn chụm ngủ cùng không?</Text>
  <Text Key="715C60BA_75290">Rợt... ma... Miyako không thể dọa bạn khi trời sáng!</Text>
  <Text Key="212E5357_75291">Rợt... ma... Đó là tôiiii! ♪</Text>
  <Text Key="7BF4C130_75292">Hmmm... Phòng này cần có chân dung và bức tượng của chính tôi.</Text>
  <Text Key="7C41074A_75293">Hmmm... Có lẽ bạn có siêu năng lực giúp bạn kết bạn dễ dàng!</Text>
  <Text Key="C74832B7_75294">Ừm. Ngay bây giờ, mình nghĩ mình có thể ngủ thiếp đi bất cứ đâu...</Text>
  <Text Key="66A4353B_75295">Hmmm... Mình thích uống rượu hơn là làm việc!</Text>
  <Text Key="D7C2C0D3_75296">Ồ... Mình thực sự, thực sự muốn ra ngoài và đi dưới ánh nắng!</Text>
  <Text Key="0F8447D1_75297">Hmmm, mình hơi đói. Giá như mình có thể\ntrong no căng sự hỗn loạn và kích thích!</Text>
  <Text Key="50DAAA7A_75298">Mmm! Đồ ăn ngon quá. Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="0858DEF8_75299">Ồ, ngon quá! Chỉ còn thiếu một ít mướp đắng thôi!</Text>
