  <Text Key="7D25F057_175400">Ngươi gọi đó là lòng trung thành, nhưng ta chỉ thấy một cảm xúc hời hợt. Lòng trung thành của ngươi yếu ớt đến mức chỉ có thể thiết lập được bằng cách so sánh bản thân với người khác sao?</Text>
  <Text Key="8AA7338B_175401">Theo ta, "lòng trung thành" như vậy chỉ là giả tạo.</Text>
  <Text Key="D6BE18B0_175402">Lòng trung thành của ta... không thật...?</Text>
  <Text Key="C44D515F_175403">Ta nói ngươi cũng tự biết chứ, đúng không? Chính vì vậy mà ngươi thường xuyên làm ầm ĩ về chuyện trung thành và các thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="58F72DF7_175404">Ta thực sự... chỉ là một thương nhân chỉ biết suy nghĩ về lợi nhuận và tổn thất...?</Text>
  <Text Key="11B761EF_175405">Sao vậy? Đừng bảo ta... ngươi lo lắng cho cô gái đó chứ? Thật sự, cả ngươi lẫn Công Chúa đều quá ngây thơ với cô ta.</Text>
  <Text Key="03D6C0DB_175406">Cô gái đó, trong quá khứ, có liên quan đến nhóm đã cố gắng giết Công Chúa... Ngươi không thể dễ dàng trao cho cô ta sự tin tưởng như vậy.</Text>
  <Text Key="B35A0AF6_175407">Vẫn... dù đã cố gắng đến đây, vẫn thấy nhàm chán.</Text>
  <Text Key="402BF70A_175408">Ngươi chưa nhận ra sao? Cuộc điều tra Tháp này, nói đơn giản, chỉ là dự án phụ. Khi ta nghe câu chuyện của ngươi, ta đã có một số giả thuyết về nó rồi.</Text>
  <Text Key="8AE90115_175409">Mục tiêu thực sự của ta ở đây, là tìm hiểu "Creditta Cash" này... Để biết tính cách thật của cô ta.</Text>
  <Text Key="813A3CC1_175410">Ngay cả khi bản thân cô ta không có ý định, cũng không có gì đảm bảo rằng không có ai đang giật dây từ hậu trường. Chừng nào cô ta không thù địch, thì với ta vẫn ổn. Tuy nhiên, nếu không phải vậy...</Text>
  <Text Key="9A656294_175411">...Để bảo vệ ngươi, ta sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết.</Text>
  <Text Key="00F4CA4D_175412">Đúng lúc {playername} nghe thấy tuyên bố liều lĩnh đó, quái vật cuối cùng đã bị đánh bại bởi một đòn tấn công từ Neneka ở mặt trận tiền.</Text>
  <Text Key="68CFB56D_175413">Lo lắng?</Text>
  <Text Key="48C6F1F3_175414">Ừ, ta chỉ có thể đứng nhìn...</Text>
  <Text Key="4017E228_175415">Có gì bất tự nhiên?</Text>
  <Text Key="5C226E87_175416">Ngươi có thể suy ra được nhiều đến thế?</Text>
  <Text Key="A477A36D_175417">"Cố gắng" là sao?</Text>
  <Text Key="D939AA86_175418">Creditta lảo đảo bước đi. Tốc độ của nhóm chậm lại để phù hợp với cô.</Text>
  <Text Key="A604FEC1_175419">Lòng trung thành của ta... trung thành...</Text>
  <Text Key="90279CB1_175420">Có vẻ cô ta đã hoàn toàn mất hết tinh thần. Đó là mức độ cô ta có thể đạt được, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="40A231DC_175421">Với diễn biến này, giờ ngươi sẽ có thể gia nhập phe ta mà không cần suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="4B4D6323_175422">Ngươi có thể chờ đợi thêm một chút cho câu trả lời của ta không? ...Nếu cô gái đó liên quan, thì chuyện này thú vị đây.</Text>
  <Text Key="080F8B70_175423">{playername}, ngươi cũng chia sẻ quan điểm của cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="1D5F78EA_175424">Cô ta không nao núng, hả? Ngươi dường như đánh giá cô ta rất cao.</Text>
  <Text Key="94E8D934_175425">Cứng đầu, hả. Chắc chắn, ta có thể hiểu tại sao...</Text>
  <Text Key="60C24F74_175426">...Nếu thực sự hai người tin như vậy, vậy ta đoán ta sẽ quan sát cô ta thêm một thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="478101B6_175427">Ồ? Sao vậy?</Text>
  <Text Key="701DA65E_175428">Không, ta nghĩ có thứ gì đó vừa di chuyển ở đó... Ta sẽ đi kiểm tra. Xin hãy chờ ta ở đây, Tiểu thư Creditta.</Text>
  <Text Key="4A429128_175429">Cô ta sẽ hành động thế nào khi phải đối mặt với nghi ngờ của chính mình, mà không có sự hỗ trợ từ thư ký của mình? Câu trả lời cho câu hỏi đó khiến ta tò mò. Việc này có thể thú vị để xem.</Text>
  <Text Key="EFD2DC93_175430">...Tại sao ta tuyển dụng thư ký của cô ta? Một phần. Ta muốn giảm bớt nguồn lực của đối thủ, nhưng đồng thời cũng đúng rằng cô ta là một người có tiềm năng hữu ích.</Text>
  <Text Key="F6CD03A2_175431">Mọi người. Có quái vật ở kia.</Text>
  <Text Key="0BA26DF8_175432">Cô ấy hoàn thành nhiệm vụ rất tốt như ngươi thấy. Ta thật sự muốn tuyển quân cô ấy.</Text>
  <Text Key="7511B9B8_175433">Chúng ta sẽ tấn công trước khi chúng để ý. {playername}, ở lại đây để tăng cường và hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="126F2E1F_175434">T-Ta cũng...</Text>
  <Text Key="2F1E9941_175435">Ngươi có thể ở lại với hắn và bị đặt ngay ở đó. Ngươi thậm chí không thể đánh trúng một con quái vật một mình.</Text>
  <Text Key="151B328E_175436">Như mong đợi từ Tiểu thư Neneka.</Text>
  <Text Key="B6F671C7_175437">So với đó, ta... Hehe... Ta đoán điều đó có lý. Nếu có một người vô dụng như ta ở quanh...</Text>
  <Text Key="207CA225_175438">Quân tiếp viện địch từ cánh phải!</Text>
  <Text Key="60028846_175439">Tiểu thư Creditta?!</Text>
  <Text Key="B2FC0CF7_175440">Ta... đang bay trên không trung...?</Text>
  <Text Key="4075CDAB_175441">Creditta bị một đòn tấn công của quái vật đánh văng lên không trung. Những sự kiện xảy ra trong cuộc đời cô ùa về trong đầu một cách lần lượt.</Text>
  <Text Key="26B0CBFC_175442">Đây... có phải là phim chiếu lại cuộc đời...? Ta thực sự sẽ kết thúc ở đây sao...? Lạ thay, nó không đau...</Text>
  <Text Key="E571020C_175443">Cuộc đời ta... Ta từng ở đỉnh cao của sự thịnh vượng. Làm sao ta lại rơi vào tình thế này...?</Text>
  <Text Key="FAE4ABD6_175444">Tất nhiên, nó đã được định sẵn... Ngày Tháp Creditta sụp đổ... Không, kể từ khi ta gặp hắn và bạn bè của hắn...</Text>
  <Text Key="B220F9AB_175445">Đó là sự bắt đầu của sự sụp đổ của Hội nghề nghiệp Richmond... Hơn nữa, ta bị Chủ tịch Goushin vu oan và truy đuổi... Ta từng ở bên bờ vực thẳm...</Text>
  <Text Key="C3548EC6_175446">Tuy nhiên, người đã giang tay cứu ta lúc đó... lại chính là Công Chúa tốt bụng mà ta từng cố gắng ám sát...</Text>
  <Text Key="A099F061_175447">Bệ Hạ... Lúc đó, ta... Thật sự... Thật sự...</Text>
  <Text Key="41B45F19_175448">TÔI ĐÃ THỰC SỰ TỨC GIẬN!!!!</Text>
  <Text Key="2C73DF85_175449">Nhưng! Chính vì vậy! Lòng trung thành đã nảy mầm trong ta lúc đó chắc chắn là thật! Ta... ta phải trả lại những lời vô tư và cơm nắm kia! Ta không thể bỏ cuộc ở đây!!</Text>
