  <Text Key="2B4AB1DB_63300">...Không, đừng nhìn...</Text>
  <Text Key="2BC51A7F_63301">A, cô ấy lại đội mặt nạ rồi...!! A, nhưng tôi muốn được nhìn lại khuôn mặt của cô ấy...!!</Text>
  <Text Key="2DC837CA_63302">...Ơ, Thưa Shinatsu-sama? Thực tế thì, tôi không hiểu lắm những gì người nói lúc trước. Nhưng nếu chúng ta phải nỗ lực và vượt qua chuyện này...</Text>
  <Text Key="5120B74F_63303">...Nếu tôi làm thì sao?</Text>
  <Text Key="3127DA55_63304">Vậy, xin hãy tháo mặt nạ ra lần nữa! Và sau đó, người có thể mỉm cười với chúng tôi chứ?!</Text>
  <Text Key="073D639B_63305">XIN NGÀI ĐỪNG TỪ CHỐI!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="1666402A_63306">S-Sao các người quỳ gối thế?! Đó không phải thứ để cầu xin người khác! N-Này, tôi hiểu rồi, hãy đứng lên đi...</Text>
  <Text Key="CD18555E_63307">Nói cách khác, ý người là?!</Text>
  <Text Key="D9B5EC44_63308">Tôi... tôi sẽ cho các người xem. Khuôn mặt bên dưới... chiếc mặt nạ của tôi...</Text>
  <Text Key="2879C3E0_63309">UỒOOOOOOOOHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="3A6FC9EE_63310">ĐƯỢC RỒI!! TÔI ĐÃ CÓ ĐỘNG LỰC RỒI!!!! Đến lúc tập luyện rồi, tập luyện!! Hãy bắt đầu tập luyện!!!</Text>
  <Text Key="29A2A859_63311">Ha! Ha! Ha! Ha! Ha!</Text>
  <Text Key="57C234EA_63312">N-Này, các người?! Tập luyện hôm nay đã kết thúc rồi! Các người suýt chết lúc nãy, đột nhiên nhiệt huyết từ đâu ra...?</Text>
  <Text Key="F7C5F227_63313">Khoan... Buổi tập luyện HÔM NAY LÀ PHẢI KẾT THÚC. Nếu tuân theo chương trình, họ không thể vung kiếm được nữa hôm nay... Mà hiện tượng này...</Text>
  <Text Key="479F1EB5_63314">Sức mạnh của ý chí đã vượt qua chương trình của họ... Không, nhưng... Hơn một ý chí, đây là...</Text>
  <Text Key="D3852886_63315">Bộ mặt thật của Shinatsu-sama!! Tôi muốn nhìn thấy!!</Text>
  <Text Key="45BCBD76_63316">Bộ mặt thật của Shinatsu-sama!! Tôi chắc chắn sẽ nhìn thấy!!</Text>
  <Text Key="163FEE06_63317">Bộ mặt thật của Shinatsu-sama!! Tôi không thể chết trước khi nhìn thấy nó lần nữa!!</Text>
  <Text Key="97E98160_63318">...Đây không phải ý chí, mà là một thứ cực kỳ xoắn xuýt... Không. Tôi nên gọi nó là một "mong muốn" thuần khiết...</Text>
  <Text Key="7833905F_63319">Một mong muốn... Ra vậy! Không phải ý chí, mà là những mong muốn...!</Text>
  <Text Key="0D6724A9_63320">Mong muốn chính là thứ phân biệt con người với AI... và tác nhân để vượt qua chương trình...!!</Text>
  <Text Key="A5D4E244_63321">Bzzt...</Text>
  <Text Key="FBAB4F14_63322">Hả...? Có chuyện gì vậy, Shinatsu?</Text>
  <Text Key="791ACD5F_63323">Vừa nãy, một nhật ký lỗi đã được ghi vào khu vực Quản trị viên... Có vẻ nó đã bị ai đó xóa đi nhanh đến mức nếu không phải tôi thì sẽ bỏ lỡ. Nội dung là...</Text>
  <Text Key="64547419_63324">"Phát hiện đột biến quá mức trong các routine cư trú. Nếu vượt quá dung sai, mô phỏng tiến hóa chu kỳ có thể bị gián đoạn."</Text>
  <Text Key="F66BCF73_63325">...Khoan đã. Mô phỏng sắp dừng lại...?</Text>
  <Text Key="897C4AA8_63326">Tại sao thế giới này cứ reset đi reset lại...? Tôi tin rằng đó là cho mục đích mô phỏng.</Text>
  <Text Key="6C3F5354_63327">Nếu đúng vậy, thì việc gián đoạn mô phỏng có nghĩa là việc reset thế giới này sẽ dừng lại.</Text>
  <Text Key="A3507EA6_63328">Tuy nhiên, tài nguyên của thế giới này đã sắp cạn kiệt. Ngay cả khi mô phỏng dừng, vẫn có khả năng toàn bộ thế giới bị xóa.</Text>
  <Text Key="EAC5B614_63329">...Tôi chưa chắc chắn. Nhưng điều này cảm giác như một tia sáng với tôi...!</Text>
  <Text Key="C7F4B247_63330">Cảnh báo cứ liên tục đến... Khi tôi bỏ qua chương trình của mình, không có cảnh báo nào như thế này.</Text>
  <Text Key="BB40DF93_63331">Có lẽ là vì... số lượng. Nếu một số lượng lớn AI không gặp bất thường cùng lúc, cảnh báo này có thể không được đưa ra.</Text>
  <Text Key="46B1FE11_63332">Ra vậy... Nếu vậy, nếu tất cả mọi người trong thế giới này bắt đầu hành động theo cách lệch khỏi chương trình, có lẽ... ...tôi cũng có thể thấy tia sáng này.</Text>
  <Text Key="F78AEEC1_63333">Nếu đúng là thế giới này, tôi tự hỏi liệu Isla và Hiyori có đi đến cùng một kết luận không. Nếu chưa, tôi phải nói với họ càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="45194EB0_63334">Đúng vậy. Tôi sẽ sử dụng Quả Cầu Mặt Trời giả để liên lạc với {playername}.</Text>
  <Text Key="6299DA4B_63335">Hả...? {playername}!</Text>
  <Text Key="843EA987_63336">Là... {playername} từ Thế Giới Gốc?!</Text>
  <Text Key="7542D088_63337">Sau khi tìm thấy một tia hy vọng, Shinatsu và Rei quyết định di chuyển đến Thế Giới Sao Chép của Isla.</Text>
  <Text Key="5BA031A3_63338">Đệ Tử</Text>
  <Text Key="0D50C635_63339">Đệ Tử 1</Text>
  <Text Key="64CE9F97_63340">Đệ Tử 2</Text>
  <Text Key="D765F451_63341">Các người có thể nói trực tiếp với họ!</Text>
  <Text Key="F6728C4F_63342">Thế Giới Sao Chép của Isla, tên máy chủ: "Lynx" - Từ đỉnh Tháp Mặt Trời đỏ thẫm, Shinatsu, Rei và {playername} rơi xuống.</Text>
  <Text Key="1FDC591C_63343">Mọi chuyện ổn cả, bình tĩnh. Shinatsu đang mang chúng ta trên làn gió! Hay là nó được thiết kế để đưa chúng ta lên trời mỗi lần...?</Text>
  <Text Key="7DE2A65C_63344">Nếu nắm chắc, sẽ không có vấn đề--... HỒI!? Đ-Đừng nắm chỗ kỳ quái chứ, chúng ta sẽ rơi...</Text>
  <Text Key="403F208D_63345">Vậy thì... Đây là thế giới Isla quản lý. Thủ đô là Sarasalia... Hehe, nó hoàn hảo cho một cô gái sôi nổi và đam mê như cô ấy. Đúng không, Shinatsu?</Text>
  <Text Key="483A563C_63346">.....Hả? .......Shinatsu?</Text>
  <Text Key="68A4D752_63347">...Đã lâu rồi, Isla. Không, có vẻ hơi trang trọng quá... Yahoo Isla, lâu rồi không gặp♪ ...Không được, không phải tính cách của tôi... ...Tôi nên dừng lại. Ngay từ đầu, không có gì đảm bảo Isla sẽ nhớ tôi...</Text>
  <Text Key="82498E88_63348">Cô ấy đang luyện tập lời chào cho cuộc tái ngộ, rồi lại tự làm mình chán nản...</Text>
  <Text Key="DEAD5F03_63349">Đúng vậy, và tôi thấy thành phố rất sôi động. Cảm giác như họ đang ở giữa một lễ hội. ...Tìm Isla và Hiyori trong đám đông này sẽ không dễ dàng.</Text>
