  <Text Key="6BA21103_136150">Làm tốt lắm. Nhờ cậu, Boy, lần này ta rất vui. Ta đã từng chiến đấu với các bản sao giả của bản thân trước đây, nhưng đây là lần đầu tiên ta phải đối mặt với nhiều như vậy cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="149EB12E_136151">Nếu chúng ta rẽ sai đường khi rút lui, chúng ta có thể đã chết. Đã lâu rồi ta mới cảm thấy được sự hồi hộp như thế này cho cuộc sống của chính mình♪</Text>
  <Text Key="0D4C0097_136152">Ừm, rất kích thích. Ta cảm thấy như mình sẽ nghiện nó. Không có nhiều tình huống mà một lưỡi kiếm có thể đe dọa tính mạng của ta...</Text>
  <Text Key="785EE383_136153">...Cái nhìn trên mặt cậu là sao? Có lạ lắm không khi ta vui vẻ dù tính mạng đang gặp nguy hiểm? Ta tưởng cậu hiểu lý do chứ, Boy.</Text>
  <Text Key="35203D46_136154">Hmph. Cái trả lời thản nhiên thật, nhưng có lẽ được. Thông thường ta sẽ cho điểm qua loại và kết thúc ở đây, nhưng... Ta sẽ yêu cầu cậu trả lời một câu hỏi cuối cùng.</Text>
  <Text Key="8ECB5315_136155">Boy... lý do tại sao ta lại hào hứng đến thế với tình huống này, cậu có biết không?</Text>
  <Text Key="1638F62D_136156">Hừm, rất dễ để chỉ cho cậu điểm số và giải pháp, nhưng... Thì sẽ nhàm chán☆</Text>
  <Text Key="71DBCE81_136157">Đi về làng đi, Boy! Ta sẽ để cậu tìm ra câu trả lời cho câu hỏi đó ở đó☆</Text>
  <Text Key="1AFCFCB8_136158">Và vậy, {playername} đã đi theo Christina mà không nhận được câu trả lời cho câu đố của cô ấy.</Text>
  <Text Key="96765461_136159">Đang nghĩ gì vậy?</Text>
  <Text Key="E07A35D4_136160">Thật buồn khi mọi chuyện lại thành ra thế này</Text>
  <Text Key="590DEDED_136161">Christina-san, chị không buồn sao?</Text>
  <Text Key="32E0A530_136162">Nhìn lướt qua, chị trông như đang vui vẻ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="82A6392E_136163">Có gì đó sai sai ở đây</Text>
  <Text Key="1E3589A4_136164">...Vừa rồi là sao!?</Text>
  <Text Key="BBCE4AD0_136165">Kẻ thù?! Ai... ở đó?</Text>
  <Text Key="EF453A3F_136166">Vô số!?</Text>
  <Text Key="295136F8_136167">Đây là đề nghị. Chúng ta sẽ về nhà để lập kế hoạch và...</Text>
  <Text Key="C73C56CD_136168">Các Bản Sao của Christina</Text>
  <Text Key="30DEE8A7_136169">Bản Sao của Christina</Text>
  <Text Key="01F44D18_136170">Nhưng cậu sẽ gặp nguy hiểm nếu cứ tiếp tục như thế này</Text>
  <Text Key="C4A7105B_136171">Đến lúc chạy!!</Text>
  <Text Key="78ED85C5_136172">T-Ta đã đến giới hạn...!</Text>
  <Text Key="99BBCEF7_136173">Ta sẽ tăng cường cho cậu!</Text>
  <Text Key="76ACB956_136174">R-Rốt cuộc đã xong...</Text>
  <Text Key="19712E55_136175">Rất "giống Christina-san"</Text>
  <Text Key="6BE43A5A_136176">Bởi vì chị... đang vui vẻ?</Text>
  <Text Key="190480EE_136177">Christina và những người khác đã đến thăm ngôi làng bị phá hủy bởi bảy vương miễu giả và gặp phải một số lượng lớn các bản sao của Christina. Họ đã chuyển chiến trường từ ngôi làng sang khu rừng, và Christina đã sử dụng sức mạnh của vương miễu tổ tiên để tập hợp các bản sao.</Text>
  <Text Key="C8B1C608_136178">Thành thật mà nói, ta nghĩ cậu điên rồ</Text>
  <Text Key="4E77F720_136179">Ta nghĩ là vì cậu điên rồ</Text>
  <Text Key="521E6883_136180">Sau khi các bản sao của Christina tấn công ngôi làng bị đánh bại, {playername} và Christina thật trở về nơi đó một lần nữa.</Text>
  <Text Key="5CACC295_136181">Một cuộc trở về chiến thắng cảm thấy tuyệt vời, bất kể bao nhiêu lần cậu đã trải qua♪ Thậm chí còn tốt hơn khi cậu đánh bại một kẻ thù khó khăn☆</Text>
  <Text Key="12339FB4_136182">Một cuộc diễu hành vĩ đại... Không phải chúng ta có thể mong đợi một cuộc diễu hành từ một ngôi làng không được ưa chuộng như thế này. Dù vậy, ta muốn nghĩ rằng bình thường ít nhất một hoặc hai người sẽ trở về xem chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="1D99F010_136183">Đừng nói với ta là tất cả cư dân đã rời bỏ ngôi làng này mãi mãi? ...Hmph....</Text>
  <Text Key="9F42D77C_136184">Thôi, kệ đi. Giờ thì, ta sẽ để cậu tặng ta những lời khen ngợi thay vào, Boy. Nào, khen ta đi!</Text>
  <Text Key="99C3C35D_136185">Ừ, ừ! Ta thật tuyệt vời, rất tuyệt vời! ...Khoan đã, cậu... Lời khen nửa vời đó là sao?</Text>
  <Text Key="D5BF9762_136186">Cậu thiếu từ vựng trong từ điển lời khen sao? Hay cậu chỉ là một Boy không quen với những lời khen từ cả hai phía?</Text>
  <Text Key="F663B5A6_136187">...Thôi, kệ đi. Ta sẽ rộng lượng và để đó là bài tập cho cậu bất cứ khi nào chuyện này xảy ra lại☆</Text>
  <Text Key="5E7A3617_136188">Thật sự có những lúc người ta quá ngạc nhiên đến mức từ ngữ không thể diễn tả được cảm xúc của họ!</Text>
  <Text Key="F83FFB6B_136189">Đúng, đúng, ta biết. Hehe... Cảm giác rất tuyệt khi bản chất độc nhất của ta được kích thích bởi những lời khen! Cậu hiểu điều đó, đúng không, Boy?!</Text>
  <Text Key="C7A2FC7A_136190">Nói thì có, rõ ràng đây là giải pháp chỉ hoạt động vì ta là người nhận. Nhớ dùng cách diễn đạt tốt hơn khi một cô gái khác không phải ta yêu cầu cậu khen ngợi, được chứ?</Text>
  <Text Key="1BE64D37_136191">...Ồ, cái gì vậy... dường như vẫn còn một số cư dân ở lại. Thật đáng tiếc là không ai đến đây chào chúng ta.</Text>
  <Text Key="734D5A5D_136192">C-Cậu...! T-Tại sao cậu quay lại?!</Text>
  <Text Key="1E9AD0B0_136193">Tại sao, cậu hỏi? Bởi vì ta đã đánh bại những kẻ yếu đuối đã phá hủy ngôi làng này, tất nhiên... Ta cần lý do nào khác chứ?</Text>
  <Text Key="BF01A88A_136194">Eek, awawawa, wawa... Cậu là quỷ dữ đã phá hủy ngôi làng này! Làm ơn, làm ơn, hãy để chúng tôi yên! T-Trong làng này không còn gì để lấy...</Text>
  <Text Key="2F374D0C_136195">Hm? Này, khoan đã. Cậu vừa nói gì? Quỷ dữ phá hủy ngôi làng? Ta?</Text>
  <Text Key="4E3A5282_136196">Eeek! Một ngày nọ, cậu đột nhiên đến ngôi làng...! Cậu phá hủy nhà của chúng tôi, quảng trường chính... và cả giếng nước!</Text>
  <Text Key="E581B1F0_136197">Hm...? Ta không thực sự hiểu cậu đang nói gì. Ta chỉ đến đây vài giờ trước hôm nay──À. Vậy là đang xảy ra chuyện này.</Text>
  <Text Key="3BD22B33_136198">Chúng ta rõ ràng không giống nhau chút nào! Làm sao có thể nhầm lẫn chúng ta?! Đầu tiên, trang phục của chúng ta hoàn toàn khác biệt! Mắt các người chỉ là những lỗ thông khí? Hay các người đang cố gắng cầu xin ta mù?</Text>
  <Text Key="207A97D7_136199">E-Eeeeeek! Tha lỗi cho tôi!</Text>
