  <Text Key="825A5CD9_170350">U-Umm...! Hai chúng ta... sẽ đi trước đây! Kishi-kun, đi thôi!</Text>
  <Text Key="E4A163F8_170351">Hả?! C-Chờ chút! Hãy để chúng tôi được cảm ơn các người bằng một cách nào đó!</Text>
  <Text Key="C39BC4EC_170352">Amph... Hamph... *nuốt*</Text>
  <Text Key="3B7B4D13_170353">T-Tôi xin lỗi. Chỉ có mình tôi đang ăn nhiều thế này thôi...</Text>
  <Text Key="1A8A57B1_170354">Ugh... Thật xấu hổ quá...! Tại sao tôi không thể ngừng gọi đồ ăn và bỏ vào miệng?!</Text>
  <Text Key="C23D02A9_170355">Ừ. Ngon mà. Nhưng sau khi ăn một khối lượng đồ ăn lớn như vậy một lúc, cảm giác như ngày càng khó phân biệt được có ngon hay không...</Text>
  <Text Key="A20299B0_170356">Làm ơn... Tôi rất vui vì có thể biến hình và trở nên mạnh mẽ hơn, nhưng khi đói như vậy, thật khó để thực sự thưởng thức đồ ăn...</Text>
  <Text Key="343FC66E_170357">...Vì vậy, Kishi-kun à. Cảm ơn rất nhiều vì hôm nay. Nhờ Kishi-kun mà tôi đã có thể cứu những người đó và biến hình trở lại.</Text>
  <Text Key="4991A114_170358">Nếu tôi có thể nắm bắt được cảm giác biến hình và chiến đấu như hôm nay, tôi nghĩ mình sẽ có thể bảo vệ Kishi-kun và mọi người một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="083FC455_170359">...Này, chính vì vậy tôi muốn luyện tập thêm nữa từ bây giờ và... Tôi muốn lần sau được cùng Kishi-kun ra ngoài thành phục vì mục đích đó.</Text>
  <Text Key="AD8D58E3_170360">Sao nào...?</Text>
  <Text Key="7D2D71CA_170361">Kishi-kun... Cảm ơn! Chắc chắn tôi sẽ làm chủ được sức mạnh đó, và bảo vệ cậu, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="FF7FB1C0_170362">Yui mỉm cười với quyết tâm mới, nhưng chẳng mấy chốc đã không chịu được cơn đói và vội vàng với tay lấy thức ăn vừa được mang ra.</Text>
  <Text Key="68A11FF3_170363">Giờ ăn rồi!</Text>
  <Text Key="106413C6_170364">Tất cả mọi người! Theo tôi, qua đây!</Text>
  <Text Key="E28509B9_170365">Yui! Đến lúc biến hình rồi!</Text>
  <Text Key="9A04A31D_170366">Các cậu có muốn ăn thêm phần nữa không?</Text>
  <Text Key="6B9DBA1C_170367">Kể từ ngày cô ấy biến hình thành Dạng Công Chúa một lần nữa, Yui đã mời {playername} đi cùng để luyện tập vài lần.</Text>
  <Text Key="990AD715_170368">À, chào Kishi-kun. Hôm nay tôi không đến để mời cậu đi luyện tập đâu. Tôi đến để mang đồ ăn cho cậu.</Text>
  <Text Key="ED34B701_170369">Đây. Hôm nay tiệm ăn của chúng tôi đã làm quá nhiều đồ ăn, nhưng cái này... là từ tôi. Đây là một chiếc bánh để cảm ơn vì những nỗ lực của cậu.</Text>
  <Text Key="3F13CA9A_170370">Tôi đã làm một chiếc bánh to, nên hãy nhớ ăn nó cùng với Kokkoro-chan và mọi người nhé.</Text>
  <Text Key="840F2320_170371">EEEEHHHH?! Cậu định bắt đầu bằng bánh sao?... Cậu thấy ngon à? Hehe, may quá.</Text>
  <Text Key="3234FACC_170372">Hả? Bánh đang phát sáng...? Lạ thật. Trong đó không có gì kỳ lạ mới phải...</Text>
  <Text Key="9C12C049_170373">Kyaaa! Ánh sáng ngày càng mạnh hơn...! Tôi nhớ ra rồi. Tôi đã thấy ánh sáng này trước đây...! Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="2AFBCA3A_170374">Yui-chan, gặp lại sau nhé!</Text>
  <Text Key="8A718CA7_170375">Ừ. Gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="DAD6715F_170376">Tôi... chưa quên bất cứ điều gì, được chứ. ...Nh-Nhưng nhìn lại một lần nữa cũng không sao.</Text>
  <Text Key="E6155B97_170377">Để xem nào...</Text>
  <Text Key="E033969F_170378">...Anh ấy chưa về nhà đâu. Được rồi, tôi phải mời anh ấy về nhà với tôi hôm nay!</Text>
  <Text Key="E4AAFBDA_170379">Ngày hôm đó, tôi rất vui vì đã có thể bày tỏ cảm xúc của mình với anh ấy và được chấp nhận.</Text>
  <Text Key="085302E7_170380">Nhưng sau đó tôi thực sự không biết chúng ta nên làm gì tiếp theo, nên tôi nghĩ mình sẽ bắt đầu bằng việc cùng nhau về nhà, nhưng...</Text>
  <Text Key="C7234157_170381">Tại sao tôi lại căng thẳng hơn trước nữa...? Ugh, tôi thậm chí còn không nói chuyện được với anh ấy...</Text>
  <Text Key="71C7BB8A_170382">...EEEEEEEEEEEHHHH?! C-Ch-Chuyện đó không thể nào! C-Cậu không thể nói một điều như thế một cách bất ngờ như vậy...!</Text>
  <Text Key="42470B8A_170383">Thực ra tôi muốn về nhà với cậu, nhưng đột ngột quá nên tôi đã bất ngờ... Ưm, tôi vẫn có thể cứu vãn bằng một câu trả lời thích hợp, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="3A64A1FC_170384">C-Chắc chắn rồi! Hãy cùng nhau về nhà!</Text>
  <Text Key="24630DA2_170385">Tôi rất vui... Chỉ chờ một chút thôi. Tôi sẽ chuẩn bị ngay!</Text>
  <Text Key="CBB8C8F9_170386">...Hả? Tại sao lại là tôi kết thúc bằng việc được mời? Chuyện không phải vậy mới đúng!</Text>
  <Text Key="E2C00675_170387">Lạ thật... Tôi đã lên kế hoạch mời anh ấy ra trước. Có vẻ tôi vẫn còn một chặng đường để trở nên chủ động hơn...</Text>
  <Text Key="34FD8B18_170388">Hơn nữa, chúng ta sắp phải chia tay. Mặc dù cậu đã tử tế mời tôi, tôi sẽ cảm thấy tệ nếu không thể trò chuyện như chúng ta vẫn thường làm...</Text>
  <Text Key="3C4C0D74_170389">Thì ra là vậy, rốt cuộc tôi phải cố gắng hết sức ở đây và bây giờ.</Text>
  <Text Key="C8AF1101_170390">...Này. Cảm ơn vì đã mời tôi lúc nãy. Ưm... Chúng ta có thể rẽ vào một chút được không?</Text>
  <Text Key="C84E19E7_170391">T-Tôi đã thành công nói ra...!</Text>
  <Text Key="4E06A6A9_170392">À, nhưng mà, nếu cậu bận tôi có thể đi một mình... Tôi không có mục đích cụ thể nào trong đầu đâu... thực sự...</Text>
  <Text Key="4BA04D7E_170393">Thật sao? Tôi rất vui...!</Text>
  <Text Key="FBC6F87C_170394">Ồ... Chỉ việc mời anh ấy rẽ đường thôi đã khiến tôi căng thẳng quá...</Text>
  <Text Key="AC88049F_170395">À, cậu thấy đấy. Tôi muốn đến khu vực trước nhà ga. ...Được chứ?</Text>
  <Text Key="41F62CB6_170396">Cửa hàng đó... cuối cùng cũng đã mở. Cậu có biết không? Đó là một cửa hàng nơi bạn có thể ăn những chiếc bánh ngon. Nghe nói họ cũng có nhiều đặc sản về cà phê, trà và các loại đồ uống khác.</Text>
  <Text Key="335B4058_170397">Ngay bây giờ, chúng ta đang đi bộ dọc theo con phố cùng nhau... Ugh! Tôi nên làm gì đây? Cổ họng tôi khô quá, tôi thậm chí còn không nói chuyện được cho đúng...</Text>
  <Text Key="E783A53E_170398">Chúng ta vào nhé? Tôi vừa nói chuyện khi đang đi bộ, nên giờ tôi khát rồi.</Text>
  <Text Key="EC35D6D3_170399">Cảm ơn. Lối vào... ở kia.</Text>
