  <Text Key="ED917695_19550">Ồ, thật ư?</Text>
  <Text Key="4574E647_19551">Không phải cái đó, là cái này! Việc Câu lạc bộ Hữu nghị bị giải thể nghĩa là sao? Giải thích rõ ràng đi!</Text>
  <Text Key="A54F6110_19552">"Giải thể" chỉ là cách nói. Ở trường chúng ta không có tổ chức nào tên là Câu lạc bộ Hữu nghị.</Text>
  <Text Key="D17B630C_19553">Này, nhìn người ta khi đang nói chuyện với họ chứ! Và làm việc trong khi viết như vậy—</Text>
  <Text Key="5BC45BF5_19554">—Hả? Câu lạc bộ Hữu nghị không tồn tại?</Text>
  <Text Key="E199F24A_19555">Điều đó nghĩa là sao?</Text>
  <Text Key="4272D1D5_19556">Nghĩa đúng như lời nói. Ở trường chúng ta không có tổ chức nào tên là Câu lạc bộ Hữu nghị. Tôi không nhớ Hội đồng Sinh viên từng phê duyệt một câu lạc bộ như vậy. Hơn nữa, thậm chí còn không có hồ sơ đăng ký thành lập ban đầu.</Text>
  <Text Key="7D25CE8A_19557">Đăng ký thành lập.</Text>
  <Text Key="48BD9551_19558">Chưa từng nộp.</Text>
  <Text Key="627BC243_19559">Ồ, ra vậy, thì ra là thế. Đúng là chúng tôi có nộp đơn xin thành lập guild cho Hiệp hội Quản lý Guild. Tuy nhiên, tôi không nhớ đã có nỗ lực đặc biệt nào nhắm đến học viện này.</Text>
  <Text Key="90E09421_19560">À! Nhắc mới nhớ, haha, đúng rồi, chúng ta chưa nộp đơn!</Text>
  <Text Key="AF37A3A7_19561">Ừ, chắc vậy. Chúng ta gọi là Câu lạc bộ Hữu nghị như một câu lạc bộ, nhưng thực tế thì chúng ta cũng không phải là một câu lạc bộ đúng chứ?</Text>
  <Text Key="91D0A872_19562">Ừm... Khoan đã, vậy ý các cô là... Nếu ngay cả câu lạc bộ cũng không phải, thì việc giải thể cũng không có nghĩa, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5FD353F7_19563">Đúng vậy, cô nói đúng. Không thể vung tay không, và cũng không thể xóa bỏ một câu lạc bộ không tồn tại. Tóm lại, các Yuni-chan là bất tử mãi mãi.</Text>
  <Text Key="1A47D2E9_19564">Chính xác. Câu lạc bộ Hữu nghị là bất tử mãi mãi.</Text>
  <Text Key="1FBF5F34_19565">Được rồi, vấn đề đã giải quyết. Vậy chúng ta sẽ cứ tiếp tục việc của mình như thường. Xin lỗi vì đã gây ồn ào. Được rồi, thu dọn đồ và về thôi.</Text>
  <Text Key="9CC796FD_19566">Ôi trời, đó là một trò đùa khá lớn. Giải thể một câu lạc bộ không tồn tại, tôi tưởng Chieru điên rồi.</Text>
  <Text Key="20D8833B_19567">Suy nghĩ lại, ngay cả khi đối mặt với việc giải thể, chúng ta cũng có thể thay biển hiệu và tạo ra một cộng đồng tương tự ngay lập tức. Còn về tên... Lần đó thì sao, dùng Yuni-chan's?</Text>
  <Text Key="5B05CB5A_19568">Yuni năm ba, Chloe năm hai, Chieru năm nhất, và {playername}, một học sinh chuyển sinh đặc biệt từ Học viện Lucent. Đây là về việc cấm các cuộc tụ tập liên quan đến bốn học sinh này trong trường.</Text>
  <Text Key="5CADD960_19569">............a?</Text>
  <Text Key="0CE446CE_19570">Lệnh cấm này cũng áp dụng trong giờ tan trường. Xin hãy giải tán ngay lập tức. Hơn nữa, mọi hoạt động tương tác, bao gồm cả trò chuyện, về cơ bản đều bị cấm từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="11365EBD_19571">Xin lỗi, các cô có nghe không? "Mọi hoạt động tương tác, bao gồm cả trò chuyện, đều bị cấm." Thế đấy. Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="11097679_19572">Khoan đã, cô đang nói cái gì vậy?\nHả? "Trò chuyện cũng bị cấm" ư? Hả?</Text>
  <Text Key="1317B329_19573">Nếu quyết định này không được chấp nhận, không may chúng tôi sẽ phải thực thi biện pháp đuổi học. Chúng tôi trân trọng sự hiểu biết của quý vị. Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="F19E12A5_19574">Giải thể hay đuổi học!? Những lựa chọn khủng khiếp gì thế này! Tôi phản đối mạnh mẽ điều này!</Text>
  <Text Key="77CB1CDB_19575">Quyết định đã được thông qua, không chấp nhận khiếu nại. Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="80C1F8BE_19576">Ừ ừ... Cô tiểu thư cứng đầu "không nghe thấy" kia.</Text>
  <Text Key="B58E4028_19577">Đúng hơn là tiểu thư "không máu không nước mắt".</Text>
  <Text Key="A6F8C5FF_19578">Được rồi, được rồi, đủ rồi, mấy đứa. Nếu Câu lạc bộ Hữu nghị không được phép, vậy thì tốt, đây là thời điểm hoàn hảo để Yuni-chan's vùng lên từ đáy địa ngục.</Text>
  <Text Key="A8EACE6D_19579">Một cuộc tụ tập như vậy sẽ không được phép. Hơn nữa, trong trường chúng ta không có hoạt động nào là "'s". Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="4B3C728E_19580">Ừ ừ... Xử lý lập luận xoắn xuýt...</Text>
  <Text Key="D8677180_19581">Không, đó là lập luận hoàn toàn hợp lý.</Text>
  <Text Key="EF75ABF9_19582">Hừ, ngay cả khi chúng ta chỉ được thông báo một chiều về những kết quả phi lý này.</Text>
  <Text Key="6972B64F_19583">Như tôi đã nói, Chủ tịch Hội đồng Sinh viên, cô có nghĩa vụ giải thích hoàn cảnh cho các bên liên quan. Tại sao các cuộc tụ tập của chúng tôi không được phép?</Text>
  <Text Key="34F2643D_19584">Gần đây, có sự chỉ trích từ phía phụ huynh và cựu sinh viên về kỷ luật suy giảm tại học viện chúng ta.</Text>
  <Text Key="15FF6BA0_19585">Khi điều tra vấn đề này, Hội đồng Sinh viên phát hiện rằng một nhóm người đi lạc trong trường, gọi là Câu lạc bộ Hữu nghị, đang tạo ra ảnh hưởng tiêu cực ngay cả đối với những học sinh ngoan khác.</Text>
  <Text Key="30168BA8_19586">...Đây là bối cảnh. Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="F5C7FFAB_19587">Một cách giải thích hoàn cảnh khá khách quan.</Text>
  <Text Key="DAB73E30_19588">Giống như tóm tắt những gì đã xảy ra cho đến nay. Cô MC đó là loại người sẽ đọc nguyên văn toàn bộ kịch bản, ý tôi là, cô ấy sẽ đọc toàn bộ tóm tắt mà không giữ lại, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="0A6E5867_19589">Cô ấy đã làm chủ nghệ thuật quan liêu ở đây. Ngay cả Chloe-kun, người thường có thể dễ thương ngay cả khi nói điều gì khó xử, cũng thấy khó khăn với lần này.</Text>
  <Text Key="C16839E3_19590">Dù cố thế nào, kết quả cũng sẽ không thay đổi, nên đó là sự lãng phí thời gian. Xin hãy giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="0DA11903_19591">Maria.</Text>
  <Text Key="5E84C793_19592">Sao, Chloe năm hai?</Text>
  <Text Key="9E44EF09_19593">Ơ, nghe này, sao không thử như thế này: không có câu lạc bộ, đúng chứ? Sao không xem xét một chút, như thử nghiệm hay gì đó? Chúng ta cứ theo dõi tình hình một thời gian, bạn biết đấy, một phán quyết nhân hậu.</Text>
  <Text Key="33B88A9D_19594">Các vấn đề của các cô thường được thảo luận trước đây. Tuy nhiên, cho đến hôm nay, chúng tôi đã kiên nhẫn chấp nhận theo lời dạy của Chúa.</Text>
  <Text Key="4DB6100C_19595">Vậy hãy nói cho tôi biết, chúng tôi đã làm gì cụ thể? Chỉ bị buộc tội mơ hồ là "gây rối kỷ luật" là không đủ...</Text>
  <Text Key="7AF0D470_19596">Vụ quái vật thực vật độc hại hoành hành trong tòa nhà trường cũ. Con rối thép khổng lồ phá hủy tòa nhà trường mới. Nếu muốn ví dụ cụ thể, danh sách còn dài dằng dặc. Tôi có nên tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="F1CD8A40_19597">...Hôm nay thì thôi.</Text>
  <Text Key="A1F33B25_19598">Ối, quá nhiều tiền án.</Text>
  <Text Key="E73A745F_19599">Chieru thậm chí không thể phát ra tiếng, điều này hoàn hảo cho tình huống này.</Text>
