  <Text Key="8D3C2405_141000">Chào buổi sáng. Có giấc mơ đẹp không? Chắc là cậu cũng nhớ không rõ lắm~</Text>
  <Text Key="A1A4D1C9_141001">Trong giấc mơ, chúng ta ở một mình và làm đủ thứ chuyện~</Text>
  <Text Key="F91CEC91_141002">Cậu nhớ mơ hồ à? Thấy rồi... cái đó hơi phiền. Tớ tưởng cậu quên nên mới nói mấy chuyện ngượng.</Text>
  <Text Key="571F3B88_141003">Nhưng cậu nói đúng. Nếu tất cả các sự kiện liên quan đến Astrum rốt cuộc sẽ kết thúc... Có lẽ tớ nên vẽ thành manga và chia sẻ với cả thế giới~</Text>
  <Text Key="CC64FD51_141004">Khi đó đến, tớ sẽ nhờ cậu và... Sheffy-chan làm trợ lý cho tớ♪</Text>
  <Text Key="EE2A9908_141005">*thở dài* Thật sự, tớ lo lắng cho cô ấy mà con mụ sếp tồi ấy đi nghỉ không báo trước... Cô ấy đang đùa giỡn với tớ...</Text>
  <Text Key="411B953D_141006">À, chào mừng về nhà Inori-chan~♪ Kỳ nghỉ của con mụ sếp tồi của cậu kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="18CF31B9_141007">Khoan, PYAAAAAAHHHHH?! Sếp?! Và cả Onii-san nữa!</Text>
  <Text Key="8CE7EF19_141008">À, Sếp, cậu về rồi? Khoan, sao phòng này nóng hơn ngoài trời vậy? Thôi kệ... Tớ làm xong việc hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="21AEB515_141009">Ừ, ừ, làm tốt lắm. Tớ cũng xong ở đây rồi, giờ chỉ cần tập trung vào những gì sắp tới...</Text>
  <Text Key="14E52E2B_141010">Gì, gì...! Khoan! Khoan một chút! Sếp... Cậu thật sự định nghỉ hưu sao?! Tớ sẽ không bao giờ tha thứ cho cậu đâu, cậu biết không?!</Text>
  <Text Key="AD6D9108_141011">Nhưng tớ sẽ không?</Text>
  <Text Key="FF4F6509_141012">Nếu cậu thực sự nhất quyết nghỉ hưu, thì tớ sẽ... Hả?</Text>
  <Text Key="E81CA786_141013">Như tớ đã nói... Tớ không định nghỉ hưu~♪ Vẫn còn nhiều thứ tớ cần điều tra. Đặc biệt là ở Underworlds.</Text>
  <Text Key="B98316F3_141014">Vậy, từ giờ chúng ta sẽ làm gì là... Hehehe, Dragon's Nest sẽ tiến hành điều tra toàn diện vào Underworlds một cách nghiêm túc!</Text>
  <Text Key="9395B9DD_141015">Chính xác như vậy♪</Text>
  <Text Key="7B6E3E03_141016">Gì... Nếu vậy thì cậu nên nói sớm hơn! Khoan, sao cậu vẫn mặc đồ bơi?! Tớ không cảm thấy chút động lực nào từ cậu cả!</Text>
  <Text Key="A303353C_141017">Có phải hơi muộn rồi không? Dù cô ấy không thể hiện động lực, cô ấy vẫn là người mang lại kết quả... Đó là sếp của chúng ta, biết không?</Text>
  <Text Key="7353BC3E_141018">Ugh... Ừ, đúng thật, nhưng...</Text>
  <Text Key="EEA99D64_141019">Vậy? Chúng ta đi ngay bây giờ à? Tớ luôn sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="AE83278B_141020">Nghe vui quá♪ Vậy thì, chúng ta đi ngay nhé?</Text>
  <Text Key="E1609A50_141021">Hả? Ơ? Chúng ta không phải vừa mới về từ công việc...?</Text>
  <Text Key="D64F0F72_141022">Ừ, ừ. Cậu làm việc chăm chỉ và hoàn thành tốt. Tớ nghĩ giờ cậu nợ tớ ít hơn một chút rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="1866781C_141023">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ! Cái nợ đó vẫn còn tiếp diễn sao!? Cậu đã chết một lần, vậy thì không phải nên kết thúc rồi sao?!</Text>
  <Text Key="A4330A41_141024">Tớ nghĩ cũng đành chịu thôi. Nào, đi thôi, Inori. Cậu cũng đi đúng không?</Text>
  <Text Key="0799C84D_141025">ÍT NHẤT LÀ TỪ CHỐI CÔ ẤY MỘT CHÚT ĐIIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="6C92DD4F_141026">Hehehe... Tớ biết rồi, đây là cách nó phải là trong guild của chúng ta~♪</Text>
  <Text Key="55FC4095_141027">Nghe giọng nói tuyệt vọng của Inori... Nụ cười thường thấy của Homare xuất hiện trên khuôn mặt cô ấy.</Text>
  <Text Key="EA28EDAD_141028">Đây có phải... một quốc gia nước ngoài không?</Text>
  <Text Key="3ABE4325_141029">Cô đang làm gì vậy, Homare-san?</Text>
  <Text Key="8B8F45BC_141030">Trên những con hẻm phía sau, {playername} che chở một cô gái bị bọn du đãng truy đuổi. Tuy nhiên, cô gái, Inori, là một thành viên băng nhóm bị truy đuổi bởi Nightmare the Royal Knights.</Text>
  <Text Key="D853CE34_141031">Lạc lối trong những con hẻm phía sau của Landosol, {playername} nghe thấy một giọng nói phía sau và quay người lại.</Text>
  <Text Key="9E2CE3BB_141032">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="3EE00B37_141033">Này! Ai là thằng ngốc vẫn đứng chờ sau khi bảo khoan!</Text>
  <Text Key="E31AA7C5_141034">Hả!? Này, cậu! Sao cậu đứng giữa đường như thằng ngốc vậy!</Text>
  <Text Key="370DA5C3_141035">Xấu rồi! Chúng sắp đuổi kịp!</Text>
  <Text Key="9DF87BA2_141036">Cậu bị truy đuổi à?</Text>
  <Text Key="C06C448A_141037">Cậu đang chạy trốn à?</Text>
  <Text Key="7B935CB3_141038">Cứ nhìn là biết rồi! Ugh! Nếu tôi bị bắt, lỗi tại cậu!</Text>
  <Text Key="B09A8624_141039">Và cậu đề xuất gì? Không liên quan đến cậu...</Text>
  <Text Key="6B5AC4BB_141040">Ôi không! Chúng ta không có thời gian cho chuyện này! P-phải làm sao đây...</Text>
  <Text Key="B04F3A7C_141041">Che chở cô gái.</Text>
  <Text Key="958FBBFD_141042">Hyah! P-p cô đang...!</Text>
  <Text Key="2AFF0258_141043">Khi {playername} giấu cô gái trong bóng tối của chiếc áo choàng, những người đàn ông trông đáng ngờ xuất hiện.</Text>
  <Text Key="300195A6_141044">Hả? Cô ấy không ở đây sao? Cô ấy không rẽ ở góc này trước đó sao?</Text>
  <Text Key="1AB7FFA7_141045">Có thể họ đã mất dấu cô ấy? Này, này, này, phải làm sao đây...</Text>
  <Text Key="0623BFF2_141046">Muu!? Muu! Muu!</Text>
  <Text Key="ADC915D1_141047">Im lặng...</Text>
  <Text Key="F5570742_141048">Muwa!? Mumumumumu! (Hả!? Cái này không tốt!)</Text>
  <Text Key="BACB0A73_141049">Mumuu! Mumumumugugu! (Này! Tha tôi ra!)</Text>
