  <Text Key="4852DD14_65100">Vâng, có lẽ... đó là cái tên họ gọi tôi.</Text>
  <Text Key="372FD3FF_65101">Hả? Ý cô là "có lẽ" thế nào?</Text>
  <Text Key="66B9AC0F_65102">Thật ra thì... tôi đã mất trí nhớ. Thật xấu hổ khi phải thừa nhận, tôi thậm chí còn không biết bản thân là ai... Nếu vô tình làm phiền cô, xin hãy cho tôi biết và tôi sẽ rời đi.</Text>
  <Text Key="1279187D_65103">Người phụ nữ này... trông có vẻ hiền lành và cũng tốt bụng. Chắc chắn không thể là cô ta... đúng chứ? Con nhện Ma Nữ đã điều khiển Nana và những người khác... Phu nhân Arachne.</Text>
  <Text Key="19ACE553_65104">Nghe thế khiến tôi càng không nỡ để cô một mình. Ưm... ừm... vậy, vì tên cô là "Arachne"... tôi sẽ gọi cô là "A-chan"!</Text>
  <Text Key="3C5BCED3_65105">"A-chan", cô nói ư?</Text>
  <Text Key="774B35AC_65106">Tôi nghĩ cái tên đó sẽ không khiến mọi người run sợ! Vậy hãy dùng nó cho đến khi cô nhớ ra tên thật của mình! Được chứ, A-chan?</Text>
  <Text Key="EC03279C_65107">Vậy thì... chúng ta cùng đi tham dự bữa tiệc và vui vẻ nào! Một chiếc donut không đủ để dập cơn đói của cô, phải không?</Text>
  <Text Key="4C5E72D2_65108">Không, chuyện đó... Với một người như tôi mà đến đó, tôi chỉ sẽ là gánh nặng...</Text>
  <Text Key="833A3E68_65109">Ở đó có rất nhiều thịt ngon lành, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="DE8F0116_65110">T-Thịt...</Text>
  <Text Key="E4E1B68D_65111">À... Tôi thực sự xin lỗi... Tôi vừa nhận một "donut" từ cô, mà thế rồi... Tôi thật thô lỗ quá...!</Text>
  <Text Key="C984B651_65112">Ahaha♪ Nana cũng nghe từ Kanon-chan rằng bụng cô ấy chỉ là một chiếc sừng giòn xinh trước đây! Nào, đi thôi, A-chan!</Text>
  <Text Key="6E0CD494_65113">Ưm... Để tôi xâm nhập vào một nơi náo nhiệt như vậy... Có thực sự được không...?</Text>
  <Text Key="0E9732AD_65114">Người phụ nữ to con đó là sao? Một Ma Nữ nhện? Không phải chuyện gặp mỗi ngày đâu...</Text>
  <Text Key="93563F0C_65115">Tch, tôi vừa nhớ ra một chuyện khó chịu. Giờ đồ ăn cũng mất ngon! Ai mà rủ thứ quái vật đó vào đây?!</Text>
  <Text Key="AE19DF27_65116">Ưm, tôi... nghĩ là tôi không thực sự hợp ở đây, sau tất cả...</Text>
  <Text Key="5043830C_65117">Đừng lo! Nana sẽ giúp cô trốn! Lên nào, lên cao lên...</Text>
  <Text Key="5F950240_65118">K-Không thể nào. Dù cô có cố gắng kéo dài bản thân lên thế nào, Phu nhân Nana, tôi nghi rằng cô sẽ không thể che khuất tôi...</Text>
  <Text Key="1B417BD9_65119">Trong trường hợp đó, tôi ít nhất cũng sẽ cố kéo dài đến tận tai cô! Lên cao lên! Nào, Kishi-chan, giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="64D49101_65120">K-Kishi-chan! Kéo tai Nana từ phía sau mạnh hơn nữa!</Text>
  <Text Key="81054DC4_65121">Ôi ôi ôi! Q-Quá đáng rồi!</Text>
  <Text Key="28F883F8_65122">C-Cái quái gì vậy hai người đang làm... Này, đi thôi. Như người ta thường nói, "Đừng chạm vào thần linh, đừng nguyền rủa họ". (Ghi chú: Tục ngữ Nhật về việc không dính dáng đến chuyện người khác)</Text>
  <Text Key="E3B68390_65123">Heh... heheheheh... Phu nhân Nana, Kishi-sama. Chỉ riêng tấm lòng của hai người đã đủ hơn rồi. Có vẻ họ đã rời đi rồi...</Text>
  <Text Key="A7290BF0_65124">Đúng rồi! Đúng chứ?! Nụ cười của A-chan thật dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="3C88FFEC_65125">K-Không có chuyện đó... xin đừng trêu tôi như thế, Phu nhân Nana.</Text>
  <Text Key="92B3232D_65126">"Phu nhân", cô không cần phải gọi tôi như thế! Gọi tôi là "Nana" bình thường đi, A-chan!</Text>
  <Text Key="0465CC04_65127">Bình thường, cô nói ư? ...Vậy thì... Na...-chan...?</Text>
  <Text Key="FFF1BF1A_65128">Aha! Tuyệt quá! Na-chan và A-chan, chúng ta dùng như vậy nhé!</Text>
  <Text Key="B2AE8955_65129">Này mọi người. Chuyện gì mà mọi người tụ tập lại đây vậy? Ôi chà? Người phụ nữ này là ai vậy?</Text>
  <Text Key="D7A79310_65130">Ư-Ưm... Rất vui được gặp cô. Tên tôi là Arachne.</Text>
  <Text Key="57B966A2_65131">Arachne... Cùng tên với người trong "Sáu Tội Lỗi"? Tôi nghe nói bà ta không phải là người có vẻ ngoài dịu dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="9818642F_65132">À, tôi là Kasumi. Rất vui được gặp cô. ...Arachne-san? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="F46BF245_65133">À, à... Tôi xin lỗi sâu sắc. C-Có thể tôi xin cô đừng hướng gương trên cây gậy của mình về phía tôi được không...? Làm ơn... Gương, tôi... tôi có vẻ sợ chính bóng mình...</Text>
  <Text Key="B2F7544F_65134">...À. Tôi hiểu rồi. Xin lỗi cô.</Text>
  <Text Key="D67FB42B_65135">Này, này, quan trọng hơn, thôi nhanh lên mà đi lấy thịt đi! Nếu không nhanh lên, nó sẽ hết đấy, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="3952E751_65136">Àà, nhắc mới nhớ, tôi cũng chưa ăn gì. Có vẻ họ đang phục vụ vài món yakitori đặc biệt ở đó, vậy mọi người cùng--</Text>
  <Text Key="5E630119_65137">...Hả? Chuyện gì vậy? Có vẻ có chuyện náo động ngay chỗ chúng ta định đến.</Text>
  <Text Key="0BF7CB41_65138">T-Tôi đau... C-Có ai đó... cứu tôi... Cứu... AAAAAHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="E10414E6_65139">À, ức... T-Tôi không thở được, *ho, ho*!</Text>
  <Text Key="019E7A12_65140">Ưc, ưc... à, ục ục, ục ục. ...Ưc, đau quá... cứu... ực.</Text>
  <Text Key="436C8183_65141">C-Chuyện, chuyện gì vậy? Tại sao đột ngột thế? Họ có bị nghẹn vì ăn yakitori quá nhanh không? Ho-chan, cô nên nôn ra đi! Giờ cứ là "Ói-chan" đã, được chứ? ÓI!</Text>
  <Text Key="4BF9D7EC_65142">Khoan, các trợ lý của tôi! Đừng chạm vào họ! Đây là...</Text>
  <Text Key="5E03C6E0_65143">...Cô ấy chết rồi...</Text>
  <Text Key="195F2F47_65144">Thương gia Landosol 1</Text>
  <Text Key="5CCF2069_65145">Thương gia Landosol 2</Text>
  <Text Key="B9BD73F3_65146">Thương gia Landosol 3</Text>
  <Text Key="2F2A4EDF_65147">Thương gia Landosol 4</Text>
  <Text Key="2E4A635A_65148">Thương gia Landosol 5</Text>
  <Text Key="3BDB4D6D_65149">Thương gia Landosol 6</Text>
