  <Text Key="D99D591A_75050">Không thấy ấm áp và dễ thương sao, Cha?\nỒ... Cha không thấy ư?</Text>
  <Text Key="526DAC91_75051">Ấm áp và dễ chịu quá! ♪\nCác yêu tinh ma quỷ cũng cảm thấy ấm áp và dễ chịu chứ?</Text>
  <Text Key="900C9AC2_75052">Ấm áp và dễ chịu quá.</Text>
  <Text Key="2B0D14AA_75053">Cái nóng này khiến tôi muốn cuộn mình lại như một quả bóng.</Text>
  <Text Key="4902A467_75054">Chà, cái này ấm áp và dễ chịu thật! Đặc biệt khi cơ thể lạnh cóng sau khi bơi.</Text>
  <Text Key="11053B0A_75055">Cái này mới gọi là ấm áp!\nTôi nên lấy một cái như thế này về trang trại mới được...</Text>
  <Text Key="B723094B_75056">Ấm áp quá! Đây chẳng phải là sự thư giãn tối ưu sao?</Text>
  <Text Key="51C651A5_75057">Tôi cần phải luyện tập bài hát sau.</Text>
  <Text Key="814DB973_75058">Của cải chẳng bao giờ thay thế được lòng tốt của người.</Text>
  <Text Key="05B73851_75059">Cảm giác khi tôi nói chuyện với cậu chính là kho báu của tôi. Eheheh...</Text>
  <Text Key="701B9ED1_75060">Khi ở bên cậu,\ntôi cảm thấy mình có thể làm bất cứ điều gì. ♪</Text>
  <Text Key="4C063CC0_75061">Nếu tôi có thể luyện tập làm bạn bằng cách nói chuyện với cậu, thì càng tốt!</Text>
  <Text Key="CDF52570_75062">Kỳ lạ, khi ở bên cậu, cơ thể tôi cảm thấy ấm áp hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="0D426502_75063">Cùng với cậu, tôi biết mình có thể trở nên mạnh mẽ hơn bây giờ!</Text>
  <Text Key="8B502F40_75064">Cậu sẽ chơi một số trò chơi truyền thống ngày Tết với tôi chứ, nhỏ?</Text>
  <Text Key="2682935D_75065">Cuộc gặp gỡ của chúng ta không phải ngẫu nhiên. Tôi chắc chắn đó là một phép lạ Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="18ACEAA3_75066">Tôi rất vui vì được học cùng trường với cậu!</Text>
  <Text Key="DAD42C54_75067">Khi tôi nắm tay cậu, tôi cảm thấy một cơn đau khó tả trong lồng ngực.\nNhưng tôi vẫn muốn làm điều đó...</Text>
  <Text Key="13C035DA_75068">Nói chuyện với cậu khiến tôi cảm thấy mình không hoàn toàn cô đơn!</Text>
  <Text Key="3A0859DF_75069">Tôi cũng rất muốn thấy cậu mặc một bộ đồ bơi dễ thương.</Text>
  <Text Key="27C09C50_75070">Khi tôi chạm vào cậu, trái tim tôi đập nhanh hơn. Có lẽ đây là một hiện tượng siêu nhiên?</Text>
  <Text Key="B1913C8B_75071">Nhờ có cậu,\ntúi thức ăn trong trái tim tôi\nluôn căng đầy sắp nổ!</Text>
  <Text Key="FB50364F_75072">Các điềm báo lãng mạn trong khí chất của cậu chỉ càng trở nên mơ hồ... Cậu có thể cần dịch vụ của một thầy trừ tà.</Text>
  <Text Key="FBD66C7F_75073">Tôi muốn hát một bài hát. Một bài hát Giáng sinh chúc cho hạnh phúc của cậu.</Text>
  <Text Key="B6E320EC_75074">Để tôi xem lòng bàn tay cậu... N-nè, tôi cảm thấy bối rối khi nắm tay cậu.</Text>
  <Text Key="3301EEDB_75075">Để tôi chọn đồ bơi cho cậu!</Text>
  <Text Key="C52BA4BD_75076">Tôi xin tuyên bố cậu là Hoàng Tử Đồ Ăn!</Text>
  <Text Key="87D09B39_75077">Cậu lúc nào cũng tràn đầy năng lượng. Tôi có thể học hỏi được một vài điều từ cậu. ♪</Text>
  <Text Key="FB6A9EB6_75078">Dạo này cậu rất được các linh hồn ưa chuộng.\nHy vọng cậu cũng dành thời gian cho tôi...</Text>
  <Text Key="A02A5C9B_75079">Việc được dạy một học trò như cậu mang lại cho tôi rất nhiều niềm vui.</Text>
  <Text Key="F5D97E39_75080">Cậu có ghét học như tôi không?</Text>
  <Text Key="8FEDF304_75081">Cứ đến tôi nếu cậu muốn học phép thuật! Tôi sẽ dạy cậu!</Text>
  <Text Key="906B64B0_75082">Nói đi, người yêu của tôi.\nCó điều gì cậu đang giấu tôi,\nkhông...?</Text>
  <Text Key="743921B4_75083">Khi cậu ngủ, tôi... Tehehe Cứ coi như tôi chưa nói gì.</Text>
  <Text Key="874A8B99_75084">Tôi sẽ ở gần đó canh giữ cậu cho đến khi cậu ngủ. ...Ơ, sao cậu chưa ngủ?</Text>
  <Text Key="63EEFBB5_75085">Tôi sẽ ở gần đó canh giữ cậu cho đến khi cậu ngủ. ...Ơ, sao cậu chưa ngủ?</Text>
  <Text Key="73D8DC8C_75086">Điều cậu cần là giáo dục nâng cao với tôi làm bạn... Ô, hắn chạy mất rồi!</Text>
  <Text Key="EED84AF5_75087">Cùng cậu, tôi chỉ là một cô gái bình thường... có chút tài làm thuốc độc.</Text>
  <Text Key="C7B43194_75088">Ơ, tôi nghĩ ra một chiến lược mới để làm bạn!</Text>
  <Text Key="4C7D8565_75089">Nhìn kìa, các linh hồn đang mời cậu nhảy.\nTôi, ừm, cũng muốn vậy...</Text>
  <Text Key="84FE8885_75090">Ơ! C-cậu có muốn đi cùng tôi một chuyến...</Text>
  <Text Key="B9CD9B6A_75091">Ơ... cậu có thích\nbộ trang phục này\nkhông? Tôi hy vọng nó phù hợp với tôi...</Text>
  <Text Key="0E6A55AE_75092">Ơ... Cậu chưa đói sao? Về bữa trưa, tôi...</Text>
  <Text Key="D4B3A6A5_75093">Ơ... Cậu nghĩ ở độ tuổi bao nhiêu thì một người sẽ không còn là trẻ con nữa?</Text>
  <Text Key="24EBFE5B_75094">Ơ... Cậu có nghĩ tôi đang làm bạn theo cách sai không?</Text>
  <Text Key="C7817F73_75095">Tôi sẽ đảm bảo hắn không thể sống thiếu socola của tôi...\nHehe. Tôi chỉ đùa thôi...</Text>
  <Text Key="264CEE5A_75096">Này... Sao chúng ta không đến gần nhau hơn một chút và... K-không có gì! Quên đi những gì tôi vừa nói!</Text>
  <Text Key="13DBC7BE_75097">Cậu biết không,\ntôi muốn cậu dạy tôi nấu ăn!</Text>
  <Text Key="7EDFF00C_75098">Ơ, chú? Tôi muốn chơi cùng!</Text>
  <Text Key="3B339746_75099">Này... Tôi muốn đi ra ngoài với cậu... Điều đó có được không?</Text>
