  <Text Key="E58BA04C_123850">...Vậy cô sẽ thắng hay thua trong cuộc thi đố vui?\n...Tốt thôi. Tôi sẽ cố gắng hết sức để cứu Akari.</Text>
  <Text Key="95CC7421_123851">Yay♪ Vậy thì cùng nhau giải bài tập nào! Akari, Chị gái và Anh trai, cùng nhau~...... Cái 'điều vui vẻ' mà cô làm trên giường lúc đêm là gì vậy~♪</Text>
  <Text Key="B67755A6_123852">Thật là không biết xấu hổ... Và, c-cả ba chúng ta...!? Tôi sẽ nhờ hiệp sĩ xác nhận xem có đúng không... Không, nhưng ngay cả khi tôi hỏi, tôi nên làm gì...?!</Text>
  <Text Key="4FCF225B_123853">Hả? Tại sao cô vội vã thế?\nĐể tôi nói trước, tôi sẽ không cho bất kỳ gợi ý nào đâu.</Text>
  <Text Key="4A26ABC0_123854">K-Không cần! Đáp án là...</Text>
  <Text Key="F3134641_123855">Đáp án là gì?</Text>
  <Text Key="4B50B788_123856">Đáp án là... ừm... như tôi đã nói...!</Text>
  <Text Key="F9A5462B_123857">Hết giờ~♪ Đáp án đúng là trò chơi bàn~!</Text>
  <Text Key="F22BF6FA_123858">Onee-chan thích chơi game nên tôi mua cái mới~ Cô Lyrael, hãy cùng Akari và Onii-chan chơi một ngày nào đó~♪ Trên giường~</Text>
  <Text Key="A07D29AE_123859">Hả? Cô Lyrael? Mặt cô đỏ ửng. Sao thế?</Text>
  <Text Key="B0110B50_123860">Đừng cư xử thô lỗ như vậy!!</Text>
  <Text Key="19E5816B_123861">Hyaaaaahn?! Tôi tê dại~♪</Text>
  <Text Key="027F861F_123862">Ababababa, sao Lou cũng ở đây?!</Text>
  <Text Key="DCB55E29_123863">Tôi đã xuyên qua nó bằng ma thuật phòng thủ. Hai người ổn chứ~?</Text>
  <Text Key="6D77295D_123864">Điện chạy khắp cơ thể tôi... Akari...\nTôi chưa bao giờ cảm thấy thứ gì như thế này trước đây...♡</Text>
  <Text Key="758FD8AA_123865">Tôi... sẽ đổi nhà...</Text>
  <Text Key="842A4B61_123866">...Tôi đã nén lại.</Text>
  <Text Key="DD6F9E9B_123867">Đòn tấn công sấm sét của Lyrael kiêu ngạo đã được sửa đổi nhiều hay ít,\nvà Akari cùng Lou đã được giải thoát an toàn khỏi sợi tơ của arachne</Text>
  <Text Key="39EF0F71_123868">Sợ hãi! Những thứ rình rập tôi</Text>
  <Text Key="F98E0AB4_123869">Ruka, người đang tìm chỗ ngủ cùng Anemone trong khi đang giết quái vật, đã bị những bóng ma bí ẩn đuổi theo. Cô thở phào nhẹ nhõm khi biết thủ phạm là Miyako và Grace, nhưng nghe về Gio Niflhel lại khiến cô càng sợ hãi hơn.</Text>
  <Text Key="6FB30229_123870">Đêm đó, Anemone nhận yêu cầu trừng phạt quái vật bí ẩn và đang ở một khu định cư nào đó trong Gio Gehenna. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B4A3D2DD_123871">Fuh, uuh...</Text>
  <Text Key="77773E7C_123872">...Đây là điểm mù của kẻ thù. Chỉ còn lại việc giết chúng. Và mà...</Text>
  <Text Key="358A8EAF_123873">Cô đổ mồ hôi nhiều thế. Đây là sợ hãi sao?</Text>
  <Text Key="7BCE6E23_123874">Đừng nói với tôi......miễn là tôi bình tĩnh lại, tôi sẽ ổn.Không thể nào tôi lại sợ được</Text>
  <Text Key="7BFE4431_123875">...Cô?</Text>
  <Text Key="1529DB7D_123876">...Sẽ tệ hơn nếu cô đột ngột nói chuyện với tôi. Chưa kể còn đang trong nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="CE648E73_123877">Đó là mệnh lệnh của cô, phải không?</Text>
  <Text Key="9C804498_123878">Haa. Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="420486D8_123879">Tôi không thể bỏ cô lại. Chưa kể, yêu cầu này là</Text>
  <Text Key="5778701E_123880">Trong khi đó, Ruka, người đã một mình đến Gio Gehenna, đang tìm chỗ ngủ.</Text>
  <Text Key="E8E59709_123881">Gio Gehenna, hử? Nơi này khá ẩm ướt...</Text>
  <Text Key="1C41EBDA_123882">Anemone?</Text>
  <Text Key="BB4561D0_123883">Dù sao thì, giờ trời đã tối thế này, tôi cảm thấy như có thứ gì sắp xuất hiện. Như ma hay gì đó... Chỉ đùa thôi...</Text>
  <Text Key="4897A9DB_123884">Khoan đừng tấn công!</Text>
  <Text Key="1E2DEBA9_123885">Chỉ tưởng tượng thôi cũng khiến tôi cảm thấy như có thứ gì sẽ xuất hiện... Ôi, ức, tôi không nên nghĩ về nó khi một mình. {playername} cũng không ở đây...!</Text>
  <Text Key="CE1AABA4_123886">Ai đó!?</Text>
  <Text Key="B4F4751B_123887">Cô làm tôi giật mình...</Text>
  <Text Key="5FF20F76_123888">Tôi nghĩ tôi sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="3C0B6DA4_123889">...Ồ, tôi chỉ đang tưởng tượng thôi sao? Cô thực sự không nên nói những điều kỳ quặc như thế. Tôi sẽ không chăm sóc cô nếu cô sợ gió đâu.</Text>
  <Text Key="87BA7175_123890">Vậy thì. Tôi cần tìm một nơi có thể trú mưa an toàn.</Text>
  <Text Key="8510FD67_123891">Ba lần.</Text>
  <Text Key="9AD792DD_123892">Yêu cầu trừng phạt này bắt đầu vài ngày trước.</Text>
  <Text Key="CD0FE011_123893">Nhà của một con quỷ nào đó đã bị tàn phá. Nhưng không có gì bị đánh cắp từ cô ấy.</Text>
  <Text Key="C2567637_123894">Thực tế, thậm chí không có dấu chân nào.</Text>
  <Text Key="7BEC1451_123895">...*gật đầu*.</Text>
  <Text Key="C012AA48_123896">Có một số nạn nhân.Nhưng mọi thứ đều giống nhau.</Text>
  <Text Key="B2D1BFC5_123897">Tất cả những gì tôi biết là... thủ phạm đang tìm kiếm thứ gì đó. Có lẽ đó là ma.</Text>
  <Text Key="8E538533_123898">-Vì vậy hãy cảnh giác. Đó là điều tự nhiên để bảo vệ bản thân...</Text>
  <Text Key="F01D9253_123899">Ý cô là cô không có bằng chứng nào sao?</Text>
