  <Text Key="7B551AAA_152650">Mình rất vui vì cậu tin tưởng mình đến thế.</Text>
  <Text Key="94D18B05_152651">Người Thú</Text>
  <Text Key="AF4D5520_152652">Trẻ Thú</Text>
  <Text Key="17B4D0D4_152653">Với việc đảm nhận nhiều nhiệm vụ đa dạng trong Đội Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE, Matsuri và {playername} đã giành được sự tin tưởng sâu sắc hơn nữa từ các hiệp sĩ -- và cũng cảm nhận được sự trưởng thành của bản thân.</Text>
  <Text Key="D8AB3EED_152654">Khi mới được phân công đến bộ phận Đồ Thất Lạc, mình thực sự còn băn khoăn không biết mọi chuyện sẽ ra sao... nhưng dạo này, mình cảm thấy mình đã trưởng thành hơn rất nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="CAAC3048_152655">Mình học được rằng giúp đỡ người dân trong thị trấn không chỉ là đánh bại kẻ xấu -- còn có đủ loại cách khác nữa. Và mình vẫn còn rất nhiều điều cần học hỏi.</Text>
  <Text Key="C06EEF01_152656">Nhưng mà, nếu cứ tiếp tục với nhịp độ này, mình sẽ trở thành một hiệp sĩ chính thức trong chớp mắt... Hả? Tại sao cơ thể cậu lại phát sáng? Mình cảm giác như có chuyện tương tự đã xảy ra trước đây... Rrr!?</Text>
  <Text Key="A19DBD99_152657">Ugh... Eghh...! Mình vẫn không thể chấp nhận được! Chẳng phải tất cả chúng ta đều nên được đối xử bình đẳng sao?</Text>
  <Text Key="9E73C2F6_152658">Nhưng, nhưng...! Mình rất mong được lái xe đua ở công viên giải trí! Mình đã xem tờ rơi, nghiên cứu tất cả các loại xe, thậm chí còn chọn được chiếc mình thích rồi... Và rồi lại thiếu thiếu đúng 1 centimet!?</Text>
  <Text Key="480A0642_152659">...Đã được một tuần rồi, nên mình nên bỏ cuộc sao? Anh đang nói điều giống hệt ba mình sao!? Không ai hiểu nỗi đau của mình~!</Text>
  <Text Key="D1508268_152660">Anh ấy bảo mình có thể đi khi mình cao hơn một chút, nhưng biết khi nào mới được chứ... Mình muốn nhanh chóng cao như anh.</Text>
  <Text Key="862B0082_152661">...Sao vậy? Đột nhiên nhìn mình chằm chằm... Hả? Anh đang háo hức xem mình sẽ ra sao khi lớn lên à? Hmm, mình nghĩ mình sẽ cao hơn, nhưng mọi thứ khác sẽ giữ nguyên?</Text>
  <Text Key="AF02B696_152662">Nói vậy, mẹ và ba trông hoàn toàn khác so với khi họ còn nhỏ... Mình tự hỏi liệu mình có trở thành một người khác không? Mình bắt đầu lo một chút rồi...</Text>
  <Text Key="F63A040D_152663">Điều đó có khả thi không? ...Một app chỉnh sửa ảnh tên là "Toshitool"? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="5E189ABD_152664">Một app chụp ảnh người, dự đoán họ sẽ trông như thế nào trong tương lai, và chỉnh sửa cho phù hợp...? Eeeeh!? Tuyệt vời quá! Nghe vui -- mình muốn thử!</Text>
  <Text Key="329095D4_152665">À, nhưng... thử trên anh trước được không, anh? Mình cũng tò mò về tương lai của anh♪</Text>
  <Text Key="3124E6A4_152666">Cảm ơn anh! Vậy mình mượn điện thoại của anh nhé.</Text>
  <Text Key="DB8F0115_152667">Nhìn thẳng vào đây! Nói "cheese" đi, bạn!</Text>
  <Text Key="959478DA_152668">...Và giờ mình chỉ cần chọn tuổi để già đi anh. Chọn... 50 năm sau nhé.</Text>
  <Text Key="9DA2A225_152669">Ôi, anh đã trở thành hình ảnh của một ông lão đứng đắn! Khuôn mặt thay đổi rồi, nhưng mình vẫn nhận ra anh và anh vẫn giữ được cái không khí quen thuộc của một người anh.</Text>
  <Text Key="D13B5356_152670">App này có thể vô cùng chính xác! ... Mình bắt đầu lo lắng khi thử trên bản thân rồi.</Text>
  <Text Key="FFED5723_152671">Không, mình không nói là mình sẽ không làm, được chứ? Mình chỉ... không muốn nó khiến mình trông lạ lẫm...</Text>
  <Text Key="E5DD5B4E_152672">Anh sẽ xem cùng mình, đúng không? Điều đó hơi an tâm... hơi sợ... Nhưng dù gì xuất hiện -- anh không được cười, được chứ!?</Text>
  <Text Key="8201282A_152673">...Anh nghĩ mình sẽ trở thành một người lớn ngầu, như một anh hùng sao? Nếu anh nói vậy, mình cũng bắt đầu tin rồi!! Được rồi, bắt đầu thôi~...!</Text>
  <Text Key="922603E5_152674">Nhìn đây, tay chữ V! ...Chụp được chưa? Anh nghĩ sao!?</Text>
  <Text Key="92A4B0D3_152675">Anh đặt là... mười năm sau, hả? Vâng, lúc đó chắc chắn mình đã là người lớn rồi! Mình trông như thế nào nhỉ?</Text>
  <Text Key="236FA4D6_152676">Ừ... ƯỪUUU!? Đây là vẻ người lớn của mình sao!? Hoàn toàn khác với mình tưởng tượng~!</Text>
  <Text Key="C1471375_152677">Ý là, chỗ này... và những chỗ khác nữa...! Ơ, nên diễn tả thế nào đây...!</Text>
  <Text Key="367062F1_152678">Đừng nói những chuyện như vậy, bạn! Mình muốn lớn lên thành một người lớn ngầu như Tora Tiger! Cái này không phải rồi!!</Text>
  <Text Key="C0CF4AE4_152679">Xóa ngay đi! Với mái tóc dài thế này mình không thể chiến đấu với ác nhân được! Nó sẽ vướng vào trận chiến và nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="8BF46299_152680">Anh nghĩ son môi tương lai của mình cũng trông chín chắn sao? MÌNH KHÔNG CẦN Ý KIẾN CỦA ANH! Mình không dùng trang điểm! Chắc chắn anh đang trêu mình, anh!</Text>
  <Text Key="CAB5A32B_152681">K-Không phải vậy...? Anh thực sự nghĩ mình tương lai trông xinh đẹp...? Như... một kiểu người lớn tuyệt vời...?</Text>
  <Text Key="BBFEC5CB_152682">V-Vậy sao...? Có lẽ mình chưa hiểu, nhưng... đây có phải là điều người lớn nghĩ là "một người lớn tuyệt vời"...?</Text>
  <Text Key="EFBF0A71_152683">Thật, quần áo của mình tương lai rất thời trang. Chắc chắn không hợp với mình bây giờ, ý là... bây giờ mình còn thiếu... rất nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="F522A45B_152684">Ơ... V-Vậy... đây có phải là kiểu con gái anh thích không, anh? Một người thời trang như thế này, với trang điểm hoàn hảo và mọi thứ?</Text>
  <Text Key="E7BC8E5A_152685">Hả... anh không thích ư? Vậy anh thích điều gì ở bức ảnh này?</Text>
  <Text Key="994273C9_152686">Vì mình trông như một người lớn với nụ cười phù hợp với mình? Anh bị cuốn hút bởi điều đó? Này... anh không chỉ nói điều gì đó nghe hay để né tránh câu hỏi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F9B62DAE_152687">Vậy nếu mình tương lai khóc hoặc tức giận, liệu mình sẽ mất đi sự tuyệt vời ngay lập tức sao?</Text>
  <Text Key="371BED57_152688">...Nếu điều đó xảy ra, anh sẽ khao khát được thấy mình cười lại và giúp đỡ ư? Mình, ơ, không ngờ câu trả lời như vậy.</Text>
  <Text Key="B3BDD8DC_152689">Điều đó có nghĩa... anh đang lên kế hoạch sẽ là bạn đời của mình mãi mãi...? Ban đầu mình nghĩ mình tương lai trông không chút gì anh hùng, nhưng... nếu anh vẫn sẽ giúp mình khi mình lớn lên, có lẽ cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="A47039EA_152690">Ý là, nếu anh nói anh sẽ luôn ở bên cạnh mình... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="EDD2BEDA_152691">Ơ, anh...! K-Không phải...!?</Text>
  <Text Key="BB7349AD_152692">M-Mình không xấu hổ chút nào! Như mình nghĩ, anh thực sự đang đùa giỡn với mình! Xóa bức ảnh này đi! Xóa ngay đi!</Text>
  <Text Key="79B98144_152693">Cho ba mẹ xem ư? Tất nhiên là không! ...Và cho bạn bè xem còn tệ hơn! Nếu mình không thể cho cha mẹ xem, rõ ràng là không thể cho họ xem!</Text>
  <Text Key="DCFB0695_152694">Đừng tàn nhẫn, anh! Nếu ai khác thấy cái này, mình không thể đến trường nữa! {playername}, làm ơn dừng lại đi!!</Text>
  <Text Key="DEBF032A_152695">*thở dài* Cuối cùng anh cũng đã xóa bức ảnh đó. ...Dù anh làm vẻ mặt như thể lãng phí thời gian, mình cũng sẽ không thay đổi ý kiến đâu, anh!</Text>
  <Text Key="BC85A78C_152696">Mình vui vì anh khen mình, nhưng đó quá xấu hổ rồi! Giữ nó bí mật giữa chúng ta thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="2ADAE105_152697">Trước hết, anh có thực sự nghĩ mình sẽ giống như thế không? Mình hoàn toàn không thể tưởng tượng nổi.</Text>
  <Text Key="8DF0E438_152698">Điều đó có nghĩa tính cách của mình đã thay đổi dọc theo đường đi ư? Dù có thể vậy, mình nghi là mình sẽ không bao giờ mặc như thế... Hmm...</Text>
  <Text Key="1E9F64FB_152699">Anh nghĩ sao, anh? Anh nghĩ tính cách có giữ nguyên sau mười năm không? Hay con người thay đổi rất nhiều khi trưởng thành?</Text>
