  <Text Key="2C10DDE9_113250">Ai trên đời lại đi tìm chuyện, cất vũ khí vào một cái hộp giữa mê cung chứ? Tôi tự hỏi những người ở thế giới này đã điều chỉnh nhận thức đến mức nào mà không thắc mắc chuyện như vậy... Hehe.</Text>
  <Text Key="F47BB059_113251">Tôi mừng là cô đang vui vẻ. Tuy nhiên, xét qua câu trả lời, dường như mục tiêu khác của cô đối lập với việc lên cấp - bắt giữ Minerva - đã kết thúc trong thất bại.</Text>
  <Text Key="A9868CAE_113252">Ừ. Thật không may, hoàn toàn không có manh mối nào về nơi ẩn náu của cô ta... Vậy thì chúng ta cần đi thẳng đến cơ sở mà Faceless đã báo cáo, nơi lưu trữ linh hồn của những người chơi đã khuất.</Text>
  <Text Key="414B9D57_113253">Đúng vậy. Cứu những người chơi Mất Lạc là nhiệm vụ ưu tiên hàng đầu... "Nhiệm vụ", đúng không?</Text>
  <Text Key="BDA7FB20_113254">...Cô nói đúng.</Text>
  <Text Key="7544E9E5_113255">Cựu Công Chúa Eustiana và đội ngũ của bà ấy có lẽ đang hướng đến mục đích tương tự, dù vậy... Đừng nghĩ chúng ta có thể hợp tác với họ, Roland. Rốt cuộc, Bảy Vương Miện mới là kẻ giật dây phía sau họ.</Text>
  <Text Key="243D5754_113256">...Tôi biết. Nhờ sự thật đó, tôi đã nhiều lần phải chịu nhục khi truy đuổi họ.</Text>
  <Text Key="9BA263E2_113257">Hơn nữa, vì chúng ta "ở đây", họ có lợi thế. Dù họ trông có vẻ mong manh, ai biết họ có thể có loại kỹ năng nào. Và ngoài ra--</Text>
  <Text Key="B316D6B3_113258">Đúng như Grenouille nói. Nhiệm vụ khó khăn nhất sẽ là bắt giữ Bảy Vương Miện sau khi chúng ta xử lý xong Công Chúa. Ngay cả khi có vẻ như là một đường vòng, việc bỏ qua việc chuẩn bị sẽ không thể thực hiện được.</Text>
  <Text Key="C76551ED_113259">Ôi trời, cái "Già" đó thực sự đã chơi xấu chúng ta. Giá như chúng ta có thể kết thúc mọi chuyện "bên kia", tôi đã có thể tận hưởng Huyền Thoại Astrum mà không lo lắng gì lần đầu tiên sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="4E689A76_113260">Để "Già" sang một bên. Nếu phải bình luận về hành động của họ, tôi thấy điều Vision Empress làm còn khó tha hơn...</Text>
  <Text Key="4E9A63DB_113261">...Nếu Bảy Vương Miện đi xa đến mức để hạ bệ nhau, thì đó sẽ là hoàn hảo cho chúng ta. Chúng ta sẽ không ngần ngại tận dụng cơ hội đó.</Text>
  <Text Key="D3286E95_113262">Vì lẽ phải, tôi đoán vậy. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="65970430_113263">Đã đến lúc chúng ta lên đường phiêu lưu. Có nhiều khu vực đặc biệt trước đây không thể tiếp cận trong Huyền Thoại Astrum cũ. Chúng đang kích thích sự tò mò của tôi.</Text>
  <Text Key="79FC4B9C_113264">Vị trí của cơ sở đó nằm trong một thế giới của dữ liệu bị loại bỏ... Mặc dù tên nó hiện tại tôi không nhớ ra.</Text>
  <Text Key="94060733_113265">Tên vùng là... "Gio Nivlhel". Người ta nói đó là một khu vực giống như cõi âm, được đặt tên theo vùng đất tối tăm trong thơ của Edda Cổ.</Text>
  <Text Key="AA596EF5_113266">Mặc dù họ đang hướng đến tầng thấp nhất của Cung Đồng Đen, những anh hùng của chúng ta đã bị phân tán khắp cung điện do một vòng tròn ma thuật dịch chuyển được tạo ra bởi những xúc tu Grenouille kiểm soát.</Text>
  <Text Key="140F0E37_113267">{playername}, Violet, Grace và Satsuki đến một không gian ngầm kỳ lạ sau khi đi xuống một hành lang dài. Điều chờ đón họ ở đó là...</Text>
  <Text Key="7307DF0F_113268">Là ngươi...!?</Text>
  <Text Key="B96D4BE9_113269">...Công Chúa Eustiana không đi cùng ngươi. Tôi đoán điều đó có nghĩa là Faceless đã không đầu hàng mà chiến đấu nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="3F11EB1A_113270">...Ừ. Dường như ngươi là người có địa vị đáng kể, vậy mà thiếu phép lịch sự giới thiệu bản thân?</Text>
  <Text Key="C1633C71_113271">À, xin lỗi. Tôi là guild master của Warlock, Yatogami. ...Nếu đó là loại tên ngươi muốn từ tôi "trong thế giới này", thì đó là tên của tôi.</Text>
  <Text Key="748177F7_113272">Princess Knight của Mosakuji Akira, tôi tin đây là lần đầu chúng ta gặp mặt. Ngươi đã khiến cấp dưới của tôi khó xử rất nhiều, "bên kia".</Text>
  <Text Key="660731F3_113273">Guild master... Nói cách khác, người này là thủ lĩnh của kẻ thù của Kishi-shi. Người áo giáp đó một mình đã là một quái vật... Tôi hiểu rồi. Thật là kẻ thù đáng gờm mà các ngươi tìm thấy cho bản thân.</Text>
  <Text Key="17AB9C15_113274">Lời khen cho lòng chính trực của ngươi, Yatogami-san. Tên tôi là Satsuki. Oni, Satsuki. Lời chào của tôi. ...Dù vậy--</Text>
  <Text Key="4F73713C_113275">Đứng chắn đường chúng ta, như thể đang chặn lối vào, trong mê cung ngầm này chúng ta đang ở... Ý nghĩa của chuyện này là gì? Gần như như thể ngươi đang cố đặt biển "cấm vào" cho chúng ta... hoặc có lẽ ngươi không biết cách đi sâu hơn.</Text>
  <Text Key="19D40027_113276">Ôi trời. Tôi đoán lời nói sẽ lãng phí nếu ngươi có thể hiểu được nhiều đến thế chỉ bằng cái đó... Thôi, kệ.</Text>
  <Text Key="90975151_113277">Grenouille--Theo lời cấp dưới tôi nói, cột đá quý khổng lồ ngay phía trước chúng ta là nền tảng chi phối hệ thống đằng sau Gio Nivlhel. Nó được bảo vệ rất chặt, ngay cả hắn cũng đang gặp khó khăn trong việc phá bỏ sự phong ấn.</Text>
  <Text Key="DB093A95_113278">...Ồ, ngươi là loại người am hiểu đấy...</Text>
  <Text Key="D2E7388B_113279">Hơn nữa--Tôi cũng đã nhận được báo cáo từ một cấp dưới khác, Faceless, rằng Công Chúa của các ngươi đã có được "chìa khóa" cho sự phong ấn đó. Do đó...</Text>
  <Text Key="483D0083_113280">Tại sao ngươi không chỉ giao nó ra. Chìa khóa đó cho Cung Đồng Đen.</Text>
  <Text Key="0C265F54_113281">...Chủ Guild Yatogami từ Warlock. Tôi được biết rằng ngươi cũng là một người khách từ thế giới khác, Landosol, giống như Kishi-sama ở đây.</Text>
  <Text Key="1D6C7D96_113282">Có thể mục tiêu của ngươi ở đây cũng giống như của Kishi-sama? Để cứu linh hồn của nhiều người không thể trở về nhà...</Text>
  <Text Key="3AECC0C3_113283">Tất nhiên là vậy. Nếu không, tôi đã không đi xa đến nơi xa xôi này.</Text>
  <Text Key="721A40B0_113284">...Tôi có thể. Nếu ngươi định trao vũ khí, tôi không ngại đàm phán.</Text>
  <Text Key="C38A13B5_113285">Tôi hứa chúng ta sẽ cố gắng đáp ứng nguyện vọng của ngươi tốt nhất có thể "bên kia". Sẽ khó để cho tất cả các cáo buộc về thiệt hại tài sản và cản trở công lý được bỏ qua, nhưng... Nếu ngươi không đồng ý với luật sư công, chúng ta có thể giới thiệu cho ngươi một luật sư.</Text>
  <Text Key="45FDFE10_113286">...Được. Có vẻ như đồng minh của tôi đã giao chiến với Twinkle Wish phiền phức, vậy tôi sẽ phải dừng các ngươi nhanh nhất có thể.</Text>
  <Text Key="148B75F3_113287">Còn cô thì sao, Công Chúa? Nếu cô đang ở đây đại diện cho thế giới của cô, cô nên tránh con đường xung đột vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="0341BA29_113288">Master Yatogami--Khoan đã.</Text>
  <Text Key="DC5225B4_113289">Cái cấp dưới của ngươi đã báo cáo về chìa khóa này... Đó là Freyja, người phụ nữ đã lẻn vào lâu đài của chúng ta, đúng không?</Text>
  <Text Key="0A175AAE_113290">Ừ. Đó là cách cô ta được biết đến "trong thế giới này".</Text>
  <Text Key="15F2DF3B_113291">Trong trường hợp đó, chúng ta yêu cầu được giao nộp cô ta. Freyja đã cố gắng ám sát tôi và Công Chúa, gieo rắc những điều sai lệch vào cấp bậc của Công Chúa để gây ra xung đột nội bộ và làm trọng thương những vị khách quý của chúng ta, như Công Chúa Pecorine và đoàn tuỳ tùng của bà ấy.</Text>
  <Text Key="74DCE113_113292">Vì chuyện đã leo thang đến mức này, khó có thể quên tất cả những gì cô ta đã làm dưới sự giám sát của ngươi. Tôi sẽ không đi xa đến mức tước đoạt mạng sống, nhưng... Có lẽ chúng ta sẽ để cô ta ăn một ít đá bào tại Eternal Glacier một thời gian?</Text>
  <Text Key="F65BC8D0_113293">...Hừm. Dù cô ta có thể đã hành động độc lập, sự sai phạm của cấp dưới tôi cũng như của chính tôi. Ngay cả vậy, nếu ngươi muốn giao nộp cô ta---</Text>
  <Text Key="F1A7E854_113294">Cậu bé kia... tại sao chúng ta không trao đổi cô ta lấy cậu ta.</Text>
  <Text Key="8C27707C_113295">Ngươi muốn Kishi-sama...?!</Text>
  <Text Key="0ECE977F_113296">Nếu chúng ta xem đây là một cuộc đàm phán con tin, đó không phải là mức trao đổi phù hợp sao? Tất nhiên, Công Chúa của các ngươi ở đây là người có giá trị nhất, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="FFC0C6DC_113297">Không có cách nào chúng ta bao giờ giao nộp bà ấy. Đó sẽ giống như cố đánh bắt cá voi bằng con tép.</Text>
  <Text Key="ED6F9243_113298">Đó là lý do hiển nhiên, ngươi là cá nhân có liên quan mật thiết với Bảy Vương Miện. --Tôi xin lỗi, nhưng tôi không thể nhượng bộ thêm nữa.</Text>
  <Text Key="3ED3B647_113299">Kishi-shi...</Text>
