  <Text Key="5D92C4B8_159400">Du khách 1</Text>
  <Text Key="481CEDCB_159401">Du khách 2</Text>
  <Text Key="4163BEAB_159402">Du khách 3</Text>
  <Text Key="19E13CD7_159403">Hở...? T-Tại sao cậu hỏi chuyện như vậy, buu? Có phải... cậu không vui, Precia-chan?</Text>
  <Text Key="F7EC2048_159404">Con gái tội nghiệp quá, buu! Tớ sẽ làm cậu vui vẻ! Buubububuu♪ Buuhbuubuuu♪ Bugubububuuuh♪</Text>
  <Text Key="1089A4EF_159405">Cái gì đang lấp lánh vậy...? H-Hở...? Tớ thấy hơi...</Text>
  <Text Key="D6C1AD81_159406">Như thể tớ bắt đầu thấy thật sự vui vẻ! Ahaha, VUI QUÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="BA9CDEF1_159407">Ánh nắng ấm áp quáaaaa! Tớ chưa bao giờ biết bãi biển mùa hè lại có thể khiến người ta vui vẻ đến thế!</Text>
  <Text Key="5350A2EF_159408">Mọi người đều vui vẻ nhờ "khí thế hạnh phúc" của tớ, buu~ Bubu~♪</Text>
  <Text Key="51887197_159409">Buh? T-Tại sao lại thế, buu~?!</Text>
  <Text Key="C0744F15_159410">Có thể. Đã. Vui rồi?</Text>
  <Text Key="2994B94A_159411">Bubu?! Precia-chan, vậy là cậu đã vui rồi, buu...?!</Text>
  <Text Key="4A2EDEF4_159412">Tớ chơi nhiều lắm. Cùng. Onii. Nên...</Text>
  <Text Key="FCA970AC_159413">......Tớ nghĩ mọi thứ có lẽ sẽ trở lại bình thường sau một lúc. Nhưng... Tớ không biết phải làm gì với những người này cho đến lúc đó, buu...</Text>
  <Text Key="570DBB94_159414">Tớ xin lỗi, buu. Tớ đã vội vàng kết luận và kéo cả mọi người vào chuyện này, buu...</Text>
  <Text Key="E93402F1_159415">Onii. Happy-chan. Nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A2896223_159416">Con heo khổng lồ đó đang khiến tất cả chúng ta vui vẻ!</Text>
  <Text Key="8378FD90_159417">Hãy khiến mọi người vui vẻ, để tất cả chúng ta có thể trở nên cực kỳ hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="F3CAC8CE_159418">Heo-chan, chơi cùng tớ đi! Rồi chúng ta sẽ TỤI CẢ TRỞ NÊN VUI VẺ!</Text>
  <Text Key="DD064F34_159419">Buu--bubuuuu... Tớ không thể đi cùng cậu...</Text>
  <Text Key="9BE9D30E_159420">Nào, đừng cứng nhắc thế! Dù sao cậu cũng là ngôi sao của ngày hôm nay. Hãy vui vẻ lên! Hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="38836A22_159421">Bubuu...... T-TỚ XIN LỖI, BUUUUU!</Text>
  <Text Key="502C6F28_159422">Ồ, chúng ta đang chơi đuổi bắt à?! Ahaha, đợi đã, đợi đã! Vui quáaaaa~♪</Text>
  <Text Key="741D7E04_159423">Ồ ồ ồ, ồn quá nên tớ qua xem chuyện gì... Chuyện gì đang xảy ra ở đây vậy? Một Happy-chan trưởng thành đang bị đuổi bắt!?</Text>
  <Text Key="61EDCB45_159424">Tốt. Đúng lúc.</Text>
  <Text Key="1A329297_159425">Ahhahaha, giờ có thêm chướng ngại vật bằng băng rồi! Thú vị! Vui quáaaaa♪</Text>
  <Text Key="5FA3A827_159426">Tớ không rõ chuyện gì đang xảy ra, nhưng để tớ lo phần này... chỉ cần chạy thôi!</Text>
  <Text Key="6D9F4BA4_159427">Làm ơn. Đi.</Text>
  <Text Key="A7A0AA3D_159428">Happy-chan. Cưỡi lên. Onii, đến.</Text>
  <Text Key="6338E82C_159429">Buh! Cả hai... cậu đang cưỡi trên lưng tớ, buu!</Text>
  <Text Key="16E61757_159430">Bay đi nào.</Text>
  <Text Key="A29DFC50_159431">Được rồi. Trông ổn. Bây giờ.</Text>
  <Text Key="F78BB8C8_159432">Có vẻ như chúng ta đã trốn thoát được, buu... Tớ biết đó là lỗi của tớ, nhưng mọi thứ thật đáng sợ, buu...</Text>
  <Text Key="3B1984B6_159433">Hãy. Nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="8EF1CF91_159434">Đó là ma thuật đi trên nước, buu!</Text>
  <Text Key="B24E4544_159435">Kyaru. Đã chỉ cho tớ. Tớ nhớ.</Text>
  <Text Key="05D1122E_159436">...Hãy đi bộ. Một chút.</Text>
  <Text Key="58B1BB00_159437">...Happy-chan. Cậu đã đến. Đúng chứ? Đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="4415544D_159438">Tớ đã đi đến nhiều nơi kể từ khi rời Funfun Farm, buu! Nhiều hơn tớ từng tưởng! Vui lắm, buu!</Text>
  <Text Key="84951EE2_159439">Ừm. Tớ cũng vậy. Vui lắm. Vui... và hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="DA1DF16C_159440">......Nhưng. Cuộc phiêu lưu. Nguy hiểm. Mất mạng.</Text>
  <Text Key="9F595011_159441">Chính vì vậy...... Happy-chan. Bây giờ rằng. Cậu đã thay đổi. Có lẽ... cậu muốn trở về...</Text>
  <Text Key="B4A3C4A4_159442">Precia-chan... Cậu đã nghĩ về tớ và sự an toàn của tớ khi hỏi liệu tớ có muốn về nhà không, phải không?</Text>
  <Text Key="406A3FC9_159443">Ừm. Cậu rất. Quan trọng với tớ. Nên...</Text>
  <Text Key="69A0676B_159444">Tớ... tớ muốn ở cùng cậu, Precia-chan! Dù có nguy hiểm hay đe dọa tính mạng, được ở cùng cậu khiến tớ hạnh phúc nhất, buu!</Text>
  <Text Key="66EB9E4B_159445">Happy... chan... cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="3FB9A18E_159446">Onii. Onii, cũng vậy...</Text>
  <Text Key="211F7FBA_159447">Cuộc phiêu lưu. Khi Papa trở về. Nhà. Chúng ta sẽ không thể. Ở bên nhau... Có lẽ.</Text>
  <Text Key="482B2628_159448">Tớ yêu Papa. Nhưng. Happy-chan, Onii. Tớ muốn. Ở cùng hai người.</Text>
  <Text Key="6E2D1780_159449">Precia-chan, cậu và tớ giờ đã như gia đình rồi! Chúng ta sẽ luôn ở bên nhau, buu!</Text>
