  <Text Key="3070F2E4_168850">Em không có can đảm như chị,\ncũng không thông minh như Fubuki-chan...\nEm luôn nghĩ mình chẳng thể làm được gì...</Text>
  <Text Key="DDB0C26D_168851">Người Bảo Lãnh</Text>
  <Text Key="0999C892_168852">Wakana, người được tha trước thời hạn trước các chị,\nđược {playername}, người bảo lãnh của cô, chăm sóc.\n{playername} đã sắp xếp công tác xã hội và chỗ ở cho cô,\ndần dần xóa bỏ sự hoài nghi của Wakana.</Text>
  <Text Key="F3FCEF6A_168853">......Haa. Không biết bọn chúng còn giam em đến bao giờ...</Text>
  <Text Key="45C42F27_168854">Wakana, em thứ hai trong ba chị em Bandy,\nngười từng chống lại {playername} và bạn bè của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="E11B25DF_168855">Sau trận chiến cuối cùng chống lại {playername} và bạn bè của cậu ấy\ntại Gio Gehenna, cô và đồng minh đã bị bắt và hiện đang bị giam\n trong các phòng riêng dưới lòng đất ở Landosol.</Text>
  <Text Key="632D8F0D_168856">Chị ơi, Fubuki-chan... Mong là hai người vẫn khỏe. Hy vọng họ không bị đối xử tệ...</Text>
  <Text Key="262B1F6E_168857">Cô có vẻ ngoan ngoãn đấy.</Text>
  <Text Key="F0F846E4_168858">À, lính gác. Ưm, anh ổn chứ? Trông anh mệt mỏi quá...</Text>
  <Text Key="FE7B7C02_168859">Thở phào... có vài tù nhân quậy phá phàn nàn về đồ ăn lạnh,\nthiếu rượu ngon và chán vì không thể chơi đồ chơi máy móc.</Text>
  <Text Key="3F96DA2A_168860">V-Vậy là anh đang nói về chị Fubuki-chan đúng không? Em xin lỗi vì những rắc rối họ gây ra...</Text>
  <Text Key="688ABA19_168861">Ồ, không, tôi không định đổ lỗi cho cô. So với hai người kia,\ncô đã cư xử tốt trong thời gian án. Với tư cách là tù nhân gương mẫu,\nthời gian tha trước thời hạn của cô đã được chấp thuận.</Text>
  <Text Key="0229D9DF_168862">Tha trước thời hạn... Chỉ dành cho em thôi ư?</Text>
  <Text Key="93B506D8_168863">Chị lớn của cô tuyên bố cô ấy mới là thủ phạm chính.\nTuy nhiên, việc tha trước thời hạn của cô vẫn chỉ là tạm thời.</Text>
  <Text Key="E689D749_168864">Sau khi rời khỏi phòng giam này,\ncô sẽ phải tham gia hoạt động công tác xã hội trong một khoảng thời gian.\nCó thể tìm hiểu thêm từ người bảo lãnh của cô.</Text>
  <Text Key="EEDCBC82_168865">Người bảo lãnh...?</Text>
  <Text Key="BB03F3E8_168866">Tôi sẽ giao cô cho anh ấy bây giờ. Theo tôi,\nviệc thả tự do cho hôm nay đã được chuẩn bị rồi.</Text>
  <Text Key="EBC4D38F_168867">Người bảo lãnh của em có thể là ai đây...? Chị và Fubuki-chan vẫn còn trong phòng giam...</Text>
  <Text Key="43B534E0_168868">Ưm, chỗ của người này đáng lẽ ở đây... nhưng...</Text>
  <Text Key="BD7816B3_168869">Rất vui được thấy cô khỏe mạnh</Text>
  <Text Key="768105C8_168870">Ặ...!? Chẳng phải... anh Kishi-san từ Hội Ăn Uống sao!? Sao anh lại ở chỗ như thế này...?</Text>
  <Text Key="7795A9F4_168871">Được rồi, tôi đã chính thức giao cô ấy cho anh. Xin hãy lo phần còn lại.</Text>
  <Text Key="BA830EBC_168872">Hả? Hả? Phần còn lại của cái gì...?</Text>
  <Text Key="C0EDCDDC_168873">Ưm, có phải người bảo lãnh của em... là anh, Kishi-san...?</Text>
  <Text Key="B187170E_168874">Ừ, vui vì có cô gia nhập</Text>
  <Text Key="782F3E46_168875">Hả? ẶẶẶẶẶẶẶHHHH~~!!?</Text>
  <Text Key="BDC1A068_168876">Em-xin lỗi... Lúc nãy em chỉ quá bối rối thôi. Nhưng, em chưa bao giờ nghĩ anh sẽ đến đón em, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="561D0752_168877">Người bảo lãnh là người chăm sóc cuộc sống của người được tha và hỗ trợ họ tái hòa nhập xã hội.</Text>
  <Text Key="C60BE29F_168878">"Ở bên kia" khi chị em bị cảnh sát bắt, đó là điều em mơ hồ hiểu được.</Text>
  <Text Key="FA25DD72_168879">Ưm, Kishi-san. Vậy giờ chúng ta nên đi đâu đây...?</Text>
  <Text Key="D43C2220_168880">Họ có nói với cô về công việc công tác xã hội chưa?</Text>
  <Text Key="0345863A_168881">Vâng, sơ sơ... Em bắt đầu ngay hôm nay sao?</Text>
  <Text Key="51E15646_168882">Em cứ theo sau thôi... Thật sự được tin tưởng Kishi-san chứ...?</Text>
  <Text Key="B62CDA88_168883">Nói thì, em cũng chẳng còn ai để dựa vào lúc này... cũng chẳng có tiền gì có thể dùng được. Em cũng không còn chỗ để ở nữa...</Text>
  <Text Key="D065BC35_168884">...Chúng em đã làm những việc tồi tệ với mọi người. Vậy nên, chúng em không nên mong đợi ai đó tự nhiên đến giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="229B66A9_168885">Em phải cố gắng cho đến khi các chị được thả...!</Text>
  <Text Key="72E51B29_168886">Chúng ta đến rồi. Vào đi</Text>
  <Text Key="B4F8A366_168887">Đây là cô gái đó ư? Tôi nghe từ anh chàng này là cô nấu ăn được.</Text>
  <Text Key="662136C8_168888">E-Em là Wakana! Em kinh nghiệm non nớt, nhưng xin hãy chăm sóc em!</Text>
  <Text Key="D544E187_168889">Tốt, thấy cô gái sôi nổi quá! Cô có lẽ đã được nói rồi,\nnhưng để thẳng thắn, tôi sẽ nói lại lần nữa.</Text>
  <Text Key="B5039054_168890">Cô sẽ làm việc ở đây như một phần của việc phục hồi công tác xã hội trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="23F1D88D_168891">Nếu bỗng bị ném ra khỏi nhà tù, cô sẽ nhanh chóng hết tiền nếu không có việc làm, đúng không?\nChúng tôi tồn tại để hỗ trợ những người như vậy.</Text>
  <Text Key="3BC74D66_168892">Thôi, nói đơn giản thì, cô sẽ được giúp đỡ bằng cách học điều mới để không chết đói. Có câu hỏi nào không?</Text>
  <Text Key="85D1F7EA_168893">K-Không... Em ổn.</Text>
  <Text Key="517B8D7A_168894">Được rồi, vậy vào bếp đi! Trước tiên, cho tôi xem cô làm được gì. Anh chàng, lo phần sàn nhà đi.</Text>
  <Text Key="1303EE28_168895">R-Rau xào cay, sẵn sàng! Ưm, tiếp theo là...!</Text>
  <Text Key="BA02B447_168896">V-Việc bận rộn quá...! Nhưng mà, tạm thời em vẫn quản lý được...!</Text>
  <Text Key="C516FF94_168897">Này, không tệ đâu. Cứ tiếp tục!</Text>
  <Text Key="09E0406A_168898">K-Khen ngợi, cảm giác thật tuyệt... Không biết đã bao lâu rồi có ai khen em...</Text>
  <Text Key="3191AB8F_168899">Đơn hàng mới vào!</Text>
