  <Text Key="D88C3A27_166050">Hàu... Cô nhìn tôi nhiều quá, khiến tôi thấy ngại... Ư-Ừm... Tôi... không trông lạ lẫm chứ?</Text>
  <Text Key="D63DC9A9_166051">Ư-Ừm, tóc tôi khi ướt thì mất khá lâu mới khô, xin lỗi vì để nguyên thế này...</Text>
  <Text Key="89843323_166052">Đây là bộ đồ nữ sinh trung học của Tiểu thư, nên size vừa khít với tôi. Tôi đã giặt vài lần rồi, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="A33701A5_166053">Chính xác như một tiểu thư.</Text>
  <Text Key="53C0B161_166054">T-Cảm ơn cô rất nhiều... Nhưng, ừm... Xin đừng nhìn tôi nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="4738E345_166055">K-Không thể nào! T-T-Tệ thật...</Text>
  <Text Key="1AA914EE_166056">Hàuu, tôi không sao tự trấn an được mình... Tôi có chút kinh nghiệm từ những buổi tiệc trà với Tiểu thư, nhưng...</Text>
  <Text Key="5D2B1D95_166057">T-Tôi vừa nhớ ra! Bộ đồ này... có được dùng được không? Chúng ta còn dùng cả trà và đồ ăn vặt nữa...</Text>
  <Text Key="609F8A66_166058">Saren đã cho phép tôi.</Text>
  <Text Key="5DC27424_166059">Sao-Cái gì?! Cô liên lạc với Tiểu thư rồi ư?! Cô ấy có vẻ rất vui trong tin nhắn...? T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="B777E478_166060">Nếu cô có thể làm được vậy, thì sao không xác nhận xem Tiểu thư có ở đây trước khi đến... À, không! Thật chẳng là gì cả!</Text>
  <Text Key="C4FE9E03_166061">Sẽ thật tuyệt nếu cô cho cô ấy xem bộ này.</Text>
  <Text Key="B99AE903_166062">Cô thực sự không muốn cho cô ấy thấy ư?</Text>
  <Text Key="6A42BC93_166063">Ưuu, sẽ quá lắm... Tiểu thư sẽ đẹp hơn tôi nhiều lần...</Text>
  <Text Key="594C4FC7_166064">K-Không phải vậy! Chỉ là... Thật sự rất ngại...</Text>
  <Text Key="6DABA4A6_166065">Bộ đồ này do Tiểu thư tặng, là thứ tôi trân trọng vô cùng. Chính vì vậy tôi sợ mặc nó...</Text>
  <Text Key="32B7FDA9_166066">Tôi tự hỏi tại sao... Khi mặc nó, tôi cảm thấy như trái tim mình được nâng niu.</Text>
  <Text Key="9F7C76A0_166067">Tôi chưa đủ can đảm để cho Tiểu thư thấy, nhưng nếu ở cùng cô...</Text>
  <Text Key="1682A758_166068">Tôi có lẽ sẽ có can đảm... T-T-Tôi xin lỗi! Tôi nói điều kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="E29C3917_166069">Ư-Ừm... Giờ tôi đã nếm trải cảm giác làm một tiểu thư rồi, cô có để tôi đáp lễ và phục vụ cô không? Tôi vẫn chưa thể bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="42A77E81_166070">Hả? T-Tôi không được ư? Sẽ rất tệ nếu vô tình làm bẩn bộ đồ này nữa...? C-Cô có lý...</Text>
  <Text Key="E797BA9C_166071">Được rồi. Vậy để tôi tận hưởng thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="5AA0F774_166072">Buổi tiệc trà tiếp tục cho đến khi bộ đồ thay của Nữ Hầu Tinh Tế khô.</Text>
  <Text Key="DED31329_166073">Vâng, làm tốt lắm. Nếu tôi nhớ không lầm, Suzume thường mặc đồ hầu gái ngay cả ở đây.</Text>
  <Text Key="4A8457F2_166074">Cô bé đã ở độ tuổi đó, nên muốn mặc nhiều trang phục khác nhau cũng là bình thường. Có lẽ cảm xúc đó chính là thứ thôi thúc cô ấy làm đồ cho các cô gái khác.</Text>
  <Text Key="9D68CD3A_166075">Cô có vui vì lần này cô ấy đã thể hiện được khía cạnh đó không? Tôi hiểu cô ấy muốn làm một nữ hầu, nhưng dù sao thì bên trong cô ấy vẫn là một cô gái.</Text>
  <Text Key="D4C72E4D_166076">Được rồi, cô là người duy nhất cô ấy thể hiện khía cạnh đó, nên hãy tận hưởng trọn vẹn nhé. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="3D3B0574_166077">Khi cả hai tỉnh dậy, các giám khảo sắp bắt đầu đưa ra nhận xét.</Text>
  <Text Key="A01DAD56_166078">Hàuh! T-Tôi ngủ quên rồi! Cuộc thi... vẫn đang diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="3E303842_166079">Họ đăng tải những bức ảnh sẽ nhận Giải Tuyệt Hảo, nhưng ảnh của Suzume không thấy ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="5A7C000B_166080">Ồ... Tất cả đều là những bức ảnh tuyệt vời. Mọi người trông như đang vui vẻ lắm. Sẽ thật tuyệt nếu bức ảnh cô chụp cũng có ở đó.</Text>
  <Text Key="97E2BBAC_166081">Tôi đoán là hơi tiếc một chút?</Text>
  <Text Key="D2C10A17_166082">Nhưng tôi nghĩ chắc cũng phải thế, chúng tôi đã làm việc chăm chỉ đến mức trở thành một phần ban tổ chức cuộc thi rồi. Là một người tham gia, tôi nghĩ rút lui là điều tốt.</Text>
  <Text Key="2A439F1E_166083">Chưa kể, để quá nhiều người nhìn vào ảnh của tôi sẽ quá ngại...</Text>
  <Text Key="05272B2F_166084">Trong khi họ trò chuyện, Giải Vô Địch được công bố trên sân khấu và khán phòng nhanh chóng vang lên tiếng vỗ tay.</Text>
  <Text Key="3DAF62FE_166085">Vậy thì mọi người, một lần nữa hãy vỗ tay thật to cho các nhà vô địch, tất cả người tham gia và các nhiếp ảnh gia triển lãm!</Text>
  <Text Key="64114964_166086">Cuộc thi là một thành công lớn. Hehe, ông Ủy ban Hội nghị trông cũng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6E69FAE5_166087">Ồ, là các cô. Tôi không ngờ cả hai cũng có mặt ở đây.</Text>
  <Text Key="C8564E12_166088">Chủ địa điểm!</Text>
  <Text Key="27BD89C2_166089">Hehe, tất cả là nhờ sự giúp đỡ của hai cô mà cuộc thi này thành công tốt đẹp. Hãy để tôi một lần nữa cảm ơn hai cô.</Text>
  <Text Key="BB575C56_166090">Không, không phải... Chúng tôi chỉ là nữ hầu... Không, ý tôi là... Chúng tôi chỉ muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="F4348175_166091">Cách nói đó thú vị đấy. Nhưng lần sau, sẽ tốt hơn nếu các cô tham gia chính thức thay vì chỉ tham gia triển lãm.</Text>
  <Text Key="2921836F_166092">Nhớ lại thì, ông Ủy ban Hội nghị có nói về chuyện đó, phải không? Triển... Gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="7F8AB191_166093">Triển lãm. Nó trưng bày ảnh của những người không tham gia chính thức. Kìa, ngay ở kia.</Text>
  <Text Key="14D440D8_166094">Cô chỉ vào một khu vực của địa điểm với nhiều người xếp hàng, không ít hơn khu ảnh giải thưởng.</Text>
  <Text Key="7EA3E0F8_166095">Ồ, có bao nhiêu người vậy... Nhưng... T-Đó là...</Text>
  <Text Key="EF5FB6B0_166096">Đó là ảnh của các Giám khảo và Ban Tổ chức. Trong đó có cả của các cô... Một bức ảnh rất đẹp.</Text>
  <Text Key="875A3986_166097">Hàuuuu! Nhắc mới nhớ, tôi đã cảm thấy có ánh mắt nhìn mình từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="7499AC0B_166098">Biết bao nhiêu người đang xem.</Text>
  <Text Key="AEB03B7F_166099">Vâng... T-Tôi thấy ngại, nhưng...</Text>
