  <Text Key="5EAEFBED_53350">Y-You không cần phải nói thế!\nTôi không phải muốn nhìn lần cuối &apos;bên này&apos;\nđâu, nhờ Nefi-Nera, tôi đã phải sống ở Landosol một thời gian rồi!</Text>
  <Text Key="7EBF207A_53351">──Lăn, lăn. Một cô gái thẳng thắn, hiện thân của con rắn di chuyển.\nViệc của tôi rất đơn giản. Theo tinh thần phong tục Tết Nguyên đán của Landosol,\ntôi muốn ban tặng cho bạn một kho báu được gọi là &apos;Quà Tết&apos;.</Text>
  <Text Key="C9F4B3BF_53352">Ồ, Q-Quà Tết!? Ưm, tôi rất biết ơn ý tốt,\nnhưng chúng tôi không còn ở tuổi để nhận quà Tết nữa...</Text>
  <Text Key="8F673CB1_53353">Ư-Ưm. Tôi trông có vẻ như thế này, nhưng về danh nghĩa tôi là người lớn, nên...</Text>
  <Text Key="5B516EFB_53354">Thôi nào, cứ nhận đi.</Text>
  <Text Key="3212CBBD_53355">Như đứa con nhỏ nhất của rắn đã nói.\nTôi đã biết rõ các bạn là những người tài giỏi.\nNhưng lần này, cũng là lời xin lỗi cho sai lầm của Canon.</Text>
  <Text Key="95C5F5A5_53356">Nếu đây là cơ hội để đáp đền ân nghĩa, nó cũng sẽ gìn giữ danh dự của tôi. Ngày xưa, người ta nói rằng do dự là bỏ bê, và lễ nghĩa của suối nước nóng thành nước. Tiểu thư Monika, tiểu thư Saren. Tôi kính xin các người hãy tốt bụng nhận lấy.</Text>
  <Text Key="899A3782_53357">Này...</Text>
  <Text Key="83D84557_53358">Tôi rất biết ơn, nhưng... Có ổn không khi nhận quà Tết từ những người quan trọng của nước khác? Tôi ở đây là đại diện của Jun, rốt cuộc. Tôi hy vọng nó không dẫn đến vấn đề ngoại giao hay lo ngại về hối lộ.</Text>
  <Text Key="DCF57E54_53359">Được công chúa một quốc gia thưởng cho cá nhân... Tùy tình hình, chúng ta có thể có được vũ khí mới, hoặc giới thiệu sản phẩm mới ở quán cà phê...!?</Text>
  <Text Key="EEE51F35_53360">...Không, không. Tôi không nên kỳ vọng quá. Dù tiểu thư Nefi\=Nera hào phóng, đó cũng chỉ là quà Tết. Đủ nếu chúng ta có đồ ăn vặt sang trọng một thời gian.</Text>
  <Text Key="17A4BAFA_53361">Có gì lo lắng? Nếu không muốn, tôi sẽ lấy hết!</Text>
  <Text Key="E4FBF2B9_53362">Thôi nào, Medusa. Đừng tham lam thế. Đây là phần của cô. Đừng lãng phí.</Text>
  <Text Key="E6AADF8C_53363">Hừm, nó khá đẹp. Tôi sẽ giữ lại chỉ một cái.</Text>
  <Text Key="878FA81A_53364">Ưm, ưm... Tiểu thư Nefi\=Nera? Quả cầu vàng này là...</Text>
  <Text Key="54398AE8_53365">Nó đúng nghĩa là &apos;quả bóng&apos; Tết Nguyên đán. Đó là viên ngọc làm bằng cách nung chảy và tinh chế quặng khai thác từ lòng đất của Gio Gehenna. Ánh vàng rực rỡ, thể hiện tay nghề của người thợ, thực sự là một kiệt tác.</Text>
  <Text Key="B8FBDC34_53366">Ồ, ra vậy, một món quà Tết, nhỉ. Tôi hiểu rồi... Quả thật, quả bóng được coi là điềm lành...</Text>
  <Text Key="C0B16917_53367">Cảm ơn. Đây... đẹp... Không một vết nhơ.</Text>
  <Text Key="DB2821B1_53368">Này, Saren. Quả cầu này... có phải rất có giá trị không?</Text>
  <Text Key="76AE907D_53369">...Vâng, tôi nghĩ nó là vàng thật. Vàng nguyên chất không tạp chất...</Text>
  <Text Key="3B17E964_53370">Ồ... Tôi tự hỏi nó đáng giá bao nhiêu ở Landosol. Nhưng vẫn đẹp quá.</Text>
  <Text Key="FCD0CFF6_53371">Vâng. Thay vì dùng nó, tôi muốn trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="99B6D6F0_53372">? Thì thầm với nhau, kỳ lạ thật.</Text>
  <Text Key="CB666125_53373">Trong khi họ biết ơn, Monika và Saren cảm thấy hơi phức tạp.</Text>
  <Text Key="11C1E72A_53374">Cà Ri Cay Nhớ Quê</Text>
  <Text Key="AFC320E6_53375">Medusa, không quen với cái lạnh mùa đông, cảm thấy nhớ quê hương Gio Gehenna. Monika quyết định đãi cô ấy cà ri cay. Bữa ăn cay cay mang nụ cười trở lại trên gương mặt Medusa.</Text>
  <Text Key="EF50E799_53376">Monika và Medusa đang khám phá những con phố nhộn nhịp của Landosol, sôi động cho Tết Nguyên đán.</Text>
  <Text Key="7EAA23DC_53377">Hắt xì! Tôi không để ý trong Lễ Hội Rắn, nhưng Landosol lạnh quá...! Người dân trong nước này sống sót ở nơi lạnh giá như thế nào cơ chứ...?</Text>
  <Text Key="CE0F860D_53378">Vâng, chắc chắn là lạnh, nhưng vào thời điểm này trong năm, đó là bình thường. Không đến mức không chịu được. Thậm chí có nơi lạnh hơn nơi người ta sống.</Text>
  <Text Key="4F1F9E04_53379">Ồ, tôi không thể tin được... Rắn không thể chịu nổi cái này.</Text>
  <Text Key="84CDA7B4_53380">Tôi không thể nói Gio Gehenna thoải mái, nhưng ít nhất tôi chưa bao giờ đối mặt với điều kiện đóng băng như thế...</Text>
  <Text Key="1CCB1438_53381">Landosol là một nơi tốt, nhưng ngay bây giờ, tôi hơi nhớ cái nóng của Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="82E6FCC0_53382">Trong trường hợp đó, tôi biết một nơi phù hợp cho bạn. Để tôi dẫn đường. Bạn chắc đang đói rồi.</Text>
  <Text Key="24EC88CC_53383">Tôi không quan tâm, nhưng biết bạn, có lẽ là tiệm bánh ngọt, phải không? Thứ gì như rượu ngọt hay oshiruko.</Text>
  <Text Key="A5B9886A_53384">Xin lỗi để bạn chờ, đây là Cà Ri Núi Lửa đặc biệt!</Text>
  <Text Key="87BCD8B3_53385">Ồ, đến rồi. Cứ ăn đi khi còn nóng.</Text>
  <Text Key="333A73FE_53386">Khoan đã! Đây là đồ ăn cay! Nó đỏ như cái ở Gio Gehenna... À, cái cay vào mắt tôi...! Tôi không ăn được cái này!</Text>
  <Text Key="0958371B_53387">Hả? Thật sao? Tôi nghĩ một quý tộc của Gio Gehenna sẽ dễ dàng ăn hết... Nhưng đừng ép bản thân. Tôi sẽ ăn phần của bạn nữa.</Text>
  <Text Key="F6A0F90F_53388">H-Hả? Làm gì có chuyện tôi lùi bước! Tất nhiên tôi sẽ ăn hết... nhai.</Text>
  <Text Key="5CDCC880_53389">...Ừm, ừm! Cay quá! Miệng tôi đang bỏng và đổ mồ hôi khắp người...!</Text>
  <Text Key="32857ABF_53390">Cường độ này sánh ngang đồ ăn ở Gio Gehenna. À, tôi cảm thấy như đang trở về đó...</Text>
  <Text Key="89D369F5_53391">Có phải Monika đưa tôi đến đây vì điều này?</Text>
  <Text Key="67F92462_53392">Sao vậy? Bạn ngừng ăn. Có phải quá cay?</Text>
  <Text Key="7C10E830_53393">Hừ. Tôi vừa mới cảm động vì nó ngon thế. Nếu bạn bỏ cuộc, bây giờ là lúc!</Text>
  <Text Key="9025C113_53394">À... Tôi đã ăn hết, nhưng miệng tôi cảm thấy rất nóng. Bạn ăn hết trước cả tôi, đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="E965AF1F_53395">T-Tất nhiên... Bạn nghĩ tôi là ai...? À, cay quá...</Text>
  <Text Key="4604D1F7_53396">Thật sự bây giờ là mùa lạnh, nhưng rồi sẽ đến những thời gian ấm áp, vui vẻ hơn.</Text>
  <Text Key="02E30881_53397">Vì vậy tôi hy vọng bạn sẽ kiên trì thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="CA287E4E_53398">Vâng. Nếu tôi không chịu được cái lạnh lần nữa, tôi sẽ ăn lại món cà ri đó. Tất nhiên, bạn sẽ trả tiền.</Text>
  <Text Key="3BC1C7F2_53399">Haha, hiểu rồi. Lần sau, tôi sẽ làm cay hơn nữa cho bạn.</Text>
