  <Text Key="0F40CB03_31050">Miễn là cậu không đi nhầm đường, có lẽ cậu sẽ giúp được người khác, đúng không? Dù sao thì, tất cả chúng ta chỉ có thể cầu nguyện để anh ấy được giải thoát khỏi những ham muốn trần thế.</Text>
  <Text Key="AEDEC2E0_31051">À, phải rồi... Djeeta, cậu ổn với chuyện chiếc khinh khí cầu đó rồi chứ?</Text>
  <Text Key="BCCFF609_31052">Ahaha, tạm thời ổn. Tôi biết đó là bằng chứng của vụ án, nên không thể mang theo. Nếu làm thế, Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE sẽ tức giận với tôi mất.</Text>
  <Text Key="85E3468B_31053">Và... Tôi không ngờ lại để một chiếc khinh khí cầu quý giá trải qua trải nghiệm hủy diệt như vậy... Tôi không biết phải đối mặt với nó thế nào nữa...</Text>
  <Text Key="0A47FE5C_31054">Ồ? Djeeta, vẻ mặt u ám không hợp với cậu chút nào! Tôi chắc chắn rằng tất cả các chiếc khinh khí cầu trên thế giới sẽ tha thứ cho cậu!</Text>
  <Text Key="60F9746B_31055">C-Cậu thật sự nghĩ vậy...?</Text>
  <Text Key="02DE0847_31056">...Ừ.</Text>
  <Text Key="0BA3165E_31057">Cảm giác khi tôi cất cánh... Thật tuyệt vời... Trái tim tôi đập thình thịch đến mức rùng mình. Tôi không thể quên trải nghiệm đó...</Text>
  <Text Key="D2B8ABFA_31058">...T-Tôi thực sự, thật sự muốn một chiếc khinh khí cầu. Tôi luôn muốn có một chiếc, nhưng giờ tôi còn muốn hơn!</Text>
  <Text Key="B0989F7E_31059">Lần này tôi sẽ bỏ cuộc chiếc khinh khí cầu đó, nhưng... Đến một ngày nào đó, tôi sẽ cố gắng hết sức để có được một chiếc mới theo cách khác!</Text>
  <Text Key="4EAF0D3B_31060">Haha! Đúng tinh thần đó, Djeeta!</Text>
  <Text Key="735AE167_31061">Ồ, nhưng có lẽ cậu nên dùng thời gian này để học thêm về cách lái khinh khí cầu? Hoặc có thể tìm một hoa tiêu lành nghề trong khi còn cơ hội! ♪</Text>
  <Text Key="9879FE51_31062">Ugh... Tôi sẽ cân nhắc cả hai lựa chọn...</Text>
  <Text Key="4EEBAE73_31063">...Vậy thì. Chúng ta kết thúc ngày hôm nay đi. Tôi muốn quay về Landosol trước khi mặt trời lặn.</Text>
  <Text Key="8989B7ED_31064">Landosol, hử? ...Vậy là chuyến đi này cuối cùng cũng kết thúc.</Text>
  <Text Key="EE736EE7_31065">Tôi không có thời gian để thở phào sau mỗi tình huống bất ngờ và sự tiết lộ, nhưng... Nhìn lại, không phải tất cả đều tệ. Đó là một khoảng thời gian kích thích và kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="0C456F0B_31066">Đây là lần đầu tiên tôi cảm thấy như vậy kể từ khi rời Đền Chuột.</Text>
  <Text Key="3F4F4E5B_31067">...Còn tôi, tôi có một trải nghiệm khác thường so với thường ngày, và rất vui.</Text>
  <Text Key="FD5C0553_31068">Có lẽ thô lỗ khi nghĩ như vậy, vì đây là một chuyến đi để giải quyết rắc rối. Dù sao... Tôi muốn nói với tất cả mọi người rằng tôi thực sự đã vui.</Text>
  <Text Key="EADE5355_31069">Vậy nên, mọi người... Cảm ơn tất cả vì đã đi cùng tôi.</Text>
  <Text Key="9B21FF52_31070">...Haha, cậu nói đúng. Đó vui thật. Đó là một chuyến đi thật vui!</Text>
  <Text Key="3DF35C99_31071">Haha! Chuột Nhỏ cũng nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="75595B39_31072">...Này. Các cậu sẽ làm gì khi quay về Landosol?</Text>
  <Text Key="1447B06D_31073">Tôi sẽ quay về Hiệp hội Quản lý Guild. Có lẽ tôi có rất nhiều công việc đang chờ từ thời điểm tôi đi 'nghỉ'...</Text>
  <Text Key="95E31DBB_31074">Tôi và Chuột Nhỏ sẽ ở Landosol một thời gian! Trên lục địa này, chúng tôi đang nghĩ đến việc sử dụng Landosol làm căn cứ hoạt động.</Text>
  <Text Key="A8150399_31075">Ra vậy. Vậy là tất cả các cậu... sẽ ở Landosol. Tôi cũng không khác! Tôi cũng sẽ ở trong thành phố!</Text>
  <Text Key="8DFEED50_31076">...Các cậu biết không? Như tôi đã nói trước đây, tôi muốn tiếp tục đi du lịch với mọi người nếu có thể. Với tư cách là thành viên của Skyfarer Crops, tôi muốn khám phá cả thế giới rộng lớn.</Text>
  <Text Key="EAEF1F46_31077">Nhưng tôi cũng biết rằng mọi người đều có lối sống riêng. Vì vậy tôi sẽ không ép buộc ai làm gì. Nhưng... một ngày nào đó, tôi ước chúng ta có thể tái ngộ như thế này lần nữa...</Text>
  <Text Key="3663AB85_31078">Các cậu có muốn đi phiêu lưu lần nữa không? Cùng tôi và mọi người khác!</Text>
  <Text Key="E89BD580_31079">...Thôi đi, tôi đang nghĩ cậu sẽ nói gì. Djeeta, cậu thật sự là...</Text>
  <Text Key="BEE82CDE_31080">Chẳng phải rõ ràng là tôi rất muốn sao?! Haha!</Text>
  <Text Key="3A223646_31081">Tôi sẽ rất vui lòng! Nếu cậu liên lạc với tôi sớm, tôi sẽ sẵn sàng hơn trước.</Text>
  <Text Key="B251E9C8_31082">Mọi người... Cảm ơn! Ehehe, tôi thấy nhẹ nhõm!</Text>
  <Text Key="1283F987_31083">Landosol, hử... Tôi hy vọng nó sẽ trở thành một nơi tôi cũng có thể yêu thích.</Text>
  <Text Key="9B454958_31084">Về vấn đề đó, cậu không cần lo lắng. Tôi chắc chắn rằng nó sẽ trở thành một nơi tuyệt vời với cậu... Không, tôi nghĩ nó sẽ là chính Yangtopia của cậu.</Text>
  <Text Key="715B6224_31085">Tôi đang nỗ lực biến nó thành một nơi mà mọi người yêu thích... Đó là điều tôi hy vọng đạt được.</Text>
  <Text Key="6486AFB6_31086">Haha! Đúng vậy! Trong trường hợp đó, tôi sẽ coi nó như một con tàu lớn! Không, có lẽ một chiếc thuyền không phù hợp, thì sao nếu là một chiếc khinh khí cầu của người du hành trời, được chứ?</Text>
  <Text Key="75D4777B_31087">Ahaha! Trong trường hợp đó, tôi cũng sẽ tham gia!</Text>
  <Text Key="3A05523E_31088">Được rồi! Vậy chúng ta về nhà thôi! Đến thành phố của chúng ta, Yangtopia của chúng ta! Đến Landosol của chúng ta!</Text>
  <Text Key="8BC4293B_31089">Ôiii!!</Text>
  <Text Key="E01F657F_31090">{playername} và những người khác đã kết thúc cuộc phiêu lưu và củng cố mối quan hệ. Và ngay phía trên họ, một bầu trời xanh vô tận trải rộng. Xa tít tắp...</Text>
  <Text Key="7FA4591F_31091">Nhưng cây gậy đó trông hợp với cậu đấy.</Text>
  <Text Key="03160048_31092">Còn về Mauve...</Text>
  <Text Key="D79A889B_31093">Hơn nữa, cậu đã có một khoảng thời gian vui vẻ, đúng không?</Text>
  <Text Key="641F5AF5_31094">Tôi sẽ làm việc bán thời gian!</Text>
  <Text Key="EBDD177C_31095">Gọi tôi bất cứ khi nào cậu muốn!</Text>
  <Text Key="B40A111A_31096">Tôi cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="3C2B362F_31097">Những Kẻ Tìm Kiếm Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="DA0FA1AF_31098">Brad</Text>
  <Text Key="44E6C6A5_31099">Quỷ Đực</Text>
