  <Text Key="1B1C643A_38400">Tôi có linh cảm đấy. Tôi không thông minh như Aoi-san, nhưng tôi cũng thích hoa và cây cối. Có vẻ tôi có thể hòa hợp tốt với người này.</Text>
  <Text Key="AE578A1A_38401">Vì vậy, tôi đã gom hết can đảm và nói ra! Bạn có thể làm bạn với tôi không?</Text>
  <Text Key="F8E40583_38402">Rồi, Aoi-san, mặt cô ấy đỏ bừng, và gật đầu mạnh mẽ. Tôi nghĩ, "Được rồi!"</Text>
  <Text Key="0B87801A_38403">...Nhưng sau đó, cô ấy nói muốn tôi chuẩn bị tinh thần. Có thể mất khoảng 300 năm để cô ấy chuẩn bị tinh thần...</Text>
  <Text Key="955942B6_38404">Ừ, tất nhiên... Đột nhiên, tôi quá vội vàng...</Text>
  <Text Key="A307A69B_38405">Nhưng tôi không thể bỏ cuộc. Đôi khi tôi đến rừng và cố gắng rút ngắn 300 năm xuống khoảng 3 năm. \n</Text>
  <Text Key="382EB6AB_38406">Lúc đó, tôi đang nhận một cuộc tuyển dụng. Theo Misato-san, có vẻ tôi có "thiên phú" làm giáo viên mầm non.</Text>
  <Text Key="91360085_38407">Về trẻ nhỏ thì, ừ, tôi biết động vật thích chúng... Ngoài ra, tôi thừa nhận làm mạo hiểm giả không phải là phù hợp với mình...</Text>
  <Text Key="4C71A350_38408">Tuy nhiên... ngay cả vượt qua sự phù hợp, mạo hiểm giả là những người tiến lên trên con đường của chính mình. Một khi đã quyết định, không thể uốn cong...!</Text>
  <Text Key="67AB2BB4_38409">Và khi tôi thể hiện quyết tâm không lay chuyển, \nMisato-san đáp lại với một niềm vui "Vâng~" \nvà hiểu ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="47FB6D5F_38410">Dịu dàng, bao dung và thấu hiểu... \nCô ấy đúng là một giáo viên mầm non thực thụ. \n</Text>
  <Text Key="7299FDB5_38411">...Đúng lúc chia tay, \n"Tôi sẽ mời bạn lần nữa~♪," cô ấy nói với nụ cười dịu dàng như cũ. \nTôi không khỏi cảm thấy hơi lo lắng về điều đó...</Text>
  <Text Key="CEB7F7C9_38412">Hố, chúng kỳ lạ nhỉ...</Text>
  <Text Key="40D1A99A_38413">Tối tăm, chật hẹp. Mát mẻ, yên tĩnh. Sao đó, nó làm người ta bình an... hay nói cách khác.</Text>
  <Text Key="E4979698_38414">Đúng rồi. Có thể tôi thực sự thích nó...? Không phải tôi muốn nhảy vào hố hay gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="20001C46_38415">Tôi đã học cách đào. Tôi nên thử đào một cái hố cho bản thân...?</Text>
  <Text Key="8A8A62B7_38416">"Kẻ đáng ngờ kia chắc phải ở dưới đó."</Text>
  <Text Key="877BB0BB_38417">Kyouka.\nXong.</Text>
  <Text Key="638F7825_38418">Kẻ đáng ngờ là gì...?</Text>
  <Text Key="ABBD79F0_38419">...Vẫn còn nhiều thứ tôi chưa biết.\nRất nhiều.</Text>
  <Text Key="8461572A_38420">Cứ tiếp tục. \nTôi sẽ ủng hộ bạn.</Text>
  <Text Key="D292CBCF_38421">Mạo hiểm, đồ vật. \nRất nhiều.</Text>
  <Text Key="EC460953_38422">Nó... tràn đầy.</Text>
  <Text Key="CDF8A864_38423">Nhưng. \nTôi có thể xử lý được.</Text>
  <Text Key="2A7AEE90_38424">Cái này, là. \nThứ tôi muốn bảo vệ, là.\nNặng nề.</Text>
  <Text Key="72BC70D1_38425">Cái hộp cơm tôi nhận được như quà cảm ơn đã...\nVô cùng ngon.</Text>
  <Text Key="FEBCA0D7_38426">Một ngày nào đó, tôi cũng... tôi muốn làm một bữa cơm chân thành như thế và lặng lẽ trao cho Nii-sama... Giá như tôi có thể...</Text>
  <Text Key="FF12673A_38427">Dù vậy, ngay cả ở mức độ cháy món trứng chiên, tôi đã kết thúc bằng việc mơ về những chuyện quá xa.</Text>
  <Text Key="47040F87_38428">...Nhưng. Thông qua cuộc phiêu lưu này, tôi đã nhận ra rằng ước mơ là nguồn sức mạnh lớn lao.</Text>
  <Text Key="97D62487_38429">Tôi sẽ không bỏ cuộc ước muốn trở thành một mạo hiểm giả có thể ủng hộ Nii-sama một ngày nào đó, và tôi sẽ tiếp tục mơ mộng về nó mãi mãi khi bước đi về phía trước, từng bước một.</Text>
  <Text Key="C4A32AF4_38430">Trà của Mitsuki mà cô ấy phục vụ tôi là một hỗn hợp độc đáo với hương thơm bí ẩn.</Text>
  <Text Key="51723DAD_38431">Chỉ bằng cách ngửi nó, cơ thể tôi cảm thấy ấm áp và dễ chịu. Theo Mitsuki, nó có tác dụng bổ dưỡng và tinh thần.</Text>
  <Text Key="D9560DAD_38432">Vì lý do nào đó, Onii-san có vẻ bối rối bất thường và bảo tôi đừng uống, nên tôi chỉ ngửi mùi hương và để đó...</Text>
  <Text Key="5FEA5C2B_38433">Mitsuki nói "Lần sau, tôi sẽ cho bạn thứ gì đó hiệu quả hơn, nên hãy đến chơi nhé." \n</Text>
  <Text Key="8D1F5EB0_38434">Vì bạn đã nói thế, \n tôi sẽ nghĩ đến việc đi chơi lại.</Text>
  <Text Key="8379471C_38435">Hehe... Cửa vào đáng sợ, nhưng bạn biết đấy, Guild không phải vậy. Đây cũng là một bài học tôi đã học ♪</Text>
  <Text Key="C883D97F_38436">Mitsuki.\nHo...</Text>
  <Text Key="9191604E_38437">Không. \nChỉ là người bình thường.</Text>
  <Text Key="E57AEF1D_38438">Kẻ gây rối? \nCông lý, hả? Chúng ta nên xử lý thế nào?</Text>
  <Text Key="853413D4_38439">Phức tạp.</Text>
  <Text Key="8CB98A6B_38440">Thực ra, bạn thấy đấy... \nChúng tôi thấy hơi xấu hổ khi cho \nanh trai xem cuốn album học tập này. \n</Text>
  <Text Key="EE101A9B_38441">Bởi vì, giống như những kỷ niệm vui vẻ, có những lúc tôi mắc lỗi hoặc không thể làm được điều gì. Có vẻ như tôi cần can đảm để cho anh trai xem lại...</Text>
  <Text Key="7ECE7C6C_38442">Sekirara \nChìa khóa mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="45786CF1_38443">Nhưng... đây cũng là một trải nghiệm học tập. Nii-sama. Anh có thể chia sẻ suy nghĩ sau khi xem nó không? \n</Text>
  <Text Key="E237B700_38444">Dù sự quở trách hay hướng dẫn có nghiêm khắc đến đâu, \ntôi sẽ kính cẩn chấp nhận... Hả...?</Text>
  <Text Key="0B264908_38445">..........\nỒ, thôi nào... Tôi chưa bao giờ ngờ...\nlại nhận được lời khen như thế này...</Text>
  <Text Key="8CE04A18_38446">Nii-sama, thay vì tập trung vào kết quả, anh lại khen nỗ lực chúng tôi bỏ ra, bản thân hành động...</Text>
  <Text Key="E3F2A8B0_38447">...Cảm ơn anh rất nhiều!</Text>
  <Text Key="A32B2004_38448">Ngực thắt lại. \nMạo hiểm bắt đầu.</Text>
  <Text Key="28673052_38449">Như bạn thấy đấy, chúng tôi non nớt và vụng về trong mọi việc làm... \n</Text>
