  <Text Key="1B93ADB9_175500">TAO SẼ KHÔNG ĐỂ MÀYYYYY!</Text>
  <Text Key="6F5E2313_175501">Tao sẽ giữ chân tên địch này! Mày, đứng yên đó!</Text>
  <Text Key="4DAF2F28_175502">Chính Nữ hoàng đã trực tiếp yêu cầu... ta bảo vệ người này! Các quái vật đáng ghét kia! Cứ xông lên đi!</Text>
  <Text Key="ED4E009C_175503">Quá liều lĩnh rồi! Thưa ngài Creditta...</Text>
  <Text Key="8754AE00_175504">Làm ngay đi! Đừng quan tâm đến ta...!</Text>
  <Text Key="B2352965_175505">Những chuẩn bị đáng khen.</Text>
  <Text Key="A81A06B3_175506">GYAAAẠẠẠẠ?!</Text>
  <Text Key="37BCE336_175507">Creditta...</Text>
  <Text Key="FE2FC2D5_175508">Mày ngủ đến bao giờ?</Text>
  <Text Key="8C5CE999_175509">Ái chà chà... Đau đến tê cứng! Tao biết đây là nhiệm vụ, nhưng cũng có giới hạn chứ!</Text>
  <Text Key="990D76AD_175510">Sức mạnh tăng cường của hắn đến đúng lúc cứu mày, phải không? Tao cũng biết rõ độ bền của mày trước khi phát động đòn tấn công. Hơn nữa, nếu tao thật sự nghiêm túc lúc đó, tao đã không giữ được dạng này nữa.</Text>
  <Text Key="5386F23B_175511">Vấn đề không phải ở chỗ đó! Mày đối xử với hắn khác với tao nhiều quá, đúng không?</Text>
  <Text Key="17465682_175512">Không thể so sánh hai người được. Hắn đặc biệt, khác hoàn toàn với mày.</Text>
  <Text Key="48F7405E_175513">Thật là một cậu Boy đặc biệt...</Text>
  <Text Key="98956E16_175514">Hmph... Không phải tao làm vì mày. Tao chỉ tuân theo mệnh lệnh của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="22113952_175515">Được, tao công nhận mày đã bảo vệ hắn.</Text>
  <Text Key="E0121FEC_175516">Vậy thì mày nên biết ơn nhiều hơn! Ngoài ra, tao nói tao chưa có vai trò mà người toàn thân bầm dập thế này...</Text>
  <Text Key="EAFE664F_175517">Khoan đã, Creditta Cash. Cái thứ mày đang cầm là gì vậy?</Text>
  <Text Key="E871EC8F_175518">À, đây là thứ tao nhặt được giữa đàn quái vật trước đó. Trông có vẻ có giá trị nên tao đem theo... Ơ... Cái gì vậy trời?!</Text>
  <Text Key="3E039DA2_175519">Ánh sáng...!?</Text>
  <Text Key="6A136539_175520">Không lẽ... đây là... mảnh ký ức...?</Text>
  <Text Key="27035B14_175521">{playername}, người đang lang thang trước nhà ga, đã được một người phụ nữ nào đó nói chuyện thông qua mimi của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E76E4BCB_175522">Này, cậu kia, cậu chàng đằng kia! Tôi muốn hỏi đường... Ôi chà?</Text>
  <Text Key="2ECB0D69_175523">Cậu không phải... cậu Boy tôi gặp một lần trước sao. ...Thời điểm tốt quá, để cậu dẫn đường... Không, thôi cũng được</Text>
  <Text Key="D0E96433_175524">Cậu nói không sao mà dẫn đường? Cậu chỉ đoán mò nơi tôi cần đến, giống lần trước thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="BB24A23F_175525">Lần này tôi có người đang chờ, nên tôi vội... Khoan, ôi chà, cái gì vậy? Cậu thật sự biết nơi này? Vậy thì, cứ dẫn đường đi...</Text>
  <Text Key="687CADBD_175526">Tôi tự hỏi cô bé đi cùng cậu có ổn với việc này không, Boy?</Text>
  <Text Key="8D3A7F47_175527">Được, tôi không sao. Nhưng tôi phải nói một điều. Tôi không phải "cô bé" đối với hắn. Tôi là người giám hộ của hắn.</Text>
  <Text Key="815C60DC_175528">Người giám hộ? Cậu nói vậy, nhưng trông cậu khá trẻ với tôi?</Text>
  <Text Key="936D5777_175529">Đừng bận tâm chi tiết nhỏ, cô Voyancia.</Text>
  <Text Key="2832A090_175530">Hừ! Vậy cô biết tên tôi? Ra vậy... Cô không phải là cô bé chút nào. Tôi hiểu rồi. Để xem...</Text>
  <Text Key="7B6014BF_175531">Theo dõi người lạ tiếp cận cậu... Đó chính là một trò đùa. Tôi đang đi dạo nên sẽ đi cùng cô.</Text>
  <Text Key="77CFE7E0_175532">Cô Neneka, hử...? Được thôi. Tôi có người đang chờ. Nhanh lên và dẫn đường...</Text>
  <Text Key="15052315_175533">Nói mới nhớ, tại sao chọn một quán cà phê như thế này làm điểm hẹn? Có đáng không cho một nhà đầu tư tư nhân như cô, có thể kiếm tiền mà không cần rời phòng, để đi từ Sydney đến Nhật Bản?</Text>
  <Text Key="787F1539_175534">À, đa số mọi người chắc không biết, nhưng... ở đây hôm nay có một sự kiện.</Text>
  <Text Key="C58E3ADC_175535">Một quán cà phê board game một ngày, nơi các nhà sáng tạo board game độc lập mang game của họ đến chơi và bán! Vì tôi đã đi xa đến Nhật Bản, với tư cách là người yêu game, tôi không thể bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="BB88DF7B_175536">Ra vậy... Vậy đây chỉ là một trò giải trí, một trò chơi, tách biệt với lộ trình kinh doanh của cô. Khó theo dõi thứ quy mô thế này. Tôi nghĩ tôi sẽ thêm vào thu thập tình báo từ giờ...</Text>
  <Text Key="EAA444CD_175537">Boy, nhìn cậu có mimi, tôi đoán cậu cũng là game thủ thực thụ, đúng không? Tôi rất sẵn lòng trả phí tham gia cho cậu như lòng biết ơn vì đã dẫn đường.</Text>
  <Text Key="80293BBA_175538">Không cần lòng tốt đó. Tôi sẽ là người trả phí tham gia cho hắn.</Text>
  <Text Key="E41A4B05_175539">T-Tức là... cô cũng định tham gia chứ? Hehehe, tôi rất mong chờ! Tôi sẽ cho cô xem kỹ năng game thủ của tôi... tức là, TÔI THẬT SỰ MẠNH NHƯ THẾ NÀO!!</Text>
  <Text Key="9C88D90C_175540">CH... CHUYỆN GÌ ĐANG XẢY RA Ở ĐÂYYYY?!</Text>
  <Text Key="B27E6CAB_175541">Đó mới là lời của tao, Claire-san. Cô đi công kích người ta rồi lại đến muộn. Không kể việc cô kéo hai người này theo, cô đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="E88ED1CB_175542">Thương lượng là sở trường của tôi. Không có một cơ hội một trên một triệu nào để tôi thua. Không một cơ hội nào.</Text>
  <Text Key="58E02DE3_175543">Đó là điều tao định nói! Cậu kia, Boy! Giá như cậu không ném xúc xắc với tao!</Text>
  <Text Key="98252494_175544">Hừ... Không cần cậu xin lỗi! Với tư cách game thủ, phản ứng đúng của cậu phải là... khoe khoang chiến thắng!</Text>
  <Text Key="15ABEFCC_175545">Xem thường chiến thắng của mình bằng cách gọi đó là may mắn, bản thân hành động đó đã xem thường kẻ thua!</Text>
  <Text Key="D4DF5C86_175546">Không cần hỏi tao hai lần, cùng tận hưởng chiến thắng thôi.</Text>
  <Text Key="BE34C95C_175547">Bỏ qua chuyện đó, tao vẫn tức giận!! À, CHỦNG CHẾ! Trò chơi này thật sự...</Text>
  <Text Key="B7827C98_175548">RẤT THÚ VỊ THẬT SỰ!</Text>
  <Text Key="68AAC61B_175549">Mặc dù cô đã thua?</Text>
