  <Text Key="CC595FDA_41800">Chính vì vậy... chúng ta nên chuẩn bị cho tình huống xấu nhất.</Text>
  <Text Key="4B7280FF_41801">Ừa, tôi thực sự không muốn nghĩ về chuyện đó.\nThôi, hãy làm gì đó trước khi nó xảy ra♪</Text>
  <Text Key="E4E55766_41802">P-Phải đó. Chúng ta cùng cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="D51019C0_41803">Không, chúng ta không thể vượt qua chuyện này chỉ với những lời động viên.\nChúng ta cần tìm ra cách trong khi vẫn còn có thể.</Text>
  <Text Key="60B9F833_41804">...Người duy nhất có quyền hạn sử dụng tối đa Tháp Sol là Administrator. Ngay cả Seven Crowns có lẽ cũng không thể sử dụng hết sức mạnh của nó. ...Mặc dù có thể sẽ khác nếu nhiều người cùng hợp tác.</Text>
  <Text Key="5A591CF0_41805">Vậy thì, chẳng phải sẽ tốt hơn nếu ban cho Fio quyền hạn tạm thời như trước sao?</Text>
  <Text Key="7B8A1E49_41806">Tất nhiên, tôi sẽ thử... nhưng tôi không thể tưởng tượng kết nối nó với một Huyền thoại Asturm khác.\nCác quyền cần thiết sẽ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="2EDB9590_41807">Nếu là vậy thì... chúng ta thực sự cần Minerva từ thế giới này để giúp đỡ... phải không?</Text>
  <Text Key="1AFB6AA8_41808">Ừ. Nhưng Minerva...</Text>
  <Text Key="A423315F_41809">...Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="1762D231_41810">Eris... Ý cô là Eris kia đúng chứ?</Text>
  <Text Key="AF0E36D6_41811">Trong thế giới này...?</Text>
  <Text Key="E7880B99_41812">(Tăng cường cho họ bằng sức mạnh của Princess Knight)</Text>
  <Text Key="42FE98D4_41813">Một làn sương đỏ đang bốc ra từ hai người kia...</Text>
  <Text Key="0675D737_41814">(Tăng cường cho hai người bằng sức mạnh của Princess Knight)</Text>
  <Text Key="B27BB6DA_41815">Một kỹ thuật chưa từng thấy...</Text>
  <Text Key="F3DA4B1D_41816">Sức mạnh của thế giới...</Text>
  <Text Key="FBA2A700_41817">Tên của Key đó là...!</Text>
  <Text Key="D836F6BA_41818">Mọi người thật tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="9508BB58_41819">X-Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="B57B420E_41820">Còn Eris-san thì sao?</Text>
  <Text Key="305E0A71_41821">Eris-san sẽ có thể giúp được.</Text>
  <Text Key="E93757F7_41822">Eris-san vẫn còn trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="3FBEAD5E_41823">Tôi đã cảm thấy điều đó khi triệu hồi Astral ra.</Text>
  <Text Key="5B857201_41824">Sự tồn tại của Eris-san.</Text>
  <Text Key="31FDE9A4_41825">{playername} và Yui đã cảm nhận được sự hiện diện của Eris khi cô thức tỉnh sức mạnh Astral. Để có được sự giúp đỡ cần thiết để đưa Shinatsu và đồng đội trở về thế giới gốc, Yui cố gắng tìm kiếm Eris.</Text>
  <Text Key="17246B35_41826">Ở vùng ngoại ô Landosol, {playername} và Ameth đang canh giữ Yui, người đang tập trung sâu sắc.</Text>
  <Text Key="F623710F_41827">......\n...Được rồi.</Text>
  <Text Key="AA3BC4E8_41828">Cảm ơn hai người đã kiên nhẫn, Kishi-kun, Fio-chan.\nXin hãy cho tôi mượn sức mạnh Astral của hai người.</Text>
  <Text Key="CD476A41_41829">Tôi cũng đã sẵn sàng rồi. Để phần hỗ trợ cho tôi.</Text>
  <Text Key="C4AC291C_41830">Cảm ơn. Vậy tôi sẽ bắt đầu tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="CD175A9D_41831">Ở đâu đó trong thế giới này... là Eris-san.</Text>
  <Text Key="78DD83A8_41832">Làm ơn.</Text>
  <Text Key="9985595F_41833">Hôm kia... Ngay sau khi {playername} và những người khác thức tỉnh sức mạnh Astral và đánh bại Linh Hồn Sương Đỏ...</Text>
  <Text Key="03C2056A_41834">Cô cảm thấy sự hiện diện của Eris? ...Thật sao?</Text>
  <Text Key="8A862B58_41835">Chỉ là trong chốc lát thôi.</Text>
  <Text Key="3BB8B961_41836">Chuyện chưa từng xảy ra trước đây, phải không? Điều đó có nghĩa... Điều này có thể đã được gây ra bởi việc tiếp cận sức mạnh Astral của cô.</Text>
  <Text Key="F6F74A69_41837">Trong thế giới này, sự tồn tại của Astral vẫn được coi là một cơ chế ẩn. Nói cách khác, chỉ có Operators và Administrators biết về nó. ...Nhưng chúng ta đã cưỡng chế lấy được dữ liệu đó ra.</Text>
  <Text Key="34568A62_41838">Lúc đó, sẽ không có gì ngạc nhiên nếu các cơ chế ẩn khác cũng xuất hiện cùng với nó. ...Đặc biệt nếu một cựu Administrator bị liên quan.</Text>
  <Text Key="188811C5_41839">...Thành thật mà nói...</Text>
  <Text Key="0876AEE5_41840">Tôi cũng cảm thấy. Sự hiện diện của Eris-san...</Text>
  <Text Key="F7D9E796_41841">Th-Thật sao?</Text>
  <Text Key="C7EA61E2_41842">Ừ. Một chút trước lần đầu tiên bầu trời đêm chuyển đỏ.</Text>
  <Text Key="A243842A_41843">Nói cách khác, khi Shinatsu và Aira đến đây.</Text>
  <Text Key="7B1F1375_41844">...Xin lỗi. Tôi biết điều này quan trọng, nhưng tôi đã giữ im lặng.\nTôi nghĩ việc bất ngờ nói ra điều này sẽ chỉ khiến mọi người lo lắng...</Text>
  <Text Key="53A95029_41845">Không, tôi mới là người nên xin lỗi!\nXin lỗi vì tôi đã không để ý, Yui-chan.</Text>
  <Text Key="0D1C8FB7_41846">Xét về thời điểm, phải chăng Eris đang phản ứng với Shinatsu và Aira? Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="D39B1C8E_41847">...Rất có thể đó là một phần còn sót lại từ quá trình hòa hợp của cô với Minerva.</Text>
  <Text Key="EED3B7AD_41848">Chúng ta là những vị khách không mời. Với tư cách là Administrator của thế giới, cô không có lựa chọn nào khác ngoài việc phản ứng.</Text>
  <Text Key="E48E720D_41849">Điều đó không phải là không thể.\nCó những phần còn sót tương tự... Ví dụ như Miner β.</Text>
