  <Text Key="85189CD0_48400">Tiếp tục thôi, Homare.\nPhía trước có phản ứng mạnh.</Text>
  <Text Key="54EB8850_48401">Đúng vậy, có phản ứng mạnh~\nCó lẽ vừa đúng~</Text>
  <Text Key="3B11204B_48402">Cậu định làm gì với tớ với những phản ứng mạnh đó!? Trả thù!? Là trả thù, phải không!?</Text>
  <Text Key="3257DB5B_48403">Cứu tớ với!!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="37C617EE_48404">Kyaaa!\nÁi chà! Dừng lại!\nSao tớ lại là mồi nhử...!</Text>
  <Text Key="308C61B6_48405">Nó trở nên phiền phức hơn tôi tưởng.\nHomare... có cách nào đối phó không?</Text>
  <Text Key="E5FEAD66_48406">Hehe, cậu đang dựa vào tớ.\nTớ vui lắm~</Text>
  <Text Key="E06E13CE_48407">Cậu là người nguy hiểm, nhưng kỹ năng của cậu thật sự, nên.\nHơn là dựa vào, tôi sẽ sử dụng cậu.</Text>
  <Text Key="77D0F305_48408">Thông minh, như thường lệ~\nNhưng nếu là về việc sử dụng, tôi có nên mong đợi gì đó để đổi lại không?</Text>
  <Text Key="B2A01DE0_48409">…Còn kho bí mật những ký ức xấu hổ của {playername} thì sao?</Text>
  <Text Key="C92D187F_48410">Cảm ơn sự ủng hộ của cậu~♪</Text>
  <Text Key="B8010C8E_48411">Dừng việc làm những thỏa thuận lén lút và giúp tôi!</Text>
  <Text Key="B92397D5_48412">Ugh, thôi nào!\nHoàn toàn bất lực rồi, Fio!</Text>
  <Text Key="09C3F0EB_48413">Tôi đã hy vọng nó sẽ được giải quyết một cách hòa bình, nhưng nó đã ngoài tay.\nTrong trường hợp này, hãy phát động tấn công toàn diện.\nHãy đánh bại nó và giải quyết mọi thứ......!</Text>
  <Text Key="B62BBCA1_48414">Một tiên hướng dẫn... đang cố gắng giải quyết vấn đề bằng bạo lực...</Text>
  <Text Key="7C7F1092_48415">Nhưng nó có thể là loại giải pháp của tôi~♪\nChúng ta thử nào~♪</Text>
  <Text Key="AD22382A_48416">Nebbia, cố gắng hết sức nữa, vì cậu là em gái tôi!</Text>
  <Text Key="EA2B9497_48417">Tôi biết rồi, chị gái hay cằn nhằn và bảo vệ quá mức của tôi♪</Text>
  <Text Key="46BD4F2B_48418">Nebbia Cannon Tối Thượng</Text>
  <Text Key="F2FA35CE_48419">Bây giờ, Ameth-chan!</Text>
  <Text Key="2C5ADE26_48420">Vâng, kết thúc nó!</Text>
  <Text Key="C43E60EA_48421">Sao cậu lại kéo tớ để kết thúc, Fio!? Không phải thật đúng không!? Cậu không định kết thúc nó với em gái dễ thương của cậu, đúng không!?</Text>
  <Text Key="1E15E373_48422">Cố lên!</Text>
  <Text Key="5BB0A84E_48423">Kyaaaaaaaahhh!</Text>
  <Text Key="FE2C7BA8_48424">……Chúng ta thắng rồi, Homare.</Text>
  <Text Key="1D95C98B_48425">……Chúng ta thắng rồi, Ameth-chan.</Text>
  <Text Key="AD747A24_48426">Tớ chán trò đùa rồi~...</Text>
  <Text Key="8D1C20B2_48427">Áp lực gió khá mạnh~\nCậu ổn chứ, Ameth-chan?</Text>
  <Text Key="EF2E6CA9_48428">Đôi cánh làm nó có tác động mạnh hơn.\nNhưng với kích thước con người, có lẽ vẫn có thể kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="CBEC69E7_48429">Trước tiên, chúng ta cần vượt qua cơn gió mạnh này,\nhoặc sẽ khó để đối phó với nó.</Text>
  <Text Key="5AC81230_48430">Hmm? Nhắc mới nhớ, Nebbia-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="46F462BA_48431">Đã bị thổi bay rồi...</Text>
  <Text Key="1F4D5B61_48432">Đống đổ nát xung quanh đang cản trở...</Text>
  <Text Key="AD01CF9F_48433">Chúng ta cần xử lý cái đó trước\ntrước khi tấn công phần thân chính~</Text>
  <Text Key="6C012AA9_48434">Tôi muốn làm điều đó, nhưng,\ndo trời mưa, khó di chuyển...</Text>
  <Text Key="E1DEC26C_48435">Cậu bất lực quá, Fio!\nTrò đùa của tôi còn khó hơn thế này, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="AFF539A7_48436">…Ồ, cậu về rồi.\nÝ tôi là, đó không phải thứ để tự hào nói, đúng không?\nTôi thừa nhận trò đùa của cậu có thể dễ thương hơn thế này.</Text>
  <Text Key="FAC63F5E_48437">Đúng rồi~♪</Text>
  <Text Key="BC81BD68_48438">Thôi nào, cố lên!\nFio! Homare!</Text>
  <Text Key="62E14785_48439">Có vẻ như chúng ta đã làm yếu sức mạnh của nó!\nChỉ một chút nữa thôi! Cố gắng lên♪\nCác cậu có thể thắng!</Text>
  <Text Key="8C445BA7_48440">…Ồ, cậu...</Text>
  <Text Key="C986B7CF_48441">C-cái gì?</Text>
  <Text Key="EABF555D_48442">Nebbia-chan, cậu trông giống như một tiên hướng dẫn~♪</Text>
  <Text Key="F5D7715A_48443">Tôi LÀ một tiên hướng dẫn, mặc dù!?</Text>
  <Text Key="C4CADEB6_48444">…Tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút.\nNebbia, tiếp tục cổ vũ chúng tôi như thế.</Text>
  <Text Key="78F0985F_48445">Giao cho tiên hướng dẫn tuyệt vời, Nebbia~♪</Text>
  <Text Key="C7E8B9F2_48446">Hehe, với sự hướng dẫn của Nebbia-chan,\nchúng ta sẽ giải quyết trận đấu này nhanh chóng~♪</Text>
  <Text Key="D26252BF_48447">Tôi cũng sẽ cho cậu thấy một tiên hướng dẫn cao cấp có thể làm gì!</Text>
  <Text Key="8A54D92C_48448">Chaos Generator</Text>
  <Text Key="334A3E0E_48449">Mỗi khoảng thời gian xác định, đẩy lùi tất cả kẻ thù.</Text>
