  <Text Key="4470C5E1_89550">...Tớ phải đi đón hắn...</Text>
  <Text Key="8639A157_89551">...Ừ, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="1D414207_89552">Nhưng... cậu, tớ và mọi người bây giờ đều chật vật lắm. Đi ngủ trước đi, rồi tính chuyện vết thương sau.</Text>
  <Text Key="DF508EFB_89553">Khi cậu về Landosol, tớ sẽ đi cùng.</Text>
  <Text Key="9BBFA283_89554">...Ừ. ...Cảm ơn cậu, Kyaru.</Text>
  <Text Key="DBCA7F3C_89555">Phần 2 Chương 10 Tập 2</Text>
  <Text Key="159BD46C_89556">Mất đi phần lớn đồng đội trong một lần, Ranpha chìm trong đau buồn. Kariza bỏ mặc cô ấy để tiêu diệt kẻ thù. Trong khi đó, Maho và những người khác đã siết chặt an ninh quanh thành và chuẩn bị chữa lành cho Pecorine cùng cuộc phản công của cô.</Text>
  <Text Key="18A3F758_89557">Hự, hự...</Text>
  <Text Key="545B0B11_89558">Ái chà——chết tiệt!!! Cậu khóc đến bao giờ?!!</Text>
  <Text Key="35BE0046_89559">N...nhưng...nhưng, Kariza...</Text>
  <Text Key="613B5DD8_89560">Azold-san và...Zane-san...cũng chết rồi.</Text>
  <Text Key="F869572B_89561">Hơn nữa, Misora... Misora là...</Text>
  <Text Key="F24CFEF4_89562">Trời ơi... Giờ phải làm sao... hự...!</Text>
  <Text Key="1AF36554_89563">Tch!</Text>
  <Text Key="34EE4E9B_89564">À, đúng rồi! Zane chết rồi! Azold chết rồi! Và lũ quái vật đáng ghét của tao nữa!</Text>
  <Text Key="E8E2D1D4_89565">Với Astrum điên rồ bây giờ, nếu mày chết, mày không thể hồi sinh! Tao còn không thể quay về "thế giới bên kia"! Dù lũ quái vật đáng ghét có hồi sinh, chúng cũng sẽ quên mất tao... Tất cả đã kết thúc với chúng!</Text>
  <Text Key="7DDE524E_89566">Nhưng Misora là con đàn bà đáng ghét! Mày là thằng phản bội đáng chết! mày dùng mồi nhử bẫy chúng tao, lừa đảo và tận dụng chúng tao... Tao cá là mày không thể ngừng cười từ trong bụng đến cổ họng, con đàn bà kia!</Text>
  <Text Key="8695C166_89567">K-Không phải...! Misora không phải người như thế...!</Text>
  <Text Key="9AA4ECE0_89568">Grrrr! Còn đang nói mấy chuyện nửa tỉnh nửa mơ à?! Tỉnh dậy đi, đồ ngu!</Text>
  <Text Key="478D3471_89569">Nhưng... Nhưng, Misora... Cô ấy gọi tớ là bạn...!</Text>
  <Text Key="389A6F3A_89570">Tất nhiên là dối trá rồi, đồ ngốc! Chỉ là mưu mẹo để chế giễu mày thôi! Nếu là bạn, sao cô ta giấu mọi thứ với chúng ta?!</Text>
  <Text Key="8BE4702A_89571">Ugh...!</Text>
  <Text Key="EAFDFC95_89572">Aaaa...! Mày thật ngu, ghét quá...</Text>
  <Text Key="FF498A46_89573">Này, Zane! Mày cũng nghĩ vậy đúng không...</Text>
  <Text Key="D0D285C2_89574">...À...</Text>
  <Text Key="E71BBAD1_89575">...Chết tiệt...!</Text>
  <Text Key="7F50C6F7_89576">*hấp hối*...</Text>
  <Text Key="60F08631_89577">...Đừng khóc, đồ ngốc! Đồ phụ nữ ngu...</Text>
  <Text Key="13F70B9C_89578">Ugh... Cậu không phải người duy nhất khóc...</Text>
  <Text Key="3EAB9021_89579">...Hự... Kariza...</Text>
  <Text Key="3B33EC3C_89580">*rung rinh*...</Text>
  <Text Key="2A93DA33_89581">...! T-tớ không khóc! Khóc là phí nước!</Text>
  <Text Key="4AACBF32_89582">Đúng rồi! Dù Zane, Azold và lũ quái vật đáng ghét khác có chết, tao cũng không khóc! Tao sẽ không khóc, tao sẽ khóc, chết tiệt...</Text>
  <Text Key="2E73DA01_89583">*hấp hối*...</Text>
  <Text Key="A3CEF5DE_89584">*lắc lư*...</Text>
  <Text Key="D957A720_89585">Aaaa, chết tiệt! Chết tiệt, chết tiệt, chết tiệtttt!</Text>
  <Text Key="32CAB552_89586">K-Kariza...? Cậu đi đâu...?</Text>
  <Text Key="9B8D3B3A_89587">Chẳng lẽ còn nghi ngờ?! Misora.....! Và con đàn bà Eris đáng ghét kia! Tao sẽ giết hết lũ khốn đã chế giễu chúng tao!</Text>
  <Text Key="6BA5482A_89588">Cậu... không phải đối thủ của chúng...</Text>
  <Text Key="D1E4067F_89589">Không... Không. Không...!</Text>
  <Text Key="2006054A_89590">Vậy thì cái quái gì!? Cậu nói không làm gì ư!? Cậu thậm chí không trả thù cho Zane và những người khác!</Text>
  <Text Key="4C23A6E8_89591">...N-Nhưng...! Kariza cũng sẽ bị giết...</Text>
  <Text Key="E871E5B4_89592">Tao thà chết còn hơn để bị chế giễu! Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="5E3905F8_89593">...Nguyện vọng của chúng ta sẽ không thành hiện thực nữa. Nếu Misora, Zane và Azold không quay lại, thì [Rage Legion] cũng chết từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="50088E8E_89594">Chỉ vì cả hai đều là "người còn sót lại" không có nghĩa là tao có lý do gì để chơi với cậu, Ranpha. Tao sẽ không quay lại đây nữa. Tao sẽ làm theo ý tao.</Text>
  <Text Key="C068474B_89595">...Tạm biệt. Cậu sẽ khóc lóc ở đó đến hết đời!</Text>
  <Text Key="039184F7_89596">Zane... Azold...</Text>
  <Text Key="1C7D09EE_89597">Cái... Cái phải làm sao...?</Text>
  <Text Key="6E70BD85_89598">Mặt khác----{playername} và những người khác đã đến vùng đất của người thú nhờ dịch chuyển nhờ Azold. Vì bị thương, Maho tiếp tục chữa lành cho họ bằng hết sức.</Text>
  <Text Key="FE83A1EA_89599">Maho đã dùng ma thuật trị thương cho {playername} và những người khác. Nếu cô ấy không nghỉ ngơi, cô ấy sẽ ngã gục~</Text>
