  <Text Key="A8DF9AEF_158250">Ư...\nNhững lời đó, tiếng Anh, phải không...?\nTôi rất xin lỗi... Cách phát âm của cô, khó hiểu quá.</Text>
  <Text Key="D1D8F892_158251">Tiếng Anh, cũng không phải ngôn ngữ mẹ đẻ của tôi.\nTôi cũng không giỏi lắm. Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="A8F16FF1_158252">Ư...\nMimi của cô, chức năng dịch. Dùng được không ạ?\nĐó là điều tôi đang cố hỏi, có phải điên rồ quá không?</Text>
  <Text Key="DE341843_158253">&quot;...Xong rồi. Hoàn hảo!\nCảm ơn cô rất nhiều!\nThanh nhàn... Sự tử tế của người lạ thật đẹp!&quot;</Text>
  <Text Key="0F597EC6_158254">&quot;Tôi không biết mình sẽ làm thế nào nếu không có chiếc mimi này!\nMimi của tôi bỗng nhiên bị đơ và ngừng hoạt động, cô thấy đấy.\nTôi đang ở trong một tình thế thực sự khó xử!&quot;</Text>
  <Text Key="660B365D_158255">&quot;Vâng...\nNhư cô có thể thấy,\ntôi cần chức năng dịch của nó để giao tiếp ở đây...&quot;</Text>
  <Text Key="0EDA025A_158256">&quot;Tôi cũng đang cố gắng tự học tiếng Nhật!\nNhưng rất khó khi ngữ pháp khác biệt nhiều\nso với ngôn ngữ mẹ đẻ của tôi!&quot;</Text>
  <Text Key="BD1751B6_158257">&quot;Aha...\nQuê hương tôi không tiên tiến bằng Nhật Bản\nkhi nói về thiết bị kỹ thuật số...&quot;</Text>
  <Text Key="B0D7FD64_158258">&quot;Vì vậy mimi của chúng tôi đôi khi có thể bị lỗi!\nKhá phiền phức!&quot;</Text>
  <Text Key="6B28985B_158259">&quot;Nhưng bố tôi kiên quyết\ntôi nên dùng công nghệ trong nước,\ncho nên tôi không thể chuyển đổi dễ dàng.&quot;</Text>
  <Text Key="A8C96F5A_158260">&quot;Thành thật mà nói...\nTôi thà dùng các mẫu mới nhất của Nhật,\nít nhất là khi tôi đang ở trong đất nước này...&quot;</Text>
  <Text Key="C64E5206_158261">&quot;Nhưng ông ấy đã nhượng bộ trước những lời nài xin của tôi để đưa tôi đi chuyến này, nên tôi không thể quá ích kỷ!&quot;</Text>
  <Text Key="5E73635A_158262">&quot;...Ồ...\nXin lỗi, tôi không có ý kể cô nghe toàn bộ câu chuyện đời tôi!&quot;</Text>
  <Text Key="FC14DC74_158263">&quot;Tôi có lẽ đang làm cô chán đến mức chết được, phải không?\nĐôi khi tôi có thể nói nhiều quá!&quot;</Text>
  <Text Key="99D092E0_158264">&quot;Người dân trong đất nước này có xu hướng khá nhút nhát,\ncho nên tôi nghĩ họ thấy tính cách của tôi quá áp đảo!&quot;</Text>
  <Text Key="CE30672F_158265">&quot;Ưm, xem nào... Cô có biết có cửa hàng nào gần đây\nchỗ tôi có thể sửa chiếc mimi được không?&quot;</Text>
  <Text Key="B28E46FD_158266">&quot;Không thể giao tiếp sẽ gây ra đủ loại vấn đề, nên tôi muốn sửa nó sớm!&quot;</Text>
  <Text Key="4F4A29D4_158267">&quot;À? Cô sẽ dẫn tôi đến chỗ gần nhất?\nỒ, điều đó có điên không?! ☆&quot;</Text>
  <Text Key="0C58611A_158268">&quot;Đó là một điều khác về đất nước này!\nMọi người đều rất sẵn lòng giúp đỡ người lạ!~♪&quot;</Text>
  <Text Key="10376F68_158269">&quot;Cảm ơn cô rất nhiều! Tôi sẽ không quên điều này! Thực ra,\ncô phải để tôi đền đáp lại!&quot;</Text>
  <Text Key="E0795F44_158270">&quot;Tôi có thể hỏi tên cô được không?\nTôi sẽ ghé qua lúc nào đó để cảm ơn cô thật lòng!&quot;</Text>
  <Text Key="BA20B8F0_158271">&quot;Ồ, nhưng tôi nên tự giới thiệu trước, phải không?\nTên tôi là Eu... Àaaa, chờ đã... Tôi nên tránh tên thật...&quot;</Text>
  <Text Key="8CBD9134_158272">&quot;Tôi đoán chuyến thăm này đã bị truyền thông đề cập...\nVì vậy một số người có thể nhận ra nó...&quot;</Text>
  <Text Key="E7E6AFEC_158273">&quot;Tôi không muốn gây quá nhiều ồn ào...\nÀaaa, nhưng sẽ vô lễ nếu không tự giới thiệu...&quot;</Text>
  <Text Key="8EF2CA71_158274">&quot;Hả? &quot;Pecorine&quot;...?\nĐó là... một biệt danh dành cho tôi ư?\nM-mình lấy cái đó từ đâu vậy?&quot;</Text>
  <Text Key="C354B52E_158275">&quot;Thực tế, tuy nhiên, tôi thích nó!\nCó lẽ đây là lần đầu tiên\nai đó tặng tôi một biệt danh!&quot;</Text>
  <Text Key="E12F42E6_158276">&quot;Eheh...\nVậy còn tên cô?\nHả? Tên cô là {playername} ư?&quot;</Text>
  <Text Key="BF7D4728_158277">&quot;&quot;Có phải cô...\nlà {playername} mà tôi gặp vài hôm trước ở Astrum không?&quot;&quot;</Text>
  <Text Key="7A89E336_158278">&quot;Tôi biết rồi!\nCô là người đã rất tốt với tôi trong trò chơi!&quot;</Text>
  <Text Key="BEBD94AF_158279">&quot;Là tôi đấy! Cô biết mà!\nTôi không nghĩ cô còn nhớ, phải không?\nTôi chưa bao giờ có cơ hội nói tên mình...&quot;</Text>
  <Text Key="F325E2CF_158280">&quot;Trong khi chúng tôi gần như không có thời gian để trò chuyện thực sự, có chuyện gì đó xảy ra và tôi đã phải log out vội vàng.&quot;</Text>
  <Text Key="2CF079DD_158281">&quot;Eheheh.\nNhưng cô thực sự rất hữu ích,\nchỉ dẫn cho một người mới hoàn toàn như tôi.&quot;</Text>
  <Text Key="161C2AE7_158282">&quot;Tôi không biết mình sẽ làm thế nào nếu không có cô!\nĐiều đó khiến tôi rất vui!&quot;</Text>
  <Text Key="A4ABE849_158283">&quot;Ahah...\nTôi đoán cô cũng hữu ích\ntrong trò chơi như ngoài đời thực!&quot;</Text>
  <Text Key="48C9F215_158284">&quot;Ồ,\ncô nhớ tôi rồi ư?&quot;</Text>
  <Text Key="03122596_158285">&quot;Đúng rồi, đó là tôi!\nMặc dù tôi chưa chơi trò chơi bao lâu,\ntôi đang mặc bộ áo giáp điên rồ đó, phải không?&quot;</Text>
  <Text Key="2085194B_158286">&quot;Tôi được tặng những món đồ đó như một món quà,\nnhưng chúng rất khó để sử dụng đúng cách!&quot;</Text>
  <Text Key="B79D441C_158287">&quot;Và khi mọi người khác đều chăm chỉ để chế tạo các vật phẩm hiếm, chỉ nhận chúng miễn phí như vậy...&quot;</Text>
  <Text Key="FA02A3A8_158288">&quot;Nó cảm thấy hơi như gian lận, cô biết không?\nNhư, nó bất công với người chơi khác.&quot;</Text>
  <Text Key="60476154_158289">&quot;...Ồ?\nĐó có phải là cửa hàng nơi tôi có thể sửa mimi không?\nCảm ơn cô đã dẫn tôi đến tận đây!&quot;</Text>
  <Text Key="4B811B62_158290">&quot;Một khi sửa chữa hoàn tất,\ntôi muốn mời cô một bữa ăn ngon ở đâu đó để đáp đáp!&quot;</Text>
  <Text Key="E53618D4_158291">&quot;Ehehehu.\nNếu cô không phiền, thì! ♪&quot;</Text>
  <Text Key="E5E53DBF_158292">&quot;Sẽ thật đáng tiếc nếu lỡ mất một cuộc gặp gỡ kỳ diệu như vậy,\ncho nên tôi rất muốn chúng ta có thể trở thành bạn tốt! ♪&quot;</Text>
  <Text Key="B8B0CA0B_158293">Á á á á...! Suýt nữa! Cô ấy suýt nói ra rồi! Nhưng có lẽ tên thật của Pecorine vẫn là một bí ẩn trong lúc này...</Text>
  <Text Key="949BC810_158294">Thành thật mà nói!\nTại sao tất cả các cô đều thích dùng biệt danh đó vậy?\nNó khiến việc hỏi tên thật của cô ấy khó lên mười lần!</Text>
  <Text Key="2DCDACF5_158295">Có điều gì đó về cô ấy khiến tôi tò mò...\nMặc dù tôi đoán là không thực sự quan trọng.</Text>
  <Text Key="2B6A2A63_158296">Vì cô ấy chưa bao giờ dùng bất cứ thứ gì ngoài biệt danh đó,\ntôi chắc chắn cô ấy phải có lý do để che giấu danh tính...</Text>
  <Text Key="19350C6D_158297">Dù sao đi nữa,\n&quot;Ameth&quot; cũng không phải tên thật của tôi.</Text>
  <Text Key="9E49681B_158298">À, được rồi... Xin lỗi về điều đó, tôi đoán là mình đang nói một mình một nửa. Cô có lẽ khá bối rối, vì vậy hãy để tôi giải thích những điều cơ bản.</Text>
  <Text Key="AFE1EBEF_158299">Điều cô vừa trải nghiệm\nlà một thứ tương tự như một giấc mơ.</Text>
