  <Text Key="C2929769_71700">Tôi đang nói về tính cách sôi nổi của Matsuri</Text>
  <Text Key="2A03D898_71701">Đ-Đúng vậy, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="77F6AB6A_71702">Tôi là một con người năng động, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="74794CD2_71703">Ừm... cô ấy thực sự định che tai bằng thứ đó à?</Text>
  <Text Key="36E229D5_71704">Dù sao thì, Rei đến muộn rồi.</Text>
  <Text Key="EF541A11_71705">Cô ấy lẽ ra đã thay đồ xong rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="278D5F91_71706">Tôi sẽ đi xem thử!</Text>
  <Text Key="9F642FEB_71707">À, này, đợi đã, cậu đang chạm vào cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="F7E63F1B_71708">Tôi không chạm vào thứ gì kỳ lạ đâu, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="EEDA9852_71709">Nhìn này, tôi muốn cậu cho xem nhanh lên!</Text>
  <Text Key="1C6B7DF8_71710">Tôi hiểu rồi. Tôi đi đây, nên đừng thúc giục tôi.</Text>
  <Text Key="6D70ACC3_71711">Haah~</Text>
  <Text Key="F94C9285_71712">Tôi nghĩ chất lượng trang phục rất tuyệt, nhưng...</Text>
  <Text Key="9993021F_71713">Tsumugi, tại sao tôi lại mặc trang phục như thế này...</Text>
  <Text Key="733992F2_71714">Có phải hơi khó xử khi làm ma không?</Text>
  <Text Key="34784796_71715">Ồ! Cô Rei!</Text>
  <Text Key="6909C2D6_71716">Nó cực kỳ đẹp!</Text>
  <Text Key="6A113173_71717">Đây chính là con ma nữ mong manh mà tôi tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="76B9236D_71718">Cậu cũng nghĩ vậy sao, Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="8DC5F5BF_71719">À, như mong đợi, phản hồi của cậu tốt.</Text>
  <Text Key="DC81BAFC_71720">Chờ tôi. Tôi cũng muốn nghe ý kiến của anh ấy.</Text>
  <Text Key="B68C434F_71721">Sao... cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="AE5C2D3F_71722">Cậu không thấy kỳ lạ sao?</Text>
  <Text Key="C8FEA2BE_71723">Nó phù hợp với cậu.</Text>
  <Text Key="5F4508CE_71724">Thế à... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="F9BA6B16_71725">Bây giờ tôi cảm thấy tốt hơn một chút</Text>
  <Text Key="C38A17DF_71726">Cậu đang nhìn chằm chằm vào cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="A88838E0_71727">Kishi-san, làm ơn hãy bắt đầu công việc hậu trường</Text>
  <Text Key="A4E31492_71728">Nhóm người, những người đã thay đồ thành trang phục tự làm của Tsumugi, đã đối mặt với Ghost Father - người giám sát ngôi nhà ma trong công viên. Thấy Tsumugi không sợ hãi, Ghost Father nói về một công việc dường như hữu ích cho sự phát triển của các con ma.</Text>
  <Text Key="E5F49EBF_71729">Nhóm người, khoác lên mình những bộ trang phục tự tay Tsumugi làm, sắp sửa bước đầu tiên để cải thiện ngôi nhà ma.</Text>
  <Text Key="D240A22D_71730">Tôi vốn định giúp đỡ hậu trường, nhưng...</Text>
  <Text Key="C9993AD5_71731">Tôi sẽ không để cậu làm điều gì lãng phí như thế! \nKishi-san là đủ với tôi rồi!</Text>
  <Text Key="CECA68E1_71732">Cậu cũng nói vậy, Tsumugi, ban đầu cậu muốn làm nhân viên hậu trường, phải không?</Text>
  <Text Key="CC614BBF_71733">Tôi là một nhân viên hậu trường có kinh nghiệm, nên... Cuối cùng, đó là yêu cầu của các con ma, nên tôi cũng kết thúc ở bên này... \nHay nói đúng hơn, các con ma đáng lẽ phải ở đây đâu rồi?</Text>
  <Text Key="650EC8FB_71734">À, nếu là mấy đứa trẻ đó, có lẽ là ở nơi Tsumugi chuẩn bị thứ đó. \n</Text>
  <Text Key="22605380_71735">Tsumugi! Cảm ơn vì đã làm trang phục cho chúng tôi nữa!</Text>
  <Text Key="10B9AFA3_71736">Thay vì trang phục, chúng giống như đạo cụ hơn, cậu biết đấy. \nRốt cuộc, tất cả các cậu trông hoàn hảo bên ngoài.</Text>
  <Text Key="8C29727E_71737">Ồ! Cây gậy đó siêu ngầu! Nó hoàn hảo cho tôi!</Text>
  <Text Key="8ED82DA3_71738">Cậu đang nói cái gì vậy? Vũ khí của tôi còn ngầu hơn nhiều, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="307C9ABE_71739">Được, được, cả hai đều ngầu. \nLàm ơn hãy cố gắng hết sức để làm đạo cụ thật chân thực nhất có thể.</Text>
  <Text Key="CC939EBA_71740">Ồ, cảm ơn... nhưng, tôi không phù hợp với nó, phải không?</Text>
  <Text Key="2E3B05C4_71741">Trước hết, tôi phải đảm bảo Victor dọa được mọi người. \nTôi đã chuẩn bị thứ gì đó hoang dã, ngay cả khi chỉ để thể hiện.</Text>
  <Text Key="98D37329_71742">Và nếu cậu nghĩ nó không phù hợp với mình, \nđó là công việc của cậu phải cố gắng để làm cho nó phù hợp.</Text>
  <Text Key="64EC6CC3_71743">Hả...!! Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="44A6CE1F_71744">Tsumugi thật tốt bụng, phải không~ \nKhó tin là cô ấy từng lạnh lùng.</Text>
  <Text Key="92794B5A_71745">Nếu cậu định làm, cậu không thể làm một cách hời hợt. Tôi sẽ không đưa ra câu trả lời hai chiều mà không có nhiều đền đáp.</Text>
  <Text Key="88451EA5_71746">Tôi tự hỏi liệu việc tôi hóa trang như thế này có thực sự đáng giá không...</Text>
  <Text Key="71F90B7C_71747">Đó là lý do! Đó không chỉ là thứ gì đó! \nĐó là thứ thực sự quan trọng!\nCô Rei sẽ mặc trang phục của tôi!</Text>
  <Text Key="6ACFA9A8_71748">V-Vậy... tôi hiểu rồi... Nhưng tôi rất vui vì Tsumugi sẵn sàng giúp đỡ. Tôi hoàn toàn không biết làm sao để làm ngôi nhà ma đáng sợ.</Text>
  <Text Key="2DED96DD_71749">Tôi cũng cảm thấy như vậy, cậu biết đấy.</Text>
