  <Text Key="62BD5B6E_23650">L-Lần này tệ hơn lần trước rồi... Tôi sẽ phải quỳ gối hay làm gì đó nếu cần thiết!</Text>
  <Text Key="1F0E8E87_23651">Ưm... Vậy, Homare-san, phía trước chúng ta là loại bẫy nào vậy...?</Text>
  <Text Key="1C0864C9_23652">Ừm... Thực ra, có các cảm biến ma thuật được rải khắp nơi. Nếu chạm vào một trong số đó, chuông báo động sẽ reo lên!</Text>
  <Text Key="6DCF3640_23653">...Tôi không thấy gì cả?</Text>
  <Text Key="9BB19620_23654">Không trách được. Đó là thứ không thể nhìn thấy bằng mắt thường. Trừ khi bạn dùng một vật phẩm ma thuật đặc biệt hay gì đó.</Text>
  <Text Key="A7526E68_23655">Có vẻ như Mèo Ảo đã chuẩn bị sẵn thiết bị thích hợp. Chính vì vậy cô ta mới có thể phá vỡ được chỗ này♪</Text>
  <Text Key="5A6B6845_23656">V-Vậy chúng ta phải làm gì bây giờ?! Chúng ta không có thiết bị như thế!</Text>
  <Text Key="128B376A_23657">Đừng lo♪ Tôi sẽ có thể kiểm tra những cảm biến đó cho các bạn bằng "Mắt Rồng" của mình☆</Text>
  <Text Key="B17B10FA_23658">Có một công tắc trên thiết bị ngay sau điểm đó có thể tắt các cảm biến.</Text>
  <Text Key="ADF813A2_23659">Vì vậy, nếu một người đại diện theo chỉ dẫn của tôi đi qua các cảm biến, mọi người sẽ có thể đi qua chỗ đó♪</Text>
  <Text Key="CB0E822A_23660">Ra vậy. Trong trường hợp đó, tôi sẽ là người...</Text>
  <Text Key="33F492F5_23661">Chờ một chút, Kayapii!</Text>
  <Text Key="00AAD747_23662">Tổn thương bạn nhận từ trận chiến gần đây chắc hẳn khá nghiêm trọng. ...Bạn đang lảo đảo, rõ ràng ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="3F8F14B0_23663">Không đến mức đó đâu...</Text>
  <Text Key="8618C524_23664">Không! Bạn phải ở yên chỗ đó, Kayapii! ...Tôi sẽ lo chuyện này! ...Hay là bạn không tin tưởng tôi?</Text>
  <Text Key="3CDEF26F_23665">...Không. Tôi giao cho cô, Inori.</Text>
  <Text Key="21283F1A_23666">Tất nhiên rồi! Việc này sẽ dễ như ăn bánh! ...Boss, hãy cho tôi chỉ dẫn!</Text>
  <Text Key="68B36425_23667">Được rồi~♪ Bắt đầu thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="9C510FDF_23668">G-Grrrr...! Tiếp theo là... như thế này, phải không...!?</Text>
  <Text Key="71CB8768_23669">Đúng, đúng♪ ...À.</Text>
  <Text Key="182003F8_23670">"À", cô nói?! "À", cái gì?! Có chuyện gì vậy?! Tôi có chạm vào cảm biến không?!</Text>
  <Text Key="57EBAB4D_23671">Không, chỉ là ở điểm này, nếu bạn cao hơn một cái đầu thì đã chạm vào rồi~☆</Text>
  <Text Key="3A93EAD1_23672">ĐỪNG NÓI NHỮNG ĐIỀU LỪA DỐI NHƯ THẾ! TÔI ĐANG CẢM THẤY BẤT LỰC ĐÂY, BẠN BIẾT KHÔNG!</Text>
  <Text Key="4722F837_23673">May quá cô thấp, Inori-chan ♪</Text>
  <Text Key="6854FA5E_23674">CẮT LỜI ĐI, CON MẾO CỔ LỖI CỦA BOSS! Tôi vẫn còn đang lớn, tôi sẽ vượt qua cái thân xác cũ của cô sớm thôi!</Text>
  <Text Key="9AC78BB7_23675">Hay là nói cách khác, nhanh lên và cho tôi chỉ dẫn tiếp theo...! Vị trí này khó giữ quá...!</Text>
  <Text Key="734821AD_23676">Haah, haah... Vừa rồi thật sự khó khăn...! N-Nhưng tôi đã vượt qua được nó...!</Text>
  <Text Key="C98C4523_23677">Ưm, nếu tôi can thiệp vào thiết bị này... Tôi sẽ có thể tắt các cảm biến, đúng không? ...Như thế này?</Text>
  <Text Key="1CDA8CCE_23678">Ừ, có vẻ như các cảm biến đã được tắt♪ Mọi người, đi qua được rồi☆</Text>
  <Text Key="38ACDB90_23679">Inori-chan...! Cô vừa trông giống như một tên trộm ảo! Quá ngầu...!</Text>
  <Text Key="47EF76AD_23680">T-Thật sao? Ehehe! Mắt cô tinh đấy, AyuAyu! Vâng, Inori - Tên Trộm Ảo Vĩ Đại... đó là TÔI!</Text>
  <Text Key="93E63FFD_23681">Quan trọng hơn... Đây là phòng kho, phải không?</Text>
  <Text Key="32B559E1_23682">Đúng vậy. Chúc mọi người có chuyến đi tuyệt vời bên trong♪</Text>
  <Text Key="2094271D_23683">Cái... CÁI QUÁI GÌ THẾ NÀY?!</Text>
  <Text Key="50E624B3_23684">Cửa phòng kho... mở?!</Text>
  <Text Key="7B429D77_23685">Vậy đây cũng là công trình của Mèo Ảo sao...</Text>
  <Text Key="79B8B930_23686">Không thể nào... chìa khóa đang ở đây, vậy làm sao...!?</Text>
  <Text Key="70ADC0FF_23687">Tôi đã thấy bằng "Mắt Rồng" của mình, và đó thực sự là một phép màu~☆ Trong thế giới rộng lớn, người duy nhất có thể phá hủy cánh cửa này bằng công nghệ chỉ có thể là Mèo Ảo♪</Text>
  <Text Key="E2975FB4_23688">Mèo Ảo này là loại quái vật gì vậy?! ...Hay là nói, nếu cô ta có thể mở cửa, thì chìa khóa AyuAyu lấy về chẳng bao giờ cần thiết, phải không?!</Text>
  <Text Key="5078C87B_23689">Không phải vậy~ Chìa khóa đó cũng đóng vai trò là chìa khóa cho tủ chắc chắn nơi mỗi kho báu được lưu trữ.</Text>
  <Text Key="FCA7144E_23690">Nói cách khác... để có được "Trứng Rồng" và sổ sách bí mật, chúng ta cần chìa khóa này... ý cô là vậy sao?</Text>
  <Text Key="019BDFAF_23691">Đó là cách nó vốn dĩ supposed to be♪ Nhưng mà, có vẻ như Mèo Ảo cũng đã mở được tủ mà không cần chìa khóa và lấy được "Nước Mắt Nàng Tiên Cá".</Text>
  <Text Key="F3952987_23692">Để ý đó sang một bên... Hãy hành động như những tên trộm ảo và lấy kho báu♪</Text>
  <Text Key="569F931C_23693">Để xem... Sổ sách bí mật ở đâu...? ...À, t-Đây có phải không...?!</Text>
  <Text Key="0D3BE45A_23694">Chúng tôi cũng tìm thấy "Trứng Rồng"! Với cái này nhiệm vụ hoàn thành!</Text>
  <Text Key="ED976D5C_23695">Hehehe...! Thật dễ dàng! Nhưng còn chưa đủ! Ở đây còn nhiều kho báu khác, và nếu tôi lấy tất cả chúng...</Text>
  <Text Key="D3561385_23696">...Thật không may, tôi không nghĩ bạn có thời gian cho việc đó.</Text>
  <Text Key="E7267C87_23697">C-Cái chuông báo động gì vậy?!</Text>
  <Text Key="856F9554_23698">Thật là một sự cẩu thả♪ Có vẻ như có một chuông báo động ma thuật được thiết lập trên "Trứng Rồng" đó☆</Text>
  <Text Key="802FDCFF_23699">Boss, đồ khốn...! Cô chắc chắn biết về chuông báo động này và không nói gì! Cô thực sự đang cố tình đẩy tôi vào thế khó xử đến mức đó sao?!</Text>
