  <Text Key="AB66F60D_32450">Nào, hãy tận hưởng quán trà Ohma này đến tối đa nào!</Text>
  <Text Key="257BBB5C_32451">Yaaaaay!</Text>
  <Text Key="6C4C459D_32452">──Xin lỗi, nhưng cô có thể làm ơn yên lặng được không?</Text>
  <Text Key="8099EC01_32453">Chủ nhân tôi không thích ồn ào.</Text>
  <Text Key="7A4C644E_32454">...Thật sự, mỗi lần tôi đến đây... họ đều phản bỏ kỳ vọng của tôi về việc có thể tận hưởng một chút thời gian yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="82921164_32455">──Neneka-san!</Text>
  <Text Key="7CF8CC47_32456">Trùng hợp thật~ Các cô cũng đến đây để nghỉ dưỡng ẩm thực nhỉ. Tôi đoán Tunnus thật sự ngon đến vậy?</Text>
  <Text Key="C5EBB8E1_32457">...Chỉ đến mức phiền phức khi phải ghé thăm. Tôi đã không đến nếu biết trước sẽ gặp các cô.</Text>
  <Text Key="B8FEB015_32458">Ồ, Neneka-san cô thật sự khắt khe. Hừ, cô uống rượu giỏi nhỉ?</Text>
  <Text Key="3C55C57B_32459">Yukari-san, cô đang cố gắng chuyển sang chủ đề khác. Không tốt khi kết nối mọi thứ với rượu mạch. Nhìn đi, Neneka-san cũng bối rối rồi.</Text>
  <Text Key="40474C4B_32460">Xin lỗi, Neneka-san. Tôi chưa có nhiều cơ hội làm việc với cô trước đây, nhưng tôi đã nghe tiếng. Cô là một nhà nghiên cứu rất tài năng.</Text>
  <Text Key="E6309C1B_32461">Hả, thật sao? Điều đó có nghĩa là~... ba cô gái kinh doanh bận rộn tụ họp tại điểm nghỉ dưỡng này!</Text>
  <Text Key="0469D4C7_32462">Nào nào, vì chúng ta đang ở đây, tại sao không trò chuyện về nhiều thứ? Hãy ăn thứ gì đó ngon và nói chuyện~ Hãy xua tan mọi căng thẳng và mệt mỏi tích tụ từ công việc một lần~!</Text>
  <Text Key="B0191D8C_32463">Tôi hơi lo lắng về cách chọn từ của cô như thể tôi điều hành một công ty đen... Nhưng tôi đồng ý với việc trò chuyện! Đó cũng là một sự trao đổi đa ngành♪</Text>
  <Text Key="6A50198D_32464">Ngay lập tức, Neneka-san. Cô đang làm nghiên cứu trong lĩnh vực nào? Cô đã thực hiện bất kỳ hợp tác kinh doanh nào với các công ty chưa?</Text>
  <Text Key="B10F05CB_32465">Akino-san, chúng ta đang nghỉ phép, phải không? Thay vì những câu hỏi cứng nhắc này, hãy bắt đầu với một số chủ đề thân mật~?</Text>
  <Text Key="BA162499_32466">Neneka-san, cô cũng bận rộn với công việc, phải không? Thông thường cô giải tỏa căng thẳng như thế nào? Cô thích uống rượu để xả stress? Cười để xả stress? Hay nuốt chửng?</Text>
  <Text Key="DCC0FD72_32467">Thấy chưa? Cô quá xông xáo--- Cô gây khó dễ rồi, Neneka-san, phải không?</Text>
  <Text Key="8B956A41_32468">Ể~, thật sao? Vậy, một chủ đề phổ biến cho các cô gái là...</Text>
  <Text Key="3FB9B497_32469">Cô có người nào khiến cô quan tâm trong đời tư không?</Text>
  <Text Key="50FE0966_32470">Hả, ý cô là tôi nên nói trước nếu muốn hỏi? Tất nhiên tôi có người khiến tôi quan tâm. Anh ấy trẻ hơn tôi. Anh ấy có vẻ không đáng tin cậy nhưng lại đáng tin cậy. Này, còn cô thì sao, Akino-san?</Text>
  <Text Key="AC786D51_32471">Tôi cũng vậy! Một người đáng tin cậy và hiểu biết, người dạy tôi những góc nhìn khác với tôi. Và anh ấy cũng rất chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="B2FA843C_32472">Lắng nghe cuộc trò chuyện trong im lặng.</Text>
  <Text Key="AFFAB3C7_32473">...Ừm... Tôi không thể nói thêm gì ở đây... Cô biết đấy, loại nói chuyện này có nhiều thứ không thể nói! Một cô gái phải giữ một số bí mật!</Text>
  <Text Key="9E9C6B59_32474">...D-dạ... Ở đây, chúng ta không thể nói thêm gì...</Text>
  <Text Key="C274C4E2_32475">Hatsuki!</Text>
  <Text Key="621D9288_32476">Có lẽ tôi bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="DC100502_32477">...d-dạ đó là cảm lạc, phải không!</Text>
  <Text Key="1EB0CE3E_32478">D-dạ, dạ, cảm lạnh! Giữa mùa hè, mặc đồ bơi nhỏ thế này, phải không?</Text>
  <Text Key="01A96C95_32479">...Chỉ để làm rõ. Tôi không có ý định nói về thông tin cá nhân.</Text>
  <Text Key="4328ECB8_32480">K-không có đâu, Neneka-san, thông tin cá nhân. Tôi không cố gắng lấy thông tin mật hay gì đâu... Chỉ là trò chuyện thân mật hoặc nói chuyện con gái? Phải không?</Text>
  <Text Key="88702712_32481">Nếu tôi nói một điều, vô số suy đoán có thể được đưa ra. Không có lợi ích và chỉ có hại trong việc tiết lộ cuộc sống riêng tư của tôi.</Text>
  <Text Key="DBA2C4BB_32482">N-Neneka-san?</Text>
  <Text Key="4255CD5D_32483">Người ta nói rằng tôi kín đáo vì "nghề nghiệp" của tôi, nhưng không phải vì nghề nghiệp hay bất cứ điều gì. Đây chỉ là bản thân tôi.</Text>
  <Text Key="7339B3F3_32484">...Tôi đã nói quá nhiều.</Text>
  <Text Key="59C93228_32485">...H-hả...</Text>
  <Text Key="CBC03EA8_32486">Đây rồi, xin lỗi vì để khách chờ! Thịt Tunnus mỏng và Tunnus hầm!</Text>
  <Text Key="F7BF121C_32487">Nhân viên phục vụ</Text>
  <Text Key="343D730A_32488">À, vậy, đ-để bây giờ, hãy ăn đi! Khi tình hình đông cứng, chúng ta ăn! Và uống! Đúng, tốt thôi.</Text>
  <Text Key="FD3EB632_32489">D-dạ! Đây rồi, Neneka-san. Nhìn kìa, {playername}-sama và người hầu nữa...!</Text>
  <Text Key="D89CAF65_32490">Sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="7A03137C_32491">Chúc ngon miệng.</Text>
  <Text Key="53CA1981_32492">Mọi người</Text>
  <Text Key="60797189_32493">Đ-đây là...</Text>
  <Text Key="E82A8CDB_32494">...Tunnus???</Text>
  <Text Key="1E8B8D23_32495">Thật sự.........điều đó không đúng lắm.</Text>
  <Text Key="97E833AE_32496">Vâng. Nó không ngon cũng không tệ... Nếu tôi phải nói... "Một hương vị mơ hồ và mập mờ".</Text>
  <Text Key="10310BF7_32497">Giống như họ thêm một hương vị ẩn vào hương vị ẩn, và cuối cùng, bản chất đã mất... Hoặc, giống như ăn với thứ gì đó mắc trong răng hàm...? Đây là Tunnus mà các cô đang nói đến!?</Text>
  <Text Key="E4ABDEA5_32498">Thật sự, đây là một hương vị mơ hồ và mập mờ...</Text>
  <Text Key="91EA1655_32499">Tôi không thể tin rằng đây là cùng một loại cá như Tunnus tôi đã ăn trước đây.</Text>
