  <Text Key="3C65EE89_116600">Kishi-dono? Không cần kiềm chế. Con dê cái có ưu thế về địa hình. Nếu chúng ta lơ là, chúng ta sẽ bị áp đảo.</Text>
  <Text Key="9BE3E90B_116601">À...! Aaahn...♡</Text>
  <Text Key="EFAE75B5_116602">Nephilim Nebula...! Kéo dài sự kiểm soát sắt của ngươi vô hạn... ngươi đang biến thế giới của ta thành hỗn loạn. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="732609FF_116603">Haa, em ghen tị quá...♡ Cảm xúc mãnh liệt của Cherry-chan đổ dồn vào anh...♡</Text>
  <Text Key="B1241A95_116604">Trong sự diệt vong, có hạnh phúc. Biến mất đi, những dục vọng trần thế.</Text>
  <Text Key="8DFD0AB0_116605">...ÁÁÁÁ!!!</Text>
  <Text Key="9A6AA3EC_116606">Không. Đừng để lơ là nhé~</Text>
  <Text Key="F35C3A1B_116607">Hehe... Heheheheh...!</Text>
  <Text Key="1B6E9670_116608">Cứng thế... nóng thế... to thế... tuyệt vời quá♡ Dù bị đối xử như thế này, em cảm thấy sắp đạt cực khoái rồi~</Text>
  <Text Key="E6CF206D_116609">...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="FC21137F_116610">Em sẽ dùng một nỗ lực cuối cùng♡</Text>
  <Text Key="346D8548_116611">...Hehe, thành công rồi♡ Nếu em có thể tách Cherry-chan và Công Chúa Sắt...</Text>
  <Text Key="986364F4_116612">Khả năng tăng cường của Kishi-dono sẽ không đến được với ta... Vậy mục tiêu của ngươi là vậy...</Text>
  <Text Key="49360342_116613">Không gian này, mà ngươi đã xâm phạm, sẽ sớm bị hủy diệt. Nhưng để đổi lấy mạng của Công Chúa Sắt, một người phiền phức như một thắt lưng trinh tiết -- Àhh♡ Đó là một giao dịch rất ngọt ngào♡</Text>
  <Text Key="D28516ED_116614">Kishi-dono... ngươi đã gửi hắn đi đâu?</Text>
  <Text Key="10616AC0_116615">Heheheheh♡ Em đã giấu Cherry-chan trong một khe hở bí mật tối tăm và sâu♡</Text>
  <Text Key="76850917_116616">Để Vee-chan và những người khác chữa những vết thương này. Và rồi, một khi những kẻ phiền phức các ngươi đã biến mất... em sẽ từ từ và tận hưởng Cherry-chan đến tận cùng♡</Text>
  <Text Key="B652A2EB_116617">...Thôi đời. Đó không phải việc của một con dê, mà giống như một con sóc nhỏ hoảng loạn hơn.</Text>
  <Text Key="7739FA42_116618">Vậy thì~ Tạm biệt~ Hãy tiếp tục tự an ủi mình một mình trong không gian trống vĩnh cửu nhé. Công Chúa của Sự Ghét Bỏ...♡</Text>
  <Text Key="50C93700_116619">Than ôi... Dù em đã thoát được Lord Kishi-dono khỏi nguy hiểm, cái giá là quá nặng nề...</Text>
  <Text Key="A82E6CD2_116620">...Mone. Hãy bình yên...</Text>
  <Text Key="328D0E2B_116621">"*hụt khóe*... *nức nở*..."</Text>
  <Text Key="C7B05101_116622">"...Hah..."</Text>
  <Text Key="555A354B_116623">"Không... Anemone... san... không thể di chuyển được nữa..."</Text>
  <Text Key="692DADF9_116624">"Nhưng... em phải tiếp tục. Em đã đi được xa đến thế này. Không còn đường quay đầu nữa."</Text>
  <Text Key="4E0708D9_116625">"Lõi của lâu đài. Nếu cái Gio Gehenna này thực sự là--..."</Text>
  <Text Key="3E089D58_116626">...Lea-san!</Text>
  <Text Key="486574AB_116627">"Lily... chan...~"</Text>
  <Text Key="856B5B9D_116628">...Hah!? Lady Anemone...! Vết thương sâu thế--...</Text>
  <Text Key="A09585FE_116629">Lea-san! Cậu phải dùng ma thuật hồi phục cho cô ấy ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="076C47B7_116630">...Hả?</Text>
  <Text Key="AF4AA4FE_116631">...ỤC!!</Text>
  <Text Key="0B417B63_116632">Đừng nghĩ đến việc trở lại làm ma để ám bẫy ta. ...Tạm biệt, Grace.</Text>
  <Text Key="207C442A_116633">...GRACE!</Text>
  <Text Key="3D9BDCE6_116634">...Sumire...! Đừng... đến đây...!</Text>
  <Text Key="96332640_116635">Lisa...! Ta sẽ không để ngươi làm hại Grace... hay bất kỳ người của ta nào nữa ngoài những gì ngươi đã làm...!</Text>
  <Text Key="C6F80775_116636">TRANG BỊ GIA ĐÌNH HOÀNG GIA... ACEDIA ( Sự Lười Biếng )!</Text>
  <Text Key="C44A49FB_116637">Ngươi đã trở thành một người phụ nữ đáng kính, Công Chúa Violet. Nhưng...</Text>
  <Text Key="6C9FBE3E_116638">Trang bị Gia Đình Hoàng Gia... Avaritia ( Sự Tham Lam ).</Text>
  <Text Key="2048C163_116639">Một "nắp"...?</Text>
  <Text Key="B918AE71_116640">Đúng rồi! Nephi Nela-san~</Text>
  <Text Key="1DA55025_116641">Quria, Wyrm và những người khác là...!</Text>
  <Text Key="3BBE36F0_116642">Nella-san...?!</Text>
  <Text Key="64CC0EB3_116643">Khả năng của Princess Knight các ngươi...!?</Text>
  <Text Key="982A2034_116644">*Tăng cường Nephy-Nella*!</Text>
  <Text Key="9020E0A7_116645">*Tăng cường cho cô ấy nhiều hơn nữa*!</Text>
  <Text Key="B6F2FBB5_116646">Có vẻ mọi chuyện đều phiền phức ở khắp các thế giới...!</Text>
  <Text Key="AED4A7EF_116647">(Các chuyển động của Nella-san cũng bị chặn...!?)</Text>
  <Text Key="6B304BBA_116648">Gio Nivlhel. Sau khi bị tách khỏi bạn bè, Anne lang thang một mình qua một vùng đầm lầy được bao phủ bởi sương dày đặc.</Text>
  <Text Key="18E4DC0D_116649">...Greaaaaa... Này, em đang gọi cậu đấy, Grea! Hmm... Lou lúc nào cũng thế, nhưng ngay cả Grea cũng lạc...</Text>
