  <Text Key="C254B59A_71350">kẻ địch</Text>
  <Text Key="B055278F_71351">đồng đội</Text>
  <Text Key="C7FAAD26_71352">Ưu thế</Text>
  <Text Key="D9785B15_71353">Không có burst nào được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="2DD104ED_71354">Hồi phục mỗi giây</Text>
  <Text Key="9A172F35_71355">Hồi phục HP 90 giây mỗi giây</Text>
  <Text Key="5BFCFB29_71356">Vĩnh cửu</Text>
  <Text Key="0E94E014_71357">Không ngừng nghỉ</Text>
  <Text Key="98210AF1_71358">TP mỗi giây</Text>
  <Text Key="8D945F52_71359">Tăng lên mỗi giây</Text>
  <Text Key="E8D66F8E_71360">Trong $1s kể từ đầu trận, $3 của $2 là $4.</Text>
  <Text Key="578132F2_71361">Hiệu ứng Burst của $1</Text>
  <Text Key="1790243E_71362">Thời gian duy trì</Text>
  <Text Key="CFE0EE53_71363">Kết thúc Burst</Text>
  <Text Key="67E342E9_71364">Giảm Burst</Text>
  <Text Key="1CFD3AC7_71365">Giới hạn ngăn xếp</Text>
  <Text Key="EAF1B135_71366">Số lần Burst</Text>
  <Text Key="C53F351E_71367">Không có phần thưởng cho thuê. (LOL)</Text>
  <Text Key="1C626F46_71368">Bạn có thể thiết lập nhân vật hỗ trợ được sử dụng trong sự kiện.</Text>
  <Text Key="CCE6F6CB_71369">Cài đặt Hỗ trợ Đặc biệt</Text>
  <Text Key="635AF12D_71370">Ngay cả khi bạn nghỉ hưu, lần thử sẽ được sử dụng.\n※Tiến độ của trận đấu không được lưu.\n\nBạn có muốn nghỉ hưu không?</Text>
  <Text Key="EBEAE55B_71371">Vào thời điểm sự kiện, sẽ bắt đầu với sáu lần thử.</Text>
  <Text Key="024F9BDC_71372">Số lần thử được cấp một mỗi giờ kể từ khi bắt đầu sự kiện.</Text>
  <Text Key="33877BFC_71373">Về Lần thử Hồi phục</Text>
  <Text Key="B18D1C3F_71374">Không có nhiệm vụ nào có thể được hiển thị.</Text>
  <Text Key="54366FE6_71375">Đã nhận được các phần thưởng sau</Text>
  <Text Key="14A12FA8_71376">Hấp thụ tuyệt vọng và trở nên mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="DE28CB1D_71377">Người khổng lồ của ngọn lửa cuối cùng đang xâm lược Landosol. Hãy cùng nhau đánh bại tất cả các boss với tất cả mọi người và nhắm đến việc chinh phục tất cả các giai đoạn.</Text>
  <Text Key="73CBE3FB_71378">Nếu hợp tác với mọi người và đặt "TOTAL HP" về 0, nó sẽ bị đánh bại hoàn toàn. Có vẻ như mọi người tham gia trận đấu này có thể nhận được phần thưởng. Xin lưu ý rằng việc nhận chỉ diễn ra trong thời gian nhất định.</Text>
  <Text Key="CF537B30_71379">Một đồng minh cụ thể dường như dễ thể hiện hơn trong trận đấu. Nếu bạn có một người bạn chưa thể rèn luyện, lần này bạn có thể tổ chức nhân vật hỗ trợ mà không cần sử dụng mana.</Text>
  <Text Key="F2F13763_71380">Nếu cùng nhau giảm "TOTAL HP", có vẻ như burst down sẽ xảy ra. Hiệu ứng của trận đấu sẽ được kích hoạt trong một khoảng thời gian nhất định. Có vẻ như burst down đặc biệt xảy ra theo thời gian.</Text>
  <Text Key="BEAF8670_71381">Có vẻ như burst end xảy ra mỗi khi boss bị đánh bại hoàn toàn. Hiệu ứng của trận đấu với boss còn lại sẽ được kích hoạt, vì vậy có thể là một ý kiến hay để thử lại boss đang gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="B15B27E9_71382">Nếu chinh phục tất cả các giai đoạn, cuối cùng là trận chiến cuối cùng. Mỗi boss sẽ không thể chiến đấu khi giai đoạn tiếp theo bắt đầu, vì vậy hãy đẩy lùi nhiều cho đến khi đánh bại hoàn toàn và nhận được nhiều phần thưởng.</Text>
  <Text Key="90341EFF_71383">VS Arachne, Cuộc Phản công Bắt đầu!</Text>
  <Text Key="7941633B_71384">Trong Hội nghị Công chúa, Nữ hoàng Arachne và bộ hạ của bà đột ngột tấn công. Bên cạnh Arachne là linh hồn của Shefi, bị mắc kẹt trong một bức tượng băng. Để giành lại người bạn quý của mình, {playername} và những người khác bắt đầu cuộc phản công của họ!</Text>
  <Text Key="296817C0_71385">“Trước đó trong Princess Connect! Re:Dive!”</Text>
  <Text Key="7D874E09_71386">…Cho phép tôi giới thiệu bản thân một lần nữa. Tôi là Riri, Guild Master của Alter Maiden, và tôi có vinh dự được dẫn dắt bản xem trước hôm nay.</Text>
  <Text Key="74702D23_71387">Tớ là Quria!\nRất vui được gặp anh trai…♪ Còn thì sao?</Text>
  <Text Key="0073DFFA_71388">(*ăn nhai nhai*)\nBánh bao thịt. Ngon quá.\nTớ là Precia.</Text>
  <Text Key="6F534A50_71389">…Để chuộc tội cho những tội lỗi chúng tôi đã phạm trong quá khứ. Để giúp đỡ những người đã lạc lối, chúng tôi đã du hành "Các Thế giới Khác" cùng các thành viên của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="7539B415_71390">Thế giới khác đầu tiên là một thế giới được cư trú bởi một chủng tộc chưa biết. Nó được Lyrael cai trị và gọi là "Gio Teogonia"!</Text>
  <Text Key="7BC498A5_71391">Nhiều đồ ngọt. Thiên đường.</Text>
  <Text Key="331155BA_71392">Và, những vùng đất cháy rực được Nephi Nela cai trị, một thế giới tràn ngập quỷ dữ và Monstresses mạnh mẽ được gọi là "Gio Gehenna".</Text>
  <Text Key="45C895C9_71393">Suối nước nóng.\nĐược khuyên dùng.\nNiềm vui.</Text>
  <Text Key="F94022BA_71394">Chúng tôi đã làm bạn mới ở mỗi thế giới và tiếp tục điều tra... nhưng trong thời gian này, chúng tôi đã gặp phải nhiều mối đe dọa!</Text>
  <Text Key="83705788_71395">Một bang hiệp trộm cắp nhắm vào kho báu hoàng gia của mỗi thế giới... "Bandy Sisters", gồm ba chị em: Yamato, Wakana và Fubuki.</Text>
  <Text Key="76576562_71396">Con phượng hoàng hoang dã "Kaleido Phoenix", được gọi là Ho-oh-chan. "Earth Hydra" vĩ đại được Kanon kiểm soát, người đã nổi loạn chống lại Nephi Nela. Và người kéo dây đằng sau những sự kiện này là...</Text>
  <Text Key="69EE6132_71397">──Freyja. Bà liên tục tấn công chúng tôi với quyền năng điều khiển không gian và quái vật, lên kế hoạch quản lý thế giới!</Text>
  <Text Key="3211F8CF_71398">Nhận ra sự tồn tại của một thế lực đằng sau những sự kiện này, Nephi Nela đã mời Violet, Công chúa của "Gio Nivlhel", tổ chức Hội nghị Công chúa, tập hợp các công chúa của bốn thế giới...</Text>
  <Text Key="48C0AA29_71399">Sự rắc rối đang đến.</Text>
