  <Text Key="87D438F7_63550">ISLA!!!</Text>
  <Text Key="267A93BE_63551">Đây có thể là... một &quot;nguyện ước&quot;?</Text>
  <Text Key="0AFB2C5B_63552">Trái với quy tắc...!?</Text>
  <Text Key="D66A364F_63553">Bạn có tò mò về những gì Kaiser Insight nói không?</Text>
  <Text Key="38B36ECD_63554">Đó không phải ích kỷ. Tuyệt đối không</Text>
  <Text Key="5CA1ECDE_63555">Tôi không biết tương lai sẽ thế nào... nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="70C096E3_63556">Chính vì vậy nó mới thú vị, bởi vì chúng ta không biết</Text>
  <Text Key="A71BF631_63557">Bởi vì đó là ý nghĩa của việc sống như một con người</Text>
  <Text Key="153F278B_63558">Tôi sẽ thông báo cho Eris biết!</Text>
  <Text Key="DF977A9B_63559">...Tôi không thể nào chỉ chọn một</Text>
  <Text Key="69024B3E_63560">Hiyori Shinatsu</Text>
  <Text Key="0282314D_63561">...Chào mừng. Buổi sáng khá đẹp trời. Cô ngủ ngon đêm qua chứ?</Text>
  <Text Key="9DF904E1_63562">HAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="AD16D487_63563">...Hehe, thật tàn nhẫn khi tấn công mà không báo trước. Cô có phải loại người bỏ qua bài phát biểu trước trận đấu với trùm cuối không?</Text>
  <Text Key="1879040F_63564">Ahaha, xin lỗi! Chúng ta không phải loại mối quan hệ có thể trò chuyện vui vẻ!</Text>
  <Text Key="8AD84E50_63565">Thật đáng tiếc, nhưng việc này không thể giải quyết chỉ bằng nói. Isla, tôi sẽ dốc hết sức từ đầu!</Text>
  <Text Key="1CE080DB_63566">...Hehehe, vậy hãy thử chống cự một chút nếu có thể. Tôi vẫn mong muốn thế giới kết thúc, dù... Nếu quá dễ dàng, sẽ nhàm chán.</Text>
  <Text Key="4EBFAD03_63567">Hãy bắt đầu. ...&quot;Despair&quot;.</Text>
  <Text Key="823B63A4_63568">Trong khi đó, hai người kia, đã trở về thế giới của Shinatsu, cũng đang chiến đấu với Kaiser Insight trên đỉnh Tháp Sol của cô ấy.</Text>
  <Text Key="22C55D99_63569">&quot;WIND THRUST!!!!&quot;</Text>
  <Text Key="D9D82782_63570">Yasakani no Magatama: Annihilation--</Text>
  <Text Key="B93081C8_63571">KHH......!!</Text>
  <Text Key="F37BF6BE_63572">SHINATSU!!!</Text>
  <Text Key="9DD383B1_63573">...Chết tiệt, cô mạnh hơn trước, nhưng tôi lại đang kéo cô lại...</Text>
  <Text Key="756A0308_63574">...Shinatsu, cử động của cô ấy yếu hơn, khác biệt...</Text>
  <Text Key="73548EE2_63575">Lúc đó cô ấy nói rằng sức mạnh của cô ấy bị kìm nén ở Thế Giới Cơ Bản. Điều đó có nghĩa là, cô ấy nên có thể giải phóng sức mạnh thực sự ở đây... và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="7D142229_63576">...*thở dồn dập* Đây là... sức mạnh của tôi... với tư cách là Administrator đang yếu đi...? Không thể nào.</Text>
  <Text Key="D82AABBD_63577">Hehe, vậy cuối cùng cô cũng nhận ra? Lạc trong giấc mơ phù du, thậm chí còn không nhìn thấy chính bước chân mình... đáng thương.</Text>
  <Text Key="CCC46D1A_63578">Nếu tài nguyên trong thế giới này bị giảm, thì tất nhiên, cô, Administrator, sẽ là người chịu ảnh hưởng nhiều nhất.</Text>
  <Text Key="7161AE12_63579">Ugh... Thế nhưng nó lại có ảnh hưởng như vậy trong lúc chiến đấu...</Text>
  <Text Key="B9A60552_63580">Ồ... sự thất vọng không hợp với cô. Ngay cả khi không bị suy yếu, cô cũng không thể đánh bại tôi. Không ai biết điều đó rõ hơn cô.</Text>
  <Text Key="4BC4DE48_63581">Rốt cuộc, đây là thế giới được sinh ra từ &quot;Rei Shijo&quot; đã bị tôi đánh bại. Cô. Ký ức về việc bị tôi đánh bại thấm vào toàn bộ bản thể cô, phải không?</Text>
  <Text Key="7C034D6F_63582">Và trong vòng lặp vô số lần được lặp lại, Rei của &quot;thế giới này&quot; thách thức tôi mãi mãi, thua, và chết.</Text>
  <Text Key="9C2BD5F9_63583">Tôi không có ký ức về những trường hợp đó, nhưng những ký ức tôi thấy khi truy cập ký ức của cư dân với sức mạnh &quot;Hadou Tensei&quot; của tôi đều là kết thúc tuyệt vọng, kết thúc tồi.</Text>
  <Text Key="45490462_63584">Và giờ tôi tồn tại vượt ra ngoài lập trình thuần túy. Những lần reset vô tận, thất bại trong việc đạt được mục tiêu bất kể bao nhiêu chu kỳ trôi qua... đơn giản là không có lý do nào để cô có thể đánh bại tôi.</Text>
  <Text Key="FFECB532_63585">Ugh...!</Text>
  <Text Key="C470C7AB_63586">GAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="C15C8205_63587">Tại sao sức mạnh Administrator của tôi lại yếu thế này... vào lúc như thế này...?!</Text>
  <Text Key="5E7A6AEF_63588">Tôi sẽ bảo vệ cô, Isla...!! ...Kyaaa!!</Text>
  <Text Key="E4B60BC9_63589">Hiyori-chan...!</Text>
  <Text Key="C80CF0B9_63590">Hah... hah... Tôi sẽ không để Isla chết...!! Vì tất cả mọi người trong thế giới này...!!</Text>
  <Text Key="62A07881_63591">...Sự đồng cảm đáng ghê tởm. Tất cả mọi người mà cô nói đến thậm chí không tồn tại. Nó chỉ là dữ liệu, bao gồm cả tôi. Chúng ta không có trái tim để cảm thấy đau ngay cả khi chúng ta biến mất, phải không?</Text>
  <Text Key="77FAB9B7_63592">Đó không phải sự thật... Mọi người trong thế giới này đều sống sôi động! Họ rạng rỡ, ấm áp, và tràn đầy sức sống như mặt trời... Họ không hề khác biệt chút nào so với mọi người trong thế giới của chúng ta!</Text>
  <Text Key="CC03BED4_63593">Chính vì vậy tôi sẽ bảo vệ họ! Isla! Và mọi người trong thế giới của cô ấy!</Text>
  <Text Key="BC67B440_63594">TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ NHỮNG QUYẾT TÂM CHÁY BÙNG CỦA MÌNH BỊ DẮT TAN!!!</Text>
  <Text Key="3FF74053_63595">Tôi sẽ bảo vệ những gì quan trọng với cô, Shinatsu!! NGAY CẢ NẾU TÔI PHẢI ĐẾT MẤT MỘT MẠNG SỐNG CỦA CHÍNH MÌNH...!!</Text>
  <Text Key="97CE8B76_63596">Vậy thì chết đi. Cảm nhận từng cơn đau tuyệt vọng, từng lòng đau đớn... Đây là nơi kết thúc. Những sinh vật gắn bó cảm xúc với một AI vô hình. Tận hưởng điều này...</Text>
  <Text Key="7D1F63FA_63597">Hadou Tensei: Extinction--</Text>
  <Text Key="DDBAAFA9_63598">...Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="2E266C62_63599">Gì... sức mạnh này...?!</Text>
