  <Text Key="1F86FDAD_59050">...Tôi không thể cứu anh ấy một mình. Chỉ nhờ sự giúp đỡ kết hợp của chúng ta mà chúng ta mới có thể cứu được anh ấy.</Text>
  <Text Key="F3E5085C_59051">Nhờ vào sức mạnh của "alchemy" và "medicine".</Text>
  <Text Key="8EB40B6A_59052">...Nhưng tôi vẫn không hiểu tại sao cô lại quyết định biến hóa đồng phục y tá cho tất cả chúng ta.</Text>
  <Text Key="8E37CA7E_59053">Hãy cùng nhau nghỉ ngơi thêm chút nữa rồi trở về thị trấn khi sức lực đã hồi phục. Maristella cũng cần nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="AFDC47F5_59054">Vâng... Làm ơn hãy tỉnh dậy sớm, Bà ngoại.</Text>
  <Text Key="AA1856A6_59055">Zzz... zzz...</Text>
  <Text Key="BC61DE07_59056">Vài ngày sau... {playername}, cảm thấy khá hơn, đã đến thăm cửa hàng Alces Atelier cùng Mitsuki.</Text>
  <Text Key="95D05DA2_59057">Chú~!! Mitsuki-onee-chan!!</Text>
  <Text Key="3F36089F_59058">Iroha, tôi biết con vui, nhưng điều đó khiến tôi thấy khó xử khi con ôm cậu ấy như vậy với cơ thể của tôi... Nào, buông cậu ấy ra.</Text>
  <Text Key="C2D87384_59059">Ồ, con đang thắc mắc về trạng thái truy nã của Rui-chan. Việc đó đã được giải quyết rồi. Rốt cuộc, Maristella-san đã thú nhận tội lỗi của mình.</Text>
  <Text Key="CCF81E29_59060">...Vậy, chuyện gì đã xảy ra sau đó?</Text>
  <Text Key="A4DC684E_59061">À, họ nói rằng họ sẽ tha cho cô ấy nếu cô ấy làm việc để sửa chữa những khu vực bị hư hại. Người ta thậm chí còn nói đó là một cơ hội may mắn vì cô ấy đang phục hồi mọi thứ từ đầu. Thẳng thắn mà nói, phép màu thực sự là không ai bị thương.</Text>
  <Text Key="7E875B31_59062">Hơn nữa, lòng tốt của Lady Pecorine thực sự ấm áp. Tôi thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="49A91655_59063">Những chị lớn yêu quý của tôi là Chris và Jun cũng đã ủng hộ Iroha khi cô ấy yêu cầu!</Text>
  <Text Key="9B5F1750_59064">Chỉ đùa thôi. Tôi đã nghe nói về cách con trực tiếp cầu xin và nài xin để buông tha vấn đề này chính là yếu tố chính đằng sau nó. ...Thật tuyệt khi con không cố gắng nhận công lao cho điều đó.</Text>
  <Text Key="A0EE4116_59065">Vì vậy, kể từ ngày đó, Rui-chan và Maristella-san đã làm việc để sửa chữa mọi loại thứ ở khắp cả nước. Hôm nay được cho là ngày cuối cùng họ làm việc đó... Ồ, họ đã trở về.</Text>
  <Text Key="E0B5EB98_59066">Eeehhh?! {playername}-kun, cậu đến thăm tôi?! Trời ơi... Nếu cậu định đến thăm, cậu nên nói với tôi trước. T-Tôi hiểu rồi. C-Cậu đang cố gắng tạo hiệu ứng bất ngờ...?!</Text>
  <Text Key="26C8A49C_59067">C-Cậu không cần phải cảm ơn tôi như vậy... Trong thời đại này, cả hai vợ chồng đều đi làm là bình thường...♪</Text>
  <Text Key="382F903A_59068">Tôi đã lâu không gặp cô, nhưng đầu óc cô vẫn còn đầy ảo tưởng, Louise Marie.</Text>
  <Text Key="9821932E_59069">M-Mitsuki-san! Hmph, đó không phải là ảo tưởng của tôi! Đó chỉ là một hiện thực sẽ trở thành sự thật! ...Một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="5CAB9FC7_59070">À, tôi thực sự không quan tâm đến những chuyện vô nghĩa đó. Maristella đã thế nào rồi? Liệu thuốc trường sinh bị cấm của cô có đưa cô ấy trở lại bình thường không?</Text>
  <Text Key="A0E0F844_59071">...Tất nhiên, bà ấy đã trở lại bình thường. Bà ngoại, đến đây.</Text>
  <Text Key="C7863881_59072">...Teehee.</Text>
  <Text Key="A3F602ED_59073">Không, bà ấy rõ ràng vẫn còn trẻ! Louise Marie, thuật giả kim của cô đã thất bại!!</Text>
  <Text Key="E14F1CD0_59074">Hmph, để tôi nói cho cô biết tôi chưa bao giờ thất bại! Tôi chỉ quá là thiên tài nên đã thành công quá mức.</Text>
  <Text Key="40A04313_59075">...Hm? Trong trường hợp này tôi hoàn toàn không hiểu. Làm ơn giải thích~...</Text>
  <Text Key="79A2D42A_59076">...Cô là Mitsuki-chan, phải không? Trời ơi... bác sĩ non trẻ mà tôi thấy mười năm trước đã trưởng thành thành một người phụ nữ trẻ xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="7C061A5A_59077">...Eh!? Maristella... Bà đã lấy lại được ký ức rồi sao?</Text>
  <Text Key="04396EED_59078">Tôi chưa nói với cô sao? Tôi quá là thiên tài, nên tôi đã làm quá mức. Tôi thành công đến mức đã giữ được vẻ ngoài mới của bà ấy nguyên vẹn trong khi phục hồi ký ức của bà ấy!</Text>
  <Text Key="B1816F7C_59079">Không, đó là một sự thất bại-... Hay là không?</Text>
  <Text Key="828962D5_59080">Hehe, Rui-chan, con là một thiên tài thực sự♪ Như mong đợi từ cháu gái yêu quý của bà ♪</Text>
  <Text Key="C5CAC94F_59081">...Huh? Một thiên tài?</Text>
  <Text Key="F43812B9_59082">Mitsuki-chan, tôi đã nghe toàn bộ câu chuyện từ Rui-chan. Tôi thực sự xin lỗi.</Text>
  <Text Key="D1381FF4_59083">...Hmph. Cô thực sự đã gây cho tôi nhiều rắc rối.</Text>
  <Text Key="043EB44F_59084">Tất nhiên, không chỉ cho những gì đã xảy ra lần này... mà còn cho mọi thứ trước đó nữa. Cơn sốt alchemy mười năm trước chắc chắn đã gây cho cô nhiều đau khổ... Tôi không thể xin lỗi đủ.</Text>
  <Text Key="79368B90_59085">Chúng tôi, những nhà giả kim, chắc chắn đã có những góc nhìn hẹp hòi vào thời đó. Chúng tôi quá bị cuốn vào niềm vui khi sử dụng alchemy để làm mọi người cười, mà không nhận ra nó đang tạo ra những bóng tối ở nơi khác.</Text>
  <Text Key="E9399227_59086">Mitsuki-san. Với tư cách là một nhà giả kim đồng nghiệp, tôi cũng muốn xin lỗi. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="32C8EB7E_59087">...Làm ơn ngẩng đầu lên. Quá khứ hãy để nó ở lại quá khứ.</Text>
  <Text Key="52C597C6_59088">Hơn nữa... Maristella, tôi luôn biết rằng bà chưa bao giờ làm điều gì sai.</Text>
  <Text Key="8CAB355A_59089">...Tôi sẽ nói dối nếu nói rằng tôi không có bất kỳ sự oán hận nào. Tôi vẫn chưa hoàn toàn chấp nhận alchemy.</Text>
  <Text Key="99DD74CE_59090">Nhưng, giữa tất cả những xáo trộn này... có một điều trong tôi đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="DB8D1CEB_59091">Tôi không thể chấp nhận alchemy như nó bây giờ. Nhưng tôi sẽ chấp nhận cô.</Text>
  <Text Key="832DCCFF_59092">Louise Marie, cô là nhà giả kim giỏi nhất mà tôi biết.</Text>
  <Text Key="1DDC7F69_59093">...T-Tất nhiên tôi là vậy.</Text>
  <Text Key="F35BA277_59094">...Giải quyết xung đột giữa "Medicine" và "Alchemy"... Nghe có vẻ phiền phức, nhưng tôi nghĩ tôi sẽ thử. Tôi nghĩ tôi sẽ bắt đầu bằng cách phân tích "Forbidden Rejuvenating Elixir". Hehe.</Text>
  <Text Key="C35B2F3E_59095">Tôi sẽ cần cô giúp đỡ nữa... nhà giả kim thiên tài.</Text>
  <Text Key="A60863E8_59096">*Thở dài* Có vẻ mỗi ngày ở Landosol đều bận rộn. Ôi, tôi đang có ý định quay về nhà...</Text>
  <Text Key="BEEE1357_59097">Tôi chắc chắn cô có thể làm được, Rui-chan! Đừng lo!! Nếu cô gặp rắc rối, Iroha sẽ ôm chặt cô để giúp!</Text>
  <Text Key="A3D3FDFE_59098">...Hmph, không thể khác được, nên tôi sẽ làm! Nhưng không cần ôm chặt đâu!</Text>
  <Text Key="7EA0AF38_59099">Hehehe!</Text>
