  <Text Key="45D8E3D8_95950">Khi tôi hấp thụ ma lực từ người phụ nữ đó, tôi đã có thể trích xuất được chút suy nghĩ bề mặt và thông tin...</Text>
  <Text Key="95AFDA7C_95951">【Quân đoàn Rage】, và 'Eris'. \nCó vẻ đã xảy ra nhiều chuyện trong lúc tôi vắng mặt. \nHơn hết cả...</Text>
  <Text Key="5F5D6C7C_95952">...Minerva. À, ra vậy. \nChìa khóa của thế giới này, \nTinh thể của trí tuệ bảy vương miện.</Text>
  <Text Key="4544267A_95953">Vốn dĩ, thứ đó lẽ ra là thứ tôi đạt được trước. \n...Bởi vì sự tồn tại của nó đã lọt ra khỏi tâm trí tôi... Có lẽ đã không thể tránh khỏi việc cậu bé đánh bại tôi...</Text>
  <Text Key="5D5736EE_95954">...Có ai phá vỡ phòng thủ ma thuật của tôi mà không ai hay biết? \nCó thể họ đã có một mục tiêu cụ thể trong tâm trí? Nghĩ đến việc họ đã triển khai một hệ thống như vậy...</Text>
  <Text Key="14940B0B_95955">Bệ hạ...?</Text>
  <Text Key="27BFF110_95956">...Ôi trời. \nCó vẻ như tôi đã trở nên hơi nói nhiều vì hít thở không khí mới mẻ lần đầu tiên sau một thời gian.</Text>
  <Text Key="CC222DA3_95957">Trong khi trò chuyện như vậy, \nđiểm đến mà quái vật khổng lồ đó hướng tới đã trở thành một vùng đất hoang.</Text>
  <Text Key="AA10D9A9_95958">Tôi có hai điều muốn hỏi, cô nói vậy. \nTiếp tục. \nNhanh lên, nếu không thế giới sẽ cháy sạch.</Text>
  <Text Key="5329C32A_95959">Hehe. \nTôi tự hỏi liệu đây có gọi là một chuyến thăm cảm ơn không? \nCảm giác khá sảng khoái... ♪</Text>
  <Text Key="A0C2800F_95960">Được rồi, sau khi tôi xử phạt cô xong... Tiếp theo, tôi nên đi đến Queen Labyrinth hay cậu bé là Princess Knight của bà ta.</Text>
  <Text Key="113FDB3E_95961">...Bệ hạ.\nBệ hạ...\nBệ hạ có kế hoạch gì sau chuyện này?</Text>
  <Text Key="93D82222_95962">...Xin hãy dừng lại.</Text>
  <Text Key="293E4186_95963">...Cô nói gì cơ...?</Text>
  <Text Key="B22A62E9_95964">Có gan lắm, Kyaru... Sao dám nói thế với mặt trước mặt tôi. Tôi không còn trong lồng nữa. Cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="7CB9322C_95965">À, nhắc mới nhớ. \nCậu bé đó quan trọng với cô──</Text>
  <Text Key="D83042B0_95966">Đúng, có thể nói thế! \n...Nhưng không chỉ vậy...</Text>
  <Text Key="4187DF7A_95967">Nếu, nếu trong trường hợp... trong trường hợp không thể xảy ra. \nSau khi trả thù {playername}... chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo? \nBệ hạ sẽ thách thức Eris...?</Text>
  <Text Key="DCB979B1_95968">Tất nhiên. Nghĩ đến việc họ sẽ đốt cháy tất cả như một vị thần, bỏ qua tôi... Thật không thể chịu đựng nổi.</Text>
  <Text Key="F51CBE58_95969">Trước hết, tôi đã tìm kiếm nguyên nhân gây méo mó của thế giới này ngay từ đầu. Bây giờ đã biết, tôi sẽ không nương tay... Tôi cũng sẽ lấy lại Minerva.</Text>
  <Text Key="A7F3C3BB_95970">...Xin hãy dừng lại, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="C0577D8D_95971">Bệ hạ, người không thể đánh bại Eris được.</Text>
  <Text Key="1F6C0DD4_95972">Trước khi có thứ gọi là "Tái Tạo", cho đến bây giờ. Có vẻ thế giới này đã được reset rất, rất nhiều lần... Không thể tin nổi...</Text>
  <Text Key="509F1772_95973">Điều kiện để reset là cho {playername} và Yui chết. Nhưng nếu câu chuyện của Misora đúng, vẫn còn thời gian để Eris thức tỉnh và thực hiện reset.</Text>
  <Text Key="D6B0FC7D_95974">Bệ hạ. "Bệ hạ, người đã không thua {playername} và đồng đội của hắn." Đối mặt với Eris đã thức tỉnh, chuẩn bị đầy đủ, và rồi...</Text>
  <Text Key="7E770A9E_95975">─Tôi không thắng được, đúng không?</Text>
  <Text Key="1CE07355_95976">............\nÔi, thật bực bội.\nCó lý do, mặc dù cô là Kyaru.</Text>
  <Text Key="32527210_95977">Bởi vì nếu cái gọi là "tôi từ thế giới trước" đã từng thắng được bản sao của Yui Kusano ngay cả một lần. "Tôi trong thế giới hiện tại" không nên tồn tại...</Text>
  <Text Key="2A8251E2_95978">...Tôi không biết tình hình hiện tại của Eris, nhưng cô vừa ra khỏi nhà tù và chưa chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="7C39E3D1_95979">Vậy nên, Bệ hạ. Ngay cả khi chúng ta nhắm vào {playername}, cũng sẽ vô ích... Không.</Text>
  <Text Key="2CBD2701_95980">Được rồi, tôi có thể đã nói trước đây. Nhưng sao không liên minh với {playername} và những người khác ở đây... \n</Text>
  <Text Key="F93A2866_95981">──Eek!!!</Text>
  <Text Key="6FE65145_95982">...thở dài. \nTôi đã hứa chỉ trả lời hai câu hỏi. \nVà hơn nữa...</Text>
  <Text Key="1AAAF481_95983">Xin đừng đưa ra những đề nghị ghê tởm. Việc chúng ta liên minh vào lúc này là không thể, cô không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="002E8A19_95984">Ơ, thì, ơ...</Text>
  <Text Key="D151B24D_95985">Cô muốn nói rằng thật ngốc nghếch khi thách thức cô ấy dù không có cơ hội thắng? Đừng coi thường tôi.</Text>
  <Text Key="F4D6A8B0_95986">'Tôi' trước đây và tôi bây giờ là khác. Nếu chúng ta biết danh tính của kẻ thù và nếu Minerva đang trong tay họ. Với điều đó trong tâm trí, chúng ta chỉ cần điều chỉnh lại chiến lược.</Text>
  <Text Key="7CD57A0A_95987">Kết quả của việc đó, sẽ giống như trước hay không? \nKhông ai biết được chuyện như thế, phải không?</Text>
  <Text Key="80D6D88F_95988">K-Không phải thế... \nNhưng...</Text>
  <Text Key="ED11261E_95989">Nhưng! \nEris thực sự, thực sự rất mạnh...! \nChính vì vậy...!</Text>
  <Text Key="3D033BAA_95990">Aaaa, chết tiệt...\nĐiều này thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="CF3F78D2_95991">Ánh mắt của cô. \nNhư thể cô đang lo lắng cho tôi. \nVà quan trọng nhất...</Text>
  <Text Key="2000A2E0_95992">Ở một thời điểm then chốt, cô dám thách thức tôi. Ngay cả sau khi trả lại sức mạnh của Princess Knight cho cô── Cô có gan tiến lại gần tôi với sự lưu luyến như vậy và nói chuyện với tôi.</Text>
  <Text Key="895C7043_95993">...Đ-Đó là. \nĐối với tôi, "Cung điện Ẩm thực" là một nơi quan trọng. \nNó giống như một gia đình với tôi...</Text>
  <Text Key="0C7FF73B_95994">Dù phải chịu đựng bao nhiêu đau khổ, \nđối với tôi, Bệ hạ là... \nBệ hạ...</Text>
  <Text Key="EFCC1B64_95995">──Im miệng.</Text>
  <Text Key="1C6237AF_95996">Đúng vậy. Khi nhìn tôi, hãy chắc chắn có vẻ sợ hãi trên khuôn mặt.</Text>
  <Text Key="70565DED_95997">...Nhưng. Thật đáng tiếc... \nSự trừng phạt kết thúc ở đây. \nCô đã may mắn cứu được mạng sống của chính mình, Kyaru.</Text>
  <Text Key="6871B2F6_95998">...hả...?</Text>
  <Text Key="0D45B3FF_95999">Kẻ phản bội lẽ ra đã bị thiêu đến mức cháy đen, nhưng tôi không còn ma lực dư thừa cho một kẻ như cô nữa. Hơn nữa...</Text>
