  <Text Key="9E0AAB2B_151500">Ôi trời, cậu mạnh thật đấy, người iu♪\nNhưng thôi để nó nguội một chút đã.</Text>
  <Text Key="25944417_151501">Thổi... thổi...</Text>
  <Text Key="C6DC417F_151502">...Có lẽ giờ nói "A~..." được rồi chăng?</Text>
  <Text Key="232EBA07_151503">Tớ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="713F47F7_151504">Vậy thì, thử lại lần nữa nào♪\nĐây là lần đầu chúng ta hợp tác đấy.</Text>
  <Text Key="6287403B_151505">Muốn thêm nữa.</Text>
  <Text Key="D1F49493_151506">Sẵn sàng chưa?\nA~...</Text>
  <Text Key="A8975BFC_151507">A~... ưm.</Text>
  <Text Key="A0B9E3F1_151508">Ồ, còn muốn nữa à? Hiểu rồi.\nVì là lần đầu hợp tác, mình làm thật kỹ đi.</Text>
  <Text Key="DDEE4F81_151509">Thổi... thổi...\nThế này được chứ? Vậy thì, nói A~...</Text>
  <Text Key="A3660FB2_151510">Làm được rồi, hợp tác thành công♪\nChúng ta đã thắt chặt thêm tình cảm vợ chồng.</Text>
  <Text Key="43CEC551_151511">...Ha ha.\nGặp nhau trong giấc mơ như thế này thật là tuyệt.</Text>
  <Text Key="49433F06_151512">Bởi vì ở Gio-Teogonia hay ở thế giới thực,\nĐều không thể công khai tận hưởng những gì chúng ta làm ở đây...♪</Text>
  <Text Key="D06ECCEC_151513">Ha ha.\nKhông có gì đâu, người iu.</Text>
  <Text Key="39356115_151514">Quây quần bên nồi lẩu, giống như một gia đình hạnh phúc.\nChúng ta đã trở thành một cặp đôi rất mặn nồng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="511BC0A4_151515">Tớ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="1FFC2DE6_151516">Ha ha. Đúng rồi, đúng rồi.\nCậu cũng nghĩ vậy♪</Text>
  <Text Key="083911D0_151517">Tớ không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="0325EE58_151518">Vậy thì lần sau, hãy nói\n"A~..." với tớ. Người iu của tớ♪</Text>
  <Text Key="89A631D4_151519">Ôi trời, thật tàn nhẫn...\nCó vẻ tôi chưa được đủ mức "A~..." đây.</Text>
  <Text Key="D3850E9D_151520">Cho đến khi chúng ta trở thành một cặp vợ chồng,\nTôi sẽ đảm bảo cho cậu được "A~..." thỏa thích, nên hãy chuẩn bị tinh thần đi.</Text>
  <Text Key="D76126C2_151521">...Thở dài.\nChuyện đó có thực sự nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="EC43A296_151522">Tôi nghĩ nên dừng lại ở điểm đó thì hơn, nhưng kệ.\nTôi không chịu nổi, sợ quá.</Text>
  <Text Key="0DE5427D_151523">Khi cô ấy nói "Cậu sẽ chọn tôi chứ?", tôi nghĩ cô ấy định ăn cậu đấy.</Text>
  <Text Key="3B22B478_151524">Nhưng, chính cậu mới là người đem một sinh vật siêu nhiên thực sự về nhà.\nCậu đang nghĩ gì vậy?</Text>
  <Text Key="63789C7F_151525">Eru-san dù sao cũng không giống người xấu...</Text>
  <Text Key="1A30262A_151526">Thôi, cô ấy thậm chí không phải con người...\nĐúng-sai, pháp luật không áp dụng.</Text>
  <Text Key="4D2D6401_151527">Thiên thần kia nói cô ấy đang chơi trò làm bộ.\nĐằng sau âm mưu của cô ấy là điều bí ẩn.</Text>
  <Text Key="3510B595_151528">Có lẽ họ chỉ muốn vui vẻ thôi...?</Text>
  <Text Key="A92395ED_151529">...Thở dài.\nCậu thực sự quá hồn nhiên.\nChính vì vậy cậu mới kết thúc bằng việc chơi trò vợ chồng với một thiên thần nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="FA3C35E9_151530">Thôi, kệ đi.\nCó một phần tôi tò mò về việc nó sẽ biến thành thế nào.</Text>
  <Text Key="717AE616_151531">Nhưng tôi sẽ không dính vào nữa. Thiên thần đáng sợ.\nTôi sẽ chỉ xem thôi. Tôi sẽ ở lại với tư cách là một khán giả.</Text>
  <Text Key="8997ABBA_151532">Vậy nên,\nNếu trông thấy cậu sắp bị ăn, hãy chạy đi.</Text>
  <Text Key="5EF5C934_151533">...Hả?\n{playername}...</Text>
  <Text Key="26769039_151534">...Có vẻ như tôi đã ngủ thiếp đi lúc nào không hay.</Text>
  <Text Key="972FC8E0_151535">...Trong giấc mơ của tôi có một ông già Noel sao?</Text>
  <Text Key="F52CE8C8_151536">Ha ha, có lẽ đó là món quà Giáng sinh từ ai đó.\nNhờ nó, trái tim tôi cảm thấy thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="9DD8DECF_151537">Vậy thì, chúng ta quay lại kế hoạch Giáng sinh nào.\nChúng ta hãy tiếp tục hợp tác♪</Text>
  <Text Key="0FEC8E56_151538">Với vẻ mặt như đang vui sướng, Lyrael sửa đổi kế hoạch Giáng sinh.\nCùng với {playername}, xem xét lại kỷ niệm của cuộc kiểm tra Giáng sinh,\nTừng bước, họ tiến về phía trước trong kế hoạch của mình.</Text>
  <Text Key="6550EACC_151539">Lind</Text>
  <Text Key="51113F8D_151540">Wurm</Text>
  <Text Key="AAA8F641_151541">Volgano</Text>
  <Text Key="95521FA4_151542">Một Hành Trình Như Thế Nào?</Text>
  <Text Key="77D76C79_151543">Công Chúa Thiên Thần Đến Landosol</Text>
  <Text Key="AB78317E_151544">Thiên Thần Đêm</Text>
  <Text Key="71126915_151545">Trò Chơi Giả Dối Của Thiên Thần</Text>
  <Text Key="57678F54_151546">Lyrael và {playername} đang trò chuyện về du lịch trong khi ăn đồ ngọt từ Landosol. Cô chưa bao giờ nghĩ đến việc rời khỏi đất nước của mình cho đến khi một kết quả từ bánh số may mắn thay đổi suy nghĩ của cô.</Text>
  <Text Key="3FA6EBB9_151547">Thế Giới Đảo Ngược "Gio Teogonia"── Công Chúa Lyrael đang quản lý vùng đất này. Ngày hôm nay, cô cũng đang ngồi trên ngai vàng và tiếp nhận báo cáo từ các thần dân.</Text>
  <Text Key="6BF9041D_151548">...Với vậy, tôi đã đọc hết tất cả các văn bản.\nMay mắn thay, lần này không có sự cố nghiêm trọng nào.</Text>
  <Text Key="5E5125E2_151549">Giờ công việc của tôi đã xong...\nTôi tự hỏi liệu mình nên nghỉ ngơi một chút. Fwahh...</Text>
