  <Text Key="08306948_111850">...DÁÁÁÁÁA!!</Text>
  <Text Key="2E3029A9_111851">Aaaaah!</Text>
  <Text Key="35A5AC72_111852">Satsuki-chan, cô thật tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="D80062BF_111853">Chưa xong.</Text>
  <Text Key="301856A2_111854">"Aero Healing!" "Abyss Call Aid!"</Text>
  <Text Key="8717B6DE_111855">..."THUNDER SPHERE"!!</Text>
  <Text Key="F458774E_111856">Chúng đã chặn đòn tấn công của ta bằng phép thuật, rồi tự hồi phục... Một phản công nhanh chóng, hử? Đó là phản ứng dự đoán trước cử động của ta. Công nương Gre--Có vẻ như ngươi đã tiết lộ những thủ thuật của ta cho chúng.</Text>
  <Text Key="92685A34_111857">Xin lỗi vì để các cô chờ, Kokkoro-san, Kyaru...!</Text>
  <Text Key="ED197318_111858">Trời ơi, cậu muộn rồi...!</Text>
  <Text Key="B82B4230_111859">Xin người, Lady Sheffy...!</Text>
  <Text Key="4AD0D2F4_111860">--Sức mạnh của Hình Thái Công Chúa và Dạng Tỉnh Thức của chủng tộc Người Rồng. Cả hai đều là sức mạnh phi thường, và ta chưa quen với bất kỳ cái nào. Sử dụng chúng cùng lúc nguy hiểm như cưỡi hai con ngựa hoang dại cùng lúc, nhưng--</Text>
  <Text Key="7856218B_111861">Kokkoro-san và Kyaru đã mua thời gian để ta kết hợp chúng. Vậy nên, nếu chỉ là khoảnh khắc...!</Text>
  <Text Key="ABDF9ACA_111862">Sao vậy, Precia?</Text>
  <Text Key="DE35C5C4_111863">Sheffy Yukino</Text>
  <Text Key="6079570A_111864">Phew...</Text>
  <Text Key="3BB39101_111865">FROST... FANG!!</Text>
  <Text Key="BDA5862E_111866">Tch</Text>
  <Text Key="B8D1FD2F_111867">Ugh!</Text>
  <Text Key="D1B914B5_111868">Xấu xa...</Text>
  <Text Key="BA415EB4_111869">NHƯNG VẪN KHÔNG ĐỦ!!</Text>
  <Text Key="1161D4EF_111870">Korosuke!</Text>
  <Text Key="DE4CA71D_111871">Haaaah!</Text>
  <Text Key="8C167921_111872">HAIL...</Text>
  <Text Key="FAE32A2F_111873">STOOOOORM!!</Text>
  <Text Key="ED642521_111874">Hyaaaah!!</Text>
  <Text Key="AFD2EF26_111875">Chúng có</Text>
  <Text Key="439F6F66_111876">Lời truyện</Text>
  <Text Key="B1C9C29D_111877">...Mm!</Text>
  <Text Key="BC48486E_111878">...Hmm.</Text>
  <Text Key="E203232B_111879">...!</Text>
  <Text Key="F60F5933_111880">Cal, Kokkoro, Sheffy và các thành viên khác của Ba Công Chúa Quỷ tiếp tục cuộc đấu tranh qua lại. Cal và Koccoro dùng thân thể tạo khe hở, và khi cả người rồn thức tỉnh và Hình Thái Công Chúa kích hoạt cùng lúc, cô tung ra đòn đặc biệt.</Text>
  <Text Key="5832C1F5_111881">...Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1FAD72BC_111882">Mọi người</Text>
  <Text Key="ABD5BA87_111883">Violet sắp phải đối mặt với thử thách nguy hiểm một mình, theo kế hoạch của Ba Công Chúa Quỷ. {playername} và những người khác theo cô đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Pecoline xông vào bên trong lâu đài và đối đầu với Freyja lần nữa.</Text>
  <Text Key="055D2B75_111884">Vâng, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="C4EC3AB2_111885">"Tham Ăn"</Text>
  <Text Key="F51F2958_111886">{0} thưởng tăng chỉ số</Text>
  <Text Key="EA3F4263_111887">Này, Bá tước, ngài nghe chưa? Công chúa của chúng ta... Tôi nghe nói cô ấy không thể làm gì trước bức tường ngọn lửa tinh thần và đã phải rút lui.</Text>
  <Text Key="2D50CFF8_111888">Thật không ngờ rằng ta phải ngước nhìn một xác sống thối nát như vậy làm Công Chúa của mình. Có thể là truyền thống của chúng ta, nhưng thật là một tình huống phiền phức.</Text>
  <Text Key="193F1312_111889">Với một người như vậy làm lãnh đạo, thỏa thuận tạm thời với "Deep Garden" sẽ không kéo dài lâu...</Text>
  <Text Key="2EF7E134_111890">Quý tộc tại Bàn Địa Ngục 1</Text>
  <Text Key="2E5B72DA_111891">...Sự bảo vệ của Chìa Khóa Cung Đồng Đen. Một bức tường ngọn lửa tinh thần hòa tan mọi thứ chạm vào...</Text>
  <Text Key="CF88A88D_111892">Tuy nhiên, tôi nghe nói trong một khoảng thời gian ngắn hơn cả khoảnh khắc, ngọn lửa có thể yếu đi...</Text>
  <Text Key="7A13D958_111893">Tất nhiên, con người thậm chí không thể cảm nhận được thời gian ngắn hơn cả khoảnh khắc--</Text>
  <Text Key="5B4DE211_111894">Vì vậy, ta sẽ phải tối đa hóa sức mạnh của Thiết Bị Hoàng Gia để kéo dài khoảng thời gian đó.</Text>
  <Text Key="7EE4B69F_111895">...Tuy nhiên, nếu ta mắc một sai lầm...</Text>
  <Text Key="1C94C7D6_111896">...Không. Không còn thời gian để do dự. Đây là nhiệm vụ của ta.</Text>
  <Text Key="7EAF84D4_111897">Ta sẽ không phụ lòng mong đợi của người dân, tất nhiên. Nếu ta có chìa khóa của Cung Đồng Đen, ta có thể hữu ích cho Kishi-sama và mọi người đã tốt bụng với ta... Nếu ta nghĩ như vậy...</Text>
  <Text Key="144C762B_111898">--Tỉnh dậy đi. "Lười Biếng"...</Text>
  <Text Key="B46A1647_111899">--Phòng phổi trái của Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Trận đấu một chọi một giữa Pecorine và Freyja tiếp diễn.</Text>
