  <Text Key="0623A74F_170900">Ừm... T-tôi hiểu rồi, cậu nói đúng. Vậy thì, ừm... có một chỗ tôi muốn xem...</Text>
  <Text Key="4CEA3B25_170901">A-Ah... Tôi có thể sẽ trở thành gánh nặng nếu ở đó, nhưng... n-nếu cậu không phiền, cậu có thể đưa tôi đến đó chứ...?</Text>
  <Text Key="4DF7B413_170902">Ôi chào mừng. Tôi có đủ loại bó hoa và chậu cây, xin mời xem qua.</Text>
  <Text Key="865BDD08_170903">V-Vâng. Chúng tôi sẽ ở lại một chút...</Text>
  <Text Key="BF53F335_170904">...Ồ-Ồ, những bông hoa đẹp thế này... Có đủ mọi màu sắc và hình dạng...</Text>
  <Text Key="DDCD24F9_170905">Ừ-Ừ... Thực ra, tôi tò mò từ khi đi Oedo. Những bông hoa ở thế giới này... T-tôi muốn được nhìn chúng nhiều hơn một chút...</Text>
  <Text Key="0B8F9A9A_170906">Th-Thế giới của chúng tôi tối tăm và lạnh lẽo khắp nơi... Cỏ cây không mọc được tốt lắm. Đó là lý do... rất hiếm khi thấy cảnh tượng như thế này.</Text>
  <Text Key="0849262D_170907">He he, dễ thương quá... Chúng chắc đang đón nắng và được chăm sóc dịu dàng. Nhìn chúng khiến tôi cảm nhận được sự dịu dàng chăm sóc đó...</Text>
  <Text Key="519E7A06_170908">Ôi, nghe thế tôi rất vui. Cô có muốn một ít hạt giống hoa không? Tôi cá là cô sẽ có thể làm nở những bông hoa đẹp.</Text>
  <Text Key="E30785D3_170909">Ah, ừm... U-Umm, đó là...</Text>
  <Text Key="E18F0CDE_170910">T-T-Tôi xin lỗi...! Ah, t-tôi, ừm... Vì một số hoàn cảnh, tôi không thể chăm sóc hoa được như cô... X-Xin lỗi vì đã làm cô thất vọng...</Text>
  <Text Key="C83AB1C1_170911">Không, không sao. Chỉ cần biết những người xung quanh tôi thích hoa, tôi cũng thấy vui...</Text>
  <Text Key="EECF956F_170912">Ừ-Ừ... T-tôi, tôi không thể chăm sóc chúng đúng cách như thế... Ngược lại... chúng có thể bị đóng băng bởi sức mạnh Yuki-onna của tôi...</Text>
  <Text Key="21800B77_170913">Đó là lý do, tôi... chỉ cần đứng từ xa và ngắm nhìn chúng. T-tôi hài lòng với chỉ thế...</Text>
  <Text Key="3ED529DD_170914">Thôi, t-tôi xin lỗi... Không khí trở nên kỳ quặc rồi. C-Cảm ơn Kishi-sa vì đã dẫn tôi đi hôm nay.</Text>
  <Text Key="3FA91AA2_170915">Ừm... K-Khóe cậu sao vậy, Kishi-sa? Trông cậu nghiêm túc quá, đang suy nghĩ gì đó...</Text>
  <Text Key="6B714692_170916">T-tôi hiểu rồi... Một chuyện quan trọng, tôi đoán vậy? Vậy thì, ừm... Tôi sẽ không cản trở cậu, nên chúng ta sẽ chia tay...</Text>
  <Text Key="70CAFC7F_170917">Ối trời! K-Không, chuyện gì vậy...?! Ah, c-cậu đang dẫn tôi đi cùng sao? T-tôi hiểu rồi... Cậu không cần nắm tay tôi chặt thế...</Text>
  <Text Key="D54076B6_170918">Chào mừng đến với cửa hàng trang sức của chúng tôi... Chúng tôi có đa dạng lựa chọn, từ hàng giảm giá đến chất lượng tốt nhất. Xin mời xem qua.</Text>
  <Text Key="975C3A12_170919">Eek... C-Cửa hàng trang sức? Tự nhiên không khí... hơi khác các cửa hàng khác... Ugh... Dù nhìn đi đâu, tôi cũng thấy mình không hợp chỗ...</Text>
  <Text Key="D15AC2B3_170920">N-Nhưng... Đi luôn thì bất lịch sự quá, phải không...? Không còn cách nào... T-tôi sẽ co mình vào một góc để không cản trở Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="7787C8EB_170921">Ừm, nhưng... Quanh đây lấp lánh và đẹp thế này... Viên ngọc này... trông hợp với Princess-chan và Lisa-chan... Chiếc vòng tay này có thể hợp với Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="23FF77DC_170922">...T-tôi nghĩ chẳng ai hợp với tôi đâu. T-tôi sẽ thấy tội lỗi cho những viên ngọc đẹp thế này, nếu được người như tôi đeo...</Text>
  <Text Key="5F708F21_170923">Cảm ơn vì đã mua hàng. Vậy thì xin mời, đưa người bạn đồng hành của cô đến đây...</Text>
  <Text Key="E4ABFC38_170924">Hả? Kishi-sa, cậu đã mua xong rồi à?</Text>
  <Text Key="7A889C4C_170925">Hả? C-Cái đó... là trang sức tóc à? Ah... những viên ngọc hình bông hoa... Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="B84B5AAE_170926">Ah... Th-Thế...</Text>
  <Text Key="B76477AA_170927">T-tôi hiểu rồi... Tôi nói thích hoa, nên... như thế này tôi sẽ không phải lo chúng bị đóng băng... Chúng ta có thể ở bên nhau mãi mãi...</Text>
  <Text Key="303B72A3_170928">...N-Nhưng... viên ngọc đẹp thế này... không hợp với người như tôi...</Text>
  <Text Key="2810E834_170929">...Th-Thật sao...? C-Cậu không lừa tôi đâu chứ...? Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="3D4B8D43_170930">...A-Ah! C-Cảm ơn cậu, Kishi-sa... Tôi... Tôi... thực sự rất vui...! Tôi sẽ trân trọng cái này mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="40C96674_170931">Ôi...! Chao ôi! Tôi vừa tình cờ ghé qua cửa hàng và thấy thứ hay ho.</Text>
  <Text Key="9E3BA7E6_170932">Heh, thanh niên... Hãy hạnh phúc đi...!</Text>
  <Text Key="80674DEC_170933">Yukino siết chặt món quà từ {playername}. Những người trong cửa hàng nhìn hai người họ và vỗ tay...</Text>
  <Text Key="74698595_170934">...Kishi-sa mua cho tôi một trang sức tóc... Chỉ nghĩ đến thế... tim tôi ấm áp và dễ chịu... Tại sao tôi cảm thấy thế...?</Text>
  <Text Key="D6D392AC_170935">A-After all... C-Có phải đây là... "cái đó"...? Tôi có thực sự... yêu... K-Kishi-sa...?</Text>
  <Text Key="207FB60C_170936">...T-tôi biết đó là phiền phức... N-Nhưng... Khi nhìn Kishi-sa, tim tôi đập thình thịch, cơ thể tôi nóng lên... Tôi chỉ có thể nghĩ về anh ấy... Vì vậy, chắc chắn phải là...</Text>
  <Text Key="7F77826D_170937">K-Không... Hít thở sâu... Tôi cần bình tĩnh trước... A-Anyway, tôi... cần đảm bảo không làm mất món trang sức tóc anh ấy tặng... Tôi cần giữ nó cẩn thận...</Text>
  <Text Key="944C4F7D_170938">Nhưng... cửa hàng chúng tôi ở lúc trước là nơi kỳ lạ. Người khách hàng khác còn vỗ tay... Tôi tự hỏi có phải... chuyện tốt đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="8F392E8B_170939">...Hả? Cùng với trang sức tóc... còn có một lá thư nhỏ? Tôi tự hỏi nó viết gì...</Text>
  <Text Key="E765E523_170940">Để xem... "Ghé thăm chúng tôi để tìm nơi tốt nhất tổ chức lễ cưới và tiệc. Tạo nên khoảnh khắc tuyệt vời nhất cuộc đời bạn"...?</Text>
  <Text Key="CA0BC727_170941">L-LỄ CƯỚI!!? K-K-KHÔNG... C-C-CÓ THỂ ĐÂY LÀ...!</Text>
  <Text Key="453C419C_170942">K-K-Kishi-sa...! Aaah, chúng tôi, ở cửa hàng lúc trước... c-c-có thể... t-t-tại sao mọi người đều...!?</Text>
  <Text Key="F4093234_170943">T-Tôi và Kishi-sa... C-Chẳng lẽ họ nghĩ chúng tôi sắp cưới?! Người yêu, vợ chồng chưa cưới... Không thể, t-tôi không nghĩ vậy...!</Text>
  <Text Key="C5D59201_170944">Đ-Đúng là tôi quan tâm đến Kishi-sa... T-tôi... tôi nghĩ t-tôi cũng đã yêu anh ấy...! N-Nhưng tôi không thể tin chúng tôi đã sắp... K-K-Kết hôn...!</Text>
  <Text Key="0D8227C7_170945">Ah... Thế này không ổn. Tim tôi đập mạnh, ngực tôi thổn thức... Cơ thể tôi như cháy, và tôi không thể bình tĩnh chút nào...</Text>
  <Text Key="8702D996_170946">Tôi nên làm gì? Cứ tiếp tục thế này... cơ thể tôi... sẽ tan chảy...</Text>
  <Text Key="D88B5C2B_170947">Cơ thể Yukino bắt đầu tan chảy ngay trước mắt {playername}. Hai người sẽ ra sao?</Text>
  <Text Key="462D254F_170948">Yukino-san, bên này...!</Text>
  <Text Key="46807F20_170949">Xin lỗi vì đã làm cô sợ như thế...</Text>
