  <Text Key="86C2911B_63400">Sẵn sàng! CỨU CỨU CỨU!!!</Text>
  <Text Key="12BF0032_63401">CỨU CỨU!!!</Text>
  <Text Key="C27D25F3_63402">Bzzzzt... bzzzzt...</Text>
  <Text Key="AF79C4DC_63403">Số lượng cảnh báo đang tăng lên đều đặn. Tốt. Tiếp tục phát huy tinh thần, mọi người.</Text>
  <Text Key="20910D8E_63404">Ahaha, Shinatsu-chan, bạn cứng nhắc quá! Bạn nên hào hứng hơn và vui vẻ một chút♪ Chuyện kiểu này là có lợi cho tất cả mọi người, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="15BE3786_63405">...Tôi, hào hứng... Không, điều đó là không thể. Một chuyện như vậy... T-Tôi không thể...</Text>
  <Text Key="711165C5_63406">...Argh, tôi lại ích kỷ rồi!</Text>
  <Text Key="A7844A79_63407">M... Có lẽ &quot;chiên tempura&quot; là phù hợp với tôi hơn...</Text>
  <Text Key="8A38B14E_63408">YAAAAY! Shinatsu-chan đã kể một trò đùa vui vẻ!!! Hãy tiếp tục như thế này♪</Text>
  <Text Key="6D3A9EAD_63409">Tempura chiên chiên♪ Tempura chiên chiên♪ Tempura chiên chiên♪</Text>
  <Text Key="0C8B3DAC_63410">Gì... Đừng cứ hát theo! Ugh... Tại sao tôi lại hào hứng với một trò chơi chữ ngớ ngẩn như vậy...? Nhưng... nó đã khiến mọi người cười...</Text>
  <Text Key="7BDA7E62_63411">Cảm ơn, Kishi-kun! Này, Isla! Shinatsu-san! Hãy cùng nhau ăn để ăn mừng cuộc tái ngộ của chúng ta!</Text>
  <Text Key="72603A5B_63412">Hehe, hãy làm điều đó. Tôi không thể nói ra, nhưng tôi muốn nói chuyện với bạn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="BD4D070F_63413">Vâng... Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="971B19B4_63414">Ahaha, khi tôi thức dậy sáng nay, tôi không nghĩ ngày hôm nay lại diễn ra như thế này♪</Text>
  <Text Key="6566E6C6_63415">Có lẽ vì Hiyori-chan ở đây mà số phận chúng ta đã thay đổi?</Text>
  <Text Key="DFEDBAD1_63416">Còn tôi, là vì Rei đã đến thế giới của tôi. Có lẽ... không, chắc chắn, chúng tôi đã không thể đạt được sức mạnh của &quot;ước muốn&quot; một mình.</Text>
  <Text Key="C085B444_63417">Isla... Điều chúng ta làm lúc đó, không phải là lãng phí.</Text>
  <Text Key="F3C96330_63418">Vâng! Tôi rất vui vì tôi đã nhảy sang Thế Giới Cơ Sở lúc đó!</Text>
  <Text Key="3E3D3A91_63419">Tôi rất vui vì đã được gặp các bạn!</Text>
  <Text Key="59BB1149_63420">Isla...</Text>
  <Text Key="9F12EB6F_63421">...Heheh! Được rồi, không cần buồn bã ngay bây giờ! Hãy cùng nhau vui vẻ!!</Text>
  <Text Key="CACFE12C_63422">Nhật ký lại đang được lấp đầy... Tôi sẽ đọc.</Text>
  <Text Key="721B2D45_63423">&quot;[CẢNH BÁO CUỐI CÙNG] Các đột biến cư dân đã vượt xa mức dung nạp. Nếu không được sửa chữa, mô phỏng này sẽ kết thúc hoàn toàn trong 10 giây.&quot;</Text>
  <Text Key="86FBA5BF_63424">&quot;!!&quot;</Text>
  <Text Key="0482914D_63425">Cuối cùng thì đã đến lúc...?</Text>
  <Text Key="E062CDB2_63426">Trong mười giây nữa, mô phỏng thế giới này sẽ dừng lại! 9... 8...!!</Text>
  <Text Key="E1395BD7_63427">Ahaha! Vậy thì cuối cùng, chúng ta sẽ giành lấy tương lai của mình...!! 7...!!</Text>
  <Text Key="20BE75F1_63428">Cuối cùng, chúng ta cuối cùng cũng có thể nắm bắt nó bằng chính đôi tay mình... 6...!!</Text>
  <Text Key="0E36E2E9_63429">WAAAAAAHHHH!!?</Text>
  <Text Key="431518A9_63430">Mọi người!!!</Text>
  <Text Key="75A5F02F_63431">Năng lượng ma thuật khó tin vừa rồi là gì vậy?</Text>
  <Text Key="5DF6C85E_63432">...Buổi tiệc nhỏ sôi động thật. Nó khiến tôi muốn nôn mửa.</Text>
  <Text Key="5D75AB65_63433">Một tương lai tràn ngập hy vọng...? Đừng làm tôi cười. Trong thế giới này, không ai có sự ấm áp, không ai có linh hồn -- các người chẳng là gì ngoài những vỏ rỗng tuếch, những con rối được tạc ra bởi tính toán.</Text>
  <Text Key="209FF024_63434">...Ahhh!?</Text>
  <Text Key="59A22AF3_63435">Gì... cái gì... cậu vừa nói...?</Text>
  <Text Key="EAA342CD_63436">Tại sao cậu... ở đây... Ngay bây giờ!?</Text>
  <Text Key="77EC5F07_63437">KAISER INSIGHT!!!</Text>
  <Text Key="B58EAAAF_63438">Hehe... Những khuôn mặt đó. Đáng cười. Các người dám nhìn tôi với vẻ sốc và hỗn xược như vậy.</Text>
  <Text Key="E99C356A_63439">Không... Chúng thực sự thật ghê tởm. Một AI nói về hy vọng, về tương lai. Các người thật ngạo mạn một cách buồn cười.</Text>
  <Text Key="EA7202A6_63440">Ngay trước khi mô phỏng dừng lại, người xuất hiện trước mọi người là... Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="F08AF8FE_63441">WAAAAAAAAAHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="3E5F1A8D_63442">Chúng ta đang đến gần mặt đất!</Text>
  <Text Key="941641B8_63443">Hiyori, bạn trông dễ thương quá trong nó</Text>
  <Text Key="1CC30341_63444">Nó giống hệt với các môn đồ của bạn, Shinatsu!</Text>
  <Text Key="9623354F_63445">Tôi sẽ không để điều đó xảy ra</Text>
  <Text Key="E4F0F085_63446">Có lẽ tôi không thể làm được nhiều một mình, nhưng...</Text>
  <Text Key="0B4D9EEB_63447">Tôi có rất nhiều bạn bè có thể dựa vào</Text>
  <Text Key="5C13CC51_63448">Nếu các thế giới của các bạn bị xóa sổ...</Text>
  <Text Key="CCDC994B_63449">Khi thời điểm đó đến, chúng ta sẽ cùng nhau đánh trả!</Text>
