  <Text Key="7F3E2D91_161250">Vậy nên em cũng đừng bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="FDF238D3_161251">Tất cả đều nhờ có chị, Sakura-chan</Text>
  <Text Key="C55EDB04_161252">Và rồi, họ vẫn cảm ơn chị</Text>
  <Text Key="8685E5F5_161253">Cướp đường bất chính</Text>
  <Text Key="AF96958A_161254">Nam 1</Text>
  <Text Key="1E642916_161255">Nam 2</Text>
  <Text Key="F222A4B4_161256">Tù trưởng Cướp</Text>
  <Text Key="7176CE12_161257">Sakura đã quyết tâm nỗ lực hết sức với tư cách một mạo hiểm giả song song với hoạt động idol. {playername} luôn ở bên cạnh, tiếp tục ủng hộ cô ấy.</Text>
  <Text Key="2A430D6F_161258">Xin chào, Kishi-san! Anh nói có chuyện muốn nói. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="40C4B209_161259">Ồ, là người thế nào nhỉ? Kishi-san có nhiều bạn thú vị quá, em rất mong được gặp họ♪</Text>
  <Text Key="1193A96D_161260">Ngay lập tức, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="0A7A20A6_161261">Ối trời... Cô ấy đẹp quá...</Text>
  <Text Key="1B9DCA92_161262">Thưa ngài, cảm ơn rất nhiều. Rất vui được gặp ngài, Lady Sakura. Tôi, Violet, xin được gửi lời chào chân thành nhất đến ngài.</Text>
  <Text Key="B61D378D_161263">Rất vui được gặp cô, Violet-san. Cô trông như một công chúa trong truyện cổ tích vậy...</Text>
  <Text Key="78729E1E_161264">Hả?! Người ta không đùa... hay gì đó... chứ?</Text>
  <Text Key="2F598BC2_161265">Đúng vậy. Tuy nhiên, xin đừng để ý đến thân phận của tôi. Hôm nay tôi chỉ đơn thuần là một khách hàng.</Text>
  <Text Key="A6C92AA5_161266">D-Dù cô bảo đừng lo... Hả? Khoan đã, khách hàng cho việc gì?</Text>
  <Text Key="0036A1ED_161267">Về một yêu cầu mà tôi đã hỏi Kishi-sama. Tìm người mà ông ấy có thể giới thiệu cho tôi.</Text>
  <Text Key="EA1EE38D_161268">Vậy, Kishi-san, anh nghĩ em phù hợp để đáp ứng yêu cầu của cô ấy...? Một yêu cầu từ một nàng công chúa như trong mơ, mà một người như em...?</Text>
  <Text Key="7145FFAB_161269">Ưm... Với những gì tôi sắp nói, tôi có thể bị cười chê là người phụ nữ nói những điều ngốc nghếch, nhưng...</Text>
  <Text Key="43163842_161270">...Tôi mong muốn được sống một cuộc đời lười biếng.</Text>
  <Text Key="A7BCF56C_161271">Hả...? Cô vừa nói "cuộc đời lười biếng"...?</Text>
  <Text Key="88EDB45C_161272">Vâng, đó đúng là điều tôi khẳng định.</Text>
  <Text Key="F24A9D88_161273">Vậy đúng rồi ha... Đó là những từ mà tôi không muốn nghe từ miệng một công chúa... Vậy, lý do đằng sau yêu cầu này là gì?</Text>
  <Text Key="46DE9E05_161274">Grace... kỵ sĩ đáng tin cậy của tôi, đã cho tôi một lời khuyên: Để hiểu rõ hơn về sức mạnh mình sở hữu, tôi nên thử sống một cuộc đời lười biếng.</Text>
  <Text Key="16E91091_161275">Tôi hối tiếc là không thể tiết lộ thêm chi tiết... Dù sao, do những hoàn cảnh đó, tôi muốn hiểu sâu hơn về một cuộc sống lười biếng là như thế nào.</Text>
  <Text Key="E49C0B73_161276">Hừm... Em không hiểu lắm, nhưng em chấp nhận!</Text>
  <Text Key="0FE06AB9_161277">Nhưng mà... Em cũng không hiểu lắm một "lối sống lười biếng" sẽ ra sao, vậy nên em nghĩ mình sẽ thử trải nghiệm một vài hoạt động lười biếng cùng với cô, Violet-san.</Text>
  <Text Key="EEDBD62D_161278">Nhưng mà... Violet-san đã đi xa đến đây cho yêu cầu của mình, nên dù có hợp lý để nghỉ một ngày thì vẫn hơi...</Text>
  <Text Key="9E72B826_161279">Ugh... Những lời đó hơi cay nghiệt... Nhưng chúng chắc chắn có sự thật... Có những thứ bạn chỉ có thể thấy khi bạn nghỉ ngơi và bước ra ngoài.</Text>
  <Text Key="4A0BFDFD_161280">Vậy thì, hôm nay... tại sao chúng ta không đi xem xét thành phố sâu hơn một chút? Tôi mới chỉ vừa mới đến Landosol, vẫn còn nhiều nơi chưa được xem.</Text>
  <Text Key="1CB077D4_161281">Tất nhiên, tôi sẽ rất vui khi được đi cùng ngài.</Text>
  <Text Key="274077D6_161282">Đã quyết! Vậy thì, hãy có một ngày nghỉ vui vẻ nhất có thể! Bắt đầu nào... OOOHHH! ...Cô nữa đi, Violet-san♪</Text>
  <Text Key="AD448369_161283">D-Dạ... Ưm... O-Ohhhhh! Hehe♪</Text>
  <Text Key="4EB6CF33_161284">Landosol to quá! Thành phố lớn thật! Có nhiều nơi vui vẻ! ...Nhưng em hơi mệt...</Text>
  <Text Key="FF278E59_161285">Chúng ta đã đi nhiều lắm. Nhưng nhờ vậy, chúng ta đã có một khoảng thời gian rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="89018B10_161286">Ồ~♪ Trông ngon quá♪ Câu chuyện đằng sau hộp cơm trưa này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="75EE5D71_161287">Chúng tôi có thể cùng tham gia bữa ăn của ngài không?</Text>
  <Text Key="0EB30B71_161288">Thưa ngài...♪ Cảm ơn rất nhiều, Kishi-sama. Vậy thì, Lady Sakura, ngài có muốn cùng tôi nhận lòng tốt của Lord Knight và Lady Kokkoro không?</Text>
  <Text Key="048B5C3A_161289">Tất nhiên! Vậy thì, cùng nhau ăn thôi!</Text>
  <Text Key="27EB9B21_161290">...Ngon quá~!!</Text>
  <Text Key="1B4B7CCE_161291">Phew...♪ Thường thì em cố gắng kiềm chế không ăn quá nhiều, nhưng bữa ăn đó ngon quá đến mức em không thể tự dừng lại...♪ Vậy thì, chúng ta nên làm gì tiếp theo, Lady Sakura?</Text>
  <Text Key="88D7C397_161292">Nếu thực sự nói về lối sống lười biếng thì... Ngủ trưa sẽ là bước tiếp theo! Và không phải ngủ ở quán trọ hay gì, mà là ngủ trưa khi đón nắng.</Text>
  <Text Key="FB67EBF4_161293">Điều đó... nghe có vẻ rất dễ chịu♪</Text>
  <Text Key="76886862_161294">Thưa ngài, vậy sao? Vậy thì, Kishi-sama, tôi muốn ngài hộ tống tôi.</Text>
  <Text Key="7A9568FC_161295">Aaaah, em cảm thấy thư giãn quá... Em không cần ngủ, nhưng em càng ngày càng buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="75904C0E_161296">Điều đó nói thật kỳ lạ, Lady Sakura... Hehe, đây là lần đầu tiên tôi nằm trên đồng cỏ như thế này. Nếu người quản gia của tôi thấy tôi như thế này, tôi có thể bị mắng nghiêm khắc...</Text>
  <Text Key="A014F1A2_161297">Đúng rồi, cô là một công chúa, Violet-san... Cô thân thiện và dễ dãy đến mức em gần như quên mất...</Text>
  <Text Key="19667491_161298">Xin ngài đừng lo lắng... Chúng ta đã dành cả ngày để lười biếng cùng nhau như những đồng đội mà...</Text>
  <Text Key="90D91AE1_161299">À, xin lỗi ngài sâu sắc... Tôi... thực sự đã đến giới hạn... À, vậy đây là... sự lười biếng... phải không...?</Text>
