  <Text Key="BC8932AE_125000">──Và bây giờ, tình hình hiện tại.\n{playername} và Pecorine, bị quái vật bắt giữ...</Text>
  <Text Key="01C0924D_125001">...Đó là tình hình.\nCô có nhớ là mình đã nhận yêu cầu hộ tống từ Alter Maidens không?</Text>
  <Text Key="8E646C84_125002">Đúng vậy, cảm ơn vì đã giải thích.</Text>
  <Text Key="B8A97989_125003">Nhưng tại sao chúng ta lại bị bắt lần nữa...</Text>
  <Text Key="E8E4F533_125004">Hehe... tốt quá☆\nCó vẻ như {playername} không bị mất trí nhớ.</Text>
  <Text Key="28831C3C_125005">Ừm...\nsau khi nhận yêu cầu, nhiều chuyện đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="F663BBA0_125006">Ồ, nhưng ngay trước khi chúng ta rời đi sau khi nói chuyện ở quán ăn, tôi đang đi một con đường khác. {playername}, cô đã nói chuyện gì với Riri và những người khác?</Text>
  <Text Key="F21618A8_125007">Ưm, nếu tôi không nhầm...</Text>
  <Text Key="20C3732C_125008">Trong trường hợp đó, thưa ngài.\nTôi sẽ bắt đầu chuẩn bị lương thực cho cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="BF6E8CB3_125009">Tôi sẽ chuẩn bị vòng tròn ma thuật để trở về.\nPecorine, cô sẽ đến cung điện hoàng gia?</Text>
  <Text Key="FB21B89B_125010">Vâng.\nKhông có sự cho phép đi lại của Jun và Creditta...</Text>
  <Text Key="1405054E_125011">Cô phải thuyết phục họ, được chứ? Đặc biệt là cô gái mắt kính đó. Nếu cô ấy nghe cô đi phiêu lưu, có thể cô ấy sẽ nói "Tôi sẽ đi cùng!" và theo sau.</Text>
  <Text Key="09ED1BEB_125012">Haha...\nthành thật mà nói, tôi lo hơn là nếu Creditta vắng mặt, nền kinh tế của thành phố có thể bị ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="6CB225CB_125013">Thưa ngài.\nTôi có thể nhờ ngài xử lý việc mua sắm những món cần thiết không?</Text>
  <Text Key="DC9208C5_125014">Cảm ơn. Chúng tôi đã chuẩn bị một tờ ghi chú cho ngài.\nVì dự đoán một cuộc phiêu lưu dài, có thể sẽ hơi cồng kềnh...</Text>
  <Text Key="AAE11B64_125015">Nào nào, Riri?\nĐây là cơ hội của cô...</Text>
  <Text Key="66445368_125016">...V-Vâng!</Text>
  <Text Key="4322AD61_125017">Ưm... vậy... nếu được,\nchúng tôi cũng có thể hỗ trợ việc mua sắm...?</Text>
  <Text Key="638C0963_125018">Nhưng...\nMọi người từ Alter Maidens là khách hàng...</Text>
  <Text Key="DB1F47C7_125019">Đừng lo về chuyện đó♪\nChúng tôi sẽ cố gắng hết sức để không trở thành gánh nặng, cả trong lúc chuẩn bị và trong chính hành trình.</Text>
  <Text Key="349AF8FD_125020">Tôi sẽ xách túi.\n Tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="D854F4B9_125021">Đã rõ.\nThưa ngài, chúng tôi sẽ dựa vào ngài và mọi người.</Text>
  <Text Key="91B40550_125022">Vậy thì, chúng ta đi chứ?</Text>
  <Text Key="9C1775D6_125023">V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="7F96B830_125024">Chào mừngー♪</Text>
  <Text Key="1849C028_125025">Vậy thì, {playername}. Ngài sẽ mua thứ gì trước?</Text>
  <Text Key="B407424B_125026">Đồ hộp, thịt khô, những thứ như vậy?</Text>
  <Text Key="51505B3F_125027">Lương thực khẩn cấp, tôi hiểu.\nThật sự, những thứ đó dường như cần thiết.</Text>
  <Text Key="49833475_125028">Trong trường hợp khẩn cấp tôi sẽ mua những thứ cơ bản ít nhất, nhưng...</Text>
  <Text Key="A360D313_125029">Cảm ơn rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="E2CEE4B2_125030">...Muối, phải không?\nVà gia vị nữa?</Text>
  <Text Key="9A5AA34B_125031">Chúng tôi dự định mua lấy phần lớn thực phẩm tại chỗ.</Text>
  <Text Key="6CCB3118_125032">Mua lấy tại chỗ...?</Text>
  <Text Key="1DA6A894_125033">Nguyên liệu địa phương...!</Text>
  <Text Key="1F1F6FE5_125034">Tôi hiểu♪\nVậy là cô đang chuẩn bị muối và gia vị để nêm nếm những thứ như cá tươi bắt được hay rau củ thu thập.</Text>
  <Text Key="3C693E33_125035">Chúng ta sẽ có thể thưởng thức nhiều món ăn ngon.</Text>
  <Text Key="0CE13AD7_125036">Cô có sở thích hay không thích gì không?</Text>
  <Text Key="80004449_125037">Thật sao?\nTôi háo hức...</Text>
  <Text Key="B6BC7CBB_125038">Vâng, mong chờ...</Text>
  <Text Key="5A7E7EB2_125039">Tôi không có.</Text>
  <Text Key="7A47F796_125040">Bất cứ thứ gì, tôi sẽ không phàn nàn. Sau tất cả, chúng ta đang ở vị trí đã yêu cầu một cuộc hộ tống.</Text>
  <Text Key="4C9608A2_125041">Ngài muốn mua gì ở cửa hàng này?\nCó lẽ là thuốc hồi phục?</Text>
  <Text Key="E5D382D9_125042">Tôi sẽ mua những thứ cần thiết để phục hồi mana...</Text>
  <Text Key="611143C1_125043">"Thuốc Ma Thuật Thanh Lọc Nước," phải không?\nVậy, có thứ như thế tồn tại.</Text>
  <Text Key="2EFD9893_125044">Mang theo nước nặng.</Text>
  <Text Key="0D19B407_125045">Bởi vì không phải lúc nào cũng có nước sạch sẵn có.</Text>
  <Text Key="E1AE60FA_125046">Tôi hiểu...\nchắc chắn là thứ cần thiết cho một cuộc phiêu lưu với tương lai bất định. Tôi đã học được điều mới.</Text>
  <Text Key="375AFD3B_125047">Ồ, Riri♪\nCô có biết có thứ gọi là 'thuốc tình yêu' để khiến [i]người đặc biệt[/i] chú ý đến cô không?</Text>
  <Text Key="31921BAB_125048">Hả...?\nĐ-Đó là gì...!</Text>
  <Text Key="46FB4C80_125049">Hmm...\n"Thuốc Tình Yêu" à?</Text>
