  <Text Key="77DED68C_115050">Các đồng nghiệp của ta... Leap King, Regina Geas, Metamorph Monarch, Kaiser Insight - và cả "Administrator of the World" từng hợp nhất với Minerva. Chẳng phải chính ngươi đã đánh bại tất cả bọn họ sao?</Text>
  <Text Key="AD566273_115051">Ngay cả khi là vậy. Kẻ giữ họ lại, cái then chốt của người hâm mộ... là ngươi. Ta nghĩ đó là thứ thường được gọi là anh hùng.</Text>
  <Text Key="53AB045F_115052">...Có lẽ. Ngươi tin rằng ta đang tập hợp những quân cờ cho một cuộc xâm lược? Nếu vậy, thì ta đã rõ ràng để lại ấn tượng sai lầm cho ngươi.</Text>
  <Text Key="9B488BCB_115053">Lý do ta tìm kiếm một hiệp sĩ -- ai đó như ngươi -- rất đơn giản: một hiệp sĩ bảo vệ chủ nhân của mình. Còn ta...</Text>
  <Text Key="32C10A1E_115054">Ta rất rất -- cực kỳ sợ hãi. Ta đã sống trong nỗi sợ từ lâu lắm rồi... đến mức không thể thưởng thức thức ăn một cách bình thường.</Text>
  <Text Key="BA1B84A5_115055">Liên Hợp Quốc, với lực lượng cảnh sát quốc tế mà chúng ta từng có mối quan hệ có thể gọi là cùng có lợi, giờ đây đang tuyệt vọng bắt giữ hoặc giết ta.</Text>
  <Text Key="B59C828B_115056">Ngoại trừ ta, còn sáu Seven Crowns còn lại. Tài năng của họ rực rỡ, thuần khiết và thực sự -- không thể tin nổi tuyệt vời. Họ ở rất tiên phong trong hàng tỷ năm tiến hóa sự sống.</Text>
  <Text Key="AE8818C1_115057">Và tất nhiên... cả ngươi nữa, {playername}. Đối với ta, ngươi thực sự đáng sợ.</Text>
  <Text Key="D21A227D_115058">Ta không nói dối. Như ta đã nói trước đó, ta rất tệ trong việc thể hiện cảm xúc.</Text>
  <Text Key="74FD53D4_115059">Ta ước gì là như vậy. Như ta đã nói trước đó, ngươi là một anh hùng đã đánh bại Seven Crowns và những cá nhân vĩ đại khác cũng phi thường y hệt.</Text>
  <Text Key="4E2D605A_115060">Và... trong tình hình hiện tại, hành động của ta là trở ngại cho tất cả các ngươi, không thể tránh khỏi việc các ngươi sẽ xem ta như kẻ thù. Ta sẽ không ngạc nhiên nếu các ngươi tấn công ta ngay tại đây và bây giờ.</Text>
  <Text Key="3C83BE88_115061">Tuy nhiên, ta... không muốn chiến đấu. Đó là một điều rất đáng sợ.</Text>
  <Text Key="AE19A73C_115062">Rốt cuộc, "ta" là người duy nhất của loại mình trên thế giới này. Nếu ta thua, sẽ không có ai tiếp quản. Sẽ không có hy vọng trở lại; đó sẽ là một sự thất bại hoàn toàn, "Game Over".</Text>
  <Text Key="88842DF8_115063">Đó là lý do ta đã ẩn náu suốt thời gian qua. Tiết lộ bản thân trước công chúng như thế này, không thông qua camera hay micro... ta tự hỏi đã bao lâu rồi kể từ lần cuối ta làm điều này? Ngay cả Homare cũng chưa từng thấy ta như thế này.</Text>
  <Text Key="B4B5505F_115064">Nhưng -- sự ẩn náu đó giờ đây đã kết thúc. Những "bài thử nghiệm" và "sự chuẩn bị" đã xong. Thời điểm đã đến khi ta phải chiến đấu với những kẻ cố gắng ngăn cản ta.</Text>
  <Text Key="3EBB7098_115065">...Tất cả vì điều ước của ta.</Text>
  <Text Key="5C0F5651_115066">Hehe. Ngươi đúng... về nửa đầu.</Text>
  <Text Key="968B3473_115067">NHIỀU thứ ta sợ. Seven Crowns. Liên Hợp Quốc. Con người. Động vật. Không khí. Thức ăn. Và mọi thứ khác.</Text>
  <Text Key="74E123B2_115068">Mọi thứ. Mọi thứ trên thế giới này đều khiến ta sợ hãi.</Text>
  <Text Key="E0A3E646_115069">Bởi vì, khác với "các ngươi", hành tinh này không phải là hành tinh mẹ của ta.</Text>
  <Text Key="1775E774_115070">...Ồ? Các ngươi vẫn chưa hiểu sao?</Text>
  <Text Key="32DFB8A1_115071">Ta đã gọi các ngươi "tới đây". Với sự giúp đỡ của đồng minh của ta. Bằng cách ép các ngươi đăng xuất. Sử dụng một sức mạnh bên ngoài luật pháp của Trái Đất này -- "sức mạnh ESPer".</Text>
  <Text Key="F6286CD9_115072">Đúng vậy, đây là...</Text>
  <Text Key="BCFC330C_115073">Tại sao ta lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="121B611E_115074">Mục tiêu của ngươi là gì?</Text>
  <Text Key="C0D66652_115075">Quái vật, Seven Crowns khác hay Interpol?</Text>
  <Text Key="ADFFA66B_115076">Ta không đáng sợ, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="348B055E_115077">Có phải vì ngươi sinh ra ở một trong những Underworlds...?</Text>
  <Text Key="F524CEEB_115078">Đừng nói với ta rằng ngươi...</Text>
  <Text Key="59D99275_115079">Ngươi là Vision Empress-san...!?</Text>
  <Text Key="8C539810_115080">Làm sao ta lại kết thúc ở đây...?</Text>
  <Text Key="4B13C69E_115081">Kỹ năng trò chuyện của ngươi...?</Text>
  <Text Key="16F5DE66_115082">Ngươi có phải là một phần của dragonfolk không?</Text>
  <Text Key="270F4193_115083">Ngươi thực sự trông giống Minerva-san...</Text>
  <Text Key="D2798F0B_115084">...Vậy thì...</Text>
  <Text Key="1DFF3C4A_115085">Tại sao ta lại ở đây?</Text>
  <Text Key="403E5002_115086">Không có chuyện đó</Text>
  <Text Key="5D163E24_115087">Đó là nhờ nỗ lực của mọi người</Text>
  <Text Key="B42DEAAD_115088">...Tại sao ngươi cần một hiệp sĩ?</Text>
  <Text Key="3C1945AF_115089">Sợ cái gì?</Text>
  <Text Key="B16B411E_115090">Ngươi trông không sợ với ta...</Text>
  <Text Key="E2D263E3_115091">Một điều ước...?</Text>
  <Text Key="386651A7_115092">Có phải là, để "xóa bỏ" thứ ngươi "sợ"?</Text>
  <Text Key="06CDAD58_115093">...Àm, điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="28E9EBB7_115094">Vision Empress</Text>
  <Text Key="292615BB_115095">...Đây là hiện thực.</Text>
  <Text Key="EB23C71E_115096">Ồ, nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="482F3DB6_115097">Những kẻ biết ta là "kẻ thù" của thế giới này đã đến.</Text>
  <Text Key="EAAC0C95_115098">"ACM (tên lửa không đối đất), bắn!"</Text>
  <Text Key="E4D769C2_115099">Fufuu</Text>
