  <Text Key="E8D68C41_43300">À...\nÀ! Có phải là Skull Dad và Shinobu-chan không?</Text>
  <Text Key="7E84BA40_43301">Tôi xin lỗi, xin đừng để ý đến ông ấy.\nThôi đi, Cha, đừng làm trò nữa-</Text>
  <Text Key="8ACC32A3_43302">Ồ, được rồi! Shinobu-chan, dừng lại, dừng lại!</Text>
  <Text Key="15B7F5DE_43303">Ơ, Shinobu-chan? Về cha em ấy? Ông ấy chỉ đùa chút thôi! Nên tôi nghĩ, biết đâu, tôi sẽ nhờ em hoãn việc chém ông ấy đôi lại. Aha!</Text>
  <Text Key="E4A41B8E_43304">Chém đôi...? Ơ, hai người...\nCó biết chúng tôi là ai không?</Text>
  <Text Key="0A988CE0_43305">H-Hả?\nSao không làm gì tồi tệ với cha mình...?</Text>
  <Text Key="8A6CCEC9_43306">Ồ, có thể đây chính là... phần mà tính cách của ai đó khác với người ở thế giới của tôi?</Text>
  <Text Key="3BED5AAA_43307">Chuyện này chỉ xảy ra khi Hiyori không ở quanh...\nHmm, sẽ khó giải thích một mình đây...</Text>
  <Text Key="40F7900A_43308">...Được rồi. Tạm thời, hãy thổi phồng chuyện này lên!</Text>
  <Text Key="58833C4E_43309">Ahem.\nThực ra, hai người. Tôi biết một người trông giống hai người.</Text>
  <Text Key="EBC856E3_43310">Người trông giống mình...?</Text>
  <Text Key="55A8CFBB_43311">Hơn nữa!\nCô ấy cũng là một bà đồng, và thậm chí còn có một người Cha hình Sọ theo họ.</Text>
  <Text Key="54785649_43312">Đó không chỉ là giống nhau thôi, phải không!?</Text>
  <Text Key="B2549AF3_43313">...Có thể là?\nChuyện em nói về việc chém ông ấy đôi là...!</Text>
  <Text Key="C797396C_43314">Vâng. Về hai người đó.</Text>
  <Text Key="C6904CC1_43315">Và chiếc sọ của cô ấy?\nÔng ấy THỰC SỰ thích đùa giỡn với phụ nữ.</Text>
  <Text Key="10D1E5EA_43316">Con gái ông ấy ghét cay ghét đắm kiểu hành vi đó.\n&quot;Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho anh!!&quot;\n&quot;Tôi sẽ phải trừng phạt anh.&quot; ngày nào cũng vậy...!</Text>
  <Text Key="253E0947_43317">Cô ấy chém ông ấy đôi, nướng trên lửa, và dùng giấy nhám cọ xát khắp người... Cô ấy sửa chữa ông ấy sau mỗi lần, nhưng chỉ nhìn thôi cũng đau lắm... *rùng mình*</Text>
  <Text Key="5043E405_43318">E-Eek...!\nChỉ nghĩ đến thôi cũng khiến Răng Hàm của Cha đánh lập cập!</Text>
  <Text Key="765C042B_43319">Tôi cũng sẽ trừng phạt ông ấy, nhưng...\nTôi không biết liệu mình có đi xa đến thế không.\nÔng ấy đại khái là người thân trong gia đình... Đại khái.</Text>
  <Text Key="9DCF76E9_43320">Em nói &quot;đại khái&quot; hai lần!?</Text>
  <Text Key="9FA1DED7_43321">Tôi rất mừng khi nghe thế! Nếu Cha em chỉ có thể thốt lên &apos;Cứu tôi... cứu tôi&apos; khi gọi tôi, tôi sẽ khó ngủ đây.</Text>
  <Text Key="3C3F0FCF_43322">Không, đáng sợ quá!\nNếu thế giới này kết thúc như thế, Cha sẽ khóc!</Text>
  <Text Key="21F7E582_43323">Nhưng, thì... nếu em gây phiền phức cho Shinobu-chan quá nhiều, kết quả đó có thể không xa vời... phải không?</Text>
  <Text Key="883F4B9D_43324">Eek!?</Text>
  <Text Key="CEAB5631_43325">Sh-Shinobu? Đó không phải sự thật, phải không?\nChúng ta đại khái là gia đình, phải không?\nĐại khái, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CAE666B0_43326">......Nếu em đi quá xa... tôi có thể nướng nhẹ bề mặt......</Text>
  <Text Key="778AAC54_43327">...!?</Text>
  <Text Key="CDA8F1BB_43328">Hãy cẩn thận nhé, Cha♪</Text>
  <Text Key="2A5EA021_43329">O-Okay... Tôi sẽ cẩn thận...</Text>
  <Text Key="0C8D8CED_43330">Trường Nữ Sinh St. Theresa $1</Text>
  <Text Key="C67FC43B_43331">Tomie Thánh Sự của Vực Thẳm</Text>
  <Text Key="C74D9362_43332">Tomie</Text>
  <Text Key="98ACEC6F_43333">Một ngày, sớm hơn mùa xuân, ba kẻ dị giáo của Trường Nữ Sinh St. Theresa đang ở trong một căn phòng ngầm ẩm mốc.</Text>
  <Text Key="D5489F7A_43334">Có vẻ như văn hóa “giao hàng” sử dụng ma thuật truyền thông đã phổ biến với giới trẻ gần đây.</Text>
  <Text Key="61EF7193_43335">Sao đột ngột vậy, Paisen?</Text>
  <Text Key="3D94AAB1_43336">Giống như một ông già nói chuyện với cháu mình ở tuổi đó.</Text>
  <Text Key="DF2EC2B7_43337">Ừ, tôi đoán nó đang là mốt...? Lý thuyết phổ biến là trò chơi đã trở nên phổ biến. Ngay cả công cụ ma thuật đầu cuối để gửi và nhận tin nhắn cũng đang khá rẻ.</Text>
  <Text Key="3E2D1EF9_43338">Thần thoại vực thẳm và bước chân thiên thần</Text>
  <Text Key="104E796E_43339">Tele-female girls có nhiều gia đình nghiêm khắc, nên không tệ, nhưng Ruu-gaku và A-Magicology có tỷ lệ phổ cập Mach. Zuna Chomu gần đây cũng thường xuyên gửi nhiệm vụ chiến đấu với quái vật.</Text>
  <Text Key="399344DD_43340">Bùm! Charisma Model Suzuna’s “Aohal Streaming”!</Text>
  <Text Key="99FF61FA_43341">Giới trẻ thực sự nhanh tiếp thu. Tôi tự hỏi liệu các cậu có làm không.</Text>
  <Text Key="258DC114_43342">Tôi nên phát trực tiếp không? Tôi chỉ xem thôi, nhưng... Chiel có vẻ đang làm.</Text>
  <Text Key="1A3D34AF_43343">Ba thành viên của Học Viện Nữ Sinh St. Theresa (Câu Lạc Bộ Bạn Bè), những người đã được gửi đến phòng học đặc biệt do vi phạm quy tắc trường lặp đi lặp lại. Họ phải trải qua các chương trình phục hồi khắc nghiệt dưới sự giám sát của Thánh Sự của Vực Thẳm, Tomie, nhưng họ được thả ra nhờ một sự ân xá đột ngột.</Text>
  <Text Key="6444E221_43344">À, tôi đã làm một chút khi nó bắt đầu phổ biến. Tuy nhiên, nó không thực sự phù hợp với Chiel.</Text>
  <Text Key="C7EFEBA3_43345">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="342AD5E1_43346">Thôi nào, Chiel, cậu không thích vẻ mặt của mình sao? Tôi thậm chí không gọi cậu, nhưng cậu có lượng khán giả nam, và những bình luận đó là chín mươi phần trăm phiền phức.</Text>
  <Text Key="981409A0_43347">Cậu có định kiến quá.</Text>
  <Text Key="4A40A4EF_43348">Nhân tiện, cậu không thể phân biệt giới tính từ hài kịch sao?</Text>
  <Text Key="1A4AB3B3_43349">Việc trao đổi giấy chứng nhận trừng phạt là cơ hội để kiếm phần thưởng. Cũng có Mảnh Ký Ức và vật liệu tăng cường Công Chúa Kỵ Sĩ, vì vậy cả cậu và bạn bè có thể nhắm đến sự phát triển lớn hơn nữa.</Text>
