  <Text Key="FFB09D9E_4150">Dragonheart+</Text>
  <Text Key="53EEC820_4151">Dragon Inferno+</Text>
  <Text Key="25D4DBB9_4152">Nó lao về phía một nhân vật phía trước bạn ở trạng thái bất khả xâm phạm, gây sát thương phép, và cũng gây sát thương phép cho kẻ địch xung quanh.</Text>
  <Text Key="3E9C0F14_4153">►Trở nên bất khả xâm phạm trong khi bay\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="2F8477F6_4154">Dragon Amulet</Text>
  <Text Key="C09CB4EE_4155">Một thiên thần ngủ say sử dụng siêu năng lực để giúp đỡ người khác</Text>
  <Text Key="A6E4967C_4156">[Phép] Một cô gái siêu nhiên ở hàng sau, thành thạo trong việc đối đầu với kẻ địch dùng tấn công vật lý. Kỹ năng của cô ấy có thêm hiệu ứng khi dùng chống lại kẻ địch gây sát thương Vật lý, cho phép cô ấy đánh bại cả một đội của chúng chỉ trong một lần.</Text>
  <Text Key="F6A49058_4157">Shooting☆Star</Text>
  <Text Key="15B21DA6_4158">Gây sát thương phép nhỏ lên tất cả kẻ địch dùng tấn công vật lý. Gây sát thương phép trung bình lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="549AF648_4159">►Gây thêm $1 sát thương phép lên kẻ địch dùng P.ATK.\n►Gây $1 sát thương phép lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="CDA0362F_4160">Psychic☆Blast</Text>
  <Text Key="B8B0E406_4161">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="89540380_4162">Star☆Light</Text>
  <Text Key="D262B540_4163">Gây sát thương phép nhỏ lên kẻ địch có P.ATK cao nhất và gây choáng trong 1.5 giây.</Text>
  <Text Key="D6830929_4164">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Làm kẻ địch bất động.</Text>
  <Text Key="239B234C_4165">Happiness☆Energy</Text>
  <Text Key="ED76B0E0_4166">Happiness☆Energy+</Text>
  <Text Key="92A10E8F_4167">Shooting☆Meteor</Text>
  <Text Key="2C6BCA34_4168">Gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch dùng tấn công vật lý, giảm M.DEF một chút và gây choáng trong thời gian dài. Ngoài ra, nó còn gây sát thương phép lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D82ACD6C_4169">►Gây thêm $1 sát thương phép lên tất cả kẻ địch dùng P.ATK.\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch dùng P.ATK đi $2 trong 6 giây.\n►Làm tất cả kẻ địch dùng P.ATK bất động trong 6 giây.\n►Gây $3 sát thương phép lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="00E9186E_4170">Psychic☆Blast+</Text>
  <Text Key="A1A1E275_4171">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất và giảm M.DEF của nó một chút.</Text>
  <Text Key="67F18428_4172">Meteor☆Ribbon</Text>
  <Text Key="24CF5845_4173">[Phép] Một cô gái siêu nhiên đang trải nghiệm giấc mơ đầu tiên và thưởng thức cảnh quan ở hàng sau. Nếu kẻ địch dùng tấn công vật lý, cô ấy sẽ làm yếu chúng với nhiều debuffs đồng thời tăng cường đồng minh của mình, cho phép họ quét sạch kẻ địch một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="E664454B_4174">Lucky Charm☆Drops</Text>
  <Text Key="A0F62133_4175">Gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch phía trước và tăng cường mạnh mẽ M.ATK cho tất cả đồng minh. Nếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type), sát thương phép và tăng M.ATK sẽ tăng thêm, và cũng giảm mạnh P.ATK của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="549FE22C_4176">Nếu kẻ địch thuộc tính Phép (M-type):\n►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh đi $1 trong 18 giây.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type):\n►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh đi $2 trong 18 giây.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch đi $5 trong 18 giây.</Text>
  <Text Key="C321E7B9_4177">Dream☆Shoot</Text>
  <Text Key="C5573A44_4178">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch phía trước. Nếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type), sát thương phép tăng lên, và cũng giảm mạnh P.ATK của kẻ địch, giảm nhẹ M.DEF và tăng nhẹ sát thương phép chí mạng mà kẻ địch nhận.</Text>
  <Text Key="E2F63CE5_4179">Nếu kẻ địch thuộc tính Phép (M-type):\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type):\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch đi $3 trong 12 giây.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $4 trong 12 giây.\n►Tăng sát thương phép chí mạng mà kẻ địch nhận thêm 5% trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="19692F61_4180">Dream☆Shoot+</Text>
  <Text Key="03E2A28E_4181">►Gây $1 sát thương phép lên một kẻ địch đơn.\n►Gây $2 sát thương phép lên một kẻ địch đơn.\n\nNếu mục tiêu là kẻ tấn công vật lý:\n►Giảm P.ATK đi $3.\n►Giảm M.DEF đi $4.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà mục tiêu nhận thêm 5%.\n►Gây $5 sát thương phép lên một kẻ địch đơn.</Text>
  <Text Key="AEBA3602_4182">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước nhất. Nếu mục tiêu dùng tấn công vật lý, tăng sát thương, giảm mạnh P.ATK của chúng, giảm nhẹ M.DEF, tăng nhẹ sát thương chí mạng mà chúng nhận, và thêm một lần sát thương phép trung bình.</Text>
  <Text Key="C11187A6_4183">Miracle☆Sparkle</Text>
  <Text Key="5B57CC7A_4184">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch phía trước và tăng cường mạnh mẽ M.ATK cho tất cả đồng minh. Nếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type), sát thương phép và tăng M.ATK sẽ tăng thêm, và cũng triển khai Barrier trên tất cả đồng minh, chống lại sát thương vật lý.</Text>
  <Text Key="184CB726_4185">Nếu kẻ địch thuộc tính Phép (M-type):\n►Tăng M.ATK cho đồng minh đi $1 trong 12 giây.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch thuộc tính Vật lý (P-type):\n►Tăng M.ATK cho đồng minh đi $2.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng minh, chống lại $5 sát thương vật lý trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="39F0C0AE_4186">New Year☆Dream</Text>
  <Text Key="72AE5658_4187">New Year☆Dream+</Text>
  <Text Key="BFA0281D_4188">New Year's☆Meteor</Text>
  <Text Key="8AD2F2E0_4189">[Phép] Một cô cổ vũ siêu nhiên tung ra cuộc tấn công phép toàn diện từ hàng giữa. Cô ấy đánh một đòn hủy diệt lên tất cả kẻ địch với Union Blast của mình, sau đó trôi vào vùng đất mơ ước khi ôm chiếc gối nhờ phản lực từ năng lực tâm linh của mình.</Text>
  <Text Key="11856FF7_4190">Chơi với em gái, quay trở lại giấc ngủ, chập chờn, đi ngủ sớm</Text>
  <Text Key="64F3B939_4191">Summer Cheering☆Star</Text>
  <Text Key="7B5C07CE_4192">Gây sát thương phép nặng lên tất cả kẻ địch, nhưng khiến bản thân rơi vào trạng thái ngủ. Trạng thái ngủ do kỹ năng này gây ra chỉ kết thúc khi cô ấy bị tấn công.</Text>
  <Text Key="4B063877_4193">►Gây $1 sát thương phép lên tất cả kẻ địch.\n►Gây Disable cho bản thân.</Text>
  <Text Key="42A7CC49_4194">Pom-Pom Yell☆Shoot</Text>
  <Text Key="AA5FEAF2_4195">Gây sát thương phép nhỏ lên tất cả kẻ địch và phục hồi thêm TP cho bản thân. Lượng TP phục hồi tăng dựa trên số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4AC28C3C_4196">Gây sát thương phép trung bình lên tất cả kẻ địch và phục hồi thêm TP cho bản thân. Lượng TP phục hồi tăng dựa trên số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="CBCE6FD4_4197">Cheerful☆Happiness</Text>
  <Text Key="4F0B0C97_4198">Tăng M.ATK và tỷ lệ chí mạng phép của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="73D56CC7_4199">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi đi $1 trong 12 giây.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng phép của đồng minh trong phạm vi thêm 50 trong 12 giây.</Text>
