  <Text Key="3B742E98_70150">Hehe, hãy chiêm ngưỡng bí kíp bí mật Tai Địa Ngục nào!</Text>
  <Text Key="8C6B70AF_70151">Ý là sao?</Text>
  <Text Key="ED291F26_70152">Thôi được, thôi được, tôi nghĩ là ổn... \nHôm nay tạm hoãn việc bắt giữ vậy.</Text>
  <Text Key="CF922BEA_70153">Nhưng mà, nếu có chuyện gì thực sự xảy ra, chúng tôi,\nvới tư cách là Người Bảo Vệ Ngai Vàng,\nsẽ xử lý thích đáng. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="F1144A84_70154">Tôi hiểu rồi~! Nhưng sẽ không đến mức đó đâu~. \nGiao cho chúng tôi, chúng tôi sẽ lo hết mọi chuyện~!</Text>
  <Text Key="DC33126A_70155">Chúng tôi không muốn làm tổn thương một con chó dễ thương như vậy... \nNghe đây, tôi đang trông cậy vào cậu, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="EF234633_70156">Tôi đã sốc cực kỳ! \nTim tôi đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="A7F34CDF_70157">Tôi tưởng tìm manh mối sẽ dễ dàng hơn khi nó đã lớn lên, nhưng thay vào đó lại rơi vào tình huống nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="BE7616F0_70158">Cuối cùng chúng ta cũng bắt được nó, vậy thì phải chịu trách nhiệm và bảo vệ nó đến cùng, đúng không~</Text>
  <Text Key="BF5BD832_70159">Nếu nó được tự do lớn lên, \nbiết đâu nó đã bị tiêu diệt như một loại côn trùng gì đó, biết không~</Text>
  <Text Key="2E5E82E4_70160">Bông Kẹo-chan, chúng tôi sẽ ở ngay sau cậu~\nCậu đừng lo về bất cứ chuyện gì~!</Text>
  <Text Key="8AD4914D_70161">Baaah!</Text>
  <Text Key="79D73722_70162">Hmmm... Tôi đã đi dạo quanh thị trấn cả ngày rồi, nhưng vẫn chưa tìm thấy manh mối nào...</Text>
  <Text Key="12267EBF_70163">Không chỉ là manh mối, cậu còn chưa thấy linh hồn nào cả, đúng không~? \nLễ Halloween sắp đến rồi, nên thật tuyệt nếu nhiều linh hồn từ thế giới tinh linh hơn đến chứ?</Text>
  <Text Key="A1D7B7E4_70164">Hmm, tôi nghĩ chúng chưa hoàn toàn biến mất, nhưng cảm giác như chúng đã ẩn náu...</Text>
  <Text Key="AD5B3EB4_70165">Jack đã nói về một quái vật cấp bậc cực cao... \nCó lẽ chúng quá sợ hãi để ra ngoài vì thế~</Text>
  <Text Key="EA072868_70166">Còn cả vụ la hét hôm qua nữa,\nnên thận trọng hơn là tốt~ \nHôm nay tạm dừng ở đây vậy.</Text>
  <Text Key="D295EB43_70167">Wowooooon......</Text>
  <Text Key="DBEE05B0_70168">Bông Kẹo-chan, Chào buổi sáng! \nHôm nay, tôi mang theo rất nhiều, rất nhiều Sata Andagi!</Text>
  <Text Key="A397981A_70169">.......? Không có phản hồi gì sao~?</Text>
  <Text Key="BE93224A_70170">À, là các cậu... Chào buổi chiều...</Text>
  <Text Key="4E759435_70171">Yo! \nCó chuyện gì vậy? Giáo sư, trông ngài có vẻ buồn, phải không?</Text>
  <Text Key="2C537D33_70172">Chẳng lẽ nghiên cứu của ngài gặp bế tắc rồi sao?</Text>
  <Text Key="12CEB1C3_70173">Đúng vậy... \nThực ra... Bông Kẹo-chan đã biến mất.</Text>
  <Text Key="32D3B4DB_70174">Ý là sao?!</Text>
  <Text Key="14495BA5_70175">Sau khi các cậu chuyển nó đến đây, nó đã ngủ bên ngoài một đêm. Hôm qua, nó có lại lớn lên trong thị trấn không? Nó không chịu quay về phòng thí nghiệm nữa.</Text>
  <Text Key="A5227425_70176">Rồi, khi tôi thức dậy sáng nay và ra ngoài để cho nó ăn, nó đã không còn ở đâu nữa...</Text>
  <Text Key="166D3005_70177">Với những Sata Andagi mà Kaori để lại cho tôi, tôi đã tìm kiếm quanh khu nghiên cứu, nhưng...</Text>
  <Text Key="1A573C89_70178">Ra vậy... Bông Kẹo-chan...</Text>
  <Text Key="47A63ADA_70179">Kaori, đừng buồn. Tôi chắc chắn nó sẽ tìm cách trở về thế giới tinh linh và tự mình quay về.</Text>
  <Text Key="1984988A_70180">Tướng quân Đội Kiếm sĩ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="0793DECD_70181">Ồ, ra vậy. Thật đáng tiếc vì chúng ta không thể để nó đi, nhưng đối với Bông Kẹo-chan thì đây là chuyện tốt, phải không...?</Text>
  <Text Key="C72D02AE_70182">Cảm ơn hai người đã an ủi tôi~ \nNhưng mà, tôi không buồn~!</Text>
  <Text Key="CC51B54B_70183">Như Suzuna nói, đây là chuyện tốt mà~! \nHơn nữa, tôi chắc chắn bản năng hoang dã của nó đã trở lại~!</Text>
  <Text Key="09F11295_70184">Không, đây là lúc nên buồn! \nViệc này sẽ ảnh hưởng lớn đến nghiên cứu của tôi!</Text>
  <Text Key="E960A66D_70185">Ban đầu, tôi nghĩ nó chỉ là một linh hồn không thể thu thập thông tin, nhưng thực tế, nó có thể là một cá thể cực kỳ hữu ích cho nghiên cứu, biết không!</Text>
  <Text Key="485EEC9D_70186">Đừng lo! Tôi chắc chắn điều tốt đẹp sẽ xảy ra lần nữa!</Text>
  <Text Key="7F5F21F4_70187">{playername}, cậu nói phản ứng của quái vật mới đã dừng lại kể từ hôm qua, đúng không? Tôi nghĩ có lẽ là do ảnh hưởng của Bông Kẹo-chan.</Text>
  <Text Key="0D3C4442_70188">Tôi cũng nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="7012C4F5_70189">Giờ Bông Kẹo-chan đã đi rồi, \ncó lẽ cậu có thể phát hiện được thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="DF8DE499_70190">Tôi sẽ tiếp tục phân tích những tiếng la hét, vậy hôm nay cũng hãy tiếp tục ủng hộ tôi. Vì nghiên cứu của tôi đã quay về điểm xuất phát... thôi thì, tôi trông cậy vào các cậu.</Text>
  <Text Key="A7ACC475_70191">...Này này này, Kaorin. Cậu thực sự ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C1901557_70192">Đúng vậy. Có vẻ như tôi đang cố tỏ ra cứng rắn lúc nãy.</Text>
  <Text Key="484424E0_70193">Ồ, mọi người đều đã nhận ra rồi sao~</Text>
  <Text Key="5978177F_70194">...Thực ra thì, biết đâu tôi hơi cô đơn~</Text>
  <Text Key="06B3ACD9_70195">Thời gian tuy ngắn, nhưng vì tôi đã chăm sóc nó,\ntôi muốn tiễn nó đi thật đàng hoàng~</Text>
  <Text Key="ED342B13_70196">Nhưng mà, như tôi đã nói trước đó, đây là chuyện tốt cho Bông Kẹo-chan~! Vậy nên, không có lý do gì để tôi buồn~!</Text>
  <Text Key="4B813616_70197">Vậy nên, chào mừng, mời gọi mọi người đến xem! Năm nay, một vòng tròn xiếc vui vẻ và đầy kịch tính đã đến Landosol~!</Text>
  <Text Key="169FAC9A_70198">Diễn viên xiếc chủ chốt</Text>
  <Text Key="20075479_70199">Trong một thế giới hiếm có, một con chó lớn và mềm mại thực hiện màn trình diễn dễ thương nhất~!</Text>
