  <Text Key="A52F6A27_145400">Tình hình có vẻ khá nghiêm trọng. Điều đó lại rất thuận tiện vì họ sẽ không đặt nhiều câu hỏi về năng lực của tôi.</Text>
  <Text Key="1CA9FEE1_145401">Tạm thời, chúng ta hãy đi theo những gì họ muốn hỏi... Tuy nhiên, cảm giác được đối xử như một nữ thần mỗi khi phục vụ chủ nhân thật không đúng chút nào.</Text>
  <Text Key="0C2B7058_145402">Mọi người, xin hãy lắng nghe. Tôi không phải là nữ thần. Vị tồn tại duy nhất ngang hàng với Thần linh ở đây chính là chủ nhân của tôi ngay đây. Và tôi là người hầu trung thành của người.</Text>
  <Text Key="A44F3148_145403">Ồ, thì ra là vậy! Vậy thì, cho phép tôi gọi ngài là Thần... và người là thiên thần của ngài. Xin hãy lắng nghe chúng tôi!</Text>
  <Text Key="CC2CBC17_145404">Chủ nhân, tôi xin lỗi sâu sắc, nhưng... ngài có thể đi theo đề nghị này tạm thời được không? Thật sự, ngài chắc chắn là một người rất quan trọng...</Text>
  <Text Key="84316028_145405">Làng chúng tôi đã săn bắn và thu thập tài nguyên trong những khu rừng gần đây từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="A5F733AF_145406">Tuy nhiên, gần đây có điều kỳ lạ đang xảy ra trong rừng. Nhiều quái vật chưa từng thấy trước đây đã đến cư trú ở đó, và chúng tôi thậm chí không thể đến gần. Nếu tình trạng này tiếp diễn, chúng tôi sẽ chết đói...</Text>
  <Text Key="9F2BAD52_145407">Hừm... Có lẽ đã xảy ra một tình huống bất thường nào đó, chẳng hạn như quái vật phát điên hoặc trôi dạt đến từ vùng khác. Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="036F3B8E_145408">Tuy nhiên, khi nói đến quái vật, tôi nghĩ sẽ đáng tin cậy hơn nếu gửi yêu cầu trừng phạt thông qua Hiệp hội Quản lý Guild...</Text>
  <Text Key="4007FAA9_145409">Không, chúng không phải chỉ là "quái vật" đơn thuần. Một lần, tôi và các chiến binh trong làng đã đến rừng, với niềm tự hào trong lòng là tiêu diệt tất cả chúng...</Text>
  <Text Key="D62CF805_145410">Nhưng cuối cùng, chúng tôi đã về nhà mà thậm chí không thể chiến đấu. Chỉ nhìn thấy những thứ đó thôi cũng khiến tôi run rẩy... Chúng không chỉ là quái vật, chúng là những thứ bạn không nên dính vào!</Text>
  <Text Key="599776DC_145411">Chúng không phải quái vật đơn giản...?</Text>
  <Text Key="E67194C5_145412">Ừ, và không chỉ những quái vật đó. Thậm chí còn có rất nhiều linh hồn giống hệt dân làng xung quanh! Đó là một cảnh tượng không thuộc về trần gian!</Text>
  <Text Key="A8BB2CAA_145413">Tôi hiểu rồi... Đã rõ. Trong trường hợp đó, xin hãy giao cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="A1BCADFB_145414">Cảm ơn! Xin hãy cứu làng chúng tôi, tôi khẩn cầu!</Text>
  <Text Key="FC1996B6_145415">Kokkoro và {playername} đã chấp nhận yêu cầu của dân làng và đến khu vực được cho là nơi quái vật bất thường tụ tập.</Text>
  <Text Key="D25724AD_145416">Như tôi nghĩ, sự hiện diện này... Có vẻ như nỗi lo của tôi về chuyện gì đang xảy ra ở đây là đúng.</Text>
  <Text Key="823C0019_145417">Có nhiều tình huống khác nhau khiến quái vật gây hại cho con người. Tuy nhiên, nghe nói về "bóng ma của dân làng", thì chỉ có thể là...</Text>
  <Text Key="7B584D64_145418">Đúng vậy. Nếu một lượng lớn Bóng Tối xuất hiện, đó không phải là vấn đề về môi trường rừng hay núi, mà là một khe nứt trong chính thế giới này. Nếu không được khắc phục, thiệt hại có thể lan rộng.</Text>
  <Text Key="2BA672E8_145419">Tuy nhiên, với năng lực tôi có với tư cách là "Hướng dẫn viên nhỏ", việc xử lý điều này sẽ dễ dàng. Có lẽ số phận đã đưa chúng ta đến đây.</Text>
  <Text Key="FAB59F7B_145420">Vâng, cảm ơn rất nhiều. Tôi chắc chắn sẽ không phụ lòng kỳ vọng của người.</Text>
  <Text Key="CB05326A_145421">...T-Tôi thấy xấu hổ khi được gọi bằng biệt danh như vậy. Nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="0E2AB7E5_145422">Nói vậy, vẫn còn khả năng tôi thất bại như trước... Nếu làng bị cuốn vào, sẽ không thể cứu vãn.</Text>
  <Text Key="0C3EB57A_145423">...Không, đây không phải lúc để lo lắng. Tôi là người duy nhất có thể đối mặt với cuộc khủng hoảng này ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="4F68C079_145424">Đây là... một đàn quái vật và thậm chí cả một lượng lớn Bóng Tối... Có vẻ như một lỗi nghiêm trọng hơn dự kiến đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="3240B53F_145425">Chúng ta phải xử lý việc này càng sớm càng tốt. Đối với dân làng, đây là một nơi quan trọng, là mạch máu cho cuộc sống của họ. Thất bại không phải là một lựa chọn...</Text>
  <Text Key="D157CADB_145426">Trước tiên, chúng ta cần nắm bắt chính xác mức độ lan rộng của lỗi, và sau đó tôi phải xác định phạm vi sử dụng quyền hạn của mình sẽ lớn đến đâu...</Text>
  <Text Key="B0518BA1_145427">Kh...! Ở đây cũng có quái vật?! Phạm vi của lỗi lớn hơn tôi tưởng...!</Text>
  <Text Key="C1B7B012_145428">Chủ nhân! Xin lỗi, nhưng tôi cũng sẽ chiến đấu!</Text>
  <Text Key="6B7DECE6_145429">...Ừm! Đã rõ!</Text>
  <Text Key="5BCD5B07_145430">Nếu tôi sử dụng năng lực một cách liều lĩnh, tôi sẽ kéo chủ nhân vào... Và nếu tôi làm vậy, tôi sẽ biến người thành hư vô...</Text>
  <Text Key="54A36223_145431">...Không, tôi là người hầu đứng bên cạnh và hỗ trợ chủ nhân. Tôi sẽ cứu khu rừng và bảo vệ người... Tôi phải chứng tỏ rằng tôi có thể ít nhất làm được điều đó...!</Text>
  <Text Key="96D74819_145432">Cảm ơn rất nhiều. Nhờ người, tôi đã lấy lại được bình tĩnh. Tôi sẽ hỗ trợ ngài ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="086AB9DE_145433">Quyền hạn, giải phóng! "PHÁ VỠ VÀ XÂY DỰNG (Genesis Phá hủy Thế giới)"!</Text>
  <Text Key="56BEDB44_145434">*thở dốc*... Việc phá hủy môi trường xung quanh và tái tạo chúng thành một khu vực bình thường... có vẻ đã hoàn thành an toàn.</Text>
  <Text Key="A9434F13_145435">Vâng... May mắn là chủ nhân cũng an toàn. Tôi đã quá tập trung vào việc giúp đỡ ngài...</Text>
  <Text Key="BEC17EB4_145436">"Tôi muốn cứu chủ nhân khỏi hiểm nguy"... Khác với buổi tập luyện trước, giờ đây tôi đã có một mục tiêu rõ ràng. Chắc chắn là cảm xúc đó đã thôi thúc tôi tiến về phía trước...</Text>
  <Text Key="F76207A7_145437">Mọi người, chúng ta đã xử lý được tình hình một cách an toàn. Tất cả quái vật và linh hồn đã bị loại bỏ... và chúng tôi tin rằng chúng sẽ không bao giờ trở lại.</Text>
  <Text Key="58878AE2_145438">Vâng, ngay cả ở đây, tôi cũng có thể cảm nhận rõ ràng sự hiện diện đến từ rừng đã thay đổi rõ rệt... Cảm ơn rất nhiều, hỡi vị Thần...</Text>
  <Text Key="03F55149_145439">Vậy thì, Nữ thiên thần Kokkoro... Tên của người sẽ được truyền lại trong làng chúng tôi đến muôn đời!</Text>
  <Text Key="9EB05069_145440">B-Biệt danh đó hơi... Tôi biết nó xuất phát từ lời giải thích của tôi, nhưng xin hãy tránh gọi tôi như vậy...</Text>
  <Text Key="20712504_145441">Mặc dù Kokkoro bị khiêm nhường trước lời khen từ dân làng, một chút tự hào vẫn hiện rõ trên khuôn mặt cô...</Text>
  <Text Key="17A94C80_145442">Đó là loại quyền hạn gì vậy?</Text>
  <Text Key="E93FD226_145443">Có vẻ như... lật bàn?</Text>
  <Text Key="021AF171_145444">Nhưng nghe có vẻ rất mạnh!</Text>
  <Text Key="2A702193_145445">Mọi thứ đã trở nên trắng xóa...</Text>
  <Text Key="2AAF11EC_145446">Hả? Không, tôi không thực sự quan tâm...</Text>
  <Text Key="968EF5BE_145447">Đ-Được rồi, cứ làm đi...</Text>
  <Text Key="796AC062_145448">Bóng ma của dân làng... phải không?</Text>
  <Text Key="7F42070A_145449">Tôi trông cậy vào cậu đấy, Kokkoro-chan</Text>
