  <Text Key="B22AEDFD_147350">Đúng vậy! Sau đó, tôi đã có thể chính thức giao dịch với ngôi làng! Tất cả đều nhờ có anh, nên tôi mới có thể kiếm sống...\nTôi rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="79704868_147351">Nhờ phản ứng cẩn thận của anh.</Text>
  <Text Key="E414183B_147352">Thật sao...?\nTôi chỉ làm những gì được mong đợi,\nchưa từng nghĩ sẽ được cảm ơn nhiều thế này...</Text>
  <Text Key="D5B82349_147353">Không, không phải vậy. Trước khi anh bắt đầu lan tỏa cách làm này, đã có nhiều Elf nghiêm khắc cảnh báo du khách bằng những lời khắt khe, chỉ gây ra rắc rối.</Text>
  <Text Key="9EC0C73E_147354">Nếu tôi cứ tiếp tục với thái độ cứng nhắc, có lẽ chúng tôi đã không nhận được sự hợp tác và có thể đã không tìm thấy anh. Sự nỗ lực kiên trì của anh, ngày qua ngày, mới là điều đã cứu vãn tình thế.</Text>
  <Text Key="46279D92_147355">Mọi người... ừm...\nThực sự tôi không còn lời nào để diễn tả sự biết ơn.\nTôi thực sự cảm thấy khiêm nhường trước những ý nghĩ tử tế của mọi người.</Text>
  <Text Key="5092AEEE_147356">Tuyệt vời, tôi rất vui vì có thể giúp được! \nTừ giờ tôi sẽ thường xuyên đến thăm, nên hãy chăm sóc tôi nhé!</Text>
  <Text Key="BAD800F1_147357">Không có ai trong làng Elf từ chối những người tôn trọng thiên nhiên. Chỉ cần anh không quên cảm xúc hôm nay, chúng tôi sẽ luôn chào đón anh.</Text>
  <Text Key="5DDFAC74_147358">Gâu gâu♪</Text>
  <Text Key="0F86A6B9_147359">...Chủ nhân. Tôi cảm thấy một cảm giác ấm áp trong lồng ngực, thật là phi thường.</Text>
  <Text Key="CE1756C8_147360">Tôi cảm thấy như tất cả những việc tôi đã làm cho đến giờ đều được đền đáp. Các Elf trong làng và những người từ bên ngoài đang cùng cười đùa trong thiên nhiên. Tôi tin rằng đây chính là cảnh tượng tôi muốn thấy, tôi thực sự nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="ED6370B5_147361">Với việc này, dường như chúng ta có thể lên đường tiếp tục hành trình với tâm thế an tâm. Ngay cả khi chúng ta không còn ở đây, tôi tin rằng chúng ta vẫn có thể sống hòa thuận với thiên nhiên, chăm sóc lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="E79B1000_147362">Con người và Elf tiếp tục cười đùa cùng nhau.\nKokkoro và {playername} nhìn họ với nụ cười dịu dàng.</Text>
  <Text Key="8A780BD3_147363">Tiếng nói của mọi người</Text>
  <Text Key="E1D082D0_147364">Kẻ ngỗ nghịch</Text>
  <Text Key="1749DE3F_147365">Hãy cùng nhau tận hưởng mùa xuân xanh biếc.</Text>
  <Text Key="7336EF57_147366">Kokkoro đang băn khoăn về cách xử lý với những khách hàng thiếu văn hóa tại vườn thú. Trong khi đi quanh công viên, cô ấy cũng bị những kẻ gây rối quấy rối, nhưng {playername} đã giải quyết tình huống bằng những phản ứng lịch sự. Kokkoro ngưỡng mộ thái độ quan tâm đến người khác của anh và đánh giá rất cao anh.</Text>
  <Text Key="B0D1C8ED_147367">Kokkoro và {playername} đã trở về Landosol.\nNhiệm vụ tuần tra thành công tại ngôi làng đã làm sâu sắc thêm tình cảm giữa họ.</Text>
  <Text Key="AB0714E0_147368">Kết quả của chuyến về nhà lần này đều nhờ sự hỗ trợ của chủ nhân và mọi người. Mặc dù có những lúc chúng tôi gây bất tiện, tôi vẫn muốn được bày tỏ lòng biết ơn một lần nữa. Cảm ơn chủ nhân rất nhiều.</Text>
  <Text Key="E0BB6FF1_147369">Tôi đã có thể chia sẻ kết quả của trại huấn lện Ranger với các Elf trong làng, và cũng xây dựng được mối quan hệ tin cậy với những người đến thăm từ bên ngoài. Tôi chắc chắn rằng từ giờ, chúng ta sẽ tiếp tục nuôi dưỡng sự tương tác trong khi trân trọng thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="FE719A10_147370">Ồ? Ánh sáng này... Chắc chắn là một thông điệp thần thánh từ Nữ thần Ameth. Chủ nhân, xin hãy cứ tự nhiên nghỉ ngơi trên đùi tôi.\nTôi háo hức chờ đón sự trở lại của anh.</Text>
  <Text Key="9C51EA41_147371">Chủ nhân... Không, anh {playername}.\nCảm ơn anh vì đã chấp nhận lời triệu hồi của tôi lần nữa.</Text>
  <Text Key="FA32ACD5_147372">Hôm nay, tôi gọi anh đến đây vì có một vấn đề khá khó xử muốn thảo luận. Nếu có thể, tôi thích nói chuyện trực tiếp với anh.</Text>
  <Text Key="9D6B8FF5_147373">...Cảm ơn anh rất nhiều. Như tôi nghĩ, anh thực sự rất tốt bụng. Giờ thì, về vấn đề cần thảo luận...\nĐó là về những khách hàng đến thăm vườn thú.</Text>
  <Text Key="22483E0A_147374">Công viên sắp đóng cửa vì ít khách...?</Text>
  <Text Key="85E8E77E_147375">Anh muốn xây dựng một lượng khách hàng mới?</Text>
  <Text Key="51B7372B_147376">Không, không phải vậy. Mặc dù tôi không quen với các vấn đề kinh doanh, tôi chưa trải qua bất kỳ sự giảm nào trong tiền tiêu vặt, nên tôi tin rằng mọi thứ đang diễn ra tốt.</Text>
  <Text Key="0984A733_147377">Không có chỗ cho sai sót ở đó. Tháng này, chúng tôi bắt đầu nuôi những chú Mèo Manul mới, và nó đã trở thành chủ đề nóng. Chúng tôi đã thu hút được nhiều khách hàng mới... không, tôi đã nhầm, không phải vấn đề đó.</Text>
  <Text Key="809E1EF0_147378">Trước hết, những con vật được nuôi ở đây bị tách khỏi môi trường tự nhiên và sống với ít nhất một mức độ căng thẳng nào đó.</Text>
  <Text Key="3CD5CBF2_147379">Thực tế, gần đây, ngày càng có nhiều người không tuân theo quy tắc của vườn thú, và nó đã trở thành một vấn đề khá nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="18E47C24_147380">Đó là lý do tại sao tôi muốn lịch sự yêu cầu họ không làm bất cứ điều gì có thể gây thêm gánh nặng cho chúng tôi... chẳng hạn như chụp ảnh dùng đèn flash hoặc gõ vào kính, vì đã có nhiều báo cáo về hành vi như vậy.</Text>
  <Text Key="580D3A97_147381">Tôi cũng đã chứng kiến hành vi như vậy trong những ngày ở vườn thú.\nTuy nhiên, điều đó...</Text>
  <Text Key="70EDFA79_147382">Như anh thấy, đứa trẻ này khá nhỏ và chưa trưởng thành.\nNgay cả khi tôi cảnh báo nó,\nTôi lo rằng nó sẽ không nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="2CE8E7A0_147383">...Tôi có nên chỉ báo cáo và để người lớn xử lý không? Tôi cũng đã thử, nhưng vì không phải là cảnh báo ngay lập tức, nhiều người hoặc giả vờ không biết hoặc tức giận, nghĩ rằng tôi đang tìm chuyện để gây sự...</Text>
  <Text Key="DAE8FDBF_147384">Có những hoàn cảnh như vậy, và tôi nghĩ rằng chúng ta không thể tiếp tục như thế này. Ngoài việc dựa vào người lớn, tôi tự hỏi liệu có điều gì tôi có thể làm, và tôi nghĩ rằng tôi có thể mượn trí tuệ của anh.</Text>
  <Text Key="15BAF817_147385">Trước tiên, hãy kiểm tra tình hình tại vườn thú.</Text>
  <Text Key="9B1F82D4_147386">Ra là vậy, đây là kiểu 'thành thạo qua luyện tập' đúng không? Tôi nghe một cảnh sát nói vậy trong bộ phim tôi xem với bố hôm trước. Hãy đi xem tình hình hiện tại ngay.</Text>
  <Text Key="CE222D4D_147387">Hôm nay là ngày lễ, nên rất đông các gia đình.\nTôi không thấy ai có vẻ gây vấn đề... \nBất kỳ cách nào, hãy đi dạo quanh.</Text>
  <Text Key="431F8730_147388">Là Gấu Trúc~!\nChị, tại sao gấu trúc lại có màu đó~?</Text>
  <Text Key="7E67F788_147389">Hả!?\nNgay cả chị cũng không biết... tôi tự hỏi tại sao?</Text>
  <Text Key="DC09C360_147390">...Hừm.\nHừm... Quả nhiên, khi nói như vậy, nó cũng khiến tôi tò mò. Anh nghĩ tại sao gấu trúc có màu đó?</Text>
  <Text Key="6001B6BD_147391">Là vì tính cách của nó.</Text>
  <Text Key="533C9FBA_147392">Vì dễ thương hơn</Text>
  <Text Key="A30C2925_147393">Mặc dù có vẻ ngoài quyến rũ,\nthực ra nó cũng có một phía nghiêm túc... Mặt khác, các con vật khác có những đặc điểm như vậy không?</Text>
  <Text Key="0875B29C_147394">Chắc chắn rồi, nhờ vào bảng màu đó, cảm giác dễ thương đã được nâng cao. Bằng cách làm vậy, liệu nó có đang mang lại lợi thế cho chúng ta trong cuộc cạnh tranh sinh tồn không?\n</Text>
  <Text Key="94127EC8_147395">...Anh vừa nói điều gì vô nghĩa vì không hiểu à? Thật tệ. Anh phải xin lỗi.\nTôi suýt nữa đã tiết lộ nó như một sự thật thú vị ở trường.</Text>
  <Text Key="3B701B56_147396">Lần sau, tôi sẽ hỏi bố về việc này.\nNếu anh có thời gian, xin hãy đến nữa.\nHãy cùng nhau tìm hiểu tại sao gấu trúc có màu đó.</Text>
  <Text Key="FCE82734_147397">Ồ, là gấu trúc! Phải chụp ảnh! Bắn tốc độ nhanh, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="B7CAF55C_147398">Hừm...! Anh... Một khách hàng đang vi phạm quy tắc lễ nghi. Họ đang chụp ảnh dùng đèn flash về phía gấu trúc...</Text>
  <Text Key="525B9727_147399">Gấu trúc dường như cũng tỏ ra không hài lòng.\nXin hãy nhìn thái độ kiêu ngạo và ánh mắt buồn của chúng.\nNếu ai đó nói rằng chúng lúc nào cũng như vậy, tôi có thể tin.</Text>
