  <Text Key="4A414B00_128250">Tôi biết rồi! \nĐộng vật ở đây cũng khác với lục địa Astraea nữa! \nTôi chưa từng thấy con nào như vậy cả!</Text>
  <Text Key="018FE903_128251">Hehe.\nKhông sao đâu, đừng sợ.\nNào, nào, con trai ngoan...</Text>
  <Text Key="6ABCE191_128252">Ồ trời! \nCậu đã gắn bó với cô ấy đến mức đó rồi sao? \nĐúng là Mẹ Saren chứ!</Text>
  <Text Key="F9DE6040_128253">Vậy cả những con vật lần đầu gặp cũng biết cô ấy là một người mẹ...</Text>
  <Text Key="BC8D1F00_128254">Khí chất người mẹ của cô ấy đang rò rỉ ra, chắc chắn rồi!</Text>
  <Text Key="88ABAA7C_128255">Các cậu...</Text>
  <Text Key="F1139FCD_128256">...Thôi kệ.</Text>
  <Text Key="B12076BF_128257">K-Khoan đã!</Text>
  <Text Key="136E4833_128258">Hả...?\nChị Suzume, là mấy con vật...\nchúng đang chạy trốn cô ấy ư...?</Text>
  <Text Key="86A397B2_128259">Suzume?\nLại vấp ngã nữa rồi hả?</Text>
  <Text Key="B19E9FEF_128260">V-Vâng~!\nTôi vấp ngã ngay trước mặt mấy con vật!\nHình như chúng bị dọa~!</Text>
  <Text Key="EF75E2E7_128261">À!\nChúng ta không va chạm gì cả,\nđừng lo về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="D9EA1FF1_128262">Mọi người!\nLần sau tôi sẽ không vấp nữa, để tôi vuốt ve các cậu một chút─\nÁi chà!?</Text>
  <Text Key="FA3B2A87_128263">Cô ấy vừa nói xong đã vấp ngã ngay!?</Text>
  <Text Key="3EB13C55_128264">Dù đi đâu,\nChị Suzume vẫn luôn là Chị Suzume nhỉ...</Text>
  <Text Key="FB289EB9_128265">Sau đó, Saren đi một mình đến chỗ {playername}, người đang quan sát từ một khoảng cách gần.</Text>
  <Text Key="7B25F3F3_128266">May quá cậu nói cho tôi sau khi xong việc.\nMọi người đều vui vẻ.\nCảm ơn! Hơn nữa, còn miễn phí nữa, tôi không có gì để phàn nàn cả♪</Text>
  <Text Key="4DF5AC58_128267">Vẫn còn... động vật ở đây không cảnh giác lắm.\nNếu không phải vì sự vụng về của Suzume lúc nãy,\nchúng có lẽ đã không thể trốn thoát được.</Text>
  <Text Key="F8A3E518_128268">...Không, đúng hơn là 'quá thân thiện' thay vì 'ít cảnh giác'?\nTôi tự hỏi liệu chuyện này có liên quan đến môi trường của thế giới này không.</Text>
  <Text Key="411AB739_128269">Ối...\nTôi nghĩ mình hơi quá trang trọng rồi, phải không?\nCó lẽ tôi vẫn còn hoài nghi về bầu không khí của 'Thế Giới Đảo Ngược' này.\nTôi sẽ phải học hỏi từ mấy con vật. Ahaha♪</Text>
  <Text Key="6CC55036_128270">'C-Chị Saren! Cứu tôi với!\nMấy con vật nghĩ tôi là bạn của chúng và bắt đầu liếm tôi...\nÁi chà, trong lúc tôi nói chuyện, chúng lại liếm tôi khắp người rồi!'</Text>
  <Text Key="26122178_128271">Đó là Pukichi mà!\nNó đúng là được yêu thích~♪</Text>
  <Text Key="438F20E9_128272">Haaah...\nPukichi cũng được động vật ưa thích...♪\nĐây là một tài liệu tham khảo tốt để đóng vai một người được yêu thích...</Text>
  <Text Key="3447088C_128273">'Đừng đứng đó mà ngưỡng mộ nữa!'</Text>
  <Text Key="F765E23D_128274">À, hah...\nCó vẻ như mọi chuyện đã trở nên hỗn loạn từ lúc nào.</Text>
  <Text Key="003947EE_128275">À, Các con chơi vui quá.\nTôi mừng là mọi người đều tận hưởng được như vậy.</Text>
  <Text Key="95DED29E_128276">Chúng cháu đang rất vui ạ.\n...Ưm, Bà Trông Nom.\nĐó là gì vậy? Ngửi thấy thơm quá.</Text>
  <Text Key="024927FA_128277">Đây là món quà đặc biệt của bà dành cho động vật.\nỞ đây có nhiều thứ chúng có thể ăn...\nnhưng chúng sẽ vui hơn nhiều với món quà tự làm của bà.</Text>
  <Text Key="400224F3_128278">*chạy*</Text>
  <Text Key="4070A01F_128279">Tất cả động vật đều tụ tập lại ngay lập tức?!\nChúng chắc chắn rất thích rồi...</Text>
  <Text Key="990214C0_128280">'Cảm ơn vì đã cứu tôi...!'</Text>
  <Text Key="D6DAE0AD_128281">Mùi thơm này là gì~♪\nBà, đó là gì? Là đồ ăn vặt hả?</Text>
  <Text Key="4EFBFBC1_128282">Vâng, dành cho động vật.\nNếu muốn, các con có thể cho chúng ăn thay bà.\nNếu cho chúng một món snack, chúng sẽ thân thiện với các con hơn bây giờ nhiều.</Text>
  <Text Key="C23EEF05_128283">H-Hãy kết bạn...!</Text>
  <Text Key="5373E88D_128284">Vì đã đến đây, hãy làm đi.\nỒ, trước đó... Suzume?\nCậu cũng đến đây!</Text>
  <Text Key="DD604A8B_128285">D-Dạ~!</Text>
  <Text Key="13CF2656_128286">Ồ trời...\nMay quá chúng ăn rồi~♪</Text>
  <Text Key="998776F1_128287">Ừm, Chúng ăn rất tốt.\nCó vẻ như chúng gắn bó với tôi hơn trước nữa rồi.</Text>
  <Text Key="1239B5A0_128288">Đúng rồi!\nTôi sẽ cứ ngồi đây và cho chúng ăn snack để không vấp ngã lần nữa!</Text>
  <Text Key="A3D9ED0A_128289">Ahaha, có hơi cực đoan một chút nhỉ?\nTôi hiểu cảm giác của cậu, dù vậy.</Text>
  <Text Key="644EADFB_128290">Mẹ Saren, Suzume! Nhìn kìa,\nTôi đã rất thân thiết với động vật rồi!</Text>
  <Text Key="21B5B52A_128291">Được rồi.\nMọi người, xếp hàng!</Text>
  <Text Key="5D836D67_128292">*kêu chít*!</Text>
  <Text Key="3120E6CD_128293">Tiếp theo, nhảy khi tôi ra hiệu, nhé?\nSẵn sàng, nhảy♪</Text>
  <Text Key="4787315E_128294">Ối.\nĐiều đó khá ấn tượng, phải không?</Text>
  <Text Key="644D7123_128295">Q-Quá ấn tượng!\nTôi không nghĩ chúng đã thân thiết đến mức này!</Text>
  <Text Key="179FD924_128296">Thật sự khá ấn tượng, nhưng...\nC-Cái này có thực sự thuộc về hạng mục 'thân thiện'...?</Text>
  <Text Key="D9C631A5_128297">...H-Hả?!\nMy Lady, ở kia kìa!\nNhìn Kurumi-chan đi!</Text>
  <Text Key="54B2EA19_128298">"Xin lỗi vì để mọi người chờ lâu,\nTôi là phù thủy thiếu nữ Bellula☆"</Text>
  <Text Key="3FFD7A5E_128299">*vỗ tay*♪</Text>
