  <Text Key="EE9DCC7F_105200">(Đúng thật, nếu tất cả chúng ta có thể cùng trở về thực tại...)</Text>
  <Text Key="8E950691_105201">(Tôi sẽ gặp lại anh ấy. Tôi đã từng nghĩ về điều đó rồi.)</Text>
  <Text Key="E515D127_105202">(Nhưng...)</Text>
  <Text Key="7872F59D_105203">(Nhưng...... làm sao tôi có thể về nhà được......?)</Text>
  <Text Key="127FEB52_105204">Octo...!?</Text>
  <Text Key="2D4CA8A9_105205">Octooo!</Text>
  <Text Key="40017865_105206">Octooo! Aaah!</Text>
  <Text Key="03AF3EFB_105207">Ôi trời!</Text>
  <Text Key="4B5D9051_105208">*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="53D3CCBB_105209">Mày đang ở đâu thế?!</Text>
  <Text Key="9F7EBB3D_105210">Octooo!!!!</Text>
  <Text Key="0E209FAC_105211">Phần 2 Chương 7 Tập 10</Text>
  <Text Key="8D4D80A6_105212">Đã lâu rồi chúng ta mới có một bữa ăn vui vẻ cùng nhau. Sau khi trao đổi với Pecorine, {playername} nhận được sự thăm viếng từ Labyrista. Cô tuyên bố rằng mình sẽ rời đi để khiến kẻ thù phải chú ý đến mình.</Text>
  <Text Key="8308D043_105213">V-Vậy... Tôi sẽ thử xem.</Text>
  <Text Key="5C623E3F_105214">Sau khi Hiyori rời đi và {playername} trở về...</Text>
  <Text Key="903B1203_105215">Che... Biến đổi! Dạng Công Chúa...!</Text>
  <Text Key="73DFDCD6_105216">...Hừm... Tôi không nghĩ mình có thể làm được chút nào. Tôi cứ nghĩ nếu làm tốt thì có thể giúp đỡ mọi người, nhưng...</Text>
  <Text Key="712AE178_105217">...Chủ nhân? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="9D452DF4_105218">Hừm... Tôi tự hỏi tại sao nó không hoạt động...?</Text>
  <Text Key="B3FBB003_105219">...Có gì đó không ổn...</Text>
  <Text Key="530A826A_105220">Này! ☆</Text>
  <Text Key="75DF0372_105221">Về nhà rồi, haa, mệt~</Text>
  <Text Key="37F28841_105222">Kyaru. Pecorine.</Text>
  <Text Key="CC480DA8_105223">Chào mừng cả hai về nhà.</Text>
  <Text Key="F25EF228_105224">Chào về.</Text>
  <Text Key="85DF1F49_105225">Vâng ☆ Về nhà rồi♪</Text>
  <Text Key="3E5E9399_105226">...? Khoan... Các cô đang làm gì vậy, tụ tập trong vườn?</Text>
  <Text Key="CFF1F6A6_105227">À☆ Các cô đang chuẩn bị làm thịt nướng hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="E07E4B3E_105228">...Ra vậy... Nếu Sheffy có thể mở khóa Dạng Công Chúa, cô ấy sẽ đáng tin cậy hơn nữa, nhưng.........</Text>
  <Text Key="D456C4A6_105229">Thôi, không cần vội vàng, phải không? Lúc đầu tôi cũng không làm được.</Text>
  <Text Key="1738AE1B_105230">Hừm... Này, Kyaru. Để tham khảo, tôi muốn cô nói cho tôi biết...</Text>
  <Text Key="4B044B47_105231">Điều gì khiến cô có thể mở khóa dạng công chúa, Kyaru?</Text>
  <Text Key="7A1B549D_105232">Hả? À, lúc đó...</Text>
  <Text Key="1F6597FE_105233">Lúc đó...</Text>
  <Text Key="0E816537_105234">Câm miệng!! Nếu mày nói ra, tao sẽ giết mày! Tao sẽ giết mày ngay cả khi mày chỉ nói một từ!</Text>
  <Text Key="431313EA_105235">Kyaru.... Tôi không nghĩ đây là lúc để làm Tsundere đâu.</Text>
  <Text Key="C3658D85_105236">Câm miệng! Mày gọi ai là Tsundere?! Hah...</Text>
  <Text Key="AA57D31F_105237">...Trong trường hợp của tôi, nói thế nào nhỉ? Tôi không thể thành thật với chính mình... Ý tôi là! Tôi chỉ chưa vượt qua được nhiều thứ. Tôi nghĩ tôi có lẽ khác với mọi người.</Text>
  <Text Key="0E5AA6D8_105238">Hừm, nói về chuyện đó... Lần trước Naka-san cố gắng ép bản thân chuyển sang dạng công chúa, kết quả là trông như một tiên.</Text>
  <Text Key="8BD9B844_105239">Tôi cũng không thể chuyển đổi thành dạng công chúa một cách chính xác trong thế giới giấc mơ bất ổn đó, nên kết quả là trông như Lady Nebbia.</Text>
  <Text Key="78488E4D_105240">...Ừm, nhưng... Nếu theo hướng đó, không chỉ tôi giống như một tiên, mà trước đó cũng chẳng có chuyện gì xảy ra...</Text>
  <Text Key="22904573_105241">Thôi.... Tôi đã có thể sử dụng sức mạnh của Dạng Công Chúa không lâu trước đây, dù chỉ là một chút. Điều quan trọng nhất cần nhớ là khả năng sử dụng Dạng Công Chúa không nhất thiết bị vô hiệu.</Text>
  <Text Key="7835ABE6_105242">Tôi đã nghe Lady Labyrista nói rằng đánh bại kẻ thù mạnh mẽ và củng cố mối quan hệ với Chủ nhân là cần thiết, nhưng...</Text>
  <Text Key="9254D7AB_105243">Nếu những điều kiện đó đúng... thì có lẽ cũng chỉ là tự nhiên khi tôi không thể trở thành công chúa. So với mọi người... tôi không thể nói rằng mình đã dành nhiều thời gian bên cạnh anh ấy...</Text>
  <Text Key="DDB3F1B5_105244">Cô Sheffy...</Text>
  <Text Key="6AC8CE1D_105245">Sao cơ?! Chuyện đó có phải dễ dàng không? ☆ Từ bây giờ, chúng ta sẽ chỉ cần trở nên thân thiết hơn thôi!</Text>
  <Text Key="262C77B6_105246">...Đúng vậy. Trong trường hợp đó, Trước tiên - Một bữa ăn ngon, phải không?</Text>
  <Text Key="ED6BAADB_105247">Đúng rồi☆ Sheffy, cô thực sự là một [Người Sành Ăn], đúng chứ?♪</Text>
  <Text Key="47211736_105248">Vậy thì, mọi người, hãy chuẩn bị đi. Chúng ta đã mua nhiều nguyên liệu lắm rồi...</Text>
  <Text Key="91AF66AB_105249">Gọt rau, làm cơm nắm, nhào bánh mì, gói bánh chưng và bắp cải cuộn - Cùng nhau dành thời gian thật vui vẻ.</Text>
