  <Text Key="E60B5E2B_31550">Hehe. Đối với một huyết thần huyền thoại, Illya khá thô lỗ.</Text>
  <Text Key="2E8D30D5_31551">Sao?! Ai là người thô lỗ?!</Text>
  <Text Key="E5C2B036_31552">Ý là cô dễ gần.</Text>
  <Text Key="8856B90E_31553">Ồ? Ra vậy... Được rồi.</Text>
  <Text Key="0586F6C6_31554">Ừ. Chính xác hơn là... dễ thân.</Text>
  <Text Key="8A499BFD_31555">Dễ thân!?</Text>
  <Text Key="33752806_31556">Vậy cô định tìm cách phục hồi sức mạnh, đúng không? Tôi nhớ trong thành phố có một hiệu sách, tôi dẫn cô đi chứ?</Text>
  <Text Key="53D7E54F_31557">Ồ? Yuki thật tâm lý. Vậy đi thôi, dẫn đường đi!</Text>
  <Text Key="7507065F_31558">Để xem, tôi nghĩ là quanh đây.</Text>
  <Text Key="06DD38E3_31559">Guooooohhh! À, thưa nữ hoàng Illya, hoan nghênh!</Text>
  <Text Key="6320ECE7_31560">Ừ. Tôi sẽ xem thử.</Text>
  <Text Key="B2A91190_31561">Vẫn là hiệu sách thật. Không biết đồng tiền ở đây dùng thế nào...?</Text>
  <Text Key="1008B95D_31562">Tất cả sách ở đây đều 10 Illya-</Text>
  <Text Key="22E953BE_31563">10 Illya!?</Text>
  <Text Key="957E9E67_31564">Ồ, nó thành tiền tệ rồi... T-tôi nghĩ không nên nghĩ thêm nữa. Tôi bắt đầu sợ rồi...</Text>
  <Text Key="CE98988A_31565">Không biết món quan trọng nhất là gì? Có sách về thẩm mỹ viện bóng tối hay tạp chí thời trang không?</Text>
  <Text Key="4E23AA38_31566">Cô không nghĩ món nào cũng được nếu thêm bóng tối vào không?</Text>
  <Text Key="FEE920CF_31567">Để xem, đây là gì? “Sơ đồ bóng tối, Tất cả về Huyết thủ!” “Một trong trăm gợi ý của Tinh linh bóng tối,” và “Một trò đùa Huyết thần bóng tối dùng được từ ngày mai”...</Text>
  <Text Key="15B8F1CA_31568">...Có vẻ cô có thể thêm bóng tối vào bất cứ thứ gì. Toàn sách về huyết thủ thôi. Cũng đúng thôi.</Text>
  <Text Key="E0D5378A_31569">Hừm, đây là... 'Huyết thần huyền thoại, vua quỷ thách thức các vị thần.' Đây là huyền thoại truyền miệng ở thành phố này à?</Text>
  <Text Key="46D72E69_31570">Hừm... Viết ở đây không khác mấy so với Blood nói.</Text>
  <Text Key="25D4964F_31571">Nó giống truyện cổ tích hơn là lịch sử thực sự.</Text>
  <Text Key="1DA40EF3_31572">Cô không nhớ gì sao?</Text>
  <Text Key="BC9350A0_31573">...Nhớ, hả? Đúng là có điều bận tâm, nhưng...</Text>
  <Text Key="0F849E7B_31574">Không rõ ràng. Thực ra cô dường như không mấy quan tâm, đúng không Illya? Về huyền thoại đó. Tôi nghĩ việc cô thách thức thần hay gì đó là rất lớn.</Text>
  <Text Key="DC857629_31575">Không quan tâm, hả...? Yuki, cô đúng.</Text>
  <Text Key="E79E3A47_31576">Đúng là ta là chúa tể đêm tối. Trong thế giới này, ta được gọi là huyết thần huyền thoại.</Text>
  <Text Key="6F1CD262_31577">Tuy nhiên, huyền thoại trong tài liệu đó... Những công lao và tội lỗi được nói đã thực hiện trong quá khứ đều mơ hồ.</Text>
  <Text Key="FFF296CA_31578">Nó đã như vậy kể từ khi ta được mọi người trong Quân đội Vương quốc Ma ảo Diabolos đánh thức.</Text>
  <Text Key="B7288090_31579">Hừm. Có thể Illya không phải huyết thần huyền thoại?</Text>
  <Text Key="9E508D24_31580">Cô nói gì vậy?! Ta là chúa tể đêm tối! Ta là huyết thần vĩ đại! Ta sẽ không lùi bước!</Text>
  <Text Key="FE684BA6_31581">...Ta tự tin vào bản thân. Vậy huyết thần huyền thoại này là gì...?</Text>
  <Text Key="C3DC249A_31582">Thôi kệ, trước vẻ đẹp của ta thì không quan trọng! ...Ồ, phải rồi, hai người. Đủ hiệu sách rồi chứ? Có một nơi ta tò mò, nên theo ta♪</Text>
  <Text Key="F48D0D87_31583">Được rồi, được rồi. Tôi đã quen với sự bá đạo của cô rồi.</Text>
  <Text Key="2CC9FECC_31584">-Tòa nhà này là sao?</Text>
  <Text Key="C25FED0B_31585">Đúng chứ?♪ Cô không nghĩ thiết kế đẹp sao? Đây là nơi hoàn hảo để ta đứng!</Text>
  <Text Key="BEC206FA_31586">Tôi không biết, nhưng nó có bầu không khí đẹp thật. Đây là nơi cho nghi lễ đặc biệt, tôi đoán...</Text>
  <Text Key="D3D880AA_31587">Ồ phải, sao các người không đứng quanh trung tâm và quỳ trước ta?</Text>
  <Text Key="DD790FED_31588">Tôi làm theo lời.</Text>
  <Text Key="4CB65598_31589">Teehee, tuyệt quá... ♪ Vậy sau đó, các người biết làm gì tiếp không?</Text>
  <Text Key="F8A2B753_31590">Các người không hiểu sao? Thôi, đành chịu. Đây, hôn tay ta♪</Text>
  <Text Key="39E8AAD3_31591">Sau đó, cô ôm chặt anh ấy hết sức, và từ từ đưa mặt lại gần anh ấy</Text>
  <Text Key="13989313_31592">-Khoan đã!?</Text>
  <Text Key="86608290_31593">C-Cô đang làm gì vậy?! Ngay trước mặt tôi?!</Text>
  <Text Key="8FB5EC2C_31594">Ý là... một nghi lễ?</Text>
  <Text Key="4ADBF7CB_31595">Sao?! Hắn là Tinh linh của ta! Đừng để hắn dính vào nghi lễ này mà không có sự cho phép của ta!</Text>
  <Text Key="23F51BF0_31596">Hehe♪ Illya, cô ghen với vẻ đẹp của chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="2A5376D9_31597">K-Kẻ khốn đó! D-Dù sao! Tinh linh của ta đang đến đây!</Text>
  <Text Key="D9FE0AF9_31598">Thôi, ta sẽ cho cô mượn một chút.</Text>
  <Text Key="387D3440_31599">Thật... Vừa rời mắt khỏi cô, cô đã bị tình thống cuốn đi. Đó là nghi lễ gì vậy?</Text>
