  <Text Key="55FC7502_16550">...Cuốn sách này là &quot;Cách Sử Dụng Đạo Cụ Ma Thuật Kể Cả Khỉ Cũng Hiểu Được&quot;, không phải cái mình đang tìm. Còn cuốn này... đây là về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="FDC43AA3_16551">...Hả? &quot;Tàu Không Gian Là Biểu Tượng Của Sự Lãng Mạn&quot;. Cuốn này có vẻ toàn về loại máy móc gì đó, cậu không cần phải bận tâm về nó.</Text>
  <Text Key="1E9B0217_16552">Cảm ơn cậu rất nhiều, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="1B62B74B_16553">...Cậu nhìn tôi chi vậy? Chúng tôi người rồng có hiếm đến mức khiến cậu kinh ngạc vậy sao?</Text>
  <Text Key="BB7A3DA5_16554">D-Dạ, đúng là có chút liên quan, tất nhiên, nhưng...</Text>
  <Text Key="D31986C1_16555">...Con gái này có phải lại là một kẻ tò mò chỉ vì chủng tộc người rồng của tôi hiếm gặp? Tôi chán cảnh này rồi.</Text>
  <Text Key="9C7FE269_16556">Hmph, cho cậu biết nhé, tôi không có ý định nói cho cậu bất cứ điều gì về các bí mật liên quan đến người rồng-...</Text>
  <Text Key="57FE339D_16557">Họa tiết trên tay cậu... Inori-chan, tôi thấy cậu rất sành điệu.</Text>
  <Text Key="11E5B959_16558">...Hả?!</Text>
  <Text Key="4407F372_16559">À, xin lỗi... Tôi vô tình bắt đầu trò chuyện rồi... Thôi quay lại công việc thôi.</Text>
  <Text Key="8D232E9D_16560">Con gái này... Cô ấy quan tâm đến tôi như một cá nhân hơn là việc tôi thuộc chủng tộc người rồng... Một kẻ kỳ quặc thật.</Text>
  <Text Key="D3CD3F72_16561">Hmm, dường như không có sách nào về rồng cả... Cuốn này không phải, cuốn kia cũng không... Hả? Cuốn này là... truyện cổ tích?</Text>
  <Text Key="E37054AA_16562">Ồ... Cô gái trên bìa dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="46F641FE_16563">Thế giới bí ẩn được miêu tả phía sau cũng rất đẹp... Hehe, con thỏ cầm đồng hồ và con mèo trong suốt cũng thú vị...</Text>
  <Text Key="710AAEE0_16564">Nhưng, như dự đoán... đối với tôi, ngôi sao số một ở đây vẫn là cô gái nhân vật chính! Bộ đồ cô ấy mặc thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="C198A7A9_16565">...Khoan. Dù suy nghĩ hay làm gì đi nữa, mắt tôi vẫn chỉ bị thu hút bởi cùng một thứ. Thôi bỏ ý định không nghĩ về quần áo một thời gian đã...</Text>
  <Text Key="E37ECD0C_16566">Rino-chan, cậu thực sự tìm thấy rồi à?</Text>
  <Text Key="EB83EDF0_16567">A-Ah... Không, tôi chỉ tình cờ thấy một cuốn sách mình quan tâm thôi.</Text>
  <Text Key="0046F741_16568">Hehehe. Tôi tò mò Inori-chan đang nghĩ gì nhỉ? Đừng nói là... cậu muốn tham gia cùng họ chứ?</Text>
  <Text Key="66DC0717_16569">A-Ahhhn?! T-Tôi có hứng thú với người khác hay chuyện như vậy mới là lạ!</Text>
  <Text Key="5672BE52_16570">Đúng là... thật sự băng của chúng tôi có ít con gái~ Tôi nghĩ cậu sẽ tò mò về việc có những cuộc trò chuyện chỉ có con gái, rốt cuộc~ Nhưng-Tôi-Cũng-Tò Mò... cậu có thể đang tò mò về tình hình của Rino-chan chứ?</Text>
  <Text Key="79D658CC_16571">T-Tôi không bận tâm đến thái độ bối rối của cô ấy hay bất cứ điều gì như vậy! Ơm... C-Cô ấy chỉ có vẻ đang lười biếng sau khi được bảo làm việc, nên tôi chỉ đang lo lắng về thái độ làm việc của cô ấy thôi!</Text>
  <Text Key="885EAE66_16572">Hehe, trong trường hợp đó, để tôi đi cùng cậu trình bày những mối lo đó cho cô ấy~ Tôi muốn xem cách cậu kết bạn mới tận mắt, Inori-chan~♪</Text>
  <Text Key="32B9CCED_16573">A-Như tôi đã nói, tôi không cố kết bạn ở đây! À trời! Đừng theo tôi!</Text>
  <Text Key="C75DBF59_16574">Bộ đồ của nhân vật chính trong sách tranh này dễ thương đến mức tôi... không thể cưỡng lại. Dù sao, tôi sẽ liếc qua bên trong một chút...</Text>
  <Text Key="57554E09_16575">Để xem, tôi tự hỏi đây là loại câu chuyện gì... Hả?</Text>
  <Text Key="FD1585C0_16576">Cuốn sách... đang phát sáng?!</Text>
  <Text Key="780FAF21_16577">Rino-chan, đây có thể là...?!</Text>
  <Text Key="3684164D_16578">C-Cuốn sách đó là cái gì vậy?! Trời ơi...?!!</Text>
  <Text Key="3B92FC5C_16579">T-Tôi không biết!! Nó đột ngột bắt đầu phát sáng...!!</Text>
  <Text Key="EAB38983_16580">Ánh sáng đang trở nên mạnh mẽ và rực rỡ hơn! N-Nó sáng quá...!!</Text>
  <Text Key="3C4EA0CF_16581">O-Onii-chan! Tôi nên làm gì...?!</Text>
  <Text Key="07971D9E_16582">Đ-Đúng rồi! Chỉ cần tôi đóng cuốn sách lại... Ơ, nó không đóng được?!</Text>
  <Text Key="886B4921_16583">Các cậu! Các cậu còn định lười biếng thêm bao lâu n-...? Trời! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="9DF8C412_16584">Có vẻ... khá kinh ngạc đúng không?♪</Text>
  <Text Key="8636F1D5_16585">ỤAAAAAAAAHHHHH!!</Text>
  <Text Key="B7F3181F_16586">Ồ...! Onii-san và mọi người đều biến mất rồi! Cứ tiếp tục thế này, chúng tôi cũng sẽ... B-Boss! Chúng ta không thể làm gì sao?!</Text>
  <Text Key="208D6069_16587">Cậu đang tìm giải pháp cho tình huống này, đúng không...? Quả nhiên, có một điều tôi có thể làm, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="FF7370A1_16588">Ồ, như dự đoán, lúc này cậu thực sự đáng tin cậy! Vậy, kế hoạch là gì...?!</Text>
  <Text Key="0A52C3EB_16589">...Có lẽ chúng ta nên bỏ cuộc và để ánh sáng này cũng bao trùm chúng ta? Nghe có vẻ là giải pháp vui vẻ đối với tôi~♪</Text>
  <Text Key="FB050AF8_16590">Đ-ĐÓ KHÔNG PHẢI LÀ GIẢI PHÁP! CỘN ĐỒNG CHỦNG TỘC HẠI VUI SỐNG THÔI NỮA!!!!</Text>
  <Text Key="46E94F06_16591">...Này, tôi vừa kiểm tra kho đồ của mình xong. Tôi đã lấy đủ cho đơn hàng của cậu... Hả?</Text>
  <Text Key="23B060B9_16592">...Không có ai ở đây. Họ đi ăn ngoài rồi à? Thôi, họ sẽ quay lại sớm thôi.</Text>
  <Text Key="EEB1DC93_16593">Cửa hàng đồ bị bao trùm trong sự im lặng. Không ai biết Rino và những người khác đã biến mất đến đâu.</Text>
  <Text Key="2B5503FB_16594">Cậu có vẻ không khỏe. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="11D88EF3_16595">Tôi có thể giúp được không?</Text>
  <Text Key="1C63A836_16596">Đóng cuốn sách lại!</Text>
  <Text Key="0C621CA4_16597">Inori Homare</Text>
  <Text Key="D7163BBC_16598">Rino và những người khác</Text>
  <Text Key="FFB06FB4_16599">Hả...? Tại sao?! Tại sao tôi đột nhiên bị mặc đồ như thế này?!</Text>
