  <Text Key="37AE0FD6_3300">Tinh Thần Cô Độc+</Text>
  <Text Key="6E5191E8_3301">Đạn Độc+</Text>
  <Text Key="4BA6941B_3302">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi, khiến chúng trúng độc và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút. Ngoài ra, nếu kẻ địch đã trúng độc, sẽ gây sát thương vật lý trung bình.</Text>
  <Text Key="F4CB61C8_3303">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 300.\n►Khiến kẻ địch trong phạm vi 300 trúng Độc, gây $2/giây trong 24s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi 300 đi $3 trong 12s.\n►Nếu kẻ địch trong phạm vi đã trúng Độc, gây $4 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 300.</Text>
  <Text Key="4E951FD5_3304">Ná Tự Làm</Text>
  <Text Key="67D967CF_3305">[Vật Lý] Cựu hậu quân &quot;Sáu Tai Họa&quot; tìm kiếm ánh sáng đã mất. Triển khai sợi chỉ làm chậm UB của địch và cho phép đồng minh spam UB trên chiến trường.</Text>
  <Text Key="9E23A8B7_3306">Theo đuổi ánh sáng, sắp xếp và dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="7414BBCD_3307">Một arachne đã bước đi trên con đường mới</Text>
  <Text Key="403A3465_3308">Lưới Gióng Nhện</Text>
  <Text Key="C34A6DDB_3309">Triển khai một rào cản vô hiệu hóa vật lý/phép thuật cho tất cả đồng minh và trao trạng thái hồi HP liên tục. Tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý của đồng minh có tấn công vật lý cao nhất ngoài bản thân, và trao 1 [Sợi Chỉ Hồi Sức]. Nếu nhân vật có [Sợi Chỉ Hồi Sức] dùng UB, tiêu hao 1 [Sợi Chỉ Hồi Sức] của nhân vật đó và hồi TP cực lớn. [Sợi Chỉ Hồi Sức] có thể được thêm tối đa 1.</Text>
  <Text Key="E56B7388_3310">►Triển khai Rào Cản Vô Hiệu Hóa Vật Lý/Phép Thuật hấp thụ $1 sát thương.\n►Hồi HP $2 mỗi giây.\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh mục tiêu lên $3.\n►Trao [Sợi Chỉ Kích Hoạt] cho đồng minh mục tiêu.\n►Khi đồng minh mục tiêu dùng UB: Tiêu hao 1 [Sợi Chỉ Kích Hoạt] và hồi TP 1000.</Text>
  <Text Key="A50754CE_3311">Tai Họa Quên Lãng</Text>
  <Text Key="E6A89155_3312">Tăng nhẹ Tăng TP cho tất cả đồng minh, và hồi TP nhẹ cho tất cả đồng minh ngoại trừ bản thân. Hơn nữa, tăng mạnh tấn công vật lý cho tất cả đồng minh, và tăng trung bình phòng thủ vật lý và phòng thủ phép thuật của họ.</Text>
  <Text Key="568CFDB5_3313">►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh lên $1.\n►Tăng phòng thủ vật lý của tất cả đồng minh lên $2.\n►Tăng phòng thủ phép thuật của tất cả đồng minh lên $3.\n►Tăng Tăng TP của tất cả đồng minh lên 5.\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh trừ bản thân 100.</Text>
  <Text Key="CAB8603D_3314">Sợi Chỉ Trắng Dính Dính</Text>
  <Text Key="ED661ABB_3315">Giảm mạnh tấn công vật lý và tấn công phép thuật của kẻ địch phía trước, giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng, và tăng nhẹ sát thương vật lý mà chúng phải nhận.</Text>
  <Text Key="45321563_3316">►Giảm tấn công vật lý của một kẻ địch lên $1.\n►Giảm tấn công phép thuật của một kẻ địch lên $2.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch lên $3.\n►Tăng sát thương vật lý nhận vào của một kẻ địch lên 3%.</Text>
  <Text Key="0944BDE3_3317">Hướng Về Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="E3E757CA_3318">Hướng Về Ánh Sáng+</Text>
  <Text Key="A641A4EC_3319">Nhân Quả Không Thoát</Text>
  <Text Key="867DF582_3320">Khiến một kẻ địch trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập.\nKhiến kẻ địch có tấn công cao nhất (dù là P.ATK hay M.ATK) trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập. Khi ở trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập, TP sẽ không tăng.</Text>
  <Text Key="64316776_3321">Khiến kẻ địch có tấn công cao nhất (dù là P.ATK hay M.ATK) trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập. Khi ở trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập, TP sẽ không tăng.</Text>
  <Text Key="3951C257_3322">Khiến một kẻ địch trạng thái chuỗi Sợi Chỉ Cô Lập.</Text>
  <Text Key="086C4365_3323">Quá Khứ Không Thể Thoát</Text>
  <Text Key="F2E9C673_3324">Đồng Hành hay Đoàn Tụ</Text>
  <Text Key="69B93E52_3325">Tớ Lớn và Cậu Nhỏ</Text>
  <Text Key="6CC5AC2C_3326">Ánh Sáng Của Tớ</Text>
  <Text Key="8577D077_3327">[Vật Lý] Một người bảo vệ rừng đầy nhiệt huyết, giỏi chiến đấu lâu dài từ hậu phương. Hồi TP cho phép dùng Union Burst nhanh, kỹ năng này tăng cường hiệu quả kỹ năng để tăng sức mạnh tấn công.</Text>
  <Text Key="2ADF0135_3328">Thu thập những chiếc lá đẹp</Text>
  <Text Key="F59129D6_3329">Một elf trẻ đang nỗ lực trở thành người bảo vệ rừng</Text>
  <Text Key="B0FAD950_3330">Sự Dẫn Dắt Của Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="2C28C8FA_3331">Người Quản Lý Xanh Tươi</Text>
  <Text Key="C1A6853A_3332">Lễ Hội Thu Hoạch</Text>
  <Text Key="F610F203_3333">Thích Phá Đồ Chơi Tiên</Text>
  <Text Key="AC8F0891_3334">Tên Cung Thủ Elf</Text>
  <Text Key="1D379B12_3335">Rừng Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="25B55B85_3336">Kẻ Lang Thang Elf</Text>
  <Text Key="AA581CD9_3337">Thiên Đường Tiên</Text>
  <Text Key="7291D197_3338">Chuyển Động Trong Rừng</Text>
  <Text Key="BED58D56_3339">Ý Chí Của Rừng</Text>
  <Text Key="0A2D1189_3340">Điều Tra Tiên</Text>
  <Text Key="927E3B8D_3341">Quyết Tâm Chồng Chéo</Text>
  <Text Key="D1BD71E2_3342">Tớ Sẽ Bắn Cho Cậu Đầy Mũi Tên!</Text>
  <Text Key="A0B282BE_3343">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước trực tiếp. Sát thương tăng nếu kỹ năng này đã từng được dùng trước đó.</Text>
  <Text Key="56D459FD_3344">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Sau khi dùng Union Burst, gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="AC928FDE_3345">Dây Leo Trói Buộc</Text>
  <Text Key="E557FB0F_3346">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch có tấn công phép thuật cao nhất và giảm tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="37EAB8A0_3347">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm tốc độ hành động của một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7C732278_3348">Cánh Tay Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="26EE4E3C_3349">Hồi TP của bản thân một lượng trung bình. Lượng này tăng lên khi một UB đã được dùng.</Text>
