  <Text Key="E0130BF4_38300">Ừm, nhưng nhưng. \nCậu không được nói cho ai biết chuyện này nhé? \nNó sẽ phá hỏng mọi thứ tốt đẹp giữa chúng ta đấy.</Text>
  <Text Key="DE315DE9_38301">Ugh~ Khi xong, tớ sẽ nhảy mừng chiến thắng~♪</Text>
  <Text Key="F83FC7A4_38302">...Hehe★ \nNhưng mà, tớ là người giữ lời đấy. \nTớ thật sự sẽ ép cậu uống đấy, biết chứ?</Text>
  <Text Key="CDCD4F43_38303">Nhưng... Kishi-san, để cậu uống một nghìn cây kim một mình thì thật quá đáng thương. Chia đôi đi, tớ sẽ uống 500 cây thay cậu...♪</Text>
  <Text Key="FC646228_38304">Nó mở rộng, nó nổ tung, nó tăng lên, nó bước đi...</Text>
  <Text Key="10317B05_38305">Hơi muộn để hỏi rồi, nhưng "Pempokorin" này rốt cuộc là cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5F0704EE_38306">Có thể là gì đây... \nVới kinh nghiệm non nớt của bọn mình, hoàn toàn không thể đoán được.</Text>
  <Text Key="7379DA75_38307">Precia?</Text>
  <Text Key="E6915438_38308">Khoan đã. \nCậu muốn nó không? \nCó lẽ.</Text>
  <Text Key="B873A583_38309">Cậu muốn nó không? ...Ơ, tớ muốn!?</Text>
  <Text Key="3474A75B_38310">Pre, Precia, không! Nguy hiểm lắm! \n\n\nBiến thành thú cưng như Pempokorin là không tốt đâu, cậu biết chứ!?</Text>
  <Text Key="BB0F8993_38311">... Hm. Ryō.</Text>
  <Text Key="6A87478C_38312">- Ngài Misora! Xin hãy kiềm chế, đừng gây thêm náo loạn nữa!</Text>
  <Text Key="3D20B1EF_38313">Hehe, xin lỗi nhưng không thể nào♪ \n Cuối cùng chúng ta cũng hào hứng và vui vẻ rồi, đây là thời điểm tốt.★</Text>
  <Text Key="FD17AC03_38314">Không ai vui vẻ cả...!</Text>
  <Text Key="BDE50EEC_38315">Hả. Cậu không vui sao? \n...Ôi không, tớ không. \nTớ tưởng mọi người đều vui vẻ cùng tớ...</Text>
  <Text Key="C7F88061_38316">Tớ xin lỗi... \n Vậy thì, hãy thay đổi tư duy của chúng ta--</Text>
  <Text Key="32B55AAC_38317">Để đảm bảo mọi người vui vẻ, \ntớ sẽ làm cho nó còn lộng lẫy và kích thích hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="37CC5253_38318">Dodo doru ru ru ru~n ★\nRu ru ru ru ru~n!!</Text>
  <Text Key="070889AF_38319">Kyaaaah!?</Text>
  <Text Key="027C0734_38320">Niềm tự hào không có chỗ để thuộc về</Text>
  <Text Key="7F087967_38321">Haa... Haa... \nHaa... Haa...</Text>
  <Text Key="71953097_38322">...Tớ... thắng.</Text>
  <Text Key="52AF64D6_38323">Cậu... làm được rồi...</Text>
  <Text Key="81524CE7_38324">............\nNhưng mà, ánh mắt của mọi người trong thị trấn...</Text>
  <Text Key="A306DA2E_38325">Không sao đâu. \nDanh dự không phải thứ để tìm kiếm bên ngoài. \nNếu chúng ta có nó trong chính mình... vậy là đủ...</Text>
  <Text Key="F00BD7B3_38326">Riri. \nCậu đã cố gắng rất nhiều, phải không?</Text>
  <Text Key="18F1EAEC_38327">......\nCaliza-san, cậu cũng làm rất tốt.</Text>
  <Text Key="DE5B0D07_38328">Precia, cậu cũng rất cố gắng, đúng không?</Text>
  <Text Key="53ADCC74_38329">...Hãy nghĩ về nó với niềm tự hào.</Text>
  <Text Key="F5378DF9_38330">Tớ muốn nhìn thấy nó lần nữa.</Text>
  <Text Key="AB7269DC_38331">Hồ sơ Hành trình, Trưởng thành (và Sự chuộc lỗi)</Text>
  <Text Key="1E915AA6_38332">Có vẻ như tất cả các Alter Maiden đã tổng hợp những bài học và ký ức từ những cuộc gặp gỡ ở Landosol thành một cuốn album kỷ niệm. Hãy cùng nhau nhìn lại những sự kiện khác nhau đã để lại ấn tượng sâu sắc với ba người.</Text>
  <Text Key="A86A33D8_38333">Nội dung của cuốn album kỷ niệm dường như được cập nhật theo thời gian. \n Mình tự hỏi sẽ thêm những cảnh nào đây. Thật là rất thú vị, phải không?</Text>
  <Text Key="2DE6D37E_38334">Nhìn lại, mình thậm chí không thể mang một món quà về... \n Thật là một sự xấu hổ...</Text>
  <Text Key="37494FE7_38335">Lần sau mình đến thăm, chắc chắn...!</Text>
  <Text Key="DCB6EF08_38336">...Nhưng, nên chọn cái gì đây? \n Chọn một món không phù hợp, sẽ chỉ \n gây thêm phiền phức...</Text>
  <Text Key="A8075C16_38337">Đúng vậy, đây là nơi có liên hệ với Aniki... \nSau khi thảo luận với Aniki, mình nghĩ tốt nhất là cùng nhau lựa chọn. \nCậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="8E637DF9_38338">...Cùng nhau...tớ đã mang một món quà về... \n ...Pop.</Text>
  <Text Key="5CAEDC03_38339">Zabuton. \n Cookie. \n Tớ ăn nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="F0872989_38340">Suzume. \nTớ đang làm nhiều thứ. \nCó vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="2F4DF8BA_38341">Zabuton, bánh xèo. \nHay gì đó?</Text>
  <Text Key="5171BC4C_38342">Zabuton, Bánh muffin. \n Hay gì đó?</Text>
  <Text Key="914E4319_38343">Zabuton, bánh bao... \nVà... (nuốt nước bọt)</Text>
  <Text Key="EF3DDB53_38344">Suzume. \nTớ sẽ đi trinh sát. \nĐến Đền thờ Tên.</Text>
  <Text Key="11F52B50_38345">Tân binh Tội phạm: Angel Paradox</Text>
  <Text Key="008822AF_38346">Ồ, Nii-sama♪</Text>
  <Text Key="DF1A9E85_38347">Ồ, Onii-sama. Vậy không tốt đâu, biết chứ? Cậu không thể đột ngột đưa cô ấy về nhà bố mẹ được. Riri, cậu căng thẳng và cứng nhắc quá, phải không...♪</Text>
  <Text Key="3DEC13FC_38348">Thánh giá của các Thiên thần</Text>
  <Text Key="F628049D_38349">Các Con gái của Người chăn cừu</Text>
