  <Text Key="B60D9E7F_9500">Trời Âm U: Trăng Tròn+</Text>
  <Text Key="66980A19_9501">[Ma thuật] Là một trợ thủ hậu phương, y mặc áo choàng trắng tượng trưng cho vẻ đẹp và cứu rỗi tất cả những ai lạc lối. Có thể hồi TP cho đồng đội có TP thấp nhất, bảo vệ bằng kỹ năng hồi HP, sau đó tung ra đòn tấn công dữ dội với kỹ năng tăng sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="089DB169_9502">Liều Cứu Thương Dễ Thương♪</Text>
  <Text Key="13686FC2_9503">Tăng mạnh M.ATK và tốc độ hành động của tất cả đồng đội, và cũng giảm nhẹ M.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D39C353E_9504">►Tăng M.ATK của tất cả đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng tốc độ hành động của tất cả đồng đội lên 160% trong 18s.\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch đi $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="E4472E06_9505">Thiên Thần Như Ta Sẽ Chữa Lành Cho Ngươi♪</Text>
  <Text Key="6AA22047_9506">Hồi một lượng vừa phải HP cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội có HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="B4995A86_9507">Vẻ Đẹp Của Ta Là Món Thuốc♪</Text>
  <Text Key="389E1CBC_9508">Hồi một lượng vừa phải TP cho đồng đội có TP thấp nhất và tăng nhẹ M.ATK của đồng đội trong phạm vi đó.</Text>
  <Text Key="5674F717_9509">Thời gian niệm: 0.695s\n►Hồi TP của một đồng đội lên $1.\n►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 200 lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="62100FD7_9510">Thiên Thần Như Ta Sẽ Cố Gắng Hết Sức</Text>
  <Text Key="0D835F5B_9511">Thiên Thần Như Ta Sẽ Cố Gắng Hết Sức+</Text>
  <Text Key="6FCD467A_9512">Thiên Thần Như Ta Sẽ Chữa Lành Cho Ngươi♪+</Text>
  <Text Key="475C1626_9513">Tăng mạnh M.ATK của đồng đội trong phạm vi của đồng đội có HP thấp nhất, và hồi một lượng vừa phải HP cho họ.</Text>
  <Text Key="B72A2F34_9514">►Hồi HP của đồng đội trong phạm vi 120 lên $1.\n►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 120 lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="70C110A7_9515">Trang Phục Y Tá Dễ Thương Của Ta♪</Text>
  <Text Key="FD026EDC_9516">Một tiểu triết gia đang ngủ trong thư viện</Text>
  <Text Key="003C8596_9517">[Ma thuật] Học giả từ Tháp Ngà, người cung cấp hỗ trợ từ hậu phương. Dù bản thân gây ít sát thương, cô dẫn dắt đồng đội đến chiến thắng với những buff tấn công vật lý mạnh mẽ và những rào cản hóa giải sát thương ma thuật đến.</Text>
  <Text Key="0E06D0D2_9518">Sự Phục Hồi Hay Sự Khởi Đầu Của Tuổi Trẻ</Text>
  <Text Key="0FBD5A48_9519">Chân Lý Của Thế Giới &lt; Người Bạn Đầu Tiên Của Tôi</Text>
  <Text Key="73F4A95E_9520">Hỗn Loạn Vi Mô Và Khăn Lau Bát Xanh Nhạt</Text>
  <Text Key="4237660F_9521">Sinh Học Tuổi Dậy Then Chốt Và Môi Trường Xung Quanh</Text>
  <Text Key="EE019040_9522">Bài Tập Kết Nối Tạm Thời Với Chiều Cao Hơn</Text>
  <Text Key="EAE97011_9523">Giới Thiệu Thực Hành Hiện Đại Về Nghề Nghiệp Phục Vụ</Text>
  <Text Key="E0AB5FEE_9524">Nguồn Gốc Dân Gian Và Sự Phản Bác</Text>
  <Text Key="897DC6BE_9525">Công Dụng Của Bữa Tối Và Hậu Quả</Text>
  <Text Key="97E16B1F_9526">Triết Học Của Cảm Nhận Và Tiềm Năng</Text>
  <Text Key="CB4BE0B5_9527">Tăng mạnh tấn công vật lý và tăng lớn tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="C8E2D91E_9528">►Tăng P.ATK của đồng đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của đồng đội lên 110 trong 18s.</Text>
  <Text Key="9520C541_9529">Định Lý Thế Hệ Anh Hùng</Text>
  <Text Key="BCF4E5E8_9530">Tăng mạnh P.ATK và tỷ lệ P.CRIT của đồng đội có P.ATK cao nhất. Ngoài ra, hồi một chút TP cho mục tiêu. Giảm P.DEF và M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="CAA691DB_9531">►Tăng P.ATK của đồng đội có P.ATK cao nhất lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của đồng đội có P.ATK cao nhất lên $2 trong 12s.\n►Hồi TP của mục tiêu lên $3.\n►Giảm P/M.DEF của bản thân đi 15% trong 12s.</Text>
  <Text Key="6564BBDF_9532">Một Nghiên Cứu Về Các Yếu Tố Cách Điện</Text>
  <Text Key="63A55AFB_9533">Tặng TP Regen cho tất cả đồng đội và triển khai một rào cản hóa giải sát thương ma thuật xung quanh họ, nhưng giảm sức mạnh ma thuật của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="9E852FF9_9534">►Hồi TP của đồng đội lên 5/s trong 10s.\n►Triển khai Rào Cản trên tất cả đồng đội hóa giải $1 sát thương ma thuật trong 12s.\n►Giảm M.ATK của bản thân đi 70% trong 12s.</Text>
  <Text Key="F6C93FE1_9535">Nguyên Lý Học Thuật</Text>
  <Text Key="063634C2_9536">Nguyên Lý Học Thuật+</Text>
  <Text Key="29FED186_9537">Định Lý Thế Hệ Anh Hùng+</Text>
  <Text Key="3D1CCAAA_9538">Tăng mạnh P.ATK và tỷ lệ P.CRIT của đồng đội có P.ATK cao nhất, và tăng vừa phải P.CRIT DMG của họ. Ngoài ra, hồi một chút TP cho mục tiêu. Giảm P.DEF và M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="43761284_9539">Tăng mạnh P.ATK và tỷ lệ P.CRIT của đồng đội có P.ATK cao nhất, và tăng vừa phải P.CRIT DMG của họ. Ngoài ra, hồi một chút TP cho mục tiêu. Giảm P.DEF và M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="2B1362A9_9540">►Tăng P.ATK của đồng đội có P.ATK cao nhất lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của đồng đội có P.ATK cao nhất lên $2 trong 12s.\n►Tăng P.CRIT DMG của đồng đội có P.ATK cao nhất lên 25% trong 12s.\n►Hồi TP của mục tiêu lên $3.\n►Giảm P/M.DEF của bản thân đi 15% trong 12s.</Text>
  <Text Key="0DD43DBB_9541">Bản Sao Rìu Bút Chì</Text>
  <Text Key="DBA124E4_9542">Bản Sao Giày Đa Năng Di Chuyển Cao</Text>
  <Text Key="DB2B261F_9543">[Ma thuật] Một thành viên thiên tài của nhóm Yuni-chanzu, người giác ngộ đồng đội từ hậu phương. Cô dẫn dắt mọi người đến chiến thắng với kỹ năng tăng cả P.ATK &amp; M.ATK cho tất cả đồng đội ngoại trừ bản thân, và cũng tăng sát thương khi đánh chí mạng.</Text>
  <Text Key="FA32D6BB_9544">Lời Cầu Xin Và Phòng Thí nghiệm Hoạt Động Bắt Chước Trời Xanh</Text>
  <Text Key="6FFEBC87_9545">Ảo Ảnh Chung Của Sự Thật Và Sự Tồn Tại</Text>
  <Text Key="E0AB955F_9546">Tăng mạnh P/M.ATK của tất cả đồng đội khác, và nhận trạng thái [Thời Gian Học Tập] trong một khoảng thời gian.\n[Thời Gian Học Tập]: Tăng vừa phải P/M.CRIT DMG của tất cả đồng đội khác.</Text>
  <Text Key="FEECB2F8_9547">►Tăng P/M.ATK của tất cả đồng đội khác lên $1 trong 18s.\n►Tặng [Thời Gian Học Tập] cho bản thân trong 18s.\n►Nếu Yuni có [Thời Gian Học Tập], tăng P/M.CRIT DMG của đồng đội lên 12%.</Text>
  <Text Key="31B40111_9548">Phân Tích Và Bài Tập Về Cơ Học Ma Thuật</Text>
  <Text Key="CFFD9BD8_9549">Giảm nhẹ P/M.DEF của kẻ địch trong phạm vi. Trong khi có [Thời Gian Học Tập], tăng vừa phải P/M.CRIT DMG mà kẻ địch phải nhận.</Text>
