  <Text Key="5EB80241_29950">Cảm ơn các bạn đã ở lại với chúng tôi, nhưng các bạn không cần phải kiềm chế với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1B2F29C0_29951">Kiềm chế... cô đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="95435783_29952">Nghe nói chỉ cần có tư cách Ranger là đã đủ để được các guild thợ săn săn đón.</Text>
  <Text Key="048BA476_29953">Họ có lẽ được đối xử tốt hơn chúng tôi, những guild nghèo như chúng tôi...</Text>
  <Text Key="8C23E851_29954">Mahiru...</Text>
  <Text Key="1DFA39DC_29955">Ơ, nếu cô đang nghĩ về Shio-shio, có lẽ tốt hơn nên gia nhập guild khác thay vì guild của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="BB6CCEBF_29956">...Thực ra, tôi đã được mời gia nhập Hunter's Guild với tư cách Ranger chính thức khi nhận chứng nhận.</Text>
  <Text Key="389656EF_29957">Vậy tại sao cô không...?</Text>
  <Text Key="975B6D29_29958">Đó là──</Text>
  <Text Key="29098096_29959">──Bây giờ, tất cả những người đã vượt qua kỳ thi cuối cùng, hãy đến đây nhận chứng nhận Ranger.</Text>
  <Text Key="2D1BDC0E_29960">Đây là chứng nhận tư cách Ranger...</Text>
  <Text Key="08649557_29961">Tôi rất vui vì mọi người đều đã vượt qua.</Text>
  <Text Key="D43E04BA_29962">Vâng, my Lord cũng rất xuất sắc.</Text>
  <Text Key="54252638_29963">Cảm ơn, Miss Shiori.</Text>
  <Text Key="4EEC37DD_29964">Tin tưởng và bảo vệ my Lord... Tôi đã học được sức mạnh như vậy trong khu huấn luyện này.</Text>
  <Text Key="DCA0A7F3_29965">Không, tôi được Kokkoro và {playername} giúp đỡ rất nhiều...</Text>
  <Text Key="84CE5CEE_29966">Miss Shiori, hãy kiểm tra xem có sai sót gì trong chứng nhận đăng ký Ranger Animal của Miss Kokkoro không.</Text>
  <Text Key="C29D4B25_29967">Ồ, xin lỗi. Ơ, nếu tôi viết tên và guild tôi thuộc về...</Text>
  <Text Key="DD6D378C_29968">Này, chúc mừng các bạn đã vượt qua. Tôi vui vì các bạn chưa đi.</Text>
  <Text Key="60060D7A_29969">Thưa giáo viên. Cảm ơn rất nhiều vì những lời tốt đẹp. Ngài có đến đây chỉ để chúc mừng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="7F7C62A0_29970">Không, thực sự tôi rất vui vì các bạn... Nhưng thực ra tôi có lý do khác để gọi các bạn đến đây.</Text>
  <Text Key="288AF94F_29971">Vậy, cả ba các bạn có ý định gia nhập Hunter's Guild không?</Text>
  <Text Key="4D3A1551_29972">Ngài đang cố gắng tuyển chúng tôi vào guild sao?</Text>
  <Text Key="FBC2FC09_29973">Ừ, có thể hiểu như vậy.</Text>
  <Text Key="23F914E0_29974">Trong khu huấn luyện, tôi đã để ý đến các bạn và nhận được lời giới thiệu mạnh mẽ từ ai đó.</Text>
  <Text Key="0A36D39D_29975">Người đó là tôi. Tôi thực sự muốn làm việc với các bạn.</Text>
  <Text Key="6C258E07_29976">Khả năng giải quyết sự cố này một cách hiệu quả, tiềm năng của các bạn với tư cách ranger,...</Text>
  <Text Key="6CDCE9E2_29977">và quan trọng nhất, nguyện vọng bảo vệ hệ sinh thái bao gồm quái vật và động vật. Các bạn có thể coi đây là lời mời gia nhập dựa trên những quan sát đó.</Text>
  <Text Key="0806C81D_29978">Mỗi năm, chúng tôi chọn những người chúng tôi nghĩ là tốt nhất và mời họ gia nhập. Nếu các bạn gia nhập, chúng tôi có thể đưa ra điều kiện tốt hơn hầu hết các guild khác.</Text>
  <Text Key="36016F4C_29979">Mặc dù chúng tôi có thể trông không giống, nhưng guild của chúng tôi rất được chính phủ tôn trọng. Chúng tôi thậm chí còn cấp giấy phép ranger.</Text>
  <Text Key="F8EEA730_29980">Các bạn nghĩ sao? Tôi tin rằng điều kiện không tệ. Nếu các bạn quan tâm, chúng ta có thể thảo luận chi tiết.</Text>
  <Text Key="8BB1B840_29981">Xin lỗi. Đó là cơ hội tuyệt vời, nhưng tôi không thể chấp nhận.</Text>
  <Text Key="351A84D3_29982">Ra quyết định nhanh chóng là cần thiết với tư cách ranger, nhưng tôi có thể hỏi lý do của cô không?</Text>
  <Text Key="F86B4EE4_29983">Tôi muốn tham gia khu huấn luyện này để tăng thêm những gì tôi có thể làm cho những người đã ủng hộ tôi.</Text>
  <Text Key="349728AA_29984">Có lẽ nếu tôi gia nhập guild, tôi có thể kiếm được nhiều tiền và gửi cho họ, và cuộc sống của họ có thể được cải thiện.</Text>
  <Text Key="F92C2201_29985">Tôi không thể mua được cuộc sống xa hoa, và tôi không có nhiều tiền. Có nhiều khó khăn,</Text>
  <Text Key="6F6D1391_29986">nhưng tôi muốn ở cùng họ, bên cạnh họ.</Text>
  <Text Key="F7DEEEF5_29987">Tôi đã hài lòng với lượng hạnh phúc tôi có thể nắm giữ, nhưng những người đã cho tôi nhiều ấm áp đã khiến tôi nhận ra rằng tôi có thể nắm giữ thêm nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="2B3F751B_29988">Tôi rất xin lỗi, nhưng tôi cũng phải từ chối lời đề nghị của ngài.</Text>
  <Text Key="433E27A7_29989">Nhiệm vụ của tôi là dẫn dắt và hỗ trợ my Lord. Dù my Lord đi đâu, tôi sẽ theo sau.</Text>
  <Text Key="CEE500D7_29990">Tôi hiểu. Vậy có lẽ cô cũng...?</Text>
  <Text Key="5DEDC4CB_29991">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="749E6BFC_29992">Không cần xin lỗi... nhưng khó mà nhìn thẳng vào mắt cô khi cô như vậy.</Text>
  <Text Key="5064DD60_29993">Tôi hiểu. Tôi sẽ bỏ ý định tuyển các bạn vào guild.</Text>
  <Text Key="61E26891_29994">Thay vào đó, chúng tôi có thể yêu cầu các bạn thực hiện một công việc được không?</Text>
  <Text Key="9CEC8393_29995">Yêu cầu...? dành cho chúng tôi?</Text>
  <Text Key="A06DED89_29996">Tất nhiên, chỉ là yêu cầu công việc thuần túy. Các bạn vẫn có thể ưu tiên hoạt động guild như thường lệ... điều kiện đó thì sao?</Text>
  <Text Key="A1C258D4_29997">Vâng, nếu có điều gì chúng tôi có thể làm để phục vụ, xin hãy cho chúng tôi biết.</Text>
  <Text Key="A597A917_29998">Vậy là quyết định rồi. Nơi tôi quay về chắc chắn là ở đây.</Text>
  <Text Key="B2AC7F87_29999">Shio-shio... Ra vậy, hiểu rồi.</Text>
