  <Text Key="5F6B0CF7_117100">Kokkoro-chan!?</Text>
  <Text Key="65C976C7_117101">Cảm ơn vì đã cứu em, Little Guidance</Text>
  <Text Key="9180069A_117102">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="B8C88E1D_117103">Cha...!</Text>
  <Text Key="DCD6ED2B_117104">(Không biết đây có phải là kết thúc rồi không...)</Text>
  <Text Key="2B00819A_117105">(Kết thúc chuyến phiêu lưu của em với ngài... và mối liên kết giữa em và ngài...)</Text>
  <Text Key="F299628C_117106">(Không, em... vẫn chưa...)</Text>
  <Text Key="D09E3911_117107">N-Nóng quá...!?</Text>
  <Text Key="89067954_117108">Cơ thể em như đang cháy...!</Text>
  <Text Key="5B79753F_117109">Ái chà-ÁÁÁÁÁ~!</Text>
  <Text Key="BA9D8D8D_117110">......Ngài......!!</Text>
  <Text Key="EFECCD05_117111">Thương Kích Sáng Tạo! Xuyên thấu sứ giả của dục vọng!</Text>
  <Text Key="E249C841_117112">Ngài...</Text>
  <Text Key="20EF8681_117113">Em đến đây...!</Text>
  <Text Key="775B94AA_117114">Đỉnh Bắc của Đảo Elpis ～Hang Khổng Lồ～</Text>
  <Text Key="44A33289_117115">Trong một lớp học tại Học Viện Lucent. Hai cô gái đối mặt với nhau, cẩn thận quan sát phản ứng của nhau.</Text>
  <Text Key="957A84F1_117116">...À ừm......</Text>
  <Text Key="F882EE81_117117">À... E-Em xin lỗi...</Text>
  <Text Key="F6AF4E4B_117118">À...! K-Không, chắc là... mình mới là người nên xin lỗi cậu...</Text>
  <Text Key="06F42AC1_117119">Y-Yukino-chan... phải không? Nếu cậu muốn... p-phiền cậu đi trước...?</Text>
  <Text Key="997EBF5B_117120">K-Không, ừm, mình thực sự không... R-Ranpha-san, cậu nên... p-phiền cậu...?</Text>
  <Text Key="713122D6_117121">K-Không, Yukino-chan, cậu đi trước đi...</Text>
  <Text Key="2C4FF19F_117122">K-Không, không... R-Ranpha-san, phiền cậu...</Text>
  <Text Key="8DC46865_117123">Ư...!</Text>
  <Text Key="00F08608_117124">Cái quái gì vậy?! Cuộc trò chuyện này đi đâu về đâu vậy...! Mình có chọn nhầm người hay không vậy?!</Text>
  <Text Key="030A2D1A_117125">Trong khi theo dõi hai người tiếp tục tương tác, Misaki nhớ lại cách họ đã rơi vào tình thế này...</Text>
  <Text Key="E8476DF6_117126">Âm nhạc... đúng rồi, đó là sự tinh tế của một quý cô. Một quý cô đích thực có thể chơi một hai nhạc cụ một cách tự nhiên, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="82F7E72F_117127">Đó là lý do tại sao mình cũng muốn học âm nhạc. Và học từ người thực sự hiểu biết về âm nhạc cao cấp!</Text>
  <Text Key="8AF91F94_117128">Bài học âm nhạc... Vì vậy mình mới được mời... Đã lâu rồi mình chưa học... Mình hơi lo lắng...</Text>
  <Text Key="F082A9DB_117129">Khi Knight-sa kể cho mình nghe, mình khá ngạc nhiên... E-Mình vẫn còn non trẻ... Nếu có thể học được gì đó, mình sẽ rất biết ơn...</Text>
  <Text Key="94CE1E1F_117130">...Hmm, chờ một chút? Hai người sẽ đóng vai giáo viên và dạy mình âm nhạc, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E9F1E6E8_117131">Hả...? C-Có phải không? Mình nghĩ... Yukino-chan sẽ... dạy mình chơi nhạc cụ...</Text>
  <Text Key="F17B2DF0_117132">Ừ, ừ? Mình có hiểu nhầm không? M-Mình nghĩ chúng ta sẽ học hát từ cậu, Ranpha-sa...?</Text>
  <Text Key="AB8C37E3_117133">Không, mình là người được dạy! Mình đã yêu cầu hai người đóng vai giáo viên cho mình, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="183F25E4_117134">Nhưng, mình... mình chưa bao giờ dạy ai hát một cách nghiêm túc... Mình thậm chí không biết bắt đầu từ đâu...</Text>
  <Text Key="3F81CBC2_117135">M-Mình cũng vậy... Mình chơi được shamisen, nhưng dạy người khác chơi... T-Quá xa vời...</Text>
  <Text Key="924F6403_117136">...Mặc dù mình cảm thấy như đã dạy Knight-sa một lần trong giấc mơ... N-Nhưng đó chỉ là giấc mơ...</Text>
  <Text Key="2A316E15_117137">Này, đây là vấn đề! Với hai giáo viên, mình nghĩ mình có thể trở thành một quý cô âm nhạc hoàn hảo trong một nửa thời gian...!</Text>
  <Text Key="51512669_117138">M-Mình xin lỗi... Có vẻ chúng ta đã làm thất vọng cậu, Misaki-chan. Vậy, chúng ta nên làm gì bây giờ... Chúng ta nên giải tán ở đây...?</Text>
  <Text Key="ADCB0BB8_117139">Mình đã mời hai người đến tận đây, nên điều đó không thể. Hai người sẽ tìm cách lập kế hoạch bài học âm nhạc cho mình!</Text>
  <Text Key="C7DDF919_117140">Và vậy, Yukino và Ranpha phải đối mặt với yêu cầu của Misaki. Tuy nhiên, cuộc thảo luận của họ diễn ra rất chậm...</Text>
  <Text Key="D364F321_117141">À, ừm... Trước tiên... chúng ta nên bắt đầu từ đâu...? Yukino-chan, cậu có ý tưởng nào không...?</Text>
  <Text Key="5CE94702_117142">Hả...? M-Mình không thực sự biết nhiều về chuyện đó... Mình chắc là cậu giỏi hơn, Ranpha-sa...</Text>
  <Text Key="5B4932AB_117143">Ồ, thôi nào... điều này làm mình phát điên! Cứ tiếp tục thế này, mặt trời sẽ lặn!</Text>
  <Text Key="F0A0208E_117144">Không còn cách nào khác... Nếu đã thế, thì mình sẽ dạy hai người. Chúng ta bắt đầu bài học về cách dạy bài học!</Text>
  <Text Key="A7958E82_117145">Một bài học... về bài học...? Ý tưởng đó là gì...?</Text>
  <Text Key="5DBDCE7F_117146">Mình không phải giáo viên hay gì đâu, nhưng... Mình luôn thấy cách Io-chan nỗ lực để mọi thứ dễ hiểu. Mình sẽ tham khảo điều đó.</Text>
  <Text Key="C3F86F10_117147">Vậy, ừm... phải, hãy bắt đầu từ những kiến thức cơ bản nhất. Những thứ như khởi động giọng, hay cách cầm nhạc cụ -- dạy mình từ đó có được không?</Text>
  <Text Key="791E9ED1_117148">Ồ-Ồ... N-Nếu là những thứ như vậy, mình nghĩ mình có thể xoay sở... có lẽ?</Text>
  <Text Key="E04144BE_117149">Và mình cũng muốn học lịch sử âm nhạc. Loại kiến thức văn hóa đó quan trọng với một quý cô, đúng chứ?</Text>
