  <Text Key="5C27CDB3_48850">Theo như tôi nhớ lúc trước, Đại Tinh Linh từng nói một ngày ở thế giới này có thể chỉ là một phút ở thế giới chúng ta.</Text>
  <Text Key="2B0E92CB_48851">Nói cách khác, nếu Beako đọc sách 30 phút ở nhà, thì ở đây sẽ trôi qua 30 ngày.</Text>
  <Text Key="A17FA7FC_48852">Đúng vậy, và nếu Betty ngủ trưa một giờ ở đó, thì ở đây sẽ trôi qua 60 ngày.</Text>
  <Text Key="32C72878_48853">Này, này, NÀY! Khoan đã. Vậy nếu hôm nay là ngày Beako muốn bắt đầu thực hiện kế hoạch thay đổi hình ảnh theo chiều dọc của cô ấy...!</Text>
  <Text Key="AE2EBD56_48854">Vậy có lẽ chúng ta sẽ phải chuẩn bị tinh thần ở lại đây vài năm～</Text>
  <Text Key="C7EAD76D_48855">Thôi đi, Subaru, Puck, đừng đùa nữa. Tôi chắc Beatrice đang cố gắng hết sức ở nhà, dịch chuyển... ý tôi là, chuẩn bị phép thuật &quot;Vượt Cửa&quot; của cô ấy.</Text>
  <Text Key="C52EE361_48856">Hãy nhớ rằng đây là về việc kết nối một nơi cô ấy chưa biết vào biệt thự của chúng ta ở nhà. Tôi tin đó là điều rất khó để cô ấy hoàn thành.</Text>
  <Text Key="CDC22EAA_48857">...Đúng vậy. Dù sao thì, bạn nói đúng là lo lắng cũng chẳng ích lợi gì, Emilia-tan. Beako đang cố gắng hết sức. Đó là lộ trình ngắn nhất để chúng ta về nhà.</Text>
  <Text Key="D9F59DC0_48858">Nếu chúng ta cứ ở lại lo lắng về những chuyện như vậy, tình hình sẽ càng khó khăn. Tôi nghĩ thay đổi không khí là quan trọng.</Text>
  <Text Key="680DE4D7_48859">Thấy không? Mọi người đều trông vui vẻ, phải không? Bãi biển là một nơi thiêng liêng, nơi mọi người có thể mỉm cười. Vì vậy... Emilia-tan, sao bạn không gác lại những lo lắng và thử vui chơi khi còn có thể?</Text>
  <Text Key="B7A5CE9D_48860">Subaru...</Text>
  <Text Key="86643721_48861">Những lời ý nghĩa quá... Như mong đợi từ Subaru. Rem rất ấn tượng.</Text>
  <Text Key="BC5F00D7_48862">Hah! Dù hắn nói gì đi nữa, Barusu chỉ muốn lười biếng. Ram nhìn thấu hắn...</Text>
  <Text Key="D6073F02_48863">Vâng, đây là đại dương! Một CƠ HỘI cho kỳ nghỉ hè cùng Emilia-tan! Cuộc sống chậm rãi ở thế giới khác mà tôi luôn mơ ước!</Text>
  <Text Key="D913E01F_48864">...Barusu. Cậu sẽ đứng ngây ra đến bao lâu?</Text>
  <Text Key="216E61FA_48865">Kia là gì...? Có thứ gì đó đang tiến đến từ đại dương? ...Trông nó to và trắng...</Text>
  <Text Key="6BE37447_48866">MỘT CON CÁ VOỤT?!</Text>
  <Text Key="103DFDA2_48867">Ngay khi Subaru sắp được tận hưởng mùa hè, một con cá voi khổng lồ xuất hiện trước mặt anh. Với hình ảnh của anh bị kẹt trong mắt khổng lồ của con cá voi, Subaru có thể nghe thấy tiếng động của cuộc sống chậm rãi ở thế giới khác của anh bị vỡ tan thành từng mảnh.</Text>
  <Text Key="547F7FA8_48868">Đây... là nơi nào...?</Text>
  <Text Key="194761F4_48869">Liệu sự can thiệp ban đầu có gây ra chuyện này?</Text>
  <Text Key="60016A33_48870">Có vẻ như thứ gì đó đã sơn lại toàn bộ không gian này...</Text>
  <Text Key="F0ABE404_48871">Ồ, đây là nhà của bạn sao?</Text>
  <Text Key="04BC0310_48872">Ồ, xin lỗi. Tôi chắc đã làm bạn giật mình.</Text>
  <Text Key="F86E61BE_48873">Tôi đang cho lâu đài của mình ghi đè lên không gian này.</Text>
  <Text Key="36C0F1FD_48874">Đừng lo, chẳng phải tháp của bạn đã biến mất đâu.</Text>
  <Text Key="77EE8C0B_48875">À, có vẻ tôi chưa cảm ơn bạn.</Text>
  <Text Key="9A427F6B_48876">...Lời cảm ơn sâu sắc nhất vì đã mời tôi đến đây.</Text>
  <Text Key="54C9E8E3_48877">Bạn... là ai?</Text>
  <Text Key="0E5710A0_48878">Ra vậy. Tôi chưa tự giới thiệu. Thật là sơ suất.</Text>
  <Text Key="EC255194_48879">Tên tôi là Echidna. Tôi là người tìm kiếm mọi kiến thức.</Text>
  <Text Key="5CF8D11C_48880">Nếu tôi có thể tìm hiểu thêm về &quot;chưa biết&quot;...</Text>
  <Text Key="5BABFA90_48881">Ngay cả các thế giới khác nhau cũng nằm trong sự quan tâm của tôi.</Text>
  <Text Key="213AB654_48882">Ở thế giới gốc của tôi, tôi được biết đến là &quot;Phù Thủy Tham Lam&quot;.</Text>
  <Text Key="53AC45E5_48883">Vậy đây là biển...</Text>
  <Text Key="A4B497C8_48884">Bạn có ổn không, Lady Emilia?</Text>
  <Text Key="5102019B_48885">À... Cảm ơn, Rem.</Text>
  <Text Key="3A327944_48886">...Ồ? Ram đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="25A0642D_48887">Nếu bạn đang tìm chị gái tôi, cô ấy ở kia.</Text>
  <Text Key="EBBFE125_48888">Ồ, tuyệt vời quá. Có vẻ Ram là người tự nhiên trong việc tận hưởng biển!</Text>
  <Text Key="4D8F02D7_48889">Vâng. Ngay cả trong đại dương rộng lớn như vậy, chị gái tôi luôn là người tự nhiên ở mọi thứ.</Text>
  <Text Key="EFCE02BB_48890">Còn tôi, tôi vẫn còn hơi sợ...</Text>
  <Text Key="AF4F30C0_48891">Tìm thấy khe hở! Eigh!</Text>
  <Text Key="8B5B1686_48892">Thôi đi... Puck! Có vẻ như trò đùa là tất cả những gì bạn nghĩ đến!</Text>
  <Text Key="8C246953_48893">...Nước biển thật là mặn, đúng như Subaru-kun nói.</Text>
  <Text Key="361B1D01_48894">Đó không phải là trò đùa.</Text>
  <Text Key="7133A5FC_48895">Subaru nói đây là loại nghi thức bạn phải có ở bãi biển, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="D31408D6_48896">Nào, Lia, cậu thử đi.</Text>
  <Text Key="13182954_48897">Thật sao? Vậy để tôi...</Text>
  <Text Key="4C7B085A_48898">Eyah!</Text>
  <Text Key="2D9366A6_48899">Vậy đây là nghi thức của bãi biển...</Text>
