  <Text Key="001A70DB_105300">Ehehe... Được rồi, tớ hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="FE9CE5D3_105301">...Tôi mới là người nên cảm ơn cậu. Bởi vì cậu ở đây, tôi...</Text>
  <Text Key="B0CCBB82_105302">Ừm, ừm... Được rồi! Hẹn gặp lại ngày mai~☆</Text>
  <Text Key="AED9AA8F_105303">...Ồ, đây là tuổi trẻ mà~♪</Text>
  <Text Key="4424C5C2_105304">Labyrista?</Text>
  <Text Key="91360A22_105305">Chào buổi tối. Tôi chỉ đến để chào, nhưng không khí ở đây tuyệt quá nên tôi quên mất.</Text>
  <Text Key="375E27D1_105306">Thời điểm hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="3F482435_105307">Hm? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C64F0388_105308">Ra vậy. Vậy là cậu đang mất đi cảm giác "chạm đến trái tim" khi lần đầu tiên biến ai đó thành dạng công chúa? Hmmm....</Text>
  <Text Key="C580B417_105309">...Như tôi đã nói trước đó, sức mạnh của cậu với tư cách là Princess Knight đã vượt ngoài sự tưởng tượng của tôi.</Text>
  <Text Key="4DDBDA65_105310">Vậy đây chỉ là suy đoán, nhưng tôi không nghĩ cần phải lo lắng nhiều như vậy. Tôi nghĩ chúng ta đang ở giai đoạn xây dựng sức mạnh hiện tại.</Text>
  <Text Key="C9C8B9BE_105311">Thật lòng mà nói, tôi không thể chờ để xem cậu sẽ cho tôi thấy điều kỳ diệu gì lần tới. Nếu có thể, tôi muốn ở ngay tại khoảnh khắc đó...</Text>
  <Text Key="868D7AEB_105312">Trang phục đó...</Text>
  <Text Key="1566C8FF_105313">Tôi có chút việc cần xử lý. Tôi sẽ rời khỏi thành phố một thời gian.</Text>
  <Text Key="620298DC_105314">Cẩn thận.</Text>
  <Text Key="CFBD1F39_105315">Ừ, cảm ơn... Đó là điều tôi muốn nói, nhưng tôi không nghĩ đó là lựa chọn. Tôi sẽ cố ý trở thành mục tiêu của Rage Legion.</Text>
  <Text Key="C4FEFD15_105316">Liệu có nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="8B637BD2_105317">Tất nhiên, có rủi ro. Nhưng điều đó đáng giá hơn. Vì "cuộc sống hàng ngày bình yên" của cậu.</Text>
  <Text Key="BFE9BFCA_105318">Ừ, cậu không cần phải lo lắng về chuyện đó. Họ nhắm vào cậu để lôi tôi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="A41D031F_105319">Tệ hơn nữa, tôi mới là người ban đầu kéo cậu vào chuyện này.</Text>
  <Text Key="C3F1C8D6_105320">Tất nhiên tôi biết chỉ đóng vai mồi nhử là không đủ để chuộc tội. Đó chỉ là tự mãn.</Text>
  <Text Key="7B3A9A97_105321">My Lord? Ngài sẽ bị cảm lạnh...</Text>
  <Text Key="D235D092_105322">...Lady Akira? Tại sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="F90C9DDC_105323">Thực ra, có chuyện tôi muốn thảo luận với cô...</Text>
  <Text Key="8817997A_105324">Cô định đi đâu sao?</Text>
  <Text Key="3E905F09_105325">Chào buổi tối, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="BFF1278F_105326">Tôi không muốn đứng nói chuyện, nên mời vào đi. Tôi sẽ pha trà ngay...</Text>
  <Text Key="7342EA16_105327">Ồ, xin lỗi, xin lỗi. Tôi cần phải đi rồi, nhưng cảm ơn lời mời.</Text>
  <Text Key="561F17C3_105328">...Kokkoro, hãy chăm sóc cậu bé.</Text>
  <Text Key="F8FD6708_105329">Vâng. Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="AA5D3F57_105330">Được rồi♪ Hẹn gặp lại sau~...</Text>
  <Text Key="D79C6E70_105331">Labyrista.</Text>
  <Text Key="BE83A4FF_105332">Đừng nghĩ về chuyện chuộc tội.</Text>
  <Text Key="C1657595_105333">Nhờ có cậu, tôi đã gặp được mọi người.</Text>
  <Text Key="B3933E0E_105334">...Ahaha. Tôi đang cố gắng giúp đỡ, nhưng cậu đã khích lệ tôi.</Text>
  <Text Key="1D6E036B_105335">Tôi sẽ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="D0E0AD27_105336">Được rồi, cùng làm đi!</Text>
  <Text Key="396F678A_105337">Và, như Labyrista đã nói</Text>
  <Text Key="B21ABEC6_105338">Trong một thời gian sau đó, {playername} và những người khác đã có thể sống một cuộc sống bình yên.</Text>
  <Text Key="23B394B1_105339">[Rage Legion] nhắm vào Landosol</Text>
  <Text Key="CC039DBB_105340">Để đối phó với họ, chúng ta vượt biển</Text>
  <Text Key="C53C00AF_105341">Arc 2, Chương 8: Sự Tỉnh Thức Của Zane</Text>
  <Text Key="8AD40B5C_105342">Cậu là...?</Text>
  <Text Key="FC15B7E9_105343">Miroku, người đàn ông bí ẩn đã tiêu diệt Gorschin - kẻ bị giam trong dungeon và được gọi là sự cứu rỗi. Mặt khác, Christina - người đối mặt với Misora, và Neneka - người ngồi trên ngai vàng của Landosol, mỗi người đều với tay ra từ bóng tối...</Text>
  <Text Key="68EE1A8C_105344">*húp*...</Text>
  <Text Key="782C146E_105345">Ừm...</Text>
  <Text Key="20A1519E_105346">Chủ tịch “cựu” Gorschin, người đã thất bại trong cuộc nổi dậy, đã bị giam trong dungeon của Landosol.</Text>
  <Text Key="4532A9D7_105347">...Ừm! Ừm...!</Text>
  <Text Key="F496F85F_105348">Ch-Cháo ghê tởm quá...! Đây không phải thứ con người có thể ăn được!</Text>
  <Text Key="914CC4C6_105349">Này! Đừng xa hoa như vậy, kẻ phản bội!</Text>
