  <Text Key="A8CCA410_95750">...À.</Text>
  <Text Key="9A8CF190_95751">R-chan và mọi người, các cậu đã bị đánh bại rồi, hả? \nChúng vẫn còn là tài sản quý giá mà...</Text>
  <Text Key="08BD8BB5_95752">Thôi, tớ biết chuyện này sẽ xảy ra nếu tớ không cập nhật mệnh lệnh. \n</Text>
  <Text Key="0A9A91B1_95753">Thôi, cũng đáng thương khi lạc lối trong một cơ thể xa lạ. Những đứa trẻ đó sau này sẽ ra sao thì vẫn còn là bí ẩn...</Text>
  <Text Key="1A8BAF1F_95754">Và... cả Eris-sama nữa. Không ngờ, dường như cô ấy gặp rắc rối rồi.</Text>
  <Text Key="887F2330_95755">Nếu có chứ, Eris dường như còn buồn hơn về cảm xúc của mình...</Text>
  <Text Key="1A9F77C5_95756">...Tớ cũng cảm thấy y hệt...</Text>
  <Text Key="D23237FA_95757">...Aha, Ranpha-san. \nLàm sao cậu biết tớ ở đây...?</Text>
  <Text Key="0F2A2E8B_95758">Thôi, ý tớ là, dù ồn ào thế kia, cậu vẫn nghe được "âm thanh" của tớ. Điều đó thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="16C6945B_95759">Ranpha-san, người có đôi tai tốt thế. \nCậu có hiểu cảm giác của tớ lúc này không?</Text>
  <Text Key="A1B13D3C_95760">Misora-chan... Có chuyện gì khiến cậu bận tâm à?</Text>
  <Text Key="C2047650_95761">... Phải, đúng vậy. Tớ đang trong một tình thế hơi khó xử, phải không?\nCậu có nghe không?</Text>
  <Text Key="B01F31CE_95762">Như tớ đã nói trước đó. \n"Nguyện vọng" của tớ là... thực hiện nguyện vọng cho Eris-sama đáng thương. \n</Text>
  <Text Key="2DA4B346_95763">Chính vì vậy, lúc nãy, phải không?\nTớ đã bắt cóc Kishi-kun và đưa anh ấy đến chỗ Eris.</Text>
  <Text Key="802DDBD3_95764">Tớ đã xâm nhập hệ thống của tòa tháp và tạo ra một thế giới nơi chỉ có hai người họ có thể ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="099D1102_95765">Thôi... Có vẻ tớ đã thất bại.</Text>
  <Text Key="8EA325FB_95766">V-Vậy thì... Nguyện vọng của Eris chưa được thực hiện...</Text>
  <Text Key="05124484_95767">Hừm... Về trước mắt, ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="4A074098_95768">Dù chướng ngại nào đến, dù mất quyền lực của người quản trị, tớ không nghĩ Eris-sama là kiểu người bỏ cuộc... Đó là điều tớ tin tưởng.</Text>
  <Text Key="DD654322_95769">Misora-chan nói "có chuyện bận tâm" vì cô ấy thất bại...?</Text>
  <Text Key="6E74C230_95770">Không phải vậy. \nNhưng... Tớ tự hỏi mình nên làm gì.</Text>
  <Text Key="541FD284_95771">Eris-sama bây giờ khác trước. Cô ấy chỉ là một cô gái bình thường đang cố gắng hết sức để tình yêu của mình thành hiện thực. Cô ấy chưa bị thế giới hay người mình yêu quên lãng.</Text>
  <Text Key="1BE4ECF0_95772">Chính vì vậy, tớ nghĩ sẽ sai lầm nếu tớ giúp đỡ cô ấy nhiều hơn thế này.</Text>
  <Text Key="16BDFFC4_95773">Nhưng...Tớ không nghĩ ra bất cứ điều gì khác mình muốn làm. Như là trò chơi vui hay hoạt động gì đó. Tớ hoàn toàn không có ý tưởng. Tớ đang tự hỏi phải làm sao, và thực sự rất bối rối.</Text>
  <Text Key="1580E430_95774">Vậy thì, thôi...</Text>
  <Text Key="BCD13AA9_95775">...Cậu muốn tớ tham gia, phải không? Cậu đang muốn nói rằng cậu muốn tớ quay về cùng cậu với [Rage Legion]?</Text>
  <Text Key="ED087D2F_95776">Không... không phải vậy... \n...Mặc dù tớ muốn nói điều đó...</Text>
  <Text Key="1CC76714_95777">Chắc chắn, điều đó không phải... \nĐiều Misora-chan muốn...</Text>
  <Text Key="5DD6564A_95778">...Tớ hiểu rồi. Chỉ vì tớ ngừng hợp tác với Eris-sama. Điều đó không có nghĩa tớ sẽ theo Kishi-san và can thiệp vào chuyện của Eris-sama...</Text>
  <Text Key="E67640FD_95779">Hơn nữa, cậu thấy đấy. \nTớ không biết cách kết thúc những gì mình đã bắt đầu... \n</Text>
  <Text Key="8770BA7B_95780">Nếu tớ bị ai đó ghét và giết... Tớ tự hỏi liệu điều đó có ổn không. Nếu đó là người tớ thích, tớ nghĩ sẽ hơn cả ổn.</Text>
  <Text Key="E55D40A7_95781">Nhưng... Cả Ranpha-san và Kishi-san... Thay vì ghét tớ... Họ chỉ liên tục nói "dừng lại".</Text>
  <Text Key="29DC1B73_95782">Ừ...\nVới tớ, Misora-chan trông như đã bị đánh bại hoàn toàn...\nTớ không thể nào muốn làm cô ấy tổn thương thêm...</Text>
  <Text Key="5DF14F7C_95783">Vậy thì, ừm... nếu là vậy. Tớ nên đi giúp đỡ ai đó bị thương...?</Text>
  <Text Key="884490AB_95784">Nếu là vậy...\nTớ sẽ không cần phải đứng về phe Eris-san hay anh ấy.\n...Tớ cũng sẽ giúp...</Text>
  <Text Key="DE3D409F_95785">"Có đúng là bản thân bị thương không phải lý do để không giúp đỡ người khác không?" ...Yui-san cũng đã nói điều gì đó tương tự chứ? Chắc chắn, có nhiều người trong thị trấn bị thương lúc này...</Text>
  <Text Key="E3D39980_95786">Gì, tớ nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="98B41046_95787">...Eris-sama và Kishi-san. \nNếu tớ không thể ủng hộ bên nào, \nThì tất cả tớ có thể làm là... giúp đỡ người khác...</Text>
  <Text Key="B2660327_95788">Đùa thôi ♪\nTớ nghĩ cậu nên quấy rối cả hai người họ!★</Text>
  <Text Key="3440FAEB_95789">C-Cái gì...?</Text>
  <Text Key="EA190848_95790">Ranpha-san, cậu sẽ giúp tớ chứ?</Text>
  <Text Key="0B5E92C7_95791">K-Không... Đừng quấy rối {playername}...</Text>
  <Text Key="44F3008B_95792">Thôi, chẳng có gì chúng ta có thể làm về việc đó.</Text>
  <Text Key="03205324_95793">...Giống như Ranpha-san và Eris-sama, rơi vào tình yêu với ai đó. Nếu tớ đã mất hút mọi thứ xung quanh. Có lẽ tớ đã tránh được nỗi lo trống rỗng này...</Text>
  <Text Key="06FE8DC6_95794">Tớ không thể nào thực sự nói rằng mình thích ai đó hay có cảm tình với họ. Có vẻ như tớ đã trở nên không thể có loại mối quan hệ đó với mọi người. Nó rồi sẽ trở thành sự vướng víu phiền phức này, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="902C3121_95795">Ngay cả tớ cũng trở nên vô dụng. \nThật sự, Yori-san hoàn toàn đúng── \nĐúng thật, tớ tệ trong việc chơi game.</Text>
  <Text Key="B965B1CE_95796">Misora-chan...? \nKhoan đã...!</Text>
  <Text Key="A1DFF75E_95797">Tớ hy vọng một ngày nào đó chúng ta có thể vui vẻ cùng nhau nữa.\nRanpha-san...♪</Text>
  <Text Key="F9C2F94F_95798">...Tớ... \nTớ cũng sẽ không bỏ cuộc. \nMisora-chan... và cả {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="F74DEEFC_95799">──Và.\nTrong tàn tích của "Lâu Đài Hoa Hồng Đen" đã được Homare dịch chuyển...</Text>
