  <Text Key="AB6F3BF3_159100">Hở...? À, em nói đúng...!! Đó là căn cabin NIGHTMARE anh nhắc đến trước đây! Đi thôi, {playername}-kun!!</Text>
  <Text Key="C4B90E14_159101">À... Thật may mắn. Nếu cánh cửa này bị khóa thì tình hình đã vô vọng rồi...! Thật sự là suýt nữa...!</Text>
  <Text Key="DE31D3DB_159102">Hơn nữa, dường như còn có củi và lò sưởi để đốt! Có vẻ chúng ta sẽ được sưởi ấm...!</Text>
  <Text Key="DBC39E1E_159103">Hiểu rồi, vậy tôi giao cho cậu! Tôi sẽ dùng chiếc đài này để liên lạc với lâu đài hoàng gia!</Text>
  <Text Key="F0C94730_159104">...Vâng, chuyện là vậy, xin hãy yên tâm. Vậy thì, chúc một đêm Giáng Sinh vui vẻ☆ Xin phép~</Text>
  <Text Key="293C7236_159105">...Ugh, mình đã khiến mọi người trong lâu đài hoàng gia rất lo lắng... Mình sẽ phải xin lỗi thật lòng khi chúng ta về.</Text>
  <Text Key="5B61F9EB_159106">...Vậy thì, cậu bên đó thế nào rồi, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="AD733769_159107">Ồ, tuyệt quá☆ Em đã cảm thấy ấm áp rồi, có lửa thật tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="1A3B40F5_159108">*thở dài*... Cuối cùng mình cũng thấy nhẹ nhõm. Với thế này, chúng ta sẽ sống đến ngày mai! Mình cảm thấy rất có trách nhiệm...</Text>
  <Text Key="84C850EA_159109">{playername}-kun, xin cho phép mình xin lỗi lần nữa. Tất cả đều là lỗi của mình...</Text>
  <Text Key="69923812_159110">Không... Là vì lúc đó mình muốn có thêm một "Cỏ Lặp lại" thứ hai...</Text>
  <Text Key="F910C679_159111">Nếu mình chỉ tặng nó cho Credita làm quà, một cái là đủ rồi, nhưng mình thực sự muốn chuẩn bị một món quà khác...</Text>
  <Text Key="F9C66A59_159112">...Đã nói nhiều đến thế này, chắc cậu cũng đoán ra là cho ai rồi nhỉ? Hehe... Có vẻ như bí mật bị phá hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="367DA309_159113">...Nếu có thể, mình vẫn rất trân trọng nếu cậu giả vờ như không biết... Khoan đã, ƠƠƠƠƠƠƠ?!</Text>
  <Text Key="2D415AFE_159114">K-K-K-K-K-K-K-KHOAN...Khoan, khoan một chút thôi, {playername}-kun?! K-K-Tại sao?! Tại sao cậu đột ngột cởi đồ ra thế?!?!</Text>
  <Text Key="B49781FE_159115">ƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠ?!</Text>
  <Text Key="7B78A2B6_159116">V-V-V-V-VẪNG, "Peco-san cũng... Cởi cái đó ra"!!!??? Ơ, CẬU VỪA NÓI GÌ THẾ!?!? ƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠ?!</Text>
  <Text Key="14445D1E_159117">Th-Th-{playername}-kun, thực ra trước đây và gần đây cậu đã khá táo bạo, nhưng...! Hôm nay cậu có hơi... QUÁ táo bạo một chút không?</Text>
  <Text Key="0B4AA664_159118">Đ-Đến lúc nghĩ lại, mình từng đọc trong sách rằng... khi con người cảm thấy tính mạng mình gặp nguy hiểm, chúng bản năng sẽ cố gắng để lại hậu duệ...!!</Text>
  <Text Key="D426EFA4_159119">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!!?</Text>
  <Text Key="D7DCE080_159120">K-K-Kính mong hãy bình tĩnh...! M-Mình có thể đảm bảo hai chúng ta sẽ không chết ở đây!!</Text>
  <Text Key="942A25CD_159121">Nhưng... thành thật mà nói, nếu là cậu làm bạn đời, mình cũng không thực sự ngại... Không, chờ đã!!</Text>
  <Text Key="49DA8BCE_159122">Hãy...hãy bình tĩnh lại một chút và hít thở...! Hít thở...phụt...</Text>
  <Text Key="BCA1B12A_159123">Hắt xì!</Text>
  <Text Key="3110EB41_159124">Cậu nói quần áo mình ướt nên cần phải phơi khô bên lò sưởi... Khoan, k-không thể nói phần đó trước sao?! Thật xấu hổ quá!</Text>
  <Text Key="F455B963_159125">Haa......thật xấu hổ quá. Nếu có thể chui xuống lỗ, mình sẽ......ha......hắt xì!</Text>
  <Text Key="3D6E8440_159126">Ugh... Chắc chắn rồi, mình chắc chắn sẽ cảm lạnh kiểu này. Hiểu rồi, vậy... mình sẽ cởi nó ra.</Text>
  <Text Key="99BFE3CB_159127">A-Ahaha... Xin lỗi vì ngồi cạnh cậu...☆</Text>
  <Text Key="7A957957_159128">*thở dài* Ấm quá. Cảm giác như máu đang lưu thông chậm lại trong cơ thể mình. Nhưng... dù sao thì, mặc như thế này...</Text>
  <Text Key="D01AD183_159129">Có chút xấu hổ...</Text>
  <Text Key="2DC4B2F8_159130">Đồ ăn ngon đến mức cứ ăn quá mức... Có lẽ mình đã tăng cân nhiều hơn bình thường rồi.</Text>
  <Text Key="E9DA34F0_159131">Đây, xin cậu xem qua. Cậu cứ tự nhiên véo nếu muốn♪ M-Mình sẽ thử véo cậu...!?</Text>
  <Text Key="38BAE79A_159132">Kyuuhh! ...X-Xem nào... Nó mềm...phải không...?</Text>
  <Text Key="8372E2FE_159133">...Tay cậu chạm vào má mình ấm áp quá, {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="5C162949_159134">............K-Không, giờ đã xong rồi!! Còn nhiều hơn nữa thì mình...... cái này... chắc chắn sẽ không tốt đâu!</Text>
  <Text Key="7E34F068_159135">*thở dài* Mình đang làm gì thế này...?</Text>
  <Text Key="AF3F0D8E_159136">Hôm nay là Giáng Sinh... Đêm Giáng Sinh, phải không?</Text>
  <Text Key="909AB3ED_159137">Mọi chuyện không định đi theo hướng này, nhưng kết quả là giấc mơ của mình đã thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="42629AC7_159138">...Nhờ có cậu, Creditta-san và mọi người, mình đang có một Giáng Sinh tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="BF2869F2_159139">Nó đẹp quá, lấp lánh và rực rỡ... Mình thực sự rất vui về tất cả những điều đó... Nhưng...</Text>
  <Text Key="510BB211_159140">Nhưng thực tế là... Mình vẫn còn một giấc mơ Giáng Sinh cuối cùng mà mình muốn trải nghiệm.</Text>
  <Text Key="BAE76E81_159141">...Hở...?!</Text>
  <Text Key="1A676616_159142">Hở...? Có gì đó kỳ lạ... Mặt mình cảm thấy nóng... quá. Cảm giác như mặt mình là lò nướng pizza...!</Text>
  <Text Key="968BCD82_159143">Hơn nữa, trái tim mình đập càng lúc càng nhanh... Mình cảm thấy kỳ lạ...! Khi mắt mình gặp ánh mắt anh ấy, mình...</Text>
  <Text Key="55696087_159144">Mình đã nhiều lần ở một mình với {playername}-kun rồi... Nhưng bây giờ chúng ta lại ở một mình trong một căn cabin hoang vắng trên núi tuyết... Có lẽ là vì tình huống này... Ugh...</Text>
  <Text Key="8390BFA4_159145">...{playername}-kun, mình... mình...</Text>
  <Text Key="EAF4C4AF_159146">...Haah, haah...! Mình, về cậu, mình...</Text>
  <Text Key="CB6645B9_159147">Về... cậu... mình... th-...</Text>
  <Text Key="B6FA4B0C_159148">*HÁT XÌ*!!</Text>
  <Text Key="EED35CC8_159149">H-Hở? Có gì đó kỳ lạ... Mình đột ngột mất sức...</Text>
