  <Text Key="1D77BE5B_18400">Hah! Đ-Dúng vậy!\nBỏ bê công việc là không được! Eddie!</Text>
  <Text Key="D7C9FF61_18401">Ừ... Chắc đây là lần cuối cùng Tsumugi mắng tôi rồi...</Text>
  <Text Key="8B815118_18402">Đây chưa phải là kết thúc! Bởi vì luôn có năm sau!</Text>
  <Text Key="7183C181_18403">Đúng rồi! Làm một ngôi nhà ma kinh dị tuyệt vời hơn nữa năm sau! Và rủ thêm các linh hồn khác nữa!\nLàm cho càng nhiều người cười vui hơn nữa!</Text>
  <Text Key="92901529_18404">Tôi không còn phải dọa cậu nữa sao?</Text>
  <Text Key="CDD57569_18405">Tất nhiên rồi!\nChúng tôi thích giải trí mọi người, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="0EDB0B63_18406">Nhờ có Tsumugi, chúng tôi đã có thể trưởng thành! \nChúng tôi đã... trưởng thành, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BC70F2A6_18407">Các cậu còn đường phía trước dài lắm... là điều tôi muốn nói, nhưng khi thấy gương mặt của những người bước ra khỏi ngôi nhà ma, tôi không thể nói được những lời như vậy.</Text>
  <Text Key="F1CCFEEA_18408">Khách đã vui vẻ đủ rồi. \nTất cả các cậu có vui không?</Text>
  <Text Key="F5E3CBA3_18409">Đó là câu trả lời của tôi.</Text>
  <Text Key="6870D6E9_18410">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="D3F4484B_18411">Đây là lời khen từ Tsumugi.</Text>
  <Text Key="F1BD6533_18412">Có lẽ là cấp độ cao nhất, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="92A58DA8_18413">Đủ rồi! Cả hai, hãy dừng nói những điều không cần thiết lại đi! \nNếu các cậu hài lòng với thế này, năm sau sẽ nhàm chán đấy, biết không! \nĐừng chủ quan!</Text>
  <Text Key="8DC5D53B_18414">Được rồi, tôi sẽ quay lại với sức mạnh thực sự!</Text>
  <Text Key="328AE597_18415">Tôi tự hỏi liệu chúng ta có ổn không khi chỉ có mình?</Text>
  <Text Key="8A7E5925_18416">Thấy chưa...</Text>
  <Text Key="11BA7491_18417">Khi gặp khó khăn, hãy nhờ Tsumugi giúp đỡ, nhớ chưa!</Text>
  <Text Key="7A3A7CD1_18418">Tôi không muốn</Text>
  <Text Key="76FAEDEE_18419">Ôiii!</Text>
  <Text Key="0A36307B_18420">Các cậu thực sự nhiệt tình giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="7F8D0829_18421">Nếu không, chúng ta sẽ không phải lo lắng về năm sau, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BBCB6F43_18422">Ha... Nếu nói điều như vậy, cô Rei, những đứa trẻ này có thể sẽ bắt đầu lười biếng đấy, cô biết không.</Text>
  <Text Key="F8DCDBB1_18423">...! \nTsumugi!</Text>
  <Text Key="55290023_18424">Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức! \nĐể đáp lại tấm lòng của Tsugumi, \nNăm sau chúng tôi sẽ trưởng thành hơn nữa và đến thăm cô!</Text>
  <Text Key="764228A8_18425">Tôi sẽ chờ mà không mong đợi bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="A598F462_18426">Cậu vẫn không ngoan đến cuối cùng nhỉ~</Text>
  <Text Key="91F31B40_18427">Hehe, nhưng chúng tôi biết Tsumugi tốt bụng mà.</Text>
  <Text Key="948863EE_18428">Đúng vậy, tôi là người tốt bụng. Hãy biết ơn tôi lâu dài.</Text>
  <Text Key="CBC0D1F3_18429">Vậy, thực sự được không nếu tôi tiễn các cậu ở đây? \nTôi có thể đi cùng các cậu đến tận cùng...</Text>
  <Text Key="03BF6431_18430">Ừ. Bởi vì nói lời tạm biệt đang trở nên khó khăn hơn...</Text>
  <Text Key="B7AA1252_18431">Và cô Rei, cô không giỏi với mộ phần, đúng chứ? \nCổng vào thế giới linh hồn là một mộ phần đấy, biết không?\nCô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4425C822_18432">Hehe, tôi ổn với chừng đó vì các cậu. \nNhưng, đúng vậy. Tôi tự hỏi liệu mộ phần sau khi các cậu đi có sẽ cô đơn và đau khổ...</Text>
  <Text Key="14B1A95F_18433">Hãy tiễn họ đi với nụ cười.</Text>
  <Text Key="D9F63B0B_18434">Thôi nào! Một trong số chúng ta đã từng đến thế giới linh hồn rồi,\nKishi-san. Anh ấy có thể sẽ đến xem liệu các cậu có lười biếng không!</Text>
  <Text Key="1E1F6723_18435">Không có nhiều nơi sôi động như thế này quanh đây, nhưng vào lúc đó, chúng tôi sẽ rất vui khi dẫn các cậu đi xem!</Text>
  <Text Key="81D88219_18436">Ồ, tôi rất mong chờ điều đó...</Text>
  <Text Key="BA575C0A_18437">Vậy thì, chúng tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="4E741BA5_18438">Hy vọng các cậu sẽ khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="55B97608_18439">Nếu các cậu không đến, tôi sẽ biến hình và xuất hiện, bạn ơi!</Text>
  <Text Key="C8E229F3_18440">Hãy gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="88F178F3_18441">Tôi chắc chắn sẽ đến thăm các cậu! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="E0A5D3EF_18442">Hẹn gặp lại sau~!</Text>
  <Text Key="DCFEB987_18443">Vâng, một lần nữa...</Text>
  <Text Key="E56F8D51_18444">Các cậu đã đi rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8FF73764_18445">Phew... Cuối cùng cũng xong và cảm thấy nhẹ nhõm. \nÔi trời, lễ Halloween năm nay khá là hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="DE78C0BE_18446">Tsumugi...</Text>
  <Text Key="F7E2A578_18447">Chúng ta sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="2F888637_18448">...Đúng vậy.\nLần sau,\ntôi phải đảm bảo mình không bị mấy đứa trẻ cười chê nữa.</Text>
  <Text Key="11D1F044_18449">Cậu không nghĩ rằng mình nên thừa nhận là nhận ra Matthew và những người khác sao? Sẽ tốt hơn nếu cậu nói thẳng ra.</Text>
