  <Text Key="40AACE41_124900">Vâng. Thực ra, có một số mạo hiểm giả muốn nhờ tất cả mọi người hộ tống.</Text>
  <Text Key="091BAE94_124901">Hộ tống? Ngay cả khi là mạo hiểm giả, cũng phải tự bảo vệ và đảm bảo an toàn cho bản thân chứ.</Text>
  <Text Key="38CC25D1_124902">Không, ý tôi là... Những cô gái đó vẫn là mạo hiểm giả mới, vừa mới thành lập guild. Chúng tôi hy vọng được mượn sức mạnh của những người kỳ cựu như mọi người ở đây.</Text>
  <Text Key="E53BAB15_124903">Người kỳ cựu... Chúng ta lạ thường đã trở nên nổi tiếng như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="6E262593_124904">Hahaha. Thật sự hơi bất ngờ, nhưng... Chúng ta đã cùng nhau trải qua nhiều cuộc phiêu lưu cho đến bây giờ, mà.</Text>
  <Text Key="0B98D9C8_124905">Đúng vậy. Chúng ta có lẽ còn giàu kinh nghiệm trong việc mạo hiểm hơn mấy người kia.</Text>
  <Text Key="F33279DC_124906">Chủ nhân, chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="DEC4885C_124907">Tôi không thể bỏ mặc người đang cần giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="FD83964C_124908">Tôi sẽ nhận lời thử thách này.</Text>
  <Text Key="76D53C31_124909">Hyuuhyuu☆ Đúng như mong đợi từ {playername}!</Text>
  <Text Key="DDFD1CAF_124910">Vâng. Chính vì vậy mà tôi là người phục vụ chủ nhân.</Text>
  <Text Key="A36EC9AF_124911">Cảm ơn♪ Vậy thì, tôi sẽ dẫn mọi người đến với khách hàng──</Text>
  <Text Key="A700C7FE_124912">Ồ, chờ một chút!</Text>
  <Text Key="289AB358_124913">Hả?</Text>
  <Text Key="2B947BF9_124914">...Bộ bánh. Có vẻ như tôi đã gọi quá nhiều cho một người.</Text>
  <Text Key="1A793DBC_124915">Vậy, tôi sẽ ăn hết tất cả ngay trong bụng bây giờ! A~m♪</Text>
  <Text Key="8BD6338B_124916">Ồ, thật tuyệt vời...! Một miếng bánh su (shortcake) 1/6 chỉ trong một miếng!?</Text>
  <Text Key="DA5A3B50_124917">...Cảm ơn bữa ăn☆ Giờ thì, Karin, hãy dẫn chúng tôi.</Text>
  <Text Key="9670E16E_124918">Cùng lúc đó, tại một quán ăn nào đó trên con phố nhộn nhịp của Landosol...</Text>
  <Text Key="20763DF4_124919">Đây rồi, chiếc pizza bàn tròn siêu khổng lồ!</Text>
  <Text Key="0A2BDD02_124920">Nặng quá, nặng quá...</Text>
  <Text Key="92B53140_124921">Ối, cái pizza khổng lồ ngớ ngẩn đó là sao vậy!?</Text>
  <Text Key="4899838C_124922">Nó rộng như một chiếc bàn tròn cho 10 người, phải không...? Rốt cuộc ai mới ăn được cái đó...!?</Text>
  <Text Key="B6164209_124923">Ai ăn được cái đó...! ?</Text>
  <Text Key="7315384C_124924">Tôi nghe nói họ đã phát triển thực đơn cho một cô gái ăn khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="A1226C2C_124925">Không thể nào, không phải chứ... Cái bàn ở kia!? Cô gái nhỏ xíu đó!?</Text>
  <Text Key="6DF20842_124926">Cô gái nhỏ!......?</Text>
  <Text Key="6938EC50_124927">Cảm ơn vì đã chờ đợi! Thưởng thức bữa ăn!</Text>
  <Text Key="E22B4E50_124928">Cảm ơn... Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="76082130_124929">Cô gái tóc vàng</Text>
  <Text Key="A2F1EA31_124930">Ồ, đây là chiếc pizza bàn tròn siêu khổng lồ...nó thực sự khổng lồ♪</Text>
  <Text Key="4DA73D0F_124931">Cô gái tóc đen</Text>
  <Text Key="64915F61_124932">Precia, chuyện này không thể nào... ngay cả với ba người, vẫn còn nhiều thế...</Text>
  <Text Key="B538A13D_124933">Đừng lo, tôi làm được. *munch*</Text>
  <Text Key="16CDDC48_124934">Nhưng nếu cuối cùng chúng ta để lại một ít, tôi sẽ thấy tội lỗi với người đã nấu nó.</Text>
  <Text Key="1094DABE_124935">Hehe, Riri, cô sẽ không biết trừ khi cô thử, phải không?</Text>
  <Text Key="AB7FB65C_124936">Nếu tất cả chúng ta cùng làm việc, thì không phải là không thể.</Text>
  <Text Key="9CC24EE3_124937">Hơn nữa, nó ngon. *munch*</Text>
  <Text Key="6BD30137_124938">Ừ, đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="C1937AE5_124939">Nào, Riri, chúng ta ăn nhanh lên! Pizza ngon hơn khi còn nóng.</Text>
  <Text Key="B986A003_124940">Được. *munch*</Text>
  <Text Key="64C21420_124941">Nhưng... người chúng ta đang chờ sắp đến rồi...</Text>
  <Text Key="F005A255_124942">Ồ, đó rồi. Chào mừng, mọi người từ Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="A85B901A_124943">Chúng có phải là mấy đứa trẻ đã yêu cầu giúp đỡ chúng ta không?</Text>
  <Text Key="3300FC72_124944">Chính chúng...</Text>
  <Text Key="627700C2_124945">──！？ *ho* *ho*...........!</Text>
  <Text Key="9A394E1B_124946">Riri, cô ổn chứ? Đây, uống chút nước.</Text>
  <Text Key="06B431E7_124947">...*munch* *munch*</Text>
  <Text Key="1461C851_124948">...Korosuke? Ngay bây giờ, anh chỉ hơi quan tâm đến việc chăm sóc cô gái tóc đen đó, phải không?</Text>
  <Text Key="7600F244_124949">K-Không, điều đó không phù hợp. Chỉ là một chút... cho lần gặp mặt đầu tiên...</Text>
