  <Text Key="8F9335F2_58350">Không... các thành viên guild khác của cô làm gì ở đây? Chúng tôi đang bận.</Text>
  <Text Key="564CD996_58351">Hahaha, đừng tàn nhẫn vậy chứ. Chúng tôi đến đây để giúp cô!</Text>
  <Text Key="92AB5229_58352">Mitsuki đã kể cho tôi nghe cốt lõi vấn đề rồi. Một nhà giả kim huyền thoại... Hehehe. Nghe thôi đã thấy hào hứng rồi.</Text>
  <Text Key="7F09EC72_58353">Hehehe! Lou-taso! Chúng tôi là một guild sống trong cuộc đuổi theo lãng mạn và mộng mơ để tìm kiếm "Thành phố Hoàng hôn" huyền thoại! Nghe nói về một "nhà giả kim huyền thoại" thì không thể nào kìm nén được sự phấn khích!</Text>
  <Text Key="5F8D0589_58354">Cá nhân tôi nghĩ tôi cũng sẽ có thể thu thập được tư liệu tốt cho tiểu thuyết của mình! Hahaha, đây là cơ hội vàng để đáp ứng khát vọng sáng tạo của tôi! Đúng không, Sigurd?</Text>
  <Text Key="D83180E8_58355">Chỉ cần được ở bên cạnh người, Người yêu dấu của em, em không quan tâm... Kus kus.</Text>
  <Text Key="70C407D6_58356">...Ừ, thì... Họ có thể có tính cách khác biệt, nhưng tôi có thể đảm bảo về kỹ năng của họ. Chúng tôi có thể đi cùng cô được không?</Text>
  <Text Key="37233533_58357">Iroha thấy được chứ! Sẽ vui lắm!! Chúng ta cùng chơi trò bắt chứ? Trò tìm người cũng được nữa!</Text>
  <Text Key="A392A537_58358">Tôi cũng sẽ ở trong tay cô. Nếu cô định làm cho chúng tôi dễ dàng hơn, tôi sẽ biết ơn.</Text>
  <Text Key="E9F9EA4C_58359">H-Hey, đừng tự ý quyết định chuyện như vậy...!</Text>
  <Text Key="2C66E7B9_58360">Rõ ràng, tôi cũng đang nghĩ vậy♪</Text>
  <Text Key="D15B6AB8_58361">Vậy là mọi chuyện đã ổn? Đi thôi. Chúng ta cần ngăn bà già đó và chấm dứt tình trạng này.</Text>
  <Text Key="2F49900F_58362">Chờ tôi... Maristella.</Text>
  <Text Key="3F0C59C2_58363">...Mitsuki-san. Rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra giữa bà và bà ngoại tôi?</Text>
  <Text Key="5E61E691_58364">BOOOOOOOOM!!</Text>
  <Text Key="525DB583_58365">WOOOOOOOW! Pháo hoa! Có lễ hội sao?! Iroha giỏi bắt cá vàng lắm!</Text>
  <Text Key="02E00771_58366">Khoan... vụ nổ đó lớn quá để chỉ là pháo hoa thông thường! Xung quanh cũng chẳng có lễ hội nào. Chúng ta đang ở giữa ban ngày mà. Rui-chan, liệu đó có phải...</Text>
  <Text Key="24FB2D54_58367">Không thể nhầm lẫn... Đó là giả kim! Tôi chắc chắn bà ngoại tôi ở bên đó...!</Text>
  <Text Key="4CCE8B47_58368">Ah ha ha! Nổ tung hết!!</Text>
  <Text Key="9E3A902E_58369">Hehe! Cô nghĩ sao?! Về sức mạnh của nhà giả kim thiên tài siêu cấp, siêu cấp... thêm một lần nữa, siêu cấp! Cô Maristella!!</Text>
  <Text Key="C0EAF8A4_58370">Như mong đợi... cô tuyệt vời, Maristella! Những pháo hoa bùng nổ—rực rỡ và tự hào, giống hệt cô... ...Tôi yêu cô!</Text>
  <Text Key="46DEBA7F_58371">Ahaha! Bây giờ thì. Pháo hoa vui rồi, nhưng tôi chán rồi. Đã đến lúc cho cơn sốt thực sự! Hãy cùng điên cuồng với màn tiếp theo này~♪</Text>
  <Text Key="A5505E64_58372">Ồ, một loại thuốc cấm để làm mưa?! Cô chưa bao giờ ngừng khiến người ta ấn tượng, Maristella. Một vẻ đẹp trơn tru, đầy mê hoặc... Tôi yêu cô. ...Khoan, nuoh?!</Text>
  <Text Key="F26C87B8_58373">...Sao vậy, Homun-Homun? Thật đáng thương. Sự xấu hổ của cô đấy.</Text>
  <Text Key="03B39DBD_58374">N-Không nghiêm túc đâu, đây là đỉnh cao của giá trị sốc! Một nhóm người đang tiếp cận từ phía kia... và trong số đó, một người trông giống hệt cô, Maristella.</Text>
  <Text Key="66EA5A27_58375">Huuuh? Có ai giống hệt vẻ ngoài xinh đẹp, thiên tài như cô sao? Hehe, đủ với những trò đùa rồi!</Text>
  <Text Key="6491EECF_58376">*thở dốc*... Tôi tìm thấy cô rồi! Cô... là bà ngoại Maristella, đúng không?!</Text>
  <Text Key="74B23E21_58377">GYOEEEEHHH!!?</Text>
  <Text Key="3FC3B453_58378">Một cô gái hươu trông rất giống Louise Marie xuất hiện. Liệu thân phận thực sự của cô có thực sự là Maristella, bà ngoại của Louise Marie? Câu chuyện đang trở nên hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="E2AB52DC_58379">Hả?! ...Tại sao là tôi?</Text>
  <Text Key="30D5C50C_58380">Rui-chan, cô...?</Text>
  <Text Key="2277B9F9_58381">Rui-chan... liệu một loại elixir giả kim như vậy có tồn tại không?</Text>
  <Text Key="1A810F44_58382">Rui-chan, tôi cũng sẽ đi, tất nhiên</Text>
  <Text Key="1988D2AF_58383">Tôi sẽ đảm bảo an toàn cho mọi người</Text>
  <Text Key="1829089F_58384">Eriko?!</Text>
  <Text Key="6E4ADFB8_58385">Ruka... và Nanaka! Anna-chan, nữa!</Text>
  <Text Key="8320BA98_58386">Sẽ rất đáng tin cậy nếu cô đi cùng chúng tôi. Đúng không, Rui-chan?</Text>
  <Text Key="5EA717E1_58387">Mọi người, đi thôi!!</Text>
  <Text Key="549D80B1_58388">Maristella</Text>
  <Text Key="67614EC6_58389">Homun-Homun</Text>
  <Text Key="D97B0A80_58390">Thung lũng Briza - Alces Atelier và Twilight Caravan đối mặt với một cô gái hươu giống Louise Marie.</Text>
  <Text Key="D7C7A0F8_58391">Cái gì... C-C-Cái gì...?</Text>
  <Text Key="ABDE2C94_58392">*thở dốc*... Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cô...!</Text>
  <Text Key="C709713F_58393">Cô nói cuối cùng, nhưng chúng tôi chẳng có ý định tìm cô tí nào. Ngay khi rời thị trấn, cô đã ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="AE39F6FB_58394">Uwaaah! Nhìn kìa, nhìn kìa! Tuyệt vời, giống hệt có hai Rui-chan, buồn cười quá! Iroha nữa! Iroha cũng muốn có một Iroha khác!!</Text>
  <Text Key="3A8CD49A_58395">À, đúng rồi! Này, Rui-chan, qua đây, xếp hàng! Được rồi, đi thôi...!</Text>
  <Text Key="4E6E6B50_58396">Phép chiếu hình ảnh a-xơ-ra...!</Text>
  <Text Key="8BC39921_58397">Cô đang cố làm chúng tôi làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="435A44BF_58398">...Bà ngoại!! Cô... là bà ngoại Maristella, đúng không!?</Text>
  <Text Key="E19BF51B_58399">H-Làm sao cô biết tên tôi?! Khoan... Quan trọng hơn, ai là "bà ngoại"?! Thật vô lễ khi gọi một cô gái trẻ, hợp thời trang như vậy bằng cái tên đó!!</Text>
