  <Text Key="B9A86D4A_6550">Brutal Rose</Text>
  <Text Key="75A29CED_6551">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch phía trước và hạ P.DEF của chúng. Hồi HP theo số kẻ địch bị tiêu diệt bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="88DA2A38_6552">►Hạ P.DEF của tất cả kẻ địch xuống $1 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch trong phạm vi.\n►Hồi HP dựa trên số kẻ địch đã tiêu diệt ×20%.</Text>
  <Text Key="77AB170B_6553">Curse Bloom+</Text>
  <Text Key="23B8E037_6554">Gây nguyền rủa lên tất cả kẻ địch trong phạm vi và giảm tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="BA130861_6555">Thời gian niệm: 1.41s\n►Gây nguyền rủa trong phạm vi 620, gây $1 sát thương vật lý/giây.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ địch trong phạm vi 620 xuống 95% trong 12s.</Text>
  <Text Key="5CE6F3B9_6556">Rose of Curses</Text>
  <Text Key="85B5846E_6557">[Vật Lý] Một bác sĩ tối tăm một mắt mặc kimono giúp đỡ quán trọ ở vị trí giữa. Khi tấn công kẻ địch bị choáng, sát thương kỹ năng và mức hạ P.DEF tăng lên, và kẻ địch mắc kẹt trong làn khói tím sẽ bị đánh bại rực rỡ.</Text>
  <Text Key="039A5BF4_6558">Back Alley Doctor's Melancholy</Text>
  <Text Key="6A9156E4_6559">Back Alley Doctor's Jealously</Text>
  <Text Key="7A0B0F4B_6560">Spring Whirlwind of Turbulence</Text>
  <Text Key="3B1DB402_6561">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và tăng nhẹ lượng sát thương chí mạng vật lý mà chúng phải nhận. Tăng sát thương vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân một cách vừa phải khi kẻ địch có [Choáng].</Text>
  <Text Key="E4EA2794_6562">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Tăng lượng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch phải nhận thêm 6% trong 18s.\n\nNếu kẻ địch có [Choáng]:\n►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $3 trong 180s.</Text>
  <Text Key="64CEF82F_6563">Seal-Breaking First Mark</Text>
  <Text Key="C5139E09_6564">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước, ban cho chúng [Choáng], và tăng nhẹ lượng sát thương chí mạng vật lý mà chúng phải nhận.</Text>
  <Text Key="0C9B5F3F_6565">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Ban [Choáng] cho một kẻ địch trong 12s.\n►Tăng lượng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch phải nhận thêm 6% trong 12s.</Text>
  <Text Key="1634E585_6566">Early Spring Scorching Treatment</Text>
  <Text Key="6456A384_6567">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước, và hạ nhẹ P.DEF của chúng. Nếu kẻ địch có [Choáng], sát thương vật lý gây ra và mức hạ P.DEF sẽ tăng.</Text>
  <Text Key="13A0453B_6568">Thời gian niệm: 0.59s\nNếu kẻ địch KHÔNG có [Choáng]:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hạ P.DEF của một kẻ địch xuống $2 trong 18s.\n\nNếu kẻ địch CÓ [Choáng]:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hạ P.DEF của một kẻ địch xuống $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="0A57C921_6569">New Year's Disorderly Healing</Text>
  <Text Key="A21CD3AD_6570">New Year's Disorderly Healing+</Text>
  <Text Key="6989BF26_6571">Seal-Breaking First Mark+</Text>
  <Text Key="0B39C249_6572">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước, ban cho chúng [Choáng], hạ nhẹ P.DEF của chúng, và tăng nhẹ lượng sát thương chí mạng vật lý mà chúng phải nhận.</Text>
  <Text Key="39EC6FB9_6573">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Ban [Choáng] cho một kẻ địch trong 12s.\n►Hạ P.DEF của một kẻ địch xuống $2 trong 12s.\n►Tăng lượng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch phải nhận thêm 6% trong 12s.</Text>
  <Text Key="D4AE5FE9_6574">Rose Proprietress's Hot Spring Kiseru</Text>
  <Text Key="6EE4FC59_6575">[Vật Lý] Một bác sĩ chợ đen một mắt quan sát toàn bộ trận chiến từ vị trí giữa. Cô trói kẻ địch có HP thấp và dùng kỹ năng hạ P.DEF của kẻ địch để liên tục tăng sát thương trong khi dần dần cạn kiệt mạng sống của chúng bằng nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="8FD11E04_6576">Rose Destruction</Text>
  <Text Key="87559D7A_6577">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi 900 và nguyền rủa chúng. Nếu kẻ địch trong phạm vi 900 đã bị nguyền rủa, sẽ gây nguyền thêm. Sát thương liên tục do nguyền gây ra tăng lên mỗi giây.</Text>
  <Text Key="B7224107_6578">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Nếu kẻ địch trong phạm vi bị nguyền rủa, gây nguyền gây $2/giây và sát thương tăng thêm 30% mỗi giây trong 19s.\n►Nếu kẻ địch trong phạm vi KHÔNG bị nguyền rủa, gây nguyền gây $3/giây trong 13s.</Text>
  <Text Key="C9749917_6579">Rose Chart</Text>
  <Text Key="DCB42460_6580">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch có tỷ lệ HP thấp nhất trong số tất cả kẻ địch, hạ nhẹ P.DEF và M.DEF của chúng, và trói chúng.</Text>
  <Text Key="0F4A4ED4_6581">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hạ P/M.DEF của một kẻ địch xuống $2 trong 12s.\n►Gây trói lên một kẻ địch trong 3.5s.</Text>
  <Text Key="3F115415_6582">Apoptosis Enhancer</Text>
  <Text Key="8935AA11_6583">Gây nguyền rủa lên kẻ địch trong phạm vi và hạ P.DEF và M.DEF của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="0C6E3439_6584">►Gây nguyền rủa lên kẻ địch trong phạm vi 900 gây $1/giây trong 13s.\n►Hạ P/M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 900 xuống $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="EBB08C1C_6585">Black Medical Care</Text>
  <Text Key="70240759_6586">Black Medical Care+</Text>
  <Text Key="001E6DB6_6587">Rose Chart+</Text>
  <Text Key="B99648C3_6588">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch có tỷ lệ HP thấp nhất trong số tất cả kẻ địch, hạ trung bình P.DEF, M.DEF, P.ATK và M.ATK của chúng, và trói chúng.</Text>
  <Text Key="7F9ADD86_6589">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hạ P/M.DEF của một kẻ địch xuống $2 trong 12s.\n►Hạ P/M.ATK của một kẻ địch xuống $4 trong 12s.\n►Gây trói lên một kẻ địch trong 3.5s.</Text>
  <Text Key="2C8CFF36_6590">Rose's Syringe</Text>
  <Text Key="B4618746_6591">[Vật Lý] Một cô gái ma quái đứng ở tuyến đầu và né mọi đòn tấn công của kẻ địch. Khi biến hình thành ma, không đòn tấn công nào có thể trúng cô, và Union Burst của cô biến kẻ địch thành pudding và ăn chúng!</Text>
  <Text Key="54EEF5AF_6592">Ăn pudding</Text>
  <Text Key="537D9E46_6593">Một cô gái ma thích ăn pudding</Text>
  <Text Key="3C16ED8F_6594">Bạn Đã Là Pudding Rồi!</Text>
  <Text Key="A1A9C156_6595">Gây sát thương vật lý lớn lên một kẻ địch ngay phía trước đồng thời hồi một lượng lớn HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="EB61548F_6596">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hồi $2 HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="8EB6666C_6597">Tôi~ Sẽ~ Ám~ Bạn~</Text>
  <Text Key="76C6B03E_6598">[Biến Hình] Biến hình thành ma, trở nên bất khả xâm phạm trong một thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="F0BB3601_6599">►Trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong 3+(0.01Lv)s.</Text>
