  <Text Key="DF597C61_17000">Tôi sẽ phát huy toàn bộ sức mạnh của cứu thế trong đòn tấn công tiếp theo. Tôi nghĩ nó sẽ giúp tạo sự phân tán sự chú ý.</Text>
  <Text Key="8DF116D6_17001">Phía các cậu, tất cả sẽ rút lui để có thể tập hợp lại. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="8AB1517E_17002">Như tôi đã nói... sao cô vậy?! Tại sao cô lại nói như thể cô không rút lui cùng chúng tôi, Alice-chan?!</Text>
  <Text Key="51299973_17003">S-Sao thế này?! Ánh sáng bất ngờ này là...!</Text>
  <Text Key="A9E5E7B5_17004">Alice-chan...?! NÀY, ALICE-CHAN!!</Text>
  <Text Key="8ADCC1F8_17005">Tôi sẽ giao phần còn lại cho các cậu.</Text>
  <Text Key="1541BE4B_17006">Để đánh bại hắn, các cậu cần thức tỉnh sâu hơn nữa quyền năng cứu thế của mình. Tôi hơi tiếc là chúng ta sẽ không thể cùng nhau khám phá nó...</Text>
  <Text Key="7F7F57F7_17007">...Tôi xin lỗi. Thật sự xin lỗi. Nhưng tôi chắc chắn nếu là các cậu, các cậu có thể làm được.</Text>
  <Text Key="6FF469A7_17008">Chắc chắn các cậu sẽ có được quyền năng của một cứu thế thực sự... Tôi tin tưởng các cậu.</Text>
  <Text Key="AD8D85CB_17009">Xin hãy, bảo vệ thế giới này---! Rino...</Text>
  <Text Key="0F273896_17010">Vua Đen xuất hiện, và thế giới bên trong cuốn sách trở nên đình trệ bởi quyền năng bóng tối. Ánh sáng của Alice bao bọc Rino và những người khác như một chiếc đèn.</Text>
  <Text Key="356B699B_17011">Tôi cảm thấy như đã thấy con quái vật này trước đây...</Text>
  <Text Key="48CAECED_17012">Tôi sẽ bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="E576070F_17013">Hiyori Ayumi</Text>
  <Text Key="5A96820D_17014">Rino và những người khác đã cố gắng đánh bại bọn thuộc hạ xông tới, nhưng đó là lúc Vua Đen xuất hiện. Cô ấy đã hết cách trước quyền năng áp đảo của hắn, nhưng Alice, người đang tập hợp toàn bộ sức mạnh để cứu mọi người, đã kịp tránh được.</Text>
  <Text Key="ED5BED9D_17015">Nhóm người bị bao bọc trong ánh sáng rực rỡ phát ra từ Alice. Vượt qua ánh sáng đó, Vua Đen không còn thấy đâu.</Text>
  <Text Key="96BFA9ED_17016">H-Hả? Tôi đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="2F90C2F1_17017">Vua Đen đã biến mất... Nếu tôi không nhầm, tất cả chúng ta đã bị nuốt chửng trong một ánh sáng... và Alice-chan...</Text>
  <Text Key="F1101BC3_17018">Alice-chan?!</Text>
  <Text Key="3E987736_17019">Không thể nào...!? T-Tôi không muốn thế này, Alice-chan! Hãy trả lời tôi đi! Alice-chan!</Text>
  <Text Key="59E29BEA_17020">Nh-Nhưng Alice-chan đang...!!</Text>
  <Text Key="1376404D_17021">Hắn nói đúng. Tôi chắc chắn cô nhóc này chỉ vừa dùng hết sức mạnh và chìm vào giấc ngủ sâu.</Text>
  <Text Key="F899AF91_17022">Tôi không nói dối đâu, được chứ? Tôi hy vọng cậu ít nhất sẽ tin vào &quot;đôi mắt&quot; của tôi☆</Text>
  <Text Key="67BD2995_17023">Tình hình nghiêm trọng, nhưng không có sức mạnh của cô ấy, chúng ta đã xong rồi... Chúng ta nên biết ơn những gì cô ấy đã làm.</Text>
  <Text Key="7CBAD920_17024">Hah... hah...</Text>
  <Text Key="C1AAE82A_17025">Phew, ugh...</Text>
  <Text Key="70FA2FC6_17026">*thở dốc*... *thở gấp*...</Text>
  <Text Key="018BC8F8_17027">Hiyori-san! Ayumi-san! Inori-chan! Các cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="6A1CC8F7_17028">Ahaha... Lúc đó... khá là khó khăn...</Text>
  <Text Key="AF88C32E_17029">Tôi xin lỗi, tôi... tôi chỉ...</Text>
  <Text Key="7C35F45E_17030">Nếu để tôi nghỉ ngơi một chút, tôi sẽ trở lại thể trạng đỉnh cao. Im miệng đi một lúc...</Text>
  <Text Key="6B1A5907_17031">Mọi người... Tôi nên làm gì, có chuyện gì tôi có thể làm...</Text>
  <Text Key="DEA11289_17032">Đúng rồi. Nhớ lại thì, Alice-chan nói rằng tôi cần thức tỉnh thêm nữa...! Để có được quyền năng thực sự của cứu thế...!</Text>
  <Text Key="48F28E35_17033">Nhưng, ngay cả vậy... Tôi hoàn toàn không biết... Làm sao có thể biết ngay phải làm gì chứ...</Text>
  <Text Key="F10631CB_17034">Nếu Vua Đen quay trở lại ngay bây giờ, chúng ta chắc chắn sẽ xong... Cứ thế này thì tất cả chúng ta...!</Text>
  <Text Key="F023CDF4_17035">Onii-chan...? À... Tôi, ngay cả bây giờ... tất cả những gì tôi nghĩ đến chỉ là chạy trốn...</Text>
  <Text Key="56B49491_17036">Tôi... Alice-chan đã hỏi tôi một điều. Để bảo vệ thế giới này...</Text>
  <Text Key="A39C97B0_17037">Cảm ơn cậu rất nhiều, Onii-chan. Tôi đã tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="2E59FB2B_17038">Tôi... Ngay bây giờ, tôi phải thay thế Alice-chan và hoàn thành chuyện này.</Text>
  <Text Key="9B2F7B43_17039">Ngay cả khi tôi cảm thấy buồn... Tôi chắc chắn nếu là Alice-chan, cô ấy sẽ tiến về phía trước mà không ngoái lại.</Text>
  <Text Key="87B6837B_17040">Cô ấy đã nói với nụ cười rạng rỡ về việc cô ấy yêu thế giới này đến mức nào... Vì vậy, nếu là Alice-chan mà tôi ngưỡng mộ, cô ấy sẽ...!</Text>
  <Text Key="DF608A34_17041">À...!? Một lần nữa, bầu trời...!!</Text>
  <Text Key="E1F194E8_17042">Có vẻ như Vua Đen đã tìm thấy chúng ta. Có lẽ chỉ là vấn đề thời gian trước khi nơi này cũng bị nuốt chửng bởi sương độc.</Text>
  <Text Key="E90EACC8_17043">Tiếng gầm của Vua Đen...! Có vẻ như hắn đang ngay cạnh tôi!! Chúng ta nên làm gì? Tôi chưa thể dùng được sức mạnh vào cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="89FD0EFD_17044">Ở đâu... Ở đâu hắn?! K-K-Không đến đây...!</Text>
  <Text Key="7CE3272E_17045">Thưa ngài, ngài không thể làm gì sao?! Cứ thế này, chúng ta sẽ bị tiêu diệt hết!</Text>
  <Text Key="75D573A4_17046">Hmm. Nếu chúng ta có thể làm gì đó về sương độc đó, chúng ta sẽ có cơ hội chiến thắng tốt...</Text>
  <Text Key="F1893E15_17047">Tôi... Tôi phải làm gì đó!</Text>
  <Text Key="BBE92D3B_17048">...Một lúc trước, Alice-chan nói rằng cô ấy chắc chắn tôi sẽ có được quyền năng thực sự của cứu thế!</Text>
  <Text Key="C238F04E_17049">Người bạn thân thiết của tôi đã tin tưởng tôi...! Cô ấy đã cầu xin tôi! Để bảo vệ thế giới mà cô ấy trân quý...! Tôi phải đáp lại những cảm xúc đó...!</Text>
