  <Text Key="B7DDE7B9_78150">Bí quyết của việc câu cá? Toàn bộ là kinh nghiệm thôi. Chúng ta đi thử xem nào?</Text>
  <Text Key="623FF8A1_78151">Chuỗi ngọc của tôi?\nNó chỉ để tự vệ thôi,\ncho nên không có vấn đề gì,\nphải không?</Text>
  <Text Key="9687E52E_78152">Ồ, sau khi tập luyện nhiều thế này thì đói quá! Tôi chẳng thể chờ bữa trưa rồi!</Text>
  <Text Key="145F4EE9_78153">Tôi lúc nào cũng thấy đói sau khi tập luyện. Ngon quá!</Text>
  <Text Key="093062BA_78154">Bạn nghĩ áo giáp của tôi trông nặng à? Đừng lo. Cơ bắp của tôi khá là phát triển.</Text>
  <Text Key="E111F74A_78155">Thật không may là qua lớp áo giáp này, tôi không cảm nhận được nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="FB6DAD33_78156">Gương ơi gương trên tường, ai xứng đáng nhất, xinh đẹp nhất trong tất cả?</Text>
  <Text Key="588004D6_78157">Bạn có thể giúp tôi treo những đồ trang trí Tết này lên không?</Text>
  <Text Key="3730C747_78158">Đến lúc làm việc rồi!\nTôi sẽ bán một núi taiyaki ngon lành!</Text>
  <Text Key="DA1FAA9A_78159">Hãy cẩn thận đừng bị ám sát trong những giờ tối tăm nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="E5FDD592_78160">Bạn đúng là quen biết khá nhiều cô gái trẻ.\nTôi hơi ngạc nhiên đấy.</Text>
  <Text Key="01040569_78161">Việc được tập luyện mà không bị ướt thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="9447055D_78162">Bạn nghĩ có tuyết không? Có gì đó lãng mạn trong mùa Giáng sinh có tuyết...</Text>
  <Text Key="4E34CDCF_78163">Một buổi khiêu vũ với những linh hồn còn lưu luyến...\nTôi chẳng thể chờ nữa.</Text>
  <Text Key="7FD7E3C4_78164">Thật đáng buồn, linh hồn không thể ăn uống... nên tôi sẽ tự mình ăn thay.</Text>
  <Text Key="911A97CE_78165">Giác quan thứ sáu của tôi sắc bén hơn bao giờ hết, nên tôi cảm thấy sẵn sàng để bói toán.</Text>
  <Text Key="788DD239_78166">Một buổi tối bình yên đến thế...\nYên lặng đến mức bạn có thể nghe thấy nhịp tim tôi đập.</Text>
  <Text Key="B49E3552_78167">Muốn làm việc hiệu quả? Hãy làm những việc khó vào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="8A9FF4C4_78168">Muốn làm việc hiệu quả? Hãy làm những việc khó vào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="52A64BFF_78169">Ồ, đây thật sự vui quá!\nTôi tự hỏi liệu chúng ta có thể dùng nó trong buổi hòa nhạc somehow...</Text>
  <Text Key="448F1E8E_78170">Tôi vừa nghĩ ra một cách mới để tự giải trí.\nVà nó liên quan đến bạn! ☆</Text>
  <Text Key="026984F5_78171">Tôi cũng cần học thêm về lý thuyết âm nhạc...</Text>
  <Text Key="59B720AE_78172">Tôi yêu tất cả âm nhạc, nhưng thể loại yêu thích của tôi phải là jazz.</Text>
  <Text Key="6EDFC0F3_78173">Lời thần chú vụt hiện lên trong tâm trí... Sự biến đổi không thể kiểm soát...\nViệc trở thành magical girl có phải là một lời nguyền?</Text>
  <Text Key="CFBD517A_78174">Ồ, phụ kiện tóc của tôi bị lệch rồi? Cảm ơn vì đã chỉnh lại cho tôi.</Text>
  <Text Key="230FDD99_78175">Không được vỗ đầu! Tôi đã nói rồi, đừng đối xử với tôi như một đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="80C2E3F1_78176">Tôi sẽ cố gắng hết sức để cho bạn thấy tôi có thể là một người phụ nữ đáng tin cậy đến mức nào.</Text>
  <Text Key="623438D4_78177">Ai đó vẽ đầy mặt bạn rồi? Ôi. Tôi không biết là ai, nhưng chắc chắn thích chơi khăm. ♪</Text>
  <Text Key="B07BA1D7_78178">Rửa mặt, mặc đồ, ăn sáng, đánh răng...</Text>
  <Text Key="EEF85CBD_78179">Khuôn mặt này giống chủ nhân của tôi một cách nào đó...\nThật đáng yêu. ♪</Text>
  <Text Key="E89AE99D_78180">Tôi cần phải tự cải thiện bản thân nhiều hơn nữa nếu muốn ước nguyện của mình được thực hiện!</Text>
  <Text Key="4A8B1B16_78181">Chúng ta nên cẩn thận giữ ấm, để tránh bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="B2679AEF_78182">Bị cảm lạnh sẽ làm giảm hiệu quả của tôi, nên tôi phải giữ ấm!</Text>
  <Text Key="584CCE65_78183">Tôi cần giữ ấm cơ thể để không bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="35F712FE_78184">Ăn nhiều thế này chắc sẽ béo mất. Nhưng nó ngon quá!</Text>
  <Text Key="95A462A7_78185">Đến lúc đốt cháy mỡ thừa vừa ăn rồi!</Text>
  <Text Key="9BC232FD_78186">Có đúng là tôi sẽ biến thành con bò nếu ngủ ngay sau khi ăn không?</Text>
  <Text Key="006E1C44_78187">Nếu ngủ ngay sau khi ăn thì biến thành con bò à? Thôi kệ!</Text>
  <Text Key="59C6591D_78188">Bạn có đồ ăn cho tôi à? Vui quá! Bạn biết cách chinh phục một cô gái rồi đấy. ♪</Text>
  <Text Key="E35F5731_78189">Việc tăng cân vào dịp Tết là một mối đe dọa thực sự, và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="C98AF721_78190">Một số người ghét thứ gì đó mà thậm chí chưa thử... Cả người lẫn thức ăn.</Text>
  <Text Key="A4C3F7BC_78191">Đến bữa ăn rồi tôi nghĩ.\n...Thế nào? Đừng đứng đó nữa, mang cho tôi một cái đi.</Text>
  <Text Key="FAA0707E_78192">Cơ thể tôi không cần dinh dưỡng. Điều đó có nghĩa là tôi có thể ăn bất cứ lúc nào tôi muốn. ♪</Text>
  <Text Key="A9652D20_78193">Dinh dưỡng quan trọng, nhưng tôi phải chắc chắn không ăn quá nhiều.</Text>
  <Text Key="B6BA3727_78194">Thực phẩm cung cấp thể lực mà tôi chuyển hóa thành ma lực!</Text>
  <Text Key="60B09B68_78195">Một khi đã thỏa mãn cơn đói ăn, tiếp theo là cơn đói... Đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="D29AA2F3_78196">Trang trí của bạn quá đơn điệu! Hãy để tôi cho bạn xem vẻ đẹp thực sự trông như thế nào!</Text>
  <Text Key="DF0FA1DF_78197">Hương thơm là một cách rõ ràng để phân biệt chất lượng tốt và xấu.</Text>
  <Text Key="FBDC3F9B_78198">Đôi má ửng hồng và đôi mắt ướt át, Kuka đã bị hương thơm khiến bất lực!</Text>
  <Text Key="7CB9E4E9_78199">Ở bên bạn thật là... Thôi đi! Đó vẫn còn là bí mật!</Text>
