  <Text Key="8E7271E7">Búp bê Nhạt nhẽo</Text>
  <Text Key="36EFEF48">Lần sau nói cái gì hay ho chút đi, được không?</Text>
  <Text Key="FA88DCC4">Đồ chơi Tồi tệ!</Text>
  <Text Key="13CA1FF1">Cần ai đó dạy cho món đồ chơi này biết thân phận. Có lẽ bỏ vào ngăn kéo tối tăm, ẩm ướt của hộp đồ chơi. Như vậy sẽ dạy được nó.</Text>
  <Text Key="0BE6ECB3">Đồ chơi Xúc phạm</Text>
  <Text Key="F7533ADC">Bạn không nghĩ một món đồ chơi vô tri, vô cảm lại khiến bạn cảm thấy bị phán xét như vậy, nhưng nó đã làm được.</Text>
  <Text Key="DDF6299C">Ngứa Không Chịu Nổi</Text>
  <Text Key="97129C19">Cơn ngứa này đơn giản là không chịu buông tha. Nó không hối hận, không ăn năn, không khoan nhượng.</Text>
  <Text Key="E72D2DFF">Ngứa Khó Chịu</Text>
  <Text Key="E6820DD0">Cảm giác nóng rát thật khó chịu....</Text>
  <Text Key="F54E30EF">Ngứa Cực Độ</Text>
  <Text Key="A2DE0CA0">Đôi khi, cơn ngứa đến mức việc lột da ra nghe có vẻ là giải pháp hợp lý.</Text>
  <Text Key="30EF6F54">Gọn gàng - Không dùng máy tính bảng khi đi vệ sinh (Ẩn)</Text>
  <Text Key="F2D4EC18">Bắn Nước Dơ</Text>
  <Text Key="4CF987CD">Toilet rẻ tiền của bạn khiến bạn bị bắn nước không mong muốn.</Text>
  <Text Key="17092022">Vừa Khóc</Text>
  <Text Key="F31A55F3">Đôi khi chẳng có gì bằng một trận khóc thật to trong buồng vệ sinh để giúp {0.SimFirstName} vượt qua ngày.</Text>
  <Text Key="744CAC23">Đã Dùng Bidet</Text>
  <Text Key="661479EC">Cái bidet đó khiến {0.SimFirstName} cảm thấy sạch sẽ, tươi mới và bất ngờ vui vẻ.</Text>
  <Text Key="286DF363">Bạn Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="B52D362C">Thật ấm lòng khi {0.SimFirstName} vừa trò chuyện tâm tình với Sim đang khổ sở tìm thấy trong buồng vệ sinh. {0.SimFirstName} như một nhà trị liệu phòng tắm vậy.</Text>
  <Text Key="6119655D">Cầu Trượt Đáng Sợ</Text>
  <Text Key="59CCABE2">Quá nhanh, QUÁ NHANH! Cầu trượt đó đáng sợ quá!</Text>
  <Text Key="2E00CDEB">Cầu Trượt Vui Vẻ!</Text>
  <Text Key="B5330EA4">Ui chao! Trượt xuống siêu tốc!</Text>
  <Text Key="F9EFD6F1">Chơi Đùa Trong Tuyết</Text>
  <Text Key="ACFDFACE">Chơi trong tuyết khiến bất kỳ ai cũng trở nên trẻ con, đặc biệt là khi đánh nhau bằng tuyết!</Text>
  <Text Key="8CB9275A">Vui Chơi Trong Tuyết</Text>
  <Text Key="8916C7FB">Bạn biết người ta nói gì không, "Vui chơi trong tuyết còn hơn là không vui chơi!"</Text>
  <Text Key="5771F19F">Bị Đánh Trúng Mặt!</Text>
  <Text Key="BE63DBF0">Bị đánh trúng mặt đau đấy. Đừng quên nguyên tắc vàng: "Nếu bạn né được một cái búa, bạn cũng có thể né được một..."</Text>
  <Text Key="65D0BEB5">WooHoo ngoài Trời</Text>
  <Text Key="9BCAE02A">Làm chuyện ấy và lấm bẩn.</Text>
  <Text Key="80D321D7">Khói</Text>
  <Text Key="3F61AD58">Lều khá dễ cháy - nằm trong một cái lều đang cháy không được khuyến khích.</Text>
  <Text Key="5DAB7BFF">Gián Điệp Thành Công</Text>
  <Text Key="5E6087D0">Hàng xóm làm những trò ngớ ngẩn? Thật là buồn cười.</Text>
  <Text Key="4B39CDEB">Không Nên Nhìn Thấy Cái Đó</Text>
  <Text Key="D8160EA4">Không không không. Đó là nơi sai để chĩa kính viễn vọng.</Text>
  <Text Key="D0815DC8">Không Có Gì Để Xem</Text>
  <Text Key="D5F3B3DD">Có một ít cỏ. Có một tảng đá. Có thêm một ít cỏ.</Text>
  <Text Key="F0DE379B">Điều đó không vệ sinh.</Text>
  <Text Key="79E7C6F8">Hòa Nhập Cùng Động Vật</Text>
  <Text Key="1576212D">Không có gì bằng việc chơi đùa với những con thú nhồi bông khổng lồ để làm cho ngày của bạn thêm vui vẻ!</Text>
  <Text Key="098DB44F">Bạn Có Một Người Bạn (Khổng Lồ)</Text>
  <Text Key="1E8CB080">Đôi khi, tất cả những gì bạn cần là một cái ôm với thú nhồi bông để làm cho ngày của bạn sáng sủa hơn một chút.</Text>
  <Text Key="6B34A6E1">Quản Lý Nhiệt Tốt</Text>
  <Text Key="890D66DE">Với cảm biến nhiệt độ trên bếp này, giữ thức ăn ở nhiệt độ phù hợp là chuyện dễ như trở bàn tay!</Text>
  <Text Key="263765CD">Nhạc Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="6E64EE32">Không có gì làm một Sim vui vẻ hơn là một chút nhạc hay!</Text>
