  <Text Key="C5213207">Dừng lại, đèn ơi!</Text>
  <Text Key="E561F7E8">Ai đang bật tắt đèn vậy? Dừng, dừng, dừng lại!</Text>
  <Text Key="06415D31">Màn Ánh Sáng Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="BF381C0E">Cái đèn nhấp nháy là sao vậy? Có lẽ hộp cầu chì điện đang hỏng...</Text>
  <Text Key="633C9C24">Không Thể Ngừng Cười!</Text>
  <Text Key="6C6994D1">Một câu đùa hài hước độc nhất có thể khiến bất kỳ Sim nào cũng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="8B488375">Tươi Thật!</Text>
  <Text Key="02AB07EA">Những nguyên liệu này trông, ngửi và cảm giác đều tươi!</Text>
  <Text Key="A2312089">Mùi Tủ Lạnh Rẻ Tiền</Text>
  <Text Key="B75294D6">Tủ lạnh chất lượng thấp đó có mùi khá không ngon miệng.</Text>
  <Text Key="9FAA8E23">Buồn Nôn</Text>
  <Text Key="F309F34B">Bữa Ăn Không Cân Bằng</Text>
  <Text Key="342CCF84">Mì gói và khoai chiên nướng có chỗ của chúng, nhưng có lẽ đã đến lúc ăn thứ đồ ăn thực sự...</Text>
  <Text Key="B199BCB9">Đồ Ăn Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="724A53A6">Nó mềm, bừa bộn và ném tốt. Đồ ăn là một món đồ chơi tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="AEF00180">Tiếng Cười Tí Te Từ Gummy Bear</Text>
  <Text Key="00332585">Khó mà không cảm thấy ngốc nghếch khi bụng đầy đồ ngọt Gummy Bear.</Text>
  <Text Key="E0F3F9FE">Tiếng Cười Lớn Từ Gummy Bear</Text>
  <Text Key="BFB143F7">Đang Thèm Đồ Ngọt</Text>
  <Text Key="A47D16F8">Một thứ gì đó trong những chiếc bánh quy đó đã khởi động động cơ tình yêu của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C453079B">Đi Săn Đồ Ngọt</Text>
  <Text Key="08CB8EBA">Năng Lượng Từ Protein</Text>
  <Text Key="DC1929DB">{0.SimFirstName} đầy protein và sẵn sàng cho hoạt động thể chất.</Text>
  <Text Key="E1786988">Sức Mạnh Protein</Text>
  <Text Key="FCDEA768">Đang Nóng Lên</Text>
  <Text Key="AED0CBFD">Nhiệt độ thực tế của món ăn đó đã làm tăng mức nhiệt ẩn dụ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="30ABFB46">Đang Cháy (Theo Nghĩa Bóng)</Text>
  <Text Key="FFBAB41F">Ngon Quá!</Text>
  <Text Key="78208F70">Bất kể đó là gì, tôi muốn có thêm trong bụng. Ngon!</Text>
  <Text Key="C612C1B1">Đường Đường Đường</Text>
  <Text Key="7023A58E">Ôi! Chà! Động cơ đang chạy và đã đến lúc làm việc!</Text>
  <Text Key="6572EFFA">(Từ Việc Ăn Tráng Miệng)</Text>
  <Text Key="B9675599">Ghê!</Text>
  <Text Key="2B746C06">Ghê tởm! Tệ! Món ăn đó không ngon.</Text>
  <Text Key="0C0F4C77">Đường Ngay!</Text>
  <Text Key="223D6C78">Đi lên rồi sẽ xuống. Ngay bây giờ, đường đã đi mất và sự xuống cấp là waaaay xuống!</Text>
  <Text Key="4AFBD992">Nguyên Liệu Xuất Sắc</Text>
  <Text Key="3A4F7243">Những nguyên liệu tươi thật sự đã nâng món ăn đó lên một tầm cao mới. Ngon!</Text>
  <Text Key="85049270">Nguyên Liệu Tệ Hại</Text>
  <Text Key="03D10155">Sử dụng nguyên liệu tồi chắc chắn không làm món ăn đó trở nên ngon.</Text>
  <Text Key="E3BB19C9">Nguyên Liệu Xấu</Text>
  <Text Key="9E172916">Mặc dù sử dụng bất kỳ nguyên liệu cũ có thể là lựa chọn tiết kiệm, nhưng chắc chắn không phải là lựa chọn ngon nhất.</Text>
  <Text Key="FF860A7D">Nguyên Liệu Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="FC989B82">Sử dụng nguyên liệu tốt đã biến món ăn đó từ bình thường thành phi thường!</Text>
  <Text Key="F4CBD085">Món Ăn Ngon Lành</Text>
  <Text Key="19BAA85A">Món ăn đó là một trải nghiệm tinh thần cho các giác quan! Thay đổi cuộc sống!</Text>
  <Text Key="B39D908A">Bữa Ăn Hoành Tráng</Text>
  <Text Key="E141420B">Đó là một bữa ăn tôi sẽ nhớ lâu. Tôi không muốn ăn bất cứ lúc nào sớm để không làm xấu ký ức về bữa ăn đó.</Text>
  <Text Key="FE346428">Ngon Tuyệt!</Text>
  <Text Key="E1F4FCBD">Một bữa ăn tuyệt vời! Người sành ăn này chấp nhận!</Text>
