  <Text Key="FCB30441">Trở Nên Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="94745A92">Đánh Răng tại Bồn Rửa hoặc Cố Vấn cho ai đó là những cách tốt để trở nên Tự Tin.</Text>
  <Text Key="E2D370EA">Trở Nên Tự Tin</Text>
  <Text Key="00435AA4">Mua Đặc Tính Cú Đêm từ Cửa Hàng Phần Thưởng trong Bảng Khát Vọng.\n\nĐặc Tính này sẽ giúp Sim của bạn học kỹ năng nhanh hơn vào ban đêm!</Text>
  <Text Key="0A227614">Có Đặc Tính Cú Đêm</Text>
  <Text Key="885429EE">Nova có thể chuẩn bị cho ngày đầu tiên đi làm! Máy chạy bộ và Máy Tập Thể Dục có thể mua ở Chế Độ Xây Dựng trong danh mục Chức Năng Vận Động.</Text>
  <Text Key="FB50DA2E">Mua Máy Tập Thể Dục</Text>
  <Text Key="A41322AA">Một số vật trang trí có khí quyển cảm xúc mà Sim có thể kích hoạt! Bức in Không Gian mới của Nova có Khí Quyển Cảm Xúc Tập Trung. Nhấp vào nó và chọn Kích Hoạt Khí Quyển Cảm Xúc hoặc Xem Công Việc Tập Trung để Nova trở nên tập trung xung quanh tác phẩm nghệ thuật này.</Text>
  <Text Key="58819CD2">Kích Hoạt Khí Quyển Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="BA4B170D">Mua một phòng tắm có Đánh Giá Vệ Sinh là 7 hoặc cao hơn để Sim của bạn tắm nhanh hơn và có thêm thời gian rảnh. Phòng tắm có thể mua ở Chế Độ Xây Dựng trong danh mục Chức Năng Ống Nước.</Text>
  <Text Key="C465E503">Mua Phòng Tắm có\nĐánh Giá Vệ Sinh là 7</Text>
  <Text Key="2FE7871E">Sim có thể có nhiều tài năng và sở thích! Nova có một số điểm kỹ năng trong Lập Trí. Tìm Kính Viễn Vọng trong Túi Đồ của cô ấy và nhấp vào nó để chọn Đặt Trong Thế Giới.</Text>
  <Text Key="804DD75E">Thư Giãn\nvới Sở Thích</Text>
  <Text Key="58112D5E">Lewis nhận được một Con Sên Không Gian cho Nova! Sim lưu trữ quà tặng trong túi đồ của họ. Để đặt nó trên lô đất, nhấp vào Bảng Túi Đồ Sim, chọn Con Sên Không Gian và kéo nó đến bề mặt mong muốn.</Text>
  <Text Key="339D12F0">Khách của bạn muốn sự ngon lành tuyệt đối. Nấu món gì đó tươi ngon sau khi họ đến. Đồ ăn làm sẵn sẽ không đủ.</Text>
  <Text Key="325DEE86">Mục Tiêu Chính: \nGọi Khách đến Bữa Ăn</Text>
  <Text Key="4D52A949">Trở Nên Choáng Ngủ</Text>
  <Text Key="C52A273A">Khách của bạn muốn hương vị tuyệt đối và đồ ăn làm sẵn sẽ không đủ. Nấu món gì đó tươi ngon trên Bếp Nướng sau khi họ đến rồi sử dụng tương tác Gọi Đến Bữa Ăn.</Text>
  <Text Key="E4F33462">Mục Tiêu Chính: \nGọi Khách đến Bữa Ăn được chuẩn bị trên Bếp Nướng</Text>
  <Text Key="D3CF696F">Trở Nên Tự Khói</Text>
  <Text Key="BB53B5FB">Để trở nên Tự Tin, hãy để Sim của bạn đánh răng tại Bồn Rửa hoặc Tự Khích Lệ Tinh Thần tại Gương. Hãy đảm bảo làm điều này trước 9:00 sáng để Nova cảm thấy tự tin trước khi đi làm!</Text>
  <Text Key="75D69DFE">Đi Làm\nCảm Thấy Tự Tin</Text>
  <Text Key="A9AF1401">Woohoo\nvới Lewis</Text>
  <Text Key="3C141A2C">Chọn tương tác Mạo Phục Trang trong danh mục Hạng Mục Xấu Xa. Tương tác này được mở khóa khi có mối quan hệ xấu với một Sim.</Text>
  <Text Key="3FE0815C">Hôn Lewis</Text>
  <Text Key="8C8A381F">Nhấp vào Lewis và chọn Truyền Cho Sự Tự Tin Giả trong danh mục Hạng Mục Gian Trá.</Text>
  <Text Key="231D6AA7">Truyền Cho Lewis Sự Tự Tin Giả</Text>
  <Text Key="53778AFB">Nếu bạn muốn làm hỏng mối quan hệ của Nova với Lewis, hãy chọn Chê Bai Kỹ Thuật Woohoo trong danh mục Hạng Mục Xấu Xa. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các tương tác Xã Giao Xấu Xa.</Text>
  <Text Key="9FD35573">Chê Bai\nKỹ Thuật Woohoo</Text>
  <Text Key="B0315BF9">Mối tình này có phải là ý tưởng tốt không? Nhấp vào Lewis và chọn Yêu Cầu Chỉ Là Bạn Bè trong danh mục Hạng Mục Thân Thiện để đặt lại hoàn toàn mối quan hệ lãng mạn.</Text>
  <Text Key="7E8E4C8E">Yêu Cầu\nChỉ Là Bạn Bè</Text>
  <Text Key="10EED2A2">Để tìm hiểu về sự nghiệp của một Sim, nhấp vào Sim và chọn Điều Thích và Không Thích trong danh mục Xã Giao Thân Thiện. Sau đó, chọn Hỏi về Sự Nghiệp.</Text>
  <Text Key="5BDE7D11">Gió đang thay đổi hướng về Foundry Cove. Mở Điện Thoại và chọn Du Lịch, sau đó chọn Du Lịch đến Foundry Cove.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="63DCB69F">Du Lịch đến Foundry Cove</Text>
  <Text Key="BC4A456E">Có một Trung Tâm Cưỡi Ngựa ở Duke's Hall! Du Lịch đến Duke's Hall ở Chestnut Ridge.\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở Rộng Horse Ranch&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="65667CAE">Du Lịch đến Duke's Hall</Text>
  <Text Key="A14BA52F">Đã đến lúc xem điều gì nằm phía bên kia cửa hang. Quay lại Desert Bloom Park.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="B1428645">Quay lại Desert Bloom Park</Text>
  <Text Key="D665C4AA">Những tiếng thì thầm đang dẫn bạn đến một điểm đến khác. Mở Điện Thoại và chọn Du Lịch, sau đó chọn Du Lịch đến Desert Bloom Park.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="CCB242D2">Tham quan Desert Bloom Park</Text>
  <Text Key="4229912D">Có vẻ chắc chắn rằng Emit ở đây, với các báo cáo nhìn thấy chỉ ra Magnolia Blossom Park ở Willow Creek.\n\nSử dụng menu Điện Thoại để chọn Du Lịch và đến đó.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="188E7DA3">Du Lịch đến Magnolia Blossom Park ở Willow Creek</Text>
  <Text Key="0A9AC7B8">Du Lịch đến một công viên gần bằng cách sử dụng danh mục "Du Lịch" của điện thoại. Chọn một địa điểm công viên và chọn các Sim bạn muốn mang theo.</Text>
  <Text Key="C23D0A70">Đưa Sofia và Leonardo đến Công Viên</Text>
  <Text Key="DA86CBBA">Đưa Sofia và Leonardo đến Thư Viện</Text>
  <Text Key="9949B1DB">Du Lịch đến một thư viện gần bằng cách sử dụng danh mục "Du Lịch" của điện thoại. Chọn một địa điểm thư viện và chọn các Sim bạn muốn mang theo.</Text>
  <Text Key="658E5A47">Tham quan một Quán Bar</Text>
  <Text Key="72B5DCE7">Sử dụng điện thoại và chọn Du Lịch trong Danh Mục Du Lịch, và chọn một Quán Bar trong chế độ xem bản đồ</Text>
  <Text Key="77FF32FE">Tham quan một Phòng Tập</Text>
  <Text Key="6BCABF4D">Sử dụng điện thoại và chọn Du Lịch trong danh mục Du Lịch, và chọn một Phòng Tập trong chế độ xem bản đồ</Text>
