  <Text Key="A334A0B7">Sim được thăng chức lên Nhánh Kẻ Phản Diện của Sự nghiệp Secret Agent</Text>
  <Text Key="4177CBE5">Ồ! Bạn sẽ là một Secret Agent tốt, vì bạn đã tìm thấy một kết quả bí mật! Ngoài ra, bạn thực sự không giỏi tuân theo hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="6ED7F831">Đã chọn Nhánh Diamond Agent thay vì trở thành Kẻ Phản Diện</Text>
  <Text Key="42F8B700">Thoát công việc hiện tại của Sim qua điện thoại và tham gia Sự nghiệp Giải trí</Text>
  <Text Key="03E72CE8">Một Sim lên được Nhánh Diễn viên hài của Sự nghiệp Giải trí</Text>
  <Text Key="E8CD28F5">Thiếu niên có ít nhất là Học sinh loại B</Text>
  <Text Key="94AD4F83">Tham gia Sự nghiệp Ẩm thực và thăng tiến qua Nhánh Pha Chế.</Text>
  <Text Key="B8162321">Sim trở thành Pha chế Nổi tiếng, một lựa chọn an toàn hơn</Text>
  <Text Key="96047BC8">Tham gia Sự nghiệp Ẩm thực và thăng tiến qua Nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="F33E6B00">Sim trở thành Đầu bếp Nổi tiếng, bất chấp sự nguy hiểm</Text>
  <Text Key="D8941123">Các Sim có mức độ Tình bạn và Lãng mạn cao là Hồn Nhân\n\nTiến xa trong Sự nghiệp Kinh doanh đến cuối Nhánh Quản lý để trở thành CEO</Text>
  <Text Key="E1B6A6C1">Cặp đôi là Hồn Nhân và một Sim là CEO</Text>
  <Text Key="D764E538">Tiến xa trong Sự nghiệp Kinh doanh đến cuối Nhánh Quản lý để trở thành CEO</Text>
  <Text Key="8EE70C70">Cặp đôi vẫn kết hôn nhưng không phải Hồn Nhân và một Sim là CEO</Text>
  <Text Key="BDD8D595">Cặp đôi đã ly dị và một Sim trở thành CEO</Text>
  <Text Key="EC227D93">Đi học với cảm xúc tích cực, hoàn thành bài tập về nhà và duy trì mối quan hệ tốt với bạn học sẽ giúp nâng cao điểm số.</Text>
  <Text Key="D7AF66F1">Thiếu niên là Học sinh loại A</Text>
  <Text Key="2C2E4859">Đưa Sim của bạn vào một Cảm xúc Vui vẻ, Tán tỉnh, Tự tin, Tràn đầy năng lượng, Tập trung, Cảm hứng, hoặc Nghịch ngợm.\n\nTìm hiểu thêm về Tâm trạng trong Bài học về Tâm trạng.</Text>
  <Text Key="AED1CAB7">Đạt được một Cảm xúc tích cực {0.Number} {S0.time}{P0.times}</Text>
  <Text Key="D6C31A4F">Khi một Sim có nhiều Tâm trạng cùng loại hoặc hỗ trợ lẫn nhau, họ có thể đạt được một Cảm xúc mãnh liệt hơn bình thường.\n\nHãy thử chăm sóc nhu cầu của Sim, trang trí phòng, ăn thức ăn chất lượng xuất sắc và giao tiếp với các Sim khác</Text>
  <Text Key="1FF6DFE5">Đạt được trạng thái Cảm xúc mãnh liệt hơn</Text>
  <Text Key="EF8C6759">Kết hôn giữa hai Sim đã đính hôn, sau đó đi nghỉ và "Woohoo".</Text>
  <Text Key="F239C7B7">Các Sim đã kết hôn Woohoo trong khi đi nghỉ</Text>
  <Text Key="2F12895B">Nhấp vào Ao Cá hoặc Biển báo, chọn Câu Cá với Mồi, và chọn Ếch.\n\nYêu cầu: Câu Cấp độ 3</Text>
  <Text Key="37A09769">Câu cá khi sử dụng Ếch làm mồi</Text>
  <Text Key="AE856695">Đảm bảo Sim của bạn không ngủ trong 5 ngày.\n\nHãy nhớ dự trữ Thuốc Thay Thế Giấc Ngủ và thậm chí cà phê!</Text>
  <Text Key="9F478F7B">Thức tỉnh trong 5 ngày</Text>
  <Text Key="3C0AF58C">Các Kỳ vọng có thể xem trong Bảng Kỳ vọng và cũng có thể thay đổi thành các Kỳ vọng mới</Text>
  <Text Key="8DE4BA6C">Sim hoàn thành một Kỳ vọng</Text>
  <Text Key="5A542832">Một cách kiếm tiền với tư cách là Thiếu niên là xin một công việc bán thời gian, chỉ cần đảm bảo bạn không bỏ học!\n\nNhận Công việc Bán thời gian từ danh mục Kinh doanh trên Điện thoại</Text>
  <Text Key="B62CFD0A">Để Sim Thiếu niên nhận một Công việc Bán thời gian</Text>
  <Text Key="5CE4EE06">Nấu ăn cùng nhau là một cách tuyệt vời để làm thức ăn VÀ một người bạn.\n\nChọn Tủ lạnh, Bếp, hoặc Bàn và chọn Nấu Ăn Cùng Nhau với các Sim Thiếu niên và Trẻ em.</Text>
  <Text Key="378C6736">Nhóm Nấu Ăn Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="4F37CD69">Hoàn thành bất kỳ Kỳ vọng Trẻ em nào để giúp nuôi dưỡng em nhỏ.</Text>
  <Text Key="DDCB8887">Hoàn thành một Kỳ vọng với Sim Trẻ em</Text>
  <Text Key="FD9EC0DB">Có lẽ người ngoài hành tinh đang cố gắng đảm bảo chúng ta đủ thông minh để liên lạc… Bài tập về nhà và hoàn thành Nhiệm vụ Lớp học là chìa khóa để nâng điểm của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5E8B0DE9">Nâng điểm của Thiếu niên lên loại A</Text>
  <Text Key="4A3F4FA3">Người ngoài hành tinh quan tâm đến điểm số của chúng ta? Đã đến lúc nỗ lực và làm bài tập về nhà!</Text>
  <Text Key="87D2D241">Nâng điểm của Trẻ em lên loại A</Text>
  <Text Key="9D152724">Sim Thiếu niên Trưởng thành trước khi hoàn thành tất cả các mục tiêu</Text>
  <Text Key="2B67E70F">Sim Trẻ em Trưởng thành trước khi hoàn thành tất cả các mục tiêu</Text>
  <Text Key="4E5BEAE1">Với một mối liên kết lãng mạn mạnh mẽ, những Sim trung thành có thể Thể Hiện Sự Trung Thành trong danh mục Lãng mạn để cho đối tác thấy họ tận tâm đến mức nào. </Text>
  <Text Key="8FB157EF">Thể Hiện Sự Trung Thành với một Sim Được Yêu</Text>
  <Text Key="8A37BC7A">Tìm Sim mà {1.SimFirstName} đã phản bội và chọn "Thú nhận" từ danh mục Lãng mạn</Text>
  <Text Key="4341D0A2">Thú nhận về việc Ngoại tình</Text>
  <Text Key="D7BD5551">Chia tay bằng cách chọn "Yêu cầu Chỉ Là Bạn Bè" trong danh mục Thân thiện, hoặc "Chia tay" trong danh mục Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="67641BDF">Chia tay với Bạn đời Phản bội</Text>
  <Text Key="AD0B66BD">Lấy một cưa và một mỏi! Chọn một Bàn Mộc và chọn Chế tác Tác phẩm điêu khắc.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="83ACFD33">Chế tác Hai Tác phẩm Điêu khắc Gỗ</Text>
  <Text Key="47DC8592">Một chiếc bàn để đi với những chiếc ghế mới của bạn! Đạt cấp độ 5 trong kỹ năng Khéo léo, sau đó chọn một Bàn Mộc và chọn Bàn Ăn Gỗ Tái chế dưới Chế tác Đồ nội thất.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
