  <Text Key="B39D3E79">Giống như ai đó đã lấy bụi cây (rõ ràng có hình dạng quả cầu hơn) đầy hoa và nén nó một chút! Đây là một mái vòm nhỏ xinh đấy.</Text>
  <Text Key="637BC963">Hoa Cây Thường Xuyên Thông Thái</Text>
  <Text Key="A2A6082C">Những bông hoa nhỏ này chắc hẳn đã thấy nhiều chuyện. Nhưng chúng không phán xét bạn! Ít nhất là không hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="927F3CF6">Hoa Azalea Hồng</Text>
  <Text Key="C36B6AAF">Còn được gọi là azalea Aphrodite, vẻ đẹp cánh hoa hồng này được đồn là sẽ khiến du khách rơi vào cơn cuồng nhiệt. Tô điểm cho khu vườn của bạn với vẻ lộng lẫy của nó, nhưng hãy chấp nhận rằng nó có xu hướng đi lạc.</Text>
  <Text Key="4E600B2D">Bụi Cây Hớn Hên, Rộng</Text>
  <Text Key="E5B97212">Một lá chắn riêng tư tốt hơn người bạn cao lớn của nó, bụi cây bụ bẫm này không chỉ ngăn chặn sự tò mò, mà còn ngăn người dân lịch sự không muốn tìm hiểu thực sự.</Text>
  <Text Key="90AC157A">Bụi Cây Hớn Hên, Cao</Text>
  <Text Key="4312D99B">Cách tốt nhất để giữ hàng xóm khỏi chuyện của bạn? Bụi cây có hình dáng người hàng xóm trước, hơi bụ bẫm.</Text>
  <Text Key="72CF77A2">Bụi Cây Tiện Lợi</Text>
  <Text Key="43842073">Có một bụi cây được đặt ở vị trí thuận lợi để làm mọi việc khá tiện lợi.</Text>
  <Text Key="78061508">Cỏ Không Phải Cỏ &lt;i&gt;Không Có Hoa&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="EDC8361D">Ai lấy mất hoa từ Cỏ Không Phải Cỏ này? Chà, quảng cáo nó là &lt;i&gt;không có hoa&lt;/i&gt; khiến nó nghe sang trọng, và mọi người sẽ trả giá cao cho điều đó!</Text>
  <Text Key="9E40A1F3">Cỏ Không Phải Cỏ Nghiêng</Text>
  <Text Key="6A46421C">Cỏ Không Phải Cỏ này đang nghiêng về phía điều gì, hay nghiêng ra khỏi điều gì? Đó là một trong những bí ẩn chưa giải đáp của cuộc sống.</Text>
  <Text Key="19CB9D66">Dương Xỉ Xanh</Text>
  <Text Key="39D2593F">Nơi dương xỉ xanh mọc... Ôi không, tôi lại khóc rồi!</Text>
  <Text Key="F83E8293">Hàng Rào Cây Xanh Lễ Hội</Text>
  <Text Key="AF18523C">Hàng rào cây xanh trang trí lễ hội này đi kèm với tất cả lợi ích của Hàng Rào Cây Xanh Bắt Đầu, thêm ánh lấp lánh của phép màu lễ hội. Dễ bảo trì và cho mọi người qua đường biết rằng bạn đã sẵn sàng ăn mừng mùa lễ hội.</Text>
  <Text Key="6563C486">Hàng Rào Cây Xanh Lễ Hội</Text>
  <Text Key="7263C1DF">Hàng Rào Cây Xanh Lễ Hội cho phép bạn tạo một rào cản theo mùa quanh sân, hoàn hảo để giữ những kẻ phàn nàn ra ngoài và cảm xúc lễ hội ở trong. Chọn một phong cách cho vẻ ngoài trang trọng đồng nhất hoặc kết hợp một chút với những biến thể màu sắc và để hàng xóm ngưỡng mộ các lựa chọn thiết kế của bạn.</Text>
  <Text Key="B5C48ABD">Người ta thì thầm rằng loại cỏ này thu hút các tiên...</Text>
  <Text Key="92EEBAC2">Cỏ Ma Thuật</Text>
  <Text Key="F97593F6">Cỏ Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="2136B7AF">Cỏ chỉ được tìm thấy ở những khu đồng cỏ bí ẩn...</Text>
  <Text Key="623A0089">Cỏ Rừng</Text>
  <Text Key="908634D6">Cỏ này là loài bản địa của Đồng Cỏ Rừng.</Text>
  <Text Key="12436C5C">Hộp Trồng Cây Willow Creek</Text>
  <Text Key="00E805D9">Một hộp trồng cây đầy hoa sặc sỡ.</Text>
  <Text Key="80A51F99">Cỏ Hoang Dã</Text>
  <Text Key="CBA17A06">Cỏ này thường được tìm thấy trong tự nhiên.</Text>
  <Text Key="B8D27206">Cỏ Thực Vật Học</Text>
  <Text Key="A1C1DE5F">Cỏ này là một giống lai được phát triển trong một vườn thực vật học.</Text>
  <Text Key="C3971118">Cỏ Ngón Tay Của Gió</Text>
  <Text Key="099FCECD">Cỏ này di chuyển tự do theo gió.</Text>
  <Text Key="731447A7">Cỏ đầm lầy ngọt nhất bạn sẽ thấy!</Text>
  <Text Key="C7A6A52E">plantGCWetlandShrub_02</Text>
  <Text Key="5F4AF33B">Đối Tượng Tạo Ra 18</Text>
  <Text Key="5ED28660">Đối Tượng Tạo Ra 17</Text>
  <Text Key="7B8387C5">Đối Tượng Tạo Ra 16</Text>
  <Text Key="42E36432">Đối Tượng Tạo Ra 15</Text>
  <Text Key="821E3577">Đối Tượng Tạo Ra 14</Text>
  <Text Key="2D6F909C">Đối Tượng Tạo Ra 13</Text>
  <Text Key="1B78BD11">Đối Tượng Tạo Ra 12</Text>
  <Text Key="E4314D3E">Đối Tượng Tạo Ra 11</Text>
  <Text Key="2A69DB03">Đối Tượng Tạo Ra 10</Text>
  <Text Key="E06FF4AD">Đối Tượng Tạo Ra 09</Text>
  <Text Key="4BEEBDA8">Đối Tượng Tạo Ra 08</Text>
  <Text Key="16773A13">Đối Tượng Tạo Ra 07</Text>
  <Text Key="998F3C0E">Đối Tượng Tạo Ra 06</Text>
