  <Text Key="AD0D4CDF">Bài Học Vụng Về</Text>
  <Text Key="B2891A9D">{0.SimFirstName} là người Vụng Về. Người Vụng Về thường thất bại trong các hoạt động thể chất, nhưng họ nhún vai và cười.</Text>
  <Text Key="771C8A82">Bài Học Trẻ Con</Text>
  <Text Key="3AFC6344">{0.SimFirstName} là một Người Trẻ Con. Những Người Trẻ Con chưa bao giờ thực sự lớn lên và không bao giờ mất đi tình yêu đồ chơi hay việc chơi đùa với trẻ em.</Text>
  <Text Key="F16CE7C3">Trẻ Sơ Sinh Thận Trọng</Text>
  <Text Key="159718D1">{0.SimFirstName} là một Trẻ Sơ Sinh Thận Trọng. Những trẻ sơ sinh này trân trọng sự quen thuộc nhưng chậm thích nghi với trải nghiệm, địa điểm và Người Sim mới.</Text>
  <Text Key="B2DFCEE5">Trẻ Sơ Sinh Bình Tĩnh</Text>
  <Text Key="FEDAE767">{0.SimFirstName} là một Trẻ Sơ Sinh Bình Tĩnh. Trẻ Sơ Sinh Bình Tĩnh thích quan sát thế giới, ít khóc hoặc tức giận, và dễ bị mệt mỏi hơn các trẻ sơ sinh khác khi tham gia hoạt động; tuy nhiên, chúng ít có xu hướng khám phá thế giới một cách độc lập.</Text>
  <Text Key="996BDAE9">Bài Học Anh Chàng</Text>
  <Text Key="6191533B">{0.SimFirstName} là một Anh Chàng. Các Anh Chàng thích xem Thể thao, ở quanh các Anh Chàng khác, và biết cách xử lý nước trái cây của họ.</Text>
  <Text Key="8FFAFAA2">Bài Học Mọt Sách</Text>
  <Text Key="689E70E4">{0.SimFirstName} là Mọt Sách. Người Mọt Sách được Truyền Cảm hứng bởi Sách và thích thảo luận về chúng với Người Sim khác.</Text>
  <Text Key="CB909F67">Bài Học Người Yêu Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="44384965">{0.SimFirstName} là Người Yêu Nghệ Thuật. Người Yêu Nghệ Thuật dễ bị Truyền Cảm hứng bởi Nghệ thuật và thích thảo luận về Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="D98DFD19">Bài Học Tham Vọng</Text>
  <Text Key="1C9D912B">{0.SimFirstName} là người Tham Vọng. Người Tham Vọng tập trung vào sự nghiệp. Nếu công việc diễn ra tốt hoặc tồi, họ sẽ có Phản ứng Cảm xúc!</Text>
  <Text Key="BA8D5956">Hiển Thị Bài Học Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="F967F80A">Bài Học Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="FB3FFAAC">{0.SimFirstName} chỉ là một đứa trẻ nhỏ bất lực, Người Chăm Sóc và các Người Sim khác trong hộ gia đình sẽ cần giúp đỡ để chăm sóc {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="E2BEDDA1">Xem Bài Học Trẻ Sơ Sinh</Text>
  <Text Key="C9364B60">Bài Học Trẻ Sơ Sinh</Text>
  <Text Key="23E87206">{0.SimFirstName} là một Trẻ Sơ Sinh đang lớn lên, nhưng phải dựa vào Người Chăm Sóc và các Người Sim lớn tuổi khác để giúp chăm sóc {0.SimPronounObjective}. Tìm hiểu thêm về Chăm Sóc Trẻ Sơ Sinh trong bài học!</Text>
  <Text Key="15922ACA">Bài Học Trí Tưởng Tượng Sôi Động</Text>
  <Text Key="B3D07C6C">{0.SimFirstName} có Trí Tưởng Tượng Sôi Động! Những Người Sim có đặc tính này học kỹ năng sáng tạo nhanh hơn nhưng đôi khi có thể bị quá tải.</Text>
  <Text Key="7734F19A">Bài Học Năng Động</Text>
  <Text Key="A6DD2F3C">{0.SimFirstName} là Người Sim Năng Động. Người Sim Năng Động thường có Năng lượng và thích Tập thể dục.</Text>
  <Text Key="294B66FE">(Từ việc là Trẻ nhỏ)</Text>
  <Text Key="A55B8498">(Từ việc Buồn bã)</Text>
  <Text Key="4379B2D9">(Từ các Tương tác Xã hội Gần đây)</Text>
  <Text Key="EC613046">Tổng Số Mong Ương Đã Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="853FF6A9">Số Lần Đã WooHoo</Text>
  <Text Key="F01E86B6">Số Lần Đã Sợ Hãi</Text>
  <Text Key="E5A3A816">Số Lần Bàng Quang Thất Bại</Text>
  <Text Key="A33F995A">Số Lần Choáng Váng</Text>
  <Text Key="2EDEC22A">Số Bữa Ăn Đã Ăn</Text>
  <Text Key="74DA51B1">Sự Kiện Xã Hội Đã Tham Dự</Text>
  <Text Key="8F4BD7CF">Cấp 4</Text>
  <Text Key="A9502618">Cấp 3</Text>
  <Text Key="593F3D79">Cấp 2</Text>
  <Text Key="7F9C5C9A">Cấp 1</Text>
  <Text Key="914BEDC4">(Từ việc ở gần Mối Quan Hệ Tồi Tệ)</Text>
  <Text Key="408191A3">(Từ việc ở gần Mối Quan Hệ Lãng Mạn)</Text>
  <Text Key="A80E97E5">Sự kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên đang hoạt động</Text>
  <Text Key="DC3D161A">(Từ sự kiện Bạn Bền Vững)</Text>
  <Text Key="752ADD83">(Từ sự kiện Di Sản Đã Mất)</Text>
  <Text Key="AE1F46CA">Cân Bằng Cuộc Sống - Công Việc</Text>
  <Text Key="D037AF15">Phát Triển Sự Nghiệp</Text>
  <Text Key="5B171A54">Ngày Đầu Tiên Trên Công Việc</Text>
  <Text Key="42C9A93F">Định Cư</Text>
  <Text Key="86195CFB">(Từ việc ở gần Mối Quan Hệ Thân Thiện)</Text>
