  <Text Key="B0BA01B7">Người Sói</Text>
  <Text Key="A6A34C16">Hoàng gia &amp; Di sản</Text>
  <Text Key="5863E15F">Hoàng gia &amp; Di sản</Text>
  <Text Key="EB637B0C">Ondarion</Text>
  <Text Key="BF87EA29">Vương quốc quý tộc Ondarion lấy tên từ biển ngọc lục, biển này thống nhất ba bờ biển lớn. Chính trên những bờ biển này, ba nền văn hóa riêng biệt, được kết nối bởi một biển, sống chung và trao đổi truyền thống. Cùng nhau, họ đã tạo nên một di sản vĩ đại của Tầng lớp quý tộc và các triều đại quý tộc, kéo dài qua vô số thế hệ. Cho đến ngày nay, các quý tộc Ondarion đấu tranh với nhau thông qua những trò chơi chính trị và các trận chiến kế vị, trong cuộc đua đến mục tiêu tối thượng: Vương miện Hoàng gia của Vương quốc.</Text>
  <Text Key="9E52D267">Lối sống thượng lưu</Text>
  <Text Key="D4CBBC63">Thư giãn và tận hưởng không khí tinh tế của Bellacorde, nơi cuộc sống chậm lại nhưng lại đầy sang trọng.</Text>
  <Text Key="031B4A7E">Biển Ngọc Lục</Text>
  <Text Key="79326CCC">Cảm thấy mạo hiểm? Lên thuyền và thuyền dọc theo bờ biển Verdemar, bạn thậm chí có thể tìm thấy một số kho báu chôn giấu!</Text>
  <Text Key="4AEC0495">Bờ biển nắng</Text>
  <Text Key="1C5337BD">Có một ngày dưới nắng được bao quanh bởi cộng đồng ấm áp của Dambele, không có gì ngon hơn một trong những món súp truyền thống tự làm của họ!</Text>
  <Text Key="F7EF2099">Lá cây xanh mướt mang lại sức sống mới cho không gian!</Text>
  <Text Key="DF0AA0DF">Tràn đầy xanh!</Text>
  <Text Key="A2B8704C">Làm cho nó sôi động!</Text>
  <Text Key="CDCED4A8">Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="E6421921">Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="0376C71A">Thung lũng Lãng Quên</Text>
  <Text Key="B95298BB">Thị trấn nhỏ Thung lũng Lãng Quên gần như không thay đổi trong bốn thế tồn tại của nó. Tất cả những người sáng lập thị trấn ban đầu đã biến mất ngay sau khi thị trấn được thành lập. Tất cả ngoại trừ Vladislaus Straud. Cựu cháu của ông, Vladislaus Straud đệ IV, vẫn giám sát thị trấn cho đến ngày nay.</Text>
  <Text Key="0C23559E">Thực vật Độc nhất</Text>
  <Text Key="400C4C1D">Lịch sử Địa phương</Text>
  <Text Key="B6E5C3C5">Những loài thực vật hiếm như Plasmafruit và Bẫy Muỗi Sixam chỉ có thể tìm thấy ở đây</Text>
  <Text Key="5AD2EFE7">Tham quan di tích của những người sáng lập và gặp gỡ cư dân đã "sống" ở đây qua nhiều thế hệ</Text>
  <Text Key="A4580510">Hoàn hảo cho Người Thích Đêm!</Text>
  <Text Key="60E87352">Mặt trời mọc muộn và lặn sớm hơn ở đây, có nghĩa là bạn có thể tận hưởng nhiều giờ bóng tối hơn</Text>
  <Text Key="DCF0EFA2">Mang đến cho Sim của bạn một phòng tắm yên tĩnh, hiện đại với thiết kế tối giản và chi tiết tinh tế với Bộ phòng tắm Sang trọng The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="8E9A96BF">Phòng tắm Sang trọng</Text>
  <Text Key="8A809DC6">Phòng tắm Sang trọng</Text>
  <Text Key="E0F2F04F">Đường ống tinh tế</Text>
  <Text Key="7D48DB83">Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="DBCC2F02">Phải thử trong The Sims™ 4 Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="D122EF79">Đây là danh sách ngắn một số trải nghiệm có sẵn trong The Sims™ 4 Gặp Gỡ mà bạn nên thử trong thời gian dùng thử:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trang phục ấn tượng cho một đêm vui vẻ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bắt đầu câu lạc bộ của riêng bạn và thiết kế nơi họ tụ họp&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chạy mê cung tại Khu biệt thự Von Haunt&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nâng cấp kỹ năng DJ và nhảy múa&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo một đội nhảy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo hỗn loạn, an ủi Sim, chơi đùa, hoặc lãng mạn trong Tủ quần áo&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="1267726A">Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="FAA77F48">Di tích Olde Platz</Text>
  <Text Key="EEE17D8A">Dạo bộ thư giãn quanh những đổ nát cũ từng bao quanh Lâu đài Windenburg</Text>
  <Text Key="E96200F5">Khu biệt thự Von Haunt</Text>
  <Text Key="BAEB9FDD">Những chủ sở hữu ban đầu của khu biệt thự được bảo tồn này yêu nó đến mức, họ vẫn còn ở đây!</Text>
  <Text Key="82C36BDE">Vách đá</Text>
  <Text Key="768E10EC">Ghé thăm hồ nước tự nhiên hơi nước, kín đáo, tầm nhìn ra hồ Windenburg trong vắt</Text>
  <Text Key="ED62B456">Tham gia Câu lạc bộ &amp; Gặp Gỡ Sim Mới</Text>
  <Text Key="96F5DC30">Tận hưởng bộ sưu tập mới nhất của Moschino với những món đồ lấy cảm hứng từ The Sims, và tỏa sáng với sự nghiệp tự do của một Nhiếp ảnh gia Thời trang.</Text>
  <Text Key="19A10669">Moschino</Text>
  <Text Key="4BA8DD78">Moschino</Text>
  <Text Key="1728416F">Có một buổi chụp ảnh tại studio</Text>
  <Text Key="B742C492">Tham gia một Sự nghiệp Lộng lẫy</Text>
  <Text Key="ADCC4505">Thể hiện Tình yêu của Bạn dành cho Thời trang</Text>
  <Text Key="2B9A2E9E">Khám phá các phong cách không tuân thủ và biến chúng thành của riêng bạn với Bộ Grunge Revival The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="6598093B">Sự Hồi sinh Grunge</Text>
  <Text Key="7CE781F2">Sự Hồi sinh Grunge</Text>
  <Text Key="DBC612A8">Ôm ấp sự Thô ráp</Text>
  <Text Key="4EE5FE5B">Thể hiện qua Sự vừa vặn</Text>
