  <Text Key="7F8A1362">Bạn tình tạm thời</Text>
  <Text Key="D4C1F357">Anh để quên đồ ở chỗ tôi rồi, anh qua lấy và ở lại một chút được không?</Text>
  <Text Key="DD75820C"> ;)</Text>
  <Text Key="9D98AE69"> qua chỗ tôi nhé?</Text>
  <Text Key="32C6600C">Tôi sẽ lấy nó vào một ngày khác.</Text>
  <Text Key="1ED0276E">Hôm nay tôi không thấy là chính mình. Tôi có thể cảm thấy anh thay vì mình được không?</Text>
  <Text Key="BBFD9332">Tôi có thứ để anh cảm thấy :wink: Tôi sẽ qua!</Text>
  <Text Key="88C822BE">Qua đây và cảm thấy một chút ;)</Text>
  <Text Key="EB18C51F">Hôm nay tôi cũng không thấy là chính mình.</Text>
  <Text Key="B73A7D18">Hôm nay tôi cảm thấy rất khó chịu, muốn gặp nhau để anh kích thích tôi chút không?</Text>
  <Text Key="2FBE3280">Ồ! Tôi giỏi bấm mấy nút thế này lắm :wink: Tôi đang trên đường rồi!</Text>
  <Text Key="31C1117C">Ý hay đấy, muốn qua chơi không?</Text>
  <Text Key="9AAA2CDB">Đôi khi bạn cần một chút thời gian nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="0675B0B7">Tôi sắp làm tình với anh rồi, anh có thể cũng ở đây cho việc đó.</Text>
  <Text Key="3DB5A41E">Tôi đang đến, đừng bắt đầu mà không có tôi!</Text>
  <Text Key="B52D0A28">Hay là anh qua chỗ tôi và chúng ta làm tình cùng nhau?</Text>
  <Text Key="81AA4F97">Xin lỗi, tôi sẽ đến muộn.</Text>
  <Text Key="4DDE6353">Hôm nay tôi đã nghĩ về anh rất nhiều... và đó là những suy nghĩ khá "bựa".</Text>
  <Text Key="0F93121E">Đừng nói thêm, tôi đang đến!</Text>
  <Text Key="8030E770">Qua đây và chia sẻ những suy nghĩ đó với tôi, hmm?</Text>
  <Text Key="BCE6BCB0">Tôi rất muốn đến, nhưng tôi đang bận.</Text>
  <Text Key="59989024">Tôi nghĩ tôi sẽ đi tắm, nhưng tôi không thấy khóa cửa...</Text>
  <Text Key="FDA1A943"> lén vào nhà anh thì sao? ;)</Text>
  <Text Key="9CA7AB21">Hay là anh qua chỗ tôi và tắm ở đây?</Text>
  <Text Key="79977AC4">Rất vô trách nhiệm, xin hãy luôn khóa cửa.</Text>
  <Text Key="48F1B043"> anh ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="AA5D5472">Ồ, tôi sẽ qua để xoa dịu cơn khát của anh!</Text>
  <Text Key="1C835900"> có thể xoa dịu cơn khát của anh.</Text>
  <Text Key="8345411A">Giữ nước đầy đủ nhé, hôm nay tôi không đến được.</Text>
  <Text Key="F1E4B42F">Tôi định hỏi anh xin ảnh nude, nhưng chúng ta có thể gặp nhau để lấy cái thật!</Text>
  <Text Key="DCBB67F6">Tôi thích cách anh nghĩ, tôi đang đến!</Text>
  <Text Key="1F9A5993">Ừ thì tôi đang ở nhà và cửa không khóa.</Text>
  <Text Key="1FED4AB5">Hình như ảnh nude là tất cả những gì anh có thể lấy được hôm nay, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="F5C3AC8F">Tôi rất muốn chạm vào anh ở những nơi không phù hợp... nhưng anh sẽ cần phải ở đây...</Text>
  <Text Key="A3B92222">Đang đến, nhưng tôi cũng được chạm vào anh!</Text>
  <Text Key="CFA1656F">Đến chỗ tôi, cơ thể tôi đã sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="3F34B745">Thật đáng tiếc là tôi đang bận.</Text>
  <Text Key="95712481"> cho game và giờ tôi hơi bị kích thích rồi...</Text>
  <Text Key="26DE0E3B">Để xem những mod này có đức tin không. Tôi đang đến!</Text>
  <Text Key="BDCECD82">Hay là anh qua chỗ tôi và cho tôi xem những mod đó là gì?</Text>
  <Text Key="2D448FFF">Xin lỗi, hôm nay tôi không đến được.</Text>
  <Text Key="5C2E3865">Tôi vừa lên SimHub và thấy vài kỹ thuật mới chúng ta nên thử cùng nhau.</Text>
  <Text Key="E73BB3B5">Nghe thú vị! Tôi đến!</Text>
  <Text Key="1AF1FAD2">Vui quá! Muốn qua chơi... ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="E1E4FFAD">Hay là lần khác?</Text>
  <Text Key="A61EA8B9">Cuộc gọi "vui vẻ"</Text>
  <Text Key="9C7E3D3A">---------- Tắm chung ----------</Text>
  <Text Key="E330998E">Tắm chung</Text>
  <Text Key="CE33BA60">Được mời tắm chung</Text>
  <Text Key="0CF94120">Tắm chung với</Text>
