  <Text Key="F4780FFA">Tuyên bố làm Cha/Mẹ</Text>
  <Text Key="EB69ED5D">Cha/Mẹ sinh học</Text>
  <Text Key="322E4B21">Nếu bạn chọn tùy chọn này, một bí mật sẽ được tạo ra. Nếu nó bị lộ sau này, nó có thể kích hoạt một Vụ scandal!</Text>
  <Text Key="C0B3D352">Nếu bạn chọn tùy chọn này, một Vụ scandal có thể xảy ra, tiết lộ rằng đứa trẻ &lt;b&gt;không&lt;/b&gt; từ đối tác chính thức của bạn!</Text>
  <Text Key="708190FF">{0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="13A36533">Anh chị họ của Cha/Mẹ</Text>
  <Text Key="D9358465">Con của Anh chị họ</Text>
  <Text Key="4770D84C">Con bí mật</Text>
  <Text Key="2D2A4F43">Con của Anh chị họ</Text>
  <Text Key="BB117948">{0.SimName} đã biết quá nhiều bí mật, {0.SimPronounSubjective} không thể theo kịp thêm nữa! Hãy chôn đi một số bí mật thông qua Nhà môi giới Thông tin trên máy tính hoặc đợi một số bí mật hết hạn để biết thêm.</Text>
  <Text Key="00A7D036">Quá nhiều bí mật</Text>
  <Text Key="869F1650">Không có địa điểm nào có sẵn</Text>
  <Text Key="5362DAE7">Triều đại {0.String}</Text>
  <Text Key="27167176">Triều đại {0.String}\n&lt;font color='#EC262E'&gt;Đối thủ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="60F2A808">Triều đại {0.String}\n&lt;font color='#199C2C'&gt;Đồng minh&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A44E8642">Người thừa kế Triều đại</Text>
  <Text Key="AC4E92AC">Trưởng Triều đại</Text>
  <Text Key="AF7CA1BC">Kẻ bị trục xuất khỏi Triều đại</Text>
  <Text Key="BCE7E225">Nhà sản xuất chính - Wonderland Playroom</Text>
  <Text Key="4509ED9A">Phó chủ tịch &amp; Giám đốc sản xuất</Text>
  <Text Key="6308C09C">Họa sĩ concept chính - Wonderland Playroom</Text>
  <Text Key="44985B37">Giám đốc Trải nghiệm Con người</Text>
  <Text Key="3AAFA493">Quản lý Thực hành Con người</Text>
  <Text Key="1FCD10BD">The Sims™ 4 Wonderland Playroom Kit © 2026 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="BCE7E226">Nhà sản xuất chính - Silver Screen Style</Text>
  <Text Key="6308C09F">Họa sĩ concept chính - Silver Screen Style</Text>
  <Text Key="1FCD10BE">The Sims™ 4 Silver Screen Style Kit © 2026 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="BCE7E227">Nhà sản xuất chính - Tea Time Solarium</Text>
  <Text Key="6308C09E">Họa sĩ concept chính - Tea Time Solarium</Text>
  <Text Key="1FCD10BF">The Sims™ 4 Tea Time Solarium Kit © 2026 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="F6E4FAD1">Cây gia phả của {1.String} đang được xem từ góc nhìn của {0.SimNameWithPrefix}. Các kết nối bí mật mà {0.SimFirstName} biết sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="86072497">Cây gia phả của {0.String} đang được xem từ góc nhìn của họ. Các kết nối bí mật mà họ biết sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="EAE3FB85">Trên</Text>
  <Text Key="8063067F">Yên cương</Text>
  <Text Key="D9C2C839">Bề mặt</Text>
  <Text Key="BE8F615D">Gọi Đại sứ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="B64E18FA">Không có Cha/Mẹ nào khác</Text>
  <Text Key="D66A6D77">Nếu bạn chọn tuyên bố đứa trẻ không có Cha/Mẹ nào khác, một bí mật sẽ được tạo ra. Nếu nó bị lộ sau này, nó có thể kích hoạt một Vụ scandal!</Text>
  <Text Key="207C6BE8">Nếu bạn chọn tùy chọn này, một Vụ scandal có thể xảy ra, tiết lộ rằng đứa trẻ đến từ một Người yêu bí mật!</Text>
  <Text Key="63979C3F">Chỉnh sửa</Text>
  <Text Key="512EFCD0">Cần che giấu một bí mật? Hãy chôn nó thông qua Nhà môi giới Thông tin trên máy tính và không ai cần biết...</Text>
  <Text Key="502EFAA7">Bạn có biết không? Ở Ondarion, bạn có cơ hội cao hơn để tìm thấy một Ếch quý tộc hiếm!</Text>
  <Text Key="4F2EF93A">Các Sim ở Ondarion nói rằng làm chủ Thuật kiếm có thể giúp bạn rút được thanh kiếm trong đá.</Text>
  <Text Key="4E2EF789">Các Sim kiêu ngạo có thể tránh đấu kiếm với bạn nếu bạn quá giỏi; tăng Charisma để cải thiện cơ hội của bạn.</Text>
  <Text Key="4D2EF61C">Thuật kiếm là một nghệ thuật quý tộc, vì vậy thua một trận đấu kiếm chống lại một Người thường dân thật là quá scandal!</Text>
  <Text Key="4C2EF4F3">Các giải đấu Thuật kiếm Ondarion là những sự kiện uy tín với những phần thưởng phi thường.</Text>
  <Text Key="4B2EF346">Có ai đó đang tống tiền bạn? Đối mặt với họ bằng một trận đấu, thuyết phục họ dừng lại, hoặc có lẽ chỉ cần hy vọng cho cái chết không đúng lúc của họ?</Text>
  <Text Key="4A2EF1D5">Nhà môi giới thông tin rất bí ẩn; bạn có thể tự mình khám phá ra danh tính thực sự của họ không?</Text>
  <Text Key="492EEFA8">Một Sim tự tin, nghịch ngợm hoặc tập trung có thể dễ dàng tống tiền một Sim lúng túng, căng thẳng hoặc khó chịu hơn.</Text>
  <Text Key="9666CCAD">Cửa sổ</Text>
