  <Text Key="7EA5E16D">Người hoàn hảo chỉ đòi hỏi công việc xuất sắc nhất... đặc biệt là từ chính họ!</Text>
  <Text Key="7577C684">Tuyệt Phẩm</Text>
  <Text Key="45C570B1">Người hoàn hảo cảm thấy tuyệt vời khi họ đã tạo ra thứ Xuất Sắc!</Text>
  <Text Key="CDE03A10">Trong Phong Trào</Text>
  <Text Key="8A624775">Vừa tạo nên một Kiệt Tác, {0.SimFirstName} cảm thấy như bất cứ thứ gì họ làm ra cũng có thể tốt hơn mong đợi...</Text>
  <Text Key="96F249FE">Phần Thưởng Tập Trung</Text>
  <Text Key="E17CE647">Mặc dù có vài tình huống bất ngờ, công việc mới nhất của {0.SimFirstName} vẫn ra đời tốt hơn mong đợi.</Text>
  <Text Key="0D15540D">Cảm Thấy Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="58737758">Cú Vọt Đêm</Text>
  <Text Key="9C61980D">Kỹ năng được tăng cường vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="BC78E9FC">Cơn Cuồng Dọn Dẹp!</Text>
  <Text Key="B07FDEF9">Sức mạnh dọn dẹp được tăng cường, ngưỡng dung thứ với bụi bẩn giảm.</Text>
  <Text Key="98453229">Là Của Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="DD8676F6">Trái tim người yêu âm nhạc hạnh phúc nhất khi tạo ra những giai điệu mới.</Text>
  <Text Key="6DCFB1D6">Khi Âm Nhạc Kết Thúc</Text>
  <Text Key="30A6A25A">Được Lấy Cảm Hứng Từ Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="722260FB">Với tư cách là người yêu âm nhạc, việc lắng nghe sâu sắc âm nhạc cho phép khám phá những khả năng thiên tài âm nhạc mới.</Text>
  <Text Key="BF306DBD">Sim Buổi Sáng</Text>
  <Text Key="F44A4BC2">Kỹ năng được tăng cường vào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="E9C11573">Môi Trường Quen Thuộc</Text>
  <Text Key="F439809C">Sim vật chất sẽ cảm thấy hơi căng thẳng nếu họ chưa kịp ngắm nghía những thứ vừa mua gần đây.</Text>
  <Text Key="208BDF94">Tôi Yêu Đồ Đạc!</Text>
  <Text Key="7C6FC9E1">Có một niềm vui đặc biệt khi tận hưởng sự mới mẻ của những món đồ mới mua gần đây.</Text>
  <Text Key="583846E1">Tại Sao Chúng Ta Không Thể Hòa Thuận?</Text>
  <Text Key="591B46DE">{0.SimFirstName} thất vọng sau khi chứng kiến bạn bè của {0.SimPronounPossessiveDependent} cãi nhau. Họ tốt hơn thế nhiều...</Text>
  <Text Key="E56AB27F">Không Được Để Xảy Ra!</Text>
  <Text Key="46F0F750">Sim trung thành phải đứng lên bảo vệ bạn bè khi họ gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="A9DA5347">Lại Được Tin Cậy</Text>
  <Text Key="05C45728">Cuối cùng! Những sai lầm trong quá khứ đã được tha thứ. {0.SimFirstName} tốt nhất nên không làm hỏng chuyện nữa!</Text>
  <Text Key="B2D1A455">Đâm Lưng Bạn Bè</Text>
  <Text Key="D25C2A4A">{0.SimFirstName} cảm thấy tội lỗi vì đã nói xấu sau lưng bạn bè của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Loại Sim nào lại làm vậy chứ? </Text>
  <Text Key="32315560">Thú Nhận Tất Cả</Text>
  <Text Key="8B54B9E5">{0.SimFirstName} quyết định thừa nhận những sai lầm của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Tình bạn đang trên đà lung lay nhưng chưa đến mức không thể cứu vãn. </Text>
  <Text Key="448E8029">Được Bạn Bè Bao Quanh</Text>
  <Text Key="076DF0F6">Đối với Sim trung thành, không gì tuyệt hơn là được bao quanh bởi những người họ có thể tin cậy!</Text>
  <Text Key="3BE20F73">Bí Mật Của Tôi An Toàn Cùng Tôi</Text>
  <Text Key="56669E9C">Miệng {0.SimFirstName} kín như bưng! Sim trung thành không bao giờ tiết lộ bí mật của các Sim khác.</Text>
  <Text Key="3B165A92">Không Chấp Nhận Được</Text>
  <Text Key="FFA7ED43">Một số sai lầm khó tha thứ. {0.SimFirstName} sẽ phải tiếp tục nỗ lực sửa chữa mối quan hệ này…</Text>
  <Text Key="09938606">Tôi Sẽ Ở Phía Sau Lưng Bạn</Text>
  <Text Key="D6407A5F">Không người bạn nào của {0.SimFirstName} sẽ phải đối mặt với vấn đề một mình!</Text>
  <Text Key="579BE31F">Tuân Theo Đạo Lý</Text>
  <Text Key="29CDA470">{0.SimFirstName} đang giữ trung thành với tất cả người thân yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}! Những mối quan hệ vững chắc không được xây dựng trên sự dối trá và lừa gạt…</Text>
  <Text Key="7F3594BD">Mối Gắn Bó Rèn Luyện Bằng Đêm</Text>
  <Text Key="065B88C2">Tình bạn giữa Ma Cà Rồng và Sói Điên có thể bị lên án, nhưng tình bạn của Sim trung thành sẽ vượt qua mọi quy định huyền bí!</Text>
  <Text Key="EF86B94B">Nhân Viên Trung Thành</Text>
  <Text Key="57AAF184">Mọi người tại nơi làm việc của {0.SimFirstName} thực sự đã khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy như ở nhà, {0.SimPronounSubjective} tốt nhất nên không làm họ thất vọng!</Text>
  <Text Key="485D8D33">Chưa sẵn sàng…</Text>
  <Text Key="2BD0985C">Biển còn nhiều cá, nhưng {0.SimFirstName} có lẽ chưa sẵn sàng để bước tiếp.</Text>
  <Text Key="BB116BAE">Mối Gắn Bó Trung Thành Tối Thượng</Text>
