  <Text Key="6D30329C">Tăng cường (Trung bình)</Text>
  <Text Key="C32C1AC8">Chọn để tăng cường từ khả năng có thai theo chu kỳ kinh nguyệt thực tế.\n(0%-10%, 20%-31%, 43%-78%)</Text>
  <Text Key="505A0763">Cực cao (Cao)</Text>
  <Text Key="1B49EE18">Chọn để có khả năng có thai cực cao theo chu kỳ kinh nguyệt.\n(0%-10%, 50%-80%, 90%-100%, 100%)</Text>
  <Text Key="93A1B7AC">Khả năng hút của Tampon/Khăn trong Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="D2B87C9E">Chọn mức độ hút của tampon/khăn.</Text>
  <Text Key="396D43F5">Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="BB562864">Chọn để tampon và khăn ngăn hoàn toàn mọi rò rỉ máu.</Text>
  <Text Key="48039E2A">Tăng cường</Text>
  <Text Key="791C7DA6">Chọn để tampon và khăn ngăn rò rỉ máu tốt hơn một chút.</Text>
  <Text Key="5566F86D">Bình thường</Text>
  <Text Key="7586B5B2">Chọn để tampon và khăn có tính năng ngăn rò rỉ máu bình thường.</Text>
  <Text Key="ACEE7810">Tự động dùng Tampon trong Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="D93BE70C">Chọn hành vi tự động dùng tampon của Sim.</Text>
  <Text Key="646DB25F">Không</Text>
  <Text Key="CAF970BD">Chọn để Sim không tự động dùng tampon.</Text>
  <Text Key="60E5C2D5">Thực tế</Text>
  <Text Key="2D2F92A8">Chọn để Sim dùng và thay tampon ngay trước khi bị quá tải (mỗi 15 giờ).</Text>
  <Text Key="2EBF493E">Thận trọng</Text>
  <Text Key="4122A330">Chọn để Sim dùng và thay tampon ngay khi có nguy cơ rò rỉ (mỗi 8 giờ).</Text>
  <Text Key="A629E840">Tự động dùng Khăn trong Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="13A24C0E">Chọn hành vi tự động dùng khăn của Sim.</Text>
  <Text Key="CEC1EE65">Không</Text>
  <Text Key="E014A35B">Chọn để Sim không tự động dùng khăn.</Text>
  <Text Key="23F33587">Thực tế</Text>
  <Text Key="EE24B68B">Chọn để Sim dùng và thay khăn ngay trước khi bị quá tải (mỗi 16 giờ).</Text>
  <Text Key="5B484FDE">Thận trọng</Text>
  <Text Key="33B3FAA4">Chọn để Sim dùng và thay khăn ngay khi có nguy cơ rò rỉ (mỗi 6 giờ).</Text>
  <Text Key="EC8D2600">Cài đặt Nâng cao Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="6739DB34">Cài đặt nâng cao cho chu kỳ kinh nguyệt.</Text>
  <Text Key="B69E7E54">Nút Dùng Toilet để Thay Khăn/Tampon</Text>
  <Text Key="48972586">Chọn để Sim dùng nhà vệ sinh gần khi thay khăn/tampon.\nBỏ chọn để thay khăn/tampon ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="D280A515">Nút Ảnh hưởng Cảm xúc Kỳ kinh</Text>
  <Text Key="24822982">Chọn để cho phép cảm xúc ảnh hưởng của PMS/Kỳ kinh xuất hiện trên Sim.\n(Cảm xúc như thay đổi tâm trạng, chuột rút, v.v.)</Text>
  <Text Key="0C905129">Nút Chảy máu Kỳ kinh</Text>
  <Text Key="85A714BE">Chọn để cho phép Sim chảy máu kinh trong kỳ kinh.</Text>
  <Text Key="024EFE50">Nút Tháo Khăn khi Cởi quần áo</Text>
  <Text Key="B0DB5006">Chọn để Sim tự động tháo khăn khi cởi quần áo dưới.\nBỏ chọn để Sim giữ khăn khi mặc quần áo dưới.</Text>
  <Text Key="24E7813C">Nút Mang thai NPC</Text>
  <Text Key="F36CF065">Chọn để cho phép Sim NPC mang thai từ quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="361737C3">Ảnh hưởng của Thuốc tránh thai lên Kỳ kinh</Text>
  <Text Key="9E5390E0">Chọn để thuốc tránh thai ngăn PMS và Kỳ kinh của Sim.</Text>
  <Text Key="6BACA871">Cài đặt Thuốc tránh thai</Text>
  <Text Key="82329982">Thay đổi cài đặt liên quan đến thuốc tránh thai.</Text>
  <Text Key="92B0A9A9">Độ chính xác của Thuốc tránh thai</Text>
  <Text Key="5D5C5DD5">Thay đổi độ chính xác của thuốc tránh thai.</Text>
  <Text Key="D817F24C">Chế độ Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="7B9383F7">Chọn để mọi phương pháp tránh thai ngăn mang thai với tỷ lệ thành công 100%.</Text>
  <Text Key="8B82E550">Chế độ Không đáng tin cậy</Text>
  <Text Key="6AD4B017">Chọn để mọi phương pháp tránh thai không đáng tin cậy trong việc ngăn mang thai.</Text>
