  <Text Key="5C2CCBA1">Nơi sinh vật 05</Text>
  <Text Key="4CB4C72C">Nơi sinh vật 04</Text>
  <Text Key="8E847187">Nơi sinh vật 03</Text>
  <Text Key="8B4CCA82">Nơi sinh vật 02</Text>
  <Text Key="3155BED5">Nơi sinh vật 01</Text>
  <Text Key="464330C0">Đồ chơi phát âm thanh cho kẻ ngốc</Text>
  <Text Key="AA7AA3C5">Nhạc cụ này rất trực quan, ai cũng có thể chơi được! Nhưng cho chắc chắn, đây là cách: Nhấc nó lên. Vung vẩy nó. Nghe. Âm thanh!</Text>
  <Text Key="6601FC0B">Một Khối xếp chồng</Text>
  <Text Key="B4ED9C44">Một trong nhiều.</Text>
  <Text Key="9A0E0006">Bộ Khối xếp chồng Cô giáo Nhỏ</Text>
  <Text Key="042E185F">Bộ Khối xếp chồng Cô giáo Nhỏ là cách hoàn hảo để trẻ nhỏ học về cách thế giới vận hành. Dù chúng đang luyện tập trở thành kiến trúc sư hay chỉ đơn giản học màu sắc, những khối này luôn sẵn sàng cho chúng.</Text>
  <Text Key="B8F3A9DF">namePlate_bm</Text>
  <Text Key="FCAF2A30">namePlate_bm</Text>
  <Text Key="3544A609">Cây vĩ cầm làm từ gỗ phế liệu này thực tế có thể chơi được. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="61430A14">Cây vĩ cầm Nghệ sĩ</Text>
  <Text Key="DFCC7561">Cây vĩ cầm cổ này được chế tác tỉ mỉ bởi một con ma từ một dòng họ nghệ nhân huyền thoại. Âm thanh của nó có thể khiến bức tường đá khóc.</Text>
  <Text Key="73729A24">Cây vĩ cầm Thủ công</Text>
  <Text Key="028B8734">Cây vĩ cầm Stringvarius</Text>
  <Text Key="77C05601">Một nhạc cụ dây cổ điển với hình dạng đồng hồ cát đặc trưng, cần cổ uốn cong và các lỗ f. Nó tạo ra những nốt cao trong trẻo khi dùng cây vĩ kéo dọc theo các dây theo chuyển động cưa.</Text>
  <Text Key="8EDA1ABA">Cây vĩ cầm Thủ công Đầu tiên của Tôi</Text>
  <Text Key="02AC6DDB">Đứa con của bạn là duy nhất và xứng đáng có một nhạc cụ thực sự độc nhất như chính nó. Cây vĩ cầm thủ công này đầy tính cách đến mức không ai sẽ để ý nếu đứa con của bạn không chơi được nó.</Text>
  <Text Key="433D849F">Cây vĩ cầm Thiên tài Thực thụ cho Trẻ em</Text>
  <Text Key="E6D0FCF0">Đứa con của bạn được định mệnh trở thành vĩ nhân, và bạn sẽ làm mọi thứ để đảm bảo tài năng thiên bẩm của nó được thực hiện. Cây vĩ cầm này - đây chính là vé của nó. Không câu nệ chi phí. Chỉ dùng cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="C9C1FED5">Cây vĩ cầm Giờ nghiệp dư cho Trẻ em</Text>
  <Text Key="BD0AE5CA">Không cần phải tốn kém cho cây vĩ cầm đầu tiên của con. Hãy để nó trông vui vẻ và hấp dẫn, với những màu sắc tươi sáng, vì có lẽ nó sẽ không hay lắm trong một thời gian. Chỉ dùng cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="1E9EA3E8">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Diễn viên khi ở nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="2872860F">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 của sự nghiệp Diễn viên khi ở nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="B68AAEB7">Đàn piano Cổ điển Tinh xảo</Text>
  <Text Key="D61527B8">Đi vào lịch sử âm nhạc với một chiếc piano tinh xảo như bạn. Chiếc piano cổ thanh lịch này đã được tân trang hoàn toàn và dát vàng lại, vì vậy nếu tài năng của bạn không lấp lánh, ít nhất chiếc piano của bạn có thể.</Text>
  <Text Key="02BFEDE0">Đàn piano Grand Gảy phím ngà</Text>
  <Text Key="E8723F65">Học chơi chiếc giấc mơ huyền ảo này, và kiểm soát tâm trạng của toàn bộ đám đông chỉ với chạm vào các phím giả ngà của nó. Thu hút thêm sự chú ý bằng cách thuê một người đẹp nằm phủ lên đỉnh, hoặc tự mình làm.</Text>
  <Text Key="E63A6CA0">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Diễn viên khi ở nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="EB7DE9F7">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Diễn viên khi ở nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="52283F3F">Đàn guitar Ký tên của Huyền thoại Rock</Text>
  <Text Key="3F4C2C10">Được ký tên bởi huyền thoại rock, Dusty Starlight, vẻ đẹp cộng hưởng này trông tuyệt vời, âm thanh tuyệt vời và khiến bạn còn tuyệt vời hơn!</Text>
  <Text Key="46016E31">Đàn guitar Khắc</Text>
  <Text Key="F9B738C5">Đàn guitar Thủ công</Text>
  <Text Key="3BA01A9A">Âm nhạc nghe hay hơn từ một cây guitar thủ công, trừ khi việc thủ công thất bại, trong trường hợp đó âm thanh trở nên tệ hại, tệ hại nhiều.</Text>
  <Text Key="0DBF7BD5">Đàn guitar Acoustic Thổi sáo</Text>
  <Text Key="008074CA">Tăng yếu tố ngầu của bạn bằng cách học chơi guitar! Một nhạc cụ thực sự xã hội, những cây guitar như thế này được biết đến là thu hút những đám đông nhỏ người ngưỡng mộ, bất cứ nơi nào chúng được chơi.</Text>
  <Text Key="6D50CBAA">Đàn guitar Blues Thỏ Bông</Text>
  <Text Key="3EB606AB">Làm đám đông vui vẻ sau khi chỉ gảy vài dây của cây guitar nhịp điệu này.</Text>
  <Text Key="C43BFA5A">Đàn guitar Ma quái của Grim</Text>
  <Text Key="092FA8FB">Việc ghi chép không bao giờ dễ dàng, nhưng chúng tôi, tại Hãng Lưu trữ cho Tập tin Người chết, rất vui khi biết một cây guitar đơn giản đã đủ để bạn ký tên đứa con đầu lòng. Chúng tôi, và Grim, đánh giá cao khoản tiền cọc tiềm năng của bạn, và chúc bạn những ngày tốt lành... cho đến khi gặp lại bạn.</Text>
  <Text Key="D78D6989">musicBowGEN_01</Text>
  <Text Key="9AEB3F99">musicBowChildGEN_01</Text>
  <Text Key="47902A21">musicBowChild_bm</Text>
  <Text Key="8A42012B">Cây xà đơn Nhìn tôi</Text>
  <Text Key="128C51E4">Làm sao trẻ nhỏ Sim luôn khỏe mạnh và khỏe mạnh? Tại sao, trên Cây xà đơn Nhìn tôi, thương hiệu hàng đầu trong thiết bị sân chơi của Sim! Bộ này không thể cưỡng lại, biến đứa trẻ ngồi lê đôi mách nhỏ của bạn thành một chú khỉ nhỏ khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="0B51F019">Điện thoại Hơi hôi</Text>
