  <Text Key="F63EDBD8">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên cơ bắp.</Text>
  <Text Key="04EC57DF">Mở khóa bằng cách đạt cấp 6 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên cơ bắp.</Text>
  <Text Key="151A7BA7">ZenXercise Weight Machine</Text>
  <Text Key="355AE108">Bạn là một Sim mạnh mẽ; bạn không sợ trông yếu! Một số người có thể nhầm lẫn thiết kế tối giản này với thứ gì đó ít nặng hơn hoặc ít vững chắc hơn. Nhưng bạn có thể chịu được! ZenXercise không hổ thẹn!</Text>
  <Text Key="64E1E553">Dù bạn thực sự sửa chữa hay chỉ thích nghĩ rằng bạn làm, không Sim nào nên thiếu một bàn làm việc đáng kính.</Text>
  <Text Key="9ADF1820">Reclaimed Woodworking Table</Text>
  <Text Key="F9ED27A5">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Tiếng gọi Thiên nhiên&lt;/font&gt;\n\nBàn làm việc gỗ ghép lại này là một ví dụ điển hình về chức năng trên hình thức, nhưng những gì nó thiếu về vẻ đẹp, nó bù lại bằng trái tim.</Text>
  <Text Key="24B7DB97">woodPlankGEN_01</Text>
  <Text Key="2FA44CDC">Bay-utiful Designs</Text>
  <Text Key="2A122359">Mở rộng không gian và tận hưởng tầm nhìn với cửa sổ hình vòm cổ điển này.</Text>
  <Text Key="21BFE3DD">Vintage Vista</Text>
  <Text Key="1300B362">Được chế tác thủ công bởi một gia đình nghệ nhân địa phương, cửa sổ cũ uy nghi này làm sáng bất kỳ ngôi nhà nào.</Text>
  <Text Key="F689B84C">Barn Sash Window</Text>
  <Text Key="A1DC4369">Cửa sổ cổ điển này được chế tác chắc chắn như vẻ ngoài. Mở tốt nhất trong thời tiết mát mẻ.</Text>
  <Text Key="DC75E4BB">The Peacock</Text>
  <Text Key="98F62BD4">Đặt nó ở nơi chắc chắn sẽ được chú ý.</Text>
  <Text Key="C3646C40">Classic Casement</Text>
  <Text Key="0CF1FA45">Một giải pháp hợp lý không bao giờ lỗi thời.</Text>
  <Text Key="870F4798">Tall Order</Text>
  <Text Key="FC933E4D">Cửa sổ cao, trang trọng này thêm một chút phong cách và ánh sáng vào phòng khách hoặc phòng ăn của bạn, mà không giả vờ lớn lao hơn nó.</Text>
  <Text Key="132849F7">Almost Secure Safety Window</Text>
  <Text Key="3E57F8F8">Nó có thể trông như một cửa sổ thông thường, nhưng viền gỗ giả được gia cố bằng sắt và vài cái đinh ẩn, chỉ để giữ mọi thứ thú vị.</Text>
  <Text Key="143B02BE">Octopane</Text>
  <Text Key="A8B00D07">Bởi vì thế giới dễ xử lý hơn nhiều khi bạn phân chia thành các ngăn.</Text>
  <Text Key="6B8A9903">Angel Wing</Text>
  <Text Key="E5F0074C">Cửa sổ vòm duyên dáng và các cửa sổ mở khớp trông thoáng đãng đến mức bạn gần như mong đợi chúng cất cánh.</Text>
  <Text Key="C4E6D7B6">Kitty Corner Casement</Text>
  <Text Key="9BF9266F">Có lẽ đôi tai mèo là cố ý, có lẽ không, nhưng chúng tôi thấy chúng khá quyến rũ.</Text>
  <Text Key="213B0492">Farmyard Window</Text>
  <Text Key="44B29B43">Lý tưởng cho các khu đất có tầm nhìn rộng, bộ cửa sổ quyến rũ này bao gồm những cửa sổ được tìm thấy lại từ các trang trại thực sự bị bỏ hoang, với kính hoàn toàn mới tất nhiên.</Text>
  <Text Key="18227825">The Woodcutter’s Window</Text>
  <Text Key="C2BD667A">Lấy cảm hứng từ vẻ quyến rũ quê mùa của một túp lều tiều phu, cửa sổ này được xây dựng từ gỗ chuồn ngựa tái chế, được làm thủ công để thêm tính cách chân thực.</Text>
  <Text Key="24F27167">Short Classic Casement</Text>
  <Text Key="9BC171C8">Một giải pháp hợp lý không bao giờ lỗi thời.</Text>
  <Text Key="47F580CF">Glacemaster 1700C - EpicWide</Text>
  <Text Key="82503200">Không có ai là 'fenestrator' đúng nghĩa có thể thiếu Glacemaster 1700C--vượt trội trong số các cửa sổ gia đình. Phiên bản EpicWide. Bạn đã được cảnh báo.</Text>
  <Text Key="8B9BA170">Outside In Double-Window Wall</Text>
  <Text Key="BE50B655">Mang thiên nhiên vào bên trong với những cửa sổ rộng gấp đôi từ sàn đến trần tuyệt đẹp này. Nhưng nếu bạn có nhiều, hãy cẩn thận không ném đá.</Text>
  <Text Key="2999A193">Modern Awning</Text>
  <Text Key="1D93B73C">Tối ưu cho 'fenestras' chức năng, hình chữ nhật mảnh này chỉ cho phép ánh sáng và không khí bạn không thể thiếu.</Text>
  <Text Key="93FD21A6">Glacemaster 1700C</Text>
  <Text Key="25A5257F">Không có ai là 'fenestrator' đúng nghĩa có thể thiếu Glacemaster 1700C--vượt trội trong số các cửa sổ gia đình.</Text>
  <Text Key="BAE8E015">Outside In Window Wall</Text>
  <Text Key="15BD050A">Mang thiên nhiên vào bên trong với những tấm cửa sổ từ sàn đến trần tuyệt đẹp này. Nhưng nếu bạn có nhiều, hãy cẩn thận không ném đá.</Text>
  <Text Key="F783A76A">Energy King</Text>
  <Text Key="4C2BDC6B">Khung đôi, kính đôi, niêm phong đôi và ép để đảm bảo, anh hùng xanh này sẽ không để một ion nhiệt nào lọt qua.</Text>
  <Text Key="53BA7E51">Let There Be More Light</Text>
  <Text Key="36369EAE">Muốn nhiều ánh sáng hơn? Cắt một lỗ lớn hơn và chèn một mảnh kính lớn hơn.</Text>
  <Text Key="94630A9C">Let There Be Light</Text>
  <Text Key="49AF3719">Thực sự, bạn còn cần gì ngoài một lỗ và một ít kính?</Text>
