  <Text Key="01BD0DFB">Nhà tài trợ trả tiền, nhưng {0.SimFirstName} cần thể hiện một chút tự trọng! {M0.His}{F0.Her} người hâm mộ phản ứng tồi tệ với chiêu trò tiếp thị, chửi bới {0.SimPronounObjective} trên các diễn đàn. Nhưng ít nhất là tiền bạc cũng tốt.</Text>
  <Text Key="21110BF6">Chiêu trò này hơi quá đáng, nhưng không ai thực sự mong đợi điều gì khác. Rốt cuộc, {0.SimFirstName} là {M0.guy}{F0.girl} được trả tiền để chơi game. Không ai quan tâm ai trả tiền! Họ chỉ muốn xem sự kiện chính!</Text>
  <Text Key="FDD966E7">Quất roi</Text>
  <Text Key="1C5A4195">Cãi để được lùi thời hạn</Text>
  <Text Key="34FFE78A">Sửa nó</Text>
  <Text Key="21D362F6">Bỏ đi</Text>
  <Text Key="2724E999">Hỏi thử</Text>
  <Text Key="EAF03BAF">Bỏ qua hành vi</Text>
  <Text Key="0844920C">Người dùng thực sự đã xác định một số lỗi thiết kế mà không ai phát hiện trong quá trình kiểm tra. Mọi người đều yêu thích những cải tiến đơn giản, và doanh số tăng lên.</Text>
  <Text Key="EB76B0FA">Những kẻ ghét bỏ yêu thích những thay đổi-- và việc công ty lắng nghe-- nhưng giờ đa số người dùng lại phàn nàn rằng trước đây tốt hơn. Đơn đặt hàng phần mềm bị ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="B8631E7D">Ôi. Các nhà đầu tư của {0.SimFirstName} hóa ra có nhiều kinh nghiệm hơn {M0.he}{F0.she} nghĩ. Họ nhìn thấu trò và rút vốn ngay lập tức. Quay lại việc đi tìm việc...</Text>
  <Text Key="FFC190E0">Khả năng chính trị của {0.SimFirstName} đang được đền đáp! Bối rối bởi thuật ngữ kỹ thuật nghe như từ chuyên gia mà {M0.he}{F0.she} rải trong bản cập nhật, các nhà đầu tư tin tưởng {M0.him}{F0.her} và đầu tư thêm.</Text>
  <Text Key="C7A55600">Giải pháp toàn cầu</Text>
  <Text Key="E3BA64EF">Bỏ qua chúng!</Text>
  <Text Key="F7A8331C">Thú nhận</Text>
  <Text Key="E4B2EB61">Nói dối về tiến độ</Text>
  <Text Key="3B8CA07D">Báo động cho mọi người</Text>
  <Text Key="12170AB8">Tận dụng nó</Text>
  <Text Key="8BBD2510">Duy trì sự tham gia</Text>
  <Text Key="6AF18F71">Bịa ra một xung đột</Text>
  <Text Key="022D3D3D">Tuyệt vời! Trong một động thái bất ngờ, {0.SimFirstName} nói chuyện với khách hàng về vấn đề của cô ấy và làm hài lòng cô ấy mà không hoàn lại một xu Simoleon nào. Sếp của {0.SimFirstName} ấn tượng đến mức bắt đầu chuyển thêm những khách hàng “thử thách” về phía {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="B2DBDDEB">{0.SimFirstName} nên đã học được rằng loại khách hàng này chỉ tìm kiếm một mục tiêu, và {M0.his}{F0.her} mông có thể coi như đã có các vòng tròn đỏ và trắng trên đó. Giờ còn tức giận hơn, khách hàng yêu cầu được nói chuyện với quản lý của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="2C3377B6">Từ chối hối lộ</Text>
  <Text Key="9CC74257">Nhận hối lộ</Text>
  <Text Key="E119C1A5">Tìm một cộng sự</Text>
  <Text Key="808C572D">Bỏ qua</Text>
  <Text Key="B223ACAD">Sửa nó</Text>
  <Text Key="DACC9A8B">Báo cáo anh ta</Text>
  <Text Key="3249A744">{0.SimFirstName} từ chối bán rẻ và {M0.his}{F0.her} người hâm mộ yêu thích {0.SimPronounObjective} vì điều đó, nói tốt về {0.SimPronounObjective} trong tất cả các giới xung quanh mà một game thủ chuyên nghiệp quan tâm. Lần này không có tiền nhưng đầu tư vào danh tiếng sẽ được đền đáp, {0.SimFirstName} chắc chắn như vậy.</Text>
  <Text Key="09601373">Báo động cho ban lãnh đạo cấp cao</Text>
  <Text Key="E756BEBF">Bỏ qua các khiếu nại</Text>
  <Text Key="61E25D01">Làm hài lòng những kẻ ghét bỏ</Text>
  <Text Key="EAEBE800">Thật là một ngôi sao! {0.SimFirstName} là người hàng đầu trong nhóm QA và sự cống hiến {M0.his}{F0.her} không bị bỏ không. Đồng nghiệp {M0.His}{F0.Her} của {0.SimFirstName} hơi bực vì đã bỏ lỡ tất cả niềm vui và vinh quang, nhưng anh ấy trút giận lên một món đồ chơi cho chó mà anh ấy nghĩ là quả bóng giảm stress.</Text>
  <Text Key="5F2B3D46">Hoàn tiền</Text>
  <Text Key="E15A94B6">Làm khách hàng bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="116A04E1">Đón nhận sự chú ý</Text>
  <Text Key="E7950B44">Đối mặt với sinh vật lông xù</Text>
  <Text Key="E94BE1E6">Nhận sự ủng hộ</Text>
  <Text Key="218AF9D3">Từ chối</Text>
  <Text Key="0AD4646C">Hóa ra nhận hối lộ khó! Thua một trò chơi một cách thuyết phục còn khó hơn thắng một trò chơi chính đáng! {0.SimFirstName} xử lý tệ đến mức đám đông ngay lập tức nghi ngờ. Các quan chức hứa sẽ điều tra tiếp và đối thủ của {0.SimFirstName} từ chối trả tiền!</Text>
  <Text Key="FAB55C54">Hóa ra nhận hối lộ khó! Thua một trò chơi một cách thuyết phục còn khó hơn thắng một trò chơi chính đáng! Nhưng {0.SimFirstName} làm được và nhận được tiền.</Text>
  <Text Key="F0E41592">Một lời giới thiệu hỏng hóc</Text>
  <Text Key="89C45F6D">Cuộc trò chuyện có thể gây khó xử</Text>
  <Text Key="9E3C3BD9">Bê bối!</Text>
  <Text Key="96D3D09F">Có gì đó thối!</Text>
  <Text Key="45894C7A">Tiệc ra mắt</Text>
  <Text Key="2528C85A">Sự khác biệt sáng tạo</Text>
  <Text Key="AEC877CF">Sự xao nhãng khó chịu</Text>
  <Text Key="03E3706D">Bàn bida</Text>
  <Text Key="761476B6">Khán giả thiếu tập trung</Text>
