  <Text Key="3E3E7200">{0.SimFirstName} không thể tin rằng {0.SimPronounSubjective} vừa mới làm điều đó.</Text>
  <Text Key="4F5AB6C0">Dây Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="86B305C5">Một giai điệu violin mềm mại hoàn hảo có thể vô cùng dịu dàng.</Text>
  <Text Key="A298931E">Dây Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="7E2745E7">Không có gì khiến một người yêu âm nhạc hạnh phúc hơn là khoe khoang kỹ năng của họ!</Text>
  <Text Key="895EB49E">Ồ</Text>
  <Text Key="15F41E67">Hừm... {0.SimFirstName} khá chắc chắn rằng đó không phải là vẻ ngoài của lớp trang điểm khi người lớn đeo vào.</Text>
  <Text Key="A4192975">Quyến rũ!</Text>
  <Text Key="70E5C9EA">{0.SimFirstName} thêm vài lớp trang điểm... chỉ để chắc chắn! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} thậm chí còn phần lớn đánh đúng chỗ!</Text>
  <Text Key="CF67492A">Kỷ Niệm Yêu Thương</Text>
  <Text Key="2B5D132B">Một Sim được yêu quý gần đây đã qua đời đến một nơi tốt đẹp hơn. Dù họ đã đi, họ không bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="C658DA92">Từ Biệt</Text>
  <Text Key="EFDB6D43">Giải thoát linh hồn của một Sim mới mất là một trải nghiệm mạnh mẽ và giải phóng.</Text>
  <Text Key="BC6ECC46">Nhớ Một Sim Đã Mất</Text>
  <Text Key="8439669F">Cuộc sống quá ngắn ngủi. Hãy kéo dài nó trong menu tùy chọn.</Text>
  <Text Key="1A5612D3">Một Người Thân Đã Mất</Text>
  <Text Key="3FEA7B03">Một Bạn Bè Đã Mất</Text>
  <Text Key="9F2A9D4C">Điều quan trọng là phải để tang và nhớ lại những khoảnh khắc đời tốt đẹp đã có với một Sim đã khuất.</Text>
  <Text Key="ADD6B005">Sống Lâu Hơn Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="A535CADA">Có lẽ bạn chưa bao giờ hòa hợp, nhưng sâu thẳm, giờ họ đã chết.</Text>
  <Text Key="B0EA3C11">Nội Dung Sang Trọng</Text>
  <Text Key="FE979D6E">Người sành ăn đánh giá chương trình truyền hình không làm hỏng não.</Text>
  <Text Key="649176A1">Chán Ngán Thế Gian</Text>
  <Text Key="B3DE7A9E">Đối với những người có gu tinh tế, một số kênh TV chỉ là những trò vớ vẩn khó chịu.</Text>
  <Text Key="434F3437">Đồ Trẻ Con...</Text>
  <Text Key="CE3E0C38">Một số người mặc quần, nhưng số khác thì không. Chuyện gì đang diễn ra ở đó?</Text>
  <Text Key="FC58F59E">Cướp Biển và Dứa!</Text>
  <Text Key="8D01B05A">Vui Sướng</Text>
  <Text Key="5E711AFB">{0.SimFirstName} đang cảm thấy thông minh và muốn học hỏi. Đây là thời điểm hoàn hảo để làm gì đó có logic.</Text>
  <Text Key="11EA090E">Cảm Xúc Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="A7A973B7">{0.SimFirstName} cảm thấy sẵn sàng cho một chút lãng mạn.</Text>
  <Text Key="9F3C54CF">Bị Thần Tình Yêu Bắn Trúng</Text>
  <Text Key="ECF20E00">Như một tia chớp từ trên trời, ly rượu đó đã đánh trúng trái tim {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="47E34273">Bị Thần Tình Yêu Đấm Mạnh</Text>
  <Text Key="78E79F9C">Ly rượu đó đã mang lại cho {0.SimFirstName} những cảm xúc ấm áp và dễ chịu.</Text>
  <Text Key="5222FB19">Nghệ Thuật Sáng Tạo Lưu Thông</Text>
  <Text Key="4E69B086">Nghệ thuật sáng tạo của {0.SimFirstName} đang lưu thông. Đã đến lúc làm một chút viết lách hoặc vẽ tranh!</Text>
  <Text Key="9E5230A1">Điểm Sôi</Text>
  <Text Key="58ACD89E">Ly rượu đó đã đưa {0.SimFirstName} đến trạng thái cảm xúc sôi nổi.</Text>
  <Text Key="9E7A987D">Sôi Trào</Text>
  <Text Key="DF67D582">Ly rượu đó đã đưa {0.SimFirstName} đến trạng thái cảm xúc sôi trào.</Text>
  <Text Key="26D3070A">Thức Uống Thiên Đàng</Text>
  <Text Key="65C2718B">Đồ uống ngon như vậy chính là tất cả những gì cuộc sống có! Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B4275878">Ngọn Lửa Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="5993C9AD">Ly rượu! Ly rượu! Ly rượu đang cháy! À, nó đã cháy. Và nó là huyền thoại.</Text>
  <Text Key="93FE07D7">Thức Uống Ngon</Text>
  <Text Key="D3192F58">Ly rượu đó tuyệt vời. Thế giới lúc này thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="99025655">Đồ Uống Tốt</Text>
  <Text Key="1E12B04A">Hương vị tinh tế của một ly rượu được pha chế tốt có thể làm sáng lên bất kỳ ngày nào!</Text>
  <Text Key="1C0727A1">Ly Rượu Bùng Cháy</Text>
