  <Text Key="6D57B6BC">Tràn đầy năng lượng nhờ nghệ thuật</Text>
  <Text Key="DE1641B9">Những tấm poster truyền cảm hứng, những thành tựu đáng kinh ngạc, và đôi khi nghệ thuật chỉ đơn giản khiến bạn muốn vận động!</Text>
  <Text Key="8F6762A7">Tự tin hơn nhờ nghệ thuật</Text>
  <Text Key="74C55E08">Một số tác phẩm nghệ thuật toát lên sự tự tin đến mức nó không thể không lan tỏa sang người xem.</Text>
  <Text Key="9BAD6A4E">Bực bội vì nghệ thuật</Text>
  <Text Key="3374C9F7">Một số nghệ thuật chỉ đơn giản là khiến bạn khó chịu. Giải pháp? Đừng nhìn nó!</Text>
  <Text Key="2A5E2DFF">Người Chăn Dắt của Tư Lệnh</Text>
  <Text Key="638D0DD0">Cứu vũ trụ đòi hỏi những quyết định khó khăn, nhưng {0.SimFirstName} hoàn toàn xứng đáng với nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="FA8EFF95">Lời Nguyền Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="A66FE78A">{0.SimFirstName} đã xua tan lời nguyền của thần linh, nhưng công chúa lại đang ở trong một trò chơi điện tử khác.</Text>
  <Text Key="2346ABB2">Tức Giận Đến Mức Thoát Game</Text>
  <Text Key="0BDFFFE3">Nếu game được cho là vui vẻ, tại sao nó lại khiến {0.SimFirstName} tức giận đến thế?</Text>
  <Text Key="7921B116">Cần Một Chút Tốc Độ</Text>
  <Text Key="355DD04F">Vroom vroom!</Text>
  <Text Key="CCFAE960">Bậc Thầy Đua Xe!</Text>
  <Text Key="E428D5E5">Bạn đã để đối thủ lại phía sau trong bụi bặm rồi!</Text>
  <Text Key="F05E89D8">Kẻ Thua Cuộc Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="2F02BB8D">Ít nhất {0.SimFirstName} cũng không về cuối cùng!</Text>
  <Text Key="62CD3BA4">Anh Hùng Minigame</Text>
  <Text Key="EE07F751">{0.SimFirstName} là nhà vô địch của những trò chơi ngắn!</Text>
  <Text Key="0D67429A">Chuyên Gia Trò Chơi Tiệc!</Text>
  <Text Key="E5FDAF3B">{M0.Vua}{F0.Nữ hoàng} của ngọn đồi ảo!</Text>
  <Text Key="4C3A1482">Trò Chơi Tiệc Tùng</Text>
  <Text Key="11227DD3">Tốt lắm! {0.SimFirstName} không thắng, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ đánh bại họ lần tới!</Text>
  <Text Key="DE315792">Lãng Phí Thời Gian</Text>
  <Text Key="9F09FC43">Đầu tiên, nó lấy tiền của {0.SimFirstName}... RỒI, nó không cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} món đồ. BÂY GIỜ, nó &lt;i&gt;từ chối&lt;/i&gt; {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} công lý ngay cả sau khi lắc mạnh! Thật là quá đáng!</Text>
  <Text Key="01DAF3F3">Quá Nóng</Text>
  <Text Key="C20CA81C">Một chút ấm áp thật tuyệt. Quá nhiều thì... ugh! {0.SimFirstName} không nên ăn hoặc uống thứ gì nóng khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã cảm thấy nóng rồi.</Text>
  <Text Key="107C93E3">Quá Lạnh</Text>
  <Text Key="C7B293AC">{0.SimFirstName} đã lạnh khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ăn món gì đó lạnh. Giờ thì dường như {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chỉ còn hối tiếc và băng giá.</Text>
  <Text Key="86E3BD5F">Cơn Thịnh Nộ Do Máy Móc Gây Ra</Text>
  <Text Key="A79448B0">Bạn không thể tin một cỗ máy! Chúng lấy &lt;i&gt;MỌI THỨ&lt;/i&gt; từ bạn! Đầu tiên là tiền của {0.SimFirstName}. Giờ là lòng tự hào của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}! Chúng dám thế sao?!</Text>
  <Text Key="BA027087">Hồi Tưởng Về Cảm Giác Bị Ép Nát</Text>
  <Text Key="B1303F68">Mọi chuyện xảy ra quá nhanh... {0.SimFirstName} chỉ muốn lấy lại đồ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} mà máy bán hàng đã "nuốt". Tại sao nó phải "ăn" chúng?! Tại sao nó phải đè nát {0.SimPronounObjective}?!</Text>
  <Text Key="02513C35">Nước Tăng Cường Sức Sống Dải Ngân Hà</Text>
  <Text Key="E65FECAA">Nước Tăng Cường Sức Sống Dải Ngân Hà: nước tinh khiết nhất vùng đất! (Và lựa chọn hàng đầu cho bất kỳ Sim nào cần giải khát!)</Text>
  <Text Key="48AA68B1">Bánh Cravate Bông Trắng</Text>
  <Text Key="6DD8628E">Có phải đám mây nhỏ, uy nghi kia không? Không! Đó là chiếc bánh cravate mặn, cổ điển, với một chút bông phồng... trong &lt;i&gt;từng&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;mọi&lt;/i&gt; miếng cắn.</Text>
  <Text Key="915A77F2">Đang Thèm &lt;i&gt;Đường&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="AA6F9223">Có phải là tình yêu khi {0.SimFirstName} lần đầu nhìn thấy Chiếc Bánh Cupid? Nếu không phải... thì nó ở đây rồi! Vì bụng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đầy ắp tình yêu!</Text>
  <Text Key="841ECCC1">Thư Giãn</Text>
  <Text Key="CE71353E">{0.SimFirstName} cảm thấy được làm mát và tỉnh táo sau món ăn nhẹ đá lạnh.</Text>
  <Text Key="1D2A7D93">Choáng Ngợp và Bối Rối</Text>
  <Text Key="07AB6B3C">Ai không thích pizza? Và ai không thích pizza với vị ngọt và chua của gà?</Text>
  <Text Key="9C896F77">Hương Vị Được Tăng Cường!</Text>
  <Text Key="4D91BD78">Một tổng hợp ngon lành của một số nguyên liệu tuyệt vời nhất từng được tạo thành thành một bữa ăn! Chúng tôi xin giới thiệu đến bạn Chiếc Bánh Burger Đen 5!</Text>
  <Text Key="405A04CE">Ăn Mất Tiền Của Tôi</Text>
  <Text Key="FCB64577">{0.SimFirstName} trả tiền. {0.SimFirstName} nhận được món đồ. Đó là cách nó &lt;i&gt;được cho là&lt;/i&gt; phải hoạt động, Ông Máy Bán Hàng. Đó là cách nó &lt;i&gt;được cho là&lt;/i&gt; phải hoạt động. Không có gì đáng bực bội hơn việc mất Simoleons mà không nhận được gì lại.</Text>
  <Text Key="489AC21A">Ấm Áp Từ Trong Ra Ngoài</Text>
  <Text Key="C8CDB1BB">Không có gì tuyệt hơn cảm giác ấm áp bên trong mà một Sim cảm nhận được sau khi ăn no những món ăn và đồ uống nóng hổi.</Text>
