  <Text Key="BC71659E">(Từ việc chọn Khát vọng Tài Lộc)</Text>
  <Text Key="E330AAD3">Sim có Tư duy Kinh doanh kiếm được nhiều hơn tỷ lệ tiêu chuẩn từ sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="972DB84C">Tư duy Kinh doanh</Text>
  <Text Key="BAC8BA1C">Tư duy Kinh doanh</Text>
  <Text Key="937509BD">Anh chị</Text>
  <Text Key="3416B4A3">(Từ trait Anh chị)</Text>
  <Text Key="0E1B4F01">Sim có trait này không dễ bị dọa. Sim Dũng cảm lấy lại bình tĩnh nhanh hơn hầu hết các Sim, và không ngại ở gần các sinh vật siêu nhiên như Ma hay Xương. Sim Dũng cảm cũng giữ được Tự tin lâu hơn hầu hết các Sim!</Text>
  <Text Key="6E317146">Dũng cảm</Text>
  <Text Key="94DE755E">Dũng cảm</Text>
  <Text Key="66A871F3">Các Sim này nhận được Hiệu ứng tâm trạng mạnh mẽ từ việc phân tích Sách và có thể Thảo luận Sách theo cách độc đáo.</Text>
  <Text Key="C58480EC">Người mê sách</Text>
  <Text Key="E06C143C">Người mê sách</Text>
  <Text Key="C98C2FFB">Sim Quyến rũ có thể khiến bất kỳ ai rơi vào trạng thái Tán tỉnh chỉ với một cái nhìn.</Text>
  <Text Key="99022AA4">Quyến rũ</Text>
  <Text Key="063EE834">Quyến rũ</Text>
  <Text Key="71D71EDC">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Chủ tướng Trò đùa)</Text>
  <Text Key="FE918AD9">Kẻ Bắt nạt có thể phá hoại gần như mọi thứ, dù là đồ vật hay nỗ lực tốt nhất của Sim khác.</Text>
  <Text Key="8025402E">Kẻ Bắt nạt</Text>
  <Text Key="BE8747A6">Kẻ Bắt nạt</Text>
  <Text Key="694E6DB3">Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="9D6C1A55">Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="6EC12BA0">Các Sim này nhận được Hiệu ứng tâm trạng mạnh mẽ từ việc Ngắm nghĩa tác phẩm nghệ thuật và có thể Ngưỡng mộ Nghệ thuật và thảo luận về nghệ thuật theo cách độc đáo.</Text>
  <Text Key="D1912537">Người yêu nghệ thuật</Text>
  <Text Key="5B29E279">Người yêu nghệ thuật</Text>
  <Text Key="A60E3289">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Bảo tàng Quản lý)</Text>
  <Text Key="AA27FB8E">Các Đánh giá viên có thể bán đồ sưu tập như Kim loại, Tinh thể, Nguyên tố và Hóa thạch cho Bảo tàng Simsonian để kiếm thêm tiền.</Text>
  <Text Key="6C7E8809">Đánh giá viên</Text>
  <Text Key="B1909CD3">Đánh giá viên</Text>
  <Text Key="5F9298DD">Nhu cầu Vệ sinh của Sim Diệt khuẩn suy giảm chậm hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="5B0B51A2">Diệt khuẩn</Text>
  <Text Key="BE281BF2">Diệt khuẩn</Text>
  <Text Key="AF3CA8FC">Sự Tĩnh lặng của Người Câu cá</Text>
  <Text Key="192FD392">Các Sim này nhận được Hiệu ứng tâm trạng mạnh mẽ từ thành công trong sự nghiệp, nhận Hiệu ứng tâm trạng tiêu cực từ thất bại trong sự nghiệp, và có thể trở nên buồn bã nếu không được thăng chức.</Text>
  <Text Key="63B09C0D">Tham vọng</Text>
  <Text Key="76BC6298">Sim Luôn được Chào đón sẽ cảm thấy như ở nhà hơn khi ở nhà người khác, và chủ nhà sẽ không bận tâm chút nào!</Text>
  <Text Key="A32046BF">Luôn được Chào đón</Text>
  <Text Key="6E582421">Luôn được Chào đón</Text>
  <Text Key="E68E7BC4">(Từ việc chọn Khát vọng Tình yêu)</Text>
  <Text Key="794F4D21">Sim Quyến rũ thành công hơn trong lãng mạn so với người khác.</Text>
  <Text Key="F1385EE6">Quyến rũ</Text>
  <Text Key="34091CFE">Quyến rũ</Text>
  <Text Key="94C9F940">Người lớn</Text>
  <Text Key="68283798">Người lớn</Text>
  <Text Key="DF58E2FB">Các Sim này nhận được tăng cường từ các hoạt động trí tưởng tượng, học nhanh hơn các Kỹ năng sáng tạo nhưng đôi khi có thể bị quá tải.</Text>
  <Text Key="9567F5A4">Trí Tưởng tượng Sôi động</Text>
  <Text Key="D4473934">Trí Tưởng tượng Sôi động</Text>
  <Text Key="45EB9B2B">Các Sim này có xu hướng được Năng lượng, có thể Tăng cường các Sim khác, và có thể trở nên buồn bã nếu họ không tập thể dục trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="73C39B14">Năng động</Text>
  <Text Key="E64EA304">Năng động</Text>
  <Text Key="C4335590">(Từ Lối sống Ích kỷ với Trait Xung đột)</Text>
