  <Text Key="86BBB113">Bởi: Sparky "Ba Ngón" \n\nLiệu nâng cấp phù hợp có thể khiến thiết bị gia dụng trở nên sống động? Nó có thể học cách yêu thương không? Đôi khi tôi cảm thấy cô đơn.</Text>
  <Text Key="09637EC7">Sự khéo léo Tập 2: Tia lửa là Nụ hôn của Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="6E63FDA8">Bởi: Sparky "Ba Ngón" \n\nHọc cách sử dụng sức mạnh của điện và chế tạo các phiên bản gỗ của những thứ thực tế không nên làm bằng gỗ!</Text>
  <Text Key="64C5AFF0">Sự khéo léo Tập 1: Cố gắng không chết!</Text>
  <Text Key="9842EDD5">Bởi: Sparky "Ba Ngón" \n\nTại sao phải trả tiền cho các "chuyên gia" để sửa thiết bị hỏng? Tại sao mua nội thất do "chuyên nghiệp" làm? Bạn có thể tự làm.</Text>
  <Text Key="7D289B81">Guitar Tập 2: Nước sốt Cổ điển</Text>
  <Text Key="1FD5D6FE">Bởi: Slim Pickens \n\nBí quyết của một người chơi guitar giỏi là có sự hiểu biết vững chắc về các kỹ thuật guitar cổ điển. Và còn có một chiếc guitar thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E635CB9C">Guitar Tập 1: Giới thiệu về Rock</Text>
  <Text Key="55AE7219">Bởi: Slim Pickens \n\nBạn có phải là người có thể rock mạnh đến mức thực sự khiến khán giả bị lột tất không?</Text>
  <Text Key="6ECC9DB4">Guitar Tập 3: Kỹ thuật Ngón tay Điên cuồng</Text>
  <Text Key="78276581">Bởi: Slim Pickens \n\nMặc dù sách này đề cập đến một số kỹ thuật chơi nâng cao, phần lớn tập trung vào cách chữa các vỏ bỏng bậc ba ở ngón tay do shredding điên cuồng gây ra.</Text>
  <Text Key="BDE01314">Nấu ăn Cao cấp Tập 2: Trình bày là Vua</Text>
  <Text Key="1A004861">Bởi: Martha Brown \n\nTrình bày là vua, và hương thơm là nữ hoàng. Kết cấu là quân xe và bảng màu là quân tượng. Ồ, và vị giác thì có lẽ là quân mã?</Text>
  <Text Key="78C76335">Nấu ăn Cao cấp Tập 1: Làm cho Đồ ăn Sang trọng</Text>
  <Text Key="753C29AA">Bởi: Martha Brown \n\nMột cái nhìn giới thiệu về trang trí đồ ăn và thẩm mỹ của việc giảm đáng kể khẩu phần ăn.</Text>
  <Text Key="59C8E6B9">Nấu ăn Cao cấp Tập 3: Bạn có thể Ăn được không?</Text>
  <Text Key="3DA081A6">Bởi: Chef Morimochi \n\nHọc cách định nghĩa lại khái niệm "thức ăn" và hoàn toàn đón nhận ẩm thực cao cấp!</Text>
  <Text Key="F3B046CA">Trồng cây Tập 2: Làm cho Ngón cái của bạn Xanh</Text>
  <Text Key="BB68AD4B">Bởi: Wacky Daniel \n\nTrồng cây là quan trọng. Nó có thể cứu mạng bạn. Không bao giờ tin tưởng một Sim bỏ qua lời khuyên của cây.</Text>
  <Text Key="12B38C47">Trồng cây Tập 1: Nước, Ánh sáng và Đất</Text>
  <Text Key="D03B3A28">Bởi: Wacky Daniel \n\nHọc cách trồng cây! Tại sao? BỞI VÌ TÔI LÀ WAAAAAAACKYY!</Text>
  <Text Key="C1A065AB">Trồng cây Tập 3: Di truyền Thực vật Kỳ lạ và Bị cấm</Text>
  <Text Key="A6B6DB64">Bởi: Dr. T. Cress \n\nHọc cách sử dụng kiến thức thực vật học và phytotomy để tạo ra một đội quân siêu thực vật lai xoắn! Hoặc táo có vị như đào. Thực ra cái nào cũng được.</Text>
  <Text Key="FA127EAB">Sonata a la Grit</Text>
  <Text Key="4C915E64">Bởi: Veronica Hunkers \n\nMột bản nhạc sôi động mà phần lớn sự tiếp xúc gần phần ếch của cung. Ribbit!</Text>
  <Text Key="A67B8E06">Bài ca về Vibrato Kích thích</Text>
  <Text Key="B8A0525F">Bởi: Larry Von Cookiecrumbs \n\nMột bản nhạc mượt mà khuyến khích người chơi thử nghiệm tốc độ vibrato để truyền tải cảm xúc phù hợp. Chỉ một nghệ sĩ violin thực thụ mới làm chủ được bản nhạc này.</Text>
  <Text Key="6F1192B5">Quán Piano và Bạn:  Cách Giữ một Nốt nhạc Không cần Túi giấy</Text>
  <Text Key="5E8ABC2A">Bởi: Slim và Karen Bulger \n\nNhững chim hót nổi tiếng cho bạn thấy cách gây ấn tượng với bạn bè tại karaoke hoặc ít nhất là ngừng làm cho đầu họ đau.</Text>
  <Text Key="37E68490">Allegro a la Pernambuco!</Text>
  <Text Key="7DD352F5">Bởi: Aldo Baccarin \n\nBản nhạc sôi động này đến từ Brazil, giống như gỗ được dùng để làm cung violin.</Text>
  <Text Key="BEBEB8E2">Chú xe lửa nhỏ không thể</Text>
  <Text Key="D5DD82B3">Bởi: Batty Typer \n\n"Tôi nghĩ tôi không thể" là khẩu hiệu của câu chuyện thiếu nhi này sẽ giúp chuẩn bị con bạn cho một cuộc sống đầy rủi ro, thất vọng và cuối cùng là thất bại. Một lời nhắc buồn rằng chỉ có người chiến thắng vì có người thua.</Text>
  <Text Key="F7354E3D">Cái chết Bảy món</Text>
  <Text Key="2C406942">Bởi: Helmuth Von Gluck\n\nMột đêm mưa. Một biệt thự cũ. Một bữa tiệc tối cho những người nổi tiếng của tầng lớp thượng lưu Hergstrom. Nó được dự định là một đêm của đồ ăn ngon, đồ uống và trò chơi phòng khách. Nhưng khi một số bí mật được tiết lộ, bữa tiệc phải đối mặt với một vị khách không mời -- ÁN MỮ!</Text>
  <Text Key="B29BDBE7">The Collegno and Ricochet Rondo</Text>
  <Text Key="BFA2DD48">Bởi: Alberto Peperoncini \n\nAi ngờ violin có thể tạo ra âm nhạc như thế này? Bản nhạc này sử dụng các kỹ thuật cung tiên tiến và thực sự thu hút sự quan tâm của khán giả!</Text>
  <Text Key="31529E99">Kéo cô ấy vào</Text>
  <Text Key="8A60FF06">Bởi: Hank Billabong \n\nCuốn sách đa chiều này đưa ra lời khuyên tối ưu cho những người đánh cá ưu nam chủ nghĩa muốn thu hút phụ nữ và cá; cả hai chỉ cần mồi câu phù hợp và chúng sẽ rơi xuống chân bạn! Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="5DBD2164">Khoảng mười hai mẫu WooHoo</Text>
  <Text Key="B8062A11">Bởi: Mary Sue Arthur \n\nTình yêu! Đam mê! Những cách dùng bất thường cho đồ dùng gia đình! Bạn đã sẵn sàng cho những điều khiêu dâm, phấn khích, hời hợt, thô tục và dâm dục mà một tác giả mới lần đầu và cuốn từ điển đáng tin cậy của cô ấy có thể bịa ra? Nếu vậy, hãy đọc tiếp!</Text>
  <Text Key="697FF106">Cuộc ồn ào Chấm bi</Text>
  <Text Key="6081635F">Bởi: Agatha Arlington \n\nCác bà nội trợ những năm 1950 đối đầu trong vở kịch căng thẳng, đâm sau lưng, thụ động - hung hăng này. Tin đồn tràn lan, và móng vuốt được rút ra, nhưng luôn với tạp dề chấm bi và nụ cười.</Text>
  <Text Key="7588C588">Sự Phản bội Không thể Kiểm soát của Trái tim</Text>
  <Text Key="0ED9439D">Bởi: Leslie Nighttime \n\nMặc dù một số phần của tiểu thuyết khiêu dâm này chứa các ví dụ về sự phản bội điển hình hơn, phần lớn sự phản bội này hoàn toàn không thể kiểm soát!</Text>
  <Text Key="27E11089">Thể dục Tập 2: Hãy là Người Mạnh nhất Thế giới</Text>
  <Text Key="B512E4D6">Bởi: Python Pudziakowski \n\nKhông, Python là người mạnh nhất thế giới. Có lẽ sau khi đọc cuốn này, bạn có thể là người mạnh thứ hai.</Text>
  <Text Key="3CA5F8D4">Thể dục Tập 1: Đặt ly Sinh tố xuống</Text>
  <Text Key="86210F21">Bởi: Ori Warrior \n\nCó lẽ đã đến lúc bạn quan tâm đến thể dục thể chất? Có lẽ bạn không cần phải uống hết ly sinh tố thứ ba đó?</Text>
  <Text Key="0E4B3D2C">Thể dục Tập 3: Ép Thép</Text>
