  <Text Key="DDCF4A5D">Trang phục Thu</Text>
  <Text Key="C984A5EC">Trang phục Thu</Text>
  <Text Key="89EFDC36">Ấm áp và Sang trọng</Text>
  <Text Key="F964DDF9">Một làn gió lạnh</Text>
  <Text Key="FBC8F030">Thắp nến và chuẩn bị nghi lễ để làm hài lòng những người ở ghẻ mới đáng sợ.</Text>
  <Text Key="6DD9BA69">Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="44B2B178">Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="40F5F56F">Làm dịu linh hồn</Text>
  <Text Key="E1107892">Làm sạch ngôi nhà</Text>
  <Text Key="D799F905">Gặp gỡ những người ở ghẻ đáng sợ</Text>
  <Text Key="14312112">Ôm lấy kiến trúc tái chế được lấy cảm hứng từ các nhà kho đã cải tạo ở Brooklyn, New York.</Text>
  <Text Key="8812874F">Gác xép Công nghiệp</Text>
  <Text Key="5B6288F6">Gác xép Công nghiệp</Text>
  <Text Key="3FF66E4C">Lộ ra các yếu tố</Text>
  <Text Key="7C489EDF">Tuyển chọn Đương đại</Text>
  <Text Key="B4B6EA99">Thư giãn trong không gian êm ái, ấm cúng và đắm mình trong một câu chuyện hay với Bộ Góc Sách The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="443D715C">Góc Sách</Text>
  <Text Key="08ACA3D5">Góc Sách</Text>
  <Text Key="B3E1BADF">Thoải mái và Ấm áp</Text>
  <Text Key="778F8A4C">Nơi Trốn chạy của Người đọc</Text>
  <Text Key="68CECC38">Sang trọng Cổ điển</Text>
  <Text Key="B614CA11">Đồ Cổ điển Sang trọng</Text>
  <Text Key="7883D770">Tổ chức những bữa tiệc hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="A6D173A9">Tiệc Tất yếu</Text>
  <Text Key="B08C3DB8">Tiệc Tất yếu</Text>
  <Text Key="C07161D2">Mỗi Ngày là Một Bữa Tiệc</Text>
  <Text Key="E339F345">Tổ chức Mọi Thứ</Text>
  <Text Key="C2814392">Mang tầm nhìn hiện đại về tinh thần thiên nhiên vào phòng khách của Sim với The Sims™ 4 Modern Retreat.</Text>
  <Text Key="E4ED5DCF">Nơi Trốn chạy Hiện đại</Text>
  <Text Key="685D8376">Nơi Trốn chạy Hiện đại</Text>
  <Text Key="7046155F">Nơi Sự Thoải mái Gặp gỡ Kết nối</Text>
  <Text Key="73FC0C9A">Trao cho Sim của bạn lợi thế chuyên nghiệp với những bộ trang phục thời trang và sành điệu từ Bộ Kinh doanh Thời trang The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="6E6A4BB7">Kinh doanh Thời trang</Text>
  <Text Key="CEF7F7EE">Kinh doanh Thời trang</Text>
  <Text Key="01EECDD7">May đo cho Thành công</Text>
  <Text Key="DECAB7DF">Biến trung tâm ngôi nhà của Sim thành thiên đường với những thiết kế xanh tươi, rực rỡ!</Text>
  <Text Key="C45B6B3E">Thiên đường Sân trong</Text>
  <Text Key="19D437B7">Thiên đường Sân trong</Text>
  <Text Key="3DFB42CD">Đồ xanh tươi và Rực rỡ</Text>
  <Text Key="2723709A">Tạo Nên Thiên đường Của Bạn</Text>
  <Text Key="0D38B267">Bao quanh Sim của bạn bằng quần áo sạch sẽ trong khi sống theo phong cách mộc mạc.</Text>
  <Text Key="D2044086">Ngày Giặt đồ</Text>
  <Text Key="7A42542F">Đồ Ngày Giặt</Text>
  <Text Key="667A70D5">Tìm thấy tình yêu trong nơi lãng mạn đầy quyến rũ này.</Text>
  <Text Key="F22DAD18">Say nắng</Text>
  <Text Key="4824AFF1">Say nắng</Text>
  <Text Key="3E326A6A">Ciudad Enamorada</Text>
  <Text Key="26990D6B">Một thành dành cho những người lãng mạn, Ciudad Enamorada rất nổi tiếng với những cơ hội dồi dào cho kỳ nghỉ lãng mạn và những cuộc tình bí mật. Dù đã say đắm hay vẫn đang tìm kiếm tình yêu, thành phố này mang đến những khoảnh khắc đam mê cho mỗi người. Một nhà lãng mạn đầy tham vọng có thể khám phá Vista Hermosa cho cuộc sống ngoại ô ấm áp và đón tiếp, Plaza Mariposa xanh tươi và tranh vẽ để dạo tay trong tay lúc hoàng hôn, hoặc Nuevo Corazón nơi truyền thống gặp gỡ hiện đại cho những ai tìm kiếm sự cám dỗ đầy mê hoặc của cuộc sống về đêm.</Text>
  <Text Key="45C9788D">Địa điểm Đầy mê hoặc</Text>
  <Text Key="771199D5">Tình yêu trong không khí nhờ những cảnh quan lãng mạn, công viên quyến rũ và những Sim đam mê.</Text>
