  <Text Key="FE08DC9D">Đèn đỏ nhấp nháy và còi báo động vang lên khi tàu chuẩn bị tự hủy. Sau đó mọi thứ trở nên yên tĩnh, và với một tiếng "ping" nhỏ, một thông báo lỗi xuất hiện. Rõ ràng các trình điều khiển trên chức năng Tự Hủy của tàu cần được cập nhật. Cẩn thận nhấp vào “Không Bây Giờ”, {0.SimFirstName} thề sẽ chạy một bản cập nhật hệ thống đầy đủ ngay khi {M0.he}{F0.she} an toàn về nhà.</Text>
  <Text Key="C1B1D755">{0.SimFirstName} nhớ ra một mẹo hay. Mím {M0.his}{F0.her} môi, {M0.he}{F0.she} thốt ra một tiếng kêu giao phối ngoài hành tinh chói tai. Phi công tự mãn quay 1 mắt về phía chân trời và 1 mắt vào gương, nhưng mắt thứ 3 của hắn phát hiện {0.SimPronounObjective} đến! Alien né đạn của {0.SimFirstName} khi đồng hồ điểm hết giờ. Bảo {0.SimPronounObjective} tập trung vào nâng cấp, không phải vào mánh khóe, alien rời đi, để {0.SimFirstName} lỉnh kỉnh về nhà.</Text>
  <Text Key="AF164BCB">May mắn thay, viên cảnh sát trưởng dường như thích {0.SimFirstName}. Cảnh sát tin câu chuyện của {0.SimFirstName} và lấy đồ cấm mà không chất vấn thêm. Viên trưởng còn thưởng cho {0.SimFirstName} một ít tiền mặt và số liên lạc cá nhân--nếu {0.SimFirstName} cần bất cứ điều gì. *Nháy mắt!*</Text>
  <Text Key="C8A95726">{0.SimFirstName} bắn pháo của {F0.her}{M0.his} tàu, nhưng đạn bật ra khỏi bề mặt sinh vật mà không gây hại. Ôi. Sinh vật đâm vào tàu, khiến nó lạc chuyển hướng. {0.SimFirstName} đi khập khiễng về nhà, với vài vết bầm...</Text>
  <Text Key="6FD72AD3">Thung lũng Hoàng hôn, chúng ta có vấn đề! Giống như Icarus nghèo khó, {0.SimFirstName} bay quá gần mặt trăng, và đã phóng {F0.her}{M0.his} tên lửa lên tốc độ tái nhập khí nguy hiểm! {F0.She}{M0.He} sẽ rơi xuống về nhà bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="DB7FF322">{0.SimFirstName} đang cố gắng bước một bước nhỏ, nhưng vì lý do chưa biết không thể bước được. Đạp chân, vẫy {M0.his}{F0.her} cánh tay, và hét lên trời, mặc dù là giao thức tiêu chuẩn, nhưng đang tỏ ra vô hiệu. Có vẻ như một tảng đá nhỏ đang cản đường! {0.SimFirstName} không thể chạm được bề mặt.</Text>
  <Text Key="6A88B41E">Sau khi nhập mã sai quá nhiều lần, {M0.he's}{F0.she's} bị khóa. {0.SimFirstName} càu nhàu, than phiền về các đặc vụ kẻ thù và các thông điệp ẩn được phát trên {M0.his}{F0.her} TV. Nhưng chờ đã - những thứ đó không thật! Bầy Nhầm lẫn Không Gian cuối cùng dường như đã qua! {0.SimFirstName} nhận ra {M0.he's}{F0.she's} đã vô lý đến mức nào và quay về nhà trước khi một cuộc tấn công khác ập đến.</Text>
  <Text Key="21939F93">Bước đi trong không gian này sẽ tuyệt vời! {0.SimFirstName} mặc {M0.his}{F0.her} bộ đồng phục - cùng với bình khí phụ trợ. Sau vài phút hít không khí sạch, {M0.he}{F0.she} lấy lại {M0.his}{F0.her} sự tỉnh táo và nhận ra chuyện gì đã xảy ra. {M0.He}{F0.She} quyết định ở trong bộ đồng phục và chỉ quay về nhà. May mắn thay {M0.he}{F0.she} đã không làm gì quá điên rồ!</Text>
  <Text Key="E81473CA">Khi {0.SimFirstName} phóng về nhà, {M0.he}{F0.she} tự nhủ rằng có lẽ đó là tốt nhất. Đua xe có thể nguy hiểm nếu không có trang bị nâng cấp... mặc dù {M0.he}{F0.she} chắc chắn có thể dùng số tiền thưởng đó.</Text>
  <Text Key="5949B929">{0.SimFirstName} khóa mục tiêu Răng Đỏ và bắn, nhưng đạn chạm nhẹ lên TS-555. Không có pháo tốt hơn, điều {M0.he}{F0.she} có thể hy vọng làm với Răng Đỏ là làm hắn tức giận. Gầm gừ, Răng Đỏ đâm {0.SimFirstName} ra khỏi đường đua, làm hỏng một phần {M0.his}{F0.her} cánh trái. Chuyến bay về nhà sẽ khó khăn.</Text>
  <Text Key="A4143A4F">Lính canh bắt {0.SimFirstName} và vẫn tiêm {0.SimPronounObjective}. Khi {0.SimFirstName} tỉnh dậy, {M0.he}{F0.she} đang nằm trên mặt đường nhựa bên cạnh {M0.his}{F0.her} tên lửa. Trại Chó Giải Cứu Vũ Trụ bị khóa, và chỉ có tiếng sủa đáp lại {M0.his}{F0.her} tiếng gõ. Có vẻ như đã đến lúc kết thúc nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="EEA84B66">{0.SimFirstName} biết chính xác phải ném thứ gì qua cửa sổ đó: {M0.his}{F0.her} mũ bảo hiểm!! Cửa sổ bị lệch khỏi khung nhưng sự thay đổi áp suất bắt đầu hút mọi thứ ra khỏi khoang! May mắn thay một cửa sổ thay thế được kẹp vào lỗ và đóng kín. Tàu tự động tuần hoàn không khí dự phòng và đầu {0.SimFirstName} cuối cùng cũng tỉnh táo. Tốt hơn nên về nhà sửa chữa!</Text>
  <Text Key="F957EA2C">Lỗi của tân binh! Không có động cơ phụ nâng cấp, tàu của {0.SimFirstName} không thể đẩy đến những giới hạn như vậy. Đột ngột tàu {M0.his}{F0.her} rung lắc dữ dội và tất cả hệ thống đều chập chờn! Xoay ra khỏi đường đua, {M0.he}{F0.she} đâm vào một tiểu hành tinh. May mắn thay, thiệt hại dường như có thể sửa được, nhưng việc về nhà sẽ khó khăn.</Text>
  <Text Key="611EE859">{0.SimFirstName} chỉ ra {M0.he}{F0.she} có thể đã gặp rắc rối vì bắt cóc alien và giữ {M0.his}{F0.her} hướng đi, cho rằng gã nhỏ màu cam sẽ không đủ can đảm hỏi lần hai. Đúng như dự đoán, sinh vật giữ im lặng. Khi họ hạ cánh, nó lặng lẽ mở còng cho {0.SimPronounObjective}, nhưng đập một bảng điều khiển tức giận trên đường ra ngoài. Có thể chuyến bay về nhà sẽ khó khăn...</Text>
  <Text Key="FC4848D8">{0.SimFirstName} thu gom một ít rác và mảnh vỡ ngẫu nhiên và đẩy chúng ra không gian. Bây giờ khu vực tràn ngập chai rỗng và màng cellophane. Đó sẽ làm lạc hướng chúng. Rất hài lòng với {M0.his}{F0.her} sự thông minh và khéo léo, {0.SimFirstName} quay về nhà.</Text>
  <Text Key="ED73620A">{0.SimFirstName} chỉ có đủ nhiên liệu để an toàn về nhà. Trên đường đi, {M0.his}{F0.her} đầu bắt đầu tỉnh táo và Bầy Nhầm lẫn Không Gian bắt đầu giảm một chút. {M0.He}{F0.She} nhớ lại vài giờ qua...đây thực sự là một chuyến đi rất, rất lạ.</Text>
  <Text Key="468D4EE0">Điện dây trong tàu này gần như chắc chắn đang gửi tin nhắn đến chính phủ. Nhưng bây giờ nó đã bị rút hết ra, tàu sẽ không chạy được! Ôi. Vẫn tốt hơn là để những người mặc áo khoác dài bắt đầu đọc {M0.his}{F0.her} suy nghĩ. {0.SimFirstName} một mình với {M0.his}{F0.her} Bầy Nhầm lẫn Không Gian khi {M0.he}{F0.she} chờ ai đó kéo {0.SimPronounObjective} về nhà...</Text>
  <Text Key="74F7CAB9">Phew! Cảnh sát tin {0.SimFirstName} và đưa {M0.his}{F0.her} bạn nhỏ màu cam về nhà. Bây giờ {0.SimFirstName} có thể tự mình về nhà và tự hỏi làm sao một chuyến đi đơn giản đến Chợ Đồ Cũ lại trở nên mất kiểm soát!</Text>
  <Text Key="7AA63BB5">Mọi đèn trong khoang lái của {0.SimFirstName} đều nhấp nháy, và mọi còi báo động đều vang lên - hàng hóa quá nhiều! {0.SimFirstName} thải bớt trọng lượng thừa ra không gian - thương gia sẽ tức giận, nhưng hy vọng nó giúp {0.SimFirstName} tái nhập khí mà không có thảm họa nào...</Text>
  <Text Key="53784B20">Mất một lúc để {0.SimFirstName} thu hút sự chú ý của alien, nhưng một khi {M0.he}{F0.she} làm được, alien khá hợp lý về chuyện này. Có vẻ đây là phiên bản golf của loài hắn? Tuyên bố hắn không biết nó sẽ làm hỏng giao tiếp, hắn giao lại đá vũ trụ của mình và tiếp tục đường đi.</Text>
  <Text Key="82D9C036">Nếu {0.SimFirstName} nghĩ alien trông vui vẻ trước đây, bây giờ {F0.she's}{M0.he's} sẽ trải nghiệm thứ đặc biệt thực sự. Cười từ tai xanh nhọn đến tai xanh nhọn, sinh vật cười khúc khích, bắt một tiểu hành tinh khác trong tia pha, và ném nó vào tàu của {0.SimFirstName}, làm nứt một bảng đuôi. Hắn đang với lấy một cái khác khi {0.SimFirstName} phóng đi với tốc độ tối đa. Hy vọng, {M0.he}{F0.she} vẫn có thể hạ cánh....</Text>
  <Text Key="25875C93">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng lảo đảo quay về tàu, kiệt sức. Đánh con thú bằng một cây gậy tự làm chỉ khiến nó tức giận hơn, và {0.SimFirstName} kết thúc bằng việc dẫn nó theo một cuộc rượt đuổi vui vẻ. {M0.He}{F0.She} cuối cùng cũng đánh lạc nó, nhưng bộ phận tàu alien cũng bị mất. Bây giờ cố gắng bay về nhà mà không có nó...</Text>
  <Text Key="E60B1984">May thay {0.SimFirstName} mang theo chai nước ép đó! {M0.He}{F0.She} uống một hơi để giảm đau. Nhưng một điều kỳ lạ xảy ra...nước ép chống lại {M0.his}{F0.her} Bầy Nhầm lẫn Không Gian, và {M0.he}{F0.she} trở nên tỉnh táo lại! {0.SimFirstName} đã khám phá ra liệu pháp cho Bầy Nhầm lẫn Không Gian! {M0.He}{F0.She} quay về nhà, tự hỏi liệu có cách nào để sáng chế nước ép trái cây không!</Text>
  <Text Key="3915F891">{0.SimFirstName} không biết điều gì xảy ra với những người ở lại trong tình huống như thế này, vì những người đó đều chết. {M0.He'd}{F0.She'd} thực sự không muốn trở thành một trong số họ, vì vậy {M0.he}{F0.she} nhảy vào {F0.her}{M0.his} tên lửa và phóng đi trước khi chuyện này trở thành một bộ phim kinh dị tồi.</Text>
  <Text Key="FCC426ED">Một cú đá nhanh từ ủng mặt trăng của {0.SimFirstName}, và alien bay vào cửa không khí, nơi nó bị tống ra không gian sâu. Khi nó trôi đi, nó thực hiện một số cử chỉ rất thô lỗ. Chà, thái độ đó chắc chắn không có chỗ trên tàu của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="1D388F79">Ở nơi đen kịt của không gian sâu, cơ thể {0.SimFirstName} bắt đầu phản ứng với sự chênh lệch áp suất một cách vi mô. Xoáy áp suất thực sự cân bằng sóng não của {0.SimFirstName}! Bầy Nhầm lẫn Không Gian đã biến mất! {M0.He's}{F0.She's} tỉnh táo trở lại và đặt lộ trình về nhà. Lần này, {M0.he}{F0.she} khóa tàu vào chế độ tự lái, đề phòng.</Text>
  <Text Key="A4515D1B">Trong khi sinh vật nhỏ đang nhìn chỗ khác, {0.SimFirstName} với lấy bộ phận, nhưng ngay khi {M0.he}{F0.she} chạm vào nó, một bàn tay nhỏ có vảy nắm lấy {M0.his}{F0.hers}! Chậm rãi, sinh vật quay lại nhìn {0.SimFirstName} và xì xì. Các sinh vật khác trong trại xì xì và rút những lưỡi dao trông giết người. Không còn lựa chọn! {M0.He’ll}{F0.She’ll} phải chạy trốn và bay về nhà mà không có bộ phận!</Text>
  <Text Key="7ABFF0BB">Sau khi hít từ bình cứu hộ trong vài phút, {0.SimFirstName} cảm thấy rõ ràng hơn và ít điên rồ hơn. Suýt thì. Và nếu {M0.he}{F0.she} quay lại hít không khí thông thường, các triệu chứng sẽ trở lại, vì vậy {0.SimFirstName} quyết định cắt ngắn {M0.his}{F0.her} chuyến đi và về nhà sớm.</Text>
  <Text Key="DDF1956D">{0.SimFirstName} luôn là người nói giỏi, và những lời nói dối dễ hơn khi chúng chứa một chút sự thật. Giải thích về GPS bị hỏng, {M0.he}{F0.she} dẫn các sinh vật giống nhện về phía {M0.his}{F0.her} tên lửa. Đúng như dự đoán, màn hình vẫn tối. Thì thầm, một kỹ thuật viên alien leo lên và đập nó 3 lần. Ma thuật! {0.SimFirstName} nhập tọa độ nhà của {M0.his}{F0.her} và rời đi nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="F86D79DC">"Một mẹo khác!" {0.SimFirstName} nghĩ khi những viên ngọc lấp lánh và lấp lánh, đáng mê hoặc gần. Các sinh vật alien nhìn nhau bối rối. Liệu {M0.he}{F0.she} không biết giá trị của những gì được trình bày? Một cái chuông, rõ ràng chỉ ra sự thất bại, vang lên, và {0.SimFirstName} bị điện giật đột ngột trở lại {F0.her}{M0.his} tàu vũ trụ, không có của cải nào để có được.</Text>
  <Text Key="5E03E7EE">{0.SimFirstName} quay {M0.his}{F0.her} tàu lại và nhanh chóng rời khỏi đó. Có lẽ sẽ tốt hơn nên nghiên cứu sinh vật đó thêm một chút trước khi cố gắng nói chuyện với nó.</Text>
  <Text Key="3FBEB215">Không còn thời gian để lãng phí! Lỗ đen đã hút {0.SimFirstName}’s tên lửa về phía sự hủy diệt chắc chắn. Cố định tàu alien vào {M0.his}{F0.her} tên lửa, {M0.he}{F0.she} chéo {M0.his}{F0.her} ngón tay và kéo. Argh! Lực quá mạnh. Dây cáp đứt và một mảnh bị xé khỏi tên lửa của {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} phóng {M0.his}{F0.her} động cơ lần nữa và trốn thoát, nhưng việc hạ cánh sẽ là một câu chuyện khác...</Text>
  <Text Key="BC0DE676">Vũ trang với một gallon Chartreuse Charm và một ít giấy vệ sinh cuộn lại, {0.SimFirstName} bắt đầu vẽ. Nhưng sau khi hít khói trong vài phút, một điều kỳ lạ xảy ra - {M0.he}{F0.she} cảm thấy Bầy Nhầm lẫn Không Gian giảm! Trong khoảnh khắc tỉnh táo của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} vẽ lộ trình về nhà và khóa vào chế độ tự lái!</Text>
  <Text Key="B9640BF6">{0.SimFirstName} là chuyên gia về việc đặt {M0.his}{F0.her} mông vào khu vực tiếp nhận mông! {F0.She}{M0.He} ngồi xuống mà không có sự cố, và đám đông reo hò! Nhưng họ không cổ vũ, họ đang cười. Bệ đài/ghế/{0.SimFirstName} bộ sưu tập chìm xuống sàn giống như các bài kiểm tra khác! {0.SimFirstName} bị nuốt bởi cỗ máy, bị ném một cách thô lỗ vào {F0.her}{M0.his} tên lửa, và phóng về nhà. Một trò lừa bẩn thỉu!</Text>
  <Text Key="AA4840B9">{0.SimFirstName} lắp ráp... một thứ gì đó... từ một tập hợp các bộ phận ngẫu nhiên quanh trạm. Thật không may, điều duy nhất nó tạo ra là một sự ngạc nhiên đầy tia lửa và mùi khói thoang thoảng. {0.SimFirstName} xin lỗi và sử dụng radio của tên lửa để gọi một số trợ giúp thực sự.</Text>
  <Text Key="61367BA6">{0.SimFirstName} cố gắng kết nối thủ công các dynotherm, khiến chúng nổ một cách hoành tráng. Các bộ phận của động cơ chưa bao giờ được thiết kế để tiếp xúc với không gian bây giờ đã tiếp xúc với không gian. Điều này có khả năng gây ra vấn đề với việc tái nhập khí...</Text>
  <Text Key="693C0325">Chúng sẽ không bao giờ bắt được {0.SimFirstName}! KHÔNG BAO GIỜ!! {M0.He}{F0.She}' sẽ quay về nhà trong khi chúng đang tìm kiếm vũ trụ. Với một nụ cười thông minh, {0.SimFirstName} thiết lập một quỹ đạo quanh một hành tinh hoàn toàn không phải là {M0.his}{F0.her} hành tinh quê hương. Hy vọng một con tàu đi ngang qua sẽ kéo {0.SimPronounObjective} một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="E752773A">Sau một giờ tìm kiếm, {0.SimFirstName} một cách yếu ớt đưa ra vài cành cây. Sinh vật lắc đầu. “Bạn đã thất bại trong thử nghiệm. Tôi sẽ không giúp bạn.” Lựa chọn duy nhất bây giờ là khởi động động cơ và tăng tốc hoàn toàn để thoát khỏi bùn lầy. Tuy nhiên, không ai biết điều đó có thể gây ra thiệt hại gì cho tàu...</Text>
  <Text Key="A216881E">{0.SimFirstName} kích hoạt Chế độ An toàn và các dynotherm ngay lập tức nổ tung khỏi tàu. Điều đó dường như không an toàn chút nào! Tuy nhiên, nó xóa thông báo lỗi và đó là điều quan trọng. Thật không may, hạ cánh với một vết nứt nhỏ ở động cơ và không có dynotherm là cực kỳ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="015395C9">{0.SimFirstName} thành công đập vỡ cửa sổ bằng một chiếc cờ lê cũ, nhưng sự thay đổi áp suất bắt đầu hút mọi thứ ra khỏi khoang! May mắn thay một cửa sổ thay thế được kẹp vào lỗ và đóng kín. Wow! Tàu tự động tuần hoàn không khí dự phòng và đầu {0.SimFirstName} cuối cùng cũng tỉnh táo. Tốt hơn nên về nhà sửa chữa!</Text>
  <Text Key="54559FA8">Chỉ còn đủ ánh sáng để {0.SimFirstName} nhận ra một trại lớn, nhưng dù ai ở đây dường như đã rời đi đến nơi trú ẩn an toàn hơn. Quay về phía tiếng gầm sâu, {M0.he}{F0.she} nhìn thấy một bầy sinh vật quái dị đang ngửi mặt đất không xa. Hành tinh này không an toàn. {0.SimFirstName} quyết định cố gắng bay về nhà mà không có bộ phận thay thế.</Text>
  <Text Key="9ADEFD18">Tin xấu! Máy dò không thể di chuyển qua cảnh quan mặt trăng! Ngoài ra, nó không thu thập bất kỳ dữ liệu nào! Hơn nữa, nó có thể thực sự là một máy pha cà phê vũ trụ chứ không phải máy dò! Có vẻ như {0.SimFirstName} sẽ về nhà tay trắng.</Text>
  <Text Key="6D31B409">Xe Cứu hỏa</Text>
  <Text Key="79218A28">Cố Gắng Cập Nhật</Text>
  <Text Key="4A5EA496">OK</Text>
  <Text Key="AA03F6D2">OK</Text>
  <Text Key="5F923BE7">Đi Về Phía Tây</Text>
  <Text Key="47B5FD93">Dám Vượt Qua Dãy Núi</Text>
  <Text Key="87627378">Ghi Chú Phát Hiện &amp; Trở Về Nhà</Text>
  <Text Key="93AF08DC">Tìm Kiếm Đầm Lầy</Text>
