  <Text Key="49594677">Chân vòng kiềng và chân vẹo, Gary dạy trẻ em tầm quan trọng của việc sở hữu sự kỳ quặc của bản thân, đặc biệt nếu bạn có một chiếc lưỡi đen kỳ dị.</Text>
  <Text Key="F41020AA">Denny Khủng Long</Text>
  <Text Key="57DA5DAB">Denny buồn bã, thẫn thờ lại thích nhảy múa, uống rượu và mơ mộng theo một thử thách lúc bình minh. Denny kiên cường làm người ta say sưa, mang lại một chút phép màu táo bạo.</Text>
  <Text Key="ADFF14B4">Người tuyết ngày lễ</Text>
  <Text Key="6668931C">"Khắp Địa Cầu"</Text>
  <Text Key="84AA0C99">Việc lục lạo những chiếc hộp miễn phí bẩn thỉu trên vỉa hè để tìm những kho báu này thật vất vả! Vì thời gian và nỗ lực của Sim, bạn đã kiếm được một tấm biển để tự hào trưng bày cùng với những quả cầu tuyết tìm được. Hy vọng chúng đã được rửa sạch sẽ trước khi trưng bày.</Text>
  <Text Key="EE29D683">"Đó là Đơn giản Thôi!"</Text>
  <Text Key="9DAB53CC">Hoan hô! Tấm biển này đại diện cho tiếng reo vui mừng khi đã lục lạo qua các trận địa đá và chiết xuất những nguyên khối cơ bản của vật chất! Một thành tựu phức tạp ư? Không thật, Đó là Đơn giản Thôi!</Text>
  <Text Key="A7F148BE">"Thỏi Kim Khí Vĩ Đại"</Text>
  <Text Key="3B8EAF07">Tấm biển Thỏi Kim Khí Vĩ Đại đề cập đến hợp kim Magnum quý hiếm, nhạy cảm được tạo ra từ việc trộn tất cả các kim loại được khám phá trong bộ sưu tập của bạn. Tuy nhiên, Hội đồng Địa chất Sim cảnh báo chống lại bất kỳ loại pha chế hợp kim nào được thực hiện tại nhà.</Text>
  <Text Key="63758D5D">"Bọt biết vàng"</Text>
  <Text Key="1087E3E2">Món quà này từ Bộ Mộ hóa thực vật Bảo tàng Simsonian lặng lẽ chúc mừng bạn vì bộ sưu tập hóa thạch đáng kể. Nó đi kèm một ghi chú nói rằng họ không hề ghen tị chút nào. Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="17FB74D8">"Người bạn thư tay"</Text>
  <Text Key="7151248D">Tất cả bạn thư tay của bạn somehow phát hiện ra họ biết nhau! Tỷ lệ đó là bao nhiêu! Tấm biển này là kết quả của một quyết định đồng lòng trong một chủ đề diễn đàn dài về việc họ nên cùng nhau gửi bạn món gì.</Text>
  <Text Key="FCB7EB8F">"Kính viễn vọng Khổng lồ"</Text>
  <Text Key="11C980C0">Kính viễn vọng Khổng lồ là một chiếc cúp danh giá chỉ được trao hai lần mỗi tháng cho những người đặc biệt đã lục lạo bầu trời đêm để tìm những cảnh quan vũ trụ xứng đáng bìa tạp chí và/hoặc ảnh chụp giấy tờ người nổi tiếng ngoài hành tinh giải Simlitzer. Tốt lắm, kẻ xâm phạm vũ trụ của bạn!</Text>
  <Text Key="F73200EF">Cánh Chim Điểm Gibbi</Text>
  <Text Key="6BFAFCA0">Tấm biển này đã được trao bởi Hiệp hội Lepidopterology Điểm Gibbi để ghi nhận bộ sưu tập tinh tế và hoàn chỉnh của bạn về Bướm và Bướm đêm trên khắp Điểm Gibbi.</Text>
  <Text Key="EC3E75CA">"Người Chạm Cỏ"</Text>
  <Text Key="22B4C24B">Tấm biển này được trao cho bạn bởi các biên tập viên của Tạp Chí Chạm Cỏ Hàng Tuần để công nhận vị trí của bạn là một Siêu fan Chạm Cỏ!</Text>
  <Text Key="46DBB06A">"Nhớ MySims"</Text>
  <Text Key="B7B8AF6B">Tấm biển bí ẩn này không có dấu bưu điện, cũng không rõ nó đến từ đâu. Tuy nhiên, điều rõ ràng là ai đó, ở đâu đó rất trân trọng việc bạn đã hàn gắn những bức tượng nhỏ của các Sim từ một thời, một nơi khác.</Text>
  <Text Key="79DDBD67">Chúc mừng! Tấm biển gỗ này—tôn vinh sự tận tâm của bạn trong việc thu thập nhiều loại Nguyên liệu Dược phẩm—được khắc với những họa tiết tinh xảo phản ánh bản chất của hành trình của bạn. Trưng bày nó một cách tự hào như một minh chứng cho sự kiên trì của bạn trong Việc Tìm kiếm, Đóng chai Cảm xúc và Chế tạo Dược phẩm.</Text>
  <Text Key="FA4D5AE3">"Người Sành điệu Nghệ thuật Chính đáng"</Text>
  <Text Key="21E9B0AC">Chúc mừng! Trashley Reelpearson đã gửi tấm biển này để công nhận sự tận tâm của bạn đối với nghệ thuật (và sự ủng hộ doanh nghiệp của họ).</Text>
  <Text Key="1E3E09B8">"Người Mê Vòng trang trí Lễ hội"</Text>
  <Text Key="5B4255ED">Bạn đã giúp Jasmine Holiday nghiên cứu các truyền thống lễ hội. Trong khi bạn bận rộn ghi chép và báo cáo những gì bạn phát hiện, bạn đã mở khóa một số trang trí lễ hội. Jasmine đã gửi tấm biển này để công nhận thành tích hoàn thành bộ sưu tập Vòng trang trí Ấm áp của bạn.</Text>
  <Text Key="4F29D3BD">"Vắng mặt nhưng không Quên"</Text>
  <Text Key="9C794DC2">Emit Relevart đã ghi nhận sự quan tâm của bạn đối với những Sim đã mất tích trong quá khứ, và ông đã ban cho bạn tấm biển này để họ sẽ không bị quên lãng.</Text>
  <Text Key="4C1090CA">"Fan Cuồng Xương Tủ Đông"</Text>
  <Text Key="8E693B4B">Bạn đã giúp Thần Chết nghiên cứu Ambrosia, và trên đường đi bạn đã tìm thấy sáu trợ thủ xương. Thần Chết đã gửi tấm biển này để kỷ niệm việc hoàn thành bộ sưu tập Xương Tủ Đông của bạn.</Text>
  <Text Key="57041BEF">"Giải thưởng Ngôi sao Axolotl"</Text>
  <Text Key="D7AF75A0">Chúc mừng bạn vì đã đạt được một cột mốc phi thường! Giải thưởng Ngôi sao Axolotl được trao cho những người đã thu thập mọi biến thể của axolotl. Tấm biển này tôn vinh niềm đam mê và sự kiên trì đặc biệt của bạn.</Text>
  <Text Key="07CD10D4">"Kẻ Mê Gạch Marble"</Text>
  <Text Key="BA159721">Nhìn kìa! Tấm biển cho thấy một bộ sưu tập đầy màu sắc những viên gạch kỳ diệu đã đạt được.</Text>
  <Text Key="B63537C9">Người Thủ quỹ của Nơm níp</Text>
  <Text Key="D49A9316">Chỉ một Sim có tâm hồn thực sự mạo hiểm mới có thể tìm thấy một nơm níp trong mọi màu sắc, và vì điều đó, chúng tôi chào bạn!</Text>
  <Text Key="C0080236">"Nhà Sử học Nhà máy Moonwood"</Text>
  <Text Key="DD43D1EF">Việc tìm thấy tất cả những cổ vật địa phương cũ kỹ đó chắc chắn là một trải nghiệm rất... bụi bặm! Tấm biển này được trao để ăn mừng nỗ lực của bạn trong việc gìn giữ lịch sử của Nhà máy Moonwood (và nỗ lực của tất cả việc dọn dẹp bổ sung đầy đủ!)</Text>
  <Text Key="FD0E729B">Người Phát hành Thông điệp Đã Mất</Text>
  <Text Key="199AF534">Đại dương có nhiều bí mật, nhưng không bí mật nào nó giữ được khỏi bạn. Bạn đã lục lạo bãi biển của nó và khám phá tất cả những câu chuyện chưa kể của nó.</Text>
  <Text Key="6B194869">"Lời Nhắc Tường Bạn Ngoài hành tinh"</Text>
  <Text Key="EBE57036">Lời Nhắc Tường Bạn Ngoài hành tinh là một món quà tự hào từ Hiệp hội Trân trọng Sinh vật Ngoài hành tinh Simsonian, nơi ghi chú in nhỏ dặn bạn nên xoay các bể cảnh một vài lần mỗi tuần, chỉ để những người bạn và xác ngoài hành tinh của bạn nhận được liều tia gamma khuyến nghị khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="8A0A7B35">Tấm biển Bộ sưu tập Huy chương Hội chợ Finchwick</Text>
  <Text Key="76A4B1AA">Tấm biển này là lễ kỷ niệm cho tất cả những chiến thắng hạng nhất tại Hội chợ Finchwich! Trưng bày nó với niềm tự hào.</Text>
  <Text Key="52DF6D10">Tấm biển Bộ sưu tập Viên ngọc Simmi</Text>
  <Text Key="95ED4875">Bạn đã rất... rất bận rộn! Tấm biển này được trao cho bất kỳ ai thu thập tất cả các Viên ngọc Simmi có sẵn. Bạn rõ ràng yêu chúng tất cả như cách bạn tận hưởng thời gian thu thập chúng. Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="C1747686">Tấm biển Bộ sưu tập Kiếm Sáng</Text>
  <Text Key="D0BA47DF">Bạn đã bận rộn! Tấm biển này được trao cho bất kỳ ai thu thập tất cả các cán kiếm sáng và mọi loại tinh thể kyber. Bạn rõ ràng là một người đam mê kiếm sáng và hầu như sống tại Xưởng của Savi.</Text>
  <Text Key="89472419">Nhà Cổ vật Kỳ diệu</Text>
