  <Text Key="133A9DA5">Xem các nhiệm vụ Khát vọng của bạn tại đây</Text>
  <Text Key="B30BC9EA">Nhấp vào Tăng tốc trong khi chờ đợi</Text>
  <Text Key="34A3C125">Tìm Space Slug trong Hàng hóa</Text>
  <Text Key="9A62FCA8">Moodlet Snaggle Flustered phải ở đây</Text>
  <Text Key="2B2AED69">Sự thỏa mãn</Text>
  <Text Key="A68118ED">Khát vọng</Text>
  <Text Key="D7674D09">Các vật phẩm hỗ trợ chơi Off-the-Grid có thể được tìm thấy trong danh mục Off-the-Grid riêng của chúng trong Chế độ Xây dựng. Phần này có thể được truy cập trong thả xuống Đối tượng theo Chức năng.\n\nBất kỳ đâu trong Chế độ Xây dựng, các vật phẩng Nước và Điện có chức năng Off-the-Grid độc nhất sẽ được đánh dấu bằng ghi chú công cụ "Functional Off-the-Grid" khi bạn di chuột qua chúng.</Text>
  <Text Key="DE6FBCF6">Để áp dụng Đặc điểm Lối sống Off-the-Grid, vào Chế độ Xây dựng và nhấp vào nút Thông tin Địa điểm ở góc trên trái. Mở Bảng Đặc điểm từ menu pop-up. Sau đó, nhấp vào biểu tượng Off-the-Grid để đặt nó vào lối sống đang hoạt động của bạn.</Text>
  <Text Key="B561A8FC">Khi tiện ích Điện hoặc Nước được thu được dư thừa trên một lối sống Off-the-Grid, các vật phẩm Nước và Điện sẽ hoạt động bình thường trở lại.\n\nKhi điều này xảy ra, một tương tác mới sẽ xuất hiện trên các vật phẩm Functional Off-the-Grid để Bật/Tắt Sử dụng Tiện ích. Chuyển đổi tùy chọn này cho phép người chơi xác định vật phẩm nào sẽ lấy từ tiện ích dư thừa và vật phẩm nào chỉ giữ chức năng Off-the-Grid của chúng.</Text>
  <Text Key="36F59267">Đặc điểm Lối sống Off-the-Grid ngắt kết nối một lối sống khỏi lưới tiện ích. Hầu hết các vật phẩm yêu cầu Điện hoặc Nước sẽ không hoạt động, hỗ trợ các chủ đề câu chuyện mới thú vị và các yếu tố chơi đầy thách thức.</Text>
  <Text Key="B2AD0E60">Chơi trên một lối sống Off-the-Grid có nghĩa là truy cập vào các yếu tố chơi mới!\n\n• Nhấp vào bếp nướng hoặc lò nướng được hỗ trợ Off-the-Grid để xem các công thức độc quyền. Một số yêu cầu nguyên liệu và cung cấp các moodlet mạnh mẽ.\n• Tiện ích Nước có thể được thu thập từ nhiều địa điểm trên thế giới.\n• Các vật phẩm Functional Off-the-Grid có các tương tác độc nhất cho phép chúng đáp ứng nhu cầu.\n• Thêm Đá vào các Tủ lạnh được hỗ trợ. Chỉ cần nhớ thay thế đá trước khi nó tan chảy!\n• Hóa đơn trên các lối sống Off-the-Grid không tính phí Tiện ích Nước hoặc Điện. Chúng cũng cung cấp giảm trừ Thuế!</Text>
  <Text Key="96C52C16">Sims Sessions</Text>
  <Text Key="3C7CC6ED">Nói về nơi, Công viên Hoa Magnolia ở Willow Creek là nơi phải đến cho lễ hội!\n\nCó nhiều cách để đến đó. Chọn vé lễ hội trong hàng hóa của bạn, nó có tùy chọn di chuyển. Bạn có thể nhận được lời mời qua điện thoại để tham dự lễ hội, hoặc bạn có thể di chuyển từ menu điện thoại, hoặc bằng cách thu phóng và chọn nút di chuyển. Sau đó chọn Willow Creek, và tìm Công viên Hoa Magnolia. Nó sẽ là nơi có nút âm nhạc hoạt hình phía trên!</Text>
  <Text Key="AA019C16">Sims Sessions chỉ có sẵn cho các buổi hợp tác giới hạn thời gian!\n\nCác lễ hội thường diễn ra mỗi Chủ nhật trong game lúc 12 giờ trưa trong khung thời gian thực của chúng! Đừng lo nếu bạn bỏ lỡ một Chủ nhật, lễ hội diễn ra mỗi Chủ nhật trong khung thời gian thực giới hạn của nó.\n\nNếu vì lý do nào đó giờ lễ hội thay đổi, hãy kiểm tra vé trong hàng hóa của bạn để biết tất cả các chi tiết mới nhất về khi nào và ở đâu.</Text>
  <Text Key="EC4F6171">Lễ hội âm nhạc Sims Sessions đã đến thị trấn!\n\nĐó là nơi để thưởng thức các buổi biểu diễn âm nhạc độc quyền của các nghệ sĩ hàng đầu. Nơi bạn có thể quây quần cả ngày và cả đêm. Tận hưởng âm nhạc, bầu không khí, mua đồ lưu niệm, ăn các món ăn yêu thích của lễ hội, hoặc chỉ đơn giản là ăn mừng cùng bạn bè!\n\nChắc chắn sẽ là hit của mùa hè!</Text>
  <Text Key="E8092710">Đã đến giờ biểu diễn! Tập hợp quanh sân khấu, hưng phấn cho nghệ sĩ yêu thích của bạn và thưởng thức âm nhạc!\n\nGiữa các buổi biểu diễn, hãy chắc chắn kiểm tra khu vực - chúng tôi có nhà vệ sinh, quầy ăn, lều để ngủ, và chắc chắn sẽ có nhiều Sim khác xung quanh để giao lưu.\n\nVà đừng lo, bạn sẽ biết khi buổi biểu diễn tiếp theo sắp bắt đầu... vì vậy, đừng bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="36818710">Dừng lại tại Cửa hàng Lễ hội để lấy một số đồ lưu niệm giới hạn thời gian, như quạt và áo thun lễ hội! Ăn một món ăn nhẹ tại quầy ăn, chúng tôi chắc chắn một trong số đó là món ăn yêu thích của nghệ sĩ bạn!\n\nHoặc bạn có thể mang theo các vật phẩm sưu tập và vật phẩm thủ công của riêng mình để lấp đầy bàn thủ công, và bán hàng hóa của bạn cho những người tham dự lễ hội khác!</Text>
  <Text Key="D724B1D8">Thử thách Lối sống</Text>
  <Text Key="28922314">Bạn có thể thay đổi Thử thách Lối sống trong bảng Thông tin Địa điểm trong Chế độ Xây dựng. Chúng tôi đã di chuyển một số Đặc điểm Lối sống kinh điển như Off-the-Grid đến một phần mới của bảng này dành riêng cho các thử thách. Hãy kiểm tra chúng bằng cách nhấp vào chiếc cúp.</Text>
  <Text Key="7DD88495">Thử thách Lối sống thay đổi trải nghiệm chơi trên một lối sống, thêm yếu tố khó khăn. Các thử thách có thể xếp chồng lên nhau để bạn có thể kết hợp và khớp với cách bạn muốn chơi. Áp dụng càng nhiều Thử thách Lối sống càng tốt và chia sẻ các tổ hợp yêu thích của bạn với người chơi khác khi bạn tải các lối sống lên Thư viện.</Text>
  <Text Key="5C94A729">Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="DA4023F3">Tăng kỹ năng Câu cá của bạn sẽ mở khóa Cá với Mồi và tăng khả năng bắt được cá lớn và tốt hơn.\n\nMẹo: Có một số cá chỉ được tìm thấy ở các địa điểm ẩn.</Text>
  <Text Key="ED9D86DE">Hồ Câu cá có thể được tìm thấy trên khắp thế giới. Nhấp vào Hồ Câu cá và bắt đầu Câu cá để nâng kỹ năng Câu cá của bạn.\n\nKỹ năng Câu cá cũng được cải thiện bằng cách Câu cá và Đọc về Câu cá.</Text>
  <Text Key="BB00B2EE">Nỗi sợ</Text>
  <Text Key="E12743CE">Mỗi lần Sim của bạn thức dậy khi có Nỗi sợ, họ sẽ có cơ hội nhận được mục tiêu đối đầu. Giúp Sim của bạn hoàn thành mục tiêu đối đầu này sẽ giúp họ vượt qua Nỗi sợ. Một số Nỗi sợ có thể cần nhiều lần đối đầu để hoàn toàn loại bỏ.\n\nKhi Sim của bạn vượt qua Nỗi sợ, họ sẽ tự hào về những gì họ đã làm và Nỗi sợ sẽ bị loại bỏ khỏi đặc điểm của họ!\n\nBạn cũng có thể mua một loại thuốc "Fear-Be-Gone" từ Cửa hàng Phần thưởng để nhanh chóng loại bỏ một Nỗi sợ mà Sim của bạn đã có.</Text>
  <Text Key="B929DE62">Với Wants trở lại, thì Fears cũng trở lại: \n\nFears là các đặc điểm mà Sim của bạn có thể có thông qua chơi. Nghe hơi mơ hồ? \n\nĐây là một ví dụ về một Nỗi sợ có thể xảy ra với Sim của bạn! Hãy nói cho thôi, vì lý do nào đó Sim của bạn bị cháy và sống sót. Điều đó có thể khá đáng sợ và Sim của bạn rất có thể có Nỗi sợ về lửa.\n\nCó nhiều cách để có được một Nỗi sợ trên sim của bạn và mỗi cái sẽ có hiệu ứng thú vị về cách Sim của bạn hành xử trong thế giới. Hãy cẩn thận! Sims không bị giới hạn chỉ một Nỗi sợ cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="44B4F046">Những hậu quả của việc có đặc điểm Nỗi sợ trên Sim của bạn là gì? Vâng, nó sẽ phụ thuộc vào Nỗi sợ nào Sim của bạn có. Fears sẽ đi kèm với các hiệu ứng tiêu cực vĩnh viễn cho đến khi Sim của bạn sẵn sàng vượt qua chúng. Các hiệu ứng sẽ thay đổi và không chỉ giới hạn ở: các moodlet tiêu cực xuất hiện, cơ hội cao hơn thất bại trong các tương tác, và một số thay đổi về hành vi của họ trong một số tình huống nhất định.\n\nĐiều đó nghe thật khủng khiếp! Đừng lo, Fears được tạo ra để vượt qua! Nó có thể mất một chút thời gian và làm việc chăm chỉ, nhưng bạn có thể giúp Sim của bạn vượt qua Nỗi sợ của họ khi thời điểm thích hợp!</Text>
  <Text Key="E255BC74">Hiệu ứng Môi trường</Text>
  <Text Key="6964ECF5">Một số vật phẩm trang trí sẽ ảnh hưởng đến cảm xúc hiện tại của Sim của bạn. Ví dụ, nếu một bức tranh là truyền cảm hứng, hãy để Sim của bạn xem bức tranh để trở nên truyền cảm hứng.\n\nLưu ý: Hovertip catalog của một vật phẩm sẽ thông báo cho bạn nếu nó sẽ có tác động cảm xúc đến Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="92888839">Sims bị ảnh hưởng tiêu cực bởi những thứ như chén dĩa bẩn, các vật dụng gia đình bị hỏng, và vũng nước.</Text>
  <Text Key="7A46BC54">Thử nghiệm bằng cách thiết kế các phòng trong nhà của Sim của bạn để cải thiện tâm trạng của họ khi sáng tạo, tập thể dục, và hơn nữa!</Text>
  <Text Key="B777514F">Nhóm</Text>
  <Text Key="77F24748">Bạn có thể bắt đầu một Nhóm bằng cách chọn một Sim khác, chọn Hành động, và Thêm vào Nhóm. Giải tán Nhóm hoặc Loại bỏ Sims khỏi Nhóm cũng có thể được tìm thấy trong Hành động.</Text>
  <Text Key="7CFC06C2">Các Nhóm sẽ tự động được hình thành khi bạn đi du lịch với các Sim khác, hoặc Mời họ đến lối sống hiện tại. Các buổi hẹn hò cũng sẽ hình thành một Nhóm độc quyền trong thời gian của buổi hẹn hò!</Text>
  <Text Key="35A2B6AF">Sims thích làm mọi thứ cùng nhau, và cách nào tốt hơn là làm chúng trong một Nhóm? Hành vi Nhóm dễ kiểm soát và dễ thấy hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="E9C792B2">Các Sims trong một Nhóm sẽ được biểu diễn bằng một Biểu tượng rõ ràng trên đầu họ. Bạn có thể có tối đa tám Sims trong một Nhóm.</Text>
  <Text Key="0DC895C1">Cái chết</Text>
  <Text Key="7089A926">Sau khi chết: Thần Chết đến đưa họ ra khỏi game, để lại một chiếc bình cúng hoặc Bia mộ mà các Sims lân cận có thể dùng để than khóc.</Text>
  <Text Key="7A15BB1B">Sims có thể chết nếu Nhu cầu của họ bị bỏ bê quá lâu, nếu họ đẩy Sims của họ quá xa xuống một con đường cảm xúc, hoặc là kết quả của việc thất bại trong một số tương tác mạo hiểm.\n\nHoặc lửa. Lửa cũng có thể giết người. Vâng, lửa.\n\nTôi đã đề cập lửa, phải không?</Text>
  <Text Key="99215FD5"> như một Ma trong một Hộ gia đình không được chơi. Các Sims này sẽ không còn là Sim được chơi nhưng vẫn có thể được tìm thấy trong Thế giới.</Text>
  <Text Key="D621EDB5">Lập kế hoạch Trang phục sẽ đưa bạn đến Tạo một Sim, tuy nhiên bạn sẽ không thể chỉnh sửa một số phần của Sim của bạn.\n\nBạn có thể sửa đổi Trang phục, Phụ kiện, cũng như Tóc.</Text>
  <Text Key="7318AEB7">Lập kế hoạch Trang phục</Text>
  <Text Key="AE55815F">Khi bạn đã sửa đổi xong Sim của mình, nhấp vào nút Chơi để trở về Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="CF481C7D">Các chỉnh sửa Cơ thể &amp; Khuôn mặt là bị cấm.\n\nCác thanh trượt Cơ bắp và Mỡ trong Tạo một Sim cập nhật dựa trên trải nghiệm của Sim của bạn, bạn có thể thấy Sim của bạn đang làm gì.</Text>
  <Text Key="9C4A3EEB">Nhấp vào Sim của bạn hoặc một Tủ quần áo và chọn Thay đổi Trang phục... để thay đổi trang phục hiện tại Sim của bạn đang mặc.\n\nĐể sửa đổi các trang phục, nhấp vào một Tủ quần áo và chọn Lập kế hoạch Trang phục.</Text>
  <Text Key="C722C849">Thay đổi Trang phục</Text>
  <Text Key="8205AD98"> các Trang phục có sẵn của Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="1023D321"> Trang phục của Sim của bạn, tương tác với một gương hoặc tủ quần áo và chọn Thay đổi Sim. Điều này sẽ mở Tạo một Sim. Khi tùy chỉnh một Sim đã tồn tại, bạn có thể thay đổi những thứ như quần áo và tóc của họ, nhưng không thể điêu khắc khuôn mặt và cơ thể của họ, hoặc thay đổi các Đặc điểm của họ.</Text>
  <Text Key="85B5A0D7">Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="454E2E15">. Họ sẽ nhận được lương hưu mỗi ngày, dựa trên mức lương của họ. Tự do cuối cùng!</Text>
