  <Text Key="DC4AEDF2">Đôi khi chỉ cần một chút sự giúp đỡ bên ngoài là đủ để tình cảm bùng cháy.</Text>
  <Text Key="B6DDDE1B">Thảm Họa Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="841B5BB4">Biết thêm thông tin có thể đã ngăn chặn được thảm họa này ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="EF4B197D">Say Đắm Tình Yêu</Text>
  <Text Key="DF325082">Chim sâu nhặng bay, cồn cào trong bụng. Liệu đây có phải là... tình yêu đích thực?</Text>
  <Text Key="DD0398D0">Sự Cố Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="4CD5A535">Sự ma thuật giữa hai người có thật, nhưng tiếc rằng nó chẳng bao giờ nở hoa.</Text>
  <Text Key="0FAFD633">Kẻ Phá Hoại Tình Cảm</Text>
  <Text Key="68BA2B5C">{0.SimFirstName} thích phá hoại tình yêu.</Text>
  <Text Key="7704A979">Sự Từ Chối Đáng Cười</Text>
  <Text Key="8A70BA66">Không có gì ngạc nhiên khi họ không muốn chia tay. Lần sau, hãy tạo bầu không khí lãng mạn hơn, và xây dựng tình bạn trước đã?</Text>
  <Text Key="8A08ADD2">Tiếng Cười Ma Quái</Text>
  <Text Key="01825B83">Một con ma nghịch ngợm có thể làm cho bất kỳ Sim nào cũng phải cười phá lên.</Text>
  <Text Key="D1F698B2">Cơn Thịnh Nộ Ma</Text>
  <Text Key="3C895EE3">Ở gần một con ma giận dữ sẽ làm cho máu của bất kỳ Sim nào sôi sục!</Text>
  <Text Key="854B3036">Tiếng Cười Ma</Text>
  <Text Key="B0A9EBEF">Ngay cả thế giới người chết cũng có những khoảnh khắc hài hước của nó.</Text>
  <Text Key="8BC9FAA3">Bị Ma Ám Bởi Sự Xấu Hổ</Text>
  <Text Key="86A6716C">Cái chết vì xấu hổ của {0.SimFirstName} đã trở lại!</Text>
  <Text Key="204BB434">Sợ Nước</Text>
  <Text Key="A4587501">Bất kỳ lời nhắc nào về việc bị chất lỏng nguy hiểm nhấn chìm đều là một trải nghiệm đầy kinh hoàng.</Text>
  <Text Key="A6F06226">Sự Tức Giận Ma</Text>
  <Text Key="8FD362FF">Con linh hồn này đã tức giận khi còn sống và còn tức giận hơn khi đã chết.</Text>
  <Text Key="13CA9B5D">Đám Cưới</Text>
  <Text Key="9103129A">Ối Đau Quá!</Text>
  <Text Key="FE829F3B">Ồ. {0.SimFirstName} đã bị thương khá nặng vì việc gì đó {M0.he}{F0.she} vừa làm. Ực... thấy không được khỏe chút nào.</Text>
  <Text Key="111E28B3">Suýt Nữa Thì</Text>
  <Text Key="DA0B0EDC">{0.SimFirstName} đang rất đau! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bị thương nặng gần đây và lúc này chỉ vừa đủ chịu đựng được.</Text>
  <Text Key="3F241B0F">Vết Thương Nhỏ</Text>
  <Text Key="D86E1340">{0.SimFirstName} bị hơi đau vì việc gì đó {M0.he}{F0.she} vừa làm. Mẹ đâu rồi?</Text>
  <Text Key="CAFBACD2">Mệt Mỏi Và Bầm tím</Text>
  <Text Key="AE666083">Ối. {0.SimFirstName} bị thương nặng gần đây và đang cảm thấy hơi tự thương hại bản thân.</Text>
  <Text Key="BD2969A0">Yêu Thích Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="5D951025">Một cuộc thảo luận tốt về làm vườn luôn có thể khiến những ý tưởng tràn ra!</Text>
  <Text Key="88E04EDC">Cảm Thấy Không Thông Minh</Text>
  <Text Key="E2A01959">Vũ trụ có bao giờ tiết lộ bí mật của nó không? Theo như Khối Lập phương, thì chắc chắn là không dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="04509C1E">Cảm Thấy Không Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="6DD418E7">Khối Lập phương đã xác nhận điều bạn nghi ngờ: nước sáng tạo của bạn đang không chảy lúc này.</Text>
  <Text Key="19912047">Sẵn Sàng Học Tập</Text>
  <Text Key="50AB5628">Cảm thấy lạc quan và đầy mục đích, nhờ dự đoán của Khối Lập phương. Cuộc truy tìm tri thức khoa học chưa bao giờ hứa hẹn rực rỡ đến thế!</Text>
  <Text Key="B82BA156">Được Truyền Cảm Hứng Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="4A59B28F">Khối Lập phương đã dự đoán bạn sẽ sớm được truyền cảm hứng, và Khối Lập phương đã đúng! Nước sáng tạo đang chảy!</Text>
  <Text Key="7CDAE78E">Tương Lai Lãng Mạn Tối Tăm</Text>
  <Text Key="F2499B37">Dự đoán của Khối Lập phương về cuộc sống tình yêu tương lai của {0.SimFirstName} khiến người ta đau lòng.</Text>
  <Text Key="A384F527">Tương Lai Trông Tối Tăm</Text>
  <Text Key="72EA0188">Đừng mất hy vọng, nhưng theo như Khối Lập phương, tương lai của {0.SimFirstName} trông không được tươi sáng cho lắm.</Text>
  <Text Key="0FE125FD">Tương Lai Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="E54E9202">Khối Lập phương đang mỉm cười với bạn... ít nhất là lúc này.</Text>
  <Text Key="F81C5173">Tương Lai Lãng Mạn Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="BD3D549C">Bay bổng trên những đám mây từ những dự đoán ấm áp của Khối Lập phương về một tình yêu vĩnh cửu.</Text>
