  <Text Key="AA787143">Yêu Tinh</Text>
  <Text Key="364D908C">Đồ đạc ở đây thường bị hỏng. Có vẻ như có những yêu tinh nhỏ đi ra ngoài ban đêm và đập phá mọi thứ... nhưng điều đó thật ngớ ngẩn, phải không?\n\nCó sẵn với City Living.</Text>
  <Text Key="537D0F95">Thần Tiên</Text>
  <Text Key="B599978A">Những thứ bị hỏng dường như được sửa chữa qua đêm. Có vẻ như những Thần Tiên tốt bụng đang canh giữ nơi này...</Text>
  <Text Key="C9308141">Lô Xanh</Text>
  <Text Key="D22B2EBE">Lô đất này tiến tới thân thiện môi trường nhanh hơn các lô khác.</Text>
  <Text Key="777F7D77">Sâu Bọ Kinh Khủng</Text>
  <Text Key="0FD97778">Có vẻ như một số loài sâu bọ kinh khủng đã đến ở đây. Hãy chuẩn bị; khi chúng tấn công, bạn sẽ không bao giờ thấy chúng đến!</Text>
  <Text Key="1E030B05">Tự Do Trang Phục</Text>
  <Text Key="C86703DA">Lô đất này tôn vinh lối sống cởi mở, tự nhiên, trao quyền cho du khách từ bỏ các quy ước vật chất nghiêm ngặt và những chuẩn mực xã hội khép kín… cũng như quần áo của họ.</Text>
  <Text Key="CDABCEF6">Điểm Nóng Mới Nổi</Text>
  <Text Key="469690AF">Ít nhất Sim của bạn có thể nói rằng họ ‘đã đến đây trước khi nó trở nên phổ biến.’ Ngoài ra, đồ uống và đồ ăn giá rẻ cho người nổi tiếng! Tuyệt hơn nữa, sự kiện Gặp Gỡ Người Nổi Tiếng chỉ có thể xảy ra ở Phòng Khách có đặc điểm này.</Text>
  <Text Key="71FECFAC">Điểm Nóng Nhất Trong Thành Phố</Text>
  <Text Key="C0452949">Một nơi dành cho các Ngôi Sao, các VIP, những người đã đạt được chiến thắng trên phổ thông! Rốt cuộc, ai khác có thể chi trả những giá lô đất cường điệu này? Không phải bạn... không. Nhưng ít nhất, giải thưởng Starlight Accolades chỉ có thể xảy ra ở Phòng Khách có đặc điểm này.</Text>
  <Text Key="B542E5D5">Hỗn Loạn Vụ Trộm</Text>
  <Text Key="AA7162CA">Khóa cửa và giấu tất cả vật có giá trị! Kẻ trộm đến thường xuyên hơn trên lô đất này, và những tiếng chuông báo động đáng tin cậy có ý thức riêng của chúng.</Text>
  <Text Key="99611ABD">Hoạt Động Núi Lửa</Text>
  <Text Key="D12FEAC2">Lô đất này gần một núi lửa đang hoạt động! Cẩn thận với động đất, ống khói và đạn dung nham thỉnh thoảng.\n\nCó sẵn với Island Living.</Text>
  <Text Key="5B81A1EF">Nơi Tụ Tập Độc Thân</Text>
  <Text Key="D8E9D7A0">Muốn kết nối với một số người độc thân?\n\nĐặc điểm Lô Đất này sẽ có nhiều Sim sẵn sàng cho cuộc hẹn đi lại trong khu phố!</Text>
  <Text Key="A0F68EA8">Sống Đơn Giản</Text>
  <Text Key="5A1AA83D">Lô đất này yêu cầu nguyên liệu để nấu tất cả các công thức. Nấu ăn với nguyên liệu chỉ làm thức ăn ngon hơn!\n\nCó sẵn với Cottage Living.</Text>
  <Text Key="06A5E1F9">Kẻ Tìm Kiếm Sợ Hãi</Text>
  <Text Key="10511FE6">Có một điều gì đó trong không khí ở đây khiến bạn tràn đầy sự phấn khích kỳ bí, và thu hút những Sim tìm kiếm một khoảng thời gian đáng sợ nhưng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="379C0DEA">Sân Tập Luyện</Text>
  <Text Key="F16E5BEB">Sim có được kỹ năng Huấn Luyện Thú Cưng nhanh hơn trên lô đất này.</Text>
  <Text Key="1876540F">Nơi Tụ Tập Chó</Text>
  <Text Key="6587F640">Chó hoang sẽ tụ tập ở lô đất này.</Text>
  <Text Key="ADAD69BE">Thân Thiện với Chó</Text>
  <Text Key="6BDF0A07">Chủ nuôi chó sẽ đến thăm lô đất này và mang theo chó của họ.</Text>
  <Text Key="AC92D995">Nơi Tụ Tập Mèo</Text>
  <Text Key="F48EA58A">Mèo hoang thực sự yêu thích lô đất này. Meow!</Text>
  <Text Key="0BD1AF00">Thân Thiện với Mèo</Text>
  <Text Key="C7524205">Chủ nuôi mèo sẽ đến thăm lô đất này với mèo của họ.</Text>
  <Text Key="16131AD2">Nơi Giao Phối</Text>
  <Text Key="3FE73A83">Tăng cơ hội cho thú cưng có lứa con lớn hơn.</Text>
  <Text Key="2CA00D02">Giếng Nước Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="3CEB2353">Nước suối chảy dưới lô đất này, giảm hóa đơn tiện ích và cung cấp nước tươi sạch từ vòi.</Text>
  <Text Key="8591ED25">Địa Nhiệt</Text>
  <Text Key="F6111D7A">Làm nóng tự nhiên giảm hóa đơn tiện ích bằng cách tạo ra điện, và giữ cho bất kỳ hồ bơi nào ấm áp.</Text>
  <Text Key="39786830">Cư Dân Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="40D85315">Giấc mơ một cuộc sống giàu có trở thành hiện thực! Nhu cầu của Sim sẽ suy giảm chậm hơn, và tâm trạng của họ được cải thiện lâu hơn khi giá trị lô đất của họ tăng lên!</Text>
  <Text Key="4C789192">Ngôi Nhà Người Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="99B7DA43">Căn nhà này được liệt kê trong Chuyến Tham Quan Ngôi Nhà Người Nổi Tiếng, trao tăng thêm danh tiếng, quyền truy cập hạn chế, và sự ngưỡng mộ trong số du khách được chào đón. Tuy nhiên, hãy cẩn thận! Những người sống ở đây nhưng không thực sự nổi tiếng sẽ bị coi là kẻ giả danh!</Text>
  <Text Key="773F81F0">Thay Đổi Tình Cảm</Text>
  <Text Key="372BD3D5">Sim có thể bắt đầu mối quan hệ tình cảm và hoặc nuôi dưỡng hoặc làm tổn hại mối quan hệ của họ.</Text>
  <Text Key="EF3349D9">Nghỉ Hưu Từ Sự Nghiệp</Text>
  <Text Key="4446B646">Sim lớn tuổi đang được tuyển dụng có thể nghỉ hưu từ sự nghiệp của họ.</Text>
  <Text Key="AFFAA31F">Rời Bỏ Sự Nghiệp</Text>
  <Text Key="9BB3E470">Sim đang được tuyển dụng có thể rời bỏ sự nghiệp của họ.</Text>
