  <Text Key="341F3134">Shake Shake-Up</Text>
  <Text Key="01A4723A">Đã đến lúc kết thúc một buổi tập luyện dài và vất vả, {0.SimFirstName} bước về phía băng ghế để bổ sung năng lượng bên cạnh đối thủ của {M0.hắn}{F0.cô ấy}, Tiny. Trên đường đi, {0.SimFirstName} nhận ra chỉ còn lại một ly Sinh tố Tăng cơ duy nhất, điều này cũng lọt vào mắt của Tiny. {0.SimFirstName} nên lao vội đi lấy ly sinh tố hay cố gắng đẩy Tiny sang một bên trước?</Text>
  <Text Key="76B5655D">Đấm</Text>
  <Text Key="661F3EDA">Xông phía trước</Text>
  <Text Key="7AD0E180">Bạo chúa</Text>
  <Text Key="F0DE29A6">Gần đây, ngôi sao của đội đã đặc biệt ra lệnh cho {0.SimFirstName}. Điều này đang trở nên khó chịu và bực bội; {M0.anh ta}{F0.cô ta} nên đối đầu với họ, hay chỉ cần chịu đựng?</Text>
  <Text Key="587575F9">Đối đầu với họ</Text>
  <Text Key="9DCD82BE">Chịu đựng</Text>
  <Text Key="5929A715">Viết trò đùa trong một giờ</Text>
  <Text Key="15FAE8A8">Nhấp vào Máy tính và chọn Viết trò đùa.</Text>
  <Text Key="EFA5D717">Viết trò đùa</Text>
  <Text Key="D6487429">Viết một tiểu thuyết giả tưởng</Text>
  <Text Key="FECA9F3B">Viết một cuốn sách thiếu nhi</Text>
  <Text Key="CF739E8C">Nhấp vào Máy tính, chọn Viết, chọn Viết sách theo thể loại, và chọn Thể loại.</Text>
  <Text Key="404466B2">Viết một tiểu sử</Text>
  <Text Key="97B10A1A">Nhấp vào Máy tính, chọn Viết, và chọn bất kỳ Loại sách nào. Khi sách hoàn thành, Nhấp vào Hộp thư và Xuất bản nó. Sim có Kỹ năng Viết cao sẽ có khả năng tạo ra Bestseller cao hơn!</Text>
  <Text Key="2C18F228">Viết một Cuốn sách Bán chạy</Text>
  <Text Key="9872CF78">Nhấp vào biểu tượng xuất hiện ở bên phải chân dung Sim khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang làm việc và chọn Làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="159D7AB0">Làm việc chăm chỉ</Text>
  <Text Key="76B15EFB">Nhấp vào biểu tượng xuất hiện ở bên phải chân dung Sim khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang làm việc và chọn Lười biếng.</Text>
  <Text Key="53A28889">Lười biếng</Text>
  <Text Key="0A5CDC85">Nhấp vào biểu tượng xuất hiện ở bên phải chân dung Sim khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang làm việc và chọn Giao lưu với Đồng nghiệp.</Text>
  <Text Key="372E46EB">Kết nối ở nơi làm việc</Text>
  <Text Key="5582DE06">Nhấp vào Máy chạy bộ, Máy tập thể dục, hoặc Túi đánh để tập luyện. Ngoài ra, Sim có thể chạy bộ quanh khu phố để tập thể dục nhanh!</Text>
  <Text Key="C75C5501">Nhấp vào Máy tập thể dục và chọn Tập Buồn bã. Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang Tức giận.</Text>
  <Text Key="F96D7600">Sử dụng Máy tập thể dục</Text>
  <Text Key="3C028621">Nhấp vào Tàu vũ trụ và chọn Tập trong Không trọng lực. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="56B1F8E0">Tập luyện trong không gian</Text>
  <Text Key="C996D18B">Nhấp vào Tàu vũ trụ và chọn Xây dựng.</Text>
  <Text Key="5C1680AA">Làm việc trên một Tàu vũ trụ trong một giờ</Text>
  <Text Key="7B993CC9">WooHoo với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6E62AA1D">Nhấp vào một Sim và chọn WooHoo With từ danh mục Lãng mạn. Sim cần có mối quan hệ lãng mạn để có thể WooHoo.</Text>
  <Text Key="91AA9DCD">Nhấp vào Bồn tắm nước nóng và chọn WooHoo With. Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang trong mối quan hệ lãng mạn với một Sim khác.</Text>
  <Text Key="DC9C0BC3">WooHoo trong Bồn tắm nước nóng</Text>
  <Text Key="243DA206">Nhấp vào Máy tính để Tham gia Giải đấu Game. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Chơi Game.</Text>
  <Text Key="B00A1465">Kiếm được {0.Money} từ Giải đấu Game</Text>
  <Text Key="501BD35A">Nhấp vào Máy tính và Tham gia Giải đấu Game trong danh mục Chơi Game... và thắng.</Text>
  <Text Key="A0C00B82">Thắng một Trò chơi Cạnh tranh</Text>
  <Text Key="BC54A7D5">Nhấp vào Bàn cờ vua và chọn Luyện tập Cờ vua. Sim có Kỹ năng Logic cao sẽ có khả năng thắng cao hơn!</Text>
  <Text Key="B61E6234">Thắng một Ván cờ vua</Text>
  <Text Key="C178A5D5">Nhấp vào Bàn bài và chọn một Sim để Chơi bài Cùng. Hãy nhớ rằng, bạn phải có một người bạn đấu để chơi!</Text>
  <Text Key="4DFADC34">Thắng một Ván bài</Text>
  <Text Key="5AA6ED75">Nhấp vào Cây cối và chọn Nhổ cỏ dại cho Cây cối Um tùm. Tương tác này sẽ có sẵn khi một cây cối đã có cỏ dại.</Text>
  <Text Key="8BB7FC94">Nhổ cỏ dại cho Cây</Text>
  <Text Key="00397829">Nhấp vào Cây cối và chọn Tưới bằng Nước mắt. Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang Buồn bã.</Text>
  <Text Key="1C09ED18">Tưới Cây bằng Nước mắt</Text>
  <Text Key="D5078F93">Nhấp vào Cây cối và chọn Tưới. Hãy nhớ rằng cây cối có thể bị tưới quá nhiều, điều này có thể dẫn đến cỏ dại!</Text>
  <Text Key="8A303702">Tưới một Cây cối</Text>
  <Text Key="F325D624">Nhấp vào Gương và chọn Tươi tắn lại.</Text>
  <Text Key="436BA6C3">Tươi tắn lại trước Gương</Text>
