  <Text Key="09C76F8E">Lễ Hội</Text>
  <Text Key="952EF77C">Lễ hội diễn ra hàng ngày ở San Myshuno, vì vậy bạn sẽ không bao giờ thiếu những hoạt động vui vẻ để tham gia!</Text>
  <Text Key="581D7F46">Khám Phá San Myshuno</Text>
  <Text Key="87BE2273">Sẵn sàng cho các môn thể thao tuyết thú vị, thư giãn trong suối nước nóng tự nhiên và thiết kế ngôi nhà lấy cảm hứng từ Nhật Bản.</Text>
  <Text Key="B520E787">Chơi cùng The Sims™ 4 Snowy Escape!</Text>
  <Text Key="7DAFB782">Dưới đây là một số trải nghiệm bạn có thể có trong thời gian dùng thử Snowy Escape:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phong cách cho Sim với trang phục lấy cảm hứng từ Nhật Bản&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chinh phục núi bằng bộ chân, trượt tuyết, xe trượt hay ván trượt tuyết&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gặp gỡ các linh hồn rừng và Yamachan, linh vật của thị trấn!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo một Nơi Tĩnh Tâm với Cửa Trượt Giấy, Đèn Lồng Giấy và Thảm Tatami&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sưởi ấm trong suối nước nóng của nhà tắm Onsen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gắn kết hai Sim trong một chuyến leo núi đầy kịch tính&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học hỏi và nhận được lợi ích của một Lối Sống, bằng cách lặp lại các hoạt động yêu thích&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="987B364B">Snowy Escape</Text>
  <Text Key="A13C04D8">Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="075E548D">Người dân địa phương đã tận hưởng những suối nước nóng chữa lành của Núi Komorebi trong nhiều thế kỷ. Giờ đây, nhờ khu nghỉ dưỡng thể thao tuyết hiện đại ở Yukimatsu, mọi người khác cũng có thể thưởng thức! Khu vực này đã trở thành điểm nóng cho du khách tìm kiếm kỳ nghỉ vừa thư giãn vừa mạo hiểm. Với nhiều du khách mới, có nhiều thay đổi xảy ra ở những khu rừng đồi quanh Núi Komorebi. Hy vọng khu vực này có thể duy trì được vẻ quyến rũ ban đầu đã thu hút nhiều Sim đến đây.</Text>
  <Text Key="0F9346CB">Chuyến Thám Hiểm Leo Núi</Text>
  <Text Key="8A385717">Lập kế hoạch cho một Chuyến Thám Hiểm nhóm và cố gắng chinh phục đỉnh Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="CEEC3852">Địa Điểm Onsen</Text>
  <Text Key="D427FDF0">Sau một ngày vui vẻ (hay đau đớn?) nô đùa trong tuyết, hãy thư giãn và phục hồi trong những suối nước nóng chữa lành của Onsen</Text>
  <Text Key="D314FE09">Thể Thao Tuyết</Text>
  <Text Key="88BF1B11">Thị trấn núi tuyết Yukimatsu là nơi lý tưởng để trượt tuyết, lướt ván, xe trượt và leo núi đá</Text>
  <Text Key="47A3BAEB">Xác Định Lối Sống Của Bạn</Text>
  <Text Key="76C8A978">Tìm Thấy Sự Tĩnh Tâm</Text>
  <Text Key="CBE91F11">Theo Đuổi Cảm Giác Kích Thích</Text>
  <Text Key="82776A8E">Khám Phá Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="5A5A9A97">Chiêu đãi bản thân với nội thất hiện đại sang trọng nói lên rằng "Tôi đã thành công" với The Sims™ 4 Modern Luxe Kit.</Text>
  <Text Key="A2EF3616">Hiện Đại Sang Trọng</Text>
  <Text Key="D50ADB5F">Hiện Đại Sang Trọng</Text>
  <Text Key="CD711535">Dấu Hiệu Thành Công</Text>
  <Text Key="9D65B5C2">Hạnh Phúc Trong Phòng Ngủ</Text>
  <Text Key="065D7DFC">Kết nối hàng xóm – theo đúng nghĩa đen – và trải nghiệm các lô đất đa gia đình với tư cách là người thuê hoặc chủ sở hữu trong The Sims™ 4 For Rent Expansion Pack!</Text>
  <Text Key="F9BD8185">Cho Thuê</Text>
  <Text Key="B67D59E4">Cho Thuê</Text>
  <Text Key="57128899">Tomarang</Text>
  <Text Key="37A36D06">Mọc lên từ những cội rễ khiêm tốn ngoài khơi Biển Shih, Tomarang sôi động với ẩm thực địa phương, sự hỗn loạn cộng đồng và những huyền thoại dân gian. Nổi tiếng với những cộng đồng gắn bó và không gian chung đầy nắng, Tomarang là một cảnh quan xanh tươi đầy tiềm năng. Hãy đến thư giãn cùng thiên nhiên hoặc câu cá để tìm hiểu những mối quan hệ láng giềng và những bí mật kỳ diệu. Dù bạn độc thân hay nuôi dạy con cháu, khu vực này chào đón nồng nhiệt bất kỳ lối sống đa gia đình nào! Sul Sul De-Kah!</Text>
  <Text Key="B77E23AE">Lịch Sử Phong Phú</Text>
  <Text Key="4B3ACDDC">Khám phá huyền thoại của vùng đất và khám phá những bí mật ẩn giấu, những trận chiến lịch sử và những câu chuyện &lt;i&gt;huyền thoại&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="F43FEC97">Sống Cùng Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="94F8E273">Hòa nhập với cộng đồng và dành chút thời gian để làm quen với hàng xóm địa phương. Nghe nghe tin đồn địa phương, tham gia trò chơi bi, và tận hưởng sự ấm áp của vùng đất gắn bó này.</Text>
  <Text Key="24298A58">Chợ Đêm</Text>
  <Text Key="8E38987A">Tham quan chợ đêm nổi tiếng Tomarang để mua sắm sau nửa đêm và thưởng thức ẩm thực hấp dẫn!</Text>
  <Text Key="B5C5FAE4">Sự gần gũi có thể tạo nên sự hài hòa – hoặc kịch tính! Các Sim trong Nhà Ở Cho Thuê sẽ vướng vào cuộc sống của nhau. Họ sẽ giao lưu tại các bữa ăn chung, gặp gỡ trong vườn, và có cơ hội khám phá bí mật của nhau bằng cách nghe lén và rình mò.</Text>
  <Text Key="610BE3FB">Loại Lô Đất Mới Trong Thị Trấn</Text>
  <Text Key="9EA490DB">Các lô đất nhà ở cho thuê mới cho bạn cơ hội sáng tạo với các công trình nhà đa gia đình. Cấp cho Sim của bạn một căn hộ tầng hầm để cho thuê, xây dựng một nhà song trại để giữ hai gia đình gần nhau, hoặc thậm chí xây dựng các chung cư.</Text>
  <Text Key="B049063A">Quản Lý Bất Động Sản</Text>
  <Text Key="4617E3C2">Các Sim chủ sở hữu bất động sản có thể hiện diện, sống cùng người thuê, hoặc họ có thể sống ở một nơi ở riêng biệt trong khi tạo ra thu nhập từ nhiều khoản đầu tư bất động sản. Nếu chủ sở hữu không giữ Xếp Hạng Căn Hộ của họ cao, họ có thể đối mặt với một Cuộc Nổi Loạn Của Người Thuê.</Text>
  <Text Key="1CF2030B">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Spooky Stuff</Text>
  <Text Key="C17D6B50">Trang Phục và Trang Điểm Mới</Text>
  <Text Key="1F98450C">Một bữa tiệc ma quái chỉ hay khi những Sim tham gia – mặc trang phục! Chơi trò hóa trang từ Cướp Biển đến Lạc Đà Siêu Đẳng, có những lựa chọn vui nhộn cho Sim nhỏ và lớn.</Text>
  <Text Key="861765B9">Mời Sim đến một Bữa Tiệc Ma Quái</Text>
  <Text Key="F52398FD">Trang trí ngôi nhà của Sim với bộ sưu tập các vật trang trí vui nhộn. Chiêu đãi khách của bạn với Đĩa Phô Mai Mắt Bóng và những món ăn ngon mới khác.</Text>
  <Text Key="B227A8A2">Bát Kẹo Ma Quái Hoàn Toàn Mới!</Text>
  <Text Key="BA9A2D2A">Xem những điều bất ngờ nào chờ đón Sim của bạn khi họ thử vận may với vật thể tinh nghịch này. Ôi, những điều họ sẽ làm để có được một miếng kẹo.</Text>
  <Text Key="6F8B5703">Trạm Khắc Bí Ngô Hoàn Toàn Mới!</Text>
  <Text Key="AABB0AA3">Khắc một quả bí ngô! Nhưng hãy coi chừng những Sim thích đạp lên. Ngay cả Sim Ma cũng có thể đội một quả bí ngô thắp nến lên đầu!</Text>
  <Text Key="93F68FD9">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Cats &amp; Dogs</Text>
