  <Text Key="0C81C069">Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="96EAA0A5">Một bộ sưu tập bưu thiếp tuyệt vời! Có vẻ như bạn đã có được một tấm thẻ từ mọi ngóc ngách trên thế giới.</Text>
  <Text Key="D53420CC">Bưu thiếp có thể được yêu cầu từ những người bạn thư từ đã kết nối trên máy tính.</Text>
  <Text Key="D9EAB2D6">Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="32C9C5F6">Chìa Khóa Cổ Vật Cổ Điển có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời hạn Di Sản Thất Lạc!</Text>
  <Text Key="2E768328">Chìa Khóa Cổ Vật Cổ Điển</Text>
  <Text Key="AE12E65A">Bộ sưu tập Chìa Khóa Cổ Vật Cổ Điển đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="FD9805DB">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="A354001B">Bộ sưu tập Nam châm Biểu tượng Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="409E9689">Lưỡi kiếm này xứng đáng cho một Quý tộc.</Text>
  <Text Key="6C12EAA3">Bộ sưu tập Nam châm Biểu tượng Phiêu Lưu đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="A1DD94E7">Các nguyên tố có thể được đặt hàng từ Hội Địa Chất bằng cách gửi cho họ kim loại và tinh thể.</Text>
  <Text Key="908E9751">Một bộ sưu tập các lưỡi kiếm được chế tác hoặc tìm thấy ở Ondarion. Những thanh kiếm này phản ánh một nơi hội tụ văn hóa, chia sẻ truyền thuyết dân gian từ Bellacorde, Dambele và Verdemar.</Text>
  <Text Key="0085D769">Kiếm của Ondarion</Text>
  <Text Key="ABD9FDCF">Tin đồn rằng viên đá ở quảng trường khu phố Verdemar sẽ cho phép bạn sử dụng thanh kiếm nó đang canh giữ nếu bạn đáp ứng các yêu cầu nhất định.</Text>
  <Text Key="B0B79A77">Một nhóm cướp biển đã được trông thấy giấu rương kho báu khắp các hòn đảo của Ondarion. Có lẽ ở đó bạn sẽ tìm thấy thứ bạn đang tìm kiếm?</Text>
  <Text Key="EDE01705">Nhờ sự kiên trì không mệt mỏi của bạn, bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Kiếm của Ondarion. Đại Hội Thợ Rèn chấp nhận tài năng của bạn, và trao tặng một tấm biển vinh danh. Người dân Ondarion vẫn còn ngưỡng mộ vì bạn đã giải thoát Simcalibur khỏi tảng đá. Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="BB5165EB">Nam châm có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời hạn Bạn Bởi Vĩnh Hằng!</Text>
  <Text Key="06924E63">Các số của Tạp chí Chạm Đất Hàng Tuần có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời hạn Tiếng Gọi Thiên Nhiên!</Text>
  <Text Key="966FB5FB">Bảng Kỷ Niệm Từ Trái Tim</Text>
  <Text Key="256874B3">Tạp chí Chạm Đất Hàng Tuần</Text>
  <Text Key="7EFCD373">Bộ sưu tập Nam châm đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="3BCD2C5B">Bộ sưu tập Tạp chí Chạm Đất Hàng Tuần đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="73B05BBE">Một bộ sưu tập Bướm và Bướm đêm được tìm thấy ở các địa điểm khác nhau quanh Gibbi Point.</Text>
  <Text Key="7D551880">Bướm &amp; Bướm Đêm của Gibbi Point</Text>
  <Text Key="44569D0E">&lt;i&gt;Trong Đồi Rừng Hoang, bên vòng tay của dòng nước, mắt cúu ẩn mình trong nơi lá xanh.\n\nMột tháp canh giữ gần nơi bí ẩn này nằm. Tìm thấy nó trước khi bình minh tắt.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A993F62B">&lt;i&gt;Tại lễ hội nơi trẻ và già cùng tụ họp, cô bướm Jorja tham gia vào cảnh tượng.\n\nTrong sự thanh lịch tím, nơi bữa ăn đầy ắp, một con bướm bay đi nơi bạn bè tìm thấy.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="FEEEB3C0">&lt;i&gt;Trong Thung Lũng Pha Lê, bên Hồ Điện, bắt một con sứa để triệu hồi một hoặc hai con bướm.\n\nĐặt vào Thế giới để chúng xuất hiện, rồi xem Bướm Bơ Tỏa sáng lấp lánh bay gần.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="864F9CA5">&lt;i&gt;Trong Thung Lũng Pha Lê và Giao điểm Tủy Hải, khi mặt trời lặn, một Goliath của bướm đêm tuân theo tiếng gọi của đêm.\n\nHàng đêm khi hầu hết các Sim mơ, tìm con bướm này nơi ánh đèn thành phố lấp lánh.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="ECF81FAA">&lt;i&gt;Trong con đường Đồi Rừng Hoang gần vẻ lấp lánh của thác nước, đôi cánh bướm lấp lánh, gần như không thấy.\n\nTìm trong ánh sáng dịu của ban ngày, giữa tán lá, một cảnh trong suốt.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3AAB7427">&lt;i&gt;Trong Thung Lũng Pha Lê, nơi kho báu được hé lộ, cô Dina bay như mặt trời và vàng.\n\nNhìn thấy trong ánh sáng giữa trưa, tìm vẻ đẹp này bên dòng suối của thợ mỏ.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5CD95C3C">&lt;i&gt;Trên bờ biển Giao điểm Tủy Hải, khi mặt trăng non, một con bướm đêm tụ tập cho một cảnh sinh vật phát quang.\n\nVới vòng tay của cái chết và ân điển của Tiếp Viện, tìm con bướm này trong không gian ám ảnh của nó.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4ECABA71">&lt;i&gt;Trong bóng tối đêm trên vùng đất Thung Lũng Pha Lê, một Bướm Đêm Quái Vật rình rập. Bí ẩn mở rộng.\n\nTrong tán lá gần hang ổ của Chim Plumbird, giải nhiệm vụ để tìm thấy nó ở đó.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="23FD5D2B">&lt;i&gt;Được chế tạo bằng phép thuật, để sống nó vụt lên, một con bướm giấy giương cánh.\n\nThu thập tất cả những con khác để thấy nó phát triển, đặt trong môi trường sống để sống dậy.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="BEC0040E">&lt;i&gt;Trái tim lễ hội lửa, một nhà tiên tri bí ẩn đóng một phần.\n\nGần ngọn lửa, trong vùng đất hoang dã, khám phá con bướm đêm này nơi câu chuyện trị vì.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9D88E329">&lt;i&gt;Trong Đồi Rừng Hoang nơi các Kiểm lâm viên cư trú, sự vỗ cánh Birdwing khó che giấu.\n\nTìm trong bụi cây và hoa, gần trạm, một sắc thái đen, vàng, ngọc lam.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="6F5FE9F4">&lt;i&gt;Bắt đầu với Toshie ở trái tim Giao điểm Tủy Hải. Giai điệu của Vụ phun nước là nơi bạn bắt đầu.\n\nĐiều tra và trở về, sau đó Đòn Rắn Đá. Xem Hạm Đỏ cất cánh.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="94EA2096">&lt;i&gt;Dọc theo bờ biển Giao điểm Tủy Hải trong ánh sáng lấp lánh, người tình của cướp biển bay đi.\n\nNhìn thấy hàng ngày, trong trang phục hoa tím, nàng là một công chúa mà huyền thoại không bao giờ mệt mỏi.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3A454199">Mặc dù sinh vật quen thuộc này có vẻ bí ẩn và im lặng, bạn vẫn có thể tự thì thầm với chúng, “Làm phép linh nghiệm đó đi!”</Text>
  <Text Key="5D228EDC">Sinh vật thú vị này là một thực thể bất ngờ, vượt qua ranh giới bình thường và đòi hỏi một sự kiểm tra kỹ lưỡng hơn. Bản chất thực sự của nó chưa được biết.</Text>
  <Text Key="140252EC">Veild là một Voidcritter thấu hiểu tri thức của vô số thiên hà xuyên qua không gian và thời gian. Không ai thực sự biết động cơ thực sự của sinh vật này, nhưng điều đó không ngăn được một chương trình TV thiếu nhi nổi tiếng tìm cách giới thiệu Veild như một nhân vật chính.</Text>
  <Text Key="836347EA">Một bạn đồng hành phép thuật kinh điển, dơi thường gắn bó chặt chẽ với người dùng phép thuật từ thời cổ đại.</Text>
  <Text Key="C3F63711">Hưng thần của tiên tri và, một số người nói, xui xẻo. Quạ là một sinh vật cổ xưa vẫn kiên định bên cạnh những người dùng phép thuật yêu thích của chúng.</Text>
  <Text Key="FBE62B68">Phượng Hoàng rất thân thuộc với chu kỳ sự sống, cái chết và sự hồi sinh. Từ tro họ vùng lên và vào tro họ rơi xuống. Vẫn luôn như vậy.</Text>
  <Text Key="AEF3E9F5">(Từ Có Một Bạn Đồng Hành)</Text>
  <Text Key="CEA8B51A">Đặt Tên Bạn Đồng Hành</Text>
  <Text Key="D2CB11A4">Thu Nhập Thương Hiệu</Text>
  <Text Key="644048EA">{0.SimFirstName} đã kiếm được {1.Money} từ thương hiệu {2.String} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="80642176">Trung Lập</Text>
  <Text Key="6BEAE72C">Công Nghiệp</Text>
