  <Text Key="B8974C88">Xem bộ trang phục mới này!</Text>
  <Text Key="2E117198">Tất cả công việc cuối cùng cũng kết thúc và những từ ngữ {1.SimFirstName} đã xây dựng cẩn thận bay về phía xuất bản. Thật là thú vị!</Text>
  <Text Key="BEFD4E92">Tài liệu rất quan trọng để duy trì phong cách nhất quán.</Text>
  <Text Key="CD124F69">{1.SimFirstName} muốn kể cho mọi người về thương hiệu mới nóng hổi này.</Text>
  <Text Key="A3066BBE">{1.SimFirstName} có câu hỏi!</Text>
  <Text Key="1CD9C42A">Hãy tận hưởng tất cả.</Text>
  <Text Key="F049216A">Xu hướng thời trang tiếp theo đang đến!</Text>
  <Text Key="62B76A92">Tìm kiếm phong cách, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="B4434B32">Chiết khấu năm ngón tay dính dáng...</Text>
  <Text Key="159C2567">Hít thở không khí trong lành! {1.SimFirstName} sẽ thích được đắm mình trong thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="8249A644">Tại sao phải đi đâu xa? Mọi thứ cần thiết đều ở ngay đây.</Text>
  <Text Key="CD1B843F"> để cảm thấy tốt hơn về {1.SimPronounReflexive}. Giao xã hội thì có gì tuyệt vời chứ?</Text>
  <Text Key="689C4E99">Chứng minh bút là mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="BCF701DC">Cải thiện năng suất trên một công việc đơn giản, một ứng dụng tại một thời điểm. Ồ, hoặc một trò chơi dễ thương! Điều đó sẽ vui.</Text>
  <Text Key="36E61DEA">Với phạm vi trong tâm trí và mục tiêu trên đường chân trời, {1.SimFirstName} bắt đầu hành trình sản xuất đầy thách thức. Hãy sẵn sàng cho những giờ dài...</Text>
  <Text Key="C6A35666">Ngắm nhìn kỳ quan là bầu trời đêm.</Text>
  <Text Key="F1E46D15">{1.SimFirstName} muốn nhìn vào cuộc sống của người khác. Ai biết họ giữ những bí mật gì!</Text>
  <Text Key="6493F0C9">Cút đi bọ! Đây không phải là nơi các ngươi có thể ăn uống!</Text>
  <Text Key="2F6433E1">{1.SimFirstName} muốn tìm câu trả lời đúng. Chỉ có thể có một, phải không?</Text>
  <Text Key="5AD735BC">Tại sao nhà búp bê lại trông nguyên sơ và hoàn hảo mãi? Chúng cần bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="BC5273C4">Bản nháp đầu tiên chưa bao giờ là tốt nhất, hãy tiếp tục!</Text>
  <Text Key="AC3A2B1F">Đừng bao giờ quên luyện tập những cái cân!</Text>
  <Text Key="1BD624BE">Tăng cường sự phối hợp tay-mắt.</Text>
  <Text Key="C0C2066E">Mang khoa học lên những tầm cao mới!</Text>
  <Text Key="CF923C81">Câu hỏi thực sự cho {1.SimFirstName} là ngôn ngữ lập trình nào {M1.he}{F1.she} nên học hôm nay?</Text>
  <Text Key="9B244789">Không có cách nào tốt hơn để gây ấn tượng với người khác ngoài việc trở thành một nghệ sĩ piano chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="D4285606">Nghiên cứu là một phần của nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="C6ABAA4E">Chọc ghẹo là một nghệ thuật, mà {1.SimFirstName} muốn hoàn thiện!</Text>
  <Text Key="EF12C476">Làm cho những chất lỏng não bộ chảy!</Text>
  <Text Key="44E158A3">{1.SimFirstName} sẽ luôn được biết đến là vụng về nhưng có lẽ một chút phối hợp tay-mắt có thể giúp ngăn {M1.him}{F1.her} vấp ngã nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="BBF26A93">Phải siết, trái lỏng!</Text>
  <Text Key="DBE110D8">Vỗ đàn, lắc lư, gõ, đập!</Text>
  <Text Key="50C1190F">{1.SimFirstName} muốn làm bẩn tay. Trở thành một với thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="5EDCCB6C">Tăng lên!</Text>
  <Text Key="B4BBCAEE">{1.SimFirstName} có giỏi hơn trong việc câu cá hay là những con cá giỏi hơn trong việc trốn tránh?</Text>
  <Text Key="21AECDE4">Đồ ăn sẽ không ngon hơn nếu không luyện tập. Đừng là một cái donut, lấy dao và bắt đầu chặt!</Text>
  <Text Key="B38AC131">Ngay cả những diễn viên hài giỏi nhất cũng phải bắt đầu từ đâu đó!</Text>
  <Text Key="960028C8">Làm việc trên kỹ năng con người là thời gian được chi tiêu tốt.</Text>
  <Text Key="90E07F62">{1.SimFirstName} muốn trộn lẫn mọi thứ và thực hành ném một số đồ uống xung quanh.</Text>
  <Text Key="711A907B">Không có cách nào khác để giỏi hơn ngoài việc tiếp tục thử!</Text>
  <Text Key="52B844C2">{1.SimFirstName} biết rằng tình yêu bản thân cần thời gian. Mọi người có những thứ họ không hoàn toàn thoải mái và điều đó ổn.</Text>
  <Text Key="2F625D57">{1.SimFirstName} có một ngân hàng não đầy chúng!</Text>
  <Text Key="DBF7C6AA">Đến lúc đi mang một Sim khác đến nước mắt.</Text>
  <Text Key="4AF28CEA">Đến lúc đi mang một Sim khác đến nước mắt.</Text>
  <Text Key="82713FFD">Âm nhạc đến từ trái tim. Từ {1.SimFirstName}, đến bạn.</Text>
  <Text Key="D95C4BFC">Một lời nguyền đã được đặt lên ngươi! Chuyển tiếp cái này cho mười người bạn hoặc cái chết sẽ gõ cửa.</Text>
  <Text Key="EA83EC74">Đặt mục tiêu giúp giữ kỳ vọng phù hợp với mức độ sinh lời mà một sở thích như thế này có thể mang lại.</Text>
  <Text Key="849634CF">Cuộc sống của một nghệ sĩ chính thức có nghĩa là bán nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="A46E643B">Mang về nhiều phô mai!</Text>
  <Text Key="C10857CA">Nghệ sĩ xứng đáng được bồi thường!</Text>
