  <Text Key="0AAA2A44">Hỏi về Sứ Giả Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="1513E1A9">Bạn phải tận dụng tối đa tuổi trẻ và điều đó bao gồm cả việc đi học! Hãy làm bài tập bằng cách nhấp vào Bài tập Trường học trong kho đồ của bạn. Đã hoàn thành công việc rồi? Đừng lo lắng! Tôi chắc chắn giáo viên sẽ giao thêm sau khi bạn đi học. \n\nNgười ta nói nhiều bàn tay làm nên việc nhẹ! Điều này đặc biệt đúng với bài tập học tập. Bạn có thể Tạo Nhóm và Làm Bài Tập Cùng Nhau. </Text>
  <Text Key="FE8A55C7">Làm bài tập</Text>
  <Text Key="F7A9E138">Làm việc giải trí với một sở thích</Text>
  <Text Key="3688F930">Tìm một địa điểm bên ngoài nhà và nhấp vào đất để chọn Đi đến đây. Ra ngoài là một cách tuyệt vời để giao tiếp với các Sim khác và tìm việc làm trong khu phố của Nova.</Text>
  <Text Key="E0EA13D8">Ra ngoài</Text>
  <Text Key="CD1EA76C">Nova đã nhận được thư! Nhấp vào hộp thư và chọn Nhận Thư.</Text>
  <Text Key="8655704F">Kiểm tra hộp thư</Text>
  <Text Key="043565B1">Để Ràng Buộc Bùa Ngải của bạn với một Sim khác, nhấp vào kho đồ của Sim và chọn Bùa Ngải. Sau đó nhấp vào Ràng Buộc Với và chọn Sim bạn muốn Ràng Buộc.</Text>
  <Text Key="77FD143F">Ràng Buộc Bùa Ngải với Lewis</Text>
  <Text Key="D7F0ABDA">Một số vật trang trí có khí quyển cảm xúc mà Sim có thể kích hoạt! Giải thưởng của Nova có Khí quyển Cảm xúc Tập trung. Nhấp vào nó và chọn Kích hoạt Khí quyển Cảm xúc để hưởng lợi từ đợt tăng cường tập trung khi Sim của bạn lập trình hoặc chơi video game gần đó.</Text>
  <Text Key="44CB0AA1">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Ứng dụng Di động hoặc Tạo Trò chơi Video trong danh mục Lập trình. Sim có thể mở khóa các tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Lập trình của họ lên cấp 7 hoặc cấp 9 tương ứng.</Text>
  <Text Key="79E117A1">Tạo một Ứng dụng\nhoặc một Trò chơi Video</Text>
  <Text Key="DF8C8970">Sử dụng tương tác Gọi Đồ uống Cho Nhóm tại quầy bar (trong danh mục Gọi Đồ uống)</Text>
  <Text Key="2F90F819">Gọi Đồ uống Cho Nhóm</Text>
  <Text Key="154F675D">Sử dụng tương tác Tự Khích Lệ Tinh thần trên gương để nhận được moodlet Tự tin. Khi Tự tin, các tương tác xã hội sẽ thành công hơn và thậm chí còn mở khóa những tương tác mới!</Text>
  <Text Key="8DEE3703">Tự Khích Lệ Tinh thần</Text>
  <Text Key="17FDF0D6">Làm mới</Text>
  <Text Key="B410F538">Sử dụng tương tác Làm mới trên gương để nhận được moodlet Gợi cảm. Khi Gợi cảm, các tương tác lãng mạn sẽ thành công hơn và thậm chí còn mở khóa những tương tác mới!</Text>
  <Text Key="8C505621">Sử dụng tương tác Nhảy trên máy phát nhạc đang phát nhạc (nếu cần, hãy dùng tương tác Bật trước)</Text>
  <Text Key="2840EB45">Nhảy theo Nhạc từ Máy stereo</Text>
  <Text Key="CD3D5C2B">Gọi Đồ uống</Text>
  <Text Key="B09EED43">Tương tác với quầy bar và gọi bất kỳ đồ uống nào</Text>
  <Text Key="79DABE3D">Sử dụng tương tác tắm trên vòi sen</Text>
  <Text Key="01A519DA">Tắm</Text>
  <Text Key="BB4DE1CF">Tìm biển báo câu cá gần nước và sử dụng tương tác Đi Câu Cá</Text>
  <Text Key="C9661C76">Đi Câu Cá</Text>
  <Text Key="57F9B0F5">Chọn bát và giải phóng linh hồn bà ngoại đến thế giới bên kia. Điều này sẽ cho phép bà ngoại siêu thoát, nhưng sau khi làm xong, bà ấy sẽ không thể được triệu hồi trở lại dưới dạng ma. </Text>
  <Text Key="513616DB">Giải phóng Linh hồn Bà ngoại</Text>
  <Text Key="3995E647">Đọc lá thư di chúc từ kho đồ của một anh chị em để xem họ đã được - và chưa được - gì!</Text>
  <Text Key="FF1C1EAD">Đọc Lá thư Di chúc</Text>
  <Text Key="18221DEA">Chọn bát của bà ngoại và đọc bia mộ của bà.</Text>
  <Text Key="2706F012">Đọc Bia mộ Bà ngoại</Text>
  <Text Key="31AA01AC">Giải tỏa cảm xúc về bà ngoại đã khuất bằng cách than khóc. Việc này có thể thực hiện bằng cách chọn Bát của bà.</Text>
  <Text Key="877CF08C">Than khóc Bà ngoại</Text>
  <Text Key="E4DD78A2">Chọn Bát của Bà ngoại và khắc vài lời để nhớ bà. Điều này sẽ hoàn thành kịch bản.</Text>
  <Text Key="03A2D37A">Khắc Bát Bà ngoại (Kết thúc Kịch bản)</Text>
  <Text Key="AAF030B9">Chọn linh hồn của bà ngoại và mời bà ấy gia nhập lại hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="07381E97">Thêm Linh hồn Bà ngoại vào Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="3D17E2E4">Nếu bạn chưa sẵn sàng tạm biệt, hãy chọn bát của bà ngoại và củng cố kết nối với thế giới vật chất. Điều này sẽ cho bạn một chút thời gian và cơ hội để đưa bà ấy trở lại dưới dạng ma.</Text>
  <Text Key="0F089454">Củng cố Kết nối của Bà ngoại với Thế giới Vật chất</Text>
  <Text Key="42C46EFD">Tìm các máy bơm nước rải rác ở Oasis Springs và nhấp vào chúng để Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="235BA873">Bắt một con ếch từ Máy bơm nước</Text>
  <Text Key="74D3CB4F">Tìm ếch ở các hồ nước trong Công viên hoặc tự xây dựng một hồ nước của riêng bạn!</Text>
  <Text Key="D8C952E5">Bắt một con ếch từ một Hồ nước</Text>
  <Text Key="5B354CA4">Tìm các khúc gỗ rải rác ở Willow Creek hoặc Newcrest và nhấp vào chúng để Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="014F0C14">Bắt một con ếch từ một Khúc gỗ</Text>
  <Text Key="34D9425B">Có ít nhất 2 con Ếch trong kho đồ, nhấp vào một con Ếch và chọn tương tác Giao phối Ếch Với</Text>
  <Text Key="4DC82269">Giao phối {0.Number} con Ếch</Text>
  <Text Key="68E88C7D">Đi làm trong ban đêm!\n\nNhận một công việc trong sự nghiệp Tội phạm, với tư cách là Diễn viên, với tư cách là Pha chế Ẩm thực, hoặc là Trông trẻ Bán thời gian, Nhân viên Fast Food, hoặc Nhân viên Bán lẻ.</Text>
