  <Text Key="1132CCD1">Nữ công tước</Text>
  <Text Key="0AE61CE5">Chúa tể</Text>
  <Text Key="32D43A69">Chúa tể</Text>
  <Text Key="2767500E">Phu nhân</Text>
  <Text Key="D30D7C41">Hiệp sĩ</Text>
  <Text Key="807DA4BD">Hiệp sĩ</Text>
  <Text Key="5C2818F2">Phu nhân</Text>
  <Text Key="8BFEE60B">Chúa tể</Text>
  <Text Key="1F7CB753">Chúa tể</Text>
  <Text Key="DD56C004">Phu nhân</Text>
  <Text Key="6B7DE6BB">Bá tước</Text>
  <Text Key="AC7A1F03">Bá tước</Text>
  <Text Key="61C17BF4">Nữ bá tước</Text>
  <Text Key="4BC62DB6">Hiệp ước Lục Tử</Text>
  <Text Key="0F26845B">Vùng đất vương quốc sẽ phát triển xanh tươi! Cây cối sẽ lớn nhanh hơn. Những tinh thể, kim loại, hóa thạch và ếch hiếm có thể xuất hiện khắp nơi trên vùng đất. Câu cá cũng sẽ bội thu hơn với những con cá lớn và hiếm xuất hiện trong nước của Vương quốc!</Text>
  <Text Key="55DE2FB0">Chân lý Sức sống</Text>
  <Text Key="F3F4CA99">Tất cả công dân sẽ được khuyến khích thể hiện sự cường tráng và kỷ luật! Các Sim trong Vương quốc sẽ dần tăng kỹ năng Thể dục. Các Sim trong các sự nghiệp liên quan đến thể dục cũng sẽ có Hiệu suất Sự nghiệp cao hơn.</Text>
  <Text Key="065ECEC0">Sắc lệnh của Kỹ thuật gia</Text>
  <Text Key="9555D089">Vương miện có tầm nhìn về một tương lai được dẫn dắt bởi trí tuệ và sự chính xác. Khắp Vương quốc, các kỹ năng kỹ thuật sẽ tăng lên, cũng như Hiệu suất Sự nghiệp kỹ thuật.\n</Text>
  <Text Key="4EAFD6B9">Sắc lệnh Ẩm thực</Text>
  <Text Key="F517E79A">Vương miện ca ngợi nghệ thuật ẩm thực. Đồ ăn và thức uống khắp Vương quốc sẽ phát triển và có chất lượng tốt hơn. Các sự nghiệp liên quan đến thực phẩm cũng sẽ được hưởng lợi từ Hiệu suất Sự nghiệp cao hơn.</Text>
  <Text Key="8295D96B">Sắc lệnh Giác ngộ</Text>
  <Text Key="E3C38948">Tri thức là xương sống của một vương quốc mạnh mẽ. Các Sim trẻ trong Vương quốc sẽ hoàn thành bài tập về nhà, dự án học tập và bài thuyết trình nhanh hơn. Đạt điểm tốt sẽ dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="674BDB3B">Tuyên ngôn của Nghệ nhân</Text>
  <Text Key="0B51C1F8">Hãy để mọi người biết rằng sự thủ công sẽ phát triển dưới sự bảo trợ của hoàng gia. Các kỹ năng chế tạo sẽ tăng nhanh hơn. Biểu diễn đường phố sẽ kiếm được nhiều tiền hơn, và các Sim trong một số sự nghiệp sáng tạo sẽ được hưởng Hiệu suất Sự nghiệp cao hơn.</Text>
  <Text Key="B82390DA">Hiến chương Bạc</Text>
  <Text Key="BB942157">Sự khôn ngoan của tuổi già sẽ được tôn vinh. Vùng đất sẽ bảo vệ những người cao tuổi của mình với sự tôn trọng và chăm sóc! Người cao tuổi có thể tận hưởng việc tăng kỹ năng nhanh hơn và giảm nguy cơ quá tải do WooHoo gây ra.\n</Text>
  <Text Key="71EA667F">Hiệp ước Nôi crad</Text>
  <Text Key="35D233C4">Vương miện kêu gọi một thời kỳ thịnh vượng và gia đình! Các Sim trong Vương quốc sẽ có tỷ lệ thành công mang thai cao hơn và khả năng cao hơn sẽ sinh đôi hoặc ba con. Trẻ nhỏ cũng sẽ có sự tăng kỹ năng cao hơn.</Text>
  <Text Key="A9BB900D">Ân huệ Chưa biết</Text>
  <Text Key="0A11564A">Yêu cầu cấp {0.Number} trong Ngọc học</Text>
  <Text Key="DA2F0881">Bắt đầu Cuộc tụ họp Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="D9C221F3">{0.SimFirstName} nên tạo ấn tượng đầu tiên tốt với {2.String}, những người đang Tụ họp. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên giao tiếp với các thành viên Câu lạc bộ và xin Đăng ký vào {2.String} nếu mọi chuyện thuận lợi.</Text>
  <Text Key="F5DD7534">Chào {0.SimFirstName}! Tôi nghe nói bạn quan tâm đến việc gia nhập {2.String}! Hãy đến chơi với chúng tôi và nếu bạn gây ấn tượng tốt, bạn có thể xin chúng tôi cho phép bạn đăng ký {2.String}.</Text>
  <Text Key="042520B5">Chào mừng đến với {2.String}! Tôi rất vui vì bạn đã quyết định tham gia Câu lạc bộ của chúng tôi. Chúng tôi đang có một Cuộc tụ họp Câu lạc bộ và rất muốn bạn giới thiệu bản thân với nhóm!</Text>
  <Text Key="8E47802D">Này! Chúng ta đã lâu rồi không tụ họp. Có lẽ chúng ta nên gặp mặt tất cả?</Text>
  <Text Key="9DF55A91">Tuyệt vời khi bạn quan tâm đến việc gia nhập {2.String}. Chúng tôi rất muốn gặp bạn trực tiếp một khi bạn trở về.</Text>
  <Text Key="820BB1D2">Này {0.SimFirstName}. Chúng tôi rất muốn xem xét việc bạn trở thành thành viên của {2.String}, nhưng chúng tôi hiện không có chỗ nào để tụ họp. Hãy liên lạc với chúng tôi một khi bạn về nhà và chúng tôi sẽ đến chỗ bạn.</Text>
  <Text Key="1A0E291C">Được chứ, Mời vào!</Text>
  <Text Key="B42F97D0">Không cảm ơn, Thôi đi</Text>
  <Text Key="E1D6800E">Này {0.SimFirstName}! Tuyệt vời khi bạn quan tâm đến việc gia nhập {2.String}. Chúng tôi không tụ họp ở một địa điểm cụ thể nào, vì vậy chúng tôi rất muốn đến nhà bạn và làm quen với bạn. Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="0F0B7F67">Một số Sim trong hộ gia đình của {0.SimFirstName} là thành viên của {2.String}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên Mời họ tham gia {2.String} một cách cá nhân.</Text>
  <Text Key="C40BFD80">{5.String}\n\nTôi đang nghĩ đến việc gặp mặt tại {3.String}. {4.String}\n\nBạn có muốn tham gia cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="C10BF979">{5.String}\n\nChúng tôi đều sẽ đến {3.String}. {4.String}\n\nBạn có muốn đến không?</Text>
  <Text Key="C20BFAEA">{5.String}\n\nChúng tôi sẽ gặp nhau tại {3.String}. {4.String}\n\nBạn có thể tham gia được không?</Text>
  <Text Key="0FCAEC3B">Người cao tuổi</Text>
  <Text Key="A86B555E">Thanh niên</Text>
  <Text Key="4E7EBFE5">Trẻ em</Text>
  <Text Key="572071DC">Thanh thiếu niên</Text>
  <Text Key="26AFA4D7">Người trưởng thành</Text>
