  <Text Key="37F60C9A">Mayday! Mayday! {0.SimFirstName} đang lướt qua không gian thì nhận được tín hiệu cấp cứu từ một con tàu khác. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không nghe rõ hết những gì phi công nói, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} xác định được rõ vị trí. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} định hướng để đi cứu họ.</Text>
  <Text Key="464D771B">{0.SimFirstName} đập tung cửa kho, hét lên. Một thứ gì đó nhỏ và màu cam chạy trốn sau một thùng hàng. Quét phòng, {0.SimFirstName} thấy bàn trưng bày một sinh vật ngoài hành tinh được nhồi bông mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tìm thấy lại bị trống! "Đừng làm tổn thương tôi!" một giọng nói nhỏ la lên. Bốn con mắt liếc ra từ sau thùng hàng. {0.SimFirstName} hạ ống dẫn.</Text>
  <Text Key="8D7E629F">Những người ngoài hành tinh đang xê dịch một số viên sỏi và tuyệt vọng cố gắng trồng một trại trên một đống nấm mốc lớn. {0.SimFirstName} chỉ có thể nghĩ đến hai loại thần linh: loại yêu thương, nhân hậu và loại giận dữ, đốc tỵ.</Text>
  <Text Key="1C0FD80D">May mắn thay, viên cảnh sát trưởng dường như thích {0.SimFirstName}. Với một chút duyên dáng và mánh khóe nói láo, {0.SimFirstName} làm phân tán sự chú ý của cảnh sát khỏi việc lục soát kỹ, và cảnh sát đi ngay lập tức. Giờ {0.SimFirstName} chỉ cần tìm {M0.bạn}{F0.bạn} ngoài hành tinh của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="5C3D3A91">{0.SimFirstName} lướt quanh nhặt mọi rác vũ trụ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể tìm thấy. Hóa ra, ở trên này có RẤT NHIỀU rác, và khoang tàu nhanh chóng đầy ắp đến mức không thể di chuyển, vì vậy {0.SimFirstName} quay về nhà. Khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} quay trở lại khí quyển, cơn "Điên loạn vũ trụ" đã qua. "Tất cả rác này từ đâu ra vậy?" {0.SimFirstName} tự hỏi.</Text>
  <Text Key="878F0415">Thôi nào, {0.SimFirstName} đã có {M0.niềm vui của mình}{F0.niềm vui của mình}. Và những người ngoài hành tinh này đã học được một bài học quý giá về thứ gì đó... có lẽ. {0.SimFirstName} quay về tàu, để nền văn minh nhỏ bé đó tự quyết cho đến khi "đấng tối cao" tiếp theo dừng chân nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="924939B0">{0.SimFirstName} đang đổ đầy nhiên liệu tên lửa thì một tàu ngoài hành tinh kéo đến cạnh trạm xăng bên {0.SimPronounObjective}. {0.SimFirstName} không nghĩ nhiều cho đến khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy người ngoài hành tinh chất thùng hàng lên {M0.tàu của anh ấy}{F0.tàu của cô ấy}! "Cảnh sát vũ trụ đang truy đuổi tôi!" người ngoài hành tinh hét lên. "Giấu mấy thứ này đi! Tôi hứa sẽ làm cho đáng giá!"</Text>
  <Text Key="ADE4B26A">Họ muốn nước? {0.SimFirstName} sẽ cho họ nước - {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đổ một xô nước đầy lên khu định cư của họ khiến nó ngập các cánh đồng. Quyền lực thật vui, phải không {0.SimFirstName}? Giờ tiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="3CA53CDC">{0.SimFirstName} cố gắng đáng kể để giao tiếp về {M0.tình hình của mình}{F0.tình hình của mình} qua một loạt cử chỉ tay điên rồ và biểu cảm chân thành. Sinh vật lẩm bẩm gì đó bằng một ngôn ngữ kỳ lạ và đưa cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bộ phận! {0.SimFirstName} có thể về nhà! ({M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ không bao giờ biết, nhưng người ngoài hành tinh nói {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} khiến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhớ đến {M0. một người chú}{F0. một người cô} {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có ở Grzypllflotz.)</Text>
  <Text Key="29ADEF66">Yeehaw! Không có gì như một đứa trẻ mắt mở to để khiến {0.SimFirstName} cảm thấy như một anh hùng. Đưa {M0.tàu của mình}{F0.tàu của mình} vào siêu vượt tốc độ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bay vòng quanh Hành tinh Toomootoo—cho đến khi bỗng nhiên có đèn hiện ở xa. Cảnh sát vũ trụ! {0.SimFirstName} có thể dừng lại và cố giải thích, hoặc cố bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="FE9E97F9">May mắn là {0.SimFirstName} đầu tư vào mấy khẩu Ion Cannon đáng tin cậy. Với vài phát bắn chuẩn xác, chiến đấu viên Cosmic Relief hoàn toàn bị vô hiệu hóa. Fitzy-Poo, giờ là lúc về nhà.</Text>
  <Text Key="A3831739">Người ngoài hành tinh cảm ơn, nhưng họ hơi bực. Loại thần linh nào lại để {M0.dân của mình}{F0.dân của mình} chịu khổ như vậy? Họ mất niềm tin. Chẳng mấy chốc, những lời cầu nguyện dừng lại và nền văn minh nhỏ bé hoàn toàn bỏ qua {0.SimFirstName}. Trong chuyến bay dài về nhà, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể suy ngẫm về hệ quả của quyền lực.</Text>
  <Text Key="654CBD25">Nắm chặt ống dẫn hơn, {0.SimFirstName} đập tung cửa kho và vung loạn. Ngay lúc đó, một thứ gì đó mềm và nhão nhen thụi vào {M0.lưng của mình}{F0.lưng của mình} và một xúc tu quấn quanh {M0.cổ của mình}{F0.cổ của mình}. "Đừng di chuyển!" một giọng nói nhỏ thì thầm. Mọi thứ tối sầm. {0.SimFirstName} ngất đi, về mặt kỹ thuật thì vẫn là di chuyển.</Text>
  <Text Key="FD2CDE21">Lỗi - Lỗi! !rorrE -rorrE -- Sau một chuyến đi đầy hiểm nguy đến những vùng xa xôi, tối tăm nhất của không gian và thời gian, {0.SimFirstName} đã bật lên khỏi rìa của THỜI GIAN BẢN THÂN, và giờ đang theo dấu {F0.hành trình của cô ấy}{M0.hành trình của anh ấy} theo chiều ngược lại! Tên lửa đang lùi vào một trường mảnh vỡ; chuyện gì đã xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="879BFBF0">Khi {0.SimFirstName} đến gần hơn, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra đó là một tàu ngoài hành tinh được điều khiển bởi một người ngoài hành tinh 3 mắt, 16 xúc tu, đang cười quá nhiều để thực sự trong cơn hoạn nạn. Tự xưng là phi công chiến đấu giỏi nhất vũ trụ, người ngoài hành tinh thách đấu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và hứa thưởng lớn. {0.SimFirstName} có chấp nhận không?</Text>
  <Text Key="00EF852A">Một khi đã vào quỹ đạo, {0.SimFirstName} nhận được một tin nhắn lạ từ Trạm Vũ trụ Quốc tế Sims. Tin nhắn bị nhiễu loạn và khó hiểu. {0.SimFirstName} quyết định bay qua kiểm tra.</Text>
  <Text Key="74AE3BB4">{0.SimFirstName} biết tốt nhất là không nên động vào luật lệ ở khu vực này. Hơn nữa, ai đó có thể đã giấu đứa trẻ chỉ để có cớ tấn công. Cảnh sát vũ trụ bắt 4 Mắt và đưa nó về nhà, tặng {0.SimFirstName} một phần thưởng nhỏ vì {M0.phiền phức của anh ấy}{F0.phiền phức của cô ấy}.</Text>
  <Text Key="29E47B88">{0.SimFirstName} đã có thể cảm thấy lực hút của lỗ đen kéo {M0.tàu của mình}{F0.tàu của mình} lại gần. Không còn thời gian để lãng phí! Cố định tàu ngoài hành tinh vào tên lửa của {M0.mình}{F0.mình} bằng cáp titan, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bấm ngón tay và kích hoạt động cơ. Đúng rồi! Nó hoạt động. Phi công vui mừng vì tàu của mình an toàn, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trao cho {0.SimFirstName} hàng hóa quý giá nhất. Ghi điểm!</Text>
  <Text Key="3F9EDD9D">Ôi không! Ngắm bắn tồi của {0.SimFirstName} đã bắn bay một phần vệ tinh! Chắc chắn kế hoạch dữ liệu của mọi người sẽ nổ tung, và trời ơi, những khoản phí đi roaming! Giá như {0.SimFirstName} tập trung hơn!</Text>
  <Text Key="9A623EF7">{0.SimFirstName} quét bình bằng {M0.kính hiển vi đặc biệt của mình}{F0.kính hiển vi đặc biệt của mình}, và thấy số sê-ri... nó từ {M0.tàu của anh ấy}{F0.tàu của cô ấy}! Chà, điều này điên thật. Làm sao nó ra ngoài được? </Text>
  <Text Key="1F64252B">Mỗi mẫu vật kỳ lạ và đẹp hơn cái trước. Có cái trông như một người ngoài hành tinh được bảo quản có KÍNH MẮT VÀ MŨI! Khi {0.SimFirstName} đang cho lọ vào {F0.túi của cô ấy}{M0.túi của anh ấy}, tàu bắt đầu rung lắc dữ dội. Đi thôi! Khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} quay lại {F0.tên lửa của cô ấy}{M0.tên lửa của anh ấy}, {0.SimFirstName} cảm thấy tàu bắt đầu vỡ vụn. Một số mảnh vỡ va vào động cơ.... Hy vọng tàu về nhà an toàn.</Text>
  <Text Key="FDD62D44">Ngoại giao trước, {0.SimFirstName} luôn nói, và lần này nó thực sự hoạt động! Các thuộc địa chỉ có yêu sách nhỏ—một chút tăng lương, quyền tập hợp và thảo luận ý tưởng—nhưng họ nhanh chóng bỏ đề nghị tăng lương để đoàn tụ với chính phủ. Trong Lễ kỷ niệm, mọi người thưởng thức súp miễn phí và {0.SimFirstName} được thưởng hậu hĩnh vì {M0.nỗ lực của mình}{F0.nỗ lực của mình}.</Text>
  <Text Key="FF90F72C">{0.SimFirstName} chưa bao giờ thấy đá như thế này! Khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang nhét đá vào {M0.túi của mình}{F0.túi của mình}, tàu bắt đầu rung lắc dữ dội và vỡ vụn. {0.SimFirstName} kịp quay lại tên lửa, nhưng một mảnh vỡ va vào cản sau, gây hư hại nghiêm trọng. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} sẽ phải hy vọng nó còn đủ vững để cho chuyến về nhà.</Text>
  <Text Key="DAB39B4F">Ôi không, {0.SimFirstName} không lên tàu đó. Đó là cách phim khoa học viễn tưởng/kinh dị bắt đầu! Có khả năng, trên đó chỉ toàn virus phóng túng, quái vật ngoài hành tinh đang ngủ đông, hoặc thứ gì đó còn khủng khiếp hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nhặt vài ống dẫn và đồ lặt vặt từ bên ngoài và đi trước khi bất cứ điều gì tồi tệ có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="D14F9E8B">Trời ơi đẹp quá! Nhìn kìa! Cực quang Bắc! {0.SimFirstName} không thể dành cả ngày vũ trụ bị nhốt trong cabin như thế này! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cần ra ngoài và tận hưởng thời tiết đẹp! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} tiến về phía cửa không khí và sẵn sàng ra ngoài dạo bộ.</Text>
  <Text Key="57A7D93C">"Điên loạn vũ trụ," {0.SimFirstName} phát âm cẩn thận vào máy liên lạc. "Bạn đã chọn: Tự hủy," giọng nói nói, "Đang kích hoạt từ xa chức năng tự hủy của tàu bạn ngay bây giờ."</Text>
  <Text Key="9AB7AFFD">Cái bình đó chắc đã bị người ta động tay vào! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} biết có chuyện gì đó đáng ngờ. {0.SimFirstName} đặt bình vào cửa không khí và phóng nó ra không gian. Vài phút sau {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy một bình khí trống trôi qua {M0.cửa sổ của mình}{F0.cửa sổ của mình}. Làm sao nó tới được đó? Có ai đang theo dõi {0.SimPronounObjective} không? Đó có phải loại thiết bị nghe lén nào đó?</Text>
  <Text Key="44D972CF">Trong một sự đảo ngược bất ngờ cho cướp biển vũ trụ, {0.SimFirstName} thổi tung khoang hàng của chúng bằng một tia spazerbeam chính xác. Trông có vẻ cũng có một ít rác có giá trị trong đó! {0.SimFirstName} nhanh chóng thu thập {M0.điều mình có thể}{F0.điều mình có thể} và bắn thẳng về nhà.</Text>
  <Text Key="66F1225B">Uống Một Ly Nước Ép</Text>
  <Text Key="C4548B82">Nhảy theo Tinh thần Đau khổ</Text>
  <Text Key="EA8CB914">Xóa Tệp</Text>
  <Text Key="9FA1D511">Đốt Dấu vân tay</Text>
  <Text Key="8A5204EB">Chiếu Đèn Pin</Text>
  <Text Key="17CB50F6">Di chuyển Toilet đến Vị trí Tốt hơn</Text>
  <Text Key="3DD7B4FF">Theo sau</Text>
  <Text Key="9E9EEAA0">Đi Một Mình</Text>
  <Text Key="B9633F14">Chụp Một Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="60C1E43C">Nôn</Text>
  <Text Key="EF3492B1">Đồng Ý</Text>
  <Text Key="F38F6F15">Đồng Ý</Text>
  <Text Key="B2628487">Đừng Trừng phạt</Text>
  <Text Key="0094A001">Bắt đầu Trừng phạt</Text>
  <Text Key="B9C0997C">Thật Lòng Cảm thấy Tội lỗi</Text>
  <Text Key="4F9D89FB">Từ chối</Text>
  <Text Key="FB59A411">Cảm ơn Sĩ quan &amp; Trở về Nhà</Text>
  <Text Key="031A67E4">Đồng Ý</Text>
  <Text Key="C2048FF1">Mở Bình để Điều tra</Text>
  <Text Key="A1DB1E1C">Vứt Bình đi</Text>
  <Text Key="9A3A9032">Mâu thuẫn Thời gian</Text>
  <Text Key="240ED2B9">Thử nghiệm Thất bại</Text>
