  <Text Key="AF0221B7">Chế độ Thực tế</Text>
  <Text Key="36A363E3">Chọn để mọi phương pháp tránh thai có khả năng thất bại một cách thực tế.</Text>
  <Text Key="ADE28984">Hành vi Sử dụng Tránh thai của NPC</Text>
  <Text Key="A307A2DB">Thay đổi hành vi sử dụng biện pháp tránh thai của NPC.</Text>
  <Text Key="562C03C4">Chế độ An toàn</Text>
  <Text Key="C2E43FDE">Chọn để đa số NPC sở hữu và sử dụng biện pháp tránh thai.</Text>
  <Text Key="61462840">Chế độ Vừa phải</Text>
  <Text Key="84A439DF">Chọn để một số NPC sở hữu và sử dụng biện pháp tránh thai.</Text>
  <Text Key="D755627F">Chế độ Hiếm</Text>
  <Text Key="72200DDF">Chọn để NPC hiếm khi sở hữu và sử dụng biện pháp tránh thai.</Text>
  <Text Key="BFF340F9">Chế độ Không an toàn</Text>
  <Text Key="DB5C6F59">Chọn để NPC không sở hữu biện pháp tránh thai trừ khi người chơi cho.</Text>
  <Text Key="566ABE78">Tự động Dùng Bao Cao Su</Text>
  <Text Key="D2490390">Chọn để Sim tự động dùng bao cao su trong quan hệ có thể gây thai.</Text>
  <Text Key="FEBD90E0">Tự động Dùng Thuốc Tránh thai</Text>
  <Text Key="377DD1EB">Chọn để Sim tự động dùng thuốc tránh thai mỗi ngày một lần.</Text>
  <Text Key="4C781793">Tự động Tháo Bao Cao Su cho Quan hệ Không Gây Thai</Text>
  <Text Key="B1DED9B4">Chọn để tự động tháo bao cao su khỏi Sim trong quan hệ không thể gây thai.\nBỏ chọn để giữ bao cao su trên Sim trong mọi quan hệ.</Text>
  <Text Key="162306E4">Cài đặt Khác</Text>
  <Text Key="A2D48FF7">Thay đổi các cài đặt liên quan khác đến thai kỳ.</Text>
  <Text Key="212943B1">Thời gian Thai kỳ</Text>
  <Text Key="2DA19877">Thời gian thai kỳ mặc định trong ngày của Sim.\n(Mặc định: 3, Tối thiểu: 0.1)</Text>
  <Text Key="5E8F1D86">Công tắc Thai kỳ qua Hậu môn cho Nam</Text>
  <Text Key="6FD42698">Chọn để cho phép khả năng một Sim có dương vật làm một Sim khác có dương vật mang thai thông qua quan hệ hậu môn.</Text>
  <Text Key="876942E6">Công tắc Thai kỳ NPC-NPC</Text>
  <Text Key="B7A29134">Chọn để cho phép NPC mang thai với NPC khác từ quan hệ.\nBỏ chọn để ngăn NPC mang thai với NPC khác từ quan hệ.</Text>
  <Text Key="4A924311">Công tắc Thai kỳ cho Người Cao tuổi</Text>
  <Text Key="DF705B04">Chọn để cho phép Sim trong độ tuổi cao tuổi mang thai khi chế độ Chu kỳ kinh nguyệt bị tắt.\nBỏ chọn để không cho phép Sim trong độ tuổi cao tuổi mang thai khi chế độ Chu kỳ kinh nguyệt bị tắt.</Text>
  <Text Key="A9E7B26F">Thông báo Thai kỳ</Text>
  <Text Key="D4553434">Chọn để hiển thị thêm thông báo về thai kỳ.</Text>
  <Text Key="1F866F09">Ghi đè Thai kỳ của Game/Mod</Text>
  <Text Key="480521E6">Chọn để cho phép chức năng thai kỳ của WickedWhims ghi đè hành vi của tương tác WooHoo và Try For Baby.\nBỏ chọn để giữ nguyên hành vi của tương tác WooHoo và Try For Baby, không bị WickedWhims thay đổi.</Text>
  <Text Key="4B170F09">Chuyển WooHoo thành TFB</Text>
  <Text Key="4C50479E">Chọn để biến tất cả tương tác WooHoo thành cho phép mang thai và vô hiệu hóa tất cả tương tác Try for Baby.\nBỏ chọn để giữ nguyên tất cả tương tác WooHoo và kích hoạt tương tác Try for Baby.</Text>
  <Text Key="853ED1F7">Công tắc Sảy thai</Text>
  <Text Key="FFC63218">Chọn để cho phép Sim trải qua sảy thai.</Text>
  <Text Key="A3BD2102">Công tắc Thêm Con chưa sinh vào Gia phả</Text>
  <Text Key="872C46F4">Chọn để cho phép thêm con chưa sinh vào gia phả.</Text>
  <Text Key="8CAC249F">Cài đặt Khác</Text>
  <Text Key="B6B16360">Thay đổi tất cả các cài đặt không liên quan.</Text>
  <Text Key="7B654876">Công tắc Thu thập Quần lót</Text>
  <Text Key="7B66D796">Chọn để cho phép thu thập và trộm quần lót.</Text>
  <Text Key="D4E78AE0">Công tắc Tương tác Gốc (Vanilla)</Text>
  <Text Key="41353614">Chọn để cho phép các tương tác không quan hệ tình dục có sẵn trong khi đang quan hệ.\nBỏ chọn để không cho phép các tương tác không quan hệ tình dục có sẵn trong khi đang quan hệ.</Text>
  <Text Key="087F5BE8">Công tắc WooHoo Mặc định</Text>
  <Text Key="4D92B456">Chọn để cho phép các tương tác 'WooHoo' và 'Try for Baby' mặc định.\n\n(cần khởi động lại game)</Text>
  <Text Key="9B4C5948">Mẹo (Cheats)</Text>
  <Text Key="EAF8C778">Loại bỏ các giới hạn.</Text>
  <Text Key="F8EC2C1F">Luôn Chấp nhận Quan hệ</Text>
  <Text Key="980B6653">Sim sẽ luôn chấp nhận lời đề nghị quan hệ.\n&lt;b&gt;Hoàn toàn tích&lt;/b&gt; để Sim luôn chấp nhận bất kỳ hoàn cảnh nào.\n&lt;b&gt;Nửa tích&lt;/b&gt; để Sim luôn chấp nhận ngoại trừ sự không tương thích về sở thích giới tính, ngoại tình, hoặc sợ mang thai.\n&lt;b&gt;Bỏ chọn&lt;/b&gt; để Sim không luôn chấp nhận.</Text>
