  <Text Key="D4DCAB0D">Thông minh bẩm sinh</Text>
  <Text Key="23830C0B">Mối quan hệ suy giảm chậm hơn.</Text>
  <Text Key="AC32B8F4">Đáng nhớ</Text>
  <Text Key="56D3FB64">Đáng nhớ</Text>
  <Text Key="EBFF8908">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Bánh mì kẹp phô mai)</Text>
  <Text Key="F037A27D">Bậc Thầy Tan Chảy đã dành đủ tình yêu và cơ thể cho bánh mì kẹp phô mai để trở thành những Bậc Thầy về Phô mai Gruyère.\n\nHọ có thể triệu hồi Bánh mì kẹp phô mai và Vẽ tranh Bánh mì kẹp phô mai.</Text>
  <Text Key="767614C2">Bậc Thầy Tan Chảy</Text>
  <Text Key="FE8B5892">Bậc Thầy Tan Chảy</Text>
  <Text Key="0320E047">Ác</Text>
  <Text Key="CCC58B97">(Từ việc truyền cảm hứng cho người khác với câu chuyện kinh doanh nhỏ)</Text>
  <Text Key="CE8DC7EC">Các Sim này có thể Ngưỡng mộ và Khoe khoang về Đồ sở hữu và trở nên Buồn bã khi họ chưa mua một món đồ mới trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="1DFBA283">Chủ nghĩa vật chất</Text>
  <Text Key="54EA06BD">Chủ nghĩa vật chất</Text>
  <Text Key="46E1DCC6">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Kẻ thù công chúng)</Text>
  <Text Key="CD75945B">Các Bậc thầy mưu mẹo biết chính xác những điều cần nói để gây ra sự tức giận, buồn bã và đố kỵ trong đối thủ của họ.</Text>
  <Text Key="F86F7E04">Bậc thầy mưu mẹo</Text>
  <Text Key="14977694">Bậc thầy mưu mẹo</Text>
  <Text Key="36BB635D">Các Sim Có khả năng Marketing bán những món đồ họ đã chế tác để có nhiều Simoleon hơn!</Text>
  <Text Key="8FAAB022">Có khả năng Marketing</Text>
  <Text Key="E889FF72">Có khả năng Marketing</Text>
  <Text Key="F0A38FDE">Các Sim Trung thành coi trọng mối quan hệ và hoàn toàn cam kết với chúng, dù là tình bạn, tình yêu hay thậm chí công việc! Họ tránh nói dối và gian lận bởi sự tin tưởng của người thân yêu rất quan trọng với họ.</Text>
  <Text Key="FE515A99">Trung thành</Text>
  <Text Key="4AAEC743">Trung thành</Text>
  <Text Key="106F2357">Các Sim này có thể Hào hứng về Thiên nhiên với các Sim khác và trở nên Hạnh phúc khi ở ngoài trời.</Text>
  <Text Key="F8C04F80">Yêu thiên nhiên</Text>
  <Text Key="377D3ED8">Yêu thiên nhiên</Text>
  <Text Key="8EB378A7">(Từ lối sống Thích ở trong nhà với Đặc điểm xung đột)</Text>
  <Text Key="3FF357FF">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Vận động viên cơ bắp)</Text>
  <Text Key="17405514">Sống lâu cho phép các Sim sống lâu hơn, trừ khi có tai nạn.</Text>
  <Text Key="7351E15B">Sống lâu</Text>
  <Text Key="6A4DEDB5">Sống lâu</Text>
  <Text Key="7B6E96B1">Các Sim này trở nên Hạnh phúc khi ở một mình, không nhận được Moodlet tiêu cực khi Nhu cầu Xã hội của họ thấp, trở nên Căng thẳng xung quanh người lạ, và trở nên Bối rối thường xuyên hơn bởi sự từ chối xã hội.</Text>
  <Text Key="875108B6">Người sống đơn độc</Text>
  <Text Key="F94F902E">Người sống đơn độc</Text>
  <Text Key="6BC1F4A6">(Từ lối sống Người hòa nhã với Đặc điểm xung đột)</Text>
  <Text Key="11E45FA9">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Dòng dõi thành công)</Text>
  <Text Key="C214796E">Bằng cách là Gián tiếp, sự tăng kỹ năng của Con cái bạn có thể đóng góp vào của chính bạn!</Text>
  <Text Key="5DA50E69">Gián tiếp</Text>
  <Text Key="5B7F16B3">Gián tiếp</Text>
  <Text Key="F6AD7905">(Từ việc đeo Nhẫn trang sức cổ)</Text>
  <Text Key="F77D2099">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Bạn của Thế giới)</Text>
  <Text Key="DEB571FE">Mọi người đều nhớ một Sim Được yêu mến! Mối quan hệ của họ không bao giờ phai nhạt.</Text>
  <Text Key="667ABAB9">Được yêu mến</Text>
  <Text Key="23BA77E3">Được yêu mến</Text>
  <Text Key="F65E5A5F">Các Sim này nhận được Moodlet mạnh mẽ từ việc Xem TV hoặc Ngủ trưa cũng như từ đồ nội thất Thoải mái, trở nên Mệt mỏi nhanh hơn từ tập thể dục, và trở nên Căng thẳng khi thực hiện việc nhà.</Text>
  <Text Key="9D357B78">Lười biếng</Text>
  <Text Key="1D7D3290">Lười biếng</Text>
  <Text Key="E9283DE0">(Từ việc bỏ bê Lối sống Nghiệp hư)</Text>
  <Text Key="CD1EEE50">(Từ Lối sống Nghiệp hư)</Text>
  <Text Key="439367D4">(Từ Lối sống Nghiệp hư với Đặc điểm xung đột)</Text>
