  <Text Key="84ADB78B">Điều đầu tiên tôi làm sau một ngày dài làm việc là gì?</Text>
  <Text Key="70F0A9C6">Trong thời gian rảnh, tôi thích...</Text>
  <Text Key="EEB416C1">Nếu tôi có thể được nhớ đến vì một điều, đó sẽ là điều gì?</Text>
  <Text Key="A79210EC">Tôi làm gì để tự làm mình vui lên?</Text>
  <Text Key="1E21CFC4">Tôi được mời đi hẹn hò, phản ứng của tôi là gì?</Text>
  <Text Key="400FE879">Tôi làm gì để giải trí?</Text>
  <Text Key="29A7062F">Tôi tìm thấy một chiếc bánh mì chưa ăn, nhưng không biết của ai...</Text>
  <Text Key="2F2A298E">Tôi phát hiện một sinh vật hiếm!</Text>
  <Text Key="F86F7889">Con tôi có buổi biểu diễn ngày mai, tôi chuẩn bị như thế nào?</Text>
  <Text Key="19B02E14">Cách tốt nhất để ăn mừng buổi họp mặt gia đình lớn của tôi là gì?</Text>
  <Text Key="1BA6AFB7">Tôi vừa mới đi mua sắm quần áo về nhà...</Text>
  <Text Key="F7431CD2">Tôi thích làm gì ngoài trời?</Text>
  <Text Key="0D4206DD">Nhà Đầu Tư</Text>
  <Text Key="3227B27F">Nhà Đầu Tư</Text>
  <Text Key="703FF750">Cần có Simoleon để tạo ra Simoleon. Tối ưu hóa đầu tư của bạn thông qua nghiên cứu cẩn thận và cố gắng biến những khối Simoleon thành những khối lớn hơn nữa! </Text>
  <Text Key="B32AAD1F">Quản Lý</Text>
  <Text Key="20BBF901">Quản Lý</Text>
  <Text Key="826C837E">Tất cả nhân viên nên bị sa thải và thay thế bằng robot? Logo công ty nên được thiết kế lại để thêm nhiều lạc đà hơn? Đây là những loại quyết định quan trọng bạn sẽ phải đưa ra nếu chọn theo đuổi con đường quản lý. </Text>
  <Text Key="D999B532">Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="4271A1A2">Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="109B4E73">Sự hợp tác! Hiệu quả! Tính kế hoạch! Nếu chỉ nghe những từ bừa bãi trong ngành này thôi cũng khiến bạn hào hứng, thì sự nghiệp trong kinh doanh có thể là lựa chọn phù hợp cho bạn!</Text>
  <Text Key="0B1CBB3A">Vận Động Viên Cơ Bắp</Text>
  <Text Key="23EDAEAA">Vận Động Viên Cơ Bắp</Text>
  <Text Key="0B1C97AB">Với tư cách là bậc thầy về cơ bắp, bạn sẽ tham gia vào một cuộc sống về thể dục, dinh dưỡng và tập luyện tạ. Huấn luyện các Sim khác, khoe mình với những màn thể hiện sức mạnh trước người hâm mộ, và tạo hình cơ thể mình như vị thần.</Text>
  <Text Key="1DBA302C">Vận Động Viên Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="C95FB37C">Vận Động Viên Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="2EB16F79">Bạn có phải là một thể chất với kỹ năng vận động, khát vọng và tài năng bẩm sinh để cạnh tranh với những người xuất sắc nhất? Muốn kiếm sống bằng một trò chơi bạn từng chơi khi còn nhỏ? Vậy thì sự nghiệp Vận Động Viên Chuyên Nghiệp dành cho bạn! Hãy sống theo lối sống đó và giải trí đông đảo công chúng với khả năng thể thao của mình.</Text>
  <Text Key="F309E998">Vận Động Viên</Text>
  <Text Key="A172A0B0">Vận Động Viên</Text>
  <Text Key="E1FBB895">Một vận động viên cần sức mạnh thể chất, tốc độ, sức bền và trí thông minh. Bắt đầu sự nghiệp nơi những người hâm mộ nhiệt tình sẽ hét tên bạn, mặc áo đấu của bạn và nhớ mãi những thành tích của bạn.</Text>
  <Text Key="9D97B526">Kẻ Buôn Lậu Liên Ngân Hà</Text>
  <Text Key="EDF275A4">Cảnh Sát Không Gian</Text>
  <Text Key="FFD27F87">Phi Hành Gia</Text>
  <Text Key="944BAA66"> Đọc Sách ({0.String})</Text>
  <Text Key="10CB78D9"> Viết Bài Báo ({0.String})</Text>
  <Text Key="101C5EC8"> Viết Sách ({0.String})</Text>
  <Text Key="9A3CC899"> Lập Trình ({0.String})</Text>
  <Text Key="E9BBE00F"> Chơi Game Điện Tử ({0.String})</Text>
  <Text Key="AFAEEA03">Sau nhiều năm làm việc, cuối cùng cũng đến lúc này. Trở thành nó, trở thành tốt nhất, góp phần vào mọi thứ, với tư cách là một Icon O'Class, phiên đã bắt đầu và thế giới này sẽ không bao giờ giống như trước.</Text>
  <Text Key="5477E1D8">Icon O'Class</Text>
  <Text Key="4EB65E4C">Ai? Cái gì? Không phải những cái này, mà đơn giản là Nó. Người mà người khác tìm đến để xin thông tin, cảm hứng và sự kích thích, một It Sim LÀ Sim DUY NHẤT xoay quanh... nó.</Text>
  <Text Key="C3817463">It Sim</Text>
  <Text Key="B2E99B25">Tính từ siêu việt được sử dụng một cách thận trọng trong trường hợp này, bởi nhiệm vụ giúp đỡ người khác với sự hướng dẫn rõ ràng, súc tích và thấu hiểu không phải là thứ mà một danh hiệu so sánh thông thường có thể đảm nhận.</Text>
  <Text Key="F56B7A02">Người Giúp Đỡ Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="473DCC86">Với tư cách là người nổi bật trong ngành thời trang tiên phong, các nguyên tắc của thời trang, trước hết và luôn luôn, chưa bao giờ phù hợp hơn. Những xu hướng này bắt đầu và kết thúc bằng những chất liệu chất lượng.</Text>
  <Text Key="9A45090D">Hình Mẫu Thời Trang</Text>
  <Text Key="59AAE89F">Thật quan trọng là phải hiểu sâu sắc các nguyên tắc cơ bản về sự sang trọng để có thể phân tích một cách xuất sắc cho một loạt các khách hàng tiềm năng, người bảo trợ và những người mê thời trang đam mê.</Text>
  <Text Key="43A0C894">Chuyên Gia Phân Tích Sang</Text>
  <Text Key="C3E26D35">Thu Thập Ấn Tượng ({0.String})</Text>
  <Text Key="4B6F25D5">Ai là một người? Liệu nó thu gọn lại ở bản chất của trang phục họ? Hay ở giai đoạn suy nghĩ của họ? Tất cả những điều đó cuối cùng sẽ do bạn quyết định khi bạn tái tạo lại những nhu cầu tái sinh của một người.</Text>
