  <Text Key="6E18C4EA">Kiếm {0.Money} từ việc bán tranh</Text>
  <Text Key="47CF3D2F">Nhấp vào Giảng vẽ, chọn Phong cách Tranh và chọn Kích cỡ Tranh. Sau đó, nhấp vào bức tranh để bán nó.</Text>
  <Text Key="D5F4B84E">Bán một Bức tranh</Text>
  <Text Key="2BBB6063">Nhấp vào Hộp thư và chọn Cấp phép Bài hát. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Guitar và viết một Bài hát trên Guitar.</Text>
  <Text Key="CE79B9A5">Nhấp vào Hộp thư và chọn 'Cấp phép Bài hát.' Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Nhạc cụ và viết một Bài hát.</Text>
  <Text Key="373C32C4">Kiếm {0.Money} từ Bản quyền Cấp phép Bài hát</Text>
  <Text Key="4EFA91F3">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Ứng dụng Di động trong danh mục Chương trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="37876F22">Bán 3 Ứng dụng Di động</Text>
  <Text Key="C771CB40">Nhấp vào một Sim khác và chọn Thực hiện Bí mật Bắt tay trong danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện xã giao này bằng cách tiến triển trong Lộ trình Ác nhân của Nghề nghiệp Đặc vụ Bí mật.</Text>
  <Text Key="CAD62A16">Thực hiện Bí mật Bắt tay</Text>
  <Text Key="F7FE13CC">Nhấp vào Máy tính, chọn Điều tra, và chọn một Sim. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong Nghề nghiệp Đặc vụ Bí mật.</Text>
  <Text Key="4B7AACF2">Điều tra Một người</Text>
  <Text Key="4DB4C081">Nhấp vào Máy tính và chọn Nghiên cứu Tình báo. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong Nghề nghiệp Đặc vụ Bí mật.</Text>
  <Text Key="9951D0EF">Làm Nghiên cứu Tình báo</Text>
  <Text Key="4D4378C7">Nhấp vào Máy tính, chọn Web..., và sau đó chọn Duyệt Cơ sở dữ liệu Tình báo. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong Nghề nghiệp Đặc vụ Bí mật.</Text>
  <Text Key="553612D5">Duyệt Cơ sở dữ liệu Tình báo</Text>
  <Text Key="B8779FD6">Hành xử Tệ với Ai đó</Text>
  <Text Key="951CEF33">Nhấp vào một Sim khác và chọn Khoe khoang Vật sở hữu. Những Sim thích vật chất có thể thực hiện tương tác này sau khi mua đối tượng mới thông qua Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="65621062">Khoe khoang Vật sở hữu</Text>
  <Text Key="C881ADD4">Nhấp vào một đối tượng mới và chọn Ngưỡng mộ Vật sở hữu Mới. Những Sim thích vật chất có thể thực hiện tương tác này sau khi mua các đối tượng mới thông qua Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="B8874F73">Ngưỡng mộ Vật sở hữu</Text>
  <Text Key="52545429">Đi du lịch đến một lô đất có Gian hàng Thị trường sẵn có trên Phố và sau đó chọn người bán Gian hàng Thị trường và đặt món ăn từ họ.</Text>
  <Text Key="1FF19D47">Đặt Món ăn từ một Gian hàng Thị trường</Text>
  <Text Key="59EBF98C">Nhấp vào Quầy bar, chọn Pha đồ uống, và chọn công thức từ danh sách. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="AE8FD0DB">Pha một Ly sinh tố Protein</Text>
  <Text Key="8010DEF0">Hôn say đắm với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="7A41B997">Để kiếm Người theo dõi Trực tuyến, Bắt đầu một Mạng xã hội bằng Máy tính. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Sức hút.</Text>
  <Text Key="03A8BFA6">Kiếm 50 Người theo dõi Trực tuyến Mới</Text>
  <Text Key="0A4CEFC3">Để kiếm Người theo dõi Trực tuyến, Bắt đầu một Mạng xã hội bằng Máy tính. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Sức hút.</Text>
  <Text Key="BDD6B8B2">Kiếm 10 Người theo dõi Trực tuyến Mới</Text>
  <Text Key="F29E1D60">Kiếm 50 Người hâm mộ Phát trực tiếp</Text>
  <Text Key="CEC340B0">Kết bạn với một Đứa trẻ</Text>
  <Text Key="F461B3BE">Nhấp vào một Sim và thực hiện Xã giao Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="A7DF43A8">Nhấp vào một Sim và chọn Tuyên bố Kẻ thù. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện Xã giao Tệ để giảm Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="C2D42817">Tạo một Kẻ thù</Text>
  <Text Key="EFCEECB6">Chọn các tương tác từ danh mục Thân thiện lên một Sim khác để cải thiện cấp độ mối quan hệ với họ.</Text>
  <Text Key="62C70626">Tạo một Bạn mới</Text>
  <Text Key="A141ED68">Nhấp vào một Sim và chọn Hào hứng về Thiên nhiên. Những Sim Yêu thiên nhiên có thể thực hiện xã giao này.</Text>
  <Text Key="974B45D7">Hào hứng về Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="D154BC3A">Để kiếm Người hâm mộ, Phát trực tiếp Trò chơi trên Máy tính. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách bước vào Lộ trình Đối thủ eSports trong Nghề nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="645343C8">Kiếm {0.Money} từ Phát trực tiếp</Text>
  <Text Key="44BD8CB9">Hoàn thành tất cả các mục tiêu của nhiệm vụ sự kiện Nature's Calling đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="B7EAB297">Hoàn thành Nhiệm vụ Sự kiện</Text>
  <Text Key="D807C2BF">Hoàn thành một mục tiêu của nhiệm vụ sự kiện Nature's Calling đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="5AEFD395">Hoàn thành Mục tiêu Sự kiện</Text>
  <Text Key="FE7F96E6">Hoàn thành tất cả các mục tiêu của nhiệm vụ sự kiện Forever Friends đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="1C58D8E8">Hoàn thành một mục tiêu của nhiệm vụ sự kiện Forever Friends đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="F7F6C36F">Hoàn thành một mục tiêu trong nhiệm vụ sự kiện Lost Legacies.</Text>
  <Text Key="7112A166">Hoàn thành tất cả các mục tiêu của nhiệm vụ sự kiện Lost Legacies.</Text>
  <Text Key="4D0F4F01">Nhấp vào Máy hát và chọn Nghe... rồi chọn bất kỳ thể loại nhạc nào!</Text>
