  <Text Key="589ED972">Học Nghề Thủ Công</Text>
  <Text Key="A68825E5">Khám Phá Khu Phố</Text>
  <Text Key="33E088BF">Trang phục cho Sim của bạn với phong cách thể thao hoài cổ!</Text>
  <Text Key="403AFD1E">Trang Phục Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="90FD9A17">Trang Phục Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="182E726D">Hồi Ký Quá Khứ? Hãy Trang Phục Thật Sang!</Text>
  <Text Key="29D6A0BA">Thể Dục Đầy Phong Cách</Text>
  <Text Key="300813CC">Thức khuya ngoài giờ ngủ với đồ cắm trại ngoài sân ấm áp, thủ công từ The Sims™ 4 Little Campers Kit*!</Text>
  <Text Key="04974135">Little Campers</Text>
  <Text Key="9704B234">Little Campers</Text>
  <Text Key="E8C2467E">Dành Cho Trẻ Em</Text>
  <Text Key="1B494241">Một Phong Cách Thủ Công</Text>
  <Text Key="70FDC41E">Thể hiện sự tối tăm với phong cách goth mới từ The Sims™ 4 Goth Galore Kit.</Text>
  <Text Key="DFACAABB">Goth Galore</Text>
  <Text Key="A754BF72">Goth Galore</Text>
  <Text Key="BD861428">Goth Đi Đâu Cũng Có</Text>
  <Text Key="30A5FFDB">Tối Tăm và Độc Đáo</Text>
  <Text Key="2B7BEB34">Hít thở bầu không khí mát rượi của mùa thu, ngắm lá cây đổi màu, và với lấy thứ gì đó ấm áp từ The Sims™ 4 Autumn Apparel Kit.</Text>
  <Text Key="756A8672">Lời Tri Ân Đô Thị</Text>
  <Text Key="41B88328">Hoài Cổ Hướng Về Tương Lai</Text>
  <Text Key="B4D86EDB">Phong Cách Cho Thành Phố</Text>
  <Text Key="139FE983">Theo đuổi kỹ năng mới và sống một cuộc đời đầy thành tựu trong The Sims™ 4 Businesses &amp; Hobbies Expansion Pack.</Text>
  <Text Key="3542D932">Businesses &amp; Hobbies</Text>
  <Text Key="7A1224DB">Businesses &amp; Hobbies</Text>
  <Text Key="E117FC68">Nordhaven</Text>
  <Text Key="469322FD">Thành phố ven biển phía Bắc này nổi tiếng với các doanh nghiệp địa phương độc lập sôi động và vẻ đẹp mê hoặc của mùa lạnh. Đi dạo qua khung cảnh lịch sử của Gammelvik với những con phố lát đá, kiến trúc cổ điển và những con kênh đẹp như tranh vẽ. Hoặc lên tàu hỏa đến Iverstad để khám phá cách người dân địa phương đang làm mới trung tâm thành phố công nghiệp. Dù bạn muốn làm cho doanh nghiệp phát triển hay chỉ đơn giản là thực hành sở thích với một cộng đồng ấm áp, bạn luôn sẽ tìm thấy cơ hội ở đây.</Text>
  <Text Key="69403B3B">Lấy Hình Xăm</Text>
  <Text Key="F33AADA7">Cảm thấy mạnh dạn? Ghé studio xăm ở Iverstad để đánh dấu làn da với một kỷ niệm đẹp.</Text>
  <Text Key="D59A6C82">Thực Hành Sở Thích</Text>
  <Text Key="8BE48500">Ghé quảng trường chợ để các buổi họp sở thích hàng ngày, nơi bạn có thể học một kỹ năng mới trong khi kết bạn mới!</Text>
  <Text Key="DCAE11B9">Dấu Ấn Phố Cổ</Text>
  <Text Key="23487E61">Dành một ngày lãng mạn ở Gammelvik lịch sử! Mua một đồ uống nóng từ chợ, dạo bộ dọc theo các con kênh, và dừng lại ở một điểm câu cá để giúp giữ chúng sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="90550ADB">Một Thế Giới Cơ Hội</Text>
  <Text Key="1D351F28">Đúc Kết Tương Lai</Text>
  <Text Key="2F2BCC41">Để Lại Dấu Ấn</Text>
  <Text Key="FCA4D07E">Mở Doanh Nghiệp Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="6259814F">Trải nghiệm lối sống của người nổi tiếng cùng Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="CC2DCF8E">Trở Nên Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="0F2AF243">Chơi The Sims™ 4 Get Famous!</Text>
  <Text Key="2374D056">Dưới đây là một số trải nghiệm bạn có thể có trong thời gian dùng thử Get Famous:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Đóng một vai trong chương trình truyền hình&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nhận các đặc quyền người nổi tiếng và mở khóa phong cách mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm cho danh tiếng của bạn trong sạch -- hoặc kinh khủng!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tay săn ảnh!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cất giữ của cải trong một két sắt tiền&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thử trở nên nổi tiếng trước tuổi thiếu niên&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gặp gỡ và xây dựng mối quan hệ với các Người Nổi Tiếng của Thung Lũng Del Sol&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="39F1E467">Trở Nên Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="1F963454">Thung Lũng Del Sol</Text>
  <Text Key="FBE2CCDF">Người Nổi Tiếng!</Text>
  <Text Key="B7681CDB">Thung Lũng Del Sol là địa điểm lý tưởng để có cơ hội gặp gỡ một Người Nổi Tiếng Đúng Chuẩn!</Text>
  <Text Key="B2CEB5F6">Cảnh Quan Tranh Vẽ</Text>
  <Text Key="CE8986E4">Giả sử ngày trời đẹp và quang đãng, The Pinnacles mang đến một cảnh quan tuyệt vời của Thung Lũng Del Sol</Text>
  <Text Key="2E87B22D">Đại Lộ Starlight</Text>
  <Text Key="97503E35">Dạo bộ dọc theo Đại Lộ và phát hiện những ngôi sao như Brytani Cho và Dirk Dreamer</Text>
  <Text Key="6C27BD27">Sống Một Cuộc Sống Xa Hoa</Text>
  <Text Key="E450A594">Cai Trị Thành Phố Này</Text>
