  <Text Key="70232052">Người Sim sạch sẽ có thể trở nên cuồng nhiệt và đầy năng lượng khi nhà cửa bị bẩn!</Text>
  <Text Key="12CCDEF8">Giải Quyết Vấn Đề Khó</Text>
  <Text Key="F5856C52">Nhìn Về Mặt Tích Cực</Text>
  <Text Key="E9BB742D">Lắng Nghe Gió</Text>
  <Text Key="BB75D689">Một âm thanh nhỏ vang đến tai bạn. Gần như... một giọng nói.</Text>
  <Text Key="864C1CD4">(Từ việc Ngồi trên Đồ Nội Thất Bị Trầy)</Text>
  <Text Key="0FB38891">Chơi Ném Tuyết</Text>
  <Text Key="81DC837F">Tham Gia Trò Chơi Ném Tuyết</Text>
  <Text Key="E533C838">Chơi Ném Tuyết Cùng</Text>
  <Text Key="23BAC297">Lấy Đồ Uống</Text>
  <Text Key="97B13873">Ồ... Không còn đồ uống nóng nào cả...</Text>
  <Text Key="6996AF34">Bổ sung Cacao Nóng Thuần Chay với Kẹo Bông</Text>
  <Text Key="0FD966BC">Bổ sung Cacao Nóng Thuần Chay</Text>
  <Text Key="92E47951">Bổ sung Cacao Nóng Gia Vị</Text>
  <Text Key="FD9DC06F">Bổ sung Cacao Nóng Bạc Hà</Text>
  <Text Key="510847E0">Bổ sung Cacao Nóng với Kẹo Bông</Text>
  <Text Key="CB65A8C8">Bổ sung Cacao Nóng</Text>
  <Text Key="188F0D98">Không thể bổ sung khi khay đã đầy.</Text>
  <Text Key="A6F439FC">Sửa Vết Trầy</Text>
  <Text Key="5E0CC929">Thí Nghiệm</Text>
  <Text Key="110EBC2B">Thuốc Xú Uế</Text>
  <Text Key="E24F3D2A">Cậu bé {0.SimFirstName} đã pha một loại thuốc xú uế!  Cái này chắc chắn sẽ gây mùi khó chịu! Nó đã được cho vào kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="27CA7994">Thuốc Sức Khỏe</Text>
  <Text Key="41E2B18F">Cậu bé {0.SimFirstName} đã pha một liều thuốc sức khỏe tuyệt vời nhất!  Cái này chắc chắn sẽ xua tan cơn đói! Nó đã được cho vào kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="2C2D28CB">Thuốc Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="6167DB88">Cậu bé {0.SimFirstName} đã pha một hỗn hợp tuyệt vời để kích hoạt cảm xúc! Nó đã được cho vào kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="47D05D30">Thêm Một Chút Phozone</Text>
  <Text Key="4300EEC9">Thêm Một Chút Goobleck</Text>
  <Text Key="38E12627">Thêm Một Chút Alcineat</Text>
  <Text Key="B6C8EDAC">Thêm Một Chút Melacoo</Text>
  <Text Key="71C001C5">Có Em Bé Khoa Học Làm Cha/Mẹ Đơn Thân</Text>
  <Text Key="8B914352">Có Em Bé Khoa Học?</Text>
  <Text Key="75E162D4">{0.SimName} sẽ nhanh chóng đến bệnh viện và sử dụng vật chất di truyền của {0.SimPronounPossessiveDependent} để có một đứa trẻ mới - thông qua khoa học! Bạn đã sẵn sàng thêm một Trẻ Sơ Sinh vào hộ gia đình chưa?</Text>
  <Text Key="177EFF20">Có Em Bé Khoa Học Cùng {1.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="FCE658C6">{0.SimName} sẽ nhanh chóng đến bệnh viện và sử dụng vật chất di truyền của {0.SimPronounPossessiveDependent} và của {1.SimName} để có một đứa trẻ mới thông qua khoa học! Bạn đã sẵn sàng thêm một Trẻ Sơ Sinh vào hộ gia đình chưa?</Text>
  <Text Key="C57D3BF6">Ồ, bạn biết cách gây ấn tượng đầu tiên tốt! Hãy cùng làm điều này một lần nữa, và sớm thôi!</Text>
  <Text Key="ED90EFA1">Tiệc tân gia? Còn hơn là tiệc nhà cháy! Hôm qua bạn là vô danh, nhưng ngày mai, mọi người trong thị trấn sẽ biết tên bạn. Không thể chờ đến lần sau!</Text>
  <Text Key="65EAAC3F">Cảm ơn lời mời, mình luôn vui vẻ khi ở chung với bạn! Gọi cho mình sớm nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="1DBE985E">Rất vui được gặp bạn! Làm ơn, ghé chỗ mình chơi khi rảnh. Cửa nhà mình luôn mở!</Text>
  <Text Key="FC822EB1">Này! Bạn sẽ tổ chức tiệc tân gia, phải không? Đây là số điện thoại của mình - mình sẽ chờ lời mời!</Text>
  <Text Key="D274FBC4">Chào mừng đến thị trấn! Bạn đã tham quan công viên chưa? Nó đẹp quá vào thời điểm này trong năm!</Text>
  <Text Key="674E5C6A">Xem Tác Phẩm Tuyết</Text>
  <Text Key="6991F52B">Khôi Phục</Text>
  <Text Key="F3A046D0">Vẽ Trên Cát</Text>
  <Text Key="7C5BA533">Phá Hủy</Text>
  <Text Key="7AE4D924">Chơi Trong Cát</Text>
  <Text Key="F737DE37">Triệu Hồi Ma</Text>
  <Text Key="3D0080AA">Lục Soát Thông Tin</Text>
  <Text Key="5EB661BD">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một số thông tin "nóng" về những người Sim sống ở đây. Với một chút nỗ lực, {M0.he}{F0.she} có thể biến nó thành một bài báo khá hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="95F948A7">Lục Soát Đồ Ăn</Text>
