  <Text Key="F988CF7C">Giỏ Đồ Chơi Dễ Thương</Text>
  <Text Key="790FE379">Nhìn chiếc giỏ này dễ thương làm sao! Ai quan tâm bạn không biết để gì trong đó—nó đáng yêu và bạn cần nó &lt;i&gt;ngay bây giờ&lt;/i&gt;. Đừng lo, nó sẽ thực sự làm cho căn phòng thêm hài hòa.</Text>
  <Text Key="086F3E16">Hộp Cơm Trưa Muncha</Text>
  <Text Key="66130F4F">Đừng ra đường mà không mang theo nó.</Text>
  <Text Key="2EC633E2">sculptTableInventorOrbitalLrg_bm</Text>
  <Text Key="34671BB3">sculptTableInventorOrbitalLrg_bm</Text>
  <Text Key="EE3629D1">Ấm Trà Cổ Điển Thô Sơ</Text>
  <Text Key="1099C52E">Được làm từ những mảnh kim loại phế liệu bắt buộc lại, món trang trí này có lẽ không giữ được nước (hoặc trà), nhưng trông thật tuyệt trên chiếc tủ kệ.</Text>
  <Text Key="1F9A950D">Kệ Gia Vị PostRustic</Text>
  <Text Key="B5020E72">Sắp xếp các loại gia vị của bạn gọn gàng với kệ gia vị bàn làm việc từ PostRustic.</Text>
  <Text Key="619F8E0A">Cuộn Tranh Đóng Khung Vườn Dây Leo</Text>
  <Text Key="5FCECE8B">Trao cho bằng cấp của bạn sự trang trọng với món đồ trưng bày tinh tế này. Không cần bằng cấp thật—chúng tôi đã lắp sẵn vài cái cho bạn rồi!</Text>
  <Text Key="C06FF176">Cân Cổ Điển Cân Bằng</Text>
  <Text Key="3DCA642F">Chiếc cân gang hoàn toàn có thể sử dụng này có thể dùng để đảm bảo sự công bằng tuyệt đối trong việc phân phối mọi thứ từ cà phê buổi sáng đến tráng miệng buổi tối. Cũng hữu ích để xem trọng lượng của chú chó poodle trà sữa của bạn tính bằng vàng, so sánh táo và cam, hoặc chỉ đơn giản là nhắc khách truy cập về ý thức công bằng của bạn.</Text>
  <Text Key="9DC2A460">Kệ Cốc Cà Phê CONCEPT</Text>
  <Text Key="76312EE5">Kệ cốc công nghiệp từ PostRustic này là một tác phẩm nghệ thuật đẹp mắt, hoàn hảo để trưng bày những chiếc cốc giúp bạn vượt qua buổi sáng.</Text>
  <Text Key="866A5E6F">Lọ Hoa Tái Chế Từ Cột Chống</Text>
  <Text Key="2558A920">Một sự tái chế đẹp mắt từ những mảnh kiến trúc cổ điển tinh xảo, chiếc lọ hoa hiện đại này được ôm ấp bởi hai cột chống sồi được chạm khắc tay, thu thập thầm lặng từ bệ lò sưởi của một người già ở nhà cũ.</Text>
  <Text Key="26815777">Khay Đựng Đồ Dùng Nhà Bếp Thô Sơ</Text>
  <Text Key="B3023578">Thuộc dòng Raw của PostRustic, khay đựng đồ dùng này mang phong cách không phức tạp đến quầy bếp của bạn.</Text>
  <Text Key="491B016F">Ấm Cà Phê Cổ Điển Đánh Thức</Text>
  <Text Key="A21C7A20">Thể hiện cam kết caffeine của bạn bằng cách thêm chiếc ấm cà phê cổ điển này vào phong cách trang trí của bạn.</Text>
  <Text Key="81CD5FEF">Máy Ảnh Cổ Điển</Text>
  <Text Key="B37521A0">Họ đơn giản là không còn làm máy ảnh như ngày xưa nữa. Những kỷ niệm đẹp đẽ nào đã được ghi lại bởi ống kính nặng năm pound này--và người đủ sức mạnh để nâng nó lên.</Text>
  <Text Key="EDC78796">Hộp Đồ Bừa Bộn Tư Duy</Text>
  <Text Key="658D1FCF">Bạn có những suy nghĩ quan trọng hơn việc dọn dẹp nhà cửa. Thấy chưa?</Text>
  <Text Key="3B8612E7">"Lớp Ván Gỗ Mỏng và Nỗi Buồn"</Text>
  <Text Key="6C0ACA48">Ở đây không có niềm vui. Chỉ có sự trống rỗng. Chiếc mặt nạ này là lớp mặt nạ tôi đeo với thế giới. Cuộn giấy bên dưới giúp nó cân bằng.</Text>
  <Text Key="EFD446BA">"Đuôi Búp Bê"</Text>
  <Text Key="9BC591DB">Một cảnh từ truyện dân gian thiếu nhi nổi tiếng, nơi một quả bóng bãi biển bị bỏ rơi học được ý nghĩa của tình bạn và sự hăng hái tuổi trẻ qua những cuộc phiêu lưu cùng người bạn mới, chú cá heo tên là "Đuôi Búp Bê".</Text>
  <Text Key="C9865EBD">"Người Chặt Gỗ Vui Vẻ" - Bạn Tin Không?</Text>
  <Text Key="FE2996C2">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, "Người Chặt Gỗ Vui Vẻ" cứu một người phụ nữ và hai đứa trẻ nhỏ bằng cách chém đứt cabin đang cháy của họ. Tuy nhiên, ông ta làm cháy rụi ria mép trong quá trình đó, khiến ông ta hơi kém vui vẻ một chút.</Text>
  <Text Key="3FC0314F">Kệ Đựng Dao Gỗ Có Đốt</Text>
  <Text Key="E7F93F80">Làm từ gỗ thông có nhiều đốt với lớp phủ gỗ anh đào tối màu, món thiết yếu bếp này đi kèm tất cả các con dao bạn cần để thái, cắt, lạng, hoặc bóc nguyên liệu theo cách cũ.</Text>
  <Text Key="2B5564DA">"Ngựa Hoang Dã" - Bạn Tin Không?</Text>
  <Text Key="9DE1147B">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, chú Ngựa Hoang Dã này là ngôi sao của "Không Cưỡng Chế", một cuộc tình ngọt ngào về một người phụ nữ, một cao bồi và chú ngựa đã dạy họ yêu.</Text>
  <Text Key="683B019F">"Chim Và Lợi Ích"</Text>
  <Text Key="C5468BF0">Một tái hiện cảnh nổi tiếng từ bộ phim hoạt hình gia đình kinh điển 'Chim và Lạc Đà', nơi Chim Sẻ Cáu Kỉnh thấy mình đang tận hưởng vòng ôm thân mật của Jon Swift.</Text>
  <Text Key="F6289658">"Chú Voi Rạp Hát" - Bạn Tin Không?</Text>
  <Text Key="9F1AFD0D">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, chú Voi Rạp Hát này là người hùng dũng cảm của câu chuyện đầy cảm hứng, "Cùng Lăn Thôi!". Sinh ra với một chân vô dụng, chú voi được nuôi bí mật bởi một công nhân rạp hát dạy nó lăn trên quả bóng, biến nó thành trung tâm thu hút cứu vãn rạp hát khỏi phá sản.</Text>
  <Text Key="245C07C2">"Rồng" - Bạn Tin Không?</Text>
  <Text Key="67CB9113">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, chú Rồng là ngôi sao của "Lửa Trong Khoang", câu chuyện về một cậu bé yêu chú rồng của mình đến mức, cậu ta mắc sai lầm là ôm nó.</Text>
  <Text Key="B904E92F">"Thỏ" - Bạn Tin Không?</Text>
  <Text Key="F5D810E0">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, chú Thỏ dễ thương này nhảy đến giải cứu như người hùng của câu chuyện Phục sinh, "Trả Lại Trứng Cho Tao".</Text>
  <Text Key="444F1233">"Gấu Xám" - Bạn Tin Không? </Text>
  <Text Key="2669FF5C">Một phần của bộ sưu tập đặc biệt những con rối gỗ đi kèm sách truyện riêng, chú Gấu Xám là ngôi sao của "Giấc Mơ Người Cắm Trại", một câu chuyện quanh đống lửa trại chắc chắn sẽ khiến bạn rùng mình.</Text>
  <Text Key="5B7F3BB2">"Cái Nắm Tay Đấm Này Gào Thét Mạnh Nhất"</Text>
  <Text Key="4F152FE3">Chạm khắc dữ dội từ một mảnh gỗ hương đỏ trông giận dữ, bức tượng gỗ thô này gào thét sự điên cuồng đau đầu và sự man bạo thô sơ.</Text>
  <Text Key="DD873F74">Mô Hình Xe Van Vụ Cướp Ngân Hàng Chuối</Text>
  <Text Key="BC4A8841">Một bản sao chính xác của chiếc van được các tội phạm nổi tiếng vụ cướp Ngân Hàng Chuối sử dụng. Một số người tin rằng màu sắc dễ nhận thấy của chiếc van là sai lầm chết người dẫn đến sự bắt giữ của băng nhóm, nhưng khi cảnh sát phát hiện ra các tội phạm đang sử dụng chuối giấu, không phải súng, để cướp ngân hàng, họ lột đi vài thập kỷ khỏi bản án của mình.</Text>
