  <Text Key="D3479A76">Nova đã có được công việc mơ ước của mình &lt;i&gt;và&lt;/i&gt; còn kịp theo đuổi dự án đam mê nữa! Điều đó có nghĩa là cô phải hợp tác với Lewis... Dù sao thì cũng được.</Text>
  <Text Key="3AEE8FD1">Nova chọn lập trình cả trong công việc và thời gian rảnh, từ đó nhận được đặc điểm Webmaster. Webmaster tận dụng tối đa máy tính, mở khóa những cách sử dụng cực kỳ hữu ích.</Text>
  <Text Key="FCDD9A69">Nova không chỉ có được công việc mơ ước và theo đuổi dự án đam mê, mà còn tìm thấy tình yêu trên con đường đó! Làm sao cô có thể vừa lo hết mọi việc vừa ngủ được vẫn là một bí ẩn chưa lời giải.</Text>
  <Text Key="2AF1F398">Chúng Tôi Đồng Lòng</Text>
  <Text Key="E539B074">Nova không chỉ có được công việc mơ ước và theo đuổi dự án đam mê, mà còn kịp hàn gắn tình bạn với Lewis! Làm sao cô có thể vừa lo hết mọi việc vừa ngủ được vẫn là một bí ẩn chưa lời giải.</Text>
  <Text Key="391C2DD7">Để đạt được mọi thứ, Nova đã ngủ rất ít. Điều đó mang lại cho cô đặc điểm thưởng Ít Ngủ, làm chậm đáng kể tốc độ suy giảm thanh Năng lượng, cho phép Nova thức lâu hơn.</Text>
  <Text Key="A9D65D03">Giữ Kẻ Thù Gần Bên</Text>
  <Text Key="BE7DE0A3">Nova giữ công việc 9-5 của mình nhưng vẫn háo hức tiếp tục dự án đam mê, vì vậy cô nghĩ rằng giữ Lewis ở lại để làm những việc bẩn thỉu thì cũng chẳng đến nỗi &lt;i&gt;tệ&lt;/i&gt; đến thế...</Text>
  <Text Key="9AB6C162">Nova không thể chịu được Lewis nhưng vẫn chọn giữ hắn ở lại, từ đó nhận được đặc điểm thưởng Bậc Thầy Mưu Mẹo. Bậc Thầy Mưu Mẹo biết chính xác những gì cần nói để gây ra sự tức giận, nỗi buồn và lòng đố kỵ ở đối thủ của họ.</Text>
  <Text Key="BFA12158">Giới Thượng Lưu Gaming</Text>
  <Text Key="E67CFF07">Nova có thể tự hào khép chương đầu tiên trong sự nghiệp. Giờ đây, sau khi đã cạnh tranh với Lewis (và thắng!), cô sẵn sàng cạnh tranh với cả thế giới với tư cách là một game thủ eSports chuyên nghiệp! Liệu cô sẽ tìm thấy kẻ thù mới hay tạo nên liên minh vững chắc? Đó là quyết định của bạn!</Text>
  <Text Key="D781A622">Chỉ Chơi Đơn</Text>
  <Text Key="EC4EF12D">Kẻ Thù Đã Bị Đánh Bại!</Text>
  <Text Key="BD7783BD">Chậm Mà Chắc Thắng</Text>
  <Text Key="2825731C">Nova có thể tự hào khép chương đầu tiên trong sự nghiệp. Giờ đây cô hoàn toàn là chủ nhân của chính mình và đã thành lập công ty riêng, xây dựng trên những lý tưởng của chính cô. Liệu cô sẽ tìm thấy kẻ thù mới hay tạo nên liên minh vững chắc? Đó là quyết định của bạn!</Text>
  <Text Key="A1E04879">Nova không có thời gian để quan tâm đến những đề xuất hỗn loạn của Lewis. Cô quá bận thành công ở công việc và có được công việc mơ ước trong ngành công nghệ.</Text>
  <Text Key="84EE1864">Đừng Trộn Công Việc Với Thú Vui</Text>
  <Text Key="547DCA18">Nova có thể làm mọi thứ vì tình yêu... nhưng cô sẽ không làm điều đó. Cô thích tách biệt cuộc sống công việc và cuộc sống cá nhân, và tiếp tục thành công ở cả hai!</Text>
  <Text Key="DF6107F7">Nhà Phát Triển Đơn Lực!</Text>
  <Text Key="83FA7D0F">Nova sẽ không vấp ngã trên cùng một viên đá lần thứ hai, và làm việc với Lewis một lần nữa dường như là công thức cho thảm họa. Cô chọn làm việc riêng, mặc dù họ vẫn là bạn tốt!</Text>
  <Text Key="F8810DFC">Ối Dào, Thôi Đi!</Text>
  <Text Key="905D42B0">Nova có thể đã giúp Lewis một lần, nhưng cô không thể liên tục cứu hắn mỗi lần! Ngay khi Nova có được công việc mơ ước, Lewis cần tự tìm ra cuộc đời của mình.</Text>
  <Text Key="BE338744">Người Theo Đuổi Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="6C1031BB">Nova có thể tự hào khép chương đầu tiên trong sự nghiệp. Giờ đây cô đang làm Chuyên gia Quỹ đạo Thấp, nhưng cô sẽ bay cao đến đâu? Liệu Lewis và Nova có tiếp tục cạnh tranh trong không gian, nơi không ai nghe thấy tiếng hét của họ? Đó là quyết định của bạn!</Text>
  <Text Key="68A84878">Nova và Lewis đôi khi không thấy eye to eye, nhưng công bằng mà nói: hắn đã chuộc lỗi với cô bằng cách đưa cô đến gần hơn với giấc mơ thời thơ ấu du hành qua không gian.</Text>
  <Text Key="F3854F3F">Cặp Đôi Sức Mạnh Liên Ngân Hành</Text>
  <Text Key="971467D7">Không có gì là cố định: Nova đã biến kẻ thù thành người yêu, và đổi sự nhàm chán văn phòng cho những cuộc phiêu lưu trong không gian!</Text>
  <Text Key="59F2F7E6">Đến với Simfinity... và xa hơn nữa!</Text>
  <Text Key="FFCC0A36">Không có gì là cố định: Nova đã biến kẻ thù thành bạn bè, và đổi sự nhàm chán văn phòng cho những cuộc phiêu lưu trong không gian!</Text>
  <Text Key="8AC190D9">Kẻ Thù Liên Ngân Hành</Text>
  <Text Key="6405F79D">Một số thứ có thể thay đổi, như vai trò của Nova, từ Nhà phát triển thành Chuyên gia Quỹ đạo Thấp. Tuy nhiên, sự đối đầu giữa cô và Lewis thì sẽ còn mãi!</Text>
  <Text Key="93DA75A4">Cần rất nhiều can đảm để trở thành một Phi hành gia! Nova nhận được đặc điểm Dũng cảm, có nghĩa là cô sẽ không dễ bị dọa sợ!</Text>
  <Text Key="AA0950EB">Kẻ Ghét Sẽ Thua</Text>
  <Text Key="9080059E">Nova có thể tự hào khép chương đầu tiên trong sự nghiệp. Giờ đây, sau khi đã cạnh tranh với Lewis (và thắng!), cô sẵn sàng cạnh tranh với cả thế giới với tư cách là một game thủ eSports chuyên nghiệp! Liệu cô sẽ tìm thấy kẻ thù mới hay tạo nên liên minh vững chắc? Và liệu cô có cuối cùng sẽ từ bỏ giấc mơ du hành vũ trụ? Đó là quyết định của bạn!</Text>
  <Text Key="5AFA280E">Từ Thù Thành Tình Nhân</Text>
  <Text Key="94F9631E">Nova sẵn sàng theo Lewis đến bất cứ đâu... trừ không gian. Cô chọn cảm giác adrenaline cạnh tranh trong các Sân vận động eSports thay vì những cuộc phiêu lưu thiên hà.</Text>
  <Text Key="1DCBE015">Tình Bạn Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="CD97D311">Nova trở thành game thủ eSports và quyết định giữ chân mình trên mặt đất... hành tinh Trái Đất! Tình bạn mới được hàn gắn giữa cô và Lewis dù sao cũng không thể tồn tại trong không gian chật hẹp của một tàu vũ trụ...</Text>
  <Text Key="24F5C7A2">Nhìn Không Thấy, Nhớ Không Đến</Text>
  <Text Key="48D30751">Kẻ Trộm Tốt Bụng</Text>
  <Text Key="168DF2C5">Emit giờ có thể trở lại những cuộc phiêu lưu du hành thời gian của riêng mình.</Text>
  <Text Key="67D2F073">Nhiệm Vụ Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="BF470F66">Đã đến lúc giải quyết mọi chuyện với Emit.</Text>
  <Text Key="006BE553">Hóa ra kẻ trộm thực chất chỉ là một siêu fan của hiện tại và đang cố gắng bảo tồn các vật dụng từ quá khứ cho tương lai!</Text>
  <Text Key="3E37E4BB">Khám phá lý do tại sao tất cả chuyện này xảy ra ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="201D3629">Nhiệm Vụ Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="9B31AAA0">Tiếp theo, tìm ra lý do chuyện này xảy ra ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="328375ED">Bạn đã bắt được kẻ trộm lúc hành động và lấy được email cá nhân của chúng. Có lẽ bạn có thể dùng cái này để liên hệ trực tiếp!</Text>
  <Text Key="1313A97D">Vẫn quyết tâm như mọi khi, đã đến lúc cho kế hoạch cuối cùng được thực thi.</Text>
  <Text Key="719BD652">Nhiệm Vụ Hoàn Thành!</Text>
