  <Text Key="802EFCF8">Áo Hoodie Thú Cưng Creature Comforts</Text>
  <Text Key="C2B0132D">Trang phục cho thú cưng bằng chiếc áo hoodie của riêng chúng! Lạ thường là chúng cứ trông dễ thương hơn mãi!</Text>
  <Text Key="8D61047F">Áo Hoodie Bikini Bottom</Text>
  <Text Key="B4EB5D50">Đến Jellyfish Fields thật phong cách với chiếc áo hoodie ấm áp mới! Thiết kế có hình SpongeBob và các bạn bè quen thuộc khác từ Bikini Bottom!</Text>
  <Text Key="257DDA7B">Áo Sơ Mi Cúc Nút Kỳ Nghỉ Sulani</Text>
  <Text Key="70BBE894">Phong cách nhiệt đới chẳng bao giờ sai lầm! Sẵn sàng trở thành người ăn mặc đẹp nhất cho bất kỳ điểm đến nào với chiếc áo sơ mi lễ hội này!</Text>
  <Text Key="7F5BE214">Tai Mũ Lông Mềm Mại</Text>
  <Text Key="07C83D61">Sẵn sàng cho mùa lạnh với những chiếc tai mũ dễ thương này.</Text>
  <Text Key="FFD8244C">Tìm vật phẩm này trong mục Headwear (Đồ đội đầu) trong Create a Sim (Tạo Sim), hoặc dùng bộ lọc Event Rewards (Phần thưởng Sự kiện).</Text>
  <Text Key="22B1BE88">Giày Núi Lông Mềm Mại</Text>
  <Text Key="3C81669D">Giữ cho ngón chân ấm áp với những đôi giày thời trang này! Ai nói giày của bạn không thể vừa thực tế vừa hợp thời trang?</Text>
  <Text Key="A542BB5B">Máy Bán Vé Nghiêm Túc Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="B2A65AF4">Một máy tính tiền hiện đại được thiết kế để tối ưu hóa giao dịch và nâng cao trải nghiệm mua sắm cho doanh nghiệp của bạn!</Text>
  <Text Key="DC70B933">Cầu Trượt Trẻ Mè Nymphaea Voidcritter</Text>
  <Text Key="DA6CBC5C">Trượt vào niềm vui với Nymphaea Voidcritter dễ thương của chúng tôi! Đừng lo, trẻ mè không rơi vào Void (Khoảng không). Chúng tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="69A220CE">Điện Thoại Dưới Biển</Text>
  <Text Key="AC79B977">Giữ mọi người kết nối với chiếc điện thoại biểu tượng để tụ họp bạn bè lại cho một chút F.U.N. giống như SpongeBob!</Text>
  <Text Key="D81264EA">Cây Cọ Dừa Lễ Hội</Text>
  <Text Key="AFB9A8EB">Một cây cọ dừa nhiệt đới với tinh thần lễ hội! Cây nhỏ vui vẻ này mang lại lời chào tốt lành và niềm vui. Thêm một vài đèn lễ hội và hát một bài nhỏ khi đếm ngược đến cuối năm. Shashoobee!</Text>
  <Text Key="87FA8666">Tìm vật phẩm này trong Build Mode (Chế tạo) dưới Outdoor Plants (Cây ngoài trời), hoặc dùng bộ lọc Event Rewards (Phần thưởng Sự kiện).</Text>
  <Text Key="0F62ED09">Cây Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="A571530D">Cầu Trượt Trẻ Dicoatl Voidcritter Lớn</Text>
  <Text Key="30D65872">Bay nhanh với Dicoatl Voidcritter mạnh mẽ của chúng tôi! Trượt vui vẻ khi nó đưa bạn đến chuyến phiêu lưu tiếp theo. Không cần cổng không gian.</Text>
  <Text Key="C11AEA6A">Hộp Thư Ngôi Nhà Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="8E8E8D6B">Chiếc hộp thư nhỏ này nhận những lời chúc ngọt ngào, quà tặng, tiền và hơn thế nữa. Thật không may, nó cũng nhận hóa đơn.</Text>
  <Text Key="E064AEE6">Tìm những vật phẩm này trong Build Mode (Chế tạo) dưới Appliances (Thiết bị), hoặc dùng bộ lọc Event Rewards (Phần thưởng Sự kiện).</Text>
  <Text Key="856CE6EC">Bảng Từ Trường Phong Cảnh Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="1189CC89">Khơi gợi cảm hứng phiêu lưu của bạn với chiếc bảng từ trường này! Lên kế hoạch cho chuyến đi tiếp theo hoặc trưng bày những kỷ niệm yêu thích.</Text>
  <Text Key="02759AD1">Thư Viện Hàng Xóm Nhỏ Nhất</Text>
  <Text Key="3C69902E">Chia sẻ là quan tâm và đó là điều chiếc thư viện nhỏ này mang lại. Chia sẻ tiểu thuyết yêu thích của bạn với hàng xóm hoặc cất chúng đi để có chỗ cho thêm sách. Họ sẽ không bao giờ biết!</Text>
  <Text Key="EB814A5F">Tìm vật phẩm này trong Build Mode (Chế tạo) dưới Storage (Kho chứa), hoặc dùng bộ lọc Event Rewards (Phần thưởng Sự kiện).</Text>
  <Text Key="44778B20">Kho Chứa</Text>
  <Text Key="7F172A3E">Nam Châm Cá Heo Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="AA3CC787">Tôn vinh tinh thần vui vẻ của đại dương với một món đồ lưu niệm khơi gợi ký ức về những con sóng vui đùa và biển rực nắng. Hoàn hảo cho những ai mơ về những cuộc phiêu lưu nước mặn!</Text>
  <Text Key="04994719">Nam Châm Khủng Long Điểm Nhọn Nhất</Text>
  <Text Key="07B63486">Thích thú với thời tiền sử với chú khủng long dễ thương nhỏ này! Thiết kế vui tươi của nó khơi dậy niềm vui và sự tò mò, làm cho nó hoàn hảo cho bất kỳ ai yêu thích một chút duyên cổ xưa.</Text>
  <Text Key="7CEFF878">Nam Châm Chim Kiwi Dễ Thương Nhất</Text>
  <Text Key="6FC8A9AD">Thưởng thức vẻ đặc biệt của chim Kiwi, gợi lên suy nghĩ về cuộc phiêu lưu về đêm và bản tính dịu dàng của nó. Hoàn hảo cho những người trân trọng động vật hoang dã đặc biệt!</Text>
  <Text Key="4D5AC15F">Nam Châm Những Ngày Lạnh Giá</Text>
  <Text Key="57B534B0">Món đồ lưu niệm đáng yêu này gợi lên sự ấm áp trong những ngày lạnh giá, nhắc nhở về những trận đánh tuyết và những tách cacao nóng hổi. Hoàn hảo cho những người mến mộ những niềm vui ấm áp của mùa này!</Text>
  <Text Key="35FF5FAE">Nam Châm Người Tuyết Băng Giá</Text>
  <Text Key="0F41C3D7">Thưởng thức phép màu của những ngày băng giá với một món đồ lưu niệm mang lại ký ức về niềm vui trên tuyết và những đêm ấm áp.</Text>
  <Text Key="62E93705">Nam Châm Tàu Vũ Trụ Tinh Tú</Text>
  <Text Key="A9E427DA">Tôn vinh vũ trụ với một món đồ lưu niệm ngoài này thế giới, ghi lại sức hấp dẫn của những cuộc phiêu lưu giữa các vì sao.</Text>
  <Text Key="603DB407">Vòng Tròn Lá Thu Ấm Áp</Text>
  <Text Key="630D6DE8">Chưa sẵn sàng bước vào tinh thần lễ hội trọn vẹn? Chiếc vòng tròn lá này sẽ mang lại cảm giác thu, bất kể thời tiết bên ngoài thế nào.</Text>
  <Text Key="729AEDD6">Vòng Tròn Thỏ Bông Lạnh Thu Ấm Áp</Text>
  <Text Key="7B77B40F">Mang cảm giác vui tươi mà kỳ nghỉ mang lại cho trang trí của bạn bằng chiếc vòng tròn trang trí hình Thỏ Bông Lạnh này.</Text>
  <Text Key="D0BB662D">Vòng Tròn Hoa Thu Ấm Áp</Text>
  <Text Key="C0FFAB12">Tìm kiếm thứ gì khác biệt nhưng vẫn thanh lịch? Chiếc vòng tròn hoa này không chỉ đẹp mắt, mà có lẽ cũng thơm nữa đấy.</Text>
