  <Text Key="187FE786">Đây có phải là điện thoại của Đại sứ Hoàng gia không?</Text>
  <Text Key="6B6B9D90">Gương Tường Vạn Lý</Text>
  <Text Key="234ED5F5">Tự đóng khung bản thân trong sự ngây thơ thuần khiết với Gương Tường Vạn Lý. Những đường nét sạch sẽ, đơn giản chẳng bao giờ lấn át vẻ đẹp của bạn. Ít gương hơn, nhiều bạn hơn.</Text>
  <Text Key="727CB375">Mở khóa khi đạt cấp 8 trong sự nghiệp Giải trí, nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="8170885E">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 trong sự nghiệp Giải trí, nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="ECF59AD2">Gương Tường Bạn Thật Là Ngôi Sao</Text>
  <Text Key="D5FABA83">Để những phẩm chất ngôi sao của bạn tỏa sáng. Chiếc gương tường hình ngôi sao này được trang trí thủ công bằng những chấm lông viền, độc nhất vô nhị, giống hệt bạn!</Text>
  <Text Key="FF27CDCD">Gương Cửa Sổ Tàu Đội Trưởng Chaz MacFreeling</Text>
  <Text Key="0F7AE632">Người bạn trai cướp biển thứ hai của Công chúa Cordelia đẹp trai và, so với những tên cướp biển khác, có vệ sinh tốt! Mọi thứ bắt đầu rất tuyệt, nhưng công chúa để ý anh ta liên tục soi gương; thật là tự mãn. Cô lập tức đuổi anh ta đi, tặng một nắm cam cho những đợt scorbut trong tương lai, và đặt tên tất cả các gương của mình theo tên anh ta.</Text>
  <Text Key="F2765F1A">Gương Tỏa Sáng Bị Giam Cầm</Text>
  <Text Key="608CA0BB">Dù Công chúa gọi Eppsilon là nhà bao lâu, nó vẫn là một tàu lặn, và như mọi tàu lặn, nó được làm từ kim loại lạnh, khắc nghiệt. Trong những khoảnh khắc buồn bã của cô - thường xuyên nhất sau khi vứt bỏ một bạn trai cướp biển - Công chúa Cordelia ưa chuộng chiếc gương thù địch này, nhắc nhở cô về số phận bi thảm của mình. Than thở.</Text>
  <Text Key="DB107653">Gương Thanh Lịch Đội Trưởng Chaz MacFreeling</Text>
  <Text Key="D2066CFC">Người bạn trai cướp biển thứ hai của Công chúa Cordelia đẹp trai và, so với những tên cướp biển khác, có vệ sinh tốt! Mọi thứ bắt đầu rất tuyệt, nhưng công chúa để ý anh ta liên tục soi gương; thật là tự mãn. Cô lập tức đuổi anh ta đi, tặng một nắm cam cho những đợt scorbut trong tương lai, và đặt tên tất cả các gương của mình theo tên anh ta.</Text>
  <Text Key="DDB270A4">Gương Tường Nhiệm Vụ Chưa Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="64CEEE51">Bổ sung hoàn hảo cho Gương Toàn Thân Quên Nhiệm Vụ, chiếc gương tường phong cách Nhiệm vụ thanh lịch này trang trí hơn là thực tế. Ngắm nhìn vào chiều sâu của nó và thấy bản thân bị cắt thành từng mảnh. Không phải vấn đề với thịt băm. Sim? Bạn quyết định.</Text>
  <Text Key="9FF2B689">Gương Tường Những Ngày Nắng</Text>
  <Text Key="E408A6D6">Chào đón mặt trời mọc với một nụ cười mỗi sáng. Chiếc gương cho trẻ em vui tươi này sẽ đặt bé gà con của bạn trong tâm trạng tươi sáng nhất, dù trời còn tối hay không.</Text>
  <Text Key="D3FB6942">Gương Đứng Có Đinh</Text>
  <Text Key="3F9A2993">Được chế tác tỉ mỉ từ ván dăm tái chế, khung kim loại cũ kỹ với những đinh lộ ra tạo hiệu ứng đô thị tối ưu.</Text>
  <Text Key="4337F501">Tủ Thuốc Gương Từ Đau Đến Kính</Text>
  <Text Key="8C8C977E">Điều duy nhất lộ ra trên tủ thuốc này là bộ phận kim loại. Và có lẽ khuôn mặt bạn, bạn biết đấy, khi bạn soi gương. Nhưng bất cứ thứ gì khác bạn giữ sau lớp kính, sẽ ở lại sau lớp kính. Độc đáo!</Text>
  <Text Key="5D676157">Gương Tường Tôi Chỉ Có Mắt Cho Tôi</Text>
  <Text Key="E10DEFD8">Bạn không thể đủ nhìn mình, vì vậy bạn cần tuyệt đối thêm gương! Theo dõi mọi chuyển động bất cẩn, liếc e thẹn vào đôi mắt ngọt ngào của chính mình, và nhớ ném cho mình một cái liếc ngược nếu bạn bao giờ buộc phải rời khỏi gương.</Text>
  <Text Key="8D62FCDD">Gương Tường Thẳng Thừng</Text>
  <Text Key="85E63662">Bạn không cần một khung đẹp lung linh để làm đẹp cho vẻ ngoài. Bạn muốn sự thật thô sơ, trung thực. Và chiếc gương này sẽ cho bạn điều đó.</Text>
  <Text Key="06A74AEB">Gương Toàn Thân Morning Glory</Text>
  <Text Key="765B9DA4">Phong cách đơn giản tương tự bạn đã yêu thích trong Gương Phòng Tắm Morning Glory giờ dài hơn để phản chiếu chính mình tốt nhất từ đỉnh đầu đến đầu ngón chân.</Text>
  <Text Key="1982A869">Gương Phòng Tắm Morning Glory</Text>
  <Text Key="ABB69036">Đây là một chiếc gương phòng tắm thẳng thắn sẽ giúp bạn trông đẹp nhất khi đánh răng.</Text>
  <Text Key="715EDC2E">Gương Tường Tuyệt Vời Của Tôi</Text>
  <Text Key="ED1ED557">Một người bạn đáng yêu của tủ Weathered Wonder, chiếc gương tường cổ kính này quá đỗi cũ kỹ, khiến bạn trông tươi mới và ngây thơ như một bông hoa. Ngắm nhìn vào chiều sâu của nó và ngắm nhìn sự dịu dàng trong phản chiếu của bạn. Thấy nó. Tin nó. Trân trọng nó mãi mãi.</Text>
  <Text Key="240521C1">Tầm Nhìn Về Bạn</Text>
  <Text Key="94D28C3E">Bạn sẽ yêu cách phản chiếu của mình khi được đóng khung bởi hạt óc chó đẹp đẽ, chạm khắc thủ công. Một cái nhìn và bạn sẽ thấy người đó nhìn lại bạn không thể cưỡng lại. Hãy để mình thấy bạn theo cách chúng tôi thấy bạn thấy chính mình, với gương Tầm Nhìn Về Bạn.</Text>
  <Text Key="2A5FFE1E">Gương An Toàn Cho Máy Hút Bụi</Text>
  <Text Key="D0212EE7">Phi hành gia đã dùng cái này cho bức tự sướng đầu tiên trong không gian!</Text>
  <Text Key="F24517B7">Gương Mùi Tỏi</Text>
  <Text Key="40961AB8">Tại sao mua máy dò nói dối đắt tiền khi bạn có thể kiểm tra chủng loại ma cà rồng với mẹo kỳ diệu này! Một gương cho mọi dịp.</Text>
  <Text Key="FB61718E">Khu Vực Bí Mật</Text>
  <Text Key="2BCAE937">Được cứu hộ từ thân tàu của một máy bay chính phủ bị bắn rơi, chiếc gương này sáng hơn bất kỳ chiếc nào.</Text>
  <Text Key="753DD875">Nguồn Gốc</Text>
  <Text Key="C9C15EEA">Chúng ta là ai, nếu không phải là phản chiếu của mục đích thần thánh của chính mình? Nếu bạn không hiểu, hãy đóng mắt—và thấy mà không thấy. Bây giờ, mở chúng ra. Có một tủ gương tường. Nó là bạn. Bạn hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="BAA81E99">Sự Chân Thành</Text>
  <Text Key="6B357F06">Cứng rắn. Trung thực. Đúng. Bạn có thể nhìn chằm chằm vào Sự Chân Thành nhưng nó chỉ nhìn lại. Nó không thể cho bất cứ điều gì mà bạn không mang đến cho nó. Nếu bạn không thích câu trả lời mà Sự Chân Thành cho bạn, hãy tự hỏi: bạn thực sự biết câu hỏi không? Làm từ rác tái chế và giấy bạc phản chiếu cao.</Text>
  <Text Key="ED94FDE9">Đó Là Ai? Gương Em Bé</Text>
  <Text Key="93EA64B6">Không có gì thú vị hơn là xem em bé khám phá phản chiếu của chúng. Sự ngạc nhiên như vậy - thấy mình một mình trong rừng, xung quanh là khủng long, thỏ và voi bất ngờ với chiếc vòi dài, vươn tới...</Text>
  <Text Key="9C16628F">Gương Đám Mây Dễ Thương</Text>
  <Text Key="C92C2DC0">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: peacemaker_ic&lt;/font&gt;\n\nChiếc gương đám mây nhỏ sáng này có đầy cảm xúc. Giống hệt bạn. Vì vậy, dù bạn cảm thấy mọi thứ đều là cầu vồng hay muốn giận dữ để làm mưa trên lễ diễu hành của ai đó, cô bé dễ thương này hiểu bạn.</Text>
  <Text Key="E3EF1F7D">Giấc Mơ Ngọt Ngào Được Tạo Nên Từ Bạn</Text>
  <Text Key="AC2C3282">Bề mặt phản chiếu? Có. Có thể treo tường? Có. Mọi thứ đều có... điều duy nhất thiếu là bạn.</Text>
  <Text Key="255770F1">Giải Thưởng Hãy Có Plumbobs</Text>
