  <Text Key="43F6264C">(Từ việc thất bại trong việc hỗ trợ ai đó Thay đổi Nghề nghiệp)</Text>
  <Text Key="D9C396B6">{1.ObjectName} đã Bất mãn một thời gian dài do không được chăm sóc đầy đủ, chúng ta không thể trách {1.ObjectName} về điều đó. {1.ObjectName} sớm sẽ rời đi để tìm một ngôi nhà mới, và không bao giờ quay lại. Tuy nhiên {1.ObjectName} sẽ ở lại nếu {0.SimLastName|enHouseholdNamePlural} có thể cung cấp thức ăn, vệ sinh, và sự chú ý... những nền tảng của một cuộc sống tốt đẹp! Chúng ta hy vọng {0.SimLastName|enHouseholdNamePlural} sớm sẽ làm được!</Text>
  <Text Key="9BEA3BEC">(Từ việc Bỏ rơi Động vật)</Text>
  <Text Key="07856B10">{1.ObjectName} đã quá lâu mà không có thức ăn, vệ sinh, hay sự chú ý nào. Sau một thời gian dài suy nghĩ, nó đã rời đi để tìm một ngôi nhà mới hạnh phúc và an toàn. {1.ObjectName} chúc gia đình {0.SimLastName} mọi điều tốt lành, nhưng tiếc thay sẽ không bao giờ trở lại.</Text>
  <Text Key="B7275C38">{1.ObjectName} đã kết thúc cuộc đời mình khi đang trong kho đồ của một Sim, và đã được đưa đi đến những nơi tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="AC688791">Đừng quên bạn có một con vật trong kho đồ của Sim đang trở nên khá bất mãn ở đó. Hãy để chúng tự do!</Text>
  <Text Key="39F5D8C0">{1.ObjectName} đang cân nhắc rời đi sớm do chăm sóc không đầy đủ. Đảm bảo có đủ &lt;b&gt;thức ăn, vệ sinh, và sự chú ý&lt;/b&gt;.\n\n&lt;b&gt;Mẹo:&lt;/b&gt;\n•&lt;b&gt;Thuê Người giúp việc Trang trại&lt;/b&gt; qua Điện thoại.\n•Mua một &lt;b&gt;Máy cho ăn Động vật&lt;/b&gt; trong Chế độ Xây dựng.\n•Đặt một ít &lt;b&gt;Cỏ Đồng cỏ&lt;/b&gt; trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="EBCC381D">{1.ObjectName} đã cao tuổi. Người bạn già đáng thương. Hy vọng còn vài năm nữa trước khi Thần Chết ghé thăm.</Text>
  <Text Key="68DAB1F9">(Từ việc Ăn Thức ăn Làm từ Trứng Vàng)</Text>
  <Text Key="AD101445">(Từ việc Ăn Thức ăn Làm từ Trứng Obsidian)</Text>
  <Text Key="A3D80D21">{1.ObjectName} đang cân nhắc rời đi sớm do chăm sóc không đầy đủ. Tuy nhiên {1.ObjectName} sẽ ở lại nếu hộ gia đình có thể cung cấp &lt;B&gt;thức ăn, vệ sinh, và sự chú ý&lt;/B&gt;!</Text>
  <Text Key="8C8D3375">{1.ObjectName} đã trở về sau một chuyến phiêu lưu gà vui vẻ! Lần này hãy đối xử tốt với chúng, nếu không chúng có thể sẽ không quay lại sau lần thứ hai!</Text>
  <Text Key="0CB73ABB">{1.ObjectName} đã Bất mãn một thời gian dài do chăm sóc không đầy đủ và kết quả là đã chạy trốn. Chúng có thể quay lại nếu {0.SimFirstName} có thể cung cấp thức ăn, giữ chuồng của chúng sạch sẽ, và cho chúng nhiều sự chú ý trong lần tới. Vì bây giờ, {0.SimFirstName} sẽ chỉ phải chờ đợi chúng quay lại!</Text>
  <Text Key="DA27E34C">(Từ một Con Gà Biến mất)</Text>
  <Text Key="897C6834">{1.ObjectName} đã chạy trốn do chăm sóc không đầy đủ khiến chúng Bất mãn. Sau một thời gian dài suy nghĩ, nó đã rời đi để tìm một ngôi nhà mới hạnh phúc và an toàn. {1.ObjectName} chúc {0.SimFirstName} mọi điều tốt lành, nhưng tiếc thay sẽ không bao giờ trở lại vì đây là lần thứ hai chúng phải làm điều này!</Text>
  <Text Key="2079470D">Trứng Đã Thu Hoạch!</Text>
  <Text Key="E76B8B7C">{0.SimFirstName} đã thu hoạch {1.Number} Trứng từ {4.ObjectName}!\n---\nTrứng Đặc biệt Đã Thu Hoạch: {2.Number}\nTrứng Có thể Nở Đã Thu Hoạch: {3.Number}</Text>
  <Text Key="754A64B3">(Từ việc Ăn Ambrosia)</Text>
  <Text Key="96099414">(Từ Sự kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên)</Text>
  <Text Key="F90303D0">{0.SimFirstName} nhận được khoản lợi nhuận tuyệt vời từ khoản đầu tư của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="88153228">{0.SimFirstName} nhận được khoản lợi nhuận tốt từ khoản đầu tư của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="E459CAF7">Khoản đầu tư của {0.SimFirstName} không nhúc nhích. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể đã lấy lại được tiền của {M0.him}{F0.her}, nhưng không có lợi nhuận thì hơi thất vọng.</Text>
  <Text Key="A8BB8C27">Các khoản đầu tư của {0.SimFirstName} không giữ được giá trị, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không thể cứu được nhiều Simoleons vất vả kiếm được của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="3C870A39">Khoản đầu tư của {0.SimFirstName} không giữ được giá trị, nhưng ít nhất {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã có thể rút tiền ra trước khi {M0.he}{F0.she} mất tất cả.</Text>
  <Text Key="B6BF26B3">(Từ việc Đáp ứng Mong ước)</Text>
  <Text Key="6BF61D29">(Từ việc Thảo luận Nỗi sợ Thành công)</Text>
  <Text Key="A984DCC6">(Từ việc Đối mặt Thành công với Một nỗi sợ)</Text>
  <Text Key="2F2701A8">(Từ Đặc điểm Tính cách Bom Cảm xúc)</Text>
  <Text Key="99840A0A">(Từ Cây Cowplant)</Text>
  <Text Key="C9A7A896">(Từ Đặc điểm Tính cách Tốt)</Text>
  <Text Key="7EA490CB">(Từ Đặc điểm Tính cách Ác)</Text>
  <Text Key="6B5B86EE">(Từ Đặc điểm Tính cách Tốt)</Text>
  <Text Key="59F51516">(Từ Đặc điểm Tính cách Ác)</Text>
  <Text Key="70A7D7A5">(Từ việc Xã hội hóa)</Text>
  <Text Key="079AC81C">(Từ việc Ngủ trưa Lười biếng)</Text>
  <Text Key="AB506669">Kỹ năng &amp; Thủ công</Text>
  <Text Key="A05E4138">Điện tử</Text>
  <Text Key="10436C87">Máy Bán hàng Guerdon và Quần áo Thể thao Thoải mái</Text>
  <Text Key="49775368">Tất nhiên, bạn có thể đi chạy bộ, hoặc bạn có thể lấy vài món ăn nhẹ và thư giãn trên ghế sofa thay vào đó.</Text>
  <Text Key="8EBBD1D9">Máy Bán hàng có thể được tìm thấy trong Chế độ Xây dựng dưới mục Thiết bị, và Quần áo Thể thao Thoải mái có thể được tìm thấy dưới mục Toàn thân trong Tạo Sim. Cả hai mặt hàng này có thể được tìm thấy với bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="AB39F50E">Thiết bị, Tạo Sim</Text>
  <Text Key="8A92EAEE">Thực hành Làm cho Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="D483DD17">Các Sim có đặc điểm này học kỹ năng nhanh hơn, ngay cả khi họ hơi chậm ở ban đầu.</Text>
  <Text Key="AC255652">Đặc điểm này có thể được chọn trong Tạo Sim.</Text>
  <Text Key="57C7933D">Đặc điểm Tính cách Sim</Text>
  <Text Key="9E402645">Gối Thoải mái Thông thường</Text>
  <Text Key="9EBAF71A">Bạn cần thêm bao nhiêu gối nữa? Nhiều hơn. Câu trả lời luôn là nhiều hơn. </Text>
  <Text Key="B2463B8B">Tìm mặt hàng này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí Vặt, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="BABED714">Trang trí</Text>
  <Text Key="7BB7C874">Kiểu tóc Serenity</Text>
