  <Text Key="462132F4">Phải đi rồi! Tới tìm tôi ở {4.String} đi!</Text>
  <Text Key="7A4B4342">Đi học rồi! Hẹn gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="B016DD96">Tôi phải chạy nếu không sẽ trễ giờ học!</Text>
  <Text Key="46B4DD44">Tôi phải đi! Tôi không thể trễ giờ học.</Text>
  <Text Key="77B4C3B6">Tôi phải chạy! Tôi trễ giờ làm rồi.</Text>
  <Text Key="40171117">Tôi phải đi làm. Hẹn gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="5C77F59F">Tôi đi làm đây. Gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="9C89CBEA">Ván đấu hay quá! {1.String} đánh bại {2.String} với tỷ số {3.Number}-{4.Number}.</Text>
  <Text Key="9B0F17C0">Dù bị áp đảo về số người, {1.SimFirstName} vẫn đánh bại {2.String} {3.Number}-{4.Number}!</Text>
  <Text Key="1D606AEA">Có vẻ như {1.String} đã hợp lực tấn công {2.SimFirstName}, và cuối cùng đánh bại {M2.him}{F2.her} với tỷ số {3.Number}-{4.Number}.</Text>
  <Text Key="47F7E3C4">Trận đấu đỉnh cao! {1.SimFirstName} cuối cùng đã đánh bại {2.SimFirstName} {3.Number}-{4.Number}.</Text>
  <Text Key="D7034618">{0.SimFirstName} giờ có thể nghỉ phép gia đình.</Text>
  <Text Key="747E5957">{1.SimFirstName} đã được hồi sinh! Lời cầu xin nhiệt thành của {0.SimFirstName} dành cho Thần Chết có lẽ đã có tác dụng.</Text>
  <Text Key="A8C3304A">{1.SimName} thực sự đã ra đi sau khi lời cầu xin nhiệt thành của {0.SimFirstName} rơi vào tai điếc của Cái Chết...</Text>
  <Text Key="17F7194C">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo {1.SimName} đã qua đời. Tôi xin chia buồn với bạn vì sự mất mát của thú cưng yêu quý.</Text>
  <Text Key="01C4FFF9">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi nghĩ bạn sẽ muốn biết kẻ thù của bạn, {1.SimName}, đã qua đời.</Text>
  <Text Key="C2F2CD34">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo {1.SimName} đã qua đời. Tôi rất tiếc về sự mất mát của bạn.</Text>
  <Text Key="E045C724">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo {1.SimName} đã qua đời. Tôi xin chia buồn với bạn vì sự mất mát của người bạn ngựa yêu quý.</Text>
  <Text Key="553B5F2A">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo bạn thân của bạn, {1.SimName}, đã qua đời. Tôi xin chia buồn với bạn.</Text>
  <Text Key="8BCF9D6A">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo thành viên gia đình của bạn, {1.SimName}, đã qua đời. Tôi xin chia buồn với bạn.</Text>
  <Text Key="96120070">Xin chào, {0.SimFirstName}. Tôi gọi để thông báo {1.SimName} đã qua đời. Tôi nghĩ bạn có thể muốn biết.</Text>
  <Text Key="4E3E3350">Hồn {0.SimFirstName} đang dần tan biến.</Text>
  <Text Key="BEEE530E">Mối liên hệ của {0.SimFirstName} với thế giới vật chất ngày càng yếu đi. Để tránh {M0.he}{F0.she} bị hoàn toàn lãng quên, bạn bè và gia đình nên thăm nơi an nghỉ của {M0.his}{F0.her} và cố gắng Củng Cố Mối Liên Hệ của {M0.His}{F0.Her} với Thế Giới Vật Chất. Họ cũng có thể kêu gọi linh hồn của {M0.his}{F0.her} và tương tác với {0.SimPronounObjective} ở mức độ... cá nhân hơn.</Text>
  <Text Key="A016C438">Hãy đóng cửa sổ và khóa cửa sau, {0.SimFirstName} đã phát tán một virus ra thế giới! Phần mềm lén lút này đã kiếm được {M0.him}{F0.her} {1.Money}!</Text>
  <Text Key="AE3C2C38">Bằng cách khai thác không gian tìm kiếm bộ đệm quá ký và tràn ngược chưa được vá, {0.SimFirstName} đã lây nhiễm hàng nghìn hệ thống cũ. Các máy zombie làm quá tải mạng lưới ngân hàng toàn cầu, kiếm được {M0.him}{F0.her} {1.Money}!</Text>
  <Text Key="876C340B">Plugin chặn mã độc đó đang làm cho việc duyệt web an toàn hơn cho mọi người. {0.SimFirstName} đã kiếm được {1.Money} cho nỗ lực của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="DBF819E4">Plugin tạo đường cong spline của {0.SimFirstName} là số một! {M0.He}{F0.She} đã kiếm được {1.Money} từ doanh thu bán hàng.</Text>
  <Text Key="8E9E8909">An toàn hơn là tiếc, {0.SimFirstName} từ bỏ sự theo đuổi cuồng nhiệt, cứu vãn năng lượng hướng nội với cái giá là giảm tiếp xúc xã hội. Nhưng này, những người theo đuổi điên cuồng là dấu hiệu của sự tiến bộ trong sự nghiệp của {M0.his}{F0.her} (có lẽ chỉ không phải trong trường hợp này).</Text>
  <Text Key="3D70DD96">Hiểu được cái giá của việc trở thành người nổi tiếng, {0.SimFirstName} dừng lại để dành thời gian cho người hâm mộ, chịu đựng sự tiếp xúc mệt mỏi và trận mưa lời khen kiệt sức với sức hấp dẫn bền bỉ. Đôi khi một cuộc gặp gỡ gần gũi với điên rồ giúp đánh giá thành tựu.</Text>
  <Text Key="79D229AB">Nghệ sĩ thực thụ như {0.SimFirstName} không thể bị mua chuộc. Giữ vững nguyên tắc của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} nói với thương hiệu là 'cút đi'! Và dù bỏ lỡ một số công việc phụ, giữ gìn sự chính trực là vô giá.</Text>
  <Text Key="79667A7C">Tất nhiên, có nguyên tắc là tốt, nhưng chúng không trả tiền hóa đơn, {0.SimFirstName} mới trả. Và tiền thưởng từ các thỏa thuận tài trợ chắc chắn giúp bù đắp mất mát về cảm hứng, hiệu suất công việc hay vị trí đạo đức.</Text>
  <Text Key="C26D6BD2">Với tư duy nhanh và sáng tạo, {0.SimFirstName} bắt đầu thử nghiệm với các mặt hàng kỳ lạ. Sản phẩm cuối cùng hơi lộn xộn, nhưng sự độc nhất của nó mang lại cho {M0.him}{F0.her} một số uy tín nghề nghiệp và khoản thưởng từ một trong các thương hiệu được trưng bày.</Text>
  <Text Key="6F9B6245">{0.SimFirstName} linh hoạt chuyển hướng giữa chừng, biến thử thách mở hộp thành một bài đánh giá chi tiết về sản phẩm, phản ánh tốt về tính chuyên nghiệp của {M0.his}{F0.her}, nhưng với cái giá là mất một số niềm vui tiềm năng và cơ hội để được truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="336010A8">Thách thức truyền thống và có một chút vui sáng tạo, {0.SimFirstName} liều lĩnh với một biến thể táo bạo cho trang phục thường ngày. Bước đi táo bạo này thu hút toàn bộ sự chú ý sai cách khi nó lọt vào danh sách 'trang phục tồi nhất', một vinh dự đáng ngờ sẽ không dễ quên ở nơi làm việc hay với khách hàng tương lai.</Text>
  <Text Key="22945F4D">Thách thức truyền thống và có một chút vui sáng tạo, {0.SimFirstName} liều lĩnh với một biến thể táo bạo cho trang phục thường ngày của khách hàng {M0.his}{F0.her}. Rủi ro đó đã được báo thù và tên {0.SimName} trở thành chủ đề thảo luận tại sự kiện.</Text>
  <Text Key="7B69518B">Người ta nói bạn không thể sai với phong cách cổ điển. {0.SimFirstName} đã phát hiện ra một cách khó khăn rằng 'Họ' đã sai, và vẻ trang trọng an toàn đã thất bại tại sự kiện khi mọi người không chú ý đến khách hàng (cũ) của {M0.his}{F0.her} trong đám đông.</Text>
  <Text Key="EE4C131A">Phong cách cổ điển là cổ điển vì một lý do. {0.SimFirstName} lựa chọn sự trang trọng mang tính truyền thống hơn, mặc cho khách hàng của {M0.his}{F0.her} một bộ trang phục tế nhị nhưng thanh lịch, đánh trúng tất cả các nốt nhạc đúng tại sự kiện. Công việc hoàn thành tốt và được đền đáp xứng đáng.</Text>
  <Text Key="169BFA34">{0.SimFirstName} chọn phát trực tiếp một cuộc cải tạo trang phục nhanh cho những người bị hạn chế về thời trang hoặc thời gian. Sự kiện vui nhưng kiệt sức này là một thành công theo ý kiến của {M0.his}{F0.her}, và một nguồn cảm hứng tiềm năng mới, nếu không phải là cú hích sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="CBAE12A3">Lựa chọn tạo một hướng dẫn cho việc trang điểm nhanh không cần nhìn, {0.SimFirstName} đã có một trận vui vẻ trang điểm cho {M0.his}{F0.her} khuôn mặt trên phát trực tiếp. Và mặc dù một cuộc làm sạch kỹ lưỡng là cần thiết, sự phơi nhiễm sự nghiệp đã đáng giá.</Text>
  <Text Key="A35D6327">Sau yêu cầu thay trang phục lần thứ sáu vào phút chót, {0.SimFirstName} đứng lên đối đầu với cô dâu và những yêu cầu quá đáng của cô ấy. Cuộc trao đổi nảy lửa kết thúc tốt đẹp nhờ những lời nói khéo léo, nhưng không trước khi {0.SimFirstName} mất đi sự sáng tạo của {M0.his}{F0.her} và một số uy tín chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="729B3CB8">Chỉ trong một ngày, {0.SimFirstName} cười nhạt và chịu đựng sự kinh khủng của 'cô dâu quái vật' vì công việc và khoảnh khắc đặc biệt này. Nỗ lực không ngừng khiến {M0.him}{F0.her} kiệt sức về thể chất, nhưng thỏa mãn cả về nghề nghiệp và tài chính với một món tiền tip bất ngờ từ khách hàng biết ơn.</Text>
  <Text Key="0B0FC89F">Dù cố gắng đến đâu, {0.SimFirstName} không thể vượt qua những chỉ trích rõ ràng về trào lưu mới nhất. Cố gắng giả vờ là một thất bại hoàn toàn, tốn kém niềm vui, cảm hứng và cảm giác tích cực về bản thân.</Text>
  <Text Key="D43E279E">Mặc dù ban đầu không phải là người hâm mộ, {0.SimFirstName} giữ tư duy cởi mở và cuối cùng đã nhảy vào đoàn tu hành trào lưu. Sự chuyển hướng tích cực đó mang lại cho {M0.him}{F0.her} uy tín nghề nghiệp và, quan trọng hơn, một số cảm hứng sáng tạo bất ngờ.</Text>
  <Text Key="A9451CCC">notification_ChanceCard_StyleInfluencer_04_1B</Text>
  <Text Key="096D4711">Không thể giả vờ là người hâm mộ, {0.SimFirstName} chuyển sang chế độ phê phán hoàn toàn để đánh giá trào lưu một cách thực nghiệm. Bất kể tác động của cách tiếp cận đó tại nơi làm việc, {M0.he}{F0.she} hài lòng khi ủng hộ những niềm tin dựa trên bằng chứng của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="C75ED359">Việc giao thiệp và kết nối cho toàn bộ sự kiện khiến {0.SimFirstName} thỏa mãn về xã hội với một số hiểu biết về tin tức ngành mới nhất. Tuy nhiên điều đó không còn thời gian để ăn, sử dụng cơ sở vật chất, hoặc xem buổi diễn để báo cáo về thời trang.</Text>
  <Text Key="80FAABE6">Bỏ qua khung cảnh xã hội, {0.SimFirstName} chỉ có mắt cho những phong cách được trưng bày và kết quả là hơi đói, hơi cô đơn, nhưng ấn tượng với những trào lưu mới nhất và hơn cả là sẵn sàng đưa công việc của {M0.his}{F).her} lên tầm cao mới.</Text>
  <Text Key="1C34AC35">{0.SimFirstName} từ chối thỏa hiệp sự chính trực báo chí của {M0.his}{F0.her} bằng cách bán thông tin giả và nộp câu chuyện, đúng hạn, như được viết (khéo léo). Đáng buồn thay, điều đó không cứu {0.SimPronounObjective} khỏi cuộc trò chuyện dài với sếp về các thực hành tin tức tốt.</Text>
  <Text Key="477303D0">Bỏ lỳa hạn chót: không thể! Thỏa hiệp sự chính trực báo chí: không phải là lựa chọn. Vì vậy {0.SimFirstName} đã nộp câu chuyện không có sự thật như được viết (khéo léo); điều đó đủ để nhận được một số sự công nhận tại nơi làm việc và một liều cảm giác chính trực ấm áp.</Text>
  <Text Key="72C6E5DF">Không thể tìm thấy nguồn hợp lệ kịp thời, {0.SimFirstName} đã sử dụng toàn bộ tài năng văn học của {M0.his}{F0.her} để tránh né sự thật, điều này là một bài tập tốt về viết sáng tạo, nhưng với cái giá nhỏ là uy tín chuyên nghiệp và vị trí đạo đức.</Text>
