  <Text Key="4878B33F">Sợ Cái Chết</Text>
  <Text Key="70BBC166">{0.SimFirstName} đang tự hỏi liệu có tương lai với sự nghiệp {M0.his}{F0.her} không. Hiệu suất công việc của {0.SimFirstName} sẽ bị ảnh hưởng và {M0.he}{F0.she} sẽ trở về từ công việc với tâm trạng buồn bã.</Text>
  <Text Key="CE22F1D1">Sợ Công Việc Bế Tắc</Text>
  <Text Key="55C33C1B">Sợ Công Việc Bế Tắc</Text>
  <Text Key="79BA8F04">{0.SimFirstName} sẽ sợ hãi vào ban đêm và có thể gặp khó khăn trong việc giữ ngủ! Bất kỳ tiếng động nhỏ nào trong đêm cũng sẽ đánh thức {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="6782D60B">Sợ Bóng Tối</Text>
  <Text Key="57553F85">Sợ Bóng Tối</Text>
  <Text Key="0849C5FC">Có quá nhiều Sim xung quanh ngay bây giờ! {0.SimFirstName} sẽ căng thẳng nếu ở quanh quá nhiều Sim trên cùng một lô đất.</Text>
  <Text Key="1C495753">Sợ Nơi Đông Người</Text>
  <Text Key="84D7EC6D">Sợ Nơi Đông Người</Text>
  <Text Key="3E30A7DC">Một cái cắn từ Cây Bò và mọi thứ có thể kết thúc! {0.SimFirstName} sẽ thích tránh xa Cây Bò trong lúc này. Cây trong chậu ở góc trông có vẻ không tốt.</Text>
  <Text Key="6FC3E3B3">Sợ Cây Bò</Text>
  <Text Key="DCC5C94D">Sợ Cây Bò</Text>
  <Text Key="BA80CA3E">Đôi mắt phán xét đó cảm giác như đang nhìn chằm chằm thẳng vào {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="8AA399F9">Sợ Bị Phán Xét</Text>
  <Text Key="7BBD0223">Sợ Bị Phán Xét</Text>
  <Text Key="3E1E4FA6">{0.SimFirstName} cần nói chuyện với bạn đời {M0.his}{F0.her} của mình và sớm. Nếu không, mối quan hệ của {0.SimFirstName} sẽ tiếp tục có vấn đề trừ khi {M0.he}{F0.she} tìm ra cách đối phó.</Text>
  <Text Key="D808E011">Sợ Bị Phản Bội</Text>
  <Text Key="884FA85B">Sợ Bị Phản Bội</Text>
  <Text Key="44DB775A">{0.SimFirstName} lo lắng khi ở quanh kẻ trộm. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} sẽ tránh tương tác với kẻ trộm và cố gắng chạy trốn.</Text>
  <Text Key="F6D6D8E5">Sợ Bị Trộm</Text>
  <Text Key="35EFD1A7">Sợ Bị Trộm</Text>
  <Text Key="B4792657">(Từ việc chọn Khát Vọng Gia Đình)</Text>
  <Text Key="88462983">Nội Trợ</Text>
  <Text Key="2A7D5189">Những Sim này trở nên Hạnh Phúc khi ở quanh thành viên gia đình, trở nên Buồn Bã nếu không tương tác với gia đình trong một khoảng thời gian, và có thể Khoe khoang về Gia Đình.</Text>
  <Text Key="E671631E">Định Hướng Gia Đình</Text>
  <Text Key="1AD95536">Định Hướng Gia Đình</Text>
  <Text Key="7E96EB5E">Người Biểu Đạt</Text>
  <Text Key="C8C798AF">Những Sim này trở nên Hạnh Phúc khi ở quanh Sim có Moodlet tiêu cực, có thể Cười Điên Cuồng và Thảo Luận Kế Hoạch Xấu Xa, và trở nên Tức Giận khi tương tác với Sim Tốt.</Text>
  <Text Key="7CE91148">Ác</Text>
  <Text Key="C022F5C0">Ác</Text>
  <Text Key="0F1609D8">Sim với đặc điểm này lên cấp Nghịch Ngợm nhanh hơn và hiệu quả hơn chống lại kẻ thù trong trận chiến, trò đùa và trò chơi điện tử. Họ cũng có thể tuyên bố đình chiến, nếu cần.</Text>
  <Text Key="EDA73EFF">Không Thương Xót</Text>
  <Text Key="A5977BF6">(Từ việc hoàn thành Khát Vọng Bạn Đời)</Text>
  <Text Key="DDCC596B">Sim có Bạn Đời có các tương tác đặc biệt với vợ/chồng giúp giảm bớt những thử thách của cuộc sống.</Text>
  <Text Key="05219C54">Bạn Đời</Text>
  <Text Key="EAB38A44">Bạn Đời</Text>
  <Text Key="78BC70B1">Trong sa mạc rất nóng. Cát này có màu nâu để chứng minh điều đó.</Text>
  <Text Key="EA4888A0">Sa Mạc Công Bằng</Text>
  <Text Key="153C7525">Khu đất hoang hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="EBD2BBF3">Cát Dưới Ánh Mặt Trời</Text>
  <Text Key="9BDDC01C">Làn da của bạn cần bảo vệ UV. Cát này đơn giản là phát sáng.</Text>
  <Text Key="605B33B9">Bùn Bùn</Text>
  <Text Key="D3BE00A6">Bùn trơn trượt, lấm bẩn và ẩm ướt chắc chắn sẽ bắn tung tóe khắp nơi!</Text>
  <Text Key="2753F392">Đất Khởi Đầu Thông Minh</Text>
  <Text Key="9008F043">Cho những hạt giống dễ thương của bạn sự khởi đầu thông minh nhất với loại đất giàu dinh dưỡng được chế tạo khéo léo này.</Text>
  <Text Key="28F675E4">Đất Muối</Text>
  <Text Key="A21A0391">Một số phần mềm, một số phần thô, nhưng nhìn chung vừa vặn. Bạn có thể không muốn ngã trên cái này đâu.</Text>
  <Text Key="0E4CFB5D">Kích Hoạt Vườn Gro-Gro!</Text>
  <Text Key="8348BDE2">Được công thức đặc biệt với thực phẩm siêu cho cây trồng, loại đất tuyệt vời này trao cho hoa, trái cây và rau củ sức mạnh chúng cần để chinh phục thế giới, từng nhánh một.</Text>
