  <Text Key="8719AC4E">Khoáng Dật Internet</Text>
  <Text Key="C18F4DA4">Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="F317C1CF">Giữ Im Lặng</Text>
  <Text Key="91B00B34">Giúp Đỡ Thiên Tài</Text>
  <Text Key="66308D9B">Cắt Ngắn Lời Anh Ta</Text>
  <Text Key="EF3E6485">Thích Ứng</Text>
  <Text Key="FD314B54">Lấy Đi Trò Đùa</Text>
  <Text Key="96784494">Giữ Trong Lòng</Text>
  <Text Key="E71B3913">Tăng Cường Hương Vị</Text>
  <Text Key="D44ACA3D">Tuân Thủ Kịch Bản</Text>
  <Text Key="C98BDB2A">{0.SimFirstName} quyết định nhận một công việc biểu diễn tại tiệc sinh nhật của một đứa trẻ. Việc này khó có thể nào? Khi đứa trẻ yêu cầu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tung hứng, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không chắc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} còn nhớ cách làm nữa. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể thử - trông không có món nào dễ vỡ ở đây - hoặc cố gắng làm phân tán sự chú ý của đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="4C2AFC58">{0.SimFirstName} đã luyện tập mãi một đoạn nhạc và vẫn chưa thể chơi đúng. Điều này khiến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cảm thấy rất bực bội. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên tiếp tục cố gắng, hay nên nghỉ ngơi?</Text>
  <Text Key="53969724">{0.SimFirstName} hy vọng kiếm thêm tiền bằng cách dạy piano cho các em nhỏ trong khu phố, nhưng học sinh đầu tiên của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lại làm đổ nước soda lên các phím đàn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể bảo cậu bé man rợ đó quay lại vào tuần sau, khi đàn đã được sửa, hoặc tính tiền cho mẹ cậu bé về việc vệ sinh và sửa chữa.</Text>
  <Text Key="46AD9E21">Được thuê chơi piano cho một sự kiện riêng trang trọng, {0.SimFirstName} quên không đến cửa hàng thuê {M0.veston}{F0.váy dạ hội}. Với thời gian còn lại rất ít và các lựa chọn hạn chế, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể mượn một bộ hơi chật, hoặc mặc đơn giản và hy vọng không ai để ý.</Text>
  <Text Key="5853D5FF">Trong khi đang biểu diễn tại một bữa tiệc riêng, {0.SimFirstName} bỗng nhiên quên sạch. Câu tiếp theo là gì? {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể ứng biến, hoặc đơn giản là dừng lại để giữ thể diện.</Text>
  <Text Key="4DC50F7C">Sau một buổi diễn thường lệ tại một câu lạc bộ hài kịch, {0.SimFirstName} nhận ra phiếu lương của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hơi ít ỏi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể đi đối chất với chủ ngay bây giờ, hoặc kiên nhẫn chờ đến buổi diễn thứ hai sau đó.</Text>
  <Text Key="E9521039">{0.SimFirstName} biết rằng bắt đầu phần hài kịch của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} muộn như vậy không phải ý tưởng hay. Khán giả bắt đầu ồn ào, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhanh chóng mất kiểm soát. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể hét lên để lấy lại sự chú ý, hoặc bỏ cuộc và dừng chương trình.</Text>
  <Text Key="50282390">Ngày nay khó tìm thấy piano bar, nhưng {0.SimFirstName} lại may mắn như vậy. Những giai điệu buồn, ngọt ngào của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} khiến mọi người cảm thấy dễ chịu, cho đến khi một người hâm mộ cũ quay lại và chiếm lấy chiếc ghế đàn cho chính mình. {0.SimFirstName} có thể xử lý theo hai cách: đề nghị để anh ta biểu diễn một màn, hoặc bảo anh ta rời đi.</Text>
  <Text Key="ED7FFBBA">Jingle tua-vít của {0.SimFirstName} sắp được phát sóng thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra một quảng cáo deodorant phụ nữ đang sử dụng một giai điệu rất giống. Tệ hơn nữa, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không nhớ là {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã nghe thấy nó trước hay sau khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sáng tác jingle. {0.SimFirstName} có thể báo cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết, hoặc hy vọng không ai để ý.</Text>
  <Text Key="872FBB1C">{0.SimFirstName} đang ở bữa tiệc sinh nhật của bạn thì mọi thứ chợt im lặng. Để làm sôi động không khí, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thử vài trò đùa từ phần biểu diễn mới nhất, nhưng không nhận được phản ứng nào từ khách mời. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể tăng cường, hoặc dừng lại.</Text>
  <Text Key="AC1746BB">Ôi không. {0.SimFirstName} nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bị lịch trùng: vừa phải biểu diễn tại bữa tiệc riêng của một ngôi sao, vừa phải tham gia sự kiện từ thiện cho nạn đói ở các nước thứ ba. Nguyên nhân tốt có thể là lối thoát cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, nhưng ngôi sao đó lại nổi tiếng với cái tính nóng và... những bữa tiệc đẳng cấp.</Text>
  <Text Key="45D63026">{0.SimFirstName} được mời cộng tác viết kịch bản cho Lễ trao giải Âm nhạc, để hỗ trợ người dẫn chương trình, nhưng kịch bản cuối cùng không chứa bất kỳ trò đùa nào của {0.SimFirstName}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể làm ngơ và nhận một tấm séc đẹp, hoặc đấu tranh cho vài trò đùa hay nhất của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="4427C67A">Về cuối một bữa tiệc ra mắt xa hoa, {0.SimFirstName} hết tài liệu biểu diễn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể dễ dàng lặp lại vài bản nhạc mà không ai để ý, hoặc tranh thủ cơ hội thử một bản ballad kết hợp giữa nhạc cổ điển và rock thế giới mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang sáng tác.</Text>
  <Text Key="2354104F">Tại một cuộc thi đấu hài, một diễn viên khác đi vào thể loại phân quyền. {0.SimFirstName} có thể hạ mình xuống mức độ của anh ta, hoặc cố gắng vươn lên trên mùi hôi thối và giữ sự trong sạch.</Text>
  <Text Key="310975A0">{0.SimFirstName} đã tạo ra jingle cho kitty litter tuyệt vời nhất! Nhưng khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trình bày cho khách hàng, Phó chủ tịch về việc Đơn Giản Hóa Mọi Thứ yêu cầu {0.SimPronounObjective} đưa từ "piddle" (tiểu tiện) vào dựa trên nghiên cứu thị trường gần đây. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên thay đổi, hay chiến đấu cho nghệ thuật của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}?</Text>
  <Text Key="30A3FB8F">Ôi không. {0.SimFirstName} nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bị lịch trùng cho một bữa tiệc của bạn (mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã đồng ý biểu diễn miễn phí) và một sự kiện doanh nghiệp trả lương cao. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên từ bỏ khoản tiền và giúp bữa tiệc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bạn, hay tham gia sự kiện doanh nghiệp và bỏ rơi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bạn?</Text>
  <Text Key="7BD6652A">{0.SimFirstName} được mời phát biểu chúc mừng tại đám cưới của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bạn thân. Cuối cùng cũng có một khán giả bị "bắt giữ"! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên an toàn và giữ những bí mật của bạn trong tủ kín, hay bộc lộ tất cả trong hy vọng được một trận cười và có thể cả một chương trình?</Text>
  <Text Key="50F9F6D6">{0.SimFirstName} vừa mới chinh phục được khán giả tại một sự kiện địa phương thì một kẻ thích được chú ý ghen tị bắt đầu chế giễu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể xử lý theo hai cách - đối đầu trực tiếp với "ông hài kịch", hoặc đáp trả lời lời chế giễu bằng sự im lặng.</Text>
  <Text Key="422B88EC">Các buổi diễn thường xuyên rất tuyệt, và cũng vậy với các fan trung thành. Cho đến khi những người hâm mộ của {0.SimFirstName} trở nên hỗn loạn. Khi một {M0.đám con gái nhảy trên bàn phá}{F0.đám đàn ông đổ mồ hôi trong moshpit phá} 3 bàn khác nhau trong 3 đêm khác nhau, quản lý câu lạc bộ bảo {0.SimFirstName} phải kiểm soát được tình hình hoặc rời khỏi sân khấu. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ đối mặt với {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} fan, hay đem tiệc đi chỗ khác?</Text>
  <Text Key="6032B9F2">{0.SimFirstName} vô tình bắt gặp một đêm hát tự do tại một quán cà phê địa phương. Có thể là cơ hội tốt để luyện tập kỹ năng guitar của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên chinh phục khán giả với vài bản cover được yêu thích, hay biểu diễn một số tác phẩm gốc?</Text>
  <Text Key="60D667BE">{0.SimFirstName} đã có vinh dự được biểu diễn cùng một trong những nghệ sĩ cello vĩ đại nhất mọi thời đại - người cũng là một ảnh hưởng âm nhạc lớn. Nhưng trong lúc họ đang luyện tập, {0.SimFirstName} nghe thấy một phần mình dường như chơi sai. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể chỉ ra lỗi, hoặc tin rằng vĩ nhân biết mình đang làm gì.</Text>
  <Text Key="53FDA0DD">{0.SimFirstName} đang làm MC cho một buổi tiệc báo chí đặc biệt cho một sản phẩm mới. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang rất xuất sắc, chế giễu đối thủ, thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã chế giễu nhầm công ty. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể giả vờ như {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết lỗi của mình ngay từ đầu, hoặc nhanh chóng rút lui và hy vọng mọi người quên mất sự cố.</Text>
  <Text Key="BB1630C9">Điều gì đáng sợ hơn những bản giao hưởng tối tăm nhất của Mozart? Một cô dâu không được như ý. Hoặc ít nhất là cô dâu đang đứng trước mặt {0.SimFirstName} la hét về một "danh sách nhạc" cổ điển mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được yêu cầu chuẩn bị. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể xin lỗi vì lỗi, hoặc nhắc cô dâu rằng cô ấy chưa bao giờ gửi nó.</Text>
  <Text Key="AA39CB27">{0.SimFirstName} tham gia một cuộc thi hài, nhưng ngay trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lên sân khấu, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra người biểu diễn trước {0.SimPronounObjective} đang sử dụng các trò đùa từ phần biểu diễn của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {0.SimFirstName} nên lên tiếng khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cầm micro, hay nghĩ ra thứ gì đó mới nhanh chóng?</Text>
  <Text Key="32F80484">Cuối cùng cũng! {0.SimFirstName} đã tìm được một chỗ diễn thực sự! Ừ thì, đó là đêm nghiệp dư và gần như bất cứ ai còn thở cũng có thể biểu diễn, nhưng {0.SimFirstName} đã chính thức có tên trong danh sách. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên mời bạn bè, hay coi đây là một buổi thử nghiệm riêng?</Text>
  <Text Key="8B3AF31F">Chỉ với vài lần bấm phím, {0.SimFirstName} tính toán một hành trình mới và nhập tọa độ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bay xa khỏi các tiểu hành tinh và thậm chí có được một cái nhìn đẹp về Cực quang Bắc.</Text>
  <Text Key="68CF70C3">{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} ngắt khóa nhiên liệu và đổ hàng nghìn gallon nhiên liệu phóng vào không gian. Sau đó sĩ quan cấp cao nắm lái và họ hướng về bãi đỗ tàu vũ trụ gần nhất.</Text>
  <Text Key="4D8AACA8">Có một xung đột nhỏ bên ngoài địa điểm nơi một người hâm mộ có hành vi hơi quá tay với ca sĩ. Cô ấy ổn, nhưng đội ngũ quản lý của cô ấy gây ra một mùi tanh tưởi với Hội đồng Sao khiến {0.SimFirstName} bị quy kết.</Text>
  <Text Key="130E7F80">Điểm của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không tốt, nhưng {0.SimFirstName} vẫn lách qua... vừa đủ.</Text>
  <Text Key="9D32240E">Hóa ra các phi hành gia đã lái tàu con thoi đi chơi một chuyến không được phép, và tất cả bị sa thải. Mặc dù {0.SimFirstName} không thích cảm giác như một người phản bội, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được sếp ghi nhận sự chú ý đến chi tiết. Hơn nữa, những phi hành gia đó cũng khá là kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="DB032908">Không một ai trong bọn họ có hàng cấm. Thực tế, họ đang học cho một kỳ thi lớn. Đây chính xác là lý do tại sao Đội tuần tra Hành tinh không được ưa chuộng ở khu vực này. {0.SimFirstName} sẽ phải đối mặt với hậu quả từ việc này trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="586E9DEC">Điều này khiến {0.SimFirstName} nhớ đến trò chơi điện tử cũ về tiểu hành tinh - nó được gọi là BẮN ĐÁ VŨ TRỤ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} lách qua trường tiểu hành tinh mà không hề có một vết xước nào trên lớp sơn của tàu.</Text>
  <Text Key="1010AE08">Không việc tốt nào được đền đáp - {0.SimFirstName} vừa bán hết số skin giá trung bình của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thì một đối thủ đã bước vào thị trường, tính giá gấp ba. Anh ta bán hết và làm một mớ tiền khổng lồ vốn có thể là của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="52232B0A">Mọi người đều kinh tởm và phẫn nộ đến mức một ủy ban công dân được thành lập để giải quyết tình trạng rác thải. Họ được trả lương từ quyên góp tư nhân, nên phòng cảnh sát cũng tiết kiệm được tiền!</Text>
  <Text Key="D4EAC535">Có lý do tại sao sĩ quan cấp cao là sĩ quan cấp cao: để đưa ra những quyết định này. {0.SimFirstName} không tin tưởng ông ta ư? Ông ta đẩy {0.SimFirstName} ra khỏi ghế lái và thực hiện việc đổ nhiên liệu một mình, đồng thời mắng {0.SimFirstName} suốt đường đến bãi đỗ tàu vũ trụ.</Text>
  <Text Key="6117F72A">Không ai quan tâm. Không ai dọn dẹp. Không ai thay đổi một mảnh ghép nào. Cuối cùng, dải ngân hà chìm trong rác thải và {0.SimFirstName} phải tìm ra cách khác.</Text>
  <Text Key="241F9C83">Một số quái vật vũ trụ chỉ muốn xem dải ngân hà cháy. {0.SimFirstName} không ngại bước vào những vùng xám đạo đức, nhưng tên gangster này hoàn toàn không có quy tắc ứng xử nào! Mặc dù điều đó khiến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trông yếu đuối, {0.SimFirstName} vẫn phải từ bỏ công việc.</Text>
  <Text Key="6AAE44CA">Đám đông quá ồn ào và không thể kiểm soát nên đội bảo vệ riêng của ca sĩ không thể xử lý một mình. Các phó của {0.SimFirstName} giúp giữ trật tự, và như lời cảm ơn, ca sĩ quyên góp một khoản hào phóng cho phòng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="F9E33E4B">Đội ngũ thực hiện xuất sắc, và họ thu thập được rất nhiều dữ liệu hữu ích cho {0.SimFirstName}. Họ mô tả các loài thực vật và động vật mới, ghi chép một ngôn ngữ ngoài hành tinh mới, và khám phá ra nước uống được trên một hành tinh ngoài.</Text>
  <Text Key="038C19EB">Tin đồn lan rằng giá cả của {0.SimFirstName} không hợp lý và sớm muộn gì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng mất hết khách hàng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} một mình làm xẹp nhu cầu cho sản phẩm. Chẳng mấy chốc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phải giảm giá của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} xuống thấp hơn giá thị trường, chỉ để bán hết số skin trong tay.</Text>
