  <Text Key="E46A1B23">Cài đặt liên quan đến hình dáng và hành vi của dương vật giả (strapon) của Sim trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="C4BFBEB2">Dương vật giả mặc định</Text>
  <Text Key="F610E540">Chọn dương vật giả mặc định mà Sim sẽ sử dụng.</Text>
  <Text Key="3FD7DECF">Nhận dạng giới tính dự đoán cho dương vật giả</Text>
  <Text Key="CAF53EFB">Chọn để bao gồm Cài đặt Nhận dạng Giới tính khi cố gắng trang bị dương vật giả trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="CBB78824">Cài đặt Giao diện Tình dục</Text>
  <Text Key="1FB8AED2">Cài đặt liên quan đến hình ảnh giao diện và cách người dùng tương tác để bắt đầu và duy trì quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="B6B83A74">Cài đặt Ngữ cảnh Tình dục</Text>
  <Text Key="3947C925">Cài đặt liên quan đến các thẻ Ngữ cảnh Tình dục.</Text>
  <Text Key="D07F63B2">Hiển thị Tương tác Ngữ cảnh Tình dục</Text>
  <Text Key="E8306034">Chọn để hiển thị danh mục pie menu Ngữ cảnh trong khi quan hệ tình dục.\nBỏ chọn để không hiển thị danh mục pie menu Ngữ cảnh trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="8B400D49">Chọn Ngữ cảnh Tình dục Có sẵn</Text>
  <Text Key="3B57D6B7">Chọn những tùy chọn nào có sẵn dưới danh mục pie menu Ngữ cảnh trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="A6BBD7CF">Chọn để hiển thị tùy chọn ngữ cảnh tình dục '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="75193B84">Công tắc Bắt đầu Nhiều Sim</Text>
  <Text Key="526BA592">Chọn để cho phép bắt đầu quan hệ tình dục với nhiều Sim cùng lúc.\nBỏ chọn để chỉ cho phép bắt đầu quan hệ tình dục một mình hoặc với một Sim khác.</Text>
  <Text Key="15BB7E21">Tự động Tắt Tiếng Điện thoại Trong Khi Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="0289438D">Chọn để tự động tắt tiếng điện thoại của Sim trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="E6E75D8F">Phân Loại Tác Giả Hoạt Hình</Text>
  <Text Key="7DB6F4B6">Chọn để trước tiên hiển thị danh sách tác giả hoạt hình khi chọn hoạt hình tình dục.\nBỏ chọn để luôn hiển thị tất cả hoạt hình tình dục cùng lúc.</Text>
  <Text Key="A54F38E1">Công tắc Tâm trạng Tình dục</Text>
  <Text Key="2098DF41">Chọn để thay đổi tâm trạng của Sim thành Tâm trạng Tình dục trong khi quan hệ và hiển thị các moodlet đặc biệt về tình dục.\nBỏ chọn để giữ tâm trạng tự nhiên của Sim trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="D7F4F85B">Hoạt Hình Tình dục Đỉnh điểm</Text>
  <Text Key="0A2ABE50">Chọn để có một danh mục tình dục Đỉnh điểm riêng cho các hoạt hình đỉnh điểm.\nBỏ chọn để tự động gộp các hoạt hình tình dục đỉnh điểm vào các danh mục tình dục phù hợp.</Text>
  <Text Key="7E68095C">Vị trí Nút Sắp xếp Hoạt hình</Text>
  <Text Key="B06AA36B">Chọn để hiển thị Nút Sắp xếp Hoạt hình ở trên cùng danh sách hoạt hình.\nBỏ chọn để hiển thị Nút Sắp xếp Hoạt hình ở dưới cùng danh sách hoạt hình.</Text>
  <Text Key="0CDEE5D4">Cài đặt Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="09257A8E">Cài đặt liên quan đến các thiết bị tình dục được hỗ trợ tương tác với quan hệ tình dục đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="B3481A1A">Công tắc Hỗ trợ Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="0E1F2937">Chọn để kích hoạt hỗ trợ cho Lovense và thiết bị tình dục tùy chỉnh.</Text>
  <Text Key="4ECC1952">Tiến đến menu 'Điều khiển Thiết bị Tình dục' trong menu Cài đặt chính để kết nối thiết bị của bạn.</Text>
  <Text Key="7378CEED">Cường độ Mẫu Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="0F9B5862">Điều chỉnh cường độ mẫu của tất cả thiết bị tình dục.\n(Mặc định: 100%)</Text>
  <Text Key="A4709763">Tốc độ Mẫu Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="7F60C7E0">Điều chỉnh tốc độ mẫu của tất cả thiết bị tình dục.\n(Mặc định: 100%)</Text>
  <Text Key="68AFA54D">Chức năng Rung Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="F722886C">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Rung.</Text>
  <Text Key="9157FC97">Chức năng Co thắt Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="DB3229EA">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Co thắt.</Text>
  <Text Key="08527F99">Chức năng Xoay Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="7C30CEA8">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Xoay.</Text>
  <Text Key="B97DF136">Chức năng Kích thích bằng Ngón tay Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="2D685651">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Kích thích bằng Ngón tay.</Text>
  <Text Key="DA84D276">Chức năng Hút Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="39227551">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Hút.</Text>
  <Text Key="71D966AD">Chức năng Thúc Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="6534F7B0">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Thúc.</Text>
  <Text Key="CFF3B66C">Chức năng Độ sâu Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="A8C5EF73">Chọn để cho phép thiết bị tình dục sử dụng chức năng Độ sâu.</Text>
  <Text Key="4AA7538D">Chức năng Dao động Thiết bị Tình dục</Text>
