  <Text Key="CB2B4EEE">Nhím Không Gian Chết</Text>
  <Text Key="21DDE917">Phân tích giải phẫu cho thấy mẫu vật này có đặc điểm sinh sản vừa của bò sát vừa của thú mẹm -- phù hợp hoàn hảo với các mô hình khí tượng bất thường.</Text>
  <Text Key="B4529DF3">Bạch Tuộc Không Gian Chết</Text>
  <Text Key="3078561C">Với sáu chi, bán trong suốt, và màng ngoài phản xạ bất thường, mẫu vật này có thể đã tiến hóa trên một hành tinh nước trước khi đến điểm phát hiện.</Text>
  <Text Key="7549DF10">San Hô Đỏ Chết</Text>
  <Text Key="6F430E75">Các đọc sơ bộ cho thấy "bộ xương" này phát ra một luồng truyền sóng ngắn liên tục -- thường liên quan đến những con số dường như là bảng thống kê.</Text>
  <Text Key="AC74ED35">Sên Xanh Chết</Text>
  <Text Key="4FFA77AA">Được trích ra từ cơ thể vật chủ trước đó, mẫu vật tiếp tục di chuyển ngay cả sau khi các dấu hiệu sống khác đã lâu đã mờ nhạt.</Text>
  <Text Key="FC221362">Cá voi Hồng Chết</Text>
  <Text Key="C74D3E33">Dịch thể lỏng sống còn của sinh vật này chứa dấu vết photpho, phát sáng trong thời gian ngắn khi tiếp xúc với oxy. Nhiên liệu "hóa thạch" tiếp theo?</Text>
  <Text Key="645FCDCD">Máy Phát Sinh Vật - Bụi Hoa Hồng</Text>
  <Text Key="6D62E632">Máy Phát Công Cộng</Text>
  <Text Key="8A244648">Máy Phát Sinh Vật - Hoa Cúc</Text>
  <Text Key="9D25C433">Máy Phát Sinh Vật - Hoa Mõm Chó</Text>
  <Text Key="B534E82E">Máy Phát Sinh Vật - Đá, lớn</Text>
  <Text Key="67DB2DC1">Máy Phát Sinh Vật - Bụi Dâu Tây</Text>
  <Text Key="886FE6CC">Máy Phát Sinh Vật - Cây Chanh</Text>
  <Text Key="9A32D3A7">Máy Phát Sinh Vật - Đá, nhỏ</Text>
  <Text Key="B047E1A2">Máy Phát Sinh Vật - Bụi Hoa Chuông Xanh</Text>
  <Text Key="E48B4B75">Máy Phát Sinh Vật - Cây Táo</Text>
  <Text Key="6E451BC0">Freezer Boney Phát Sáng Trong Bóng Tối</Text>
  <Text Key="9BD00CC5">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nSở hữu một vẻ phát sáng xanh lạnh, Freezer Boney này là người bạn đồng hành hoàn hảo cho một buổi tiệc goth muộn.</Text>
  <Text Key="D98996D7">Freezer Boney Nỉ</Text>
  <Text Key="A5526458">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nMột Freezer Boney cực kỳ xốp cho những đêm lạnh khi bạn muốn cuộn mình trên ghế sofa, quấn mình trong chăn ấm, và suy ngẫm về sự bất tử của chính mình.</Text>
  <Text Key="93D2D912">Freezer Boney Kim Loại</Text>
  <Text Key="BE6DF4C3">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nMột Freezer Boney sáng bóng đến mức bạn có thể nhìn thấy phản chiếu của mình trong đó... giả sử bạn có một.</Text>
  <Text Key="E463CEF1">Freezer Boney Đầu Lâu Đường</Text>
  <Text Key="91D222CE">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nMột Freezer Boney calavera đầy màu sắc, tưởng nhớ Ngày của Người Đã Khuất. Freezer Boney này thường được đặt trên các bàn thờ của các Sim đã khuất.</Text>
  <Text Key="3F61707C">Freezer Boney Sinh Ra Từ Sao</Text>
  <Text Key="4351BE79">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nMột Freezer Boney từ bên ngoài hệ mặt trời của chúng ta. Khung nhựa của nó lấp lánh với sự rộng lớn của một thiên hà xa xôi.</Text>
  <Text Key="03714963">Freezer Boney Ban Đầu</Text>
  <Text Key="325A882C">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nMột Freezer Boney cực kỳ xương xẩu. Nó sẽ đáng sợ hơn nhiều nếu vô tình bắt gặp một trong số chúng nếu chúng không dễ thương đến thế.</Text>
  <Text Key="8ECE2EDA">Thu Thập Đá Quý_bm</Text>
  <Text Key="9FE7227B">Thu Thập Đá Quý_bm</Text>
  <Text Key="798476C2">Ếch Lướt Nắng</Text>
  <Text Key="49546613">Ếch Lướt Nắng có họa tiết sóng vàng rực rỡ. Nó dễ bị cháy nắng và luôn dùng kem chống nắng SPF 50.</Text>
  <Text Key="96760A63">Ếch Lướt Trái Tim</Text>
  <Text Key="225FC32C">Ếch Lướt Trái Tim nổi tiếng với lớp lông sóng đỏ đặc trưng. Tiểu thuyết lãng mạn là thể loại văn học yêu thích của nó.</Text>
  <Text Key="F613FBAF">Ếch Lướt Lá</Text>
  <Text Key="62C53460">Ếch Lướt Lá có họa tiết sóng xanh dịu trên sống lưng. Là một kế toán viên được chứng nhận, nó thường được bắt gặp vào mùa thuế.</Text>
  <Text Key="B5C6C8F2">Ếch Hổ</Text>
  <Text Key="32BEFD23">Những sọc màu nắng của Ếch Hổ tạo nên vẻ ngoài giống mèo. Những con vịt bà cô độc thường nuôi Ếch Hổ làm bạn.</Text>
  <Text Key="C8DE0093">Ếch Trái Tim Sọc</Text>
  <Text Key="62C0DC3C">Lưng của Ếch Trái Tim Sọc Phổ Biến được đóng dấu bằng một đường đỏ sáng. Đừng bao giờ đánh thức nó trước 10 giờ sáng. (Nó là một gã hay cáu.)</Text>
  <Text Key="EC9AA95F">Ếch Lá Sọc</Text>
  <Text Key="7ABDACB0">Những sọc xanh tươi của Ếch Lá Sọc giống như lá sen. Khi đang yêu, nó phát ra âm thanh của một kèn trombone.</Text>
  <Text Key="49879051">Ếch Báo</Text>
  <Text Key="E2BF44AE">Ếch Báo được điểm xuyến những chấm màu mù tạt. Nó khao khát một sự nghiệp trong chính trị.</Text>
  <Text Key="FF7B01FA">Ếch Trái Tim Đốm</Text>
  <Text Key="CB72BB1B">Ếch Trái Tim Đốm được trang trí bằng những chấm đỏ giống như mụn. Nó có thể múa hula hoop với những cây sậy cong.</Text>
