  <Text Key="0C78E353">Học Sinh Trường THCS</Text>
  <Text Key="068057A0">Trẻ em đi học để kiến thức có thể nhét vào đầu bé và để chúng có thể chuẩn bị cho cuộc sống.</Text>
  <Text Key="2C08D554">Đừng phủ đường đường. Bạn đang trượt. Nhưng bạn vẫn còn thời gian để quay đầu! Hãy làm một chút bài tập - bất kỳ bài tập nào - và đi học.</Text>
  <Text Key="F56068FB">Học Sinh Trường Tiểu học Loại F</Text>
  <Text Key="5CDBE532">Khi điểm D trở thành chuẩn mực, mọi thứ chưa thực sự ảm đạm, nhưng giáo viên đã gọi điện về nhà vài lần và bạn đang ngay trên bờ vực của việc bị đuổi học.</Text>
  <Text Key="CFF92C29">Học Sinh Trường Tiểu học Loại D</Text>
  <Text Key="FF23EA87">Ở giữa đám đông là nơi phổ biến nhất để tồn tại, như được minh chứng bởi những học sinh loại C khác xung quanh bạn. Giống như một câu lạc bộ! Một câu lạc bộ tầm thường không loại trừ ai.</Text>
  <Text Key="F463024C">Học Sinh Trường Tiểu học Loại C</Text>
  <Text Key="0D795150">Có một điểm B vững chắc không có gì đáng xấu hổ. Theo định nghĩa, nó còn trên trung bình! Tất nhiên, vẫn còn những học sinh loại A đang làm tốt hơn một chút.</Text>
  <Text Key="F66A1EE7">Học Sinh Trường Tiểu học Loại B</Text>
  <Text Key="8E06B08D">Chắc chắn khó khăn khi làm học sinh loại A. Tất cả thời gian ấy để học tập, cảm thấy ưu việt, và học tiếp.</Text>
  <Text Key="6DF1B63A">Học Sinh Trường Tiểu học Loại A</Text>
  <Text Key="2CAAE152">Hoan hô, {0.SimFirstName}! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ khiến khán giả đứng dậy reo hò trong hầu hết các buổi biểu diễn cháy vé. Tiếng vỗ tay? Hoa hồng? Chìa khóa phòng? Những thứ này giờ đây được dâng tặng cho {0.SimFirstName} một cách thường xuyên. Phần thêm!</Text>
  <Text Key="2B391009">Nhạc Kỳ Tài</Text>
  <Text Key="6CF08D2B">Dây, gió, gỗ, đồng. {0.SimFirstName} đã làm chủ tất cả, và {M0.quà tặng}{F0.quà tặng} đáng kinh ngạc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thường được nhắc đến. Danh tiếng là {0.SimPronounPossessiveIndependent}, và {0.SimFirstName} đang chăm chỉ làm giàu. Chỉ là chưa đủ giàu để {0.SimPronounObjective} từ chối bữa tiệc ra mắt khởi nghiệp web đó.</Text>
  <Text Key="F1EEAAF0">Nhạc Công Tài Hoá</Text>
  <Text Key="EA21C5F4">Toàn thế giới là một sân khấu, và {0.SimFirstName} đã giành được {M0.quyền}{F0.quyền} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trên đó. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} vẫn đang nuôi sống bằng cách chơi đám cưới và tiệc tư nhân, nhưng danh sách khách mời và đồ ăn ngày càng tốt hơn, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đôi khi nâng cao tinh thần bằng những kỳ nghỉ thú vị trong các dàn nhạc giao hưởng ít tên tuổi.</Text>
  <Text Key="E821DFDB">Nghệ Sĩ Dây Nhạc Giao Hưởng</Text>
  <Text Key="53EEFC2D">Từ những bữa tiệc riêng sang trọng đến sảnh trung tâm mua sắm, đến đám cưới cho những người mệt mỏi vì hẹn hò qua web, {0.SimFirstName} được săn đón. Dù {M0.khách hàng}{F0.khách hàng} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} muốn khách mời nhảy, mua những món đồ đắt đỏ vô vọng, hay im lặng cho đến khi họ nói lời thề nguyện, {0.SimFirstName} đều có bản nhạc để đạt được kết quả.</Text>
  <Text Key="BDF0C39A">Nghệ Sĩ Đàn Piano Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="C67E79AE">{0.SimFirstName} luôn biết rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không chỉ là một {M0.anh chàng đẹp trai}{F0.cô gái xinh đẹp}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có TÀI NĂNG. Và ngay khi {M0.ngón tay}{F0.ngón tay} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chạm vào phím đàn piano hay dây đàn guitar, mọi người trong phòng đều biết điều đó. Ngày nay, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thậm chí còn có các buổi biểu diễn để chứng minh điều đó.</Text>
  <Text Key="DDCFEC85">Nhạc Sĩ Nghiêm Túc</Text>
  <Text Key="E76F2C27">Ai cần danh tiếng khi mọi người đều nhận ra bài hát của bạn? {0.SimFirstName} sẽ bận rộn tạo ra những giai điệu quảng cáo cắm chặt vào đầu người ta đến mức, cần phải phẫu thuật xâm lấn mới có thể lấy chúng ra. Thế nếu chúng về thức ăn cho mèo, hay nước rửa bồn cầu thì sao? Không ai có thể xả chúng đi, không bao giờ!</Text>
  <Text Key="171BA82C">Bậc Thầy Giai Điệu Quảng Cáo</Text>
  <Text Key="9CDAB59C">Cánh cửa bắt đầu mở ra cho {0.SimFirstName}. Và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bắt đầu mở cửa cho một vài ban nhạc khá tuyệt. Khán giả thực sự cười khi họ được yêu cầu. Tiếng vỗ tay không phải là điều không nghe thấy (hay không được nghe thấy). Có lẽ chưa đến lúc thử mẹo "Ông không biết tôi là ai à?" nhưng nó đang đến....</Text>
  <Text Key="EBCD1753">Ban Mở Đầu</Text>
  <Text Key="CB8D7F75">Hạng C còn tốt hơn là không có hạng nào! Tại sao chứ, {0.SimFirstName} thậm chí còn bắt đầu đặt một vài buổi biểu diễn. Đến thời điểm này, khả năng {M0.tự quảng bá}{F0.tự quảng bá} không biết xấu hổ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể là tài sản lớn hơn bất kỳ tài năng thực sự nào!</Text>
  <Text Key="30FB90F2">Ngôi Sao Hạng C</Text>
  <Text Key="8EFA1256">{0.SimFirstName} sinh ra để biểu diễn. Nó được viết trong các vì sao! Tất nhiên, với các vì sao là {M0.điểm}{F0.điểm} tham chiếu duy nhất, các đêm hát mở cửa là con đường khả thi duy nhất của {0.SimFirstName} để được khám phá và nổi tiếng. phần khó nhất là chịu đựng tất cả những người nghiệp dư này chỉ có thể đặt được đêm hát mở cửa!</Text>
  <Text Key="C529AF3D">Người Săn Đêm Hát Mở Cửa</Text>
  <Text Key="AC6BA86F">Nếu một câu chuyện cười được kể trong một câu lạc bộ hài, và không có ai ở đó để nghe, nó có tạo ra âm thanh không? Với tư cách là một nghệ sĩ giải trí nghiệp dư, {0.SimFirstName} sắp tìm ra. Ít nhất là không có tiếng rít hay vật thể ném tới!</Text>
  <Text Key="F7649C44">Nghệ Sĩ Giải Trí Nghiệp Dư</Text>
  <Text Key="90EBB56A">Câu chuyện này qua câu chuyện khác, {0.SimFirstName} đã leo thang hạng trong hài, và giờ đây {M0.các màn}{F0.các màn} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang thiết lập các tiêu chuẩn mới trong ngành. Một thế hệ toàn bộ các nghệ sĩ hài một ngày sẽ chỉ tay trở lại {0.SimFirstName} như là nguồn cảm hứng của họ. {0.SimFirstName} đang ngập trong tiền bạc, danh tiếng và người hâm mộ.</Text>
  <Text Key="B59139B1">Người Dừng Chương Trình</Text>
  <Text Key="9F9F5483">Chỉ như vậy, {0.SimFirstName} trở thành cái tên lớn trên bảng quảng cáo! Các ban nhạc đang lên sẽ hào hứng mở màn cho {0.SimPronounObjective}. Công việc ổn định, trả lương tốt, và {0.SimFirstName} thậm chí đã bắt gặp vài người trên đường phố nhắc lại {M0.quà tặng}{F0.quà tặng} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và cười vỡ bụng. Không tệ!</Text>
  <Text Key="0642D458">Ngôi Sao Hài Kịch</Text>
  <Text Key="3EA6C8CC">{0.SimFirstName} đã bay xa tầm radar. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang kiếm một số tiền kha khá bằng cách chủ trì các sự kiện từ thiện, lễ trao giải, các buổi chế giễu, và hầu hết mọi loại tiệc khác mà không ai thực sự muốn tham dự. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} thậm chí có thể là Người Vinh Danh trong một đám cưới sao keo kiệt!</Text>
  <Text Key="754C66E3">Bậc Thầy Chế Giễu</Text>
  <Text Key="A2DA05A5">{0.SimFirstName} đang làm một công việc xuất sắc với {M0.quà tặng}{F0.quà tặng} hài kịch của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, và mọi người bắt đầu đứng dậy và chú ý. May mắn là {0.SimFirstName} có thể hạ họ xuống với vài câu chuyện cười nhanh! ({M0.Các câu chuyện của anh ấy}{F0.Các câu chuyện của cô ấy} hay hơn những câu này.)</Text>
  <Text Key="A7366C82">Diễn Viên Hài Đang Lên</Text>
  <Text Key="372E3706">Ồ, {0.SimFirstName} thực sự có thể giữ chân đám đông, không cần còng tay! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang dành ít thời gian hơn để phát danh thiếp và nhiều thời gian hơn để luyện các câu nói một chữ, các câu chuyện "sóc đi vào quán bar", và các bản nhái mà mọi người thực sự nhận ra.</Text>
  <Text Key="4C0FFB8D">Người Kể Chuyện Vững Vàng</Text>
  <Text Key="499B531F">Những ý tưởng đang thực sự trôi chảy cho {0.SimFirstName} bây giờ. Trên sân khấu, ngoài sân khấu, ở đám cưới, ở đám tang. Mọi thứ đều là nguồn cho tài liệu hài hước mới! Và ai không thích một câu chuyện cười tốt?</Text>
  <Text Key="F56BBB14">Thợ Rèn Câu Chuyện Cười</Text>
  <Text Key="476B3F19">{0.SimFirstName} giờ đây là Đầu Bếp Hàng! {M0.Các nhiệm vụ}{F0.Các nhiệm vụ} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bao gồm bố trí trạm, chuẩn bị thực phẩm, dọn dẹp và bổ sung. Về cơ bản là tất cả những việc mà các đầu bếp thực thụ không muốn làm!</Text>
  <Text Key="E3A4C106">Đầu Bếp Hàng</Text>
  <Text Key="7F977D9A">Bí quyết của Pha Chế là tỷ lệ. Bao nhiêu nước ngọt? Bao nhiêu nước chua? Vị khách có vấn đề này muốn lời khuyên của {0.SimFirstName}, hay chỉ muốn có người lắng nghe? Đây có phải là một công việc thực sự, hay chỉ là thứ mọi người làm để kiếm tiền cho đến khi tìm được công việc thực sự?</Text>
  <Text Key="922AE741">Pha Chế Viên</Text>
  <Text Key="941A494F">Đứng sau các trạm thực phẩm mà không thể ăn đồ ăn chưa bao giờ dễ dàng, nhưng đó là hiện thực mới cho {0.SimFirstName}. Những ngày của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giờ sẽ đầy những điệu nhảy điên rồ ở đám cưới, các bài tập xây dựng đội nhóm thất bại, và những trò chơi tiệc mừng em bé thực sự kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="5AA4E1E4">Nhà Cung Cấp Thực Phẩm</Text>
