  <Text Key="130A4148">craftBottleGENMacaroni_01</Text>
  <Text Key="8F7CF4B1">craftBottleGENGlitter_01</Text>
  <Text Key="A24F9DB2">Bó hoa (đang tạo)</Text>
  <Text Key="2A9D45E3">Bó hoa (đang tạo)</Text>
  <Text Key="119E0272">Cây thịt bò</Text>
  <Text Key="AEEE5DA3">Kỳ quan vũ trụ này là nguồn thức ăn, cái ôm và tình bạn trọn đời tuyệt vời. Trở thành niềm ghen tị của cả khu phố! Chỉ cần nhớ là phải cho nó ăn.</Text>
  <Text Key="E4283C3E">Bàn làm việc Simly Park Shaker</Text>
  <Text Key="DE716D87">Thiết kế nhà bếp giấc mơ mới nhất từ Simly Park mang phong cách shaker cổ điển và mặt bàn đá quartz hoàn hảo. Đường nét gọn gàng và không gian lưu trữ rộng rãi khiến bộ bàn này trở thành món đồ mà bất kỳ người bạn nào của gia đình cũng sẽ ghen tị!</Text>
  <Text Key="75D0CE27">Mở khóa khi đạt cấp 2 trong sự nghiệp Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="A463ABA4">Mở khóa bằng cách đạt cấp 2 trong sự nghiệp Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="2CC70F59">Dành cho những người thích làm việc chăm chỉ, chơi bời hết mình và nấu ăn không ngừng. Bàn làm việc này dành cho những con dao sắc bén và món ăn đột phá cho những người xứng đáng với chúng.</Text>
  <Text Key="388849C2">Bàn làm việc Phong cách Doanh nghiệp</Text>
  <Text Key="73C1AEF1">Bàn làm việc Mô-đun VAULT</Text>
  <Text Key="3F5CC2CE">Kim loại chải sơn và lưới trang trí khung và ngăn kéo của những tủ mô-đun bền bỉ này với mặt bàn gỗ thịt chắc chắn.</Text>
  <Text Key="B1D1DFF2">Bàn làm việc Hiện đại BlandCo</Text>
  <Text Key="F0E28A23">Một tủ bếp hiện đại được chế tạo từ những tấm gỗ dán phủ veneer tốt nhất, phủ lớp laminate đẹp nhất mà tiền có thể mua được.</Text>
  <Text Key="D02E67E6">Bàn làm việc S. Cargeaux</Text>
  <Text Key="C9F4E4BF">Một chiếc bàn sang trọng đến mức, quý phái đến mức, khiến ngay cả một bữa ăn đơn giản với hot dog và súp hộp cũng trở nên gần như đầy cảm hứng.</Text>
  <Text Key="DD004554">Bàn làm việc Cổ điển Tall Order</Text>
  <Text Key="98A810A1">Khi bạn chuẩn bị bữa ăn trên mặt bàn sáng bóng và vệ sinh này, gia đình bạn sẽ biết bạn đã làm việc chăm chỉ đến mức nào cho họ. Kiếm được tình yêu thương và sự tôn trọng của họ.</Text>
  <Text Key="B84BB651">Bàn làm việc The Harbinger</Text>
  <Text Key="98B886AE">Hãy đến. Đặt đồ của bạn xuống. Suỵt! Cất chúng đi. Giải tỏa gánh nặng. Tin tưởng rằng những gì bạn đang mang theo sẽ được nâng đỡ. The Harbinger không chỉ là phần mở rộng của một chiếc bàn bếp. Nó là phần mở rộng của bản chất con người.</Text>
  <Text Key="5D1302B6">Mở khóa khi đạt cấp 5 trong sự nghiệp Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="4FDD0281">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 trong sự nghiệp Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="E0F5B80D">Đảo Bàn làm việc Phong cách Doanh nghiệp</Text>
  <Text Key="A8F15F72">Nghiện công việc? Không thể để công việc lại ở văn phòng? Trang bị căn bếp của bạn với những thứ trông như thuộc về nơi làm việc!</Text>
  <Text Key="98D82FCC">Đảo Bàn làm việc Mô-đun VAULT</Text>
  <Text Key="A53D6DE9">May mắn mang vẻ đẹp như tên gọi của nó, đảo bàn này cung cấp không gian chuẩn bị thực phẩm thêm và không gian để ăn uống khi cần.</Text>
  <Text Key="694A3C53">Đảo Bàn làm việc Hiện đại BlandCo</Text>
  <Text Key="C5D38EFC">Tiết kiệm tiền bạc và phiền toái! Cửa không tay nắm có thể giúp ngăn chặn trộm cắp thức ăn bởi kẻ trộm ngốc nghếch và/hoặc thanh thiếu niên đói bụng. *Kết quả có thể khác nhau.</Text>
  <Text Key="6F8003E1">Đảo Bàn làm việc S. Cargeaux</Text>
  <Text Key="B55D95DE">Người có gu thời trang biết rằng đồ trang trí sang là tất cả về họa tiết. Thiết kế gạch ốp tường thanh lịch này nói, "Tôi chỉ phục vụ món casserole của mình trên những chiếc đĩa giấy nhãn hiệu đắt tiền."</Text>
  <Text Key="02852935">Đảo Bàn làm việc Cổ điển Tall Order</Text>
  <Text Key="73754BAA">Vâng, thưa ngài, đó là một kiệt tác chế tác tuyệt vời. Góc 90 độ, bề mặt phẳng, và mọi thứ. Người ta không còn làm ra những thứ như thế này nữa!</Text>
  <Text Key="4821FCEE">Đảo The Harbinger</Text>
  <Text Key="14428317">Không có gì tồn tại một cách cô lập, mà chỉ trong mối quan hệ với vạn vật. Đây là một kệ? Một tủ? Một bàn? Nó không thể là một kệ-tủ-bàn-shelf-net-er sao? Tại Reclamation Homeware, chúng tôi tin vào sự thống nhất và giải phóng khái niệm "cái khác." (Hãy để mắt đến bộ sưu tập mùa thu với tủ lạnh-ster-wave mới của chúng tôi.)</Text>
  <Text Key="E7118C63">Bộ Đảo Bàn làm việc Simly Park Shaker</Text>
  <Text Key="3790392C">Thiết kế nhà bếp giấc mơ mới nhất từ Simly Park mang phong cách shaker cổ điển và mặt bàn đá quartz hoàn hảo. Đường nét gọn gàng và không gian lưu trữ rộng rãi khiến bộ đảo bàn này trở thành món đồ mà bất kỳ người bạn nào của gia đình cũng sẽ ghen tị!</Text>
  <Text Key="F251AE15">Cột chống trang trí</Text>
  <Text Key="7986FF0A">Cột chống (corbel) chịu trọng lượng của trần nhà và mái nhà; không có lý do tại sao chúng cũng không thể xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="EAA3C459">Cột chống Họa tiết xoắn ốc</Text>
  <Text Key="E414D1C6">Kiến trúc chịu lực ở mức độ thời trang nhất.</Text>
  <Text Key="F16D2D90">cooler_bm</Text>
  <Text Key="E69705F5">cooler_bm</Text>
  <Text Key="3BE3FF7E">computerRegister_bm</Text>
  <Text Key="BB33DAC7">computerRegister_bm</Text>
  <Text Key="88F8C168">Mở khóa khi đạt cấp 2 trong sự nghiệp Văn học.</Text>
  <Text Key="0CB1078F">Mở khóa bằng cách đạt cấp 2 trong sự nghiệp Văn học.</Text>
  <Text Key="9A3A6C37">Máy xử lý văn bản Milton</Text>
  <Text Key="26FDF438">Một số nhà văn đã ghim những kiệt tác của họ lên giấy da bằng bút lông, dưới ánh nến lập loè. Nhưng nếu nét chữ của bạn tệ, chiếc máy tính cổ này sẽ giúp được.</Text>
