  <Text Key="DBEB9A8E">Đây không chỉ là phòng chơi; đây là câu lạc bộ riêng tư của bạn. Từ "sang trọng" là từ duy nhất phù hợp cho quán bar gia đình này, với chi tiết gỗ cứng, thanh chân và mặt quầy bar đen bóng. Kho chứa rộng rãi hoàn thiện gói hàng.</Text>
  <Text Key="702EDD11">Sự Tha Thiết</Text>
  <Text Key="A5BD786E">Chỉ một cái liếc nhìn vào quán bar tuyệt vời này và bạn có thể thấy chóng mặt! Hãy nhìn lâu hơn một chút nữa và bạn sẽ muốn ngồi xuống. Khi bạn đã thực sự đánh giá được sự tinh xảo và vẻ đẹp vô song của Sự Tha Thiết, bạn gần như choáng ngợp trước sự ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="DD789D40">Đảo Long</Text>
  <Text Key="255A0545">Đam mê lớn nhưng kỹ năng pha chế ngắn? Quầy bar dài phía trước này cho phép bạn thực hành nhiều với cả đồ uống có ga và cocktail từ nước ép. Bạn thậm chí có thể tập thể dục bằng cách chạy từ đầu này sang đầu kia!</Text>
  <Text Key="A93A7D6A">Bàn Làm Tiền</Text>
  <Text Key="4D57AE6B">Giờ đây ai cũng có thể khoe khoang đồng tiền của mình! Quầy bar mặt bàn trắng này chỉ có đủ chỗ để bạn lắc món tiền... trong khi khách của bạn khoe mình trên bề mặt cao, bóng loáng. Không khuyên dùng giày đế đen.</Text>
  <Text Key="B56B0B67">Quán Bar Gia Đình Công Viên Simly</Text>
  <Text Key="BB586FC8">Hoàn thiện căn bếp trong ngôi nhà mơ ước của bạn với quán bar gia đình này! Điền đầy nguyên liệu và rượu vang yêu thích, và bạn sẽ hoàn thiện kỹ năng Pha Chế trong chốc lát.</Text>
  <Text Key="BCAF293E">Quầy Bar Nhỏ Gọn</Text>
  <Text Key="58E7CC87">Quầy bar phong cách cổ điển này hoàn hảo để chiêu đãi trong không gian nhỏ, để lại thêm chỗ cho khách của bạn nhảy múa.</Text>
  <Text Key="DEA1337D">Bóng Nước</Text>
  <Text Key="1BF5CE82">Bóng Nước</Text>
  <Text Key="079D1E3A">Ban Công Sắt Hộp</Text>
  <Text Key="A8A2DC5B">Ban công phong cách Mission với lan can sắt đúc mở rộng không gian trong nhà ra ngoài.</Text>
  <Text Key="935561B2">Ban Công Gỗ Lát Phong Cách Mission</Text>
  <Text Key="A1B471E3">Ban công phong cách Mission được xây dựng từ những thanh gỗ đẹp mắt.</Text>
  <Text Key="A1ADE8B6">Ban Công Sắt Cong</Text>
  <Text Key="4242D16F">Ban công phong cách Mission cong với lan can sắt đúc. Sẵn sàng cho Romeo và Juliet.</Text>
  <Text Key="202CCF66">bagFrosting_bm</Text>
  <Text Key="03165F3F">bagFrosting_bm</Text>
  <Text Key="901088F4">Túi Giao Hàng Zoomers</Text>
  <Text Key="86CF98C1">Túi giấy giữ nhiệt độ được Zoomers Food Delivery cấp bằng sáng chế, đảm bảo giữ thức ăn ấm và tươi cho đến khi giao!</Text>
  <Text Key="BCBCF191">bagCandy_bm</Text>
  <Text Key="92E991EE">bagCandy_bm</Text>
  <Text Key="EFBFBB32">babyGEN_01</Text>
  <Text Key="4AADD14D">Tã</Text>
  <Text Key="898071B3">Nôi Mini Mission</Text>
  <Text Key="71A4A1DC">Được chế tác với vẻ ngoài gỗ cứng phong cách Mission mà bạn đã yêu quý trong nhiều năm, giờ dành cho Trẻ Sơ Sinh! Mọi Sim trong gia đình đều có thể lên một sứ mệnh—sứ mệnh cho một giấc ngủ ngon (chúc may mắn với cái đó, bố mẹ mới!)</Text>
  <Text Key="9A39A31A">Nôi Kindermade Kindercrib</Text>
  <Text Key="9D704CBB">Trường học có thể còn vài năm nữa, nhưng điều đó không có nghĩa là những thành viên nhỏ nhất của gia đình chưa sẵn sàng cho bổ sung mới nhất đến từ dòng nội thất biểu tượng của Kindermade: Kindercrib! Khuyến khích Trẻ Sơ Sinh của bạn sống thật với bản thân qua những màu sắc sáng tạo, được chứng minh (dựa trên kinh nghiệm) làm phong phú trí tưởng tượng của các bé và được kiểm tra nghiêm ngặt bởi nhiều (ít nhất hai!) nhân viên Kindermade đã nhận được mẫu thử nghiệm miễn phí. Và thưởng rất hào phóng.</Text>
  <Text Key="CB2CC68D">Động đất, bão, dịch bệnh, lũ lụt—không gì có thể hạ gục AF.</Text>
  <Text Key="38316B0C">Móng Đơn Giản</Text>
  <Text Key="BFB23A29">Đơn giản, nhưng mang lại vẻ hoàn chỉnh cho ngôi nhà của bạn!</Text>
  <Text Key="9BD1B484">Vải Bạt</Text>
  <Text Key="3779CAB1">Móng nhà, nền tảng cho những ý tưởng của ta nảy nở, sự sáng tạo phát triển, tầm nhìn tỏa sáng, sự say mê với những khả năng tìm thấy một mái nhà để mọi nguồn cảm hứng bắt nguồn. Chúng là tấm vải của cuộc đời bạn.</Text>
  <Text Key="5638D3F3">Trang Trí Ngoại Thất Lượt Sóng </Text>
  <Text Key="9697481C">Đường cong hoàn hảo dưới—tuyệt vời cho lướt sóng! </Text>
  <Text Key="736BEDD5">Trang Trí Ngoại Thất Khảm</Text>
  <Text Key="838C3ACA">Mịn màng và sạch sẽ. Dành cho những người yêu chi tiết!</Text>
  <Text Key="CD62F982">Trang Trí Ngoại Thất Nhô Ra</Text>
  <Text Key="6F8704D3">Giống như ống thoát nước mà không có cống! Dành cho phong cách hiện đại cứng nhắc.</Text>
  <Text Key="EE4DDE59">Trang Trí Ngoại Thất Đường Nứt</Text>
  <Text Key="3F344FC6">Một kiểu đường vân cổ điển.</Text>
  <Text Key="4EE598C6">Trang Trí Ngoại Thất Bậc Thang</Text>
  <Text Key="B6B1E81F">Kiểu đường vân này thêm chút thú vị ở mỗi tầng của ngôi nhà bạn.</Text>
  <Text Key="A4BFEC12">Trang Trí Ngoại Thất Đơn Giản</Text>
  <Text Key="D8B395C3">Một kiểu trang trí ngoại thất thẳng thắn.</Text>
  <Text Key="0848A3E5">Độ Dày Sàn</Text>
  <Text Key="7F814408">Bát Gỗ Anh Đào</Text>
