  <Text Key="1EBDEF64">Ngôi nhà của Gia đình Sulani</Text>
  <Text Key="5D4296A2">Biệt thự New England</Text>
  <Text Key="8C5E4C73">Ốc đảo Hiện đại</Text>
  <Text Key="510C7611">Biệt thự Đảo Hiện đại</Text>
  <Text Key="E3DB0DCD">Biệt thự Sa mạc Hiện đại</Text>
  <Text Key="AC70ECF3">Phong cách Craftsman Hiện đại</Text>
  <Text Key="F4B038B9">Ngôi nhà Giáng sinh Hiện đại</Text>
  <Text Key="548DAFE7">Ngôi nhà Hiện đại Giữa thế kỷ</Text>
  <Text Key="9FEA29D0">Biệt thự Mega của Game gốc</Text>
  <Text Key="DF5B5B3F">Biệt thự Địa Trung Hải</Text>
  <Text Key="615BB2F1">Nơi ẩn náu Tiki</Text>
  <Text Key="E32F4A42">Câu lạc bộ Đêm</Text>
  <Text Key="509818CC">Nhà hàng Diner</Text>
  <Text Key="290AA7A5">Bắt đầu Bình minh</Text>
  <Text Key="3F4D4D0E">Lễ hội Mùa hè</Text>
  <Text Key="8D20F396">Nhà trọ Bãi biển Mùa hè</Text>
  <Text Key="2D327194">Bản chất Đá</Text>
  <Text Key="C4E694ED">Bệnh viện S.M.P.C.A</Text>
  <Text Key="BBD150EC">Mesquite Lộn xộn</Text>
  <Text Key="C05057EC">Quần áo Simster</Text>
  <Text Key="959AE751">Rạp chiếu Simerplex</Text>
  <Text Key="81C7EFB0">Đồi Lãng mạn</Text>
  <Text Key="FF41A61E">Đá và Cầu vồng</Text>
  <Text Key="F4422AE9">Ngôi nhà Hoài cổ</Text>
  <Text Key="2AE85B26">Bắt đầu Tương lai Hoài cổ</Text>
  <Text Key="D74B61EF">Xanh Hoài cổ</Text>
  <Text Key="D856721F">Điền trang Porter</Text>
  <Text Key="138DC272">Ăn tại tiệm bánh từ Trailer Giới thiệu Chính thức The Sims 4 Get to Work</Text>
  <Text Key="A5352BD7">Thú cưng &amp; Trẻ mới biết đi Starter 3b17K</Text>
  <Text Key="E59551C1">Nhà trọ Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="4B9610C7">Phòng gym &amp; Spa Oasis</Text>
  <Text Key="3BCF0C4D">[Genesis] Câu lạc bộ Đêm Vegas VIP</Text>
  <Text Key="7A6B47F0">Câu lạc bộ Đêm Newcrest</Text>
  <Text Key="EE65C589">Nhà nghỉ Núi</Text>
  <Text Key="237C556B">Sa mạc Hiện đại</Text>
  <Text Key="90C47136">Hiện đại Đương đại</Text>
  <Text Key="4786A721">Biệt thự Ngôi sao Hiện đại</Text>
  <Text Key="8CD9E5CA">Nhà hàng Thịt bò The Loft</Text>
  <Text Key="8C606845">Ngôi nhà L.A.</Text>
  <Text Key="DD816B79">La Hacienda</Text>
  <Text Key="242AE144">Nhà hàng Hải sản Kimmis</Text>
  <Text Key="706A9004">Biệt thự Hiện đại Vô cực</Text>
  <Text Key="A0D60B2C">Siêu thông minh và quyết tâm, Camille đam mê ẩm thực và dinh dưỡng, và cách chúng cung cấp năng lượng để mọi người sống tốt nhất. Camille lớn lên ở Pháp và thường xuyên thăm họ hàng ở Morocco. Bối cảnh đa văn hóa và niềm đam mê kết nối qua ẩm thực đã truyền cảm hứng cho hương vị độc nhất của cô ấy. Camille điều hành một quán cà phê và luôn nghĩ đến việc thử nghiệm công thức mới trên những khách hàng đã trở thành bạn bè.</Text>
  <Text Key="D1D272DB">Thời trang. Một chút kiêu ngạo. Người đàn ông của gia đình. À, và xấu xa. Brent mơ ước thống trị thế giới—ưu tiên từ một hòn đảo riêng của chính mình, nơi anh ta ăn thịt nướng kalua và sống với mẹ và tương lai bà Hong. Dù tình yêu với Kierra Tilo không còn bí mật, anh ta nhận thấy cô ấy chỉ có mắt cho người khác. Liệu sự phát triển này có làm gián đoạn kế hoạch thống trị thế giới của anh ta hay kẻ ác trẻ sẽ tìm cách kiên trì và xây dựng đế chế tội ác của mình?</Text>
  <Text Key="EE35B198">Thời gian của Babs với tư cách là Pha chế rượu là cơ hội hoàn hảo để gặp—và hẹn hò—nhiều người thú vị bước vào và ra khỏi cuộc đời cô. Cuối cùng, cô hoàn toàn yêu Ollie. Sau một đám cưới đẹp như tranh (và ba đứa con xinh đẹp), cô thấy mình muốn một công việc mới, xa khỏi khung cảnh quán bar. Hóa ra, cô ấy có một tài năng viết lách ẩn sâu bên trong mình suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="E6CF70E6">Một số Sim đã tránh Armand, vì thái độ kiêu ngạo của anh ta có thể khiến người khác khó chịu. Trên thực tế, đó là một hình ảnh công chúng anh ta tạo ra để che giấu phía nhạy cảm. Trong ngôi nhà riêng tư, anh ta thích khóc trong bồn tắm để xoa dịu cảm xúc. Bất cứ khi nào cảm thấy buồn bã, anh ta gọi người bạn thân Amber Stein—bạn ấy không thể cảm thấy u ám quanh cô ấy!</Text>
  <Text Key="F105554C">Andre là một quả hạch khó mở. Bất kỳ ai làm việc với anh ta đều công nhận thiên tài của anh ta, nhưng những thay đổi tâm trạng của anh ta đẩy mọi người ra xa. Anh ta có thể từ vui vẻ, đến xấu hổ, đến tức giận trong chớp mắt. Khi không dán mắt vào màn hình máy tính, anh ta thường đang ấp ủ một âm mưu nghịch ngợm... nhưng khó để anh ta nhận ra khi những trò đùa của mình vượt quá giới hạn. Cuối cùng, đó là những con vật dễ thương, mềm mại, vô tội mà anh ta kết nối tốt nhất.</Text>
  <Text Key="7E973046">Amber là một kẻ hài hước đáng yêu luôn mang nụ cười đến với bất kỳ ai cô gặp. Với tư cách là một diễn giả tự xưng, cô thậm chí còn thực hành tiết mục của mình đôi khi tại các phòng lounge địa phương. Thực tế, đó là nơi cô gặp Armand. Ở đó, anh ta trong khán giả, trong một trong những tâm trạng của mình, cố gắng được vui lên... Còn cô, kể những câu chuyện cười tệ trên sân khấu và nhảy điệu vũ vụng về. Họ ngay lập tức hợp nhau và đã là bạn thân kể từ đó!</Text>
  <Text Key="84E7FBF8">Thời trang, thích leo thang xã hội, cô gái tiệc tùng, thiên tài bí mật. Tất cả sự vật chất bên ngoài đó–phần lớn là một vai trò. Aliya độc lập khi nói về cuộc sống riêng tư và mục tiêu của mình. Từ khi còn nhỏ, cô đã mơ ước trở thành một Siêu ác nhân, ẩn mình giữa ánh đèn lấp lánh của Del Sol Valley. Cô có trí óc để thực hiện được, nhưng liệu cô có giữ bí mật trong môi trường đầy rủi ro như vậy?</Text>
  <Text Key="14E956E4">Được tạo bởi Cộng đồng The Sims™ 4.</Text>
