  <Text Key="4AF74B64">Du lịch</Text>
  <Text Key="8DA3BFA5">Chọn một tùy chọn</Text>
  <Text Key="3DEA7043">Chọn một doanh nghiệp để ghé thăm với tư cách khách hàng,\nhoặc ghé thăm hộ gia đình với tư cách khách.</Text>
  <Text Key="657C231E">Không có</Text>
  <Text Key="7B227F1C">Hoạt động:</Text>
  <Text Key="4CBF6761">Chủ doanh nghiệp, một thành viên trong hộ gia đình của chủ, hoặc một nhân viên hiện đang là thành viên trong nhóm của bạn. Họ có thể thực hiện các hoạt động kinh doanh khi ở trên lô đất.</Text>
  <Text Key="A5197106">Không có hộ gia đình nào trong danh mục này</Text>
  <Text Key="0826BC7D">Hộ gia đình mới</Text>
  <Text Key="A9712795">Chuyển Sim</Text>
  <Text Key="45987083">Chưa chọn hộ gia đình đích</Text>
  <Text Key="C1BB4D34">Chưa chọn Sim nào</Text>
  <Text Key="A618198B">Tạo hộ gia đình mới</Text>
  <Text Key="DD5AAC80">Danh sách chuyển trống</Text>
  <Text Key="FFD6704F">Hộ gia đình của bạn vượt quá số lượng Sim tối đa. Bạn chỉ có thể chuyển 8 Sim trong Hộ gia đình. Sim mang thai được tính là 2 Sim.</Text>
  <Text Key="B6B54E09">Hộ gia đình phải chứa ít nhất một Sim là Thiếu niên, Thanh niên, Người lớn, hoặc Người cao tuổi.</Text>
  <Text Key="6885C4FE">Tách khỏi Hộ gia đình và Di chuyển</Text>
  <Text Key="118A70BD">Tách và Hợp nhất Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="B75C8591">Chưa chơi</Text>
  <Text Key="7612991C">Đã chơi</Text>
  <Text Key="65D7F42C">Chọn một Hộ gia đình khác</Text>
  <Text Key="8966D011">Chọn một Hộ gia đình hoặc</Text>
  <Text Key="82F03AF0">Tiền: {0.Money}</Text>
  <Text Key="9DAB5ECF">Không có trong Thế giới</Text>
  <Text Key="43E9380F">Nếu tất cả Sim được chuyển khỏi hộ gia đình này, tất cả tài sản của hộ gia đình sẽ được bán hoặc chuyển sang hộ gia đình mới.</Text>
  <Text Key="6D30D698">bán tất cả nội thất lô đất</Text>
  <Text Key="198B2804">Bạn sắp tạo một hộ gia đình không có tiền. Hộ gia đình của bạn sẽ không đủ tiền để mua một Lô đất mới, nhưng có thể hợp nhất với một hộ gia đình khác. Bạn có chắc chắn muốn làm điều này không?</Text>
  <Text Key="37B585E0">Bạn sắp sửa đổi một hộ gia đình đang tham gia một Kịch bản. Những thay đổi của bạn có thể khiến Kịch bản kết thúc tùy theo mục tiêu của Kịch bản. Bạn có chắc chắn muốn làm điều này không?</Text>
  <Text Key="1B8082A8">Gia đình này hiện không có nhà. Bạn có muốn đưa họ vào ở ngay bây giờ hoặc sau?</Text>
  <Text Key="EE90483A">Không được phép chuyển</Text>
  <Text Key="B2D8B335">Sim đã chọn không thể được chuyển</Text>
  <Text Key="C748EC14">Vào ở Ngay</Text>
  <Text Key="BE27513A">Vào ở Sau</Text>
  <Text Key="F7A3834E">Sim không thể chuyển vào Ký túc xá Đại học</Text>
  <Text Key="A015C8D2">Tạo một Hộ gia đình Mới</Text>
  <Text Key="B2383BC6">CHỌN MỘT MÙA ĐỂ CHƠI!</Text>
  <Text Key="3D4C94FE">Khi bạn không bị che chở trong nhà, hãy vui chơi trong tuyết hoặc trên băng. Đừng quên trang trí cho Lễ Đông và lập dự định cho năm mới!</Text>
  <Text Key="E5B7E130">Đông</Text>
  <Text Key="3B692A26">Nhiệt độ đang tăng lên, hãy chống chọi với cái nóng bằng bóng nước và máy phun nước. Cẩn thận với những cơn giông bão, chúng có thể rất điện!</Text>
  <Text Key="60AD2448">Hè</Text>
  <Text Key="048E9AAE">Mùa xuân là thời điểm tuyệt vời để trồng vườn, tận dụng mưa xuân, nhưng hãy coi chừng những vũng bùn!</Text>
  <Text Key="4022B800">Xuân</Text>
  <Text Key="D9EBD992">Thu hoạch rau củ từ vườn để làm một bữa tiệc Mùa thu để ăn mừng cùng bạn bè và gia đình. Thưởng thức những chiếc lá thay màu (và đống lá) trước khi trời trở lạnh.</Text>
  <Text Key="2F6517B4">Thu</Text>
  <Text Key="1B96D230">Tiếp tục</Text>
  <Text Key="E68171F0">Chọn một mùa để tiếp tục</Text>
  <Text Key="BCDC39DD">&lt;font color='#199C2C'&gt;{0.Money}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="48DA5FF6">{0.Number} Phòng ngủ, {1.Number} Phòng tắm</Text>
  <Text Key="4A9C1656">Hộ gia đình này không có đủ Simoleon để gia hạn Kỳ nghỉ.</Text>
  <Text Key="E64440B4">Gia hạn Kỳ nghỉ tại {0.String}?</Text>
  <Text Key="ADAD788A">Thời gian còn lại: {0.Number} ngày</Text>
