  <Text Key="D0855055">Đuổi nỗi sợ giờ đi ngủ nhờ chiếc đèn đêm thỏ dễ thương này! Ánh sáng ấm áp của nó có thể xua tan quái vật dưới gầm giường, đảm bảo những giấc mơ ngọt ngào cho các bé.</Text>
  <Text Key="B3B4DA57">Giày leo núi Trailblazer</Text>
  <Text Key="837F92D8">Bước chân vào cuộc phiêu lưu với những đôi giày leo núi kiên cường này! Thiết kế để khám phá thiên nhiên, chúng hoàn hảo để tìm ra những con đường ẩn và tạo nên những kỷ niệm trọn đời.</Text>
  <Text Key="57F025EA">Bảng Ký ức Từ trường</Text>
  <Text Key="D481E3EB">Theo dõi kế hoạch của bạn hoặc trưng bày những nam châm sưu tầm từ những chuyến phiêu lưu. Bảng này hoàn hảo để tổ chức, hoài niệm, hay mơ lớn.</Text>
  <Text Key="36FCBC11">Pixel - Gấu Bạn Thân</Text>
  <Text Key="98BB1D6E">Luôn sẵn sàng cho một cuộc phiêu lưu hoặc những câu chuyện trước khi ngủ, nụ cười của Pixel lưu giữ những cuộc phiêu lưu tuổi thơ bạn yêu thích.</Text>
  <Text Key="48682B9F">Tìm món này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trẻ em, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="7B8C4960">Trẻ em</Text>
  <Text Key="D2AC11F1">Chìa khóa Cổ kính và Tinh tế</Text>
  <Text Key="69BFD3CE">Một chiếc chìa khóa bạc cổ, được trang trí bằng một nét hoa văn ở phần móc. Bạn tự hỏi về ngôi biệt thự lớn mà nó từng bảo vệ, và những câu chuyện đã diễn ra bên trong.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng bày Đồ cổ!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A6D398CC">Chìa khóa Xương Khủng khiếp nhưng Ngầu</Text>
  <Text Key="917960E9">Một chiếc chìa khóa đầy ám ảnh với hình sọ trên đầu, và không một vết trầy xước nào. Kết quả kiểm tra chỉ ra một manh mối về nguồn gốc; nó được khắc từ kim loại của cái chết.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng bày Đồ cổ!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="27658E93">Chìa khóa Gia đình Darong</Text>
  <Text Key="EEB1163C">Một chiếc chìa khóa uy nghi được khắc họa hoa văn và điểm xuyến bởi lòng bàn tay đồng. Vững chãi và mạnh mẽ, đó là một chiếa chìa khóa sẽ trường tồn qua các thời đại.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng bày Đồ cổ!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4905A046">Chìa khóa Gia đình Capp</Text>
  <Text Key="F44B429F">Một chiếc chìa khóa đồng thau xoắn ốc với những chiếc lá tỏa ra từ phần móc. Nó đẹp và kịch tính, giống như gia đình nó xuất thân từ đó.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng bày Đồ cổ!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="25620A1D">Chìa khóa Gia đình Thebe</Text>
  <Text Key="F91199A2">Một chiếc chìa khóa vàng với lớp patina xanh lục và vương miện vỏ sò. Nó thì thầm những câu chuyện phiêu lưu giữa những nơi tối tăm nhất ở đáy biển.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng bày Đồ cổ!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9D3A3743">Piano Tập 2: Các nốt thăng, nốt giáng và Nốt tự nhiên</Text>
  <Text Key="9B72B28C">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Piano của bạn!</Text>
  <Text Key="B979F0FA">Piano Tập 1: Đen Trắng Đơn giản</Text>
  <Text Key="D9BC3C79">Cư dân Quý tộc</Text>
  <Text Key="1C41DB66">Sống trong xa hoa có nhiều đặc quyền! Trên lô đất này, nhu cầu của Sim suy giảm chậm hơn và tâm trạng Hạnh phúc kéo dài hơn khi giá trị bất động sản tăng lên. Họ cũng sẽ thấy kết quả xã hội thân thiện hơn, phản ứng mạnh với các vật dụng hỏng và mở khóa tương tác đặc biệt "Khoe khoang Cuộc sống Xa hoa của Tôi".</Text>
  <Text Key="ECEE9397">Đặc điểm Lô đất này có thể tìm thấy trong Bảng Đặc điểm trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="592F21C8">Đặc điểm Lô đất</Text>
  <Text Key="F76EF772">Bậc Thầy Sự Hận Thù</Text>
  <Text Key="73DA94A3">Sim này muốn giải quyết những cảm xúc cay đắng với kẻ thù qua những hành động nhỏ nhặt, nhưng lại thỏa mãn, là trả thù.</Text>
  <Text Key="5EB00CC3">Áo Corset Buộc Dây Phía Trước Phái đẹp</Text>
  <Text Key="8635070C">Những dây buộc phía trước chắc chắn và các thanh nạng của chiếc corset này sẽ định hình vóc dáng bạn đến từng centimet, nhưng ít nhất bạn sẽ trông pastoral và thanh lịch với ống tay rộng và những chiếc ren mềm mại. Hít thở sâu!</Text>
  <Text Key="FA4D927C">Khung vẽ Di sản của Gia đình Darong</Text>
  <Text Key="AF0F1479">Từng là món yêu thích của một trưởng lão gia đình Darong, khung vẽ này đã giữ bức tranh cuối cùng của ông qua nhiều thế hệ. Với việc quyên góp bức chân dung cho bảo tàng nghệ thuật của họ, khung vẽ này giờ là biểu tượng của sự sáng tạo của người dân Dambele và tình yêu hội họa của gia đình Darong. Thổi luồng sinh khí mới vào nó với mỗi tác phẩm bạn tạo ra, và mang phong cách trang trọng của Dambele đến bất kỳ không gian nào.</Text>
  <Text Key="756C67CD">Áo Choàng Buổi Sáng Sang trọng</Text>
  <Text Key="CE15E432">Ôm lấy ngày mới trong sự thoải mái với những chiếc áo choàng lụa lưu động này. Làm từ lụa tinh tế và thêu thùa thanh lịch, bạn sẽ sẵn sàng đảm nhận các nhiệm vụ hoàng gia với thái độ trang trọng.</Text>
  <Text Key="CAF9E0F6">Bịt Mắt Da Chạm Khắc Hoa văn</Text>
  <Text Key="AA9A36AF">Tăng cường sự bí ẩn của bạn với chiếc bịt mắt được chạm khắc tinh xảo này, làm từ da tốt nhất và được bán bởi hải tặc-turned-nghệ nhân Suedey Grey.</Text>
  <Text Key="C4276527">Cửa sổ Dâng hiến Lễ nghi cho Cordelia Thebe I</Text>
  <Text Key="026DD188">Được tạo ra bởi Hội nghề làm kính Verdemar cho lễ dâng hiến của Cordelia Thebe I, kiệt tác ấn tượng này bằng kính màu là biểu tượng lịch sử của sức mạnh hải quân và niềm tự hào gia tộc. Kính được đặt trong khung cửa sổ làm từ các mảnh vụn thu được từ tàn tà của chiếc tàu cướp biển nổi tiếng Maraudade, tượng trưng cho sự hài hòa của đất nước với văn hóa cướp biển của họ.</Text>
  <Text Key="61816479">Tìm món này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Cửa sổ, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="25241300">Nhẫn Đá quý Cổ</Text>
  <Text Key="6B0A4E05">Chiếc nhẫn này là một tuyên ngôn cho các thời đại với viên đá có màu sắc mãnh liệt và những điểm nhấn tuyệt vời, nhưng điều quý giá nhất về nó là cảm giác bạn nhận được khi cầm nó. Những ký ức phai nhạt về tình yêu bền vững, xung đột gia đình và nỗi đau mất mát ào ạt khi bạn nhẹ nhàng trượt nó qua ngón tay...</Text>
  <Text Key="3B8B9959">Bàn Trưng bày Kỷ niệm Treo rèm</Text>
  <Text Key="40EEA8C6">Mọi thế giới đều có những cách độc nhất để tôn vinh người thân yêu, nhưng một Bàn Trưng bày Kỷ niệm là một khái niệm phổ quát. Nó cho phép chúng ta tôn vinh cuộc đời họ và nhớ về họ. Bàn trưng bày này có thể giữ các vật dụng mang tình cảm như ảnh Chụp Thời gian, nhang Còn Mùi Hương, hay Tượng Sứ Điệp viên Chim Ríu Rít để gửi những lời chân thành.</Text>
  <Text Key="9BE309F7">Tìm món này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Bề mặt, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="4B9D4CB8">Yên ngựa Thêu tay Công quốc</Text>
  <Text Key="52BD06ED">Đối với mọi công dân quý tộc, Yên ngựa Công quốc là lựa chọn duy nhất. Với thêu tay tùy chỉnh tượng trưng cho ngôi nhà của họ và nhung lộng lẫy làm từ lụa tốt nhất, nó là đỉnh cao của sự xa hoa cho ngựa cưng của bạn.</Text>
  <Text Key="993EAC38">Tìm món này trong Tạo Sim dưới mục Yên ngựa, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="B681339F">Váy Công chúa Tiên Fairy Lấp lánh</Text>
  <Text Key="581191F0">Lấp lánh, lụa và organza kết hợp để tạo nên tầm nhìn siêu nhiên này của một chiếc váy. Nó hoàn hảo cho một chuyến bay kịch tính dưới ánh trăng qua những khu rừng bị phù phép, với chiếc váy phồng phía sau bạn.</Text>
  <Text Key="793672A1">Kệ sách Thư viện Gia đình Capp</Text>
