  <Text Key="9B211212">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó phát nhạc Electronica và sẽ không dừng lại khi bạn thả!</Text>
  <Text Key="D934B096">Loa Tường Địa Điểm: Cổ Điển</Text>
  <Text Key="115052CF">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Tin đồn nói rằng nó đã phát nhạc Cổ Điển gần 300 năm mà không ngừng!</Text>
  <Text Key="C7064A1A">Loa Tường Địa Điểm: Blues</Text>
  <Text Key="891C09BB">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó phát nhạc Blues mượt mà không ngừng cho tất cả những người sành điệu.</Text>
  <Text Key="672EE72C">Loa Tường Địa Điểm: Alternative</Text>
  <Text Key="3C5E33C9">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó phát nhạc Alternative một cách lộn xộn và sẽ không nghe khi "kẻ quyền lực" bảo nó dừng lại.</Text>
  <Text Key="583CB516">Loa Tường Cư Dân</Text>
  <Text Key="FE4ABC4F">Loa không dây chắc chắn này mang âm thanh chất lượng stereo ra ngoài trời. Bạn sẽ tận hưởng tất cả các chức năng stereo tiêu chuẩn - giờ đã được lắp đặt trên tường!</Text>
  <Text Key="C52B824E">Loa Tường Địa Điểm: R&amp;B</Text>
  <Text Key="2AB651F7">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Thả hồn theo những giai điệu mượt mà và lời bài hát phong phú của R&amp;B.</Text>
  <Text Key="24954719">Loa Tường Địa Điểm: Hip Hop</Text>
  <Text Key="F3CA3486">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Giờ đây những gì bạn nghe là Hip Hop và nó đang bật nhảy đúng chuẩn. Và nó, nhịp điệu, và các Sim của bạn sẽ cố gắng giữ nhịp!</Text>
  <Text Key="E487BAFB">Loa Tường Địa Điểm: S-Pop</Text>
  <Text Key="D6990614">Loa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. S-Pop pha trộn mọi thể loại âm nhạc thành một thú vui có tội nhưng không gây khó chịu, được nhóm tập trung tạo ra.</Text>
  <Text Key="180A2554">Loa Tường Địa Điểm: Âm Thanh Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="67D6B0A1">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nLoa đài treo tường này được thiết kế để sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Thư giãn với những âm thanh dịu dàng của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="B7D95422">Loa Tường Địa Điểm: Nhịp Điệu Carnaval</Text>
  <Text Key="B5ED51F3">Mang lại hương vị nhiệt đới cho địa điểm của bạn với loa đài này. Cảm nhận những âm thanh sôi động của Carnaval Brazil mà sẽ khiến bất kỳ Sim nào cũng muốn nhảy. Âm nhạc này nhằm lan tỏa niềm vui sống, chúng tôi hy vọng bạn cảm nhận được nhịp điệu!</Text>
  <Text Key="5F5EEF58">Loa Tường Địa Điểm: Bản Hát Ru</Text>
  <Text Key="DC60400D">Loa đài treo tường này dùng cho các địa điểm cộng đồng. Nó phát những bản hát ru dịu dàng.</Text>
  <Text Key="8943A80F">Loa Tường Địa Điểm: Trẻ Em</Text>
  <Text Key="AD095240">Loa đài treo tường này dùng cho các địa điểm cộng đồng. Nó phát những bài hát vui nhộn cho trẻ em!</Text>
  <Text Key="4DE89629">Loa Tường Địa Điểm: Ma Quái</Text>
  <Text Key="6BE8FE76">Loa đài treo tường này dùng cho các địa điểm cộng đồng. Nó ám ảnh các Sim với nhạc ma quái. Rất phù hợp cho trang trí Halloween, nhà ma, hoặc những ai tìm kiếm thứ gì đó rùng rợn. </Text>
  <Text Key="1DAA97A6">Loa Tường Địa Điểm: Kỳ Nghỉ Đông</Text>
  <Text Key="A71FD77F">Loa đài treo tường này dùng cho các địa điểm cộng đồng. Rất tuyệt cho các Kỳ Nghỉ Đông!</Text>
  <Text Key="EFE4B3D8">Kệ là vật dụng bị đánh giá thấp nhất trong bất kỳ ngôi nhà hay tàu ngầm nào. Chúng ta dùng chúng để giữ những đồ đạc quý giá nhất! Công Chúa Cordelia, sống trên tàu ngầm của mình, biết điều này rất rõ. Cô và những nghệ nhân nội thất đã chế tạo chiếc kệ này và dán một lớp keo dính giúp giữ các vật dụng ở vị trí khi độ sâu thay đổi đột ngột.</Text>
  <Text Key="95D539D9">Kệ Mega</Text>
  <Text Key="874D0646">Để độ bền cao hơn, Kệ Mega cổ của chúng tôi được làm từ Oke, vật thay thế sồi độc quyền. Nó mạnh gấp đôi sồi và chỉ nặng gấp năm lần. Hãy lắp đặt cẩn thận một Kệ Mega trong nhà bạn ngay hôm nay. Rất hợp với Mega Globe và Mega Cặp Sách!</Text>
  <Text Key="1BAF7E0D">Kệ Trẻ Em</Text>
  <Text Key="BE3E8172">Một chiếc kệ tường sâu hoàn hảo để trưng bày đồ đạc của bé -- và giữ chúng khỏi sàn nhà.</Text>
  <Text Key="678E79E0">Kệ Tấm Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="75458365">Một tấm gỗ chưa hoàn thiện tạo nên một chỗ đặt đơn giản cho những đồ trang trí nhỏ của bạn.</Text>
  <Text Key="0E1C49A1">Kệ Tường Mộc Mạc</Text>
  <Text Key="E1CF5B9E">Sử dụng chiếc kệ tường chắc chắn này với chi tiết hoa văn để chứa tất cả những đồ trang trí quý giá nhất của bạn.</Text>
  <Text Key="440288CA">Tranh Tường Ngăn Chó</Text>
  <Text Key="F5C7634B">Người ngoài hành tinh đuổi theo bạn trong nhà? Làm phẳng bánh xe của chúng bằng cái đòn gối kín đáo này! Giữ một ly Alienz-Be-Gone độc quyền của chúng tôi trong ngăn để tăng sức mạnh!</Text>
  <Text Key="680431A6">Kệ Jokoh</Text>
  <Text Key="E251D57F">Với thiết kế gấp nhiều lớp đặc trưng để phân bổ trọng lượng tốt hơn, dòng sản phẩm bề mặt lưu trữ Jokoh có nhiều màu sắc, hứa hẹn phù hợp với không gian nội thất kỳ lạ nhất mà không tốn kém.</Text>
  <Text Key="F0DA83D3">Kệ Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="477BA97C">Hãy nghĩ về hàng tỷ tỷ nguyên tử tạo nên các tế bào, tạo nên động vật và thực vật, tiến hóa trên thế giới luôn quay của chúng ta thành những hiện thực mới và lớn lao hơn qua hàng tỷ tỷ năm. Và tất cả đã dẫn đến việc bạn mua chiếc kệ này. Kệ Hoàn Hảo.</Text>
  <Text Key="EF2F6168">Kệ Tường Đi Lại</Text>
  <Text Key="08CF29FD">Đồ đạc hàng ngày của bạn đã sẵn sàng để mang đi, nhờ chiếc kệ tường chắc chắn này. Hãy nhìn kỹ và bạn sẽ thấy những thứ bạn thường dùng kể một câu chuyện cho bất kỳ ai chú ý — về bạn, bạn là ai, và những thứ bạn yêu thích.</Text>
  <Text Key="5A472939">Kỳ Diệu Thời Thơ Ấu</Text>
  <Text Key="2DD1B526">Một chiếc kệ có thể là gần như bất cứ thứ gì là hoàn hảo cho trẻ em thường thay đổi phòng và có trí tưởng tượng lớn. Kỳ Lân, Khủng Long, Mây, hoặc Xe Hơi; Để chúng quyết định điều gì là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="DBAE4A5A">Mở khóa ở cấp độ 2 của sự nghiệp Vận Động Viên.</Text>
  <Text Key="6F3A3935">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 2 của sự nghiệp Vận Động Viên.</Text>
  <Text Key="41B32441">Tủ Trưng Bày Cúp Vận Động Viên</Text>
  <Text Key="0BD4FFBE">Mỗi vận động viên đều nhận được cúp -- chiếc cúp giải bowling bạn nhận được khi 8 tuổi hay chiếc huy chương nhảy sò về thứ hai. Có lẽ hãy cố gắng kiếm thứ gì đó trưởng thành hơn một chút, được chứ?</Text>
