  <Text Key="BA6D9B3D">Đồ Bếp Lộn Xộn</Text>
  <Text Key="1FB95387">Thân Thiện Gia Đình</Text>
  <Text Key="969F2874">Dấu Hiệu Sự Sống</Text>
  <Text Key="1CF195A3">Tạo không khí với đồ mặc nhà vui vẻ và thách thức từ The Sims™ 4 Simtimates Collection Kit.</Text>
  <Text Key="D4EF36D2">Bộ Sưu Tập Simtimates</Text>
  <Text Key="05787C7B">Bộ Sưu Tập Simtimates</Text>
  <Text Key="1A3713A1">Thân Mật, Không Độc Quyền</Text>
  <Text Key="585E2BDE">Đồ Mặc Nhà Mới Nhất</Text>
  <Text Key="A34D66D9">Đồ nội thất cũ và những món yêu thích bị lãng quên đang chờ đón trong The Sims™ 4 Basement Treasures Kit.</Text>
  <Text Key="DE48679C">Kho Báu Tầng Hầm</Text>
  <Text Key="BBC7F515">Kho Báu Tầng Hầm</Text>
  <Text Key="1D18BB1F">Kỷ Niệm Quý Giá</Text>
  <Text Key="B485E68C">Chỉ Một Chút Bụi Bặm</Text>
  <Text Key="2D24C3D8">Ghé thăm quán cà phê yêu thích của bạn và tận hưởng không khí cổ điển của The Sims™ 4 Cozy Bistro Kit.</Text>
  <Text Key="75A56051">Quán Cà Phê Ấm Cúng</Text>
  <Text Key="84ACB150">Quán Cà Phê Ấm Cúng</Text>
  <Text Key="1755530A">Câu Chuyện Quán Nectar</Text>
  <Text Key="78D8187D">Món Yêu Thích Của Khu Phố</Text>
  <Text Key="3042F0E8">Thư Giãn</Text>
  <Text Key="83190734">Tạo ngôi nhà dứa biểu tượng của riêng bạn với đồ trang trí hải trình từ The Sims™ 4 SpongeBob’s House Kit.</Text>
  <Text Key="9A74465D">Nhà SpongeBob</Text>
  <Text Key="C14801EC">Nhà SpongeBob</Text>
  <Text Key="CBCBD836">Đồ Trang Trí Từ Đáy Biển</Text>
  <Text Key="3B40D9F9">Ai Sống Trong Quả Dứa?</Text>
  <Text Key="D11A5962">Trông dễ thương ngay cả khi địa điểm bữa tiệc của bạn là phòng ngủ của chính mình với The Sims™ 4 Sweet Slumber Party Kit.</Text>
  <Text Key="2FBDB77F">Bữa Tiệc Ngủ Ngon</Text>
  <Text Key="9E31B786">Bữa Tiệc Ngủ Ngon</Text>
  <Text Key="6639410F">Ấm Cúng và Thời Thượng </Text>
  <Text Key="382EFC61">Đồ Ma Quái</Text>
  <Text Key="B1ACE080">Đồ Ma Quái</Text>
  <Text Key="B8BEB8D6">Lớp học bắt đầu! Hãy là một học sinh tốt (hoặc hư), tham gia các hoạt động ngoại khóa, khám phá thẩm mỹ, bắt đầu xu hướng, tìm thấy bản thân và tận hưởng tối đa tuổi thiếu niên.</Text>
  <Text Key="CA4612D3">Những Năm Trung Học</Text>
  <Text Key="92C9BB5A">Những Năm Trung Học</Text>
  <Text Key="1F68EBD3">Copperdale</Text>
  <Text Key="A27BA17C">Từng nổi tiếng với ngành khai khoáng phát triển, thị trấn Copperdale, đáng yêu và lịch sử, nằm ẩn mình bên bờ Hồ LaSuli. Người sáng lập Jasper Prescott đã khai thác vùng đất này vì những viên ngọc quý, hy vọng Copperdale một ngày sẽ nở hoa thành một cộng đồng thịnh vượng cho các gia đình và du khách. Và mặc dù các toa xe mỏ đã dừng lại vĩnh viễn, người dân thị trấn vẫn tiếp tục phát triển. Với học thuật và phiêu lưu tràn ngập, Copperdale hiện nay là nơi ở của nhiều gia đình tìm kiếm cuộc sống thị trấn nhỏ với ước mơ thành phố lớn cho bản thân và các thiếu niên. Cùng nhau, họ đã khai quật được một viên ngọc quý hơn trước - những kỷ niệm trung học được yêu quý.</Text>
  <Text Key="E545B258">Trung Tâm Thị Trấn</Text>
  <Text Key="39F2907A">Là nơi ở của cư dân và nhộn nhịp với thiếu niên, hãy đến thưởng thức trà, xu hướng và những câu chuyện của Quảng Trường Prescott, trung tâm lịch sử của Copperdale.</Text>
  <Text Key="1C995605">Học Thuật</Text>
  <Text Key="4DC07CCD">Học tập luôn là một cuộc phiêu lưu! Hãy chìm vào học thuật hoặc nghỉ ngơi từ việc học để cổ vũ cho Womp Womps tại lễ hội ngoại khóa của Copperdale High.</Text>
  <Text Key="789A4BAE">Các Trò Chơi Tại Bến Cảng</Text>
  <Text Key="F6F4C5DC">Mang theo bạn bè, gia đình, hoặc thậm chí một người đặc biệt, để tận hưởng những trải nghiệm thú vị của khu triển lãm bến nước Plumbite Pier đầy các trò chơi.</Text>
  <Text Key="7CE5A266">Khám Phá Phong Cách Của Bạn</Text>
  <Text Key="BA4C7D69">Làm Mới Mọi Thứ</Text>
  <Text Key="C871EDD0">Khoảnh Khắc Thiếu Niên Biểu Tượng</Text>
  <Text Key="594C9A03">Trải Nghiệm Trung Học</Text>
  <Text Key="A4AFCCB3">Bắt giữ sự hoành tráng cổ điển của một lâu đài với The Sims™ 4 Castle Estate Kit.</Text>
  <Text Key="F08E47C2">Biệt Thự Lâu Đài</Text>
  <Text Key="CC48F48B">Biệt Thự Lâu Đài</Text>
  <Text Key="704FB451">Phải Yêu Một Điều Cổ Điển</Text>
  <Text Key="E150A6CE">Xây Dựng Một Điều Vĩ Đại</Text>
