  <Text Key="73F4F29F">Thử thách PlantSim kết thúc trong &lt;span class="timeremaining"&gt;{3.Number} ngày và {2.Number} giờ.&lt;/span&gt;\n\nHoàn thành bộ sưu tập này bằng cách nói chuyện với PlantSims và thu thập Magic Beans từ họ dựa trên trạng thái cảm xúc hiện tại của họ.\n\nĐể tìm hiểu thêm và nhận Magic PlantSim Stump của riêng bạn, gọi cho Jasmine Holiday, và khi cô ấy đến, Hỏi Về Thử Thách PlantSim.</Text>
  <Text Key="7C96785B">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành Thử thách PlantSim!\n\nĐặt sáu Magic Beans độc nhất vào một Magic PlantSim Stump, thêm nước, và sau đó xem Cây Cổng Magic Bean Huyền Ảo mọc ra ngay trước mắt bạn.\n\nBước vào bên trong để tìm phần thưởng của bạn!</Text>
  <Text Key="30E94345">Tuần Tăng Cường Ba Lần: Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="503FA4F9">Tìm tình yêu nhanh hơn 3 lần!</Text>
  <Text Key="AE9446A7">Tăng Cường Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="DBB8EA08">Tình yêu đang trong không khí! Jasmine đã trở lại thị trấn và đóng vai Cupid. Chỉ trong tuần này, Sim của bạn có thể có được nụ hôn đầu tiên, buổi hẹn nóng bỏng, hoặc thậm chí kết hôn nhanh hơn thường lệ ba lần! Chỉ cần hỏi Jasmine để nhận một đợt tăng cường giúp bạn đạt được mục tiêu mối quan hệ nhanh hơn ba lần. Woohoo!</Text>
  <Text Key="DBFDCE78">Trẻ Mới Đến!</Text>
  <Text Key="24B7785E">Hãy để Sim của bạn yêu thương và chăm sóc chúng.</Text>
  <Text Key="43EF7142">Đồ Đạc Mới Dễ Thương!</Text>
  <Text Key="5EBE0193">Cho trẻ ăn trong ghế ăn dặm, đắp chăn cho chúng vào ban đêm trong giường trẻ nhỏ, và trang trí phòng của chúng với nội thất và decal mới. Những đồ đạc này và nhiều hơn nữa có thể được tìm thấy trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="EF6A8FB5">Giúp Chúng Phát Triển!</Text>
  <Text Key="31B6CB2A">Chứng tỏ tình yêu thương và sự quan tâm cho những Sim nhỏ khi bạn dạy chúng bước đi, nói chuyện, và sử dụng bô. Giúp phát triển trí tuệ của chúng bằng cách đọc cho chúng nghe truyện, chơi với thẻ flash, và xếp khối xây dựng.</Text>
  <Text Key="2DAE89CC">Sự Kiện Mới!</Text>
  <Text Key="7DBFABE9">Trẻ đã đến! Có ba cách để đưa những đứa trẻ đáng yêu này vào cuộc sống của Sim bạn. Bạn có thể thêm chúng vào gia đình trong Tạo Sim, để chúng lớn lên từ em bé, hoặc thậm chí nhận nuôi chúng. Đưa chúng vào thế giới của bạn và tận hưởng những khoảnh khắc đặc biệt (nhưng đôi khi hỗn loạn) mà chỉ có thể trải nghiệm với trẻ.</Text>
  <Text Key="3B0CD16F">Tuần Tăng Cường Ba Lần: Về Sự Hài Lòng</Text>
  <Text Key="9A76F0CF">Kiếm phần thưởng nhanh hơn 3 lần!</Text>
  <Text Key="F1A3EF55">Tăng Sự Hài Lòng, Làm Chậm Nhu Cầu!</Text>
  <Text Key="E47FB34A">Chỉ trong tuần này, hãy giúp Sim của bạn kiếm phần thưởng nhanh hơn và cho họ thêm thời gian vui vẻ! Chỉ cần tìm người bạn tốt của bạn Jasmine Holiday. Cô ấy sẽ tăng cường sự hài lòng ba lần cho Sim của bạn và làm chậm nhu cầu thể chất của Sim. Ít chuyến đi nhà vệ sinh, ít thời gian ngủ và ít ăn có nghĩa là nhiều thời gian hơn để kiếm điểm và vui vẻ!</Text>
  <Text Key="5C371092">Thử Thách Ngày Của Những Người Đã Khuất</Text>
  <Text Key="86CEF06C">Tôn vinh những người đã khuất với lễ kỷ niệm vui tươi về cuộc sống của họ.</Text>
  <Text Key="9F2C1B42">Đầu Lâu Đường</Text>
  <Text Key="1250AF93">Sim của bạn đã bao giờ muốn cải thiện mối quan hệ với… Đức Chúa Tử? Bây giờ là cơ hội của họ!\n\nTrong một khoảng thời gian giới hạn, Sim của bạn có thể giành một giải thưởng thoát chết bằng cách tham gia Thử thách Ngày Của Những Người Đã Khuất. Tương tác với Jasmine để bắt đầu thử thách, sau đó hỏi những Sim mặc trang phục đầy màu sắc đi ngang qua về một đầu lâu đường. Thu thập tất cả chín để giành giải thưởng của bạn!</Text>
  <Text Key="B9642A22">Ngày Của Những Người Đã Khuất</Text>
  <Text Key="C12F468E">Người chơi Sims trên toàn thế giới đã thu thập tổng cộng {0.Number} đầu lâu đường!</Text>
  <Text Key="AB0AF030">Thử thách Ngày Của Những Người Đã Khuất kết thúc trong &lt;span class="timeremaining"&gt;{3.Number} ngày và {2.Number} giờ.&lt;/span&gt;\n\nHộ gia đình này đã thu thập {0.Number} trên tổng số {1.Number} đầu lâu đường.\n\nĐể tham gia thử thách, sử dụng điện thoại di động của Sim, chọn thẻ Xã hội, và sau đó Gọi cho Jasmine Holiday. Khi Jasmine đến, nói chuyện với cô ấy để tìm hiểu về lễ hội Ngày Của Những Người Đã Khuất đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="91038AE4">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành Thử thách Ngày Của Những Người Đã Khuất!\n\nĐể thu thập phần thưởng, đặt mỗi chiếc đầu lâu độc nhất trong chín chiếc vào một Hộp Trưng Bày Đầu Lâu Đường. Sau đó, chọn tương tác Tôn Vinh Người Đã Khuất để nhận được một chiếc đầu lâu đường mạ vàng và các tương tác nâng cao với Đức Chúa Tử.</Text>
  <Text Key="DA7D9D20">Jasmine Holiday đã trở lại!</Text>
  <Text Key="7831627D">Tuần Tăng Cường Ba Lần: Kỹ Năng và Sự Nghiệp</Text>
  <Text Key="DA340F06">Tuần Tăng Cường Ba Lần</Text>
  <Text Key="9A13D24D">Giúp Sim của bạn đạt được mục tiêu kỹ năng và sự nghiệp nhanh hơn trong tuần này! Khao khát trở thành họa sĩ giỏi nhất tiếp theo? Người phục vụ? Tội phạm? Bất kể con đường sự nghiệp nào Sim của bạn đang theo, Jasmine muốn giúp họ đạt được đó NHANH và cô ấy sẽ giúp bằng cách tăng cường Kỹ Năng và Sự Nghiệp của Sim bạn ba lần! Jasmine chỉ thăm trong một khoảng thời gian giới hạn, vì vậy hãy tìm cô ấy và trò chuyện nhanh chóng để tận dụng lòng hào phóng tuyệt vời của cô ấy. Bạn tốt thật!\n\n*Sẽ yêu cầu bản cập nhật bản vá mới nhất để chơi</Text>
  <Text Key="F5B52A66">Tải xuống The Sims Mobile và nhận một Bức Chân Dung Gia Đình cho hộ gia đình The Sims 4 của bạn!</Text>
  <Text Key="4F66A1C5">Mới! Chơi The Sims Mobile!</Text>
  <Text Key="FFB083F0">Chơi với cuộc sống trong The Sims Mobile! Hình thành phong cách sống của Sim khi bạn tạo ra tính cách, mối quan hệ và thế giới độc nhất của họ.\n\nGửi số điện thoại của bạn để nhận Bức Chân Dung Gia Đình bạn có thể đặt trong hộ gia đình The Sims 4 của mình, và nhận liên kết để tải xuống The Sims Mobile! Khi Sim của bạn tiến triển hoặc hộ gia đình thay đổi, nó được ghi lại trong khung ảnh này.</Text>
  <Text Key="83B009B6">Nhấp “GỬI” để nhận tin nhắn từ Electronic Arts Inc., 209 Redwood Shores Parkway, Redwood City, CA 94065 tại số điện thoại trên. Phí tin nhắn và dữ liệu có thể áp dụng.\n\nBằng cách nhấp “GỬI,” bạn đồng ý với Điều Khoản Tin Nhắn SMS [ea.com/legal/sms]. Số điện thoại của bạn sẽ không được lưu trữ dưới dạng có thể đọc được và bạn sẽ không nhận được bất kỳ tin nhắn nào khác.</Text>
  <Text Key="04325A71">Đàn Guitar Ma Quái của Grim</Text>
  <Text Key="589745C5">Đăng ký nhận email về The Sims™ và nhận Đàn Guitar Ma Quái của Grim!</Text>
  <Text Key="8AC7DA3A">The Sims Mobile</Text>
  <Text Key="29D42A47">Được làm trong sự hợp tác với</Text>
  <Text Key="F087C7AA">Từ</Text>
  <Text Key="6A390D6D">{0.SimFirstName} &lt;b&gt;Không Bị Thu Hút&lt;/b&gt; với {1.SimFirstName} ngay từ cái nhìn đầu tiên. Điều này sẽ khiến họ khó tương tác một cách lãng mạn, nếu {0.SimFirstName} chọn làm.</Text>
  <Text Key="6A77D039">Không Hấp Dẫn Ngay Lập Tức</Text>
  <Text Key="E23BDEF2">Hấp Dẫn Ngay Lập Tức</Text>
  <Text Key="E483065D">{0.SimName} có sự &lt;b&gt;Hấp Dẫn&lt;/b&gt; ngay lập tức với {1.SimName}. Nếu {0.SimPronounSubjective} chọn hành động, {0.SimName} sẽ có xu hướng mạnh mẽ tình cảm với {1.SimName}.</Text>
  <Text Key="E3077E69">({0.Number}/{1.Number})</Text>
  <Text Key="A6EF449A">Tiến Độ</Text>
  <Text Key="F329A15F">Nguyên liệu:</Text>
  <Text Key="6A251415">{0.String}</Text>
  <Text Key="475B13B6">???</Text>
  <Text Key="B015166F">Sách Phép Thuật của {0.SimName}</Text>
  <Text Key="ED8C32A5">Một Phép Thuật Sư không thể thiếu Sách Phép Thuật đáng tin cậy của họ. Mọi phép thuật, nghi lễ và elixir mà một Phép Thuật Sư đã học được được ghi lại ở đây.\n\nMột Phép Thuật Sư có thể học các phép thuật và công thức phép thuật mới từ việc đọc Sách Ma Thuật, nói chuyện với các Hiền Triết, hoặc bằng cách Thực Hành Ma Thuật.</Text>
