  <Text Key="004387D7">Một mối quan hệ mạnh mẽ không gì sánh bằng giữa một Sim Trung Thành và người bạn đồng hành yêu quý của họ.</Text>
  <Text Key="3EF99DD2">Tôi Đã Làm Gì</Text>
  <Text Key="AFFDAB83">{0.SimFirstName} đã làm gì? Niềm tin dễ vỡ nhưng khó hàn gắn! Chỉ khi thú nhận mới giúp giảm bớt cơn tội lỗi này.</Text>
  <Text Key="3F2216B8">Tình Bạn Bền Vững</Text>
  <Text Key="E08714ED">{0.SimFirstName} rất vui vì {0.SimPronounPossessiveIndependent} bạn đã có một người bạn thân mới! Vòng tròn tình bạn ngày càng lớn!</Text>
  <Text Key="970C83B8">Bị Ma Đánh Sợ</Text>
  <Text Key="838BF3ED">Liên lạc với thế giới siêu nhiên sẽ khiến linh hồn mạnh mẽ nhất cũng phải hoảng sợ.</Text>
  <Text Key="5EDFA85E">Một Khởi Đầu Mới</Text>
  <Text Key="1C4F6227">Một khởi đầu mới, thoát khỏi các mối quan hệ cũ có thể khiến bất kỳ Sim nào cũng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BF020816">Nước Vào Mắt</Text>
  <Text Key="3A971D4F">Ôi đau! Kẻ vô tâm nào lại vảy nước clo vào mặt người khác?</Text>
  <Text Key="13893CB4">Lấy Cảm Hứng Từ Đám Mây</Text>
  <Text Key="913B4A81">Nhìn lên bầu trời bao la mang lại cảm hứng rằng mọi thứ đều có thể.</Text>
  <Text Key="801714CB">Tự Tin Với Hệ Thống Tự Làm Sạch</Text>
  <Text Key="5796A804">Ôi... Không có gì tuyệt bằng một hệ thống tự làm sạch đang hoạt động!</Text>
  <Text Key="161EE014">Bàn Tay Nhẹ Nhàng</Text>
  <Text Key="423F4761">Ôi đau! Tấm pin nắng đó &lt;i&gt;thật sự&lt;/i&gt; nóng...</Text>
  <Text Key="C1A3304E">Trò Đùa Ma Quái</Text>
  <Text Key="7C95EBF7">Nếu có điều gì vui hơn là cùng ai đó nói đùa, thì đó là vui đùa ở sự thiệt thòi của họ!</Text>
  <Text Key="08EB0BD5">Người Trao Kẹo Ma Quái</Text>
  <Text Key="BBF6A4CA">Cảm giác khi tặng một món quà ngọt ngào cũng ngọt ngào như món quà ấy!</Text>
  <Text Key="9382C3DF">Mệt Mỏi Vì Mạng Xã Hội</Text>
  <Text Key="5655A830">Kiểm tra Mạng Xã Hội quá thường xuyên khiến bất kỳ ai cũng căng thẳng, mọi người cần một khoảng nghỉ khỏi Mạng Xã Hội thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="E18E2B17">Cảm Thấy Ánh Sáng Chớp</Text>
  <Text Key="71B06A98">Đó là một ngôi sao, không phải tàu hỏa, không phải, thật sự rất vui! Chớp cho tôi cái nữa!</Text>
  <Text Key="F154F6C6">Ánh Sáng Chớp Nực Cười</Text>
  <Text Key="35AB121F">Đã đến lúc nghỉ... học tập và tập trung quá nhiều thật không vui.</Text>
  <Text Key="2ED525B7">Mệt Mỏi Vì Ánh Sáng Chớp</Text>
  <Text Key="0CDBD4B8">Không nữa! KHÔNG NỮA nhìn vào các thẻ flash!</Text>
  <Text Key="B18685A3">Cuộc Trò Chuyện Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="6F76BA6C">Những câu đùa, nụ cười và sự ngớ ngẩn tràn ngập.</Text>
  <Text Key="C910D72D">Thấy Ngượng</Text>
  <Text Key="76617612">Tôi chỉ cần thể hiện sự khó chịu này.</Text>
  <Text Key="C2484B61">Đáng Xấu Hổ</Text>
  <Text Key="96EDB05E">Ồ, không có gì về điều đó cảm thấy đúng.</Text>
  <Text Key="B3B875A5">Căng Thống Hiện Hữu</Text>
  <Text Key="6166F2FA">Có lẽ đã đến lúc ngắt kết nối, bước ra và sạc lại.</Text>
  <Text Key="58D11014">Hết Điện</Text>
  <Text Key="A0345761">Những bài đăng buồn bã với những phản hồi còn buồn bã hơn.</Text>
  <Text Key="DA1563D6">Niềm Vui Điện Tử</Text>
  <Text Key="20F1660F">Tôi đang ở trên mây số 10. Số 9 chưa đủ.</Text>
  <Text Key="E7AAEDCE">Ôi Chà!</Text>
  <Text Key="79C6B877">Tôi suýt làm rơi điện thoại khi đọc tin nhắn cuối cùng đó.</Text>
  <Text Key="87F6319B">100% Sạc Đầy</Text>
  <Text Key="FE773A34">Những bình luận đến từ điện thoại đang sạc cho tôi.</Text>
  <Text Key="F7F5BCA9">Làm Nhục Công Chúng Tối Cao</Text>
  <Text Key="1DE44276">Mỗi bài đăng còn tệ hơn bài trước.</Text>
  <Text Key="0A54CD88">Đăng Từ Tín</Text>
  <Text Key="EDC51B9D">Tôi không thể sai. Internet đang chờ bài đăng đó.</Text>
  <Text Key="8D62CBB5">Sự Giận Dữ Của Kẻ Phá Rối</Text>
