  <Text Key="37B699E2">Bộ xếp khối lồng là đồ chơi giáo dục hoàn hảo cho Trẻ nhỏ để phát triển trí tuệ và kỹ năng. Tìm chúng trong phân loại Trẻ nhỏ, mục Trẻ em trong danh mục Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="AC3951BA">Mua Bộ xếp khối lồng</Text>
  <Text Key="8FE2F139">Trẻ nhỏ thích ăn trong ghế ăn dành cho Trẻ nhỏ. Tìm nó trong phân loại Trẻ nhỏ, mục Trẻ em trong danh mục Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="5E779017">Mua một chiếc Ghế ăn dành cho Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="C2F6ECF9">Tủ sách dành cho Trẻ nhỏ đi kèm sách tranh màu thân thiện với Trẻ nhỏ. Tìm nó trong phân loại Trẻ nhỏ, mục Trẻ em trong danh mục Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="BA85FAD7">Mua một chiếc Tủ sách dành cho Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="857346F7">Trẻ nhỏ cần một chiếc Giường đặc biệt dành cho Trẻ nhỏ. Tìm nó trong phân loại Trẻ nhỏ, mục Trẻ em trong danh mục Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="A2B3F3DD">Mua một chiếc Giường dành cho Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="075D9B5B">Mua một chiếc Máy hát từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng khách!</Text>
  <Text Key="944519FA">Mua một chiếc Máy hát</Text>
  <Text Key="E265A720">Mua một chiếc Tàu vũ trụ từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="16FF7188">Mua một chiếc Tàu vũ trụ</Text>
  <Text Key="9114C40D">Mua một chiếc Túi đấm từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="23B00DDC">Mua một chiếc Túi đấm</Text>
  <Text Key="32AACD81">Trưng bày những bưu thiếp của bạn! Mua một Bảng thông tin từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong thảm xuống Lưu trữ!</Text>
  <Text Key="832092A4">Mua một Bảng thông tin cho Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="8E8916B1">Mua một Đèn hồ bơi từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="16E70970">Mua một Đèn hồ bơi</Text>
  <Text Key="07A00415">Mua một Cầu thang hồ bơi từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="586D1E74">Mua Cầu thang hồ bơi</Text>
  <Text Key="DEFFA029">Mua một chiếc Đàn piano trong Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học.</Text>
  <Text Key="71F946C7">Mua một chiếc Đàn piano</Text>
  <Text Key="3C2AE211">Mua một chiếc Lò nướng từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng bếp!</Text>
  <Text Key="1B4D703F">Mua một chiếc Lò nướng khi đang được Truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="1164544D">Mua một chiếc Lò nướng từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng bếp!</Text>
  <Text Key="A9282D1C">Mua một chiếc Lò nướng</Text>
  <Text Key="A9D7A4B7">Mua một chiếc Đài quan sát từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="FC8E2AC6">Mua một Máy tính mới từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="88CC4125">Mua một Máy tính mới</Text>
  <Text Key="6304BC36">Mua một Bộ máy chơi game chuyển động từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="BBFF94D5">Mua một Bộ máy chơi game chuyển động</Text>
  <Text Key="64AFAE57">Mua một Kính hiển vi từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="D9E8D366">Mua một Kính hiển vi</Text>
  <Text Key="7F8C29CF">Mua một Chiếc micro từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="DD8ED6AE">Mua một Chân đỡ Micro</Text>
  <Text Key="9EA51BE8">Mua một Đồ vật từ mục Trẻ em trong Chế độ Xây dựng có giá trị ít nhất {0.Money}.</Text>
  <Text Key="4545D220">Mua một Đồ dùng cho Trẻ em có giá trị {0.Money}</Text>
  <Text Key="61EAAED3">Mua một Nhạc cụ từ Chế độ Xây dựng. Tìm chúng trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="77EEE442">Mua một Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="375E68E2">Mua một chiếc Guitar từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="4FF14EA0">Mua một chiếc Guitar</Text>
  <Text Key="AB1D215B">Mua một Tủ lạnh có giá trên {0.Money} từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="04895F69">Mua một Tủ lạnh Đắt tiền</Text>
  <Text Key="93C06404">Mua một chiếc Tủ lạnh từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng bếp!</Text>
  <Text Key="E8AB0395">Trưng bày các nguyên tố của bạn! Mua một Giá trưng bày Nguyên tố từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong thảm xuống Lưu trữ!</Text>
  <Text Key="7D2A3CF4">Mua một Giá trưng bày Nguyên tố</Text>
  <Text Key="D07AB3B4">Mua một Bản vẽ từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng học!</Text>
  <Text Key="49220B93">Mua một Bản vẽ</Text>
  <Text Key="9A76B286">Mua một Máy rửa bát từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong phân loại Phòng bếp!</Text>
  <Text Key="ED4264B6">Mua một Máy rửa bát</Text>
