  <Text Key="03418586">Không thể xử lý các tùy chọn dòng lệnh được chỉ định khi khởi động trò chơi. Nếu bạn không cố gắng chạy trò chơi ở chế độ đặc biệt, vui lòng khởi động trò chơi thông qua ứng dụng EA.</Text>
  <Text Key="135DEC40">Lỗi khởi tạo khi khởi động.</Text>
  <Text Key="F089E35B">Người dùng hiện tại không được phép chạy The Sims 4 bằng ngôn ngữ đã cài đặt.</Text>
  <Text Key="60C399F9">Không thể khởi động vì tệp bên dưới dường như bị hỏng. Nếu đây là Mod, vui lòng gỡ nó ra và thử lại. Nếu không, vui lòng sửa chữa hoặc cài đặt lại trò chơi.</Text>
  <Text Key="DE4EE14F">Không thể khởi động vì dữ liệu trò chơi bị thiếu hoặc hư hỏng. Nếu bạn đã cài đặt Mods, vui lòng gỡ chúng ra và thử lại. Nếu không, vui lòng sửa chữa hoặc cài đặt lại trò chơi.</Text>
  <Text Key="BDBB60EA">Không thể khởi động vì tệp bên dưới dường như bị hỏng. Vui lòng sửa chữa hoặc cài đặt lại trò chơi.</Text>
  <Text Key="85262C58">Không thể khởi động vì dữ liệu trò chơi cần thiết bị thiếu hoặc hư hỏng. Vui lòng sửa chữa hoặc cài đặt lại trò chơi.</Text>
  <Text Key="63741EE8">Không thể khởi động:</Text>
  <Text Key="347AFBFD">Video Đã Ghi</Text>
  <Text Key="CFD9496A">Video</Text>
  <Text Key="3EE7938C">Ảnh Chụp Màn Hình</Text>
  <Text Key="1FF9C4F7">{0.DateShort}_{0.TimeLong}</Text>
  <Text Key="3FA9FDC1">Chỉnh sửa trong CAS</Text>
  <Text Key="9B0DDB31">Làm Đầy Nhu Cầu (thế giới)</Text>
  <Text Key="220973B6">Làm Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="A41A27AC">Làm Đầy Nhu Cầu (Hộ Gia Đình)</Text>
  <Text Key="CBF4CD54">Bật Suy Giảm Nhu Cầu Thế Giới</Text>
  <Text Key="64E80CB9">Bật Suy Giảm Nhu Cầu Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="FFC792DA">Bật Suy Giảm Nhu Cầu</Text>
  <Text Key="73FC6283">Tắt Suy Giảm Nhu Cầu Thế Giới</Text>
  <Text Key="EFB7BFA2">Tắt Suy Giảm Nhu Cầu Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="9EA559EB">Tắt Suy Giảm Nhu Cầu</Text>
  <Text Key="C36976ED">Thêm vào Gia Đình</Text>
  <Text Key="67954C09">Công Cụ Làm Sạch Module</Text>
  <Text Key="0F4AE49E">Thực tập sinh</Text>
  <Text Key="1E1DF88A">Ai chẳng mơ được đi vào không gian? Trở thành một phi hành gia và dải ngân hà sẽ là sân chơi của bạn.</Text>
  <Text Key="CBA959CB">Kẻ Buôn Lậu Liên Hành Tinh</Text>
  <Text Key="E9CC4F04">Sim kiểm soát nhiều ngôi sao nhất sẽ được hưởng lợi từ vùng biên không có luật lệ. Nhận bất kỳ công việc nào - ngay cả khi nó không chạm mặt đất.\nPhần thưởng bao gồm Tàu Vũ Trụ Phong Cách Hoài Cổ.</Text>
  <Text Key="92F97BBC">Kỵ Sĩ Không Gian</Text>
  <Text Key="4F7E68B9">Không gian hoang dã và bất trị - hơi quá bất trị. Đảm nhận vị trí trong Đội Tuần Tra Hành Tinh đảm bảo không gian vẫn an toàn cho các thế hệ tương lai.\nPhần thưởng bao gồm Tàu Vũ Trụ Apollo.</Text>
  <Text Key="1F4D1F7E">Đi du lịch đến {1.Number} Lô Đất khác nhau</Text>
  <Text Key="27F056F0">Già Dặn &amp; Khôn Ngoan</Text>
  <Text Key="59ACC0A2">Hãy để một Sim trưởng thành.</Text>
  <Text Key="7883C70B">WooHoo {1.Number} Lần</Text>
  <Text Key="379885AC">Chỉ Mới Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="943A9D26">Chơi The Sims 4 trong 5 giờ.</Text>
  <Text Key="DA69530B">Sở Hữu Một Quán Bar</Text>
  <Text Key="1E5591EA">Tạo {1.Number} B.F.F. (Bạn Thân Đời Đời)</Text>
  <Text Key="E3420C30">Tổ chức {1.Number} Sự Kiện Xã Hội</Text>
  <Text Key="3810DE7A">&lt;font color='#1E81E6'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A38BFBAE">Phần Thưởng Sự Kiện</Text>
  <Text Key="8B9B8AFB">Lựa Chọn Gói</Text>
  <Text Key="2C0AF5B8">Nhấn để xác nhận và tải tất cả các Gói hiện được chọn.</Text>
  <Text Key="0397A3EC">Chọn Tất Cả</Text>
  <Text Key="728A4BBD">Tải lại để xem tất cả các Gói hiện đang được tải.</Text>
  <Text Key="79DBF9CA">Dữ liệu trò chơi vẫn đang tải, vui lòng đợi...</Text>
  <Text Key="CCE186F3">Bỏ Chọn Tất Cả</Text>
  <Text Key="69313F5B">Tùy chỉnh trải nghiệm của bạn bằng cách chọn Gói nào để tải. Việc tắt Gói sẽ loại bỏ nội dung cụ thể của chúng, như tóc, quần áo, vật thể và chức năng chơi khỏi các trò chơi đã lưu. Chúng tôi khuyên bạn chỉ nên tắt Gói khi bắt đầu một Trò Chơi Đã Lưu mới để tránh mất nội dung và tiến độ không mong muốn.\n&lt;i&gt;Hãy lưu ý, quá trình xác nhận có thể mất nhiều thời gian hơn khi càng nhiều Gói được chọn.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5094CDCA">&lt;font color='#EC262E'&gt;Cảnh Báo&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="E75D0C26">&lt;b&gt;Việc loại bỏ nội dung khỏi một Trò Chơi Đã Lưu hiện có có thể dẫn đến hậu quả chơi không mong muốn. Chúng tôi khuyên bạn chỉ nên loại bỏ nội dung sau khi sao lưu Trò Chơi Đã Lưu của mình hoặc khi bắt đầu một Trò Chơi Đã Lưu mới!&lt;/b&gt;\n\nCó thể cần khởi động lại.</Text>
