  <Text Key="CD5B7895">Kiếm được Huy chương Bạc trên {1.Number} Cuộc hẹn với Vợ/Chồng</Text>
  <Text Key="FC8F5D84">Kết hôn với Bạn thân</Text>
  <Text Key="59C18326">Đã có {1.Number} Bạn đời Lãng mạn</Text>
  <Text Key="26654D28">Nhấp vào một Sim và chọn Xã hội Mời Hẹn từ danh mục Lãng mạn. Khi Sự kiện bắt đầu, hoàn thành các Mục tiêu xuất hiện để kiếm được điểm cao hơn!</Text>
  <Text Key="3582BB5E">Nhấp vào một Sim và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn. Xã hội này được mở khóa bằng cách thực hiện các Xã hội Lãng mạn thành công để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="6B59C7DD">Chọn Xã hội Lãng mạn để xây dựng Mối quan hệ Lãng mạn. Xây dựng Mối quan hệ cho đến khi Thanh Lãng mạn ít nhất là một nửa đầy.</Text>
  <Text Key="073E6B48">Để tăng kỹ năng Sức hút của Sim, giao tiếp với các Sim khác, sử dụng Gương để Luyện nói, hoặc đọc Sách Kỹ năng Sức hút. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="67289445">Nhấp vào người yêu của một Sim và chọn xã hội Chia tay từ Danh mục Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="706600C0">Thực hiện Xã hội Lãng mạn với các Sim mà Sim của bạn chưa hôn để mở khóa tương tác Nụ hôn Đầu tiên</Text>
  <Text Key="601E348A">Đã có {1.Number} Nụ hôn Đầu tiên</Text>
  <Text Key="3B789927">Để tăng kỹ năng Sức hút của Sim, giao tiếp với các Sim khác, sử dụng Gương để Luyện nói, hoặc đọc Sách Kỹ năng Sức hút. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="5EEE86D3">Nhấp vào Vợ/Chồng của một Sim và chọn Xã hội Mời Hẹn từ danh mục Lãng mạn. Khi Sự kiện bắt đầu, hoàn thành các Mục tiêu xuất hiện để kiếm được điểm cao hơn!</Text>
  <Text Key="415FEDF2">Xông xáo với Vợ/Chồng của Sim bằng các Xã hội Lãng mạn sau khi đạt được trạng thái Bạn tâm giao trước tiên.</Text>
  <Text Key="5D64916A">Mối quan hệ này được kiếm được bằng cách có Tình bạn và Lãng mạn cực kỳ cao với một Sim khác.</Text>
  <Text Key="76384EAB">Nhấp vào vợ/chồng của một Sim và chọn Xã hội Mời Hẹn từ danh mục Lãng mạn. Khi Sự kiện bắt đầu, hoàn thành các Mục tiêu xuất hiện để kiếm được điểm cao hơn!</Text>
  <Text Key="81762CF1">Nhấp vào người yêu của một Sim và chọn Kết hôn trong danh mục Lãng mạn. Sim có thể mở khóa xã hội này bằng cách Cầu hôn với người yêu của họ.</Text>
  <Text Key="FBB8592C">Để ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công thức Bánh. Sau đó Sim có thể Thêm Nến Sinh nhật và sau đó Ăn mừng khoảnh khắc!</Text>
  <Text Key="F1ECEAF8">Nhấp vào một Sim và chọn các Xã hội 'Mời Hẹn' hoặc 'Mời Tạo Cuộc hẹn' từ danh mục Lãng mạn hoặc Bảng Mối quan hệ. Các tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các Xã hội Lãng mạn thành công để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="E0320577">Đi trên {1.Number} Cuộc hẹn</Text>
  <Text Key="77A8ECD3">Sau khi thực hiện các xã hội Lãng mạn với một Sim khác, nhấp vào họ và chọn Hỏi trở thành Bạn đời Lãng mạn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="464F39CD">Nhấp vào một Sim và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các Xã hội Lãng mạn thành công để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="88109E50">Có một Bạn đời Lãng mạn</Text>
  <Text Key="C4D5C1FA">Sửa chữa hoặc Nâng cấp {1.Number} Đồ vật</Text>
  <Text Key="B31C7EAA">Để tăng kỹ năng Tinh thần, chơi Cờ vua hoặc thực hiện các nhiệm vụ trí tuệ khác.</Text>
  <Text Key="498A738E">Với một Sim người lớn được chọn, nhấp vào một Cuốn sách và chọn Đọc cho Trẻ em với một đứa trẻ có mặt.</Text>
  <Text Key="2E912A09">Đọc cùng một Người lớn trong {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="E2FF8FAF">Bàn Cờ vua có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="C287407D">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Sáng tạo</Text>
  <Text Key="61B2BA44">Vẽ Tất cả {1.Number} Loại Hình trên Bảng Hoạt động</Text>
  <Text Key="80D79D32">Vẽ {1.Number} Bức tranh khi Được truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="87095B4C">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Sáng tạo</Text>
  <Text Key="C5316789">Có một Bảng Hoạt động</Text>
  <Text Key="D5E22F2E">Để tăng Kỹ năng Sáng tạo, Chơi với Đồ chơi hoặc tạo ra thứ gì đó bằng Bảng Hoạt động.</Text>
  <Text Key="A5DB37AD">Nhấp vào Bảng Hoạt động để chọn loại hình để vẽ.</Text>
  <Text Key="64F4A7D8">Sim Trẻ em có thể chơi Đàn piano hoặc Violin Trẻ em. Nhạc cụ này có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="4CE6AF97">Chơi Nhạc cụ trong Tổng cộng {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="F1C81D15">Nhấp vào Bảng Hoạt động và chọn một bức tranh để vẽ khi đang trong trạng thái Cảm hứng. Để trở nên Cảm hứng, tắm Suy nghĩ, Đọc sách, hoặc làm Công việc Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="35FF4450">Trẻ em có thể chơi với nhà búp bê, hộp đồ chơi, thú nhồi bông, hoặc thiết bị sân chơi!</Text>
  <Text Key="1FFCE971">Chơi với {1.Number} Đồ chơi</Text>
  <Text Key="CDE92177">Để tăng Kỹ năng Sáng tạo, Chơi với Đồ chơi hoặc tạo ra thứ gì đó bằng Bảng Hoạt động.</Text>
  <Text Key="9D386413">Bảng Hoạt động có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới Sắp xếp Phòng Trẻ em.</Text>
  <Text Key="AD4BB47C">Đạt Tiềm năng Cơ thể Tối đa của Sim</Text>
  <Text Key="70327715">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Thể dục</Text>
  <Text Key="65A516FE">Đạt Cấp độ 6 Kỹ năng Thể dục</Text>
  <Text Key="731B3BEF">Vượt qua Giới hạn trong 1 Giờ khi Được nạp năng lượng</Text>
  <Text Key="40E8D269">Tập thể dục trong Tổng cộng 8 Giờ</Text>
  <Text Key="DE4002B6">Sở hữu 2 Món Thiết bị Tập thể dục</Text>
  <Text Key="EC1F4728">Tiếp tục tập thể dục một cách kiên trì để đạt được cơ bắp tối đa!</Text>
  <Text Key="C7780FDF">Để tăng Kỹ năng Thể dục, tập thể dục bằng cách sử dụng Máy chạy bộ, Máy tập thể dục, hoặc Túi đánh. Ngoài ra, Sim cũng có thể Đi chạy bộ!</Text>
  <Text Key="51D17210">Dành {1.Number} Giờ để Tập thể dục</Text>
