  <Text Key="A8A9CE6E">Xúc phạm Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="319D6F2F">Hỏi trước khi Gió Thổi</Text>
  <Text Key="964997CF">Lắng nghe Câu hỏi của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="E5B843F1">Hỏi về Ngày</Text>
  <Text Key="D6674D3F">Hỏi về Mặt Trời và Cầu Vồng</Text>
  <Text Key="CFC091D5">Kiểm tra Tình trạng của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="BFEE7D95">Hỏi về Việc Biến Hình Người Sói</Text>
  <Text Key="A8C189A4">Lắng nghe Câu hỏi của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="DC749654">Hỏi về Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="6C951B78">Lắng nghe Câu hỏi của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="18FFB1A8">Hỏi về Việc Già</Text>
  <Text Key="ADD0E296">Hỏi về Đồ vật Quý giá</Text>
  <Text Key="B9A43D92">Xin lỗi... Trên Giường</Text>
  <Text Key="DC3AE2D8">Xin lỗi Trên Giường</Text>
  <Text Key="18F0E088">{1.SimFirstName} không muốn nghe lời xin lỗi của {0.SimFirstName} ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="DF7EEC5D">Lắng nghe Lời xin lỗi</Text>
  <Text Key="DB00C2FF">Xin lỗi</Text>
  <Text Key="984496A5">Lời xin lỗi Chân thành</Text>
  <Text Key="55E99B66">Khuyến khích Xin lỗi</Text>
  <Text Key="7F18EB43">Lời xin lỗi Trơn tru</Text>
  <Text Key="4B8FE1F4">Bị {1.SimFirstName} Làm phiền</Text>
  <Text Key="2B72FC04">Làm phiền</Text>
  <Text Key="06E5FBF3">Bị {1.SimFirstName} Làm sợ</Text>
  <Text Key="178D9345">Còi Hơi</Text>
  <Text Key="52171698">Buộc tội Là Kẻ trộm</Text>
  <Text Key="FA3DAD55">(Từ việc Buộc tội Sai Sim Là Kẻ trộm)</Text>
  <Text Key="220BA8B0">Tương tác này sẽ thay đổi mối quan hệ xã hội thành Kẻ thù nếu Sim là kẻ trộm.</Text>
  <Text Key="94392EC3">Thảo luận Nỗi sợ Cam kết</Text>
  <Text Key="0461D64F">Bình trống</Text>
  <Text Key="C797773A">Tự Sưởi ấm</Text>
  <Text Key="462B0EE2">Một cách chậm rãi và có chủ đích, {0.SimFirstName} quấn những miếng thịt xông khói ngon lành quanh đủ loại đồ vật ở nơi làm việc. Điện thoại, bàn phím, đồ dùng, và thậm chí cả một vài chậu cây đều bị bao phủ bởi những miếng thịt xông khói. Trò đùa này được công nhận rộng rãi là ngon nhất trong lịch sử các trò đùa.</Text>
  <Text Key="9766425B">Một cách chậm rãi và có chủ đích, {0.SimFirstName} quấn những miếng thịt xông khói ngon lành quanh đủ loại đồ vật ở nơi làm việc. Tuy nhiên, các loài gặm nhấm và côn trùng đã chiếm đoạt những miếng thịt thơm ngon và chạy loạn xạ khắp văn phòng! Đồng nghiệp đều kinh hãi và năng suất giảm xuống mức thấp nhất mọi thời đại.</Text>
  <Text Key="AA7638B2">Trong khi {0.SimFirstName} cẩn thận xếp một vài cốc đầy nước trước lớp học của {M0.his}{F0.her}, một giáo viên đã xuất hiện trong lúc hành động nghịch ngợm! {0.SimFirstName} đã bị mắng mỏ nghiêm khắc vì hành vi không phù hợp này. \n \nHiệu suất học tập của {0.SimFirstName} đã giảm.</Text>
  <Text Key="8264DF6F">Trong một sự thể hiện ngoại lệ về sự kiên định, {0.SimFirstName} tỉ mỉ xếp hàng trăm cốc đầy nước trước lớp học của {M0.his}{F0.her}, cùng với một vài cốc khác để đảm bảo. Không may, tháp nước đã sụp đổ trước khi lớp học bắt đầu, dẫn đến rất nhiều công sức bị lãng phí và một đống cốc trống đáng thương.</Text>
  <Text Key="5D299B42">Trong một sự thể hiện ngoại lệ về sự kiên định, {0.SimFirstName} tỉ mỉ xếp hàng trăm cốc đầy nước trước lớp học của {M0.his}{F0.her}, cùng với một vài cốc khác để đảm bảo. Các giáo viên buộc phải từ từ tháo dỡ tháp nước, mang lại tiếng cười và một chút thời gian rảnh cho tất cả học sinh. Thủ phạm không bao giờ được xác định.\n \n{0.SimFirstName} đã nhận được những thứ sau:\n·Tăng Hiệu suất Học tập\n·Tăng Kỹ năng Sáng tạo</Text>
  <Text Key="4A3906B1">{0.SimFirstName} bị bắt quả tang bởi một giáo viên với một lồng đầy chuột nhảy, và không có cách nào để {M0.his}{F0.her} thoát khỏi.\n \nHiệu suất học tập của {0.SimFirstName} đã giảm, và {M0.he}{F0.she} đã nhận thêm bài tập về nhà cho tuần tới như một hình phạt.</Text>
  <Text Key="3058E64A">Ban đầu, không có con chuột nhảy nào. Khi {0.SimFirstName} bước vào lớp học, điều đó đã không còn nữa. Hàng trăm sinh vật nhỏ lông xù đã xông xáo qua các hành lang, mang lại niềm vui cho nhiều người và nỗi kinh hãi cho một số ít. Đó là một trò đùa hoàn toàn thành công! \n \n{0.SimFirstName} đã tăng kỹ năng Sáng tạo {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="F9656805">{0.SimFirstName} đã kích động lũ mọt sách trong trường lên cơn điên cuồng, và chúng cùng nhau tấn công lũ thể thao và nhét chúng vào tủ đồ. Cuối cùng, bàn tay đã đổi chỗ!\n \n{0.SimFirstName} đã kiếm được 25 Simoleon.</Text>
  <Text Key="CF54816C">{0.SimFirstName} đã cố gắng thuyết phục lũ mọt sách nổi dậy chống lại lũ thể thao, nhưng lũ thể thao đã nghe lỏm {0.SimPronounObjective}, và phá hủy kế hoạch của {F0.her}{M0.his}. Giờ {F0.she}{M0.he} mới là người bị nhét vào tủ đồ! \n \nHiệu suất học tập của {0.SimFirstName} đã giảm.</Text>
  <Text Key="79FEB256">Thật xấu hổ! {0.SimFirstName} đã cố gắng nhét lũ mọt sách đeo kính vào tủ đồ, nhưng {F0.she}{M0.he} trượt trên một viên xúc xắc 20 mặt và lũ mọt sách đã trốn thoát!</Text>
  <Text Key="47B31F5F">{0.SimFirstName} thông minh bày một dấu hiệu bằng các viên xúc xắc 20 mặt dẫn thẳng đến một tủ đồ mở. Lũ mọt sách đã sa bẫy, và {0.SimFirstName} đã sập cửa nhét lũ mọt sách tay còm vào trong tủ đồ! </Text>
  <Text Key="A01C3962">Bột Dính Trong Micro</Text>
  <Text Key="BF7C6F84">{0.SimFirstName} lén lút nhét bột dính vào micro sau buổi biểu diễn của {F0.her}{M0.his}. Khi đồng nghiệp của {0.SimFirstName} biểu diễn, không ai trong khán giả có thể hiểu được một từ nào họ nói. Kết quả là, {0.SimFirstName} trở thành nghệ sĩ được yêu thích nhất đêm nay.\n \n{0.SimFirstName} đã nhận được những thứ sau:\n·Tăng Hiệu suất Công việc.\n·Tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="91E024B2">Thật thảm họa! Đồng nghiệp của {0.SimFirstName} đã tìm thấy Bột Dính trước buổi biểu diễn của họ, và hoàn toàn phá hỏng trò đùa.</Text>
  <Text Key="BBA26C15">Bí mật, {0.SimFirstName} phát tất cả đáp án cho bài kiểm tra trắc nghiệm, chỉ thu vài Simoleon cho mỗi tờ gian lận. Tất nhiên, những đáp án này hoàn toàn bịa đặt và giúp {0.SimFirstName} vượt qua đường cong điểm số trong kỳ thi!\n \n{0.SimFirstName} đã nhận được những thứ sau:\n·Tăng Hiệu suất Học tập.\n·Thưởng 300 Simoleon.</Text>
  <Text Key="B9EA5FC7">Không may, không có học sinh nào có thể bị thuyết phục rằng đáp án bài kiểm tra là thật. Để lại một chồng giấy trống, {0.SimFirstName} đã cố gắng giấu vật liệu trò đùa nhưng bị một giáo viên bắt được trong quá trình đó.\n \n{0.SimFirstName} đã bị giao thêm bài tập về nhà như hình phạt cho trò đùa này.</Text>
  <Text Key="521E8DBC">Sắp xếp Lại Phím Trên Bàn phím</Text>
  <Text Key="5BFE5E72">{0.SimFirstName} đã làm bối rối đồng nghiệp của {F0.her}{M0.his} bằng cách hoán đổi phím 'T' và 'V' trên bàn phím của họ, và {0.SimFirstName} đã có thể vượt lên trước sự cạnh tranh ở nơi làm việc.\n \n{0.SimFirstName} đã nhận được những thứ sau:\n·Tăng Hiệu suất Công việc.\n·Tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="F290AE7B">Khi {0.SimFirstName} đang ở giữa việc hoán đổi phím 'O' và 'P', sếp của {F0.her}{M0.his} đã bắt {0.SimPronounObjective} quả tang.\n \nHiệu suất công việc của {0.SimFirstName} đã giảm.</Text>
  <Text Key="80B5EC2F">Râu mép cho Nghệ thuật</Text>
