  <Text Key="0C6D07B9">Gà trống nông thôn</Text>
  <Text Key="5568DCA6">Hãy dừng mắt lại trên kiệt tác vintage Country Cockerel này và bạn sẽ bị cuốn hút. Bắt trúng khoảnh khắc gà trống gáy, vật trung tâm được vẽ tay này mang sự sống động của cuộc tán tỉnh trong trang trại ngay vào nhà bạn và đặt trên bàn ăn! Ngắm nó. Thán phục nó. Rồi thưởng thức ngay.</Text>
  <Text Key="C79350A6">Điểm nhấn bàn ăn Tiếng Gà Trống Gáy</Text>
  <Text Key="4DC93A7F">Tự hào, duyên dáng và cân đối hoàn hảo, chú gà trống gốm tinh xảo này chắc chắn sẽ đáp ứng mọi khẩu vị khó tính. Cứ thử. Vỗ nhẹ nó. Nó sẽ khiến bạn và cả khách khứa của bạn reo lên vì vui sướng.</Text>
  <Text Key="B8A88C74">Xinh đẹp như một bình gốm</Text>
  <Text Key="1E9D0741">Hãy cho những chiếc thìa gỗ của bạn một nơi đẹp để nghỉ ngơi. Mượt mà và mời gọi, với những đường cong đáng ngưỡng mộ, bình gốm bóng này xinh đẹp đến mức bạn không thể không vuốt ve những bên cạnh lấp lánh. Ôm lấy độ tròn, dọc ngón tay theo mép, rồi lắng nghe khi những chiếc thìa chạm vào với một tiếng "cạch" thật dễ chịu.</Text>
  <Text Key="DB54B93B">Bình gốm Caress</Text>
  <Text Key="204E8554">Làm sáng bếp của bạn với bình gốm mộc mạc này. Với tay cầm chắc chắn, đẹp và miệng mở, khối đất sét này luôn sẵn sàng chứu đựng nhiều hơn. Mang đến cho nó cây đánh trứng, cái bơ, cả một đội quân thìa gỗ. Nó chào đón tất cả với sự vui vẻ tột độ.</Text>
  <Text Key="E0459E4A">Lợn của Ngày</Text>
  <Text Key="6AC777CB">Thuê dịch vụ của một đầu bếp cá nhân đáng yêu. Vui vẻ, hồng và cân đối phóng khoáng, người bạn đồng hành thân thiện này có cái ăn cho những miếng ngon tinh tế. Thỏa mãn nó bằng cách viết lên tấm bảng nhỏ sẵn sàng của nó. Rồi lau sạch và bắt đầu lại, cho một ngày mới đầy niềm vui.</Text>
  <Text Key="87CF199A">Bạn lợn sứ</Text>
  <Text Key="9E117C3B">Chú lợn mập mạp nhỏ này là một sự bổ sung vui tươi và tinh nghịch cho bất kỳ ngôi nhà nào. Một cái nhìn vào đôi mắt tinh nghịch và bạn biết nó đang nghĩ những ý nghĩ xấu xa. Điều gì đang chạy qua bộ não lợn nhỏ đó? Hãy chơi trò đoán!</Text>
  <Text Key="1E8D493F">Gà mái Mẹ</Text>
  <Text Key="47F4FA10">Không có gì thể hiện phong cách trang trí nông trại như chiếc giỏ mây đáng yêu này! Đan hình dáng chính xác của con gà mái yêu quý của người tạo ra nó, chú gà nhỏ sôi nổi này trông như thể nó có thể nhảy lên và bắt đầu mổ vụn bánh mì ngay trên quầy bar hoặc bàn của bạn. Đổ đầy hoa, bánh mì ấm hoặc bất cứ thứ gì bạn muốn.</Text>
  <Text Key="EDA89010">Bản Định nghĩa</Text>
  <Text Key="40B69975">Giống như ngọn lửa, chúng ta sinh ra trên thế gian này, chúng ta lớn lên, chúng ta nhảy múa, và cuối cùng chúng ta biến mất trong một làn khói có mùi cay. Đốt cháy Bản Định nghĩa, của Reclamation Homeware, và thêm ánh sáng của bạn vào thế giới.</Text>
  <Text Key="F7655064">Người mẫu </Text>
  <Text Key="6BD03F11">Hình dạng nữ đã lâu nay là chủ đề của nghệ thuật tinh xảo, nhưng đường nét đơn giản này là một bản take hiện đại (và dám nói là vui?) hơn trên kiểu cổ điển.</Text>
  <Text Key="EA523F6D">“Biểu tượng” Tác phẩm điêu khắc Mỹ thuật Tinh xảo</Text>
  <Text Key="AA623952">Giống như những bức tượng đồ sộ của ngày xưa, tác phẩm nghệ thuật hiện đại này là một trong nhiều tác phẩm tôn vinh ý nghĩa của các địa danh đương đại. (Bản sao nhựa có sẵn ở sân bay với giá rẻ hơn một chút.)</Text>
  <Text Key="9D1D6901">“Béo” Tác phẩm điêu khắc ấm trà Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="AA35537E">Đỉnh cao của phong trào nghệ thuật chống chức năng, chiếc ấm trà phong cách nông thôn này đã được niêm phong chặt bằng keo cao su và biến thành nghệ thuật 'đơn thuần'.</Text>
  <Text Key="79C7F204">“Xiên” Tác phẩm điêu khắc, Series Hậu quả</Text>
  <Text Key="C1821731">Một bức tranh khốc liệt về trận chiến cho chiếc kẹo marshmallow campfire cuối cùng.</Text>
  <Text Key="06BA41A0">“Rách” Tác phẩm điêu khắc, Series Hậu quả</Text>
  <Text Key="4438D825">Một diễn giải thô về điều gì xảy ra khi bạn nướng s'more trong lò vi sóng.</Text>
  <Text Key="DB6E5FC9">Vì tình yêu Lạc đà</Text>
  <Text Key="2604CB16">Tượng lạc đà ngọt ngào này thêm sức hấp dẫn cho bất kỳ lò sưởi hay tủ bên nào. Nhận nuôi một con hoặc tạo ra một gia đình để trưng bày hạnh phúc gia đình của bạn.</Text>
  <Text Key="02EDFED4">“Viên gạch,” một Tác phẩm điêu khắc</Text>
  <Text Key="CEE6F121">Một nghiên cứu trầm lặng về những bức tường con người xây dựng, và những trò chơi chúng ta chơi.</Text>
  <Text Key="0BED9629">Nghiên cứu về một Ngôi sao</Text>
  <Text Key="FB9082F6">Ngôi sao là biểu tượng của hy vọng - những ước nguyện lấp lánh, những giấc mơ xa xôi. Nghệ sĩ hiện đại Maya Braine thách thức những định kiến của chúng ta với tác phẩm điêu khắc kiên cố này.</Text>
  <Text Key="0B6CEC42">Le Courtier</Text>
  <Text Key="E5F99A93">Vừa truyền thống vừa tiên tiến, bức tượng bán thân đương đại ấn tượng này tôn vinh những tòa án hoàng gia xưa. Tôn vinh quá khứ và hiện tại với Le Courtier vô song.</Text>
  <Text Key="3EA074CC">Bạn đồng hành Nông thôn</Text>
  <Text Key="126514E9">Thêm một chút tinh nghịch vào ngôi nhà của bạn với tượng thỏ gốm này. Chú thỏ đáng yêu nhỏ này luôn có thể tin tưởng là nó sẽ không ăn rau của bạn.</Text>
  <Text Key="EEE93879">Tin hay không, chiếc bowl quý giá này là kết quả của một tai nạn may mắn. Được ru ngủ bởi tiếng vù vù của bàn xoay gốm, nghệ sĩ gật ngủ và làm rơi chiếc bát, tạo ra cái lõm đặc trưng dọc theo một cạnh. Ngạc nhiên vì hiệu ứng, nghệ sĩ đã cố gắng tái tạo, nhưng đến ngày nay vẫn chưa bao giờ đạt được một khuyết điểm hoàn hảo đáng yêu như vậy.</Text>
  <Text Key="4B7E1423">Vô số Diễn giải</Text>
  <Text Key="ACE571EC">Khối đất sét tuyệt vời này đã chín muồi cho những dự đoán tưởng tượng của bạn. Nó sẽ là bất cứ thứ gì bạn muốn nó là, hoặc ít nhất là một bản sao tương tự.</Text>
  <Text Key="5E6FC332">Bạn Bọ rùa</Text>
  <Text Key="9F1C0A63">Em bé của bạn sẽ mê tít tượng bọ rùa quý giá này, mặc dù tượng bọ rùa lại sợ em bé của bạn.</Text>
  <Text Key="F3B8D350">Bạn Thỏ</Text>
  <Text Key="1E0C00B5">Được thiết kế để trông giống như sứ mỏng manh, chú vật nhỏ này thực tế được làm chắc chắn từ hợp chất an toàn cho trẻ em để chịu được va chạm, tiếng ồn, trầy xước, lốc xoáy, lửa và bầy sói hoang dã.</Text>
  <Text Key="9EE53F66">Cuốn Sổ Ghi Chú</Text>
  <Text Key="BA2C2F3F">Cho bullet journaling, doodling, vẽ, viết, lập kế hoạch, và nhiều thứ khác. Cuốn Sổ Ghi Chú là cuốn sách cho mọi ghi chú, tất cả những cuốn sách bạn chỉ cần một.</Text>
  <Text Key="797E097D">Robo, Bộ mạch điện thân thiện</Text>
  <Text Key="14661281">Anh ấy là một đồ trang trí sân cỏ vui vẻ, hay một võ sĩ tuyết khốc liệt và cứng rắn? Nghệ sĩ Holly Daze có ý định cho đôi găng tay của anh ấy đặc biệt gợi lên găng tay quyền anh? Bạn quyết định!</Text>
  <Text Key="B075CED9">Giá đỡ Chăn và Chăn đệm Comfy Blankets</Text>
  <Text Key="D14B1D46">Dù bạn đang lưu trữ chăn cho một đêm lạnh, khoe ra mẫu thêu mới nhất, hay giữ những chiếc chăn gia truyền trưng bày, Giá đỡ Comfy Blankets Quilt được xây dựng để hỗ trợ chiếc chăn dày nhất của bạn và mang thêm một mức độ ấm cúng đến bất kỳ không gian thoải mái nào.</Text>
  <Text Key="3F19EC9F">Công cụ của Lửa</Text>
