  <Text Key="073F0256">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Dine Out</Text>
  <Text Key="86B05ACA">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Cozy Bistro Kit</Text>
  <Text Key="82443291">Những Câu Chuyện Quầy Nectar</Text>
  <Text Key="71D66ED5">Phục vụ Nectar tinh túy nhất vào ban đêm và cà phê đậm đà nhất vào ban ngày. Lấp đầy quán ăn của bạn với ánh nến và nội thất cổ điển để tạo nên điểm đến hoàn hảo để các Sim kết nối với bạn bè hoặc người hẹn hò.</Text>
  <Text Key="63A6E268">Món Yêu Thích Của Khu Phố</Text>
  <Text Key="82600984">Tạo nên một không gian tập trung vào Nectar ngon và tình bạn tuyệt vời. Trang trí với đầy đủ phụ kiện của một quán ăn địa phương được yêu quý, bao gồm tường ốp gỗ, đường viết kim loại bóng, và nội thất cổ điển được bảo quản đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="1E5DEB22">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Silver Screen Style Kit</Text>
  <Text Key="E098EC99">Trông Phải Chuẩn</Text>
  <Text Key="ECB2E35D">Hóa thân thành một nhân cách không thể ngăn cản. Mặc cho khoảnh khắc bạn khám phá một bê bối, tiết lộ âm mưu bí mật, hoặc trốn thoát với phần thưởng. Đây là những vẻ ngoài kịch tính cho khi bạn muốn cảm thấy mang tính biểu tượng.</Text>
  <Text Key="1E462430">Táo Bạo, Đẹp Đẽ và Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="A855546C">Trông tự tin và năng động với trang sức lấp lánh, áo khoác viền lông giả, và giày gọn nhẹ, cùng với các váy dài và vest tạo nên đường nét cổ điển.</Text>
  <Text Key="A60BF512">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Comfy Gamer Kit</Text>
  <Text Key="29F013C9">Một Chút Gì Đó Của Sims</Text>
  <Text Key="D811780D">Ai lại không muốn có một cây cọp mini treo trên đầu? Bộ kit này có đủ các chi tiết tham chiếu đến The Sims, bao gồm một thư viện mini bánh mì nướng phô mai và một chiếc đồng hồ báo thức đáng yêu.</Text>
  <Text Key="35A61C60">Một Chút Cá Nhân</Text>
  <Text Key="F830D21C">Sử dụng nội thất trong bộ kit này để khiến khu vực máy tính của bạn cảm thấy ấm cúng, thư giãn và hoàn toàn là của riêng bạn với cây cối, sự lộn xộn và phụ kiện chơi game. Thậm chí có những ngăn kệ lập phương để trưng bày đồ trang trí nhỏ và những món đồ quý giá khác khiến bạn hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="78C07C92">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Modern Menswear Kit</Text>
  <Text Key="6FA26A49">Thử Nghĩ Về Phong Cách</Text>
  <Text Key="6C7D1A8D">Tinh tế và phản loạn, những phong cách này làm mới lại những món đồ cơ bản. Chơi với váy xếp ly hoặc váy pleat và áo len lưới, hoặc kết hợp một chiếc váy blouse tinh tế với những đôi giày lười (loafer) biểu tượng để tạo nên văn hóa đang lên.</Text>
  <Text Key="7B5872E0">Đi Sâu Vào Chi Tiết</Text>
  <Text Key="8C9C749C">Cập nhật tủ quần áo của Sim với những món đồ thời trang thiết yếu theo xu hướng. Hình dạng linh hoạt tạo thêm phần hấp dẫn cho bất kỳ bộ trang phục nào, trong khi khóa kéo, khoét và pleat mang lại cho trang phục hàng ngày một chút hiện đại.</Text>
  <Text Key="F49C759B">Chào mừng đến với The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; : Hành Trình Đến Batuu</Text>
  <Text Key="C685DCA0">Có Được Thanh Gươm Ánh Sáng và Robot Cá Nhân </Text>
  <Text Key="84E0025C">Khám phá Batuu để tìm crysber và cán cho món đồ &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; được khao khát nhất: một thanh gươm ánh sáng. Thu thập từng mảnh để xây dựng một lưỡi gươm hoàn toàn của riêng bạn. Hoặc ghé thăm Droid Depot và mua robot của chính bạn để hỗ trợ bạn trong những cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="B7F6FC09">Đồng Hành Cùng Nhân Vật Biểu Tượng</Text>
  <Text Key="DBABB94D">Những khả năng thay đổi tùy thuộc vào hành động của Sim bạn—bạn sẽ chọn ủng hộ Kylo Ren trong nỗ lực tìm ra căn cứ của Resistance, hay sẽ tham gia cùng Rey và Vi Moradi trong trận chiến chống lại First Order?</Text>
  <Text Key="4A2614B2">Tạo Nên Câu Chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; Của Bạn</Text>
  <Text Key="C7DDCCFA">Resistance, First Order và những kẻ lừa đảo đang chiến đấu để kiểm soát Batuu, nhưng hành động của Sims bạn sẽ quyết định ai sẽ thành công. Khi Sims thực hiện các thử thách và nhiệm vụ đặc biệt, bạn sẽ làm lung lay sự cân bằng quyền lực.</Text>
  <Text Key="967C6D93">Trải Nghiệm Đường Chân Trời Dải Ngân Hà</Text>
  <Text Key="CE9E16F3">Sims của bạn chắc chắn không còn ở nhà nữa. Từ &lt;i&gt;Millennium Falcon&lt;/i&gt; đến quán rượu Cantina nhộn nhịp và trang phục độc đáo của Batuu, Sims sẽ được bao quanh bởi những cảnh quan và âm thanh biểu tượng của &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="FCC020BB">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Storybook Nursery Kit</Text>
  <Text Key="5691FBD2">Di Sản Của Sự Sang Trọng</Text>
  <Text Key="43B06E9A">Nuôi dưỡng đứa trẻ nhỏ của bạn giữa nội thất cầu kỳ bao gồm kệ sách và bàn thay tã. Một số món đồ này, như chiếc nôi với mái che rộng và chiếc đèn chùa tinh tế, có thể đã được truyền từ thế hệ này sang thế hệ khác.</Text>
  <Text Key="A7D209B3">Một Chút Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="9A2BEA93">Lấy cảm hứng từ những câu chuyện cổ tích kinh điển và sự sang trọng của quá khứ, bộ sưu tập này có những món đồ chơi được chế tác tinh xảo, giấy dán tường dễ chịu, một chiếc đèn di động mơ mộng, và một ngôi nhà búp bê mô phỏng theo ngôi nhà truyền thống của một gia tộc lâu đời, có tiếng tăm.</Text>
  <Text Key="C5835146">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Werewolves</Text>
  <Text Key="EB1C0E6E">Huyền Thoại Người Sói</Text>
  <Text Key="4235127E">Bạn còn nhiều điều cần học về người sói. Giải mã huyền thoại về người sói, ma cà rồng và pháp sư khi bạn đọc sách, khám phá các đường hầm bí mật và tương tác với cư dân của Moonwood Mill.</Text>
  <Text Key="8CB9D1A5">Bầy Đàn Hay Sói Cô Độc?</Text>
  <Text Key="885E4C21">Tạo nên bản sắc người sói của bạn. Bạn bị cắn, hay bạn sinh ra đã là người sói? Quyết định loại sói bạn muốn trở thành. Tìm một bầy đàn để rình rập đêm tối cùng nhau hoặc từ chối tất cả và thử sống sót như một con sói cô độc.</Text>
  <Text Key="45F3658C">Cuộc Sống Phía Bên Kia</Text>
  <Text Key="3F0447C0">Bạn sẽ có những chiếc răng to lành! Biến hình thành người sói và đón nhận (hoặc chiến đấu) bản chất động vật của mình. Các Sim Người Sói sẽ có những tính khí và khả năng độc nhất khi trải qua các sự kiện đời sống đặc thù của loài sói.</Text>
  <Text Key="B9FC0525">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Party Essentials Kit</Text>
  <Text Key="6FDB963C">Mỗi Ngày Đều Là Một Bữa Tiệc</Text>
  <Text Key="1EF7B9F0">Bộ kit này có đầy đủ những thứ thiết yếu mà Sims bạn cần để chia sẻ những khoảnh khắc vui vẻ. Tổ chức một bữa tiệc sinh nhật, một bữa tiệc lớn hoàn chỉnh với quả cầu disco, hoặc một buổi tụ tập thư giãn cùng bạn bè.</Text>
  <Text Key="BBA40415">Lễ Hội Điều Gì Cũng Được</Text>
  <Text Key="D38ED711">Những trang trí này không chỉ tan vào nền—ngay cả những bối cảnh cũng không! Phối hợp với những món đồ khớp nhau hoặc trộn lẫn để tạo nên tâm trạng hoàn hảo cho bất kỳ dịp nào.</Text>
  <Text Key="FA526DD0">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Artist Studio Kit</Text>
  <Text Key="80B8696F">Nội Thất Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="4825D687">Thêm một nét nghệ thuật vào canvas và studio của bạn. Thêm vết sơn văng lên sàn và các món đồ lộn xộn như bảng pha màu, hộp, ống, cọ và những cuốn phác thảo xếp chồng lên mọi kệ và góc phòng.</Text>
