  <Text Key="D8B05EC3">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp vài tấm ảnh về Sim mang thai, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="AA07A9ED">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh với Sim có bầu đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, nếu không bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="017895F2">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện ra rằng ảnh Sim mang thai đang rất HOT lúc này!'</Text>
  <Text Key="49BC16F0">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh của Sim mang thai đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="90209B62">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng ảnh về Sim mang thai đang là xu hướng, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="23935482">Xin chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh về Sim mang thai đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="126B833A">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh Sim mang thai và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="EAB59F6A">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên một số ảnh với Sim mang thai, vì chúng dường như đang rất được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A43AE8EA">Này, Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh với Sim có bầu sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="290DB579">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh về Sim mang thai đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="38D64F4A">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp ảnh mang thai, vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="3C0685A5">Chúng tôi ở SimHub rất trân trọng bạn @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về điều lớn tiếp theo - ảnh với Sim mang thai. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="E2F7249F">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một chút nghiên cứu trong cộng đồng người dùng của mình, và dường như nó cho thấy rằng ảnh với Sim đang mang thai sẽ trở nên phổ biến sớm! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="E2C03338">Này @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - phân tích dữ liệu nhanh cho chúng tôi biết rằng ảnh với Sim mang thai đang được nhu cầu ngay bây giờ. Hãy cố gắng nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="A8AF57E4"># FLAG_OUTDOOR</Text>
  <Text Key="F574DEAE">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh ngoài trời đang là xu hướng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="0BE3C680">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp cho thấy ảnh ngoài trời đang thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="02DFED6A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng ảnh ngoài trời đang được ưa chuộng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="63808356">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện ra rằng ảnh ngoài trời sẽ mang lại cho bạn sự công nhận nhiều nhất ngay bây giờ! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="6DD47709">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh chụp ngoài trời khá được nhu cầu. :smiley:'</Text>
  <Text Key="903CB95E">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp vài tấm ảnh ngoài trời, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="D98DF0AF">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh ngoài trời đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, nếu không bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="FC33C542">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện ra rằng ảnh ngoài trời đang rất HOT lúc này!'</Text>
  <Text Key="6F12251C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh ngoài trời đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="9B5025AE">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng ảnh ngoài trời đang là xu hướng, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="4B77341C">Xin chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh ngoài trời đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="1F562CE2">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh ngoài trời và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="FA4F235B">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên một số ảnh ngoài trời, vì chúng dường như đang rất được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="55749F09">Này, Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh ngoài trời sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="62F75807">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh ngoài trời đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="B39AEC9F">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số ảnh ngoài trời, vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="D4C44B21">Chúng tôi ở SimHub rất trân trọng bạn @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về điều lớn tiếp theo - ảnh chụp ngoài trời. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="895E1F26">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một chút nghiên cứu trong cộng đồng người dùng của mình, và dường như nó cho thấy rằng ảnh ngoài trời sẽ trở nên phổ biến sớm! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="60649111">Này @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - phân tích dữ liệu nhanh cho chúng tôi biết rằng ảnh ngoài trời đang được nhu cầu ngay bây giờ. Hãy cố gắng nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="98A3A117"># FLAG_VENUE_BEACH</Text>
  <Text Key="FEF56446">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh chụp ở bãi biển đang là xu hướng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="3D7A6C5C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp cho thấy ảnh từ bãi biển đang thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="C943B9A2">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng ảnh chụp ở bờ biển đang được ưa chuộng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="CF505FD6">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện ra rằng ảnh bên bờ nước sẽ mang lại cho bạn sự công nhận nhiều nhất ngay bây giờ! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="322DE545">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh chụp bên bờ nước khá được nhu cầu. :smiley:'</Text>
  <Text Key="D2A44766">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp vài tấm ảnh ở bãi biển, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="F660556B">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh từ bãi biển đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, nếu không bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="462EF14E">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện ra rằng ảnh từ bãi biển đang rất HOT lúc này!'</Text>
  <Text Key="FD592C65">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh bãi biển đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="91788729">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng ảnh từ bãi biển đang là xu hướng, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="D4BACEBE">Xin chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh từ bãi biển đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="758B2A22">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh bên bờ nước và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="FE75B2ED">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên một số ảnh từ bờ biển, vì chúng dường như đang rất được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="777712A1">Này, Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh chụp ở bãi biển sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="9CF7C161">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh từ các buổi chụp ở bãi biển đang tăng độ phổ biến.</Text>
