  <Text Key="828B19C5">Tên Choripán bắt nguồn từ sự kết hợp của tên các thành phần: một xúc xích chorizo nướng và một loại bánh mì giòn (tiếng Tây Ban Nha gọi là pan) như bánh mì baguette hoặc francés. Đối với một số người, nó có thể chỉ là một chiếc bánh mì, nhưng nó còn hơn thế... nó gần như là một phần của bản sắc ẩm thực của nhiều quốc gia ở Nam Mỹ, đặc biệt là Argentina. Thường được phục vụ trong các bữa Asado và bởi các tiểu thương đường phố, Choripanes đã trở thành một trong những đồ ăn đường phố được săn đón nhất.</Text>
  <Text Key="24BB6852">Nướng Choripán</Text>
  <Text Key="8F854A69">Choripán</Text>
  <Text Key="5300D966">Cân bằng hoàn hảo, như tất cả mọi thứ nên có. Những món này lập tức làm hài lòng đám đông vì hương vị và vẻ ngoài bắt mắt, đầy màu sắc. Thường được làm từ ớt, hành, thịt gà nướng và tất nhiên là nước sốt chimichurri thơm mùi thảo mộc, công thức này là một điều kinh điển mới trên bếp nướng.</Text>
  <Text Key="35165335">Nướng Xiên Gà Chimichurri</Text>
  <Text Key="F5903E8A">Xiên Gà Chimichurri</Text>
  <Text Key="3112F425">Thường được gọi là Chimi Burger, Dominican Burger, hoặc chỉ là Chimi/Chimichurris - Chimichurris được làm từ thịt heo hoặc bò xay, nướng và phục vụ trên bánh mì pan de agua, trang trí với bắp cải băm, tất nhiên, bạn không thể quên Salsa golf. Mỗi tiểu thương trên khắp Cộng hòa Dominica có công thức riêng; hương vị và nguyên liệu có thể làm thay đổi đáng kể kết cấu và hương vị, vì vậy chúng tôi khuyên bạn nên thử một vài để xem bạn thích cái nào.</Text>
  <Text Key="C959ACF2">Nướng Chimi</Text>
  <Text Key="F9310489">Chimi</Text>
  <Text Key="FFEA14CF">Nướng Gà</Text>
  <Text Key="C8D3701C">Gà Nướng</Text>
  <Text Key="2645C3F3">Asado đối với một số người là một kỹ thuật, nhưng nó cũng có thể là một sự kiện riêng khi nói đến thịt nướng ở nhiều quốc gia Nam Mỹ. Một bữa asado thường bao gồm thịt bò, thịt heo, gà, chorizo và morcilla được nướng trên than hoặc lửa trực tiếp. Món yêu thích cá nhân là một ít thịt bò và Guasacaca (một loại nước sốt từ bơ đến từ Venezuela). Buen provecho!</Text>
  <Text Key="734FBC04">Nướng Asado</Text>
  <Text Key="6A305E2B">Asado</Text>
  <Text Key="479FD1DC">Theo truyền thống người Mỹ bản địa, "ba chị em" là ngô, đậu và bí. Chúng phát triển tốt nhất khi trồng cùng nhau trên một mảnh đất. Chị lớn, ngô, cung cấp nền tảng vững chắc cho đậu leo trèo. Đậu làm giàu đất bằng nitơ. Chị út, bí, phủ kín mặt đất, bảo vệ tất cả rễ của chúng.\n\nPhù hợp với người ăn chay, không chứa lactose</Text>
  <Text Key="50AD19B7">Nướng Nồi Chili Ba Chị Em</Text>
  <Text Key="B0EFCA64">Chili Ba Chị Em</Text>
  <Text Key="91CA26D9">Salad Lục Lạo</Text>
  <Text Key="FFD1D053">Lục Lạo Bởi: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="AF4A5A8A">Phần Đơn</Text>
  <Text Key="886ED311">Phục vụ Salad Vườn</Text>
  <Text Key="11BF0AE9">Nấu Galbi-jjim</Text>
  <Text Key="F2F325EF">Còn được gọi là Kalbi Jjim / Galbi-jjim (갈비찜), món này thường được phục vụ trong các ngày lễ hội như ngày Tết âm lịch Hàn Quốc (seollal) và lễ thu hoạch (chuseok), hoặc các dịp đặc biệt như sinh nhật hay đám cưới. Bất kể dịp nào, nó chắc chắn có thể là một trong những món nổi bật.\n\nNếu bạn thích các món hầm hoặc thịt kho, món này là phải thử. Độ mềm của sườn bò ngắn với loại nước sốt dính, ngọt và mặn tuyệt vời tạo nên một món ăn tuyệt vời làm ấm lòng.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="42D045E0">Phục vụ Galbi-jjim</Text>
  <Text Key="188D5CDF">Galbi-jjim</Text>
  <Text Key="8C139E07">Phục vụ Nồi Lẩu Ếch Sôi</Text>
  <Text Key="B46A7E64">Nướng Nồi Lẩu Ếch Sôi</Text>
  <Text Key="33E5541A">Một sôi chậm định đoạt số phận của những con ếch mọng nước, bắt từ tự nhiên. Một nước dùng nóng bỏng, từ máu ếch, thấm đẫm hạt tiêu xanh, gừng và ớt, lấp đầy Sim với nhiệt huyết lưỡng cư.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="1B7870D6">Nồi Lẩu Ếch Sôi</Text>
  <Text Key="A568DF9C">Bản chất của đồ ăn an ủi, món ăn ngon lành này giòn bên ngoài và mềm bên trong. Ngoài hương vị khiến nước bọt chảy ra, đó là lịch sử trên một chiếc đĩa! Chuẩn bị cá chiên là truyền thống được duy trì trong các bữa tiệc nướng Juneteenth, một ngày lễ mùa hè ở Mỹ tôn vinh sự tự do, di sản và gia đình của người da màu. Cá chiên thường được kết hợp với ngô nướng, coleslaw và bánh ngô để có một bữa ăn ngon lành và cân bằng.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="E30D5B77">Làm Đĩa Cá Chiên</Text>
  <Text Key="1ABFCF24">Đĩa Cá Chiên</Text>
  <Text Key="83285BBB">Phục vụ Đĩa Cá Chiên</Text>
  <Text Key="B8E3EAFE">Nấu Bánh Mì Chiên</Text>
  <Text Key="F70E748A">Phục vụ Bánh Mì Chiên</Text>
  <Text Key="E132E884">Phục vụ Stew Người Sưu Tầm</Text>
  <Text Key="64FEB48F">Nướng Nồi Stew Người Sưu Tầm</Text>
  <Text Key="09572C4D">Một món stew đặc, đầy đủ được làm từ rau củ, trái cây, thảo mộc và cỏ dại thu thập được. Nấu chậm ở nhiệt độ thấp chiết xuất dinh dưỡng từ bất kỳ loại cây nào bạn có thể trồng hoặc tìm thấy. Phải cung cấp 2 hoặc nhiều nguyên liệu thu hoạch hơn.\n\nPhù hợp với người ăn chay, không chứa lactose</Text>
  <Text Key="202BEB11">Stew Người Sưu Tầm</Text>
  <Text Key="ACE93961">Làm Taco Cá</Text>
  <Text Key="69E94177">Phục vụ Taco Cá</Text>
  <Text Key="E03A4524">Taco Cá</Text>
  <Text Key="284E0FE0">Yêu cầu một con cá tươi. Xiên trên que, nướng đến độ giòn hoàn hảo, và sau đó phục vụ với một lát chanh cần thiết.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="E6862FFB">Chuẩn bị Cá Xiên Que</Text>
  <Text Key="21EAB650">Cá Xiên Que</Text>
  <Text Key="5CAF1C18">Nấu Cá và Khoai Tây Chiên</Text>
  <Text Key="9E2A8F44">Phục vụ Cá và Khoai Tây Chiên</Text>
  <Text Key="8B49AD6B">Cá và Khoai Tây Chiên</Text>
  <Text Key="21756518">Nấu Trứng và Bánh Mì Nướng</Text>
  <Text Key="89E91A44">Phục vụ Trứng và Bánh Mì Nướng</Text>
