  <Text Key="453D05AB">Trong khi đang thực hiện một số công việc do thám thông thường, {0.SimFirstName} vô tình nghe được tin tức về một kho tiền Simoleon bị đánh cắp được giấu kín. Một hoạt động ngoài vòng pháp luật nhỏ có thể là thứ tài khoản ngân hàng của {M0.his}{F0.her} cần. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên tự tìm kiếm nó {M0.himself}{F0.herself} hay báo cáo cho những người giám sát {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="BFB34F99">Các chiến thuật thông thường không hiệu quả với một nghi phạm đặc biệt cứng rắn. {0.SimFirstName} cần “tăng cường” cuộc thẩm vấn này—{M0.he}{F0.she} nên đóng vai Cảnh sát Tốt hay Cảnh sát Xấu?</Text>
  <Text Key="0C1977CA">Tại điểm giao hàng, gói hàng mà {0.SimFirstName} được gọi là lấy không có ở đó. Điều đó thật kỳ lạ… và đáng lo ngại. {0.SimFirstName} có nên rời khỏi hiện trường như {0.SimFirstName} đã được chỉ dẫn, hay nằm chờ vài phút để xem chuyện gì đang xảy ra?</Text>
  <Text Key="E44B6E9C">Trong khi đi dạo qua các gian hàng tại VillainCon, {0.SimFirstName} va phải Lobro—Villain tối cao vĩ đại và người hùng cá nhân của {0.SimFirstName}. Ôi trời ơi! Khi {M0.he}{F0.she} bình tĩnh lại, {M0.he}{F0.she} có thể xin chữ ký hoặc chỉ cư xử bình thường và bước qua.</Text>
  <Text Key="7E1E8226">Không dễ dàng để tạo ra một mông em bé hoàn hảo từ những hộp vuông, nhưng {0.SimFirstName} làm được. Thiết kế này là chủ đề của ngày… cho đến khi một đứa trẻ hào hứng kéo nhầm hộp. Chúng đổ xuống, chôn chặt đứa trẻ tội nghiệp và mẹ nó trong những hộp tã không mềm mại, và người quản lý cuối cùng cũng tặng miễn phí cho người mẹ tức giận.</Text>
  <Text Key="81D6A9E4">Biết điều gì đó nếu không bao giờ sử dụng thì có ý nghĩa gì? {0.SimFirstName} khuyên dùng thương hiệu ít tốn kém hơn, chỉ ra rằng thực sự không có sự khác biệt về tính năng. {M0.He}{F0.She} thậm chí diễn lại khẩu hiệu trên tờ rơi, “Chức năng hút không hút.” Khách hàng rất ấn tượng với sự trung thực của {M0.his}{F0.her}, cô ấy khen ngợi {0.SimPronounObjective} với sếp {M0.his}{F0.her}. Tuyệt!</Text>
  <Text Key="F0DAB96A">Ồ! Thiết kế của {0.SimFirstName} chắc chắn thu hút sự chú ý. Không dễ dàng tạo ra những đường cong hoàn hảo của mông em bé với những hộp vuông, nhưng đặt các mặt hồng ra ngoài khá là tài tình. Màn trưng bày TushyCush nhanh chóng bán hết!</Text>
  <Text Key="68CDABDE">{0.SimFirstName} chỉ vào máy đắt tiền hơn, đảm bảo với khách hàng rằng thực sự không có câu hỏi. Boom! Một chiếc SoilSport khác được bán. Thật không may, {0.SimFirstName} không làm việc theo hoa hồng, nhưng người quản lý {M0.his}{F0.her} chắc chắn chú ý đến kỹ năng bán thêm tuyệt vời của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="78E73515">Người này không thể nào nói dối. {0.SimFirstName} mỉm cười duyên dáng và chấp nhận trả hàng mà không cần hóa đơn. Trước khi {M0.he}{F0.she} có thể yêu cầu người phụ nữ biết ơn điền vào khảo sát trực tuyến, {M0.he}{F0.she} thấy ánh mắt tối tăm của người quản lý {M0.his}{F0.her}. Khách hàng hài lòng, sếp tức giận… Nhưng {0.SimFirstName} vui vì {M0.he}{F0.she} đã giúp khách hàng {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="CD6EEF32">Người này có thể không nói dối, nhưng {0.SimFirstName} lẩm bẩm về chính sách cửa hàng và từ chối khách hàng. Người quản lý của {0.SimFirstName} theo dõi khách hàng đi và càu nhàu, “Thử hay đấy, cô gái.” Ông ấy khen ngợi công việc tốt của {0.SimFirstName}. Tuy nhiên, không cảm thấy tốt.</Text>
  <Text Key="D4AB826B">Ồ, tã thì quan trọng sự gọn gàng, sau tất cả, và khối lập phương rất chắc chắn. Không ai muốn một màn trưng bày sang trọng đổ xuống đứa trẻ. {0.SimFirstName} giữ nguyên khối lập phương và tã có doanh số khá tốt.</Text>
  <Text Key="02C45E00">Chấp nhận Trả hàng</Text>
  <Text Key="86D3A365">Từ chối Trả hàng</Text>
  <Text Key="5D62EAAE">Khối lập phương Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="C852AF1C">Thiết kế Độc đáo</Text>
  <Text Key="3F75CDCC">Chính sách Cửa hàng</Text>
  <Text Key="1847C7F2">{0.SimFirstName} đầy hy vọng. Khách hàng bước đến bàn hỗ trợ của {M0.his}{F0.her} trông đã có chút bất lực. “Tôi muốn trả cái này? Nhưng tôi không có hóa đơn?” cô ấy lầm bẩm. {0.SimFirstName} bắt đầu chỉ vào biển báo “Không Hóa đơn, Không Trả hàng”, nhưng thật dễ chịu khi không bị hét vào mặt. {M0.he}{F0.she} có nên tử tế hơn với những người tử tế không?</Text>
  <Text Key="1AAC4A4B">Màn trưng bày Cửa hàng</Text>
  <Text Key="22599F19">{0.SimFirstName} được giao phụ trách màn trưng bày phía trước! Bây giờ {M0.he}{F0.she} có thể cho người quản lý {M0.his}{F0.her} thấy {M0.he’s}{F0.she’s} thực sự là ai. Thật không may, hôm nay Mặt hàng Đặc biệt là Tã TushyCush. Ugh! {0.SimFirstName} có nên xếp chúng thành một khối lập phương gọn gàng hay thử một thiết kế… độc đáo hơn?</Text>
  <Text Key="467BC20F">Câu hỏi về Giá cả</Text>
  <Text Key="C543F54D">Một khách hàng yêu cầu {0.SimFirstName} cung cấp thêm thông tin về hai máy hút bụi hơi nước khác nhau. {0.SimFirstName} quen thuộc với cả hai thương hiệu—DirtSquirter và SoilSport—và chúng khá giống nhau, ngoại trừ giá. {M0.he}{F0.she} có nên giúp khách hàng tiết kiệm tiền, hay quảng bá thương hiệu đắt tiền hơn?</Text>
  <Text Key="955E2710">Thương hiệu Đắt tiền</Text>
  <Text Key="160E7DB7">Thương hiệu Rẻ hơn</Text>
  <Text Key="C4D5736C">Phương pháp Dạy học</Text>
  <Text Key="6E960DA4">Kẻ phá rối Lớp học</Text>
  <Text Key="2CB698EA">Nghệ thuật Bị Đánh giá thấp</Text>
  <Text Key="79346E22">Sự tham dự Bảo tàng</Text>
  <Text Key="25EB7FAA">Điểm nổi bật trong Hồ sơ</Text>
  <Text Key="1827D2AF">Nghệ thuật Cần thiết</Text>
  <Text Key="8B10D604">Đầu tư</Text>
  <Text Key="F68CFA2E">Đánh giá Triển lãm</Text>
  <Text Key="225A2165">Hiến tặng Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="60ED5459">Bỏ bê các công việc làm vườn không làm nông dân hài lòng. Anh ấy sợ rằng mình sẽ mất một số hoa màu. Một hành động như vậy nữa và {0.SimFirstName} sẽ bị đuổi khỏi nơi cư trú {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="DE165EF3">Tin về món hối lộ lan truyền. Mặc dù đánh giá tích cực là trung thực, danh tiếng của {0.SimFirstName} bị tổn hại.</Text>
  <Text Key="43FD607D">{0.SimFirstName} viết một đánh giá cân bằng, chỉ trích những thiếu sót của tác phẩm nhưng cũng khen ngợi một số lựa chọn tốt hơn của nghệ sĩ. Ngay cả nghệ sĩ cũng đánh giá cao sự đánh giá công bằng.</Text>
  <Text Key="F4BEF0F2">Mọi thứ đều cân đối hoàn hảo. Ai cần một mẫu hình chứ?</Text>
  <Text Key="79F7C10D">Nghệ sĩ đường phố du kích đó, làm việc ở bên xe lửa, đang là chủ đề của thế giới nghệ thuật. Với sự tài trợ từ {0.SimFirstName}, nghệ sĩ mua đủ sơn để vẽ trạm cảnh sát và mọi chiếc xe đỗ trên đường. {0.SimFirstName} bị liên quan đến việc tân trang lại thành phố.</Text>
  <Text Key="B88C4683">{0.SimFirstName} nhận được một lời đề nghị tuyệt vời cho bộ sưu tập {M0.his}{F0.her} của mình! Ai quan tâm bảo tàng trưng bày nó như thế nào!</Text>
  <Text Key="93C5B1BD">Với tất cả chuyên môn {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} quyến rũ những người yêu nghệ thuật rằng không có gì thay thế được mắt người.</Text>
  <Text Key="936573CC">Hóa ra {0.SimFirstName} làm họa sĩ giỏi hơn là làm canvas. Hình xăm trên cơ thể cuối cùng trông lẫn lộn và có vết bẩn. Tạp chí hủy bỏ buổi chụp ảnh bất chấp.</Text>
  <Text Key="101C655C">“Cánh {0.SimFirstName} Danh dự” có cửa sổ trời, sàn đá cẩm thạch lấp lánh và một bức tượng kích thước thật của {0.SimFirstName} ở cửa chính. Hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="7614EB69">Ồ! Tại sao phòng lại ngược? {0.SimFirstName} tiếp tục và hoàn thành việc lau trần trước khi kết thúc ca làm việc {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="A85EECD4">Bình luận hàng đầu trên bài báo nói, “Rõ ràng, đánh giá cay nghiệt của {0.SimFirstName} về ‘Gọi tôi: Nghệ sĩ Được Xây dựng Bằng Điện thoại Thông minh’ là bài báo nhà báo thiên vị nhất từng được viết. {M0.he}{F0.she} không thể thành công trong thế giới nghệ thuật pop và bây giờ {M0.he's}{F0.she's} ghen tị.”</Text>
  <Text Key="E2446471">Một mua sắm quyền lực! Có lẽ số tiền {0.SimFirstName} tiết kiệm được có thể dùng để khung và treo tác phẩm.</Text>
  <Text Key="56FA9E95">Không ai yêu cầu {0.SimFirstName} di chuyển, và {M0.he}{F0.she} bán được mười tác phẩm trước khi hội chợ kết thúc. Không tệ!</Text>
  <Text Key="A1FFB956">Chủ sở hữu trang web rất biết ơn {0.SimFirstName} vì đã sửa lỗi, cô ấy đề nghị {0.SimFirstName} được giảm 20% cho lần mua hàng tiếp theo {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="49E7D920">{0.SimFirstName} vẫn yêu thích triển lãm, vì vậy đánh giá là trung thực. Và bây giờ công việc {M0.his}{F0.her} sẽ được chú ý thêm một chút tại một phòng trưng bày lớn.</Text>
  <Text Key="2D38706F">{0.SimFirstName} đề xuất một loạt các lớp học với các nghệ sĩ đến thăm, và cộng đồng địa phương đổ xô đến.</Text>
  <Text Key="CB895DFD">{0.SimFirstName} chơi an toàn và mua thêm tác phẩm nghệ thuật để thay thế những gì đã bán. {M0.He}{F0.She} thậm chí còn tìm thấy một số phát hiện có giá trị đặc biệt!</Text>
  <Text Key="669B11D0">{0.SimFirstName} sử dụng kỹ thuật đó cho một số tác phẩm trong buổi triển lãm sắp tới {M0.his}{F0.her}, nhưng mời học sinh đứng dậy và nhận một tràng pháo tay trong đêm khai mạc.</Text>
