  <Text Key="E887A14C">Gương Hình Bóng</Text>
  <Text Key="828BB669">Đôi khi một phần nhỏ của bạn chưa đủ. Phiên bản toàn thân của chiếc gương của chúng tôi muốn tất cả bạn, từ đầu đến chân. Hãy đứng gần nó và để nó "uống" toàn bộ con người bạn. Nó sẽ lấy mọi thứ bạn có và trả lại y hệt, bởi vì nó là một tấm gương.</Text>
  <Text Key="3D712908">Bản Chính</Text>
  <Text Key="9CF4D21D">Ai biết được hình ảnh phản chiếu của chúng ta làm gì trong vũ trụ bóng tối chúng sinh sống phía sau tấm gương. Tất cả những gì chúng ta biết là chúng luôn ở đó vì chúng ta khi chúng ta nhìn chằm chằm vào tấm kính ma thuật đó. Hãy trao cho "bạn kia" một góc nhìn thanh lịch vào thế giới của chúng ta với Bản Chính từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="4878DBEF">Gương Chia Đôi OTP</Text>
  <Text Key="4A27B5A0">Chức năng điên cuồng rơi vào lòng tình yêu thời trang trong Gương Chia Đôi OTP. Nửa trên phản chiếu hoàn hảo biểu tượng thời trang đứng trước nó, trong khi nửa dưới có thể được điều chỉnh góc để kiểm tra giày và bắp chân một cách thích hợp. Chúng ta có "ship" chiếc gương này không? Yaaaaas.</Text>
  <Text Key="E1C8B2F9">Thiên Thần Tiêu Diệt Thức Ăn</Text>
  <Text Key="D3900AE6">Lò vi sóng của chúng tôi sẽ "bắn" phá đồ ăn thừa của bạn bằng bức xạ một cách triệt để và với cường độ đến mức không một sinh vật sống nào nên tiếp cận nó trong vài thập kỷ. Các lò vi sóng khác chỉ làm tăng nhiệt độ thức ăn của bạn một chút, nhưng khi bạn muốn thức ăn đã được khử trùng vĩnh viễn, chỉ có một cái tên trong nghề: THIÊN THẦN TIÊU DIỆT THỨC ĂN.</Text>
  <Text Key="94F78D11">Wavescatter</Text>
  <Text Key="45C2086E">Được chế tạo từ vật liệu tái chế từ đồ chơi điện tử cho trẻ em những năm 80 đã bị vứt bỏ và được lắp ráp bởi những con chuột cống được đào tạo một cách vô tội vạ, Wavescatter là lò vi sóng hoàn hảo cho chàng trai độc thân thận tiết kiệm, người yêu thích bữa ăn cháy bên ngoài và đông lạnh bên trong.</Text>
  <Text Key="D78AA47D">Omniwaver</Text>
  <Text Key="92739982">Để có nấu ăn bằng lò vi sóng tốt nhất, phải là Omniwaver. Thiết bị đáng kinh ngạc này "bắn" thức ăn của bạn bằng một dạng bức xạ chưa từng được phát hiện. Chúng tôi không thể hứa rằng sóng omicron sẽ nấu thức ăn nhanh hơn, hoặc nóng hơn, so với lò vi sóng thông thường, nhưng trời ơi chúng thực sự làm nổi bật hương vị bằng một cách nào đó!</Text>
  <Text Key="B2444C24">Schmapple Micro</Text>
  <Text Key="1C3324D1">Giả sử một lò vi sóng có thể mang lại cho bạn ít hơn những gì bạn không muốn, và nhiều hơn những gì bạn không nhận ra mình cần? Những thứ như một khu vực nhìn lớn hơn, và ba màu sắc thay đổi cuộc sống? Vâng, bạn có thể có nó ngay bây giờ. Giới thiệu: Schmapple Micro. Đó là Lò Vi Sóng, Đến Công Nghệ Của Bạn.</Text>
  <Text Key="117E8422">Cuộc Sống Dưới Kính Hiển Vi</Text>
  <Text Key="E82361F3">Bạn có bao giờ cảm thấy mình là một mẫu vật trong phòng thí nghiệm, với mọi người nhìn chằm chằm, phân tích, mổ xẻ và phán xét? Vâng, bây giờ bạn có thể nghiên cứu ảnh hưởng của hành vi như vậy một cách thoải mái hơn, từ phía bên kia ống kính.</Text>
  <Text Key="259A6483">Microphone</Text>
  <Text Key="98AD6B2A">Microphone The Royal We</Text>
  <Text Key="0158692B">Chinh phục sân khấu hài kịch với chiếc micro đặc biệt của Nữ hoàng. Hãy cùng chơi với khán giả và tìm kiếm những tràng cười!</Text>
  <Text Key="2ABE2669">Thiên Thạch</Text>
  <Text Key="C8531A36">Ôi trời, thật là thô lỗ khi một Sim đứng đón đường màn trình diễn &lt;i&gt;đầy ấn tượng&lt;/i&gt; của thiên thạch này! Nó đã sắp sửa trở nên ngoạn mục, và buộc phải hạ cánh một cách kém duyên dẻ hơn một chút, nhưng dù sao đi nữa! Nó đã thể hiện một trình độ chuyên môn cao. Và không một chút vỗ tay nào từ khán giả, chỉ một lũ trẻ khóc lóc không thể nhận ra nghệ thuật chất lượng cao nếu nó rơi từ trời xuống và đập vào đầu họ!</Text>
  <Text Key="E81F7312">matteSOCV_skirting</Text>
  <Text Key="0EE0F2C3">matteSOCV_skirting</Text>
  <Text Key="CE4E4A57">matteSOSP_skirting</Text>
  <Text Key="06E689DF">matteGD_groundCover_01</Text>
  <Text Key="1250CA30">matteGD_groundCover_01</Text>
  <Text Key="F82C5EB4">matteCloud_Cirrus_02</Text>
  <Text Key="A765A081">matteCloud_Cirrus_02</Text>
  <Text Key="DC3833B8">Kẹo Bông</Text>
  <Text Key="78A183ED">marshmallow_GP01GEN mô tả placeholder</Text>
  <Text Key="7658C47D">marshmallow_bm</Text>
  <Text Key="FA0CF982">marshmallow_bm</Text>
  <Text Key="1A9421AE">marketStandFood_bm tên placeholder</Text>
  <Text Key="0CD3F9D7">marketStandfood_bm mô tả placeholder</Text>
  <Text Key="DEC7656D">mailboxWall_GEN Tên Placeholder</Text>
  <Text Key="10E67B52">mailboxWall_GEN Mô Tả Placeholder</Text>
  <Text Key="885933AE"> </Text>
  <Text Key="79849FD7"> </Text>
  <Text Key="22A3B476">Hộp Thư Cũ Rỉ</Text>
  <Text Key="DF9E952F">Thiết bị nhỏ bé duyên dáng này được gọi là hộp thư. Nhưng khác với những hộp thư bạn có thể quen thuộc, cái này là một chiếc hộp thực sự với không gian cực kỳ hạn chế. Hóa đơn và thư rác dần tích tụ bên trong khung kim loại nhỏ bé của nó, nhưng không ai thực sự biết cách hay tại sao. Một sự tò mò vui vẻ cho những người sưu tầm!</Text>
  <Text Key="EA76DCBF">Hộp Thư Oasis Springs</Text>
  <Text Key="207A9890">Hộp thư rất quan trọng vì đó là cách chính để nhận hóa đơn.</Text>
  <Text Key="48536D9B">Hộp Thư Willow Creek</Text>
  <Text Key="07710E34">Hộp thư rất quan trọng vì đó là cách chính để nhận hóa đơn.</Text>
  <Text Key="A8D8D154">Hộp Thư Ngôi Nhà Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="C44954A1">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nChiếc hộp thư nhỏ này nhận những lời chúc ngọt ngào, quà tặng, tiền và nhiều hơn nữa. Thật không may, nó cũng nhận hóa đơn.</Text>
  <Text Key="D181F6BB">Luống Cây Trồng IV</Text>
  <Text Key="2C43D1D4">Luống cây trồng trang trí thứ tư trong một loạt.</Text>
  <Text Key="C6727CD8">Luống Cây Trồng III</Text>
  <Text Key="EEE5FC8D">Luống cây trồng trang trí thứ ba trong một loạt.</Text>
