  <Text Key="1438A139">Moschino và giám đốc sáng tạo Jeremy Scott chào mừng việc ra mắt Bộ Sưu Tập Capsule mới nhất với những món đồ lấy cảm hứng từ The Sims và các mẫu hàng may sẵn của chính họ, bao gồm phong cách từ các bộ sưu tập trước. Trang phục cho các Sim với phong cách thời trang tiên phong mà họ có thể tỏa sáng ở bất cứ đâu và nắm bắt những biểu cảm táo bạo của họ với sự nghiệp nhiếp ảnh thời trang tự do.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Stuff Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thể hiện tình yêu thời trang&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia sự nghiệp lộng lẫy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Có một buổi chụp hình tại studio&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="35EC3FC9">The Sims™ 4 My Wedding Stories</Text>
  <Text Key="C94A0F63">Đi dọc theo lối đi trong Gói Game The Sims™ 4 My Wedding Stories! Từ lời cầu hôn đến tiệc cưới, tùy chỉnh từng khía cạnh để ăn mừng câu chuyện tình yêu của mỗi Sim theo cách thực sự độc đáo với họ. Trong thế giới Tartosa, (gần như) mọi thứ đều trở nên lãng mạn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chuẩn bị cho bữa tiệc — Đặt câu hỏi chỉ là sự khởi đầu của trải nghiệm đám cưới của Sim bạn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Biến tầm nhìn thành hiện thực — Đi sâu vào chi tiết của lễ cưới sắp tới bằng cách lựa chọn cẩn thận mọi thứ họ cần cho khoảnh khắc quan trọng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kết hôn — Trước sự kiện chính, ăn mừng với gia đình tại bữa ăn thử. Trao lời thề, nhẫn và hôn nhau ở bàn thờ trước khi bữa tiệc thực sự bắt đầu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="2B19542A">The Sims™ 4 Dream Home Decorator</Text>
  <Text Key="ACAF8C88">Biến ước mơ của khách hàng thành hiện thực trong Gói Game The Sims™ 4 Dream Home Decorator! Mỗi ngôi nhà đều chứa đựng tiềm năng chưa được khai thác, và chỉ bạn mới có thể biến nó từ tẻ nhạt thành tuyệt vời. Nếu bạn muốn xây dựng uy tín chuyên nghiệp, hãy tìm hiểu Sở thích và Không thích của mỗi Sim trước khi bắt đầu thiết kế, sau đó mang đến bản cải tạo hoàn hảo cho từng khách hàng. Khi đã phép màu, hãy sẵn sàng nhìn thấy vẻ mặt kinh ngạc của khách hàng khi công bố!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tìm hiểu khách hàng qua Sở thích và Không thích của họ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cải tạo, Trang trí lại, Thiết kế lại không gian&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khoe khoang với Bản Công bố lớn và xem phản ứng của khách hàng!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="6C07EFC4">The Sims™ 4 Realm of Magic</Text>
  <Text Key="A5D65B7E">Khám phá thế giới siêu nhiên và làm chủ nghệ thuật phép thuật trong The Sims™ 4 Realm of Magic. Thị trấn nông thôn này có thể trông và cảm giác như các khu phố khác, nhưng một khi cánh cổng bí mật được mở khóa, phép thuật thực sự bắt đầu. Các loại thuốc, cây gậy và thậm chí một thế giới nổi sẽ mê hoặc Sim của bạn, nhưng hãy cẩn thận với những phép thuật sai lầm! Học nghệ thuật phép thuật, triệu hồi một sinh vật đồng hành để bảo vệ và đắm mình vào thế giới hấp dẫn này.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Khám phá khu phố&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học nghề&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Có một sinh vật đồng hành&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang phục cho thành công siêu nhiên&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="4D046A03">The Sims™ 4 Adventure Awaits</Text>
  <Text Key="C90750E1">Thoát khỏi cuộc sống hàng ngày với các hoạt động mạo hiểm và Kỳ nghỉ trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Adventure Awaits! Nuôi dưỡng tinh thần chơi đùa trong thời thơ ấu và mang nó theo qua một cuộc sống mạnh mẽ, phiêu lưu. Tạo các Địa điểm Tùy chỉnh để Sim khám phá và gửi họ đi Kỳ nghỉ bạn thiết kế như trại trẻ em, khu nghỉ dưỡng thể dục, hoặc thậm chí một cuộc thi lãng mạn. Trẻ em cũng sẽ thấy thời gian chơi đùa của chúng có ý nghĩa hơn bao giờ hết. Chúng thậm chí có thể kết nối với Bạn Tưởng Tượng!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thời gian cho một Kỳ nghỉ?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phiêu lưu bắt đầu từ thời thơ ấu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cuộc sống của trò chơi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phiêu lưu ở mọi ngóc ngách&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="D3511693">The Sims™ 4 Enchanted by Nature</Text>
  <Text Key="2FF19B11">Sống được bao quanh bởi phép màu của thiên nhiên trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Enchanted by Nature! Đón nhận lối sống tự do tinh thần nơi bạn có thể Sưu tầm và ngủ dưới các vì sao, hoặc mang những món quà của thiên nhiên vào bên trong với các chậu cây đa năng. Một thế giới quyến rũ đang chờ đón nơi bạn có thể chế tạo các Loại Elixir, chữa lành các Bệnh tật, gặp gỡ Mẹ Thiên nhiên, và thậm chí trở thành một Tiên!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Cuộc sống giữa các cây&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Những người dân đẹp đẽ nhất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một lối sống cân bằng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một vùng đất phép thuật&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="64D08E5D">The Sims™ 4 Life &amp; Death</Text>
  <Text Key="00E155FF">Kéo lại lớp màn để khám phá bí mật cho cuộc sống phong phú hơn của Sim và vượt ra ngoài trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Life &amp; Death. Đạt được ước mơ trong cuộc sống bằng cách tích dần Danh sách Ước muốn hay theo đuổi chúng dưới dạng Ma với Công việc Chưa xong. Có một thế giới mới đáng sợ để ám, một sự nghiệp sẽ đưa bạn gần hơn với Grim, Di chúc để viết, Mộ để khám phá, và thậm chí kỹ năng ma để làm chủ. Không có kết thúc thực sự — chỉ có sự chuyển tiếp — khi bạn di chuyển giữa cuộc sống, kiếp sau, và thậm chí sự tái sinh.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một hành trình vô tận&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một cuộc sống đáng sợ, lộng lẫy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạm biệt (Vì lúc này)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân thiện hay Ác liệt?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một thị trấn đáng để ám&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="8708D90E">The Sims™ 4 Lovestruck</Text>
  <Text Key="62BE97D4">Khám phá lãng mạn khi bạn ghép cặp với những Sim quyến rũ và lên kế hoạch cho những cuộc hẹn hò thú vị trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Lovestruck! Tạo hồ sơ cho Sim của bạn cho ứng dụng hẹn hò Cupid's Corner và bắt đầu gặp gỡ các cặp đôi! Những tương tác thân mật mới như ôm ấp trên giường hoặc gặp gỡ cho một điệu nhảy quyến rũ đang chờ đợi. Dù Động lực Lãng mạn của bạn kết thúc nồng nhiệt hay căng thẳng sẽ phụ thuộc vào điều Sim của bạn thấy hấp dẫn. Hãy đặc biệt chú ý đến những Điểm Kích thích và Điểm Ghét!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Lên kế hoạch cho những cuộc hẹn nóng bỏng hơn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ghép cặp với các Sim độc thân trên Cupid's Corner&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sức hấp dẫn mạnh mẽ với Điểm Kích thích và Điểm Ghét&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nâng cấp Kỹ năng Lãng mạn của bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="46748CC7">The Sims™ 4 For Rent</Text>
  <Text Key="AA63C55D">Kéo các hàng xóm lại gần nhau – theo nghĩa đen – và trải nghiệm các lô đa gia đình với tư cách là người thuê hoặc chủ sở hữu trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 For Rent! Sim của bạn bây giờ có thể sở hữu và quản lý nhiều lô Cho thuê Cư dân hoặc chuyển đến một ngôi nhà nơi họ gần hàng xóm hơn bao giờ hết (hoàn hảo để điều tra!). Từ các bữa ăn chung đến việc đuổi cư dân, có nhiều việc để làm và một thế giới mới nhộn nhịp để thực hiện.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Quản lý Bất động sản&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Loại Lô Mới trong Thị trấn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gần hơn bao giờ hết&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nhộn nhịp và Đẹp đẽ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="0CEE4BF8">The Sims™ 4 Horse Ranch</Text>
  <Text Key="80DD9D0A">Làm việc chăm chỉ và vui chơi thả ga với bạn bè động vật và mảnh đất của riêng bạn trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Horse Ranch! Nuôi, huấn luyện và tạo ra mối liên kết đặc biệt với những con ngựa uy nghi có thể tùy chỉnh thành thành viên trong gia đình. Bạn cũng có thể chăm sóc cừu và dê mini, hoặc kiếm sống bằng cách bán Nectar tự làm. Tạo nên cuộc sống độc nhất của riêng bạn trên trang trại.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Gắn bó với Động vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia một Cộng đồng Phát triển&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nuôi Ngựa&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="75696C21">The Sims™ 4 Growing Together</Text>
  <Text Key="491F1D9B">Củng cố mối liên kết gia đình, làm bạn hoặc kẻ thù, và khám phá bản chất thực sự của Sim bạn với Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Growing Together*! Cách Sim bạn liên hệ với những người xung quanh – từ thành viên gia đình đến những Sim họ mới gặp – đang phát triển. Cả những sự kiện được lên kế hoạch như thức trễ và những cột mốc bất ngờ như khủng hoảng tuổi trung niên đều sẽ định hình Sim và mối quan hệ của họ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Tác động Lâu dài&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoàn hảo cho Gia đình&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Động lực Xã hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mối liên kết Gia đình&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="2FABB042">The Sims™ 4 High School Years</Text>
  <Text Key="D3763160">Hãy là một học sinh tốt (hoặc tồi), tham gia câu lạc bộ, bắt đầu một xu hướng, và tận hưởng tối đa tuổi thiếu niên với Gói Mở Rộng The Sims™ 4 High School Years*! Điều hướng những trải nghiệm thiếu niên biểu tượng như tham dự prom, chơi khăm, thử nghiệm bản sắc và xu hướng, và hình thành tình bạn và sự đối đầu tại các sự kiện ngoại khóa. Có nhiều việc để làm trước khi tốt nghiệp - các Sim thiếu niên có thể tham dự lớp học, tương tác với giáo viên, và thậm chí kiếm tiền với tư cách là người ảnh hưởng phong cách hoặc streamer!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Trường cao trung&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khoảnh khắc thiếu niên biểu tượng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Phong cách của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="FDA881BB">The Sims™ 4 Cottage Living</Text>
  <Text Key="59F188D9">Tận hưởng vẻ quyến rũ mộc mạc của Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Cottage Living với bạn bè động vật, bữa ăn từ vườn đến bàn ăn, và một cộng đồng gắn bó. Ở nhà, nấu ăn với gia đình bằng những nguyên liệu tươi nhất. Khám phá rừng để kết bạn với các sinh vật rừng hoặc sưu tầm thức ăn, hoặc đi đến thị trấn để gặp gỡ người dân địa phương. Dù Sim đang ôm một con bò, làm bạn (hoặc kẻ thù) với gà của họ, hay trồng những rau củ lớn nhất xung quanh, nông thôn đầy ắp những trải nghiệm mới và cách kết nối với thế giới xung quanh.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nuôi hoặc Kết bạn với Động vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống từ Đất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đón nhận Cuộc sống Làng&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="49C193A7">The Sims™ 4 Snowy Escape</Text>
  <Text Key="ADB0CC3D">Sẵn sàng cho các môn thể thao tuyết kích thích, thư giãn trong suối nước nóng tự nhiên, và thiết kế ngôi nhà lấy cảm hứng từ Nhật Bản trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Snowy Escape! Khám phá những cách mới để phiêu lưu - thách thức Sim bạn leo lên đỉnh và gắn bó với người khác trong thế giới Núi Komorebi. Từ trượt xe trượt và trượt tuyết đến lẩu quanh bàn kotatsu, có thứ gì đó phù hợp với mọi Lối sống.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Theo đuổi Cảm giác Kích thích&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tìm thấy Zen của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Nơi Trú ẩn của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Xác định Lối sống của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="82FDFC3D">The Sims™ 4 Eco Lifestyle</Text>
  <Text Key="1C945ADF">Sẵn sàng để Sim của bạn tác động đến thế giới của họ? Chuyển đến một cộng đồng của những người sáng tạo cộng tác trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Eco Lifestyle! Chơi để thay đổi và tạo ra sự khác biệt trong thế giới mới Evergreen Harbor. Giúp hàng xóm mới của bạn quyết định về Dự án Không gian Cộng đồng, giảm dấu chân sinh thái của bạn, và xem hàng xóm của bạn biến đổi. Bạn sẽ ngạc nhiên với điều gì xảy ra khi Sim của bạn bắt đầu đặt ra các quy tắc.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Giảm, tái sử dụng và tái chế!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cộng tác với Cộng đồng của bạn với Các Kế hoạch Hành động Khu phố&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thay đổi Thế giới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang trí Tái chế&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="8BC372C5">The Sims™ 4 Discover University</Text>
  <Text Key="6967BD87">Đầu tư vào học tập và thể hiện tinh thần trường học trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Discover University, nơi các Sim nhập học, khám phá trải nghiệm đại học và thưởng thức các hoạt động ngoại khóa. Tham gia các lớp học đặt nền tảng cho thành công trong sự nghiệp kỹ thuật, giáo dục hoặc luật. Khám phá robot và bóng bàn, cũng như gây một chút phiền phức bằng cách chơi khăm trường đối thủ. Học chăm chỉ, ngủ nướng và chào hỏi linh vật trường học – chỉ cần đảm bảo giữ điểm số cao!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Expansion Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thích nghi với Trường học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ở lại Lớp học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gặp gỡ, Giao lưu và Khám phá&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể hiện Phong cách Cơ sở của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="BAC61FCE">The Sims™ 4 Industrial Loft Kit</Text>
  <Text Key="98F64694">Đón nhận thiết kế kiến trúc tái chế lấy cảm hứng từ các nhà kho đã cải tạo ở Brooklyn, New York. Cửa sổ cỡ lớn, phần cứng lộ ra và những món đồ nổi bật vững chắc làm nổi bật vẻ đẹp của nguyên liệu thô và chi tiết chưa hoàn thiện.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Khung gỗ và thép thời trang mang tính cách cho bộ sưu tập này.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phụ kiện kim loại và mộc mạc gợi lên cảm giác lịch sử.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="1D874E9C">The Sims™ 4 Courtyard Oasis Kit</Text>
  <Text Key="998A3576">Biến trung tâm ngôi nhà của Sim thành một không gian xanh tươi, sôi động lấy cảm hứng từ các riad của Morocco với The Sims™ 4 Courtyard Oasis Kit! Thư giãn quanh đài phun nước, ngắm nhìn các ô gạch trang trí và quây quần cùng gia đình trong sự hài hòa tuyệt đối.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tạo nên Oasis của Bạn... trên Lô đất của riêng bạn!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tự nhiên với các Món đồ Xanh tươi và Sôi động&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="C8E15F39">Chạy Trốn!</Text>
  <Text Key="C952AB15">Bán cho Nhà xuất bản</Text>
  <Text Key="E816FAA9">Gửi Bản sao Sách cho Literary Digest</Text>
  <Text Key="D44FE42C">Bạn chỉ có thể gửi một bản sao sách cho Literary Digest một lần mỗi tuần.</Text>
  <Text Key="F3E3C558">Reps Tức giận</Text>
  <Text Key="8831A6BF">Tập luyện (Vượt giới hạn)</Text>
  <Text Key="C03C2652">Tập luyện Tràn đầy năng lượng (Vượt giới hạn)</Text>
  <Text Key="0BF1BB45">Tập luyện (Vượt giới hạn)</Text>
  <Text Key="258872C9">Nâng tạ Siêu mạnh Siêu nặng</Text>
  <Text Key="D4840C80">Nâng tạ Nặng Tràn đầy năng lượng (Vượt giới hạn)</Text>
  <Text Key="7A878EA0">Nâng tạ Nặng</Text>
  <Text Key="341EA198">Dành cho Sim tìm kiếm một buổi tập luyện cường độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="BD269EBB">Reps Nặng Tức giận</Text>
  <Text Key="FCAA2EC0">Nâng tạ Nặng (Vượt giới hạn)</Text>
  <Text Key="AB6270FA">Nâng tạ Nặng Tràn đầy năng lượng</Text>
