  <Text Key="14C4A1B3">Một đống than hồng là tất cả những gì còn lại sau khi ngọn lửa đã cháy hết.</Text>
  <Text Key="F6654CC9">Còi báo cháy Alertz</Text>
  <Text Key="044B2A16">Một máy dò khói có tất cả tính năng bạn cần--một cảm biến quá nhạy và một còi báo động chói tai. Hãy mua một cái cho mọi phòng!</Text>
  <Text Key="7F5D90EE">Vé Sims Sessions</Text>
  <Text Key="C8DC9F17">Một vé dự lễ hội âm nhạc độc quyền &lt;b&gt;Sims Sessions&lt;/b&gt;, với vũ công chính Bebe Rexha, và các buổi biểu diễn bổ sung từ Joy Oladokun và Glass Animals!\n\nNhấp vào vé để biết thêm thông tin, sau khi nó được đặt trên tường hoặc từ kho đồ của Sim!</Text>
  <Text Key="D6934674">Hàng rào Thế giới Hấp dẫn với Cột</Text>
  <Text Key="FB74375E">Hàng rào Thế giới Hấp dẫn Mở rộng</Text>
  <Text Key="E1A17FF5">Hàng rào Thế giới Hấp dẫn</Text>
  <Text Key="B7586105">Hàng rào Thế giới với Cột</Text>
  <Text Key="D78BD1AF">Hàng rào Thế giới Mở rộng</Text>
  <Text Key="BBDD98B2">Hàng rào Thế giới</Text>
  <Text Key="8A1D0661">Hàng rào Thế giới Cao với Cột</Text>
  <Text Key="6553AA7B">Hàng rào Thế giới Cao</Text>
  <Text Key="E8B0DF7D">Hàng rào Thế giới Nhỏ với Cột</Text>
  <Text Key="A8BA8E95">Hàng rào Thế giới Nhỏ Mở rộng</Text>
  <Text Key="0125CB24">Hàng rào Thế giới Nhỏ</Text>
  <Text Key="BC61B05D">Cột Tường Gạch Nhỏ</Text>
  <Text Key="BBA234E2">Một cột hàng rào nhỏ làm bằng gạch.</Text>
  <Text Key="34C71444">Tường Gạch Nhỏ</Text>
  <Text Key="F83C8A71">Một bức tường gạch nhỏ.</Text>
  <Text Key="B7EC6EDF">Cột Tường Gạch</Text>
  <Text Key="CA645130">Một cột hàng rào làm bằng gạch vững chắc.</Text>
  <Text Key="2F0E840E">Tường Gạch</Text>
  <Text Key="2DA20CB7">Một bức tường gạch vững chắc.</Text>
  <Text Key="49CF6153">Chân dung Gia đình</Text>
  <Text Key="0AAAD5FC">Nhà tiểu thuyết vĩ đại quá cố, Wouldiwas Shookspeared, từng bình luận, "Quá khứ và hiện tại chỉ là một phần của lời nói." Giống như chân dung Gia đình này là một tập hợp của quá khứ và hiện tại của bạn, treo trên tường. Hoặc... trong ký ức nếu bạn chỉ đang cất nó dưới một chiếc chăn cũ trong gác mái.</Text>
  <Text Key="A4FB9E17">Bút kẻ mắt</Text>
  <Text Key="92542B98">Một cây bút kẻ mắt.</Text>
  <Text Key="2A3C1BB9">Bộ phát nước phun</Text>
  <Text Key="8031E783">Cửa đôi Thép và Kính với Óng cửa cao</Text>
  <Text Key="56AFFECC">Bộ cửa đôi khung thép được trang trí trên cùng bằng một óng cửa hình chữ nhật rộng tạo cảm giác chiều cao bổ sung cho mặt tiền thương mại của bạn.</Text>
  <Text Key="D28386E0">Cửa đôi Thép và Kính với Óng cửa hẹp</Text>
  <Text Key="B5354265">Bộ cửa đôi thương mại bằng kính khung thép được trang trí trên cùng bằng một óng cửa hẹp. Sẵn sàng cho mặt tiền.</Text>
  <Text Key="6EEE6D99">Cửa đôi Thương mại với Thanh đẩy</Text>
  <Text Key="AB88F406">Một bộ cửa đôi thương mại bền bỉ. Các thanh đẩy cho phép khách hàng dễ dàng vào.</Text>
  <Text Key="DD653858">Cửa đôi được Khung bởi Cột giả</Text>
  <Text Key="EBC5D30D">Những cánh cửa đôi vững chãi được khung bởi những cột giả kỳ ảo tạo thêm sự trang trọng cho bất kỳ không gian nội thất nào.</Text>
  <Text Key="E9C4B12E">Cửa đôi với Vòm, Óng cửa hình quạt và Cửa sổ bên</Text>
  <Text Key="4A82AC57">Đẹp đẽ và ấn tượng, lối vào này có đầy đủ mọi thứ -- một cánh cửa đôi với hai tấm cửa sổ bên và một óng cửa hình quạt dưới vòm kiểu mẫu kinh điển.</Text>
  <Text Key="C5D727F1">Cửa đôi Khung</Text>
  <Text Key="9EE665CE">Cửa đôi bằng gỗ được khung với viền gỗ thu hút mắt.</Text>
  <Text Key="32AEF5E5">Cửa đôi với Cửa sổ bên và Cột giả</Text>
  <Text Key="716FC33A">Cửa đôi bằng gỗ trang trí phù hợp cho lối vào sang trọng nhất của bạn.</Text>
  <Text Key="44A8727C">Cửa đôi với Tấm panel Uốn cong</Text>
  <Text Key="9EA8B479">Cửa đôi bằng gỗ với các tấm panel cửa uốn cong.</Text>
  <Text Key="73DD8944">Khung vào Rộng Kiểu Trabeated - Chiều cao Nâng cao</Text>
  <Text Key="BE4D4171">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả của lối vào kiểu trabeated. Khung rộng, chiều cao nâng cao này sử dụng một bản dầm chịu lực để đảm bảo tính kết cấu.</Text>
  <Text Key="167EC6F3">Khung vào Rộng Kiểu Trabeated - Chiều cao Mở rộng</Text>
  <Text Key="ED80891C">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả của lối vào kiểu trabeated. Khung rộng, chiều cao mở rộng này dựa vào một bản dầm chịu lực để đảm bảo tính kết cấu.</Text>
  <Text Key="3F8795E6">Khung vào Rộng Kiểu Trabeated - Chiều cao Trung bình</Text>
