  <Text Key="FB505B52">Chế giễu ai đó</Text>
  <Text Key="7FB4EEA9">Pha một Wrench</Text>
  <Text Key="745363F3">Pha một Tang and Zing</Text>
  <Text Key="C4BDBF31">Pha một Sunset Valley</Text>
  <Text Key="3D29539B">Pha một Silent Film</Text>
  <Text Key="5D7A264C">Pha một Sea Splash</Text>
  <Text Key="FAE7FB60">Pha một Salty Llama</Text>
  <Text Key="81B9D046">Pha một Sour Punch</Text>
  <Text Key="405DDF22">Pha một Simsmapolitan</Text>
  <Text Key="0B0B9BD5">Pha một Granny Smash</Text>
  <Text Key="4B9B4F3B">Pha một Dim and Gusty</Text>
  <Text Key="01B7EA78">Nhấp vào quầy bar, chọn Pha đồ uống, và chọn công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="765F5D7E">Pha một Ridgeport</Text>
  <Text Key="23403C99">Nhấp vào điện thoại, vào Ứng dụng Kinh doanh, và chọn Nghỉ phép. Hoặc khi đến giờ đi làm, ngăn Sim của bạn đi làm bằng cách hủy tương tác.</Text>
  <Text Key="3F8BD8F7">Vắng mặt ở công việc</Text>
  <Text Key="0D550EAE">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="B637EAFD">Hành động nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="12F02C97">Nhấp vào một Sim đang viết và chọn Cố vấn. Tương tác này có thể được mở khóa bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Viết.</Text>
  <Text Key="1FD59C25">Cố vấn ai đó trong Viết</Text>
  <Text Key="011E73D6">Nhấp vào một Sim đang vẽ và chọn Cố vấn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Vẽ.</Text>
  <Text Key="CCD39335">Cố vấn ai đó trong Vẽ</Text>
  <Text Key="A9AC0117">Cố vấn ai đó về Thể dục tại Phòng tập</Text>
  <Text Key="943DAFA3">Đi đến Phòng tập bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Sim khác trong khi họ đang tập luyện và chọn Cố vấn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="BD1F26E3">Nhấp vào một Sim khác trong khi họ đang tập luyện và chọn Cố vấn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="2B84FA12">Cố vấn ai đó về Thể dục</Text>
  <Text Key="E87DEADE">Nhấp vào một Sim đang chơi Violin và chọn Cố vấn. Tương tác này có thể được mở khóa bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Violin.</Text>
  <Text Key="78CCF69C">Cố vấn ai đó về Violin</Text>
  <Text Key="7AE80EA4">Nhấp vào một Sim đang chơi Piano và chọn Cố vấn. Tương tác này có thể được mở khóa bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="466D8A5A">Cố vấn ai đó về Piano</Text>
  <Text Key="0EC7106D">Nhấp vào một Sim khác trong khi họ đang chơi Guitar và chọn Cố vấn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách đạt tối đa Kỹ năng Guitar.</Text>
  <Text Key="777D96BB">Cố vấn ai đó về Guitar</Text>
  <Text Key="EE412F00">Nhấp vào một Sim đang Sửa chữa hoặc Nâng cấp một vật thể và chọn Cố vấn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Khéo léo.</Text>
  <Text Key="9D1E71D0">Đưa ra Mẹo sửa chữa cho Ai đó</Text>
  <Text Key="AB5B279F">Nhấp vào một Sim Trẻ em đang luyện tập một kỹ năng mà Sim của bạn thành thạo và chọn Cố vấn.</Text>
  <Text Key="F5E107F5">Cố vấn Kỹ năng của Trẻ em</Text>
  <Text Key="468E7766">Nhấp vào một Sim Trẻ em đang làm bài tập về nhà và chọn tương tác Giúp đỡ với Bài tập.</Text>
  <Text Key="D1D66316">Cố vấn Bài tập của Trẻ em</Text>
  <Text Key="536FA6C5">Nhấp vào một Sim Trẻ em đang làm một kỹ năng hoặc bài tập và chọn Cố vấn.</Text>
  <Text Key="50B48C2B">Cố vấn Trẻ em</Text>
  <Text Key="C9ACB083">Nhấp vào một đĩa đồ ăn Grilled Cheese và chọn Lấy một phần.</Text>
  <Text Key="65D6A621">Ăn một bánh Grilled Cheese khác</Text>
  <Text Key="CAE3DC55">Đi đến một Phòng khách bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Sim chưa quen biết để giới thiệu Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="C442DFB4">Gặp Gỡ Ai Mới tại Phòng khách</Text>
  <Text Key="A884309F">Đi đến một Câu lạc bộ bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Sim chưa quen biết để giới thiệu Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="56260365">Gặp Gỡ Ai Mới tại Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="169D7620">Đi đến một Phòng khách bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Sim chưa quen biết để giới thiệu Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="886AACAA">Gặp Gỡ Ai Mới tại Địa điểm Bar</Text>
  <Text Key="21C54060">Nhấp vào một Sim chưa quen biết để giới thiệu Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="C65DDD5F">Gặp Gỡ Ai Mới</Text>
  <Text Key="62BCDE4B">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Lãng mạn.</Text>
