  <Text Key="3832AEC0">Sách lãng mạn 01</Text>
  <Text Key="DC4ADC85">Sách viễn tưởng 01</Text>
  <Text Key="B79B6C5A">Sách viễn tưởng 01</Text>
  <Text Key="9F3A64E8">Sách tràn đầy năng lượng 01</Text>
  <Text Key="C25D987D">Sách tràn đầy năng lượng 01</Text>
  <Text Key="E695DF47">Sách tự tin 01</Text>
  <Text Key="73F69B28">Sách tự tin 01</Text>
  <Text Key="E8471862">Sách tiểu sử 01</Text>
  <Text Key="46652533">Sách tiểu sử 01</Text>
  <Text Key="06E25F97">bookDisplay_GENwerewolf_set3 Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="BC9DE418">bookDisplay_GENwerewolf_set3 Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="0726EDD2">bookDisplay_GENwerewolf_set2 Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="CD2B1B83">bookDisplay_GENwerewolf_set2 Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="649CED95">bookDisplay_GENwerewolf Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="A9A0418A">bookDisplay_GENwerewolf Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="060ADE12">Bộ Sách Mất Của Quý Bà Xanh</Text>
  <Text Key="8626DBC3">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Phần thưởng của Thần Chết&lt;/font&gt;\n\nTừng được cho là đã mất trong hỏa hoạn tại Điền trang Von Haunt năm 1898, cuốn luận văn này chứa bí mật chế tạo Ambrosia và dường như do chính Lady Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text>
  <Text Key="02D81972">Tất Cả Bạn Bè Của Tôi Đều Là Fred</Text>
  <Text Key="B626EAA3">"Vui vẻ và lại đúng thật." -Câu lạc bộ Sách SimTimes</Text>
  <Text Key="483C36E7">Kệ Sách Treo Tường Ảo Tưởng Trí Tuệ</Text>
  <Text Key="4B901648">Tại sao chiếm nhiều không gian hơn bạn cần? Bộ kệ tối giản thực sự này chỉ bao gồm những món đồ cần thiết nhất. Bạn có thể tưởng tượng phần còn lại nếu bạn muốn.</Text>
  <Text Key="28BA58F3">bookcaseWall3x1_bm</Text>
  <Text Key="B060AF1C">bookcaseWall3x1_bm</Text>
  <Text Key="A96DD6CC">bookcaseWall2x1_bm</Text>
  <Text Key="22FC2AE9">bookcaseWall2x1_bm</Text>
  <Text Key="3512CC3F">Thư Viện Đầu Tiên Của Tôi</Text>
  <Text Key="D6F06B10">Ồ, những cuốn sách này sẽ đi đâu! Những kệ này sẽ ở đây để giữ sách của trẻ mới biết đi nếu chúng bao giờ quay về nơi chúng thuộc về.</Text>
  <Text Key="9941D516">Kệ LadderCase Sắc Sảo Hơn</Text>
  <Text Key="35D11C4F">Kệ lưu trữ đầy cảm hứng, thêm vẻ thời trang có thể mở rộng đến mọi không gian để chứa sách, truyện tranh, chậu cây và đồ trang trí theo phong cách!\n\nPhải gắn vào tường, trừ khi kệ treo được chấp nhận, nhưng chúng tôi nghĩ nó không thể đứng độc lập.</Text>
  <Text Key="96396371">bookcaseWall1x1_bm</Text>
  <Text Key="FE18BC4E">bookcaseWall1x1_bm</Text>
  <Text Key="8CB6E415">Kệ Sách Đối Xứng Đơn Giản</Text>
  <Text Key="282AF10A">Xét về hình dạng, hình chữ nhật khá ít được ca ngợi, nhưng trong trang trí đương đại, nó thực sự là vua. Lưu trữ linh hoạt, tủ gọn gàng và sự hoàn hảo ngăn nắp: tất cả đều đạt được chỉ nhờ hình chữ nhật và hình chữ nhật.</Text>
  <Text Key="1F15EBDE">Mở khóa ở cấp 10 của nghề Viết lách khi ở nhánh Nhà báo.</Text>
  <Text Key="50DD1CD9">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của nghề Viết lách khi ở nhánh Nhà báo.</Text>
  <Text Key="5229CFE5">Kệ Sách Suy Tư Sâu Sắc</Text>
  <Text Key="D73B813A">Với bốn kệ sâu hơn và không gian cho những cuốn sách bừa bộn hơn trên đỉnh, kệ sách gỗ sồi chắc chắn này không dành cho người có trí tuệ hời hợt.</Text>
  <Text Key="1E39BCB9">Mở khóa ở cấp 9 của nghề Viết lách khi ở nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="B16F7522">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của nghề Viết lách khi ở nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="6F5A9CF6">Nguồn Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="05028AAF">Cảm hứng đến với nhiều hình dạng và kích cỡ, và vì vậy chúng tôi đã tạo ra Nguồn Cảm Hứng. Với bốn kệ sách tiêu chuẩn trên một ngăn cao hơn, Nguồn Cảm Hứng còn có hai ngăn kéo bí ẩn và hai tủ có cửa che, để che giấu những nguồn cảm hứng nhỏ hơn của một người.</Text>
  <Text Key="0C31A74B">Kệ Sách Công Chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="E6CA4B84">Khi Công Chúa Cordelia chạy trốn đến tàu ngầm của mình, bà đã để lại hầu hết sách phía sau. Nhưng bà không thể chịu đựng việc trông có vẻ không được học vấn, và vì vậy bà đã cho xây dựng chiếc kệ sách này. Bất chấp những chân giống cua tinh tế, nó thực sự được xây dựng chắc chắn để chịu được những xóc dịch thường xuyên trên biển.</Text>
  <Text Key="E65F8105">Kệ Sách Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="A376B5DA">Nếu chỉ có chỗ cho một món đồ nội thất cổ trong ngôi nhà của bạn, nó phải là một chiếc kệ sách. Có một cái gì đó vốn dĩ lỗi thời về chúng! Đó là lý do tại sao đội ngũ robot chính xác của chúng tôi được lập trình để đặt thêm sự chăm sóc vào từng chiếc kệ sách hàng trăm chiếc họ lắp ráp mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="39921614">Kệ Sách Trẻ Em</Text>
  <Text Key="599D3961">Thêm vui vẻ và màu sắc vào phòng của trẻ em với chiếc kệ sách thủ công từ Kindermade. Nó cung cấp kho lưu trữ tiện lợi cho thư viện ngày càng lớn của các bé.</Text>
  <Text Key="C378A047">Kệ Sách RAW</Text>
  <Text Key="98A5D628">Đơn vị kệ lưu trữ được xây dựng tốt từ PostRustic mang một chút phong cách công nghiệp đến bộ sưu tập sách của bạn.</Text>
  <Text Key="2D0E1190">Kệ Công Nghiệp Étagère</Text>
