  <Text Key="782EC91C">Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="1B68FE99">Kệ treo khăn tắm này là đỉnh cao của mọi thứ chúng tôi đã đạt được tại Reclamation Homeware. Chúng tôi gần như đã nghỉ hưu khỏi nghệ thuật khi thấy nó, tin chắc rằng thiết kế của nó không thể nào vượt qua được. Tuy nhiên, trái tim đôi khi không nghe theo những gì bộ não tuyên bố là biết. Chúng tôi tiếp tục tiến lên!</Text>
  <Text Key="2D3BCF3F">Móc Treo Áo Choàng Của Người Tin Tưởng</Text>
  <Text Key="E33A5C10">An toàn khi tắm với móc áo choàng chống axit này! Đừng bao giờ lo lắng về bạch tuộc không gian nữa!</Text>
  <Text Key="7E8BEF77">Tranh Trang Trí Mắc Cài Pinbacker</Text>
  <Text Key="4C053D78">Bạn có bao giờ ước được tắm nắng ở cách mặt trời chỉ vài dặm? Bây giờ bạn có thể, với bức tường phản chiếu này!</Text>
  <Text Key="D00E94B7">Bức Tường Tự Hào! Sưu Tập</Text>
  <Text Key="9F0FA9B8">Tạo dấu ấn và lưu giữ một khoảng thời gian vui vẻ với bức tường collage mới của bạn. Một lá cờ lễ hội, poster lưu niệm và những bức ảnh được chọn lọc khoe những kỷ niệm ấm áp từ thời gian bạn dự Pride!</Text>
  <Text Key="EDF215B8">Lá Cờ Pride Đan Tay</Text>
  <Text Key="B11A19ED">Thể hiện sự tự hào và ủng hộ doanh nghiệp nhỏ với lá cờ Pride đan thủ công này! Dù nó đến từ lễ hội địa phương hay tài khoản Plopsy yêu thích của bạn, bạn biết rằng nó được làm tốt và với tình yêu thương bởi một thành viên cùng cộng đồng của bạn.</Text>
  <Text Key="7A95DDD7">Bức Tường Nhiều Màu Sắc</Text>
  <Text Key="88E00158">Khoe phong cách nghệ thuật của bạn với một bộ sưu tập những bản in sáng tạo, được lựa chọn cẩn thận với sự kết hợp màu sắc dành cho định danh của bạn.</Text>
  <Text Key="BD733F9A">Công Tắc Không Bật Được</Text>
  <Text Key="D1AABE3B">Tôi nhớ lần đầu tôi cố gắng bật Công Tắc Không Bật Được... ba giờ trong căn phòng tối đen, tiếng la hét cứ lớn dần và lớn dần, và phải đến bình minh khi ánh sáng lọt qua cửa sổ tôi mới cuối cùng có thể dừng lại được.</Text>
  <Text Key="C71936E7">Mùa Lễ Hội Của Chiếc Nơ Lớn</Text>
  <Text Key="1A3F1648">Đây là thứ thực sự! Nguyên mẫu của mọi chiếc nơ treo tường! Nhìn chằm chằm vào nó và vui mừng vì bạn cuối cùng đã tìm thấy nó! Trang trí phòng của bạn với một chiếc nơ cổ điển để thêm tinh thần lễ hội không tên vào bức tường nhà bạn. Nó sẽ làm ngôi nhà của bạn vui hơn và khiến khách mời hạnh phúc hơn. Đó là tinh thần mùa lễ hội trong một món đồ!</Text>
  <Text Key="3EA9CA3A">Tạp Dề Trên Tường</Text>
  <Text Key="4BDF805B">Tạp dề, tạp dề treo trên tường... Ai là đầu bếp Sim giỏi nhất trong số họ? Không, không phải anh chàng Freddy làm pizza... Chúng ta đang nói về ẩm thực cao cấp, đồ ăn ngon và đồ dùng nhà bếp. Bởi vì một căn bếp không có tạp dề treo trên tường sẽ trông trống trơn, bỏ hoang, bị bỏ rơi. Chiếc tạp dề ôm lấy sự tạm bợ của việc nấu ăn. Như một chiếc áo giáp cho đầu bếp tự hào, nó được trưng bày trên tường để chứng nhân một cuộc sống nấu ăn và những tác dụng phụ có thể bẩn thỉu của nó lên quần áo. Nó cũng là một trong những món trang trí tốt nhất cho bức tường nhà bếp của bạn.</Text>
  <Text Key="F5B3B578">Điện Thoại Tường Phong Cách Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="F09EF8AD">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Hồi Ký Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nĐiện thoại tường Phong Cách Hoài Cổ là một phần của bộ sưu tập hoài niệm hai món đồ về thời khi không dây nghĩa là phải ở gần đếm điện thoại, việc sàng lọc cuộc gọi mới chỉ trong giai đoạn đầu, và những Sim ngẫu nhiên gọi đến để hỏi liệu tủ lạnh của bạn có chạy không.\n\nHồi tưởng những ngày đầu của sự kết nối vô tư với Điện thoại Tường Phong Cách Hoài Cổ.</Text>
  <Text Key="1251F864">Lá Cờ Pride - Khuynh Hướng Tình Dục</Text>
  <Text Key="06E8F622">Đồ chơi trong giấc mơ của một đứa trẻ! Toa xe đuôi này là một phần của bộ tàu hỏa lớn hơn--hoàn chỉnh với bánh xe và cửa hoạt động!</Text>
  <Text Key="1A228F18">Bộ Tàu Hỏa - Toa Chở Than</Text>
  <Text Key="DBAC58CD">Đồ chơi trong giấc mơ của một đứa trẻ! Toa xe chở than này là một phần của bộ tàu hỏa lớn hơn--hoàn chỉnh với bánh xe hoạt động!</Text>
  <Text Key="A03ABBFB">Bộ Tàu Hỏa - Toa Hành Khách</Text>
  <Text Key="88770114">Đồ chơi trong giấc mơ của một đứa trẻ! Toa xe hành khách này là một phần của bộ tàu hỏa lớn hơn--hoàn chỉnh với bánh xe và cửa hoạt động!</Text>
  <Text Key="D70F8E16">Bộ Tàu Hỏa - Toa Hàng Hóa</Text>
  <Text Key="2A017F4F">Đồ chơi trong giấc mơ của một đứa trẻ! Toa xe hàng hóa này là một phần của bộ tàu hỏa lớn hơn--hoàn chỉnh với bánh xe và cửa hoạt động!</Text>
  <Text Key="423CC7A9">Bộ Tàu Hỏa - Toa Đầu Máy</Text>
  <Text Key="20800B76">Đồ chơi trong giấc mơ của một đứa trẻ! Toa xe đầu máy này là một phần của bộ tàu hỏa lớn hơn--hoàn chỉnh với bánh xe và cửa hoạt động!</Text>
  <Text Key="15D4A843">Bản Sao Cổ Điển Xe Điện Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="E07B7D8C">Chiếc xe điện chi tiết chân thực này là giấc mơ của mọi người đam mê! Cửa hoạt động, bánh xe quay và thân xe được đúc chính xác luôn sẵn sàng cho một chuyến đi dọc theo con đường ký ức.</Text>
  <Text Key="1E67CE09">Tàu Chèo Bánh Bánh Xè Nữ Hoàng Sông</Text>
  <Text Key="C2C8B156">Chèo xuôi dòng sông hoài niệm về những ngày xa xưa vinh quang khi những chiếc tàu này thống trị. Nữ Hoàng Sông được trang trí tỉ mỉ với đồ gỗ chân thực, đồng thau sáng bóng và nô lệ theo hợp đồng.</Text>
  <Text Key="9C12A873">Mô Hình Xe Thể Thao Đã Lắp Ráp</Text>
  <Text Key="EA08A19C">Biến không gian bất kỳ thành phòng trưng bày cho một trong những chiếc xe nhanh nhất, thú vị nhất từng được làm. Được chế tạo theo tỷ lệ từ kim loại và nhựa và sơn phủ màu vàng canary cổ điển.</Text>
  <Text Key="B73FC409">Thuyền Kênh Cổ</Text>
  <Text Key="E8EEE356">Đặt giấc mơ của bạn trôi nổi với chiếc thuyền kênh gỗ cổ này, được tân trang lại với sơn xanh và đỏ không chứa chì!</Text>
  <Text Key="FA3B40AE">Khăn Giấy Softy</Text>
  <Text Key="AFD35ED7">Bạn không bao giờ biết cuộc sống dành cho bạn điều gì. Chỉ với một hộp khăn giấy Softy, bạn có thể chuẩn bị cho mọi thứ từ mùa dị ứng đến phim sướt mướt đến nỗi đau tuyệt đối. Khăn giấy Softy - chúng tôi ở đây để đồng hành cùng bạn.</Text>
  <Text Key="541F421A">Hộp Đựng Bút Chì</Text>
  <Text Key="31B731BB">Mài nhọn kỹ năng học tập với một cốc bút chì luôn sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="B8149B9E">Bìa Lưu Trữ Học Sinh và Kệ Sách</Text>
  <Text Key="F4519B67">Đạt điểm A+ trong việc tổ chức với những bìa lưu trữ được mã màu và một kệ sách thỏ dễ thương.</Text>
  <Text Key="5F1AADE7">Cặp 'Đừng Đau Lưng'</Text>
  <Text Key="2D72C348">Có đường may tăng cường, đệm đáy và thiết kế ergonomic để tất cả những quyển sách đó cảm thấy nhẹ như lông. Ngăn kéo nhỏ phía trước có không gian lưu trữ riêng cho bút, bút chì, kẹo cao su và điện thoại.</Text>
  <Text Key="4AB5801D">Máy Phun Xà Phòng Gốm</Text>
  <Text Key="BE4E4BA2">Tại sao lại làm lộn xộn hành tinh với nhựa? Lưu trữ xà phòng của bạn trong máy phun thanh lịch này vừa thông minh vừa phong cách.</Text>
  <Text Key="F967EEF0">Bộ Nước Hoa "Tray" Chic</Text>
  <Text Key="8CFAB2D5">Giữ cho cơ thể thơm mát và buồng ngủ gọn gàng với những chai nước hoa sang trọng và khay phù hợp. Ôi la la!</Text>
