  <Text Key="4F7A651D">Cấu hình Tự chủ Đơn thân</Text>
  <Text Key="DD5AAD8C">Thông báo này nhằm thông báo cho bạn về khả năng điều chỉnh các cài đặt liên quan đến Tự chủ Tình dục Đơn thân.\n\nMột tương tác tình dục đơn thân tự động đã xảy ra trong trò chơi của bạn. Những tương tác này sẽ xảy ra định kỳ, tùy thuộc vào cài đặt của bạn.\nBạn có thể thay đổi tần suất, nếu có, mà các tương tác tình dục đơn thân nên xảy ra tự động. Sử dụng nút bên dưới để quyết định liệu bạn có muốn Tự chủ Tình dục Đơn thân xảy ra hay không.\n\nNếu bạn đã điều chỉnh cài đặt Tự chủ Tình dục, bạn có thể bỏ qua thông báo này một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="66B86D28">Điều chỉnh Các Cơ chế Kích hoạt Tự chủ Tình dục</Text>
  <Text Key="ABA62CF3">---------- CÁC ĐẶC ĐIỂM TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="43368528">Sau Tuổi dậy thì</Text>
  <Text Key="F78AD885">Sau Tuổi dậy thì</Text>
  <Text Key="B0B80A04">Thiếu niên Sau Tuổi dậy thì không còn trải qua các ảnh hưởng của quá trình dậy thì.</Text>
  <Text Key="FAD9FBA0">Loạn luân</Text>
  <Text Key="DA9DAA2D">Loạn luân</Text>
  <Text Key="B2F028B8">Các Sim này cởi mở với các hoạt động tình dục với các thành viên gia đình và họ hàng thân thiết.</Text>
  <Text Key="07501523">Quyến rũ về Tình dục</Text>
  <Text Key="19747008">Quyến rũ về Tình dục</Text>
  <Text Key="F825D8BA">Các Sim Quyến rũ về Tình dục rất thành công trong việc thuyết phục người khác quan hệ tình dục với họ.</Text>
  <Text Key="6A8F4B55">Trinh tiết về Tình dục</Text>
  <Text Key="066DF4EE">Trinh tiết về Tình dục</Text>
  <Text Key="F0D3FB42">Các Sim Trinh tiết về Tình dục không có hứng thú với các hoạt động tình dục.</Text>
  <Text Key="FF89F6D8">Người yêu ích kỷ</Text>
  <Text Key="F251B175">Người yêu ích kỷ</Text>
  <Text Key="D336412F">Người yêu ích kỷ chỉ quan tâm đến trải nghiệm tình dục của chính mình và thường để bạn bè không được thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="9F11096C">Người yêu hào hiệp</Text>
  <Text Key="856A56F9">Người yêu hào hiệp</Text>
  <Text Key="EDA0C2F4">Người yêu hào hiệp ưu tiên tập trung vào trải nghiệm tình dục của bạn bè để đảm bảo họ được thỏa mãn nhưng đôi khi hy sinh sự thỏa mãn tình dục của chính mình.</Text>
  <Text Key="0F7507C2">---------- CẢM XÚC ----------</Text>
  <Text Key="D6F4223A">Cảm xúc Ác nghiệt</Text>
  <Text Key="50C439E2">Trải nghiệm Tình dục Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="2EE080CF">{0.SimFirstName} sẽ thấy khó quên cuộc yêu đầy tuyệt vời mà {M0.he}{F0.she} đã có với {1.SimFirstName}. Họ đã có một trận đấu xuất sắc khiến cả hai đổ mồ hôi và thỏa mãn. Khi {1.SimFirstName} ở gần, {0.SimFirstName} không thể không cảm thấy được truyền cảm hứng và sẵn sàng cho lần ân ái tiếp theo của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="F18EB9A1">&lt;font color='#510061'&gt;Không thể đủ với Bạn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D4360094">(Từ cảm giác thích thú với ai đó gần đó)</Text>
  <Text Key="11F9E1D3">{0.SimFirstName} ở gần một Sim đã cho {M0.him}{F0.her} một trong những trải nghiệm tình dục tốt nhất trong đời. Họ không thể chờ đợi cơ hội tiếp theo để thế giới của họ lại được làm chấn động một lần nữa.</Text>
  <Text Key="6BD32819">Xấu hổ vì Hiệu suất Tình dục Thất vọng</Text>
  <Text Key="9E9E50F0">{0.SimFirstName} cảm thấy xấu hổ sâu sắc vì cách {M0.he}{F0.she} không thể đáp ứng {1.SimFirstName}. {0.SimFirstName} không thể không cảm thấy bối rối bất cứ khi nào {1.SimFirstName} ở gần.</Text>
  <Text Key="51DA1844">&lt;font color='#510061'&gt;Mất Điềm nhiên&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="DA28BB68">(Từ cảm giác bối rối khi ở gần ai đó)</Text>
  <Text Key="A6A2A180">{0.SimFirstName} ở gần một Sim khiến họ nhớ về việc họ đã thất bại hoàn toàn trong tình dục. Họ sẽ cần phải làm tốt hơn nhiều để làm hài lòng họ lần tới.</Text>
  <Text Key="7E716804">---------- CÁC ĐẶC ĐIỂM CỦA LÔ ĐẤT TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="30E54B00">Siêu dục tính</Text>
  <Text Key="4945BA26">Bầu không khí cực kỳ ham muốn tình dục khiến nơi này trở thành một địa điểm đặc biệt tuyệt vời để quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="A8A4207C">---------- CỬA HÀNG TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="99735826">Mua các Vật phẩm Wicked</Text>
  <Text Key="EA05E1F4">Cảm ơn bạn đã đặt hàng! Các vật phẩm Wicked mà {0.SimFirstName} đã mua sẽ được gửi đến hộp thư của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="75709FAF">Tham quan Cửa hàng Wicked</Text>
  <Text Key="5CE2AE4B">---------- XEM TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="9AF9827F">Xem Tình dục</Text>
  <Text Key="1BB5F96D">Mời xem Tình dục</Text>
  <Text Key="5F6B1800">{0.SimFirstName} đã được yêu cầu rời đi.</Text>
  <Text Key="8B3187D4">{0.SimFirstName} không quan tâm đến việc xem cái này.</Text>
  <Text Key="723FB79A">{0.SimFirstName} không thể xem cái này.</Text>
  <Text Key="EDB578F0">{M0.Kẻ bị cắm sừng}{F0.Kẻ bị cắm sừng (nữ)}</Text>
  <Text Key="48A55A2C">Kẻ bị cắm sừng</Text>
  <Text Key="E584164F">Các Sim {M0.Kẻ bị cắm sừng}{F0.Kẻ bị cắm sừng (nữ)} mong muốn thấy bạn bè của họ quan hệ tình dục với người khác và không xem đó là ngoại tình.</Text>
