  <Text Key="AF3AEF2A">Chia tay Cặp đôi</Text>
  <Text Key="616D101C">Sử dụng Tương tác Lãng mạn để theo đuổi các Sim khác, sau đó Hỏi trở thành Bạn đời Lãng mạn. Khi các Sim đã là cặp đôi, chọn Chia tay (hoặc Ly dị nếu Đã kết hôn) trong danh mục Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="9D3C721B">Đạt Trạng thái "Cựu" Với Các Sim Khác</Text>
  <Text Key="BAA143E1">Thực hiện Tương tác Lãng mạn gần người yêu (Bạn đời, Vợ/Chồng, v.v.) của {0.SimFirstName}, với một Sim không phải là người yêu của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="AD66E944">Bị Bắt Quả Tình</Text>
  <Text Key="E298B908">Nhấp vào Máy tính và chọn Luyện viết. Máy tính có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong mục Phòng học.</Text>
  <Text Key="5D29E750">Luyện viết trong 3 giờ</Text>
  <Text Key="EF6EAC9A">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Máy tính có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong mục Phòng học.</Text>
  <Text Key="14A50785">Viết một Cuốn sách</Text>
  <Text Key="9E7A345A">Chơi video game bằng Điện thoại, Máy tính bảng, Máy tính, hoặc Thiết bị Chơi game Có vận động. Điện thoại có thể truy cập bằng cách nhấp vào Sim được chọn, trong khi những cái khác có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong mục Phòng học.</Text>
  <Text Key="9F26F245">Chơi Video Game trong 4 giờ</Text>
  <Text Key="A5CA5C88">Để mod game, nhấp vào Máy tính, chọn Mod Game trong danh mục Chương trình, và chọn game để mod. Các Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình của họ.</Text>
  <Text Key="30481DA7">Đạt Cấp độ 6 Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="C575919C">Tối đa Kỹ năng Chơi game ở Cấp 10</Text>
  <Text Key="1E7504FB">Đạt Cấp độ 8 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="0BFD2428">Đạt Cấp độ 7 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="130B75E1">Đạt Cấp độ 6 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="CBE480AE">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="382C9C6F">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="4A13EA6C">Đạt Cấp độ 3 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="89D68785">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="672D9543">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Khoa học Tên lửa</Text>
  <Text Key="B3F46621">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Khoa học Tên lửa </Text>
  <Text Key="2EA8D119">Tối đa Kỹ năng Piano ở Cấp 10</Text>
  <Text Key="0CEA308A">Đạt cấp độ 8 kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="4E550BA8">Đạt cấp độ 6 kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="0E3C682E">Đạt cấp độ 4 kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="8C6BD1EC">Đạt cấp độ 2 kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="79016F3D">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="6342E404">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="CF4056C7">Đạt Cấp độ 3 Kỹ năng Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="A2F42966">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="3BC7A49B">Tối đa Kỹ năng Khéo léo ở Cấp 10</Text>
  <Text Key="2F7170C5">Nhấp vào một Sim và thực hiện Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ! Để xem một Sim đang kết bạn với ai, nhấp nút 'Bạn bè' trong bảng Mối quan hệ của Sim. </Text>
  <Text Key="067891C8">Có {1.Number} Bạn bè</Text>
  <Text Key="8927FEA5">Hài hước với {1.Number} Sim</Text>
  <Text Key="6AEE2D50">Nhấp vào các Sim chưa quen biết, và chọn một lời giới thiệu!</Text>
  <Text Key="05947D0F">Tự giới thiệu với {1.Number} Sim</Text>
  <Text Key="61B224A6">Đạt Cấp độ {1.Number} Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="56934720">Bắt {1.Number} Cá bằng Mồi câu</Text>
  <Text Key="959C4BBD">Phát triển 10 Cây xuất sắc</Text>
  <Text Key="372A315B">Đạt Cấp độ {1.Number} Kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="EA92AA38">Thu thập {1.Number} Tinh thể</Text>
  <Text Key="6607ABF1">Giao phối {1.Number} Ếch</Text>
  <Text Key="75B43EFE">Gửi {1.Number} Món đồ cho Hội đồng Địa chất</Text>
  <Text Key="8B849569">Đạt Cấp độ {1.Number} Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="7B7F96F0">Thực hiện {1.Number} Lần bắt cá tuyệt vời</Text>
  <Text Key="92F17217">Treo hoặc Đựng {1.Number} Cá</Text>
  <Text Key="58C9FC72">Phát triển {1.Number} Loại cây khác nhau</Text>
  <Text Key="E85D1B23">Ghép vào {1.Number} Cây</Text>
