  <Text Key="AB0611EA">Xây dựng Bàn ăn Gỗ Tái chế</Text>
  <Text Key="D5EB4F9C">Cham mép gỗ! Đạt đến cấp độ 3 kỹ năng Khéo léo, sau đó chọn Bàn Gỗ và tạo Ghế ăn Gỗ Tái chế.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="A4151DFC">Tạo Hai Ghế ăn Gỗ Tái chế</Text>
  <Text Key="2A9A6A19">Thiên nhiên đang gọi! Mở Điện thoại và chọn Du lịch để tìm một công viên tham quan.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="88B07177">Tham quan Bất kỳ Công viên Nào</Text>
  <Text Key="BF8291F1">Một con chó là người bạn thân nhất của Sim. Tương tác với Chó của Sim và chọn Đi dạo hoặc Hỏi Đi vệ sinh.\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở rộng Cats &amp; Dogs&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="A854027F">Đưa Chó đi dạo hoặc Hỏi Chúng đi vệ sinh</Text>
  <Text Key="742DD3B4">Một tiếng gầm vang vọng từ lòng đất—&lt;i&gt;Hãy cẩn thận, vì cát có thể che giấu nhiều hơn vẻ đẹp. Một số bí mật tốt hơn nên được giữ kín. Hãy tiến về phía trước một cách thận trọng, kẻo bạn làm phiền thứ nằm bên dưới.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="DF356B3F">Cái cây đó có gì đó... khác biệt. Chọn Cây Kỳ bí và chọn Nhìn ngắm.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="2F26FD15">Nhìn ngắm Cây Kỳ bí</Text>
  <Text Key="ABC80017">Loại cuộc gọi từ thiên nhiên khác. Chọn Ngai Gỗ và chọn Dùng Phòng tắm.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="2671F07D">Sử dụng Ngai Gỗ</Text>
  <Text Key="ADB34754">Một giọng nói sâu và rầm rì dường như vang lên từ chính trái đất—&lt;i&gt;Hãy bước đi thật thận trọng, vì một số bí mật được chôn sâu có lý do. Con đường phía trước có thể dẫn đến những hậu quả không lường trước. Hãy lắng nghe lời cảnh báo từ vùng đất.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A3D9B682">Có lẽ câu trả lời nằm ở các vì sao? Chọn kính thiên văn và chọn Tìm kiếm Dấu hiệu.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="BE19D15A">Sử dụng Kính thiên văn để Tìm kiếm Dấu hiệu</Text>
  <Text Key="EB90ED4F">Đã đến lúc ghi lại những phát hiện của bạn! Mở menu Điện thoại và chọn Máy ảnh để chụp ảnh Hang động Bị lãng quên.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="4D2978E5">Chụp Ảnh trong Hang động</Text>
  <Text Key="88E79974">Nhận phần thưởng Đồ bơi Lá Dòng chảy từ sự kiện Nature's Calling, mặc nó cho bộ Đồ bơi của Sim. Sau đó chọn bồn tắm nước nóng và chọn Vào.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="D6660F64">Ngâm mình trong Bồn tắm Nước nóng Sử dụng Đồ bơi Lá Dòng chảy</Text>
  <Text Key="564C42E0">Chọn Trung tâm Đua ngựa và chọn Cổ vũ Cuộc thi\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở rộng Horse Ranch&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="1654F548">Cổ vũ Các Cuộc thi tại Trung tâm Đua ngựa</Text>
  <Text Key="F9813D7E">Muốn mang thiên nhiên vào trong nhà? Ngủ với đài phát thanh âm thanh Thiên nhiên trong cùng một phòng\n\nMua một Máy hát từ Chế độ Xây dựng và bật đài phát thanh âm thanh Thiên nhiên, sau đó đi ngủ.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="18F68D3E">Ngủ với Đài phát thanh Âm thanh Thiên nhiên trong Cùng một Phòng</Text>
  <Text Key="5E9ABF65">Thưởng thức một đêm dưới ánh sao. Chọn Lều và chọn Ngủ.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="5891DC4B">Ngủ trong Lều</Text>
  <Text Key="54C6D9AF">Chọn Chăn Lãng mạn và chọn Dựng Picnic.\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở rộng Lovestruck&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="715ED3C5">Dựng Picnic trên Chăn Lãng mạn</Text>
  <Text Key="2F8615CC">Đậu... trong một khúc gỗ? Chọn Khúc gỗ Cây PlantSim Ma thuật và chọn Trồng Đậu Ma thuật.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="AB64EDAC">Đặt Đậu Ma thuật vào Khúc gỗ</Text>
  <Text Key="929C1FDC">Bạn nghe thấy một tiếng thì thầm trong gió...\n&lt;i&gt;Cảm ơn bạn đã lắng nghe, tôi là một linh hồn bị mắc kẹt trong gió, tìm cách lấy lại hình dạng thực sự. Sự hòa hợp của bạn với thiên nhiên đang giúp tôi lấy lại sức mạnh. Xin hãy tiếp tục hỗ trợ tôi, và cùng nhau chúng ta sẽ khôi phục những gì đã mất.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="16A3C3AA">Hãy để thiên nhiên nói chuyện với bạn. Chọn Ghế dài Công viên và chọn Lắng nghe Gió.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="E2EDDFD2">Lắng nghe Gió trên Ghế dài Công viên</Text>
  <Text Key="7A70AC67">Một thứ gì đó từ vực sâu thì thầm những bí mật của nó trên cánh gió. Du lịch đến Công viên Hoa Sa mạc, tìm một hang động ẩn ở phía bắc, và chọn cũng như tương tác với nó để khám phá.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="33BF57CD">Điều tra Hang động</Text>
  <Text Key="F8146D00">Hãy để một Sim chạy bộ để xả stress. Chọn Sim của bạn và chọn tương tác Đi chạy bộ.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="ACB28EE8">Đi chạy bộ</Text>
  <Text Key="13820120">Đã đến lúc thả cần câu! Chọn bất kỳ ao nào và chọn Đi câu cá.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="61C23F88">Đi câu cá trong Ao</Text>
  <Text Key="A05B1727">Hãy để thiên nhiên dẫn dắt tay bạn. Tương tác với Cát, chọn Vẽ và chọn nghệ thuật cát bạn sẽ tạo ra.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="6B71728D">Vẽ trên Cát</Text>
  <Text Key="8CB896CC">Tìm kiếm các lô đất ở Vịnh Đúc tìm những viên đá đẹp, lấp lánh để đào lên! Chọn bất kỳ viên đá nào có tinh thể và chọn Đào.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="76AAD0AC">Đào lên Một số Viên đá</Text>
  <Text Key="7508AA3B">Đã đến lúc tổ chức tiệc nướng! Chọn Bếp nướng và chọn một công thức để nấu.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="2AFE8AC9">Nấu ăn trên Bếp nướng</Text>
  <Text Key="3C277442">Hãy để Sim dành một khoảnh khắc và chỉ cần ngước lên để cảm nhận tất cả. Chọn Sim của bạn, sau đó chọn Ngắm mây (vào ban ngày) hoặc Ngắm sao (vào ban đêm).\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="1A60702C">Nhảy nào! Chọn bất kỳ ao nào hoặc khúc gỗ và chọn Tìm Ếch.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="748CAC0C">Bắt {0.Number} Con Ếch</Text>
  <Text Key="630314DD">Chỉ khi vượt qua những nguy hiểm trong hang động bạn mới tìm thấy câu trả lời. Nâng cấp kỹ năng Khéo léo của Sim lên 10 để tìm thấy Hang động Bị lãng quên.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="E8BA64D3">Phá hang động ra và Khám phá Bí mật của Chúng</Text>
  <Text Key="34FE4A91">Có ai khác nghe thấy không? Giao tiếp xã hội với một Sim và chọn Hỏi về Những Tiếng thì thầm.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
