    <TextStringDefinition InstanceID="0xECF3C74D" TextString="Đạt cấp độ 2 kỹ năng Guitar hoặc Violin." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9579026F" TextString="Làm cho tâm trạng của Sim thay đổi thành Tự Tin." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDEA84C16" TextString="Nhận Tự Tin" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x217C5541" TextString="Nhấp vào Đĩa Bẩn và chọn tương tác Dọn Dẹp." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3C1AD770" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thu hoạch một Cây. Sử dụng Chậu Cây hoặc Máy Tính để Mua Hạt Giống. Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Tinh Thần. Đặt hạt giống xuống đất hoặc trong Chậu Cây và chọn Gieo. Sau đó Đạt Cấp độ 6 Kỹ năng Tinh Thần để Thu hoạch.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi không chỉ muốn nhiều cây, tôi còn muốn một cây thực sự đặc biệt, nở hoa thật đẹp! Tôi cá là tôi có thể làm được. Cây thích nước và nắng, và chúng không thích sâu bọ! Vì vậy đó là nơi tôi phải bắt đầu!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC50C4BEF" TextString="&quot;Tôi muốn thu hoạch một cây mà tôi đã tự mình trồng!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC1894365" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Có 5 Cây Sống trên Lô Đất Nhà cùng một lúc. Sử dụng Chậu Cây hoặc Máy Tính để Mua Hạt Giống. Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Tinh Thần. Đặt hạt giống xuống đất hoặc trong Chậu Cây và chọn Gieo {1.Number} Cây. Chăm sóc cây khi chúng lớn để giữ chúng sống.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi sẽ có ngón tay xanh! Tất cả những gì tôi phải làm là có một đống cây sống cùng một lúc. Nếu chúng chết thì không tính! Sẽ cần rất nhiều chăm sóc, nhưng tôi biết tôi có thể làm được!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x98DCD3A8" TextString="&quot;Tôi sẽ có ít nhất 5 cây cùng một lúc... nhưng tất cả đều phải sống nếu không thì không tính.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0FA55DF0" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'>&gt;Bắt {1.Number} Cá Hiếm. Mẹo: Kỹ năng Câu Cá của {0.SimFirstName} càng cao thì cơ hội {0.SimPronounSubjective} {S0.has}{P0.have} bắt được Cá Hiếm càng lớn.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi luôn nghe nói có rất nhiều cá dưới biển! Chà, tôi sẽ bắt một vài con. Nhưng không phải bất kỳ con nào! Tôi sẽ bắt một số cá thực sự hiếm! Ít nhất {1.Number} con cá hiếm!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x105E3F6F" TextString="&quot;Tôi muốn bắt những con cá hiếm nhất, khó bắt nhất từng tồn tại!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE2B9076C" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Khi trời nóng hoặc lạnh, hãy ra ngoài với trang phục không phù hợp hoặc đứng gần các vật thể sẽ làm cho {0.SimFirstName} nóng hơn hoặc lạnh hơn. Làm cho {0.SimPronounObjective} trở nên nguy hiểm nóng hoặc lạnh. (Nhưng đừng chết!)&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nBạn có biết một số Sim có thể đông thành cây hoặc bốc cháy thành ngọn lửa!? Chà, điều đó sẽ không xảy ra với tôi! Tôi sẽ mạo hiểm, và trở nên siêu nóng hoặc siêu lạnh, và tôi sẽ chịu đựng được! Họ sẽ gọi tôi là Đứa Trẻ Mạo Hiểm!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x58BF5C4B" TextString="&quot;Nếu tôi có thể chịu đựng nhiệt độ cực đoan, tôi sẽ chứng minh mình thực sự mạo hiểm và hoang dã như thế nào!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0FFA9731" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Ăn Thức Ăn Hư để trở nên Buồn nôn {1.Number} lần. Sau đó cố gắng chịu đựng!&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nĐược rồi, thức ăn hư khá kinh tởm. Ghê! Nhưng nếu tôi ăn nó, thì tôi sẽ buồn nôn. Và nếu tôi có thể chịu đựng được điều đó, thì tôi sẽ &lt;i&gt;biết&lt;/i&gt; tôi là đứa trẻ cứng rắn, mạo hiểm nhất từ trước đến nay! Không có gì có thể làm tôi sợ!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF4E3FA34" TextString="&quot;Tôi sẽ mạnh mẽ biết bao nếu ăn thức ăn hư! Tôi cá là tôi có thể làm được {1.Number} lần!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF12B5A9C" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Kiếm được một Tình Cảm Tích cực với Ma bằng cách tương tác với họ.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nMa là một phần của quá khứ! Tôi không chỉ muốn gặp một người... Tôi muốn có một mối liên kết thực sự đặc biệt với một người. Tôi muốn trở nên đặc biệt với Ma!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7B58B19B" TextString="&quot;Tôi muốn có một kết nối thực sự đặc biệt với Ma!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4A5F8E61" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Kết bạn với Ma.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nMa đã sống từ lâu rồi! Điều đó có nghĩa là họ chắc chắn biết rất nhiều về những gì đã xảy ra trong quá khứ. Nếu tôi muốn tìm hiểu về quá khứ, Ma là Sim hoàn hảo để dạy tôi! Nếu tôi trở thành bạn của họ, tôi cá là họ sẽ kể cho tôi nghe tất cả!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8B8328C4" TextString="&quot;Ma biết &lt;i&gt;rất nhiều&lt;/i&gt; về quá khứ. Tôi cá nếu tôi kết bạn với một người, tôi cũng sẽ học được rất nhiều về nó!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x93BB1416" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thu thập {1.Number} vật sưu tầm liên quan đến thiên nhiên. Chúng bao gồm: Hóa thạch, Nguyên tố, Kim loại, và hơn nữa! Sau đó chọn chúng để Nghiên cứu.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nNếu tôi muốn trở thành một nhà khoa học &lt;i&gt;thực thụ&lt;/i&gt; thì tôi cần nghiên cứu thế giới xung quanh mình! Tôi có thể làm điều đó với một bộ sưu tập! Tôi nên bắt đầu với cái nào?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC10C0431" TextString="&quot;Tôi cần thu thập ít nhất {1.Number} thứ khoa học để nghiên cứu! Nó được gọi là nghiên cứu!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD5A75537" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Pha chế thành công {1.Number} Thuốc tại Bàn Thí nghiệm. Thuốc mở khóa bắt đầu từ Cấp độ 4 Kỹ năng Tinh Thần.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nĐể tôi lấy lọ và kính hiển vi và &lt;i&gt;&lt;b&gt;POOF&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;—trộn một liều thuốc thực sự phức tạp hay hai! Nếu tôi làm được thuốc, tôi là một trăm tỷ lần một nhà khoa học!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x06BACC3E" TextString="&quot;Muahaha! Tôi sẽ tạo ra một số thuốc khoa học &lt;i&gt;kỳ lạ&lt;/i&gt;!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x28880EA7" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Bơi trong {1.Number} Giờ.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi không biết họ có bơi thời đó! Tôi cá tôi có thể giống họ nếu tôi luyện tập bơi. Tôi không giữ hơi được lâu, vì vậy tôi sẽ phải rèn luyện để giỏi như họ trong cuốn album cắt dán đó!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC1C6094E" TextString="&quot;Cuốn Album Cắt Dán Đội Bơi đó thật tuyệt! Tôi cá tôi cũng có thể bơi được nhiều như vậy!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x02CA24E2" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Tạo {1.Number} Bức vẽ trên Bàn Hoạt động.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nCuốn album cắt dán đó thật tuyệt! Tôi muốn trở thành một nghệ sĩ như thế một ngày nào đó! Nhưng bạn biết người ta nói gì không? Luyện tập làm nên sự hoàn hảo! Nếu tôi muốn giỏi như vậy... tôi sẽ phải có rất nhiều nghệ thuật để thực hiện." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA9879DED" TextString="&quot;Tôi sẽ tạo ra nghệ thuật của riêng mình! Giống như những bản phác thảo tôi tìm thấy trong cuốn album cắt dán đó!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEAC7394D" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Luyện tập và Chơi Nhạc trên Nhạc cụ trong {1.Number} giờ.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi muốn trở thành một nhạc công giống hệt những Sim trong cuốn album cắt dán đó! Sẽ mất rất nhiều thời gian luyện tập, nhưng tôi có thể làm được! Tôi chỉ cần một nhạc cụ. &lt;i&gt;Tôi hy vọng không ai bận tâm về tiếng ồn...&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC3D4BCD0" TextString="&quot;Tôi sẽ trở nên rất giỏi ở việc chơi nhạc để có thể giống như những Sim từ cuốn album cắt dán đó!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD8AC3804" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Sử dụng Lò Vi sóng hoặc Tủ Lạnh để Ăn Nhanh hoặc Uống Nhanh {1.Number} lần.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nCó những cách an toàn, được người lớn chấp thuận để tôi có thể tự nấu ăn! (Thực ra, tôi chỉ không được dùng lò nướng...) Vì vậy tôi sẽ làm một số trong số chúng! Nếu tôi làm đủ, điều đó sẽ chứng minh rằng tôi thực sự có thể tự nuôi bản thân!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x09105B23" TextString="&quot;Tôi sẽ tự nấu ăn {1.Number} lần tất cả bằng chính mình! Điều đó sẽ chứng minh tôi có thể làm được.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEE4E86E9" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Để một Sim Thiếu niên hoặc lớn tuổi hơn chọn Nấu Ăn Cùng với {0.SimFirstName} {1.Number} lần. Điều này có thể được thực hiện trên Bàn, Lò nướng, hoặc Tủ lạnh.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nNgười lớn biết rất nhiều về nấu ăn. Nếu tôi muốn giỏi về nó, thì tôi có thể học được rất nhiều từ họ. Hơn nữa, điều đó &lt;i&gt;có lẽ&lt;/i&gt; an toàn hơn..." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xADC3828C" TextString="&quot;Nếu tôi muốn học cách tự nuôi bản thân, tôi có lẽ nên nấu ăn với ai đó lớn tuổi hơn tôi trước tiên. Để học hỏi.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEAFD71AC" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Thu thập {1.Number} vật sưu tầm liên quan đến thiên nhiên. Chúng bao gồm Ếch, Côn trùng, và Bướm.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi thậm chí không biết có bao nhiêu ếch và bọ ở ngoài kia? Chắc chắn &lt;i&gt;rất nhiều&lt;/i&gt;. Nếu tôi muốn là người thực sự về thiên nhiên, thì tôi tốt hơn nên thách thức bản thân bắt đầu một bộ sưu tập và tìm thấy một số! Đó là một ý tưởng tuyệt vời!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x81E5018B" TextString="&quot;Thiên nhiên ở khắp mọi nơi. Tôi sẽ khám phá càng nhiều càng tốt và bắt đầu một bộ sưu tập!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBE19897B" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Vào Tạo Sim và đặt Sở thích Màu sắc của Sim này. Chúng cũng có thể được khám phá bằng cách nói chuyện với các Sim khác về màu sắc hoặc bằng cách làm Móng tay tại Spa (&lt;i&gt;Ngày Spa&lt;/i&gt;).&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nVậy tôi biết màu sắc của mình...nhưng màu sắc nào là màu sắc tốt nhất? Màu sắc nào làm cho &lt;i&gt;tôi&lt;/i&gt; &lt;b&gt;nổi bật&lt;/b&gt;? Tôi có một số việc nghiêm túc cần phải tìm ra." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5F628AF2" TextString="&quot;Tôi thích màu gì và ghét màu gì? Cần phải tìm ra điều đó!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9B9B4784" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chọn {0.SimFirstName}, một Tủ Quần áo, Gương, hoặc các vật thể tương tự để Lập kế hoạch hoặc Thay đổi Trang phục {1.Number} lần.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nĐiểm mấu chốt trong việc thiết kế những trang phục thời trang, &lt;i&gt;nghệ thuật&lt;/i&gt; nhất nếu không ai nhìn thấy chúng?! Tôi cần phải khoe ra rất nhiều phong cách khác nhau cho &lt;i&gt;thương hiệu của mình&lt;/i&gt; để bắt đầu lan tỏa ý thức." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEEF5A9A3" TextString="&quot;Tôi cần được nhìn thấy trong những bộ trang phục &lt;i&gt;tuyệt vời&lt;/i&gt; của mình.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB13D9669" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Sử dụng Tủ Quần áo hoặc Gương để Lập kế hoạch Trang phục.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nTôi có rất nhiều ý tưởng trang phục! Tôi cá nếu thế giới thấy những gì tôi có thể làm, phong cách của tôi sẽ &lt;i&gt;rất thời trang&lt;/i&gt; ngay lập tức! Chúng chỉ cần cái chạm 'tôi'!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x93A8D10C" TextString="&quot;Tôi sẽ lập kế hoạch cho bộ trang phục mát mẻ, thời trang nhất từng có!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3F53A52F" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Đổ Rác hoặc Dọn Dẹp Đĩa Bẩn {1.Number} lần.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nGiúp đỡ quanh nhà và dọn dẹp là một trong những cách tốt nhất để hữu ích! Mọi người cần phải làm phần việc của mình, và tôi biết tôi sẽ làm! Điều đó chắc chắn rồi!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF82FD5D6" TextString="&quot;Tôi có thể cho thấy mình hữu ích như thế nào bằng cách giúp đỡ và dọn dẹp!&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5DCF21B9" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Chơi trò chơi trên Máy Chơi Game và giành chiến thắng {1.Number} lần.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nCách tốt nhất để chứng minh bạn giỏi ở một việc gì đó là thắng! Vì vậy nếu tôi chơi game và thắng, thì tôi giỏi ở nó! Nhưng nó không thể chỉ một lần. Đó có thể là một may mắn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x01365ABC" TextString="&quot;Để giỏi chơi game, tôi cần phải chứng minh và thắng ít nhất {1.Number} trò chơi trên máy chơi game.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0FEEF854" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Nghe Nhạc trên Dàn âm thanh hoặc Đài phát thanh để kiếm được Sở thích cho {0.SimFirstName}.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nCó rất nhiều âm nhạc hay ngoài kia, nhưng loại nào là &lt;i&gt;yêu thích&lt;/i&gt; của tôi? Tôi đoán tôi vẫn phải tìm ra điều đó. Tôi nên nghe một số thứ và xem cái nào bám vào!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3D3AE793" TextString="&quot;Vậy... tôi thực sự thích loại nhạc nào? Tôi cần phải tìm ra điều đó trước tiên.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF6267364" TextString="\n&lt;b&gt;&lt;font color='#2182E6'&gt;Tạo và bán vật phẩm để kiếm được Simoleon.&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nMột doanh nhân Sim tốt, đúng mực cần một ý tưởng kinh doanh vững chắc. Đó là quy tắc số một! Có lẽ tôi có thể làm một thứ gì đó và bán nó?! Vâng, đó sẽ là một ý tưởng kinh doanh tốt!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9B4434C3" TextString="&quot;Tôi cá tôi có thể kiếm được {1.Number} Simoleon! Điều đó sẽ chứng minh tôi là một đứa trẻ kinh doanh thành công.&quot;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x28EF14E8" TextString="Đạt Cấp độ 8 của Sự nghiệp Ẩm thực" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x88A24C86" TextString="Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Ăn, và chọn một công thức từ danh sách. Di chuột qua thức ăn để kiểm tra chất lượng của nó! Các Sim có Kỹ năng cao có khả năng tạo ra thức ăn chất lượng cao hơn." />
