  <Text Key="429D6A95">Nhấp vào Kính hiển vi và chọn Mẫu để Phân tích. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Logic và thu thập Mẫu từ Tinh thể hoặc Kim loại.</Text>
  <Text Key="6C5FB1F4">Phân tích Mẫu Kính hiển vi</Text>
  <Text Key="82BFF665">Nhấp vào Gương và chọn Ngắm Mình. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang Vui vẻ hoặc Tự tin.</Text>
  <Text Key="B7B40884">Ngắm Mình trong Gương</Text>
  <Text Key="673770A1">Đi đến Bảo tàng bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một tác phẩm Nghệ thuật để Xem hoặc Ngắm.</Text>
  <Text Key="4E316D50">Đi đến Bảo tàng bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một tác phẩm Nghệ thuật để Xem hoặc Ngắm.</Text>
  <Text Key="0CFF7C8F">Xem hoặc Ngắm một Tác phẩm Nghệ thuật tại Bảo tàng</Text>
  <Text Key="A9CEA902">Chọn Bàn Hoạt động và Tạo ra thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="F44E98DA">Tạo ra trên Bàn Hoạt động</Text>
  <Text Key="6FDA629C">Nhấp vào một Sim ngoài hộ gia đình của bạn và chọn bất kỳ tương tác xã hội nào.</Text>
  <Text Key="3AA376FC">Trò chuyện với Sim không thuộc Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="F1319C74">Nhấp vào một Sim khác và chọn tương tác xã hội Khuấy động.</Text>
  <Text Key="683F3864">Khuấy động một Sim</Text>
  <Text Key="7B98B066">Nhấp vào Điện thoại, chọn Danh mục Kinh doanh rồi chọn Nghỉ việc.</Text>
  <Text Key="C8186E16">Nghỉ việc</Text>
  <Text Key="8E632DCB">Nhấp vào điện thoại và chọn Đặt Pizza.</Text>
  <Text Key="69415099">Đặt Pizza</Text>
  <Text Key="21B75787">Cam kết với Sim khác</Text>
  <Text Key="750215ED">Bắt đầu Mối quan hệ Mới</Text>
  <Text Key="5FF88702">Người chết có thể được thương tiếc bằng cách nhấp vào bia mộ hoặc bình và chọn Thương tiếc.</Text>
  <Text Key="4F4372DA">Thương tiếc Người đã khuất</Text>
  <Text Key="4A91BBC8">Tìm hoặc làm bừa bãi một phòng để tạo ra moodlet Môi trường tiêu cực lớn.</Text>
  <Text Key="DB5E2B00">Ở trong Môi trường Bừa bãi</Text>
  <Text Key="CD8D5356">Chọn {1.SimFirstName} và nhấp Nhìn vào Mặt tốt. Điều này có thể được thực hiện khi đang ở trong bất kỳ tâm trạng tiêu cực nào.</Text>
  <Text Key="1C125A11">Sử dụng tương tác Tìm hiểu dưới mục Sở thích và Không thích trong Danh mục Thân thiện trên 3 Sim khác nhau. Đây là cách tuyệt vời để khám phá những Đặc điểm nào họ có!</Text>
  <Text Key="DCC7E8D6">Giao xã hội với Ai đó</Text>
  <Text Key="751102E4">Sử dụng bất kỳ tương tác xã hội nào trên những Sim bạn đã gặp</Text>
  <Text Key="01B59000">Mời các Sim cùng Nhảy</Text>
  <Text Key="037B7660">Trong khi nhảy, sử dụng tương tác Mời Nhảy! trên các Sim khác cho đến khi đủ số Sim đang nhảy</Text>
  <Text Key="51CD2408">Tương tác với một Sim bạn chưa gặp và sử dụng tương tác Giới thiệu\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="A2BAFD80">Giới thiệu Bản thân với Ai đó</Text>
  <Text Key="D1D48EDF">Gặp Người mới</Text>
  <Text Key="10B8829C">Hôn Ai đó</Text>
  <Text Key="46AD74C4">Sử dụng các tương tác lãng mạn với một Sim để xây dựng điểm quan hệ cho đến khi các tương tác hôn xuất hiện</Text>
  <Text Key="51DA1115">Có lẽ nếu bạn bôi nhọ đủ danh tiếng của anh chị em, bà ngoại sẽ nhìn bạn thuận lợi hơn?</Text>
  <Text Key="54107EFB">Nói xấu Anh chị em của Bạn với Bà ngoại</Text>
  <Text Key="B7A01FAC">Tiếp tục con đường thù hận bằng cách để anh chị em đánh nhau! Tiếp tục sử dụng các tương tác ác ý cho đến khi anh chị em đủ tức giận với nhau để đánh nhau.</Text>
  <Text Key="15EE8A8C">Để Anh chị em Đánh nhau</Text>
  <Text Key="45681BFF">Nếu bà ngoại vẫn còn tức giận, hãy thử xin lỗi về hành vi xấu của bạn. Bạn có thể tìm thấy tương tác xin lỗi trong phần Thân thiện, dưới mục Suy nghĩ sâu sắc.</Text>
  <Text Key="A39AA1D5">Để Anh chị em Xin lỗi Bà ngoại </Text>
  <Text Key="EE259061">Mua một bàn cờ vua trong Chế tạo/Mua và chơi cờ vua để có được tâm trạng Tập trung.</Text>
  <Text Key="FF1104FE">Mua Bàn Cờ vua</Text>
  <Text Key="5FF1DBE4">Mua các đồ vật cho trẻ em trong danh mục "Trẻ em" của Chế độ Xây dựng. Hoặc đơn giản là tìm kiếm "đồ chơi"!</Text>
  <Text Key="5021BBDE">Mua Ít nhất Một Đồ chơi Trẻ em</Text>
  <Text Key="9B1015EA">Mua Quầy Bar</Text>
  <Text Key="DA570D22">Mua Máy phát nhạc</Text>
  <Text Key="E5B0351A">Mua bất kỳ đồ trang trí nào cho ngôi nhà mới của bạn từ danh mục Trang trí trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="646E5242">Mua Một số Đồ trang trí</Text>
  <Text Key="5C02862B">Mua Microphone hoặc Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="1514DA7D">Mua một micro hoặc một nhạc cụ trong tiểu mục Sáng tạo của danh mục Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng. Các món đồ này rất tuyệt để đáp ứng nhu cầu Vui vẻ của bạn! </Text>
