  <Text Key="86F86762">storylegacysims</Text>
  <Text Key="BA467622">Sự Kiện Lễ Hội Ấm Áp</Text>
  <Text Key="15D33748">Áo Tank Cute-Tee</Text>
  <Text Key="212BAF40">Những chiếc áo tank đơn sắc này rất phù hợp với trẻ đang lớn. Khi tính cách của chúng phát triển và thay đổi, sự linh hoạt của một chiếc áo thun cơ bản cũng có thể thay đổi theo. Nếu một ngày chúng muốn trở thành rocker, ngày tiếp theo lại là một cậu học sinh lịch lãm, chẳng sao cả! Khuyến khích trí tưởng tượng và sự khám phá bản thân của chúng với Áo Tank Cute-Tee.</Text>
  <Text Key="3176055C">Áo Khoác R.T. Hoots</Text>
  <Text Key="C98964DE">Những chiếc áo thun đơn sắc này rất phù hợp với trẻ đang lớn. Khi tính cách của chúng phát triển và thay đổi, sự linh hoạt của một chiếc áo thun cơ bản cũng có thể thay đổi theo. Nếu một ngày chúng muốn trở thành rocker, ngày tiếp theo lại là một cậu học sinh lịch lãm, chẳng sao cả! Khuyến khích trí tưởng tượng và sự khám phá bản thân của chúng với Áo Thun Cute-Tee.</Text>
  <Text Key="0434E053">Áo Khoác Jean & Áo Thun Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="92701A73">Lấy cảm hứng từ một thời mà con cái bạn chưa từng biết, khi quần áo rửa acid, áo croptop và đệm vai đang là mốt! Nhà thiết kế chiếc áo khoác jean cắt ngắn này đã lấy lại một kiểu dáng cũ nhưng bổ sung những điểm hiện đại, như chất vải jean được giặt mới và đường may ôm hơn. Các chiếc áo thun đồ họa đi kèm của nhà thiết kế nổi tiếng R.T. Hoots cũng được bao gồm trong bộ này! Quá đỉnh!</Text>
  <Text Key="F96156B5">Một Vệt Tàn Nhang</Text>
  <Text Key="FA7E1CEF">Một Đám Tàn Nhang</Text>
  <Text Key="97947B3A">Giày SlipOn Tự Biểu Đạt</Text>
  <Text Key="93653246">Dép Lê Lật Gót</Text>
  <Text Key="17471A2F">Mũ Chó Hot Diggity</Text>
  <Text Key="31BF1FB7">Đừng quên mũ bảo hiểm của bạn! Chiếc mũ này trông cực kỳ ngầu không chỉ để hoàn thiện trang phục, mà còn có thêm lớp đệm để bảo vệ đầu, phòng trường hợp ai đó cắn phải. </Text>
  <Text Key="841CAC9A">Mũ Gà Gáy</Text>
  <Text Key="69781B36">Bạn có thể sợ nhiều thứ, nhưng đội một con gà trên đầu? Không phải một trong số đó.</Text>
  <Text Key="2E94483E">Mũ Hổ Không Hổ</Text>
  <Text Key="8DD75332">Thể hiện những đường vằn của bạn, và thả hổ ra trên người.</Text>
  <Text Key="B14AECDA">Mũ Bò Moo-La-La</Text>
  <Text Key="1FC74176">Con bò đó đang nháy mắt ư? Mais oui! Cuối cùng nó cũng trên chiếc đầu xinh đẹp của bạn mà.</Text>
  <Text Key="7859FCDB">Mũ Cú Earie</Text>
  <Text Key="8BC0EA3B">Một số người nói chiếc mũ này giúp bạn nhìn rõ trong bóng tối. Nhưng chính là đôi tai khiến chúng tôi thắc mắc...</Text>
  <Text Key="C21CFF0C">Mũ Gấu Dám Chịu</Text>
  <Text Key="BAF731FC">Chiếc mũ dễ thương này trông giống hệt một con gấu bông. Trừ khi nó tức giận. Hoặc đói...</Text>
  <Text Key="5A6A96A5">Mũ Sư Tử Không Thể Giúp</Text>
  <Text Key="C5A2E819">Bạn có biết bạn có một con mèo trên đầu không? Thôi nào, hãy là sư tử (lion) đi!</Text>
  <Text Key="F0DB5AC3">Mũ Động Vật Đa Dạng</Text>
  <Text Key="1B7DA6A3">Bạn có thể sợ nhiều thứ, nhưng đội một con gà hay một con gấu trên đầu? Không phải một trong số đó. Tận hưởng thế giới động vật với chiếc mũ đa chủng loại này.</Text>
  <Text Key="2B52D7E0">Trang Phục Chó Hot Diggity (Trẻ Em)</Text>
  <Text Key="A4143D18">Thêm gia vị cho sự vui nhộn với trang phục Chó Hot Diggity! Phiên bản đặc biệt dành cho trẻ em này sử dụng xốp siêu nhẹ cho phần hot dog và bánh mì, làm bằng cái gì, bạn hỏi ư? Xin đừng hỏi. Tốt hơn là không ai nên biết.</Text>
  <Text Key="039F6C66">Sự Kiện Bạn Bởi Vững Chắc</Text>
  <Text Key="CD0F092F">Sự Kiện Tiếng Gọi Từ Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="77DE9798">Một Vệt Tóc</Text>
  <Text Key="9A11C803">Áo Cánh Hoa Nhỏ</Text>
  <Text Key="843DBD2E">Áo Camisole Cute-Tee</Text>
  <Text Key="3C6D9EA2">Những chiếc áo camisole đơn sắc này rất phù hợp với một cô gái đang lớn. Khi tính cách của cô phát triển và thay đổi, sự linh hoạt của chiếc áo camisole cơ bản này cũng có thể thay đổi theo. Nếu một ngày cô muốn trở thành rocker, ngày tiếp theo lại là một cô gái lịch lãm, chẳng sao cả! Khuyến khích trí tưởng tượng và sự khám phá bản thân của cô với Áo Camisole Cute-Tee. </Text>
  <Text Key="9DF9508E">Giày Ballets Chuẩn Phong Cách</Text>
  <Text Key="49102A5B">Mũ Bông Kẹo Bông</Text>
  <Text Key="6EA89250">DeeSims</Text>
  <Text Key="3A8C7E9D">Đuôi Ngựa Heo Đáng Yêu</Text>
  <Text Key="63610DC8">Quần Boxer Brief Ngắn Củng</Text>
  <Text Key="552407BF">Chân váy Mini Cô Chủ Nhỏ</Text>
  <Text Key="6838DFC7">Trẻ em lớn lên thật nhanh. Bạn chớp mắt, và bùm!, chúng đã có buổi hẹn hò đầu tiên! Cố gắng chuẩn bị tinh thần với chiếc chân váy mini này. Đó là một kiểu dáng trưởng thành hơn có thể giúp bạn dễ dàng chấp nhận suy nghĩ rằng đứa trẻ nhỏ của bạn thực ra đã là một thiếu niên.</Text>
  <Text Key="54B91B1B">Đầm Sundress Nở Rộ</Text>
  <Text Key="8E25A12A">Đầm Jean Cutey Patootey</Text>
  <Text Key="35604A1E">Đầm Tulip Nhỏ</Text>
  <Text Key="E2AE4F47">Tôi nên tiếp cận công việc của mình theo cách nào?</Text>
  <Text Key="A055FF22">Tôi nên cư xử thế nào khi ở quanh nhóm người?</Text>
  <Text Key="8AD400ED">Tôi muốn sống trong ngôi nhà như thế nào?</Text>
  <Text Key="59B067E8">Tôi vừa gặp một người mới. Để gây ấn tượng với họ, tôi sẽ...</Text>
