  <Text Key="81949615">Mất bao lâu để sống với cái tên đó?</Text>
  <Text Key="1F8DCC74">Sinh Nhật Trên TV</Text>
  <Text Key="A462C741">Khh! May quá, đó không phải sinh nhật thật. Chỉ là chương trình TV ngớ ngẩn! Danh tiếng xã hội được bảo toàn.</Text>
  <Text Key="E11F30EA">Các Khí Độc</Text>
  <Text Key="E495ACEB">Khí độc thực sự có thể gây ra nhiều vấn đề cho bạn.</Text>
  <Text Key="825373FF">Công Việc Đã Dọn Sạch</Text>
  <Text Key="0430AFD0">Cảm giác thật tuyệt khi tập trung và hoàn thành được nhiều việc với ít sự xao nhãng.</Text>
  <Text Key="8C052DDD">Tài năng bẩm sinh cho nghề gián điệp sẽ đưa bạn đi xa.</Text>
  <Text Key="AAF2D326">Văn Phòng Bị Nghe Lén</Text>
  <Text Key="E3D42DFF">Có lẽ việc học biết âm thanh mà các bọ còn tạo ra sẽ hữu ích trong tương lai.</Text>
  <Text Key="DF0CB50E">Bản Năng Sắc Bén</Text>
  <Text Key="ED772F8F">Đôi khi, điều tốt nhất cần làm là chụp một giấc ngủ. Đặc biệt sau khi hít phải khí độc.</Text>
  <Text Key="C490E8E2">Nỗi Đau Vì Racket</Text>
  <Text Key="96FCF1BB">Mối Lo Về Máy Số</Text>
  <Text Key="550BEAD4">Thôi, đó thực sự là sự lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="A0C89BA4">Ít Bạn Hơn Một Người</Text>
  <Text Key="E9FF1751">Ai cần đủ bạn bè như vậy! Tình bạn bị thổi phồng quá mức.</Text>
  <Text Key="6C0B1E95">Ngày tẻ nhất mọi thời đại.</Text>
  <Text Key="06F0D67C">Tâm Trí Tê Liệt</Text>
  <Text Key="CD331B30">Tìm Thấy Người Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="A039D415">Hội Tam Giác sẽ là một người hướng dẫn tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="B1C05F2E">Hipsters Vô Tư</Text>
  <Text Key="DF6C6A0C">Thật đáng tiếc là không phải ai cũng trân trọng việc mở rộng sang một hướng đi mới....</Text>
  <Text Key="7154F213">Đã Thuyết Phục Được Bọn Bắt Nạt</Text>
  <Text Key="C03DB5D2">Làm một chủ đề khó cho báo cáo sẽ mang lại lợi ích lâu dài. Luôn thử thách bản thân!</Text>
  <Text Key="E6B2F875">Báo Cáo Khó Khăn</Text>
  <Text Key="F1CA7ED7">Cuộc Đua Demo</Text>
  <Text Key="C855DC58">Ưu tiên công việc (và kiểm tra email) cũng quan trọng như việc hoàn thành được nhiều việc.</Text>
  <Text Key="0A20A81F">Mở Rộng Phạm Vi</Text>
  <Text Key="51C6CB70">Cảm giác thật tuyệt khi đón nhận một thử thách mới và thành công.</Text>
  <Text Key="A46693AC">Những Câu Chuyện Giả Mạo</Text>
  <Text Key="8A725549">Nơi tốt nhất để giấu dây âm thanh: trên đối tượng.</Text>
  <Text Key="95B5C684">Có lẽ giữ lại số tiền vẫn là tốt nhất sau tất cả.</Text>
  <Text Key="251914BB">Bài Phát Biểu Của Hiệu Trưởng</Text>
  <Text Key="49641BCB">Không Có Bữa Trưa</Text>
  <Text Key="B7A08504">Quay cóp không bao giờ có kết quả tốt. Và trong trường hợp này, cái giá phải trả là một bụng đói.</Text>
  <Text Key="E1382708">Móng Tay Mất Đi</Text>
  <Text Key="0A57DC1D">Chúng sẽ mọc lại. Trong khi chờ đợi, có lẽ {0.SimFirstName} nên đeo găng tay.</Text>
  <Text Key="8BEC4399">Người Cứu Chú Mèo</Text>
  <Text Key="AC63F51F">Sếp Hài Hước</Text>
  <Text Key="00C07300">Cuộc Trò Chuyện Với Tay Sai</Text>
  <Text Key="CFDC6E05">Luôn luôn có điều mới để học về nghệ thuật gián điệp.</Text>
  <Text Key="6093A47E">Ai Tìm Thấy Người Giữ</Text>
  <Text Key="90000E3A">Sao Chép Bạn Cùng Lớp</Text>
  <Text Key="9FE42C5B">Suy nghĩ là khó. Sao chép thì dễ hơn--và cũng ít trung thực hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="C08FC120">Gia Hạn Bài Tập</Text>
  <Text Key="87DEDAA5">Khh! Thời gian thêm chắc chắn là liệu pháp cho bài tập này.</Text>
  <Text Key="D7A43039">Hỏi Trái Của Người Khác</Text>
  <Text Key="2401F9F8">Không ngạc nhiên trong bối cảnh một dự án nhóm, một người bị mắc kẹt phải làm hết mọi việc.</Text>
  <Text Key="6AA8C7F7">Các Bạn Cùng Lớp Lười Biếng</Text>
