  <Text Key="520CD71A">Khám phá Vịnh Brindleton</Text>
  <Text Key="44465922">Khám phá bờ biển của Vịnh Brindleton, một thế giới mới nơi các Sim và thú cưng của họ có thể sống và tận hưởng các hoạt động ngoài trời. Chơi đuổi bóng gần bến cảng, đi dạo đến ngọn hải đăng, hoặc tham quan công viên để dựng một đường chạy thử nghiệm.</Text>
  <Text Key="FEB62D5B">Trở thành Bác sĩ Thú y và Vận hành Phòng khám</Text>
  <Text Key="E3523ABB">Xây dựng một phòng khám thú y, tuyển dụng nhân viên tận tâm, và phát triển sự nghiệp trở thành bác sĩ động vật đầy triển vọng nhất thị trấn. Bạn kiểm soát các hoạt động hàng ngày từ các dịch vụ được cung cấp đến mức giá bạn đặt.</Text>
  <Text Key="16BF6C28">Gắn bó với Thú cưng</Text>
  <Text Key="C1AD8444">Trải nghiệm tình bạn và niềm vui mà những người bạn lông xù mang lại cho cuộc sống của các Sim. Mèo và chó có ý chí riêng và hình thành những mối quan hệ đặc biệt với các Sim dựa trên tương tác hàng ngày.</Text>
  <Text Key="B4F32851">Tạo Mèo và Chó</Text>
  <Text Key="8ADD0F95">Sử dụng công cụ Tạo Thú cưng mạnh mẽ để thể hiện sự sáng tạo khi bạn tùy chỉnh những chú mèo, chó, chó con và mèo con hoàn hảo cho các Sim. Chọn từ nhiều giống chó khác nhau, trao cho chúng tính cách riêng biệt, và trực tiếp điều chỉnh các đặc điểm của chúng.</Text>
  <Text Key="47C01981">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Perfect Patio Stuff</Text>
  <Text Key="C552A6F3">Thư giãn ngoài trời, bên cạnh hồ bơi.</Text>
  <Text Key="C339E7D3">Thiết lập một khu vực phòng khách ngoài trời bên hồ bơi với đa dạng nội thất và trang trí phong cách. Làm nóng không khí với bếp nướng mới và phục vụ đồ uống tại quầy bar ngoài trời mới.</Text>
  <Text Key="0BBB0500">Trang phục thoải mái để thư giãn.</Text>
  <Text Key="57ACC2BC">Từ đồ bơi đến áo polo ôm, hãy chọn từ bộ sưu tập thời trang thời thượng. Làm chủ bếp nướng với tạp dề "hôn đầu bếp" mới. Hoàn thiện phong cách thư giãn của Sim với kiểu tóc mới.</Text>
  <Text Key="C582F769">Thư giãn trong bồn tắm nước nóng hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="2577382D">Người lớn và trẻ em đều thích ngâm mình trong bồn tắm, trong khi những Sim khéo léo sẽ tìm thấy vô số nâng cấp. Các cặp đôi tận hưởng những khoảnh khắc riêng tư để khám phá lãng mạn mới. Tìm thấy nó trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động Ngoài trời.</Text>
  <Text Key="DD3CC935">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Basement Treasures Kit</Text>
  <Text Key="1FAA6BCC">Kỷ niệm Quý giá</Text>
  <Text Key="5EAE5800">Thêm một chút lịch sử vào trang trí của bạn. Những món đồ này có giá trị tình cảm với các Sim hay đơn giản là họ đang tạm dùng? Có lẽ đó là chiếc ghế bành yêu thích của mẹ họ, hoặc chiếc TV cũ của ông bà. Tạo kỷ niệm mới từ những thứ cũ.</Text>
  <Text Key="E3C216E5">Chỉ hơi Bụi bặm</Text>
  <Text Key="F6125161">Đôi khi bạn phải lục lạo trong tầng hầm để tìm ra vài viên ngọc. Chúng có thể trông hơi xước, nhưng vẫn còn nhiều công dụng và rất nhiều tính cách riêng.</Text>
  <Text Key="43A96BF4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Casanova Cave Kit</Text>
  <Text Key="BF291EEB">Phong cách Không cố gắng</Text>
  <Text Key="2770BB0B">Trang phục với thời trang chất lượng cao, giản dị dành cho Sim nam. Những phong cách này thư giãn, tạo nên vẻ ngoài chỉn chu nhưng vẫn hơi thô ráp một chút.</Text>
  <Text Key="0FFD35AA">Buổi tối Nâng cao</Text>
  <Text Key="EE7F12B2">Một chiếc TV khổng lồ, công nghệ hiện đại và nội thất hiện đại phong cách sẽ biến phòng khách của bạn thành điểm nóng không thể chối cãi. Mời bạn bè đến cho một đêm thư giãn quanh bàn bài – hoặc mời người hẹn hò đến cho một đêm đầy hứng thú trên chiếc ghế da phong cách, được yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="FA2D66A0">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Moonlight Chic Kit</Text>
  <Text Key="3424D8BF">Lãng mạn Vượt thời gian</Text>
  <Text Key="076BA557">Một chiếc váy ôm, áo sơ mi dòng chảy và áo khoác thông minh là những món đồ cơ bản luôn hợp thời trang. Giúp Sim của bạn tìm thấy tia lửa lãng mạn với những trang phục được thiết kế để tồn tại (ngay cả khi mối tình thì không).</Text>
  <Text Key="A9AE079E">Phong cách Paris Hiện đại</Text>
  <Text Key="2D1B28AE">Kết hợp quần shorts với giày sneaker cho niềm vui thường ngày hoặc ăn mặc chỉn chu với lụa hay ánh kim. Thời trang trẻ trung của ngày nay lấy cảm hứng từ những phong cách cổ điển để xây dựng một thứ mới và hợp xu hướng.</Text>
  <Text Key="06E855FB">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Realm of Magic</Text>
  <Text Key="E78DCB00">Trang phục cho Thành công Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="42B958BC">Hòa mình vào tinh thần phép thuật với những bộ trang phục phù hợp với Sim của bạn. Thu thập đũa phép và chổi để hoàn thiện phong cách, sau đó trang trí phòng với những vật thể đầy mê hoặc.</Text>
  <Text Key="A155BD69">Gọi một Người bạn Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="1083CE2D">Triệu hồi một con rồng, tiên, hoặc người bạn siêu nhiên phù hợp nhất với tính cách của Sim của bạn như một vệ sĩ cá nhân và đặt cho nó một cái tên sáng tạo.</Text>
  <Text Key="24908F12">Học Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="278990DA">Nghiên cứu các giáo điều cổ điển, nhận chuyên gia huấn luyện cho Sim của bạn. Thu thập và niệm phép để khiến các Sim chiến đấu, triệu hồi thức ăn, hoặc thậm chí biến người khác thành vật thể. Tạo ra các loại thuốc uống được để khiến các Sim rơi vào tình yêu, loại bỏ nguyền rủa không mong muốn, hoặc sống mãi!</Text>
  <Text Key="A1256CF3">Khám phá Khu phố</Text>
  <Text Key="AE467DD3">Một thế giới không thực đang chờ đón Sim của bạn, và khi bạn vô tình bước qua cổng bí mật, những khám phá huyền bí ở khắp mọi nơi.</Text>
  <Text Key="A85CDFA9">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Restoration Workshop Kit</Text>
  <Text Key="99D4D0B8">Một Không gian Chức năng</Text>
  <Text Key="3E761D14">Tạo một xưởng thủ công sẽ truyền cảm hứng cho các Sim cải thiện kỹ năng! Không gian này có kệ mô-đun để bạn có không gian lưu trữ đầy đủ, cùng với các vật thể tương tác như bình nước nóng, hộp cầu dao, quạt sàn và bàn mộc.</Text>
  <Text Key="3A7CE821">Một Công việc Tốt</Text>
  <Text Key="115E7325">Bộ kit này bao gồm bốn thiết bị gia dụng cổ – một lò vi sóng, máy pha cà phê, tủ lạnh và bếp – cần một chút chăm sóc. Các Sim có kỹ năng Khéo léo có thể đi làm khôi phục chúng trở lại vinh quang cũ và làm cho chúng hoạt động trở lại.</Text>
  <Text Key="BFE5E06A">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Parenthood</Text>
  <Text Key="4BB9AFBB">Cá nhân hóa Gia đình</Text>
  <Text Key="9E29F59B">Tùy chỉnh giao diện của các Sim và ngôi nhà của họ với thời trang gia đình và vật dụng xây dựng mới. Thêm tính cách cho phòng ngủ của trẻ em, cải tạo nhà bếp để cảm thấy ấm cúng hơn, và để các Sim thể hiện phong cách thể thao hay nghệ thuật của họ với những bộ trang phục mới.</Text>
  <Text Key="FCD8E4FA">Thưởng thức Các Hoạt động Gia đình Mới</Text>
  <Text Key="5F07E682">Tập hợp gia đình Sim của bạn để tham gia các hoạt động mới và dành thời gian chất lượng với nhau. Các Sim ở mọi lứa tuổi có thể cùng nhau hoàn thành nhiều dự án học đường khác nhau, thể hiện sự sáng tạo bằng các khối xây dựng, hoặc tình nguyện đóng góp thời gian cho những mục đích tốt.</Text>
  <Text Key="D05F5DB1">Định hình Tuổi thơ của Sim</Text>
