  <Text Key="7DF3130D">&lt;span class="negativeFunds"&gt;-  {0.Money}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="11123124">Chuyển tiền vào doanh nghiệp của bạn.</Text>
  <Text Key="6345DBA9">Chuyển tiền doanh nghiệp</Text>
  <Text Key="F12B4701">Đảo ngược hướng chuyển khoản.</Text>
  <Text Key="3DA6B08A">Chọn Tài Khoản</Text>
  <Text Key="66977D5A">Đến:</Text>
  <Text Key="2682E845">Từ:</Text>
  <Text Key="D6CF5A50">Bạn không thể chuyển từ tài khoản này vì số dư âm.</Text>
  <Text Key="14870D2C">Chọn tài khoản và nhập số tiền hợp lệ để chuyển.</Text>
  <Text Key="BBF39813">Xác nhận chuyển khoản</Text>
  <Text Key="51311B61">Nhập số tiền chuyển:</Text>
  <Text Key="6186CF2E">Sự hài lòng của nhân viên thể hiện mức độ họ hài lòng với công việc. Thăng chức và đối xử tốt với họ sẽ tăng sự hài lòng!</Text>
  <Text Key="7DA8F8E6">Thăng chức {0.SimName} lên Cấp {1.Number}</Text>
  <Text Key="F5684A0E">Nhấp vào một Sim có sẵn từ phần bên dưới để thuê họ.</Text>
  <Text Key="E4A06304">Mua perk Ô Nhân Viên Bổ Sung từ Perks Kinh Doanh để mở khóa thêm nhân viên để thuê.</Text>
  <Text Key="0CAB5786">Sa thải {0.SimName}</Text>
  <Text Key="B2479BDA">Hạ chức {0.SimName} xuống Cấp {1.Number}</Text>
  <Text Key="27AAB51C">{0.SimFirstName} đã được thăng chức đến vị trí cao nhất có thể.</Text>
  <Text Key="F1367556">Bạn đã đạt số lượng nhân viên tối đa. Sa thải nhân viên hiện tại hoặc mở khóa thêm ô nhân viên từ Retail Perks trước khi thuê người mới.</Text>
  <Text Key="19F4CE9C">{0.SimFirstName} không thể bị hạ chức thêm nữa. Bạn có thể cân nhắc sa thải {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="9A05BB9D">Quản lý Nhân viên</Text>
  <Text Key="7E951A93">Bạn có muốn thuê {0.SimName}?</Text>
  <Text Key="D0FC274D">Bạn có muốn sa thải {0.SimName}?</Text>
  <Text Key="0FEBA079">Quảng cáo sẽ mang thêm khách hàng đến nhà hàng của bạn. Hãy cẩn thận, nó có thể tốn kém nên hãy đảm bảo số tiền bỏ ra xứng đáng!</Text>
  <Text Key="1E01C660">Nhân viên phục vụ</Text>
  <Text Key="99F32473">Đưa ra các quyết định quản lý cấp cao về nhà hàng của bạn tại đây. Những cài đặt này sẽ có tác động lớn đến số tiền nhà hàng kiếm được và đánh giá của nó!</Text>
  <Text Key="EE50C3C9">Cài đặt Quản lý</Text>
  <Text Key="9068D35F">Thực đơn của bạn sẽ ảnh hưởng đến lợi nhuận và đánh giá nhà hàng. Hãy chọn thực đơn cẩn thận với kỹ năng Đầu bếp trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="6FE4384D">Cài đặt Thực đơn</Text>
  <Text Key="996D61AD">Chỉnh sửa Thực đơn Nhà hàng</Text>
  <Text Key="C8F129DC">Xác định lợi nhuận trên mỗi bữa ăn.\n\nMức tăng giá cao cần được kết hợp với các bữa ăn chất lượng cao, nếu không khách hàng sẽ đánh giá nhà hàng kém về giá trị.</Text>
  <Text Key="D7ABC82B">Mức tăng giá:</Text>
  <Text Key="DDFF4CA3">Ảnh hưởng đến chất lượng và chi phí bữa ăn. Tiết kiệm chi phí với nguyên liệu chất lượng thấp hoặc nhắm mục tiêu ấn tượng với chất lượng cao.\n\nMua perk 'Tùy chọn Chất lượng Nguyên liệu' để mở khóa.</Text>
  <Text Key="16CEDEA8">Chất lượng Nguyên liệu:</Text>
  <Text Key="E6254EE1">Lễ tân</Text>
  <Text Key="C02D1AB8">Thay đổi trang phục nhân viên của bạn.</Text>
  <Text Key="F6F76008">Cài đặt Nhân viên</Text>
  <Text Key="119E4014">Cái này quy định khách hàng của bạn mặc gì đến nhà hàng.</Text>
  <Text Key="C256463C">Quy định Trang phục Khách hàng</Text>
  <Text Key="0075F653">Đầu bếp</Text>
  <Text Key="9A95F9F7">Quảng cáo:</Text>
  <Text Key="6EB97D96">Hợp đồng Thuê nhà</Text>
  <Text Key="C4E07CD7">{0.SimFirstName} là {1.String}.</Text>
  <Text Key="C475AD94">Tình cảm là cách một Sim cảm nhận về một Sim khác dựa trên trải nghiệm gần đây. Tình cảm có thể ảnh hưởng đến Tâm trạng và hành vi của Sim khi Sim kia ở gần! Một Sim có thể có tối đa bốn Tình cảm về một Sim khác tại một thời điểm.</Text>
  <Text Key="EDFC748B">Tình cảm về {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="DCED4228">Tình cảm</Text>
  <Text Key="4574E35E">Hiện không có tình cảm nào. Hãy dành thời gian bên nhau và xem điều gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="A57D903F">Trạng thái Mối quan hệ Hiện tại: \n {0.String}</Text>
  <Text Key="65A3288C">&lt;font color="#8080FF"&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="6939035C">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} chưa biết nhau.</Text>
