  <Text Key="6F29C721">Không gian để tiếp khách.</Text>
  <Text Key="0E442A2A">Khoe khoang sự giàu có của tôi!</Text>
  <Text Key="3603A38C">Quầy buffet gần nhất ở đâu?</Text>
  <Text Key="3DBA2261">Tìm kiếm công thức trên Simstagram.</Text>
  <Text Key="239E006A">Cơ thể tôi là một ngôi đền.</Text>
  <Text Key="0023EC83">Họ biết không nên hỏi tôi.</Text>
  <Text Key="65EA84DE">Họ nên thuê một người giữ trẻ.</Text>
  <Text Key="14801DA5">Tôi là người phù hợp cho công việc này!</Text>
  <Text Key="26AA6856">Tôi là mối nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="AE3E089B">Tôi kinh doanh nỗi sợ của người khác.</Text>
  <Text Key="4A70B4F8">Đi bí mật.</Text>
  <Text Key="5292828D">Ảnh hài llama.</Text>
  <Text Key="05315788">Kiếm tiền.</Text>
  <Text Key="FD6728AB">Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="EF91CCE0">Nguồn tri thức vô hạn.</Text>
  <Text Key="3DB1DB16">Kỹ thuật viên phòng thư</Text>
  <Text Key="5CA5A9A3">{0.SimFirstName} đã để lại dấu ấn của {M0.his}{F0.her} trong thế giới kinh doanh. Giờ đây, tất cả những gì {M0.he}{F0.she} phải làm là tìm người tiếp theo sắp để lại dấu ấn, ủng hộ họ, và chờ đợi sự nỗ lực của họ được đền đáp.</Text>
  <Text Key="C2ADE338">Nhà đầu tư thiên thần</Text>
  <Text Key="BCCCAF26">{0.SimFirstName} là một thợ săn mồi lớn, và các tập đoàn là con mồi của {M0.him}{F0.her}. Sáp nhập và mua lại là vũ khí của {M0.him}{F0.her}, và chúc may mắn cho bất kỳ giám đốc đi lạc hay cổ đông thiểu số nào lạc vào tầm ngắm của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="36368AED">Kẻ cướp tập đoàn</Text>
  <Text Key="62A456C5">Điều này thực ra không phải về phòng ngừa rủi ro; đó là về đòn bẩy: tối đa hóa lợi tức trên đầu tư của khách hàng. Nếu {0.SimFirstName} tối đa hóa đủ, sẽ có một phần đáng kể cho {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="CB8DD6E2">Quản lý quỹ phòng ngừa rủi ro</Text>
  <Text Key="48CA0F48">Mùa BLT sắp tới? Đã đến lúc đầu tư vào hợp đồng tương lai thịt ba chỉ. Hàng hóa là tên trò chơi, và công việc của {0.SimFirstName} là biết điều gì sẽ nóng ngày mai. Theo dõi thị trường chứng khoán sẽ giúp {0.SimPronounObjective} để lại dấu ấn của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="CC2535EF">Nhà giao dịch tương lai</Text>
  <Text Key="B09ECECF"> Nghiên cứu cổ phiếu ({0.String})</Text>
  <Text Key="8E4E5DB3"> Nghiên cứu đối thủ ({0.String})</Text>
  <Text Key="319482B6">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng đã vào được Đại sảnh Danh vọng! Tên của {M0.him}{F0.her} sẽ sống mãi mãi là người xuất sắc nhất. Sách ghi chép sẽ chứa đựng những thành tích thể thao của {M0.him}{F0.her}. Những lời mời phát biểu và thỏa thuận xuất bản đang ập đến... nói cách khác {M0.he}{F0.she} cuối cùng cũng đã chinh phục được đỉnh núi.</Text>
  <Text Key="6D8E175D">Thành viên Đại sảnh Danh vọng</Text>
  <Text Key="8BEBA44F">{0.SimFirstName} là cầu thủ giá trị nhất! Toàn thế giới biết điều đó và không có gì tổn hại khi {M0.he}{F0.she} được booking trên mọi chương trình talkshow để thảo luận về cách {M0.he}{F0.she} đạt được thành công. Mọi người đều mặc áo đấu của {0.SimFirstName} và {M0.he}{F0.she} đang nhận được hàng tấn hợp đồng tài trợ.</Text>
  <Text Key="CB082CE4">Cầu thủ xuất sắc nhất</Text>
  <Text Key="3346A598">{0.SimFirstName} đã được chọn vào đội All Star! Người từ khắp nơi đều yêu cầu chữ ký của {M0.him}{F0.her}. {M0.he}{F0.she} xuất sắc cả trên và ngoài sân.</Text>
  <Text Key="23BBF51F">Ngôi sao</Text>
  <Text Key="3F3C9A19">Không còn là cầu thủ dự bị, giờ đây {0.SimFirstName} đang chơi với những ngôi sao lớn và kiếm được số tiền lớn. Các fan biết {M0.he}{F0.she} là ai và nhận ra {0.SimFirstName} trên phố. Tiếp tục nỗ lực!</Text>
  <Text Key="54080C06">Cầu thủ chính thức</Text>
  <Text Key="7768D89A">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng đã chơi ở giải đấu lớn! Giờ {M0.he}{F0.she} sẽ phải làm việc chăm chỉ hơn bao giờ hết để duy trì vị trí. {M0.he}{F0.she} cần duy trì thể lực của {M0.him}{F0.her} và nghiên cứu băng video trận đấu. {0.SimFirstName} sẽ có cơ hội của {M0.him}{F0.her} để tạo ra ảnh hưởng!</Text>
  <Text Key="028E3241">Tân binh</Text>
  <Text Key="6281F973">Đã đến lúc {0.SimFirstName} cho họ thấy {M0.he}{F0.she} có gì! {0.SimFirstName} sẽ học hỏi từ các huấn luyện viên của {M0.him}{F0.her}, phát triển kỹ năng của {M0.him}{F0.her} và thể hiện vì {M0.he}{F0.she} sẽ cần gây ấn tượng với các tuyển trạch để lên level tiếp theo.</Text>
  <Text Key="6D00C728">Cầu thủ giải hạng dưới</Text>
  <Text Key="6EA97434">Thông qua sự nỗ lực và lãnh đạo vượt trội, {0.SimFirstName} sẽ trình diễn các điệu nhảy được dàn dựng ấn tượng. Các fan sẽ xem đội của {M0.him}{F0.her} với sự ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="780DB91B">Đội trưởng đội nhảy</Text>
  <Text Key="5270C86D">Một Linh vật đội biết cách giữ cho đám đông hào hứng. Thông qua nhiều biểu cảm và chuyển động cơ thể, {0.SimFirstName} sẽ khiến các fan đứng dậy cổ vũ đội.</Text>
  <Text Key="21B406DA">Linh vật đội</Text>
  <Text Key="CDB288EE">Đây không chỉ là việc nhặt đồ lót thể thao. {0.SimFirstName} sẽ cần thái độ tích cực và thực hiện nhiệm vụ của {M0.him}{F0.her} một cách giỏi giang. Trách nhiệm của {M0.him}{F0.her} bao gồm giữ phòng thay đồ sạch sẽ, cung cấp khăn tay sạch cho cầu thủ, và tổ chức thiết bị của đội.</Text>
  <Text Key="27A0D2C5">Nhân viên phòng thay đồ</Text>
  <Text Key="C63E1167">Mang lại chất dinh dưỡng lỏng cho những ngôi sao thể thao lớn nhất thế giới. {0.SimFirstName} sẽ phải nhanh nhẹn trên đôi chân của {M0.him}{F0.her} để bổ sung nước cho họ. Nếu {M0.he}{F0.she} thất bại, đội sẽ thất bại.</Text>
  <Text Key="C2E6AD6C">Người phục vụ nước</Text>
  <Text Key="6ADAF942">Bạn đã chinh phục đỉnh núi và trở thành {M0.Mr}{F0.Ms}. Hệ Mặt Trời. Cơ thể bạn là ngôi đền của bạn và giờ đây bạn có chiếc cúp và những vinh quang đi kèm. Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="6CBB8999">{M0.Mr}{F0.Ms}. Hệ Mặt Trời</Text>
  <Text Key="9279321B">Bạn đang trên bìa của tất cả các tạp chí thể hình và tập luyện. Các Sim muốn biết {0.SimFirstName} có được cơ bụng đá và mông săn chắc như thế nào. Cơ thể khắc khổ của {M0.him}{F0.her} không dễ dàng. Nó đã tốn rất nhiều công sức và vẫn còn không gian để phát triển. Tiếp tục!</Text>
  <Text Key="F203BA00">Vận động viên thể hình nổi tiếng</Text>
