  <Text Key="DD00B28A">Sao chưa có plugin nào cho cái này? Không thể tin được! {1.SimFirstName} sẽ tạo ra!</Text>
  <Text Key="32031036">Đến lúc biến cái này thành một ứng dụng rồi! Nó sẽ thành hit! Không có thứ gì giống nó.</Text>
  <Text Key="27EDC515">{1.SimFirstName} cảm thấy trò chơi này thiếu một thứ gì đó và {M1.he}{F1.she} biết chính xác đó là gì!</Text>
  <Text Key="45F179C5">Virus có tiếng tăm tồi tệ quá. Tất cả phụ thuộc vào người dùng và {1.SimFirstName} sẽ dùng nó để vui vẻ... tốt. Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="89B44A3E">Rửa ráy rửa ráy, {1.SimFirstName} tự tay chế tác một cái bồn tắm!</Text>
  <Text Key="AD888A16">Khi bạn cần đi... bạn cần một nơi để đi.</Text>
  <Text Key="89792EE2">Tạo hình một thứ bằng tay làm cho một tác phẩm nghệ thuật càng đặc biệt hơn!</Text>
  <Text Key="17CDE588">Tạo ra một thứ để tự hào!</Text>
  <Text Key="7D517BDE">Không gì đẹp hơn vẻ đẹp của một nhạc cụ được chế tác thủ công!</Text>
  <Text Key="39A9CFBB">Tại sao phải mua đồ nội thất? {1.SimFirstName} biết {M1.he}{F1.she} có thể tiết kiệm tiền bằng cách tự làm {M1.his}{F1.her}!</Text>
  <Text Key="31166F98">Bàn nhỏ! {1.SimFirstName} hoàn toàn có thể tự làm {M1.his}{F1.her}!</Text>
  <Text Key="45D444BF">Đã đến lúc mang ra những hương vị tốt nhất từ thức uống này!</Text>
  <Text Key="3116E9FE">Dễ! Chỉ là gấp ba nguyên liệu thôi đúng không?</Text>
  <Text Key="CF42ED70">Một chút cola và một ít muối!</Text>
  <Text Key="E3FF4484">Đến lúc làm một chiếc ngai... à ghế. Đúng... một chiếc ghế.</Text>
  <Text Key="8B66B459">Đây rồi! Một kiệt tác! Một tác phẩm nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="FF2E046D">Hôm nay {1.SimFirstName} có thể mơ ước lên điều gì?</Text>
  <Text Key="EDAC1117">{1.SimFirstName} sẵn sàng thử nghiệm kỹ năng nấu ăn của {M1.his}{F1.her} và làm một món ăn đến sự hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="056EBF7F">Công thức nhóm chỉ là một công thức bình thường với gấp ba nguyên liệu! Dễ!</Text>
  <Text Key="425C288E">Đến lúc gây ấn tượng! {1.SimFirstName} sẽ dùng công thức gia đình sang trọng!</Text>
  <Text Key="16822AC3">Hmm... nấu gì cho tối nay đây?</Text>
  <Text Key="1E256E93">Ặu Ặu là cách em bé cho Sim biết chúng vui vẻ! {1.SimFirstName} muốn Ặu lại để cho em bé biết {M1.he}{F1.she} cũng vui vẻ!</Text>
  <Text Key="2876B85A">{1.SimFirstName} cần làm một chút nghiên cứu và còn nơi nào tốt hơn thư viện để đến!</Text>
  <Text Key="E56D592A">Chỉ đúng lượng nội dung để có được những tiếng cười khúc khích.</Text>
  <Text Key="949A37E3">Chìa khóa là quay lại câu chuyện hài từ đầu. Một "LOL Loop De Loop" hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="81A0A7F5">Tiêu Chuẩn Cơ Bản</Text>
  <Text Key="A44BA07A">Màu Tối Cơ Bản</Text>
  <Text Key="CC5D3FB7">Màu Phấn Cơ Bản</Text>
  <Text Key="534FB671">Tiêu Chuẩn Cơ Bản với Viền Trắng</Text>
  <Text Key="DB7BB44E">Màu Tối Cơ Bản với Viền Trắng</Text>
  <Text Key="9A618C43">Màu Phấn Cơ Bản với Viền Trắng</Text>
  <Text Key="91850BD3">Cổng Áo Cưới</Text>
  <Text Key="FA345836">Địa Điểm Cưới Hôn là bước đầu tiên để làm cho một ngày hoàn hảo càng hoàn hảo hơn. Thiết lập Địa Điểm Cưới Hôn để chuẩn bị cho đám cưới trong mơ của bạn.</Text>
  <Text Key="5C39EF6C">Địa Điểm Cưới Hôn</Text>
  <Text Key="1D0D8203">Không có yêu cầu đặc biệt nào cho loại địa điểm này.</Text>
  <Text Key="5DE08DD1">Phòng Khám Thú Y</Text>
  <Text Key="F9187251">Foxbury Commons</Text>
  <Text Key="BBAD6111">UBrite Commons</Text>
  <Text Key="28410BA7">Bán Lẻ</Text>
  <Text Key="F0F4D23F">Nhà Hàng</Text>
  <Text Key="FCB5316B">Cư Dân</Text>
  <Text Key="3D529D24">Đây là một nơi cho các Hộ Gia Đình gọi là Nhà.</Text>
  <Text Key="8C577BA5">Cư Dân - Chưa Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="56FA3F1C">Thăm {1.String|enHouseholdNamePlural}...</Text>
  <Text Key="AA31E82B">Thăm {1.SimName}...</Text>
  <Text Key="C75F0EB5">Thăm Hộ Gia Đình {1.String}...</Text>
  <Text Key="1741BF75">{0.String} (Không có ai ở nhà)</Text>
  <Text Key="6B4ABF4B">Thăm Nơi Ở...</Text>
  <Text Key="F3B91488">Về Nhà...</Text>
  <Text Key="71FB169D">Thăm...</Text>
