  <Text Key="B9EAB17B">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Nhà văn tại nhánh Phóng viên.</Text>
  <Text Key="5E408233">Phòng Tin tức</Text>
  <Text Key="405783CE">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Nhà văn tại nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="965F6229">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Nhà văn tại nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="20A60F15">Phòng Viết</Text>
  <Text Key="2D0D532E">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Chuyên gia Công nghệ tại nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="79AC6089">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Chuyên gia Công nghệ tại nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="D0285B75">Trụ sở Chính</Text>
  <Text Key="B5D957CE">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Chuyên gia Công nghệ tại nhánh Game thủ eSport.</Text>
  <Text Key="44501629">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Chuyên gia Công nghệ tại nhánh Game thủ eSport.</Text>
  <Text Key="5D4AE315">Phòng Chơi Game</Text>
  <Text Key="3662B4C3">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Đặc vụ tại nhánh Kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="52B77880">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Đặc vụ tại nhánh Kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="E9843578">Trái Tim Bóng Tối</Text>
  <Text Key="9A72A4BC">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Đặc vụ tại nhánh Đặc vụ Kim cương.</Text>
  <Text Key="1B76AF73">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Đặc vụ tại nhánh Đặc vụ Kim cương.</Text>
  <Text Key="24D5B28B">Phòng Vô Hình</Text>
  <Text Key="C267F617">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Họa sĩ tại nhánh Bảo trợ Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="3069BEF4">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Họa sĩ tại nhánh Bảo trợ Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="966ABF0C">Studio Sưu Tầm</Text>
  <Text Key="F49B15DF">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Họa sĩ tại nhánh Bậc thầy Thực tế.</Text>
  <Text Key="F29C8E6C">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Họa sĩ tại nhánh Bậc thầy Thực tế.</Text>
  <Text Key="864AD104">Không Gian Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="A26A2658">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Người Giải trí tại nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="9A4AFE5F">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Người Giải trí tại nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="AE462627">Phòng Tập </Text>
  <Text Key="D2A99714">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Người Giải trí tại nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="0C1CD55B">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Người Giải trí tại nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="95BCFF13">Trò Đùa Bắt Đầu Từ Đây</Text>
  <Text Key="2A0089E1">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Đầu bếp tại nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="6F1DB27A">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Đầu bếp tại nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="EB5EC5EE">Nhà Bếp Thương Mại</Text>
  <Text Key="EFDF6B22">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Đầu bếp tại nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="8A87170D">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Đầu bếp tại nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="E127F079">Quầy Nectar</Text>
  <Text Key="F3C4383D">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Tội phạm tại nhánh Tiên tri.</Text>
  <Text Key="CEC02396">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Tội phạm tại nhánh Tiên tri.</Text>
  <Text Key="9806978A">Phòng Phá Dỡ </Text>
  <Text Key="D42DB4E6">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Tội phạm tại nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="D3B58491">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Tội phạm tại nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="B173E27D">Phòng của Capo</Text>
  <Text Key="5E2AA9A9">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Kinh doanh tại nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="A041B332">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Kinh doanh tại nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="8290C626">Phòng Lãnh đạo Sang trọng</Text>
  <Text Key="3848AC12">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Kinh doanh tại nhánh Nhà đầu tư.</Text>
  <Text Key="FA4D3C1D">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Kinh doanh tại nhánh Nhà đầu tư.</Text>
  <Text Key="0644CA29">Phòng Kiếm Tiền Hiện Đại</Text>
  <Text Key="94B4AB0E">Mở khóa khi đạt cấp 10 nghề Vận động viên tại nhánh Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="B03C7169">Mở khóa phòng này khi đạt cấp 10 nghề Vận động viên tại nhánh Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="8E175155">Cung Điện Tăng Cơ</Text>
