  <Text Key="C51B2817">Đương đại, hiện đại, tối giản, chức năng - mọi thứ mà trẻ sơ sinh (Toddler) của bạn từng muốn. Phần tiếp theo trong bộ sưu tập nội thất của BlandCo dành cho trẻ sơ sinh, để đọc cho chúng ngủ và đắp chăn cho một giấc ngủ ngon nhất!\n\n&lt;i&gt;Lưu ý: Giường này có thể nâng cấp thành nôi.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9306743A">Giường Trẻ Sơ sinh Cổ điển</Text>
  <Text Key="C1D22E5B">Gỗ đã được dùng để chế tạo giường qua nhiều thế kỷ. Nếu nó đủ tốt cho tổ tiên của ông bà, thì nó cũng đủ tốt cho con trẻ sơ sinh của bạn.</Text>
  <Text Key="5513DA3E">Dù trẻ sơ sinh của bạn mơ về ô tô hay xe ngựa, đây là một chiếc giường dành riêng cho chúng.</Text>
  <Text Key="F2A08D09">Giường Ngắn và Béo của Kindermade</Text>
  <Text Key="A60FF656">Kindermade cuối cùng đã mở rộng thương hiệu đến thế hệ trẻ với sản phẩm được làm riêng cho trẻ sơ sinh của bạn. Chiếc giường ngắn (và béo!) này được thiết kế để mang lại giấc ngủ ngon và có đủ không gian cho phụ huynh ngồi đọc cho con ngủ.</Text>
  <Text Key="E8F5EDE5">Giấc mơ Đua xe</Text>
  <Text Key="48F4BD65">Giường Ngủ Mod Pod</Text>
  <Text Key="990C5DBA">Những đường nét sạch sẽ, đơn giản của chiếc giường phong cách đương đại này lạc quan và chức năng. Trong thiết kế hiện đại, ít hơn là nhiều hơn, vì vậy chúng tôi sẽ dừng ở đó.</Text>
  <Text Key="1F099D6E">Giường Đơn của Công Chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="518AE097">Bất cứ khi nào Công Chúa Cordelia mệt mỏi vì hơi thở của cướp biển, cô ấy rút lui vào sự cô độc sang trọng của một chiếc giường như thế này. Chiếc giường ban đầu được bắt chặt, nhưng chúng tôi đã làm cho nó dễ di chuyển hơn cho người trên cạn - mặc dù nó cũng dễ bị trộm hơn một chút.</Text>
  <Text Key="DE7C7EA1">Giường Đơn Mission Kép</Text>
  <Text Key="5C2F529E">Được chế tác thủ công đến sự hoàn hảo vững chắc, chiếc giường phong cách Mission này không chỉ tốt để ngủ, mà còn có đầu giường và chân giường rộng lớn rất tốt để đặt sách, đèn, đèn lava, quần áo bẩn và cả vài món đồ lặt vặt... mặc dù chúng làm giảm một chút thiết kế.</Text>
  <Text Key="5D8CEB11">Giường Chống Quỷ của Kindermade</Text>
  <Text Key="D3FD326E">Khung giường chắc chắn này mang lại cho con bạn sự hỗ trợ lưng tuyệt vời, những giấc mơ hạnh phúc và sự an tâm rằng không có gì, thực sự... không có gì! ẩn dưới giường. Tại Kindermade, sự thoải mái và an toàn luôn là những điều đầu tiên trong tâm trí chúng tôi, ít nhất là ở những khách hàng của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="F3D570C1">Giường Đơn Giấc mơ Tuổi teen</Text>
  <Text Key="6D74013E">Chiếc giường hẹp này được làm để mơ... về một chiếc giường lớn hơn.</Text>
  <Text Key="6AA3451C">Giường Đơn Ngủ Thư giãn</Text>
  <Text Key="DC2E9299">Nếu có chiếc giường ấm áp hơn trên thị trường so với Giường Ngủ Thư giãn của chúng tôi, chúng tôi chưa từng thấy. Leo lên một chiếc và để mình chìm đắm trong những màu sắc mềm mại và những đường cong mềm mại hơn. Nó giống như ngủ trong một cái ôm.</Text>
  <Text Key="DA3EADD5">Hệ thống Giường Đơn Kín đáo</Text>
  <Text Key="D12E7ACA">Người yêu của bạn sẽ thực sự thích chiếc giường tăng cường audrinite, giảm phản ứng này. Độ nổi không đối thủ, ít ồn và không nảy! Phiên bản ấm áp.</Text>
  <Text Key="3C7EA778">Sự Uy nghi</Text>
  <Text Key="A2923EAD">Chỉ khi chúng ta nhắm mắt với thực tại phù du, chúng ta mới thực sự giải phóng trí tưởng tượng. Để chế tạo chiếc giường hoàn hảo, trước tiên chúng tôi đã chợp mắt một chút. Thiết kế của nó đến với chúng tôi trong một giấc mơ. Sau đó, chúng tôi đã xây dựng nó - trong khi ngủ. Được làm từ tiềm năng vô hạn của tâm trí tiềm thức. Và rác. Sự Uy nghi, bởi Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="7B1AC108">Giường Đơn Bùng nổ Tự hào</Text>
  <Text Key="7CDCDA1D">Phiên bản đơn của chiếc giường Burst of Pride, còn ấm áp hơn khi biết nó chỉ dành cho bạn. Thưởng thức chăn đệm thêm thoải mái, gối êm ái và một không gian hoàn toàn của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="B43979A4">Giường Đơn Khung Kim loại</Text>
  <Text Key="3F70C151">Khung kim loại mạnh mẽ giữ chiếc giường đơn này an toàn. Nhưng bạn biết nó có tiếng kêu. Ý tôi là hãy nhìn nó! Chiếc giường này kêu cót két khi một Sim ngồi xuống. Có lẽ tốt cho phòng khách?</Text>
  <Text Key="280D8EFE">Giường Gordian</Text>
  <Text Key="DD058D47">Lắp ráp bằng robot trong cơ sở công nghệ giấc ngủ của chúng tôi, Gordian Cot kết hợp tiện lợi và phong cách mà không làm giảm sự bất tiện khi cắm trại ngoài trời.</Text>
  <Text Key="78AF1C66">bedExam_bm</Text>
  <Text Key="2F83DE3F">bedExam_bm</Text>
  <Text Key="6F66BCB7">Giường Mộc mạc Giấc mơ</Text>
  <Text Key="EB7C842C">Giường Ngủ Mod Pod Twin</Text>
  <Text Key="F9E322C9">Cuộn tròn trong sự đơn giản thuần túy với chiếc giường phong cách đương đại này. Trong thiết kế hiện đại, ít hơn là nhiều hơn, vì vậy đã đủ nói.</Text>
  <Text Key="F3D69347">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo trợ Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="7B6739C4">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo trợ Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="F25AAFF9">Được làm từ gỗ thông đã phơi nắng và sấy trong lò, chiếc giường cổ điển này đầy những vết nứt đẹp mắt. Chạy tay dọc theo mỗi vết sẹo, ngắm nhìn những mặt có nhiều mắt gỗ. Không chiếc giường nào có nhiều tính cách như Rustic Dream.</Text>
  <Text Key="4AB8198B">Giường Tàu Galleon của Công Chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="319688C4">Công Chúa Cordelia có sở thích với cướp biển. Trong suốt cuộc đời, cô ấy đã hẹn hò với ba người trong số họ. Phong cách phóng khoáng của họ mang sang một trong những dòng nội thất của cô, 'Nội thất Dưới nước'. Chiếc giường này phù hợp với một thuyền trưởng và trông như nó thuộc về một chiếc tàu galleon!</Text>
  <Text Key="5516AAC8">Giường Đôi Mission Đơn</Text>
  <Text Key="0D0232DD">Chiếc giường phong cách Mission tinh tế này vững chắc như bàn, vì vậy bạn có thể ngủ một cách thoải mái bất kể bạn đối tác có xoay trở nhiều đến đâu.</Text>
  <Text Key="057DCBDB">Giường Barnish</Text>
  <Text Key="C0FD8874">Bạn đã từng ngủ trong một kho lúa chưa? Chưa? Vậy hãy sẵn sàng cho Barnish. Được làm từ cửa kho lúa tái chế với một chiếc nệm có mùi cỏ khô nhẹ, bạn sẽ đến vùng đất giấc mơ trong chốc lát.</Text>
  <Text Key="02103A42">Giường Đôi Ngủ Thư giãn</Text>
  <Text Key="4E1F1493">Một khi bạn leo lên Giường Ngủ Thư giãn của chúng tôi, bạn có thể sẽ không bao giờ muốn leo xuống! Sự ôm ấp chào đón của nó là mở đầu cho những giấc mơ ngọt ngào nhất. Cách duy nhất nó có thể ấm áp hơn... là chia sẻ nó với người khác. Nháy mắt!</Text>
  <Text Key="4798B50A">Hệ thống Giường Đôi Kín đáo</Text>
  <Text Key="581C0B8B">Người yêu của bạn sẽ thực sự thích chiếc giường tăng cường audrinite, giảm phản ứng này. Độ nổi không đối thủ, ít ồn và không nảy!</Text>
  <Text Key="D5823362">{0.SimFirstName} đã không hoàn thành các nhiệm vụ của người bán nghệ thuật đúng hạn, điều này ngay lập tức làm rạn nứt mối quan hệ kinh doanh. Người bán buộc tội {0.SimFirstName} là một cảnh sát chìm, và tình hình nhanh chóng xấu đi từ đó. Vào thời điểm này, tốt nhất là nên rời đi...</Text>
  <Text Key="70E1F2C4">{0.SimFirstName} cảm thấy hơi căng thẳng trong khi làm việc cho khách hàng; {M0.he}{F0.she} có ấn tượng rõ rệt rằng {M0.he}{F0.she} đang bị giám sát... À, công việc đã xong rồi, và {0.SimFirstName} nhận được khoản thanh toán dự kiến. Chỉ cần hành xử bình thường, và mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="7D6C5B97">Khách hàng rất trân trọng sự 'chuyên nghiệp' của {0.SimFirstName} trong việc hoàn thành công việc mà không thu hút sự chú ý không cần thiết. {0.SimFirstName} cũng không phải loại người hỏi han; {M0.he's}{F0.she's} chỉ vui vì bức tranh giả đã biến mất, và một ít tiền thừa trong {M0.his}{F0.her} túi.</Text>
