  <Text Key="C77A7EFF">Fan Cuồng Thời Trang</Text>
  <Text Key="806C78D0">"Điên cuồng về quần áo" là một chuyện, nhưng điên cuồng vì quần áo thì lại là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="36512802">Tin Giả</Text>
  <Text Key="5A449C53">Khi nào sự thật trở nên chủ quan?!</Text>
  <Text Key="D4453D4D">Bài Viết Bị Từ Chối</Text>
  <Text Key="9CE938B2">Một bài báo mới gửi đi đã bị những kẻ vô dụng ở ban biên tập từ chối, những kẻ không thể nhận ra một bài viết hay ngay cả khi nó nhảy ra khỏi trang, và sống hạnh phúc mãi mãi.</Text>
  <Text Key="ECFFC88D">Thất Bại Thảm Hại</Text>
  <Text Key="8F3D8CF2">Đùa nhàm chán không còn hài hước khi chúng thất bại.</Text>
  <Text Key="8193462A">Phong Thái Điệp Viên</Text>
  <Text Key="AC6A222B">Một số đặc vụ không thể không giỏi tạo sự phân tâm....</Text>
  <Text Key="31D23854">Niềm Tự Hào Nhà Tài Trợ</Text>
  <Text Key="E4D551A1">Thật tuyệt khi giúp đỡ một tài năng trẻ mới!</Text>
  <Text Key="5766D591">Sự Thất Vọng Của Nhà Tài Trợ</Text>
  <Text Key="F96C1DEE">Thật tiếc nghệ sĩ có nhiều tài năng nhưng không đủ đạo đức.</Text>
  <Text Key="6E1E57BA">Sức Mạnh Người Nói</Text>
  <Text Key="B1803CDB">Nhiệm vụ của một nhà báo là nói sự thật, bất kể nó sốc đến đâu.</Text>
  <Text Key="01CB2722">Hài Kịch Người Ngoài Hành Tinh!</Text>
  <Text Key="2CDB32F3">Người ngoài hành tinh cũng có thể thưởng thức hài kịch. Tiếng cười của họ có thể nghe như sủi bọt và tiếng vỗ tay như những vụ nổ nhỏ, nhưng một màn trình diễn tốt thì vẫn là một màn trình diễn tốt.</Text>
  <Text Key="425AECF7">Bị Mực Cua Không Gian</Text>
  <Text Key="D691C9F8">Không có mặt tốt nào khi bị phun mực cua không gian.</Text>
  <Text Key="7B3D6F4A">Bị Lừa</Text>
  <Text Key="CFDD62CB">Có chim trong tay chắc chắn tốt hơn không có chim trong bụi.</Text>
  <Text Key="E31346BE">Quá Nhiều Lỗi</Text>
  <Text Key="C32AB907">Thật kỳ diệu khi một số người vẫn đi được xa đến thế với nhiều sai lầm như vậy.</Text>
  <Text Key="D9402964">Thật tuyệt khi là người biết trước.</Text>
  <Text Key="3CD309E5">Cuộc Thẩm Vấn Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="FDFF5F3A">Một số người chỉ biết cách thuyết phục. Ừ. Thuyết phục.</Text>
  <Text Key="6E2F5F76">Ngày Học Căng Thẳng</Text>
  <Text Key="EA033E2F">Dù bạn học bao nhiêu, một bài kiểm tra khó luôn căng thẳng.</Text>
  <Text Key="3215F0A5">Ngày Học Tệ Hại</Text>
  <Text Key="B6428BFA">Bạn đã bao giờ có một ngày ở trường mà bạn chỉ muốn được ôm không?</Text>
  <Text Key="CF24CFCC">Ngày Học Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="8BDE4DE9">Điều vui nhất hôm nay xảy ra ở trường. Không, nó không liên quan đến lớp học.</Text>
  <Text Key="4F6BA281">Ngày Học Sáng Suốt</Text>
  <Text Key="B111B3FE">Có vẻ như mọi thứ cuối cùng cũng hiểu ra rồi. Tốt hơn nên đảm bảo {0.SimFirstName} làm bài tập về nhà trước khi nó 'bỏ hiểu'!</Text>
  <Text Key="9E80E243">Ngày Học Thỏa Mãn</Text>
  <Text Key="08305B8C">Bạn đạt điểm tuyệt đối trong bài kiểm tra nhanh, thắng trên sân chơi, và nói một câu đùa tuyệt vời trong lớp toán. Chỉ là một ngày học tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="00E669D8">Ngày Học Hiệu Quả</Text>
  <Text Key="98BB5B8D">Thật tuyệt khi hoàn thành việc! Bây giờ là lúc sở hữu bài tập đó!</Text>
  <Text Key="F9A2E46D">Ngày Học Thích Thể Hiện Tình Cảm</Text>
  <Text Key="72C00052">Nhận được lời khen từ một bạn học dễ thương. Ngày khá tốt!</Text>
  <Text Key="0A661EEE">Ngày Học Thú Vị!</Text>
  <Text Key="5347D917">Bạn bè tuyệt vời, học hỏi được nhiều và ba lô! Có gì mà không yêu chứ?</Text>
  <Text Key="B86CA570">Ngày Học Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="20AFA255">Làm rơi khay trước mặt mọi người trong căn-tin hôm nay. Thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="C9835F75">Ngày Học Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="3970BBEA">Giá như có cách nào đó để ai đó đánh giá ngày học của {0.SimFirstName} hôm nay... Chắc chắn sẽ là 10 điểm!</Text>
  <Text Key="E0567487">Ngày Học Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="CB002B68">Lớp hôm nay cứ kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="3D7A5FE4">Ngày Học Khó Chịu</Text>
