  <Text Key="4BE1E25A">Ngày Kiểm Tra</Text>
  <Text Key="EE8977FC">{0.SimFirstName} có hai bài kiểm tra khác nhau hôm nay, và một trong số đó sẽ khá khó. Có một chút thời gian để ôn tập trước. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên dành toàn bộ thời gian ôn bài kiểm tra khó hơn, hay dùng thời gian đó để ôn cả hai bài một cách cân bằng?</Text>
  <Text Key="869EA6C1">Nhóm Học</Text>
  <Text Key="CCA48633">{0.SimFirstName} đang gặp khó khăn ở một vài môn học. Có một nhóm học tập họp mỗi ngày trong giờ tự do. {0.SimFirstName} có thể tham gia để được gia sư, hoặc bỏ qua và cho rằng {M0.he’s}{F0.she’s} đã học đủ tốt để qua môn.</Text>
  <Text Key="8B79B34B">Chiến Lược Chống Bắt Nạt</Text>
  <Text Key="55B4A019">Bây giờ {0.SimFirstName} có được điểm khá tốt, một số kẻ bắt nạt đã gần đây thường chọc ghẹo {M0.him}{F0.her}. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên đối mặt với họ bằng một lời đáp trí thông minh, hay bỏ qua và hy vọng họ sẽ chọn một nạn nhân khác?</Text>
  <Text Key="894D2C2D">Tiền Trong Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="243C010F">Trong lúc nghỉ ngắn, {0.SimFirstName} phát hiện một ít tiền đang để trên bồn rửa trong phòng tắm. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên lén cất vào {M0.his}{F0.her} tủ để giữ an toàn, hay nộp ngay cho hiệu trưởng?</Text>
  <Text Key="CF8FB7BC">Giúp Đỡ Bạn</Text>
  <Text Key="34B553A2">Bạn của {0.SimFirstName} chưa ôn thi lớn hôm nay. Vì {M0.he’s}{F0.she’s} thi sớm hơn trong ngày, {0.SimFirstName} có thể dễ dàng nhớ lại các câu hỏi và đưa đáp án cho {M0.his}{F0.her} bạn. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên làm vậy, hay để bạn tự tìm cách?</Text>
  <Text Key="A4D73753">Kiểm Tra Ngôn Ngữ</Text>
  <Text Key="3C2E64E1">Khi làm bài kiểm tra ngôn ngữ, {0.SimFirstName} bí một câu hỏi. Động từ danh từ đứng trước một danh từ động là gì? Có lẽ bạn học cùng bàn của {0.SimFirstName} biết—liệu {0.SimFirstName} có nên liếc qua bài của bạn học kia, hay cố gắng tự tìm ra?</Text>
  <Text Key="F94952CE">Tăng Điểm</Text>
  <Text Key="F5840380">Sắp tới một bài kiểm tra lớn trong môn lịch sử. {0.SimFirstName} đã học khá ổn, nhưng một điểm cao sẽ thực sự nâng cao {M0.his}{F0.her} điểm trung bình môn. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên ôn với khối lượng thông thường, hay ôn càng nhiều càng tốt?</Text>
  <Text Key="E593DD95">Bài Thuyết Trình Trong Lớp</Text>
  <Text Key="2C2E61D7">{0.SimFirstName} phải thuyết trình trước toàn bộ lớp! {M0.He}{F0.She} có một vài ý tưởng tuyệt vời để làm bài thuyết trình thêm sinh động, ngay cả khi chúng không phải là đúng yêu cầu của giáo viên. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên làm hết mình và làm bài thuyết trình của {M0.his}{F0.her} thật nổi bật, hay chỉ làm đúng như yêu cầu?</Text>
  <Text Key="D2B20801">Buổi Tiệc Trường {1.String}</Text>
  <Text Key="7A723573">Cả tuần ở trường, các học sinh đã mời người yêu của mình đi dự buổi tiệc hàng năm {1.String} School Party. Sẽ có bánh, nước uống, âm nhạc, trao đổi hoa và thiệp, và tất nhiên là những người giám sát khó xử! {0.SimFirstName} vẫn chưa được mời, vì vậy {M0.he}{F0.she} có hai lựa chọn...</Text>
  <Text Key="EC46673B">Trang Trí Cho Buổi Vũ Hội {1.String}</Text>
  <Text Key="7F0F9249">Khi giáo viên tình nguyện giúp đỡ dựng dỡ cho buổi vũ hội {1.String}, {0.SimFirstName} nhanh chóng giơ tay lên! Không chỉ {M0.he}{F0.she} được thoát lớp vài giờ, mà {M0.he’d}{F0.she’d} còn được một cơ hội độc đáo.</Text>
  <Text Key="940D7458">Ôn Tập Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="F2833F7E">Giáo viên thông báo có thời gian ôn tập ngoài trời để đưa học sinh ra khỏi lớp học một chút. Liệu {0.SimFirstName} có nên mang sách vở ôn tập ra ngoài, hay chỉ ra ngoài chơi với {M0.his}{F0.her} bạn cho đến khi quay trở lại lớp?</Text>
  <Text Key="D46EE2F9">Điểm Thưởng</Text>
  <Text Key="6344738B">Giáo viên của {0.SimFirstName} đề nghị {0.SimPronounObjective} trong lớp: ở lại qua giờ ăn trưa để làm thêm bài tập và có thể {M0.he}{F0.she} sẽ nâng {M0.his}{F0.her} điểm lên một chút. Liệu {0.SimFirstName} có nên bận tâm với điểm thưởng này, hay cứ bỏ qua?</Text>
  <Text Key="F46B044B">Dự Án Nhóm</Text>
  <Text Key="52874919">Bài tập lớp mới nhất của {0.SimFirstName} là một dự án nhóm. Các bạn cùng nhóm của {M0.His}{F0.Her} đều khá thông minh—liệu {M0.he}{F0.she} có nên cố gắng đóng góp nhiều như họ, hay chỉ để họ làm việc?</Text>
  <Text Key="65E714C1">Ngày Xem Phim</Text>
  <Text Key="12CFC433">Ngày tốt nhất trong bất kỳ lớp học nào luôn là ngày xem phim! Giáo viên khoa học quyết định chiếu phim thay vì dạy—liệu {0.SimFirstName} có nên chú ý, hay chỉ nên chợp mắt một chút?</Text>
  <Text Key="31F3C878">Vở Ghi Chú Của Đối Thủ</Text>
  <Text Key="BE7D669E">Khi rời phòng tắm, {0.SimFirstName} để ý rằng đối thủ học tập chính của {M0.his}{F0.her} đã để lại vở ghi chú trên bồn rửa. Bên trong có ghi chú, bài tập về nhà và nhiều thông tin quan trọng khác... liệu {0.SimFirstName} có nên trả lại cho chủ nhân, hay chỉ ném vào thùng rác?</Text>
  <Text Key="AEAAFB83">Điểm SDT</Text>
  <Text Key="2E837F91">{0.SimFirstName} vừa nhận được kết quả từ bài SDT (Thử Thách Thành Công) của {M0.him}{F0.her}. Điểm số của {M0.His}{F0.Her} không cao như {M0.he}{F0.she} mong đợi. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên đăng ký thi lại, hay chỉ nên hài lòng với những gì {M0.he}{F0.she} có?</Text>
  <Text Key="3BCB282E">Giữ Tỉnh Táo</Text>
  <Text Key="DC924260">Ugh, một ngày học nhàm chán khác trong lớp học nhàm chán. {0.SimFirstName} phải tìm cách để giữ {M0.himself}{F0.herself} tỉnh táo—liệu {M0.he}{F0.she} có nên bắn những viên đạn nước bọt vào {M0.his}{F0.her} bạn học, hay thực sự cố gắng tập trung chú ý?</Text>
  <Text Key="6D0C37CE">Đêm Cram</Text>
  <Text Key="13A12080">{0.SimFirstName} sắp có một bài kiểm tra cực kỳ quan trọng, nhưng trường học dạo này bận rộn quá... Liệu {M0.he}{F0.she} có nên uống thật nhiều cola và học cấp tốc ngay trước khi thi, hay tìm một hoạt động nhẹ nhàng để cho {M0.his}{F0.her} não nghỉ ngơi một chút?</Text>
  <Text Key="3F79B71D">Làm Thiệp Hoa {1.String}</Text>
  <Text Key="598F53FF">Trong giờ Mỹ Thuật, lớp của {0.SimFirstName} được yêu cầu tạo ra những tấm thiệp có chủ đề hoa để trao đổi cho nhau. Sau khi thu thập kim tuyến, bút chì màu, giấy làm thiệp và sợi dây lông mềm, {0.SimFirstName} ngồi xuống—{M0.his}{F0.her} cảm hứng sáng tạo trào dâng. Những tấm thiệp sẽ được chia sẻ và mở cùng cả lớp trong buổi tiệc sau, vì vậy cái này phải thật tốt! Hai chủ đề nảy ra trong đầu...</Text>
  <Text Key="3C48998A">Điều Khiển Lớp Học</Text>
  <Text Key="ACD8602C">Giáo viên phải ra ngoài một chút để nói chuyện với phụ huynh. Cô ấy yêu cầu {0.SimFirstName} điều khiển lớp trong một lúc—liệu {0.SimFirstName} có nên tiếp tục theo kế hoạch bài dạy mà cô ấy đã lên, hay làm một việc vui vẻ và dễ dàng với {M0.his}{F0.her} bạn học?</Text>
  <Text Key="7C351763">Ngày Nộp Bài</Text>
  <Text Key="786E62F1">{0.SimFirstName} bỗng nhận ra {M0.he}{F0.she} không có bài tập lớn đến hôm nay! {M0.He}{F0.She} có thể đến lớp và nhận một điểm 0 khổng lồ, hoặc {M0.he}{F0.she} có thể thoát khỏi lớp... bằng cách kéo chuông báo động cháy.</Text>
  <Text Key="A7C13ADC">Văn Phòng Cố Vấn</Text>
  <Text Key="8DF555C2">{0.SimFirstName} được gửi đến văn phòng cố vấn học đường để thảo luận về cách "cải thiện {M0.his}{F0.her} trải nghiệm học tập." Cố vấn đang hỏi đủ loại câu hỏi... liệu {0.SimFirstName} có nên nói thật, hay bịa ra một câu chuyện sẽ khiến cố vấn hài lòng?</Text>
  <Text Key="0DA2EA29">Kiểm Tra Chuẩn Hóa</Text>
  <Text Key="B549EB7B">Làm bài kiểm tra chuẩn hóa lớn hôm nay. {0.SimFirstName} không cảm thấy chuẩn bị đầy đủ... Liệu {M0.he}{F0.she} có nên thực sự cố gắng đoán đáp án chính xác, hay chỉ xem chuyện gì xảy ra khi {M0.he}{F0.she} điền toàn bộ ô C vào phiếu?</Text>
  <Text Key="7AD67B06">Trung Bình Hóa</Text>
  <Text Key="C42B2518">Bài kiểm tra toán lần trước của {0.SimFirstName} không phải là thành tích tốt nhất của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} nhận được một điểm trung bình, có thể thực sự kéo xuống {M0.his}{F0.her} điểm trung bình môn. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên xin làm thêm bài tập để tăng điểm, hay chỉ cố gắng thật tốt để lấy điểm tuyệt đối lần sau?</Text>
  <Text Key="DCEE95A7">Dự Án Trường Học</Text>
  <Text Key="802621A5">Học sinh được phép tự chọn bài tập của mình cho một dự án trường học sắp tới. Liệu {0.SimFirstName} có nên chọn một bài tập dễ dàng và đảm bảo một điểm tốt, hay tìm một bài tập thử thách hơn và học được điều mới?</Text>
