  <Text Key="2FD61C5A">Cảm giác ngứa rát khó chịu từ dưới da đang làm {0.SimFirstName} khó chịu!</Text>
  <Text Key="BCAD2ADD">Gần đó có ai đó đang khóc!</Text>
  <Text Key="D2295062">Mình... khóc? Mình cũng khóc? &lt;b&gt;CHÚNG TA KHÓC&lt;/b&gt;?! WAAAH!!</Text>
  <Text Key="2C6CBCBA">Trẻ sơ sinh khóc</Text>
  <Text Key="FDA943DB">Thế giới này sẽ tốt đẹp hơn rất nhiều nếu tiếng khóc có thể dừng lại!</Text>
  <Text Key="A79AE421">Em bé khóc</Text>
  <Text Key="2CF6D71E">Ghê quá. {0.SimFirstName} nghĩ trẻ nhỏ đã tệ rồi, nhưng những đứa trẻ sơ sinh này hoàn toàn không thể kiểm soát. Có ai đó có thể lấy... thứ này... đi chứ?</Text>
  <Text Key="C9ED9EF1">Đang di chuyển</Text>
  <Text Key="36B112CE">Nhìn xem ai đã sẵn sàng khám phá thế giới? Cân bằng trên {0.SimPronounPossessiveDependent} đôi tay và đầu gối, {0.SimFirstName} đang tận hưởng sự tự do di chuyển!</Text>
  <Text Key="DB9BAF5C">Nhớ được bế</Text>
  <Text Key="6185B6D9">Xin chào...? Có ai đó ở đó không? {0.SimFirstName} đang khóc vì bị đặt xuống và bị bỏ lại phía sau!</Text>
  <Text Key="994CA859">Tại sao bạn lại đặt tôi ở đây?</Text>
  <Text Key="899C5DC6">{0.SimFirstName} buồn vì bị đặt vào một cái ba lô kỳ lạ! Chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="2DDB147A">Tại sao bạn lại bế tôi?</Text>
  <Text Key="EECADE9B">Hu hu! {0.SimFirstName} buồn bã vì được bế và thực sự muốn có chút không gian thở!</Text>
  <Text Key="F939CA5A">Hoan hô vì được tự do!</Text>
  <Text Key="44CA98FB">Lắc lư lắc lư! {0.SimFirstName} đang tận hưởng không gian riêng của {0.SimPronounPossessiveDependent} và giờ đã thoát ra rồi!</Text>
  <Text Key="5D1C82E3">Thích được bế</Text>
  <Text Key="BD65E8AC">Được bế thật chặt, {0.SimFirstName} thích được bế xung quanh trong chiếc ba lô đặc biệt này!</Text>
  <Text Key="4C4274F8">Thích được nắm giữ</Text>
  <Text Key="B0E6BB2D">Được ôm ấp, {0.SimFirstName} cảm thấy an toàn và yên tâm khi được một Sim thân thiết bế.</Text>
  <Text Key="E6EACA21">Sao bạn dám đặt tôi xuống!</Text>
  <Text Key="54F5591E">Sự ấm áp và thoải mái đã biến mất... và giờ cảm giác như sự kết thúc của thế giới!</Text>
  <Text Key="2010A8DC">Sao bạn dám đặt tôi ở đây!</Text>
  <Text Key="61605759">Để tôi ra!! {0.SimFirstName} không thích cái ba lô kỳ lạ này. Đây là loại máy móc gì vậy?!</Text>
  <Text Key="D93F0BAB">Sao bạn dám bế tôi!</Text>
  <Text Key="F0EB9D64">Có lẽ là Sim hoặc chỉ là tình huống khiến {0.SimPronounObjective} khó chịu. {0.SimFirstName} giờ đã tức giận vì được bế và muốn được đặt xuống!</Text>
  <Text Key="A3186FB8">Không với tới được!</Text>
  <Text Key="F80C57ED">Bi kịch đã xảy ra! Thứ mà {0.SimFirstName} thực sự muốn chỉ còn cách một chút. Làm sao {0.SimPronounSubjective} có thể tiếp tục mà không có nó?</Text>
  <Text Key="737B0266">Không thể kiềm chế được!</Text>
  <Text Key="BA16603F">Houdini, ăn vụng đi. {0.SimFirstName} là nghệ sĩ thoát hiện tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="7E01E7CA">Buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="244D884B">{0.SimFirstName} cực kỳ mệt mỏi, ngay cả khi {0.SimPronounSubjective} không thể hiện điều đó giống như trẻ sơ sinh ít bình tĩnh hơn. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cần ngủ ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F45214D8">Trở nên buồn ngủ quá... trong: {0.Timespan}</Text>
  <Text Key="2F5A9876">Buồn ngủ</Text>
  <Text Key="C4E0212F">{0.SimFirstName} đang buồn ngủ. Ngay cả trẻ sơ sinh bình tĩnh nhất cũng bắt đầu thể hiện cảm xúc khi cần nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="39D510DE">Vũ công nhỏ</Text>
  <Text Key="AEFAD7A7">Bắt đầu tiệc thôi! {0.SimFirstName} không phải là em bé bình thường và thực sự có một số động tác nhảy!</Text>
  <Text Key="BA4415B0">Mê hoặc</Text>
  <Text Key="56656F95">Ồ! Đồ vật này trông thật hấp dẫn! {0.SimFirstName} muốn chạm vào nó, chơi với nó... và tạo ra một mớ hỗn độn lớn!</Text>
  <Text Key="5C4DB0E1">Ghê!</Text>
  <Text Key="3E3234DE">Em bé dễ thương thật, nhưng bị nôn trớt lên thì ghê. Ghê!</Text>
  <Text Key="0352E5B7">Khao khát hương vị mới</Text>
  <Text Key="552714B8">Bleh! {0.SimFirstName} chán sữa rồi. Hãy thử khám phá thực phẩm cho em bé!</Text>
  <Text Key="BE76AEEC">Những chiếc răng nanh kia phải không?!</Text>
  <Text Key="EA00E489">Cắn là một phần tự nhiên của sự phát triển, nhưng những chiếc răng nanh kia phải không? Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="E9DAD5B9">Ái chà!</Text>
  <Text Key="4C19D6A6">Cắn là một phần tự nhiên của sự phát triển, nhưng ai ngờ những chiếc răng nhỏ lại sắc đến thế?</Text>
  <Text Key="ECD006B6">{0.SimFirstName} đang nhận được mức chăm sóc tối thiểu. Điều đó là đủ, phải không?</Text>
  <Text Key="7E327781">Nhu cầu được đáp ứng</Text>
