  <Text Key="B0081D47">Tác giả: Alfred Coholic \n\nSẵn sàng nâng cấp kỹ năng pha chế? Vậy sách này dành cho bạn!</Text>
  <Text Key="8C288DF4">Ở đâu đó, một con Ếch vừa học được cách nhảy dây</Text>
  <Text Key="FD287FC1">Tác giả: Emory "Big Boy" Carson \n\nTrong ba bài luận châm biếm, Carson đi thẳng vào trọng tâm, chế giễu các chính trị gia, người nổi tiếng và chính mẹ anh ta.</Text>
  <Text Key="39A1B64A">Chúa Tể Của Các Xích Đu</Text>
  <Text Key="18B2FFCB">Tác giả: L.E.E. Tompkien \n\nSân chơi trở nên nguy hiểm khi tên bắt nạt trở về. Mọi người đều tranh giành Cây Xích Đu Độc Nhất: một chiếc xích đu đung đưa cao hơn và nhanh hơn tất cả. Liệu Eduardo và bạn bè có thể phá hủy Cây Xích Đu Độc Nhất trước khi Byron tên bắt nạt lấy được bàn tay bẩn thỉu của hắn?</Text>
  <Text Key="C8D105F1">Kẻ Nhanh Nhẹn và Kẻ Giận Dữ Nhất</Text>
  <Text Key="0BAB0FCE">Tác giả: Dominick VanDeesel \n\nBạn có thể nghĩ sẽ khó lấp đầy 600 trang bằng những câu chuyện về hai người bạn đấu tranh chống tội phạm bằng xe đua, nhưng bạn sẽ sai, sai hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="6EEC871E">Xúc Xích Là Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="042781E7">Tác giả: Gobias Koffi \n\nMột người ghét nổi tiếng, Gobias Koffi đánh giá hơn một nghìn loại thực phẩm mà ông cho là tồi tệ nhất thế giới: xúc xích.</Text>
  <Text Key="95378650">M là Chữ Cái Của Sự Bất Mãn</Text>
  <Text Key="6C9981B5">Tác giả: Helmuth Von Gluck \n\nMọi thứ dường như ổn trong thị trấn nhỏ Hergstrom, cho đến khi chủ phòng thương mại gửi một email mơ hồ đến một "kẻ thù". Giờ đây, thị trấn xôn xao và M có thể sớm sẽ là Chữ Cái Của Mạng Người...</Text>
  <Text Key="52B252C0">Cách Gây Thương Tích Nghiêm Trọng Cho Người Khác Bằng Cuốn Sách Này</Text>
  <Text Key="15A8F9C5">Tác giả: J.N. Brimley \n\nBút có thể mạnh hơn gươm, nhưng không ai ngờ được cú "sách đập mặt" cũ. Tìm hiểu về cú "sách đập mặt" và còn nhiều hơn nữa bằng cách đọc cuốn sách này! Cứ đọc đi! Đúng vậy, áp sát vào thôi....</Text>
  <Text Key="6F1939EB">bookDisplayThinRWSpecArt_01</Text>
  <Text Key="2AF4F2A4">bookDisplayThinRWSpecArt_01</Text>
  <Text Key="AB6E1C58">bookDisplayThinRWCareerSocialite_01</Text>
  <Text Key="D46D5F0D">bookDisplayThinRWCareerSocialite_01</Text>
  <Text Key="B31ED9FB">bookDisplayThinRWCareerIntMag_01</Text>
  <Text Key="7DA3A009">bookDisplayThinRWCareerCooking_01</Text>
  <Text Key="5BE79756">bookDisplayThinRWCareerCooking_01</Text>
  <Text Key="C13E8C8C">bookDisplayThinRWCareerASTRMag_01</Text>
  <Text Key="F71C12A9">bookDisplayThinRWCareerASTRMag_01</Text>
  <Text Key="2A8E651D">bookDisplayThinGENSkill_01</Text>
  <Text Key="3342D2A2">bookDisplayThinGENSkill_01</Text>
  <Text Key="DAF61042">bookDisplayThinGENScreenPlay_01</Text>
  <Text Key="9E5FE693">bookDisplayThinGENScreenPlay_01</Text>
  <Text Key="1EA26708">bookDisplayThinGENPoems_01</Text>
  <Text Key="B0849C1D">bookDisplayThinGENPoems_01</Text>
  <Text Key="C08CC686">bookDisplayThinGENHomework_01</Text>
  <Text Key="3A50B7DF">bookDisplayThinGENHomework_01</Text>
  <Text Key="02B9BC3A">bookDisplayThinGENChild_01</Text>
  <Text Key="9C79C65B">bookDisplayThinGENChild_01</Text>
  <Text Key="304850BC">bookDisplayGENsciFi_01</Text>
  <Text Key="BB956E91">bookDisplayRWcareerSelfHelp_01</Text>
  <Text Key="BF1820EE">bookDisplayRWcareerSelfHelp_01</Text>
  <Text Key="52B1F45A">bookDisplayRWcareerScience_01</Text>
  <Text Key="1EB3C6FB">bookDisplayRWcareerScience_01</Text>
  <Text Key="D8913495">bookDisplayPicture_GENmoon Placeholder Name</Text>
  <Text Key="B6A5DE8A">bookDisplayPicture_GENmoon Placeholder Description</Text>
  <Text Key="F5EA1210">Lái Xe Đến Sao Hỏa</Text>
  <Text Key="0DA90F75">Mặc đồ bảo hểm không gian nhé, người khai thác mặt trăng nhỏ bé và lên tàu vũ trụ vì cả gia đình sẽ đi đến Sao Hỏa! Trong cuốn sách tranh đáng yêu này về hệ mặt trời, cùng đi theo Mary, Pete và Squeazy Tom khám phá Dải Ngân Hà và xa hơn nữa, bắt đầu từ Sao Hỏa trong phần đầu tiên này.</Text>
  <Text Key="5EC24AEE">Chuyện Về Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="C576FD17">Hãy tưởng tượng một thế giới nơi cát không chỉ chứa đầy đồ chơi lạnh lẽo, vô hồn, mà còn sống động với những chiếc đồ chơi biết nói và biểu cảm! Tất cả đều có trong Chuyện Về Đồ Chơi, một câu chuyện ấm áp về cách những chiếc đồ chơi của một cô bé dạy cô bé đạt được ước mơ.</Text>
  <Text Key="AF46C532">MaxisMan Cứu Thành Phố</Text>
  <Text Key="D0A30063">Nhìn xuống tầng khí quyển thấp! Bạn thấy gì? Có phải một chuyến tàu hỏa lao xuống đường ray? Hay một con gấu hung bạo tìm mật ong thủ công? Không, đó là MaxisMan và anh ấy đã đến để cứu ngày!</Text>
  <Text Key="130EFEC4">Giống Nhau Trong Khoảnh Khắc</Text>
  <Text Key="9D8575F1">Trong một thế giới nơi chúng ta đều là những bông tuyết độc nhất, tốt lành là nhắc nhở trẻ nhỏ rằng đôi khi họ có nhiều điểm chung với người khác hơn là sự khác biệt. Trước khi mái tóc đẹp mọc, và cơ bắp hình thành, những đứa trẻ mềm mại, bông bề đều là những đứa trẻ hói đầu giống nhau. Hãy chấp nhận đi, ít nhất là bây giờ.</Text>
  <Text Key="CCCCDB33">Hình Vuông Và Bạn</Text>
  <Text Key="EAFA125C">Trước khi các sinh linh nhỏ sẵn sàng cho các đường cong, các đường thẳng, hoặc ít hơn bốn cạnh, chúng ta có Hình Vuông... và bạn! Hình Vuông Và Bạn là tựa giáo dục địa danh đoạt giải thưởng đã hất cẳng Hình Học Trong Bụng Mẹ khỏi ngai vàng được ca ngợi và bảo Rhombus Rompus biến đi!</Text>
  <Text Key="99ABF2FD">Mùa Đông Là Khi Nào?</Text>
