  <Text Key="84DC5546">Hộ gia đình {0.String} đã được lưu vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="FDE46D28">Lô đất {0.String} đã được lưu vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="88335E1A">Nhấn &lt;b&gt;Shift+F1&lt;/b&gt; để xem các tệp đang tải xuống bằng In-Game Overlay. Bạn sẽ nhận được thông báo khi quá trình tải xuống hoàn tất.</Text>
  <Text Key="91604542">Tải xuống hoàn tất</Text>
  <Text Key="FFC0C0FE">Không có Mối quan hệ Lãng mạn</Text>
  <Text Key="C9E36407">Xem Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="02B608DF">Một hoặc nhiều vật phẩm bạn đã lưu qua The Sims 4 Gallery trên web không còn khả dụng.</Text>
  <Text Key="637BE0F5">Hãy kiểm tra Thư viện của bạn để tìm nội dung mới được lưu qua The Sims 4 Gallery trên web!</Text>
  <Text Key="73CA143D">Đặt Phòng</Text>
  <Text Key="E3CDE97E">Không thể đặt Phòng trong chế độ chơi này.</Text>
  <Text Key="93E323AB">Áp dụng Hình xăm</Text>
  <Text Key="D568B150">Không thể áp dụng Hình xăm trong chế độ chơi này.</Text>
  <Text Key="28CA952D">Đặt Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="B5779DEE">Không thể đặt Hộ gia đình trong chế độ chơi này.</Text>
  <Text Key="123F62E7">Đặt Lô đất</Text>
  <Text Key="AB079FD4">Không thể đặt Lô đất trong chế độ chơi này.</Text>
  <Text Key="4C191328">Nội dung chưa được cài đặt</Text>
  <Text Key="8A6EAC20">Nội dung đã mua hoặc nội dung khác được sử dụng trong vật phẩm Gallery này chưa được cài đặt. Nếu bạn đặt nó ngay bây giờ, bạn sẽ không thấy nội dung chưa được cài đặt.</Text>
  <Text Key="F8AD6DEA">Đang tải xuống</Text>
  <Text Key="ADA53946">Nội dung đã mua hoặc nội dung khác được sử dụng trong vật phẩm Gallery này vẫn đang tải xuống. Nếu bạn đặt nó ngay bây giờ, bạn sẽ không thấy nội dung đang tải xuống.</Text>
  <Text Key="D85EE9F0">Bạn vẫn muốn đặt phòng này không?</Text>
  <Text Key="CCB03A7E">Bạn vẫn muốn áp dụng hình xăm này không?</Text>
  <Text Key="16D5E164">Bạn vẫn muốn đặt hộ gia đình này không?</Text>
  <Text Key="5956FB76">Bạn vẫn muốn đặt lô đất này không?</Text>
  <Text Key="7FF3978C">Nội dung Sims Delivery chưa được cài đặt</Text>
  <Text Key="1055067C">Có nội dung Sims Delivery đang được sử dụng trong tệp lưu này nhưng hiện chưa được cài đặt và sẽ không thể sử dụng trong trò chơi.\n\nMột số vật thể sẽ bị xóa hoặc thay thế nếu tiếp tục với trò chơi đã lưu này mà không tải xuống và cài đặt nội dung này.\n\nBạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="C6E688E9">Có, chơi ngay.</Text>
  <Text Key="946FE1D0">Để yên.</Text>
  <Text Key="B342AE8D">Gắn thẻ Ai đó</Text>
  <Text Key="C4306534">Gắn thẻ Sim</Text>
  <Text Key="03FA42D1">Gửi Tin nhắn</Text>
  <Text Key="4C2AE010">Xóa liên hệ</Text>
  <Text Key="5586F3F1">Đăng Cái gì đó</Text>
  <Text Key="65CE372D">{0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="17F16E1E">Hãy thêm một số Sim vào Danh bạ của bạn để gắn thẻ họ!</Text>
  <Text Key="59C1C4B8">Hãy trải nghiệm một số sự kiện để đăng về!</Text>
  <Text Key="7E555DE3">Bài đăng mới</Text>
  <Text Key="A6D9D2BA">Hãy gặp gỡ thêm nhiều Sim!</Text>
  <Text Key="8B09F62D">Thêm vào Danh sách Liên hệ</Text>
  <Text Key="8CA92F10">Tin nhắn</Text>
  <Text Key="499BBB43">Nhắn tin cho liên hệ</Text>
  <Text Key="752DEE29">Bạn bè</Text>
  <Text Key="590AC8FA">{0.Number} Người theo dõi</Text>
  <Text Key="601C5E7C">Bảng tin</Text>
  <Text Key="60265D37">Chia sẻ trải nghiệm của bạn!</Text>
  <Text Key="0B228BBF">Bây giờ bạn đã thêm bạn bè, hãy chia sẻ trải nghiệm và\ntương tác với những Social Bunnies đó bằng các tính năng sau.</Text>
  <Text Key="1948E23B">Chào mừng đến với Social Bunny!</Text>
  <Text Key="F6229AB2">{0.String}\n&lt;font color="#EC262E"&gt;Chưa cài đặt&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C7F3F804">Cần Khởi động lại</Text>
  <Text Key="614AB56C">Cần khởi động lại để đảm bảo tất cả các gói cho lưu này được kích hoạt và nội dung dùng thử chỉ khả dụng cho lưu dùng thử.</Text>
