  <Text Key="B1A45B44">Một bức tượng niệm tuyệt vời cho những bức tranh trừu tượng, chiếc thảm này mang lại một chút tinh tế hiện đại cho phong cách trang trí của bạn.</Text>
  <Text Key="642FD787">Chào mừng? Thảm</Text>
  <Text Key="0FB83C68">Một biểu tượng cổ xưa của sự sinh sản? Dấu hiệu của một hội kín? Chỉ bạn mới biết ý nghĩa của nó, và liệu khách khứa có được chào đón hay không.</Text>
  <Text Key="E28625DC">Thảm Lattice In Indoor-Outdoor (Lớn)</Text>
  <Text Key="C47DE659">Một điểm nhấn thân thiện cho trong nhà hay ngoài trời, bộ sưu tập thủ công cổ điển này thêm chiều sâu và niềm vui cho không gian bất kỳ.</Text>
  <Text Key="2EDC3397">Chào mừng khách đến thăm nhà bạn với một chậu cây trang trí khiêm tốn nói lên: "Chào mừng mọi người, tôi có khả năng giữ những thứ sống được!"</Text>
  <Text Key="E0AE7573">Cây Ngựa Vằn</Text>
  <Text Key="3D76A09C">Những thân dây uốn lượn trơn tru bò lên trần nhà, quấn quýt trong một mớ hỗn độn mê hoặc. Đảm bảo mang lại một liều kỳ quặc đáng sợ cho mọi căn phòng.</Text>
  <Text Key="A1A5B690">Cây Mọng Nước Thả Lỏng</Text>
  <Text Key="7C4158F5">Không cần phân bón, không cần ánh sáng, không cần chăm sóc đặc biệt. Cây mọng nước cứng cáp, mọng nước này sẽ mang lại nhiều năm màu xanh mướt mà tưởng như không cần bảo trì.</Text>
  <Text Key="D8D0C4B5">Cây Trong Chậu Hiện Đại</Text>
  <Text Key="5CF8C22A">Một chậu cây nhỏ gọn để làm sống động những không gian nhỏ với một chút màu xanh.</Text>
  <Text Key="EB245DAD">• Mở khóa trong một buổi hẹn thông thường khi đạt cấp Bạc, hoặc\n• Có cơ hội mở khóa bằng cách Tạo một buổi hẹn và đạt cấp Đồng &lt;i&gt;(Say Nắng)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="EB245DAF">• Mở khóa trong một buổi hẹn thông thường khi đạt cấp Bạc, hoặc\n• Có cơ hội mở khóa bằng cách Tạo một buổi hẹn và đạt cấp Đồng &lt;i&gt;(Say Nắng)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F7DD52B1">Một Bông Hoa Hồng Đơn</Text>
  <Text Key="32DBD08E">Một bông hồng đơn được đặt gọn trong một bình hoa thon dẹp để làm đẹp căn phòng.</Text>
  <Text Key="EF16D782">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="C9B97C6D">Mở khóa bằng cách đạt cấp 6 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="FDDC7DD9">Bình Hoa Hướng Dương</Text>
  <Text Key="B6DCB246">Một bình hướng dương mộc mạc thêm một nét họa sĩ cho mọi căn phòng.</Text>
  <Text Key="3BF91D3D">Bình Nữ Hoàng Cordelia</Text>
  <Text Key="B1A05E42">Giống hầu hết các vị vua, Công Chúa Cordelia thích trang phục có cấu trúc và thường mặc váy xòe và áo corset. Điều này khiến bạn trai cướp biển đầu tiên của cô vui sướng, có lẽ là quá mức. Chiếc bình này thực chất dựa trên món quà chia tay cô tặng khi bỏ mặc anh ta, để anh ta không quên được những đường cong hay gai nhọn của cô.</Text>
  <Text Key="38DFDA4A">Chậu Cây Crabtree</Text>
  <Text Key="A3904BCB">Công Chúa Cordelia ngày xưa thích nằm dài bên các vũng nước triều, xem những con cua chạy lon ton trên đá. Cô đặc biệt thích cách chúng dường như nhảy lên đầu ngón chân và chạy như thể mạng sống phụ thuộc vào đó, mà thường thì đúng vậy. Cua rất ngon.</Text>
  <Text Key="EEF43CCA">Chậu Cây Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="3172DF4B">Tại sao phải đi mua đồ cổ tại các phiên đấu giá bất động sản hay các con phố chính của những thị trấn nghỉ mát đẳng cấp? Chỉ cần bước qua những cánh cửa kín khí của chúng tôi, vào một kho hàng không bụi, đầy những robot siêng năng - và đó là chiếc chậu cây trông cũ kỹ bạn luôn muốn, dưới ánh đèn huỳnh quang. Nó có phải là một phong cách quê mùa không?</Text>
  <Text Key="5918E3C9">Bình Hoa Bàn Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="77A43716">Nếu robot có thể khóc, của chúng tôi chắc đã rơi nước mắt trong quá trình thiết kế chiếc bình hoa cổ điển, quyến rũ này. Thay vào đó, chúng chỉ hơi quá nhiệt một chút, rồi trở lại điều kiện làm việc tối ưu.</Text>
  <Text Key="9FF21E9B">Chậu Cây Trong Nhà Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="BCA49934">Giá trị của đồ cổ nằm ở lịch sử của chúng. Ai từng yêu chiếc chậu này? Cơn bão lớn nào tạo ra lớp gỉ sét của nó? Đó là lý do, sau khi phơi Chậu Cây Trong Nhà Khổng Lồ qua một loại hóa chất và tia cực tím, robot của chúng tôi in một lịch sử chính thức cho chậu cây khổng lồ, được tạo ngẫu nhiên để mỗi huyền thoại là duy nhất. Mà mỗi chậu lại giống hệt nhau!</Text>
  <Text Key="CE385940">Hoa Từ Người Ngưỡng Mộ Không Được Bí Mật Của Bạn</Text>
  <Text Key="84E75945">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: heyHarrie&lt;/font&gt;\n\nBạn đã bao giờ nhận được hoa mà bạn nghĩ là từ người ngưỡng mộ bí mật, chỉ để phát hiện ra chúng đến từ bố mẹ, cô dì già, nhân viên pha cà phê, hoặc có lẽ một con sóc hàng xóm có ý thức? Ooops. Xin lỗi nhưng những bông hoa này không phải từ người ngưỡng mộ bí mật... chúng từ chúng tôi: người ngưỡng mộ không được bí mật của bạn! Chúng tôi nghĩ bạn rất tuyệt. (Chúng tôi cũng không phải con sóc có ý thức. Cam đết...)</Text>
  <Text Key="E84D5D75">Cây Trăng Nở Đêm</Text>
  <Text Key="56C4C5EA">Hãy chiêm ngưỡng vẻ đẹp của loài xương rồng gai nhọn xinh đẹp này, nó chứng tỏ rằng một số thứ đẹp nhất có thể đến từ bóng tối. Dù ngoài trời hay trong nhà, vẻ đẹp sa mạc này chắc chắn sẽ làm sáng lên cả đêm tối nhất.</Text>
  <Text Key="A1781238">Bình Tulip Nhỏ</Text>
  <Text Key="B2B6AB6D">Chiếc bình này rất tốt cho phòng trẻ em. Những bông tulip tinh tế không được bao gồm.</Text>
  <Text Key="F3D02825">Sự Sáng Tạo Hoa Hồng Xa Xỉ</Text>
  <Text Key="0148F67A">Một chiếc ly phù hợp cho nữ hoàng của hoa: một chiếc ly mạ kẽm chà xát chỉ chứa những bông hồng được hái thủ công từ những khu vườn mùa xuân thơm ngát, được trang trí bằng lá vàng lấp lánh.</Text>
  <Text Key="9C1FC782">Chậu Cây Nhỏ</Text>
  <Text Key="62ACFED3">Được nhắc nhở rằng sự sống cây cối có thể vươn lên từ những khe nẻ và góc cạnh khó tin nhất với chiếc bình đất nung phong cách lễ hội, màu mỡ này.</Text>
  <Text Key="4912E98C">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Start-up.</Text>
  <Text Key="C8C7A623">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Start-up.</Text>
  <Text Key="5FD0E55B">Chậu Cây Tối Giản </Text>
  <Text Key="A52188F4">Các nghệ nhân cây cối đã rà soát các khu rừng cây trong nhiều năm để tìm kiếm cành cây hoàn hảo. Nó mang lại không khí của sự vĩ đại đã bị lãng quên và nhắc bạn về sự phù du của cuộc sống.</Text>
  <Text Key="C5873390">Dương Xỉ Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="3442E7F5">Dương Xỉ Khổng Lồ của chúng tôi được làm từ một polymer thời không gian, sống động đến mức bạn thực sự không thể phân biệt được với thật. Nếu bỏ bê, nó thậm chí sẽ phân hủy và chết với tốc độ giống hệt vật liệu hữu cơ sống! Thật là tiến bộ!</Text>
  <Text Key="36FCF1E1">Cây Trong Chậu Youch</Text>
  <Text Key="F4A97184">Cây Trong Chậu Hy Vọng Cao</Text>
  <Text Key="9BEC19B1">Quá lớn cho một con kiến, có lẽ, nhưng vừa vặn cho ngôi nhà của bạn, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="C5A3402C">Dương Xỉ Lông Vũ Tinh Tế</Text>
