  <Text Key="B4E43006">"words fell out"\nTrình bày bởi Goat Girl\nSáng tác bởi Holly Mullineaux (PRS), Lottie Pendlebury (PRS), Rosy Jones (PRS)\nXuất bản bởi Goat Girl Copyright Control (PRS)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Rough Trade Records</Text>
  <Text Key="B3E42E95">"Un Dia Entenderás"\nTrình bày bởi DannyLux\nSáng tác bởi Daniel Balderrama Espinoza (BMI)\nXuất bản bởi Daniel Espinoza Publishing Designee (BMI)\nMọi quyền được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của WM Latina</Text>
  <Text Key="71757375">"Ay Ay"\nTrình bày bởi Matisse\nSáng tác bởi Felipe Arias Garcia (BMI), German Danilo Jimenez, Pablo Preciado, Melissa Robles Castro, Mateo Tejada, Roman Torres, Andres Uribe Marin\nXuất bản bởi Downtown Music Publishing obo Songtrust Blvd (BMI), Universal Music - MGB Songs thay mặt Desierto Publishing S.A. de CV (ASCAP), WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. (SACM) Mọi quyền đại diện cho WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. do WC Music Corp. và Warner Chappell Music Colombia SAS (SAYCO) quản lý. Mọi quyền đại diện cho Warner Chappell Music Colombia SAS do Warner-Tamerlane Publishing Corp., Rudeboyz Publishing (ASCAP), Sony Music Publishing Colombia Ltda (SAYCO) quản lý.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Sony Music Entertainment México, S.A. de C.V.</Text>
  <Text Key="2DE47942">"No Way"\nTrình bày bởi Debbie\nSáng tác bởi Knox Brown, MNEK, Jonathan Coffer, Aminata Kabba, Deborah Ehirim\nXuất bản bởi Warner Chappell Music Ltd (PRS) và Knox Brown Pub Designee (ASCAP) do WC Music Corp. (ASCAP) quản lý, Concord Sounds, Deborah Ehirim Copyright Control, Sony Music Publishing (UK) Limited\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Universal Music Operations Ltd/Def Jam Recordings theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="2CE477D1">"enknee1"\nTrình bày bởi hemlocke springs\nSáng tác bởi Isimeme Naomi Udu, BURNS\nXuất bản bởi Isimeme Naomi Udu Copyright Control, Fly Eye/Sony Music Publishing (BMI)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Good Luck Have Fun Records, LLC theo thỏa thuận với AWAL Recordings America, Inc.\nSản xuất bởi BURNS và hemlocke springs</Text>
  <Text Key="33E482CC">"Done (Let's Get It)"\nTrình bày bởi Yaeji\nSáng tác bởi Katherine Yaeji Lee\nXuất bản bởi TaP Music Publishing/Truelove Music\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của XL Recordings</Text>
  <Text Key="32E480A3">"Diane"\nTrình bày bởi Elmiene\nSáng tác bởi Abdalla Mohamed Elamin, Jakob Rabitsch, Jamie Woon\nXuất bản bởi BMG Gold Songs (ASCAP), Stellar Songs Limited (BMI), Tim &amp; Danny Music LLC, Stellar Sun Songs (ASCAP), và Jakob Rabitsch (ASCAP) do WC Music Corp. quản lý.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Polydor Records Ltd theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="31E47F36">"Candy Mind"\nTrình bày bởi SYA, SENNA\nSáng tác bởi SYA, SENNA, Marcc\nXuất bản bởi Warner Chappell Music (Malaysia) SDN. BHD. (MACP) mọi quyền do Warner Chappell Music Corp. quản lý.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của SYA</Text>
  <Text Key="30E47D85">"Bong"\nTrình bày bởi OG BOBBY\nSáng tác bởi Pistol Pholtirasatien\nXuất bản bởi Hype Train Group\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Universal Music Thailand theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="37E48880">"Blush Cut"\nTrình bày bởi yunè pinku\nSáng tác bởi yunè pinku\nXuất bản bởi Because Editions\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Platoon do Outlier Artists chăm sóc</Text>
  <Text Key="36E48717">"ANDA KATAKAN"\nTrình bày bởi Melati ESP\nSáng tác bởi Isaac Gerasimou (APRA), Laura Malay (BMI)\nXuất bản bởi Domino Music Publishing Company of America, Inc. (BMI)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Carpark Records theo thỏa thuận với Terrorbird Media</Text>
  <Text Key="58BE2BFB">Âm nhạc khác nhờ sự hỗ trợ của Universal Production Music và Warner/Chappell Production Music</Text>
  <Text Key="59BE2D64">“SWABLEE FWA”\nSáng tác, sản xuất và ghi bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="5ABE2E91">“Gom Zibe”\nSáng tác, sản xuất và ghi bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="5BBE3002">"young dumb"\nTrình bày bởi Arden Jones\nSáng tác bởi Arden Jones Neff, Jeremy Fedryk\nXuất bản bởi Arden Jones Publishing, robots and humans / SonyATV (SOCAN)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Atlantic Recording Corp.</Text>
  <Text Key="5CBE31AF">"Run"\nTrình bày bởi Maisie Peters\nSáng tác bởi Maisie Hannah Peters (PRS), Ines Dunn, Benjamin Ross Ash\nXuất bản bởi Sony Music Publishing LLC, Universal Songs Of PolyGram International, Inc. (BMI) thay mặt Promised Land Music Ltd. và Universal Music Publishing Ltd. (PRS)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Warner Music UK/Elektra Records</Text>
  <Text Key="5DBE33D8">"RISE"\nTrình bày bởi Estelle Fly\nSáng tác bởi Estelle Lim Wei Shin, Jason Yongjie Gelchen\nXuất bản bởi Homeground Music Publishing Pte. Ltd., mọi quyền do Warner Chappell Music Corp. quản lý.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Homeground Music Publishing</Text>
  <Text Key="35E485EA">Âm nhạc bởi Ilan Eshkeri và Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="2C1B36A0">"I Will Survive"\nSáng tác bởi Frederick J. Perren, Dino Fekaris\nXuất bản bởi Universal PolyGram Int. Publishing, Inc. thay mặt bản thân và Perren-Vibes Music, Inc.</Text>
  <Text Key="2B1B3537">"I'll Be Around"\nSáng tác bởi Phillip Hurt, Thom Bell\nXuất bản bởi Warner Chappell Music Publishing thay mặt Warner-Tamerlane Publishing Corp. (BMI)</Text>
  <Text Key="1E1B20AE">"Hello Sunshine"\nSáng tác bởi Ronald Miller và Curtis Ousley\nXuất bản bởi Warner Chappell Music Publishing thay mặt Ousley Cotillion Music Inc. (BMI) và Kilynn Music Publishing (BMI)</Text>
  <Text Key="1D1B1F3D">"See Through"\nTrình bày bởi Eli Smart\nSáng tác bởi Eli Smart, Gianluca Buccellati (PRO)\nXuất bản bởi Reservoir Media Management, Inc., Sony Music Publishing\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Polydor Records Ltd/Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="201B2444">"Party Sickness"\nTrình bày bởi Hope Tala\nSáng tác bởi Hope Natasha McDonald, Charles Michael Anderson, Michael David Foster, Anton Karl Edwin Goeransson, Isabella Anna Maria Sjostrand\nXuất bản bởi Hope Tala Copyright Control, Sony Music Publishing, Songs Of Universal, Inc. thay mặt bản thân và Champagne Therapy Publishing (BMI)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của EMI/Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="1F1B22DB">"LAZY"\nTrình bày bởi Baby Queen\nSáng tác bởi Edward Carlile, Jonathan Beggs, Jack Leonard (ASCAP), Arabella Latham\nXuất bản bởi Edward Carlile Copyright Control, Jonathan Beggs Copyright Control, Downtown Music Services/Downtown DLJ Songs (ASCAP), Sony Music Publishing\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Polydor Records Ltd/Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="221B2762">"Just Before The Morning"\nTrình bày bởi Local Natives\nSáng tác bởi Kelcey Paul Ayer (ASCAP), Nik Ewing (ASCAP), Matthew James Frazier (ASCAP), Ryan Clinton Hahn (ASCAP), Taylor David Rice (ASCAP)\nXuất bản bởi Hipgnosis Notes/Fifel Goes to Prison/Flashy Rhetoric/I Am A Who/Naval Yard/Party Tay (ASCAP) (do Hipgnosis Songs Group quản lý)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Loma Vista Recordings, phân phối bởi Concord</Text>
  <Text Key="211B25F1">"Hindsight"\nTrình bày bởi Jake Wesley Rogers\nSáng tác bởi Jason Gill, Jacob Rogers và Justin Tranter (PRO),\nXuất bản bởi Peace Love And Pluto Publishing (BMI) do Songs of Kobalt Music Publishing quản lý, Justin's School For Girls (BMI), Warner Chappell Music Scandanavia AB (STIM) và Marquise Cut Publishing (BMI)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Warner Records theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="29C3A0F4">Âm nhạc khác nhờ sự hỗ trợ của Warner Chappell Production Music</Text>
  <Text Key="26C39BAD">Mastering bởi Howie Weinberg &amp; Will Borza tại Howie Weinberg Mastering, Los Angeles, CA</Text>
  <Text Key="27C39DDE">“Fwoob!” sáng tác bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="2CC3A53F">“Ooh La La” và “Lean On Me” sản xuất và ghi bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="2DC3A6A8">“Hello Sunshine,” “I’ll Be Around” và “I Will Survive” sản xuất và ghi bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="2AC3A261">"Ooh La La"\nSáng tác bởi Ronald Wood và Ron Lane\nXuất bản bởi Warner Chappell Music Publishing thay mặt WC Music Corp. (ASCAP)</Text>
  <Text Key="2BC3A392">"Lean On Me"\nSáng tác bởi Bill Withers\nXuất bản bởi Universal Music Publishing Group thay mặt Songs Of Universal, Inc.</Text>
  <Text Key="241B2A38">Âm nhạc gốc bởi Ilan Eshkeri và Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="157F441B">“Corlafonoo” và “Simzahoo” sáng tác bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="167F4584">“Devotion”\nTrình bày bởi Taylor Janzen\nSáng tác bởi Taylor Janzen và Luke Niccoli\nXuất bản bởi Any The Melody Is (BMI) do Kobalt Music Publishing America, Inc. và Copyright Control quản lý\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Glassnote Records</Text>
  <Text Key="137F417D">“Take The Journey”\nTrình bày bởi Molly Tuttle\nSáng tác bởi Molly Tuttle và Sarah Siskind\nXuất bản bởi Aux Sable Creek Music/Modern Works Music Publishing và Concord Music Publishing\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Compass Records Group</Text>
  <Text Key="147F42EE">“Michigan”\nTrình bày bởi Milk Carton Kids\nSáng tác bởi Joseph Ryan Edward và Kenneth Pattengale\nXuất bản bởi BMG Gold Songs (ASCAP) o/b/o bản thân và Dr Caulwell And Co (ASCAP) và Joey Ryan Music Publishing (ASCAP)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Milk Carton Records</Text>
  <Text Key="197F4ACF">“Malibu”\nTrình bày bởi Kim Petras\nSáng tác bởi Vaughn Oliver, Aaron Aquilar, Lukasz Gottwald, Allan Grigg p/k/a KoOoLkOjAk, Sophia Black, Kim Petras và Jon Castelli\nXuất bản bởi Prescription Songs/Kobalt Music Publishing và BMG Platinum Songs US; BMG Gold Songs thay mặt bản thân &amp; The Gift Shop Publishing. Mọi quyền do BMG Rights Management (US) LLC quản lý\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của AWAL</Text>
  <Text Key="1A7F4C78">“Long Walk”\nTrình bày bởi Brandy Clark\nSáng tác bởi Brandy Lynn Clark, Jessie Jo Dillon và Jessie Frasure\nXuất bản bởi Super Big Music/WoodyMax Music/Big Music Machine/Big Ass Pile of Dimes Music và Warner Chappell\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Warner Records theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="177F4731">“Water Fountain”\nTrình bày bởi Alec Benjamin\nSáng tác bởi Daniel Dodd Wilson và Alec Benjamin\nXuất bản bởi BMG Monarch (ASCAP) o/b/o bản thân và Sugar Lake Music (ASCAP), BMG Gold Songs (ASCAP) o/b/o Songs Of Big Deal (ASCAP) và Warner Chappell\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Atlantic Recording Corp./Artist Partner Group theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="A49A77D8">“Block List”\nTrình bày bởi Rico Nasty\nSáng tác bởi Maria Kelly và Mark Nilan\nXuất bản bởi Kobalt Music Services America o/b/o Artist Publishing Group West (ASCAP)/Artist 101 Publishing Group (BMI)\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của APG/Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="A39A75AF">“Good Life”\nTrình bày bởi RDGLDGRN &amp; Daniela\nSáng tác bởi David Lichens, Pierre Desrosiers, Andrei Busuioceanu và Marcus Parham\nXuất bản bởi Songs of Kobalt Music Publishing o/b/o Fungai Music (BMI) và Warner Chappell\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của RDGLDGRN</Text>
  <Text Key="A69A7AF6">“Ride This Train”\nTrình bày bởi Millie Turner\nSáng tác bởi Millie Turner và David Turley\nXuất bản bởi Kobalt Songs Music Publishing\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của AWAL Digital Ltd</Text>
  <Text Key="A59A7945">“Charlie”\nTrình bày bởi Mallrat\nSáng tác bởi Grace Shawn và Leroy Clampitt\nXuất bản bởi Kobalt Songs Music Publishing o/b/o Dew Process Publishing/Avant Garde LOL Music\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Mallrat Pty. Ltd. theo giấy phép độc quyền cho Nettwerk Music Group</Text>
  <Text Key="A89A7D8C">“Onset”\nTrình bày bởi Haiku Hands\nSáng tác bởi Beatrice Lewis, Claire Nakazawa, Zachariah Alderson và Joel Ma\nXuất bản bởi Third Side Music (SOCAN), Zachariah Anderson (ASCAP) và Mushroom Music\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Third Side Music o/b/o Haiku Hands</Text>
  <Text Key="A79A7C63">“Dollar”\nTrình bày bởi Electric Guest\nSáng tác bởi Lars Stalfors, Asa Taccone và Matthew Compton\nXuất bản bởi Songs of Kobalt Music Publishing o/b/o Oxcart Publishing, Universal Music Corp. o/b/o Twonk Donklis và Cornbread, Inc.\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="AA9A80AA">“Dumbstruck”\nTrình bày bởi Ceraadi\nSáng tác bởi Emaza Gibson, Saiyr Gibson và Troy Johnson\nXuất bản bởi Emaza Gibson Publishing Designee, Saiyr Gibson Publishing Designee và Sony/ATV Tunes o/b/o Margetts Road Music/Noni Zuri Music\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Roc Nation theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="A99A7F39">“Big Moe”\nTrình bày bởi Beau Young Prince\nSáng tác bởi Jaimy Lageweg và Beau Young\nXuất bản bởi Jailo Music và Rough Trade Songs\nBản ghi nhờ sự hỗ trợ của Def Jam Recordings theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="E33E1119">“Faboo Lorb”\nSáng tác và trình bày bởi Charlton Pettus</Text>
