  <Text Key="19519991">Xông Vào</Text>
  <Text Key="D8F97D03">{0.SimFirstName} đã biết về một doanh nghiệp nhỏ địa phương với tiềm năng lợi nhuận khổng lồ nếu biến nó thành một chuỗi lớn. {M0.he}{F0.she} sẽ đề xuất một mức giá công bằng hay cố gắng lợi dụng sự ngây thơ của họ với một mức giá thấp hơn nhiều?</Text>
  <Text Key="5CED684D">Giá Công Bằng</Text>
  <Text Key="AF4BF57D">Mức Giá Thấp</Text>
  <Text Key="84A3CFBC">Viết Sách</Text>
  <Text Key="D7B5ABA2">Giám đốc điều hành của Gobias Industries gần đây đã phát hành một cuốn sách bán chạy nhất, phác thảo cách các chiến lược kinh doanh tài ba của bà ấy đã là trái tim của sự thành công khổng lồ của công ty. Không muốn bị vượt lên, {0.SimFirstName} cân nhắc viết một cuốn sách để khoe khoang khả năng kinh doanh của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="D1997780">Viết Sách</Text>
  <Text Key="1ABF5E9C">Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="69680717">Đồng Nghiệp Thù Địch</Text>
  <Text Key="157D4495">Một thành viên hội đồng quản trị đã có những bình luận rằng {0.SimFirstName} không thực hiện tốt. {0.SimFirstName} sẽ đối mặt với họ trước mặt mọi người ở cuộc họp hội đồng quản trị tiếp theo hay giải quyết riêng tư?</Text>
  <Text Key="3FC6CC17">Đối Mặt</Text>
  <Text Key="DE50A52B">Giải Quyết Riêng Tư</Text>
  <Text Key="46F2B5F2">Bế Tắc Thăng Tiến</Text>
  <Text Key="E1EEA4F4">Một vị trí quản lý cấp trung mới đã mở ra và {0.SimFirstName} phải quyết định có tuyển dụng nội bộ và thăng tiến một nhân viên trung thành, người không nhất thiết đủ điều kiện cho vị trí, hay tuyển dụng một ứng viên có trình độ hơn từ bên ngoài công ty.</Text>
  <Text Key="8B5C246A">Thăng Tiến Nhân Viên</Text>
  <Text Key="A81C2B72">Tuyển Dụng Người Ngoài</Text>
  <Text Key="DE98F005">Được Mời Chào</Text>
  <Text Key="19AAD087">Một đối thủ cạnh tranh đã liên hệ với {0.SimFirstName} để cố gắng tuyển dụng {0.SimPronounObjective} từ công ty hiện tại của {M0.his}{F0.her}. {M0.he}{F0.she} nên trung thành hay chuyển sang những điều lớn lao và tốt đẹp hơn?</Text>
  <Text Key="9784F121">Giữ Trung Thành</Text>
  <Text Key="43769751">Đi Đến Nơi Mới</Text>
  <Text Key="C0192E37">Thư Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="4D5E37B5">Trong khi sắp xếp thư, {0.SimFirstName} tìm thấy một gói hàng được đánh dấu KHẨN CẤP nhưng tên người nhận đã bị mờ đi.\n\n{0.SimFirstName} sẽ xử lý gói hàng bí ẩn này như thế nào? Gửi email toàn công ty yêu cầu giúp đỡ, hay đợi xem có ai liên hệ phòng thư tìm thư khẩn cấp của họ không?</Text>
  <Text Key="6CA45EB7">Gửi Email</Text>
  <Text Key="09BBD2CB">Chờ Đợi</Text>
  <Text Key="243889B1">Ngày Truyền Thông</Text>
  <Text Key="3C3DCE23">Truyền thông đang cầu xin một cuộc phỏng vấn, nhưng tất cả những gì {0.SimFirstName} thực sự muốn làm là làm nóng cho trận đấu! {M0.he}{F0.she} nên ra sân hay trả lời câu hỏi?</Text>
  <Text Key="8CF0FFF0">Tập Luyện</Text>
  <Text Key="79E3E857">Phỏng Vấn</Text>
  <Text Key="DDBE655E">Thời Gian Áo Thun</Text>
  <Text Key="F83328D0">Đến ngày giặt quần áo một lần nữa. {0.SimFirstName} bước vào phòng giặt để bắt đầu công việc nhàm chán này chỉ để phát hiện một Sim lạ nằm giữa đống quần áo bẩn. {0.SimFirstName} gọi bảo vệ, nhưng Sim đó đứng dậy và lao ra cửa với một chiếc áo thun của ngôi sao đội. {0.SimFirstName} nên đuổi theo hay để bảo vệ xử lý?</Text>
  <Text Key="61D27583">Ở Lại</Text>
  <Text Key="2FF13F18">Đuổi Theo</Text>
  <Text Key="EFD500DF">Động Tác Khi Bệnh</Text>
  <Text Key="8814AE9D">Đó là mùa cúm, và bằng cách nào đó cả đội nhảy đã ốm, tất cả ngoại trừ {0.SimFirstName}. Bây giờ là thời điểm thi đấu và {0.SimFirstName} phải đưa ra quyết định. Ra ngoài và nhảy một mình hay giả vờ ốm?</Text>
  <Text Key="7C777DC2">Giả Vờ Ốm</Text>
  <Text Key="192090D1">Nhảy Một Mình</Text>
  <Text Key="9B33B9E4">Cú Đá Chiến Thắng</Text>
  <Text Key="268BA32A">Một trận đấu đầy chấn thương không còn người chơi nào để thực hiện cú đá chiến thắng! Huấn luyện viên hét lên 'Không có quy tắc nào nói linh vật không thể thực hiện cú đá đó! Vào đi, {0.SimLastName}!'</Text>
  <Text Key="52E9308D">Giả Vờ Chấn Thương</Text>
  <Text Key="2B22894A">Thực Hiện Cú Đá</Text>
  <Text Key="F10A0AAD">Nỗ Lực Thua Cuộc</Text>
  <Text Key="6DA51B8F">Trận đấu hôm nay là một trận đại bại hoàn toàn, và {0.SimFirstName} kiệt sức vì cổ vũ quá mức. Khán giả trong trạng thái sững sờ. {0.SimFirstName} nên cố gắng tập hợp họ một lần nữa, hay thư giãn và xem phần còn lại của trận đấu?</Text>
  <Text Key="674B14FC">Thư Giãn</Text>
  <Text Key="5B92F80B">Vỗ Tay Khích Lệ</Text>
  <Text Key="95CCD23A">Linh Vật Đấu Tranh</Text>
  <Text Key="AB6C965C">Ở trận đấu hôm nay, linh vật của đội khác đã lấy sự đấu tranh tiêu chuẩn giữa các linh vật quá xa. Một chút quá xa. {0.SimFirstName} biết rằng {M0.he}{F0.she} nên để mặc, nhưng ngày càng khó để chịu đựng sự bắt nạt từ một Sim mặc như một chú Vượn Cộc...</Text>
  <Text Key="CE4E234F">Để Mặc</Text>
  <Text Key="EDC5AEFC">Đấm Chú Vượn</Text>
  <Text Key="847A1F03">Kỷ Niệm Get Swol</Text>
  <Text Key="A2321711">Đó là kỷ niệm 15 năm khai trương của phòng gym Get Swol và họ đang ăn mừng bằng cách phát bánh cho mọi người đến. {0.SimFirstName} tuân theo một chế độ ăn kiêng rất nghiêm ngặt, nhưng ai có thể từ chối bánh?</Text>
