  <Text Key="1EB75565">Liu</Text>
  <Text Key="3A0BDCA3">Ford</Text>
  <Text Key="9C540C41">Lúc nào cũng cá tính. Lúc nào cũng sang chảnh.</Text>
  <Text Key="95144EBE">Laney Voom</Text>
  <Text Key="48CB5192">Holms</Text>
  <Text Key="49F04B5C">Gia đình Grunt</Text>
  <Text Key="B0673B01">Gia đình Kese</Text>
  <Text Key="908EFF5E">Nogard-Evergreen</Text>
  <Text Key="E7B68136">Ellis</Text>
  <Text Key="91AB6807">Diesel</Text>
  <Text Key="97E3EEDF">Cross</Text>
  <Text Key="D6E4D601">Collins</Text>
  <Text Key="F09EF7F0">WOOOOOOOOO CON CHÓ!!!!!!</Text>
  <Text Key="515CBEC7">CletusBobs</Text>
  <Text Key="4A9B0F08">Người chơi</Text>
  <Text Key="2FE7A2C3">Castellano</Text>
  <Text Key="A0B5D73F">Blueee</Text>
  <Text Key="6135122F">Zoe tỏa sáng mọi căn phòng cô bước vào. Cô đam mê nhảy từ khi còn nhỏ, và sự tò mò tự nhiên đã đưa cô khám phá nhiều hình thức và kỹ thuật nhảy khác nhau. Là một phụ nữ Latin trẻ, gia đình và cộng đồng vô cùng quan trọng với Zoe. Cô hiện thực hóa giá trị của mình bằng cách tình nguyện dạy nhảy cho thanh thiếu niên tại một trung tâm cộng đồng địa phương. Sẽ có ngày, cô thậm chí còn dạy được bạn trai Jayden nhảy nữa!</Text>
  <Text Key="4A4416D3">Hai người này khá là một cặp đôi. Gladys lúc nào cũng đi tìm kích thích theo những cách sai trái còn Vernon thường xuyên chìm đắm trong những chi tiết nhỏ bé của cuộc sống.</Text>
  <Text Key="7AD815B2">Trong những năm đầu, Valeria sống với gia đình mẹ ở Nhật Bản. Khi còn nhỏ, cô đã rời đi cùng bố mẹ để cùng bố đi khắp thế giới cho công việc nghiên cứu. Từ đó họ chưa bao giờ dừng lại! May mắn thay, cô vẫn giữ liên lạc với người bạn thân nhất, Emiko Mori! Giờ đây khi đã trưởng thành, cô cần phải tìm ra điều mình muốn làm với cuộc đời: phiêu lưu, khám phá di sản Venezuela của bố, hay đón nhận một thử thách mới?</Text>
  <Text Key="03A47C6C">Tristen lớn lên là một đứa con một ở Brindleton Bay. Mặc dù là một Sim hướng nội, cuộc sống nông thôn chưa bao giờ hấp dẫn Tristen, nên anh đã chuyển đến thành phị ngay khi có cơ hội. Sự hài hước chua cay của anh sẽ tỏa sáng và giúp anh kết bạn mới dù là một kẻ cô độc không? Ai biết được! Nhưng nếu không, một con chó hay mèo luôn là một lựa chọn... thậm chí có thể là một người bạn cùng phòng!</Text>
  <Text Key="9C4FD22A">Tommi chưa bao giờ thực sự thích tên 'Tomasina,' nên cô đã là 'Tommi' từ khi cô nhớ được. Cô là một chuyên gia kinh doanh với những giấc mơ lớn! Thật không may, cô liên tục bị bỏ qua cho các vị trí thăng tiến (cái mà Sydney Wright được). Chắc chắn là do sự hài hước nhanh trí và vốn từ khổng lồ của Sydney! Liệu tình bạn có bao giờ phát triển hay là mọi thứ sẽ đi xuống từ đây?</Text>
  <Text Key="C29179E0">Tim Johnson, lớn lên trong thế giới veston và cà vạt của vùng đô thị Washington, D.C., bí mật giữ một chiếc ván trượt vẫn còn dùng được dưới giường để tôn vinh nơi sinh của mình: California nắng cháy, nguy hiểm và tuyệt vời. Và thỉnh thoảng, khi không ai nhìn thấy, anh vẫn còn đi trượt.</Text>
  <Text Key="ADDAE61D">Với sự hài hước nhanh trí và vốn từ khổng lồ, Sydney là người cạnh tranh thầm lặng, tập trung và đầy tham vọng. Cô làm việc tại một trong những công ty kinh doanh hàng đầu của quốc gia, nơi cô đã được thăng chức hai lần trong chưa đầy hai năm. Là đứa con một, Sydney khao khát những cuộc trò chuyện thực sự và kết nối sâu sắc mà bạn có được trong tình bạn một trên một. Với lòng trung thành tuyệt đối và những tiêu chuẩn cực kỳ cao, Sydney chậm để cho người khác vào vòng tròn trong của mình. Một khi đã ở đó, bạn sẽ là bạn trọn đời.</Text>
  <Text Key="C17FA6AA">Ở một chiều không gian khác, tồn tại một Steve Fogel là tài xế xe tải lớn. Trong thực tại này, Steve có những mục tiêu sự nghiệp lớn hơn trong tâm trí... Anh mơ ước trở thành tài xế xe tải vũ trụ, chở hàng hóa qua vũ trụ. Đó là tham vọng táo bạo đã thu hút vợ anh, June, đến bên cạnh. Với cách nấu ăn lành mạnh của cô, anh sẽ sẵn sàng cho vũ trụ trong chốc lát. Là một người hài hước bẩm sinh, bạn có thể thấy anh ở một câu lạc bộ hài đang luyện tập những câu chuyện (vô hại) của mình trước khán giả.</Text>
  <Text Key="B9094F8C">Sophia là một nghệ sĩ độc nhất, vì cô được ban tặng synesthesia. Cô bị choáng ngợp bởi màu sắc khi đi qua thế giới, khiến cô vội vã về nhà và đặt sơn lên canvas khi hình ảnh còn rõ nét trong tâm trí. Mặc dù cô có xu hướng tập trung vào nghệ thuật thay vì đời sống xã hội, cô vẫn còn lưu luyến cảm xúc với Ollie Purdue, người mà cô từng có một mối tình ngắn ngủi trước khi anh ổn định.</Text>
  <Text Key="FBD38CF5">Đối với Sean, các chuẩn mực xã hội tồn tại để phá vỡ. Tất nhiên, không có nhiều để nổi loạn trong khu phố bình yên Willow Creek, nên Sean phải dùng đến... những phương tiáp bất thường... Vào cuối tuần, anh đánh bại trẻ em khi đánh cờ trong công viên (gian lận nếu cần.) Anh từng hôn một người lớn tuổi, chỉ để làm mẹ anh hoảng sợ. Anh thích tự trích dẫn chính mình; câu yêu thích là: "Tôi ăn áo carô vào bữa sáng. Bánh Spikeburgers vào bữa trưa. Không có quyền hành cho món tráng miệng."</Text>
  <Text Key="DCEF0FD6">Đối với Ross, mọi thứ cần phải sạch sẽ, anh không thích trẻ em (aka quái vật vi khuẩn), và anh có tính nóng. Nói cách khác, chưa bao giờ có một Sim nào thích giặt đồ như anh, anh tuyệt vời với người lớn và không để các vấn đề trong mối quan hệ cá nhân tích tụ! Có lẽ khía cạnh đáng bực bội nhất trong cuộc đời anh là Kierra Tilo phá đám không ngừng nhắn tin cho anh, và Brent Hong yêu quý của anh lại không biết anh tồn tại. Đời là vậy!</Text>
  <Text Key="8CD93202">Trên bề mặt, Daniel và Mary-Sue Pleasant dường như có cuộc sống hoàn hảo, nhưng tình yêu của họ có phải là một lớp vỏ giả tạo? Và Angela và Lilith có thể đưa ra những lựa chọn đúng đắn khi nói đến tình yêu? Chúc mừng 19 năm The Sims với Gia đình Pleasant.</Text>
  <Text Key="EF8163DE">Đó là một Bánh Pancake Đồng Bạc? Không, đó chỉ là thêm một thành viên nhỏ mới nhất cho chồng bánh của Bob &amp; Eliza! Gặp con trai họ Iggy, một đứa trẻ dễ thương đang mang lại một chút hòa hợp cho gia đình Pancakes.</Text>
  <Text Key="77AA6CD6">Ôi Ollie... Anh ấy luôn là một người mơ mộng. Gia đình anh lo rằng anh sẽ nghèo khó, tài năng nghệ thuật của anh sẽ không được công nhận. Hóa ra, anh chỉ cần người cảm hứng. Một tối, khi đang uống đồ uống tại câu lạc bộ đêm Blue Velvet, anh đã đối mắt với Babs—cuộc đời anh chưa bao giờ giống như trước! Một mối tình bão tố với Babs dẫn đến hôn nhân và làm cha; Ollie sẽ không bao giờ được gọi là nghệ sĩ đói nữa!</Text>
  <Text Key="29A5F53A">Mạnh mẽ và năng động, Noah dùng nhiếp ảnh &amp; điện ảnh để khơi gợi cảm xúc và khiến mọi người bàn luận. Cả trên và ngoài trường quay, anh hạnh phúc nhất khi đang ra lệnh, hoặc làm mọi người cười. Anh thừa nhận rằng anh có thể hơi quá ám ảnh với người theo dõi Simstagram của mình, nhưng họ chắc chắn đã giúp mở rộng sự nghiệp của anh. Hài hước, tự tin và được thúc đẩy bởi thành công, Noah đôi khi có thể bị coi là có một chút quá nhiều cái tôi—nhưng tất cả đều vì nghệ thuật của anh.</Text>
  <Text Key="36AB3EB4">Bob và Betty Newbie trở lại trong phiên bản Sims 4 của gia đình được lấy cảm hứng từ các game Sims trước đây. Chúc mừng 19 năm The Sims với những nhân vật kinh điển này.</Text>
  <Text Key="FE906FD2">Morgan là người tất tần tật, mọi lúc mọi nơi. Được thúc đẩy bởi tình yêu thể thao suốt đời, Morgan tin rằng cuộc sống được sống, không phải dành sau một chiếc bàn. Cô luôn sẵn sàng cho bất kỳ cuộc phiêu lưu nào bạn đề xuất và luôn thúc giục bản thân làm nhiều hơn. Với học bổng điền kinh và chạy bộ, cô luôn là một vận động viên hàng đầu tại đại học. Hiện tại cô đang tập luyện cho cuộc thi Iron Man đầu tiên, có nghĩa là rất nhiều thời gian trong bể bơi và trên xe đạp.</Text>
  <Text Key="B0D651B5">Sul, Sul! Đây là Sim của nữ diễn viên và người tiên phong, Millie Bobby Brown!</Text>
  <Text Key="366C3F1D">Với đầu óc về con số và mắt sáng tạo, Mia chia thời gian giữa các công việc lập trình viên tự do và nghệ sĩ. Là một chút hướng nội và một chút nổi loạn, sự độc lập này phù hợp với tầm nhìn sống của cô. Mia có một cách độc đáo thu hút bạn bè sáng tạo, năng lượng cao như Noah, và bạn gái Dela của cô. Họ yêu sự nhiệt huyết chân thành, gần như như trẻ con của cô. Cô là keo dính gắn kết các vòng tròn xã hội của mình lại với nhau.</Text>
  <Text Key="01771D62">Marco là một họa sĩ chưa bao giờ thực sự biết mình muốn gì trong cuộc đời. Điều anh biết là anh hạnh phúc với cọ vẽ trong tay và một tách cà phê bên cạnh. Hơn hết anh thích vẽ người. Những Sim nhăn, những Sim tròn trịa, những Sim trẻ trung, những Sim không có tóc, những Sim có tóc xanh! Anh tin rằng sự khác biệt là điều làm cho Sims trở nên đẹp đẽ, và anh muốn lưu giữ mọi chi tiết nhỏ.</Text>
  <Text Key="C4647EA6">Chúc mừng Tết Nguyên Đán và Năm Heo với Gia đình Zhao!</Text>
  <Text Key="09A4E2D2">Một số Sim mơ ước trở thành bếp trưởng đại tài, nhưng không phải Li Loh. Anh ấy muốn làm chủ Nghệ Thuật Pha Chế. Làm choáng ngợp thực khách gần xa với những thức uống diệu kỳ, những hỗn hợp kỳ quái và ban tặng cho họ nghệ thuật trong các động tác của mình. Anh đã dành nhiều năm học tập, đi khắp thế giới trải nghiệm đồ uống của các nền văn hóa khác nhau, và anh đã sẵn sàng. Ồ, anh đã sẵn sàng rồi.</Text>
  <Text Key="C6556D74">Bố mẹ Lacey thường xuyên nói với cô rằng cô cần trưởng thành. Cô đang giữ thăng bằng trên bờ vực giữa cô gái tiệc tùng và người trong xã hội thượng lưu, có những nhóm xã hội khác biệt rõ rệt ở mỗi hạng mục và chưa cam kết với con đường nào. Để giữ cuộc sống kép này trong tầm kiểm soát, cô gọi mình là Stacey bất cứ khi nào tham dự một bữa tiệc cao cấp.</Text>
  <Text Key="6F0140FC">Kurt đến từ một dòng dõi ấn tượng của những người đốn củi. Mặc dù lâm nghiệp trong máu, đam mê thực sự của anh nằm ở nuôi ong (hay Apiculture)! Kurt yêu những "bumblebee" nhỏ bé của mình. Anh thậm chí đã cố gắng mở một cửa hàng bán sản phẩm ong gọi là Kurt's Bees–không thành công lắm. Chừng nào còn mắc kẹt ở Granite Falls, anh biết mình sẽ không bao giờ thoát khỏi nghiệp gia đình, nên Kurt đã lên một chuyến phiêu lưu, vượt ra ngoài vùng an toàn của mình, để đuổi theo ước mơ!</Text>
  <Text Key="FDE84D86">Kierra là một người thừa kế bình thường lớn lên trong một biệt thự bãi biển. Khó khăn làm Kierra! Cô luôn phải tự hỏi liệu mọi người có thích cô chỉ vì tiền của cô, hay bồn tắm nước nóng, hay mái tóc của cô không. Nó -thật- tuyệt vời! Thỉnh thoảng, cô thích ăn mặc đơn giản và giả vờ là 'bình thường.' Điều đó không giúp ích khi người mà cô thích, Ross Valentin, lạnh lùng với cô mỗi khi có cơ hội. Anh ấy là người đàn ông duy nhất chưa bao giờ quan tâm!</Text>
  <Text Key="D81948CA">Kỳ quặc, sáng tạo, một kẻ mơ mộng vô vọng... Kat là một cô gái dịu dàng có hoài bão theo đuổi sự nghiệp thời trang. Bí mật của cô: Cô ám ảnh với khủng long và những bí mật khác bị chôn vùi. Trong khi một phần cô muốn từ bỏ thời trang và theo đuổi khảo cổ, đó là một chút ngoài vùng an toàn của cô. Trước mắt, cô hài lòng với việc thu thập càng nhiều đồ tạp nham khủng long và hóa thạch có thể và trưng bày chúng quanh nhà... hay là cô không?</Text>
  <Text Key="AED4C5BC">Có những người có thể nói Kasen hơi vật chất... Anh ấy sẽ nói anh ấy có gu tốt (nhưng thực tế thì họ không sai). Áo thiết kế §300 Simoleon. Kính thiết kế: §450 Simoleon. Kiểu tóc của anh: §200 Simoleon. Có lẽ một ngày nào đó anh sẽ đạt được mục tiêu trở thành DJ nổi tiếng, nhưng hiện tại... anh chỉ mừng vì trông mình thật đẹp.</Text>
  <Text Key="3E9D0EE4">Một chút tán tỉnh, Kaiden là một người dễ thương tìm kiếm sự kết nối chân thành. Anh dễ mến và không ngại thể hiện phong cách ngớ ngẩn của mình. Điểm yếu lớn nhất của Kaiden: anh hơi quá ám ảnh với âm nhạc của Thorne Bailey. (Bạn bè anh khiếp sợ khi anh xuất hiện trong các bữa tiệc ăn mặc như Thorne.) Dù vậy, Kaiden hy vọng anh có thể vượt qua sự rụt rè và thành công trong ngành giải trí giống như người hướng dẫn của mình.</Text>
  <Text Key="D0F12A9B">Kai không cần một tạ đe luyện tập—thế giới là phòng tập của anh. Dù là chạy bộ, bơi lội, hay thi đấu thể thao, anh chưa bao giờ ngừng di chuyển. Khả năng đánh giá xã hội đáng ngờ của anh chưa bao giờ cản trở anh trong cuộc sống; ví dụ điển hình—anh không nhận được phản đối (hay khiếu nại) dù thói quen đi lại không mặc áo. Cơ thể anh gần như một tấm biển quảng cáo cho công việc phụ kiếm tiền của anh là cố vấn tập luyện cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="10345ADF">Không điều gì có thể ngăn cản June đạt được mục tiêu trong cuộc đời, ngay cả khi chúng hơi lập dị. Cô từng say mê mộc mạc... ngẫu nhiên, phải không? Nhưng cô theo through; hàng tháng rèn luyện trong phòng gym xây dựng cơ bắp cô cần để chạm khắc mọi món đồ nội thất trong nhà từ một cây sồi khối. Một điều khác cô nhận ra mình muốn là Steve Fogel—họ là một cặp kỳ quặc, nhưng tham vọng là một đặc điểm cặp đôi này sẽ không bao giờ thiếu.</Text>
  <Text Key="CFC95B58">Jayden là một huấn luyện viên cá nhân, với cách tiếp cận cuộc sống dễ dàng và quyến rũ. Bắt đầu từ thời thơ ấu, anh tìm thấy tình bạn thông qua thể thao và sự thỏa mãn thông qua thử thách bản thân làm tốt nhất trong bất kỳ thành tích thể chất nào. Cuối cùng, đó là điều thu hút anh đến công việc huấn luyện viên cá nhân. Luôn tò mò và sẵn sàng cho mọi thứ, thái độ dễ chịu của Jayden là một bổ sung tuyệt vời cho bạn gái, Zoe—một vũ công chuyên nghiệp sôi nổi, hòa nhã.</Text>
  <Text Key="B93967AB">Rộng lượng và biểu cảm, Hunter là một nhà hoạt động công khai ủng hộ cộng đồng LGBTQIA; anh đam mê tạo không gian để mọi người cùng nhau và cảm thấy được hỗ trợ. Anh đã xây dựng một lượng người theo dõi mạng xã hội khổng lồ, và người theo dõi tin tưởng anh để ghi lại từng khoảnh khắc cho cả thế giới thấy. Khi không viết nội dung cho kênh của mình, anh hợp tác với bạn thân Camille trên một series về dinh dưỡng và sức khỏe.</Text>
  <Text Key="42BEC273">Holly thích mơ ước trở thành một ca sĩ nhạc đồng quê nổi tiếng, nhưng trên thực tế cô là một cô gái miền Nam đất liền. Từ bình minh đến hoàng hôn, bạn sẽ thấy cô ngoài trời—thường với một cần câu trong tay.</Text>
