  <Text Key="36ACBDF1">handcuffGEN_01_set1</Text>
  <Text Key="D03877CE">handcuffGEN_01_set1</Text>
  <Text Key="06086AA8">*** DEBUG ***</Text>
  <Text Key="E9AD5C3D">*** DEBUG ***</Text>
  <Text Key="6078938E">Vỉ nướng than Carbonette</Text>
  <Text Key="E3B13F37">Một chiếc vỉ nướng kiên cố, không cầu kỳ, giống như những chiếc trong công viên công cộng, nhưng không có tro và dầu mỡ dư thừa.</Text>
  <Text Key="9A0A35D3">GrillWise by GrillMania</Text>
  <Text Key="67372F7C">Được thiết kế cho những người đam mê ẩm thực nướng lửa nghiêm túc, chiếc vỉ nướng này được chế tạo để chịu mọi thứ bạn ném lên khung nướng đầy nhiệt huyết và sẵn sàng của nó.</Text>
  <Text Key="0AFEE904">The Incendiator by GrillMania</Text>
  <Text Key="E62A4431">Tận hưởng công nghệ propane tiên tiến nhất của GrillMania. Chiếc vỉ nướng hàng đầu này chứng tỏ bạn thực sự nghiêm túc khi nói đến thịt và rau củ nướng cháy.</Text>
  <Text Key="7E7B132B">Master Del Grill - Vỉ nướng truyền thống</Text>
  <Text Key="02F8F7E4">Dù bạn gọi là Barbacoa, BBQ hay Parrilla, chiếc vỉ nướng này sẽ nâng kỹ năng nấu ăn của bạn lên tầm cao mới. Với kích thước hoàn hảo cho mọi lô đất, chiếc vỉ nướng này sẽ đồng hành cùng bạn trong những ngày hè vui vẻ với bạn bè chơi Dominoes cùng vài ly nước có ga. Nó sẽ theo bạn qua mỗi cuối tuần không mưa, với âm nhạc lớn, điệu nhảy thiếu phối hợp, và đôi khi là một hoặc hai bữa tiệc bể bơi. Một sự bổ sung tuyệt vời cho mọi không gian, với thiết kế đầy màu sắc và nhỏ gọn, hoàn hảo để tạo nên những kỷ niệm cho các thế hệ tương lai.</Text>
  <Text Key="D713D894">Bia mộ cổ điển nghiêng</Text>
  <Text Key="FE3CECE1">Dù có thể không phải là bia mộ thời trang nhất, ít nhất bạn biết phong cách của bạn sẽ kéo dài đến tất cả sự vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="FCF3A05B">Bia mộ cổ điển đứng</Text>
  <Text Key="4862E1F4">Dù có thể không phải là bia mộ thời trang nhất, ít nhất bạn biết phong cách của bạn sẽ kéo dài đến tất cả sự vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="0195DCBE">glassBarPint PH Name</Text>
  <Text Key="3BFE9070">Cổng Elven</Text>
  <Text Key="98350B55">Đầy duyên vị mộc mạc, cổng đơn giản này thêm một chút thiên nhiên rừng cây vào khu vườn của bạn.</Text>
  <Text Key="3CCA0198">Cổng vườn</Text>
  <Text Key="077F9C4D">Một cổng mộc mạc đầy mời gọi cho nhà trại, trang trại hay vườn của bạn.</Text>
  <Text Key="CC661394">Cổng tầm nhìn hẹp</Text>
  <Text Key="AA10C5E1">Một cái nhìn thoáng qua ngôi nhà đương đại của bạn trong khi đảm bảo không ai có thể vào.</Text>
  <Text Key="1AB76812">Cổng Đế chế</Text>
  <Text Key="9EEA29C3">Được thiết kế điêu luyện để hạ thấp khách mời trong khi đánh lừa ánh mắt tò mò.</Text>
  <Text Key="5FF53899">Giống như một cổng nhà tù, nhưng sang hơn.</Text>
  <Text Key="2774799F">Đơn giản mà An toàn</Text>
  <Text Key="684F3D0A">Cổng Thánh địa</Text>
  <Text Key="2BF3638B">Thiết kế hình học tinh xảo nhắc nhở khách truy cập rằng họ đang bước vào vòng tròn tin cậy của bạn.</Text>
  <Text Key="66E2963E">{S.Bánh mì Monte Cristo}{P.Bánh mì Monte Cristo}</Text>
  <Text Key="B2ECA675">Bánh mì Haddock</Text>
  <Text Key="BF1D37E1">{S.Bánh mì BLT}{P.Bánh mì BLT}</Text>
  <Text Key="CC5D0539">{S.Saltimbocca gà}{P.Các món Saltimbocca gà}</Text>
  <Text Key="8F90B2C4">{S.Cá hồi hấp}{P.Các món cá hồi hấp}</Text>
  <Text Key="A8F4E1C1">{S.Cá hồi vỏ thảo mộc}{P.Các món cá hồi vỏ thảo mộc}</Text>
  <Text Key="78A1BA72">Cá hồi</Text>
  <Text Key="6C3CFFBA">{S.Salad khoai tây}{P.Salad khoai tây}</Text>
  <Text Key="FD9D1AF5">{S.Salad Nice}{P.Các món salad Nice}</Text>
  <Text Key="33009FBB">Salad hỗn hợp</Text>
  <Text Key="E8DC2E4C">{S.Salad vườn}{P.Salad vườn}</Text>
  <Text Key="5DCFEA45">{S.Salad trái cây}{P.Salad trái cây}</Text>
  <Text Key="5F53E65C">{S.Gà nướng}{P.Các món gà nướng}</Text>
  <Text Key="1E7B1924">{S.Ravioli nấm}{P.Các món ravioli nấm}</Text>
  <Text Key="87261292">{S.Sườn cừu}{P.Các món sườn cừu}</Text>
  <Text Key="E9C77911">{S.Đĩa thức ăn giàu protein}{P.Đĩa thức ăn giàu protein}</Text>
  <Text Key="6AEC1660">Bánh quế</Text>
  <Text Key="3B16AB3A">{S.Khoai tây nướng phô mai}{P.Các món khoai tây nướng phô mai}</Text>
  <Text Key="7EFC77B2">{S.Sườn heo}{P.Sườn heo}</Text>
  <Text Key="662780D2">{S.Miếng pizza}{P.Các miếng pizza}</Text>
  <Text Key="85C96682">{S.Miếng bánh táo}{P.Các miếng bánh táo}</Text>
