  <Text Key="14D65EF7">Thưởng thức cho Sim cuộc sống sang trọng và mang đến cho họ vẻ ngoài thanh lịch mới với The Sims™ 4 Vintage Glamour Stuff. Mặc cho Sim những bộ đồ thời trang vintage ấn tượng và phụ kiện, sau đó thử makeup tại bàn trang điểm. Trang trí với nội thất cao cấp, thậm chí thuê một quản gia để đáp ứng mọi nhu cầu của Sim.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thời trang Vintage ấn tượng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bàn trang điểm hoàn toàn mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thuê một quản gia cá nhân&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nội thất rực rỡ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="307CBE1A">The Sims™ 4 Kids Room Stuff</Text>
  <Text Key="05EFC5BB">Thiết kế và cá nhân hóa phòng ngủ cho trẻ để khơi gợi trí tưởng tượng của Sim với The Sims™ 4 Kids Room Stuff. Thu thập và giao dịch thẻ quái vật, sau đó mang chúng đến cuộc sống tại trận đấu điện tử. Dựng vở kịch búp bê để kể chuyện và giải trí gia đình và bạn bè. Trang phục cho Sim trong quần áo trẻ em thể hiện phong cách cá nhân.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tùy chỉnh phòng trẻ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đấu với quái vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chơi với búp bê&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang trẻ em mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="C39875F6">The Sims™ 4 Cool Kitchen Stuff</Text>
  <Text Key="E4A24DAF">Làm món giải trí với máy làm kem hoàn toàn mới và biến phòng bếp của Sim thành không gian với The Sims™ 4 Cool Kitchen Stuff! Thêm thiết bị và nội thất tinh tế để thiết kế lại phòng bếp với phong cách hiện đại. Khám phá hương vị bất ngờ mà Sim của bạn có thể tạo ra với máy làm kem. Với nhiều thời trang và kiểu tóc mới cực ngầu, Sim của bạn sẽ trông đẹp đến mức có thể ăn được.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Máy làm kem hoàn toàn mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thiết bị &amp; nội thất bếp cực ngầu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang &amp; kiểu tóc thường ngày phong cách&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="CB1F718D">The Sims™ 4 Perfect Patio Stuff</Text>
  <Text Key="D6043FF2">Thêm bồn tắm nước nóng để tạo không gian ngoài trời hoàn hảo cho ngôi nhà của Sim với The Sims™ 4 Perfect Patio Stuff! Đốt lò nướng mới cho một bữa tiệc nướng ngon lành và khoác cho Sim những bộ đồ thời trang thường ngày. Với bồn tắm nước nóng hoàn toàn mới, Sim của bạn có thể tan biến căng thẳng và thư giãn trong một ngày đầy nắng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thư giãn trong Bồn tắm nước nóng hoàn toàn mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thiết lập bữa tiệc nướng hoàn hảo bên hồ bơi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang phục cho một ngày nắng ngoài trời&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="8E637F71">The Sims™ 4 Bowling Night Stuff</Text>
  <Text Key="BD72304E">Xây dựng một điểm hẹn bowling và đưa Sim của bạn đến đường lăn để có một tối vui vẻ với The Sims™ 4 Bowling Night Stuff. Cạnh tranh với bạn bè và cải thiện kỹ năng bowling để mở khóa các cú ném đặc biệt. Tùy chỉnh đường lăn của bạn với nội thất theo chủ đề bowling và cho Sim của bạn một vẻ ngoài mới ấn tượng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Xây dựng Điểm hẹn Bowling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đưa Sim của Bạn Đi Bowling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang Mới Ấn tượng&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="8EDFF27F">Gói Lễ Hội Đón Giáng Sinh</Text>
  <Text Key="CFE6B750">Tổ chức lễ hội và thêm nội dung festive vào ngôi nhà của Sim! Trang trí với nội thất theo chủ đề lễ hội, mặc trang phục truyền thống, trang trọng hoặc vui nhộn, và ăn mừng với các vật thể festive!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Mặc Trang phục Lễ hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang trí với Đồ trang trí theo Chủ đề&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ăn mừng với Vật thể Festive&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="17805FDA">The Sims™ 4 Romantic Garden Stuff</Text>
  <Text Key="F5392D7B">Xây dựng một khu vườn Victorian xanh tươi để Sim của bạn ôm lấy sự lãng mạn và khám phá một chút bí ẩn với The Sims™ 4 Romantic Garden Stuff. Ghé thăm giếng ước để xem ước nguyện sâu sắc nhất của Sim có thành hiện thực hay không, hoặc mặc cho họ trang phục hoa để chia sẻ một khoảnh khắc vui đùa bên đài phun nước.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Xây dựng Một Khu vườn Lấy cảm hứng từ Victorian&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Giếng Ước&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vui chơi trong Đài phun nước&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặc Trang phục Hoa hiện đại&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="57250269">The Sims™ 4 Seasons</Text>
  <Text Key="543CCE36">Thêm thời tiết vào cuộc sống của Sim để kể những câu chuyện mới, tận hoạt động theo mùa và ăn mừng những ngày lễ ấm áp với The Sims™ 4 Seasons. Tận dụng tối đa thời tiết quanh năm, từ những trận tuyết lạnh giá đến nắng nóng khủng khiếp – mọi thế giới đều bị ảnh hưởng bởi mùa theo những cách độc nhất. Tạo một câu chuyện mùa đông với trượt băng, kết bạn với một con bù nhìn ma thuật tại mùa thu, chia sẻ một mùa xuân vui vẻ giữa cơn mưa, hoặc tổ chức một bữa tiệc bể bơi mùa hè. Tập hợp bạn bè và gia đình để ăn mừng ngày lễ với truyền thống, quà tặng và khách mời đặc biệt. Giữ ấm hoặc giữ mát với những bộ đồ hoàn toàn mới để chinh phục các yếu tố thời tiết. Thậm chí bắt đầu sự nghiệp làm vườn nở rộ với tư cách là một nhà thực vật học hoặc bằng cách tạo các bình hoa!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Thời tiết Có tác động&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thưởng thức Hoạt động Theo mùa&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ăn mừng Ngày lễ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="C147AB4B">The Sims™ 4 Dine Out</Text>
  <Text Key="B0D03784">Sở hữu một nhà hàng và đưa Sim của bạn đi ăn với The Sims™ 4 Dine Out. Tạo và quản lý nhiều loại nhà hàng, thuê nhân viên, và thiết lập thực đơn hoàn hảo để kiếm lợi nhuận và mở rộng kinh doanh. Đi ăn với Sim để tận hưởng ẩm thực thử nghiệm hoàn toàn mới và dành thời gian chất lượng với bạn bè và gia đình.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tạo Nhà hàng Độc nhất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành Chủ nhà hàng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đi Ăn với Sim của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thử nghiệm với Đồ ăn Mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="7AC44153">Máy Tính PRIMA</Text>
  <Text Key="6B4275FC">Các vật thể quảng cáo có sẵn như một phần của các ưu đãi đặc biệt, có thời hạn. Nếu bạn chọn tải xuống một bản tạo từ Thư viện chứa các vật thể quảng cáo mà bạn không sở hữu, bản tạo từ Thư viện sẽ được áp dụng cho trò chơi của bạn với các vật thể quảng cáo bị gỡ bỏ.\n\nKhi bạn mua Hướng dẫn Chiến lược PRIMA tại các cửa hàng được chọn, bạn sẽ nhận được một mã cho P.R.I.M.A. 3000—một máy tính để bàn phong cách để Sim của bạn sử dụng.</Text>
  <Text Key="1E3AF396">The Sims™ 4 My First Pet Stuff</Text>
  <Text Key="3D8803CF">Chào đón một thú cưng nhỏ mới về nhà và thể hiện tình yêu với Mèo và Chó với The Sims™ 4 My First Pet Stuff. Dạy Sim của bạn cách chăm sóc thú cưng nhỏ trong nhà, trang trí ngôi nhà với nội thất lấy cảm hứng từ thú cưng, và mặc thú cưng trong bộ đồ yêu thích của Sim!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chăm sóc một Thú cưng Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặc cho Mèo và Chó&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang trí với Họa tiết Thú cưng&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="CCFD73D8">Nội dung số Mũ Động Vật Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="4CEA298D">Nội dung số Mũ Động Vật Tuyệt Vời chỉ có sẵn khi mua bất kỳ Phiên bản Cao cấp, Bộ sưu tập, và Bộ số kỹ thuật số Deluxe nào của The Sims 4 hoặc khi nâng cấp The Sims 4 Standard Edition hoặc Limited Edition với The Sims 4 Digital Deluxe Upgrade. Nội dung này bao gồm một bộ sưu tập mũ động vật vui nhộn để Sim của bạn đội và khoe khoang! Mỗi chiếc mũ có một tâm trạng (moodlet) độc nhất để giúp Sim của bạn vượt qua những điều tốt hay xấu.</Text>
  <Text Key="189B6719">The Sims™ 4 Movie Hangout Stuff</Text>
  <Text Key="094B9486">Mời bạn bè đến xem phim và tụ tập với phong cách thả lỏng với The Sims™ 4 Movie Hangout Stuff. Pop một bát bỏng ngô và giải trí Sim của bạn với một bộ phim trên màn hình máy chiếu hoàn toàn mới. Ôm lấy tâm trạng thư giãn bằng cách mặc thời trang boho-chic và kiểu tóc không công phu.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tụ tập Quanh Màn hình Máy chiếu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Bỏng ngô với Máy làm Bỏng ngô&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang Boho-chic&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Không khí với Đồ trang trí&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="FE276498">The Sims™ 4 Luxury Party Stuff</Text>
  <Text Key="0CA3AD4D">Sim của bạn đang trở nên sang chảnh với The Sims™ 4 Luxury Party Stuff! Tổ chức một bữa tiệc xa hoa với nhiều nội thất phô trương. Nâng cấp tủ đồ của Sim với những chiếc váy rực rỡ và trang phục trang trọng thời thượng. Với bàn buffet hoàn toàn mới, bạn có thể quyết định những món ăn ngon nào sẽ phục vụ cho Sim và tạo ra điểm nhấn hoàn hảo cho bất kỳ sự kiện nào.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nội thất và trang trí xa hoa.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Những chiếc váy rực rỡ và trang phục trang trọng thời thượng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bàn Buffet hoàn toàn mới!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="4AE32C01">Nội dung số Gói Sống Động</Text>
  <Text Key="DC2F847E">Nội dung số Life of the Party chỉ có sẵn khi mua bất kỳ Phiên bản Giới hạn, Cao cấp, Bộ sưu tập, và Bộ số kỹ thuật số Deluxe nào của The Sims 4 hoặc khi nâng cấp The Sims 4 Standard Edition với The Sims 4 Digital Deluxe Upgrade. Nội dung này bao gồm Flaming Tiki Bar với các công thức đồ uống độc đáo và thú vị để Sim của bạn pha chế và thưởng thức! Cũng bao gồm một số bộ đồ phong cách, stylized cho Sim của bạn, bởi vì ai mà không muốn trông tuyệt vời khi làm việc sau quầy bar phun lửa?</Text>
  <Text Key="CE3CCA00">Life of the Party</Text>
  <Text Key="2E9D0BBE">The Sims™ 4 Laundry Day Stuff</Text>
  <Text Key="BF0AE007"> Bao quanh Sim trong quần áo sạch sẽ trong khi sống một lối sống mộc mạc với The Sims™ 4 Laundry Day Stuff. Sim của bạn giờ đây có thể giặt quần áo, từ thu thập quần áo bẩn đến giặt và sấy, mang lại cho trang phục của họ vẻ ngoài tinh tường. Ôm lấy lối sống mộc mạc với nội thất và trang phục theo chủ đề nông thôn mới cho hộ gia đình.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Đồ dùng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Giặt Tủ đồ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Xây dựng Một Ngôi nhà Mộc mạc&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặc Trang phục Phong cách Nông thôn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="017B2A62">The Sims™ 4 Island Living</Text>
  <Text Key="ACEACB33">Thoát khỏi sự bình thường và ôm lấy lối sống thư giãn được bao quanh bởi những bãi biển trong The Sims 4 Island Living. Khám phá một thế giới thoáng đãng ngập trong nắng, cát và niềm vui vô tận khi Sim của bạn tự xây dựng thiên đường của riêng mình. Dù họ đóng góp cho nỗ lực bảo tồn hay thích sống xa rời lưới điện, Sim của bạn có thể nhảy xuống và tận hưởng những gì văn hóa độc nhất này mang lại. Ôm lấy các sự kiện truyền thống, mặc các phong cách trang phục bản địa, hoặc nhâm nhi một ít kava. Tất cả đều là một phần của cuộc sống đảo Sulani.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ngồi lại và Thư giãn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Góp sức hoặc Giúp đỡ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia Văn hóa Địa phương&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống theo Giai điệu Đảo&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="566C631B">The Sims™ 4 Outdoor Retreat</Text>
  <Text Key="55A3C2B4">Đưa Sim của bạn đi cắm trại và khám phá điểm đến hoàn toàn mới Granite Falls trong The Sims™ 4 Outdoor Retreat! Mạo hiểm vào rừng sâu để khám phá những điều bất ngờ mới, bao gồm các loại thảo mộc nguy hiểm và kỳ diệu, loại cá mới, côn trùng rùng rợn và… gấu? Tụ tập quanh đống lửa trại trước khi cố gắng tìm người ẩn sĩ được đồn là sống ở những vùng sâu nhất của rừng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Đi lang thang vào một điểm đến hoàn toàn mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dựng trại với lều, thùng giữ lạnh và đống lửa trại&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang bị cho Sim trong đồ leo núi mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tận hưởng các hoạt động ngoài trời độc nhất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành một nhà thảo mộc&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F10AB752">The Sims™ 4 Jungle Adventure</Text>
  <Text Key="E36BAC03">Đưa Sim của bạn trên một cuộc phiêu lưu bí ẩn vào vùng hoang dã và khám phá một nền văn hóa mới với The Sims™ 4 Jungle Adventure. Khám phá một cảnh quan hoang dã độc nhất, tiết lộ một ngôi đền, chướng ngại vật rừng, di vật nguyền rủa và kho báu. Trải nghiệm văn hóa và phong tục của Selvadorada, từ thưởng thức ẩm thực địa phương đến học những điệu nhảy mới cay nồng!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Venture to Selvadorada&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Rừng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Một Ngôi đền Bí mật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thu thập Cổ vật Cổ xưa&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="D2589A7F">The Sims™ 4 Spa Day</Text>
  <Text Key="1B936F50">Chiều chuộng Sim của bạn một ngày làm đẹp với The Sims™ 4 Spa Day. Sim của bạn có thể ghé thăm spa Perfect Balance hoàn toàn mới để được massage tái tạo và làm việc trên sức khỏe nội tâm thông qua thực hành yoga. Sau một buổi ngâm bùn thư giãn, bước vào sauna để tan biến căng thẳng hàng ngày. Với nhiều vật thể và nội thất hoàn toàn mới, bạn có thể mang lại sự tĩnh lặng và thoải mái cho ngôi nhà của Sim.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Địa điểm hoàn toàn mới: Spa Perfect Balance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kỹ năng mới: Sức khỏe&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thực hành Yoga và Thiền định&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bước vào sauna hoặc ngâm trong bùn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="ADE1ED52">Bộ Đồ ngủ Tập Dượt</Text>
  <Text Key="4FD59E03">[PH][DNT][Ẩn]</Text>
  <Text Key="8F0AC5DD">The Sims™ 4 Parenthood</Text>
  <Text Key="2EA44962">Phát triển kỹ năng làm cha mẹ của Sim để giúp định hình cuộc đời của con cái trưởng thành với The Sims™ 4 Parenthood. Chọn khi nào kỷ luật hoặc khuyến khích hành vi của trẻ, dạy các giá trị sống, và để lại tác động lâu dài cho tương lai của chúng. Trải nghiệm các hoạt động gia đình vui vẻ và cá nhân hóa hộ gia đình của bạn với nội thất nhà và thời trang gia đình mới.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phát triển Kỹ năng Làm cha mẹ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Định hình Thời thơ ấu của Sim&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tận hưởng Các Hoạt động Gia đình Mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="BC48FA28">The Sims™ 4 Get Famous</Text>
  <Text Key="740C0EBD">Vươn tới các vì sao và lên đến địa vị người nổi tiếng với The Sims™ 4 Get Famous. Xây dựng sự nổi tiếng của bạn khi theo đuổi sự nghiệp diễn viên, trở thành một ngôi sao hạng A, và dẫn dắt Sim của bạn xuống con đường khó lường đến danh vọng. Từ phim trường đến các bữa tiệc VIP, bạn chọn cách Sim của bạn có thể có được tiếng tăm toàn cầu. Tùy chỉnh và khoe phong cách ngôi sao của bạn, và trang trí ngôi nhà xa hoa trên đồi của Sim với những phụ kiện quá đáng như bồn cầu bằng vàng nguyên khối. Sẵn sàng tỏa sáng dưới ánh đèn và sống cuộc đời người nổi tiếng tốt nhất.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Đòi hỏi Danh vọng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đóng Vai Đó&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chạy Thành phố Này&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống một Lối sống Xa hoa&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F1FFB6D7">The Sims™ 4 Royalty &amp; Legacy</Text>
  <Text Key="B4A3C458">Làm tất cả vì cốt truyện. Xây dựng một triều đại mạnh mẽ, trở thành một Quý tộc, và tránh Bê bối trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Royalty &amp; Legacy. Trải nghiệm những khoảnh khắc như trong sách truyện – như Đấu kiếm bằng gươm hay hôn cóc – khi bạn leo lên các cấp bậc quý tộc. Dù quý tộc hay không, bạn có thể bắt đầu một triều đại. Gặt hái đặc quyền của Địa vị trong khi duy trì Sự thống nhất – hoặc ôm lấy kịch tính của xung đột gia đình. Bất kỳ sự vươn lên nào cũng có nguy cơ sụp đổ: coi chừng các Bê bối, như những mối tình bị cấm đoán hay con riêng! Bắt đầu một di sản, khắc đường hoàng gia riêng của bạn, và vươn lên vinh quang.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Gia đình Bạn, Di sản Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đòi hỏi Vương miện &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Tất cả vì Cốt truyện &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vương quốc Bạn Đang chờ Đón&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E56D844B">The Sims™ 4 Royalty &amp; Legacy</Text>
  <Text Key="1F3D82C9">Làm tất cả vì cốt truyện. Xây dựng một triều đại mạnh mẽ, trở thành một Quý tộc, và tránh Bê bối trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Royalty &amp; Legacy. Trải nghiệm những khoảnh khắc như trong sách truyện – như Đấu kiếm bằng gươm hay hôn cóc – khi bạn leo lên các cấp bậc quý tộc. Dù quý tộc hay không, bạn có thể bắt đầu một triều đại. Gặt hái đặc quyền của Địa vị trong khi duy trì Sự thống nhất – hoặc ôm lấy kịch tính của xung đột gia đình. Bất kỳ sự vươn lên nào cũng có nguy cơ sụp đổ: coi chừng các Bê bối, như những mối tình bị cấm đoán hay con riêng! Bắt đầu một di sản, khắc đường hoàng gia riêng của bạn, và vươn lên vinh quang.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung số Regal Treasures:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Vương miện Lá và Tia sáng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bù nhình Thù địch thành Người yêu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đèn Lồng Dưới các Vì sao&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nTrông xa ho rực rỡ với Một Vương miện Lá và Tia sáng, luyện tập để gây ấn tượng với người yêu bị cấm đoán của bạn với Bù nhình Thù địch thành Người yêu, và thêm sự trang trọng rực rỡ cho không gian của bạn với Đèn Lồng Dưới các Vì sao có sẵn khi bạn đặt hàng trước ngày 12 tháng 2 năm 2026.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Gia đình Bạn, Di sản Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đòi hỏi Vương miện &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Tất cả vì Cốt truyện &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vương quốc Bạn Đang chờ Đón&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
