  <Text Key="95D95C3D">Xem Gói Yêu Cầu</Text>
  <Text Key="0FCE0E65">Hành động này sẽ kết thúc nhiệm vụ và bạn sẽ không nhận được phần thưởng!\n\nBạn sẽ không thể bắt đầu lại nhiệm vụ này với gia đình này!</Text>
  <Text Key="032CA2E7">Thỏa mãn khát vọng của Sim. Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm Điểm Hài lòng!</Text>
  <Text Key="3AFBB938">Khát Vọng Suốt Đời</Text>
  <Text Key="F49D88B7">Kết Thúc Nhiệm Vụ</Text>
  <Text Key="1402B2AF">Thôi bỏ đi</Text>
  <Text Key="96C90151">Kết thúc Nhiệm vụ?</Text>
  <Text Key="3CB3A5C3">Hành động này sẽ kết thúc Nhiệm vụ Khám phá và bạn sẽ không nhận được phần thưởng!\n\nBạn có thể tiếp tục chơi với hộp gia đình hiện tại và bất kỳ Nhiệm vụ Khám phá đang hoạt động nào khác.\n\nBạn cũng có thể đặt lại Nhiệm vụ Khám phá trong menu Tùy chọn Trò chơi.</Text>
  <Text Key="F9810934">Có vẻ mọi thứ đều ổn. Phí dịch vụ của tôi là {0.Money}.</Text>
  <Text Key="BF384F34">Ồ, có vẻ thời gian của chúng ta hôm nay đã kết thúc. Hẹn gặp lại lần sau! Và nhớ nhé, bất cứ điều gì cũng có thể vui vẻ hoặc tốt đẹp nếu bạn muốn thế.\n\n{0.Money} đã được tính phí.</Text>
  <Text Key="74698E53">Sự Kiện Thử nghiệm MTX</Text>
  <Text Key="2A45645F">Sự Kiện Thử nghiệm MTX</Text>
  <Text Key="C483E192">Tôi không thể với tới hộp thư của bạn, nhưng tôi đã cố gắng ném thư vào trong đó. Chúc may mắn khi lấy chúng ra!</Text>
  <Text Key="A308BA03">Bạn không muốn tôi nữa à? Vậy, phí dịch vụ hôm nay của tôi sẽ là {0.Money}.</Text>
  <Text Key="77554FD5">Bữa Tiệc QA Rockin'</Text>
  <Text Key="8A6CC7B5">Bữa Tiệc LKG</Text>
  <Text Key="901872A4">Hóa ra kẻ trộm có ý định tốt đẹp nhất. Đã đến lúc thông báo mọi thứ cho Emit, để anh ấy có thể tiếp tục hành trình của chính mình!</Text>
  <Text Key="D3F57A78">Kẻ Trộm Tốt Bụng</Text>
  <Text Key="5716266D">Bây giờ bạn đã tìm thấy kẻ trộm, bạn nên thử tìm hiểu lý do tại sao họ lại làm điều đó ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="FACF61AD">Động Cơ Ẩn</Text>
  <Text Key="06CC8216">Quyết tâm như thường lệ, đã đến lúc cho kế hoạch cuối cùng vào hành động.\n\nLinh kiện du hành thời gian đã được lắp đặt và kích hoạt, và máy tính đã được tăng xung đủ mạnh. Đã đến lúc bắt giữ kẻ trộm!</Text>
  <Text Key="248995DE">Trên Đường Săn Đuổi</Text>
  <Text Key="5AFDAE2F">Với linh kiện trong tay, đã đến lúc du hành thời gian! Nhưng than ôi, đôi khi khi mọi thứ diễn ra suôn sẻ, đó chính là lúc mọi thứ sụp đổ.</Text>
  <Text Key="93E7BDFB">Sự Cố</Text>
  <Text Key="04B504A8">Bây giờ bạn đã khám phá được bí mật của du hành thời gian, bạn phải chế tạo một cỗ máy thời gian để bắt kẻ trộm ngay lúc họ đang hành động!</Text>
  <Text Key="AD71306C">Phát Minh Quá Khứ</Text>
  <Text Key="0FBD5D81">Để giúp Emit, bạn phải khám phá bí mật của du hành thời gian nếu bạn muốn bắt được kẻ trộm du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="CF2406A1">Tiếng Vọng Của Thời Gian</Text>
  <Text Key="9602CF5A">Các vật phẩm đã biến mất khỏi dòng thời gian của Sim! Giúp Emit tìm thêm thông tin về cuộc săn đuổi của anh ấy để tìm ra người chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="D82DA772">Manh Mối Biến Mất</Text>
  <Text Key="26E3CAF3">Một Sim từ quá khứ xuất hiện trong thị trấn với một tiếng nổ và ánh sáng chói lòa. Gặp gỡ họ và tìm hiểu chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="E13FF63F">Một Vị Khách Lạ</Text>
  <Text Key="D8DCA8E4">Bí ẩn của Ambrosia đã được khám phá! Đã đến lúc thư giãn và ăn mừng.</Text>
  <Text Key="F41A28B8">Trái Của Lao Động</Text>
  <Text Key="094EA719">Tất cả công việc đã xong, bây giờ đã đến lúc nấu Ambrosia!</Text>
  <Text Key="16BCC519">Khoảnh Khắc Sự Thật</Text>
  <Text Key="F0E57092">Thêm những nét cuối cùng cho kỹ năng cần thiết để làm Ambrosia!</Text>
  <Text Key="9C8E68EA">Đầu Bếp Tài Năng</Text>
  <Text Key="9BE3091C">Nguyên liệu thứ hai cho Ambrosia đã ở trong tầm tay!</Text>
  <Text Key="9AE71450">Một Loại Thuốc Gợi Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="D43E9003">Tiếp tục xây dựng kỹ năng và mối quan hệ của bạn với Đấng Săn Chết!</Text>
  <Text Key="CE4CE1CF">Thả Thính Với Cái Chết</Text>
  <Text Key="8ED91E7E">Đã đến lúc thu hoạch Hoa Cái Chết quý hiếm!</Text>
  <Text Key="09271CE6">Hoa Yêu Thích Của Cái Chết</Text>
  <Text Key="0D0E9655">Tiếp tục phát triển kỹ năng và khu vườn của bạn!</Text>
  <Text Key="8A0DBE35">Học Hỏi Từ Phu Nhân</Text>
  <Text Key="8A96C210">Câu cá cho nguyên liệu đầu tiên cần thiết cho Ambrosia!</Text>
  <Text Key="8829DB34">Nguyên Liệu Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="D32EF717">Trở Thành Bạn Bè với Đấng Săn Chết và tiếp tục rèn luyện kỹ năng.</Text>
  <Text Key="A223B763">Bạn Bè Với Cái Chết</Text>
