  <Text Key="95FA8264">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Viết Kịch bản.</Text>
  <Text Key="B620A7EE">Dù là bản nhạc tang trầm hay điệu nhảy sôi động, cây violin có thể gợi lên vô số cảm xúc. Luyện tập từ những âm thanh chói tai khó chịu đến những nốt nhạc du dịu với Kỹ năng Violin.\n\nKỹ năng Violin được cải thiện thông qua việc chơi violin. Tăng cấp độ kỹ năng này sẽ mở khóa các Bài hát và Tương tác mới trên cây violin, bao gồm khả năng Viết Bài hát và Hát Tặng các Sim.\n\nViolin có thể được dạy ở cấp độ kỹ năng 5 từ một Sim có kỹ năng Violin.</Text>
  <Text Key="F913BFD6">Đạt Violin Cấp 2</Text>
  <Text Key="E63FE768">{0.SimFirstName} có thể dùng máy tính để Nghiên cứu về Violin. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Thảo luận về Nghệ sĩ Violin với các Sim khác và Trân trọng Nhạc cổ điển trên máy phát nhạc.</Text>
  <Text Key="700FAB93">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Violin.</Text>
  <Text Key="FC49DF9F">Đạt Violin Cấp 6</Text>
  <Text Key="C607A65D">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Chơi Nhạc Lãng mạn và Hát Tặng các Sim khác.</Text>
  <Text Key="76CECBB1">Đạt Violin Cấp 7</Text>
  <Text Key="8E45C023">{0.SimFirstName} có thể Biểu diễn Nhạc Phương Đông và Khiến các Sim Khóc òa với cách chơi của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng giờ có thể Hứa Dành tặng Bài hát cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="A2CDBF5F">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Chơi Nhạc Tiên phong. </Text>
  <Text Key="695780A4">Đạt Violin Cấp 8</Text>
  <Text Key="61C55FEA">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Viết, Hủy, và Đặt tên Bài hát. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Chơi Nhạc Swing.</Text>
  <Text Key="DB3E9CA7">Đạt Violin Cấp 9</Text>
  <Text Key="ACEF10A5">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Biểu diễn Bài hát Cổ điển Nâng cao và Cấp phép Bài hát {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã viết tại Hộp thư.</Text>
  <Text Key="F87606FC">Đã có được kỹ năng Violin</Text>
  <Text Key="493EF8E2">{0.SimFirstName} có kỹ năng Violin mới sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Tập luyện Âm nhạc trên nhạc cụ. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, nhiều Tương tác liên quan hơn sẽ được mở khóa. </Text>
  <Text Key="70423737">Đạt Violin Cấp 10</Text>
  <Text Key="64548F71">{0.SimFirstName} thấy vui khi làm vườn và giờ đã có thể Bón phân cho cây!</Text>
  <Text Key="375E1AEC">Sắp xếp Hoa</Text>
  <Text Key="6610F0A4">Sắp xếp hoa theo cách tinh tế đòi hỏi kỹ năng hoa học điên cuồng. Phát triển các kỹ năng này không chỉ để tạo ra những tác phẩm thiên nhiên tuyệt đẹp, mà còn tạo ra cảm xúc trong các Sim mà họ thậm chí có thể không tự hiểu được.\n\nKỹ năng Sắp xếp Hoa được xây dựng bằng cách sử dụng Bàn Sắp xếp Hoa Violets are Blue. Tăng cấp độ kỹ năng này sẽ cho phép Sim tạo ra các loại cắm hoa khác nhau với những loại hoa khác nhau. Các Sim có kỹ năng cao cũng sẽ có khả năng Tạo hương cho cắm hoa với hoa, cho phép các Sim có phản ứng cảm xúc với cắm hoa.\n\nSắp xếp Hoa có thể được dạy ở cấp độ kỹ năng 5 từ một Bàn Sắp xếp Hoa.</Text>
  <Text Key="616DD783">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 2</Text>
  <Text Key="133BFB91">{0.SimFirstName} giờ đã có thể làm cắm hoa với Hoa Hồng, Hoa Mỏ gà, và Hoa Tu lệ.</Text>
  <Text Key="CDFDB030">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Sắp xếp Hoa.</Text>
  <Text Key="C36952C5">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 5</Text>
  <Text Key="1298BB47">{0.SimFirstName} giờ đã có thể làm cắm hoa với Hoa Phong lan và Hoa Chim ưng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Hồng và Hoa Cúc. Các cắm hoa cấp độ 2 của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng sẽ có chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="54874259">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 7</Text>
  <Text Key="1F28626B">{0.SimFirstName} có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Tulip và Hoa Giáng sinh. Các cắm hoa cấp độ 4 của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng sẽ có chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="0DFBCB2D">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 9</Text>
  <Text Key="08ABC80F">{0.SimFirstName} có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Loài và Hoa Tử thần.</Text>
  <Text Key="D43FD2EC">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 10</Text>
  <Text Key="38EF0512">{0.SimFirstName} có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Phong lan.</Text>
  <Text Key="758ABEB8">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 8</Text>
  <Text Key="28A551DE">{0.SimFirstName} có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Bégonia và Hoa Chim ưng. Các cắm hoa cấp độ 5 của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng sẽ có chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="5D8106FF">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 4</Text>
  <Text Key="DA0AD5BD">{0.SimFirstName} giờ đã có thể làm cắm hoa với Hoa Tuyết, Hoa Loài, và Hoa Giáng sinh. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Cúc và Hoa Bluebell. Các cắm hoa cấp độ 1 của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng sẽ có chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="D06AFA39">Đã có được Kỹ năng Sắp xếp Hoa.</Text>
  <Text Key="83A911CB">{0.SimFirstName} có Kỹ năng Sắp xếp Hoa mới sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Tạo Cắm hoa trên bàn. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, nhiều Tương tác liên quan hơn sẽ được mở khóa.\n</Text>
  <Text Key="B5F78E3F">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 6</Text>
  <Text Key="C3629BFD">{0.SimFirstName} có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Mỏ gà và Hoa Cúc. Các cắm hoa cấp độ 3 của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng sẽ có chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="23DA4CC6">Đạt Sắp xếp Hoa Cấp 3</Text>
  <Text Key="E41CBFD8">{0.SimFirstName} giờ đã có thể làm cắm hoa với Hoa Bégonia, Hoa Dahlia, và Hoa Tulip. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể tạo hương cho cắm hoa của mình với Hoa Tuyết và Hoa Tu lệ.</Text>
  <Text Key="79E7970C">Câu cá</Text>
  <Text Key="8CA89104">Hầu hết các Sim có kỹ năng này không ngại thừa nhận rằng họ đã nghiện câu cá. Những người khác nói ngược lại chỉ là... cá chép.\n\nKỹ năng câu cá được cải thiện thông qua việc câu cá, câu cá nhiều hơn và đọc về câu cá. Tăng cấp độ kỹ năng này sẽ mở khóa Câu cá với Mồi và tăng khả năng bắt được con cá lớn và chất lượng hơn.\n\nCâu cá có thể được dạy ở cấp độ kỹ năng 5 từ một Biển báo Câu cá.</Text>
  <Text Key="F58B91DF">{0.SimFirstName} đang phát triển sức mạnh tinh thần và sự kiên nhẫn cần thiết để trở thành một người câu cá giỏi. {0.SimFirstName} giờ đã có thể câu cá trong mọi thời tiết, và có thể câu cá ngay cả khi hơi khó chịu, căng thẳng, hoặc căng thẳng. </Text>
  <Text Key="FFFBB9AE">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt Cá Cầu vồng từ những vùng câu cá nơi chúng được tìm thấy. Với tư cách là một người câu cá được tôn trọng và có kiến thức để chia sẻ, {0.SimFirstName} có thể chia sẻ Mẹo Câu cá để giúp các Sim khác cải thiện kỹ năng câu của họ. </Text>
  <Text Key="B465CAC9">{0.SimFirstName} là một bậc thầy thực sự của nghệ thuật câu cá. Những sinh vật biển khó bắt và tinh vi nhất cũng không phải là đối thủ, và các Sim khác ghen tị với sự tinh tế và kỹ thuật của {0.SimFirstName}. </Text>
  <Text Key="ED4F27C3">{0.SimFirstName} giờ đã có thể dùng mồi để bắt được con cá lớn, chất lượng hơn. {0.SimFirstName} có thể kiểm tra nước gần những vùng câu cá để nghiên cứu chuyển động của cá và xác định loại cá mới. </Text>
  <Text Key="49788B2F">{0.SimFirstName} giờ đã trở thành một nhân vật cố định trong cộng đồng câu cá và nổi tiếng gần xa - mọi người trên hooklinensinker.sim đều nói vậy! {0.SimFirstName} giờ đã có thể dạy các Sim khác Câu cá. Hãy ra ngoài và lan tỏa kiến thức!</Text>
  <Text Key="E85D838A">Tai ương của ao hồ! Ở nơi {0.SimFirstName} đi, cá run rẩy vì sợ hãi. {0.SimFirstName} giờ đã có thể kiên nhẫn câu mồi để bắt được mẻ cá lớn và chia sẻ mẹo câu cá chuyên gia với các Sim khác. </Text>
  <Text Key="572AEB94">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt Cá Trê trắng và Cá Rô phi từ những vùng câu cá nơi chúng được tìm thấy. Với bàn tay vững vàng hơn và mắt tinh tường hơn, {0.SimFirstName} sẽ có cơ hội tốt hơn để kéo lên kho báu khi câu cá. </Text>
