  <Text Key="8DF8C9AB">{0.SimFirstName} có thể Vẽ một bức tranh mới tại Bàn Hoạt Động, có thể Kể Chuyện Giả Tưởng cho các Sim khác, và có thể Mơ Mộng.</Text>
  <Text Key="ADA47F30">Đạt Mức Độ Sáng Tạo 9</Text>
  <Text Key="53900216">{0.SimFirstName} có thể Kể Chuyện về Búp bê trong Nhà Búp bê.</Text>
  <Text Key="CA2D4234">Đạt Mức Độ Sáng Tạo 3</Text>
  <Text Key="0F95DB3A">{0.SimFirstName} cảm thấy thỏa mãn hơn khi Chơi trên Tàu Cướp Biển (Nhà chơi leo trèo kiểu rừng).</Text>
  <Text Key="1C604094">Bắn Cung</Text>
  <Text Key="13F36F40">Bắn trúng đích tâm không đơn giản chỉ là lắp tên và bắn ra! Có thể mất hàng giờ luyện tập với cung để trở thành tay bắn cung giỏi nhất.\n\nKỹ năng Bắn Cung có thể được cải thiện bằng cách luyện tập tại Bia Bắn Cung hoặc tham gia Cuộc Thi Bắn Cung. Kỹ năng Bắn Cung được cải thiện nghĩa là nhiều phát bắn trúng tâm hơn, hiệu suất thi đấu tốt hơn, và những chiếc cung chất lượng hơn. Nó cũng mở khóa các tương tác mới, bắt cá bằng Cúng Bắn Cung, và một số phụ kiện bắn cung thú vị trong Tạo Sim.\n\nBắn Cung có thể được dạy từ Mức độ Kỹ năng 4 tại Bia Bắn Cung.</Text>
  <Text Key="DCE0D160">Đạt Mức Độ Bắn Cung 3</Text>
  <Text Key="1C320806">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Thảo Luận Kỹ Thuật Bắn Cung với các Sim khác và có quyền truy cập vào cung nâng cấp.</Text>
  <Text Key="22012393">Đạt Mức Độ Bắn Cung 2</Text>
  <Text Key="03364B21">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Bắt Đầu Cuộc Thi Bắn Cung tại Bia Bắn Cung, và Tán Dương về Bắn Cung với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="3B21054D">Đã Có Kỹ Năng Bắn Cung</Text>
  <Text Key="D72B00AF">&lt;b&gt;Bắn Trúng Tâm!&lt;/b&gt;\n{0.SimFirstName} có thể cải thiện kỹ năng Bắn Cung {0.SimPronounPossessiveDependent} bằng cách chọn Luyện Tập Bắn Cung tại Bia Bắn Cung, hoặc tham gia một Cuộc Thi Bắn Cung.</Text>
  <Text Key="DE9DFEC3">Đạt Mức Độ Bắn Cung 5</Text>
  <Text Key="7F7697D1">{0.SimFirstName} là một tay bắn cung bậc thầy! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} giờ đây có thể thử bắn quả táo khỏi đầu một Sim khác, nếu {0.SimPronounSubjective}{S0.'s}{P0.'re} sẵn sàng mạo hiểm...</Text>
  <Text Key="019A77C4">Đạt Mức Độ Bắn Cung 4</Text>
  <Text Key="3194838A">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Đi Câu Cúng Bắn Cung tại các điểm câu. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể dạy các Sim khác bắn cung. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng sẽ sử dụng một cung được nâng cấp hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="B0BDDBFD">Lặn</Text>
  <Text Key="396095C9">Dành cho những Sim ước được bay trong không khí (và trông cực kỳ ngầu khi làm điều đó) thì lặn là môn thể thao dưới nước lý tưởng!\n\nLặn có thể được luyện tập tại cả bục nhảy cao và thấp được đặt cạnh hồ bơi. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa những phong cách lặn mới, phức tạp hơn để thực hiện.</Text>
  <Text Key="8035EE72">Đạt Mức Độ Lặn 5</Text>
  <Text Key="C7DC0974">Với tư cách là một bậc thầy Lặn, {0.SimFirstName} giờ đây có thể thực hiện phong cách Front Twister Flip từ bục nhảy.</Text>
  <Text Key="7CA82CF6">Đạt Mức Độ Lặn 4</Text>
  <Text Key="8E8D7B08">{0.SimFirstName} giờ đây có thể thực hiện phong cách Reverse Pike Dive từ bục nhảy.</Text>
  <Text Key="38FDC20D">Đã Có Kỹ Năng Lặn</Text>
  <Text Key="03BD276F">{0.SimFirstName} có thể đến bục nhảy để tiếp tục Luyện Tập Lặn. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể thực hiện tất cả các phong cách nhảy cơ bản từ bục nhảy!</Text>
  <Text Key="18DBA625">Đạt Mức Độ Lặn 2</Text>
  <Text Key="97D05EA7">{0.SimFirstName} giờ đây có thể thực hiện phong cách Lounger Jump từ bục nhảy.</Text>
  <Text Key="F8C49136">Đạt Mức Độ Lặn 3</Text>
  <Text Key="29E61248">{0.SimFirstName} giờ đây có thể thực hiện phong cách Front Pike Flip từ bục nhảy.</Text>
  <Text Key="06AFFDDA">Đặt bút lên giấy (hay có lẽ là, ngón tay lên bàn phím) không phải là một nhiệm vụ dễ dàng. Trang trắng có thể là một trong những kẻ thù đáng sợ nhất, nhưng các nhà văn đón nhận thử thách tìm cách đặt cảm xúc thành từ ngày qua ngày.\n\nViết chủ yếu được thực hiện trên máy tính. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương Tác Viết Mới trên Máy Tính cũng như khả năng Xuất Bản và Tự Xuất Bản sách!\n\nViết có thể được dạy từ Mức độ Kỹ năng 5 từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="A05C4B5D">Đạt Mức Độ Viết 2</Text>
  <Text Key="0C9B7F3F">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Tự Xuất Bản Sách.</Text>
  <Text Key="FCA73C96">Đạt Mức Độ Viết 5</Text>
  <Text Key="164FDA28">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Văn Bản Không Hư Cấu. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Bán cho Nhà Xuất Bản và Ngâm Thơ Yêu với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C543CD6B">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác Viết.</Text>
  <Text Key="5B9E09F1">Đạt Mức Độ Viết 8</Text>
  <Text Key="37835763">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Khoa Học Viễn Tưởng.</Text>
  <Text Key="4D1A5504">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Tiểu Sử.</Text>
  <Text Key="26BF456C">Đạt Mức Độ Viết 10</Text>
  <Text Key="E6F7FE11">Đạt Mức Độ Viết 9</Text>
  <Text Key="5D132D83">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Truyện Trinh Thám. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Gửi tới Tạp chí Văn học.</Text>
  <Text Key="2B27D91F">Đã Có Kỹ Năng Viết</Text>
  <Text Key="1097A3DD">Kỹ năng Viết mới có được của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} tận hưởng lợi ích của vốn từ vựng mở rộng và câu cú ngữ pháp chính xác.</Text>
  <Text Key="D6E789CC">Đạt Mức Độ Viết 7</Text>
  <Text Key="399C23F2">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Giả Tưởng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ đây có thể Hào Hứng về Nhịp Tetrameter với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="B058DEC6">Đạt Mức Độ Viết 4</Text>
  <Text Key="ACA081D8">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Thơ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Viết Email Tình Yêu cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="436C12B8">Đạt Mức Độ Viết 3</Text>
  <Text Key="450985DE">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Viết Truyện Ngắn và Viết Ghi Chú Xác Nhận cho các Sim khác. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Đọc Sách Không Hư Cấu để Tham Khảo và Thảo Luận Sách/Tác Giả Yêu Thích với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="2E152822">Đạt Mức Độ Viết 6</Text>
