  <Text Key="DE223D4D">Sợ Bóng Tối</Text>
  <Text Key="B49838B2">Trong sự trống rỗng vô tận của bóng tối, đêm mang theo bí ẩn, sự mê hoặc và nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="97F5EE32">Cần Thoát Thân</Text>
  <Text Key="841C3363">Tường đang siết lại? Thở bắt đầu khó hơn. Không khí mở bao giờ cũng xa vậy sao? Không còn thời gian cho lời chào hay trò đùa nữa, {0.SimFirstName} sẵn sàng rời đi. Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="147D214E">{0.SimFirstName} không thể hình dung việc là {M0.himself}{F0.herself} khi căng thẳng xung quanh người khác.</Text>
  <Text Key="16213793">Quá Nhiều Sim</Text>
  <Text Key="8E6BC93C">Mọi thứ bắt đầu trở nên hơi chật chội ở đây. {0.SimFirstName} chỉ có thể tập trung vào tinh thần trên vật chất được một lúc trước khi {M0.he}{F0.she} muốn rời đi đến nơi ít đông người hơn.</Text>
  <Text Key="54BB07E2">{0.SimFirstName} quá sợ cây cối</Text>
  <Text Key="3814D08B">Sợ Bò Cây Lớn</Text>
  <Text Key="0041F5C4">Dù {0.SimFirstName} nhìn đi đâu, Bò Cây luôn ở đó. Nước dãi của nó đã cháy trong ký ức đáng sợ về cuộc gặp gỡ. Miếng bánh đó thực sự không đáng giá.</Text>
  <Text Key="A780CA46">(Từ việc Sợ Bò Cây)</Text>
  <Text Key="E495FE9A">Nỗi Sợ Đã bị Chinh Phục!</Text>
  <Text Key="1860033B">Thở phào nhẹ nhõm, {0.SimFirstName} đã vượt qua nỗi sợ của {M0.his}{F0.her}. Cảm giác như không có gì có thể hạ {0.SimPronounObjective} xuống!</Text>
  <Text Key="E5E86836">Từng Bước Nhỏ</Text>
  <Text Key="82EFD3EF">{0.SimFirstName} đã thực hiện bước đầu tiên đối mặt với nỗi sợ của {M0.his}{F0.her}, nhưng cần thêm chút công sức để hoàn toàn sẵn sàng chinh phục chúng.</Text>
  <Text Key="F83DE7D4">Ánh Mắt Phán Xét</Text>
  <Text Key="68FC6421">Dường như mọi người có thể đọc được cuộc đời của {0.SimFirstName} qua ánh mắt. Lời nói có thể vẫn chưa được nói ra, nhưng {0.SimFirstName} biết mọi người đang chú ý đến từng lời của {M0.his}{F0.her}. Và không phải theo cách tốt.</Text>
  <Text Key="468B8E23">Phán Xét Tôi Nhẹ Nhàng</Text>
  <Text Key="2CF40FEC">Có gì đó không ổn. Những cái liếc nhanh đi, nụ cười khó hiểu, những tiếng cười khẽ. Dù {0.SimFirstName} nhìn đi đâu, cảm giác như mọi người khác đang phán xét {M0.him}{F0.her} lại.</Text>
  <Text Key="09FC7B73">Sắp Xếp Vấn Đề</Text>
  <Text Key="C51E829C">Đôi khi tất cả những gì cần là một chút giao tiếp cởi mở để khám phá tại sao một Sim có thể không trân trọng sự đồng hành của Sim khác.</Text>
  <Text Key="EA13D9EC">Được Phán Xét</Text>
  <Text Key="6F8E0D89">Cần rất nhiều để mở lòng với một Sim khác và tìm ra sự khác biệt của họ. Điều đó không làm cho việc bị từ chối dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="F4D77107">Mạnh Mẽ Hơn Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="16B5BCE8">Cần thời gian, nhưng thảo luận các vấn đề và vấn đề trước khi chúng trở nên quá lớn đã giúp {0.SimFirstName} củng cố mối quan hệ của họ.</Text>
  <Text Key="1EF086B0">Lời Buộc Tội Mù Quáng</Text>
  <Text Key="89143A95">Lòng tin và giao tiếp là chìa khóa cho bất kỳ mối quan hệ nào nhưng chúng có thể dễ dàng bị vỡ vụn bởi ai đó ném ra những lời buộc tội mù quáng.</Text>
  <Text Key="3FB7149E">Điều Một Kẻ Gian Lận Sẽ Nói!</Text>
  <Text Key="811A3E67">Dễ dàng để gạt ai đó bằng những lời từ chối rỗng tuếch, nhưng {0.SimFirstName} biết sự thật... hoặc có thể {M0.he}{F0.she} chỉ sợ sự thật và đang cố gắng biến nó thành đúng.</Text>
  <Text Key="D40593C0">Họ Có Tốt Hơn?</Text>
  <Text Key="62A5B4C5">Họ đều có điều gì mà {0.SimFirstName} không có? {M0.he}{F0.she} thiếu điều gì trong mối quan hệ của họ?</Text>
  <Text Key="D62E1B89">Luôn Có Thời Gian Cho Họ</Text>
  <Text Key="F190ADD6">Những dấu hiệu dịu dàng của tình cảm có thể không có vẻ gì với đôi mắt chưa được đào tạo, nhưng {0.SimFirstName} không thể không tập trung vào tất cả tình cảm dành cho các Sim khác chứ không phải {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="76DCDC8A">Tôi Biết Rồi!</Text>
  <Text Key="4BA0C60B">Tất cả những lo lắng đó đã trở thành sự thật. Giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="57BB6CA2">Không Còn Kẻ Trộm Phiền Phức Nữa!</Text>
  <Text Key="DBE95773">Kia là cái gì?! Ai đó?! Kẻ trộm lại ở đây LẦN NỮA?!</Text>
  <Text Key="2C92DFCD">Trân Trọng Bức Chân Dung</Text>
  <Text Key="0BED8C32">Một số bức chân dung chỉ mang lại cảm giác ấm áp và mơ hồ.</Text>
  <Text Key="4AAA35EC">Người Kỷ Niệm Ngày Của Những Người Đã Khuất!</Text>
  <Text Key="B80A4189">{0.SimFirstName} có một mâu thuẫn với Thần Chết...\n\n...Đùa thôi; họ có lẽ sẽ trở thành bạn tốt nếu ông ấy xuất hiện! Có lẽ họ sẽ hào hứng với bộ sưu tập đầu lâu đường của nhau?\n\nChừng nào {0.SimFirstName} là người kỷ niệm, {M0.he'll}{F0.she'll} có cơ hội cao để cầu xin Thần Chết tha mạng cho một Sim khác, và có thể nhanh chóng tăng quan hệ với Thần Chết.</Text>
  <Text Key="0C5AE636">(Từ việc Tặng Sách cho Thư Viện Hàng Xóm Nhỏ Nhất)</Text>
  <Text Key="873CB60D">Bạn nhận được một cuốn sách, và bạn nhận được một cuốn sách!</Text>
  <Text Key="89D46972">{0.SimFirstName} thích rằng sách bây giờ có thể sẵn sàng cho mọi người! Có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên kiểm tra thứ gì mới hoặc quyên góp một cuốn sách cũ yêu thích!</Text>
  <Text Key="15167FF3">Nhân Công Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="7FBEEC1C">Mọi người bắt đầu chú ý. Tất cả thời gian không mệt mỏi đuổi theo giấc mơ của bạn cuối cùng cũng đang được đền đáp, theo nghĩa đen và bóng bóng. </Text>
  <Text Key="79C514A3">Người Mẫu Thời Trang</Text>
  <Text Key="BB30EF6C">Bạn làm một vòng quay nhỏ trên sàn diễn. Ya. Trên sàn diễn.</Text>
  <Text Key="ABF039CE">Ấn Tượng Phong Cách</Text>
  <Text Key="0D083C77">Tất cả những tác phẩm vĩ đại bắt đầu từ những ý tưởng thoáng qua truyền cảm hứng cho sự tinh tế. Ghi lại ấn tượng này trên Bảng Phong Cách để tinh chỉnh nó thành sự tuyệt vời thời trang!</Text>
