  <Text Key="51237A68">Đảo Heard và Quần đảo McDonald</Text>
  <Text Key="98CD016A">Haiti</Text>
  <Text Key="F4CBE402">Guyana</Text>
  <Text Key="ABA42AD0">Guinea</Text>
  <Text Key="0872D3C5">Guernsey</Text>
  <Text Key="3469C732">Guatemala</Text>
  <Text Key="DD308716">Đăng xuất khỏi Facebook</Text>
  <Text Key="3EBA8248">Đăng nhập vào Facebook</Text>
  <Text Key="D8525666">Bật Nội dung Tùy chỉnh và Mod</Text>
  <Text Key="C4CD20C6">Thỏa thuận Người dùng EA</Text>
  <Text Key="00B62F9C">Tự động kết nối lại:</Text>
  <Text Key="63BDF88C">Cho phép Script Mod</Text>
  <Text Key="DBBD151D">Xem các Sửa đổi</Text>
  <Text Key="3C7E0F1C">Dịch vụ Twitter hiện không khả dụng.</Text>
  <Text Key="0E9A6D3C">Đăng xuất khỏi Twitter</Text>
  <Text Key="4ACD8AF6">Đăng nhập vào Twitter</Text>
  <Text Key="35FC6126"> Ngoài thông tin bạn cung cấp trực tiếp cho EA, EA cũng thu thập một số thông tin nhằm cải thiện sản phẩm và dịch vụ, cung cấp dịch vụ cho bạn, hỗ trợ việc cung cấp bản cập nhật phần mềm, nội dung được phục vụ động và hỗ trợ sản phẩm, cũng như liên lạc với bạn. Dữ liệu này sẽ không được chia sẻ với bất kỳ bên thứ ba nào theo cách có thể xác định được bạn.</Text>
  <Text Key="4FD08A6F">Script mod đã bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="09510AEF">Bật Script Mod</Text>
  <Text Key="92849DF1">Xem Chính sách Quyền riêng tư và Cookie</Text>
  <Text Key="897C7C8B">Xem Lịch sử Mua hàng</Text>
  <Text Key="4E22ABC8">Bật quyền truy cập vào Thư viện.</Text>
  <Text Key="4722946E">Bật quyền truy cập vào Thư viện.</Text>
  <Text Key="5376D853">Bật Thông báo Trực tuyến</Text>
  <Text Key="B93812AA">Bật hiệu ứng ánh sáng động trên các thiết bị ngoại vi được hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="EA7D3A0B">Bật Khảo sát Trong trò chơi</Text>
  <Text Key="6B5E5A98">Ẩn mọi nội dung Thư viện đã được báo cáo.</Text>
  <Text Key="27E0F92E">Kết nối với Máy chủ The Sims 4 để kích hoạt các tính năng trực tuyến.</Text>
  <Text Key="661BBA58">Tắt các tính năng trực tuyến</Text>
  <Text Key="2D51B815">Dịch vụ Facebook không khả dụng.</Text>
  <Text Key="8371B36F">Đăng xuất khỏi Facebook</Text>
  <Text Key="44F2A071">Đăng nhập vào Facebook</Text>
  <Text Key="254E118F">Bật tất cả mod trong trò chơi.</Text>
  <Text Key="E65F39CF">Xem Thỏa thuận Người dùng EA</Text>
  <Text Key="1A6A035B">Tự động kết nối lại</Text>
  <Text Key="D1A55C50">Mod bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="FC6A3D48">Trò chơi của bạn vừa được cập nhật. Tất cả Mod đã bị vô hiệu hóa vì chúng có thể xung đột với bản cập nhật. Hãy thận trọng nếu bạn chọn bật lại Mod. Mod có thể được bật lại trong bảng Tùy chọn.\n\nĐể biết thêm thông tin về Mod và bản cập nhật trò chơi, vui lòng truy cập&lt;span class='link'&gt;&lt;a href='event:http://help.ea.com/article/mods-and-the-sims-4-game-updates'&gt; TẠI ĐÂY.&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;\n\nLưu ý: Maxis không kiểm duyệt trước hoặc hỗ trợ Mod.</Text>
  <Text Key="21BF32BA">Trạm</Text>
  <Text Key="E7F594DC">Chỉ phát những bài hát được chọn và an toàn để phát trực tuyến.\nNhững bài hát an toàn để phát trực tuyến được đánh dấu bằng dấu sao (*).</Text>
  <Text Key="48B9FA36">An toàn để Phát trực tuyến</Text>
  <Text Key="95F813E3">Tên</Text>
  <Text Key="373C5387">Nghệ sĩ</Text>
  <Text Key="1F49A2C3">&lt;font color='#1E81E6'&gt;(An toàn để phát trực tuyến)&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="3F484C9E">&lt;font color='#B755E1'&gt;(Phần thưởng Sự kiện Hồi ức cũ)&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="314B7754">Đặt xem liệu các đơn vị nên được ẩn hay hiện theo mặc định trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="A367C9B4">Nếu bị tắt, các đơn vị chưa được chiếm dụng sẽ không còn được ẩn theo mặc định khi vào Chế độ Xây dựng. </Text>
  <Text Key="19DB3EEB">Ẩn Đơn vị Theo mặc định</Text>
  <Text Key="5B8E3909">Ngăn các sự kiện mới của Căn hộ Cho thuê Cư dân bắt đầu.</Text>
  <Text Key="CC74BB2B">Nếu bị tắt, chủ sở hữu và người thuê nhà sẽ không còn trải nghiệm sự kiện trong các Căn hộ Cho thuê Cư dân.</Text>
  <Text Key="13B5B840">Bật Sự kiện Căn hộ Cho thuê</Text>
