  <Text Key="DDA8C5CA">Có tám Giai đoạn Cuộc sống mà Sim của bạn có thể trải qua: &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ sơ sinh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Em bé&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ nhỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ em&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiếu niên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thanh niên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Người lớn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Người cao tuổi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. \n\nKhi Sim của bạn lớn lên và trưởng thành, sẽ có những sự kiện mới, mối quan hệ và nhiều thứ khác để thử!</Text>
  <Text Key="7AFF7F50">Theo dõi Sim của bạn từ cái nôi đến mộ. Theo thời gian, Sim sẽ già đi và trải qua bảy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giai đoạn Cuộc sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;; Em bé, Trẻ nhỏ, Trẻ em, Thiếu niên, Thanh niên, Người lớn, và Người cao tuổi; mỗi giai đoạn có những trải nghiệm và thử thách riêng.\n\nSau một cuộc đời dài và nhiều sự kiện (hoặc ngắn hơn, nếu Sim của bạn gặp &lt;i&gt;tai nạn&lt;/i&gt;), tất cả Sim đều phải đối mặt với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thần Chết&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;—trừ khi họ tìm được cách lừa thần chết…\n\nCái chết không phải là kết thúc. Giữ lại di cốt của người thân đã mất, và bạn có thể có một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;vị khách đêm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;!</Text>
  <Text Key="28F5BB12">Phải lòng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;người yêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;con cái&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và dành thời gian cho &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;người thân&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể là một phần rất ý nghĩa trong cuộc sống của Sim! \n\nTheo dõi những thành viên mới nhất của gia đình khi chúng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lớn lên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; từ những em bé đáng yêu đến những trẻ nhỏ tò mò, có ngày đầu tiên đi học như một Trẻ em, và bắt đầu khám phá bản thân, trách nhiệm và mối quan hệ khi là Thiếu niên. \n\nVà ai biết được, có lẽ một ngày chúng sẽ tiếp nối &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;di sản&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của gia đình với một đứa con của chính mình!</Text>
  <Text Key="43C7E250">Sim của bạn là những sinh vật có cảm xúc! Tâm trạng hiện tại của họ, hay &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, ảnh hưởng lớn đến việc họ làm gì và cách họ làm. Tìm hiểu về tác động của Cảm xúc, tốt và xấu, và cách quản lý chúng trong các Bài học bên dưới.</Text>
  <Text Key="6D015CFE">Điều khiển Máy quay</Text>
  <Text Key="0171B910">Những người nhỏ bé sống trong máy tính của bạn có những giấc mơ (và nỗi lo) lớn! Tìm hiểu tất cả về &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mong muốn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nỗi sợ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và cách Sim của bạn có thể làm chủ chúng để kiếm được những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;phần thưởng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="F24C3C2D">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chơi với Cuộc sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (và Cái chết) trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ Sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Theo dõi Sim của bạn từ cái nôi đến mộ khi họ trải nghiệm niềm vui và thử thách của từng giai đoạn cuộc sống.</Text>
  <Text Key="6629785B">Chăm sóc Em bé</Text>
  <Text Key="2C1F7F62">Giống như Trẻ sơ sinh, Em bé cần được nuôi bằng bình sữa hoặc cho bú. Tất cả người chăm sóc đều có thể cho bình sữa. Để cho phép cha mẹ cho bú, vào &lt;font color="#199C2C"&gt;&lt;b&gt;Tạo Sim&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;. Trong mục &lt;font color="#199C2C"&gt;&lt;b&gt;Tùy chỉnh&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;, chọn xem Sim của bạn có thể tiết sữa không.</Text>
  <Text Key="DF3B52EE">Sim sẽ tự động muốn kiểm tra và chăm sóc Em bé, đặc biệt khi Em bé quấy khóc. Tần suất và chất lượng chăm sóc bị ảnh hưởng bởi Đặc điểm, Tuổi tác và Mối quan hệ của Người chăm sóc với Em bé.\n\nNhững Sim không có mối quan hệ với em bé sẽ không quan tâm đến chúng nhiều. Không phải tất cả Sim đều bắt đầu là Người chăm sóc. Nếu một Sim trong hộ gia đình muốn trở thành Người chăm sóc cho Em bé, họ có thể nhấp vào Em bé và chọn Nhận nuôi như Người phụ thuộc cần chăm sóc.</Text>
  <Text Key="54EB5F98">Đến giờ ngủ! Mặc dù Em bé có thể ngủ trên sàn hoặc được cho chép trưa, Em bé của bạn sẽ nghỉ ngơi tốt hơn nếu bạn nhấp vào Nôi và chọn &lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Đặt Em bé Ngủ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;.\n\nSim có thể thêm Đồ chơi treo trên nôi để hát ru Em bé. Bạn cũng có thể đọc truyện ngủ cho Em bé và ru chúng ngủ.</Text>
  <Text Key="D1061107">Em bé phụ thuộc vào người chăm sóc để đáp ứng nhu cầu của chúng và được giúp đỡ trong việc khám phá thế giới xung quanh. Chúng cần được cho ăn, thay tã và được quan tâm! Một Em bé được chăm sóc tốt là một Em bé hạnh phúc chắc chắn sẽ phát triển thành một Trẻ nhỏ thành công.</Text>
  <Text Key="5EF7E559">Em bé cũng có thể được cho ăn trong Ghế ăn dặm! Ở giai đoạn này trong cuộc đời, "thức ăn người lớn" chủ yếu là khám phá và gắn kết. Nó có thể sẽ không làm chúng no hoàn toàn, nhưng chúng sẽ thích sự đa dạng mà thức ăn thực tế mang lại. \n\nTương tác với Em bé hoặc Ghế ăn dặm để chọn phương pháp cho ăn này. Mỗi Em bé sẽ có sở thích cho mỗi loại thực phẩm. Chúng có thể thích, yêu thích, không thích, hoặc không chắc chắn về một loại thực phẩm cụ thể.</Text>
  <Text Key="C4A11091">Sim có thể lau chùi em bé bẩn thỉu của họ bằng cách cho chúng tắm! Tắm không chỉ là thói quen, nó còn là dịp để gắn kết với các thành viên trong gia đình. Nhưng hãy cẩn thận—một số vụ bắn nước có thể xảy ra! \n\nTương tác với bồn tắm hoặc chọn em bé và chọn cho tắm hoặc tắm bong bóng.</Text>
  <Text Key="553E6A17">Để giải trí, Em bé có thể chơi với đồ chơi trong hộp đồ chơi, nhà búp bê, khối xếp chồng và thú bông. Sim cũng có thể đọc Sách Trẻ nhỏ cho Em bé.</Text>
  <Text Key="824A2EEB">Giữ Em bé và Trẻ nhỏ trong khu vực có chống trẻ em! Nhấp vào cửa hoặc cổng và chọn &lt;font color="#199C2C"&gt;&lt;b&gt;Áp dụng Chống trẻ em&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; trong mục &lt;font color="#199C2C"&gt;&lt;b&gt;Khóa cho...&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;.</Text>
  <Text Key="E86E5007">Chào mừng đến với Bài học The Sims 4!\n\nChọn một danh mục từ danh sách bên trái. Sau đó chọn một chủ đề để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="A32D21CE">Bản đồ Thế giới</Text>
  <Text Key="84DA6BBA">Thư viện</Text>
  <Text Key="26A4BA1A">Ăn ngoài</Text>
  <Text Key="CEF0D7D7">Tạo Sim</Text>
  <Text Key="6CE3D97E">Bắt đầu</Text>
  <Text Key="3AAFE84F">Người thân &amp; Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="C54719EB">Bạn có thể thiết lập &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mối quan hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; giữa các Sim của mình trong menu Mối quan hệ Hộ gia đình. \n\nMột số mối quan hệ bị giới hạn bởi độ tuổi; ví dụ, một Sim phải là Thanh niên hoặc lớn tuổi hơn để có con, và con của họ phải nhỏ tuổi hơn họ.</Text>
  <Text Key="A9F576E2">Bạn có thể tìm thấy nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chơi với Di truyền&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong menu Thêm Sim. Chọn nút này sẽ mở bảng Di truyền.</Text>
  <Text Key="34CD061A">Khi tạo Sim bằng cách Chơi với Di truyền, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mối quan hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được áp dụng tự động.</Text>
  <Text Key="6C61411D">Khi tạo một Hộ gia đình mới, bạn có thể quyết định xem các Sim là bạn cùng phòng, người thân hay bạn đời. \n\nBằng cách sử dụng công cụ Di truyền, bạn có thể tạo các Sim mới trông giống như Sim hiện có của bạn bằng cách sử dụng “gen” của họ. Đây là một cách dễ dàng để thêm con cái, cha mẹ và anh chị em!</Text>
  <Text Key="C2A5BB4C">Trong bảng Di truyền, chọn một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mối quan hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (Con, Anh chị em, hoặc Cha mẹ), chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ai&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; họ có quan hệ với, chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giới tính&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tuổi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và tạo Sim mới của bạn bằng cách nhấp vào nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Ngẫu nhiên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\n\nNếu bạn thích kết quả, chọn nút Xong để thêm Sim mới vào Hộ gia đình của bạn.</Text>
  <Text Key="8CB65959">Trang điểm</Text>
  <Text Key="5FE298BE">Hầu hết các mẫu trang điểm bao gồm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thanh trượt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để tùy chỉnh giao diện của Sim thêm nữa. Điều chỉnh Hue (Màu sắc), Opacity (Độ mờ), Saturation (Độ bão hòa) và Brightness (Độ sáng) để tùy chỉnh trang điểm cho giao diện hoàn hảo.\n\nBạn có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lưu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; một mẫu đã tùy chỉnh để sử dụng lại sau.</Text>
  <Text Key="EE9D73A4">Để tùy chỉnh trang điểm của Sim, chọn khuôn mặt của họ và sau đó nhấp vào nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trang điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Điều này sẽ hiển thị tất cả các tùy chọn trang điểm, hoặc bạn có thể xem từng danh mục con một lần.</Text>
  <Text Key="40CA45BB">Hầu hết trang điểm có nhiều tùy chọn màu sắc, hay &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mẫu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bạn có thể tìm thấy các mẫu của một mặt hàng bên dưới nó trong menu.\n\nNếu bạn muốn tìm mọi tùy chọn trang điểm có mẫu của một màu cụ thể, bạn có thể sử dụng bộ lọc màu. Tìm hiểu thêm trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bài học Bộ lọc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="0F6BCBC2">Nâng tầm giao diện của Sim với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trang điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Thêm một chút phong cách vào khuôn mặt của Sim với phấn mắt, kẻ mắt, phấn má, son môi và sơn mặt để thể hiện ý thức về bản thân độc đáo của họ.</Text>
  <Text Key="00F42444">Quần áo</Text>
  <Text Key="0898C56E">Mỗi danh mục có một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bộ lọc định sẵn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; xác định những tùy chọn quần áo nào có sẵn. Bộ lọc định sẵn chỉ là gợi ý; hãy thoải mái loại bỏ hoặc thay đổi các bộ lọc này theo ý bạn!\n\nGần như tất cả các mặt hàng Tạo Sim đều có sẵn cho tất cả các giới tính và danh mục Trang phục nếu bạn loại bỏ các bộ lọc định sẵn.</Text>
  <Text Key="DCD65F39">Hầu hết các món quần áo có nhiều tùy chọn màu sắc, hay &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mẫu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Một số mẫu thậm chí có họa tiết và hoa văn độc đáo! Bạn có thể tìm thấy các mẫu của một mặt hàng bên dưới nó trong menu.\n\nNếu bạn muốn tìm mọi món quần áo có mẫu của một màu cụ thể, bạn có thể sử dụng bộ lọc màu. Tìm hiểu thêm trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bài học Bộ lọc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="20862FF8">Phụ kiện, Giày &amp; Mũ</Text>
  <Text Key="BC06247A">Trong một số danh mục, bạn có thể chọn nhiều &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mặt hàng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Tại sao không khoe khoang đồ trang sức của bạn bằng cách đeo nhẫn trên mỗi ngón tay và vòng tay trên cả hai cổ tay?</Text>
  <Text Key="613659C8">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;vớ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;quần legging&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nhẫn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;vòng tay&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;sơn móng tay&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể được truy cập bằng cách chọn cơ thể của Sim.\n\nChọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để hiển thị tất cả giày, hoặc sử dụng các danh mục con để duyệt một lựa chọn cụ thể hơn. \n\nNếu bạn chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Phụ kiện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nó sẽ hiển thị tất cả vớ, legging, nhẫn, vòng tay và sơn móng tay, hoặc bạn có thể chọn nút của một danh mục con để duyệt chỉ những mặt hàng đó.</Text>
  <Text Key="03C8B76D">Không gì thêm tính cách và phong cách cho một bộ trang phục như &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;phụ kiện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Trang điểm Sim của bạn bằng mũ, giày, vòng tay, kính, bông tai và hơn thế nữa để thể hiện ý thức về phong cách độc đáo của họ.</Text>
  <Text Key="4E85C41B">Để thử một số &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mũ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;khuyết tai&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kính&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;dây chuyền&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, chọn đầu của Sim. \n\nChọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mũ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để hiển thị tất cả mũ, hoặc sử dụng các danh mục con để duyệt một lựa chọn cụ thể hơn.\n\nTương tự, bạn có thể chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Phụ kiện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để xem tất cả khuyết tai, kính và dây chuyền, hoặc bạn có thể xem từng danh mục con một lần.</Text>
  <Text Key="3A9DEB6D">Trang phục</Text>
  <Text Key="4FCBFD9E">Bạn có thể có tối đa &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;5 Trang phục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong mỗi danh mục. Chọn mũi tên phía trên nút danh mục trang phục và sau đó nhấp vào nút cộng để thêm nhiều Trang phục hơn vào danh mục đó.\n\nBạn có thể xóa một trang phục bằng cách nhấn vào x, nhưng bạn phải có ít nhất một trang phục cho mỗi danh mục.</Text>
  <Text Key="8EDD754E">Giọng nói &amp; Kiểu đi</Text>
  <Text Key="EFFE1FAF">Sim của bạn nói bằng giọng cao hay trầm ấm? Họ đi chậm rãi, tự tin hay bước nhảy trên đường phố? Bạn có thể tùy chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giọng nói&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kiểu đi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim trong bảng Danh tính.</Text>
  <Text Key="31F58DEC">Đặc điểm &amp; Kỳ vọng</Text>
  <Text Key="B39EFCF9">Kỳ vọng của một Sim là điều họ khao khát trở thành, làm và trải nghiệm! Sim sẽ được giao &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mục tiêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; dựa trên Kỳ vọng của họ, có thể hoàn thành để nhận &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;phần thưởng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. \n\nChọn nút Chọn một Kỳ vọng để chọn Kỳ vọng đầu tiên &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Hầu hết các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;danh mục Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có nhiều tùy chọn. Ví dụ, nhấp vào Thức ăn và chọn giữa Đầu bếp Cao cấp và Pha chế Cao cấp!\n\nKỳ vọng đầu tiên của bạn cũng sẽ trao cho Sim của bạn một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm Tặng phẩm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mà bạn có thể thấy bên cạnh Kỳ vọng đã chọn!</Text>
  <Text Key="C0A1D4C1">Điều gì đang xảy ra trong đầu Sim của bạn? &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ định nghĩa tính cách, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ mang lại cho họ những mục tiêu và giấc mơ!</Text>
  <Text Key="9B195F48">Để tùy chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tính cách&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim, chọn một nút Chọn một Đặc điểm và chọn Đặc điểm cho đến khi tất cả các ô Đặc điểm được lấp đầy. Những Đặc điểm này ảnh hưởng đến mọi thứ trong trò chơi, từ Cảm xúc và Kỹ năng đến Sở thích và Mối quan hệ.\n\nMột số Đặc điểm không thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kết hợp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; với các Đặc điểm khác. Ví dụ, bạn không thể vừa Tốt vừa Ác. \n\nMột số đặc điểm có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thử thách&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hơn khi chơi, nhưng chúng sẽ mang lại những cơ hội độc đáo cho Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="EF440DE1">Giới hạn Lãng mạn</Text>
