    <TextStringDefinition InstanceID="0xCB824143" TextString="Tạo ngôi nhà dừa biểu tượng của riêng bạn với trang trí hải cảnh từ Bộ Nhà SpongeBob của The Sims™ 4. Sở hữu một bộ sưu tập đồ trang trí và nội thất lấy thẳng từ hoạt hình – như TV mũ lặn của SpongeBob và đồng hồ báo thức còi – và giúp các Sim của bạn kết nối với phía bọt biển của họ.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Ai Sống Trong Quả Dừa? – Một quả dừa về mặt kỹ thuật là một loại quả mọng, và ngôi nhà của bạn cũng có thể như vậy! Sử dụng vỏ nhà, kiểu mái, và lá gai để tạo nên một ngôi nhà phù hợp với những Sim kỳ quặc nhất của bạn. Bạn thậm chí có thể sử dụng gạch lát sàn giống cát để mang lại cảm giác “dưới đáy biển” cho ngôi nhà.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang Trí Từ Đáy Biển – Điền không gian của bạn với các vật thể lấy thẳng từ Bikini Bottom. Có nội thất làm từ phao cứu sinh hoặc cứu hộ từ tàu, một loài thực vật kỳ lạ, đồ trang trí hải cảnh, và hơn thế nữa bao gồm cửa, cửa sổ, và giấy dán tường mới với nhiều mẫu mã lấy thẳng từ phòng khách của Spongebob.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD410CC96" TextString="Bộ Nhà SpongeBob của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6D2FC6CF" TextString="Tạo ngôi nhà dừa biểu tượng của riêng bạn với trang trí hải cảnh từ Bộ Nhà SpongeBob của The Sims™ 4. Sở hữu một bộ sưu tập đồ trang trí và nội thất lấy thẳng từ hoạt hình – như TV mũ lặn của SpongeBob và đồng hồ báo thức còi – và giúp các Sim của bạn kết nối với phía bọt biển của họ.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Ai Sống Trong Quả Dừa? – Một quả dừa về mặt kỹ thuật là một loại quả mọng, và ngôi nhà của bạn cũng có thể như vậy! Sử dụng vỏ nhà, kiểu mái, và lá gai để tạo nên một ngôi nhà phù hợp với những Sim kỳ quặc nhất của bạn. Bạn thậm chí có thể sử dụng gạch lát sàn giống cát để mang lại cảm giác “dưới đáy biển” cho ngôi nhà.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang Trí Từ Đáy Biển – Điền không gian của bạn với các vật thể lấy thẳng từ Bikini Bottom. Có nội thất làm từ phao cứu sinh hoặc cứu hộ từ tàu, một loài thực vật kỳ lạ, đồ trang trí hải cảnh, và hơn thế nữa bao gồm cửa, cửa sổ, và giấy dán tường mới với nhiều mẫu mã lấy thẳng từ phòng khách của Spongebob.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x193C7A4E" TextString="Tên Giữ Chỗ cho Gói SpongeBob" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x087979F7" TextString="Mô Tả Giữ Chỗ cho Gói SpongeBob" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBBBB0CF7" TextString="Bộ Đồ Bếp Lộn Xộn của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x035129F8" TextString="Nhà bếp là trung tâm của cuộc sống gia đình – vì vậy hãy làm cho nhà bếp của bạn trông có vẻ đã qua sử dụng với Bộ Đồ Bếp Lộn Xộn của The Sims™ 4. Kể những câu chuyện về cuộc sống đang diễn ra với những vật dụng hàng ngày, một số được mở ra hoặc dường như đang được sử dụng như thức ăn hoặc giá phơi đồ. Bộ này bao gồm tất cả những điểm ấm cúng bạn cần để làm cho nhà bếp chân thực hơn.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Dấu Hiệu Cuộc Sống – Rất nhiều hoạt động xảy ra trong nhà bếp, và bộ này sẽ giúp bạn nhấn mạnh điều đó với thức ăn, hộp ngũ cốc mở, đồ dùng vệ sinh, và hơn thế nữa. Thậm chí có cả tủ lạnh với nam châm và bức tranh để thể hiện tác động của gia đình đến không gian xung quanh.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân Thiện với Gia Đình – Các vật dụng chức năng, tập trung vào gia đình trong bộ này bao gồm hộp cơm trưa, bếp đồng hồ, máy tính bảng công thức, lọ bánh quy, và hơn thế nữa. Dù Sim đang nấu ăn hay lấy đồ ăn nhanh, bộ này đều đáp ứng. Hoàn hảo cho những gia đình bận rộn!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4E9A14E0" TextString="Bộ Tuổi Già Vàng của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA05A7C65" TextString="Trang phục cho Sim lớn tuổi với phong cách thư giãn, thực tế được thiết kế riêng cho họ với Bộ Tuổi Già Vàng của The Sims™ 4. Sim lớn tuổi đã sống những cuộc đời dài và thú vị! Những trang phục thoải mái này sẽ giúp họ thể hiện tính cách ở bất cứ nơi nào câu chuyện đưa họ đến, dù là vườn, phòng gym, hay dạo quanh khu phố.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Thiết Kế cho Sim Đang Già – Kể những câu chuyện về Sim đang già với trang phục được thiết kế riêng cho cơ thể người lớn tuổi, cùng với phụ kiện tiện lợi như kính có dây, tóc giả, găng làm vườn, và hơn thế nữa.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cho Lối Sống Vàng – Với những trang phục này, Sim lớn tuổi sẽ có thể thể hiện cá tính của họ một cách khiêm tốn. Có phong cách cho làm vườn và tập gym cũng như quần áo thoải mái cho cuộc sống hàng ngày.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x718CEA6B" TextString="Bộ Xưởng Sửa Chữa của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC0510024" TextString="Hoàn thành những sửa chữa thỏa mãn trong xưởng đa năng của riêng bạn với Bộ Xưởng Sửa Chữa của The Sims™ 4. Lấy các thiết bị cũ, hỏng hóc và phục hồi chúng với kỹ năng Khéo Léo của bạn. Bộ này sẽ giúp bạn trải nghiệm đầy đủ cảm giác Sim khéo léo với kệ, bàn làm việc và các chi tiết khác để xây dựng một không gian chức năng.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Công Việc Tốt Đẹp – Bộ này bao gồm bốn thiết bị cổ – lò vi sóng, máy pha cà phê, tủ lạnh và bếp – cần một chút chăm sóc. Sim có kỹ năng Khéo Léo có thể bắt đầu phục hồi chúng trở lại vinh quang cũ và làm cho chúng hoạt động lại.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Không Gian Chức Năng – Tạo một xưởng sẽ truyền cảm hứng cho Sim cải thiện kỹ năng! Không gian này có kệ mô-đun để bạn có kho chứa dư thừa, cùng với các vật thể tương tác như bình nước nóng, hộp cầu chì, quạt sàn và bàn mộc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2AEF6068" TextString="Bộ Quyến Rũ Ngọt Ngào của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x48B22EFD" TextString="Thêm màu mềm mại và trang phục trang trí bằng nơ và cánh bow vào tủ đồ của Sim với Bộ Quyến Rũ Ngọt Ngào của The Sims™ 4. Với thời trang có màu nhạt và trang phục trang trí bằng diềm và ren, quần áo và phụ kiện trong bộ này toát lên vẻ thanh lịch với phong cách hàng ngày. Thể hiện mặt nhẹ nhàng hơn trong gu thời trang của Sim, dễ dàng mang lại cho Sim cảm giác thời trang coquette (quyến rũ) thường ngày. Được tạo bởi aharris00britney.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Sự Thanh Lịch Mềm Mại và Ngọt Ngào - Dù cho một sự kiện trang trọng, một bước đi trong vườn, hay một bữa brunch đơn giản, trang trí Sim của bạn với vòng cổ ngọc trai, áo sweater mềm, và váy xinh xắn tinh tế để họ thỏa sức sống trong những mộng tưởng thời trang coquette. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x78E97BE8" TextString="Bộ Phòng Tắm Sang Trọng của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC04D257D" TextString="Trao cho Sim một phòng tắm yên tĩnh, hiện đại với thiết kế tối giản và chi tiết tinh tế với Bộ Phòng Tắm Sang Trọng của The Sims™ 4. Bộ sưu tập này mang lại cảm giác thư giãn với tính thẩm mỹ tinh tế. Sự kết hợp giữa đường nét sạch sẽ và vật liệu tự nhiên tạo ra sự cân bằng hài hòa giữa sự ấm áp và thanh lịch. Tông màu pastel mềm mại hòa trộn dễ dàng với điểm nhấn kim loại chà bóng, trong khi những chấm xanh lá cây thổi sự sống vào không gian, biến bất kỳ phòng tắm nào thành một nơi trú ẩn hoàn hảo. Được tạo bởi Syboulette.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Đồ Chế Tạo Tinh Tế – Hãy mang lại sự cân bằng giữa phong cách và sự thoải mái. Một bức tường kính tùy chỉnh thêm phong cách cho phòng tắm trực tiếp, trong khi bồn tắm đơn giản tạo cảm giác cao cấp. Toilet có thiết kế tinh gọn, kết hợp với bồn rửa mặt gốm treo tường được nhấn nhá bằng gỗ. Những chi tiết tinh tế như khăn tắm, đồ lộn xộn và cây leo thêm sự ấm áp, trong khi cây ô liu và gương gợn sóng làm mềm các đường nét sạch sẽ, mang lại sự sống và dòng chảy cho không gian.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF7646CEE" TextString="Bộ Thời Trang Kinh Doanh Sang Chảnh của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFAA65317" TextString="Trao cho Sim lợi thế chuyên nghiệp với những bộ trang phục sang chảnh và thời trang từ Bộ Thời Trang Kinh Doanh Sang Chảnh của The Sims™ 4! Từ vest may đo đến váy thanh lịch, Sim sẽ cảm thấy tự tin và thời trang. Hoàn thiện phong cách với giày tinh tế và phụ kiện sang trọng để thêm một chút đẳng cấp. Bộ Thời Trang Kinh Doanh Sang Chảnh đảm bảo Sim luôn trông xứng đáng với nhiệm vụ! Được tạo bởi Madlen.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;May Đo cho Thành Công – Đã đến lúc Sim của bạn tỏa sáng với những trang phục thể hiện thành tựu sự nghiệp của họ! Phụ kiện thanh lịch và giày nổi bật đảm bảo họ không bị bỏ qua. Nâng trò chơi thời trang của họ lên tầm cao mới!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDAC877CF" TextString="Bộ Phòng Khách Tinh Tế của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4AEC5F00" TextString="Ôm lấy sự thanh lịch và tinh tế với Bộ Phòng Khách Tinh Tế của The Sims™ 4. Với sự pha trộn thông minh giữa nội thất hiện đại và hoài cổ, bạn có thể tạo nên nền tảng hoàn hảo. Thêm tính cách cá nhân với những món trang trí độc đáo và sang chảnh. Và thế là xong! Bạn sẽ có một phòng khách xứng đáng với tạp chí thiết kế. Được tạo bởi Pierisim.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Chọn Lọc Cẩn Thận – Bạn đã nghiên cứu và cuối cùng tìm thấy những món đồ hoàn hảo. Mỗi lần bước vào phòng khách, bạn có thể cảm thấy không gian này được tạo ra bởi bạn và dành cho bạn.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE21251B4" TextString="Bộ Hang Động Casanova của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4E2EE181" TextString="Ấn tượng với khách mời với không gian giải trí hiện đại và trang phục lịch lãm từ Bộ Hang Động Casanova của The Sims™ 4. Thời trang nam thư giãn này sẽ khiến Sim trông tự tin, và phong cách đương đại của trang trí phòng khách – một quầy bar phong cách, bàn cà phê tinh tế, và hơn thế nữa – sẽ đảm bảo bầu không khí phù hợp, dù là đêm chơi game hay đêm hẹn hò.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Đêm Đêm Nâng Cao – Một TV cỡ lớn, hiện đại và nội thất hiện đại phong cách sẽ biến phòng khách của bạn thành một điểm nóng không thể chối cãi. Mời bạn bè đến cho một đêm thư giãn ở bàn bài – hoặc mời người yêu đến cho một đêm đầy hứng khởi trên chiếc ghế sofa da phong cách, được yêu thích.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong Cách Dễ Dàng – Mặc những trang phục chất lượng cao, giản dị được làm cho Sim nam. Những phong cách này thư giãn, đạt được vẻ ngoài tinh tế nhưng vẫn một chút thô ráp.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD53750AF" TextString="Bộ Nơi Trú Ẩn Bí Mật của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x15F58B60" TextString="Thưởng thức thời trang biểu tượng và trang trí quyến rũ với Bộ Nơi Trú Ẩn Bí Mật của The Sims™ 4. Tạo một không gian xa hoa đầy nội thất tráng lệ ẩn sau một lối đi bí mật trong tủ sách. Khi bạn ở bên trong nơi trú ẩn, hãy để thế giới tan biến khi bạn thư giãn trên ghế dài hoặc thử những trang phục Ý tinh tế trước gương dài.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Ốc Đào Xa Hoả – Đây là một nơi trú ẩn riêng tư với lối vào ẩn bí ẩn, bàn trang điểm cổ thanh lịch, bộ đồ trà duyên dáng, và nhiều điểm nhấn cao cấp chắc chắn sẽ làm hài lòng những Sim có gu thẩm mỹ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời Trang Hoàn Hảo – Những trang phục Ý được may đo tinh xảo này tinh tế, tinh tế và có hình dáng cổ điển. Đây là một bộ sưu tập mạch lạc như được tuyển chọn bởi người có gu thượng hạng.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF9AB786A" TextString="Bộ Game Thư Giãn của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1D51C76B" TextString="Ổn định cho một thời gian thư giãn ở máy tính với Bộ Game Thư Giãn của The Sims™ 4. Với bộ sưu tập này, bạn sẽ tạo ra những không gian ấm áp, mời gọi mang cảm giác cá nhân với một chiếc bàn lớn, các món đồ lộn xộn vui nhộn và tất nhiên là một chiếc ghế game thoải mái. Bộ này được tạo ra trong cộng tác với lilsimsie để vui vẻ và thư giãn với những tham chiếu tinh tế đến The Sims.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Chút Cá Nhân – Sử dụng trang trí trong bộ này để làm cho khu vực máy tính của bạn cảm thấy ấm cúng, thư giãn và hoàn toàn của bạn với cây cối, đồ lộn xộn và phụ kiện game. Thậm chí có cả những ngăn hộp để trưng bày đồ trang trí nhỏ và các món đồ khác mà bạn yêu thích!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Chút Sims-y – Ai lại không muốn một cây bò mini treo trên đầu? Bộ này có đủ các loại tham chiếu đến The Sims, bao gồm một thư viện mini bánh mì nướng và một chiếc đồng hồ báo thức đáng yêu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x21E4EABE" TextString="Bộ Kitsch Ấm Áp của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x25A68507" TextString="Ôm lấy những màu sắc sống động và thiết kế hiện đại giữa thế kỷ với Bộ Kitsch Ấm Áp của The Sims™ 4. Lấy cảm hứng từ những năm 60 và 70, bộ sưu tập đồ phòng khách này có sự kết hợp màu sắc và họa tiết táo bạo, bề mặt phong cách và trang trí dễ thương với tính cách vui vẻ. Thêm điểm nhấn tinh tế vào phòng của bạn, hoặc tạo ra một tuyên ngôn với từng món đồ. Được tạo bởi myshunosun.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Chơi Với Màu Sắc – Khoe những món đồ trang trí nhỏ trên một lò sưởi giả phong cách, điều chỉnh đài radio cổ điển của bạn đến đài yêu thích, và ấm áp trên chiếc ghế sofa vải nhung yêu thích. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Ra Tuyên Ngôn – Trang trí phòng của bạn với tác phẩm nghệ thuật táo bạo và một biển hiệu neon mạnh mẽ. Kết hợp bề mặt giữa thế kỷ tinh tế với những vật tìm thấy di sản độc đáo.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3FEE65F6" TextString="Bộ Tiệc Ngủ Ngọt Ngào của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5F249DAF" TextString="Trông thời trang và dễ thương ngay cả khi địa điểm của bữa tiệc là phòng ngủ của riêng bạn với Bộ Tiệc Ngủ Ngọt Ngào của The Sims™ 4. Những màu pastel, vải mềm mại, những thiết kế và họa tiết đáng yêu sẽ khiến bạn cảm thấy như đang trong một giấc mơ thực sự. Hoàn thiện trang phục ngủ với những thiết kế móng tay dễ thương, tất và dép lông xù và các món đồ chăm sóc da vui vẻ. Được tạo bởi Trillyke.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Ấm Áp và Thời Trang – Dù Sim của bạn thích đồ lười thoải mái và mềm mại hay trang phục lụa tinh tế nhất, những phong cách mộng mơ này khiến họ cảm thấy ấm áp và thời trang trong một đêm ở lại với bạn bè. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thủ Tục Đêm Mộng Mơ – Nâng cấp thủ tục chăm sóc da của bạn với miếng thông lỗ chân lông, mặt nạ mắt lấp lánh và miếng dán mụn hình ngôi sao.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x86BB5B29" TextString="Bộ Phòng Trẻ Em Kể Chuyện của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBF1CA9F6" TextString="Bao quanh những thành viên mới của gia đình với sự thanh lịch mà họ xứng đáng có trong Bộ Phòng Trẻ Em Kể Chuyện của The Sims™ 4. Phòng trẻ em này là một không gian tinh tế gợi lên cảm giác tinh tế, với nội thất hoa văn phức tạp và đồ chơi kỳ ảo. Được làm trong cộng tác với nhà sáng tạo SixamCC, bộ sưu tập này cân bằng niềm vui của một sự kiện mới với sức hạnh cao cấp. Một số món đồ thậm chí tôn vinh huyền thoại và di sản của The Sims.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Chút Kỳ Ảo – Lấy cảm hứng từ những truyện cổ tích kinh điển và sự thanh lịch của thời xưa, bộ sưu tập này có những món đồ chơi được chế tác tinh xảo, giấy dán tường dễ chịu, một chiếc đèn treo mộng mơ, và một ngôi nhà búp bê mô phỏng theo ngôi nhà truyền thống của một gia đình lớn, nổi tiếng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Di Sản Thanh Lịch – Nuôi dưỡng đứa trẻ nhỏ của bạn giữa nội thất hoa văn phức tạp bao gồm kệ và bàn thay tã. Một số món đồ này, như nôi với mái che rộng và chiếc đèn chùm có gu, có thể đã được truyền qua nhiều thế hệ.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0359EB81" TextString="Bộ Xưởng Nghệ Sĩ của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFAEF46FE" TextString="Thiết kế một không gian truyền cảm hứng để Sim mài giũa kỹ năng sáng tạo với Bộ Xưởng Nghệ Sĩ của The Sims™ 4. Tranh vẽ của bạn được bao quanh bởi công cụ của nghề nghiệp – cọ, hộp sơn, mẫu tương phản và hơn thế nữa đều được rải rác một cách nghệ thuật, đúng như bạn thích. Bạn biết xưởng của mình – sự lộn xộn, ngăn kéo và kệ, và từng giọt sơn văng tung tóe – bởi vì bạn đã để lại dấu ấn của mình trên nó, giống như bức vẽ của bạn.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Công Cụ Của Nghệ Sĩ – Trao cho Sim của bạn nhiều cách để thể hiện sự sáng tạo. Có một cái giá vẽ mới, máy tính bảng và bàn mộc để Sim sử dụng trong những nỗ lực nghệ thuật của họ. Đặt các mẫu tương phản truyền cảm hứng, phông nền và các đạo cụ khác để thực sự giúp sự sáng tạo của bạn trôi chảy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang Trí Nghệ Thuật – Thêm một nét nghệ thuật vào bức vẽ và xưởng của bạn. Thêm vết sơn văng xuống đất và các món đồ lộn xộn như bảng màu, hộp, ống, cọ và sổ phác thảo xếp chồng vào mỗi kệ và góc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x37AD80B1" TextString="Bộ Quán Ăn Nhỏ Ấm Áp của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDA80EA8E" TextString="Ghé vào một quán nhỏ hấp dẫn và cảm nhận bầu không khí lãng mạn của Bộ Quán Ăn Nhỏ Ấm Áp của The Sims™ 4. Những mái hiên đón tiếp, nội thất cổ điển và bầu không khí mời gọi của bộ sưu tập này tạo khung cho một buổi tối thanh lịch với ly Nectar, dù là với bạn bè hay một cuộc hẹn hò lãng mạn.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Món Yêu Thích Của Khu Phố – Tạo ra một không gian về những ly Nectar ngon và công ty tuyệt vời. Trang trí với tất cả những trang trí của một quán bistro địa phương được yêu quý bao gồm tường ván gỗ, điểm nhấn kim loại bóng, và nội thất cổ điển được bảo dưỡng đẹp đẽ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Câu Chuyện Quầy Nectar – Phục vụ Nectar tốt nhất vào ban đêm và cà phê ngon nhất vào ban ngày. Điền quán bistro của bạn với nến và trang trí cổ điển để tạo ra điểm đến hoàn hảo để Sim kết nối với bạn bè hoặc người hẹn hò.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE0CCDB6B" TextString="Bộ Nơi Trú Ẩn Riviera của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD39E4B24" TextString="Tận hưởng khung cảnh mộc mạc bao quanh hồ bơi riêng tư, yên tĩnh của bạn với Bộ Nơi Trú Ẩn Riviera của The Sims™ 4. Kết cấu vữa, cửa vòm và các đặc điểm nước trong bộ này kết hợp đẹp với thế giới tự nhiên xung quanh, tạo ra cảm giác tĩnh lặng và kết nối.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Cuối Cùng Một Mình – Đã đến lúc thư giãn trên ghế lounge mây, xem ánh sáng mặt trời lóe qua mái vòm phủ dây leo và lấp lánh trong thác nước riêng của bạn. Tạo ra điểm bí mật hoàn hảo để Sim của bạn dành thời gian chất lượng một mình, hoặc với người đặc biệt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sức Hút Tự Nhiên – Đặt nội thất vải thoải mái của bạn giữa trang trí mộc mạc và đặc điểm đất như đá lát. Không gian này vượt thời gian, pha trộn sự tươi mới và sạch sẽ với tự nhiên để tạo ra một nơi nơi phiền muộn tan biến.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x50861522" TextString="Bộ Thiết Bị Tiệc Tất Yếu của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x91AA8CF3" TextString="Phối hợp trang trí của bạn để xây dựng bầu không khí tiệc hoàn hảo với Bộ Thiết Bị Tiệc Tất Yếu của The Sims™ 4. Thiết lập tâm trạng với những trang trí phù hợp có nhiều mẫu mã hoàn hảo cho bất kỳ bữa tiệc nào bạn muốn tổ chức, cộng với quả cầu disco để thêm một chút lấp lánh, và máy tạo sương để thêm một chút bí ẩn.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tổ Chức Mọi Sự Kiện — Những trang trí này không chỉ tan vào nền – ngay cả phông nền! Phối hợp với những món đồ phù hợp hoặc trộn lẫn để tạo tâm trạng hoàn hảo cho bất kỳ dịp nào.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mỗi Ngày Đều Là Một Bữa Tiệc – Bộ này có tất cả những thứ cần thiết mà Sim của bạn cần để chia sẻ những khoảnh khắc tốt đẹp. Tổ chức một bữa tiệc sinh nhật, một bữa tiệc lớn hoàn chỉnh với quả cầu disco, hoặc một buổi tụ tập thư giãn với bạn bè.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB08CD455" TextString="Bộ Tri âu Đô Thị của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xCE243A4A" TextString="Bước tự tin vào hiện tại với những phong cách biểu tượng từ Bộ Tri âu Đô Thị của The Sims™ 4. Simmer Ebonix cộng tác vào từng chi tiết của bộ sưu tập này với những màu sắc biểu cảm, họa tiết ấn tượng và phụ kiện truyền cảm hứng sự tự tin.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Phong Cách cho Thành Phố — Những phong cách hiện đại này lấy cảm hứng từ một thời điểm và nơi chốn gần gũi và thân thiết với Ebonix. Chúng táo bạo, không xin lỗi và phản ánh phong cách mà Ebonix muốn chia sẻ với cộng đồng Simmer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoài Cảm Hướng Về Tương Lai – Ôm lấy một hỗn hợp những màu nổi bật và họa tiết sống động! Áo graffiti biểu tượng, một bộ đồ body sáng, và móng tay lộng lẫy chỉ là một số lựa chọn để Sim của bạn tự biểu đạt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x16A855B6" TextString="Bộ Đồ Chơi Tinh Thể của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x23F7B06F" TextString="Tạo ra trang sức lấp lánh và trao cho những tác phẩm của bạn một tia sức mạnh với Bộ Đồ Chơi Tinh Thể của The Sims™ 4! Tham gia một kỹ năng mới sẽ khiến Sim của bạn thu thập vật liệu và tùy chỉnh những món đồ để đeo, tặng hoặc bán. Những viên ngọc này không chỉ trông rực rỡ – khi được sạc dưới ánh trăng, chúng có thể ảnh hưởng đến tâm trạng, mối quan hệ, sự nghiệp và cuộc sống của Sim!  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Bộ Đồ Chơi:&lt;/font&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trang Sức Của Bạn — Điền bộ sưu tập của bạn với những viên tinh thể và kim loại mới đầy màu sắc có thể được sử dụng để tạo ra trang sức lấp lánh. Những người thợ kim hoa đầy khát vọng có thể xây dựng kỹ năng mới của họ bằng cách sử dụng Bàn Đá Quý để cắt tinh thể và sáng tạo với tùy chỉnh trang sức.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sạc Đầy Năng Lượng — Tìm kiếm tinh thể hoặc hái chúng từ Cây Tinh Thể và sẵn sàng để tăng cường! Tinh thể được sạc sẽ ảnh hưởng đến tâm trạng và cuộc sống của Sim; những món đồ bạn tạo ra thực sự sẽ thay đổi cuộc sống.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tối và Mộng Mơ — Kết hợp những tác phẩm lấp lánh của bạn với gợi ý bí ẩn và kỳ thú. Quần áo và nội thất trong bộ đồ chơi này hoàn hảo cho một phòng làm việc ấm áp! Thậm chí có một bộ trang sức mộng mơ được tạo ra trong cộng tác với Simmer Arethabee và có sẵn trong CAS.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA48981C1" TextString="Bộ Goth Lộng Lẫy của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x091CAC3E" TextString="Hóa thân vào bóng tối với những phong cách goth mới từ Bộ Goth Lộng Lẫy của The Sims™ 4. Bạn đã bỏ phiếu cho bộ này, giờ hãy sẵn sàng trang phục cho Sim của bạn với thời trang lấy cảm hứng từ cảnh goth đương đại với lưới, da và lớp trang điểm đặc trưng tâm trạng.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tối và Đặc Biệt — Sự đa dạng không phải lúc nào cũng về màu sắc; đôi khi nó về kết cấu và trang trí. Thêm điểm thu hút với lưới, thắt lưng, khóa, dây đeo và tăng đeo.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goth Đi Đâu Cũng Vậy — Sim của bạn sẽ thử thách với phía tối của họ trong giày đế cao và hình dáng tinh tế hoàn hảo cho trang phục hàng ngày, tiệc tùng, hoặc bất kỳ dịp nào họ muốn nổi bật.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9D09BE6A" TextString="Bộ Điền Trang Lâu Đài của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x69E8696B" TextString="Bắt được sự vĩ đại cổ điển của một lâu đài với Bộ Điền Trang Lâu Đài của The Sims™ 4. Bộ sưu tập được cộng đồng bỏ phiếu này có tường đá, kính chì và mọi thứ bạn cần để tạo nên phông nền kịch tính hoàn hảo cho câu chuyện tiếp theo của bạn.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Kit:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Xây Dựng Một Thứ Vĩ Đại — Lấy cảm hứng từ sự vĩ đại của lâu đài và xây dựng bằng cách sử dụng cung vòm gothic, cửa sổ hoa văn có thể xếp chồng, cầu thang vĩ đại, công trình đá tuyệt đẹp và một cổng cửa lớn. Tất cả đều về sự trang trọng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phải Yêu Một Điều Cổ Điển — Thành lũy, kính màu, khe bắn tên, và thậm chí một con ác quỷ là những chi tiết cổ điển sẽ làm cho dinh thự của bạn vĩ đại.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x544FD514" TextString="Bộ Đồ Chơi Thể Dục của The Sims™ 4" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2D4B7E61" TextString="Nâng cấp thể hình của Sim và thể hiện lối sống năng động với Bộ Đồ Chơi Thể Dục của The Sims™ 4. Thử thách Sim của bạn leo cáp leo núi như một cách vui vẻ để đốt calo và cải thiện vóc dáng. Chọn từ một bộ sưu tập trang phục thể thao thời trang, và trang trí ngôi nhà của Sim với những vật thể và trang trí lấy cảm hứng từ thiên nhiên.  &lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng của Bộ Đồ Chơi:&lt;/font&gt;  &lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Leo Tường Leo núi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể Dục Phong Cách&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hình Dáng Không Gian Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7384194E" TextString="Bộ Đồ Chơi Sang Trọng Cổ Điển của The Sims™ 4" />
