  <Text Key="26F900F2">Kết thúc bữa tiệc với điểm đồng</Text>
  <Text Key="C2B7C7C2">Hoàn thành mục tiêu bữa tiệc để đạt điểm bạc</Text>
  <Text Key="240D3E9A">Kết thúc bữa tiệc với điểm bạc</Text>
  <Text Key="3F8664C2">Hoàn thành mục tiêu bữa tiệc cho đến khi đạt điểm vàng</Text>
  <Text Key="9179F59A">Kết thúc bữa tiệc với điểm vàng</Text>
  <Text Key="BC0B977D">Trò chuyện với người hẹn hò và hoàn thành mục tiêu buổi hẹn để cải thiện điểm số cho đến khi buổi hẹn kết thúc</Text>
  <Text Key="846F51F3">Kết thúc buổi hẹn</Text>
  <Text Key="1BB16E69">Chọn 'Mời hẹn hò' trong danh mục Xã hội trên điện thoại hoặc trong Bảng Mối quan hệ (bạn cần có một chút điểm hẹn hò lãng mạn với một Sim để tùy chọn này xuất hiện)</Text>
  <Text Key="1B52CB87">Mời ai đó đi hẹn hò</Text>
  <Text Key="09C9E0E2">Sử dụng thành công tương tác Lãng mạn với một Sim khác. Các Sim trưởng thành trở lên chỉ có thể hẹn hò với các Sim trưởng thành trở lên.</Text>
  <Text Key="24A5B701">Hẹn hò với ai đó</Text>
  <Text Key="3801525D">Chọn 'Du lịch' trong danh mục Du lịch trên điện thoại, mời ít nhất một Sim, và chọn một địa điểm (như Lounge hoặc Nightclub) để đi đến (Các Sim có thể từ chối vào ban đêm)</Text>
  <Text Key="CC312D53">Mời các Sim đến trò chuyện tại địa điểm</Text>
  <Text Key="639A919C">Sử dụng tùy chọn 'Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội' trong danh mục Xã hội trên điện thoại và bắt đầu một Bữa tối</Text>
  <Text Key="4BD7A3FC">Bắt đầu một Bữa tối</Text>
  <Text Key="12AA227F">Sử dụng tương tác 'Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội' trong danh mục Xã hội trên điện thoại và bắt đầu một Tiệc tại nhà</Text>
  <Text Key="85762555">Bắt đầu một Tiệc tại nhà</Text>
  <Text Key="9D68562F">Sử dụng các tương tác Nghịch ngợm với các Sim khác để cải thiện kỹ năng Nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="B0B8F945">Đạt đến Cấp độ 2 Kỹ năng Nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="3E417F01">Sử dụng các tương tác Vui vẻ với các Sim khác hoặc Kể chuyện cười tại micro để cải thiện kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="2CD6360F">Đạt đến Cấp độ 2 Kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="77F2E6DA">Sử dụng tương tác 'Thực hành Phát biểu' trên gương để xây dựng kỹ năng Sức hút</Text>
  <Text Key="2AE59602">Đạt đến Cấp độ 2 Kỹ năng Sức hút</Text>
  <Text Key="6632109B">Các đặc điểm phần thưởng có thể mua trong Cửa hàng Phần thưởng trong thẻ Khao khát</Text>
  <Text Key="D22BC0DE">Mua Đặc điểm Phần thưởng Quan sát</Text>
  <Text Key="ACA025F7">Sử dụng các tương tác Thân thiện và Vui vẻ với các Sim khác cho đến khi trở thành Bạn bè, tiến độ có thể theo dõi trong Bảng Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="B19030DD">Có bạn bè</Text>
  <Text Key="414C1F36">Tương tác với ngôi nhà bạn đang thăm và gõ cửa</Text>
  <Text Key="2E2C8DA6">Gõ cửa</Text>
  <Text Key="843E4B93">Sử dụng điện thoại và chọn Du lịch trong danh mục Du lịch, sau đó đi đến một nơi ở đã có người từ góc nhìn bản đồ</Text>
  <Text Key="D35410F1">Thăm nơi ở của hàng xóm</Text>
  <Text Key="C3E39DD5">Khi ở nhà, sử dụng tương tác 'Mời đến Lô đất hiện tại' trong danh mục Xã hội trên điện thoại, và chờ Sim được mời đến</Text>
  <Text Key="C75883BB">Mời một Sim đến nhà bạn</Text>
  <Text Key="43945C79">Tương tác với Sim đang hoạt động và chọn tương tác 'Thay đồ' trong danh mục Trang phục</Text>
  <Text Key="9DA91957">Thay thành Trang phục Tiệc</Text>
  <Text Key="D722DA01">Tập luyện trên thiết bị tập thể dục cho đến khi đạt kỹ năng Thể dục cấp 2</Text>
  <Text Key="9486670F">Đạt đến Cấp độ 2 Kỹ năng Thể dục</Text>
  <Text Key="1EA265EE">Tương tác với tủ đồ, hoặc tủ quần áo khác, và thay đồ</Text>
  <Text Key="581A0E2E">Thay thành Trang phục Thể thao</Text>
  <Text Key="7B9F5EDB">Sau khi bạn đã chọn tùy chọn Du lịch trên điện thoại, chọn ít nhất một Sim để cùng đi du lịch</Text>
  <Text Key="240C27E9">Mời ai đó cùng đi du lịch</Text>
  <Text Key="6569E525">Hoàn thành 'Chào mừng Khách mới' bằng cách tương tác với khách của bạn hoặc hủy sớm bằng cách nhấp vào vòng tròn trong thẻ Sự kiện ở góc trái trên.</Text>
  <Text Key="5E04AE5C">Hoàn thành Chào mừng Khách mới</Text>
  <Text Key="0E628727">Sử dụng tương tác 'Uống' trên 'Giải quyết Tâm trạng' trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="AD71C28D">Uống Giải quyết Tâm trạng</Text>
  <Text Key="F4FD8508">Cuộc sống khiến bạn buồn bã? Gọi Đường dây nóng Sự buồn bã từ Điện thoại của bạn hoặc đơn giản là Khóc trên Giường</Text>
  <Text Key="AE9F8040">Gọi Đường dây nóng Sự buồn bã hoặc Khóc ra khi đang buồn</Text>
  <Text Key="0D2690D2">Máy tính bảng Wabbit là một công cụ tuyệt vời để giúp Trẻ sơ sinh xây dựng kỹ năng và giữ chúng được giải trí!\n\nMua Máy tính bảng Wabbit từ danh mục Máy tính trong Chế độ Mua.</Text>
  <Text Key="5A21242A">Để Trẻ sơ sinh tương tác với Máy tính bảng Wabbit</Text>
  <Text Key="A9551C2D">Đọc sách cho Trẻ sơ sinh là một cách tuyệt vời để xây dựng kỹ năng Trí tưởng tượng của chúng. Bạn thậm chí có thể đánh thức chúng bằng một cuốn sách!\n\nMua một Giường Trẻ sơ sinh từ danh mục Giường trong Chế độ Mua để có thể Đọc sách cho Trẻ sơ sinh</Text>
