  <Text Key="FBF46798">Hỏi Emit về Sự Cố</Text>
  <Text Key="3881354A">Vật Thể Mất Trong Thời Gian</Text>
  <Text Key="DBDCE2EC">Tôi đã khám phá quá khứ, nơi chúng ta bắt nguồn... Đó thực sự là một cuộc phiêu lưu trong mô phỏng!\n\nTuy nhiên, tôi đã nhận thấy một số dao động trong những chuyến đi và nghi ngờ rằng các vật thể qua các thời kỳ có thể đã mất tích.\n\nBạn hoặc ai đó khác có nhận thấy bất cứ điều gì bất thường không?</Text>
  <Text Key="A71D287A">Emit đã được tìm thấy! Và ông ấy nhắc đến chuyện về vật thể mất tích. Nghe thú vị đấy!\n\nChọn Hỏi về Vật Thể Mất tích với Emit.\n\nBạn có thể tìm thấy ông ấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D22294A2">Hỏi Emit Relevart về Các Vật Thể Mất tích</Text>
  <Text Key="A9B952F2">Lời Giới Thiệu Của Emit</Text>
  <Text Key="6B4AB9F4">Chào {0.SimFirstName}, rất vui được gặp bạn! Tất nhiên rồi, tôi là Emit Relevart! Chuyên gia công nghệ và nhà du hành thời gian tài ba!\n\nTôi đã nhảy qua các thời kỳ vì một chút bí ẩn, và tôi hơi bí. Bạn có nhận thấy bất cứ vật thể mất tích bất thường nào ở đây không? Tôi đang cố gắng tìm ra chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="BE52C9A6">Lời Tạm Biệt Thân Thiện Của Emit</Text>
  <Text Key="D2DDA6B8">Cảm ơn {0.SimFirstName} vì tất cả sự giúp đỡ của bạn!\n\nTôi phải lên đường trở về... hoặc về phía trước... Giờ tôi rất bối rối về thời điểm tôi bắt đầu và thời điểm tôi sẽ đến!\n\nDù là lúc nào đi nữa, tôi nghĩ tôi sẽ ăn một chiếc bánh mì kẹp phô mai nướng.\n\nTạm biệt, và cảm ơn {0.SimFirstName}! Tôi không thể làm được nếu không có sự giúp đỡ của bạn.</Text>
  <Text Key="CAFDC016">Bí ẩn đã được giải quyết, kẻ trộm đã... không bị bắt, nhưng đã được phát hiện, một cách nào đó... thực ra kẻ trộm là ai? Có lẽ là câu hỏi cho một ngày khác...\n\nBây giờ, đã đến lúc nói lời tạm biệt thân thiện với Emit.\n\nChọn Tạm Biệt với Emit.\n\nEmit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="E069E186">Tạm Biệt Emit</Text>
  <Text Key="F51C200D">Emit nhất thiết phải xem các Mảnh Vỡ! Có lẽ ông ấy biết thêm điều gì đó.\n\nChọn Cho Emit Xem Mảnh Vỡ Thời Gian.\n\nEmit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="94EA6003">Cho Emit Xem Các Mảnh Vỡ Thời Gian</Text>
  <Text Key="1AD0FE24">Ồ, tôi không thể trách một người bạn đồng hành du hành thời gian vì muốn bảo tồn quá khứ.\n\nTôi không thể nói rằng tôi đồng ý với phương pháp của kẻ trộm, nhưng không ai bị tổn thương ngoài một vài người ngủ quên một chút.\n\nCảm ơn {0.SimFirstName} vì tất cả sự giúp đỡ của bạn!</Text>
  <Text Key="3F6290D2">Tìm Emit và cho ông ấy biết những gì bạn đã tìm hiểu về ý định thực sự của kẻ trộm.\n\nChọn Kể về Ý Định Thực Sự Của Kẻ Trộm với Emit.\n\nEmit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4F55242A">Kể cho Emit về Ý Định Thực Sự Của Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="131631B4">Phản Ứng Của Emit</Text>
  <Text Key="495E5EBA">Tôi hiểu rồi! Đúng vậy, mọi thứ bắt đầu có ý nghĩa rồi.\n\nMột kẻ trộm đang lấy đi các vật thể mất tích! Nhưng tại sao và ai?\n\nTôi không thể không tự hỏi liệu kẻ trộm du hành thời gian đó có ở đây và trong thời điểm này không...</Text>
  <Text Key="3F98D1AC">Phát hiện trong kho lưu trữ về chiếc hộp và tờ ghi chú—rõ ràng ai đó đang nhảy qua các thời kỳ và lấy đi vật thể!\n\nChọn Báo Cáo về Chiếc Hộp Thời Gian cho Emit.\n\nBạn có thể tìm thấy ông ấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3937608C">Báo Cáo Lại cho Emit</Text>
  <Text Key="BC415FDB">Phản Ứng Của Emit</Text>
  <Text Key="61AC4DE9">Trời ơi, nó đã thành công!\n\nTôi tự hỏi liệu bạn có thể sử dụng cùng công nghệ đó để thực sự gửi một email qua thời gian và tìm ra lý do tại sao tất cả chuyện này xảy ra từ đầu không.</Text>
  <Text Key="0F1B0017">Có nhiều điều cần báo cáo lại cho Emit về thí nghiệm du hành thời gian và email của kẻ trộm.\n\nChọn Báo Cáo về Thí nghiệm với Emit.\n\nEmit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện thoại để Mời Emit đến.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="298AF07D">Báo Cáo cho Emit về Thí nghiệm</Text>
  <Text Key="C35CF2E2">Bạn đã đến Công viên Hoa Mơ ở Willow Creek. Giờ, hãy tìm Emit!\n\nVới mái tóc xanh dương sáng, ông ấy không khó để nhận ra.\n\nChọn Emit và chọn một Lời Giới Thiệu.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A09BBCBA">Tự Giới Thiệu với Emit Relevart</Text>
  <Text Key="7202B34C">Tự làm đi! Vào Chế độ Xây dựng và mua Bàn Gỗ Tái Chế từ danh mục Hoạt động và Kỹ năng.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="91FAD62C">Mua Bàn Gỗ Tái Chế trên một Lô Đất Nhà</Text>
  <Text Key="8C2B31EB">Mua một chiếc lều trong Chế độ Xây dựng dưới danh mục Hoạt động và Kỹ năng.\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở rộng Snowy Escape&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="937398B9">Mua một Chiếc Lều</Text>
  <Text Key="D305B91C">Nhìn sao gần hơn! Mua một Kính Viễn vọng trong Chế độ Xây dựng dưới danh mục Hoạt động và Kỹ năng.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="CF18EA7C">Mua một Kính Viễn vọng trên một Lô Đất Nhà</Text>
  <Text Key="0FECBA1A">Có lẽ một bữa dã ngoại là cần thiết? Vào Chế độ Xây dựng trên một lô đất nhà và mua một Chiếc Blanket Lãng mạn từ danh mục Hoạt động Ngoài trời.\n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở rộng Lovestruck&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="FD8BC142">Mua một Chiếc Blanket Lãng mạn trên một Lô Đất Nhà</Text>
  <Text Key="B54B233C">Hãy sử dụng công thức mới một cách hiệu quả! Đạt cấp độ 8 trong kỹ năng Khéo léo, sau đó chọn một Bàn Gỗ và chọn Ngai Vàng Gỗ dưới Chế tạo Nội thất.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="A435729C">Chế tạo Ngai Vàng Gỗ</Text>
  <Text Key="4A198F6B">Bước đầu tiên trong việc tìm hiểu về PlantSims và mua một Khúc Gỗ Ma thuật PlantSim trên một lô đất nhà. Vào Chế độ Xây dựng và tìm nó trong danh mục Hoạt động Ngoài trời.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="6386C139">Mua một Khúc Gỗ Ma thuật PlantSim trên một Lô Đất Nhà</Text>
  <Text Key="8DA2EA2E">Thư giãn và xả stress! Mua một bồn tắm hơi trong Chế độ Xây dựng dưới danh mục Hoạt động và Kỹ năng.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="6167E86E">Mua một Bồn Tắm Hơi trên một Lô Đất Nhà</Text>
  <Text Key="D5EA0110">Có gì đó đặc biệt khi bật bếp lên. Trên một lô đất nhà, mua một Bếp than trong Chế độ Xây dựng dưới danh mục Nấu ăn Ngoài trời.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="E0CE1338">Mua một Bếp than</Text>
  <Text Key="23C4B0F6">Cần một Potion of Youth để làm Ambrosia! Mở Cửa hàng Phần thưởng từ Bảng Khao khát và Mua một Potion of Youth.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="B3DFB866">Mua một Potion of Youth</Text>
  <Text Key="CB41B204">Nhận Phần thưởng The Grimophone từ Sự kiện và mua nó từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Điện tử.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="84EA90F4">Mua The Grimophone</Text>
  <Text Key="17F07F47">Ghép cành có thể dường như là một bí ẩn! Ghép một chồi cây vào một cây hoặc "Nghiên cứu Ghép cành" trên một cây.\n\n&lt;i&gt;(+55 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F6B349AD">Ghép một Chồi Cây vào Cây hoặc Nghiên cứu Ghép cành</Text>
  <Text Key="2F288520">Tiếp tục phát triển khu vườn của bạn!\n\nMua một gói Hạt giống Trái cây Khởi đầu từ phần Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng, hoặc sử dụng tương tác Đặt hàng trên Máy tính.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3D1F4B88">Đặt hàng Gói Hạt giống Trái cây Khởi đầu</Text>
