  <Text Key="22ECB5D6">Yêu cầu {2.SimFirstName} đồ uống</Text>
  <Text Key="498D283F">Nhấp vào {2.SimFirstName} và sử dụng danh mục Trợ giúp để yêu cầu một chiếc tã sạch.</Text>
  <Text Key="DE5B1415">Yêu cầu {2.SimFirstName} tã</Text>
  <Text Key="F393DAC6">Nhấp vào {2.SimFirstName} và sử dụng danh mục Thân thiện để yêu cầu món tráng miệng.</Text>
  <Text Key="441104F6">Yêu cầu {2.SimFirstName} món tráng miệng</Text>
  <Text Key="85E42380">Nhấp vào Máy hát và Yêu cầu {2.SimFirstName} giúp đỡ nhảy.</Text>
  <Text Key="9DF92268">Yêu cầu {2.SimFirstName} giúp đỡ nhảy</Text>
  <Text Key="F2899E70">Yêu cầu {2.SimFirstName} an ủi để cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="C2A26718">Yêu cầu {2.SimFirstName} an ủi</Text>
  <Text Key="DCCE8145">Nhấp vào Toilet và chọn Nhảy vào.</Text>
  <Text Key="7B0E0BAB">Nhảy vào Toilet</Text>
  <Text Key="79F112D6">Nhấp vào một Sim và chọn một câu đùa từ danh mục Vui vẻ. Sim có thể mở khóa thêm câu đùa bằng cách tăng Kỹ năng Hài hước của họ.</Text>
  <Text Key="F85BB035">Kể một câu đùa Thành công</Text>
  <Text Key="6F09A62E">Mỗi Sim đều có một câu chuyện để kể!\n\nChọn một Sim khác và chia sẻ câu chuyện của bạn!</Text>
  <Text Key="77AA9C6E">Kể một câu chuyện</Text>
  <Text Key="D7806987">Nhấp vào một Sim và chọn Kể câu đùa Tự chê bai từ danh mục Vui vẻ. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Đang xấu hổ.</Text>
  <Text Key="FFE2C210">Kể một câu đùa Tự chê bai</Text>
  <Text Key="AF05C6A7">Nhấp vào Microphone và chọn Kể một câu đùa.</Text>
  <Text Key="A76615F6">Kể một câu đùa trên Microphone</Text>
  <Text Key="5D77D167">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="8E5CE0B6">Kể một câu đùa</Text>
  <Text Key="6A991A5F">Nhấp vào một Sim và chọn Kể câu chuyện Không thể tin được từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Tự tin.</Text>
  <Text Key="61F7B97E">Kể một câu chuyện Không thể tin được</Text>
  <Text Key="BB5B28F4">Nhấp vào một Sim và chọn Kể câu đùa Nhạy cảm từ danh mục Vui vẻ. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Đang thích thú.</Text>
  <Text Key="14909FD3">Kể một câu đùa Nhạy cảm cho Ai đó</Text>
  <Text Key="9C297668">Nhấp vào Máy tính và chọn Phát trực tiếp Game trong danh mục Chơi Game. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến trình theo Lộ trình Đối thủ Esports trong Sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="02A50EEE">Phát trực tiếp một Game</Text>
  <Text Key="7A49F107">Nhấp vào một Cây và chọn Nói chuyện với Cây. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Trồng trọt và Cắt cành từ một cây khác.</Text>
  <Text Key="C92B4916">Nói chuyện với một Cây</Text>
  <Text Key="C1CCE1A3">Nhấp vào Bạn đời của Sim và chọn tương tác Thảo luận Vấn đề trong danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="2FEE4841">Thảo luận Vấn đề</Text>
  <Text Key="0FAF0405">Nhấp vào một Sim và chọn Nói về Giấc mơ từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="DC4C05E4">Nói về Giấc mơ với Ai đó</Text>
  <Text Key="60421029">Nhấp vào một Sim và chọn Nói về Nấu ăn trong danh mục Thân thiện. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Nấu ăn.</Text>
  <Text Key="75A836C7">Nói về Nấu ăn</Text>
  <Text Key="DB3F6284">Nhấp vào Phòng tắm để chọn loại tắm. Phòng tắm và Bồn tắm sẽ giúp {1.SimFirstName} bình tĩnh và giảm căng thẳng.</Text>
  <Text Key="D39E17E3">Tắm một cái</Text>
  <Text Key="BD5F75F3">Nhấp vào Phòng tắm và chọn Tắm Nước lạnh. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang giận dữ hoặc Đang thích thú.</Text>
  <Text Key="059D1B22">Tắm Nước lạnh</Text>
  <Text Key="5144226C">Nhấp vào Phòng tắm và chọn Tắm Nhanh. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="3B2EFC7B">Tắm Nhanh</Text>
  <Text Key="186A5622">Nhấp vào Phòng tắm và chọn Tắm Nước lạnh. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang giận dữ hoặc Đang thích thú.</Text>
  <Text Key="446E8431">Tắm Nước lạnh</Text>
  <Text Key="CFD4C6C9">Nhấp vào Hóa thạch, Tinh thể, Cây trong vườn, hoặc Kim loại và chọn Thu thập Mẫu Kính hiển vi. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập luận và khai quật được một trong những vật sưu tập này!</Text>
  <Text Key="A7897401">Nhấp vào Bản vẽ, chọn Tranh Trừu tượng và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="78651300">Vẽ một bức Tranh Trừu tượng</Text>
  <Text Key="E1458664">Nhấp vào Bản vẽ và chọn Bánh mì kẹp Phô mai!</Text>
  <Text Key="BD87CED4">Vẽ Bánh mì kẹp Phô mai</Text>
  <Text Key="E53022CE">Nhấp vào Bản vẽ và chọn Tranh Buồn.</Text>
  <Text Key="1E4101DD">Bắt đầu một bức Tranh Buồn</Text>
