  <Text Key="4C062CF3">Nhấp vào Máy tính, chọn Hài kịch, và chọn bất kỳ Routine nào.</Text>
  <Text Key="4C5B8022">Soạn một Tiểu phẩm Hài kịch</Text>
  <Text Key="549F2F9A">Khen ngợi {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="AB6152DA">Nhấp vào một Sim và chọn Khen ngợi Ngoại hình từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="C0F8CD59">Khen ngợi Ai Đó</Text>
  <Text Key="B37EA4EF">Nhấp vào một Sim và chọn Khen ngợi Trang phục trong danh mục Thân thiện. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Sức hút.</Text>
  <Text Key="46FCAE0E">Khen ngợi Ai Đó</Text>
  <Text Key="953B61EA">Từ một ý tưởng đơn giản đến kiệt tác. Hãy để sự sáng tạo của bạn trôi chảy!\n\nĐi đến bảng Aspiration để Chọn Aspiration Mới. Chọn bất kỳ aspiration nào trong mục Creativity.</Text>
  <Text Key="9C443C12">Hoàn thành bất kỳ Aspiration Sáng tạo nào</Text>
  <Text Key="FCA4B10A">Nhấp vào Máy tính và chọn Bắt đầu Công việc Phụ trong danh mục Chương trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="EAD7AC89">Hoàn thành một Công việc Phụ trên Máy tính</Text>
  <Text Key="3A39FC07">Nhấp vào một Sim và chọn Phàn nàn về Vấn đề từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi đang Bối rối, Buồn bã, hoặc Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="BD10AA16">Phàn nàn về Vấn đề</Text>
  <Text Key="14D755DC">Nhấp vào một Sim và chọn Phàn nàn Về Đời Tình từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="5EFEF33C">Phàn nàn về Đời Tình</Text>
  <Text Key="89FDC146">Nhấp vào người yêu của {1.SimFirstName} và chọn Chia tay.</Text>
  <Text Key="7786B3DC">Bưu thiếp có thể được thu thập bằng cách chọn Tìm Bạn Thư trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="5BA05044">Thu thập một Viên Ngọc Mới</Text>
  <Text Key="BABB38D7">Đá Vũ trụ có thể được tìm thấy bằng cách sử dụng Tàu Vũ trụ!</Text>
  <Text Key="F19CD2E6">Thu thập một Đá Vũ trụ Mới</Text>
  <Text Key="467C2D6B">Bản in Không gian có thể được khám phá bằng cách sử dụng Đài quan sát.</Text>
  <Text Key="1D5AA14A">Thu thập một Bản in Không gian Mới</Text>
  <Text Key="4A60C967">Thu thập một Bưu thiếp Mới</Text>
  <Text Key="7ADAF5A5">Bản in Kính hiển vi có thể được khám phá bằng cách lấy mẫu của Đồ sưu tập khác và phân tích chúng bằng Kính hiển vi.</Text>
  <Text Key="A0F0E6C4">Thu thập một Bản in Kính hiển vi Mới</Text>
  <Text Key="7CA7E09F">Kim loại có thể được tìm thấy bằng cách chọn Đào trên những tảng đá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="FC363BBE">Thu thập một Kim loại Mới</Text>
  <Text Key="3D4DF516">Ếch có thể được tìm thấy bằng cách chọn Tìm Ếch trên những khúc gỗ và máy bơm đặc biệt.</Text>
  <Text Key="8656FA75">Thu thập một Con Ếch Mới</Text>
  <Text Key="1BABB38C">Hóa thạch có thể được tìm thấy bằng cách chọn Đào trên những tảng đá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="C6307EDB">Thu thập một Hóa thạch Mới</Text>
  <Text Key="0175BC60">Pha lê có thể được tìm thấy bằng cách chọn Đào trên những tảng đá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="6EE7FF0F">Tìm một Đồ sưu tập Mới ở đâu đó trong Khu phố. Đồ sưu tập có thể được tìm thấy bằng cách nhìn dưới gỗ, đào dưới đá, và sử dụng Đài quan sát.</Text>
  <Text Key="DAA040EE">Tìm một Đồ sưu tập</Text>
  <Text Key="CE80095A">Nhấp vào một vật thể bẩn và chọn Làm sạch.</Text>
  <Text Key="161D9A62">Nhấp vào một Sim và chọn Kể Chuyện Đồ Bọt Biển dưới danh mục Thân thiện. Sim Trẻ em có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="B1ADF571">Kể một Câu chuyện Đồ Bọt Biển</Text>
  <Text Key="C33FCCA6">Trò chuyện với Gấu Bông Khổng lồ</Text>
  <Text Key="C675025B">Nhấp vào Gấu Bông Khổng lồ và chọn Trò chuyện.</Text>
  <Text Key="D81116CE">Nhấp vào một Giường có Quái vật bên dưới và chọn Trò chuyện với Quái vật dưới Giường.</Text>
  <Text Key="7AF9A48E">Trò chuyện với Quái vật dưới Giường</Text>
  <Text Key="FF5166B1">Để tăng Kỹ năng Xã hội của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} trò chuyện với các Sim khác hoặc Đồ chơi.</Text>
  <Text Key="BDABF970">Tăng cấp trong Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="32ED4769">Để tăng Kỹ năng Vận động của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} Luyện tập Gõ phím trên Máy tính hoặc Chơi trên Xà đơn.</Text>
  <Text Key="445E4358">Tăng cấp trong Kỹ năng Vận động</Text>
  <Text Key="C9AE3117">Để tăng Kỹ năng Tư duy của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} Chơi Cờ vua hoặc thực hiện các nhiệm vụ trí tuệ khác.</Text>
  <Text Key="8CEC4626">Tăng cấp trong Kỹ năng Tư duy</Text>
  <Text Key="D8862B86">Để tăng Kỹ năng Sáng tạo của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} Chơi với Đồ chơi hoặc tạo ra thứ gì đó bằng Bàn Hoạt động.</Text>
  <Text Key="D3ED50E5">Tăng cấp trong Kỹ năng Sáng tạo</Text>
  <Text Key="7E861F86">Thảo luận về Phân số</Text>
