  <Text Key="CC640956">San ủi lô đất sẽ khiến không còn nhà nào tồn tại. Tôi khuyên bạn nên chuyển vào một ngôi nhà đã được trang bị đầy đủ thay vào đó!</Text>
  <Text Key="737B8479">Không có Nhà Khởi Đầu</Text>
  <Text Key="FBFAE764">Nếu bạn quyết định bắt đầu trên Thế giới này, bạn sẽ cần phải &lt;b&gt;xây dựng&lt;/b&gt; toàn bộ ngôi nhà cho Hộ gia đình của mình. Nhưng đừng lo lắng! Bạn luôn có thể quay trở lại &lt;b&gt;Các Thế giới Cư dân!&lt;/b&gt;\n\nTôi khuyên bạn nên quay lại và chọn &lt;b&gt;Willow Creek&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Oasis Springs&lt;/b&gt; thay vào đó.</Text>
  <Text Key="B91E3A3E">Đã Trang bị</Text>
  <Text Key="8F5FA919">Màn hình này cho phép bạn chọn tùy chọn chuyển vào. Vì đây là ngôi nhà khởi đầu đầu tiên của bạn, hãy thử chọn &lt;b&gt;"Đã Trang bị"&lt;/b&gt;\n\nKhông thích cách bố trí? Bạn luôn có thể trang trí lại hoặc thay đổi nội thất sau!</Text>
  <Text Key="B235CA5B">Gợi ý của Emily</Text>
  <Text Key="2622E0CB">Tìm kiếm</Text>
  <Text Key="73CE4697">Tập trung Máy quay</Text>
  <Text Key="4E269D12">Tương tác</Text>
  <Text Key="B2F73B62">Việc thêm một lô Cho thuê Kỳ nghỉ mới vào bất kỳ thế giới nào đều dễ dàng! Di chuyển đến bất kỳ lô nào chưa có Hộ gia đình chiếm dụng. Khi đã ở Chế độ Xây dựng, ở phía trên bên trái màn hình, hãy chọn biểu tượng Thông tin Địa điểm. Từ đó, địa điểm có thể được thay đổi thành “Cho thuê Kỳ nghỉ” từ danh sách thả xuống Loại Lô. Lô này giờ là Lô Cho thuê Kỳ nghỉ. Trong khi ở Chế độ Xây dựng, hãy đảm bảo đặt bất kỳ vật thể nào bạn muốn có sẵn cho những người đi nghỉ sau này.</Text>
  <Text Key="D0E95839">Trong khi đi nghỉ, Chế độ Xây dựng bị khóa. Các Sim đang nghỉ ở Các Thế giới Cư dân có thể mua những vật dụng cần thiết trên điện thoại của họ trong phần Hộ gia đình với tương tác “Đặt hàng Nguyên liệu Ngay…”. Các Thế giới Điểm đến có những địa điểm độc nhất để mua nguyên liệu cho thế giới đó.</Text>
  <Text Key="10A0A021">Khi các Sim đặt chỗ nhà xa nhà, Hộ gia đình đang hoạt động phải trả tiền thuê hàng ngày trước. Tiền thuê phụ thuộc vào Giá trị Lô của lô được chọn. Có một danh sách thả xuống cho phép người chơi chọn số ngày họ muốn người đi nghỉ thuê lô. Tổng chi phí được hiển thị ở góc dưới bên phải của menu này. Mẹo hữu ích: Khi đã vào trò chơi, các Sim có thể sử dụng phần Du lịch của Điện thoại để chọn gia hạn kỳ nghỉ hoặc kết thúc sớm.</Text>
  <Text Key="73505E23">Nâng cấp</Text>
  <Text Key="0847921F">Một số lợi ích Nâng cấp sẽ khiến vật thể hoạt động tốt hơn, không bị hỏng, hoặc cung cấp lợi ích cảm xúc cho các Sim.</Text>
  <Text Key="778B4BDB">Khi Kỹ năng Tháo lắp của bạn cải thiện, bạn sẽ có thể tìm thấy các Bộ phận Nâng cấp hiếm và mở khóa những nâng cấp mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="2F20846F">Các Sim ở Trạng thái Cảm xúc Tập trung thường sẽ giỏi hơn trong việc nâng cấp các vật dụng gia đình.</Text>
  <Text Key="7BC94C3A">Các Sim cần sử dụng Bộ phận Nâng cấp để nâng cấp vật thể. Chúng có thể được tìm thấy trong đống rác bên cạnh các vật thể bị hỏng hoặc thậm chí trong thùng rác!\n\nBạn cũng có thể mua bộ phận nâng cấp từ menu Đặt hàng, nếu bạn có đủ kỹ năng Tháo lắp.</Text>
  <Text Key="FD1FDB0A">Đặc điểm</Text>
  <Text Key="D8354F0C">Các Sim nhận Đặc điểm Phần thưởng bằng cách hoàn thành các Khao khát hoặc có thể mua các Đặc điểm mới bằng Sự hài lòng tại Cửa hàng Phần thưởng.</Text>
  <Text Key="2D5E69F1">Các Sim nhận các Đặc điểm Tính cách mới khi họ lớn tuổi, tối đa 3 tổng cộng khi họ trở thành thanh niên.</Text>
  <Text Key="3D26DA34">Các Đặc điểm Tính cách cung cấp cho các Sim những tương tác, hành vi và sở thích độc nhất xuyên suốt cuộc đời.</Text>
  <Text Key="CD602BD5">Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="A5EABF02">Viết là một nghệ thuật cần thời gian. Khi các Sim phát triển kỹ năng Viết của họ, họ sẽ có thể viết những Cuốn sách thú vị hơn, kiếm được nhiều Simoleon hơn từ Tiền bản quyền.</Text>
  <Text Key="AEA0BC5C">Các Sim đủ cống hiến với tư cách là nhà văn có thể viết như một sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="E6D618ED">Các Sim ở trạng thái cảm xúc Truyền cảm thường sẽ là những Nhà văn tốt hơn.</Text>
  <Text Key="057A0E3C">Kỹ năng Đàn vi ô lông</Text>
  <Text Key="177978CB">Các Sim có kỹ năng Đàn vi ô lông cao hơn sẽ học được những Bản nhạc mới, thử thách hơn, mở khóa các tương tác âm nhạc mới và sẽ có thể Viết Bản nhạc.</Text>
  <Text Key="9DD358DC">Các Sim ở trạng thái cảm xúc Truyền cảm thường sẽ là những Người chơi đàn vi ô lông tốt hơn.</Text>
  <Text Key="0FD29E96">Các Sim viết Bản nhạc thông qua Đàn vi ô lông có thể Cấp phép chúng tại Hộp thư để kiếm Tiền bản quyền.</Text>
  <Text Key="38431ED3">Kỹ năng Chơi game Video</Text>
  <Text Key="5BB5C238">Tăng kỹ năng Chơi game Video của Sim sẽ mở khóa các Tương tác Xã hội mới, cũng như các Tương tác mới trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="507459D2">Các Sim nhận Kỹ năng Chơi game Video bằng cách chơi trên Máy tính, Hệ thống Chơi game Động, Máy tính bảng và Điện thoại.</Text>
  <Text Key="4CFDB47B">Chọn Chơi game từ Pie Menu của vật thể. Chơi sẽ xây dựng Sự vui vẻ, nhưng có thể gây Mệt mỏi, vì vậy hãy nghỉ ngơi thỉnh thoảng.\n\nMẹo thực tế: Chớp mắt.</Text>
  <Text Key="49563633">Kỹ năng Khoa học Tên lửa</Text>
  <Text Key="0493F0BD">Kỹ năng Khoa học Tên lửa được xây dựng bằng cách sử dụng Tàu vũ trụ.  Tàu vũ trụ nào?  Đó là bí mật.\n\nHoặc… bạn có thể thử trở thành một Nhà du hành vũ trụ.</Text>
  <Text Key="AE804982">Không gian, một biên giới. Một số người nói đó là biên giới cuối cùng--nhưng không phải với Nhà khoa học Tên lửa! Các Sim có kỹ năng Khoa học Tên lửa coi không gian chỉ là sự khởi đầu!</Text>
  <Text Key="BA31E232">Tăng kỹ năng Khoa học Tên lửa sẽ tăng tốc độ xây dựng của bạn và mở khóa các Nâng cấp mới cho Tàu vũ trụ của bạn.</Text>
  <Text Key="C6A2A39A">Kỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="E1B0C7D7">Lập trình bắt đầu trên Máy tính. Nhấp vào Máy tính và chọn menu Lập trình…. Bạn cũng có thể mua một cuốn sách từ Kệ sách để học những kiến thức cơ bản.\n\nLưu ý: Các lập trình viên có kỹ năng có thể Dẫn dắt người khác để giúp họ tăng kỹ năng.</Text>
  <Text Key="4A3B2A3E">Tăng kỹ năng Lập trình sẽ cho phép các Sim tạo ra Plugin, Trò chơi, Mod và Ứng dụng Điện thoại Di động.\n\nCác lập trình viên có kinh nghiệm cũng sẽ có thể Hack để kiếm một ít Simoleon.</Text>
  <Text Key="C88559B2">Kỹ năng Đàn piano</Text>
  <Text Key="C4230F83">Các Sim ở trạng thái cảm xúc Truyền cảm thường sẽ là những Người chơi đàn piano tốt hơn.</Text>
  <Text Key="14198350">Các Sim viết bản nhạc thông qua đàn piano có thể cấp phép chúng tại hộp thư để kiếm tiền bản quyền.</Text>
  <Text Key="8FD8868A">Các Sim có kỹ năng Đàn piano cao hơn sẽ học được những Bản nhạc mới, thử thách hơn, các tương tác âm nhạc mới và sẽ có thể Viết Bản nhạc.</Text>
  <Text Key="DEB3C18B">Kỹ năng Vẽ tranh</Text>
  <Text Key="01F392E0">Những bức tranh chất lượng cao hơn có thể cung cấp lợi ích Cảm xúc mạnh mẽ.\n\nHãy để Sim của bạn vẽ tranh khi ở trong một Trạng thái Cảm xúc, treo tác phẩm của bạn lên tường và chọn Xem để tái tạo những Cảm xúc thấm vào trong sơn vào Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="0A06853F">Các Sim đủ giỏi trong việc Vẽ tranh có thể bán tranh của họ như một sự nghiệp thay thế!</Text>
  <Text Key="EF2AEF41">Các Sim ở trạng thái cảm xúc Truyền cảm thường sẽ vẽ tốt hơn, nhưng hãy khám phá tất cả các cảm xúc khi vẽ để khơi dậy nghệ sĩ bên trong bạn.</Text>
  <Text Key="27075C5F">Các Sim có kỹ năng Vẽ tranh cao hơn có thể làm việc theo các phong cách khác nhau và tạo ra những bức tranh tốt hơn.</Text>
  <Text Key="BE44CA63">Kỹ năng Nghịch ngợm</Text>
