  <Text Key="C01DF7E7">Con riêng</Text>
  <Text Key="DDC5ABF0">Anh/chị họ của cha/mẹ</Text>
  <Text Key="044B652D">Anh/chị họ</Text>
  <Text Key="9EEE60C6">Anh/chị họ của vợ/chồng</Text>
  <Text Key="AD6EA19E">Họ hàng nhà vợ/chồng</Text>
  <Text Key="221074F5">Cha/Mẹ</Text>
  <Text Key="1FDE164E">Cha/Mẹ vợ/chồng</Text>
  <Text Key="4C8DDCC2">Con của anh/chị họ</Text>
  <Text Key="D22F0E97">Vợ/Chồng</Text>
  <Text Key="CF2A5192">Anh/chị họ cùng cha khác mẹ (hoặc cùng mẹ khác cha)</Text>
  <Text Key="AC92EA78">Ông/Bà cụ</Text>
  <Text Key="9CF5779A">Cháu đời sau</Text>
  <Text Key="F4414F2C">Anh/chị họ của ông/bà</Text>
  <Text Key="244F217D">Ông/Bà</Text>
  <Text Key="519AB47A">Cháu của anh/chị họ</Text>
  <Text Key="CF2E0CFD">Cháu</Text>
  <Text Key="8883F9AF">Vợ/Chồng cũ</Text>
  <Text Key="CC7EBDD2">Họ hàng xa</Text>
  <Text Key="DE8A216F">Họ hàng xa của vợ/chồng</Text>
  <Text Key="E12A7252">Hậu duệ</Text>
  <Text Key="219A198C">Vợ/Chồng quá cố</Text>
  <Text Key="DA496EFC">Bạn họ</Text>
  <Text Key="271A5665">Con</Text>
  <Text Key="05D00ABE">Con vợ/con chồng</Text>
  <Text Key="41F8F6DC">Tổ tiên</Text>
  <Text Key="0BC6F117">{0.String} {1.String}</Text>
  <Text Key="B1421736">Mối Quan Hệ Tạo Ra</Text>
  <Text Key="AE77A7C5">Mối Quan Hệ Gia Đình</Text>
  <Text Key="35AB7883">Mối Quan Hệ Triều Đại</Text>
  <Text Key="F7C0A807">Đã Ly Hôn</Text>
  <Text Key="5256750B">Bật/Tắt Chú Thích Cây Gia Phả</Text>
  <Text Key="D695E17E">Di Chuyển Cây Gia Phả</Text>
  <Text Key="8F86BA65">Sim Trước</Text>
  <Text Key="BA3373E7">Mở Ô Đặc Tính</Text>
  <Text Key="4F98D595">Ô Đặc Tính Đã Khóa </Text>
  <Text Key="88FF923D">\nÔ đặc tính này bị khóa cho đến khi bạn đạt được Cấp Độ Nổi Tiếng cao hơn.</Text>
  <Text Key="DAC1801C">\nHành vi của một người nổi tiếng sẽ quyết định những đặc tính họ phát triển.</Text>
  <Text Key="76E36BFF">Khi một Sim tăng Cấp Độ Nổi Tiếng, họ sẽ càng xa rời cuộc sống bình thường. Ở một số cấp độ nhất định, Sims sẽ nhận được Ô Đặc Tính mới, có thể được lấp đầy bằng các Đặc Tính dựa trên hành vi họ tham gia.\n\nMột khi đã có được, Đặc Tính có thể bị loại bỏ bằng cách sử dụng Vương Miện Tinh Thần Bạch Kim hoặc uống loại rượu thần dược Quirk-B-Gone. Việc loại bỏ một đặc tính sẽ mở ô, và ô đó sau đó có thể được lấp đầy bằng một đặc tính mới!\n\nCác đặc tính hiện tại của Sim có thể được xem trong mục Đặc Tính Đã Nhận, trong khi tất cả các đặc tính có thể có đều được hiển thị trong mục Tất Cả Đặc Tính.</Text>
  <Text Key="55DC54AF">Đặc Tính Đã Nhận</Text>
  <Text Key="2F1701E3">Tất Cả Đặc Tính</Text>
  <Text Key="78B8F8EF">Danh tiếng của Sim này sẽ được đặt lại và họ sẽ không còn nhận được danh tiếng nữa. Cài đặt danh tiếng mặc định cho tất cả Sim có thể được đặt trong Tùy Chọn Trò Chơi.</Text>
  <Text Key="96FE7404">Rời Khỏi Ánh Đèn Sân Khấu</Text>
  <Text Key="9EF06967">Sims có Đặc Tính Nổi Tiếng không thể rời khỏi ánh đèn sân khấu. Để loại bỏ Đặc Tính Nổi Tiếng khỏi một Sim, hãy sử dụng điện thoại hoặc máy tính để Đặt Lịch Làm Sạch Danh Tiếng.</Text>
  <Text Key="6CD95E90">Ở Ngoài Ánh Đèn Sân Khấu?</Text>
  <Text Key="2F036A37">CẢNH BÁO: Hành động này sẽ đặt lại mọi danh tiếng mà Sim này có được về 0. Nếu Sim bước trở lại ánh đèn sân khấu sau này, họ sẽ bắt đầu lại từ đó.\n\nMột khi đã ra khỏi ánh đèn sân khấu, Sim sẽ không nhận được thêm danh tiếng hay trở thành người nổi tiếng. Nút này sau đó sẽ cho phép họ đảo ngược quyết định này bất kỳ lúc nào.</Text>
  <Text Key="B1F57708">Sim này sẽ có thể nhận danh tiếng và trở thành người nổi tiếng. Cài đặt danh tiếng mặc định cho tất cả Sim có thể được đặt trong Tùy Chọn Trò Chơi.</Text>
  <Text Key="B65E6987">Bước Vào Ánh Đèn Sân Khấu</Text>
  <Text Key="6CBB557F">Trở Nên Nổi Tiếng!</Text>
  <Text Key="E1EA0F66">Bạn có muốn Sim này có thể trở thành người nổi tiếng không? Họ sẽ phải bắt đầu từ dưới đáy và xây dựng con đường đến đỉnh cao của sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="14E8F1EF">&lt;font color='#EC262E'&gt;• Đặc tính yêu cầu: {0.String}&lt;/font&gt;</Text>
