  <Text Key="848E0FE6">Grrrrrr! Ai đã đánh thức con thú đang ngủ?</Text>
  <Text Key="70E96F34">Bị Bỏ Lại</Text>
  <Text Key="7532CE01">Không, đừng bỏ mặc em! Quay lại đi!</Text>
  <Text Key="E5399A95">Không có gì tuyệt hơn một cái ôm ấm áp để làm sáng ngày thêm tươi sáng.</Text>
  <Text Key="12F3D67B">Lớn Khôn Vội Vã</Text>
  <Text Key="55F9FC94">Chúng lớn nhanh quá! Mỗi lần chúng học hỏi và trưởng thành, đó đều là một khoảnh khắc đáng để suy ngẫm.</Text>
  <Text Key="0B654ACD">Đang Lớn Rất Nhanh</Text>
  <Text Key="A9B07532">Ồ! Cậu bé ấy chắc chắn đang lớn rất nhanh. Có lẽ sẽ khó giữ cho việc đùa nghịch được mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="27130AEF">Rắc Rối Búp Bê</Text>
  <Text Key="8F37CAA0">{0.SimFirstName} thực sự đang say sưa với câu chuyện {M0.he}{F0.she} đang kể qua những con búp bê của mình. Dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="42F51CC1">Quá Năng Lượng Để Nghe</Text>
  <Text Key="7F51A53E">{0.SimFirstName} nghe thấy người lớn nói chuyện, nhưng {M0.he}{F0.she} chỉ muốn chạy chạy chạy! Weeee!!</Text>
  <Text Key="82289B9E">Kẻ Xấu Xa</Text>
  <Text Key="45ED9B67">Sao chúng dám vậy! Chúng nghĩ mình là ai chứ?</Text>
  <Text Key="A62BD7F9">Không Muốn Làm</Text>
  <Text Key="4B1151E6">Không! Không, không-không-không… không ai có thể ép em làm đâu!</Text>
  <Text Key="A6B3B3F0">Đừng Ra Lệnh Cho Em!</Text>
  <Text Key="1A10D9D5">{0.SimFirstName} có thể làm bất cứ điều gì {M0.he}{F0.she} muốn! {M0.He}{F0.She} không cần người lớn nói cho {M0.him}{F0.her} biết {M0.he}{F0.she} có thể làm gì!</Text>
  <Text Key="A58BDD65">Đứa Trẻ Không Hợp Tác</Text>
  <Text Key="50B8BDBA">Ồ không, thật khó chịu khi chứng kiến sự bất tuân như vậy từ một đứa trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="964C468B">Đứa Trẻ Không Vâng Lời</Text>
  <Text Key="7D0AA7C4">Ồ không. Làm sao đây? Làm thế nào để thuyết phục một đứa trẻ nhỏ làm bất cứ điều gì? Sự bất tuân ghê gớm!</Text>
  <Text Key="62231518">Trò Chơi Ngớ Ngẩn Của Người Lớn</Text>
  <Text Key="2257BACD">Hãy bắt lấy người lớn đó, ta thách thức ngươi!</Text>
  <Text Key="15DA940F">Yêu Cầu Không Được Bất Tuân</Text>
  <Text Key="6DEA37B1">La Mắng Vì Bất Tuân</Text>
  <Text Key="2BBECBDD">Nói Không Được Bất Tuân</Text>
  <Text Key="8DD49950">Thể Hiện Sự Thất Vọng Vì Bất Tuân</Text>
  <Text Key="8B465EDF">Ôm Cho Hết Cảm Xúc Vì Bất Tuân</Text>
  <Text Key="70E520F8">Vẫy Đuôi Chim</Text>
  <Text Key="2E355F2D">Âm thanh đó là gì? Nghe thật tuyệt! Khiến một bé Sim muốn nhảy múa và vẫy đuôi!</Text>
  <Text Key="40716AFA">Sáng Tạo Quá</Text>
  <Text Key="E7C7AE1B">Một sự thể hiện trí tưởng tượng sáng tạo biết bao! Cậu bé này sẽ trở thành một người kể chuyện rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="77FD2BF5">Ồ Không, Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="F6DA3D6A">Những kẻ đáng ghét này còn tệ hơn cả những người lớn. Giống như những con chuột hai chân!</Text>
  <Text Key="E78D3AF7">Đứa Trẻ Vừa Nói Gì?</Text>
  <Text Key="C8EC43F8">{0.SimFirstName} không biết đứa trẻ nhỏ của {M0.him}{F0.her} vừa hỏi điều gì và điều đó khiến {0.SimPronounObjective} hơi căng thẳng.</Text>
  <Text Key="62344DD5">Sinh Nhật Của Đứa Trẻ</Text>
  <Text Key="84825ACA">Hoan hô! Ngày sinh nhật quan trọng mà chúng ta đã phấn đấu cho lâu nay.</Text>
  <Text Key="E8F0131D">Đó Thật Dễ Thương</Text>
  <Text Key="BD906CA2">Đứa trẻ nhỏ đó thật đáng yêu. Làm sao một thứ nhỏ bé lại có thể dễ thương đến thế?!</Text>
  <Text Key="0BA865D5">Cơn Giận Dỗi Của Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="59F5E2CA">Ồ không, sao cơn giận dỗi chưa dừng lại? Xin hãy ai đó giúp!</Text>
  <Text Key="5AA6B4C1">Tã Bẩn</Text>
  <Text Key="0511AD3E">Ồ trời… mùi gì thế?! Một đứa trẻ nhỏ làm ra? Wow, ai đó hãy lau chiếc tã đó đi!</Text>
  <Text Key="3816B760">Chúng Đang Lớn Lên</Text>
  <Text Key="4C73CFE5">Đây là thời điểm thích hợp cho những suy ngẫm hạnh phúc khi một sinh nhật nữa diễn ra trong gia đình!</Text>
  <Text Key="AA0B7988">Đủ Rồi Đi</Text>
  <Text Key="AC848F44">Những Âm Thanh Dịu Dàng</Text>
  <Text Key="4E382371">Thị hiểu tuyệt vời! {0.SimFirstName} rất thích Âm Thanh Thiên Nhiên.</Text>
