  <Text Key="72622922">Bộ Tắt Hoạt Hình Động</Text>
  <Text Key="37C9E236">Bật/Tắt các nhóm hoạt hình khỏi việc được sử dụng.</Text>
  <Text Key="1DE2380E">Bộ Tắt Hoạt Hình Tự Chủ Động</Text>
  <Text Key="76B03BF7">Bật/Tắt các nhóm hoạt hình khỏi việc được sử dụng trong quan hệ tự chủ.</Text>
  <Text Key="225CF978">Công Tắc An Toàn Hoạt Hình Quan Hệ</Text>
  <Text Key="22C85E67">Đánh dấu để tắt động các hoạt hình quan hệ có khả năng gây tranh cãi và không phù hợp, có thể bao gồm hành vi tình dục cực đoan, bài tiết chất lỏng cơ thể, quá mức hung hăng, hạ thấp hay ràng buộc, chủ đề BDSM rủi ro, và bất cứ điều gì khác có thể bị coi là vấn đề cho đại chúng.</Text>
  <Text Key="C5301524">Chọn các mục để bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="0AB2B430">Danh Mục Quan Hệ</Text>
  <Text Key="638400BF">Vô hiệu hóa hoạt hình với danh mục quan hệ.</Text>
  <Text Key="674D80A3">Ngữ Cảnh Quan Hệ</Text>
  <Text Key="0DB455D0">Vô hiệu hóa hoạt hình với ngữ cảnh quan hệ.</Text>
  <Text Key="64124C58">Khuynh Hướng Tình Dục</Text>
  <Text Key="73976FFF">Vô hiệu hóa hoạt hình với khuynh hướng tình dục.</Text>
  <Text Key="91D80CA8">Số Lượng Người Tham Gia</Text>
  <Text Key="4BC5AD8B">Vô hiệu hóa hoạt hình với số lượng người tham gia.</Text>
  <Text Key="80E1E809">{0.Number} Người Tham Gia{P0.s}</Text>
  <Text Key="09AC4829">Danh Mục Địa Điểm</Text>
  <Text Key="100989B2">Vô hiệu hóa hoạt hình với danh mục địa điểm.</Text>
  <Text Key="690AF9EF">Tác Giả</Text>
  <Text Key="1C32FAEF">Vô hiệu hóa hoạt hình của tác giả.</Text>
  <Text Key="746380DA">Hoạt Hình Của {0.String}</Text>
  <Text Key="B2D6BDDE">Đạo Cụ</Text>
  <Text Key="DAC35FB3">Vô hiệu hóa hoạt hình có đạo cụ.</Text>
  <Text Key="78027246">Có Đạo Cụ</Text>
  <Text Key="0A4801C6">Có Thiếu Đạo Cụ</Text>
  <Text Key="9008A798">Chọn để vô hiệu hóa tất cả hoạt hình '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="15CBE9BB">Thẻ Hoạt Hình Quan Hệ</Text>
  <Text Key="73C9A10E">Chọn Thẻ để thêm vào hoạt hình '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="F0BFEC8C">Chọn để thêm thẻ '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="A6B3CB40">Chọn một Thẻ để loại bỏ khỏi hoạt hình '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="A6CE0212">Loại bỏ thẻ '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="87E7D168">Thêm Thẻ Hoạt Hình Quan Hệ Mới</Text>
  <Text Key="2B53785A">Bạn có muốn loại bỏ thẻ '{0.String}' không?</Text>
  <Text Key="1C4E2153">Vai Trò Hoạt Hình Quan Hệ</Text>
  <Text Key="2DA844DF">Chọn Diễn Viên để sửa đổi trong hoạt hình '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="E174E906">Mã Diễn Viên: {0.Number}\nVai Trò Diễn Viên: {1.String}</Text>
  <Text Key="E5DC717D">Được chiếm bởi: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="D42CF5A8">Chọn vai trò cho diễn viên đã chọn.</Text>
  <Text Key="FB838FA3">{0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="77E7E1E9">Lưu ý rằng việc sử dụng điều này trong bất kỳ tương tác quan hệ nào có thể dẫn đến vấn đề!\nKhông được khuyến nghị sử dụng bộ tắt này trong khi bất kỳ tương tác quan hệ nào đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="E404F3A7">---------- Giao Thức ----------</Text>
  <Text Key="E901F1BD">Cấm Tự Chủ Quan Hệ</Text>
  <Text Key="F1C281C0">Các Sim trong nhóm này bị cấm bắt đầu và tham gia Tự Chủ Quan Hệ.</Text>
  <Text Key="B5DE836B">Cấm Tự Chủ Quan Hệ Giữa Các Sim Trong Giao Thức</Text>
  <Text Key="84FAFEFA">Các Sim trong nhóm này bị cấm bắt đầu và tham gia Tự Chủ Quan Hệ với các Sim khác trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="99853258">Cấm Tự Chủ Quan Hệ Giữa Các Sim Ngoài Giao Thức</Text>
  <Text Key="584C5AA7">Các Sim trong nhóm này bị cấm bắt đầu và tham gia Tự Chủ Quan Hệ với các Sim khác ngoài nhóm này.</Text>
  <Text Key="9841D367">Cấm Tham Gia Tự Chủ Quan Hệ Giữa Các Sim Trong Giao Thức</Text>
  <Text Key="657DBA7B">Các Sim trong nhóm này bị cấm tự động tham gia quan hệ của các Sim khác trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="F084AE7C">Cấm Tham Gia Tự Chủ Quan Hệ Giữa Các Sim Ngoài Giao Thức</Text>
