  <Text Key="8B5F11C4">Hòa đồng</Text>
  <Text Key="8C47E6BF">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Nhà thực vật học Tự do)</Text>
  <Text Key="A00D61D4">Các Sim là Người yêu thiên nhiên không cần sợ lửa; lửa sẽ không chạm vào họ, và họ có thể dễ dàng dập tắt nó.</Text>
  <Text Key="EA05B31B">Người yêu thiên nhiên</Text>
  <Text Key="A81CEA75">Người yêu thiên nhiên</Text>
  <Text Key="1417B1DB">Pháp sư</Text>
  <Text Key="C01F532D">Người sói</Text>
  <Text Key="E7F4A25C">Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="41842089">Người cá</Text>
  <Text Key="55E8DA8F">Tiên</Text>
  <Text Key="364B589D">Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="5DC1A3C2">Thường</Text>
  <Text Key="FB0C3592">Thường</Text>
  <Text Key="4032883D">Các Sim quan sát tỉnh có thể học hỏi đặc điểm của người khác chỉ sau khi gặp họ.</Text>
  <Text Key="9237C582">Quan sát tỉnh</Text>
  <Text Key="DABE0452">Quan sát tỉnh</Text>
  <Text Key="F65EBB37">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Bạn tri kỷ Cộng đồng)</Text>
  <Text Key="D084A48C">Các Bạn tri kỷ có thể dễ dàng tránh những cuộc trò chuyện nhàm chán và thành công hơn trong việc tìm hiểu người khác.</Text>
  <Text Key="B3DAF4A3">Bạn tri kỷ</Text>
  <Text Key="C2D74C5D">Bạn tri kỷ</Text>
  <Text Key="26EE6EDF">Không khoan nhượng</Text>
  <Text Key="FBDED8FC">(Từ Vương miện Pha lê Thiên đường)</Text>
  <Text Key="FB256B19">Các Cú đêm xây dựng kỹ năng thêm vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="F3CD246E">Cú đêm</Text>
  <Text Key="1D5783E6">Cú đêm</Text>
  <Text Key="A2313BC2">Không bao giờ mệt</Text>
  <Text Key="C3967D92">Không bao giờ mệt</Text>
  <Text Key="4C83132F">Các Sim Không Cần Ai Bao Giờ không cần giao tiếp xã hội.</Text>
  <Text Key="BAA89FC8">Không Cần Ai</Text>
  <Text Key="D72C6940">Không Cần Ai</Text>
  <Text Key="9430390D">Các Sim này trở nên Hạnh phúc và có Niềm vui khi thực hiện việc nhà, có thể có Cơn cuồng dọn dẹp, và trở nên thực sự Khó chịu trong môi trường bừa bộn.</Text>
  <Text Key="11E8F192">Sạch sẽ</Text>
  <Text Key="8B074A02">Sạch sẽ</Text>
  <Text Key="EA5806DA">Các Sim này nhận được Moodlets mạnh mẽ và tăng nhu cầu Vui vẻ khi Nghe nhạc và trở nên Hạnh phúc khi chơi nhạc cụ.</Text>
  <Text Key="A580A465">Người yêu nhạc</Text>
  <Text Key="69178C27">Người yêu nhạc</Text>
  <Text Key="03299146">(Từ việc chọn Khát vọng Sáng tạo)</Text>
  <Text Key="2FBD89DB">Các Người hâm mộ âm nhạc nhận được sự tăng cường kỹ năng tốt hơn khi họ được truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="6FA6DF84">Người hâm mộ âm nhạc</Text>
  <Text Key="ECB5D314">Người hâm mộ âm nhạc</Text>
  <Text Key="C2F8797E">Các Sim Buổi sáng xây dựng kỹ năng thêm vào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="426ABE39">Người buổi sáng</Text>
  <Text Key="A4125A63">Người buổi sáng</Text>
  <Text Key="596786B4">U ám</Text>
  <Text Key="F39294E4">Các Siêu Cố vấn dựa trên kinh nghiệm của họ cũng như các kỹ thuật giảng dạy sáng tạo để làm cho việc cố vấn kỹ năng của họ hiệu quả hơn bình thường. Họ cũng kiếm được nhiều Simoleon hơn với Cố vấn Trả phí. Các tương tác cố vấn trở nên có sẵn ở cấp độ 5 của một số kỹ năng.</Text>
  <Text Key="993C6579">Siêu Cố vấn</Text>
  <Text Key="7643740D">Siêu Cố vấn</Text>
  <Text Key="B653A267">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Thần đồng)</Text>
  <Text Key="FBA1BA9C">Các Sim có Tư duy thiên tài xây dựng kỹ năng tư duy người lớn nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="00ABFE73">Có Tư duy thiên tài</Text>
