  <Text Key="088FFA85">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Castle Estate Kit</Text>
  <Text Key="ED159E9C">Phải Thích Cái Cổ Điển</Text>
  <Text Key="48E20CD0">Mặt tiền, kính màu, khe bắn cung, và thậm chí cả đầu quỷ là những chi tiết cổ điển sẽ làm biệt thự của bạn trở nên lộng lẫy.</Text>
  <Text Key="65CC7375">Xây Dựng Một Công Trình Vĩ Đại</Text>
  <Text Key="61C57971">Lấy cảm hứng từ sự uy nghi của lâu đài và xây dựng bằng các vòm kiến trúc Gothic, cửa sổ trang trí có thể xếp chồng, cầu thang lớn, công trình đá tuyệt đẹp, và cổng thành lớn. Tất cả đều là về sự trang trọng.</Text>
  <Text Key="90DA665C">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Pastel Pop Kit</Text>
  <Text Key="B7B2F8C3">Từ Quá Khứ Bùng Nổ</Text>
  <Text Key="A9463963">Tạo ra một không gian đương đại lấy cảm hứng từ thời gian đã qua. Chăn ga có họa tiết và chân bàn uốn lượn theo phong cách psychedelic trong bộ kit này gợi nhớ mùa hè những năm 60 và 70, nhưng chúng vẫn phù hợp với nội thất hiện đại, giản dị.</Text>
  <Text Key="E4550262">Tiên Phong Cơ Bản</Text>
  <Text Key="FED673EA">Trang trí nên vui vẻ và thoải mái! Hãy mang lại cho phòng bạn một phong cách kỳ quặc với những hình dạng không đều nhưng đơn giản trong những màu pastel mơ mộng. Bộ sưu tập này có ghế hình trái tim, gương hình vũng nước, và thậm chí nhiều cách hơn để lồng ghép sự tưởng tượng vào thiết kế hàng ngày.</Text>
  <Text Key="DC06C8CD">Tạo Các Nhà Hàng Độc Nhất</Text>
  <Text Key="E4892016">Thử Nghiệm Với Đồ Ăn Mới</Text>
  <Text Key="DD88A0A6">Nhân vật Sims có khẩu vị mạo hiểm có thể thưởng thức ẩm thực thử nghiệm mới trông gần như quá đẹp để ăn! Những người sành ăn nghiêm túc có thể chụp ảnh tự sướng với đồ ăn để lưu giữ những kiệt tác ăn được này hoặc học cách nấu chúng ở nhà.</Text>
  <Text Key="C8948177">Ăn Ngoài Cùng Nhân Vật Sims Của Bạn</Text>
  <Text Key="58C62A8F">Đưa nhân vật Sims của bạn ra ngoài để thưởng thức một bữa ăn ngon với dịch vụ xuất sắc. Các nhà hàng là nơi hoàn hảo để gặp gỡ bạn bè qua bữa brunch, dành thời gian với gia đình, hoặc có một buổi hẹn hò lãng mạn, tất cả mà không cần phải rửa bát.</Text>
  <Text Key="46C1E434">Trở Thành Một Chủ Nhà Hàng </Text>
  <Text Key="474B1BA8">Bạn kiểm soát việc sở hữu và vận hành một nhà hàng. Tuyển dụng và trang bị cho nhân viên, thiết lập thực đơn và giá cả, và trò chuyện với thực khách để cải thiện sự hài lòng của khách hàng!</Text>
  <Text Key="71760E49">Xây dựng nhiều loại nhà hàng từ một quán ăn cổ điển đến một bistro Ý sang trọng, hoặc tùy chỉnh các nhà hàng có sẵn bằng các vật thể và trang trí mới. Cá nhân hóa không gian của bạn bằng cách thêm một sân ngoài trời, chỗ ngồi booth thoải mái, hoặc biển hiệu độc nhất.</Text>
  <Text Key="0B9A46B9">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Greenhouse Haven Kit</Text>
  <Text Key="B45BDB08">Dấu Hiệu Của Sự Sống</Text>
  <Text Key="8978F9A4">Ngay cả những người làm vườn có tổ chức nhất cũng cần công cụ. Chậu cây, cây giống, găng tay, và bình xịt sẽ làm cho nhà kính của bạn trông giống như một không gian mà nhân vật Sims của bạn yêu thích dành thời gian.</Text>
  <Text Key="1FD6CCB1">Một Phòng Để Phát Triển</Text>
  <Text Key="A29E09F5">Bộ kit này bao gồm các vật thể xây dựng được thiết kế để tạo ra cấu trúc nhà kính hoàn hảo. Tạo ra một nơi trú ẩn lý tưởng với cửa sổ cho nhân vật Sims của bạn để thỏa mãn ngón tay xanh và sống ước mơ làm vườn của họ.</Text>
  <Text Key="934DFD1F">Giai đoạn nặng của Bệnh Gây Sốt Chuột Cuồng Siêu lây lan rất mạnh, và nếu không được điều trị sẽ dẫn đến cái chết.</Text>
  <Text Key="8E4DF53E">Hãy cho thú cưng chuột của bạn ăn đầy đủ và giữ nơi ở của chúng sạch sẽ, nếu không chúng sẽ bắt đầu không thích bạn.</Text>
  <Text Key="8D4DF38D">Đừng lo lắng nếu thú cưng chuột của bạn trốn khỏi nơi ở của chúng. Chúng sẽ quay trở lại, và thậm chí chúng có thể gửi cho bạn một bức thư bưu điện từ chuyến đi của chúng!</Text>
  <Text Key="904DF8D4">Thú cưng chuột già nhanh hơn nhân vật Sims. Đặt mua một Món Ăn Chống Lão Hóa từ máy tính PC hoặc Phòng Khám Thú Y nếu bạn không chịu được việc mất chúng.</Text>
  <Text Key="8F4DF6AB">Mệt mỏi vì trò đùa của thú cưng chuột? Đặt mua một Món Ăn Hạn Chế IQ từ máy tính PC hoặc Phòng Khám Thú Y.</Text>
  <Text Key="0DD60F29">Hãy thử thêm chất phụ gia giặt vào Máy Giặt để có thêm hương thơm... hoặc mùi lạ.</Text>
  <Text Key="0ED6115A">Bẫy bụi lông trong Máy Sấy nổi tiếng là nguyên nhân gây cháy. Hãy nhớ làm sạch của bạn trước khi nó trở thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="0FD612C7">Tìm kiếm một phương án giặt quần áo thân thiện với môi trường? Hãy thử sử dụng Chậu Giặt và Dây Phơi Quần Áo.</Text>
  <Text Key="10D61470">Chồng quần áo đã sử dụng sẽ bắt đầu có mùi. Đặt chúng vào Giỏ Đựng Quần Áo để giữ ngôi nhà của bạn thơm tho lâu hơn.</Text>
  <Text Key="17063AE0">Hoàn thành thành công tất cả các thử thức leo trèo sức bền trên Tường Đá sẽ cấp quyền truy cập vào một chuyến leo lửa nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="14063659">Bạn không cần thiết bị tập thể dục đắt tiền và cồng kềnh để giữ dáng; hãy thử video tập thể dục trên TV của bạn.</Text>
  <Text Key="150637CA">Tai nghe có thể được đặt từ máy tính. Chúng rất tuyệt để thưởng thức âm nhạc khi di chuyển!</Text>
  <Text Key="055F362B">Sử dụng giá đỡ bóng bowling để thay đổi màu của bóng. Các kiến tạo bowling thậm chí có thể sử dụng bóng sọ trong suốt, thứ của huyền thoại.</Text>
  <Text Key="085F3B72">Quán Bar, Câu lạc bộ đêm, và Phòng Lounge được trang bị đường bowling cung cấp Bowling Ánh Trăng muộn vào các đêm trong tuần.</Text>
  <Text Key="075F39C1">Nhân vật Sims sẽ xuất hiện để chơi bowling tại các Quán Bar, Câu lạc bộ đêm, và Phòng Lounge được trang bị đường bowling.</Text>
  <Text Key="0A5F3E08">Nhân vật Sims cải thiện kỹ năng bowling khi họ chơi. Những người chơi bowling lành nghề sẽ đeo găng tay bowling trên đường chơi.</Text>
  <Text Key="4DAEC1A7">Ma cà rồng nhận điểm yếu khi họ thăng hạng. Hãy chọn một cách khôn ngoan.</Text>
  <Text Key="4EAEC3D0">Tương tác với biểu tượng dơi liên quan đến Ma cà rồng.</Text>
  <Text Key="3FAEABAD">Ma cà rồng giành kinh nghiệm, thăng hạng, và mở khóa thêm sức mạnh.</Text>
  <Text Key="40AEADDE">Ma cà rồng RẤT THÍCH những ngày ngắn ở Forgotten Hollow. Các nhân vật Sims khác thì không.</Text>
  <Text Key="41AEAF4B">Tất cả cửa sổ đều có bảo vệ UV nên ma cà rồng an toàn trong nhà!</Text>
  <Text Key="42AEB0F4">Tìm kiếm các con đường của Forgotten Hollow để có cơ hội tìm thấy Trái Cầu Huyết Quả hiếm.</Text>
  <Text Key="43AEB261">Ma cà rồng có thể biến thành dơi. Những con dơi đáng yêu, có thể ôm ấp.</Text>
  <Text Key="44AEB392">Nghiên cứu về Huyền Thoại Ma Cà Rồng để tìm hiểu thêm về những người cổ xưa.</Text>
  <Text Key="03076EDE">Trở thành Ma cà rồng có thể có nghĩa là phải chịu đựng nhiều ngày của những bệnh tật bất thường.</Text>
  <Text Key="02076CAD">Rót một tách cà phê và thức khuya. Ma cà rồng được gọi là Nightwalkers vì một lý do.</Text>
  <Text Key="050771F4">Tìm kiếm các con đường nửa đêm của Forgotten Hollow để tìm một BFF Ma Cà Rồng!</Text>
