  <Text Key="3EABD698">Viền trang trí này vừa có tính thẩm mỹ vừa có chức năng.</Text>
  <Text Key="A8F276F4">Hộp thư cũ (Deprecated)</Text>
  <Text Key="EA11B582">Đèn hoa đầm lầy</Text>
  <Text Key="D3D5DF21">Đèn đường đầm lầy</Text>
  <Text Key="84AE21AB">Đèn Cực Lớn</Text>
  <Text Key="40BE2F64">Đèn này lớn hơn đèn thông thường. Thật kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="63C3D903">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set3</Text>
  <Text Key="1911C74C">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set3</Text>
  <Text Key="1D8B4B3E">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set2</Text>
  <Text Key="B6F52287">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set2</Text>
  <Text Key="54D2BB11">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set1</Text>
  <Text Key="6C30226E">geo_streetDecoGEN_Gnome_03_set1</Text>
  <Text Key="8ED16884">streetDecoGEN_Gnome_02_set3</Text>
  <Text Key="20DF46B1">streetDecoGEN_Gnome_02_set3</Text>
  <Text Key="64E14FB9">streetDecoGEN_Gnome_02_set2</Text>
  <Text Key="C14B74A6">streetDecoGEN_Gnome_02_set2</Text>
  <Text Key="200798A6">streetDecoGEN_Gnome_02_set1</Text>
  <Text Key="B9ABD27F">streetDecoGEN_Gnome_02_set1</Text>
  <Text Key="92CD8645">streetDecoGEN_Gnome_01_set3</Text>
  <Text Key="13D8171A">streetDecoGEN_Gnome_01_set3</Text>
  <Text Key="761C84E0">streetDecoGEN_Gnome_01_set2</Text>
  <Text Key="6D7E4C65">streetDecoGEN_Gnome_01_set2</Text>
  <Text Key="996833F7">streetDecoGEN_Gnome_01_set1</Text>
  <Text Key="891A66F8">streetDecoGEN_Gnome_01_set1</Text>
  <Text Key="7B48D994">Đèn đường vườn</Text>
  <Text Key="D9D2B6F7">Ghế dài Retrositter</Text>
  <Text Key="779CD7F8">Đây không phải là chiếc ghế của ông nội bạn. Mà là của chú. Hai tấm ván chắc chắn cung cấp đủ sự hỗ trợ cho hầu hết mọi người, không cần thêm bất kỳ sự phức tạp nào.</Text>
  <Text Key="9475B9ED">Ghế dài Patio Parking It</Text>
  <Text Key="E7B154D2">Tận hưởng một ngày tuyệt vời trong công viên mà không cần rời khỏi hiên nhà. Chiếc ghế dài gỗ và sườn sắt này mang lại mọi sự bất tiện của một chiếc ghế công viên thực sự, nhưng không có tiếng ồn và bừa bộn.</Text>
  <Text Key="0F286F6C">Ghế bar Thủ công</Text>
  <Text Key="D3F6A209">Một chiếc ghế bar được chế tác bằng mồ hôi, nước mắt và một bàn mộc.</Text>
  <Text Key="D6A4547A">Ghế bar Kim loại Eschen</Text>
  <Text Key="FF1C9E9B">Ngồi cạnh quầy bar trên chiếc ghế kim loại chắc chắn này, tràn ngập phong cách công nghiệp.</Text>
  <Text Key="43263BB0">Ghế bar Cephalopod có Tựa lưng</Text>
  <Text Key="6FC8B195">Lấy cảm hứng từ thế giới dưới nước xung quanh, Công ty Đồ nội thất Nghệ thuật Công chúa Cordelia đã mang đến cho bạn Chiếc Ghế bar Cephalopod. Vì tám chân sẽ là thừa thãi, họ đã thêm bốn chiếc xúc tu đẹp mắt -- bốn chân, để nâng đỡ bạn khi bạn thưởng thức đồ uống hoặc đồ ăn nhẹ. Tựa lưng được bao gồm!</Text>
  <Text Key="03BB0082">Ghế bar Cephalopod</Text>
  <Text Key="AD59E1D3">Lấy cảm hứng từ thế giới dưới nước xung quanh, Công ty Đồ nội thất Nghệ thuật Công chúa Cordelia đã mang đến cho bạn Chiếc Ghế bar Cephalopod. Vì tám chân sẽ là thừa thãi, họ đã thêm bốn chiếc xúc tu đẹp mắt -- bốn chân, để nâng đỡ bạn khi bạn thưởng thức đồ uống hoặc đồ ăn nhẹ. </Text>
  <Text Key="F32FE45A">Ghế bar Công nghiệp SPIN</Text>
  <Text Key="6C6E16FB">Có nhiều lớp hoàn thiện khác nhau, chiếc ghế bar này cung cấp chỗ ngồi thoải mái và thời trang trong nhà bếp hoặc khu vực ăn uống của bạn.</Text>
  <Text Key="77C2D794">Ôm Vải Nỉ </Text>
  <Text Key="1874F1E1">Chúng tôi đã tái tạo chiếc ghế bar để mang lại sự thoải mái trọn vẹn đến mức bạn sẽ không bao giờ muốn đứng dậy hay đi lại nữa! Với những chân tròn thanh thoát và chiếc đệm êm ái, căng đầy, Chiếc Ghế Ôm Vải Nỉ ôm lấy những đường cong mềm mại nhất của bạn cho những buổi tối có niềm vui vô song.</Text>
  <Text Key="9DA29F5B">Ghế bar Caress</Text>
  <Text Key="629AE6F4">Vẻ đẹp thư thái của chiếc ghế bar Caress Countryside mang lại sự thoải mái trọn vẹn đến mức chúng tôi đã phải thêm tựa lưng vào! Thật sự, mọi người cứ trượt xuống với một tiếng thở dài hài lòng rồi ùng ục ngã xuống sàn.</Text>
  <Text Key="70EB318C">Vệ tinh Nội thất</Text>
  <Text Key="09ADD9A9">Nhường đường, rác vũ trụ! Tạo tác tương lai này mang lại mọi duyên của các vệ tinh trong quá khứ mà không có bất kỳ gánh nặng chính trị nào.</Text>
  <Text Key="90F684C3">Thiên thể</Text>
  <Text Key="FC6CAF0C">Khi chúng ta mơ, chúng ta trao ánh sáng của mình cho vũ trụ. Nó phản chiếu vô tận từ ngôi sao này sang ngôi sao khác như những vòng tròn trên một hồ nước khi được hôn bởi những chiếc lá thu rơi. Ngay cả một tia lửa cảm hứng nhỏ nhất cũng có thể đốt cháy cả thế giới. Dưới đây là một chiếc ghế bar.</Text>
  <Text Key="B7B5D8B8">Ghế bar Thời Đại Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="9D1E4AED">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: heyHarrie&lt;/font&gt;\n\nChúc mừng! Chiếc ghế bar gỗ tự nhiên có rãnh này được thiết kế đặc biệt cho kỷ niệm 21 năm của chúng ta. Lết mông lên quầy bar và nâng ly nước ép cùng chúng ta! Ăn, uống và thời đại hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="95A2C272">Bồn rửa mặt Bệ đỡ Brut</Text>
