  <Text Key="BD152A52">Đó không phải nho khô. Giờ đây chúng là đôi mắt của một người đã sống sót qua hai cuộc chiến tranh thế giới. {0.SimFirstName} đã vẽ đường trở về đỉnh cao vinh quang của {M0.mình}{F0.bản thân}.</Text>
  <Text Key="FF324EBB">Ồ. Giờ nó trông chỉ như cái bánh quy đeo kính hai mắt. Có lẽ đã đến lúc {0.SimFirstName} bắt đầu lại trên một bức vẽ trắng.</Text>
  <Text Key="D632042F">Vượt Giá</Text>
  <Text Key="A5309BAA">Bắt Đầu Lại</Text>
  <Text Key="2AF43FDD">Hoàn Thành Từ Trí Nhớ</Text>
  <Text Key="A7575694">Quá Thiên Vị</Text>
  <Text Key="AD6B5039">{0.SimFirstName} giả vờ bị viêm thanh quản, tránh áp lực phải đóng góp vào cuộc thảo luận, trong khi lặng lẽ thu thập những thông tin quý giá từ bạn học. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} vượt qua, nhưng không nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="CE74C512">Nhận Hối Lộ</Text>
  <Text Key="89681B6C">Không Có Hối Lộ</Text>
  <Text Key="41273C1F">{0.SimFirstName} nộp một loạt tranh chim con bằng màu nước. Phòng trưng bày chấp nhận nó, và {0.SimFirstName} thậm chí còn bán được vài bức tranh tại triển lãm.</Text>
  <Text Key="2BDA9E6A">Chuyển Đổi Thêm Nghệ Sĩ</Text>
  <Text Key="049818AE">Viết Tuyên Ngôn</Text>
  <Text Key="9B1B434A">Phòng trưng bày thấy tác phẩm rất kích thích tư duy. Và nhà hàng đi kèm của họ còn làm tăng gấp đôi doanh số bán hot dog trong suốt triển lãm!</Text>
  <Text Key="F596D92D">Phòng trưng bày gửi cho {0.SimFirstName} một lời từ chối ngắn nhưng lịch sự. Không thể tin được, tác phẩm {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} đơn giản là không đủ hay.</Text>
  <Text Key="ED70F5FF">Chơi An Toàn</Text>
  <Text Key="B84AE004">Tuyên Bố Gây Sốc</Text>
  <Text Key="03144729">CẮM SỮA</Text>
  <Text Key="C2DD4FDA">Tìm Nhóm Học Tập</Text>
  <Text Key="824D28A9">Hừm. Nó bắt đầu khá đầy hứa hẹn, nhưng ngày càng nhiều {0.SimFirstName} bắt đầu cảm thấy cộng đồng địa phương dường như chưa sẵn sàng cho "Thiên Hà Mũi Lợn". {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bỏ dở tác phẩm và quay lại điểm khởi đầu.</Text>
  <Text Key="B84D2729">{0.SimFirstName} tin rằng đây có thể là kiệt tác vĩ đại nhất của {M0.mình}{F0.bản thân} cho đến nay! Chẳng mấy chốc, cộng đồng địa phương sẽ ca ngợi "Thiên Hà Mũi Lợn" vì sự táo bạo của nó.</Text>
  <Text Key="70ADDAB3">Nghỉ Ngơi</Text>
  <Text Key="E549E304">Cuộc Thanh Lọc Dầu Terpentin</Text>
  <Text Key="39432EA3">Đủ Tốt</Text>
  <Text Key="E2CBA1A0">Tiếp Tục Vẽ</Text>
  <Text Key="41CB4AD2">Biên tập viên không thể ngừng cười về bức tranh cấp mầm non trên trang 10. Hình ảnh đã được thay thế bằng quảng cáo cho sơn màu dạ quang giá rẻ. (may mắn thay, trước khi ai đó nhận ra đó là tác phẩm của {0.SimFirstName}).</Text>
  <Text Key="B4B81132">Biên tập viên không thể ngừng ca ngợi bức tranh tuyệt vời trên trang 10. Cô ấy rất ấn tượng khi phát hiện ra đó là tác phẩm của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="6E6259C4">Tái Đầu Tư Cho Tương Lai</Text>
  <Text Key="761A0E06">Tài Trợ Một Tài Năng Đầy Triển Vọng</Text>
  <Text Key="D87EC543">Tập Trung Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="7CFE19D3">Báo Cáo</Text>
  <Text Key="7C545F7E">La Hét Chủ Phòng Trưng Bày</Text>
  <Text Key="CF94A2FD">Làm Sạch Vết Bẩn</Text>
  <Text Key="DA026A07">Nghệ Thuật Là Chủ Quan</Text>
  <Text Key="E80A0CB0">Nói Thẳng</Text>
  <Text Key="2B084413">Mượn Kỹ Thuật</Text>
  <Text Key="C1D56A31">Ghi Công Cho Học Sinh</Text>
  <Text Key="9A686DC3">Tác Phẩm Gần Đây</Text>
  <Text Key="235B64CD">Đưa Ra Những Thứ Cũ</Text>
  <Text Key="E4BA1618">Có lẽ họ đúng. Có lẽ chiếc vuông đỏ với chấm xanh đó là một tuyên bố táo bạo về sự kiên cường của nhân loại trong thế giới hậu hiện đại. {0.SimFirstName} quyết định nói điều đó. Đám đông lặng lẽ gật đầu.</Text>
  <Text Key="5347B58A">Cắt Cỏ Qua Cành</Text>
  <Text Key="9EA6C649">Nhặt Cành</Text>
  <Text Key="CAE491A2">Tức Thời</Text>
  <Text Key="36ED57D4">Dùng Máy Xúc</Text>
  <Text Key="534552E2">Quay Lại Vườn Trẻ</Text>
  <Text Key="30D48146">Làm Bằng Tay</Text>
  <Text Key="41C10763">Yeah! {0.SimFirstName} cảm thấy mình như một bậc thầy máy xúc thực thụ… cho đến khi máy xúc lật nhào với {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bên trong. Ghi chú cho lần sau: để trở thành tài xế máy xúc, bạn cần hai thứ—một chiếc máy xúc hoạt động và một tài xế khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="0DC4607B">{0.SimFirstName} không được trả lương cao để hành xử như một kẻ ngốc. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đậu máy xúc một cách an toàn và dùng xẻng thay thế. Sẽ lâu hơn và làm hỏng một chút tiến độ, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết rằng không đáng để mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="630F2531">Ồ, sự non nớt trẻ trung chỉ đưa bạn đi được một quãng đường, đặc biệt là khi một cành cây kẹt vào máy cắt. {0.SimFirstName} không thể hoàn thành phần còn lại của {M0.chuyến đi}{F0.chuyến đi} của mình, và phải dành thời gian {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} dọn sạch lưỡi dao thay vì vậy.</Text>
  <Text Key="6D09D466">{0.SimFirstName} lách qua cổng vườn trẻ ngay khi chủ đang khóa cửa. Vớt vài bông cúc tần cuối cùng, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ném xuống vài Simoleon và quay lại hoàn thành công việc. Kết quả: một con đường cúc tần hoàn hảo, đúng giờ. Sếp và khách hàng của {0.SimFirstName} đều hài lòng hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="C7EEF381">Với một chút sắp xếp sáng tạo, {0.SimFirstName} làm cho con đường cúc tần thanh lịch hơn trước. Sếp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hơi lo lắng, tất nhiên, nhưng khi {0.SimFirstName} đảm bảo với khách hàng rằng thiết kế tối giản đang là xu hướng, mọi người đều ca ngợi tư duy tiến tới (và tiết kiệm) của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
