  <Text Key="A426239C">Ham Muốn Không Đáy</Text>
  <Text Key="6D30B694">Các Sim Ham Muốn Không Đáy bị thôi thúc bởi ham muốn phi lý, không thể đáp ứng cho những cuộc gặp gỡ lãng mạn, với tâm trí luôn bị ám ảnh bởi việc chờ đón cuộc chinh phục tình dục tiếp theo, bất kể sự thỏa mãn hay thiếu hụt trong các mối quan hệ hiện tại và tương lai.</Text>
  <Text Key="43D8D649">(Từ Thuộc Tính Xấu Ham Muốn Không Đáy)</Text>
  <Text Key="231BB614">&lt;font color='#510061'&gt;Khát Khao Kết Nối&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="85EF0BA6">Đã một thời gian kể từ khi {0.SimFirstName} chia sẻ một khoảnh khắc đặc biệt với ai đó, và những nhu cầu chưa được đáp ứng của {0.SimPronounPossessiveDependent} bắt đầu ảnh hưởng đến sức khỏe tinh thần.</Text>
  <Text Key="354F623B">&lt;font color='#510061'&gt;Thiếu Thốn Thân Mật&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="042885AE">Sự thiếu hụt kết nối thể chất thân mật khiến {0.SimFirstName} cảm thấy bất an, bồn chồn và cáu gắt, khiến {0.SimPronounObjective} khó tập trung vào bất cứ điều gì khác.</Text>
  <Text Key="5C9E7810">&lt;font color='#510061'&gt;Đói Khát Cảm Xúc&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="E493D294">Sự thiếu kết nối thân mật với người khác khiến {0.SimFirstName} bất an, khiến {0.SimPronounObjective} rất khó tận hưởng trọn vẹn cuộc sống hàng ngày của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="03CD5B44">&lt;font color='#510061'&gt;Chiến Thắng Rỗng Tuếch?&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="4B29441B">Mặc dù đã thành công trong việc xoa dịu cơn thèm, {0.SimFirstName} vẫn mắc kẹt trong vòng lặp suy nghĩ phi lý. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không thể không băn khoăn với ý nghĩ rằng cuộc gặp gỡ tình dục của {0.SimPronounPossessiveDependent} sẽ thỏa mãn hơn nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} dành thời gian xây dựng sự kết nối sâu sắc hơn trước.</Text>
  <Text Key="B2322D26">&lt;font color='#510061'&gt;Điệu Tango Nhàm Chán?&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0A013116">Ngay cả sau cuộc gặp gỡ tình dục gần đây của {0.SimPronounPossessiveDependent}, suy nghĩ phi lý của {0.SimFirstName} khiến {0.SimPronounObjective} phần nào mất hứng thú, mắc kẹt trong vòng lặp khao khát một tia lửa đam mê khó nắm bắt dường như luôn được thắp lên bởi suy nghĩ về một bạn tình mới.</Text>
  <Text Key="01093AD3">Lời Khen Tinh Nghịch</Text>
  <Text Key="DAE16B13">Gợi Ý Mạnh Dạn</Text>
  <Text Key="ACC64616">Bạn có phải là ảo thuật gia không? Bởi mỗi khi tôi nhìn bạn, mọi người khác biến mất... và tôi thích điều đó.</Text>
  <Text Key="23C8BFDF">Tôi có thể theo bạn về nhà không? Bởi bố mẹ tôi luôn bảo tôi theo đuổi ước mơ.</Text>
  <Text Key="61975E29">Bạn có phải là máy ảnh không? Mỗi khi tôi nhìn bạn, tôi không thể không cười... và chụp vài tấm ảnh.</Text>
  <Text Key="18691B45">Bạn có bản đồ không? Tôi cứ mãi lạc trong đôi mắt bạn... và tôi cũng muốn khám phá phần còn lại của bạn.</Text>
  <Text Key="630A459B">Bạn có tin vào tình yêu từ cái nhìn đầu tiên không, hay tôi nên đi ngang qua một lần nữa? Tôi sẽ đi ngang qua ngàn lần nếu điều đó khiến bạn chú ý đến tôi.</Text>
  <Text Key="3D98D17E">Bạn có phải là vé đỗ xe không? Bởi bạn có chữ '&lt;i&gt;FINE&lt;/i&gt;' khắp người, và tôi rất muốn trả giá.</Text>
  <Text Key="DE5086F7">Bạn có phải là người ngoài hành tinh không? Bởi bạn vừa bắt cóc trái tim tôi, và tôi không thể chờ để được tình yêu của bạn 'thăm dò'.</Text>
  <Text Key="9E0A8352">Bạn có phải là ma cà rồng không? Bởi tôi sẽ để bạn cắn bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="6EE551DB">Nếu bạn là ma, bạn sẽ là tiếng 'boo' duy nhất tôi cần.</Text>
  <Text Key="BE0E68C1">Đôi môi bạn trông cô đơn; chúng có muốn gặp đôi môi tôi không? Chúng ta có thể khiến chúng không thể tách rời, để chúng sẽ không bao giờ cô đơn nữa.</Text>
  <Text Key="197718FD">Đôi môi bạn trông mềm mại quá, tôi không thể không tưởng tượng hương vị của chúng.</Text>
  <Text Key="1B356889">Làn da bạn dường hoàn hảo, tôi rất muốn khám phá từng inch.</Text>
  <Text Key="DFC94F34">Sự hiện diện của bạn mang tính từ tính, tôi thấy mình bị thu hút bởi bạn, không thể chống cự.</Text>
  <Text Key="165FA249">Trung Thành Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="CC909282">Trung Thành Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="37FDC5FF">Đây là những Sim đã tìm thấy True Love của mình. Một Sim mà họ đã kết hôn và muốn dành phần đời còn lại bên nhau. Các Sim Trung Thành Vĩnh Cửu cảm thấy tốt hơn khi người phối ngẫu yêu quý của họ ở gần và tránh mọi tương tác lãng mạn với Sim khác.</Text>
  <Text Key="D0BC8793">Các Sim Trung Thành Vĩnh Cửu chỉ có thể lãng mạn với phối ngẫu của họ.</Text>
  <Text Key="9819F145">&lt;font color='#510061'&gt;Ràng Buộc Bởi Tình Yêu&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="8CCBA016">(Từ Trung Thành Vĩnh Cửu)</Text>
  <Text Key="97C1919D">{0.SimFirstName} không thể không nhận ra mình đã yêu điên cuồng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} mỗi khi người phối ngẫu yêu quý ở cùng phòng. Sự hiện diện của người ấy dường như trao cho Sim này sức mạnh và tự tin để chạy marathon và dời non, vì họ biết sẽ có ai đó thực sự yêu họ cổ vũ.</Text>
  <Text Key="9BA7C00F">Không có ai trên đời mà {0.SimFirstName} ngưỡng mộ hơn {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phối ngẫu yêu quý.\n\nCông sức và chăm sóc đã xây dựng một mối quan hệ vững chắc dựa trên sự tin tưởng, đồng hành và tình yêu. Sau tất cả những gì họ đã trải qua cùng nhau, tình yêu của {0.SimFirstName} bây giờ ở giai đoạn mà họ không thể thậm chí nghĩ đến lãng mạn với bất kỳ Sim nào khác ngoài người bạn đời của mình.\n\nHơn nữa, sự hiện diện của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phối ngẫu trong cùng phòng sẽ làm {0.SimFirstName} tràn đầy năng lượng và mạnh mẽ hơn vì họ biết họ có ai đó đứng sau ủng hộ.</Text>
  <Text Key="E44E5896">Lãng Mạn Thoải Mái</Text>
  <Text Key="724F6369">Lãng Mạn Thoải Mái</Text>
  <Text Key="7EE5AB51">Các Sim Lãng Mạn Thoải Mái thường không quan tâm đến các mối quan hệ lãng mạn nghiêm túc và thay vào đó có khả năng xây dựng các kết nối lãng mạn thoải mái. Tất cả lãng mạn trên đời mà không ràng buộc.</Text>
  <Text Key="5501DCA4">Hướng Dẫn Lãng Mạn Thoải Mái</Text>
  <Text Key="DB1A4D60">Các Sim có Thuộc Tính Xấu Lãng Mạn Thoải Mái mặc định không thể tăng thanh lãng mạn với các Sim khác. Đó là vì họ không quan tâm đến các mối quan hệ lãng mạn nghiêm túc.\n\nKhi thả thính với Sim, một mối quan hệ lãng mạn thoải mái được phát triển hoạt động tương tự như lãng mạn thông thường, trong khi vẫn chỉ là bạn bè.\n\nCác Sim Lãng Mạn Thoải Mái vẫn có thể hình thành các mối quan hệ nghiêm túc bằng cách trở nên gắn bó. Chỉ cần nhấp vào Sim khác và sử dụng 'Trở Nên Gắn Bó Lãng Mạn' trong danh mục Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="7B4646A5">---------- Thống Kê ----------</Text>
  <Text Key="2046ED9E">Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="2E654FAE">---------- Bạn Tình Thoải Mái ----------</Text>
  <Text Key="270E9AC1">Trở Thành Bạn Tình Thoải Mái</Text>
  <Text Key="C09F1323">Trở Thành Bạn Tình Thoải Mái với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="58C35B51">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} vừa trở thành bạn tình thoải mái! Dù là bạn hay thù, tất cả đều là về khoái cảm thuần túy.</Text>
  <Text Key="22047524">Kết Thúc Mối Quan Hệ Bạn Tình Thoải Mái</Text>
  <Text Key="D5153C01">Kết Thúc Mối Quan Hệ Bạn Tình Thoải Mái với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="53B7AF63">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã kết thúc mối quan hệ bạn tình thoải mát của họ.</Text>
