  <Text Key="F72E5A22">Mỗi ngày là ngày của taco tại Cactus Cantina, tuyên bố bản biển báo ngoài trời này.</Text>
  <Text Key="36FAD5DD">Biển Báo Ngoài Trời Tiệm Ăn Điện Tử</Text>
  <Text Key="6CC3F962">Một biển báo ngoài trời phong cách hoài cổ đánh dấu địa điểm cho trải nghiệm tiệm ăn điện tử kinh điển.</Text>
  <Text Key="C48E1C68">Biển Báo Ngoài Trời Quán Rượu</Text>
  <Text Key="5EE482FD">Một biển báo không phô trương cho một quán rượu hàng xóm cũng không phô trương.</Text>
  <Text Key="271F0C46">Biển Báo Ngoài Trời Tập Đoàn</Text>
  <Text Key="B608269F">Một biển báo truyền tả không khí quyền hành mà không thu hút quá nhiều sự chú ý. Phù hợp cho công viên văn phòng, phòng khám bác sĩ và khuôn viên tập đoàn.</Text>
  <Text Key="C49290AD">signOutdoorFloor_bm</Text>
  <Text Key="44BC5692">signOutdoorFloor_bm</Text>
  <Text Key="69ECA53A">signHeldGEN tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="7420395B">signHeldGEN mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="80903DDD">Biển Báo Ngoài Trời Phòng Tập</Text>
  <Text Key="CBA0F162">Cơ thể đang vận động thường có xu hướng tiếp tục vận động. Biển báo này chỉ cho mọi người nơi để bắt đầu vận động.</Text>
  <Text Key="85636EF7">Phòng Tắm Gỗ Công Nghiệp</Text>
  <Text Key="C8A13FF8">Một phòng tắm với đầy đủ phụ kiện bạn có thể cần để làm sạch từng inch cơ thể.</Text>
  <Text Key="F9BD5A19">Phòng Tắm Không Có Gỗ Công Nghiệp</Text>
  <Text Key="A7E8D586">PostRustic mang phong cách kim loại thô sơ đến phòng tắm của bạn. Có nhiều màu gạch men phong cách cổ điển, chắc chắn sẽ thêm duyên cho phòng tắm.</Text>
  <Text Key="69BDD73A">Phòng Tắm Hộp Pha Lê</Text>
  <Text Key="0E343F5B">Với một chút trí tưởng tượng, bạn có thể giả vờ rằng phòng tắm đơn giản này cho nhu cầu vệ sinh hàng ngày cơ bản thực chất là một hộp pha lê mà bạn đang tạm thời bị mắc kẹt bên trong.</Text>
  <Text Key="FF7F7F90">Phòng Tắm Giấc Mơ Kỳ Lân</Text>
  <Text Key="82056BF5">Vòi sen được tải sẵn nhiều cài đặt áp lực, bao gồm: Đêm Đen Tối, Cừu Điện, Mưa Axit, và nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="096EA070">Đại Bàng</Text>
  <Text Key="9AD4BB55">Dành cho những người muốn kết hợp sự thư giãn dịu dàng của một bồn tắm nước nóng lâu dài với niềm vui của việc đứng, chúng tôi đã tạo ra Đại Bàng. Cảm nhận vòi sen mạnh mẽ! Bạn gần như có thể tưởng tượng mình đang đứng trên bề mặt một hành tinh xa lạ, khỏa thân trong cơn mưa nóng.</Text>
  <Text Key="4EAC2E44">Niềm Vui Kép</Text>
  <Text Key="53350871">Bồn tắm kết hợp vòi sen này có hai cách để làm hài lòng. Tận hưởng chiều sâu của bồn tắm, hoặc đứng dậy và thấy mình bị cuốn hút bởi dòng nước mạnh mẽ của vòi sen. Chỉ cần cẩn thận: ở lâu dưới sức mạnh hơi nước của nó, kết quả có thể khiến bạn sốc.</Text>
  <Text Key="19D4302D">Bồn Tắm Móng Vuốt Với Vòi Sen Dưới Đáy Biển</Text>
  <Text Key="66E5B912">Sự pha trộn quyến rũ giữa phong cách cổ điển và đương đại, bồn tắm móng vuốt này tái tạo sự xa hoa đã mất của Công Chúa Cordelia trong khi vòi sen cung cấp sự tiện lợi trên chuyến đi.</Text>
  <Text Key="E564B1A2">shellPortal_bm Tên Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="7EABFE73">shellPortal_bm Mô Tả Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="83ABFADE">Kệ Gỗ Tường Có Nắp Đậy</Text>
  <Text Key="02CA45A7">Một kệ lưu trữ đơn giản với một sự thay đổi: đầu được đậy bằng một giá đỡ sách bán ngày hình tròn được tích hợp sẵn để giữ đồ trang trí nhỏ của bạn không trượt ra ngoài ngoài ý muốn.</Text>
  <Text Key="B9E86D57">Kệ Dưới Đáy Biển Bị Đánh Giá Thấp</Text>
  <Text Key="7B53057B">Tranh Khung Trên Cánh Chim Ảo</Text>
  <Text Key="7B311194">Kích thích sở thích của bạn với bản in lấy cảm hứng từ thiên nhiên này. Mềm mại, ảo ảo và bí ẩn một cách tuyệt vời, nó để lại cho bạn cảm giác rung động thích thú đến mức bạn sẽ muốn đóng khung và giữ nó trên tủ trang điểm.</Text>
  <Text Key="C35506D2">Dụng Cụ Nấu Ăn Trên Bàn Bếp</Text>
  <Text Key="2C599E83">Bắt đầu nấu ăn với bộ dụng cụ nấu ăn trên bàn tiện lợi này. Đảm bảo không trầy xước chảo của bạn - mặc dù chúng khá tiện để gãi lưng.</Text>
  <Text Key="BC4BD3D7">Bát Trái Cây</Text>
  <Text Key="08B03358">Giữ những đồ ăn nhẹ lành mạnh trong tầm tay, hoặc ít nhất là nơi người khác có thể nhìn thấy chúng.</Text>
  <Text Key="FEF5AF2F">Sản Phẩm Chăm Sóc Cơ Thể Cho Nam Giới</Text>
  <Text Key="CE1232E0">Được tạo ra độc quyền cho nam giới, dòng sản phẩm chăm sóc cơ thể cao cấp này để lại làn da bạn mềm mại và ngọt ngào như em bé, trong khi bao bì mạnh mẽ, cứng rắn củng cố sự tự tin rằng bạn vẫn là một người đàn ông.</Text>
  <Text Key="7EB2A0F8">Sản Phẩm Chăm Sóc Cơ Thể</Text>
  <Text Key="10B1DF2D">Bạn muốn làn da mình cảm thấy và tỏa ra mùi tuyệt vời. Đạt được những mong muốn thân mật nhất của bạn với xà phòng tay thơm ngát, kem dưỡng da giàu chất béo và phấn thơm có mùi hương sẵn có.</Text>
  <Text Key="1B612D17">Sách Cổ Điển</Text>
  <Text Key="A24B6098">Bạn không chỉ đọc sách giỏi, bạn còn tự hào sở hữu các ấn bản đầu tiên của tất cả những tác phẩm kinh điển vĩ đại. Trưng bày những phát hiện tuyệt vời này - và sự tuyệt vời của bạn cùng với chúng.</Text>
  <Text Key="23818065">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Viết lách khi ở nhánh Phóng viên.</Text>
  <Text Key="428C6D2E">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 9 của sự nghiệp Viết lách khi ở nhánh Phóng viên.</Text>
  <Text Key="4280A342">Máy Đánh Chữ Cổ</Text>
  <Text Key="BF120793">Một số tác phẩm vĩ đại nhất mọi thời đại đã được gõ trên một máy đánh chữ giống như cái này. Tôn vinh các Bậc Thầy, và gia nhập hàng ngũ của họ, với phần thưởng to lớn này.</Text>
  <Text Key="334460F1">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Viết lách khi ở nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="E2C6406A">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 của sự nghiệp Viết lách khi ở nhánh Tác giả.</Text>
