  <Text Key="39F4D902">Ếch lá</Text>
  <Text Key="845F2753">Con ếch này nổi tiếng với khả năng ngụy trang trong môi trường xanh tươi.</Text>
  <Text Key="BC390E71">Ếch bùn</Text>
  <Text Key="E839654E">Ếch bùn màu nâu đặc trưng là một sinh vật khiêm tốn, nhưng có óc hài hước rất tốt.</Text>
  <Text Key="0320AF8E">Nhím không gian sống</Text>
  <Text Key="1494B337">Con 'nhím' này thể hiện hành vi nhút nhát, hoảng sợ, phóng ra 'gai' để làm cho các kẻ săn mồi tiềm tàng bất tỉnh và sau đó rút lui nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="8008AD93">Mực không gian sống</Text>
  <Text Key="C0C47B3C">Một sinh vật dạng gel, hiền lành, giao tiếp qua các xung nhịp theo mẫu trên da sinh quang của nó.</Text>
  <Text Key="34497930">San hô đỏ sống</Text>
  <Text Key="F2EFFE15">Khác với các đồng loại trên Trái đất, hơn chín mươi phần trăm cấu trúc giống san hô này tham gia vào các quá trình trao đổi chất.</Text>
  <Text Key="9AE73255">Sên xanh sống</Text>
  <Text Key="4486644A">Một ký sinh trùng sống trong não của các sinh vật lớn và thực sự điều khiển như một người kéo dây. Hình như có khả năng sống trong môi trường cực đoan.</Text>
  <Text Key="F4DE3E02">Cá voi hồng sống</Text>
  <Text Key="30812E53">Hơi giống với các động vật có vú cá voi của chúng ta, 'cá voi không gian' này thao túng cấu trúc thời gian và không gian để định hướng trong môi trường của nó.</Text>
  <Text Key="67515E36">collectTerrarium_bm</Text>
  <Text Key="9AD504CE">Vỉa đá</Text>
  <Text Key="B1185C10">Một phần nhô ra của đá, giàu khoáng chất.</Text>
  <Text Key="9AC393A2">Máy bơm nước</Text>
  <Text Key="75EB9473">Một bể chứa nước xuống cấp với bên trong tối và ướt, là nơi ở của các con ếch.</Text>
  <Text Key="654FE6B6">Khúc gỗ đổ</Text>
  <Text Key="9F5EDB6F">Một thân cây đổ và bị phủ kín, là nơi ẩn náu lý tưởng cho các loài lưỡng cư.</Text>
  <Text Key="BEDB2CBA">collectSpawnerGeode_bm</Text>
  <Text Key="703113DB">collectSpawnerGeode_bm</Text>
  <Text Key="C5813E46">collectSpawnerCrystal_bm</Text>
  <Text Key="E4472C9F">collectSpawnerCrystal_bm</Text>
  <Text Key="857A2BB5">collectSpawnerCrater_bm</Text>
  <Text Key="BB14BF2A">collectSpawnerCrater_bm</Text>
  <Text Key="84795934">Tủ trưng bày Đầu đường</Text>
  <Text Key="0D653C01">Khi mỗi vị trí trong tủ này chứa một chiếc đầu đường độc nhất, khả năng 'Tôn vinh người đã khuất' sẽ được mở khóa. Tương tác này khiến khói nhiều màu tuôn ra, và Sim của bạn sẽ giao cảm với Catrina bên trong để cho phép các tương tác nâng cao với Tử thần.\n\nCác đầu đường được nhận như món quà từ các Sim khác đang tôn vinh Ngày Của người đã khuất. Chúng chỉ có thể có được trong Thử thách Ngày Của người đã khuất.</Text>
  <Text Key="BAAA23CE">Michael</Text>
  <Text Key="FF68AA77">\nĐầu đường - 8 trong 9\n\nMột nửa đội đi xuống một đường hầm mỏ bị bỏ hoang từ lâu. Đó sẽ là cái nhìn cuối cùng về ánh sáng mặt trời khi họ tự hạ mình xuống vực sâu.</Text>
  <Text Key="C8854FD3">Jeff</Text>
  <Text Key="D941AD7C">\nĐầu đường - 4 trong 9\n\nCác thành viên trong nhóm báo cáo cảm giác bất an vào ban đêm, với ấn tượng rõ rệt rằng họ đang bị theo dõi.</Text>
  <Text Key="F7D8E268">Howard</Text>
  <Text Key="465CA4FD">\nĐầu đường - 3 trong 9\n\nKhi các khiếu nại tăng lên, mười nhà thám hiểm gan dạ bắt đầu qua sa mạc để tìm con thú.</Text>
  <Text Key="6094BA6D">Art</Text>
  <Text Key="58C4D252">\nĐầu đường - 1 trong 9\n\nCư dân Oasis Springs đang báo cáo về những trông thấy một sinh vật bí ẩn.</Text>
  <Text Key="00FD64BA">Kevin</Text>
  <Text Key="2BDDFBDB">\nĐầu đường - 7 trong 9\n\nVới hy vọng suy giảm, các thành viên còn lại của nhóm tách ra khi phát hiện những dấu chân khác nhau trong cát.</Text>
  <Text Key="88A6A5DF">Nadia</Text>
  <Text Key="9FBC3E30">\nĐầu đường - 9 trong 9\n\nMột nửa còn lại khám phá một hẻm núi gần đó. Một số người nói rằng con sông ở đó chỉ đơn giản là cuốn họ đi. Người khác nói họ bị bắt cóc.</Text>
  <Text Key="2860A3C4">Joe</Text>
  <Text Key="A4DE3CF1">\nĐầu đường - 5 trong 9\n\nVào đêm thứ tám, nhóm thức giấc bởi những tiếng hét ở xa. Ai đó đã biến mất khỏi lều của họ.</Text>
  <Text Key="F08EF9F9">Joel</Text>
  <Text Key="247BA7E6">\nĐầu đường - 6 trong 9\n\nVào lúc bình minh, hai thành viên đồng ý ở lại với hy vọng đồng đội mất tích sẽ trở về. Họ không bao giờ được nghe thấy tin tức nữa.</Text>
  <Text Key="EF54F85E">Sunny</Text>
  <Text Key="7814D227">\nĐầu đường thứ mười và cuối cùng.\n\nMột người sống sót đơn độc lảo đảo quay trở lại thị trấn. Cô là thành viên đầu tiên của đội đã biến mất; sự điên loạn sa mạc đã chiếm lấy cô. Cô chỉ có thể lặp đi lặp lại một cái tên… El Chupacabra!</Text>
  <Text Key="CF0DF69C">Graham</Text>
  <Text Key="98149B19">\nĐầu đường - 2 trong 9\n\nCác mô tả khẳng định nó có kích thước của một con lợn, với da của một con chuột, và những gai dọc theo lưng từ đầu đến đuôi.</Text>
  <Text Key="0E0023F3">Bàn trưng bày đồ cổ hiếm</Text>
