  <Text Key="F56F06CE">Xin chào @{1.String}, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh cực khoái sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="514FBDEB">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh khi Sim đạt cực khoái đang được săn đón hiện nay. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="3EAF1A9B"># SEX_MỘT_MÌNH</Text>
  <Text Key="1583A5CC">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy những bức ảnh Sim tự thủ dâm đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="D7C5E285">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy những bức ảnh thủ dâm đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="CA00E033">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể những bức ảnh mang lại khoái cảm cho bản thân đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="59B944F3">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng những bức ảnh chụp khi đang thủ dâm sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất hiện nay! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="75779007">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy những bức ảnh tự kích thích tình dục khá được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="51BCADF1">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp một số bức ảnh khi bạn đang tự kích thích bản thân, đó là điều mọi người đang trông đợi!'</Text>
  <Text Key="829D383E">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng những bức ảnh thủ dâm đơn độc đang rất thịnh hành. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="DCFA4DFD">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng những bức ảnh thủ dâm đang rất hot hiện nay!'</Text>
  <Text Key="2FAE3729">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi đã nhận thấy những bức ảnh Sim tự làm với chính mình đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="7B7C02FD">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng những bức ảnh thủ dâm đang trở nên thịnh hành, và bạn nên cân nhắc tải lên một số!'</Text>
  <Text Key="13FA1340">Này @{1.String}, đây là đại diện SimHub. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy những bức ảnh thủ dâm đơn độc đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="87A9FA41">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh tự kích thích tình dục và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="C983246B">Này, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh khi bạn đang chạm vào chính mình, vì chúng dường như đang được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="AF39F16C">Này, đây là Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy những bức ảnh thủ dâm sẽ tăng độ phổ biến, vì hãy thử nhảy vào kịp thời! :)</Text>
  <Text Key="639BAC4B">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy những bức ảnh Sim thủ dâm đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="CF88257C">Đại diện SimHub ở đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để xem một số bức ảnh thủ dâm vì chúng dường như rất phổ biến hiện nay!</Text>
  <Text Key="B69C4EB6">Chúng tôi đánh giá bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn báo trước cho bạn về thứ tiếp theo sẽ lớn - những bức ảnh thủ dâm. Hy vọng bạn thấy thông tin đó hữu ích!</Text>
  <Text Key="BC0CE5B9">Xin chào @{1.String} đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh quan hệ một mình sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="0AC05734">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh khi Sim thực hiện tự kích thích tình dục đang được săn đón hiện nay. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="B7B7BD66"># SEX_HAI_NGƯỜI</Text>
  <Text Key="B8ACEB76">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy những bức ảnh Sim quan hệ tình dục theo cặp đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="0D8AF47D">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy những bức ảnh các cặp quan hệ tình dục đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="0BC0E42A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể những bức ảnh hai Sim quan hệ tình dục đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="00052573">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng những bức ảnh chụp khi đang quan hệ tình dục với một Sim khác sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất hiện nay! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="0F40849A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy những bức ảnh quan hệ tình dục theo cặp khá được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="0D530713">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp một số bức ảnh khi bạn đang quan hệ tình dục với một Sim khác, đó là điều mọi người đang trông đợi!'</Text>
  <Text Key="6B986B7D">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng những bức ảnh các cặp đang quan hệ đang rất thịnh hành. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="5AFB4F70">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng những bức ảnh quan hệ hai người đang rất hot hiện nay!'</Text>
  <Text Key="ECFE0391">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi đã nhận thấy những bức ảnh Sim quan hệ với chỉ bạn tình của họ đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="775CC27C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng những bức ảnh quan hệ tình dục theo cặp đang trở nên thịnh hành, và bạn nên cân nhắc tải lên một số!'</Text>
  <Text Key="DDB9C81F">Này @{1.String}, đây là đại diện SimHub. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy những bức ảnh các cặp quan hệ tình dục đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="7326FFB4">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh quan hệ tình dục theo cặp và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="26DEAD3C">Này, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh khi bạn chỉ ở cùng với bạn tình, vì chúng dường như đang được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="C906D58F">Này, đây là Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy những bức ảnh các cặp sẽ tăng độ phổ biến, vì hãy thử nhảy vào kịp thời! :)</Text>
  <Text Key="C2ADCDAA">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy những bức ảnh Sim quan hệ tình dục với bạn tình của họ đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="E90F2379">Đại diện SimHub ở đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để xem một số bức ảnh quan hệ tình dục theo cặp vì chúng dường như rất phổ biến hiện nay!</Text>
  <Text Key="F833E12F">Chúng tôi đánh giá bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn báo trước cho bạn về thứ tiếp theo sẽ lớn - những bức ảnh quan hệ hai người. Hy vọng bạn thấy thông tin đó hữu ích!</Text>
  <Text Key="DDE2CF1A">Xin chào @{1.String} đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh quan hệ hai người sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="889B80C8">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh khi Sim quan hệ tình dục với bạn tình của họ đang được săn đón hiện nay. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="326231EC"># SEX_BA_NGƯỜI</Text>
  <Text Key="4292E9DF">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy những bức ảnh Sim trong một cuộc quan hệ ba người đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="B934338C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy những bức ảnh quan hệ ba người đang trở nên thịnh hành!'</Text>
  <Text Key="3E35A631">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể những bức ảnh từ một cuộc quan hệ ba người đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="0F0B5FAA">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng những bức ảnh chụp trong khi quan hệ tình dục với hai Sim khác sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất hiện nay! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="8DC206C3">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy những bức ảnh quan hệ ba người khá được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="622EB49F">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp một số bức ảnh khi bạn đang quan hệ ba người, đó là điều mọi người đang trông đợi!'</Text>
  <Text Key="ABABA8D1">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng những bức ảnh quan hệ ba người đang rất thịnh hành. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
