  <Text Key="3B754A98">Với tư cách là Đầu Bếp Phụ Rửa Bát, {0.SimFirstName} có thể chọn những món ăn nào {M0.he}{F0.she} muốn rửa. Những chiếc nồi và chảo khó chùi giờ đây không còn là vấn đề, trừ khi {0.SimFirstName} muốn chúng vậy. Chỉ những chiếc đĩa sứ đẹp nhất mới được đặt trong tay {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B358AA1F">Đầu Bếp Phụ Rửa Bát</Text>
  <Text Key="DF833A55">Đến lúc làm công việc của một thiết bị gia đình thông thường rồi! {0.SimFirstName} sẽ chùi những chiếc đĩa, đảm bảo ly pha lê không còn vết son môi, và trò chuyện với các Sim không trả được tiền!</Text>
  <Text Key="52D6FA12">Phụ Tá Đầu Bếp Phụ Rửa Bát</Text>
  <Text Key="21149530">Có người có thể nói {0.SimFirstName} đã bán rẻ bản thân để đạt được danh tiếng đại chúng, nhưng {0.SimFirstName} không nghe thấy. {M0.He}{F0.She} đang thư giãn trong văn phòng riêng của {M0.him}{F0.her}, ăn khai vị trước lò sưởi, và cân nhận hợp đồng mới nhất cho chương trình TV, sách nấu ăn và dòng dụng cụ phục vụ.</Text>
  <Text Key="E225DB07">Đầu Bếp Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="C58E30E7">Chúc mừng {0.SimFirstName}! {M0.He}{F0.She} giờ đây là chủ nhân của căn bếp. Chửi bới cấp dưới, đòi hỏi món ăn được nấu lại, la hét với cấp dưới, quở trách cấp dưới -- tất cả đều có thể thực hiện được ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="19DC64EC">Đầu Bếp Điều Hành</Text>
  <Text Key="F9259512">Là người thứ hai chẳng tệ chút nào! Giờ {0.SimFirstName} có thể làm những công việc THẬSỰ mà không hề nhận được bất kỳ sự công nhận nào. Nhưng thôi, với một chút thời gian và rất nhiều nỗ lực, {0.SimFirstName} sẽ là người điều hành mọi thứ ở đây!</Text>
  <Text Key="B0D1FAC9">Phó Đầu Bếp</Text>
  <Text Key="B19452F1">Bánh ngọt là thứ khó làm chủ. Chúng phải đủ ngon để biện minh cho lượng calo, nhưng cũng phải đủ đẹp để thu hút mắt khách hàng. {0.SimFirstName} đang mở rộng sang nghệ thuật ẩm thực thực thụ!</Text>
  <Text Key="9EA2DD4E">Đầu Bếp Làm Bánh</Text>
  <Text Key="6DF993B4">Thế giới của các bữa tiệc riêng tư giờ thuộc về {0.SimFirstName}! Quên những sự kiện nhỏ lẻ đi, giờ {M0.he}{F0.she} được tận hưởng các sự kiện doanh nghiệp với thời hạn ngắn, tiệc sinh nhật cho trẻ em có nhiều tiền hơn {M0.he}{F0.she}, và những cô dâu cực kỳ khó tính!</Text>
  <Text Key="CF03709B">Đầu Bếp Phục Vụ Sự Kiện</Text>
  <Text Key="2C202601">Có người có thể nói {0.SimFirstName} đã bán rẻ bản thân để đạt được danh tiếng đại chúng, nhưng {0.SimFirstName} không nghe thấy. {M0.He}{F0.She} đang thư giãn trong văn phòng riêng của {M0.him}{F0.her}, nhấp một ly đồ uống tuyệt vời trước lò sưởi, và cân nhận hợp đồng mới nhất cho chương trình TV, sách nấu ăn và dòng thủy tinh.</Text>
  <Text Key="6155AE7E">Người Pha Chế Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="B9B09C22">{0.SimFirstName} thực sự đã chứng minh được {M0.himself}{F0.herself} khi pha chế những đồ uống tuyệt vời. Học sinh từ khắp nơi trên thế giới sẽ tụ tập quanh {M0.his}{F0.her}, háo hức học hỏi từ Đại Sư Pha Chế Vĩ Đại! Sẽ có phép màu. Ồ vâng.\nSẽ có phép màu.</Text>
  <Text Key="CADCF339">Đại Sư Pha Chế</Text>
  <Text Key="87E21D77">Điều phối đơn hàng ở cấp độ doanh nghiệp không phải việc dễ dàng, nhưng {0.SimFirstName} sẵn sàng trở thành CDO tiếp theo. Những đồ uống cao cấp của {M0.Him}{F0.Her} giờ được sản xuất hàng loạt và sau đó vận chuyển đến nhiều nhà hàng khác nhau.</Text>
  <Text Key="1289E49C">Giám Đốc Điều Hành Đồ Uống</Text>
  <Text Key="B3040100">Một chuyên gia đồ uống ở cấp độ gần như thần thánh, {0.SimFirstName} sẽ giúp khách hàng kết hợp đồ uống pha chế với nhiều bữa ăn và món tráng miệng. Họ có thể say sưa khi vị giác bị choáng ngợp bởi một món ăn ngon đầy hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="F9963FB7">Chủ Tịch Nước Ép</Text>
  <Text Key="ED7D48BD">Bậc thầy trong việc đưa ra lời khuyên và bậc thầy trong việc pha chế đồ uống trái cây, {0.SimFirstName} giờ là Đầu Bếp Pha Chế! Có lẽ đã đến lúc bắt đầu tính phí như một nhà trị liệu...</Text>
  <Text Key="24303C8A">Đầu Bếp Pha Chế</Text>
  <Text Key="4511F7B8">Quyết tâm lật đổ trật tự cũ, một đội ngũ hacker hàng đầu, linh hồn và quỷ dữ lắng nghe từ một nguồn duy nhất. {0.SimFirstName} đã trở thành người được chọn. Đội quân của {M0.His}{F0.Her} gồm những thanh thiếu niên bất mãn và những kẻ hướng nội bất mãn đã có ngón tay trên nút đỏ điều khiển tất cả.</Text>
  <Text Key="4952A7FF">Đấng Tiên Tri</Text>
  <Text Key="1AEB58EF">{0.SimFirstName} thực sự đã nâng cấp {M0.his}{F0.her} trò chơi. {M0.He}{F0.She} tạo ra những virus hạ gục các tập đoàn quốc tế và kích động nội chiến bằng cách công bố tài liệu nhạy cảm của chính phủ (ừ, cái thứ hai có thể là tai nạn).</Text>
  <Text Key="5B97B4C4">Quỷ Mạng</Text>
  <Text Key="0E120D3A">Giờ ẩn sau vô số bí danh, không ai thực sự biết {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} ngồi một mình, trong một văn phòng sang trọng, giám sát việc chuyển hồ sơ nước ngoài của một đội hacker ưu tú, trong khi vuốt ve một con mèo đen.</Text>
  <Text Key="AE9845A1">Lin Hồn Vô Danh</Text>
  <Text Key="7BBBCC39">{0.SimFirstName} đã kiếm được sự tôn trọng của những hacker khác, một nhóm không nổi tiếng vì sự tôn trọng dư thừa! Họ tìm đến {M0.him}{F0.her} để xin lời khuyên về cách vượt qua các biện pháp bảo mật khó khăn nhất trong khi che giấu dấu vết.</Text>
  <Text Key="71363966">Hacker Cao Cấp</Text>
  <Text Key="0B5A661C">{0.SimFirstName} giờ có thể phạm tội mạng từ sự thoải mái của ngôi nhà, qua email. "Chú ơi, cháu là vua quan trọng ở nước khác. Cháu đã thừa kế. Xin gửi mật khẩu tài khoản ngân hàng để nhận vương miện."</Text>
  <Text Key="50002FD3">Kẻ Trộm Số</Text>
  <Text Key="8D593223">Muốn làm ăn trong 'khu này' à? Cậu phải đi qua {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} đã leo lên từ bãi cỏ kia, tận bờ vườn thực vật, cho đến tận cửa hàng thực phẩm hữu cơ mới, để điều hành mạng lưới buôn bán ở vùng đất này.</Text>
  <Text Key="CEF453B8">Tội Phạm Nhỏ</Text>
  <Text Key="3CA527EC">Đến lúc {0.SimFirstName} từ bỏ những tội nhỏ. {M0.he}{F0.she} là trẻ con sao? Đã đến lúc mặc quần áo lớn {M0.boy}{F0.girl} và thực hiện những tội lớn {M0.boy}{F0.girl}: tội phạm. Có thể {M0.he'll}{F0.she'll} thậm chí lên kế hoạch cho một vụ cướp!</Text>
  <Text Key="3042A6C3">Tội Phạm Tinh Tế</Text>
  <Text Key="9357DF45">Chuyển sang quản lý không bao giờ dễ dàng. Băng nhóm của cậu có nhớ cướp ngân hàng trước khi đóng cửa không? Kẻ côn đồ có nghỉ ốm khi lịch trình hắn là đàn áp biểu tình không? May mắn thay, {0.SimFirstName} biết cách dẫn dắt một nhóm tội phạm vào rắc rối, như một ông chủ thực thụ.</Text>
  <Text Key="D7D44762">Thủ Lĩnh</Text>
  <Text Key="ED8037A6">Những thanh kẹo trong túi cậu là gì? Cái túi xách cổ điển của bà già đẹp mắt cậu lấy ở đâu? {0.SimFirstName} giờ phụ trách việc trang bị đồ ăn vặt cho các ông chủ trong phòng thẩm vấn và quà sinh nhật cho mẹ vợ, bằng chiêu khuyến mãi năm ngón tay của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="427CFB6D">Kẻ Trộm Nhỏ</Text>
  <Text Key="CA9EA9BF">Mỗi bậc thầy tội phạm đều cần một vệ sĩ cấp thấp với vấn đề giận dữ bất thường. {0.SimFirstName} sẽ gia cố cửa và xông xáo qua các ngõ tối, giữ các đối thủ ở xa bằng ba từ đó, "Nhìn cái gì?"</Text>
  <Text Key="11C11CF4">Kẻ {M0.Guy}{F0.Gal} Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="DEF8D109">Tốt hơn cả là Bộ Não của tổ chức à? Là sếp của Bộ Não! Giờ băng nhóm của {0.SimFirstName} có thể làm tất cả công việc, trong khi {M0.he}{F0.she} tắm trong những tờ §1000. Ai quan tâm tiền bẩn khi có nhiều đến thế?</Text>
  <Text Key="C7E30F56">Ông Chủ</Text>
  <Text Key="32ABB88A">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng đã kiếm được bằng tiến sĩ... từ CON ĐƯỜNG. Với tư cách là bộ não của tổ chức của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} sẽ lên kế hoạch cho những vụ lớn, gặt hái những món lớn, và mang về những Simoleon lớn.</Text>
  <Text Key="952E9911">Bộ Não</Text>
  <Text Key="F43020BF">{0.SimFirstName} đã chứng minh được sức mạnh và sự khéo léo của {M0.his}{F0.her}. Giờ, những ông chủ lớn đã trao cho {0.SimPronounObjective} một ống nghe, một cái khoan và bản đồ các ngân hàng mục tiêu. Cửa cuối cùng cũng đang mở ra cho {0.SimFirstName}. Theo đúng nghĩa đen.</Text>
  <Text Key="D50C3F93">Được Tăng Lương</Text>
