  <Text Key="7D803BD6">Tạo một bức tranh xuất sắc</Text>
  <Text Key="126FD120">Đi đến Bảo tàng bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Giá vẽ, chọn Phong cách Tranh và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="942EA9F6">Vẽ trên Giá vẽ tại Bảo tàng</Text>
  <Text Key="4A06ED85">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Phong cách Tranh và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="4805E1A3">Vẽ trên Giá vẽ</Text>
  <Text Key="89AE33A1">Nhấp vào Giá vẽ và chọn Sơ đồ Toán học.</Text>
  <Text Key="4C15A160">Tạo Sơ đồ Toán học trên Giá vẽ</Text>
  <Text Key="FFDC939B">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Phong cách Tranh và chọn Kích thước Tranh. Sim có Kỹ năng Vẽ cao có khả năng tạo ra tranh chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="85E8063A">Vẽ một kiệt tác</Text>
  <Text Key="6E2391CE">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Tranh Ấn tượng và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="5C778EDD">Vẽ một bức tranh Ấn tượng</Text>
  <Text Key="C7FCD144">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Tranh Cổ điển và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="87F1A7A3">Vẽ một bức tranh Cổ điển</Text>
  <Text Key="AF7A239C">Ẩn khỏi Mọi người</Text>
  <Text Key="36964070">Nhấp vào Đèn Sưởi và chọn Nâng cấp. Linh kiện Nâng cấp có thể mua từ Máy tính.</Text>
  <Text Key="1DC10D18">Nâng cấp Đèn Sưởi để chống cháy</Text>
  <Text Key="BDB70E5E">Đi đến Phòng khách bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="1C5F066D">Uống một đồ uống tại Phòng khách</Text>
  <Text Key="01E0E541">Đi đến Phòng khách bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="0F0C0F40">Uống một đồ uống tại Phòng khách</Text>
  <Text Key="D400CCD0">Đi đến Câu lạc bộ bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C9F1BB0F">Uống một đồ uống tại Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="EA46291B">Đi đến Câu lạc bộ bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="E34B66BA">Uống một đồ uống tại Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="1E2225D9">Đi đến Quầy bar bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C184A188">Uống một đồ uống tại Địa điểm Quầy bar</Text>
  <Text Key="2C57BBB8">Đi đến Quầy bar bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Quầy bar để lấy một Đồ uống cho {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="60788E27">Uống một đồ uống tại Địa điểm Quầy bar</Text>
  <Text Key="41E246F6">Nhấp vào Quầy bar và chọn Đặt đồ uống</Text>
  <Text Key="E886731B">Nhấp vào một Sim khác và chọn Thử cho Trẻ sơ sinh WooHoo Xã hội dưới Danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="9DDE8A29">Có em bé</Text>
  <Text Key="53DB0C45">Nhấp vào Cây Growfruit và chọn Thu hoạch. Tương tác này có sẵn khi cây ra trái.</Text>
  <Text Key="CB11CCAB">Thu hoạch một quả Growfruit</Text>
  <Text Key="AFC20324">Nhấp vào Cây và chọn Thu hoạch. Tương tác này có sẵn khi cây ra trái.</Text>
  <Text Key="99DCEDC3">Thu hoạch một cây</Text>
  <Text Key="8B7C26D6">Nhấp vào Lửa trại và chọn Tụ tập.</Text>
  <Text Key="424E1046">Tụ tập tại Lửa trại</Text>
  <Text Key="98C23118">Nhấp vào Máy tính, chọn Hack dưới Danh mục Chương trình và chọn Hack Điểm học. Sim thiếu niên có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="58D333C7">Hack Điểm học</Text>
  <Text Key="984F5B6E">Hack Thứ gì đó Thành công</Text>
  <Text Key="5C0B110A">Nhấp vào Máy tính, chọn Hack dưới Danh mục Chương trình và chọn một nơi để hack. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="9A72CC89">Thử Hack Thứ gì đó</Text>
  <Text Key="95B02334">Nướng Xúc xích Đậu phụ</Text>
  <Text Key="3CD85FC3">Nướng Bánh mì kẹp Rau</Text>
  <Text Key="696B33A5">Nướng Xúc xích Đậu phụ hoặc Bánh mì kẹp Rau</Text>
  <Text Key="3CB021EC">Nướng Bít tết</Text>
  <Text Key="0CF8AE60">Nướng Cá hồi</Text>
  <Text Key="7347B7D3">Nhấp vào Bếp nướng và chọn một công thức để chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="5E4BBF42">Nướng Xúc xích</Text>
  <Text Key="FC87CDF6">Nướng Bánh mì kẹp</Text>
