  <Text Key="7ACE5ACF">The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; : Hành trình đến Batuu</Text>
  <Text Key="BC894B65">Tạo câu chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; độc đáo cho Sim của bạn khi bạn khám phá thế giới xa xôi Batuu, từ Galaxy's Edge tại Disneyland ® và Disney World ® , trong The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; : Hành trình đến Batuu. Sim của bạn sẽ gia nhập phe Kháng cự, sa vào lũ bất lương, hay nhập ngũ với First Order? Tùy bạn! Xây dựng uy tín của Sim để mở khóa nhiệm vụ, mua một thanh kiếm sáng hoặc droid, và gặp gỡ các nhân vật &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; biểu tượng như Rey và Kylo Ren.&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Đường chân trời Dải Ngân Hà&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Câu chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đồng hành cùng Các Nhân vật Biểu tượng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sở hữu Thanh Kiếm Sáng và Droid Của Riêng Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E848D1C1">The Sims™ 4 Bộ Desert Luxe</Text>
  <Text Key="E0CB358A">Tận hưởng nắng với những món đồ nội thất/ngoại thất xa xỉ từ The Sims™ 4 Bộ Desert Luxe. Sắp xếp nội thất, rèm cửa và nhiều thứ khác với tông màu trung tính phù hợp để tạo không gian sáng sủa, tinh tế để Sim thư giãn và tiếp khách.&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trung tính Tuyệt đối — Bộ sưu tập này mang các màu trung tính lấy cảm hứng từ cảnh quan thiên nhiên của sa mạc Tây Nam và vật liệu như đá và gỗ. Vẻ tổng thể sang trọng và giản dị – lý tưởng để xây dựng một ốc đảo thư giãn trong nhà hoặc hiên nhà của Sim.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vui vẻ và Chức năng – Sắp xếp quầy bar, ghế đôi lưng, lò sưởi và nhiều thứ khác để giống như những yếu tố kiến trúc chức năng được xây dựng vào không gian của bạn và tạo ra địa điểm hoàn hảo cho bữa tiệc lớn tiếp theo hoặc bữa tối thân mật của Sim.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="977EC630">The Sims™ 4 Bộ First Fits</Text>
  <Text Key="0A515DDD">Trang phục thế hệ tiếp theo của những người thiết lập xu hướng với thời trang phù hợp cho buổi chơi cùng bạn với The Sims™ 4 Bộ First Fits! Dù là Sim trẻ muốn gây chú ý trong ngày đầu tiên đến trường hay chạy nhảy vui vẻ với bạn bè, những phong cách đa dụng này sẽ giữ cho chúng trông thời trang (và DỄ THƯƠNG).&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trang phục để Thể hiện — Một đời người lựa chọn thời trang bắt đầu khi bạn trở thành một đứa trẻ lớn và có thể tự mặc quần áo. Hãy cho Sim trẻ nhiều cách để thể hiện bản thân với những chiếc áo khoác in da báo, quần legging họa tiết và kính màu sắc mà chúng sẽ muốn mặc khi lớn lên.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang 24/7 — Trang phục cho Sim trẻ với những phong cách thời trang phù hợp cho các bữa tiệc sinh nhật, lớp học, hay chỉ đơn giản là đi chơi với bạn bè. Những trang phục thường ngày này không yêu cầu dịp đặc biệt, nhưng chúng cũng không hề lạc lõng ở một dịp như vậy.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="BB3ACBF3">The Sims™ 4 Bộ Little Campers</Text>
  <Text Key="3363C9E0">Thức khuya hơn giờ đi ngủ với thiết bị cắm trại sân sau ấm áp, thủ công từ The Sims™ 4 Bộ Little Campers*! Chơi game ngoài trời trong sự an toàn của pháo đài chăn tự làm — bộ sưu tập này có mọi thứ bạn cần cho một đêm vui chơi sáng tạo cùng gia đình.&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Dành cho Trẻ em — Hãy để trẻ em chiếm lấy sân sau với nội thất dễ thương, thiết bị cắm trại vui nhộn và đồ chơi. Tạo kỷ niệm thời thơ ấu nướng kẹo dẻo với bạn Sasquatch bông trong ánh sáng của hàng ngàn đèn dây.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vẻ Thủ công — Đó không phải hộp carton — đó là một chiếc xe! Hoặc một tàu vũ trụ. Hãy đón nhận tính thẩm mỹ DIY với đồ chơi, pháo đài chăn và thậm chí một máy chiếu ngoài trời làm từ một tấm chăn và các vật dụng gia đình khác.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="18EE1D22">The Sims™ 4 Bộ Moonlight Chic</Text>
  <Text Key="A90CB61B">Trang phục cho một đêm đáng nhớ với The Sims™ 4 Bộ Moonlight Chic*, lấy cảm hứng từ nhà thiết kế người Paris Paola Locatelli. Say đắm với màu sắc, dòng chảy và phong cách hiện đại của bộ sưu tập sẽ giúp Sim của bạn trông tuyệt vời cho các buổi hẹn hò và có thể khiến một số trái tim vỡ tan.&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phong cách Paris Hiện đại — Kết hợp quần short với giày sneaker cho những khoảnh khắc vui vẻ thường ngày hoặc diện thêm lụa hay ánh kim để tô điểm cho phong cách. Thời trang trẻ trung ngày nay lấy cảm hứng từ những phong cách cổ điển để tạo nên thứ gì đó mới mẻ và hợp xu hướng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lãng mạn Vượt thời gian — Một chiếc váy ôm, áo sơ mi dòng chảy và áo khoác thông minh là những món đồ cơ bản luôn thời trang. Hãy giúp Sim của bạn tìm thấy tia lửa lãng mạn với những bộ trang phục được thiết kế để tồn tại (ngay cả khi mối tình thì không).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="BB530BDC">The Sims™ 4 Người Sói</Text>
  <Text Key="BE4618A1">Hú lên đêm thâu trong The Sims™ 4 Người Sói Game Pack! Sim của bạn sẽ biến hình, gia nhập bầy và chạy hoang dã dưới ánh trăng tròn. Khám phá thế giới Moonwood Mill và khám phá bí mật của người sói khi bạn điều hướng cuộc sống lycanthrope mới. Sim sẽ mở khóa kỹ năng mới, quản lý tính khí mới và có thể thậm chí gặp người bạn đời định mệnh.&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Cuộc sống bên kia Vùng hoang dã — Bạn sẽ có những chiếc răng to lớn! Biến thành người sói và đón nhận (hay chiến đấu) bản chất động vật của bạn. Ngoài việc sở hữu hình dạng đáng sợ, Sim người sói sẽ có tính khí và khả năng độc nhất, bị ảnh hưởng bởi pha của mặt trăng và trải qua các sự kiện cuộc sống đặc thù của sói.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chủ đàn hay Sói cô độc? — Tạo ra danh tính người sói của bạn. Bạn bị cắn, hay bạn sinh ra trong một gia đình người sói? Dù xảy ra thế nào, giờ bạn phải quyết định loại sói bạn muốn trở thành. Tìm một bầy để rình rập đêm cùng, gặp người bạn đời định mệnh trên Đỉnh Hú, hay từ chối tất cả và thử trở thành một con sói cô độc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Huyền thoại Lycanthrope — Có nhiều điều cần học về người sói và nguồn gốc của họ. Giải mã huyền thoại về người sói, ma cà rồng và pháp sư khi bạn đọc sách, khám phá các đường hầm bí mật, mở rộng bộ sưu tập và tương tác với cư dân của Moonwood Mill.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F0F7FB1E">Rất Khó chịu</Text>
  <Text Key="F74A4425">Không Sim nào thích cảm giác Khó chịu và kiệt sức.&lt;br&gt;Hãy đảm bảo Nhu cầu của họ ở trạng thái tốt!</Text>
  <Text Key="B11DBB56">Không Sim nào thích cảm giác Khó chịu và kiệt sức.&lt;br&gt;Hãy đảm bảo Nhu cầu của họ ở trạng thái tốt!</Text>
  <Text Key="36B524DA">Rất Căng thẳng</Text>
  <Text Key="FD8E50C8">Một Sim Căng thẳng không muốn làm bất cứ điều gì.&lt;br&gt;Hãy thử tắm một bồn nước ấm hoặc thư giãn trước TV!</Text>
  <Text Key="9E202056">Một Sim Căng thẳng không muốn làm bất cứ điều gì.&lt;br&gt;Hãy thử tắm một bồn nước ấm hoặc thư giãn trước TV!</Text>
  <Text Key="3F4D11AF">Một Sim Choáng váng cảm thấy hơi chóng mặt và sẽ gặp khó khăn khi làm bất cứ điều gì hữu ích.&lt;br&gt;Hãy thử chợp mắt một chút hoặc tắm một bồn nước ấm!</Text>
  <Text Key="C291BC0A">Sợ hãi</Text>
  <Text Key="C6BC5FA9">Sợ sệt</Text>
  <Text Key="942C6E48">Một Trẻ sơ sinh Sợ sệt là một điều đáng buồn. {0.SimFirstName} nên được chăm sóc và quan tâm nhiều cho đến khi cảm giác đó qua đi!</Text>
  <Text Key="53E3FD52">Một Sim Sợ sệt gặp khó khăn trong giao tiếp với người khác, và họ dễ xảy ra... ừm... tai nạn hơn. &lt;br&gt;Hãy thử trốn dưới chăn một chút, chắc chắn điều đó sẽ giúp ích?</Text>
  <Text Key="9DE93795">Một Sim Sợ sệt gặp khó khăn trong giao tiếp với người khác, và họ dễ xảy ra... ừm... tai nạn hơn. &lt;br&gt;Hãy thử trốn dưới chăn một chút, chắc chắn điều đó sẽ giúp ích?</Text>
  <Text Key="3A1FC18D">Rất Buồn bã</Text>
  <Text Key="43A152C5">Những Sim ủ rũ có được một số ý tưởng hay nhất khi họ Buồn bã.&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh hoặc viết một câu chuyện!</Text>
  <Text Key="3428AE48">Những Sim ủ rũ có được một số ý tưởng hay nhất khi họ Buồn bã.&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh hoặc viết một câu chuyện!</Text>
  <Text Key="E56092F6">Ồ. Trẻ mới biết đi của bạn buồn và cần một chút chăm sóc. Bạn có thể an ủi chúng hoặc cho chúng ăn để làm chúng cảm thấy tốt hơn.</Text>
  <Text Key="8B23062C">Ồ, {0.SimFirstName} buồn và cần được chăm sóc. Tốt hơn nên cho {0.SimPronounObjective} thêm sự an ủi! </Text>
  <Text Key="5CFB21A3">Một Sim Buồn bã rất khó đi chơi với người khác.&lt;br&gt;Hãy thử tự nói chuyện động viên trước gương hoặc khóc một trận dưới chăn!</Text>
  <Text Key="13B09D12">Một Sim Buồn bã rất khó đi chơi với người khác.&lt;br&gt;Hãy thử tự nói chuyện động viên trước gương hoặc khóc một trận dưới chăn!</Text>
  <Text Key="5940C027">Rất Vui vẻ</Text>
  <Text Key="1FBB7A52">Cười vỡ bụng</Text>
  <Text Key="9AF39F52">Một Trẻ sơ sinh Vui vẻ muốn vùng vẫy, cười khúc khích và nhận được nhiều sự chú ý! </Text>
  <Text Key="17C58618">Một Trẻ mới biết đi Vui vẻ muốn chơi đùa và vui vẻ! Hãy thử để chúng chơi với búp bê hoặc đồ chơi!</Text>
  <Text Key="99A4E6B8">Làm người hài hước đến dễ dàng với một Sim Vui vẻ!&lt;br&gt;Hãy thử luyện tập một số câu đùa trên micro hoặc với các Sim khác!</Text>
  <Text Key="BFF50F88">Làm người hài hước đến dễ dàng với một Sim Vui vẻ!&lt;br&gt;Hãy thử luyện tập một số câu đùa trên micro hoặc với các Sim khác!</Text>
  <Text Key="E101570B">Sim này cười đến mức sắp ngã gục!&lt;br&gt;Hãy thử làm cho họ bình tĩnh lại trước gương!</Text>
  <Text Key="21D29ADF">Một Sim Cảm hứng có hàng tấn ý tưởng sáng tạo khao khát được thể hiện!&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh trên giá vẽ hoặc chơi một nhạc cụ!</Text>
  <Text Key="83BC5123">Một Sim Cảm hứng có hàng tấn ý tưởng sáng tạo khao khát được thể hiện!&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh trên giá vẽ hoặc chơi một nhạc cụ!</Text>
  <Text Key="98401D00">Rất Hạnh phúc</Text>
  <Text Key="552FA1DB">Không có gì có thể so sánh với một Trẻ sơ sinh Hạnh phúc. {0.SimFirstName} đang cảm thấy Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="E9DC683B">Một Sim Hạnh phúc cảm thấy tuyệt vời về cuộc sống.&lt;br&gt;Hạnh phúc sẽ làm cho mọi cảm xúc tích cực trở nên mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="CB4E5134">Một Sim Hạnh phúc cảm thấy tuyệt vời về cuộc sống.&lt;br&gt;Hạnh phúc sẽ làm cho mọi cảm xúc tích cực trở nên mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="0AD439B6">Rất Tập trung</Text>
  <Text Key="F240FF9F">Tâm trí của một Sim Tập trung sắc bén và rõ ràng.&lt;br&gt;Hãy thử chơi cờ vua hoặc luyện tập lập trình trên máy tính!</Text>
  <Text Key="06F4B806">Tâm trí của một Sim Tập trung sắc bén và rõ ràng.&lt;br&gt;Hãy thử chơi cờ vua hoặc luyện tập lập trình trên máy tính!</Text>
  <Text Key="FD93FE0F">Rất Thích tán tỉnh</Text>
  <Text Key="5A79E7A4">Một Trẻ sơ sinh ở trạng thái Bình thường là hài lòng và không cảm thấy đặc biệt mạnh mẽ theo một cách nào khác. &lt;br&gt;Nó sẽ kéo dài bao lâu?</Text>
  <Text Key="8A132714">Một Sim ở trạng thái Bình thường không cảm thấy đặc biệt mạnh mẽ theo một cách nào khác.&lt;br&gt;Hãy thử một số thứ và xem điều gì xảy ra!</Text>
