  <Text Key="D3B774C3">(Từ Kỷ lục Keyboard Commander)</Text>
  <Text Key="8F679F13">(Từ Đọc Simpedia)</Text>
  <Text Key="4470ED85">(Từ Kỷ lục Trò chơi Số học)</Text>
  <Text Key="4D7E9298">(Từ Viết một Bài hát Chất lượng)</Text>
  <Text Key="17655848">(Từ Uống Cà phê)</Text>
  <Text Key="7C1218E3">(Từ Bắt gặp Con đang đánh nhau)</Text>
  <Text Key="43162356">(Từ Gặp gỡ Anh chị em Mới)</Text>
  <Text Key="B5B02BCD">(Từ Xem Ly dị)</Text>
  <Text Key="2EC72161">(Từ Thắng một Ván Cờ)</Text>
  <Text Key="8D57EEB5">(Từ Suy ngẫm Nước đi Cờ)</Text>
  <Text Key="6DA56238">(Từ Chơi Cờ)</Text>
  <Text Key="AC390EC0">(Từ Giao tiếp Xã hội)</Text>
  <Text Key="7EA49DF8">(Từ Sim Trẻ nhỏ Đạt Kỹ năng Cấp 3 hoặc 5)</Text>
  <Text Key="8D42C18B">(Từ Công việc)</Text>
  <Text Key="254DB70B">(Từ Trường học)</Text>
  <Text Key="F77743A1">(Từ Mua sắm Trực tuyến)</Text>
  <Text Key="41EC01B0">(Từ Quảng bá Nhãn hiệu)</Text>
  <Text Key="A31E46E8">(Từ Tự Thưởng cho Bản thân)</Text>
  <Text Key="74B3361D">(Từ Giao thiệp)</Text>
  <Text Key="8C3113C2">(Từ Nghiên cứu)</Text>
  <Text Key="4A89AE86">(Từ Công việc)</Text>
  <Text Key="530F7298">(Từ Công việc)</Text>
  <Text Key="4974C860">Ghế Ăn Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="C6CA7AE5">Gỗ này có phải là nguồn địa phương không?</Text>
  <Text Key="A3CF96F0">Chế tạo món đồ này bằng cách chọn Chế tạo Nội thất trên Bàn Gỗ.\n\nBạn cũng có thể mua món đồ này trong Chế độ Xây dựng, nhưng tự chế sẽ rẻ hơn!</Text>
  <Text Key="13C649B7">Công thức Mộc</Text>
  <Text Key="AAD78E2D">Tường Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="00FAE312">Mang phong cách mộc mạc cho không gian sống của bạn với tấm ốp tường gỗ phong sương này.</Text>
  <Text Key="27FA9863">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạ tiết Tường, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="87E7145C">Hoạ tiết Tường</Text>
  <Text Key="4CB715D6">Kính Odonata</Text>
  <Text Key="BB72EC0F">Cặp kính này mang ý nghĩa hoàn toàn mới cho cụm từ "mắt côn trùng".</Text>
  <Text Key="A4BE3DA3">Bàn Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="0538226C">Cái bàn mộc được lắp ráp từ nhiều mảnh này là ví dụ điển hình cho chức năng trên hình thức, nhưng những gì nó thiếu về vẻ đẹp, nó bù lại bằng tấm lòng.</Text>
  <Text Key="B115CCAB">Giày Đi bộ Thời gian Relevart</Text>
  <Text Key="D2D6D864">Đi bộ trên những sợi dây thời gian không dễ dàng.\n\nCó một đôi giày đi bộ tốt trong tay thực sự giúp bạn giữ vững khi thời gian bị xé toát dưới chân.</Text>
  <Text Key="9AEDC115">Tìm món đồ này trong Tạo Sim dưới mục Giày, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="06F0FEC2">Giày</Text>
  <Text Key="61477BDC">Thùng Sữa Sim Mất tích</Text>
  <Text Key="14F53859">Lý thuyết về đĩa đa vũ trụ, hoặc kỹ thuật số tùy theo thời đại chuyên môn của bạn, cho rằng "...bất kỳ Sim nào có thể tồn tại, đều đã tồn tại dưới một số cách và tại một số thời điểm."\n\nBộ sưu tập Thùng Sữa Sim Mất tích cố gắng lý giải cho đám đông Sim đầy bí ẩn.</Text>
  <Text Key="D34BEF04">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Đồ trang trí, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="BC6C25EE">Sàn nhảy Electro</Text>
  <Text Key="5CB4B617">Sàn nhảy Electro là cái cớ hoàn hảo để bạn khoe những động tác "nhảy điên cuồng và lắc mông"!\n\nRủ bạn bè, và biến những bữa tiệc vườn thông thường thành những bữa tiệc rave hoành tráng!</Text>
  <Text Key="251D3752">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="A1122E9F">Bánh Sinh nhật Bất ngờ</Text>
  <Text Key="C56BAAF0">Món bánh đầy màu sắc này chắc chắn sẽ mang lại những tiếng "Ồ!" và "A!", và có thể là một chút điều bất ngờ thú vị cho bữa tiệc!\n\nThắp nến, Ước một điều, và sẵn sàng cho một chút nhảy múa!</Text>
  <Text Key="9671BD61">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc dùng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="313CF546">Hoạt động và Kỹ năng</Text>
  <Text Key="362E47B8">Bài hát Mới Kênh Nhạc Retro</Text>
  <Text Key="C0171FED">Thưởng thức những bản nhạc mới được thêm vào kênh nhạc Retro! Dù là chút 'naba neen naba neen' hay 'tabwa ee', những giai điệu hoài niệm này chắc chắn sẽ chạm đúng nốt nhạc hoài niệm!</Text>
