  <Text Key="6471B92C">Bạn chưa bao giờ dùng tủ cá nhân ở trường, nhưng giờ về nhà rồi, chúng bỗng trở nên thời thượng. Hãy thử một cái trong phòng tắm, phòng chơi, phòng giặt, hoặc phòng để giày dép.</Text>
  <Text Key="2A41B094">Một Bộ Sưu Tập Đá Vườn</Text>
  <Text Key="BDCFB4E1">Không đủ để tạo cả một vườn đá, một vài viên đá rải rác này cũng tạo điểm nhấn thị giác cho không gian ngoại thất và làm cho việc đi chân trần thú vị hơn.</Text>
  <Text Key="C52DD18E">Đồ Trang Trí Sân Cừu Hồng</Text>
  <Text Key="59AD0937">Con chim hồng bằng nhựa có một lịch sử dài làm vật trang trí sân cỏ điển hình của thế kỷ 20. Trưng bày nó một cách mỉa mai hoặc chân thành; chẳng ai biết sự khác biệt đâu.</Text>
  <Text Key="EA9D4674">Màn Cửa Shoji Phân Chia Phòng</Text>
  <Text Key="CE676541">Một màn cửa chia phòng gợi nhớ có chủ ý đến các tấm màn shoji của Nhật Bản, hoàn hảo để tạo cảm giác riêng tư và phân chia mà không cần thực sự hoàn thành.</Text>
  <Text Key="7CD06753">Giá Treo Áo Pritchel</Text>
  <Text Key="68D3B7FC">Giá treo áo tự đứng sẽ ngồi yên lặng trong góc và giữ áo khoác ngoài của bạn mà không một lời phàn nàn.</Text>
  <Text Key="4E508A31">Tác Phẩm Điêu Khắc Sang Trọng Bob the Butler</Text>
  <Text Key="CB453B0E">Công Chúa Cordelia từng sống trong một cung điện khổng lồ. Sau khi chuyển đến một tàu ngầm chỉ có 48 phòng, cô ấy không còn cần toàn bộ đội ngũ phục vụ nữa. Cô ấy biết người hầu của mình sẽ không hài lòng với quá ít việc để quản lý nên đã cho anh ta nghỉ việc. Với một giọt nước mắt trong mắt, cô ấy đã làm tác phẩm điêu khắc này để nhớ về anh ta.</Text>
  <Text Key="FC4A44DE">Bust của Nam Tước Von Dithering</Text>
  <Text Key="BA94D3A7">Bức phác thảo tinh xảo này là một sự tôn vinh nghệ thuật cho một người vĩ đại hay một giá đỡ mũ? Thế giới có thể chẳng bao giờ biết.</Text>
  <Text Key="39677869">Bồn Chim Điển Hình Cổ Điển</Text>
  <Text Key="3BCE8036">Một bồn nước mát mẻ, yên tĩnh không chỉ thu hút động vật hoang dã địa phương mà còn khuyến khích thiền định. Vườn của bạn là nơi thanh bình nhất.</Text>
  <Text Key="CD6F12E7">Tủ Thuốc Cao</Text>
  <Text Key="377DCA48">Nhiều không gian lưu trữ phòng tắm trong một diện tích nhỏ. Giúp giữ các loại thuốc nguy hiểm ngoài tầm với của trẻ em và người lớn thấp.</Text>
  <Text Key="D0B6D72F">Đống Quần Áo Bẩn</Text>
  <Text Key="28D46AE0">Ai cần giỏ đựng quần áo bẩn? Đống quần áo bẩn tự do có thể chiếm các lối đi kỳ quặc, đồ nội thất thừa, và thậm chí có thể bị đẩy một cách qua loa vào ngăn kéo tủ.</Text>
  <Text Key="75B34B99">Giỏ Đựng Quần Áo Bẩn Nhựa</Text>
  <Text Key="C4569E06">Chiếc giỏ nhựa đơn giản này giữ một khối lượng quần áo bẩn với phong cách đầy tự tin.</Text>
  <Text Key="BD0064C7">Giỏ Đựng Quần Áo Bẩn Mây Tre Điện Tử Hình Chữ Nhật</Text>
  <Text Key="49E17FA8">Sự kết hợp hoàn hảo của sự dễ dàng, độ bền và tính không phô trương tạo nên chiếc giỏ đựng quần áo bẩn đẹp mắt này.</Text>
  <Text Key="BEC69726">Bình Lớn</Text>
  <Text Key="82E559FF">Chiếc bình gốm trang trọng này chiếm lĩnh mọi không gian trong nhà hay ngoài trời, cũng như bất kỳ ai ở đó. Đừng bận tâm về bản tính kiêu ngạo của nó. Nó thầm khao khát sự chú ý, và những cái ôm lén lút đôi khi.</Text>
  <Text Key="C0E95A66">Màn Cửa của Sự Khao Khát</Text>
  <Text Key="84E6A83F">Đục từ gỗ đã phơi nắng và để ngoài trời cho ăn mòn, chiếc màn cửa từng quý phái này mang lại sự riêng tư tuyệt đối. Cởi quần áo một cách vô tư, nhảy múa và xoay tròn theo ý muốn của trái tim. Không ai có thể thấy bạn ngoài chính bạn.</Text>
  <Text Key="CBB3110B">Bộ Phân Chía Kín Đáo</Text>
  <Text Key="06193344">Rút lui phía sau màn cửa gỗ tự nhiên này để mặc hay cởi quần áo trong sự ẩn náu đầy mê hoặc. Khắc và trang trí tinh xảo với họa tiết hoa vui tươi, bộ phân chia dễ thương này là hình ảnh của sự đúng mực—chỉ với vài khe nhỏ xíu để khiêu khích mắt tò mò.</Text>
  <Text Key="FA1EAE44">Màn Cửa của Bí Mật</Text>
  <Text Key="12788871">Màn Cửa của Bí Mật mang lại cảm giác ấm cúng, dễ chịu với những màu sắc dễ thương và những bông hoa vẽ tay đẹp đẽ. Nhưng điều gì diễn ra phía sau tấm màn cửa kiêu xa này? Tại sao, bất cứ điều gì trí tưởng tượng nhỏ bé của bạn có thể nghĩ ra...</Text>
  <Text Key="C24B9B70">Bạn Vườn</Text>
  <Text Key="9CB2D455">Chào đón thiên nhiên vào vườn bạn với chú thỏ gốm chi tiết bằng tay này, một vị khách đáng yêu để an nghỉ trong những cánh đồng thơm ngát. Sôi nổi và vui vẻ, với lớp hoàn thiện hơi xốp, người bạn nhiệt tình này có thể chịu được cơn bão dữ dội nhất.</Text>
  <Text Key="2CA1ABD0">Xe Caress Wheel Barrench</Text>
  <Text Key="7AA64635">Cuộc sống của bạn nên đầy hoa—những cánh đồng và đồng cỏ của chúng, những bông hoa mặt trời vàng khổng lồ và hoa oải hương rực rỡ, đáng yêu. Nhưng khi bạn đơn giản không thể đi xa, bạn có thể cuộn vẻ đẹp của vùng nông thôn ngay lên hiên nhà với Xe Caress Wheel Barrench. Thân thiện, mộc mạc và tiện dụng, chiếc xe đẩy hoa chuyển thành ghế cây này là điểm dừng chân hoàn hảo cho những bông hoa bị giam cầm và những tâm hồn chạy trốn.</Text>
  <Text Key="876D8032">Cô Gái Vắt Sữa Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="C0D05963">Thêm một chút duyên cổ kính với chiếc xô sữa sắt mộc mạc này. Chỉ một cái liếc, bạn không thể không tưởng tượng cô gái vắt sữa vui vẻ, đôi má ửng hồng trong không khí lạnh giá, tươi mát của buổi sáng nông thôn khi nó tựa vào bên sườn bò ấm áp, mềm mại. Một khung cảnh đẹp... trong một chiếc xô gỉ sét khéo léo.</Text>
  <Text Key="322027DB">Thùng Gỗ Chồng Cộng Caress</Text>
  <Text Key="693DBC74">Tại sao trái cây phải có mọi niềm vui? Những thùng đựng trái cây cổ điển này cung cấp không gian lưu trữ thông minh cho đồ chơi, sách, đồ kỳ quặc... bất cứ điều gì trái tim bạn mong muốn! Chồng chúng lên hoặc rải ra để một chút cảm hứng nông thôn. Hiệu ứng này thật dễ chịu đến nỗi niềm vui của bạn sẽ không thể kìm nén được.</Text>
  <Text Key="93177B91">Caress Upon Caress</Text>
  <Text Key="1946DFEE">Lớp lớp những món đồ tuyệt vời với chiếc kệ étagère đáng yêu này. Thiết kế để trưng bày những kho báu đáng ganh tị nhất của bạn, bốn chiếc kệ giản dị nhưng vững chắc phơi bày tất cả trước mắt người ngưỡng mộ. Hãy chọn những kỷ vật quý giá nhất của bạn và dám phô bày chúng. Sự trưng bày kín đáo này sẽ không làm bạn thất vọng.</Text>
  <Text Key="DAD875B7">Giải Thưởng Thỏ Đông Lạnh Tối Thượng</Text>
  <Text Key="74DB44B8">Hoan hô! Những cuộc phiêu lưu Sims 3 của bạn đã giành được một chiếc cúp lớn đến nỗi Sim của bạn gần như không thể chạm vào đỉnh lấp lánh của nó. Nhưng họ có thể vỗ về Thỏ Đông Lạnh, ôm lấy con lạc đà, hoặc cuộn mình bên dưới nó trong sự kinh ngạc thuần túy. Đẹp thật, phải không?</Text>
  <Text Key="98F6AF17">Quỷ Lùn Cao Ngồi</Text>
  <Text Key="A899D698">Có lẽ tốt nhất là không nên suy nghĩ quá nhiều về cách anh chàng này lên được đó. Hãy nói rằng quỷ lùn di chuyển theo những cách bí ẩn.</Text>
  <Text Key="58D6D6F6">Chiếc Ghế Đệm Không Thể Tin Được</Text>
  <Text Key="D8A768AF">Cá nói lảm nhảm? Đúng rồi. Khăn tắm bẩn? Đúng rồi. Đệm chân thời trang nhưng cực kỳ thoải mái? Mua ngay!</Text>
  <Text Key="16D1B87E">Sự Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="3DC43DC7">Cho đến khi chúng ta thách thức nhận thức về "sự biết" của mình, chúng ta sẽ tiếp tục cào cấu vào những lồng chim giả dối. Điều gì xảy ra khi bộ não từ chối học những bài học sai lầm? Du hành trong những vùng đất kỳ lạ mà không rời khỏi sự thoải mái của chính bộ não bạn. Sự Hồi Sinh, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="0D2137CE">Hươu Cao Cả Gary</Text>
