  <Text Key="FF52734A">Gửi thử thách của bạn có loại lô đất không chính xác. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="478CA9E5">Gửi thử thách của bạn có kích thước lô đất không chính xác. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="4A8626B4">Gửi thử thách không được bao gồm Nội dung Tùy chỉnh. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="61D8203F">Gửi thử thách không được là Phòng. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="768EE803">Gửi thử thách chứa hashtag không hợp lệ không được chấp nhận cho thử thách này.</Text>
  <Text Key="9D5EDA7B">Lưu không khả dụng trong khi Tái Sinh</Text>
  <Text Key="1DC69153">Lưu Dưới Tên Khác...</Text>
  <Text Key="FF21AE77">Quay lại Trò chơi</Text>
  <Text Key="D8E7E4AB">Không thể thoát trò chơi trong khi Tái Sinh. Tiến độ sẽ không được lưu. </Text>
  <Text Key="BC50518B">Thoát Trò chơi</Text>
  <Text Key="92229B9D">Ghi chú Phát hành</Text>
  <Text Key="A684C740">Lựa chọn Gói chỉ có sẵn từ Màn hình Chính.</Text>
  <Text Key="3268F757">Lựa chọn Gói</Text>
  <Text Key="439AF8D9">Menu</Text>
  <Text Key="0B7D6A3E">Lưu Trò chơi?</Text>
  <Text Key="B66304D4">Bạn có muốn lưu trò chơi trước khi thoát về màn hình chính không?</Text>
  <Text Key="2944CEBA">Không thể thoát về màn hình chính trong khi Tái Sinh.</Text>
  <Text Key="52AB42A0">Tùy chọn Trò chơi</Text>
  <Text Key="954BE28D">Thoát về Màn hình Chính</Text>
  <Text Key="AC30B949">Kết thúc Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="05A4294D">Quản lý Thế giới và Chuyển Hộ gia đình không khả dụng trong chế độ này.</Text>
  <Text Key="FCACB061">Chỉnh sửa thế giới bị vô hiệu hóa trong khi Tái Sinh</Text>
  <Text Key="F77D61EF">Bạn không thể vào Quản lý Thế giới từ Màn hình Chính khi không có Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="9178BA74">Bị vô hiệu hóa bởi hướng dẫn</Text>
  <Text Key="C6A870B1">Không thể vào Quản lý Thế giới hoặc Chuyển Hộ gia đình trong khi một Sự kiện đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="7F7910AC">Quản lý Thế giới</Text>
  <Text Key="A56D9058">Thành tựu chỉ có thể được truy cập trong chế độ Sống</Text>
  <Text Key="DF3CAE20">Thành tựu</Text>
  <Text Key="068C78C4">Mua {0.String} làm Nhà cho thuê Cư trú?</Text>
  <Text Key="5641F9E1">Mua Lô đất làm Nhà cho thuê Cư trú</Text>
  <Text Key="8154A516">Hộ gia đình {0.String} đang lên kế hoạch mua một Nhà cho thuê Cư trú mới!</Text>
  <Text Key="93E04E56">Lưu ý: Cư trú sẽ trở thành Nhà cho thuê Kỳ nghỉ khi được đặt trong một Thế giới Điểm đến.</Text>
  <Text Key="ADB0CC85">Không có điều khoản nhà cho thuê kỳ nghỉ nào mà hộ gia đình này có thể chi trả được.</Text>
  <Text Key="435B840D">Gia hạn Nhà cho thuê Kỳ nghỉ cho {0.String}?</Text>
  <Text Key="450022B2">Bán Nhà cho thuê Cư trú</Text>
  <Text Key="E3AE08B0">Di chuyển Nhà (U) - Đặt lại vị trí ngôi nhà của bạn</Text>
  <Text Key="BB5A2E1B">Di chuyển Lô đất - Y</Text>
  <Text Key="28ADB003">Địa điểm phụ của lô đất cộng đồng có thể không được đặt nếu không chỉnh sửa.</Text>
  <Text Key="4E072F4D">Bạn có chắc chắn muốn thay đổi Loại Địa điểm?\nĐiều này sẽ xóa tất cả địa điểm phụ của bạn.</Text>
  <Text Key="26E3CECF">Điều này hiện đang hoạt động vì Dự án Không gian Cộng đồng đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="4BEE80C3">Đang hoạt động</Text>
  <Text Key="18BC6BCC">Bán thời gian</Text>
  <Text Key="D95BE548">Bạn muốn {M0.him}{F0.her} làm gì?</Text>
  <Text Key="C71AB20E">&lt;font color="#AE3CDE"&gt;Diễn viên sẽ cần tham gia một Công ty Tài năng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0E7CFA88">{0.SimFirstName} đang đi làm!</Text>
  <Text Key="C3D26A99">{0.Number} đã sở hữu</Text>
  <Text Key="94635F9C">Số lượng Mặt hàng có sẵn để Mua</Text>
  <Text Key="4849A1F5">Mua {0.String} làm một Cửa hàng?</Text>
  <Text Key="678A9AA2">Mua Lô đất làm Cửa hàng</Text>
  <Text Key="A7A37A0D">Gia đình {0.String} đang lên kế hoạch mở một Cửa hàng mới!</Text>
