  <Text Key="96C4EFC3">Đã Nhận Hoàn Tiền!</Text>
  <Text Key="598DBACF">{0.Number}% giảm giá vì là Người Tiết Kiệm</Text>
  <Text Key="A6851414">{0.Number}% giảm giá vì mua tranh và tận dụng Mối Quan Hệ Quan Trọng</Text>
  <Text Key="6996177E">{0.Number}% giảm giá vì mua sắm vào Ngày Hoàn Tiền!</Text>
  <Text Key="E4D048A2">Một séc hoàn tiền trị giá {0.Money} đã được nhận! Các thành viên trong hộ gia đình đã có thể tiết kiệm được từ những mua sắm gần đây:\n{1.String}</Text>
  <Text Key="BF269135">{0.Number} cho việc trồng dừa!</Text>
  <Text Key="3DC110C6">Có vẻ như khu vực này không có dịch vụ điện thoại.</Text>
  <Text Key="FCFF3A01">Himalayan</Text>
  <Text Key="11B3BE49">Những con mèo này có tính dịu dàng, thông minh và thường rất xã hội, là bạn đồng hành tốt. Do dòng dõi từ mèo Siamese, chúng có xu hướng năng động hơn mèo Ba Tư.</Text>
  <Text Key="6233C156">Golden Retriever</Text>
  <Text Key="035C2C00">Golden Retriever là một giống chó lớn được lai tạo làm chó săn để thu hồi thủy cư như vịt và chim săn đất khi đi săn, và được đặt tên 'retriever' vì khả năng thu hồi con mồi bị bắn trúng mà không hư hại. Jill sẽ thay đổi điều này và có thể sẽ xóa các tham chiếu đến súng và những thứ chúng bắn.</Text>
  <Text Key="11F69E33">American Bobtail</Text>
  <Text Key="E54EF757">American Bobtail là một giống mèo nhà hiếm được phát triển vào cuối những năm 1960. Nổi bật nhất là cái đuôi ngắn "cắt bớt" khoảng một phần ba đến một nửa chiều dài đuôi mèo thông thường.</Text>
  <Text Key="877D2389">Standard Schnauzer</Text>
  <Text Key="A37306A1">Được nhận diện bởi bộ râu và lông mày dài, Standard Schnauzer luôn có màu hạt tiêu và muối hoặc ít phổ biến hơn là màu đen, với lớp lông cứng và xơ trên cơ thể tương tự như các giống lông xơ khác.</Text>
  <Text Key="DDC3683D">Chihuahua</Text>
  <Text Key="1D575715">Cách một con Chihuahua trưởng thành phụ thuộc rất nhiều vào tính khí di truyền của cha mẹ và ông bà nó. Chihuahua có thể dễ bị kích động để tấn công, và do đó thường không phù hợp với các gia đình có trẻ nhỏ. Giống này có xu hướng trung thành mãnh liệt với một người cụ thể và trong một số trường hợp có thể trở nên bảo vệ quá mức người đó, đặc biệt xung quanh những người hoặc động vật khác.</Text>
  <Text Key="66CB02B0">Calico</Text>
  <Text Key="ADC1F5D6">Mèo Calico là mèo nhà có bộ lông đốm hoặc nhiều màu, chủ yếu là màu trắng, với các mảng hai màu khác.</Text>
  <Text Key="CEA18EC2">Wire Fox Terrier</Text>
  <Text Key="0C38E3EC">Hai đặc điểm nổi bật nhất của Wire Fox Terrier là năng lượng và trí thông minh. Nó có ngưỡng chán nản thấp và cần được kích thích, tập luyện và chú ý. Wire Fox Terrier là động vật bạn đồng hành đòi hỏi sự chú ý gần như liên tục.</Text>
  <Text Key="BAE976D7">Welsh Springer Spaniel</Text>
  <Text Key="C12ADD6B">Welsh Springer Spaniel năng động, trung thành và yêu thương. Chúng có thể chào người lạ bằng tiếng sủa khi ở trên lãnh thổ của chúng, hoặc tỏ ra xa lạ, thận trọng hoặc cảnh giác. Giống này nổi tiếng là thân thiện và sòng sọc với tất cả các thành viên trong gia đình, đặc biệt là trẻ em, và chấp nhận các thú cưng khác trong nhà với thái độ thân thiện, vui vẻ.</Text>
  <Text Key="47972CDC">LaPerm</Text>
  <Text Key="C53CC422">LaPerm ở nhiều cách là một con mèo của sự điều độ, không có cực đoan và vẫn giữ nguyên kiểu dáng ban đầu. Tuy nhiên nó có một bộ lông khác thường.</Text>
  <Text Key="9632F013">West Highland White Terrier</Text>
  <Text Key="D2E182F7">Tính khí của West Highland White Terrier có thể thay đổi rất lớn, với một số con thân thiện với trẻ em, trong khi số khác thích sự cô độc. Nó sẽ không chịu đựng được sự đối xử thô bạo như một đứa trẻ kéo tai nó, và có thể cả sự chiếm hữu thức ăn và đồ chơi.</Text>
  <Text Key="7CC55C42">Field Spaniel</Text>
  <Text Key="B87C506C">Field Spaniel có thể là một con chó gia đình tốt khi nó có một công việc để làm. Chúng phù hợp với môn dog agility và săn bắn. Nếu không có một mục đích nào đó, con chó thường cố tự giải trí và gây rối.</Text>
  <Text Key="ECF0EAEB">Persian</Text>
  <Text Key="EAF05DBF">Mèo Ba Tư là một giống mèo lông dài được đặc trưng bởi khuôn mặt tròn và mũi ngắn. Ở Anh, nó đôi khi được gọi là Longhair hoặc Persian Longhair. Nó còn được biết đến là mèo Shirazi hoặc mèo Iran, đặc biệt ở Trung Đông. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="029DE56F">Otterhound</Text>
  <Text Key="4E428D73">Otterhound là một loài chó săn lớn, lông thô, với đầu ấn tượng. Ban đầu được lai tạo để săn bắt, nó có sức mạnh lớn và cơ thể khỏe với những bước chân dài. Điều này cho phép nó thực hiện công việc khó khăn kéo dài.</Text>
  <Text Key="A6C5EC8C">Goldendoodle</Text>
  <Text Key="FD5C4E32">Goldendoodle là một giống lai được tạo ra bằng cách lai tạo giữa golden retriever và poodle. Mục đích ban đầu của sự lai tạo này là cố gắng phát triển những con chó dẫn đường phù hợp cho người khiếm thị có dị ứng.</Text>
  <Text Key="CADFA93A">Singapura</Text>
  <Text Key="E9F39574">Singapura là một trong những giống mèo nhỏ nhất, nổi bật với đôi mắt và đôi tai lớn, bộ lông nâu đốm và đuôi cụt.</Text>
  <Text Key="ECD30694">Husky</Text>
  <Text Key="1E918F4A">Husky là một cái tên chung cho loại chó kéo xe trượt được sử dụng ở các vùng phía bắc, được phân biệt với các loại chó kéo xe khác bởi phong cách kéo nhanh của chúng. Chúng là một giống lai không ngừng thay đổi từ những con chó nhanh nhất.</Text>
  <Text Key="D1D583F3">Chesapeake Bay Retriever</Text>
  <Text Key="F4732D17">Con Chesapeake Bay Retriever tiêu chuẩn có tính cách vui vẻ và hạnh phúc, thông minh, sự khôn ngoan điềm tĩnh và bản năng bảo vệ yêu thương. Một số con có thể khá rộng rãi khi vui vẻ, và một số sẽ 'cười' bằng cách để lộ các răng trước trong một nụ cười kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="D5D6F9F9">Oriental Longhair</Text>
  <Text Key="5335E1B1">Mèo Oriental Longhair là một con mèo thực sự năng động thích chơi đùa nhiều. Nếu chủ không có thời gian để chơi cùng, nó sẽ tìm một món đồ chơi để tự chơi. Giống này thích nhảy và nhảy rất giỏi, mà không làm vỡ bất kỳ vật thể nào nào nhờ sự khéo léo và duyên dáng của nó.</Text>
  <Text Key="B5F18051">Curly Coated Retriever</Text>
  <Text Key="52A28239">Curly Coated Retriever ban đầu được phát triển như một chó săn và tính cách cũng như hình dáng thể chất của chúng phản ánh mục đích này. Curlies vẫn được sử dụng ở nhiều quốc gia như bạn săn chim, bao gồm cả săn chim trên đất và nước.</Text>
  <Text Key="23990246">Afghan Hound</Text>
  <Text Key="689CE650">Tính khí của một con Afghan Hound điển hình có thể xa lạ và trang nghiêm, nhưng vui vẻ và hề hước khi nó đang chơi. Giống này, giống như nhiều chó săn bằng mắt, có động lực săn mồi cao và có thể không hòa hợp với động vật nhỏ.</Text>
  <Text Key="F408BF4D">Birman</Text>
  <Text Key="0141DEC5">Birman, còn được gọi là "Con Mèo Thánh của Burma",[1] là một giống mèo nhà. Birman là một con mèo lông dài, màu điểm, được phân biệt bởi bộ lông lụa, đôi mắt xanh đậm và các "găng tay" hoặc "bít tất" trắng tương phản trên mỗi chân.</Text>
  <Text Key="2E9F29A4">Polish Lowland Sheepdog</Text>
