  <Text Key="722061AA">Đồng Tiền Vàng Mặt Trăng Thịnh Vượng</Text>
  <Text Key="5E2618AB">&lt;i&gt;Đồ trang trí này được trao tặng cho Tết Nguyên Đán năm mới của heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nCon heo trở về nhà sau khi ăn mừng Tết Nguyên Đán và thấy các heo con đang ngủ say, và những con quạ canh giữ đang ngồi gần đó. Khi nó đến, những con quạ thức dậy và kể lại những đứa con của nó đã háo hức thế nào cho năm mới.\n\nKhi chúng sắp rời đi, con heo lấy một vật bằng kim loại từ trên kệ và nói: "Tôi không có gì có giá trị xứng đáng với vận may tuyệt vời tôi có được tối nay ngoài bảo vật này, vì vậy tôi muốn truyền lại vận may đó cho các bạn như một lời tri ân." Những con quạ rời đi với lời hứa sẽ sớm ghé thăm lại.\n\nTại tổ của mình, những con quạ xem xét đồng tiền vàng với vẻ tò mò một lúc, và cố gắng mở nó ra. Không thành công, có một khoảng lặng... và cuối cùng là tiếng cười và thốt lên bất ngờ: "Ồ, nó &lt;i&gt;không phải&lt;/i&gt; là một cái bát có thức ăn hay đồ uống bên trong!"</Text>
  <Text Key="F76644E1">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="8590357A">Mở khóa bằng cách đạt cấp 6 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="740FC0EE">Khu Vườn Thiền Tĩnh Nhỏ</Text>
  <Text Key="ACD1AF17">Có ai vô dụng hơn một quản lý trung bình không? Quá cao để làm việc, và quá thấp để đưa ra quyết định quan trọng. Ít nhất với Khu Vườn Thiền Tĩnh Nhỏ của chúng tôi, bạn sẽ là chủ nhân tuyệt đối của một foot vuông cát và sỏi nhân tạo.</Text>
  <Text Key="ED0C1AE7">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="801FDD64">Mở khóa bằng cách đạt cấp 3 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="CBA4889C">Giải thưởng S.A.L.E.S.</Text>
  <Text Key="D62DC119">Không ai chắc chắn bạn phải làm gì để giành được giải thưởng công ty này. Chắc chắn nó liên quan đến một loại từ viết tắt nào đó...</Text>
  <Text Key="9AAF3EB8">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="A4719ABF">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="13FEC387">Cúp MVP</Text>
  <Text Key="2869A068">Bạn có thể không phải là cầu thủ giỏi nhất trong trận đấu hay thậm chí ở vị trí cụ thể của mình, và có lẽ bạn thậm chí không phải là thành viên của đội tốt nhất, nhưng ít nhất một nhóm người tùy ý đã thông qua sự đồng thuận rằng bạn là người "quý giá" nhất. Bất kể điều đó có nghĩa là gì.</Text>
  <Text Key="84771097">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="85F3B574">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="39E6398C">Cúp Hệ Mặt Trời Nhí</Text>
  <Text Key="F6AEB1A9">Cúp này được làm bằng vàng ròng -- nhưng đừng lo! Nó có rất nhiều tính năng chống trộm. Chủ yếu là nó quá nặng để bất kỳ ai không phải là vận động viên cơ bắp có thể mang đi được.</Text>
  <Text Key="EE6BA972">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="37DE1D7D">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="B63C3B89">Cúp Ngôi sao</Text>
  <Text Key="52EA0DD6">Đây là một chiếc cúp cực kỳ hiếm. Mỗi năm, chỉ có vài chục chiếc được sản xuất. À, ngoại trừ một vài chiếc thêm do thay thế chấn thương, hoặc Ngôi sao Danh dự, hoặc những người thực sự đặc biệt. Vì vậy, thực tế chỉ có vài nghìn chiếc trên thế giới. Vì vậy, yeah, khá hiếm.</Text>
  <Text Key="63B3DF22">Mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="77A16B0D">Mở khóa bằng cách đạt cấp 2 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="57779093">(Tìm thấy trên một nhãn dán ở mặt dưới của tấm biển tên) TÀI SẢN CÔNG TY, KHÔNG DÙNG CHO GIA ĐÌNH, KHÔNG THÁO RA.</Text>
  <Text Key="F5621366">Tên Bàn (Đánh Cắp)</Text>
  <Text Key="98A96AC6">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà đầu tư.</Text>
  <Text Key="24E60571">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà đầu tư.</Text>
  <Text Key="EFAFD05D">Bộ Bút bàn Executron</Text>
  <Text Key="BCBB94E2">Một số người nói rằng thời đại của viết tay đã qua, rằng những người không làm chủ được các thiết bị "xử lý văn bản" điện tử mới mẻ ngày nay là hóa thạch. Ba, hừm, chúng tôi nói! Hãy tận hưởng sự lỗi thời có chủ đích của một dụng cụ viết cổ lỗ ngày nay với Executron!</Text>
  <Text Key="AD0C3642">Cây Gnome Ma Quái</Text>
  <Text Key="2DBF2893">Cây gnome thông minh này đã du hành đến thế giới bên kia và trở lại để mang một nỗi sợ cho bãi cỏ nhà bạn. Nó là vật trang trí hoàn hảo cho một ngôi nhà mới bị ám.</Text>
  <Text Key="DC29B695">Tháp Chim Bạn Bè</Text>
  <Text Key="35E5548A">Mời bạn bè có lông vũ của bạn về nhà để trú ngụ trong tổ ấm trên mái nhà riêng của chúng.</Text>
  <Text Key="D9A10784">Ống Thông Gió HVAC với Quạt Thải</Text>
  <Text Key="E2942BB1">Đơn vị máy lạnh trên mái nhà này trông có vẻ cổ kính nhưng nó mang lại sức mạnh làm nóng và làm mát.</Text>
  <Text Key="93EE074B">Ống Thông Gió Máy Lạnh Hộp</Text>
  <Text Key="8EFC6B84">Ống thông gió hộp trên mái nhà trao đổi không khí nóng và lạnh, giữ cho khí hậu trong tòa nhà của bạn ở mức nhiệt độ tối ưu.</Text>
  <Text Key="9CE274C9">Hoa Súng Nở Rộ</Text>
  <Text Key="83616216">Hoa súng tượng trưng cho tâm linh sâu sắc và chiêm nghiệm, cũng như sự trường thọ, phát triển, và thậm chí sự hồi sinh vĩnh cửu của cuộc sống.</Text>
  <Text Key="A63A9D4C">Nòng Nọc</Text>
  <Text Key="7F98CA69">Những chú ếch con nhỏ xíu, mềm mại, không có chân.</Text>
  <Text Key="65938CF9">Đôi Công</Text>
  <Text Key="53CBC8E6">Người ta nói một đôi công đại diện cho những người bạn đời trọn đời. Mang một chút tình yêu đến mặt nước.</Text>
  <Text Key="CC95121E">Khúc Gỗ Đầm Lầy</Text>
  <Text Key="915BCAE7">Cây gỗ chết này trôi trên mặt ao, cung cấp một điểm dừng chân hấp dẫn cho rùa để tận hưởng nắng ấm.</Text>
  <Text Key="A5395F5B">Một Đám Lá Súng</Text>
  <Text Key="C06926F4">Lá súng thêm sự thú vị thị giác cho một vùng nước tĩnh lặng mà không làm mất đi bản chất yên tĩnh của nó.</Text>
  <Text Key="89E6289C">Lá Súng Đầy Màu Sắc</Text>
  <Text Key="1605A119">Một loạt lá súng nở hoa đầy màu sắc. Phối hợp màu nước của bạn với khu vườn!</Text>
