  <Text Key="DE631966">Poodle là một nhóm các giống chó trang trọng, bao gồm Poodle Tiêu chuẩn, Poodle Trung bình và Poodle Toy. Hiệp hội Cynologique Quốc tế (FCI) công nhận bốn kích cỡ trong một giống: tiêu chuẩn, trung bình, nhỏ và toy. Poodle có nhiều màu lông. Nguồn gốc của poodle vẫn còn được thảo luận. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="BC975044">Cocker Spaniel Anh</Text>
  <Text Key="33EC525A">Cocker là loài chó thông cảm, kiên quyết, tử tế, thông minh, năng động, cảnh giác và kiên cường, là vật nuôi gia đình tuyệt vời. Giống này không thích ở một mình và sẽ gắn bó mạnh mẽ với một cá nhân trong gia đình, thường là người cho nó ăn.</Text>
  <Text Key="17FF9145">Schnauzer Khổng lồ</Text>
  <Text Key="A95F740D">Schnauzer Khổng lồ thường là giống chó trầm lặng. Do được lai tạo, Schnauzer Khổng lồ vốn dĩ nghi ngờ người lạ và có thể rất lãnh thổ. Sau khi được giới thiệu, nó thường chấp nhận người hoặc tình huống mới.</Text>
  <Text Key="F129FF35">Pointer</Text>
  <Text Key="97478B9D">Pointer là những chó điềm tĩnh, hòa đồng và bất chấp kích cỡ lớn, chúng có thể là vật nuôi trong nhà tốt miễn là được tập thể dục đủ do mức năng lượng cực cao. Pointer thông minh, trung thành, sạch sẽ và hết lòng trung thành.</Text>
  <Text Key="C7171015">Korat</Text>
  <Text Key="DF365C3D">Korat là một giống mèo tự nhiên và một trong những giống mèo ổn định lâu đời nhất. Được biết đến với tên thân mật là "mèo may mắn". Theo truyền thống, chúng được tặng thành cặp cho các cặp vợ chồng mới cưới hoặc người được kính trọng để mang lại may mắn. Gần đây, Korats không được bán mà chỉ được tặng làm quà.</Text>
  <Text Key="539982EE">Mèo Longhair Mỹ</Text>
  <Text Key="A51651E8">Mô tả giữ chỗ cho Mèo Longhair Mỹ.</Text>
  <Text Key="1AE7132F">Siberian</Text>
  <Text Key="5702B633">Được biết đến là một kẻ nhảy cực kỳ khéo léo, Siberian là một chú mèo mạnh mẽ và cơ bắp, với phần sau mạnh mẽ, bàn chân lớn và tròn đầy và một chiếc đuôi lớn đầy đủ ấn tượng không kém.</Text>
  <Text Key="00036C41">Bull Terrier</Text>
  <Text Key="DDAE0E89">Bull Terrier có thể vừa độc lập vừa bướng bỉnh và vì lý do này chúng không được coi là phù hợp với chủ chó chưa có kinh nghiệm. Bull terrier có tính cách điềm tĩnh và dễ bảo.</Text>
  <Text Key="25A88F60">(Từ Mặc Quần Áo Hợp Lệ)</Text>
  <Text Key="CAADC91C">Bệnh nhân Bệnh viện</Text>
  <Text Key="4A61C599">Thám tử Cảnh sát</Text>
  <Text Key="B996F77F">Bạn đồng hành Thời Victoria</Text>
  <Text Key="2055BE0F">Người đánh cá từ Ao nước</Text>
  <Text Key="9C0F88B6">Người cắm trại</Text>
  <Text Key="2F48C7A0">Quốc vương Trung Cổ</Text>
  <Text Key="87E2CCB2">Cây thông</Text>
  <Text Key="4ECD7C20">Vulples - sinh vật Void</Text>
  <Text Key="786AE104">Robot</Text>
  <Text Key="520E52A2">Người dẫn đầu Thời Victoria</Text>
  <Text Key="86544DE8">Thanh thiếu niên Thời Tận thế </Text>
  <Text Key="5D1A61CD">Cảnh sát trưởng</Text>
  <Text Key="34C533B5">Áo hoodie Động vật</Text>
  <Text Key="DB89C4C4">Bác sĩ Bệnh viện</Text>
  <Text Key="AA1D35D8">Người giúp đỡ Ngày lễ</Text>
  <Text Key="F341AFD0">Đồng đội Hải tặc</Text>
  <Text Key="F3C93F2A">Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="8E0F9DF1">Người dân Thị trấn Miền Tây</Text>
  <Text Key="6FC76D9A">Người sống sót Thời Tận thế</Text>
  <Text Key="592A3B29">Thuyền trưởng Hải tặc</Text>
  <Text Key="32BB06C9">Kẻ cướp Băng đảng</Text>
  <Text Key="DEF5CBF6">Siêu anh hùng</Text>
  <Text Key="1BDDDA10">Siêu phẩm</Text>
  <Text Key="02AD10A4">Người yêu Thời Victoria </Text>
  <Text Key="93C1004E">Không thể thay đổi đặc điểm khi ở dạng này.</Text>
  <Text Key="B23B116B">Nhóm tuổi không hợp lệ. Xóa Dạng Tiên?</Text>
  <Text Key="327CCFFF">Trẻ em không có Dạng Tiên hay Khả năng Tiên. Việc chọn tùy chọn tuổi này sẽ xóa Dạng Tiên hiện tại. Bạn không thể hoàn tác thay đổi này.</Text>
  <Text Key="E014FA17">Liên kết Dạng Sim với Dạng Tiên\n&lt;font color='#1e81e6'&gt;&lt;i&gt;Khi được liên kết, mọi thay đổi được thực hiện ở bất kỳ dạng nào sẽ tự động được sao chép sang dạng kia. Các bộ phận riêng lẻ có thể được bao gồm và loại trừ khỏi sự liên kết này trong Bộ lọc Liên kết ở trên.&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="1C3C9130">Sao chép Dạng Tiên sang Sim</Text>
  <Text Key="47D5CD9C">Dạng Tiên của {0.SimName}</Text>
  <Text Key="73F5A999">Liên kết Dạng Tiên với Dạng Sim\n&lt;font color='#1e81e6'&gt;&lt;i&gt;Khi được liên kết, mọi thay đổi được thực hiện ở bất kỳ dạng nào sẽ tự động được sao chép sang dạng kia. Các bộ phận riêng lẻ có thể được bao gồm và loại trừ khỏi sự liên kết này trong Bộ lọc Liên kết ở trên.&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D338FA82">Sao chép Sim sang Dạng Tiên</Text>
  <Text Key="9DDCDEEA">Thêm Tiên</Text>
  <Text Key="19A1B313">Sức mạnh Ma cà rồng</Text>
