  <Text Key="6D1F4D53">Một tập hợp ngẫu nhiên các vật tái chế, được phân loại từ rác.</Text>
  <Text Key="D2BE7B43">Đống Thức Ăn Bỏ Đi</Text>
  <Text Key="30915E8C">Một đống thực phẩm thừa thãi kinh khủng.</Text>
  <Text Key="04A880C7">Rác Tã</Text>
  <Text Key="41C4F3A8">Tã đã qua sử dụng nổi tiếng là hôi.</Text>
  <Text Key="E05B2C90">Đống Phân Hữu Cơ</Text>
  <Text Key="5C940AF5">Một đống chất thải hữu cơ và phần còn lại của thực vật.</Text>
  <Text Key="09EEB5AC">Đống Rác</Text>
  <Text Key="26B1711C">Ống Thải Rác</Text>
  <Text Key="F1E3B699">Ống Thải Rác Thông Thường</Text>
  <Text Key="7A287435">trashChute_bm Tên Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="5683D4AA">trashChute_bm Mô Tả Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="17741A2C">Tìm Kiếm Linh Kiện</Text>
  <Text Key="7A7F9CDF">Đồ Chơi Ngựa Palomino Xinh Đẹp</Text>
  <Text Key="BB3A6B30">Đây là một món đồ chơi ngựa chất lượng cao cho những người sưu tầm nghiêm túc - những đứa trẻ biết "palomino" thực sự là gì.</Text>
  <Text Key="C4E17BA7">Đồ Chơi Máy Bay Trực Thăng Hoàn Chỉnh</Text>
  <Text Key="1177E108">Món đồ chơi máy bay trực thăng cồng kềnh này sẽ giúp trẻ em thực hiện mọi ước mơ về cứu hộ y tế, hoạt động quân sự và cảnh sát, và báo cáo giao thông.</Text>
  <Text Key="E6C40AA5">Đồ Chơi Rồng Đáng Sợ</Text>
  <Text Key="104E09FA">Mỗi hiệp sĩ cần một con rồng để thử thách bản thân. Con rồng này, được làm bằng nhựa cứng cáp, sẵn sàng đe dọa những người dân bất hạnh và ngồi trên đống kho báu.</Text>
  <Text Key="86FEFE3C">Đồ Chơi Xe Ngựa Phép Thuật</Text>
  <Text Key="E04B5C39">Dù là cho bữa khiêu vũ nửa đêm, đám cưới hoàng gia, hay đơn giản là thu thuế từ nông dân, chiếc xe ngựa thời trang này đều sẵn sàng cho công việc.</Text>
  <Text Key="94CFF5D0">Đồ Chơi Xe Hơi Thể Thao Nhanh Nhẹn</Text>
  <Text Key="D4A0D435">Một chiếc xe hai chỗ thể thao sẵn sàng lao đến bãi biển, câu lạc bộ, hay bất cứ nơi nào những con búp bê hợp thời trang đi.</Text>
  <Text Key="954C9D0F">Vịt Nhựa</Text>
  <Text Key="0ADD8940">Con vịt nhựa này luôn sẵn sàng chơi... chỉ là không trong nước.</Text>
  <Text Key="FB98B8A2">Bà Meowness</Text>
  <Text Key="4932DB73">Bà Meowness là con mèo mập hoàn hảo cho đồ chơi trẻ em. Cô ấy có thể không may mắn, nhưng là một con mèo xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="E8E605A2">Đèn Đêm Thỏ Sáng Và Nảy</Text>
  <Text Key="4CA95A73">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Bạn Bền Vững&lt;/font&gt;\n\nGiữ nỗi sợ lúc ngủ tránh xa với chiếc đèn đêm thỏ đáng yêu này! Ánh sáng ấm áp của nó có thể đuổi quái vật dưới gầm giường, đảm bảo giấc mơ ngọt ngào cho trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="FDE47086">Chompy Quái Vật</Text>
  <Text Key="525C65DF">Một chuyến đến gần đây từ Vùng Đất Quá Khứ, Chompy là một con quái vật tò mò nhưng thân thiện muốn chơi với con bạn. Được làm từ nhựa không độc hại, Chompy sẽ tồn tại qua nhiều thế hệ.</Text>
  <Text Key="7E81D116">Búp Bê Hành Động Người Bảo Vệ Tím</Text>
  <Text Key="A61D304F">Bản sao có đầy đủ khớp nối của Người Bảo Vệ Tím này sẵn sàng chống tội phạm, chiến đấu với kẻ xấu và cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="B092E130">Búp Bê Hành Động Người Đuổi Theo Tím</Text>
  <Text Key="B848F615">Bản sao có đầy đủ khớp nối của Người Đuổi Theo Tím này sẵn sàng chống tội phạm, chiến đấu với kẻ xấu và cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="8E85D92C">Teresa Khủng Long Ba Sừng</Text>
  <Text Key="679579C9">Loài ăn cỏ dữ dội nhất bạn sẽ gặp. Đừng bước chân vào con đường của con khủng long này trong ngõ tối là tất cả những gì chúng tôi nói.</Text>
  <Text Key="B585F131">Bleep Robot</Text>
  <Text Key="60A5380E">Nó đi, nó nói, nó tính các chữ số của pi để giải trí. Bleep Robot sẽ là bạn tốt nhất -- và thông minh nhất -- của con bạn.</Text>
  <Text Key="83C702BC">Đồ Chơi Nói WaffleKone Llamacorn</Text>
  <Text Key="A5CFA28F">Bàn Cà Phê Cạnh Vỏ Ốc</Text>
  <Text Key="24CDEDC0">Công Chúa Cordelia đã thử sò điệp lần đầu tiên khi ở trên tàu ngầm của mình. Nấu với tỏi, chúng là thứ ngon nhất cô ấy từng ăn. Cô ấy biết ơn trải nghiệm này và để vinh danh con sò điệp đáng thương đã mất mạng, cô ấy thiết kế chiếc bàn này. Thật cảm động!</Text>
  <Text Key="99AC4274">Bàn Cà Phê Mega</Text>
  <Text Key="80A87941">Bàn cà phê của chúng tôi là hiện thân của phong cách thiết kế mission, với những đường nét đơn giản và một vẻ duyên dáng “nghệ thuật và thủ công”. Nhưng bạn còn mong đợi gì khác từ Kho Nội Thất MegaMission? Các thuật toán chế tác nội thất đơn giản và việc lắp ráp cánh tay robot thủy lực duyên dáng của chúng tôi khiến chúng tôi trở thành các bậc thầy nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="FB8BE97D">Bàn Sân Vườn Avaris Mặt Kính</Text>
  <Text Key="3D7E4082">Sắt và kính kết hợp tạo nên một chiếc bàn ấn tượng để làm trung tâm cho phong cách sân vườn ngoài trời của bạn.</Text>
  <Text Key="E574CA5F">Bàn Cà Phê Công Nghiệp Hình Thức &amp; Chức Năng</Text>
  <Text Key="D17807B0">Được làm từ gỗ thùng tái chế, chưa xử lý với thanh giáp thép công nghiệp, chiếc bàn cà phê chăm chỉ này được bảo vệ bởi kính chống vỡ của kính chắn gió để chống lại vết bẩn và gần như mọi thứ.</Text>
  <Text Key="A279258C">Bàn Cà Phê Caress</Text>
  <Text Key="A78C15A9">Thiết kế thanh lịch này là một tuyên bố an ủi về sự không nhất quán. Những đường nét đơn giản, thẳng tắp cho bạn biết Caress ở đây để làm công việc của nó, nhưng những đường cong vui tươi và điểm nhấn ẩn gợi ý một chút vui vẻ đang nằm ngay bên dưới bề mặt.</Text>
