  <Text Key="A00F4DB5">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="ABDE0DE0">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="E6C0E5DF">Đánh nhau với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="219AAFD8">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Nổi loạn.</Text>
  <Text Key="46745834">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="5ADCD32A">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="35B498E8">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="58B46857">Xin lỗi {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="CA4D17CE">Nhấp vào một Tàu vũ trụ và chọn Khám phá không gian. Nhân vật có Khoa học tên lửa cao hơn có cơ hội thành công cao hơn trong việc hoàn thành nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="7E42A0DD">Kết thúc Nhiệm vụ tên lửa một cách an toàn</Text>
  <Text Key="14F4794A">Bánh trái cây có thể được làm bởi Nhân vật có kỹ năng Đầu bếp cao cấp, hoặc được mang đến bởi một người hàng xóm thân thiện.</Text>
  <Text Key="128848F2">Ăn Bánh trái cây</Text>
  <Text Key="422FE091">Nhân vật có thể kiếm tiền từ sự nghiệp, bán những thứ họ đã chế tạo, và các tương tác kỹ năng khác.</Text>
  <Text Key="B96A9110">Kiếm được {0.Money}</Text>
  <Text Key="27A85DBE">Nhấp vào mặt đất và chọn Làm tư thế ngồi dậy. Nhân vật có thể thực hiện tương tác này khi đang có trạng thái Năng lượng!</Text>
  <Text Key="9FD1EA0D">Làm tư thế ngồi dậy!</Text>
  <Text Key="821EF4F0">Nhấp vào mặt đất và chọn Làm tư thế chống đẩy. Nhân vật có thể thực hiện tương tác này khi đang có trạng thái Năng lượng!</Text>
  <Text Key="014E83EF">Làm tư thế chống đẩy!</Text>
  <Text Key="9AD6D0D1">Nhân vật có thể kiếm tiền từ Lừa đảo, Tạo Plugin và các tương tác khác trên Máy tính. Nhân vật mở khóa các tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="142F5950">Kiếm được {0.Money} từ Lập trình</Text>
  <Text Key="91007A75">Sử dụng Máy tính và chọn Quyên góp cho Từ thiện trực tuyến. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Sức hút.</Text>
  <Text Key="C3096394">Quyên góp cho Từ thiện</Text>
  <Text Key="E7D2B42D">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Làm trò cười từ danh mục Hài hước.</Text>
  <Text Key="9EA5723C">Làm trò cười cho Ai đó</Text>
  <Text Key="74BABE96">Sử dụng thiết bị tập luyện ở bất kỳ đâu hoặc chọn {1.SimFirstName} sau đó tìm tương tác Đi chạy bộ trong menu hình quạt.</Text>
  <Text Key="21E34D06">Thực hiện một Hoạt động thể thao</Text>
  <Text Key="561FA4B5">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Ly dị dưới danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="D84AF2D4">Ly dị {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="A87B2CE2">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Viết. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Viết.</Text>
  <Text Key="2A07F2A0">Thảo luận về Tác giả yêu thích</Text>
  <Text Key="1C9C1C55">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Nhạc công Violin xuất sắc nhất. Nhân vật có thể mở khóa Tương tác Xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Violin.</Text>
  <Text Key="2481CBB3">Thảo luận về Nhạc công Violin xuất sắc nhất</Text>
  <Text Key="989436AE">Thảo luận về Công thức yêu thích</Text>
  <Text Key="96B39933">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Ca ngợi Bản giao hưởng Piano dưới danh mục Thân thiện. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="9C1886F1">Say sưa về Bản giao hưởng Piano</Text>
  <Text Key="AF4ED953">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Đố vui logic. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Logic.</Text>
  <Text Key="EC84C3C2">Thảo luận về Đố vui logic</Text>
  <Text Key="BEA653A8">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Hào hứng về Đoạn guitar. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Guitar.</Text>
  <Text Key="A7E1182E">Hào hứng về Đoạn guitar</Text>
  <Text Key="1A76A6FA">Đi đến Phòng tập bằng cách mở Bản đồ thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Kỹ thuật Thể dục dưới danh mục Thân thiện. Nhân vật có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="F75BE61C">Thảo luận về Kỹ thuật Thể dục tại Phòng tập</Text>
  <Text Key="76B354B0">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Kỹ thuật Thể dục dưới danh mục Thân thiện. Nhân vật có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="29E9D1AF">Thảo luận về Kỹ thuật Thể dục</Text>
  <Text Key="5EC16552">Với tư cách là một Người đam mê ẩm thực, {1.SimFirstName} muốn nói về đồ ăn ngon với các Nhân vật khác!</Text>
  <Text Key="FA5C62A1">Thảo luận về Ẩm thực tinh tế</Text>
  <Text Key="FE0C2A95">Đi đến Bảo tàng bằng cách mở Bản đồ thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào một Nhân vật và chọn Thảo luận về Lý thuyết Màu sắc dưới danh mục Thân thiện. Nhân vật là Người yêu nghệ thuật có thể thực hiện tương tác xã hội này. Ngoài ra, Nhân vật có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Vẽ.</Text>
  <Text Key="6C5C0D60">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="92918171">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Thử thần giao dưới danh mục Thân thiện. Nhân vật Trẻ em có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Tư duy.</Text>
  <Text Key="61D2FF30">Thử thần giao tư duy</Text>
  <Text Key="92EEA305">Nhấp vào Máy tính và chọn Luyện gõ phím. Yêu cầu giúp đỡ từ một Nhân vật lớn tuổi có thể hỗ trợ phát triển Kỹ năng Vận động thêm.</Text>
