  <Text Key="B7A99142">{0.SimFirstName} khó có thể tin rằng một con vật đã phải rời đi vì thiếu chăm sóc. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} hy vọng ngăn chặn điều này không bao giờ xảy ra.</Text>
  <Text Key="CE93EBC5">(DEBUG) Luôn thành công với các tương tác động vật EP11</Text>
  <Text Key="AF579B9A">Luôn thành công với các tương tác với cáo, thỏ, gà, tổ chim, lạc đà và bò nếu có kết quả thành công.</Text>
  <Text Key="0745B9BA">(DEBUG) Luôn thất bại với các tương tác động vật EP11</Text>
  <Text Key="8C5552DB">Các tương tác với thỏ, cáo, tổ chim, gà, lạc đà và bò luôn thất bại nếu có tùy chọn thất bại.</Text>
  <Text Key="F908960C">Lời đồn độc ác</Text>
  <Text Key="6D1D6329">Không ai thích khi có lời đồn về mình!</Text>
  <Text Key="BD9C3D96">Thiện vs Ác</Text>
  <Text Key="FD3F3FAA">Nó bắt đầu bằng một tia lửa nghệ thuật và kết thúc với sự thành thạo hoàn toàn về ngôn ngữ viết. {0.SimFirstName} vừa đạt được giấc mơ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trở thành một nhà văn đa sản!\n\nĐặc điểm nhận được: Thơ ca\n{0.SimFirstName} có thể viết những câu chuyện thực sự làm sống động các Sim!</Text>
  <Text Key="C18BCFF5">Họa sĩ xuất chúng</Text>
  <Text Key="46A36721">Sim này muốn cuộc sống của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là về nghệ thuật và hội họa!</Text>
  <Text Key="6ABBB425">Nghệ thuật tốt là chủ quan, nhưng nghệ thuật xuất sắc thì được công nhận toàn cầu. {0.SimFirstName} đã đạt đến đỉnh cao này bằng cách đạt được giấc mơ trở thành một họa sĩ thế giới!\n\nĐặc điểm nhận được: Biểu cảm\n{0.SimFirstName} có thể tạo ra nghệ thuật cảm xúc bất kể tâm trạng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="55472D9D">Thần đồng nghệ thuật</Text>
  <Text Key="8598E8B9">Sim này có giấc mơ thành công trong lĩnh vực nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="94BC07CD">{0.SimFirstName} vừa đạt được giấc mơ thời thơ ấu trở thành một thần đồng nghệ thuật!\n\nĐặc điểm nhận được: Thiên tài sáng tạo\n Xây dựng kỹ năng sáng tạo nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="161FF4CB">Vận động viên thể hình</Text>
  <Text Key="E5E17C37">Sim này muốn tập luyện và trở nên mạnh mẽ nhất có thể!</Text>
  <Text Key="46EC8E57">Qua nhiều mồ hôi và nước mắt, {0.SimFirstName} cuối cùng đã đạt được giấc mơ trở thành một vận động viên thể hình thực thụ!\n\nĐặc điểm nhận được: Trường thọ\n{0.SimFirstName} sẽ sống lâu hơn!</Text>
  <Text Key="4D0756F4">Đã thể hiện lòng tốt như vậy! {0.SimFirstName} đã hoàn thành Thử thách Tích cực! \n\n{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bây giờ có thể nhận phần thưởng bằng cách nói chuyện với Millie Bobbie Brown lần nữa.\n\nHãy đảm bảo bạn đã thu thập tất cả các phần thưởng từ Hộp Lòng tốt trước!</Text>
  <Text Key="E0F9C6D1">Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="D0CAD3D5">Thử thách Tích cực đang diễn ra</Text>
  <Text Key="CB15ACB5">Chúc mừng! Bằng cách theo sát và vui vẻ khi học, {0.SimFirstName} đã hoàn thành thành công khát vọng Chào mừng và sẵn sàng kể những câu chuyện Sim của chính mình.\n\nĐặc điểm nhận được: Vượt mức\nTăng cường kinh nghiệm kỹ năng và hiệu suất sự nghiệp tương lai.</Text>
  <Text Key="4AA53311">Người thiết lập xu hướng</Text>
  <Text Key="BCAA9135">Khát vọng của bạn sẽ giúp định hướng tiến độ của Sim, cũng như giúp họ kiếm được điểm Hài lòng để chi tiêu cho phần thưởng.</Text>
  <Text Key="37185680">Họa sĩ</Text>
  <Text Key="A7D7A619">Đầu bếp</Text>
  <Text Key="F6EB316F">Vận động viên</Text>
  <Text Key="C107F668">Khát vọng hoàn thành</Text>
  <Text Key="7E8E7CD3">Chọn Khát vọng Mới</Text>
  <Text Key="291C521C">Thành tựu Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="A69A960A">Tai ương</Text>
  <Text Key="75B1D59E">Mục tiêu</Text>
  <Text Key="02401866">Chung</Text>
  <Text Key="B75A1164">Chào mừng!</Text>
  <Text Key="DE41C34A">Cảm xúc</Text>
  <Text Key="22AF61D9">Thử thách</Text>
  <Text Key="1DB4DC25">Xã hội</Text>
  <Text Key="F37E564D">Vận động</Text>
  <Text Key="0A5582F7">Tinh thần</Text>
  <Text Key="75597CA6">Sáng tạo</Text>
  <Text Key="5C55B425">Độ nổi tiếng</Text>
  <Text Key="70DDA211">Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="502F3B8C">Tình yêu</Text>
  <Text Key="0433C63D">Địa điểm</Text>
  <Text Key="33A9FCA2">Tri thức</Text>
  <Text Key="1C76C835">Tài lộc</Text>
  <Text Key="0E731E24">Thức ăn</Text>
  <Text Key="7FB46344">Gia đình</Text>
  <Text Key="B57D91D3">Lệch lạc</Text>
  <Text Key="92F273AA">Sáng tạo</Text>
