  <Text Key="5F733657">Hãy ra ngoài và kết nối với các Sim khác để làm bạn! Điểm học tập có thể được cải thiện bằng cách đi học với cảm xúc tích cực hoặc hoàn thành bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="1F6639BD">Thiếu niên có ít nhất là học sinh loại B và có 5 bạn bè</Text>
  <Text Key="8B725A15">Khám phá Đêm</Text>
  <Text Key="82C275BE">Trong Moodlet</Text>
  <Text Key="8B118459">Hoàn hảo Nghệ thuật Nướng</Text>
  <Text Key="0585496E">Người ta nói bạn bè thân thiết là vĩnh cửu! Hình thành mối quan hệ bằng cách có một người bạn thời thơ ấu và trở thành bạn tốt với các Sim trẻ khác. Chơi đùa, Phiêu lưu và tạo ra những mối quan hệ suốt đời trong niềm đam mê của tuổi trẻ, trước khi bước vào tuổi thiếu niên.</Text>
  <Text Key="983108AE">Một người bạn tốt biết tất cả câu chuyện của bạn. Một người bạn thân đã giúp bạn viết chúng.</Text>
  <Text Key="09D833A5">Bắt đầu sự nghiệp của Sim từ Điện thoại hoặc Máy tính, kết bạn bằng cách thân thiện với các Sim khác, và thực hiện các nhiệm vụ trong bảng Aspiration để hoàn thành một Milestone</Text>
  <Text Key="C074538B">Sim đạt đến cấp 3 của bất kỳ sự nghiệp nào, có 3 bạn bè, và hoàn thành 2 Milestone của bất kỳ Aspiration nào</Text>
  <Text Key="5673D99C">Mối quan hệ Công việc</Text>
  <Text Key="FE8BD072">Sim có thể trở thành CEO trong sự nghiệp Kinh doanh bằng cách chọn Lộ trình Quản lý sau khi được thăng chức từ Giám đốc cấp cao, và tiếp tục được thăng chức cao hơn trên thang sự nghiệp. Logic, Sức quyến rũ, và cảm xúc Tự tin giúp Sim xuất sắc trong sự nghiệp này, cũng như đi làm và thực hiện bất kỳ Nhiệm vụ Hàng ngày nào được liệt kê trong Bảng Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="937568E2">Một người trong cặp đôi trở thành CEO, người kia trở thành Nhà đầu tư Thiên thần (Lộ trình Nhà đầu tư của Sự nghiệp Kinh doanh)</Text>
  <Text Key="FCFD319D">Gây quỹ và Nuôi dưỡng Sim Trẻ em trước khi Lớn lên</Text>
  <Text Key="EFF9D1F0">Một Sim trở thành Diễn viên hài và chia tay với bạn đời ban đầu.</Text>
  <Text Key="7770D55E">Trẻ em có Kỹ năng Trí tuệ, Sáng tạo, Xã hội và Vận động. Chọn một kỹ năng và nâng cấp bằng cách sử dụng các đồ vật Trẻ em xây dựng kỹ năng.</Text>
  <Text Key="A34E6CD8">Đạt đến Cấp 5 trong một Kỹ năng của Sofia và Leonardo</Text>
  <Text Key="0EF91EFE">Nhấp vào tab Aspiration để xem điều Sims của bạn mong muốn nhất. Khi Sims thực hiện các aspiration của họ, họ phát triển và kiếm được điểm thưởng.</Text>
  <Text Key="4846ADFF">Hoàn thành Aspiration Trẻ em</Text>
  <Text Key="BC3173C3">Hoàn thành mục tiêu bữa tiệc để tăng điểm bữa tiệc và vui vẻ cho đến khi bữa tiệc kết thúc</Text>
  <Text Key="41E12161">Hoàn thành Bữa tiệc</Text>
  <Text Key="716E43EC">Chọn Plan a Social Event trong danh mục Social trên điện thoại, chọn House Party hoặc Dinner Party, và đảm bảo &lt;b&gt;Goals and Rewards&lt;/b&gt; được chọn.</Text>
  <Text Key="A90042CC">Bắt đầu một House Party hoặc Dinner Party</Text>
  <Text Key="6DE70EF3">Bạn của Farrah sẽ gọi điện cho cô ấy sớm thôi!</Text>
  <Text Key="EBC075D1">Trả lời Điện thoại</Text>
  <Text Key="2210CE4C">Sử dụng máy chạy bộ, máy tập thể dục, hoặc bao tay đấm trong 1 giờ</Text>
  <Text Key="CE8C0508">Tập thể dục trong 1 Giờ</Text>
  <Text Key="4738993D">Sử dụng điện thoại và chọn Travel trong danh mục Travel, và chọn Gym hoặc Bar trong chế độ xem bản đồ</Text>
  <Text Key="F0CB48DE">Đi đến Gym hoặc Bar</Text>
  <Text Key="89CCE6F4">Đảm bảo Bà và tất cả các Anh chị em đều ở nhà bằng cách nhấn nút Go Home</Text>
  <Text Key="821807E4">Đưa Gia đình về Nhà</Text>
  <Text Key="0CDBE4B0">Tìm một người yêu cho mỗi anh chị em bằng cách thực hiện Tương tác Lãng mạn với một Sim khác và yêu cầu họ trở thành bạn đời của bạn.</Text>
  <Text Key="07442658">Tìm Bạn đời cho Mỗi Anh chị em</Text>
  <Text Key="6136B7C5">Đảm bảo mỗi anh chị em có một công việc! Sử dụng phần Business của Điện thoại hoặc Máy tính để "Find a Job." Bạn cũng có thể sử dụng Bảng Sự nghiệp để "Join a Career."</Text>
  <Text Key="784E1F2B">Tìm Công việc cho Tất cả Anh chị em</Text>
  <Text Key="89E2CA6A">Để Mentoring, đạt đến cấp 10 trong một kỹ năng và sử dụng tương tác Mentor trên Sim thiếu niên khi cô ấy đang luyện tập kỹ năng đó.</Text>
  <Text Key="6310A592">Một Sim Mentoring một Thiếu niên về kỹ năng 5 lần</Text>
  <Text Key="7CB3D5C5">Kiếm được kỹ năng Trí tưởng tượng bằng cách chơi với Đồ chơi và Búp bê, Vẽ với Llama trên Wabbit Tablet, nghe nhạc, hoặc xem Sách Trẻ em.</Text>
  <Text Key="0BF4B92B">Để Trẻ em của bạn đạt đến Cấp 5 Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="5CFBBCAD">Sách Kỹ năng là một cách hữu ích để Sims kiếm được Kỹ năng và có thể tìm thấy ở Thư viện hoặc mua từ Máy tính</Text>
  <Text Key="6D9E5023">Đạt đến cấp {0.Number} trong bất kỳ Kỹ năng nào</Text>
  <Text Key="49E83483">Đạt đến Cấp 10 trong ít nhất 3 Kỹ năng</Text>
  <Text Key="C7C91FEF">Sim có thể mentoring trong: Lập trình, Khoa học Tên lửa, Hài hước, Viết, Vẽ, Câu cá, Khéo léo, Logic, Đàn piano, Đàn violin, Đàn guitar, Thể dục, Robot, Chế tạo và Đan.</Text>
  <Text Key="35289A05">Một Sim ở cấp 10 trong một Kỹ năng Có thể Mentoring</Text>
  <Text Key="5760BC4B">Lập kế hoạch cho một Sự kiện Xã hội qua điện thoại của bạn hoặc mở lịch và lập kế hoạch cho một Sự kiện</Text>
  <Text Key="7B926C19">Tổ chức một Bữa tiệc! Lập kế hoạch cho một Sự kiện Xã hội qua Điện thoại của bạn.</Text>
  <Text Key="1D2DABDB">Một Sim là Người bạn tâm giao với ai đó mà họ chưa từng chia tay</Text>
  <Text Key="6C4E252B">Những Sim rất cao trong Tình bạn và Lãng mạn là Người bạn tâm giao.</Text>
  <Text Key="01FBA5F9">Một Sim là Người bạn tâm giao với ai đó mà họ đã chia tay</Text>
  <Text Key="9D395F60">Sim Ban đầu là Người bạn tâm giao</Text>
  <Text Key="4FEF5DAE">Những Sim rất cao trong Lãng mạn và trung lập trong Tình bạn là Người yêu.</Text>
