  <Text Key="2E64E275">Kiềm chế</Text>
  <Text Key="BDD42DCF">{0.SimFirstName} không thực hiện trò đùa, nhưng cảm thấy tồi tệ vì đã bỏ lỡ cơ hội tuyệt vời để lừa {M0.his}{F0.her} sếp. {0.SimFirstName} dành phần còn lại của ngày làm việc với tâm trạng chán nản.</Text>
  <Text Key="A9ECC5AA">{0.SimFirstName} không thể cưỡng lại cơ hội và dán biển "đá tôi" lên lưng {M0.his}{F0.her} sếp. Sếp, với tính cách tốt bụng như mọi khi, cười vì cử chỉ này nhưng quở trách {0.SimFirstName} vì làm phân tâm văn phòng.</Text>
  <Text Key="B234FDF0">{0.SimFirstName} dán biển "đá tôi" lên lưng {M0.his}{F0.her} sếp và kết quả là một đồng nghiệp nhanh chóng đá sếp. Dấu vết giấy dẫn đến {0.SimFirstName} và hành động kỷ luật được thực hiện nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="C41E81E7">Bỏ lỡ hạn chót!</Text>
  <Text Key="3EA1C7E5">{0.SimFirstName} lại bỏ lỡ một hạn chót nữa và sếp sẽ không vui. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="FF8CE253">Đổ lỗi cho đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="AB373E26">Tạo sự phân tâm</Text>
  <Text Key="2730439E">{0.SimFirstName} đốt lửa trong thùng rác của bạn cùng khu làm việc, kích hoạt báo động cháy và khiến mọi người chạy ra ngoài. Không ai nhớ rằng {0.SimFirstName} đã bỏ lỡ hạn chót!</Text>
  <Text Key="000E8F16">{0.SimFirstName} bắt đầu đốt lửa, nhưng bị đồng nghiệp sở hữu thùng rác bắt được. Giờ {0.SimFirstName} phải giải thích cả việc bỏ lỡ hạn chót và hành vi phóng hỏa nhẹ!</Text>
  <Text Key="F1B97D0F">{0.SimFirstName} chỉ tay foam lớn vào đồng nghiệp gần nhất của {M0.him}{F0.her}, khiến người này bất ngờ trước cáo buộc. Sếp gọi đồng nghiệp vào văn phòng, cho {0.SimFirstName} đủ thời gian vội vàng hoàn thành công việc.</Text>
  <Text Key="4FB78442">Giờ nghỉ trưa!</Text>
  <Text Key="B3695004">{0.SimFirstName} quên mang cơm trưa đến công ty hôm nay và {M0.he}{F0.she} đói. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="0691AF26">Đột nhập tủ lạnh</Text>
  <Text Key="7B16A823">Chịu đói</Text>
  <Text Key="C3BF248D">{0.SimFirstName} chịu đói, khiến {M0.him}{F0.her} cáu gắt, uể oải, và {M0.he}{F0.she} cuối cùng dành cả buổi chiều lướt blog ẩm thực, làm mất hoàn toàn năng suất trong ngày.</Text>
  <Text Key="CA8A420C">{0.SimFirstName} lén lút vào ra khỏi nhà bếp hầu hết buổi chiều để trộm miếng ăn khi không ai nhìn! {M0.He}{F0.She} không làm được nhiều việc, nhưng ít nhất {M0.he's}{F0.she's} không đói.</Text>
  <Text Key="F68E490A">{0.SimFirstName} bị bắt quả tang với khuỷu tay sâu trong tủ lạnh, sandwich pastrami của Bob trong miệng {M0.his}{F0.her} và khoai tây chiên của Elsa giấu dưới cổ {M0.his}{F0.her}. Ôi không. Đồng nghiệp của {M0.His}{F0.Her} thực sự tức giận và báo cáo {0.SimPronounObjective} với sếp!</Text>
  <Text Key="09CF9DD5">Giờ nghỉ bất ngờ!</Text>
  <Text Key="9C89B017">Sếp không để ý {0.SimFirstName} và {M0.he}{F0.she} có thể nghỉ ngơi vài phút. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="321DC0D9">Chơi một vài trò chơi trực tuyến</Text>
  <Text Key="983291FC">Lén đi ăn snack</Text>
  <Text Key="3C5FEE4C">{0.SimFirstName} nhanh chóng nhét vài miếng vào miệng {M0.his}{F0.her}. Sếp đi ngang qua ngay khi {M0.he}{F0.she} lau vụn bánh khỏi mặt {M0.his}{F0.her}. May mắn thay, {M0.he}{F0.she} không bị bắt!</Text>
  <Text Key="8C0C729C">{0.SimFirstName} đói cực và bắt đầu đột nhập tủ lạnh chung. {M0.He}{F0.She} tìm thấy một chiếc bánh mì trông ngon lành và ăn no. Ngay khi {M0.he}{F0.she} cắn miếng cuối cùng, sếp đi lang thang vào nhà bếp. Hóa ra đó là bánh mì của sếp. Ôi không, {0.SimFirstName} gặp rắc rối lớn!</Text>
  <Text Key="61886839">{0.SimFirstName} nhanh chóng đăng nhập vào trang web game trực tuyến và dẫn đội đến chiến thắng. Hóa ra đó là ngày giải đấu và đội của {0.SimFirstName} đã giành giải thưởng lớn!</Text>
  <Text Key="D434D48B">{0.SimFirstName} nhanh chóng đăng nhập để chơi game và bắt đầu nhấp chuột như điên. Không may, ngay khi {M0.he's}{F0.she's} sắp thắng, sếp bắt {M0.him}{F0.her} đang lười biếng!</Text>
  <Text Key="B486265F">Đổi mới mạo hiểm</Text>
  <Text Key="D8C0F81D">Một nhân viên đến với {0.SimFirstName} với ý tưởng mà họ tuyên bố sẽ tối ưu hóa quy trình bán hàng. Nó khá khác với thực hành tiêu chuẩn, nhưng có tiềm năng tăng lợi nhuận nếu lực lượng lao động có thể thích nghi với quy trình mới đủ nhanh.</Text>
  <Text Key="AB26009F">Sử dụng ý tưởng mới</Text>
  <Text Key="CAA00173">Giữ quy trình hiện tại</Text>
  <Text Key="5FE4DF64">Biện pháp quyết liệt</Text>
  <Text Key="7737ECAA">Sếp của {0.SimFirstName} nói với {M0.him}{F0.her} rằng để công ty đạt được mục tiêu tài khóa năm nay, các biện pháp quyết liệt sẽ được yêu cầu. {0.SimFirstName} phải quyết định liệu có cắt tất cả thưởng năm nay, hoặc đóng một chi nhánh hoạt động kém. Dù sao đi nữa, mọi người sẽ không vui.</Text>
  <Text Key="AD985968">Cắt thưởng</Text>
  <Text Key="00753F44">Đóng chi nhánh</Text>
  <Text Key="E8E9AF31">Quỹ gian lận</Text>
  <Text Key="8CEA17A3">{0.SimFirstName} đã nhận thấy một mẫu hình trong báo cáo chi phí của {M0.his}{F0.her} quản lý, và dường như quản lý đang tham ô tiền từ công ty. {0.SimFirstName} có nên báo cáo hay cố gắng tống tiền quản lý để chia sẻ lợi nhuận?</Text>
  <Text Key="EC20ECED">Báo cáo</Text>
  <Text Key="9E5DBB1D">Tống tiền</Text>
  <Text Key="A26F8ADE">Cuộc gặp gỡ trong thang máy</Text>
  <Text Key="48DF7250">Trong khi đi thang máy, {0.SimFirstName} ngẩng mặt lên khỏi điện thoại {M0.his}{F0.her} để thấy cửa mở và CEO của công ty bước vào. {0.SimFirstName} có nên nói điều gì đó để gây ấn tượng hay giữ im lặng?</Text>
  <Text Key="9823F2E6">Nói điều gì đó</Text>
  <Text Key="AD98A2FE">Giữ im lặng</Text>
  <Text Key="C2A63143">Trò đùa văn phòng</Text>
  <Text Key="AF1DE651">{0.SimFirstName} với tay vào ngăn kéo bàn làm việc của {M0.him}{F0.her} để lấy dập ghim, chỉ để phát hiện ra rằng ai đó đã bọc nó trong thạch! {0.SimFirstName} có nên trả đũa bằng trò đùa của {M0.him}{F0.her} hay bỏ qua và đi tìm một dập ghim khác?</Text>
  <Text Key="E18114B3">Trả đũa</Text>
  <Text Key="49EA38F7">Bỏ qua</Text>
  <Text Key="1C7539B8">Vật tư!</Text>
  <Text Key="FC5E94DE">Đã đến lúc {0.SimFirstName} mua thêm vật tư văn phòng! {M0.he}{F0.she} có nên giúp giảm ngân sách bằng cách tìm vật tư rẻ nhất, hay mua giống như lần trước?</Text>
  <Text Key="A11A797C">Vật tư rẻ</Text>
  <Text Key="D9D44E48">Giống như lần trước</Text>
