  <Text Key="53B0C439">Các thiết lập liên quan đến việc cởi đồ tự nhiên và sự kiện khỏa thân.</Text>
  <Text Key="20673DDB">Tai Nạn Đồ Bơi Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="53A0BBF8">Tai nạn liên quan đến đồ bơi ngẫu nhiên của Sim.\n&lt;b&gt;Đánh dấu hoàn toàn&lt;/b&gt; để Sim thường xuyên gặp tai nạn đồ bơi.\n&lt;b&gt;Đánh dấu một nửa&lt;/b&gt; để Sim hiếm khi gặp tai nạn đồ bơi.\n&lt;b&gt;Bỏ đánh dấu&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ gặp tai nạn đồ bơi.</Text>
  <Text Key="490CA9AF">Quên Khăn Tắm Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="3811DE3C">Sim ngẫu nhiên quên khăn sau khi tắm ở nơi công cộng.\n&lt;b&gt;Đánh dấu hoàn toàn&lt;/b&gt; để Sim thường xuyên quên khăn.\n&lt;b&gt;Đánh dấu một nửa&lt;/b&gt; để Sim hiếm khi quên khăn.\n&lt;b&gt;Bỏ đánh dấu&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ quên khăn.</Text>
  <Text Key="DB2FDAAA">Chi Tiết Tự Động</Text>
  <Text Key="AC08E980">Các thiết lập liên quan đến việc cởi đồ tự động và khỏa thân.</Text>
  <Text Key="B739DF8C">Tự Động Cởi Đồ Không Bối Cảnh Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="F051E7CA">Sim ngẫu nhiên cởi đồ mà không có bối cảnh.\n&lt;b&gt;Đánh dấu hoàn toàn&lt;/b&gt; để Sim thường xuyên cởi đồ mà không có bối cảnh.\n&lt;b&gt;Đánh dấu một nửa&lt;/b&gt; để Sim hiếm khi cởi đồ mà không có bối cảnh.\n&lt;b&gt;Bỏ đánh dấu&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ cởi đồ mà không có bối cảnh.</Text>
  <Text Key="388A0E0B">Tự Động Cởi Đồ Câu Lạc Bộ Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="7E8FBE25">Sim sẽ cởi đồ tại các buổi họp câu lạc bộ khỏa thân.\n&lt;b&gt;Đánh dấu hoàn toàn&lt;/b&gt; để Sim thường xuyên cởi đồ.\n&lt;b&gt;Đánh dấu một nửa&lt;/b&gt; để Sim hiếm khi cởi đồ.\n&lt;b&gt;Bỏ đánh dấu&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ cởi đồ.</Text>
  <Text Key="805BB68F">Tự Động Câu Lạc Bộ Khoe Hàng</Text>
  <Text Key="EA59C767">Đánh dấu để Sim khoe hàng khi tham dự buổi họp câu lạc bộ khoe hàng.</Text>
  <Text Key="4C60815F">Tự Động Nhìn Trộm Không Bối Cảnh</Text>
  <Text Key="C35B866A">Đánh dấu để các Sim NPC trong hộ gia đình đang thăm viếng ngẫu nhiên cởi đồ mà không có bối cảnh khi một Sim người chơi đang nhìn trộm qua cửa sổ.</Text>
  <Text Key="24E20EC3">Tự Động Tôn Trọng Đồ Lót</Text>
  <Text Key="7E210EB8">Đánh dấu để Sim trước tiên cởi đồ đến đồ lót khi thực hiện tương tác tự động trước khi khỏa thân.\nBỏ đánh dấu để Sim cởi đồ trực tiếp đến khỏa thân khi thực hiện tương tác tự động và bỏ qua việc hiển thị đồ lót.</Text>
  <Text Key="8A5200CE">Thiết Lập Câu Lạc Bộ Strip</Text>
  <Text Key="441FB7CB">Các thiết lập liên quan đến câu lạc bộ strip.</Text>
  <Text Key="4269D77E">Chuyển Đổi Mặc Đồ Sau Khi Nhảy</Text>
  <Text Key="0FF5A29E">Đánh dấu để khiến vũ công mặc đồ lại sau mỗi màn nhảy.\nBỏ đánh dấu để giữ vũ công cởi đồ sau khi nhảy.</Text>
  <Text Key="F23172A6">Công Tắc Trò Chơi Bấm Điểm</Text>
  <Text Key="0194C660">Đánh dấu để cho phép chơi trò chơi Bấm Điểm cho Sim Vũ Công Người Chơi.</Text>
  <Text Key="C223056D">Mẹo Câu Lạc Bộ Strip</Text>
  <Text Key="52B13BFD">Các mẹo cho Câu Lạc Bộ Strip.</Text>
  <Text Key="0BAB28C4">Mẹo Nhảy Độc Cá Nhân</Text>
  <Text Key="DC8525DE">Đánh dấu để mở khóa tương tác mẹo Nhảy Độc Cá Nhân để có thể nhảy độc cá bất cứ lúc nào với tư cách là chủ Câu Lạc Bộ Strip.</Text>
  <Text Key="8E1922A9">Mẹo Số Lượng Khách Cố Định</Text>
  <Text Key="FB55B2B9">Đặt số lượng khách sẽ đến câu lạc bộ cùng một lúc. Sử dụng giá trị mặc định sẽ khiến khách tuân theo lịch trình phù hợp.\n(Mặc định: 0, Tối đa: 30)</Text>
  <Text Key="C03EDEB7">Tỷ Lệ Chia Lợi Nhuận Của Vũ Công</Text>
  <Text Key="EB38AB44">Đặt tỷ lệ chia lợi nhuận, dưới dạng phần trăm, cho câu lạc bộ từ thu nhập của vũ công.\n(Mặc định: 20%)</Text>
  <Text Key="8154B767">Hệ Số Nhân Thu Nhập Của Vũ Công</Text>
  <Text Key="502712FF">Đặt hệ số nhân thu nhập, dưới dạng phần trăm, cho tiền boa của vũ công.\n(Mặc định: 100%)</Text>
  <Text Key="161BD9BD">Hệ Số Nhân Thu Nhập Quầy Bar</Text>
  <Text Key="72A4E11D">Đặt hệ số nhân thu nhập, dưới dạng phần trăm, cho doanh số bán hàng tại quầy bar.\n(Mặc định: 100%)</Text>
  <Text Key="DFC944D8">Thiết Lập Câu Lạc Bộ Strip Nâng Cao</Text>
  <Text Key="E3DEEC5E">Các thiết lập nâng cao cho Câu Lạc Bộ Strip.</Text>
  <Text Key="1D108DF0">Công Tắc Hành Vi Cởi Đồ Gốc</Text>
  <Text Key="130B1606">Đánh dấu để sử dụng các quy tắc cởi đồ cá nhân hóa được thiết lập trong Thiết Lập Cởi Đồ cho Vũ Công trong khi nhảy.\nBỏ đánh dấu để sử dụng các quy tắc cởi đồ chuyên biệt cho Vũ Công trong khi nhảy.</Text>
  <Text Key="8EF60B90">Công Tắc Tự Động Giao Nhiệm Vụ Vũ Công</Text>
  <Text Key="59FCF55A">Đánh dấu để cho phép vũ công nhân viên tự động thay đổi nhiệm vụ công việc tùy theo tình hình trong câu lạc bộ.\nBỏ đánh dấu để không cho phép vũ công nhân viên thay đổi nhiệm vụ công việc trừ khi được giao thủ công.</Text>
  <Text Key="F55E2701">Công Tắc Tương Tác Đối Tượng Nhảy Tập Trung</Text>
  <Text Key="15A547DB">Đánh dấu để loại bỏ các tương tác không liên quan đến việc nhảy khỏi Cột Nhảy, Điểm Đánh Dấu Nhảy Điểm và Ghế Nhảy Độc Cá.\nBỏ đánh dấu để giữ tất cả các tương tác trò chơi trên Cột Nhảy, Điểm Đánh Dấu Nhảy Điểm và Điểm Nhảy Độc Cá.</Text>
  <Text Key="754B3A3F">Công Tắc Giới Hạn Số Lượng Khách Thăm</Text>
  <Text Key="2FB576F8">Đánh dấu để giới hạn Sim thăm viếng theo trạng thái mối quan hệ của họ.\nBỏ đánh dấu để không giới hạn Sim thăm viếng theo bất kỳ cách nào.</Text>
  <Text Key="92744D99">Hỗ Trợ Mod Thanh Trượt Chiều Cao</Text>
  <Text Key="28436F91">Đánh dấu để phát hiện các mod Thanh Trượt Chiều Cao và điều chỉnh chiều cao của Sim trong các màn nhảy.\nBỏ đánh dấu để bỏ qua các mod Thanh Trượt Chiều Cao.</Text>
  <Text Key="949DD67A">Thiết Lập Nhìn Trộm Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="016DBACF">Các thiết lập liên quan đến việc nhìn trộm qua cửa sổ.</Text>
  <Text Key="372AC0C5">Công Tắc Nhìn Trộm Qua Cửa Sổ</Text>
