  <Text Key="3DF9BECE">Hey {1.SimFirstName}, muốn chơi chút "vui vẻ" không?</Text>
  <Text Key="3227763B">Mình luôn sẵn sàng "vui vẻ" với bạn!</Text>
  <Text Key="A1784D62">Đó sẽ là một cái "không" dứt khoát.</Text>
  <Text Key="748D26B9">Bây giờ mình ổn. Có thể sau?</Text>
  <Text Key="09769B09">Cậu. Tớ. Thời gian "sexy". Thế nào?</Text>
  <Text Key="6227B94D">Mình vào!</Text>
  <Text Key="ED6854DC">Từ chối dứt khoát.</Text>
  <Text Key="35A3E7BE">Bây giờ không muốn lắm, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="BA2B2D42">Cơ thể chúng ta không được tạo ra để xa nhau. Muốn... &lt;i&gt;rút ngắn khoảng cách&lt;/i&gt;?</Text>
  <Text Key="1240C07D">Ý cậu là muốn làm tình? Mình đồng ý.</Text>
  <Text Key="D9A82CF1">Mình không muốn rút ngắn khoảng cách.</Text>
  <Text Key="36397FFF">Sai thời điểm, sai chỗ</Text>
  <Text Key="410A2DBF">Muốn cởi bớt đồ và làm những chuyện "cấp X" với nhau không?</Text>
  <Text Key="422FFECA">Tại sao không? Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="3739A824">Không, tớ không.</Text>
  <Text Key="C76DCBC9">Thật lòng mà nói, bây giờ mình cảm thấy muốn giữ mức PG hơn.</Text>
  <Text Key="862C2E4B">Chúng ta nên luyện tập làm tình để giữ phong độ. Làm một buổi tập, ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="071BE6EB">Ghi danh cho tôi, huấn luyện viên!</Text>
  <Text Key="F5848576">Tôi cần tạm dừng.</Text>
  <Text Key="CE8FB76D">Đừng tính tôi vào lúc này. Có thể sau.</Text>
  <Text Key="87924525">Mình suy nghĩ về cơ thể cậu cả ngày. Cậu muốn cho mình thấy cậu "sexy" thế nào không?</Text>
  <Text Key="40A36F5F">Mình sẽ cho xem cơ thể và còn hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="43921C76">Có thể sau.</Text>
  <Text Key="619CAE79">Đó là tất cả những gì cậu nói? Không.</Text>
  <Text Key="2E9ABF26">Ồ, vậy tớ chỉ là một miếng thịt với cậu? Không!</Text>
  <Text Key="FC069605">Mình muốn cho cậu thấy mình yêu cậu bao nhiêu. Cậu muốn làm tình không?</Text>
  <Text Key="BE307871">Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="98655B16">Vâng, nhưng chỉ vì tớ cũng muốn cho cậu xem.</Text>
  <Text Key="2682A9BE">Mình nghĩ bây giờ mình thích làm chuyện khác hơn.</Text>
  <Text Key="FD4E245B">Thật hả? Điều đó khiến tôi hứng thú ư?</Text>
  <Text Key="752A1E83">{1.SimFirstName}, cậu có một khí chất từ tính liên tục kéo mình đến gần cậu hơn. &lt;i&gt;{0.SimFirstName} nhìn xuống đất rồi lại nhìn lên {1.SimFirstName}.&lt;/i&gt; Mình hy vọng cậu cũng muốn mình.</Text>
  <Text Key="F31545AE">Không có gì mình muốn hơn là cậu lúc này.</Text>
  <Text Key="AEC375E7">Thật không may, cậu hoàn toàn thiếu khí chất.</Text>
  <Text Key="4EB102C3">Xin lỗi, mình muốn cậu... Chỉ là không phải lúc này.</Text>
  <Text Key="EA9E0199">Mình đang có tâm trạng "như vậy"... Cậu tham gia không?</Text>
  <Text Key="47CC64EA">Mình cũng đang nghĩ vậy. Đến đây!</Text>
  <Text Key="594E257A">Không, xin lỗi, bây giờ không muốn.</Text>
  <Text Key="98BB8655">Có thể sau? Bây giờ mình hơi bận.</Text>
  <Text Key="A2A2EB59">Mình đọc về một vài kỹ thuật "yêu" thú vị. Muốn thử không?</Text>
  <Text Key="9F85CE36">Mình không làm gì khác lúc này, nên được thôi.</Text>
  <Text Key="83D76502">Bây giờ không muốn thí nghiệm, xin lỗi cưng.</Text>
  <Text Key="928FFE45">Cậu đừng làm tôi thất vọng!</Text>
  <Text Key="A8D59DFD">Muốn luyện tập làm em bé không?</Text>
  <Text Key="BF66DFAD">Mình là người bẩm sinh ở đó! Để tôi cho cậu xem!</Text>
  <Text Key="456D268F">Ồ không, không. Nói như vậy hoàn toàn làm mất hứng.</Text>
  <Text Key="087C8C86">Đề nghị thú vị, tôi có thể chấp nhận sau.</Text>
  <Text Key="9442FF4B">Có phải hơi sớm để nói về con cái không?</Text>
  <Text Key="E449674D">Muốn thư giãn một chút với tôi không?</Text>
  <Text Key="66E65674">Đến đây.</Text>
  <Text Key="F5F7549E">Bây giờ không có tâm trạng.</Text>
