  <Text Key="02405C39">Ước gì mình có thể du hành thời gian! Tất nhiên là bạn phải lo về việc tái nhập khí. Một tòa nhà không hề tồn tại, lại xuất hiện... thật làm choáng váng trí óc.</Text>
  <Text Key="82F71078">Nếu mình có thể du hành thời gian, bạn có nghĩ mình sẽ ở đây chứ không ở với khủng long không!?</Text>
  <Text Key="6935B20C">Sim Bị Kết Tội</Text>
  <Text Key="D9C8C583">(Từ Thử Thách Lô Trú Sợ)</Text>
  <Text Key="A6DEE55F">Sự Kiện Đã Kết Thúc</Text>
  <Text Key="3B05DF1D">Sự kiện Phần Thưởng của Thần Chết đã kết thúc. Bạn vẫn có thể nhận bất kỳ phần thưởng nào đã được mở khóa trong Giao Diện Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="186449C2">Cảm ơn bạn đã mua hàng! Bạn có thể tìm thấy Hoa Chết trong kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="9D4AD09C">Hãy chắc chắn rằng bạn biết cách câu cá. Bạn sẽ cần nó nếu muốn làm Ambrosia.</Text>
  <Text Key="DBA2A4D9">Hình như mình nhớ Ambrosia là một món ăn ngon.</Text>
  <Text Key="742FF1CE">Ambrosia?! Mình không chắc cách làm, nhưng mình rất muốn học và hồi sinh một con ma.</Text>
  <Text Key="84F18BB7">Nếu bạn muốn làm Ambrosia, bạn sẽ cần sẵn sàng làm bẩn tay một chút.</Text>
  <Text Key="F571F21F">Mình nghe nói bạn cần phải làm chủ kỹ năng Đầu Bếp và Đầu Bếp Cao Cấp.</Text>
  <Text Key="804F849E">Tại sao bạn lại hỏi mình về Ambrosia? Mình chưa nghe gì cả!</Text>
  <Text Key="4829B24F">Bạn không thể tra cứu Ambrosia trên máy tính sao?</Text>
  <Text Key="C9C0C427">Mình không muốn nói về Ambrosia...</Text>
  <Text Key="A16CC1CE">(Từ Tập Thể Dục)</Text>
  <Text Key="8EA82E0A">(Từ Sinh Tố Protein)</Text>
  <Text Key="2095E806">(Từ Tạo Virus)</Text>
  <Text Key="E9204272">(Từ Tạo Plugin)</Text>
  <Text Key="CEAE2857">(Từ Hacker Hiệu Suất Công Việc)</Text>
  <Text Key="037CD459">(Từ Hacker Hiệu Suất Công Việc Thất Bại)</Text>
  <Text Key="E3374362">(Từ Hacker Siêu Máy Tính)</Text>
  <Text Key="6B212594">(Từ Hacker Điểm Số)</Text>
  <Text Key="6EE75CC0">(Từ Hacker Điểm Số Thất Bại)</Text>
  <Text Key="03A42EE3">(Từ Công Việc Phụ Ngoài Giờ Tốt)</Text>
  <Text Key="ABEBD94A">(Từ Sim Đang Chuyển Dạ)</Text>
  <Text Key="814E3085">Đã Vào Cơn Chuyển Dạ!</Text>
  <Text Key="50E8FD07">{0.SimFirstName} đang tràn đầy... háo hức được gặp {M0.người con trai}{F0.người con gái} mới của {M0.hắn}{F0.nàng}!</Text>
  <Text Key="B4470DA0">(Từ Chăm Sóc Cây Trồng Chậu)</Text>
  <Text Key="9985CB92">Đã Bỏ Lỡ Nhiệm Vụ Khám Phá</Text>
  <Text Key="3143A989">Ôi không! Bạn đã bỏ lỡ cuộc gọi Nhiệm Vụ Khám Phá.\n\nĐừng lo, nó sẽ xuất hiện lại. Bạn cũng có thể mở Menu Tùy Chọn, chọn Tùy Chọn Trò Chơi rồi chọn Hướng Dẫn &amp; Mẹo và Bật hoặc Tắt Nhiệm Vụ Khám Phá, hoặc Đặt Lại chúng.</Text>
  <Text Key="9E7CD104">Bạn đã bắt đầu Nhiệm Vụ Khám Phá Làm Đẹp Nhà Cửa, nơi bạn sẽ học cách mở rộng ngôi nhà và thế giới xung quanh. Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm Simoleon!\nĐã biết về những thứ này rồi? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm Vụ Khám Phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm Vụ Khám Phá trong Menu Tùy Chọn dưới Hướng Dẫn &amp; Mẹo.</Text>
  <Text Key="2E9AEB84">Làm Đẹp Nhà Cửa</Text>
  <Text Key="AD3EE5B5">{0.SimFirstName} cảm thấy tự tin hơn trong {0.SimPronounReflexive}. Chỉ cần một chút nỗ lực nữa thôi để cuối cùng đối mặt với nỗi sợ này.</Text>
  <Text Key="ADC0AE08">(Từ Ngắm Nhìn Tranh Gia Đình)</Text>
  <Text Key="9C7491DE">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Tức Giận từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="F1D7ED0B">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Buồn Bã từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="98257020">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Thích Thú từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A897FE4F">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Tự Tin từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="9D169CC5">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Khó Chịu từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="EBC37861">{0.SimFirstName} nhận được một Đậu Ma Thuật Vui Vẻ từ {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="EE84692D">{1.SimFirstName} tặng {0.SimFirstName} một hộp sọ đường để ăn mừng Ngày Của Người Chết!</Text>
  <Text Key="171AAEAA">(Từ Mua Thư Viện Hàng Xóm Nhỏ Nhất)</Text>
  <Text Key="11FE3544">(Từ Đính Hôn)</Text>
  <Text Key="6D06059F">(Từ Uống Thuốc)</Text>
  <Text Key="D6A26B61">Sao? Bạn không nghĩ mình sẽ là một phụ huynh tốt?! Mình sẽ là một phụ huynh tuyệt vời!! Chúng ta sẽ đi Thử Cho Em Bé &lt;i&gt;ngay bây giờ&lt;/i&gt;. Nhận đấy, ha!</Text>
  <Text Key="52F3B904">Tự quyết định? Quá khó rồi!</Text>
  <Text Key="E340DC78">Được rồi... thì... mình nghĩ... được! Chúng ta sẽ làm! Cảm ơn lời khuyên. Chúng ta đang có em bé!</Text>
  <Text Key="81E5E3C0">Bạn nghĩ vậy ư? Mình nghĩ bạn đúng. Cảm ơn vì đã cho mình một cú sốc thực tế.</Text>
  <Text Key="CB96A4C7">{0.SimName} muốn &lt;i&gt;gì&lt;/i&gt;? Mình không biết mình muốn gì! Mình muốn bạn quyết định giúp mình. Rõ ràng là mình không thể trông cậy vào bạn cho những quyết định lớn và ảnh hưởng đến cuộc đời mà thực sự không liên quan đến bạn. Cảm ơn vì đã không giúp gì, {0.SimName}.</Text>
