  <Text Key="32DB390F">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Vận động</Text>
  <Text Key="0752D44D">{0.SimFirstName} đã phát triển hoàn toàn Kỹ năng Vận động của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} giờ có thể dễ dàng leo cầu thang.</Text>
  <Text Key="6B4369B9">Đã học được Kỹ năng Vận động</Text>
  <Text Key="86F5154B">Trẻ nhỏ tập trung vào Vận động thực sự di chuyển linh hoạt.\n\nKỹ năng Vận động giúp Trẻ nhỏ đi nhanh hơn, chạy, leo cầu thang và nhảy múa, nhảy múa. Cải thiện nó bằng cách đi lại, xếp khối Nesting, nhảy múa, hoặc đấu vật vui nhộn với người lớn.</Text>
  <Text Key="F2013808">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Vận động</Text>
  <Text Key="16D5AA2E">{0.SimFirstName} giờ có thể leo cầu thang. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Đấu vật vui nhộn với người lớn.</Text>
  <Text Key="34AAF58F">Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="C8919AD7">Trẻ nhỏ có Trí tưởng tượng chơi trong thế giới riêng của mình.\n\nKỹ năng Trí tưởng tượng dạy Trẻ nhỏ đọc sách và tạo ra những thế giới kỳ diệu với đồ chơi của mình. Tăng Kỹ năng Trí tưởng tượng bằng cách chơi với Đồ chơi và Búp bê, nghe nhạc, hoặc xem Sách Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="EC98ED6C">Trẻ nhỏ cần học cách suy nghĩ một cách giàu trí tưởng tượng về thế giới xung quanh.</Text>
  <Text Key="F7FA9E8C">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="791076B2">{0.SimFirstName} đã phát triển hoàn toàn Trí tưởng tượng của {M0.him}{F0.her}!\n\n{M0.He}{F0.She} giờ có thể Ngắm nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="C5E55312">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="87E07494">{0.SimFirstName} có thể Đọc Sách Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="7721B18E">Đạt Cấp độ 3 Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="CE95B840">{0.SimFirstName} giờ có thể đặt tên cho đồ chơi, búp bê và thú bông.</Text>
  <Text Key="D98EEECE">Đã học được Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="5FD13F80">Trẻ nhỏ có Trí tưởng tượng chơi trong thế giới riêng của mình. Kỹ năng Trí tưởng tượng dạy Trẻ nhỏ đọc sách và tạo ra những thế giới kỳ diệu với đồ chơi của mình. Tăng Kỹ năng Trí tưởng tượng bằng cách chơi với Đồ chơi và Búp bê, nghe nhạc, hoặc xem Sách Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="F2FDB7E3">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="E6F8EF71">{0.SimFirstName} giờ có thể Nhìn vào Hình ảnh trong Sách Trẻ nhỏ, và Chơi cùng người khác tại Nhà búp bê.</Text>
  <Text Key="2FBE4391">Giao tiếp</Text>
  <Text Key="28779AED">Nói chuyện là bước lớn đối với bất kỳ Trẻ nhỏ nào.\n\nKỹ năng Giao tiếp dạy Trẻ nhỏ các tương tác xã hội nâng cao. Cải thiện nó bằng cách nói chuyện với người khác, và học các Thẻ học nâng cao.</Text>
  <Text Key="26956672">Trẻ nhỏ cần học cách nói và hiểu khi được nói chuyện.</Text>
  <Text Key="8B261819">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Giao tiếp</Text>
  <Text Key="FFA3742B">{0.SimFirstName} đã phát triển hoàn toàn kỹ năng nói của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} giờ có thể Kể chuyện, Kể chuyện vui nhộn, và Nói về Khủng long.</Text>
  <Text Key="E9793223">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Giao tiếp</Text>
  <Text Key="74BDBCB1">{0.SimFirstName} giờ có thể Nói về Tiệc, Nói về Động vật yêu thích, và Kể chuyện đùa cợt. {0.SimFirstName} cũng có thể Học Đồ vật từ Thẻ học.</Text>
  <Text Key="482F0548">Đạt Cấp độ 3 Kỹ năng Giao tiếp</Text>
  <Text Key="38BE526E">{0.SimFirstName} giờ có thể Nói chuyện.\n\n{M0.He}{F0.She} có thể Nói về Đồ chơi, Nói về Xe tải, Hét lên, hoặc Nói bừa bãi với người khác. {M0.He}{F0.She} có thể Xin món tráng miệng. {M0.He}{F0.She} có thể học các tương tác xã hội khác bằng cách tăng các kỹ năng khác.</Text>
  <Text Key="751A7358">Đã học được Kỹ năng Giao tiếp</Text>
  <Text Key="9CD2667E">Nói chuyện là bước lớn đối với bất kỳ Trẻ nhỏ nào.\n\nKỹ năng Giao tiếp dạy Trẻ nhỏ các tương tác xã hội nâng cao hơn. Cải thiện nó bằng cách nói chuyện với người khác.</Text>
  <Text Key="F8AA69A1">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Giao tiếp</Text>
  <Text Key="ACCD3D13">{0.SimFirstName} giờ có thể Ôm và Đánh người khác. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Học Động vật từ Thẻ học với người lớn.</Text>
  <Text Key="4E00F4B8">Xã hội</Text>
  <Text Key="C9CA2712">Vận động thô</Text>
  <Text Key="867FC41E">Vận động tinh</Text>
  <Text Key="65ACE756">Mặc dù tất cả các Sim đều muốn giữ sức khỏe, những Sim đam mê thể hình thường xuyên nỗ lực vượt qua nhiệm vụ để giữ cơ thể trong tình trạng tốt nhất.\n\nThể hình có thể luyện tập qua Máy chạy bộ, Máy tập thể dục, hoặc Túi đánh. Tăng Kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác Tập luyện và Xã hội mới.\n\nThể hình có thể được dạy ở Cấp độ 5 từ Máy chạy bộ, Máy tập thể dục, hoặc Túi đánh.</Text>
  <Text Key="743197E0">Đạt Cấp độ 2 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="5D02CA86">{0.SimFirstName} giờ có thể Xem Sim.tv trên Máy tính. </Text>
  <Text Key="819CBBFD">Đạt Cấp độ 9 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="1C12345F">Nói chuyện với Gấu bông Khổng lồ giờ cũng làm giảm Ngượng ngùng, Căng thẳng và Khó chịu.</Text>
  <Text Key="264E9798">Đã học được Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="18D53EBE">{0.SimFirstName} giờ có thể sử dụng Nút Bấm Nói trên Đồ chơi Nói.</Text>
  <Text Key="B9A2C0B3">Đạt Cấp độ 4 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="13123FC1">{0.SimFirstName} đôi khi sẽ nhận được Moodlets tốt hơn từ Xem Sim.tv tại Máy tính.</Text>
  <Text Key="C5A03838">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="D8C0CF5E">{0.SimFirstName} có thể nhận được Moodlets tốt hơn từ Chơi với Gấu bông.</Text>
  <Text Key="A0876718">Đạt Cấp độ 8 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="58B2A23E">Sự thông minh xã hội của {0.SimFirstName} đang ngày càng được cải thiện!</Text>
  <Text Key="07060565">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="98C799E7">{0.SimFirstName} giờ có thể Chế giễu tâm trạng của các Sim khác. {M0.He}{F0.She} cũng giờ có thể học kỹ năng trong Sự quậy phá và Sức hút.</Text>
