  <Text Key="12D0458B">Hãy tử tế với Patchy, và cậu ấy có thể giúp bạn với khu vườn.</Text>
  <Text Key="4795702E">Nếu thú cưng của bạn thích một người mà bạn muốn nó ghét, bạn có thể sử dụng tương tác "Hành Xử Xấu".</Text>
  <Text Key="549584B7">Nếu thú cưng của bạn ghét một người mà bạn muốn nó thích, hãy sử dụng tương tác "Hành Xử Tốt".</Text>
  <Text Key="55958620">Thú cưng của bạn chắc chắn sẽ nghịch ngợm, tùy vào bạn là để hành vi đó tiếp diễn hay dạy nó dừng lại.</Text>
  <Text Key="52958199">Thú cưng là những sinh vật đáng yêu, đừng quên ôm và hôn chúng mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="5395830A">Mỗi chú chó cần được học các trò riêng biệt, nhưng bạn sẽ nhận được kỹ năng khi dạy bất kỳ chú chó nào.</Text>
  <Text Key="50957EC3">Khi nâng cấp Kỹ năng Huấn luyện Thú cưng, bạn sẽ có thể chỉ đạo chó biểu diễn các trò. Với một chút may mắn, bạn có thể nhận được một ít Simoleon từ người xem.</Text>
  <Text Key="5195806C">Nếu bạn nghĩ thú cưng cần điều gì đó nhưng không chắc chắn, hãy thử hỏi thú cưng, "Có Chuyện Gì Không?".</Text>
  <Text Key="4E957B25">Chú ý đến các bong bóng suy nghĩ của thú cưng. Chúng sẽ cho bạn manh mối về nhu cầu của chúng.</Text>
  <Text Key="4F957D56">Đừng quên giữ đĩa thức ăn của thú cưng luôn đầy. Một thú cưng có bụng no là một thú cưng hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="2C03F047">Bạn đã xem Sổ tay của mình chưa? Bạn có thể xem lại nội dung của nó ở đầu Menu Điện thoại.</Text>
  <Text Key="2D03F1F0">Sử dụng công cụ Di chuyển Lô đất mới trong Chế độ Thiết kế để di chuyển toàn bộ lô đất của bạn.</Text>
  <Text Key="1E03DA4D">Với tư cách là Bác sĩ, hãy hoạt động tốt tại bệnh viện để mở khóa các tương tác xã hội, phương pháp điều trị và xét nghiệm mới!</Text>
  <Text Key="1F03DBFE">Kỹ năng Nướng bánh cho phép Sim nướng các món ngon tại Nhà máy Bánh cupcake cũng như trên bếp.</Text>
  <Text Key="2003DD6B">Các máy ảnh đắt tiền có nhiều tùy chọn kích thước cho ảnh chụp cũng như khả năng phóng to.</Text>
  <Text Key="2103DE94">Sim của bạn có thể vẽ thế giới xung quanh khi họ Vẽ theo Tham chiếu trên giá vẽ. Hãy vẽ tất cả mọi thứ!</Text>
  <Text Key="2203E001">Bạn có thể kiếm được Điểm Phần thưởng được dùng để mua Phần thưởng Bán lẻ khi chạy một cửa hàng.</Text>
  <Text Key="2303E1B2">Sử dụng điện thoại của Sim để Mua một Cửa hàng Bán lẻ.</Text>
  <Text Key="681F77DF">Liệu sự thật có thể thực sự tồn tại ngoài kia? Những ánh sáng nhảy múa kỳ lạ có thể dẫn đến những trải nghiệm ngoài cơ thể thú vị.</Text>
  <Text Key="631F6FFE">Một thám tử khôn ngoan sẽ làm việc từ từ và biết khi nào họ đã có đủ manh mối để Nhận diện nghi phạm.</Text>
  <Text Key="621F6E4D">Bạn không biết phải chờ đợi điều gì khi đang mang thai? Bây giờ bạn có thể sinh em bé tại Bệnh viện!</Text>
  <Text Key="651F7294">Cảm thấy ốm? Hồi phục nhanh hơn bằng cách uống Trà và Nước cam.</Text>
  <Text Key="641F716B">Chạy thêm các thí nghiệm... ý là các xét nghiệm, để có chẩn đoán tốt hơn từ Bệnh nhân.</Text>
  <Text Key="2403E3DF">Đừng ngại thử nghiệm! Phát minh là trái tim của sự nghiệp nhà khoa học.</Text>
  <Text Key="2503E548">Bạn đã ghé thăm Magnolia Promenade chưa? Một thế giới mua sắm đang chờ đón!</Text>
  <Text Key="2958C661">Đang di chuyển đến Duplantier Dwelling</Text>
  <Text Key="2A58C792">Sợ chết được?... ai mà sợ chứ??</Text>
  <Text Key="2F58CFF3">Đang đọc Huyền thoại của Tina</Text>
  <Text Key="3058D11C">Kết bạn với Ma</Text>
  <Text Key="2D58CCD5">Chuẩn bị cho các buổi cầu hồn</Text>
  <Text Key="2E58CE46">Guidry sẽ là người hướng dẫn của bạn khi sống trong một Ngôi nhà Ma ám. Chúng tôi khuyên bạn nên nhờ cậu ấy giúp đỡ... nếu bạn muốn sống sót.</Text>
  <Text Key="3358D5A7">Sim có thể tích lũy Điểm Cửa hàng Phần thưởng bằng cách sống trong một Ngôi nhà Ma ám!</Text>
  <Text Key="3458D7D0">Cái gì đó về Bonehilda</Text>
  <Text Key="3158D289">Đặt Nến Thánh quanh Ngôi nhà Ma ám của bạn để bảo vệ Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="3258D43A">Nếu Sim của bạn quá Sợ, hãy thử trốn dưới chăn, yêu cầu động viên, hoặc la hét vào mặt Sim khác. Một trong số chúng chắc chắn sẽ hiệu quả.</Text>
  <Text Key="840EE5AF">Các Cuộc chơi cùng Trẻ nhỏ là sự kiện hoàn hảo để xây dựng những tình bạn lâu dài giữa các bé trong khu phố.</Text>
  <Text Key="850EE7D8">Trẻ nhỏ với đủ kỹ năng Trí tưởng tượng có thể Tưởng tượng trên Cầu trượt Trẻ nhỏ để giả vờ họ đang ngoài không gian, hoặc khám phá một con tàu đắm.</Text>
  <Text Key="51AEDB5C">Sim hiểm ác có thể phá hoại Đài phun nước Sự vui vẻ... Đừng nói chúng tôi không cảnh báo bạn.</Text>
  <Text Key="50AED933">Thời gian eo hẹp? Không cần lo lắng. Với một chi phí nhỏ, bạn có thể chuẩn bị một bữa tiệc sử dụng Bàn Tiệc lớn.</Text>
  <Text Key="4FAED786">Sim với Kỹ năng Pha chế Cao có thể kéo dài bữa tiệc với Punch Kéo dài Tiệc.</Text>
  <Text Key="4EAED615">Sim với Kỹ năng Nấu ăn Cao có thể đổ Phô mai vào Đài phun nước Sự vui vẻ để tạo ra các Que Phô mai Siêu ngon.</Text>
  <Text Key="6D39238E">Đừng nhìn thẳng vào mặt trăng! À, đợi đã, cái đó... đó là mặt trời. Ừ, cứ nhìn mặt trăng thoải mái.</Text>
  <Text Key="6C39221D">Bạn có thể vẽ một người sói trong CAS! Tôi sẽ không làm điều đó ngoài đời thực.</Text>
  <Text Key="7B393980">Đang Đồng bộ Hú...</Text>
  <Text Key="7A393817">Khi bạn Hỏi về Moonwood Mill với người dân địa phương... bạn chắc chắn sẽ khám phá được một hoặc hai bí mật.</Text>
  <Text Key="793936EA">Cẩn thận với Greg!</Text>
  <Text Key="78393579">Nếu có một thứ mà một người sói điên cuồng không thể tìm ra, đó chính là một cánh cửa bị khóa.</Text>
  <Text Key="773933CC">Trước đây có một cối xay ở Moonwood Mill.</Text>
  <Text Key="763931A3">Thật Sự Về Lông Sói...</Text>
  <Text Key="75393036">Hú Thế Nào?</Text>
