  <Text Key="A43192EE">Các Sim ban đầu là Người yêu</Text>
  <Text Key="A3C5388F">Các Sim có thể chia tay với nhau bằng tương tác Harsh: Chia tay</Text>
  <Text Key="1B41C025">Các Sim ban đầu đã chia tay</Text>
  <Text Key="30911CEF">Sim có {0.Number} bạn bè</Text>
  <Text Key="7ADF85C3">Hãy ra ngoài và gặp gỡ những Sim khác để kết bạn!</Text>
  <Text Key="0A8E1761">Thiếu niên có {0.Number} bạn bè</Text>
  <Text Key="D42002E5">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã kiếm được Điểm Hài lòng mà bạn có thể chi tiêu tại Cửa hàng Phần thưởng. Bạn có thể mua phần thưởng cho mỗi Sim trong Bảng Khát vọng của họ.</Text>
  <Text Key="27F048D3">Các Sim có Mức độ Bạn bè rất cao có thể yêu cầu trở thành Bạn thân.</Text>
  <Text Key="6E951531">Một Sim là Bạn thân với người mà họ đã chia tay</Text>
  <Text Key="05159346">Một Sim là Bạn thân với học trò của cô ấy</Text>
  <Text Key="FF950D47">Hoàn thành Khát vọng là một cách tuyệt vời để mang lại lợi thế cho con bạn khi chúng lớn lên bằng cách kiếm được Đặc điểm Phần thưởng!\n\nXem yêu cầu Khát vọng hoặc chọn một Khát vọng mới trong tab Khát vọng.</Text>
  <Text Key="F2BA33AD">Hãy để con bạn hoàn thành một Khát vọng Thời thơ ấu</Text>
  <Text Key="FC8EDCF8">Khi cây đạt sức khỏe tối đa, chúng có thể được tiến hóa để cải thiện chất lượng tổng thể. Khi một cây đang nở hoa đạt Chất lượng: Hoàn hảo, hãy sử dụng tương tác Thu hoạch để hoàn thành mục tiêu này. Yêu cầu: Trồng trọt 2, không có Cây trái Cỡ lớn</Text>
  <Text Key="81FBB330">Thu hoạch từ cây Chất lượng Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="15A535B2">Mở kho đồ của bạn và ăn một "Quả cấm của PlantSim" đã xuất hiện một cách kỳ diệu. </Text>
  <Text Key="320A358A">Ăn "Quả cấm của PlantSim" từ kho đồ của bạn</Text>
  <Text Key="F39FD791">Một Sim cần thiết cho kịch bản đã chuyển đi hoặc đã qua đời</Text>
  <Text Key="54A44452">Chọn điện thoại của anh/chị/em và quyên góp di sản của bạn. Bắt đầu lại với không có Simoleon, nhưng hy vọng có karma tốt hơn!</Text>
  <Text Key="EC768EAA">Quyên góp Di sản cho Từ thiện</Text>
  <Text Key="A288E6DC">Hãy để ít nhất một anh/chị/em được thăng chức trong con đường sự nghiệp của họ bằng cách hoàn thành Thăng chức và Nhiệm vụ Hàng ngày trong Bảng Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="8948063C">Được Thăng chức</Text>
  <Text Key="D36EEEB4">Chọn Bà và sử dụng phần Home của Điện thoại để "Đốt Tiền Di sản." Điều đó sẽ cho họ thấy bạn không đùa đâu!</Text>
  <Text Key="7AD197A4">Đốt 50,000 Simoleon của Di sản </Text>
  <Text Key="39080810">Hãy thử thân thiện với bà của bạn hoặc để bà làm các hoạt động vui vẻ như xem TV hoặc đọc sách cho đến khi bà không còn cảm thấy tức giận hoặc buồn bã.</Text>
  <Text Key="E19CC838">Cải thiện Tâm trạng của Bà</Text>
  <Text Key="456FE1F1">Chọn Bà và sử dụng phần Home của Điện thoại để "Quyên góp Tiền Di sản cho Từ thiện." Điều đó sẽ cho họ thấy bạn không đùa đâu!</Text>
  <Text Key="2479F27F">Quyên góp 10,000 Simoleon của Di sản cho Từ thiện</Text>
  <Text Key="067A9EF0">Tránh sử dụng các tương tác xã hội xấu trong bữa tiệc tối. Chỉ đạo các anh/chị/em tử tế với nhau và hàn gắn rạn nứt!</Text>
  <Text Key="750AC9D2">Vượt qua Bữa tiệc tối mà không cãi nhau</Text>
  <Text Key="D4A6BD2C">Sử dụng "Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội" của Điện thoại dưới mục Xã hội hoặc "Thêm Sự kiện" của Lịch để lập kế hoạch một bữa tiệc tối và mời Bà và tất cả các anh/chị/em. Hoàn thành Bữa tiệc tối mà không cãi nhau sẽ cải thiện tâm trạng của Bà!</Text>
  <Text Key="EBE2730C">Tổ chức Bữa tiệc tối</Text>
  <Text Key="38F6C3C3">Kết thúc trò chơi cho hộ gia đình này</Text>
  <Text Key="4566A5B0">Thiếu 1 hoặc nhiều Trẻ mới biết đi ban đầu</Text>
  <Text Key="36D479B7">Thiếu một Sim cần thiết cho Kịch bản này</Text>
  <Text Key="153092D3">Một Trẻ mới biết đi hoặc Trẻ em bị đưa đi do bỏ bê</Text>
  <Text Key="2A6A98B3">Cuối cùng cũng một mình</Text>
  <Text Key="54AC6FAB">Bạn đã sẵn sàng để làm chói mắt khách mời!\n\nTổ chức Tiệc nướng từ Điện thoại hoặc Lịch của bạn.</Text>
  <Text Key="AE3D7579">Tổ chức Tiệc nướng!</Text>
  <Text Key="CE86AF19">Nướng cá là quan trọng cho mỗi Tiệc nướng!\n\nNhấp vào Biển báo Câu cá để đi Câu cá.</Text>
  <Text Key="61452077">Bắt cá để nướng</Text>
  <Text Key="A4BCBEB4">Để thực sự hoàn hảo nghệ thuật nướng, bạn cần một số Kỹ năng Nấu ăn thực sự!\n\nNâng cấp Kỹ năng Nấu ăn của bạn bằng cách Nấu ăn tại Bếp nướng, Bếp ga, hoặc Tủ lạnh.</Text>
  <Text Key="3C4907A4">Nâng cấp Kỹ năng Nấu ăn lên 7</Text>
  <Text Key="A095C9FA">Những câu đùa nhàm chán đòi hỏi một số Kỹ năng Hài hước để thực hiện, và một Tiệc nướng tốt có những câu đùa hay.\n\nLuyện tập Kỹ năng Hài hước của bạn tại Gương hoặc Microphone, hoặc chỉ cần Kể chuyện cười cho một Sim khác.</Text>
  <Text Key="6CE4DC8C">(Mục tiêu 3 của 5)\n\nCác Sim già đi khi họ đến cuối một giai đoạn cuộc sống hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn cuộc sống. Để già sớm, hãy nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh nhật và để Sim thổi chúng!\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleons</Text>
  <Text Key="EE9B0F6C">Để một Thiếu niên Đạt tuổi Thanh niên</Text>
  <Text Key="2C6663A8">&lt;i&gt;Những năm thiếu niên là quan trọng để xác định một người sẽ trở thành người lớn nhưng không phải lúc nào cũng là giai đoạn dễ dàng cho trẻ em hay người lớn!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 2500 Simoleons như một phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để tiếp tục Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="133123C6">(Mục tiêu 2 của 5)\n\nCác Sim già đi khi họ đến cuối một giai đoạn cuộc sống hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn cuộc sống. Để già sớm, hãy nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh nhật và để Sim thổi chúng!\n\nNếu bạn cần thêm một Trẻ em vào hộ gia đình, bạn có thể Thử có Em bé hoặc Có Em bé Khoa học với bạn đời lãng mạn, cũng như Nhận nuôi từ Điện thoại hoặc Máy tính.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleons</Text>
  <Text Key="67123FF6">Để một Trẻ em Đạt tuổi Thiếu niên</Text>
  <Text Key="7AE4C182">&lt;i&gt;Khi các thành viên gia đình đến giai đoạn cuối cùng của cuộc sống, họ đã kiếm được một khoảng nghỉ từ công việc vất vả.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 5000 Simoleons như một phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để tiếp tục Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="88FA4574">(Mục tiêu 4 của 5)\n\nCác Sim già đi khi họ đến cuối một giai đoạn cuộc sống hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn cuộc sống. Để già sớm, hãy nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh nhật và để Sim thổi chúng!\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleons</Text>
