  <Text Key="05B03D66">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nTrai: Ngày Valentine bạn có hẹn hò chưa?\nGái: Có, ngày 14 tháng 2.</Text>
  <Text Key="29CC7E47">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Tại sao người Sims không ủi lá thư bốn lá?\nĐáp: Vì họ không muốn làm mất vận may!</Text>
  <Text Key="98684935">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Chuyện gì xảy ra với kẻ trộm vặt đã lấy trộm lịch mùa Giáng sinh?\nĐáp: Hắn ta bị 25 ngày!</Text>
  <Text Key="56B45A07">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Yêu tinh đã đồng thuận bỏ phiếu món đồ nào là món yêu thích?\nĐáp: Perfect Paddy O' Stuff!</Text>
  <Text Key="5FA46038">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Bonehilda nói gì sau khi chuẩn bị bữa tối? \nĐáp: Bone appétit!</Text>
  <Text Key="D54F21C6">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Ma cà rồng hát gì vào đêm giao thừa?\nĐáp: Auld Fang Syne.</Text>
  <Text Key="80DC4A41">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Tại sao ma không bao giờ đi dự tiệc?\nĐáp: Vì họ không có cơ thể để nhảy cùng! </Text>
  <Text Key="FD43451C">{0.SimFirstName} nhận được một con thú bông đặc biệt, có thể sưu tầm từ món quà bánh cracker ngày lễ! Còn có một câu đố được viết vội trên mảnh giấy...\n\nHỏi: Bạn được gì khi kết hợp mùa với thú cưng?\nĐáp: Mưa Tuần Lộc.</Text>
  <Text Key="FC7E5015">Một món quà ngọt ngào! {0.SimFirstName} bật mở món quà bánh cracker ngày lễ và phát hiện một viên kẹo bên trong. {M0.He}{F0.She} không thể xác định được hương vị...</Text>
  <Text Key="64DB69D1">Cracker ngày lễ đó chứa đầy confetti, tiếng ồn và chút mùi thông. Gần như mọi thứ bạn muốn, ngoại trừ ai đó quên không bao gồm món quà thực sự! May mắn hơn lần sau.</Text>
  <Text Key="81921337">Đây là cái gì? Một vài bộ phận hỏng và một mảnh kim loại?! Hoặc là {0.SimFirstName} dùng sai, hoặc là cracker ngày lễ đó được làm tồi.</Text>
  <Text Key="63B7C642">Xem Cracker Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="298B7FC6">Phản ứng khi Trẻ Mở Cracker Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="F2483CA0">Phản ứng với Cracker Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="209E54BD">Bàn Picnic và Ghế Dài với Đệm</Text>
  <Text Key="AD0FC8C2">Đó là thời điểm đổi mới tại nhà máy Picnic và Ghế Dài cũ. Jimmy Jean, Jeanie James và Jamie Jim lần lượt trình bày ý tưởng của họ cho ban giám đốc, và một chiếc đệm trên ghế đã giành chiến thắng cuối cùng.</Text>
  <Text Key="48AB9804">Bàn Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="885DD931">Một chiếc bàn thanh lịch dành cho ngày lễ. Trải trên đó là vải in đẹp mắt với họa tiết sao, bông tuyết và cây. 100% polyester. Không có gói quà.</Text>
  <Text Key="E213C900">Loa Tường Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="3D79C005">Một chiếc loa tuyệt vời cho cả trong nhà và ngoài trời. Nghe nhạc ngày lễ cả ngày dài.</Text>
  <Text Key="F067685F">Mặt Tiền Lò Sưởi Giả</Text>
  <Text Key="3420F1B0">Mệt mỏi vì cặn bám khói trong ống khói, mang theo khúc gỗ nặng nề đến bệ lò và phải tốn công đánh diêm? Hãy gạt tất cả những điều đó sang một bên. Mặt Tiền Lò Sưởi Giả là tương lai các bạn ơi!\n\nThưởng thức ánh sáng rực rỡ từ trí tưởng tượng của bạn, và bước vào thế giới của ngày mai.</Text>
  <Text Key="37A189DF">Vòng Hoa với Quả Thông</Text>
  <Text Key="0DA9CA30">Khi còn nhỏ, tôi luôn muốn đến nơi thần thoại Gar Land này. Tôi nghĩ rằng đó sẽ là một hồ câu cá tuyệt vời chỉ tồn tại vào tháng 12.\n\nHãy tưởng tượng sự thất vọng của tôi. Nhưng cái này cũng đẹp phải không? Vâng, nó đẹp.</Text>
  <Text Key="DD7E3720">Khắc Tay Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="C6148CA5">Bạn có biết đôi khi bạn đi đến những cửa hàng nhập khẩu, và tìm thấy thứ bạn biết là được làm thủ công. Và nó được giảm giá một nửa. Và bạn nghĩ thầm 'Đây có phải là kho báu không?' Và bạn nhặt nó lên, tìm kiếm khuyết điểm, không hoàn hảo, và không có gì. Và bạn ném nó vào xe, nghĩ 'Đúng rồi, tôi đã tìm thấy kho báu ngày lễ!'\n\nVâng, tôi đã làm điều đó.</Text>
  <Text Key="D38AF911">Trung Tâm 'Cái Này'</Text>
  <Text Key="771CEC6E">Một buổi tụ họp ngày lễ? Tất nhiên, nhưng để đáp ứng 'nhu cầu lễ hội' cho một buổi tiệc như vậy, đừng quên danh sách kiểm tra. Đồ ăn nhẹ? Đồ uống trang trí lộng lẫy? Nhạc sống của một nghệ sĩ nghèo? Nguồn cung dồi dào của đồ trang trí nhà cửa lòe loẹt? Không, người ta không bao giờ có quá nhiều trang trí! Thêm 'Cái Này' vào bộ sưu tập của bạn, và được người khác ganh tị!</Text>
  <Text Key="2E17C3AE">Trang Trí Ngày Lễ bằng Lọ Mason</Text>
  <Text Key="471BCFD7">Anh trai tôi có một cái lọ mà họ nuôi một con dế trong đó khi tôi còn nhỏ. Họ đục một vài lỗ trên nắp, và thỉnh thoảng bỏ cỏ và thứ gì đó vào, chỉ để giữ chú nhỏ vui vẻ.\n\nSau đó họ lấy một con thằn lằn. Chúng tôi chưa bao giờ thấy con dế nữa.</Text>
  <Text Key="8C6C9953">Bản Sao Bông Tuyết</Text>
  <Text Key="72F0BDFC">J.P. Frostbaum lại làm được nữa! Nước đóng băng được bảo tồn hoàn hảo trong một bản sao nhựa của một bông tuyết mới sinh. Không ai khác có thể mang lại sự hoàn hảo như thế này cho bạn. Không ai yêu thiết kế trang trí giả như J.P. Không ai yêu bạn… như J.P.</Text>
  <Text Key="00E4C739">Quà Tặng Trang Trí</Text>
  <Text Key="A5239F26">Quà Tặng Trang Trí. Thật sao? Giống như đồ ăn trang trí. Mục đích là gì? Không có calo và mục đích của đồ ăn là calo. Nếu bạn tốn thời gian gói một món quà, hãy bỏ một món quà vào trong món quà! Điều này chỉ gượng ép và tàn nhẫn! Không hay. Chúc Mừng Ngày Lễ?</Text>
  <Text Key="A74F5605">Mr. Snuffles</Text>
  <Text Key="BA7EF02B">Stompy</Text>
  <Text Key="BA7EF02A">Growler</Text>
  <Text Key="BA7EF02D">Nightmare</Text>
  <Text Key="BA7EF02C">Smasher</Text>
  <Text Key="BA7EF02F">The Destroyer</Text>
  <Text Key="BA7EF02E">Stampy</Text>
  <Text Key="8D218ABD">Cheetah</Text>
  <Text Key="8D218ABC">Gas Guzzler</Text>
  <Text Key="8D218ABF">Wheels</Text>
  <Text Key="8D218ABE">Speedy</Text>
  <Text Key="DF4E224B">Chơi</Text>
  <Text Key="B12E7103">Bắt... Bây giờ bạn là 'nó'!</Text>
  <Text Key="A91D1BCF">Đôi khi tôi cảm thấy cô đơn.</Text>
  <Text Key="4DFAE1CE">Dừng việc chọc tôi lại!</Text>
  <Text Key="4857CA54">LỖI! LỖI!</Text>
