  <Text Key="2F19961F">Xương Đông Lạnh Từ Vì Sao</Text>
  <Text Key="0D602570">Một Xương Đông Lạnh từ ngoài hệ mặt trời của chúng ta. Khung nhựa của nó lấp lánh với sự bao la của một thiên hà xa xôi.</Text>
  <Text Key="4E5FA852">Xương Đông Lạnh Ban Đầu</Text>
  <Text Key="F14FF703">Một Xương Đông Lạnh cực kỳ xương xẩu. Nó sẽ đáng sợ hơn nhiều nếu vô tình bắt gặp một con như thế này nếu chúng không dễ thương đến thế.</Text>
  <Text Key="9F4C459E">Tìm vật phẩm này trong kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="FB8B7498">Bộ sưu tập</Text>
  <Text Key="BEB070EE">Spritzer Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="079E3F17"></Text>
  <Text Key="B69F4852">Tìm vật phẩm này trong mục Pha Đồ Uống trên quầy bar.</Text>
  <Text Key="86A6653D">Công Thức Đồ Uống</Text>
  <Text Key="D25DAC45">Mắt Đêm Rình Rập</Text>
  <Text Key="D1D5591A">Đôi mắt mèo siêu nhiên phù hợp để rình rập đêm tối trong lúc săn mồi.</Text>
  <Text Key="BCC02D8B">Màu mắt này có thể áp dụng trong Tạo Sim, dưới mục Mắt.</Text>
  <Text Key="AFD54E74">Xe Đạp Của Thần Chết</Text>
  <Text Key="F7373D41">Đi khắp cõi trần gian với phong cách nhờ bản sao trung thành của chiếc xe đạp của Thần Chết!</Text>
  <Text Key="33A4C6AC">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Phương Tiện, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="E763DB2B">Phương Tiện Giao Thông</Text>
  <Text Key="3AFE3D1B">Áo Button-Up Gothic Truyền Thống</Text>
  <Text Key="3CFC80B4">Ôm lấy đêm tối trong chiếc áo button-up gothic sang trọng này.</Text>
  <Text Key="BD933C25">Tìm vật phẩm này dưới mục Áo Trên trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="12BCB291">Bức Chân Dung Của Lady Mimsy Alcorn Shallot Trong Vườn</Text>
  <Text Key="E307CCEE">Một bức chân dung của Lady Mimsy Alcorn Shallot đang tận hưởng một buổi chiều trong vườn của dinh thự Von Haunt. Một số người nói rằng họ đã thấy bức tranh di chuyển, nhưng có lẽ đó chỉ là một huyền thoại đô thị, phải không?</Text>
  <Text Key="B799371F">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Tranh &amp; Poster, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="33B01C6A">Hình Xăm Sinh Tử</Text>
  <Text Key="1ECE936B">Không ai trân trọng vòng tuần hoàn của sự sống hơn Thần Chết.</Text>
  <Text Key="414264E6">Tìm vật phẩm này dưới mục Hình Xăm trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="2C8B71EB">Quan Tài Nghỉ Ngơi Yên Tĩnh</Text>
  <Text Key="8E11DAA4">Một quan tài chôn cất truyền thống được trang trí với hộp sọ hoa văn lấy cảm hứng từ chính Thần Chết. Mẫu này được trang bị thêm đệm và cách âm, đảm bảo một giấc ngủ yên bình cho người nằm trong.</Text>
  <Text Key="971B0455">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Giường, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="7B48C402">Thoải Mái</Text>
  <Text Key="C17B5744">Giày Buckled Gothic Truyền Thống</Text>
  <Text Key="F40E3B71">Những đôi giày này hoàn hảo cho một cuộc dạo đêm dưới ánh trăng qua nghĩa trang địa phương.</Text>
  <Text Key="604F719C">Tìm vật phẩm này dưới mục Giày trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="FD6FD915">Cuốn Sách Đã Mất Của Nữ Thần Xanh</Text>
  <Text Key="7E8F280A">Từng được cho là đã mất trong vụ cháy dinh thự Von Haunt năm 1898, cuốn luận văn này chứa những bí mật để làm Ambrosia và dường như được chính Lady Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text>
  <Text Key="4169287B">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng trong danh mục Khác dưới mục Hoạt Động và Kỹ Năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="30DC3E64">Hoạt Động và Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="828AEEBE">Quần Jean Gothic Truyền Thống</Text>
  <Text Key="E5DC7107">Bóng tối gặp gỡ denim với chiếc quần jean gothic sang trọng và truyền thống này.</Text>
  <Text Key="572D0882">Tìm vật phẩm này dưới mục Quần trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="2716AFAF">Thử Thách Lô Đi Tìm Sợ Hãi</Text>
  <Text Key="2D1BB060">Các lô đất với thử thách này lấp đầy Sims với sự phấn khích ma quái, và thu hút các Sim khác đang tìm kiếm một khoảng thời gian đáng sợ nhưng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="52D43851">Thử Thách Lô này có thể được tìm thấy trong Bảng Thuộc Tính trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="86F030D6">Thử Thách Lô</Text>
  <Text Key="59E27B08">Hoa Tai Cái Chết Sắp Đến</Text>
  <Text Key="7388381D">Khi đeo những hoa tai này, bạn luôn có thể cảm thấy bàn tay lạnh của Thần Chết giật mạnh linh hồn mình.</Text>
  <Text Key="85B98C28">Tìm vật phẩm này dưới mục Xỏ Khuyên trong Tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
  <Text Key="8A2E8C69">Điện Thoại Của Thần Chết</Text>
  <Text Key="9E2F1C36">Một hệ thống âm thanh siêu nhiên với đường dây trực tiếp đến chính Thần Chết, cho phép những người quen của ông ở cõi trần triệu hồi ông bất kể ngày đêm. Nó cũng có thể phát những bản nhạc yêu thích của bạn, nếu bạn thích loại thứ đó.</Text>
  <Text Key="6EF3B1A7">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Âm Thanh, hoặc sử dụng bộ lọc Phần Thưởng Sự Kiện.</Text>
