  <Text Key="E2B1EA0A">Trò Cười</Text>
  <Text Key="11DF028B">Ôi không! Bị giáo viên bắt được là cách nhanh nhất để mất mặt trước cả lớp.</Text>
  <Text Key="3201578F">Cười Vui</Text>
  <Text Key="8F9664C0">Không có gì tuyệt hơn một trận cười đầy bụng.</Text>
  <Text Key="A3FD09D7">"Vậy, sao lại hoàn toàn không hài hước?"</Text>
  <Text Key="0DD19608">Bị Bắt Nạt</Text>
  <Text Key="C3ABB11D">Kẻ bắt nạt tệ nhất là người bạn không thể trả đũa! Các ngôi sao bất khả xâm phạm là tệ nhất.</Text>
  <Text Key="EA4E2DE0">Băng nhóm không quá ưa những lỗi trí nhớ và thời gian bị lãng phí.</Text>
  <Text Key="345A7EA2">Số 7 Đen Đủi</Text>
  <Text Key="55800718">Thành tích tốt cảm thấy tốt nhưng không nếu điều đó khiến mọi người khác tức giận.</Text>
  <Text Key="C70F3697">Làm Lệch Kết Quả</Text>
  <Text Key="6F9D9833">Tranh Luận Hợp Lý</Text>
  <Text Key="528F615C">Lập luận sắc bén và trí thông minh dẫn đến chiến thắng trong tranh luận.</Text>
  <Text Key="8256BDE4">Thiết Kế Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="C5609B91">Những ý tưởng tuyệt vời còn tốt hơn khi được chia sẻ với người khác!</Text>
  <Text Key="2D4A3C06">Bị Chế Giễu Bởi Bộ Lông</Text>
  <Text Key="F1CCEC5F">Bị xúc phạm không vui. Bị xúc phạm bởi người mặc đồ lông là tệ nhất.</Text>
  <Text Key="DC62FAAB">Giai Điệu Quảng Cáo Tồi</Text>
  <Text Key="4A0AF264">Điều tệ hơn là có một giai điệu quảng cáo tồi này ám ảnh là chính bạn đã viết nó.</Text>
  <Text Key="9C49F124">Mascot Cá Nhân</Text>
  <Text Key="6007EBD1">Ai ngờ có người mặc đồ lông cổ vũ lại cảm thấy tốt đến thế?</Text>
  <Text Key="69A55A48">Nghệ Sĩ Lỗi Thời</Text>
  <Text Key="C17A455D">Bám vào những lập luận và ý tưởng lỗi thời sẽ giữ một người cắm rễ chặt chẽ trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="1EBDCAEC">Mascot Bị Đánh Bại</Text>
  <Text Key="29C95889">Thật như một vòng tròn! Các fan nên được cách ly -- xa xa.</Text>
  <Text Key="F122F667">Giai Điệu Dễ Nhớ</Text>
  <Text Key="681FD8C8">Sims sẽ thêm giai điệu quảng cáo này vào video mèo yêu thích của họ.</Text>
  <Text Key="B1C27B96">Vụ Án Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="C04A5BCF">Một mục tiêu dễ đoán bị hạ gục.</Text>
  <Text Key="604CDA92">Đổi Mới Máy Bay</Text>
  <Text Key="92176D43">Thật là một thành tựu hàng không tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B8C10B3F">Người Cố Vấn Phản Bội</Text>
  <Text Key="7C6C3010">Thật là một sự kiện đáng buồn.</Text>
  <Text Key="D727EC28">Bị Lừa Vào Thất Bại</Text>
  <Text Key="459B54BD">Người ta nói 'lừa tôi một lần' -- và một lần là đủ.</Text>
  <Text Key="ED85A544">Âm Thanh Khó Xử</Text>
  <Text Key="BC30B571">Rip.... và giờ mọi người đang nín cười.</Text>
  <Text Key="D623E198">Người Chiến Thắng Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="0F1E3C4D">Tuyệt vời! Đó là loại bất ngờ tốt nhất.</Text>
  <Text Key="662777E2">Những Mảnh Bị Phá Hủy</Text>
  <Text Key="0934C7B3">Có lẽ vết bánh xe sẽ làm cho những tác phẩm nghệ thuật bị phá hủy này có giá trị hơn.</Text>
  <Text Key="E1333288">Biệt Danh Mới</Text>
  <Text Key="6CBC7DAC">Thua Một Cách Trung Thực</Text>
  <Text Key="88C6C349">Ừ, đó là một nỗ lực tốt.</Text>
  <Text Key="6CAB914E">Để Họ Bối Rối</Text>
  <Text Key="3E40E281">Ý Tưởng Được Chấp Thuận</Text>
  <Text Key="BF2773FE">Đó là một thủ thuật mạo hiểm, nhưng cuối cùng đã thành công. Thật là một ý tưởng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="B30A9A3F">Phần Tiếp Theo Gây Bối Rối</Text>
  <Text Key="CCEF6510">Có lẽ phần tiếp theo sẽ mang lại những người hâm mộ đã xa lánh....</Text>
  <Text Key="E3C5CEE3">Trang Phục Mượn</Text>
