  <Text Key="8A715EA0">Vương Miện Lá Cây và Đồ Lấp Lánh </Text>
  <Text Key="D34B4BC2">Gia Đình Bạn, Di Sản Của Bạn</Text>
  <Text Key="0356AB35">Nhận Lấy Vương Miện</Text>
  <Text Key="E858B40C">Làm Vì Cốt Truyện</Text>
  <Text Key="50EB889F">Vương Quốc Đang Chờ Đón Bạn</Text>
  <Text Key="03BE0097">Làm tất cả vì cốt truyện. Xây dựng một triều đại hùng mạnh, trở thành quý tộc và tránh khỏi bê bối trong Gia Tộc Hoàng Gia &amp; Di Sản The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="B63E3F50">Bạn có muốn rời khỏi triều đại không?</Text>
  <Text Key="92F78C20">Rời khỏi triều đại có thể có hậu quả.\n\nBạn có chắc chắn muốn làm điều này không?</Text>
  <Text Key="7B87A054">Chấm Dứt Bí Mật và Trở Thành Chính Thống</Text>
  <Text Key="7132F46F">Sim sẽ trở thành bạn đời lãng mạn thay vì tình nhân bí mật, công khai tình yêu của họ với cả thế giới!</Text>
  <Text Key="75F7AEF1">Vợ/Chồng Đã Mất</Text>
  <Text Key="4109E34F">Phần Thưởng Simoleon</Text>
  <Text Key="B0957E8D">Phần Thưởng Điểm Hài Lòng</Text>
  <Text Key="8ED8ED7D">Phần Thưởng Một Liều Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="EA9803DD">Sau khi bày tỏ cảm xúc về nghệ thuật, Điểm Hài Lòng đã được trao!</Text>
  <Text Key="9BF94E91">Sau khi bày tỏ cảm xúc về nghệ thuật, một Liều Cảm Hứng đã được trao!</Text>
  <Text Key="F5EE99D7">Hack Tệp Tin Bí Mật</Text>
  <Text Key="8E823358">{1.SimFirstName}, Đại Sứ, nhìn với vẻ không tin tưởng khi {0.SimFirstName} kể lại tất cả sự lừa dối, những kế hoạch xấu xa và cách nó sẽ được báo cáo cho các hoàng gia.\n\nĐáp lại, {1.SimFirstName} hét lên, "{0.SimFirstName}, hãy biết rằng tôi sẽ nhớ khoảnh khắc này đến mãi mãi. Tận dụng khi còn có thể; tôi sẽ có trả thù một ngày nào đó!"\n\nVới điều đó, {1.SimFirstName} rời đi cho đến lúc này, và với tất cả kế hoạch của họ bị phá hoại...</Text>
  <Text Key="35FB470B">Được Nhận Nuôi</Text>
  <Text Key="EB808CE9">Được Bán</Text>
  <Text Key="45D2DCD6">Hack vào tệp tin của điện thoại và khám phá động cơ thực sự của Đại Sứ!</Text>
  <Text Key="5F342402">Hết thời gian trong quá trình tải lên. Vui lòng kiểm tra kết nối internet hoặc thử lại sau một phút.</Text>
  <Text Key="394A4636">Xem Kênh Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="FC724306">Bạn có thể xem Kênh Lãng Mạn trên TV bằng cách chọn Xem Kênh..., sau đó tìm Xem Lãng Mạn.\n\nĐôi khi, bạn có thể phải tìm dưới Lựa Chọn Khác...</Text>
  <Text Key="5915DE5D">Một ngày bình thường dường như nhanh chóng biến thành một cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="A0EF9FD0">Liệu mọi ý định đều như nó dường như?</Text>
  <Text Key="873ED0E6">Những bước đầu tiên vào lãng mạn bắt đầu.</Text>
  <Text Key="AAE0C59B">Điều gì có thể hát bài hát của trái tim?</Text>
  <Text Key="F03EF737">Lịch sử của sự trộm cắp và bí mật bắt đầu được hé lộ.</Text>
  <Text Key="0342B21E">Động cơ ẩn giấu của một người bạn mới được tiết lộ.</Text>
  <Text Key="3BABF484">Sự truy tìm câu trả lời dẫn đến một cuộc đua chân.</Text>
  <Text Key="9B8446DD">Sự thật và hậu quả. Một quyết định phải được đưa ra.</Text>
  <Text Key="7B194B37">Buổi luyện tập tuyệt vời! {0.SimFirstName} đã sẵn sàng khoe kỹ năng đàn piano...có lẽ tại câu lạc bộ đêm!</Text>
  <Text Key="BCC52563">Sức Hút Sân Vườn</Text>
  <Text Key="6021BC8A">Sức Hút Sân Vườn</Text>
  <Text Key="619667E6">Nét Chấm Phá Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="1BE0BA9B">Việc thêm sức hút vào sân cỏ của Sim của bạn không phải về sự hoàn hảo—mà là về cá tính. Hãy trở nên 'yardcore' hoàn toàn với Bộ Sức Hút Sân Vườn The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="2B45CA20">Sức Hút Sân Vườn Được Tạo Bởi</Text>
  <Text Key="CBE7F99F">Nhà Sản Xuất Chính - Sức Hút Sân Vườn</Text>
  <Text Key="567FC2CA">Nghệ Sĩ Đối Tượng XDev Chính - Sức Hút Sân Vườn</Text>
  <Text Key="574AFF38">Nghệ Sĩ Đối Tượng XDev - Sức Hút Sân Vườn</Text>
  <Text Key="1ECD0EC7">Bộ Sức Hút Sân Vườn The Sims™ 4 © 2026 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="8F263E09">{0.Number}% của Cấp Độ Danh Vọng {1.Number}</Text>
  <Text Key="6056972C">Sử dụng Máy Tính và chọn Quyên Góp Cho Từ Thiện Trực Tuyến.</Text>
  <Text Key="28C72F8C">Đã Đạt Cấp Độ Danh Vọng Tối Đa!</Text>
  <Text Key="2AB3C5F0">Sức mạnh để thao túng bạn bè và kẻ thù gần hơn {1.SimFirstName} có thể nghĩ...</Text>
  <Text Key="D7D2C851">Nhận Một Con Búp Bê Voodoo</Text>
  <Text Key="85F4BA73">Búp Bê Voodoo có thể được mua thông qua Danh Mục Đặt Hàng của Máy Tính ở Cấp Độ Tinh Nghịch 3.</Text>
  <Text Key="0E0E99A5">Ai sẽ từ chối một trò chơi bài đầy kích thích?</Text>
  <Text Key="905681FA">Không có nhạc cụ, không có giai điệu ngọt ngào! </Text>
