  <Text Key="9AFF7EA9">Yêu thích</Text>
  <Text Key="AAE22CFF">Người chơi này chưa chia sẻ mục nào.</Text>
  <Text Key="6B66E26D">Tải xuống</Text>
  <Text Key="EBCC2788">Bạn không thể theo dõi người này.</Text>
  <Text Key="EA082921">Chặn</Text>
  <Text Key="135B81C0">Tiểu sử Người chơi:</Text>
  <Text Key="5A5FB81D">Mục tạo Sim</Text>
  <Text Key="EAFBB8AC">Mục Chế tạo nhà cửa</Text>
  <Text Key="ECC9A7EC">Bạn đã sở hữu gói này rồi.</Text>
  <Text Key="533EE578">Đặt hàng trước Ngay</Text>
  <Text Key="8E9A0B74">Gói này không có sẵn để mua.</Text>
  <Text Key="BFEB996B">Bạn phải mua The Sims™ 4 trước khi mua gói này!</Text>
  <Text Key="D72FC48F">Hiển thị mục đã dùng</Text>
  <Text Key="B78CDF19">Hiển thị tất cả mục trong gói</Text>
  <Text Key="457C3A2D">Miễn phí</Text>
  <Text Key="269E77AE">Không có sẵn</Text>
  <Text Key="C1AC0AE1">{0.String} sử dụng các mục này:</Text>
  <Text Key="475AF4FD">Gói bao gồm các mục này:</Text>
  <Text Key="3ADC2FB8">Bạn phải khởi động lại để hoàn tất cài đặt</Text>
  <Text Key="C7EF83EC">Đang cài đặt</Text>
  <Text Key="FCD556E1">Đang tải xuống</Text>
  <Text Key="9CAB7A49">Bỏ phiếu Trái</Text>
  <Text Key="49C05C8F">Tôi Chọn Cái Này!</Text>
  <Text Key="12804414">Bạn Chọn Cái Nào?</Text>
  <Text Key="C2E45A5C">Hết giờ! Cảm ơn bạn đã tham gia!</Text>
  <Text Key="E9199BD6">Thời gian bỏ phiếu còn lại: {0.Number} giờ {1.Number} phút</Text>
  <Text Key="867B5520">Thời gian bỏ phiếu còn lại: {0.Number} ngày {1.Number} giờ</Text>
  <Text Key="DD039C36">Thời gian sắp hết. Hãy bỏ phiếu ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="10F163A3">{0.Number}% người chơi đã bỏ phiếu cho cùng một lựa chọn!</Text>
  <Text Key="F4588375">Sử dụng menu thả xuống để chọn sở thích nội dung bỏ phiếu của bạn.\n\nHai tùy chọn bên dưới sẽ cập nhật theo sở thích của bạn sau lựa chọn bỏ phiếu tiếp theo!</Text>
  <Text Key="8452F984">Stylist (Nhà tạo kiểu)</Text>
  <Text Key="8E5309DA">Builder (Nhà xây dựng)</Text>
  <Text Key="F4B659CD">Builder và Stylist (Nhà xây dựng và Nhà tạo kiểu)</Text>
  <Text Key="DF7A2E2F">Hiện tại không còn tùy chọn nào để bạn bỏ phiếu vào lúc này.</Text>
  <Text Key="B6086EB7">Tô sáng Phải</Text>
  <Text Key="284C5E20">Tô sáng Trái</Text>
  <Text Key="D4994ED0">Thử thách Hiện tại: {0.String}</Text>
  <Text Key="CC131066">Chọn Cái Này Hay Cái Kia</Text>
  <Text Key="1D04EB9A">Đi Bỏ Phiếu Ngay!</Text>
  <Text Key="AE60F7F4">Lỗi không xác định. Dữ liệu Thử thách không hợp lệ.</Text>
  <Text Key="AACDCB58">Lỗi với việc phân tích quy tắc.</Text>
  <Text Key="CC149DCD">Bài đăng chứa hashtag dành riêng chỉ được sử dụng cho các Thử thách.</Text>
  <Text Key="60D8F466">Không tìm thấy Thử thách Đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="98DC97A1">Hashtag bắt buộc cho thử thách hiện tại không có trong trường hashtags. Đây nên là một hashtag được tạo tự động. Nếu bạn thấy thông báo này, điều gì đó đã xảy ra mà không nên xảy ra.</Text>
  <Text Key="32320FA3">Tôi xin lỗi, bạn đang cố sử dụng một hashtag dành riêng trong nội dung Thư viện của mình. Đây rất có thể là xung đột với hệ thống thử thách của chúng tôi, vui lòng xem lại các thẻ và loại bỏ xung đột. Cảm ơn bạn!</Text>
  <Text Key="72281340">Bài tham gia thử thách của bạn có loại thú cưng không chính xác trong hộp gia đình. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="2470A685">Bài tham gia thử thách của bạn đã sử dụng nội dung từ Expansion, Game, hoặc Stuff Pack không chính xác. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="60B60D79">Bài tham gia thử thách của bạn có số lượng Sim không chính xác trong hộp gia đình. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="B945EE0B">Bài tham gia thử thách của bạn có số lượng thú cưng không chính xác trong hộp gia đình. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="2EEF9465">Bài tham gia thử thách của bạn có giá trị lô đất không chính xác. Vui lòng xem lại hướng dẫn thử thách và cập nhật cho phù hợp.</Text>
