  <Text Key="CF79A1EC">Chơi game với bạn bè luôn vui hơn!</Text>
  <Text Key="DFE4E8A7">Làm cho các Sim chơi game cùng lúc</Text>
  <Text Key="6CA6E8F9">Làm cho các Sim nghe nhạc cổ điển cùng lúc</Text>
  <Text Key="35CAE8C3">Các Sim nghe đàn piano cùng lúc</Text>
  <Text Key="B12F8101">Làm cho các Sim nghe nhạc từ stereo cùng lúc</Text>
  <Text Key="FC68D112">Không có gì là hoàn toàn đen hoặc trắng, ngoại trừ bữa tiệc Đen &amp; Trắng của riêng bạn! Giải trí bạn bè với phong cách sang trọng - áo tuxedo hoặc áo dài trắng, đầm đen nhỏ hoặc đầm trắng tinh, khách mời của bạn sẽ ăn mặc thật lịch lãm và sẵn sàng vui chơi.</Text>
  <Text Key="B5F8396A">Bữa Tiệc Đen Trắng</Text>
  <Text Key="DC940994">Sinh nhật chỉ đến một lần mỗi năm và đó là sự kiện không nên bỏ lỡ! Mang theo bánh, món quà và nụ cười. Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="CFE62BE8">Bữa Tiệc Sinh Nhật</Text>
  <Text Key="FECDCF71">Sự Kiện Đang Diễn Ra!</Text>
  <Text Key="E8A540E3">Bạn có chắc muốn rời khỏi sự kiện hiện tại và di chuyển đến một lô đất khác không? Tất cả tiến độ hướng đến mục tiêu của bạn sẽ bị mất.</Text>
  <Text Key="68F5DCD1">Không có ai trong hộ gia đình có sinh nhật hôm nay.</Text>
  <Text Key="F6AEBA30">Sự kiện này luôn có Mục Tiêu và Phần Thưởng.</Text>
  <Text Key="B6140662">Ở đây không có mấy thứ khiến tôi quan tâm, và nhân viên bán hàng cũng không thực sự hợp tác. Tôi sẽ mua hàng ở chỗ khác.</Text>
  <Text Key="A88DB13B">Tôi muốn mua thứ gì đó, nhưng tôi không tìm thấy thứ nào phù hợp với ngân sách của mình. Bạn có thứ nào khác vừa túi tiền tôi không?</Text>
  <Text Key="ADF48917">Bạn không thể lưu trong khi Người Thu Hồi đang tích cực thu hồi tài sản.</Text>
  <Text Key="60628188">Ồ, được thôi. Nếu điều đó quan trọng với bạn, tôi sẽ cân nhắc lấy thứ khác.</Text>
  <Text Key="0B53BCA5">Không. Bạn nên đã thanh toán hóa đơn! Tôi e rằng tôi phải lấy thứ này.</Text>
  <Text Key="76919F59">Mọi thứ trông đã được sửa chữa và trong tình trạng tốt. Đã đến lúc tôi đi, đó sẽ là {0.Money}.</Text>
  <Text Key="475BC1FA">Bạn không thể lưu trong khi tình huống hộ tống đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="C801BE8E">Tương tác này không khả dụng vì một Sim đang được hộ tống.</Text>
  <Text Key="A001E415">Bạn dường như không có đủ tiền mặt cho chiếc pizza này. Bạn có thể lấy pizza, nhưng đừng nghĩ là miễn phí! Hóa đơn cho phần còn lại {1.Money} sẽ được gửi đến bạn.</Text>
  <Text Key="2651F726">Đây là pizza của bạn! Tổng cộng là {0.Money}.</Text>
  <Text Key="AFC6F048">Bạn không đến nhận pizza, vì vậy tôi đã tính phí bạn {0.Money} và để nó bên ngoài cho kiến thưởng thức.</Text>
  <Text Key="F9F28D94">Luôn Di Chuyển</Text>
  <Text Key="9F97D4B5">Các Sim Thành Thạo Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="5EDE8178">Bạn và Điện Thoại</Text>
  <Text Key="10D32F80">Giữ cho Sim của bạn sống sót và hạnh phúc! Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm được các loại thuốc đặc biệt.</Text>
  <Text Key="642646A5">Điều Hướng Nhu Cầu</Text>
  <Text Key="D00B3177">Hãy làm cho trời mưa tiền! Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm được Simoleon giải thưởng!</Text>
  <Text Key="51FB9468">Kiếm Simoleon</Text>
  <Text Key="57DDF149">Khám Phá Thế Giới</Text>
  <Text Key="2C5ED7A8">Học cách du lịch khắp thế giới. Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm được các loại thuốc đặc biệt!</Text>
  <Text Key="AC8D8983">Làm quen với thị trấn và người dân để tích hợp gia đình Sim của bạn vào cộng đồng.</Text>
  <Text Key="5CEC2B4F">Hàng Xóm Thân Thiện</Text>
  <Text Key="2BE27B86">Hoàn thành nhiệm vụ này để trở thành một thành viên chính của cộng đồng!</Text>
  <Text Key="B5612C72">Điều này sẽ kết thúc Giấc Mơ và không dẫn đến phần thưởng!\n\nBạn sẽ không thể bắt đầu lại với gia đình này!</Text>
  <Text Key="0FCFA46A">Xây dựng và chơi qua một gia đình nhiều thế hệ được lấy cảm hứng từ thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="F8342BC2">Giấc Mơ Trang Trại Gia Đình</Text>
  <Text Key="6E4F9263">Hoàn thành nhiệm vụ này để nuôi dưỡng một gia đình nhiều thế hệ!</Text>
  <Text Key="2ED754CD">Điều này sẽ kết thúc Giấc Mơ và không dẫn đến phần thưởng!\n\nBạn sẽ không thể bắt đầu lại với gia đình này!</Text>
  <Text Key="33E91821">Xây dựng một gia đình Sim nhiều thế hệ!</Text>
  <Text Key="126F2E81">Giấc Mơ Các Thế Hệ</Text>
  <Text Key="D0236AF0">Hoàn thành nhiệm vụ này để xây dựng một gia đình trải qua nhiều thế hệ!</Text>
  <Text Key="78AB5CEC">Hướng dẫn một hộ gia đình các Sim đến thành công!</Text>
  <Text Key="81BED220">Giấc Mơ Các Sim Thành Công</Text>
  <Text Key="DDF00AA9">Hoàn thành nhiệm vụ này để xây dựng một gia đình thành công!</Text>
  <Text Key="63DAB372">Hoàn thành nhiệm vụ này để kiếm Simoleon.\n\nBạn cũng có thể sử dụng biểu tượng Thùng Rác để xóa nhiệm vụ nếu bạn không muốn theo dõi nó.</Text>
  <Text Key="D92C168A">Giấc Mơ Tùy Chọn: Mèo &amp; Chó</Text>
  <Text Key="F9D2005B">Lấy một người bạn lông từ &lt;i&gt;Gói Mở Rộng Mèo &amp; Chó&lt;/i&gt; để làm sinh động hộ gia đình!</Text>
