  <Text Key="5471D50D">Này {0.SimFirstName}, Thỏ Đông Lạnh nói gì ở câu lạc bộ vậy? Nơi này đang cực kỳ sôi động!</Text>
  <Text Key="5571D6BE">Một con lạc đà và một chú gnome bước vào quán bar... Khoan đã, {0.SimFirstName} câu chuyện là thế nào nhỉ?</Text>
  <Text Key="65AC1BE0">Sul Sul {0.SimFirstName}! Garba nerba ya nabie ster lay.</Text>
  <Text Key="64AC1A77">{0.SimFirstName} lúc nào cũng mang lại niềm vui. Không có ai vui vẻ hơn để đi chơi cùng.</Text>
  <Text Key="5FAC1216">Lúc nào cũng vui khi gặp {0.SimFirstName}. Cậu ấy chưa bao giờ làm tôi thấy không cười được.</Text>
  <Text Key="5EAC10E5">Tôi cảm thấy {0.SimFirstName} đã có mọi thứ được sắp xếp! Dù cần sự ủng hộ tinh thần hay lời khuyên, họ luôn ở phía sau!</Text>
  <Text Key="61AC152C">Hãy tìm một người bạn thân như {0.SimFirstName}. Thật sự không thể sống thiếu họ.</Text>
  <Text Key="60AC1383">{0.SimFirstName} có phong cách cực chất! Mỗi ngày đều là một "look" hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="9320B259">Câu chuyện buồn bã</Text>
  <Text Key="021A2BC6">Điều thực sự buồn bã sẽ là bỏ lỡ cơ hội chia sẻ nỗi buồn này với cả thế giới.</Text>
  <Text Key="7859F68E">Câu chuyện tự tin</Text>
  <Text Key="2C415037">Đăng tải một cách tự tin về sự kiện này và đảm bảo tất cả người theo dõi của bạn đều biết về nó.</Text>
  <Text Key="D63F723B">Sao chép Sim sang Dạng Thú.</Text>
  <Text Key="7BA1DCB5">Thêm Người Sói</Text>
  <Text Key="0587C715">(Từ Nhu cầu Cao)</Text>
  <Text Key="2CCF238B">Lúc nào cũng buồn khi một Sim qua đời. Thậm chí còn buồn hơn khi họ có khoản nợ chưa trả và số tiền đó sẽ được lấy từ quỹ của cả hộ gia đình còn lại.</Text>
  <Text Key="236F2D01">{1.SimName} đang tự hỏi liệu tôi có muốn đến nhà {M1.his}{F1.her} chơi không.</Text>
  <Text Key="F7DAAD7F">{1.SimName} đang gọi đến để trò chuyện. Muốn nghe máy không?</Text>
  <Text Key="36795024">Cuộc gọi điện thoại đến</Text>
  <Text Key="A623C36A">{1.SimName} muốn đến chơi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="AD0DFFE1">Không đủ tiền trong quỹ bán lẻ cho việc này.</Text>
  <Text Key="0F4CAE5B">{0.SimFirstName} không đủ tiền để mua thứ này.</Text>
  <Text Key="4E420BAB">Không đủ tiền trong quỹ kinh doanh cho việc này.</Text>
  <Text Key="556F2FC9">Mở khóa bằng cách thắng một trận đấu với Sim khác.</Text>
  <Text Key="34D06CFC">Mở khóa bằng cách không trải qua bất kỳ Moodlet tiêu cực nào trong 3 ngày.</Text>
  <Text Key="8BD570BE">Mở khóa khi một Sim cha mẹ chứng kiến con mình trưởng thành.</Text>
  <Text Key="E5581E95">Mở khóa bằng cách vượt qua một căn bệnh thông thường.</Text>
  <Text Key="ACED1F59">Tăng tốc độ hoàn thành bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="71054038">Mở khóa bằng cách trải qua nỗi đau tan vỡ trái tim.</Text>
  <Text Key="AD5AA4A7">Mở khóa bằng cách nhận được Perk Tăng cường Kỹ năng.</Text>
  <Text Key="9CE894CC">Tăng khả năng sinh sản và tăng khả năng sinh đôi hoặc ba trẻ cho Sims ở độ tuổi Thanh niên trở lên.</Text>
  <Text Key="CA6224DA">Mở khóa bằng cách hoàn thành 50 Mong ước.</Text>
  <Text Key="9E2EEF00">Tăng cơ hội thành công trong các tương tác Xấu xa và tăng hiệu suất trong các trận đánh đấm vật lý với Sim khác.</Text>
  <Text Key="8DB46191">Tạm dừng sự suy giảm của một Nhu cầu ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="1E8D35E2">Tăng thời gian tồn tại của Moodlet Hạnh phúc và Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="6168276B">Làm chậm tốc độ suy giảm nhu cầu của Trẻ mới biết đi và Trẻ em.</Text>
  <Text Key="F29558B4">Giảm thời gian tồn tại của các bệnh.</Text>
  <Text Key="9F24E345">Giảm thời gian tồn tại của các Moodlet Tim đau đứt.</Text>
  <Text Key="FD4DD706">Làm tươi mới Sims với một cú bùng nổ năng lượng và ngăn Sims Già cảm thấy kiệt sức.</Text>
  <Text Key="7CB9B24F">Sims kiếm được Điểm Hài lòng gấp đôi từ việc hoàn thành Mong ước và Khát vọng.</Text>
  <Text Key="F6DB1998">Giảm thời gian tồn tại của các Moodlet Buồn bã và Khó chịu.</Text>
  <Text Key="420F4BC5">Mở khóa bằng cách trở thành cha mẹ của một đứa trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="88BED0D5">Mở khóa bằng cách có một cuộc trò chuyện thành công với Đường dây Sự buồn bã thông qua thẻ Xã hội trên Điện thoại khi đang cảm thấy buồn.</Text>
  <Text Key="D2CA5634">Mở khóa bằng cách tốt nghiệp từ Trường Tiểu học, Trường Trung học, hoặc Đại học.</Text>
  <Text Key="59DFDAC4">(Từ Ăn Món Công thức Gia đình)</Text>
  <Text Key="79F9A868">Thuê Người chăm sóc trẻ</Text>
  <Text Key="B5F93E7C">Gửi đến Trông trẻ</Text>
  <Text Key="5472C57A">Trẻ sơ sinh và Trẻ mới biết đi không thể để một mình ở nhà! Nếu cần thuê Người chăm sóc trẻ với giá {0.Money} cộng {1.Money} mỗi giờ?\n\nChúng cũng có thể được gửi đến Trông trẻ miễn phí!</Text>
  <Text Key="86E49014">Kỳ học đã kết thúc.\nĐiểm GPA kỳ: {1.String}\nĐiểm GPA: {2.String}\n{3.String}</Text>
  <Text Key="4797E711">C</Text>
