  <Text Key="724B5230">Không Phải Vấn Đề Của Bạn</Text>
  <Text Key="0A18BA59">Sau Chuột Hamster</Text>
  <Text Key="CD29A7F2">Sau Bản Tuyên Ngôn</Text>
  <Text Key="71C76B62">Sau một cuộc thẩm vấn căng thẳng, các mã số đã được giao nộp cho {0.SimFirstName}. Ai ngờ rằng các giám đốc ngân hàng lại nhạy cảm thế? Đã đến lúc mở cái két đó!</Text>
  <Text Key="C46284D9">Ngay khi đe dọa bằng bạo lực, giám đốc ngân hàng ngất xỉu ngay trên sàn. Thật đấy, giám đốc ngân hàng?? {0.SimFirstName} không còn cách nào lấy được mã số kịp thời nữa.</Text>
  <Text Key="7EF65867">{0.SimFirstName} đáng lẽ nên tìm hiểu thêm một chút! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} vô tình rời bảo tàng với một bức tranh vẽ tay do con của giám thư làm!</Text>
  <Text Key="3FB310C4">{0.SimFirstName} lén vào bảo tàng trong giờ chuyển ca, đổi tác phẩm nổi tiếng với một bức tranh vẽ của trẻ mẫu giáo ở phía dưới khu phố. Không ai để ý!</Text>
  <Text Key="BB211342">{0.SimFirstName} đến Triangle: "Ai cử mày đến?" Triangle đến {0.SimFirstName}: "Âm thanh của một tay hack là gì?" Thở dài! Đó chính là người thầy mà The Oracle đã chờ đợi! {0.SimFirstName} liên minh với Triangle trên sứ mệnh tối thượng: hạ bục toàn bộ Internet!</Text>
  <Text Key="363F0BAA">The Oracle nhận được phản hồi tự động từ Triangle Life Insurance. Đó là thư rác. Buồn thôi.</Text>
  <Text Key="15D5C880">Để lại một dải tia lửa nhảy múa trên mặt đường, {0.SimFirstName} điều khiển tài xế khéo léo chiếc xe bị hư hỏng trở về nơi trú ẩn với tốc độ tối đa.</Text>
  <Text Key="C89F6CDD">Bây giờ {0.SimFirstName} có một lốp xẹp và một trục bị cong. Đội buộc phải bỏ lại chiếc xe (và một phần của đồ ăn cắp) để tiếp tục cuộc chạy trốn bằng bộ chân.</Text>
  <Text Key="14963A17">Ôi! Nhìn con bảo vệ to con đó, ngủ như một em bé. {0.SimFirstName} bất ngờ tấn công và nó không có cơ hội. Ai đó nên nói với tên bảo vệ đó rằng việc là "Cơ Bắp" không chỉ là về cơ bắp!</Text>
  <Text Key="99E3CCB7">Hừ. Có vẻ như chiêu nén huyệt đó chỉ hoạt động trên TV. Điều gì đó để {0.SimFirstName} suy nghĩ trong khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chạy trốn khỏi tên bảo vệ đang giận dữ!</Text>
  <Text Key="C3197248">Để Nó Trôi Chảy</Text>
  <Text Key="1CF0C899">Đối Mặt Với Cô Ấy</Text>
  <Text Key="9DA86FD2">Chạy Racket</Text>
  <Text Key="FDCBD2FA">Làm Khách Hàng Sợ</Text>
  <Text Key="5A0EB3F3">{0.SimFirstName} vẫn bình tĩnh và trung lập, như một bát sữa chua không đường, không tạo ra kẻ thù mới—hay bạn bè. Không có gì được giải quyết trong cuộc tranh cãi lớn về mặt nạ.</Text>
  <Text Key="894FFED0">Nướng Thịt Mọi Người</Text>
  <Text Key="24E9839C">Bắt Đầu Vòng Mới</Text>
  <Text Key="345E3B00">Bỏ Qua Triangle</Text>
  <Text Key="061E8911">Phản Hồi Triangle</Text>
  <Text Key="90DB427A">Chỉ Để Lại Nó</Text>
  <Text Key="815F73F3">Giúp Đỡ Mèo Con</Text>
  <Text Key="D50D754B">{0.SimFirstName} có thể đang gặp chút rắc rối với sếp, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chưa bao giờ làm việc một cách hời hợt. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} chỉ làm những công việc xuất sắc. Danh tiếng và bản ghi thành công đó đòi hỏi sự lập kế hoạch cẩn thận.</Text>
  <Text Key="6A8466C4">Hóa ra bà cụ già không vào tuổi 80 mà không có kỹ năng sống sót nghiêm túc. Với chiếc xe đẩy và sức mạnh bất ngờ, bà ta đấm {0.SimFirstName} xuống con phố trước mặt bọn côn đồ. Tạm biệt uy tín trên đường phố!</Text>
  <Text Key="0D56F274">{0.SimFirstName} thuyết phục bà cụ trả tiền để đánh bóng và điều chỉnh lại đôi giày. Và giờ bọn côn đồ biết rằng KHÔNG AI được miễn phí từ {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="CC3DBF5A">Thử Ví Tiền</Text>
  <Text Key="B299D1C6">Tiếp Tục Đi Bộ</Text>
  <Text Key="FEEBE161">Tắt Nó Lại</Text>
  <Text Key="BB44801D">Thử Một Bản Sửa Lỗi Nóng</Text>
  <Text Key="ACE784F4">Nhảy Qua Nó</Text>
  <Text Key="75395A4B">Rẽ Gấp 180 Độ</Text>
  <Text Key="01E9DEA3">Ôi, không! {0.SimFirstName} để điện thoại của {M0.mình}{F0.mình} ở âm lượng to! Không chỉ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lộ vị trí của {M0.mình}{F0.mình}, mà giờ tên bảo vệ còn chế giễu nhạc chuông của {M0.mình}{F0.mình}.</Text>
  <Text Key="888CA90C">Là "Cơ Bắp" không chỉ là về cơ bắp--{0.SimFirstName} biết điều đó. Với kỹ năng bất ngờ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lén lút đi qua tên bảo vệ đến cổng vào mục tiêu. Có vẻ như công việc này sẽ diễn ra suôn sẻ!</Text>
  <Text Key="C733C7EC">Tấn Công Xe Bọc Thép</Text>
  <Text Key="5B6FA1F4">Tấn Công Bảo Tàng</Text>
  <Text Key="8D01CEBC">Vụ Chó</Text>
  <Text Key="F9582FF1">Vụ Khủng Long</Text>
  <Text Key="1150CF36">Công Việc Tức Thời</Text>
  <Text Key="FB3575DA">Không Làm Gì</Text>
  <Text Key="154FE680">Vậy Joe bị bắt rồi? Để mẹ của tên tội phạm đó gửi tiền bảo lãnh. {0.SimFirstName} có cách dùng tiền tốt hơn, như làm một chiếc ngai vàng bằng những chồng tiền mặt như bạn thấy trong các video nhạc.</Text>
  <Text Key="23960813">Giữ Một Hồ Sơ Thấp</Text>
  <Text Key="71BC56AE">Làm Đi</Text>
  <Text Key="080ACBEB">Họ không gọi {0.SimFirstName} là bậc thầy pha chế vô cớ. Tinh tế kết hợp đặc tính của hạt bí ẩn với một loại rang rang đậm đà, táo bạo, sô cô la rừng mưa, {0.SimFirstName} pha lên thứ tuyệt hảo làm hài lòng đám đông, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đặt tên là "Bất Ngờ {0.SimFirstName}". Không ai hỏi {0.SimFirstName} là ai, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} gần như chắc chắn {M0.quản lý của mình}{F0.quản lý của mình} biết.</Text>
  <Text Key="86572EF0">{0.SimFirstName} cọ và cạo vô ích trên bình đựng cà phê. Ngay khi {M0.quản lý của mình}{F0.quản lý của mình} đi nghỉ, bình đựng cà phê bị ném vào thùng rác. Tất nhiên quản lý tìm thấy nó sau đó và quyết định {0.SimFirstName} phải làm thêm việc dọn rác vì đó là phương pháp {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thích dùng để lau chùi.</Text>
  <Text Key="94FD9A32">Táo bạo kết hợp mùi hương ngọt-ngọt chua của hạt bí ẩn với một loại rang rang đậm đà, táo bạo, sô cô la rừng mưa, {0.SimFirstName} pha chế một hỗn hợp thực sự độc đáo {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đặt tên là "Bất Ngờ {0.SimFirstName}". Nó có vị tệ như cái tên. Khách hàng đòi hoàn tiền. Không ai hỏi {0.SimFirstName} là ai, nhưng không may, {M0.quản lý của mình}{F0.quản lý của mình} biết.</Text>
  <Text Key="19C367B2">{0.SimFirstName} cọ và cạo, bàn tay trở nên nhăn nheo trong nước ấm đến mức vi khuẩn chắc phải coi đó là một bữa tiệc bể bơi. Sau 60 phút khiến dạ dày quay cuồng, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cuối cùng cũng thấy gương mặt xanh lè của {M0.mình}{F0.mình} phản chiếu từ bình đựng cà phê. {M0.Quản lý của mình}{F0.Quản lý của mình} sẽ rất ấn tượng, nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không rời đi một lúc trước.</Text>
  <Text Key="A196418D">Không có gì mạo hiểm thì không có gì có được. {0.SimFirstName} pha một ít cà phê từ hạt bí ẩn, dán nhãn "Ma Thuật Nửa Đêm" và dán một nhãn "Hữu Cơ!" lên biển hiệu. Khách hàng sau khách hàng gọi một ly, ca ngợi nó "độc đáo thật" và "gần như cay". Khi {M0.quản lý của mình}{F0.quản lý của mình} trở về từ giờ nghỉ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nếm thử, xóa biển hiệu và viết nguệch ngoạc "Không Caffeine."</Text>
  <Text Key="17CD3B17">{0.SimFirstName} quyết định tốt nhất là đưa cho người đàn ông thứ ông ta đã đặt. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đo lường cẩn thận, sủi bọt, thêm topping và phục vụ, trình bày cho sếp một ly latte cổ điển hoàn hảo. Sếp gật đầu và mỉm cười--nụ cười đầu tiên--khiến quản lý của {0.SimFirstName} giơ ngón tay cái lên.</Text>
