  <Text Key="5611D7AB">Một tên trộm lén lút với sự duyên dáng êm ái, cho đến khi tấm báo động hét lên "Không phải chỗ của ngươi!"</Text>
  <Text Key="5711D9D4">Leeb, Leefuh, Lurve</Text>
  <Text Key="5811DB41">Hãy áp dụng Biện pháp Bảo vệ Em bé cho cửa và cổng để giữ an toàn cho các bé yêu của bạn!</Text>
  <Text Key="5911DCF2">Sử dụng sức mạnh của Khoa học để có em bé—dù một mình hoặc cùng một Người bạn!</Text>
  <Text Key="5A11DE1F">Khao khát là những điều Sim bạn muốn làm, nhưng bạn không nhất thiết phải làm.</Text>
  <Text Key="5B11DF88">Hoàn thành Khao khát để kiếm được Điểm thỏa mãn và mua các Đặc điểm Phần thưởng!</Text>
  <Text Key="6213199A">Trạm Ranger là nguồn thông tin tốt về cắm trại ngoài việc mua đồ dùng.</Text>
  <Text Key="E40A68E6">Cùng làm với nhau! Trẻ nhỏ học nhanh gấp đôi khi xây dựng kỹ năng với các Sim lớn tuổi.</Text>
  <Text Key="E30A6775">Kiếm kỹ năng và xem phim trên máy tính bảng Wabbit mới.</Text>
  <Text Key="E60A6BBC">Đạt tất cả kỹ năng Trẻ nhỏ lên cấp 3 hoặc 5 trước khi Lớn lên để mở khóa các đặc điểm đặc biệt.</Text>
  <Text Key="E50A6A13">Kỹ năng Trí tưởng tượng có thể đạt được bằng cách chơi với đồ chơi, chơi với nhà búp bê, hoặc đọc sách.</Text>
  <Text Key="E80A6F5A">Khi Trẻ nhỏ đạt được kỹ năng Giao tiếp, chúng sẽ mở khóa các tùy chọn mới cho cuộc trò chuyện và tiến từ bập bẹ đến câu hoàn chỉnh.</Text>
  <Text Key="E70A6D29">Trẻ nhỏ thích sách tranh. Mua Sách cho Trẻ nhỏ từ tủ sách.</Text>
  <Text Key="EA0A7270">Khi Trẻ nhỏ đạt được kỹ năng Vận động, chúng sẽ có thể đi nhanh hơn và cuối cùng có thể chạy.</Text>
  <Text Key="E90A70C7">Trẻ nhỏ cần một Giường Trẻ nhỏ để ngủ. Tìm chúng trong mục Trẻ nhỏ của danh mục Chế tạo.</Text>
  <Text Key="5F131553">Nếu Sim bạn có kỹ năng Khéo léo đủ cao, một phiên bản thu nhỏ của Linh vật Cắm trại có thể được tạo ra tại Bàn Gỗ.</Text>
  <Text Key="D60C9115">Này! Ai khóa cửa? Mở ra cho tôi! - Giữ khách không mời khỏi nhà bằng cách khóa cửa.</Text>
  <Text Key="D70C9286">Chúng ta muốn gì? Tường nửa chiều cao! Tìm ở đâu? Trong Chế tạo!</Text>
  <Text Key="D40C8E7F">Muốn nâng cấp chơi game lên tầm cao mới? Thử tìm Máy chơi game Cảm giác chuyển động trong chế tạo.</Text>
  <Text Key="D50C8FE8">Sức mạnh gì? Sức mạnh của bùa mê. Ai làm? Bạn làm... với kỹ năng Gây rối cao!</Text>
  <Text Key="D20C8AA1">Thích bánh cupcake? Chúng tôi cũng thế! Hãy thử làm một ít bằng bếp hoặc Máy làm bánh cupcake.</Text>
  <Text Key="D30C8CD2">Tìm cách nhanh chóng để thay đổi cảm xúc? Thử Máy pha trà Cá nhân.</Text>
  <Text Key="D00C878B">Kỹ năng Trồng trọt có thể dẫn bạn đến việc trồng cây Bò cạp hiếm. Hoàn toàn an toàn miễn là bạn nuôi nó!</Text>
  <Text Key="D10C8934">Microphone là cách tuyệt vời để luyện tập kỹ năng Hài hước và giải trí khách.</Text>
  <Text Key="CE0C84ED">Tìm tranh tường mới? Thử Kính hiển vi hoặc Đài quan sát để có những bản in đẹp.</Text>
  <Text Key="CF0C861E">Bạn có thể tìm thấy vật sưu tập hiếm bằng cách khám phá không gian trong Tàu vũ trụ!</Text>
  <Text Key="601316FC">Có nhiều hoạt động để làm quanh đống lửa trại - nướng thức ăn, hát bài hát trại, hoặc chỉ đơn giản là chơi với lửa.</Text>
  <Text Key="55050A2D">Sau khi nghiên cứu một loài thực vật, thông tin về loài đó sẽ được thêm vào sổ tay của Sim bạn, truy cập được ở đầu menu điện thoại.</Text>
  <Text Key="64052250">Bạn là người làm vườn? Nhưng đừng quên kiểm tra Cửa hàng Phần thưởng cho Cây Tiền mà Sims bạn có thể trồng.</Text>
  <Text Key="63052027">Xem trong Cửa hàng Phần thưởng để có các đặc điểm mới dựa trên thời tiết, cho phép bạn kể những câu chuyện thú vị với Sims của mình.</Text>
  <Text Key="62051EBA">Sân băng và Sân trượt băng sẽ xuất hiện xung quanh thế giới trong các mùa, nhưng bạn không cần phải đợi, bạn có thể đặt một cái trên lô đất của mình từ Chế tạo.</Text>
  <Text Key="61051D09">Bùn trong mưa, bóng nước trong nắng, và tuyết trong tuyết—tất cả đều có thể dùng để bắt đầu trận ném!</Text>
  <Text Key="60051B9C">Thay đổi Sims thành trang phục cắm trại của họ bằng cách chọn Lên kế hoạch Trang phục trên Lều.</Text>
  <Text Key="5F051A73">Kiểm tra lại vào các thời điểm khác nhau trong ngày để xem loài Côn trùng nào xuất hiện.</Text>
  <Text Key="5E0518C6">Chọn Sim của bạn để nằm trên mặt đất và ngước nhìn bầu trời để thư giãn.</Text>
  <Text Key="5D051755">Kiểm tra từng địa điểm câu cá—cá khác nhau xuất hiện trong các loại nước khác nhau.</Text>
  <Text Key="5D1311B5">Không có lửa để nướng thức ăn? Đồ uống có thể được lưu trữ trong Thùng giữ lạnh.</Text>
  <Text Key="5E131326">Kể chuyện là cách tuyệt vời để tận hưởng sự hiện diện của Sim khác. Chọn một Sim và Kể một Câu chuyện Nhóm dưới Hoạt động Nhóm.</Text>
  <Text Key="4CFE7FC9">Khen ngợi người hầu nếu bạn cảm thấy họ đã cung cấp dịch vụ 5 sao. Sự trân trọng của bạn sẽ nâng tâm trạng của họ trong một thời gian, cho phép họ làm việc nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="4BFE7E5C">Cân nhắc việc sa thải các dịch vụ định kỳ khác sau khi thuê một người hầu sống chung. Người hầu được đào tạo để đáp ứng nhiều nhu cầu của hộ gia đình bạn.</Text>
  <Text Key="4AFE7C33">Hãy làm quen với người hầu của bạn. Các đặc điểm của họ đóng vai trò trong việc họ hiệu quả như thế nào trong việc cung cấp dịch vụ găng tay trắng.</Text>
  <Text Key="49FE7A86">Sử dụng Bàn trang điểm để áp dụng một lớp trang điểm tạm thời cho một cuộc hẹn nóng bỏng, hoặc bất kỳ dịp đặc biệt nào khác.</Text>
  <Text Key="48FE7915">Khay đồ uống được tạo ra thông qua Quầy bar Toàn cầu là cách sang trọng để mở khẩu vị của khách tại bất kỳ buổi tiệc xã hội nào.</Text>
  <Text Key="C743C971">Giếng Ước thì thầm biết tất cả về các mối quan hệ yêu/ghét... hãy thử ước muốn lãng mạn khi giếng đang trong tâm trạng xấu.</Text>
  <Text Key="C843CAE2">Đó là một sự thật được biết đến, giếng ước thích Simoleon. Kiếm được sự ủng hộ từ Giếng Ước thì thầm có thể xứng đáng với mức giá yêu cầu.</Text>
  <Text Key="C943CC0F">Cảm thấy muốn gây rối? Đổ xà phòng vào Đài phun nước Gluteus Maximus rồi nhảy quanh bên trong để có một trò vui bong bóng!</Text>
  <Text Key="CA43CDB8">Khi tử thần xuất hiện trên Giếng Ước thì thầm, bạn ước theo cách của chính mình và tự chịu rủi ro.</Text>
  <Text Key="C343C2BD">Nhiều gương mặt của Giếng Ước thì thầm cảnh báo về một lời ước thành công... hoặc nếu những ước muốn sâu sắc nhất của bạn sẽ bị quay ngược lại.</Text>
  <Text Key="C443C42E">Đời sau khiến bạn chán nản? Ma có thể sử dụng Giếng Ước thì thầm để trở về cuộc sống với giá một Simoleon.</Text>
  <Text Key="C543C65B">Một lời ước dường như vô hại được đặt tại Giếng Ước thì thầm có thể có những hệ quả không lường trước được.</Text>
