  <Text Key="712B19E6">--------------- Chính ---------------</Text>
  <Text Key="4B2214CD">WickedWhims</Text>
  <Text Key="F7694739">Wicked</Text>
  <Text Key="77CEB2C6">Nâng cao</Text>
  <Text Key="1B8F54A0">Cá nhân hóa</Text>
  <Text Key="F0ABB689">Chúc mừng!\nWickedWhims {0.String} đã được cài đặt!\n\nNếu đây không phải lần đầu tiên, một số dữ liệu đã được đặt về mặc định. Không sao, đây là quy trình tiêu chuẩn.\n\nMọi thứ nên hoạt động mà không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="415976A5">--------------- Khác ---------------</Text>
  <Text Key="BA4454C8">{0.String}</Text>
  <Text Key="58665A31">{0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="C9D148AF">{0.SimName}</Text>
  <Text Key="2E5CCFAD">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="0C8916DC">{0.ObjectDescription}</Text>
  <Text Key="C510C54A">--------------- Bộ chỉnh Sim ---------------</Text>
  <Text Key="D2A9509E">Bộ chỉnh Sim</Text>
  <Text Key="92DC2C36">Chỉnh các biến của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="020563AC">Đặt lại mặc định</Text>
  <Text Key="7159FB6E">◈ {0.String}</Text>
  <Text Key="69764770">{0.String} (Mặc định: {1.String})</Text>
  <Text Key="FC03AC69">Bộ chỉnh Sim cho phép điều chỉnh các cài đặt và biến cụ thể của Sim.\nCác cài đặt và biến đã thay đổi chỉ áp dụng cho Sim được nhấp và có thể được nhận biết bằng biểu tượng kim cương (◈).\n\n&lt;b&gt;Không được khuyến nghị thay đổi bất cứ điều gì trừ khi bạn biết bạn muốn làm gì.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="146EE69C">--------------- Thống kê ---------------</Text>
  <Text Key="5511433E">Thống kê của {0.SimName}</Text>
  <Text Key="448E8719">Thống kê Sim</Text>
  <Text Key="04645DFD">{0.String}{1.String}{2.String}{3.String}{4.String}{5.String}{6.String}{7.String}{8.String}{9.String}{10.String}{11.String}{12.String}{13.String}{14.String}{15.String}{16.String}{17.String}{18.String}{19.String}{20.String}{21.String}{22.String}{23.String}{24.String}{25.String}{26.String}{27.String}{28.String}{29.String}{30.String}{31.String}{32.String}{33.String}{34.String}{35.String}{36.String}{37.String}{38.String}{39.String}{40.String}{41.String}{42.String}{43.String}{44.String}{45.String}{46.String}{47.String}{48.String}{49.String}{50.String}{51.String}{52.String}{53.String}{54.String}{55.String}{56.String}{57.String}{58.String}{59.String}{60.String}{61.String}{62.String}{63.String}{64.String}{65.String}{66.String}{67.String}{68.String}{69.String}{70.String}{71.String}{72.String}{73.String}{74.String}{75.String}{76.String}{77.String}{78.String}{79.String}{80.String}{81.String}{82.String}{83.String}{84.String}{85.String}{86.String}{87.String}{88.String}{89.String}{90.String}{91.String}{92.String}{93.String}{94.String}{95.String}{96.String}{97.String}{98.String}{99.String}{100.String}{101.String}{102.String}{103.String}{104.String}</Text>
  <Text Key="14195596">--------------- Cảnh báo ---------------</Text>
  <Text Key="38DA74DA">Cảnh báo!</Text>
  <Text Key="9CFC6A16">Ồ không!</Text>
  <Text Key="449C1DFF">Một lỗi đã xảy ra!\nMột tệp ngoại lệ (lastException.txt) đã được tạo!\n\nHít một hơi thật sâu, tạo một lưu mới và thoát trò chơi.\n\nLý do phổ biến nhất cho các lỗi như vậy là các mod lỗi thời/hỏng.\nHãy xem xét thư mục 'Mods' của bạn và cập nhật/xóa các mod cũ.\nĐIỀU NÀY KHÔNG ĐƯỢC GÂY RA BỞI WICKEDWHIMS. WICKEDWHIMS LÀ MOD THÔNG BÁO CHO BẠN VỀ CÁC MOD HỎNG KHÁC.\n\nVị trí của tệp ngoại lệ: {0.String}\n\nThông báo này được mang đến bởi TURBODRIVER.\nBạn có thể tìm thêm thông tin tại:\nlastexception.com</Text>
  <Text Key="1B28CBD8">&lt;b&gt;Một lỗi có khả năng liên quan đến WickedWhims đã xảy ra!&lt;/b&gt;\n\nTệp báo cáo lỗi 'WickedWhims_Exception' đã được tạo. Nếu bạn sẽ báo cáo vấn đề này, hãy đảm bảo bao gồm tệp báo cáo lỗi.\n\nNếu bạn đang sử dụng bất kỳ nội dung nào yêu cầu WickedWhims để hoạt động, hãy xác minh xem mọi thứ đã được cập nhật cho bản phát hành mới nhất của WickedWhims và bản phát hành mới nhất của trò chơi.\n\n&lt;b&gt;Vị trí tệp lỗi:&lt;/b&gt;\n{0.String}\n\nTruy cập &lt;b&gt;wickedwhimsmod.com/exception&lt;/b&gt; để tìm hiểu cách báo cáo tệp lỗi này.</Text>
  <Text Key="AD5929EB">Mở tệp ngoại lệ WickedWhims</Text>
  <Text Key="5CEA5366">Hey! Có vẻ như một số loại lỗi đã xảy ra.\nNếu nó trông giống như liên quan đến WickedWhims, hãy thử sử dụng lệnh bên dưới.\n\n&lt;b&gt;ww.fix&lt;/b&gt;\n\nĐể sử dụng lệnh, hãy mở Command Console bằng cách nhấn 'CTRL+SHIFT+C' trên bàn phím của bạn.\nSau đó nhập lệnh.</Text>
  <Text Key="7A8D21A8">Bạn đã cài đặt Mod Censorship của WickedWhims (Chế độ Streamer)!\n\nNếu được cài đặt chính xác, kiểm duyệt bao gồm:\n • Sự khỏa thân tự nhiên trong trò chơi và của WickedWhims bị kiểm duyệt.\n • Sự khỏa thân trong CAS bị kiểm duyệt, ngoại trừ nội dung không phải của WickedWhims.\n • Các tương tác tình dục bị kiểm duyệt.\n • Hình thu nhỏ và bản xem trước của Sim bao gồm các lớp kiểm duyệt.\n\nCẩn thận rằng bất kỳ nội dung không phù hợp bổ sung nào bên ngoài phạm vi của WickedWhims không thể được phát hiện và kiểm duyệt chính xác.\nCác phương tiện mod khác để hiển thị sự khỏa thân của Sim không xảy ra thông qua các hành động của WickedWhims có thể không bị kiểm duyệt.\nHãy đảm bảo xác minh bất kỳ phương tiện nào khác của hành vi không phù hợp tiềm năng của Sim. Đó là trách nhiệm của bạn để nhận thức về nó.</Text>
  <Text Key="FEF8805B">Bạn đã cài đặt phiên bản Non-Legacy của WickedWhims, nhưng trò chơi của bạn là Legacy Edition (32-bit).\nSử dụng phiên bản Non-Legacy của WickedWhims trong trò chơi Legacy Edition (32-bit) sẽ dẫn đến các vấn đề và lỗi.\n\nVui lòng gỡ cài đặt phiên bản WickedWhims này và tải xuống phiên bản Legacy của WickedWhims.\nTruy cập wickedwhimsmod.com/legacy</Text>
  <Text Key="8D83283A">Bạn đã cài đặt phiên bản Legacy của WickedWhims, nhưng trò chơi của bạn không phải là Legacy Edition.\nSử dụng phiên bản Legacy của WickedWhims trong trò chơi thông thường sẽ dẫn đến các vấn đề và lỗi.\n\nVui lòng gỡ cài đặt phiên bản WickedWhims này và tải xuống phiên bản Non-Legacy của WickedWhims.</Text>
  <Text Key="59B2DAEC">WickedWhims buồn :(</Text>
  <Text Key="FED2FE25">Mở trang web liên hệ WickedWhims</Text>
  <Text Key="6935BAF5">Mở trang web vấn đề hình ảnh WickedWhims</Text>
  <Text Key="81A2270A">&lt;p align="center"&gt;&lt;font size="30"&gt;&lt;b&gt;LỖI THIẾU SCRIPT!&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;\n\nTệp '&lt;b&gt;TURBODRIVER_WickedWhims_Scripts.ts4script&lt;/b&gt;' không được tải! Mod WickedWhims sẽ không hoạt động.\n\nTệp script của WickedWhims bị thiếu hoặc không thể tải. Dưới đây là những lý do tiềm năng cho điều này:\n&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Cài đặt xấu, trò chơi không thể tìm thấy tệp script. Đừng đặt các tệp script (TS4SCRIPT) vào quá nhiều thư mục. Các tệp script chỉ có thể được đặt sâu một thư mục.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Script Mods không được bật. Mở Game Options và vào menu 'Other', Script Mods cần được cho phép.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\nHãy thử sửa vấn đề này và khởi động lại trò chơi hoặc truy cập &lt;b&gt;wickedwhimsmod.com&lt;/b&gt; để được giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D2A661E7">&lt;p align="center"&gt;&lt;b&gt;LỖI KHÔNG KHỚP TỆP&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;\n\nCác tệp thiết yếu không khớp:\n&lt;ul&gt;&lt;li&gt;TURBODRIVER_WickedWhims_Tuning.package (PACKAGE)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;TURBODRIVER_WickedWhims_Script.ts4script (TS4SCRIPT)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nTệp script (TS4SCRIPT) và tệp package (PACKAGE) đến từ hai bản phát hành khác nhau của WickedWhims!\nTệp package của WickedWhims có khả năng đã được chỉnh sửa hoặc nó không khớp với tệp script!\n\n&lt;b&gt;Các tệp Script và Package phải khớp hoặc bạn sẽ gặp lỗi và thiếu nội dung.&lt;/b&gt;\n\nCách sửa:\n  1. Tìm và xóa tất cả các tệp WickedWhims từ thư mục Mods.\n  2. Tải WickedWhims lại.\n  3. Cài đặt WickedWhims vào thư mục Mods.</Text>
  <Text Key="A37BE26A">&lt;p align="center"&gt;&lt;b&gt;LỖI CÀI ĐẶT TRÙNG LẶP&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;\n\nBạn có nhiều hơn một bản cài đặt WickedWhims trong thư mục 'Mods'.\n\n&lt;b&gt;Chỉ một bản sao của WickedWhims có thể được cài đặt tại một thời điểm hoặc bạn sẽ gặp lỗi và thiếu nội dung.&lt;/b&gt;\n\nCách sửa:\n  1. Tìm và xóa tất cả các tệp WickedWhims từ thư mục Mods.\n  2. Tải WickedWhims lại.\n  3. Cài đặt WickedWhims vào thư mục Mods.</Text>
  <Text Key="E667FC34">&lt;p align="center"&gt;&lt;b&gt;LỖI RIG XUNG ĐỘT&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;\n\nBạn có một mod xung đột chứa tệp "Sim Animating Rig".\n\n&lt;b&gt;Chỉ một tệp "Sim Animating Rig" có thể được tải cùng một lúc hoặc các hoạt ảnh tình dục sẽ bị kéo dài và lệch.&lt;/b&gt;\n\nCách sửa:\n  1. Tìm và xóa tất cả các mod chứa tệp "Sim Animating Rig" từ thư mục Mods.\n  2. Bối rối về tệp "Sim Animating Rig" là gì.\n  3. Truy cập trang web bên dưới để biết chi tiết.</Text>
  <Text Key="4FAFD845">Cảnh báo lỗi hình ảnh</Text>
  <Text Key="91C1FDD9">Trình đơn chọn Sim này sẽ hiển thị không chính xác những Sim nào được chọn.\n\nNhững Sim không xuất hiện là được chọn, nhưng nên được chọn, thực tế đã được chọn, bạn chỉ không thể nhìn thấy nó một cách trực quan.</Text>
  <Text Key="C2F9BC20">Hey, TURBODRIVER ở đây!\n\nVới việc phát hành WickedWhims v180, các đối tượng viên nang tránh thai giờ đã được thay thế bằng một đối tượng mới. Bạn sẽ phải mua viên nang tránh thai cho Sim của mình một lần nữa.\n\nTôi xin lỗi vì sự bất tiện này và hy vọng bạn có vui chơi!</Text>
  <Text Key="22D5535D">Hey, TURBODRIVER ở đây!\n\nVới việc phát hành WickedWhims v184, phím tắt Sex Progression Key dùng để nhanh chóng tiến triển các hoạt ảnh tình dục không còn hoạt động do giới hạn kỹ thuật/hệ thống.\n\nTôi xin lỗi vì sự bất tiện này và hy vọng bạn có vui chơi!</Text>
  <Text Key="9AF804FA">--------------- Cài đặt ---------------</Text>
  <Text Key="12E01B2D">&lt;font color='#0C4BAC'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="7355FD4F">&lt;font color='#22A3F9'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A2A9ABF1">&lt;font color='#0A618C'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D3E94A30">&lt;font color='#1DB5CC'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0A1D278B">&lt;font color='#199C2C'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
