  <Text Key="BEAE4FE6">Hãy tiếp tục giữ tâm trạng tốt này!</Text>
  <Text Key="50322757">Ai cần một trận cười đây? {2.SimFirstName} cần, và ai phù hợp để khiến họ cười hơn {1.SimFirstName}?!</Text>
  <Text Key="19CC0250">{2.SimFirstName} đang có một ngày khó khăn. Hãy thêm chút ánh sáng vào ngày của {2.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="D054A151">Đã đến lúc lan tỏa những năng lượng tích cực đó ra thế giới!</Text>
  <Text Key="EC29C386">Lòng tốt đi xa.</Text>
  <Text Key="6B18FA38">{2.SimFirstName} dường như là một Sim thân thiện và biết đâu sẽ không sao nếu tìm hiểu {M2.him}{F2.her}! Có phải không?</Text>
  <Text Key="4B092C7F">{1.SimFirstName} nghĩ rằng đã đến lúc làm chuyện này chính thức. {2.SimFirstName} thật khủng khiốc và đôi khi trở thành kẻ thù là điều không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="BF546E6D">Đôi khi các Sim chỉ tự nhiên xa cách nhau và đôi khi các Sim cần một cú hích thêm.</Text>
  <Text Key="6993CE8F">{1.SimFirstName} đã kiệt sức về mặt xã hội và muốn có thời gian yên tĩnh, một mình.</Text>
  <Text Key="F6B48F2F">Mọi Sim xung quanh bắt đầu trông đều đáng ngờ với {1.SimFirstName}. {1.SimFirstName} muốn... không, cần phải điều tra lý lịch của ai đó.</Text>
  <Text Key="D9177785">{1.SimFirstName} muốn có một khoảng nghỉ khỏi trẻ con. Chúng cứ dính chặt vào người vô cớ!</Text>
  <Text Key="1E9E017B">{1.SimFirstName} đã thấy tim đập nhanh chỉ nghĩ đến {2.SimFirstName}! Có lẽ đã đến lúc mời {2.SimFirstName} đi hẹn hò!</Text>
  <Text Key="72E70703">{1.SimFirstName} đang tự hỏi ngày của {2.SimFirstName} thế nào rồi.</Text>
  <Text Key="C09AAD75">Hãy cầm lấy cây cung!</Text>
  <Text Key="E0A6AE19">{1.SimFirstName} day dứt vì cách {M1.he}{F1.she} đã đối xử với {2.SimFirstName} và muốn xin lỗi.</Text>
  <Text Key="0A37CA21">{1.SimFirstName} vừa có một mẫu vật mới và không thể chờ để khám phá những bí mật của nó!</Text>
  <Text Key="4B3A2C8E">Sự thật phải nằm ở một trong những quyển sách này! Và {1.SimFirstName} phải tìm thấy nó!</Text>
  <Text Key="0A50A07E">{1.SimFirstName} vừa đi mua sắm về và không thể chờ để xem tất cả những món đồ mới {M1.he}{F1.she} đã mua!</Text>
  <Text Key="57545A42">{1.SimFirstName} rất hào hứng được chiêm ngưỡng triển lãm nghệ thuật mới tại Bảo tàng!</Text>
  <Text Key="57698A80">{1.SimFirstName} yêu nghệ thuật và đã một thời gian khá dài {M1.he}{F1.she} có cơ hội thực sự dừng lại và ngắm nhìn những tác phẩm nghệ thuật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="16547BF9">{1.SimFirstName} cảm thấy bảng phong cách này tốt... nhưng thiếu một cái gì đó, và {M1.he}{F1.she} biết chính xác nó cần gì.</Text>
  <Text Key="B948D011">Có đủ thời gian cho {1.SimFirstName} để thực hiện {M1.his}{F1.her} ước mơ không? Có lẽ chia sẻ những nỗi sợ này với ai đó thân thiết sẽ giúp ích.</Text>
  <Text Key="0C31A442">Bơi không phải là sở trường tự nhiên của {1.SimFirstName}, nhưng chưa bao giờ là quá muộn để học! Đã đến lúc cho phương pháp bơi chó đã được thử nghiệm và chứng minh!</Text>
  <Text Key="E86DB1B8">{1.SimFirstName} đã chán ngán với những bóng ma phá rối {M1.his}{F1.her} cuộc sống. {1.SimFirstName} đã gom đủ can đảm để đối mặt trực tiếp với một Bóng Ma, người thắng lấy tất. Nếu {M1.he}{F1.she} có thể thắng một Bóng Ma trong trận đấu, mọi người sẽ thấy {M1.he}{F1.she} không còn sợ hãi nữa.</Text>
  <Text Key="65739B17">Lửa không được kiểm soát sẽ thiêu rụi mọi thứ trên đường đi của nó! {1.SimFirstName} đã từng thấy điều đó xảy ra một lần trước đây. {M1.He}{F1.She} sẽ để nó xảy ra một lần nữa? Hay {M1.he}{F1.she} sẽ dập tắt nó kịp thời?!</Text>
  <Text Key="CC42A018">Sự thật có thể giải phóng bạn! Có lẽ {1.SimFirstName} làm việc tốt. Nhưng có cách để chứng minh điều đó. Yêu cầu đánh giá hiệu suất hoặc khoe khoang {M1.his}{F1.her} công việc sẽ chứng minh {M1.he}{F1.she} có năng lực.</Text>
  <Text Key="35B6F305">Cái chết không nhất thiết phải đáng sợ, phải không? Các Sim khác đối mặt với cái chết như thế nào? Có lẽ người già hoặc những bóng ma cứ xuất hiện có một vài lời khuyên. Hoặc có thể, Tử thần sẽ có tâm trạng để nhận một bông hoa.</Text>
  <Text Key="57551441">Tại sao {1.SimFirstName} lại nhận công việc này ngay từ đầu? À, rõ ràng là vì {M1.he}{F1.she} yêu {M1.his}{F1.her} công việc! Có lẽ đã đến lúc tập hợp và cho mọi người thấy niềm đam mê cho công việc này chưa biến mất!</Text>
  <Text Key="D4CAD09F">{1.SimFirstName} đã chán ngấy việc để khả năng có quái vật ngăn {1.SimPronounObjective} ra ngoài vào ban đêm. Không có gì có thể ngăn {1.SimPronounObjective} sống {M1.his}{F1.her} cuộc sống đêm tốt nhất.</Text>
  <Text Key="776E410F">{1.SimFirstName} có thể cảm thấy bất an ở những nơi đông người nhưng điều đó không cần ngăn {M1.him}{F1.her} trở nên vui nhộn! {1.SimFirstName} cảm thấy sẵn sàng ra ngoài và vượt qua {M1.his}{F1.her} sự bất an xung quanh các nhóm lớn Sims.</Text>
  <Text Key="F1607017">Nhớ nhé: Tất cả những gì {1.SimFirstName} phải làm là vắt sữa Cây Bò và không đến gần miệng của nó. Hoặc vô tình rơi vào đó. {1.SimFirstName} có thể làm được!</Text>
  <Text Key="5DEC1879">Được rồi, hôm nay là ngày! Đã đến lúc nhìn lại đôi mắt phán xét đó và tìm ra chính xác tại sao chúng cảm thấy cần phải phán xét {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="1C4367B1">{1.SimFirstName} cảm thấy {M1.he}{F1.she} sẵn sàng ngồi xuống và nói chuyện với {M1.his}{F1.her} bạn đời. Cuộc trò chuyện đó sẽ không dễ dàng, nhưng sự dễ tổn thương và nói về những bất an chưa bao giờ là dễ. {M1.He}{F1.She} biết rằng đã đến lúc can đảm.</Text>
  <Text Key="A0BFE54D">Ghé thăm Phòng Khách</Text>
  <Text Key="015D8DE0">Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="D46BE4F5">Ghế đôi tình nhân</Text>
  <Text Key="8CE48633">Ra ngoài với chúng tôi tối nay. Chúng tôi sẽ thư giãn tại phòng khách.</Text>
  <Text Key="BC2083D0">Mang giày nhảy theo, chúng tôi sẽ gặp nhau tại phòng khách.</Text>
  <Text Key="3840879E">Đến phòng khách, chúng tôi muốn hát thâu đêm!</Text>
  <Text Key="01549591">Thư viện là một tài nguyên công cộng tuyệt vời. Đó là nơi người ta đến để tận hưởng sự yên tĩnh và thậm chí đọc vài cuốn sách!</Text>
  <Text Key="0C560800">Thư viện - Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="8629BD99">Thư viện</Text>
  <Text Key="2FB22587">Ghé thăm Thư viện...</Text>
  <Text Key="875171E2">Ghé thăm Thư viện</Text>
  <Text Key="5AE4A50C">Máy tính</Text>
  <Text Key="AFA067F2">Ghế bàn</Text>
  <Text Key="D932AAA4">Kệ sách</Text>
  <Text Key="388D8479">Ghế phòng khách</Text>
  <Text Key="0344444F">Bàn làm việc</Text>
  <Text Key="39D530A5">Tìm kiếm một chút thời gian yên tĩnh? Tham gia cùng chúng tôi tại thư viện.</Text>
