  <Text Key="38E27226">Giành chiến thắng</Text>
  <Text Key="22BA4C9D">Từ chối lịch sự</Text>
  <Text Key="4AF8879E">Giải thi đấu LỚN</Text>
  <Text Key="2F556610">Giải thi đấu LỚN đã đến và {0.SimFirstName} sắp lên sân khấu. Một cái nhìn nhanh quanh và {0.SimFirstName} không cảm thấy như một người chiến thắng. {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên thử kem tẩy da mới {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} mua qua TV đêm muộn hay tin tưởng vào sự nỗ lực của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}?</Text>
  <Text Key="5395FB43">Tin vào bản thân</Text>
  <Text Key="E4BAEDD8">Kem mới</Text>
  <Text Key="F61EA7F1">Số 2</Text>
  <Text Key="CA3F4563">Mùa thi đấu đang đến gần, nên đã đến lúc nghiêm túc với việc tập luyện; tuy nhiên, có gì đó không ổn trong dạ dày của {0.SimFirstName}. Không may, {0.SimFirstName} có một ngày bận rộn hoàn toàn, và giờ nghỉ ngơi tiếp theo không được lên lịch cho vài giờ nữa. {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên đi giải quyết vấn đề này trong nhà vệ sinh hay cố gắng bỏ qua cảm giác đó?</Text>
  <Text Key="DD5DAAB0">Vượt qua</Text>
  <Text Key="E368D317">Sử dụng nhà vệ sinh</Text>
  <Text Key="D9A6D5CB">Khan hiếm đồ uống</Text>
  <Text Key="FC5B5E99">Đã đến giờ chơi, nhưng lô hàng đồ uống thể thao PowerVim đã không bao giờ đến! {0.SimFirstName} nên phục vụ nước lọc hay ứng biến?</Text>
  <Text Key="2989D27E">Ứng biến!</Text>
  <Text Key="072778E5">Phục vụ nước</Text>
  <Text Key="D44D23C7">Thực phẩm bổ sung năng lượng</Text>
  <Text Key="86DC7CC5">Một vận động viên thể hình khác mời {0.SimFirstName} một mẫu thử của đồ uống năng lượng mới thử nghiệm, tuyên bố rằng nó đã thay đổi hoàn toàn cuộc đời cô ấy. Cô ấy trông rất tràn đầy năng lượng, dù hơi run. {0.SimFirstName} nên thử không?</Text>
  <Text Key="FA90859A">Không uống</Text>
  <Text Key="18B34AB9">Uống</Text>
  <Text Key="6BC47D2C">Danh bạ</Text>
  <Text Key="B65CDD52">Trong một ngày bận rộn khác với việc căng cơ, thư giãn cơ, và có lẽ lại căng cơ, {0.SimFirstName} được một người hâm mộ ngưỡng mộ tiếp cận. “Xin {M0.quý ngài}{F0.quý bà}, ôi xin {M0.quý ngài}{F0.quý bà} đừng xé danh bạ của tôi làm đôi?!” cậu bé hỏi. {0.SimFirstName} chưa bao giờ giỏi màn kỳ công này, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="737B0245">Từ chối lịch sự</Text>
  <Text Key="16E66012">Thử bất chấp</Text>
  <Text Key="EE9FBF09">Biểu đạt âm thanh</Text>
  <Text Key="C76628DB">{0.SimFirstName} đang cố gắng deadlift một kỷ lục cá nhân mới, và rất gần với việc nâng tạ lên khỏi mặt đất! Mặc dù {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thường cau mày với những Sim khác gầm gừ và hét lên ở phòng gym, lần này {0.SimFirstName} nghĩ rằng nó có thể chỉ là sự thôi thúc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cần…</Text>
  <Text Key="46E4DB78">Giữ im lặng</Text>
  <Text Key="0DE663CF">Hét lên</Text>
  <Text Key="9FA4E076">Quảng cáo sản phẩm</Text>
  <Text Key="44AB2288">Một đại diện tiếp thị tiếp cận {0.SimFirstName} về việc ủng hộ một thực phẩm bổ sung chế độ ăn mới. {0.SimFirstName} chưa có cơ hội kiểm chứng các tuyên bố của sản phẩm, nhưng cảnh giác với lời đảm bảo rằng “thực sự chuyển đổi mỡ cơ thể thành phần bằng nhau cơ bắp và sức hấp dẫn.” {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên lấy tiền và ủng hộ nó bất chấp?</Text>
  <Text Key="427E914B">Không!</Text>
  <Text Key="46F500F0">Chắc chắn!</Text>
  <Text Key="5C93729B">Thời gian căng cơ</Text>
  <Text Key="46DCDDA9">Tại giải thi đấu thể hình hôm nay, đối thủ của {0.SimFirstName} đã làm cho các giám khảo choáng ngợp bằng cách căng cơ một nhóm cơ từng được cho là gần như không thể co duỗi! Trông thật ấn tượng, nhưng đau đớn. {0.SimFirstName} nên cố gắng theo kịp nỗ lực đó, hay bám vào thói quen bình thường của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}?</Text>
  <Text Key="336AF34E">Giữ an toàn</Text>
  <Text Key="693B7535">Thử căng cơ</Text>
  <Text Key="BB2FDD50">Nâng lên!</Text>
  <Text Key="D188C336">Một tay vận động viên thể thao cực kỳ khó chịu thách thức {0.SimFirstName} một cuộc thi nâng tạ: Ai deadlift được nhiều nhất sẽ thắng! {0.SimFirstName} nên nhận lời thách thức không?</Text>
  <Text Key="4477E909">Có!</Text>
  <Text Key="0C4B0D0E">Không!</Text>
  <Text Key="A744BEFD">Nâng nguy hiểm</Text>
  <Text Key="AF9BBF5F">{0.SimFirstName} phát hiện một Sim trông gầy gò ở phía bên kia phòng gym, đang vật lộn với một khối lượng cực lớn khi benchpress. Họ nên can thiệp không?</Text>
  <Text Key="8A4D480C">Chờ và xem</Text>
  <Text Key="296B9ADB">Giúp đỡ ngay</Text>
  <Text Key="EE070E8A">Không sao cả</Text>
  <Text Key="D2028D2C">{0.SimFirstName} sắp sử dụng ghế nâng tạ, nhưng thấy người cuối cùng để lại một vũng mồ hôi ghê tởm trên thiết bị! {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên đối mặt với người vi phạm hay chỉ lau nó {M0.tự mình}{F0.tự mình}?</Text>
  <Text Key="D1E8C51F">Lau sạch</Text>
  <Text Key="FC233D0C">Đối mặt</Text>
  <Text Key="D385412F">Cuộc tranh luận nặng nề</Text>
  <Text Key="304FC66D">Có một vật nặng! {0.SimFirstName} nên thử nâng nó?!</Text>
  <Text Key="8AB15A52">Không.</Text>
  <Text Key="4B0D2721">Ừ!</Text>
