  <Text Key="ED2FBC5D">Hiển thị khi khởi động</Text>
  <Text Key="00EF6A44">Mod Script</Text>
  <Text Key="3C11D3F5">Nội dung tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="BC71C513">Mod script có thể khiến trò chơi của bạn bị crash hoặc dẫn đến hành vi không mong muốn khác. Sử dụng với rủi ro của chính bạn. Bạn sẽ cần khởi động lại trò chơi để thay đổi thiết lập này có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="44662275">Mod</Text>
  <Text Key="ECB6F1AE">Maxis không kiểm tra trước hoặc hỗ trợ Mod.\nVui lòng sử dụng một cách thận trọng.</Text>
  <Text Key="DF5F3810">Bật hoặc tắt Hiệu ứng Mặt Trăng cho Sim trong Chế độ Sống. Các moodlet Mặt Trăng hiện tại sẽ duy trì cho đến khi tự biến mất.</Text>
  <Text Key="6FEEECC7">Tắt Hiệu ứng Mặt Trăng:</Text>
  <Text Key="A78EFEF5">Đặt một Giai đoạn Mặt Trăng cụ thể xuất hiện mỗi đêm.\n\nThay đổi sẽ có hiệu lực vào buổi sáng tiếp theo của Sim.</Text>
  <Text Key="C1E9EFB4">Đã tắt</Text>
  <Text Key="BD6A4FDC">Đặt Giai đoạn Vĩnh viễn:</Text>
  <Text Key="42F60702">Đặt độ dài của Chu kỳ Mặt Trăng. Các chu kỳ Mặt Trăng dài hơn có các giai đoạn kéo dài hơn, và các chu kỳ Mặt Trăng ngắn hơn có các giai đoạn bị loại bỏ.\n\nThay đổi sẽ có hiệu lực vào buổi sáng tiếp theo của Sim.</Text>
  <Text Key="6B9625CD">Độ dài Chu kỳ Mặt Trăng:</Text>
  <Text Key="452A76C3">2 Ngày</Text>
  <Text Key="4B9CC19E">24 Ngày</Text>
  <Text Key="41BC49A5">16 Ngày</Text>
  <Text Key="0BB5536D">4 Ngày</Text>
  <Text Key="C6A0C484">8 Ngày (Mặc định)</Text>
  <Text Key="29D81823">Nếu tắt, mụn sẽ không còn xuất hiện hoặc phát triển trên Sim thông qua Gameplay. Điều này không áp dụng cho chi tiết mặt mụn của Game Pack: Parenthood.</Text>
  <Text Key="35F18CD8">Bật Mụn</Text>
  <Text Key="4423AB84">Từ chối khám phá các đặc điểm Tính cách mới</Text>
  <Text Key="D65C585D">Nếu tắt, Sim sẽ không còn có những khoảnh khắc Tự Khám phá cung cấp các Đặc điểm Tính cách mới hoặc thay đổi.</Text>
  <Text Key="BDFBF042">Tự Khám phá</Text>
  <Text Key="D4E44929">Tắt điều này sẽ ngăn chặn việc Sa thải xảy ra cho sim của bạn.</Text>
  <Text Key="A0B2DA0E">Nếu tắt, Sim sẽ không trải qua việc sa thải trong sự nghiệp của họ.\n\nCác Sim đang trong giai đoạn sa thải sẽ không bị sa thải và giai đoạn sẽ chính thức kết thúc vào cuối ngày làm việc tiếp theo.</Text>
  <Text Key="750352C5">Sa thải Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="18EDADE4">Nếu tắt, Sim sẽ không còn trải qua những mặt tích cực của May mắn và những mặt tiêu cực của Xui xẻo. May mắn sẽ không còn xuất hiện trong Bảng Simology.</Text>
  <Text Key="2C8D9849">Bật tùy chọn này có nghĩa là kết quả của hành động của Sim có thể bị ảnh hưởng bởi May mắn của họ.</Text>
  <Text Key="B00C4E80">Bật May mắn:</Text>
  <Text Key="A4B86FCC">Nếu được chọn, các Sim Tiên bên ngoài Hộ gia đình Hoạt động sẽ không xuất hiện tự động ở Dạng Tiên trong các Thế giới khác ngoài Innisgreen. Một số hành động do người chơi chỉ định vẫn sẽ khiến các Sim Tiên tiết lộ Dạng Tiên của họ.\n\nThay đổi này sẽ không được áp dụng cho các Sim Tiên hiện đã xuất hiện cho đến sau lần tải tiếp theo.</Text>
  <Text Key="03D4A021">Bật tùy chọn này có nghĩa là bạn sẽ không thấy các Sim Tiên ở Dạng Tiên của họ bên ngoài Innisgreen, trừ thông qua hành động của người chơi.</Text>
  <Text Key="6DE8F4C8">Giới hạn Tiên ở Innisgreen</Text>
  <Text Key="F1CB2D38">Nếu tắt, Sim sẽ không trải qua bất kỳ hiệu ứng nào liên quan đến Cân bằng hoặc Mất cân bằng. Điều này có nghĩa là một Sim có thể trải qua ít Bệnh hơn nhưng sẽ không loại bỏ chúng hoàn toàn. Giao diện Cân bằng &amp; Mất cân bằng sẽ không xuất hiện trong Bảng Simology.</Text>
  <Text Key="0EDC9AD5">Bật tùy chọn này có nghĩa là Tâm trạng sẽ ảnh hưởng đến trạng thái Cân bằng của Sim theo thời gian, dẫn đến các hiệu ứng tác động đến Nhu cầu và Bệnh.</Text>
  <Text Key="8920AB3C">Bật Cân bằng &amp; Mất cân bằng:</Text>
  <Text Key="7CC941F6">Nếu tắt, Bệnh sẽ không còn lây lan. Một khi tắt, các Sim đã có Bệnh sẽ cần đợi đến khi hết hoặc tìm cách chữa, nhưng không còn Sim nào sẽ mắc Bệnh thông qua sự lây lan tự phát. Ở gần hoặc tương tác với các Sim có Bệnh sẽ không còn có nguy cơ lây lan.\n\nDù tắt hay không, các Sim Tiên trong Hộ gia đình của bạn vẫn có thể truyền Bệnh cho các Sim khác nếu họ đã mở khóa Khả năng Chữa hoặc Gây Bệnh của Tiên. Các Sim Naturopath chọn Làm việc tại Nhà vẫn có thể tiếp nhận khách hàng có Bệnh cần điều trị.\n\n&lt;b&gt;Lưu ý:&lt;/b&gt; Các Sim trở nên Rất Mất cân bằng vẫn sẽ mắc Bệnh. Bỏ chọn cả &lt;i&gt;Bật Cân bằng &amp; Mất cân bằng&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Bật Sự lây lan của Bệnh&lt;/i&gt; để tắt tất cả các nguồn tự nhiên của Bệnh.</Text>
  <Text Key="FF7CDEF7">Bật điều này có nghĩa là Sim có thể phát triển Bệnh từ sự tiếp xúc hàng ngày, đặc biệt là ở gần các Sim đã có Bệnh.</Text>
  <Text Key="708FB57A">Bật Sự lây lan của Bệnh</Text>
  <Text Key="F6B0F4ED">Toàn màn hình Cửa sổ</Text>
  <Text Key="27C253D1">Cửa sổ</Text>
  <Text Key="A09CD3B2">Cực cao</Text>
  <Text Key="F872FB91">Trung bình</Text>
  <Text Key="E2EB54F7">Thấp Trung bình</Text>
  <Text Key="56E8EF4A">Thấp</Text>
  <Text Key="DCD7D860">Cao</Text>
  <Text Key="9ED6DE5D">Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="2BB20265">Chất lượng Đồ họa:</Text>
  <Text Key="121769AC">Hiệu ứng Trực quan:</Text>
  <Text Key="15CD2518">Khoảng cách Nhìn:</Text>
  <Text Key="C7AB686E">Rất cao</Text>
