  <Text Key="D4D0DD0E">Đạt đến Cấp độ Xã hội 3</Text>
  <Text Key="24D317C0">Khả năng sáng tạo của {0.SimFirstName} đang tiến triển tốt!</Text>
  <Text Key="45C60B24">Đạt đến Cấp độ Xã hội 6</Text>
  <Text Key="EC65466A">Trò chuyện với Gấu Bông Khổng Lồ giờ sẽ giảm nỗi buồn. Ngoài ra, {0.SimFirstName} có thể Nghiên cứu Thành ngữ trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="BE65D015">Đạt đến Cấp độ Xã hội 7</Text>
  <Text Key="FF997057">{0.SimFirstName} giờ có thể Nói về Trường học với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="64FEA55C">Đạt đến Cấp độ Vận động 5</Text>
  <Text Key="AC511C42">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi đùa trên Cầu xích đu.</Text>
  <Text Key="7CDE7C30">Đạt đến Cấp độ Vận động 2</Text>
  <Text Key="1D987716">Kỹ năng Vận động của {0.SimFirstName} đang cải thiện tốt!</Text>
  <Text Key="D095E362">Đạt đến Cấp độ Vận động 9</Text>
  <Text Key="0EC802A4">{0.SimFirstName} đôi khi sẽ nhận thêm Kỹ năng Vận động từ Cầu xích đu, và Chơi trò chơi trên Máy chơi game Động lực hoặc Máy tính.</Text>
  <Text Key="15A61C7A">Đạt đến Cấp độ Vận động 3</Text>
  <Text Key="748D9627">Kỹ năng Đan mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} tạo ra những tác phẩm thêu tuyệt vời. Cấp độ kỹ năng càng cao, {M0.he}{F0.she} càng có thể đan được nhiều đồ đan hơn.</Text>
  <Text Key="FB5C434B">Đạt đến Cấp độ Đan 6</Text>
  <Text Key="FC90B019">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Pouf. Pouf là gì? Hãy đan một chiếc và khám phá!</Text>
  <Text Key="C3472B12">Đạt đến Cấp độ Đan 3</Text>
  <Text Key="ED888C94">{0.SimFirstName} giờ có thể đan Đồ nội thất. Hộp thư với lớp áo ấm, và chậu cây cho mọi người... hoan hô!</Text>
  <Text Key="3D1B274C">Ai cũng có thể nấu ăn, nhưng những Sim đam mê ẩm thực sẽ được hưởng lợi từ việc dành thêm chút thời gian và sự chú ý trong bếp.\n\nKỹ năng Nấu ăn được xây dựng chủ yếu bằng cách nấu ăn với tủ lạnh, bếp và bàn. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Mẹo Nấu ăn, Tâm trạng và Công thức mới.\n\nNấu ăn theo phong cách Gia đình có thể được hướng dẫn ở Cấp độ 5 từ Tủ lạnh, Bếp hoặc Lò nướng.</Text>
  <Text Key="264DA86F">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 2</Text>
  <Text Key="059089AD">{0.SimFirstName} đã học các công thức cho Trứng và Bánh mì nướng, BLT, Khoai tây chiên và Salsa, và Cá tacos. {M0.He}{F0.She} cũng đã học một động tác Combo Add mới cực ngầu.</Text>
  <Text Key="2AD6BC38"> {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác trong Nấu ăn theo phong cách Gia đình.</Text>
  <Text Key="DD44C253">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 7</Text>
  <Text Key="B25037E1">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Cá vược Đen và Omelet.</Text>
  <Text Key="EAB7F129">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 6</Text>
  <Text Key="000FDA7B">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Bánh kem Confetti Xanh và Chili. {M0.He}{F0.She} cũng đã học một số động tác mới cực ngầu.</Text>
  <Text Key="DEAEA094">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 4</Text>
  <Text Key="679E979A">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Spaghetti và Bánh dâu.</Text>
  <Text Key="527E4BF3">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 9</Text>
  <Text Key="7642BF01">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Gà xào và Cioppino. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Đưa ra Mẹo nấu ăn cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="685E110F">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 10</Text>
  <Text Key="55F3EC4D">{0.SimFirstName} đã học các công thức cho Gà nướng và Casserole Cá ngừ.</Text>
  <Text Key="F112F4D5">Đã có được kỹ năng Nấu ăn</Text>
  <Text Key="67216F17">Kỹ năng Nấu ăn mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} chuẩn bị những món cổ điển ngon lành và đơn giản. Ngon! Cấp độ kỹ năng càng cao, càng nhiều công thức được mở khóa. </Text>
  <Text Key="FB0F17E7">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 5</Text>
  <Text Key="469EEDE5">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Bánh mì nướng Pháp và Cá chiên khoai tây. {M0.He}{F0.She} cũng đã mở khóa kỹ năng Nấu ăn Cao cấp và sẽ nhận được Tâm trạng Đầu bếp Có năng khiếu khi nấu ăn.</Text>
  <Text Key="A2E5B6ED">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 8</Text>
  <Text Key="E18342CF">{0.SimFirstName} đã học công thức cho Táo. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Tăng hương vị cho bữa ăn để làm nó chất lượng hơn.</Text>
  <Text Key="E8E96D82">Đạt đến Cấp độ Nấu ăn 3</Text>
  <Text Key="2C27CE44">{0.SimFirstName} đã học các công thức cho Cá rô chiên xào, Bánh quy Sô cô la chip, và Bánh pancake. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Nói về Nấu ăn với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="2CE65F39">Tự làm! Đó là khẩu hiệu của một Sim khéo léo. Những Sim khéo léo không sợ sửa chữa đồ đạc khi chúng hỏng, có thể nâng cấp các đồ vật gia đình thông thường, và thậm chí có thể thử sức với một chút mộc mạc.\n\nKhéo léo được xây dựng bằng cách sửa chữa và nâng cấp đồ vật, hoặc sử dụng bàn mộc. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các vật thể có thể chế tạo mới trên Bàn mộc và cải thiện khả năng Sửa chữa và Nâng cấp đồ vật của Sim.\n\nKhéo léo có thể được hướng dẫn ở Cấp độ 5 từ Bàn mộc hoặc khi Sim đang nâng cấp hoặc sửa chữa các đồ vật khác nhau.</Text>
  <Text Key="7A99E63A">Đạt đến Cấp độ Khéo léo 2</Text>
  <Text Key="64668A5C">{0.SimFirstName} giờ có thể Thực hiện Nâng cấp Cơ bản trên đồ vật Ống nước và Chế tạo Đồ nội thất tại Bàn mộc. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Nói về Khéo léo với các Sim khác và Mua Phụ tùng Nâng cấp trên Máy tính!</Text>
  <Text Key="9B121828"> {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác trong Khéo léo.</Text>
  <Text Key="CD6BD54D">Đạt đến Cấp độ Khéo léo 9</Text>
  <Text Key="DDA550AF">{0.SimFirstName} giờ có thể Thực hiện Nâng cấp Nâng cao trên đồ vật điện tử. {M0.He}{F0.She} cũng có thể chế tạo Bồn tắm trên Bàn mộc.</Text>
  <Text Key="8B7CB00E">Đạt đến Cấp độ Khéo léo 7</Text>
  <Text Key="76A7F2C0">{0.SimFirstName} giờ có thể Nâng cấp đồ vật Ống nước nhanh gấp đôi. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Thực hiện Nâng cấp Nâng cao trên đồ vật nhà bếp.</Text>
  <Text Key="AB746E25">Đạt đến Cấp độ Khéo léo 4</Text>
  <Text Key="B0B9E6A7">{0.SimFirstName} giờ có thể Thực hiện Nâng cấp Nâng cao trên đồ vật Ống nước. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Chế tạo Bàn cuối trên Bàn mộc.</Text>
