  <Text Key="6348E202">Chia sẻ Hình xăm lên Twitter</Text>
  <Text Key="503F91D8">Chia sẻ Hộ gia đình lên Twitter</Text>
  <Text Key="943DDBEE">Mục phải được chia sẻ lên Gallery trước khi có thể chia sẻ lên Twitter.</Text>
  <Text Key="B7D76492">Chia sẻ Lô đất lên Twitter</Text>
  <Text Key="3062D0A1">Lưu vào Thư viện của tôi trước khi gửi nội dung này.</Text>
  <Text Key="B9371477">Gửi một bản sao của hộ gia đình này tới {0.String}!</Text>
  <Text Key="861ABFC5">Gửi một bản sao của lô đất này tới {0.String}!</Text>
  <Text Key="20BB0653">{0.String}'s {1.String}</Text>
  <Text Key="2B13E1CB">Sim này có một Khát vọng là một phần của nội dung bạn hiện không sở hữu.</Text>
  <Text Key="115EB398">Chia sẻ Phòng lên Gallery</Text>
  <Text Key="D588A916">Chia sẻ Hình xăm lên Gallery</Text>
  <Text Key="6C1BAEFC">Chia sẻ Hộ gia đình lên Gallery</Text>
  <Text Key="C0F948A5">Mục này vượt quá giới hạn vật thể độc nhất. Hãy loại bỏ một số vật thể này để cho phép chia sẻ.</Text>
  <Text Key="B20E2B8E">Chia sẻ Lô đất lên Gallery</Text>
  <Text Key="BFDB5328">Trưng bày Mục trong Hồ sơ của Bạn</Text>
  <Text Key="ADB76260">Chọn Ảnh</Text>
  <Text Key="9912A92A">Việc đặt lô đất này sẽ vượt quá giới hạn đơn vị hoặc lô đất của tệp lưu này. Số đơn vị cho tệp lưu này hiện là {0.Number}/{1.Number}.</Text>
  <Text Key="F142F99A">Lưu Phòng vào Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="2318F4B8">Lưu Hình xăm vào Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="8E5CE03A">Lưu Hộ gia đình vào Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="F10FE358">Phòng đã được lưu</Text>
  <Text Key="B539D8D6">Hình xăm đã được lưu</Text>
  <Text Key="6CAA66BC">Hộ gia đình đã được lưu</Text>
  <Text Key="AFDB0D4E">Lô đất đã được lưu</Text>
  <Text Key="8A9F7B84">Lưu Lô đất vào Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="6B305DDF">Ngẫu nhiên hóa Chân dung</Text>
  <Text Key="2A1CA18B">Yêu thích</Text>
  <Text Key="52B3FBDF">Tải xuống</Text>
  <Text Key="E0F9DC17">Mục Gallery này được tạo bằng Nội dung Tùy chỉnh có thể không có sẵn cho bạn. Nội dung Tùy chỉnh không được Maxis sàng lọc trước. Sử dụng theo ý riêng của bạn.</Text>
  <Text Key="1F70030E">Lô đất này được xây dựng với một gian lận đã bỏ giới hạn 6 đơn vị cho Cho thuê Cư dân. Nó có thể không hiển thị như mong đợi.</Text>
  <Text Key="403D56F9">Phòng Yêu thích</Text>
  <Text Key="5C3143AF">Hình xăm Yêu thích</Text>
  <Text Key="E076B09B">Hộ gia đình Yêu thích</Text>
  <Text Key="6D38D8C9">Không thể thêm mục của chính bạn vào Yêu thích.</Text>
  <Text Key="31AD0869">Hộ gia đình phải được lưu để thêm vào Yêu thích.</Text>
  <Text Key="1070EEF1">Lô đất Yêu thích</Text>
  <Text Key="51C22A26">Dịch vụ Facebook không khả dụng</Text>
  <Text Key="65173069">Chia sẻ Phòng lên Facebook</Text>
  <Text Key="A109BCDF">Chia sẻ Hình xăm lên Facebook</Text>
  <Text Key="348EF2CB">Chia sẻ Hộ gia đình lên Facebook</Text>
  <Text Key="ACA2B679">Mục phải được chia sẻ lên Gallery trước khi có thể chia sẻ lên Facebook.</Text>
  <Text Key="46308E21">Chia sẻ Lô đất lên Facebook</Text>
  <Text Key="84A17A05">Xóa khỏi Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="F2AF0E3A">Mục phải được chia sẻ để cho phép bình luận.</Text>
  <Text Key="CEAF3EFC">Không thể lưu nội dung vì nó được tạo bằng phiên bản game mới hơn. Khởi động lại game để kiểm tra cập nhật.</Text>
  <Text Key="97C9DE48">Không thể đặt nội dung vì nó được tạo bằng phiên bản game mới hơn. Khởi động lại game để kiểm tra cập nhật.</Text>
  <Text Key="26658699">Bạn không có nội dung cần thiết cho những hình xăm này.</Text>
  <Text Key="657C685C">Bạn không có nội dung cần thiết cho những thú cưng này.</Text>
  <Text Key="2CF44D43">Chia sẻ và Chơi</Text>
  <Text Key="4ECB6AA5">Lô đất này không thể chỉnh sửa khi đang đi nghỉ</Text>
