  <Text Key="CFABD820">Hipster</Text>
  <Text Key="56EA18B4">Nông thôn</Text>
  <Text Key="8EC9C230">BoHo</Text>
  <Text Key="CC89608E">Hiện đại trang trọng</Text>
  <Text Key="7E7702E3">Gala</Text>
  <Text Key="F3A7275A">Thêm thành viên câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="9089F4FC">Chọn tối đa {0.Number} {S0.Sim}{P0.Sims} để thêm</Text>
  <Text Key="3472C833">Tụ tập tại {3.String}</Text>
  <Text Key="368EDDBB">Ở lại đây</Text>
  <Text Key="F6F60E97">Nơi nào là nơi {0.SimFirstName} và {M0.his}{F0.her} những thành viên câu lạc bộ khác nên tụ tập?</Text>
  <Text Key="337D3512">Các cuộc tụ tập câu lạc bộ chỉ có thể được tổ chức tại các địa điểm và nơi ở thuộc sở hữu của các thành viên {2.String}!</Text>
  <Text Key="3E6726D3">Các cuộc tụ tập câu lạc bộ không khả dụng tại đây. Các Sim sẽ phải di chuyển đến một địa điểm khác hoặc đến một trong những nơi ở của các thành viên {2.String} và tụ tập tại đó.</Text>
  <Text Key="AC0106A8">Kỹ năng vận động rất quan trọng đối với mọi trẻ em, nhưng ngoài việc đơn thuần cho phép chúng đi, chạy và nhảy, Kỹ năng vận động có thể được tập trung để xây dựng cơ bắp sớm và chuẩn bị cho một cuộc sống lâu dài về thể dục.\n\n Kỹ năng vận động có thể được rèn luyện trên cầu khỉ và khu vui chơi ngoài trời.</Text>
  <Text Key="08E73CAC">Thích phá phách</Text>
  <Text Key="51E1967E">Muốn gây phiền toái vui vẻ một cách nhỏ nhặt? Tất nhiên rồi! Ai mà không muốn? Hãy học kỹ năng này!</Text>
  <Text Key="2BF345EC">Lập luận</Text>
  <Text Key="2EC65BBE">Mở khóa kỹ năng này trao cho bạn sự thành thạo trong nghệ thuật là sai lầm một cách tự tin.</Text>
  <Text Key="BACA6FEC">Nấu ăn</Text>
  <Text Key="7E7B1F89">Bất kỳ ai cũng có thể nấu ăn, nhưng những Sim có khẩu vị đặc biệt sẽ được hưởng lợi từ việc dành thêm chút thời gian và sự chú ý trong nhà bếp.\n\nKỹ năng nấu ăn chủ yếu được xây dựng bằng cách nấu ăn với tủ lạnh, bếp và bàn. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Mẹo Nấu ăn, Tâm trạng và Công thức mới.</Text>
  <Text Key="4E0080AD">Khéo léo</Text>
  <Text Key="2598FABD"> </Text>
  <Text Key="3645CBC1">Lập trình</Text>
  <Text Key="FD646399">Muốn trở thành một lập trình viên nghiện caffeine và không kiềm chế? Hãy trở thành một hacker!</Text>
  <Text Key="2BB774EA">Guitar</Text>
  <Text Key="E188F617">Dành cho Người Duy Nhất Của Tôi</Text>
  <Text Key="E188F616">Uốn Cong Đi</Text>
  <Text Key="E188F615">Xuống Đường</Text>
  <Text Key="AF60ED5F">Ẩm thực Cao cấp</Text>
  <Text Key="D03EE14F">Gần như bất kỳ ai cũng có thể nấu ăn, nhưng chỉ những người có kỹ năng Ẩm thực Cao cấp mới có thể nấu ăn như một bậc thầy.</Text>
  <Text Key="85B60621">Trồng cây</Text>
  <Text Key="8CEC80D0">Sức hút</Text>
  <Text Key="6FCF191A">Khả năng thân thiện với người khác thực sự là một món quà đặc biệt. Bạn chưa có nó đâu. Kẻ ác.</Text>
  <Text Key="2727E7D6">Thể dục</Text>
  <Text Key="95344CA8">Đứng dậy khỏi ghế sofa. Chạy bộ. Làm cho tim bạn đập nhanh. Hoặc không.</Text>
  <Text Key="2C4A59A4">Sự sáng tạo cho phép trí tưởng tượng của bạn bay xa. Kỹ năng này hiện đang bị khóa. Tôi đoán bạn là một cái cọc trong bùn.</Text>
  <Text Key="966B052B">Sử dụng trí tưởng tượng là một trong những dấu hiệu của thời thơ ấu, và phát triển trí tưởng tượng đó có thể mang lại lợi ích lớn trong tương lai.\n\nKỹ năng Sáng tạo có thể được phát triển tại bàn hoạt động khi là Sim con và tại giá vẽ khi là người lớn. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Bản vẽ Bàn Hoạt động, Tương tác Nhà Búp bê và Tương tác Xã hội mới!</Text>
  <Text Key="9C25EAE7">Hài kịch</Text>
  <Text Key="C08BDF17">Ngay khi một người nhận ra rằng mọi thứ đều là trò đùa, trở thành một diễn viên hài là điều duy nhất có ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="300FCF8B">Xã hội</Text>
  <Text Key="755626EF">Vận động</Text>
  <Text Key="3A7B0BF4">Tinh thần</Text>
  <Text Key="6936FEA2">Sáng tạo</Text>
  <Text Key="49A144E2">Cờ vua</Text>
  <Text Key="0E606230">Pha chế</Text>
  <Text Key="AEBFECFA">Pha chế đồ uống và trò chuyện nhỏ nhặt dường như khá dễ dàng, nhưng tỷ lệ đúng của các loại nước ép và lượng nói chuyện phù hợp là một kỹ năng tinh tế. Người pha chế chủ yếu sử dụng quầy bar. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa khả năng pha chế các Đồ uống mới, Thực hiện Trò ảo thuật Quầy bar và các tương tác xã hội mới!</Text>
  <Text Key="097C00DA">Hộ gia đình của Sim này quá lớn.</Text>
  <Text Key="578CDF40">Nước đã bị cắt; hãy trả hóa đơn của bạn.</Text>
  <Text Key="315A8C2E">Điện đã bị cắt; hãy trả hóa đơn của bạn.</Text>
  <Text Key="74ED8B53">Công ty nước Alto đã cắt nước cho ngôi nhà của bạn. Hãy trả hóa đơn để được bật lại.</Text>
  <Text Key="C1F9BDC5">Công ty Điện Landgraab đã cắt điện cho ngôi nhà của bạn. Hãy trả hóa đơn để được bật lại.</Text>
