  <Text Key="0407704B">Ma cà rồng lộ hình dạng bóng tối khi uống máu người.</Text>
  <Text Key="45AEB53F">Có cách để xoa dịu cơn khát của Ma cà rồng mà không cần uống máu người.</Text>
  <Text Key="46AEB6A8">Đừng để Ma cà rồng của bạn bị cháy nắng. Tin chúng tôi đi!</Text>
  <Text Key="85399AB2">Cột mốc phát triển của Trẻ sơ sinh giúp Trẻ sơ sinh phát triển và lớn lên, và rất đáng yêu!</Text>
  <Text Key="84399901">Hoàn thành nhiều cột mốc khi là Trẻ sơ sinh sẽ giúp chúng có lợi thế khi trở thành Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="87399E48">Cột mốc là tập hợp những trải nghiệm của Sim. Hãy cố gắng đạt được càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="86399CDF">Đạt được cột mốc sẽ mở khóa các tương tác và hành vi mới cho Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="F0C02918">Tăng kỹ năng Chế tạo bằng cách sử dụng Máy chế tạo hoặc Bàn làm nến.</Text>
  <Text Key="F2C02C36">Bộ phận Tân tiến hóa có thể được chế tạo bằng Máy chế tạo hoặc mua từ Chợ.</Text>
  <Text Key="F1C02A85">Giờ tôi cần một N.A.P. (Chương trình Hành động Cộng đồng) tốt đây.</Text>
  <Text Key="F4C02FCC">Cần thêm Ảnh hưởng để bầu cử? Hãy thử Dạy dỗ Sim khác hoặc Tặng quà.</Text>
  <Text Key="F3C02DA3">Sử dụng lò sưởi làm Dấu chân Môi trường trở nên công nghiệp hơn.</Text>
  <Text Key="F6C032EA">Thêm cây vào bất kỳ lô đất nào để có Dấu chân Môi trường xanh hơn.</Text>
  <Text Key="F5C03179">Tổ chức Sự kiện sẽ tăng Điểm Ảnh hưởng cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="F8C03580">Một cách Sim có thể kiếm được Ảnh hưởng là thông qua thăng chức trong công việc!</Text>
  <Text Key="F7C03417">Làm bừa bãi cả nơi này.</Text>
  <Text Key="977FC3F0">Giữ cho hòn đảo nguyên vẹn và xem điều gì sẽ xảy ra!</Text>
  <Text Key="967FC247">Cần trái cây đặc sản của Sulani? Hãy kiểm tra iLand Beach Shax!</Text>
  <Text Key="957FC0DA">Cần một ít tiền mặt nhanh? Hãy nhận một vài công việc lặt vặt!</Text>
  <Text Key="947FBEA9">Bạn không cần Rễ Kava để làm Kava, nhưng sẽ tốt hơn nếu có.</Text>
  <Text Key="1BD0545C">Khi trời nóng, Bể bơi trẻ em là nơi hoàn hảo để thư giãn cho mọi lứa tuổi.</Text>
  <Text Key="1AD05233">Nếu bạn muốn được che khi trời mưa, đừng quên đặt Giá ô Umbrel trên lô đất và mang theo ô!</Text>
  <Text Key="15D04AD2">Tặng quà thật dễ dàng, chỉ cần có thứ gì đó trong kho đồ của Sim!</Text>
  <Text Key="14D048A1">Nhà gnome thích đồ vui vẻ - hãy thử dỗ họ bằng một món đồ chơi! Nếu không thì hãy chịu sự phẫn nộ của họ...</Text>
  <Text Key="17D04DE8">Có bàn tay vàng? Hãy gia nhập hoặc theo đuổi sự nghiệp trong Làm vườn.</Text>
  <Text Key="16D04C7F">Trồng hoa của riêng bạn? Tự làm bó hoa miễn phí!</Text>
  <Text Key="11D0441E">Sim có thể sử dụng tương tác thân thiện để tuyên bố yêu thích hoặc ghét một thời tiết hoặc nhiệt độ cụ thể.</Text>
  <Text Key="10D042ED">Nâng cấp Thiết bị Điều khiển Thời tiết của Tiến sĩ June, bạn thậm chí có thể thay đổi mùa hiện tại!</Text>
  <Text Key="8AE052F3">Cẩn thận với những vũng bùn, chúng khá trơn trượt.</Text>
  <Text Key="8BE0541C">Sprinkle-O-Matic là cách dễ dàng để giữ cho khu vườn của bạn được tưới đều, và cũng không phải là cách tồi để giải nhiệt.</Text>
  <Text Key="88E04FD5">Nếu bạn quét đủ lá, bạn sẽ có một đống lá lớn mà Sim của bạn có thể Đốt, Chơi trong đó, hoặc thậm chí Woohoo trong đó.</Text>
  <Text Key="89E05146">Cây trồng làm vườn của bạn sẽ phát triển dựa trên các mùa, vì vậy hãy kiểm tra thông tin phát triển của chúng trong chú thích công cụ và Sổ ghi chép.</Text>
  <Text Key="514E6687">Cây trồng Khổng lồ</Text>
  <Text Key="F4391928">Len</Text>
  <Text Key="966BF6E0">Trứng</Text>
  <Text Key="E4991D9D">Thức ăn cho Động vật</Text>
  <Text Key="9888A5E8">Làm vườn</Text>
  <Text Key="258D3FB5">Công thức Ghép gen</Text>
  <Text Key="3AF510FE">Nghề Thám tử</Text>
  <Text Key="9ABE1D39">Manh mối</Text>
  <Text Key="E34312EF">Bê bối</Text>
  <Text Key="203EBEA9">Bê bối của Sim khác</Text>
  <Text Key="93470DC1">Bí mật của Sim khác</Text>
  <Text Key="80674474">Bê bối của tôi</Text>
  <Text Key="5684C9BA">Bí mật của tôi</Text>
  <Text Key="FFFC9018">Câu cá</Text>
  <Text Key="F0F82806">Mồi câu cá</Text>
  <Text Key="4FBC0135">Nhấp vào cá để tìm hiểu loại mồi nào nên dùng</Text>
  <Text Key="46120708">Trang trại Ngựa</Text>
  <Text Key="CC8CC438">Nectar</Text>
