  <Text Key="6E052C09">toolDoppler_bm</Text>
  <Text Key="EAE074B8">Lưỡi liềm</Text>
  <Text Key="E3F53EED">Đó là một lưỡi liềm!</Text>
  <Text Key="BE6B9B2F"> </Text>
  <Text Key="84E14B56">toolChiselGEN_01_placeholder_name</Text>
  <Text Key="BB8F608F">toolChiselGEN_01_placeholder_description</Text>
  <Text Key="845F8662">Cây Gậy Lửa Trại </Text>
  <Text Key="9FE0FF33">Cây Gậy Lửa Trại </Text>
  <Text Key="C3CDA0DB">toolCampfireStick_bm</Text>
  <Text Key="C2CF5F74">toolCampfireStick_bm</Text>
  <Text Key="9CA75FA5">toolBugSprayGEN_01</Text>
  <Text Key="DE2D3E81">Lược</Text>
  <Text Key="1B0FAE9C">Chổi Phủ Phấn Má</Text>
  <Text Key="D3E40319">Một cái lược dùng cho phấn má!</Text>
  <Text Key="35DF3BBC">toolBlowDryerGEN Tên Điền Nơi Chỗ</Text>
  <Text Key="57C1A8B9">toolBlowDryGEN Mô Tả Điền Nơi Chỗ</Text>
  <Text Key="4B2AF4F1">Bọt Biển Vui Vẻ Giờ Tắm</Text>
  <Text Key="030FB87F">toolBasterGEN_01</Text>
  <Text Key="231FAF43">Bia Mộ</Text>
  <Text Key="328F5A8C">Công trình đồ sộ này sẽ khiến việc chia tay người thân dễ dàng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="4CE93A43">Bia Tượng Hiện Đại</Text>
  <Text Key="C01EA38C">Giải quyết nỗi ám ảnh của bạn một cách thanh lịch với bồn cầu hai nước xả hiện đại này. Thiết kế có váy thanh lịch và cơ chế xả êm ái, tiết kiệm nước sẽ mang lại sự tinh tế tối đa cho những khoảnh khắc kém tinh tế nhất của bạn.</Text>
  <Text Key="02862A51">Nhà Vệ Sinh Trong Nhà</Text>
  <Text Key="E5B842AE">Hồi tưởng về thời hệ thống ống nước ngoài trời với chiếc bồn cầu gỗ mộc mạc này. Bị tắc? Chỉ cần đổ một xô nước sôi vào và gõ cho đến khi xong việc.</Text>
  <Text Key="1AFAD85F">Bồn Cầu RAW</Text>
  <Text Key="1EEFC1B0">Một bồn cầu cao cấp với viền kim loại và gỗ để tạo nên vẻ ngoài phòng tắm RAW đồng nhất.</Text>
  <Text Key="0F2EFEE5">Ngai Vàng Của Các Ngai Vàng</Text>
  <Text Key="A334963A">Mang hơi ấm quý phái của gỗ vào phòng tắm của bạn với Ngai Vàng Của Các Ngai Vàng, một chiếc nhà vệ sinh gỗ hương đánh bật cảm giác, bạn sẽ muốn để cửa mở.</Text>
  <Text Key="AC6F8254">Cái Bô Cơ Bản</Text>
  <Text Key="35A4DFA1">Bạn có những nhu cầu cơ bản. Hãy lấy một Cái Bô Cơ Bản để chăm sóc chúng.</Text>
  <Text Key="A9033D62">Bồn Cầu Nông Thôn Thoát Khỏi Điều Ám Ảnh</Text>
  <Text Key="25296C33">Bồn cầu là nơi bạn bắt đầu và kết thúc mỗi ngày. Và giờ đây bạn có thể tận hưởng từng phút quý giá với Thoát Khỏi Điều Ám Ảnh, một bồn cầu phong cách ôm lấy bạn dịu dàng đến mức bạn sẽ không bao giờ muốn xả cảm giác đó đi.</Text>
  <Text Key="8AC4BEE9">Bẫy Cống Atlantis</Text>
  <Text Key="F0189FB6">Được thiết kế với một loạt van tinh xảo, chiếc bồn cầu này sẽ giữ cho hệ thống ống dẫn của bạn không bị các cư dân siêu nhiên của cống thoát nước làm tắc.</Text>
  <Text Key="33E299B9">Đại Sứ</Text>
  <Text Key="C02702A6">Thanh lịch nhưng bình đẳng, Đại Sứ luôn ở đó để ủng hộ tất cả chúng ta trong những khoảnh khắc dễ tổn thương nhất. Chính trong những khoảnh khắc đó chúng ta tìm thấy con người thực sự của mình, và trở về thế giới mạnh mẽ và khôn ngoan hơn nhờ trải nghiệm. Sự ủng hộ hoàn hảo, sự thoải mái tuyệt đối, không một chút phán xét. Đại Sứ.</Text>
  <Text Key="20F2A710">Bồn Cầu Cổ Điển Cũ</Text>
  <Text Key="CD9F2675">Tại sao phải chịu cảm giác lạnh lẽo, vô cảm của nhựa khi bạn có thể có gỗ dưới mông? Chiếc bồn cầu cũ thời vàng này bảo tồn sự thoải mái và sức mạnh xả của những ngày xưa, trước khi các nhà bảo vệ môi trường chõ mũi vào.</Text>
  <Text Key="BC4CCDF3">Một cây bụi nhỏ, trồng trong chậu trang trí, tạo ra tán lá dày để cắt tỉa thành những hình dạng và kiểu dáng phức tạp.</Text>
  <Text Key="DD2F0C3B">lều_bm</Text>
  <Text Key="F631E654">lều_bm</Text>
  <Text Key="87D3C385">Đài Quan Sát Trong Túi Quần</Text>
  <Text Key="CCD9E95A">Sân sau của bạn cuối cùng cũng có thể thở phào nhẹ nhõm khi bạn quan sát bầu trời một cách phong cách! Chúng tôi đã đảm bảo bạn có thể cất chiếc kính viễn vọng này ngay cả trong túi quần để bạn có thể phát hiện các vì sao từ bất kỳ đâu ngoài trời. Chắc chắn, những... "cơ hội cho trụy lạc" có thể bị hạn chế một chút vì bạn (hy vọng là) không thể bước vào bên trong nó. Nhưng tôi nghĩ một căn nhà tình yêu thiên văn là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="7C4ABD33">Máy Pha Trà Ma Thuật Cá Nhân</Text>
  <Text Key="429EA85C">Pha tất cả trà yêu thích của bạn chỉ với một nút bấm. Bao gồm các tính năng tiện lợi như bộ hẹn giờ lập trình, cài đặt ly và ấm, lát chanh, và tùy chọn một thìa đường.</Text>
  <Text Key="55F54E11">Troll Diễn Đàn</Text>
  <Text Key="08FF14DA">Đọc Sách Điện Tử</Text>
  <Text Key="7D7691F1">Chơi Thể Thao Tuyệt Vời, Chạm!</Text>
  <Text Key="8B783B28">Chơi Blicblock, Chạm!</Text>
  <Text Key="5DECDD64">Chơi The R.E.F.U.G.E., Chạm!</Text>
