  <Text Key="03A69591">Tìm kiếm Bản vẽ Ngân hàng trên máy tính</Text>
  <Text Key="E3437F57">Tương tác Gọi điện Kinh doanh</Text>
  <Text Key="C627E8FC">Tương tác Đưa ra Lời khuyên Nghề nghiệp</Text>
  <Text Key="53A0D79E">Khoe về Chức danh Công việc</Text>
  <Text Key="F928E2A1">Tương tác Bắt chước Sếp</Text>
  <Text Key="CCBADEAE">Tương tác Chế giễu Kẻ côn đồ Doanh nghiệp</Text>
  <Text Key="04C836E1">Tương tác Đưa ra Mẹo Đầu tư Giả</Text>
  <Text Key="64ACC17D">Tương tác Nghiên cứu Đối thủ</Text>
  <Text Key="542E4E24">Tương tác Thảo luận Số liệu Thể thao</Text>
  <Text Key="CC729F94">Đề nghị Tương tác "Cởi trói"</Text>
  <Text Key="4ED5417A">Đề nghị Tương tác Tập luyện</Text>
  <Text Key="48D2365C">Tương tác Cố vấn Thể hình</Text>
  <Text Key="5DA25948">Công thức nước uống Nước Ép Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="4CAACF8A">Công thức nước uống Năng lượng Không gian</Text>
  <Text Key="2A778262">Quần áo Mới!</Text>
  <Text Key="BFEABA2F">Theo dõi Vệ tinh trên kính viễn vọng</Text>
  <Text Key="FD34A259">Chỉ ra Chòm sao tương tác</Text>
  <Text Key="8828434F">Dũng cảm</Text>
  <Text Key="101A9288">Sims có đặc điểm này không dễ bị dọa! Sims Dũng cảm lấy lại bình tĩnh nhanh hơn hầu hết các Sims và không ngại ở gần những sinh vật siêu nhiên như Ma hay Xương!</Text>
  <Text Key="69CCC1FD">Phần thưởng Cấp Vàng bao gồm một vật thể kỹ năng mới.</Text>
  <Text Key="3EE15075">Tuyệt! Bạn sẽ tìm thấy một phần thưởng đen trắng trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="C3FBD7A0">Phần thưởng Cấp Vàng bao gồm một vật thể âm nhạc mới.</Text>
  <Text Key="73BAC34C">Party thanh lịch! Bạn xứng đáng nhận một món quà đen trắng đặc biệt. Kiểm tra kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="1908EDD7">Phần thưởng Cấp Bạc bao gồm một vật thể trang trí mới.</Text>
  <Text Key="89FB6CC3">Chúc mừng sinh nhật! Thưởng thức những quả bóng bay lễ hội. Chúng ở trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="5309511E">Phần thưởng Cấp Vàng bao gồm một vật thể phòng ngủ mới.</Text>
  <Text Key="11DFD8C6">Chúc mừng sinh nhật! Ai đó đã để lại một chiếc tủ mới trong kho đồ của hộ gia đình. Có lẽ đó là gợi ý để bạn bắt đầu ăn mặc phù hợp với (tuổi) mới.</Text>
  <Text Key="0B118498">Phần thưởng Cấp Đồng bao gồm một vật thể sách mới.</Text>
  <Text Key="E7212374">Chúc mừng sinh nhật! Tiếc là party không vui. May mắn là ai đó để lại một quyển sách làm quà. Nó ở trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="F01CDC0E">Đã Nhận Phần thưởng</Text>
  <Text Key="749178EB">Sống lâu</Text>
  <Text Key="EAE56FCA">Sống lâu</Text>
  <Text Key="8F8AD9DC">Lương tăng trên tất cả các Công việc Bán thời gian</Text>
  <Text Key="80E7B89C">Khả năng 'Tăng xung' Máy tính</Text>
  <Text Key="4B8FB244">Nhà hàng của bạn, {1.String}, bắt đầu thua lỗ! Bạn có thể muốn đóng cửa nó cho đến khi bạn có thể đến thăm và vãn hồi.</Text>
  <Text Key="E505AA28">Người lạ</Text>
  <Text Key="021F93D8">Phụ thuộc</Text>
  <Text Key="21815918">Người chăm sóc</Text>
  <Text Key="515F1B99">Kẻ thù</Text>
  <Text Key="E9EFDC71">Hai Sims này đơn giản là không thể sống chung được!</Text>
  <Text Key="2B312720">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã giải quyết mâu thuẫn và không còn là Kẻ thù nữa.</Text>
  <Text Key="8E3D6B3A">{1.SimFirstName} và {0.SimFirstName} đã chán ghét nhau. Giờ đây họ là Kẻ thù!</Text>
  <Text Key="56F38E69">Kẻ thù truyền kiếp</Text>
  <Text Key="02D93561">Hai Sims này là kẻ thù chính của nhau.</Text>
  <Text Key="A9739FCB">Đối tác Kinh doanh Đã phản bội</Text>
  <Text Key="15ADD1E7">Hai Sims này không thể chịu đựng nhau. Mọi cầu nối đã bị thiêu rụi sau một cuộc tranh cãi nảy lửa về các doanh nghiệp gia đình của họ.</Text>
  <Text Key="79C88D8C">Bạn tốt</Text>
  <Text Key="6E18E1F6">Đây là một mối quan hệ vững chắc được xây dựng trên sự tin tưởng và những kỷ niệm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0C3B97A0">Với nhiều khoảnh khắc dịu dàng và những kỷ niệm mang tính biểu tượng đã lãng quên, cùng những mất mát và hối tiếc chân thành vẫn còn trong tâm trí, {0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} không còn là Bạn đồng hành nữa. Hãy kiên cường.</Text>
  <Text Key="C5E21B1D">Bạn tốt</Text>
