  <Text Key="4C4A435C">Yêu cầu thăng chức của Nova bao gồm nâng cấp kỹ năng lập trình của cô ấy. Nhấp vào Máy tính và chọn bất kỳ tương tác nào trong danh mục Chương trình. Bạn luôn có thể kiểm tra kỹ năng nào Sim cần cho công việc bằng cách nhấp vào Bảng công việc.</Text>
  <Text Key="6ACDA80D">Khi điện thoại đổ chuông, nhấp vào nó để trả lời cuộc gọi.</Text>
  <Text Key="6CC0B9E8">Để trở thành Chuyên gia Công nghệ, nhấp vào điện thoại và chọn Tìm việc dưới Ứng dụng Kinh doanh, hoặc trên máy tính và chọn tương tác Tìm việc dưới Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="81C26FD4">Cảm xúc tiêu cực, như Tức giận, có thể ngăn cản Sim học kỹ năng. Các Sim tức giận có thể thử các tương tác như Tắm nước lạnh, Bình tĩnh lại trước gương... hoặc thậm chí Đi vệ sinh tức giận! Những điều này sẽ khiến các moodlet tức giận biến mất nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="54B22C07">Đặt Máy tính xách tay của bạn</Text>
  <Text Key="1942230A">Kiểm soát Sự tức giận</Text>
  <Text Key="E1F5BBEB">Trả lời Cuộc gọi Bí ẩn</Text>
  <Text Key="B23B096D">Đạt được cấp độ 4 Kỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="577E157A">Xác định Con đường của Thiếu niên!</Text>
  <Text Key="9BCC5455">Nuôi con đến tuổi thiếu niên!</Text>
  <Text Key="34D2D89C">Hoàn thành Khát vọng Trẻ em</Text>
  <Text Key="1E0C0BCF">Giúp Trẻ em Học tập Tốt hơn</Text>
  <Text Key="30A1E09E">Thiết lập Ngôi nhà Thân thiện với Trẻ em</Text>
  <Text Key="92C38C1A">Thưởng thức Bữa tiệc</Text>
  <Text Key="76F2899B">Chuẩn bị cho Bữa tiệc</Text>
  <Text Key="2C20D867">Đi hẹn hò</Text>
  <Text Key="46ED6680">Điểm hẹn Trung tâm thành phố</Text>
  <Text Key="D85F6BD8">Kết bạn</Text>
  <Text Key="6F950168">Thăm Quán bar</Text>
  <Text Key="5FC9DD4D">Thăm Phòng tập gym</Text>
  <Text Key="06E66AEE">Đi đến Địa điểm</Text>
  <Text Key="D7BD81C9">Khám phá Khu phố</Text>
  <Text Key="D91D6496">Sự Kết thúc của Gia đình?</Text>
  <Text Key="1B0A0887">Một Khởi đầu Mới cho Gia đình</Text>
  <Text Key="2CEE1237">Trở thành Người lớn Đáng kính</Text>
  <Text Key="49CF4086">Học cách Hòa hợp</Text>
  <Text Key="416779F2">Nhớ Bà</Text>
  <Text Key="32C89D73">, phải không? Ít nhất đó là điều Farrah đang nói với chính mình…</Text>
  <Text Key="5D33D4CD">Bạn đã thắng... nhưng bằng cái giá nào?</Text>
  <Text Key="BFEC8B49">Đối thủ của Nova đã đi</Text>
  <Text Key="70183E7B">Lewis đã chuyển đến sống với Nova</Text>
  <Text Key="4BE4B5AE">Đại sứ Tử tế</Text>
  <Text Key="52ADB26E">Khi hai Sim đầy tham vọng kết hợp lực lượng, họ có thể đạt được những điều lớn lao. Khuyến khích Nova và Lewis phát triển mối quan hệ mới tìm thấy và ủng hộ nhau... hoặc để họ rơi vào cách cãi cũ. Bất kể bạn chọn gì, với một cặp như Nova và Lewis, kịch tính chắc chắn sẽ theo sau.</Text>
  <Text Key="397A175B">Người ta nói cách tốt nhất để đánh bại kẻ thù là biến họ thành bạn bè. Nova đã đi xa hơn một chút và biến Lewis thành một phần của gia đình cô ấy. Ngày có thể đến khi cô ấy nghi ngờ quyết định sống với một kẻ hiểu biết khó chịu, nhưng hôm nay, cô ấy vui mừng vì đã lấy lại được tình bạn đã mất.</Text>
  <Text Key="9E174577">Lewis Sancho đã chết.</Text>
  <Text Key="D2C8BA62">Trái Tim Đảo chiều</Text>
  <Text Key="7E88A862">Hành trình của Nova tiếp tục khi cô học cách sống với cái chết của Lewis. Cô có thể leo thang doanh nghiệp như ban đầu dự định, hoặc tìm một con đường mới trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="4412CE8F">Nova đã thắng trong cuộc tranh đấu và người bạn thời thơ ấu cũ trở thành kẻ thù đã không còn nữa. Cô sẽ đau buồn vì mối quan hệ từng chia sẻ, hay vui mừng vì đối thủ sẽ không bao giờ xúc phạm cô nữa?</Text>
  <Text Key="F0229BC3">Nova Có Tất cả</Text>
  <Text Key="61B56669">Rời bỏ Cuộc đua Chuột</Text>
  <Text Key="7794C8E0"> tuyệt khi gọi cho quản lý và nghỉ việc. Giờ đây cô giàu có trong đồng tiền tốt nhất thế giới: thời gian rảnh! Lên đến bạn quyết định cô sẽ đầu tư nó vào điều gì!</Text>
  <Text Key="969E2F2D"> đã có liên quan.</Text>
  <Text Key="AA54FB40">Cặp đôi Độc lập Mạnh mẽ</Text>
  <Text Key="4FFD2EFC">Nova có thể đã là một nhà phát triển độc lập xuất sắc một mình, nhưng mỗi anh hùng cần một trợ thủ... hoặc một người bên cạnh. Hai người này không thể ngăn cản khi ở cùng nhau!</Text>
  <Text Key="C075408B">Bộ đôi Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="B114F82B">Nova có thể đã là một nhà phát triển độc lập xuất sắc một mình, nhưng mỗi anh hùng cần một trợ thủ, phải không? Hai người này không thể ngăn cản khi ở cùng nhau!</Text>
  <Text Key="22C146E8">Kế hoạch Xấu xa</Text>
  <Text Key="38834A04">Có, Nova sẽ hợp tác với Lewis... cho đến lúc này. Chưa bao giờ là quá muộn để gạt bỏ mắt xích yếu, hoặc đó là điều cô ấy liên tục nói với chính mình...</Text>
  <Text Key="3348CA26">Lập trình Cặp đôi</Text>
  <Text Key="975460B1">Nova có thể tự hào đóng chương đầu tiên của sự nghiệp... với tư cách là người đạt thành tích tối thượng! Liệu cô có thể cân bằng tốt giữa công việc và cuộc sống khi giờ đây cô có quá nhiều việc? Và cô sẽ chi tiêu tất cả thu nhập thụ động đẹp đẽ đó vào điều gì? Lên đến bạn quyết định!</Text>
