  <Text Key="4C2863B5">Bạn không thể tách hộ gia đình khi đang có Sự kiện Xã hội hoặc đang làm việc.</Text>
  <Text Key="95091CF7">Bạn không thể tách hộ gia đình khi đang đi làm.</Text>
  <Text Key="8FDAE170">Kiểm tra Dòng thời gian Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="81DF73C9">Quá mệt mỏi từ mạng xã hội.</Text>
  <Text Key="8FE8B9CF">Thêm vào Câu chuyện Simstagram</Text>
  <Text Key="5D82C63C">Đi du lịch</Text>
  <Text Key="9CD70726">Đi Nghỉ</Text>
  <Text Key="5D196244">{0.SimFirstName} quá lo lắng về vụ bắt cóc người ngoài hành tinh để làm việc này ngay bây giờ! Hoàn thành hoặc hủy Kịch bản để Đi Nghỉ.</Text>
  <Text Key="E4E63E09">Bạn không thể đi nghỉ khi đang có Sự kiện Xã hội hoặc đang làm việc.</Text>
  <Text Key="D618EA65">Đi Nghỉ...</Text>
  <Text Key="ADB4B6E7">Mời tối đa 7 Sim khác đi nghỉ cùng.</Text>
  <Text Key="FF3D7969">Không có ai {0.SimFirstName} biết đủ điều kiện để tham gia chuyến nghỉ.</Text>
  <Text Key="B7FCB2AE">Mời một Sim đi nghỉ cùng bạn.</Text>
  <Text Key="938095ED">Yêu cầu Tạo một Cuộc hẹn hò cùng</Text>
  <Text Key="5536EDE6">Yêu cầu Tạo một Cuộc hẹn hò cùng</Text>
  <Text Key="76976D6F">Quyên góp Tiền thừa kế cho Từ thiện</Text>
  <Text Key="614404E2">Quyên góp Tiền thừa kế cho Từ thiện</Text>
  <Text Key="6EE1737C">Đốt Tiền thừa kế</Text>
  <Text Key="DE4AB123">Nghỉ hưu</Text>
  <Text Key="0BB20E7E">Bạn có chắc {0.SimFirstName} nên nghỉ hưu không?\n\nNếu {M0.he}{F0.she} làm vậy, một khoản trả hàng ngày sẽ được chi trả mỗi ngày dựa trên mức lương theo giờ hiện tại của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="B91D560B">Tăng tốc Gửi thư</Text>
  <Text Key="0205D5B2">Thư của bạn sẽ đến sớm thôi!</Text>
  <Text Key="9A36773B">Đặt mua Hoa Cái Chết</Text>
  <Text Key="41A7E0BB">Thoát Hoạt động Ngoại khóa</Text>
  <Text Key="176F30E4">(Từ việc Thoát Công việc)</Text>
  <Text Key="3368070E">Gọi Cuộc gọi Chơi khăm</Text>
  <Text Key="EE9E5B9D">Thằng nhóc ranh! Cậu nghĩ tôi sinh ra từ hôm qua à? Tôi đâu có ngốc đến mức bị lừa bởi trò đùa ngớ ngẩn của cậu.</Text>
  <Text Key="16DC93F1">Rất vui, tôi đã nghe trò đùa đó rồi. Lần sau hãy thử thông minh hơn một chút!</Text>
  <Text Key="7A9F02AE">Cậu không lừa được tôi đâu, đây là {0.SimName} tôi đang nói chuyện với! Lần sau hãy thử chơi khăm với ai đó dễ tin hơn.</Text>
  <Text Key="7FA9C448">Cậu đang nói gì vậy? Tôi đâu có đăng quảng cáo bán lạc đà ba chân! Không, cậu không thể đến lấy!</Text>
  <Text Key="323DE169">Ồ, tôi trúng giải lớn? Tôi còn không tham gia cuộc thi. Tôi không thể chờ phần thưởng của mình xuất hiện!</Text>
  <Text Key="821D29DA">Một lô hàng 100 con lạc đà đang đến nhà tôi? Tôi đâu đặt hàng đó. Phải có chỗ nào nhầm lẫn rồi!</Text>
  <Text Key="CB8892B2">Cái gì? Nói to lên, tôi không nghe rõ... Thực ra tôi nghe rõ, và tôi biết cậu đang chơi khăm tôi!</Text>
  <Text Key="E7A9EF29">Ồ rất vui {0.SimFirstName}, lần sau hãy thử gọi điện chơi khăm ở chỗ khác!</Text>
  <Text Key="6EB7684E">Cái gì?! Ở nhà tôi ngay bây giờ? Tôi, ừm, tôi phải đi {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="E72C6D8C">{0.SimFirstName} quá xấu hổ vì cuộc gọi chơi khăm lần trước để thử một lần nữa ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A8B06FA6">Hmm, tôi không đặt pizza, nhưng tôi rất sẵn lòng nhận một cái. Nghe thật ngon lành! Cậu khá giỏi bán hàng đấy!</Text>
  <Text Key="E9A902B8">Trốn học/Trốn làm</Text>
  <Text Key="8E8BE825">Cậu không nghe có vẻ ốm với tôi, {0.SimLastName}! Hẹn gặp lại sớm!</Text>
  <Text Key="30CD8FA9">Ồ, chắc chắn rồi, {0.SimFirstName}. Cậu nghỉ ngơi và cảm thấy khỏe hơn đi.</Text>
  <Text Key="88895880">{0.SimFirstName} nên đợi một chút trước khi thử trốn học/trốn làm lại.</Text>
  <Text Key="0F3A2A3E">Buộc bản thân Chơi Game</Text>
  <Text Key="251DC916">Đi Nghỉ</Text>
  <Text Key="73849531">Không thể bắt đầu một Sự kiện Xã hội mới khi một Sự kiện khác đang diễn ra hoặc khi đang làm việc.</Text>
  <Text Key="831A67BE">Trẻ em không thể lập kế hoạch cho Sự kiện Xã hội.</Text>
  <Text Key="8B8ADC13">Bạn không thể lập kế hoạch cho một Sự kiện Xã hội nếu bạn chưa được chào đón.</Text>
  <Text Key="AD0D9133">Đồ ăn đã đang được gửi đến rồi!</Text>
  <Text Key="5626392F">Dịch vụ Giao đồ ăn Zoomers đã đang trên đường rồi!</Text>
  <Text Key="88F2A5A6">Trẻ em không thể Mua hoặc Bán Ngựa.</Text>
  <Text Key="AA2291AD">Không có Ngựa nào trong Hộ gia đình này.</Text>
