  <Text Key="0B570052">Chơi game có thể rất an ủi...</Text>
  <Text Key="478B8C99">Nhiều đồ chơi quá! Và vui vẻ biết bao!</Text>
  <Text Key="2228388E">Thoải mái và đơn giản.</Text>
  <Text Key="0EDABBFC">{1.SimFirstName} muốn để lại {F1.her}{M1.his} đối thủ sau lưng!</Text>
  <Text Key="E49563E8">G.A.M.E.O.N.</Text>
  <Text Key="71FA99CF">{1.SimFirstName} muốn chạy phím đàn piano.</Text>
  <Text Key="74FE344C">Đó là tập thể dục nhưng vui!</Text>
  <Text Key="AE13C6C7">Mod này vừa được cập nhật! Đã đến lúc kiểm tra!</Text>
  <Text Key="6D699297">Sims luôn di chuyển!</Text>
  <Text Key="CE75DA5C">Không thể để Hillock chờ!</Text>
  <Text Key="D8F11FE6">Đã đến lúc hát tình ca cho mọi người tại Lounge!</Text>
  <Text Key="0C2BA942">Trông giống một chỗ tốt để chơi guitar!</Text>
  <Text Key="F46E796D">Đã đến lúc có một bữa tiệc trà nhỏ!</Text>
  <Text Key="A5FB483F">Tại sao có tất cả kinh nghiệm Violin này nếu không phải để khoe khoang một Concerto.</Text>
  <Text Key="02EA2FA9">Tại sao có tất cả kinh nghiệm Piano này nếu không phải để khoe khoang một Concerto.</Text>
  <Text Key="09D5351B">Đã đến lúc khởi động máy tính để chơi game!</Text>
  <Text Key="39EBB169">Một số cầu thủ cờ vua đang thi đấu tại thư viện! Đã đến lúc cho họ thấy nước đi hay nhất! Mã đến C4!</Text>
  <Text Key="65AFDCC5">Mã đến C4!</Text>
  <Text Key="076B774A">Mã đến C4!</Text>
  <Text Key="5A1F3097">Cờ nhanh! Mã đến C4!</Text>
  <Text Key="86D10029">Chỉ có một giờ để giết thời gian... chơi bài vậy!</Text>
  <Text Key="C13DCABA">Được rồi! Đã đến lúc {1.SimFirstName} rèn luyện cơ bắp, lấy lại {1.SimPronounPossessiveDependent} sự tự tin, và cho tên trộm biết họ đang đối đầu với ai! Được chứ? Được?! ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="5ACAA62D">{1.SimFirstName} nên nói chuyện với ai đó và lấy lời khuyên về cách {1.SimPronounSubjective} có thể ngăn tên trộm tại {1.SimPronounPossessiveDependent} cửa nhà!</Text>
  <Text Key="4152A225">Báo động trộm sẽ giải quyết tất cả vấn đề của {1.SimFirstName}! Tên trộm đó sẽ không thể đánh bại {1.SimPronounObjective} lần nữa!</Text>
  <Text Key="39551492">Gió</Text>
  <Text Key="94004B43">Giữ chặt mũ nhé, mọi người! Hôm nay trời sẽ có gió nhẹ!</Text>
  <Text Key="5A651872">Bão tuyết sấm sét</Text>
  <Text Key="E408EFA3">Có khả năng xảy ra bão tuyết sấm sét vào ngày này.</Text>
  <Text Key="232F22F0">Nắng</Text>
  <Text Key="5DFAAED5">Dự báo trời quang đãng và nhiều nắng cho ngày này.</Text>
  <Text Key="704F5508">Thời tiết kỳ lạ</Text>
  <Text Key="64BB8700">Tuyết</Text>
  <Text Key="B6390A05">Dự báo có tuyết rơi vào ngày này.</Text>
  <Text Key="29FB4BB5">Có mây</Text>
  <Text Key="0D2F1F2A">Dự báo có mây rải rác cho ngày này.</Text>
  <Text Key="5F9844AF">Đóng băng</Text>
  <Text Key="9EB4C760">Nhiệt độ dự báo sẽ xuống mức đóng băng vào ngày này.</Text>
  <Text Key="37AFB717">Nhiều mây</Text>
  <Text Key="6EE4AE98">Dự báo có nhiều mây dày đặc cho ngày này.</Text>
  <Text Key="3BD57EC1">Khả năng có tuyết</Text>
  <Text Key="B089BB3E">Có khả năng có tuyết vào ngày này.</Text>
  <Text Key="5A3770C0">Tường thông báo đầy</Text>
  <Text Key="77194C2F">Tường thông báo hiển thị tối đa 200 thông báo. \n \n Nếu bạn không làm gì, các thông báo cũ nhất sẽ tự động bị xóa khi có thông báo mới xuất hiện. \n \n Bạn có thể tạo chỗ trống bằng cách xóa từng thông báo khỏi tường bất kỳ lúc nào, hoặc bằng cách nhấp vào thùng rác trên tường để xóa tất cả các thông báo đang lưu trữ.</Text>
  <Text Key="91C5047A">Bán tường cực kỳ to khổng lồ (4.75)</Text>
  <Text Key="D13EFCA1">Bán tường cực to khổng lồ (4.5)</Text>
  <Text Key="53EDF18D">Bán tường còn to khổng lồ hơn (4.25)</Text>
  <Text Key="958F80EB">Bán tường to khổng lồ (4.0)</Text>
  <Text Key="A8DE162F">Bán tường cao hơn nữa (3.75)</Text>
  <Text Key="7F304BD8">Bán tường rất cao (3.5)</Text>
  <Text Key="0DC778EC">Bán tường cao hơn (3.25)</Text>
