  <Text Key="A3C4358B">Bản Nâng Cấp The Sims 4 Digital Deluxe sẽ nâng cấp bản The Sims 4 Standard Edition hoặc The Sims 4 Limited Edition của bạn, bao gồm tất cả nội dung bonus đi kèm phiên bản The Sims 4 Digital Deluxe, bao gồm 3 gói nội dung: Up All Night, Life of the Party, và Awesome Animal Hats.\n\nThức trắng đêm với 2 bữa tiệc mới, Incognito Costume Party và Black &amp; White Bash! Và một bữa tiệc thiếu gì nếu không có những món ăn ngon? Bạn cũng sẽ nhận được 10 công thức món ăn và đồ uống đáng nhớ!\n\nNhững công thức này sẽ trao cho Sim của bạn mọi kiến thức cần thiết để chế biến những món ăn tiệc yêu thích như: Buffalo Wing Tea, Taco Casserole, Black &amp; White Cake, Black &amp; White Cookies, Zebra Fizz, Salt &amp; Pepper Shrimp Cocktail, Flaming Zesty Salt, Sea of Fire, Hot &amp; Smokey và chiếc Hamburger Cake khó cưỡng.</Text>
  <Text Key="E1C1B99A">Phần Thưởng The Sims 4</Text>
  <Text Key="20745C3B"> Các vật phẩm độc quyền có sẵn trong các ưu đãi đặc biệt, có thời hạn. Nếu bạn chọn tải xuống một tạo phẩm từ Thư viện chứa vật phẩm độc quyền mà bạn không sở hữu, tạo phẩm đó sẽ được áp dụng vào trò chơi của bạn với các vật phẩm độc quyền bị loại bỏ.\n\nThể hiện tình yêu The Sims 3 của bạn với các vật phẩm độc quyền có thể mở khóa! Bạn sẽ nhận được một chiếc đèn độc nhất cho bản The Sims 3 và cho mỗi trong số 11 Gói Mở Rộng bạn đăng ký thông qua Tài khoản EA của mình trên Origin hoặc TheSims3.com. Với những chiếc đèn độc nhất, bạn sẽ dễ dàng mang ánh sáng đáng nhớ vào ngôi nhà của Sim! Hơn nữa, một khi bạn đã mở khóa tất cả 12 chiếc đèn, bạn sẽ nhận được một tượng Thỏ Bông Tự Do đặc biệt như lời cảm ơn từ chúng tôi!\n\nĐể biết thêm thông tin, vui lòng xem &lt;a href="event:http://www.thesims.com/rewards" target="_blank"&gt;www.thesims.com/rewards&lt;/a&gt;.</Text>
  <Text Key="43C71DDF">The Sims™ 4 Backyard Stuff</Text>
  <Text Key="9BB1E630">Tạo một không gian sân sau thoải mái để các Sim của bạn thư giãn và giải nhiệt với The Sims™ 4 Backyard Stuff. Thử những động tác điên rồ trên cầu trượt nước trên bãi cỏ hoặc thư giãn với một ly nước chanh. Trang trí sân sau với các vật phẩm mới đầy màu sắc và mặc cho các Sim những trang phục thư giãn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Đồ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Cầu Trượt Nước Trên Bãi Cỏ Hoàn Toàn Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tùy Chỉnh Sân Sau&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thư Giãn Với Thời Trang Mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="B603EC25">The Sims™ 4 Home Chef Hustle Stuff Pack</Text>
  <Text Key="93A9CAE7">Phát triển kỹ năng nấu ăn với các thiết bị nhỏ mới và biến nấu ăn thành tiền với The Sims™ 4 Home Chef Hustle Stuff Pack! Thiết kế một căn bếp hiệu quả với tất cả công cụ bạn cần để trở thành một đầu bếp gia đình tài ba. Các Sim sẽ ăn mặc phù hợp với những chiếc tạp dề thời trang và phụ kiện bếp khác, và những đầu bếp nghiệp dư thậm chí có thể biến nấu ăn thành một công việc bán thời gian sinh lời với gian hàng đồ ăn của riêng họ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Đồ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thiết Bị Nhỏ, Nâng Cấp Lớn — Trang bị căn bếp của bạn với các thiết bị nhỏ như máy trộn bột, máy làm bánh quế, hoặc lò nướng pizza trên bàn để mở rộng tầm nhìn ẩm thực. Khi các Sim nâng cấp kỹ năng, họ sẽ có thể làm nhiều hơn với những thiết bị mới này và khám phá thêm nhiều công thức ngon.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nuôi Dưỡng Toàn Khu Phố — Biến tình yêu nấu ăn của bạn thành một công việc bán thời gian! Các Sim có thể mở cửa hàng nhỏ của riêng họ với gian hàng đồ ăn mới và bán những món ăn ngon và bữa ăn hấp dẫn cho hàng xóm. Các gian hàng có thể được đặt tên và tùy chỉnh để phản ánh Sim của bạn và loại đồ ăn họ chọn phục vụ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong Cầu Bếp Mới — Cuộc phiêu lưu nấu ăn của bạn sẽ không trọn vẹn nếu thiếu thời trang phù hợp. Kiểu tóc sẵn sàng cho bếp, phụ kiện lấy cảm hứng từ đồ ăn và tạp dề cho cả gia đình sẽ khiến các Sim của bạn trông như những đầu bếp nghiệp dư nghiêm túc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="1445F620">The Sims™ 4 Modern Luxe Kit</Text>
  <Text Key="6600FFB2">Tự thưởng cho bản thân với nội thất hiện đại xa xỉ nói lên "Tôi đã thành công" với The Sims™ 4 Modern Luxe Kit. Bạn đã làm việc chăm chỉ; đã đến lúc ăn mừng những gì bạn đã đạt được! Với bộ này, chúng tôi gác lại sự tiết kiệm và chọn nghệ thuật thanh lịch, trang trí tinh tế và sự thoải mái đầy mê hoặc.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Hạnh Phúc Phòng Ngủ — Thiết kế một không gian phong cách và đầy mời gọi với những món đồ cao cấp như một chiếc giường xa hoa với đầu giường đệm bọc, bàn trang điểm, thảm lông mềm và những chi tiết xa hoả khác.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dấu Hiệu Thành Công – Nâng cấp lối sống của bạn với một chút phung phí. Tạo ấn tượng với các vật phẩm xa xỉ như TV giả dưới dạng tranh tường, túi xách thương hiệu, tượng điêu khắc và một chiếc máy quay đĩa thanh lịch.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="1204E68F">The Sims™ 4 Poolside Splash Kit</Text>
  <Text Key="563BD325">Gây chú ý tại hồ bơi với đồ bơi sặc sỡ và vui tươi từ The Sims™ 4 Poolside Splash Kit. Những họa tiết đầy màu sắc và kiểu cắt thời trang của bộ sưu tập này được thiết kế để bổ sung cho nhiều tông da và kiểu cơ thể khác nhau.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Sôi Động và Rực Rỡ — Dù Sim của bạn muốn thả thính trong bồn tắm nước nóng hay tiệc tùng bên hồ bơi, những phong cách sống động này sẽ giúp họ nổi bật. Phối hợp để có kết quả lộng lẫy độc nhất.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phụ Kiện Dưới Nước – Hoàn thiện bộ đồ hồ bơi của bạn với kính râm thời trang, móng tay cầu vồng, dép, phao bơi tuyệt vời và hơn thế nữa! Thỏa sức sáng tạo.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="1DB6A5AA">The Sims™ 4 Book Nook Kit</Text>
  <Text Key="9F4CDE08">Thư giãn trong một không gian êm ái, ấm cúng và đắm mình vào một câu chuyện hay với The Sims™ 4 Book Nook Kit. Tạo ra nơi hoàn hảo để cuộn mình sau một ngày dài hoặc để tận hưởng vào một buổi chiều nắng. Thiết kế góc sách của Sim để trở thành nơi yêu thích nhất trong ngôi nhà.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nơi Trú Ẩn Của Người Đọc — Sắp xếp kệ sách có thể xếp chồng và trang trí theo phong cách của Sim, dù đó là một chiếc ghế cửa sổ đầy ánh sáng hay một góc ẩn náu ấm cúng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thoải Mái và Ấm Áp — Chìm vào một cuốn sách hay, và một chiếc ghế sofa êm ái. Bộ này có ghế ngồi lông mềm với những điểm nhấn dịu nhẹ giúp Sim của bạn thư giãn.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="28899149">The Sims™ 4 Grunge Revival Kit</Text>
  <Text Key="BBE760E3">Khám phá các phong cách không theo quy tắc và làm chủ chúng với The Sims™ 4 Grunge Revival Kit. Dù là diện một chiếc áo thun ban cũ hay một chiếc áo khoác rộng từ cửa hàng đồ second-hand, bộ này là về việc mang lại năng lượng mới và ý chí táo bạo cho các phong cách hàng ngày.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nó nằm ở Kiểu Dáng — Dù những bộ đồ này được tìm thấy hay truyền lại, những đường dáng rộng và quần jeans phai màu bây giờ là của bạn để làm mới với các phong cách cho mọi khung hình.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hòa Nhập Với Sự Không Hoàn Hảo — Thách thức kỳ vọng với một tủ đồ tập trung vào việc thử nghiệm với những phong cách dễ dàng, tự tin.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="1E4206BD">The Sims™ 4 Basement Treasures Kit</Text>
  <Text Key="F6B8CB1E">Đồ nội thất cũ và những món yêu thích bị lãng quên đang chờ đón trong The Sims™ 4 Basement Treasures Kit. Đôi khi chiếc ghế được yêu thích nhất trong nhà lại là chiếc ghế hơi mòn. Đó là lý do tại sao bộ sưu tập này đầy những món đồ với vết xước và hao mòn từ nhiều lần sử dụng và tình yêu thương.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chỉ Một Chút Bụi Bặm — Đôi khi bạn phải lục lạo trong tầng hầm để tìm ra vài viên ngọc. Chúng có thể trông hơi trầy xước, nhưng vẫn còn nhiều công dụng và cả một linh hồn đặc biệt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Những Kỷ Niệm Quý Giá – Thêm một chút lịch sử vào trang trí của bạn. Những món đồ này có giá trị tình cảm với Sim của bạn hay đơn giản là họ đang dùng tạm? Có lẽ đó là chiếc ghế xích đôn yêu thích của mẹ họ, hoặc chiếc TV cũ của ông bà. Tạo kỷ niệm mới từ những thứ cũ.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="C39847DC">The Sims™ 4 Greenhouse Haven Kit</Text>
  <Text Key="B4216CA1">Tạo một nơi để các Sim thưởng thức thời gian chất lượng với cây cối với The Sims™ 4 Greenhouse Haven Kit. Dù họ thích ngắm nhìn cây xanh thanh bình hay sắp xếp một không gian trồng cây hoàn hảo, hãy sử dụng cửa sổ và cửa có khung để xây dựng một nơi ẩn náu sáng sủa và yên tĩnh để các Sim của bạn tận hưởng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Phòng Để Phát Triển — Bộ này bao gồm các vật phẩm xây dựng được thiết kế để tạo cấu trúc nhà kính hoàn hảo. Tạo nên một nơi ẩn náu cửa sổ lý tưởng để Sim của bạn đắm mình vào ngón tay xanh và thực hiện ước mơ làm vườn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dấu Hiệu Sự Sống – Ngay cả những người làm vườn có tổ chức nhất cũng cần công cụ. Chậu cây, cây giống, găng tay và bình xịt sẽ khiến nhà kính của bạn trông giống một không gian Sim thích dành thời gian.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="9DF0EBC7">The Sims™ 4 Bathroom Clutter Kit</Text>
  <Text Key="01E0245D">Hòa nhập với sự lộn xộn của cuộc sống hàng ngày hoặc tạo ra một ốc đảo gọn gàng với The Sims™ 4 Bathroom Clutter Kit. Dù bạn muốn để son và lược lộn xộn trên mặt bàn hay cấp cho Sim của bạn thêm các ngăn kéo để giữ gọn, lựa chọn là của bạn với bộ sưu tập này bao gồm trang trí phòng tắm cho mọi lứa tuổi.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Phòng Cho Mọi Người — Bộ này có thứ cho mọi người, từ những tờ decal tường dễ thương cho trẻ em đến hàm giả của bà. Tạo ra một bức tranh chân thực về một gia đình bằng cách thêm những chi tiết nhỏ cho mọi lứa tuổi.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Không Gian Cá Nhân Được Cá Nhân Hóa — Biến phòng tắm của Sim thành một nơi ẩn náu thanh lịch nơi họ có thể trốn tránh sự hỗn loạn của cuộc sống. Hoặc, để sự hỗn loạn đó tràn sang không gian này nữa. Với bộ này, bạn có thể tạo ra những không gian phản ánh tính cách của nhiều Sim khác nhau.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="646AAAF8">The Sims™ 4 Simtimates Collection Kit</Text>
  <Text Key="D859FC0A">Tạo không khí với đồ lót ngủ vui tươi và thả thính từ The Sims™ 4 Simtimates Collection Kit. Các Sim của bạn sẽ thêm "woo" vào Woohoo với những phong cách quyến rũ với ren, dây đeo và đường dáng làm đẹp mọi cơ thể. Thêm sự tự tin vào tủ đồ của Sim với các phong cách phòng ngủ lấy cảm hứng từ xu hướng thời trang hiện tại.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Xu Hướng Ngủ Mới Nhất — Cập nhật tủ đồ phòng ngủ của Sim với thời trang dựa trên xu hướng chất liệu, màu sắc và họa tiết hiện tại. Bodysuit ren, nhiều phong cách quần áo lót và quần đùi in họa tiết vui tươi sẽ khiến phòng ngủ của Sim trông như sàn diễn thời trang.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân Mật, Không Độc Quyền — Để truyền cảm hứng sự tự tin cho mọi Sim, chúng tôi hợp tác với MeUndies để tạo ra các phong cách trông đẹp trên nhiều kiểu cơ thể. Bộ sưu tập này sẽ giúp bất kỳ Sim nào trông táo bạo, thả thính và quyến rũ trong phòng ngủ.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="53A8E859">The Sims™ 4 Everyday Clutter Kit</Text>
  <Text Key="C7A5E893">Tạo những không gian trông có vẻ được yêu thích và đã qua sử dụng với The Sims™ 4 Everyday Clutter Kit*! Kể câu chuyện về tính cách của Sim thông qua những món đồ lộn xộn liên quan đến sở thích và cuộc sống hàng ngày của họ như cốc cà phê đã dùng, tạp chí xếp chồng, hoặc đồ dùng làm đẹp.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nó Cá Nhân — Một ốp điện thoại trong màu yêu thích của Sim, một chồng sách và trò chơi được đặt một bên trong phòng khách của họ, một bức tranh ảnh sáng tạo – bộ sưu tập này bao gồm hàng tấm những điểm nhấn nhỏ, cá nhân, sẽ khiến ngôi nhà của Sim trông giống như một ngôi nhà thực sự.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể Hiện Để Kể Chuyện — Rải rác những cốc cà phê đã dùng để cho thấy Sim là một fan caffeine lớn hoặc thêm hộp trang điểm và trang sức lên đỉnh tủ áo để gợi ý về thói quen buổi sáng của họ chỉ là một vài ví dụ về kể chuyện hình ảnh mà bộ này trao quyền.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="CE8A2B7A">The Sims™ 4 Pastel Pop Kit</Text>
  <Text Key="71FB9B38">Thiết kế một phòng ngủ dịu dàng và vui tươi hoàn hảo cho việc mơ mộng với The Sims™ 4 Pastel Pop Kit! Pha trộn đơn giản và ảo giác với những họa tiết pastel kỳ quặc, hình dạng không đều và gợi cảm hoài cổ. Bộ sưu tập này hoàn hảo cho ký túc xá, phòng ngủ hoặc căn hộ studio của Sim.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tiền Phong Cơ Bản — Trang trí nên vui vẻ và thư thái! Cho phòng bạn một phong cách kỳ quặc với những hình dạng không đều nhưng đơn giản trong những màu pastel mơ màng. Bộ sưu tập này có ghế hình trái tim, gương hình vũng nước và còn nhiều cách khác để lồng ghép sự tưởng tượng vào thiết kế hàng ngày.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hồi Ký Từ Quá Khứ — Tạo một không gian đương đại lấy cảm hứng từ thời đại đã qua. Tấm chăn có họa tiết và chân bàn uốn lượn ảo giác trong bộ này hoài niệm về mùa hè những năm 60 và 70, nhưng chúng vẫn phù hợp với trang trí hiện đại, giản dị.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="04B3D65F">The Sims™ 4 Décor to the Max Kit</Text>
  <Text Key="270F8A95">Nâng cấp bất kỳ phòng khách cơ bản nào trở nên truyền cảm hứng ngay lập tức với những món đồ biểu cảm, pha trộn trong The Sims™ 4 Décor to the Max Kit! Nội thất táo bạo, rực rỡ trở thành trung tâm trong bộ sưu tập này, giúp bạn dễ dàng theo đuổi nguyên tắc thiết kế chủ nghĩa cực đoan với một chút của mọi thứ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chơi với họa tiết và để màu sắc đụng độ với nội thất pha trộn nhiều phong cách. Lồng ghép các chi tiết tương phản và bổ trợ như giấy dán tường và thảm mới để phối hợp những phong cách quá đáng xây dựng một bầu không khí bận rộn nhưng đẹp đẽ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kết hợp các yếu tố với tính thẩm mỹ Regency, Chinoiserie và Abstract Modern với vô số họa tiết, hình dạng và màu sắc. Khám phá sự tự biểu đạt bằng cách trở nên siêu thực với những tông màu pastel mạ vàng, họa tiết hình học và kết cấu thân mật.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="EEFA57B0">The Sims™ 4 Carnaval Streetwear Kit</Text>
  <Text Key="232F9862">Mang năng lượng với The Sims™ 4 Carnaval Streetwear Kit, được thiết kế hợp tác với Pabllo Vittar để tôn vinh sự sôi động của Carnaval Brazil! Thể hiện sự tự tin và sáng tạo của bữa tiệc lớn nhất thế giới qua thời trang và phụ kiện với một bộ sưu tập độc nhất.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nâng cấp tủ đồ hàng ngày của Sim với nền văn hóa sôi động của Carnaval, như được thể hiện bởi Pabllo Vittar.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bắt trọn tinh thần và tính thẩm mỹ của Carnaval Brazil với quần áo, trang điểm và phụ kiện năng động cho mọi Sim.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="308BE81A">The Sims™ 4 Blooming Rooms Kit</Text>
  <Text Key="D3FD58D8">Mang thiên nhiên vào trong nhà với cây xanh um tùm thổi hơi thở mới vào bất kỳ không gian nào trong The Sims™ 4 Blooming Rooms Kit! Lấp đầy ngôi nhà của Sim với những chú cây vui tươi, thanh bình, một sự tĩnh lặng hoàn hảo đang chờ đón.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Làm sống động với một bầu không khí xanh mướt, dịu dàng của sự phát triển xung quanh với những chi tiết lá bất ngờ và vẻ đẹp tự nhiên.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở nên xanh với cây trong chậu và cây treo biến bất kỳ phòng nào thành một miếng nhỏ thiên đường.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="863E6879">The Sims™ 4 Modern Menswear Kit</Text>
  <Text Key="FA3B68B3">Cách mạng hóa những phong cách cổ điển với The Sims™ 4 Modern Menswear Kit, với một bộ sưu tập đầy suy ngẫm, dễ tiếp cận được thiết kế bởi Stefan Cooke. Các hình dạng được tái tạo định nghĩa lại thời trang mang tính nam truyền thống, trong khi vải và họa tiết nâng tầm từng món đồ độc nhất cho phong cách hiện tại.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Các hình dạng linh hoạt thêm sự hấp dẫn cho bất kỳ trang phục nào, trong khi khóa kéo, khoét và pleats mang lại những trang phục hàng ngày một chút đương đại.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chơi với váy ren hoặc pleated và áo len lưới, hoặc phối một chiếc váy áo sơ mi tinh tế với những đôi giày bệt biểu tượng để tạo hình ảnh văn hóa đang lên.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E42B8B67">The Sims™ 4 Incheon Arrivals Kit</Text>
  <Text Key="4A952CFD">Nâng cấp tủ đồ hàng ngày của Sim với The Sims™ 4 Incheon Arrivals Kit, lấy cảm hứng từ thời trang sân bay Seoul. Các phong cách Hàn Quốc truyền thống được chuyển thể hiện đại cho những phong cách sạch sẽ, tối giản trong các tông màu nhạt.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phối hợp cho bất kỳ dịp nào với những món trang phục bán chính thức và thường ngày.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tìm sự thoải mái trong các đường dáng dễ mặc và chi tiết giản dị.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="D72111EC">The Sims™ 4 Fashion Street Kit</Text>
  <Text Key="33C19666">Trang phục cho các Sim với những đường dáng biểu tượng, màu sắc rực rỡ và họa tiết tương phản cao lấy cảm hứng từ những con đường đầy thời trang của Mumbai với The Sims™ 4 Fashion Street Kit! Những món đồ tuyên ngôn từ tính đến chi tiết truyền thống tạo nên một bộ sưu tập năng lượng trao quyền cho mọi Sim!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Mỗi món đồ hoạt động một mình hoặc tích hợp vào tủ đồ hiện có để phong cách dễ dàng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể hiện phong cách của bạn với phụ kiện và điểm nhấn hoàn thiện độc nhất.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="2AD804FA">The Sims™ 4 Bust the Dust Kit</Text>
  <Text Key="CE4974B8">Lau bụi máy hút bụi và dọn dẹp trong The Sims™ 4 Bust the Dust Kit! Bụi đang tích tụ và sinh ra những chú thỏ thân thiện và những tên tội phạm bụi bẩn trong ngôi nhà của Sim. Loại bỏ bụi bẩn bằng cách dọn dẹp, hoặc an phận với một cuộc sống bừa bộn. Chinh phục việc nhà với các hiệu ứng và phần thưởng mới cho mỗi mức độ bụi, máy hút bụi để chiến đấu, và các khao khát liên quan đến sự sạch sẽ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Đồ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tránh Xung Đột Vì Bụi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Sạch Hình Ảnh Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chiến Đấu Chống Lại Bụi Bẩn Xâm Lấn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="FE5E74B7">The Sims™ 4 Country Kitchen Kit</Text>
  <Text Key="82ED43ED">Biến căn bếp của Sim thành phần đáng yêu nhất trong ngôi nhà của họ với The Sims™ 4 Country Kitchen Kit! Từ tủ lạnh hoài cổ đến đĩa casserole, các vật phẩm Xây dựng/Mua này mang một góc nhìn thời trang tuyệt vời về một phong cách vượt thời gian.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nấu Ăn Thoải Mái&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Cho Nó Gần Gũi&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="0C932A60">The Sims™ 4 Throwback Fit Kit</Text>
  <Text Key="60CA2FF2">Trang phục cho các Sim với phong cách thể thao hoài cổ lấy cảm hứng từ quá khứ với The Sims™ 4 Throwback Fit Kit! Quay về những màu hoài niệm, họa tiết táo bạo và đường dáng thời trang tiên phong với những món đồ Tạo Sim hoàn toàn mới này. Các kinh điển hàng ngày được cập nhật và đồ tập nâng tầm bộ sưu tập độc nhất này – và phong cách của Sim của bạn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tập Thể Thao Thời Trang&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hồi Ký? Đừng Để Ý! Màu Neon Đang Thời Trang!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="772B828B">The Sims™ 4 Paranormal Stuff Pack</Text>
  <Text Key="B375EA09">Thắp nến và chuẩn bị nghi lễ để làm hài lòng những bạn cùng phòng ma quái mới trong The Sims™ 4 Paranormal Stuff Pack! Các vị khách ma quái gây nên sự phá phách và hỗn loạn trên Lô Đất Nhà Ma, nhưng các Sim có thể thực hiện một buổi cầu hồn, kết bạn với Guidry Ma, trở thành Điều Tra Viên Siêu Nhiên, và khôi phục trật tự.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Đồ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Gặp Gỡ Bạn Cùng Phòng Ma Quái&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Sạch Ngôi Nhà&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm Yên Tĩnh Các Linh Hồn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="7517E57E">The Sims™ 4 Nifty Knitting</Text>
  <Text Key="30CD7164">Lấy chỉ và kim móc—trong The Sims™ 4 Nifty Knitting Stuff Pack, các Sim có thể tự tạo quần áo, đồ chơi và đồ trang trí nhà có thể móc! Các Sim trẻ và già đều có thể ngồi vào ghế xích đu mới của họ và bắt đầu sáng tạo. Khi xong, khoác lên mình phong cách tự tạo hoặc bán chúng trên nền tảng mua sắm trực tuyến mới, Plopsy.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Đồ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tham Gia Thế Giới Móc&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Chuẩn Bị Ngồi Xích Đu Mới Của Chúng Tôi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mua Sắm Trực Tuyến Với Plopsy&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua một giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="B7EE071B">The Sims™ 4 Moschino Stuff</Text>
