  <Text Key="6B8730B7">Chỉ còn một Sim trong hộ gia đình - một cách cô đơn để trải qua mùa lễ hội</Text>
  <Text Key="298B82CE">Không Có Ác Cảm</Text>
  <Text Key="6DCBBCDE">Các Sim là bạn bè mà không có bất kỳ Cảm Xúc Tiêu Cực nào</Text>
  <Text Key="639BE409">Yêu Để Ghét Em</Text>
  <Text Key="F2E9614D">Các Sim có quan hệ lãng mạn là Kẻ Thù Có Lợi</Text>
  <Text Key="2B254CB8">Chia tay là khó khăn, nhưng còn nhiều Sim trong biển cả... hoặc ngay trong hộ gia đình!</Text>
  <Text Key="9BC74977">Tìm Kiếm Tình Yêu Sau Khi Chia Tay</Text>
  <Text Key="094C5DDA">Một cuộc chia tay lộn xộn còn lộn xộn hơn nữa đối với những Sim sống chung. Khi căng thẳng lên cao và oán hận bộc lộ, liệu những Sim này có thể tìm thấy điều gì đáng để cứu vãn trong mối quan hệ của họ? Hay đã đến lúc cắt lỗ và tìm tình yêu mới?</Text>
  <Text Key="4B3DB744">Các Sim không được có quan hệ huyết thống với nhau</Text>
  <Text Key="24F56C0F">Đi Đôi Với Nhau</Text>
  <Text Key="AB5A128C">Bạn Bền Vững</Text>
  <Text Key="F72BDF7B">Tình Yêu Vững Chắc</Text>
  <Text Key="1E075F57">Liệu một cuộc tranh cãi sẽ bào mòn kế hoạch đám cưới của bạn, hay những cử chỉ lãng mạn nhàm chán sẽ làm tan căng thẳng?</Text>
  <Text Key="42ACF84D">Đính Hôn Trong Xung Đột</Text>
  <Text Key="49E85B04">Một cặp đã đính hôn đang suy ngẫm lại mối quan hệ sau một trận cãi lớn về cách làm bánh mì kẹp phô mai. Một sự sụp đổ hoàn toàn vì một điều tầm thường như vậy có thể cho thấy những vấn đề sâu sắc hơn. Liệu những cử chỉ lãng mạn nhàm chán và những cuộc trò chuyện chân thành có thể làm tan căng thẳng trước ngày cưới của họ?</Text>
  <Text Key="E9BBBC6E">Sống Hạnh Phúc Mãi Mãi?</Text>
  <Text Key="C267507E">Các Sim kết hôn nhưng có những Cảm Xúc Tiêu Cực chưa giải quyết giữa họ</Text>
  <Text Key="F2B7FF71">Cam Kết Lại</Text>
  <Text Key="297042B5">Các Sim kết hôn và không có bất kỳ Cảm Xúc Tiêu Cực nào giữa họ</Text>
  <Text Key="E5EBB5C3">(Kết Quả Bí Mật) Những Người Tình Đồng Điệu</Text>
  <Text Key="1DD10E63">Các Sim kết hôn và không có bất kỳ Cảm Xúc Tiêu Cực nào giữa họ, và mối quan hệ của họ siêu vững chắc như những Người Tình Đồng Điệu!</Text>
  <Text Key="684981C7">Lòng Chân Trung</Text>
  <Text Key="1B5D16DF">Các Sim chia tay trong đám cưới</Text>
  <Text Key="7B4792ED">Suy Nghĩ Lại</Text>
  <Text Key="4481EDE9">Các Sim chia tay trước đám cưới</Text>
  <Text Key="167D5707">Đặc Điểm Người Bay Cao</Text>
  <Text Key="9531960C">Câu chuyện của Nova bắt đầu...</Text>
  <Text Key="A4A5C232">Nova Curious là một trong những lập trình viên giỏi nhất ở trường đại học, và không có gì có thể ngăn cản cô tỏa sáng ở một công việc mới! À, có thể có người. Lewis: lập trình viên hàng đầu trong lớp cô, người đã lấn át cô trong những năm đại học. Bây giờ khi cô muốn bắt đầu cuộc sống nghề nghiệp, chắc chắn sẽ không có chuyện cô gặp lại anh ta nữa... phải không?\n\nBạn có thể tìm thêm thông tin về Kịch Bản trong Bài Học dưới danh mục "Chế Độ Sống".</Text>
  <Text Key="EF022589">Tham Gia Sự Nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ</Text>
  <Text Key="19C9D1E4">Giúp hai đứa trẻ tinh nghịch nhưng bất trị trưởng thành thành những thiếu niên có trách nhiệm</Text>
  <Text Key="A68F78E8">Rắc Rối Làm Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="29F8347D">Hai bậc cha mẹ trẻ vui vẻ không biết làm gì với những đứa trẻ nghịch ngợm, bất trị của họ. Liệu họ có thể tạo ra môi trường phù hợp để con cái phát triển và hỗ trợ con cái trở thành những thiếu niên đi đúng hướng?</Text>
  <Text Key="3F9C5639">Thuốc Đổi Đặc Điểm</Text>
  <Text Key="303BA652">Câu chuyện của gia đình Martinez tiếp tục...</Text>
  <Text Key="204E4DD4">Pablo và Jennifer là hai bậc cha mẹ trẻ vui vẻ không biết làm gì với những đứa trẻ nghịch ngợm, bất trị của họ. Liệu bạn có thể tạo ra môi trường phù hợp để con cái phát triển và hỗ trợ con cái trở thành những thiếu niên đi đúng hướng?\n\nBạn có thể tìm thêm thông tin về Kịch Bản trong Bài Học dưới danh mục "Chế Độ Sống".</Text>
  <Text Key="AFEED1C0">Đặc Điểm Nhà Thám Hiểm Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="1C30A543">Farrah Vừa Đến Thành Phố Mới...</Text>
  <Text Key="821EE03E">Khám phá thị trấn, kết bạn mới và tổ chức một bữa tiệc chào đón tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="52713316">Mới Ở Thành Phố</Text>
  <Text Key="030A464F">Chuyển đến một nơi mới có thể đáng sợ - đặc biệt nếu bạn không quen ai ở đó - nhưng nó cũng có thể là một cuộc phiêu lưu tuyệt vời! Hãy giúp Farrah khám phá ngôi nhà mới của cô ấy, kết bạn và tổ chức một bữa tiệc chào đón sẽ trở thành đề tài bàn tán của cả thị trấn!</Text>
  <Text Key="0C073656">Farrah, một nghệ sĩ kỹ thuật số tự do, vừa chuyển đến một thị trấn mới. Cô ấy không quen ai cả! Hãy giúp cô ấy khám phá ngôi nhà mới, gặp gỡ mọi người và tổ chức bữa tiệc chào đón tuyệt vời nhất từ trước đến nay! Cầu mong cô ấy sẽ kết được những người bạn suốt đời dọc đường; biết đâu cô ấy còn gặp được Sim trong mơ của mình...\n\nBạn có thể tìm thêm thông tin về Kịch Bản trong Bài Học dưới danh mục "Chế Độ Sống".</Text>
  <Text Key="BF2F974F">Siêu Tỷ Phú Siêu Ác Quỷ</Text>
  <Text Key="17951CB2">Làm việc như một Đặc Vụ Bí Mật có thể khiến một Sim hoài nghi về thế giới, nhưng nó cũng có nghĩa là có nhiều thời gian để mặc quần áo lộng lẫy, chơi poker ăn thua lớn và rất kén chọn cách pha đồ uống của bạn. Nhưng liệu họ sẽ bằng lòng với việc chỉ quýnh quẹo và giàu có, hay họ sẽ biến thành ác quỷ?</Text>
  <Text Key="CE3D1149">Siêu Tỷ Phú Siêu Ác Quỷ</Text>
  <Text Key="1B0A898D">Có 500.000 Simoleon khi đang ở nhánh Villain của sự nghiệp Secret Agent</Text>
  <Text Key="D0EA5D60">Kẻ Phản Bội</Text>
  <Text Key="6D4B0B1C">Đã vào nhánh Diamond Agent thay vì trở thành một Villain</Text>
  <Text Key="2F678B2C">Kiếm được một gia tài là tuyệt vời, nhưng bạn biết cái gì còn tốt hơn không? Đánh cắp một cái.</Text>
  <Text Key="131E5B72">Kiếm Tiền</Text>
  <Text Key="8FCFE0AB">Sim này đã chuyển đến một nơi mới và bắt đầu mà không có một xu Simoleon nào trong tài khoản ngân hàng. Bắt đầu từ không có gì ngoài giấc mơ một ngày sẽ giàu có, liệu Sim này có thể tìm ra cách kiếm được hàng triệu? Hay họ định mệnh sẽ từ rách... đến rách?</Text>
