  <Text Key="0BF4D920">Có lẽ lương tâm của {0.SimFirstName} đã chiến thắng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy}. Có thể {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} chỉ không giỏi tạo phần mềm độc hại. Dù sao đi nữa, công ty hoàn toàn an toàn và hợp pháp đã trả một khoản nhỏ để làm {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} im lặng.</Text>
  <Text Key="C39224CD">Khách hàng vô cùng hài lòng với bảng tính đã được chuẩn bị. Các công thức đều hoạt động, các bộ lọc đã được đặt đúng chỗ, và các ô được sắp xếp gần như nghệ thuật. {0.SimFirstName} đã nhận được lời chúc mừng vì một công việc làm tốt!</Text>
  <Text Key="F4EE21FC">Ngay khi bảng tính hoàn thành được giao, khách hàng tuyên bố rằng đó giống như một ngọn núi đã được nâng khỏi {F0.vai}{M0.vai} {F0.cô ấy}{M0.anh ấy}. Khách hàng có thể đang làm gì mà {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} lại bị ảnh hưởng lớn đến vậy bởi một bảng tính? Khách hàng đã tặng {0.SimFirstName} một khoản thưởng như lời cảm ơn đặc biệt vì tốc độ hoàn thành công việc.</Text>
  <Text Key="8A6F72D0">Khách hàng vô cùng thất vọng vì {0.SimFirstName} không thể hoàn thành công việc đúng hạn, nhưng vẫn trả cho {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} một phần tiền công do lịch sự. Có lẽ {0.SimFirstName} cũng cần phải tự nhìn nhận lại {F0.bản thân}{M0.bản thân}.</Text>
  <Text Key="2C1A9ECA">Chủ doanh nghiệp nhỏ kinh ngạc, nhưng rất bối rối trước cánh cửa giờ đã mở ra cho {F0.anh ấy}{M0.cô ấy}. Không còn những chồng hộp đầy mẫu hàng tồn kho, không còn phải mò mẫm tìm số tham chiếu. Giờ chỉ cần {F0.anh ấy}{M0.cô ấy} dừng việc phá hủy các công thức và vô tình tô màu các ô...</Text>
  <Text Key="5C3F79E1">Chủ doanh nghiệp nhỏ vô cùng kinh ngạc trước hiệu quả và sự tổ chức được mang đến cho {F0.anh ấy}{M0.cô ấy}, giống như một thế giới hoàn toàn mới đã mở ra. Với tốc độ hoàn thành công việc, chủ doanh nghiệp giờ tin rằng máy tính là tương lai. {F0.Anh ấy}{M0.Cô ấy} thậm chí còn gửi cho {0.SimFirstName} một gói quà chứa những sản phẩm tốt nhất của họ, bất kể chúng là gì.</Text>
  <Text Key="94D4BD25">Có vẻ {0.SimFirstName} cũng không biết bảng tính hoạt động thế nào. Hoặc là {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} đã đánh giá thấp khối lượng công việc. Dù sao đi nữa, chủ doanh nghiệp nhỏ khá tức giận. May mắn là họ không biết cách nộp khiếu nại chính thức, nên {0.SimFirstName} vẫn nhận được một khoản tiền công nhỏ.</Text>
  <Text Key="FCCC00A1">Ngoài việc giao một poster phim độc lập ấn tượng, {0.SimFirstName} còn dành thời gian bịa ra vài thứ vô nghĩa về biểu tượng của hình ảnh mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã đưa vào. Điều có thể đoán trước, đạo diễn phim đã say mê bởi sự tận tâm mà {0.SimFirstName} dường như đã thể hiện để đại diện cho tầm nhìn của bộ phim. Một khách hàng hài lòng khác!</Text>
  <Text Key="C9A13890">Poster phim độc lập của {0.SimFirstName} ngay lập tức gây được tiếng vang với những người xem phim muốn tham dự Lễ hội Phim Del Sol Valley, khi họ bắt đầu đòi hỏi bản sao poster được bán ra. Nhận ra doanh thu bổ sung mà công việc của {0.SimFirstName} sẽ mang lại, nhà sản xuất phim đã ủy quyền một khoản thưởng được chuyển trực tiếp vào tài khoản ngân hàng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="6C6D351C">{0.SimFirstName} đã bỏ lỡ thời hạn {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} để hoàn thành poster phim độc lập, buộc đạo diễn phải chuyển sang một agency marketing để có poster hoàn thành kịp cho Lễ hội Phim Del Sol Valley. Một tin nhắn giận dữ để lại trên điện thoại của {0.SimFirstName} khiến đạo diễn hét lên rằng {0.SimFirstName} sẽ không bao giờ tìm được việc làm trong thị trấn này nữa, nhưng thực tế {M0.cô ấy}{F0.anh ấy} có vẻ hơi khoa trương...</Text>
  <Text Key="72FC0D4C">Ban nhạc đang rất thích công việc của {0.SimFirstName}! Poster buổi hòa nhạc trông, theo lời họ, "siêu đỉnh". Ca sĩ chính đã cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết có một số vé dự phòng cho buổi diễn đang chờ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ở quầy will call.</Text>
  <Text Key="47D311AF">Ban nhạc RẤT THÍCH công việc của {0.SimFirstName}; doanh số vé cho buổi hòa nhạc đã tăng và dự báo sẽ bán hết nhanh. Không chỉ tặng khoản thưởng, họ còn mời {0.SimFirstName} đến thư giãn trên xe bus tour trước buổi diễn!</Text>
  <Text Key="1AC2CC53">{0.SimFirstName} không hoàn thành các nhiệm vụ poster địa điểm hòa nhạc kịp thời để nhận đủ tiền công. Một tin nhắn thoại để lại trên điện thoại {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} nói mọi thứ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cần biết về cảm xúc của ban nhạc... {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nghe thấy một câu gì đó kiểu như, "thằng nerd nghệ thuật bại liệt" trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tắt máy.</Text>
  <Text Key="04C7B433">Nghệ thuật màn hình loading của {0.SimFirstName} là một thành công! Các tester beta của trò chơi bị cuốn hút bởi nghệ thuật trên màn hình tuyệt đẹp, và dường như không còn để ý đến thời gian loading họ phải chịu mỗi lần chơi. Lạ thay, yêu cầu hàng đầu sau khi nghệ thuật của {0.SimFirstName} được vá vào là việc thêm thanh tiến trình loading, để người chơi biết họ phải thưởng thức hình ảnh bao lâu trước khi trở lại trò chơi.</Text>
  <Text Key="0B4EA5C6">Trong một tin nhắn văn bản chua chát, nhà sản xuất trò chơi nói với {0.SimFirstName}, &lt;i&gt;"Tôi có hơn 99,999 vấn đề, nhưng màn hình loading không phải là một trong số đó."&lt;/i&gt; {0.SimFirstName} mỉm cười, đã được chấp nhận vào vòng trong của đội phát triển như một người đáng tin cậy để họ cùng cảm thông. Như một dấu hiệu cảm ơn, nhà sản xuất đã làm một cử chỉ nhỏ và đặt tên một nhân vật trong trò chơi theo tên {0.SimFirstName}, cũng như trao cho {0.SimPronounObjective} một khoản thưởng nhỏ cho {M0.công việc}{F0.công việc} xuất sắc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="60D1185A">{0.SimFirstName} không hoàn thành tất cả nhiệm vụ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đúng hạn; có vẻ như trò chơi điện tử sẽ phát hành với màn hình loading nhàm chán sau tất cả. Một thứ đơn giản như màn hình loading không đủ để ảnh hưởng đến điểm đánh giá trò chơi phải không...? Dù sao đi nữa -- {0.SimFirstName} sẽ chuyển sang {M0.công việc}{F0.công việc} tiếp theo lâu trước khi đó.</Text>
  <Text Key="C8AC899E">Công việc phác thảo nhận dạng của {0.SimFirstName} cho thấy nhiều triển vọng. Trong vòng một giờ sau khi phác thảo tổng hợp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được đăng lên cơ sở dữ liệu tìm kiếm tội phạm, sở cảnh sát đã nhận được nhiều mẹo để theo dõi. Mong người xấu sẽ bị bắt nhiều hơn trên đường phố.</Text>
  <Text Key="15D0D3F5">Công việc phác thảo nhận dạng của {0.SimFirstName} đã dẫn đến việc bắt trực tiếp trùm của một băng nhóm tội phạm có tổ chức chỉ trong vòng một giờ sau khi nó được đăng lên danh sách tìm kiếm! Sở cảnh sát vô cùng phấn khởi, thậm chí còn để {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lái thử một xe tuần tra cảnh sát với còi rú. Thật là một ngày tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="58FAB9E1">Sở cảnh sát đã trả {0.SimFirstName} mức lương theo tỷ lệ cho {M0.thời gian}{F0.thời gian} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, nhưng thất vọng vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không thể hoàn thành công việc đúng thời hạn của họ.</Text>
  <Text Key="143B1C43">Thời gian {0.SimFirstName} dành cho nhà thơ khá suôn sẻ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể không thực sự "hiểu" thơ slam, nhưng miễn là tiền của khách hàng tốt, {0.SimFirstName} rất vui lòng tiếp tục phác thảo theo những giấc mơ suy tư bằng lời của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="4A3E11B6">Thời gian {0.SimFirstName} dành cho nhà thơ cho một buổi jam ngẫu hứng thực sự tuyệt vời. Những từ ngữ lưu loát từ {M0.cửa miệng}{F0.cửa miệng} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và xuống bản phác thảo của {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} thậm chí còn kiếm được một ít tiền thưởng trong buổi họp từ những người đi ngang nhầm tưởng hành động của họ là một buổi biểu diễn đường phố.</Text>
  <Text Key="88E928CA">Nhà thơ thuê {0.SimFirstName} tức giận vì {0.SimFirstName} không hoàn thành {M0.các nhiệm vụ}{F0.các nhiệm vụ} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đúng hạn để có thể đi cùng {M0.cô ấy}{F0.anh ấy} đến buổi thơ slam. {M0.Cô ấy}{F0.Anh ấy} có một cơn suy sụp cảm xúc khi nhận ra {M0.cô ấy}{F0.anh ấy} vẫn phải trả tiền cho phần công việc {0.SimFirstName} vẫn hoàn thành được, tiếp theo là lời hứa sẽ dùng {M0.thời gian}{F0.thời gian} của {M0.cô ấy}{F0.anh ấy} trên sân khấu để "ném" {0.SimFirstName} bằng một bài đả kích cay nghiệt.</Text>
  <Text Key="6B755D1C">Tòa án hài lòng với kỹ năng của {0.SimFirstName}, và ngay lập tức bắt {0.SimPronounObjective} làm việc ghi chép một vụ án quan trọng. Hóa ra công việc này đi kèm với lợi ích bổ sung là có {M0.tên}{F0.tên} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bị loại khỏi danh sách bồi thẩm đoàn; không tệ!</Text>
  <Text Key="00A39B1F">Thẩm phán rất hài lòng với công việc của {0.SimFirstName}, đến mức {M0.cô ấy}{F0.anh ấy} cho phép {0.SimFirstName} đóng vai một thư ký tòa danh dự và thông báo {M0.sự}{F0.sự} {M0.đi}{F0.đi} vào phòng xử án. Thật là một sự hưng phấn! Tiền thưởng chắc chắn cũng là một phần thưởng đẹp.</Text>
  <Text Key="1F5A2B43">{0.SimFirstName} không hoàn thành tất cả mục tiêu của hợp đồng kịp thời, và may mắn là thẩm phán tòa án không tuyên bố {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là khinh tòa. May mắn thay, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vẫn nhận được một phần thanh toán; nhưng đừng ngạc nhiên nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} "ngẫu nhiên" được chọn làm bồi thẩm đoàn sớm.</Text>
  <Text Key="BB8BEDEB">Sự hợp tác giữa khách hàng và {0.SimFirstName} kết thúc bằng một cuộc khám phá tuyệt vời về tương lai. Trong khi ý tưởng ban đầu của khách hàng không độc đáo như họ mong đợi, tác phẩm viễn tưởng kết quả chắc chắn sẽ truyền cảm hứng cho các nhà văn và nhà khoa học khác mơ về những điều có thể xảy ra, giống như các câu chuyện viễn tưởng khác đã làm trước đó.</Text>
  <Text Key="42D6C4AE">"Sách bán chạy", đó là tất cả những gì khách hàng lặp lại khi {0.SimFirstName} kết thúc cuộc họp cuối cùng trước thời hạn. Gần như mọi công ty xuất bản đều rất háo hức để trở thành nhà in độc quyền của cuốn tiểu thuyết. Khách hàng thậm chí còn viết toàn bộ lời nói đầu của cuốn sách cảm ơn {0.SimPronounObjective} và ghi nhận đóng góp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cho câu chuyện. {0.SimFirstName} không hề ngạc nhiên khi {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} thấy khoản thanh toán của khách hàng cho {F0.công việc}{M0.công việc} của {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} cao hơn nhiều so với số tiền đã thỏa thuận ban đầu.</Text>
  <Text Key="6130A042">Với khách hàng vẫn mắc kẹt ở một vài chi tiết về thế giới và sự quan tâm của nhà xuất bản suy giảm với câu chuyện chưa hoàn thiện, khách hàng đã bỏ ý tưởng, tin rằng họ sẽ không thể hoàn thành tiểu thuyết. Mặc dù {0.SimFirstName} được trả tiền cho công việc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã cung cấp, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} cảm thấy như thể {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể đã làm nhiều hơn để giúp củng cố ý tưởng trong đầu khách hàng và tạo ra một thứ đột phá.</Text>
  <Text Key="3E67392C">Bê Tông Vừa Đủ Cứng</Text>
  <Text Key="D9D9715C">Đất Selvadoradia Chính Hãng</Text>
  <Text Key="8AB786C3">Đáy Tầng Hầm</Text>
  <Text Key="7E6D0AF3">Bê Tông Xây Dựng</Text>
  <Text Key="2540B531">Một Tấm Bê Tông</Text>
  <Text Key="AA73CA90">Bê Tông Nhuộm Màu GlamorTuff</Text>
  <Text Key="5D6D8D38">Bê Tông Phong Cách Cao</Text>
  <Text Key="2CF25CB1">Bê Tông Màu Mỡ Cơ Bản</Text>
  <Text Key="FC693437">Thảm êm ái sang trọng</Text>
  <Text Key="7BF1F98C">Thảm Hoa Trâm Bụi Dập Nổi</Text>
  <Text Key="E28A486B">Thảm Cổ Điển SmartFiber</Text>
  <Text Key="E366519C">Chưa Phải Là Các Đốm</Text>
  <Text Key="80A911BB">Sóng Hình Học</Text>
  <Text Key="BDF4C665">Đi Theo Con Đường Mã Vĩnh Cưu</Text>
  <Text Key="16E8032A">Nghệ Thuật Gạch Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="5B83F706">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="1A9B455F">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="DF3A83C7">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="0701E4A8">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="4C2D84AE">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="ACCC0AD7">** GỠ LỖI **</Text>
  <Text Key="546318CA">Hàng Rào Gỗ Tương Phản</Text>
