  <Text Key="A130A24C">{0.SimFirstName} đã làm chủ nghệ thuật làm máy bay giấy, và không thể chờ để thử thiết kế siêu âm thanh ban đầu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đã hoàn thành bài tập trên lớp và giáo viên thay thế không để ý. Có lẽ đây là thời điểm tốt?</Text>
  <Text Key="FFFF4664">Thăm của Hiệu Trưởng</Text>
  <Text Key="9E6C3BAA">Hôm nay, hiệu trưởng đến thăm lớp của {0.SimFirstName}! Mọi người phải thể hiện hành vi tốt nhất và không ngắt lời bài giảng. Thật không may, đứa trẻ ngồi phía sau {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã quyết định ném {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bằng… thứ gì đó. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên bỏ qua hay yêu cầu đứa trẻ dừng lại?</Text>
  <Text Key="5969F4DC">Lớp Thể dục</Text>
  <Text Key="357CFFC2">Lớp Thể dục của {0.SimFirstName} được chạy vòng quanh—rất nhiều vòng—để rèn luyện sức bền và dung tích phổi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} gần như chạy xong vòng đầu tiên thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận thấy một khe hở dưới khán đài, vừa đủ rộng để nghỉ ngơi một chút. Huấn luyện viên có để ý nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bỏ qua vài vòng không?</Text>
  <Text Key="B0C920B4">Bài tập chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="8F05F5BA">Khi {0.SimFirstName} đến lớp, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra dự án thời gian của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã đến hạn, cái mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được bắt đầu từ vài tuần trước. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nhìn chồng giấy tồn đọng trên bàn giáo viên của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Tất cả những gì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cần là vài phút một mình với một… {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên thử sao chép của bạn cùng lớp, hay thú nhận sự thật?</Text>
  <Text Key="616BE4FB">Cái Yếm Hồng</Text>
  <Text Key="90E9EF09">{0.SimFirstName} đang ngồi cạnh một đứa trẻ mới ở bữa trưa thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhìn thấy thứ gì đó màu hồng trong cặp trưa của nó. Có phải là một cái yếm? Đứa trẻ mỉm cười lo lắng và khẳng định nó lại lấy nhầm cặp trưa của em gái. Sau đó cái yếm rơi ra nơi mọi người có thể thấy. Nhặt lên hay cứ bỏ qua?</Text>
  <Text Key="DAAEBC51">Giấy phép chưa ký</Text>
  <Text Key="45A628C3">Chuyến dã ngoại! {0.SimFirstName} rất hào hứng cho chuyến đi đến Vườn Thực vật—cho đến khi giáo viên của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} yêu cầu giấy phép đi chơi. Oops. Giấy phép của {0.SimFirstName} đúng ở trong ba lô của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, nhưng nó không được ký. Giả mạo, hay nói với giáo viên và mạo hiểm bị bỏ lại phía sau?</Text>
  <Text Key="9D59213E">Bong bóng bị bỏ sót</Text>
  <Text Key="956D5EB0">Một bài kiểm tra tiêu chuẩn nữa! {0.SimFirstName} gần như xong thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã bỏ qua một ô trắc nghiệm gần phía trên. Tất cả câu trả lời của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đều lệch một vị trí! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bắt đầu nói với giáo viên nhưng nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ phải làm lại bài. Nó thực sự chỉ dành cho bang bang—nó không ảnh hưởng đến điểm số của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}…</Text>
  <Text Key="7AEEC1A1">Bánh quy rơi</Text>
  <Text Key="DAF3D513">{0.SimFirstName} đang đặt cơm trưa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lên kệ cơm trưa thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy rằng bánh quy của ai đó đã rơi xuống đất. {0.SimFirstName} có thể trả nó vào cái cặp cơm trưa đang nằm nghiêng, hoặc đơn giản là dọn dẹp bằng cách ăn luôn cái bánh quy {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="EE2DC081">Mọt sách cô độc</Text>
  <Text Key="14C419F3">{0.SimFirstName} đang chơi một mình ở giờ ra chơi thì một đứa trẻ mọt sách hỏi liệu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể tham gia không. Không có lý do thực sự nào {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không thể… ngoại trừ không ai từng để {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tham gia. {0.SimFirstName} sẽ là người đầu tiên?</Text>
  <Text Key="741B98B9">Rách quần ở sân chơi</Text>
  <Text Key="756FEC4B">{0.SimFirstName} đang chơi trên cầu trượt thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận thấy một học sinh lớn hơn đã rách quần jeans. Vết rách không ở chỗ tốt, và một ít vải cotton hồng đang lộ ra. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên thông báo cho cô ấy biết không?</Text>
  <Text Key="A0A25ED3">Hóa ra khách hàng có tiền cho cả smoothie xanh đắt tiền và tài trợ cho các kế hoạch tham ô địa phương. Win win!</Text>
  <Text Key="F73394D9">{0.SimFirstName} làm được! Công ty đề nghị {0.SimPronounObjective} phần thưởng--nhưng chỉ nếu họ có thể công bố ảnh và tên thật của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để quảng bá. Quên đi!</Text>
  <Text Key="AD0BF9DF">Oops. Hóa ra con "Chonky Dog" này thực ra là con chó thứ 7 đảm nhận vai trò. Công ty Chonky có một cái chuồng đầy những con như vậy! Sẽ không có tiền chuộc cho con #7 tội nghiệp.</Text>
  <Text Key="A7D5D24B">{0.SimFirstName} sẽ không tiết lộ thông tin chỉ vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể. Mọi người có thể bị tổn thương, và nguồn thông tin có phần không minh bạch.</Text>
  <Text Key="E566D3A7">{0.SimFirstName} đánh bại tên côn đồ đối thủ. Mọi người trong cả hai băng nhóm học được một bài học quý giá về việc đụng chạm đến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, và tại sao không nên làm vậy.</Text>
  <Text Key="ACE38FE0">{0.SimFirstName} cố gắng gây ra một cuộc bạo động đường phố truyền thống, nhưng mọi thứ leo thang nhanh chóng. Sự náo động trở nên lớn đến mức cảnh sát ập đến hiện trường, và các ông chủ buộc phải bỏ chạy trước khi kết thúc giao dịch.</Text>
  <Text Key="92591341">Băng nhóm của {0.SimFirstName} được giao nhiệm vụ buôn lậu một đốt sống lưng hoặc xương chân. Thay vào đó họ cố gắng đi ra ngoài với hộp sọ Pterodactyl. Nó không thành công!</Text>
  <Text Key="F1DF8227">Thử vai diễn diễn ra tốt. Mọi người học nhanh bản nhạc vũ đạo trộm mẫu, và một vài câu trả lời dạng bài tập trên bài kiểm tra viết khá cảm động. Cuối ngày, {0.SimFirstName} đã tuyển chọn một băng nhóm mới toàn ngôi sao!</Text>
  <Text Key="E28D16D7">Ừ, các bài kiểm tra vui vẻ, nhưng {0.SimFirstName} thực sự không nên yêu cầu người của mình leo qua một cửa sổ trời và đánh cắp các viên gạch trang trí từ trần nhà Tòa thị chính. Bây giờ LT bị gãy lưng, {0.SimFirstName} mất một thành viên chủ chốt.</Text>
  <Text Key="F559D053">An ninh rất chặt chẽ xung quanh các khủng long nổi tiếng, có nghĩa là Pterodactyl hoàn toàn không có người canh gác! Băng nhóm của {0.SimFirstName} dạo bước ra ngoài với xương dễ dàng.</Text>
  <Text Key="2966E3DD">{0.SimFirstName} đăng spoilers vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là một người tồi. Các fan khá tức giận. Tệ hơn, tác giả bây giờ tuyên bố rằng cô ấy sẽ không bận tâm hoàn thành tiểu thuyết cuối cùng! The Oracle đã phá hỏng tất cả!</Text>
  <Text Key="1DA05C11">{0.SimFirstName} thử yếu ớt giả vờ một túi rác và nắp thùng rác là đỉnh cao của thời trang mới. Ngay cả bảo vệ đầu gạch cũng thấy qua sự cải trang của {0.SimFirstName} và ném {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ra ngoài lần thứ hai. Ngay vào thùng rác.</Text>
  <Text Key="2EDE9B8E">Sau 48 giờ hỏi cung không ngừng, {0.SimFirstName} đột nhiên nhớ rằng cảnh sát tổ chức picnic hàng năm xuống bến cảng vào thời gian này trong năm. Oops! Giờ băng nhóm không còn tin tưởng {0.SimFirstName} nữa.</Text>
  <Text Key="31F4E943">Thế nào? Hóa ra trung úy của {0.SimFirstName} có thể cướp một chiếc xe bảo hiểm—hoàn toàn một mình. Có vẻ như mức lương tăng là xứng đáng! Và nó được bù đắp bởi những viên ngọc lục bảo trong chiếc xe bảo hiểm.</Text>
  <Text Key="6B371DA6">Bản tuyên ngôn mượn một dòng từ một trang web thuyết âm mưu mà {0.SimFirstName} đã đăng lên cách đây vài năm. Mọi người bắt đầu chỉ ra sự kết nối! Không tốt...</Text>
  <Text Key="3D22C8C1">{0.SimFirstName} yêu cầu một chữ ký, như một người hâm mộ cuồng nhiệt, trong khi nài xỉu vệ sĩ chụp một bức ảnh. Giữa lúc chụp, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giật lấy ví, không ai thấy. Giờ ai xứng đáng nhận giải thưởng diễn xuất?</Text>
  <Text Key="B856C9F2">{0.SimFirstName} cố gắng lấy con mèo ra khỏi cửa sổ bằng cách ném một viên đá vào nó. Chú mèo con khéo léo nhảy khỏi cửa sổ và hạ cánh, móng vuốt trước, lên đầu {0.SimFirstName}. Hy vọng sự thỏa mãn của việc cứu một mạng sống sẽ giúp dịu những vết xước đó.</Text>
  <Text Key="0290DCBD">Các tài liệu không phải thật! Chúng mô tả một kịch bản có thể xảy ra, không phải các sự kiện thực sự đã diễn ra! {0.SimFirstName} đã đặt danh tiếng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vào rủi ro vô ích.</Text>
  <Text Key="88787B43">{0.SimFirstName} có ưu thế sức mạnh, nhưng tên côn đồ có kỹ thuật. {0.SimFirstName} nằm trên sàn trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết chuyện gì đang xảy ra. Thật xấu hổ!</Text>
  <Text Key="FFFD562C">{0.SimFirstName} chỉnh quá mức khi quay xe và nó đâm vào thành cầu. Một trong những xe tuần tra đuổi theo lướt qua chỉ vài inch! Băng nhóm hầu như trốn thoát được, nhưng xe chạy trốn bị phá hủy hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="5CE82AF1">Tội phạm là ngành công nghiệp tăng trưởng, và lúc này không có đủ tên côn đồ có chuyên môn để phân phối. Và {0.SimFirstName} không đủ khả năng chi trả phí di chuyển cho những tên trộm từ nơi khác. Băng nhóm mới sụp đổ trước khi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="2B9EB1FE">{0.SimFirstName} dành vài giờ tiếp theo đăng meme mèo, gán những câu nói nổi tiếng cho những người sai, và phủ nhận trách nhiệm. Cuối cùng, không ai tin {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể đã làm được bất cứ điều gì đáng kể. Phew!</Text>
  <Text Key="7EC01F26">Sau khi {0.SimFirstName} thông báo với các thành viên băng nhóm rằng họ sẽ được phỏng vấn, từng người một, trong "phòng thẩm vấn" do {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tự thiết kế, một trong những tên lưu manh ngay lập tức trốn khỏi thị trấn. Kẻ phản bội đã được xác định!</Text>
  <Text Key="0F4DF5A1">Các ông chủ hài lòng vì {0.SimFirstName} bỏ qua sự khiêu khích rõ ràng. Chỉ vì {0.SimFirstName} là cơ bắp không có nghĩa là {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không nên sử dụng một chút common sense.</Text>
  <Text Key="6E6A93AD">{0.SimFirstName} đăng spoilers, nhưng kết thúc tệ đến mức không ai tin {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}! Giờ họ buộc tội The Oracle viết fanfic tồi! Có lẽ đó là lý do tại sao các nhà văn không xuất bản bản nháp đầu tiên của họ...</Text>
  <Text Key="F5808B04">{0.SimFirstName} quản lý xóa mọi dấu vết của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} khỏi internet. Khoe khoang? Khoe khoang gì? </Text>
  <Text Key="2FF6E8F9">Vẻ mặt của đầu bếp thật quý giá khi {0.SimFirstName} xông qua cửa tủ đông, chạy, với nắm đầy cá ngừ. Phải đánh giá những khoảnh khắc nhỏ...</Text>
  <Text Key="296DA5D0">Khi {0.SimFirstName} phóng chiếc xe chạy trốn hoàn hảo qua khe hở trên cầu, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hối tiếc vì không lắp còi xe độc đáo để nhấn mạnh khoảnh khắc.</Text>
  <Text Key="98323247">Bản tuyên ngôn được một nguồn tin tức lớn chọn và tái xuất bản ẩn danh. {0.SimFirstName} không được chính thống công nhận nhưng trở thành một anh hùng ngầm.</Text>
  <Text Key="61A57B57">{0.SimFirstName} đốt một thùng rác, kích hoạt báo động xe, và ném một viên gạch qua cửa sổ cửa hàng. ({M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} mê những điều kinh điển.) Chẳng mấy chốc mọi người cùng tham gia cuộc bạo động bên ngoài trong khi các ông chủ giao dịch lặng lẽ ở phía sau.</Text>
  <Text Key="A53DF685">Đánh cắp tiệm tạp hóa góc là một cú đánh trực tiếp. Máy tính tiền có sức bật cần thiết mà {0.SimFirstName} cần. Ngoài ra: khoai tây chiên miễn phí!</Text>
