  <Text Key="71A9E635">Trồng cây Snapdragon</Text>
  <Text Key="8B724F0A">Trồng cây Lily từ gói hạt giới thiệu hoa.\n\nMẹo: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng ở mùa vụ.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="EAA5BAB2">Trồng cây Lily</Text>
  <Text Key="E9C8C0C5">Trồng cây Cherry từ gói hạt giới thiệu trái cây.\n\nMẹo: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng ở mùa vụ.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="98759A2B">Trồng cây Cherry</Text>
  <Text Key="44E73B32">Trồng cây Táo từ gói hạt giới thiệu trái cây.\n\nMẹo: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng ở mùa vụ.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3427560A">Trồng cây Táo</Text>
  <Text Key="EE57D944">Bón phân cho cây trồng để tăng chất lượng!\n\nĐạt cấp 3 Thủy canh, chọn một cây, và Bón phân bằng cá hoặc trái cây.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="C061B834">Bón phân 2 cây</Text>
  <Text Key="1743DE29">Đã đến lúc gặp Thần Chết. Chọn "Gọi Thần Chết" từ Grimophone.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="42FFFB47">Gọi Thần Chết</Text>
  <Text Key="42CB283C">Chắc chắn có ai đó biết về Ambrosia! Giao tiếp với một Sim và chọn "Hỏi về Ambrosia". Hãy đảm bảo giới thiệu bản thân trước.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="396D619C">Hỏi {0.Number} Sim về Ambrosia</Text>
  <Text Key="E3F33FAD">Nó đang đến! Chờ thư được giao hoặc bạn có thể Tăng tốc thư từ ứng dụng Home trên Điện thoại.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="218FF923">Chờ Bản tin của Hội Ambrosia</Text>
  <Text Key="E7407405">Đừng tổ chức một bữa tiệc tệ! Hoàn thành các mục tiêu cho bữa tiệc và đạt được huy chương Bạc hoặc cao hơn.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A322DD6B">Đạt kết quả Bạc hoặc Cao hơn từ Bữa tiệc</Text>
  <Text Key="857D9B00">Thử thách Lô đất Scare Seeker có thể giúp Sim của bạn học kỹ năng nhanh hơn! Nhận Thử thách Lô đất và áp dụng nó bằng cách vào Chế độ xây dựng và chọn Thông tin Địa điểm.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D28358E8">Áp dụng Thử thách Lô đất Scare Seeker cho Lô đất của bạn</Text>
  <Text Key="3FE90F6E">Đã đến lúc ăn mừng tất cả những nỗ lực của bạn! Tổ chức một Sự kiện Xã hội bằng cách chọn "Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội" từ Ứng dụng Xã hội trên điện thoại và chọn bất kỳ Sự kiện nào có "Mục tiêu và Phần thưởng" được chọn.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="97BA9AAE">Tổ chức Sự kiện Xã hội</Text>
  <Text Key="51943FE3">Mong ước là một cách tuyệt vời để kiếm Điểm Thỏa mãn cho Bình thuốc trẻ hóa!\n\nMong ước có thể được xem ở góc dưới bên trái phía trên đầu Sim của bạn. Di chuột qua bong bóng để xem chi tiết!\n\nNếu bạn không thấy bất kỳ Mong ước nào, mở Tùy chọn Trò chơi và đảm bảo Hiển thị Mong ước &amp; Sợ hãi được bật dưới mục Chơi.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="BF8CD481">Hoàn thành một Mong ước</Text>
  <Text Key="1F608B62">Ambrosia được coi là món ăn cao cấp! Nâng cấp kỹ năng nấu ăn cao cấp bằng cách sử dụng Tủ lạnh hoặc Bếp.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="89E2A494">Việc lấy nguyên liệu cần thiết đòi hỏi bàn tay xanh. Đạt cấp 2 trong Thủy canh, chọn một cây, và Nghiên cứu nó.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="AA6A97A2">Câu cá với mồi câu tăng cơ hội bắt cá! Đạt cấp 3 hoặc cao hơn trong kỹ năng Câu cá và chọn Câu cá với Mồi.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="0137D07A">Câu cá với Mồi</Text>
  <Text Key="B59400D9">Bạn sẽ cần biết cách nấu ăn để làm Ambrosia! Nâng cấp kỹ năng nấu ăn tại Tủ lạnh, Bếp, hoặc thậm chí TV...sau đó nấu một công thức!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="CB6B4DFE">Hoàn thành bất kỳ Mục tiêu Kỳ vọng nào. Mở Bảng Kỳ vọng để xem các mục tiêu của Sim hoặc chọn một Kỳ vọng mới!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3139EEBE">Thực hiện một Mục tiêu Kỳ vọng</Text>
  <Text Key="980B8FD7">Chọn một cột biển câu cá gần đó để đi Câu cá.\n\nNếu cá không cắn, hãy thử đến một địa điểm câu cá khác!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="743DD63D">Bắt {0.Number} con cá</Text>
  <Text Key="129C6F35">Tìm Bảng Kỳ vọng ở góc dưới bên phải.\n\nSau đó chọn Cửa hàng Phần thưởng để xem các vật phẩm có sẵn để mua bằng Điểm Thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="DF75441B">Mở Cửa hàng Phần thưởng</Text>
  <Text Key="EB0DD4FA">Càng tương tác với một Sim, mối quan hệ càng có thể phát triển mạnh mẽ!\n\nThực hiện bất kỳ Tương tác Xã hội nào với những Sim bạn biết.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="5AC0DCE6">Giao tiếp với các Sim</Text>
  <Text Key="BFC8413E">Bước đầu tiên để xây dựng mối quan hệ là gặp gỡ các Sim khác.\n\nChọn bất kỳ Sim nào bạn chưa biết và Giới thiệu bản thân!\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="6F97249F">Gặp {0.Number} Sim</Text>
  <Text Key="7C6B6877">Giao tiếp với các Sim khác sẽ đáp ứng nhu cầu Xã hội của Sim bạn.\n\nGiao tiếp với một Sim khác bằng cách chọn bất kỳ Sim nào và thực hiện Tương tác Xã hội\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="9505E85D">Giao tiếp với một Sim khác</Text>
  <Text Key="A8A98F64">Chọn tài sản của hàng xóm và chọn Ghé thăm Nơi ở.\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="04E549D4">Ghé thăm Hàng xóm</Text>
  <Text Key="49E5A662">Chọn nút Cửa hàng để khám phá nội dung bổ sung.\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="BE32273A">Khám phá Nội dung Bổ sung</Text>
  <Text Key="790B6E37">Vào Chế độ xây dựng. Chọn bất kỳ phòng nào để hiển thị giao diện chỉnh sửa phòng. Sử dụng mũi tên để mở rộng một phòng!\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="73B92B1D">Làm Nhà lớn hơn</Text>
  <Text Key="EDF78DBA">Chọn một tài sản lân cận trong thế giới và chọn "Di chuyển Hộ gia đình từ Galerie."\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="7EF4D7E2">Thêm hàng xóm từ Galerie</Text>
  <Text Key="61FAEBAC">Vào Chế độ xây dựng để tìm các tùy chọn ánh sáng khác nhau.\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="56736E8C">Thêm Đèn vào Nhà của bạn</Text>
