  <Text Key="A18EA8F5">“Vì luôn truyền cảm hứng cho tôi làm việc nhanh hơn, đấm mạnh hơn và giải mã chính xác hơn, tôi cảm ơn cậu.” {0.SimFirstName} dành tặng giải thưởng của {M0.him}{F0.her} cho {M0.his}{F0.her} kẻ thù được xem là liều lĩnh và dũng cảm.</Text>
  <Text Key="74D4E39C">Các sĩ quan cao cấp không thể chạy đến cứu hộ mỗi lần. “Cậu phải bắt đầu chủ động hơn,” sếp của {0.SimFirstName} nói. Điều này sẽ không tốt cho bản đánh giá hiệu suất tiếp theo của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="019CDDAE">“Nếu cậu thất bại, tôi đã định cho người loại cậu đi,” sếp xấu xa của {0.SimFirstName} nói, rồi cười vang. Thật tuyệt khi lại có một sếp có khiếu hài hước!</Text>
  <Text Key="AB9008B6">Không phải tất cả hành động xấu xa đều thú vị. Một số thậm chí còn không hề đáng quan tâm! Dù sao, ác là ác, nên {0.SimFirstName} loại bỏ mối đe dọa và mọi chuyện đều ổn.</Text>
  <Text Key="C1BAE843">Các quy tắc có mặt vì một lý do, {0.SimFirstName}...các sĩ quan không thể tự ý bịa ra chuyện. Kẻ nóng tính lệch kế hoạch và toàn bộ nhiệm vụ bị hỏng.</Text>
  <Text Key="52E4ACF8">Không có nhiệm vụ nào diễn ra theo kế hoạch, và kẻ mọt sách chỉ không đủ quyết đoán. Khi mọi chuyện trở nên thực tế, kẻ mọt sách khóc lóc suốt ở góc phòng và {0.SimFirstName} trông thật tệ trong mắt sếp {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="BF5C5EF9">Kỹ năng của {0.SimFirstName} có lẽ hơi han gỉ... {M0.He}{F0.She} không thể định vị được kho dự trữ. Nếu {M0.he}{F0.she} gọi đội hỗ trợ, {M0.he}{F0.she} sẽ phải chia sẻ, nên {M0.he}{F0.she} bỏ mặc.</Text>
  <Text Key="4D6960EE">Bọn lập trình viên trong IT thích những bức ảnh! Sĩ quan kia không vi phạm quy tắc nào nên không bị phạt, nhưng chắc chắn rất xấu hổ. {0.SimFirstName} thậm chí còn được một ổ cứng mới!</Text>
  <Text Key="3E809482">Nhà nghiên cứu kia cố ý mắc lỗi và bỏ sót thông tin để làm {0.SimFirstName} trông tệ. Giờ nhà nghiên cứu kia sắp được thăng chức và sếp của {0.SimFirstName} nghĩ {M0.he’s}{F0.she’s} bất tài.</Text>
  <Text Key="6A24184C">Không có {0.SimFirstName} ở văn phòng để quản lý khối công việc, tất cả các vụ án khác của {M0.him}{F0.her} đổ vỡ. {M0.He}{F0.She} trở về nhà với núi giấy tờ.</Text>
  <Text Key="EEBB0109">Bỗng nhiên, cửa mở, đồ uống được mời, và những người lạ hấp dẫn muốn giúp đỡ. {0.SimFirstName} nhận ra cuộc sống dễ dàng hơn với người cực kỳ quyến rũ. Nhiệm vụ hoàn thành trong một nửa thời gian và {0.SimFirstName} được nghỉ ngơi chút.</Text>
  <Text Key="B4562B69">Này, còn gì khác {M0.he}{F0.she} sẽ làm với {M0.himself}{F0.herself}? {0.SimFirstName} kiên trì truy đuổi {M0.his}{F0.her} con mồi cho đến khi nó sơ sảy, và {0.SimFirstName} còng tay nó. Không may, không có ai ở cơ quan để xử lý nó! Oops.</Text>
  <Text Key="F9D98A2E">Phản ứng của nghi phạm khi bị đe dọa? Một bản liệt kê chính xác đáng ngạc nhiên về quyền của tù nhân theo luật trong nước và các nguyên tắc nhân quyền quốc tế. Hừ. {0.SimFirstName} không lấy được gì từ gã này ngoài một bài học về đạo đức.</Text>
  <Text Key="169405C4">Trang phục của {M0.him}{F0.her} thu hút quá nhiều sự chú ý từ người lạ khiến {0.SimFirstName} khó làm được gì. Nhiệm vụ thất bại hoàn toàn vì {M0.he}{F0.she} không thể ở một mình.</Text>
  <Text Key="6103165F">Ác chỉ là một phỏng đoán may mắn... tất cả bọn thuộc hạ trông giống nhau. Ba người cười đùa và trò chuyện về phẫu thuật tùy cơ và cách tốt nhất để đốt vân tay.</Text>
  <Text Key="E5E66194">Đối tác mới không phản ứng tốt với thông tin đó. May mắn là anh ta chỉ nghĩ {0.SimFirstName} đang thử thách ANH, và không coi đó là sự thật đen trắng. Suýt thì!</Text>
  <Text Key="EC0F114C">Thật? Tất cả công việc đó, và cuối cùng không có gián điệp? Phát hiện của {0.SimFirstName} khiến cơ quan càng nghi ngờ, và giờ họ bắt đầu nghĩ {M0.he’s}{F0.she’s} có liên quan...</Text>
  <Text Key="4325A331">{0.SimFirstName} tận hưởng chút "thời gian riêng" một mình ở văn phòng. Nhìn lén bàn đồng nghiệp, hát to một mình, chế vũ khí sáng tạo từ đồ dùng văn phòng - thời gian tuyệt vời! Cuối ngày tranh chấp ngân sách kết thúc nhưng {0.SimFirstName} phải bắt đầu lại cuộc tìm kiếm từ đầu.</Text>
  <Text Key="FE22F76C">Sau khi kiểm tra ổ cắm điện, kỹ thuật viên phát hiện toàn bộ văn phòng bị nghe lén! Các sếp của {0.SimFirstName} khen ngợi bản năng gián điệp của {M0.him}{F0.her} và hứa sẽ đẩy nhanh {0.SimPronounObjective} lên cấp Đặc vụ.</Text>
  <Text Key="70011A06">Sau một số công việc mã hóa thông minh, {0.SimFirstName} vượt qua tường lửa, và phát hiện ra không có gì như nó tưởng. {M0.He}{F0.She} đưa phát hiện đến sếp {M0.his}{F0.her}, và hóa ra {M0.he’s}{F0.she’s} đã phát hiện một âm mưu xấu xa!</Text>
  <Text Key="624C1C81">Nội vụ dẫn {0.SimFirstName}'s người hướng dẫn đi, vừa đi vừa la hét. Anh ta thề mình vô tội, nhưng tất cả đều nói vậy.</Text>
  <Text Key="DE7085D6">Hóa ra gã mới cũng là gián điệp hai mang! Nhộn! Giờ họ biết sự thật về nhau, họ còn hiệu quả hơn.</Text>
  <Text Key="59FF9DB4">Sau đó, trong một lần quét thường lệ, kỹ thuật viên phát hiện toàn bộ văn phòng bị nghe lén! {0.SimFirstName} có thể đã tiết kiệm hàng giờ công việc bị xâm phạm nếu chỉ {M0.he’d}{F0.she’d} lên tiếng.</Text>
  <Text Key="E5F6A8A7">Động tác khéo. Mật báo rất hào hứng khi ở với {0.SimFirstName}, và tiết lộ một số tin tình báo tốt.</Text>
  <Text Key="166BBCF3">Cần một tư duy đặc biệt để giải quyết một vụ án phức tạp như vậy, và {0.SimFirstName} đảm bảo nghi phạm bị bắt và đưa ra công lý. Công việc của {M0.him}{F0.her} sẽ không bị các cấp trên bỏ qua.</Text>
  <Text Key="AC7E5761">Không ai có thể đoán trước kẻ xấu sẽ mang theo thuộc hạ nước ngoài, nhưng may mắn là kẻ mọt sách nói ngôn ngữ của họ như một chuyên gia. Ít nhất đủ để nói “Đứng yên—quỳ xuống và giơ tay lên!”</Text>
  <Text Key="C8538290">Pssh, Lobro không lên đây bằng cách kết bạn với bọn nhỏ. Thuộc hạ của Lobro nói với {0.SimFirstName} rằng công ty của {M0.him}{F0.her} không được hoan nghênh, nhưng chúng nói bằng nắm đấm.</Text>
  <Text Key="09E6632E">Đi Theo</Text>
  <Text Key="4CAFA136">Ở Nhà</Text>
  <Text Key="00A78B24">Giữ Đơn Giản</Text>
  <Text Key="0FAD93AF">Lớn Mạnh</Text>
  <Text Key="A34F9E14">Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="7BF0C458">Thú Vị</Text>
  <Text Key="C062BE7C">Giữ Chúng</Text>
  <Text Key="5300B2B5">Giao Nộp Chúng</Text>
  <Text Key="8C35D360">Cảm Ơn Huấn Luyện Viên</Text>
  <Text Key="102BC2AA">Cảm Ơn Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="7E8B96C9">Siêu Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="94B67B64">Siêu Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="49E57205">Lén Tắt Nó</Text>
  <Text Key="ABF4F68C">Che bằng Ồn Ào</Text>
  <Text Key="9F168600">Giữ Bí Mật</Text>
  <Text Key="622B2B69">Thổ Lộ Sự Thật</Text>
  <Text Key="ACD65C8A">Sửa Chữa Ngay</Text>
  <Text Key="A82CF708">Tận Dụng</Text>
  <Text Key="7BFE638A">Cân Bằng Đánh Giá</Text>
  <Text Key="75DF429C">Bắt Đầu Sự Kiện Xã Hội</Text>
  <Text Key="7D9CFA0C">Đề Xuất Lớp Học Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="83E926DD">Làm Thứ Thu Hút Đám Đông</Text>
  <Text Key="14F78223">Thử Nghiệm Vô Cùng</Text>
