  <Text Key="945D88C6">Chọn để giữ mặc định ghen tuông về tiếp xúc thể chất từ hành vi ngoại tình của Sim.\nBỏ chọn để tắt ghen tuông về tiếp xúc thể chất từ hành vi ngoại tình của Sim.</Text>
  <Text Key="8BD1FA96">Công tắc Ghen Tuông Về Tình Dục</Text>
  <Text Key="CD87E73A">Chọn để giữ mặc định ghen tuông về tình dục từ hành vi ngoại tình của Sim.\nBỏ chọn để tắt ghen tuông về tình dục từ hành vi ngoại tình của Sim.</Text>
  <Text Key="EAB5E6C9">Trọng Số Phân Bổ Sở Thích Giới Tính</Text>
  <Text Key="B8E31FF9">Điều chỉnh sở thích giới tính của Sim mới được tạo.\n\nCác giá trị bên dưới đại diện cho khả năng game chọn sở thích giới tính.</Text>
  <Text Key="0EB9B5FC">Giá Trị Phân Bổ Được Thu Hút Bởi Nam</Text>
  <Text Key="D3755273">Giá Trị Phân Bổ Không Được Thu Hút Bởi Nam</Text>
  <Text Key="6CF973D7">Giá Trị Phân Bổ Được Thu Hút Bởi Nữ</Text>
  <Text Key="7D137A84">Giá Trị Phân Bổ Không Được Thu Hút Bởi Nữ</Text>
  <Text Key="C92B951F">--------- Tương Tác ---------</Text>
  <Text Key="381750E1">Nói về những Phân ước</Text>
  <Text Key="56E0B72E">Nói về những Phân ước với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="FB6216A8">Bạn không có đủ Mối Quan hệ Lãng mạn để hỏi việc này.</Text>
  <Text Key="C70FC2F1">Bạn không có đủ Tình Bạn để hỏi việc này.</Text>
  <Text Key="FAF3B626">Lãng mạn Thông thường</Text>
  <Text Key="6D2BEDC2">Trở nên Gắn bó Lãng mạn với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="30379E84">Ngừng Trở nên Gắn bó Lãng mạn với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="37A81EDC">Yêu cầu Tham gia vào Giường</Text>
  <Text Key="CD865ABF">--------- Đặc điểm ---------</Text>
  <Text Key="4528A2FC">Đa tình</Text>
  <Text Key="D054832F">Đa tình</Text>
  <Text Key="433E58F6">Sim Đa tình cởi mở với việc có nhiều mối quan hệ lãng mạn hoặc tình dục cam kết và không ghen tuông khi người thân của họ có nhiều hơn một bạn đời.</Text>
  <Text Key="28D0FB8E">Kẻ Ngoại tình</Text>
  <Text Key="49F26021">Kẻ Ngoại tình</Text>
  <Text Key="B8695A99">Sim Kẻ Ngoại tình cởi mở với việc quan hệ tình dục với người khác khi đang trong một mối quan hệ đã thiết lập.</Text>
  <Text Key="143E61A8">Tránh Giao Xã Hội</Text>
  <Text Key="6B3AC6F3">Tránh Giao Xã Hội</Text>
  <Text Key="81AA4B1D">Sim Tránh Giao Xã Hội đơn giản là không quan tâm đến việc nói chuyện với bất kỳ ai trừ khi họ phải làm.</Text>
  <Text Key="0FC4EC94">Kỳ quặc</Text>
  <Text Key="11723F87">Kỳ quặc</Text>
  <Text Key="E23A262E">Sim Kỳ quặc ôm lấy sở thích của mình với phong cách không truyền thống, có thể khiến một số người bối rối nhưng thực sự chân thật.\n\n&lt;i&gt;Dành cho Sim Không chơi được. Cho phép xuất hiện vào ban đêm trên thế giới và trên lô đất có Đặc điểm Lô Đất Nơi Tập Trung Kỳ quặc.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5CF4FDAB">Nơi Tập Trung Kỳ quặc</Text>
  <Text Key="6F1AEC35">Sức hấp dẫn không truyền thống như một nam châm đối với Sim Kỳ quặc đang tìm kiếm một nơi để tham gia vào những sở thích kỳ quặc của họ.</Text>
  <Text Key="2B05FD97">Điểm đến Kỳ quặc</Text>
  <Text Key="6B2BE7AA">(Từ Đặc điểm Lô Đất Nơi Tập Trung Kỳ quặc)</Text>
  <Text Key="3BE39FFB">{0.SimFirstName} cảm thấy một sự cộng hưởng sâu sắc với {0.SimPronounPossessiveDependent} môi trường xung quanh. Mọi góc nơi này dường như vang lên {0.SimPronounPossessiveIndependent} khuynh hướng độc nhất.</Text>
  <Text Key="C99FE85E">Yêu cầu Trao đổi Quần lót</Text>
  <Text Key="511D4038">Trao đổi Quần lót</Text>
  <Text Key="7FE51499">{0.SimFirstName} đã trao đổi {M0.his}{F0.her} {1.ObjectName} lấy {2.ObjectName} vốn thuộc về {3.SimName}.</Text>
  <Text Key="03C66CEB">{0.SimFirstName} không có quần lót nào để trao đổi.</Text>
  <Text Key="758D8CAE">Sim này không muốn trao đổi quần lót ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7AEF6CDE">Có vẻ như {0.SimFirstName} không muốn trao đổi quần lót ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="6D360ACC">Sim này không có quần lót nào để trao đổi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="DE618EFC">Nhút nhát</Text>
  <Text Key="B18B8F2F">Nhút nhát</Text>
  <Text Key="64C36BF9">Sim Nhút nhát rất tự ý thức trong các tình huống thân mật, thích sự riêng tư và khiêm tốn. Họ tránh khỏi sự trần truồng ở nơi công cộng, quan hệ tình dục ở những địa điểm rủi ro, và gặp khó khăn với việc thả thính trước mặt người khác, thường dễ bị xấu hổ.</Text>
  <Text Key="CE2650DE">&lt;font color='#510061'&gt;Sự Bối rối Thẹn thùng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D652929A">(Từ Thuộc tính Ác Nhút nhát)</Text>
  <Text Key="6DD59E13">{0.SimFirstName} đang cảm thấy khá xấu hổ vì thể hiện tình cảm một cách công khai như vậy. Sự ấm áp trên đôi má đỏ ửng của họ nhắc nhở họ phải cẩn thận và kín đáo hơn với những cử chỉ lãng mạn trong tương lai.</Text>
  <Text Key="2311BE7B">Ham Muốn Không Đáy</Text>
