  <Text Key="EE877DF9">Khi gói nội dung này tải xong, hãy khởi động lại The Sims 4 để cài đặt.</Text>
  <Text Key="7EEFB4D0">Tải về để chơi!</Text>
  <Text Key="9AA7D1DE">Đang tải Gói Nội dung</Text>
  <Text Key="61965761">Các Gói Nội dung chưa cài đặt của bạn đang được tải xuống. Bạn sẽ nhận được thông báo khi quá trình tải xuống hoàn tất.</Text>
  <Text Key="E7D709D2">Các Gói Nội dung chưa cài đặt của bạn đang được tải xuống. Nhấn &lt;b&gt;Shift+F1&lt;/b&gt; để xem các mục đang tải xuống bằng In-Game Overlay. Bạn sẽ nhận được thông báo khi quá trình tải xuống hoàn tất.</Text>
  <Text Key="0C061119">Nội dung mới đã được cài đặt, nhưng sẽ không có sẵn cho đến khi khởi động lại trò chơi. Bạn có muốn khởi động lại ngay bây giờ không? Mọi dữ liệu chưa lưu sẽ bị mất.</Text>
  <Text Key="5FA271BF">Mua lô đất làm Địa điểm Kinh doanh Nhỏ</Text>
  <Text Key="416CB8B6">Mua {0.String} làm Địa điểm Kinh doanh Nhỏ?</Text>
  <Text Key="43336EB8">Gia đình {0.String} đang sở hữu một địa điểm mới cho các dự án kinh doanh của họ!</Text>
  <Text Key="821158EC">Chuyển sinh vào hộ gia đình này để gia nhập gia đình này.</Text>
  <Text Key="DC6E1978">Không thể chuyển vào hộ gia đình không có người lớn.</Text>
  <Text Key="052EC5FB">Thuê Căn hộ</Text>
  <Text Key="5BA5DD44">Chuyển Vào</Text>
  <Text Key="21E11B64">99+</Text>
  <Text Key="52D238ED">Không có sẵn trong bản xây dựng này.</Text>
  <Text Key="0C793743">Mở Thư viện - F4</Text>
  <Text Key="87F8825C">Yêu cầu Tình huống</Text>
  <Text Key="F5F6D504">Không có sẵn trong Hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="EA43BCDC">Lưu Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="BE8F53DE">Phần thưởng</Text>
  <Text Key="EE546599">Không có sẵn khi đang trong hướng dẫn</Text>
  <Text Key="27CDF160">Không có sẵn trong một sự kiện</Text>
  <Text Key="9DCA5B43">Tường Thông báo</Text>
  <Text Key="3149CCAF">Tạo Hộ gia đình Mới</Text>
  <Text Key="12CCEE8E">Các Lưu của Tôi</Text>
  <Text Key="DC7C0127">Mở Thư viện Cá nhân - F4</Text>
  <Text Key="E69FA752">Không có sẵn khi đang trong Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="5A3123C4">Trung tâm Trợ giúp</Text>
  <Text Key="1418C93A">Không có sẵn khi đang trong Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="AB27A244">Mở Thư viện</Text>
  <Text Key="7520E1CB">Lên Tầng Kế tiếp - Page Up</Text>
  <Text Key="B4437E08">Xuống Tầng Dưới - Page Down</Text>
  <Text Key="AA3C7F41">Bộ sưu tập Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="B628D095">Không có sẵn trong chế độ Tạo Sim này</Text>
  <Text Key="34C7DB19">______</Text>
  <Text Key="C12874D6">Các giá trị của một bộ lạc định nghĩa danh tính và hành vi dự kiến của mỗi thành viên. Tuân theo các giá trị sẽ giúp bạn thăng tiến. Bỏ qua chúng đủ lâu và bạn sẽ bị đặt vào thời gian thử nghiệm. Tất cả các giá trị phải được khôi phục thành trạng thái tốt để kết thúc thời gian thử nghiệm. Tiếp tục bỏ qua các giá trị và bạn có nguy cơ bị kỷ luật và thậm chí có thể bị đuổi ra!</Text>
  <Text Key="927CCED7">Giá trị Bộ lạc</Text>
  <Text Key="D212BF3E">Lãnh đạo Bộ lạc đang Chuyển giao</Text>
  <Text Key="4F782351">{0.SimFirstName} hiện không thuộc về một Bộ lạc Người sói.</Text>
  <Text Key="33E339BF">Trưởng bộ lạc: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="A8E1A9CE">Bộ lạc Người sói</Text>
  <Text Key="E212B18D">Bộ lạc Răng nanh Hoang dã</Text>
  <Text Key="6FF44ACB">Trung lập</Text>
  <Text Key="E856AD64">Trạng thái Đối đầu Bộ lạc:</Text>
  <Text Key="9321AFD6">Hận thù!</Text>
  <Text Key="672F2177">Liên minh</Text>
  <Text Key="E4017C32">Bộ lạc Tập thể Rừng Nguyệt</Text>
  <Text Key="9B60C0EB">&lt;font color='#0949AB'&gt;Đại học Liên kết:&lt;/font&gt; Chỉ dành cho sinh viên {0.String}</Text>
  <Text Key="25506994">Thay đổi Đại học</Text>
  <Text Key="D9562C44">Nếu bạn chọn một trường đại học mới, bạn sẽ cần chọn một bằng mới và một số tiến độ bạn đã đạt được sẽ bị mất. Bạn có chắc chắn muốn thay đổi trường đại học không?</Text>
