  <Text Key="4515C4F0">Đó là Amber!</Text>
  <Text Key="475384D5">Tên cô ấy là Amber, cô ấy là cô gái hàng xóm. Đó là Amber! Cô ấy là một họa sĩ, vâng! Cô ấy là một nghệ sĩ. Cô ấy khiến người khác bối rối. Cô ấy là người sạch sẽ cuồng nhiệt. Cô ấy chà xét bồn cái ngay sau khi chúng... được sử dụng? Một game thủ. Một người yêu. Cô ấy hack như không ai khác! Cô ấy nhảy múa để chữa lành nỗi buồn. Tên cô ấy là Amber. Amber. Tên cô ấy là Amber. Cô gái hàng xóm đó. Ai? Amber!</Text>
  <Text Key="46568342">Clown Bi Thảm</Text>
  <Text Key="BE44A793">Clown Bi Thảm, Clown Bi Thảm... Họ đã làm gì với bạn?\n\nMột tác phẩm khác của Angelo từ series "Góc Nhìn Về Clown" của anh ấy. Tác phẩm này phô diễn cuộc sống đau thương của những chú hề lo sợ một quả bóng bay nổ có thể chấm dứt sự nghiệp của họ.\n\nTin đồn rằng Angelo vẽ bức tranh này để vinh danh chứng sợ makeup dày của mình, nhưng chúng tôi nghĩ anh ấy có thể cũng sợ bóng bay.</Text>
  <Text Key="8AC7350C">Mở khóa ở cấp 5 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="46FD25A3">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="5E631CE7">Áp Phích Thể Thao Sole Star</Text>
  <Text Key="5C5B9848">Mặc dù giày của chúng tôi không nổi bật trong tấm áp phích này, đội marketing của chúng tôi nói rằng hình ảnh của các vận động viên nổi tiếng là cách tốt nhất để bán hàng. Hãy chứng minh các thiên tài marketing đó đúng, và mua một đôi Giày Sole Star ngay hôm nay!</Text>
  <Text Key="20CFB917">Những Khoảnh Khắc Đáng Yêu - Ảnh Gia Đình</Text>
  <Text Key="2BFEA498">Những bức chân dung được tạo dáng và những bức ảnh lọc màu cho thấy một bộ sưu tập nhỏ nhưng quý giá về quá khứ của gia đình bạn. Dù đó là những người bạn đã biết hay những nơi bạn đã từng đến, mỗi bức ảnh chắc chắn sẽ khơi gợi phía cảm xúc của bạn.</Text>
  <Text Key="82F07133">Cần Có Đôi</Text>
  <Text Key="17C6245C">Nếu bạn nghĩ rằng những thử thách sẽ được đối mặt tốt hơn khi cùng nhau, thì tấm áp phích truyền cảm hứng này dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="83577971">Không Tên - Ashley Lukashevsky</Text>
  <Text Key="98804E4E">Bức tranh này được tạo ra bởi nghệ sĩ Ashley Lukashevsky. Tác phẩm này là sự thể hiện sức mạnh của một cái ôm giữa hai người, thể hiện theo cách đầy màu sắc rằng sự giải phóng của họ gắn liền với nhau khi họ nhìn nhau và quan tâm đến nhau. Sức mạnh của sự đoàn kết.</Text>
  <Text Key="6C85F40B">Thác Nước Thiên Đường</Text>
  <Text Key="DD71C444">Nếu bạn lúc nào cảm thấy buồn... hãy nghĩ đến chuyến du lịch đến Thác Nước Thiên Đường. Ngoài một phần giới thiệu khá buồn bã, đó là một nơi khá vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6A69CFE8">Hải Âu Kỳ Lân, trong tư thế nghỉ ngơi</Text>
  <Text Key="8B4F817D">Cô ấy đang nhìn về biển, hay về phía chân trời? Bạn thấy gì?\n\nTôi thấy nỗi buồn... vì khá khó ăn khi có một chiếc sừng khổng lồ mọc ra từ mũi.</Text>
  <Text Key="D325A7ED">Nó Đã Xảy Ra</Text>
  <Text Key="9DB7AED2">Họ luôn nói, khi nó xảy ra, những điều kỳ diệu sẽ đến. Vâng, nó đã xảy ra! Bạn có cảm thấy lộng lẫy không?</Text>
  <Text Key="738E523A">Cười Lên Và Chịu Đựng!</Text>
  <Text Key="70D0D85B">Những chú gấu con biết, khi mọi thứ trở nên khó khăn, hãy ôm chầm mẹ gấu của bạn để có một cái ôm gấu lớn!</Text>
  <Text Key="7857584D">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Cơ Bắp.</Text>
  <Text Key="C758B9C6">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Cơ Bắp.</Text>
  <Text Key="7E08519A">Áp Phích Chuột Truyền Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="304B643B">Có gì truyền cảm hứng hơn một bức ảnh phong cảnh về một con vật được chú thích bằng một danh từ và một khẩu hiệu nhàm chán? Không, thực sự, chúng tôi muốn biết!</Text>
  <Text Key="AAEEBDD9">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="CC0E4D42">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="567ED42C">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="F76187C3">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="FB58314F">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="EEF66B7C">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="18598C9A">Tạp Chí Chronos (Phiên Bản Sưu Tầm Có Khung)</Text>
  <Text Key="46243D3B">Vâng, treo một số phiên bản có khung của tạp chí quảng bá thành tựu của công ty bạn khá kiêu ngạo... nhưng nếu công ty của bạn đang làm tin, bạn xứng đáng với nó!</Text>
  <Text Key="F77026AF">Ánh Sáng Lễ Hội</Text>
  <Text Key="1E975D60">Thêm hơi ấm và ánh sáng của mùa lễ hội quanh năm với bản in này của nghệ sĩ Holly Daze.</Text>
  <Text Key="286A9F28">Áp Phích Sự Tò Mò Điện Lực</Text>
  <Text Key="5954D5BD">Điều gì xảy ra nếu bạn lấy một bóng đèn vàng, bỏ một tia chớp vào bên trong, bao quanh nó bằng một vòng tròn đỏ, và đặt nó lên một tấm áp phích? Chúng tôi không biết, nhưng sự tò mò của chúng tôi đang rần rần!</Text>
  <Text Key="06B1C1D1">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="4E385F4A">Mở khóa bằng cách đạt cấp 4 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="C743E15E">Tấm Cản Nhẹ Nhàng </Text>
  <Text Key="680F4527">Tấm cản nhẹ nhàng này dễ dàng mang theo. Vào những ngày gió nhẹ, chỉ cần đứng lùi lại và để gió nâng nó giúp bạn.</Text>
  <Text Key="279EA5E7">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc Thầy Hiện Thực.</Text>
  <Text Key="F09EB064">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc Thầy Hiện Thực.</Text>
  <Text Key="61AE539C">Tấm Cản Cao Cấp Mọi Mùa</Text>
  <Text Key="DDBBCA19">Tấm cản họa sĩ cao cấp này không chỉ có chiều cao có thể điều chỉnh và hỗ trợ dư dả cho tác phẩm nghệ thuật của bạn, nó còn đi theo bạn khi bạn muốn vẽ khung cảnh yêu thích của mình, qua lại suốt cả năm.</Text>
  <Text Key="88D74DCA">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo Trợ Nghệ Thuật.</Text>
  <Text Key="1449D0C5">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo Trợ Nghệ Thuật.</Text>
  <Text Key="AFDC890E">Người sở hữu ban đầu của tấm cản cổ này không chắc chắn nên vẽ gì. Vì vậy, anh ấy đã vẽ chính tấm cản của mình. Người ta nói rằng trải nghiệm đó thật đáng giá đến mức anh ấy tiếp tục vẽ cả studio của mình - ghế, bàn, sàn, tường...</Text>
  <Text Key="E7FD0F32">Tấm Cản Họa Sĩ Đã Qua Sử Dụng</Text>
