  <Text Key="A58CEA38">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất quan hệ tình dục ngẫu nhiên từ cuộc trò chuyện lãng mạn xảy ra. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 0.10, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="58CD319D">Xác Suất Quan Hệ Tình Dục Khi Khoe Đồ</Text>
  <Text Key="15589952">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất quan hệ tình dục ngẫu nhiên từ việc khoe đồ. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 0.55, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="0D91EBFD">Xác Suất Quan Hệ Tình Dục Khi Nhìn Trộm</Text>
  <Text Key="947280F8">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất quan hệ tình dục ngẫu nhiên từ phản ứng tích cực với một Sim đang nhìn trộm. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 0.50, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="53A345B2">Kích Thước Mẫu Tối Thiểu Cặp Đôi Quan Hệ Tình Dục Của Sim</Text>
  <Text Key="177C30AB">Đặt số lượng tối thiểu của Cặp Đôi Quan Hệ Tình Dục Của Sim sẽ được bao gồm trong Kích Thước Mẫu Cặp Đôi Quan Hệ Tình Dục Của Sim.\n(Mặc định: 0.67, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="D3A5F7EE">Kích Thước Mẫu Cặp Đôi Quan Hệ Tình Dục Của Sim</Text>
  <Text Key="8239D7CC">Đặt kích thước phần trăm của Cặp Đôi Quan Hệ Tình Dục Của Sim sẽ được xem xét cho tự chủ. Giá trị thấp hơn có nghĩa là độ chính xác cao hơn trong việc chọn các cặp lý tưởng.\n(Mặc định: 0.67, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="DF951D27">Kích Thước Mẫu Tối Thiểu Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="87EABC1D">Đặt số lượng tối thiểu của Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục sẽ được bao gồm trong Kích Thước Mẫu Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục.\n(Mặc định: 3, Tối thiểu: 1)</Text>
  <Text Key="BA43CAC3">Kích Thước Mẫu Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="7A3A9172">Đặt kích thước phần trăm của Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục sẽ được xem xét cho tự chủ. Giá trị thấp hơn có nghĩa là độ chính xác cao hơn trong việc chọn các địa điểm lý tưởng.\n(Mặc định: 0.34, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="90B95FD1">Giới Hạn Diễn Viên Quan Hệ Tối Thiểu</Text>
  <Text Key="7659E3DC">Đặt số lượng diễn viên tối thiểu mà mỗi tương tác quan hệ tình dục có thể được tạo ra bởi việc tham gia tự chủ.\n\n(Mặc định: 3, Tối thiểu: 2)</Text>
  <Text Key="A2DCA6FF">Giới Hạn Diễn Viên Quan Hệ Tối Đa</Text>
  <Text Key="DB368393">Đặt số lượng diễn viên tối đa mà mỗi tương tác quan hệ tình dục có thể được tạo ra bởi việc tham gia tự chủ.\n\n(Mặc định: 10, Tối đa: 10)</Text>
  <Text Key="1213D9FC">Khoảng Cách Tối Đa Đến Địa Điểm Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="005BA6A1">Đặt số lượng đơn vị khoảng cách tối đa để Sim xem xét một địa điểm quan hệ tình dục nằm trong phạm vi xem xét.\n\n(Mặc định: 100, Tối đa: 100000)</Text>
  <Text Key="FB0C4D05">Bộ Điều Chỉnh Mối Quan Hệ Hộ Gia Đình NPC</Text>
  <Text Key="B646E1DF">Đặt số điểm mối quan hệ bổ sung để thêm vào giá trị trung bình của mối quan hệ hộ gia đình NPC khi xem xét quan hệ tình dục trong khi một Sim đang hoạt động đang thăm một lô dân cư.\n(Mặc định: 0, Tối thiểu: 0)</Text>
  <Text Key="29D0EE3C">Thời Gian Hồi Tự Chủ</Text>
  <Text Key="5ECE6FB2">Đặt bộ hẹn giờ hồi cho quan hệ tình dục tự chủ.</Text>
  <Text Key="1FDB2A09">Thời Gian Hồi Tối Thiểu Cho Quan Hệ Tình Dục Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="26D6DD49">Đặt số giây thời gian thực tối thiểu mà Sim chờ trước khi thử quan hệ tình dục tự chủ lại.\n(Mặc định: 100, Tối thiểu: 0)</Text>
  <Text Key="F3F7320F">Thời Gian Hồi Tối Đa Cho Quan Hệ Tình Dục Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="5A37E1CE">Đặt số giây thời gian thực tối đa mà Sim chờ trước khi thử quan hệ tình dục tự chủ lại.\n(Mặc định: 1800, Tối thiểu: 1)</Text>
  <Text Key="CF48FF9E">Thời Gian Hồi Tối Thiểu Cho Quan Hệ Tình Dục Trong Câu Lạc Bộ</Text>
  <Text Key="2634118F">Đặt số giây thời gian thực tối thiểu mà Sim chờ trước khi thử quan hệ tình dục tự chủ trong câu lạc bộ lại.\n(Mặc định: 45, Tối thiểu: 0)</Text>
  <Text Key="9F3DC20C">Thời Gian Hồi Tối Đa Cho Quan Hệ Tình Dục Trong Câu Lạc Bộ</Text>
  <Text Key="6A66ED0A">Đặt số giây thời gian thực tối đa mà Sim chờ trước khi thử quan hệ tình dục tự chủ trong câu lạc bộ lại.\n(Mặc định: 90, Tối thiểu: 1)</Text>
  <Text Key="A9ECC932">Cài Đặt Hộp Thoại Yêu Cầu Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="3D22FEC4">Cài đặt liên quan đến việc hiển thị Sim yêu cầu bắt đầu quan hệ tình dục hoặc tham gia hộp thoại quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="3D0A00F8">Hộp Thoại Câu Hỏi Quan Hệ Tình Dục Trong Ngữ Cảnh Xã Hội</Text>
  <Text Key="B865397C">Chọn để kích hoạt câu hỏi quan hệ tình dục trong ngữ cảnh xã hội khi Sim yêu cầu bắt đầu quan hệ tình dục.\nBỏ chọn để sử dụng câu hỏi chung 'Bạn có muốn quan hệ tình dục không?' khi Sim yêu cầu bắt đầu quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="9234BF69">Hiển Thị Hộp Thoại Người Chơi Hỏi Người Chơi Về Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="1E0F12A4">Chọn để hiển thị hộp thoại yêu cầu khi một Sim người chơi yêu cầu một Sim người chơi khác bắt đầu hoặc tham gia quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="E7EC962B">Hiển Thị Hộp Thoại NPC Hỏi Người Chơi Về Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="E811B65C">Chọn để hiển thị hộp thoại yêu cầu khi một Sim NPC yêu cầu một Sim người chơi bắt đầu hoặc tham gia quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="57B1750A">Hiển Thị Hộp Thoại Người Chơi Hỏi NPC Tham Gia Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="2318F680">Chọn để hiển thị hộp thoại yêu cầu khi một Sim người chơi yêu cầu một Sim NPC tham gia quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="0AB79352">Cài Đặt Bệnh Truyền Nhiễm Qua Tình Dục &amp; Vấn Đề</Text>
  <Text Key="B62539FF">Cài đặt liên quan đến bệnh lây truyền qua đường tình dục và các vấn đề tình dục.</Text>
  <Text Key="3FC7DC0F">Công Tắc Bệnh Chấy Rận</Text>
  <Text Key="8EB56449">Chọn để kích hoạt Sim mắc bệnh Chấy Rận (STD).</Text>
  <Text Key="5E18ED60">Chăn Ga Gối Nệm Nhiễm Chấy Rận</Text>
  <Text Key="E79B9252">Chọn để kích hoạt Sim mắc bệnh Chấy Rận qua chăn ga gối nệm nhiễm chấy rận.</Text>
  <Text Key="5BB87070">Dân Số Tác Nhân Ẩn STD</Text>
  <Text Key="4E2C9308">Đặt một tỷ lệ phần trăm dân số sẽ trở thành Tác Nhân Ẩn STD có khả năng lây lan bệnh.\n(Mặc định: 18.0%)</Text>
  <Text Key="E6FB18A8">Cài Đặt Tinh Dịch</Text>
