  <Text Key="1F4400FB">{0.SimFirstName} biết rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không phải là người duy nhất không thể chịu đựng thêm những cơn giận dữ của đứa trẻ 9 tuổi nữa, nhưng chắc chắn sẽ cảm thấy như vậy khi {M0.đội của anh ấy}{F0.đội của cô ấy} nhận ra rằng họ phải thi đấu trận tiếp theo với một người thiếu. Họ nổi loạn và từ chối phối hợp. Trận đấu trở thành thảm họa.</Text>
  <Text Key="78A2BAD6">Phew! Các phóng viên sớm phát hiện ra rằng người yêu cũ bị phớt lơ của CFO chính là người đứng sau mọi rắc rối. Được củng cố bởi tinh thần đoàn kết trong đội ngũ lãnh đạo, các cổ đông đầu tư thêm và cổ phiếu công ty phục hồi.</Text>
  <Text Key="C03E9EC2">Bối rối và tức giận vì bị chỉ trích, đối tác trả lời câu hỏi của {0.SimFirstName} một cách thô lỗ và bắt đầu tấn công kế hoạch của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {0.SimFirstName} cố gắng cứu vãn, nhưng khi đối tác tuyên bố có một cuộc họp khác, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bị đóng cửa ngay trước mặt.</Text>
  <Text Key="A4F3B357">Có vẻ như không ai nghe thấy {0.SimFirstName}, bỗng chốc trở nên tập trung rất cao độ vào công việc. Quá lo lắng để không thể tiếp tục, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} buông xuôi, mất thêm nhiều mặt mũi và khiến người khác cười khúc khích nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="58FF8B97">Ồ, chuyện đó không đi đến đâu. Một nhân viên chỉ ra rằng tất cả họ đều làm việc vì cổ phiếu, và có thể kiếm được nhiều tiền ở nơi khác. Rõ ràng họ có niềm tin vào công ty; chính {0.SimFirstName} mới là người cần tin tưởng họ. Thêm nhiều người tham gia ý kiến, rồi dọn đồ và bỏ đi.</Text>
  <Text Key="DA184313">{0.SimFirstName} cảm thấy hơi xấu hổ vì rời đi sớm, nhưng làm {M0.bản thân}{F0.bản thân} mình xấu hổ trước vài đồng nghiệp chuyên nghiệp không tệ bằng việc làm vậy trước báo chí. May mắn là mọi người quá xao nhãng để chú ý khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} rời khỏi phòng.</Text>
  <Text Key="610E7ACC">Chúc mừng {0.SimFirstName} vì đã có can đảm xin giúp đỡ! Thật không may, ở đây không ai có chút ý tưởng nào về việc làm thế nào, đặc biệt là {M0.quản lý của anh ấy}{F0.quản lý của cô ấy}. Và bà ấy thà thấy {0.SimFirstName} chìm nghỉm còn hơn là thấy bản thân mình.</Text>
  <Text Key="21838B5B">Sửa lỗi cho Người điều hành</Text>
  <Text Key="052FD8D8">Bỏ qua</Text>
  <Text Key="F4E7B4FA">Bỏ qua Khách hàng</Text>
  <Text Key="FBC80673">Bắt đầu Trò chuyện</Text>
  <Text Key="09A2F0B3">Đồng ý Điều tra</Text>
  <Text Key="9955A762">Phớt lờ Lời buộc tội</Text>
  <Text Key="52DCAD53">Một chim trong tay luôn tốt. {0.SimFirstName} rời đi với đống tiền để gieo hạt cho {M0.dự án tiếp theo}{F0.dự án tiếp theo} của mình, nhưng không tránh khỏi việc làm {M0.đồng nghiệp}{F0.đồng nghiệp} tức giận. Một số người tài năng xuất sắc nhất của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} từ chức, khiến các kế hoạch tương lai bị cản trở.</Text>
  <Text Key="2EA5DDA2">{0.SimFirstName} ghi chú vài nét, vẽ một bức phác thảo cực kỳ không thích hợp của giáo viên—và thề sẽ quay trở lại với một kiệt tác lần sau.</Text>
  <Text Key="399EF824">Ôi không! {0.SimFirstName} đã thử có một quầy bar nước trái cây mở cửa, và ai đó đã đổ một ly Simsmapolitan vào một chiếc bình từ năm 5000 trước Công nguyên.</Text>
  <Text Key="C679510B">Những giờ đầu vẽ tranh trong cơn đau khó khăn, nhưng {0.SimFirstName} cuối cùng cũng lấy lại được bình tĩnh và hoàn thành {M0.công việc sáng tạo}{F0.công việc sáng tạo} của mình, cùng với {M0.công việc nhà{chủ yếu}{F0.công việc nhà chủ yếu}.</Text>
  <Text Key="1D604211">{0.SimFirstName} gọi một cuộc điện thoại khó chịu đến chủ phòng trưng bày, người đề nghị mua bức tranh từ {0.SimFirstName}. Đã bán! </Text>
  <Text Key="A2700B99">Chết thật! Bàn của {0.SimFirstName} bị một chiếc xe đạp đi ngang qua đâm trúng, và giờ vài bức vải đã bị vết bánh xe làm xấu.</Text>
  <Text Key="D94B83C4">Mặc dù khó có thể bỏ qua mùi sữa chua, {0.SimFirstName} vẫn cố gắng bỏ qua nghệ sĩ. Họ vẽ tranh trong tương đối yên bình.</Text>
  <Text Key="4650AF07">{0.SimFirstName} đối đầu trực diện với nghệ sĩ trừu tượng, trước mặt mọi người trong nhóm họa sĩ, và nói ra những điều nghe có vẻ thông minh hơn hẳn. </Text>
  <Text Key="4444BC46">Bức tranh được bán chỉ dựa trên tên tuổi, và {0.SimFirstName} giờ cảm thấy có trách nhiệm cứu một con chó poodle khỏi cuộc sống trên đường phố.</Text>
  <Text Key="F6F28067">Triển lãm được tổ chức một cách tồi tệ, với những lựa chọn trưng bày kỳ quặc. May mắn là {0.SimFirstName} đã không nhận hối lộ!</Text>
  <Text Key="053E1398">Tại sao phải học qua đường khó, bằng cách mắc lỗi, khi các nghệ sĩ khác đã tìm ra cách làm? {0.SimFirstName} dạy lý thuyết, và tác phẩm của học sinh trông ngày càng thông minh hơn.</Text>
  <Text Key="2079D45B">Vào phút chót, {0.SimFirstName} bị người mua khác trả giá cao hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không phải người duy nhất nhận ra đây là một món hời!</Text>
  <Text Key="C0D73913">Bình luận hàng đầu trên bài báo viết, "Rõ ràng, tôi đồng ý với bài đánh giá cay nghiệt của {0.SimFirstName} về 'Gọi Tôi: Nghệ sĩ Được Xây Dựng Bằng Điện Thoại Thông Minh.' Tác phẩm đó là nghệ thuật tự mãn. {0.SimFirstName} đã gọi đúng tên nó." </Text>
  <Text Key="26883376">Bất chấp sự chỉ trích của {0.SimFirstName}, các chuyên gia đánh giá nghệ thuật trên toàn cầu mất việc khi Appraise-Bot cũng được chuyển thành một ứng dụng miễn phí cho điện thoại thông minh.</Text>
  <Text Key="2C06DC1D">{0.SimFirstName} thông báo về một buổi gặp gỡ Nghệ thuật Cổ đại. Mọi người có thể mặc áo choàng toga và đội cành ô liu! Trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} kịp biết, hàng chục người đã đăng ký tham gia sự kiện. Trông thật tốt!</Text>
  <Text Key="CBE056F5">Ồ. Nhiệt huyết của học sinh đáng khen, nhưng có lẽ {0.SimFirstName} nên thảo luận lý thuyết về góc nhìn TRƯỚC khi họ vẽ bức tranh về đường chân trời thành phố.</Text>
  <Text Key="5DDCB6C9">{0.SimFirstName} tập hợp các nghệ sĩ khác, và không lâu sau, mọi người đều hào hứng đẩy nhanh sự phát triển của phong trào hậu-hậu-hậu-truyền thống-cubist-fauv-hiện đại-lạ kỳ. Mất bao lâu để nó tiến hóa thêm một "hậu" nữa?</Text>
  <Text Key="743E4DC6">Chỉ cần một ít xà phòng và nước nhẹ, vết bẩn biến mất, để lại bức tranh không tỳ vết. Phew!</Text>
  <Text Key="69C7CE5E">{0.SimFirstName} gọi một cuộc điện thoại khó chịu đến chủ phòng trưng bày, người từ chối chịu trách nhiệm hoặc thậm chí không bao giờ làm việc với {0.SimFirstName} nữa.</Text>
  <Text Key="99ED519B">Tai trái dường như sắp rơi ra, chân không cân đối với thân, và mũi trông như bị gãy. Nhưng ngoài chuyện đó ra, thì ổn!</Text>
  <Text Key="CB803477">Một ít thời gian làm việc bị lãng phí, nhưng {0.SimFirstName} tìm được một mẫu khác và hoàn thành một tác phẩm danh mục khác, và tuyệt vời. </Text>
  <Text Key="3BCCC35B">Bức tranh được bán với giá bằng một hộp thức ăn cho chó. Điều đó sẽ không tạo nên nhiều khác biệt.</Text>
  <Text Key="F60BADE0">Người xem thấy trang phục cây cọ dừa thiếu chín chắn và xúc phạm. Triển lãm "Nghệ thuật Đảo" không được đông người tham dự.</Text>
  <Text Key="B24E221E">{0.SimFirstName}'s những lời phàn nàn giận dữ về {M0.bức tranh của anh ấy}{F0.bức tranh của cô ấy} khiến {0.SimPronounObjective} được gọi là "Crank Bé". Trường học vui không?</Text>
  <Text Key="DE9C75A5">Khu vườn mọc hoang dại, nhưng khi các chủ trang trại thấy bức tranh đáng yêu về những chú heo con của {0.SimFirstName}, tất cả dường như đáng giá. </Text>
  <Text Key="2083AFD1">{0.SimFirstName}'s lập trường thông minh về {M0.công việc của anh ấy}{F0.công việc của cô ấy} gây ấn tượng với bạn bè và giáo viên. Người phê bình chưa từng nghĩ đến góc nhìn đó.</Text>
  <Text Key="9DA86E56">Đặt sách giáo khoa sang một bên, {0.SimFirstName} cho phép học sinh học qua hành động. Điều này dẫn đến nhiều bức tranh xuất sắc và rất nhiều phản hồi tích cực cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="FE0ABB65">{0.SimFirstName} không kiếm được đồng nào nhưng rời đi với một số liên hệ mới trong cộng đồng nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="916D3C0D">{0.SimFirstName} quét một trong {M0.các bức tranh của anh ấy}{F0.các bức tranh của cô ấy} và AB-2000 nhanh chóng nhả ra một điểm số rất không thích hợp. Rõ ràng máy bị hỏng. May mắn là thiết bị dường như không được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="137DC5B8">Bản tuyên ngôn được đăng trên một blog nghệ thuật rất phổ biến và nhanh chóng lan truyền. Giờ mọi người đều đang thực hành phong trào hậu-hậu-hậu-truyền thống-cubist-fauv-hiện đại-lạ kỳ. </Text>
  <Text Key="C219A3B3">{0.SimFirstName} tìm một nơi yên tĩnh để ngủ một giấc, và thức dậy với năng lượng mới để lau chùi thêm chăm chỉ. </Text>
  <Text Key="C60FCD88">{0.SimFirstName}'s buổi triển lãm sắp tới nhanh chóng trở thành buổi được các nhà phê bình mong đợi nhất. Họ phát cuồng khi {0.SimFirstName} giải thích rằng chất liệu cũng có thể ăn được. </Text>
  <Text Key="8FFEEAD3">Học sinh biết rằng {0.SimFirstName} đang tuyên bố đã phát minh ra kỹ thuật cho {M0.buổi triển lãm sắp tới của anh ấy}{F0.buổi triển lãm sắp tới của cô ấy} và nộp đơn khiếu nại lên trường đại học.</Text>
  <Text Key="C383D427">{0.SimFirstName}'s sếp nghĩ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang giả vờ, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận được một bài giảng dài về ứng xử chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="9C321BD3">{0.SimFirstName} đối đầu trực diện với nghệ sĩ trừu tượng, trước mặt mọi người trong nhóm họa sĩ, và nói ra những điều nghe có vẻ lỗi thời và lạc hậu.</Text>
  <Text Key="6E779DF6">{0.SimFirstName} mất {M0.cơ hội}{F0.cơ hội} có một tác phẩm sơn body được đăng trên tạp chí, nhưng cứu {M0.lòng tự trọng}{F0.lòng tự trọng} bằng cách không cố gắng phun sơn lên {M0.làn da của chính mình}{F0.làn da của chính mình}.</Text>
  <Text Key="AFE3CF17">Đi theo phong cách cổ điển, bạn không thể sai. {0.SimFirstName} trông thật tuyệt, nói hay và thu hút một đám đúng đông người đến bảo tàng.</Text>
