  <Text Key="A12428D4">Thu hút mọi ánh nhìn với bộ trang phục vui tươi này, kết hợp chiếc váy ngắn đơn giản cùng vòng tay đính đá và cổ áo có đinh tán. Mọi người sẽ cầu xin được có số điện thoại của bạn!</Text>
  <Text Key="4BC84029">Đi Săn</Text>
  <Text Key="E879D1B5">Thể hiện bản chất hoang dã của bạn với chiếc áo khoác quấn người gấu và chiếc váy ngắn in họa tiết báo chúa. Săn hoặc bị săn, nhưng hãy cảnh giác một điều: bạn sẽ không thể lảng tránh sự chú ý lâu. Meow.</Text>
  <Text Key="A248FA80">Da &amp; Hoa Hồng</Text>
  <Text Key="FAA167B8">Phong cách phóng khoáng của tay lái xe máy kết hợp với sự thanh lịch hoa văn trong bộ trang phục quyến rũ này, cho thế giới biết bạn không phải là loài hoa tường vi.</Text>
  <Text Key="D64E01E7">Vẻ Đẹp và Chiếc Thắt Lưng</Text>
  <Text Key="A1A1376F">Bay lên những tầm cao mới của thời trang với bộ trang phục tương lai này. Màu sắc táo bạo, cổ áo tuyệt vời và chiếc thắt lưng phản chiếu sẽ biến bạn thành trung tâm của bữa tiệc trên khắp vũ trụ và xa hơn nữa.</Text>
  <Text Key="EA910397">Chiếc váy dạ hội Công chúa</Text>
  <Text Key="3D31A21F">Gương, gương ơi, trên tường: Ai là người lộng lẫy nhất trong số họ? Tất nhiên là bạn, trong chiếc váy dài chấm đất thanh lịch này, cùng đôi găng tay satin và chiếc brooch lấp lánh.</Text>
  <Text Key="F6954860">Chiếc váy LoveLine</Text>
  <Text Key="CCBF2998">Thu hút sự chú ý đến những đường nét đẹp của bạn với chiếc váy dạ hội thanh lịch có khung viền! Chiếc dây choker thanh lịch và đôi giày cao gót đeo dây mắt cá tạo thành khung hoàn hảo cho vẻ ngoạn tuyệt vời mới của bạn.</Text>
  <Text Key="67FAC1B1">Thiên thần Rock</Text>
  <Text Key="DDECE69D">Miền Viễn Tây kết hợp Hard Rock trong phong cách cứng rắn như tulip này sẽ lôi cuốn mọi sự chú ý. Từ chiếc mũ cô gái chăn bò đến đôi giày sneaker cao cổ, bộ trang phục lấp lánh sao này nói "chào" với niềm vui tán tỉnh.</Text>
  <Text Key="7988D1E9">Bộ đồ ngắn Tweed Cần Tốc</Text>
  <Text Key="BC358775">Được trang trí bằng chi tiết nữ tính, bộ áo khoác và quần short tweed thanh lịch này tạo ra hiệu ứng "quá tuyệt vời đến mức tôi nên mang đi giặt khô" vô cùng đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="EBFA8854">Bộ đồ Betty Oops</Text>
  <Text Key="DBEF1B04">Lộ đủ vai để gợi sự tò mò về đồ lót của bạn. Lộ đủ chân để trông như bạn chỉ đang mặc đồ lót.</Text>
  <Text Key="DFC97FF9">Chiếc váy Sundress Mùa Xuân Hè</Text>
  <Text Key="85840745">Hãy để bản thân bị cuốn đi bởi chiếc váy in hoa lãng mạn và bộ mũ phớt nắng này, mang đến phong cách nữ tính quyến rũ cho bất kỳ mùa nào, miễn là bạn không đang... lạnh cóng.</Text>
  <Text Key="D247AA3A">Điên vì Kẻ sọc</Text>
  <Text Key="E0C00BD6">Chúng tôi điên vì chiếc váy ngắn kẻ sọc rock và combo áo thun hộp sọ này. Thực ra, chúng tôi chỉ đang điên. Nếu bạn là cô gái hay tức giận, đây là một vẻ ngoài tốt. Hãy thể hiện nó.</Text>
  <Text Key="5B674B95">Princess Leia</Text>
  <Text Key="EB0799B6">Soca và Calypso</Text>
  <Text Key="6D768AD2">Aayla Secura</Text>
  <Text Key="8B431586">Bộ đồ Đường đua VaVaVroom</Text>
  <Text Key="9C0FFD3A">Không có gì khiến bạn trông nhanh hơn bộ đồ đường đua ôm cơ thể này. Được làm từ vải siêu nhẹ, thấm hút ẩm, với một bút màu để làm nổi bật đường nét cơ thể gây chú ý.</Text>
  <Text Key="91444A17">Trang phục Cơ thể Bionic</Text>
  <Text Key="C316B49F">Bạn có sức mạnh để đánh bại đối thủ, vì sao phải che giấu? Bộ áo tank và quần short hiệu năng cao này được cắt ôm sát để loại bỏ lực cản và giữ cho bạn nhẹ nhàng và mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="31A776AA">Chiếc quần short Thể thao</Text>
  <Text Key="68962106">Bộ trang phục tập luyện này đi được một quãng đường dài về hiệu năng và phong cách! Thoáng mát, thoải mái và dễ thương, bạn có thể cảm nhận làn gió khắp người.</Text>
  <Text Key="2FADAC22">Art Deco</Text>
  <Text Key="78A0E3FE">Trò chơi bảng</Text>
  <Text Key="26682735">Thời trang Xu hướng</Text>
  <Text Key="8421CEDB">Ngủ trưa trong hầm trú ẩn</Text>
  <Text Key="78964F03">Quá mức</Text>
  <Text Key="83179F5F">Barford Prep</Text>
  <Text Key="A55E8EB9">Chỉ huy Điều hành</Text>
  <Text Key="B5C79705">Chỉnh trang Đột xuất</Text>
  <Text Key="1B877576">Đinh tán Dân chủ</Text>
  <Text Key="8A7C3ECD">Cậu ta</Text>
  <Text Key="2F5AF35A">Đói như Đứa trẻ</Text>
  <Text Key="F74322FD">Đứa trẻ Mới</Text>
  <Text Key="59A5DBF0">Đường chạy 6:00 Sáng</Text>
  <Text Key="A3CC777D">Vòng ba Điểm</Text>
  <Text Key="73DCBCC4">Bikini Hoài cổ</Text>
  <Text Key="E96A36C6">Bắt Làn Sóng</Text>
  <Text Key="E7D6FBCE">Điểm Nóng</Text>
  <Text Key="4020EE23">Xuống Hố Thỏ</Text>
  <Text Key="F9A67BAD">Sức hép của Kẻ cướp Vũ trụ</Text>
  <Text Key="7CC7E861">Trên Lối đi</Text>
