  <Text Key="95DE3D92">Chuyên Gia Tái Tạo Hình Tượng</Text>
  <Text Key="A5AF1336">Khi người khác cần giúp đỡ, bạn được giao nhiệm vụ cho lý tưởng đó. Với những gợi ý trang phục xuất hiện và lời khuyên tức thời, bạn sẽ cần Tái Tạo mọi nhu cầu vật chất.</Text>
  <Text Key="40320FDD">Người Làm Phép Màu Tái Tạo</Text>
  <Text Key="D69C89F3">Ma thuật thực sự không cần cây đũa, mà cần một chiếc mắc áo trong mỗi tay cầm một mảnh trang phục được cân nhắc kỹ lưỡng. Mang một phép thuật đến mọi tủ quần áo!</Text>
  <Text Key="3FA4BFA8">Thần Đồng Tủ Quần Áo</Text>
  <Text Key="37E65C7C">Có những cân nhắc ở bề mặt, nhưng cũng có những cái sâu hơn. Chìa khóa là xâu kim và chìm xuống bên dưới bề mặt để làm chủ những cách thức của dệt may.</Text>
  <Text Key="FA930D73">Chiến Lược Gia Dệt May</Text>
  <Text Key="B3572A99">Một ngày tốt lành bắt đầu với trang phục phù hợp và một đêm tuyệt vời khởi đầu với bộ đồ nghiêm túc. Nghiêm túc bàn luận về từng nút áo và khóa kéo tinh ranh là theo đuổi tận tâm của một Người Trang Phục Tận Tâm.</Text>
  <Text Key="26AC0486">Người Trang Phục Tận Tâm</Text>
  <Text Key="07EB93F3">Cập Nhật Trạng Thái Mạng Xã Hội ({0.String})</Text>
  <Text Key="9734BCA4">Khi trang phục vượt lên trên sự ấm áp vật chất và phong cách cá nhân, nó tăng cường những nét văn hóa của người mặc. Bạn đã đến để nắm bắt điều đó, tại thời điểm chính xác này, để mọi người đọc!</Text>
  <Text Key="FCD89AAB">Chuyên Gia Văn Hóa</Text>
  <Text Key="B5FC9DDB">Không chỉ là áo trên, quần dưới, giày, hay phụ kiện, mà là cách tất cả chúng kết hợp và phối hợp với nhau. Bây giờ bạn tập trung vào diện mạo tổng thể và đó là trang phục phù hợp cho bạn.</Text>
  <Text Key="EA86F1C0">Tác Giả Bộ Đồ</Text>
  <Text Key="C6EF915E">Mọi thứ trang trí đều phải được xem xét khi được mặc. Nhiệm vụ của bạn khi gõ là mô tả ngắn gọn hoặc chi tiết từng sợi chỉ và nút áo liên quan đến khán giả ngày càng tăng của bạn.</Text>
  <Text Key="8C9BE9D5">Người Thợ Rèn Từ Ngữ Đeo Được</Text>
  <Text Key="54DD6F2E">66% Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="A7C64107">33% Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="C1745F1D">Các món đồ phải tìm được ngôi nhà mới và tất cả các bên phải hài lòng với sự sắp xếp. Bạn được giao nhiệm vụ tư vấn, phê bình và làm rõ nhu cầu của những bộ quần áo tìm kiếm người mới để trang trí.</Text>
  <Text Key="949A792A">Nhà Bình Luận Giao Khoán</Text>
  <Text Key="5AE226E0">Mỗi hành trình thời trang bắt đầu từ đâu đó, và với bạn, đó là mũi chỉ đầu tiên. Trong khi những cá nhân danh giá hơn sẽ viết về trang phục 'thời trang cao cấp', bạn sẽ được giao nhiệm vụ với những từ ngữ về 'chưa chắc chắn'.</Text>
  <Text Key="7F6D4157">Nhà Đánh Giá Trang Phục Bình Dân</Text>
  <Text Key="CF3C8D02">Thảo Luận Về Trang Phục Hoặc Thời Trang ({0.String})</Text>
  <Text Key="E7784BA5">Duyệt Thông Tin ({0.String})</Text>
  <Text Key="C8BEAF7D">Tương Tác Lãng Mạn ({0.String})</Text>
  <Text Key="710EA9E8">Tạo Tranh ({0.String})</Text>
  <Text Key="B92A6F36">Tạo Tranh ({0.String})</Text>
  <Text Key="E8396E0F">Bài Tập Về Nhà ({0.String})</Text>
  <Text Key="9E248205">50% Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="5B9F01BC">25% Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="917BFB47">75% Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="6E92495D">Chưa Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="A8DBAB9A">Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="A9C23D3A">Leo cầu thang trong một công ty viết chỉ để được giao các dự án nhàm chán không phải cho {0.SimFirstName}. Cũng không phải là làm việc không công và hy vọng xuất bản thứ gì đó được ưa chuộng. Tất cả những gì {F0.she}{M0.he} muốn là đặt {F0.her}{M0.his} văn xuôi lên giấy và được thưởng cho {F0.her}{M0.his} nỗ lực. Khả năng làm việc ở bất cứ đâu {F0.she}{M0.he} muốn cũng là một phần thưởng lớn.</Text>
  <Text Key="B4EF75A1">Tác Giả Tự Do</Text>
  <Text Key="58C2F351">Tại sao phải ngồi trong một văn phòng đầy đồng nghiệp nói về con cái của họ? {0.SimFirstName} chỉ muốn tập trung và hoàn thành một số mã lập trình trong sự thoải mái ở bất cứ nơi đâu {F0.she}{M0.he} mong muốn. Không có sếp nào sẽ nói với {0.SimPronounObjective} phải làm gì. Từ bảng tính đến trò chơi điện tử, tất cả đều là lựa chọn của {F0.her}{M0.his}!</Text>
  <Text Key="8CED866E">Lập Trình Viên Tự Do</Text>
  <Text Key="3CB96C98">{0.SimFirstName} đã đưa ra quyết định trở thành người làm tự do. Dù điều đó nghe có vẻ tốt, {M0.he}{F0.she} sẽ không thể tìm được công việc hay được trả lương cho đến khi {M0.he}{F0.she} chọn một nghề và một công ty đại diện cho {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="8EA00796">Nghệ thuật chuyên môn dành cho những nghệ sĩ đói khát; nghệ thuật doanh nghiệp dành cho những người đã hy sinh linh hồn sáng tạo của mình. Chắc chắn có một cách tốt hơn để kiếm được lương sống mà không từ bỏ tự do sáng tạo? Đó là con đường của người làm tự do, người có can đảm chọn lựa từ những người tìm kiếm {M0.his}{F0.her} tài năng nghệ thuật. Với Digitalistic Sketchpad trong tay; hãy tiến lên và thêm vẻ đẹp vào thế giới theo cách của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="F0A69C7D">Nghệ Sĩ Tự Do</Text>
  <Text Key="238B87EF">Người Làm Tự Do</Text>
  <Text Key="366CFD29">Chơi Nhạc Cụ ({0.String})</Text>
  <Text Key="EA988705">Viết Trò Cười/Luyện Tập Âm Nhạc ({0.String})</Text>
  <Text Key="7D63E51B">Viết/Thực Hiện Tiết Mục ({0.String})</Text>
  <Text Key="A4BA984B">Chuẩn Bị Thức Ăn/Pha Đồ Uống ({0.String})</Text>
  <Text Key="03F30831">Chuẩn Bị Thức Ăn ({0.String})</Text>
  <Text Key="C5502D05">Pha Đồ Uống ({0.String})</Text>
  <Text Key="A8FA65FA">Hack hoặc Tạo Virus ({0.String})</Text>
  <Text Key="A2D2BE08">Tương Tác Nghịch Ngợm ({0.String})</Text>
  <Text Key="BF43F5FC">Tương Tác Ác Ý ({0.String})</Text>
