  <Text Key="8E4C106B">Nhìn {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="2ED9456C">Nói chuyện với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="A85E934B">{0.SimFirstName} rất đói. Hãy chắc chắn cho {M0.him}{F0.her} ăn trước khi {M0.he}{F0.she} bị lấy đi!</Text>
  <Text Key="1FCB82F9">{0.SimFirstName} rất đói. Hãy chắc chắn cho {M0.him}{F0.her} ăn sớm. Bơi khi đói có thể khiến Sim chết đuối.</Text>
  <Text Key="029F06A0">Ôm</Text>
  <Text Key="F3349557">Đi trốn cưới ngay với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="FEB2653F">Ôm lấy Số phận và Đi trốn cưới</Text>
  <Text Key="B2E95218">Thách thức Số phận và Đi trốn cưới</Text>
  <Text Key="7AD46134">Kết hôn với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="ACA81E4D">Ôm lấy Số phận và Hôn</Text>
  <Text Key="F84000FE">Thách thức Số phận và Hôn</Text>
  <Text Key="38F2AE54">{0.SimFirstName} còn quá trẻ để kết hôn.</Text>
  <Text Key="453E4931">{1.SimFirstName} còn quá trẻ để kết hôn!</Text>
  <Text Key="58555B0A">Kết hôn ngay tại đây, ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="0A456669">Bạn có thể để các Sim đã kết hôn chuyển đến sống cùng nhau bằng nút Split and Merge trong phần Quản lý Hộ gia đình của Chỉnh sửa Khu phố.</Text>
  <Text Key="3D94DAA4">Câu chuyện Nguy hiểm</Text>
  <Text Key="64503C2C">Trong khi nghiên cứu một câu chuyện mới, {0.SimFirstName} có cảm giác rõ ràng {M0.he}{F0.she} đang bị theo dõi. Dù chết vì một câu chuyện sẽ tốt cho di sản {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} thực sự không muốn vậy. Mặc dù {M0.he}{F0.she} cảm thấy cuộc sống {M0.his}{F0.her} đang gặp nguy hiểm, {0.SimFirstName} nên tiếp tục đào bới, hay bỏ cuộc?</Text>
  <Text Key="F18ED284">Khám phá Sốc</Text>
  <Text Key="278DB00C">Trong khi nghiên cứu cuốn sách tiếp theo {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} khám phá điều gì đó về một nhân vật lịch sử được yêu mến sẽ sốc cả dân tộc. Nếu {M0.he}{F0.she} xuất bản nó, {M0.he}{F0.she} sẽ trở thành huyền thoại, nhưng nó thay đổi mọi thứ mà mọi người nghĩ họ biết về lịch sử. {M0.he}{F0.she} nên xuất bản nó, hay chôn vùi nó?</Text>
  <Text Key="10E1CE67">Chương trình Tin tức</Text>
  <Text Key="1CB70A7F">Trong khi cố gắng quảng bá cuốn sách mới nhất {M0.his}{F0.her}, nhà xuất bản của {0.SimFirstName} muốn {0.SimPronounObjective} xuất hiện trên một chương trình tin tức với một người dẫn chương trình {M0.he}{F0.she} không thể chịu nổi. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc cười và chịu đựng trên chương trình vì doanh số, hoặc {M0.he}{F0.she} có thể từ chối thẳng thừng.</Text>
  <Text Key="C1B41F2F">Vị trí Công việc</Text>
  <Text Key="B8ED42B7">Có một vị trí cho một nhà bình luận ý kiến trên trang của {0.SimFirstName}. Số độc giả đang giảm, vì vậy {M0.he}{F0.she} cần đảm bảo thuê ai đó sẽ đưa số liệu lên. {M0.he}{F0.she} nên thuê một nhà văn trẻ nóng bỏng có những ý kiến chính trị lớn, hay thuê một người điềm tâm có kinh nghiệm?</Text>
  <Text Key="2C9B9ED2">Một Mong ước Nồng nhiệt</Text>
  <Text Key="916EFF5A">Mong ước nồng nhiệt nhất của một bé gái bệnh là gặp {0.SimFirstName}, tác giả yêu thích của cô... và tìm ra {0.SimFirstName} đã lên kế hoạch gì cho cuốn sách tiếp theo {M0.his}{F0.her}. {0.SimFirstName} nên chia sẻ bí mật {M0.his}{F0.her}, hay giữ mồm?</Text>
  <Text Key="1D2EC5D4">Nguồn tin Ẩn danh</Text>
  <Text Key="5EBEBF5C">Một trong những câu chuyện của {0.SimFirstName} thu hút sự chú ý của chính phủ, người muốn biết danh tính nguồn tin ẩn danh {M0.his}{F0.her}. Họ nghe có vẻ nghiêm túc. {0.SimFirstName} có thể hoặc tiết lộ nguồn tin, mặc dù {M0.he}{F0.she} đã hứa với họ về tính ẩn danh, hoặc {M0.he}{F0.she} có thể giữ im lặng.</Text>
  <Text Key="5DFD34FD">Làm sai lệch Ngữ cảnh</Text>
  <Text Key="BFCE9045">Nếu {0.SimFirstName} lấy lời phát biểu của một nhân vật công chúng chỉ một chút sai lệch ngữ cảnh, {M0.he}{F0.she} sẽ có một cột bài tuyệt vời từ đó, mặc dù {M0.he}{F0.she} biết đó là một sự căng thẳng. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc chạy với nó và hy vọng độc giả {M0.his}{F0.her} đồng ý với {0.SimPronounObjective}, hoặc chờ đợi và hy vọng một thứ có giá trị tin tức hơn sẽ đến.</Text>
  <Text Key="6264C116">Trợ lý Tồi tệ</Text>
  <Text Key="D6805DCE">Trợ lý cũ tồi tệ của {0.SimFirstName} đang tuyên bố rằng anh ta đã viết một phần lớn của cuốn sách mới nhất {0.SimFirstName}. Trợ lý đó thậm chí không thể đặt đúng cà phê, nhưng {0.SimFirstName} không muốn bé nhỏ. {M0.he}{F0.she} nên nói sự thật hay nói rằng trợ lý “đã giúp,” chỉ để tử tế?</Text>
  <Text Key="8FE4E401">Một Bản thảo Khủng khiếp</Text>
  <Text Key="1F0D24D9">Bản thảo cho tập tiếp theo trong series của {0.SimFirstName} sắp đến hạn... và nó không chính xác là tác phẩm tốt nhất {M0.his}{F0.her}. Thực tế, nó khủng khiếp. Một nhà văn khác đã đề nghị giúp viết lại nó, miễn là {0.SimFirstName} chia sẻ tác quyền tác giả. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc chấp nhận sự giúp đỡ, hoặc từ chối và xuất bản cuốn sách chỉ với tên {M0.his}{F0.her} trên bìa.</Text>
  <Text Key="C4845640">Mọi thứ Cũ kỹ</Text>
  <Text Key="902FB748">Gần đây, tất cả các câu chuyện của {0.SimFirstName} bắt đầu nghe giống nhau. Người ta nói sự đa dạng là gia vị của cuộc sống, vì vậy có lẽ {M0.he}{F0.she} có thể thử trộn lên một chút. {M0.he}{F0.she} nên thử mở rộng sang một lĩnh vực chuyên môn mới, hay chỉ tiếp tục làm cùng một thứ?</Text>
  <Text Key="8E5BC45C">Sự ủng hộ Chính trị</Text>
  <Text Key="06BAF214">Tờ báo nên ủng hộ ai cho chức vụ chính trị? Đó là quyết định của {0.SimFirstName}-cô ấy có thể hoặc chọn nhà lý tưởng phổ biến không có cơ hội thắng, hoặc {M0.he}{F0.she} có thể chọn ứng cử viên đương nhiệm tham dự nhiều buổi gây quỹ và tiệc cocktail hơn là các cuộc họp với cử tri.</Text>
  <Text Key="ACDF998D">Công nghệ Mới</Text>
  <Text Key="8452F095">Nhà xuất bản của {0.SimFirstName} yêu cầu {0.SimPronounObjective} phát hành cuốn sách tiếp theo {M0.his}{F0.her} trong một định dạng điện tử mới-100 ký tự phát ra mỗi giờ trong 22 ngày liên tục. {M0.He}{F0.She} sẽ là tác giả đầu tiên làm điều đó! {M0.he}{F0.she} nên đón nhận công nghệ mới, hay ở lại với những cây cứng cáp cũ?</Text>
  <Text Key="20C05770">Mặc dù nó đáng sợ, {M0.he}{F0.she} vẫn lấy được câu chuyện, và nó là một cú đánh lớn. Lần tới {0.SimFirstName} sẽ viết câu chuyện về cách {M0.he}{F0.she} LẤY ĐƯỢC câu chuyện, điều đó sẽ là một cú đánh lớn hơn!</Text>
  <Text Key="91908C97">Trợ lý của {0.SimFirstName} thật ngu ngốc đến mức không thể xếp được một câu... bây giờ {0.SimFirstName} đã nói với cả thế giới, trợ lý có thể sẽ không bao giờ làm việc lại.</Text>
  <Text Key="7496BB00">Nguồn tin đã gặp rắc rối pháp lý lớn, vì vậy bây giờ {0.SimFirstName} không thể tìm thấy những người khác sẵn sàng nói chuyện với {M0.him}{F0.her} trên hồ sơ! Hơn nữa, các nhà văn khác đang xấu hổ công khai {M0.him}{F0.her} vì không đứng lên vì tính toàn vẹn báo chí. Đó vẫn còn là một thứ chứ?</Text>
  <Text Key="112C7631">Một thứ gì đó sẽ đến một ngày. Và nơi duy nhất mà một nhà văn không nên bịa đặt là trên CV {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="B32CB886">Sự ủng hộ của một tờ báo danh giá như vậy đã đặt cuộc vận động của nhà lý tưởng vào cuộc sống mới-cô ấy có thể thắng sau tất cả! Có lẽ không, thực sự, nhưng vẫn! Hoan hô cho các nguyên tắc!</Text>
  <Text Key="75F01725">Đứa trẻ rất vui! Cô ấy sáng lên khi nghe những câu chuyện của {0.SimFirstName} theo cách cô ấy chưa từng trong nhiều tuần. Bố mẹ cô ấy vô cùng biết ơn vì sự tử tế của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A5B3B933">Người dẫn chương trình là một kẻ ngốc, nhưng xuất hiện trên TV sẽ thực sự tăng doanh số-và bây giờ {0.SimFirstName} thậm chí còn nổi tiếng hơn.</Text>
  <Text Key="FBFCD99D">Này, chúng ta đều bận. Người hâm mộ hiểu, và thậm chí một cuộc gặp gỡ nhanh với một người nổi tiếng khá thú vị.</Text>
  <Text Key="46381BDD">Nhà văn khác có một số ý tưởng tuyệt vời và đã làm một công việc xuất sắc viết lại. {0.SimFirstName} chưa bao giờ có thể làm một mình.</Text>
  <Text Key="9456F88A">Công việc {M0.His}{F0.Her} không phải là bình luận về lịch sử, chỉ cung cấp các sự kiện. Đất nước bị sốc. Tên {0.SimFirstName} sẽ sống mãi mãi như một nhà sử học đột phá.</Text>
  <Text Key="CF63898C">Độc giả yêu thích góc nhìn kỳ quặc về tin tức địa phương của họ. {0.SimFirstName} thậm chí có thể làm cho tòa án đỗ xe trông thú vị!</Text>
