  <Text Key="9DEC4ED6">Benner Coffeetable</Text>
  <Text Key="681DCF0F">Bản phác thảo nghệ thuật về một sinh vật silicon sẽ trở thành bạn cùng nhà tuyệt vời. Nó sẽ không chơi đùa theo kiểu 'ném bóng', nhưng đây là một chiếc bàn hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="589902EA">The Ascension</Text>
  <Text Key="8A7E92EB">Cuộc sống là vô tận, luôn luân chuyển qua bóng tối và sự phục hồi, luôn quay vòng như một vòng tròn. Trái Đất quay như vậy, và chiếc bàn cà phê The Ascension của Reclamation Homeware được thiết kế như vậy. Được làm từ 100% rác thải tái chế, được ép và sơn gọn gàng thành hình dạng hấp dẫn, chiếc bàn này cũng có vị trí của mình trong Vòng Tròn Vĩ Đại.</Text>
  <Text Key="3E29D4D7">Magnus Round Patio Table</Text>
  <Text Key="7AB72E58">Kết cấu nhôm nhẹ nhàng kết hợp bề mặt gỗ tạo nên một chiếc bàn sân vườn nhẹ, dễ di chuyển, phù hợp cho mọi nhu cầu ăn uống ngoài trời của bạn.</Text>
  <Text Key="C229D944">Fire's First Love Coffee Table</Text>
  <Text Key="7FDFB171">. Nhưng cũng có chiếc bàn này! Chiếc bàn cà phê thủ công này được chế tác thủ công bằng các kỹ thuật khắc bằng lửa cổ xưa, dụng cụ khắc và tình yêu bền vững của người tạo ra nó.</Text>
  <Text Key="3C3A01A7">Bigger Gatherings Banquet</Text>
  <Text Key="636B4308"></Text>
  <Text Key="0B4964E6">surgeryTableProp_bm</Text>
  <Text Key="7156F3BF">surgeryTableProp_bm</Text>
  <Text Key="DBD9BCD3">surgeryTable_bm</Text>
  <Text Key="55348C7C">surgeryTable_bm</Text>
  <Text Key="9B8E56D7">Mở khóa ở cấp 1 của sự nghiệp Style Influencer</Text>
  <Text Key="897E01B4">Mở khóa bằng cách tham gia sự nghiệp Style Influencer</Text>
  <Text Key="CFF211CC">Bảng Phong Cách Thịnh Hành</Text>
  <Text Key="02D603E9">Một công cụ độc nhất của nghề nghiệp dành cho Style-Influencers, ghi lại những Ấn Tượng thu thập được từ một Sim trong sự nghiệp đó, theo dõi sự phát triển của thị hiếu thẩm mỹ của họ để mở khóa nhiều phong cách tùy chỉnh.</Text>
  <Text Key="2F10D154">Super Stellar Stun Gun</Text>
  <Text Key="7D3154A1">Dành cho phi hành gia am hiểu không gian, vũ khí công suất cao này là thiết yếu để phòng thủ chống lại người ngoài hành tinh, kẻ cướp và chó giữ nhà từ không gian.</Text>
  <Text Key="03790565">Blarffy</Text>
  <Text Key="EA9EF5BA">Trẻ em có trí tưởng tượng lớn nhất vì chúng hiếm khi có ý niệm về điều gì thực sự có thể xảy ra. Với tinh thần đó, Kindermade mang đến cho bạn Blarffy, con gấu bông khổng lồ không thể có! Đứa trẻ và Blarffy chắc chắn sẽ có những giờ phút vui vẻ rực rỡ.</Text>
  <Text Key="3BF77A1D">Uni</Text>
  <Text Key="01D669A2">Động vật có sừng đầu tiên bạn không thể chờ đợi để ôm ấp! (Điều kỳ diệu nằm ở chiếc sừng của nó!)</Text>
  <Text Key="D1958A3E">Dino</Text>
  <Text Key="D6A4E787">Đội ngũ tại Kindermade đồng thời sản xuất một con rồng bông khổng lồ và một con khủng long bông khổng lồ. Chúng tôi thường nhầm lẫn giữa chúng! Đây là một trong số chúng. Con rồng? Trông giống như một con rồng.</Text>
  <Text Key="33DF87D2">Drago</Text>
  <Text Key="1F821983">Đội ngũ tại Kindermade đồng thời sản xuất một con rồng bông khổng lồ và một con khủng long bông khổng lồ. Chúng tôi thường nhầm lẫn giữa chúng! Đây là một trong số chúng. Con khủng long? Trông giống như một con khủng long.</Text>
  <Text Key="2869EE95">Pixel the Friendly Bear</Text>
  <Text Key="A4FC3C8A"></Text>
  <Text Key="016AD780">Mở khóa bằng cách hoàn thành bộ sưu tập Trứng Trang Trí.</Text>
  <Text Key="F83F2FD7">Mở khóa bằng cách hoàn thành bộ sưu tập Trứng Trang Trí.</Text>
  <Text Key="3A8CC01F">Bun Bun</Text>
  <Text Key="9C625370">Thỏ có mối liên hệ gì với trứng? Bạn sẽ phải hỏi chú bạn dễ thương này!</Text>
  <Text Key="4B6E8454">Cây Bảo Vệ Trang Trí</Text>
  <Text Key="20F77AD0">Bàn Gỗ</Text>
  <Text Key="9C2C3B35">Tất cả những chiếc bàn tốt nhất đều làm bằng gỗ.</Text>
  <Text Key="246FDE73">Gỗ Cũ Trang Trí</Text>
  <Text Key="0AD4939C">Gỗ cũ đẹp, nhưng dễ vỡ.</Text>
  <Text Key="67377921">Gỗ Vỡ Trang Trí</Text>
  <Text Key="CA08EE1E">Gỗ vỡ thường là gỗ cũ và hơi bất ổn.</Text>
  <Text Key="E152F75D">Đèn Lề Đường</Text>
  <Text Key="3CB6D1E2">Một chiếc đèn được thiết kế để dọc theo các lề đường.</Text>
  <Text Key="9483838F">Ván Gỗ Trang Trí</Text>
  <Text Key="890788C0">Gỗ chắc chắn và bền. Nó không bao giờ lỗi mốt.</Text>
  <Text Key="DEA7486A">Ván Gỗ Trang Trí</Text>
  <Text Key="2EF6B76B">Nó làm bằng gỗ thật!</Text>
  <Text Key="FB41255D">Thùng Gỗ</Text>
  <Text Key="87C5EBE2">Thùng gỗ cũ kỹ, nhưng vẫn thời trang!</Text>
  <Text Key="FA8CAF17">Viền Trang Trí</Text>
