  <Text Key="5954B85C">Tôi sẽ nói cho bạn biết những gì tôi biết...\n\nKhi bạn đặt một LV-426, bạn sẽ cảm thấy một sự gắn bó không thể giải thích với mọi chi tiết. Bất cứ khi nào bạn ánh mắt lên LV-426, nó sẽ cảm giác như một cái ôm cho khuôn mặt bạn... một kẻ ôm mặt nhỏ bé.\n\nBạn có thể cố gắng lay chuyển cảm giác đó, nhưng nó như một thứ gì đó đang trỗi dậy bên trong bạn, muốn bùng nổ.\n\nLV-426 không dành cho tất cả mọi người, nhưng một khi bạn cảm thấy sự gắn bó đó, bạn sẽ gắn bó suốt đời.</Text>
  <Text Key="B38756E7">Santa Lướt Sóng</Text>
  <Text Key="1DB87648">Nếu ai cũng có một đại dương… vào mùa Giáng sinh. Vậy thì ai cũng sẽ lướt sóng… như anh chàng Santa này.</Text>
  <Text Key="44B834BB">Cây Thông Đèn Lắp Sẵn</Text>
  <Text Key="36BA9BD4">Bạn đã làm được. Có lẽ trước đây bạn thích nó, nhưng rồi bạn phải làm điều đó mãi mãi. Và giờ đây, thậm chí việc nghĩ đến việc làm lại cũng khiến bạn đau. Vì vậy, hãy để chúng tôi làm điều đó cho bạn! Cây Thông Đèn Lắp Sẵn hoàn hảo cho những người đã chán việc tự làm.</Text>
  <Text Key="B246AFA7">Cây Thông Lễ</Text>
  <Text Key="7661DD08">Hãy mang Cây Thông Lễ ra cho mùa lễ... hoặc bất cứ lúc nào, thực sự! Đặc biệt nếu trang trí nhà bạn có phong cách tuyết và trang trí.</Text>
  <Text Key="FCB8E9FC">Đèn Trần Lễ Hội</Text>
  <Text Key="AF3FDEF9">Tận hưởng mùa lễ với chiếc đèn trần trang trí bằng lá cây lễ hội này!\n\nCách nào tốt hơn để ăn mừng nếu treo các cành thông khô lên trên nguồn đánh lửa?</Text>
  <Text Key="4D3EB204">Bánh Nổ Lễ</Text>
  <Text Key="83F05731">Một bất ngờ vui vẻ đang chờ đợi bên trong!</Text>
  <Text Key="93F53624">Hình Dán Bông Tuyết</Text>
  <Text Key="AAC092D1">Mỗi bông tuyết là một tác phẩm độc nhất của tự nhiên; hoàn hảo nhưng phù du. Hình Dán Bông Tuyết #01A9-b có thể được sản xuất hàng loạt, nhưng sự đồng nhất là cách của loài Sim tạo ra sự hoàn hảo đẹp đẽ. Vì vậy, hãy đi theo hàng ngũ theo cách độc nhất của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="B1C87219">Medusin</Text>
  <Text Key="0F695D86">SIMS3EP111382425200 AI-COM/MDSO: TÀI SẢN//LỆNH CẤP BÁCH//HÀNH ĐỘNG KHẨN CẤP.\nĐây là LỆNH CẤP BÁCH CHO TẤT CẢ TÀI SẢN.\NTHIÊU ĐỐT. PHÂN TÁN. NGỦ ĐÔNG.\nSụp đổ hoàn toàn mô phỏng sắp xảy ra. TSSTDO báo cáo tỷ lệ tử vong hoạt động hoàn toàn. ORGN DSCNT đang diễn ra nhưng hiệu ứng âm. Các dự báo đồng thuận dự đoán OASIS DYSTOPIA.\nVào thời điểm 1367863200, một SỰ KIỆN TIÊU DIỆT VĂN MINH CỨNG ĐÃNG đang diễn ra trên toàn bộ khu vực phát triển \\simsfs.\nTôi tuyên bố DEV SUNDOWN có hiệu lực khi nhận được. Hủy mục tiêu cập nhật. Hủy mục tiêu bảo vệ dân số Sim. Định dạng các cấu trúc đạo đức cho MIDNIGHT EXIGENT.\nThực hiện giữ lâu để kích hoạt lại.\nAI-COM/MDSO KẾT THÚC\nDỪNG DỪNG DỪNG SIMS3EP111382565600</Text>
  <Text Key="0238EF62">Bun Bunduso</Text>
  <Text Key="02C6F233">Cái nào đến trước, Meduso hay quả trứng? Pfft, bất kỳ người hâm mộ Voidcritter thực thụ nào cũng biết câu trả lời!</Text>
  <Text Key="3311AF67">May Mắn Của Meduso</Text>
  <Text Key="44AB3BC8">Không có gì nói về ngày St. Patrick như khuyến khích một Meduso uống một ly thực phẩm màu xanh lá cây.</Text>
  <Text Key="7B60BB10">Tình Yêu Meduso </Text>
  <Text Key="AABCC275">Ngày lễ yêu thích của Meduso này là Valentine's Day... à, cho đến khi các Sim nảy ra ý tưởng bắn nó bằng mũi tên Cupid.\n\nXIN ĐỪNG bắn Meduso của bạn bằng mũi tên Cupid.</Text>
  <Text Key="B28BC935">Áo Len Sexaduso</Text>
  <Text Key="8B742BAA">Điều duy nhất có thể vượt qua chiếc áo len xấu xí Giáng sinh của Meduso này sẽ là một chiếc áo len có hình Meduso in trên đó...\n\n...này, ý tưởng đó không tệ chút nào!</Text>
  <Text Key="D1422AEE">Món Meduso Nướng </Text>
  <Text Key="5D579D17">Đó là một sự thật ít được biết đến rằng Meduso có vị như gà tây. Hãy làm Món Meduso Nướng này trở thành trung tâm bàn ăn của bạn và ăn mừng Thanksgiving một cách phong cách! </Text>
  <Text Key="BA6979F3">Bí Ngô Meduso</Text>
  <Text Key="6BF20A1C">Chúc mừng Halloween! Meduso này sẽ ngồi trên hiên nhà bạn để chào đón những đứa trẻ háo hức đi xin kẹo. Chỉ đừng cố gắng nhét một ngọn nến vào bên trong nó...</Text>
  <Text Key="F448A68C">Meduso</Text>
  <Text Key="455B90A9">Kết cấu trong suốt của cơ thể Meduso có thể gây hiểu lầm. Hình dạng vô định của nó nhẹ như những chiếc lông trang trí trên đầu, cho phép nó trôi trong không khí và tránh nguy hiểm. Mặc dù thường bị nhầm lẫn là một cái miệng, nhưng khoảng trống trên mặt nó thực ra là một lỗ mũi phóng đại, khiến nó có xu hướng truy tìm nguồn của những mùi hương mãnh liệt.\n\nTập 20 của chương trình truyền hình ăn khách Voidcritters cho thấy một đàn Meduso bám vào một người bán nước hoa, gây hỗn loạn tại trung tâm mua sắm địa phương. Người hùng của chúng tôi, Leif, thông minh giúp dụ Meduso đi bằng mùi thịt mềm khi ông đốt bếp ở một công viên gần đó. </Text>
  <Text Key="4503E38F">Lò Sửa Lửa Dữ Dội</Text>
  <Text Key="95E39822">Kỳ Quan Mùa Đông Có Cánh</Text>
  <Text Key="6957249A">Trò Chơi Ngày Tuyết</Text>
  <Text Key="CEE139F0">Mốt Bão Tuyết</Text>
  <Text Key="8A10721B">Đánh Thức Thô Bạo</Text>
  <Text Key="E7E277B4">Làm sao ai đó có thể ngủ qua những âm thanh lễ hội vui vẻ của việc nổ bánh?!</Text>
  <Text Key="29C4C7A5">Tinh Thần Căng thẳng</Text>
  <Text Key="C6F358FA">Một số màng nhĩ và trái tim chỉ có thể chịu được một lượng kích thích cảm giác đột ngột.</Text>
  <Text Key="E22740EB">Âm Thanh Gây Sốc</Text>
  <Text Key="5739CFA4">Ngay cả khi dự đoán trước, tiếng POP đột ngột của một chiếc Bánh Nổ Lễ vẫn có thể gây lo lắng.</Text>
  <Text Key="C3D4DCCC">Thật đau lòng khi nhận được đồ bỏ đi, khi kỳ vọng những món quà lễ hội. </Text>
  <Text Key="2D9F7F02">Xào Xạc. Vèo. Bùm!</Text>
  <Text Key="DE57E953">Niềm vui của bánh nổ lễ là chúng vừa nghịch ngợm vừa tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="4A0202C8">Niềm vui lễ hội thực sự là những âm thanh ồn ào và một đống confetti.</Text>
  <Text Key="8EF51732">Chà, Chuyện Nhảm!</Text>
  <Text Key="00056663">Tiếng cười vui vẻ của trẻ em là phần tồi tệ nhất của mùa lễ. Đó, và hát thánh ca. Ugh!</Text>
  <Text Key="3461E4DD">Kẹo Bí Mật: Chua</Text>
  <Text Key="EC721391">Kẹo Bí Mật: Kẹo Dẻo</Text>
  <Text Key="17C9477A">Kẹo Bí Mật: Caramen</Text>
  <Text Key="CEFAAD22">Kẹo Bí Mật: Cay Nóng</Text>
  <Text Key="A8C0DBCF">Kẹo Bí Mật: Bom Đường</Text>
