  <Text Key="3CED6C44">(Từ việc bắt cá)</Text>
  <Text Key="05A08AE0">(Từ việc bắt cá)</Text>
  <Text Key="7EB2093B">(Từ việc bắt cá)</Text>
  <Text Key="E17DA9CA">(Từ việc bắt cá)</Text>
  <Text Key="FA5801CC">(Từ việc bắt cá)</Text>
  <Text Key="C61BD931">(Từ việc uống nước nóng đã hâm nóng trong lò vi sóng)</Text>
  <Text Key="267ED5BB">Uống thứ này để trở nên Tập trung!</Text>
  <Text Key="C9595E76">Uống thứ này sẽ cho phép bạn đặt lại tất cả các Đặc điểm của mình!</Text>
  <Text Key="15B0EB92">Được nhận bởi: {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="4CAAD755">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="5A6D7699">(Từ việc đặt món Zoomers)</Text>
  <Text Key="4051D918">Bản Tinh Hoa của Cuộc Sống {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="82109C5F">Little Simzee</Text>
  <Text Key="B5962D6A">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="62A83F43">&lt;b&gt;{0.ObjectName}&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="48E725AC">{0.Timespan} cho đến khi khai thác SimoCoin hoàn tất.</Text>
  <Text Key="31F414A5">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Khai thác SimoCoin&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="9C206182">Khai thác SimoCoin Hoàn tất</Text>
  <Text Key="AC08EC1D">Môi trường: 5</Text>
  <Text Key="8DA394B9">Môi trường: 4</Text>
  <Text Key="4B523DFB">Trang Trí Tập Trung: 9</Text>
  <Text Key="F5CDB25C">Trang Trí Tập Trung: 6</Text>
  <Text Key="649CAF65">Trang Trí Tập Trung: 4</Text>
  <Text Key="7EDA64C2">Trang Trí Tập Trung: 3</Text>
  <Text Key="E3C8F1E1">Utranium chỉ được tạo thành từ Selium.</Text>
  <Text Key="60F36497">Socialite chứa một lượng lớn Peryllium và một lượng nhỏ Volenton.</Text>
  <Text Key="BD82FBC9">Simtanium chủ yếu được tạo thành từ Selium và Wolfium, với một lượng nhỏ Plumbobus.</Text>
  <Text Key="AA485684">Sadnum được tạo thành chủ yếu từ Selium, với một chút cả Plumbobus và Firaxium.</Text>
  <Text Key="8DA912CC">Romantium là một nửa Melacoo, phần còn lại được tạo thành từ các phần bằng nhau của Peryllium và Plumbobus.</Text>
  <Text Key="D488AD87">Pyrite được tạo thành từ Phozone và Melacoo, với tỷ lệ khoảng 2 đến 3.</Text>
  <Text Key="FA049924">Punium được tạo thành hoàn toàn từ Oxypin.</Text>
  <Text Key="A3A80386">Plathinum chủ yếu được tạo thành từ Goobleck nhưng cũng có một chút Plathium, thứ khiến nó lấp lánh.</Text>
  <Text Key="DB5FB5D8">Phozonite chỉ được tạo thành từ Phozone. Đó là sự thật, phải không?</Text>
  <Text Key="E2BDFB61">Ozinold được tạo thành từ cả Ozinate và Alcineat, với nhiều Ozinate hơn Alcineat một chút.</Text>
  <Text Key="9C332AF6">Obtainium chủ yếu được tạo thành từ Alcineat, mặc dù nó cũng có một lượng đáng kể Goobleck trộn lẫn.</Text>
  <Text Key="40F2957B">Literalite được tạo thành từ các phần bằng nhau của Selium và Volenton, với một lượng nhỏ Crytacoo nữa.</Text>
  <Text Key="4CB17BE5">Ironyum được tạo thành từ Wolfium và Plathium, với nhiều Wolfium hơn Plathium một chút.</Text>
  <Text Key="820D4A5A">Heavy Metal chủ yếu được tạo thành từ Phozone, mặc dù nó có một chút Goobleck, thứ tạo ra mùi đặc trưng.</Text>
  <Text Key="76E8AB8A">Furium chủ yếu là Firaxium nhưng có gần như lượng Oxypin và Alcineat như vậy.</Text>
  <Text Key="12D332DA">Flamingonium chủ yếu được tạo thành từ Melacoo nhưng cũng có một tỷ lệ tốt Peryllium, tạo ra sắc hồng của nó.</Text>
  <Text Key="38A5C84F">Death Metal được tạo thành từ Plathium và Ozinate. Có nhiều Plathium hơn, nhưng không nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="13F19288">Crytunium chủ yếu được tạo thành từ Volenton, nhưng cũng có một lượng đáng kể Crytacoo.</Text>
  <Text Key="F5BDA0D7">Baconite được tạo thành từ các phần bằng nhau của Sydrolin và Ozinate.</Text>
  <Text Key="83E40247">Alcron được tạo thành từ các phần bằng nhau của Sydrolin và Selium.</Text>
  <Text Key="D2D0D581">Môi trường: 2</Text>
  <Text Key="2B20E8FA">Đá Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="42CBAB6E">Một kho lưu trữ cổ đại của đá trầm tích lẫn lộn với vật liệu kỳ lạ. Có lẽ điều tra thêm sẽ tiết lộ điều gì đó đặc biệt.</Text>
  <Text Key="C9B668E7">Turquoise được tạo thành từ các phần bằng nhau của Oxypin và Alcineat.</Text>
  <Text Key="4142F939">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Văn, viên tinh thể này sẽ xua tan những năng lượng Khó Chịu khỏi tâm trí của Sim.</Text>
  <Text Key="A15490B2">Simanite được tạo thành từ Ozinate và Volenton, với nhiều Ozinate hơn Volenton một chút.</Text>
