  <Text Key="D5388931">Người liên hệ từ Bubbleplace đã thể hiện sự phấn khích đáng kể khi {0.SimFirstName} hoàn thành báo cáo sớm hơn dự kiến. Họ liên tục khen ngợi kỹ sư, điều ban đầu thật là tán thưởng nhưng nhanh chóng trở nên nhàm chán. Dù vậy, {0.SimFirstName} vẫn nhận được một khoản thưởng đẹp cho nỗ lực của {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="C1AFDFB5">Người liên hệ từ Bubbleplace dường như rất vui vẻ khi {0.SimFirstName} không hoàn thành hợp đồng. Rõ ràng, họ coi đó là một loại thành công, nghĩ rằng điều đó chỉ chứng tỏ hệ thống bảo mật của họ thật khó phá. Họ cảm ơn {F0.her}{M0.him} vì đã dành thời gian với một khoản thanh toán nhỏ.</Text>
  <Text Key="405E9BFF">Công ty có thể khó hiểu, nhưng họ trả lương tốt. {0.SimFirstName} không thể phàn nàn sau khi nhận được séc lương, mặc dù {F0.she}{M0.he} không thể xua đi cảm giác kỳ lạ trong đầu rằng {F0.she}{M0.he} đang nhận thấy nhiều thư rác hơn...</Text>
  <Text Key="23ECEC22">Chain Mail, Inc. có thể trông hơi lạ và khó hiểu, nhưng họ rất hào phóng. Khi {0.SimFirstName} giao báo cáo sớm hơn lịch trình, công ty đã đảm bảo thưởng cho {0.SimPronounObjective} với một chút thanh toán thêm.</Text>
  <Text Key="15F4F35E">Mặc dù {0.SimFirstName} không hoàn thành công việc, {F0.she}{M0.he} vẫn được trả một phần số tiền đã thỏa thuận. Sự trừng phạt thực sự đến sau, khi hộp thư đến của {F0.her}{M0.his} đột ngột bị lấp đầy thư rác.</Text>
  <Text Key="0E2F5628">{0.SimFirstName} đã giao báo cáo đúng hạn, khiến đại diện Llamacorn rất nhẹ nhõm. Rõ ràng, ngay cả khi {F0.she}{M0.he} đang làm việc, Llamacorn đã nhận hơn 200 cuộc tấn công!</Text>
  <Text Key="81F8849B">Người liên hệ tại Llamacorn rất vui mừng với việc giao báo cáo sớm. {0.SimFirstName} nhận được nhiều tiền hơn {F0.she}{M0.he} mong đợi, nhưng không có phàn nàn ở đây!</Text>
  <Text Key="2A45A987">Người liên hệ của {0.SimFirstName} tại Llamacorn trở nên rất nghi ngờ {0.SimPronounObjective} khi được thông báo công việc chưa hoàn thành. Vội vàng, {F0.she}{M0.he} được trả một số tiền nhỏ, cảm ơn vì thời gian {F0.her}{M0.his} và bị đẩy ra cửa một cách kỹ thuật số.</Text>
  <Text Key="71F645C6">Bức tranh giả mạo của {0.SimFirstName} thực sự làm người sưu tầm khó hiểu vui vẻ, người lập tức treo nó ở vị trí nổi bật trên {M0.her}{F0.his} lò sưởi. Này, bất cứ điều gì làm họ hài lòng -- miễn là {0.SimFirstName} được trả tiền.</Text>
  <Text Key="EB60E54D">Sau khi nộp bức tranh giả mạo, sự tinh tế thực sự của kế hoạch người sưu tầm nghệ thuật được tiết lộ. Người sưu tầm không quan tâm đến việc thêm bức tranh của {0.SimFirstName} vào bộ sưu tập cá nhân của {M0.her}{F0.his}... Không, người sưu tầm đang đánh cắp bản gốc và thay thế bằng bản sao giả mạo của {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} ban đầu lo lắng về nguy cơ bị bắt, nhưng một ít tiền im lặng thêm từ người sưu tầm đã khiến {M0.him}{F0.her} ngoảnh mặt đi, ít nhất là lúc này...</Text>
  <Text Key="08EDCCD9">Người sưu tầm nghệ thuật khó hiểu tức giận vì {0.SimFirstName} không hoàn thành nhiệm vụ của {M0.his}{F0.her} đúng hạn. Sau khi đe dọa sẽ báo cho cơ quan chức năng, {0.SimFirstName} vẫn có thể trích xuất một khoản thanh toán một phần cho thời gian {M0.he}{F0.she} đã bỏ ra, điều đó chỉ dường như công bằng.</Text>
  <Text Key="7343A18B">Bản giả mạo của {0.SimFirstName} đủ thuyết phục để cho phép người bán nghệ thuật khó hiểu nhanh chóng hoàn thành giao dịch với một người sưu tầm quá háo hức, trước khi có quá nhiều câu hỏi được đặt ra.</Text>
  <Text Key="98CE9CCE">Bản giả mạo của {0.SimFirstName} hoàn hảo; {M0.he}{F0.she} hoàn thiện mọi khía cạnh của việc tái tạo có thể bị kiểm tra. Khách hàng của người bán mang một chuyên gia độc lập đến xem xét bức tranh, người vô tình xác nhận tính xác thực của nó. Toàn bộ hoạt động là một thành công đáng kinh ngạc, và người bán trả cho {0.SimFirstName} một khoản thưởng hậu hĩnh -- hoặc có lẽ đó chỉ là tiền im lặng?</Text>
  <Text Key="CF87ED2D">Tiệc tùng có thể là những sự kiện phức tạp -- đôi khi sang trọng, đôi khi thân mật, đôi khi bị hủy -- đó là lý do chúng tôi tạo ra bộ trang phục hoàn hảo cho bất kỳ bữa tiệc nào thực sự tồn tại.</Text>
  <Text Key="1D93DB1B">Thời Trang VIP Sau Giờ Làm Việc</Text>
  <Text Key="2FCDB07B">Nâng tầm phong cách của bạn với bộ trang phục nhà thiết kế tươi mới như mưa, bao gồm áo khoác cổ chữ V, áo thun cổ chữ V và quần ống rộng được ủi phẳng.</Text>
  <Text Key="57CCA5A2">Bộ Lễ Phục Công Sức Trong Hộp</Text>
  <Text Key="993EF91E">Đi dự một bữa tiệc sang trọng? Bộ Black Tie-in-a-Box của chúng tôi sẽ khiến bạn xinh đẹp như một chú chim cánh cụt trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="C9DD4288">Bộ Comby Lịch Lãm</Text>
  <Text Key="33A8D980">Bộ comby được may đo đẹp đẽ này toàn là sự nghiệp, mặc dù nó cũng rất phù hợp cho các dịp đặc biệt.</Text>
  <Text Key="11239749">Anh Chàng Vùng Ngoại Ô</Text>
  <Text Key="9D6C8DDF">Darth Vader</Text>
  <Text Key="0882F3CE">Con Chuột Khăn Quàng</Text>
  <Text Key="FC62A142">Dưới chiếc mũ và chiếc khăn quàng thời trang đó là một gã đàn ông không sợ bất cứ điều gì -- không phải phán xét, không phải ý kiến công chúng, có lẽ chỉ là đôi tất.</Text>
  <Text Key="C4681B3B">Phong Cách Thân Thiện Câu Lạc Bộ Nông Thôn</Text>
  <Text Key="389AFC9B">Nam giới hiện đại luôn phải sẵn sàng -- cho dù ngày đó mang lại một ván golf, sương mù, hay một Ridgeport.</Text>
  <Text Key="9A8C4F4F">Trang Phục Của Noctis Lucis Caelum</Text>
  <Text Key="9048516E">Luke Skywalker</Text>
  <Text Key="C7805B71">Tàu Điện Emo</Text>
  <Text Key="EC9EC65D">Kính vuông khung đôi mắt nhạy cảm của bạn, chiếc áo thun chật cho thấy gánh nặng của thế giới trên vai bạn, và chiếc quần có hai khóa kéo để chứa đựng cảm xúc của bạn.</Text>
  <Text Key="804A6E8C">Nóng Dưới Chiếc Áo Hoodie</Text>
  <Text Key="913D257C">Giữ một phong cách mát mẻ với quần jean ống lấp, áo thun ôm và áo khoác jean có mũ hoodie tích hợp.</Text>
  <Text Key="D9A488ED">Phong Cách Bess Đó</Text>
  <Text Key="6DAFA47F">Darth Maul</Text>
  <Text Key="B98A244A">Boba Fett</Text>
  <Text Key="CAE88070">Trang Phục Thể Thao 24 Giờ</Text>
  <Text Key="A5279168">Sự thoải mái thể thao chưa bao giờ lỗi mốt với Trang Phục Thể Thao 24 Giờ! Bộ đồ tập thể thao ôm thoải mái này là sự linh hoạt tối thượng.</Text>
  <Text Key="9B3FE85D">Vận Động Viên Phong Cách Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="3F5689B1">Ai mặc quần short ngắn? Tại sao, chính bạn! Bộ Retro Runner giúp bạn vận động theo phong cách những năm 70.</Text>
  <Text Key="8206F899">Cú Ném Rổ Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="B45B3CE5">Mang trò chơi A-game của bạn ra sân và ngoài sân với trang thiết bị bóng rổ sẵn sàng hành động, bao gồm quần short cực kỳ thông khí chiều dài đỉnh cao và các sọc chói quá đến mức tất cả mọi người chỉ nhớ đến nỗi đau của sự thất bại.</Text>
  <Text Key="8C3BD9C0">Không Thể Tin Được</Text>
  <Text Key="3A71DC17">Chuyến Đi Vàng</Text>
  <Text Key="DB647FBB">Bộ Đồ Ngủ Shortie Tombaby</Text>
  <Text Key="77903D1B">Không có gì mơ mộng hơn bộ combo áo thun baby và quần boxer short này cho sự thoải mái tối thượng và phong cách tự do.</Text>
  <Text Key="0939DA6A">Trang Phục Thư Giãn Đặc Biệt Của Thỏ</Text>
  <Text Key="496A41C6">Ôm ấp vào thứ gì đó mềm mại, dễ thương và có thể ôm -- giống như bạn! Áo choàng và dép Somebunny Special được làm từ velour mềm nhất, để bạn cảm thấy như một chú thỏ thật.</Text>
  <Text Key="57502F99">Trang Phục Ngủ Giấc Mơ Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="0FA2BBE5">Mơ về những ngày bạn chỉ là một cô bé dịu dàng, được trang trí bằng nơ và những bông hoa tinh tế. Giờ hãy mặc như thể không có gì thay đổi. Bao gồm đôi giày ballet!</Text>
  <Text Key="E4B6F924">Niềm Vui Thu Hút</Text>
