  <Text Key="AC6B7F9E">Nhấp vào TV và chọn Xem Phim Tình Cảm.</Text>
  <Text Key="2E0079AD">Xem Chương Trình TV Tình Cảm</Text>
  <Text Key="ACC0F8B2">Nhấp vào TV và chọn Xem Kênh Thiếu Nhi.</Text>
  <Text Key="42C352C1">Xem Kênh Thiếu Nhi trên TV</Text>
  <Text Key="B8527FF4">Nhấp vào TV và chọn Xem Kênh Lò Sưởi.</Text>
  <Text Key="1F18E4D3">Xem Kênh Lò Sưởi</Text>
  <Text Key="9C3ED2E8">Nhấp vào TV và chọn Xem Chương Trình Nấu Ăn Để Lấy Ý Tưởng.</Text>
  <Text Key="A0149657">Xem Kênh Nấu Ăn Để Lấy Ý Tưởng</Text>
  <Text Key="4E74CC91">Nhấp vào TV và chọn Xem Kênh Nấu Ăn.</Text>
  <Text Key="235E5510">Xem Chương Trình Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="3B10A45C">Nhấp vào TV và chọn Xem Hài Kịch.</Text>
  <Text Key="5C3BB32B">Xem Hài Kịch trên TV</Text>
  <Text Key="AEE044CC">Nhấp vào TV và chọn một kênh để xem.</Text>
  <Text Key="79D8B6D7">Nhấp vào Máy Tính và chọn Xem Phát Trực Tiếp Trò Chơi trong mục Web. Sim mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ Năng Chơi Game.</Text>
  <Text Key="E505CCE6">Xem Phát Trực Tiếp Trò Chơi</Text>
  <Text Key="90FA6AD3">Đi đến Bảo Tàng bằng cách mở Bản Đồ Thế Giới và nhấp vào Địa Điểm. Khi đến nơi, nhấp vào một tác phẩm Nghệ Thuật để Xem.</Text>
  <Text Key="DD6C3511">Xem Một Tác Phẩm Nghệ Thuật tại Bảo Tàng</Text>
  <Text Key="BCFEB385">Nhấp vào một tác phẩm Nghệ Thuật để xem.</Text>
  <Text Key="762B3464">Xem Một Tác Phẩm Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="93B06A67">Thắng một trò chơi sau khi chọn Chơi Nhiều Người hoặc Tham Gia Trò Chơi trên máy chơi game.</Text>
  <Text Key="7C69D1CD">Thắng Một Trò Chơi Nhiều Người trên Máy Chơi Game</Text>
  <Text Key="95526D5A">Chơi Density Effect</Text>
  <Text Key="D1D9C409">Chơi MySims Racing Game</Text>
  <Text Key="20E6F685">Chơi Party Frenzy</Text>
  <Text Key="4CBC005E">Nhấp vào máy chơi game để chọn một trò chơi để chơi.</Text>
  <Text Key="E7778B0A">Chơi Video Game trên Máy Chơi Game</Text>
  <Text Key="42FDD6A0">Nhấp vào máy chơi game và chọn Tham Gia Giải Đấu Game.</Text>
  <Text Key="729AD008">Tham Gia Một Giải Đấu Game trên Máy Chơi Game</Text>
  <Text Key="6124AB30">Nhấp vào một Sim và chọn Giải Bày trong danh mục Thân Thiện. Sim có thể thực hiện Tương Tác xã hội này khi Căng Thẳng.</Text>
  <Text Key="9ABC352F">Giải Bày với Ai Đó</Text>
  <Text Key="D1943F02">Sử dụng Máy Tập Tại Phòng Tập</Text>
  <Text Key="32DD7E28">Nhấp vào Máy Tập và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="4E343797">Sử dụng Máy Tập Trong Một Giờ</Text>
  <Text Key="4C6E1F7E">Nhấp vào Máy Tập và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="1C1889A7">Nhấp vào Búp Bê Voodoo để thực hiện Voodoo lên một Sim khác. Đừng quên ràng buộc Búp Bê Voodoo với một Sim trước.</Text>
  <Text Key="25C59EF6">Sử dụng Búp Bê Voodoo</Text>
  <Text Key="6CBC9B02">Sử dụng Máy Chạy Bộ tại Phòng Tập</Text>
  <Text Key="9FF81A28">Nhấp vào Máy Chạy Bộ và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="FD516F50">Sử dụng Máy Chạy Bộ Trong Một Giờ</Text>
  <Text Key="6C43337E">Nhấp vào Máy Chạy Bộ và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="286E951E">Nhấp vào Máy Tính và chọn Mạng Xã Hội.</Text>
  <Text Key="27204145">Thực Hiện Một Hoạt Động Mạng Xã Hội</Text>
  <Text Key="62013FCA">Sử dụng Túi Đấm tại Phòng Tập</Text>
  <Text Key="99572CA0">Nhấp vào Túi Đấm và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="68DCBE9F">Sử dụng Túi Đấm Trong Một Giờ</Text>
  <Text Key="6C2C09F7">Nhấp vào Túi Đấm và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="FCD52666">Nhấp vào Túi Đấm và chọn bất kỳ tương tác nào để sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="BAE27AC0">Nhấp vào Đài Quan Sát để {1.SimFirstName} Ngắm Sao hoặc Quan Sát Bầu Trời.</Text>
  <Text Key="05A1917F">Sử dụng Đài Quan Sát</Text>
  <Text Key="4FC86382">Nhấp vào Kính Hiển Vi để {1.SimFirstName} Sử dụng nó.</Text>
