  <Text Key="4F5460F2">Ảnh đẹp quá! Hoàn hảo. {0.SimFirstName} đã nhận được {1.Number} Người theo dõi. {M0.He}{F0.She} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="3CF6DE60">Bạn nghĩ bức ảnh đó đủ tốt để chia sẻ? Bạn xứng đáng bị cười chê...</Text>
  <Text Key="9EF9F93B">Một bức ảnh thành công được gửi vào khoảng không của Web. Ai có thể đòi hỏi hơn? {0.SimFirstName} đã nhận được {1.Number} Người theo dõi. {M0.He}{F0.She} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="86B03DDE">ẢNH TỐT NHẤT MỌI THỜI! Họ không thể chờ bức ảnh tiếp theo của bạn. {0.SimFirstName} đã nhận được {1.Number} Người theo dõi. {0.SimFirstName} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="6E9D09D2">Thất bại thật, người xem gần như cười nó ra khỏi web.</Text>
  <Text Key="9B202A48">Bức ảnh của bạn bị bỏ phiếu xuống nhanh đến mức không buồn cười.</Text>
  <Text Key="7DB1309D">Đó là sự lãng phí thời gian cho một bức ảnh mà mọi người ghét.</Text>
  <Text Key="4906D153">Bức ảnh hoàn hảo cho tâm trạng hôm nay. Người theo dõi của bạn cũng cảm thấy như vậy. {0.SimFirstName} đã nhận được {1.Number} Người theo dõi. {M0.He}{F0.She} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="02E70E87">Bức ảnh dễ thương quá! Mọi người đều yêu thích. {0.SimFirstName} đã nhận được {1.Number} Người theo dõi. {M0.He}{F0.She} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="1FD74581">Cập nhật Trạng thái Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="4A4700B8">Xóa Hồ sơ Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="91A0395F">Bạn đã rời lưới! {0.SimFirstName} đã xóa Hồ sơ Mạng xã hội của họ. Tất cả Người theo dõi đã mất.</Text>
  <Text Key="A82B8D94">Tạo Hồ sơ Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="2D472155">{0.SimFirstName} đã tạo một Hồ sơ Mạng xã hội mới để chia sẻ thông tin tinh tế trên internet với tất cả bạn bè trực tuyến mới của họ.</Text>
  <Text Key="1ECD4B72">{0.SimFirstName} đã tạo một Hồ sơ Mạng xã hội mới. Không ai có thể tiến xa trong phạm vi Mạng xã hội nếu họ không có sự hiện diện trực tuyến. Sử dụng Hồ sơ Mạng xã hội của bạn để có được người theo dõi, mở rộng mạng lưới và trở thành một cỗ máy trực tuyến.</Text>
  <Text Key="A22F1AE9">Kiểm tra Hồ sơ của Emit</Text>
  <Text Key="7A5D51C2">Kiểm tra Tổng số Người theo dõi</Text>
  <Text Key="3F84E446">{0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.follower}{P1.followers}. Đăng bài nhiều hơn! Đăng ngay!</Text>
  <Text Key="5535B699">{0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.follower}{P1.followers}. Đã đến lúc tìm ai lớn hơn để lan truyền tên {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C7057A5C">{0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.follower}{P1.followers}. Đó là sự khởi đầu, nhưng {0.SimFirstName} nên tìm cách mở rộng mạng lưới của họ.</Text>
  <Text Key="7D8F795A">{0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.follower}{P1.followers}. Wow! Giờ là lúc để đi lấy thêm!</Text>
  <Text Key="9D44B918">{0.SimFirstName} có {1.Number} {S1.follower}{P1.followers}. {0.SimFirstName} cần thêm người theo dõi!</Text>
  <Text Key="36EA0D56">Gửi Thư Chuỗi</Text>
  <Text Key="E4CB8085">Vậy bạn nhận được một thư chuỗi trong hộp thư và quyết định chuyển nó cho tôi? Bốn từ... Chết. Trong. Một. Lửa.</Text>
  <Text Key="41BFC2EF">Bạn có nhận ra rằng bằng cách gửi tôi thư chuỗi đó, bạn có thể đã để lộ email của tôi cho vô số danh sách email spam, phải không? Tôi đã bị chôn vở trong email rồi, đây là điều cuối cùng tôi cần trong cuộc đời!</Text>
  <Text Key="ADB47920">Tại sao bạn lại gửi tôi thư chuỗi này!? Giờ tôi sẽ gặp xui xẻo trong sáu năm tới nếu tôi không chuyển nó cho năm mươi người khác trong vòng 24 giờ!</Text>
  <Text Key="FE56BA77">Thư chuỗi bạn gửi tôi rõ ràng là một trò bán chịu tinh vi. Bạn có thể không bao gồm tôi vào những chuyện vô nghĩa như vậy trong tương lai được không?</Text>
  <Text Key="CF0B6E42">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng bạn mê tín đến mức thực sự tin vào thư chuỗi. Hãy giữ những thứ rác rưởi đó cho chính bạn!</Text>
  <Text Key="9F5379A8">Này, tôi nhận được thư chuỗi ngớ ngẩn của bạn... và vâng, tôi đã xóa nó ngay lập tức. Tôi thề nếu có điều gì xấu xảy ra với tôi trong vài ngày tới bạn sẽ gặp VẤN ĐỀ LỚN!</Text>
  <Text Key="B9A626B5">Tìm kiếm Bản vẽ Ngân hàng</Text>
  <Text Key="A3CFF80E">Aha! Bản vẽ ngân hàng đã được thu thập.</Text>
  <Text Key="4CF4DAD6">Chết tiệt! Bản vẽ không tìm thấy ở đâu. Có lẽ thử lại sau sẽ cho kết quả tốt hơn.</Text>
  <Text Key="EA58EE9C">Hủy Thói quen</Text>
  <Text Key="6379C395">Hủy Thói quen</Text>
  <Text Key="4B2B0D67">Bạn có chắc chắn muốn hủy cuốn sách của mình không?</Text>
  <Text Key="254F38DE">Hủy Sách</Text>
  <Text Key="7FAFB83C">{2.String}</Text>
  <Text Key="6C0701FF">Hủy Cuốn sách?</Text>
  <Text Key="EB67CA2B">Tiếp tục Viết</Text>
  <Text Key="56FC37C5">{2.String}</Text>
  <Text Key="9809C311">Tiếp tục Soạn Thói quen</Text>
  <Text Key="690C42E6">Say sưa Nghiên cứu</Text>
  <Text Key="D70393BA">Nghiên cứu kỹ lưỡng cho phép bạn nâng cao tất cả kỹ năng của mình cùng lúc!</Text>
  <Text Key="49E58DBA">Nghiên cứu Tài liệu Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="AC81E7F5">Vẫn còn cảm thấy tác động của lần nghiên cứu trước.</Text>
  <Text Key="D2BEE510">Nghiên cứu Cách bắt chuyện</Text>
  <Text Key="9004CD08">Đôi khi chỉ chuẩn bị cho tình yêu cũng có thể đưa bạn vào cảm xúc cho nó</Text>
  <Text Key="DA89B9F5">Đổi Tên</Text>
  <Text Key="FC08A3BB">Đăng ký với Bộ Lao động</Text>
  <Text Key="8F180390">Tinh chỉnh Thói quen Hài kịch</Text>
