  <Text Key="A954546F">Trò đùa không thành công như dự định...</Text>
  <Text Key="502461F2">Giờ Chuột Hamster!</Text>
  <Text Key="FC800023">Thả Chuột Hamster Ra! Mô tả: Để chúng tự do chạy nhảy!</Text>
  <Text Key="481459CD">Trò Đùa Thành Công!</Text>
  <Text Key="0DB82A32">Không có gì bằng cảm giác khi một trò đùa được thực hiện thành công!</Text>
  <Text Key="58E76D44">Hào Hứng Để Nhét Cầu Thủ Vào Tủ</Text>
  <Text Key="90EFCD71">Nhét Cầu Thủ Vào Tủ Mô tả: Việc này sẽ thú vị đây.</Text>
  <Text Key="1EE20F3B">Hào Hứng Để Nhét Mọt Sách Vào Tủ</Text>
  <Text Key="B4C9D754">Nhét Mọt Sách Vào Tủ Mô tả: O'Doyle Là Chủ!</Text>
  <Text Key="C0BC40C2">Hào Hứng Về Cuộc Chiến Đồ Ăn</Text>
  <Text Key="3B9F7413">Bắt Đầu Cuộc Chiến Đồ Ăn Mô tả: Thật kích động! Không thể chờ!</Text>
  <Text Key="9230CA01">Hào Hứng Cho Trò Đùa Micro</Text>
  <Text Key="20116E7E">Không ai ngờ trong micro sẽ có keo dính! Trò đùa hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="39343082">Hào Hứng Để Bán Đáp Án Thi</Text>
  <Text Key="986BF1D3">Bán Đáp Án Thi Mô tả: Tiền, Tiền, Tiền Mọi Người!</Text>
  <Text Key="5BF883AE">Hào Hứng Cho Trò Đùa Râu</Text>
  <Text Key="C7780FD7">Thêm râu vào tranh? Không ai đoán trước được trò đùa này.</Text>
  <Text Key="5F795AB1">Hào Hứng Về Trò Đùa Mực</Text>
  <Text Key="83B7A88E">Chuyện gì xảy ra khi mực vô hình trở nên hiện hữu? Một trò đùa!</Text>
  <Text Key="646F5662">Hào Hứng Cho Trò Đùa Lạc Đà</Text>
  <Text Key="0E21EF33">Hy vọng con lạc đà sẽ phun nước khắp văn phòng! Sẽ rất vui. </Text>
  <Text Key="64CD394F">Hào Hứng Để Đột Nhập Email Đồng Nghiệp.</Text>
  <Text Key="92A01780">Đột Nhập Email Đồng Nghiệp Mô tả: Đồng nghiệp thực sự cần một cái ôm.</Text>
  <Text Key="BD8F9E83">Hào Hứng Để Thả Ếch!</Text>
  <Text Key="F2566BCC">Croooooaaaaaaak!</Text>
  <Text Key="286B716C">Sẵn Sàng Cho Trò Đùa Bóng Bay</Text>
  <Text Key="57619809">Khí heli có vui không? Hy vọng sếp sẽ đánh giá trò đùa bóng bay này.</Text>
  <Text Key="9424F493">Sự Hào Hứng Về Trò Đùa Người Ngoài Hành Tinh</Text>
  <Text Key="3502183C">Những người ngoài hành tinh này đến với hòa bình, hoặc họ sẽ thế, nếu đây không phải là một trò đùa.</Text>
  <Text Key="65010B54">Trò Đùa Thành Công!</Text>
  <Text Key="F69232A1">Trò đùa diễn ra suôn sẻ. Cảm giác thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="0549A59D">Hào Hứng Cho Trò Đùa Bàn Phím</Text>
  <Text Key="5E891022">Ha ha! Việc đảo lộn vị trí các phím trên bàn phím là một trò đùa rất đáng ghét.</Text>
  <Text Key="20DC921A">Phấn Khích!</Text>
  <Text Key="8814A1BB">Một lời động viên khiến bạn tràn đầy năng lượng và sẵn sàng! Ngay cả khi đó là lời động viên từ chính bạn.</Text>
  <Text Key="0352E1B0">Một Khuôn Mặt Ngốc Nghếch!</Text>
  <Text Key="05377395">Một khuôn mặt hài hước luôn vui, ngay cả khi đó là của chính bạn!</Text>
  <Text Key="69528154">{0.SimFirstName} là một giảng viên tài ba, phần thưởng lớn nhất của {M0.him}{F0.her} chính là sự tiến bộ của học trò.</Text>
  <Text Key="676A42F9">Học Từ Một Huyền Thoại Văn Chương</Text>
  <Text Key="B8B83AE6">Học từ những nhà văn giỏi nhất, và bạn có thể một ngày sẽ gia nhập hàng ngũ của họ!</Text>
  <Text Key="75EA964F">Tập Luyện Với Sự Thấu Hiểu</Text>
  <Text Key="C8D64680">{0.SimFirstName} đang có được nhiều hơn từ những lần tập của {M0.him}{F0.her} với tất cả những mẹo {M0.he}{F0.she} nhận được.</Text>
  <Text Key="EE8013AC">{0.SimFirstName} đang có được nhiều hơn từ những lần chạy bộ của {M0.him}{F0.her} với tất cả những mẹo từ người cố vấn của {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="0C8E6BA1">Được Dạy Tư Vấn</Text>
  <Text Key="A9EEB19E">Bạn học được nhiều hơn từ bài tập về nhà khi có một người lớn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="665A66DB">Học Ở Tốc Độ Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="77FD8174">Kỹ năng Khoa Học Tên Lửa của {0.SimFirstName} thực sự vươn cao khi được cố vấn!</Text>
  <Text Key="78B67960">Lập Trình Cùng Một Huấn Luyện Viên</Text>
  <Text Key="7CCF05E5">Học lập trình nhanh hơn khi lập trình đôi với một người cố vấn!</Text>
  <Text Key="7E8DE062">Học Các Công Cụ Của Nghề Nghiệp</Text>
