  <Text Key="07536AB9">Uy tín bị tổn hại</Text>
  <Text Key="FFDFEDA6">Những nhà phê bình không trung thực chẳng bao giờ được tôn trọng.</Text>
  <Text Key="C7AA8A81">Đối tác trung thực</Text>
  <Text Key="3A1F2BFE">Thật kỳ lạ--một người đại diện trung thực. Suýt nữa!</Text>
  <Text Key="EDA0445C">Kẻ gian lận xảo quyệt</Text>
  <Text Key="2A8FCDD9">Có lẽ để người khác thấy đáp án không phải là điều tồi tệ nhất trên đời.</Text>
  <Text Key="1329A5CF">Có lẽ tuân theo kế hoạch bài học vẫn là một ý tưởng tốt sau tất cả....</Text>
  <Text Key="398FD96A">Người kiểm tra</Text>
  <Text Key="273EF434">Đổ lỗi cho người khác</Text>
  <Text Key="1FD83501">Không bao giờ cảm thấy tốt khi khiến ai đó bị sa thải.</Text>
  <Text Key="C928C6FA">Giúp đỡ những đứa trẻ ngầu</Text>
  <Text Key="649EE21B">Đây là một cách tuyệt vời để nhanh chóng leo lên thang xếp hạng phổ biến!</Text>
  <Text Key="E6F4F2EF">Bị trói buộc</Text>
  <Text Key="E91642A0">Tính linh hoạt quan trọng và tất cả, nhưng không ai muốn thấy một vận động viên thể hình bị cuộn thành một đống tay chân.</Text>
  <Text Key="C87F03F6">Làm được rồi</Text>
  <Text Key="B3B787AF">{0.SimFirstName} đủ thông minh để biết tính linh hoạt quan trọng như thế nào đối với vận động viên thể hình toàn diện.</Text>
  <Text Key="5243C7FE">Cô dâu hay thay đổi</Text>
  <Text Key="A9AB7047">Cô dâu chưa bao giờ yêu cầu một danh sách phát nhạc cổ điển!</Text>
  <Text Key="2E9385CC">Làm hài lòng cô dâu</Text>
  <Text Key="54D2BFE9">Không ai muốn một cô dâu giận dữ vào ngày cưới của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E88F617A">Bất cứ điều gì để được tiếng tăm</Text>
  <Text Key="5A3E5D9B">Một chút "tôi gãi lưng cho bạn nếu bạn gãi lưng cho tôi" giữa bạn bè thì sao?</Text>
  <Text Key="C4F55FE3">Có lẽ đó là phần thưởng cho việc làm điều tốt.</Text>
  <Text Key="D9F8D726">Đối thủ vô ơn</Text>
  <Text Key="B7AC89A8">Làm quá trớn</Text>
  <Text Key="5BBBC13D">Đó là điều bạn nhận được khi làm deadlift khi không phải là ngày tập chân.</Text>
  <Text Key="6D94137A">Phải giúp đỡ đối thủ của mình do những mẹo bẩn thỉu là đáng xấu hổ.</Text>
  <Text Key="E88A894D">Dạy kèm đối thủ</Text>
  <Text Key="5047AA3C">Hiệu trưởng bị đầu độc</Text>
  <Text Key="745C0039">Hiệu trưởng sẽ không thích chiếc bánh nướng này chút nào.</Text>
  <Text Key="79FB4B44">Phím dính</Text>
  <Text Key="D9327771">Khó khăn khi phải xa nhạc cụ của mình lâu như vậy.</Text>
  <Text Key="B7FDDFA6">Trò chơi gián điệp</Text>
  <Text Key="CCA76F7F">Có thú vị không khi nghĩ về ai sẽ đóng vai bạn trong một bộ phim?</Text>
  <Text Key="220B6765">Kẻ bắt nạt bị xấu hổ</Text>
  <Text Key="095D0BBA">Một chút xấu hổ công cộng chính là giải pháp.</Text>
  <Text Key="114EB3AA">Đúng như người ta nói--không có việc tốt nào không bị trừng phạt.</Text>
  <Text Key="D149A6DB">Cảm hứng được thưởng</Text>
  <Text Key="8B914174">Được thưởng cho công việc tốt cảm thấy tốt như việc công nhận nơi đáng được công nhận.</Text>
  <Text Key="08EA320A">Luôn có lợi khi làm điều đúng đắn.</Text>
  <Text Key="62CA9FDD">Sổ tay được trả lại</Text>
  <Text Key="069A9ABC">Có biệt danh tồi tệ hơn "Frosty," phải không?</Text>
  <Text Key="5DAF0C28">Hồi ký bị hủy</Text>
  <Text Key="5B97B4BD">An ninh quốc gia và những câu chuyện tiết lộ tất cả không trộn lẫn được.</Text>
  <Text Key="C1B67DD0">Công việc này không phải lúc nào cũng là hỗn loạn và nguy hiểm. Đôi khi, nó hài hước.</Text>
  <Text Key="C255AB85">Có lẽ vài giờ trong tù sẽ khiến họ từ bỏ ý định trộm cắp bữa trưa nữa.</Text>
  <Text Key="6CA5868F">Bất an về công việc</Text>
  <Text Key="164EC9B1">Bộ phận tím tái có phải là lý do tốt để gặp bác sĩ?</Text>
  <Text Key="565F6A26">Lời ca ngợi giả tạo</Text>
  <Text Key="20903AFF">Không phải một bước đi sự nghiệp tốt để đánh cắp ý tưởng từ sinh viên.</Text>
