  <Text Key="6CB7955C">Xây Dựng Cuộc Sống Trên Trang Trại</Text>
  <Text Key="A8350990">Dành những ngày để chăm sóc vật nuôi vui vẻ và sạch sẽ, thu hoạch Cỏ Đồng cỏ để nuôi chúng, thu Phân bò để bón cho cây cối, và tự làm Nectar của riêng mình. Hãy làm tất cả những điều đó trên một trang trại do bạn tự thiết kế.</Text>
  <Text Key="6705C41F">Gắn Kết với Động Vật</Text>
  <Text Key="82AE75B7">Lấp đầy trang trại của bạn với những chú Dê Mini và Cừu Mini đáng yêu và mời hàng xóm đến xem chúng dễ thương thế nào. Nuôi những chú ngựa con để trở thành bạn đời trọn đời và nhà vô địch.</Text>
  <Text Key="0EBD027E">Sở Hữu và Huấn Luyện Ngựa</Text>
  <Text Key="91297EF4">Rung chuông để triệu hồi người hầu sống chung của Sim, người có thể nấu ăn, dọn dẹp nhà cửa, chào đón khách và đáp ứng hầu hết mọi yêu cầu. Khen ngợi người hầu để nhận được dịch vụ nhanh hơn, giúp Sim của bạn sống xa hoa.</Text>
  <Text Key="DA8535B9">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Cuộc Phiêu Lưu Chờ Đón</Text>
  <Text Key="296AA0FA">Cuộc Phiêu Lưu Xung Quanh Mọi Góc Đường</Text>
  <Text Key="C12BC282">Khám phá các khu phố của Gibbi Point: Đồi Rừng Hoang Dã, Thung Lũng Pha Lê, Giao Điểm Sứa. Gặp gỡ những Sim độc nhất, khám phá các nhiệm vụ và chiêm ngưỡng Vịnh Underlight. Tham dự lễ hội, bắt đầu Sự Nghiệp Công Nhân Công Viên, hoặc tận hưởng các Chuyến Nghỉ Dưỡng theo chủ đề. Tìm thấy Chim Plumbird!</Text>
  <Text Key="784B6BBB">Cuộc Sống Đầy Vui Chơi</Text>
  <Text Key="004DD19B">Vui chơi dành cho mọi lứa tuổi. Rèn luyện kỹ năng với Giấy Thủ Công, Côn Trùng Học, Lặn và Bắn Cung. Làm các tác phẩm giấy, nuôi Bướm, Giao Dịch Đồ Sưu Tầm và chèo thuyền Kayak! Xe đạp quay và Tạ Tự Do giúp người lớn vận động. Làm mới với các sinh tố từ Máy Xay.</Text>
  <Text Key="91762808">Cuộc Phiêu Lưu Bắt Đầu Từ Tuổi Thơ</Text>
  <Text Key="8958DEA4">Niềm vui tuổi thơ định hình cuộc đời! Trẻ em phát triển đặc điểm thông qua Khoảnh Khắc Định Hình và Tình Cảm Tuổi Thơ. Tùy chỉnh sân chơi, chơi trò chơi và có Bạn Tưởng Tượng với những tính cách độc nhất. Lựa chọn từ những con búp bê Vui Nhộn, Cạnh Tranh, Sáng Tạo hay Ác.</Text>
  <Text Key="FCF119B1">Đến Lúc Đi Nghỉ Chưa?</Text>
  <Text Key="A27DEEF5">Khởi hành cho những trải nghiệm mới với các Chuyến Nghỉ Dưỡng và Địa Điểm Tùy Chỉnh. Lập kế hoạch hoạt động để Sim sạc pin hoặc cạnh tranh với Luật Loại Bỏ. Xây dựng các địa điểm độc nhất và chia sẻ chúng trên Thư Viện. Cuộc Phiêu Lưu Chờ Đón ở bất cứ nơi nào bạn lên kế hoạch cho Chuyến Nghỉ Dưỡng!</Text>
  <Text Key="78A527C9">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Những Câu Chuyện Đám Cưới Của Tôi</Text>
  <Text Key="C082700B">Kết Hôn</Text>
  <Text Key="3C3CABAB">Khi đã đến lúc, hãy cảm nhận tình yêu và sống trọn mọi giấc mơ. Trao lời thề, nhẫn và nụ hôn ở bàn thờ trước khi bữa tiệc thực sự bắt đầu. Khởi động bằng việc phục vụ trà cho gia đình, hoặc đi thẳng đến tiệc.</Text>
  <Text Key="76B5AED8">Biến Giấc Mơ Thành Hiện Thực</Text>
  <Text Key="D7ED2AB4">Đi sâu vào chi tiết của lễ cưới sắp tới khi Sim lựa chọn trang phục ngày cưới và mọi thứ khác họ cần cho khoảnh khắc quan trọng: thực đơn, trang trí, lịch trình, địa điểm… tất cả!</Text>
  <Text Key="51C01A41">Chuẩn Bị cho Ngày Lớn!</Text>
  <Text Key="9E501045">Đề nghị hôn nhân chỉ là khởi đầu cho trải nghiệm đám cưới của Sim của bạn. Khi họ đã nói "Có", sự phấn khích và lo lắng bắt đầu—có quá nhiều thứ cần lên kế hoạch!</Text>
  <Text Key="59594BFF">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Gói Đồ Bếp Nhà Đầu Bếp</Text>
  <Text Key="C3B0CD35">Phong Cách Đầu Bếp Tươi Mới</Text>
  <Text Key="03807D31">Cuộc phiêu lưu nấu ăn của bạn sẽ không trọn vẹn nếu không có phong cách phù hợp. Các kiểu tóc sẵn sàng cho bếp, phụ kiện lấy cảm hứng từ đồ ăn và các tạp dề cho cả gia đình sẽ khiến Sim của bạn trông như những đầu bếp nghiệp dư nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="43A0577E">Cho Hàng Xóm Ăn No</Text>
  <Text Key="1F37E10E">Biến tình yêu nấu ăn của bạn thành công việc phụ! Sim có thể mở cửa hàng nhỏ riêng với quầy ăn mới và bán những món ăn ngon và bữa ăn hấp dẫn cho hàng xóm.</Text>
  <Text Key="9BE9191F">Thiết Bị Nhỏ, Nâng Cấp Lớn</Text>
  <Text Key="83CF22B7">Trang bị nhà bếp của bạn với các thiết bị nhỏ như máy trộn, máy làm bánh quế, hoặc lò nướng pizza trên bàn để mở rộng tầm nhìn ẩm thực. Khi Sim nâng cấp kỹ năng, họ sẽ có thể làm nhiều hơn với các thiết bị mới này và khám phá thêm nhiều công thức ngon.</Text>
  <Text Key="C4427E03">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Đồ Bếp Siêu Ngầu</Text>
  <Text Key="EEA53F81">Phong cách ngon đến mức có thể ăn được.</Text>
  <Text Key="08568585">Bạn không thể cải tạo nhà bếp rồi lại xuất hiện với thời trang của ngày hôm qua. Đa dạng các kiểu tóc mới và trang phục thường ngày thời thượng sẽ đảm bảo Sim của bạn được thưởng thức kem một cách phong cách.</Text>
  <Text Key="20C8B80A">Làm mới nhà bếp của bạn.</Text>
  <Text Key="06E0B612">Từ tủ có cửa kính mờ đến các thiết bị inox mới, tạo nên nhà bếp siêu ngầu nhất xứng đáng cho một đầu bếp chuyên nghiệp để Sim nấu ăn và thư giãn.</Text>
  <Text Key="2C161E4B">Lấy ngay máy làm kem mới!</Text>
  <Text Key="5F1DD1EB">Mỗi ngày là Ngày Ăn Kem! Thưởng thức món ăn ngon của bạn với các loại topping khác nhau từ sốt sô cô la đến anh đào. Giữa kem cứng, kem mềm, gelato, sorbet và sorbet, bạn chắc chắn sẽ tìm thấy hương vị hoàn hảo để làm hài lòng Sim!</Text>
  <Text Key="FF6E2AE5">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Bộ Kit Kho Xưởng Công Nghiệp</Text>
  <Text Key="AD6AB1FC">Lộ Ra Các Yếu Tố</Text>
  <Text Key="68D9C6B0">Các ống thông gió kim loại, đường ống và thiết bị chiếu sáng gợi lên cảm giác lịch sử hòa trộn với sự hiện đại. Tận dụng tối đa không gian với cửa trượt đôi và cửa sổ lớn lấp đầy ánh sáng.</Text>
  <Text Key="1B99D4D5">Sắp Xếp Phong Cách Hiện Đại</Text>
  <Text Key="F00F15D1">Các khung gỗ và thép thời trang mang lại trọng lượng và tính cách cho bộ nội thất này, tạo nên thẩm mỹ ấm áp, dễ chịu. Các chi tiết nhỏ hơn như các góc sắc nhọn, bánh xe và lưới mạng phối hợp gọn gàng.</Text>
  <Text Key="6B24B6E3">Chào Mừng Đến với The Sims™ 4 Thành Phố Kỳ Lạ StrangerVille</Text>
  <Text Key="2DFEF178">Phòng Thí nghiệm Bí Mật</Text>
  <Text Key="8ABBE6D4">Người dân địa phương nói rằng kể từ khi Phòng Thí nghiệm Bí Mật được xây dựng, thị trấn đã... hành động kỳ lạ. Nhưng cách duy nhất để tìm ra là điều tra! Vượt qua các tầng thấp nhất của Phòng Thí nghiệm Bí Mật và xem điều gì ẩn sau màn che.</Text>
  <Text Key="5A7297E1">Không Để Lại Đá Nào Không Lật</Text>
  <Text Key="E6F4E7E5">Với Khát Vọng Bí Ẩn StrangerVille mới, Sim của bạn sẽ lao đầu vào cuộc điều tra. Liệu Sim của bạn có thể khám phá ra thực sự điều gì đang đe dọa thị trấn không?</Text>
  <Text Key="81DDAFEA">Hiểu Rồi</Text>
  <Text Key="534160F2">Tham gia Sự Nghiệp Quân Đội mới, nơi Sim của bạn có thể trở thành Đại Nguyên Soái. Hoặc có thể chọn con đường của một Đặc Vụ Che Giấu để theo dõi các Sim đáng ngờ (hoặc có thể, không đáng ngờ *nheo mắt*) trên thế giới.</Text>
  <Text Key="B302802B">Chào Mừng Đến với StrangerVille!</Text>
  <Text Key="B0AF624B">Một thế giới bình thường bị che phủ bởi bí mật. Quan sát thế giới thay đổi trước mắt bạn khi bạn đào sâu hơn và sâu hơn vào bí ẩn. Giải mã các bí mật của thế giới, rơi vào lòng say đắm vì vẻ quyến rũ của nó.</Text>
