  <Text Key="FBB144F0">Để sử dụng Optick\n\nBản quyền (c) 2019 Vadim Slyusarev</Text>
  <Text Key="418C99B0">Để sử dụng OpenSSL\n\n Bản quyền (c) 1998-2011 The OpenSSL Project. Mọi quyền được bảo lưu.\n\n  Phân phối lại và sử dụng dưới dạng nguồn và nhị phân, có hoặc không\n  sửa đổi, được phép miễn là các điều kiện sau\n  được đáp ứng:\n\n  1. Phân phối lại mã nguồn phải giữ lại thông báo bản quyền ở trên\n     danh sách này và các điều kiện và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm phía sau.\n\n  2. Phân phối lại dưới dạng nhị phân phải tái tạo thông báo bản quyền ở trên\n     danh sách này và các điều kiện và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm trong\n     tài liệu và/hoặc các vật liệu khác được cung cấp kèm theo\n     phân phối.\n\n  3. Mọi tài liệu quảng cáo đề cập đến tính năng hoặc việc sử dụng phần mềm này\n     phải hiển thị lời công nhận sau:\n     ""Sản phẩm này bao gồm phần mềm được phát triển bởi OpenSSL Project\n     để sử dụng trong OpenSSL Toolkit. (http://www.openssl.org/)""\n\n  4. Các tên ""OpenSSL Toolkit"" và ""OpenSSL Project"" không được sử dụng để\n     ủng hộ hoặc quảng bá các sản phẩm bắt nguồn từ phần mềm này mà không có\n     sự cho phép bằng văn bản trước. Để xin giấy phép bằng văn bản, vui lòng liên hệ\n     openssl-core@openssl.\n\n  5. Các sản phẩm bắt nguồn từ phần mềm này không được gọi là ""OpenSSL""\n     hoặc từ ""OpenSSL"" không được xuất hiện trong tên của chúng mà không có sự cho phép bằng văn bản\n     từ OpenSSL Project.\n\n  6. Phân phối lại dưới mọi hình thức nào cũng phải giữ lại lời công nhận sau:\n     ""Sản phẩm này bao gồm phần mềm được phát triển bởi OpenSSL Project\n     để sử dụng trong OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/)""\n\n  PHẦN MỀM NÀY ĐƯỢC CUNG CẤP BỞI OpenSSL PROJECT ""NHƯ NÓ HIỆN TẠI"" VÀ MỌI\n  BẢO HÀNH ĐƯỢC THỂ HIỆN HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, CÁC\n  BẢO HÀNH NGỤ Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN VÀ SỰ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ\n  ĐƯỢC MIỄN TRỪ. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, OpenSSL PROJECT HOẶC\n  NGƯỜI ĐÓNG GÓP KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM CHO BẤT KỲ THIỆT HẠI TRỰC TIẾP, GIÁN TIẾP, NGẮT QUÃNG,\n  ĐẶC BIỆT, NGHIÊM TÚC, HOẶC HẬU QUẢ (BAO GỒM NHƯNG\n  KHÔNG GIỚI HẠN, VIỆC MUA HÀNG THAY THẾ; \n  MẤT MÁT KHẢ NĂNG SỬ DỤNG, DỮ LIỆU, HOẶC LỢI NHUẬN; HOẶC GIán đoạn KINH DOANH) DÙ ĐƯỢC GÂY RA BỞI ĐIỀU GÌ VÀ THEO LÝ THUYẾT TRÁCH NHIỆM NÀO, DÙ TRONG HỢP ĐỒNG,\n  TRÁCH NHIỆM NGHIÊM NGẶT, HOẶC TỘI PHẠM (BAO GỒM SƠ SUÁT HOẶC KHÁC) PHÁT SINH THEO BẤT KỲ CÁCH NÀO NGOÀI VIỆC SỬ DỤNG PHẦN MỀM NÀY, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO\n  VỀ KHẢ NĂNG CỦA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.\n\n  Sản phẩm này bao gồm phần mềm mật mã được viết bởi Eric Young\n  (eay@cryptsoft.com). Sản phẩm này bao gồm phần mềm được viết bởi Tim\n  Hudson (tjh@cryptsoft.com).\n\n Giấy phép SSLeay gốc\n -----------------------\n Bản quyền (C) 1995-1998 Eric Young (eay@cryptsoft.com)\n  Mọi quyền được bảo lưu.\n\n  Gói này là một bản triển khai SSL được viết\n  bởi Eric Young (eay@cryptsoft.com).\n  Bản triển khai được viết để phù hợp với SSL của Netscape.\n\n  Thư viện này miễn phí cho mục đích thương mại và phi thương mại miễn là\n  các điều kiện sau được tuân thủ. Các điều kiện sau\n  áp dụng cho mọi mã được tìm thấy trong phân phối này, dù là mã RC4, RSA,\n  lhash, DES, v.v.; không chỉ mã SSL. Tài liệu SSL đi kèm với phân phối này được bảo vệ bởi các điều khoản bản quyền tương tự\n  ngoại trừ người nắm giữ là Tim Hudson (tjh@cryptsoft.com).\n\n  Bản quyền thuộc về Eric Young, và do đó mọi thông báo bản quyền trong\n  mã không được xóa.\n  Nếu gói này được sử dụng trong một sản phẩm, Eric Young nên được ghi nhận\n  là tác giả của các phần thư viện được sử dụng.\n  Điều này có thể ở dạng một thông điệp văn bản khi khởi động chương trình hoặc\n  trong tài liệu (trực tuyến hoặc văn bản) đi kèm với gói.\n\n  Phân phối lại và sử dụng dưới dạng nguồn và nhị phân, có hoặc không\n  sửa đổi, được phép miễn là các điều kiện sau\n  được đáp ứng:\n  1. Phân phối lại mã nguồn phải giữ lại thông báo bản quyền\n     danh sách này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm phía sau.\n  2. Phân phối lại dưới dạng nhị phân phải tái tạo thông báo bản quyền ở trên\n     danh sách này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm trong\n     tài liệu và/hoặc các vật liệu khác được cung cấp với phân phối.\n  3. Mọi tài liệu quảng cáo đề cập đến tính năng hoặc việc sử dụng phần mềm này\n     phải hiển thị lời thông báo sau:\n     ""Sản phẩm này bao gồm phần mềm mật mã được viết bởi\n      Eric Young (eay@cryptsoft.com)""\n     Từ 'mật mã' có thể bỏ qua nếu các thủ tục từ thư viện\n     được sử dụng không liên quan đến mật mã :-).\n  4. Nếu bạn bao gồm bất kỳ mã cụ thể Windows nào (hoặc bản sao của nó) từ\n     thư mục apps (mã ứng dụng) bạn phải bao gồm lời thông báo:\n     ""Sản phẩm này bao gồm phần mềm được viết bởi Tim Hudson (tjh@cryptsoft.com)""\n\nPHẦN MỀM NÀY ĐƯỢC CUNG CẤP BỞI ERIC YOUNG ""NHƯ NÓ HIỆN TẠI"" VÀ MỌI BẢO HÀNH ĐƯỢC THỂ HIỆN HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, CÁC BẢO HÀNH NGỤ Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN VÀ SỰ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ ĐƯỢC MIỄN TRỪ. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, TÁC GIẢ HOẶC NGƯỜI ĐÓNG GÓP KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM CHO BẤT KỲ THIỆT HẠI TRỰC TIẾP, GIÁN TIẾP, NGẮT QUÃNG, ĐẶC BIỆT, NGHIÊM TÚC, HOẶC HẬU QUẢ (BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, VIỆC MUA HÀNG THAY THẾ; MẤT MÁT KHẢ NĂNG SỬ DỤNG, DỮ LIỆU, HOẶC LỢI NHUẬN; HOẶC GIán đoạn KINH DOANH) DÙ ĐƯỢC GÂY RA BỞI ĐIỀU GÌ VÀ THEO LÝ THUYẾT TRÁCH NHIỆM NÀO, DÙ TRONG HỢP ĐỒNG, TRÁCH NHIỆM NGHIÊM NGẶT, HOẶC TỘI PHẠM (BAO GỒM SƠ SUÁT HOẶC KHÁC) PHÁT SINH THEO BẤT KỲ CÁCH NÀO NGOÀI VIỆC SỬ DỤNG PHẦN MỀM NÀY, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG CỦA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.\n\n  Các điều khoản và điều kiện phân phối cho bất kỳ phiên bản công khai nào hoặc\n  sản phẩm phái sinh của mã này không thể thay đổi. tức là mã này không thể đơn giản được\n  sao chép và đặt dưới giấy phép phân phối khác\n  [bao gồm Giấy phép Công cộng GNU.]</Text>
  <Text Key="430F78A7">Để sử dụng OpenGL/glew\n\nBản quyền (C) 2002-2007, Milan Ikits &lt;milan ikits[]ieee org&gt;\nBản quyền (C) 2002-2007, Marcelo E. Magallon &lt;mmagallo[]debian org&gt;\nBản quyền (C) 2002, Lev Povalahev\nMọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="30BA9DF2">Để sử dụng Mesa GLU\n\nBản quyền (c) các tác giả thư viện lõi Mesa</Text>
  <Text Key="95EE102C">Để sử dụng png, libpng\n\nBản quyền (c) 2000-2002, 2004, 2006-2018 Glenn Randers-Pehrson</Text>
  <Text Key="D637AFB9">Để sử dụng LibJPEG\n\nBản quyền (C) 2009 -2024, D. R. Commander.</Text>
  <Text Key="E39255C1">Để sử dụng libcurl\n\nBản quyền (c) 1996 - 2023, Daniel Stenberg, daniel@haxx.se, và nhiều người đóng góp, xem tệp THANKS.\n\nSự cho phép sử dụng, sao chép, sửa đổi và phân phối phần mềm này cho bất kỳ mục đích nào với hoặc không phí được cấp phép theo đây, miễn là thông báo bản quyền ở trên và thông báo cho phép này xuất hiện trong tất cả các bản sao.\n\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP ""NHƯ NÓ HIỆN TẠI"", KHÔNG CÓ BẢO HÀNH LOẠI NÀO, ĐƯỢC THỂ HIỆN HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN CÁC BẢO HÀNH VỀ KHẢ NĂNG BÁN, SỰ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ VÀ KHÔNG VI PHẠM QUYỀN CỦA BÊN THỨ BA. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, CÁC TÁC GIẢ HOẶC CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM CHO BẤT KỲ KHIẾU NẠI, THIỆT HẠI HOẶC TRÁCH NHIỆM PHÁP LÝ KHÁC, DÙ TRONG HÀNH ĐỘNG PHÁP LÝ HỢP ĐỒNG, TỘI PHẠM HAY CÁCH KHÁC, PHÁT SINH TỪ, NGOÀI HOẶC LIÊN QUAN ĐẾN PHẦN MỀM HOẶC VIỆC SỬ DỤNG HOẶC CÁC GIAO DỊCH KHÁC CỦA PHẦN MỀM.\n\nNgoại trừ như được chứa trong thông báo này, tên của chủ sở hữu bản quyền không được sử dụng trong quảng cáo hoặc cách khác để quảng bá việc bán, sử dụng hoặc các giao dịch khác của Phần mềm này mà không có sự ủy quyền bằng văn bản trước từ chủ sở hữu bản quyền.</Text>
  <Text Key="8DC83751">Để sử dụng HLSLcc\n\nMã nguồn HLSLcc gốc Bản quyền (c) 2012 James Jones\nCác cải tiến tiếp theo Bản quyền (c) 2014-2016 Unity Technologies\nMọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="A072432C">Để sử dụng GLU Tesselator\n\nBản quyền (C) 1991-2000 Silicon Graphics, Inc. Mọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="1A5B3877">Để sử dụng GLEW\n\nBản quyền (C) 2002-2007, Milan Ikits &lt;milan ikits[]ieee org&gt;\nBản quyền (C) 2002-2007, Marcelo E. Magallon &lt;mmagallo[]debian org&gt;\nBản quyền (C) 2002, Lev Povalahev\nMọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="4CEBDD08">Để sử dụng Filament (Color Grading)\n\nBản quyền (C) 2020 The Android Open Source Project</Text>
  <Text Key="671B1114">Để sử dụng expat\n\nBản quyền (c) 1998, 1999, 2000 Thai Open Source Software Center Ltd và Clark Cooper\nBản quyền (c) 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006 Expat maintainers.</Text>
  <Text Key="2376BCD7">Để sử dụng EA WebKit\n\nPhần mềm được bao gồm trong sản phẩm này chứa phần mềm có bản quyền được cấp phép theo phiên bản 2.0 và 2.1 của LGPL. Các bản sao của các giấy phép này được bao gồm với phần mềm này. Bạn có thể nhận được mã Nguồn Tương ứng hoàn chỉnh từ chúng tôi trong thời gian ba năm sau lần giao hàng cuối cùng của sản phẩm này, sẽ không sớm hơn 2015-9-15, bằng cách gửi một đĩa CD-R trống trong một phong bì đóng dấu có đệm gửi đi tự địa chỉ đến:\nElectronic Arts Customer Warranty\n9001 North IH-35 Suite 110\nAustin, TX 78753\n\nVui lòng ghi rõ EAWebKit và tên sản phẩm trên đĩa CD-R. Bạn cũng có thể tìm thấy bản sao nguồn tại http://gpl.ea.com/ Ưu đãi này có hiệu lực với bất kỳ ai nhận được thông tin này.\n\nCác phần LGPL của WebKit có Bản quyền (C) 1995-2015 bởi &amp;yet,LLC, Acision BV, Adam Barth, Adam Dingle, Adobe Systems Incorporated, Akamai Technologies Inc, Alex Christensen, Alex Mathews, Alex Milowski, Alexander Kellett, Alexey Proskuryakov, Allan Sandfeld Jensen, Alp Toker, Anders Carlsson, Andras Becsi ,University of Szeged, Andreas Kling, Andrew Bortz, Andrew Wellington, Andy VanWagoner, Antonio Gomes, Antti Koivisto, Appcelerator Inc, Apple Computer,Inc, Apple Inc và The Mozilla Foundation, Apple,Inc, Benjamin Poulain, Bjoern Graf, Brent Fulgham, C Zack Rusin, Cable Television Laboratories,Inc, Cameron McCormack, Cameron Zwarich, Canon Inc, ChangSeok Oh, Cisco Systems,Inc, Code Aurora Forum, Collabora Ltd, Collin Jackson, Company 100 Inc, Cosmin Truta, Girish Ramakrishnan, Holger Hans Peter Freyther, Nikolas Zimmermann, Daniel Stenberg, Cyrus Patel, Damien Miller, Daniel Bates, Daniel Molkentin, Dave StGermain, David Barton, David Levin, David Mazieres, David Smith, Dawit Alemayehu, Dhi Aurrahman, Digia Corporation và/hoặc công ty con của nó (-ies), Digia Plc và/hoặc công ty con của nó (-ies), Dirk Mueller, Dirk Schulze, Dominik Röttsches, Electronic Arts Inc, Eric Seidel, Ericsson AB, Felician Marton, François Sausset, Frederic Wang, Frederik Holljen, Free Software Foundation,Inc, Frerich Raabe, Frédéric Wang, Gabor Loki, Gabor Rapcsanyi, Gabor Rapcsanyi ,University of Szeged, George Staikos , Google AB, Google Inc, Google,International Business Machines Corporation và những người khác, Graham Dennis, Gunnstein Lye, Gurpreet Kaur, Gustavo Noronha Silva, Harri Porten, Henry Mason, Hewlett-Packard Development Company,LP, Holger Hans Peter Freyther, IBM Corp, IBM và những người khác, INdT - Instituto Nokia de Tecnologia, Ian C Bullard , Id Software,Inc, Igalia SL , Igalia,SL , Intel Corporation, Intel Inc, International Business Machines, International Business Machines Corporation, International Business Machines Corporation và những người khác, Jakub Wieczorek , Jeff Schiller, Jian Li, John E Bossom, John Kjellberg, Jon Shier, Jordan Harband, Joseph Pecoraro, Julien Chaffraix, Justin Haygood, Kelvin W Sherlock, Kenneth Rohde Christiansen, Kimmo Kinnunen, Koji Ishii, Kris Jordan, Krzysztof Kowalczyk, Lars Knoll, Leo Yang, Lucent Technologies, MIPS Technologies,Inc, Maks Orlovich, Maksim Orlovich, Martin Jones, Martin Robinson, Mathias Bynens, Matt Lilek, Metrological, Michael Emmel, Michael Pruett, Michelangelo De Simone, Motorola Mobility, Motorola Mobility Inc, Motorola Mobility LLC, Mozilla Corporation, mozilla.org , Nicholas Shanks, Nikolas Zimmermann, Nikolaus Gebhardt, Nokia, Nokia Corporation và/hoặc công ty con của nó (-ies), Nokia Inc, Nuanti Ltd, Oliver Hunt, OpenedHand , Opera Software ASA , Orange , Patrick Gansterer , Peter Gal ,University of Szeged, Peter Kelly , Peter Varga ,University of Szeged, Pioneer Research Center USA,Inc , ProFUSION embedded systems , Pthreads-win32 contributors , Raspberry Pi Foundation , Red Hat,Inc , Renata Hodovan, Research In Motion Inc, Research In Motion Limited, Rik Cabanier, Rob Buis , Robert Hogan, STMicroelectronics, Saam Barati, Samsung Electornics và/hoặc công ty con của nó (-ies), Samsung Electronics , Samsung Electronics Ltd, Samuel Weinig , Sebastian Dröge, Sencha,Inc , Simon Hausmann, SoftAtHome, PlayStation™ Network, Staikos Computing Services Inc, Stefan Schimanski, Sun Microsystems,Inc, The Android Open Source Project, The Chromium Authors , The Karbon Developers , The MathJax Consortium , Thomas Broyer,Charlie Bozeman và Daniel Veillard, Tieto Corporation, Tobias Anton , Tony Chang, Torben Weis, Torch Mobile (Beijing) Co Ltd, Torch Mobile,Inc , University of Szeged, University of Washington, Victor Carbune , Vivek Thampi , Waldo Bastian, Xan Lopez, Xidorn Quan , Yoav Weiss, Yusuke Suzuki, Yahoo! Inc, Zack Rusin, Zan Dobersek, Zoltan Herczeg, basysKom GmbH , các tác giả dự án V8 , những người đóng góp của dự án LLVM/libc++abi.\n\nCác phần LGPL của Cairo có Bản quyền (C) 1999, 2002-2015 bởi Adrian Johnson, Andrea Canciani, Carl Worth, Chris Wilson, David Reveman, David Turner, Electronic Arts, Free Software Foundation, Intel Corporation, Joonas Pihlaja, Keith Packard, M Joonas Pihlaja, Mathias Hasselmann, Mozilla Corporation, Red Hat, Inc, Tom Tromey, và University of Southern California.\n\nPhần mềm được liệt kê được cấp phép theo GNU Lesser General Public Library, phiên bản 2.1.\n\nBạn có thể tìm thấy bản sao của giấy phép này tại: https://www.gnu.org/licenses/lgpl-2.1.en.html</Text>
  <Text Key="98093C38">Để sử dụng microsoft/DirectX-Headers\nBản quyền (c) Microsoft Corporation.\nBản quyền (c) 2015 - 2019 Denis Blank &lt;denis.blank at outlook dot com&gt;\n\nSự cho phép được cấp theo đây, miễn phí, cho bất kỳ ai nhận được bản sao của phần mềm này và các tệp tài liệu đi kèm (""Phần mềm""), để xử lý trong Phần mềm mà không bị hạn chế, bao gồm nhưng không giới hạn quyền sử dụng, sao chép, sửa đổi, hợp nhất, xuất bản, phân phối, cấp phép phụ và/hoặc bán các bản sao của Phần mềm, và cho phép những người được Phần mềm cung cấp làm điều tương tự, tuân theo các điều kiện sau:\n\nThông báo bản quyền ở trên và thông báo cho phép này phải được bao gồm trong tất cả các bản sao hoặc các phần quan trọng của Phần mềm.\n\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP ""NHƯ NÓ HIỆN TẠI"", KHÔNG CÓ BẢO HÀNH LOẠI NÀO, ĐƯỢC THỂ HIỆN HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN CÁC BẢO HÀNH VỀ KHẢ NĂNG BÁN, SỰ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ VÀ KHÔNG VI PHẠM. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, CÁC TÁC GIẢ HOẶC CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM CHO BẤT KỲ KHIẾU NẠI, THIỆT HẠI HOẶC TRÁCH NHIỆM PHÁP LÝ KHÁC, DÙ TRONG HÀNH ĐỘNG PHÁP LÝ HỢP ĐỒNG, TỘI PHẠM HAY CÁCH KHÁC, PHÁT SINH TỪ, NGOÀI HOẶC LIÊN QUAN ĐẾN PHẦN MỀM HOẶC VIỆC SỬ DỤNG HOẶC CÁC GIAO DỊCH KHÁC CỦA PHẦN MỀM.</Text>
  <Text Key="61D8A3D5">Để sử dụng Cython\n\nBản quyền (c) 2024 Cython Authors\n\nĐược cấp phép theo Giấy phép Apache, Phiên bản 2.0 (""Giấy phép"");\nbạn không được sử dụng tệp này trừ khi tuân thủ Giấy phép.\nBạn có thể nhận được bản sao của Giấy phép tại\n\nhttp://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\n\nTrừ khi được yêu cầu bởi luật hiện hành hoặc thỏa thuận bằng văn bản, phần mềm\nphân phối theo Giấy phép được phân phối trên cơ sở ""NHƯ NÓ HIỆN TẠI"",\nKHÔNG CÓ BẢO HÀNH HOẶC ĐIỀU KIỆN LOẠI NÀO, dù được thể hiện hay ngụ ý.\nXem Giấy phép cho ngôn ngữ cụ thể quản lý quyền và\ncác hạn chế theo Giấy phép.</Text>
  <Text Key="2DA5F522">Để sử dụng CS-Script\n\nBản quyền (c) 2018 oleg-shilo</Text>
  <Text Key="BBA1C039">"The Sims"\nTrình bày bởi Lauv\nSáng tác bởi Johnny Simpson, Michael Pollack, Michael Matosic, Ari Leff\nvà Brandon Lowry Xuất bản bởi Jae Faive Music Publishing, Songs With Pure Tone/Warner Tamerlane, Matosic Music/ A5B Music/Where Da Kasz At?/ Songs of Kobalt và Blanket Fort Music/BMG Music Publishing Ghi âm courtesy của A5B, Inc. được cấp phép độc quyền cho AWAL Recordings America, Inc.</Text>
  <Text Key="EC3F5A38">“Ishla Ba Dreb” được viết và trình bày bởi James Iha</Text>
  <Text Key="E93F55F1">“Freak” (với REI AMI)\nTrình bày bởi Sub Urban\nSáng tác bởi Danny Maisonneuve và Sarah Yeeun Lee\nXuất bản bởi Where Am I Productions/ SonyATV Songs (BMI)\nGhi âm courtesy của Warner Music UK bằng cách sắp xếp với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="AF179763">"Glaybee" được viết và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="1A753A94">Giám đốc Sản xuất Âm nhạc</Text>
  <Text Key="60547928">“Bevelsnork” được soạn và trình bày bởi James Iha</Text>
  <Text Key="5F5477BF">“Explorers”\nTrình bày bởi The Midnight\nSáng tác bởi Tim McEwan và Tyler Lyle\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs US o/b/o itself &amp; Deekay Music ApS (KODA) và All Who Wander Publishing (ASCAP)\nGhi âm courtesy của The Midnight Music, LLC</Text>
  <Text Key="5E547612">“whywhywhy”\nTrình bày bởi MisterWives\nSáng tác bởi Mandy Lee và Etienne Bowler\nBản quyền được kiểm soát\nGhi âm courtesy của Fueled By Ramen bằng cách sắp xếp với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="5D5474E1">“Sister”\nTrình bày bởi K.Flay\nSáng tác bởi Kristine Flaherty, Scott Harris Friedman và Joel Little\nXuất bản bởi Dressing On The Side/ Warner Tamerlane Publishing (BMI) và EMI Blackwood Music (BMI)\nGhi âm courtesy của Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="5C547374">“Hungry Child”\nTrình bày bởi Hot Chip\nSáng tác bởi Joe Goddard và Alexis Taylor\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs\nGhi âm courtesy của Domino</Text>
  <Text Key="5B5471CB">“About Work The Dancefloor”\nTrình bày bởi Georgia\nSáng tác bởi Georgia Rose Harriet Barnes và Mark Ralph\nXuất bản bởi Domino Publishing Company of America (BMI) và Sony/ATV Music Publishing Allegro (UK) (PRS)\nGhi âm courtesy của Domino</Text>
  <Text Key="5A54705E">Âm nhạc gốc bởi Ilan Eshker, Sản xuất bởi Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="72D4FEEE">“Grobe Gamby Floyb”\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="71D4FD7D">“FWAY PON TWAY”\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="80D514E0">“Unfair”\nTrình bày bởi Yuno\nSáng tác bởi Carlton Joseph Moodie II \nXuất bản bởi Mocho Clarendon Publishing (ASCAP), được quản lý bởi Sub Pop Publishing d/b/a Subterranean Pop Music (ASCAP)\nGhi âm courtesy của Sub Pop Records</Text>
  <Text Key="7FD51377">“Simple Girl”\nTrình bày bởi Remy Bond\nSáng tác bởi Jonathan Rotem (BMI), Marina Remy Bond, Olivia Bond\nXuất bản bởi Jonathan Rotem Music (BMI)Quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing\nSony Music Publishing, Olivia Bond Bản quyền được kiểm soát\nGhi âm courtesy của Warner Music Group</Text>
  <Text Key="7ED511CA">“SHELL (OF A MAN)”\nTrình bày bởi Saya Gray\nSáng tác bởi Saya Gray (SOCAN), John Mavro\nXuất bản bởi Saya Gray (ASCAP) Quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing, John Mavro Bản quyền được kiểm soát\nGhi âm courtesy của Dirty Hit bằng cách sắp xếp với A&amp;G Sync</Text>
  <Text Key="7DD51059">“Perfect Stranger”\nTrình bày bởi FKA twigs\nSáng tác bởi Tahliah Debrett Barnett, Raul ignacio Cubina (BMI), Mikkel Storleer Eriksen, Tor Erik Hermansen, Lewis John Aelwyn Roberts, Mark Carl Stolinski Williams\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs US (BMI) obo BMG Rights Management (UK) Limited (PRS / MCPS), Sony/ATV Music Publishing Allegro (PRS) / EMI MUSIC PUBLISHING Ltd (ASCAP), Ric Volta Publishing (BMI) Quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing, Mark Williams pub designee (BMI), Superreal Publishing (BMI) và Warner-Tamerlane Publishing Corp. (BMI) Mọi quyền thay mặt cho chính nó và Mark Williams pub designee và Superreal Publishing được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp.\nGhi âm courtesy của Atlantic Recording Corp.\nBằng cách sắp xếp với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="7CD50E2C">“Good Night”\nTrình bày bởi Florence Road\nSáng tác bởi Lily Aron, Ailbhe Barry, Jamie Rendle \nXuất bản bởi Warner Chappell Music Publishing, Manifest Music Ltd Được quản lý bởi Warner Chappell Music Publishing\nGhi âm courtesy của Warner Music UK</Text>
  <Text Key="7BD50C83">“Clean Heart”\nTrình bày bởi Perfume Genius \nSáng tác bởi Michael Hadrea (BMI), Allen Wyffels (BMI)\nXuất bản bởi Songs By Wanda (BMI), Junkscherzo Publishing (BMI)\nQuản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing\nGhi âm courtesy của Matador Records</Text>
  <Text Key="D7611153">“blade of grass”, “frost”, và “nightshade”\nÂm nhạc bởi soso radio. Viết và sản xuất bởi Nick Sarazen</Text>
  <Text Key="D86112FC">“Lara the Brave”\nÂm nhạc bởi Mairéad Carlin &amp; Ronan Scolard</Text>
  <Text Key="7AD50B16">“9-5”\nTrình bày bởi Biig Piig\nSáng tác bởi Jessica Nancy Smyth, Andrew Michael Wells \nXuất bản bởi BMG Gold Songs (ASCAP) obo BMG Rights Management (UK) Limited (PRS/MCPS), Ancient Door Publishing (BMI) và Warner-Tamerlane Publishing Corp. (BMI), Mọi quyền thay mặt cho chính nó và Ancient Door Publishing được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp.\nGhi âm courtesy của Columbia Records Sony Music Entertainment UK và Columbia Records\nTheo Sắp xếp với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="697566CD">"Touchin’"\nTrình bày bởi Honey Bxby\nSáng tác bởi Ajaysiya Byers (ASCAP), Corte Ellis (BMI), Jimmy Seals (BMI), Leigh Vincent Elliott (SESAC), Robert Harper (ASCAP), Mario Rio Jefferson\nXuất bản bởi HONEYBXBY (ASCAP), REBIRTH ENT LLC (ASCAP), Corte Ellis Bản quyền được kiểm soát, Sony/ATV Acuff Rose Music (BMI), Universal Tunes thay mặt cho chính nó và Lee Major Group (SESAC), Robert Harper Bản quyền được kiểm soát, Mario Jefferson Bản quyền được kiểm soát\nGhi âm courtesy của Atlantic Recording Corp. và Warner Music Group</Text>
  <Text Key="6A75687E">"Too Slow"\nTrình bày bởi Maude Latour\nSáng tác bởi Maude Latour (BMI), Kevin Hickey (BMI)\nXuất bản bởi Maude 4 President Publishing (BMI), Oh Ok Nods and Smiles Publishing (BMI) quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing\nGhi âm courtesy của Warner Records</Text>
  <Text Key="77757CC7">"Stop!"\nTrình bày bởi Mexican Institute of Sound ft. Ceci Bastida\nSáng tác bởi Ceci Bastida (BMI), Camilo Lara (BMI)\nXuất bản bởi Agua Lava Music (BMI) c/o Sugaroo! Music (BMI), MEJICO MAXICO SONGS (BMI) quản lý bởi FIGS D MUSIC (BMI) nGhi âm courtesy của Soy Sauce c/o Sugaroo! Music</Text>
  <Text Key="78757E70">"Perfect Someone"\nTrình bày bởi Sofi Tukker\nSáng tác bởi Sophie Hawley-Weld (BMI), Tucker Halpern (ASCAP), Richard Beynon p/k/a Bynon (SOCAN), John Schachtel (BMI)\nXuất bản bởi Third Side Music o/b/o Ticolini Music (BMI) và Tukker Publishing (ASCAP), Richard Beynon p/k/a Bynon Bản quyền được kiểm soát, Amy Music (BMI)\nGhi âm courtesy của SOFI TUKKER LLC theo giấy phép từ Virgin Music Group</Text>
  <Text Key="75757929">"In A Good Way"\nTrình bày bởi Faye Webster\nSáng tác bởi Faye Webster (BMI)\nXuất bản bởi Covertly Canadian Publishing (BMI)\nGhi âm courtesy của Secretly Canadian</Text>
  <Text Key="76757B5A">"Caramelo"\nTrình bày bởi Pahua\nSáng tác bởi Paulina Sotomayor (SACM), Robert Strauss\nXuất bản bởi WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. (SACM) Mọi quyền thay mặt cho WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. được quản lý bởi WC Music Corp., Robert Strauss Bản quyền được kiểm soát\nGhi âm courtesy của Nacional Records</Text>
  <Text Key="73757613">"Can You Look In The Mirror?"\nTrình bày bởi Fabiana Palladino\nSáng tác bởi Fabiana Palladino (PRS)\nXuất bản bởi Psychotic Reaction Music Limited (PRS)\nGhi âm courtesy của XL Recordings</Text>
  <Text Key="747577BC">"Brindo"\nTrình bày bởi Mario Bautista\nSáng tác bởi Mario Bautista, Gerson Stiven Cuesta Hoyos, Miguel Angel Ospino Herrera\nXuất bản bởi WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. (SACM) và Warner Chappell Music Colombia SAS (SAYCO)\nMọi quyền thay mặt cho WARNER CHAPPELL MUSIC MEXICO S.A. DE C.V. và Warner Chappell Music Colombia SAS được quản lý bởi WC Music Corp.\nMọi quyền thay mặt cho Warner Chappell Music Colombia SAS được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp.\nGhi âm courtesy của WM Mexico</Text>
  <Text Key="B7E43549">“Zo Hungwah”\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="B6E433DC">“Tu Y Yo”\nTrình bày bởi Ale\nSáng tác bởi Emilio Estefan (BMI)\nXuất bản bởi Crescent Moon Records, Inc. dba Crescent Moon Records Publishing (BMI)\nGhi âm bởi Crescent Moon Records, Inc.</Text>
  <Text Key="B5E431B3">"You Wish"\nTrình bày bởi Flyana Boss\nSáng tác bởi Ariel Ben Avi (BMI), Stephen Ellrod, Mark Gozman (ASCAP), Folayan Omi Kunerede (ASCAP), Bobbi LaNea Tyler (ASCAP)\nXuất bản bởi Ariel Ben Avi p/k/a Puda Beats Bản quyền được kiểm soát (BMI), Hipgnosis Notes (ASCAP), Ellrod Publishing (ASCAP), Runrod Music (ASCAP), Gozfather Music (ASCAP), IFAYOMI (ASCAP), POSIONPENPUBLISHING (ASCAP)\nGhi âm courtesy của Atlantic Recording Corp.\n</Text>
