  <Text Key="524F468F">Thiết kế một không gian đầy cảm hứng để giúp các Sim rèn luyện kỹ năng sáng tạo với Bộ Studio Nghệ Sĩ The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="C8FD2ECE">Studio Nghệ Sĩ</Text>
  <Text Key="EE70A7A7">Studio Nghệ Sĩ</Text>
  <Text Key="720DA81D">Trang Trí Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="4EC2002A">Công Cụ Của Một Nghệ Sĩ</Text>
  <Text Key="50549C2A">Trang phục thế hệ người dẫn đầu xu hướng tiếp theo với trang phục thời trang phù hợp cho một buổi chơi cùng bạn với Bộ Trang Phục Đầu Tiên The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="879F0567">Trang Phục Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="F7E0D43E">Trang Phục Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="D160B4F4">Thời Trang 24/7</Text>
  <Text Key="5A7AE007">Trang Phục Để Thể Hiện Cá Tính</Text>
  <Text Key="3D700B1E">Thư giãn một cách ấm cúng trước máy tính với Bộ Người Chơi Game Thoải Mái The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="BA78E9BB">Người Chơi Game Thoải Mái</Text>
  <Text Key="39209672">Người Chơi Game Thoải Mái</Text>
  <Text Key="68601328">Một Chút Gì Đó Kiểu Sim</Text>
  <Text Key="DB7FFEDB">Một Gợi Ý Cá Nhân</Text>
  <Text Key="F6EDBEE2">Củng cố mối quan hệ gia đình, làm bạn hoặc thù, và khám phá bản chất thực sự của các Sim của bạn với Bộ Phần Mở Rộng Sống Cùng Nhau The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="14D4A8FF">Sống Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="66B1C506">Sống Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="9D2DA87F">San Sequoia</Text>
  <Text Key="31802950">San Sequoia bắt đầu là một thị trấn đánh bắt nhỏ, sau đó trở thành trung tâm của ngành đánh bắt và đóng hộp nhờ ảnh hưởng của ngư dân địa phương trở thành doanh nhân, Bayani Robles. Gia tộc Robles vẫn còn rất mạnh ở khu vực này ngay cả khi nó đã mở rộng theo thời gian nhờ vào Gilbert Gilberts. Ngày nay, San Sequoia là nơi có những con phố ấm cúng, một công viên đẹp với các khu vườn và những khu phố ngoại ô yên tĩnh. Đây là nơi hoàn hảo để nuôi dạy một gia đình!</Text>
  <Text Key="0E2380AC">Thân Thiện Với Gia Đình</Text>
  <Text Key="7D92B91E">Mang cả gia đình đi xem phim tại bến cảng hoặc thử món ăn tại xe đồ ăn Vòng Quanh Thế Giới Trong 80 Miếng. Có nhiều thứ để mọi lứa tuổi cùng khám phá!</Text>
  <Text Key="2D020059">Kỳ Quan Tại Bến Cảng</Text>
  <Text Key="AB7794C1">Trái tim của San Sequoia nằm ở Bến Cảng Anchorpoint, nơi lịch sử ngành đánh bắt cá của khu vực vẫn hiện rõ trong kiến trúc.</Text>
  <Text Key="749DA6A2">Thiên Đường Công Viên</Text>
  <Text Key="7521E860">Nhảy nhót tại khu vực chơi nước Whalebert, câu cá và bơi trong hồ, hoặc đi dạo trên một trong ba con đường đi bộ xung quanh Hồ Lễ Hội của Gilbert Gardens.</Text>
  <Text Key="88E54632">Mối Quan Hệ Gia Đình</Text>
  <Text Key="FE0EA4A5">Quan Hệ Xã Hội</Text>
  <Text Key="F19690FC">Hoàn Hảo Cho Các Gia Đình</Text>
  <Text Key="102F928F">Một Tác Động Lâu Dài</Text>
  <Text Key="87E723AE">Nhà Bếp Siêu Đỉnh</Text>
  <Text Key="FC14F487">Đồ Dùng Nhà Bếp Siêu Đỉnh</Text>
  <Text Key="945E0E07">Tạo Nên Góc Nhà Bếp Mới Mẻ</Text>
  <Text Key="0262E9D5">Tạo câu chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt> độc nhất của Sim bạn khi bạn khám phá hành tinh xa xôi Batuu trong The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™:&lt;/i> Hành Trình Đến Batuu.</Text>
  <Text Key="52D28C00">&lt;i&gt;Star Wars™:&lt;/i> Hành Trình Đến Batuu</Text>
  <Text Key="5A8798F1">Hành Trình Đến Batuu</Text>
  <Text Key="4E960B8D">Trại Trưởng Đội Kháng Cự</Text>
  <Text Key="978122D5">Ngắm nhìn cảnh quan rừng cây xanh mướt, thác nước và một hang động ngoài hành tinh để khám phá</Text>
  <Text Key="D0C0A2C0">Tàu Millennium Falcon</Text>
  <Text Key="DCAE2762">Tăng danh tiếng Kẻ Lừa Đảo của bạn để có cơ hội khám phá bên trong &lt;i&gt;Tàu Millennium Falcon!&lt;/i></Text>
  <Text Key="128958BF">Tiền Đồn Black Spire</Text>
  <Text Key="B208B6FB">Đây là điểm nóng giữa các vì sao của bạn để mua sắm các cổ vật và thử ẩm thực địa phương</Text>
  <Text Key="F602CB21">Nhận Được Đơn Giản Và Robot Của Riêng Bạn</Text>
  <Text Key="3429E35E">Đồng Hành Cùng Các Nhân Vật Gắn Bó</Text>
  <Text Key="71BD663B">Tạo Câu Chuyện Của Riêng Bạn</Text>
  <Text Key="FD5A6608">Trải Nghiệm Vùng Đất Biên Giới Của Dải Ngân Hà</Text>
  <Text Key="C516A271">Dẫn các Sim của bạn vào một cuộc phiêu lưu bí ẩn vào vùng hoang dã và khám phá một nền văn hóa mới!</Text>
  <Text Key="F8E61AD4">Phiêu Lưu Rừng Núi</Text>
  <Text Key="4B81179D">Phiêu Lưu Rừng Núi</Text>
  <Text Key="13D04734">Lập Kế Hoạch Cho Sự Kiện và Ngày Lễ Sử Dụng Lịch! Lên lịch tối đa một Sự Kiện với Mục Tiêu và Phần Thưởng hoặc một Ngày Lễ mỗi ngày.</Text>
