  <Text Key="73F2C981">Làm Tteokguk</Text>
  <Text Key="7301C0AE">Tteokguk</Text>
  <Text Key="F5040154">Nấu Cá Hấp</Text>
  <Text Key="60E72F95">Có một câu thành ngữ Trung Quốc giải thích tầm quan trọng của món cá trong ẩm thực Trung Quốc: 无鱼不成席 (Wú Yú Bù Chéng Xí) - nghĩa là bạn không thể gọi đó là một bữa tiệc nếu không có món cá. Cá được chế biến theo cách này là món chính trong một bữa ăn nhiều món, dù là dịp đặc biệt hay lễ hội.\n\nĐối với công thức này, cá được hấp với đuôi, đầu và vây còn nguyên để bảo tồn tốt nhất hương vị tự nhiên của cá. Một số người có biến thể về gia vị để thêm nét đặc biệt, nhưng thường thì nó được nêm nếm với một loại nước sốt đơn giản dựa trên xì dầu, hành tây và gừng. Nếu bạn muốn thêm chút cay, có thể thêm ớt khô.\n\nKhông Chứa Lactose</Text>
  <Text Key="E0A3DFE2">Dùng Cá Hấp</Text>
  <Text Key="A5D89419">Cá Hấp</Text>
  <Text Key="44EFC2E6">Nấu Spaghetti Cừu Điên Cháy</Text>
  <Text Key="0AFBC972">Dùng Spaghetti Cừu Điên Cháy</Text>
  <Text Key="9A8E8D09">Spaghetti Cừu Điên Cháy</Text>
  <Text Key="EB785502">Spaghetti Đậu Gà</Text>
  <Text Key="BF35C74E">Dùng Spaghetti</Text>
  <Text Key="B4050A99">Làm Cơm Jollof và Đùi Gà</Text>
  <Text Key="309F0A7A">Cơm Jollof là món ăn truyền thống của Tây Phi, đặc biệt phổ biến ở Senegal, Nigeria và Ghana. Nó thường được nấu chung trong một nồi với gạo hạt dài, rau củ, gia vị và thậm chí cả thịt, và đầy hương vị! Đừng ngần ngại làm công thức này với đùi gà và chuối tiêu cho các bữa tiệc và lễ kỷ niệm, nhưng nó cũng hoàn hảo cho bữa tối gia đình.</Text>
  <Text Key="5C9084E9">Dùng Cơm Jollof và Đùi Gà</Text>
  <Text Key="5F5475F6">Cơm Jollof và Đùi Gà</Text>
  <Text Key="FF39EFDE">Nấu Trứng Trộn với Thịt Xông Khói</Text>
  <Text Key="523300AD">Trứng Trộn với Thịt Xông Khói</Text>
  <Text Key="7A80A7EA">Dùng Trứng Trộn với Thịt Xông Khói</Text>
  <Text Key="2BEFDA8E">Nấu Gà Quay</Text>
  <Text Key="4361D614">Nướng Bánh Gạo</Text>
  <Text Key="003A0B55">Truyền thống gọi là 年糕 (Nian Gao), nó còn đơn giản được biết đến là "Bánh Gạo". Trong khi nó có thể được ăn quanh năm, truyền thống thì phổ biến nhất trong dịp Tết Nguyên Đán. Người ta coi việc ăn vào thời điểm này là mang lại may mắn vì Nian Gao (年糕) là từ đồng âm với "năm cao hơn" hoặc "phát triển mỗi năm" (年高), có nghĩa là "một năm thịnh vượng hơn". Mỗi gia đình đều thưởng thức món ăn này với hy vọng một năm tới tốt đẹp hơn. Nó cũng là một món quà tuyệt vời khi thăm gia đình trong dịp lễ.\n\nThuần Chay, Không Chứa Lactose</Text>
  <Text Key="C2B3D1D9">Bánh Gạo</Text>
  <Text Key="8AF4DDD5">Làm Thức Ăn Hái Rừng</Text>
  <Text Key="251BD216">Quy tắc 5 giây không cần áp dụng.\n\nThuần Chay, Không Chứa Lactose</Text>
  <Text Key="0457D525">Dùng Bữa Hái Rừng</Text>
  <Text Key="70E5CB5A">Bữa Hái Rừng</Text>
  <Text Key="DBD0244A">Nấu Đĩa Protein Năng Lượng Cao</Text>
  <Text Key="C00CFDE1">Đĩa Protein Năng Lượng Cao</Text>
  <Text Key="809CAB16">Dùng Đĩa Protein Năng Lượng Cao</Text>
  <Text Key="E4D19E8E">(Từ Nấu Ăn với Nguyên Liệu Đã Chuẩn Bị)</Text>
  <Text Key="E8F71049">Yêu cầu một con cá tươi. Một món ăn đa dụng được chế biến với cá sống thái lát, hành lá, xì dầu và các loại rau trang trí khác.\n\nKhông Chứa Lactose</Text>
  <Text Key="86EE3986">Cắt Salad Poke Tươi</Text>
  <Text Key="A0C3D635">Poke Bowl</Text>
  <Text Key="44E288B7">Làm Pão de Queijo</Text>
  <Text Key="7F765AE0">Đây không chỉ là những chiếc bánh mì phô mai, đây là NHỮNG chiếc bánh mì phô mai nên thử. Pão de queijo hay dịch trực tiếp là Bánh Mì Phô Mai, là một món ăn nhẹ và/hoặc bữa sáng phổ biến ở Brazil.\n\nNguồn gốc của nó bắt đầu khi các đầu bếp ở Minas Gerais thay thế lúa mì không có sẵn bằng tinh bột từ sắn do các nhóm thổ dân tupiniquins chỉ cho họ. Thêm vào đó là phô mai cứng bào giống Parmesan sau này vào cuối thế kỷ 19.\n\nMột điểm thú vị, công thức này cũng được ăn phổ biến ở phía bắc Argentina và có giá rẻ, thường được bán từ những quầy ven đường bởi những người bán hàng mang theo container giữ nhiệt. Ở Brazil, nó cũng rất phổ biến trong các cửa hàng thực phẩm, siêu thị và tiệm bánh, có thể công nghiệp hoặc mới làm. Thưởng thức!\n\nThuần Chay</Text>
  <Text Key="7EA82AFB">Dùng Pão de Queijo</Text>
  <Text Key="4D28B950">Pão de Queijo</Text>
  <Text Key="2E3560A2">Nấu Cá Tilapia Chiên</Text>
  <Text Key="9DC1AD8E">Dùng Cá Tilapia Chiên</Text>
  <Text Key="5714F63D">Cá Tilapia Chiên</Text>
  <Text Key="25A61097">Nấu Pan De Muerto</Text>
  <Text Key="E39DCD44">Pan De Muerto</Text>
  <Text Key="92EBE7A3">Nấu Bánh Kếp</Text>
  <Text Key="0724D771">Dùng Bánh Kếp</Text>
  <Text Key="D1836054">&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: icemunmun.&lt;/font&gt;\nMột món ăn đậm đà làm từ paneer, rau bina nghiền và gia vị.</Text>
  <Text Key="4310E46F">Nấu Palak Paneer</Text>
  <Text Key="6BA35F3C">Palak Paneer</Text>
  <Text Key="87AA6327">Nấu Omelet</Text>
  <Text Key="65B28285">Dùng Omelet</Text>
  <Text Key="BF14155B">Nấu Cá Rô</Text>
