  <Text Key="D1A6F694">Cẩm nang tối thượng cho người chơi về mọi thứ</Text>
  <Text Key="814356E1">Đây là sách kỹ năng chơi game video.</Text>
  <Text Key="BE3EF51C">Chơi game trong thời kỳ hậu video</Text>
  <Text Key="7F70B808">Không phải phẫu thuật não!</Text>
  <Text Key="A4EA071D">Đây là sách kỹ năng khoa học tên lửa.</Text>
  <Text Key="7A26271A">Động cơ nhiên liệu lỏng tự chế</Text>
  <Text Key="2AB039EA">Cách phóng sứ mệnh đến sao Hỏa</Text>
  <Text Key="B25094B3">Sổ tay người chỉnh dương cầm</Text>
  <Text Key="FB009DA3">Cuốn sách lớn về những cuộc phiêu lưu với dương cầm</Text>
  <Text Key="52CC426C">Đây là sách kỹ năng dương cầm.</Text>
  <Text Key="6BB67916">Dạy chó chơi dương cầm</Text>
  <Text Key="50CE0EEF">Chọn vũ khí của bạn: Dầu, Acrylic và Watercolor</Text>
  <Text Key="0B3944B4">Mẹo và thủ thuật làm giả nghệ thuật</Text>
  <Text Key="B6D0B460">Cấu trúc và góc nhìn trong tranh phong cảnh đô thị</Text>
  <Text Key="64BADEE5">Đây là sách kỹ năng hội họa.</Text>
  <Text Key="D62A1669">Sách sự sống</Text>
  <Text Key="55676A36">Đây là Sách sự sống.</Text>
  <Text Key="2B29ED43">{1.SimName}'s {0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="F29D79D0">Sổ tay về những trò đùa thực tế</Text>
  <Text Key="7C914035">Đây là sách kỹ năng nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="6516C398">365 cách để thắng cược</Text>
  <Text Key="CDCA3E42">Bị chơi khăm! Và cách trả đũa</Text>
  <Text Key="D42C5CD8">Suy luận, Khuyến khích, Phản bác; Lối tắt logic cho người mạo hiểm</Text>
  <Text Key="5C3F17B4">Sổ tay về logic toán học</Text>
  <Text Key="ED3D0381">Đây là sách kỹ năng logic.</Text>
  <Text Key="2753D3E9">Câu đố logic cho ngày mưa</Text>
  <Text Key="35B7E1D0">{0.ObjectDescription}</Text>
  <Text Key="DD923F8C">{0.ObjectDescription}</Text>
  <Text Key="1F8E7301">Từ vụng về thành khéo léo trong 30 ngày</Text>
  <Text Key="80A2217E">Đây là sách kỹ năng khéo léo.</Text>
  <Text Key="BB0DBC0C">Khéo léo là một khẩu súng (keo) ấm áp</Text>
  <Text Key="82DDED95">Những người khéo léo (nam và nữ)</Text>
  <Text Key="B1B5404D">Nghệ thuật lập trình nhanh và bừa bãi</Text>
  <Text Key="F9D029B2">Đây là sách kỹ năng hack.</Text>
  <Text Key="7DCFCDCF">Hacking đạo đức cho người bối rối</Text>
  <Text Key="3F8E6DDC">Con sâu ninja</Text>
  <Text Key="6E66180B">Một hợp âm mỗi ngày một cách dễ dàng</Text>
  <Text Key="580F3BB2">Guitarobics</Text>
  <Text Key="B0452FE3">Đây là sách kỹ năng guitar.</Text>
  <Text Key="30264595">Không còn phải lo lắng</Text>
  <Text Key="CFD2D47B">Dao nóng, Đầu bếp mát: Ai là ai trong ẩm thực</Text>
  <Text Key="E5F945CA">Người sành ăn, Kẻ phàm ăn, Thực phẩm: Thử thách giới hạn của văn hóa ẩm thực</Text>
  <Text Key="F37D6223">Ẩm thực phân tử cho người bối rối</Text>
  <Text Key="0A3EEBEC">Đây là sách kỹ năng nấu ăn ngon.</Text>
  <Text Key="28FC2919">Hạt giống và mầm cây, đơn giản hóa</Text>
  <Text Key="CE919509">Người thì thầm với cà rốt</Text>
  <Text Key="9242CE56">Đây là sách kỹ năng làm vườn.</Text>
  <Text Key="821438A1">Động lực học của bụi bẩn</Text>
  <Text Key="3FD29A13">The Sims™ 4 Tiny Living Stuff Pack</Text>
  <Text Key="9C731E91">Suy nghĩ lớn, xây dựng nhỏ. Hãy sở hữu The Sims™ 4 Tiny Living Stuff Pack để tạo ngôi nhà nhỏ, ấm cúng trong mơ của Sim, với loại lô nhà dân cư chưa từng có dành cho nhà nhỏ và nội thất thời trang, tiết kiệm không gian. Hòa mình vào văn hóa thoải mái với các mục CAS làm nổi bật lối sống ấm cúng của Sim, như đồ ngủ êm ái và áo len cashmere rộng rãi.  &lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Stuff Pack:&lt;/font&gt;  &lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Xây dựng không gian nhỏ của bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tối đa hóa không gian nhỏ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giữ cho nó ấm cúng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thoải mái và thời trang&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;  Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
