  <Text Key="F2AC699E">Kiếm một ít tiền tiêu vặt bằng cách phục vụ đồ ăn cho người quen. Và dọn dẹp sau họ, trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="F3F13F59">Phục vụ cà phê</Text>
  <Text Key="DDD9AF8F">Đầu bếp chiên</Text>
  <Text Key="C04EF025">Ai cũng phải bắt đầu từ đâu đó, và việc này sẽ không tệ lắm. Ý là chắc chắn rồi, {0.SimFirstName} sẽ về nhà mùi chiên... cái gì đó... và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ có đôi tay bốc mùi khăn cũ mốc, nhưng ít nhất {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ được gặp {M0.bạn bè của mình}{F0.bạn bè của mình}! Kiểu vậy. Trong khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đội mũ giấy.</Text>
  <Text Key="962DDF02">Người dọn bàn</Text>
  <Text Key="E4297E5D">Hoan hô! {0.SimFirstName} đã leo lên bậc thang phục vụ cà phê và nắm quyền điều khiển máy đánh bọt. Giờ đây đảm nhận việc chế tạo những thức uống espresso đầy mê hoặc, điểm xuyến một lớp bọt nhẹ tênh mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sắp xếp thành những kiểu dáng dễ thương, {0.SimFirstName} biết {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là một nghệ sĩ thực thụ.</Text>
  <Text Key="C186306A">Nghệ sĩ Latte</Text>
  <Text Key="6FA9789E">Cuối cùng, {0.SimFirstName} cũng có thể gác lại những chiếc khăn lau và trở thành một phần của nghệ thuật cà phê tinh tế! Nghiền những hạt cà phê hữu cơ tốt nhất từ khắp nơi trên thế giới, {0.SimFirstName} giờ đây là một bậc thầy pha trộn hạt, một nghệ nhân thực sự với những pha trộn đầy ấn tượng giữa hương vị mạnh mẽ và gợn hậu vị hạt nhẹ nhàng làm hài lòng mọi khẩu vị.</Text>
  <Text Key="024A2615">Pha trộn hạt cà phê</Text>
  <Text Key="47EC3A97">Đây là bước đầu tiên của {0.SimFirstName} vào thế giới hấp dẫn của hệ thống phân phối caffeine. Tất nhiên {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không thể chịu trách nhiệm rót cà phê cho đến khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chứng minh được {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể xử lý việc lau sàn, dựng ghế, cọ sạch cốc và giữ cho những máy đánh bọt và tạo bọt luôn sáng bóng!</Text>
  <Text Key="C2D2347C">Người tẩy vết cà phê</Text>
  <Text Key="CB0E906C">{0.SimFirstName} đã kiếm lại được {M0.các buổi tối cuối tuần của mình}{F0.các buổi tối cuối tuần của mình} bằng cách xin được việc tại Trung tâm Nuôi dưỡng Cầm tay nhau. Làm việc với một đội ngũ chuyên gia chăm sóc trẻ đầy yêu thương và kinh nghiệm, {0.SimFirstName} sẽ giúp tạo ra một môi trường dịu dàng, quan tâm và kích thích, tôn vinh thiên tài trong mỗi đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="1104F743">Trợ lý Trông trẻ</Text>
  <Text Key="1BC29AA3">Cuối cùng, {0.SimFirstName} cũng đã có được một công việc giữ trẻ ổn định cho một gia đình gần đó. Không còn tìm kiếm hay lên lịch - chỉ một gia đình với một đứa trẻ dễ thương, mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chỉ cần chinh phục một lần. {0.SimFirstName} không nhớ mình đã đăng ký việc dọn dẹp, cọ toilet, hay giặt đồ, nhưng như bà mẹ nói, vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang ở đó và được trả lương...</Text>
  <Text Key="AFB6A438">Người giữ trẻ</Text>
  <Text Key="9783AA0A">{0.SimFirstName} không thể chờ để cuối cùng cũng kiếm được một ít tiền - và còn gì vui hơn là được trả tiền để chơi với trẻ? Hơn nữa, lũ trẻ ngủ một nửa thời gian, phải không? Vậy là về cơ bản là được trả tiền để ngồi trên ghế sofa và nhắn tin cho tất cả {M0.bạn bè của mình}{F0.bạn bè của mình}. Dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="7E56C291">Người trông trẻ tạm thời</Text>
  <Text Key="E842FFDE">Thần đồng. Kỳ tích. Nhà tiên tri. {0.SimFirstName} đã được gọi bằng tất cả những danh hiệu đó, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tự tin rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} xứng đáng. Mọi thứ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chạm vào đều thành vàng. Cánh cửa mở ra khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chỉ cần liếc nhìn chúng. Và những công nghệ chỉ xuất hiện với {M0.sự cho phép của mình}{F0.sự cho phép của mình}.</Text>
  <Text Key="FBDD2055">Thần đồng Khởi nghiệp</Text>
  <Text Key="D7500C5B">Với một hồ sơ ấn tượng về việc thành công trong việc thành lập các công ty, {0.SimFirstName} luôn di chuyển và chưa bao giờ rời mạng, đưa ra quyết định trong tích tắc qua tin nhắn về mọi thứ từ phát triển, sáng tạo đến giao diện người dùng. Đáng kinh ngạc là mọi người đều lắng nghe!</Text>
  <Text Key="59C82840">Người tiên phong Dot-Com</Text>
  <Text Key="B8882B24">{0.SimFirstName} đang làm nên tên tuổi cho {M0.bản thân}{F0.bản thân} trong thế giới công nghệ, nhưng tiền mặt từ việc bán công ty đầu tiên của {M0.mình}{F0.mình} đã bắt đầu cạn kiệt. Thay vì cúi đầu trước tầm nhìn của người khác, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} quyết định kiếm tiền với tư cách là một cố vấn cho các nhà đầu tư tư nhân.</Text>
  <Text Key="6C19D12B">Cố vấn Độc lập</Text>
  <Text Key="D5C03361">Cuối cùng, {0.SimFirstName} đã từ bỏ sự quan liêu của công ty lớn để thành lập {M0.công ty hoàn toàn của mình}{F0.công ty hoàn toàn của mình}, được xây dựng dựa trên {M0.ý tưởng hoàn toàn của mình}{F0.ý tưởng hoàn toàn của mình}, để xây dựng {M0.giải pháp đổi mới hoàn toàn của mình}{F0.giải pháp đổi mới hoàn toàn của mình}. Vấn đề duy nhất? {M0.Số tiền hoàn toàn của mình}{F0.Số tiền hoàn toàn của mình} chưa đủ để khởi động dự án này.</Text>
  <Text Key="26F9A79E">Điều lớn tiếp theo?</Text>
  <Text Key="D388728A">{0.SimFirstName} giờ đã có quyền lực thực sự. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không chỉ quản lý những dự án nhỏ lẻ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đảm nhận quá trình phát triển cho một số sản phẩm đột phá. Aye, aye, điều này sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="69F27311">Thuyền trưởng Phát triển</Text>
  <Text Key="57C76323">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng đã đạt được vinh quang của quản lý cấp trung! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} được lái lịch trình, bóp cạn hàng trăm giờ lập trình mỗi tuần, làm phép màu với ngân sách và đóng vai {M0.kẻ khó chịu}{F0.nữ hoàng băng giá} mà tất cả những người khác được phàn nàn.</Text>
  <Text Key="9B5254B8">Quản lý Dự án</Text>
  <Text Key="071358EC">Sở hữu một sự kết hợp hiếm có giữa kỹ năng kỹ thuật và chính trị, {0.SimFirstName} cuối cùng cũng đang từng bước leo lên! Trong khi công việc đổi mới vẫn còn là một tia sáng mờ nhạt ở chân trời, giờ nó đã rõ ràng trong tầm mắt, và không phải mọi việc {0.SimFirstName} làm đều hoàn toàn tê liệt não.</Text>
  <Text Key="FCA0A7C3">Kỹ sư Giỏi</Text>
  <Text Key="5DC61045">Chúc mừng {0.SimFirstName}! Giờ đây, thay vì mạo hiểm tính mạng, tay chân và công việc bằng cách chỉ ra những lỗ hổng rõ rệt trong code của người khác, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được đặt toàn bộ sự giống như một cuộc sống sang một bên để lập trình code dựa trên thời hạn của người khác. Ít nhất còn có gói phúc lợi!</Text>
  <Text Key="A4324862">Khỉ lập trình</Text>
  <Text Key="B7EE68A6">{0.SimFirstName} đã bước vào thế giới hấp dẫn của QA, những người hùng thầm lặng của phát triển phần mềm. Đây là công việc hoàn hảo cho những người cảm thấy họ phá hỏng mọi thứ họ chạm vào! Nhưng này, tốt hơn là họ phá hỏng trước khách hàng, phải không? Phải không??</Text>
  <Text Key="0EDAFC6D">Đảm bảo Chất lượng</Text>
  <Text Key="950CDABF">Chào mừng đến với Hỗ trợ Trực tuyến 101! {0.SimFirstName} sẽ sử dụng trí thông minh trên trung bình của {M0.mình}{F0.mình} trong nhiều giờ để hướng dẫn nhẹ nhàng và "nắm tay ảo", khám phá những giới hạn mới mẻ về việc một người có thể che giấu sự châm biếm đến mức nào.</Text>
  <Text Key="DE1F1DF4">Nhân viên Hỗ trợ Trò chuyện Trực tiếp</Text>
  <Text Key="E6CB0F7A">HOAN HÔ! {0.SimFirstName} giờ đã lăn lộn trong tiền, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng không có nhiều phàn nàn về việc nổi tiếng. Các nhà tài trợ đang trả hóa đơn khắp nơi, có những đồng Simoleons kiếm được từ việc phát trực tiếp các buổi luyện tập của {M0.mình}{F0.mình}, và giải thưởng giải đấu chẳng đáng để hắt hơi. Đây là giấc mơ của mọi game thủ!</Text>
  <Text Key="4282D9E1">Nhà vô địch Game</Text>
  <Text Key="7E02C52F">Với thực hành đến tốc độ, và kỹ năng chiến thuật thời gian thực của {0.SimFirstName} là bằng chứng sống động. Với APM vượt qua mức 400, {0.SimFirstName} được biết đến là có thể tập hợp một đội quân, trang bị họ, xây dựng một căn cứ bất khả xâm phạm và hủy diệt ít nhất một chủng khác trong thời gian hầu hết mọi người cần để càm dây giày.</Text>
  <Text Key="9D40DA04">APM {F0.Nữ hoàng}{M0.Vua}</Text>
  <Text Key="BBE4E7F8">Giấc mơ, hãy gặp thực tế. {0.SimFirstName} thực sự đang kiếm sống bằng cách chơi game thi đấu. Chắc chắn rồi, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chưa thực sự kiếm được sáu con số, nhưng tiền thưởng đang lớn dần, và các nhà tài trợ đang chú ý. Đã đến lúc đầu tư vào đào tạo truyền thông!</Text>
  <Text Key="3797DD3F">Game thủ Chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="346EEE35">Với tư cách là một vận động viên mạng, thế giới của {0.SimFirstName} sắp thay đổi. Sau cả đời luyện tập trong những phòng ngủ và tầng hầm tối tăm, {0.SimFirstName} sẵn sàng du lịch khắp thế giới và đối đầu trực tiếp trong các sân vận động trong nhà tối tăm. {M0.Thời điểm của mình}{F0.Thời điểm của mình} đã đến.</Text>
  <Text Key="AFB15CB2">Đối thủ eSports</Text>
  <Text Key="C949077C">Sau khi phục vụ cho Thiện, rồi Ác, {0.SimFirstName} đã quyết định quay lại phe Thiện, để giúp những người chống tội phạm thâm nhập vào tâm trí của những kẻ thực sự điên loạn. Nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thực sự đang giúp đỡ, hay dẫn họ vào bẫy? Liệu {M0.lòng trung thành thực sự của mình}{F0.lòng trung thành thực sự của mình} có bao giờ được biết...?</Text>
  <Text Key="3B18A873">Gián điệp Ba phe</Text>
  <Text Key="DCD1D0D5">Với tư cách là một kẻ xấu, {0.SimFirstName} khá là siêu! Bạn thậm chí có thể nói {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là một Kẻ xấu "Tối cao". Nhưng điều đó không có nghĩa là mỗi ngày chỉ là vuốt ve mèo không lông và tạo ra những câu nói đặc trưng. Có một lượng giấy tờ bất ngờ liên quan! Giấy tờ và tra tấn. Một số ngày nhiều giấy tờ hơn, một số ngày nhiều tra tấn hơn. Tùy thuộc.</Text>
  <Text Key="D663D892">Kẻ xấu Tối cao</Text>
  <Text Key="3711BE36">Làm việc cho [đã xóa], {0.SimFirstName} làm rất nhiều [đã xóa] và [đã xóa]. Đôi khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phải [đã xóa], nhưng [đã xóa]. Chẳng mấy chốc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ [đã xóa] thuốc của mình cho độc [đã xóa] trước khi [đã xóa] lớp tập xoay ống và [đã xóa] trống thép. </Text>
