  <Text Key="BF331A18">Mua một Nhà Máy Bánh Kem từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Thiết bị.</Text>
  <Text Key="F073AEC7">Mua Nhà Máy Bánh Kem</Text>
  <Text Key="786B9ACC">Mua một Máy tính từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng học!</Text>
  <Text Key="0240A21B">Mua Máy tính</Text>
  <Text Key="0104AB57">Mua một Bàn Cờ từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng học!</Text>
  <Text Key="8BD08A66">Mua Bàn Cờ</Text>
  <Text Key="429089B8">Mua một Ghế sofa hoặc Ghế từ Chế độ Xây dựng. Tìm chúng trong Sắp xếp Phòng khách!</Text>
  <Text Key="CF9C6521">Mua một Bàn Chơi bài từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng học!</Text>
  <Text Key="EABFD5E0">Mua Bàn Chơi bài</Text>
  <Text Key="1DD65A2C">Mua một Kệ sách từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng học!</Text>
  <Text Key="8E16AA3B">Mua Kệ sách</Text>
  <Text Key="07533F39">Mua một Cây bonsai  từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng học!</Text>
  <Text Key="77C5F9A8">Mua Cây bonsai</Text>
  <Text Key="F4E4035A">Mua một Giường từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng ngủ!</Text>
  <Text Key="8C5C1A0A">Công viên là một nơi tuyệt vời để phiêu lưu, chơi đùa và tiêu hao năng lượng trẻ trung. Nó thậm chí còn thú vị hơn khi có bạn bè! Đi đến một công viên gần đó và tham gia các hoạt động rèn luyện kỹ năng cho Sim Trẻ của bạn như Khu vui chơi, Bàn cờ hoặc Câu cá!</Text>
  <Text Key="00B93BB2">Chơi các trò chơi và hoạt động xây dựng kỹ năng khi ở công viên</Text>
  <Text Key="124FF26B">Trẻ em học cách xây dựng mối quan hệ đầu tiên của chúng qua những con thú bông. Bạn có biết bạn có thể làm đúng điều đó!? Đặt và sau đó tương tác với con thú bông từ kho đồ của hộ gia đình và xây dựng đủ Tình bạn hoặc Sự ghét để sử dụng các tương tác Chơi tưởng tượng, Kể bí mật hoặc Đe dọa vứt bỏ.\n\nBạn sẽ chọn mang những kỷ niệm đẹp về Tình bạn vào tuổi thiếu niên hay bạn đã quá già cho những thứ như vậy và Ghét sự trẻ con của tất cả?</Text>
  <Text Key="5D090A39">Chơi tưởng tượng, Kể bí mật hoặc Đe dọa vứt bỏ Con thú bông của bạn</Text>
  <Text Key="AAE6A984">Người ta nói một số bạn bè là quái vật. Và một số quái vật là bạn bè. Con quái vật dưới giường của bạn không đáng sợ! Hãy kết bạn với quái vật và sau đó tương tác với nó.</Text>
  <Text Key="66E74774">Sau khi trở thành bạn bè, nói chuyện với Quái vật dưới giường</Text>
  <Text Key="096421CF">Thần Chết thực sự cần một người bạn. Sử dụng các tương tác thân thiện để cải thiện tình bạn với Grim.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="7D4DC665">Kết bạn và Giao tiếp với Thần Chết</Text>
  <Text Key="4AA03912">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Vui vẻ</Text>
  <Text Key="ADCDD8CF">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Cảm hứng</Text>
  <Text Key="43A9978A">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Tập trung</Text>
  <Text Key="ED3C446F">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Thích thú</Text>
  <Text Key="9C014A54">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Tràn đầy năng lượng</Text>
  <Text Key="CB7EC237">Làm cho Người tham dự cùng trở nên Tự tin</Text>
  <Text Key="36E1D675">Tâm trạng của người tham dự có thể bị ảnh hưởng theo nhiều cách, ví dụ như thông qua Trang trí Cảm xúc, Thuyết trình cho họ, hoặc sử dụng Nhang hoặc Đốt Dầu.</Text>
  <Text Key="0200CDEB">Chọn Người hướng dẫn trên một Người tham dự đang tham gia hoạt động xây dựng kỹ năng, hoặc Đề nghị Hướng dẫn trên một đối tượng xây dựng kỹ năng và chọn một Người tham dự để hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="43809528">Nghe thuyết trình trong 30 Phút</Text>
  <Text Key="4DA1650A">Sử dụng tương tác Nghe thuyết trình trên Giảng viên Lớp Sở thích khi họ đang thuyết trình tại Bảng trắng.</Text>
  <Text Key="E32F3CB2">Nghe thuyết trình trong 45 Phút</Text>
  <Text Key="38D3F568">Thuyết trình trong 45 Phút</Text>
  <Text Key="52172DB9">Thuyết trình trong 60 Phút</Text>
  <Text Key="9E8A7685">Chọn tương tác Giữ bài thuyết trình hoặc Giữ bài thuyết trình cho trên Bảng trắng mà Lớp Sở thích đã bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="DC10E0A4">&lt;i&gt;Kỹ năng Trồng trọt đang phát triển, nhưng cần nhiều hơn là trồng vài thứ để thành công. Nuôi dưỡng nó thêm sẽ mở khóa khả năng Nghiên cứu kỹ năng và bón phân cho cây.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 500 Simoleon như phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="68DBFB9B">Bán những thứ bạn sở hữu là một cách nhanh chóng để kiếm Simoleon!\n\nBán một thứ gì đó trong Chế độ Xây dựng bằng cách chọn nó và di chuyển nó đến phần Bán hoặc mở Kho đồ của bạn và kéo một đối tượng đến phần bán.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="44C153A9">Bán một Món đồ</Text>
  <Text Key="F4747B55">Sự nghiệp là một cách tuyệt vời để kiếm Simoleon!\n\nMở Bảng Sự nghiệp ở góc dưới bên phải hoặc nhấn J và Tham gia một Sự nghiệp!\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="07432C3B">Có một sự nghiệp</Text>
  <Text Key="3F348AB5">Tắm bong bóng, Kể chuyện cười, hoặc đốt Dầu lửa trại hoặc Nhang là những cách tốt để trở nên Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="AC30E69B">Trở nên Vui vẻ</Text>
  <Text Key="378844C8">Tắm suy tư, Duyệt nghệ thuật trên Máy tính, hoặc đốt Dầu thông hoặc Nhang là những cách tốt để trở nên Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="E5632600">Trở nên Cảm hứng</Text>
  <Text Key="7C8BBC99">Duyệt Simpedia trên Máy tính, Học một Phần tử hoặc Hóa thạch, hoặc đốt Dầu gỗ bạch dương hoặc Nhang là những cách tốt để trở nên Tập trung.</Text>
  <Text Key="50BE58F7">Trở nên Tập trung</Text>
  <Text Key="4D0E9034">Tắm hơi, Tự làm mới trên gương, hoặc đốt Dầu hoa tigon hoặc Nhang là những cách tốt để trở nên Thích thú.</Text>
  <Text Key="C4EA0C24">Trở nên Thích thú</Text>
  <Text Key="36E3F5A3">Tắm nhanh, Uống cà phê, hoặc đốt Dầu hoa cúc tây hoặc Nhang là những cách tốt để trở nên Tràn đầy năng lượng.</Text>
