  <Text Key="14712BE1">Ít nhất thì sự quấy rối cũng sẽ dừng lại.</Text>
  <Text Key="08B37F73">Có vẻ như uống quá nhiều cà phê không giúp gì nhiều cho việc ghi nhớ thông tin.</Text>
  <Text Key="1E7635B6">Cơn Thèm Cola</Text>
  <Text Key="40CD87E6">Bài Nói Vụng Về</Text>
  <Text Key="057944BF">Ít nhất thì cũng không có móc áo.</Text>
  <Text Key="221A76F6">Hành Động Từ Thiện</Text>
  <Text Key="9B7548AF">Việc cho đi thực sự có thể là phần thưởng của chính nó.</Text>
  <Text Key="926CA70F">Không ai có thể học tập suốt ngày! Đôi khi cần một khoảng nghỉ.</Text>
  <Text Key="E4C70BAA">Khoảng Nghỉ Học Tập</Text>
  <Text Key="7542B7F3">Bánh Quy Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="4739D41C">Mmmm. Bánh quy! </Text>
  <Text Key="1A188D26">Mất Một Số Người Hâm Mộ</Text>
  <Text Key="2EA98BFF">Người hâm mộ muốn nghe nhạc, không phải lời khuyên về cách cư xử trong Câu Lạc Bộ.</Text>
  <Text Key="3AB35225">Nghệ Thuật Nhiều Hơn, Việc Nhà Ít Hơn</Text>
  <Text Key="171B247A">Cư trú ở đây là để tạo ra nghệ thuật, không phải chơi bùn.</Text>
  <Text Key="6A630997">Đáng lẽ đây chỉ là một giai đoạn thư giãn. Thôi thì, quay lại với công việc vất vả thôi.</Text>
  <Text Key="5881BD82">Thông Tin Quá Tải</Text>
  <Text Key="2E449B07">Điều gì đó về thời tiết đẹp đẽ đã khiến việc học trở nên thú vị và hiệu quả hơn!</Text>
  <Text Key="403CEA72">Tập Trung Vào Tương Lai</Text>
  <Text Key="B7B884F7">Món Vật Chủng Tương Lai</Text>
  <Text Key="03F5D1F8">Chẳng ai biết trước khi nào sẽ đến lúc gọi lại một ân huệ cũ.</Text>
  <Text Key="EAD02353">Tương Lai Điện Tử</Text>
  <Text Key="96210BFC">Bíp bíp rùm bụp. Đó là tương lai!</Text>
  <Text Key="537DBC07">Đối Phó Với Nỗi Đau</Text>
  <Text Key="8597D035">Người ta thường nói nghệ thuật là nỗi đau. Vậy thì ngón tay đau chắc hẳn là một phần của nghề.</Text>
  <Text Key="BEE2F13A">Bị Bắt Với Chiếc Yếm</Text>
  <Text Key="80ECBD5B">Ồ, điều đó hơi khó xử.</Text>
  <Text Key="BBA5D4AA">Đội Ngũ Thống Nhất</Text>
  <Text Key="9851D9AB">Thật tuyệt khi có thể phối hợp và vượt qua một cầu thủ--và một kẻ ba hoa--nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="9260630A">Đánh Giá Lại Các Tay Sai Chủ Chốt</Text>
  <Text Key="1B1A7970">Mắt Nhà Họa Sĩ</Text>
  <Text Key="BD4E7E55">Nó giống như tai thính cho họa sĩ vậy.</Text>
  <Text Key="401C235E">Thời Gian Nghỉ Ở Văn Phòng</Text>
  <Text Key="85CFFB27">Đôi khi chỉ cần một chút nghỉ ngơi là đủ để sẵn sàng cho công việc phía trước.</Text>
  <Text Key="96B4ABAC">Không Ai Đang Làm Việc</Text>
  <Text Key="25A3DD49">Sẽ không hay nếu để một nghi phạm bị còng tay vào lan can qua đêm, phải không?</Text>
  <Text Key="BA238AA2">Tại sao những bài học cuộc sống bao giờ cũng không dễ chịu?</Text>
  <Text Key="92113B05">Bài Học Cuộc Sống</Text>
  <Text Key="C370B0E5">Ngay cả tội phạm khét tiếng nhất cũng tôn trọng một người yêu động vật.</Text>
  <Text Key="C5E028A6">Điều gì sẽ xảy ra khi một đội hình bị hạ gục bởi một đứa trẻ?</Text>
  <Text Key="623CB752">Trận Đấu Thảm Họa</Text>
  <Text Key="D7900D99">Sự Lúng Túng Của Người Khác</Text>
  <Text Key="7780D406">Thật không may. Sự lúng túng không ai thích cả.</Text>
  <Text Key="3738C68A">Ký Ẩn Trừu Tượng</Text>
  <Text Key="9FD7340B">Chắc chắn không thực tế, nhưng có thể là một phong trào nghệ thuật mới. Một phong trào tồi.</Text>
  <Text Key="42E4C881">Quần Ẩm Nước</Text>
  <Text Key="9081F5FE">Ồ. Ngày hôm nay không phải là thứ dự định.</Text>
  <Text Key="8E8692A3">Kẻ Lười Biếng Môi Lưỡi Trơn Tru</Text>
  <Text Key="2C5B11CF">Cách trả thù tốt nhất là chiếm toàn bộ giải thưởng của cuộc thi.</Text>
  <Text Key="C09FAE89">Đốt Cháy Một Kẻ Phá Đám</Text>
