  <Text Key="E5A932B1">Tổng chi phí:</Text>
  <Text Key="46A7B018">Các lựa chọn thanh toán</Text>
  <Text Key="DFDBFD34">Các tổ chức sinh viên:</Text>
  <Text Key="815E37B9">Các lựa chọn ký túc xá</Text>
  <Text Key="8EC33E65">Lớp học tự chọn tùy chọn</Text>
  <Text Key="1333F0B7">Các chương trình bằng cấp</Text>
  <Text Key="0333078A">Chi tiết bằng cấp</Text>
  <Text Key="E9D0AE43">Số lượng lớp học bắt buộc</Text>
  <Text Key="928DEBC3">Mục</Text>
  <Text Key="34FC1D31">Chi phí</Text>
  <Text Key="83EFD9E4">Chọn khối lượng lớp học</Text>
  <Text Key="CA2A7E28">Chọn một trường Đại học</Text>
  <Text Key="ED98548F">Chọn một trường Đại học để theo học trong kỳ này. Mỗi kỳ kéo dài một tuần.</Text>
  <Text Key="B8A77B68">Hướng dẫn nhập học Đại học</Text>
  <Text Key="2A2F126F">Chi phí kỳ là cho chính xác một kỳ học (một tuần). Sim sẽ phải đăng ký lại sau mỗi kỳ để hoàn thành bằng cấp.</Text>
  <Text Key="17989162">Chi phí mỗi kỳ {0.String}</Text>
  <Text Key="9446EBC2">Chọn một trường Đại học</Text>
  <Text Key="AB0EF7BC">Học phí</Text>
  <Text Key="31BFB69B">Lựa chọn ký túc xá</Text>
  <Text Key="FA1B6B62">Lựa chọn bằng cấp</Text>
  <Text Key="B093EB33">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc đăng ký lại không?</Text>
  <Text Key="3E9579A6">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc đăng ký lại không? Việc này sẽ khiến bạn mất bất kỳ học bổng nào bạn có thể có.</Text>
  <Text Key="BCB78B86">Học bổng</Text>
  <Text Key="58372E1E">Sim mang thai không thể sống trong ký túc xá Đại học</Text>
  <Text Key="6FC3C611">Sim của bạn là người lớn duy nhất trong hộ gia đình này và không thể để các Sim nhỏ ở lại một mình</Text>
  <Text Key="61106AF2">Không còn chỗ để di chuyển Sim vào ký túc xá Đại học này</Text>
  <Text Key="7CDF941A">Sim của bạn không đáp ứng yêu cầu về giới tính để ở ký túc xá đại học</Text>
  <Text Key="80122014">Các Bằng cấp Ưu tú</Text>
  <Text Key="6D58FA5D">Bằng cấp Ưu tú</Text>
  <Text Key="B36449EE">Trả bằng Khoản vay Sinh viên (Sim sẽ nợ tổng số tiền = chi phí + lãi = {0.Money})\n*Số tiền vay sẽ thuộc về sinh viên.</Text>
  <Text Key="6AF04B55">Trả bằng Tiền hộ gia đình</Text>
  <Text Key="21F83C33">&lt;b&gt;Thanh toán bằng Tiền hộ gia đình&lt;/b&gt;\nHọc phí được trừ từ tiền hộ gia đình của Sim.\n\n&lt;b&gt;Thanh toán bằng Khoản vay Sinh viên&lt;/b&gt;\nHọc phí được trả bằng một khoản vay mà Sim sẽ phải trả. Số tiền nợ là Tổng chi phí + Lãi.\n\nThông tin khoản vay sẽ xuất hiện trong bảng Hộ gia đình của Điện thoại dưới tùy chọn Thanh toán Khoản vay.</Text>
  <Text Key="343426F4">Các Sim có thể chọn sống trong ký túc xá trường đại học. Việc này đặt các Sim trong khuôn viên trường, sống chung với các bạn cùng phòng không chơi được cũng đang theo học đại học. Chi phí ký túc xá sẽ được trả mỗi kỳ, và các Sim được khuyến khích mang theo mọi thứ họ có thể cần cho đại học trong kho đồ cá nhân trước khi chuyển đến, vì họ sẽ không thể sửa trực tiếp ký túc xá đại học sau khi đã chuyển đến. Các vật dụng thiết yếu cho sinh viên vẫn có thể mua được tại các quầy hàng trên khuôn viên trường đại học.</Text>
  <Text Key="F7E19FD0">Các Sim chọn sống bên ngoài ký túc xá sẽ chuyển ra khỏi ngôi nhà hiện tại và chuyển đến một ngôi nhà khác, cho phép họ chuyển đến sống chung với các hộ gia đình khác hoặc mua một ngôi nhà mới. Nếu Sim dự định mua một nơi ở mới, nên cung cấp cho họ đủ tiền để làm điều đó. Lưu ý rằng việc hủy trong quá trình Chuyển nhà sẽ đặt Sim của bạn vào thùng Rác Hộ gia đình của tôi.</Text>
  <Text Key="13D6117A">Bên ngoài ký túc xá</Text>
  <Text Key="EB7F14C7">Đây là một bằng cấp ưu tú tại trường đại học này. Kỹ năng của Sim của bạn chưa đủ để được chấp nhận ở đây. Hãy thoải mái tham gia một bằng cấp không phải ưu tú hoặc thử một trường đại học khác.</Text>
  <Text Key="D501A7D3">Không có chi phí học phí bổ sung</Text>
  <Text Key="8A1F6526">Không có Môn tự chọn</Text>
  <Text Key="9A5655A9">Không có bằng cấp nào có thể đăng ký tại trường đại học này</Text>
  <Text Key="8BE7DD4B">Không liên kết</Text>
  <Text Key="CFF0DB3D">Chuyển ra khỏi Lô đất Hiện tại</Text>
  <Text Key="E16856A1">Các Sim chỉ được phép tham gia tổng cộng {0.Number} lớp học mỗi kỳ.</Text>
  <Text Key="5919C9F8">Chỉ cần {0.Number} {S0.class}{P0.classes} nữa để tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="53E4132E">Bạn là người lớn duy nhất trong hộ gia đình</Text>
  <Text Key="D5319912">Bạn không đủ tiền để đăng ký</Text>
  <Text Key="8C7E7D98">Sim của bạn đã có bằng trong chương trình này</Text>
  <Text Key="9ABC1E3E">&lt;font color='#0949AB'&gt;Yêu cầu giới tính:&lt;/font&gt; {0.String}</Text>
  <Text Key="64168E4D">Lớp học tự chọn</Text>
  <Text Key="E82AA8E3">&lt;b&gt;Thời lượng kỳ:&lt;/b&gt; 1 Tuần\nCác Sim sẽ cần đăng ký lại sau mỗi kỳ kết thúc cho đến khi họ hoàn thành các yêu cầu bằng cấp.\n\n&lt;b&gt;Các Bằng cấp Ưu tú:&lt;/b&gt; Các bằng cấp ưu tú là những bằng cấp đặc biệt mang lại cho Sim những lợi ích bổ sung cho sự nghiệp của họ. Trong trang tiếp theo, hãy chọn một bằng cấp để xem các lợi ích từ việc lấy bằng cấp đó.</Text>
  <Text Key="5D774C8A">Lớp học cho Bằng cấp {0.String}</Text>
