  <Text Key="80B7AADD">[Đã che]</Text>
  <Text Key="9168DFCF">Sau khi chạm trần với phe Các Anh Hùng, {0.SimFirstName} đang thử sức với phe Ác. Này, tiền thực sự nằm ở đó! Nếu thành công, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể chuyển sang làm Ác toàn thời gian....</Text>
  <Text Key="DE31C064">Đặc vụ Hai Mang</Text>
  <Text Key="844CD7FD">Trong thế giới của một điệp viên, mọi người lạ đều có thể là sát thủ tiềm năng. Mọi tình huống đều có thể là phục kích. Được thúc đẩy bởi adrenaline, {0.SimFirstName} sống nhanh và sống nguy hiểm. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} còn đội rất nhiều trang phục ngụy trang ngầu lòi nữa. </Text>
  <Text Key="5BD852CA">Đặc vụ Bí mật</Text>
  <Text Key="D445ADBE">{0.SimFirstName} cảm thấy lòng yêu nước sâu sắc khi phục vụ cho lợi ích chung. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang bảo vệ đồng bào {M0.của mình}{F0.của mình} khỏi mối đe dọa, thực hiện một dịch vụ công thiết yếu. Khi những cảm xúc này qua đi, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể quay trở lại khu vực tư nhân và thực sự kiếm được một ít tiền.   </Text>
  <Text Key="58BB71F5">Đặc vụ Chính phủ</Text>
  <Text Key="5910D1B7">Điều hành các vụ án lớn giống hệt như điều hành bất kỳ tổ chức quy mô trung bình nào. Mọi thứ đều là về quản lý nhân sự, ngân sách và kết quả cuối cùng. Sự khác biệt lớn là nếu {0.SimFirstName} thất bại, cả thế giới sẽ nổ tung.  Ngoại trừ điều đó ra, thì gần như giống hệt.  </Text>
  <Text Key="A5E3B6DC">Trưởng điều tra</Text>
  <Text Key="7333EE40">Theo phim ảnh, với tư cách là một đặc vụ thực địa, {0.SimFirstName} ngay lập tức phải sẵn sàng đi ngụy trang để xâm nhập vào một tôn giáo cực đoan, một đường đua xe đường phố, hoặc một cuộc thi sắc đẹp. Cho đến khi đó, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ phỏng vấn rất nhiều người đội mũ lá bạc về những máy phát sóng được cấy ghép trong răng của họ. Được cho là như vậy. </Text>
  <Text Key="8CF1A4F7">Đặc vụ Thực địa</Text>
  <Text Key="E7D15741">Chạy. Trốn. ĐỤNG CHÉT TÊN ĐỒNG ÁC NGAY BÂY GIỜ. {0.SimFirstName} thích ra lệnh. Các đặc vụ {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} sẽ cảm thấy an toàn trong đôi tay có năng lực {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}, và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể cảm thấy thỏa mãn khi được sống những mộng tưởng điệp viên {M0.của mình}{F0.của mình} thông qua những cuộc phiêu lưu của họ.  </Text>
  <Text Key="665689BE">Người Điều hành Đặc vụ</Text>
  <Text Key="47563F96"> Tương tác Thân thiện ({0.String})</Text>
  <Text Key="1EC10A62">Tốc độ phòng thủ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} khá thấp, nhưng {0.SimFirstName} vẫn đang học hỏi một số bí mật ngầu lòi. Kể từ khi {0.SimFirstName} phân tích tình báo, {0.SimFirstName} đã biết tốc độ thực sự, một từ mật cho phép {0.SimPronounObjective} sử dụng bất kỳ nhà vệ sinh dành riêng cho nhân viên nào, và sự thật về vụ đổ bộ mặt trăng trong những năm 30. </Text>
  <Text Key="A0A2F779">Nhà Nghiên cứu Tình báo</Text>
  <Text Key="4F779A3B">Trước khi {0.SimFirstName} có thể tiến hành gián điệp quốc tế và loại bỏ mục tiêu, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phải xử lý một số báo cáo chi phí. Và trả lời một số cuộc gọi. Lần chạy mua bánh mì kẹp thỉnh thoảng.... Thứ gì mà kích thích thế!</Text>
  <Text Key="AB3DBEE0">Nhân viên Hành chính Cơ quan</Text>
  <Text Key="E1F38DFF">Ngoài việc được mặc một đống trang phục chính thức tuyệt vời và nhâm nhi đồ uống với những người lạ cực kỳ quyến rũ nguy hiểm, {0.SimFirstName} còn được đánh bạc tại các sòng bạc nước ngoài bằng tiền của cơ quan. Làm một siêu điệp viên quốc tế thật sự tuyệt vời như cách nghe có vẻ.</Text>
  <Text Key="F7E31C34">Đặc vụ Kim Cương Kép</Text>
  <Text Key="D0242108">Ngày {0.SimFirstName} được phong Đặc vụ Bóng tối, họ đã lấy đi {M0.ngón tay cái}{F0.ngón tay cái} và giấy phép lái xe của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} là một bóng ma, một con ma, một thực thể im lặng lướt qua các hệ thống an ninh phát hiện chuyển động và trôi qua các đại sứ quán. Và đôi khi làm một chút công việc giấy tờ nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="C816F5AF">Đặc vụ Bóng tối</Text>
  <Text Key="0F45AB85">Những điệp viên trẻ ngày nay, họ thậm chí không hiểu nó khó khăn như thế nào trong những ngày xưa. Khi {0.SimFirstName} ám sát {M0.người mục tiêu đầu tiên của mình}{F0.người mục tiêu đầu tiên của mình}, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phải chôn xác {M0.mình}{F0.mình}. Bằng {M0.đôi tay của mình}{F0.đôi tay của mình}! Bọn trẻ ngày nay, chúng có cuộc sống dễ dàng quá. </Text>
  <Text Key="EFE2BCA2">Thuyền trưởng Điệp viên</Text>
  <Text Key="96FB516C">{0.SimFirstName} đã vẽ một cách táo bạo {M0.con đường của mình}{F0.con đường của mình} vào sự nghiệp nghệ thuật studio—thành thạo tranh tĩnh vật, nghiên cứu hình nhân, không gian nội thất, và nghệ thuật tinh tế của sự khinh thường đối với bất kỳ ai sống trong xã hội đại chúng.</Text>
  <Text Key="88368843">Họa sĩ Trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="0FBD8389">{0.SimFirstName} đã giành được một vị trí trong một nhóm họa sĩ địa phương đặc biệt, và {M0.các tác phẩm của anh ấy}{F0.các tác phẩm của cô ấy} đang phát triển khá lớn! Có lẽ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên thử xây dựng {M0.các tác phẩm của mình}{F0.các tác phẩm của mình} bằng ảnh thay vì những bức tranh gốc....</Text>
  <Text Key="283CC9D6">Người Tạo ra Canvas</Text>
  <Text Key="63706B0A">{0.SimFirstName} bây giờ là một nghệ sĩ đang làm việc! Ít nhất {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang làm việc tại một gian hàng trong hội chợ nghệ thuật địa phương, nơi những người mua đang mặc cả giá của {M0.các bức tranh phong cảnh màu nước của anh ấy}{F0.các bức tranh phong cảnh màu nước của cô ấy}. Nhưng từ "việc làm" và "nghệ sĩ" đang đến gần nhau hơn. Và đó là một dấu hiệu tốt!</Text>
  <Text Key="F5885391">Người Thử nghiệm Màu nước</Text>
  <Text Key="24F4D33F">Làm một nghệ sĩ đói không phải là về cơn đói thực tế. Đó là về ngọn lửa đam mê tạo ra một biểu đạt nghệ thuật của {0.SimFirstName} có thể thay đổi cuộc sống của mọi người! (Nó cũng là về cơn đói thực tế.)</Text>
  <Text Key="69B4FE74">Nghệ sĩ Đói</Text>
  <Text Key="D3D3C148">Tiết kiệm để mua đồ dùng trường nghệ thuật có nghĩa là làm việc tại thư viện trường nghệ thuật. Thật không may, sách phải được sắp xếp lại theo số, và không ai thấy sự thiên tài trong việc {0.SimFirstName} sắp xếp chúng theo màu bổ trợ. Các nhà tiên tri thường bị hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="305F87EF">Người Sắp xếp Sách Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="EDAE08C5">Để tạo ra nghệ thuật vĩ đại, người ta phải chịu khổ. {0.SimFirstName} đang trên đường đến sự vĩ đại, vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ được yêu cầu tạo ra các lắp đặt dựa trên sàn sử dụng một môi trường dựa trên nước (tức là lau sàn).</Text>
  <Text Key="2FC828E2">Người Làm sạch Bảng màu</Text>
  <Text Key="C48509BF">Bộ sưu tập riêng của {0.SimFirstName} đã trở nên nổi tiếng rộng rãi đến mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bây giờ dành {M0.các ngày của mình}{F0.các ngày của mình} đàm phán với các bảo tàng muốn trưng bày nó. Chừng nào chúng xây dựng mỗi cái "Cánh {0.SimFirstName}", với một tấm biển đồng có khuôn mặt {0.SimFirstName}, không vấn đề gì!</Text>
  <Text Key="5DD57CF4">Nhà Bảo trợ Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="0300A18A">Với danh tiếng như của {0.SimFirstName}, không có gì ngạc nhiên khi bảo tàng sẽ không chấp nhận ai khác để tuyển chọn bộ sưu tập nghệ thuật đương đại của họ. {0.SimFirstName} là một học giả và một bậc thầy của tác phẩm không theo quy ước. Cái triển lãm hộp neon-quần đùi-trưng bày-trong-castle-nhảy-múa đó? Thiên tài!</Text>
  <Text Key="E9A8D211">Người Tuyển chọn Tổ chức</Text>
  <Text Key="AF4DBA09">Vẻ đẹp nằm trong mắt người xem, nhưng tiền nằm trong mắt người định giá. {0.SimFirstName} dựa vào {M0.kiến thức đáng kể của mình}{F0.kiến thức đáng kể của mình} để xác định giá trị của nghệ thuật tinh xảo, cho người khác biết rằng không phải mọi canvas phủ sơn đều được tạo ra như nhau.</Text>
  <Text Key="1C5D4856">Người Sành sỏi Nghệ thuật Tinh xảo</Text>
  <Text Key="368B87EC">{0.SimFirstName} bây giờ dành bằng nhau thời gian cải thiện {M0.technique của mình}{F0.technique của mình} và lịch sự đề xuất cách các nghệ sĩ khác có thể cải thiện {M0.của họ}{F0.của họ}. Nó cho phép tương tác với những tài năng vĩ đại nhất thế hệ này, ngay cả khi những tương tác đó đôi khi có gai góc.</Text>
  <Text Key="7C5706C3">Nhà Phê bình Lý thuyết Màu sắc</Text>
  <Text Key="E3018F46">Sinh viên bây giờ đổ xô đến {0.SimFirstName}, hy vọng thu được một chút kỹ thuật đã làm cho {M0.artwork của anh ấy}{F0.artwork của cô ấy} trở nên phổ biến. Đã đến lúc truyền lại những gì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã học cho thế hệ tiếp theo, hoặc chỉ vung {M0.chiếc cọ vẽ của mình}{F0.chiếc cọ vẽ của mình} và thở dài, "Vô vọng!"</Text>
  <Text Key="135629CD">Bậc thầy của Hiện thực</Text>
  <Text Key="D8D6C0C3">Người minh họa chuyên nghiệp là một vai trò đầy thử thách. {0.SimFirstName} kiểm soát hình ảnh cuối cùng, nhưng không kiểm soát chủ đề. Dù đó là một nhân vật lịch sử nổi tiếng hay một con sóc hoạt hình, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đều đáp ứng được nhiệm vụ! </Text>
  <Text Key="8E4FCB98">Người Minh họa Lừng danh</Text>
  <Text Key="F6FB6C0C">{0.SimFirstName} vừa treo một số tác phẩm trong phòng trưng bày nóng nhất thị trấn! Và đó thực sự là {M0.tác phẩm của anh ấy}{F0.tác phẩm của cô ấy} lần này! Đây là một thành tựu tuyệt vời đối với bất kỳ nghệ sĩ nào.</Text>
  <Text Key="3C809E23">Họa sĩ Chuyên nghiệp</Text>
