  <Text Key="14CA04CE">Vui vẻ</Text>
  <Text Key="3DE0C2EA">Những Sim này dễ bị viêm da tã, thường kén ăn, và dễ bị quá kích thích bởi việc chơi đùa và tương tác xã hội quá nhiều; tuy nhiên, họ cũng dễ đi vào giấc ngủ hơn khi được dỗ dành.</Text>
  <Text Key="8952C6F5">Nhạy cảm</Text>
  <Text Key="3BC54C17">Nhạy cảm</Text>
  <Text Key="DCE6A52C">Những Sim này có cảm xúc mãnh liệt và dễ được giải trí, nhưng họ cũng khó lắng dịu khi đang trong tâm trạng xấu.</Text>
  <Text Key="BDA8D3C3">Mãnh liệt</Text>
  <Text Key="71BC9AFD">Mãnh liệt</Text>
  <Text Key="03E14883">Những Sim này trân trọng sự quen thuộc nhưng chậm thích nghi với trải nghiệm, địa điểm và Sim mới.</Text>
  <Text Key="0F7892BC">Thận trọng</Text>
  <Text Key="B5B53A6C">Thận trọng</Text>
  <Text Key="1BB998F9">Những Sim này thích quan sát thế giới, ít khóc hoặc tức giận, và không dễ mệt mỏi với các hoạt động như các trẻ sơ sinh khác; tuy nhiên, họ cũng ít có xu hướng khám phá thế giới một mình.</Text>
  <Text Key="FAC8ACCE">Bình tĩnh</Text>
  <Text Key="3D42B9C6">Bình tĩnh</Text>
  <Text Key="DD336172">Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="7CEE80E2">Trẻ sơ sinh </Text>
  <Text Key="27F579FD">Nhu cầu xã hội của Sim Độc lập suy giảm chậm hơn.</Text>
  <Text Key="D57F6842">Độc lập</Text>
  <Text Key="AEA02B12">Độc lập</Text>
  <Text Key="B72DA8C3">Những Sim này có xu hướng tức giận, có thể khuấy động các Sim khác, và trở nên tức giận khi bị nhắm vào bằng nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="392630FC">Nóng đầu</Text>
  <Text Key="80A081AC">Nóng đầu</Text>
  <Text Key="F34B91C3">(Từ việc Giao phối Ngựa)</Text>
  <Text Key="5713419C">(Từ việc Chọn Aspiration Địa điểm)</Text>
  <Text Key="205B6C99">Những Sim này trở nên hạnh phúc khi ở trong khu phố quê nhà.</Text>
  <Text Key="BD50F1EE">Khu vực quen thuộc</Text>
  <Text Key="4A7AE466">Khu vực quen thuộc</Text>
  <Text Key="EA3D5E84">(Từ việc Hoàn thành Aspiration Ngôi sao hài hước)</Text>
  <Text Key="88E62AE1">Những Sim Hài hước không bao giờ sai khi đùa, và có vài câu đùa đặc biệt trong tay áo.</Text>
  <Text Key="42FAB4A6">Hài hước</Text>
  <Text Key="A80F6EBE">Hài hước</Text>
  <Text Key="FC4D9C98">(Từ việc Hoàn thành Kịch bản Bị ám bóng)</Text>
  <Text Key="82B47CAD">Những Người vươn cao xuất sắc trong sự nghiệp bằng cách xây dựng kỹ năng và được thăng chức nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="EDB964B2">Người vươn cao</Text>
  <Text Key="CD9C4822">Người vươn cao</Text>
  <Text Key="9904415E">(Từ việc Chọn Aspiration Thể thao)</Text>
  <Text Key="16656C93">Sẽ dễ dàng giữ dáng và thon gọn hơn khi bạn có Chuyển hóa cao.</Text>
  <Text Key="2A93840C">Chuyển hóa cao</Text>
  <Text Key="2570BBDC">Chuyển hóa cao</Text>
  <Text Key="88ACCC79">Những Sim này trở nên tức giận khi ở quanh trẻ em, trở nên căng thẳng sau khi thử mang thai, và có thể đối xử tệ với trẻ em.</Text>
  <Text Key="F1A83C4E">Ghét trẻ em</Text>
  <Text Key="67D30046">Ghét trẻ em</Text>
  <Text Key="4E64108A">Một số Sim chỉ không có nhiều cảm giác thèm ăn.</Text>
  <Text Key="6BE7B695">Hầu như không đói</Text>
  <Text Key="636FE1B7">Hầu như không đói</Text>
  <Text Key="97575389">(Từ việc có tất cả Kỹ năng Trẻ nhỏ cấp 3)</Text>
  <Text Key="A1C78E8E">{0.SimFirstName} đã có một khởi đầu tốt với kỹ năng khi còn là trẻ nhỏ. Điều này giúp họ học tất cả kỹ năng nhanh hơn một chút.</Text>
  <Text Key="E4FE3309">Trẻ nhỏ hạnh phúc</Text>
  <Text Key="E02C8DD3">Trẻ nhỏ hạnh phúc</Text>
  <Text Key="8B72B8E7">Những Sim này thích dùng tay phải. Sim thuận tay phải khéo léo hơn với tay phải khi thực hiện các nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="14FCCDD0">Thuận tay phải</Text>
