  <Text Key="BB3CFA51">Mở khóa khi đạt cấp 9 của sự nghiệp Secret Agent trong nhánh Diamond Agent.</Text>
  <Text Key="9C2DC3CA">Mở khóa khi đạt cấp 9 của sự nghiệp Secret Agent trong nhánh Diamond Agent.</Text>
  <Text Key="2CD7F9DE">Cơ sở dữ liệu thông tin</Text>
  <Text Key="5B914AA7">Máy tính cơ sở dữ liệu lưu trữ thông tin cá nhân của mọi Sim trên thế giới. Những khả năng là vô hạn!</Text>
  <Text Key="3F4C799E">Mở khóa khi đạt cấp 9 của sự nghiệp Tech Guru trong nhánh eSport Gamer.</Text>
  <Text Key="63C3C199">Mở khóa khi đạt cấp 9 của sự nghiệp Tech Guru trong nhánh Gamer.</Text>
  <Text Key="968593A5">Máy tính Bí mật Tối cao</Text>
  <Text Key="6D4B5CFA">Được sản xuất bởi nhà thầu quốc phòng Xenopatria Technologies, chiếc máy tính này dựa trên công nghệ quân sự mới nhất chưa có sẵn cho dân sự.</Text>
  <Text Key="2ACDE0C1">Mở khóa khi đạt cấp 10 của sự nghiệp Criminal trong nhánh Oracle.</Text>
  <Text Key="8E84745A">Mở khóa khi đạt cấp 10 của sự nghiệp Criminal trong nhánh Oracle.</Text>
  <Text Key="4FFEEFCE">Máy tính Di động Hỗn loạn</Text>
  <Text Key="9EDCAE77">Một máy tính di động hoàn hảo cho tội phạm bận rộn ngày nay - những bộ vi xử lý siêu mạnh này tăng hỗn loạn của bạn hơn 429%! Màu đen sang trọng làm nó thêm phần đáng sợ.</Text>
  <Text Key="4420D73D">P.R.I.M.A. 3000</Text>
  <Text Key="B96BBC42">Thiết bị Truyền thông Tương tác Đỉnh cao 3000; sẵn sàng cung cấp thông tin và biểu diễn ngay tại đầu ngón tay của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="18292757">Mở khóa lần đầu tiên một Sim đạt tối đa thanh hiệu suất trong sự nghiệp Freelancer với vai trò Nhà văn Tự do.</Text>
  <Text Key="63233E34">Mở khóa khi lần đầu tiên đạt tối đa thanh hiệu suất trong sự nghiệp Freelancer với vai trò Nhà văn Tự do.</Text>
  <Text Key="97FFC24C">Thiết bị Máy tính Di động FreeRoam</Text>
  <Text Key="AE301169">Dành cho những ngày bạn cần hoàn thành công việc, nhưng vẫn muốn tận hưởng không khí bên ngoài. Với công nghệ tiên tiến, thiết bị máy tính di động này có thể đưa bạn từ ban ngày sang đêm, từ công việc đến giải trí. Mang nó đi bất cứ đâu, cho bất kỳ công việc nào... tất nhiên là nếu pin cho phép.</Text>
  <Text Key="674000FF">Máy tính để bàn Trung bình Respecterion</Text>
  <Text Key="4BCAEED0">Chiếc máy tính để bàn hoàn toàn trung bình này có tất cả các từ viết tắt bạn cần cho tính toán cơ bản: GB, GHz, RAM, SD, HD, SE, MP, và một loạt các con số đi kèm. Đó là đáng kính, phải không?</Text>
  <Text Key="1201D5C7">Máy tính Để bàn Deskblock Có bao nhiêu thì thấp?</Text>
  <Text Key="ABE74AA8">Ai cần một chiếc máy tính mỏng, sang trọng? Thực tế, bạn sẽ không mang nó đi đâu. Bạn chỉ ngồi đó, chờ file của mình tải lên, đặc biệt là bản tải từ tuần trước, sẽ hoàn thành bất kỳ lúc nào bây giờ.</Text>
  <Text Key="8A532E0B">Máy tính Cá nhân Mạnh mẽ All-in-One</Text>
  <Text Key="A030B830">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nKhơi dậy tinh thần phiêu lưu với bảng từ tính này! Lên kế hoạch cho chuyến đi tiếp theo hoặc trưng bày kỷ niệm yêu thích.</Text>
  <Text Key="8B61804A">Bảng Kỷ niệm Từ tính</Text>
  <Text Key="3E560DCB">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nTheo dõi kế hoạch của bạn hoặc trưng bày những nam châm sưu tầm từ những chuyến phiêu lưu. Bảng này hoàn hảo để tổ chức, hoài niệm, hay mơ lớn.\n\nTương thích với nam châm sự kiện để tạo điểm nhấn cá nhân!</Text>
  <Text Key="001C763A">Nam châm Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="491E245B">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nMang về nhà một kỷ niệm nhỏ từ Núi Komorebi với một chiếc nam châm sưu tầm!</Text>
  <Text Key="5FB3CBED">Nam châm Vịnh Brindleton</Text>
  <Text Key="7604FAD2">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nTổng kết vẻ đẹp ven biển với chiếc Nam châm Vịnh Brindleton này.</Text>
  <Text Key="F6F7F3E8">Nam châm Sulani</Text>
  <Text Key="639CCD7D">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nSulani chào đón tất cả đến một cuộc sống với đại dương xanh và những người hàng xóm thân thiện. Ghi nhớ tất cả với một chiếc nam châm biểu tượng.</Text>
  <Text Key="F914180B">Nam châm Glimmerbrook</Text>
  <Text Key="B5BF1044">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nMột kỷ niệm phép thuật từ thị trấn nơi những bước đi hàng ngày có thể dẫn đến những cuộc phiêu lưu ở thế giới khác. Ghi lại vẻ đẹp của Glimmerbrook với chiếc nam châm huyền bí này.</Text>
  <Text Key="EE4A6166">Nam châm Oasis Springs</Text>
  <Text Key="348C853F">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nMang hơi ấm về nhà với chiếc nam châm sưu tầm Oasis Springs này!</Text>
  <Text Key="EFAE0B79">Nam châm Willow Creek</Text>
  <Text Key="41BBD066">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nTổng kết sức hấp dẫn của Willow Creek với chiếc nam châm sưu tầm này. Nổi bật với Cây Kỳ bí biểu tượng, nó là lời nhắc hoài niệm kỳ diệu về những bí mật đang chờ được khám phá.</Text>
  <Text Key="413CF0B2">Nam châm Khủng long Nhọn nhất</Text>
  <Text Key="D621A6E3">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nThích thú với thời tiền sử với chú khủng long dễ thương này! Thiết kế vui tươi của nó khơi dậy niềm vui và sự tò mò, hoàn hảo cho bất kỳ ai yêu thích một chút duyên cổ.</Text>
  <Text Key="79DD1445">Nam châm Kiwi Dễ thương nhất</Text>
  <Text Key="5D20511A">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nThưởng thức vẻ đẹp độc nhất của chim Kiwi, gợi lên suy nghĩ về những cuộc phiêu lưu về đêm và bản chất dịu dàng của nó. Hoàn hảo cho những người trân trọng động vật hoang dã đặc biệt!</Text>
  <Text Key="5D2C12E0">Nam châm Những Ngày Lạnh</Text>
  <Text Key="B6C68665">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nChiếc kỷ niệm đáng yêu này gợi lên sự ấm áp, thoải mái của những ngày lạnh giá, nhắc nhớ về những trận đánh tuyết và những tách cacao nóng hổi. Hoàn hảo cho những người mê mẩn những niềm vui ấm áp của mùa này!</Text>
  <Text Key="28C36783">Nam châm Người tuyết Băng giá</Text>
  <Text Key="67587ECC">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nThưởng thức phép màu của những ngày băng giá với một kỷ niệm mang lại ký ức về niềm vui trên tuyết và những đêm ấm áp.</Text>
  <Text Key="E28AD9BE">Nam châm Tàu vũ trụ Tinh cầu</Text>
  <Text Key="053BDA07">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nTổng kết vũ trụ với một kỷ niệm ngoài hành tinh, ghi lại duyên của những cuộc phiêu lưu giữa các vì sao.</Text>
  <Text Key="19D24991">Nam châm Cá heo Vui vẻ</Text>
  <Text Key="BA76D9EE">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nTổng kết tinh thần vui vẻ của đại dương với một kỷ niệm khơi gợi ký ức về những con sóng vui đùa và biển cả rực nắng. Hoàn hảo cho những ai mơ ước về những cuộc phiêu lưu nước mặn!</Text>
