  <Text Key="6C08544D">Tăng Kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác Xã hội Làm tội mới cho các Sim và các Tương tác Làm tội trên Búp bê Voodoo, Máy tính và Điện thoại.</Text>
  <Text Key="78155DD7">Làm tội chủ yếu liên quan đến các Tương tác Xã hội và Búp bê Voodoo. Cách dễ nhất để bắt đầu cuộc phiêu lưu trong Làm tội là nhấp vào một Sim khác và chọn một Tương tác từ mục Làm tội.</Text>
  <Text Key="89F0485B">Kỹ năng Logic</Text>
  <Text Key="DB132C0E">Kỹ năng Logic mang lại lợi ích cho các Sim trong một số sự nghiệp và các Tương tác như Lừa đảo qua máy tính.</Text>
  <Text Key="8AB98C48">Các Sim ở trạng thái Tập trung thường sẽ dễ dàng giữ tư duy logic hơn.</Text>
  <Text Key="C64FC7B0">Chơi Cờ vua hoặc Đọc Sách để bắt đầu hành trình theo đuổi logic. Các Sim có Kỹ năng Logic mạnh hơn sẽ giỏi hơn trong việc Chơi Cờ vua.</Text>
  <Text Key="DE6C2FE4">Về mặt logic, slide thứ tư không nên tồn tại, nhưng nó đây rồi.</Text>
  <Text Key="74A92A91">Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="275F8DFA">Các Sim ở trạng thái Cảm hứng thường sẽ là những người chơi Guitar giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="863158D3">Các Sim viết Bài hát qua Guitar có thể cấp phép chúng tại Hộp thư để nhận Thanh toán Bản quyền.</Text>
  <Text Key="1DA5F125">Các Sim với Kỹ năng Guitar cấp độ cao hơn sẽ học được các Bài hát mới, thử thách hơn, các tương tác âm nhạc mới, và sẽ có thể Viết Bài hát.</Text>
  <Text Key="5F94349C">Kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="4063A40B">Có một số cách bạn có thể tăng tốc quá trình tiến hóa của cây trồng. Bón phân thường là phương pháp nhanh nhất. Bạn có thể Bón phân cho cây với gần như bất cứ thứ gì--từ trái cây đến cá. Phân bón càng có giá trị, cây trồng của bạn càng nhận được sự thúc đẩy lớn hơn.</Text>
  <Text Key="291369F9">Khi bạn nâng cấp Kỹ năng Trồng trọt, bạn sẽ có được quyền truy cập vào các kỹ thuật trồng trọt mới như bón phân hoặc ghép cắt. Tất cả đều có thể bạn sử dụng để trở thành nông dân giỏi nhất có thể.</Text>
  <Text Key="5B5B7992">Để bắt đầu trồng trọt, bạn sẽ cần có một số hạt giống. Hạt giống có thể được mua thông qua Chậu cây (Planter Boxes) tìm thấy trong Chế độ Xây dựng hoặc từ máy tính.\n\nHạt giống mua được có thể tìm thấy trong kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="35A68150">Khi bạn gieo hạt giống đầu tiên, nhấp vào nó để Tưới, Nhổ cỏ, hoặc Phun thuốc trừ sâu. Trạng thái hình ảnh của cây trồng của bạn nên cung cấp thông tin về những gì nó cần. Hạnh phúc của cây trồng được xác định bởi ba yếu tố: Nhiễm côn trùng, Nước, và Cỏ dại.\n\nBạn chăm sóc cây trồng càng tốt, bạn càng có thể Tiến hóa nó nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="CAF0CBAC">Một khi bạn đủ thành thạo, bạn sẽ có thể kết hợp các loại cây bằng cách lấy một cắt từ một cây và ghép nó vào cây khác. Hành động này sẽ khiến cây trồng phát triển cả hai loại cây từ một cây. Nó cũng có thể tạo ra các hạt giống đặc biệt.</Text>
  <Text Key="2649BAF8">Có Kỹ năng Trồng trọt cao cho phép bạn Tiến hóa cây. Có tổng cộng năm Giai đoạn Tiến hóa, giai đoạn một là bình thường và giai đoạn năm là hoàn hảo. Cây trồng của bạn càng tiến hóa, thu hoạch của chúng càng có giá trị hơn.</Text>
  <Text Key="CFF84C15">Kỹ năng Nấu ăn</Text>
  <Text Key="0CC00989">Các Sim ở trạng thái Tập trung thường sẽ chuẩn bị thức ăn tốt hơn.</Text>
  <Text Key="4A152394">Thiết bị nhà bếp chất lượng cao hơn cũng dẫn đến thức ăn chất lượng hơn.</Text>
  <Text Key="8477208E">Nấu ăn cải thiện Kỹ năng Nấu ăn của Sim, mở khóa các Công thức mới, và cho phép Sim chuẩn bị thức ăn ngon hơn, đầy đủ hơn.</Text>
  <Text Key="D6672438">Các Sim có Kỹ năng Hài hước cao sẽ có thể Biểu diễn Tiết mục tại Microphone để làm vui (hoặc làm phiền) các Sim khác.</Text>
  <Text Key="2621754F">Cuối cùng, kỹ năng hài hước của bạn sẽ tăng lên đến mức bạn có thể bắt đầu viết các Tiết mục Hài hước thực tế tại máy tính.</Text>
  <Text Key="5A85D7E9">Kỹ năng Hài hước cho phép bạn Viết Trò đùa trên máy tính, đặt nền tảng để trở thành một diễn viên hài hài hòa.</Text>
  <Text Key="77EC9F91">Kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="6DD8CFE1">Kỹ năng Sức hút</Text>
  <Text Key="13FBC993">Sức hút được xây dựng bằng cách thực hiện các Tương tác Xã hội tích cực và phát triển tình bạn.</Text>
  <Text Key="6CB281FC">Một số sự nghiệp sẽ yêu cầu mức độ Kỹ năng Sức hút cao, vì vậy hãy chắc chắn chỉ dẫn Sim của bạn cải thiện điều này và có nhiều bạn bè!</Text>
  <Text Key="FAECCA4F">Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="32B42852">Chế tạo đồ uống cải thiện Kỹ năng Pha chế của Sim, mở khóa các công thức đồ uống mới, mạnh hơn chắc chắn sẽ làm hài lòng và thậm chí thay đổi Cảm xúc của Sim.</Text>
  <Text Key="8ADBF1EC">Kỹ năng Pha chế là then chốt để tổ chức các Bữa tiệc Tuyệt vời và rất hữu ích trong một số sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="FD815229">Các Sim ở trạng thái Tập trung thường sẽ giỏi hơn về Pha chế.</Text>
  <Text Key="D1C36CD8">Điều khiển Sim</Text>
  <Text Key="03341DC9">Khi bạn chọn một thứ trong menu Tương tác, nó sẽ xuất hiện trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hàng đợi hành động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nNếu bạn đang vội (hoặc đã thay đổi ý định), bạn có thể nhấp vào bất kỳ hành động nào trong hàng đợi để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hủy&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; chúng.</Text>
  <Text Key="F4E22E99">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhấp chuột phải&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; vào hình thu nhỏ của Sim để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tập trung Máy quay Game&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; lên họ.\n\nBiểu tượng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhà&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ xuất hiện khi Sim của bạn xa khỏi lô nhà của họ. Nhấp vào biểu tượng này sẽ gửi họ về nhà.\n\nMột biểu tượng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hành động Ở xa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; xuất hiện trên các Sim không ở Khu vực hiện tại được tải. Nhấp vào nó sẽ hiển thị các tùy chọn khác nhau để bạn điều khiển Sim từ xa. Bạn cũng có thể chọn đưa Sim đó đến bạn, hoặc gửi bản thân đến Sim đó thông qua menu này.</Text>
  <Text Key="65118974">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhấp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; vào mặt đất, một Đối tượng, hoặc một Sim để hiển thị &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;menu Tương tác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! \n\nTại đây bạn sẽ tìm thấy tất cả các Tương tác mà Sim đang được điều khiển có sẵn với thứ bạn nhấp vào. Các tương tác khác có thể được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mở khóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; với Điểm quan hệ, Mức kỹ năng cao hơn, v.v.</Text>
  <Text Key="AC05CCCA">Các Sim sẽ tự làm những việc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;một cách tự nhiên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, nhưng tại sao để họ có tất cả niềm vui? Định hình cuộc sống của Sim bằng cách đưa ra một chút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hướng dẫn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cần thiết!\n\nỞ dưới cùng màn hình, bạn có thể tìm thấy một hàng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hình thu nhỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, đại diện cho mỗi Sim trong hộ gia đình hiện tại của bạn. Đây là nơi bạn chọn Sim nào để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;điều khiển&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. \n\nBạn cũng có thể sử dụng [Phím cách] để thay đổi Sim đang hoạt động.\n\nSim đang hoạt động của bạn có một viên tinh thể xanh, vàng, cam, hoặc đỏ lơ lửng trên đầu họ. Đó là &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Plumbob&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Màu của nó cho biết trạng thái Nhu cầu của Sim.</Text>
  <Text Key="A68FAAC7">Cảm xúc</Text>
  <Text Key="D06BD191">Cảm xúc là cảm giác của một Sim về một Sim khác dựa trên những trải nghiệm gần đây trong quá khứ. Có Cảm xúc Tích cực và Tiêu cực, có thể ảnh hưởng đến Tâm trạng và hành vi của Sim khi Sim kia ở gần! Chúng được khám phá một cách tự nhiên thông qua chơi game và sẽ phai nhạt theo thời gian. Thời gian mất để một Cảm xúc phai nhạt phụ thuộc vào việc đó là Cảm xúc Dài hạn hay Ngắn hạn. \n\nNhững trải nghiệm mới cùng nhau cũng có thể khiến các Cảm xúc hiện có phai nhạt nhanh hơn hoặc chậm hơn. Cảm xúc Tích cực dễ bị xói mòn bởi những trải nghiệm rất tiêu cực, và một lời xin lỗi thành công đi rất xa trong việc chữa lành bất kỳ Cảm xúc Tiêu cực nào. Phông nền có màu phía sau biểu tượng Cảm xúc cho thấy nó đã tiến triển bao xa trong quá trình phai nhạt.\n\nMột Sim có thể có tối đa bốn Cảm xúc về một Sim khác tại một thời điểm. Nếu một Sim có được hơn bốn Cảm xúc về một Sim cụ thể, Cảm xúc ít quan trọng nhất sẽ bị thay thế.</Text>
  <Text Key="3BE01F89">Bạn có thể xem Cảm xúc nào Sim của bạn có về một Sim khác trong khi họ đang trò chuyện bằng cách nhấp vào biểu tượng Cảm xúc trên Bảng Hội thoại ở giữa trên cùng màn hình. Điều này sẽ tiết lộ chi tiết về bất kỳ Cảm xúc nào đã có được với Sim đó.</Text>
  <Text Key="02F1B22C">Bạn cũng có thể xem Cảm xúc nào Sim của bạn có về một Sim khác từ Hồ sơ của Sim, cũng như Cảm xúc mà Sim kia có về Sim của bạn. Để xem Hồ sơ của Sim, nhấp vào bảng Quan hệ và tìm Sim mong muốn. Nhấp vào hình ảnh của Sim và chọn “&lt;b&gt;Mở Hồ sơ&lt;/b&gt;”. Thông tin Cảm xúc nằm trong thả xuống “Cảm xúc”.</Text>
  <Text Key="FFF12AF8">Nếu bạn hoàn thành mục tiêu Kịch bản, các Sim của bạn sẽ được thưởng những thứ như Đặc điểm, Thuốc, hoặc thậm chí Điểm Thỏa mãn để sử dụng trong Cửa hàng Phần thưởng. \n\nCửa hàng Phần thưởng có thể được truy cập từ Bảng Khao khát của Sim.\n \nCó nhiều cách để hoàn thành một Kịch bản, vì vậy hãy thử các chiến lược và cách chơi mới!</Text>
  <Text Key="1ECDE0F4">Lãng mạn</Text>
  <Text Key="B2D0BC4C">Các mối quan hệ khác nhau mang lại những khả năng xã hội khác nhau và thú vị cho các Sim của bạn. Bắt đầu khám phá tất cả các tùy chọn Lãng mạn!</Text>
  <Text Key="2B95A505">Thành công trong Lãng mạn với một Sim cải thiện khía cạnh lãng mạn của mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="BEEB6AF5">Một thanh mối quan hệ phụ sẽ xuất hiện để theo dõi Lãng mạn của bạn. Mối quan hệ của bạn với các Sim khác thay đổi do cả hai mức độ tình bạn và lãng mạn.</Text>
  <Text Key="6968C37F">Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="EE06C553">Mối quan hệ càng tốt, các khả năng xã hội thú vị càng nhiều có sẵn cho Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="2993B789">Thông tin một Sim học được về một Sim khác được lưu trữ trong &lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Hồ sơ của Sim&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;. Điều này bao gồm thông tin về mối quan hệ hiện tại của họ.\n\nĐể xem Hồ sơ của Sim, nhấp vào bảng &lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Quan hệ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; và tìm Sim mong muốn. Nhấp vào hình ảnh của Sim và chọn “&lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Mở Hồ sơ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;”. Thông tin mối quan hệ nằm trong thả xuống “&lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Mối quan hệ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;”.\n\nBạn cũng có thể mở Hồ sơ của một Sim khác bằng cách nhấp vào Sim đó và chọn “&lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Mở Hồ sơ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;” từ danh mục “&lt;font color='#199C2C'&gt;&lt;b&gt;Hành động&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;”.</Text>
