  <Text Key="BD1FDECF">Nhận Con Nuôi</Text>
  <Text Key="EA19A05B">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Tình huống! Và chúc mừng thêm vì bạn đã vượt qua mọi thử thách!\n\nNhư một phần thưởng, cả hai Sim đã trở thành Bạn Tâm Giao đã kiếm được Điểm Hài Lòng mà bạn có thể dùng ở Cửa Hàng Phần Thưởng. Bạn có thể mua phần thưởng cho mỗi Sim trong Bảng Khát Vọng của họ.</Text>
  <Text Key="4A48CABF">Hoàn Thành Tình Huống (qua Kết Quả Bí Mật)!</Text>
  <Text Key="C3164F35">Tương tác với các Sim bạn đã gặp và sử dụng các tương tác trong danh mục Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="DB7076E1">Sử dụng Thành công Các Tương Tác Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="3D2CEA51">Nhấp vào một Cầu Trượt khi một đứa trẻ đang ngồi trên đỉnh và chọn Giúp Trẻ Trượt.</Text>
  <Text Key="1B20BADF">Giúp Một Đứa Trẻ Trượt</Text>
  <Text Key="1320EBEB">Nhấp vào một Cầu Trượt và chọn Giúp Trẻ Trẻ Leo</Text>
  <Text Key="468686B9">Giúp Một Đứa Trẻ Leo</Text>
  <Text Key="9E1CADC4">Địa điểm Công cộng là nơi tuyệt vời để gặp gỡ những Sim mới!\n\nCó nhiều cách để di chuyển! Thu nhỏ với Con Lăn Chuột của bạn và chọn Du Lịch, Nhấn 'M', hoặc chọn Du Lịch từ Điện Thoại và đến bất kỳ Công viên, Thư viện, Phòng tập, hoặc thậm chí là Quán Bar nào!\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="D5B6E5B4">Đi Du Lịch đến Một Địa Điểm Công Cộng</Text>
  <Text Key="654B78D7">Sử dụng nút Về Nhà trên hình thu nhỏ của Sim ở góc dưới màn hình.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="8FE2F13D">Về Nhà</Text>
  <Text Key="4635AC82">Làm quen với một số người tham dự Lớp Sở thích thông qua các tương tác xã hội Thân thiện.</Text>
  <Text Key="163DF35A">Thân Thiện với Các Sim</Text>
  <Text Key="25CFE8DC">Tìm hiểu về đam mê của một Sim bằng cách Hỏi về Sở thích và Kỹ năng, tìm thấy trong danh mục con Sở thích dưới các tương tác xã hội Thân thiện.</Text>
  <Text Key="9F02FB84">Tương tác này có thể tìm thấy trong danh mục con Sở thích dưới các tương tác xã hội Thân thiện.</Text>
  <Text Key="7723220C">Tương tác này có thể tìm thấy trong danh mục con Sở thích dưới các tương tác xã hội Thân thiện.</Text>
  <Text Key="77AE1071">&lt;i&gt;Đã đến lúc ăn mừng cộng đồng và các mối quan hệ của bạn bằng cách tổ chức những sự kiện tuyệt vời!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 1500 Simoleon như một phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="0D67649D">Thần Chết trông khá thân thiện... Chọn Thần Chết và chọn lời chào hoặc bất kỳ tương tác xã hội nào.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="44830B93">Gặp Gỡ hoặc Xã Hội hóa với Thần Chết</Text>
  <Text Key="9ADAD992">Triệu hồi Thần Chết bằng cách sử dụng Grimophone và Tán tỉnh hoặc Xã hội hóa với Thần Chết.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="29B88DEA">Tán Tỉnh hoặc Xã Hội Hóa với Thần Chết</Text>
  <Text Key="2252937F">Đã đến lúc bắt đầu vườn này!\n\nMua một gói hạt giống hoa Starter từ phần Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng, hoặc sử dụng tương tác Đặt hàng trên Máy tính.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="760C8B49">Khung Ảnh Hiện Đại đã có sẵn.\n\nHãy đảm bảo kiểm tra Giao diện Sự kiện và nhận nó, nếu bạn chưa làm.\n\nNó cũng có thể được mua trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="E6E7E167">Mua Một Khung Ảnh Hiện Đại</Text>
  <Text Key="37CAD96D">Mỗi lần nhấn chụp máy ảnh mở ra một cửa sổ ra thế giới, biến nó thành một bức vẽ nơi những kỷ niệm được lưu giữ mãi mãi!</Text>
  <Text Key="5CBA457B">Một chiếc máy ảnh đáng tin cậy có thể là chìa khóa để bảo tồn những kỷ niệm vượt thời gian.\n\nBạn có thể tìm thấy một chiếc trong Chế độ Xây dựng dưới mục Điện tử.</Text>
  <Text Key="C4A6AC09">Mua Một Máy Ảnh</Text>
  <Text Key="927C7E12">Đặt một Gấu Bông gần hộp đồ chơi đã có, để đứa trẻ có thể chơi cùng với Gấu Bông.</Text>
  <Text Key="C1A4C9C4">Bạn có thể mua một hộp đồ chơi từ Chế độ Xây dựng dưới mục Trẻ em hoặc Kho chứa.</Text>
  <Text Key="2421B9B4">Mua Một Hộp Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="A32B94F6">Cách nào tuyệt hơn để làm một đứa trẻ vui vẻ và cho chúng một BFF mới hơn là với một Gấu Bông mới?\n\nĐặt Gấu Bông trên lô đất và Cho Nó Một Cái Ôm.</Text>
  <Text Key="ED1674D8">Càng nhiều bạn càng vui!\n\nBạn có thể mua một Gấu Bông từ Chế độ Xây dựng dưới mục Trẻ em.</Text>
  <Text Key="5E939410">Mua Một Gấu Bông Mới</Text>
  <Text Key="BAA7A543">Nói Chuyện với Cây Cối là một cách tuyệt vời để lấp đầy nhu cầu xã hội của bạn trong khi tăng kỹ năng làm vườn! Hơn nữa, bạn sẽ hiểu cây cối của mình tốt hơn!</Text>
  <Text Key="F9D345E1">Để PlantSim của Bạn Nói Chuyện với Cây Cối</Text>
  <Text Key="98EFC1B8">Tưới, nhổ cỏ, bón phân và phun thuốc trừ sâu đều là cách chăm sóc cây cối của bạn! Chậu Cây và Hộp Trồng là những cách tuyệt vời để bắt đầu! Bạn có thể sử dụng hạt giống rau starter có trong kho đồ của bạn. Hãy đảm bảo chăm sóc cây cối không phải Lúa Nông trại Khổng lồ khi bạn là một PlantSim.</Text>
  <Text Key="A5C151F0">Chăm Sóc Cây Cối với Tư Cách là Một PlantSim</Text>
  <Text Key="9795355B">Thỏa mãn nhu cầu nước của PlantSim bằng cách uống nước, bơi, tắm, ngâm mình và vẩy nước trong vũng nước! PlantSim yêu nước cũng nhiều như ánh sáng mặt trời, có thể trao các hiệu ứng tâm trạng đặc biệt cho hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="F9D11B69">Thỏa Mãn Nhu Cầu Nước</Text>
  <Text Key="3A7D703D">Để PlantSim của bạn ra ngoài vào một ngày nắng để bắt đầu chuyển đổi ánh sáng và nước thành thức ăn, nhưng hãy nhớ giữ nước đầy đủ!</Text>
  <Text Key="A953A9B3">Quang Hợp bằng cách hấp thụ ánh sáng mặt trời</Text>
  <Text Key="0047B061">Hấp thụ năng lượng mặt trời từ một cây là một cách tuyệt vời để lấp đầy đói vào những ngày nhiều mây khi bạn là một PlantSim. Tuy nhiên, mỗi tương tác sẽ làm cây đó nhỏ hơn. Hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="D5F3B86F">Hấp thụ năng lượng mặt trời từ cây cối</Text>
  <Text Key="3B3A01EC">{0.SimFirstName} đã xem TV mà không có người bạn Gấu Bông {0.SimPronounPossessiveDependent} ở gần. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} không để ý cho đến khi chương trình kết thúc nhưng cảm thấy ổn với điều đó. {0.SimPronounSubjective} cảm thấy... độc lập hơn.</Text>
  <Text Key="D32AC899">Bây giờ là lúc xem TV một mình, hoặc ít nhất là không có Bạn Gấu Bông ở gần.\n\nBật TV và đảm bảo bạn không có bất kỳ Gấu Bông nào xung quanh nhưng vẫn được đặt trên lô đất!</Text>
  <Text Key="E781B98B">Xem TV mà Không Có Gấu Bông Ở Gần</Text>
  <Text Key="D0A450D5">{0.SimFirstName} đã có một khoảng thời gian tuyệt vời xem Mạng lưới Trẻ em và chia sẻ thời gian với {0.SimPronounPossessiveDependent} người bạn!\n\nHọ còn năng lượng nào cho những cuộc phiêu lưu khác hôm nay không?</Text>
  <Text Key="44C0EDC3">Đã đến lúc cho những tiếng cười và nụ cười! Lên sóng Mạng lưới Trẻ em cho một cơn lốc những cuộc phiêu lưu mang lại niềm vui cho những trái tim trẻ. Hãy để sự vui vẻ bắt đầu!\n\nBạn có thể tìm thấy Mạng lưới Trẻ em trên TV dưới mục Xem Kênh.</Text>
