  <Text Key="17F2EC39">Khi {0.SimFirstName} gọi cho Đại Sứ, họ trả lời: "Ồ, chào! Cậu biết không, cậu nên thử đến Bảo tàng Thơ Ca Đô Thị. Ở đó có biết bao điều để xem và làm. Sẽ là một cách sử dụng thời gian tốt của cậu!"\n\n{0.SimFirstName} không khỏi cảm thấy Đại Sứ lại đang cố gắng trục lợi {0.SimPronounObjective} một lần nữa...</Text>
  <Text Key="A104DFD3">{0.SimFirstName} tìm thấy Đại Sứ ở nhà họ lần nữa.\n\nĐại Sứ mỉm cười và nói: "Tốt lắm, tìm được hai kho báu rồi! Nếu cậu thắng một ván cờ vua với tôi, tôi sẽ chia sẻ một số thông tin có giá trị về Công Chúa Cordelia Thebe. Nhưng tôi nghi là cậu sẽ không thắng đâu...có lẽ cậu nên luyện tập một chút trước khi thách thức tôi!\n\nTôi sẽ ở công viên chờ, nếu cậu dám thử sức!"</Text>
  <Text Key="5212A1F2">Gia Tộc Thebe</Text>
  <Text Key="E74F15C2">Đại Sứ, ngạc nhiên và hơi lo lắng khi thấy {0.SimFirstName} một lần nữa, lắp bắp: "Ồ! Tôi không ngờ cậu quay lại nhanh thế. Gia tộc Capps, vâng...họ khá bị cuốn hút bởi lãng mạn. Tại sao cậu không thử bước vào tư duy về tình yêu và xem liệu có thể tìm thấy manh mối nào không. Cậu không phiền nếu tôi rình mò err—nhìn quanh đây trong khi cậu làm việc đó chứ?"</Text>
  <Text Key="4AE19D7E">Gia Tộc Capp</Text>
  <Text Key="B22EC306">Hỏi Về Gia Tộc Thebe</Text>
  <Text Key="AC5C34B2">Hỏi về Gia Tộc Darong</Text>
  <Text Key="3679FB59">Hỏi về Gia Tộc Capp</Text>
  <Text Key="E4DE88C5">Hỏi về Đại Sứ Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="2C499885">Khi {0.SimFirstName} hỏi về Đại Sứ Hoàng Gia, {1.SimFirstName} đề cập: "Tôi nghe họ cười nói rằng họ cuối cùng cũng sẽ mua ngôi nhà sang trọng mà họ muốn. Tôi nghĩ tôi thấy họ chạy về phía Câu lạc bộ Blue Velvet..."\n\n...Đại Sứ Hoàng Gia muốn mua ngôi nhà sang trọng là sao? Mọi thứ không cảm thấy ổn!</Text>
  <Text Key="ABAF510E">Hỏi về Gia Tộc Darong</Text>
  <Text Key="BD9BDECC">Hỏi về Công Chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="275A152B">{1.SimFirstName} nghiêng người và nói: "Cậu biết không, bất chấp việc là một phần của hoàng gia, Công Chúa Cordelia bí mật là một hải tặc. Cô ấy sống hai cuộc đời, chèo thuyền trên biển, tìm kiếm kho báu ẩn, và đồn rằng cô ấy đã đánh cắp một gia tài khổng lồ!"</Text>
  <Text Key="9C6BF624">Nói về Nhạc Lễ Hội</Text>
  <Text Key="A8BB62E6">Có một Cuộc Trò Chuyện Vui Vẻ về Truyền Thống Lễ Hội</Text>
  <Text Key="4C726E36">Hỏi về Truyền Thống Lễ Hội</Text>
  <Text Key="B41BCAF3">Đối với tôi, mùa lễ hội là về việc quây quần với những người quan trọng nhất với tôi. Một ngôi nhà đầy ắp tiếng hát những bài hát lễ hội và cùng nhau nhảy múa với bạn bè và gia đình là điều mà lễ hội luôn là về cả!</Text>
  <Text Key="B3CA8CCA">Truyền thống lễ hội của tôi? Tôi đoán điều tôi nhớ mãi và luôn mong đợi là quây quần và chơi một vài trò chơi điện tử hoài cổ. Chúng không còn được làm như ngày xưa nữa!</Text>
  <Text Key="87EEAD53">Điều tôi mong đợi nhất trong mùa lễ hội là gì? Chắc chắn là đồ ăn, và trong khi tôi thích những món kinh điển, tôi cũng thích thử các món ăn truyền thống từ các nền văn hóa khác nhau.</Text>
  <Text Key="69AE9AFD">Trong nhà tôi, bạn có thể biết đó là thời điểm trong năm khi tất cả những gì bạn nghe phát trên đài là Đài Phát Thanh Kỳ Nghỉ Đông. Đó là một thời kỳ diệu kỳ!</Text>
  <Text Key="E44B9387">Truyền thống của tôi có thể có vẻ hơi nhàm chán với một số người nhưng vì thời điểm trong năm có thể rất bộn rộn, tôi chủ yếu mong đợi chỉ đơn giản là thư giãn với người khác và xem TV!</Text>
  <Text Key="1A61FA5A">Đề Xuất Chơi</Text>
  <Text Key="EBD47C52">Cùng Chơi Thôi!</Text>
  <Text Key="CE196C25">Hào Hứng về Đầu Lâu Đường</Text>
  <Text Key="0AE64993">Thảo Luận về Kiếp Sau</Text>
  <Text Key="4B49EF08">Phàn Nàn về Linh Hồn</Text>
  <Text Key="DF2E2333">Kiểm Tra Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="E0B4E736">Hào Hứng về Nhẫn Cổ Quý</Text>
  <Text Key="DD525CEE">Hét Lên Không Rõ Ràng</Text>
  <Text Key="6F4EDF44">{0.SimFirstName} quá Khốn Khổ để làm việc này!</Text>
  <Text Key="31BF6AFA">(Từ Trạng Thái Đang Yêu)</Text>
  <Text Key="10B74FF8">Tôi thấy được trân trọng, nhưng tôi không quan tâm đến loại mối quan hệ đó với cậu. Nhưng tôi sẽ rất vui nếu cậu muốn trở thành bạn bè!</Text>
  <Text Key="6B8B48D2">Cậu đang cố tỏ ra ngạo mạn với tôi à, {M0.chàng trai}{F0.cô gái} trẻ? Đưa cái má kia đi chỗ khác!</Text>
  <Text Key="E515A608">(Từ việc cố gắng lãng mạn trong môi trường sạch sẽ)</Text>
  <Text Key="D3FBB440">{0.SimFirstName} quá Buồn để làm việc này!</Text>
  <Text Key="630A426D">{0.SimFirstName} quá Tức Giận để làm việc này!</Text>
  <Text Key="AB81D0C4">(Từ Không Thích Nghịch Ngợm)</Text>
  <Text Key="C6C53E00">(Từ Thích Nghịch Ngợm)</Text>
  <Text Key="2C16E327">Yêu Cầu Không Độc Ác</Text>
  <Text Key="97F8CAF0">Quát Vì Độc Ác</Text>
  <Text Key="E0565613">Cấm Đoán Vì Độc Ác</Text>
  <Text Key="DBA9BFBB">Nói Không Độc Ác</Text>
  <Text Key="0C8F57F3">Cho Thời Gian Nghỉ Vì Độc Ác</Text>
  <Text Key="DDB6B0F9">Thể Hiện Sự Thất Vọng Về Việc Độc Ác</Text>
  <Text Key="6A65241A">Khuyến Khích Độc Ác</Text>
  <Text Key="F9395984">Ôm Cho Hòa Vì Độc Ác</Text>
  <Text Key="07896832">Sim này đã thể hiện sức mạnh của mình, tốt nhất nên đợi trước khi cố gắng vượt qua họ.</Text>
  <Text Key="6BBBB9E8">(Từ Tính Cách Ác Quỷ Đang Nảy Nở)</Text>
  <Text Key="CBBB65ED">Mỉm Cười với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="9C1FC3C9">Lắng Nghe {1.SimFirstName}</Text>
