  <Text Key="4DC442D9">Sự tiến triển đến danh mục hoạt hình tình dục tiếp theo phải được người dùng cho phép.</Text>
  <Text Key="04DB0D38">Ngăn Tiến Triển Cực Khoái Sớm</Text>
  <Text Key="135966B7">Đánh dấu để ngăn các hoạt hình tình dục tiến triển thành hoạt hình cực khoái quá sớm trong tương tác tình dục.</Text>
  <Text Key="0EA8DF84">Tiếp Tục Tiến Triển Sau Cực Khoái</Text>
  <Text Key="C3E6754D">Đánh dấu để cho phép sự tiến triển của hoạt hình tình dục tiếp tục sau khi phát hoạt hình cực khoái.</Text>
  <Text Key="5B6FCE2F">Phím Tắt Tiến Triển Tình Dục (Thử nghiệm)</Text>
  <Text Key="4BA8481D">Đặt một phím bàn phím (4-9, A-Z) để tiến triển tương tác tình dục.\n(Mặc định: F)</Text>
  <Text Key="69C596E4">Cài Đặt Trang Phục Tình Dục</Text>
  <Text Key="0A2B1F13">Các cài đặt liên quan đến hành vi trang phục của Sim trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="EACB6A2E">Hành Vi Cởi Trang Phục Của Sim Có Thể Chơi</Text>
  <Text Key="0134B577">Chọn hành vi cởi trang phục mà các Sim có thể chơi sẽ tuân theo trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="258EB493">Loại Cởi Trang Phục Của Sim NPC</Text>
  <Text Key="C503F8FA">Chọn hành vi cởi trang phục mà các Sim NPC sẽ tuân theo trong khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="0A2E11EE">Tắt Tự Động Cởi Trang Phục</Text>
  <Text Key="3B33AA47">Các Sim trong khi quan hệ tình dục sẽ không tự động cởi trang phục và yêu cầu cởi trang phục thủ công.</Text>
  <Text Key="6389B96F">Tự Động Cởi Trang Phục</Text>
  <Text Key="5B260DEB">Các Sim trong khi quan hệ tình dục sẽ tự động cởi trang phục theo như tác giả hoạt hình tình dục.</Text>
  <Text Key="42E3745F">Cởi Trang Phục Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="04345274">Các Sim trong khi quan hệ tình dục sẽ luôn cởi trang phục hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="C0F3FC63">Tự Động Mặc Quần Áo Sau Tình Dục</Text>
  <Text Key="14432492">Hành vi mặc quần áo của Sim sau khi quan hệ tình dục.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn mặc quần áo sau khi quan hệ tình dục.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Nửa&lt;/b&gt; để các Sim mặc quần áo sau khi quan hệ tình dục tùy theo vị trí và tình huống.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ mặc quần áo sau khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="21D99827">Cài Đặt Nhận Diện Giới Tính</Text>
  <Text Key="CED19A59">Các cài đặt liên quan đến việc nhận diện giới tính của Sim cho các hoạt hình tình dục.</Text>
  <Text Key="D90FB8FC">Hành Vi Nhận Diện Giới Tính</Text>
  <Text Key="83D9F0E0">Chọn cách thức các hoạt hình tình dục nhận diện giới tính của Sim.</Text>
  <Text Key="9981B189">Dựa Trên Bản Dạng Tình Dục</Text>
  <Text Key="EED9FC53">Chọn để nhận diện giới tính của Sim dựa trên lựa chọn sinh lý trong CAS, Nam hoặc Nữ.</Text>
  <Text Key="22AAE08E">Dựa Trên Bản Dạng Giới Tính</Text>
  <Text Key="E202FD32">Chọn để nhận diện giới tính của Sim dựa trên lựa chọn Giải Phẫu Cơ Quan sinh dục trong Cá nhân hóa. Có Dương Vật hoặc Có Âm Đạo.</Text>
  <Text Key="2728D93C">Bất Kỳ Điều Gì Cũng Được</Text>
  <Text Key="FE2F62DF">Chọn để không nhận diện giới tính của Sim chút nào. Bất kỳ hoạt hình tình dục nào cũng phù hợp với bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="CE03F83B">Định Nghĩa Lại Vai Trò Giới Tính Nữ Dưới Dạng Có Thể Tiếp Cận Cho Tất Cả</Text>
  <Text Key="1CA4A12C">Đánh dấu để định nghĩa lại các vai trò diễn viên giới tính nữ để có thể tiếp cận cho tất cả các Sim.\n(cho phép các Sim Nam đóng vai nữ)</Text>
  <Text Key="8A1F6E3E">Định Nghĩa Lại Vai Trò Giới Tính Nam Dưới Dạng Có Thể Tiếp Cận Cho Tất Cả</Text>
  <Text Key="BAC148F6">Đánh dấu để định nghĩa lại các vai trò diễn viên giới tính nam để có thể tiếp cận cho tất cả các Sim.\n(cho phép các Sim Nữ đóng vai nam)</Text>
  <Text Key="ECEA25EC">Cài Đặt Giới Tính Nâng Cao</Text>
  <Text Key="C52603A4">Các cài đặt nâng cao cho việc nhận diện giới tính.</Text>
  <Text Key="AB3011E9">Vai Trò Giới Tính "Cả Hai" Dưới Dạng Nhận Diện Cụ Thể</Text>
  <Text Key="F67207AE">Chọn loại vai trò giới tính hoạt hình tình dục mà vai trò giới tính "Cả Hai" sẽ được nhận diện thành.</Text>
  <Text Key="4809946D">Mặc Định</Text>
  <Text Key="ED984656">Chọn để giữ nguyên hành vi vai trò giới tính hoạt hình tình dục mặc định.</Text>
  <Text Key="52487BDE">Cả Hai Như Vai Trò Nam</Text>
  <Text Key="D9B843FE">Chọn để nhận diện "Cả Hai" thành vai trò giới tính Nam.</Text>
  <Text Key="A039FD89">Cả Hai Như Vai Trò Nữ</Text>
  <Text Key="6396805D">Chọn để nhận diện "Cả Hai" thành vai trò giới tính Nữ.</Text>
  <Text Key="16F11D0D">Bỏ Qua Các Hạn Chế Về Giới Tính Siêu Nhiên</Text>
  <Text Key="05E05E62">Đánh dấu để vô hiệu hóa các hạn chế cho các hoạt hình yêu cầu một siêu nhiên cụ thể phải có sẵn.\n(Các Sim cần một bản dạng siêu nhiên, như ma cà rồng, người ngoài hành tinh hoặc ma, để sử dụng các hoạt hình có hạn chế siêu nhiên)</Text>
  <Text Key="43B34AD1">Điều Chỉnh Hoạt Hình Tình Dục Phù Hợp Với Khuynh Hướng Tình Dục</Text>
  <Text Key="F594E03D">Đánh dấu để giới hạn các hoạt hình tình dục chỉ phù hợp với khuynh hướng tình dục của các Sim trong quan hệ.</Text>
  <Text Key="DF7BFC10">Cài Đặt Dương Vật Giả Tình Dục</Text>
