  <Text Key="77D4EFBE">Nịnh bợ Sếp</Text>
  <Text Key="A8302C25">Giảm các trạng thái tâm trạng Chán nản. Giảm hiệu suất công việc. Tăng nhu cầu Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6F135148">Lướt Web</Text>
  <Text Key="DB6440D7">Tăng hiệu suất công việc và kỹ năng Sức thuyết phục. Có khả năng nhận trạng thái tâm trạng Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="CD29B370">Tăng kỹ năng Tư duy. Giảm hiệu suất công việc. Có khả năng nhận trạng thái tâm trạng Tập trung.</Text>
  <Text Key="0C014D3F">Lang thang Vũ trụ</Text>
  <Text Key="98C7F890">Tăng kỹ năng Tư duy. Giảm hiệu suất công việc. Có khả năng nhận trạng thái tâm trạng Tập trung.</Text>
  <Text Key="E3CC88DF">Không gian Học tập</Text>
  <Text Key="E6371530">Giảm các trạng thái tâm trạng Tức giận. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="55E72EFF">Chửi bới Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="8C712D96">Tăng hiệu suất công việc. Có thể nhận trạng thái tâm trạng Tự tin hoặc trạng thái tâm trạng Buồn bã.</Text>
  <Text Key="5725BD1D">Làm Mạo hiểm</Text>
  <Text Key="0C59499A">Tăng hiệu suất công việc. Có thể nhận trạng thái tâm trạng Tự tin hoặc trạng thái tâm trạng Buồn bã.</Text>
  <Text Key="D31BCFBD">Sim của bạn đã đang làm việc này rồi.</Text>
  <Text Key="311F3D8E">Kết nối Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="E0F4125E">Làm việc Bình thường</Text>
  <Text Key="5F9968A9">Làm việc như thông thường.</Text>
  <Text Key="4155E21C">Bình thường</Text>
  <Text Key="D9B743A3">Dọn dẹp</Text>
  <Text Key="4D81B9E1">Dọn dẹp</Text>
  <Text Key="98ADFB1D">Rèn luyện Kỹ năng Nấu ăn</Text>
  <Text Key="E92EBFEB">Nấu ăn</Text>
  <Text Key="F5806238">Chăm sóc Bản thân</Text>
  <Text Key="3C534940">Gặp gỡ Khách hàng</Text>
  <Text Key="CB790D03">Chăm sóc Vườn</Text>
  <Text Key="F2B7FFC1">Chăm sóc Vườn</Text>
  <Text Key="4328ACD4">Rèn luyện Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="1F53994A">Viết</Text>
  <Text Key="F046BAF5">Rèn luyện Kỹ năng Đàn Viôlông</Text>
  <Text Key="F4C12D90">{0.SimFirstName} là một Kẻ Ngốc nghếch. Những Kẻ Ngốc nghếch thường Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="73C92C7B">Bài học Tốt</Text>
  <Text Key="40890A89">{0.SimFirstName} là người Tốt bụng. Những Sim Tốt bụng cảm thấy Hạnh phúc khi người xung quanh Hạnh phúc và họ tìm cách cải thiện thế giới.</Text>
  <Text Key="F6C80353">Bài học Thức ăn nghiền</Text>
  <Text Key="E98750E1">{0.SimFirstName} là một Thức ăn nghiền. Những Sim Thức ăn nghiền có thể ăn suốt (bất cứ thứ gì), nhưng hãy cẩn thận nếu để hng đói!</Text>
  <Text Key="D834131D">Bài học U ám</Text>
  <Text Key="2A934FFF">{0.SimFirstName} là người U ám. Những Sim U ám thường chịu đựng Nỗi buồn, điều này có thể ảnh hưởng đến người xung quanh.</Text>
  <Text Key="3330653B">Bài học Thiên tài</Text>
  <Text Key="77FDE049">{0.SimFirstName} là một Thiên tài. Những Sim Thiên tài càng Tập trung hơn cho các hoạt động trí óc, điều mà họ cần để duy trì Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="9815DEDC">Bài học Người mọt sách</Text>
  <Text Key="85A859C2">{0.SimFirstName} là một Người mọt sách. Những Sim này cần chơi game và rất giỏi trong việc tìm thấy các vật sưu tập hiếm trong thế giới nhờ kiến thức bẩm sinh.</Text>
  <Text Key="599D21B6">Bài học Tín đồ ẩm thực</Text>
  <Text Key="A4A30EC8">{0.SimFirstName} là một Tín đồ ẩm thực. Những Sim Tín đồ ẩm thực cuồng nhiệt với việc ăn, thảo luận và nấu các món ăn ngon cao cấp.</Text>
  <Text Key="0ABA14E0">Bài học Định hướng Gia đình</Text>
  <Text Key="9915BF86">{0.SimFirstName} có định hướng Gia đình. Những Sim Định hướng Gia đình hạnh phúc nhất khi ở bên Gia đình và trở nên buồn bã khi phải tách xa lâu ngày.</Text>
  <Text Key="008C7656">Bài học Ác</Text>
  <Text Key="D59B19E8">{0.SimFirstName} là người Ác. Những Sim Ác trở nên Hạnh phúc từ nỗi đau khổ của người khác và có nhiều cách để đạt được điều này.</Text>
  <Text Key="F7DE5F7B">Bài học Sáng tạo</Text>
  <Text Key="F1904589">{0.SimFirstName} là người Sáng tạo. Cảm hứng thường xuyên đến với những Sim Sáng tạo, nhưng nếu bỏ bê các hoạt động Sáng tạo, Cảm xúc của họ sẽ bị ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="0A5295B7">Bài học Không cam kết</Text>
  <Text Key="39347335">{0.SimFirstName} là người Không cam kết. Những Sim này trở nên Căng thẳng vì sự ổn định, dù là trong mối quan hệ hay sự nghiệp. Hãy thường xuyên thay đổi!</Text>
