  <Text Key="32EB184B">Tỉnh táo, tràn đầy sức sống!</Text>
  <Text Key="C4D021D0">"Bạn làm được rồi! Nhìn bản thân đi! Bạn tuyệt vời!"</Text>
  <Text Key="7B1557C5">Nó tích tụ lâu rồi và giờ là lúc cảm nhận cơn thịnh nộ!</Text>
  <Text Key="65A2CCE0">{1.SimFirstName} muốn xây dựng mối liên kết gia đình bền chặt hơn.</Text>
  <Text Key="B30B3C5E">Lúc đầu cảm thấy ngốc nghếch nhưng luyện tập sẽ thành thạo. Đã đến lúc thực hiện cú sút đó!</Text>
  <Text Key="948D29D7">Một kết nối không thể bỏ qua, vì vậy hãy đi xem có tia lửa nào không! Trong trường hợp xấu nhất, {2.SimFirstName} sẽ thấy hãnh diện nhưng không cảm thấy điều đó.</Text>
  <Text Key="7BE9D2A9">Tự yêu thương bản thân là tự chăm sóc, hơn nữa ai đó phải chỉ ra {1.SimFirstName} trông tuyệt vời thế nào.</Text>
  <Text Key="CA0EC180">Nháy mắt, nháy mắt!</Text>
  <Text Key="9A8CE351">Một lời khen ngợi nhỏ có tác dụng lớn!</Text>
  <Text Key="4D7736BA">Đã đến lúc có một chút bình yên và tĩnh lặng... với cá!</Text>
  <Text Key="CEE80BC5">{2.SimFirstName} trông dễ thương quá. Có phải là lúc cho {1.SimFirstName} nụ hôn đầu tiên chưa?</Text>
  <Text Key="0E80B63C">Đây có phải là lúc cuối cùng?! Nụ hôn đầu tiên của {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="C9588792">{1.SimFirstName} không thể chờ để đọc xong một cuốn sách! Một cuốn cho năm!</Text>
  <Text Key="4DC3A773">{2.SimFirstName} đã yêu cầu!</Text>
  <Text Key="AFF36530">{2.SimFirstName} đang ở ngay đó! Đã đến lúc cho {F2.her}{M2.him} biết ai là ông chủ!</Text>
  <Text Key="E09AC4DD">Làm sao để tham gia câu lạc bộ đánh nhau? Hãy bắt đầu đánh nhau!</Text>
  <Text Key="C240281D">Điều này giúp cây phát triển, phải không?</Text>
  <Text Key="5ABF64B6">Được rồi, đã đến lúc cho cây bò ăn... cẩn thận... và thận trọng!</Text>
  <Text Key="B009D522">Giờ ăn! Dành cho em bé tất nhiên!</Text>
  <Text Key="B15466F5">Tại sao phải chi Simoleons khi có mức giảm giá năm ngón tay?</Text>
  <Text Key="B9252819">{1.SimFirstName} không thể tin phần cuối mùa lại kết thúc bằng một tình huống treo cờ! {1.SimFirstName} CẦN phải nói về điều này với ai đó!</Text>
  <Text Key="F606BB3B">Thiên nhiên có phải là tuyệt vời không? Chỉ đơn thuần là ở trong thiên nhiên cũng mang lại rất nhiều bình yên.</Text>
  <Text Key="63442469">Giải đấu lớn cuối cùng đã đến! Đã đến lúc cho mọi người thấy kỹ năng của {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="CAEA4C09">Một nhiệm vụ điên rồ! {1.SimFirstName} muốn hoàn thành nhiệm vụ và đáp về nhà an toàn.</Text>
  <Text Key="7471925F">{1.SimFirstName} muốn ăn snack!</Text>
  <Text Key="517B1AFE">{1.SimFirstName} hôm nay cảm thấy sang chảnh và muốn ăn đồ ăn chất lượng cao!</Text>
  <Text Key="EB2CDAD1">Đã đến lúc kiếm {0.Money}!</Text>
  <Text Key="DFD61653">Lập trình viên kiếm được nhiều Simoleons! {1.SimFirstName} sẵn sàng kiếm được số tiền lớn!</Text>
  <Text Key="1775F8FE">{1.SimFirstName} muốn giúp đỡ những người cần!</Text>
  <Text Key="7345FCAB">Đã đến lúc làm máu chảy nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="FC3CA593">{1.SimFirstName} biết tình yêu là gì và kết hôn với {2.SimFirstName} không phải là nó!</Text>
  <Text Key="E87BE7D3">{1.SimFirstName} biết tình yêu là gì và kết hôn với {2.SimFirstName} không phải là nó!</Text>
  <Text Key="CB3440A2">Ai là tác giả hay nhất mọi thời đại?!</Text>
  <Text Key="B9C942ED">Hmm... những phẩm chất nào sẽ có ở người chơi violin giỏi nhất?</Text>
  <Text Key="AA0D6121">{1.SimFirstName} đã thấy công thức viral này trên Social Bunny và không thể chờ để nói về nó!</Text>
  <Text Key="FEB224BF">Bản sonata đó được chơi thật đẹp!</Text>
  <Text Key="0B603537">Đúng... đây chắc chắn là cách đúng để giải quyết vấn đề này... Khoan... không... ĐÂY LÀ!</Text>
  <Text Key="2A936F55">{1.SimFirstName} đã nghe bản guitar solo tuyệt nhất và cần chia sẻ nó với cả thế giới!</Text>
  <Text Key="409E9BD0">Bước một: Đến phòng gym. Bước hai: Nâng tất cả các tạ nặng!</Text>
  <Text Key="EA161931">Tất cả là về kỹ thuật! Đừng hy sinh kỹ thuật để lấy trọng lượng cao hơn! Đó là công thức cho thảm họa.</Text>
  <Text Key="B21E238F">{1.SimFirstName} không thể chờ để nói về {M1.his}{F1.her} ban nhạc yêu thích!</Text>
  <Text Key="5ECACB40">{1.SimFirstName} biết địa điểm tốt nhất trong thị trấn để ăn và không thể chờ để chia sẻ nó với người khác!</Text>
  <Text Key="635A1A50">{1.SimFirstName} hiểu sắc tinh tế và mong muốn tìm hiểu những bí ẩn của sắc tố và khúc xạ ánh sáng.</Text>
  <Text Key="3DD9CF43">{1.SimFirstName} đã thu thập rất nhiều bằng chứng để chứng minh ai là thuyền trưởng giỏi nhất! Không ai có thể bác bỏ!</Text>
  <Text Key="3773E46F">Nhảy! Nhảy! Âm nhạc tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="19C8AE18">Nhảy! Nhảy! Âm nhạc tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="14FB99BF">{1.SimFirstName} không thể cưỡng lại cám dỗ ôm {M1.his}{F1.her} em bé!</Text>
  <Text Key="BA2D9478">{1.SimFirstName} đang kìm nước mắt và không chắc {M1.he}{F1.she} có thể giữ được bao lâu!</Text>
  <Text Key="986A488C">Họ cần học từ nhỏ... rằng giấc mơ là vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="B679EFE7">Một tác phẩm nghệ thuật tuyệt đẹp... Khoan, đó là vết trầy?!</Text>
