  <Text Key="B179102D">Nhấn vào đây để biến ảnh chụp màn hình này thành kỷ niệm cho tất cả Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="C67839CE">Tạo Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="45D1F87E">Bạn có chắc chắn muốn biến ảnh chụp màn hình này thành kỷ niệm không?</Text>
  <Text Key="D29E68DF">Quên Kỷ Niệm Này?</Text>
  <Text Key="36987A95">Hình ảnh này sẽ được lưu trong mục Ảnh Chụp Màn Hình của bạn, nơi bạn luôn có thể biến nó thành kỷ niệm một lần nữa.</Text>
  <Text Key="0E0E6BEC">Quên</Text>
  <Text Key="537A8B32">Chọn một loại...</Text>
  <Text Key="7268F6F6">Xóa</Text>
  <Text Key="B91CE904">Vui lòng nhập bình luận...</Text>
  <Text Key="327D2B9C">Bạn phải có ít nhất 1 Sim được gắn thẻ để biến cái này thành kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="32CABE1B">Xem Ảnh Chụp Màn Hình</Text>
  <Text Key="5531DB3D">Xem Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="D4C8D429">Làm Mới Danh Sách</Text>
  <Text Key="289767A5">Chơi</Text>
  <Text Key="B5E98EE6">Không có Sim nào trong hộ gia đình chơi lần cuối của bạn. Vui lòng chọn một gia đình mới từ màn hình khu phố.</Text>
  <Text Key="EF46602A">Đến Bản Đồ Thế Giới</Text>
  <Text Key="BFAA8E73">Tạo Hộ Gia Đình Mới</Text>
  <Text Key="148DB7DD">{0.SimName} rất vui vì bạn ở đây!</Text>
  <Text Key="148DB7DC">{0.SimName} nhớ bạn quá!</Text>
  <Text Key="148DB7DB">Limbo là quyết định giữa Tiếp Tục và Ván Chơi Mới.</Text>
  <Text Key="148DB7DA">Sim không được giám sát? Oops, bạn nên xem xét họ đã làm gì.</Text>
  <Text Key="148DB7D9">{0.SimFirstName} vừa trúng tai nghe không dây miễn phí!</Text>
  <Text Key="0F22647B">Không có điều gì là không thể nếu bạn tin tưởng</Text>
  <Text Key="0F22647A">Bình tĩnh và bắt đầu Simming.\nHọ đang chờ đợi bạn!</Text>
  <Text Key="0F22647D">Thức tỉnh trí tưởng tượng của bạn!</Text>
  <Text Key="0F22647C">Từ đây trở đi, bạn sẽ có hai tâm trạng:\nChơi The Sims hay nhớ nhung Sim của mình.</Text>
  <Text Key="0F22647F">Sul Sul!</Text>
  <Text Key="D4C3E059">&lt;font color='#EC262E'&gt;• Mở khóa khi đạt được {0.String}.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="1F92787E">Hộ gia đình {0.String} nhận được {1.Money} từ khoản bồi thường bảo hiểm cho các vật dụng bị hư hỏng trong vụ cháy gần đây. Đó là một khoản thưởng đẹp trên khoản thanh toán tiêu chuẩn, nhờ bạn bè ở đúng nơi.</Text>
  <Text Key="133C9A4F">&lt;font color='#EC262E'&gt;• Điều này không khả dụng cho Sim trẻ em.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="756B2F9F">Bạn hiện đang tổ chức một Ngày Tri Ân Khách Hàng. Đóng Cửa Hàng Nhỏ sẽ tự động kết thúc sự kiện này.\n\nBạn có chắc chắn muốn đóng Cửa Hàng Nhỏ của mình ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="A763E578">Đi Du Lịch</Text>
  <Text Key="B468BDD7">Bạn hiện đang ở lô đất này.</Text>
  <Text Key="CA415761">{0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="89F68B32">{0.SimFirstName} không sở hữu lô đất này.</Text>
  <Text Key="45296FF1">{0.SimFirstName} cần phải ở đây để mở hoặc đóng Cửa Hàng Nhỏ.</Text>
  <Text Key="2B6A22BF">Bán Cửa Hàng Nhỏ Này</Text>
  <Text Key="ECA8E54C">Bán Lô Đất</Text>
  <Text Key="A24222E9">Lô đất nhà của bạn không thể được bán.</Text>
  <Text Key="686164C3">Bạn hiện đang ở lô đất này.</Text>
  <Text Key="D9F218C9">Không thể mở Cửa Hàng Nhỏ trên loại địa điểm này.</Text>
  <Text Key="9F2D20CA">Mở ({0.Money})</Text>
  <Text Key="AE0A54CE">Cửa Hàng Nhỏ không thể được mở trên lô đất Thuê Nhà Cư Dân.</Text>
  <Text Key="70269C36">Cửa Hàng Nhỏ không thể được mở trong thời gian Đi Nghỉ!</Text>
  <Text Key="70D0ED60">Quản Lý Công Việc Nhân Viên</Text>
  <Text Key="6467434B">Đồng Phục Nhân Viên...</Text>
  <Text Key="629A6948">Quản Lý Nhân Viên</Text>
  <Text Key="52C4313C">Cửa Hàng Nhỏ không thể được mở trong thời gian Tụ Họp Câu Lạc Bộ.</Text>
  <Text Key="CB9170B5">Quỹ hộ gia đình quá thấp để mở.</Text>
  <Text Key="5E91CA81">Mua một lô đất địa điểm Cửa Hàng Nhỏ</Text>
