  <Text Key="C8B2459B">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Sức hút</Text>
  <Text Key="77DF7E33">Đi đến các địa điểm khác nhau bằng Bản đồ Thế giới. Nhấp vào các Sim chưa quen biết và chọn lời giới thiệu!</Text>
  <Text Key="DAB0C2AA">Gặp Gỡ Người Mới Ở {1.Number} Địa Điểm Khác Nhau</Text>
  <Text Key="817F5891">Để tăng kỹ năng Hài hước, hãy sử dụng Microphone, Viết Trò đùa trên Máy tính, hoặc đọc Sách Kỹ năng Hài hước. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="778F4502">Nhấp vào Microphone và chọn một tiết mục để biểu diễn. Các Sim có kỹ năng Hài hước cao hơn có thể viết các Tiết mục Hài hước mới trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="84B5F974">Để tăng kỹ năng Hài hước, hãy sử dụng Microphone, Viết Trò đùa trên Máy tính, hoặc đọc Sách Kỹ năng Hài hước. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="6E9586EB">Nhấp vào Máy tính và chọn Soạn Tiết mục trong danh mục Hài hước. Máy tính có thể mua ở Chế độ Thiết kế trong Nhóm Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="A4B160AC">Để gia nhập nhánh Diễn viên hài, trước tiên phải phát triển qua Sự nghiệp Giải trí bằng cách hoàn thành Yêu cầu Thăng tiến và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="87F999B5">Gia Nhập Nhánh Diễn viên hài Của Sự nghiệp Giải trí</Text>
  <Text Key="388C83F3">Microphone có thể mua ở Chế độ Thiết kế trong Nhóm Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="1FE213E6">Để trở thành Giải trí viên, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm Công việc.</Text>
  <Text Key="CB61055B">Gia Nhập Sự nghiệp Giải trí</Text>
  <Text Key="1B203B21">Nhấp vào một Sim và chọn Giao tiếp từ danh mục Hài hước.</Text>
  <Text Key="1D8FE404">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="0B584F7D">Đã Kiếm Được {1.Money} Từ Bản quyền Xuất bản Sách</Text>
  <Text Key="AA83C944">Hoàn Thành {1.Number} Cuốn Bán Chạy</Text>
  <Text Key="9A59521B">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="9BFBABC7">Hoàn Thành {1.Number} Kiệt tác</Text>
  <Text Key="81FB62E0">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Vẽ tranh</Text>
  <Text Key="59C46FDA">Viết {1.Number} Cuốn Sách Xuất sắc</Text>
  <Text Key="136131CB">Xuất bản {1.Number} Cuốn Sách</Text>
  <Text Key="C8338078">Hoàn Thành {1.Number} Bức Tranh Xuất sắc</Text>
  <Text Key="8090526F">Viết {1.Number} Bài hát</Text>
  <Text Key="62084BC7">Viết {1.Number} Cuốn Sách Tốt</Text>
  <Text Key="7CB00E0D">Bán {1.Number} Bức tranh cho Nhà sưu tập hoặc Phòng trưng bày nghệ thuật</Text>
  <Text Key="9561A35D">Viết {1.Number} Cuốn Sách</Text>
  <Text Key="749F020A">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="EB6DD757">Bắt đầu {1.Number} Bức tranh khi Đang Cảm hứng</Text>
  <Text Key="924475A9">Hoàn Thành {1.Number} Bức Tranh Cảm xúc</Text>
  <Text Key="D1CC9198">Tập Luyện Âm nhạc Trong 6 Giờ</Text>
  <Text Key="A3F779C9">Đã Viết Trong Tổng Cộng 15 Giờ</Text>
  <Text Key="849646D2">Vẽ tranh Trong 5 Giờ</Text>
  <Text Key="0207CADC">Nhấp vào một Sim đang chơi Nhạc cụ và chọn Hướng dẫn. Tương tác này có thể mở khóa bằng cách đạt mức tối đa kỹ năng Nhạc cụ.</Text>
  <Text Key="94C311DB">Hướng dẫn Người khác Âm nhạc Trong {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="E695FC3B">Nhạc cụ có thể mua ở Chế độ Thiết kế trong Nhóm Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="7E145BF9">Đã Dành {1.Number} Giờ Chơi Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="FF421E12">Để tăng kỹ năng Nhạc cụ của Sim, nhấp vào một nhạc cụ và chọn một trong các tương tác hoặc đọc Sách Kỹ năng Nhạc cụ. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="B02B2EB9">Nhấp vào Hộp thư và chọn Cấp phép Bài hát. Các Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Nhạc cụ và viết một bài hát.</Text>
  <Text Key="BFEF41BC">Kiếm được {1.Money} từ Bài hát Đã Cấp phép</Text>
  <Text Key="B281C10A">Nhấp vào một Nhạc cụ và chọn Viết Bài hát. Các Sim có kỹ năng cao có khả năng tạo ra Bài hát Chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="4A86764B">Để tăng kỹ năng Nhạc cụ của Sim, nhấp vào một nhạc cụ và chọn một trong các tương tác hoặc đọc Sách Kỹ năng Nhạc cụ. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="757C9414">Nhấp vào Nhạc cụ và chọn một tương tác để chơi. Để trở nên Cảm hứng, hãy tắm suy nghĩ, Đọc Sách, hoặc làm Công việc Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="60C8734D">Chơi Nhạc cụ Trong {1.Number} Giờ Khi Đang Cảm hứng</Text>
  <Text Key="5BE948CC">Để tăng kỹ năng Nhạc cụ của Sim, nhấp vào một nhạc cụ và chọn một trong các tương tác hoặc đọc Sách Kỹ năng Nhạc cụ. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="E93563C3">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng ở Một Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="9F8EB518">Nhấp vào Máy phát thanh và chọn thể loại để Nghe. Máy phát thanh có thể mua ở Chế độ Thiết kế trong Nhóm Sắp xếp Phòng khách.</Text>
  <Text Key="9047D347">Nghe Nhạc Trong {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="68F81EED">Nhấp vào Nhạc cụ và chọn Tập luyện. Nhạc cụ có thể mua ở Chế độ Thiết kế trong Nhóm Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="3A327FB1">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Khi sách hoàn thành, nhấp vào Hộp thư để Xuất bản. Các Sim có kỹ năng Viết cao có khả năng tạo ra Cuốn Bán Chạy!</Text>
  <Text Key="9D5FB522">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Khi sách hoàn thành, nhấp vào Hộp thư để Xuất bản. Các Sim có kỹ năng Viết cao có khả năng tạo ra Cuốn Bán Chạy!</Text>
