  <Text Key="5733628A">◈ {0.String}</Text>
  <Text Key="A917DC98">Cài đặt</Text>
  <Text Key="0838B2BF">Cài đặt WickedWhims</Text>
  <Text Key="CBB1F8A9">Này, để bạn biết...</Text>
  <Text Key="4C06359D">WickedWhims được thiết kế để hoạt động ngay lập tức mà không cần điều chỉnh bất kỳ cài đặt nào. Bạn có thể truy cập mọi nội dung mà không cần làm thêm bất kỳ công việc nào.\n\nNếu bạn gặp khó khăn khi làm điều gì đó, bạn nghĩ rằng điều gì đó đang thiếu, hoặc điều gì đó rõ ràng không hoạt động, hãy liên hệ với chúng tôi để được giúp đỡ!\nNhấn nút 'Thông tin thêm' trong menu tiếp theo.</Text>
  <Text Key="C3B7DC2A">Cài đặt Hiệu ứng Tiêu đề</Text>
  <Text Key="E8DDE113">Thay đổi khả năng hiển thị của hiệu ứng tiêu đề.</Text>
  <Text Key="15D398D2">Bật Hiệu ứng Tiêu đề</Text>
  <Text Key="F207EBA7">Hiệu ứng tiêu đề và plumbob hiển thị</Text>
  <Text Key="8F3E7B79">Tắt Hiệu ứng Tiêu đề</Text>
  <Text Key="582BF4BE">Hiệu ứng tiêu đề và plumbob ẩn</Text>
  <Text Key="E9C3D72A">Thông tin thêm</Text>
  <Text Key="9331D7BD">Thông tin về WickedWhims.</Text>
  <Text Key="887F7154">Bạn có muốn truy cập trang web của WickedWhims không? (https://wickedwhimsmod.com/)\n\nĐiều này sẽ mở trình duyệt web của bạn!</Text>
  <Text Key="093C0020">Nhận Thêm Nội dung Wicked</Text>
  <Text Key="FCDEC025">Bạn muốn nhận thêm nội dung wicked? Hãy truy cập WickedCC.</Text>
  <Text Key="55E739CF">Bạn có muốn truy cập trang web của WickedCC không? (https://wicked.cc/)\n\nĐiều này sẽ mở trình duyệt web của bạn!</Text>
  <Text Key="50095834">Thông tin Tạo Hoạt ảnh</Text>
  <Text Key="0841148C">Thông tin về việc tạo hoạt ảnh cho WickedWhims.</Text>
  <Text Key="08943B7A">Bạn có muốn truy cập trang web của WickedWhims không? (https://wickedwhimsmod.com/tutorials)\n\nĐiều này sẽ mở trình duyệt web của bạn!</Text>
  <Text Key="8FD8E13C">Chế độ Thử nghiệm</Text>
  <Text Key="391C7C11">Chọn để bật bất kỳ tính năng và triển khai thử nghiệm mới nào.\nBỏ chọn để tắt bất kỳ tính năng và triển khai thử nghiệm mới nào.</Text>
  <Text Key="0A73EC2E">Thay đổi trạng thái của cài đặt này yêu cầu khởi động lại game để có hiệu lực đầy đủ!</Text>
  <Text Key="FCCDEB04">--------------- Kiểm soát Phiên bản ---------------</Text>
  <Text Key="3EFF34B6">WickedWhims Lỗi thời</Text>
  <Text Key="929C45D3">Phiên bản WickedWhims bạn đang chạy là lỗi thời và bạn nên cân nhắc tải phiên bản cập nhật.\n\nPhiên bản Đã cài đặt: {0.String}\nPhiên bản Hiện tại: {1.String}\n\nBạn có muốn làm ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="C7064464">Mở trình duyệt web của bạn để tải WickedWhims</Text>
  <Text Key="27F88434">Đừng hỏi tôi lại cho đến lần cập nhật tiếp theo</Text>
  <Text Key="C291D1F2">Phiên bản Game Không được Hỗ trợ cho WickedWhims</Text>
  <Text Key="FEC37B67">Phiên bản game hiện tại ({0.String}) không được hỗ trợ bởi phiên bản &lt;b&gt;WickedWhims&lt;/b&gt; đã cài đặt ({1.String}).\n\nCố gắng chơi với phiên bản game này có thể dẫn đến sự cố, lỗi và khả năng mất dữ liệu lưu.\n\nBạn nên cân nhắc cập nhật game trước khi chơi với phiên bản &lt;b&gt;WickedWhims&lt;/b&gt; đã cài đặt.\n\n&lt;i&gt;Nếu game của bạn đã được cập nhật đầy đủ, hãy xóa tệp 'GameVersion.txt' trong thư mục 'Documents-&gt;Electronic Arts-&gt;The Sims 4'.&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="29A39B98">--------------- Phiếu Phản hồi ---------------</Text>
  <Text Key="D47D8591">Gửi Phản hồi Ẩn danh</Text>
  <Text Key="BB09F105">Hãy cho chúng tôi biết ý kiến của bạn! Có vui vẻ không? Hãy cho chúng tôi biết điều gì tốt! Mọi thứ tệ? Hãy cho chúng tôi biết điều gì có thể làm tốt hơn! Bạn có đề xuất? Hãy cho chúng tôi biết điều gì cần cải thiện!\n\nPhản hồi bạn gửi là ẩn danh, chúng tôi sẽ không biết ai đã gửi và chúng tôi sẽ không cố gắng liên hệ với bạn.</Text>
  <Text Key="64D84F93">Bạn cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="40BE51F6">&lt;font size="50"&gt;Tích cực&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A09EB6BA">&lt;font size="50"&gt;Trung lập&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="CC731AAA">&lt;font size="50"&gt;Tiêu cực&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="62EBEC62">&lt;font size="50"&gt;Hỗn hợp&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C686D225">Theo ý kiến chân thành của tôi...</Text>
  <Text Key="9C7B0604">Gửi Phản hồi</Text>
  <Text Key="4C0E1F80">Tôi không có gì để nói...</Text>
  <Text Key="D62A1DCE">Bạn có chắc không?</Text>
  <Text Key="FE199481">Bạn có chắc chắn muốn gửi thông điệp phản hồi &lt;b&gt;xây dựng&lt;/b&gt; của mình?\n\nNếu phản hồi của bạn là về việc muốn nhận trợ giúp để giải quyết vấn đề, đây KHÔNG phải là cách để chia sẻ nó. Đa số các vấn đề đều ở phía người dùng. Vì thông điệp của bạn là ẩn danh, chúng tôi sẽ không liên hệ lại với bạn và vấn đề của bạn có thể sẽ không bao giờ được giải quyết. Thay vào đó, hãy liên hệ với chúng tôi!\n\nTruy cập &lt;b&gt;https://wickedwhimsmod.com/contact&lt;/b&gt; để biết thông tin liên hệ.</Text>
  <Text Key="867A3691">Có, gửi phản hồi của tôi.</Text>
  <Text Key="A01F735B">Không, đừng gửi phản hồi của tôi.</Text>
  <Text Key="AF3C6A5C">Cảm ơn bạn đã gửi phản hồi!</Text>
  <Text Key="CE456AA5">Vui lòng đợi một chút trước khi gửi thêm!</Text>
  <Text Key="8BBC535A">--------------- Cài đặt Chính ---------------</Text>
  <Text Key="FAB008AA">Cài đặt Chính</Text>
  <Text Key="1F2218DF">Bật hoặc Tắt các tính năng chính của WickedWhims.</Text>
