  <Text Key="0D251B22">Thật thì thế đấy, thất vọng quá.</Text>
  <Text Key="D02E44A0">Thử thách lốp hoàn thành</Text>
  <Text Key="790BC925">Sửa xe trên đường chạy chỉ là một phần của công việc.</Text>
  <Text Key="A5D709AE">Thất bại vì lốp xẹp</Text>
  <Text Key="AACD71D7">Lốp đã được sửa, nhưng với cái giá phải trả là trông như một kẻ vụng về. Ôi sự xấu hổ!</Text>
  <Text Key="20230728">Tốt nhất quanh đây</Text>
  <Text Key="0882CDBD">Chiến thắng luôn là một liều thuốc tăng cường cái tôi tốt.</Text>
  <Text Key="9A60A4B9">Khách hàng biết ơn</Text>
  <Text Key="30AFCBA6">Nếu đúng là khách hàng luôn đúng, thì ý kiến của sếp không quan trọng.</Text>
  <Text Key="510F0F4B">Khách hàng bị từ chối</Text>
  <Text Key="853F4384">Thật tệ khi không thực sự cung cấp dịch vụ khách hàng tốt, ngay cả khi đó là chính sách.</Text>
  <Text Key="F55145FE">Lời khen từ khách hàng</Text>
  <Text Key="372DFA47">Thật tuyệt khi thực sự giúp đỡ khách hàng và được đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="50863C45">Khu trưng bày hết hàng</Text>
  <Text Key="E75A891A">Bằng chứng rằng một khu trưng bày tốt là tốt cho doanh số!</Text>
  <Text Key="506421D0">Khách hàng bị chôn vùi</Text>
  <Text Key="9AB7F835">Khu trưng bày không chỉ nên hấp dẫn mà còn an toàn. Oops.</Text>
  <Text Key="B49266C7">Máy xúc lật ngược</Text>
  <Text Key="28C175A8">Có lẽ công việc này nên có thêm phụ cấp môi trường độc hại.</Text>
  <Text Key="05992219">Bậc thầy máy xúc</Text>
  <Text Key="AC45ED86">Thật vui khi điều khiển một cỗ máy lớn như vậy--và hiệu quả hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="4AF3F3AC">Thiết kế tối giản</Text>
  <Text Key="858F7549">Một chút sáng tạo có thể đi rất xa trong việc gây ấn tượng với cả khách hàng và sếp.</Text>
  <Text Key="B5B04CA0">Gấp đôi công việc</Text>
  <Text Key="E269A125">Có lẽ đây không phải là khách hàng biết đánh giá một cách tiếp cận sáng tạo.</Text>
  <Text Key="46A956B4">Tốc độ kỷ lục</Text>
  <Text Key="DD0CC881">Đôi khi liều lĩnh có thể mang lại kết quả.</Text>
  <Text Key="5C7F1C8F">Tư duy chủ động</Text>
  <Text Key="D4B28BC0">Có thể đã rủi ro, nhưng nó đáng giá.</Text>
  <Text Key="BBA16AD2">Bánh mì có lông</Text>
  <Text Key="472FAA83">Ừa, thật kinh tởm.</Text>
  <Text Key="1040A42D">Quy tắc năm giây</Text>
  <Text Key="80EB7512">Cho đến khi nó nằm trên sàn năm giây, nó chưa thực sự là thức ăn từ sàn, phải không?</Text>
  <Text Key="B3F82FFE">Trình diễn lau chùi</Text>
  <Text Key="D2ED6847">Lau chùi phòng ăn không phải là cách để tận hưởng giờ nghỉ.</Text>
  <Text Key="7E85EE0E">Giờ nghỉ</Text>
  <Text Key="33CEFAB7">Giờ nghỉ đó không đủ dài để chất bẩn tự lau chùi. Tò mò không biết nó đi đâu....</Text>
  <Text Key="6337A873">Thêm thực hành</Text>
  <Text Key="774FA19C">Thực hành làm nên sự hoàn hảo, rốt cuộc. Cuối cùng cũng.</Text>
  <Text Key="D14BD0A8">Tác phẩm pha chế</Text>
  <Text Key="4B6A5E3D">Chắc chắn có một nghệ thuật trong việc pha cà phê, và {0.SimFirstName} đang hoàn thiện nó.</Text>
  <Text Key="F6B7FD08">Cơn giận vì bánh quy</Text>
  <Text Key="1D96AE1D">Lần sau, có lẽ nên giấu bánh quy và giả vờ chúng không tồn tại.</Text>
  <Text Key="AA4B0258">Bài học cuộc sống</Text>
  <Text Key="C4C5E7EB">Những đứa trẻ này đang học những bài học quý giá sẽ theo chúng suốt cuộc đời.</Text>
  <Text Key="8A5C6D9A">Để lại đống bừa bộn</Text>
  <Text Key="CCD2D83B">Tại sao trẻ em luôn chờ đến khi bố mẹ đi ra ngoài mới làm những chuyện như thế này?</Text>
  <Text Key="45374A83">Dọn dẹp đống bừa bộn</Text>
  <Text Key="518C0FCC">Việc dọn dẹp không tệ đến thế, và bố mẹ rất vui.</Text>
  <Text Key="1212E90C">Sơn nâu ở khắp mọi nơi</Text>
