  <Text Key="3D2BD13E">Đã học được kỹ năng Đầu bếp Phong cách</Text>
  <Text Key="E5748EB0">{0.SimFirstName} có kỹ năng Đầu bếp Phong cách mới sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} nấu các bữa ăn sang hơn. Cấp độ kỹ năng càng cao, càng có thể mở khóa nhiều công thức.</Text>
  <Text Key="7E63D252">Đạt đến cấp độ 9 Đầu bếp Phong cách</Text>
  <Text Key="7F7799D4">{0.SimFirstName} giờ có thể chế biến Trout Meunière. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Chia sẻ Bí quyết Nấu ăn với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="A0565984">Đạt đến cấp độ 5 Đầu bếp Phong cách</Text>
  <Text Key="50DCD34A">{0.SimFirstName} giờ có thể chế biến SimCity Cheesecake, Tiered Cake và Nigiri Rolls. {M0.He}{F0.She} cũng học được động tác mới cool ngầu Air Slice.</Text>
  <Text Key="45BD179A">Vườn của bạn phát triển như thế nào? Nó có thể nở hoa và trái cây đầy đủ, nhưng việc này cần thời gian và công sức, và không ít kỹ năng Trồng trọt.\n\nKỹ năng Trồng trọt được xây dựng bằng cách làm việc với cây, hạt giống và chậu cây. Tăng kỹ năng này sẽ cho phép Sims hiệu quả hơn khi Trồng trọt cũng như mở khóa các Tương tác Trồng trọt và Giao tiếp Xã hội mới.\n\nKỹ năng Trồng trọt có thể được dạy ở cấp độ 5 từ một Cây Trồng trọt.</Text>
  <Text Key="0DCC0202">Đạt đến cấp độ 2 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="675FB339">{0.SimFirstName} có thể Nghiên cứu Trồng trọt trên máy tính, Nghiên cứu từng loại cây để mở khóa thông tin trong Sổ tay, và Tưới cây trong khu vực gần.</Text>
  <Text Key="D9CD2A26">{0.SimFirstName} giờ có thể Cắt cành và Ghép để tạo cây lai.</Text>
  <Text Key="CA0504E4">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Trồng trọt.</Text>
  <Text Key="24C6F092">{0.SimFirstName} có thể mua gói hạt giống Không phổ biến và Nông dân. {M0.He}{F0.She} giờ cũng có thể Phun thuốc trừ sâu trong khu vực lớn hơn.</Text>
  <Text Key="EAF0C372">{0.SimFirstName} tiếp tục cải thiện sự thành thạo Trồng trọt của {M0.his}{F0.her} và giờ có thể Chăm sóc Vườn, thực hiện hiệu quả cùng lúc tất cả việc tưới, nhổ cỏ và phun thuốc trừ sâu.</Text>
  <Text Key="439B985D">Đạt đến cấp độ 5 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="5DB4A2DB">Đạt đến cấp độ 7 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="AED95A94">Đạt đến cấp độ 3 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="1CEB62F3">{0.SimFirstName} giờ là người làm vườn tối thượng. {M0.he}{F0.she} có thể mua gói hạt giống Hiếm, mỗi gói chứa một trong những loại cây độc nhất, đắt nhất có thể tìm thấy.</Text>
  <Text Key="A144C827">{0.SimFirstName} giờ có thể để cây Bonsai đã cắt tỉa phát triển quá mức để tái tạo hình dạng. {0.SimFirstName} cũng có thể Bán Siêu cây trong khu vực lớn.</Text>
  <Text Key="2E439F88">Đạt đến cấp độ 10 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="C56C4C9C">{0.SimFirstName} giờ có thể Nói chuyện với Cây để đáp ứng nhu cầu Xã hội của {M0.his}{F0.her} và Thu hoạch cây trong khu vực gần.</Text>
  <Text Key="3D4B2858">Đã học được kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="554822F7">Kỹ năng Trồng trọt mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Gieo hạt, Tưới nước, Nhổ cỏ và Thu hoạch. Các Tương tác mới và kỹ thuật nâng cao được mở khóa ở cấp độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="D164B4BD">Đạt đến cấp độ 4 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="269E4CE5">Đạt đến cấp độ 8 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="FE330BE4">{0.SimFirstName} đang trở thành một nông dân thực thụ và giờ có thể Nhổ cỏ cây trong khu vực lớn hơn.</Text>
  <Text Key="9218BE0D">Đạt đến cấp độ 6 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="AA6C7851">Đạt đến cấp độ 9 Trồng trọt</Text>
  <Text Key="95E75CEC">Cầu thang Mega (Cơ bản)</Text>
  <Text Key="6A037E89">Nhìn này, mặc dù những cầu thang đáng yêu này là bổ trợ hoàn hảo cho ngôi nhà phong cách mission, bạn không nhất thiết phải sống trong một mission để mua chúng. Có vẻ như cần nhắc nhở mọi người, vì không nhiều người mua cầu thang này.</Text>
  <Text Key="CC23DBFE">Cầu thang Mega (Ooh Fancy)</Text>
  <Text Key="538F0C47">Cầu thang tốt và tất cả, nhưng bạn không muốn cầu thang khiến người ta nói 'Ooh, fancy!'? Chính xác đó là tiếng thét người ta sẽ thốt lên khi họ thấy mẫu Ooh Fancy của Cầu thang Mega của chúng tôi. Và hãy đợi đến khi bạn nói với họ rằng mỗi ô đã được robot sơn tỉ mỉ!</Text>
  <Text Key="ACB3E992">Cầu thang Trôi nổi Hiện đại</Text>
  <Text Key="7F872243">Thời trang và đương đại trong thiết kế, bộ cầu thang này dường như trôi nổi giữa không trung.</Text>
  <Text Key="B833E5D2">Cầu thang Thực dụng</Text>
  <Text Key="66024383">Một cầu thang là một yếu tố kiến trúc cho phép mọi người di chuyển từ một tầng của tòa nhà đến tầng khác một cách trơn tru và không bị cản trở.</Text>
  <Text Key="095328F4">Cầu thang Không đáng chú ý</Text>
  <Text Key="7CA278C1">Chức năng trước, thẩm mỹ sau.</Text>
  <Text Key="2FA29EC6">Cầu thang Nhà phố</Text>
  <Text Key="FC2ECA1F">Đừng coi cầu thang của bạn là hiển nhiên. Tôn trọng sự trang nghiêm và chất lượng xây dựng của nó.</Text>
  <Text Key="37999CA2">Cầu thang</Text>
  <Text Key="24026773">Cầu thang sẽ không hoàn chỉnh nếu không có cầu thang. Một tầng, hai tầng, tầng một phần, tất cả đều có thể nhờ cầu thang của Stairs. Và mỗi bậc thang của Stairs được làm thủ công để mang lại trải nghiệm lên xuống cầu thang độc nhất, chỉ có ở cầu thang của Stairs. Dù bạn muốn lên tầng trên hay tầng dưới, cầu thang của Stairs sẽ đáp ứng nhu cầu cầu thang của bạn.</Text>
  <Text Key="D67CDD22">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã có sinh đôi!!</Text>
  <Text Key="28DD31D0">{0.SimFirstName} đã có sinh đôi!!</Text>
  <Text Key="77714568">Sin đôi</Text>
  <Text Key="EEF0AF52">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã sinh ba con!!!</Text>
  <Text Key="F9160B17">{0.SimFirstName} đã sinh ba con!!!</Text>
  <Text Key="05CC0108">Sin ba</Text>
  <Text Key="C759250B">{0.SimFirstName} không thể làm điều này mà không có sự giúp đỡ của người lớn.</Text>
  <Text Key="7B049565">Bạn không thể làm điều này với bộ xương.</Text>
  <Text Key="F4BABFFF">Bộ xương không thể làm điều này.</Text>
