  <Text Key="A7DE6D28">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt được Cá bạch tuộc (Anglerfish) ẩn nấp trong vùng nước sâu nhất. Những Người đánh bóng tài ba có thể chia sẻ một vài bí mật nội bộ về nơi tìm thấy những con cá hiếm nhất khi được hỏi về các điểm đánh bóng bí mật.</Text>
  <Text Key="016876A3">Đạt Cấp độ Câu cá 2</Text>
  <Text Key="36FD4D31">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt được Cá vược (Bass), Cá chép (Koi) và Cá hồi (Trout) từ những điểm đánh bóng có chúng.</Text>
  <Text Key="F0F2DD6F">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Kỹ năng Câu cá.</Text>
  <Text Key="91CA2413">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt được Cá bạch tuộc (Anglerfish) ẩn nấp trong vùng nước sâu nhất. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, những Người đánh bóng tài ba có thể chia sẻ một vài bí mật nội bộ về nơi tìm thấy những con cá hiếm nhất khi được hỏi về các điểm đánh bóng bí mật.</Text>
  <Text Key="B335B5F1">Đạt Cấp độ Câu cá 9</Text>
  <Text Key="F6BE8E7D">Đạt Cấp độ Câu cá 3</Text>
  <Text Key="DD7CBB5D">Đạt Cấp độ Câu cá 8</Text>
  <Text Key="8D25DE09">{0.SimFirstName} giờ đã trở thành một trụ cột trong cộng đồng câu cá và nổi tiếng gần xa - mọi người trên hooklinensinker.sim đều nói vậy! Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có khả năng dạy các Sim khác cách câu cá.</Text>
  <Text Key="EFE76C59">Đã học được Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="F55DFC6B">Kỹ năng Câu cá mới của {0.SimFirstName} cho phép {0.SimPronounObjective} bắt cá, treo chúng lên tường, hoặc giữ chúng trong bể cá.</Text>
  <Text Key="51EACD01">Đạt Cấp độ Câu cá 4</Text>
  <Text Key="060D155F">{0.SimFirstName} giờ đã có thể bắt được Cá cầu vồng (Rainbow Fish) từ những điểm đánh bóng nơi chúng được tìm thấy. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có khả năng chia sẻ Mẹo Câu cá để giúp các Sim khác cải thiện kỹ năng câu của họ.</Text>
  <Text Key="24D5EA2C">Đạt Cấp độ Câu cá 10</Text>
  <Text Key="E2625B19">Đạt Cấp độ Câu cá 6</Text>
  <Text Key="5256D3CF">Đạt Cấp độ Câu cá 5</Text>
  <Text Key="009B7A5F">Đạt Cấp độ Câu cá 7</Text>
  <Text Key="34C5F6E7">Ngay khi nhận ra rằng mọi thứ đều là trò đùa, trở thành diễn viên hài là điều duy nhất có ý nghĩa.\n\nKỹ năng Hài hước rất hữu ích khi nói chuyện với các Sim khác và với giá đỡ micro. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác Xã hội Đùa giỡn mới, Các Tiết mục Hài hước, và khả năng Tự ngẫu hứng Tiết mục tại Micro.\n\nHài hước có thể được dạy ở Cấp độ 5 từ Micro.</Text>
  <Text Key="67220361">Đạt Cấp độ Hài hước 9</Text>
  <Text Key="720114D3">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Kể một Câu chuyện Làm cả phòng thích thích. Cả căn phòng sẽ vang lên tiếng cười trong vài giây!</Text>
  <Text Key="A982DB18">Đạt Cấp độ Hài hước 2</Text>
  <Text Key="46DBF63E">{0.SimFirstName} giờ đã có thể kể một Trò đùa "Cốc cốc" (Knock Knock Joke) cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="21D2A07E">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Hài hước.</Text>
  <Text Key="4C9C837C">Đạt Cấp độ Hài hước 6</Text>
  <Text Key="50E50162">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Soạn và Biểu diễn các Tiết mục Trung bình tại Máy tính và Micro. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có khả năng cao không bị ảnh hưởng bởi một người Phản đối khó chịu.</Text>
  <Text Key="EA2B4C5A">Đạt Cấp độ Hài hước 5</Text>
  <Text Key="A6B651FC">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Luyện tập Tiết mục Hài hước tại Micro hoặc Gương. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể dùng Máy tính để Hoàn thiện các Tiết mục Hài hước mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã biểu diễn trước đó.</Text>
  <Text Key="0B9B66A5">Đạt Cấp độ Hài hước 3</Text>
  <Text Key="14750B27">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Soạn và Biểu diễn một số Tiết mục Ngắn mới tại Máy tính và Micro, tương ứng.</Text>
  <Text Key="FC606784">Đạt Cấp độ Hài hước 7</Text>
  <Text Key="7D48B14A">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Viết Sách Hài hước tại Máy tính.</Text>
  <Text Key="29A3AC3F">Đạt Cấp độ Hài hước 10</Text>
  <Text Key="2D7E09FD">{0.SimFirstName} giỏi đến mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giờ đã có thể Tự ngẫu hứng Tiết mục tại Micro.</Text>
  <Text Key="B5A5E57A">Đã học được Kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="6DA8939C">Kỹ năng Hài hước mới của {0.SimFirstName} cho phép {0.SimPronounObjective} Kể Đùa tại Micro và Viết Đùa trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="F5A4B0FB">Đạt Cấp độ Hài hước 8</Text>
  <Text Key="554ADB09">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Soạn và Biểu diễn các Tiết mục Dài tại Máy tính và Micro, tương ứng.</Text>
  <Text Key="5EEC21FD">Đạt Cấp độ Hài hước 4</Text>
  <Text Key="537DAA5F">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Đùa về Thời trang. Cái quần đó, phải không?</Text>
  <Text Key="C3E0BF16">Trong một cuộc trò chuyện, kỹ năng Sức hút có thể là người bạn tốt nhất của bạn. Dù là làm bạn, hẹn hò, hay làm dịu những người lạ, Sim quyến rũ biết cách xử lý.\n\nSức hút có thể luyện tập trước gương hoặc trong các cuộc trò chuyện với các Sim khác. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác Xã hội mới cũng như các Tương tác Mạng xã hội mới trên Máy tính.\n\nSức hút có thể được dạy ở Cấp độ 5 từ Gương hoặc Bệ phóng (&lt;i&gt;City Living&lt;/i&gt;).</Text>
  <Text Key="23012A31">Đạt Cấp độ Sức hút 4</Text>
  <Text Key="F2C85AA3">{0.SimFirstName} giờ đã có thể thực hiện một Lời xin lỗi Trơn tru và một Lời chào Vui vẻ lên các Sim khác.</Text>
  <Text Key="86685B91">Đạt Cấp độ Sức hút 2</Text>
  <Text Key="7C6DEF03">{0.SimFirstName} giờ đã có thể thực hiện Làm vui một ngày lên các Sim.</Text>
  <Text Key="58B918AD">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Luyện tập Kể chuyện trước Gương. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có khả năng Bắt đầu Mạng xã hội trên Máy tính và thực hiện một Lời chào Đầy mê hoặc lên các Sim khác.</Text>
  <Text Key="F022911D">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác về Sức hút.</Text>
  <Text Key="515A894C">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có khả năng Yêu cầu các Sim cho một Khoản vay Nhỏ hoặc Trả lại Khoản vay.</Text>
  <Text Key="40BD4CC9">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có khả năng Yêu cầu các Sim cho một Khoản vay Lớn.</Text>
  <Text Key="811C2ECB">Đạt Cấp độ Sức hút 8</Text>
  <Text Key="A0C0CF99">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Phát minh Hashtag mới và thực hiện một Lời chào Đầy mê hoặc lên các Sim khác.</Text>
