  <Text Key="0BF33877">Phew! {0.SimFirstName} cảm thấy khá hơn hẳn khi có vài viên SugarBops trong bụng, và cô giáo thậm chí còn không để ý. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} còn lén đưa vài viên cho hàng xóm, đổi lấy một chiếc sticker siêu ngầu.</Text>
  <Text Key="82FD463D">{0.SimFirstName} không đọc đúng hết các từ, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thì đọc đúng vài chữ cái trong mỗi từ! Hơn nữa, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã cố gắng hết sức, và đó mới là điều quan trọng nhất, phải không?</Text>
  <Text Key="991AC50A">{0.SimFirstName} nhét cookie vào miệng, vội vàng phủi vụn bánh. Chip sô-cô-la—tuyệt vời! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} rất năng động trong lớp sau đó đến mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} còn nhận được một ngôi sao vì sự nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="4E0CFA18">Làm gì cần bạn như thế chứ? {0.SimFirstName} bỏ ngoài tai và chơi với {M0.anh bạn}{F0.bạn gái} mới trong giờ ra chơi. Sau đó, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tìm thấy lời mời trong ngăn tủ của mình, bị chôn vùi dưới một túi bánh quy mốc. Oops!</Text>
  <Text Key="47914259">{0.SimFirstName} cố gắng lê qua chỗ mắc áo, nơi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để một chiếc {M0.áo khoác dày}{F0.áo len}, nhưng trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} kịp thắt vào người, một đứa trẻ lớn hơn hét lên: “Eww! Đứa kia ướt {M0.quần}{F0.quần}!” Mọi người nhìn chằm chằm. {0.SimFirstName} mượn quần từ Kho đồ thất lạc để mặc cho hết ngày.</Text>
  <Text Key="AC693338">{0.SimFirstName} quyết định tự hào về thành quả của {M0.mình}{F0.mình} và không mạo hiểm bị trừ điểm. Vung vẩy tờ poster, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nộp bài, nhận được một nụ cười nhạt từ cô giáo và một chữ B đỏ chót.</Text>
  <Text Key="2ABE4FE6">{0.SimFirstName} suy nghĩ kỹ—{M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ đi đâu nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là một sinh vật nhỏ xíu, lông xù thường bị bao quanh bởi những đứa trẻ la hét? Trên kệ? Phía sau toilet? Trong ông Bones? Khi cô giáo bước vào, phòng thí nghiệm đã thành một đống hỗn độn và Fluffy vẫn mất tích.</Text>
  <Text Key="124CF725">Cô giáo của {0.SimFirstName} thấy {0.SimPronounObjective} vẽ nguệch ngoạc và lại kiểm tra bài làm. Cau mày, bà nhận tờ giấy, khoanh tròn 5 lỗi chính tả và yêu cầu {0.SimFirstName} dùng thời gian còn lại làm lại từ đầu.</Text>
  <Text Key="9820E28D">Giả vờ tập trung, {0.SimFirstName} nhắm mắt và đọc lại các chữ cái mà cô bé kia đã chỉ cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. “Sai,” giám thố cộc lốc. {0.SimFirstName} thua! Cô bé thông minh rơi khỏi ghế cười nghiêng ngả, cùng với nửa phòng. Đó là một trò đùa ác ý!</Text>
  <Text Key="26F01F2C">Đôi khi người lớn thông minh hơn vẻ ngoài của họ. {0.SimFirstName} lê tới trước và xin đi gặp y tá trường. Cô giáo nói {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể đi... ngay sau khi thi!</Text>
  <Text Key="18BCA6A2">{0.SimFirstName} thúc khuỷu tay vào hàng xóm, và đứa trẻ bước lên sân khấu. Đứa trẻ tội nghiệp được đưa cây chũm chọe và yêu cầu “tức thì”. Điều theo sau là một mớ hỗn độn ồn ào, lúng túng sẽ ám ảnh thằng bé trong nhiều năm. Yikes!</Text>
  <Text Key="1A10756B">Phew! {0.SimFirstName} kịp kéo khóa ba-lô đủ để nhìn rõ các từ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không đọc đúng hết các từ, vì chúng vẫn còn bị vẽ bậy, nhưng việc lấy điểm tuyệt đối sẽ khiến giáo viên nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="C457FD11">{0.SimFirstName} cố giảm bớt lo lắng bằng cách hít thở sâu, và bạn biết sao, nó có tác dụng! Tất nhiên, {M0.bạn bè}{F0.bạn bè} trong lớp nhìn {0.SimPronounObjective} với ánh mắt lạ, nhưng khi bạn là học sinh giỏi, bạn phải nghiêm túc với mọi bài thi!</Text>
  <Text Key="A998CE2C">{0.SimFirstName} ngồi lại trong khi đứa trẻ kia lên sân khấu. Nó trông khá lúng túng khi được yêu cầu “tức thì” một thứ trên bongo. Nhưng trước khi {0.SimFirstName} kịp cười, giáo viên âm nhạc gọi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lên chơi backing trên rainstick. Đó thậm chí không phải nhạc cụ thật!</Text>
  <Text Key="E5286542">{0.SimFirstName} giấu poster vào hành lang. Sau đó, trong giờ ra chơi, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đi lấy lại và phủ lên đó những đường lượn bút lông bạc, chỉ để thấy nó đã biến mất! Ai đó đã ném nó đi! Giờ {0.SimFirstName} sẽ phải bắt đầu lại TỪ ĐẦU VÀ nhận điểm trễ!</Text>
  <Text Key="9DC8F2C3">Ừ, Dưa Hấu Bắn—ngon! {0.SimFirstName} vui vẻ nhai suốt phần còn lại của tiết học, cảm thấy hài lòng dù hơi buồn nôn.</Text>
  <Text Key="E4847B87">{0.SimFirstName} trượt nhanh xuống dưới khán đài, kẹt {M0.chính mình}{F0.chính mình} vào một chỗ râm mát. Không may, nằm dưới bóng râm hơi quá dễ chịu. Khi {0.SimFirstName} tỉnh dậy, Huấn luyện viên đang trợn mắt nhìn xuống {0.SimPronounObjective}. Giờ mọi người phải xem {0.SimFirstName} chạy hết {M0.quãng đường}{F0.quãng đường} của mình!</Text>
  <Text Key="910FAB8C">Cô giáo của {0.SimFirstName} không hài lòng chút nào với thành tích kịp thời của {M0.mình}{F0.mình}. Cau mày, bà nhận tờ giấy, khoanh tròn 5 lỗi chính tả và yêu cầu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} dùng thời gian còn lại làm lại từ đầu.</Text>
  <Text Key="DDF6FBB7">Đây là cơ hội của {0.SimFirstName} để khoe tài! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bước lên phía trước, nơi cô giáo đưa {0.SimPronounObjective} một cây chũm chọe. Crash-bang! Đây là một màn trình diễn không ai sẽ quên, lâu dài.</Text>
  <Text Key="1F83F4E0">{0.SimFirstName} quyết định chờ xem có ai tiến ra không. Đúng như dự đoán, bữa trưa vài đứa bạn cười và vẫy tay với {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. “Này, Người đẹp!” một đứa chế giễu. {0.SimFirstName} vo tờ giấy thành nắm và ném về phía chúng, cười theo trò đùa. Rồi sẽ đến lúc thật sự, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhẹ nhõm vì chưa phải hôm nay.</Text>
  <Text Key="979E0330">Oops. Hóa ra bữa tiệc không phải của bạn {0.SimFirstName}—nó chỉ là một chương trình trên TV! {0.SimFirstName} cảm thấy hơi ngốc, nhưng rất mừng vì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã hỏi.</Text>
  <Text Key="3C9A6690">Đứa ác quật chiếc bánh brownie của {0.SimFirstName}, đúng như dự đoán. Nhưng kẻ bắt nạt SẼ KHÔNG NGờ là một chiếc bánh brownie đầy thuốc nhuận tràng! Không may, trước khi {0.SimFirstName} kịp thưởng thức sự tự mãn, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy đứa ác đưa bánh cho hiệu trưởng để làm mơn! Ôi không!!</Text>
  <Text Key="438CF883">{0.SimFirstName} không nghĩ câu trả lời của {M0.mình}{F0.mình} hay ho gì, nhưng vì lý do nào đó, {M0.bạn bè}{F0.bạn bè} trong lớp đang rơi khỏi ghế cười. Wow! Khán giả tuyệt vời! {0.SimFirstName} chắc chắn đã làm chủ được tình hình.</Text>
  <Text Key="7409A685">Cô giáo của {0.SimFirstName} đang bận viết trên bảng. Lén luồn tờ giấy trên cùng xuống dưới áo, {0.SimFirstName} xin phép đi nhà vệ sinh. Không may, {0.SimFirstName} bị chủ nhân tờ giấy theo sau, người đó lấy bữa trưa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để đổi lấy sự im lặng.</Text>
  <Text Key="C60B93E8">{0.SimFirstName} giấu máy bay trong ba-lô đến giờ ra chơi. Khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tới sân chơi, mũi đã cong và nó không bay thẳng. Quay lại bản phác thảo…</Text>
  <Text Key="19DCE7A3">Phew! {0.SimFirstName} nói với cô giáo chuyện gì đã xảy ra, và cô giáo giúp {0.SimPronounObjective} chuyển câu trả lời lên một mẫu mới. Vừa đủ thời gian để hoàn thành phần còn lại của bài thi!</Text>
  <Text Key="90E274ED">Yes! Máy bay của {0.SimFirstName} thực hiện 3 vòng lộn và một cú lộn người trước khi hạ cánh trên bàn của giáo viên thay thế. Đáng kinh ngạc, giáo viên thay thế vẫn không thấy nó, nhưng {0.SimFirstName} ghi điểm với {M0.bạn bè}{F0.bạn bè} trong lớp, những người thì thấy.</Text>
  <Text Key="5F945758">{0.SimFirstName} liếc quanh và quyết định quá mạo hiểm. Nhưng tưởng tượng bóng râm mát mẻ đó giúp {0.SimPronounObjective} tăng chút tốc độ! {0.SimFirstName} hoàn thành tất cả {M0.quãng đường}{F0.quãng đường} của mình với một kỷ lục cá nhân mới!</Text>
  <Text Key="C1C85C94">{0.SimFirstName} nhảy khỏi ghế, hét lên: “Ghê! Cái GÌ vậy?” {M0.Bạn bè}{F0.Bạn bè} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cười, nhưng “cùng” {0.SimPronounObjective} nhiều hơn là “về” {0.SimPronounObjective}. Phew!</Text>
  <Text Key="F26F20D2">{0.SimFirstName} chạy ra hành lang, hét lên: “Fluffy thoát rồi! Fluffy thoát rồi!” Soon the lab is packed with kids on a rescue mission, and the gerbil is recovered in no time. With all the commotion, no one thinks to ask how he escaped, and {0.SimFirstName} decides it can stay between {M0.him}{F0.her} and Fluffy, this time.</Text>
  <Text Key="C2D392B3">Lên phía trước {0.SimFirstName} đi, nơi cô giáo đưa {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} một cây chũm chọe. Crash-bang! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} làm ồn đến mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thậm chí không để ý tiếng kêu của cô giáo yêu cầu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} dừng lại—cho đến khi hiệu trưởng giật lấy cây chũm chọe. Oops.</Text>
  <Text Key="C4CF0886">Cô giáo của {0.SimFirstName} rất hài lòng với sự tập trung và nỗ lực của {M0.mình}{F0.mình}. Rốt cuộc, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hiếm khi hoàn thành bài tập, nên tại sao cô giáo lại mong đợi tranh vẽ? {0.SimFirstName} thậm chí còn nhận được ngôi sao vàng đáng mơ ước!</Text>
  <Text Key="89F2836D">Bữa trưa gần kết thúc khi tên bắt nạt trong lớp để ý chiếc yếm dưới sàn. Nó không thể chờ để tìm “đứa bé” đã làm rơi nó, nhưng đứa trẻ mới không nói gì và {0.SimFirstName} cũng vậy, có lẽ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vừa tìm được một người bạn mới.</Text>
  <Text Key="4E4F1F9F">{0.SimFirstName} đặt {M0.giày}{F0.giày} của mình lên chiếc yếm và nhặt lên khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nghĩ không ai nhìn thấy. Không may, tên bắt nạt trong lớp ĐANG NHÌN và ngay lập tức bắt đầu gọi {0.SimPronounObjective} là đứa bé. Giúp đỡ chút nào, bạn mới? Không??</Text>
  <Text Key="B69F6D09">Ừ, lần này ít nhất, trung thực không được đền đáp. Cô giáo của {0.SimFirstName} bắt {0.SimPronounObjective} giúp đỡ y tá trong khi {M0.bạn bè}{F0.bạn bè} trong lớp đi chơi.</Text>
  <Text Key="AD4CDCDB">Ừ, điều đó không diễn ra tốt đẹp. {0.SimFirstName} chỉ nhận được một cái nhún vai làm câu trả lời, và giờ {M0.bạn thân}{F0.bạn thân} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang tránh {0.SimPronounObjective}. Thôi, ai cần bạn như thế chứ? *thở dài*</Text>
  <Text Key="B87C2BB1">Cô bé trông khá vui và {0.SimFirstName} không thực sự quen cô ấy. Không may, một số đứa trẻ lớn hơn cũng để ý, và chúng bắt đầu chỉ trỏ và cười to. Cô bé khóc. {0.SimFirstName} không thể không cảm thấy tất cả những điều này có thể đã tránh được.</Text>
  <Text Key="630EFE58">Để lấy {M0.ý thức}{F0.ý thức} khỏi bữa trưa, {0.SimFirstName} thực sự chú ý đến bài học. Wow, tuyệt vời quá—{0.SimFirstName} thực sự và thật sự đang học một điều gì đó hôm nay!</Text>
  <Text Key="41710224">Cô giáo của {0.SimFirstName} rất hài lòng với nỗ lực thêm của {M0.mình}{F0.mình}. Tất nhiên, {0.SimFirstName} có thể đã dùng thời gian đó để kiểm tra {M0.bài làm}{F0.bài làm} của mình xem có lỗi chính tả không, nhưng những bước nhỏ là đủ tốt cho lúc này. {0.SimFirstName} nhận được một ngôi sao vàng!</Text>
  <Text Key="0BAC75AA">{0.SimFirstName} nhún vai. Vặn vẹo. Rồi nói sự thật. “Con thông minh?” {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không cố đùa, nhưng tiếng cười cảm giác khá thân thiện. Một câu hỏi xuống, còn 22 câu nữa! {0.SimFirstName} chắc chắn đã làm chủ được tình hình.</Text>
  <Text Key="7B770A3F">Ngay cả khi cô bé ĐANG cố gắng sao chép, cô ấy sẽ không bao giờ thừa nhận. Khi {0.SimFirstName} buộc tội cô ấy gian lận, đôi mắt ngây thơ, đáng yêu kia tràn đầy nước mắt và giờ mọi người nghĩ {0.SimFirstName} là kẻ ác. Chuột chết!</Text>
  <Text Key="7A33091A">Không ai bao giờ nhìn kỹ những thứ này, và không ai đọc được chữ của mẹ {0.SimFirstName} nữa. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} ký nhanh dưới bàn và nộp bài với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="D4A9CD7D">Cô giáo của {0.SimFirstName} đang bận viết trên bảng. Lén luồn tờ giấy trên cùng xuống dưới áo, {0.SimFirstName} xin phép đi nhà vệ sinh. Vài phút và vài lần thay đổi từ sau, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã có một bản sao khá thuyết phục trong ba-lô. Tốt!</Text>
  <Text Key="C9E8950E">{0.SimFirstName} đợi đến khi nhân viên giám sát căng-tin gần, rồi hét lên yêu cầu tên bắt nạt buông {M0.thức ăn}{F0.thức ăn} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ra. Nhân viên nhanh chóng bước tới và đơn giản là hush {0.SimFirstName} VÀ tên bắt nạt. Đây là công lý?? Gần như như thể nhân viên căng-tin không nghiêm túc với công việc của mình!</Text>
  <Text Key="C3EF3543">{0.SimFirstName} suy nghĩ kỹ—{M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ đi đâu nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} là một sinh vật nhỏ xíu, lông xù thường bị bao quanh bởi những đứa trẻ la hét? Chắc chắn rồi, Fluffy đã tự chen mình ra sau những chiếc lọ khoa học đáng sợ, hy vọng các mẫu vật nổi sẽ dọa kẻ đuổi theo. Thử tốt đấy, Fluffy! Đừng bao giờ đánh giá thấp {0.SimFirstName} khi rắc rối đang đến.</Text>
  <Text Key="B29B0F79">Bị bắt với mực vẫn còn trên tay, kẻ quấy rối của {0.SimFirstName} bị đưa tới hiệu trưởng và tệ hơn, về nhà với mẹ giận dữ của nó. Không may, làm kẻ phản bội không phải là một sự nâng cao danh tiếng cho {0.SimFirstName}. Và học sinh cấp 1 có trí nhớ DÀI LÊN...</Text>
  <Text Key="F08219D0">Nước đi thông minh. {0.SimFirstName} biết không tin tưởng những đứa trẻ thông minh cạnh tranh khát khao. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nhắm mắt, chặn ra khỏi vở, và đoán từng chữ cái chậm rãi. Đúng! {0.SimFirstName} là người chiến thắng bất ngờ!</Text>
  <Text Key="5B21380A">Cô giáo của {0.SimFirstName} khen ngợi {0.SimPronounObjective} vì sự trung thực và cho {0.SimPronounObjective} một lần gia hạn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có nhiều việc cần làm trong thời gian ngắn, nhưng ít nhất {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã có một cơ hội thứ hai!</Text>
  <Text Key="6DFC4B1A">{0.SimFirstName} biết tốt hơn là không nhai kẹo cao su của người khác, đặc biệt là với tất cả các loại virus cúm đang lây lan. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đưa nó cho một bạn cùng lớp thay vào đó, người rất vui mừng khi có nó.</Text>
  <Text Key="6EFD0402">Cô giáo của {0.SimFirstName} khen ngợi {0.SimPronounObjective} vì sự trung thực và đánh dấu một chữ F bên cạnh tên {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}. “Lần sau, con sẽ không quên,” bà mỉm cười.</Text>
