  <Text Key="9EE9063D">Khi tên trộm bị bắt quả tang, Emit có một nhiệm vụ cuối cùng—tìm hiểu lý do tại sao chúng trộm từ đầu. Ghép lại những mảnh cuối cùng để điều này không bao giờ xảy ra lại.</Text>
  <Text Key="B3E5B2E0">Quyết tâm như thường lệ, đã đến lúc thực hiện kế hoạch cuối cùng.\n\nMọi hệ thống đã sẵn sàng. Thành phần du hành thời gian dựa trên công trình điện tử lý thuyết của Nikolai Volt đã được lắp đặt và kích hoạt, và máy tính đã được ép xung đủ mạnh.\n\nĐã đến lúc bắt tên trộm!</Text>
  <Text Key="3F2976EB">Từng phần của kế hoạch đang dần hoàn thiện. Mặc dù vẫn có điều gì đó bất an, sự tự tin đang lan tỏa.\n\nTiếp tục nhiệm vụ này để xem điều gì sẽ xảy ra tiếp theo.</Text>
  <Text Key="268E8F86">Sau khi khám phá ra yếu tố bí mật của du hành thời gian, Emit đã thách thức bạn trở thành một nhà du hành thời gian nữa!\n\nTiếp tục nhiệm vụ này để tìm hiểu cách xây dựng thành phần du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="2BE1BAB9">Sau khi phát hiện tờ Ghi Chú Nợ, bạn nhận ra rằng hiểu bí mật của du hành thời gian là rất quan trọng để dừng tên trộm.\n\nVới sự hướng dẫn của Emit, tiếp tục học hỏi mọi thứ về hiện tượng bí ẩn này.</Text>
  <Text Key="425159CC">Khi bí ẩn về những món đồ mất tích càng sâu, Sim của bạn tiếp tục tìm kiếm câu trả lời.\n\nVới mỗi món đồ mất tích, nỗi lo của họ càng tăng. Điều gì thực sự đang xảy ra?\n\nTiếp tục nhiệm vụ "Dấu Hiệu Mất Mát" để khám phá những bí ẩn này và nhiều hơn nữa...</Text>
  <Text Key="91F56FA2">Một luồng sáng chói và tiếng nổ vang vọng khắp thị trấn, gây tò mò và tin đồn.\n\nMột nhân vật bí ẩn xuất hiện, vừa quen thuộc vừa khác biệt rõ rệt. Liệu vị khách bí ẩn này có liên quan đến sự xáo trộn?\n\nGiải mã bí ẩn trong nhiệm vụ "Vị Khách Lạ"...</Text>
  <Text Key="F77E6F72">Tiếp tục Nhiệm vụ này</Text>
  <Text Key="4A573E56">Mở rộng ngôi nhà và thế giới xung quanh.</Text>
  <Text Key="919BDA1C">Luôn Có Tôi, Luôn Có Bạn</Text>
  <Text Key="AEC9F302">Quay trở lại nhịp điệu cuộc sống hàng ngày, sự vắng mặt của bạn đồng hành Gấu Bông có thể cảm nhận được.\n\nTuy nhiên, với mỗi ký ức, sự an ủi và sức mạnh có thể tìm thấy trong mối liên kết sẽ mãi mãi còn nguyên trong trái tim họ.</Text>
  <Text Key="A93F42F3">Đi Nhưng Không Bao Giờ Quên</Text>
  <Text Key="D4771E01">Cuộc phiêu lưu cuối cùng tại Đầm Lầy Rừng Tùng đang chờ đợi. Cùng nhau, họ chụp những bức ảnh cuối cùng với ý thức rằng sớm thôi đây sẽ trở thành kỷ niệm quý giá.</Text>
  <Text Key="63493C8A">Ống Kính Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="4DA18B2C">Một con đường bất ngờ đến sự vĩnh cửu được hé lộ. Bằng cách chia sẻ những câu chuyện về tình bạn và cuộc phiêu lưu, những kỷ niệm được yêu quý này có thể trường tồn mãi mãi.</Text>
  <Text Key="400890A9">Biện Pháp Tuyệt Vọng</Text>
  <Text Key="ED2C8DFB">Trong cuộc đua khẩn cấp với thời gian, Sim trẻ vội vàng tìm cách sửa ống kính bị vỡ.\n\nKhi những khả năng mới xuất hiện, những manh mối về một giải pháp ẩn náu chỉ còn cách một chút.</Text>
  <Text Key="45813738">Tầm Nhìn Vỡ Vụn</Text>
  <Text Key="08C3F65E">Khi hành trình đến Đầm Lầy Rừng Tùng quyến rũ, những người bạn đồng hành dự kiến chụp những bức ảnh đẹp nhất từ trước đến nay.\n\nNgay khi tầm nhìn của họ gần hoàn thành, họ bị đặt ở một ngã tư.</Text>
  <Text Key="64773F3F">Ống Kính Trí Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="1FC4A4FD">Được dẫn dắt bởi sự tò mò, cặp đôi lao vào nhiếp ảnh, nỗ lực ghi lại những kỷ niệm trường tồn. Khi một bí mật ẩn náu xuất hiện, khả năng hiện thực hóa tầm nhìn của họ dần hiện ra.</Text>
  <Text Key="988116D6">Bạn Bè Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="7E71A668">Một ngày mới đến, nhưng sự bất định bao trùm. Cùng nhau, những người bạn đồng hành vật lộn với điều không thể tránh khỏi, tìm kiếm sự can đảm trước sự bất lực.</Text>
  <Text Key="26C28707">Trong một thế giới nơi trí tưởng tượng lên ngôi, một đứa trẻ và người bạn thân bằng gấu bông của chúng bắt đầu một ngày mới của cuộc phiêu lưu.\n\nCùng nhau, họ khám phá những kỳ quan xung quanh, kiến tạo một mối liên kết bất diệt với từng bước chân.</Text>
  <Text Key="3137A4C6">Một Hành Trình Mới</Text>
  <Text Key="8D6C7D60">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 6</Text>
  <Text Key="3B32D406">Đây là khoảnh khắc sự thật…\n\nĐã đến lúc nấu Ambrosia. Hoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Khoảnh Khắc Sự Thật&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Trái Của Lao Động&lt;/i&gt; và cùng nhau ăn mừng dịp trọng đại này!</Text>
  <Text Key="3FD1ADDB">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 5</Text>
  <Text Key="7A246BE9">Một nguyên liệu còn lại—Một Liều Thuốc Trẻ Hóa!\n\nBạn sẽ cần Điểm Hài Lòng để có được nó, vì vậy hãy hoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Một Liều Thuốc Truyền Cảm Hứng&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Đầu Bếp Tài Năng&lt;/i&gt; để mở khóa bí mật cuối cùng của Ambrosia!</Text>
  <Text Key="5DB9A9E1">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 4</Text>
  <Text Key="5245B753">May mắn thay, nguyên liệu tiếp theo là loài hoa yêu thích của tôi: Hoa Tử Thần!\n\nHoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Hoa Yêu Thích của Tử Thần&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Thân Mật với Tử Thần&lt;/i&gt;. Đã đến lúc bạn nuôi dưỡng một Hoa Tử Thần đến sự sống!</Text>
  <Text Key="96AA85DE">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 3</Text>
  <Text Key="90553550">Có vẻ như Lady Mimsy khá am hiểu về Ambrosia. Bạn sẽ cần tiếp tục rèn luyện kỹ năng câu cá nếu muốn áp dụng tri thức của bà.\n\nHoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Nguyên Liệu Đầu Tiên&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Học Hỏi Từ Nàng&lt;/i&gt;—đừng làm tôi thất vọng!</Text>
  <Text Key="FDEC869D">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 2</Text>
  <Text Key="7096B77F">Đã đến lúc bạn làm tay nhem nhem một chút. Bạn sẽ cần đào một hay hai cái hố cho bước tiếp theo này, nhưng tôi không thể giúp bạn. Đã đến lúc tôi chìm vào giấc ngủ (vĩnh cửu).\n\nHoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Đào Hố&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Bạn Bè với Tử Thần&lt;/i&gt;, và chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="514C3073">Phần Thưởng của Tử Thần: Tuần 1</Text>
  <Text Key="9257EF81">Xì xì... Này, bạn...\n\nQua nhiều thế kỷ, trí nhớ của tôi bắt đầu mờ nhạt. Tôi đã nghe thấy những lời đồn về một món ăn đặc biệt gọi là "Ambrosia" có thể đe dọa công việc của tôi.\n\nHoàn thành nhiệm vụ &lt;i&gt;Trợ Lý cho Tử Thần&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;Một Cuộc Gọi&lt;/i&gt; để giúp tôi hiểu nó!</Text>
  <Text Key="BEADCED2">Cuộc Phiêu Lưu Cuối Cùng Của Phàm Nhân</Text>
  <Text Key="CAB52254">Với điện thoại của Đại Sứ trong tay, đồng hồ đang đếm ngược, hãy hack và truy tìm chúng trước khi chúng trốn thoát!</Text>
  <Text Key="97AD4695">Đại Sứ Bị Lộ</Text>
  <Text Key="74F562D7">Sau khi lấy kho báu và bỏ chạy, động cơ của Đại Sứ bây giờ vô cùng đáng ngờ. Truy tìm dấu chân của chúng, và tìm hiểu điều gì ẩn sau lớp mặt nạ của Đại Sứ.</Text>
  <Text Key="D1AE6314">Kho Báu Của Kẻ Cướp Biển</Text>
  <Text Key="EFEEF61A">Sau khi phản ứng quá mức với một trận thua cờ vua và bỏ đi, Đại Sứ Hoàng Gia lại tiếp tục di chuyển.</Text>
  <Text Key="F922284F">Công Chúa Kẻ Cướp Biển</Text>
  <Text Key="D21F2B8D">Với một chìa khóa mới được tìm thấy và hành vi của Đại Sứ ngày càng kỳ quặc, đã đến lúc tìm hiểu về gia đình cuối cùng họ nhắc đến: dòng họ Thebes.</Text>
  <Text Key="7A58AB26">Âm Thanh Của Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="0B494C38">Sau khi được giới thiệu về sự quan tâm của gia tộc Capp đến lãng mạn, tìm ra mối liên hệ giữa nó và âm nhạc.</Text>
  <Text Key="F67CC539">Cuộc Sống Kịch</Text>
  <Text Key="0B4524CB">Sau khi tìm thấy một chìa khóa trong khi nghiên cứu về dòng họ Darong, việc tiếp theo là tìm hiểu về dòng họ Capps. Có thể sẽ giúp đỡ và tìm thấy tất cả kho báu gia tộc!</Text>
  <Text Key="1D0F9748">Khởi Đầu Darong</Text>
