  <Text Key="639D3FC8">Độc giả nghĩ rằng bài báo của {0.SimFirstName} đã trở thành một bộ phận nhỏ bé trong cỗ máy chính phủ. Họ kỳ vọng {M0.him}{F0.her} sẽ can đảm hơn.</Text>
  <Text Key="B7E1E544">Rời đi ngay lập tức</Text>
  <Text Key="1E34889B">Thân thiện</Text>
  <Text Key="F98D67B2">Tập trung vào</Text>
  <Text Key="E03A76E9">Làm việc như thường lệ</Text>
  <Text Key="30DDACEA">Làm cho nó thêm phần sôi động</Text>
  <Text Key="993D57DB">Dựa trên sự thật</Text>
  <Text Key="DECBD732">{0.SimFirstName} giữ nguyên tầm nhìn của {M0.him}{F0.her} về câu chuyện, và {M0.he}{F0.she} hài lòng với quyết định của {M0.him}{F0.her}. Không còn nghe nói về việc phim dựa trên sách luôn thất vọng.</Text>
  <Text Key="385A4C71">Trung thực</Text>
  <Text Key="4EC94C6D">Đánh cắp ý tưởng</Text>
  <Text Key="AC253A13">Trung thực</Text>
  <Text Key="9458D3A6">Nói dối</Text>
  <Text Key="47FABEA3">Tiếp tục</Text>
  <Text Key="ADE568E4">Xin lương</Text>
  <Text Key="E2E150FC">Hóa ra đó vẫn là một câu chuyện tuyệt vời, ngay cả khi thiếu những chi tiết đó. Và giờ {0.SimFirstName} có thêm một ít tiền tiêu vặt!</Text>
  <Text Key="9E3D932A">Không có những chi tiết đó, bài báo nhàm chán, và sếp của {M0.him}{F0.her} ghét nó. Ít nhất {M0.he}{F0.she} có tiền để làm {0.SimPronounObjective} vui lên!</Text>
  <Text Key="A56FF76B">Có gì mà vui?</Text>
  <Text Key="82744046">Quá nhiều email</Text>
  <Text Key="18D5A274">Nói chuyện vs. Trượt tuyết</Text>
  <Text Key="5A7AFB8E">Điện thoại hỏng</Text>
  <Text Key="EBFB2DBE">Sản phẩm đối thủ đang được phát triển</Text>
  <Text Key="EB51DE97">Một sự xao nhãng lông thú</Text>
  <Text Key="40B319E8">Đặc vụ thiếu kinh nghiệm</Text>
  <Text Key="A076F745">Hai vụ án</Text>
  <Text Key="2188A65E">Những bức ảnh gợi cảm</Text>
  <Text Key="AF09E7A5">Siêu điệp viên của thiên niên kỷ</Text>
  <Text Key="1075CFB2">Chọn hóa trang</Text>
  <Text Key="530BF49B">Đối tác mới</Text>
  <Text Key="DF51BADF">Bị bắt</Text>
  <Text Key="3564A9A5">Tiếng ù ù kỳ lạ</Text>
  <Text Key="D9E0CB66">Chọn một đặc vụ</Text>
  <Text Key="2C1DC104">Đóng băng ngân sách</Text>
  <Text Key="82098225">Hành vi kỳ lạ</Text>
  <Text Key="5A662252">Nguồn tin ẩn danh</Text>
  <Text Key="97779964">Bị phát hiện</Text>
  <Text Key="80ADB0EE">Hồi ký</Text>
  <Text Key="2A83E087">Báo cáo đe dọa</Text>
  <Text Key="39F49A0A">Câu chuyện đáng thương</Text>
  <Text Key="3AF844AE">USB bị đánh cắp</Text>
  <Text Key="915CFD85">Săn tìm gián điệp</Text>
  <Text Key="114E69C2">Khoan đã, bộ đồ siêu điệp viên này không có túi?! Làm sao gián điệp có thể giấu tài liệu và đồ đạc? {0.SimFirstName} vẫn đang cố gắng tìm ra khi những người bảo vệ giật tài liệu ngay từ tay {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="9F99CB45">Mọi người đôi khi cần một bờ vai để khóc. Sau khi kể cho {0.SimFirstName} nghe về cuộc hôn nhân sắp đổ vỡ, những đứa con nghịch ngợm, và nghiện mua sắm tại nhà, anh ta cảm thấy gần gũi với {0.SimFirstName} hơn bao giờ hết, và thề sẽ giúp {M0.him}{F0.her} được thăng chức.</Text>
  <Text Key="A7D9D2AF">Một tội phạm trong danh sách truy nã của cơ quan bước vào hiện trường—mang theo vật phẩm. {0.SimFirstName} xông vào bắt anh ta, và trong cuộc vật lộn, cố gắng tước vũ khí và khống chế anh ta. {M0.He}{F0.She} lấy được gói hàng và loại bỏ một kẻ nguy hiểm khỏi đường phố.</Text>
  <Text Key="528A45F8">Thật sao? {0.SimFirstName} đạt được vị trí này vì ai đó đã huấn luyện {M0.him}{F0.her} cách làm việc? Điều gì dễ đoán và mong đợi để nói. Bài phát biểu của {0.SimFirstName} biến cả phòng thành một buổi tiệc ngủ.</Text>
  <Text Key="7F9ABD24">Bất kỳ ai cũng có thể truy cập vào những tài liệu đó, vì vậy khi câu chuyện được đăng trên báo, không ai có thể đổ lỗi rò rỉ cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="46D9A5D7">Văn phòng được sơ tán và một cuộc quét tất cả các thiết bị nghe lén được thực hiện...chỉ để phát hiện một chiếc máy báo động hỏng trong ngăn kéo. Giờ mọi người trong cơ quan cười nhạo {0.SimFirstName} thậm chí còn nhiều hơn so với gã vẫn còn dùng máy báo động!</Text>
  <Text Key="21D320A6">{M0.He}{F0.She} không thể vượt qua cái này. Cuối cùng {0.SimFirstName} phải thừa nhận thất bại trước sếp của {M0.him}{F0.her}, và hóa ra {M0.he}{F0.she} chỉ nhập sai mật khẩu. {M0.His}{F0.Her} sếp không hài lòng.</Text>
  <Text Key="494E0F23">Chỉ vài phút nữa thôi đặc vụ sẽ đã chết. {0.SimFirstName} đã cứu mạng anh ta. Cơ quan và đặc vụ rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="7F4AF9B7">Những bức ảnh đó sẽ hữu ích vào lần tới {0.SimFirstName} cần ai đó ủng hộ {M0.his}{F0.her} hoặc {M0.he}{F0.she} muốn đánh lạc hướng sự chú ý khỏi sai lầm của {M0.his}{F0.her}. Và nếu {M0.he}{F0.she} bắt đầu nghĩ rằng tống tiền không thể bảo vệ về đạo đức, {M0.he’ll}{F0.she’ll} sẽ tự nhắc nhở {M0.himself}{F0.herself} rằng đây là việc các điệp viên bí mật LÀM.</Text>
  <Text Key="BD51C853">Vật phẩm họ tìm kiếm đã không xuất hiện. Đội an toàn thoát ra, nhưng không có thứ họ đến để lấy.</Text>
