  <Text Key="75AB3D33">Một người chuyên gia đáng kính đang chia sẻ những hiểu biết với bạn!</Text>
  <Text Key="6ABDDE69">Chơi Như Một Ngôi Sao Rock</Text>
  <Text Key="862C8236">Với một chút giúp đỡ, bạn đã làm chủ những hợp âm này nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="CFE28F1F">Vẽ Với Mục Đích</Text>
  <Text Key="98E84870">Những mẹo vẽ này đang giúp trình độ kỹ năng của {0.SimFirstName} vọt lên!</Text>
  <Text Key="20F0564C">Bậc Thầy Đoản Ngữ</Text>
  <Text Key="8B412D69">Được một diễn viên hài kỳ cựu dẫn dắt là cách nhanh nhất để cải thiện khả năng khiến người khác cười!</Text>
  <Text Key="C79F7152">Bạn học được nhiều hơn rất nhiều khi có người lớn giúp bạn với bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="0BD85A61">Chơi Cờ Vua Như Một Nhà Vô Địch</Text>
  <Text Key="7790655E">Chút hỗ trợ thêm nữa và bạn có thể trở thành Đại kiện tướng Cờ vua tiếp theo! Có lẽ không, nhưng bạn chưa bao giờ biết.</Text>
  <Text Key="018E3C96">Cảm Thấy Được Khuyến Khích</Text>
  <Text Key="4B6C96CF">Trái ngược với niềm tin phổ biến, việc có một người lớn xung quanh để khuyến khích bạn sẽ giúp bạn sáng tạo hơn.</Text>
  <Text Key="F295A063">Siêu Rùng Rợn</Text>
  <Text Key="9D3FD52C">Đó là một khoảnh khắc đáng sợ! Tại sao tôi lại chụp bức ảnh này?</Text>
  <Text Key="46491259">Ký Ức Buồn Bã</Text>
  <Text Key="0D304BC6">Không có gì ngạc nhiên khi chỉ tập trung vào mặt trái thì khá là chán nản.</Text>
  <Text Key="ADC82B9D">Ký Ức Động Viên</Text>
  <Text Key="88BE7222">Có những trải nghiệm phi thường vẫn tiếp tục thôi thúc chúng ta hướng tới những điều lớn lao và tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="02CDC8EF">Ký Ức Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="319814A0">{0.SimFirstName} đang cảm thấy hài lòng sau khi nhớ lại một trong những ngày tốt đẹp nhất của mình.</Text>
  <Text Key="24F7FC89">Ký Ức Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="735C48D6">Một ký ức nóng bỏng như vậy nên đi kèm với lưới che, hoặc ít nhất là ánh đèn tâm trạng và nhạc sax.</Text>
  <Text Key="76BC55EC">Ký Ức Lúng Túng</Text>
  <Text Key="114FA189">Ai biết tại sao ai đó lại muốn sống lại một khoảnh khắc nhục nhã từ quá khứ của họ? </Text>
  <Text Key="18F7F7B9">Ký Ức Tự Tin</Text>
  <Text Key="3FE22CA6">Nhắc {M0.himself}{F0.herself} về những thành công trong quá khứ trao quyền cho {0.SimFirstName} để chiến thắng trong tương lai.</Text>
  <Text Key="79AFA720">Ký Ức Tức Giận</Text>
  <Text Key="DECD5CA5">Chỉ nghĩ lại về một khoảnh khắc căng thẳng từ quá khứ đã khiến {0.SimFirstName} thấy đỏ bừng.</Text>
  <Text Key="5A4773CA">Ngủ Gục</Text>
  <Text Key="96CDCC4B">{0.SimFirstName} cần phải cho {M0.his}{F0.her} mắt nghỉ ngơi chỉ một chút-</Text>
  <Text Key="30A708EC">Thư Giãn Sang Trọng</Text>
  <Text Key="21C12289">Trên chiếc ghế lounge chính là nơi {0.SimFirstName} đã trải qua tất cả {F0.her}{M0.his} ngày.\nThư giãn, tối đa hóa sự thoải mái, tất cả đều thư thái.\nSẵn sàng chợp mắt bên hồ bơi!</Text>
  <Text Key="A4C92503">{0.SimFirstName} đã cố gắng hết sức để làm tan vỡ một mối quan hệ, nhưng đã thất bại.</Text>
  <Text Key="D5F4132F">Bị Chửi Bới</Text>
  <Text Key="396E3EE0">Sao họ dám nói những chuyện như vậy về tôi!</Text>
  <Text Key="AAB2C163">Ý Đồ Xấu Xa</Text>
  <Text Key="8EAB302C">Nhìn người khác tranh cãi mang lại một nụ cười mà {0.SimFirstName} không thể giấu.</Text>
  <Text Key="5B7890F0">Kế Hoạch Bị Suy Giảm</Text>
  <Text Key="778188D5">{0.SimFirstName} nên suy nghĩ lại {F0.her}{M0.his} cách tiếp cận cuộc trò chuyện này để tránh cảm giác này.</Text>
  <Text Key="6B8E0E3E">Họ Thực Sự Thích Tôi!</Text>
  <Text Key="F0BE5387">Ai đó đã nói những điều tuyệt vời về {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="5FD84C98">Không Thú Vị Gì Lắm</Text>
  <Text Key="7077254D">Mọi thứ về cuộc trao đổi đó thật là tẻ nhạt, nói ít nhất là vậy...</Text>
  <Text Key="D9AB4D6B">Đã Làm Quen Bạn Mới</Text>
  <Text Key="A0B01124">Với một chút sự giúp đỡ từ người khác, {0.SimFirstName} đã có thể tạo ra những kết nối mới.</Text>
  <Text Key="00D8E37C">Thảm Họa Thân Thiện</Text>
  <Text Key="0FC37F79">Đôi khi những việc tốt hơn nên để nguyên như chúng vốn có.</Text>
  <Text Key="F24105FF">Hai Linh Hồn Tách Biệt</Text>
  <Text Key="9C96D5D0">Một số người đơn giản là không được sinh ra để ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="78381B8D">Bác Sĩ Tình Yêu</Text>
