  <Text Key="C4FC75E1">Thông minh</Text>
  <Text Key="2A91FC2B">Kẻ hành hạ</Text>
  <Text Key="13B990E6">Phần thưởng cấp Bạc bao gồm một vật trang trí mới.</Text>
  <Text Key="4C1430AA">Bạn đã được thưởng một chiếc bình mới. Nó sẽ chờ bạn trong Kho đồ của Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="2AC0253E">Buổi hẹn hò tuyệt vời! Có một số bông hoa trong kho đồ của Sim để ghi nhớ buổi hẹn.</Text>
  <Text Key="0FE7808B">Phần thưởng cấp Vàng bao gồm một vật mới.</Text>
  <Text Key="0144A231">Sim của bạn đã được thưởng một vật trang trí mới! Nó sẽ chờ trong Kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="3F50D8CF">Buổi hẹn hò huyền thoại! Có một thứ đặc biệt trong kho đồ của Sim để giúp ghi nhớ.</Text>
  <Text Key="04112DAD">Phần thưởng cấp Đồng bao gồm một cuốn sách mới.</Text>
  <Text Key="49FE7273">Sim của bạn nhận được một cuốn sách Sức hút cho người mới bắt đầu. Hãy kiểm tra kho đồ của Sim để nhận phần thưởng.</Text>
  <Text Key="97CBD225">Đó là một buổi hẹn... nếu không phải là buổi hẹn thành công nhất. Hãy kiểm tra Kho đồ của Sim để nhận giải an ủi: một cuốn sách.</Text>
  <Text Key="7B52964C">Thơ mộng</Text>
  <Text Key="AB9B3D56">Người thổi kèn</Text>
  <Text Key="9B66CD44">Phần thưởng cấp Bạc bao gồm một vật trang trí mới.</Text>
  <Text Key="63C7C408">Buổi tiệc hóa trang vui vẻ! Các Sim của bạn đã được thưởng một món đồ chơi mới trong Kho đồ của họ.</Text>
  <Text Key="73280895">Phần thưởng cấp Vàng bao gồm một vật ngoài trời mới.</Text>
  <Text Key="11FFDBBD">Buổi tiệc hóa trang thật tuyệt! Hãy tận hưởng phần thưởng là một công trình chơi khổng lồ. Nó ở trong Kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="69F3DAA3">Phần thưởng cấp Đồng bao gồm một cuốn sách mới.</Text>
  <Text Key="C26CAA49">À, mọi người đã mặc đồ hóa trang. À, và ai đó đã tặng Sim của bạn một cuốn sách. Nó ở trong Kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="EA1DAC28">Các Sim của bạn đã được thưởng một chiếc bàn dù mới. Nó sẽ chờ trong Kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="757D3040">Phần thưởng cấp Bạc bao gồm một vật ngoài trời.</Text>
  <Text Key="82CCC494">Nướng thịt tuyệt vời! Có một chiếc bàn dù cho Kho đồ của bạn.</Text>
  <Text Key="C768A3DE">Các Sim của bạn đã được thưởng một bếp nướng gas hiện đại. Nó có thể được tìm thấy trong Kho đồ của Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="C81A5DC9">Phần thưởng cấp Vàng bao gồm một bếp nướng mới.</Text>
  <Text Key="D365CB15">Nướng thịt tuyệt vời! Khách của Sim đã để lại một bếp nướng gas hiện đại trong Kho đồ của họ.</Text>
  <Text Key="583EB056">Không còn là nút lặp lại nhàm chán, loại thuốc này sẽ cho Sim của bạn một sai lầm nhỏ trong phán đoán và khiến họ suy nghĩ lại về những Mong ước trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="8F61F2A5">Lấp đầy ngay lập tức Nhu cầu Năng lượng!</Text>
  <Text Key="4FFE019F">Uống cái này để quay ngược đồng hồ về tuổi hiện tại của Sim.</Text>
  <Text Key="44C9C611">Loại bỏ ngay lập tức tất cả Moodlet tiêu cực khỏi Sim.</Text>
  <Text Key="DB9D4386">Lấp đầy ngay lập tức Nhu cầu Vệ sinh!</Text>
  <Text Key="BBBD4568">Lấp đầy ngay lập tức Nhu cầu Giải trí!</Text>
  <Text Key="FB2647A9">Đồ uống ăn kiêng hiệu quả nhất trên thị trường.</Text>
  <Text Key="31862A69">{M1.Con trai riêng}{F1.Con gái riêng}</Text>
  <Text Key="B104690A">{M1.Bố vợ/chồng}{F1.Mẹ vợ/chồng}</Text>
  <Text Key="75E91476">{M1.Anh trai nửa}{F1.Chị gái nửa}</Text>
  <Text Key="88E00150">{M1.Ông cố}{F1.Bà cố}</Text>
  <Text Key="2DBE6A66">{M1.Cháu trai cố}{F1.Cháu gái cố}</Text>
  <Text Key="520DC22C">{M1.Ông chú}{F1.Bà cô}</Text>
  <Text Key="EDEB2736">{M1.Cháu trai}{F1.Cháu gái}</Text>
  <Text Key="CB6DFC11">Anh chị họ của bố mẹ</Text>
  <Text Key="7A533FE6">Họ xa</Text>
  <Text Key="D9E48FAE">Hậu duệ</Text>
  <Text Key="DAC46A8A">{M1.Con rể}{F1.Con dâu}</Text>
  <Text Key="D42EFCC6">{M1.Anh rể}{F1.Chị dâu}</Text>
  <Text Key="B007C56C">Tổ tiên</Text>
  <Text Key="DD3B351C">{M1.Anh trai riêng}{F1.Chị gái riêng}</Text>
  <Text Key="0C1A454C">{M1.Con trai}{F1.Con gái}</Text>
  <Text Key="3EA3C4B1">{M1.Cháu trai}{F1.Cháu gái}</Text>
  <Text Key="EE89F6E4">{M1.Cháu trai}{F1.Cháu gái}</Text>
  <Text Key="35BFF20C">{M1.Ông}{F1.Bà}</Text>
