  <Text Key="9ED02EC8">Tên giữ chỗ hộp quà</Text>
  <Text Key="D5569EDD">Mô tả giữ chỗ hộp quà</Text>
  <Text Key="387049D2">Tặng cho việc bắt đầu Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="4B94FADD">Phải nói chuyện với Millie Bobby Brown để mở khóa Hộp Lòng tốt.</Text>
  <Text Key="B04337E9">Hộp Lòng tốt</Text>
  <Text Key="539542B6">Một hộp đầy phần thưởng! Khi bạn hoàn thành các cột mốc trong khát vọng Thử thách Tích cực, bạn có thể thu thập phần thưởng từ hộp này. Hoặc hãy tìm kiếm bên trong và xem những viên ngọc ẩn giấu nào bạn có thể khám phá được.</Text>
  <Text Key="DD6D160D">Rương Đội tuyển Tràva</Text>
  <Text Key="4DC28972">Rương Đội tuyển Tràva là một kiểu dáng cổ điển linh hoạt được thiết kế để nâng tầm mọi hành trình của bạn. Ở nhà hay nước ngoài, nó chứa đầy mọi thứ bạn cần để thể hiện cá tính bất cứ lúc nào, bất cứ nơi đâu.</Text>
  <Text Key="3480AEED">bowCupidGEN_01</Text>
  <Text Key="1B7B8BD2">bowCupidGEN_01</Text>
  <Text Key="EB7C6B11">bowCupid_bm_prop</Text>
  <Text Key="8FCFB26E"> </Text>
  <Text Key="B95EB135">bottleSprayGEN_01</Text>
  <Text Key="0F9DA3AA">bottleSprayGEN_01</Text>
  <Text Key="F81CF936">Chai</Text>
  <Text Key="6595FEEF">Chai</Text>
  <Text Key="3523699B">Chai</Text>
  <Text Key="A1ED2234">Chai</Text>
  <Text Key="089BDA8A">bottleMedicine_bm</Text>
  <Text Key="86ADE25E">Tự Vỗ Vào Phím Đàn</Text>
  <Text Key="825A4027">Tác giả: I. M. Smith \n\nMột bản nhạc dễ giúp người mới học nắm vững kiến thức cơ bản về đàn piano.</Text>
  <Text Key="3A01E290">Hài Kịch Tập 2: Cầm Mic Lên</Text>
  <Text Key="9A707CF5">Tác giả: David Gene Lawrence \n\nCác nghiên cứu cho thấy 95% tiểu phẩm hài hay đều bắt đầu bằng diễn viên cầm micro. Cuốn sách này đi qua vô số kỹ thuật cầm micro.</Text>
  <Text Key="3EBF0669">Hài Kịch Tập 1: Hiểu Về Đùa</Text>
  <Text Key="15AEBA36">Tác giả: Murphy Edwards \n\nBạn biết câu đùa nào không? Không? May cho bạn, cuốn sách này chứa đầy các câu đùa!</Text>
  <Text Key="C287A2ED">Hài Kịch Tập 3: Cho Họ Thấy Nỗi Đau</Text>
  <Text Key="DFFCC7D2">Tác giả: Lou DK \n\nCuốn sách này phác thảo những bí mật của hài kịch vĩ đại. Hài kịch vĩ đại bắt đầu từ bụng và đi qua ruột cho đến khi không thể kìm nén được nữa!</Text>
  <Text Key="3307372E">Sức Quyến rũ Tập 2: Khoa học Ngoại giao</Text>
  <Text Key="84E40E57">Tác giả: Addison Beryl \n\nSức quyến rũ có thể được chia thành các thành phần, như một phương trình khoa học. Chẳng mấy chốc bạn sẽ biết câu trả lời để trở nên thuyết phục cực kỳ!</Text>
  <Text Key="76753309">Sức Quyến rũ Tập 1: Ngoại giao cho Người Mới</Text>
  <Text Key="7136B856">Tác giả: Dimitry Hard \n\nVới một vài bài tập đơn giản và chút đọc sách, ngay cả người giao tiếp tệ nhất cũng sẽ biết phải nói gì sau cuốn sách này!</Text>
  <Text Key="E547F5BD">Sức Quyến rũ Tập 3: Nghệ thuật Ngoại giao</Text>
  <Text Key="EA3CA3C2">Tác giả: Mindy Fox \n\nTrông đẹp là một nghệ thuật, và nói hay cũng vậy. Trở nên có ảnh hưởng, không thể cưỡng lại và truyền cảm hứng với những mẹo của Mindy.</Text>
  <Text Key="532A680A">Những Chuyến Đi của Raymundo</Text>
  <Text Key="7B4A8C8B">Tác giả: Peaches Doriek \n\nRaymundo khâu mình vào một chiếc khinh khí cầu và lái nó lên tầng bình lưu.</Text>
  <Text Key="1CE8FF55">Scherzo Shmerzo</Text>
  <Text Key="72F6634A">Tác giả: Harry Mankini \n\nMột bản nhạc nhịp điệu nhanh được viết như một trò đùa. Được các nhà phê bình đón nhận, nó giờ là một phần của bộ tài liệu chuẩn cho mọi nghệ sĩ piano.</Text>
  <Text Key="362BC8A6">Bài Tập Tấu Ghi Doublestop và Những Điều Tinh tế Khác</Text>
  <Text Key="6066E27F">Tác giả: Peter No Hau \n\nMột dây đàn là gì khi bạn có thể chơi trên hai dây... hoặc ba? Bản nhạc này khám phá double stops và mong muốn của người chơi violin chơi như người chơi viola vô tình làm.</Text>
  <Text Key="5F42984B">Trò Chơi Than Vãn</Text>
  <Text Key="74029684">Tác giả: Greg Q.Q. Vartin \n\nMột series giả tưởng huyền thoại về các vương quốc tranh giành, những nhân vật hấp dẫn và cuộc đấu tranh quyền lực phức tạp để kiểm soát các vương quốc đó. Các nhân vật than vãn khi lần lượt chết đi, và với vô số góc nhìn, cốt truyện đan xen và tình tiết bất ngờ, bạn cũng sẽ than vãn khi cố gắng theo kịp tất cả.</Text>
  <Text Key="A4F59884">Thơ điệu cho Một Chiếc Piano Đã Ngã</Text>
  <Text Key="C79A56B1">Tác giả: Sergio Rockman \n\nMột bản nhạc thử thách đòi hỏi phải dùng pedal sạch sẽ để bản nhạc này nghe được một nửa đáng nghe. Nếu không, nó sẽ nghe như một đống bột.</Text>
  <Text Key="7B057FB9">Câu Chuyện Thường Kết Thúc</Text>
  <Text Key="680684A6">Tác giả: Mike Trende \n\nMột chiến binh già và một cô gái từ những thế giới song song ra đi để cứu thế giới Unfantastica khỏi một nguồn lực không thể giải thích được gọi là Điều Gì Đó. Câu chuyện dần trở nên ít thực tế và khó chịu đến mức gần như kết thúc trên mọi trang.</Text>
  <Text Key="06E773C3">Pha Chế Tập 3: Kinh Thánh của Người Pha Chế</Text>
  <Text Key="908B040C">Tác giả: Alfred the Elder \n\nCuốn sách này mô tả các kỹ thuật Pha chế nâng cao và nguy hiểm đã được truyền lại bí mật qua nhiều thế hệ. Chỉ dành cho người pha chế có kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="DF734F4A">Lắc hay Khuấy: 400 Đồ uống Phô trương</Text>
  <Text Key="CD3002CB">Tác giả: Ginger Rosewater \n\nMở rộng kho tàng của bạn và gây ấn tượng với khách hàng bằng hàng trăm loại elixir bất ngờ từ người pha chế bậc thầy Ginger Rosewater.</Text>
  <Text Key="D9703EFE">Pha Chế Tập 2: Một Vắt Chanh</Text>
