  <Text Key="C8C283AF">Hải sản</Text>
  <Text Key="BE1BFE5A">Quán ăn</Text>
  <Text Key="DEE9C033">Thử nghiệm</Text>
  <Text Key="6C3C82BA">Món chính</Text>
  <Text Key="D6272A5F">Tráng miệng</Text>
  <Text Key="A8AB9F41">Khai vị</Text>
  <Text Key="A50FBD8A">Một bộ sưu tập trứng trang trí hoàn chỉnh? Tuyệt vời quá! Một động vật có đuôi bông tầm đã gửi một phần thưởng chúc mừng.</Text>
  <Text Key="97A525EB">Đá geodes có thể được tìm thấy ở Thế giới Ngoài hành tinh.</Text>
  <Text Key="2A5F232B">Đá geodes</Text>
  <Text Key="5E764893">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Đá geodes.</Text>
  <Text Key="7DD2D10C">Côn trùng được tìm thấy và bắt được trong các khu cắm trại.</Text>
  <Text Key="0B38CB16">Côn trùng</Text>
  <Text Key="013A4D3C">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Côn trùng! Bạn là bậc thầy của những sinh vật nhỏ bé ghê tởm.</Text>
  <Text Key="8E685791">Cá được tìm thấy - một cách đáng kinh ngạc - bằng cách câu cá.</Text>
  <Text Key="4D8B1FA9">Cá</Text>
  <Text Key="48427045">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Câu cá</Text>
  <Text Key="A1DC0F82">Đá vũ trụ được tìm thấy bằng cách đi vào không gian bằng tên lửa.</Text>
  <Text Key="83873727">Người ngoài hành tinh được tìm thấy bằng cách đi vào không gian bằng tên lửa.</Text>
  <Text Key="7FB519AB">Cây trồng và trái cây trong vườn có thể được trồng, ghép chéo, hoặc đôi khi tìm thấy ngoài tự nhiên.</Text>
  <Text Key="26746953">Không có trái cây nào chưa được chiếm hữu. Không có hoa nào chưa được tìm thấy. Chúc mừng! Hội Vườn cây Sim vô cùng ngưỡng mộ bộ sưu tập của bạn.</Text>
  <Text Key="A16EDDC6">Ếch được tìm thấy trong và xung quanh khúc gỗ, máy bơm nước, và hố câu cá.</Text>
  <Text Key="B75C762C">Bây giờ khi bộ sưu tập đầu lâu đường hoàn chỉnh đã được sở hữu, hãy đặt một cái đầu lâu của mỗi loại trong Tủ trưng bày Đầu lâu Đường để mở khả năng "Tôn vinh Người đã khuất". Khi tương tác này được chọn, khói màu sắc sẽ tràn ra và một cái đầu lâu thứ mười độc nhất, được mạ vàng và rực rỡ sẽ xuất hiện.</Text>
  <Text Key="407108C7">Người thuê đã rời đi</Text>
  <Text Key="C43299C5">Một hộ gia đình người thuê đã rời đi. Căn hộ cũ của họ giờ đã trống.</Text>
  <Text Key="4E40547E">Với May mắn, Sim có thể thấy sự gia tăng trong những phát hiện tốt, tương tác xã hội tích cực, và có thể thậm chí là sự thăng chức đáng mong đợi ở công việc!</Text>
  <Text Key="4F4A8D40">May mắn</Text>
  <Text Key="D3C7200D">{0.SimFirstName} chắc chắn rằng {0.SimPronounSubjective} có thể cảm thấy May mắn rực rỡ trên {0.SimPronounObjective} hôm nay!</Text>
  <Text Key="C775C4DF">Với May mắn bình thường, hành động của Sim không bị ảnh hưởng theo chiều tốt hay xấu bởi May mắn.</Text>
  <Text Key="27971B57">May mắn bình thường</Text>
  <Text Key="05A0B5BA">{0.SimFirstName} có May mắn bình thường trong một ngày bình thường. Không có gì khác để nói!</Text>
  <Text Key="F0A473B0">Với Xui xẻo đang lởn vởn, Sim có thể cần phải đề phòng những thất bại, hỏa hoạn, và những tình bạn khó lường.</Text>
  <Text Key="682D66E2">Xui xẻo</Text>
  <Text Key="513995B3">&lt;font color="#FFFFFF"&gt;{0.SimFirstName} không thể hoàn toàn chắc chắn, nhưng {0.SimPronounSubjective} cảm thấy như Xui xẻo đang lởn vởn trên đầu {0.SimPronounObjective} hôm nay.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0EB668F7">Lễ hội Sims Sessions</Text>
  <Text Key="C51C4248">Đi đến Giao diện Sự kiện</Text>
  <Text Key="56AFFFD5">Phần thưởng đã mở khóa</Text>
  <Text Key="C006C217">Bạn đã kiếm đủ Điểm sự kiện để nhận phần thưởng! Hãy đi đến Giao diện Sự kiện để nhận nó.</Text>
  <Text Key="1D54DFD6">{0.String} của {1.String}</Text>
  <Text Key="2F02E39F">Rất cao</Text>
  <Text Key="C7C8813F">Thấp</Text>
  <Text Key="63644159">Bình thường</Text>
  <Text Key="1C10FEC4">Bình thường</Text>
  <Text Key="41CB266D">Rất thấp</Text>
  <Text Key="152F669A">Cao</Text>
  <Text Key="BC2B6273">[PH] Hạ bậc cả gia đình</Text>
  <Text Key="0C6C23FB">[PH] Từ chức</Text>
  <Text Key="58012015">Nó ảnh hưởng đến tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="23D04057">[PH] {0.SimName} đã bị hạ bậc do hiệu suất kém và điều đó ảnh hưởng đến cả gia đình!</Text>
  <Text Key="56DF6716">{0.SimName} là một {1.String}</Text>
  <Text Key="2A6C526D">Khi bạn tham gia Sự nghiệp Quý tộc, vợ/chồng và con cái của bạn cũng sẽ trở thành Quý tộc. Hiện tại:\n{0.String}\nHọ sẽ rời bỏ công việc hiện tại để trở thành Quý tộc cùng bạn. Bạn có muốn tiếp tục?\n</Text>
