  <Text Key="F3AB184D">Mức Năng Lượng: Thấp</Text>
  <Text Key="187601B2">Mức Năng Lượng: Trung bình</Text>
  <Text Key="A304B5E4">Mức Năng Lượng: Rỗng</Text>
  <Text Key="85744B83">Đã phân tích</Text>
  <Text Key="EFA30299">Trang Trí Tăng Năng Lượng: 3</Text>
  <Text Key="DA6F41E0">\nKhi được chế tác trong Trang sức/Đá quý và sạc trên Lưới Pha Lê:</Text>
  <Text Key="8E624A02">Trang Trí Tự Tin: 3</Text>
  <Text Key="BC3D455D">Môi trường: 3</Text>
  <Text Key="1E18E486">Chưa xác định</Text>
  <Text Key="3452B91A">Myths about Writer's Block</Text>
  <Text Key="FED311F2">All You Ever Wanted to Know about Semicolons</Text>
  <Text Key="79069023">Đây là sách kỹ năng Viết.</Text>
  <Text Key="785293CD">Kill Your Viewpoint Characters: How to Write Fantasy</Text>
  <Text Key="10114734">Cuốn sách này là bản sao của bản gốc và không thể được xuất bản.</Text>
  <Text Key="05FD9281">Flashpaper Fiction</Text>
  <Text Key="DAF4A055">Tall Tales for Short Adults</Text>
  <Text Key="36FEB76D">Five Metaphysical Overtures and One Ensemble</Text>
  <Text Key="61878CFF">Widdershins Ballet and Other Stories</Text>
  <Text Key="E24132D0">Đây là cuốn sách truyện ngắn.</Text>
  <Text Key="492E1EAC">All about Cleve</Text>
  <Text Key="F70B9E49">Đây là kịch bản.</Text>
  <Text Key="2A7EABB4">It Happened One Lunch Break</Text>
  <Text Key="EBA6A59A">Twilight Boulevard</Text>
  <Text Key="91E58DD8">Injure Will</Text>
  <Text Key="F5D851DA">Theo đuổi kỹ năng mới và sống một cuộc sống đầy thành tựu trong The Sims™ 4 Businesses &amp; Hobbies Expansion Pack. Lập ngôi nhà của bạn ở Nordhaven — một thế giới cơ hội nơi bạn có thể theo đuổi ước mơ trong một cộng đồng đam mê. Tạo ra nghệ thuật mặc trên người với kỹ năng Xăm mới, và thậm chí kiếm được Simoleons từ đó. Hoặc, chế tác những món đồ chức năng với kỹ năng Gốm mới và tính phí cho các bài học khi bạn cải thiện. Các Sim tinh tế có thể biến những giấc mơ điên rồ nhất thành doanh nghiệp có lợi nhuận, vì vậy hãy sử dụng trí tưởng tượng của bạn để tạo ra một thứ gì đó đặc biệt. Vận hành doanh nghiệp từ nhà của bạn, thuê nhân viên, quyết định cách tính phí, và đặt ra các quy tắc!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Mở Doanh Nghiệp Giấc Mơ Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Để Dấu Ấn Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đúc Kết Tương Lai Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thế Giới Cơ Hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Doanh Nghiệp Của Bạn, Theo Cách Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="9A524CEE">The Sims™ 4 Businesses &amp; Hobbies</Text>
  <Text Key="9660F317">Theo đuổi kỹ năng mới và sống một cuộc sống đầy thành tựu trong The Sims™ 4 Businesses &amp; Hobbies Expansion Pack. Lập ngôi nhà của bạn ở Nordhaven — một thế giới cơ hội nơi bạn có thể theo đuổi ước mơ trong một cộng đồng đam mê. Tạo ra nghệ thuật mặc trên người với kỹ năng Xăm mới, và thậm chí kiếm được Simoleons từ đó. Hoặc, chế tác những món đồ chức năng với kỹ năng Gốm mới và tính phí cho các bài học khi bạn cải thiện. Các Sim tinh tế có thể biến những giấc mơ điên rồ nhất thành doanh nghiệp có lợi nhuận, vì vậy hãy sử dụng trí tưởng tượng của bạn để tạo ra một thứ gì đó đặc biệt. Vận hành doanh nghiệp từ nhà của bạn, thuê nhân viên, quyết định cách tính phí, và đặt ra các quy tắc!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Thiết lập Cửa hàng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Practice Makes Perfect Priscilla Statue&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sweetest Treat Display Case&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beautiful Flaws Lamp&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nNâng tầm doanh nghiệp của bạn với những món đồ truyền cảm hứng này. Chứng kiến vẻ đẹp của điêu khắc và nghệ thuật cơ thể với Practice Makes Perfect Priscilla Statue, giữ các sản phẩm dễ hỏng luôn tươi ngon với Sweetest Treat Display Case, và soi sáng không gian của bạn với Beautiful Flaws Lamp, có sẵn khi bạn đặt hàng trước ngày 18 tháng 4 năm 2025.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Mở Doanh Nghiệp Giấc Mơ Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Để Dấu Ấn Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đúc Kết Tương Lai Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thế Giới Cơ Hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Doanh Nghiệp Của Bạn, Theo Cách Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="86033806">The Sims™ 4 Life &amp; Death</Text>
  <Text Key="0160E18C">Kéo lại lớp màn để khám phá bí mật cho cuộc sống Sim phong phú hơn và vượt ra ngoài trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Life &amp; Death. Đạt được ước mơ của bạn trong cuộc sống bằng cách đánh dấu các mục trong Danh sách ước muốn của bạn hoặc theo đuổi chúng dưới dạng Ma với Công việc chưa xong. Có một thế giới ma quái mới để ám, một sự nghiệp sẽ đưa bạn gần hơn với Grim, các Di chúc để viết, các Ngôi mộ để khám phá, và thậm chí các kỹ năng ma để làm chủ. Không có kết thúc thực sự — chỉ có sự chuyển tiếp — khi bạn di chuyển giữa cuộc sống, kiếp sau, và thậm chí sự tái sinh.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Kỷ vật Ma quái:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Bức chân dung Gia đình Di sản Bền vững&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hộp nhạc Giai điệu Bi thương&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặt nạ Plumed Elegance&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nNgưỡng mộ những kho báu đã trải qua thử thách thời gian, chứng kiến sự ra đi và đến của các thế hệ với vẻ đẹp ma quái. Nhìn những người đã khuất trong Bức chân dung Gia đình Di sản Bền vững, lắng nghe bản hát ru đầy ám ảnh của Hộp nhạc Giai điệu Bi thương, và hóa trang trong trang phục lông chim phung phí với Mặt nạ Plumed Elegance, có sẵn khi bạn đặt hàng trước ngày 12 tháng 12.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Hành trình Vô tận&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Cuộc sống Ma quái, Lộng lẫy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạm biệt (Tạm thời)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân thiện hay Ác quỷ?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thị trấn Đáng để Ám&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="013EC2F5">The Sims™ 4 Lovestruck</Text>
  <Text Key="BD096957">Khám phá lãng mạn khi bạn ghép đôi với những Sim quyến rũ và lên kế hoạch cho những cuộc hẹn hò thú vị trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Lovestruck. Tạo hồ sơ cho Sim của bạn cho ứng dụng hẹn hò Cupid’s Corner và bắt đầu gặp gỡ các đối tượng phù hợp! Các tương tác thân mật mới như ôm ấp trên giường hoặc gặp gỡ cho một điệu nhảy quyến rũ đang chờ đón. Dù Động lực Lãng mạn của bạn kết thúc bằng sự nóng bỏng hay căng thẳng sẽ phụ thuộc vào điều Sim của bạn thấy hấp dẫn. Hãy đặc biệt chú ý đến những Điểm hấp dẫn và Điểm ghê tởm!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Đau lòng Xảy ra:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Giường đôi Basic Breakup&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trái tim Herbert&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kẻ mắt Cry Me a River&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nLãng mạn không phải lúc nào cũng là bướm và cầu vồng, như bài hát khôn ngoan nói. Đôi khi tình yêu làm tổn thương. Với gói Heartbreak Happens, hãy đón nhận nỗi đau lòng của Sim và sẵn sàng cho họ quay lại trường quay.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Lên kế hoạch cho những cuộc hẹn hò nóng bỏng hơn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ghép đôi với các Sim độc thân trên Cupid's Corner&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sự hấp dẫn mạnh mẽ với Điểm hấp dẫn và Điểm ghê tởm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nâng cấp Kỹ năng Lãng mạn của bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F5C92270">The Sims™ 4 For Rent</Text>
  <Text Key="27858C22">Kéo các hàng xóm lại gần nhau — theo nghĩa đen — và trải nghiệm các lô đất đa gia đình với tư cách là người thuê hoặc chủ sở hữu bất động sản trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 For Rent! Sim của bạn bây giờ có thể sở hữu và quản lý nhiều lô đất Cho thuê Cư dân hoặc chuyển đến một ngôi nhà nơi họ gần hàng xóm hơn bao giờ hết (hoàn hảo để tò mò!). Từ các bữa ăn chung đến việc đuổi nhà, có nhiều việc để làm và một thế giới mới nhộn nhịp để thực hiện.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Ăn phố:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Bếp nướng Quick Treats&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dù Streetside Stars&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giỏ trái cây Peak Freshness&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nMang hương vị chợ đêm về nhà với xe đẩy bếp, dù đường phố và giỏ trái cây có sẵn khi bạn đặt hàng từ ngày 2 tháng 11 đến ngày 18 tháng 1.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Quản lý Bất động sản&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Loại Lô đất Mới trong Thị trấn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gần nhau hơn bao giờ hết&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nhộn nhịp và Đẹp đẽ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="EC08E17A">The Sims™ 4 Horse Ranch</Text>
  <Text Key="EC5EDD9B">Làm việc chăm chỉ và vui chơi hết mình với bạn bè động vật và mảnh đất riêng của bạn trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Horse Ranch! Nuôi, huấn luyện và tạo ra sự gắn bó đặc biệt với những con ngựa uy nghi là thành viên có thể tùy chỉnh của gia đình bạn. Bạn cũng có thể chăm sóc cừu mini và dê mini, hoặc kiếm sống bằng cách bán Nectar tự làm. Tạo nên cuộc sống độc nhất của riêng bạn trên trang trại.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Rockin' Rancher:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Guitar Resonator Twilight Notes 63'&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Softly Spoke n' Petals&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ngôi sao Rocking&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nChiều lòng Sim của bạn với một chút thư giãn sau một ngày làm việc vất vả với guitar resonator, nghệ thuật bánh xe xe ngựa và ghế đung đưa mộc mạc có sẵn khi bạn đặt hàng từ ngày 22 tháng 6 đến ngày 31 tháng 8.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Gắn bó với Động vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia một Cộng đồng Phát triển&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nuôi Ngựa&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="EEA5AA3A">The Sims™ 4 Growing Together</Text>
  <Text Key="9218ADF8">Củng cố mối quan hệ gia đình, làm bạn hoặc kẻ thù, và khám phá bản chân thật nhất của Sim với Gói Mở rộng The Sims™ 4 Growing Together*! Cách Sim của bạn liên quan đến những người xung quanh — từ thành viên gia đình đến những Sim họ vừa gặp — đang phát triển. Cả những sự kiện được lên kế hoạch như ngủ qua đêm và những cột mốc bất ngờ như khủng hoảng tuổi trung niên sẽ định hình Sim và mối quan hệ của họ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Thời gian chơi ngoài trời:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Bạn đồng hành PowerWalk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cầu trượt trẻ em Lil' Whalebert&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bộ xích đu Tuổi thơ Đỉnh cao&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nGiúp Sim phụ huynh và trẻ em sống cuộc sống vui vẻ và năng động với bộ xích đu, cầu trượt trẻ em và vị trí mang trẻ em có sẵn khi bạn đặt hàng trước ngày 27 tháng 4.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Tác động Lâu dài&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoàn hảo cho Gia đình&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Động lực Xã hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mối quan hệ Gia đình&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="73C46719">The Sims™ 4 High School Years</Text>
  <Text Key="E7C16853">Hãy là một học sinh tốt (hoặc không tốt), tham gia câu lạc bộ, bắt đầu xu hướng, và tận hưởng tối đa tuổi thiếu niên với Gói Mở rộng The Sims™ 4 High School Years*! Dẫn dắt những trải nghiệm tuổi teen đáng nhớ như tham dự prom, chơi khăm, thử nghiệm định danh và xu hướng, và hình thành tình bạn và sự đối đầu tại các sự kiện ngoại khóa. Có nhiều việc để làm trước khi tốt nghiệp - các Sim thiếu niên có thể tham dự lớp học, tương tác với giáo viên, và thậm chí kiếm tiền với tư cách là người ảnh hưởng phong cách hoặc streamer!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Nội dung kỹ thuật số Trang bị Streamer Vibing:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ghế chơi game Spine Reticulator&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Loa không dây Groove Tube&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tấm LED Tri Hard&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBiến phòng ngủ của bạn thành thiên đường chơi game, studio streamer, hoặc nền tảng để ảnh hưởng xu hướng với ghế chơi game mới, loa không dây và tấm LED khi bạn đặt hàng trước ngày 8 tháng 9.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Trường cao trung&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khoảnh khắc Tuổi teen Đáng nhớ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Phong cách Của bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="A9E3D40C">Gnome on the Go Digital Content</Text>
  <Text Key="345B2D29">Chúng tôi RẤT quan tâm đến các Gnome. Đến mức chúng đã lén lút vào game cho những người mua sớm! Hãy tận hưởng sự phá phách cho đến ngày 2 tháng 9! Di chuyển quanh thị trấn với Xe đạp Di chuyển Phong cảnh, tạo ấn tượng với Tượng Gnome Mạo hiểm "Onward", và làm hài lòng Lô đất của bạn với Cây Bramblewood's DeLIGHTful Tree.</Text>
  <Text Key="D425B253">The Sims™ 4 Get to Work</Text>
  <Text Key="976840FC">Bạn thống trị nơi làm việc trong The Sims™ 4 Get to Work! Kiểm soát chủ động Sim của bạn khi họ đang làm việc và xác định liệu họ dành ngày của mình để cứu sống như một Bác sĩ mạo hiểm, giải quyết tội phạm như một Thám tử dũng cảm, chế tạo phát minh như một Nhà khoa học điên cuồng, hay tạo ra doanh nghiệp bán lẻ riêng của họ cố gắng trở thành một Simoleonaire.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trở thành Bác sĩ, Thám tử, hoặc Nhà khoa học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Làm việc tại Bệnh viện, Đồn cảnh sát, hoặc Phòng thí nghiệm Khoa học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo, tùy chỉnh, và quản lý doanh nghiệp bán lẻ độc nhất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học các kỹ năng Nhiếp ảnh và Nướng bánh mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Người ngoài hành tinh&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="990D8571">The Sims™ 4 Cats &amp; Dogs</Text>
  <Text Key="4A4E124E">Tạo ra nhiều loại mèo và chó, thêm chúng vào ngôi nhà của Sim để thay đổi cuộc sống của họ mãi mãi, và chăm sóc thú cưng hàng xóm với tư cách là bác sĩ thú y trong Gói Mở rộng The Sims™ 4 Cats &amp; Dogs. Công cụ Tạo Thú cưng mới mạnh mẽ cho phép bạn cá nhân hóa mèo và chó, mỗi con với ngoại hình, hành vi riêng biệt, và lần đầu tiên, trang phục biểu cảm! Những bạn đồng hành tuyệt vời, suốt đời này sẽ thay đổi cuộc sống của Sim theo cách mới và đặc biệt. Chữa lành bệnh cho động vật với tư cách là bác sĩ thú y và vận hành phòng khám của riêng bạn trong một thế giới ven biển đẹp đẽ nơi có nhiều điều để Sim và thú cưng của họ khám phá.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tạo Mèo và Chó&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gắn bó với Thú cưng Của bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành Bác sĩ thú y và Vận hành Phòng khám&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="85DC989B">The Sims™ 4 City Living</Text>
  <Text Key="EF623734">Đưa Sim của bạn đến thành phố và khám phá mọi thứ nó có, từ hành động nhộn nhịp bên ngoài đến những tình huống độc nhất chỉ có với cuộc sống chung cư. Thỏa mãn ước mơ của Sim trong thành phố đa dạng San Myshuno, và khám phá các khu phố và lễ hội mới. Trải nghiệm sức hấp dẫn và thử thách đi kèm với căn hộ đầu tiên của Sim, sau đó nỗ lực để đạt được căn penthouse trong mơ của Sim.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Khám phá Thành phố Nhộn nhịp San Myshuno&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá các Lễ hội Sôi động, Văn hóa&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống trong Căn hộ và Gần nhau hơn với Hàng xóm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nỗ lực Từ Căn hộ Khởi đầu đến Penthouse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bắt đầu các Sự nghiệp Đô thị Mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="83462A39">The Sims™ 4 Get Together</Text>
  <Text Key="5933B026">Chào mừng đến với thế giới đẹp đẽ Windenburg nơi luôn có điều vui vẻ để làm với những Sim khác! Khám phá các khu phố phong cảnh và điểm nóng sôi động, tụ tập cho các hoạt động nhóm thú vị, và tham gia các câu lạc bộ để gặp gỡ những Sim mới và sống hết mình! Trong The Sims™ 4 Get Together, luôn có một lý do tuyệt vời để tụ tập.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Gói Mở rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Khám phá Một Thế giới Mới Đẹp đẽ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá các Địa điểm Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tụ tập cho các Hoạt động Nhóm Thú vị&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học các Kỹ năng DJ &amp; Nhảy Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia các Câu lạc bộ Độc nhất&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="02E5130A">The Sims 4 Digital Deluxe Upgrade</Text>
