  <Text Key="5EC55665">Buổi Dạ Hội Vương Giả</Text>
  <Text Key="EFCD6B1B">Thuật Kiếm Đạo</Text>
  <Text Key="89760EA4">Đồng Hồ Chim Quạ</Text>
  <Text Key="E6859685">Sự Nghiệp Quý Tộc</Text>
  <Text Key="7388A25B">Họp Báo</Text>
  <Text Key="5C3E589B">Maxis xin chân thành cảm ơn Ernesto Kolbe (Roko) – Plumbob Kingdom, Gabrielle Griffin (Studio Gabri), Eva Rotky, và Linda (EmeraldStories) vì tài năng phi thường và sự giúp đỡ tạo nên những lô đất tuyệt vời ở Ondarion.</Text>
  <Text Key="CD5767D0">Giám Đốc Sản Xuất Cấp Cao</Text>
  <Text Key="5759AD9A">Kỹ Sư DevOps</Text>
  <Text Key="39AC470D">Tiếp Thị Quan Hệ (Quan Hệ Sáng Tạo Toàn Cầu)</Text>
  <Text Key="9478FF9B">Sự Bao Gồm Người Chơi</Text>
  <Text Key="92F07A90">"All My Freaks"\nTrình diễn bởi Divorce\nViết bởi Indian Tiger Aura Cohen-Towell (PRS), Felix MacKenzie-Barrow (PRS), Adam Peter Smith (PRS), Kasper Sandstrom (PRS)\nXuất bản bởi Concord Alto CC1 (ASCAP)\nBản ghi âm nhờ Gravity Records/Universal Music Operations Ltd. theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="8FF07649">"Angels In Tibet"\nTrình diễn bởi Amaarae\nViết bởi Jephte Steed Baloki, Tamera Janet Cuthbert, Ama Serwah Genfi (BMI), Noah Thomas Glassman, Kwame Abayomi Nunya Kwei-Armah, Ayodeji O Olowu, Oneka Onuoha, Joel Mason Tanner\nXuất bản bởi Sony Music Publishing France/404 Human, THE TRIBE PUBLISHING LIMITED and Tim &amp; Danny Music LLC\nMọi quyền lợi thay mặt cho THE TRIBE PUBLISHING LIMITED và Tim &amp; Danny Music LLC được quản lý bởi WC Music Corp., Payday Music Publishing, Concord Copyrights (BMI) thay mặt cho bản thân và June To November Digital Songs (BMI) c/o Concord Music Group, Inc., Noah Glassman Copyright Control, Emeka Onuoha Copyright Control\nBản ghi âm nhờ Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="90F077FA">"Another World"\nTrình diễn bởi The Belair Lip Bombs\nViết bởi Maisie Everett, Michael Bradvica, James Droughton, Daniel Devlin\nXuất bản bởi Concord Aspect Music (APRA) c/o Concord Music Publishing ANZ Pty Ltd (APRA)\nBản ghi âm nhờ Third Man Vinyl LLC\nThông qua sự sắp xếp của The Orchard</Text>
  <Text Key="8DF072B3">“Bad Dream”\nTrình diễn bởi Dandelion\nViết bởi Magnus Lidehäll, Vera Carlbom\nXuất bản bởi Universal Songs Of PolyGram Int., Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB, Universal PolyGram Int. Publishing, Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB \nBản ghi âm nhờ Universal Music Sweden theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="8EF074DC">"Cruise Ship Designer" \nTrình diễn bởi Dry Cleaning \nViết bởi Tom Dowse, Florence Shaw, Nick Buxton,Lewis Maynard\nXuất bản bởi Warp Publishing \nBản ghi âm nhờ 4AD</Text>
  <Text Key="8BF06F95">"Give Me More"\nTrình diễn bởi Obongjayar\nViết bởi Steven Umoh, David Sprecher, Adrian Eccleston, Soraya LaPread, Sam Jones\nXuất bản bởi Beggars Music(ASCAP) Được quản lý bởi Words &amp; Music, Camp Yeti Beats (BMI) Mọi quyền lợi thay mặt cho Camp Yeti Beats được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp., Adrian Eccleston Copyright Control (SOCAN), Power Puff Balls Music (BMI), được quản lý bởi Word Collections, Sam Jones Copyright Control\nBản ghi âm nhờ September Recordings Ltd</Text>
  <Text Key="8CF07106">"Loyal"\nTrình diễn bởi Chella\nViết bởi Uzochukwu Godfrey Agbonfino p/k/a "G-Stickz," Uzochukwu Michael Ikechukwu p/k/a “Chella” \nXuất bản bởi Godfrey Agbonfino Copyright Control, Uzochukwu Michael Ikechukwu Copyright Control\nBản ghi âm nhờ Empire</Text>
  <Text Key="89F06CFF">“Sweat”\nTrình diễn bởi The Sophs\nViết bởi Ethan Ramon, Sam Yuh, Austin Parker Jones, Seth Smades, Devin Russ, Cole Bobbitt\nXuất bản bởi Ethan Ramon Copyright Control, Sam Yuh Copyright Control, Austin Parker Jones Copyright Control, Seth Smades Copyright Control, Devin Russ Copyright Control, Cole Bobbitt Copyright Control\nBản ghi âm nhờ Rough Trade Records</Text>
  <Text Key="8AF06E68">"you"\nTrình diễn bởi FOLA\nViết bởi Afolarin Temiloluwa Odunlami p/k/a “FOLA” (NS), Udoma Peter Kelvin Amba p/k/a “Kel-P” (SACEM), Oledimeji Ayodeji\nXuất bản bởi Afolarin Temiloluwa Odunlami nhờ Dangbana Republik, Universal Musica Unica Publishing thay mặt cho Universal Music Publishing, Oledimeji Ayodeji Copyright Control\nBản ghi âm nhờ Empire</Text>
  <Text Key="F7F3583E">Waltzes:\n“New Shoes”, “SimPellegrino”, “The Simple Syrup”, “Sweet DigiDreams”, “Harmony Forever”, “Vacation Station”, “Sunset Groove”, “Tropical Elegance”, “Vibrant Vibes”, “Make Your Heart Melt”\nÂm nhạc bởi Kris Bowers</Text>
  <Text Key="F6F3568D">“Koobie Rabba Flubb”\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="F9F35BD4">“Energy (Jammin till Morning)”\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Rocky Dawuni</Text>
  <Text Key="BFA9665C">Một lời cảm ơn đặc biệt đến Pan African Gaming Group: Maame Adjei, Kasyoka Mwanzia; \nGeogrify – Kate Edwards; \nCouncil: Danielle “EBONIX” Udogaranya, Oshinsims, Stephen Jody Works (SpringSims), Linda (EmeraldStories), Jarnard Sutton (NARDVILLAIN), Annabel Ashalley-Anthony (Anzy_aa); \nRecipe Builders: MunMun Chattopadhyay (icemunmun), Jess (littlbowbub)</Text>
  <Text Key="DF0DB8D0">The Sims™ 4 Gói Mở Rộng Royalty & Legacy © 2026 Electronic Arts Inc.</Text>
