  <Text Key="A1A3802B">Giám đốc Hoạt Hình và Hiệu Ứng Trực Quan Cấp Cao</Text>
  <Text Key="665D6015">Đội Kỹ Sư Chất Lượng Cấp Cao (SQE)</Text>
  <Text Key="8477BFDC">Đội Phát Triển Gói Đồ Dùng The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="BE358306">Đội Ngũ The Sims 4 xin gửi lời cảm ơn chân thành đến bạn bè và gia đình chúng tôi</Text>
  <Text Key="17D20A70">Lời Cảm Ơn Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="CEAAE3A9">Thiết Kế Trải Nghiệm</Text>
  <Text Key="C96A5D62">Kỹ Sư Công Cụ</Text>
  <Text Key="0FA13881">Giám đốc Kỹ Thuật Chính, Thông Tin Người Chơi &amp; Chất Lượng</Text>
  <Text Key="AF629391">Kỹ Sư Hệ Thống Máy Khách</Text>
  <Text Key="FA517FB2">Đội Tư Vấn Phát Triển Gói Đồ Dùng</Text>
  <Text Key="E7097ECE">Người Tạo Mô Hình Đối Tượng</Text>
  <Text Key="0D1E5498">Giám đốc Sản Xuất</Text>
  <Text Key="F9B87935">Kỹ Sư Lối Chơi</Text>
  <Text Key="78F6F90E">Quản Lý Kỹ Sư</Text>
  <Text Key="93FAAE57">Thiết Kế</Text>
  <Text Key="14C19E48">Kỹ Sư Hệ Thống Máy Khách</Text>
  <Text Key="181B6A89">Nghệ Thuật Nhân Vật</Text>
  <Text Key="0AAC3641">Âm Thanh</Text>
  <Text Key="90556FC1">Từ tất cả chúng tôi tại Maxis, một lời cảm ơn chân thành đến tất cả người chơi The Sims đã tham gia vào việc tạo ra Gói Đồ Dùng này. Sự hợp tác này được truyền cảm hứng từ phản hồi của bạn, và The Sims™ 4 Laundry Day Stuff đã trở thành hiện thực nhờ những người chơi như bạn. \n\nChúng tôi hy vọng bạn sẽ thích chơi nó nhiều như chúng tôi đã thích chia sẻ quá trình phát triển với bạn.</Text>
  <Text Key="77E61DBA">The Sims™ 4 Laundry Day Stuff Pack © 2017 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="D0CC991D">“Time”\nTrình diễn bởi The Night Cafe\nSáng tác bởi Sean Christopher Martin, Joshua George Francis Higgins, Arran Rory O’Connell-Whittle và Carl John Dillon\nXuất bản và Thu âm theo thỏa thuận với Hidden Track Music</Text>
  <Text Key="999BA33F">“We Have Love”\nTrình diễn bởi Panama\nSáng tác bởi Jarrah Douglas McCleary\nXuất bản bởi Future Classic Pty Ltd. (ASCAP) do Kobalt Songs Publishing quản lý\nThu âm nhờ Future Classic theo thỏa thuận với Hidden Track Music</Text>
  <Text Key="9A9BA4A8">"Day Two"\nTrình diễn bởi Lemaitre\nSáng tác bởi Ketil Jansen và Ulrik Lund và Markus Ekrem Neby\nXuất bản theo thỏa thuận với Hidden Track Music và Soroka Music Ltd.\nThu âm nhờ Astralwerks/Capitol Records theo giấy phép với Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="2F0C33D4">“When We Are Alone”\nTrình diễn bởi Sonia Leigh\nSáng tác bởi Sonia Leigh và Danny Myrick\nXuất bản bởi Willing To Fly (BMI) và Round Hill Works (BMI)/Music From Riding Songs (BMI)\nThu âm nhờ Sonia Leigh</Text>
  <Text Key="3C12B969">“Money”\nTrình diễn bởi That Poppy\nSản xuất bởi Tommy English\nSáng tác bởi Tommy English, Moriah Pereira, Simon Wilcox, Tom Schleiter và Corey Mixter\nXuất bản bởi One One Nine Five Publishing (BMI), EMI Blackwood Music, Inc. (BMI), Stellar Songs Limited, Dames Booze and Chains (BMI), Powerteam Tom Songs and These Are Pulse Songs (BMI) và Titanic Sinclair Publishing (ASCAP)\nThu âm nhờ Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="3B12B7FC">“Crazy Beautiful”\nTrình diễn bởi Skylar Stecker\nSáng tác bởi Shuko (Christopher Bass), Freedom (Fridolin Walcher), Georgia Overton và Melody N. Hernandez\nXuất bản bởi Because Editions / Songs of SMP / Songs Music Publishing, BMG Platinum Songs o/b/o itself Primary Wave Beats (BMI), Georgia Ku Music (BMI) và Melody Hernandez (ASCAP) do Primary Wave Entertainment quản lý\nThu âm nhờ Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="3A12B653">“No One Else”\nTrình diễn bởi Isac Elliot\nSáng tác bởi Georgia Overton và Charles Stephens III\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs o/b/o itself, Primary Wave Beats (BMI), Georgie Ku Music (BMI) và CS 3rd Music Publishing do Spirit Two Music, Inc. quản lý\nThu âm nhờ Sony Music Finland theo thỏa thuận với Sony Music Licensing</Text>
  <Text Key="3912B426">“Side Effects”\nTrình diễn bởi The Heydaze\nSáng tác bởi Jesse Finkelstein, Alexander Glantz, Andrew Spelman, Andrew Underberg, Brian Lee, Daniel Kyriakides và Andrew Bolooki\nXuất bản bởi Freesolo Entertainment Songs / Sony/ATV Songs (BMI), Briyunlee Songs / Songs Music Publishing (BMI) Wonderberg Music (BMI) và Big Deal Beats / Hold The Dog / Mega House Music (BMI)\nTất cả Quyền do Words &amp; Music và Bolooki Music quản lý\nThu âm nhờ Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="6D577A18">The Sims™ 4 Romantic Garden Stuff Pack © 2016 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="20E4CFA4">Syrus "Stand"\nSáng tác và thu âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="BC9848F5">The Sims™ 4 Movie Hangout Stuff Pack © 2015 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="15A95996">The Sims™ 4 Spooky Stuff Pack © 2015 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="8C32FAD0">Giám đốc Người Tạo Mô Hình Đối Tượng Ngoài - Perfect Patio Stuff</Text>
  <Text Key="6AC8554E">Giám đốc Người Tạo Mô Hình Đối Tượng - Perfect Patio Stuff</Text>
  <Text Key="035E7013">Quản Lý SONAR</Text>
  <Text Key="0A6F1201">Kỹ Sư Phần Mềm III</Text>
  <Text Key="9183C4F8">Kỹ Sư Phần Mềm II</Text>
  <Text Key="AFE40799">Mạng Xã Hội</Text>
  <Text Key="77C418D3">Giám đốc Sản Phẩm Game Cấp Cao</Text>
  <Text Key="83C98B04">Skywalker Sound</Text>
  <Text Key="58C37419">Kỹ Sư Máy Chủ</Text>
  <Text Key="713FA2F3">Các Kỹ Sư Máy Chủ</Text>
  <Text Key="B53E182C">Giám đốc Giọng Nói Cấp Cao</Text>
  <Text Key="2C64B7A8">Nhà Sản Xuất Cấp Cao</Text>
  <Text Key="F0E6B815">Các Nhà Sản Xuất Cấp Cao</Text>
  <Text Key="4E6261DF">Các Quản Lý Cấp Cao Nhân Sự</Text>
  <Text Key="F6AC1035">Quản Lý Nhân Sự Cấp Cao</Text>
  <Text Key="F55DC4B1">Phó Giám đốc Cấp Cao II</Text>
  <Text Key="5F217513">Các Nghệ Sĩ Môi Trường Cấp Cao</Text>
  <Text Key="A8EFADDB">Giám đốc Thiết Kế Cấp Cao</Text>
