  <Text Key="DB17854C">&lt;font color='#510061'&gt;Một Cuộc Gặp Gỡ Đầy Thích Thú&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="4E927D4D">(Từ Khi Nhìn Thấy Một Sim Hấp Dẫn)</Text>
  <Text Key="5EC6E1D3">{0.SimFirstName} đã có cặp mắt được chiều chuộng bởi một cảnh tượng thực sự tuyệt vời khi một Sim đặc biệt hấp dẫn vừa bước vào tầm mắt của {M0.him}{F0.her}. Mẫu người tuyệt vời này giờ đã chiếm toàn bộ sự chú ý của {0.SimFirstName} khi {M0.he}{F0.she} cố gắng lấy lại cái hàm dưới khỏi mặt đất. Có những khoảnh khắc khiến tim đập thình thịch nhưng khoảnh khắc này thì ĐỨNG TIM!</Text>
  <Text Key="BD865E7A">&lt;font color='#510061'&gt;Kỷ Niệm Hấp Dẫn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="5B01FF54">(Từ Giấc Mơ Về Những Sim Hấp Dẫn)</Text>
  <Text Key="D8A675FD">(Từ Suy Nghĩ Về Những Sim Hấp Dẫn)</Text>
  <Text Key="F3DB1675">Tâm trí của {0.SimFirstName} tràn ngập ký ức về một Sim đặc biệt. Tất cả những phẩm chất đã mang lại niềm vui cho đôi mắt của {M0.him}{F0.her} đã khiến {M0.him}{F0.her} khó có thể nghĩ về bất cứ điều gì khác.</Text>
  <Text Key="F5F98B2B">&lt;font color='#510061'&gt;Tình Yêu Cháy Bỏng Honka Honka&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="9FA3DE3C">(Từ Giấc Mơ Về Vợ/Chồng)</Text>
  <Text Key="28395403">(Từ Suy Nghĩ Về Vợ/Chồng)</Text>
  <Text Key="A2CEB3DA">{0.SimFirstName} bỗng thấy {0.SimPronounReflexive} khao khát một người đặc biệt, người bạn đời yêu quý của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} đã trúng số trong lĩnh vực tình yêu, không có ai phù hợp với những mong muốn của {M0.him}{F0.her} hơn người bạn đời yêu thương của {M0.him}{F0.her}. Chỉ nghĩ đến họ thôi cũng khiến {0.SimFirstName} khao khát sự hiện diện của họ. Một niềm khao khát cháy bỏng để ôm ấp và yêu thương Sim này, kẻ đã chiếm trọn trái tim của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="BBD6E60D">&lt;font color='#510061'&gt;Theo Dõi Một Con Mồi Hấp Dẫn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="F01E32FF">{0.SimFirstName} đã chú ý đến một người hấp dẫn và hy vọng họ cũng sẽ cảm thấy quan tâm đến {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="B4623C9F">Cảnh Báo Sức Hút!</Text>
  <Text Key="0ABFD515">Ồ, một Sim tuyệt vời! {0.SimName} vừa dừng lại những gì {M0.he}{F0.she} đang suy nghĩ trong chốc lát và bắt gặp bản thân đang nhìn chằm chằm vào {1.SimName}. {M1.That man}{F1.That woman} có quá nhiều phẩm chất khiến trái tim của {0.SimFirstName} đập nhanh như đang chạy marathon xuyên lục địa. Những đặc điểm {M1.handsome}{F1.beautiful} của {M1.him}{F1.her} đáp ứng ngay lập tức những mong muốn của {0.SimFirstName} đến mức cứ như thể kẻ tạo ra một Sim như vậy đã điêu khắc {1.SimPronounObjective} đặc biệt cho {0.SimFirstName}.\n\nGiờ chỉ còn việc nâng cái hàm lên và tập can đảm để nói chuyện với một {M1.Adonis}{F1.Aphrodite} như vậy. Hy vọng {1.SimFirstName} sẽ đủ tốt bụng để đáp lại tình cảm của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="06E2FDF2">Mơ Mộng Về Cái Nóng</Text>
  <Text Key="BD3AD724">Đầu của {0.SimFirstName} nhớ đến {1.SimName} một cách thân thương khi những ký ức về {1.SimPronounObjective} bắt đầu lấp đầy tâm trí của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Công việc đang ở tay chỉ còn là suy nghĩ phụ khi những phẩm chất của {1.SimFirstName} hiện lên như những tiếng vang mạnh mẽ mang lại cho {0.SimFirstName} những khoảnh khắc vui sướng dữ dội. Cuộc gặp gỡ lần trước của họ quá ngắn ngủi và giờ {0.SimFirstName} khát khao được gặp lại hơn. Khi cơ hội gặp gỡ {1.SimFirstName} đến, nó sẽ không đến sớm hơn sao?\n\nNhững Sim như thế này nên được trân trọng, không có nhiều kẻ như vậy ngoài kia và đó là một cú hích may mắn hay thậm chí một phép màu đã cho phép {0.SimFirstName} gặp được một người đáp ứng quá nhiều ước muốn và khao khát của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="3C65B0E3">Mơ Mộng Nồng Nàn</Text>
  <Text Key="C37C341D">Những giấc mơ của {0.SimFirstName} đưa {0.SimPronounObjective} đến trạng thái Niết Bàn khi {M0.he}{F0.she} nhớ lại những khoảnh khắc quý giá bên {1.SimName}. Nó gần như phi thực tế, sinh vật quyến rũ này săn đuổi {0.SimPronounObjective} khi {M0.he}{F0.she} chìm vào giấc ngủ. Làm sao một người hoàn hảo đến vậy cho {M0.him}{F0.her} lại có thể tồn tại?\n\nMặc dù vẫn chưa chắc chắn, có một bằng chứng sẽ sớm làm sáng tỏ sự thật cho {0.SimFirstName}, sự hiện diện của {1.SimFirstName} trong tâm trí {M0.him}{F0.her} - {M1.người bước đi tự tin}{F1.người nhảy múa duyên dáng} - vẫn chỉ là một sự so sánh mờ nhạt so với thứ thực sự. Hạnh phúc từ việc nhìn thấy và thậm chí chạm vào {1.SimName} có xác thịt này lấn át niềm vui mà giấc mơ này có thể mang lại.</Text>
  <Text Key="D5D5CCB9">Sùng Bái Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="9E0A17F0">Người ta nói tia chớp không bao giờ đánh vào cùng một nơi hai lần. Nói điều đó với {0.SimFirstName} đi, {M0.he}{F0.she} đã tìm thấy Sim trong giấc mơ của {M0.him}{F0.her} và nhờ một phép màu, còn kết hôn với {1.SimPronounObjective} nữa.\n\nCó những lúc như thế này {0.SimFirstName} thích nhắc {0.SimPronounReflexive} xem {M0.he}{F0.she} may mắn đến mức nào khi kết hôn với một {M1.anh chàng đẹp trai}{F1.nữ thần} quyến rũ như {1.SimName}. Khả năng được yêu thương và được yêu thương bởi một sinh vật cuốn hút như vậy mang lại niềm vui khó tả cho trái tim của {M0.him}{F0.her} và sự hấp dẫn {M0.he}{F0.she} dành cho người bạn đời yêu quý vẫn kéo dài như ngọn lửa bất diệt ngay cả bây giờ.</Text>
  <Text Key="3FD5954C">Giấc Mơ Của Trái Tim</Text>
  <Text Key="B5A6AFE3">Đó là những giấc mơ {0.SimFirstName} không bao giờ muốn thức dậy. Trong đó chỉ có một điểm tập trung, một yếu tố thấm khắp mọi suy nghĩ trong tâm trí của {M0.him}{F0.her} và đó là {1.SimName}.\n\nMột sự hiện diện kỳ diệu như vậy khiến {0.SimFirstName} hoàn toàn mê hoặc khi {M0.he}{F0.she} từ bỏ mọi suy nghĩ khác để chiêm ngưỡng từng đặc điểm, từng đường nét và sắc thái của {M1.his}{F1.her} cơ thể và từng chi tiết có thể nhận ra khiến Sim đầy thích thú này trở nên độc nhất. {0.SimFirstName} tuyệt đối trân trọng những yếu tố đó và khi giấc mơ tiếp diễn, {M0.he}{F0.she} càng trở nên say mê hơn với Sim đã đánh cắp cả tâm trí và trái tim của {M0.him}{F0.her}.\n\nCuối cùng, chỉ có một lý do khiến {M0.him}{F0.her} cân nhắc việc thức dậy, và đó là {1.SimName} thực sự đang chờ {M0.him}{F0.her} ở phía bên kia.</Text>
  <Text Key="A8A76A74">{0.SimName} đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="D176CAC7">Chấp Nhận Sự Tiến Công Của {M0.Him}{F0.Her}</Text>
  <Text Key="AE0DAB81">Bỏ Qua {0.SimPronounObjective|xxUpper}</Text>
  <Text Key="114B7787">--------- Cái Nhìn Gợi Ý Sức Hút ---------</Text>
  <Text Key="897B86FB">Cái Nhìn Gợi Ý</Text>
  <Text Key="C5BFD631">{0.SimFirstName} đã nhận thấy ánh mắt của {1.SimFirstName} dừng lại trên {M0.him}{F0.her} ngày càng nhiều. Có một sự mãnh liệt trong cái nhìn chằm chằm đó và với sự chú ý dành trọn cho {M0.him}{F0.her}, đây có thể là cơ hội để đưa mọi thứ theo hướng thân mật hơn.\n\n{0.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;chấp nhận&lt;/b&gt; sự tiến công của {1.SimFirstName} hay &lt;b&gt;bỏ qua&lt;/b&gt; {1.SimPronounObjective}?</Text>
  <Text Key="7CF252ED">{0.SimFirstName} có ấn tượng rằng một Sim khác đang dán mắt thẳng vào {0.SimPronounObjective}. Với ánh lấp lánh trong mắt, rõ ràng {1.SimFirstName} có một sự quan tâm mạnh mẽ đối với {0.SimFirstName}.\n\nNếu {0.SimFirstName} cố gắng đẩy mọi thứ lên một mức độ thân mật hơn, {M0.he}{F0.she} có thể có cơ hội thành công tốt.\n\n{0.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;chấp nhận&lt;/b&gt; sự tiến công của {1.SimFirstName} hay &lt;b&gt;bỏ qua&lt;/b&gt; {1.SimPronounObjective}?</Text>
  <Text Key="85818E4B">{0.SimFirstName} đã chấp nhận sự tiến công của {1.SimFirstName}. {1.SimPronounSubjective|xxUpper} trông hào hứng, mong chờ cơ hội trải nghiệm một khoảnh khắc đam mê với {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} có thể làm bất cứ điều gì {M0.he}{F0.she} muốn với {1.SimPronounObjective} trong vài giờ tới.</Text>
  <Text Key="C03EBEC1">{0.SimFirstName} đã bỏ qua sự tiến công của {1.SimFirstName}. {1.SimPronounSubjective|xxUpper} không nên làm phiền {0.SimPronounObjective} với những trò đùa của {1.SimPronounPossessiveDependent} nữa.</Text>
  <Text Key="668CEF72">Bây giờ trả lời thì hơi muộn rồi.</Text>
  <Text Key="D3B21821">--------- Cuộc Trò Chuyện Về Sức Hút ---------</Text>
  <Text Key="2CB701C8">(Từ Khi Nói Chuyện Với Sim Hấp Dẫn)</Text>
  <Text Key="C106875E">&lt;font color='#510061'&gt;Nhưng... Mông&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="92A49B9E">Thật đáng tiếc khi xã hội quyết định rằng khi bạn nói chuyện với ai đó thì nên đối mặt nhau. Ít nhất đó là điều {0.SimFirstName} nghĩ sau khi {M0.he}{F0.she} chú ý đến hình dáng mông rất hấp dẫn của người đang trò chuyện cùng {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="9A820898">&lt;font color='#510061'&gt;Bộ Ngực Từ Tính&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D7AE1A4E">Tại sao người trò chuyện cùng {0.SimFirstName} lại có bộ ngực thu hút ánh nhìn như vậy, và tại sao {0.SimFirstName} không thể ngừng {0.SimPronounReflexive} cố gắng liếc nhìn chúng?!</Text>
  <Text Key="F679E0F6">&lt;font color='#510061'&gt;Bạn Tập Thể Hình Phải Không?&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="AB395446">Sim đó có cơ bắp thật đẹp... đẹp đến mức {0.SimFirstName} không thể ngừng cố gắng nhìn chúng.</Text>
  <Text Key="B77322D0">--------- Những Gợi Ý Về Sức Hút ---------</Text>
  <Text Key="57B90532">Những Gợi Ý Về Sức Hút</Text>
  <Text Key="71ACD5B0">Ồ, điều đó có thể diễn ra tốt hơn. Nghe có vẻ như {1.SimName} không đánh giá cao việc {0.SimFirstName} hỏi về sở thích của {M1.him}{F1.her}.</Text>
  <Text Key="9C1754A3">Sau vài khoảnh khắc im lặng ngắn ngủi, {1.SimName} bày tỏ rằng {M1.he}{F1.she} không có bất cứ điều đáng chú ý nào để nói có thể làm {0.SimFirstName} hài lòng. Có lẽ {0.SimFirstName} đã đủ hấp dẫn trong mắt {1.SimFirstName} rồi.</Text>
  <Text Key="CDAB27C2">Ồ, điều đó không hữu ích chút nào. Sau khi hỏi {1.SimName} về {2.SimName}, người ta thấy rằng {M1.he}{F1.she} thực sự không biết bất cứ điều gì về sở thích của {2.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A0AE2EC5">Tôi sẽ không nói cho bạn bất cứ điều gì về {2.SimName}.</Text>
  <Text Key="719F72D1">Quan Sát Sức Hút</Text>
  <Text Key="EAC713CA">Sau khi {0.SimFirstName} quan sát xong phòng để tìm những khuôn mặt hấp dẫn, {M0.he}{F0.she} chú ý đến một khuôn mặt khiến {M0.his}{F0.her} quan tâm.\n\nTìm những trái tim đập để nhận biết sự hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="2080E0CD">Sau khi {0.SimFirstName} quan sát xong phòng để tìm những khuôn mặt hấp dẫn, {M0.he}{F0.she} chú ý đến vài khuôn mặt khiến {M0.his}{F0.her} quan tâm.\n\nTìm những trái tim đập để nhận biết sự hấp dẫn.</Text>
