  <Text Key="E3ED330E">Bướm trong bụng</Text>
  <Text Key="A5DBA1B7">{0.SimFirstName} có bướm trong bụng {0.SimPronounPossessiveDependent}... Thật sự!</Text>
  <Text Key="10AB8F77">(Từ Thủ công Giấy tò he)</Text>
  <Text Key="C1AAE15C">Bàn tay Dính keo</Text>
  <Text Key="0263BCD9">{0.SimFirstName} không phải là người lành nghề nhất về Thủ công Giấy, và giờ đây đôi bàn tay {0.SimPronounPossessiveDependent} đã sa vào bẫy keo dính!</Text>
  <Text Key="23761704">(Từ Gấp giấy Origami)</Text>
  <Text Key="F2297EAF">Cắt giấy</Text>
  <Text Key="C5F0A560">Tấm giấy đã cố gắng tấn công mạng sống của {0.SimFirstName}! May mắn thay, tấm giấy nhỏ bé kiên cường đó chỉ làm được 0.01% sát thương...</Text>
  <Text Key="62B037A5">Đảm bảo Đồ giấy Chất lượng Kém</Text>
  <Text Key="3200C487">Đảm bảo Đồ giấy Chất lượng Xuất sắc</Text>
  <Text Key="066050D3">Đảm bảo Đồ giấy Chất lượng Kiệt tác</Text>
  <Text Key="FC6D03A3">(Từ bị Từ chối khi Tặng quà Đồ giấy)</Text>
  <Text Key="980CA9D0">Đồ thủ công Không được Trân trọng</Text>
  <Text Key="95D55035">Đau quá. {0.SimFirstName} đã bỏ công sức và tâm huyết vào món đồ đó. Không phải &lt;i&gt;bất kỳ&lt;/i&gt; món quà nào bị từ chối... mà là món quà &lt;i&gt;làm thủ công&lt;/i&gt;. Sự từ chối khiến {0.SimFirstName} cảm thấy bị xúc phạm cá nhân.</Text>
  <Text Key="60436CEF">(Từ được Tặng một Sáng tạo Đồ giấy)</Text>
  <Text Key="66A04B74">Làm với Tâm huyết</Text>
  <Text Key="24294C41">Món quà thật ý nghĩa! {0.SimFirstName} có thể nhận ra món đồ giấy này được làm thủ công và có sự đầu tư công sức vào việc tạo ra nó.</Text>
  <Text Key="0A90A609">(Từ Tặng một Sáng tạo Đồ giấy)</Text>
  <Text Key="FEF14C3A">Đồ thủ công Được Trân trọng</Text>
  <Text Key="AEB3F65B">{0.SimFirstName} đã bỏ công sức vào thiết kế và chế tạo món đồ giấy đó, và trong suốt quá trình làm, {0.SimPronounSubject} luôn nghĩ đến một người đặc biệt. Cảm giác thật tuyệt khi món quà được trân trọng.</Text>
  <Text Key="6E3BFC9D">(Từ Thủ công Giấy)</Text>
  <Text Key="59F761C6">Thủ công Giấy</Text>
  <Text Key="B25DFB1F">&lt;I&gt;Thủ công Giấy, Thủ công Giấy, cắt gấp rồi sẽ nhúng nó vào chút phép màu. Thủ công Giấy, đó là thứ tôi sẽ làm, Thủ công Giáyyyyyyy...&lt;/I&gt;</Text>
  <Text Key="CBEAF9B3">Rất Không Hài lòng</Text>
  <Text Key="CA012AE6">Rất Hài lòng</Text>
  <Text Key="7F4C8257">Không Hài lòng</Text>
  <Text Key="27815D7A">Hài lòng</Text>
  <Text Key="D5806809">Trung lập</Text>
  <Text Key="76961269">Hương vị chua chua đặc biệt đó là 100% hữu cơ, lọc nguyên chất từ sự ứ đọng. Giờ với tất cả các phụ gia tự nhiên!</Text>
  <Text Key="13BEE912">Những kẻ phủ nhận nỗi Sợ hãi về Bể bơi &lt;i&gt;thuận tiện&lt;/i&gt; bỏ qua những cảnh tượng kinh hoàng hàng ngày của trải nghiệm 'bể bơi'. Clo, rãnh nước tràn đầy, những sắc xanh lơ không tự nhiên, và &lt;b&gt;tệ nhất trong số đó&lt;/b&gt; là vấp phải những băng dính ướt sũng nổi trên mặt nước...</Text>
  <Text Key="9DD4DE8E">Thủy... KHÔNG!</Text>
  <Text Key="1F22C837">Nước trông sâu... &lt;i&gt;sâu không thể lường được.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5AA8877C">Ái chà! Con Cá ngựa Charley này không đùa đâu. Nhưng làm sao vừa bơi lội VỪA duỗi người được?</Text>
  <Text Key="5B481440">Chuột rút!</Text>
  <Text Key="9187B245">Ái chà! Ái chà! Ái chà! Đó là chuột rút... Có thể là do {0.SimFirstName} đã ăn thứ gì đó chăng?</Text>
  <Text Key="C10CB887">Nuốt Nước</Text>
  <Text Key="3224D768">Hức! {0.SimFirstName} lên để lấy không khí nhưng lại kết thúc bằng một miệng đầy nước!</Text>
  <Text Key="F4428C49">Cơn Lạnh Đột ngột</Text>
  <Text Key="848A6C96">Một điểm lạnh đột ngột trong nước nhanh chóng bao trùm lấy {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="572FA940">Ngập Nước</Text>
  <Text Key="4022C945">Nước vào mắt! Vào mũi! Vào miệng! Có lẽ {0.SimFirstName} đang cố gắng &lt;b&gt;KHÔNG&lt;/b&gt; làm {F0.her}{M0.his} tóc ướt! Thật là một sự liều lĩnh của một vài Sim, vung nước tung tóe như một con hà mã trong ngày sinh nhật. </Text>
  <Text Key="6A69B342">Thiếu thứ gì đó?</Text>
  <Text Key="F254B793">{0.SimFirstName} đang bơi lội bình thường thì—&lt;i&gt;ối dào&lt;/i&gt;! Áo tắm của {F0.her}{M0.his} đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="9F80FEA4">Nước Ngốc nghếch</Text>
  <Text Key="CB5C2851">Những con sóng vui nhộn sẽ bắt được {0.SimFirstName}! Chúng thích chơi trò bắt bóng lắm. </Text>
  <Text Key="E977FC49">Đau nhức</Text>
  <Text Key="542F3C96">Các cơ bắp này đau nhức sau khi tập luyện. Tốt hơn nên để chúng nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="0EEF2AB4">Mệt Mỏi Khủng khiếp</Text>
  <Text Key="B5B3A481">Các Sim lười biếng ghét hoạt động. Ngay cả việc nhặt remote cũng dẫn đến quá tải.</Text>
  <Text Key="CFEC40CF">Đỏ bừng</Text>
