  <Text Key="CB1D9E11">Tạo ra những kỷ niệm và thắp lên ngọn lửa tình bạn với tư cách là một Đứa trẻ! \n\nTình bạn được hàn gắn, tình yêu nở hoa, sự từ chối hay đau khổ. Đối mặt với nỗi lo âu tuổi teen bằng cách đẩy câu chuyện tiếp tục, nơi các mối quan hệ được thử thách và những mối liên kết sâu sắc hơn có thể hình thành.</Text>
  <Text Key="D245A0EA">Tại sao người ngoài hành tinh lại cần Simoleons?</Text>
  <Text Key="311F10BA">Người Ngoài Hành Tinh Đã Đánh Cắp Bố Mẹ Tôi</Text>
  <Text Key="92B19FDB">Một Thiếu niên cần chăm sóc em trai/em gái sau khi bố mẹ, và cả ví tiền gia đình, bị người ngoài hành tinh bắt cóc. May mắn thay, người ngoài hành tinh đã để lại một tờ giấy: bố mẹ sẽ được trả lại cho chúng khi cả hai đứa trẻ nâng cao được điểm số, và một ít Simoleons.\n\nLiệu Thiếu niên này có đủ sức đón nhận thử thách vừa nuôi em, vừa kiếm tiền cho người ngoài hành tinh không?</Text>
  <Text Key="DD681F07">Cố Vấn &amp; Đọc Nhanh</Text>
  <Text Key="2855978D">Đã Lớn Lên</Text>
  <Text Key="1EDCBB09">Đứa trẻ Sim có sinh nhật và trở thành Thiếu niên</Text>
  <Text Key="B4C56FD3">Sim Thiếu niên có sinh nhật và trở thành Thanh niên</Text>
  <Text Key="8654C7A8">Cứu Bố Mẹ</Text>
  <Text Key="C6BC03C4">Kiếm Tiền và Nuôi Đứa Trẻ Trước Khi Lớn Lên</Text>
  <Text Key="6FB15ED2">Điểm Hài Lòng</Text>
  <Text Key="EFF74929">{0.String}</Text>
  <Text Key="6D28A1A9">May mắn không liên quan gì đến việc đầu bếp này "cháy" đến thế...</Text>
  <Text Key="09F8831F">Đầu Bếp Xui Xẻo</Text>
  <Text Key="3C0A7C62">Một Sim chắc chắn rằng số phận mình là trở thành đầu bếp nổi tiếng thế giới. Chỉ có một vấn đề nhỏ: Sim này có xu hướng gây cháy khi nấu ăn cao hơn hẳn mọi người. Liệu bạn có thể chinh phục đỉnh cao ẩm thực, hay sẽ kết thúc trong ngọn lửa?</Text>
  <Text Key="33DFC4B7">Thức Uống An Toàn Hơn</Text>
  <Text Key="750169CF">Sim trở thành Pha Chế Viên Nổi Tiếng, một lựa chọn an toàn hơn</Text>
  <Text Key="7F82B2BF">Không Sợ Hỏa Hoạn</Text>
  <Text Key="450AAF57">Sim trở thành Đầu Bếp Nổi Tiếng, bất chấp nguy hiểm</Text>
  <Text Key="9F9C0529">Cặp Đôi Quyền Lực</Text>
  <Text Key="CE2B7870">Một cặp vợ chồng làm trong lĩnh vực kinh doanh đang có một cuộc cá cược thân thiện về ai sẽ trở thành Giám đốc điều hành (CEO) trước. Liệu hôn nhân của họ có tồn tại trước sự cạnh tranh khốc liệt? Họ có thể dành chỗ trong cuộc sống bận rộn cho nhiều hơn tham vọng không?\n</Text>
  <Text Key="33B970F6">Căn nhà này là một bể cá mập! Ai sẽ là người bơi nhanh nhất lên đỉnh và trở thành CEO?</Text>
  <Text Key="D58FE3DE">Hợp Đồng Bị Chấm Dứt</Text>
  <Text Key="DADBBDCF">Một Sim là CEO nhưng cặp đôi không còn là vợ chồng</Text>
  <Text Key="0419D50E">Đối Tác Đầu Tư</Text>
  <Text Key="11C53E3F">Một Sim là CEO, vẫn còn hôn nhân, và là Đồng Tâm Hồn với vợ/chồng</Text>
  <Text Key="3CA8F20E">Một Sim là CEO, vẫn còn hôn nhân, nhưng không phải là Đồng Tâm Hồn với vợ/chồng</Text>
  <Text Key="3929633D">Tiếp tục cuộc hành trình bằng cách thu thập Đậu Thần từ các gói hạt giống Cây Hiếm. Chăm sóc cây của bạn, và bạn sẽ sớm khám phá Trái Cấm ẩn trong các cành cây. Hành trình chỉ vừa bắt đầu...hãy đón nhận phép màu của thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="599015A2">Bạn đã bước lên một hành trình kỳ diệu, khám phá những bí ẩn của thế giới PlantSims. Mỗi bước chân đưa bạn gần hơn đến những bí mật ẩn giấu của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="11D53ADF">Hãy tìm kiếm Đậu Thần, vì chúng sẽ đánh thức những bí mật bên trong.</Text>
  <Text Key="ECBF73DC">Tiếp tục khám phá sâu hơn vào thế giới PlantSims... Khám phá bí mật về mối liên hệ độc nhất của họ với thiên nhiên và tìm hiểu phép màu nằm trong rễ cây.</Text>
  <Text Key="7BD48539">Cảm ơn bạn đã đón nhận hành trình, kỹ năng của bạn đã mở khóa những kỳ quan ẩn giấu và thắp lại ngọn lửa phép màu bên trong.</Text>
  <Text Key="CB73200A">Gió đã dẫn bạn đến khoảnh khắc này. Bạn sẽ cần thành thạo Kỹ năng Thủ công để mở khóa những bí mật chờ đón.</Text>
  <Text Key="DBF3600A">Hãy cân nhắc rèn luyện Kỹ năng Thủ công, vì những thử thách lớn hơn đang chờ đón.</Text>
  <Text Key="0E572A37">Mang thiên nhiên vào trong nhà tạo nên một nơi trú ẩn yên tĩnh, nhưng hành trình vẫn tiếp tục. Gió thì thầm về những bí mật sắp được tiết lộ...hãy chuẩn bị để biết chân lý mà nó mang lại.</Text>
  <Text Key="2E259F98">Hãy đón nhận lời kêu gọi tạo tác và lắng nghe, để những âm thanh dịu dàng của thiên nhiên xoa dịu tinh thần Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="39F87C9B">Con đường này có thể dẫn đến đâu, và điều gì đang chờ đón khi bạn đào sâu hơn vào điều chưa biết?</Text>
  <Text Key="6DF15A18">Những manh mối ở công viên thực sự "cóc kêu", nhưng một bí ẩn sâu hơn vẫn còn. Hang động chứa đựng những bí mật chưa kể, nhưng lời cảnh báo của trái đất vang vọng trong tâm trí bạn.</Text>
  <Text Key="07BCDB25">Hãy theo làn gió quyến rũ khi nó mời gọi bạn khám phá những hang động bí ẩn và tìm thấy những kỳ quan nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="9242546F">Tiếp tục đắm mình trong thế giới tự nhiên, tạo tác và kết nối với các nguyên tố.</Text>
  <Text Key="51A2C61C">Không gian ngoài trời mang lại vòng ôm dịu dàng, kéo Sim của bạn gần hơn đến bí mật của thiên nhiên. Hành trình còn xa mới kết thúc.</Text>
  <Text Key="0C2E1319">Hãy đón nhận các nguyên tố, và để tiếng gọi dịu dàng của thiên nhiên dẫn bạn đến sự tĩnh lặng bất ngờ.</Text>
  <Text Key="F9DEB982">Những bí mật đang chờ được giải mã trên con đường thực sự của gió.</Text>
  <Text Key="FFBA0B6F">Cây cối giữ những bí ẩn của nó, nhưng Foundry Cove không phải là điểm đến cuối cùng. Dù tiếng gầm của mặt đất cảnh báo về những mối đe dọa ẩn giấu, những tiếng thì thầm vẫn thúc giục bạn tiến lên, khuyến khích bạn tin tưởng vào làn gió.</Text>
  <Text Key="61D41360">Khi bí ẩn của thiên nhiên sâu sắc hơn, gió dường như dẫn bạn đến những sự kiện chờ đón dưới ánh sao.</Text>
  <Text Key="4691B700">Hãy tiếp tục rèn luyện Kỹ năng Thủ công và đón nhận không gian ngoài trời. Những bí mật của thiên nhiên kiên nhẫn, nhưng chúng đang chờ sự trở lại của bạn.</Text>
  <Text Key="27DC720D">Những tiếng thì thầm dệt nên một tấm thảm mê hoặc. Những chân lý nào đang l悬 trong tầm với, chờ được tiết lộ?</Text>
  <Text Key="8A3DAD8E">Tiếng gọi của thiên nhiên trở nên mạnh mẽ hơn, thúc giục Sim của bạn tận dụng kỹ năng và khám phá những con đường mới.</Text>
  <Text Key="9C51EDD5">Hành trình này sẽ đưa bạn đi xa đến đâu trong bí ẩn của thiên nhiên?</Text>
  <Text Key="9701A25A">Gió mang theo một giai điệu của bí mật, như thể đang cố gắng truyền tải một chân lý ẩn giấu.</Text>
