  <Text Key="F3608B39">Ở Lại với Giấy</Text>
  <Text Key="C00A19B3">Đi Điện Tử</Text>
  <Text Key="DE8C9E53">{0.SimFirstName} ấn tai nghe và cố tập trung, nhưng một người hâm mộ quá phấn khích đâm vào {0.SimPronounObjective} và làm đổ "N-ergy Drynk" lên bàn phím. Ảnh về cuộc ẩu đả sau đó nhanh chóng lan truyền như virus, điều này không giúp gì nhiều cho danh tiếng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="6489F0BA">Tuyệt vời! {0.SimFirstName} có một bài thuyết trình tuyệt vời. Giá như đối tác có nghe thấy! Sau một vòng cảm ơn và bắt tay, {0.SimFirstName} được cho về, không được gì thêm từ thời gian của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="45008BB4">Đúng rồi! {0.SimFirstName} lắp lại hệ thống kịp thời cho giải đấu. Những ngón tay của {M0.him}{F0.her} lướt qua chuột và bàn phím với độ chính xác chết người, kiếm được hàng ngàn Simoleon tiền thưởng và một hợp đồng phát trực tiếp.</Text>
  <Text Key="560CCF4B">Ban đầu không ai trả lời, cho đến khi thực tập sinh mới dịch màn hình để {0.SimFirstName} nhìn thấy. Đúng là một bức ảnh chỉnh sửa, nhưng người đàn ông cầm rìu đột biến không phải là {0.SimFirstName}. Đó là sếp của {M0.him}{F0.her}, điều này dễ dàng để cười cợt.</Text>
  <Text Key="5B0FD03D">Ố! Ai ngờ sốt rét do nước bẩn thực ra là một biến chứng của sốt rét? Rõ ràng, công ty mà {0.SimFirstName} được mời nói chuyện biết điều đó. Rốt cuộc, đó là một công ty truyền thông, đầy các phóng viên sống để tìm ra sự thật. {0.SimFirstName} bị tấn công trực tuyến, nhưng ít nhất {M0.he}{F0.she} có thể để mọi thứ lắng xuống trong khi {M0.he’s}{F0.she’s} đang ở kỳ nghỉ dưỡng.</Text>
  <Text Key="41EC9552">Vui vẻ bỏ qua tất cả email đến, {0.SimFirstName} vẫn hoàn thành được nhiều công việc. Thật không may, không công việc nào trong số đó là công việc ưu tiên cao mà đội sản xuất đang cố gắng giao cho {M0.him}{F0.her}. Giờ đội sẽ phải vội vàng để chuẩn bị một bản demo quan trọng!</Text>
  <Text Key="69A3C2F4">{0.SimFirstName} đã làm bài tập về nhà của {M0.him}{F0.her} và điều đó thể hiện! Ngạc nhiên nhưng vui vẻ vì sự chú ý, đối tác để điện thoại xuống và bắt đầu hỏi {0.SimFirstName}, tạo cơ hội để {0.SimFirstName} thể hiện tư duy của {M0.him}{F0.her} và đảm bảo được một ít vốn khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="C97B4DDF">Có vẻ như người yêu cũ vẫn đầy lửa. Đến khi quản lý của {0.SimFirstName} nhấc máy, anh ta nhận được một trận chửi bới dữ dội, mà anh ta nhẹ nhàng chuyển tiếp cho {0.SimFirstName}. Đó chắc chắn là cuộc gọi dịch vụ tồi tệ nhất trong sự nghiệp của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="345CE0D5">Chả có cơ gì tìm thấy ai trong thiên đường game thủ này. Đến khi {0.SimFirstName} len lỏi qua các nữ vương chiến binh, xác sống và thợ sửa ống, ca làm việc của {M0.him}{F0.her} đã kết thúc và sếp của {M0.him}{F0.her} đang điên tiết.</Text>
  <Text Key="35F9B2D7">Công ty truyền thông tức giận về việc hủy bỏ-ảnh của {0.SimFirstName} đang tràn ngập chiến dịch marketing của họ-nhưng thôi, sốt rét do nước bẩn không phải chuyện đùa. {0.SimFirstName} lừa được, và đủ thông minh để tránh mặt cho đến khi làn da rám nắng của {M0.him}{F0.her} phai đi.</Text>
  <Text Key="F2D3182B">Thôi rồi, cái bàn không còn là vấn đề nữa, nhưng {0.SimFirstName} không tránh được việc đối mặt với đội của {M0.him}{F0.her}. Bị ép phải giải thích tại sao {M0.he}{F0.she} không nói gì, {M0.he}{F0.she} mất lòng trung thành của các nhân viên chủ chốt, những người rời đi tìm nơi tốt hơn.</Text>
  <Text Key="C8766168">{0.SimFirstName} nên đã nghiên cứu một chút trước khi bảo lãnh cho đồng nghiệp của {M0.him}{F0.her}. Khi sự thật xấu xa bị lôi ra ánh sáng, {0.SimFirstName} bị cáo buộc thông đồng và cổ phiếu công ty của {M0.him}{F0.her} sụt giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="62584EC5">CHIẾN TRƯỜNG CỎ 6 thật tuyệt vời, một bước nhảy vọt so với phần 5 được phát hành bốn tháng trước. Và {0.SimFirstName} sẽ có nhiều thời gian để trải nghiệm nó, vì sếp của {M0.him}{F0.her} sẽ không bao giờ để {0.SimPronounObjective} demo game nữa!</Text>
  <Text Key="D279E21B">Các quản lý giỏi biết khi nào nên giữ mình trên mây. Dù đùa gì đi nữa, nó đã qua, và {0.SimFirstName} vui vẻ thấy tinh thần đoàn kết nhiều hơn trong đội của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="B82F5C60">{0.SimFirstName} thành công biến cả chuyện thành trò đùa, chinh phục khán giả và người điều hành bằng sự hài hước và quyến rũ của {M0.him}{F0.her}. Người điều hành tạo cơ hội thêm cho {0.SimPronounObjective} thể hiện chuyên môn của {M0.him}{F0.her}, giúp {0.SimPronounObjective} có được các liên hệ quý giá tại sự kiện.</Text>
  <Text Key="3D02909C">{0.SimFirstName} hoặc đã đánh giá quá cao kỹ năng của {M0.him}{F0.her} hoặc đánh giá thấp dự án. Chắc chắn, không ai khác trong cái hố cubicle này có thể làm tốt hơn, nhưng khi thời hạn trượt và lỗi xuất hiện, mọi người đều nhìn về {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="1ABFB62D">May mắn cho {0.SimFirstName}, mối quan hệ không đáng nhớ như {M0.he}{F0.she} nghĩ-hoặc ít nhất, người yêu cũ không thừa nhận tên hoặc ảnh chat của {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} đáp ứng nhu cầu dịch vụ của khách hàng này, và tránh được một cuộc đối mặt khó xử.</Text>
  <Text Key="17EA7216">Không có sự can thiệp, {0.SimFirstName} có thể dọn sạch mọi thứ trên {M0.his}{F0.her} đĩa trong thời gian kỷ lục. Không tệ! Giờ {M0.he}{F0.she} nên có thể dành thời gian và tìm gốc rễ vấn đề của nhà sản xuất.</Text>
  <Text Key="40A0D63A">Thành công! {0.SimFirstName} trình bày game lên cấp trên mà không có những thay đổi của CEO. Mọi người đều thích nó-trừ CEO-nhưng lúc này nó có đà lớn đến mức ông ta phê duyệt nguyên bản.</Text>
  <Text Key="4969F8A9">Kiên Nhẫn</Text>
  <Text Key="C1328DE1">Phew! Một thông cáo báo chí tiết lộ rằng sản phẩm của đối thủ không chỉ nhắm đến cùng phân khúc thị trường mà còn có một bộ tính năng hoàn toàn khác biệt so với của {0.SimFirstName}. Thành công hay thất bại, nó sẽ không ảnh hưởng đến công việc của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="3550B044">{0.SimFirstName} cố gắng lấn át tiếng ồn và trở nên tập trung cực độ vào game. {M0.He}{F0.She} không thấy hay nghe thấy gì ngoài kẻ thù bốc hơi trong {M0.his}{F0.her} chân trời. {0.SimFirstName} thắng ván đấu với cách biệt lớn, và Furball cùng bạn bè phát cuồng!</Text>
  <Text Key="35ED836C">Vấn đề với việc tấn công những người nổi tiếng là họ thực sự, thực sự nổi tiếng. Nhà tài trợ bỏ rơi {0.SimFirstName} như một thanh hồng, nhưng ít nhất không ai có thể đổ lỗi cho {M0.him}{F0.her} khi đội bị tiêu diệt ở vòng đầu.</Text>
  <Text Key="77018E2D">Kiên nhẫn chưa bao giờ là phẩm chất của người ex đặc biệt này, nên {0.SimFirstName} được giải quyết vấn đề nhanh chóng. {M0.He}{F0.She} giờ có thể dành thời gian cho những việc quan trọng hơn, như hoàn toàn che giấu ảnh đại diện của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="14568419">Nhà tài trợ đề xuất một vòng thực hành với phần mềm theo dõi APM. May mắn thay, các con số chứng minh {0.SimFirstName} đúng, và mắt xích yếu bị loại bỏ trước khi gây ra thiệt hại thực sự.</Text>
  <Text Key="81E712C9">Ố. Một thông cáo báo chí tiết lộ rằng sản phẩm của đối thủ không chỉ nhắm đến cùng phân khúc thị trường mà còn có một bộ tính năng lớn hơn rất nhiều so với của {0.SimFirstName}. Tức giận vì {0.SimFirstName} không thấy trước, ban lãnh đạo giết chết dự án của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="90F743FF">{0.SimFirstName} đã tiến xa đến thế này không phải vô cớ. {M0.He’s}{F0.She’s} đã chơi mệt mỏi trước đây, và {M0.he}{F0.she} chắc chắn có thể làm được ngay bây giờ. Ba hơi thở sâu, và {M0.he’s}{F0.she’s} vào vùng tập trung… và đang hủy diệt.</Text>
  <Text Key="2F4506B1">Đúng như {0.SimFirstName} dự đoán, ngôi sao tự quảng bá bản thân có một màn trình diễn thảm hại. Thật không may, nhà tài trợ không đủ hiểu về game để thấy ai là mắt xích yếu. Mọi người bị loại và đội giải tán. Và có lẽ ngài Siêu sao sẽ có một hợp đồng khác sẵn sàng vào ngày mai...</Text>
  <Text Key="40EBE51C">Lỗi party LAN! Một người lớn đổ mồ hôi trong bộ đồ da lông để giải trí cho vài trăm game thủ đã đủ buồn, nhưng bị {0.SimFirstName} mắng còn thảm hại hơn. Đám đông nhanh chóng đứng về phía Furball và giờ {0.SimFirstName} phải đối mặt với những tiếng chế giễu ồn ào!</Text>
  <Text Key="B3471131">Thôi, đủ từ đứa 9 tuổi ĐÓ rồi! {0.SimFirstName} đuổi nó ra, và mặc dù đội phải chơi trận tiếp theo thiếu một người, không có đứa trẻ gây xao nhãng để đối phó, họ phối hợp và thống trị.</Text>
  <Text Key="A2AC8B27">Phew! {0.SimFirstName} kịp đến trạm, và đúng giờ ca làm của {M0.him}{F0.her}! Thấy game thủ chơi game lần đầu là một niềm vui, sự kiện thành công rực rỡ, và vẫn còn nhiều thời gian để đi dạo khu triển lãm!</Text>
  <Text Key="0D39E7FF">Nó mất thời gian, và {0.SimFirstName} phải gác lại tất cả công việc khác của {M0.him}{F0.her}, nhưng {M0.he}{F0.she} cuối cùng cũng đưa cho nhà sản xuất thứ anh ta cần. Trong cuộc họp đội tiếp theo, nhà sản xuất biết ơn khen ngợi {0.SimFirstName} vì đã làm vượt ngoài nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="8A23D86B">Ahh. Mùi đó dễ chịu hơn rồi, mặc dù cần ít nhất 3 chai nữa mới thực sự đánh bay mùi khó chịu. Foul Boy, tất nhiên, là người kiểm tra duy nhất trong hầm phàn nàn về mùi {M0.men’s body spray}{F0.air freshener}.</Text>
  <Text Key="CE8E46DB">Người điều hành có vẻ bình thản, nhưng vài phút vào buổi thảo luận, rõ ràng bà ta có ý định với {0.SimFirstName}. Sau khi làm nhục {M0.him}{F0.her} trước khán giả và báo chí vui vẻ, bà ta đảm bảo tên {0.SimFirstName} chính xác trong bài báo cáo sau đó.</Text>
  <Text Key="D5D826B8">Ah, niềm vui của công nghệ. Không dễ phối hợp chiến thuật khi một đồng đội của bạn im lặng, nhưng cách này ít gây xao nhãng hơn nhiều. Hơn nữa, thằng nhóc 9 tuổi mồm mép này cũng phải đi ngủ lúc nào đó, phải không?</Text>
  <Text Key="7FF13C02">{0.SimFirstName} không thể mạo hiểm hư hỏng vĩnh viễn hệ thống của {M0.him}{F0.her} với một công việc sửa chữa vội vàng. {0.SimFirstName} chơi giải đấu trên một máy {M0.he’s}{F0.she’s} chưa từng dùng trước đây. Kết quả không đẹp mắt.</Text>
  <Text Key="BF4516E8">Rõ ràng, tất cả nước tăng lực đó làm Foul Boy hơi căng thẳng. Anh ta xông ra, thề rằng {0.SimFirstName} tệ, công việc tệ, {0.SimFirstName} tệ, cuộc sống tệ, và anh ta có nhắc rằng mọi người trên toàn đội QA đều tệ không? Nhưng giờ thì mùi dễ chịu hơn rồi.</Text>
  <Text Key="96A1F2B1">Trong cuộc họp trình bày chính thức, {0.SimFirstName} dường như không thể trình bày được một ý tưởng nào mà không bị CEO chất vấn. Các lãnh đạo khác, cảm nhận được năng lượng tiêu cực, giết chết dự án trước cả khi nó có cơ hội.</Text>
  <Text Key="77C1BD0B">Không có gì sai trong sổ sách công ty, và các phóng viên sớm phát hiện rằng cựu tình nhân bị phản bội của CFO chịu trách nhiệm cho toàn bộ mớ bòng bong. Không ai đổ lỗi cho {0.SimFirstName} vì điều tra, trừ có lẽ CFO, nhưng anh ta có vấn đề lớn hơn phải lo lúc này.</Text>
  <Text Key="E203D7B3">Thôi, đây không phải là màn trình diễn tốt nhất của {0.SimFirstName} một chút nào, nhưng rốt cuộc thì không ai ở đỉnh cao cả-trừ cô gái mới {0.SimFirstName} thường chửi bới. Cô ta phá hủy {M0.him}{F0.her}. Và phá hủy {M0.him}{F0.her}. Và phá hủy {M0.him}{F0.her}. Và rồi báo chí phá hủy {M0.him}{F0.her} thêm nữa.</Text>
  <Text Key="298310BB">Ôi trời, Foul Boy có cái miệng hôi hám, và {0.SimFirstName} đang nhận phần lớn. Trong khi Foul Boy trút cơn thịnh nộ lên {M0.him}{F0.her}, các tester khác lợi dụng và ghi nhận vài lỗi mà {0.SimFirstName} có thể đã phát hiện.</Text>
  <Text Key="B2760C5A">{0.SimFirstName} không chắc {M0.he}{F0.she} tỏ ra hào hiệp hay hèn nhát, nhưng {M0.he}{F0.she} gây ấn tượng tốt hơn nhiều so với người điều hành, người tiếp tục làm hỏng hết buổi thảo luận. Buổi thảo luận hoàn toàn bị báo chí bỏ qua, có lẽ là tốt nhất cho mọi người.</Text>
  <Text Key="9BE68962">Ban lãnh đạo trên hoảng loạn và quyết định đẩy sản phẩm của {0.SimFirstName} ra thị trường vội vàng, lỗi và tất cả. Điều này chỉ có thể dẫn đến đánh giá kém và doanh số thất vọng. Trong khi đó đối thủ trôi nổi thành công với sản phẩm "cải tiến". Khó chịu quá!</Text>
  <Text Key="A878F693">Cố gắng lên và hoàn thành công việc, {0.SimFirstName}! Chắc, nó có thể mất một vài ngày dài (hoặc tuần) để bắt kịp, nhưng quản lý của {M0.him}{F0.her} khen ngợi sự chủ động của {M0.him}{F0.her}, ngay cả khi bà ta không đề nghị tăng ca.</Text>
  <Text Key="3DDC7AC1">Lần này, công việc lên trước! {0.SimFirstName} trình bày một bài diễn văn chủ chốt gây ấn tượng tốt cho công ty của {M0.him}{F0.her}, và sau đó bù đắp ngày nghỉ đã mất với vài bữa tiệc sau chiều thỏa thích.</Text>
  <Text Key="15C32249">{0.SimFirstName} email ý tưởng cho vài studio khác, nhưng không ai quan tâm. Và giờ studio của {M0.him}{F0.her} đã chuyển sang ý tưởng mới. Game của {0.SimFirstName} đã tham gia vô số ý tưởng tuyệt vời khác trong tình trạng mơ hồ.</Text>
  <Text Key="96E8A131">{0.SimFirstName} là một Sim nổi tiếng, và nhân viên của {M0.him}{F0.her} tôn trọng {M0.him}{F0.her} vì sự thẳng thắn. Bàn bi-a được đặt trước cho giờ vui vẻ hàng tuần của công ty và năng suất tăng lên.</Text>
  <Text Key="C92CDE42">Điều tuyệt vời về việc là {M0.King}{F0.Queen} là được thử nghiệm trên tất cả chuột và bàn phím miễn phí mà các tập đoàn gửi cho bạn. Trong khi các thiết bị thay thế không phải thương hiệu yêu thích của {M0.him}{F0.her}, {0.SimFirstName} quen thuộc với chúng và nhanh chóng làm quen với các điều khiển mới. Chiến thắng đã gần kề!</Text>
