  <Text Key="9DA0A0F6">Gia đình Grunts từ The Sims 2 Strangetown trở lại! Tank luôn sống dưới sự kiểm soát nghiêm khắc của cha, Đại tướng Buzz Grunt. Trong trại huấn luyện gia đình này, Tank có thể chứng minh giá trị với người cha đòi hỏi không? Ripp và Buck sẽ thích nghi với gia đình không phải 'phong cách' của họ như thế nào? Kỷ niệm 19 năm The Sims với những nhân vật kinh điển này.</Text>
  <Text Key="6176CCFE">George là người lịch thiệp. Anh ta giữ thấp đầu, làm việc chăm chỉ, và muốn thế giới công nhận bộ kỹ năng rộng lớn của mình. Tuy nhiên, ở nhà thì lại là câu chuyện khác. Khi đó, mọi mục tiêu cao quý đều bị gạt sang một bên để thay vào đồ ăn vặt và video game. Bí mật tối tăm nhất của anh ta? Anh ta giữ những con búp bê voodoo của bạn bè, quan sát họ từ xa, và chờ đợi thời điểm hoàn hảo để hành hạ họ. Bí mật tối tăm thứ hai? Anh ta ước mình là một ca sĩ nhạc đồng quê.</Text>
  <Text Key="AE426377">Gael hơi vụng về và hơi bừa bộn, nhưng anh ấy luôn có ý định tốt nhất! Nếu anh ấy vô tình đốt chiếc mũ bowler yêu quý của chị gái ba lần thì sao? Những thứ đó dễ cháy kinh khủng! Anh ấy nghĩ rằng chị gái song sinh, Gabby, và bạn bè của cô ấy là tuyệt nhất, vì vậy anh ấy thường đi theo—ngay cả khi họ không có nhiều điểm chung. Sâu thẳm, điều anh ấy thực sự muốn là gặp một nhóm bạn để cùng xem trận đấu lớn tiếp theo.</Text>
  <Text Key="6D3A479F">Một người theo phong cách độc đáo, Gabby đã đổi tên khi 'Gabriela' trở thành cái tên em bé được ưa chuộng mới của năm. Cô ấy thích đi đến lễ hội với bạn bè! Thật không may, anh trai song sinh Gael của cô ấy thường đi theo, cố gắng hòa nhập. Điều đó kỳ lạ, nhưng cô ấy yêu anh ấy. Mặc dù trước đây cô ấy cứng nhắc... nhiều năm chăm sóc những mớ bừa bộn của Gael đã làm Gabby dịu đi, và giờ đây cô ấy thích hơn một buổi tối thư giãn, lắng nghe những nghệ sĩ chưa được khám phá hay nhất.</Text>
  <Text Key="F4F51AC0">Erroll tự cho mình là một nhạc công, nhưng anh ta thực sự cần một người quản lý để định hướng sự nghiệp tốt hơn. Trong kế hoạch nhanh chóng nổi tiếng gần đây nhất, anh ta đã nộp đơn cho một cuộc thi âm nhạc thực tế. Khi thua ở tập cuối cùng, ngôi sao của anh ta phai nhạt. Cuối cùng, mọi người chỉ không nhớ về người về nhì. Kể từ đó, anh ta đã thay đổi tủ quần áo để ăn mặc giống hệt các nhà sản xuất trên chương trình, hy vọng được công nhận quanh thị trấn. Đáng buồn thay, chưa ai làm điều đó.</Text>
  <Text Key="A2DAF2FC">Đối với Emiko, sự hai mặt là một lối sống. Cô ấy vừa dễ thương vừa nổi loạn. Ngọt ngào và cứng rắn. Sở thích của cô ấy bao gồm: chơi với búp bê, làm video hướng dẫn trang điểm trực tuyến, truy đuổi Thỏ Hoa (người cô ấy ngưỡng mộ), và tổ chức những bữa tiệc tuyệt vời nhất. Công nghệ là một khía cạnh quan trọng trong cuộc sống của Emiko, đặc biệt là từ khi người bạn thời thơ ấu của cô ấy, Valeria Lopez, chuyển khỏi Nhật Bản khi còn nhỏ. Nó cho phép họ giữ liên lạc.</Text>
  <Text Key="E762E6D0">Khi còn nhỏ, Dela đã sống khắp nơi trên thế giới, theo sau mẹ—một nhiếp ảnh gia thời trang được săn đón toàn cầu. Trải nghiệm đó cho Dela một tinh thần lạc quan vốn có và tinh thần kinh doanh sâu sắc. Gần đây, cô ấy đã ra mắt dòng thời trang đầu tiên, và những món đồ độc đáo cùng phong cách toàn cầu của cô ấy bắt đầu được truyền thông chú ý. Bạn gái của cô ấy, Mia—một nhà thiết kế bản thân—giúp cô ấy cập nhật các xu hướng bên ngoài ngành thời trang.</Text>
  <Text Key="4DDC2427">Từ khi còn nhỏ, đã rõ rằng Cassidy sẽ phát triển thành một thiên tài âm nhạc. Cô ấy sẽ cãi vã với anh trai, Ollie, về nhu cầu chăm chỉ luyện tập đàn piano—Ollie chỉ muốn một ngôi nhà yên tĩnh để vẽ. Khi còn thiếu niên, cô ấy học đàn guitar và nhanh chóng làm chủ nó nữa. Đối với Cassidy, công nghệ là một sự nhàm chán... Cô ấy thích hơn là dành một buổi chiều khám phá một cửa hàng đĩa cũ.</Text>
  <Text Key="B813C084">Bộ điều khiển sóng</Text>
  <Text Key="2C5DC3C2">Cây liễu đầm lầy</Text>
  <Text Key="A9568956">Cây thông đầm lầy</Text>
  <Text Key="6949DD5A">Cây sồi nông thôn</Text>
  <Text Key="2BE17407">Cây bách đầm lầy</Text>
  <Text Key="E5692B73">Cây táo nông thôn</Text>
  <Text Key="009104A0">Địa hình</Text>
  <Text Key="EA232321">Tivi</Text>
  <Text Key="136E301E">Bồn rửa</Text>
  <Text Key="7858F88E">Tác phẩm điêu khắc</Text>
  <Text Key="4BF50333">Dưa hấu</Text>
  <Text Key="52F29E42">Thịt</Text>
  <Text Key="7C4EA27A">Gà</Text>
  <Text Key="86AA8D0A">Ớt chuông</Text>
  <Text Key="0C9E8B13">Bộ điều khiển trò chuyện</Text>
  <Text Key="E686F8FE">Sân thượng hình vuông với lan can</Text>
  <Text Key="2699D865">TÌM HIỂU THÊM</Text>
  <Text Key="3022279C">{0.SimFirstName} đã làm việc chăm chỉ và giờ đây là một {1.String}. Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EBC369F6">Thông tin sự kiện</Text>
  <Text Key="DC60416A">Sự kiện kết thúc lúc {0.DateLong}, {0.TimeShort}. Các lần đăng nhập sau thời gian này sẽ không được tính vào việc mở khóa phần thưởng.</Text>
  <Text Key="A6EFA9CC">{0.Number} ngày {1.Number} giờ</Text>
  <Text Key="BA7D30FE">{0.Number} Giai đoạn EP</Text>
  <Text Key="CA26FB7E">Kết thúc trong</Text>
  <Text Key="F20FB370">Phần thưởng này có thể nhận!</Text>
  <Text Key="8298461D">\n{0.Number} phút {1.Number} giây.</Text>
  <Text Key="3E7C91EB">\n{0.Number} giờ {1.Number} phút.</Text>
  <Text Key="FE4E3AC7">\n{0.Number} ngày {1.Number} giờ.</Text>
  <Text Key="E88B6FE8">Tuần này bắt đầu trong</Text>
  <Text Key="018279B4">Hãy tiếp tục đăng nhập mỗi ngày để nhận phần thưởng này.</Text>
  <Text Key="ACEB568A">Phần thưởng này đã được nhận! </Text>
  <Text Key="C830DCE4">Phần thưởng này có thể nhận!</Text>
  <Text Key="E6B4B65E">Phần thưởng</Text>
  <Text Key="DC950763">Phần thưởng đã nhận! </Text>
  <Text Key="26A5299A">{0.Number} Phần thưởng đã nhận! </Text>
  <Text Key="5C64227D">Giới hạn EP</Text>
  <Text Key="C76753A3">{0.Number} / {1.Number}</Text>
  <Text Key="7C9EF6A1">Lên cấp</Text>
  <Text Key="0634FB98">{0.Number} EP</Text>
  <Text Key="0144F6C9">Phần thưởng tiếp theo</Text>
  <Text Key="A2A9A710">Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="B5F29902">Sự kiện kết thúc lúc {0.DateLong}, {0.TimeShort}.</Text>
  <Text Key="5FEAFD84">Tiến độ Điểm Sự kiện</Text>
