  <Text Key="312E8BEC">Chào {M1.handsome}{F1.cutie}, muốn cùng một {M0.guy}{F0.girl} vui vẻ như tôi chơi đùa không?</Text>
  <Text Key="590CC7FB">Được chứ, tại sao không!</Text>
  <Text Key="5CF09A6F">Không.</Text>
  <Text Key="7BA88045">Một lần khác vậy.</Text>
  <Text Key="5EA1862E">Biến đi, kẻ quấy rối!</Text>
  <Text Key="52700DC1">Ngã từ thiên đường xuống có đau không? Tôi có thể cho bạn massage mông &lt;i&gt;thư giãn&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="A6142D89">Ừ, mông tôi đau thật sự đây.</Text>
  <Text Key="E1932E0C">Thực ra tôi bò lên từ địa ngục, dễ lắm.</Text>
  <Text Key="6923BD7D">Không, nhưng khi tôi cần massage &lt;i&gt;thật sự&lt;/i&gt; tôi sẽ gọi bạn!</Text>
  <Text Key="EB1ABE7E">Muốn rời khỏi đây trên cáng không? Kẻ quấy rối...</Text>
  <Text Key="ECF238D3">Trông bạn có vẻ vui vẻ trên giường. Bạn có &lt;i&gt;vui vẻ&lt;/i&gt; không?</Text>
  <Text Key="AC85D120">Ồ, tôi có thể rất &lt;i&gt;vui vẻ&lt;/i&gt;... Bạn chịu được không?</Text>
  <Text Key="442A776A">Không, tôi rất nhàm chán. Tôi chỉ dùng giường để ngủ thôi.</Text>
  <Text Key="962F4A1D">Ý bạn là sao?</Text>
  <Text Key="C6F97470">Tôi thích đôi chân của bạn, nhưng tôi nghĩ chúng sẽ đẹp hơn nếu dang rộng ra.</Text>
  <Text Key="97ABAB21">Tôi chắc bạn sẽ thích thứ nằm giữa chúng.</Text>
  <Text Key="3F33A846">Để. Tôi. Yên.</Text>
  <Text Key="33778EBE">Bác sĩ chỉnh hình của tôi sẽ không đồng ý.</Text>
  <Text Key="0692BE27">Còn bạn sẽ đẹp hơn nếu bạn đang bước đi!</Text>
  <Text Key="D06B531C">Tôi nghe nói khuôn mặt tôi khá thoải mái, muốn ngồi lên không?</Text>
  <Text Key="DBBBC1EC">Tôi có nghe nói tôi là một người ngồi rất tốt.</Text>
  <Text Key="1474D210">Bạn thực sự nghĩ điều đó sẽ hiệu quả sao?</Text>
  <Text Key="9F492C39">Tôi sẽ giả vờ như không nghe thấy điều đó.</Text>
  <Text Key="D84A6374">Tôi thà ngồi trên đinh.</Text>
  <Text Key="1528481D">Này {1.SimFirstName}, tôi biết chúng ta không quen nhau lắm nhưng tôi nghĩ bạn sẽ rất giỏi trên giường. Tôi nghĩ chúng ta nên bỏ qua lễ nghi và cứ làm đi!</Text>
  <Text Key="4A994F25">Được rồi, cùng làm đi. Quên lễ nghi!</Text>
  <Text Key="EFF707A8">Gì? Không! Ghê quá! Tránh xa tôi.</Text>
  <Text Key="EE0AB78C">Tôi không thực sự biết bạn đủ để thấy bạn như vậy.</Text>
  <Text Key="7744C049">Tôi biết chúng ta không quen nhau lắm, nhưng... bạn có muốn quan hệ tình dục với tôi không?</Text>
  <Text Key="EA73BA5E">Tôi nghĩ bạn sẽ không bao giờ hỏi!</Text>
  <Text Key="0281D7DE">Không quan tâm.</Text>
  <Text Key="8C439ABA">Bạn thẳng thừng, tôi thích điều đó, nhưng bây giờ không phải lúc.</Text>
  <Text Key="B27CBC3B">Bạn biết không? Tôi đã nghĩ về bạn theo cách 'bẩn' kể từ khi gặp bạn.</Text>
  <Text Key="0E627003">Buồn cười, bạn cũng chưa rời khỏi tâm trí tôi!</Text>
  <Text Key="017CAD5B">Tốt hơn là làm sạch tâm trí đó vì điều đó sẽ không xảy ra.</Text>
  <Text Key="F77F46EC">Chúng ta chưa thực sự biết nhau, có lẽ một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="260E60AD">Điều gì khiến bạn nghĩ rằng nói điều đó là ổn?</Text>
  <Text Key="F960A310">Có phải là một chú gnome trong túi bạn hay bạn chỉ vui vì thấy tôi?</Text>
  <Text Key="2508C2F7">Muốn tự mình tìm hiểu không?</Text>
  <Text Key="CA31AC87">Tôi bây giờ ít vui khi thấy bạn hơn vì bạn đã nói điều đó.</Text>
  <Text Key="F9030B59">Làm thế nào một người có thể cho một chú gnome vào túi?</Text>
  <Text Key="FE7C6882">Bạn vừa thực sự nói điều đó?</Text>
  <Text Key="896EAC83">Bạn toả ra năng lượng khiến tôi cảm thấy chúng ta tương thích về tình dục. Muốn thử nghiệm không?</Text>
  <Text Key="DB847ED5">Có lẽ chỉ có một cách để thử nghiệm!</Text>
  <Text Key="ABD75254">Còn bạn toả ra năng lượng kẻ quấy rối. Không cảm ơn.</Text>
  <Text Key="FBCB2758">Tôi không thích ý tưởng đó lúc này.</Text>
  <Text Key="70A0BC8E">Bạn có muốn tham gia vào nghi lễ giao phối ít nhất là giữa bạn và tôi không?</Text>
  <Text Key="EEAF7E8A">Bạn &lt;i&gt;thật sự&lt;/i&gt; trông giống một bạn đời phù hợp. Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="8F54910E">Giao phối với bạn dường như không có lợi, vì vậy không.</Text>
  <Text Key="1EEEA7A6">Mùa giao phối chưa bắt đầu.</Text>
