  <Text Key="3BB54D7A">Rất Năng Động</Text>
  <Text Key="6EFC6AF8">Trẻ sơ sinh năng động có đôi mắt mở to và tràn đầy năng lượng và sự ngạc nhiên! Em bé này sẵn sàng đón nhận mọi điều thế giới mang lại.</Text>
  <Text Key="88E063EC">Trẻ mới biết đi năng động muốn chạy và chơi quanh nhà! Hãy để chúng vận động!</Text>
  <Text Key="8308B9EA">Sim năng động sẽ mệt mỏi chậm hơn và giỏi hơn trong các hoạt động thể chất!\n\nHãy thử tập thể dục hoặc dọn nhà!</Text>
  <Text Key="78713442">Sim năng động sẽ mệt mỏi chậm hơn và giỏi hơn trong các hoạt động thể chất!\n\nHãy thử tập thể dục hoặc dọn nhà!</Text>
  <Text Key="296A47C1">Xấu hổ vô cùng</Text>
  <Text Key="3CE756C3">Rất Xấu hổ</Text>
  <Text Key="7BD2F06D">Sim này xấu hổ đến mức sẵn sàng cuộn mình và chết... thật sự\n\nHãy thử tự động viên trước gương hoặc trốn khỏi mọi người trong giường một chút!</Text>
  <Text Key="7AE11CED">Rất khó khăn cho Sim xấu hổ khi nói chuyện với các Sim khác.\n\nHãy thử tự động viên trước gương hoặc trốn khỏi mọi người trong giường một chút!</Text>
  <Text Key="E3BE9E9A">Rất khó khăn cho Sim xấu hổ khi nói chuyện với các Sim khác.\n\nHãy thử tự động viên trước gương hoặc trốn khỏi mọi người trong giường một chút!</Text>
  <Text Key="9285B34D">Rất Tự Tin</Text>
  <Text Key="765922E6">Sim tự tin thấy dễ dàng thành công trong mọi việc xã hội.\n\nHãy thử xây dựng kỹ năng Sức hút bằng cách giao tiếp với người khác!</Text>
  <Text Key="6D454B63">Sim tự tin thấy dễ dàng thành công trong mọi việc xã hội.\n\nHãy thử xây dựng kỹ năng Sức hút bằng cách giao tiếp với người khác!</Text>
  <Text Key="1A3C88C9">Sim chán sẽ không muốn làm bất cứ điều gì không vui.\n\nHãy thử một số hoạt động vui mới!</Text>
  <Text Key="DD17B09C">Đang Ngủ</Text>
  <Text Key="6751BC14">Ồ. Em bé mới biết đi nhỏ nhắn của bạn đã chìm vào giấc ngủ. Cuối cùng cũng được!</Text>
  <Text Key="3AAE7213">Thật đáng yêu khi chúng ngủ. Tốt nhất nên cố gắng không đánh thức em bé.</Text>
  <Text Key="7E6D1A72">Sim đang ngủ đã chìm vào giấc ngủ, bỏ qua cảm xúc họ có trong ngày.</Text>
  <Text Key="DB801A63">Tức giận</Text>
  <Text Key="C80EA399">Giận dữ</Text>
  <Text Key="AC53F434">Rất Tức giận</Text>
  <Text Key="035AE953">Sim nóng tính cảm thấy được động lực để khỏe mạnh khi tức giận.\n\nHãy thử tập thể dục hoặc chạy bộ!</Text>
  <Text Key="F8C3A266">Sim này tức giận đến mức sắp bùng nổ!\n\nHãy thử tắm nước lạnh hoặc bình tĩnh lại trước gương!</Text>
  <Text Key="4AE12ED7">Sim nóng tính cảm thấy được động lực để khỏe mạnh khi tức giận.\n\nHãy thử tập thể dục hoặc chạy bộ!</Text>
  <Text Key="EFA8E198">{0.SimFirstName} đang tức giận! Một chút yêu thương và chăm sóc có thể giúp {0.SimPronounObjective} bình tĩnh lại. </Text>
  <Text Key="1766A75D">{0.SimFirstName} đang tức giận. Hãy cố gắng làm {M0.him}{F0.her} bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="35C8E355">Rất khó khăn cho Sim tức giận khi giao tiếp và xây dựng kỹ năng.\n\nHãy thử tắm nước lạnh hoặc bình tĩnh lại trước gương!</Text>
  <Text Key="5214FCC2">Sim này tức giận đến mức sắp bùng nổ!\n\nHãy thử tắm nước lạnh hoặc bình tĩnh lại trước gương!</Text>
  <Text Key="FEAAD89F">Rất khó khăn cho Sim tức giận khi giao tiếp và xây dựng kỹ năng.\n\nHãy thử tắm nước lạnh hoặc bình tĩnh lại trước gương!</Text>
  <Text Key="EF6C682B">Xây dựng một địa điểm bowling và đưa Sim của bạn đến sân bowling cho một tối vui vẻ.</Text>
  <Text Key="15BE36B5">Thỏa sức cho Sim của bạn cuộc sống lộng lẫy và tặng họ một vẻ ngoài thanh lịch mới.</Text>
  <Text Key="64D5EA42">Tạo một không gian sân sau thoải mái để Sim của bạn thư giãn và giải nhiệt.</Text>
  <Text Key="D96DBA87">Thiết kế và cá nhân hóa phòng ngủ của trẻ em khơi gợi trí tưởng tượng của Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="A7C820DC">Xây dựng một khu vườn Victoria xanh tươi để Sim của bạn đón nhận lãng mạn và khám phá một chút bí ẩn.</Text>
  <Text Key="43E9D7B9">Mời bạn bè đến cho một đêm xem phim và tụ tập theo phong cách vô tư.</Text>
  <Text Key="F6532846">Khắc bí ngô để trang trí bữa tiệc ma quái của Sim và xem bạn có thể gây sợ hãi thế nào.</Text>
  <Text Key="D5668DFB">Làm một ít kem với máy làm kem hoàn toàn mới và biến bếp của Sim thành không gian mới.</Text>
  <Text Key="EC14DD40">Thêm bồn tắm nước nóng để tạo không gian ngoài trời hoàn hảo cho ngôi nhà của Sim.</Text>
  <Text Key="DEB3B1ED">Tổ chức một bữa tiệc xa hoa và thêm một chút phong cách vào cuộc sống của Sim.</Text>
  <Text Key="D8A658B5">Trang trí với đồ trang trí lễ hội và tặng Sim của bạn một món đồ chủ đề lễ hội hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="97926FF2">Biến Sim của bạn thành ma cà rồng mạnh mẽ và sống vĩnh cửu trong một điểm đến mới đáng sợ.</Text>
  <Text Key="5A07111F">Sở hữu một nhà hàng và đưa Sim của bạn ra ngoài ăn.</Text>
  <Text Key="28617754">Tặng Sim của bạn một ngày được chiều chuộng và thư giãn tại spa Perfect Balance.</Text>
  <Text Key="12CAD5D1">Mạo hiểm sâu trong rừng và khám phá điểm đến hoàn toàn mới Granite Falls.</Text>
  <Text Key="9D6508F9">Đưa Sim của bạn đến thành phố và khám phá mọi thứ nó có.</Text>
  <Text Key="38FA7986">Tạo và tham gia các Câu lạc bộ độc nhất nơi bạn đặt quy tắc và sống vui vẻ trong một Thế giới mới đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="199C36C7">Trở thành bác sĩ gan dạ, thám tử không sợ hãi, nhà khoa học điên cuồng, hoặc tạo doanh nghiệp bán lẻ của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="748FB55E">Phù Hợp Cho Ngày Gặp Gỡ Chơi</Text>
  <Text Key="470130D4">Tất Cả Những Điều Yêu Thích Của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="BAA3BD28">Hàng Thông Gỗ Căm xe</Text>
