  <Text Key="AC3091D3">Đạt đến cấp độ Vẽ 2</Text>
  <Text Key="4CE89B61">{0.SimFirstName} có thể thảo luận Lý thuyết Màu sắc với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="7F2B2578">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Huấn luyện người khác trong Vẽ.</Text>
  <Text Key="8F4DB5A5">Đạt đến cấp độ Vẽ 3</Text>
  <Text Key="9E750227">{0.SimFirstName} có thể tạo ra Pop Art (kỹ năng thấp).</Text>
  <Text Key="F5EACEF9">Đạt đến cấp độ Vẽ 9</Text>
  <Text Key="9B2B7F8B">{0.SimFirstName} có thể tạo ra tranh Siêu thực (kỹ năng cao) và tranh Ấn tượng (kỹ năng cao).</Text>
  <Text Key="33728715">Đạt đến cấp độ Vẽ 7</Text>
  <Text Key="46AC1E20">Đạt đến cấp độ Vẽ 8</Text>
  <Text Key="D7109FC6">{0.SimFirstName} có thể tạo ra tranh Chân thực (kỹ năng cao) và tranh Trừu tượng (kỹ năng cao). {M0.He}{F0.She} cũng có thể Mô tả Thẩm mỹ trong cuộc trò chuyện với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="BA9D8424">Đạt đến cấp độ Vẽ 4</Text>
  <Text Key="E3E80755">{0.SimFirstName} có thể tạo ra Pop Art (kỹ năng cao), Siêu thực (kỹ năng trung bình) và tranh Ấn tượng (kỹ năng trung bình).</Text>
  <Text Key="BCD29D97">{0.SimFirstName} có thể tạo ra tranh Chân thực (kỹ năng thấp), tranh Trừu tượng (kỹ năng thấp) và tranh Cổ điển (kỹ năng trung bình).</Text>
  <Text Key="A036A502">{0.SimFirstName} giờ đã là Nghệ sĩ Bậc thầy.</Text>
  <Text Key="DAE743E9">Đã có được kỹ năng Vẽ</Text>
  <Text Key="7E6A543B">Kỹ năng Vẽ mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} tạo ra những tác phẩm nghệ thuật canvas đẹp mắt. Cấp độ kỹ năng càng cao, {M0.he}{F0.she} càng có thể vẽ những hình dạng phức tạp hơn.</Text>
  <Text Key="5034ECE6">Đạt đến cấp độ Vẽ 10</Text>
  <Text Key="0B572825">Đạt đến cấp độ Vẽ 6</Text>
  <Text Key="096B90A7">{0.SimFirstName} có thể tạo ra tranh Cổ điển (kỹ năng cao), tranh Chân thực (kỹ năng trung bình) và tranh Trừu tượng (kỹ năng trung bình).</Text>
  <Text Key="517053A9">Đạt đến cấp độ Vẽ 5</Text>
  <Text Key="68FFD8FB">{0.SimFirstName} có thể tạo ra Pop Art (kỹ năng trung bình), Siêu thực (kỹ năng thấp) và tranh Ấn tượng (kỹ năng thấp).</Text>
  <Text Key="8198B090">Các Sim hướng đến Nghịch ngợm thường là những tên quỷ ranh, thích thú với việc lừa gạt, chơi khăm và chế giễu các Sim khác. Cuộc sống là một bữa tiệc, và một Sim Nghịch ngợm là người sẽ phá rối.\n\nNghịch ngợm chủ yếu liên quan đến tương tác xã hội và con búp bê voodoo. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác Xã hội Nghịch ngợm trên Sim cũng như các Tương tác Nghịch ngợm trên Con búp bê voodoo, Máy tính, Máy tính bảng và Điện thoại.\n\nNghịch ngợm có thể được Huấn luyện ở cấp độ kỹ năng 5 từ Máy tính hoặc Máy tính bảng.</Text>
  <Text Key="56F8FFEB">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 2</Text>
  <Text Key="4BE0C6B9">{0.SimFirstName} có thể sử dụng các tương tác Claim to be Criminal Mastermind và Instill With False Confidence.</Text>
  <Text Key="516B66DF">{0.SimFirstName} có thể thực hiện Noxious Cloud lên các Sim khác. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounSubjective} cũng sẽ có thể Clog Drain trên bồn rửa và bồn tắm.</Text>
  <Text Key="A5DF2B8E">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Huấn luyện người khác trong Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="F2BDE835">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 9</Text>
  <Text Key="4B9C15F7">{0.SimFirstName} có thể thực hiện Slap 'Em Silly lên các Sim khác.</Text>
  <Text Key="D11A44CD">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể thực hiện Slap 'Em Silly lên các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C8AA69E4">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 6</Text>
  <Text Key="7A96D32A">{0.SimFirstName} có thể sử dụng Điện thoại để Play Hooky.</Text>
  <Text Key="A1622BBA">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 8</Text>
  <Text Key="744CF3DC">{0.SimFirstName} có thể sử dụng Máy tính để Gửi Yêu cầu Tiền Spam và có thể Nhét Trái cây vào Ống xả của Tàu vũ trụ.</Text>
  <Text Key="8B158280">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 10</Text>
  <Text Key="CADFA2A6">{0.SimFirstName} có thể thực hiện Air Horn lên các Sim khác.</Text>
  <Text Key="1E8E0C29">{0.SimFirstName} có thể sử dụng Máy tính để Gửi Yêu cầu Tiền Spam. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounSubjective} cũng sẽ có thể Nhét Trái cây vào Ống xả của Tàu vũ trụ.</Text>
  <Text Key="152D515F">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 3</Text>
  <Text Key="65DB6B1D">{0.SimFirstName} có thể Hỏi Ngày dự sinh trên các Sim không mang thai và Thách thức Sim đi khỏa thân. {M0.He}{F0.She} giờ có thể Đá Đổ Thùng rác, thực hiện Cuộc gọi chế giễu, Giẫm trong Vũng nước và Mua Con búp bê voodoo trên Máy tính. Ngoài ra, {M0.he}{F0.she} cũng có thể Càm con búp bê voodoo.</Text>
  <Text Key="6D47C7B8">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, kỹ năng Nghịch ngợm mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} thực hiện Mánh khóe với Máy rung tay và một số tương tác xã hội nghịch ngợm khác. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, các tương tác Nghịch ngợm mới sẽ được mở khóa.</Text>
  <Text Key="920F2931">Đã có được kỹ năng Nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="B0F081A3">Kỹ năng Nghịch ngợm mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} lừa gạt người khác bằng máy rung tay. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, các tương tác Nghịch ngợm mới sẽ được mở khóa.</Text>
  <Text Key="E665A587">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 7</Text>
  <Text Key="7A8F3885">{0.SimFirstName} có thể Mô tả Apocalypse cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="54FF335B">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể sử dụng Điện thoại để Play Hooky.</Text>
  <Text Key="E9F0471C">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 5</Text>
  <Text Key="C16B5802">{0.SimFirstName} có thể thực hiện Noxious Cloud lên các Sim khác. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Clog Drain trên bồn rửa và bồn tắm.</Text>
  <Text Key="FFC10F49">Đạt đến cấp độ Nghịch ngợm 4</Text>
  <Text Key="0B19F91B">{0.SimFirstName} có thể Chia sẻ Lý thuyết Âm mưu với các Sim khác. {M0.He}{F0.She} cũng có thể sử dụng Máy tính để Gửi Thư chuỗi hoặc Đài quan sát để Gián điệp Hàng xóm.\n \n{0.SimFirstName} cũng có thể trở thành Đồng phạm tội với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="5AA9FBC0">{0.SimFirstName} có thể Giẫm trong Vũng nước. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Hỏi Ngày dự sinh trên các Sim không mang thai và Thách thức Sim đi khỏa thân, Đá Đổ Thùng rác, thực hiện Cuộc gọi chế giễu và Mua Con búp bê voodoo trên Máy tính. Ngoài ra, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Càm con búp bê voodoo.</Text>
  <Text Key="62B3C2EC">Một tư duy đã luyện tập có thể là điều tuyệt vời, và các Sim tập trung vào Logic muốn mài giũa trí óc cho đến khi họ sắc bén hơn sừng của một con llmacorn.\n\nLogic được xây dựng trên Bàn cờ vua, Kính viễn vọng, Kính hiển vi và Bàn khoa học (Chỉ dành cho Trẻ em). Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Tương tác mới trên Kính hiển vi, Đài quan sát và các Đồ sưu tập khác nhau.\n\nLogic có thể được Huấn luyện ở cấp độ kỹ năng 5 từ Bàn cờ vua, Kính viễn vọng nhỏ, Kính hiển vi hoặc Bàn khoa học.</Text>
