  <Text Key="910CA4ED">Viền mái vuông</Text>
  <Text Key="CE8FCAE3">Viền mái đơn giản</Text>
  <Text Key="DE4D965A">Không có viền mái</Text>
  <Text Key="B8839CFB">Không có viền mái</Text>
  <Text Key="8A041162">Viền mái bevel</Text>
  <Text Key="AD50F296">Viền mái góc ra ngoài</Text>
  <Text Key="E0F71A83">Viền mái góc</Text>
  <Text Key="02F66E8C">Viền mái bevel ra ngoài</Text>
  <Text Key="847A87A1">Viền mái bevel</Text>
  <Text Key="BFFAA411">Mái ngũ giác</Text>
  <Text Key="DCAC6E96">Mái bát giác</Text>
  <Text Key="E8091954">Sau khi đặt mái, sử dụng mũi tên ngang và dọc để thay đổi kích thước, tay cầm tròn để điều chỉnh độ cong, mũi tên cong để xoay, và nút đa mũi tên để di chuyển. Nhấn Shift+C khi đã chọn mái để bật/tắt Chế độ Cong nâng cao.</Text>
  <Text Key="488D8C12">Mái hipped (chéo)</Text>
  <Text Key="0CFEDF93">Mái lục giác</Text>
  <Text Key="55DCB791">Mái hipped nửa (chéo)</Text>
  <Text Key="AA74A8B4">Mái hipped nửa</Text>
  <Text Key="1B4FA384">Mái gabled nửa (chéo)</Text>
  <Text Key="FDE37351">Mái gabled nửa</Text>
  <Text Key="C0A942E5">Mái gabled (chéo)</Text>
  <Text Key="21719200">Mái gabled</Text>
  <Text Key="5A1C7793">Mái - Hình tam giác phẳng</Text>
  <Text Key="00AB3045">Mái - Tròn phẳng</Text>
  <Text Key="0F800F98">Mái - Bát giác phẳng</Text>
  <Text Key="ACB43758">Mái - Vuông phẳng</Text>
  <Text Key="3CDDD80D">Mái - Phẳng</Text>
  <Text Key="7D9C0A6E">Mái tròn</Text>
  <Text Key="0E1370A6">Mái hipped</Text>
  <Text Key="25B70497">Mái ngói Mediterranean Magic</Text>
  <Text Key="2B67AB18">Biến ngôi nhà của bạn thành một nơi ở phong cách Mission cổ điển với vẻ đẹp đặc trưng của ngói đất nung gợn sóng.</Text>
  <Text Key="D0252980">Mái composite Mosaic của Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="F1B15D85">Trang trí ngôi nhà của bạn với sự pha trộn đẹp mắt của các tông màu tự nhiên với những viên ngói đất nung ấn tượng từ bộ sưu tập Mosaic của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E9DB6841">Mái lợp gỗ đã phong hóa</Text>
  <Text Key="F7BFABBE">Tại sao phải sống trong nỗi sợ thiên nhiên? Hãy đón nhận vẻ đẹp của gỗ đã phong hóa theo thời gian và sống hài hòa với thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="23E9E878">Mái lợp Happy Haunts</Text>
  <Text Key="A916F9AD">Người ta nói hình dạng này làm hài lòng các linh hồn. Vậy còn bạn thì sao?</Text>
  <Text Key="B230C87D">Shake it Up</Text>
  <Text Key="9C48E582">Trang trí ngôi nhà của bạn bằng phong cách và sự sang trọng với những tấm shake thật từ rừng tuyết giả của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="F6F79E8A">Mái composite Eco-Luster</Text>
  <Text Key="ED94FC0B">Bạn sẽ yêu thiên nhiên với chiếc mái này được chứng nhận năng lượng, thân thiện môi trường, tái tạo và phân hủy nhanh!</Text>
  <Text Key="00EF8E39">Mái composite “Woodn’t” You Wonder</Text>
  <Text Key="A238BC26">Nó trông giống như gỗ thật đến mức ngay cả những người lắp đặt của chúng tôi cũng bị lừa (nhưng đừng lo, họ biết rồi)!</Text>
  <Text Key="9EBB382B">Mái lợp trang trại phong hóa</Text>
  <Text Key="F8293EE4">Gần như không thể phân biệt với mái trang trại cũ kỹ, những viên lợp composite này kết hợp vẻ cổ điển của gỗ phong hóa với bảo hành trọn đời.</Text>
  <Text Key="3F6177E4">Mái nhà xe Country</Text>
  <Text Key="BBBCF991">Những viên lợp vòng cong dễ thương này mang lại vẻ quyến rũ nông thôn cho bất kỳ ngôi nhà nào.</Text>
  <Text Key="68F2766A">My Own Corrugated Castle</Text>
  <Text Key="1134D16B">Có được mái kim loại gấp khúc trong mơ của bạn với bộ sưu tập My Own Corrugated Castle mới. Có thể được sử dụng như vật liệu sàn.</Text>
  <Text Key="EC2DF622">Mái Gravel Delite</Text>
  <Text Key="392027F3">Sỏi siêu nhẹ này cung cấp một rào cản tự nhiên chống lại ánh mặt trời mà không làm quá tải mái nhà. Có thể được sử dụng như vật liệu sàn.</Text>
  <Text Key="35EA6589">Mái tôn</Text>
