  <Text Key="A2875DCA">Ngày đó là chất xúc tác cho tất cả mọi thứ tồi tệ trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="EA17B3B3">Nhớ Những Khoảnh Khắc Tốt Đẹp</Text>
  <Text Key="E5CCF55E">Nhà Vô Địch Cờ Vua</Text>
  <Text Key="3FA5E127">Một số thứ sẽ dễ dàng hơn khi bạn thông minh. Một trong số đó là hủy diệt đối thủ ở bàn cờ vua.</Text>
  <Text Key="83B817DF">Người Chiến Thắng Cờ Vua</Text>
  <Text Key="E8CF0430">Không có gì dễ dàng trong cuộc sống, kể cả chiến thắng ở bàn cờ vua. Hãy tự hào về thành tích của bạn.</Text>
  <Text Key="0C629BF8">Tập Luyện Trí Óc</Text>
  <Text Key="9170F82D">Học các nước đi cờ vua sẽ khiến bạn chơi tốt hơn, rèn luyện não bộ và tăng cường sự tập trung.</Text>
  <Text Key="65773983">Trò Chơi Tốt! </Text>
  <Text Key="451F64CC">Trò chơi này thật vui khi bạn đang thắng!</Text>
  <Text Key="FEBA077B">Thắng Lợi, Thắng Lợi, Gà Nướng</Text>
  <Text Key="FFE80794">Bạn là một tay chơi bài lão luyện. Hay là 'tay lão luyện'? Có lẽ là 'lão luyện'? Ai biết được!?</Text>
  <Text Key="E49D4E83">Thắng Một Và Mất Một</Text>
  <Text Key="9801FBCC">Dĩ nhiên lần này bạn đã thua, nhưng bạn đang chọn cách suy nghĩ 'ở đây chúng ta đều là người chiến thắng'.</Text>
  <Text Key="E692CE44">Kẻ Thua Điên Cuồng</Text>
  <Text Key="43D3E871">Các Sim nóng tính không thể chịu nổi khi họ thua!</Text>
  <Text Key="2C272569">Bạn Tốt Hơn Thế</Text>
  <Text Key="90E91F36">Không ai có thể đánh bại bạn ngoài chính bạn. Bạn và có vẻ như cả Sim kia.</Text>
  <Text Key="B0D460E1">Lối Chơi Thông Minh</Text>
  <Text Key="F580C4DE">Người ta có thể tập trung dễ dàng với lối chơi thông minh trong một ván bài!</Text>
  <Text Key="D6BE3367">Bị Lỗi Trong Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="9240A7C8">Những con bọ đang bay khắp nơi trong phòng tắm. Ghê quá!</Text>
  <Text Key="5F195EB9">Mmmmmmm, Bánh Kẹo</Text>
  <Text Key="36A629A6">Sự kết hợp hoàn hảo của kẹo dẻo, sô cô la và bánh quy graham. Ngon!</Text>
  <Text Key="B53CA26E">Mmmmm, Kẹo Dẻo</Text>
  <Text Key="945CC797">Không gì tuyệt hơn những viên kẹo dẻo nâu vàng, nướng vàng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="37F0AA34">Lửa Trại Ấm Áp</Text>
  <Text Key="C97DA701">Quây quần bên đống lửa trại là một cảm giác ấm áp và tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="55AD3824">Cánh Tay Bị Cháy</Text>
  <Text Key="64E288D1">Ái chà! Không nên thử lại...</Text>
  <Text Key="AD4DC4A6">Cuốn Sách Kích Thích Trí Tuệ</Text>
  <Text Key="1148F67F">Những điều thú vị bạn đọc gần đây!</Text>
  <Text Key="66B32471">Được Truyền Cảm Hứng Bởi Văn Chương</Text>
  <Text Key="3BD4F74E">Lật qua những cuốn sách này đã lấp đầy {0.SimFirstName} với những ý tưởng.</Text>
  <Text Key="AFA2BFE1">Tỉa Cây Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="7EFBE9DE">{0.SimFirstName} vui mừng sau khi thấy hình dạng Bonsai vui tươi gần như bật lên từ đất.</Text>
  <Text Key="23DE2AD2">Hình Dạng Gợi Cảm</Text>
  <Text Key="0FBFEA83">Nếu một loài cây có thể đại diện cho bộ gen Sim, bất cứ điều gì cũng có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="D8752E65">Khoảnh Khắc Xanh Mát</Text>
  <Text Key="F99728BA">Suy ngẫm về thời gian đã dành để tạo hình một bụi cây Bonsai một cách kỳ lạ lại rất thanh bình.</Text>
  <Text Key="C456F6D2">Tính Tình Điệu Thì Từ Cây Cối</Text>
  <Text Key="8B7FEE83">Chỉ nhìn vào đường lượn gợi cảm của các cành Bonsai cũng đã khiến {0.SimFirstName} rơi vào tâm trạng đầy sức sống.</Text>
  <Text Key="3C0AEC3F">Thất Bại Thảm Hại</Text>
  <Text Key="77B7CB10">{0.SimFirstName} không thể không cảm thấy chán nản khi nhìn vào hình dạng Bonsai thất bại.</Text>
  <Text Key="DA2936F9">Tức Giận Vì Nông Nghiệp</Text>
  <Text Key="DDA176E6">Điều gì đó về việc nhìn thấy hình dạng xanh mát đó đã khiến {0.SimFirstName} cảm thấy tức giận một cách vô lý.</Text>
  <Text Key="7FC6C017">Hòa Nhập Với Loài Cây</Text>
  <Text Key="61B68198">Với sự chánh niệm tập trung, ranh giới giữa Sim và cây bị mờ nhạt cho đến khi chỉ còn lại thiên đường hoa lá.</Text>
  <Text Key="58658E0E">Rác Cháy</Text>
  <Text Key="4F90DAB7">Ghê! Có người đang đốt thức ăn đã đi đến một nơi nào đó dưới mức phô mai.</Text>
