  <Text Key="C3DCE886">Mũ Dám Đối Mặt Với Gấu</Text>
  <Text Key="2343383A">Chiếc mũ dễ thương này trông giống hệt một con gấu bông. Trừ khi nó tức giận. Hoặc đói…</Text>
  <Text Key="FC53400F">Mũ Sư Tử Không Thể Giúp</Text>
  <Text Key="7EAF6197">Bạn có biết bạn có một con mèo trên đầu không? À, thôi đi, sư tử!</Text>
  <Text Key="9D53844B">Sims Phức Tạp</Text>
  <Text Key="7268A3B0">Quần Cụt Của Dr. Salvanawana</Text>
  <Text Key="A4F5E25E">Trang Phục Hot Diggity Dog</Text>
  <Text Key="BA309652">Chui vào bộ đồ body suit spandex ôm sát, sau đó ném lên một chiếc hot dog và bánh mì foam khổng lồ. Chúng tôi đảm bảo, bạn sẽ thèm thuồng với tất cả sự chú ý!</Text>
  <Text Key="CB994E4F">Trang Phục Thần Chết</Text>
  <Text Key="B78B95D7">Hãy là linh hồn của bữa tiệc bằng cách là- bạn đoán rồi- Cái Chết! Thực sự, ai có thể thu hút hơn, đáng nhớ hơn, kích động hơn? Chỉ cần bước vào bữa tiệc và hút cạn không khí trong phòng.</Text>
  <Text Key="8246E0F9">Bộ Combi Nam Shine On</Text>
  <Text Key="BF0E6045">Tiến lại gần mọi ly đồ uống đầy lửa và tỏa ra ánh sáng của nó cho cả thế giới nhìn thấy. Làm từ chất liệu phản chiếu đáng kinh ngạc, bộ combi này vừa đóng vai trò như gương cộng đồng vừa bảo vệ khỏi lửa, trong trường hợp ai đó đổ ra.</Text>
  <Text Key="C3598A0E">Bộ Tux Đuôi Én</Text>
  <Text Key="93380082">Không có gì quý giá hơn cho một quý ông hơn một bộ tux với đuôi đầy đủ. Và nếu bạn không phải quý ông, thì bộ này sẽ lừa được bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="05C96583">Mở khóa bằng cách mua vật phẩm tại cửa hàng đồ second-hand ThrifTea.</Text>
  <Text Key="13FCF898">Trang Phục Clown Confetti</Text>
  <Text Key="A418AE10">Được chú ý. Bộ trang phục clown màu sắc rực rỡ này ồn ào đến mức không tưởng, bạn sẽ thu hút nụ cười ở mọi nơi bạn đi. Trông giống hệt một clown đến từng mũi kim. Niềm vui chắc chắn sẽ theo sau.</Text>
  <Text Key="3D3EB15B">Sự Kiện Phần Thưởng Của Thần Chết</Text>
  <Text Key="790D5C9F">Áo Thun Baseball Turn Up</Text>
  <Text Key="4C3AFFA7">Nâng cấp phong cách cho Sim của bạn với Áo Thun Baseball Turn Up. Đây là một món đồ cơ bản tuyệt vời chắc chắn sẽ là một cú home run!</Text>
  <Text Key="F83453D3">Áo Tank Dây Fettuccine</Text>
  <Text Key="B7D7F1F3">Dày hơn spaghetti nhưng không dày như udon, chiếc áo tank này có chiều rộng dây hoàn hảo! Vải thừa cho dây lấy từ phần dưới thân áo. Tất cả đều cân bằng.</Text>
  <Text Key="A0E5BC3C">Áo đẹp, áo ngực!</Text>
  <Text Key="C627296C">Một chiếc tank và áo ngực kết hợp, chiếc áo hai trong một này thực sự là một món hời, bạn ơi! Dù bạn đi biển hay buổi hòa nhạc punk, hãy tỏa sáng, hoàn toàn! Áo đẹp, áo ngực! Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B0781D9A">Áo Khoác Mullet</Text>
  <Text Key="17235CEA">Áo Button Down Nghiêm Túc</Text>
  <Text Key="69C911AD">Áo Button Up The Button Mash</Text>
  <Text Key="A3546B65">Một công cụ để thống trị thế giới.</Text>
  <Text Key="AA30699E">Một phương tiện để đạt được mục đích.</Text>
  <Text Key="3DA8D737">Đang lên kế hoạch cho bước đi tiếp theo.</Text>
  <Text Key="19454452">Đang xem tivi.</Text>
  <Text Key="1A71A009">Ngắm sao với kính viễn vọng.</Text>
  <Text Key="EEDBF6FA">Bỏ cuộc. Tôi không cần căng thẳng này.</Text>
  <Text Key="F7CB0DDF">Che chở cho họ.</Text>
  <Text Key="1A1D2F9C">Đổ lỗi cho họ.</Text>
  <Text Key="F7738B41">Gây gổ!</Text>
  <Text Key="B051856C">Người đó mang theo guitar.</Text>
  <Text Key="32667AAF">Linh hồn của bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="E8E37624">Đến từ video game.</Text>
  <Text Key="850EF159">Được chơi trực tiếp.</Text>
  <Text Key="18E7B022">Đến từ đài radio.</Text>
  <Text Key="6FCEC81B">Một bó hoa.</Text>
  <Text Key="E83B27D6">Bữa ăn có thể nướng bằng lò vi sóng.</Text>
  <Text Key="BA8541BD">Nguyên liệu thô.</Text>
  <Text Key="5FC1896D">Bạn bè gì?</Text>
  <Text Key="2E9DF068">Đưa họ ra ngoài thành phố.</Text>
  <Text Key="599B400B">Pha cho họ một ly.</Text>
  <Text Key="8F903C36">Lừa với hướng dẫn trực tuyến.</Text>
  <Text Key="0102C1FB">Chọn câu trả lời ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="62720C58">Không bao giờ lừa.</Text>
