  <Text Key="26096C48">Điều khiển máy quay xây dựng bao gồm một tùy chọn bổ sung không có trong Chế độ Sống, đó là Góc nhìn từ trên xuống. Bật/tắt tùy chọn này để chuyển đổi giữa góc nhìn máy quay xây dựng thông thường và góc nhìn chim trên lô đất của bạn.</Text>
  <Text Key="041128F4">Để thay đổi kiểu móng, hãy chọn một kiểu từ danh mục và nhấp vào móng bạn muốn thay đổi. Kiểu sẽ áp dụng cho toàn bộ móng của một Phòng duy nhất.\n\nMẹo: Bạn có thể giữ phím shift để chỉ áp dụng kiểu móng cho một phía của Phòng.</Text>
  <Text Key="B5DAD7C1">Nhấp vào nút Đi xuống Tầng dưới hoặc Đi lên Tầng tiếp theo để thay đổi tầng bạn đang xem. Tường mặc định sẽ hiện lên trên bất kỳ tầng nào dưới tầng hiện tại của bạn, và sẽ bị ẩn đối với bất kỳ tầng nào trên tầng hiện tại.\n\nMẹo: Bạn có thể sử dụng [PgUp] và [PgDwn] để chuyển đổi giữa các cấp tầng.</Text>
  <Text Key="A263CFEC">Móng được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Móng trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="6A20D9BC">Nhấp để tìm hiểu thêm về Móng.</Text>
  <Text Key="68C66726">Hàng rào &amp; Cổng</Text>
  <Text Key="C91A0430">Nếu bạn bắt đầu vẽ trên một bức tường hiện có, bạn sẽ nhận được lan can tường. Lan can tường hoạt động chính xác như tường.\n\nMẹo: Bạn cũng có thể tạo lan can tường bằng cách chọn Xây hàng rào từ menu ngữ cảnh của Tường. Sau đó áp dụng kiểu hàng rào mới thông qua công cụ Thay thế Hàng rào.</Text>
  <Text Key="2FF88995">Chọn công cụ Thay thế Hàng rào từ danh mục Hàng rào. Sau đó chọn một kiểu hàng rào. Nhấp vào một bức tường/hàng rào hiện có để thay thế tất cả các đoạn tường dọc theo một phía của Phòng bằng hàng rào đã chọn.\n\nGiữ [shift] để thay thế toàn bộ Phòng, hoặc [alt] để chỉ thay thế một đoạn tường đơn.</Text>
  <Text Key="F0F36FA3">Hàng rào và Cổng có thể được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp của chúng trong Chân dung Nhà.\n\nCó hai cách để xây hàng rào: bằng cách đặt chúng lên một bức tường/hàng rào hiện có hoặc bằng cách vẽ chúng với Công cụ Hàng rào.</Text>
  <Text Key="E78D36C5">Hàng rào sân giống như tường, nhưng không tạo sàn khi bao quanh, và không thể mở rộng chiều rộng mặc dù chiều dài có thể điều chỉnh. Và tùy chọn duy nhất trong menu ngữ cảnh của chúng là xóa chúng.\n\nLưu ý: Bạn cũng có thể xóa chúng bằng Công cụ Búa đập.</Text>
  <Text Key="B7983487">Chọn Đặt Hàng rào bằng Vẽ hoặc Đặt Hàng rào Bao quanh để bắt đầu vẽ hàng rào. Khi vẽ hàng rào, bạn có thể tạo hai loại: hàng rào địa hình hoặc lan can tường.\n\nNếu bạn bắt đầu vẽ trên mặt đất, bạn sẽ nhận được hàng rào sân.</Text>
  <Text Key="E48A7866">Nhấp để tìm hiểu thêm về Hàng rào và Cổng.</Text>
  <Text Key="A66FBD54">Mẹo: Các Phòng sẽ hợp nhất với các Phòng khác để tạo thành một Phòng duy nhất nếu chúng chia sẻ cùng một bức tường ngoài. Điều này bao gồm các Phòng được đặt bên trong các Phòng khác, như sân trong. Điều này cho phép bạn dễ dàng di chuyển và thao tác các Phòng của mình, và tùy chỉnh diện mạo bạn tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="897BF3E3">Bạn có thể Xóa và Xây Tường/Hàng rào bằng cách nhấp vào bức tường của một Phòng đã đặt. Nhấp vào một bức tường để xem các tùy chọn có sẵn, chúng thay đổi tùy theo cài đặt hiện tại của bức tường. Bạn cũng có thể Xóa và Xây Sàn theo cách này.\n\nLưu ý: Khi một bức tường đã bị xóa, nhấp vào bức tường mờ hiện ra để có tùy chọn xây lại nó.</Text>
  <Text Key="FA1FFD84">Phòng Trống</Text>
  <Text Key="3CDB71E2">Cửa</Text>
  <Text Key="2FC0F377">Nhấp vào một Phòng từ sắp xếp Phòng Trống và Tường trong danh mục Phòng và Tường để đặt nó trên lô đất của bạn.\n\nLưu ý: Có nhiều hình dạng Phòng để bắt đầu xây dựng, trộn và tái tạo hình dạng chúng có thể tạo ra thứ mới và thú vị!</Text>
  <Text Key="24FFAA32">Đồ vật tốn Simoleon. Mở các danh mục Đồ vật theo ... và di chuột qua một đồ vật để xem chi phí của nó. Các đồ vật bạn không đủ tiền mua sẽ hiển thị với nền đỏ.\n\nTất cả các đồ vật đã mở khóa được sắp xếp theo thứ tự giá trị; từ ít đắt đến đắt nhất.</Text>
  <Text Key="EF900BC5">Tủ lạnh? Em bé? Đương đại? Tên lửa? Bất cứ thứ gì bạn có thể đang tìm kiếm, hãy gõ nó vào trường Tìm kiếm, nhấp vào nút Tìm kiếm (hoặc nhấn Enter) và xem bạn tìm thấy gì.\n\nGõ sai? Có lẽ nó vẫn sẽ tìm thấy thứ bạn đang tìm kiếm hoặc nhấp nút X để bắt đầu tìm kiếm mới.</Text>
  <Text Key="6B01500B">Cửa được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Cửa trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="ABC8D55C">Nhấp vào sắp xếp Phòng Có Sẵn từ bên trong danh mục Phòng và Tường để duyệt các Phòng được tạo sẵn. Chọn sắp xếp Phòng dọc theo phía trên chuyển danh mục các Phòng được tạo sẵn sang loại Phòng đã chọn, như Phòng Tắm, Phòng Ăn, hoặc Nhà bếp.</Text>
  <Text Key="2CC6A714">Nhấp vào danh mục Xây dựng và sau đó nhấp vào sắp xếp Phòng và Tường được tìm thấy trong Chân dung Nhà.\n\nĐể xây bất kỳ cấu trúc nào, bạn sẽ cần bắt đầu từ đây. Tại đây bạn có thể tìm thấy Phòng Trống và Phòng Có Sẵn, công cụ Tường và Phòng, và bất kỳ Phòng nào bạn đã lưu.</Text>
  <Text Key="0B269440">Nhấp vào một Phòng đã đặt để mở menu ngữ cảnh. Sử dụng tùy chọn Di chuyển để nhặt và di chuyển Phòng của bạn. Sử dụng Xoay Phòng để xoay Phòng của bạn sang trái và phải. Hoặc nhấp và kéo một trong các mũi tên tường để thay đổi kích thước Phòng.\n\nMẹo: Xoay có thể gây phá hủy! Hãy nhặt Phòng của bạn bằng tùy chọn Di chuyển rồi sử dụng phím tắt [&amp;lt;] và [&amp;gt;] để xoay an toàn.</Text>
  <Text Key="8A3ADBD6">Đồ vật càng đắt, nó càng có khả năng cung cấp lợi ích lớn hơn cho Sim của bạn. Di chuột qua một đồ vật trong danh mục để xem loại lợi ích mà đồ vật có thể cung cấp.</Text>
  <Text Key="1648400E">Bạn cũng có thể chọn một trong các pop-up được đề xuất xuất hiện khi bạn đang gõ.</Text>
  <Text Key="06DFA7A2">Cửa có thể được sắp xếp theo chiều cao, hoặc bạn có thể sử dụng sắp xếp Hiển thị Tất cả và tìm thông tin chiều cao cửa trong mẹo hiển thị khi di chuột cho mỗi cửa.\n\nLưu ý: Nếu cửa bạn muốn không vừa với tường của bạn, điều chỉnh chiều cao tường bất kỳ lúc nào bằng cách nhấp vào bất kỳ khối nào và chọn chiều cao tường từ gizmo khối.</Text>
  <Text Key="724D4620">Nhấp vào một Phòng trong danh mục Phòng Có Sẵn để có được góc nhìn lớn hơn về Phòng. Từ đây bạn có thể mua các đồ vật riêng lẻ hoặc mua và đặt toàn bộ Phòng để nhanh chóng thêm một phần mới vào ngôi nhà của bạn.\n\nMẹo: Nhấp đúp vào một Phòng trong danh mục để cho phép đặt nhanh toàn bộ Phòng.</Text>
  <Text Key="DB439298">Nhấp vào danh mục Phòng Trống và Tường hoặc danh mục Phòng Có Sẵn để duyệt các Phòng khác nhau có sẵn.\n\nLưu ý: Bạn có thể tạo nhiều tầng bằng cách nhấp vào mũi tên Tầng Lên và Tầng Xuống ở góc trên bên phải, và sau đó đặt một Phòng trên các tầng trên.</Text>
  <Text Key="3C7EA62A">Nhấp để tìm hiểu thêm về Cửa.</Text>
  <Text Key="5CA4E254">Nếu bạn đang giữ một vật thể trên con trỏ, bạn có thể xoay nó bằng cách chạm phím . hoặc ,.</Text>
  <Text Key="2D308BD6">Danh mục Xây dựng</Text>
  <Text Key="66C3F26C">Để thêm mái, nhấp vào Mái và chọn một mái từ danh mục. Khi bạn nhấp để đặt mái, góc nhìn tầng của bạn sẽ thay đổi để việc đặt dễ dàng hơn.\n\nMẹo: Một Phòng không có mái sẽ được chiếu sáng bởi ánh sáng bên ngoài, và có thể không trông như bạn tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="7061BF2C">Đảm bảo Sim của bạn có thể vào bên trong tạo phẩm của bạn và thêm một Cửa!\n\nMẹo: Trong Chế độ Sống, hãy để hàng xóm biết đi đâu khi họ đến thăm bằng cách nhấp vào bất kỳ cửa ngoài nào và chọn Đặt làm Cửa Trước.</Text>
  <Text Key="FC74C18C">Máy quay Xây dựng</Text>
  <Text Key="A02AB80F">Công cụ Xây dựng</Text>
  <Text Key="07A7636C">Nhấp Hoàn tác để hủy hành động Xây dựng cuối cùng. Nhấp Làm lại để thực hiện lại hành động Xây dựng cuối cùng.\n\nHoàn tác và Làm lại được lưu cho mỗi phiên xây dựng. Khi bạn thoát Chế độ Xây dựng, bạn sẽ không thể Hoàn tác hoặc Làm lại bất kỳ thay đổi nào từ phiên Xây dựng trước đó.</Text>
  <Text Key="E69C7ABF">Công cụ Thiết kế có thể được sử dụng để nhanh chóng thay đổi lựa chọn màu sắc của các đồ vật đã được đặt.\n\nChọn Công cụ Thiết kế. Nhấp vào một đồ vật và chọn một màu mới từ pop-up bảng mẫu. Bạn sẽ không bị tính phí Simoleon khi thay đổi màu sắc.</Text>
  <Text Key="3ED93F9A">Chọn công cụ Búa đập để xóa và phá hủy.\n\nNhấp vào một đồ vật để xóa nó. Hoặc nhấp và kéo để loại bỏ một nhóm các vật thể tương tự (tất cả các vật thể sẽ bị xóa sẽ được tô vàng).\n\nLưu ý: Đập Phá Lô đất được tìm thấy trong bảng Thông tin Lô đất và được sử dụng để hoàn toàn làm trống một lô đất. Cảnh báo, Đập Phá Lô đất không thể hoàn tác.</Text>
  <Text Key="5A4FF14D">Công cụ Tiếp xúc được sử dụng để sao chép thuộc tính của một đồ vật đã đặt hoặc họa tiết, cũng như một số yếu tố kiến trúc (như hàng rào và vách ngang).\n\nNhấp vào thứ bạn muốn sao chép sẽ gắn một bản sao vào con trỏ, cũng như mở đến vị trí gốc của vật thể đã sao chép trong danh mục.</Text>
  <Text Key="36057D98">Công cụ Chọn được sử dụng để chọn các đồ vật và kiến trúc được tìm thấy trên lô đất của bạn.\n\nTrong khi sử dụng bất kỳ công cụ nào khác, nhấn [Esc] sẽ luôn trở về Công cụ Chọn.</Text>
  <Text Key="BF54497B">Chế độ Xây dựng có một số công cụ để giúp bạn xây dựng ngôi nhà hoàn hảo của mình.\n\nThanh công cụ có thể được tìm thấy trong Chế độ Xây dựng dọc theo phía trên của màn hình.</Text>
  <Text Key="18CA4B9A">Không tìm thấy thứ bạn tìm kiếm? Hãy thử Tìm kiếm. Chỉ cần gõ thứ bạn đang tìm kiếm và nhấn enter (hoặc chọn từ các mục được đề xuất xuất hiện khi bạn gõ).\n\nBộ lọc có thể giúp thu hẹp tìm kiếm của bạn đến một màu sắc hoặc phong cách cụ thể.</Text>
  <Text Key="A05A1A8D">Để bắt đầu trang trí ngôi nhà của bạn, hãy chọn giữa danh mục Đồ vật theo Phòng, nơi bạn có thể tưởng tượng phong cách trang trí ngôi nhà của bạn từng phòng một. Hoặc danh mục Đồ vật theo Chức năng, khi bạn thay vào đó muốn tìm kiếm một nhu cầu chức năng cụ thể.</Text>
  <Text Key="C70CE123">Sử dụng danh mục Xây dựng để thêm cửa, cửa sổ, mái, sàn, điều chỉnh móng, hoặc thêm các yếu tố kiến trúc như vách ngang, phụ kiện mái, viền, và đường viền.\n\nHoặc thay đổi các họa tiết của mái, sàn và tường; thêm hàng rào, cổng, cầu thang, cột, trang trí ngoài trời và đài phun nước, hoặc chỉ đơn giản là sơn địa hình. Tự do sáng tạo!</Text>
  <Text Key="3F287D03">Bắt đầu từ sắp xếp Phòng và Tường để bắt đầu xây dựng ngôi nhà của bạn bằng cách đặt xuống các phòng được trang bị đầy đủ từ phân sắp xếp Phòng Có Sẵn. Hoặc tự chế tạo phòng của bạn bằng cách nhấp vào phân sắp xếp Phòng Trống và Tường.</Text>
  <Text Key="E41A2479">Để bắt đầu, nhấp vào nút Chế độ Xây dựng ở góc trên bên phải.\n\nMẹo: Bạn cũng có thể sử dụng F2 để nhảy trực tiếp đến danh mục Đồ vật theo Phòng, hoặc F3 để vào danh mục Xây dựng.</Text>
  <Text Key="2BB8C2F4">Bài học này sẽ cung cấp một cái nhìn tổng quan nhanh về các tính năng có sẵn trong Chế độ Xây dựng! Để tìm hiểu thêm, hãy chọn bất kỳ bài học nào từ bảng Bài học này. Hoặc, vào Chế độ Xây dựng và chỉ cần bắt đầu nhấp xung quanh để xem điều gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="E07C258C">Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="0AE804ED">Sàn nâng</Text>
  <Text Key="F0F4244D">Sàn nâng cũng có thể đóng vai trò sân khấu! Sim của bạn có thể tương tác với các Sim đang ở trên chiều cao sàn nâng khác trong khoảng cách hợp lý.</Text>
