  <Text Key="6C19FFE2">{0.Number} {S0.khách được phục vụ}{P0.khách được phục vụ}</Text>
  <Text Key="802192E5">Lợi nhuận từ bữa ăn:</Text>
  <Text Key="78D6256B">Nhà hàng</Text>
  <Text Key="3750DA6C">Thuế mỗi đơn vị: {0.Money} ({1.Money} cho mỗi đơn vị)</Text>
  <Text Key="6E54C79B">Thuế hàng ngày cho mỗi đơn vị: {0.Money}</Text>
  <Text Key="E770AABF">Cho thuê Cư dân</Text>
  <Text Key="D32C972C">Xem Tóm tắt Ca làm việc</Text>
  <Text Key="8A2BCB05">Chuyển Tiền Kinh doanh</Text>
  <Text Key="9B8C2ECE">Tài chính Hôm nay:</Text>
  <Text Key="98FE0BB3">Đã mở cửa trong &gt; {0.Number} {S0.giờ}{P0.giờ}.</Text>
  <Text Key="6506A49A">Đã mở cửa trong {0.Number} {S0.giờ}{P0.giờ}.</Text>
  <Text Key="B3E3E3EC">Hiện đang đóng cửa</Text>
  <Text Key="2329F229">Bán Cửa hàng Này</Text>
  <Text Key="FAA206A2">Tiền Kinh doanh:</Text>
  <Text Key="478C7F6A">Giá cửa hàng chỉ có thể được điều chỉnh khi cửa hàng đang đóng cửa.</Text>
  <Text Key="11E362BD">Tỷ lệ tăng giá:</Text>
  <Text Key="816F8983">Tài chính Trước đó:</Text>
  <Text Key="C5688B58">&lt;span class="positiveFunds"&gt;{0.Money}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="63A65209">Quyền lợi Kinh doanh</Text>
  <Text Key="3CA7B6A4">Chi phí đầu ra cho doanh số bao gồm quảng cáo, bổ sung hàng tồn và các mua hàng được thực hiện từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="E4B6967B">Chi phí Đầu ra:</Text>
  <Text Key="13BFB4B5">Đồng phục Nhân viên...</Text>
  <Text Key="C6D281F0">Mở cửa</Text>
  <Text Key="B28EC5AC">Bạn không thể thực hiện điều này vì thiếu các đối tượng cần thiết. Kiểm tra Bảng Thông tin Lô đất trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="7D8FA24D">Lợi nhuận Bán hàng là doanh thu của cửa hàng trừ đi các chi phí đầu ra. Kiểm tra Báo cáo Tài chính của cửa hàng để xem phân tích chi tiết về tất cả các chi phí bán lẻ và lợi nhuận ròng của cửa hàng.</Text>
  <Text Key="57FF49BE">Lợi nhuận Bán hàng:</Text>
  <Text Key="DE1F5800">&lt;span class="negativeFunds"&gt;{0.Money}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="09E22F37">+1</Text>
  <Text Key="B4F02FA2">Số lượng mặt hàng đã bán. Kiểm tra Báo cáo Tài chính của cửa hàng để xem doanh thu thu được trong ca làm việc.</Text>
  <Text Key="416F9535">Mặt hàng Đã bán:</Text>
  <Text Key="94ADAD9E">Quản lý Nhân viên</Text>
  <Text Key="6C79A05E">Đóng Cửa hàng</Text>
  <Text Key="DA15DD68">Bạn không thể bán cửa hàng khi nó đang mở cửa.</Text>
  <Text Key="4DDD0A5C">Bạn không thể mở kinh doanh này vì không đủ tiền để trang trải các chi phí. Sử dụng nút Chuyển Tiền Kinh doanh để chuyển tiền từ hộ gia đình của bạn để có thể mở cửa.</Text>
  <Text Key="D390CFFD">Bạn không thể quản lý nhân viên khi có trẻ em hoặc khi một Sim đang chết.</Text>
  <Text Key="236824F5">Bạn không thể thay đổi trang phục của nhân viên khi một Sim đang chết.</Text>
  <Text Key="66121EBC">Điểm Thưởng:</Text>
  <Text Key="FC8D883C">Chọn Người được chỉ định</Text>
  <Text Key="6C6F0587">Cuộc thi Ngựa</Text>
  <Text Key="28539980">Trình độ Kỹ năng</Text>
  <Text Key="75BE9E71">Thay đổi</Text>
  <Text Key="E587A565">Phần thưởng</Text>
  <Text Key="2B036E90">Đề xuất</Text>
  <Text Key="F5CF5012">Không có Sim nào đủ điều kiện có mặt. Người cưỡi phải ở trong khu vực, từ tuổi thiếu niên trở lên và không mang thai.</Text>
  <Text Key="2D02BAAC">Không có Ngựa nào đủ điều kiện có mặt. Ngựa phải ở trong khu vực và không thể là Ngựa con hoặc mang thai.\n\nĐể mang một Ngựa từ khu vực khác, hãy chọn biểu tượng Sáo ở cạnh chân dung Ngựa.</Text>
  <Text Key="60DD0076">Không có Sim hoặc Ngựa nào đủ điều kiện ở trong khu vực.</Text>
  <Text Key="3B8EB1A7">Không có Sim nào đủ điều kiện ở trong khu vực.</Text>
  <Text Key="6675C58D">Không có Ngựa nào trên Lô đất</Text>
  <Text Key="828D4B61">Chưa chọn Cuộc thi</Text>
  <Text Key="D3F5C908">Chào mừng đến với Trung tâm Đua Ngựa Hay Now!\n\nThể hiện Kỹ năng của bạn bằng cách thi đấu với những người giỏi nhất!\n\nĐể bắt đầu, hãy chọn loại cuộc thi tiếp theo là độ khó. Bạn phải đạt hạng 1, 2 hoặc 3 để đủ điều kiện tham gia các phân độ khó hơn.\n\nMột Ngựa chỉ có thể thi đấu một lần mỗi ngày, nhưng một người cưỡi có thể thi đấu nhiều lần mỗi ngày trên các Ngựa khác. Ngựa con và Ngựa mang thai không đủ điều kiện.\n\nCả Ngựa và người cưỡi phải có mặt để thi đấu. Để mang họ qua, hãy chọn biểu tượng Sáo gần chân dung của họ.</Text>
