  <Text Key="90B95C8B">Các Trường Pháp Thuật</Text>
  <Text Key="B6CFFA49">Một Pháp Sư được định nghĩa bởi những gì họ học hỏi và nghiên cứu. Bạn sẽ là loại Pháp Sư nào?</Text>
  <Text Key="434BFACE">Thuật Giả Kim</Text>
  <Text Key="0F74C4C9">Một học trò của nghệ thuật giả kim nghiên cứu về các loại thuốc, tinh chất và bổ sung. Ai biết được sức mạnh gì có thể được pha chế bởi một Pháp Sư lành nghề?</Text>
  <Text Key="B96F5F89">Pháp Thuật Hoang Dã</Text>
  <Text Key="8FBE605E">Một Pháp Sư Pháp Thuật Hoang Dã cống hiến cho những phép thuật mạnh mẽ và không thể kiểm soát nhất. Phép thuật là một sức mạnh cần được kiểm soát!</Text>
  <Text Key="2E08D490">Pháp Thuật Trêu Đùa</Text>
  <Text Key="4A593013">Một Pháp Sư Pháp Thuật Trêu Đùa không thích gì hơn việc hành hạ người khác bằng những trò phép thuật đùa cợt. Tại sao phải coi mọi thứ nghiêm túc?</Text>
  <Text Key="6D730463">Pháp Thuật Thực Tế</Text>
  <Text Key="19975A40">Một Pháp Sư Pháp Thuật Thực Tế nghiên cứu mọi thứ hữu ích và thiết thực. Cuộc sống sẽ dễ dàng hơn rất nhiều với một chút phép thuật!</Text>
  <Text Key="0DDE9156">Địa Điểm Tùy Chỉnh</Text>
  <Text Key="C6965456">Cửa hàng Đồ Cũ và Trà Sữa</Text>
  <Text Key="32C9BC76">Nhà Thuê Cư Trú</Text>
  <Text Key="A3ED404F">Kho Hậu Cần</Text>
  <Text Key="57387B63">Nhà Cư Trú Bị Ma Ám</Text>
  <Text Key="DF197C06">Nhà Cư Trú Siêu Nhỏ</Text>
  <Text Key="CBCFB6DC">Lô Đất Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="FF0F1250">Chợ Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="120F5F19">Ký Túc Xá Đại Học</Text>
  <Text Key="63E7FA68">Nhà Tắm Onsen</Text>
  <Text Key="779B218C">Nghĩa Trang</Text>
  <Text Key="8AD92783">Trường Cấp 3</Text>
  <Text Key="E1F556F3">Trung Tâm Giải Trí</Text>
  <Text Key="67171E0F">Đã mở khóa công thức ghép nối.</Text>
  <Text Key="CC7EDBA6">Đã tìm thấy mồi câu để sử dụng khi đi câu cá.</Text>
  <Text Key="452DA3B5">Có thể bắt được mà không cần mồi.</Text>
  <Text Key="C42F411C">Được bắt bởi:</Text>
  <Text Key="A43CEA88">Nguyên liệu:</Text>
  <Text Key="929AB72F">Nguyên liệu:</Text>
  <Text Key="5C2F95F4">Được Phép Thuật Từ Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="78CD5144">Những Truyện Kể</Text>
  <Text Key="4C60F440">Những Phát Hiện Bị Phép Thuật</Text>
  <Text Key="E7ACA8BC">Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="014593DA">Những Phát Hiện Innisgreen</Text>
  <Text Key="AFFBC9B1">Sống Ở Nông Thôn</Text>
  <Text Key="490664A9">Sữa</Text>
  <Text Key="E3B7DB33">Ugh, họ tặng mình một bài hát chủ đề rồi. Chú Ong Vụng Về.</Text>
  <Text Key="8AE54BBD">Hôm nay mọi thứ thực sự bắt đầu ăn ý. Sau một buổi luyện tập như vậy, mình kỳ vọng rất cao vào trận đấu cuối tuần này.</Text>
  <Text Key="8BE54D2E">Bùn và vết cỏ sẽ làm hỏng hầu hết các bộ trang phục, nhưng mình thực sự phù hợp với vẻ ngoài này.</Text>
  <Text Key="33D6BD2A">Cả đội hôm nay hoàn toàn ăn ý. Nếu chúng ta tiếp tục như vậy, chúng ta sẽ đi tới trận Chung Kết Bang.</Text>
  <Text Key="32D6BBB9">Ba điểm touchdown hôm nay! Mình không nghĩ ai còn nghi ngờ ai là người nhận bóng hay nhất trên đội này nữa!</Text>
  <Text Key="2655891B">Ai đó cần nói với các đồng đội của mình rằng đây là BUỔI LUYỆN TẬP! Mình không phải là người phải ra về với đống trầy xước như vậy.</Text>
  <Text Key="27558A84">Không đủ áo giáp trên thế giới này cho loại pha tắc mà mình vừa chịu đựng trong buổi luyện tập bóng bầu dục.</Text>
  <Text Key="D1833CDF">Bây giờ mình phải chịu trách nhiệm cho bài tập trên trường VÀ đóng góp cho một hoạt động ngoại khóa? Thời gian xem phim của mình đi đâu mất rồi.</Text>
  <Text Key="75E3916A">Các hoạt động hãy cẩn thận! Mình sẽ đánh bại nó hoặc xui xẻo xuyên qua nó. Dù sao đi nữa, mình rất vui khi được vào đội!</Text>
  <Text Key="07F40545">Tự đặt mình ra ngoài để thử điều mới! Lợi ích của một hoạt động ngoại khóa là vô tận.</Text>
  <Text Key="A24246F7">Tức thời được tiếp cận một nhóm xã hội mới! Tại sao mọi người không tham gia một hoạt động ngoại khóa?</Text>
  <Text Key="A3424860">Có vẻ như mình trở thành người thích tham gia rồi! Mình háo hức được kết bạn mới và làm một chút phép thuật ngoại khóa!</Text>
  <Text Key="1A676A3E">Mình chỉ muốn mọi người biết, mình thích bánh trái cây. Hãy mang thêm nữa nhé.</Text>
  <Text Key="1967688D">Không bao giờ bỏ cuộc bạn. Không bao giờ làm bạn thất vọng.</Text>
