  <Text Key="02D7959E">Tư cách thành viên</Text>
  <Text Key="E8B1A818">Xóa quy tắc nhập học</Text>
  <Text Key="A445F9E6">Hiển thị những Sim nào đủ điều kiện hoặc không đủ với yêu cầu câu lạc bộ mới.</Text>
  <Text Key="6FEA885A">Quy tắc của bạn chưa hoàn chỉnh.</Text>
  <Text Key="DE832C4F">Bạn không thể tạo quy tắc để loại trừ chính mình.</Text>
  <Text Key="8CE4619D">Chỉ Lãnh đạo Câu lạc bộ mới có thể thay đổi Quy tắc Nhập học.</Text>
  <Text Key="687954CD">Thêm quy tắc nhập học</Text>
  <Text Key="AFB3ADFD">Bạn có chắc chắn muốn loại bỏ thành viên câu lạc bộ? Họ không đáp ứng yêu cầu nhập học.</Text>
  <Text Key="93A5071B">Quyền lợi câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="55E1716A">&lt;span class = 'label'&gt;Quyền lợi đang hoạt động: &lt;/span&gt;&lt;span class = 'value'&gt;{0.Number} / {1.Number}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="72E4D745">&lt;span class = 'label'&gt;Điểm câu lạc bộ: &lt;/span&gt;&lt;span class = 'value'&gt;{0.ClubPoints}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="209A0183">Yêu cầu tư cách thành viên</Text>
  <Text Key="8E51A863">Chỉ Thành viên Câu lạc bộ mới có thể mua Quyền lợi cho câu lạc bộ của họ.</Text>
  <Text Key="6D437E2B">Bạn có chắc chắn muốn mua {0.String} với {1.ClubPoints}?</Text>
  <Text Key="B256884B">Số điểm còn lại của bạn sẽ là: {0.ClubPoints}</Text>
  <Text Key="DA7DEBD3">Trang phục câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="25F37BE3">Chọn trang phục câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="82A5CBF4">Phong cách</Text>
  <Text Key="33F87AC3">Phong cách sẽ cho phép Sim của bạn chọn từ nhiều Phong cách được xác định trước khi họ bắt đầu một cuộc tụ họp câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="2DA75B79">Không</Text>
  <Text Key="A46FBFE8">Không đặt trang phục cụ thể nào cho câu lạc bộ của bạn. Các Sim sẽ mặc trang phục mặc định của họ trong một cuộc tụ họp câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="9966D922">Nam nhi</Text>
  <Text Key="93B97120">Nam trưởng thành</Text>
  <Text Key="C88BAD33">Nữ nhi</Text>
  <Text Key="AD5888E9">Nữ trưởng thành</Text>
  <Text Key="E23C3D4C">Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="B117D54B">Đặt một trang phục hoàn chỉnh cho câu lạc bộ của bạn. Các Sim sẽ mặc trang phục được chọn trong một cuộc tụ họp câu lạc bộ. Bạn có thể đặt nhiều trang phục trong một phong cách, và các Sim sẽ chọn giữa các trang phục đã đặt.</Text>
  <Text Key="8CD5D462">Màu sắc</Text>
  <Text Key="83FEF8E9">Màu sắc sẽ cho phép Sim của bạn chọn một món đồ trang phục để khớp với màu được chọn khi bạn bắt đầu một cuộc tụ họp câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="7453054A">Mua quyền lợi Nâng cấp Sức chứa để thêm một thành viên câu lạc bộ khác.</Text>
  <Text Key="8940CF35">Đuổi ra khỏi câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="14445BBC">Bạn không có quyền để thêm Sim vào câu lạc bộ này.</Text>
  <Text Key="F56DCD16">Thêm Sim vào câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="2620703D">Câu lạc bộ của {0.SimFirstName} {0.SimLastName} </Text>
  <Text Key="C78B1170">Quản lý câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="C8EC09D8">Xóa Sim của bạn khỏi câu lạc bộ này.</Text>
  <Text Key="4E9C2141">Rời khỏi câu lạc bộ này?</Text>
  <Text Key="A10D9A31">Bạn có chắc chắn muốn rời khỏi {0.String}?</Text>
  <Text Key="84E56EBF">Hủy tư cách thành viên</Text>
  <Text Key="D3E87A9D">Không đủ điều kiện</Text>
  <Text Key="ACD00B5F">Sim của bạn đã là thành viên của 3 câu lạc bộ khác nhau. Hãy rời một câu lạc bộ để tham gia một câu lạc bộ khác hoặc để có thể tạo một câu lạc bộ mới.</Text>
  <Text Key="F12D9D33">Thêm Sim của bạn vào câu lạc bộ này.</Text>
  <Text Key="F87E4F06">Tham gia</Text>
  <Text Key="057C9413">Thông báo cho Thành viên Câu lạc bộ rằng Sim của bạn muốn tham gia câu lạc bộ của họ.</Text>
  <Text Key="6BE20C66">Xin lời mời</Text>
  <Text Key="2B9B5930">Sim của bạn không đáp ứng các điều kiện để tham gia câu lạc bộ này.</Text>
  <Text Key="0DCFDD8A">Tạo câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="9A69250C">Thử lại sau vì câu lạc bộ này đã đầy\nĐừng bỏ cuộc, hãy tiếp tục tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="CF67E799">Câu lạc bộ này đã đầy.</Text>
  <Text Key="8C441640">Xem chi tiết</Text>
