  <Text Key="7B43DB77">Hoạt hoạch viên</Text>
  <Text Key="2EFD15F3">Giám đốc Hoạt hoạch và Hiệu ứng Thị giác</Text>
  <Text Key="148A5696">Alchemy (Shanghai) Information Technology Co., Ltd</Text>
  <Text Key="ACAFFA4B">Nhà Phân tích Kinh doanh Nâng cao</Text>
  <Text Key="042A843E">Giám đốc Nghệ thuật - Moschino Stuff</Text>
  <Text Key="66F8A233">Các Tác giả Bổ sung</Text>
  <Text Key="3D1BA748">Maxis muốn cảm ơn MunMun icemunmun Chattopadhyay, Harrie, akalukery, peacemaker_ic, Molly “storylegacysims” Blaha, Keanu Reeves (Luumia), Austin Harris "AHarris00Britney", Alexis Krasnoff “FeralPoodles”, và Jaden còn được gọi là peachyfaerie vì tài năng tuyệt vời của họ trong việc tạo ra nội dung tuyệt vời cho sinh nhật lần thứ 21 của chúng tôi! Chúng tôi hy vọng các Simmers thích nội dung này như chúng tôi vậy.</Text>
  <Text Key="F27205C5">Quỹ Kinh doanh</Text>
  <Text Key="4FF96BD2">Hiện đang ở chế độ Xây dựng miễn phí.</Text>
  <Text Key="BEAB2438">Quỹ Gia đình</Text>
  <Text Key="47F62B1E">Cài đặt</Text>
  <Text Key="FC5B4400">Nhấp chuột trái để lưu trò chơi, hoặc nhấp chuột phải để mở lưu nâng cao.</Text>
  <Text Key="EF5B2341">Giá trị Lô đất</Text>
  <Text Key="3AA1A23C">Hỗ trợ Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="BCC774DF">Thoát Trò chơi</Text>
  <Text Key="74F35155">Trình đơn Tùy chọn</Text>
  <Text Key="447E6981">Thành tựu</Text>
  <Text Key="2790BB81">Trạng thái Mạng:&lt;br&gt;Bạn đã bị ngắt kết nối. Nhấp vào đây để kết nối lại.</Text>
  <Text Key="BF611E85">Trạng thái Mạng:&lt;br&gt;Bạn đã kết nối với cộng đồng The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="DCA55DF7">Thoát &amp; Cập nhật Trò chơi</Text>
  <Text Key="4A7BD585">Bạn phải đăng ký The Sims 4 vào Tài khoản EA của mình để truy cập các tính năng trực tuyến.</Text>
  <Text Key="9FC27C97">Thử lại</Text>
  <Text Key="BFC2A456">Ở ngoại tuyến</Text>
  <Text Key="193B120D">Bạn đã bị ngắt kết nối khỏi Thư viện do không hoạt động. Thư viện yêu cầu kết nối trực tuyến.</Text>
  <Text Key="74A19315">Kết nối lại</Text>
  <Text Key="F3415461">Thoát + Đăng nhập</Text>
  <Text Key="8C56FFD8">Máy chủ của chúng tôi đang có lượng truy cập lớn, vui lòng thử lại sau.</Text>
  <Text Key="A905471F">Cần Cập nhật</Text>
  <Text Key="D0E79044">Cần cập nhật trò chơi trước khi bạn có thể kết nối chơi trực tuyến. Bạn có muốn thoát và cập nhật trò chơi, hoặc ở ngoại tuyến?</Text>
  <Text Key="C8D03019">Đã phát hiện đăng nhập Tài khoản EA.</Text>
  <Text Key="E9310E72">Bạn có muốn chơi trực tuyến?</Text>
  <Text Key="A590991B">Ứng dụng EA đã được đóng. Một số tính năng có thể không khả dụng.</Text>
  <Text Key="0733782D">Xác thực ứng dụng EA thất bại; vui lòng đăng nhập vào ứng dụng EA để kích hoạt các tính năng trực tuyến.</Text>
  <Text Key="018916D6">Cần có Internet</Text>
  <Text Key="4838D5F9">Cần có kết nối.</Text>
  <Text Key="18E987D2">Kết nối hoặc ở ngoại tuyến?</Text>
  <Text Key="C06CAAA7">Đang thử kết nối...</Text>
  <Text Key="58C9EC27">Không thể kết nối</Text>
  <Text Key="2A75335C">Bạn có muốn thử lại?</Text>
  <Text Key="7B5B8DDC">Kết nối</Text>
  <Text Key="C4FCF076">Đóng</Text>
  <Text Key="58988C2D">Dịch vụ trực tuyến hiện đang tạm ngừng để bảo trì.</Text>
  <Text Key="52BB5547">Dịch vụ trực tuyến sẽ tạm ngừng để bảo trì trong vòng 5 phút.</Text>
  <Text Key="52D7E775">Dịch vụ trực tuyến sẽ tạm ngừng để bảo trì trong vòng 30 phút.</Text>
  <Text Key="DEDD40C7">Dịch vụ trực tuyến sẽ tạm ngừng để bảo trì trong vòng 10 phút.</Text>
  <Text Key="4FBB501C">Dịch vụ trực tuyến đang tạm ngừng để bảo trì ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="D07EDB95">Lỗi Giao hàng Sims</Text>
  <Text Key="8C8D781F">Tùy chọn Trò chơi</Text>
  <Text Key="BEF255C5">Một lỗi chưa biết đã xảy ra.\n\nMã: {0.String}</Text>
  <Text Key="1334B05D">Tải xuống đã Dừng</Text>
