  <Text Key="FB8D4D37">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Kết hôn trong danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="BFF93306">Kết hôn với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="45A5B042">Nhấp vào một Sim khác và chọn Hỏi Trở Thành Bạn Đời. Việc bắt đầu một mối quan hệ mới có thể khó khăn, vì vậy hãy thực hiện các Tương tác Xã hội Lãng mạn để tăng mối quan hệ trước!</Text>
  <Text Key="C31D281A">Bắt đầu một Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="4C043469">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Cảm hứng. Để trở nên Cảm hứng, hãy để {1.SimFirstName} tắm suy nghĩ, đọc sách, hoặc làm công việc sáng tạo.</Text>
  <Text Key="C8C03121">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Hạnh phúc. Để trở nên Hạnh phúc, hãy chăm sóc nhu cầu của {1.SimFirstName} và có những cuộc trò chuyện tốt với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="D57635C8">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Tập trung. Để trở nên Tập trung, hãy để {1.SimFirstName} sử dụng kính hiển vi, đọc sách, hoặc chơi cờ vua.</Text>
  <Text Key="954B7B55">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Lả lơi. Để trở nên Lả lơi, hãy để {1.SimFirstName} tham gia các tương tác xã hội lãng mạn, hoặc xem kênh Lãng mạn trên TV.</Text>
  <Text Key="9F473A52">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Tràn đầy năng lượng. Để trở nên Tràn đầy năng lượng, hãy để {1.SimFirstName} tập thể dục, uống cà phê, hoặc tắm nước nóng nhanh.</Text>
  <Text Key="9A0DFCE3">Làm cho {1.SimFirstName} trở nên Tự tin. Để trở nên Tự tin, hãy để {1.SimFirstName} tập thể dục hoặc luyện nói trước gương.</Text>
  <Text Key="6092AFAC">Trở nên Tức giận bằng cách nhấp vào các Sim khác và chọn các tương tác Xấu tính.</Text>
  <Text Key="65C24ABB">Trở nên Tức giận</Text>
  <Text Key="D0CA846B">Nhấp vào một Sim thành viên gia đình và chọn các tương tác trong danh mục Thân thiện để cải thiện mối quan hệ với họ.</Text>
  <Text Key="58CB8039">Cải thiện Mối quan hệ Thân thiện với một Thành viên Gia đình</Text>
  <Text Key="9C2C2D04">Thực hiện bất kỳ hoạt động rèn luyện kỹ năng nào để tăng Động lực và giúp Sim của bạn học các kỹ năng đó nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="FDE221F4">Tăng Động lực</Text>
  <Text Key="1C66FCA4">Làm vui với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="0555CB91">Làm tinh nghịch với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="3FEB9914">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn trong danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="069CB896">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Làm Quen từ danh mục "Thân thiện".</Text>
  <Text Key="3E0E64F5">Làm Quen với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="8A3B1826">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội trong danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="380AD05D">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội trong danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="12467D9F">Mua một Quầy bar từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Phòng Ăn!</Text>
  <Text Key="5C92D2BE">Mua một Quầy bar</Text>
  <Text Key="0EAFD85F">Mua một Máy tính bảng từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong Sắp xếp Đồ điện tử!</Text>
  <Text Key="05025FB5">Mua một Máy tính bảng</Text>
  <Text Key="53248F12">Mua một Đồ vật từ Chế độ Xây dựng có giá trị ít nhất {0.Money}.</Text>
  <Text Key="9629FE92">Mua một Cầu trượt cho Trẻ sơ sinh trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="8FC9DCEA">Mua một Cầu trượt cho Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="43FE3BDE">Mua một Hồ bơi từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="D0B52EED">Mua một Hồ bơi ít nhất 1x1</Text>
  <Text Key="B0AD4C7F">Nhấp vào TV và chọn Xem Thể thao.</Text>
  <Text Key="CF3F06DE">Xem Thể thao trên TV</Text>
  <Text Key="B228473F">Nhấp vào một Sim có Đặc điểm Trai hội và chọn Cái ôm Trai hội. Tương tác Xã hội này có sẵn khi hai Sim đều có Đặc điểm Trai hội.</Text>
  <Text Key="7B31239E">Ôm một Ai đó theo kiểu Trai hội</Text>
  <Text Key="F2D1BBBB">Chấm dứt Mối quan hệ Hiện tại</Text>
  <Text Key="7CC88B26">Nhấp vào Đàn violin và chọn Làm Khóc. Các Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang Buồn bã và có Kỹ năng Đàn violin cao.</Text>
  <Text Key="22D215D4">Làm Một Ai đó Khóc bằng Đàn violin</Text>
  <Text Key="0EB7D945">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Chia tay trong danh mục Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="CD1D8724">Chia tay với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="E075F00B">Nhấp vào một Cuốn sách và chọn Phân tích. Các Sim là Sách đam mê có thể thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="8F003C2A">Phân tích một Cuốn sách</Text>
  <Text Key="042C8531">Nhấp vào một Sim và chọn Câu nói Tán tỉnh Táo bạo từ danh mục Lãng mạn. Các Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Tự tin.</Text>
  <Text Key="1B89B4F0">Dùng một Câu nói Tán tỉnh Táo bạo với Ai đó</Text>
  <Text Key="ED8853A1">Viết Blog về Cảm xúc</Text>
  <Text Key="5C8133CC">Nhấp vào Máy tính và chọn Viết Blog về Cảm xúc trong danh mục Web. Các Sim có thể thực hiện tương tác xã hội này khi Buồn bã.</Text>
  <Text Key="B8265866">Giữ cho Sim của bạn trong tâm trạng Buồn bã bằng cách giữ Động cơ Xã hội của Sim thấp hoặc trải qua một trải nghiệm buồn bã như chứng kiến cái chết, bị từ chối, v.v.</Text>
  <Text Key="9D906616">Giữ Buồn bã trong 2 Giờ</Text>
  <Text Key="9E5D3199">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội trong danh mục Tinh nghịch.</Text>
