  <Text Key="3E55FF48">Bộ sưu tập Batuu Records đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="A69BBB6D">Cán vũ khí lightsaber và tinh thể kyber có thể mua được tại Savi's Workshop, và tìm thấy khi khám phá xung quanh Batuu.</Text>
  <Text Key="C1496D7D">Bộ phận Lightsaber</Text>
  <Text Key="33B688A1">Bộ sưu tập Bộ phận Lightsaber đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="93870465">Kim loại có thể được đào lên từ các đống đá.</Text>
  <Text Key="5F28E50B">Các cổ vật ma thuật có thể được tìm thấy trong The Realm of Magic. Hãy thử Tìm kiếm Tome trên các kệ sách.</Text>
  <Text Key="E85BF9CB">Cổ vật Ma thuật</Text>
  <Text Key="4A6BD5F3">Bộ sưu tập Cổ vật Ma thuật đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="51EAC026">Hội &lt;b&gt;Sulani Preservation Society&lt;/b&gt; khuyến khích việc sưu tập các cổ vật lịch sử được tìm thấy trên khắp các đảo Sulani. Trong số các vật thể có thể mang về nhà bao gồm đồ trang sức chạm khắc, đồng xu không còn in ấn, và các vật dụng chăm sóc tóc. Các đồng xu đặc biệt đáng chú ý vì tổ tiên người dân đảo Sulani ngày xưa chưa từng được ghi nhận là in tiền kim loại cứng.\n\nKhi một bộ sưu tập hoàn thành, chứng nhận ghi nhận nỗ lực của người quản lý sẽ được gửi qua thư trong vòng một hoặc hai ngày tới.</Text>
  <Text Key="861EEED8">Kho báu Chôn giấu</Text>
  <Text Key="8C749324">Bộ sưu tập Kho báu Chôn giấu đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="8C7E8E6A">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành bộ sưu tập Kho báu Chôn giấu!</Text>
  <Text Key="ECA2D529">Ốc biển được tìm thấy trong cát, trong hang động và khi lặn.</Text>
  <Text Key="32D35831">Ốc biển</Text>
  <Text Key="CE80698F">Bộ sưu tập Ốc biển đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="46A370CD">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành bộ sưu tập Ốc biển!</Text>
  <Text Key="4770D1E4">Tờ poster Tích cực được tặng cho các Sim hoàn thành Tham vọng Thử thách Tích cực. </Text>
  <Text Key="13069BFE">Tờ poster Tích cực</Text>
  <Text Key="CF1E0F42">Bộ sưu tập Tờ poster Tích cực đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="5F9C2304">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành bộ sưu tập Tờ poster Tích cực!</Text>
  <Text Key="EA9653FF">Người Omiscan trân trọng những chiếc đĩa sưu tập và ếch đồ lưu niệm.\n\nCác Sim có thể tìm thấy những kho báu này trong các hộp kho báu được giấu khắp rừng Selvadorada.</Text>
  <Text Key="E6D605F7">Kho báu Omiscan</Text>
  <Text Key="DD7CACA7">Bộ sưu tập Kho báu Omiscan đã hoàn thành! Một tấm biển mới sáng bóng để ghi nhận thành tích này đang trên đường đến. Rõ ràng nó còn tốt hơn việc trưng bày một bộ sưu tập kho báu bằng vàng và đá quý.</Text>
  <Text Key="07C93D3A">Các cổ vật do người Omiscan để lại có thể được đào lên và xác thực bởi các nhà khảo cổ có tay nghề.</Text>
  <Text Key="B8B2A884">Cổ vật Omiscan Cổ đại</Text>
  <Text Key="C9E532EE">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Cổ vật!</Text>
  <Text Key="D649887D">Lông vũ có thể được tìm thấy bởi thú cưng. Khám phá thế giới cùng thú cưng của bạn và sưu tập từng chiếc!</Text>
  <Text Key="7FECDCCD">Lông vũ</Text>
  <Text Key="DC993851">Chúc mừng! Bạn đã thu thập đủ 12 chiếc lông vũ.</Text>
  <Text Key="019DC5A8">Đậu Ma thuật có thể được tìm thấy bằng cách yêu cầu một PlantSim. Hãy đảm bảo đưa PlantSim vào cảm xúc tương ứng với loại đậu bạn đang tìm kiếm.\n\nĐậu Ma thuật chỉ có thể có được trong Thử thách PlantSim.</Text>
  <Text Key="5C124AAA">Đậu Ma thuật (Thử thách PlantSim)</Text>
  <Text Key="B50166A6">Bộ sưu tập Đậu Ma thuật đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="C3E1BBB8">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành bộ sưu tập Đậu Ma thuật!\n\nBây giờ, đặt mỗi trong sáu loại đậu độc nhất vào Gốc PlantSim Ma thuật để mở khóa tương tác Nước. Khi tương tác này được chọn, hãy xem Cây Cổng Đậu Ma thuật Bí ẩn mọc lên ngay trước mắt bạn.\n\nBạn có muốn bước vào bên trong không?</Text>
  <Text Key="6C34D043">Bộ cộng đồng The Sims 4 Holiday Celebration Pack phải được cài đặt để sưu tập thú bông từ bánh cracker lễ hội.\n\nBánh cracker lễ hội có thể có được bằng cách đặt hàng chúng từ máy tính. Chúng được biết đến là có thú bông Meduso lễ hội (và các món quà khác!) bật ra cho những đứa trẻ ngoan.</Text>
  <Text Key="C17EDE13">Thú bông Bánh Cracker Lễ hội</Text>
  <Text Key="80F64329">Bộ sưu tập Thú bông Bánh Cracker Lễ hội đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="1EDD5C7B">Chúc mừng! Bạn đã 'crack' (nứt) ra một bộ sưu tập hoàn chỉnh của tất cả các thú bông lễ hội dễ thương. Chúng dễ thương thế nào? Chúng sẽ thực sự bổ sung thêm sự dễ thương cần thiết cho bộ sưu tập đá và ếch của bạn.</Text>
  <Text Key="893628F0">Cúp MySims có thể được đào lên từ các đống đá. Những cúp hiếm hơn có thể yêu cầu một bản đồ.</Text>
  <Text Key="1280F29A">Nhìn vào một vũ trụ túi với một nửa thiên đường và một nửa tuyết giả. Tuyết đó thực chất làm từ cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B824A764">Quả cầu Tuyết</Text>
  <Text Key="56C2D88E">Chúc mừng! Bạn đã tìm thấy mọi quả cầu tuyết mà thành phố này có để cung cấp. Chúng nên đi hoàn hảo cạnh bộ sưu tập trứng trang trí và đá vũ trụ của bạn!</Text>
  <Text Key="610705DF">Một sự thật vui: Bạn đăng quảng cáo là bất hợp pháp nhưng cũng bất hợp pháp để gỡ chúng xuống mà không có giấy phép.</Text>
  <Text Key="5E013E57">Poster Thành phố</Text>
  <Text Key="2D5E48AE">Đầu lâu đường được nhận như món quà từ các Sim khác đang tận hưởng Ngày Các Thánh. Chúng chỉ có thể có được trong Thử thách Ngày Các Thánh.</Text>
  <Text Key="1FB2ED2C">Đầu lâu đường (Thử thách Ngày Các Thánh)</Text>
  <Text Key="741B01C5">Bộ sưu tập Đầu lâu đường đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="0FF11247">Chúc mừng! Thu thập mọi poster mà thành phố này có để cung cấp là một thành tích đáng kể. Cảm ơn bạn đã làm phần việc mình trong việc dọn sạch Thành phố này!</Text>
  <Text Key="39EF1630">Voidcritters có thể có được bằng cách đặt gói tăng cường từ máy tính. Các thẻ hiếm hơn có thể được tìm thấy bởi trẻ em tìm đồ chơi bị bỏ quên trong thùng rác hoặc dưới các khúc gỗ rải rác khắp thế giới. </Text>
  <Text Key="B1253E62">Voidcritters</Text>
  <Text Key="FD99BE90">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập Voidcritters! Một tấm biển tưởng nhớ thành tích của bạn đang trên đường thư.\n\nSớm thôi bạn sẽ đứng cạnh Leif, Lora, Barry, Finn, và Ellie như một nhà vô địch huyền thoại trong truyện thuyết Voidcritters.</Text>
