  <Text Key="C71B06F5">Ngày</Text>
  <Text Key="6DD923CD">Nói chuyện với một Sim và yêu cầu họ làm Người cầm nhẫn trong lễ cưới để xem họ trong menu này.</Text>
  <Text Key="D6D26851">Người cầm nhẫn</Text>
  <Text Key="8146B85C">Người chủ trì</Text>
  <Text Key="6260FB91">Nói chuyện với một Sim và yêu cầu họ làm Người chủ trì lễ cưới để xem họ trong menu này.</Text>
  <Text Key="742F5925">Người chủ trì</Text>
  <Text Key="4097233A">Sim danh dự</Text>
  <Text Key="557676AF">Nói chuyện với một Sim và yêu cầu họ làm Sim danh dự trong lễ cưới để xem họ trong menu này.</Text>
  <Text Key="780CAEFF">Các Sim danh dự</Text>
  <Text Key="47CBC237">Khách mời</Text>
  <Text Key="87870F6C">Chọn các Sim để mời họ đến Sự kiện Cưới.</Text>
  <Text Key="AF97DCDE">Khách mời</Text>
  <Text Key="FA912DD4">Người cầm hoa</Text>
  <Text Key="F254BF79">Nói chuyện với một Sim và yêu cầu họ làm Người cầm hoa trong lễ cưới để xem họ trong menu này.</Text>
  <Text Key="EEBF436D">Người cầm hoa</Text>
  <Text Key="340D26AE">Phải có kỹ năng nấu ăn cao cấp cấp độ 3 trở lên.</Text>
  <Text Key="27E4D302">Đồ ăn theo chủ đề trang phục là tất cả!</Text>
  <Text Key="F7810DAB">Đã đến lúc có một số món ăn đen trắng!</Text>
  <Text Key="005346F9">Phải có kỹ năng Nấu ăn cấp độ 5 trở lên.</Text>
  <Text Key="59DF6A2A">Một số bữa tiệc sinh nhật có món khai vị, một số có món chính. Nhưng nếu có một điều chắc chắn được mong đợi, đó là bánh sinh nhật.</Text>
  <Text Key="2772A67D">Làm tất cả các món ăn xảy ra! Những người kiểm soát chất lượng đồ ăn kiểm soát chất lượng bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="4655A5E3">Kẻ trộm</Text>
  <Text Key="7F3A1816">Sim sinh nhật</Text>
  <Text Key="3307FF06">Phải đủ điều kiện để lớn tuổi</Text>
  <Text Key="97D8EF63">Tất cả là về bạn. Hãy làm cho đây là sinh nhật tốt nhất.</Text>
  <Text Key="660B7183">Sim sinh nhật</Text>
  <Text Key="EE50160E">Người ăn mừng sinh nhật cần một chiếc bánh.</Text>
  <Text Key="AEFFC847">Bạn đang pha đồ uống... có thể trang trí chúng một chút.</Text>
  <Text Key="9C043B16">Bạn chỉ phục vụ đồ uống... có thể thêm một số đồ uống đen trắng?</Text>
  <Text Key="20B7BB0E">Sinh nhật {M0.Mixologist}{F0.Mixologist}</Text>
  <Text Key="F22F4660">Phải có kỹ năng Pha chế cấp độ 5 trở lên.</Text>
  <Text Key="8E0474CB">Khi bạn cần ai đó rót và pha đồ uống với phong cách, hãy tìm đến Mixologist địa phương.</Text>
  <Text Key="0B3642AB">Nhà pha chế</Text>
  <Text Key="90CF719D">{M0.Guest}{F0.Guest}</Text>
  <Text Key="8FE51319">Phải biết người khởi xướng sự kiện.</Text>
  <Text Key="E870C959">{M0.Caterer}{F0.Caterer}</Text>
  <Text Key="07E47797">Người cung cấp đồ ăn cần một tủ lạnh, một bàn làm việc và một lò nướng.</Text>
  <Text Key="319F5EE4">{M0.Mixologist}{F0.Mixologist}</Text>
  <Text Key="F1FA5625">Nhà pha chế cần một quầy bar.</Text>
  <Text Key="07EB043D">Nhấp vào một Sim được chọn có tính cách Thất thường để sử dụng tương tác Nói chuyện với Bản thân.</Text>
  <Text Key="6F03B94C">Nói chuyện với Bản thân</Text>
  <Text Key="8EFA5F39">Nhấp vào Máy tính và chọn Viết Bài báo hoặc Viết Cột phong cách từ danh mục Sự nghiệp...</Text>
  <Text Key="0E2B1A17">Viết Bài báo hoặc Cột phong cách</Text>
  <Text Key="E5EE2F62">Sau khi bạn đã hoàn thành Viết Bài báo hoặc Cột phong cách, nhấp vào Máy tính và chọn Nộp Bài báo hoặc Xuất bản Cột từ danh mục Sự nghiệp...</Text>
  <Text Key="D82D223A">Nộp Bài báo hoặc Xuất bản Cột</Text>
  <Text Key="53570822">Nhấp vào Máy tính và chọn Ghi lại Hướng dẫn Phong cách từ danh mục Sự nghiệp...</Text>
  <Text Key="E2A651FA">Ghi lại Hướng dẫn Phong cách</Text>
  <Text Key="F4A70A8B">Chọn Quảng bá Thương hiệu từ các tùy chọn trên chân dung Sim của bạn khi họ đi làm.</Text>
  <Text Key="26DFF359">Quảng bá Thương hiệu</Text>
  <Text Key="A282645E">Nhấp vào Máy tính và chọn Cập nhật Trạng thái Mạng xã hội.</Text>
