  <Text Key="D6952CD1">&lt;font color='#510061'&gt;Bị Bắt Quả Tang Đang Nhìn Lén&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B2C5F845">{0.SimFirstName} đã bị bắt quả tang khi đang nhìn lén qua cửa sổ với quần {M0.his}{F0.her} đã cởi ra!</Text>
  <Text Key="159F30DB">&lt;font color='#510061'&gt;Không Có Gì Đáng Xem&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="7E370B58">(Từ việc Nhìn Lén Không Có Sự Kiện)</Text>
  <Text Key="4B349FAC">Không có chuyện gì đáng kể xảy ra trong vài giờ qua của việc nhìn lén. {0.SimFirstName} có thể phải thử lại vào ngày mai.</Text>
  <Text Key="BE1750B9">&lt;font color='#510061'&gt;Cuộc Trình Diễn Kích Thích&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B3FD5874">Ồ! {0.SimFirstName} đã thực sự bị kích thích khi xem những cơ thể sexy lộ liễu qua cửa sổ. Điều đó hoàn toàn xứng đáng với rủi ro bị bắt.</Text>
  <Text Key="055CD0AC">Bị Bắt Quả Tang Đang Nhìn Lén</Text>
  <Text Key="14F1623A">Ồ không! {0.SimName} đã bị {1.SimName} bắt quả tang khi đang nhìn lén qua cửa sổ! Đã đến lúc chạy trốn!\n\nChạy trốn có thể cứu mông {0.SimFirstName} khỏi bị đánh, nhưng danh tiếng của {M0.his}{F0.her} đã bị ảnh hưởng nghiêm trọng bởi mọi thành viên trong gia đình {1.SimFirstName}.\nLần sau nên cẩn thận hơn... điều này có thể đã kết thúc tồi tệ hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="EB3DA8C8">Ồ không! {0.SimName} đã bị {1.SimName} bắt quả tang khi đang nhìn lén qua cửa sổ!\n\n{1.SimFirstName} trông khá tức giận, và không chút do dự, {M1.he}{F1.she} bắt đầu đến gần {0.SimFirstName} để đánh {0.SimPronounObjective} và cho {0.SimPronounObjective} biết vị trí của {M0.his}{F0.her}.\nCó lẽ nếu kỹ năng Thể dục của {M0.his}{F0.her} tốt hơn, {0.SimFirstName} sẽ có thể tránh được việc bị đánh trong tương lai.</Text>
  <Text Key="CA3B5D03">Ồ không! {1.SimName} đã phát hiện {0.SimName} đang chụp ảnh qua cửa sổ! Đã đến lúc chạy trốn!\n\nChạy trốn có thể cứu {0.SimFirstName} khỏi bị nhận ra, nhưng {M0.he}{F0.she} không chắc chắn rằng {1.SimFirstName} không biết ai đã nhìn lén {1.SimPronounObjective}.\nLần sau nên cẩn thận hơn... điều này có thể đã kết thúc tồi tệ hơn. Ít nhất {0.SimFirstName} đã có được một bức ảnh làm kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="92A48D2D">Ồ không! {1.SimName} đã phát hiện {0.SimName} đang gõ cửa sổ và {M1.he}{F1.she} không hài lòng.\n\nChạy trốn có thể cứu {0.SimFirstName} khỏi bị nhận ra, nhưng {M0.he}{F0.she} không chắc chắn rằng {1.SimFirstName} không biết ai đã nhìn lén {1.SimPronounObjective}.\nLần sau nên cẩn thận hơn... điều này có thể đã kết thúc tồi tệ hơn.</Text>
  <Text Key="8E72C87D">Ảnh Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="A2CBDA30">{0.SimFirstName} vừa chụp một bức ảnh trong khi đang nhìn lén qua cửa sổ.\nẢnh của các Sim khỏa thân hoặc đang quan hệ tình dục có giá trị một ít tiền và có thể bán trên internet.\n\nĐể bán ảnh nhìn lén, nhấp vào Máy tính và chọn Bán Ảnh Nhìn Lén trong danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="3CA07FA1">Ảnh Đã Bán</Text>
  <Text Key="0C5B7E35">{0.SimFirstName} đã bán những bức ảnh nhìn lén {M0.he}{F0.she} chụp với tổng số {1.Number} Simoleon.\n</Text>
  <Text Key="EC0ECF91">Khỏa Thân {0.SimName}: {1.Money}</Text>
  <Text Key="1795CFD1">Trong Khi Quan Hệ {0.SimName}: {1.Money}</Text>
  <Text Key="6CA4751B">Cấu Hình Nhìn Lén Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="684A205D">Thông báo này nhằm thông báo cho bạn về khả năng điều chỉnh cài đặt liên quan đến Nhìn Lén Qua Cửa Sổ.\n\nMột Sim Nhìn Lén sắp sửa nhìn lén qua các cửa sổ của ngôi nhà. Điều này sẽ xảy ra từ thời gian đến thời gian, tùy thuộc vào cài đặt của bạn.\nVì đây có thể là một cuộc gặp gỡ sốc đối với một số người, bạn có thể tắt tính năng này hoặc điều chỉnh hành vi của nó. Sử dụng nút bên dưới để quyết định về hành vi của các Sim Nhìn Lén.\n\nNếu bạn đã điều chỉnh cài đặt Nhìn Lén Qua Cửa Sổ, bạn có thể an toàn bỏ qua thông báo này.</Text>
  <Text Key="D61A50AB">Điều Chỉnh Cài Đặt Nhìn Lén Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="287A8DC5">---------- Ảnh Riêng Tư ----------</Text>
  <Text Key="E1696F96">Chụp Ảnh</Text>
  <Text Key="CAA7CB7F">Chụp Ảnh Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="53EE941D">Chụp Ảnh Khỏa Thân Của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="7501B84D">Chụp Ảnh Khỏa Thân (Tạo Dáng)</Text>
  <Text Key="750E7513">Chụp Ảnh Khỏa Thân Của {1.SimFirstName} (Tạo Dáng)</Text>
  <Text Key="BC74BE4E">Chụp Ảnh Quan Hệ</Text>
  <Text Key="B5913578">Chụp Ảnh Quan Hệ Của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="394AC898">Ảnh Chụp Nhanh</Text>
  <Text Key="0C3744B0">Bạn cần một tài khoản SimHub Creator để chụp ảnh Quick Snap.</Text>
  <Text Key="E6E7674C">Hiển Thị Dữ Liệu Tham Khảo</Text>
  <Text Key="B59E3DBD">&lt;b&gt;Đánh Giá SimHub:&lt;/b&gt; {0.String}\n • &lt;b&gt;Độ Tươi:&lt;/b&gt; {1.String}\n • &lt;b&gt;Thẻ:&lt;/b&gt; {2.String}</Text>
  <Text Key="0AB20B2B">&lt;font color='#3AAF69'&gt;Mới&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="4815396B">&lt;font color='#FF8C00'&gt;Đang Phai&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C9E8217B">&lt;font color='#A12E31'&gt;Cũ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C8AFF24F">Đã Tải Lên</Text>
  <Text Key="B8A851A9">&lt;font color='#3AAF69'&gt;{0.Number}%&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="196AD680">&lt;font color='#FF8C00'&gt;{0.Number}%&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="525338D2">&lt;font color='#A12E31'&gt;{0.Number}%&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D59F9D85">SimHub</Text>
  <Text Key="20C008AD">Tạo Tài Khoản SimHub Creator...</Text>
  <Text Key="4217BEE4">Khôi Phục Tài Khoản SimHub Creator...</Text>
  <Text Key="639F3D3D">Đăng Ký Tài Khoản SimHub</Text>
  <Text Key="B66FF9F3">Nhập tên người dùng tài khoản SimHub của bạn.</Text>
  <Text Key="5CD146DC">Đã Tạo Tài Khoản SimHub Creator</Text>
  <Text Key="4CB1AAAE">Chào mừng đến với SimHub @{1.String}, dịch vụ nội dung người lớn hàng đầu thế giới!\n\nChúng tôi rất vui mừng khi có bạn và muốn chia sẻ với bạn một số mẹo về cách bắt đầu vận hành tài khoản người sáng tạo mới của bạn!\n\nVới tư cách là một người sáng tạo mới, bạn sẽ phải xây dựng sự phổ biến công chúng bằng cách chia sẻ những bức ảnh cay nóng để mọi người khám phá.\nTạo ra sự quan tâm với các bức ảnh công khai thu hút người dùng mới sẵn sàng trả tiền cho nội dung độc nhất độc quyền.\nChia sẻ ảnh với người đăng ký giữ cho các thành viên trả tiền của bạn tham gia và làm cho tài khoản của bạn đáng được ủng hộ.\nTất cả là về việc duy trì Động Lực, Tính Nhất Quán và Sự Công Bằng. Bạn càng phát triển lớn, bạn càng kiếm được nhiều tiền. Giờ hãy cởi bỏ quần áo và bắt đầu gửi cho chúng tôi một số nội dung sexy.\n\nHãy nhớ Kiểm Tra Bảng Điều Khiển của bạn hàng ngày nếu bạn muốn nhận thông tin về những gì đang hot trong cộng đồng của chúng tôi.\n\n&lt;i&gt;Để chụp Ảnh Riêng Tư bạn có thể chia sẻ, nhấp vào một Sim khỏa thân hoặc Sim đang quan hệ và đi đến Wicked -&gt; Chụp Ảnh.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="96204E49">Đã Khôi Phục Tài Khoản SimHub Creator</Text>
  <Text Key="0F968173">Chào Mừng Trở Lại với SimHub @{1.String}, chúng tôi xin lỗi vì bạn đã gặp phải vấn đề với tài khoản của mình.\n\nTin Tốt! Tài khoản của bạn đã được khôi phục một phần! Số lượng người theo dõi, người đăng ký và số tiền thanh toán cuối cùng của bạn đã trở lại!\n\n&lt;i&gt;Hy vọng vấn đề này không được gây ra bởi bạn xóa bất kỳ tệp nào, đặc biệt là bất kỳ tệp dữ liệu lưu phức tạp nào.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4D69764C">Tắt Tài Khoản Người Sáng Tạo</Text>
