  <Text Key="78A040DE">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;: Tôi đã phát hiện rằng hình ảnh ba người đang rất nóng đây!'</Text>
  <Text Key="0A7FE78B">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy hình ảnh Sim quan hệ với HAI người Sim khác đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="00E0D190">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng hình ảnh ba người đang lên ngôi, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="41792128">Chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy hình ảnh ba người đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="262FC646">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh ba người và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="B2C8AF9E">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh bạn đang quan hệ tình dục với hai người Sim khác, vì chúng dường như đang được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7B931CCD">Này, Trung tâm Phân phối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy hình ảnh ba người sẽ tăng độ phổ biến, vì hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="4E2A9B41">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy hình ảnh ba người Sim quan hệ tình dục đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="896DE877">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số hình ảnh ba người vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="C7BAD67D">Chúng tôi đánh giá cao bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về thứ tiếp theo sẽ lớn - hình ảnh ba người. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="E665823D">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một chút nghiên cứu trong cộng đồng người dùng của mình, và dường như cho thấy rằng những bức ảnh được chụp trong các cuộc vui ba người sẽ trở nên phổ biến sớm! Lập kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="F5BD6092">Này @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - phân tích dữ liệu nhanh cho chúng tôi biết rằng những bức ảnh nơi các Sim đang có một cuộc vui ba người đang được nhu cầu ngay bây giờ. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="0A0A1084"># TÌNH DỤC BỐN NGƯỜI</Text>
  <Text Key="D65FA0D1">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy hình ảnh các Sim trong một cuộc vui bốn người đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="6B95838E">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp cho thấy hình ảnh bốn người đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="4D171541">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng những bức ảnh từ một cuộc vui bốn người đang được ưa chuộng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="8EEB7FF4">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng những bức ảnh được chụp trong khi quan hệ tình dục với ba người Sim khác sẽ mang lại cho bạn sự công nhận nhiều nhất ngay bây giờ! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="C598FAE5">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy hình ảnh bốn người khá được nhu cầu. :smiley:'</Text>
  <Text Key="8009FF1F">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp một số ảnh nơi bạn đang có một cuộc vui bốn người, đó là điều mọi người đang trông đợi!'</Text>
  <Text Key="96E8DA23">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng hình ảnh bốn người đang được ưa chuộng. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="3D00EE2C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng hình ảnh bốn người đang rất nóng đây!'</Text>
  <Text Key="BBB31F55">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy hình ảnh Sim quan hệ với BA người Sim khác đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="4CA35EE8">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng hình ảnh bốn người đang lên ngôi, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="C5269EA4">Chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy hình ảnh bốn người đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="A0B29B3C">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh bốn người và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="67957AB4">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh bạn đang quan hệ tình dục với ba người Sim khác, vì chúng dường như đang được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="AD55015F">Này, Trung tâm Phân phối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy hình ảnh bốn người sẽ tăng độ phổ biến, vì hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="26EECA95">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy hình ảnh bốn người Sim quan hệ tình dục đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="78430281">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số hình ảnh bốn người vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="058D3E1B">Chúng tôi đánh giá cao bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về thứ tiếp theo sẽ lớn - hình ảnh bốn người. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="E5DE674F">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một chút nghiên cứu trong cộng đồng người dùng của mình, và dường như cho thấy rằng những bức ảnh được chụp trong các cuộc vui bốn người sẽ trở nên phổ biến sớm! Lập kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="3E48C978">Này @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - phân tích dữ liệu nhanh cho chúng tôi biết rằng những bức ảnh nơi các Sim đang có một cuộc vui bốn người đang được nhu cầu ngay bây giờ. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="9E047CA5"># TÌNH DỤC ĐÁM ĐÔNG</Text>
  <Text Key="AF0EE4E6">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy hình ảnh các Sim đang có một đám đông đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="EFD23405">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp cho thấy hình ảnh đám đông đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="42C87EA8">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng những bức ảnh từ một đám đông đang được ưa chuộng ngay bây giờ!'</Text>
  <Text Key="69AC17C2">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng những bức ảnh được chụp trong khi quan hệ tình dục với nhiều người Sim khác trong một đám đông sẽ mang lại cho bạn sự công nhận nhiều nhất ngay bây giờ! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="47CA736B">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy hình ảnh đám đông khá được nhu cầu. :smiley:'</Text>
  <Text Key="1793BEBE">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp một số ảnh nơi bạn đang có một đám đông, đó là điều mọi người đang trông đợi!'</Text>
  <Text Key="72B15A21">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng hình ảnh đám đông đang được ưa chuộng. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="CA1F481D">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng hình ảnh đám đông đang rất nóng đây!'</Text>
  <Text Key="A1D46D9C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy hình ảnh Sim quan hệ với NHIỀU người Sim khác đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="40493829">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng hình ảnh đám đông đang lên ngôi, và bạn nên cân nhắc tải lên một số ảnh!'</Text>
  <Text Key="13D250F1">Chào @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy hình ảnh đám đông đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="CDCBD1DD">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh đám đông và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="8BAEED98">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh bạn đang quan hệ tình dục với rất nhiều người Sim khác, trong một đám đông, vì chúng dường như đang được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2B4B7D6C">Này, Trung tâm Phân phối Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy hình ảnh đám đông sẽ tăng độ phổ biến, vì hãy cố gắng nắm bắt cơ hội! :)</Text>
  <Text Key="1FE03C16">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy hình ảnh các Sim đang quan hệ tình dục trong một đám đông đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="AC7F5D7C">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số hình ảnh đám đông vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="2F6F92AE">Chúng tôi đánh giá cao bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về thứ tiếp theo sẽ lớn - hình ảnh đám đông. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
