  <Text Key="98655B64">Trưởng nhà dòng có thể tuyên bố đối thủ hoặc thiết lập Liên minh với Trưởng nhà dòng khác.\n\nNhà dòng sẽ nhận được Uy tín khi bắt đầu một Liên minh hoặc Đối thủ mới, và từ việc tương tác với các Thành viên của những Nhà dòng đó, nhưng sẽ mất Uy tín nếu nó bị chấm dứt.\n\nLiên minh khó bắt đầu và duy trì hơn, nhưng chủ yếu có tác động tích cực, trong khi Đối thủ dễ bắt đầu và duy trì hơn, nhưng đi kèm với những hậu quả tiêu cực.</Text>
  <Text Key="4797A63B">Liên minh &amp; Đối thủ</Text>
  <Text Key="33BD4F49">Các Thành viên của Nhà dòng Liên minh được hưởng lợi từ Mối quan hệ cải thiện và nhận được Uy tín khi thân thiện.\n\nYêu cầu Phước lành để kết hôn có khả năng thành công cao hơn giữa các Đồng minh, và Đồng minh cũng có khả năng cao hơn trong việc kết bạn, đề xuất hẹn hò và thăm nhau.</Text>
  <Text Key="A58E707D">Liên minh</Text>
  <Text Key="E2595C72">Thêm Kỹ năng</Text>
  <Text Key="DFA33AE5">Thêm Thành viên</Text>
  <Text Key="8A1C95F7">Thêm Thành viên</Text>
  <Text Key="145FD66A">Thêm Lý tưởng</Text>
  <Text Key="92519794">Cha/Mẹ</Text>
  <Text Key="DDB4035D">Bạn có chắc chắn muốn kết thúc chuyến đi hiện tại không?</Text>
  <Text Key="3B6DC6AD">Hủy chuyến đi?</Text>
  <Text Key="84C3C28E">Bạn có chắc chắn muốn hủy chuyến đi đã lên kế hoạch không?</Text>
  <Text Key="090E5BD3">Lập kế hoạch một chuyến đi tại nhà ở của riêng bạn hoặc tại hầu hết các địa điểm sự kiện! Các chuyến đi có thể kéo dài nhiều ngày, với công việc và trường học tạm dừng trong suốt thời gian đó. Các Sim sẽ không mất tiến độ nào trong sự nghiệp hoặc trường học của họ khi họ đi vắng. Hãy chắc chắn đặt đúng các vật thể cho các Hoạt động bạn đã chọn để các Sim có thể tận hưởng mọi thứ trong lịch trình!</Text>
  <Text Key="C38F6E3D">Chuyến đi</Text>
  <Text Key="B5026B06">Sự kiện Tang lễ</Text>
  <Text Key="32759451">Lễ hội</Text>
  <Text Key="F231C3E3">Phải lòng {0.String}</Text>
  <Text Key="9057D1A9">Sự kiện Phần thưởng</Text>
  <Text Key="3A1A905C">Sự kiện Bình thường</Text>
  <Text Key="D095F09C">Chỉnh sửa Sự kiện</Text>
  <Text Key="653151B9">Sự kiện hiện đang diễn ra và không thể chỉnh sửa.</Text>
  <Text Key="16058F73">Hủy Sự kiện</Text>
  <Text Key="6E12E47C">Sự kiện hiện đang diễn ra và không thể hủy.</Text>
  <Text Key="A555F2E6">Xóa Sự kiện?</Text>
  <Text Key="0970E387">Bạn có chắc chắn muốn xóa sự kiện này không?</Text>
  <Text Key="28FAD8E6">Chỉ một Sim Thanh thiếu niên trở lên mới có thể lên lịch sự kiện.</Text>
  <Text Key="1C1A06D3">Không thể thêm sự kiện khi đang ở Batuu.</Text>
  <Text Key="1101B587">Không thể thêm sự kiện tại đây.</Text>
  <Text Key="04C1BF4F">Sự kiện</Text>
  <Text Key="4405E1CB">Từ {0.TimeShort} đến {1.TimeShort}</Text>
  <Text Key="977974D4">Bắt đầu lúc {0.TimeShort}</Text>
  <Text Key="4A155CC5">Từ 6:00 sáng đến 4:00 sáng</Text>
  <Text Key="DF4D88AA">{0.SimFirstName} đã ở tại địa điểm sự kiện.</Text>
  <Text Key="C4C5C433">Không thể di chuyển trong khi sự kiện đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="0BAB4F06">Sự kiện hiện không hoạt động.</Text>
  <Text Key="BE57CF7E">Đi đến Sự kiện</Text>
  <Text Key="A012B600">{0.DayOfWeekLong} - {1.DayOfWeekLong}</Text>
  <Text Key="EFC8DFAF">Không thể lên lịch sự kiện trước hơn hai tuần.</Text>
  <Text Key="D55E37F0">Không có gì khả dụng cho bộ lọc hiện tại.</Text>
  <Text Key="5DB32312">Không có sự kiện nào được lên lịch.</Text>
  <Text Key="55EAC07A">Sinh nhật</Text>
  <Text Key="1521D87F">Công việc: {0.String}</Text>
  <Text Key="5BF71CDC">Công việc: {0.String}</Text>
  <Text Key="83C9A370">Công việc: {0.String}</Text>
  <Text Key="7F0132B5">Thử vai: {0.String}</Text>
  <Text Key="611C65B2">Thêm Sự kiện Cưới hỏi</Text>
  <Text Key="A6F3BE0F">Thêm Sự kiện Ở qua đêm</Text>
  <Text Key="D24FE31A">Thêm Ngày lễ</Text>
  <Text Key="9654675C">Thêm Chuyến đi</Text>
  <Text Key="460EBC69">Thêm Sự kiện Tang lễ</Text>
