  <Text Key="A6EE38A0">Lửa Đã Tắt!</Text>
  <Text Key="06F00525">May trời lửa đã tắt. Có thể tồi tệ hơn được không? </Text>
  <Text Key="801D8463">Cứu Mạng!</Text>
  <Text Key="EB6C612C">Cứu mạng một Sim khác mang lại một cơn bùng nổ tự tin!</Text>
  <Text Key="04D07AB3">Lính Cứu Hỏa!</Text>
  <Text Key="195974DC">Dũng cảm dập tắt đám cháy thực sự làm tăng sự tự tin của Sim!</Text>
  <Text Key="AD409574">{0.SimFirstName} không cảm thấy khỏe sau khi chứng kiến {M0.his}{F0.her} bạn bè thua trận đấu đó.</Text>
  <Text Key="B8C27C28">Chứng kiến một trận đánh đang đè nặng trên tâm trí của {0.SimFirstName}. Có những cách tốt hơn để giải quyết tranh cãi!</Text>
  <Text Key="91ED705F">Tại sao người khác phải đánh nhau để giải quyết vấn đề? {0.SimFirstName} không quá vui vì {M0.he}{F0.she} đã phải xem một trận đánh diễn ra.</Text>
  <Text Key="6FFD8144">Chứng kiến một cuộc tranh cãi chuyển thành đánh đấm đã cho {0.SimFirstName} một vài ý tưởng tuyệt vời. Giờ thì, nếu chỉ biết chính xác điều gì đã gây ra trận đánh.</Text>
  <Text Key="454CC33C">Chứng Kiến Trận Đánh</Text>
  <Text Key="D2578339">{0.SimFirstName} rất vui vì {M0.his}{F0.her} bạn bè đã thắng trận đấu!</Text>
  <Text Key="950F0C0E">Sau khi chứng kiến một trận đánh, {0.SimFirstName} sẵn sàng cho một trận đánh của chính {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="0AC9302D">{0.SimFirstName} hào hứng khi thấy một trận ẩu đả, nhưng nó quá một chiều nên {M0.he}{F0.she} ngay lập tức mất hứng thú</Text>
  <Text Key="BF6AC50D">Không Còn Nước</Text>
  <Text Key="27611E72">{0.SimFirstName} có thể không biết nhiều hóa chất, nhưng {M0.he}{F0.she} biết những mối nguy của dihydrogen monoxide. {M0.He}{F0.She} có thể đã thích nước trước đây nhưng {M0.he}{F0.she} giờ thậm chí không muốn nghĩ đến nước hay những chữ cái đó nữa.</Text>
  <Text Key="2358979F">Hoảng Loạn Vì Ma Thuật</Text>
  <Text Key="AB309DF0">Trải nghiệm ma thuật với ý đồ xấu khiến {0.SimFirstName} lo lắng. Chỉ một tia lấp lánh cũng khiến {0.SimPronounObjective} nghĩ đến việc chạy trốn và ẩn náu.</Text>
  <Text Key="4F3C117A">Có Phải Cử Động Đó?</Text>
  <Text Key="84CEED9B">Có lẽ chỉ là gió? Không thể nào là một CON MA khác, phải không?</Text>
  <Text Key="578DDE3E">Nó Trở Lại Rồi</Text>
  <Text Key="534F4387">{0.SimFirstName} nghĩ rằng ma chỉ là một lần duy nhất nhưng điều đó dường như chỉ là sự khởi đầu.</Text>
  <Text Key="F4399717">Nỗi Sợ Trùm Lên</Text>
  <Text Key="36934E98">Cảm giác khủng khiếp đó trùm lên {0.SimFirstName} khi {M0.he}{F0.she} khám phá ra điều mới về {M0.himself}{F0.herself}. Một nỗi sợ chưa từng có, đang lớn dần bên trong. Sẵn sàng khiến {0.SimFirstName} bị tê liệt bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="74B5D891">Nỗi Lo Lắng Trùm Lên</Text>
  <Text Key="19F80EEE">Cảm giác lo lắng đó trùm lên {0.SimFirstName} khi {M0.he}{F0.she} khám phá ra điều mới về {M0.himself}{F0.herself}. Một nỗi sợ chưa từng có, đang lớn dần bên trong, sẵn sàng khiến {0.SimFirstName} bị tê liệt bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="E8B7C302">{0.SimFirstName} sợ lửa!</Text>
  <Text Key="78F453DB">Biết Họ Sẽ Không Thích</Text>
  <Text Key="B714E074">Thật ngớ ngẩn khi nghĩ rằng thứ {0.SimFirstName} tạo ra ban đầu có bất kỳ giá trị nào.</Text>
  <Text Key="5036BDB9">Thất Bại Nào Đang Chờ Đợi Hôm Nay?</Text>
  <Text Key="B7964EA6">Đến lúc này {0.SimFirstName} nghĩ rằng {M0.he}{F0.she} sẽ quen với việc thất bại ở mọi thứ nhưng mỗi ngày là một bất ngờ mới trong sự thất vọng.</Text>
  <Text Key="8C006EAA">Chưa Bao Giờ Tốt Đủ</Text>
  <Text Key="927ED7AB">Không ngạc nhiên khi bất cứ điều gì {0.SimFirstName} làm đều dẫn đến thất bại, ngay cả những thứ {M0.he}{F0.she} tạo ra.</Text>
  <Text Key="720E463A">Được Công Nhận</Text>
  <Text Key="F7F5145B">Tất cả công sức của {0.SimFirstName} đã được công nhận.</Text>
  <Text Key="0FAD52FF">Vẫn Là Một Thất Bại</Text>
  <Text Key="F27254D0">Ngay cả khi được hỏi mức độ thất bại của {0.SimFirstName} là bao nhiêu, nghe điều đó cũng không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="B4F7171B">{0.SimFirstName} sợ cái chết quá đến mức không dám cầu xin Thần Chết khi đang làm việc.</Text>
  <Text Key="60AD84D1">Sợ Thần Chết!</Text>
  <Text Key="6753FE2E">Có phải là thần chết không? Tại sao thần chết lại đến gần hơn?</Text>
  <Text Key="21A6E456">Sự Giải Thoát Tồn Tại Nhỏ</Text>
  <Text Key="4148638F">Đôi khi hữu ích khi nghĩ về cái chết chỉ là sự khởi đầu của điều mới. Điều mới đó sẽ do {0.SimFirstName} quyết định.</Text>
  <Text Key="3BF67F7E">Công Việc Vô Đam Mê</Text>
  <Text Key="F3575AC7">Điểm mấu chốt là gì nữa? Đi làm, làm việc một cách vô tâm, nhận lương, ngủ, lặp lại. {0.SimFirstName} thực sự đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="005CB364">Không Điều Gì Tốt Từ Công Việc Này</Text>
  <Text Key="FCF25011">Không góc nhìn, cách suy nghĩ khác, giấc mơ, trí tưởng tượng, hay kịch bản nào đã thuyết phục {0.SimFirstName} rằng công việc này đáng để ở lại. Có lẽ đã đến lúc chuyển tiếp...</Text>
  <Text Key="8FF28B60">Thử Thách Mới</Text>
  <Text Key="D52CABE5">Với một chút thay đổi tư duy, {0.SimFirstName} sẵn sàng đi làm với đầu ngẩng cao và đam mê để đối mặt với bất cứ điều gì cuộc sống mang lại.</Text>
  <Text Key="A332A962">Tiếng Ồn Đó Là Gì?</Text>
  <Text Key="58785033">Tư duy mơ hồ có thể khiến những bóng tối trông giống như những người lùn đang cố ăn cắp tiền ăn trưa trong nhà vệ sinh.</Text>
