  <Text Key="5A1ADD94">Shinolite</Text>
  <Text Key="A4EAD3E1">Shinolite là viên đá lấp lánh nhất trong số tất cả! Hãy cẩn thận khi nhìn vào nó vì bạn có thể bị thôi miên bởi vẻ đẹp lấp lánh màu bạc của nó.</Text>
  <Text Key="32F54993">Ruby</Text>
  <Text Key="02D16F3C">Được săn đón vì sắc đỏ rực rỡ, ruby tượng trưng cho niềm đam mê của tình yêu. Trang trí đôi dép lê của bạn với chúng không cho phép bạn dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="C5CEE03E">Rose</Text>
  <Text Key="73C43987">Được đặt tên theo màu hồng nhạt của nó, thạch anh hồng là viên đá của tình yêu vô điều kiện và toát lên cảm giác điềm tĩnh, an yên.</Text>
  <Text Key="EC2BDA1A">Quartz</Text>
  <Text Key="44B039BB">Từng được tin rằng thạch anh là những tinh thể băng không bao giờ tan chảy, nhưng giờ chúng ta biết nó được tạo thành từ các tứ diện silicon-oxygen. Thôi nào.</Text>
  <Text Key="9DE68FDB">Plumbite</Text>
  <Text Key="EA25B474">Mặc dù Plumbite được tìm thấy với nhiều sắc thái từ đỏ đến vàng đến xanh lục, sắc màu phổ biến nhất của nó là một màu xanh lục sâu, rực rỡ.</Text>
  <Text Key="7094F438">Jet</Text>
  <Text Key="2F40416D">Do màu sắc trang trọng của nó, Jet thường được dùng trong trang sức để tang, nhưng không phải ai cũng biết rằng Jet thực chất là gỗ hóa thạch!</Text>
  <Text Key="EF4C61C5">Fire Opal</Text>
  <Text Key="3C9B4D9A">Những viên ngọc opal hiếm này thường được tìm thấy trong các thành hệ đá núi lửa và được trân trọng vì những màu ấm, rực lửa biến đổi của chúng.</Text>
  <Text Key="EAD4C0D1">Citrine</Text>
  <Text Key="E15BD22E">Giống như những loại trái cam chua ngọt, màu sắc của Citrine dao động từ vàng nhạt đến vàng kim. Có lẽ màu sắc đó là lý do tại sao nó được tin là mang lại thành công và thịnh vượng!</Text>
  <Text Key="0E61C14E">Alabaster</Text>
  <Text Key="5C8A16F7">Alabaster là một viên đá trắng sữa, mềm mại và mịn khi chạm vào.</Text>
  <Text Key="655D3DBC">Mở khóa ở cấp độ 3 của sự nghiệp Ẩm thực hoặc cấp độ 2 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ, hoặc ở cấp độ Vàng của Tiệc Tối.</Text>
  <Text Key="347F6073">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 3 của sự nghiệp Ẩm thực hoặc cấp độ 2 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ, hoặc bằng cách hoàn thành một Tiệc Tối ở cấp độ Vàng.</Text>
  <Text Key="52F80B8B">Cà Phê Tự Động Inox</Text>
  <Text Key="9D40CEC4">Mượt mà, trơn tru và được chế tác một cách hoàn hảo, chiếc ấm đun nước điều chỉnh nhiệt độ này có đủ sức mạnh xử lý để làm xấu hổ một máy tính cao cấp! Dành cho cả đầu bếp và dân công nghệ.</Text>
  <Text Key="02C20165">Caffeininator</Text>
  <Text Key="1DBE09BA">Caffeine: một chất tinh thần phổ biến trong lĩnh vực công nghệ và thực thi pháp luật, chất tuyệt vời này có thể được pha ngay trong căn bếp của bạn nhờ vào Caffeininator! Được cung cấp dưới dạng chất lỏng nóng nâu, nó chắc chắn sẽ mang lại năng lượng bạn khao khát! Hãy Caffeininate!</Text>
  <Text Key="7FCFF6ED">Joe Jockey</Text>
  <Text Key="581723D2">Bạn có phải người thực sự, thực sự yêu cà phê? Vâng, bạn có thể muốn mua Joe Jockey dù sao đi nữa. Nó có tính năng phun nước nóng qua bột cà phê, tạo ra một chất lỏng màu nâu nhạt. Nó sang chảnh không? Không. Nó hoàn thành công việc chứ? Hãy nói "Chắc chắn rồi."</Text>
  <Text Key="CF3C49D1">Café Immodéré</Text>
  <Text Key="851B252E">Đây là một trạm pha cà phê cao cấp cho những người sành sỏi hiểu rằng cà phê là một LỐI SỐNG, không phải thứ đắng ngắt nào đó chỉ để nhúng bánh ngọt của bạn. Máy của chúng tôi pha cà phê thượng hạng, cho những người đàn ông và phụ nữ tinh tế. Bánh ngọt cao cấp có thể được thưởng thức cùng, nhưng không bao giờ TRONG cà phê của chúng tôi. Hãy tận hưởng cuộc sống Immodéré!</Text>
  <Text Key="B2AFFFE8">Schmapple Coffee</Text>
  <Text Key="9160917D">Máy pha cà phê đi kèm với nhiều chức năng và khả năng khác nhau. Có thể khó để chọn cái tốt nhất. Của chúng tôi có nhiều màu sắc xinh xắn. Có vẻ như lựa chọn của bạn vừa trở nên dễ dàng hơn nhiều. Giới thiệu: Schmapple Coffee. Đó là Cà Phê, với Sức Mạnh Của Bạn.</Text>
  <Text Key="67D149C4">coffeeBagGEN_01</Text>
  <Text Key="71F8FEF1">coffeeBagGEN_01</Text>
  <Text Key="2E304A39">clueTable_bm</Text>
  <Text Key="B0411026">clueTable_bm</Text>
  <Text Key="5B4CB39B">clueFloor_bm</Text>
  <Text Key="7500B034">clueFloor_bm</Text>
  <Text Key="42AC016A">clueEvidence_bm</Text>
  <Text Key="5F141A6B">clueEvidence_bm</Text>
  <Text Key="A11EF309">cloningMachineFail_bm</Text>
  <Text Key="06A5F856">cloningMachineFail_bm</Text>
  <Text Key="0B1A5245">cloningMachine_bm</Text>
  <Text Key="5C741B1A">cloningMachine_bm</Text>
  <Text Key="B8E5A870">Đồng hồ Dodecagon Đương đại</Text>
  <Text Key="13699355">Bạn có biết rằng một đa giác 12 cạnh được gọi là dodecagon không? Giờ bạn biết rồi. Có vẻ hợp lý cho một chiếc đồng hồ không có số, bạn không nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="ACD4A8BE">Đồng hồ Kindermade</Text>
  <Text Key="9CFDCF07">Này, bố mẹ! Đây là một cách tuyệt vời để dạy con cái bạn cách đọc thời gian ngay cả khi pin máy tính bảng của bạn hết pin! Những "kim" cơ học nhỏ xoay chậm quanh đồng hồ, chỉ vào các con số đại diện cho thời gian hiện tại. Vừa giáo dục vừa vui!</Text>
  <Text Key="95C9FF8D">Đồng hồ Tường Công nghiệp</Text>
  <Text Key="FC4579F2">Chiếc đồng hồ tường thép công nghiệp này trông gần như không thể phá hủy, và nó là như vậy nếu nó không rơi khỏi bức tường gạch thô của bạn, xuống bất kỳ sàn công nghiệp nào bạn có thể có để đi với nó. Vì vậy hãy treo nó cẩn thận, hả?</Text>
  <Text Key="32C7A9C2">Đồng hồ Kỷ niệm</Text>
  <Text Key="37F267C2">Sự khéo léo Tập 3: Nâng cấp Tâm hồn</Text>
