  <Text Key="1C676DD4">Tôi, {0.SimFirstName}, hoàn toàn tin rằng những chú yêu tinh là sống động và định mệnh trở thành lãnh đạo của chúng ta.</Text>
  <Text Key="1B676BAB">Tôi, {0.SimName}, đôi khi vẫn còn tiểu trong khi ngủ.</Text>
  <Text Key="7D39D755">Tôi chỉ có thể làm trò này vài lần. Cuối cùng tất cả những năng lượng chọc ghẹo tôi đang tạo ra sẽ quay lại phía tôi.</Text>
  <Text Key="7E39D8C6">Tôi không thể trở thành bậc thầy chọc ghẹo nếu chỉ lặp lại những trò cũ! Tôi cần ý tưởng mới... nhanh lên!</Text>
  <Text Key="80C2BBE6">Buổi dạ hội là ĐÊM! Tôi đã chờ đợi cả cuộc đời tuổi teen rồi.</Text>
  <Text Key="015FD8DA">Cứ gọi tôi là Jimmy Mocksburg đi, vì tôi sẽ tiếp tục chuyến tàu chọc ghẹo này chừng nào có thể!</Text>
  <Text Key="4319938F">Tôi chỉ đang có tâm trạng ngớ ngẩn vui vẻ và tâm trạng như vậy có nghĩa là chọc ghẹo.</Text>
  <Text Key="810B19D8">Thành thật mà nói, điều đáng xấu hổ nhất có thể xảy ra trong một trò chọc ghẹo là bị bắt.</Text>
  <Text Key="84CC769D">Nói về một làn sóng tội lỗi. Nếu chọc ghẹo là để vui vẻ, tại sao chúng lại khiến người khác buồn?</Text>
  <Text Key="68BDBA1E">Sắp trở thành huyền thoại trong lịch sử như bậc thầy chọc ghẹo tối thượng.</Text>
  <Text Key="FEA6A9E3">Tôi thực sự nên dừng lại để ngửi hoa nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="774BB7FC">Gặp lại sau, bạn bè!</Text>
  <Text Key="5DD1C291">Nỗi buồn không thể chối cãi! Được đưa khỏi vùng đất của người sống chỉ để sống tiếp như một lời cảnh báo...</Text>
  <Text Key="4F1A2FC2">Đây chắc chắn là tình huống thắng/thua... một mặt tôi hoàn toàn đúng. Mặt khác, giờ tôi đã chết.</Text>
  <Text Key="862ECAC1">Chúng ta có thể nói là biểu tượng chứ?! Từ màu sắc, đến vải, đến họa tiết. Tất cả cùng nhau là điểm mười trên mười!</Text>
  <Text Key="0B450601">Quan điểm nóng: các cửa hàng đồ cũ khiến tôi căng thẳng. Có quá nhiều lựa chọn và bằng cách nào tôi chưa bao giờ tìm thấy món ngon.</Text>
  <Text Key="D2CFC2EC">Chiếc áo tôi giấu tuần trước đã biến mất! Tôi biết tôi nên mua nó khi còn cơ hội.</Text>
  <Text Key="8AB49893">Các cửa hàng đồ cũ là nơi hạnh phúc của tôi.</Text>
  <Text Key="4165F10E">Nhìn tất cả những món đồ nổi bật này! Trông sẽ thật phong cách!</Text>
  <Text Key="60C7570D">Tôi chưa bao giờ đi mua sắm đồ cũ. Tôi không chắc mình nên tìm kiếm thứ gì.</Text>
  <Text Key="F4C1EA08">Những món quà tuyệt nhất trong tủ quần áo của tôi luôn là đồ second-hand.</Text>
  <Text Key="B527E7AC">Một phong cách hoàn toàn mới và thật hài lòng với vẻ ngoài!</Text>
  <Text Key="0500B423">Tất cả công việc thêm vào này thật mệt mỏi! Phần tệ nhất là, tôi tự làm điều này với chính mình... không ai để đổ lỗi ngoài tôi.</Text>
  <Text Key="0600B64C">Tại sao tôi có thể đánh bại mọi mục tiêu tôi đặt ra nhưng lại không thể hiểu được bạn bè? Giao tiếp xã hội có thể thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="1F8A9761">Tôi nghĩ mình có thể đã nhận quá nhiều việc hơn mình làm được... một chút căng thẳng là động lực nhưng quá nhiều thì tôi sẽ chìm nghỉm.</Text>
  <Text Key="1A1E8806">Bất kỳ ai nói bạn không thể giỏi ở mọi thứ rõ ràng chưa từng gặp tôi.</Text>
  <Text Key="BB1F14EB">Tôi đang trên đường trở thành người xuất sắc nhất, không gì có thể ngăn cản tôi!</Text>
  <Text Key="29B90BA0">Cảm giác hưng phấn từ năng suất! Thật là một cảm giác hạnh phúc khi chinh phục thế giới!</Text>
  <Text Key="F144A485">Các bữa tiệc đến và đi thật nhanh. Thật đau lòng mỗi khi chúng kết thúc và sự im lặng đêm chiếm lĩnh.</Text>
  <Text Key="A35B96AA">Một số kỷ niệm bữa tiệc dường như không còn tuyệt vời dưới ánh sáng ban ngày. Điều gì xảy ra ở các bữa tiệc thì nên ở lại đó.</Text>
  <Text Key="DC119C1F">Chúng ta là tuổi teen, tiệc tùng gần như là nghi lễ trưởng thành! Nếu bạn không thể buông thả và vui vẻ một chút, bạn có thể làm gì?</Text>
  <Text Key="636DE1C4">Tiệc tùng là vibe của tôi. Có hỗn loạn! Tự do! Ngay cả năng lượng trong phòng cũng khiến tôi phấn khích!</Text>
  <Text Key="A7183CF9">Tiệc tùng là cách tốt nhất để buông thả và tận hưởng cuộc sống! Chúng là nơi hạnh phúc của tôi.</Text>
  <Text Key="DE1EB767">Trong tay tôi, một chiếc gối phải được phân loại là một vật thể nguy hiểm. CHIẾN TRANH GỐI!</Text>
  <Text Key="A68D5977">Không ai chuẩn bị cho bạn về áp lực phải theo kịp xu hướng trong khi cũng là người tạo xu hướng.</Text>
  <Text Key="32056002">Nói về một mốt thời trang không nên làm! Ngay cả Avant Garde cũng không thể cứu một vẻ ngoài bi thảm như vậy.</Text>
  <Text Key="65BA9DB5">Một số người sẽ nói đó chỉ là một chiếc áo sweater xanh, nhưng tôi nghĩ chúng ta đều biết sự khác biệt giữa xanh ngọc và xanh lục.</Text>
  <Text Key="675DF550">Từ catalogue đến thời trang cao cấp, luôn thú vị khi thấy một thiết kế mới xuất hiện trên sàn diễn, hoặc trong trường hợp tôi, là hành lang.</Text>
  <Text Key="EA81FB5B">Tôi có thể sưu tầm về quần áo hàng giờ nhưng tình yêu thực sự của tôi nằm ở phụ kiện.</Text>
  <Text Key="39BB2DC5">Ai mà không muốn tụ tập lại và xem tôi làm?! Luồng stream của tôi là nơi phải đến.</Text>
  <Text Key="3ABB2F76">Điều này bắt đầu như một công việc phụ nhỏ, và tôi tự hào về những gì nó đã nở rộ! Cộng đồng stream của tôi là tuyệt nhất.</Text>
  <Text Key="6A51AEE9">Sáng tạo nội dung là đam mê thực sự của tôi! Tôi hy vọng sử dụng nền tảng này để kết bạn và lan tỏa năng lượng tích cực.</Text>
  <Text Key="4F7940B4">Thích và đăng ký! Ghé xem stream của tôi bất cứ khi nào bạn có thể!</Text>
  <Text Key="C9D632CF">Tôi có tất cả các gợi ý thường dùng và biết tất cả các xu hướng nóng hổi nhất.</Text>
  <Text Key="9BA2231A">Bạn đã sẵn sàng cho một bài đánh giá sẽ khiến bạn ngã mũ chưa?! Tôi có mọi thông tin bạn cần!</Text>
  <Text Key="D8BE4B32">Đánh nhau bằng gối là để giảm căng thẳng, vậy sao tôi cảm thấy căng thẳng thế?</Text>
  <Text Key="0B046D4E">Tôi vui sướng khôn xiết. Rất nhiều người nhìn tôi để biết điều gì đang hot ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="96C5EB7C">Đồ uống yêu thích của một thợ săn tiền thưởng Batuu là gì? Trà trân châu</Text>
  <Text Key="95C5E9D3">Không gì khiến tôi vui hơn trà trân châu!</Text>
  <Text Key="EF359D24">Họ có lớp foam phô mai. TÔI LẶP LẠI. HỌ CÓ FOAM PHÔ MAI!</Text>
