  <Text Key="F7008001">Nói đồng ý!</Text>
  <Text Key="23F58805">Đừng làm vậy!</Text>
  <Text Key="711387D9">Vậy tôi tìm thấy một chiếc nhẫn trong túi của {2.SimFirstName}. Tôi nghĩ {M2.he}{F2.she} sắp cầu hôn tôi. Tôi không biết phải làm sao! Tôi nên nói gì!? Đồng ý!? Từ chối!? Trời ơi!?</Text>
  <Text Key="D7AA2F69">Bạn nên tự mình quyết định.</Text>
  <Text Key="6217C1ED">Ôi trời ơi... à, trời ơi... ừm... Đồng ý! Làm đi</Text>
  <Text Key="D7200243">Nếu bạn cần phải hỏi tôi, thì trái tim bạn chưa thực sự dâng hiến!</Text>
  <Text Key="6EBBFF34">Sau khi suy nghĩ kỹ hơn, tôi nhận ra việc thay đổi nghề nghiệp không phải là lựa chọn dành cho tôi. Tuy nhiên, tôi rất trân trọng sự quan tâm của bạn, cảm ơn {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="D0E1A94A">Xin chào {0.SimFirstName}. Dù cuộc trò chuyện gần đây của chúng ta rất truyền cảm hứng, tôi không nghĩ bây giờ là thời điểm tốt để tôi chuyển nghề.</Text>
  <Text Key="7D4BA0DF">{0.SimFirstName}! Tôi muốn cho bạn biết là tôi đã tìm kiếm một công việc mới, nhưng chưa tìm thấy điều gì thú vị. Có vẻ như tôi sẽ tiếp tục với công việc hiện tại trong lúc này.</Text>
  <Text Key="57F0DED7">{0.SimFirstName}! Tôi rất vui vì bạn đã trả lời và tôi có tin vui để chia sẻ. Tôi đã chuyển nghề rồi!</Text>
  <Text Key="8EB8A819">Này {0.SimFirstName}, tôi đã suy nghĩ về cuộc trò chuyện của chúng ta vài hôm trước và quyết định theo đuổi nó. Tôi đã thay đổi nghề nghiệp rồi!</Text>
  <Text Key="61E71B8F">Tôi đã suy ngẫm về lời khuyên của bạn {0.SimFirstName}, và bạn nói đúng! Tôi nên làm điều khiến tôi hạnh phúc nên tôi đã chuyển nghề.</Text>
  <Text Key="857965C7">Không, tôi không nghĩ bạn đủ khả năng đâu.</Text>
  <Text Key="3C49EFF4">Có chứ, bạn nên hoàn toàn theo đuổi nó!</Text>
  <Text Key="A25315CB">Làm đi! Hướng tới những vì sao!</Text>
  <Text Key="6DBF38F0">Điều đó có nghĩa là sẽ có thêm việc, đừng làm!</Text>
  <Text Key="D8063DE3">Việc đó nên do bạn quyết định.</Text>
  <Text Key="1DA83E42">Nhiều tiền và danh tiếng hơn, nhưng cũng nhiều việc và trách nhiệm hơn. Tôi nên thử xin thăng chức không?</Text>
  <Text Key="71CF2030">Tôi nghe sếp nói tôi là ứng cử viên tiềm năng cho một vị trí thăng chức. Bạn nghĩ tôi có thể làm được không?</Text>
  <Text Key="4C74BFDF">Có tin đồn ở nơi làm việc của tôi rằng ai đó sẽ được thăng chức! Tôi nên thử gây ấn tượng với sếp để lấy được vị trí đó không?</Text>
  <Text Key="53C7763F">Một công việc mới? Tuyệt vời, hãy theo đuổi nó!</Text>
  <Text Key="10A803FC">Tôi không nghĩ bạn nên làm vậy.</Text>
  <Text Key="44350377">Ừ, tôi nghĩ bạn nên thử một nghề nghiệp mới!</Text>
  <Text Key="F699C037">Bạn nên theo trái tim mình.</Text>
  <Text Key="5583D942">Một công việc? Quá nhiều việc rồi... Đừng làm!</Text>
  <Text Key="79CAAE71">{0.SimFirstName}! Tôi cần thử thách bản thân! Một công việc mới có thể là giải pháp, bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="AA556E26">Này {0.SimFirstName}! Tôi cảm thấy muốn thử điều gì đó mới và thú vị... như thay đổi nghề nghiệp chẳng hạn! Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="62A2F8AA">Này {0.SimFirstName}! Tôi đã suy nghĩ về việc xin một công việc mới, bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="E37DF79B">Buổi thử giọng của {0.SimFirstName} bắt đầu trong một tiếng.</Text>
  <Text Key="881E311A">Với</Text>
  <Text Key="EBD3714A">{0.SimFirstName} chơi trò chơi Peek-A-Boo đầu tiên của {0.SimPronounPossessiveDependent} với {1.SimFirstName}... và bạn có tin được không, {0.SimFirstName} đã thắng!</Text>
  <Text Key="EE60FAFE">Đã học trò Peek-A-Boo</Text>
  <Text Key="7DD3D5B1">Đôi mắt lấp lánh vì vui sướng, {0.SimFirstName} cười vì một điều gì đó vui vẻ!</Text>
  <Text Key="4541679B">Đã học cách cười</Text>
  <Text Key="E01B0327">Sau khi học được cách ư ử, việc tiếp xúc xã hội thêm với {0.SimFirstName} sẽ giúp {0.SimPronounObjective} mở ra một thế giới của tiếng cười!</Text>
  <Text Key="02E29B9E">Đã nói từ đầu tiên</Text>
  <Text Key="F88F984B">{0.SimFirstName} bắt đầu phát ra những âm thanh ư ử dễ thương nhất!</Text>
  <Text Key="0C4E2AB1">Đã học cách ư ử</Text>
  <Text Key="4FC4F4C9">Việc tiếp xúc xã hội với {0.SimFirstName} sẽ giúp {0.SimPronounObjective} học những bước đầu tiên trong việc giao tiếp với người khác.</Text>
  <Text Key="85EE0B2C">Với một tiếng rít nhỏ xinh xắn, {0.SimFirstName} cố gắng giao tiếp bằng cách thò lưỡi.</Text>
  <Text Key="62973786">Đã học cách thò lưỡi</Text>
  <Text Key="31ECA778">Ôi, {0.SimFirstName} thể hiện {0.SimPronounPossessiveDependent} tình yêu bằng cách thổi hôn!</Text>
  <Text Key="745EA1A2">Đã học cách thổi hôn</Text>
  <Text Key="89698FE4">{0.SimFirstName} đã học cách vui vẻ ba hoa chuyện với thế giới xung quanh {0.SimPronounObjective}. Từ đầu tiên của {0.SimPronounPossessiveDependent} sẽ là gì...?</Text>
  <Text Key="BA3E9E4E">Đã học cách ba hoa</Text>
  <Text Key="22B6DB5C">Sau khi học được cách cười, việc tiếp xúc xã hội tiếp tục với {0.SimFirstName} cuối cùng sẽ dẫn đến việc {0.SimPronounObjective} ba hoa để đáp lại.</Text>
  <Text Key="14B66073">Sau khi học được cách tự ngồi dậy, {0.SimFirstName} chỉ cần một cước trượt mông khó khăn nữa là có thể dùng {0.SimPronounPossessiveDependent} bàn tay bẩn thỉu chạm vào các vật thể gần đó.</Text>
  <Text Key="2B114769">Đã học cách ngồi dậy</Text>
  <Text Key="6C2ED211">Trẻ sơ sinh đã học cách lăn ngửa sẽ sẵn sàng phát triển khả năng tự ngồi dậy. &lt;b&gt;Thực hành Ngồi&lt;/b&gt; với {0.SimFirstName} để giúp {0.SimPronounObjective} tiến triển.</Text>
  <Text Key="6ABD2DC0">{0.SimFirstName} đã làm chủ khả năng lăn từ lưng xuống bụng và ngược lại! Đây là bước quan trọng để giúp {0.SimPronounObjective} định vị {0.SimPronounReflexive} trong {0.SimPronounPossessiveDependent} thế giới.</Text>
