  <Text Key="FA99E386">"Nhưng thực tế, Ma thuật là gì?" Chúng ta có thể mất cả ngày để giải thích điều này, các Pháp sư sẽ không tha cho chúng ta trong nhiều ngày. Nhưng chúng ta đang tôn vinh bạn! Vâng - chính bạn!\n\nBạn đã hoàn thành bộ sưu tập này, và bạn có thể nói mãi về các loại thuốc, vật nuôi, phép thuật, và bánh mì nướng phô mai mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="B5B1A6E4">Thợ đánh bắt nhiệt đới</Text>
  <Text Key="283F0E91">Bạn đã khám phá các đại dương rộng lớn, và bắt được mọi thứ từ các huyền thoại dưới nước đến cá chép dồi dào.</Text>
  <Text Key="5E4B0F7F">Người bảo tồn Đảo Sulani</Text>
  <Text Key="4D582650">Hội Bảo tồn Sulani chính thức công nhận bạn là một nhà sưu tập, lưu trữ và bảo vệ xuất sắc các hiện vật lịch sử của Quần đảo Sulani.\n\n&lt;i&gt;"Mặt Trăng và Mặt Trời tìm thấy sự nghỉ ngơi ở Sulani"&lt;/i&gt;\n\nKhi kho báu được an toàn trong khoang tàu của The Red Annie, thuyền trưởng của nó, Hải tặc Dread Morgan, đã căng buồm ra những đại dương chưa biết để truy tìm chiến lợi phẩm lớn tiếp theo, trong khi phía sau, cảng thị trấn Ohan'ali đã bị thiêu rụi sau cuộc đàm phán thảm khốc với Công chúa Cordelia Dũng cảm, thuyền trưởng của nàng, Rodrigo De Pablo, và thuyền trưởng đáng thương Sam Handwich.\n\nTừ đống tro tàn, thị trấn Ohan'ali được tái sinh trở thành điểm đến nổi bật như ngày nay, và Cuộc nổi loạn Ohan'ali trở thành một trang sử quan trọng trong lịch sử Quần đảo Sulani.</Text>
  <Text Key="71EDDEDA">Người sưu tập không vỏ sò</Text>
  <Text Key="2338B27B">Làm tốt lắm! Tòa án Giáp xác Cổ lão đã gửi cho bạn tấm biển này để tưởng nhớ dịch vụ dũng cảm của bạn trong trận chiến dai dẳng chống lại các loài thân mềm. Họ ấn tượng với bộ sưu tập đáng sợ của bạn, gần như ngang ngửa với bộ sưu tập của họ. Giam giữ nhiều vỏ trống của kẻ thù truy kiếp trong nơi ở trên nước của bạn không phải là nhiệm vụ dễ dàng và chắc chắn xứng đáng với vinh dự cao quý này.</Text>
  <Text Key="65F299F2">Đó không phải về kho báu được dát vàng và đính ngọc. Đó không phải là lý do bạn vượt qua những khu rừng nguy hiểm và các đền đầy bẫy. Không, đó là tấm biển này. Tấm biển này là phần thưởng tối thượng của bạn. Hãy trưng bày nó với niềm tự hào.</Text>
  <Text Key="005EC1F4">"Bạn Ếch cô độc"</Text>
  <Text Key="ACFD7BC1">Bạn có cảm xúc phức tạp về những con ếch của mình. Bạn nhớ khi bạn chỉ có hai con và chúng chỉ có màu sắc đơn điệu và họa tiết ít ỏi? Ồ, chúng cũng không nhớ. Điều quan trọng bây giờ là bạn có rất nhiều ếch trong các lồng kính riêng biệt. Chúc mừng! Hội Cộng đồng Người hâm mộ Ếch SimValley nghĩ rằng bạn xứng đáng được nhắc nhở rằng ếch cũng có cảm xúc. Hãy nhớ cho chúng ăn thường xuyên!</Text>
  <Text Key="1AEF1EF4">"Người tích lũy Lông vũ"</Text>
  <Text Key="7AF4AAC1">Chúng tôi chào bạn! Đây là tấm biển Người tích lũy Lông vũ của riêng bạn. Nó gần như xốp như bộ sưu tập lông vũ đầy đủ của bạn... gần như!</Text>
  <Text Key="606E8DF7">"Người bình đẳng Nguyên tố"</Text>
  <Text Key="D6ACA4F8">Sự trân trọng của bạn đối với Voidcritters mọi nguyên tố không có giới hạn!\n\n• Bạn... người bảo vệ ngọn lửa, mãi mãi nó có thể cháy.\n• Bạn... người bảo vệ đất, kiên định và vững chắc.\n• Bạn... người phát ngôn cho khoảng trống, những bí ẩn tối tăm được bảo tồn trong tâm trí bạn.\n• Bạn... nhà vô địch của gió, nhanh chóng đến bên đồng minh.\n• Bạn... người bảo vệ đại dương sâu, dẫn dắt dòng nước cuồn cuộn.\n\nTấm biển này tưởng nhớ rằng Voidcritters ở mọi nơi sẽ biết tên bạn và ca ngợi bạn, từ hành tinh này và xuyên qua dải ngân hà.</Text>
  <Text Key="3D22DEE0">Tín đồ ẩm thực đã thỏa mãn</Text>
  <Text Key="BB108A65">Bạn làm được. Bạn đã nếm và chia sẻ mỗi món ăn thử nghiệm. #1TriệuLượtThích #NgườiHoànThành #ĐãĐếnĐãĂn #ThèmĂnThứHai #NgonThứBa #BánhWaffleThứTư #MónThứBaThứNăm #ĐồĂnNhanhThứSáu #MặnThứBảy #KemSundaeChủNhật #TínĐồẨmThựcCaoCấp #ĂnNgon #MiếngNữa #KhôngGlutenChoMọiNgười #ĐầuBếp2Bàn #Bàn2Miệng #MangForkRiêng #KhôngThừa #XemBiểnCủaTôi</Text>
  <Text Key="C281A5BE">"Người Câu Cá Chính Xác"</Text>
  <Text Key="0985DE07">Cá không còn là những sinh vật kỳ lạ vùng vẫy và nhảy nhót trong những giấc mơ kinh hoàng nhất của bạn nữa. Không còn! Sự thành thạo của bạn đối với những sinh vật dưới nước sâu này đã mang lại cho bạn tấm biển Người Câu Cá Chính Xác, từ Câu lạc bộ Câu cá Sim địa phương.</Text>
  <Text Key="08BA3383">"Lên nào, Ngón Tay Xanh!"</Text>
  <Text Key="6BA282CC">Theo yêu cầu của cộng đồng địa phương, Hội Làm vườn Sim đã quyết định thưởng cho bạn vì bộ sưu tập ấn tượng của bạn về thực vật cả trồng và trộm. Bạn sẽ không còn phải rình rập sau sân hàng xóm để tìm cây cuối cùng nữa - bây giờ bạn đã có tất cả!</Text>
  <Text Key="0BBFE91C">"Người sưu tập Đá vũ trụ"</Text>
  <Text Key="92335E99">Sau khi nghiên cứu bộ sưu tập đá không gian của bạn từ xa, Đài thiên văn Simsonian đã trao cho bạn tấm biển này cho một bộ sưu tập thực sự ngoài này!</Text>
  <Text Key="F9C91591">"Người Điều khiển Vi mô không gian"</Text>
  <Text Key="BEC0DDEE">Sự chú ý đến chi tiết vi mô (theo nghĩa đen) của bạn đã được đền đáp! Các slide bạn sở hữu là sự ghen tị của các nhà khoa học mang kính hiển vi ở mọi nơi, nhiều người trong số họ hiện đang tự hỏi tại sao họ chưa nghĩ đến việc phóng to bản in của họ thành kích thước phòng trưng bày lớn trước đó.</Text>
  <Text Key="230AEEBB">"Người am hiểu Ngọc quý hoàn hảo"</Text>
  <Text Key="AEAEF9D4">Hội đồng Địa chất Sim muốn cho bạn biết rằng bạn đã đáp ứng các yêu cầu khắt khe của họ trong cả việc tích lũy và khoe khoang những người bạn tinh thể xinh đẹp của bạn. Đây là tấm biển Người am hiểu Ngọc quý hoàn hảo của riêng bạn. Nó gần như đẹp như bộ sưu tập ngọc của bạn.</Text>
  <Text Key="D42AB970">"Luôn ở Bên Cạnh Bạn"</Text>
  <Text Key="473D3E55">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Bạn bởi Vĩnh cửu&lt;/font&gt;\n\nMột lời nhắc nhở nhỏ rằng trưởng thành không có nghĩa là bỏ lại trí tưởng tượng phía sau.</Text>
  <Text Key="695E2639">"Người giữ Chìa khóa Quý giá"</Text>
  <Text Key="3D47C426">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Di sản Mất tích&lt;/font&gt;\n\nBạn đã thu thập tất cả các chìa khóa bí ẩn lấp đầy Bàn trưng bày Đồ cổ Tò mò của bạn! Hãy giữ chúng như một lời nhắc nhở để không bao giờ ngừng tìm kiếm những kho báu của cuộc sống!</Text>
  <Text Key="1B8A6CDD">"Chuyên gia Vinh quang Mùa"</Text>
  <Text Key="42D10662">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Trang trí Cây cọ&lt;/font&gt;\n\nBạn đã thu thập tất cả các nam châm tuyệt vời có thể lấp đầy các vùng và mùa khác nhau! Hãy tiếp tục truyền cảm hứng sự ngạc nhiên qua mọi cuộc phiêu lưu của bạn!</Text>
  <Text Key="869B2B27">Topiary của Nữ hoàng</Text>
  <Text Key="0318F388">Topiary này rất vương giả.</Text>
  <Text Key="14F75BD0">Topiary Lễ hội</Text>
  <Text Key="81E9D635">Topiary này chắc chắn sẽ làm đẹp thêm mọi khu vườn.</Text>
  <Text Key="2E8527E4">Hàng rào cây xanh vườn</Text>
  <Text Key="76FA8991">Hàng rào cây này làm cho mọi khu vườn đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="BDD7CF24">Hàng rào cây cao, dài</Text>
  <Text Key="F7E895D1">Hàng rào cây cao này dài và nhiều lá.</Text>
  <Text Key="35095AB6">Hàng rào cây nhỏ</Text>
  <Text Key="73E3976F">Hàng rào cây cao này rất linh hoạt.</Text>
  <Text Key="2B369049">Hàng rào cây trung bình</Text>
  <Text Key="6B3A5896">Hàng rào cây cao này có lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="B7BFC993">Một hàng rào cây thấp với lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="89EB101F">Một hàng rào cây dài với lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="D764BC94">Một hàng rào cây dày với lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="B8983715">Một hàng rào cây nhỏ với lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="0049B1E8">Một hàng rào cây cỡ trung bình với lá xanh tươi sáng.</Text>
  <Text Key="D9196B4A">Bụi cỏ</Text>
