  <Text Key="6FE94F61">Xem Kênh Trẻ Em trên TV</Text>
  <Text Key="FBBF88EB">*bíp*</Text>
  <Text Key="494CFB55">Ngay cả những nhà thám hiểm gan dạ nhất đôi khi cũng cần một chút nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="05FCAC3B">Sử dụng Toilet</Text>
  <Text Key="FEB31A16">Có một cái cây lớn ở Foundry Cove. Hãy tìm nó và chọn Xem nó sáu lần.\n\nCó những bí mật đang chờ đón!</Text>
  <Text Key="BA57AF86">Xem Cái Cây 6 Lần</Text>
  <Text Key="621068EA">Chọn Khám phá cái cây bằng cách đi theo âm thanh dòng chảy và bước vào làn sương mù.\n\nSau đó bạn có thể di chuyển đến Sylvan Glade.</Text>
  <Text Key="50D7F112">Khám Phá Cái Cây</Text>
  <Text Key="4BB80B55">Có hay không, cây cối cũng có thể nói chuyện!\n\nTìm một cái cây lớn trong khu phố Foundry Cove ở Willow Creek, gần góc dưới bên phải bản đồ khi bạn di chuyển đến. Sau đó chọn nói chuyện với nó.\n\nBạn có thể khen nó về những chiếc lá hoặc thảo luận về thiên nhiên hoặc các chủ đề khác!</Text>
  <Text Key="BB43DC3B">Trò Chuyện với Cái Cây 2 Lần</Text>
  <Text Key="B9388421">Bạn bè nhồi bông của bạn xứng đáng được biết rằng những cuộc phiêu lưu của chúng đang được kể khắp nơi.\n\nHãy chọn một Gấu Bông và cho chúng biết về điều này!</Text>
  <Text Key="C640C2E2">Cho Một Gấu Bông Biết Bạn Đã Chia Sẻ Câu Chuyện Của Chúng</Text>
  <Text Key="1210864D">Mỗi lời chia sẻ cảm giác như đang khâu thêm một kỷ niệm vào tình bạn của họ.</Text>
  <Text Key="1678EF5B">Bạn bè nhồi bông của bạn thích một câu chuyện hay.\n\nHãy chọn một Gấu Bông và chọn Kể Chuyện.</Text>
  <Text Key="31EE0969">Kể Chuyện cho Một Gấu Bông</Text>
  <Text Key="AF2F6F30">{0.SimFirstName} đã kể cho một Sim khác về khoảng thời gian xem TV cùng {0.SimPronounPossessiveDependent} Gấu Bông.\n\nHọ mỉm cười đáp lại, như thể họ đang nhớ về quá khứ của chính mình.</Text>
  <Text Key="70548D89">Đã có rất nhiều thời gian xem các chương trình TV cùng nhau!\n\nHãy kể cho một Sim về khoảng thời gian họ đã chia sẻ.</Text>
  <Text Key="0A83F00E">Kể cho Một Sim Về Việc Xem TV</Text>
  <Text Key="CECC3EB6">{0.SimFirstName} đã chia sẻ tất cả các trò chơi chơi gần đây.\n\nCâu trả lời là "Ồ, có lẽ chúng ta cũng có thể chơi các trò chơi mới trong tương lai."</Text>
  <Text Key="397764AB">Trò chơi... ôi những trò chơi! Thắng hay thua—điều đó không quan trọng.\n\nHãy kể cho một Sim về khoảng thời gian chơi game cùng nhau.</Text>
  <Text Key="71AFF8D3">Kể cho Một Sim Về Việc Chơi Game</Text>
  <Text Key="691E27F7">Hãy chọn một Gấu Bông và chia sẻ tất cả những điều kỳ thú bạn đã khám phá được cho đến nay. Dù sao chúng cũng là người lắng nghe tốt nhất.</Text>
  <Text Key="9CA0302B">Kể cho Gấu Bông Về Những Phát Hiện Của Bạn</Text>
  <Text Key="E7D13852">{0.SimFirstName} nghe một gợi ý nghe có vẻ hay. Những bức ảnh chụp có thể được giữ gần một Chiếc Giường, hoặc trên Kệ gần đó để mỗi lần {0.SimFirstName} đi ngang qua, {0.SimPronounSubjective} có thể nhìn thấy chúng.</Text>
  <Text Key="CBC90A51">Đã có rất nhiều cuộc phiêu lưu mà chỉ có cặp đôi này biết!\n\nHãy kể cho một Sim khác về những cuộc phiêu lưu họ đã có.</Text>
  <Text Key="BE26F3F4">Kể cho Một Sim Về Những Cuộc Phiêu Lưu Của Bạn</Text>
  <Text Key="095BB2EF">Tại sao thời gian của một Gấu Bông có thể bị giới hạn? Chắc chắn một người lớn sẽ biết.\n\nHãy chọn một người lớn và kể về vấn đề này.</Text>
  <Text Key="78F17305">Kể cho Một Người Lớn Về Vấn Đề</Text>
  <Text Key="FFC6893F">Một bức ảnh của một nơi xa xôi, có thể cho Social Bunny, có thể để treo trên tường. Nhưng một điều chắc chắn, một bức ả tự sướng luôn là xu hướng!\n\nKhi đang ở công viên, hãy chọn Gấu Bông và chọn Chụp Một Bức Ảnh Tự Sướng Sáng Tạo.</Text>
  <Text Key="91899715">Chụp Một Bức Ảnh Tự Sướng Sáng Tạo Cùng Gấu Bông Ở Công Viên</Text>
  <Text Key="E8DEA8BE">Chụp Một Bức Ảnh Sáng Tạo Của Gấu Bông Ở Sylvan Glade</Text>
  <Text Key="D5E587AC">Đây là một nơi tuyệt vời nhất, và một cơ hội khác để chụp một bức ảnh!\n\nỞ Sylvan Glade, hãy chọn Chụp Một Bức Ảnh Sáng Tạo trên Gấu Bông.</Text>
  <Text Key="4D0726D2">Ghi lại bản chất tình bạn thời thơ ấu bằng cách sử dụng tương tác Ảnh Sáng Tạo. Bức ảnh đặc biệt này sẽ bảo tồn sự kỳ diệu của tình bạn.\n\nSử dụng máy ảnh để Chụp Một Bức Ảnh Sáng Tạo.</Text>
  <Text Key="3C9C33FD">Chụp Một Bức Ảnh Sáng Tạo Của Gấu Bông Khi Ở Nhà</Text>
  <Text Key="AE591C56">Với người bảo vệ Gấu Bông canh giữ, đã đến lúc đứa trẻ chìm vào giấc mộng. Được đắp ấm áp, chúng có thể tận hưởng giấc ngủ yên tĩnh hoặc chập chờn, biết rằng người bạn bông mềm mại của chúng ở đó để giữ an toàn.\n\nHãy chọn một Chiếc Giường hoặc Ghế Sofa và Ngủ hoặc Chập Chờn.</Text>
  <Text Key="277600C6">Để Một Đứa Trẻ Ngủ hoặc Chập Chờn</Text>
  <Text Key="AF00235E">Ngay cả những kế hoạch tốt nhất cũng cần một ý kiến đáng tin cậy thứ hai!\n\nHãy chọn một Gấu Bông và chia sẻ kế hoạch của bạn!</Text>
  <Text Key="1073DE9E">Chia Sẻ Kế Hoạch Với Một Gấu Bông Cùng Một Đứa Trẻ</Text>
  <Text Key="EC9942E0">Đúng vậy! Một phần... có vẻ như trí tưởng tượng thời thơ ấu mà {0.SimFirstName} vẫn giữ là điều làm cho ống kính này có thể.\n\nNó có đề cập rằng có thể có những cách khác để giữ kỷ niệm {0.SimPronounPossessiveDependent} sống động!</Text>
  <Text Key="115D8350">Đọc Một Cuốn Sách Về Ống Kính Ảnh Ma Thuật</Text>
  <Text Key="E4220E3F">Nguyện vọng có thể được thay đổi bất cứ lúc nào trong Bảng Nguyện Vọng của Sim bằng cách chọn "Chọn Một Nguyện Vọng Mới". Hoàn thành các Nguyện Vọng được liệt kê bên dưới sẽ thăng cấp Sims lên cấp độ tiếp theo của nguyện vọng.</Text>
  <Text Key="26A40615">Chọn Một Lộ Trình Nguyện Vọng Mới cho Sofia và Leonardo và Hoàn Thành Cấp Độ Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="CF8DB90C">Cải thiện điểm số của Leonardo lên mức trung bình "B"</Text>
  <Text Key="98B6BB44">Tiếp tục đi học trong khi tập trung, làm bài tập hàng ngày và phát triển kỹ năng sẽ cải thiện điểm số của trẻ em. </Text>
  <Text Key="F8CF1E34">Cải thiện điểm số của Sofia lên mức trung bình "B"</Text>
  <Text Key="6E6602B6">Tâm trạng tập trung có thể đạt được bằng cách thực hiện các hoạt động kích thích trí tuệ như chơi cờ vua, lướt Simpedia, hoặc mua đồ trang trí giúp Tập Trung</Text>
  <Text Key="67888826">Làm cho Leonardo và Sofia ở trong Tâm Trạng Tập Trung</Text>
  <Text Key="1C178FD2">Cải thiện mối quan hệ lãng mạn của bạn với một Sim khác cho đến khi các tương tác Hỏi Để Trở Thành Bạn Đời xuất hiện và sử dụng nó</Text>
  <Text Key="3995C12A">Có Một Bạn Đời</Text>
  <Text Key="32A2614A">Hoàn thành các mục tiêu của bữa tiệc cho đến khi đạt được Điểm Số Đồng</Text>
