  <Text Key="DC25C073">Tác giả: Helmuth Von Gluck \n\nMùa xuân đến với Hergstrom, điều đó có nghĩa là các chuyến dã ngoại công viên, đi biển và chụp ảnh. Nhưng điều gì sẽ xảy ra khi một bức ảnh tự sướng chụp bằng điện thoại thông minh tiết lộ nhiều hơn chủ nhân của nó mong muốn? Giết người. Giết người chính là điều xảy ra.</Text>
  <Text Key="52097A50">Chỉ Điểm, Đừng Dán Mắt</Text>
  <Text Key="0623BDB5">Tác giả: Helmuth Von Gluck \n\nNếu bạn thấy chuyện rắc rối, hãy hành động và báo với cảnh sát. Đó là cách mọi thứ lẽ ra phải diễn ra ở Hergstrom. Tuy nhiên, sương mù dày đặc trong thị trấn ven biển và những giao dịch xảo quyệt đang diễn ra. Làm thế nào bạn có thể cảnh giác với vụ giết người khi sương mù dày đặc như vậy?</Text>
  <Text Key="1A8119CF">Trò Chơi Ghế Nhạc: Một Bài Hát Nóng Lạnh</Text>
  <Text Key="E92B3500">Tác giả: Geoff S.S. Marlin \n\nMột bộ 9 cuốn, được rút gọn cực kỳ thành một cuốn sách gây bối rối!</Text>
  <Text Key="E36B1B7F">Phá Rối Tập 2: Điều Gì Bất Hợp Pháp, Điều Gì Bị Coi Thường?</Text>
  <Text Key="5413EA50">Tác giả: "Lén Lút" Pete Shadow \n\nMức độ "quá đà" cho một trò đùa là bao xa? Chúng ta có vạch ranh giới ở nước mắt không? Ừ, nước mắt có vẻ đúng.</Text>
  <Text Key="7A77B6E6">Phá Rối Tập 1: Điều Gì Vui Vẻ, Điều Gì Bất Hợp Pháp?</Text>
  <Text Key="533959BF">Tác giả: Henry Hank \n\nCuốn sách này sẽ dạy bạn những kiến thức cơ bản để trở thành một tay phá rối tinh nghịch! Hay là đó chính là trò đùa đầu tiên!? Không, không phải.</Text>
  <Text Key="220D3936">Phá Rối Tập 3: Trò Lừa Dài Hạn</Text>
  <Text Key="1B24BEEF">Tác giả: Lauren Bear \n\nPhần quan trọng nhất của trò lừa dài hạn là không quên rằng bạn đang thực hiện một trò lừa dài hạn. Cuốn sách này chứa đầy mẹo và thủ thuật cho mọi nhu cầu lừa đảo của bạn.</Text>
  <Text Key="15E474DB">Logic Tập 2: Lý Do Để Suy Luận</Text>
  <Text Key="D7613B74">Tác giả: Becky Rose \n\nMột cái nhìn sâu sắc hơn về mọi thứ suy luận diễn dịch, quy nạp và áp dục. Thật không may, suy luận áp dục không liên quan gì đến người ngoài hành tinh.</Text>
  <Text Key="5E6B817A">Logic Tập 1: Giới Thiệu Về Lý Trí</Text>
  <Text Key="A491BD9B">Tác giả: Stephen McLackney \n\nLogic đã được nghiên cứu hàng ngàn năm bởi một số bộ óc tài ba nhất. Cuốn sách này cố gắng tóm tắt tất cả trong vài chương. Có vẻ hợp lý chứ?</Text>
  <Text Key="45D7F54A">Logic Tập 3: Vấn Đề Với Các Nghịch Lý</Text>
  <Text Key="7B86C4CB">Tác giả: Gary Clyde \n\nCâu mà bạn đang đọc ngay bây giờ là sai.</Text>
  <Text Key="60C2DD6C">Kỳ Lân Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="DBE87C09">Tác giả: Pete Corgi \n\nHãy tưởng tượng sự ngạc nhiên khi qua đêm một chiếc sừng mọc thẳng lên từ giữa trán ngựa! Con ngựa trước đây tên là Moon giờ đang trên hành trình tìm hiểu điều gì đã xảy ra với cô ấy, và xem có ai khác cùng loại không.</Text>
  <Text Key="E54A4036">Những Cuộc Phiêu Lưu Của Phấn Hồng</Text>
  <Text Key="C97E9BEF">Tác giả: Ace Montegue \n\nBị xấu hổ bởi cộng đồng hải tặc chỉ vì tên của mình, Phấn Hồng cắm buồm ra khơi với thủy thủ đoàn đáng tin cậy. Kẹo bông đường tinh chất Vitamin C giúp thủy thủ đoàn tránh được bệnh scorbut và sâu răng. Hãy theo chân Phấn Hồng và thủy thủ đoàn trong hành trình tìm kho báu và cuối cùng... sự chuộc lỗi.</Text>
  <Text Key="A6D89C25">Quý Ông Corgi: Hồi Ký</Text>
  <Text Key="1842B27A">Tác giả: Sir Woof \n\nSir Woof là Quý Ông Corgi Lịch Lãm Nhất Thế Giới, danh hiệu được Hiệp Hội Chó Quý Tộc trao tặng. Không bao giờ chảy dãi hay nuốt ngấu nghiến thức ăn, anh ấy luôn trông thanh lịch trong mũ chóp, cà vạt và bộ lông được chăm chút.</Text>
  <Text Key="8A636B40">Bánh Dừa Quỹ Đạo</Text>
  <Text Key="7799FF45">Tác giả: Zachary Quinn \n\nMột khối bánh dừa cỡ núi được phóng vào quỹ đạo để nghiên cứu tiềm năng duy trì sự sống của nó trên các hành tinh khác.</Text>
  <Text Key="00821E71">Làm Thế Nào Tôi Đá Bay Cha Các Con</Text>
  <Text Key="6D9C154E">Tác giả: Genevieve Serene \n\nCác con, câu chuyện này liên quan đến chó Corgi, một vụ đánh cược, và một kẻ mạo danh Bella Goth thuyết phục. Thắt dây an toàn!</Text>
  <Text Key="BD735003">Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="93A869AA">Nghệ Thuật Của Kỳ Lân Biển</Text>
  <Text Key="C965F0AB">Tác giả: George Vandalay \n\nTất cả bắt đầu vào ngày Flippy Kỳ Lân Biển nhận được bộ sơn tay đầu tiên...</Text>
  <Text Key="1AC418CF">Pizzicato Mèo-pizzicato-cat-o Của Tôi</Text>
  <Text Key="E97F3A00">Tác giả: Elena Buchholz \n\nBản nhạc này được viết như một lời tri ân mèo của Buchholz, Fiona. Cô ấy yêu âm nhạc và vung đuôi theo điệu nhạc bất cứ khi nào Elena chơi. Bất cứ khi nào Fiona làm điều sai, Buchholz chơi bản pizzicato này.</Text>
  <Text Key="A179AFF9">Hoan Hô, Thùng Thịt Heo!</Text>
  <Text Key="620419E6">Tác giả: Elias South \n\nMột tập thơ mê sảng được một người đàn ông viết sau khi ăn hết một thùng thịt heo nguyên con. Không nhầm lẫn với bản tuyên ngôn chính trị cùng tên.</Text>
  <Text Key="D94B59C4">Trò Chơi Cướp Bóc</Text>
  <Text Key="E266AEF1">Tác giả: Zane Trollins \n\nLại một đấu trường sinh tử trong một tương lai gần khác, một phụ nữ trẻ phải chiến đấu để... Khoan đã, chúng ta đã làm bao nhiêu phim nhại bản này rồi?</Text>
  <Text Key="D8993447">Atlas Ôm</Text>
  <Text Key="28C6F228">Tác giả: Ryan Brand \n\nTại sao nhún vai khi bạn có thể ôm? Làm sáng tỏ ý tưởng rằng chia sẻ là quan tâm, mọi người học được rằng việc làm hỏng mọi thứ trong tương lai không quan trọng khi bạn hạnh phúc ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="07281D42">Tình Yêu Trong Thời Đại Bánh Mì Kẹp</Text>
  <Text Key="411EA593">Tác giả: Honcho Sorgensen \n\nTiny Tino và Gina yêu nhau, nhưng Gina chịu áp lực và lấy người khác. Tan vỡ, Tiny Tino tìm thấy sự an ủi trong mối tình với đủ loại bánh mì kẹp hình dạng, kích cỡ và hương vị. Nhiều năm sau, Gina trở thành người góa. Cô ấy có thể yêu Tino một lần nữa không? Đặc biệt là bây giờ khi anh ấy không còn nhỏ nữa?</Text>
  <Text Key="33FB6570">Người Chết Đi Chậm</Text>
  <Text Key="52A5E255">Tác giả: Sin Hartley \n\nNgười chết đã trở về, và họ không vội vàng gì để ăn não bạn!!</Text>
  <Text Key="797005D3">Đuổi Theo Cầu Cầu Tứ</Text>
  <Text Key="16CA1F7C">Tác giả: Biggles Tall \n\nMột câu chuyện đầy nghẹt thở về cuộc tìm kiếm hiện tượng thời tiết đáng sợ nhất. Nguy hiểm hơn cả lốc xoáy, cầu cầu bốn cầu mê hoặc bạn bằng vẻ đẹp và sau đó, như những ninja vô hình, hoàn toàn phá hủy khuôn mặt bạn. Không ai biết họ làm thế nào... chưa.</Text>
  <Text Key="87E7201E">Làm Họ Cười Đến Khi Khóc!</Text>
  <Text Key="5DD784E7">Tác giả: Daniel Chaperone \n\nBắt đầu với các câu đố "cốc cốc" và các câu chuyện "mẹ mày", Daniel phát triển từ giải trí sân chơi đến có chương trình riêng. Câu chuyện này mở khóa bí mật để có được nhiều hơn một tiếng cười khúc khích.</Text>
  <Text Key="CF587A39">Đón Nhận Khoảnh Khắc và Truyền Cảm Hứng Người Khác</Text>
  <Text Key="13E82026">Tác giả: Robert Boss \n\nMột tập hợp các câu chuyện ngắn và những mảnh ký ức truyền cảm hứng sẽ khiến bạn cảm thấy bình tĩnh, tập trung và tài hoa!</Text>
  <Text Key="EC16E00F">Áp Phích Truyền Cảm Hứng: Sự Thật Ẩn Sau</Text>
  <Text Key="12413A40">Tác giả: Marlowe Nottacat \n\n"Kiên Trì", "Họ Có Thể Làm Được", "Hãy Là Người Tốt Nhất" và các áp phích truyền cảm hứng phổ biến khác được xem xét để tìm ý nghĩa thực sự của chúng trong cuốn sách đầy hấp dẫn về động lực này.</Text>
