  <Text Key="6C420909">Bạn Làm Chủ Nơi Làm Việc</Text>
  <Text Key="1739A5F7">Trang phục cho Sim của bạn với những đường nét biểu tượng, màu sắc tươi sáng và họa tiết tương phản cao, lấy cảm hứng từ những con đường thời trang sôi động của Mumbai.</Text>
  <Text Key="3351D176">Phố Thời Trang</Text>
  <Text Key="974F513F">Phố Thời Trang</Text>
  <Text Key="352BDE55">Tất Cả Ở Chi Tiết</Text>
  <Text Key="B17E3062">Xây Dựng Tủ Quần Áo Cho Sim</Text>
  <Text Key="3EA7A9C1">Thời Trang Nam Hiện Đại</Text>
  <Text Key="2F5B8C60">Thời Trang Nam Hiện Đại</Text>
  <Text Key="C0340BFA">Thử Nghĩ Với Phong Cách</Text>
  <Text Key="2E46EAAD">Đắm Mình Vào Chi Tiết</Text>
  <Text Key="3BC9896B">Thoát khỏi nhàm chán với những hoạt động mạo hiểm và chuyến đi nghỉ trong Gói Mở Rộng Cuộc Phiêu Lưu Đang Chờ Đón của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="C67CE13A">Cuộc Phiêu Lưu Đang Chờ Đón</Text>
  <Text Key="29D023B3">Cuộc Phiêu Lưu Đang Chờ Đón</Text>
  <Text Key="84470120">Mũi Gibbi</Text>
  <Text Key="878A9AA5">Đã nhiều năm trôi qua kể từ khi Mũi Gibbi trải qua Trận Sóng Lớn, một sự kiện địa chất đã xuyên qua và góp phần tạo nên những điểm đến độc đáo, đồng thời tạo ra hệ sinh thái và động vật thực vật xanh tươi mà nhiều Sim chưa từng thấy! Từng là một phần của ngành công nghiệp chế biến sứa, Khu Vực Sứa gần đây đã tái định vị bản thân thành một khu phố nghệ thuật kỳ quặc với tầm nhìn cảng đẹp. Thung Lũng Pha Lê đã được biến đổi từ một cộng đồng khai vàng thành một nơi yên tĩnh hơn, nơi sinh sống của một sinh vật lớn với bộ lông xù và Hồ Điện Huyền thoại. Đất Hoang Dã Wanderwood là một khu phố rừng xa xôi, nơi bạn có thể tìm thấy Vụt Nước Nóng Đá. Người dân địa phương nói rằng đó là một trải nghiệm thực sự. Khí hậu kỳ lạ của Mũi Gibbi trải qua tất cả các mùa (kể cả tuyết!); tuy nhiên, những suối nước nóng ngầm của nó giữ cho nước ấm áp và mời gọi, cho phép bơi lội và hoạt động dưới nước quanh năm.</Text>
  <Text Key="60BDDFC3">Bay Và Lông Vũ</Text>
  <Text Key="390F91CF">Bạn sẽ muốn bay đến Mũi Gibbi nhanh nhất có thể khi nghe rằng nơi đây có nhiều niềm vui với cánh; từ quần thể bướm và bướm đêm độc nhất đến loài chim mập bí ẩn có tiếng, nơi đây có một đàn chim đầy vui nhộn.</Text>
  <Text Key="E59D022A">Hoạt Động Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="3590D1E8">Muốn dành thêm thời gian hít thở không khí trong lành, hay muốn thử những hoạt động mới nói chung? Hãy thử tài bắn cung hoặc chèo thuyền kayak, hoặc nhảy một chút từ bảng nhảy ở hồ bơi. Các lễ hội độc nhất sẽ khiến bạn tham gia đủ loại hoạt động ngoài trời.</Text>
  <Text Key="84169861">Kỳ Quan Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="95FA8389">Hãy đi về phía những danh lam thắng cảnh thiên nhiên đầy ấn tượng như Vụt Nước Nóng Đá, Hồ Điện đầy sứa và Vịnh Dưới Ánh Sáng.</Text>
  <Text Key="31C9B5F3">Phiêu Lưu Ở Mọi Góc Đường</Text>
  <Text Key="19106100">Cuộc Sống Đầy Vui Chơi</Text>
  <Text Key="4048CD59">Phiêu Lưu Bắt Đầu Từ Thời Thơ Ấu</Text>
  <Text Key="C0414716">Đến Lúc Đi Nghỉ Chưa?</Text>
  <Text Key="D884D05D">Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="3102C2A0">Tận hưởng và vui chơi trong ngày lễ!</Text>
  <Text Key="CAD65D93">Hòa mình vào không khí ngày lễ</Text>
  <Text Key="0212E236">Trang trí với đồ trang trí theo chủ đề</Text>
  <Text Key="7187E3F9">Mặc Trang Phục Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="7CCD3D86">Thêm những màu sắc dịu dàng và trang phục được trang trí bằng nơ và cánh hoa vào tủ quần áo của Sim với Bộ Đồ Sweet Allure của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="AC9F7F63">Sweet Allure</Text>
  <Text Key="160924CA">Sweet Allure</Text>
  <Text Key="9422E3D3">Sự Tinh Tế Mềm Mại Và Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="A65CED80">Rừng Granite Falls</Text>
  <Text Key="74AB6B22">Trải nghiệm sự hoàn hảo thực sự của thiên nhiên bằng cách khám phá khu rừng xanh tươi và đẹp đẽ Granite Falls</Text>
  <Text Key="B60D554D">Sưu Tầm Côn Trùng</Text>
  <Text Key="BB422195">Vượt qua sự nhạy cảm và khám phá những loài côn trùng thực sự thú vị</Text>
  <Text Key="EA952196">Cắm Trại và Nhà Gỗ</Text>
  <Text Key="F2129644">Dù bạn sống thiên nhiên hay sang chảnh, Granite Falls có nhiều địa điểm để lựa chọn</Text>
  <Text Key="EB2A61FD">Tạo ra sự khác biệt và biến đổi thế giới xung quanh bạn.</Text>
  <Text Key="D29EF2C0">Lối Sống Xanh</Text>
  <Text Key="D856B06D">Chơi The Sims™ 4 Lối Sống Xanh!</Text>
  <Text Key="8FB0CAFC">Dưới đây là một số trải nghiệm bạn có thể có trong thời gian dùng thử Lối Sống Xanh:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Sống xanh với các nâng cấp Năng lượng Mặt Trời, Gió, Nhiệt&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lục lọi thùng rác! Cần nói thêm gì nữa?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tự chế nội thất và nến, và pha các thức uống thủ công của riêng bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tối đa hóa các thực hành tái tạo &amp; bền vững&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lập kế hoạch hành động khu phố để thay đổi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nhìn thế giới của bạn trở nên tốt đẹp hơn qua mỗi thế hệ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="208FE089">Lối Sống Xanh</Text>
  <Text Key="61121B22">Cảng Evergreen</Text>
  <Text Key="1B1C6EF3">Nằm giữa những ngọn đồi rừng thông xanh quanh năm ở một phía và vùng nước của Vịnh Willupette ở phía kia, Cảng Evergreen từng là trung tâm công nghiệp của khu vực. Tuy nhiên, khi thế giới thay đổi, khu vực này đã gặp khó khăn để theo kịp. Một nơi mà người Sim trân trọng cộng đồng và tình yêu láng giềng không chỉ là một thú vui, Cảng Evergreen hiện đang đứng trước ngưỡng cửa tạo ra tương lai riêng của mình. Câu hỏi duy nhất là: tương lai đó sẽ là loại tương lai nào?</Text>
  <Text Key="558AA4F5">Trạm Tàu Thông</Text>
  <Text Key="007F4BDD">Khu vực xinh đẹp này ở ngoại ô thành phố có một nhà ga lịch sử để tham quan</Text>
  <Text Key="66D02348">Mỏ Đá Grims</Text>
