  <Text Key="9C041F27">Tránh các bẫy (Giả định)</Text>
  <Text Key="2A9879A9">Kết quả cho thấy con tàu này từng thuộc về các Boronian, sinh vật thuần túy Boron. Đây là dữ liệu khoa học hữu ích, vì rất ít người biết về sinh vật của nguyên tố thứ năm. Các cuộc quét tiếp tục ngay sau khi thấy kết quả, và tên lửa lùi ra khỏi xác tàu. Điều gì đã xảy ra ngay trước đó?</Text>
  <Text Key="234F5E6D">Ngay cả trong không gian, bản năng tự nhiên vẫn gọi. {0.SimFirstName} neo vào trạm nghỉ bên sao. Trong đó khá bẩn thỉu... nhưng sau đó {0.SimFirstName} nhìn kỹ phần trên bồn cầu và phát hiện nó bị chiếm bởi một nền văn minh ngoài hành tinh siêu nhỏ!</Text>
  <Text Key="448F8693">Với sự giúp đỡ của {0.SimFirstName}, các thuộc địa nhanh chóng truy cập vào các máy sao chép thức ăn của Hiattooine. Họ không chỉ làm ra bánh mì kẹp phô mai không nướng, mà còn làm chúng nhanh hơn 1.000 lần so với trước! Bị chôn vùi dưới trận lũ bánh mì kẹp không ăn được, chính phủ đầu hàng, đồng ý nối lại đàm phán nếu các thuộc địa hủy bỏ công việc của mình. {0.SimFirstName} chiến thắng bay về nhà, phần thưởng trong tay.</Text>
  <Text Key="9EE16263">{0.SimFirstName} chất một vài hộp vào khoang sau của tàu {M0.his}{F0.her}. Một hộp đang bốc khói, và hộp khác đang rên rỉ, nhưng {0.SimFirstName} không hỏi han. {M0.He}{F0.She} giao hàng đúng giờ và kiếm thêm vài đồng.</Text>
  <Text Key="E84CCA95">Khi đi qua vành đai tiểu hành tinh, {0.SimFirstName} nhận thấy có thứ gì đó trốn sau một tảng đá gần đó. {0.SimFirstName} từ từ lái tàu {M0.his}{F0.her} vào để điều tra.</Text>
  <Text Key="488B2967">Đúng! Đó là điều đã xảy ra! {0.SimFirstName} lao xuyên vũ trụ, đến một trường mảnh vỡ. {F0.she}{M0.he} nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="67583C2B">{0.SimFirstName} đến trạm dường như không bị hư hỏng, nhưng nghe thấy tiếng cười lạ lùng vang vọng dọc hành lang. {M0.He}{F0.She} theo những âm thanh kỳ lạ đến phòng ăn, nơi một số phi hành gia rõ ràng điên loạn đang ném gạch kem đông lạnh khô vào nhau. {0.SimFirstName} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="7097221C">Này! Hóa ra bắt nạt được chính phủ cho phép có thể khá vui! Hạ xuống mặt trăng vàng, {0.SimFirstName} tăng âm lượng trên loa {M0.his}{F0.her} và đòi nói chuyện với lãnh đạo Phe nổi dậy. Một người đàn ông hói đầu trong áo choàng dài dạt ra từ một túp lều nhỏ và ngước nhìn {0.SimFirstName} với ánh mắt sợ hãi.</Text>
  <Text Key="6CD36347">Tại sao không? Điều đó sẽ khiến chính phủ không còn bám theo {0.SimFirstName}! Có lẽ cái đĩa nóng này sẽ làm được? Không... không, nó chỉ gây ra cơn đau. Nhiều cơn đau kinh khủng. {M0.he}{F0.she} có thể làm gì để đối phó?</Text>
  <Text Key="9F895FEA">Đúng, đó là điều đã xảy ra! {0.SimFirstName} hét lên tiếng chiến đấu dữ dội, và một cuộc không chiến kịch tính bắt đầu! {0.SimFirstName} là người chiến thắng gan dạ. Lần này tránh được mép thời gian, {F0.she}{M0.he} có thể trở về nhà an toàn.</Text>
  <Text Key="CFDF6553">Thật sao? Bạn có chắc-- ý tôi là, {0.SimFirstName} nên xóa tất cả dữ liệu trên máy tính {M0.HIS}{F0.HER}? Tất cả dữ liệu sẽ bị xóa vĩnh viễn. Tiếp tục?</Text>
  <Text Key="F8FDC9C3">{M0.He}{F0.She} mở nắp bình oxy và liếc vào bên trong - không có gì cả! Hoàn toàn trống! Đáng ngờ! {M0.He}{F0.She} đặt nó vào khoang chân không và phóng ra ngoài không gian. Vài phút sau {M0.he}{F0.she} thấy một bình oxy trống trôi qua cửa sổ {M0.his}{F0.her}. Làm thế nào nó đến đó? Có ai đang theo dõi {0.SimPronounObjective} không? Cái bình oxy kia có phải thiết bị nghe lén?</Text>
  <Text Key="A7FEEB47">{0.SimFirstName} nhẹ nhàng và yêu thương rưới nước lên cánh đồng trồng trọt. Cây cối bắt đầu phát triển khỏe mạnh và các người ngoài hành tinh vui mừng! Giờ họ muốn thêm ánh sáng mặt trời.</Text>
  <Text Key="EDBAF3F8">Ai đó nhận tín hiệu cấp cứu của {0.SimFirstName} và tuyên bố ở gần đó. Trong vài phút, một chiến đấu lớn, trông xuống cấp xuất hiện từ ánh sáng của đám mây nebula. "Theo chúng tôi, {M0.Bucko}{F0.Buttercup}!" một giọng nói thấp, có vẻ như của bò sát vang lên từ loa. {0.SimFirstName} có theo không?</Text>
  <Text Key="C2534B3F">{0.SimFirstName} không thể để chính phủ thấy hàng hóa {M0.his}{F0.her}, vì nếu không HỌ SẼ BIẾT. Nhưng sau khi thải tất cả hàng hóa, tàu vẫn quá nặng! Điều duy nhất còn lại là nhiên liệu và thức ăn, vì vậy {0.SimFirstName} bắt đầu ăn hết tất cả thức ăn du hành vũ trụ {M0.he}{F0.she} có thể.</Text>
  <Text Key="80E36573">{0.SimFirstName} cho họ thêm thức ăn, thêm ánh sáng mặt trời, và thậm chí bắt đầu cho một số người ngoài hành tinh đi từ đầu này đến đầu kia của thuộc địa. {M0.He's}{F0.She's} về cơ bản đã trở thành nô lệ của họ, tất cả chỉ để họ thích {M0.him}{F0.her}. Trong khi họ đang ngủ, {0.SimFirstName} lén trốn về nhà để thiền định về bản chất của sự phụ thuộc lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="195B04C2">{M0.He}{F0.She} tháo dỡ mọi bộ phận không cần thiết của tàu để lấy thêm tấm kim loại che lỗ thủng, nhưng {0.SimFirstName} từng thấy những mảnh vá tồi tệ hơn trên quần. {0.SimFirstName} thậm chí không chắc nó sẽ chịu được khi hạ cánh vào khí quyển! {M0.He}{F0.She} cài an toàn cho một cú hạ cánh gồ ghề.</Text>
  <Text Key="40D0E8F9">{0.SimFirstName} kéo bồn cầu đến phần có nhiều nắng hơn của trạm nghỉ. Giờ các người ngoài hành tinh có mọi thứ họ từng muốn. "Thần linh của chúng tôi thật hào phóng," các người ngoài hành tinh khóc lóc. Nhưng giờ họ hơi hư hỏng, và bắt đầu yêu cầu {0.SimFirstName} trừng phạt kẻ thù của họ.</Text>
  <Text Key="5D98C8A2">Dù trẻ con hay không, {0.SimFirstName} biết tốt nhất là không nên chống lại một người ngoài hành tinh đang sợ hãi. {M0.He’s}{F0.She’s} gần về đến Chợ Bán Rẻ khi sinh vật đó lộ diện. Đó là một sinh vật non, mà anh trai dám nó lên tàu {M0.his}{F0.her}. Giờ nó muốn một chuyến vui chơi quanh dải ngân hà trước khi về nhà. Nó sẽ tháo còng tay cho {0.SimFirstName} nếu {M0.he}{F0.she} đồng ý....</Text>
  <Text Key="40BD09A0">Hy vọng dị ứng {M0.his}{F0.her} được kiểm soát, {0.SimFirstName} lao vào đám đông gây gổ và sờ soạn điên cuồng. Cơn đau chạy dọc cánh tay {M0.his}{F0.her} khi các ngón tay {M0.his}{F0.her} nắm lấy một sinh vật mềm mại, vặn vẹo. Thành công! {M0.He}{F0.She} trói con vật vào tàu và nhét nó vào lồng sắt. {0.SimFirstName} không thể chờ xem họ sẽ làm gì với nó khi về nhà...</Text>
  <Text Key="E10461AA">Hừm, điều này hơi đáng lo. {0.SimFirstName} nghĩ rằng sẽ giúp ích. Triệu chứng tiếp theo của Bệnh Điên Không Gian là hoang tưởng và ra quyết định tồi. Tại sao bình oxy tươi không giúp? Chắc chắn là một âm mưu!! {0.SimFirstName} cần xử lý ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CE4E8BAB">Rời đi Nhanh</Text>
  <Text Key="8C54C3B7">Tiếp tục Tìm kiếm</Text>
  <Text Key="23E9EEFE">Phát thanh Cầu cứu</Text>
  <Text Key="75DD1320">Thử Sửa chữa</Text>
  <Text Key="79FA94F7">Thử Giao tiếp</Text>
  <Text Key="9BBA867F">Quan sát Lặng lẽ</Text>
  <Text Key="3225429C">Giải thích cho Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="7C585201">Chạy Điên cuồng</Text>
  <Text Key="EBDA9553">Đồng ý</Text>
  <Text Key="31CCA488">Trở về Nhà</Text>
  <Text Key="6B032B13">Tăng Quạt Lên</Text>
  <Text Key="407A09E1">Thay Thế Máy Lọc CO2</Text>
  <Text Key="84585845">Bắn Vào Nó</Text>
  <Text Key="65C0D046">Thử Làm Sạch</Text>
  <Text Key="148C11FA">Thuyết phục Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="C21A2D0B">Đe dọa bằng Pháo</Text>
  <Text Key="A88B55CD">Đồng ý</Text>
  <Text Key="BA56C97A">Phát thanh Cầu cứu</Text>
  <Text Key="AED168BA">Thử Cố Bắt Tàu</Text>
  <Text Key="761883E3">Có lẽ Lần sau</Text>
  <Text Key="CF6D87DE">Bay Về Nhà</Text>
  <Text Key="30549147">Thử Sửa chữa Nó</Text>
  <Text Key="838B8F2F">Mang Lên Tàu</Text>
  <Text Key="D36001E6">Tháo Dỡ</Text>
  <Text Key="A3FA3C07">Đe dọa Thuộc địa</Text>
  <Text Key="EDB5A8FF">Thử Nói Chuyện với Họ</Text>
  <Text Key="30645F24">Thu thập Thêm Rác</Text>
  <Text Key="BF0BFA8E">Kiểm tra Bình Oxy Kỹ</Text>
