  <Text Key="9E4D182A">Bộ chọn Sao chép Sở thích Thu hút</Text>
  <Text Key="C61A1884">Chọn một Sim để sao chép Sở thích Thu hút từ.</Text>
  <Text Key="3CE68CBE">Bạn sắp sao chép Sở thích Thu hút của {0.SimName} và áp dụng cho các Sim đã chọn.\n\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="5305DC80">Phân tách Sở thích theo Nam &amp; Nữ</Text>
  <Text Key="2AB003D7">Phân tách Sở thích Thu hút để chọn riêng đối với Sim Nam và Sim Nữ.</Text>
  <Text Key="22F4232D">Phân tách Loại Thu hút</Text>
  <Text Key="FB9BB25B">Chọn Sở thích Thu hút Đối với Tất cả Sim, Sim Nam, hoặc Sim Nữ.</Text>
  <Text Key="BF30D4E3">Toàn cầu</Text>
  <Text Key="56A70CB5">Chọn Sở thích đối với tất cả Sim.</Text>
  <Text Key="F78FA4DD">Sim Nam</Text>
  <Text Key="7D872513">Chọn Sở thích đối với Sim nam.</Text>
  <Text Key="79284619">{0.String} (Nam)</Text>
  <Text Key="1673CD44">Sim Nữ</Text>
  <Text Key="193A3250">Chọn Sở thích đối với Sim nữ.</Text>
  <Text Key="72DB0738">{0.String} (Nữ)</Text>
  <Text Key="98C25C2D">Tự động</Text>
  <Text Key="073B5E3F">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên phương pháp phát triển tốt nhất cho mỗi Sim.</Text>
  <Text Key="B00CBBB3">Phát triển dựa trên Bạn đời Lãng mạn</Text>
  <Text Key="011B9729">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên các đặc điểm thu hút của bạn đời lãng mạn của Sim.\n\n(Yêu cầu có bạn đời lãng mạn hiện có.)</Text>
  <Text Key="5D775954">Phát triển dựa trên Cha Mẹ Gia đình</Text>
  <Text Key="F6DE9985">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên các đặc điểm thu hút của cha mẹ của Sim.\n\n(Yêu cầu có cha mẹ gia đình hiện có.)</Text>
  <Text Key="593AF585">Phát triển dựa trên Sim Đã chọn</Text>
  <Text Key="21BD68A6">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên các đặc điểm thu hút của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="912128BC">Bộ chọn Sim Thu hút</Text>
  <Text Key="88BDA16D">Chọn các Sim sẽ được sử dụng làm cơ sở cho sở thích thu hút.</Text>
  <Text Key="927013DE">Phát triển dựa trên Đặc điểm Thu hút Của chính Sim</Text>
  <Text Key="CFE189F5">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên các đặc điểm thu hút của chính Sim.</Text>
  <Text Key="FCF3FADF">Phát triển dựa trên Đặc điểm Thu hút Phổ biến Nhất</Text>
  <Text Key="72A7DA7C">Tất cả sở thích thu hút được phát triển dựa trên các đặc điểm thu hút phổ biến nhất của tất cả Sim trong thế giới.</Text>
  <Text Key="6D0FBC05">Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="81C0FBCC">Tất cả sở thích thu hút là ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="BA3217B9">Sức mạnh Nhẹ (Tinh tế)</Text>
  <Text Key="D036D352">Sức mạnh Phát triển Nhẹ sẽ chỉ phát triển sở thích tích cực cho một nhóm đặc điểm Thu hút được chọn.\nSử dụng Chế độ Nhẹ sẽ tạo ra kết quả nghiêng về sự thu hút nhiều hơn giữa các Sim.</Text>
  <Text Key="9441B9C2">Sức mạnh Trung bình (Cân nhắc)</Text>
  <Text Key="2781B277">Sức mạnh Phát triển Trung bình sẽ phát triển chủ yếu sở thích tích cực với thỉnh thoảng sở thích tiêu cực cho tất cả Đặc điểm Thu hút.\nSử dụng Chế độ Trung bình sẽ tạo ra hỗn hợp cân bằng giữa sự thu hút và không thu hút.</Text>
  <Text Key="023691C7">Sức mạnh Mạnh (Có ý kiến)</Text>
  <Text Key="AD6292FD">Sức mạnh Phát triển Mạnh sẽ phát triển số lượng bằng nhau sở thích tích cực và tiêu cực cho tất cả Đặc điểm Thu hút.\nSử dụng Chế độ Mạnh sẽ tạo ra kết quả nghiêng về sự không thu hút nhiều hơn giữa các Sim.</Text>
  <Text Key="15A2B151">Phát triển Sở thích Thu hút</Text>
  <Text Key="6D400E09">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên phương pháp phát triển tốt nhất cho mỗi Sim.\n\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="67901813">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên bạn đời lãng mạn (chính thức hay ngoài luồng) của mỗi Sim được chọn.\nCác yếu tố như giới tính, huyết thống, hình dáng cơ thể, tóc, râu, màu mắt, chi tiết da và trang phục được xem xét khi phát triển Sở thích Thu hút mới.\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="A19FF21B">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên cha mẹ gia đình của mỗi Sim được chọn.\nCác yếu tố như giới tính, huyết thống, hình dáng cơ thể, tóc, râu, màu mắt, chi tiết da và trang phục được xem xét khi phát triển Sở thích Thu hút mới.\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="1287C7D6">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên các đặc điểm thu hút của các Sim đã chọn.\nCác yếu tố như giới tính, huyết thống, hình dáng cơ thể, tóc, râu, màu mắt, chi tiết da và trang phục được xem xét khi phát triển Sở thích Thu hút mới.\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="C5CDFED9">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên các đặc điểm thu hút của mỗi Sim được chọn.\nCác yếu tố như giới tính, huyết thống, hình dáng cơ thể, tóc, râu, màu mắt, chi tiết da và trang phục được xem xét khi phát triển Sở thích Thu hút mới.\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="A15B1DFA">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút cho các Sim đã chọn dựa trên các đặc điểm thu hút phổ biến nhất của tất cả Sim trong thế giới.\nCác yếu tố như giới tính, huyết thống, hình dáng cơ thể, tóc, râu, màu mắt, chi tiết da và trang phục được xem xét khi phát triển Sở thích Thu hút mới.\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="30E3F9CC">Bạn sắp phát triển Sở thích Thu hút ngẫu nhiên cho các Sim đã chọn.\n\n\nHành động này sẽ ghi đè mọi Sở thích Thu hút hiện có của các Sim đã chọn.</Text>
  <Text Key="D0A70FC9">Sở thích Thu hút đang được phát triển. Với số lượng Sim tham gia, điều này có thể mất khoảng {0.Number} giây.\n\nBạn có thể tiếp tục chơi trong khi quá trình phát triển đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="19A52B9F">Chọn các yếu tố mà {0.SimName} thích và không thích.</Text>
  <Text Key="983E258E">Chọn các yếu tố mà nhiều Sim thích và không thích.</Text>
  <Text Key="95ADEC03">Các Yếu tố Xung đột</Text>
  <Text Key="880C519C">Menu '{0.String}' có các yếu tố xung đột.\n</Text>
