  <Text Key="FFD5C1DD">Hóa thân</Text>
  <Text Key="EF7AE2EA">Khẳng định danh tiếng!</Text>
  <Text Key="431C5F60">Trang trí phòng ngủ với nội thất lấy cảm hứng từ bộ hoạt hình biểu tượng với Bộ phòng trẻ em SpongeBob của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="F1AED4B9">Phòng trẻ em SpongeBob</Text>
  <Text Key="24D91D68">Phòng trẻ em SpongeBob</Text>
  <Text Key="CB7CF8E2">Thời trang người hâm mộ</Text>
  <Text Key="4F2AA6D5">Một căn phòng vui tươi</Text>
  <Text Key="116E1884">Nhiều không gian để chạy bộ</Text>
  <Text Key="0F3DF156">Newcrest là địa điểm hoàn hảo để thực hiện những bước đi mà bạn đã hứa với bản thân</Text>
  <Text Key="05210171">Bình yên và yên tĩnh</Text>
  <Text Key="897E5D79">Không phải ai cũng muốn một kỳ nghỉ đầy kích thích. Tìm nơi trú ẩn bình yên tại đây</Text>
  <Text Key="004571FA">Rất nhiều không gian!</Text>
  <Text Key="75DE4298">Tìm kiếm không gian mở rộng để suy nghĩ về dự án xây dựng tiếp theo? Đừng tìm xa hơn</Text>
  <Text Key="D1EF7015">Điểm ngắm cảnh Mirages Canyon</Text>
  <Text Key="9132423D">Tham quan con nước cùng tên của Oasis Spring khi đi qua Mirage Canyon</Text>
  <Text Key="3484B968">Mỏ bỏ hoang</Text>
  <Text Key="9F3B016A">Mỏ cũ bị lãng quên gần Acquisition Butte là điểm phải xem cho bất kỳ nhà thám hiểm nào</Text>
  <Text Key="25563DE7">Bend Brontosaurus</Text>
  <Text Key="49AAC6E3">Tham quan ngôi nhà xa nhà của bạn ở ngoại ô sa mạc của Brontosaurus Bend</Text>
  <Text Key="EB765132">Quê hương của Bob Pancakes</Text>
  <Text Key="9593BF90">Đi dạo quanh Courtyard Lane để có cơ hội thấy huyền thoại Bob Pancakes!</Text>
  <Text Key="13D8DCAB">Phà</Text>
  <Text Key="700D2BB7">Ngắm nhìn chiếc phà cũ dọc theo kênh Willow Creek. Cô ấy thắp sáng đêm!</Text>
  <Text Key="573B5EBC">Quang cảnh Pendula</Text>
  <Text Key="0B75EA0E">Ngủ trong những khu vườn tinh tế và thưởng thức những cây liễu cùng tên của thành phố</Text>
  <Text Key="0A2FDE22">Nâng cấp tủ đồ hàng ngày của Sim của bạn lấy cảm hứng từ thời trang sân bay Seoul.</Text>
  <Text Key="9A45993F">Sân bay Incheon</Text>
  <Text Key="D7D5A446">Sân bay Incheon</Text>
  <Text Key="6098343C">Để nó tự nhiên</Text>
  <Text Key="922392CF">Phối hợp và kết hợp</Text>
  <Text Key="4FEB82D6">Ôm ấp sự lộn xộn của cuộc sống hàng ngày hoặc tạo ra một ốc đảo có tổ chức với Bộ lộn xộn phòng tắm của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="C48FACD3">Lộn xộn phòng tắm</Text>
  <Text Key="825DE55A">Lộn xộn phòng tắm</Text>
  <Text Key="735607D0">Không gian cá nhân được cá nhân hóa</Text>
  <Text Key="0430B403">Một phòng gia đình</Text>
  <Text Key="1158F4D1">Hoàn thành những sửa chữa thỏa mãn trong xưởng đa năng của riêng bạn với Bộ xưởng phục chế của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="0C8A5BB4">Xưởng phục chế</Text>
  <Text Key="B6EDC2FD">Xưởng phục chế</Text>
  <Text Key="F98DD947">Một không gian chức năng</Text>
  <Text Key="1A7BB434">Một công việc được làm tốt</Text>
  <Text Key="A14925C1">Đêm bowling</Text>
  <Text Key="90AF6860">Đồ dùng đêm bowling</Text>
  <Text Key="004062F3">Sống ở thành phố</Text>
  <Text Key="CBF4F8D2">Chơi với The Sims™ 4 Sống ở Thành phố!</Text>
  <Text Key="F4B7F7E9">Đây là danh sách một số trải nghiệm bạn nên thử trong thử nghiệm của Sống ở Thành phố:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chuyển vào một căn hộ và Gặp Gỡ Hàng Xóm&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đêm Karaoke!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham dự và Thưởng thức một Lễ hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành Chính trị gia, Nhà phê bình ẩm thực, hoặc Người ảnh hưởng Truyền thông Xã hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mặc cả với các nhà bán ở Chợ Đồ cũ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham dự một Cuộc tập hợp hoặc Biểu tình để thay đổi, tạo nên sự khác biệt!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="7BC537FA">Sống ở thành phố</Text>
  <Text Key="CD6064B8">Đồng cỏ Myshuno</Text>
  <Text Key="C4F4939A">Thưởng thức một số cảnh quan đẹp của thành phố trong khi chạy bộ hoặc chơi bóng ở Công viên Trung tâm này</Text>
  <Text Key="D874F865">Cuộc sống đêm</Text>
  <Text Key="EF64A9ED">Ai cần ngủ? Trải nghiệm thành phố vào ban đêm và tất cả những người độc đáo bạn có thể gặp</Text>
