  <Text Key="ACF29DCE">Bầy Tinh Thần Suy Giảm</Text>
  <Text Key="1A504877">{0.SimFirstName} đã tỉnh táo trở lại, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nghĩ.</Text>
  <Text Key="71DA40A7">Bầy Tinh Thần!</Text>
  <Text Key="792D0808">Không trọng lực... vũ trụ... xoay tròn... mọi thứ quá phi tự nhiên. Phải thoát khỏi nơi này...</Text>
  <Text Key="BD54592C">Rác Vũ Trụ!</Text>
  <Text Key="020CF9C9">Việc tích trữ rác vũ trụ khiến {0.SimFirstName} hơi sợ không gian chật hẹp.</Text>
  <Text Key="A0651CB8">Hồi Phục Từ Bầy Tinh Thần</Text>
  <Text Key="5165F6ED">Cảm giác khủng khiếp của bầy tinh thần đã lui dần. Phhew!</Text>
  <Text Key="EC5C0FDC">Bầy Tinh Thần Đã Chữa Khỏi!</Text>
  <Text Key="FB525459">Tất cả sự phấn khích và không khí trong lành trong đầu {0.SimFirstName} đang mang lại lợi ích cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="CA228C18">Bầy Tinh Thần: Hành Động Phi Lý</Text>
  <Text Key="6B9567CD">Đầu {0.SimFirstName} vẫn còn quay cuồng một cách khó chịu.</Text>
  <Text Key="337A7071">Bầy Tinh Thần: Mục Tiêu Bị Quên</Text>
  <Text Key="DE8C7B4E">Nhắc {0.SimFirstName} xem mình lẽ ra phải làm gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="044EF383">Cứu Hộ Thành Công!</Text>
  <Text Key="4B7AC2CC">Nhiệm Vụ Hoàn Thành! Bà Foozzin và Fitz đã đoàn tụ. Ghi thêm một cuộc phiêu lưu vũ trụ thỏa mãn!</Text>
  <Text Key="8458166D">Cứu Hộ Thất Bại</Text>
  <Text Key="2A600652">{0.SimFirstName} đã cố gắng hết sức để cứu con pookapoo, nhưng nỗ lực tốt nhất của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vẫn không đủ.</Text>
  <Text Key="7738393B">{0.SimFirstName} có thể cảm nhận được sức mạnh tập thể của một triệu bàn tay nhỏ bé, bị bỏ rơi, đang giận dữ lắc lư trước {F0.cô ấy}{M0.anh ấy}.</Text>
  <Text Key="A51BA110">Cuộc Nổi Dậy Bị Dập Tắt</Text>
  <Text Key="1DA44475">Ồ. Cảm thấy tệ vì đã một mình im lặng một triệu tiếng nói bằng đôi giày đó. </Text>
  <Text Key="8CC40500">{0.SimFirstName} hôm nay khám phá ra rằng ngay cả quyền lực lớn cũng có thể làm suy giảm cảm giác về bản thân nếu không được thực hiện cẩn thận.</Text>
  <Text Key="E29FD370">Vùng Đất Hứa</Text>
  <Text Key="2B65BC55">Hài lòng vì đã giúp một nền văn minh ngoài hành tinh trong cuộc theo đuổi mở rộng lãnh thổ!</Text>
  <Text Key="C4762EDC">Người Ngoài Hành Tinh Nhỏ Nhen!</Text>
  <Text Key="8B12B959">Không ai, kể cả những chủng tộc ngoài hành tinh vi mô, có thể ép bạn làm điều bạn không muốn!</Text>
  <Text Key="48D15D94">Bị Lật Đổ</Text>
  <Text Key="C7DA53E1">Không bao giờ cảm thấy tốt khi bị không muốn, bị ghét, bị khinh miệt và bị lật đổ. </Text>
  <Text Key="EDDED162">Không Học Được Gì</Text>
  <Text Key="B5A38833">Chỉ là... meh.</Text>
  <Text Key="04CB11B4">Tiền Nhân Của Thời Kỳ Hoàng Kim</Text>
  <Text Key="7E532181">Thúc đẩy một nền văn minh ngoài hành tinh đến thời kỳ hoàng kim - tất cả chỉ trong một ngày làm việc!</Text>
  <Text Key="CC7BFE68">Đã Trở Nên Tử Tế</Text>
  <Text Key="D17B17EA">Hệ Quả Của Quyền Lực</Text>
  <Text Key="262DEE0B">Sửa Chữa Ngoài Hành Tinh</Text>
  <Text Key="44FBE244">Năng lượng adrenaline từ việc suýt trốn thoài khỏi những sinh vật giống nhện vẫn còn chảy trong huyết quản của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="9A49F842">Không Đủ Không Gian</Text>
  <Text Key="65045E93">Chỉ không đủ chỗ trong tên lửa để đón người ngoài hành tinh. Than ôi...</Text>
  <Text Key="920646C4">Đã Giúp Di Chuyển</Text>
  <Text Key="DFD90DF1">Cảm giác tự mãn từ việc giải quyết một tình huống logistics liên sao!</Text>
  <Text Key="CE4F5FE1">Đã Gọi Các Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="BBBCC9DE">Không có gì làm sáng ngày hơn là phá hoại mua bán động vật thiên hà hàng xóm của bạn!</Text>
  <Text Key="AA973F2F">Dây Cáp Bị Cắn</Text>
  <Text Key="F53A62E0">Có vẻ như sinh vật đó để lại một lớp nhầy đặc, hôi thối khắp các đường dây điện chính của tên lửa. {0.SimFirstName} sẽ chẳng bao giờ nhìn sữa chua theo cách cũ nữa.</Text>
  <Text Key="08957810">Bị Kích Động!</Text>
  <Text Key="D25E1175">Ugh! Tay nóng tính đó thực sự biết cách bóp nút bấm của một Sim!</Text>
  <Text Key="6A96714D">Phiền Hà Ở Công Việc</Text>
  <Text Key="713734B2">Việc phải đối mặt với sự bất lực đã khiến hiệu suất của {0.SimFirstName} sa sút. Thật bực bội! </Text>
  <Text Key="89082482">Cơn Thịnh Nộ Vì Trò Chơi Khăm</Text>
  <Text Key="0CEC2DD3">Bị bắt gặp và bị làm nhục như vậy khiến {0.SimFirstName} cảm thấy một sự tức giận sâu sắc.</Text>
