  <Text Key="7400BE17">&lt;font color='#510061'&gt;Nguy Hiểm Từ Người Lạ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="7845121D">Thật đáng xấu hổ... {0.SimFirstName} vừa mới "xuống bùn" với một người lạ, và kết quả là không được thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="1BB76014">&lt;font color='#510061'&gt;Bắn Vì Các Ngôi Sao&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="70383B6A">Ôi trời! Dù khó tin và vẫn còn khó chấp nhận, nhưng {M0.he}{F0.she} thực sự vừa làm tình với một người nổi tiếng thật sự!</Text>
  <Text Key="022E159D">&lt;font color='#510061'&gt;Choáng Ngợp Vì Sao&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="14E3DE2A">Thật sao? Hay {0.SimFirstName} kỳ vọng quá cao, hay cuộc gặp gỡ với ngôi sao đó thực sự TỆ đến vậy?</Text>
  <Text Key="3BD0D5D0">&lt;font color='#510061'&gt;Đa Năng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="61D9445B">Một số Sim thậm chí không nghĩ đến chuyện quan hệ với một Servo. Những Sim đó sẽ bỏ lỡ nhiều thứ và {0.SimFirstName} vui mừng vì không hẹp hòi như một số người. Tương lai đã đến!</Text>
  <Text Key="4BC49DCD">&lt;font color='#510061'&gt;Hỏng Hóc Chức Năng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="42DDE31B">Con Servo đó chắc chắn không được bật chế độ 'Thỏa Mãn Tối Đa', vì nó để {0.SimFirstName} không được thỏa mãn về mặt tình dục và bắt đầu hối hận về quyết định nghĩ đến việc dùng Servo cho mục đích đó ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="4AF87E60">&lt;font color='#510061'&gt;Bắt Ma&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="CE666F5C">Làm "chuyện kỳ quặc" với một con ma sẽ khiến một số Sim sợ, nhưng {0.SimFirstName} đã nắm lấy cơ hội và thắng lợi.</Text>
  <Text Key="9750F47A">&lt;font color='#510061'&gt;Khủng Khiếp Và Không Thỏa Mãn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="984DDF2B">{0.SimFirstName} không chỉ không thấy quan hệ với ma thỏa mãn, mà {M0.he}{F0.she} còn cảm thấy kỳ quặc sau cuộc gặp gỡ đó.</Text>
  <Text Key="5A19B890">&lt;font color='#510061'&gt;Hoạt Động Nhóm&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="535EC225">Thật là một sự kích thích... trải nghiệm tình dục gần đây của {0.SimFirstName} dường như chứng minh rằng càng nhiều Sim thì càng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="EF3962CA">&lt;font color='#510061'&gt;Bánh Xe Thứ Năm&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="24A761D2">Tình dục nhóm nghe có vẻ thú vị, nhưng nhìn lại, {0.SimFirstName} nên đã nghĩ đến khả năng rằng càng nhiều Sim thì càng khó làm hài lòng mọi người.</Text>
  <Text Key="4652AE0E">&lt;font color='#510061'&gt;{F0.Belle of the Ball}{M0.Creme de la Creme}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="13FE3776">Chắc chắn nâng cao lòng tự trọng khi {0.SimFirstName} cảm thấy mình là trung tâm chú ý, ngay cả khi được bao quanh bởi những Sim khác khỏa thân.</Text>
  <Text Key="B4AEA470">&lt;font color='#510061'&gt;Vui Vẻ Cùng Đám Đông&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="2FAAB06A"> Bao quanh bản thân bởi những Sim khỏa thân với mục đích duy nhất là mang lại khoái cảm cho nhau là một cách tuyệt vời để cải thiện tâm trạng.</Text>
  <Text Key="C5E56385">&lt;font color='#510061'&gt;Nhanh Chóng Với Một Người Xinh Đẹp&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="02B0FC76">Ồ! Không chỉ đối tác mới nhất của {0.SimFirstName} là một Sim đẹp đến mức choáng ngợp, mà họ còn dường như là một tay "chuyên gia" về chuyện ấy, khiến {0.SimFirstName} khao khát thêm, đồng thời thỏa mãn hoàn toàn mọi ham muốn tình dục của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="45E3439D">&lt;font color='#510061'&gt;Ngoại Hình Lừa Dối&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D9F34015">'Ngoại hình không phải là tất cả' là bài học đáng buồn mà {0.SimFirstName} đã học được sau khi đối tác mới nhất của {M0.him}{F0.her} để {0.SimPronounObjective} không được thỏa mãn, dù trông đẹp như tranh.</Text>
  <Text Key="FE34936D">&lt;font color='#510061'&gt;Định Kiến Không Cơ Sở&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C7F9F756">{0.SimFirstName} để lại ấn tượng sâu sắc sau khi đối tác tình dục mới nhất của {M0.him}{F0.her} mang lại cho {0.SimPronounObjective} rất nhiều khoái cảm dù không phải là đúng "loại" của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="DA3346B8">&lt;font color='#510061'&gt;Chống Lại Sự Sáng Suốt&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="6928D25E">Đối tác mới nhất của {0.SimFirstName} không chỉ không phải đúng "loại" của {M0.him}{F0.her}, mà còn tỏ ra khá tệ trong chuyện ấy, khiến {0.SimFirstName} thất vọng và không được thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="74EC4894">&lt;font color='#510061'&gt;Cái Nhìn Kích Thích&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="466203F4">Ai đó đã bắt gặp {0.SimFirstName} đang làm chuyện ấy với một Sim khác, điều đó sẽ làm mất hứng nếu {M0.he}{F0.she} không thoải mái với việc khoe body. Nhưng ngược lại, nó còn làm cả cuộc chơi thêm phần hưng phấn!</Text>
  <Text Key="F18DA0C3">&lt;font color='#510061'&gt;Cái Nhìn Xuyên Thấu&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="734357C8">Ôi không... Ai đó đã bắt gặp {0.SimFirstName} đang quan hệ và hoàn toàn làm mất hứng.</Text>
  <Text Key="0D9FBF2B">&lt;font color='#510061'&gt;Chuyên Gia Tự Tìm Cách&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="68375022">Đôi khi, tự tay mình giải quyết vấn đề có lẽ chính là điều bạn cần vào lúc đó.</Text>
  <Text Key="28F9FACD">&lt;font color='#510061'&gt;Tâm Trí Trong Sạch&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="EA1B0C92">{0.SimFirstName} không lo lắng về những cơn thèm khát thể chất của một tâm trí bị ô nhiễm. Tầm nhìn của {M0.him}{F0.her} trong sáng, khi {M0.he}{F0.she} vượt lên trên những ham muốn nguyên thủy như vậy.</Text>
  <Text Key="89B675C0">&lt;font color='#510061'&gt;Tự Vệ - Tại Sao?&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="FC22E3BF">Chăm sóc bản thân nên thư giãn, nhưng có lẽ {0.SimFirstName} nên thử làm chuyện khác, và giữ {M0.his}{F0.her} tay KHÔNG đụng vào {0.SimPronounReflexive}.</Text>
  <Text Key="B4EA0202">&lt;font color='#510061'&gt;Người Điều Phối Phối Hợp&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="816CE8C4">Với căng thẳng tình dục đã được giải tỏa khỏi hệ thống của {M0.him}{F0.her}, không còn ham muốn bẩn thỉu làm ô nhiễm tâm trí {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} cảm thấy như {M0.he}{F0.she} có thể nhấc cả núi.</Text>
  <Text Key="B842179C">&lt;font color='#510061'&gt;Khát Máu&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A45F9121">Mùi hương và vẻ ngoài của máu thực sự khiến cuộc phiêu lưu tình dục mới nhất của {0.SimFirstName} đáng giá.</Text>
  <Text Key="D91918F4">&lt;font color='#510061'&gt;Tập Thể Tư Duy Tình Dục&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="5410BA9C">Khi bạn bao quanh mình bởi những Sim có cùng tư duy, có khả năng cao bạn sẽ rời khỏi mọi 'cuộc gặp gỡ' rất thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="62E310EE">&lt;font color='#510061'&gt;Dịch Vụ Công&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="67ECBAD5">Khả năng bất kỳ ai cũng có thể bắt gặp {0.SimFirstName} và {M0.his}{F0.her} đối tác khiến cuộc gặp gỡ thân mật ở nơi công cộng trở nên thú vị hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="DD0F4CCB">&lt;font color='#510061'&gt;Quá Gần Để Thoải Mái&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="56344812">{0.SimFirstName} đã mạo hiểm rất nhiều bằng cách 'làm chuyện ấy' ở nơi công cộng, nhưng lại không được thỏa mãn và nghĩ rằng chắc chắn &lt;b&gt;không&lt;/b&gt; đáng để làm...</Text>
