  <Text Key="3B6798F6">Trang Trại Khó Khăn</Text>
  <Text Key="5B2F0DA8">Quét Tìm Sự Sống</Text>
  <Text Key="1E93F137">Nhiệm Vụ Thu Hồi</Text>
  <Text Key="8A48DFF1">Khi tên lửa chìm thêm một inch vào bùn lầy, {0.SimFirstName} bỗng phát hiện một chú người xanh nhỏ xíu lê bước đến chỗ {M0.him}{F0.her}. Không thể tin nổi, sinh vật đó nói tiếng Simlish hoàn hảo! “Cứu cô, tôi có thể,” nó rít lên. À, gần như hoàn hảo. Nó đề nghị sẽ nâng tên lửa của {0.SimFirstName} lên khỏi bùn lầy nếu {M0.he}{F0.she} vượt qua được một số thử thách. {0.SimFirstName} đồng ý.</Text>
  <Text Key="4FB8077F">Người Xanh</Text>
  <Text Key="D94835F9">Đó không phải là điều đã xảy ra! Một cú sốc thời gian làm rung chuyển tàu vũ trụ, gửi nó về nhà trong tình trạng tan hoang!</Text>
  <Text Key="FAE16FAD">{0.SimFirstName} đang bước vào một cuộc phiêu lưu kỳ diệu khác trong không gian! Hoặc, {M0.he}{F0.she} sẽ thế nếu tàu của {M0.his}{F0.her} thực sự đang di chuyển, mà nó thì không. Một thông báo lỗi trên màn hình điều khiển chính thông báo cho {0.SimPronounObjective} rằng các động cơ dynotherm của tàu cần được cập nhật.</Text>
  <Text Key="12C1E662">Tiểu hành tinh vỡ thành những mảnh vụn cháy dần trong khí quyển mà không gây hại. {0.SimFirstName} có thể thu thập một số mảnh vỡ bị bắn ra.</Text>
  <Text Key="580B5B58">Về phía đông, một chuỗi đá sắc nhọn vươn lên bầu trời ngoài hành tinh. Nó trông giống như sự kết hợp giữa một dãy núi và một đống mảnh vỡ. {0.SimFirstName} có thể thấy một làn khói đơn độc bốc lên từ một trong các đỉnh. Về phía tây, thung lũng trông dễ đi hơn nhiều nhưng không có dấu hiệu rõ ràng nào của sự sống.</Text>
  <Text Key="7532F665">{0.SimFirstName} lặng lẽ theo sau sinh vật. {F0.She}{M0.He} nhận thấy người ngoài hành tinh thay đổi màu sắc theo một mẫu nhất định, dường như là cách giao tiếp. Cuối cùng, sinh vật bay đi.</Text>
  <Text Key="FFF5A403">“Đến lúc thử thách đầu tiên rồi,” sinh vật rít lên, “Chọn một con số từ một đến mười.” “Bốn,” {0.SimFirstName} nói. “Tốt lắm. Bây giờ, thử thách thứ hai…” Này, dễ quá! Sinh vật tiếp tục, “Làm bữa trưa cho tôi, cô sẽ.” {0.SimFirstName} có thể tìm kiếm trong rừng xung quanh, hoặc có thể có một loại cá nào đó trong đầm lầy?</Text>
  <Text Key="E65875AB">Các pháo của tàu thậm chí không làm được một vết trầy trên tảng đá. {0.SimFirstName} không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chặn tiểu hành tinh bằng chính tàu!</Text>
  <Text Key="663D19E2">{0.SimFirstName} gần như ra khỏi cửa thì {M0.he}{F0.she} nghe thấy một dàn giọng nhỏ bé, van xin. Chắc chắn việc nghe một hoặc hai lời cầu nguyện không sao, phải không? Khi nào khác {0.SimFirstName} sẽ có cơ hội?</Text>
  <Text Key="B538E905">{0.SimFirstName} cố gắng nhồi nhét mọi thứ vào khoang hàng, nhưng họ nghe thấy một tiếng RẦM khủng khiếp - lồng của người ngoài hành tinh vừa vỡ tan. Ôi. Vì anh ta không có chỗ nào để đặt "thú cưng" quý giá của mình, anh ta đưa nó cho {0.SimFirstName} như là khoản trả tiền cho chuyến đi. "Tên nó là Bandit," người ngoài hành tinh nói.</Text>
  <Text Key="3BEA089F">Đúng rồi! Những khẩu pháo ion tuyệt vời đó bắn tung cánh tay của thỏ bánh. Một cánh tay mới bắt đầu tái tạo, nhưng thỏ dường như đã học được bài học và trôi ra không gian.</Text>
  <Text Key="8F18E884">Tốt thôi, nếu trừng phạt là điều mọi người muốn.... {0.SimFirstName} bắt đầu đè bẹp một số kẻ phạm tội bằng ngón tay cái của {M0.his}{F0.her} hoặc quét chúng vào thùng rác. Nhưng giờ tất cả người ngoài hành tinh đều sợ {0.SimPronounObjective}! {0.SimFirstName} đang mất thiện cảm của họ!</Text>
  <Text Key="8831B35A">Đúng như dự đoán, bản đồ dẫn {0.SimFirstName} đến một hành tinh trông bị cháy khét với một cây đơn độc mọc từ một vách đá. Nhìn lướt qua, nơi này dường như bị bỏ hoang, nhưng rồi {M0.he}{F0.she} nhận thấy cửa vào một đường hầm nhỏ bên dưới cây. Vào không?</Text>
  <Text Key="67AD6EC0">{0.SimFirstName} gửi một thông điệp hòa bình đến sinh vật, nó đáp lại bằng cách nhấp nháy màu đỏ rực. Đột nhiên, một sinh vật plumbob lớn hơn nhiều xuất hiện quanh phía tiểu hành tinh, trông rất tức giận. {0.SimFirstName} có nên cố gắng chiến đấu với sinh vật, hay bỏ chạy?</Text>
  <Text Key="514FC00A">Một tiểu hành tinh đang lao về hành tinh! {0.SimFirstName} sẽ làm gì?!</Text>
  <Text Key="3DDC45BC">Sau khi kiểm tra lại ảnh của Fitz trong {M0.men’s room}{F0.ladies’ room}, {0.SimFirstName} hỏi người ngoài hành tinh về chiếc xích. Bối rối, người ngoài hành tinh bắt đầu phình lên và chuyển sang màu vàng, nhưng khẳng định nó đến từ một con mèo mặt trời mà họ vừa bắt được. Ngay lúc đó, {0.SimFirstName} nghe thấy một tiếng rên rỉ từ dưới bàn. {M0.he}{F0.she} có nên chộp lấy con vật hay chờ lời giải thích?</Text>
  <Text Key="F7F04EDA">{0.SimFirstName} đang bay qua vùng ngoài cùng của không gian thì {M0.he}{F0.she} nhận thấy một thứ gì đó cực kỳ sáng rực rỡ dưới {0.SimPronounObjective}. Khi {M0.he}{F0.she} bay gần hơn, {M0.he}{F0.she} nghe thấy động cơ gầm rú và nhận ra: đó là một đường đua liên sao! Có giải thưởng cho người chiến thắng, nhưng những người tham gia này không phải dễ chịu đâu. {0.SimFirstName} nên chắc chắn tàu của {M0.his}{F0.her} đủ sức. Tham gia cuộc đua?</Text>
  <Text Key="8BCE13F4">“Nền văn minh này có vấn đề gì vậy!?” {0.SimFirstName} hét lên. {M0.He}{F0.She} nói cho người ngoài hành tinh biết ý kiến của {M0.his}{F0.her} rồi bỏ đi trong cơn tức giận. Bất chấp tất cả những điều tốt đẹp {M0.he}{F0.she} đã làm cho họ, dường như {M0.he}{F0.she} sẽ được nhớ đến như một kẻ bạo chúa. Khi tên lửa của {M0.his}{F0.her} hướng về nhà, các nhà sử học người ngoài hành tinh bắt đầu viết về những thời kỳ tăm tối, đầy rối ren này.</Text>
  <Text Key="623889E8">Tàu ngu ngốc! Không khí ngu ngốc! Tại sao cửa sổ tàu vũ trụ này không MỞ?! Chắc chắn là một âm mưu... Thôi {0.SimFirstName} sẽ không để họ bắt {M0.him}{F0.her} dễ dàng như vậy. Mọi thứ sẽ ổn thôi nếu {M0.he}{F0.she} có thể mở được cửa sổ này!!</Text>
  <Text Key="735D0FF4">Ngay khi {0.SimFirstName} mở cửa tàu, các con vật ùa đến {0.SimPronounObjective}! Suy nghĩ lại về cách tiếp cận, {M0.he}{F0.she} mở một cổng gần đầu tên lửa và ném ra một miếng thăn bò mọng nước, được nêm nếm khéo léo với thuốc an thần. Con vật lớn nhất chộp lấy, nuốt chửng và lập tức ngã gục. Với một chút giúp đỡ từ cần cẩu đáng tin cậy của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} có được một mẫu vật người ngoài hành tinh hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="737ED1BD">Không may mắn! {0.SimFirstName} đuổi theo chiến đấu viên Cosmic Relief một chặng dài, nhưng cuối cùng nó vô hiệu hóa một trong các động cơ của {M0.his}{F0.her} và {M0.he}{F0.she} buộc phải trả Fitz bằng PoochPod họ gửi qua. {0.SimFirstName} sẽ phải theo dõi chợ đen vì anh ta—giả sử động cơ còn lại của {M0.his}{F0.her} có thể đưa {0.SimPronounObjective} về nhà.</Text>
  <Text Key="488516BD">Không dễ gây chú ý của người ngoài hành tinh—cho đến khi {0.SimFirstName} dùng các pháo ion của {M0.his}{F0.her} để bắn tung một số tảng đá từ kho của hắn. Hoảng sợ, người ngoài hành tinh phóng đi bằng đĩa bay của hắn, rít lên với đầy đủ sức mạnh. Sự nhiễu loạn dừng lại, và {0.SimFirstName} được một số viên đá không gian miễn phí vì rắc rối của {M0.his}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="D2EBD74A">{0.SimFirstName} sắp phá kỷ lục cá nhân của {M0.his}{F0.her} quanh hành tinh Daiscot thì một Cảnh Báo Truyền Thông phá vỡ sự tập trung của {M0.his}{F0.her}. Đó là Dispatch, yêu cầu hỗ trợ về một tranh chấp dân sự trên Hiattooine. Khát khao một cảnh quan mới, {0.SimFirstName} đồng ý nhiệm vụ và phóng đi xem chuyện gì đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="1E57D634">Kia là gì phía trước? {0.SimFirstName} lái tàu đến gần hơn để nhìn và thấy một con tàu cũ to xác. Nó đang bay với một lá cờ có biểu tượng spacecash, đó là biểu tượng liên sao cho thương mại. Đó là một con tàu thương gia muốn làm ăn. {0.SimFirstName} bắt đầu quy trình neo đậu.</Text>
  <Text Key="6D1C78EE">Đúng, đó là điều đã xảy ra! {0.SimFirstName} lại làm hỏng nỗ lực ngoại giao của {M0.his}{F0.her}, và một trận đánh nhỏ nổ ra, {0.SimFirstName} là người chiến thắng dũng cảm. Lần này tránh được mép thời gian, {0.SimFirstName} trở về nhà như một anh hùng.</Text>
  <Text Key="C0D5CAA6">{0.SimFirstName} bắt đầu xuất sắc! Vượt qua khúc cua thứ 105, {M0.he}{F0.she} đánh giá lại vị trí của {M0.his}{F0.her} trong nhóm. Cô gái chó đang khiến {0.SimPronounObjective} phải chạy đua vì tiền của {M0.his}{F0.her}, và Red Tooth không xa sau. {0.SimFirstName} có nên làm lung lay sự tự tin của Dog Girl bằng cách tăng tốc, hay giữ khoảng cách và giữ nhịp cho đến vòng cuối?</Text>
  <Text Key="BB32DF18">Dog Girl chắc không có chút giống chó săn nào trong người. {0.SimFirstName} dễ dàng giữ nhịp và cố gắng vượt qua cô ấy ở vòng cuối để giành chiến thắng! Cầm tiền giải thưởng, {M0.he}{F0.she} nhanh chóng rời khỏi đó, cẩn thận bỏ lại bất kỳ kẻ thua cuộc bất mãn nào trước khi về nhà.</Text>
  <Text Key="98B978FD">{0.SimFirstName} nhặt một thanh ống kim loại và hét lên, “Có ai không?” Tiếng lách cách dừng lại. Im lặng. {M0.He}{F0.She} gọi lại. Lại không có phản hồi. Bất cứ thứ gì trong đó không muốn được tìm thấy. {0.SimFirstName} có hai lựa chọn: {M0.he}{F0.she} có thể chống cửa lại, hay xông vào.</Text>
  <Text Key="29144814">{0.SimFirstName} gọi lên. Không có trả lời. Âm thanh duy nhất là tiếng nhỏ giọt nhẹ nhàng. {M0.He}{F0.She} bước nhẹ nhàng vào đường hầm—nhưng bỗng nhiên mọi thứ trở nên tối đen. {M0.He}{F0.She} quay người, bật đèn đầu đáng tin cậy của {M0.his}{F0.her}. Những đôi mắt lấp lánh trong chùm sáng hẹp—không phải hai, mà là hàng trăm. {0.SimFirstName} có thể thử nói chuyện để thoát khỏi tình huống này, hoặc chạy như điên.</Text>
  <Text Key="E7DE565A">{0.SimFirstName} được một bảo vệ trông cáu kỉnh dẫn đi dọc một hành lang dài. Anh ta đẩy {0.SimFirstName} vào một phòng khám và giải thích rằng {M0.he’ll}{F0.she’ll} cần một mũi tiêm dại nếu {M0.he}{F0.she} muốn đến gần các con vật. {0.SimFirstName} đồng ý với mũi tiêm không?</Text>
  <Text Key="9FBA240A">Thôi, điều đó không hiệu quả. {0.SimFirstName} nghĩ câu chuyện về việc mất con chó của {M0.his}{F0.her} khá thuyết phục—{M0.he}{F0.she} thậm chí còn rơi nước mắt—nhưng người ngoài hành tinh không để {0.SimPronounObjective} qua bàn. Cô ta có thể tìm kiếm máy tính để xem hồ sơ gần đây hoặc ghi lại thông tin của {M0.his}{F0.her}. {0.SimFirstName} đồng ý với việc tìm kiếm để mua thời gian.</Text>
  <Text Key="2D6D76D2">{0.SimFirstName} nghiên cứu kỹ người ngoài hành tinh--họ dường như muốn nhiều nước hơn để trồng trọt. Nhưng {M0.he's}{F0.she's} một vị thần tức giận, đố kỵ, nên {M0.he}{F0.she} quyết định thử nghiệm họ một chút.</Text>
  <Text Key="756FEEE8">{0.SimFirstName} lấy một kho báu từ kho tên lửa, mặc {F0.her}{M0.his} bộ đồng vũ trụ và lùi vào một bước đi trên không gian. {F0.She}{M0.He} để kho báu ở nơi nó được tìm thấy, và trở về. Điều gì đã xảy ra ngay trước đó?</Text>
  <Text Key="03774F38">Sau khi kiểm tra lại ảnh của Fitz trong {M0.men’s room}{F0.ladies’ room}, {0.SimFirstName} hỏi người ngoài hành tinh chiếc xích đỏ đến từ đâu. Tức giận, người ngoài hành tinh bắt đầu phình lên và chuyển sang màu vàng, sau đó nhấn một nút bên dưới bàn. Một bảo vệ xuất hiện với một chiếc kim dài, sáng loáng và bắt giữ {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B47BF864">Không có các pháo ion siêu, những phát bắn bật ngược lại từ con thỏ! Con thỏ tức giận quay về phía tàu của {0.SimFirstName}, nhưng may mắn {M0.he}{F0.she} đã thoát!</Text>
  <Text Key="883AFED7">{0.SimFirstName} nghiên cứu kỹ người ngoài hành tinh - họ dường như muốn nhiều nước hơn để trồng trọt. Điều yêu thương, từ bi nên làm là cho họ, phải không?</Text>
  <Text Key="C73690F7">Sâu trong Hang Ác, {0.SimFirstName} gặp thử thách tối thượng của {M0.his}{F0.her}: Nega-{0.SimFirstName}!! Và {0.SimFirstName} không có vũ khí! May mắn thay, sau khi giải thích tình hình, Nega-{0.SimFirstName} đồng ý chỉ giả vờ như {0.SimFirstName} đã đánh bại {0.SimPronounObjective} để {0.SimFirstName} có thể về nhà. Hóa ra Nega-{0.SimFirstName} khá tuyệt. Bây giờ xem liệu sinh vật vui vẻ đó có thể lấy tàu ra khỏi bùn lầy không!</Text>
  <Text Key="69DA7B4B">Tiểu hành tinh đập vào tàu với lực của một khối đá khổng lồ đã lao qua không gian. May mắn thay, nó vỡ tan, nhưng tàu giật mình vì tác động. Có thể sẽ khó khăn để về nhà!</Text>
  <Text Key="DC95B7DE">{0.SimFirstName} lao vào tàu và đóng cửa sập lại chỉ vài giây trước khi con vật đập vào bên tên lửa. An toàn bên trong tàu, {0.SimFirstName} có thể chữa vết thương của {M0.his}{F0.her} và thực hiện sửa chữa cần thiết cho cuộn nén cổng. Đã đến lúc quay về nhà.</Text>
  <Text Key="8651BB85">{0.SimFirstName} đang lướt qua dải ngân hà thì {M0.he}{F0.she} nhận thấy một chòm sao {M0.he}{F0.she} chưa từng thấy trước đây. Kiểm tra lại tọa độ của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} nhận ra {M0.he}{F0.she} không ở nơi {M0.he}{F0.she} nghĩ chút nào. Hơn nữa, GPS (Hệ Thống Định Vị Thiên Hà) của tàu {M0.his}{F0.her} đã tắt. {M0.He}{F0.She} bị lạc trong không gian!</Text>
  <Text Key="BBE579B4">Bỗng nhiên, {0.SimFirstName} thấy một bóng đổ lớn. {M0.He}{F0.She} nhanh chóng nhìn và thấy một con thỏ tủ đông bánh khổng lồ trôi qua. Nó trông như đang tập trung mắt vào một vệ tinh khác và bắt đầu bắn lớp phủ hồng!</Text>
  <Text Key="C3F03DA7">"Ô sao ngươi đã bỏ rơi chúng ta?" người ngoài hành tinh khóc. Nhưng {0.SimFirstName} chỉ cười điên cuồng và tiếp tục hành động tàn bạo một cách tùy hứng.</Text>
  <Text Key="95B1E024">{0.SimFirstName} phát hiện hành tinh là một bãi rác khổng lồ—nơi chứa đầy tàu vũ trụ hỏng và thiết bị bị bỏ. {M0.He}{F0.She} chỉ có đủ thời gian thu thập vài kho báu trước khi tìm được một tuyến đường an toàn về nhà.</Text>
  <Text Key="F89C266F">Lách cách—lách cách—rầm! {0.SimFirstName} đang trên đường trở về từ Chợ Đồ Cũ Comet ESON thì {M0.he}{F0.she} nghe thấy tiếng đập bên trong khoang hàng của tàu vũ trụ. {M0.He}{F0.She} nhớ lại những nỗ lực thu hồi gần đây … chắc chắn không có thứ gì sống. {0.SimFirstName} có nên gọi lên, hay cố bắt lấy bất cứ thứ gì đó bằng cách bất ngờ?</Text>
  <Text Key="73F4DDA9">{0.SimFirstName} lại đập vào hệ thống truyền thông của {M0.his}{F0.her}. Kể từ khi {M0.he}{F0.she} đến không gian, {M0.he’s}{F0.she’s} liên tục gặp nhiễu loạn trong liên lạc radio. {M0.He’s}{F0.She’s} sắp gọi hỗ trợ kỹ thuật thì {M0.he}{F0.she} thấy nó: cú bùng nổ mặt trời thứ năm trong nửa giờ qua. Đó là lời giải thích! {0.SimFirstName} quyết định {M0.he}{F0.she} nên đi điều tra.</Text>
  <Text Key="264FE412">Lúc này khá rõ ràng rằng phi hành đoàn đã hoàn toàn mất trí. {0.SimFirstName} lén lút qua trận đánh và lấy hộp thức ăn, giấu đi để họ không lãng phí. {0.SimFirstName} trở về tên lửa và liên lạc với chỉ huy, những người sẽ gửi một đội cứu hộ gồm các chuyên gia được đào tạo sớm.</Text>
