  <Text Key="0237FC41">Công sức chăm chỉ của {0.SimFirstName} đang được đền đáp... và {M0.he}{F0.she} có thể thấy điều đó trong hình dáng mới của {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="2E466C2E">Buồn về Sự Ác ý</Text>
  <Text Key="2BE90557">Tương tác với một Sim Ác nhân thực sự có thể làm một Sim Thiện hạ xuống. Thật đáng tiếc khi họ đã chọn một cuộc sống bóng tối.</Text>
  <Text Key="DF87D252">Phe Đã Được Chọn</Text>
  <Text Key="9FA0276B">Những lời nói động viên sẽ thực sự thúc đẩy sự tự tin của một Sim.</Text>
  <Text Key="02389589">Tự Tin Từ Thuốc</Text>
  <Text Key="65AE4BD6">Ồ! Thuốc đó thực sự làm tăng sự tự tin của một Sim!</Text>
  <Text Key="46079AE1">Đã Trộm Túi!</Text>
  <Text Key="E992A2DE">Không có gì bằng cảm giác hồi hộp khi lén lút đến gần một Sim và lấy đi những đồ có giá trị của họ.</Text>
  <Text Key="3A243893">Khoe Khoang về Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="46B9C43C">Không ai quan tâm đến kỹ năng chơi game video của một Sim... trừ khi họ kiếm sống bằng nó!</Text>
  <Text Key="2DB86B45">Khoe Khoang về Những Cuộc Chinh Phục</Text>
  <Text Key="6B729E1A">Một bậc thầy WooHoo thực thụ không hôn và kể... trừ khi có ai đó sẵn sàng lắng nghe, thì đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="27E97246">Khoe Khoang về Startup</Text>
  <Text Key="1722289F">Chỉ một doanh nhân thực sự tài ba mới có thể đưa ra những tuyên bố như vậy về startup của họ.</Text>
  <Text Key="265E8763">Cơn Kinh Ám Không Gian</Text>
  <Text Key="493E522C">Eeeeck! Ra ngoài! Ra ngoài! Ra ngoài! Ra ngoài! Ra ngoài! *Thở phào* Ngủ trong một quan tài kín khí chắc chắn không phải dành cho người có trái tim yếu đuối.</Text>
  <Text Key="8F281272">Cà Phê Thông Minh</Text>
  <Text Key="B30C0DA3">Hương vị sâu của cà phê này dường như đã tập trung tâm trí và chỉ có thể đến từ một loại cà phê được pha chế đặc biệt.</Text>
  <Text Key="ED36DBAE">Nước Mắt Của Một Clown</Text>
  <Text Key="CF3857D7">Thế giới của {0.SimFirstName} là thế giới của một clown buồn bã và bi thảm. Thế giới thực đã cố gắng bao quanh {M0.him}{F0.her} bằng tiếng cười, nhưng nỗi buồn phủ mờ lên tâm hồn bất hạnh này.</Text>
  <Text Key="39B519A1">Nỗi Đau Thích Có Bạn</Text>
  <Text Key="9B634B9E">{0.SimFirstName} nghĩ rằng đã đến lúc phải đội lên một khuôn mặt vui vẻ. Có những Sim khác xung quanh và nỗi buồn phải được chôn sâu bên trong.</Text>
  <Text Key="EF4C503A">Lấp Lánh và Cơ Bắp</Text>
  <Text Key="6160E25B">Lấp lánh trong ánh sáng của mọi ly đồ uống bùng cháy với bộ đồ hai mảnh theo phong cách tiki riêng của bạn! Bộ quần áo ngắn và áo yếm lòe loè này được điểm xuyết bằng một chiếc áo sơ mi nhiệt đới và những chiếc vòng tay sáng bóng, giúp bạn lấp lánh suốt đêm.</Text>
  <Text Key="F4582992">Bộ Vét Tỏa Sáng Cho Nam</Text>
  <Text Key="0491E243">Tiến đến gần mọi ly đồ uống bùng cháy và tỏa ra ánh sáng của nó cho cả thế giới chiêm ngưỡng. Làm từ chất liệu phản chiếu đáng kinh ngạc, bộ vét này vừa đóng vai trò như một tấm gương cộng đồng vừa bảo vệ khỏi lửa, phòng trường hợp ai đó đổ.</Text>
  <Text Key="1E9DDFB8">Kính Trang Trí Sao</Text>
  <Text Key="382127ED">Ngắm nhìn thế giới qua kính trang trí sao và kinh ngạc về cách thế giới ngưỡng mộ bạn.</Text>
  <Text Key="ACB889C2">Gấu Trúc Buồn</Text>
  <Text Key="83370713">Có ai từng thấy một con gấu trúc vui vẻ chưa?</Text>
  <Text Key="7B8F90F7">Gà Được Truyền Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="4C1E95F8">Vẫy đôi bướu! Chải chuốt bộ lông và vỗ đôi cánh!</Text>
  <Text Key="AA7FFB0B">Hổ Hysterical</Text>
  <Text Key="CF1AA144">Hổ vằn tạo ra bộ ngụy trang hoàn hảo! Thảm bọc lông giả đang rất thịnh hành.</Text>
  <Text Key="A5FAA8EA">Mũ Của Sự Xấu Hổ</Text>
  <Text Key="9EE454EB">Có một ranh giới mong manh giữa điên rồ tuyệt vời và hoàn toàn kỳ quặc. Chiếc mũ này chắc chắn đã vượt qua ranh giới đó.</Text>
  <Text Key="D3D74697">Bò Lả Lơi</Text>
  <Text Key="66C06118">Bò đực cẩn thận! Con bò này hoàn toàn tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="49075D99">Cú Được Nạp Năng Lượng</Text>
  <Text Key="283C4406">Caffeine có thể độc hại với chim! May mắn là cú không thuộc loại đó.</Text>
  <Text Key="77384132">Gấu Mơ Màng</Text>
  <Text Key="CEF79463">Trong khi những cái cây nói chuyện làm dụng cụ gáy lưng hoàn hảo, những tiếng than khóc đầy đau khổ của chúng trở nên tích cực khó chịu.</Text>
  <Text Key="9A9CF151">Sư Tử Giận Dữ</Text>
  <Text Key="46915FAE">Săn mồi! Cướp phá kẻ thù! Gầm lên đủ to để cả khu phố nghe thấy!</Text>
  <Text Key="B745A65E">Giờ Để Bẩn</Text>
  <Text Key="C5976C27">Đồ đạc của {0.SimFirstName} có thể sạch hơn một chút, nhưng {M0.he's}{F0.she's} cảm thấy hơi mệt.</Text>
  <Text Key="816190B4">Sạch Sẽ Mãn Nguyện</Text>
  <Text Key="E685A681">Các Sim chỉnh tề hạnh phúc nhất khi dọn dẹp!</Text>
  <Text Key="470EC5D2">Hoàn Hảo Như Sứ</Text>
