  <Text Key="468F3EA3">Đọc sách cho Trẻ mới biết đi</Text>
  <Text Key="7F72D252">Đôi khi một đứa trẻ chỉ cần một chút trợ giúp thêm với bài toán khó đó.\n\nNhấp vào Trẻ khi chúng đang làm bài tập để Giúp với Bài tập về nhà</Text>
  <Text Key="0DBB78AA">Giúp Trẻ con của bạn với bài tập về nhà</Text>
  <Text Key="0BFF7887">Thử có em bé với người bạn đời hoặc nhận nuôi một em bé thông qua danh mục Hộ gia đình trên Máy tính</Text>
  <Text Key="FC64D8ED">Có hoặc nhận nuôi một em bé!</Text>
  <Text Key="EBF0FE4A">Tã, sữa, giấc ngủ và tình yêu! Đảm bảo em bé của bạn được chăm sóc tốt là chìa khóa để chúng phát triển thành một Trẻ mới biết đi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="F9E5B7F2">Chăm sóc em bé của bạn</Text>
  <Text Key="96E7D253">Chọn sách từ kệ sách để đọc. Trẻ em học nhanh hơn khi được đọc cho, nhưng cũng được lợi từ việc tự đọc.</Text>
  <Text Key="5FDC41B1">Để Sofia và Leonardo Đọc sách tại Thư viện</Text>
  <Text Key="8AF833C1">Chọn một đứa trẻ và nhấp vào một món đồ chơi. Chơi đùa và vui vẻ là một phần quan trọng của tuổi thơ.</Text>
  <Text Key="1E9EC6CF">Để Leonardo và Sofia Chơi với Đồ chơi</Text>
  <Text Key="39C0C589">Nhấp vào các đối tượng vui nhộn tại công viên và chơi với Sofia và Leonardo.</Text>
  <Text Key="11DDBBA7">Chơi tại công viên trên các cấu trúc chơi, xà đơn, xích đu, hoặc với những đứa trẻ khác.</Text>
  <Text Key="ABE2216D">Chọn một Phong cách Mới cho Sofia</Text>
  <Text Key="7B7B3A5F">Chọn một Phong cách Mới cho Leonardo</Text>
  <Text Key="7D76FD63">Chỉnh sửa quần áo, trang điểm, trang sức của Leonardo và Sofia và nhiều hơn nữa bằng cách chọn "Lên kế hoạch Trang phục", "Thử các Bộ đồ" hoặc "Thay đổi Sim" trên gương hoặc tủ commode. Sim có các bộ đồ "Hàng ngày", cũng như Thể thao, Trang trọng, Ngủ, Tiệc tùng, và nhiều hơn, tất cả đều có thể được tùy chỉnh bằng gương và tủ commode.</Text>
  <Text Key="68C05330">Từ điện thoại hoặc máy tính, các Sim tuổi teen có thể xin một công việc bán thời gian để kiếm Simoleons và rèn luyện kỹ năng.</Text>
  <Text Key="A31DE1D8">Tìm một Công việc Bán thời gian cho Sofia và Leonardo</Text>
  <Text Key="45083D60">Sau khi làm xong bài tập một ngày, trẻ em và thanh thiếu niên có thể nhấp vào bài tập của họ trong kho đồ để làm bài tập thêm.</Text>
  <Text Key="3171D4C8">Làm Bài tập Thêm</Text>
  <Text Key="D10B5F19">Hướng dẫn Sofia hoặc Leonardo Nấu ăn, Làm sạch các Đối tượng hoặc Bề mặt Bẩn, Đổ Rác, và Nhiều hơn nữa</Text>
  <Text Key="45353077">Làm Sofia và Leonardo làm việc nhà và dọn dẹp</Text>
  <Text Key="7B1D32A5">Trẻ em có thể câu cá với người lớn hoặc một mình. Tìm một nơi câu cá bằng cách khám phá các thế giới và tìm biển báo câu cá.</Text>
  <Text Key="F2B806D3">Đi Câu Cá với Trẻ em</Text>
  <Text Key="2AF173E0">Các hoạt động kích thích trí óc trước khi đi học có thể là một cách tuyệt vời để tăng điểm số</Text>
  <Text Key="A194E848">Gửi Leonardo và Sofia đến Trường học khi đang trong Tâm trạng Tập trung</Text>
  <Text Key="F6D53F54">Tìm bài tập trường học trong kho đồ của Sofia hoặc Leonardo.</Text>
  <Text Key="81139C44">Làm Sofia và Leonardo làm bài tập về nhà</Text>
  <Text Key="D9C9F446">Để lại Thức ăn Thừa cho Sau</Text>
  <Text Key="F3B3861A">Sau khi gia đình của bạn đã ăn xong, nhấp vào một món ăn để để lại nó cho sau.</Text>
  <Text Key="EF218434">Khi bạn không muốn nấu ăn, trẻ em có thể tự cho ăn với thức ăn thừa hoặc đồ ăn nhanh</Text>
  <Text Key="47566824">Để một Đứa trẻ Lấy Thức ăn Thừa hoặc Bữa Ăn Nhanh từ Tủ lạnh</Text>
  <Text Key="6A3A0E72">Khi vệ sinh của trẻ em thấp, chúng có thể nhấp vào một bồn tắm hoặc đối tượng shower để sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="E119304A">Tắm hoặc Cho Leonardo và Sofia Tắm</Text>
  <Text Key="C3F184D6">Nhấp vào bữa ăn bạn đã nấu để mời Sim ngồi xuống và ăn.</Text>
  <Text Key="89756A46">Mời Gia đình Đến Bàn để Ăn</Text>
  <Text Key="06C7C6A8">Nhấp vào một chiếc giường trẻ em và chọn tương tác "Gán Giường...". Chọn một giường cho Sofia và một giường cho Leonardo.</Text>
  <Text Key="469418DD">Gán Sofia và Leonardo cho một Chiếc Giường Trẻ em</Text>
  <Text Key="D0CD85CA">Chọc hoặc Ôm Búp bê Voodoo</Text>
  <Text Key="4F6CF4B5">Nova sẽ học kỹ năng với tốc độ ánh sáng sau khi uống Snaggle Fluster! Hãy thử sử dụng bất kỳ Tương tác Lập trình nào khi Sim của bạn có tâm trạng này. Hiệu ứng chỉ kéo dài 3 giờ nên nhanh lên!</Text>
  <Text Key="4706E670">Lập trình khi Đang bị Snaggle Fluster</Text>
  <Text Key="22F39C8B">Đọc Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="BAAB0652">Nova nhận được một bưu thiếp bí ẩn từ Sixam. Để đọc nó, tìm bưu thiếp trong Kho đồ của cô ấy và chọn Đọc.</Text>
  <Text Key="81267FA3">Hãy cân nhắc nghỉ một ngày nếu Sim của bạn bị căng thẳng! Ngày nghỉ được tạo ra mỗi khi Sim của bạn đi làm. Để nghỉ một ngày, nhấp vào Điện thoại và chọn Nghỉ ngày làm việc.</Text>
  <Text Key="48DA6241">Nghỉ Một Ngày Làm Việc</Text>
  <Text Key="5BA54495">Tạo Plugin\nhoặc Virus</Text>
  <Text Key="F9D60BB4">Để thực hiện Tạo một Plugin hoặc Tạo một Virus, nhấp vào máy tính. Các tương tác này sẽ giúp Nova tăng kỹ năng lập trình của mình, một yêu cầu cần thiết để tiếp tục được thăng chức!</Text>
  <Text Key="4D7B7869">Mời Lewis ăn pizza bằng cách nhấp vào miếng pizza và chọn Mời Ăn Cơm một khi Sim của bạn đặt nó lên bề mặt.</Text>
  <Text Key="ADE332F0">Mời Ăn Cơm</Text>
  <Text Key="08521060">Nhấp vào kính viễn vọng và chọn Quan sát Bầu trời, Ngắm sao hoặc Ngắm trăng. Sử dụng kính viễn vọng làm tăng Kỹ năng Tư duy của Sim của bạn.</Text>
