  <Text Key="F0DDBFD1">Gói đồ</Text>
  <Text Key="C5D3414A">Đặc biệt</Text>
  <Text Key="04654EB9">Gói</Text>
  <Text Key="EBA8A62E">Đã mua</Text>
  <Text Key="1E67C42E">Nội dung tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="90B77A53">Đã khóa</Text>
  <Text Key="09A123BF">Bộ</Text>
  <Text Key="779DEF53">Gói trò chơi</Text>
  <Text Key="E38D887A">Gói mở rộng</Text>
  <Text Key="08783439">Xong</Text>
  <Text Key="46AE54E8">Nội dung</Text>
  <Text Key="04CC1BCD">Màu sắc</Text>
  <Text Key="9D0F5874">Xóa tất cả</Text>
  <Text Key="651B81A4">Sân vườn Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="651B81A7">Bữa tiệc Sang trọng</Text>
  <Text Key="A675CDE9">Đồ miễn phí</Text>
  <Text Key="0FC79B0D">Đi làm</Text>
  <Text Key="D479E0F4">Bạn không có nội dung này.</Text>
  <Text Key="EB8987BC">Mở bảng lọc</Text>
  <Text Key="2B4DD678">Đóng bảng lọc</Text>
  <Text Key="DCEB9257">Lọc giống...</Text>
  <Text Key="7A5BD652">Lọc vật phẩm...</Text>
  <Text Key="E49C8EC1">{0.String} {1.Number}</Text>
  <Text Key="0F69371A">Chọn Mẫu Lịch trình</Text>
  <Text Key="6C18E47B">Dễ dàng thiết lập một bộ sưu tập vai trò và hoạt động theo lịch trình bằng cách chọn một trong các &lt;b&gt;Mẫu lịch trình&lt;/b&gt;, hoặc chọn &lt;b&gt;Lưu Mẫu&lt;/b&gt; để tạo mẫu lịch trình tùy chỉnh có thể sử dụng lại trong các Địa điểm Tùy chỉnh trong tương lai!</Text>
  <Text Key="06E9105B">Dễ dàng thiết lập một bộ sưu tập vai trò và hoạt động theo lịch trình bằng cách chọn một trong các &lt;b&gt;Mẫu lịch trình&lt;/b&gt;, hoặc chọn &lt;b&gt;Lưu Mẫu&lt;/b&gt; để tạo Mẫu lịch trình tùy chỉnh có thể sử dụng lại sau này.</Text>
  <Text Key="7BC6D955">Lịch trình</Text>
  <Text Key="1CCE1BFA">Lưu đè lên mẫu hiện có.</Text>
  <Text Key="2BEBEB1D">Ghi đè {0.String}</Text>
  <Text Key="87C96D71">Bạn có chắc chắn muốn ghi đè {0.String} trong Thư viện bằng phiên bản mới này không? Bất kỳ lô đất hiện có hoặc Chuyến đi đã lên kế hoạch sử dụng lịch trình cũ đều sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="F9758C76">Lưu Mẫu Mới</Text>
  <Text Key="25EF6347">Một Mẫu lịch trình với tên này đã tồn tại. Vui lòng chọn tên khác để lưu làm mới.</Text>
  <Text Key="C350436A">Không có gì để lưu đè, không có Mẫu lịch trình nào trong Thư viện có cùng tên này.</Text>
  <Text Key="2616105A">Không có Mẫu lịch trình nào với tên này trong Thư viện để xóa.</Text>
  <Text Key="DEEE295F">Phải tạo mới hoặc chọn một Mẫu lịch trình hiện có.</Text>
  <Text Key="9EA60A08">Tên đang được chỉnh sửa</Text>
  <Text Key="5C400F26">Chọn để hiển thị các vai trò đã lên lịch.</Text>
  <Text Key="EDFE97C9">Quản lý Vai trò Đã lên lịch</Text>
  <Text Key="A62750CB">Thư viện Vai trò</Text>
  <Text Key="053A8374">&lt;b&gt;Thư viện Vai trò&lt;/b&gt; chứa các vai trò đã lưu có thể sử dụng lại sau này. Không thể thay đổi trực tiếp một vai trò từ thư viện này nhưng có thể thực hiện dưới mục Vai trò Hiện tại. Chọn &lt;b&gt;Xem Vai trò&lt;/b&gt; cho vai trò bạn muốn chỉnh sửa rồi &lt;b&gt;Thêm vào Vai trò Hiện tại&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="D26568C9">Một hoặc nhiều khung thời gian đã phát hiện lỗi. Di chuột qua biểu tượng lỗi để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="DE127ECD">Lịch trình hiện tại không hợp lệ:\n</Text>
  <Text Key="1D369E04">Xóa mẫu này</Text>
  <Text Key="1C67DF5F">Xóa {0.String}?</Text>
  <Text Key="B8FB4A67">Bạn có chắc chắn muốn xóa {0.String} khỏi thư viện không? Bất kỳ lô đất hiện có hoặc Chuyến đi đã lên kế hoạch sử dụng lịch trình đó đều sẽ không bị ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="C8366D0B">Mẫu Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="17AC91F7">Vai trò Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="A1D8E2B5">(Lịch trình Đã gán cho Lô đất)</Text>
  <Text Key="DE70380C">Chọn để hiển thị thư viện vai trò.</Text>
  <Text Key="0DD15C4F">Quản lý Thư viện Vai trò</Text>
