  <Text Key="B283CC1D">Cây đu</Text>
  <Text Key="E4E2CFA2">Cây đu là một trong những cây trang trí được trồng phổ biến nhất thế giới. Chúng tạo ra bóng râm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="D07C5BFF">Cây tre trang trí</Text>
  <Text Key="61AC27D0">Về mặt thực vật học, tre được phân loại là cỏ chứ không phải là một loại cây thực sự. Tre mọc nhanh và có thể trở thành cỏ dại nếu không được bảo trì đúng cách.</Text>
  <Text Key="741DFB41">Cây táo chập chờn</Text>
  <Text Key="42D9CCBE">Được đặt tên vì lá của nó dường như rung lên trong làn gió nhẹ nhất, cây táo chập chờn mang lại màu sắc ngoạn mục vào mùa thu.</Text>
  <Text Key="5D53D126">Cây anh đào rủ</Text>
  <Text Key="FA3537FF">Hãy quan sát thói quen dễ thương "hanami", hay dã ngoại dưới gốc cây anh đào vào mùa xuân, bên dưới những cành rủ của vẻ đẹp này.</Text>
  <Text Key="A22D8839">Cây anh đào thẳng</Text>
  <Text Key="01D4DA26">Hoa anh đào tượng trưng cho vẻ đẹp phù du của cuộc sống. Anh đào cũng tượng trưng cho sự vô tội và tình yêu; chúng là loài hoa phổ biến trong các đám cưới.</Text>
  <Text Key="1792AC24">Cây liễu rủ</Text>
  <Text Key="7A8B44D1">Tại sao liễu khóc? Là biểu tượng bền vững của nỗi đau và tình yêu đã mất, cây liễu rủ ưa bãi sình và mọc hung hăng.</Text>
  <Text Key="5C2E4318">Cây thông</Text>
  <Text Key="95D5D4CD">Cây thông là loài thông xanh mạn đánh cuối cùng, nổi tiếng với quả nón trang trí và nhựa cây có mùi. Chúng cũng có mùi thơm nữa.</Text>
  <Text Key="04923429">Cây sồi</Text>
  <Text Key="63BF6CF6">Cây sồi lớn mạnh và uy nghi là biểu tượng của lòng dũng cảm và sự kiên cường; các tu sĩ Druid đã tụ họp trong các lùm sồi thiêng liêng để thực hiện các nghi lễ bí mật của họ.</Text>
  <Text Key="089D96CF">Cây mộc lan phương Nam</Text>
  <Text Key="1D05C400">Mộc lan được trân trọng vì những bông hoa rực rỡ và thơm ngát. Chúng là một trong những cây đầu tiên nở hoa vào mùa xuân.</Text>
  <Text Key="5F55F018">Cây mộc lan trang trí</Text>
  <Text Key="60E873CD">Mộc lan có hệ thống rộng và nông và không chịu được bị chật chội; hãy làm cho cây này trở thành trung tâm của cảnh quan nhà bạn.</Text>
  <Text Key="0D8B68AA">Cây bách tán nghĩa trang</Text>
  <Text Key="8999F5AB">Bách tán truyền thống được trồng ở nghĩa trang và do đó là biểu tượng của sự đau buồn -- hoàn hảo cho khu vườn cực kỳ Gothic của bạn.</Text>
  <Text Key="A364BB0A">Cây sồi Mỹ</Text>
  <Text Key="A94DED8B">Những người yêu thiên nhiên rất thích cây sồi, vì quả của chúng cung cấp nguồn thức ăn quan trọng cho động vật hoang dã như gà tây, nhím, sóc, vịt trời và giẻ cùi.</Text>
  <Text Key="5E9DE4FD">Cây sồi châu Âu</Text>
  <Text Key="5801D702">Cây sồi cần một bầu không khí ẩm ướt và đất thoát nước tốt để phát triển. Chúng ưa điều kiện hơi tối và nên được cho không gian rộng lớn để lớn lên.</Text>
  <Text Key="1B32CFCD">Cây thường xanh</Text>
  <Text Key="2CFDDC32">Đối với một loài thường xanh có mùi thông, đây là lựa chọn hàng đầu của bạn.</Text>
  <Text Key="7F86CED6">Cây táo gai</Text>
  <Text Key="A0994F0F">Còn được gọi là táo gai, whitehorn, hoặc mayhaw, cây táo gai sản sinh hàng loạt những bông hoa trắng nhỏ và những quả nhỏ giống táo.</Text>
  <Text Key="0B618DC5">Cây spruce Na Uy</Text>
  <Text Key="FD2D719A">Khác với các loại thông khác, spruce chịu được thời tiết ẩm ướt rất tốt. Chúng cũng có khả năng chống chịu cao trước sự tàn phá của hươu, và vẻ ngoài đẹp của chúng kéo dài cả năm.</Text>
  <Text Key="9B42F127">Cây cúc tần</Text>
  <Text Key="4CC01588">Cây cúc tần nổi tiếng nhất là lớp vỏ trắng tinh với những "mắt" đen lớn. Cúc tần chịu được nhiều điều kiện khác nhau và phát triển tốt trong đất nghèo.</Text>
  <Text Key="9DF69752">Cây sồi Nhật Bản</Text>
  <Text Key="93304C03">Cây sồi là những cây cảnh quan bền, đặc biệt nổi bật với lớp vỏ đẹp.</Text>
  <Text Key="15810FC6">Khi mối quan hệ giữa Công chúa Cordelia và Đại úy Rodrigo De Pablo trở nên nghiêm túc, công chúa đã cố gắng đưa đồ đạc của anh vào trang trí ngôi nhà tàu ngầm của mình. Hầu hết đồ đạc của anh đã bị phá hủy trong Trận chiến ở Vịnh Blunderbuss, vì vậy cô ấy đã lấy đồ đạc duy nhất còn sót lại của anh, một hòm kho báu, và cải tạo nó thành chiếc bàn này. Đó là tình yêu.</Text>
  <Text Key="3977AE5D">Bàn nhỏ phong cách Mission</Text>
  <Text Key="9D7A3EE2">Quay về chất lượng với chiếc bàn nhỏ gỗ cứng đẹp này, được chế tác thủ công bởi các nghệ nhân Amish thế hệ thứ ba. Khung thanh gỗ tạo ra một nơi trú ẩn tuyệt vời cho những đứa trẻ nghịch ngợm và thú cưng nhút nhát.</Text>
  <Text Key="4931C5B0">Bàn nhỏ Cực lớn</Text>
  <Text Key="54B0FF95">Những robot chế tạo nội thất của chúng tôi đã làm một công việc tuyệt vời tạo ra vô số kiệt tác phong cách Mission, vì vậy chúng tôi quyết định cho chúng hai tuần nghỉ phép, mà chúng đã lập tức dành để tạo ra những chiếc bàn nhỏ dễ thương này. Bạn biết đó là một chiếc bàn chất lượng nếu một robot làm ra trong thời gian rảnh!</Text>
  <Text Key="31CF7001">Bàn nhỏ Gợi cảm</Text>
  <Text Key="C246307E">Chiếc bàn nhỏ này có mặt kính, với gỗ khắc tay tạo kết cấu được đặt trong khung kim loại thô. Chiếc bàn này rất nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="497FA11B">Có thể đóng thùng</Text>
  <Text Key="29C98CB4">Phong cách nông thôn cải tiến tối đa, chiếc bàn nhỏ Crateable của chúng tôi thư giãn một cách điêu luyện đến mức khó có thể đứng thẳng. Thật đấy. Bạn có thể muốn chống đỡ nó bằng một thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="55B4ED62">Niềm vui đầu ngón tay</Text>
  <Text Key="C2A0FC33">Bạn có thể đặt gần như bất cứ thứ gì lên chiếc bàn nhỏ lấp lánh này, nhưng tại sao bạn lại muốn vậy? Tại sao không chỉ ngắm nhìn vẻ đẹp của nó khi bạn chạy đầu ngón tay qua lại trên bề mặt cực kỳ mượt mà của nó? Wow... Đó là một chiếc bàn thật mượt.</Text>
  <Text Key="2FADDECA">Bàn thường Audrinite</Text>
  <Text Key="27ACB54B">Các polymer tiên tiến bảo vệ quần áo của bạn khỏi bướm, tình báo chính phủ, và lỗi thời. Kích cỡ "vui vẻ".</Text>
  <Text Key="A0684189">Bàn nhỏ Laramidian</Text>
