  <Text Key="8BB9E5FF">Phấn khích!</Text>
  <Text Key="E69A75D0">Với sự khích lệ như vậy, không có gì mà {0.SimFirstName} không làm được!</Text>
  <Text Key="0C50D914">Bị Áp Đảo Bởi Đối Thủ</Text>
  <Text Key="47BA6A61">Đôi khi biết nhiều về đối thủ chỉ có nghĩa là bạn càng chắc chắn về thất bại sắp tới.</Text>
  <Text Key="54D02B5D">Lợi Thế Cạnh Tranh</Text>
  <Text Key="BB28CDE2">Không có gì bằng cảm giác biết điểm yếu của đối thủ mà bạn có thể khai thác.</Text>
  <Text Key="E6BE174A">Nhân Viên Tức Giận</Text>
  <Text Key="3B621ACB">Ban lãnh đạo hài lòng, nhưng tất cả các nhân viên khác hiện không mấy hào hứng. </Text>
  <Text Key="F518DD49">Tiếp Xúc Người Ngoài Hành Tinh</Text>
  <Text Key="40C7D796">Việc đầu tiên tiếp xúc với một dạng sống ngoài hành tinh chính là tất cả những gì công việc này muốn nói!</Text>
  <Text Key="0B79354F">Anh Hùng Cơ Quan</Text>
  <Text Key="77D02B80">Một đồng nghiệp đã được cứu sống!</Text>
  <Text Key="6F654BAE">Lời Khuyên Đã Sửa</Text>
  <Text Key="530027D7">Luôn tốt khi đưa ra một số lời khuyên tốt hơn sau những lời khuyên không quá tốt.  Giải quyết hay!</Text>
  <Text Key="BC22E92C">Dự Án Bị Loại Bỏ</Text>
  <Text Key="E25429C9">Vất vả làm việc chăm chỉ để rồi vào thùng rác. Than thở. </Text>
  <Text Key="D42BC815">Không Có Cuộc Thi</Text>
  <Text Key="EDB67D0A">Không có cách nào để thua một cuộc thi khi chỉ có một người tham gia.</Text>
  <Text Key="3E47B417">Thêm Giấy Tờ</Text>
  <Text Key="85D5BD98">Yêu cầu thiết bị, mẫu GRF-026. Yêu cầu máy làm kem, mẫu ICM-009....</Text>
  <Text Key="F695A02A">Đặc Vụ Kém Cỏi</Text>
  <Text Key="2010602B">Nắm tay một đặc vụ không nằm trong mô tả công việc, phải không?</Text>
  <Text Key="10391C5E">Chủ Nhà Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="A8B41E27">Đó là 20 phút đau khổ, và thậm chí không có báo chí tốt nào xuất hiện từ đó.</Text>
  <Text Key="B59319B8">Khoảnh Khắc Tài Xế Đóng Thế</Text>
  <Text Key="0609D752">Bị Đuổi Khỏi Sân Khấu</Text>
  <Text Key="C9100C03">Mất một buổi diễn cho một tay bass bối rối với nhu cầu về guitar solo.</Text>
  <Text Key="1F5C02B9">Dự Án Bị Hủy</Text>
  <Text Key="1EECF5A6">Vất vả làm việc chăm chỉ để rồi xuống cống. Có lẽ tốt hơn nên giữ im lặng.</Text>
  <Text Key="FC3F2C3B">Thật thất vọng khi mất một người bạn như thế này, nhưng gian lận là sai.</Text>
  <Text Key="953D178E">Người Bạn Tức Giận</Text>
  <Text Key="717EB2EA">Báo Chí Thiếu Trách Nhiệm</Text>
  <Text Key="EEF222EB">Có lẽ chỉ cần bám sát sự thật sẽ là một bước đi tốt hơn.</Text>
  <Text Key="39F03A01">Thật tuyệt khi thành công trong sự nghiệp bạn yêu thích!</Text>
  <Text Key="7F22CC2B">Làm Việc Suốt Đêm</Text>
  <Text Key="5AE75AE4">{0.SimFirstName} đã dành cả đêm làm việc chỉ để lỡ cuộc họp mà {M0.he}{F0.she} đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="4E9CB440">Đánh Bại Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="634DCF84">Thi Lại</Text>
  <Text Key="5EDC43B1">Bỏ giờ giải lao để thi lại? Thật tệ.</Text>
  <Text Key="3DBE41E4">Khởi xướng một cuộc bạo loạn tạo ra một câu chuyện tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="685C2779">Cải Thiện Tinh Thần Đoàn Kết</Text>
  <Text Key="72814466">Tinh thần cao độ trong nhân viên sẽ truyền cảm hứng để họ làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="EDFE99C0">Bài Tập Về Nhà Thêm</Text>
  <Text Key="55F696C5">Không có gì vui về việc nhận một liều bài tập về nhà gấp đôi.</Text>
  <Text Key="8CA353A7">Rõ ràng lời lăng mạ tồi tệ nhất là một lời lăng mạ mà kẻ bắt nạt không hoàn toàn hiểu.</Text>
  <Text Key="344A8412">Cái Kéo Quần Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="17C3E822">Sếp Bị Chỉnh Sửa</Text>
  <Text Key="321C6DF3">Được rồi, đó thật hài hước. Có lẽ không hoàn toàn phù hợp, nhưng vẫn hài hước.</Text>
  <Text Key="265DFB19">Một số lời châm biếm đúng mục tiêu có thể đủ để bảo vệ bản thân khỏi kẻ bắt nạt.</Text>
  <Text Key="9563C130">Biệt Danh Lăng Mạ</Text>
