  <Text Key="2D3B7116">Luôn cảm thấy tốt khi trả lại một vật thể bị lấy cắp.</Text>
  <Text Key="D0EFB83D">Nhu cầu Trộm cắp</Text>
  <Text Key="D61E5742">Làm một kẻ thích trộm cắp thật khó! Liên tục cần phải trộm đồ, quá sức!</Text>
  <Text Key="8B15A70F">Sự phấn khích khi trộm</Text>
  <Text Key="98925740">Không có gì đầy hứng thú hơn việc trộm đồ của người khác.</Text>
  <Text Key="AD567AF5">Bị bắt!</Text>
  <Text Key="98CEB26A">Bị bắt khi đang trộm đồ chưa bao giờ là tốt.</Text>
  <Text Key="6927471B">Cơn ghen ghen tị</Text>
  <Text Key="90D14EB4">Đôi khi không hợp lý, nhưng đôi khi cảm giác ghen tuông vẫn nổi lên.</Text>
  <Text Key="D8828A3B">Tất cả là của tôi</Text>
  <Text Key="38567054">Không cần phải sợ, người yêu của {0.SimFirstName} đang ở gần.</Text>
  <Text Key="4408363D">Cảm giác bất an</Text>
  <Text Key="5269E142">Nếu người yêu của bạn không ở quanh, làm sao bạn biết họ đang làm gì... và với ai?</Text>
  <Text Key="E4DA5F68">Đố kỵ</Text>
  <Text Key="B0BE33FD">Thật khó khăn khi nhìn thấy các cặp đôi khác bên nhau khi bạn không có ai đặc biệt trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="33EC72BB">Cơn giận ghen</Text>
  <Text Key="1B3B65D4">Địa ngục không có cơn giận nào bằng một kẻ ghen bị xúc phạm.</Text>
  <Text Key="151CA43D">Shmoo Shmoo Shmoo!</Text>
  <Text Key="2EF9BB42">Đôi khi những suy nghĩ điên rồ, cuồng nhiệt xuất hiện trong đầu. Đây là một trong những lúc như vậy.</Text>
  <Text Key="C6CBBBC1">Sự phản chiếu quyến rũ</Text>
  <Text Key="AEE38A3E">Sẵn sàng cho một cuộc phiêu lưu lãng mạn sau khi thả thính với chính mình trong gương!</Text>
  <Text Key="FEDD8E4E">Cô gái xinh đẹp (Ẩn)</Text>
  <Text Key="A81BA6BB">Ooh Be Gah!!</Text>
  <Text Key="403361D4">Whipna Choba-Dog? Whipna Choba-Dog!!</Text>
  <Text Key="28446E65">Elicanto Whirly</Text>
  <Text Key="F4CAE8BA">Những giọng nói đang nói bằng ngôn ngữ của tình yêu.</Text>
  <Text Key="5AF9AD3C">Flarn</Text>
  <Text Key="E8F8F139">Blursh! Meshaloob! Blursh!</Text>
  <Text Key="2C23B5C1">Bực bội</Text>
  <Text Key="503CB1CD">Nhà ấm áp</Text>
  <Text Key="C4E67232">Các Sim trên khu vực sống của họ thật hạnh phúc khi họ ở trong khu phố của mình.</Text>
  <Text Key="6067E6E7">Căng thẳng về khả năng thụ thai</Text>
  <Text Key="21A5A648">Nếu một Sim ghét trẻ em, họ chắc chắn sẽ hơi căng thẳng về khả năng mang thai tiềm năng.</Text>
  <Text Key="7B0B1C0E">Khu vực không có trẻ em</Text>
  <Text Key="ECEB14B7">Căng thẳng đang tan biến khi ở trong khu vực không có trẻ em.</Text>
  <Text Key="4AF91133">Những ngày tốt đẹp</Text>
  <Text Key="71BB045C">Những ngày thơ ấu vô tư của ngày hôm qua thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E524FCA6">Không vui</Text>
  <Text Key="C16CDE7F">Không hề vui, như người ta thường nói...</Text>
  <Text Key="B4426288">Cú đá của niềm vui</Text>
  <Text Key="6442329D">Một cú đá nhanh chóng là tất cả những gì cần để mang nụ cười đến gương mặt của {0.SimFirstName}. Ai ngờ nó có thể lại thỏa mãn đến thế?</Text>
  <Text Key="E2F6E422">Nước trái cây đùa cợt</Text>
  <Text Key="6BA981F3">Một chút hài hước của {0.SimFirstName} đã làm thức uống chua. Tất cả chỉ là trò vui—dù có hơi bị hỏng!</Text>
  <Text Key="6CE6C8E2">Sự tĩnh lặng bị đánh giá thấp</Text>
  <Text Key="4CE532B3">Không có ai ở quanh để nói chuyện với {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="4AA11418">Người khác làm tôi mệt mỏi</Text>
  <Text Key="0884BFCD">Có rất nhiều Sim ở quanh... Có lẽ {0.SimFirstName} nên rời đi.</Text>
  <Text Key="E76DE91A">Thật là một môi trường dễ chịu</Text>
  <Text Key="56D8EEBB">Ai đó gần đây không trong tâm trạng tốt nhất, thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="4183D6DE">Đây có phải... Sự tử tế?</Text>
