  <Text Key="D58E4FD3">Các vật thể sau đã được đặt vào Kho đồ của Hộ gia đình:\n{1.String}</Text>
  <Text Key="69B946DD">Di sản của {0.SimName}</Text>
  <Text Key="8E070ADE">Chủ sở hữu hiện tại: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="75906B08">Cây ghép</Text>
  <Text Key="7DCE5696">Chồi cây lấy từ</Text>
  <Text Key="1A5BDF6C">{0.ObjectName|enAn|xxUpper} không thể nảy mầm. Hãy thử trồng ở nơi thoáng đãng hơn trước khi gieo hạt.</Text>
  <Text Key="10C67A43">Không xác định</Text>
  <Text Key="71DA1691">Món quà yêu thích</Text>
  <Text Key="73BF4464">Sản phẩm nông nghiệp</Text>
  <Text Key="2FE3CA41">Thực phẩm đóng hộp</Text>
  <Text Key="9D8A7FCD">Thêu khung</Text>
  <Text Key="84C526DD">Côn trùng nuôi trồng</Text>
  <Text Key="4FBF3D44">Côn trùng hoang dã</Text>
  <Text Key="5FBE1113">Bữa ăn chay</Text>
  <Text Key="09E2776A">Bữa ăn thịt</Text>
  <Text Key="9F7A26B0">Bật Màu Tâm trạng</Text>
  <Text Key="AF74689E">Tím</Text>
  <Text Key="0AE8BC13">Hồng</Text>
  <Text Key="23B83888">Trắng</Text>
  <Text Key="6699199D">Vàng</Text>
  <Text Key="104E1C2A">Vàng kim</Text>
  <Text Key="2EFF22BF">Tím than</Text>
  <Text Key="371E2214">Lục bảo</Text>
  <Text Key="6C277E69">Xám</Text>
  <Text Key="E5887582">Xanh lá</Text>
  <Text Key="8C0D4814">San hô</Text>
  <Text Key="64F7A75B">Cam</Text>
  <Text Key="2005F3C6">Đỏ tươi</Text>
  <Text Key="BB883F9D">Xanh dương</Text>
  <Text Key="78A75E88">Hồng đậm</Text>
  <Text Key="83EE48BF">Lục lam</Text>
  <Text Key="653D422A">Chanh</Text>
  <Text Key="CB16CDC6">Lam</Text>
  <Text Key="1008815B">Đỏ</Text>
  <Text Key="2A9A5AFA">Bạn đã tìm thấy tất cả các tượng MySims! Giờ hãy thử đặt chúng khắp nhà để thể hiện một người hâm mộ MySims thực thụ.</Text>
  <Text Key="6A8C9CC0">Bạn đã khám phá hết mọi hiện vật địa chất có thể khám phá. Đã đến lúc khoe bộ sưu tập của bạn với hàng xóm.</Text>
  <Text Key="5115D7B3">Bạn đã khám phá hết các nguyên tố trên bảng Simiotic!</Text>
  <Text Key="42D5FC79">Bạn đã thu thập được mọi loại tinh thể!</Text>
  <Text Key="68844223">Đây là một truyền thống được chấp nhận chung là phải lấy mọi viên đá địa chất lấp lánh, hấp dẫn trôi qua tàu vũ trụ của bạn. Bộ sưu tập hoàn chỉnh đá vũ trụ của bạn chứng tỏ nguyên tắc du hành vũ trụ này vẫn còn sống động và khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="FA2B6B0C">Đá Vũ trụ</Text>
  <Text Key="DC8231C4">Đi vào không gian thật tuyệt, nhưng tìm thấy sự sống ngoài hành tinh trong không gian và mang về nhà? Thậm chí còn tuyệt hơn! Với một bộ sưu tập hoàn chỉnh người ngoài hành tinh, cả dải ngân hà thực sự là của bạn.</Text>
  <Text Key="627CA181">Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="842D782E">Sau khi khám phá bầu trời với đôi mắt ngước lên, bộ sưu tập vĩ đại các bản in không gian của bạn cuối cùng cũng hoàn tất.</Text>
  <Text Key="034A9163">Bản in Không gian được tìm thấy bằng cách sử dụng kính viễn vọng của đài quan sát.</Text>
  <Text Key="31645DB3">Bản in Không gian</Text>
  <Text Key="164FF407">Một bậc thầy của kính hiển vi, đó là bạn. Chúc mừng vì đã thu thập được mọi bản in kính hiển vi!</Text>
  <Text Key="70689EBE">Bản in Kính hiển vi được tìm thấy bằng cách sử dụng kính hiển vi.</Text>
  <Text Key="89510180">Bản in Kính hiển vi</Text>
  <Text Key="C690A60C">Bạn đã hoàn thành bộ sưu tập hóa thạch. Bây giờ bạn là một học giả thực thụ của lịch sử.</Text>
  <Text Key="8D46DA51">Đá có thể được đào lên từ các đống đá. Sau đó, hóa thạch có thể được khai quật từ những viên đá này.</Text>
