  <Text Key="35A99F2A">Máu sôi. Người ta chẳng có gì tốt để nói.</Text>
  <Text Key="8B1643A1">Emoji Căng thẳng</Text>
  <Text Key="42BF799E">Làm sao để truyền tải sự căng thẳng này trong giới hạn ký tự?</Text>
  <Text Key="84DAA190">Nước mắt Kỹ thuật số</Text>
  <Text Key="4C97C1F5">Hôm nay tôi phải cho mọi người biết đây không phải là ngày của tôi.</Text>
  <Text Key="86B7C70A">Hạnh phúc Kỹ thuật số</Text>
  <Text Key="600AB18B">Năng lượng tích cực từ những người theo dõi SB của tôi.</Text>
  <Text Key="7CD42092">Nội dung Cay</Text>
  <Text Key="65E10F43">Thông điệp đúng có thể làm rất nhiều cho nhịp tim.</Text>
  <Text Key="679B4CFF">Được Xã hội Thúc đẩy</Text>
  <Text Key="B09E72D0">Đang tận hưởng năng lượng tích cực từ tất cả những biểu tượng cảm xúc tích cực trên bài đăng cuối cùng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="F7306BCD">Sự Xấu hổ Không bao giờ Kết thúc</Text>
  <Text Key="CEB5D032">Có một khoảnh khắc xấu hổ đã đủ tệ rồi. Có nó trực tuyến có nghĩa là nó sẽ sống mãi.</Text>
  <Text Key="BFE19EC4">Bài đăng Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="E18855F1">Bài đăng đó chắc chắn sẽ nhận được rất nhiều tương tác. Tôi chắc chắn về điều đó.</Text>
  <Text Key="1A666EB9">Cơn Thịnh nộ của Kẻ Giả tạo</Text>
  <Text Key="DCF4D9A6">Một số người có thể thật tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="56E26DBE">Cuộc trò chuyện Dễ chịu</Text>
  <Text Key="B449F607">Một cuộc trò chuyện tuyệt vời luôn làm tinh thần phấn chấn lên!</Text>
  <Text Key="A3910A10">Trò chuyện Gợi cảm</Text>
  <Text Key="A97E3775">Nụ cười kín đáo và những câu đùa lả lơi đã tạo không khí cho Lãng mạn!</Text>
  <Text Key="363046F2">Cuộc gặp gỡ Khó xử</Text>
  <Text Key="D9758723">Ồ... Tôi có thể trốn ở đâu đây? Đó là một cuộc trò chuyện rất khó xử.</Text>
  <Text Key="718944DA">Cuộc thảo luận Nhàm chán</Text>
  <Text Key="773DB47B">Chán nản vì một cuộc thảo luận tẻ nhạt.</Text>
  <Text Key="57C7506B">Cuộc trò chuyện Gây khó chịu</Text>
  <Text Key="563B0224">Cảm thấy tức giận sau một cuộc trò chuyện khó chịu.</Text>
  <Text Key="26387F15">Mặt Trắng Tuyết!</Text>
  <Text Key="B4F1EA0A">Trời lạnh, trời ướt, và nó ở KHẮP MỌI NƠI!</Text>
  <Text Key="EDAC3235">Bậc thầy Điểm Ngủ</Text>
  <Text Key="06F71EAA">{0.SimFirstName} ngủ như một em bé nhờ những âm thanh thư giãn của thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="21ABE0CD">Ấm áp như một Con bọ</Text>
  <Text Key="ACCD8732">{0.SimFirstName} chưa bao giờ ấm áp đến thế trong cuộc đời {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="46C2344A">Ôi, Lưng {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="7AD689CB">Ai ngờ ngủ trên sàn lại đau đớn đến thế? Ôi đau quá!</Text>
  <Text Key="C84626A4">!</Text>
  <Text Key="E70A6051"> được những chiều dài chạy loạn xạ. ồ.</Text>
  <Text Key="9FC4A2AB">Đi Cắm trại</Text>
  <Text Key="BB2AAA64">, cách ngủ tốt nhất!</Text>
  <Text Key="3851D5CF">Sự Cản trở của Người viết</Text>
  <Text Key="94638900">Bạn đã chạm vào bức tường... cứng. Hãy nghỉ ngơi, thư giãn, và những cảm hứng sáng tạo sẽ bắt đầu chảy lại.</Text>
  <Text Key="B2FD67FF">Người viết Sinh sôi</Text>
  <Text Key="D282EBD0">Dù mỗi cuốn sách khác nhau, niềm vui khi hoàn thành một cuốn sách hay luôn đáng hoan nghênh.</Text>
  <Text Key="59CD5BA2">Tiểu thuyết Mới</Text>
  <Text Key="B062AC73">Không có gì giống như cảm giác khi viết xong từ cuối cùng.</Text>
  <Text Key="8E6CFCD4">Văn bản Mẫu</Text>
  <Text Key="8DB1FB21">Đôi khi, việc đọc có thể giúp viết của bạn nhiều như việc viết có thể giúp viết!</Text>
  <Text Key="B8BF7E47">Phew! Cuộc hôn nhau đó ngoài này!</Text>
  <Text Key="28EBF10F">Sự Vụng về Dễ thương</Text>
  <Text Key="EE44E540">Không có gì giống như việc đùa giỡn với người bạn đời.</Text>
