  <Text Key="311EE8EC">Linh kiện có thể cứu hộ</Text>
  <Text Key="57FB57B1">Nhấp vào một vật thể bị hỏng và chọn Sửa chữa.</Text>
  <Text Key="9FF58C70">Sửa chữa một vật thể</Text>
  <Text Key="556F6D92">Nhấp vào Máy tính và chọn Hoàn thiện Tiết mục Hài hước. Sim có thể Hoàn thiện Tiết mục Hài hước sau khi đã Soạn và Biểu diễn bằng Microphone.</Text>
  <Text Key="01E259E1">Hoàn thiện một Tiết mục Hài hước</Text>
  <Text Key="57B6C872">Nghiên cứu trên Máy tính tại Thư viện</Text>
  <Text Key="3CCC13EF">Đi đến Thư viện bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến đó, nhấp vào Kệ sách để tìm một cuốn sách để đọc.</Text>
  <Text Key="BFC13B0E">Đọc một Cuốn sách tại Thư viện</Text>
  <Text Key="029FBA67">Nhấp vào Kệ sách để tìm một Cuốn sách để đọc.</Text>
  <Text Key="54D65FB0">Đọc thứ gì đó</Text>
  <Text Key="EFA4468A">Chọn một Kệ sách để tìm Sách Kỹ năng dưới tương tác Mua Sách.</Text>
  <Text Key="B5297132">Đọc Bất kỳ Sách Kỹ năng nào</Text>
  <Text Key="4FD27A4F">Chọn một Kệ sách để tìm Sách Giả tưởng dưới tương tác Mua Sách.</Text>
  <Text Key="3A28FFE5">Đọc Bất kỳ Sách Giả tưởng nào</Text>
  <Text Key="53F9EECC">Nhấp vào một Sim và chọn Phàn nàn và Chửi bới từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Đang tức giận.</Text>
  <Text Key="84F69E1B">Phàn nàn và Chửi bới với Ai đó</Text>
  <Text Key="EF691EEE">Ăn thực phẩm thay thế thịt kém chất lượng? Phàn nàn về Thực phẩm Thay thế Thịt Không vị.</Text>
  <Text Key="EF41992E">Phàn nàn về Thực phẩm Thay thế Thịt Không vị với một Sim khác</Text>
  <Text Key="BCA50393">Bạn biết điều gì tốt không? Rau! Truyền giáo về Lợi ích Ăn chay với một Sim khác và có thể họ sẽ ăn thứ gì đó xanh.</Text>
  <Text Key="779D38F1">Truyền giáo về Lợi ích Ăn chay với một Sim khác</Text>
  <Text Key="842D12F9">Nếu bạn gặp một Người ăn chay khác, Hào hứng về Chế độ ăn chay.</Text>
  <Text Key="E0AAACD7">Hào hứng về Chế độ ăn chay với một Sim khác</Text>
  <Text Key="6FADAEC3">Nhấp vào Máy chạy bộ và chọn Chạy Được Động Lực Bởi Cơn Giận. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang tức giận.</Text>
  <Text Key="648135B2">Chạy Cơn Giận trên Máy chạy bộ</Text>
  <Text Key="10F30BE4">Mua một Bể cá trong Chế độ Xây dựng và chọn Mua Cá để đầy nó!</Text>
  <Text Key="8B8D2383">Mua một Con cá</Text>
  <Text Key="CC27DE83">Xuất bản 3 Cuốn sách</Text>
  <Text Key="664C0A5D">Kiếm được {0.Money} từ việc Xuất bản Sách</Text>
  <Text Key="3648DB36">Nhấp vào Máy tính, chọn Viết, và chọn bất kỳ Loại Sách nào. Khi sách hoàn thành, Nhấp vào Hộp thư và Xuất bản nó. Sim có Kỹ năng Viết cao có khả năng tạo ra một Cuốn sách Bán chạy hơn!</Text>
  <Text Key="60BD77E4">Xuất bản một Cuốn sách</Text>
  <Text Key="4E1E4C5D">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Đề nghị dưới danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="60B7492C">Đính ước với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="25C5400B">Nhấp vào một Sim và chọn Đề xuất Kế hoạch Điên rồ từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Tự tin hoặc Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="899A2C2A">Đề xuất Kế hoạch Điên rồ cho Ai đó</Text>
  <Text Key="6DF09339">Nhấp vào một Sim và chọn Đề xuất Kế hoạch Điên rồ từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Tự tin hoặc Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="4A15732B">Nhấp vào một Sim và chọn Đám mây độc hại dưới danh mục Nghịch ngợm. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="B1AC7F0A">Chơi khăm Ai đó bằng Đám mây độc hại</Text>
  <Text Key="B10E5734">Nhấp vào một Sim và chọn Bắt tay Lừa lọc dưới danh mục Nghịch ngợm. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="F4701613">Chơi khăm Ai đó bằng Máy rung Tay</Text>
  <Text Key="63DAC044">Gửi Thư Chuỗi</Text>
  <Text Key="B6E71719">Nhấp vào Điện thoại và chọn Gọi điện Chơi khăm. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="6BB8EBC8">Gọi điện Chơi khăm</Text>
  <Text Key="87359FB2">Nhấp vào một Sim và chọn Còi Hơi dưới danh mục Nghịch ngợm. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="F4EF87C1">Chơi khăm Ai đó bằng Còi Hơi</Text>
  <Text Key="F22249E7">Chọn bất kỳ tương tác liên quan đến Chơi khăm trên Sim hoặc vật thể! Các tương tác Chơi khăm có sẵn trên Sim trong danh mục Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="03D4404D">Chơi khăm</Text>
  <Text Key="6C012BEF">Nhấp vào Máy tính và chọn Luyện viết.</Text>
  <Text Key="8158F44D">Luyện viết</Text>
  <Text Key="61889C92">Hãy để Sim của bạn thực hiện bất kỳ hoạt động xây dựng kỹ năng nào mỗi ngày để trở nên Tận tâm.</Text>
  <Text Key="04A4F6EA">Luyện tập cho đến Hoàn hảo</Text>
