  <Text Key="91D05B10">Ai ngờ một cuốn sách về lạc đà, đồ trang sức yêu thích và sự mê mẩn với nhiều bữa brunch, lại có thể hấp dẫn đến thế!</Text>
  <Text Key="FEC32B75">Nỗi mất mát duy nhất tôi cảm thấy là vì chính mình. vài giờ vừa qua sẽ mãi là một khoảng thời gian bị hành hạ và chán đến mức khóc.</Text>
  <Text Key="648C0536">Hãy đi xem phim 'Làm Thế Nào Để Mất Một Con Lạc Đà Trong 10 Ngày'. Tôi có vừa xem nó không? Không. Nhưng nó rất bị đánh giá thấp và mọi người cần xem.</Text>
  <Text Key="CD24A61B">Thử một điều mới và giờ tôi hối hận rồi. Bộ trang phục này trông như tôi vừa ngã sấp vào một đống quần áo à?</Text>
  <Text Key="173C6F74">Trang phục mới, tôi mới! Nhìn tôi đây trong khi tôi bước đi với đôi giày mới!</Text>
  <Text Key="8771D7A9">Cứ dừng lại và nhìn chừng tùy ý, tôi đang tỏa sáng chết người!</Text>
  <Text Key="99D578DA">Khi thanh toán, họ nói 'Tận hưởng quần áo nhé', tôi đáp 'Cả hai chúng ta nhé!'. Họ không mua gì, còn tôi thì có.</Text>
  <Text Key="DB8F338F">Mua sắm thường vui cho đến khi nhận ra mình đã chi bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="1568A689">Ồ, cảm ơn! Tôi cảm thấy được yêu thương quá! P.S. Không ai bị đẩy trước xe buýt đâu. Lời hứa!</Text>
  <Text Key="F0DEF29F">Tôi mua sắm gần như ngã quỵ! Cả đôi chân và ví đều kiệt sức. Nhưng món hàng xứng đáng với từng Simoleon.</Text>
  <Text Key="B828ED2A">Vì tôi đã tổ chức một bữa tiệc, điều đó có nghĩa là mọi người sẽ mong tôi tổ chức một bữa khác? Tôi phải làm tất cả những điều này LẠI ư?!</Text>
  <Text Key="541A956D">Khi tôi nói TIỆC các bạn nói TIỆC! TIỆCCCC!!</Text>
  <Text Key="7AEE87E8">Tôi thực sự nghĩ mình trở thành {F0.nữ chủ nhà}{M0.chủ nhà} với {F0.người chủ nhà}{M0.người chủ nhà} tối nay! Bữa tiệc của tôi sẽ thành đề tài nóng trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="4004B0F3">Tôi không thể chờ để mọi người xếp hàng chụp ảnh gia đình! Chúng ta phải nhớ mãi những đêm như thế này!</Text>
  <Text Key="CC4B3EEE">Không có gì tệ hơn sự im lặng khó xử và sự nhai nhai ám chỉ trong bữa tối gia đình.</Text>
  <Text Key="3457EDE1">Biết rằng một ngày nào đó sẽ có ít người hơn ngồi ở chiếc bàn này là suy nghĩ tôi sợ nhất.</Text>
  <Text Key="1ACE0CCC">Chia sẻ một bữa ăn trong vòng tay những người thân yêu khiến tôi cảm thấy ấm áp. Tôi ngưỡng mộ những khoảnh khắc này.</Text>
  <Text Key="A968533A">Cái thẻ này đang chọc tôi... nhạc ồn... đôi giày này bóp chân tôi. Tôi hối hận vì đã đến Prom, có phải là tệ không?!</Text>
  <Text Key="DB935A89">Tôi đang chìm trong sự thực tàn khốc rằng kỳ nghỉ của tôi đã kết thúc và tôi phải trở về cuộc sống thực! Tại sao lại là tôi?!</Text>
  <Text Key="3C8ACB7E">Xa nhà thật giải phóng! Mọi phiền muộn của tôi tan biến.</Text>
  <Text Key="1DED8143">Mỗi lần đi nghỉ tôi lại cảm thấy như mình đang quên điều gì đó... Khoan, tôi có để lò nướng mở không?!</Text>
  <Text Key="BF207C38">Tôi đã bị nhiễm 'côn trùng du lịch'. Dù mưa hay nắng, tôi đang ngứa ngáy muốn rời khỏi đây! Kỳ nghỉ đang chờ!</Text>
  <Text Key="37C4847D">Tôi có thể tìm thấy sự bình an nội tâm chỉ bằng cách nghĩ về kỳ nghỉ. Bạn có tưởng tượng được tôi sẽ 'zen' đến mức nào khi thực sự ở đó không?</Text>
  <Text Key="3FCF0422">Tôi chợt nhận ra rằng với chiếc nhẫn này đến cả việc lập kế hoạch đám cưới. Có quá nhiều việc cần làm! Tôi bắt đầu từ đâu?</Text>
  <Text Key="C9227317">Đã đính hôn thì có vẻ hay ho, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="B434D7DC">Bạn có thể nói 'đã đính hôn' không? Vì tôi có thể!</Text>
  <Text Key="830B0371">Tôi ĐÃ ĐÍNH HÔN! Nhìn cái ánh lấp lánh kìa! Nếu cần tôi, tôi sẽ dành cả ngày khoe chiếc nhẫn mới xung quanh thị trấn.</Text>
  <Text Key="47B56BEF">Nhìn thấy chúng tôi cùng nhau ở Prom khiến tôi muốn khóc! Tôi yêu mọi người quá, tôi không muốn đêm này kết thúc.</Text>
  <Text Key="8E3460B1">Đám cưới có thể đã xong, nhưng giờ tôi cần vượt qua tuần trăng mật!</Text>
  <Text Key="DEEC991C">Hôn nhân, bạn biết điều đó có nghĩa là gì. Đoán xem ai sẽ không bao giờ ngủ trong một chiếc giường lạnh nữa.</Text>
  <Text Key="D540EB3B">Tôi không thể ngừng khóc nước mắt hạnh phúc! Tôi mơ về ngày này đã lâu, và tôi thật may mắn khi ở bên người tôi yêu thực sự.</Text>
  <Text Key="7CE45015">Một tiếng cười lạc lõng ở đây, một sự an ủi khó xử ở kia. Làm sao ai đó có thể đối mặt với sự phù du của cuộc sống?</Text>
  <Text Key="C654DAB0">Cái lạnh rùng rợn của cái chết bao trùm tất cả chúng ta! Ai sẽ là người tiếp theo?</Text>
  <Text Key="FA0D322F">Để thấy một bi kịch như vậy bằng chính mắt mình! Một nỗi buồn sâu sắc đã ổn định bên trong tôi. Tôi có thể sẽ không bao giờ hồi phục.</Text>
  <Text Key="224A037A">Hôm nay bắt đầu chương mới lớn trong cuộc đời tôi với người bạn đời của tôi!</Text>
  <Text Key="E448E1C9">Tôi có một món quà mới làm sáng ngời cuộc sống tôi. Quyên góp tã bỉm được chào đón.</Text>
  <Text Key="BFCF3E14">Bạn nghĩ em bé của tôi có biết tôi hoàn toàn không biết mình đang làm gì không?</Text>
  <Text Key="464A0170">'Vui sướng' thậm chí còn không bắt đầu mô tả cảm xúc của tôi tối nay. Prom là một giấc mơ thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="4F8885F6">Tôi là một {M0.cha}{F0.mẹ} tự hào! Em bé tôi có phải là em bé dễ thương nhất thế giới không? Bạn nên tin đi.</Text>
  <Text Key="FF4F51DB">Một ngày làm việc thành công có thể thực sự đưa bạn vào tâm trạng tốt. Hôm nay không phải loại ngày như vậy. BRB, khóc.</Text>
  <Text Key="9A7A66BC">Thức dậy, cố gắng, về nhà, nghỉ ngơi. Đó là một thói quen ổn định và tôi hoàn toàn làm tốt!</Text>
  <Text Key="7B54A051">Cảm thấy tốt khi dành ngày một cách có năng suất. Công việc không lúc nào vui, nhưng nó đầy những thành tựu nhỏ.</Text>
  <Text Key="46D2B682">Tất cả những gì tôi làm là thức dậy và đi làm! Khi nào tôi mới được sống cuộc đời?!</Text>
  <Text Key="BB5AAFF7">Bài tập đó đã xong. Lớp tiếp theo sẽ dễ dàng.</Text>
  <Text Key="7F290F98">Bài tập về nhà xong. Giờ là thời gian của tôi.</Text>
  <Text Key="3794365D">Bài tập này chỉ chiếm 0.004% điểm tổng kết năm của tôi. Tôi không thể thư giãn khi không biết điểm của mình sẽ thế nào.</Text>
  <Text Key="FFEC6BAD">Những bài tập này gây ra tê thần kinh cổ tay. Sự tra tấn này sẽ kết thúc khi nào?!</Text>
  <Text Key="00EC6DDE">Một ngày nữa của cuộc đời tôi bị lãng phí để làm bài tập từ cuốn sách xanh này. Tôi có bao giờ hoàn thành không?</Text>
  <Text Key="CEF2C6A3">Đó là một quyết định khó khăn nhưng là quyết định đúng đắn với tôi.</Text>
  <Text Key="CFFE40D5">Có vương miện hay không, Prom vẫn là đêm tuyệt vời nhất!</Text>
