  <Text Key="F1C7B516">Xanh lá</Text>
  <Text Key="2286309D">Dấu chân sinh thái của khu phố này là Trung tính.\nĐã đến lúc ra ngoài và tạo ra sự thay đổi!</Text>
  <Text Key="F47C3EB1">Công nghiệp đang phát triển mạnh mẽ!\nTận hưởng lợi ích từ việc bán tiện ích để có thêm Simoleon, cơ hội cao hơn cho vật phẩm sưu tập quý hiếm, và Máy phát điện hộ gia đình cùng Máy lấy nước từ không khí sẽ sản xuất nhiều tiện ích hơn.</Text>
  <Text Key="44B851D9">Tận hưởng tác động của không khí trong lành và tia nắng mặt trời!\nTrồng trọt sẽ sản xuất cây cối và vật thể thu hoạch với chất lượng cao hơn và các vật thể tiện ích Xanh sẽ sản xuất nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="87323424">Bánh răng của Công nghiệp đang quay!</Text>
  <Text Key="F4A8F2AE">Hít thở bầu không khí trong lành và tận hưởng những tia nắng mặt trời!</Text>
  <Text Key="57E9B2C1">Đã đến lúc tác động đến Dấu chân sinh thái!</Text>
  <Text Key="6BFFF87C">Khác</Text>
  <Text Key="D1B19E45">Xã hội</Text>
  <Text Key="BF6F59DA">Thể chất</Text>
  <Text Key="F84FD653">Tinh thần</Text>
  <Text Key="AC53E73E">Sáng tạo</Text>
  <Text Key="6AD124A0">Triều đại Kết thúc</Text>
  <Text Key="090BA246">Triều đại {1.String} đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="300883E8">{0.String} không còn khả dụng cho {1.String}. Sự kiện xã hội đã bị hủy.</Text>
  <Text Key="DDF32417">Thanh thiếu niên, Người lớn và Người cao tuổi</Text>
  <Text Key="E7FC1EEC">Mọi lứa tuổi</Text>
  <Text Key="9CB3B0A1">Trẻ em và Thiếu niên</Text>
  <Text Key="C8E52DBE">Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="24598133">Em bé</Text>
  <Text Key="F78718B9">Cột mốc Vận động ghi lại các bước phát triển Kỹ năng Vận động của một Trẻ nhỏ. Chỉ có thể mở khóa khi Sim của bạn là Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="A0FE2644">Cột mốc Nhận thức ghi lại các bước phát triển Kỹ năng Tư duy và Trí tưởng tượng của một Trẻ nhỏ. Chỉ có thể mở khóa khi Sim của bạn là Trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="753D0386">Cột mốc Cuộc đời ghi lại những khoảnh khắc quan trọng trong cuộc đời của một Sim.</Text>
  <Text Key="F5F59B91">Cuộc đời</Text>
  <Text Key="7A62DBCC">Nhận thức</Text>
  <Text Key="3DB8DE6A">Vận động</Text>
  <Text Key="F47BA8DA">Ồ không! Không có Sim nào phù hợp với tiêu chí đã chỉ định cho {1.String}. Mở trình lập kế hoạch Chuyến đi và chỉnh sửa tiêu chí vai trò {1.String} để đảm bảo các Sim thích hợp xuất hiện.</Text>
  <Text Key="779A6F00">Lô "{1.String}" đã được thay đổi thành loại địa điểm "{2.String}", không tương thích với Chuyến đi. Chọn OK sẽ hủy tất cả các Chuyến đi đã lên lịch trên lô này.</Text>
  <Text Key="202BC00D">[Vi phạm giờ giới nghiêm] {0.String}</Text>
  <Text Key="7E5CE7C7">Sắp đến Giờ giới nghiêm</Text>
  <Text Key="7BCDA0C5">Giờ giới nghiêm sắp bắt đầu, nếu bạn không về nhà sớm thì sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="1E1F0186">Thời trang</Text>
  <Text Key="D17CAE27">Hào hứng</Text>
  <Text Key="1D0A0DD8">Sâu sắc</Text>
  <Text Key="CFD1EC41">Buồn bã</Text>
  <Text Key="9475233A">Khó đỡ</Text>
  <Text Key="F3918DCB">Thích tán tỉnh</Text>
  <Text Key="F4B315EC">Thư giãn</Text>
  <Text Key="7E3CC11A">&lt;font color='#388EE9'&gt;◙ Thời gian nấu ăn Giảm&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="E5F1219A">&lt;font color='#969696'&gt;◙ Thời gian nấu ăn Giảm&lt;/font&gt; </Text>
  <Text Key="AAB391FC">Thể loại: {0.String}</Text>
  <Text Key="3117F3D4">WooHoo</Text>
  <Text Key="1140483B">Kỹ năng Violin</Text>
  <Text Key="E8341111">Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="428D34A1">Tự tin</Text>
  <Text Key="5B125DB8">Kỹ năng Xăm mình</Text>
  <Text Key="609BBA71">Kỹ năng Hài kịch</Text>
  <Text Key="0EA9769B">Truyện ngắn</Text>
  <Text Key="38FB776C">Kỹ năng Dược sĩ</Text>
  <Text Key="596D2773">Kinh dị</Text>
