  <Text Key="A7714734">{M1.Father}{F1.Mother}</Text>
  <Text Key="E58482B9">Anh chị họ</Text>
  <Text Key="825F16F2">{M1.Brother}{F1.Sister}</Text>
  <Text Key="A2D8F05D">Tình huống Debug</Text>
  <Text Key="870BAC44">Hẹn hò</Text>
  <Text Key="DAAF7971">Thế giới thử nghiệm la la la</Text>
  <Text Key="72841393">Oasis Springs</Text>
  <Text Key="79606D01">Sylvan Glade</Text>
  <Text Key="A9C84432">Một khu đất đẹp và bí ẩn...</Text>
  <Text Key="DA89B479">Magnolia Promenade</Text>
  <Text Key="E732EB4F">TEST Perf</Text>
  <Text Key="0D10C688">Windenburg</Text>
  <Text Key="4A981325">Hãy hít thở sâu và tận hưởng không khí núi. Khu vui chơi xanh mướt, rộng lớn này có tất cả; đồng quê xanh mướt, vách đá đảo yên tĩnh và đá sỏi, một ngôi làng cổ kính với những dấu tích của thế giới cũ được bao quanh bởi trung tâm kinh doanh ven biển hiện đại.</Text>
  <Text Key="9843A2D0">Magalog 9 Lot World</Text>
  <Text Key="9983EB0D">Magalog 9 Lot World</Text>
  <Text Key="E1D34675">Batuu</Text>
  <Text Key="79CC38EA">Tiền đồn xa xôi này trên rìa dải ngân hà từng là một ngã tư nhộn nhịp dọc theo các tuyến đường thương mại cũ dưới tốc độ ánh sáng, nhưng sự quan trọng của nó đã bị bỏ qua bởi sự trỗi dậy của du hành siêu ánh sáng. Bây giờ là nơi ở của những người thích tránh xa dòng chính, nó đã trở thành một cảng thịnh vượng cho những kẻ buôn lậu, thương nhân phản loạn và các nhà thám hiểm đi lại giữa vùng biên giới và không gian chưa được vẽ bản đồ. Từng là một nơi trú ẩn an toàn cho những người muốn tránh khỏi sự mở rộng của Đệ Nhất Trật Tự, nhưng cuộc đấu tranh giữa Đệ Nhất Trật Tự và Quân Kháng Cự đã lan tới Batuu.</Text>
  <Text Key="E5D55739">Vương quốc Phép thuật</Text>
  <Text Key="58DD9C2A">Vương quốc Phép thuật</Text>
  <Text Key="A54DA6A6">Một ốc đảo ẩn náu trong vẻ đẹp khắc nghiệt của sa mạc phía tây, nơi trú ẩn đa văn hóa này được viền quanh bởi vô số cây cọ vươn cao, và được tô điểm bởi những màu sắc sống động qua cảnh quan xanh mướt không tưởng. Oasis Springs mang đến những khu nghỉ dưỡng thư giãn khỏi ánh mặt trời cho bất kỳ du khách nào khám phá nó.</Text>
  <Text Key="AE8A4AE5">Willow Creek</Text>
  <Text Key="3140C86E">Willow Creek là một vùng đầm lầy xanh mướt với những ngọn đồi trải dài đan xen cùng các con sông đầm lầy. Nó là nơi có những uy tín lâu đời và lối sống giản dị đầy lòng hiếu khách ven biển. Thuận tiện với các tiện nghi thị trấn, những hàng xóm sôi động và sự vĩ đại của các khả năng bất động sản, Willow Creek là nơi lý tưởng để an cư và an trí.</Text>
  <Text Key="62990B01">Quần đảo Sulani tuyệt đẹp chào đón tất cả đến với cuộc sống của đại dương xanh và những hàng xóm thân thiện. Các đảo chính thể hiện nhiều con đường cuộc sống từ thị trấn cộng đồng Ohan'ali, đến khu sang trọng cao cấp Lani St. Taz, và thậm chí cả Mua Pel'am dường như bỏ hoang. Xung quanh là vẻ đẹp của thiên nhiên bất kể bạn nhìn đi đâu.</Text>
  <Text Key="9FB78DD4">Văn phòng</Text>
  <Text Key="2B5BF587">San Myshuno</Text>
  <Text Key="43950054">Thành phố này gồm bốn quận riêng biệt: Chợ Gia vị, Khu Thời trang, Khu Nghệ thuật và Khu Thượng lưu.\n\nNgoài ra, Myshuno Meadows là một công viên thành phố lớn được ẩn dưới những tòa nhà chọc trời nếu Sim của bạn cần trốn tránh để tìm chút thiên nhiên.\n\nTùy thuộc vào nơi Sim của bạn chọn sống, bạn sẽ có một hương vị rất khác của thành phố. Bạn có thể thấy mình trong một căn hộ studio chật chội, nhiều gián ở Khu Nghệ thuật... Hoặc bạn có thể tận hưởng một tầm nhìn choáng ngợp về thành phố từ bồn tắm Jacuzzi trên mái penthouse được trang bị đầy đủ của riêng bạn ở Khu Thượng lưu.</Text>
  <Text Key="70A12CB4">Hang động Bị Lãng Quên</Text>
  <Text Key="C4F22799">Hang động Bị Lãng Quên</Text>
  <Text Key="C10C2E7F">Granite Falls</Text>
  <Text Key="C23F2327"> </Text>
  <Text Key="F3BB6674"> </Text>
  <Text Key="CD2ADFEB">Newcrest</Text>
  <Text Key="1EB16E40">Đừng để khoảng không gian rộng lớn lừa bạn. Hãy nhìn xung quanh, ngắm nhìn cảnh quan tuyệt vời và khám phá những khả năng vô tận. Bạn có thấy không? Đây là cả thế giới mới của bạn! Bạn còn chờ gì nữa?</Text>
  <Text Key="90D4AD08">Lô đất này không thể chỉnh sửa khi đang đi nghỉ, nhưng bạn có thể nhận thêm vật tư bằng cách sử dụng tương tác Đặt hàng Vật tư từ Điện thoại, Máy tính hoặc Hộp thư.</Text>
  <Text Key="B5381FDC">Cần Nghề nghiệp Ẩm thực: Đầu bếp</Text>
  <Text Key="A808FF5C">Bàn ăn</Text>
  <Text Key="9626411C">Violin của Trẻ em</Text>
  <Text Key="46F52B1C">Violin là nhạc cụ khó chế tạo, nhưng một chiếc violin được chế tác tốt là sự khác biệt giữa âm thanh mượt mà của sự hoàn hảo và tiếng kêu chói tai của một con mèo bị tra tấn. Vì vậy, hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="1DF2DEF7">Chế tác Violin</Text>
  <Text Key="1390E6A4">Violin</Text>
  <Text Key="D917F864">Sử dụng toilet gỗ như thế nào? Chỉ một số ít người biết cảm giác gỗ dưới mông. Hãy là một trong số đó. Làm một toilet gỗ.</Text>
  <Text Key="96FFC9BF">Chế tác Toilet</Text>
  <Text Key="03D62AAC">Toilet</Text>
  <Text Key="4A607504">Một chiếc bàn nhỏ giống như một chiếc ghế bar, ngoại trừ những sai sót trong chế tác gỗ dễ nhìn thấy hơn. (Hiểu chứ?)</Text>
  <Text Key="01CDE91F">Chế tác Bàn nhỏ</Text>
  <Text Key="C349298C">Bàn nhỏ</Text>
  <Text Key="04864C41">Trung tâm của bất kỳ phòng ăn đích thực nào là chiếc bàn ăn. Làm cho phòng ăn của bạn tươi cười với một chiếc bàn thủ công tinh xảo.</Text>
  <Text Key="2BAEBBBE">Chế tác Bàn ăn</Text>
  <Text Key="63FC3D41">Hô biến Gnome này thành hiện thực để giúp đỡ với Dọn dẹp, Trồng trọt, Sửa chữa, Nâng cấp và Bảo vệ! Hãy cẩn thận! Quá nhiều sự giúp đỡ có thể làm tức giận các Gnome Xấu xa!</Text>
  <Text Key="F4D2BCBE">Chế tác Gnome</Text>
