  <Text Key="A549F8EA">Tiên Nam Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="BBA22F88">Súc sắc Nam Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="9621D88A">Người Nam Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="E51AD73A">Người ngoài hành tinh Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="867384AF">Ma cà rồng Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="9B815E66">Nàng tiên cá Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="A001BD7B">Người sói Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="AB10EA3C">Tiên Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="D6DBC796">Súc sắc Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="B90FA05C">Người Nữ Dương vật Cương</Text>
  <Text Key="C49B9327">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="D3CE255A">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="D78C3AAE">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Người cá</Text>
  <Text Key="C253DBCA">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Người sói</Text>
  <Text Key="CB974549">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Tiên</Text>
  <Text Key="C4948397">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Súc sắc</Text>
  <Text Key="A01D8A45">Thay đổi Kích cỡ Dương vật của Người</Text>
  <Text Key="BA4F36DE">Thịt Chưa Xác Định</Text>
  <Text Key="9CC3F5EC">Đã áp dụng bộ phận cơ thể đã chọn cho {0.Number} Sim{P0.s}.</Text>
  <Text Key="A98B9962">Sửa Đổi Bộ Phận Cơ thể Mặc Định của Tất Cả Sim</Text>
  <Text Key="CC2BB6CC">Sửa Đổi Bộ Phận Cơ thể của Sim Đã Chọn</Text>
  <Text Key="CEC23BD9"></Text>
  <Text Key="C076B37F">Điều chỉnh Kích cỡ Dương vật của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="F4197712">Điều chỉnh Kích cỡ Dương vật của Tất Cả Sim</Text>
  <Text Key="A0B4E60E">### NHÓM L18N - RelationshipsProtocols ###</Text>
  <Text Key="E6265D7B">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Thân thiện Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="FABA8171">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác thân thiện với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="D4F26952">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Thân thiện Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="87517EF8">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác thân thiện với các Sim khác bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="B1C4919F">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Lãng mạn Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="D4627B55">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác lãng mạn với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="B90D0FAE">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Lãng mạn Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="ABDF6AC4">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác lãng mạn với các Sim khác bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="F2921872">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Hài hước Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="8835DA82">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác hài hước với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="8BE2A9AD">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Hài hước Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="CDAC9031">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác hài hước với các Sim khác bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="A86EB811">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Ác Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="99DED703">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác ác với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="9151BD94">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Ác Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="82B04386">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác ác với các Sim khác bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="CA08DF26">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Quậy phá Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="C4073B8E">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác quậy phá với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="C39A1F39">Cấm Tự động Tương tác Xã hội Quậy phá Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="E5B7B040">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho tự động thực hiện tương tác mischef với các Sim khác bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="F63BCFB6">### NHÓM L18N - RelationshipsSettings ###</Text>
  <Text Key="C06B4EBB">Tình yêu Đam mê</Text>
  <Text Key="B5C38A69">Chọn để cho phép Sim thực hiện các tương tác xã hội Tình yêu Đam mê.</Text>
  <Text Key="F2493779">Kiến thức Ngay lập tức về Sở thích Tình dục</Text>
  <Text Key="D06D5EC2">Chọn để tiết lộ sở thích tình dục của Sim mới gặp mà không cần hỏi.\nBỏ chọn để giữ hành vi mặc định là cần hỏi về sở thích tình dục.</Text>
