  <Text Key="DB79CD38">Tìm những bài hát này trên bất kỳ bệnh âm thanh nào ở đài Retro, hoặc trong Tùy chọn Trò chơi dưới mục Âm nhạc - Retro.</Text>
  <Text Key="7DEEF4CF">Âm nhạc - Retro</Text>
  <Text Key="261C9459">Ngón Tay Dính Chặt</Text>
  <Text Key="AE48C1C6">Bạn khao khát leo lên bậc thang sự nghiệp? Hay là giật bậc thang khỏi dưới chân người khác?\n\nNgón tay khéo léo và tài ăn gian là chìa khóa cho một gia tài bất chính!</Text>
  <Text Key="DE1E2AF7">Tìm điều này trong Tạo Sim hoặc Chế độ Sống khi chọn một Nguyện vọng</Text>
  <Text Key="CBBCC5E8">Nguyện vọng</Text>
  <Text Key="C05840D2">Bộ Đồ Chơi Phồng, Phần Hai</Text>
  <Text Key="A95B7C83">Thoải mái kết hợp tiện lợi với Bộ Đồ Chơi Phồng, Phần Hai!\n\nThiết kế để tạo ra một bầu không khí thư giãn. Những đường cong mềm mại và chất liệu nhẹ nhàng khiến Phần Hai hoàn hảo để thư giãn, chập chờn, hoặc tận hưởng một đêm phim ảnh và bắp rang vui tươi!</Text>
  <Text Key="89A4571E">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Thoải mái, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="20F61291">Thoải mái</Text>
  <Text Key="AB5B818C">Chiếc Đầm Đen Nhỏ Của Dina Caliente</Text>
  <Text Key="428C49A9">Chiếc đầm đen nhỏ lấy cảm hứng từ Dina Caliente, là một món đồ đa năng thiết yếu trong tủ đồ của bạn, có thể mặc sang trọng hoặc đơn giản, cho bất kỳ dịp nào.</Text>
  <Text Key="7898CF54">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Toàn thân, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="02EA18A3">Toàn thân</Text>
  <Text Key="B8065A53">Cố Định Cổ Từ Thời Gian</Text>
  <Text Key="890CF8FC">Emit thường thấy việc du hành thời gian khá là choáng váng, cho đến khi anh ấy phát hiện ra cái cố định cổ tiện lợi này. Đừng rời thời gian nếu chưa có nó!</Text>
  <Text Key="2487DA0D">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="1774940A">Phụ kiện</Text>
  <Text Key="41B508C2">Bữa Tiệc Tụ Tập Lớn</Text>
  <Text Key="7F6B8C13">Bữa Tiệc Tụ Tập Lớn là lựa chọn hoàn hảo để nâng tầm các bữa tiệc tối, yến tiệc và buổi tiệc vui vẻ của bạn lên mức 11! Chiếc bàn chắc chắn này đảm bảo các buổi tụ họp của bạn luôn có chỗ cho đồ ăn, đồ uống và giao lưu xã hội một cách phong cách. Đừng bao giờ hỏi 'Đồ ăn đâu rồi?' nữa.</Text>
  <Text Key="3AE6F8EE">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="BBB3BFC1">Hoạt động và Kỹ năng</Text>
  <Text Key="0DA88009">Hãy Là "Emit"</Text>
  <Text Key="B12F3756">Nó có bảo vệ du khách thời gian không? Có được cách nhiệt về thời gian không? Có giúp khô nhanh trong cơn mưa không? Không. Nhưng...\n\nNgàn năm sau, đây là thứ hot nhất trong thành phố khổng lồ Greater Sixam!</Text>
  <Text Key="53E6C847">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Toàn thân, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="B8042198">Toàn thân</Text>
  <Text Key="1D6686A8">Bộ Đồ Chơi Phồng, Phần Một</Text>
  <Text Key="F102D03D">Cảm thấy xẹp lép? Phồng lên chút vui vẻ với Bộ Đồ Chơi Phồng, Phần Một!\n\nPhần Một kết hợp phong cách kỳ quặc và sự thư giãn tối đa trong một gói hàng đầy năng lượng*. Hoàn hảo để thư giãn, trò chuyện, hoặc ngồi. Phần Một chắc chắn sẽ thêm một chút cá tính cho không gian của bạn!\n\n*Không hỗ trợ nhảy.</Text>
  <Text Key="A5A2AB48">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Thoải mái, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="C39BB64F">Kính "Mặt Trời" Tương Lai Rất Tươi Sáng</Text>
  <Text Key="3D00A680">Emit thường thấy tia nắng mặt trời bùng nổ khi anh ấy xuất hiện ở mỗi điểm đến mới là quá choáng ngợp. Giá như anh ấy có cách nào đó để che ánh sáng mặt trời.\n\nSau nhiều năm cống hiến, Emit đã phát triển chiếc kính "mặt trời" đặc biệt tự chế để che mắt.</Text>
  <Text Key="94036171">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="1245CF36">Phụ kiện</Text>
  <Text Key="CEA78ADE">Đồng Hồ Báo Thức Dậy Nào!</Text>
  <Text Key="BF3075A7">"Thời gian không chờ đợi Sim nào", nhưng với sự trở lại của chiếc Đồng Hồ Báo Thức Dậy Nào! kinh điển, bạn sẽ không bao giờ muộn vì đã quên mất thời gian, một lần nữa!\n\nĐặt nó, quên nó, và để chiếc đồng hồ tin cậy này làm phần còn lại.</Text>
  <Text Key="77995FA2">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Điện tử, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="175E1BB5">Bộ Đồ Gì Cũng Có Của Hôm Qua</Text>
  <Text Key="5FD10F2A">Gỗ và sàn gỗ như một bộ? Chắc chắn rồi!\n\nTại Retro Floors &amp; Floors, chúng tôi đã dành hàng thế kỷ thư giãn trong tất cả những ngôi nhà đẹp nhất của ngày hôm qua—ngôi nhà của bạn!\n\nKhông có gì nói lên "Hồi Ký Của Quá Khứ" như sự thay đổi vật liệu sàn bất ngờ!</Text>
  <Text Key="B284C71B">Tìm những vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Họa tiết Sàn và Trần, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="90120B64">Bộ Điện Thoại Retro Deco</Text>
  <Text Key="475F9811">Nhớ những dây điện thoại, máy thu không dây và máy trả lời? Hay khi số nhận diện có nghĩa là bật máy lên và hỏi "ai vậy?"\n\nBộ Điện Thoại Retro Deco mang lại tất cả kỷ niệm từ những ngày đầu. Vì vậy, hãy ngồi xuống bên chiếc rolodex cũ, và tận hưởng lại cuộc sống trước khi có tính năng chờ cuộc gọi.</Text>
  <Text Key="10ACEB3C">Tìm những vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Đồ trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="C6C1599B">Boney Tủ Đông Tỏa Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="DA077234">Tỏa ra một ánh sáng xanh lạnh, chiếc Boney Tủ Đông này là người bạn đồng hành hoàn hảo cho một buổi tiệc goth muộn.</Text>
  <Text Key="4A738D6E">Boney Tủ Đông Bông</Text>
  <Text Key="A4A93097">Một chiếc Boney Tủ Đông cực kỳ mềm mại cho những đêm lạnh giá khi bạn muốn cuộn mình trên ghế sofa, quấn mình trong chiếc chăn ấm áp, và suy ngẫm về sự hư vong của chính mình.</Text>
  <Text Key="5E20C8C5">Boney Tủ Đông Kim Loại</Text>
  <Text Key="6EE04A9A">Một chiếc Boney Tủ Đông sáng bóng đến mức bạn có thể nhìn thấy phản chiếu của mình trong đó... giả sử bạn có phản chiếu.</Text>
  <Text Key="C435AF38">Boney Tủ Đông Hình Đầu Lâu</Text>
  <Text Key="080B9A6D">Một chiếc Boney Tủ Đông hình đầu lâu đầy màu sắc, tưởng nhớ Ngày Lễ Người Đã Khuất. Chiếc Boney Tủ Đông này thường được đặt trên các bàn thờ của những Sim đã khuất.</Text>
