  <Text Key="01D835B4">Triển Lãm Thời Trang</Text>
  <Text Key="00A7C2BA">{0.SimFirstName} có cơ hội tham dự những buổi trình diễn thời trang pop-up độc nhất, đầy những bộ trang phục tiên tiến và các ngôi sao ngành. Làm thế nào {M0.he}{F0.she} tiếp cận sự kiện này?</Text>
  <Text Key="5C041BE1">Gây Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="353E5CD8">Tập Trung Vào Thời Trang</Text>
  <Text Key="A13E45AF">Hạn Chót Bài Vở</Text>
  <Text Key="2F5316ED">Đã đến hạn chót cho bài viết mới nhất của {0.SimFirstName} - được cho là hay nhất {M0.he's}{F0.she's} từng viết, như tài liệu thực sự cho giải Pulitzer - nhưng bài viết này lại thiếu hoàn toàn tài liệu tham khảo, trích dẫn, sự kiện. {M0.he}{F0.she} sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="F3C3E9CE">Nộp Như Hiện Tại</Text>
  <Text Key="C0E8181F">Tạo Sự Kiện Giả</Text>
  <Text Key="BBC0130A">Bài Bình Luận Tự Do</Text>
  <Text Key="D105DDAC">Biết tin, {0.SimFirstName} biết rằng {M0.he}{F0.she} có cơ hội nộp chỉ một bài báo cho tạp chí phê bình văn hóa hàng đầu và gia tăng sự hiện diện của {M0.him}{F0.her}. Nhưng viết về đâu?</Text>
  <Text Key="4BB014AF">Bài Viết Nhẹ Nhàng</Text>
  <Text Key="93FB92AA">Bài Điều Tra Sâu Sắc</Text>
  <Text Key="60DC0229">Một Thử Thách Mới</Text>
  <Text Key="8EA7437B">{0.SimFirstName} cần một thử thách mới ở công việc. Làm thế nào {M0.he}{F0.she} đề nghị với sếp?</Text>
  <Text Key="FD69954E">Đòi Hỏi Một Thử Thách</Text>
  <Text Key="98D4AEB1">Đưa Ra Gợi Ý</Text>
  <Text Key="68B9A25D">{0.SimFirstName} đòi hỏi một thử thách mới từ sếp {M0.his}{F0.her} - người không có tâm trạng để tiếp nhận nhân viên kiêu ngạo. Sếp {M0.his}{F0.her} công nhận sự chủ động, nhưng lần sau {M0.he}{F0.she} cần thể hiện sự khéo léo hơn.</Text>
  <Text Key="FCE1A5ED">{0.SimFirstName} ghét phải chờ người khác đưa ra ý tưởng cho {0.SimPronounObjective}, nên {M0.he}{F0.she} trình bày cho sếp {M0.his}{F0.her} những gợi ý về cách {M0.he}{F0.she} có thể bị thử thách. Sếp {0.SimFirstName} đánh giá cao sự táo bạo và khen ngợi {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="7678A50A">{0.SimFirstName} bước vào phòng sếp, đập {M0.his}{F0.her} tay xuống bàn, và đòi một thử thách. Sếp {M0.his}{F0.her} bất ngờ, nhưng rất thích sự gan dạ đó và ngay lập tức giao cho {M0.him}{F0.her} một nhiệm vụ mới để theo đuổi.</Text>
  <Text Key="151E2096">Yêu Cầu Phản Hồi</Text>
  <Text Key="CA4B1E28">{0.SimFirstName} cần đưa ra những phản hồi khó khăn cho đồng nghiệp. {M0.he}{F0.she} nên đưa ra nhận xét như thế nào?</Text>
  <Text Key="869C6EFD">Kết Hợp Với Lời Khen</Text>
  <Text Key="1B0CB186">Thẳng Thắn &amp; Trung Thực</Text>
  <Text Key="620E179A">{0.SimFirstName} khen đồng nghiệp, nhưng sau đó lồng ghép những phản hồi khắc nghiệt. Đồng nghiệp bất ngờ và hơi bực bội. {0.SimFirstName} học được một bài học tốt về việc đưa ra phản hồi khéo léo.</Text>
  <Text Key="0889411E">{0.SimFirstName} tiếp cận đồng nghiệp {M0.his}{F0.her} và đưa ra những phản hồi rất trung thực. {M0.He}{F0.She} cũng làm việc với đồng nghiệp {M0.his}{F0.her} để tạo ra kế hoạch khắc phục vấn đề. Sếp {M0.his}{F0.her} khen ngợi {0.SimFirstName} vì làm việc tốt với các đồng đội.</Text>
  <Text Key="0841CF21">{0.SimFirstName} dành cho đồng nghiệp {M0.his}{F0.her} một vài lời tốt đẹp về công việc {M0.his}{F0.her}, nhưng sau đó đưa ra phản hồi nghiêm khắc về hành vi gần đây. Lời nhận xét được tiếp nhận tốt và cả hai trở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="BD5B6DE7">Gây Ấn Tượng Với Sếp</Text>
  <Text Key="CE21D3E5">{0.SimFirstName} muốn gây ấn tượng với sếp để được thăng chức. {M0.he}{F0.she} nên làm như thế nào?</Text>
  <Text Key="310B34D8">Hoàn Thành Dự Án Phụ</Text>
  <Text Key="46ACF013">Làm Thêm Giờ</Text>
  <Text Key="927B15D8">{0.SimFirstName} thực sự cố gắng {M0.himself}{F0.herself}, nhưng điều này chỉ dẫn đến sự mệt mỏi và công việc tổng thể lộn xộn. {M0.He}{F0.She} làm thêm một chút việc, nhưng nó không thực sự gây ấn tượng với sếp.</Text>
  <Text Key="6450ED93">{0.SimFirstName} bắt đầu làm việc xuyên qua các khoảng nghỉ để hoàn thành công việc và kết quả rõ rệt. Sếp {M0.his}{F0.her} dừng lại và ám chỉ rằng một cuộc thăng chức không còn xa, điều làm mọi thứ đáng giá.</Text>
  <Text Key="97B3D8E8">{0.SimFirstName} chủ động hoàn thành một nhiệm vụ phụ thường bị bỏ qua mà không ai khác muốn nhận. Mọi người ngạc nhiên khi thấy nhiệm vụ cuối cùng được hoàn thành. Nhất là sếp {0.SimFirstName}, người rất ấn tượng, có lẽ sắp được thăng chức rồi...</Text>
  <Text Key="50C6024C">Sinh Nhật Sếp!</Text>
  <Text Key="2762C872">{0.SimFirstName} muốn mua một món quà sinh nhật cho sếp {M0.his}{F0.her}, nhưng không thể rời công sở để mua. {M0.he}{F0.she} nên làm thế nào?</Text>
  <Text Key="3B18915F">Tự Tay Làm Quà</Text>
  <Text Key="4877FC40">Đặt Hàng Trực Tuyến</Text>
  <Text Key="6518BB08">{0.SimFirstName} cố gắng tạo ra thứ gì đó từ các vật dụng trên bàn làm việc {M0.his}{F0.her}, nhưng trở nên bối rối. Sếp {M0.his}{F0.her} bước tới, hỏi han và rất vui vì về cử chỉ đó. {0.SimFirstName} có thể rời đi với cảm giác tốt về nỗ lực trực tiếp từ sếp trong ngày sinh nhật.</Text>
  <Text Key="A12942EB">{0.SimFirstName} đoán sếp {M0.his}{F0.her} muốn gì và hoàn toàn sai. May mắn thay, sếp {M0.his}{F0.her} rất tốt bụng về chuyện này. Quan trọng là tấm lòng!</Text>
  <Text Key="CE594814">{0.SimFirstName} biết sếp {M0.his}{F0.her} thích ăn ở những nhà hàng sang, nên {M0.he}{F0.she} nhanh chóng đặt một phiếu quà tặng cho quán cà phê hải sản yêu thích của {M0.him}{F0.her}, Tuna Tortuga. Không lãng phí thời gian, {0.SimFirstName} giải quyết được bí ẩn sinh nhật và hoàn thành công việc đúng hạn.</Text>
  <Text Key="A06A5A1F">{0.SimFirstName} là một thiên tài trong việc tạo ra những món quà ý nghĩa từ sự kết hợp của kẹp giấy, dây cao su và giấy in. Sếp {M0.his}{F0.her} thực sự ấn tượng với kỹ năng và sự sáng tạo của {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="030C89D5">Quản Lý Thực Tập Sinh</Text>
  <Text Key="2C09BC17">{0.SimFirstName} được giao nhiệm vụ đào tạo và quản lý một thực tập sinh. {M0.he}{F0.she} nên xử lý thực tập sinh {M0.his}{F0.her} như thế nào?</Text>
  <Text Key="BF3600A2">Giao Nhiệm Vụ Khó</Text>
  <Text Key="D9E3708D">Giao Nhiệm Vụ Pha Cà Phê</Text>
  <Text Key="52199999">{0.SimFirstName} cố gắng ném thực tập sinh vào vùng nước sâu, nhưng {M0.he}{F0.she} không thực sự đáp ứng được nhiệm vụ. {0.SimFirstName} cuối cùng dành nhiều thời gian đào tạo thực tập sinh, nhưng sếp ấn tượng với khả năng đào tạo người mới của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="021FA459">Với thực tập sinh lo việc pha cà phê, {0.SimFirstName} có thể tập trung vào những nhiệm vụ thử thách nhất {M0.his}{F0.her} với đầy cà phê và đôi chân được nghỉ ngơi. Đó là một ngày thành công rực rỡ với tư cách là một quản lý!</Text>
  <Text Key="33DFBE3E">{0.SimFirstName} tin rằng nên ném thịt tươi vào vùng nước sâu và thực tập sinh chứng tỏ {M0.he}{F0.she} biết bơi. Giữa {0.SimFirstName} và Thực tập sinh, họ gần như tăng gấp ba sản lượng công việc thông thường và nhận được lời khen từ sếp!</Text>
  <Text Key="48F47042">Một Hạn Chót Đang Đến Gần</Text>
  <Text Key="42E95C04">{0.SimFirstName} có một hạn chót quan trọng sắp đến và cần tìm cách hoàn thành nó. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
