  <Text Key="1213F85D">Hình Ảnh Tệ</Text>
  <Text Key="2AC15649">Một ngày nọ, tại công việc bán thời gian làm tạp chí nghệ thuật của {0.SimFirstName}, {M0.he}{F0.she} nhận thấy một hình ảnh tham khảo tồi. Việc điều chỉnh bố cục là một lựa chọn. Hoặc {M0.he}{F0.she} có thể thay thế hình ảnh bằng tác phẩm riêng của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="AA6B4C83">Thằng hề trong chương trình nghệ thuật sau giờ học của {0.SimFirstName} trộn toàn bộ đồ dùng học tập của lớp màu tím và vàng, tạo ra thứ gì đó giữa "canh đậu" và "nước mưa bùn". Có nên giữ lại Thằng Hề Vui Nhộn sau giờ học để gia sư thêm - hay đuổi nó đi?</Text>
  <Text Key="609EFB7D">Những Bài Phê Bình Khắc Nghiệt</Text>
  <Text Key="96DF87DF">Tác phẩm của {0.SimFirstName} lần đầu tiên được phê bình, và phản hồi đặc biệt khắc nghiệt. {M0.He}{F0.She} nên phòng thủ và cố gắng giải thích quá trình suy nghĩ của {M0.him}{F0.her}, hay lặng lẽ ghi chú lại và cố gắng làm tốt hơn trong tương lai?</Text>
  <Text Key="3050A1ED">Lướt qua một trang web môi giới nghệ thuật, {0.SimFirstName} nhận thấy một bức tranh nhất định đã bị định giá thấp một cách bất thường. {M0.He}{F0.She} nên lợi dụng mức giảm giá sâu này, hay liên hệ với trang web để họ sửa lỗi?</Text>
  <Text Key="67960739">Số lượng khách tham quan bảo tàng đã giảm kể từ khi {0.SimFirstName} đảm nhận vai trò người quản lý. Để thay đổi tình hình (và cứu vãn danh tiếng của {0.SimFirstName}), {M0.he}{F0.she} nên đề xuất bảo tàng bắt đầu tổ chức các sự kiện xã hội hay bắt đầu mở các lớp học cộng đồng?</Text>
  <Text Key="38CC4715">Chương trình cư trú nghệ thuật tại trang trại này mang lại cho {0.SimFirstName} hai tháng trọn vẹn để tạo ra "kiệt tác" cho portfolio của {M0.him}{F0.her}. Điều này dẫn đến câu hỏi: tác phẩm thử nghiệm hay thứ gì đó phổ biến hơn?</Text>
  <Text Key="CF7FB315">Tác Phẩm Trong Portfolio</Text>
  <Text Key="6A09DB57">{0.SimFirstName} thuê một người mẫu để ngồi cho tác phẩm cuối cùng trong portfolio của {M0.him}{F0.her}, nhưng sau hai buổi, người mẫu rời thị trấn vì gia đình khẩn cấp. {0.SimFirstName} giờ sẽ cần hoàn thành tác phẩm từ ký ức - hoặc bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="F1D126B6">Một Lời Mua Chào Đón</Text>
  <Text Key="E2444BC8">{0.SimFirstName} đang xem xét một triển lãm cho một tạp chí nghệ thuật lớn. Thầm thì, người quản lý phòng trưng bày đề nghị sẽ trưng bày một bức tranh của {0.SimFirstName} sau đó để đổi lấy một bài đánh giá có lợi. {0.SimFirstName} có chấp nhận lời mua chào - hay sẽ công bằng?</Text>
  <Text Key="AD2BD940">Tuyên Ngôn</Text>
  <Text Key="BE838566">{0.SimFirstName} có thể đã phát minh ra một phong trào mới: chủ nghĩa hậu-hậu-hậu-hoài cổ-cu-ba-phơ-văng-hiện đại-kỳ quặc. Bước tiếp theo là viết một tuyên ngôn cho phong trào, hay {M0.he}{F0.she} nên cố gắng thuyết phục thêm nhiều nghệ sĩ trước?</Text>
  <Text Key="E9DC1083">Một phòng trưng bày mới đang kêu gọi tác phẩm. {0.SimFirstName} biết buổi triển lãm cuối của họ mang tính truyền thống, nhưng {M0.he}{F0.she} vừa mới hoàn thành việc lăn mình trên những bức vải, phủ đầy mù tạt, cho một series có tên "U = Ánh Sáng Mặt Trời Của Tôi". {0.SimFirstName} nên mang tác phẩm táo bạo đi, hay an toàn?</Text>
  <Text Key="ACA433F8">Bài Kiểm Tra Bị Quên</Text>
  <Text Key="82F41C6C">Đối với một TRƯỜNG NGHỆ THUẬT, có vẻ như có rất nhiều viết luận. {0.SimFirstName} đã quá tập trung vào việc phát triển nghề nghiệp của {M0.him}{F0.her} đến mức {M0.he}{F0.she} quên mất bài kiểm tra luận lớn hôm nay! Chỉ có đủ thời gian để học dồn, hoặc tập hợp một nhóm học tập.</Text>
  <Text Key="38E0D8AB">Hơi Có Độc</Text>
  <Text Key="7BEE1179">{0.SimFirstName} vô tình hít phải một ít hơi có độc của sơn thơm khi dọn dẹp phòng học cộng đồng. Một nhân viên có trách nhiệm nên nghỉ ngơi và hồi phục, hay {M0.he}{F0.she} nên cố gắng vượt qua ca làm việc?</Text>
  <Text Key="841BBBA5">Chân Dung Ông Nội</Text>
  <Text Key="E7492341">Điều bắt đầu như một bức chân dung cảm động về khuôn mặt phong sương của ông nội giờ đây trông ngày càng giống một cái bánh yến mạch. {0.SimFirstName} có thể tiếp tục vẽ, hay đổi tên nó và gọi là xong.</Text>
  <Text Key="43FDC373">{0.SimFirstName} có một ít vốn từ việc bán một phần bộ sưu tập tư nhân của {M0.him}{F0.her}, có thể dùng để tài trợ cho một nghệ sĩ sắp tới hoặc để tái đầu tư cho tương lai. Làm gì đây?</Text>
  <Text Key="9F380B12">Nhãn Triển Lãm</Text>
  <Text Key="A85D40EE">Dọn bảo tàng một đêm, {0.SimFirstName} nhận thấy một nhãn triển lãm có thể liệt kê sai nghệ sĩ. {M0.He}{F0.She} nên báo cáo điều này, chứng tỏ sự hiểu biết masterful của {M0.him}{F0.her} về lịch sử nghệ thuật - hay chỉ dùng thời gian của {M0.him}{F0.her} để hoàn thành việc lau sàn?</Text>
  <Text Key="EBAD7203">Bị Bẩn</Text>
  <Text Key="64627211">Sau buổi triển lãm lớn, một bức tranh của {0.SimFirstName} được trả lại cho {M0.him}{F0.her} với một vết bẩn ở góc. Đã đến lúc la hét với chủ phòng trưng bày, hay cố gắng tẩy vết bẩn?</Text>
  <Text Key="5C6A7FB9">{0.SimFirstName} được chọn để xem xét một buổi triển lãm nghệ thuật phổ biến cho một trong những blog nghệ thuật hàng đầu. Đây là cơ hội để nói thật với độc giả, hay nhớ rằng nghệ thuật là chủ quan?</Text>
  <Text Key="E3AB2B8B">Kỹ Thuật Mới</Text>
  <Text Key="4F2CEE59">Một học sinh nghệ thuật trẻ triển vọng trong lớp của {0.SimFirstName} khám phá kỹ thuật tinh hoa "sơn sữa chua dê sống". {0.SimFirstName} giờ có thể mượn kỹ thuật này cho buổi triển lãm lớn sắp tới của {M0.him}{F0.her}, hay để học sinh đó được công nhận.</Text>
  <Text Key="097A85DA">Buổi đấu giá nghệ thuật từ thiện cần tác phẩm của {0.SimFirstName} để gây quỹ cho chó poodle vô gia cư. Những tác phẩm gần đây của {M0.him}{F0.her} có giá trị hơn. Nhưng điều đó có nghĩa là nhiều tiền hơn cho những chó poodle và ít hơn cho {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} nên chỉ đưa cho họ một bức tranh cũ?</Text>
  <Text Key="0ED8D23E">Quần Tây, Áo Sơ Mi Đẹp</Text>
  <Text Key="74E7987F">Trang Phục Cây Cọ</Text>
  <Text Key="106924D7">Điều Chỉnh Bố Cục</Text>
  <Text Key="34E041D3">Thay Thế Bằng Nghệ Thuật Riêng</Text>
  <Text Key="9D5C2E58">{0.SimFirstName} quên hoàn toàn về nhãn và, trong thời gian kỷ lục, hoàn thành việc đánh bóng từng inch vuông của sàn bảo tàng thành một bức vải trắng cho bàn chân ngày mai.</Text>
  <Text Key="4F7A62E7">Gia Sư Thêm</Text>
  <Text Key="2917DC8F">Đuổi Nó Đi</Text>
  <Text Key="628B4BFD">Nghệ thuật là về sự thể hiện, nhưng thôi nào... {0.SimFirstName} đuổi học sinh gây rối và giờ có lớp học - và việc trộn màu - lại dưới sự kiểm soát.</Text>
  <Text Key="5CCB7B2E">Lặng Lẽ Ghi Chú</Text>
  <Text Key="CE9C0699">Bảo Vệ Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="8CF7291F">{0.SimFirstName} đã sai -- nhãn là chính xác! Giờ {M0.he'll}{F0.she'll} chẳng bao giờ được thăng chức lớn đó làm thu ngân quà lưu niệm.</Text>
  <Text Key="18C8D63A">{0.SimFirstName} đúng! Đó thậm chí không phải là một tác phẩm theo phong cách cubist. Đó là một bản sao của một bức tranh hang động cổ đại! Ai lại dán nhãn sai thế?!</Text>
  <Text Key="7E876980">{0.SimFirstName} đợi cho đến khi giám sát nhà ăn đến gần, rồi hét lên yêu cầu thằng bé bắt nạt buông đồ ăn của {M0.him}{F0.her} ra. Giám sát nhanh chóng bước đến và quở trách thằng bé trước mặt mọi người. Tất cả những chuyện đó VÀ {0.SimFirstName} cũng lấy được túi khoai tây chiên của {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="5DD86374">{0.SimFirstName} nhún vai. Vặn vẹo. Rồi cố gắng giải thích về sự chăm chỉ, cố gắng hết sức và việc nghịch ngợm chỉ khiến bạn trông ngốc. Nghe có vẻ đúng với {0.SimPronounObjective}, nhưng viên đạn giấy bay vụt qua đầu {M0.him}{F0.her} cho {0.SimPronounObjective} biết đó không phải là câu trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="8AE447E3">{0.SimFirstName} hoàn thành vài câu hỏi cuối cùng chính xác và quyết định hy vọng vào điều tốt nhất. Trường thích khoe điểm số bài kiểm tra, nhưng một bài kiểm tra có quan trọng đến mức nào? Thật không may, giáo viên nghĩ nó QUAN TRỌNG LẮM. Cô ấy giao bài tập thêm cho tháng tới để đảm bảo {0.SimFirstName} bắt kịp.</Text>
  <Text Key="7A1DABFF">{0.SimFirstName} chọn một chỗ ngồi tít phía sau nơi cô bé không tới (quá xa bảng). Tất nhiên, giờ khó nhìn thấy giáo viên viết trên bảng hơn và {0.SimFirstName} không còn được gọi lên trả lời nữa...</Text>
  <Text Key="8A519B98">{0.SimFirstName} viết một tờ giấy và chuyền lại cho thằng bé: "Dừng lại hoặc tôi sẽ báo." Thằng bé vo tờ giấy lại và bắn về phía {0.SimFirstName}, nhưng nó trượt và cuộn lại dưới chân giáo viên. Lần này, ai đó khác bị vào rắc rối, và {0.SimFirstName} thoát chưa tổn hao gì!</Text>
  <Text Key="BA4F9F41">{0.SimFirstName} vừa mới đặt cái bánh vào túi mở thì một thằng bé to mồm tố {M0.him}{F0.her} lục lọi đồ ăn của người khác! Trước khi {0.SimFirstName} kịp trả lời, giáo viên xuất hiện và bắt {M0.him}{F0.her} viết một lời xin lỗi, lên bảng cho mọi người nhìn thấy. Không có việc tốt nào mà kết thúc tốt đẹp...</Text>
  <Text Key="A456C2A7">Đôi khi không phải là bước đi tốt nhất khi liên quan giáo viên, nhưng xét {0.SimFirstName} chỉ học cấp 1 thì không phải ý tưởng tồi. Bị bắt với mực vẫn còn trên tay, thủ phạm bị đưa đến hiệu trưởng và tệ hơn, về nhà với mẹ giận dữ.</Text>
  <Text Key="15D9056F">{0.SimFirstName} biết tốt hơn là không nhai kẹo cao su của người khác, đặc biệt là với đủ loại virut cúm lưu hành. Thật không may, giáo viên của {M0.him}{F0.her} tìm thấy nó trong Giờ Tự Do và bắt {0.SimPronounObjective} cạo sạch tất cả bàn học. Bất công quá!</Text>
