  <Text Key="8EDE22B7">Phí Phụ Thu Trên Lô Đất</Text>
  <Text Key="ECCF4C91">Kế Hoạch Hành Động Khu Phố Cho Sáng Kiến Xanh</Text>
  <Text Key="DA1A7238">Kế Hoạch Hành Động Phát Triển Hiện Đại</Text>
  <Text Key="F1170593">Kế Hoạch Hành Động Khu Phố Bảo Vệ Nước</Text>
  <Text Key="996B3BCA">Kế Hoạch Hành Động Khu Phố Bảo Vệ Điện</Text>
  <Text Key="B33E261A">Hóa đơn ở đây thấp hơn để bù đắp cho bất kỳ... sự kỳ lạ nào.</Text>
  <Text Key="C422B1A3">Giảm Thuế Tài Sản Ngoài Lưới</Text>
  <Text Key="B692718D">Tuân thủ Kế Hoạch Hành Động Khu Phố</Text>
  <Text Key="D1F5DCBE">Không tuân thủ Kế Hoạch Hành Động Khu Phố</Text>
  <Text Key="2D478421">Mặt Hàng Giảm Hóa Đơn Trên Lô Đất</Text>
  <Text Key="5845D73D">Nhà Nhỏ</Text>
  <Text Key="2E787C79">Hóa đơn vừa được gửi đến hộp thư của bạn. Vì hộ gia đình của bạn không kết nối với lưới tiện ích, bạn chỉ còn nợ tiền thuê và các khoản phí khác.\n\n•Tiền thuê lô: {3.String}\n•Điện: {4.String}\n•Nước: {5.String}\n•Thuế khác: {6.String}\n•Tổng cộng: {1.String}\n\nBạn có thể thanh toán bằng điện thoại, máy tính, hoặc hộp thư.</Text>
  <Text Key="9EF05EFF">Hóa đơn vừa được gửi đến hộp thư của bạn.\n\nBạn nợ\n•Tiền thuê lô: {3.String}\n•Điện: {4.String}\n•Nước: {5.String}\n•Phí khác: {6.String}\n•Tổng cộng: {1.String}\nBạn có {0.Number} {S0.hour}{P0.hours} để thanh toán trước khi chúng tôi cắt dần các tiện ích. Bạn có thể thanh toán bằng điện thoại, máy tính, hoặc hộp thư.\n{2.String}</Text>
  <Text Key="EA7D7BDD">Xem Bài Học</Text>
  <Text Key="05969FA3">Hóa đơn vừa được gửi đến hộp thư của bạn.\n\nBạn nợ\n\n•Thuế lô: {3.String}\n•Điện: {4.String}\n•Nước: {5.String}\n•Thuế khác: {6.String}\n•Tổng cộng: {1.String}\n\nBạn có {0.Number} {S0.hour}{P0.hours} để thanh toán trước khi chúng tôi cắt dần các tiện ích. Bạn có thể thanh toán bằng điện thoại, máy tính, hoặc hộp thư.\n{2.String}</Text>
  <Text Key="39BDEEBB">Lô đất này quá bừa bộn và không có chỗ cho {0.SimFirstName}. Thật đáng tiếc! Có lẽ một khi ngôi nhà này thân thiện hơn, {M0.he}{F0.she} mới có thể chuyển vào đúng cách.</Text>
  <Text Key="E15FE2DF">Do bỏ mặc, {0.SimFirstName} đang được đưa đến nơi an toàn. Có lẽ bạn nên cân nhắc nuôi cá vàng trước khi nhảy vào làm cha mẹ lần nữa.</Text>
  <Text Key="51D42ED1">Chọn đặc điểm trẻ nhỏ. Đặc điểm này chỉ có sẵn khi Sim này còn là trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="06A29C6D">Bạn không thể làm điều này khi {0.SimFirstName} đang lớn lên.</Text>
  <Text Key="D51AE730">Người Cao Tuổi</Text>
  <Text Key="05210C66">Người Lớn</Text>
  <Text Key="995C0679">Trẻ Sơ Sinh</Text>
  <Text Key="CCF8DF16">Ngựa Trưởng Thành</Text>
  <Text Key="55632CB7">Ngựa Già</Text>
  <Text Key="4D5A2198">Chọn Nguyện Vọng và Đặc Điểm để thay thế đặc điểm:</Text>
  <Text Key="97601BE1">Trẻ nhỏ! Những ngày chơi với đồ chơi, khám phá thế giới và học cách giao tiếp bằng lời nói thay vì nước mắt đang chờ đón! Đây là thời điểm hoàn hảo để bắt đầu xây dựng kỹ năng cho tương lai.</Text>
  <Text Key="F924B163">Sim đang mang thai không thể lớn lên.</Text>
  <Text Key="366FFD93">&lt;i&gt;Nơi đường đi của Wanderwood Wilds gặp nghệ thuật của giá vẽ, hoặc cuối cây cầu, một con bướm bay vụt qua.\n\nTrong ánh sáng ban ngày, tìm thấy người thợ giày quý tộc này trong chuyến bay của nó.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="2E124A72">Chúc mừng! Thu thập mọi bướm và bướm đêm ở Gibbi Point là một thành tựu đáng kể. Hội Bướm và Bướm Đêm vô cùng ngưỡng mộ sự tận tâm và chăm chỉ của bạn! Họ cũng muốn biết cách bạn tạo ra con bướm kỳ diệu đó... &lt;i&gt;TUYỆT VỜI&lt;/i&gt;!</Text>
  <Text Key="3F97D41D">Nguyên liệu Dược sĩ có thể được tìm thấy bằng cách Hái Lượm, Trồng Trọt, hoàn thành Truyện Ngụ Ngôn, và có thể mua tại Bàn Dược sĩ, hoặc Gánh Hàng Thuốc và Tinh Dầu của Dược sĩ Todd trong khu phố Sprucederry Grove của Innisgreen.</Text>
  <Text Key="BF8C33ED">Nguyên Liệu Innisgreen</Text>
  <Text Key="7547C231">Bộ sưu tập Nguyên liệu Innisgreen đã hoàn thành. Giờ hãy khám phá các loại Thuốc và Tinh Dầu có thể chế tạo từ chúng!</Text>
  <Text Key="7A642FC8">Các bộ phận xe đạp này có thể được tìm thấy bằng cách Làm Sạch Kênh Đào trong hai khu phố Nordhaven.</Text>
  <Text Key="8CCD114A">Bộ Phận Xe Đạp Nordhaven</Text>
  <Text Key="64B05B98">Những Người Đam Mê Xe Đạp Nordhaven chúc mừng bạn đã hoàn thành Bộ sưu tập Bộ phận Xe đạp và cảm ơn nỗ lực của bạn trong việc giữ cho các kênh đào của chúng tôi sạch sẽ. Như một món quà nhỏ tri ân, họ đã gửi một phiếu có thể đổi lấy một chiếc xe đạp hoạt động!</Text>
  <Text Key="FEC1789F">Được xác thực cá nhân bởi Trashley Reelpearson. Những thứ này có thể tìm thấy trong cửa hàng và hộp của Trashley.</Text>
  <Text Key="22628917">Nghệ Thuật Chứng Nhận Trashley</Text>
  <Text Key="65208307">Chúc mừng, người sưu tầm nghệ thuật tinh tế! Bạn đã hoàn thành Bộ sưu tập Nghệ Thuật Chứng Nhận Trashley.</Text>
  <Text Key="BA92A35A">Vòng Hoa Ấm Áp có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời gian giới hạn Cozy Celebrations!</Text>
  <Text Key="E1D44424">Thùng Sữa Mất Dấu Sim</Text>
  <Text Key="9C54D54E">Bộ sưu tập Sự kiện Cozy Celebrations Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="77300D49">Các Thùng Sữa Mất Dấu Sim có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời gian giới hạn Blast from the Past!</Text>
  <Text Key="073F6FD1">Vòng Hoa Ấm Áp (Sự kiện Cozy Celebrations)</Text>
  <Text Key="406EFBAD">Bộ sưu tập Thùng Sữa Mất Dấu Sim Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="933A5484">Xương Tủ Đông có thể nhận được bằng cách hoàn thành nhiệm vụ trong sự kiện có thời gian giới hạn Reaper's Rewards!</Text>
  <Text Key="B0970C1E">Xương Tủ Đông</Text>
  <Text Key="08CDC664">Bộ sưu tập Xương Tủ Đông hoàn thành!</Text>
  <Text Key="8F349E93">Một bộ sưu tập hoàn chỉnh ếch! Thật tinh tế. Một nhà bảo trợ thiên nhiên địa phương đã gửi cho bạn phần thưởng vì bộ sưu tập đầy đủ của bạn.</Text>
  <Text Key="C7634D42">Các viên ngọc có thể được đào lên từ các đống đá.</Text>
  <Text Key="B8E08F7C">Ếch</Text>
