  <Text Key="921C808C">{1.SimFirstName} là vấn đề ư? Hay là {2.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="8D0F4DA5">Batuu có thật không?</Text>
  <Text Key="90656E27">Những thứ này trộn được không? Ê! Có thể!</Text>
  <Text Key="707B524E">Nghệ sĩ đã nghĩ gì khi tạo ra tác phẩm này?!</Text>
  <Text Key="216C1F60">Không gì dễ thương hơn là nói chuyện với em bé bằng giọng trẻ con!</Text>
  <Text Key="AFAC6124">Thời gian chụp ảnh tự sướng!!!</Text>
  <Text Key="A90C8E31">Những mẫu vật này sẽ kể những bí mật và câu chuyện gì?!</Text>
  <Text Key="F7C8321C">Thời gian nghỉ dưỡng là cách tuyệt vời để nạp lại năng lượng!</Text>
  <Text Key="FC26B9E1">{1.SimFirstName} sẽ lưu giữ những kỷ niệm tuyệt vời với {2.SimFirstName} như thế nào? Ảnh chụp! Chứ còn gì nữa!</Text>
  <Text Key="3701A011">Vung tay ra và ÒM CHẶT!</Text>
  <Text Key="350F2ECE">Vung tay ra và ÒM CHẶT!</Text>
  <Text Key="0BF83BAF">{1.SimFirstName} đang tìm kiếm một cái ôm ngọt ngào, yêu thương từ một người đặc biệt!</Text>
  <Text Key="4420F5CA">Tình yêu là nắm tay nhau bất kể chúng có trơn và ẩm không.</Text>
  <Text Key="780BF066">{1.SimFirstName} đang cảm thấy sang chảnh và muốn ở trong một môi trường cao cấp.</Text>
  <Text Key="0E95AEA9">{2.SimFirstName} không cần phải vật lộn để học điều mới. Đưa ra một bàn tay giúp đỡ có thể rất tốt.</Text>
  <Text Key="E9F8C127">Nếu từ lounge nghe sang, hãy tưởng tượng những đồ uống!</Text>
  <Text Key="CDF8D005">Tăng âm lượng nhạc lên nhưng đừng làm đổ đồ uống.</Text>
  <Text Key="E9094840">Đồ uống ngon hơn khi có người khác pha chế.</Text>
  <Text Key="2FDE77F3">Giải khát!</Text>
  <Text Key="E9B9719E">Một đứa con hạnh phúc?! Vâng, xin!</Text>
  <Text Key="968A7FC4">Nó chưa bao giờ dễ dàng. Nhưng đã đến lúc rồi, cây cưng ơi.</Text>
  <Text Key="B12EDD36">Growfruit đã trưởng thành! Xin lỗi cây, nhưng đã đến mùa thu hoạch.</Text>
  <Text Key="8C57814F">Phải có ngón tay nhanh như chớp để vào được mainframe.</Text>
  <Text Key="E10BA6E5">Biến C++ thành điểm A.</Text>
  <Text Key="B19A2D10">Phim ảnh làm cho việc này trông dễ dàng quá!</Text>
  <Text Key="C58D23BF">Trông thật đẹp và tươi mới!</Text>
  <Text Key="7FB5CFF0">Bàn tay cẩn thận... có lẽ một chút keo siêu dính. Tái chế, Tái sử dụng, Hồi sinh!</Text>
  <Text Key="F043CFA7">{1.SimFirstName} không thể chờ để chiếu những đoạn phim này ở nơi làm việc!</Text>
  <Text Key="BC6A9D36">{1.SimFirstName} không thể không cảm thấy rằng {F1.she}{M1.he} cần mở ra {F1.her}{M1.his} tư duy trước khi làm việc.</Text>
  <Text Key="B12D8593">{1.SimFirstName} muốn nghiêm túc và hoàn thành mọi việc!</Text>
  <Text Key="A46C6771">Làm việc? Ghê quá. {1.SimFirstName} sẽ cần tách cà phê buổi sáng đó để sẵn sàng cho công việc!</Text>
  <Text Key="8567DA8A">Nhân viên xuất sắc đang đến!</Text>
  <Text Key="98EEDAC7">{1.SimFirstName} muốn đi chơi bơi!</Text>
  <Text Key="F1BAF480">{1.SimFirstName} muốn đi chơi bơi!</Text>
  <Text Key="271F3C32">Với những con bướm, đôi má ửng hồng và lời hứa của tình yêu trẻ, đã đến lúc cho mối tình đơn phương này nở rộ thành một điều gì đó nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="F3BC174B">Lãng mạn và chính thức. Đừng quên khóa lại bằng một nụ hôn!</Text>
  <Text Key="0D07318B">Cần không gian? {1.SimFirstName} sẵn sàng phóng lên một cuộc phiêu lưu mới!</Text>
  <Text Key="9F22B5A0">Đêm hẹn hò... hoặc ngày! Tình yêu đang trong không khí cho cả hai!</Text>
  <Text Key="1D8D2988">Hãy tập cardio đi! Nó tốt cho sức khỏe.</Text>
  <Text Key="2E6801DB">Tập luyện những cơ bắp và giải phóng mọi căng thẳng.</Text>
  <Text Key="DCDF3036">Đừng nhút nhát! Lan tỏa thiên tài ẩm thực đó ra. Các Sim khác sẽ mê mẩn nó.</Text>
  <Text Key="08A314B9">Có còn nhiều điều để học hỏi về {2.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="E2092B37">Làm việc chăm chỉ hay làm việc chăm chỉ? Đã đến lúc leo thang công ty!</Text>
  <Text Key="E4949E7A">Hai tâm hồn kết hợp cho cuộc phiêu lưu tối thượng. {2.SimFirstName} không thể là người bạn đồng hành tốt hơn.</Text>
  <Text Key="78DE5C73">{1.SimFirstName} cảm thấy sẵn sàng cho một cam kết! Không có gì cao quý hơn!</Text>
  <Text Key="7FFCF09D">Cảm giác thật đúng đắn khi bắt đầu một điều gì đó mới.</Text>
  <Text Key="9C9AEF55">{1.SimFirstName} đã làm việc quá sức và nên nhớ niềm vui của việc chơi đùa!</Text>
  <Text Key="5648BF28">Mở ra tư duy có thể mang lại mọi loại kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="DDD7FA2D">Tập trung vào mục tiêu.</Text>
  <Text Key="65F6DBA8">Đã đến lúc vào guồng!</Text>
