  <Text Key="E43E128A">"Litest"\nSáng tác và thể hiện bởi DJDTP</Text>
  <Text Key="AC9A8440">“BMO”\nThể hiện bởi Ari Lennox\nSáng tác bởi Courtney Salter, Damon Coleman, Ron Gilmore, Jr., Anthony Parrino và Galt MacDermot\nXuất bản bởi Ari Lennox Publishing Designee (BMI), Damon Coleman Publishing Designee, Ron Gilmore Music (BMI), Kobalt Music Services America o/b/o Elite That’s Me Publishing và Third Side America o/b/o MacDermot Music\nChứa một mẫu của “Space” bởi Galt MacDermot\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Dreamville/Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises và Third Side Music o/b/o Kilmarnock Records</Text>
  <Text Key="565A5105">Samiya – “FWABLEE”\n\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="5B75BD2C">"Fingers Crossed"\nThể hiện bởi Agnes\nSáng tác bởi Agnes Emilia Carlsson, Salem Al Fakir, Vincent Fred Pontare\nXuất bản bởi Universal Songs Of PolyGram Int., Inc. thay mặt Universal Music Publishing AB (BMI), Universal PolyGram Int. Publishing, Inc. thay mặt Universal Music Publishing AB (ASCAP)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Universal Music Sweden nhờ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="4A25A8C7">"Where Do All The Diamonds Go?" \nThể hiện bởi Cyn\nSáng tác bởi Cynthia Nabozny (ASCAP) / Teddy Geiger (BMI) / Evan Voytas (BMI) \nXuất bản bởi Unsub Pub LLC / WC Music Corp. (ASCAP) / Hipgnosis Beats / Gerty Tunes / LillyAnna Songs (BMI) / Music of Big Family / Bricken Arcade Music / Around the Campfire (BMI)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Capitol Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="F5ABB701">"Tulsa"\nThể hiện bởi Elle King\nSáng tác bởi Elle King (BMI) / Bobby Hamrick (ASCAP) / Ella Langley (BMI) / Matt McKinney (BMI)\nXuất bản bởi Elle King Music, Inc. (BMI) do EMI Blackwood Music Inc. quản lý / Spirit Nashville Two Crescendo o/b/o Yes Yes Yes và Spirit Vault Songs (ASCAP) / Ella Langley (BMI) do Sony/ATV Cross Keys Publishing quản lý / Skinny McKinney Publishing (BMI) do Sony/ATV Tree Publishing quản lý\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của RCA Records\nTheo thỏa thuận với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="6009D558">"Queen of Hearts"\nThể hiện bởi Sean Oliu\nSáng tác bởi Sean Oliu (ASCAP)\nXuất bản bởi Oliu Music / Love You Bye (ASCAP)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Creative Anarchy LLC</Text>
  <Text Key="EEBA15E5">"Natural"\nThể hiện bởi BRELAND\nSáng tác bởi Daniel Breland (BMI) / Sam Sumser (BMI) / Sean Small (ASCAP) / Cameron Bartolini (ASCAP) / Robert John Lange (BMI) / Shania Twain (BMI)\nXuất bản bởi Cameron Bartolini Music / WC Music Corp. (ASCAP) / Sean Small Music / Prescription Songs (ASCAP) do Kobalt Songs Music Publishing quản lý / Reservoir 416 / Pen Point Guard Music / Wikisongz (BMI) / Universal PolyGram Int. Publishing, Inc. thay mặt Out of Pocket Prod. Ltd., Songs Of Universal, Inc. thay mặt Loon Echo, Inc. (ASCAP/BMI)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Atlantic Recording Corp.\nTheo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="AFA24155">“Memory Lane”\nThể hiện bởi Old Dominion\nSáng tác bởi Brad Tursi / Matthew Ramsey / Trevor Rosen (ASCAP)/ Jessie Jo Dillon (BMI)\nXuất bản bởi Universal Music Corp. thay mặt chính nó và Turs and Chorus (ASCAP) / Bird and Bean Music / Trevor's Advocate Publishing / Twelve6 Dogwood / WC Music Corp. (ASCAP) / Big Ass Pile of Dimes Music / Big Music Machine (BMI)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Arista Nashville\nTheo thỏa thuận với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="5AA2E371">“I’ve Been Waiting For You”\nThể hiện bởi The Scarlet Opera\nSáng tác bởi David Stewart /Jessica Agombar / Justin Zachary Siegal / Matthew Bazulka / Chance Taylor / Daniel Zuker / Colin Kenrick (BMI)\nXuất bản bởi Stellar Songs Ltd. / EMI Blackwood Music Inc. (BMI) / Justin Zachary Siegal Copyright Control / Matthew Bazulka Copyright Control / Chance Taylor Copyright Control / Daniel Zuker Copyright Control / Colin Kenrick Copyright Control (BMI)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="E6912D31">“FROBEN GLABE”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="3045D1C7">Sweet Slumber Party Được Tạo Bởi</Text>
  <Text Key="BAB04EAE">Tiếp thị Thương hiệu Quốc tế</Text>
  <Text Key="196363BE">Trưởng bộ phận Người chơi &amp; Thông tin Chất lượng</Text>
  <Text Key="C4D8C710">Trưởng bộ phận Sản xuất Âm nhạc</Text>
  <Text Key="CE134110">Trưởng bộ phận Tạo lập</Text>
  <Text Key="905B39EA">“How It Feels”\nThể hiện bởi Zuzu\nSáng tác bởi Alicia Stranack và Kurran Karbal\nXuất bản bởi BMG Gold Songs (ASCAP) và Copyright Control\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của EMI Records Ltd theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="8F5B3879">“All The Time”\nThể hiện bởi Zara Larsson\nSáng tác bởi Zara Larsson, Ilsey Juber, Noonie Bao và Linus Wiklund\nXuất bản bởi Kobalt Music Services o/b/o Publishing Company TEN AB (ASCAP) Lurpi Songs AB (BMI) và Sony/ATV Music Publishing\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Record Company TEN/Epic Records theo thỏa thuận với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="865B29A4">“Peculiar Form of Sleep”\nThể hiện bởi Wovoka Gentle\nSáng tác bởi Ellie Mason, Imogen Mason và William J. Stokes\nXuất bản bởi Nude Music Ltd./Bucks Music Group Ltd.\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Nude Records</Text>
  <Text Key="855B283B">“Pristine”\nThể hiện bởi Snail Mail\nSáng tác bởi Lindsey Jordan\nXuất bản bởi Mattitude Music LLC/ Beggars Music\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Matador Records theo thỏa thuận với Beggars Group Media Limited</Text>
  <Text Key="845B268E">“Cheer Up Love”\nThể hiện bởi Olivia Dean\nSáng tác bởi Olivia Lauryn Dean và Sophie Frances Cooke\nXuất bản bởi Universal – PolyGram Tunes và Universal-PolyGram Intl. Publishing\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Virgin EMI Recordings</Text>
  <Text Key="835B251D">“Stay Young”\nThể hiện bởi Maisie Peters\nSáng tác bởi Maisie Peters và Sam Roman\nXuất bản bởi Universal – PolyGram Int. Tune thay mặt Universal Music Publishing và Sony/ ATV Music Publishing Allegro (UK) (PRS)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="8A5B3018">“Reverse N Stop”\nThể hiện bởi BC Kingdom\nSáng tác bởi Chris Cummings, Eric Scoggins, Jonathan Nunes Simone và Sophie Long\nXuất bản bởi Kobalt Music Publishing và Copyright Control\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Beggars Music Group</Text>
  <Text Key="895B2EEF">“Emoji”\nThể hiện bởi Au/Ra\nSáng tác bởi Jamie Aura Stenzel, Andrew Frampton và Max Farrar\nXuất bản bởi Warner Chappell Music Publishing, BMG Gold Songs và Copyright Control (BMI/PRS)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Sony Music Entertainment UK Limited &amp; Columbia Records\nTheo thỏa thuận với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="D4881D8A">“KAOLA UBULOO”\nSáng tác và thể hiện bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="D5881F37">“oo Maroo”\nSáng tác và thể hiện bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="D68820A0">“Mora Mora”\nSáng tác và Thể hiện bởi Jacen Touchstone</Text>
  <Text Key="885B2D42">Âm nhạc Bổ sung bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="20887254">"The Holly and the Ivy"\nTruyền thống. Phối khí bởi Ilan Eshkeri và Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="1F88702B">“Take Take Take”\nSáng tác và thể hiện bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="2A88819A">“In The Bleak Midwinter”\nThể hiện bởi The Young Punx! Vs The Camden Choral Collective</Text>
  <Text Key="29888069">“Want You Back”\nThể hiện bởi 5 Seconds Of Summer\nSáng tác bởi Jacob Hindlin, Andrew Goldstein, Anastasia Whitacre, Ashton Irwin, Calum Hood, Luke Hemmings và Steve Mac\nXuất bản bởi Hey It’s Andrew Music/CSC Publishing một bộ phận của ChrissamSongs do Songs of Kobalt Music Publishing quản lý, Rap Kingpin Music/Prescription Songs/Rokstone Music/Sony ATV Music Publishing và Warner Tamerlane Publishing Corp.\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Capitol Records UK/One Mode Productions theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="2C8884B0">“Hot In Herre”\nSáng tác bởi Charles Brown, Cornell Haynes và Pharrell Williams\nXuất bản bởi EMI Blackwood Music, Universal Music- MGB Songs o/b/o chính nó và Jackie Frost Music (ASCAP), Ascent Music và Nouveau Music Company, Kobalt Music Copyrights SARL (ASCAP) do Kobalt Songs Music Publishing quản lý và Warner Chappell Music Publishing\nSản xuất và phối khí bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="2B888307">“Steal My Sunshine”\nSáng tác bởi Marc Costanzo và Gregory Diamond\nXuất bản bởi EMI U Catalog Inc. (ASCAP) và EMI April Music (Canada) Inc. (SOCAN)\nSản xuất và phối khí bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="26887B26">“Walking On Sunshine”\nSáng tác bởi Kimberly Rew\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs o/b/o Kyboside Ltd.\nSản xuất và phối khí bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="258879B5">“Cruel Summer”\nSáng tác bởi Sarah Dallin, Steven Jolley, Siobhan Stewart, Anthony Swain, Jane Woodward và Keren Woodward\nXuất bản bởi Warner Chappell Music, Associated Music International (PRS) và BMG Platinum Songs\nSản xuất và phối khí bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="28887EFC">“School’s Out”\nSáng tác bởi Michael Bruce và Alice Cooper\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs o/b/o Third Palm Music o/b/o chính nó và Ezra Music\nSản xuất và phối khí bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="48E38A2B">Âm nhạc bởi Ilan Eshkeri và Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="1623EE4B">“Ultralife”\nThể hiện bởi Oh Wonder\nSáng tác bởi Josephine Vander Gucht và Anthony Michael West\nXuất bản bởi Songs of Imagem Music\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="1723EFF4">“Woosah”\nThể hiện bởi Josephina\nGiọng hát Simlish bởi Josephina Carr, nhờ sự cho phép của Fina, LLC.\nSáng tác bởi Josephina Carr, Morten Pilegaard và Trey Campbell\nXuất bản bởi Mirror To Mind Publishing, Happyfish/WB Music Corp. và Prescription Songs/Golden Touch Mgmt Music do Kobalt Songs Music Publishing quản lý\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Fina, LLC.</Text>
  <Text Key="2023FD89">“Cheer Up Free Your Mind”\nThể hiện bởi Jenny O.\nSáng tác bởi Jennifer Ognibene\nXuất bản bởi Songs Music Publishing LLC\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Songs Music Publishing LLC</Text>
  <Text Key="2123FF3A">“Something American”\nThể hiện bởi Jade Bird\nSáng tác bởi Jade Bird\nXuất bản bởi Jade Bird Limited (BMI) do Songs of Kobalt Music Publishing quản lý\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Glassnote Records</Text>
  <Text Key="222400A7">“All We Ever Wanted”\nThể hiện bởi Hey Violet\nSáng tác bởi Rena Lovelis, Nia Lovelis, Miranda Miller, Casey Moreta, Julian Bunetta, Jacob Kasher, Dallas Koehlke, Ruth-Anne Cunningham và Teddy Geiger\nXuất bản bởi Angels Weeping Publishing, Big Deal Beats/The Family Songbook/TG Worldwide Publishing do Words &amp; Music quản lý, Rap Kingpin\nMusic/Prescription Songs và DallasK Music/Prescription Songs cả hai do Kobalt Songs Music Publishing quản lý, Juni Tunes/Universal Music Corp. và These Are Songs of Pulse /Zed Leppelin Publishing\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Capitol Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="232402D0">“Moonlight”\nThể hiện bởi Grace VanderWaal\nSáng tác bởi Grace VanderWaal và Ida Zmishlany\nXuất bản bởi Maidmetal Limited do Sony/ATV Songs LLC (BMI) quản lý và Songs of Universal/Music of Liberal Arts Publishing/Zmishlany Music (BMI)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Columbia Records theo thỏa thuận với Sony Music Licensing</Text>
  <Text Key="1C23F7D5">“On My Side”\nThể hiện bởi Gordi\nSáng tác bởi Sophie Louise Payten\nXuất bản bởi Mushroom Music Pty. Ltd. (APRA)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Jagjaguwar</Text>
  <Text Key="1D23F946">“Famous”\nThể hiện bởi Cailin Russo\nSáng tác bởi Cailin Russo, Michael Percy, Dayyon Alexander, Natt Dunn và Invisible Men\nXuất bản bởi Universal Music Publishing, Sony/ATV Music Publishing và Mushroom Music Pty. Ltd./Young and Vicious Pty Ltd (APRA)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của First Access Entertainment</Text>
  <Text Key="0EA383C9">“Zoe Bwoosip” sáng tác và ghi âm bởi Charlton Pettus\nThể hiện bởi Shuhei Kita\nSáng tác bởi Yuya Saito và Yura Hatsuki\nXuất bản bởi Lantis Co., Ltd\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Lantis Co., Ltd.</Text>
  <Text Key="11A38810">“Cosmic Sign”\nThể hiện bởi Van William\nSáng tác bởi Van Pierszalowski và Chris Chu\nXuất bản bởi Shawnee Waters Music (BMI) và PE Factory (ASCAP)\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Concord Music Group</Text>
  <Text Key="10A386E7">“Always In My Mind”\nThể hiện bởi Saving Forever\nSản xuất bởi Scott Storch. Đồng sản xuất bởi Avedon\nSáng tác bởi Scott Storch, Avedon, K John Lee Harris III, K Jordan Harris và K Jonathon Harris\nXuất bản bởi Red Smoke Publishing do Imagem Music và Copyright Control quản lý\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Epic Records theo thỏa thuận với Sony Music Licensing</Text>
  <Text Key="1E23FAF3">“The Way I Do”\nThể hiện bởi Bishop Briggs\nSáng tác bởi Mark A. Jackson, Ian B. Scott và Sarah Grace McLaughlin\nXuất bản bởi Irving Music, Inc. o/b/o Mark Jackson Music Publishing/Almo Music Corp o/b/o Gamma Tone Music Publishing và Warner Chappell\nBản ghi âm nhờ sự cho phép của Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
