  <Text Key="73C7023A">Vào Chế độ Xây dựng để tìm đồ trang trí.\n\nChọn mục tiêu này để biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="5D25E562">Thêm Nghệ thuật vào Ngôi nhà Bạn</Text>
  <Text Key="0EB3D0CA">&lt;i&gt;Tiếp tục khám phá thị trấn bằng cách tương tác với người khác. Chơi cờ vua trong công viên, mua ai đó một ly ở quán bar, hay chỉ đơn giản là trò chuyện với ai đó trên phố. Ai biết được bạn sẽ hình thành tình bạn mới nào hay khám phá ra điều gì?&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 100 Simoleon làm phần thưởng!\n\nHãy tiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="2AD5E28D">(Mục tiêu 2 của 5)\n\nHãy để các thành viên trong hộ gia đình thực hiện các tương tác Thân thiện với các Sim khác để kết bạn và tăng cấp độ Tình bạn. Tiếp tục vượt qua trạng thái Bạn tốt và sau đó chọn người bạn để Trở thành Bạn thân trong menu Thay đổi Mối quan hệ.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="669B9783">Yêu cầu một Sim trở thành Bạn thân (BFF)</Text>
  <Text Key="73BD44D0">(Mục tiêu 3 của 5)\n\nSử dụng Điện thoại và chọn Du lịch rồi chọn một địa điểm Điểm đến để tham quan.\n\nPhần thưởng: 100 Simoleon</Text>
  <Text Key="A6118AF8">Tham quan Các Điểm đến</Text>
  <Text Key="51C38539">&lt;i&gt;Xây dựng các mối quan hệ ở bất kỳ cấp độ nào đều quan trọng, nhưng còn quan trọng hơn là có người luôn ở bên bạn bất kể chuyện gì. Đã đến lúc tìm kiếm tình bạn bất diệt đó.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nHãy tiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="B0F99967">(Mục tiêu 1 của 5)\n\nChọn một Sim khác trong thế giới và chọn Lời giới thiệu để gặp họ.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="4B98FECD">Giao tiếp với Hàng xóm</Text>
  <Text Key="2887A2C0">(Mục tiêu 5 của 6)\n\nCác Sim trưởng thành khi họ đến cuối một giai đoạn đời sống hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn đời sống đó. Để trưởng thành sớm, hãy nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến sinh nhật và yêu cầu Sim thổi chúng ra!\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="F9044BA8">Để một Thành viên Hộ gia đình Đạt đến Tuổi Trưởng thành</Text>
  <Text Key="9653A59F">(Mục tiêu 4 của 6)\n\nCác Sim trưởng thành khi họ đến cuối một giai đoạn đời sống hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn đời sống đó. Để trưởng thành sớm, hãy nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến sinh nhật và yêu cầu Sim thổi chúng ra!\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleon</Text>
  <Text Key="377DC1F5">Để một Thành viên Hộ gia đình Đạt đến Tuổi Già</Text>
  <Text Key="636ADE49">(Mục tiêu 1 của 6)\n\nCó nhiều lựa chọn để thêm trẻ em vào hộ gia đình. Bạn có thể Thử mang thai hoặc Có em bé khoa học với bạn đời lãng mạn cũng như Nhận con nuôi từ Điện thoại hoặc Máy tính.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="30473512">(Mục tiêu 6 của 6)\n\nCó nhiều lựa chọn để thêm trẻ em vào hộ gia đình. Bạn có thể Thử mang thai hoặc Có em bé khoa học với bạn đời lãng mạn cũng như Nhận con nuôi từ Điện thoại hoặc Máy tính.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="4808F06A">Thêm một Đứa trẻ hoặc Trẻ hơn vào Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="719C9526">(Mục tiêu 3 của 6)\n\nGiao tiếp với các Sim khác cho đến khi Tình bạn đạt đến mức bạn có thể mời họ chuyển đến sống cùng bằng menu Mối quan hệ. Các cách khác để mở rộng hộ gia đình bao gồm hôn nhân và con cái.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="C5052FD6">Mở rộng Hộ gia đình và Có ít nhất 5 Thành viên Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="08ABF471">(Mục tiêu 6 của 6)\n\nSử dụng Chế độ Xây dựng để mở rộng ngôi nhà, mua hoặc thay thế các vật thể và nội thất để tăng giá trị ngôi nhà.\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleon</Text>
  <Text Key="F6F019FF">Có một Ngôi nhà trị giá ít nhất §50,000</Text>
  <Text Key="45402392">(Mục tiêu 4 của 6)\n\nSử dụng Chế độ Xây dựng để mở rộng ngôi nhà, mua hoặc thay thế các vật thể và nội thất để tăng giá trị ngôi nhà.\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleon</Text>
  <Text Key="2DD02BEA">Có một Ngôi nhà trị giá ít nhất §30,000</Text>
  <Text Key="6076997A">(Mục tiêu 3 của 6)\n\nSử dụng các tương tác Lãng mạn để một Sim theo đuổi mối quan hệ với một Sim khác. Khi Tình bạn và Tình cảm của họ đủ cao, Hỏi để trở thành Bạn đời Lãng mạn hoặc thậm chí Đề nghị kết hôn để bước vào một mối quan hệ cam kết.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="D69747A2">Có một Người lớn trong một Mối quan hệ Cam kết</Text>
  <Text Key="208F5B81">&lt;i&gt;Cách nào tốt hơn để làm quen với hàng xóm nếu không phải là tổ chức một bữa tiệc? Nhiều bữa tiệc!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nHãy tiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="65EB2C71">&lt;i&gt;Gia đình bạn đã vững chắc trong cuộc sống của cộng đồng. Hãy tiếp tục nuôi dưỡng những mối quan hệ đó để luôn có người đi chơi cùng hoặc có thể dựa vào!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 2500 Simoleon làm phần thưởng!</Text>
  <Text Key="31C02B56">(Mục tiêu 3 của 6)\n\nCác Sim có thể kiếm tiền từ nhiều cách khác nhau bao gồm từ Sự nghiệp, bán các vật thể đã chế tác hoặc thu hoạch, hoặc thậm chí bán các vật thể hộ gia đình chưa dùng trong Chế độ Xây dựng.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="0072CDC6">Kiếm §10,000</Text>
  <Text Key="A5B03DAF">(Mục tiêu 2 của 6)\n\nMở Bảng Sự nghiệp để xem các yêu cầu Thăng tiến. Hoàn thành các Nhiệm vụ Hàng ngày được liệt kê để tăng Đánh giá Hiệu suất của bạn.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="122A6B2E">Nhận Thăng tiến</Text>
  <Text Key="A7D80752">&lt;i&gt;Có một Bạn thân (BFF) và rất nhiều người quen đều tốt, nhưng cũng tốt khi có một nhóm bạn vững chắc.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 1500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nHãy tiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="CE840A04">(Mục tiêu 4 của 5)\n\nĐi xa nhà, sau đó chọn một Sim trong thế giới và chọn Lời giới thiệu để gặp họ hoặc một tương tác khác.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="BCE298F4">Để một Sim Tương tác với Người khác xung quanh Thị trấn</Text>
  <Text Key="41A55BF5">Sử dụng Điện thoại và chọn Du lịch để chọn một Thú cưng để Du lịch cùng. Sau đó chọn nút Chọn Thế giới ở góc trên bên trái và chọn Brindleton Bay. Cuối cùng, chọn một lô đất để tham quan!\n\n&lt;i&gt;Yêu cầu Gói Mở rộng Mèo &amp; Chó&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="AE8337DB">Tham quan Các Địa điểm ở Brindleton Bay cùng một Thú cưng</Text>
  <Text Key="CF4D35B5">Tìm một Công việc bằng Điện thoại</Text>
  <Text Key="EEEAF980">Sử dụng Điện thoại</Text>
  <Text Key="9AA4D5FC">Nhớ rằng: bạn có thể sử dụng Điện thoại để tìm công việc, lập kế hoạch Sự kiện Xã hội, mời Sim đến, trò chuyện với bạn bè, hoặc Du lịch quanh các khu phố.</Text>
  <Text Key="BDF481A6">Bạn đã được giới thiệu với xã hội địa phương! \n Bạn luôn có thể tìm hiểu về các mối quan hệ của Sim mình trong Bảng Mối quan hệ. Nó được tìm thấy ở góc dưới bên phải của màn hình.</Text>
  <Text Key="552AFF41">Các Lời giới thiệu với Khách mời Tiệc Tân gia</Text>
  <Text Key="173ECDD3">Bạn có thể giao tiếp xã hội bằng cách đơn giản là nhấp vào Sim mong muốn và chọn một tùy chọn từ menu. Hãy thử một lời giới thiệu ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7579EE2A">Một khi các lời giới thiệu đã xảy ra, một thanh mối quan hệ sẽ xuất hiện cho Sim đó trong bảng mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="434C94F4">Lấy một Thứ gì đó để Ăn</Text>
  <Text Key="BF283A8D">Các tương tác xã hội mới được mở ra do tâm trạng của Sim. Chúng được đánh dấu trong menu hình quạt bằng màu của tâm trạng.</Text>
  <Text Key="6DF2F717">Truy cập điện thoại của bạn (bằng cách nhấp vào biểu tượng điện thoại dưới chân dung Sim) và chọn Tìm Công việc để xem những công việc nào có sẵn hôm nay!</Text>
  <Text Key="8927D27F">Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="2218FA83">Thêm một Đỉnh Bánh Kết hôn lên Chiếc bánh</Text>
  <Text Key="6B8BE927">Chọn một khách mời được mời để Cảm ơn Vì Đã Đến</Text>
  <Text Key="0AC0BE38">Kể một Câu chuyện</Text>
