  <Text Key="74392E85">Chỉ Đang Lông Nhông Cùng Nhau...</Text>
  <Text Key="ECB441EE">Hãy ghé thăm DJ R-3X tại quán rượu Oga. Hỏi ông ấy về Batuu để có một số mẹo du lịch hữu ích trong khi bạn đang phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="EDB4431B">Nói chuyện với Trung úy Agnon tại Khu vực Thứ tự Tối thượng nếu bạn muốn kiếm một chút Danh tiếng Thứ tự Tối thượng.</Text>
  <Text Key="EEB44484">Nói chuyện với các Thành viên Kháng cự tại Trại Kháng cự nếu bạn muốn kiếm một chút Danh tiếng Kháng cự.</Text>
  <Text Key="EFB44631">Nói chuyện với Hondo Ohnaka tại quán rượu Oga nếu bạn muốn kiếm một chút Danh tiếng Kẻ lừa đảo.</Text>
  <Text Key="F0B447A2">Ghé thăm Xưởng của Savi tại Tiền đồn Black Spire để mua mọi thứ bạn cần cho thanh gươm ánh sáng của riêng mình.</Text>
  <Text Key="F1B449CF">Các máy móc rất hữu ích để phân tán sự chú ý của các Sim trong khi bạn cố gắng lén lút.</Text>
  <Text Key="F2B44B78">Ghé thăm Kho máy móc tại Khu vực Thứ tự Tối thượng để đặt hàng Người bạn đồng hành Máy móc của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="E4A7362A">Ba Đấng Thông thái tại Vương quốc Phép thuật có quyền năng dạy bất kỳ ai nghệ thuật phép thuật.</Text>
  <Text Key="E2A7330C">Con đường Phép thuật tại Vương quốc Phép thuật là điểm đến duy nhất cho mọi thứ liên quan đến phép thuật.</Text>
  <Text Key="E1A731E3">Huyền thoại kể rằng thác nước Glimmerbrook nắm giữ bí mật về một vương quốc phép thuật.</Text>
  <Text Key="E0A73076">Các Đấng Thông thái chỉ dạy những phép thuật mạnh nhất cho các Phép thuật sư đạt đẳng cấp Nghệ nhân.</Text>
  <Text Key="DFA72EC5">Các Con vật tâm linh cần được ràng buộc với chủ nhân của chúng để có thể được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="A0B9C056">Kỹ năng Dược sĩ cho phép bạn chế tạo nhiều hơn là chỉ các Liệu pháp chữa bệnh. Có hơn 20 công thức để học!</Text>
  <Text Key="9FB9BE25">Bắt đầu từ Cấp 2 Nghề nghiệp Thiên nhiên trị liệu, chẩn đoán và điều trị khách hàng tại nhà của Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="9EB9BCB8">Hỏi người dân Innisgreen về các mẹo Dược sĩ, lịch sử vùng đất, các huyền thoại địa phương và hơn thế nữa!</Text>
  <Text Key="9DB9BB0F">Nhà của Tiên cho phép các Tiên Hồi phục Lực lượng Cảm xúc và chăm sóc các nhu cầu cơ bản như Vệ sinh hay Năng lượng.</Text>
  <Text Key="9CB9B9E2">Các Chậu cây bàn không chỉ dành cho bàn. Đậu các "em bé" cây của bạn trên counter và kệ nữa!</Text>
  <Text Key="9BB9B871">Các Chú lùn được hô biến bằng Bụi Tiên có thể giúp dọn dẹp, sửa chữa, hoặc thậm chí đuổi theo những vị khách phiền phức như Đấng Cắt đứt!</Text>
  <Text Key="9AB9B6C4">Kết hợp các Loài cây sống trong các Chậu cây bàn để tùy chỉnh "em bé" cây xinh đẹp, dễ chăm của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="99B9B55B">Everdew là nơi sinh sống của nhiều Sim xanh tươi.</Text>
  <Text Key="B255376F">Các tâm trạng tồi tệ dai dẳng cuối cùng sẽ dẫn đến Mất cân bằng đối với các Sim Thiếu niên trở lên.</Text>
  <Text Key="B3553898">May mắn đến rồi đi, nhưng cũng có thể thay đổi: Vòng may mắn, Thứ may mắn, và Khả năng Tiên để chỉ một vài.</Text>
  <Text Key="AC552D9D">May mắn ảnh hưởng đến điều gì xảy ra khi các Sim Thu thập, Câu cá, Chế tạo, Nấu ăn, và hơn thế nữa.</Text>
  <Text Key="AD552F0E">Khi các Sim nâng cao Kỹ năng Sống Tự nhiên, họ sẽ học được những cách mới và tốt hơn để giải quyết mọi nhu cầu thiết yếu của mình!</Text>
  <Text Key="AE5530BB">Các Sim có Kỹ năng Sống Tự nhiên cao vẫn cần sở hữu nhiều thứ, nhưng phần còn lại của ngôi nhà là tùy chọn!</Text>
  <Text Key="AF553224">Các Tiên cũng có thể lấy lại Lực lượng Cảm xúc bằng cách uống các Loại thuốc Cảm xúc.</Text>
  <Text Key="97B9B1BD">Việc thu thập trong khu phố Everdew của Innisgreen có cơ hội tìm thấy Bụi Tiên.</Text>
  <Text Key="4440927F">Tin đồn rằng nếu bạn cho Trashley xem một hình xăm hình con gấu mèo, bạn có thể làm mềm lòng họ...</Text>
  <Text Key="454093E8">Trẻ nhỏ phá hủy mọi đồ gốm của bạn? Phủ men chúng bằng lớp Phủ Không thể vỡ!</Text>
  <Text Key="46409515">Thêm một chút phong cách cho đồ gốm của bạn với nhiều màu sắc từ Lò Gốm.</Text>
  <Text Key="47409686">Nâng cao kỹ năng của bạn ngay cả khi đang mơ với phần thưởng Thành thạo Ngủ có kỹ năng.</Text>
  <Text Key="48409833">Tránh bàn tay mực từ các buổi xăm hình bằng cách sử dụng Bảng phác thảo Kỹ thuật số. Cảm hứng đang chờ!</Text>
  <Text Key="49409A5C">Bình hoa Gấu mèo được mô hình hóa theo một cá nhân thần thoại từng đi khắp các ngôi nhà nhưng đã không được nhìn thấy từ lâu.</Text>
  <Text Key="4A409BC9">Có kỹ năng Mánh khóe? Dùng Máy làm Kẹo để điện giật cái mê ăn ngọt của bạn với Kẹo Bị Sốc!</Text>
  <Text Key="4B409D7A">Phần thưởng Còi Siêu âm có thể nghe có vẻ kỳ lạ, nhưng bạn đã thử nó với Phí vào một lần chưa?</Text>
  <Text Key="92B991F6">Anh đang nói với em rằng em có thể kiếm tiền từ gần như &lt;i&gt;bất kỳ&lt;/i&gt; kỹ năng nào với Bảng trắng Sở thích Chia sẻ là Quan tâm chứ?!!</Text>
  <Text Key="91B99045">Dạy tất cả con cái mình có quá nhàm chán? Tại sao không thử Bảng trắng Sở thích Chia sẻ là Quan tâm để đạt hiệu quả giảng dạy tối đa!</Text>
  <Text Key="94B9948C">Với Công thức Gia đình, chọn một món ăn, thêm một nguyên liệu, rắc thêm một chút đặc biệt, và đặt tên cho sáng tạo của bạn!</Text>
  <Text Key="93B99363">Hãy gặp gỡ tại các Cuộc họp Sở thích ở Nordhaven!</Text>
  <Text Key="4C409EE7">Khám phá con hẻm tối tăm ở Iverstad—có thể có ai đó thú vị đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="4D40A010">Uống một mạnh Wutant có thể hấp dẫn những doanh nhân trẻ, nhưng nó không dành cho người có tim yếu!</Text>
  <Text Key="948ED4A1">Guslib, Gertkip, Galboos</Text>
  <Text Key="AA4BDE70">Đừng quên trang bị đồ leo trước khi bắt đầu leo trèo</Text>
  <Text Key="9B4BC6CD">Ngã khi cố gắng leo lên vách đá Croft Icefall có thể dẫn đến cái chết</Text>
  <Text Key="9C4BC87E">Lối sống được hình thành theo thời gian bởi hành vi thói quen! </Text>
  <Text Key="9D4BC9EB">Nghỉ ngơi có thể cải thiện thành công của bạn ở phần leo trèo tiếp theo của Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="9E4BCB14">Đừng bỏ lỡ cơ hội nhảy với Yamachan... ông ấy sẽ không phán xét kỹ năng của bạn, chúng tôi hứa</Text>
  <Text Key="B655DFD0">Nhân viên văn phòng ban ngày... Nhân viên văn phòng ban đêm</Text>
  <Text Key="A04BCE32">Bán hàng từ Máy bán hàng tự động</Text>
