  <Text Key="EEFE7118">Để chia sẻ Phòng của bạn để người chơi Sims khác xem, hãy nhấp vào nút Chia sẻ Phòng lên Thư viện.\n\nSau khi Phòng của bạn được chia sẻ, bạn có thể thêm và xóa bình luận, và chia sẻ lô đất của bạn lên Facebook.</Text>
  <Text Key="62184795">Sử dụng Thư viện để quản lý các Lô đất và Phòng đã lưu của bạn bằng cách chọn thẻ Thư viện của tôi, và nhấp vào các Lô đất và Phòng đã lưu.\n\nTừ đây, bạn có thể Chia sẻ và hủy chia sẻ Phòng và Lô đất của mình, Xóa chúng khỏi Thư viện của tôi, hoặc Mang Phòng hoặc Lô đất của bạn vào Chế độ Xây dựng để chơi một lần nữa!</Text>
  <Text Key="48E52EF7">Các Phòng đã lưu có thể được tìm thấy trong menu Thư viện dưới thẻ Thư viện của tôi, cũng như trong danh mục xây dựng Phòng và Tường bằng cách chọn sắp xếp Phòng đã lưu.</Text>
  <Text Key="DD66FE35">Nhấp để mở menu Lưu lên Thư viện và chọn Lưu Phòng nếu bạn chỉ muốn lưu một phòng đơn lẻ, thay vì toàn bộ lô đất.\n\nLưu ý: Bạn sẽ cần chọn phòng bạn muốn lưu trước khi chọn tùy chọn này.</Text>
  <Text Key="114781F3">Để chia sẻ lô đất của bạn để người chơi khác xem, hãy nhấp vào nút Chia sẻ Lô đất lên Thư viện.\n\nSau khi lô đất của bạn được chia sẻ, bạn có thể thêm và xóa bình luận, và chia sẻ lô đất của bạn lên Facebook.</Text>
  <Text Key="A04F0FB1">Mở menu Lưu lên Thư viện và chọn Lưu Lô đất để lưu lô đất của bạn vào Thư viện của tôi trong Thư viện.\n\nThêm tên lô đất, mô tả, và đặt số giường và phòng tắm cho lô đất của bạn, sau đó nhấp vào nút Lưu Lô đất vào Thư viện của tôi để thêm nó vào Thư viện. Điều này không chia sẻ nó để người khác xem.</Text>
  <Text Key="6743B406">Lưu Lô đất và Lưu Phòng đều là những cách bạn có thể lưu các tạo phẩm của mình để sử dụng trong tương lai hoặc tải lên Thư viện để chia sẻ với người chơi khác.</Text>
  <Text Key="6A4D13C5">Nhấp để tìm hiểu thêm về Phòng được Trang trí.</Text>
  <Text Key="0E18D21A">Công cụ búa</Text>
  <Text Key="B0555EEF">K</Text>
  <Text Key="26A9220C">Di chuyển máy quay</Text>
  <Text Key="DE0441DD">Hoàn tác</Text>
  <Text Key="FEFA5A3B">Ctrl + Z</Text>
  <Text Key="0258A81A">Xoay vật thể</Text>
  <Text Key="AE375E79">&lt;&gt;</Text>
  <Text Key="6E564101">Công cụ xây tường</Text>
  <Text Key="F59783EE">B</Text>
  <Text Key="5A44C3E0">Bật/tắt tường</Text>
  <Text Key="38F29154">Home/End</Text>
  <Text Key="F1EFA501">Thay đổi sàn</Text>
  <Text Key="2A27588F">PgUp/PgDn</Text>
  <Text Key="F96D264E">Bán vật thể</Text>
  <Text Key="05E72E29">Del</Text>
  <Text Key="B37A3EA6">Điều khiển thời gian</Text>
  <Text Key="E2F39ABE">Xoay máy quay</Text>
  <Text Key="1A29587D">Công cụ thiết kế</Text>
  <Text Key="D0388967">R</Text>
  <Text Key="BA38E6C9">Mặt tiền với Nắp đầu trang trí</Text>
  <Text Key="321B2816">Các nắp đầu trang trí khiến mặt tiền này giống như một chiếc kệ nhỏ.</Text>
  <Text Key="14BF4501">Mặt tiền Tiết kiệm</Text>
  <Text Key="2CF8077E">Mặt tiền này thêm sự phong cách cho ngôi nhà khiêm tốn của bạn mà không làm vượt ngân sách.</Text>
  <Text Key="95A0CBED">Mặt tiền Gỗ Mộc mạc</Text>
  <Text Key="8163FAD2">Mặt tiền gỗ với vẻ chưa hoàn thiện để phù hợp với nội thất mộc mạc của bạn.</Text>
  <Text Key="7979270A">Mặt tiền Hình học</Text>
  <Text Key="C223D18B">Mặt tiền trang trí với họa tiết hình học góc cạnh để thu hút tối đa.</Text>
  <Text Key="E26EB779">Mặt tiền Cổ điển HBD</Text>
  <Text Key="9E747466">Mặt tiền này đơn giản và trang nhã nhất có thể. Nó đẹp và sạch sẽ đến mức bạn thậm chí có thể sử dụng nó trong nhà! Hỗ trợ mái nhà, thêm một số trang trí trần nhà, hoặc sắp xếp nó dọc theo hàng rào để tạo hiệu ứng cao quý.</Text>
  <Text Key="51537268">Không có Mặt tiền</Text>
  <Text Key="DD47D4FD">Không có Mặt tiền</Text>
  <Text Key="FF5F0261">Sim này quan tâm đến Tán tỉnh với:</Text>
  <Text Key="D7B4BB80">Sim sẽ từ chối các Sim khác không đáp ứng sở thích quan hệ của họ.</Text>
  <Text Key="833501F2">Sim thiếu niên sẽ từ chối các Sim thiếu niên khác không đáp ứng sở thích Tán tỉnh của họ.</Text>
  <Text Key="D1A90B21">Các tác nhân kích hoạt ghen tuông của Sim này có thể thay đổi bằng cách nói về nó với các Sim khác:</Text>
  <Text Key="8C547D1E">Nếu "Có" Sim này sẵn sàng xem xét lại Ranh giới Lãng mạn cá nhân của họ về lãng mạn phi thể chất, lãng mạn thể chất, và {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo} nếu được yêu cầu bởi một Sim khác.\n\nNếu "Không" Sim này kiên định về Ranh giới Lãng mạn của họ và không thể được yêu cầu xem xét lại chúng.</Text>
  <Text Key="9204DFF9">Sim này cảm thấy ghen nếu bất kỳ bạn tình lãng mạn nào tham gia vào lãng mạn phi thể chất với các Sim khác:</Text>
  <Text Key="05B53099"> khi một bạn tình lãng mạn tham gia vào các tương tác lãng mạn phi thể chất với các Sim khác.\n\nNếu "Không" họ có thể có phản ứng nhỏ hoặc không có phản ứng, tùy thuộc vào Đặc điểm Tính cách.</Text>
  <Text Key="6227F2B0">Sim này cảm thấy ghen nếu bất kỳ bạn tình lãng mạn nào tham gia vào {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo} với các Sim khác:</Text>
  <Text Key="68AB3D0F"> khi một bạn tình lãng mạn tham gia vào các tương tác {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo} với các Sim khác.\n\nNếu "Không" họ có thể có phản ứng nhỏ hoặc không có phản ứng, tùy thuộc vào Đặc điểm Tính cách.</Text>
  <Text Key="CA36EB29"> với các Sim khác:</Text>
  <Text Key="82CB9DF7"> với các Sim khác.\n\nNếu "Không" họ có thể có phản ứng nhỏ hoặc không có phản ứng, tùy thuộc vào Đặc điểm Tính cách.</Text>
