  <Text Key="C1397A69">Luật sư Tư vấn</Text>
  <Text Key="F8D078B5">Pháp lý</Text>
  <Text Key="F241B889">Giám đốc Nghệ thuật Đối tượng XDev</Text>
  <Text Key="CC64136C">Giám đốc Nghệ thuật Nhân vật XDev</Text>
  <Text Key="4C81B01F">Giám đốc Trải nghiệm Thiết kế - Growing Together</Text>
  <Text Key="93D6F410">Giám đốc Trải nghiệm Thiết kế - Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="3E0C811D">Giám đốc Biên tập Giọng nói</Text>
  <Text Key="AAC8FA03">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Kids Room Stuff</Text>
  <Text Key="C357BC9A">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - My First Pet</Text>
  <Text Key="C357BC9D">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Laundry Day</Text>
  <Text Key="C357BC9C">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Toddler Stuff</Text>
  <Text Key="C357BC9F">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Fitness Stuff</Text>
  <Text Key="C357BC9E">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Bowling Night Stuff</Text>
  <Text Key="C457BE78">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Vintage Glamour Stuff</Text>
  <Text Key="C457BE79">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Backyard Stuff</Text>
  <Text Key="CE5DF248">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Parenthood</Text>
  <Text Key="CE5DF249">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Vampires</Text>
  <Text Key="A072A7D9">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Cats &amp; Dogs</Text>
  <Text Key="717E40D4">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - City Living</Text>
  <Text Key="83DB2351">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác</Text>
  <Text Key="DEB0C7F5">Giám đốc Nghệ thuật Hiệu ứng Thị giác - Dine Out</Text>
  <Text Key="81DEAE60">Giám đốc Trải nghiệm Người dùng Thiết kế</Text>
  <Text Key="344488DD">Giám đốc Giao diện Người dùng Thiết kế - Jungle Adventure</Text>
  <Text Key="FE684C58">Giám đốc Kỹ sư Giao diện Người dùng - Seasons</Text>
  <Text Key="8D9E70A7">Giám đốc Kỹ sư Giao diện Người dùng - Eco Lifestyle</Text>
  <Text Key="59539847">Giám đốc Kỹ sư Giao diện Người dùng - Get Famous</Text>
  <Text Key="0A15F8F2">Giám đốc Kỹ sư Giao diện Người dùng</Text>
  <Text Key="0BB0E790">"MANGO STICKY RICE"\nTrình diễn bởi UMI\nSáng tác bởi Tierra Wilson pka UMI, Veronica Vera pka V-ron, Justin E. Wiley, Roger Kleinman, Zach Seman\nXuất bản bởi UMI Music International / Sony/ATV Ballad (BMI), Songs of Universal (BMI), Justin E Wiley Copyright Control, Roger Kleinman Music Publishing (BMI), ZESSLLC / These Are Songs of Pulse (ASCAP), Quản lý toàn cầu bởi Concord Music Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Epic Records</Text>
  <Text Key="08B0E349">"HIGH"\nTrình diễn bởi PARTYOF2\nSáng tác bởi Jadagrace Gordy-Nash, Tyson Coy Stewart, Kaedi Dalley, Jason Pounds\nXuất bản bởi Singles Publishing, Kaedi Dalley Music, Universal Music Corp. thay mặt cho chính mình, Cold Blooded Soul Music và Roc Nation Music\nGhi âm với sự cho phép của Def Jam Recordings theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="09B0E4FA">"Dang"\nTrình diễn bởi Rainbow Kitten Surprise\nSáng tác bởi Ela Melo (BMI), Darrick Keller (BMI), Ethan Goodpaster (BMI), Jess Haney (BMI), Madeleine Bouton (BMI), Andrew Long (BMI)\nXuất bản bởi RKS Compositions (BMI) Quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing, Madeleine Bouton Copyright Control, Andrew Long Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của Atlantic Records</Text>
  <Text Key="06B0DFB3">"Cherry"\nTrình diễn bởi Naomi Scott\nSáng tác bởi Naomi Scott, Daphne Gale, Peder Losner, Gabriel Acheson\nXuất bản bởi Naomi Scott Copyright Control, Daphne Gale Copyright Control, These Are Pulse Songs (BMI) o/b/o chính mình và Complete Flames Songs (BMI) quản lý bởi Concord Copyrights (BMI), One Two Many Songs Limited/Sony/ATV Tunes LLC\nGhi âm với sự cho phép của Alter Music</Text>
  <Text Key="07B0E1DC">"BETTER"\nTrình diễn bởi People R Ugly\nSáng tác bởi Zak Dossi (BMI), Tristan Kevitch (ASCAP), Julian Del Grosso (SOCAN/BMI), Bill Biers (ASCAP), Nick Furlong (BMI), Jonathan Smith (ASCAP), Robert McDowell (ASCAP), Jeffery Grisby (BMI), Sean Paul Joseph (ASCAP), Cedrick Leonard (BMI), Craig Love (BMI)\nXuất bản bởi Zak Dossi Music (BMI), Tristan Kevitch Publishing (ASCAP), Julian Del Grosso Productions Inc (SOCAN / BMI), Bill Biers Entertainment (ASCAP), MADE BY ATTABOY MUSIC (BMI) Quản lý bởi Reach Global, Reservoir 416 (BMI) / Reservoir Media Music (ASCAP). Mọi quyền được quản lý toàn cầu bởi ReservoirMedia Management, Inc. Mọi Quyền Được Bảo Lưu. Được Sử Dụng Bằng Sự Cho Phép. Quản lý bởi Reservoir Media Management, 430 Muzik Inc. (ASCAP) c/o the Administration MP, Inc., Quản lý bởi Admin MP, Notting Hill Music (UK) Limited (ASCAP) Quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing, EMI BLACKWOOD MUSIC INC., SWIZOLE MUSIC, C'AMORE MUSIC, 8TH GRADE MUSIC PUBLISHING, và BOHAGON PUBLISHING. Được sử dụng bằng sự cho phép. Mọi quyền được bảo lưu.\nGhi âm với sự cho phép của Verswire</Text>
  <Text Key="5B6BDBA6">“Zoe Flobe”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="5A6BDA35">“Swunla Bwase”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="04B0DC95">"Ali &amp; Jenn"\nTrình diễn bởi Your Grandparents\nSáng tác bởi Chaz Eugene Carter, Kyle Malik DaCosta, Cole Andrew Thompson\nXuất bản bởi Secretly Publishing, Kyle DaCosta Copyright Control, Cole Thompson Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của drink sum wtr</Text>
  <Text Key="D62FA098">“Stuff That I Like”\nTrình diễn bởi Orphée Noah\nSáng tác bởi Gustav Karlström, Sophia Somajo, Lucas Brar\nXuất bản bởi Universal PolyGram International Publishing, Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB, Universal Songs Of PolyGram Int., Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB, Lucas Brar Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của Universal Music Sweden theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="D62FA099">“Purple Rose”\nTrình diễn bởi Mergui\nSáng tác bởi Jonathan Mergui, Noga Erez, Ori Rousso\nXuất bản bởi Saban Music Partners, CEUSO Music Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Saban Music Partners</Text>
  <Text Key="D62FA096">“Our Time”\nTrình diễn bởi Angelina Jordan\nSáng tác bởi Angelina Jordan Astar (TONO), Taura Stinson (BMI), Jon Levine\nXuất bản: Sony/ATV Tunes LLC (ASCAP), Believe Become Music, Anthems Of Primary Wave (ASCAP) Quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="D62FA097">“My Only Dream Is To Be Loved”\nTrình diễn bởi Chrissy Chlapecka\nSáng tác bởi Christine Chlapecka, Dallas Caton, Alexandra Veltri, John Armando Gayleard\nXuất bản bởi Chrissy Chlapecka Publishing, Mandicimo\nGhi âm với sự cho phép của AWAL Recordings America, Inc.</Text>
  <Text Key="D62FA094">“DUMB”\nTrình diễn bởi Noga Erez\nSáng tác bởi Noga Erez, Ori Rousso, Michael Sabath (BMI)\nXuất bản bởi CEUSO Music Publishing, Sony/ATV Ballad (BMI)\nGhi âm với sự cho phép của Atlantic Recording Corp. Theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="D62FA095">“Do It Do It”\nTrình diễn bởi Amyl &amp; The Sniffers\nSáng tác bởi Amy Louise Taylor, Declan Jack Mehrtens\nXuất bản bởi Universal - PolyGram International Tunes, Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing Ltd.\nGhi âm với sự cho phép của B2B Records</Text>
  <Text Key="D62FA092">“Carry You”\nTrình diễn bởi Diane Emerita\nSáng tác bởi Hampus Noren, Ragdh Shokai, Diane-Emerita Frimpong, Ida Bergkvist\nXuất bản bởi Universal Songs Of PolyGram International, Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB, Diane Emerita Frimpong Copyright Control, Ida Bergkvist Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của Universal Music Sweden theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="D62FA093">“Best Friend”\nTrình diễn bởi Pixey\nSáng tác bởi Elizabeth Hillesdon (PRS)\nXuất bản bởi Quantum Field Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Chess Club Records theo thỏa thuận với AWAL Recordings Limited</Text>
  <Text Key="BCF9C282">“SHLAY”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="BCF9C281">“Can You Feel It”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Burnett Music, Simple Thieves (ft. Nathan Walters)</Text>
  <Text Key="BCF9C280">“What’s Fair”\nTrình diễn bởi Blondshell\nSáng tác bởi Sabrina Mae Teitelbaum (BMI), Justin Rothman (ASCAP), Casey Cathleen Smith (ASCAP)\nXuất bản bởi Blondshell Music (BMI), XYZ Music (ASCAP) Quản lý bởi Songs of Kobalt Music Publishing, Sony/ATV Tunes LLC (ASCAP), Sounds Like A Pre Songs (ASCAP)\nGhi âm với sự cho phép của Partisan Records</Text>
  <Text Key="D62FA090">“Alice”\nTrình diễn bởi Rhys\nSáng tác bởi Joakim Hasselquist Jarl (STIM), Cassandra Ströberg (STIM), Rhys Clarstedt (STIM), Beatrice Jaksch (STIM), Gabriel Pettersson (STIM), Jakob Forslund (STIM), Albin Ceder (STIM)\nXuất bản bởi WARNER CHAPPELL MUSIC SCANDINAVIA AB (STIM)\nMọi quyền thay mặt cho WARNER CHAPPELL MUSIC SCANDINAVIA AB được quản lý bởi WC Music Corp., Ultra Music Publishing Europe AG (SUISA), Universal Songs Of PolyGram International, Inc. thay mặt cho Universal Music Publishing AB, Song for Wife AB, Jacob Forslund Copyright Control, Albin Ceder Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của The Satchi Six AB</Text>
  <Text Key="BAD4E0CF">“Zumbrie Gumbroe”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="BAD4E0CE">"Persuasion"\nTrình diễn bởi Wishy\nSáng tác bởi Kevin Paul Krauter (BMI)\nXuất bản bởi Winspear Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Winspear theo thỏa thuận với Local Rep. NYC</Text>
  <Text Key="BAD4E0C1">"Nothing Matters"\nTrình diễn bởi The Last Dinner Party\nSáng tác bởi Rhys Downing (ASCAP), Abigail Morris (ASCAP), Georgia Davies (ASCAP), Aurora Nischevci (ASCAP), Emily Roberts (ASCAP), Elizabeth Mayland (ASCAP)\nXuất bản bởi Kobalt Music Services Ltd (KMS) (ASCAP)\nGhi âm với sự cho phép của Island Records Ltd./Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
