  <Text Key="5065958E">Công Cụ Của Một Nghệ Sĩ</Text>
  <Text Key="4C9D649E">Trao cho người chơi The Sims nhiều cách để thể hiện sự sáng tạo. Có một khung vẽ mới, máy tính bảng và bàn làm đồ gỗ để các Sim sử dụng trong những nỗ lực nghệ thuật của họ. Đặt các mẫu tĩnh vật truyền cảm hứng, phông nền và các vật dụng khác để thực sự giúp dòng sáng tạo của bạn trôi chảy.</Text>
  <Text Key="E261448A">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Lovestruck</Text>
  <Text Key="10B3305B">Những Cuộc Hẹn Hò Khó Quên Trong Một Thành Phố</Text>
  <Text Key="7F4F25BB">Phải lòng nhau trong một thành phố được tạo nên cho lãng mạn! Ciudad Enamorada có rất nhiều nơi để các Sim gặp gỡ, thả thính và hơn thế nữa. Đặc điểm Lối Gặp Gỡ Độc Thân thu hút những Sim độc thân đến giao lưu.</Text>
  <Text Key="6409DA1A">Dành Cho Những Người Mê Tình Yêu</Text>
  <Text Key="E0434422">Kỹ năng Lãng mạn mở khóa các tương tác quyến rũ như Quét Phòng để tìm những Sim phù hợp. Cố vấn Lãng mạn kiếm sống bằng tình yêu!</Text>
  <Text Key="C6F02B51">Tất Cả Về Sự Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="26D9FA95">Điểm Thu Hút và Điểm Chán Ghét quyết định mức độ hấp dẫn giữa các Sim với nhau. Hiểu rõ đối tác của họ, xây dựng Sự Hài Lòng Lãng mạn và trải nghiệm các Động Lực Mối Quan Hệ khác nhau.</Text>
  <Text Key="28BC6F28">Lên kế hoạch cho những cuộc hẹn nóng bỏng hơn</Text>
  <Text Key="5DAA6F44">Tìm kiếm nửa kia trên Cupid’s Corner qua điện thoại hoặc máy tính để khiến trái tim Sim bạn đập nhanh. Lập kế hoạch cho cuộc hẹn của riêng bạn. Tìm hiểu nhau qua Trò Chơi Tiệc, mặc đồ hóa trang với Rương Đồ Cổ và tận hưởng Tấm Chăn Lãng mạn cho khoảnh khắc đặc biệt.</Text>
  <Text Key="651F6A85">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Get Together</Text>
  <Text Key="D0BB96BE">Khám phá Windenburg!</Text>
  <Text Key="D7A07A4E">Khám phá thế giới mới tuyệt đẹp này với những khu phố cảnh quan và điểm nóng sôi động bao gồm các quán rượu địa phương, quán cà phê, và vũ trường, cũng như những tàn tích cổ bí ẩn, vách đá ngoạn mục và khu đất lớn Von Haunt Estate.</Text>
  <Text Key="F9924C5F">Kỹ Năng Mới: Nhảy &amp; DJ</Text>
  <Text Key="77229EF7">Khuấy động đám đông bằng cách tạo ra bản phối hoàn hảo tại Booth DJ. Sau đó nhảy trên sàn nhảy, thách thức các Sim khác trong một trận đấu nhảy và khoe những động tác nhảy của bạn.</Text>
  <Text Key="D79BEE9C">Get Together (Tụ Họp)</Text>
  <Text Key="8CB5DCD0">Gặp gỡ những Sim khác cho các hoạt động nhóm thú vị bao gồm đống lửa trại, bóng bàn, ném phi tiêu, Đừng Đánh Thức Con Lạc Đà, và hơn thế nữa! Luôn luôn có một lý do tuyệt vời để người chơi The Sims của bạn tụ họp lại! </Text>
  <Text Key="5052C375">Tạo &amp; Tham Gia Câu Lạc Bộ</Text>
  <Text Key="A5994971">Tạo và tham gia các Câu lạc bộ độc nhất nơi bạn đặt hoạt động, chọn thành viên, chọn phong cách của họ và tùy chỉnh nơi họ tụ họp. Chơi cùng Câu lạc bộ của bạn cũng mở khóa các Đặc Quyền Câu Lạc Bộ để bạn tận hưởng!</Text>
  <Text Key="A831EF83">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Discover University</Text>
  <Text Key="33DAE998">Thể Hiện Phong Cách Trên Cơ Sở Trường Học</Text>
  <Text Key="032AF674">Phát triển phong cách cá nhân của Sim theo bất kỳ cách nào bạn chọn – cho dù là mặc quần jogging muộn giờ lên lớp hay bộ comple chỉn chu nhất, luôn có cách để thể hiện tinh thần trường học hoặc gây ấn tượng với bạn học.</Text>
  <Text Key="38295401">Gặp Gỡ, Giao Lưu và Khám Phá</Text>
  <Text Key="C815F605">Cách Sim của bạn đón nhận cuộc sống đại học là do họ. Học qua đêm hoặc thư giãn. Tham gia nhiều hoạt động như bóng bàn nước, bóng đá, và tụ tập với bạn cùng phòng. Các Sim có thể tham gia các tổ chức trường học, hoặc thậm chí một hội kín bí ẩn.</Text>
  <Text Key="6A4CCC8A">Học... Một Cách Có Phong Cách</Text>
  <Text Key="C6A02692">Tham gia một lớp học hoặc làm bài luận và thuyết trình – càng nhiều kiến thức Sim của bạn học được, họ càng giỏi trong các nghề nghiệp như giảng dạy, luật và kỹ thuật. Đi học hay bỏ học sẽ ảnh hưởng đến điểm số của Sim, vì vậy quản lý thời gian là bắt buộc.</Text>
  <Text Key="759A32CB">Ổn Định Trong Trường Học</Text>
  <Text Key="1EDD426B">Nhập học vào Đại học Britechester lịch sử hoặc Viện Foxbury hiện đại. Sống trong ký túc xá hoặc bên ngoài trường, khám phá Britechester bằng xe đạp, dành thời gian ở khu vực chung của sinh viên và có một buổi học tại thư viện.</Text>
  <Text Key="25F52C02">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Tiny Living Stuff</Text>
  <Text Key="E4370B43">Thoải Mái Theo Phong Cách</Text>
  <Text Key="8815B7E3">Trang phục cho các Sim trong các món đồ CAS mới thoải mái, như áo sơ mi hoặc áo cổ lọ đại diện cho lối sống thấp key của họ.</Text>
  <Text Key="10D914E2">Giữ Nó Ấm Áp</Text>
  <Text Key="DDA5F26A">Tùy chỉnh những ngôi nhà nhỏ của Sim với các vật thể kết hợp tiết kiệm không gian như Stereo, TV và Kệ Sách tất cả trong một, cùng nội thất tinh tế với một chút màu sắc. </Text>
  <Text Key="0D13E5F9">Tối Ưu Hóa Không Gian Nhỏ</Text>
  <Text Key="CF9D333D">Tận dụng tối đa không gian của Sim với bộ kết hợp Giường Gấp. Bộ nội thất kết hợp cỡ trung này đi kèm với một Ghế Ôm Hai Người gắn liền với một Ngăn Kho Lớn.</Text>
  <Text Key="9E76E290">Xây Dựng Không Gian Nhỏ</Text>
  <Text Key="2C7C684C">Thu nhỏ chỗ ở của Sim với lô nhà dân cư hoàn toàn mới này, cung cấp những thử thách vừa phải và lợi ích độc nhất cho Sim khi họ đáp ứng các yêu cầu về ngôi nhà nhỏ.</Text>
  <Text Key="525573D6">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Kids Room Stuff</Text>
  <Text Key="521E271F">Thời Trang Trẻ Em</Text>
  <Text Key="93EBC0B7">Trang phục và kiểu tóc trẻ em vừa thời trang vừa vui tươi cho phép Sim thể hiện phong cách cá nhân, hoặc nhấn mạnh sự mê mẩn của họ với thần tượng teen mới nhất.</Text>
  <Text Key="F9D5657E">Tùy Chỉnh Phòng Trẻ Em</Text>
  <Text Key="2F547F0E">Xây dựng phòng ngủ cho trẻ em vừa biểu đạt cá tính vừa đầy phong cách. Kích thích trí tưởng tượng của Sim với nội thất mới nhiều màu sắc và đồ trang trí theo chủ đề từ robot không gian đến những nét hoa vui tươi.</Text>
  <Text Key="79E5DB35">Chơi với Rối Búp Bê</Text>
  <Text Key="139D1B31">Với rạp chiếu búp bê hoàn toàn mới và một chút tưởng tượng, các Sim có thể kể nhiều câu chuyện kỳ ảo để giải trí cho khán giả là gia đình và bạn bè.</Text>
  <Text Key="57CFF85C">Trận Chiến với Quái Vật</Text>
  <Text Key="B9725490">Thu thập và trao đổi thẻ quái vật với những sinh vật ma thuật yêu thích của Sim. Sử dụng thẻ tại trạm trận chiến điện tử để đánh thức chúng và thách thức bạn bè vào một trận đấu quái vật chắc chắn sẽ thú vị.</Text>
  <Text Key="0C520380">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Horse Ranch</Text>
  <Text Key="8ECD7835">Thưởng Thức Một Cộng Đồng Sôi Động</Text>
  <Text Key="025FD031">Chestnut Ridge có một khung cảnh xã hội sôi động. Sim của bạn có thể vào thị trấn để gặp bạn ở quán bar, xả stress tại phòng khiêu vũ, hoặc tập luyện tại công viên cưỡi ngựa. Họ có thể tổ chức tiệc nướng và các buổi khiêu vũ trên trang trại của mình, và thuê một Ranch Hand để giúp đỡ khi công việc tích tụ. </Text>
