  <Text Key="519F9F75">Dù có người hâm mộ cũng tốt, công việc này là về sự sáng tạo và chăm chỉ, chứ không phải về danh vọng.</Text>
  <Text Key="1616A1CD">Bị Người Hâm Mộ Chửi</Text>
  <Text Key="C3D4C232">Công việc này đã đủ căng thẳng rồi, đừng thêm những sự xao nhãng thô lỗ.</Text>
  <Text Key="A21F2116">Phản Ứng Của Người Hâm Mộ</Text>
  <Text Key="AAB1E2F4">Thất Bại Thí Nghiệm</Text>
  <Text Key="815AD6C1">Ồ, đó là một phát hiện tồi tệ và một đòn nặng nề vào danh tiếng.</Text>
  <Text Key="6C4B4C3F">Thành Công Thí Nghiệm</Text>
  <Text Key="C955EB10">Cảm giác tuyệt vời khi mạo hiểm được đền đáp.</Text>
  <Text Key="8954F365">Việc Kinh Doanh Béo Bở</Text>
  <Text Key="38C94FBA">Nếm thứ đồ uống kỳ lạ đó đã mang lại một làn sóng cảm hứng!</Text>
  <Text Key="56527577">Xxulyps Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="B1D29F78">Làm một sĩ quan tốt không chỉ truyền cảm hứng niềm tin, mà đôi khi còn có thêm món ăn ngon.</Text>
  <Text Key="AA7AB6B6">Thi Trượt</Text>
  <Text Key="E318CB6F">Đây là lý do tại sao quản lý thời gian là bắt buộc. Cảm giác khủng khiếp quá!</Text>
  <Text Key="45A11F12">Tự Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="72D496C3">Không dễ để tự cảm hứng bản thân, nhưng ai đó đã làm được!</Text>
  <Text Key="04EB6789">Tay Trắng</Text>
  <Text Key="087A31D6">Đó là một rắc rối lớn--hoàn toàn vô ích.</Text>
  <Text Key="8B7CE3E4">Bức Tranh Bị Làm Quá Sức</Text>
  <Text Key="116FDD91">Quá nhiều sơn có thể làm mờ bức tranh. Thật bừa bãi!</Text>
  <Text Key="10E0821E">Đã Cứu Vãn Bức Tranh</Text>
  <Text Key="D3929AE7">Với một chút sáng tạo và nhiều may mắn, một thất bại có thể trở thành kiệt tác.</Text>
  <Text Key="60D9A8EB">Sự Hiểu Lầm Về Điểm Mạnh</Text>
  <Text Key="3585C7A4">Việc nghệ thuật của mình bị hiểu lầm thật đáng giận.</Text>
  <Text Key="96BE1E8C">Điểm Mạnh Gây Suy Ngẫm</Text>
  <Text Key="9DA838A9">Tác phẩm nghệ thuật được cung cấp là một thành công lớn, đến mức tăng doanh số!</Text>
  <Text Key="6AC96925">Nếu không bất hợp pháp, khoảnh khắc hoàn hảo này nên được lưu lại trên phim.</Text>
  <Text Key="1BB71679">Vẽ Trắng</Text>
  <Text Key="558D9966">Thật là thời điểm tồi tệ cho chứng hay quên tạm thời.</Text>
  <Text Key="2791AF20">Bắt Giữ Kép</Text>
  <Text Key="3E4B34A5">Bắt giữ kép là còn tốt hơn nữa!</Text>
  <Text Key="7E2CDB91">Tác Phẩm Gần Đây Được Hiến Tặng</Text>
  <Text Key="25BBFFEE">Không chỉ là cảm giác tốt khi hào phóng, mà còn là sự thúc đẩy cái tôi.</Text>
  <Text Key="A559AAA1">Tác Phẩm Thời Kỳ Đầu Bị Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="6ED9769E">Có lẽ tác phẩm từ thời kỳ đầu nên để trong kho. Kho lạnh.</Text>
  <Text Key="518D58A4">Không chắc điều gì tệ hơn--nỗi đau của sự thua cuộc hay cái tôi bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="15BAF032">Ký Hiệu Được Chuyển Giao</Text>
  <Text Key="4AFD2963">Cách tốt nhất để xử lý kẻ bắt nạt là vượt trí thông minh của chúng.</Text>
  <Text Key="AE1BECD3">Chỗ Ngồi Đã Có Người</Text>
  <Text Key="62CD9049">Bức Tranh Được Phục Hồi</Text>
  <Text Key="30475896">Thật nhẹ nhõm khi bức tranh có thể được cứu.</Text>
  <Text Key="37738E6C">Cảm giác mơ hồ không phải là cảm giác tốt ngay trước một bài kiểm tra lớn.</Text>
  <Text Key="0D1ED333">Ngủ Quá Giờ</Text>
  <Text Key="25BCD94F">Thời điểm cho đường và caffeine vào là hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="EF941BEA">Cơn Say Đường Đang Diễn Ra</Text>
  <Text Key="176A89AA">Kẻ Phá Rối Bản Thảo</Text>
  <Text Key="5C3B50AB">Rõ ràng là không có việc làm tốt nào không bị trừng phạt.</Text>
  <Text Key="6B4404E9">Đã Loại Bỏ Mắt Xích Yếu</Text>
  <Text Key="080A41B6">Không có lý do để giữ những người không giúp ích xung quanh.</Text>
  <Text Key="D0AE6594">Thủ Phạm Đã Bắt Được</Text>
