  <Text Key="8B5A7CB2">Không có Máy Bán Vé trên lô đất. Nó có thể được mua trong danh mục Thiết Bị trong Chế Độ Xây Dựng.</Text>
  <Text Key="FA349B7F">Phí Vào Cửa</Text>
  <Text Key="17D2056C">Chỉnh Sửa Cửa Hàng Nhỏ</Text>
  <Text Key="BE8FEBF3">Các lô đất được chỉ định không thể thay đổi khi Cửa Hàng Nhỏ đang mở cửa.</Text>
  <Text Key="4D340E81">Không có lô đất hợp lệ nào.\nThay đổi loại lô đất hiện có thành loại hợp lệ, hoặc mua một địa điểm thông qua Bảng Điều Khiển Cửa Hàng Nhỏ, Điện Thoại hoặc Máy Tính.</Text>
  <Text Key="91924CC6">Người Giám Hộ Ở Lại Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="2D3CB4BA">Xóa Hoạt Động</Text>
  <Text Key="EF285A0B">Xóa Cài Đặt Sẵn</Text>
  <Text Key="E6462604">Xóa Cài Đặt Sẵn...</Text>
  <Text Key="998528B4">Bạn có chắc chắn muốn xóa cài đặt sẵn {0.String}?</Text>
  <Text Key="2E8EAD29">Xóa Tiêu Chí Khách Hàng Mục Tiêu</Text>
  <Text Key="4F7692B8">Tên Cửa Hàng Nhỏ</Text>
  <Text Key="6BECA8ED">Nhập Mô Tả...</Text>
  <Text Key="5DC34ADD">Danh mục này không hỗ trợ việc bắt buộc.</Text>
  <Text Key="71ED750D">Đặt Tiêu Chí Đã Chọn Là Bắt Buộc</Text>
  <Text Key="C3B0D633">Thêm Tiêu Chí Khách Hàng Mục Tiêu...</Text>
  <Text Key="A41473C5">Danh mục này đã hoạt động.</Text>
  <Text Key="90AA0F67">Cửa Hàng Nhỏ phải có một tên hợp lệ.</Text>
  <Text Key="BA8B9B8C">Cửa Hàng Nhỏ phải được chỉ định cho một lô đất.</Text>
  <Text Key="30A21DBC">Khi chọn tùy chọn này, Người Giám Hộ sẽ ở lại.\n\nNếu bỏ chọn, Người Giám Hộ sẽ đón Khách Hàng Được Giám Hộ rồi rời đi.</Text>
  <Text Key="873E1892">Khách hàng sẽ bị tính phí theo giờ khi ở tại cửa hàng của bạn.</Text>
  <Text Key="5DE8CF45">Theo Giờ</Text>
  <Text Key="F5FBE939">Khách hàng sẽ bị tính phí một lần khi bước vào cửa hàng của bạn.</Text>
  <Text Key="7E48895A">Một Lần</Text>
  <Text Key="98047F8B">Khách hàng sẽ không bị tính phí để vào cửa hàng của bạn.</Text>
  <Text Key="79375150">Tắt</Text>
  <Text Key="C18A5FE4">&lt;font color='#EC262E'&gt;Không có Máy Bán Vé trên lô đất&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="CC4599F7">{0.Money}/giờ</Text>
  <Text Key="E91D17BC">{0.Money}</Text>
  <Text Key="DC862B18">{0.String} &lt;font color='{1.String}'&gt;({2.String} Modifier)&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A59094D8">Đã chỉ định cho {0.Number} trên {1.Number} lô đất</Text>
  <Text Key="9594F198">Chọn lô đất thuộc sở hữu của hộ gia đình để kinh doanh cửa hàng này.\n\nCác lô đất Địa Điểm Cửa Hàng Nhỏ bổ sung có thể được mua thông qua Bảng Điều Khiển Cửa Hàng Nhỏ, Điện Thoại hoặc Máy Tính.</Text>
  <Text Key="AB7B6609">Phân Bổ Lô Đất Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="EE024C83">Hoạt Động Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="7BF5C937">Chọn các hoạt động mà khách hàng của Cửa Hàng Nhỏ này sẽ được khuyến khích thực hiện.\n\nDễ dàng thiết lập một bộ hoạt động bằng cách sử dụng &lt;b&gt;Cài Đặt Sẵn Kinh Doanh&lt;/b&gt;, hoặc chọn &lt;b&gt;Lưu Cài Đặt Sẵn&lt;/b&gt; để tạo các cài đặt sẵn tùy chỉnh mới có thể dùng lại sau này.</Text>
  <Text Key="58BDBC1A">Xem Bài Học</Text>
  <Text Key="160A3215">Kết Thúc Lần Khám Bác Sĩ Thú Y Sớm?</Text>
  <Text Key="CC547A0E">Bạn có chắc chắn muốn kết thúc sự kiện Bác Sĩ Thú Y này sớm? Thú cưng của bạn có thể không nhận được sự chăm sóc cần thiết nếu bạn làm vậy.</Text>
  <Text Key="510BB0CD">Khám Bác Sĩ Thú Y</Text>
  <Text Key="F0F095A1">Đã gói đồ xong chưa?</Text>
  <Text Key="E242E78D">Hành động này sẽ khiến bạn di chuyển ra khỏi Nhà Ở Đại học ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="4E8E2A54">Từ {0.TimeShort} đến {1.TimeShort}</Text>
  <Text Key="FDD32E11">&lt;b&gt;Phần Thưởng&lt;/b&gt;\nPhần thưởng đã được trao.</Text>
  <Text Key="018904E9">Thời gian còn lại: {0.String}</Text>
  <Text Key="8DE6859A">Thời gian còn lại: {0.String}\nNhấn nút này để kết thúc Sự Kiện Xã Hội sớm.</Text>
  <Text Key="5BF9CF24">{0.String} không tham gia Sự Kiện Xã Hội này.</Text>
  <Text Key="910B1611">Nhấn nút này để kết thúc sớm hoặc hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="C9E722DF">&lt;b&gt;Phần Thưởng&lt;/b&gt;\nPhần thưởng sẽ được trao khi hoàn thành Nhiệm Vụ Khám Phá.</Text>
  <Text Key="C9594535">Phần Thưởng:</Text>
  <Text Key="D2C5B90E">Mở '{0.String}'</Text>
