  <Text Key="17FEE775">Cửa sổ Mega (Double Budget Grand Deluxe DeLite)</Text>
  <Text Key="B96F13EA">Chúng tôi sản xuất cửa sổ này bằng cách kết hợp các bản thiết kế của tất cả Cửa sổ Mega khác. Nó có chất lượng khá tốt, kích thước tuyệt vời, đẹp mắt một cách đúng mức… Nó không phải là tất cả những gì bạn muốn nhưng chắc chắn không phải là những thứ bạn không muốn! Hãy mua hàng chục cái!</Text>
  <Text Key="5D692D99">Cửa sổ Mega (Cửa che ngược)</Text>
  <Text Key="5AE33406">Nhờ một lỗi đã lật hình ảnh bản vẽ mà chúng tôi quét vào cơ sở dữ liệu của robot dây chuyền lắp ráp, chúng tôi đã sản xuất hàng ngàn cửa sổ với cửa che gắn ở phía sai. Sử dụng cùng với Cửa sổ Mega có cửa che gốc của chúng tôi để tạo ra vẻ ngoài đối xứng đẹp mắt.</Text>
  <Text Key="95968006">Cửa sổ Mega (Cửa che)</Text>
  <Text Key="3103985F">Chúng tôi muốn một cửa sổ thực sự hét lên “đồ thủ công cổ điển”. Đó là lý do tại sao chúng tôi lập trình cho đội robot dây chuyền lắp ráp của mình thêm một cửa che gỗ mộc mạc vào Cửa sổ Mega phổ biến của chúng tôi. Bạn sẽ không tin rằng đôi tay làm ra nó có 40% là tungsten!</Text>
  <Text Key="0B87FECF">Thợ thủ công</Text>
  <Text Key="BE39BC00">Đơn giản nhưng trang trí, những cửa sổ gỗ chạm khắc tay này thêm vẻ đẹp cho bất kỳ ngôi nhà phong cách Thợ thủ công nào.</Text>
  <Text Key="12DA72DF">Cửa sổ Mega</Text>
  <Text Key="CF323D30">99.9% cửa sổ cổ điển của chúng tôi được sản xuất hàng loạt trên dây chuyền lắp ráp; tuy nhiên, như một chương trình khuyến mãi đặc biệt, chúng tôi đã mời một nghệ nhân con người thực sự đến và chạm khắc tay 100 Cửa sổ Mega. Chúng tôi sẽ không nói cho bạn biết cái nào là của ông ấy, nhưng nếu bạn mua đủ để che kín ngôi nhà của mình thì có cơ hội cao bạn sẽ có ít nhất một cái, đúng không?</Text>
  <Text Key="69E59B16">Cửa sổ Mega (Lá bốn thùy)</Text>
  <Text Key="5F8C3E4F">Cửa sổ này là kết quả của một thử thách thiết kế. Chúng tôi yêu cầu robot dây chuyền lắp ráp của mình sản xuất thứ gì đó cho phép ít ánh sáng nhất có thể nhưng vẫn được con người công nhận là “cửa sổ”. Bất chấp các yêu cầu khá chủ quan của bài kiểm tra, chúng đã làm khá tốt!</Text>
  <Text Key="0C287C3E">Cửa sổ Mega (Double Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="6DB02D87">Cái gì bạn nói? Sáu ô kính Glaz chưa đủ? Bạn muốn thậm chí nhiều hơn nữa chất liệu thay thế kính độc quyền của chúng tôi trong cửa sổ cổ điển của bạn? Vậy đừng nói nữa. Chúng tôi đã để robot dây chuyền lắp ráp của mình dán hai Cửa sổ Mega lại với nhau bằng keo gỗ tốt nhất trên thị trường. Bây giờ bạn có thể cho tất cả hàng xóm thấy rằng bạn là người có cửa sổ mười hai ô!</Text>
  <Text Key="E7CA1460">Cửa sổ Mega (Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="E7BBFEE5">Dành cho người tiêu dùng thận trọng về ngân sách nhưng có gu cổ điển, chúng tôi cung cấp phiên bản Budget DeLite của Cửa sổ Mega phổ biến. Được chạm khắc từ cây lễ hội bị bỏ đi mà chúng tôi mua số lượng lớn, mỗi cửa sổ có 6 ô Glaz, chất liệu thay thế kính bán trong suốt của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="0B15C377">Cửa sổ Mega (Budget DeLuxe)</Text>
  <Text Key="03581978">Nếu bạn thích cửa sổ của mình là một mảnh kính trong khung gỗ, ôi chao, chúng tôi có cửa sổ dành cho bạn! Đây là cửa sổ được sản xuất khi chúng tôi nhấn nút “Test” sau khi khởi động lại robot dây chuyền lắp ráp của mình.</Text>
  <Text Key="ACB60087">Kiến trúc mái vòm - Bạn vui khi thấy tôi?</Text>
  <Text Key="FEFE6F68">Đặc điểm kiến trúc ấn tượng này vừa gây chú ý vừa được đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="E8E994B0">Cửa sổ Mega (Grand Deluxe)</Text>
  <Text Key="B74CF495">Robot gặp khó khăn với khái niệm thừa thãi của con người, nhưng chúng tôi đã có thể giải quyết bằng cách hoán đổi định nghĩa của chúng về “hiệu quả” và “kém hiệu quả”. Bây giờ robot chế tạo cửa sổ của chúng tôi đã có thể sản xuất cửa sổ lớn nhất của chúng tôi, Cửa sổ Mega Grand Deluxe!</Text>
  <Text Key="616B6426">Cửa sổ Mega (Double Grand)</Text>
  <Text Key="452658FF">Chúng tôi hỏi AI của robot dây chuyền lắp ráp cách nó có thể xây dựng một cửa sổ tốt gấp đôi Cửa sổ Mega Grand, và nó đã sản xuất cái này như một câu trả lời. Chúng tôi vẫn không chắc liệu nó có đang châm biếm hay không.</Text>
  <Text Key="A6451B39">Cửa sổ Mega (Grand)</Text>
  <Text Key="4CC5FB26">Hóa ra robot rất giỏi phá kính. Khi chúng tôi nhận ra robot dây chuyền lắp ráp của mình làm vỡ 30% cửa sổ chúng xây dựng, chúng tôi tìm ra một giải pháp đơn giản: lập trình cho chúng cảm thấy xấu hổ sâu sắc mỗi khi chúng làm vỡ cửa sổ. Bây giờ chúng tôi có được những vẻ đẹp như Cửa sổ Mega Grand này mà không có lấy một vết nứt trên kính!</Text>
  <Text Key="6CD6758A">Cửa sổ Mega (Double Deluxe)</Text>
  <Text Key="F755C90B">Tại MegaMission Outdoor Warehouse, mỗi cửa sổ và cửa ra vào cổ điển của chúng tôi được làm bằng tay bởi robot dây chuyền lắp ráp. Bây giờ, nhờ một lỗi nhỏ trong hàm đệ quy trong chương trình chế tạo cửa sổ deluxe của chúng, chúng tôi đã sản xuất hàng ngàn cửa sổ đôi chất lượng cao. Một số phát minh vĩ đại nhất đã sinh ra từ những lỗi đơn giản!</Text>
  <Text Key="E6CEDF0B">Cổ điển Gặp Gỡ Tầm Nhìn</Text>
  <Text Key="FE642D44">Thêm không khí quyến rũ cổ điển với một cửa sổ mái vòm phong cách mission thu hút mắt.</Text>
  <Text Key="153A7C44">Cửa sổ Mega (Deluxe)</Text>
  <Text Key="0AC38271">Mọi người luôn hỏi chúng tôi làm thế nào để làm được cửa sổ hẹp như vậy với chất lượng cao. Câu trả lời đơn giản! Khi chúng tôi lập trình robot dây chuyền lắp ráp để làm cửa sổ, chúng tôi đặt cả “hẹp” và “chất lượng cao” thành đúng!</Text>
  <Text Key="3C0E00B3">Glacemaster 1700C - Combo</Text>
  <Text Key="DCD3D6DC">Không có ai lành nghề về cửa sổ có thể thiếu Glacemaster 1700C--tối thượng trong số cửa sổ gia đình. Phiên bản Combo.</Text>
  <Text Key="001D4404">Cửa sổ Cao ngất</Text>
  <Text Key="5AA17D31">Tinh hoa của phong cách đô thị, cửa sổ cao bổ sung này lý tưởng cho các gác lửng, nhà kho và không gian tái sử dụng khác.</Text>
  <Text Key="6E03CCC2">Mái che Bốn lớp</Text>
  <Text Key="5315B813">Có được sự thông gió tối ưu mà không có nguy cơ ngã!</Text>
  <Text Key="307CAC15">Cửa sổ Đẹp mắt</Text>
  <Text Key="36F6090A">Không thể phủ nhận là thời trang theo cách đô thị.</Text>
  <Text Key="0990EDA6">Tête-à-Tête</Text>
  <Text Key="46DE297F">Một giải pháp hiện đại cổ điển cho các hộ gia đình với người thấp và người cao.</Text>
  <Text Key="D10F09E9">Vuông trên Vuông</Text>
  <Text Key="74E428B6">Có được sự đối xứng nhiều hơn cho Simoleon của bạn với bộ cửa sổ hiện đại siêu thời trang này.</Text>
  <Text Key="F7FE110A">Cửa sổ Ba Khung TriPane</Text>
  <Text Key="448D3F8B">Cửa sổ ba khung này mang lại cho bất kỳ phòng nào một dải ánh sáng rộng và sáng. Hoàn hảo cho cuộc sống trong nhà cảm giác như ngoài trời.</Text>
  <Text Key="7106780D">Cửa sổ Hộp Ánh sáng</Text>
  <Text Key="AE5D9F72">Sạch sẽ. Đơn giản. Tối giản. Hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="9FF2B211">Bunker Bather</Text>
  <Text Key="944B4F6E">Lý tưởng cho tầng hầm hoặc phòng nơi sự riêng tư là thiết yếu, cửa sổ cao này tắm những bí mật tối tăm nhất của bạn trong ánh sáng tự nhiên đẹp đẽ.</Text>
