  <Text Key="CC25B4E7">{0.SimFirstName} cần phải chờ kết quả từ khoản đầu tư trước đó của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="1ECB87BF">{0.SimFirstName} đã thực hiện khoản đầu tư. Giờ thì {M0.he}{F0.she} chỉ còn phải chờ kết quả...</Text>
  <Text Key="2A98CA22">Đầu Tư Vào Cổ Phiếu</Text>
  <Text Key="F87FA167">Điền Báo Cáo</Text>
  <Text Key="4F917959">Không có báo cáo nào cần điền cho đến sau lần tiếp theo Sim của bạn đi làm.</Text>
  <Text Key="2A1DEED6">Duyệt Cơ Sở Dữ Liệu Tình Báo</Text>
  <Text Key="4321D3E2">Cơ Sở Dữ Liệu Đã Hết Chủ Đề Nghiên Cứu</Text>
  <Text Key="C1E56BEA">Làm Đặc Vụ Bí Mật thật tuyệt (và vui vẻ)!</Text>
  <Text Key="1B746F8A">Nghiên Cứu Mảnh Thời Gian</Text>
  <Text Key="C6728FB9">Duyệt Blog Để Tìm Cuộc Phiêu Lưu Mới</Text>
  <Text Key="75C03025">Duyệt Trang Web Thân Thiện Với Trẻ Em</Text>
  <Text Key="46ABB5CE">Xem Video Hài Hước Trên Sim.tv</Text>
  <Text Key="308D42E2">Duyệt Simpedia</Text>
  <Text Key="29902574">Nghiên Cứu Trên Simpedia</Text>
  <Text Key="447068E5">Học hỏi mọi thứ có cách làm tập trung tâm trí.</Text>
  <Text Key="1FD906EA">Nghiên Cứu Mẹo Tập Tập Thể</Text>
  <Text Key="ADA91BAC">(Từ Nghiên Cứu)</Text>
  <Text Key="3ED32A66">Nghiên Cứu Đàn Vĩ Cầm</Text>
  <Text Key="B70D76A6">Nghiên Cứu Đàn Piano</Text>
  <Text Key="19B59A0A">Nghiên Cứu Thành Ngữ</Text>
  <Text Key="7057321B">Nghiên Cứu Đàn Guitar</Text>
  <Text Key="3E8531B0">Nghiên Cứu Kỹ Thuật Nấu Ăn Nâng Cao</Text>
  <Text Key="AEAA8083">Nghiên Cứu Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="AB108C65">Tìm Khóa Đáp Án Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="B642B5B7">Học Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="C8A0008E">Học Tài Liệu Thiết Kế</Text>
  <Text Key="8F32AC72">Học Hệ Thống Bảo Mật</Text>
  <Text Key="E66FD053">Học Hình Ảnh Tham Khảo</Text>
  <Text Key="23A3084C">Tìm Ý Tưởng Công Thức Mới</Text>
  <Text Key="AC98969C">Cảm hứng là nguyên liệu tốt nhất trong bất kỳ công thức nào.</Text>
  <Text Key="00DA2B27">Duyệt Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="9B00DDED">Những người tìm kiếm cảm hứng nên tìm thấy nó trong những sáng tạo của người khác.</Text>
  <Text Key="97AFA8EF">Blog Về Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="1F64194F">Khuyến Khích Blog Về Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="D089C07F">Hộ gia đình đã ở kích thước tối đa.</Text>
  <Text Key="FDF9E0E8">Một sự kiện nhận con nuôi đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="4CCF826D">Phí Đại Lý: {0.Money}</Text>
  <Text Key="3204C438">Sim này bị khóa khỏi việc sử dụng máy tính này.</Text>
  <Text Key="8C7BB072">SIM MẤT TÍCH Tên: Pit Beast, Người Ở Bóng Tối  Pit of Judgement đang rất mong muốn nhận lại sinh vật có xúc tu yêu quý được biết đến với tên thân mật là Pit Beast.</Text>
  <Text Key="C6FBF63B">SIM MẤT TÍCH Tên: Emit Relevart  Được biết đến là xuất hiện thỉnh thoảng. Không cần đường. Trả lời khi gọi là “Bác Sĩ” nhưng không có giấy phép hành nghề y.</Text>
  <Text Key="CAA993E2">SIM MẤT TÍCH Tên: Some Sneaky Sim, Not a Raccoon  Lần cuối cùng được thấy rời khỏi hiện trường với một bao nhỏ chứa đồ nội thất lớn.</Text>
  <Text Key="DA3951B9">SIM MẤT TÍCH Tên: Skip Broke  Tóc vàng, mắt xanh, hơi thích gọn gàng. Lần cuối cùng được thấy gần hồ bơi. Vợ anh lo lắng chờ đợi sự trở về nhưng không đề nghị phần thưởng nào.</Text>
  <Text Key="FB0730F2">SIM MẤT TÍCH Tên: Bella Goth, Người Ngắm Sao Mắt Lấp Lánh  MẤT TÍCH?! Ý bạn là Bella mất tích? Cô ấy không ở đây sao? Trong chiếc váy đỏ? ...Cái hộp này từ đâu ra vậy?</Text>
  <Text Key="484B2FE0">SIM MẤT TÍCH Tên: Ginny, cựu Hải Tặc và Cảnh Sát Trưởng  Lần cuối cùng được thấy đang cướp bóc...đánh cắp gia súc...viết vé...dập tắt đám cháy... Có khả năng cao đang lênh đênh trên những chiều gió mặt trời.</Text>
  <Text Key="3FE05D63">Học Tập</Text>
  <Text Key="48C8B3E4">Mở Ra</Text>
  <Text Key="B513BAA4">Gửi Đến Hội Địa Chất</Text>
  <Text Key="98B58F3D">Mẫu vật đã được gửi đến Hội Địa Chất Quốc Gia Sim để tách nguyên tố. Hãy chờ đợi các nguyên tố đã tách sẽ được gửi đến bạn trong một hoặc hai ngày tới!</Text>
  <Text Key="6D791CEC">Bán Cho Bảo Tàng Simsonian</Text>
  <Text Key="6683C3C6">Bảo tàng Quốc gia Simsonian rất biết ơn sự quyên góp của {0.SimFirstName} về {1.ObjectName|enAn}. Họ đã gửi cho bạn một món quà hào phóng là {2.Money}.</Text>
