  <Text Key="8D10428C">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="F8671449">Thu thập {1.Number} Hóa thạch</Text>
  <Text Key="4A4EBAD0">Thu thập {1.Number} Ếch</Text>
  <Text Key="A27021F7">Thu thập {1.Number} Nguyên tố</Text>
  <Text Key="263C2C18">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="A22C405E">Câu cá tổng cộng 10 giờ</Text>
  <Text Key="E3895E2A">Bón phân cho {1.Number} Cây</Text>
  <Text Key="4289DE7D">Đạt cấp độ {1.Number} Kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="15BBF673">Câu cá ở {1.Number} Địa điểm khác nhau</Text>
  <Text Key="9EA37B18">Trồng thứ gì đó {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="FDB61C1F">Bắt được {1.Number} Cá</Text>
  <Text Key="3EF19995">Tìm tất cả các vật phẩm trong một Bộ sưu tập.</Text>
  <Text Key="24293D38">Hoàn thành một Bộ sưu tập</Text>
  <Text Key="1D360AF0">Nhấp vào một Kim loại hoặc Tinh thể và chọn Gửi cho Hội đồng Địa chất. Hội đồng Địa chất sẽ gửi lại Nguyên tố qua thư!</Text>
  <Text Key="AD31E535">Với hai con Ếch trong Hành trang Cá nhân của Sim, chọn tương tác Giao phối Ếch để khám phá loài mới!</Text>
  <Text Key="9B0B9580">Nhấp vào một Kim loại hoặc Tinh thể và chọn tương tác Gửi cho Hội đồng Địa chất.</Text>
  <Text Key="B58A0EB5">Tinh thể có thể được tìm thấy bằng cách chọn Đào trên những tảng đá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="66FD0D28">Hóa thạch có thể được tìm thấy bằng cách chọn Đào trên những tảng đá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="87EEA23F">Ếch có thể được tìm thấy bằng cách chọn Tìm Ếch trên những khúc gỗ và bơm đặc biệt.</Text>
  <Text Key="8634255C">Đồ sưu tập có thể được tìm thấy ở nhiều nơi, bao gồm trong khúc gỗ, dưới đá, và bằng cách sử dụng Đài quan sát.</Text>
  <Text Key="DA976685">Thu thập {1.Number} Đồ sưu tập</Text>
  <Text Key="47C71EBA">Để tăng kỹ năng Câu cá, Hãy Câu cá hoặc đọc Sách Kỹ năng Câu cá. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="C0CB183E">Khám phá ít nhất 20 mục trong Bộ sưu tập Cá bằng cách bắt các loại cá khác nhau!</Text>
  <Text Key="D0AABF44">Nhấp vào một cột biển câu gần đó và chọn tương tác Câu cá với Mồi. Sim có thể sử dụng đồ sưu tập khác làm mồi như hoa, trái cây, hoặc thậm chí là cá khác!</Text>
  <Text Key="59451563">Thu thập {1.Number} Loại cá</Text>
  <Text Key="3DA0DB53">Để tăng kỹ năng Câu cá, Hãy Câu cá hoặc đọc Sách Kỹ năng Câu cá. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="7866F3BC">Nhấp vào một cột biển câu gần đó để Câu cá. Sim cải thiện cơ hội bắt được cá lớn và chất lượng hơn với kỹ năng Câu cá cao hơn.</Text>
  <Text Key="D45CFD81">Để treo cá, nhấp vào con cá và chọn Treo. Ngoài ra, Sim có thể mua bể cá từ Chế độ Xây dựng dưới Sắp xếp Phòng học. Chỉ cần nhấp Thêm Cá để đặt con cá bắt được vào bể cá.</Text>
  <Text Key="75E10654">Để tăng kỹ năng Câu cá, hãy câu cá hoặc đọc Sách Kỹ năng Câu cá. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="C617C20A">Nhấp vào một cột biển câu gần đó để Câu cá.</Text>
  <Text Key="119C95EE">Khám phá Khu phố để tìm các cột biển câu khác nhau để Câu cá.</Text>
  <Text Key="C5F4A68F">Nhấp vào một cột biển câu gần đó để Câu cá.</Text>
  <Text Key="037FC2C9">Cải thiện {1.Number} Cây lên chất lượng Xuất sắc bằng cách giữ chúng không có cỏ dại và cung cấp nhiều Nước và Phân bón. Khi chúng sẵn sàng, nhấp vào một Cây và chọn Tiến hóa.</Text>
  <Text Key="6A98879C">Hạt giống Cây Bò có thể được khám phá bằng cách ghép cây hoặc câu lên bởi những người câu may mắn!</Text>
  <Text Key="9042F045">Trồng một Cây Bò</Text>
  <Text Key="30479D5B">Để tăng kỹ năng Trồng trọt, Thu hoạch cây, chăm sóc Vườn, hoặc đọc Sách Kỹ năng Trồng trọt. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="E568F7EC">Tương tác Tiến hóa được mở khóa bằng cách giữ Cây không có cỏ dại và cung cấp nhiều nước. Sử dụng Phân bón tốt hơn sẽ giúp mở khóa Tương tác nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="44136383">Nhấp vào một Cây và chọn Ghép. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Trồng trọt và Lấy Cắt từ một cây khác.</Text>
  <Text Key="75D7BD22">Để tăng kỹ năng Trồng trọt, Thu hoạch cây, chăm sóc Vườn, hoặc đọc Sách Kỹ năng Trồng trọt. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="A597AF34">Nhấp vào một Cây và chọn Bón phân. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Trồng trọt. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="BBF16619">Để tăng kỹ năng Trồng trọt, Thu hoạch cây, chăm sóc Vườn, hoặc đọc Sách Kỹ năng Trồng trọt. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="295BF79D">Nhấp vào một Cây và chọn Dọn cỏ dại cho Cây phát triển quá mức. Tương tác này trở nên khả dụng khi một Cây có cỏ dại.</Text>
  <Text Key="3383D640">Dọn cỏ dại hoặc Tưới nước cho Cây {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="FDD8F908">Đặt một Bông hoa, Trái cây, hoặc Rau củ vào thế giới, nhấp vào nó, và chọn Trồng. Chúng có thể được thu thập từ Cây và mua trực tiếp từ Hộp trồng hoặc trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="B16978D2">Kiếm được Huy hiệu Vàng trên {1.Number} Cuộc hẹn</Text>
  <Text Key="81F9FD20">Kiếm được Huy hiệu Vàng trên {1.Number} Cuộc hẹn với Vợ/Chồng</Text>
  <Text Key="A7196DD9">Thực hiện {1.Number} Cử chỉ Lãng mạn với Vợ/Chồng dưới dạng Hồn nhân</Text>
  <Text Key="5E0B4A70">Hôn {1.Number} Sim</Text>
  <Text Key="EE48F36D">Có Mối quan hệ Lãng mạn Mạnh mẽ với 3 Sim cùng một lúc</Text>
  <Text Key="59D512A2">Đạt được Mối quan hệ Hồn nhân với Vợ/Chồng</Text>
