  <Text Key="3576B68C">{0.SimFirstName} hiện đang là một PlantSim.</Text>
  <Text Key="672D671C">{0.SimFirstName} hiện đang là một Werewolf (Người Sói).</Text>
  <Text Key="4FD77E22">{0.SimFirstName} hiện đang là một Tiên (Fairy).</Text>
  <Text Key="5D1C2C40">{0.SimFirstName} đang dần trở thành một Tiên (Fairy).</Text>
  <Text Key="C7AD7C96">{0.SimFirstName} đã là một Pháp Sư (Spellcaster).</Text>
  <Text Key="82BCB56D">{0.SimFirstName} hiện đang dần trở thành một Nàng Tiên Cá (Mermaid).</Text>
  <Text Key="5DAF8BD0">{0.SimFirstName} là một Robot.</Text>
  <Text Key="2C022876">{0.SimFirstName} hiện đang dần trở thành một Werewolf (Người Sói).</Text>
  <Text Key="0C814DAE">{0.SimFirstName} hiện đang là một Ma Cà Rồng (Vampire).</Text>
  <Text Key="08E6271F">{0.SimFirstName} hiện đang là một Người Ngoài Hành Tinh (Alien).</Text>
  <Text Key="7E1A14C9">{1.SimFirstName} hiện đang là một Pháp Sư (Spellcaster).</Text>
  <Text Key="FD462985">{1.SimFirstName} hiện đang là một Ma Cà Rồng (Vampire).</Text>
  <Text Key="35DE5C00">{1.SimFirstName} hiện đang là một Người Ngoài Hành Tinh (Alien).</Text>
  <Text Key="3DF3A847">Bạn không thể tương tác với Sim này lúc này.</Text>
  <Text Key="1D291D0A">Bạn không thể làm điều này trong khi chú chó của bạn đang được cột dây.</Text>
  <Text Key="29A87C8C">Bạn không thể mặc trang phục này trong khi đang mặc một bộ đồ Toàn Thân (Full Body).</Text>
  <Text Key="2D9B10B0">Bạn không thể mặc Áo Thun khi bộ đồ Thường Ngày đầu tiên của bạn là một bộ đồ Toàn Thân (Full Body).</Text>
  <Text Key="AEBB7D85">{0.SimFirstName} phải ở trên lô đất nhà của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để làm điều này.</Text>
  <Text Key="BFBBE699">Không được phép trong nước.</Text>
  <Text Key="84D6BF65">Không thể làm điều này trong khi một Sim đang sử dụng lưng đựng em bé.</Text>
  <Text Key="9C92F1F0">Hiện không có gì để dập tắt.</Text>
  <Text Key="F3998ECC">{1.SimFirstName} đang kết hôn ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="7CEF73DB">{0.SimFirstName} không quan tâm đến {1.SimFirstName} về mặt tình cảm.</Text>
  <Text Key="B94701E6">{1.SimFirstName} là một Bộ Xương và không thể làm điều này lúc này.</Text>
  <Text Key="F0E987AA">Không thể trồng cái này trong khi có hạt giống cây đang chiếm chỗ trong hộp trồng.</Text>
  <Text Key="B885E068">Không thể trồng cây trong khi có hạt giống khác ở gần đang chiếm chỗ trong hộp trồng.</Text>
  <Text Key="8F7107F3">{0.SimFirstName} không đủ kỹ năng Tinh Thần (Mental) để làm điều này.</Text>
  <Text Key="016FDD68">Không còn chỗ trồng nào khác ở đây được nữa, cây trồng khổng lồ cần không gian.</Text>
  <Text Key="1350A32A">Các Sim hiện đang bị khóa trong một trận chiến đầy thử thách.</Text>
  <Text Key="FEF9C49A">{0.SimFirstName} quá khó chịu để làm điều này lúc này.</Text>
  <Text Key="16E4EA30">{0.SimFirstName} quá khó chịu để làm điều này.</Text>
  <Text Key="DD07D404">Trẻ Nhí Tài Năng</Text>
  <Text Key="9D33B238">Trẻ nhí đạt cấp độ 3 trong 4 kỹ năng</Text>
  <Text Key="F46CA2CA">Chúng Lớn Lên Nhanh Thế!</Text>
  <Text Key="E80FC376">Bạn Bè, Kỹ Năng, Ước Mơ... Hãy trở nên hoàn hảo toàn diện, như tất cả các Sim đáng lẽ phải vậy.</Text>
  <Text Key="5504046C">Người Cố Vấn Động Viên</Text>
  <Text Key="B4CDB909">Sim này rất tập trung vào việc học hỏi và chia sẻ kiến thức, mục tiêu của cô ấy là giúp người khác phát triển! Các Sim có thể cố vấn trong các kỹ năng: Lập trình, Khoa Học Tên Lửa, Hài Kịch, Viết, Vẽ, Câu Cá, Chỉnh Sửa Nhà Cửa, Logic, Đàn Piano, Đàn Violin, Đàn Guitar, Thể Dục, Robot, Chế Tạo và Đan Móc.\nĐể cố vấn, đạt cấp độ 10 trong một kỹ năng có thể cố vấn và sử dụng tương tác "Cố Vấn" lên một Sim khác trong khi họ đang luyện tập kỹ năng đó. Để viết sách kỹ năng, đạt cấp độ 5 trong một kỹ năng và sử dụng máy tính để "Viết Sách Kỹ Năng" trong danh mục "Viết".</Text>
  <Text Key="08949998">Người Cố Vấn Động Viên</Text>
  <Text Key="84972674">Sim đạt tối đa một kỹ năng, cố vấn cho thanh thiếu niên 5 lần, là bạn thân (BFFs) với người được cố vấn và viết một sách kỹ năng.</Text>
  <Text Key="78531950">Lễ Hội Carnaval</Text>
  <Text Key="DFC222DD">Carnaval đã đến - thời điểm để ăn mừng với âm nhạc, đồ ăn và khiêu vũ! Hãy ăn mặc, vui vẻ và tận hưởng sự hiện diện của bạn bè, ăn mừng thật tưng bừng và dành thời gian thưởng thức các món ăn ngon. Bạn sẽ ăn mừng Carnaval như thế nào?</Text>
  <Text Key="22009DC8">Khiêu Vũ</Text>
  <Text Key="A4534564">Hãy để một Sim lắng nghe Nhạc Carnaval và Khiêu Vũ theo điệu nhạc đó</Text>
  <Text Key="F23E89CA">Tiệc Tùng</Text>
  <Text Key="73BBE8D2">Tổ chức một bữa tiệc. Khuyến khích mặc trang phục hóa trang.</Text>
  <Text Key="E036450A">Bữa Tiệc Lớn</Text>
  <Text Key="BC79DB12">Nấu Acarajé, Pão de Queijo, hoặc Brigadeiro cùng với ít nhất một Sim khác</Text>
  <Text Key="A49285ED">Làm cho ước mơ của họ thành hiện thực, tất cả những gì họ muốn cho Lễ Hội Đông Chí là... sống hòa thuận!</Text>
  <Text Key="BA098A69">Sống Sót Qua Mùa Lễ Hội</Text>
  <Text Key="E7A62730">Hai Sim ghét nhau bị mắc kẹt sống chung với nhau do một câu chuyện phức tạp liên quan đến một vài chú yêu tinh và các vụ lừa đảo bất động sản, và cả hai đều quá cứng đầu để dọn đi. Trong tinh thần mùa lễ hội, liệu họ có tìm cách hàn gắn sự khác biệt của mình? Hay mùa lễ hội này sẽ là giọt nước tràn ly?\n</Text>
