  <Text Key="5AA9D65F">Thuê ngoài Người Tạo Mô Hình Nhân Vật</Text>
  <Text Key="83858361">Thuê ngoài Người Tạo Mô Hình Vật Thể</Text>
  <Text Key="F3F60F47">Thuê ngoài Người Tạo Mô Hình Vật Thể</Text>
  <Text Key="32BAB996">Thuê ngoài Người Tạo Mô Hình Nhân Vật</Text>
  <Text Key="AA82F037">Âm Nhạc Gốc Bổ Sung bởi Charlton Pettus, Raney Shockne và Silas Hite</Text>
  <Text Key="34019584">Original Force 3D., LTD</Text>
  <Text Key="5F6E4000">Origin</Text>
  <Text Key="BC4BA8D3">Dàn Dựng</Text>
  <Text Key="A6AFD0BD">Quản Lý Vận Hành</Text>
  <Text Key="7A6404A8">Âm Nhạc Được Trình Bày Bởi Dàn Nhạc London Metropolitan</Text>
  <Text Key="EAAC1F08">PHẦN MỀM ĐƯỢC CẤP PHÉP OPENSSL</Text>
  <Text Key="EF0E103E">Danh Sách Công Trạng Mã Nguồn Mở The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="EA47FE7B">Nhóm Pháp Lý Mã Nguồn Mở EA</Text>
  <Text Key="5B88B3C7">Âm Nhạc Gốc Bổ Sung bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="33498259">Oboe</Text>
  <Text Key="C2B0EC8E">Người Tạo Mô Hình Vật Thể</Text>
  <Text Key="1639EE9F">Nghệ Sĩ Vật Thể</Text>
  <Text Key="526F603E">Được Kiểm Tra tại EA Baton Rouge, một cơ sở được phát triển với sự hỗ trợ của Văn Phòng Phát Triển Công Nghiệp Giải Trí thuộc Louisiana Economic Development</Text>
  <Text Key="70EB7BDB">"Living Like We're Young" được viết và thu âm bởi Kari Kimmel</Text>
  <Text Key="6FEB79AE">"Kammablow" được viết và thu âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="53131CD0">“Chombay Yub” được viết và thu âm bởi Jared Sciullo.</Text>
  <Text Key="50131789">“Namzoe Nubozzip” được viết và thu âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="2C9C0732">“Mainland”\nTrình bày bởi Cape Lion\nViết bởi Martin Wiklund và Carl-Johan Sevedag\nXuất bản và Thu âm theo thỏa thuận với Hidden Track Music</Text>
  <Text Key="2F9F3DD3">"Runaway"\nViết và thu âm bởi Jacen Touchstone</Text>
  <Text Key="F7E50C99">“Mura Lurve” được viết và thu âm bởi Kari Kimmel.</Text>
  <Text Key="6E38CF1C">"Fable"\nTrình bày bởi Gigi Perez\nViết bởi Gigi Perez (BMI)\nXuất bản bởi Outtahere Publishing Worldwide (BMI)\nThu âm nhờ tặng quà của Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="6B38CAD5">"XXX"\nTrình bày bởi Kim Petras\nViết bởi Aaron Aguilar (ASCAP), Chloe Angelides (BMI), Alex Chapman (BMI), Lukasz Gottwald (ASCAP), Ryan Ogren (BMI), Kim Petras (ASCAP), Rocco Valdes (BMI)\nXuất bản bởi BUNHEAD/Prescription Songs (ASCAP), Kasz Money Publishing (ASCAP), Prescription Songs/Aaron Joseph Music (ASCAP), Where Da Kasz At/Chloe Angelides Publishing (BMI), Oh Ok Nods and Smiles Publishing (BMI), Where Da Kasz At/Jerry The Dog Music (BMI), Where Da Kasz At/All I Want Is Pub Pub LLC (BMI)\nQuản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing, Songs of Kobalt Music Publishing\nThu âm nhờ tặng quà của Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="3062A163">Âm nhạc được sản xuất bởi Steve McLaughlin</Text>
  <Text Key="8FA58AB2">Điều Phối Viên Sản Xuất Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="3BB0EC06">Trợ Lý Sản Xuất Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="68776AD9">Cấp Phép và Giải Quyết Vấn Đề Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="7052A105">Cấp Phép Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="63BBE1A8">Nhạc Công</Text>
  <Text Key="C7EA1A7D">“Fwaybo", "Boboz Mokorez", "Creekazon", "Cloz Pomorez", và "Dajenzo" được viết và thu âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="C7EA1A7C">“Tumbamurallas”\nTrình bày bởi Systema Solar\nViết bởi Arturo Acosta, Daniel Broderick, Andres Gutierrez, Walter Hernandez, Juan\nCarlos Pellegrino và Jhon Primera\nXuất bản bởi Canciones Nacionales c/o Sumbumbia Publishing\nThu âm nhờ tặng quà của Nacional Records</Text>
  <Text Key="C7EA1A7B">“Fiesta Y Vacilón”\nTrình bày bởi Mozart La Para\nViết bởi Erickson Fernandez Paniagua, Felipe Roberto Marticotte Feliz và Milton Jhon Restituyo Espinal\nXuất bản bởi Universal Música Unica Publishing thay mặt cho chính nó và Latin Songs of Roc Nation, La Oreja De Hollyfield Music Publishing/Royalty Music Publishing và We Loud Publishing/Peer Music\nThu âm nhờ tặng quà của Roc Nation theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C7EA1A7A">“Sleep Talking”\nTrình bày bởi Charlotte Lawrence\nViết bởi Charlotte Lawrence, Louis Schoori, Marco Borrero và Kandace (Koko LaRoo) Ferrel\nXuất bản bởi Charlotte Lawrence Publishing Designee (ASCAP), Seven Peaks Music (ASCAP) o/b/o Itself, Amsterdam Central Music (ASCAP) và I Am A Sherpa Music (ASCAP), Kid From Bklyn Publishing được quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing (ASCAP) và Kandace Ferrel Music/Songs of Razor and Tie (ASCAP)\nThu âm nhờ tặng quà của TVP Music (Charlotte Lawrence Music)</Text>
  <Text Key="C25E9558">“Wasted Youth”\nTrình bày bởi Roy English\nSản xuất bởi Roy English và Michael Brun\nViết bởi Brandon Wronski (p/k/a Roy English), Jeff Bhasker, Spencer Peterson, Brklyn và Michael Brun\nXuất bản bởi Sony/ATV Music Publishing, Copyright Control và Kobalt Music Publishing America, Inc.\nThu âm nhờ tặng quà của Canary Dynasty</Text>
  <Text Key="C15E932F">“Just Fire”\nTrình bày bởi Mating Ritual\nViết bởi Ryan Lawhon\nXuất bản bởi Songs Music Publishing\nThu âm nhờ tặng quà của Mating Ritual</Text>
  <Text Key="C45E9876">“Something About You”\nTrình bày bởi Lucius\nViết bởi Jess Wolfe và Holly Laessing\nXuất bản bởi Wildewoman Music (ASCAP)\nThu âm nhờ tặng quà của Mom + Pop Records theo thỏa thuận với Zync Music Group</Text>
  <Text Key="C35E96C5">“Worship”\nTrình bày bởi Lizzo\nViết bởi Melissa “Lizzo” Jefferson, E. Frederic và J. Fernandez Diaz\nXuất bản bởi Lizzo Music (BMI) / Frederic and Ried Music/Songs From The Boardwalk (BMI)/Sony/ATV Music Publishing / Hadem Music Corp/Quiroga S L Ediciones c/o Spirit Two Music Inc. (ASCAP)\nThu âm nhờ tặng quà của Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="C65E9B0C">“Bad 4 U”\nTrình bày bởi Imad Royal\nViết bởi I. El-Amine, B. Railey, E. Frederic và T. Peyton\nXuất bản bởi Conscious Pop/Nice Life Copyright Co (ASCAP) / Way Too Many Feels (ASCAP) / Frederic and Ried Music /Songs From The Boardwalk (BMI)/Sony/ATV Music Publishing, LLC (BMI) và Lord Boyce (BMI) /Songs From The Boardwalk/Reach Music Songs (BMI)\nThu âm nhờ tặng quà của Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="C55E99E3">“SHIPS”\nTrình bày bởi Kenichi Suzumura\nViết bởi Takuya Watanabe\nXuất bản bởi Lantis Co., Ltd.\nThu âm nhờ tặng quà của Lantis Co., Ltd.</Text>
  <Text Key="C85E9E2A">“Dreamers”\nTrình bày bởi Frida Sundemo\nViết bởi Frida Sundemo và Joel Humlen\nCopyright Control\nThu âm nhờ tặng quà của Cosmo Music</Text>
  <Text Key="C75E9CB9">“Not What I Needed”\nTrình bày bởi Car Seat Headrest\nViết bởi William James Barnes\nXuất bản bởi Mattitude Music\nThu âm nhờ tặng quà của Matador Records</Text>
  <Text Key="3DF8806C">“Way I’m Feeling”\nViết, thu âm và trình bày bởi Tim Wheeler.\nTrống bởi Keith Carne\nHòa âm bởi Claudius Mittendorfer</Text>
  <Text Key="3AF87B25">“Chur Nayavuya”\nBởi The Shoaks\nViết và thu âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="3BF87D56">“Philosophy of Dear World”\nTrình bày bởi ZAQ\nViết bởi Rina Izaku\nXuất bản bởi Lantis Co., Ltd. (JASRAC)\nThu âm nhờ tặng quà của Lantis Co., Ltd.</Text>
  <Text Key="40F884B7">“Stop Desire”\nTrình bày bởi Tegan and Sara\nViết bởi Sara Quin và Tegan Quin\nXuất bản bởi Sony/ATV Allegro\nThu âm nhờ tặng quà của Warner Bros. Records theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="41F88620">“We Don’t Know”\nTrình bày bởi The Strumbellas\nViết bởi Jeremy Drury, Jonathan Hembrey, Darryl James, Brian Pickett, Isabel Ritchie, David Ritter, Joanne Setterington và Simon Ward\nXuất bản bởi Domino Music Publishing USA (ASCAP) và Isabel Ritchie Music (ASCAP)\nThu âm nhờ tặng quà của Glassnote Records</Text>
