  <Text Key="4BE76417">Chào @{1.String}, tài khoản người sáng tạo của bạn không còn bị tạm khóa nữa! Chào mừng quay trở lại SimHub!\n\nTại SimHub, chúng tôi tự hào mang đến cộng đồng chất lượng cao nhất trong mọi sản phẩm và dịch vụ. Chúng tôi hy vọng thời gian bị tạm khóa đã giúp bạn xem xét và hiểu rõ hơn về Nguyên Tắc Cộng Đồng của chúng tôi. Chúng tôi mong chờ sự tham gia tiếp tục của bạn trên nền tảng này. Cảm ơn bạn đã chọn SimHub.\n\nNếu có câu hỏi, vui lòng liên hệ chúng tôi tại noreply@simhub.cc.</Text>
  <Text Key="8DBA35AE">Tài khoản người sáng tạo SimHub của bạn hiện đang bị tạm khóa.</Text>
  <Text Key="12DC2535">Tài khoản người sáng tạo SimHub của bạn không bị tạm khóa.</Text>
  <Text Key="A4AD1D73">Đẩy Xếp Hạng Ảnh Tạm Thời (Chi phí: 10★)</Text>
  <Text Key="5F0AE365">Chào @{1.String}, tin tốt! Mọi ảnh mới được chụp và tải lên trên tài khoản của bạn sẽ được tăng cường trong 36 giờ tới. Chúng tôi mong chờ xem những bức ảnh mới của bạn!</Text>
  <Text Key="57B44FA8">Phần Thưởng Tài Trợ Có Thời Hạn (Chi phí: 10★)</Text>
  <Text Key="E0D893D4">Chào @{1.String}, chúng tôi có một cơ hội thú vị để bạn kiếm thêm tiền bằng cách truy cập địa điểm &lt;b&gt;{2.String}&lt;/b&gt; tại &lt;b&gt;{3.String}&lt;/b&gt; ({4.String}) và chụp một bức ảnh khêu gợi tại đây.\nBằng cách truy cập {2.String} và ghi lại năng lượng, bầu không khí của địa điểm (có bạn trong ảnh, tất nhiên), bạn sẽ giúp quảng bá nơi này và thu hút thêm khách truy cập.\n\nĐừng bỏ lỡ cơ hội kiếm thêm tiền trong khi làm điều bạn yêu thích. Chúng tôi mong chờ xem bài đăng công khai của bạn!</Text>
  <Text Key="D1FCC133">Chào @{1.String}, chúng tôi không chắc chuyện gì đã xảy ra, nhưng dường như mọi cơ sở kinh doanh đã đóng cửa. Không còn phòng tập, hồ bơi, trung tâm thư giãn, quầy bar, câu lạc bộ đêm hay câu lạc bộ strip nào ở đâu cả. Chúng tôi không thể cung cấp phần thưởng tài trợ cho bạn.</Text>
  <Text Key="96C37467">Chào @{1.String}! Cảm ơn bạn đã chia sẻ ảnh #TàiTrợ! {2.Money} đã được chuyển vào tài khoản của bạn.</Text>
  <Text Key="CF2F01BD">Khuyến Mãi Kéo Dài Ảnh (Chi phí: 20★)</Text>
  <Text Key="68504E5C">Chào @{1.String}, chúng tôi hiện đang triển khai khuyến mãi kéo dài trên những ảnh bạn tải lên gần đây! Tài khoản của bạn sẽ tiếp tục nhận được tiếp xúc bổ sung mà không cần chia sẻ nội dung mới cho đến cuối ngày. Chúng tôi hy vọng bạn sẽ tận hưởng thời gian nghỉ ngơi nhỏ này!</Text>
  <Text Key="D569418E">Truy Cập Phân Tích Cao Cấp (Chi phí: 30★)</Text>
  <Text Key="01F661A5">Chào @{1.String}, cảm ơn bạn đã chọn gói Truy Cập Phân Tích Cao Cấp! Quyết định của bạn vừa mở ra một thế giới mới với những hiểu biết sâu sắc, và với thành tích tuyệt vời của bạn, thật khó tưởng tượng bạn có thể còn làm tốt hơn nữa. Chúng tôi mong chờ thấy sự tiến bộ của bạn!\n\nKiểm tra Bảng Điều Khiển Người Sáng Tạo để xem phân tích mới.</Text>
  <Text Key="A01758E8">Phân Tích SimHub Cao Cấp</Text>
  <Text Key="66B78CA6">Chào mừng đến Bảng Điều Khiển Phân Tích Cao Cấp của bạn @{1.String}!\n\nDưới đây là những xu hướng nóng nhất hiện tại trên SimHub: {2.String}\n\nChụp ảnh với các thẻ xu hướng nên mang lại xếp hạng tốt hơn.</Text>
  <Text Key="CD03A2C6">#KhôngTag</Text>
  <Text Key="7FEC049E">#KhôngẢnhKhung</Text>
  <Text Key="6985A128">#CởiNgựcTrên</Text>
  <Text Key="A041998E">#CởiQuầnDưới</Text>
  <Text Key="6CCCBA5E">#DaNâu</Text>
  <Text Key="72DDEE1E">#VếtNắng</Text>
  <Text Key="CD2ADFB1">#ĐổMồHôi</Text>
  <Text Key="E05C0A73">#TinhDịch</Text>
  <Text Key="531BC141">#QuầnLót</Text>
  <Text Key="9AEF1859">#ĐồBơi</Text>
  <Text Key="D666D228">#HìnhXăm</Text>
  <Text Key="EB377A95">#NốtRuồi</Text>
  <Text Key="54DE95E2">#KhuyênXỏ</Text>
  <Text Key="48B9B6DC">#LôngCơThể</Text>
  <Text Key="9A6B74FE">#CơBắp</Text>
  <Text Key="8F4ED2B3">#Mông</Text>
  <Text Key="CCDB3D7B">#Vú</Text>
  <Text Key="62084A23">#DươngVật</Text>
  <Text Key="E386F9DB">#MangThai</Text>
  <Text Key="C52427CF">#NổiTiếng</Text>
  <Text Key="66A167B1">#BộXương</Text>
  <Text Key="765380CD">#Servo</Text>
  <Text Key="44F200E2">#Bệnh</Text>
  <Text Key="D2AD87A4">#ThiếuNiên</Text>
  <Text Key="8B25A3EA">#NgườiGià</Text>
  <Text Key="25886C4A">#NgoàiTrời</Text>
  <Text Key="CE0FCB6B">#BãiBiển</Text>
  <Text Key="598169BB">#PhòngTập</Text>
  <Text Key="23948E38">#Spa</Text>
  <Text Key="96C61EAC">#CâuLạcBộStrip</Text>
  <Text Key="502B342A">#VuiVẻKhêuGợi</Text>
  <Text Key="74E4A266">#XuấtTinhBằngTay</Text>
  <Text Key="C44E9213">#XuấtTinhBằngChân</Text>
  <Text Key="3EF65B03">#Oraljob</Text>
  <Text Key="E12E3198">#BịXâmPhạm</Text>
