  <Text Key="04313E6C">Giám đốc cáu giận nhưng dường như không ai để ý hay quan tâm. Họ giữ phiên bản của {0.SimFirstName} và phát trong cuộc họp toàn công ty. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} vẫn còn nghe mọi người tự hát một mình khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} rời tòa nhà.</Text>
  <Text Key="70A027B7">Ồ, hóa ra buổi tiệc cũng tàm tạm. Sau một vòng trò chuyện lịch sự nữa, ai đó bật nhạc lên và không khí bắt đầu sôi động. Bạn của {0.SimFirstName} dường như rất vui.</Text>
  <Text Key="EE0BD68A">Gói này hơi quá giỏi trong việc đánh hơi sự thật. Khi ánh mắt bắt đầu trở nên nghiêm nghị, {0.SimFirstName} bắt đầu lắp bắp và quên mất vài ý tưởng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nghĩ ra trên đường đi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cắt ngang phần mở đầu và chuyển sang phần đấu giá. Hy vọng {M0.nhà tuyển dụng}{F0.nhà tuyển dụng} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không để ý!</Text>
  <Text Key="FEFEF2C8">{0.SimFirstName} làm tốt lắm! Ôi, trò đùa còn buồn cười hơn lần trước. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ phải ghi chú lại trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} quên mất.</Text>
  <Text Key="6A662D5F">Ồ, bạn bè của {0.SimFirstName} tuyệt vời thật! MỌI NGƯỜI đều có mặt. Tiếc là KHÔNG AI CƯỜI. Nhưng dù sao, bạn bè vẫn tuyệt!</Text>
  <Text Key="E21EC419">Tuyệt! {0.SimFirstName} đánh gục hắn ta! Giờ còn ai cười đây, mặt hề?</Text>
  <Text Key="54438D5D">Đạo diễn đồng ý và thay đổi kịch bản. Những câu đùa của {0.SimFirstName} được cười nhiều nhất, và MC thêm vài câu nữa cho vui. {0.SimFirstName} chỉ được ghi công là "tác giả bổ sung", nhưng thôi, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã xuất hiện trên TV, đại loại vậy.</Text>
  <Text Key="0BAEAD24">Người hâm mộ của {0.SimFirstName} ủng hộ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Một người hâm mộ mời {0.SimFirstName} chơi trong tầng hầm nhà mình, và người khác hứa viết một bài báo toàn trang trên một tạp chí nhỏ. Tiếc là phản ứng của các quản lý câu lạc bộ không thân thiện chút nào.</Text>
  <Text Key="1CCD1CA8">Ồ, thường thì tử tế với người khác cũng tốt. Ai biết được ai đang xem? Tiểu thần đồng cảm ơn {0.SimFirstName} vì lời khuyên, nhưng sau đó hứa sẽ đánh bại {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trong buổi thử giọng. Trời ơi!</Text>
  <Text Key="EB8D6094">Mọi người đều quá choáng ngợp và xao nhãng để để ý hay quan tâm. Thực tế, {0.SimFirstName} có thể chỉ chơi liên tục cùng một nốt trong 20 phút và vẫn không ai để ý.</Text>
  <Text Key="9798E218">{0.SimFirstName} cân bằng với diễn viên hài kịch khác về độ kinh tởm, nhưng không may điều đó có nghĩa là {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không nổi bật. Ban giám khảo cuối cùng phải tung đồng xu và trao chiến thắng cho {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="08F1616E">{0.SimFirstName} đang nghĩ gì vậy? Đây là quảng cáo, không phải Lễ trao giải Âm nhạc. Phó chủ tịch nổi cáu và bắt {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} viết lại, sử dụng từ "tiểu tiện" ít nhất 4 lần. Và đó chỉ là bản cắt 15 giây!</Text>
  <Text Key="C7F65E5E">Jingle tệ hơn, nhưng phó chủ tịch vui vẻ. Khách hàng vui vẻ nghĩa là có thêm việc cho {0.SimFirstName}, và điều đó quan trọng hơn sự thỏa mãn sáng tạo, phải không?</Text>
  <Text Key="08F7B670">Khi {0.SimFirstName} trở lại cho màn trình diễn thứ hai, câu lạc bộ đã đóng cửa và dường như không ai biết chủ đi đâu. Cô ấy cũng không có vẻ định quay lại...</Text>
  <Text Key="3C59B9DD">Mọi người đều quá choáng ngợp và xao nhãng để để ý hay quan tâm. Thực tế, {0.SimFirstName} có thể chỉ chơi liên tục cùng một nốt trong 20 phút và vẫn không ai để ý.</Text>
  <Text Key="E34CF048">Chúc mừng {0.SimFirstName}! {M0.Ngón tay}{F0.Ngón tay} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bay lên xuống phím, tạo nên một giai điệu hòa quyện hoàn hảo với phần solo hoang dã của người chơi bass. Khán giả điên cuồng vì sự kết hợp bất ngờ này. Buổi diễn tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="55B7C961">Không ai đổ lỗi cho {0.SimFirstName}. Thực tế họ trông có vẻ nhẹ nhõm. {0.SimFirstName} lấy một đĩa thức ăn nóng hổi và kết thúc ngày.</Text>
  <Text Key="603AA60C">Bạn của {0.SimFirstName} nghe {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bỏ lỡ cơ hội biểu diễn ở bữa tiệc và rất biết ơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cổ vũ mọi người và đảm bảo {0.SimFirstName} có một khán giả tuyệt vời để biểu diễn. Đây là một trong những buổi diễn hay nhất của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="22FFDF22">Thử tốt đấy. Chủ tiệc giật lấy mic trước khi {0.SimFirstName} gây ra một thảm họa tồi tệ hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ phải chịu tổn hại danh tiếng nghiêm trọng vì chuyện này.</Text>
  <Text Key="8D7ACC3C">Ai ngờ bạn của {0.SimFirstName} lại nhạy cảm thế? {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bắt đầu chửi bới lại, kể lể vài chuyện bí mật của {0.SimFirstName}. Một vài cặp đôi rời đi trước khi bảo vệ dẫn bạn của {0.SimFirstName} ra cửa.</Text>
  <Text Key="7C9111D7">Màn trình diễn chỉ cần một chút đẩy! {0.SimFirstName} đã khiến mọi người cười sằng sặc rồi, và bạn của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trông vui vẻ. Ít nhất có người ở bữa tiệc này có tính cách!</Text>
  <Text Key="3F0BCE1D">Một người nổi tiếng trong đám đông không thể không lên tiếng về màn trình diễn tồi tệ của {0.SimFirstName}. Lớn tiếng. Chẳng mấy chốc, mọi người trong khán phòng đều thì thầm.</Text>
  <Text Key="0726CDD5">Không có gì sai với âm nhạc {0.SimFirstName} đã chơi, nhưng giờ khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chấp nhận lỗi, dường như mọi thứ đều sai với cô dâu. {0.SimFirstName} bị sa thải ngay tại chỗ.</Text>
  <Text Key="BED69AC6">Tin tốt là bạn của {0.SimFirstName} vẫn còn nói chuyện với {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Nhưng không ai trong khán giả cười một tiếng, và mọi người cứ hỏi: "Ồ, vậy là cậu sao?" khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hỏi họ về bài phát biểu sau đó.</Text>
  <Text Key="B3468CE9">Nhà sản xuất vui vẻ và {0.SimFirstName} nhận được một khoản tiền khá đẹp, cho một loại rau. Quảng cáo hoàn toàn dễ quên và bị ngừng phát sớm.</Text>
  <Text Key="5070473C">Hét lên làm {0.SimFirstName} mất nhịp, và ấn tượng thư viện trở nên kém sôi động. Nhưng {0.SimFirstName} nhận được tràng pháo tay ấm áp vì đã cố gắng.</Text>
  <Text Key="C6FB0E1D">{0.SimFirstName} sớm khiến mọi người cười sằng sặc và bản dựng thô họ làm trông rất tuyệt. Quảng cáo sẽ thành công. {0.SimFirstName} chỉ hy vọng khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lên sân khấu bây giờ, mọi người đừng hét: "Này, đó là bông cải sao?"</Text>
  <Text Key="F9FE555C">Chủ tiệc không vui, nhưng buổi diễn phải tiếp tục—và ít nhất nó sẽ không liên quan đến sự cố trang phục. Chủ tiệc bảo nhân viên catering sắp xếp lại một số cây kim tiền lớn, che {0.SimFirstName} khỏi tầm nhìn. Và sự nhận diện.</Text>
  <Text Key="3B9E0375">Phew! Bất cứ điều gì xảy ra trong buổi tập không lặp lại trong buổi diễn đầu tiên. Nhạc công cello chính đã mất đi một chút hào quang trong mắt {0.SimFirstName}, nhưng buổi hòa nhạc diễn ra ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="BFE8E6F8">Ồ! {0.SimFirstName} nhớ đúng câu ngay sau khi câu sai lọt ra khỏi miệng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Mọi người cười—nhưng là cười {0.SimPronounObjective}, không phải cùng {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="B96D6682">Nó hiệu quả! Một đám đông bắt đầu tụ tập và vỗ tay theo nhạc. Một cặp đôi thậm chí còn cố gắng nhảy theo. Tất nhiên, không ai trên đời này biết {0.SimFirstName} là ai, nhưng thôi, họ thích nhạc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="3A35B43B">Chơi hay! Sau một giờ lau các phím bằng {M0.quần brief cotton}{F0.vải lau trang sức}, đàn piano nghe như mới. Có chút công việc, nhưng {0.SimFirstName} tránh được sửa chữa tốn kém.</Text>
  <Text Key="E6AAADF2">{0.SimFirstName} đã đưa ra quyết định đúng! Đứa trẻ học cho cuộc cướp trong một buổi chiều, uống trên mười cốc cà phê, sau đó thực hiện một vụ cướp thành công—và thậm chí lái xe thoát hiểm qua một quán ăn để lấy cho {0.SimFirstName} một chiếc bánh Reuben!</Text>
  <Text Key="09804C5B">Này, bà cụ già đó có thể là bà ngoại của ai đó! {0.SimFirstName} quyết định tỏ ra tôn trọng người lớn tuổi. Có ai có vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="4C01C154">Ồ. Có vẻ như một người đi dắt chó đã để {0.SimFirstName}... giữ túi. Điều đó thật không may!</Text>
  <Text Key="1669C9AA">Có vẻ như {0.SimFirstName} đã sở hữu một thỏa thuận ngọt ngào. Tiền mặt! Lạnh! Cứng!</Text>
  <Text Key="B68CFDB0">Tăng lương</Text>
  <Text Key="241DB664">Thử nghiệm anh ta trước</Text>
  <Text Key="F6A9A325">Xe bọc thép phóng thẳng qua chướng ngại vật của {0.SimFirstName} và tiếp tục đi, để lại sau lưng chỉ những vết bánh xe cong kỳ ảo, gợi nhớ nhiều vết sơn trừu tượng.</Text>
  <Text Key="B8AD3CB6">Xe bọc thép bị đẩy ra khỏi đường và tài xế dễ dàng đầu hàng, giao ra bức tranh. ("Trông như thứ con tôi vẽ!") Giờ kiệt tác này có thể được người đặt giá cao nhất tận hưởng thay vì một lũ khách du lịch ăn không. Thành công!</Text>
  <Text Key="493B4DA5">Ngay cả một kẻ trộm vặt cũng có nguyên tắc. {0.SimFirstName} quyết định tốt hơn nên dành kỹ năng cướp túi đó cho những chiếc vali và túi xách đắt tiền hứa hẹn hơn.</Text>
  <Text Key="74A8B095">Khoan an toàn</Text>
  <Text Key="9A4769A5">Tra hỏi quản lý</Text>
  <Text Key="5E47BDBA">Đội của {0.SimFirstName} là một cỗ máy trơn tru. Những tên trộm giàu kinh nghiệm bù đắp cho sự vắng mặt của Sammy và thực hiện một vụ cướp hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="B15BAE42">Đội của {0.SimFirstName} tốt, nhưng bạn chưa bao giờ biết điều gì có thể xảy ra khi bạn thay đổi kế hoạch vào phút chót. Không có Sammy canh gác, cảnh sát ngắt quãng đội giữa vụ cướp và họ suýt không trốn thoát.</Text>
  <Text Key="61D1F493">Tấn công bất ngờ!</Text>
  <Text Key="7B08711B">Rình rập qua</Text>
  <Text Key="E0E7712C">Này, nhìn kìa, {0.SimFirstName} vô tình phát hiện vài bức ảnh của kẻ nói xấu ngồi trên ngựa, mặc đồ như cáo—có vương miện công chúa và đôi cánh tiên. Tận hưởng meme mới này, internet!</Text>
  <Text Key="7CF0743F">{0.SimFirstName} không thể phá mã hóa. Trời ơi! Ai từng nghe thấy một tên troll thực sự biết mình đang nói về cái gì? {0.SimFirstName} không nên lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="F40FA9F0">Gửi tiền bảo lãnh</Text>
