  <Text Key="DEA376D8">Với mỗi kỷ niệm, sức mạnh có thể tìm thấy trong mối liên kết sẽ mãi còn vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="79B1794F">Một cuộc sống mới đang chờ đón, sẽ mãi mãi bị ảnh hưởng bởi tình bạn với Gấu Bông.</Text>
  <Text Key="9F4EB43C">Trở về nhà sau khi tạm biệt cảm giác như đã để lại thứ gì đó phía sau, nhưng chưa bao giờ bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="0E3A2B45">Đi Nhưng Chưa Bao Giờ Quên</Text>
  <Text Key="95C6E4B9">Cuộc phiêu lưu cuối cùng tại Rừng Cây Sylvan đang chờ đón.</Text>
  <Text Key="AD4E3B9D">Giờ họ chỉ có thể tiến về phía trước và tin tưởng vào trái tim mình.</Text>
  <Text Key="EBE3C6C2">Khi những câu chuyện được chia sẻ, hành trình cảm thấy vượt qua thời gian, và mối liên kết giữa họ trở nên còn mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="B75A2C5B">Ống Kính Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="1B4E36FF">Một con đường bất ngờ dẫn đến sự vĩnh cửu được hé lộ.</Text>
  <Text Key="BAF23AA8">Hành trình của họ chưa kết thúc, cho đến khi ống kính được khôi phục lại nguyên vẹn.</Text>
  <Text Key="369E8A75">Ngay cả trong cuộc đua với thời gian, sự kiên định vẫn thúc đẩy từng bước chân của họ.</Text>
  <Text Key="FD3A621E">Biện Pháp Tuyệt Vọng</Text>
  <Text Key="2A2C8C86">Trong một cuộc đua khẩn cấp với thời gian, những khả năng mới xuất hiện, ám chỉ một giải pháp chỉ còn cách một chút.</Text>
  <Text Key="63615B74">Ngay khi tầm nhìn của họ gần hoàn thành, họ bị để lại tại một ngã tư.</Text>
  <Text Key="D94112F1">Khi hành trình đến với Rừng Cây Sylvan quyến rũ, những người bạn đồng hành kỳ vọng chụp được những bức ảnh đẹp nhất, ấn tượng nhất cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="6958124A">Tầm Nhìn Vỡ Vụn</Text>
  <Text Key="102F3512">Những người bạn đồng hành kỳ vọng chụp được những bức ảnh đẹp nhất, ấn tượng nhất cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="DF08329D">Những cảnh quan kỳ diệu nào mà cuộc phiêu lưu tiếp theo sẽ hé lộ?</Text>
  <Text Key="33A39BC2">Với mỗi lần chụp của máy ảnh, thế giới của họ cảm thấy sống động hơn một chút, và cả những kỷ niệm họ đang lưu giữ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="3537435B">Ống Kính Trí Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="E95775FF">Được dẫn dắt bởi sự tò mò, cặp đôi lao vào nhiếp ảnh, nỗ lực lưu giữ những kỷ niệm vượt thời gian.</Text>
  <Text Key="139340C3">Tiếp theo, đã đến lúc đặt kế hoạch đó vào hành động.</Text>
  <Text Key="323CC100">Kế hoạch nghe thật tuyệt! Ngay cả khi một ngày nào đó họ phải chia tay, việc giữ những kỷ niệm này trong ảnh có thể khiến chúng sống mãi.</Text>
  <Text Key="FD3278A9">Bạn Bè Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="4D34235D">Khi sự bất định bao trùm, một sự thật đau lòng được hé lộ.</Text>
  <Text Key="63EEB0B2">Những cuộc phiêu lưu mới nào đang chờ đón?</Text>
  <Text Key="4B1CF41F">Sau một ngày đầy thú vị và mạo hiểm với một người bạn mới, đã đến lúc ngủ một giấc và chuẩn bị cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="F415AF70">Một Hành Trình Mới</Text>
  <Text Key="950DE4D0">Trong một thế giới nơi trí tưởng tượng lên ngôi, một đứa trẻ và người bạn gấu bông của chúng cùng nhau bắt đầu những cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="C04D8BD3">Không Nhận Được Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="066E21A2">{0.String} Không Thành Công</Text>
  <Text Key="16D5E7D8">{0.String} Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="A52C016F">{0.String} Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="8C729021">{0.String} Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="C1E2D780">Đặc Sứ đã bị lộ diện!</Text>
  <Text Key="D50F1EC3">Đặc Sứ đã di chuyển nhưng để lại dấu vết.</Text>
  <Text Key="1C38B990">Tìm Đặc Sứ và khám phá động cơ thực sự của họ!</Text>
  <Text Key="1FE84B1D">Đặc Sứ đã biến mất và mang theo một kho báu! Họ đã cố gắng lấy nó cho bản thân suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="F99B8AA5">Theo dõi họ và tìm hiểu xem thực sự đang diễn ra chuyện gì!</Text>
  <Text Key="1F97D42A">Sau một ván cờ căng thẳng, bực bội vì thất bại, Đặc Sứ đột ngột rời đi. Hành vi của Đặc Sứ tiếp tục trở nên kỳ lạ hơn.</Text>
  <Text Key="AF648BD9">Gặp lại Đặc Sứ một lần nữa để tiếp tục cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="CC19179E">Một mảnh ghép mới đã được mở khóa sau khi khám phá chìa khóa ẩn của gia tộc Capp được giấu bên trong lò sưởi.</Text>
  <Text Key="BEDCF7C8">Âm nhạc có thể khơi gợi sự lãng mạn giữa các đối tác. Đây là bước tiếp theo trong việc khám phá kho báu!</Text>
  <Text Key="449318D5">Việc khám phá lãng mạn đã khơi dậy những cảm xúc bất ngờ. Tuy nhiên, điều gì đó về trải nghiệm này cảm thấy chưa được giải quyết...</Text>
  <Text Key="BC4003B2">Tiếp tục theo dõi Đặc Sứ để xem điều gì sẽ xảy ra tiếp theo.</Text>
  <Text Key="53229D1F">Mặc dù đã tìm thấy một chìa khóa, hành vi của Đặc Sứ có vẻ hơi khác thường. Tại sao hành vi kỳ lạ ở thư viện?</Text>
  <Text Key="6BE493C3">Đặc Sứ đề cập đến việc hướng về thư viện. Hãy theo họ để tìm hiểu thêm!</Text>
  <Text Key="3A426A00">Sau khi gặp Đặc Sứ Hoàng gia và tìm hiểu về những di vật gia tộc, hành trình mới chỉ mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="01CAD872">Sự Kiện Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="B41B5327">Màu Sắc</Text>
