  <Text Key="97DD6EC1">Người giữ trẻ sẽ chăm sóc {0.SimFirstNameList} trong khi kỳ nghỉ diễn ra. Chúc vui vẻ!</Text>
  <Text Key="C94D27B7">Nhớ nhé, bạn đã thuê Người giữ trẻ! Nếu muốn, họ sẽ ở lại nhà bạn khi các Sim đi vắng và sẽ tính phí cho thời gian của họ khi bạn trở về và cho họ nghỉ.</Text>
  <Text Key="ED4DE79D">Chào mừng trở về nhà! Người chăm sóc thú cưng đã chăm sóc tốt {0.SimFirstName} khi bạn đi vắng.</Text>
  <Text Key="78AF41CC">Chào mừng trở về nhà! Người giữ trẻ đã chăm sóc {0.SimFirstName} khi bạn đi vắng và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã cư xử rất tốt!</Text>
  <Text Key="C5302665">Người chăm sóc thú cưng đã chăm sóc tốt {0.SimFirstNameList} trong suốt kỳ nghỉ. Hy vọng chuyến đi thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="2AE06D0C">Tôi có thể bắt đầu tìm kiếm cơ hội nghề nghiệp khác. Tôi cảm thấy như mình đã chạm đến giới hạn ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="0A65ACAB">Tôi không thể chờ kỳ nghỉ tiếp theo. Tôi sẽ làm bánh cupcake!</Text>
  <Text Key="DFAE37F6">Có thể chỉ cho tôi cửa hàng thực phẩm gần nhất được không? Tôi chưa có thời gian ăn trưa.</Text>
  <Text Key="EE045D00">Tôi thích công việc của mình. Khách hàng hiếm khi phàn nàn.</Text>
  <Text Key="1D0FF933">Tôi ghét toàn bộ giấy tờ. Nó khiến tôi chán đến chết.</Text>
  <Text Key="0ABF7E4D">Mọi chuyện đều tốt; khách hàng của tôi ngày càng đông. Nhưng bạn đã biết rồi.</Text>
  <Text Key="C5076A59">Điều tốt nhất về công việc tôi làm là sự cân bằng tốt giữa công việc, cuộc sống và cái chết.</Text>
  <Text Key="21565832">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} là {2.String|enAn} tại {4.String}.</Text>
  <Text Key="F4C50899">Trợ giúp làm vườn đã dừng</Text>
  <Text Key="51A04230">Trợ giúp làm vườn đã được kích hoạt</Text>
  <Text Key="EC024869">Cột mốc Xã hội ghi lại những giao tiếp bằng lời và các khoảnh khắc dựa trên mối quan hệ trong cuộc đời của một Sim.\nĐối với Trẻ sơ sinh, đạt được nhiều cột mốc Xã hội hơn sẽ giúp chúng có lợi thế khi trưởng thành thành Trẻ nhỏ bằng cách có lộ trình sớm hơn cho kỹ năng Giao tiếp.</Text>
  <Text Key="EB0D0621">Xã hội</Text>
  <Text Key="B1831503">Cột mốc Vận động Cơ bản ghi lại sự tiến bộ của Trẻ sơ sinh trong việc phát triển chuyển động toàn thân để tăng cường sức mạnh và phối hợp. Những cột mốc này chỉ có thể được mở khóa khi Sim của bạn là Trẻ sơ sinh.\nĐạt được các cột mốc Vận động Cơ bản cao cấp hơn sẽ giúp Trẻ sơ sinh của bạn có lợi thế khi trưởng thành thành Trẻ nhỏ bằng cách có lộ trình sớm hơn cho kỹ năng Vận động.</Text>
  <Text Key="FE61BB33">Vận động Cơ bản</Text>
  <Text Key="620E41B1">Cột mốc Lần Đầu tiên ghi lại những lần đầu tiên của các khoảnh khắc quan trọng trong cuộc đời của một Sim.</Text>
  <Text Key="92D8FD89">Lần Đầu tiên</Text>
  <Text Key="58943B65">Cột mốc Vận động Tinh tế ghi lại sự tiến bộ của Trẻ sơ sinh trong việc phát triển các cơ nhỏ hơn để có sự chính xác và kiểm soát. Những cột mốc này chỉ có thể được mở khóa khi Sim của bạn là Trẻ sơ sinh.\nĐạt được các cột mốc Vận động Tinh tế cao cấp hơn sẽ giúp Trẻ sơ sinh của bạn có lợi thế khi trưởng thành thành Trẻ nhỏ bằng cách có lộ trình sớm hơn cho kỹ năng Tư duy.</Text>
  <Text Key="3CA1E0CD">Vận động Tinh tế</Text>
  <Text Key="71400AAE">Khuynh hướng Lãng mạn</Text>
  <Text Key="66529BC6">Thời gian rảnh</Text>
  <Text Key="5D6FC9D5">Rác</Text>
  <Text Key="6464EECA">Đối với một số loài cá không kỵ, không thể đánh giá được hương vị của phế liệu.</Text>
  <Text Key="8D95742A">Trái cây thối rữa</Text>
  <Text Key="81153C2B">Một số loài cá thích bữa ăn gồm trái cây và rau củ với phần phụ lớn là sự phân hủy.</Text>
  <Text Key="273B59F6">Hữu cơ</Text>
  <Text Key="D347D9AF">Nếu nó tự nhiên và có thể ăn được, chắc chắn sẽ có một con cá nào đó sẽ ăn nó.</Text>
  <Text Key="079CC6E8">Kim loại</Text>
  <Text Key="000BAE7D">Sắt, Titan và Đồng… Ôi, &lt;i&gt;ngon quá&lt;/i&gt;?</Text>
  <Text Key="6F1DDC15">Ếch</Text>
  <Text Key="7C40190A">Nguy hiểm khi là một loài lưỡng cư là phải chia sẻ môi trường sống với những con cá đói và có cơ hội.</Text>
  <Text Key="16AE3F16">Trái cây tươi</Text>
  <Text Key="57350A4F">Sản phẩm tươi vừa ngon đối với cá ăn cỏ cũng như đối với các Sim ăn tạp.</Text>
  <Text Key="BCBC61D1">Hoa tươi</Text>
  <Text Key="6252AD2E">Ai ngờ rằng thực vật tươi có thể ngon như mùi của nó? Có vẻ như một số loài cá.</Text>
  <Text Key="718C0025">Cá nhỏ</Text>
  <Text Key="8215BE7A">Đôi khi được gọi là “cá thức ăn,” những loài nhỏ nhất có một vị trí lớn trong chuỗi thức ăn tự nhiên.</Text>
  <Text Key="4F6760B3">Cá trung bình</Text>
  <Text Key="D3F4F6DC">Có một cách duy nhất để ăn một con cá mập hơn. Một miếng một lúc.</Text>
  <Text Key="BFCB2B63">Nguyên tố</Text>
  <Text Key="35B31E2C">Những khối cơ bản của vật chất cũng phục vụ như một bữa sáng cân bằng (cho cá).</Text>
  <Text Key="CE873D31">Crystal</Text>
  <Text Key="983ABC0E">Sự lấp lánh của đá quý có thể được dùng để thu hút sự chú ý của một số loài cá.</Text>
  <Text Key="E5C92ECA">Dù cuộc phiêu lưu đã kết thúc, câu chuyện sẽ mãi thuộc về họ để nhớ.</Text>
  <Text Key="80C2D0F7">Ngay cả khi xa cách, họ sẽ luôn mang một mảnh của nhau trong trái tim.</Text>
  <Text Key="4E1362F8">Luôn Có Tôi, Luôn Có Bạn</Text>
