  <Text Key="FE595E21">Bình thường</Text>
  <Text Key="FE595E22">Ngắn</Text>
  <Text Key="25B244C5">Hiện Mong ước &amp; Sợ hãi:</Text>
  <Text Key="F64AC6D5">Hiện Sim được nhận nuôi</Text>
  <Text Key="2E065211">Nếu được chọn, Sim có thể gây ra Bê bối bằng cách tiết lộ bí mật hoặc bị bắt gặp hành vi gây bê bối nơi công cộng.</Text>
  <Text Key="271615B3">Đặt lại Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="7F0825B7">Cho phép Lời mời và Yêu cầu Lãng mạn:</Text>
  <Text Key="8256817B">Cho phép Lời mời và Yêu cầu Thân thiện:</Text>
  <Text Key="4D8E1A53">Cho phép Chia tay Tự động:</Text>
  <Text Key="C0495BE1">Nếu bị tắt, các Sim khác sẽ không cố gắng tống tiền Sim trong Hộ gia đình Đang chơi.</Text>
  <Text Key="2E164E86">Cho phép Tống tiền Sim Đang chơi</Text>
  <Text Key="263698D2">Khi được bật, Sự nghiệp Quý tộc sẽ tự động thăng chức cho Sim vào cuối ngày làm việc nếu đáp ứng yêu cầu thăng chức.</Text>
  <Text Key="CE4E7286">Nếu bị tắt, Sim trong Sự nghiệp Quý tộc phải yêu cầu thăng chức bằng vật thể ngai vàng khi đã đáp ứng tất cả yêu cầu thăng chức.</Text>
  <Text Key="C1A445DD">Bật Tự động Thăng chức Sự nghiệp Quý tộc</Text>
  <Text Key="8CBFFC92">Giới hạn số lượng Sim cao hơn có thể dẫn đến thời gian tải lâu hơn, đặc biệt trên máy chậm.</Text>
  <Text Key="814C63D6">{0.Number} Tối đa Khuyến nghị</Text>
  <Text Key="5106FB45">Không giới hạn</Text>
  <Text Key="88E9A981">Cảnh báo Cài đặt Không giới hạn</Text>
  <Text Key="1F5B146D">Việc đặt Số lượng Sim Tối đa thành Không giới hạn sẽ ảnh hưởng nghiêm trọng đến tốc độ trò chơi và thời gian tải. Có thể dẫn đến trò chơi bị sập.\n\nBạn có chắc không?</Text>
  <Text Key="269E9C9D">Số lượng Sim Tối đa:</Text>
  <Text Key="F75D7333">Lối sống:</Text>
  <Text Key="C6983FA9">Tuổi thọ của Sim:</Text>
  <Text Key="4E882832">The Sims 4</Text>
  <Text Key="8EF5B506">Cảnh báo Hiệu năng</Text>
  <Text Key="8231A0BA">Việc tăng Số lượng Sim Tối đa và thêm Sim sẽ làm chậm tốc độ trò chơi và thời gian tải.\n\nBạn có chắc không?</Text>
  <Text Key="CE0DF88A">Nếu bị tắt, tương tác &lt;b&gt;Tạo Di sản&lt;/b&gt; sẽ bị ẩn khỏi các vật thể đủ điều kiện để tạo di sản.</Text>
  <Text Key="AF61A3A5">Bật Tạo Di sản</Text>
  <Text Key="8530C14C">Nếu bị tắt, Bê bối không thể được Tiết lộ.</Text>
  <Text Key="87B56B23">Bật Bê bối</Text>
  <Text Key="725365C1">Bật Bài học:</Text>
  <Text Key="391D67D6">Tự động Lão hóa (Hộ gia đình Đã chơi):</Text>
  <Text Key="3A5728EC">Cho phép Truy cập của Trộm</Text>
  <Text Key="7C79F777">Tắt Tự chủ cho Sim Đã chọn:</Text>
  <Text Key="61B2DEBB">Nếu được bật, Kho đồ của Sim đã từng chơi trước đó sẽ vẫn ở lại với Ma khi chết. Nếu bị tắt, một hộp thoại sẽ xuất hiện tại Khoảnh khắc Chết của Sim với các tùy chọn khác nhau có sẵn cho Kho đồ của họ.</Text>
  <Text Key="92E4D7BE">Xử lý Kho đồ Tự động khi Chết:</Text>
  <Text Key="7E5184C3">{0.Number}/{1.Number}</Text>
  <Text Key="5C04DFB2">Số lượng Sim:</Text>
  <Text Key="92327D8F">Đồng hồ 12 giờ:</Text>
  <Text Key="8C39D147">Đầy đủ</Text>
  <Text Key="8C39D146">Trung bình</Text>
  <Text Key="8C39D145">Tắt</Text>
  <Text Key="B0A2A157">Các cài đặt tự chủ bị vô hiệu hóa khi hướng dẫn đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="BDC39695">Tự chủ:</Text>
  <Text Key="67C6B63B">Tự động Lão hóa (Hộ gia đình Chưa chơi):</Text>
  <Text Key="2EADAFC3">Chỉ Hộ gia đình Đang chơi</Text>
  <Text Key="2EADAFC2">Không</Text>
  <Text Key="2EADAFC1">Có</Text>
  <Text Key="D466648C">Bật kiểu menu kiểu di sản, nhóm hành động theo loại thay vì theo mức độ liên quan ngữ cảnh.</Text>
  <Text Key="05E3CF6B">Ẩn giao diện thử thách cho thử thách đang hoạt động. Có thể chỉ thay đổi khi một thử thách đang hoạt động.\n\nBạn vẫn có thể tham gia thử thách ngay cả khi giao diện bị ẩn.</Text>
  <Text Key="8D69EE90">Bật tính năng này sẽ hiển thị Mong ước trên đầu Sim ở góc dưới bên trái màn hình. Ngoài ra, cho phép Áp dụng Sợ hãi cho các Sim.</Text>
