  <Text Key="DA3B351E">Một Đĩa Ambrosia Để Hồi Sinh Ma!</Text>
  <Text Key="978D202F">Trao Đi Tất Cả</Text>
  <Text Key="ECCC241A">Vận may luôn có thể được xây dựng lại. Hãy tiến về phía trước với tinh thần làm việc chăm chỉ bà ngoại đã dạy bạn và xem bạn có thể đạt được điều gì!</Text>
  <Text Key="CD7C4047">Không chỉ ba anh chị em học được tầm quan trọng của gia đình, họ còn học được giá trị của việc đền đáp. Trong khi bây giờ bạn sẽ phải tự kiếm tiền, bạn có thể yên tâm rằng bà ngoại sẽ tự hào.</Text>
  <Text Key="2681EF86">Mỗi Sim đã phát triển một đặc điểm mới để phản ánh sự trưởng thành của tính cách!</Text>
  <Text Key="76AB3BC5">Chúng Tôi Không Quan Tâm Tiền Bạn</Text>
  <Text Key="C11B4EC4">Thế giới là của bạn bây giờ. Hãy làm kẻ lười biếng hoặc chứng minh rằng bạn có thể tự tạo ra vận may mà không cần sự giúp đỡ của bà ngoại - sự lựa chọn là của bạn.</Text>
  <Text Key="DCA76941">Ba anh chị em đã chọn không diễn kịch trước gia tài của bà ngoại và thậm chí còn trao đi nó, thay vì để nó tiếp tục kéo dây họ. Có lẽ đây mới là cách tốt nhất để được tự do sau tất cả.</Text>
  <Text Key="E8B02110">Mỗi Sim đã phát triển một đặc điểm mới để phản ánh hành trình của họ!</Text>
  <Text Key="8DC80549">Tái Cấu Trúc Gia Đình</Text>
  <Text Key="303BCD80">Tiếp tục tái cấu trúc hộ gia đình của bạn như bạn thấy phù hợp! Sim có thể được thêm vào và loại bỏ theo ý bạn trong menu Quản Lý Hộ Gia Đình.</Text>
  <Text Key="7E9DDD8D">Ba anh chị em cãi vặt đã không còn nữa! Những người còn lại sẽ có chút nhiều hơn gia tài để chia sẻ, nhưng có thể thấy hơi khó nhìn vào gương.</Text>
  <Text Key="5BE7A86C">Những anh chị em còn lại đã nhận được đặc điểm Thông Thái!</Text>
  <Text Key="0D0569AA">Làm Bà Ngoại Thất Vọng</Text>
  <Text Key="0E216DCD">Tự xây dựng gia tài của riêng bạn, phát triển gia đình và sống cuộc đời của mình mà không có bà ngoại kéo dây! Có lẽ đây thực sự là một điều tốt?</Text>
  <Text Key="39A5A6B2">Có thể bạn đã cố gắng, có thể là không, nhưng kết quả là, bà ngoại không tin. Ba anh chị em bây giờ sẽ phải tự lo cho bản thân.</Text>
  <Text Key="77D7A39B">Bà Ngoại Ám Ảnh Chúng Ta Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="67CD60CE">Bạn có thể đã thất bại trong việc kiếm được gia tài, nhưng Sim luôn có khả năng chuộc lỗi. Các mối quan hệ có thể được xây dựng lại, ma có thể được hồi sinh, và sự chấp thuận của một matriarch thất vọng vẫn có thể giành được.</Text>
  <Text Key="BCAF39FB">Ba anh chị em đã thất bại trong việc thuyết phục bà ngoại rằng họ thực sự thay đổi. Lương tâm áy náy chiến thắng, và bộ ba đã mang bà ngoại trở lại dưới dạng ma để cho họ một bài giảng nữa.</Text>
  <Text Key="4E9C1D58">Một Gia Đình Hạnh Phúc Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="87B5D61F">Điểm Thỏa Mãn</Text>
  <Text Key="CF8EF307">Mặc dù bạn có thể đã lười biếng hoặc ác ý trong quá khứ, với Thuốc Thay Đổi Tính Cách và sự khôn ngoan (và tiền) của bà ngoại, bạn có thể trở thành bất kỳ ai bạn muốn bây giờ. Hãy tạo nên di sản mới cho gia đình!</Text>
  <Text Key="DC2C2534">Ba anh chị em cãi vặt đã đoàn kết lại và chứng minh giá trị của mình. Bằng cách hòa thuận như một gia đình và hàn gắn rạn nứt giữa các anh chị em, bạn đã cho bà ngoại thấy bạn đã sẵn sàng dẫn dắt gia đình.</Text>
  <Text Key="8BF42D97">3 Thuốc Thay Đổi Tính Cách để thay đổi tính cách của anh chị em</Text>
  <Text Key="226298D0">Kết Thúc Câu Chuyện</Text>
  <Text Key="CF3108B9">Bắt Đầu Với...</Text>
  <Text Key="1003B8ED">Nâng đỡ lẫn nhau để chạm tới đỉnh cao! Phá vỡ định kiến và trao quyền cho thế hệ tiếp theo.</Text>
  <Text Key="669CBF66">Toàn Diện</Text>
  <Text Key="FD16AF3F">Một số Sim cần một chút động lực đúng đắn; họ cần được chỉ dẫn, được cung cấp thông tin tổng quan và tổng quát.\n\nĐây là khởi đầu cho một Sim có thể trở nên tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="FCD74A9D">Trưởng Thành</Text>
  <Text Key="7EB828D9">Sim đạt cấp 3 trong bất kỳ Sự Nghiệp nào, có 3 Bạn Bè, và hoàn thành 2 Cột Mốc của một Hoài Bão</Text>
  <Text Key="C8D0B1AB">Toàn Diện Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="4A615F64">Một số Sim vô cùng ấn tượng: họ là chuyên gia về nhiều chủ đề, họ được người khác yêu mến, và họ đã theo đuổi ước mơ của mình một cách không hối tiếc. Không dễ dàng để trở nên toàn diện đến thế, nhưng đó là một con đường đáng theo đuổi.</Text>
  <Text Key="808821CD">Kết Thúc</Text>
  <Text Key="8870788B">Thiếu Người</Text>
  <Text Key="D1EADDCC">Sim Đã Thỏa Mãn</Text>
  <Text Key="A104594C">Hãy hướng tới việc nhận được đặc điểm phần thưởng trẻ nhỏ hạnh phúc cho lũ nhóc tài ba này!</Text>
  <Text Key="36750055">Một Sim có làm chủ nghệ thuật chăm sóc một lũ Trẻ Nhỏ và cung cấp mọi sự chú ý, chăm sóc và tình yêu thương mà chúng cần để phát triển không?</Text>
  <Text Key="4CAB652E">Quá Nhiều Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="333E80C7">Trẻ nhỏ dao động từ những bó hoa dễ thương đến những thằng nhóc ương bướng phá phách. Một đứa đã là một gánh nặng, nhưng BA!? Một Sim quá tải có thể tìm ra cách cho một lũ Trẻ Nhỏ mọi sự chú ý và chăm sóc chúng cần để phát triển không?</Text>
  <Text Key="1E390E7F">Quá Nhiều Để Xử Lý</Text>
  <Text Key="C8F109FF">Cần Sự Giám Sát Của Người Lớn</Text>
  <Text Key="3A0FA201">Phần thưởng của bạn có thể được tìm thấy trong Hàng Tủ của Sim. Sử dụng chúng để làm Sim của bạn Hạnh Phúc hoặc Tán Tỉnh!\nBạn có thể mua thêm trong Cửa Hàng Phần Thưởng thông qua Bảng Hoài Bão.</Text>
  <Text Key="7E4FE906">Chúc mừng! Bạn đã hoàn thành Nhiệm Vụ Khám Phá Thế Giới.</Text>
  <Text Key="183E09A1">Đừng dừng lại, hãy tiếp tục hành trình gia đình Sim của bạn theo cách bạn thích!</Text>
  <Text Key="8B9A8C66">Chúc mừng vì đã hoàn thành Giấc Mơ này!</Text>
  <Text Key="71437CDC">Đừng dừng lại, hãy tiếp tục hành trình gia đình Sim của bạn theo cách bạn thích!</Text>
  <Text Key="17AEB039">Chúc mừng vì đã hoàn thành Giấc Mơ này!</Text>
  <Text Key="B536B4DF">Đừng dừng lại, hãy tiếp tục hành trình gia đình Sim của bạn theo cách bạn thích!</Text>
  <Text Key="84BE7E8C">Chúc mừng vì đã hoàn thành Giấc Mơ này!</Text>
