  <Text Key="4D8AB00E">Nhấp vào Thùng Rác và chọn Đá.</Text>
  <Text Key="E5877A21">Chọn Tìm Công Việc từ Điện Thoại hoặc Máy Tính. Chọn một công việc từ danh sách đã cho.</Text>
  <Text Key="89D36E3B">Tham Gia Sự Nghiệp Phi Hành Gia</Text>
  <Text Key="0ECB8869">Nhấp vào Đàn Piano và chọn Chơi Concerto. Tương tác này có thể được mở khóa bằng cách tăng kỹ năng Piano.</Text>
  <Text Key="90FDFF07">Chơi Concerto Piano</Text>
  <Text Key="C594E622">Nhấp vào Đàn Guitar và chọn Jam. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Guitar.</Text>
  <Text Key="C94854E0">Jam trên Đàn Guitar</Text>
  <Text Key="961788A2">Thực Hiện Tiểu Phẩm Hài</Text>
  <Text Key="D5848ADF">Nhấp vào Micro và chọn Cứu Cánh Tiểu Phẩm Hài. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Hài.</Text>
  <Text Key="8301EAFE">Cứu Cánh Tiểu Phẩm Hài</Text>
  <Text Key="678F6394">Nhấp vào Tủ Lạnh hoặc Lò Vi Sóng và chọn bất kỳ tùy chọn liên quan đến việc nấu Ăn. Hoặc nhấp vào bất kỳ vật phẩm thực phẩm nào và chọn Ăn.</Text>
  <Text Key="F367FF84">Giữ Động Cơ Đói Cao trong 6 Giờ</Text>
  <Text Key="5DE18A7E">Ôm {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="19F78D3A">Nhấp vào một Sim và chọn Ôm từ danh mục Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="B5C128F9">Ôm Ai Đó</Text>
  <Text Key="A6BAAC21">Nhấp vào Bồn Tắm Nóng và chọn Nâng Cấp. Phụ Tùng Nâng Cấp có thể được mua từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="E680C02F">Nâng Cấp Bồn Tắm Nóng để Bền Vững</Text>
  <Text Key="89E5901D">Nhấp vào Bồn Tắm Nóng và chọn Nâng Cấp. Phụ Tùng Nâng Cấp có thể được mua từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="0716DE13">Nâng Cấp Bồn Tắm Nóng với Hệ Thống Âm Thanh</Text>
  <Text Key="6526DE30">Nhấp vào Bồn Tắm Nóng và chọn Nâng Cấp. Phụ Tùng Nâng Cấp có thể được mua từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="50EFA2D8">Nâng Cấp Bồn Tắm Nóng để có Trị Liệu Mùi Hương</Text>
  <Text Key="81454A0C">Chọn điện thoại của Sim, nhấp vào ứng dụng Xã Hội, sau đó chọn Lập Kế Hoạch Sự Kiện Xã Hội! Điền tất cả các vai trò cần thiết, đảm bảo Sim là người tổ chức, chọn địa điểm và nhấp Bắt Đầu!</Text>
  <Text Key="24AA67EC">Tổ Chức Tiệc</Text>
  <Text Key="162F888A">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập Thêm. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách là Học Sinh Loại A hoặc B và hoàn thành Bài Tập về Nhà.</Text>
  <Text Key="75768FE6">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập Thêm. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách là Học Sinh Loại A hoặc B và hoàn thành Bài Tập về Nhà.</Text>
  <Text Key="90F80ACA">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập về Nhà. Đừng quên kiểm tra kho đồ của Sim!</Text>
  <Text Key="F1318932">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập Bù. Đừng quên kiểm tra kho đồ của Sim!</Text>
  <Text Key="E014E441">Hoàn Thành Bài Tập Bù</Text>
  <Text Key="3398009E">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập Thêm. Sim có thể mở khóa Tương tác này bằng cách là Học Sinh Loại A hoặc B và hoàn thành Bài Tập về Nhà.</Text>
  <Text Key="A3ADBCAD">Hoàn Thành Bài Tập Thêm</Text>
  <Text Key="CC0A1112">Nhấp vào Bài Tập về Nhà và chọn Làm Bài Tập về Nhà. Đừng quên kiểm tra kho đồ của Sim!</Text>
  <Text Key="E5856461">Hoàn Thành Bài Tập về Nhà</Text>
  <Text Key="0172FB66">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn tương tác Giữ Tay từ danh mục Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="462D6F16">Giữ Tay Cùng {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="3CF42A94">Nhấp vào một Sim và chọn Thúc Hông từ danh mục Thân Thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác này khi đang Tràn Đầy Năng Lượng.</Text>
  <Text Key="584B6E33">Thúc Hông Ai Đó!</Text>
  <Text Key="17119BCD">Nhấp vào Giường và chọn Trốn Mọi Người. Sim có thể thực hiện Tương tác này khi đang Bối Rối.</Text>
  <Text Key="CC2D6204">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Ăn Cao Cấp, và chọn công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="8A301C3A">Chuẩn Bị Butternut Gnocchi</Text>
  <Text Key="318C20BA">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Ăn Cao Cấp, và chọn công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="CAAB8448">Chuẩn Bị Baked Alaska</Text>
  <Text Key="6EFD9F96">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Ăn, và chọn một công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="BEBB86C4">Nướng Apple Pie</Text>
  <Text Key="4D76C6F7">Đi đến Thư Viện bằng cách mở Bản Đồ Thế Giới và nhấp vào Địa Điểm. Khi đến đó, nhấp vào Máy Tính và chọn chủ đề để Nghiên Cứu dưới danh mục Web. Sim có thể mở khóa các chủ đề mới để Nghiên Cứu bằng cách tăng các Kỹ Năng cụ thể!</Text>
  <Text Key="3340F0FF">Nhấp vào Máy Tính và chọn chủ đề để Nghiên Cứu dưới danh mục Web. Sim có thể mở khóa các chủ đề mới để Nghiên Cứu bằng cách tăng các Kỹ Năng cụ thể!</Text>
  <Text Key="87D4D45E">Nghiên Cứu trên Máy Tính</Text>
  <Text Key="F7375FFE">Nhấp vào Máy Tính, chọn Hài, và chọn Soạn Thảo Tiểu Phẩm Hài Trung Bình.</Text>
  <Text Key="830B8D4D">Soạn Thảo Tiểu Phẩm Hài Trung Bình</Text>
  <Text Key="F3CDD4B9">Nhấp vào Máy Tính, chọn Hài, và chọn Soạn Thảo Tiểu Phẩm Hài Dài.</Text>
  <Text Key="1F1C5A28">Soạn Thảo Tiểu Phẩm Hài Dài</Text>
