  <Text Key="763ED16A">Kết Thúc Kỳ Nghỉ</Text>
  <Text Key="C09047E3">Kết Thúc Chuyến Đi</Text>
  <Text Key="CE5DD57C">Hành động này sẽ kết thúc Kỳ Nghỉ và đưa mọi người về Nhà. Bạn có muốn tiếp tục?</Text>
  <Text Key="2350445B">Chia Sẻ Tình Yêu</Text>
  <Text Key="6D61AD68">Chơi với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="2E55F285">Ôm</Text>
  <Text Key="9E9CF47D">Sim không thể thực hiện hành động này khi không mặc quần áo.</Text>
  <Text Key="151A5F57">Hòa Giải Sau Cú Đánh</Text>
  <Text Key="33D5C183">Thể Hiện Sự Thất Vọng Vì Đánh</Text>
  <Text Key="71545E91">Khuyến Khích Đánh</Text>
  <Text Key="7164551D">Yêu Cầu Không Đánh</Text>
  <Text Key="9F426A1B">Nói Không Được Đánh</Text>
  <Text Key="8F5092E8">Phạt Giam Cô Lập Vì Đánh</Text>
  <Text Key="DCBE25D2">Cấm Đi Chơi Vì Đánh</Text>
  <Text Key="00EB8F60">La Mắng Vì Đánh</Text>
  <Text Key="E204C5F1">An Ủi</Text>
  <Text Key="DA63BBCD">Thể Hiện Tình Yêu</Text>
  <Text Key="302C2440">Dịu Đi</Text>
  <Text Key="CE9B4CF2">Thay Tã</Text>
  <Text Key="370DC98F">Yêu Cầu Thay Tã</Text>
  <Text Key="551B2434">Vỗ Tay Chào</Text>
  <Text Key="9ACB6F04">Bạn đưa tôi thứ do chính tôi làm? Ừ, được thôi...</Text>
  <Text Key="A714C8DF">Cái này trông quen quá. Khoan đã, do tôi làm ra!</Text>
  <Text Key="990851C7">Nhận Quà</Text>
  <Text Key="A7DEEC89">Tặng Quà</Text>
  <Text Key="8D9D44A1">Lều không thể được đặt trong kho đồ của Sim khi đang được sử dụng.</Text>
  <Text Key="A96349CE">Đối tượng này không thể được đặt trong kho đồ của Sim khi đang được sử dụng.</Text>
  <Text Key="9323D6C2">Hãy tháo bỏ mọi vật dụng trên đối tượng này trước khi đặt nó vào kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="82BE095B">Bài Học Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="2DE7D237">Bài Học Về Nguyện Vọng</Text>
  <Text Key="28569837">Chào mừng bạn đến với loạt bài mới nhất của chúng tôi, nơi chúng tôi hướng dẫn bạn quy trình nấu Ambrosia!\n\nNếu bạn đã trồng cây Bạc Hà Tây, bước tiếp theo là phát triển Kỹ Năng Đầu Bếp và Trồng Trọt. Cách tốt nhất là vừa chăm sóc vườn vừa tự nấu ăn cho bản thân!</Text>
  <Text Key="4FC40C09">Bản Tin Của Hội Ambrosia</Text>
  <Text Key="C3DEA665">Bài Học Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="3E4BC8C8">Tuần này, chúng ta tiếp tục phát triển Trồng Trọt. Bạn cũng cần bắt đầu tích lũy Điểm Hài Lòng, bạn sẽ cần chúng sau!\n\nAmbrosia đòi hỏi thao tác ghép cây sáng tạo, vì vậy tuần này bạn cũng cần lấy cành cắt của Hoa Loài và Bạc Hà Tây. Hãy kiếm chúng ở Công Viên Hoa Mộc Lài ở Willow Creek.</Text>
  <Text Key="4C8491AA">Bài Học Câu Cá</Text>
  <Text Key="6B21D92A">Tuần này chúng ta hoàn tất các chi tiết cuối cùng trước khi sẵn sàng nấu Ambrosia! Bạn cần đạt tối đa Kỹ Năng Đầu Bếp và Đầu Bếp Cao Cấp trước khi thử nấu món ăn vào tuần sau.</Text>
  <Text Key="EC5E7CBC">Một tuần khác, một bản tin khác! Tuần này đến lúc bắt nguyên liệu đầu tiên, một con Cá Thiên Thần!\n\nAmbrosia là món ăn cao cấp, nên đã đến lúc học Kỹ Năng Đầu Bếp Cao Cấp.\n\nVườn bạn đã nở hoa chưa? Ambrosia cần một Hoa Tử Thần, nên tuần này bạn cũng cần ghép cây Phong Lan và cây Lựu.</Text>
  <Text Key="0C5D8318">Tuần này, Hoa Tử Thần sẽ nằm trong tầm tay.\n\nTrong khi chờ đợi, hãy tiếp tục phát triển Kỹ Năng Đầu Bếp và Đầu Bếp Cao Cấp của bạn! Chúng sẽ hữu ích khi bạn sẵn sàng nấu Ambrosia.</Text>
  <Text Key="3D9C8AE6">Bài Học Về Nguyện Vọng</Text>
  <Text Key="AB24924C">Chào mừng bạn đến với ấn phẩm cuối cùng của bản tin! Đã đến lúc tất cả công sức của bạn được đền đáp. Hãy nấu Ambrosia từ công thức Đầu Bếp Cao Cấp.\n\nSau khi nấu xong, bạn có thể dùng món ăn kỳ diệu này để hồi sinh một linh hồn!</Text>
  <Text Key="0D8026D1">Bạn biết tôi thích điều gì không? Đứng dậy và bước ra khỏi phòng, rồi dẫm chân vào vũng nước không biết từ đâu đến, do ai để lại, và đã nằm đó từ bao lâu. Ôi trời, tôi thích nó thật, thật sự thích.</Text>
  <Text Key="900F1B18">Bạn cùng phòng thân mến,\n\nHãy lau chùi tôi để tôi biết bạn quan tâm. KHÔNG, đừng chỉ đặt tôi xuống, bạn QUÁI VẬT\n\nTrân trọng,\nchiếc đĩa bạn vừa dùng</Text>
  <Text Key="815D398C">Có ai ở đây đang cố gắng phá kỷ lục về lượng giấy vệ sinh một Sim có thể dùng không? Tôi không nghĩ ra lý do nào khác cho việc chúng ta hết giấy nhanh đến thế.</Text>
  <Text Key="B7EB2052">Các nhà khoa học nói rằng rửa người không chỉ giúp bạn khỏe mạnh hơn mà còn khiến người khác thích bạn hơn! Tôi chỉ muốn chia sẻ sự thật khoa học thú vị này!!</Text>
  <Text Key="A99130D0">Hãy tuân theo QUY TẮC VÀNG. Tôi có vào phòng bạn và chạm vào đồ đạc của bạn đâu? Không, tôi không.</Text>
  <Text Key="BE53F998">Tôi không nói tôi là bạn cùng phòng tốt nhất, nhưng ít nhất tôi không phải là {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="AC795B40">(Từ Việc Đọc Ghi Chú Của Bạn Cùng Phòng)</Text>
  <Text Key="3A24CC3F">(Từ Việc Đọc Thư Chấp Nhận Cũ)</Text>
  <Text Key="D24F38AF">Không thể đặt vào Kho Đồ Sim khi đang nấu ăn</Text>
  <Text Key="61B3DC70">Hãy chạy tương tác Dọn Bàn để loại bỏ tất cả vật thể khỏi bàn trước.</Text>
