  <Text Key="374A2EE3">Bỏ học có phải là điều đúng đắn? Tôi có hối tiếc về sau không?</Text>
  <Text Key="A1613F1E">Bỏ học không nhất thiết là điều xấu! Tôi háo hức với những khả năng phía trước.</Text>
  <Text Key="C8BA4016">Giày, xong! Vừa vặn, xong! Tóc, xong! Mình còn cần gì nữa cho Dạ hội?!</Text>
  <Text Key="DBE5CD60">Mọi người có biết gõ phím ồn là khó chịu không? Tôi đang gõ ầm ầm ở đây mà không hề hay!</Text>
  <Text Key="40978A45">Tôi hoàn toàn ở trong môi trường của mình! Tôi cảm thấy code của mình tốt hơn sau mỗi buổi luyện tập.</Text>
  <Text Key="23A87964">Sớm thôi Dạ hội sẽ kết thúc. Tôi có thể chìm đắm trong vòng xoáy đau khổ này mãi mãi. Tôi chưa sẵn sàng để đêm này kết thúc.</Text>
  <Text Key="22A877FB">Tôi nghĩ mình có thể hối tiếc vì đã đi Dạ hội. Nó thực sự không đáng với đôi giày chật và sàn nhảy đông đúc.</Text>
  <Text Key="54EACD0F">Tôi luôn bị phân tâm bất cứ khi nào thấy {0.SimFirstName}. Học tập có thể chờ, tôi cần phải tỏ tình.</Text>
  <Text Key="53EACBE2">{0.SimName} Ribby wibs! Benzi chibna boof mik up frooby noop.</Text>
  <Text Key="52EACA71">Trái tim muốn điều mà trái tim muốn, và trái tim này muốn {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="51EAC8C4">Gọi tôi là chiếc túi của Agnes Crumplebottom đi, vì tôi sẽ tán tỉnh bạn, {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="50EAC75B">{0.SimFirstName}... Điên.</Text>
  <Text Key="4FEAC52E">Tôi hoàn toàn đứng hình mỗi khi thấy {0.SimFirstName}. Làm sao một người có thể mê hoặc đến thế?!</Text>
  <Text Key="4EEAC3BD">Trao nhau những ánh mắt nóng bỏng qua phòng bất cứ khi nào thấy {0.SimFirstName}. Tôi cần phải tỏ tình.</Text>
  <Text Key="72EAB778">Chúng tôi học được rằng lập trình viên đầu tiên từng là con gái của một nhà thơ ở Strangerville. Câu chuyện hay nhất từ trước đến nay!</Text>
  <Text Key="6129C0BD">Ai đó đánh cho cột sống tôi trở lại vị trí đi. Cúi người trên máy tính suốt buổi luyện tập khiến tôi có bướu.</Text>
  <Text Key="E9A67E7A">Tôi không nhận ra có nhiều chiến thuật đến thế và kết thúc trông giống một tân binh hơn là một quân tốt trong đó.</Text>
  <Text Key="C169AD2F">Tôi sẵn sàng đổi quân tốt của mình cho một buổi luyện tập như thế nữa! Tôi thực sự cảm thấy sự tiến bộ.</Text>
  <Text Key="872BB914">Đánh bại gambit! Ba chiếu bí liên tiếp khiến tôi trở thành {M0.King}{F0.Queen} của bạn.</Text>
  <Text Key="ABA55CC9">Gỉ sét? Đúng. Chậm? Đúng. Cảm thấy hội chứng kẻ mạo danh ám ảnh khi ở trong đội này? Chiếu bí.</Text>
  <Text Key="02DEA325">Tôi không tin được mình đã làm hỏng phần trình diễn vì làm rơi pom poms giữa cú đá... khoan, pom poms? Là pom poms hay poms pom?</Text>
  <Text Key="03DEA556">Không chỉ tôi làm hỏng phần trình diễn mà tôi còn không chắc số nhiều của pom pom là gì! Là poms pom hay pom poms?</Text>
  <Text Key="9C9D663B">Đội thực sự mang lại sự cổ vũ trong cổ vũ. Những khuôn mặt tươi cười khắp nơi!</Text>
  <Text Key="8DB155B0">Chúng tôi nghe thấy! Chúng tôi cổ vũ! Chúng tôi có rất nhiều tự hào và tinh thần! Châm lửa! Kích thích! Nhìn chúng tôi, chúng tôi là thuốc nổ!</Text>
  <Text Key="4440CB15">Tôi là một con người chứ không phải bánh quế. Tôi khá chắc chắn chân tay tôi không nên uốn cong như thế...</Text>
  <Text Key="50D583CB">Một nửa niềm vui của Dạ hội là chuẩn bị, phải không?</Text>
  <Text Key="E1B7D815">Tôi nên đọc qua quy tắc. Tôi nghĩ được an toàn là điều tốt.</Text>
  <Text Key="E4B7DD5C">Được trao danh hiệu "{M0.King}{F0.Queen} of Fumbles" hôm nay. Ước gì tôi có thể thoái vị, giấu đầu vào gối và ngủ cho đến khi mọi thứ kết thúc.</Text>
  <Text Key="0E62FB5D">{0.SimFirstName} hiện đang bị đình chỉ khỏi trường đại học. {M0.He}{F0.She} không thể đăng ký khóa học trong {1.Number} ngày tới.</Text>
  <Text Key="88719ABB">Thời gian đình chỉ của {0.SimFirstName} đã kết thúc. {M0.He}{F0.She} có thể đăng ký khóa học trở lại.</Text>
  <Text Key="B8C9F052">Bạn có muốn đăng ký một học kỳ khác không?</Text>
  <Text Key="DF3D07D4">Đã đến lúc đăng ký các lớp học tại {1.String}. Nếu bạn không đăng ký học kỳ khác, bạn có thể làm khi sẵn sàng qua điện thoại hoặc máy tính. Tuy nhiên, nếu bạn không đăng ký ngay bây giờ, bạn sẽ mất bất kỳ học bổng hiện tại nào.</Text>
  <Text Key="C9A15462">Thử thách học tập</Text>
  <Text Key="EA5FCBA4">{0.SimName} đang trong thời gian thử thách học tập. Nếu {F0.she}{M0.he} không cải thiện điểm số {F0.her}{M0.his} trong học kỳ này, {F0.she}{M0.he} sẽ bị đình chỉ và mất bất kỳ học bổng nào {F0.she}{M0.he} có!</Text>
  <Text Key="ACD822B4">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} đang chuyên ngành {2.String} tại {3.String}.</Text>
  <Text Key="C40BB13E">Tốt nghiệp Ngày mai!</Text>
  <Text Key="42996EB0">Đó đã là một hành trình dài - Lễ tốt nghiệp của {0.SimFirstName} từ {1.String} là ngày mai! Đã đến lúc ăn mừng!</Text>
  <Text Key="D0348883">Không còn nhiều khóa học này nữa và tôi nghĩ bạn có khả năng rất cao bị trượt. Tôi không chắc còn nói gì cho bạn tại thời điểm này, ngoài việc cố gắng làm nhiều công việc hơn sớm hơn lần sau.</Text>
  <Text Key="EA9D8357">Điểm của bạn đang trên bờ vực thất bại, vì vậy tôi khuyến khích bạn dành thời gian và công việc còn lại trong khóa học này và tập trung nỗ lực nếu bạn muốn vượt qua lớp học này.</Text>
  <Text Key="EA9D8356">Tôi lo lắng. Bạn lẽ ra phải nắm vững tài liệu đến giờ này và công việc của bạn đã thiếu sót. Nếu bạn muốn vượt qua lớp học này, bạn cần dành một ít thời gian để học trong vài ngày cuối cùng của học kỳ.</Text>
  <Text Key="3DFC9456">Tôi lo lắng rằng bạn chưa dành thời gian hoặc sự quan tâm cần thiết cho lớp học này. Bạn thực sự cần phải tập trung nếu bạn muốn có điểm tốt.</Text>
  <Text Key="6E41382B">Tại thời điểm này, bạn cần một bài thuyết trình cuối cùng mạnh mẽ để đưa điểm trở lại, vì vậy hãy dành một ít thời gian làm việc trên nó!</Text>
  <Text Key="9BAC6459">Nếu bạn chưa nộp, bạn có thể đẩy điểm lên một chút nếu bạn có thể soạn một bài luận chất lượng và nộp đúng hạn.</Text>
  <Text Key="EA76D100">Nếu bạn chưa nộp, bạn có thể đẩy điểm lên một chút nếu bạn có thể chuẩn bị một bài thuyết trình chất lượng và thuyết trình đúng hạn.</Text>
  <Text Key="8813F188">Tại thời điểm này, bạn cần một bài luận cuối cùng thực sự mạnh mẽ để đưa điểm trở lại, vì vậy hãy dành thời gian viết nó!</Text>
  <Text Key="3BE9A3CE">Bạn có điểm đạt yêu cầu, vì vậy nếu đó là tất cả những gì bạn cần, bạn đã sẵn sàng. Tuy nhiên, nếu bạn có bất kỳ công việc còn lại hoặc thời gian để cống hiến cho lớp học, thì thực sự có không gian để cải thiện.</Text>
  <Text Key="3BE9A3CF">Bạn đang theo sát một chút dưới mức trung bình ngay bây giờ, và không còn nhiều thời gian. Kết thúc mạnh mẽ và bạn sẽ không có gì phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="3BE9A3C8">Tôi sẽ nói rằng bạn đã rớt một chút sau mức trung bình của lớp, nhưng đó không phải là điều mà một chút học tập, tham dự và chú ý đến bài tập không thể giải quyết được.</Text>
  <Text Key="39F8F4F9">Thành thật mà nói, tôi đã hy vọng bạn tiến bộ một chút ở thời điểm này, nhưng bạn vẫn còn nhiều thời gian để lật ngược tình thế. Đến các bài giảng với bài tập hoàn thành, và có thể dành thêm một chút thời gian học tập.</Text>
  <Text Key="F4EBBE13">Điều gì đó đảm bảo một kết thúc mạnh mẽ là nộp một bài thuyết trình cuối cùng tốt, vì vậy hãy chắc chắn lập kế hoạch cho điều đó!</Text>
