  <Text Key="C6FE09E4">Chơi Cướp Biển</Text>
  <Text Key="70B81F91">Điều khiển tàu trên bảy biển! Hự! Cẩn thận với quái vật biển mặn.</Text>
  <Text Key="834117B4">Ngủ Trong Bụi Cây Khi Hết Cách</Text>
  <Text Key="E4330381">Bụi cây làm giường tồi. Ngay cả khi đó là biện pháp cuối cùng.</Text>
  <Text Key="CE120441">Bụi Cây Ghê Tởm</Text>
  <Text Key="255A9FBE">Bụi cây này đã từng được dùng, nhưng có ai đó chưa xả.</Text>
  <Text Key="B0F79A08">WooHoo trong Bồn Tắm Nóng</Text>
  <Text Key="B7619D1D">Có nóng trong bồn tắm nóng này hay là chỉ do {0.SimFirstName}? Câu hỏi mẹo - cả hai đều có! </Text>
  <Text Key="07D55A5A">Mùi Khó Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="4F10C8FB">Thioacetone có thể khó tưởng tượng với bạn, nhưng không phải với {0.SimFirstName} tội nghiệp. Đến nhà vệ sinh NGAY. </Text>
  <Text Key="602BE7D3">Vẩy Nước!</Text>
  <Text Key="E038B57C">Trò vui lành mạnh nhất mà hai Sim có thể có dưới nước ở phía này của Timla Tourno!</Text>
  <Text Key="981777F6">Bị Nước Nóng Vẩy Vào</Text>
  <Text Key="8BE143AF">Ố! Có vẻ Sim đó không thích bị vẩy nước… Nói về một lỗi sai trong bồn tắm nóng! </Text>
  <Text Key="C9F44B03">Bị Vẩy Nước Nhầm</Text>
  <Text Key="8D898D4C">Tất cả đáng lẽ chỉ là trò vui… Nhưng Sim kia chắc chắn không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="3732A270">Làm Bậy Trong Bồn Tắm Nóng</Text>
  <Text Key="94BAB155">Có gì hấp dẫn hơn cho hai thanh thiếu niên hơn một cuộc nô đùa lãng mạn trong bồn tắm nóng? </Text>
  <Text Key="0C70732E">Chán Vẩy Nước</Text>
  <Text Key="6CA1E257">Có vẻ cuộc trò chuyện của {0.SimFirstName} đã suy giảm thành một loạt những cú vẩy nước. Thật vui...</Text>
  <Text Key="C90E3402">Mùi Hương Xạ</Text>
  <Text Key="25EF6053">Mùi hương xạ bùi bùi lơ lửng trong không khí, xoa dịu {0.SimFirstName} với cảm giác tập trung mới mẻ. </Text>
  <Text Key="BF43F6B6">Mùi Hương Bạc Hà</Text>
  <Text Key="D76A8B6F">Mùi bạc hà ngọt ngào quá mức lơ lửng trong không khí, lấp đầy {0.SimFirstName} với tinh thần vui tươi. </Text>
  <Text Key="F98E8CA1">Mùi Hương Chanh</Text>
  <Text Key="09EB0C9E">Mùi chua thanh của chanh lơ lửng trong không khí, làm {0.SimFirstName} tràn đầy năng lượng. </Text>
  <Text Key="E99AF4C3">Mùi Hương Hoa Giấy</Text>
  <Text Key="2DE67F0C">Mùi hương hoa giấy đầy mê hoặc lơ lửng trong không khí, bao bọc {0.SimFirstName} trong hạnh phúc. </Text>
  <Text Key="7E2C016E">Bực Bội Vì Người Vẩy Nước</Text>
  <Text Key="2832EC97">Không có gì tệ hơn một Sim nghĩ rằng mình hài hước, khi họ chỉ đang gây khó chịu. </Text>
  <Text Key="3B8B9E79">Nhà Vô Địch Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="13CEF166">Không có gì như hoàn thành một chút bài tập trường học để tăng cường sự tự tin cũ.</Text>
  <Text Key="6E298127">Lan tỏa niềm vui với đèn lễ hội.</Text>
  <Text Key="C341573B">Niềm Vui Lễ Hội</Text>
  <Text Key="52D34EB4">Đèn Lễ Hội</Text>
  <Text Key="3752F081">Đèn lễ hội cháy sáng!</Text>
  <Text Key="8D3290C9">Được Sưởi Ấm</Text>
  <Text Key="37FCD616">Rất tuyệt khi ở gần Đèn Sưởi, nhưng còn tuyệt hơn nếu được tiếp cận gần và cá nhân.</Text>
  <Text Key="D134951C">Không Gian Được Sưởi Ấm</Text>
  <Text Key="35680299">Không có gì tuyệt hơn cảm giác ấm áp và dễ chịu.</Text>
  <Text Key="57650B42">Riff Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="D863FF93">Những giai điệu đập thình thịch nhảy ra từ dây đàn thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="15758D56">Riff Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="AEA4168F">Không có gì làm một người yêu âm nhạc hạnh phúc hơn là khoe khoang kỹ năng của họ!</Text>
  <Text Key="1265395D">Một Bạn Xanh</Text>
  <Text Key="D35587E2">Cây cối rất biết lắng nghe!</Text>
  <Text Key="DEB24CF0">Tôi Đã Giúp!</Text>
  <Text Key="4CACDCD5">{0.SimFirstName} thích giúp đỡ trong vườn.</Text>
  <Text Key="444FFD3C">Hương Vị Bất Thường</Text>
  <Text Key="45596139">Thứ gì đó {0.SimFirstName} nuốt xuống không ổn định.</Text>
